	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.64 M】棒球队与球队经理【1-41完结+后记】作者：charlene</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[【棒球队与球队经理】【1-41完结+后记】作者：charlene<br />【资源大小】1.64 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　李文羽／不分偏0：172/58。屌长：15/4。高 二，十六 岁。绰号：小文。国中开始，就喜欢男生。长相可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>，相当细心善解人意。原为游泳队的队员，因为需要赚工读金，接任了将近两年没有经理的棒球队球经。讲话声音细柔，擅长钢琴。喜欢修辅。再一次告白后，两人成为情侣。<br /> 　　江修辅／纯1：180/70。屌长：17.5/5。高 二，十六 岁。绰号：阿修。棒球队队员。长相帅气斯文，身材精壮结实。和文羽从小一起长大，并介绍文羽来棒球队。国三时，曾暗恋同校学长。但是因为怕遭到排挤，除了文羽之外，都没有和其他人坦承自己性向。喜欢文羽。再一次告白后，两人成为情侣。<br /> 　　叶威琉／不分偏1：185/78。屌长：18/5。高 三，十七 岁。绰号：阿琉。棒球队队长。长相酷帅有型，身材壮硕威猛。是个大玩咖，男女通吃。曾在高 二的时候，和学弟一起玩轰趴。喜欢文羽，应该说是，想要干文羽。<br /> 　　林韦天／纯1：195/85。屌长：19/5.5。棒球队教练，三十八岁。是个已婚的异男。虽然已婚，一年前却和威琉一起和高  一新生玩轰趴。和威琉一样，很想要干文羽。<br /> 　　陈亦铭／纯1：181/72。屌长：16/4。高 三，十七 岁。绰号：阿铭。棒球队副队长。长相粗旷，身材也很壮，有着很发达的壮硕<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>肌。和威琉是好朋友也是同班同学。不折不扣的异男。但是，一年前，和威琉一起和高 一学弟搞轰趴后，就很想再干男人。<br /> 　　雷湘连／不分：178/65。屌长：16.5/5高 一，十五 岁。绰号：连。棒球队队员。<br /> 　　棒球队队员。担任投手一职。平常时候带着眼镜。长相斯斯文文，却有异想不到的结实好身材。暗恋亦铭。常常一边幻想亦铭干自己一边打手枪。<br /> 　　王呈平／纯0：165/55。屌长：14/4。高 二，十六 岁。绰号：阿平。是文羽的同班同学。是属于正太型的底迪。暗恋修辅。但是，在一次意外中，被林韦天教练干过后，就成为教练的固炮。<br /> 　　林军崇／纯1：186/77。屌长：18.5/6。大二，二十一 岁。绰号：阿崇。是文羽的表哥。是田径队的队员，身材高挑结实，有着小麦<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>的健康肤色。长得很像<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=日本',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">日本</span>明星速水茂虎道那样，发型也和速水茂虎道一样。有一个稳定交往中的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">女友</span>。接受开放式性关系和强调安全性行为。一直很想要干表弟文羽。<br /> 　　林嘉骅／纯1：191/78。屌长：19.5/6。高 三，十八 岁。绰号：阿骅。是球队教练林韦天的大儿子。就读体专。擅长跨栏。长相很像<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=韩国',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">韩国</span>明星2PM的黄灿盛。匀称的手臂二头肌、六块结实腹肌和硬挺胸肌。由于长像帅气，常换女朋友，有无数次一夜 情经验。因为干腻了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>，所以和爸爸跟弟弟一起干阿平。<br /> 　　林嘉帆／纯一：183/85。屌长：19/6.5。高 二，十七 岁。绰号：Alex。是球队教练林韦天的二儿子。就读体专。擅长足球和篮球。有着厚实的肩膀和天生的好骨架，明显健壮的八块腹肌，还有那42寸的大胸肌，跟一双二头肌发达的麒麟臂。长相像明星窦智孔。和哥哥一样，因为俊俏外型，喜欢一夜 情。但玩腻了异性。想尝试干男人的滋味。所以和爸爸跟哥哥一起干阿平。<br /> 　　阿奇／纯一：168/70。屌长：17/4.5。高 三，十八岁。阿琉和阿铭的体育班好友。身材不差，但是没有到非常壮硕。长相酷酷的，打扮台台的。在阿琉的生日会上，一起搞大轰趴。让他首次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">性爱</span>，留下很好的回忆。<br /> 　　景亦／纯一：176/75。屌长：15/6。高 三，十八岁。阿琉和阿铭的体育班好友。是龙舟队的成员。是全校体育班里身材练最漂亮的。长得很有邻家男孩的气质，有一点像韩国明星李升基。平时打扮很有型。第一次性经验献给了阿琉的生日轰趴。<br /> 　　小润／纯0：165/55。屌长：13/4.5。高 二，十六 岁。长相白净可爱，身材矮小，留着日系杰尼斯发型，长得像日本演员，柳下大。一年前和阿琉他们一起搞轰趴。连续被五个猛男轮干。让他永生难忘。<br /> 　　小彻／纯0：161/45。屌长：13/4.5。高 二，十五 岁。双深邃大眼，相貌可爱，喜欢画淡妆，打扮中性，留着刚好遮住颈子头发，讲话娘声娘气。是全校最欠操的男生。一年前，在阿琉的生日会上被轮干。让他将近休息一星期，才恢复元气。<br /> 　　小泰／纯0：173/57。屌长：14/4。高 二，十七 岁。身材高瘦，皮肤稍稍黝黑，轮廓深邃，一头染成褐色的中长卷发。喜欢偷看体育班练习，上下打量自己喜欢的类型。一年前，在阿琉的生日会上被轮干后，和阿奇跟景亦之间，有说不出的三角关系。<br /> 　　高佑臣／纯一：178/68。屌长：19/5.5。高 二，十五 岁。绰号：淳平。棒球队队员。担任游击手一职。有着健康的小麦色肌肤。和其他体育班猛男不同，他的身材属于精壮结实型，像男模特儿那样。长相酷似日本型男演员沟端纯平，所以得到淳平这个绰号。自己也因此变成沟端淳平的粉丝。发型和穿着都和偶像一样。和小彻之间有些暧昧模糊。　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5429893.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5429893.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.61 M】《性海浪子系列七部完结》【作者：白螭】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《性海浪子系列七部完结》【作者：白螭】<br />【资源大小】3.61 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　【性海浪子系列之一：四十岁的处女】【1-8完结】<br /> 　　【性海浪子系列之二：白领玩具】【1-8完结】<br /> 　　【性海浪子系列之三：痛苦后的放荡】【1-9完结】<br /> 　　【性海浪子系列之四：孕妇也疯狂】【1-10完结】<br /> 　　【性海浪子系列之五：淫妇聊发尽骚狂】【1-10完结】<br /> 　　【性海浪子系列之六：淑萍的沉沦】【1-20完结】<br /> 　　【性海浪子系列之七：淫荡，母女承受的羞耻】【全】　　<br /><br />　　进了小包厢之后我点了菜，告诉小姐二十分钟后上菜，这段时间不要打扰我们，小姐离开后我看着她，她明白我要求什么，只好站起来，将正面对着我，将头转向侧面，双手颤抖着拉起黑色摆裙宽大的群摆，立刻赤裸的下身展现在我的面前，浓密的阴毛使她的肌肤显得更白，其实我也没有想到她的皮肤比我想象的还要白，养尊处优的生活使她保养的很好。<br />　　她确认我看到了之后放下群摆，屈辱的说：“行了吗？”<br />　　“不行，你忘了称呼和请求。”我继续压迫她的神经。<br />　　她听了之后羞耻的说：“主人对不起，请检查贱奴的身子。”<br />　　说完重新站起来，撩起裙摆，我将她拉过来，手伸入两腿间，她羞耻的转头不敢看，但还是乖巧的分开腿，我摸了一下她的骚屄，竟然摸到了一手淫水，便将湿漉漉的手伸到她面前说：“看看你都湿成这样了，真是个天生的荡妇。”<br />　　她屈辱无比的放下裙摆说：“主人别说了，饶了我吧。”<br />　　她表现出的顺从是理智的考虑之后的决定，她明白自己的处境，与其无谓的抵抗，不如顺从和积极的配合以获得我能对她减少一些羞辱。<br />　　我取过手包，从里面取出刺形的跳蛋，将催情药膏涂在上面，她见状用哀求的目光希望我放弃，“快点请求！”<br />　　但我的话令她无奈的再次走到我面前撩起裙摆说：“主人请玩弄我吧。”<br />　　我将刺形跳蛋塞入她的性道，这才让她坐下，强烈的震动从腹部传遍全身，她难受的扭动着，我不理会她，让小姐上菜。<br />　　一个多小时的时间，她在强烈外用和内服催情药的作用下，从未有过的体内异物的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>，使她本就强烈的情欲变得更加猛烈，雪白的肌肤撒上粉红的色彩，强烈的搔痒使她不时的扭动身子，变换着坐姿，眼神中开始出现期待的欲念，神情也变得温柔起来。<br />　　我吃好了之后，说：“现在给你十分钟时间与家人联系，告诉她们你要去旅游，放假期间你就是我的女人，如果你愿意的话就告诉我。”<br />　　她明白无论自己是否愿意都必须同意，表示出愿意，此时她所能依靠的唯一的靠山也离开她了，而且多年的官场经历告诉她，我的能量要远远大于刘厅长，她更明白刘厅长不是会被几张照片就吓退的人，一定是他也无能为力才做出的选择，多年的俩人生活使她对他还是比较了解的。<br />　　回过头来再看眼前自己的处境，她明白我不会完全是为了机场的事，而对她这样的，从一开始和我网上接触她已经明白我的目的是她还吸引人的肉体。<br />　　一顿饭的功夫足以让她在年龄、地位等各方面做出选择，自己的肉体和身心与其交给年长的刘厅长还不如交给眼前这个更年轻的男人，但从网上的一段时间看，这个年轻人将会带给自己的是自己从没有经历过的，不知自己能否接受那种令自己有全新感觉的性方式。<br />　　到了此时尽管还不知道他的地位，但从刘厅长的退出她也明白了许多，加上机场时见到杜文英那高贵的气质，漂亮的容貌自己是无法相比的，只是不明白为何会是自己。<br />　　她打了一通电话后，已决定对我放弃抵抗，把身子给我以保全自己的名节和地位，在她想来，无非是和刘厅长一样做情妇，对于彼此的称呼也不过是一种性欢的添加剂，她根本没有意识到以后的生活会完全的改变，因此她打完电话说：“主人，接下来要我做什么？”<br />　　“以后在我面前你就自称冰奴，记住了忘记对我的称呼和自己的称呼我会用你想都想不出来的方法惩罚你，而且惩罚还要你心甘情愿的请求我，你要有心理准备，答应做我的女人就要接受我的性方式，那将会是你听都没有听过的，明白了吗？”我要让她从心理上接受自己的性奴身份。<br />　　她用异样的目光看着我，心情复杂的打量眼前这个不知是人还是魔鬼的我，可是此时她已没有多少理智可以让她做出判断，强烈的情欲已经开始折磨她的意志，她顺从的说：“明白了，主人。”<br />　　结了帐出来，上了我的车后我问她：“去你那里取些日用品，以后这段时间就在我那里住。”<br />　　她带我到了她住的一栋小别墅，我四处打量了一下，布置的相当有品味，可以看出她有相当的审美的造诣。<br />　　从新上车后我将跳蛋的档位放到了最强，她被强烈的刺激的浑身发软，一下扶住我的肩膀哀求到：“主人，不要，太刺激了。”<br />　　我没有理她而又说：“把衣服解开。”<br />　　我便发动了车子，她知道必须服从，可又羞耻的不情愿，坚持了一会还是顺从的解开衣扣，双手用力拉住下摆使衣襟尽可能的合在一起，我也没有再要求她。<br />　　到了住处后，她进门本能的打量了一下四周，我将她装着衣服的包放在沙发上，然后说：“我没有让你把衣扣扣上，你没有经我同意，你要受到惩罚。”<br />　　说完走到冰柜前说：“你想喝什么？”<br />　　她听了刚才的话，知趣的马上解开衣扣，说：“对不起，主人，请给我橙汁吧。”<br />　　我将冰箱里放了药的饮料取出来，自己拿了一瓶矿泉水，此时她站在那里，难受的扭动身子，控制着体内升起的越来越强烈的情欲，变得女人味十足，温柔的说：“主人请先将体内的东西停下来，我有话说。”<br />　　我将开关关了，并从她已经淫水都流到大腿上的骚屄里取出刺形跳蛋之后，说：“奴隶和主人说话要跪下，从现在起在房子里你已经没有必要穿衣服了，这样我可以随时玩弄奴隶的身子。”<br />　　我坐在沙发上喝了一口水，将一条马鞭拿在手里，她见了立刻就满含耻辱和无奈的脱去本就不多的衣裙，犹豫了一会之后还是顺从的跪了下来，我让她双手抱着头说话。<br />　　“主人，我知道，你不完全是为了机场的事报复我，那是我的错，我向你道歉，其实是我有点嫉妒你的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>，你有那么漂亮的女友，我已经人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>珠黄了，你要我只是为了在我身上体验另类的性快感，我也愿意接受，只求主人能让我保全原有的体面，和主人在一起时我会象你所要求的做一个令你满意的荡妇，请不要在公共场合羞辱我好吗？”她像是下了决心般的说。<br />　　“机场的事是小事，主要是你具有成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">熟女</span>人的味道，而且你多年的领导地位让你有了比其它女人更强的羞耻感，对你进行母狗式的羞辱是我最高兴的，你愿意接受我们主奴的这种关系，是迫于我手中有那些你羞于见人的东西，如果没有你会接受吗？答案是肯定的，因此我要对你进行必要的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">调教</span>，让你成为人尽可夫的女人，你根本不了解什么是真正的性奴，我会告诉你，既然我们将成为主奴的关系，那你就必须服从我，见到我之后要一丝不挂的跪着迎接，这是最基本的。”<br />　　我用马鞭在她的屁股上抽了一下。<br />　　“我明白了，主人。”她知趣的说着。<br />　　我放下马鞭说：“现在你过来，让我好好看看你。”<br />　　她跪行到我两腿间，我用双手托起她丰满的奶子，第一次抚摸她的肉体，说真的，没有想到她的年龄会有相当光滑细腻的皮肤，而且非常的洁白，白的让人感到有点病态，杜文英也很白，与她相比，杜文英呈现出的是乳色的白，而苗玉冰就像她的名字玉洁如冰。<br /><br /><br />　　（三）<br />　　入手沉甸甸的奶子上泛起血管的青色，松软柔滑，奶子根部要比乳房体的直径要小，大多数女性的根部都很大，使得奶子的轮廓不甚明显，而苗玉冰的则可用手圈住，适中的乳晕上挺立着两个大于常人的奶头，饱满圆润，色呈咖啡，同色的乳晕上也不像大多数女性那样有许多凸起的晕蕾，她则光滑细嫩，只是下坠的多了一点。<br />　　光滑如丝的肌肤，小腹有点凸起，可以感到柔滑无比。<br />　　我伸手到她的阴毛处，她的身子一颤，我揪住她的阴毛将她拉了起来，说：“你的肚子有点突起了，缺少锻炼，这么浓密的阴毛说明你非常淫荡是吗？”<br />　　在我的手抚摸她大腿内侧的柔软无比的肌肤时，她扭动着说：“是的主人，我很淫荡。”<br />　　我的手指在她湿滑火热的骚屄上前后抚弄，她轻轻的分开腿，好像无力的摇晃起来，我左手搂住她肥硕柔嫩的屁股说：“这么多阴毛让我无法看到你骚屄的样子怎么办？”<br />　　她讨好的伸手扒开阴毛，我左手在她屁股上抽了一掌说：“你现在的身子属于我的，除了正常的洗澡等以外，你都无权抚摸，更不许自慰。”<br />　　她只好从新将手抱在脑后，我不放过她的说：“你还没有回答我，怎么才能看到你骚屄的真面目。”<br />　　她被语言上的羞辱搞的浑身抖动，轻轻的说：“不知道。”<br />　　我的左手再次落在她的屁股上，同时抽出右手让她转过身子，双手抚摸着她柔软丰硕的屁股，不时的抽打，火辣辣的感觉令她颤抖着，我让她弯下腰，手撑在茶几上，双手分开她的屁股蛋，股沟的暴露令她轻叫：“不要！”<br />　　当我的手指按在她由于紧张而蠕动的屁眼上时，她惊叫一声，站了起来欲图逃开，我的手掌用力的抽打在她洁白的臀肉上，她无奈的从新趴好，我再次按揉着她不停收缩柔软的屁眼，她紧张的抖动不已，哀求道：“主人，不要弄那里，求你了。”<br />　　“快回答我，怎样才能看到你的骚屄。”说着将手掌连续印在她已开始泛红的屁股上。<br />　　不断的打击令她无法忍受，屈服的说：“请主人把它剃光吧。”<br />　　说完羞耻至极的扭动屁股，敏感无比的屁眼传来的异样的感觉令她心跳加快。<br />　　我取来脱毛膏和剃刀，让她躺在宽大的茶几上，将脱毛膏涂在她的骚处说：“该怎么请求我？”<br />　　她双手抱着自己的双膝，将两腿分的开开地，羞耻的说：“请主人把冰奴的阴毛剃光吧，好让主人看清楚，随时检查冰奴淫荡的样子。”<br />　　苗玉冰果然是非常知性的女人，聪明的知道男人需要什么。<br />　　当我让她站在镜子前，自己欣赏剃光阴毛后显得淫荡无比的骚处时，她羞耻的尖叫起来，她性成熟后从没有见过自己无毛的状态下的阴部，镜中那白白坟起的阴部几乎令她不敢相信是自己，强烈的打击令她转身抱住我说：“主人，羞死了，我以后没脸见人了。”<br />　　“难道你想让人看你这淫骚无比的样子吗？”我用力捏着她的屁股。<br />　　她听了之后不由叫了起来：“不！不是的，我的样子只给你看，主人，我只作你的女人，你的性奴。”<br />　　强烈的打击使她心里产生了一种对我的依恋，现在她的心情变得开始认同我，从来都是她要求别人，而突然被一个陌生的男人逼迫做出自己正常情况下不可能做出的事情，自己又必须无条件的服从，这种强大的反差令她的理智崩溃了，心理和潜意识里都开始接受我这个主人。<br />　　如果现在让她在去刘厅长那里她是绝对不会愿意的，我利用此时的机会给她一些温柔的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>意，她会全身心的交给我。我抚起她的头，将双唇压在她的嘴上，她没有丝毫躲闪的主动将舌头伸出来，双手不由自主的抱住我，将压抑了许久的情欲释放出来，激烈的回应我的热吻。<br />　　当我双手紧紧的抓住她松软的奶肉，她也没有太大的反抗，只是双手抓住我的手，嘴里哼出“疼，疼”的声音。<br />　　热吻后我坐下来，让她坐在我的腿上，她的手不知该放在何处，我示意她搂着我，然后左手在她的股沟中抠摸着，右手揪住她的一个奶头说：“被人玩过屁眼吗？”<br />　　左手配合的插进一点，她触电般的抖动起来说：“主人，不要弄那里，好脏。”<br />　　我吻了吻她，决定慢慢的调教，便将她拉起来说：“你先自己运动一会，我要出去办点事。”<br />　　将她领进了调教室，让她坐在那奇怪的健身自行车上。<br />　　她惊恐的看着我将她固定好，我一边给她讲她需要做的，一边将催情的药膏涂在人造阳具上，这次我给她选了根短一点的，插入之前在她的骚屄里塞入了五个钢制的娱性球，用人造阳具塞住后，将放电夹夹在她奶头上，激烈的疼痛使她开始哭泣，我严厉的要她停止，认真的看SM影片。<br />　　我坐在客厅的沙发上喝着红酒，看着屏幕上她费力的蹬着脚蹬，钢制的娱性球会随着人造阳具的抽出而在重力作用下向下滚动，再被人造阳具推到骚屄的深处，不一会就见她开始流汗，为她准备的加了催情药的两升饮料已经下去了四分之一。<br />　　强烈的电击使她不敢停下来努力的蹬动着，不断的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>来临又消失，使她两腿间随着人造阳具的进出涌出大量的淫水，那SM的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=影片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">影片</span>强烈的刺激着她的视觉神经。<br />　　四个小时对我来说都够漫长的，何况是在极度的亢奋的情欲的煎熬中，到后来她已经无力再蹬动了，任凭强烈的电击撕咬她娇嫩的奶头，浑身随着不断的电击激烈的抽搐，身子摇摇欲坠的晃动着，小便忍不住的失禁了，我见状忙进去关了开关，将她解开，从未有过的感觉令她彻底的崩溃了，我将她水洗般的身子抱进卫生间，帮她清洗了之后将她抱入卧室放在床上。<br />　　她疲惫不堪的瘫在那里，长时间处在性亢奋使她的肌肤红红的，被极度摩擦的骚屄红肿的张开着，起先没有注意，此时才发现她有一个可以用硕大来形容的阴蒂，象小手指粗细有半个指节长的肉团红红的突出着，我忍不住伸舌头舔了一下，她触电般的抖动着，嘴里无力的呻吟着。<br />　　我躺在她边上，手指轻柔的抚弄着她红肿的奶头，她嘴里发出难以忍受的呻吟，理智也回到了大脑，略为清醒的转头看着我，强烈的羞耻心和屈辱感令她不由自主的流出泪水，无力的说：“主人，为什么要这样对待我，那种感觉比死还难受，你哪怕痛打我一顿都行，求你不要再让我那样了，我会一心一意的做你的奴隶，答应冰奴好吗？”<br />　　我吻了一下她说：“做为奴隶是无权向主人提要求的，只能请求主人随意的使用你的肉体，服从主人是无条件的，刚才的教育片白看了吗？那我们吃过饭继续看。”<br />　　她听了我的话，一下被激发出来的潜能使她坐起来，紧紧的抱住我说：“不要，主人，我什么都听你的，真的太难受了，仿佛被人一点点抽取骨头，主人我记住了，我认真的看了，请主人明天再让我看吧，求你了主人。”<br />　　我搂住她柔软光滑的身子说：“行了，别哭了，吓你的，真要继续会要你的命的，我是你的主人，不是屠夫，所以每次的训练和调教都会在安全的范围内，好了，我们去吃饭吧。”<br />　　她起身说：“谢谢主人。”<br />　　神态一下轻松了许多，变得温柔的说：“主人冰奴能亲亲主人吗？”<br />　　我将嘴递过去，她搂住我狂吻着，我知道药物的作用还没有完全消失，拥着她走到客厅。<br />　　待我坐下之后，看着茶几上我叫的外卖，知性的跪在了边上，我看看她说：“今天第一次就坐在我边上吧。”<br />　　她谢过我之后，俩人一边吃饭一边说话。<br />　　我问她：“你感到委屈吗？”<br />　　她用在思考的神情说：“有一点，但我能接受，是我先不知天高地厚的得罪了主人。”<br />　　我一边吃着说：“把奶头伸过来。”<br />　　她不解的看着我，顺从的挺起胸，我用筷子夹住还肿着的奶头说：“还痛吗？”<br />　　“有一点，主人可以用力，冰奴会忍住的。”她讨好的说。<br />　　“你给刘厅长做过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>吗？”我盯着她的脸。<br />　　她听了之后浑身一抖，羞耻感使她脸上红晕密布，然后轻轻的说：“有过，主人。”<br />　　我放下筷子，手伸到她双腿间，她立刻就分开两腿，但羞耻的将头转开，我用手指找到她大于常人的阴蒂夹住，将她的脸转过来，让她和我直视着问：“这里怎么这么大？”<br />　　她看着我羞的不停，躲避我的目光说：“不知道。”<br />　　我用力一夹她开始发硬的阴蒂说：“看着我好好回答！”<br />　　她“啊！”的叫了一声，身不由己的抖动起来，用明亮的双眼看着我，我用眼神传达给她爱意，但又不容她反抗的信息，她的眼神中透出由羞耻、委屈，转变成依恋、顺从的说：“主人，真的天生就有点大，后来……后来我丈夫和刘厅长都感觉异样，喜欢揪着玩，就越来越大了。”<br />　　她说完，再也受不了我让她心跳加快我都能听到的目光，躲开之后说：“主人，请饶了冰奴吧。”<br />　　我放开了她，一边继续吃饭一边问：“说心里话，你恨我吗？”<br />　　这次她主动转过头看着我，想从我的眼中看出些什么，我不看她，吃着饭，她说：“一开始特别恨，后来随着每天晚上都要表演自慰也恨，但已经不是那么强烈了，到后来我特别期待见到你，每天我会不自然的想到晚上的自慰，有时会希望夜晚早点到来，会希望主人能多看一会，上床后会继续自慰，希望是主人在弄我，越来越期待主人的插入。现在我不恨，真的，主人相信我，下午的时候我恨不能死掉，但心中丝毫没有恨，只希望主人早点将我放下来，下次冰奴犯错了主人就这样惩罚我。”她开始有点自虐的说。<br />　　“你想的美，这是对你训练的内容，惩罚要比这严厉的多，你到时候会求我杀了你，但你不要怕，只要听话，服从我，我会给你终身难忘的快感。”我快速的吃过饭，她吃好后在我的指点下，将东西收拾好。<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5429778.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5429778.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.8M】姹女九转【完结+后记+蓝星年表】作者：白领笑笑生</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】【多格式/2.8M】姹女九转【完结+后记+蓝星年表】作者：白领笑笑生<br />【资源大小】2.86 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /><br />【内容简介】<br />　　《姹女九转》是一篇以秀<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span></span></span>类小说，内容涉及色情，性 虐  待，１８岁以下人士，所有对上述内容厌恶反感的人士请勿继续------------------------------<br /><br />　　慕容雪大羞，他这样欺负人不够还不够，居然还让自己叫出声，慕容雪忍住怒气呻吟了两声。<br /><br />　　「叫的不是很响，我没听到。」那个姓周的家伙在椅子上恬不知耻的说的，慕容雪脸憋得通红，忽然感觉自己胯下被狠狠的踢了下，不由得「啊」的一声叫了起来。「这声还不错。」椅子上的周挺新悠然的说道，慕容雪闭上眼睛不理这个家伙。他却变本加厉的用脚在慕容雪胯下作怪，因为注意力全都集中在哪里，慕容雪忍不住真的呻吟出声来。<br /><br />　　「你还挺享受的嘛，大小<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span></span></span>，我为你服务了这么久，你也该为我解决点实际问题了吧。」「什么实际问题？」慕容雪觉得和他再多说一句话都是一种耻辱。<br /><br />　　「大小姐你闭着眼睛怎么会知道的。」<br /><br />　　慕容雪睁开眼睛，发现一根丑陋的肉棒耸立在他两腿之间，她自然明白这个混蛋说的是什么意思。双手支撑着做起来，跪在那个混蛋的面前，一股腥味从那根东西上散发出了，慕容雪不禁皱了皱眉头，鼓起勇气张开嘴含住那个粉红色的丑东西。<br /><br />　　「大小姐，这不是你一贯的作风。」周挺新摇了摇头，「你至少要先<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span></span>刺激我的兄弟吧。」慕容雪吐出嘴里的东西，圆圆的龟头上面沾满了她的唾液，在灯光的照耀下尤为光滑可鉴。她伸出舌头轻轻颤抖着舔在那东西中间的马眼上，那个丑陋的性器像是吃了兴奋剂一样猛然跳动了下，慕容雪双手产点就握不住它了。慕容雪不知道自己的舌技是什么时候锻炼出来的，她努力排除心中的厌恶感，拿出看家的本领伺候起手里的阴茎。渐渐的像男人抽雪茄一样抽出了滋味，慕容雪迷人的红唇间不断的发出腔体相交的声音，男人性器分泌出的液体混合着唾液从她嘴角溢出，沾到她脸上，还有不少流到她雪白的胸脯上。看到椅子上的男人已经扬起头来闷哼起来，男人粗大的的肉棒不停的在慕容雪<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span></span></span>的嘴唇间进进出出每次都带出大量清亮的液体，有时候甚至会因为慕容雪一时掌握不好捅到她的脸上，在哪里留下一道道亮晶晶的痕迹，忽然，她感觉自己头部被一双有力的大手楼主狠命的往前拉，周挺新那根巨大的肉棒<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span></span></span>到了她喉咙最深处，甚至已经抵上了气管，在她徒劳的挣扎中，周挺新粗大的阴茎抖动着将一股股浓浆射进她喉咙里，慕容雪觉得自己快要窒息了。<br /><br />　　「吞下去！帮我清理干净！」那个男人从慕容雪嘴里拔出阴茎后命令道，他的阴茎仍示威似的在慕容雪面前抖动，时不时的将一股白色的桨体溅到慕容雪脸上。「慕容大小姐现在的样子很<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">淫荡</span></span></span>。」那个男人补充道。<br /><br />　　慕容雪忍者要吐的感觉将两个人产生秽物清理干净，又坐下来用纸巾细心的把自己脸上的东西擦干净，「你可以走了吧，」慕容雪站起来对椅子上男人说道，慕容雪已经不在意在这个男人面前裸体了，几年的时间里，他不停的在各种地方用各种方式玩弄慕容雪年轻美丽的肉体，她身体上已经没有一个地方没有被这个家伙侵犯过。<br /><br />　　「我还没有满足呢！」周挺新说道，他胯下那根东西又挺起来了，慕容雪觉得他这个人简直是个怪物，体格也不是很壮，性能力却强的惊人，在「天堂」的时候，慕容雪就算戴着面具放在大厅里被轮 奸以后也可以自己回家，可和这个家伙在一起时却每次都会被干的爬在地上起不来。<br /><br />　　「我想和慕容大小姐玩个小游戏。」周挺新说着站了起来，一只手捏住慕容雪粉红色的乳头，「慕容大小姐这样的尤物，不好好玩玩实在是可惜了。」另一只手从慕容雪的臀部顺着她柔滑的肌肤摸到她胯下，「已经这么多水了，不愧是名器。大小姐，我们到那边说话。」周挺新扯着慕容雪几根阴毛向屋子的墙边走去，慕容雪虽然羞愤难当却奈何不了他分毫。<br /><br />　　「我想这里应该就是发布会现场正面了吧，不少有头有脸的人物一会都会坐在前面，或者已经坐在那里了，现在离发布会的开始已经不远了。」周挺新的一只手攀上了慕容雪的乳峰，肆意揉捏，「恩」，慕容雪这声不知是表示同意还是本身就是呻吟。<br /><br />　　「如果他们知道慕容家的大小姐现在光着身子站在这里会怎么想呢？」周挺新的另一只手在慕容雪浓密的森岭中顺利的找到早已勃起的阴核，慕容雪的胸脯在他极具暗示性的话中剧烈的起伏起来。<br /><br />　　「你不要再……」慕容雪有点语无伦次，身体在周挺新熟练的挑逗下反应越来越大，几分钟后，那个混蛋感觉到直挺挺站着的这个<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span></span>已经到了极限，双手迅速撤离了她的身体，临走时在她胯下狠狠的摸了把。从兜里拿出相机，对着仰着头闭着眼慕容雪喘息着的慕容雪按动了快门，这时正好一股粘液从慕容雪下体喷出。<br /><br />　　「真是张不错的照片。」周挺新把相机拿到慕容雪的面前：「你看这个女人，虽然她闭着眼睛，不过看她脸上的表情，而且她好像站在那里突然就<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span></span></span>了，可惜了，这么漂亮的脸蛋，这么好的身材，却是个淫贱的女人。」周挺新凑到慕容雪耳边，两只手不断在她身上到处摸索。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5429725.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5429725.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.87 M】如意天机棍（经典H武侠乱伦种马后宫文）作者：0</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[如意天机棍】（为经典H武侠<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">乱伦</span>种马后宫文）（《大侠魂》续）<br />【资源大小】1.87 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <a href="http://dix3.com/fs/8TTYfY12d95c352/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">点击进入下载－5.rar</a><br /><br />【内容简介】<br />感天地瑶池仙境母女相认 展雄风落霞山庄全家同欢<br /><br />　　金风玉露下肚，众人只觉得一股暖暖的气息自丹田升起，散入全身大穴，顿觉四肢通泰，百骸清爽，但那已熊熊燃烧起来的欲火却一点也没消退，除了白君仪，其余五女都是扭腰摆臀，揉搓着乳房，抠弄着小屄。白君仪看在眼里，伸手捏了一下华云龙依然坚挺的大鸡巴，说道：“<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span></span>妹们都受不了了，等着你去临幸呢！”<br /><br />　　扭头向大家招呼道：“姐妹们，春宵一刻值千金，咱们还是快到床上去吧！”<br /><br />　　大家都已经等急了，听得招呼，忙三步并作两步向卧室走去，秦畹凤还不忘把三根笛子抄在手中，细心的华美娟也没忘了把盛着白君仪淫水的瓷盆端上。<br /><br />　　只有文慧芸不着急忘卧室去，而是走到华云龙身旁，软绵绵地倒在华云龙怀中，双手攀着华云龙的脖子，娇滴滴地说道：“龙儿，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span></span>年纪大了，腿脚不太灵便，哥哥还是抱妹子进去吧！”<br /><br />　　说完，双臂用力，向上一纵身，两腿盘到华云龙的腰间。华云龙急忙用双臂托住文慧芸的大腿，两手捧住文慧芸的玉臀。文慧芸腾出一只手，伸到胯下，抓住华云龙的大鸡巴，牵向自己的屄口，同时屁股向下一坐，把大鸡巴纳入肉穴之中。<br /><br />　　“唔！”文慧芸如释重负地长出了口气。<br /><br />　　华云龙暗叹奶奶真会撒娇，胯下可不敢怠慢，一步一耸肏着文慧芸向卧室走去，正准备开口羞羞奶奶，却听得白君仪笑着道：“芸姊可真是越活越小了，这撒娇的本事只怕十几岁的小女 孩也要自叹不如了。”<br /><br />　　华美玲回过头对着文慧芸用指头刮了刮脸，羞了羞奶奶。<br /><br />　　秦畹凤调笑道：“姜还是<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span></span>的辣！明明是要抢吃鸡巴，还找了这么个冠冕堂皇的借口。真是越老越骚！还哥哥妹妹呢？再过些日子只怕要降成女儿了。”<br /><br />　　“眼红了不是？我骚？我倒要看看一会儿你们谁不骚。叫哥哥怎么了？我喜欢。”<br /><br />　　文慧芸说完，故意加大了起伏的幅度，阴部和华云龙撞得“啪唧啪唧”直响。<br /><br />　　一边耸动，一边还大叫：“哥！大鸡巴哥哥！使劲儿肏妹妹，把妹妹的屄肏烂！”<br /><br />　　卧室里放着张专为华云龙结婚做的丈二见方的大床，床上铺着鸳鸯戏水的单子，摆着几床百鸟朝凤的被子，床头墙上贴着大红的喜字，桌子上几根红蜡烛噼噼啪啪地炸着花。秦畹凤母女四人一字排开趴在床边，把雪白的屁股翘的老高，听得“啪唧啪唧”，华云龙肏着文慧芸走了进来，母女四人晃动着屁股，做摇尾乞怜状。只有白君仪斜躺在床上，一手支腮，半睁着一双媚眼，斜睨着且肏且行的奶孙二人。<br /><br />　　“龙儿！放奶奶下来！那娘四个已经耐不住了，你先去安慰安慰她们。”文慧芸看到那母女四人的饥渴模样，有些于心不忍。<br /><br />　　“嗯！好！”华云龙刚要把鸡巴抽出来，转念又觉着不妥。<br /><br />　　“芸姊，只是我这鸡巴一离开，只怕芸姊也难过的紧。不如这样，我每人肏上五百下，先给你们煞煞痒？”<br /><br />　　“嗯，这样也好，那哥哥就快点肏芸屄吧！”文慧芸刚尝着甜头，这会儿真要鸡巴抽离，心底也是一百个不情愿，但又不愿秦畹凤母女等得太久，所以催促华云龙加快节奏。<br /><br />　　华云龙也知道春宵苦短，那边还有几个心<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span></span>的<span style="color:#fa891b ">女人</span>在焦急等待着，听得文慧芸催促，也不答话，只管狂<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span></span>猛肏，如狂风骤雨一般。文慧芸遭受这一波密集的炮火攻击，七魂里早丢了六魂，只觉得屄心里酸麻酥痒涨，五味俱全，微闭着星眸，搂紧了华云龙的脖子，身子配合着华云龙的耸动用力地上下起伏，檀口中不住地哼出淫声浪语。<br /><br />　　“噢……嗯……大鸡巴真好……好粗、好长、好硬、好烫，奶奶，嗯……姐姐的屄美死了！”<br /><br />　　“噗滋噗滋噗滋”，鸡巴进出小屄的声音越来越响，文慧芸的骚水不可遏止地被大鸡巴掏出来，顺着华云龙的卵蛋低落到地毯上。<br /><br />　　“使劲儿！姐姐的屄要化了，使劲儿肏，把姐姐的屄肏烂，把你的芸屄屄顶穿！”<br /><br />　　“哎哟！不行了！要泄了！快停一下！”<br /><br />　　“坚持一下，芸屄！芸妹妹！再有二十多下就够五百下了。”<br /><br />　　华云龙又用力狂顶了二十多下，凑够五百之数，才把鸡巴拔了出来。<br /><br />　　鸡巴刚拔出，一股淫水就“哗”地一下冲了出来，直打在华云龙的小腹上、卵蛋间，连拿着瓷盆在下接着的白君仪也溅了个满头满脸，只有一小半的淫水给接在盆中。<br /><br />　　文慧芸从华云龙身上滑下来，双手抱紧华云龙的脖子，螓首埋在华云龙宽阔的<span style="color:#fa891b ">胸</span>膛里，喘着粗气，浑身软绵绵的，大腿不住地颤抖。<br /><br />　　“哥！妹妹真舍不得离开你，可那娘几个也等急了，你快去安慰安慰她们吧。”<br /><br />　　文慧芸说完，踮起脚尖，在华云龙面颊上猛亲了几口，然后在白君仪的搀扶下躺到了床上。<br /><br />　　秦畹凤看到华云龙过来，把自己的手从花房移开，头埋在床上，雪白肥<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span></span>的大屁股蹶得高高的，双手把两瓣肥臀摆开，露出水淋淋娇嫩嫩的美屄，请华云龙入瓮。<br /><br />　　华云龙手握大鸡巴，用龟头在秦畹凤的阴唇上揉了两下，对准屄口，猛一耸臀，大鸡巴直抵花心。<br /><br />　　“唔！”秦畹凤长吁了口气，屁股往后顶了顶。<br /><br />　　“噢！鸡巴！大鸡巴！凤屄可把你给盼来了，凤屄被冷落半天了，大鸡巴可得好好肏肏姐姐！”<br /><br />　　“娘！我的亲娘！我的亲亲丈母娘！鸡巴可不是故意冷落姐姐，哥只有这一个鸡巴，总得一个一个来。”<br /><br />　　两人一个前顶，一个后耸，“啪啪”之声震天价地响。<br /><br />　　“嗯！真美！大鸡巴真好！哥！大鸡巴哥哥！使劲儿肏妹妹！我的情哥哥！<br /><br />　　嫡亲哥哥！噢！肏死我了！哥！抓妹妹的奶子……嗯！对了，用劲肏！肏妹妹的屄！使劲儿！”秦畹凤不停地浪叫着。<br /><br />　　“刚还在笑话别人，这会儿怎么样？连嫡亲哥哥都叫上了，接下来真要自称嫡亲闺女了。”正和白君仪互舔美屄的文慧芸抓住秦畹凤的把柄，报复起来。<br /><br />　　“嗯！这主意不错！爹！亲爹！使劲儿肏你嫡亲女儿的屄！”秦畹凤的脸皮真厚，听了文慧芸的话，还真的亲爹亲闺女地叫了起来。<br /><br />　　这一下把华云龙<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span></span>得更是斗志高昂，如同狂风暴雨蹂躏鲜花一般，记记猛捣秦畹凤的屄心，仿佛要把秦畹凤插穿一般。<br /><br />　　华云龙一边猛肏，还一边搧着秦畹凤的屁股，嘴里“驾！驾！”地喊着，那幅神情就像是正在跃马驰骋，可怜的秦畹凤白花花的屁股被搧得一片通红。　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被liuxingfeng8在2015-12-20 00:11重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5427071.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5427071.html</guid>
	<pubDate>2015-12-19</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.30M】《阿兵哥哥艳遇录》（完结）【作者：香气袭人】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《阿兵哥哥艳遇录》（完结）【作者：香气袭人】 <br />【资源大小】4.30M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <a href="http://dix3.com/fs/2TfTbYbYb1f20b0/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">点击进入下载－1.rar</a><br />【内容简介】<br />　　就在我支支吾吾的说话时，李懿星已经软软的坐倒我身边，用手拉住我的一只胳膊，放在她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>口，整个人靠在了我身上。胳膊感受着小白兔那惊人的弹性，我僵直了身体不敢随意<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span>动，只听见自己的心在“嘣、嘣、嘣”的狂跳。<br />　　感觉到我身体的僵硬，李懿星不由白了我一眼，更是往我怀里钻，扭动的身体更是让豪乳一阵颤抖，我想推开怀中佳人，却有着强烈的不舍。说实话，到现在，对小野猫的亲热，也不怎么排斥了，习惯成自然，心中反而有了点期盼。<br />　　“小猫……不……不要这样。”我无力的低语。自己听着也是犹疑不定。李懿星听出了我内心的挣扎，更是翻身跨坐到了我的双腿上，用挑逗的眼神忘着我，放肆的用鲜红的小嘴来吻我的脸。<br />　　看着这暧昧的坐姿，感受着小舌的柔软，我仅剩的那一丝犹疑早抛到了九霄云外，本能的用双手搂住她的纤腰，热烈的回吻着她。<br />　　小野猫对我的主动大感意外，惊喜的轻吟一声，笨拙的伸出香舌，在我嘴里试探着，我一口吸住了小舌，用力的吮吸起来，别看小野猫这么豪放，可这接吻明显显得生疏。<br />　　小舌被我吸住，小野猫不由的低吟起来，“唔……伟平……唔唔！”用双手抱住我的头，热烈的回应着。<br />　　听着小野猫消魂的低吟，我更是欲火高涨，上午已经被她搞的上火不已，现在感受着她的热烈，巨龙早已一柱擎天，正好顶住小野猫跨坐在我双腿上的下体，感觉到下体的异样，小野猫更是软趴下来，小舌脱离了我的大嘴，急促的喘着气，身体不由的扭动着。<br />　　这时的我早已精虫上脑，什么也不顾得了，心中的压抑苦闷在这时候完全爆发出来，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>爸、陈雪、二鬼子通通靠边，只想发泄，要把心中的压抑苦闷发泄出来。我腾出手，一把抓住了小野猫胸口的暴乳，用力的搓揉起来。“啊！伟……平，轻……轻点。”被我的粗鲁弄的小野猫一阵疼痛，皱眉轻叫着。<br />　　我轻柔的揉搓着，隔着衣服感到了不爽，一把扯开她的上衣，粉红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>胸罩托着两只雪白的丰乳巍颤颤的耸立在我面前，我低吼一声，毫不犹疑的撕开了这最后的累赘，用颤抖的双手抚摸着，惊叹着上帝的杰作，怎么会有如此完美的身体，那粉色的米粒在我的怃慰下，已经坚挺起来，双乳在我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>下一片绯红，我猛一低头，把她含在了嘴里，用舌放肆的舔着，不时用牙轻磕着粉色米粒，在我大舌的舔舐下，小野猫的身体不时颤抖着，感受到了无边的快感，轻叫起来，“呜呜……伟……平……星星我……我好舒服。啊！呜呜！”小野猫呜咽着，下体更是贴着我的巨物来回摩擦不停。高挺着上身，将豪乳往我嘴里猛塞。<br />　　我这时候口舌并用，享受着这无比的快感。心中又有了不满足，开始解小野猫的裤子，有过解陈雪裤子的经验，并且小野猫刻意配合的挺起了翘臀，裤子很容易的扒了下来，剩下了一条巴掌大的小裤，紧紧的包裹着翘臀，看的我一阵目眩，又熟练的往下一拉，小裤离开了翘臀，那神秘的三角地带完全暴露在我面前，我迫不及待的用手抚摸着那浓密的森林，探寻着，找到了桃源入口，小野猫那桃源早已是小溪成流，汩汩的春水泻的一塌糊涂。<br />　　这时候的小野猫早已神智不清，不停呻吟着。<br />　　我的巨物顶住了她的臀部，小野猫不由用手朝后抓住了血脉喷涨的阳具，开始无意识的抚摸起来。<br />　　我不由爽的叫了起来。“哦……好爽，小猫……快……快用力。”我急速解开皮带，掏出了骇人的巨物，小野猫一把抓在了手里，感受着手中阳具的炽热，开始上下套弄起来，无边的快感传遍我全身。嘴里还在叫着“我要我要”。<br />　　啊！再也忍不住了，我一把扶正她的身体，把她正在上下套弄的小手拿开，超大的阳具朝着桃源玉门用力顶过去，感受到了玉门的紧窄，小野猫皱起了眉，一脸痛苦，嘴里低吟起来，我放缓了巨龙前进的速度，开始在玉门口不紧不慢的摩擦起来，随着摩擦的加快，小野猫不由快感加剧，扭动起来，嘴里在呻吟着：“平……星星好舒服，平，快点用力。”<br />　　听着她发自内心的呼喊，我不由用力一挺，巨龙深深的进入了小野猫的桃源，小野猫轻叫一声，下体感到了撕裂的痛楚，身体一僵，眼泪掉了下来，看的我一阵心疼，放缓了巨物抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>的速度。<br />　　阳具感受着小野猫桃源的紧密，巨物被包裹的隐隐生疼，一阵一阵的热浪从小野猫的小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">穴</span>里拥出，刺激着我龟头，我闷哼着，逐渐加快了挺动。<br />　　小野猫也苦尽甘来，开始轻轻的提臀套弄，嘴里胡言乱语着，随着动作的熟练，加快了套弄的速度，胸口的双乳也随着套弄在上下起伏，看的我眼睛发亮，含在了嘴里，受到我的上下攻击，小野猫终于抵挡不了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的冲击，啊的大叫一声，泻了出来，温热的液体朝我的龟头冲过来，我不由加快了挺动，每一次的挺动都顶的小野猫颤抖不已，直冲她的花心深处。<br />　　感到了姿势的被动，我把小野猫平躺在沙发上，把她的腿挂在我的肩上，撑起身体用力的抽查起来，每次的抽插都是直顶花心，只听见“扑哧扑哧”的春水泛滥声和小野猫的呻吟声交织成了一曲美妙无比的交响乐，小野猫在我的狂抽猛插下，又开始泻了，小穴吸紧了我的巨龙，颤抖不已，这时的我也早已忍耐不住，朝她的花心深处，痛快的喷射着我二十六年的生命精华。小野猫大叫一声，昏厥了过去。<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被liuxingfeng8在2015-12-20 00:02重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5426981.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5426981.html</guid>
	<pubDate>2015-12-19</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2M】《王朝天娇(异能天下)》（完结珍藏 ..</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《王朝天娇(异能天下)》（完结珍藏版）【作者：0】<br />【资源大小】2.47 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />第33章 心瑶<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span></span><br /><br />　　秦枫高兴的跑进她的卧室之中，一股任心瑶独有的体香扑面而来。<br /><br />　　昨天没有仔细观察，此时秦枫才发现任逍遥的房间一片素白，摆设极为简约，透着一股高洁。<br /><br />　　秦枫走到拉开衣柜，缓缓拉开柜门，许多见过或者没有见过的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span></span>和外套都挂在衣架上，其他譬如毛衣T恤之类的衣服则整整齐齐叠好，放在柜中。<br /><br />　　内衣一般都会放在比较隐蔽的地方，不会一打开衣柜就让人看见，秦枫打开衣柜中一个抽屉，只见白<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span></span>的、黑色的、鹅黄色、浅红色等等，各种颜色的内衣显露在他的面前。<br /><br />　　秦枫大致的扫视了一眼，发现这些内衣都偏向保守，虽然内衣有多种颜色，但是类型却很单一保守。<br /><br />　　这么多的内衣里面只有一件是带着蕾丝花边的，看来任心瑶的性子是属于那种内敛温柔型的，典型的贤妻良母，正是秦枫最为喜欢的那种女子。<br /><br />　　秦枫没有多费功夫，直接就拿起那唯一一件蕾丝花边的内衣，拿在手里软软的凉凉的，秦枫不禁想起了在李茹枕头底下见过的那条内裤。<br /><br />　　就在这个时候，任心瑶温温柔柔的声音从外面传来道：“秦枫，让你取一件衣服，怎么这么慢啊！”<br /><br />　　“来……来了……”<br /><br />　　回过神来，秦枫答应一声。<br /><br />　　顺手取了一件同色的内裤，连同那件内衣一起抓在手里，秦枫走出了任心瑶的卧室。<br /><br />　　浴室门前，任心瑶打开浴室的门，露出一条缝隙，伸出头来。<br /><br />　　将内衣递到任心瑶的手中，秦枫发现任心瑶俏脸羞红，接过内衣后，不敢多耽搁，就像一只受惊的小兔子，急急忙忙缩了回去。<br /><br />　　秦枫站在浴室门口还未走开，突然听到任心瑶发出一声娇呼，显然是发现了秦枫给她拿的是那件她一位闺蜜送的，自己只试穿过一次的蕾丝内衣。<br /><br />　　任心瑶将用毛巾把身上的水珠擦去，纤手微颤地缓缓将那件内衣穿上，裹上浴巾，深深吸了口气，装作平心静气的模样走出了浴室。<br /><br />　　昨天的衣物满是酒味，任心瑶不得不只裹着浴巾就出来了，一头黑色瀑布般散落肩头的秀发还带着水汽，那丰满而又白皙的胸脯小半裸露在空气中，修长粉<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span></span>的大腿莲步轻摇。<br /><br />　　急急忙忙跑回卧室，“砰”的一声，把门关上，任心瑶刚才虽然没有看客厅的秦枫一眼，可是她凭着女人的直觉，清楚的感觉到对方的眼神一直在盯着自己看。<br /><br />　　过了一会儿，一阵香风袭来，换了一身居家服饰的任心瑶走了出来，上身是雪白的高领羊毛衫将那玲珑的身段包裹起来，胸前的两座突起与收紧的腰身形成鲜明的对比，下身是一身紧紧的牛仔裤，玉腿修长，雪臀浑圆，黑色的高跟鞋之上镶着蓝宝石，乌黑的秀发披散在肩头，整个就像是闯入人间的仙子一般。<br /><br />　　秦枫就那么傻傻的看着她，露出痴迷的神色，正所谓情人眼里出西施，本来任心瑶就像是西施一般美丽，秦枫要是不被迷得神魂颠倒那才怪了呢！<br /><br />　　看到秦枫傻傻的看着自己，任心瑶眼中闪过喜色，不枉自己在房间中仔细的挑选了这身衣服，不过想到他刚才看见了上厕所的羞人样儿，她就感觉浑身灼热，口干舌燥。<br /><br />　　任心瑶坐在秦枫的身边，嫣然一笑，秦枫侧头望向她那张娇靥，发自内心道：“心瑶，你真美。”<br /><br />　　俏脸泛起一丝红晕，虽然芳心甜蜜，任心瑶却白了秦枫一眼，嗔道：“油嘴滑舌。”<br /><br />　　几缕头发垂了下来，任心瑶轻轻的将秀发撩起一直送到耳后动作极其流畅，一种女性的妩媚自任心瑶的身上散发出来。<br /><br />　　一缕清香扑面而来，丝滑的秀发撂在手中就像是上等的丝绸一般，轻轻送到任心瑶的耳后，秦枫清楚的看到她雪白的脖颈，晶莹的耳垂之上有那么一个耳孔，不过在秦枫的记忆之中并没有见到过任心瑶带有耳坠之类的东西。<br /><br />　　秦枫下意识的用手轻轻的碰了一下那晶莹的耳垂，任心瑶的身体猛地一颤，俏脸之上泛起红晕，瞪了他一眼。<br /><br />　　咳嗽一声，掩饰自己的尴尬，秦枫的屁股悄悄向任心瑶的位置挪动了一下，女孩子脸皮单薄，男人还是要主动一些才行。<br /><br />　　任心瑶显然是察觉到了秦枫的小动作，不过依然是坐在那里，并没有什么反应，看来是默认了他的亲近。<br /><br />　　秦枫的胆子立刻大了许多，经过他坚持不懈的努力，两人的身体终于靠在了一起。<br /><br />　　当他们的腿靠在一起的时候，秦枫感觉到任心瑶的娇躯轻轻颤了颤，眼中闪过一抹羞意。<br /><br />　　秦枫强忍着激动，轻轻把手环在任心瑶盈盈不堪一握的纤腰之上，微微使力，让她的娇躯靠在自己的怀中。<br /><br />　　最初任心瑶的身子有些僵硬，可是渐渐放松了下来，秦枫并没有做出什么过分的动作使她放下心来。<br /><br />　　任心瑶扭动娇躯，在秦枫怀中霸占了一个舒适的位置，一脸享受的靠在他的怀中。<br /><br />　　秦枫近距离地看着任心瑶地面容，发现自己这个成熟美艳的女朋友实在是妩媚动人。<br /><br />　　琼鼻玉齿，杏目桃唇，修长的身材，一张熟美的娇靥，线条优美柔滑的秀气桃腮下一段挺直动人的玉颈，领口间那白嫩得近似透明的玉肌雪肤和周围洁白的衣领混在一起，让人几乎分不开来。<br /><br />　　领口下一对丰满挺茁的酥胸双峰高傲的向前挺立，诱人瑕思，也诱人犯罪。<br /><br />　　由于整个娇躯都依偎在秦枫怀中，任心瑶圆润的肥臀向后高傲的凸起的美丽的臀波形成了一道奇妙的弧线，更显得身体凹凸有致、修长雪白的玉腿、纤纤一握的柳腰，合理的配合，简直增一分闲胖，减一分闲瘦，就像雪般白滑细嫩的肌肤、丰满成熟的胴体和书香风韵的气质相衬，真是妩媚迷人、风情万种。<br /><br />　　“咯咯……不，不要，好痒……”<br /><br />　　秦枫忍不住亲吻着任心瑶雪白的脖颈，引来怀中佳人不禁咯咯的娇笑起来。<br /><br />　　手上微微用力，手掌隔着衣服贴在任心瑶平坦的小腹之上，秦枫赞叹道：“心瑶，你可<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span></span>实一些呦！”<br /><br />　　“什么？人家哪里不老实了，明明是你不老实才对……啊……”<br /><br />　　任心瑶话还没有说话，却感觉秦枫用下身在自己软滑的翘臀之上顶了一下，剩余的话立刻化作一声呻吟。<br /><br />　　秦枫感应到自己那顶在任心瑶的翘臀上，咬着任心瑶的耳垂，邪邪笑道：“我要是忍不住了，到时候吃亏的可是你。”<br /><br />　　“人家才不管，反正你不许欺负人家。”<br /><br />　　任心瑶闻言娇笑一声，轻轻的扭动了一下翘臀，使得秦枫发出一声低喘。<br /><br />　　秦枫左手揽着任心瑶的娇躯，右手在她的翘臀之上拍了一下，道：“我说心瑶啊！那换你欺负我成吗？我保证举双手双脚欢迎。”<br /><br />　　第34章 公车暧昧<br /><br />　　任心瑶盈盈一笑，纤手在秦枫胸膛一撑，直起娇躯，道：“我们走吧！”<br /><br />　　“走？”<br /><br />　　秦枫看着任心瑶，一脸疑惑道：“走哪里去？”<br /><br />　　任心瑶妩媚的一笑，翩然起身，娇嗔道：“今天是周末，家里又没吃的，难道你都不用吃饭的么？”<br /><br />　　“心瑶你国色天香，一笑倾城，再笑倾国，秀色可餐，我光是看着就感觉肚子很饱了，哪里还吃得下什么东西。”<br /><br />　　秦枫不用装就露出一副口水都快流出来的猪哥模样，站起身来，环着任心瑶转了一圈，看得眼睛都不眨一下。<br /><br />　　任心瑶被秦枫这发自肺腑的由衷赞美，说的心花怒放，欣然接受，落落大方的她走到他身前，挽住了他的手，妩媚笑道：“你这个油嘴滑舌的坏家伙，等一下，人家要换衣服。”<br /><br />　　秦枫被任心瑶近身一揽，立即感受到手臂上传来一阵绵软滑腻的销魂感觉，心头一跳，狂念中学 生行为规范，压下心中躁动的欲望。<br /><br />　　不过听了任心瑶说要换衣服，秦枫摇头苦笑，摸了摸鼻梁，彻底不知道该说什么了。<br /><br />　　当任心瑶再次出现在他面前时，秦枫只觉得眼前一亮，发自内心的由衷赞美一声，道：“心瑶，我发现你不但可以去当老师，还可以去做模特、空<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span></span>、电影明星……”<br /><br />　　换上了一套白色短衫黑色窄裙的任心瑶是那样的美艳动人，及膝裙似乎更含蓄、现代，它既无超短裙的轻佻，又免去了长裙的守旧印象。下摆微微叉开，长长的下摆垂到大腿和膝盖中间向内收紧，勾勒出臀部圆隆的曲线，紧身及膝裙包裹的小腿纤细笔直，再配上黑色的露出嫩白脚弓的中根皮鞋，含蓄自然的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>。<br /><br />　　女为悦己者容，任心瑶见到秦枫眼睛发亮，心里不禁感觉美滋滋的。<br /><br />　　两人有说有笑的两人走出家门，在出小区大门的时候，遇见了昨天那两位巡夜保安。<br /><br />　　昨天告诉别人是姐姐，今天就变成女朋友了，秦枫不禁脸色一红，手臂微微颤了颤，却是不经意地触碰到了任心瑶高耸的酥胸。<br /><br />　　“坐公车？”<br /><br />　　秦枫有点纳闷，自己本来是准备坐出租车找个地方吃东西，可是任心瑶却坚持冤枉钱不花，现在经济危机，必须要节约。<br /><br />　　任心瑶拉着秦枫下了公交车站，看着这样一个妖精般的美人儿却在公交站牌下等候公车，其他男人纷纷对秦枫投以鄙视、嫉妒、艳羡的目光。<br /><br />　　被人误会的秦枫同学也感觉很郁闷，不过上了公交车之后，秦枫唯一的想法就是坐公车真是不错的选择啊！<br /><br />　　拥挤公交车那不算宽敞的车厢里，秦枫挤在封闭右门角落，双手撑在车厢上，护着缩在自己双臂下的任心瑶。<br /><br />　　由于身体四周潮水般的乘车人，秦枫和任心瑶两人的身体几乎都快贴在一起了，彼此都能感觉到对方呼吸的气息。<br /><br />　　居高临下的秦枫感觉有些尴尬，不过更多的是兴奋的眩晕，透过任心瑶衬衣的扣缝，能清晰的窥见那迷人的雪白玉乳，粉粉嫩嫩，随着公车的晃动而轻轻颤抖。<br /><br />　　公交车到站停车，身周乘车的人惯性的向前涌动，将两人挤得更为紧密地贴合在一起。<br /><br />　　秦枫只觉得胸口处压着两团浑圆乳球，任心瑶俏脸绯红，霞飞双颊，显得更为妩媚动人。<br /><br />　　任心瑶的娇躯下意识地扭动着，浑圆修长的大腿摩擦着秦枫的下体，带给他一阵阵销魂噬骨的香艳<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>。<br /><br />　　秦枫表情尴尬，但是那窒息般袭来的强烈快感却又使他欲罢不能，嗅吸着任心瑶娇躯散发出那浓郁芬芳的清雅体香，微微凸起的下体摩擦着她滑腻丰腴的大腿，心中竟然升起一种飘飘欲仙的感觉。<br /><br />　　任心瑶娇嗔哼一声，横了秦枫一眼，望了望四周的人群，纤臂轻轻环着他的颈项，将身体朝他怀里挤了挤。<br /><br />　　秦枫感觉有些尴尬，自己身体的小动作肯定被任心瑶发现了，可是她还这么迁就自己，他并没有注意到任心瑶眼中狡黠的神色，很嘴角意味深长的笑容，秦枫的注意力早集中在那阵阵袭来的销魂快感当中了。<br /><br />　　两个人就这样搂在一起，静静地挤在公交车的角落里，淡淡的意却已经弥漫开来。<br /><br />　　“嗯……”<br /><br />　　任心瑶低声呻吟一声，神情娇羞，媚惑迷人“怎么了？”<br /><br />　　浸寂在香艳销魂快感里秦枫，看着任心瑶那娇羞的眼神和撩人的呻吟，不禁低头看着她，柔声问道：“心瑶，你没事吧？”<br /><br />　　“车……车已经开，开了……”<br /><br />　　任心瑶娇羞妩媚地白了他一眼，秦枫却莫名其妙看着她，眨了眨眼睛，感觉自己真的无辜，好半晌才醒悟过来，道：“哦！心瑶，不用担心，有我顶着呢！别人挤不到你。”<br /><br />　　任心瑶忍不住“噗嗤”一声，娇笑出声，银牙轻咬性感柔软的薄唇，满目含春的低哼了一声，那娇媚哼声的风情让秦枫不禁感觉心儿怦然一跳。<br /><br />　　任心瑶轻轻垫起脚尖，俏脸轻轻向着秦枫的脸上靠过来，丰满高耸，浑圆鼓胀的的酥胸重重摩擦着他结实而有力的胸膛。<br /><br />　　如此香艳刺激的感官刺激，立刻让秦枫同学以为好事马上来临，心中狂呼让暴风雨来得更猛烈些吧！<br /><br />　　秦枫下意识的将她柔美的娇躯又朝里面挤了一下，撑在任心瑶双肩上的手臂悄悄滑落，准备接受和给予，力是相互的，接吻也是相互的。<br /><br />　　“小坏蛋，这车上都没什么人了，谁挤人家？”<br /><br />　　任心瑶却是附在秦枫耳边，悄声道：“就只有你挤着人家，挤得舒服吗？”<br /><br />　　“啊！”<br /><br />　　秦枫脸皮就算是修练到萧宇那不动如山的地步，也抵挡不住这样的尴尬场面，何况他的脸皮并没有他表现出来的那般厚实。<br /><br />　　脸上露出讪讪的笑容，秦枫游目四顾，果然看见刚刚启动的公交车上空空如野，在刚才那站点，车里的人几乎都下车了，可是自己却仍然把任心瑶压在角落中，所剩不多的那些男女乘客纷纷将暧昧的目光看向了自己。<br /><br />　　“这，这个……咳咳……”<br /><br />　　秦枫被任心瑶那诱人眼眸饱含的春情看得心惊肉跳，“我，我没发现……对……对不起……”<br /><br />　　秦枫脸色通红，实在是太丢人了，怎么就轻易被任心瑶迷晕了头呢！<br /><br />　　两人坐到了公交车里空出的座位上，任心瑶却变得羞涩起来，毕竟刚才她那般主动，却是出于想要逗弄秦枫的心理，现在想来，也不禁为自己刚才的大胆感觉面红耳赤，心跳加速。<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5349176&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5349176&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17879633" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17879633"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17879633_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17879632" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17879632"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17879632_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5349176.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5349176.html</guid>
	<pubDate>2015-11-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人合集][网盘][TXT+PDF/1.8M]梦欲.无间  作者：多人</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：梦欲·无间【作者：0】<br />【资源大小】：1.8M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <span id="att_1488925"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1488925" target="_blank"> 梦欲·无间1.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:31 </span> <br />【内容简介】：<br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>欲人间　　　　　　　　　　<br />家庭风暴　　　　　　　　　<br />母子情　　　　　　　　　　　<br />梦欲·无间　　　　　　　　　<br />一个家庭的一天　　　　　　　<br />朱门　　　　　　　　　　　　<br />告白　　　　　　　　　<br />恋母日记　　　　　　　　　<br />恋母日记番外篇　　　　　　　<br />两个世界　　　　　　　<br />了解　　　　　　　　<br />妈妈的婚纱　　　　　　　<br />人魔之间　　　　　　　<br />诱母　<br />【内容节选】：<br />　「大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">姐</span>，你到底想干什么？」<br />　　「阿明……呜…呜……你知不知道，为什么大姐结婚那么多年，一直都没有<br />小孩？你那姐夫……他……他根本就是个性无能，大姐结这个婚跟守活寡一样，<br />鸣……」大姐的演技实在拙劣，毫无感情的假哭，一点都不像。<br />　　「那又怎样呢？」我说。<br />　　「阿明……虽然……我们是姐弟，可是……大姐……不知道为什么……看到<br />你……当过兵真的长大了，又高又壮，又成熟……大姐……大姐忍不住……忍不<br />住的想……想……」<br />　　「想怎样呢？」我仍用不带任何感情的声调问。<br />　　「哎呀……你坏死了啦……欺负大姐……人家……」大姐这不要脸的骚货，<br />竟然自导自演的继续卖骚，说着并一手往我的裤档探去。<br />　　「哇……阿明……你的东西好大喔……给大姐看看……」她伸手抚弄了一阵<br />以后，就要脱我的裤子，我就任由她。她脱下我的内裤，我并没有因此而勃起。<br />　　「阿明…你的东西……还没站起来，就这么大……要是站起来那还得了……<br />嗯……」她说完竟低头将我的阳具含进嘴里吸吮起来。<br />　　我再怎么说也是个正常健康的男人，经过一个几乎光溜溜且姿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>不差的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span><br />如此挑逗，想不勃起也难，一下子就涨得大姐的嘴巴几乎含不住了。<br />　　「嗯……嗯……好大……好粗……阿明……等一下大姐一定会受不了的……<br />嗯……嗯……」<br />　　含了一会儿，我仍不表示任何态度。大姐一边含着我的阳具，一边拉着我的<br />手去抚弄她穿着三角裤的阴户。<br />　　「阿明……你坏死了……摸得大姐……好舒服……再……再进去一点……」<br />　　她自说自话的干脆将自己的三角裤脱了下来，让我的手指沿着她那条裂缝来<br />回抚弄，顺着她流出的淫水，发出「滋滋」的声响。<br />　　「啊……阿明……你好坏……你坏死了……你想要大姐……对不对……」<br />　　「想要你什么？」我倒想看看这个女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">淫荡</span>到什么程度。<br />　　「坏死了……你想要……想要干你的亲姐姐……对不对……没关系……大姐<br />都被你逗成这样了……你想干……就给你干吧……」<br />　　「是吗？是你想干，不是我想，这点要搞清楚，有什么后果你自己负责。」<br />　　我对这个无耻的女人有点忍无可忍。<br />　　「好嘛……好嘛……坏弟弟……是大姐想干……大姐想干你……想用我的小<br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">穴</span>……强奸你的肉棒……你满意了吗？」<br />　　「是你自己说的，我没逼你。」<br />　　这个女人为了想从我身上得到父亲的那笔钱，已经无耻到了极点，马上跨身<br />拨开自己的阴户，握着我的阳具，顶住穴口用力一坐。「滋」一声，我的阳具全<br />部吞进大姐的小穴里面。<br />　　「啊……好……好粗的肉棒……啊……好棒……好爽……啊……啊……大姐<br />要干你……干死弟弟……强奸弟弟……啊……好美……啊……」<br />　　大姐疯狂的上上下下的套弄，不一会已经上气不接下气了。<br />　　「阿明……你被大姐干得……爽不爽……我不行了……你来好不好……好不<br />好嘛……」<br />　　「可以，是你要的，我没要求你。」<br />　　「是……是……是大姐自己要的……要弟弟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>姐姐的小穴……」<br />　　「好。」我翻身将她的双腿抬起，将阳具狠狠的插进她的浪穴。<br />　　「啊……啊……嗯……嗯……好……爽死了……阿明……你好会插穴……大<br />姐……给你插死了……啊……啊……小穴不行了……啊……好棒……好哥哥……<br />你是我的好哥哥……我是……我是哥哥的小妹……小穴……啊……小穴被哥哥干<br />得好爽……啊……我快出来了……啊……停……停一下……姐姐泄了……不要插<br />了……啊……」<br />　　在我一阵狂插猛送之后，大姐泄了身，但是我没理会她的淫声浪语，仍死命<br />的抽送，一下子她已经叫不出声音了，似乎晕厥过去的样子，我最后将精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">液</span>射进<br />她的浪穴里面，没理会她，翻身就睡了。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5332281&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5332281&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17842922" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17842922"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17842922_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17842921" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17842921"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17842921_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5332281.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5332281.html</guid>
	<pubDate>2015-11-17</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/276.1MB】美国 Oedi 情色杂志 2015年特刊第2辑【 ..</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】：oedi杂志 2015年月刊<br />【资源大小】：276.1MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘<br />【资源简介】：英语<br />【截图预览】：图文并茂，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-56491a19ce198.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a19ce15e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a19ce15e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-56491a1ba02ea.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1ba02aa.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1ba02aa.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-56491a1c5893f.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1c58907.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1c58907.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-56491a1d3927c.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1d39244.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1d39244.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-56491a1db6bf1.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1db6bb9.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1db6bb9.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-56491a1e4e818.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1e4e7db.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/15/56491a1e4e7db.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5329074&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5329074&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17834908" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17834908"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17834908_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17834907" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17834907"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17834907_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5329074.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5329074.html</guid>
	<pubDate>2015-11-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.27 M】《与妻共乐之阳痿回忆录》(全本) 作者：一点红</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】《与妻共乐之阳痿回忆录》(全本) 作者：一点红（ongvinvin）<br />【资源大小】1.27 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br /> 　又是这样的一个夜晚，我站在窗口前望着外面的天空，外面仍然下着一丝丝小雨，就同和我心里一样，也是有一丝丝的想念着我可<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span></span>又漂亮动人的妻子。已经好几个月没有见到她了，连一个电话打来也没有。<br /><br />　　我好几次忍不住想打个电话给她，我有好多好多的话想跟她说，但是我知道她不喜欢的，所以我一直都没有打过。漫漫长夜，只有我一个人孤独的等待她回来我的怀抱，也许吧……<br /><br />　　每一次当我想回这一件事，我的心还有一点点的后悔，又有一点点的兴奋。<br /><br />　　我不断地问自己，为什么当初要选择这样的一个生活？<br /><br />　　我，是一位三十岁的男人，不……应该说今年才二十九，还有几个月才三十岁。已婚，但又离了婚……应该说是表面上离了婚，只是还没有签字吧了。现在我的「前妻」跟了她的前男友「情人」在一起，一起过着跟夫妻关系没有什么分别的生活，而这一切是由我一手计划。从一开始发觉我有阳痿的问题，到我慢慢体会到我配不上我的娇妻的时候，我还鼓励妻子去找回她的初恋前男友。<br /><br />【精彩节选】：<br />　　这时的我正在客人房门边偷看着外面的缠绵，我终于见到他了！天啊！他不但英俊而且还长得非常强壮、高大威猛，看来他应该有经常健身的习惯，他就长得跟何润东差不多一模一样啊！我根本和他没得比。我站在下风，而他就高高在上一样。<br /><br />　　眼前的他和我<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span></span>婆根本就是金童玉女，天生一对，在我的眼中，我老婆和他更像两夫妻啊！我根本就配不上我老婆，她又娇美，又<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>，又拥有凹凸有致的魔鬼身材。而我仅是普通一个男人，还是一个戴着千度大眼镜的男人，我没有理由可以当她的老公。<br /><br />　　这时我的自卑心发作起来了，我一定要想办法拉近他俩的关系，让有情人得到幸福！我就好好的让爱给他吧！但是，这是不是我要的结果呢？这时的我非常混淆，思想也不理智，一边我跟自己说着「让爱让爱」，而另一边的我就跟我说「不要不要」，我应该怎么办好呢？<br /><br />　　这时，我老婆就敲着我的门，叫着我：「表哥，出来啊！志得来了。」<br /><br />　　我的心里一阵狂跳，一时间连呼吸也困难起来了，彷佛全周围都很沉静很沉寂，只有我的心跳在狂跳着。这种感觉让我全身发抖，心里想着是时候了，我也应该让我的计划开始了，我老婆这时最需要我的协助与祝福。<br /><br />　　终于我开了门……当我和这个情敌面面相视的时候，我彷佛变得很矮了，那时的情景就好像我变成小人国的人，而他就是成人国来的，多么可悲的思想啊！<br /><br />　　这时老婆她站在他的旁边，红着脸道：「表哥，这是黄志得。」<br /><br />　　「……你……你好！你……应该是我表妹的男朋友吧？天啊！你长得好高大喔……」<br /><br />　　志得还没有回应过来，老婆她娇俏动人地打了我一下，道：「表哥，你好坏喔！胡说八道，我不睬你了！」<br /><br />　　志得他含着笑意慢慢地说道：「表哥，你好！这几天打扰了，希望你不介意我住在这儿。」<br /><br />　　老婆挤挤眼，然后道：「我表哥人很好的，绝不会介意。表哥是吗？」<br /><br />　　「对……对……我不会介意啦！反正我表妹是单身，而且她男朋友来住，我哪会介意呢？你喜欢住几久就几久。」<br /><br />　　说完，我底下的小鸡巴已经硬得难以忍受了，我又想老婆帮我手淫了。<br /><br />　　这时，志得大胆地给了我老婆一个深深的湿吻，并且双手捏着我老婆圆滑的香臀。老婆她一面忍受着，一面羞红着脸含笑，道：「嗯……哦……不要……」<br /><br />　　天啊！我老婆怎么可以当着我的脸跟他的初恋情人挑起情来啦？我头脑里很愤怒，但是我的小鸡巴却硬到快喷精了。我好<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span></span>啊！<br /><br />　　当他们松开了嘴，老婆她脸<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span></span>微红，娇俏无比地看了志得一眼，跺着脚地撒娇：「宝贝你坏死了！你当我表哥透明的啊？不知羞！」<br /><br />　　我忍着发硬的鸡巴向志得点了点头，道：「没事没事，就当我不在好了！表妹，你看志得他多爱你哦！你应该怎样回报他呢？」<br /><br />　　我老婆在羞惭之下用手使劲捏着志得的手臂，然后转身就跑回卧室上楼去。<br /><br />　　志得望着我老婆害羞地跑开了，哈哈大笑着道：「表哥，失陪啦！」<br /><br />　　说完就匆匆的追着我老婆上楼去。了我呆呆的站在原地，只听到楼上一声：「啊……你不要进来！快出去！」<br /><br />　　之后又「砰」一下关门的声音。<br /><br />　　终于发生了！我老婆和她日思夜想的初恋情人正在那原本属于我和我老婆的结婚卧室里。究竟他俩在卧室里做着什么呢？这时的我心激动到了极点，喘着粗气摸着我的小鸡巴，自虐似的想：『老婆，你很爱他对吗？他也应该很爱你吧！<br /><br />　　我小鸡巴没用，我不配有鸡巴，我不配做男人……好老婆，你去爱他吧！也给他爱你吧！呜……呜……』这时我心想，他们究竟在卧室里做着什么呢？这是一种超级虐待形的感觉，而且这感觉会带给人一种又痛又爱、又甜又苦的思想。<br /><br />　　就在这时，我有了一个变态的想法，我好想静静地上去卧室的门边偷看他们俩。我心想，我老婆她也应该需要我的保护，因为我不知道这个志得会怎样对待我老婆。<br /><br />　　我爱妻心切地一步一步轻轻的走向主人房去，坚硬的小鸡巴也一动一动的跳弹着，龟头发紫般的胀起来。当我轻轻地回到主人房门前，斜着我耳朵在门上，尽力地想偷听卧室里的一点一滴，但是卧室里面彷佛很沉静。<br /><br />　　突然间，我发觉那道门是没有关上的，轻轻一推就可以打开。我慢慢地小心翼翼推了一推门边，从我这里的角度就可以看到卧室里的一切。而在我眼前就看到，平时我和我老婆睡的结婚床上躺着两个全身赤裸人！一个是我甜美的老婆，另一个就是她的情人－－黄志得。<br /><br />　　当我再望清楚点的时候，手里握住的小鸡巴一胀，变得更硬挺了──因为他们俩正在<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span></span>！眼看志得在上面压着我老婆，而我老婆双腿张大，她的小腿放在志得的腰后，并且用她的脚跟紧紧地缠着他，老婆的双手也紧紧地抱着志得的脖子。<br /><br />　　这时我老婆的双腿张得更开了，她雪白臀部下面的阴户洞开着，紧闭的肛门一缩一张似的，而志得已经把他的大鸡巴插进我老婆阴道去深深的抽插着，只能看到他的两枚睾丸前后甩动，并听到「啪！啪！啪！」<br /><br />　　地击打着我老婆屁股的响声。<br /><br />　　这时我看见志得一动一动地摇着他屁股，一出一入地抽插着我老婆的阴道，并看到我老婆双眼的眼神表情充满了欲望和需要，哼哼着挺高她的屁股，任由志得一下一下地抽插。<br /><br />　　老婆忘情地挺动着她的屁股：「宝贝……你的大鸡巴这么硬……这么粗……这么烫……你插得好深哦……我要给你捅死了……」<br /><br />　　志得道：「宝贝，刚才我跟你述说了我对你的感觉和爱意，多么希望可以跟你在一起，照顾你、保护你一辈子。现在我想听听你对我有什么感觉，好吗？」<br /><br />　　志得一说完就把他的速度停下来，但他的大鸡巴还深深地挺在我老婆的阴道里。<br /><br />　　老婆继续道：「宝贝儿，我也希望可以跟你在一起，让你保护我一辈子，但是我们需要将事情一步一步慢慢来。」<br /><br />　　志得道：「那你可不可以答应我，做回我的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女友</span></span>？让我爱你一辈子。如果当年我不是跑到老远去，我俩都应该或许结婚了。我真的后悔……」<br /><br />　　老婆她亲昵地亲了他一下，道：「宝贝，如果你当年没有去到，那你就没有现在这么成功啦！而我也不会爱回你了。我的意思是讲，当初你离我远去发展，而现在你又学业完成，事业又那么的成功，那现在我和你又重遇，这一切一切就是我们俩的缘分。所以说，必须失去过才会懂得珍惜对方。我说得对吗？」<br /><br />　　志得道：「哈……啊哈……对！那我现在就要好好地珍惜你的下面。」<br /><br />　　耳中又开始充满了老婆梦呓般的呻吟，眼定定地看着那坚挺的大鸡巴整根一进一出的插入我老婆紧闭的阴道里，我的心再次地狂跳起来，手握着的小鸡巴也飞快地搓动着。<br /><br />　　这时又传来志得的声音：「啊……哦……我要来了……你的阴道太美、太紧了……我受不了了……要来了……」<br /><br />　　我老婆害怕的尖叫起来：「啊！你不能射里面，我没有避孕的。」<br /><br />　　这时志得已到达<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>的边界，只见他匆匆地拔出了坚挺的大鸡巴，嚎叫着：「啊……」<br /><br />　　就见他把精液全喷射到我老婆的乳房上，还有些射到她的脸上。<br /><br />　　当我目睹着这一切，只感到身体里燃烧着，而且心里泛起说不出的酸楚的味道。我使劲地搓动着我的小鸡巴龟头，很快地也兴奋到极点喷出来了。<br /><br />　　隔了一段时间，当他们俩透回气的时候，就看到我的老婆感动地把脸埋在志得的怀里道：「你好厉害哦！我都给你弄死了。看你这么累……心疼死我了。」<br /><br />　　志得涎着脸道：「为你而累是我的光荣。」<br /><br />　　老婆她羞涩地低声道：「宝贝啊，看你整身都是汗，黏黏的，你快去洗一洗好吗？我在这等你。」<br /><br />　　志得道：「好吧！反正我也想好好地冲一个好浴。」<br /><br />　　当志得进去了洗手间，不久就听到「沙沙沙……」<br /><br />　　的水声。老婆她就望着我的方向，然后眼角含笑地瞥了一眼，说道：「进来吧！」<br /><br />　　我不禁吓了一跳，她怎样知道我在外面呢？而且最重要的是我老婆几时看到我偷窥？<br /><br />　　我鼓起了勇气，一手打开了门进去，老婆对我展颜一笑道：「老公，你看得爽吗？刚才你手淫有喷吗？看你那小小的多可爱哦！」<br /><br />　　我现在很想找个地洞躲起来，我不知道该如何再面对我的老婆了。我默默地低着我的头不知道该说什么好，只无言地点着头。<br /><br />　　「老公，你可以过来疼一疼我吗？」<br /><br />　　我老婆娇羞的道。<br /><br />　　「疼……疼你什……么？」<br /><br />　　我大概知道我老婆要我做什么，但是还是战战兢兢的问。<br /><br />　　老婆她脸涨得红红的，说道：「刚才他的大鸡巴欺负我的<span style="color:#fa891b ">妹妹</span>，现在还很痛呢！老公……快来嘛！我要你舔……」<br /><br />　　什么？舔老婆的阴道，不就等于舔他的味道、他的精液！我该怎样拒绝我老婆呢？<br /><br />　　她看我静静的呆着，于是一手捏着我的小鸡巴轻轻地搓揉：「好嘛！老公，我知道你爱我的……来，让我坐在你的脸上，你记得要好好给我舔哦！啵～～乖BB！」<br /><br />　　很快，我老婆就让我躺着床上，而她一翻身就双腿蹲着在我的头上，当她慢慢地张开大腿，并且放到我的头边，紧紧地坐到我的脸上，一蹉一蹉的磨着我的脸。<br /><br />　　我尽力地用我的舌头和嘴巴深快地舔她那湿答答的美阴，老婆忍不住的轻叫了一声，「啊……给我舔快点……他就快出来了……快一点……老公……我很爽哦……我又要泄了……」<br /><br />　　我极快地舔吮着，有好几次吞咽了我老婆的淫水，彷佛可以嗅到志得的精液味道，而我的鸡巴已硬胀到极点了。<br />       <br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5293344&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5293344&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17750744" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17750744"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17750744_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17750741" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17750741"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17750741_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17750740" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17750740"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17750740_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5293344.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5293344.html</guid>
	<pubDate>2015-11-03</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.2MB】欲望银河（全本）【作者：长安浪子】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：欲望银河（全本）【作者：长安浪子】<br />【资源大小】：7.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />铁笛舒服地伸了个懒腰，看了看桌上屏幕中所显示密密麻麻的数据。抬头对坐在沙发上等他的南林夕歉然道：「南<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>姐，你先去休息吧，我还想多看一些关于要塞的消息。」南林夕闻言，起身泡了一杯茶，将冒着热气的香茗递到铁笛手里，心疼地说道：「你看你，一点都不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>惜自己的身体。这么多事情，你一个人哪能做得完啊！」说着，就走到了他的身后，在他的宽肩上揉捏起来。<br /><br />　　「南姐姐，你别担心我了，我不累，真的。只要看到要塞的居民能够安安心心的生活，我心里就有一种说不出的充实感，做起事来也特别有精神。」铁笛品尝了一 口香茗，闭着眼缓缓说道。<br /><br />　　「对啊，我们的铁笛已经是大人了，现在做的都是关乎许多人幸福的大事了 ！」南林夕满是欣慰地笑道，眼中却流露出一阵失落。待在铁笛的身边已经好几个月了。<br /><br />　　这几个月来，铁笛的成长、成功和快乐，都成为了她心中幸福、快乐的源泉。<br /><br />　　但无所事事地守在铁笛的身旁，却让她产生了自己一无是处的感觉。她愿意为铁笛献出自己的一切，但能做什么呢？论武功，铁笛是玲珑天士，何况还有一个冼若雷在他身边，还用得着自己的保护吗？论军事，海盗出生的她，远远比不上那些身经百战的拉尔夫将士，而铁笛现在所做的工作，她更是一窍不通。对自己的无能，南林夕非常气恼。<br /><br />　　她这么想，并不是说要做出什么惊天动地的大事，借此加重自己在铁笛心中的份量。她明白，比之齐采薇、艾丽儿，自己各方面都比不上她们。但她一点不介意，她并不是一个贪婪的女人，对她来说，只要能够帮助铁笛，对她来说也就够了。彷佛只有这样，才能配得上她是他的女人的身份。<br /><br />　　「对，我要让很多人幸福！沃华特联邦，还有拉尔夫帝国，甚至是罗宾同盟，我想为银河的和平尽自己最大的一份力。」铁笛睁开了眼，兴奋地说道。瞧见南林夕有些无精打采，铁笛突然反身搂住她的腰说道，「南姐姐，你怎么了？有什么不开心的事吗？」见铁笛注意到了自己的异样，南林夕赶紧收敛心神。在他脸颊上亲了一口，笑着说道：「我没事，只要看着你好好的，我就很满足，很开心了。」近在咫尺的南林夕，伴着话语，樱唇吐出的阵阵香气也随之扑面而来。铁笛紧贴着她的脸，被热腾腾的香气熏得痒痒的。这种有如蚂蚁爬过的麻痒感觉，通过大脑中枢迅速传遍全身，铁笛禁不住一把将南林夕抱到大腿上，在她耳边笑嘻嘻地说道：真的吗？」南林夕被铁笛一抱，心里感觉到甜蜜异常，用充满媚惑的声音说道：「当然喽。」说完，顺势将环在铁笛脖子上的双手一紧，将他的头深埋到自己的丰满酥胸里。<br /><br />　　铁笛只觉得一阵气闷，下意识地把头在双乳之中摩擦起来。扑鼻而来的诱人乳香，以及酥胸随着摩擦微颤跳动的节拍，让他深陷其中，竟有些乐此不疲。<br /><br />　　双手游离着摸上了南林夕的丰盈美臀后，把她死抵在自己已经翘起的下体上，隔着衣衫上下摩搓着她大腿之间的蜜源。而他深埋酥胸之中的眼睛，也已找到了南林夕饱满而坚硬的乳头，他轻轻将其含在口里，用牙齿温柔地撕咬起来。<br /><br />　　身体的敏感部位带来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>，使南林夕无意识地夹紧了双腿，翘起丰满诱人的美臀用已湿润的阴户迎接着铁笛密实的厮磨，同时用饱满丰硕的乳房用力地磨蹭着铁笛的脸。身体夹磨时传来的温热，使她情不自禁地轻声哼了起来。<br /><br />　　铁笛感觉自己迅速坚挺起来的下体，似要穿过衣服的阻隔破体而出，而南林夕逐渐滚烫的娇躯，以及她喷在耳边的浓重鼻息，使他的情欲越来越难以压抑住了，感觉浑身像要燃烧一般，动作也随之粗暴起来，环搂着南林夕的双手，不断挤压着她的娇躯，似要把她整个人都溶入到自己的怀里。<br /><br />　　在铁笛急促的动作下，南林夕突然轻声而陶醉的「啊……」了一声后紧抱住铁笛，身子猛然的颤抖起来，接着便软绵地瘫倒下去。蜜源泌出一股火热的阴精，彷佛带走了她所有的气力。她紧闭着双眼，面红耳赤，沉重地喘着气，红彤的俏脸也如品尝了醇酒的醉汉，显现出满足与回味的神情。<br /><br />　　没有了南林夕的响应，铁笛腰部的律动也停了下来。搂着她纤细动人的腰身，他把深埋在南林夕胸前的头抬起，将嘴贴上了她红润的樱唇，卷曲着舌头，在她的小口之中轻轻撩拨、吮吸起来。<br /><br />　　南林夕呼吸一阵急促，在平复了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>过后的激动后，也伸出了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>红的舌头，与铁笛的舌尖盘绕交错在一起。丝毫不理会顺着嘴角一直流到雪白的胸脯上的口水，她把细嫩小手伸向了铁笛健壮的胸肌，轻解着他的衣扣并温柔抚摩起来。<br /><br />　　相比她的温柔，铁笛动作要粗暴得多，他的大手三下两下就扒去了南林夕全身的衣服，随着南林夕褪下了他的裤子，两人才真正水乳交融在一起。<br /><br />　　与铁笛相处日久，南林夕早就没有了当初的羞涩。她痴痴地望着铁笛大理石般健壮而精致的体魄，以及傲然挺立的身下之物，心头迷醉不已，细长的指间在铁笛胸前划起了圆圈，动情地说道：「弟弟，你真强壮，姐姐爱死你了。」「那姐姐就好好体会弟弟带给你的快乐吧！」铁笛吻住她的娇嫩耳垂，轻声道。<br /><br />　　身下之物也直接迎向了她身下那片茂密的森林，在幽深洞口来回挑逗着。南林夕腰肢亢奋地扭动起来，但铁笛却迟迟没有深入，忍不住白了他一眼，腻声责怪道：「弟弟真坏！」看到她勾人的媚眼，铁笛哪里还忍受得了。身子用力一挺，便开始在南林夕身上剧烈动作起来。铁笛挺在蜜源中的粗壮之物不停地向上挺动，顶得南林夕全身发软。<br /><br />　　体内充实的感觉，激起了南林夕最初的原始情欲，水蛇般的细腰疯狂地扭动着，并渐渐迷失在欲望的热浪里……「匡铛！」房门突然被打开出了缝隙，一具娇小的身体踉跄地跌在房间的地上。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span>过后的南林夕正安静地躺在铁笛的怀中享受高潮的余韵，见到突然跌进来一个人，马上惊呼一声，迅速捡起丢得满地的衣服，胡乱地往自己赤裸的身上遮去。<br /><br />　　当二人看清楚这个贸然闯入的人，竟然是冼若芸时，都有些尴尬地红了脸。<br /><br />　　原来冼若芸跟南林夕来到要塞后，这几天都是与南林夕同房而睡的。今晚看到南林夕迟迟没有回房间，她就猜到南林夕到铁笛这儿来了。自己又睡不着，她索性就找了过来。凭借铁笛对她的溺爱，她当然知道房间的密码啦。<br /><br />　　她刚输入房间的密码还没推开门，就被南林夕不断传出的呻吟之声所吸引。于是把房门开了个小缝，偷偷瞧着里面的情形，马上就脸红心跳起来。她一直深居皇宫，接触的人、见识的事少之又少，何曾见过这样的场景。<br /><br />　　冼若芸本想立即离去，闭眼不见这个羞人的场景。但她刚想迈开步子，却发现脚下似有千斤重的东西缠绕着，怎么也移动不了。而眼睛也不由自主地死死盯着房间里热情缠绵的二人。原本就已经混乱的大脑迅速空白一片。潜藏在身体的本能欲望，也被激情的画面悄然唤醒。随着二人的动作，她的呼吸渐渐急促起来，剧烈起伏的胸脯似要跳出身体，寻找激情的来源。<br /><br />　　南林夕因高潮而陶醉地叫着时，冼若芸似乎感应到了她的快乐，双手不自主地分别向自己的已微微渗出蜜汁的桃源，以及浑圆坚挺的酥胸摸去。当房间里的南林夕配合铁笛的抽送，忘情地揉搓她的丰胸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美乳</span>时，冼若芸的左手也跟着她的节奏，反复蹂躏着自己的娇嫩乳房。右手竟无师自通地在蜜源洞口外揉动起来，厮磨的快意使她哼哼轻唱起跳动的音符。<br /><br />　　当二人结束激情，甜蜜地拥抱在一起时，冼若芸的高潮还未来临。直到感觉蜜源深处突然涌出欲望的果实，如决堤的洪水源源不断地奔射在早已湿透的内裤上时，她再也站立不稳，斜靠着房门，跌落到了房间里。<br /><br />　　南林夕走到她的面前，见她正双目迷离地盯看着铁笛隆起的胸肌。铁笛此时已经把裤子拉到了腰间，上衣却还没来得及穿上。而她宽大的细肩带睡衣也凌乱不堪，两条肩带被褪落到胳膊上，大半个乳房裸露在空气里。紧贴大腿内侧的部分则沾染着黏稠的液体，湿淋淋了一大片。<br /><br />　　见冼若芸如此，南林夕大大松了口气。原本尴尬紧张的面容也松懈了下来。她蹲在冼若芸面前，笑着问道：「都看到了？」冼若芸羞涩地点点头，突然瞥见南林夕正用戏谑的眼神看着自己，这才注意到自己此时衣衫不整的样子，慌忙整理衣衫，矢口否认起来：「没、没有，我什么都没有看到。」「哦？真的吗？那这是什么？」南林夕满脸笑意，突然伸手触摸上冼若芸大腿柔滑的肌肤，然后用手指在她的湿热内裤上来回滑动起来。<br /><br />　　冼若芸浑身一震，南林夕的挑逗立刻使她生出异样的兴奋。但头脑中的一丝清明让她立刻将大腿并拢，把她的手紧夹在胯下，不知所措地连声乞求起来：「林夕姐姐，不要这样，不要这样，不要啊……」「放松一点，很舒服的。」南林夕甜甜一笑，手指并没有因为她的乞求而停止下来，反而越来越猛烈，另一只手也抚摸上她那雪白柔嫩的乳房。这时的冼若芸已完全失去了思考能力，刚才的所见所闻，以及此时南林夕刻意的挑逗，使她浑然忘却了房里还有铁笛，竟跟着身体的反应热情的动作起来。<br /><br />　　南林夕满意地点点头，「她已经意乱情迷了，反正她迟早都会是铁笛的女人，不如现在就先让铁笛拥有她吧，也省得大家以后见面尴尬。」想到这，南林夕把她娇小的身体拦腰抱到了沙发上，在她耳边悄声问道：「想做铁笛的女人吗？」冼若芸昏沉的脑袋重重地点了点头，似想到了什么，突然又摇摇头。神<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>复杂地思考一番后，她又满脸通红地点点头。她终于明白南林夕话里的意思，从第一眼见到铁笛，她心中就产生一种从未有过的悸动。这就是古书里说的一见钟情吧！冼若芸总是这样告诉自己，事实上，她也是这么认为的。她已不是骄傲的公主了，国仇家恨与在奴隶城市中受到的悲惨遭遇，使她内心异常的软弱，而铁笛的出现完全填补了心中的空虚。<br /><br />　　经过这几个月的相处，她与铁笛的感情迅速升温，心中的爱恋也越来越强烈。这次自己偷跑来要塞，不就是因为不愿与铁笛分开，所以才坚持来此的吗？而刚才南林夕与铁笛的亲密交融，让她在情动的同时，心中也是失落异常。要是在铁笛怀中的是我该多好啊！冼若芸此刻的决定，是希望早点把她与铁笛的关系确定下来。铁笛对她的宠爱似乎是亲情多于爱情，这让她产生了危机感。<br /><br />　　南林夕重新把门关上，然后微笑着把铁笛推到了冼若芸面前，同时向他打了个眼色。铁笛当然明白她的意思，但心中却有些犹豫不决。虽然冼若芸对自己的爱恋已非常明显，而自己也对她十分喜欢，但要在这种情况下跟她……她现在是清醒的吗？她会后悔吗？如果后悔，自己如何向她、还有冼若雷交代？<br /><br />　　铁笛仔细瞧着她，只见她这时满脸娇羞地闭上了眼睛，红润的小嘴紧张地抿起，雪白半露的酥胸因呼吸而上下起伏着，构成了一幅动人的画面。<br /><br />　　铁笛感到一阵口干舌燥，刚刚从南林夕身上消退下来的情火，又迅速地爬上了心头。再没有过多的犹豫，他弯腰坐到她的身旁，双手轻轻抚上她的修长<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>，低头在她脸上呵气道：「若芸妹妹，你真的决定了吗？」冼若芸原本紧闭着双唇不让自己失态。听到铁笛的问话，她渐渐放松自己紧绷的身体。看了铁笛一眼，娇羞地说道：「公子，我已经准备好了。」说完，又迅速闭上了眼。<br /><br />　　铁笛禁不住哑然失笑，冼若芸此刻的样子完全像只待宰的羔羊，微微颤抖的娇躯，充分说明了她此时紧张的心情。南林夕见铁笛半天没有动作，开始动手帮冼若芸脱下衣服。在她的帮忙下，冼若芸娇小玲珑的美妙胴体瞬间呈现在铁笛面前。在这样的刺激下，铁笛怎还忍受得了。迅速提升的情欲，使他快要窒息，轻柔抚摸起冼若芸光滑细嫩的肌肤，和她开始了最紧密的交合……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5290336&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5290336&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17751351" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17751351"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17751351_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17751350" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17751350"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17751350_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5290336.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5290336.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.8MB】放纵性情的女人谷：女儿国记（全本）作者：熊沐</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">资源</span>名称】：放纵性情的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span>谷：女儿国记（全本）作者：熊沐<br />【资源大小】：3.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote> <br />【内容简介】：<br /><br />黄鹤楼下，聚一群人围观，是一群闲人。<br />他们都是男人，来看一个男人折磨女人。<br />黄鹤楼是大楼，楼上有雅座，雅座上坐着十二个男人，他们太恣了，太乐了，有一出好戏等着给他们瞧。<br /><br />【内容节选】<br /><br />二女与一男<br /><br />　　　　　　垂发人的神情忽地变了，他再也不是一个颓丧委靡的人了，他眼睛放光，盯着远处，远处有一个他心里久久不去的倩影，他盯着她，不愿放弃。<br /><br />　　琴声铿锵，一拨琴弦，顿叫两女知道，这人琴音不俗。<br /><br />　　只听得他低声唱第一句：<br /><br />　　“君不见……”<br /><br />　　只是一声，便叫她二人立时<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>变，他一唱，不正是那久已失传的传说中大侠米离的“夺魄神音”么？一唱摄人魂，二唱夺人魄，魂魄俱已丢，再唱泪滂沱。<br /><br />　　这话说的正是米离唱的《将进酒》。<br /><br />　　这垂发人一唱竟是直逼米离了么？<br /><br />　　他唱“黄河之水”，竟像有滔滔河水在滚，是有水声从天上而来，直逼人眼前。<br /><br />　　泪如泉，人如痴。<br /><br />　　两女瞪圆了眼睛看着他，看神人，他就是那个米离，他就是米离的化身，他是鱼漂儿与米离的儿子，这事儿定是无疑。<br /><br />　　两女知道，她们就是粉身碎骨，也决不会再放过他了，她们一定要得到他。<br /><br />　　从前的一切都是神话，如今眼前的人正是米离与鱼漂儿的化身，她们怎么能再饶过他？<br /><br />　　红烛高烧，喜气满屋。<br /><br />　　两女盯住了他，天婴轻轻道：“我是女人，你要不要女人？”<br /><br />　　他长吁道：“流花谷里莫非也有女人？”<br /><br />　　他声音里也有幽怨，不由得让两女心神一爽。他是一个挚情汉子，定是不假。<br /><br />　　地婴盯住了他，天婴也神不稍移，两人都看着他，说道：“你为何自称是垂发人？你何必留这么长的头发？”<br /><br />　　他慢慢道：“伤心不截发。”<br /><br />　　既是伤心人，留长了头发，形销骨立，却是一种哀毁。<br /><br />　　可惜的是，他仍气盈神完，一个精精神神的人。他是刚刚从那坟里醒来，走出来这个世界，恰如新生婴儿，一身都是完美，他想死也死不了。<br /><br />　　就是死了，他也无法与他心<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>的女人鱼漂儿相见。<br /><br />　　生离就是死别，死别哪堪生离？<br /><br />　　地婴说：“你去铺床。”<br /><br />　　天婴道：“你为什么不去？”<br /><br />　　两人眼神不曾稍移，不愿离开米离半步。<br /><br />　　两人都是伸出纤纤素手，一直扯着米离，来到了床帐前。两人吃吃笑着，说道：“让你便宜，好好做一回新人。”<br /><br />　　床是碧玉床，被是合欢被，两女笑意盈盈，满斟了情意的酒窝，乐微微、笑眯眯看他。<br /><br />　　素手如映，人如桃花，披散了头发，秀发香馨，如闻沉香，似听幽乐。两人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">身体</span>慢慢展在他眼前。<br /><br />　　天婴说：“你知道不知道，当初米离与鱼漂儿一起时，他们怎么欢乐？”<br /><br />　　他不知道谁又知道？<br /><br />　　地婴的神色很是郑重：“天下只有一个米离，若米离仍在，我与天婴就把你杀死，然后再去找他，你真是米离的儿子也不行。”<br /><br />　　她说得很坚决。<br /><br />　　身子佻挞，秀美如玉，人站在他眼前。<br /><br />　　只是她二人缘何要用一块薄纱掩住身子？<br /><br />　　只见那地婴哭了，她轻轻抽泣，对他道：“你会不会只喜欢她，不喜欢我？”<br /><br />　　为什么？<br /><br />　　她二人狠狠咬着牙，银牙在灯下亮闪，一扔披纱，顿叫米离一怔。<br /><br />　　她们长得一模一样。<br /><br />　　只是不对，两人还不一样。<br /><br />　　身材一样，脸面一样，连她们身上的那隐秘处也是一样，只是有一处不一样的地方，让米离一眼便看得出来。<br /><br />　　天婴的身子肤色如玉，雪白雪白。地婴的身子肤色如漆，黑得亮亮。<br /><br />　　她为什么是那样子？<br /><br />　　一母生九子，九子各不同。那是说龙生九子，天下的人生孩子，从来不曾有过这般不同。<br /><br />　　地婴看着他，她的脸上是愁容。<br /><br />　　她那神色楚楚可怜：你不喜欢我，你不喜欢我，我只是一个黑人，是不是？你不喜欢黑，对不对？你千万别不喜欢我……他瞪着眼看地婴。原来如此，若是他说他不喜欢地婴，她会如何？<br /><br />　　只是看看她的脸色便知道了，若是她听得一句话，便会一死。天婴轻轻叹道：“她不喜欢人家说她，我与她如同一人，若是她死了，我也不能活……”<br /><br />　　她说这话什么意思？<br /><br />　　地婴的嘴唇在抖，她轻轻道：“你是鱼漂儿与大侠米离的儿子，你自然是到处有人爱，人家只要知道了你是米离与鱼漂儿的亲骨肉，谁不爱你？我就不一样了，我告诉你，我与天婴从来不曾有过男人，从来没一个人男人碰过我们……”<br /><br />　　她的身子热颤。<br /><br />　　两个不更情事的女孩儿，却偏偏做出那许多的凶恶，她们是不是很怕男人？是不是不知道什么是男人的温柔，什么是男人的强暴？<br /><br />　　米离心内大呼：鱼漂儿啊鱼漂儿，若是你在，你定会对我莞尔一笑，说道：由你。我如今该如何做？<br /><br />　　他一叹，抱起了那黑黑的姑娘，她的身子一阵抖，喃喃说道：“抱紧我，抱紧我，从来没人……”<br /><br />　　天婴也一般热抖，奇特的是，他只是抱着地婴，天婴也一般激动。<br /><br />　　两人孪生，心意相通。<br /><br />　　床是爱终处。<br /><br />　　人倒在床上，米离看着她两人，真是奇怪，那地婴的身上，竟是从她玉颈处，渐渐才生出一种深深黑色，看去亮亮的皮肤，竟真如漆。地婴哭泣着，说道：“你别不喜欢我，你别不喜欢我……”<br /><br />　　她搂住了米离，呻吟。<br /><br />　　连天婴也在呻吟。<br /><br />　　天婴说道：“你不愿意搂着她，那也行，你只是搂着我好不好？你要是搂着我，我便可以让她也一般好过。”<br /><br />　　她说话时竟是泪花满腮。<br /><br />　　米离竟是又来了那放荡不羁的劲头儿，哈哈大笑，说道：“地婴，你是地生的神气，我看到过多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少女</span>人，自己也说不清。可我从来没遇到过像你这般妙绝人寰的女人，我还有什么不愿意？”<br /><br />　　天婴地婴齐声问道：“你真的喜欢？”<br /><br />　　米离大笑：“我傻么？我真的很喜欢。”<br /><br />　　两人大喜过望，一齐扑过来，搂住了米离，果然不愧是大侠米离与鱼漂儿的儿子，他真的不凡。<br /><br />　　黑人在怀，玉人在股。<br /><br />　　人生得意，莫过于此。<br /><br />　　黑美人轻声道：“你有什么不快意的，为何总是不能开怀？告诉我们，要是有人欺负你，我们两个去杀了他。”<br /><br />　　黑美人的手像是玉石，是雪白雪白的。<br /><br />　　但她的手臂便是黑的了。如此美妙的可人儿，竟然怕男人不喜欢。<br /><br />　　他慢慢说道：“我恨……”<br /><br />　　他恨什么？<br /><br />　　既是你爱他，便可以为他做一切。他恨的东西，你为什么不替他除却？天婴说道：“我们不会让你死在流花谷里的，就是她们要你死，你也死不了。我与地婴只要死一人，你就可以再活着走出谷了。”<br /><br />　　地婴说道：“我去死，你带他走。”<br /><br />　　天婴道：“胡说，我去死，你没看他真心喜欢你么？要是有一个人真心喜欢你，我活不活有什么关系？”<br /><br />　　地婴叫道：“从来你都是压我，从来都是你压我。你就不能听我一回么？”<br /><br />　　天婴说道：“别的事儿都可以听你，只是这一回不能听你的。”<br /><br />　　米离懒懒地说道：“我必是得让你们两人死一个么？我就不会把你们两人都带走，让你们都去看看外面的世界么？你看我们三人一齐出去，好不好？”<br /><br />　　当然好。<br /><br />　　男人毕竟是男人，他不能只是搂着两个女人。玉一般的肌肤，兰一般的馨香，火一般的软语，蛇一般的纠缠，他还能做什么？<br /><br />　　只是一阵子男人的欢声，女人的呢语。<br /><br />　　床上掀浪。<br /><br />　　男人的眼睛始终不看她们二人，他不行了。<br /><br />　　谁知道男人如何能够刚强，他为何不能？<br /><br />　　那两个女人轻轻抚摸他，不知道他怎么了，但她们知道他一定是受过伤，伤在心里。<br /><br />　　天婴说道：“你别动，抱紧我，你别动，只是抱紧我，什么也不说，什么也不想，好不好？”<br /><br />　　他不动，眼泪流出来了。<br /><br />　　地婴喃喃道：“你是一个真男人，看你喝酒的时候，我与天婴便知道了。你怎么会这样？”<br /><br />　　他不语，躺在床上，眼睛眺望苍穹，在冥冥中，有一个女人凝视他。<br /><br />　　“她在看我……”<br /><br />　　天婴道：“谁在看你？是你害了的一个女人？”<br /><br />　　他轻轻点头。<br /><br />　　“自从那一回过后，我再也没有女人……”<br /><br />　　他躺在坟里多少 年？他没死，也没烂，他中了毒，他没活成，也是因为他中了毒。再活过来，也是因为他中过毒。<br /><br />　　多奇怪的冥冥定数？！<br /><br />　　两个女人的眼神变了，慢慢坐起来了，她们再也不依偎着他的身子了，脸上再也没了那微微的笑意了，她们站到地上。<br /><br />　　地婴抓起了剑。<br /><br />　　天婴也把一副很重很贵的金丝手套戴在手上。<br /><br />　　天婴说：“你别怪我们。”<br /><br />　　地婴哭：“你杀女人，是负心人，流花谷里不能容负心人。你去死好了，好在有我们<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">姐</span>妹，我们会好好安葬你的，到了冥日，我们会去祭你……”<br /><br />　　真真奇怪，说得情意浓浓，既是情意浓浓，又何必要杀死他？<br /><br />　　天婴一声怒吼，她出手了：“要你再看看你母亲的手段吧！”<br /><br />　　她用的真是鱼漂儿的武功“百兽舞”。<br /><br />　　地婴不语，只是流泪，这个男人是喜欢她的，她看得出来，他看了她的黑色皮肤，甚至都没吃惊一下，他是一个真男人。<br /><br />　　但他杀死过女人，杀死过喜欢他的女人，他该死。<br /><br />　　流花谷里的女人不杀死他，她们定会受天谴。<br /><br />　　地婴用的是鱼漂儿的别一种手段“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=寂寞',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">寂寞</span>剑”。<br /><br />　　人寂寞，剑也寂寞，便从来不与人的兵器相碰，只是用它的无边杀机杀人。<br /><br />　　米离怎么能想得到，在他重生的时候，竟是看到他的一大绝技在一个姑娘的手里施出？那“百兽舞”是玉面狐狸陆灵生的绝技，他授与了鱼漂儿，此时也被天婴用出。<br /><br />　　她两人虽是不抵得鱼漂儿一个，但她二人心意相通，一招施出，却也具无穷威力。<br /><br />　　百兽一舞，便是威风极大。寂寞剑出，令人胆丧。<br /><br />　　她二人在谷里的威风，也决非是做出来的，就凭这一手本事，就是到了外面江湖，也是绝顶高手。<br /><br />　　她二人本想一击而杀，不想让这个男人活下去了，他虽是寂寞剑的传人，虽是鱼漂儿的后代，但他毕竟是一个废人了，要他再活着何用？<br /><br />　　要是换了别人，这一回定会命丧当场。<br /><br />　　但他不是别人，他只是米离，当年以一柄寂寞剑打遍天下无敌手的米离。<br /><br />　　床上一斗。<br /><br />　　两女以为，一定会溅血，但她们的剑一飞起来，便觉得手一松，剑没了。她一挥起百兽舞，便当场给男人擒住了手腕。<br /><br />　　两女大惊。但一想也无甚惊处，他是鱼漂儿与米离的儿子，怎么能不武功高强？<br /><br />　　天婴道：“你杀死我们两人吧，你就是杀死我们，也走不出这流花谷……”<br /><br />　　地婴道：“你杀死了她，在冥冥中，一定不许你与别的女人亲热，你也心虚，你怕与别的女人亲热，才弄成了这副样子……他身子一震，是不是地婴说出了他的心事，他才如此惊心？<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5279503&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5279503&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17725911" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17725911"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17725911_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17725910" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17725910"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17725910_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5279503.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5279503.html</guid>
	<pubDate>2015-10-29</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.7MB】风流魔剑（珍藏全本）【作者：江南哭哭生】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：风流魔剑（珍藏全本）【作者：江南哭哭生】<br />【资源大小】：3.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />本书又名‘好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>少年行’。简述少年风流魔剑闯荡江湖，猎艳……<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />入洞<br /><br />　　白菊注视着唐吉，柔声问道：“你喜欢我吗？想不想要我？”<br />　　说着一拉身上内衣，露出一部分肩膀。<br />　　唐吉咽了口吐沫，抖着声音说：“我怕我怕，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>爷他凶得很。”<br />　　白菊见小唐吉这么回答，而目光却盯着自己的身子不放，明白他的心意，便轻声说：“不怕不怕，灯一灭谁都看不见了。”<br />　　回身扇了一掌，掌风过处，室内的几根蜡烛同时灭掉。<br />　　唐吉站起来，说道：“白姑姑，这不好吧？”<br />　　没有听到回答，只觉一个温暖柔软的身子贴上来，那香气使唐吉血流加快。<br />　　这个工夫他迷失了，双臂一伸，搂住这个新娘子，象对秋雨那样，他的双手在她的身上活动起来。<br />　　白菊捏捏他的脸蛋，轻笑道：“看不出你小小年纪就这么色的，长大那还了得。”<br />　　唐吉也不答话，在白菊的俏脸亲着，两手摸来摸去终于停在她的乳房上。一手一只，握着揉着按着，在奶头上捏着。凭手感也知道她的奶子不算大，绝没有义母的大，但比秋雨的大多了，柔软中带着弹性，按下去自动弹起。唐吉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>不释手，越摸越有瘾。<br />　　白菊从没叫人这么挑逗，东方霸追她时可不敢对她无礼，为的是要给她一个好印象，而白菊向来也是自爱的，因此她纯洁得象一张白纸。<br />　　白菊是敏感的，她呼吸粗浊有了鼻音：“小吉，你摸得我全身好难受呀。”<br />　　说着话去推唐吉的手，意思是想推开他，不叫他无礼。当然这只是她的女性矜持在作怪，她的内心中是喜欢这个小男人摸她的。<br />　　唐吉当然不会放开她，双手把奶子揉得胀起来，隔着薄薄的衣裳能感觉奶头已经硬了。唐吉暗暗高兴，身上的欲火也烧起来。他想象着父母亲热的情景，把白菊往床里一推，自己也趴了上去。<br />　　先亲住她的小嘴儿，她的唇好热好软。唐吉尽情地舔呀啃呀啄呀吸呀，把她的红唇当成水果了。又试探着将舌头向里探，探了几下，白菊才把小嘴儿张开。<br />　　于是唐吉找到她的香舌一阵吸吮，吮得白菊激动起来，将双臂搂住他的脖子。<br />　　为了舒服，唐吉一边亲着白菊，一边将身子来回移动，使双方的身子慢慢磨擦，磨得白菊浑身直起反应，一种只有在梦里才会时常出现的酥痒从腹下升起，使她感到空虚，想男人用什么方式安慰自己。<br />　　磨了一阵儿，唐吉分开白菊的腿三路进攻：上边亲着舌头，中间玩着乳房，而另一只手则不客气地伸到白菊的胯下，在她最宝贵的最神秘的地方抠摸起来。<br />　　白菊还有几分清醒，下意识地推拒着，但唐吉摸了几下，她便顺从了。唐吉时而温柔时而粗暴地逗弄着那里，不一会儿便感到那儿湿润了，已有粘液从裤子里渗出来将手弄湿。<br />　　唐吉学着父亲的样子将手指在嘴上一舔，说道：“白姑姑，你好香呀。”<br />　　羞得白菊笑骂道：“小家伙，这么小就那么坏呀。”<br />　　唐吉说道：“白姑姑，我要你的身子，咱们干吧。”<br />　　说着话给白菊脱衣服，白菊任他乱来，不一会儿白菊就清洁溜溜了，娇躯在黑暗中发出幽光，如果有灯的话一定会象水晶一样泛起耀眼光辉的。<br />　　唐吉说道：“白姑姑，把灯点着吧。”<br />　　白菊抓住唐吉的手，说道：“不要，不要，你开灯我就不理你了。”<br />　　唐吉无奈，脱下了自己的衣服上前，从白菊的头上吻起，一直吻到白菊的腹下，白菊轻声叫道：“别舔那里，那里不能舔的。”<br />　　声音又柔又媚，听得人血脉贲张。<br />　　唐吉不理她的话，伏在她的胯下狂吻。她的毛不算多，却软软的短短的。分开毛来，唐吉在她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>唇上吻了一下，吻得白菊哦的一声，说道：“小吉呀，快起来，羞死人了。”<br />　　唐吉又伸嘴亲，无意中咬住白菊的小豆豆，这一下算找到白菊的死穴，白菊一下子全身变得酥软，一点力气都变了。<br />　　唐吉见此大吻特吻起来，口水跟白菊流出的淫水混在一起，弄得白菊的下体不住颤抖着。吻了好一会儿，才又起身跟白菊抱在一起。<br />　　白菊激动之下，两手乱抓，竟抓到唐吉的棒子，一摸之下，白菊惊呼道：“小吉，你的东西挺大的，这么硬，快赶上石头了。”<br />　　唐吉说道：“那正好跟你的宝贝亲热。”<br />　　说着话手指探入白菊肉洞。<br />　　白菊说道：“别用手，用它吧。”<br />　　说到这里，白菊的声音低得不能再低了。<br />　　唐吉忍了半天了，想到能占有这位漂亮的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>，他激动得快发疯了。在白菊的鼓励下，唐吉趴在她的玉体上，将棒子向前挺着，挺了好几下也没刺到地方，毕竟没干过那事，没什么经验。<br />　　白菊急了，抓住他的玩意对准自己的泉眼，两人的宝贝便碰头了。<br />　　唐吉喘息着说：“姑姑，我要干了。”<br />　　白菊毅然道：“你干吧，今晚我是你的新娘子。”<br />　　唐吉一挺屁股，龟头挤入白菊的细缝，只听白菊啊的一声，显然是很疼的。<br />　　唐吉忙问：“白姑姑，怎么样？”<br />　　白菊咬咬牙，说道：“使劲吧，别管我。”<br />　　唐吉心一横，知道女人开苞都会疼的，这是他听庄里那些好色之徒说的，但疼过就会舒服了。于是唐吉又一挺肉棒，借着淫水的润滑，一下子<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>入一半，这一下子疼得白菊险些哭起来，因为这一下子将她的的处女膜给能捅破了。在这一瞬间，白菊从姑娘进入妇人之列。她心里矛盾极了，既有报复的喜悦，又有失身的黯然。这个时候她真想把身上这个小男人推下去，然后大哭一场。<br />　　这个时候她突然感到羞耻，自己是东方霸的新娘，怎么能让别的男人干呢？<br />　　我成了什么样的女人了？<br />　　这只是一瞬间的想法，当唐吉的肉棒全部插入，龟头顶在她的柔嫩的花心上时，白菊的大脑一片空白，那种肉体上的感觉很复杂，又痛又麻还有点痒呢。她又动情了，不禁勾住唐吉的脖子，主动去亲他。<br />　　唐吉的肉棒被白菊的小洞夹着，那里紧暖又湿润，自己的灵魂都被牵引到那里。唐吉缓缓动着肉棒，跟白菊亲了几嘴，问道：“白姑姑，还疼吗？”<br />　　白菊喘息着说：“还有点疼，想不到干这种事这么苦。”<br />　　唐吉说：“听人家说疼过就好了。”<br />　　白菊问道：“你以前有没有跟别的女孩子干过。”<br />　　唐吉诚实回答：“你是我的第一个女人。”<br />　　白菊说道：“你也是我的第一个男人，想不到会跟这么小的男人这样。”<br />　　唐吉说：“你看我小吗？”<br />　　说着抽动肉棒，使白菊感到一种从未有过的快感，这快感压倒了痛感，她不由随着他的动作小声呻吟起来。<br />　　唐吉听得过瘾，知道她舒服了，便一下下抽插起来，越插越快，那小洞包得肉棒紧密无缝，每一下动作都令双方感到爽快。穴里的嫩肉夹得唐吉想大叫，女人那玩意太美妙了，难怪义父喜欢趴父母呢。等秋雨大些，也试试她的滋味儿。<br />　　白菊痛感已过，抱着唐吉的后背，一边笨拙地配合着，一边张着小嘴哼哼，那种快感如同飞上云端一般的美妙，她只想一直这样下去，不想落地。这个时候她才明白为何世间的女人都想当新娘子，原来这种事是这么美，以前的日子倒是白活了，直到今天才真正当了把女人。<br />　　遗憾的是唐吉没经验，才插了不到一百下，便受不了小穴的挤压，突然身子一抖，脊梁一凉，扑扑的竟射了，全射到白菊的处女洞里，烫得白菊直叫：“小吉呀，这是什么呀。”<br />　　唐吉答道：“这是让你生孩子的东西。”<br />　　白菊正当兴手上，还没有完全乐够呢，唐吉觉得很羞愧，就说：“白姑姑，我一会还能行的。”<br />　　白菊摸着他的头，说道：“我知道你行的，你是真正的男子汉嘛，将来一定比东方霸强的。”<br />　　唐吉听得热血沸腾，他向来以东方霸为楷模，常发誓将来一定超过他，一定比他还出息。听到白菊的话，唐吉欢喜得亲白菊的奶头，这亲的感觉跟摸就是不一样。而唐吉家伙虽射了，却没有完全变成面条般的软，仍在白菊的洞里放着，等着第二次过瘾呢。<br />　　在黑暗中，唐吉看不到白菊的身子，但他通过亲吻抚摸，知道白菊全身光滑之极，她身上的香气更叫人心醉。唐吉玩着白菊的奶子，含着一个奶头，另一手还抓着一只得意地握玩着，只觉得这是人间最好的玩具。<br />　　白菊被唐吉亲得痒痒的，忍不住吃吃笑起来，说道：“小吉呀，别亲了，亲得人家全身受不了，又想那事了。”<br />　　唐吉亲得兴起，用嘴含入一部分乳房，再慢慢将嫩肉往处吐，另一手更是放肆地狠搓，象要把白菊给搓碎一般。<br />　　只不过一会儿工夫，白菊欲火上升，而唐吉的棒子不知不觉间又硬起来，白菊感到胀胀的，白菊说道：“它又变大了，它又想干坏事了。”<br />　　唐吉笑了几声，双手撑住她肩的两侧，使劲干起来，把小穴插得滋滋作响。<br />　　白菊大爽，她想大叫却不敢，总怕有人听见。<br />　　正当双方干得热火朝天时，白菊拍拍唐吉的后背，说道：“快停下来，有人来了。”<br />　　唐吉听话，侧耳倾听，不一会儿果然听见脚步声传来，唐吉心一沉，都快停止跳动了。这要是让人抓住，小命就没了。<br />　　“怦怦怦”有人在敲门，一个声音说：“白菊，你睡了吗？我来了。”<br />　　这正是东方霸的声音。<br />　　白菊不禁一哆嗦，他要进来可怎么办？沉吟一会儿，等东方霸再度说话时，白菊才懒洋洋地说：“谁呀？这么晚了。”<br />　　东方霸在门外陪着笑，说道：“白菊，我是你东方霸呀，你快开门，我来陪你。”<br />　　白菊哼道：“胡说，东方霸在他三夫人的屋里呢，这个时候怎么能出来？你一定是冒充的，你不想活了吗？”<br />　　东方霸嘿嘿一笑，说道：“白菊，我真是东方霸，你要怎么才相信呢？”<br />　　白菊说道：“你给我学两声麻雀叫，要是东方霸的话，你应该会叫的。”<br />　　说着话，白菊推推唐吉，唐吉明白，悄悄从白菊身上下来，打算找个藏身之所。<br />　　门外的东方霸无奈，只得学了几声麻雀叫，别说叫的还挺象。要在平时，唐吉早笑出声来，想不到一个堂堂的大庄主，为了讨好女人，竟在晚上学起麻雀叫来，不过眼下可笑不出来，他的小命要紧。<br />　　唐吉穿戴好了，钻入床底，白菊自己也简单穿了，对东方霸说：“我相信你是东方霸，不过我已经睡下了，你明天再来吧，你还是回你的三夫人屋里，以免我被人家说长道短，说我缠着你不放。”<br />　　“怦怦怦”东方霸继续敲着门，说道：“白菊，我知道这几天对不起你，以后我会对你好的，那三个女人不懂事，赶明儿个我把她们都休了。”<br />　　说到这里语气严厉起来，象真的发怒了。白菊芳心乱跳，他要是发怒踢门进来可怎么好，他那么精明会看不到秘密吗？<br />　　正自惴惴不安时，一个声音响起：“老爷呀，你上茅房怎么这么久呀？快跟我回屋，外边风大。”<br />　　正是三夫人的声音，甜腻之中透着几分骚媚。<br />　　“你回去睡吧，我今晚在白菊房里住。”<br />　　东方霸不耐烦地说。<br />　　“不行，不行，说好了的你今晚是我的，你在她们俩房里都睡个整夜，凭什么在我房里呆个半夜就走，这对我不公平，我不依你。”<br />　　三夫人撒起娇来。<br />　　“你快回去，你再不回去我跟你不客气了。”<br />　　东方霸声音加大了，看来要发威。<br />　　“怎么的，新人刚进门你就打我吗？你打吧，你打死我好了。”<br />　　只听扑通一声，接着便响起哭声，想必是三夫人坐到地上闹起来。<br />　　正这时又有两个女人声音响起：“三妹，你怎么了，谁这么缺德欺侮你了。<br />　　来，快起来。“脚步声起，又有人走过来。<br />　　“你们怎么都来了，合计好的对吧？成心想整我。”<br />　　东方霸愤愤不平。<br />　　别看东方霸对下人心狠手辣，可对老<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">婆</span>们却是非常宠爱，别说打，连骂一句都是少的，可见人人都有自己的弱点。<br />　　“老爷，明天才是这屋呢，今晚你是三妹的，你快回去吧，就别叫三妹伤心了。”<br />　　二夫人说。<br />　　“老爷，男人说话是一言既出，驷马难追，你不会自食其言吧？老爷你一向可是个大英雄，大好汉的，这回不会例外吧？”<br />　　大夫人也跟着起哄。<br />　　东方霸无奈，只得拉起地上哭闹的三夫人，对屋里说道：“白菊，你睡吧，我明天一早就来。”<br />　　说着长叹一口气，在三位夫人的陪伴下不得已走了。<br />　　脚步声远去，屋里的白菊这才松口气，说道：“吓死我了，他要是进来，咱们都完了。”<br />　　唐吉从床上钻出来，说道：“如果他要进来，咱们总不能等着死吧。”<br />　　白菊说道：“想动手吗？咱们俩这样的，二十个也不是对手呀。”<br />　　唐吉沉默一会儿，说道：“白姑姑，我也走吧，叫人看见会害苦你的。”<br />　　白菊拉住他的手，道：“你别走，今晚是咱们的洞房，你留下陪我好吧。”<br />　　唐吉双腿一软，差点没坐在地上，心说留下来陪你那多危险呀，老天能保佑咱们一次，可不能保佑第二次，咱们不是自寻死路吗？我唐吉还没有活够呢。<br />　　白菊见他不出声，说道：“你怕了吗？你要怕了赶紧滚你的吧，我以后再也不要见你。”<br />　　唐吉很怕白菊的嘲笑，他牙一咬，说道：“怕什么，脑袋掉了不过是碗大的疤，今晚我就不走了。”<br />　　白菊高兴了，说道：“这才象个男人。”<br />　　说着话要拉唐吉上床来。<br />　　唐吉说道：“等一下。”<br />　　白菊不明所以，唐吉伸过手，将白菊身上不多的衣服又脱个干净，然后自己掏出肉棒，就坐在床边，挎着白菊的双腿，将肉棒插入白菊仍然湿润的肉洞里，不等白菊再说什么，他挺起屁股，大刀阔斧气势磅礴地干起来，那个狠劲儿，象要把白菊干死似的。<br />　　白菊呻吟道：“你这个小没良心的，想要我的命呀，你轻一点呀。”<br />　　唐吉不理，继续强有力地在肉洞里进出，每一下都插得够厉害。没干多少下，白菊的洞里水又多起来，在唐吉的动作下滋滋有声，令白菊又羞又乐。这情景是多么淫糜又多么让人沉醉呀。<br />　　这回唐吉有点经验了，没有象上回那么粗心，真是越干越有经验，竟把白菊的大腿放到肩上，然后象猛虎一般在白菊的洞里发威，白菊若不是怕招来麻烦，早就浪叫出声，准保整个庄子都听得真切。<br />　　在唐吉的攻击下，白菊很快达到平生第一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>，在那美妙的一瞬间，白菊叫道：“小吉，我爱死你了，你干得真好。”<br />　　这一夜两人不知干了几回，快天亮时，二人抱着歇一会儿，然后唐吉象贼一般逃回家里，幸好没人看到。<br />　　第二天早上，东方霸没等太阳出来他就来了。这时的白菊早将屋里收拾得跟平常一样，看不出丝毫破绽。东方霸一见白菊，搂在怀里叫了多少声宝贝，连摸带捏的，做着各种小动作，想跟白菊干那事。<br />　　白菊心说，好女不嫁二夫，我既然跟了唐吉就不能跟他了，于是借口自己来事不跟他乱来。东方霸还以为她在为自己冷落她而生气，暗暗打定主意要用些慢工夫收服她。<br />　　没过几天，东方霸送白菊回娘家，途中遇到通天教拦劫。在这场大战之中，东方霸二十名手下全部惨死，东方霸跟管家拼死保护白菊，而白菊还是落入敌人手里。东方霸含着泪跟管家杀出重围，并受了很重的内伤。<br />　　这次之所以后果惨重，是因为通天教主亲自出马，而他的手下高手如云，东方霸能活着回来已经是不幸中的万幸了。<br />　　几年过去了，白菊一点消息都没有，活不见人，死不见尸。从那以后，东方霸再也没娶小老婆，他不敢想象白菊的命运。<br />　　唐吉听说白菊的惨事后，背着人哭了好几天，直到现在他还忘不了白菊。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5267839&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5267839&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17698376" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17698376"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17698376_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17698375" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17698375"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17698375_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5267839.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5267839.html</guid>
	<pubDate>2015-10-25</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.5MB】流氓少爷尘世游（无减全本）【作者：未知】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：流氓少爷尘世游（无减全本）【作者：未知】<br />【资源大小】：6.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />清晨，柔和的阳光如万点金光般照射在Ｓ省月光市的上空，这是一个工业发达，经济腾飞的城市，城市大致分为三块区域，东边是工业区，那里常年机器轰鸣，污染较为严重，中部是商业区，到处高楼林立，店铺琳琅，每天人流往来，穿行不息，城市的最西边便是居民住宅区了，在居民区的最中央，是一片相互隔开，装饰豪华的别墅群！这些别墅内，住的全部是月光市的达官贵人和巨贾商富，我们故事的主人公便是住在这里一幢最豪华的别墅内，他叫夏丰银，父亲是月光市的副市长，势力极为庞大。<br />　　「丰银！快起来吃早餐了！」别墅内一个身材婀娜，体格丰满，面如皎月的美丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>正一边拿着装满早餐的盘子，一边朝着别墅二楼的卧室喊道，那声音如莺音燕语，娇媚而充满了勾魂的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>。<br />　　「来啦！」二楼宽敞的卧室里，一个二十岁左右的英俊少年听到少妇的喊声，立刻从床上蹦了起来，他穿着一件白色的睡衣，也不顾及上面的几粒纽扣早已散落，直接奔到了楼下。<br />　　这位英俊男子就是夏家的的少爷夏丰银，今年二十岁，正在本市的一所二流的大学读大二，因为从小不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>学习，夏丰银的成绩一直不好，这个二流的大学还是他的父亲用权力为他搞来的，不过他可不会想着去珍惜，家里的万贯家财早已够他挥霍一辈子了，他现在最重要的便是混个大学文凭，然后在父亲的安排下去公司部门任职。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />床上玩双飞(下)<br /><br />　　于紫烟看着在自己面前欢快交合的二人，顿时小脸变得通红起来，耳根也如火烧般烫热，心中也产生了几个迷惑，思雅平时不是蛮文静的，为什么和丰银在床上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>的时候会变得那么淫荡，什么粗话床语都说出来了，丰银的鸡巴那么大，那么硬，上面还有几根青筋鼓起，这样插到思雅的小洞内难道她不会疼吗，可是如果疼的话，思雅为什么又叫得那么欢快呢！而且还不停地让丰银用力一点，于紫烟又羞涩又好奇，双手捂住红若丹霞的小脸，眼睛从手指缝里不停地看着夏丰银和肖思雅两个人。<br /><br />　　为了让肖思雅获得更多的快感，夏丰银换了一个姿势，他抱着肖思雅的娇躯，将她平躺着放在床上，抬起她的左腿，放到了自己的肩上，然后手握坚硬如铁的大鸡巴，让其顶在肖思雅潮湿水嫩的小屄口，肖思雅娇哼着，向上抬起屁股配合他的动作。<br /><br />　　「扑哧！」只听到一阵急促的摩擦声，夏丰银的鸡巴重新进入了那潮湿温暖的小屄内，柔软的嫩肉紧紧贴住棒身，阴壁上层层叠叠的皱褶不断地摩擦着棒身，同时整根大鸡巴完全浸泡在炽热的淫水当中，暖洋洋的，令人有说不出的舒服。肖思雅娇小的肉屄，紧紧地咬住了夏丰银龟头的棱沟。<br /><br />　　肖思雅娇喊一声，道：「啊……轻点儿……好涨……」秀眉微皱，一付娇弱不胜的模样，惹人怜爱。夏丰银吻着肖思雅，用手揉着乳头，以示怜惜之意。一会儿，肖思雅被逗得桃脸红晕，小屄的骚水也流了更多出来，而且屁股一顶一顶地表示出她需要了，小口中浪浪地哼道：「嗯……丰银……唔……好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>公……人家……好痒……你动嘛……动嘛……」<br /><br />　　夏丰银见肖思雅媚声荡气的骚态，知道她已经欲火难耐了，便开始轻抽慢送起来，一根粗大的鸡巴左戳右顶，浅点深插，利用技巧来使肖思雅快乐与满足。<br /><br />　　肖思雅用鼻子轻哼着道：「唔……好爽……啊……丰银……人家舒……服了……嗯………哼……」就这样，夏丰银又迅速地插了一百多下，肖思雅就玉臀直抛，全身颤抖，浪得泄出了阴精，夏丰银抽出鸡巴，让淫水混合着阴精，由肖思雅抖动的屄缝中流出。<br /><br />　　望着肖思雅如疑如醉的满足之媚态，揉摸着娇嫩的玉乳，笑着道：「宝贝，你舒不舒服？快乐吗？」<br /><br />　　肖思雅春意盎然，骚媚如火地用粉臂缠抱着夏丰银，以鼻音娇声道：「丰银……老公……嗯……好舒服……好痛快……我感觉自己好像神仙一样轻飘飘的……老公……我还要……」<br /><br />　　思雅宝贝果然胃口很大，夏丰银淫笑一声道：「乖宝贝，来，把大腿分开宽点，老公今晚让你吃个够。」<br /><br />　　「嗯！」肖思雅乖乖地抬起玉腿，大大地开着，使肉屄贴着夏丰银的大鸡巴摩擦着，夏丰银也用手搓着肖思雅那高耸坚挺的玉乳，经过这样的调情，肖思雅小屄里的淫水又流满了，令她感到欲火难耐，心里酸酸痒痒地很不好受。她粉脸上呈现出妖艳迷人的媚态，这神情是夏丰银自肖思雅脸上从来也没看过的，肖思雅用双腿紧夹着夏丰银的熊腰，娇声地道：「唔……嗯……人家好痒……哦……丰银……好老公……嗯……快点插进来吧……人家要嘛……」<br /><br />　　肖思雅的媚态使夏丰银看得是神魂颠倒，肉欲横生，恨不得一口将她吞下肚里。他忙俯下身子，压着肖思雅那丰满美艳的胴体上，坚硬巨硕，火热也似的大鸡巴用力一挺，直捣黄龙，施展着无比的性交妙技，靠着天赋的异禀，大展男性的雄风，猛插狠插，花样百出，姿势翻新，猛攻猛打，恨不得把肖思雅捣死才甘心。<br /><br />　　欲火高涨的肖思雅，被夏丰银火辣辣地插干，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>得骚浪异常，此时若录下肖思雅的媚态，恐怕她自己也不会相信，身为大学老师的她，竟然会如此放荡地和自己的学生插弄着。只见肖思雅直摇着屁股，浪叫着：「啊……丰银……插……插的我好美……哎呀……日得……人家爽……爽死了……对……用力……呀……唔……哎……哎呀……哟……插……我快不行了……啊……爽死了……我又要丢了……唔……」<br /><br />　　浪声像野猫叫春，玉臀直抛，浪肉颤抖，肖思雅又一次泄身，体会到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>时那种飘飘欲仙的感觉，美得她全身酥软地抖躺在床上，风平浪静后，夏丰银温柔甜蜜地吻着肖思雅，肖思雅也回吻着夏丰银。<br /><br />　　肖思雅娇羞着问道：「丰银，美不美？」<br /><br />　　夏丰银道：「舒服死了，宝贝，你的嫩屄真好，使我很爽快。」<br /><br />　　肖思雅也满足地道：「嗯……我也……美死了……可是……」她突然羞红着脸，说不下去。<br /><br />　　「怎么了，宝贝？」<br /><br />　　肖思雅羞红着脸道：「我觉得自己越来越浪了，叫床时什么话都说得出来，真是羞死人了。」<br /><br />　　「哈哈！原来就为这个啊！」夏丰银笑道：「床上无淑女，女人越浪，男人才喜欢呢。」<br /><br />　　「呸。」肖思雅轻啐了一口：「你们男人真坏。」<br /><br />　　「男人不坏，女人不爱，这个道理难道你没听说过吗？」夏丰银笑道。<br /><br />　　「算了，我说不过你。」肖思雅顿了一顿，又轻声道：「丰银，我……我……」吞吞吐吐的，不知又有什么话要说。<br /><br />　　夏丰银奇怪的问道：「宝贝，你今天是怎么啦，怎么说话吞吞吐吐的？」<br /><br />　　肖思雅娇羞地道：「人家害羞嘛，哪像你厚脸皮。」停了一下才轻声道：「丰银，要是我有了孩子怎么办？」<br /><br />　　这个我倒是还没有想过，夏丰银笑道：「宝贝，女人有孕是需要多种条件都适合才能成功的，并不是随随便便的就能怀上的。你要是有了，我当然高兴，真要是那样，我就把你现在就娶回家，让你专心为我抚养孩子。」<br /><br />　　「我才不希望这么早有孩子，你还是个学生，等你毕业后再说吧！」<br /><br />　　「我当然也希望这样了，何况我们的年龄还算小，想要孩子，有的是机会。」夏丰银也同意肖思雅的想法，有了孩子，夏丰银当然会尽责任抚养，当然，对于还在读书的夏丰银来说，没有孩子是最好的了。<br /><br />　　「嗯，紫烟呢？」肖思雅突然想起卧室里还有紫烟在场，顿时小脸越发的红了，刚才自己的浪声媚态全部让她看到了吧！<br /><br />　　「我在这里呢？」于紫烟从被窝里探出个小脑袋，羞涩地回答道，原来刚才于紫烟看了夏丰银和肖思雅交欢的全过程，等他们结束后就钻入了被窝，于紫烟还是个黄花大闺女，但看到这一幕活春宫，下身早已是泛滥成灾，瘙痒无比，她刚才躲进被窝，就是检查自己的小内裤是否湿透了。<br /><br />　　「丰银，你今晚不但要让我舒服，也要让紫烟舒服啊！」肖思雅从夏丰银的怀里躺开，玉指指了指于紫烟，意思是让夏丰银去和于紫烟行鱼水之欢。<br /><br />　　「嗯！」夏丰银笑了笑，　刚才在与肖思雅交欢的时候，他始终控制着力度和速度，因此现在还没有射出来，就是为了将其留给于紫烟，她还是个处女，今晚得让她好好享受一下性爱的乐趣。他爬到于紫烟的身边，伸手揭开她身上的被子，温柔地问道：「紫烟宝贝，把衣服脱了，让老公来帮你打打分好吗？」<br /><br />　　「嗯！」于紫烟娇羞地答应一声，轻轻地躺在了绣花缎面的被褥上，慢慢地解开了身上的吊带裙，缓缓地脱了下来。<br /><br />　　全身裸露后的于紫烟一丝不挂，她皮肤白细、柔嫩，在灯光的照射下，熠熠生辉，凹凸分明，不断地散发着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>的芳香，使人魂不守舍，魂飞魄散。此时此刻，于紫烟仰着因情欲荡漾而飞霞喷彩的小粉脸，抬起了乌黑闪亮的大眼睛，发出了水波荡漾，摄心勾魄的光来，鼻翼小巧玲珑，微微翕动着，两片饱满殷红的嘴唇，象熟透的荔枝，使人想去咬上一口，小嘴微张，两排洁白的小牙，酷似海边的玉贝，两枚圆润的酒窝似小小的水潭，荡游着迷人的秋波，淡淡的沐浴露香味丝丝缕缕地飞进夏丰银的鼻孔，拨弄着他那最原始的欲望。<br /><br />　　夏丰银全神贯注地观赏着，品味着这个丰艳而极富弹性的胴体，她整个的身躯，散发着无尽的青春活力，丰满、光泽、弹性十足，飘逸乌黑的秀发散放在被上，骨肉均匀地身段衬得凸凹毕现，起伏波澜，两条胳膊，滑腻光洁，如同出污泥而不染的玉藕，颈脖圆长，温润如雪，一切男人，在她的面前都会脑壳发涨，想入非非。<br /><br />　　于紫烟的双乳尖挺、富于弹性、白嫩、光洁、感性十足，看上去好像两朵盛开的并蒂玉莲，随着微微娇喘的胸脯，吁吁摇荡，鲜红的乳头，褐红的乳晕，好像发面馒头上镶嵌了两颗红玛瑙，使人总是看不够。平坦的小腹，深深的乳沟，融流着春潮的露珠，细腰半扭，乳波臀浪，酒盅似地肚脐盛满了情泉。浑圆的、粉嫩的两腿间，蓬门洞开，玉珠激张……<br /><br />　　神秘的三角地带，养植着片片的茵茵小草，株株造型优美，弯曲着，交叉着，包围着，那丰满而圆实的，红润而光泽的两片阴唇，唇内还流浸着晶莹的淫液，肉屄酷似小山，高高的隆起在小腹的下端。粉红的阴蒂凸涨饱满，全部显露在阴唇的外边，阴屄沟下，肛门之上，也种植了一片小草茸茸。这些令人热血贲张的神秘领域，放肆地向夏丰银逼进。<br /><br />　　夏丰银只觉一种如饥似渴的强烈欲望奔涌而来，他一下扑了上去，双手各抓住一只高大的乳峰，屁股斜挎床沿，一扎头便叼住这只红润的乳头，摇晃着脑袋，猛烈地吸吮起来。面部紧紧地贴在她的乳房上，舌尖在弹性十足的乳头上来回地吮、吸、搅。牙齿不断地轻咬、轻刮、轻磨，每一个动作，都是那样的用力，那样的认真，那样的贪婪。<br /><br />　　这时，于紫烟感到如惊涛骇浪般，在她的胸前翻滚着，她疯狂地，放肆地享受着这令人陶醉的美爽。春潮一浪高似一浪，一浪紧接一浪，波连波，浪打浪，冲垮了她心扉的闸门，以瀑布般一泻千里，涌遍了全身。她只觉得全身燥热难忍，每一根神经，都在激烈的跳动，每一根血管都在急速的奔涌，每一个细胞都在紧张的收缩，她咬住牙，享受着自己的爱人夏丰银的爱抚……<br /><br />　　夏丰银明显地感觉到，于紫烟那紫色的小乳头，经过一阵的洗礼，变得更大、更硬、更坚实了，他昂起头，看了看这只红彤彤，湿淋淋的乳头，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>大发，一扎头又叼着了另一只乳头，狠狠地吸吮起来，直吸得于紫烟仰身挺腹，奇痒难忍。<br /><br />　　「啊……啊……好痒……」<br /><br />　　这时，夏丰银突然缓慢下来，抬起头，细细地、柔情地看着于紫烟那红朴朴的小脸蛋，轻声地问道：「宝贝，舒服吗？」<br /><br />　　「嗯……舒……舒服……啊……」<br /><br />　　夏丰银停止了揉弄和吸吮，他伸出一支大手，五指张开，顺着她那丰满的乳峰，向下滑去。于紫烟立刻浑身一震，接着呼吸又急促起来。夏丰银的手，从双乳开始向下抚摸，他的摸法很是到位，手掌转着圈，五个指尖压在肉里，一边转动一边向下滑，刚刚通过小腹、肚脐，触到肉屄的时候，于紫烟已经无法忍耐了，嘴里娇哼道：「喔……啊……我的全身……好痒……又酥……又麻……－啊……太痒……了……」<br /><br />　　夏丰银的手终于落在了于紫烟那小丘似地肉屄上，用食指找到了肉屄上方的软骨，缓缓压揉起来。这时，于紫烟全身由轻微的摆动，变成了快速的震颤，又变成了不停的抽搐，接着便是手舞足蹈，气喘吁吁，娇嫩的屁股不停地扭动着。<br /><br />　　「啊……哟……太痒了……无……法……忍……受……啊……那里……通……着……全身……哦……受不了……啦……」<br /><br />　　她的双手，不停地舞动着，并在床上胡抓乱挠，突然一扭头，她看到了夏丰银小腹下，双腿间，那个又粗又长又壮的大鸡巴，正在那大片、乌黑发亮的阴毛中激昂地高挑着。这么长的鸡巴，它是那样威武粗壮，上面一根根的青筋，凸涨涨地爬满了棒径。突起的肉刺，密麻麻的，支楞楞地耸立着，乌紫发亮的龟头，独目圆睁，怒发冲天。这一切，都是于紫烟前所未见的，一种饥渴，贪婪的欲望声促使着她，恨不得一下将鸡巴插入自己的小屄，饱赏这独特的，超群的鸡巴的滋味。她竟不顾一切地，舒展玉臂一把抓住了它。<br /><br />　　夏丰银一惊，很快便反应过来，将身体腹部向前凑了凑，以满足于紫烟那疯狂的欲望。她抓住鸡巴一攥一松地玩弄着。夏丰银不但没有停止动作，反而将手指下移，中指一下伸入了小屄，缓慢而有力地抚弄起来，而于紫烟这时用力挺腹，同时将大腿叉开，那肥厚的阴唇，一缩一张，淫水急流涌出，嘴里不断地浪语着：「快……丰银……快……快一点插……进去……把你的大……大鸡巴插进来……」<br /><br />　　于紫烟浪叫声就像那浓烈的春药一般，夏丰银突然将头扎到她的双腿之间，将嘴对着屄洞，狠劲地向里吹气，直吹得于紫烟浑身不住地打战，忍不住一个劲地向上挺腹配合。嘴里急剧地喘息，发出断断续续的呻吟：「喔……好舒服……哎哟……丰银……我的好老公……我要……要做你的……老婆……现在就要……要……做你的老婆……」于紫烟只感到自己的小阴蒂一阵阵发痒，痒得难忍，痒得钻心，痒得心惊肉跳，痒得胆战心寒，她实在是无法忍受了。小屄的嫩肉一缩一张，少女的芳心，万分激荡。阴蒂一跳一跳的，心肝乱蹦乱撞，心情万分慌乱。<br /><br />　　夏丰银跪在于紫烟双腿之间，手托鸡巴，对准屄孔，只听」滋「的一声，那根大号的鸡巴，冲破少女的防护，整个地连根没入。于紫烟立刻感到小屄里，像插入了一根烧红的铁棍，而且又粗，又长，好像插到了自己的腹内，顶住了自己的心肝，感到无比的滋润和充实，也夹杂着钻心的疼痛。<br /><br />　　「丰银……慢……慢些……里面……好……好痛啊……哎唷……哼……我……受不了……丰银……轻……轻点……」　丝丝血迹从两人结合的密部渗出，夏丰银和肖思雅做过，已经有了经验，于是不断地亲吻抚摸于紫烟，很快她便秀眉舒展，表现出快意来，夏丰银知道她已经适应了，于是开始轻抽慢插。不一会儿，淫水越来越多，于紫烟已经感觉不到痛苦，她已经开始享受着男女之间爱的最高境界。<br /><br />　　「嗯……丰银……你老婆……已经……没事了……你插快一点……啊……好舒服……哦……嗯……哼……啊……嗯……哦……」<br /><br />　　夏丰银被那窄窄的蜜屄，夹实了鸡巴，一阵急插，猛抽，他感到自已的龟头产生了一种酥爽之感，而且由鸡巴一直向全身扩散，直达到心中。俩人都同时地疯狂起来，一同扭腰，晃臂，一个向上使劲，一个向下压动，直乐得于紫烟，口里含混不清的叫喊着：「啊呀……哎呀……丰银……你……弄……得……喔……啊……人家……要死了……丰银……你干得……你老婆……好舒服啊！」<br /><br />　　夏丰银听着她的娇喊浪叫，便低声问道：「紫烟宝贝，你的小屄好紧，弄得我也好舒服！喔……你又流水了吧？流得真多啊……把我腿全搞……湿了……」<br /><br />　　「你也美爽吗……这下插得……好深……好深……好爽……」两人边说边干，而且越抽越快，越插越猛，直插得屄洞里，发出滋滋滋的水声……<br /><br />　　「哎哟……丰银……我痒死了……我的小屄……被你插……裂了……肿了……真爽……顶得……好……」<br /><br />　　夏丰银的大鸡巴，在蜜屄鲜红的嫩肉里搅动着，他那浓密的阴毛，在抽插的同时，不停地增加着刺激，使得屄唇和屄蒂，都在紧张地收缩着。这种种不同部位的不同刺激，直乐得于紫烟尖声怪叫，淫水一次再次地破唇而出，她努力地使自己的小腹靠前，紧紧地搂往夏丰银的脖子，不停地在胡渣上磨蹭，她爽舒地微闭双眼，两片湿润的嘴唇，微微启开，一条香舌急急地伸入了他的口中：「喔……喔……嗯……嗯……」<br /><br />　　于紫烟咬着牙狠劲地让小屄一下把宝贝吞下，方觉得身心肉体的充实，她的身体热得发烫，小屄痒得透体，无法形容的快感，使她又紧张，又放荡，梦一样的呻吟，蛇一样的扭动，鸡巴一次比一次更加深入。她舒服透了，有生以来，第一次感受到这暴风雨式袭击，她已陷入了昏迷瘫软的状态，好像架云的仙女，飘飘荡荡。又是一阵猛烈的袭击，她退出香舌，又喊叫起来：「喔……小屄……痒……再往里顶……使劲顶……喔……好……－好……爽……」<br /><br />　　过了一阵后，于紫烟娇躯抽搐，快感醉人的麻酥立刻传遍整个的全身，只见她上肢舞动，下肢踢蹬，夏丰银放慢了速度，缓抽慢插，每次都直顶屄底，经过一场急风暴雨的洗礼，于紫烟本能地紧紧地搂住夏丰银的脖子，小腹还在不停的挺进，急促的娇喘，美丽的脸蛋，又出现了满足的表情。<br /><br />　　「丰银……啊……喔……唔……你老婆……会给……你插死……日死……嗯……啊……喔……又痒了……快……」<br /><br />　　夏丰银一连又是猛插了五十多下，他身体燥痒难忍，尤其是小腹下，宝贝上，好象干柴烈火，在激烈的燃烧着，一种强烈的刺激突然向他袭来。他咬住牙，提着气，抑制着自己的冲动，又是一阵直抽直插，每每到底。屄中的淫水，如山洪爆发，向外奔涌，两腿不住地合张，全身不停地蠕动，血液沸腾。<br /><br />　　「丰银……我……不能动……了……喔……又来劲了……又痒……了……快插死我……啊……」<br /><br />　　就在这闪电雷鸣的高潮中，夏丰银的精液象决堤洪水一泻千里，奔涌而至，与于紫烟的淫液交织在一起，一起冲向了屄洞的最深处。<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5267401&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5267401&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17695207" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17695207"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17695207_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17695206" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17695206"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17695206_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17695205" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17695205"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17695205_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5267401.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5267401.html</guid>
	<pubDate>2015-10-25</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/18.5M】娇艳人生(非凡人生)（典藏全本）作者：茶叶面包</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：娇艳人生(非凡人生)（典藏版全本）作者：茶叶面包<br />【资源大小】：18.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />这是一部不是Ｈ书而胜过Ｈ书的作品！<br />　　凌轩是这个都市的主角，他身上发生的一切，应该是男人们都渴望得到的。他的经历，就是一个个娇艳<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>组合而成的酸甜苦辣<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>恨情仇……<br />　　本书讲述的绝非一般的人生故事，娇艳人生，不走寻常路。<br />　　本书延续面包作品的一贯风格，更清新，更自然，更现代！总结只有一句：“YY，只有YY，男人的YY，最尽情的YY！”<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　诸女又开始新一轮对凌轩的批判。<br /><br />　　凌轩耳朵都快生出茧子了，伸懒腰的说道：“你们说够了没有，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>公我还饿着呢。你们谁去给我做饭，晚上必有重谢。”<br /><br />　　诸女听着这话，脸上都一热，知道其中的含意。<br /><br />　　唐诗赢比较勇敢，说道：“老公，重谢就免了。我最疼你，我去给你做饭。”说着，扭头上楼煮饭去。<br /><br />　　“我也去～～”宁慧芬听到凌轩说肚子饿，急忙跟着上楼。<br /><br />　　李芳琳也不甘落后，说道：“我对老公你也不差呀，我去帮忙。”说着也跟着上楼了。<br /><br />　　柳晓婷也想去，但有点不好意思，她的脸皮比别人都薄。在原地一会儿站了一下，一会儿看凌轩，一会儿又看看诸女，凌轩知道他心意便说：“晓婷，你去厨房，把你拿手的好菜做一个我尝。”<br /><br />　　“是。”柳晓婷微笑着跟着上楼。<br /><br />　　陶菲菲见此，就笑道：“大色狼老公，那我也去帮做饭吧。”<br /><br />　　凌轩心说，你那两下子煮饭功夫，我还能不知道，这样的美女有比做饭更重要的作用。于是伸手抱住陶菲菲说道：“大老婆，做饭不用那么多人，你过来陪我说说话。”<br /><br />　　陶菲菲瞥他一眼，说道：“说话归说话，手可要老实点。”<br /><br />　　凌轩一笑，说道：“我手要痒痒的话，有翎子在你前面呢。”<br /><br />　　杨翎格格笑了，说道：“我是你老婆，你想怎么样都行。”<br /><br />　　陶菲菲笑骂道：“这丫头，越来越骚了。哪里象一个姑娘家？”说着坐到凌轩身边。<br /><br />　　杨翎回敬陶菲菲的调侃道：“大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">姐</span>，你说得不错呀，我本来就不是姑娘了，难道你还是吗？”<br /><br />　　“就你嘴刁～～”陶菲菲听罢，伸手在杨翎胸上抓一把，痛得杨翎啊地一声。<br /><br />　　凌轩一手搂住一个，左看右看，心中大乐。<br /><br />　　陶菲菲见凌轩一副小人得志的嘴脸，取笑道：“你看你这德性，活象个猪八戒进了女儿国。”笑得杨翎花枝乱颤。<br /><br />　　凌轩辩解道：“猪八戒就猪八戒吧，有你们这么一帮美女陪着，当什么都不要紧。”<br /><br />　　杨翎轻笑的在凌轩的耳边说：“大色狼老公，如果让你当王八怎么样？”<br /><br />　　凌轩也不知道为什么，听到王八就来气，顿时大怒，推倒杨翎，翻过她身子，在她屁股上一顿胖揍。<br /><br />　　打得杨翎带着哭腔抗议：“老公，老公，饶了我吧，我下回不敢了。我只是开个玩笑的，你怎么还当真了？大姐快给我说点好话。”<br /><br />　　陶菲菲笑了，道：“看你们两个，就象孩子一样爱胡闹。好了，打两下得了，以后，翎子别开这玩笑。男人可都不爱听的这个。”说着，拉住凌轩打人的手，唧地亲一口。<br /><br />　　这一口很管用，凌轩立时冷静下来，老实多了。<br /><br />　　杨翎坐起来，理着头发，说道：“你这个大坏蛋，把我头发都弄乱了。”又摸摸屁股，斜视着凌轩：“你这个没良心的，下手那么重，打得我好痛。”<br /><br />　　凌轩没好气地说：“以后那话不准说，知道嘛。还有，以后见老公一定要有礼貌，先微笑，后说话。”<br /><br />　　杨翎哼道：“还有什么指示，一并都说了吧。”<br /><br />　　凌轩一笑，说道：“以后在家时，在老公跟前，不要穿那么多。”<br /><br />　　杨翎瞅一眼陶菲菲，说道：“大姐还穿那么多呢，来吧，我帮她脱。”说着，伸手过去。<br /><br />　　陶菲菲躲开，说道：“我才不和你们胡闹。我先回房间休息了，等色狼吃饱了，我还要半夜起床打色狼呢。”说着白凌轩一眼，袅袅婷婷地走了。<br /><br />　　陶菲菲回房了，诸女也跟着各自回房。凌轩只能抱住怀中的杨翎说道：“翎子，你趴下。”<br /><br />　　杨翎摇头道：“不嘛，你还要打我屁股。”<br /><br />　　凌轩坏笑道：“我这回不打了，给你揉揉，刚才是老公不对。”<br /><br />　　杨翎说：“就是你不对。”说着，要趴下。<br /><br />　　凌轩补充说：“你把衣服脱一脱，只剩内衣就行了。”<br /><br />　　杨翎一笑，说道：“老公，姐妹们是不是吃醋了，为什么都不留下来陪你？”<br /><br />　　凌轩说：“谁要吃醋，谁就进来一块儿玩。”<br /><br />　　杨翎亲一下凌轩，说道：“我就知道老公你最翎子了。”说着，脱起衣服，只剩一套内衣时，她才停止。<br /><br />　　凌轩瞅一眼杨翎，故意大声的夸奖她道：“翎子，你好美，快赶上你菲菲了。”<br /><br />　　只见杨翎穿着套黑色的内衣。这内衣是小型的，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>型的，根本包不住杨翎发达的胸部，跟突出的小丘。大半个球体，及裤衩边伸出的几根绒毛，令凌轩张大嘴巴。<br /><br />　　丰满的身体，骨肉匀称，恰到好处，真是增之一分过肥，减之一分过瘦。娇嫩的肌肤，被黑色的内衣，衬得白净如雪，晶莹如玉，再配上杨翎艳丽的脸蛋，又羞又荡的眼神，想不犯罪都不行。<br /><br />　　凌轩改了主意，不让她趴下了，轻声说：“来，杨翎，给老公服务一下，让老公快活得象皇帝。”<br /><br />　　杨翎笑着上前，解开凌轩的裤门……<br /><br />　　杨翎跪坐在上面，伸出双手捧起凌轩的睾丸，爱怜的抚摸着。<br /><br />　　细长的手指在凌轩的大宝贝上顺着血脉轻轻的拂过， 并用没有指甲的手指头在凌轩的膝部，阴囊与大腿交接处轻轻刮着，揉搓着凌轩的宝贝底部。<br /><br />　　顺势又把一支手移往凌轩渐渐冲起的大宝贝上上下下的套弄着。<br /><br />　　随后又把嘴凑到凌轩的两腿之间，伸出舌头舔着凌轩的龟头，并耗费工夫，努力的将嘴张大，好象想把凌轩的整个宝贝含进嘴里。杨翎<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>很有技巧，（另凌轩很难忘记当时的爽快），先用舌头顺着宝贝舔弄着，就好像舔冰棒一样。两只手还不时的在阴囊上搔着，舌头伸缩着舔着整个宝贝，时而又用双手套弄着凌轩的宝贝，把嘴移到凌轩的睾丸上吸舔着，把阴囊的皮用牙齿咬扯着。然后把整个睾丸含进嘴里，不停的用嘴去吸，舌头去舔那两个球体。爽的凌轩忍不住头往後仰，双手穿过她的长发揉搓，杨翎抬头看凌轩一眼，然後舌间顺着宝贝的中线一路舔上来， 杨翎尽力的把整个宝贝吞入到自己的口中深处，头部上上下下的套着，双手则在卵蛋上，阴囊及大腿根部用指甲轻轻的搔着。<br /><br />　　凌轩微弓着身，双手顺着她的长发，用手捏弄杨翎的耳唇，蹭着杨翎的滚烫的脸，时而抚着杨翎的背，用手指在背后划着圈，有时又伸到正面来，将双手下探，伸向杨翎并丰满圆润的乳房，用手掌托住杨翎的乳房，两个手指夹着杨翎的奶头，杨翎身体扭动着，头部更加用力的前后移动，套动着凌轩的宝贝。<br /><br />　　杨翎这样吸吮舔弄含吹差不多有二十分钟，杨翎的嘴巴已经很酸了，但是看到凌轩依然没有射精的意图，这时候杨翎要凌轩躺到床上去。然后杨翎自己把衣服慢慢地脱光，接着也爬上床，然后跨坐在凌轩的身上，接着杨翎将凌轩的宝贝扶好，对准她的小穴，慢慢地坐下来！<br /><br />　　「那…接下来呢？」<br /><br />　　杨翎白了凌轩一眼，然后两手扶着凌轩的身体，慢慢地上下套弄起来，这时候凌轩的<br /><br />　　双手也握着她的奶子，轻轻地搓弄着，她慢慢地加快套动的速度，而且叫得也愈来愈放荡了。<br /><br />　　「啊…啊…弄得…我好…舒…服…啊～～…啊～～…&nbsp;&nbsp;我…对……用力…对…啊…啊…好舒服…我喜欢这样…对…插我…弄我……我……好棒…对…对…啊…啊…啊…」<br /><br />　　「啊…好棒…好大的宝贝……对…就是这样……我要丢了…用力插进来……啊～…好棒啊……好舒服……对……干死我吧…干死我……弄死我……好了…对……对…&nbsp;&nbsp;我……干我……来……对……就是这样……啊…啊…啊……舒服啊～～……」<br /><br />　　「啊……啊……我……的……小……我的小穴……被老公…的宝……贝……得好爽……啊…啊…啊～～…啊……啊……我……真的好爽……」<br /><br />　　这时候杨翎也套弄了一百多下，两腿有些无力，凌轩让杨翎躺下，然后扛起杨翎的双腿，换凌轩来干杨翎的小穴！<br /><br />　　「啊…啊啊……啊…啊…我好爽…我要晕倒了…我会受不了…啊…天啊…我爽死了…好爽…妹妹被…老公要玩死了…这…啊…」<br /><br />　　「啊……啊啊……啊…啊…好爽…好大的宝贝……啊……我会受不了……啊……天啊……爽死了……爽……亲哥哥要用大宝贝……姦死妹妹…这……这……啊…好爽……啊……喔……」<br /><br />　　由于变成凌轩在上面的姿势，所以可以尽力地弄，凌轩把宝贝完全地了进去，弄得她更是呼天喊地地浪叫着。但是凌轩根本不管她，凌轩拼命地拼命地干，将凌轩满身的精力都充分地发挥出来！<br /><br />　　「啊…啊……好棒…大宝贝在我…的小穴……里面……干……啊……好棒啊……我好喜欢这样的感觉…快…快…弄……我…让我High…让我死…啊…啊…真是太棒了…我要丢…我要丢……了…啊…啊啊…啊…啊……啊……」<br /><br />　　那气势，犹如猛虎下山。<br /><br />　　正起劲的时候，楼梯上排列着六个美女的脸蛋。正是覃妮妍、唐诗赢、李芳琳、罗薇薇、柳晓婷、湛琴琴。六张脸上，都带着羞涩，一瞧大厅的光景，都好不难受。<br /><br />　　杨翎的屁股撅得好高，凌轩干得起劲儿，六女都已经看了很久，他愣是不知道。<br /><br />　　最后还是调皮覃妮妍拉一下李芳琳的手，李芳琳会意。一左一右的，来到杨翎身后，伸手在杨翎的身上捏着。<br /><br />　　一旁的唐诗赢一笑，也跟着上来在杨翎的后面挠了一下，挠得杨翎啊地一声，回头见到六女都涌向自己，浪哼道：“你们进来干什么，也欠操吗？”<br /><br />　　六女一听，都不干了，一个拍着她的屁股骂道：“你长这么大，天生就是让男人玩的。<br /><br />　　唐诗赢也拍打着杨翎的美臀笑道：“我看她这辈子还真是欠揍。”<br /><br />　　“不，是欠操～～”<br /><br />　　六女一齐使坏，杨翎大叫道：“你几个小骚包，一会儿让老公操死你们。”<br /><br />　　凌轩看得得劲儿，见杨翎已经缴械投降，瞅瞅六女，得意地一笑，问道：“你们谁来？”<br /><br />　　六女相视一笑，说道：“我们不来了。”说着，向外逃走。<br /><br />　　凌轩赶忙去追，六女的速度不可能逃得过凌轩的魔爪。<br /><br />　　诸女四处逃窜，正巧唐纤纤洗澡出来，跟凌轩撞了一个正着。<br /><br />　　唐诗赢诸女将唐纤纤推到凌轩怀中，都笑道：“让她陪你吧。”<br /><br />　　唐纤纤还没明白怎么回事时，已经被凌轩抱住。唐纤纤挣扎着，说道：“我不来，让她们陪你吧。大色狼老公，我不是你的对手。”<br /><br />　　凌轩哪会放她，安慰道：“好纤纤，我会好好疼你的。让你舒服得没边，就跟她一样。”说着，冲床上的杨翎一扬下巴。<br /><br />　　唐纤纤看杨翎，杨翎正用性感的眼神冲自己笑呢。唐纤纤心里一阵轻啐凌轩，虽然大家都是自己人，可这个调调，她还是没适应过来。<br /><br />　　很快，唐纤纤被凌轩扒个精光，象干杨翎一样，也是背入式。<br /><br />　　凌轩掏出胯下昂首挺立的大宝贝，抬唐纤纤浑圆的娇臀，用力往她那柔软的蜜穴中挺进，“噗”的一声整个的顶进唐纤纤的密穴里去了。<br /><br />　　“老公……啊……嗯……好美……”唐纤纤不自禁的大声吟哦，一阵阵<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>突然袭来，让她全身都沈浸在湿热的愉悦中，这份愉悦几乎淹没了她。凌轩像一头纵欲的雄狮，用自己的小腹抵触着唐纤纤敏锐的花核，不断往前推进，粗大的宝贝狠狠的撞击着她的蜜穴，把唐纤纤那天生狭窄紧小的嫩滑阴道塞得又满又紧。<br /><br />　　唐纤纤无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>如巨浪般从小腹下的肉穴里传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的大屁股向后迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，阴道里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身后凌轩的动作而在剧烈地颤抖着，“啊……啊……别……那么快……好大……啊……哦……呵……哎……小穴……小穴要坏了……噢……”<br /><br />　　凌轩的宝贝越插越深，每次都顶着唐纤纤的花蕊，“呼…呼…纤纤…你小嫩穴太紧了，夹死我了，好舒服啊。”唐纤纤眸含春，娇啼婉转着拼命弯起后背，洁白的丰臀随着凌轩的抽插抬高伏低，迎合着凌轩一次又一次猛烈的冲击，一阵阵甜蜜的电流在唐纤纤的体内流淌，蜜穴中大片大片的蜜汁洒了出来。<br /><br />　　一轮儿接一轮儿的狂抽猛插已让凌轩虎背见汗了，”来了…啊…来了…来了…”唐纤纤猛的抬起头，紧闭的双眸也睁大了，像是从那里可以释放要把身子憋炸了的能量似的，“美…太美了…啊…啊…舒服死了…来了…要飞了…啊……”<br /><br />　　不知在唐纤纤的蜜穴中抽插了多久，随着凌轩的宝贝暴涨稍许，我大呼一声，狠狠的直抵唐纤纤的花心，热滚滚的精液像子弹一样喷在她的花心上。”来了…啊…来了…来了…”唐纤纤高声大叫，全身剧烈的抽搐，双腿紧紧地夹住凌轩的腰，胯间的蜜汁不断的喷射而出，泻向她的两腿之间，沾得毛发上到处都是。<br /><br />　　休息片刻，凌轩又与杨翎干上了，他用手扶着宝贝对准杨翎的洞口用力的挺进，因有淫水的润滑，宝贝毫不费力的穿刺了进去。凌轩再不迟疑，立刻开始抽动起来。<br /><br />　　凌轩一边插着穴，一边低头去吸她的乳头，杨翎更疯狂了，浪声不断的从小嘴中吐出来。宝贝强悍的在杨翎的穴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">中出</span>没，杨翎的淫水一直沿着大腿流到地上。<br /><br />　　「啊…插我…插我…插得我…好舒…服…好老公…情哥哥…再用力…再深…对…啊<br /><br />　　…啊…好美…啊」<br /><br />　　凌轩又撑起上身，以便好好的欣赏她一身娇躯。当他退出来的时候，杨翎便迫不及待的用脚将他再向前勾，好重新把肉棒吞回去。他看得满意极了。<br /><br />　　杨翎被插得香汗淋漓，快乐的就要魂飞上天，不管会不会有人听见，动人心魄的浪声叫<br /><br />　　唤起来。<br /><br />　　「啊…啊…亲哥…亲老公…我好舒服…美死了…再插…再插啊…好深哪…妹妹要死了…真舒服…美啊…」<br /><br />　　凌轩赶快用嘴唇封住她的小嘴，舌头和舌头纠缠起来，杨翎不能再出声，只是「唔唔」的发着鼻音，继续表达她的快乐。穴心深处的阵阵颤抖，让她无法不发出浪声，她恨不得可以大声叫喊，因为实在太舒服了。<br /><br />　　可是当凌轩继续抽插，让她丢了四次之後，凌轩丝豪没有疲惫或要射精的迹象，仍然坚强的挺进拔出，她的淫水湿透的身下的地板，双腿终於自凌轩的腰际无力的松下，脸上露出恍忽的笑容。<br /><br />　　凌轩意气风发，左边是杨翎，右边是唐纤纤，一时间，屋里春意盎然。那种快乐，令凌轩觉得自己当了皇帝一般。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5261637&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5261637&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17687869" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687869"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687869_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687868" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687868"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687868_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5261637.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5261637.html</guid>
	<pubDate>2015-10-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.37M】《开朗少年奸淫记之异界一只枪》（全本）作者：0</title>
	<author>拳皇2003</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】[玄幻]《开朗少年奸淫记之异界一只枪》（全本）作者：蓝水<br />【资源大小】2.37 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />第02章<br />  　　趁著最後一丝理智尚存，成东云嘶哑著嗓子大喊∶“不是十大<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>的不要过来！”<br /><br />　　洛uo们好的话带来的效果却是女孩们惊呼一声，开始掩面啜泣，要舍身救人还被人嫌弃，天底下的悲哀莫过於此了！<br /><br />　　精虫上脑的成东云已经不管这麽多了，他不管怀中美女些微的抗拒，把手伸进她的领口，用力的开始抓捏，欲火上涌的他，哪还顾得什麽绅士礼仪或风度！<br /><br />　　啊！光滑柔<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span></span>的胸脯是多麽地富有弹性啊！<br /><br />　　成东云又揉又捏的，使怀中美女的身子不停地扭动著，成东云趁势一颗颗地解开她礼服扣子，将她脱的一丝不挂地躺著，至於怀中的人是谁，现在完全不是重点。<br /><br />　　成东云一把把她搂住，头埋在她的胸口开始吸啜，美女的身子颜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span></span>迅速染上一层粉红，肤色是这麽的漂亮！半舔著她的乳尖，用牙齿轻咬著，并且双手还边扣弄著她的密处，如此上下齐手，终於引得她泌出动情的证据。<br /><br />　　成东云手握著凶器在她要害上磨著，直到她受不了这种<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span></span>，小屁股直扭著，才把往她深处里挺进，一节节地慢慢沈进去。她额上汗珠一颗颗冒了出来，成东云凭著本能知道要当机立断，突破她的处女膜才行，於是猛力的穿透，毫不留情！<br /><br />　　“啊！┅┅”的一声，娇弱的美女昏了过去。<br /><br />　　成东云对於没有反应的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>不感兴趣，於是他立即转移目标！<br /><br />　　成东云顺手往身旁一抓，抓到了另一个女子，他立即将她制住压在身下，狂猛的巨龙毫不迟疑的往前一送！<br /><br />　　“唔┅”她紧咬著唇瓣，秀眉拧起，熬过这一波的痛楚，双手用力的推拒，未受滋润而遭强行进入，这痛，让她不想再继续！<br /><br />　　成东云又怎会让到手的猎物逃出生天呢？<br /><br />　　他双手紧紧的箝制住她的双肩，如同野兽般慢慢地在那紧窄异常的肉圈圈中抽动，她更是用力的推拒，成东云一手抓住她的手，一手在她的乳峰上大肆活动，丝毫不予理会。<br /><br />　　“成大哥┅求你┅放开我┅痛┅”泪水已经成串的落下，原来是露娜。<br /><br />　　经过强烈撞击的成东云，视线仍是有些模糊，在灰暗、无灯光的城堡内，根本看不清怀中的人到底是谁，现下知道是露娜，成东云一面轻声地要她忍著痛苦，却仍是不停止腰部的动作。<br /><br />　　努力耕耘了好一阵子，才渐渐觉得露娜放松了些，可能已经麻痹了吧！<br /><br />　　成东云反转过露娜的身体，让她面向下伏著身子，翘起屁股来让成东云从後面进入。<br /><br />　　一切就绪後成东云就从露娜背後伸到她胸前摸她的双乳，捏弄她的乳尖，使她身子直扭，再从背後进攻，蜜壶中渐渐滑了，成东云加快了速度，进行更激烈的活塞运动！<br /><br />　　露娜的身子都几乎软倒在地上，整个过程中，她完全没有发出任何一次娇啼，可能剧烈的摩擦的痛楚感觉更胜过快感吧！<br /><br />　　成东云觉得有些无趣，也想让露娜休息一阵，於是转移目标，回到原先的那个美女身上。<br /><br />　　成东云狂吻了一阵她的头发，眼睛，鼻子┅┅最後吻著她尖挺饱满的酥胸，一口就含住她的嫣红，吮了两口，手儿也不<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span></span>实地摸上了她的蜜唇，伸出了手指，在最敏感的珍珠核上揉戳。<br /><br />　　美女悠悠醒转，发现正被大肆蹂躏，惊呼一声，便想退开，成东云欺上她的樱唇，堵住她未完的惊呼，身子一振跨上她的玉体，再度一手握著分身，另一手用两根手指头分开她的阴唇，挺了进去。<br /><br />　　欲望的源头在她的私处上直旋直磨，刺激得她丰臀直抛，口中∶“唔┅┅唔┅┅”地叫著，成东云见她满是又是痛苦，又是期待的复杂神色，终於把坚挺深深地塞进她的阵地之中。<br /><br />　　第03章<br /><br />　　“嗯┅┅”的一声，她满足地微眯著媚眼，两手环绕成东云的脖子，随著成东云渐渐用力的抽<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span></span>一上一下地配合著。可能是因为已经有休息过了，相较於露娜，她也较能沈醉於性<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>的欢愉之中。<br /><br />　　几百下之後，她那∶“嗯┅┅嗯┅┅”的叫床声渐渐大声起来，动作也越是激烈了。当成东云把分身向後抽的同时，她几乎以手和脚把身躯弯成一个弓状向上迎凑，口里也模糊地叫著。<br /><br />　　听她满是春意的叫声，成东云再也抑制不住心中的一股冲动，就更加快地插动著，一边看到她挺立的胸脯，随著前冲後退的动作也前後颤动著，那情景，就像把一盘果冻前後摇动一般，成东云禁不住俯头含上那嫣红而凸起的奶头狂吸，手也抚摸著另一只乳房，揉著，搓著，更令她嗯嗯哼哼地不能自己。<br /><br />　　终於，成东云觉得後腰一麻，阳具暴涨，噗！噗！噗！地把一股又浓又热的阳精　入美女的小穴之中。而整个人就顺势趴在她那美好丰腴的玉体上，口对著口、胸对著胸，阴部密合在一起，她也在极度放浪，满足中放松自己。<br /><br />　　可能是淫毒的缘故，原本应该软化的分身，在极短暂的时间内又重振旗鼓，一会儿，成东云翻到一边，与露娜并排躺著，手不停地抚弄著她的乳头和乳房。<br /><br />　　不知道是因洛u赤F云的抚弄奏效，又或是SHE改造过的关系，露娜在经过刚才的肆虐後，居然没有心生畏惧，深情地回望成东云，温柔地吻著我的嘴唇，鼻子和面颊。成东云也报以热切的深吻，露娜的手大胆在成东云的胯下搓摩揉捏，使它更形火热。<br /><br />　　成东云的手抚弄著那双白皙皙的手，及柔嫩嫩的胸脯，一翻身坐到露娜的双乳上，把张牙舞爪的坏家伙搁进乳缝，两手左右紧紧压住奶庞子，一抽一送之间插了起来，露娜媚眼半闭，口中噫噫唔唔地哼著。<br /><br />　　露娜长长的睫毛像两排梳子一般合著，一只手还摸在成东云胸前，双峰挺突地靠在成东云男根旁，两只脚并拢著，乌黑而柔长的阴毛在大腿根部茂盛地覆盖著那嫣红的阴户，成东云看的兴起，抓住了她的玉掌，顺著手心一直向上吻去，小臂、肩膀、脖子、脸颊，最後印上了那艳红的小口。露娜的身体扭了几扭，终於吐出她的香舌，和成东云长长地湿吻。<br /><br />　　成东云的手也不闲著，揉抚著她的双乳，时而重捏，时而轻拈，使得她咦咦唔唔地扭著，很久很久，才尽兴而分了开来。<br /><br />　　成东云一见露娜已经准备好了，於是一边搓揉著她的奶头，对准目标一阵冲刺，猛捣著她的花心，一会儿露娜终於忍不住快要灭顶的快感，忍不住呼喊出声∶“┅啊┅┅啊┅┅”突然一股花蜜直　而出。<br /><br />　　成东云见状加快腰部的动作，这样直插到再次快感来临，觉得精关不保时，在几下猛烈的撞击後，爆炸般的喷射出所有的库存！<br /><br />　　一次又一次！成东云毫不停歇的努力工作，全凭本能反应！<br /><br />　　直到他昏厥，不支倒地！<br /><br />　　像是跑了八千里路般的疲惫，成东云浑身无力的醒转，一睁开眼，适才所发生的种种情事马上在脑海中流转、重播，成东云醒转了，不再被欲望所控制，可是，他却宁愿理性不要马上回来脑海中！<br /><br />　　发出一声负伤野兽般的嘶喊，成东云抱头蹲下，撕心裂肺般的呼喊出声∶啊～啊～啊～～～<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5247265&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5247265&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17654118" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17654118"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17654118_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17654117" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17654117"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17654117_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5247265.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5247265.html</guid>
	<pubDate>2015-10-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.5MB】乡村欲孽：爱上寂寞留守少妇（全本）作者：走火</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：乡村欲孽：<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>上寂寞留守<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少妇</span>（全本）作者：走火<br />【资源大小】：6.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <br /><font size="2"><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "> </span></span></font></font><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />关键词：农妇,乡村爱情,出轨,留守妇女 这里有寂寞的嫂子，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的村妇，美艳动人的邻家小妹，还有无数活<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>春香的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。看乡村少 年如何玩转乡村都市，抱得美人归！这是一部极度YY的故事，主角不御女三千决不罢休！<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　李大壮点了点头，跟随着徐丽进入到了房间之内。<br />　　进入到房间的刹那，李大壮心头的邪火就有些飙升，穿上，正出现着花花绿绿的胸罩内裤，看的李大壮眼花缭乱，正打算问些什么，但当见到徐丽胸前隐约可见的胸罩的时候，知道对方估计是防范着自己的呢。<br />　　“现在我都进入到房间了，你觉得你这些防范有用处吗？”<br />　　李大壮心中说道，但表面上却是一本证明的看着徐丽正在那里慌慌张张的收拾着自己性感的内衣。<br />　　等到对方收拾完毕，李大壮才笑着说道：“丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>，你那些衣服挺性感的，要是不知道的，还以为你是打算穿给我看的呢。”<br />　　被李大壮这么一说，徐丽小脸更红了，一时间，都有些不知所措起来。<br />　　“好了，丽姐，逗你玩呢，麻烦你快给我铺一下地铺吧，不然的话，晚上我们真的只能挤在一张床上了。”<br />　　“没事，我的床大……”<br />　　这话徐丽几乎是脱口而出，但是知道自己似乎又说错了什么，连忙解释道：“我的意思是，地铺睡得也不舒服啊，有床就要睡床啊，而且，我相信你的人品。”<br />　　“我可不太相信自己的人品啊。”<br />　　李大壮心中一阵腹黑道，但并没说出来，估计自己这话落下，对方还真的会给自己打地铺。<br />　　“你要是想看电视的话，就看会电视，我先睡了。”<br />　　徐丽将电视遥控递给李大壮，李大壮却是将其放在一旁，然后钻进被窝之内，盯着那背对着自己的睡的徐丽。<br />　　也不知道是哪个人才说的，男人跟女人共处一室，如果不发生点什么事情的话，那就说明，这个男人有问题。<br />　　虽然李大壮并不是十分赞同这句话，但是，当自己真的跟对方孤男寡女相处的时候，才知道这句话似乎有那么一点合理，因为，当见到徐丽美妙的身姿的时候，李大壮心中正不断的飙升着一些邪恶的想法，一种将这个女人给占有的想法。<br />　　只是，看对方似乎并不是那么主动的人，一时间，李大壮心中有些犹疑起来，虽然之前跟徐丽发生过那种关系，但现在的情况有些不同。<br />　　李大壮感觉到自己的脑袋一片浆糊，脑海当中正在想着两道声音。<br />　　一道声音说道：“孤男寡女共处一室，对方的目的很明显，就是为了让你干她啊，你要是不干的话，那就说明你不是男人。”<br />　　而另外一道声音说道：“要矜持点，人家只是一个人在家害怕，所以让你陪她，你不要想歪了。”<br />　　李大壮在这两道声音当中徘徊着，一时间，难以抉择。<br />　　而此时，原本以为熟睡的徐丽突然翻过身子，盯着李大壮。<br />　　“丽姐，你怎么了？”<br />　　李大壮问道，目光望向徐丽胸前裸露出来的大片春光，裆部已经膨胀了起来，那种内心邪火冲天，表面上却要装成君子的感觉十分的难受。<br />　　“没事，大壮，我只是睡不着而已，想跟你说会话。”<br />　　徐丽柔声说道，不知不觉间便是凑近了李大壮，一股香气袭来，李大壮心神荡漾，差点把持不住，把对方给就地正法了。<br />　　“其实我也睡不着，呵呵，丽姐该不会是担心我会对你不轨吧？”<br />　　李大壮故意问道。<br />　　徐丽摇了摇头，一脸肯定的说道：“我相信你不是这种人，而且，就算你对我不轨的话，那也没事啊，毕竟，从某种意义上来说，我已经算是你的女人了。”<br />　　说完这话，徐丽都觉得不可思议，她没想到自己竟然会说出这话。<br />　　“那丽姐现在希不希望我对你不轨呢？”<br />　　李大壮故意问道，但当见到对方脸上的羞红之色的时候，心中一喜，他没想到的是，这看似如此矜持的女人，竟然也会说出那些直白而露骨的话，实在让人匪夷所思。<br />　　难道有些女人都是表面正经，内心腹黑的存在？李大壮不禁猜测道。<br />　　也没在这个问题上多回答什么，李大壮跟徐丽有一搭没一搭的说着，一时间，气氛还算是颇为和谐，只是，伴随着时间的流逝，李大壮身上的欲望不增反减，看待对方的目光愈发的狂热。<br />　　被李大壮这么看着，徐丽的气息渐渐地有些沉重起来，眼泛迷离之色，胸前一起一伏，那两只<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>乳都快从睡衣之内弹跳而出。<br />　　“丽姐，你知道吗？你现在这个样子很迷人，一般的男人看了都会把持不住。”<br />　　李大壮咕咚一声，轻咽了一口口水，笑着说道。<br />　　“那你会把持得住吗？”<br />　　徐丽问道突然坐起身来，也不知道是有意无意，睡衣脱落下来，两只白皙而粉嫩奶子在黑色胸罩的衬托下，显得更加的迷人。<br />　　“把持不住。”<br />　　李大壮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>实回答道，目光在对方的胸前扫过，最终望向对方好看的脸蛋之上，缓缓凑上前去。<br />　　看着近在咫尺的男人，徐丽微微闭上双眼，伴随着深深的呼吸，柔嫩的乳上下颤抖着，似乎都要从胸罩之内弹跳而出了。<br />　　李大壮见对方这模样，傻子都知道对方动容了，心中一阵激动，大手出现在对方的胸前，不断地抓捏着那两只嫩乳，大舌堵住了徐丽的唇，滑入到对方的口腔之内，跟对方的小香舌缠绕在一起。<br />　　被李大壮这样挑逗着，徐丽心跳加速，浑身上下宛若千万只蚂蚁攀爬，说不出来的舒服，脸颊绯红，双眼微微闭气，跟对方缠绵在一起，说不出来的享受。<br />　　而此时的李大壮，心中早已经荡漾开来，解开徐丽胸罩的扣子，瞬间，两只罩杯脱落下去，浑圆的男子几乎是弹跳而出。<br />　　大手轻轻的捏着，揉着，不断的触碰着乳尖，徐丽娇吟连连。<br />　　有些不舍的离开徐丽的唇，李大壮让徐丽平躺在床上，咬着一直奶子，而两只手不断地在对方的身上游走着，徐丽被对方这么一阵<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>之后，桃源洞早已经蜜汁泛滥，一种说不出来的刺激感传遍全身。<br />　　李大壮心中一阵荡漾，满目的狂热神色，大手出现在徐丽双腿之间的蚌肉处，触碰到的地方尽是湿润，李大壮食指伸出，进入到桃园地带之内，顿时，徐丽娇吟出声，那舒服的感觉让她欲罢不能。<br />　　“啊……”<br />　　徐丽呻吟道，满脸的享受神色，柔软的娇躯不断的颤抖着，两只浑圆的奶子不断地上下抖动着，震撼力极强。<br />　　“丽姐，现在感觉怎么样，要不要我进入呢？”<br />　　李大壮笑嘻嘻的说道，不待对方答话，解开自己身上的衣服，轻轻分开徐丽的两条玉腿，顿时，那黑色的桃园地带暴露在李大壮的视线当中，李大壮心中一阵荡漾，顶着那根滚烫的烧火棍，哧溜一声，钻进了对方的身体之内。<br />　　顿时，徐丽娇吟的声响愈发的强烈，小嘴微张，一脸的享受神色，李大壮像是一位辛勤的耕夫，不断地耕耘着属于徐丽那一亩三分地，两个人缠绵在了一起。<br />　　一番缠绵之后，李大壮怀抱着徐丽进入到了梦乡当中，一夜无言。<br />　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5241793&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5241793&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17642402" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17642402"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17642402_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17642400" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17642400"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17642400_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17642399" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17642399"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17642399_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5241793.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5241793.html</guid>
	<pubDate>2015-10-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人合集]【网盘】【TXT/72M】“河图出版”95部完本合集   【作者：0】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span>名称】“河图出版”95部完本合集   懂的就进来吧！<br />【资源大小】200M(解压后)72M(压缩后)<br />【解压码】sis<br />【资源格式】TXT<br />【发布方式】SUFILE盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<a href="http://www.filesalon.com/file/0e339fe22ff1fdd3.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">http://www.filesalon.com/file/0e339fe22ff1fdd3.html</a><br />【内容简介】<br />　　“过来，一起帮我吹吧。”<br /><br />　　脱下衣物，一根怒气冲冲的肉棒，直挻挻地立在三母女眼前。<br /><br />　　作为表率，羽霓几乎是想也不想，第一个伸出她的纤<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>手掌，双手合力地托捧住肉棒，用掌心去触碰最前端突出的圆滑细致，将之捧到自己的嘴边。<br /><br />　　为了不让女儿承受太多的辛苦，白牡丹抢先接下了这份工作，同样是伸出一手，用雪白纤指轻轻地抚弄着肉棒，张开红润樱唇，急切地把肉菇含了下去，当着两个女儿的面，把肉菇放在温度适宜的口中，慢慢吸吮起来。<br /><br />　　“棒……棒呀，不愧是……嘿嘿。”<br /><br />　　我本想说不愧是“丈母娘”脱口而出前，强行把这三个字给压住，只不过话虽然没说，但看她们三人的表情，显然都晓得我想说的是什么。<br /><br />　　白牡丹刚开始用嘴唇吸吮，然后用舌尖逗弄肉菇，双唇在肉棒侧面滑动，快速蠕动，有时挑弄，有时舔吮，有时深深<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span>入咽喉间，巧妙地运用技术挑弄，只把我搞得身子一阵紧绷不已。<br /><br />　　与此同时，羽霓还是趴在我大腿上，沿着大腿内侧舔来舔去，制造另一种深层剌激；羽虹挤不上位置，在旁露出渴望的神情，我连忙一把将她拉来，身体仰躺下去，让羽虹直接跨坐在我脸上，玉腿向两侧撑开，甜美的花谷完完整整暴露在我眼前，随着两片桃红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>蜜唇开合，缓缓流着蜜汁，不断透露出阵阵清香。<br /><br />　　我正看得入神，羽虹已双腿俯夹着我的头，一沉腰臀，把整个花谷紧贴在我的脸上，同时，忙着在我下身侍奉的两具女体，也卖力动作，争相含入，舔弄我的肉棒。<br /><br />　　真是意想不到，白牡丹那张巧嘴，居然是这么样地灵活，磨、转、舔、吸、吮、吹、顶、点、挑、振、弹，各种花式玩弄，我几乎快要狂喊出声，偏偏嘴巴被羽虹的花谷封住，只能发出嗯嗯的鼻音。<br /><br />　　在我的口鼻之间，是羽虹那外层洁白可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>、内层桃红诱人的花谷。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>的气味如同温润香玉，我先用舌尖去舔弄娇美蜜唇与花蒂，舔了两舔，大量花蜜就从她花谷中狂流。<br /><br />　　奇异的是，这份狂喜，正趴在我大腿上轻舔双丸的羽霓，仿佛也感同身受，不住发出小猫叫春似的愉悦呻吟。<br /><br />　　三具美丽的女体，群压在我身上，作着不同程度的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>斯磨，这是我从未有过的美妙感受，也是我完成一生最高梦想的开始。<br /><br />　　------------摘自书名：阿里布达年代祭<br /><br />　　作者：罗森（弄玉）<br /><br />　　文件列表：<br /><br />　　1.一个太监闯后宫<br /><br />　　2.东京风月<br /><br />　　3.九流术士<br /><br />　　4.乡下的爱情故事<br /><br />　　5.乡野痞医<br /><br />　　6.亡灵沸腾<br /><br />　　7.伊底帕斯之镜<br /><br />　　8.俪影蝎心<br /><br />　　9.修罗劫<br /><br />　　10.六朝清羽记<br /><br />　　11.冰峰魔恋<br /><br />　　12.剑指天下<br /><br />　　13.剑起云深<br /><br />　　14.十景缎<br /><br />　　15.半步多欲望传说<br /><br />　　16.博康舒大冒险<br /><br />　　17.后宫学园<br /><br />　　18.圣女修道院<br /><br />　　19.堕落之王<br /><br />　　20.天使三部曲<br /><br />　　21.天使不眠的都市<br /><br />　　22.女神的诡计<br /><br />　　23.妙手神织<br /><br />　　24.姐夫的荣耀<br /><br />　　25.官能<br /><br />　　26.密诱<br /><br />　　27.将军本色<br /><br />　　28.小村春色<br /><br />　　29.异想<br /><br />　　30.征神领域<br /><br />　　31.恶魔养殖者<br /><br />　　32.惊恐天使档案簿<br /><br />　　33.成龙记<br /><br />　　34.我最逍遥<br /><br />　　35.我的天下<br /><br />　　36.战乱的星系<br /><br />　　37.拉里传奇<br /><br />　　38.擎羊舞风云<br /><br />　　39.散花天女<br /><br />　　40.日出之王<br /><br />　　41.春光无限好<br /><br />　　42.朱颜血<br /><br />　　43.永恒国度之封魔印章<br /><br />　　44.永恒国度之秘密花园<br /><br />　　45.永恒国度之黑暗黎明<br /><br />　　46.永恒国度前传之喋血鸳鸯<br /><br />　　47.永恒国度秘传之惊伦六日<br /><br />　　48.江湖<br /><br />　　49.沟女物语<br /><br />　　50.沧澜曲<br /><br />　　51.流氓大地主<br /><br />　　52.浪情侠女<br /><br />　　53.海盗的悠闲生活<br /><br />　　54.清风逍遥剑<br /><br />　　55.渔港春夜<br /><br />　　56.游龙传<br /><br />　　57.爱恋筱莉儿<br /><br />　　58.狂剑风流<br /><br />　　59.狡猾家丁<br /><br />　　60.狡猾风水相师<br /><br />　　61.猎美淫术师<br /><br />　　62.画魂<br /><br />　　63.皇朝秘史<br /><br />　　64.睡着的武神<br /><br />　　65.红楼遗秘<br /><br />　　66.绝代艳修之旅<br /><br />　　67.翼图卷宗<br /><br />　　68.苍主<br /><br />　　69.荒唐大帝<br /><br />　　70.逆侠<br /><br />　　71.逍遥小散仙<br /><br />　　72.邪云战记<br /><br />　　73.金麟岂是池中物<br /><br />　　74.铁汉<br /><br />　　75.阿里布达年代祭<br /><br />　　76.阿里布达年代记<br /><br />　　77.雷龙与紫罗兰<br /><br />　　78.风月大陆<br /><br />　　79.风流教师<br /><br />　　80.香艳杀劫<br /><br />　　81.马尔卡法大陆英雄志<br /><br />　　82.骑士的血脉<br /><br />　　83.魔刀丽影<br /><br />　　84.魔女天骄美人志<br /><br />　　85.魔王重生<br /><br />　　86.魔鬼<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>师<br /><br />　　87.鹰翔长空<br /><br />　　88.黑帝猎艳记<br /><br />　　89.黑星女侠<br /><br />　　90.龙使<br /><br />　　91.龙战士<br /><br />　　92.龙战士前传<br /><br />　　93.龙战士外传<br /><br />　　94.龙战士正传<br /><br />　　95.龙血战士<br /><br />　　<br /><br /><font size="2"><font face="微软雅黑, sans-serif "><span style="background-color:#f7fbff "> 解压密码是sis</span></font></font><br /><br /> 如有不对请指出!如果链接失效请PM我<br /><span style="color:red "><font size="4"><b>ps:此为本人辛苦收集后转为TXT格式方便手机观看,我也没有分成很多部,而是放一起方便大家下载,请各位大哥大爷大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>在下载以后能够给个回复,不然没动力继续发帖了</b></font></span>   <div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被讨厭欺騙在2015-06-12 22:39重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=4919605&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=4919605&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16939713" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16939713"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16939713_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+8</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4919605.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4919605.html</guid>
	<pubDate>2015-06-12</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

