	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.9MB】高粱地里露水湿（共1-349章）【作 ..</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：高粱地里露水湿（共1-349章全）【作者：忘记过去】<br />【资源大小】：7.9MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />他说不清，玩仇人家的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>是快乐还是发泄仇恨？但他一个也不会放过！头头们领着队里的姑娘媳妇们进高粱地干活儿，他却溜到头头们的家里也去干活儿。干活也是报仇，杨磊落终于找到窍门儿，原来头儿们的女人们活计很好……。<br />那是一个亲情，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>情和友情都被扭曲的时代。而扭曲这些的正是冠冕堂皇外衣里的变态欲望。但在新的时代到来之时，杨磊落终于明白，强大的成长会才是征服一切的根本……<br /><br />【内容节选】<br /><br />办公室偷情<br /><br />　　曲勇当然听得出 ]那个称为田秘书的男人他也认识，就是镇政府的秘书田子富吧？曲勇很惊讶：虽然表姑姑平时是个招摇出风头的女人，却真的没想到她会在镇政府里和秘书私通。而且看情势，这两个人的关系已经不是第一次了。<br /><br />　　曲勇是个成熟得再不能成熟了的花花太岁，他当然知道办公室里接下来要发生什么。邪恶的血液顿时把血管喷张起来。他不知道自己是倒霉还是幸运，到哪里都能撞见这样的事情。<br /><br />　　对于他来说，撞见这样的事情是幸运的，那样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>享受是任何东西都没法比拟的。他不想急于进去了，他要亲眼目睹这难得的好事儿。<br /><br />　　糟糕的是只能听到里面的声音，怎样才能看到呢？他四处搜寻着着眼点。镇政府里是一个长长的走廊，每个办公室只是一个门而已，窗户都在正面，站在走廊里只能面对着一扇半封闭的木门。虽然门上有个方形玻璃，但里面是用报纸糊着的，什么也看不见。他不甘心地在那个门玻璃上查询着。或许是幸运他有这个眼福：就在那个方形的门玻璃的一角，有一个豆粒大小的里面报纸没裱糊到的小圆孔，他将脸贴上去，单眼往里面聚焦，竟然可以清晰地看到里面的情形。<br /><br />　　他的呼吸顿时急促起来。里面的那一幕正要开始。<br /><br />　　柳桂枝三十岁，细腰，丰胸，大臀，标准的成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">熟女</span>人的一等身材，由于嫁给牟书记一直还没开怀，身体婷娜匀称得还像个大姑娘。她白净的面皮，一双杏眼时刻流露着风情的渴望，或许是五十岁的牟书记从来没有真正满足滋润过她的缘故吧。她身穿一件白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的色布拉吉，裙子遮住了一半小腿，光泽细腻。<br /><br />　　布拉吉是那个年代女干部夏天穿的时尚装束，开着简单圆领、袖笼宽松、下摆打褶、腰际系带的连衣裙。由苏联传入中国，面料一般是棉布，好一点的有人造棉，更高级的是丝棉，图案是碎花或者格子，其款式非常简单：泡泡短袖，泡泡褶皱与圆领连身衣相连，后系腰带。<br /><br />　　办公室东墙有一张木床，上面的铺着紫花的床单。此刻柳桂枝正坐在床边，她布拉吉下面的裙摆已经被旁边的一个男人掀开，白花花的大腿诱人地展现着。<br /><br />　　坐在柳桂枝旁边正摸着她大腿的是一个二十六七岁的男人，一副文质彬彬的面孔，但一双金鱼眼却喷发着色意朦胧的光。这个男人脸上文雅，可身材却是具备男人的壮实，已经解开的白衬衫里的胸肌格外丰健。这个男人就是镇政府的秘书田子富。<br /><br />　　田子富一只胳膊搂着柳桂枝的脖颈，另一只手则在柳桂枝的大腿上游动着，逐渐向上面的隐秘处进发，眼睛却渗透进柳桂枝布拉吉敞开的领口里，那是两座山峰的旖旎轮廓。<br /><br />　　柳桂枝眼睛里弥漫着心仪的柔色，但显得有些紧张，盯着办公室的门，低声说：“色鬼，要做就快点吧，万一有人进来撞见就麻烦了。”<br /><br />　　田子富淫邪地一笑：“怕啥，要玩就尽情地玩，听我的，玩个新花样！嘿嘿！”<br /><br />　　田子富不急着脱光柳桂枝。他让她双手撑在床沿上，双腿略为分开但又笔直地站立着。这个姿势除了把女人凸翘可爱的尽情展示给了男人之外，那双修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美腿</span>更是极为的立在了男人的眼前——笔直笔直的，一点赘肉都没有。<br /><br />　　柳桂枝微微一笑，照着他的吩咐摆着这个相当的造型。她回过头来笑着看看男人说道：“你又有新法子来整<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>姐了啊？”<br /><br />　　田子富伸手在柳桂枝柔软软的屁股上用力的一拍说了句：“别说话，等下有你叫的。”<br /><br />　　柳桂枝抿嘴一笑便乖乖地把头转了回去，用手拨了拨自己的五号短发，又一甩头使额前的刘海分开。同时，那颀长而雪白的脖子及时地显露了出来。<br /><br />　　田子富站在了柳桂枝的正后方将她那白色布拉吉的半身裙用力向上掀起，被内裤遮着的白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>嫩的风光就半隐半现了。然后，田子富就隔着底裤开始轻揉起她那软如棉花的俏臀来。<br /><br />　　他时轻时重地揉着，柳桂枝则轻快地低吟着。她回过头来用那秋波一样的眼神凝视着男人娇娇地说道：“子富，好舒服哦！”<br /><br />　　田子富呵呵一笑说了句：“怎么？还没进入就舒服了啊？”<br /><br />　　说完，他便又轻轻将她的底裤也退至膝盖处。她那令男人着迷的“宝地”便显露了出来。他仔仔细细地欣赏那宝地。他仔细看了许久之后便轻轻吻起那宝地来。吻了一会，男人伸长自己的舌尖开始轻轻舔点起自己那朝思暮想的妙处来。<br /><br />　　柳桂枝咬紧牙关撅起嘴唇，那吐气如兰的小嘴发出如此娇媚的声音，真不知她是享受还是忍受。男人的功夫极佳，他时不时地轻轻拍起柳桂枝那雪白又肉感极佳的后臀来。每拍一下，除了发出清脆的“啪”的一声之外，柳桂枝都会相当配合地从口中发出轻轻的“啊”的一声，让男人听了非常地自豪，因为貌似她相当的享受！<br /><br />　　田子富轻轻伏在柳桂枝的背后，伸长手臂摸至她的胸前慢慢地一个一个地松开她布拉吉下边的两颗纽扣。与此同时，柳桂枝主动将头往后一转向男人索吻。男人自然轻轻吻着她那入花一样的嘴唇。<br /><br />　　他太爱这两片唇了。她的小嘴之所以吸引人主要在于这两片红长得太娇艳了。——不仅线条很美，色泽更是极佳。<br /><br />　　田子富在松开柳桂枝布拉吉全部的纽扣后也没有脱掉，却一下子便解除了她的黑色兜胸。柳桂枝的傲胸一下子便摆脱了束缚自然垂落了下来。<br /><br />　　田子富用手细细地把玩着这对柔软软、香喷喷又滑腻腻的“白兔”来，它太酥滑太有弹性了。尤其当男人用手指轻轻对那“白兔”上的小“花生米”又拨又揸时，柳桂枝又非常有节奏地轻轻吟唱起来。她的嗓音极佳，吟唱起来让男人产生一种飘飘然的感觉。总之，一个字——“爽”一定要好好享受一下如此美丽，如此乖巧又如此听话的尤物。田子富的血液奔涌着<br /><br /><br />要喷出火来<br /><br />　　高粱地垄沟里。 当田子富那超壮观的巨物填满柳桂枝干渴的小峡谷的那一刻，她的身体和神经都被无边的舒爽盈满了，那个时候她痛而爽地大叫着。她感觉自己又重生了一次，真正体味到了做女人的全部快乐。<br /><br />　　从那次开始，柳桂枝就陷入了难以自拔的欲壑里，就像抽大烟的人再也难以戒掉那种满足和渴望。<br /><br />　　以后的日子里，他们不仅仅是在高粱地里，有时候牟书记不在家的时候，柳桂枝就把田子富约到家里去过夜。两个人已经水乳交融，难舍难分了。田子富不仅身体强壮，宝贝出类拔萃，而且还让柳桂枝享受到各种各样姿势的快活，她一天见不到田子富就空落落的。当然，这个风情万种的女人也同样让田子富魂飞魄散，时刻想着那美妙的身躯，勾魂的情态，也更是一日如三秋。<br /><br />　　但像今天在办公室里做，还是第一次。但已经管不了那许多了，因为一晃两个人已经有很多天没到一起快活了，彼此的身体都盈满着无限的渴望。<br /><br />　　此刻，两个人又进入忘我境地。他们还会一如既往地花样翻新地快活。<br /><br />　　田子富坐在了床沿上，挺着他壮观无比的宝贝。柳桂枝挺直了腰板跪在了他正前方的地上，她的布拉吉纽扣敞开，那春色无边的两只“白兔”半遮半掩、若隐若现在白色的衫下。柳桂枝自然无法欣赏自己的白兔了，她正殷勤地吐着小舌尖轻轻地舔着男人的宝贝。她嘴角带笑、眼神始终是深深地凝望着男人的，像是要喷出火来一样。<br /><br />　　男人先是慢慢卷起柳桂枝布拉吉的半身裙，用手轻抚了她那臀缝间的“宝贝”好一会。再确定“宝贝”已经重新昂起之后，男人便挺着那“雄威之物”快速而极为准确地进入了柳桂枝柔软无骨的身子之中。在两人身子结合的那一瞬间，柳桂枝“啊”的长叫了一声。她回过头娇媚地哀求男人道：“子富，轻……轻点，你……你的……好大……”<br /><br />　　田子富笑笑，边轻轻地在她背后骑乘起来。男人的腹部扇着她那柔软、浑圆、俊俏的雪臀时不时地发出“啪啪啪”的肉碰之声。渐渐地，男人加快了节奏。柳桂枝也知趣地往后挺送着，但是她的口中却是一刻也不曾停止哼唱。<br /><br />　　田子富手扶着柳桂枝的柔软俏臀，目不转睛地注视着两人结合之处那令人的进进出出之势。男人大呼“过瘾”不已。柳桂枝在极乐之时，口中更是或“亲亲”或“子富”或“宝贝”地呼个不绝。那呼声时长时短、时高时低、时断时续真让男人百听不厌。<br /><br />　　站在门外单眼瞄着这一幕壮怀激烈的曲勇，身体里的岩浆甚至比置身其中的田子富还要激荡，他忍不住用手去揉自己裤子里的帐篷，里面的肿物痒的更钻心。这个时候他难免不去回味自己那次以同样的姿势冲撞小白鞋的无边快活来。<br /><br />　　随着屋子里气喘吁吁大叫，门外的曲勇以为屋里的那一切就要结束了，可是没想到，更让他血管崩裂的情形出现了(本书绝对不低于100万字，现在存稿40万字，上架后每天八千到一万每天，亲亲们放心收藏！<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5340827&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5340827&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17846837" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17846837"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17846837_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17846836" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17846836"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17846836_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5340827.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5340827.html</guid>
	<pubDate>2015-11-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.9MB】乡村后宫猎艳录(全本)【作者：未 ..</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：乡村后宫猎艳录(全本)【作者：未知】<br />【资源大小】：6.9MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />好不容易才找了关系乡村后宫猎艳录进了深圳一家证券公司当了一个小小的报表整理员，一个月两千多的工资在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>家那个贫苦的村子里让很多人都羡慕不已，但是在这个物欲横流的大都市却是没办法积攒下钱来，眼看都25了在别人的张罗下介绍了一个对象，小姑娘看起来挺单纯的陈炎也知道自己穷，能找上媳妇就不错了。一个都市草根的YD后宫都市故事。<br /><br />【内容节选】<br /><br />边打电话边做,梅开二度<br /><br /><br />　　就在陈炎又一次把乐乐推倒刚要进入的时候，电话又不合时宜的响了起来。陈炎不禁骂了起来：“哪个王八蛋这时候又来打扰老子的好事啊！”<br />　　气归气但知道自己号码的人不多，还是气气的拿起来，一看还是老家那边的电话。没好气的接了起来：“谁啊！”<br />　　电话那头沉默了一会，才有些小心翼翼的问：“你是不是睡着了，我吵醒你了？”<br />　　一听这声音陈炎马上来了精神，如银铃般的清脆，正是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>同桌叶柔，看来小妮子是真的忍不住了，主动打来了电话。<br />　　“刚睡下呢，我的大美女，这时候你还不睡怎么想起给我打电话了。”<br />　　陈炎笑呵呵的坐了起来，一看乐乐的表情好像有些不乐意。笑了笑将她又按到了自己的胯下，小loli也识趣的又含着大宝贝舔起来。<br />　　“哦，没事！我就是睡不着想和你说说话，我听小敏说你去gd了，在那边还好吗？”<br />　　叶柔说话的时候语气里有些不好意思，陈炎甚至可以想像出电话那头的小美女现在肯定是满脸通红。<br />　　“还行，我过来有点事！嘿嘿，怎么个睡不着法啊！该不会是想我了吧。”<br />　　陈炎笑着调戏道。<br />　　“没有，你正经点。我听说性你要休学了怎么回事，都已经快高 三了马上就高考你怎么在这个时候乱来呢，咱们班主任上课的时候好几次都说你这样不对，班里最有希望考一本的就是你了！”<br />　　叶柔明显有些慌乱，赶忙把话题转移开。<br />　　“没事，我功课行！倒是你，别给我打叉，是不是想我想得睡不着啊。”<br />　　陈炎调笑起来，低头一看小loli这时候鼓着小嘴表情有些哀怨，示意她转过身去后，将她的小屁股拉起来跪着，抓住自己的大家伙从后边又一次插进了她的小花穴里慢慢的抽动起来。<br />　　“不知道，上次！你和我说的是不是真的？”<br />　　叶柔的声音轻的就像蚊子一样。<br />　　陈炎这边却是已经开始大力的抽动起来，乐乐怕自己发出声音来，死死的捂住自己的小嘴，娇小的身躯也被男人撞得前后晃动，一对悬空的小酥乳更是不安分的乱跳，陈炎笑着将空出的那只手抓住了她的一只小酥乳后，固定住更加深入的起来，每一次都直直的顶到了她的花心里边，这样一边打电话一边的感觉就像偷情一样，实在是太<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>了。<br />　　“恩，你看我像是会撒谎的人吗？”<br />　　脑子一转马上就知道了叶柔说的是上次自己和她表白的事，看来小美女对那天的事可是念念不忘。困扰得都睡不着觉了，不然的话按她一惯就知道埋在书堆里的精神这时候早就应该睡觉了。<br />　　“黑子，你是真的喜欢我吗？”<br />　　叶柔的声音有些颤抖起来。<br />　　“恩，我都说了我喜欢了你两年！难道你这还不相信吗？”<br />　　陈炎语气认真的说道，可是这边却没心没肺的骑着另外一个女人做着活塞运动。看着乐乐埋在床单上的小脸深怕发出声音咬金了牙关，只有压抑的呜呜声陈炎忍不住戏弄性的又加大了动作的速度。<br />　　“黑子，你说处对象是什么感觉。”<br />　　电话那头的叶柔声音突然软了下来，有些心动的意思。<br />　　“不知道啊，我处没处过你又不是不知道。我心里就喜欢你一个，这两年你看我什么时候找过别的女孩子。”<br />　　陈炎一边贱笑的撞着乐乐的小身体，一边感慨自己高中的时候实在是太纯洁了，这时候装纯都有本钱了。<br />　　电话那头沉默了一会，叶柔才声音有些柔情的问：“你什么时候回来？”<br />　　“你都不答应我，回去有什么意思啊！”<br />　　陈炎笑呵呵的说，身下的乐乐已经来了一次，身子僵硬了一下后又软趴在床上。停止了动作让她稍微的休息一下，毕竟小loli今晚才算是意义上的第一次。<br />　　“我，六月底生日，你能来吗？”<br />　　陈炎心里暗骂自己脑子都转不过弯了，泡这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">学生</span>妹怎么连对方的生日都没打探清楚就枉然的动手，要知道世界上有三个节日是号称处女死亡率最高的，一个圣诞，一个节，另一个就是mm的生日。有这样的机会弄点浪漫搞点情调一般得手都不难：“恩，我知道！到时候我会回去的。”<br />　　陈炎说着又开始动了起来，身下的乐乐已经发出了快速的喘息。电话那头的叶柔还像也听到了，疑惑的问：“怎么你身边还有人在吗？我好像听到了什么声音。”<br />　　“没有，小柔柔！你乖乖的等着我回去当你老公吧！到时候我保证给你一个难忘的生日。”<br />　　陈炎微一边笑着一边狠狠的插着乐乐的小身体。这时候意外发生了，乐乐这次往了找东西咬住，在有力的撞击下自然的发出了两声高亢的叫声。<br />　　“什么声音，是女孩子的声音？怎么了？”<br />　　声音一传到电话那头，叶柔马上疑惑的问道。<br />　　陈炎冷汗都下来了，要是被她知道自己一边和别的女人一边和她表白的话估计以后肯定没戏，想到这脑子突然一灵光。抓住了乐乐要去拉被单的小手后，狠狠的撞击起来，让小loli发出了满足的叫声。<br />　　“嘿嘿，我在看那啥！”<br />　　陈炎突然换了个语气，有些不好意思的说着。下边的力气却是半点都没有减少，直把小loli干的浪叫连连。<br />　　“看什么？”<br />　　叶柔追问道，陈炎暗骂了一句现在的教育真是残缺啊。这样的声音都不知道是什么。<br />　　“你真想知道？”<br />　　叶柔坚定的恩了一声，陈炎才语气有些低沉的说：“是限制级的片，俗称。”<br />　　“啊！你怎么看那些东西。”<br />　　叶柔虽然有些迟钝但还不至于说不知道这是什么东西，惊叫了一声后有些不好意思的说道。<br />　　“我是男人嘛，看这些是正常的！”<br />　　陈炎没半点难为情的笑道。<br />　　“讨厌，流氓！”<br />　　叶柔娇骂了一声后，啪的一声把电话挂了。陈炎心里暗笑，估计今晚小美女肯定睡不着了，把电话一丢后，将已经有些软化的乐乐翻了个身又压上去：“乐乐好乖啊！爸爸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>死你了。”<br />　　说完全身心的对小loli进行了狂轰滥炸一样的征伐。<br />　　“憋死……我了~爸爸~~干我~~插我~~”“啊~~啊！恩~~~”两人都尽情的享受在这种的欢爱中去，陈炎因为刚才的电话显的特别的兴奋。在小乐乐已经无力承欢的哀求下，才呵呵一笑又将所有的精华都喷到了她洁白的小腹上，搂着可爱的小loli大口大口的呼吸着新鲜的空气。<br />　　“爸爸，你是不是还喜欢很多的女孩子！”<br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">激情</span>过头，乐乐无力的伏在了男人的胸膛上问道，语气里隐隐有点酸气。<br />　　“呵呵，我最喜欢的还是我家乐乐！给你找几个妈妈一起疼你好不好？”<br />　　陈炎也知道小loli有些吃醋，翻身将她压住后又狠狠的亲了一阵。<br />　　“爸爸，那些女孩子漂亮吗？”<br />　　乐乐被吻得无力再吃醋了。<br />　　“恩，有的确实漂亮。不过最可爱的还属我家乐乐！”<br />　　“那爸爸以后不会不要我吧！”<br />　　乐乐的语气有些不安。<br />　　陈炎笑了笑，这小y头脑子虽然有些天真。但从小的成长环境让她也变得比较敏感，用力的捏了捏她的小鼻子笑骂：“我哪会不要乐乐啊，以后我还不准你嫁人！要一直陪在我身边知道吗？”<br />　　“讨厌，疼死了！”<br />　　虽然陈炎的话有些霸道，可是听在小loli的耳朵里却是感觉心里一甜。摸着自己的小鼻子有些撒娇的味道。<br />　　“嘿嘿，我家乐乐好浪啊！浪得爸爸特别喜欢。”<br />　　陈炎一边说着一边从背后抱住了乐乐的小身体，一手环过她的胸前挤压着她的小酥乳，双腿把她的玉足左右分开后露出了美丽的稚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>花穴，大手开始摸到那慢慢的抚弄起来。<br />　　“爸爸，人家不行了~都快被你插死了。放过我好不好！”<br />　　乐乐的小花穴已经红肿起来，虽然说上次已经破了身但这次才是真正意义上的。小巧的身躯一连被陈炎这样的牲口要了两次，早就已经受不了了。无力的仰在了男人有力的胸膛上哀求道。<br />　　“嘿嘿，我家乐乐不乖噢，一边说着不要！一边又流了这么多水。”<br />　　陈炎一边说着一边将沾满了露水的大手放在她面前调戏道，乐乐马上小脸一红低头不语。<br />　　“爸爸，洗个澡吧！身上都是汗。”<br />　　乐乐怕陈炎再要自己一次，那到时候估计小花穴都会被插烂的，赶紧提议道。希望洗完他能老实的睡觉。<br />　　“行，爸爸就和你来个鸳鸯戏水！”<br />　　陈炎笑着将她拦腰抱起走进了浴室，热水冲在皮肤上将所有的疲劳都洗掉了。陈炎一边坐在凳子上一边享受着乐乐笨拙的为自己擦背，这次出奇的没有去动她。<br />　　“爸爸，咱们家是怎么样的？”<br />　　乐乐一边认真的擦着陈炎的后背，一边充满了憧憬的问道。<br />　　“嘿嘿，说了你得失望了！我家可是贫农啊，到时候你这小公主可得帮忙喂猪喂鸡的才行。玩的也只能是钓钓鱼或是去挖一下红薯野菜，总的来说是你从没体验到的生活。你可要做好准备噢！”<br />　　陈炎调笑道，不过这是不可能的！这两天乐乐已经习惯了陈炎大手大脚的花钱。<br />　　“呵呵，好啊！人家只在看过猪是长什么样的！还没看过真的呢。反正我不管穷还是富的，只要你肯要我就行了！到时候咱们去抓鱼，去挖红薯，我好想看看大山到底是怎么样的？是不是真的有很多果树。”<br />　　乐乐果然还是个小孩子，一听陈炎的话马上就向往起来。<br />　　“没问题，到时候我把你绑到山上当压寨夫人，你再给我生十个八个的娃娃。咱们一起劫富济贫，逍遥的当个山大王不是很好吗？”<br />　　陈炎拿过洗发水自己洗起了头发。<br />　　“可，可抢劫那是犯法的。”<br />　　乐乐果然有点神经大条，皱了皱眉后有些担心的说道，弄得陈炎不小心呛进了一口泡沫。<br />　　老实的洗了个澡后，这时候室内的温度因为空调的关系显得有些冷，擦干了身体后的钻进了温暖的被窝里。乐乐心里甜甜的抱着陈炎的身体一边听她说着自己小时候的趣事一边慢慢的进入了梦乡，梦里自己有了一个家。爸爸疼自己，还有一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>姐。大山到处都是绿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的果树和好吃的苹果。<br />　　陈炎笑了笑看着乐乐带着笑进入了梦乡，轻轻的把她抱紧后也闭上了眼睛。不过脑子里却是二婶，小姨，白凤凤，叶柔，乐乐的各种不同的风情。甚至还好几次出现了那晚自己偷看妹妹的场面，硬起来的大宝贝把被子顶高了不少！陈炎一边做着n多p的美梦一边慢慢的进入了梦乡。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5326971&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5326971&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17837550" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17837550"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17837550_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17837549" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17837549"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17837549_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5326971.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5326971.html</guid>
	<pubDate>2015-11-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/45MB】龙魂侠影（1-26集10回+前篇1-19篇番外 ..</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：龙魂侠影（1-26集10回+前篇1-19篇番外篇）作者：六道惊魂<br />【资源大小】：45MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />龙辉乃掌握着昊天教许多重大机密之人，所以昊天教对他处之而后快，但却由于各种原因让龙辉逃生，可惜云踪毒计令龙辉成为天下大敌，借正道之手将其铲除，更巧妙地转移了正道对昊天教的注意力，为接下来的行动争取了时间，可谓一举两得。……　YD武侠后宫<br /><br />【内容节选】<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;龙辉将白翎羽轻轻地放在地上，并低身俯下，趴在其娇躯上，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>怜地亲吻着白美人的红唇、琼鼻、玉颊……之后，龙辉火热的口唇顺着修长的玉颈滑过消瘦的锁骨，慢慢地移到饱满的胸乳之上。<br />　　白翎羽双乳浑圆饱满，细腻蜜色乳肌，便如胸前栖着一对水灵灵的蜜糖蟠桃，即使因身形斜倒、双乳微微摊平，但乳廓仍然是完美的正圆，结实的胸腋肌束与傲人的乳量，使奶脯蜜乳在躺倒时仍保持完美的球型半弧，形状美不胜收，令人爱不释手。<br />　　龙辉埋首于沟壑之间，只觉得乳香扑鼻，醉人心魄，那带着几分汗味的香气，有种让人神魂颠倒的感觉，使龙辉恨不得永世沉沦在其中。<br />　　张嘴啃咬，乳酪是何等的香滑腻口，恨不得一口吞下这两团美肉。<br />　　白翎羽被他的口齿弄得双峰湿滑酥痒，不由咯咯娇笑道：「傻哥哥，又没人跟你抢，慢点来。」<br />　　这语气就像是哄一个贪嘴的小孩童。<br />　　龙辉不由莞尔，从乳峰沟壑之间抬起头来，笑道：「小羽儿，这两只玉兔如此香甜可口，我恨不得将它们都吞到肚子里。」<br />　　白翎羽羞红脸，呸道：「还吞进肚子，你以为是馒头吗！」<br />　　龙辉用手捏了捏，只觉得满手竟是滑腻丰实，不由笑道：「世上哪有这么美，这么大的馒头。」<br />　　白翎羽喜滋滋地挺起上胸，有几分不好意思地道：「只要你这冤家喜欢，小羽儿随时都给你吃个够。」<br />　　直接而又爽朗的作风，堪比任何烈性春药，激得龙辉下身肉棒不由一紧，差点顶破裤子。<br />　　紧张坚挺的肉棒硬生生地挤入白翎羽双腿之间，竟戳在从未有人问津的桃花源地，惹得美人细肉一阵哆嗦。<br />　　龙辉心想到时候了，于是便动手解开白翎羽的裤带，褪下她的裤子。<br />　　白翎羽的一双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">美腿</span>修长丰腴，由于紧张之下，蜜色的腿根处绷出结实滑润的肌肉线条，纤细修长足胫也因此绷起青筋，给人一种充满强烈爆发力的感觉，仿佛这美人只要玉腿一伸，便可像母豹子般矫健。<br />　　两腿之间便是一条薄薄的亵裤，两条修长健美的玉腿不安地压挤腿心处肥嫩的花唇，依稀见两瓣肥美如兰叶的酥腻娇脂，茂密的丛林间若隐若现，令人血脉贲张。<br />　　他脱下美人脚上的军靴，白翎羽裸足嫩腻无瑕，脚掌似豹子掌上的软垫般腴嫩肥美，但玉趾却又修长浑圆，中心有一洼粉匀细润的小小凸起，有几分像豹子的爪垫，细嫩酥红的足背里透出些许青络，益发显得足形纤长秀美，虽不像大家闺秀那般的三寸金莲，但却是健美豪爽，尽显巾帼美态。<br />　　龙辉瞧得入迷，喃喃道：「小羽儿你的脚也好看。脚掌便似猫儿一般，却又白得象牙也似，我还没见过这么漂亮的玉足。」<br />　　说罢他捧起那双玉足，嘴唇如雨点般落在上面，白翎羽只觉脚掌痒痒的，忍不住娇笑道：「好了，好了，别亲了，痒死人家了！」<br />　　龙辉变本加厉，竟用舌头在一双玉足上来回：舔洗，白翎羽只觉得脚心忽然传来一阵异样的酥痒，顺着大腿延伸而至腿股，一种难以言喻的羞人感觉涌出。<br />　　「你是属狗的吗？怎么舔人家的脚……」<br />　　「小羽儿的脚丫子好美味，我想好好尝尝。」<br />　　说话间，龙辉已经白翎羽使之脚趾头吮吸了个遍，在他看来白翎羽的那十指脚趾更是迷人，白里透红的肌肤就像珍珠玛瑙般，十片趾甲晶莹透亮堪比云母宝石，所以龙辉才忍不住放入嘴中爱怜一番。<br />　　「哎呀……要死了，怎么含住人家的脚趾头……人家好几天没洗脚了，脏死了……」<br />　　白翎羽的小脚丫最是怕痒，被他怎么一折腾顿时是笑得花枝乱颤，娇嗔不依。<br />　　说句实话，白翎羽的小脚丫确实有些臭味，但却更能激发龙辉的欲火，此刻他已是欲罢不能，捧起那双修长玉腿，由下而上，不断地亲吻美人的躯体。<br />　　他的嘴唇顺着白翎羽丰实修长的大腿缓缓而上，直至腿根深处，忽闻到一股浓郁的气息，香骚难辨，却更能<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>男人的欲望，薄薄的亵裤已经被水迹打湿了，隐隐可见两瓣花唇。<br />　　美人腿根两侧布满了汗水，想必是被汗水湿透了吧。<br />　　但龙辉借着昏暗的光线看去，又觉得汗水中还有些其他的液体，因为亵裤上粘上的湿痕甚是粘稠油滑，倒又几分有些像是油迹。<br />　　龙辉一眼便瞧出端倪，这位巾帼美人显然已是动情，于是趁热打铁，伸手除却白翎羽的亵裤。<br />　　龙辉揪住亵裤的边缘，低声道：「小羽儿，抬一下身子。」<br />　　白翎羽晕红着脸依照龙辉所说的去做，但龙辉在脱去亵裤之时，却觉得裤子似乎被什么东西卡住了。<br />　　仔细查探之下，竟发现是被白美人的翘臀卡住了。<br />　　白翎羽的玉臀过于肥美圆润，本来是盈盈一握的腰肢，到了臀胯之处忽然夸张的向两侧蜿蜒扩大，形成完美的圆弧，就算是熟美如崔蝶，娇媚如林碧柔的臀肉也似乎也无白翎羽的这般肥美圆硕。<br />　　龙辉不由用手抱住她的玉臀，只觉得甚是肥嫩，但却无丝毫沉赘厚实的感觉，因为这两瓣臀肉十分的坚实饱满，论弹性和丰实的程度犹在那双玉乳之上。<br />　　白翎羽羞红着脸道：「别再碰那了，那里肉好多，好丑哩。」<br />　　她似乎不太满意自己的臀瓣，故而不想让情郎多看，殊不知她这两团美肉可以迷死多少男人。<br />　　龙辉安慰地道：「乖乖小羽儿，你这小屁股一点都不丑，我很喜欢哩。」<br />　　一把将她抱起，让她双腿分开地坐在自己身上，而一双魔掌则继续在她腰臀间摩挲。<br />　　白翎羽瞪大眼睛问道：「那里又肥又大，难看死了。」<br />　　「好看，当然好看，小羽儿的身子永远都是那么好看。」<br />　　龙辉一手抓住白翎羽的一只玉乳，虽然不能完全抓住，但是用力一些的话，勉强能够抓下大半。<br />　　那又腻又滑的蜜乳是那么坚挺而又富有弹性，无论怎么用力揉捏，总不能使其改变乳廓。<br />　　白翎羽双腿分开跨坐在龙辉身上，两人四目相对，鼻息可闻，又是一片情意绵绵。<br />　　只见白翎羽美目迷离，红唇微张，忽然娇躯一颤，浑身肌肉瞬间绷紧。<br />　　「坏蛋，不要……快些住手……」<br />　　白翎羽美目几乎快要滴出水来，似乎有些不堪重负地娇吟道。<br />　　原来龙辉的另一只魔手玩遍了她整只圆滚的屁股后，竟然竖起了一只食指，在她圆肥臀缝的最顶端，按在那处美肉微微用力，让那只手指陷入她肥美细嫩的臀沟中。<br />　　那处地方是白翎羽屁股上最肉多的地方了，而龙辉此举想必是想测试一下，白翎羽的屁股上到底长着多厚的一层美肉。<br />　　谁知食指才伸进去一小节，白美人不堪刺激地收紧浑身肌肉，那两片肥美的臀瓣犹如两扇大门般牢牢夹住龙辉作怪的手指，使他难进寸步。<br />　　虽未深究，但龙辉可以粗略估计，就算整根食指都伸进去可能也只是勉强触及白美人的深沟菊穴罢了。<br />　　龙辉嘿嘿一阵坏笑，手指再度推进，顿时惹来白翎羽剧烈的反应，只见她一声娇啼，身子倏然前移，只希望能够稍微逃离魔指的欺辱，谁知前方的玉胯却主动撞上龙辉怒放的龙枪，顶得娇嫩的蜜穴一阵哆嗦，使得白翎羽前移的动作一下子缓慢下来。<br />　　就在白翎羽下身的挪动刚一停下来，身后的魔指已然推进，强行挤开紧凑结实的臀肉，直取羞涩菊花。<br />　　「喔……不要……」<br />　　稚菊受袭，白翎羽那堪重负，身子的反应更是剧烈，下腹不断向前挪动，却又是直接撞到龙首之上。<br />　　这一次撞得可不轻，就连龙辉都能感觉到下身有些酸痛，而最要命的是，龙根棒首之处陷入一处软绵的凹陷，虽然隔着裤子但却依稀感受到那蛤口形状，而且还被那不住开合的蛤口咬得生疼。<br />　　前后受袭，进退不得，白翎羽娇躯一阵哆嗦和抽搐，一股尿意涌上心头，汨汨热流由花宫深处涌出，将亵裤打湿了一大片，灼热的汁水甚至渗透了龙辉的裤子，浇在龟头之上，龙辉顿时一阵酥麻，快美也随之流布全身。<br />　　「好纯正浓郁的阴精，隔着几层布都差点让人忍不住一泻千里。」<br />　　龙辉暗赞一声，看来此番保命的几率又多了几分。<br />　　小丢了一会身子，白翎羽渐渐清醒过来，娇嗔一声，连忙伸手到自己的后臀，拉开龙辉的坏手，娇嗔道：「不许再过分啦！」<br />　　龙辉这才醒悟过来，白翎羽此时亵裤刚被脱了一半，还有一半卡在屁股蛋子上，刚才好奇之下为了测试一下美人的臀肉深厚，忘了正事。<br />　　于是龙辉再度动手，势要将白美人扒个精光，由于那过于肥美丰腴的臀肉，使得龙辉脱掉有些吃力，但还是脱了下来。<br />　　龙辉将将亵裤剥离了美人玉体，只觉得湿漉漉的，而且裤裆中心处粘滑滑的，知道不同于汗水，那是从白翎羽私处流出的珍贵粘液。<br />　　翻开绵软亵裤，见裆部微微泛黄，一片湿滑，白浆涟涟。<br />　　不禁拿到鼻子前闻一闻，暖香扑面，骚味十足，不禁赞道：「没想到小羽儿竟湿成这样，不过味道真好闻。」<br />　　白翎羽羞得粉面通红，嗔道：「你这人，人家好几天都没洗过澡了，那里难受的要命，你还消遣人家。」<br />　　龙辉呵呵笑道：「好妹妹，刚才我就说过了，你永远都是这么香喷喷的。」<br />　　说话间想趁机一览美人之胴体，谁知美人腿股之间还有一层屏障，仔细看去竟是一条棉质汗巾。<br />　　汗巾本是给女子骑马时候用的，不但可以吸收汗水，还能用来保护娇嫩的下体免受摩擦之苦。<br />　　但此刻这条汗巾已经湿成一条细布，正好卡在蛤口之前，勉强掩住两瓣饱满的花唇，但却挡不住密林的黝黑，而两瓣肉臀在汗巾的束勒下曲线毕露。<br />　　一凹一凸，简直就是惊心动魄。<br />　　白翎羽娇躯横卧在地上，一双美腿羞涩地夹着。<br />　　龙辉于是俯下身子，先在美人平坦的小腹上温柔地亲吻了一番，灵巧的舌头同时也在浅浅的肚脐上舔了一回：，但白翎羽的肚脐并不像崔蝶那般敏感，龙辉立即转移阵地，朝着白翎羽羞涩的股间吻去，只觉得阵阵阴骚浪味儿在鼻息中充盈，下身巨龙更是粗壮如铁。<br />　　「啊！……不要亲那里……」<br />　　私处受袭，白翎羽倏然一声娇啼，两条腿紧紧夹住龙辉的脑袋，这两条修长的美腿力量可不小，差点没把龙辉的脑袋夹扁。<br />　　幸亏龙辉「唇」明「舌」快，一口含住宝蛤，灵动的舌头迅速在肉缝上撩动，薄薄的汗巾根本就不能阻挡，不消片刻，白美人股间已然湿滑泥泞，那条汗巾更是像被水洗一般，但这种「水」比普通的水更为粘稠，有些像是油。<br />　　白翎羽浑身力气似乎都被龙辉用嘴给吸干了，浑身绵软无力，那双丰满修长的美腿像是被挑断脚筋一般，无力动弹。<br />　　龙辉趁机用牙齿叼走那条汗巾，将白美人整个饱满的美穴宝缝露了出来，只见她胯间春水泛滥，顺着腿根往下流，在地上蓄了一滩水，那两瓣花唇粉嫩可口，宝蛤上镶嵌的蚌珠更是红肿如血。<br />　　龙辉越看越爱，张开口唇，猛地一把含住那颗晶莹透亮的珍珠。<br />　　「坏人……停……快些住手……」<br />　　私处遭袭，白翎羽上身猛地弓了起来，玉手使劲摁住龙辉脑袋，但一切只是徒劳，龙辉在宝蛤上流连忘返，舌头不断地从肉缝中勾出甘美的春水，吃得是不亦乐乎。<br />　　白翎羽起初还是反应极大，但随着龙辉的节奏进行，羞耻感渐渐被快美的肉欲所替代，美得她娇喘吁吁：「嗯……坏东西……就知道欺负人家……」<br />　　龙辉吃了好一阵子，觉得口鼻竟沾满了粘稠的汁液，有些喘不过气，这才抬起头来，此刻他脸上尽是光亮光亮的蜜油，好不淫靡。<br />　　是时候了，龙辉深吸了一口气，接下了裤带，只听啵的一声，龙枪挣脱束缚，露出狰狞的面容。<br />　　白翎羽何曾见过如此凶器，吓得连眼睛都不敢睁开。<br />　　龙辉轻轻分开她的双腿，凑到她耳珠旁低声说道：「小羽儿，还记得我们第一次见面的情景吗？」<br />　　白翎羽红着脸点头道：「记得，我一辈子都不会忘记，你这坏人一见面就欺负人家，比较枪法的时候还故意戳烂人家的衣服……」<br />　　龙辉在她耳珠上吻了吻，笑道：「当日我一枪戳穿了小羽儿的身份，今天我也要一枪戳穿小羽儿的身份。」<br />　　「什么身份？」<br />　　白翎羽疑惑地问道。<br />　　「将你从黄花大闺女变成新婚小妇人。」<br />　　龙辉呵呵一笑，小腹猛然使劲，龙枪借着花唇上的蜜油润滑，一枪叩关，小半截龙枪役入一处极窄极狭的肉褶子里，边缘的肌肉紧紧束起，再不容尺寸之功。<br />　　「痛！」<br />　　忽如其来的剧痛，使得白翎羽觉得下体仿佛被撕裂般，不堪重负地娇啼一声，四肢紧紧地缠住龙辉。<br />　　龙辉只觉得白翎羽的密道竟比水灵缇还要狭窄，虽然水分不少，但依旧是难进半分，仅仅抵在了那层薄膜之上。<br />　　再加上白翎羽骨肉坚实，这一痛使得浑身绷紧，肌肉收缩，夹得龙根甚是酸痛。<br />　　「轻点……」<br />　　白翎羽痛得冷汗直冒，眼角含泪，一副娇柔可怜的模样，龙辉也为之心痛，于是便道：「我们休息一下吧。」<br />　　白翎羽摇头道：「不了，我们还是快点吧，早些双修你也能好得快点。你还是进来吧，我忍得住。」<br />　　说罢闭上双眼，紧咬贝齿，一副慷慨就义的样子。<br />　　本来以为白翎羽骨子坚实，能够快些进入，谁知女子首度破身都是十分疼痛。<br />　　看着白翎羽这般痛苦还为自己着想，龙辉不由暗骂自己鲁莽，于是动作尽量轻柔，先慢慢退出花径。<br />　　将肉棒浅浅的探着花径口，光滑的龟头沾满了黏腻的蜜油，轻轻抵触着黏闭的花唇，每一下都比前度再深入一点，滴水穿石，逐渐突入她紧绷的膣户。<br />　　当进去之后，改刺为探，缓慢地朝深部推进，于此同时，龙辉不断地亲吻她的朱唇，琼鼻，桃腮，玉颈……双手更是轮番爱抚那双颤巍巍的蜜乳，慢慢地挑起她的情欲，分散注意力。<br />　　在龙辉的连番疼惜下，白翎羽下体剧痛顿减，开始有些动情，花径内缓缓分泌油脂，腔肉如同无数小肉刷地在龙辉肉棒之上，饶他有不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>童子决锁住精门，也是销魂无比。<br />　　肉棒轻点，已然迫近处子薄膜，白翎羽低声道：「没那么疼了，进来吧。」<br />　　龙辉道：「好吧，但如果痛的话，你要告诉我，千万不要勉强。」<br />　　见情郎关怀，白翎羽心中微喜，嗯了一声道：「放心吧，我可不是那些娇小姐，你放心吧。」<br />　　龙辉闻言，力量集中在下半身，熊腰一沉，只觉那层薄膜波的一声便已破开，嫣红的血液顺着棒身流淌而出。<br />　　白翎羽下颔抵紧肩窝锁骨，柳眉紧皱，俏脸煞白，眼角含泪，但却是紧咬红唇，一言不发。<br />　　破开最后屏障，龙辉长驱直入，棒首戳到一团十分坚韧的软肉，花径口夹得紧紧的，龙辉见她一脸不自在，当即已然明白了三分，正想出言安慰，忽感下体一阵潮热。<br />　　原来竟是白美人花房内渗出的春水，浇洗在龟头之上，整个花径顿时一片湿滑。<br />　　龙辉不由兴起，双手握住那两颗丰润的蜜乳，以此为支点，下身开始缓缓抽送起来，白翎羽分泌丰富，此刻痛楚减半，还多了几分酥麻快美之意。<br />　　「嗯……好胀啊……」<br />　　随着龙辉的推送，白翎羽显然已渐入佳境，每一拔出都扯得她柔躯一颐，「唔」的一声逸出娇哼；挺入时又不禁昂起粉颈，双腿不住发颤，那双坚实饱满的蜜桃正随着娇躯的晃动而发出迷人乳波奶浪。<br />　　龙辉揉着她饱满弹手的乳丘，比起崔蝶和林碧柔的硕大丰腴，柔滑绵软，白翎羽的双乳便如一对挺拔高峰，即使躺下亦只向两侧微微摊扩，依旧保持着完美挺翘的尖桃形状，令人爱不释手。<br />　　白美人的乳晕比铜钱略小，呈娇艳的樱红色，敏感的乳粒稍微抚捻一下，便高高昂起，而且变得更加艳红欲滴，宛如玛瑙宝石。<br />　　龙辉一边抽送，一边轮流吮吸那两粒乳珠，仿佛想从中吸出乳汁。<br />　　上下都被情郎掌握，白翎羽只觉得快美之感愈发浓厚，同时由胸口和腿股蔓延到四肢百骸，直入芳魂香魄至深处，不禁娇啼道：「喔……好涨……好舒服……喔……」<br />　　龙辉连戳几下，硬烫的赤龙杵便抵着美人深宫花蕾，顿时陷入一团热烘烘、软绵绵的嫩脂，杵尖隐约被柔滑的酥肉夹着，却非是向外推拒，而是带着一股流沙般的吸力，无缕多用力气，便缓缓将他往内吸啜。<br />　　龙辉心里明白，这团嫩肉便是白翎羽花芯之所在，于是便集中火力强攻此地，枪法更是凌烈，杀得这位白将军娇啼不已，香汗淋漓，丢盔弃甲，只是唯有不住呻吟求饶。<br />　　「啊、啊啊啊……」<br />　　白翎羽轻摇螓首，身子簌簌发抖，忽然昂起小巧的下颔，张嘴咬住了龙辉的肩膀。<br />　　龙辉吃痛之下，下身不由自主地向前一顶，这回：竟将半个龟头刺入了那团嫩肉之中，白翎羽只觉得下身涌出一股尿意，四肢紧紧缠着他，粉颈一仰，睁大的美眸里一片空茫，美丽的胴体紧绷如钢片一般，红唇大张，不断地用力呼吸，但却未发出只言片语。<br />　　宁静过后，便是暴风雨的来临。<br />　　「啊……酸死了……不行了……要……要尿了！」<br />　　随着白翎羽一声高亢地娇啼，灼热的阴精汨汨如泉涌，从花心冲出，而龟头恰好正堵在此地，竟被这股忽如其来的春泉冲了个措手不及。<br />　　不老童子决竟再度失效，龙辉还没来得及散去此功法，精门已然失去控制，灼热的阳精怒而膨发，狠狠地打在白翎羽体内。<br />　　机不可失，龙辉立即运转阴阳篇，纳元阴，练元阳，再反哺与白翎羽。<br />　　两人体内胎息流转，阴阳交汇，再度形成阴阳循环。<br />　　白翎羽的元阴竟然比水灵缇还要浓郁，阴阳循环竟然整整维持了半刻钟才消散，龙辉只觉得体内再度焕发生机，微弱的命火再度燃烧，耗损的寿元得以补充。<br />　　总算保住小命了，龙辉不由松了口气，但也有几分遗憾：「若能早些与小羽儿合体双修，藉借她那沛然的元阴，我恐怕早就恢复十分功体了，如今也只是回：到原地罢了。」<br />　　快美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>过后，白翎羽恢复了少许神智，她刚才也是受益匪浅，感觉到体内的真气越发精纯，修为大进，堪比三五年的苦练。<br />　　这便是双修的效果吧？白翎羽暗自欣喜，对情郎更是佩服：「这世上也只有龙辉才配做我丈夫。」<br />　　「你好些了么？」<br />　　白翎羽双眼晶莹，用期待地语气询问龙辉道。<br />　　龙辉笑着吻了一下她的俏脸，笑道：「小命总算保住了，小羽儿不用做寡妇了。」<br />　　白翎羽娇嗔一声道：「你这人哩，刚恢复就开始口花花，对了你这双修之法如此神效，那我们多练几次，你是不是就能恢复功体了？」<br />　　龙辉摇了摇头，便把实情告之她。<br />　　白翎羽听后，红着脸道：「这么说来你还得多找几个处子，才能恢复功体了。」<br />　　说到这里，心中感到酸酸，这小子以后可以名正言顺地出去风流，谁晓得自己将来会有多少个姐妹。<br />　　「以后你就可以多糟蹋个姑娘，美死你这混蛋了。」<br />　　白翎羽轻咬红唇，哼了一声道，「我要把握机会，多要几次，赚足了本。不能便宜其他狐狸精。」<br />　　龙辉闻言不由啼笑皆非，还没来得及说几句辩解，就被白翎羽一个鲤鱼打挺，翻身压住，变成男下女上。<br />　　白翎羽面红如血，脸上带着五分娇羞，五分期待，用双手撑在龙辉胸口，挺着一对颤巍巍的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美乳</span>，撅起肥臀玉股，将宝蛤对准了射精后还能一柱擎天的肉棒，缓缓坐下。<br />　　处子初夜，白翎羽的技巧还是十分生涩，在主动的过程中觉得下体十分鼓胀，想起了龙辉刚才先在外边磨一下后再进入的做法，于是也学样有样。<br />　　用花穴处将龙茎磨蹭一番，任膣中淌出的花露把个棒身弄得湿滑粘腻，然后放松腿股，落腰沉臀，两瓣花唇抵住龟头上，缓缓分开，吞下了半个龟头。<br />　　白翎羽顿时感到一阵鼓胀，但又十分快美，于是当机立断，一坐到底，只听」<br />　　卜滋」一声，龙枪立时撑开两瓣花唇，被美人蜜穴纳进了大半截。<br />　　龙辉只觉得胯下龙枪被一层层温暖紧实的嫩肉给紧紧的缠绕住，甚是温暖、紧实，直令他舒爽得浑身毛孔全开。<br />　　白翎羽蜜穴内被龙枪插得丝发难容，玉冠艰涩难行，但美目向下看去，竟然还有少许枪身露在门外，便美目紧蹙，贝齿轻咬，缓缓吐纳呼吸，调整姿势，放松臀肉，缓缓将粉臀又往下坐去，终于将硕大的龙枪全根吞没在体内。<br />　　充实肿胀的感觉让白翎羽猛吸凉气，身子阵阵的颤抖，开始一起一落地套弄龙枪，阵阵波涛般的快意随之涌动上来，不禁娇啼道：「喔……好涨……好舒服……喔……」<br />　　。<br />　　初经人事，白翎羽竟能如此放得开，而且还无师自通，能以女上位套取肉棒，虽然动作有些生涩，但龙辉心中还是十分意外，肉体也是十分受用。<br />　　望着白翎羽抖动不已的玉乳，龙辉正想伸出手去抓住，忽闻美人娇吟道：「坏小子，成天欺负我，现在本小姐就要压在你身上……」<br />　　龙辉不禁莞尔，原来这丫头是想借此机会报仇啊。<br />　　白翎羽笑意盈盈，居高临下地望着龙辉，缓缓扭动腰臀，一边吞吐龙辉肉棒，一边笑道：「这个姿势有些像是在骑马啊。」<br />　　本来这个姿势既能省力，又能欣赏美人浪动的媚态，但白翎羽这番言语却激起了龙辉好胜之心，自从尝试男女情爱床事以来，无不例外是自己做主导，那怕是熟美如崔蝶、骚浪如林碧柔，她们也只有在自己胯下臣服的份，女上位也只是为床弟之事增添乐趣罢了，今天这个黄毛小丫头竟然还想藉此造反，龙辉那会跟她客气，当下抖擞精神，重振雄风。<br />　　「死丫头，不给你点厉害，你还真没大没小了！」<br />　　龙辉腰肢向上耸动，肉棒加速刺入白翎羽蜜穴中，激烈的摩擦使得美人春水化作缕缕白浆，沾满了两人下体。<br />　　龙辉再运不老童子决，紧锁精门，枪法十分犀利，杀得白翎羽败退连连，娇声喘息。<br />　　看着白美人胸前两团美肉正在不断跳动，龙辉心痒难耐，坐了起来埋首其中，一手握住一个，尽情享用美人的温香软玉，蜜乳甜奶。<br />　　龙辉低头从<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>的双乳间往下看去，自己的肉棒不断的带动着粉红褶皱出入着，蜜液四溅真是好不惬意。<br />　　「少得意，我一定不会输的……」<br />　　白翎羽嘴硬地道，实际上她已经接近溃败边沿。<br />　　「是吗！」<br />　　龙辉抱住白翎羽的娇躯，猛地一下站了起来，将白翎羽整个人挂在自己身上，而肉棒却还紧紧插着美人股间。<br />　　忽来变故，白翎羽情急之下四肢同时缠住龙辉，生怕自己掉落下来。<br />　　龙辉双腿微微弯曲，然后用双手把住白翎羽的大腿根部，就这样用力将她的身体往上抛了起来。<br />　　这样一来白翎羽的娇躯开始在空中不断的上下抛动着，她只能一边娇呼着一边用双手紧紧地抱住男人的脖颈，而胸前的一对蜜乳上下摇曳翻腾着，那一番光景好是惹人怜爱。<br />　　「哈哈，小羽儿，为夫这套枪法不比你的差吧。」<br />　　龙辉捧着白翎羽饱满的玉臀呵呵笑道，下身却是开足了马力般，配合着美人的体重不断抽送，枪枪直入花心要穴，爽得白翎羽娇吟不已。<br />　　「啊…嗯…喔…嗯…哦…呀……」<br />　　白翎羽美得秀发飞扬中，两颗<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">大奶</span>子随着身子不断的跳动，龙辉看得有些眼花缭乱，忍不住用嘴含住调皮的乳球猛吸起来。<br />　　而一双大手却也没有空闲，在女人丰满的屁股上肆意揉捏着，十指一下就陷入了柔腻的臀肉之中无法自拔。<br />　　这姿势龙辉也只是用过一次，而且对象还是崔蝶这等成熟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少妇</span>，但她也仅仅支持了几个回：合便败下阵来，更何况白翎羽这小丫头。<br />　　「啊…哦…喔…要死啦…死啦啊…啊…啊……」<br />　　强烈的快感让她忘记了所有的一切，她火热的嘴唇猛地稳住了龙辉的嘴唇，一股股香液渡了过去，全身死死地贴在情郎的身上，再也没有了一点缝隙。<br />　　要害被连刺数枪后，白翎羽再难支持，嘤咛一声，再度泄身，粘滑春水再次蜂拥而出，这一次的阴精所含的元阴之气不像第一次那般浓郁纯正，所以根本就撼动不了龙辉的精门。<br />　　龙辉将疲软无力的白翎羽放在地上，翻了个身子，使得她趴跪在地上，一对尖翘挺拔的浑圆美乳压在地上，犹如两团发醒了的膨大雪面。<br />　　白翎羽双膝着地，两条修长玉腿微微内聚，颤颤巍巍的模样分外无助，而丰满的屁股高高翘起，刚刚经历过高潮后的粉嫩的蜜穴正不住地一张一合着，仿佛再次出无声的邀请。<br />　　龙辉把住白翎羽肥美丰硕的屁股，龙首剥开蜜穴肉褶抵住，俯身贴她颈背，低声道：「小羽儿，你现在就想一匹大白马吧，让为夫就要好好骑上一骑吧。」<br />　　浑厚的嗓音震荡着她晶莹透明的薄薄耳朵，热气吹入，白翎羽只觉浑身酥麻，敏感的花心竟隐隐漏出浆来。<br />　　被蜜油浇上，龙辉欲火更是旺盛，嘴里低吼一声就这样凶狠的插了进去，然后就是一阵猛烈的前插后送，弄得白翎羽丰满健美的身子前后摇摆着。<br />　　「好……好大！」<br />　　白翎羽只觉得一根火热的铁枪已悍然叩关而入，裹着滑腻的花浆徐徐刨刮着她最娇嫩的花径深处，棱角分明的龟头在不断地瘙刮着细嫩的腔肉。<br />　　「轻、轻些……呀，好……好刮人！啊啊啊啊……」<br />　　噗哧，噗哧」捣弄声不绝于耳，花露不停自龙茎抽带而出，滑滑滚流，花蕊绽开。<br />　　快感不断，使得白翎羽努力抬高臀部，压低腰身，好让龙辉更容易占有自己。<br />　　如此一来，此时的白翎羽就仿佛是一头摇尾乞欢的母犬，模样极其淫靡！「小羽儿，你是不是我的白马？」<br />　　白翎羽正勉力地承受身后的鞭挞，忽然感到一双大手伸来，握住自己的胳膊。<br />　　尚未来得及袭向，男人抓过她的手臂向后扳去。<br />　　这样她的双手被反扣在身后，身体呈反弓型，一对又大又圆的蜜桃奶脯向前高高翘挺着，雪白的脖子向后高高扬起，而一头秀丽的黑发随着身子在空中不断摇曳着，映衬着麦色的肌肤真是一副淫靡景色。<br />　　「是……小羽儿是夫君的马儿，只要夫君想骑马，小羽儿随时伺候。」<br />　　白翎羽被龙辉操得高潮迭起，连自己说什么也不知道了，只知道逢迎身后爱郎。<br />　　听到白翎羽这般娇媚淫靡的话语，龙辉更是兴奋，枪法越来越凌烈。<br />　　而白翎羽硕美丰臀翘得更高了，承受着巨杵一波又一波的攻击。<br />　　白翎羽快乐得浑身颤动，光滑如玉的背上泛出妖艳的玫瑰红，与本身的蜜色肌肤相互映衬，竟糅合出另一种颜色。<br />　　白翎羽檀口发出沉闷的娇哼：「好……好棒……太、太深……深了……夫君……我爱……爱你……」<br />　　听着白翎羽口里语无伦次却又至情至性的话语，龙辉欲火进一步高涨，想起刚才还没有测试白美人的臀肉究竟有多厚，于是便趁机机会好好度量一番，于是用手在她下身捞了一把，便将那沾满蜜液体的手指一点点的塞进紧凑的臀缝之内，在春水的润滑下，龙辉很快便分开两瓣结实的臀肉，直抵蜜穴上方那布满褶皱的褐色肛菊，同时里温柔的回：应道：「小羽儿，你好美，我也爱你哦。」<br />　　总算伸进去了，龙辉见状便再进一步，将手指探入肛菊之内。<br />　　「呜呜……不……不要……哦……」<br />　　但后庭遇袭，白翎羽本能地夹紧臀肉，使得龙辉动作受阻，同时摆腰扭臀，想让这根手指离开自己的那个地方。<br />　　但龙辉却用另一只手掰开一边的臀肉，将手指缓缓刺入。<br />　　白翎羽接连扭摆了几下，非但没有让龙辉的手指离开自己的肛菊，反而加剧了巨杵在花房里的摩擦，充实强烈的快美让白翎羽娇喘连连，身子瘫软似泥，已经无力再挣脱了。<br />　　事已至此，唯有认命，白翎羽心中暗叹道：「遇上了这个冤家，算我前生造孽，罢了，由得他欺辱我吧。」<br />　　龙辉一边快速地挺动着龙枪，一边轻轻按动着钻进白翎羽肛菊里的手指，她的那里非常之紧，而且那里十分乾燥，若不是龙辉的手指先前沾满了蜜液，还真是难动分毫。<br />　　也正因为如此，龙辉的动作十分轻柔，与几寸之遥的巨杵龙枪猛烈抽插形成了鲜明对比。<br />　　手指用力向下按动肛肠壁，龙辉清晰感觉到自己巨杵的运动及形状，甚至连杵身上浮凸的青筋与颗粒都隐约可辨，不由更觉刺激，手指上的力道也在不知不觉间加重了，与一层薄肉相隔的巨杵一起做着抽插并且手指时不时的弯曲旋转。<br />　　「呜呜……下……不行了……死……死了……」<br />　　白翎羽疯狂得摇头哭喊着，龙枪强力的抽刺仿佛要将她带进天堂，她那十根纤纤玉指用力深深地扣入泥土之中，全身上下都布满了细密的汗珠，蜜糖色的玉肤上泛出的玫瑰艳红，仿佛是粒粒彩色的宝石。<br />　　前后两处幽穴被占领，那份如火的快感与新鲜的刺激让白翎羽急摇着头，光洁的额头布满汗水，而眼角处又不断有泪水滑落，两种液体在脸颊会合，一滴滴的落下。<br />　　龙辉也觉得兴奋异常，随着白翎羽欲火的不断高涨，其花房里的娇嫩花心也在逐渐下沉，他的每一次撞击，花心都给他带来极大的反弹力，让他的龟头既酥且麻，爽快异常！与此同时，巨杵的每一次抽动，龟首的棱角都会把花房壁上的鲜红嫩肉带出，翻至蛤口，艳靡之极！「哦啊……轻……轻点……要穿……穿破了……」<br />　　龙辉也如野兽般的嘶吼着，腰腹挺动之快几乎让人难以看清，同时，他又多用一根手指插进了白翎羽的肛菊，而另一只手一把揪住她那飘散的秀发，向后猛扯，白翎羽的头不由得被他拉得向上急仰，仿佛是一匹被骑手拉扯缰绳的母马。<br />　　强烈的快感混合着猛烈的痛楚，让白翎羽一下冲上了慾望的巅峰，纤细而又充满弹性的腰肢如月牙般向上弓起，身子更是颤抖不止。<br />　　美人娇态，龙辉也看得入迷，当下放开精门，只觉一阵麻酥之感从全身汇聚到尾椎，继而一股热液激射而出，悉数打在花房深处。<br />　　一场鏖战终于落下了帷幕，荒废的破庙里慢慢陷入了原有的寂静，仿佛一切都不曾发生过，只有空气里飘荡着男女交欢后的浓烈气息……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5301754&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5301754&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17780457" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17780457"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17780457_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17780456" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17780456"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17780456_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5301754.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5301754.html</guid>
	<pubDate>2015-11-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/19.5 M】[动漫] 《重生犬夜叉》（1-560章）作者：神之残曲</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[动漫] 《重生犬夜叉》（1-560章）作者：神之残曲<br />【资源大小】19.5 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />第171章 回忆！眷恋的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>！<br /> 　　“妈妈！”<br />　　“啊……”<br />　　刚刚发出一声惊疑的樱姬听到对面这个给她感觉异常亲切的少年居然这么称呼自己，马上捂住了自己的嘴巴。幸好由于刚才妖怪的袭击，那个负责守卫的花开院的阴阳师此时去重新加强结界去了。而服侍她的侍女也为了不打扰受惊的公主休息而远离了她的房间，因此她的声音并没有惊动任何人。<br /> 　　“你是……”<br />　　但是樱姬还是放低了声音，疑惑的看着眼前这个长着一张娃娃脸的俊逸少年，问道。<br /> 　　“妈妈，是我啊，犬夜叉，你不记得了，我是您的儿子犬夜叉啊！”<br />　　颤抖的犬夜叉摇摇晃晃的上前几步，闻着从樱姬身上传过来的怀念的味道，更加确信了面前这个女人就是自己的母亲十六夜，这种从灵魂里散发出来的气息，犬夜叉是不会认错的。<br /> 　　“那个，对不起，我不认识你，你是不是认错人了！”<br />　　看到犬夜叉向着自己走了过来，樱姬害怕的后退几步，靠在了门帘上。虽然从犬夜叉身上传来一股令她感到异常亲切的气息，但是对于犬夜叉一无所知的樱姬，还是下意识的有些害怕。<br /> 　　只是，樱姬没有发现，即使到了现在，她依然没有发出任何呼救声，而且还可以压低了自己的声音，听起来，犬夜叉那喃喃的呼唤反倒压过了她的声音。<br /> 　　“不，不可能，我不会认错的，你的样子，你的灵魂的味道，就是我的妈妈，十六夜！”<br />　　“十六夜？犬夜叉？”<br />　　连续两个敏感的名字，樱姬的大脑有些恍惚，脑海中似乎隐隐有些奇怪的影像，但是全都模糊不清，而且一闪即逝。但是樱姬可以确信，自己对于这两个第一次听到的名字，感到异常的熟悉。<br /> 　　“抱歉，我真的不认识，我的名字是樱姬，你认错人了！”<br />　　“呃……”<br />　　听到樱姬这个名字，犬夜叉那颗躁动的心似乎被一盆冷水忽的浇了下来，从头凉到尾。从混乱中恢复了一丝神智，犬夜叉想起来了，自己的母亲，早在两百年前，就已经死在自己面前了。而且，还是自己亲手将她埋葬的。<br /> 　　“你不是妈妈，对……妈妈已经死了，在两百年前，就已经被我亲手埋葬了！”<br />　　啪！<br /> 　　双手穿过樱姬左右两边，将她的身体完全围在门窗上的犬夜叉，略微的地下头，看着比自己挨了几分的樱姬那带着一丝慌乱的熟悉面容，和记忆中的妈妈的脸对比了一下，终于完全清醒过来了。<br /> 　　然后，发现了其中的异常！<br /> 　　似乎，这个场景，犬夜叉以前经历过！<br /> 　　不错，在他被封印了五十年，刚刚苏醒的那一天，戈薇，也是这样出现在他面前的，拥有和桔梗一模一样的容貌，一模一样的气息。只是，她的脸，要稍微稚<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span></span>一些，眼中的神采，也和桔梗不同。<br /> 　　因为，戈薇虽然是桔梗的转世，可是却，没有前世的记忆，加上后世生活环境的不同，经历也不同，性格略有差异，是很正常的。<br /> 　　而眼前的樱姬，不正是这种情况吗！妈妈死的时候，为了抚养他，加上曾经所受的伤，因此年龄足有二十五六岁，是个美丽的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少妇</span></span>。而眼前的樱姬，还仅仅只是一个十六七岁的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span></span>而已。她现在的样子，正是十六夜年轻时候的容貌，配合着一模一样的灵魂气息。<br /> 　　樱姬的身份，已经呼之欲出了！<br /> 　　就在樱姬听到犬夜叉的话，刚刚松了一口气的时候，一股强烈的阳刚气息，顺着那股灼热的呼吸，直接冲进了她的心里。<br /> 　　“可是你的样子，还有你灵魂的气息，我不会认错的！你是我妈妈的转世，你就是我两百年前死去的妈妈的转世！”<br />　　“不，我……”<br />　　如此近的距离，呼吸着从犬夜叉身上传过来的强烈气息，加上犬夜叉那肯定的话语，樱姬也迟疑了。她也是修行过的巫女，知道确实有轮回转世之说，加上她心里对犬夜叉那莫名其妙的亲切感。<br /> 　　樱姬，迷茫了！<br /> 　　“经历轮回，已经忘记了前世的记忆了吗！既然如此，我就让你记起来吧，我的记忆！”<br />　　犬夜叉看着眼前和自己的妈妈长得一模一样的樱姬，在听完自己的话后变得迷茫的眼睛，一步一步走了过去，然后在樱姬还没有清醒过来的时候，一把将她抱进了怀里，随后低下头，抬起她的下巴，对准她的樱唇重重的吻了下去。<br /> 　　轰！<br /> 　　瞬间，埋藏在犬夜叉内心最深处，小时候那和母亲一起生活，相依为命的记忆，打开了闸门，通过两人那紧紧地贴在一起的嘴唇，潮水般的涌向了由于突遭强吻而震惊得大睁着眼睛的樱姬。猛烈的冲击着她的大脑，将她混乱的思绪冲开，变成了犬夜那最珍贵的回忆。<br /> 　　襁褓中的嗷嗷待乳！<br /> 　　含辛茹苦的独自抚养！<br /> 　　众人那鄙视的眼神！<br /> 　　年幼时被所有人排斥欺负的那个小小的身影！<br /> 　　最后，全部凝缩成了一个景象！<br /> 　　相拥在一起的可怜母子，以及那个扑在那个熟悉无比的熟悉无比的女人怀里的，那个红衣小孩悲哀的疑问：“妈妈！半妖……是什么？”<br />　　不知不觉，晶莹的泪水，从由于沉浸在回忆中而不知不觉闭上眼睛的犬夜叉和樱姬的眼角滑落，相同的泪痕，同时汇聚到一起，形成了两条泉流，流进了紧紧的贴在一起的嘴唇上，渗入了两人心里。<br /> 　　酸酸的，涩涩的，但却又带着一丝甘甜！<br /> 　　“妈妈/犬夜叉！”<br />　　半响，相拥在一起，泪流满面的少年少女，才慢慢分开。但是，彼此的手，还依然紧紧的拥抱着对方。<br /> 　　“叫我樱姬！”<br />　　离开了犬夜叉嘴唇的樱姬，纤纤玉指轻轻的按在了犬夜叉还沾染着她口红的嘴唇上，轻声道。<br /> 　　“这是我现在的名字，也是现在的我的真正身份！”<br />　　“嗯！樱姬！”<br />　　犬夜叉微微的点了一下头，凝视着樱姬的眼睛，将他积蓄了两百年的感情，两百年的渴望，两百年的眷恋，全都释放了出来。<br /> 　　“很好，犬夜叉！”<br />　　虽然依然没有自己前世的记忆，可是樱姬已经认可了犬夜叉的身份。同时，十六夜对犬夜叉的歉疚的感情，也在她看到那份珍贵的回忆后，洋溢在她的心头。<br /> 　　她要珍惜眼前的这个孩子，她这一生，就是为了犬夜叉而存在的！<br /> 　　我是你的，无关于爱，无关于责任，也无关于亲情。只是，单纯的想要珍惜眼前的这个，曾经埋首在自己怀里的，寂寞孤独的……<br />　　半妖！<br /> 　　在身为半妖之前，你首先是我爱的人！<br /> 　　交织的目光，燃烧着各自的情感，那是毫无一丝瑕疵的，纯净的心，在倾诉着彼此的心意。<br /> 　　扑通！<br /> 　　不知不觉，犬夜叉和樱姬一起倒在了干净冰冷的地板上，两人的手，紧紧的拥抱着对方，两人的嘴唇，再次紧紧的贴在了一起，用力的，融入对方的身体。<br /> 　　熟练的犬夜叉很快占据了主导地位，舔动着樱姬粉嫩唇瓣之时，悄悄的滑了进去，强硬的舌头撬开了樱姬生涩的贝齿，仿佛一条狡猾的小蛇，钻进了樱姬的檀口中。<br /> 　　樱姬小巧的嘴唇下意识的就想要合上，等到咬住犬夜叉那条刚刚伸进自己口腔的舌头的时候，才突然醒悟过来，紧张的看着比自己咬了一口的犬夜叉。<br /> 　　犬夜叉脸上满是笑意，给了一个安心的眼神，右手稍稍从樱姬身下抽了出来，放在了樱姬纤细的腰肢上，找到那条束缚着和服的腰带，轻轻一拉，熟练的将它松开。<br /> 　　樱姬和普通的平民不一样，她穿的是正式的和服，虽然从下面来看，里面上面都没穿，可是腰部却是被缠得紧紧的，犬夜叉渴望的不仅是樱姬的嘴唇和她的私密，还有她身体的每一个角落，所以。<br /> 　　哧啦！<br /> 　　锋利的爪子带起一道凉风，瞬间将缠了好几圈的腰带划破。<br /> 　　“呜呜……”<br />　　裸露在空气的肌肤感受到了一次微凉，让樱姬知道发生了什么。可惜，此时她根本自顾不暇。第一次和男孩子做这种亲密之事的她，远没有犬夜叉那么随意轻松。她躲在深处的那条小香舌，在刚才的惊呼中，不慎从里面露出了一角，立刻就被早有准备的犬夜叉吸住，然后大口吞咽起来。<br /> 　　刺溜！<br /> 　　划破腰带的手指，也没有停止，而是轻轻的点在了樱姬滑嫩的肌肤上，轻轻的向上滑去，一路将遮住那冰肌玉骨的衣服融化，在重力的影响下，被融化的衣服立时向两边滑开，樱姬裸露的肌肤一路扩大，仿佛铺开的雪花，犬夜叉的触摸也不再只是停留在指尖，而是整只大手都覆盖了上去，抚摸着这片柔软的雪白。<br /> 　　细嫩滑腻，这片肌肤，仿佛拥有将一切都陷进去的魔力，令犬夜叉爱不释手。<br /> 　　“呜呜……”<br />　　樱姬的呼吸有些加快，身体也略微有些颤抖，原本还带着丝丝凉意的肌肤，随着犬夜叉的爱不释手的抚摸，变得越来越热，直至布满了红霞，似那樱花的粉<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span></span>花瓣。<br /> 　　柔软，滑润！<br /> 　　仅仅只是一个生涩的接吻，一个简单的爱抚，就给予了犬夜叉无上的快感，这里面虽然有犬夜叉有一段时间没有接触女人有关系，但更多的确实樱姬的身体和心灵，对于犬夜叉的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span></span>实在太大，几乎还在桔梗戈薇还有珊瑚之上。<br /> 　　毕竟，是眷念期盼了两百年的悔恨，如今，终于可以释然了。<br /> 　　滋滋……啾啾……<br />　　犬夜叉加大了动作，游走的右手开始向樱姬的双峰进攻，抚上了她的胸部。樱姬的胸部不出所料，很小，犬夜叉的大手很容易就将她整个包裹住，但是形状却好得出奇，不是挺立的竹笋型，而是倒扣的小钟碗，匀称协调，完美无瑕，感觉上，少一丝则瘦，多一分显肥。<br /> 　　尤其是那惊人的柔软和弹性，让犬夜叉几乎可以做任何揉捏，搓成各种形状。<br /> 　　“滋滋……呜呜……啾……”<br />　　从樱姬的鼻子中发出了火热的喘息声，偶尔还夹杂着浅浅的娇吟。看来胸部是樱姬的一个敏感点，犬夜叉更加温柔的，温柔的爱抚着樱姬的胸部，嘴巴也不停歇，含弄搅动着樱姬的香舌和唇瓣，仿佛要将她整个人从嘴巴吞进去一样。<br /><br /><br /> 第172章 隔世的依恋！<br /> 　　在犬夜叉的进攻下，樱姬的肌肤开始散发出一种奇异的香味，那是只有属于樱姬的特有的情动的气息。这些诱惑的荷尔蒙味道，让敏锐的犬夜叉更加激动，他的舌头和樱姬的香舌纠缠在一起，交换着彼此的唾液，另一只撑在樱姬散开的衣服上的手也放到了樱姬胸前那另一抹柔软上，和右手一起，上下左右用力的揉动，食指和中指之间，偶尔还夹着那颗已经傲然挺立的小樱桃，细细的研磨。<br /> 　　“嗯嗯……呜啊啊……”<br />　　樱姬的身体开始了不甘的扭动，呼吸声也越来越急喘，她身体的氧气，在这番剧烈的运动中，已经越来越满足不了她身体的需要。雪白的肌肤，已经完全被染上了一层绯红。<br /> 　　真的是樱花做成的公主！<br /> 　　感受到樱姬越来越急喘的呼吸，犬夜叉微微睁开了眼睛，余光扫到了下面樱姬的身体，暗自想到。<br /> 　　“呜呜……啊……哈啊哈……哈哈……”<br />　　只是犬夜叉的嘴唇稍微停顿的瞬间，樱姬猛的挣脱了犬夜叉那强硬的口腔，舌头虽然还被犬夜叉纠缠着，但是被蹂躏得通红的唇瓣已经脱离开来，带着樱姬芬芳湿气的呼吸从她的嘴唇，她的鼻子，大口大口的吐了出来。<br /> 　　吸吸！<br /> 　　犬夜叉的舌头灵活的在樱姬粉嫩的小香舌上绕了一圈，将此款樱姬由于那剧烈的喘息而分泌出来的甘露一饮而尽，然后终于离开了被他肆虐良久的樱唇。<br /> 　　“哈……抱歉，犬夜叉，真的太辛苦了！”<br />　　“不，是我有些太多分了，谁让你这么诱人呢，我实在有些把持不住！”<br />　　犬夜叉的大腿撑在了樱姬的双腿之间，身体慢慢的压了上去，轻轻的摩擦着，手则脱离了已经被他揉搓得有些红肿的双峰，将盖在她肩膀上还没有完全脱离的衣服拉了下去。<br /> 　　“感觉怎么样？”<br />　　犬夜叉想要更进一步的动作，因此寻求道。<br /> 　　“嗯，很舒服，继续吧，做你想要做的事情！”<br />　　樱姬主动的仰起头，在犬夜叉的嘴唇上蜻蜓点水的吻了一下，害羞的道。犬夜叉的温柔让她感动，因此看到犬夜叉眼中的渴望后，她没有丝毫犹豫的就答应了下来。而且，刚才的激吻虽然到后面有些辛苦，但是确实很舒服。<br /> 　　她的身体虽然偏瘦，但是十六 岁的少 女，在这个普遍十三 岁就结婚生子的时代，已经完全成长到可以采摘的程度了。这朵盛开的樱花，在刚才那阵热吻爱抚中，依然情动。<br /> 　　“嗯，交给我吧，我会让你更加舒服的！”<br />　　樱姬的嘴唇让犬夜叉难以自拔，但是也已经满足不了犬夜叉如今的欲望，他的舌头再次轻轻的滑过樱姬的唇瓣，顺着她嘴角的边沿，添过她的下巴，来到了她洁白的脖颈。<br /> 　　有过对戈薇的经历，犬夜叉轻轻的啄食着这片白嫩，嘴唇用力的吸允着这片洁白，每隔一小段距离，就深深的吸允一下，留下了一个殷红的吻痕。<br /> 　　“啊……”<br />　　虽然看不到犬夜叉给自己身体留下的痕迹，可是那阵短短的刺痛，还是让樱姬发出了一阵不小的呻吟，随后马上就被<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span></span>的快感淹没。<br /> 　　脖子本来就是人类敏感软弱的地方，它连接着身体和大脑的神经，因此很容易就受到刺激，而且感觉也比其它地方要强烈得多。<br /> 　　“犬……犬夜叉，你，你在干什么？”<br />　　樱姬发出了疑惑的娇喘，就算她的脖子再诱人，犬夜叉亲吻的时间也太久了，而且那阵奇怪的刺痛，也让她有些怀疑。<br /> 　　“当然是在你的身体上留下我的痕迹！”<br />　　犬夜叉的右手已经滑到了樱姬的下身，向着她的幽谷探去。樱姬来不及追问，马上收拢双腿，即使已经做到这种地步，可是那个地方还是太羞人了。<br /> 　　可惜，樱姬不是犬夜叉第一个上的处女，她的反应早在犬夜叉的意料之中，放在她双腿中间的膝盖，阻止了樱姬的打算，因此他的手顺利的融化了遮住她最后一片阵地，同时也是她最神圣的方寸之间的丝绸，轻轻的覆盖了上去。<br /> 　　“呀……犬夜叉，那里……那里……”<br />　　“已经湿了哦！”<br />　　犬夜叉的手指勾起了一抹透明的液体，在樱姬眼前扬了扬。<br /> 　　“呜呜……犬夜叉，坏心眼！”<br />　　看到犬夜叉手指上那散发着淫靡关泽的液体，樱姬脸上红晕密布，羞怯的撇过了脑袋，但是眼角的余光却在偷偷的打量着犬夜叉。<br /> 　　“接下来还有更坏的呢！”<br />　　犬夜叉自然看到了樱姬的小动作，看着樱姬那小女 孩一般的动作，加上那熟悉的面容，让犬夜叉感觉更加幸福，两百年前的遗憾和悔恨，似乎，也在这短短的十几分钟的爱抚中，有了解脱的迹象。<br /> 　　“滋滋……”<br />　　在樱姬眼角的余光中，犬夜叉将那沾满了樱姬爱液的手指伸进了嘴唇，将她们添得干干净净，随后身体后移，低下头，将脑袋凑近了那片圣洁的花园。<br /> 　　“犬夜叉！”<br />　　媚得快要滴出水来一般的眼睛回到了犬夜叉的身上，樱姬轻轻的呼唤了一声，下意识的就想将夹紧双腿。但是犬夜叉的膝盖虽然已经离开了，但他的脸已经凑到了舌头能够抵达密处的距离。衣服芬芳的气息扑面而来。<br /> 　　“啊……犬夜叉……不要……”<br />　　看出了犬夜叉的打算，樱姬发出了拒绝的低吟。<br /> 　　可是犬夜叉无动于衷，他继续伸出舌头，在樱姬看不到的位置，咻溜一下，触碰到了樱姬的粉色的花蕊。<br /> 　　“呀……”<br />　　樱姬的身体猛的晃动了一下，柔软的大腿瞬即包住了犬夜叉的脸。然而这时候已经晚了，犬夜叉已经用手顺势拨开了樱姬的花田，将舌头伸了进去。<br /> 　　带着一丝清香的甘甜味道，瞬间在犬夜叉的口中扩散，和桔梗的非常相似，这是充斥着一股纯洁灵力的甘露，饮下这片甘泉，犬夜叉居然感觉到自己心脏的虚弱感有些缓解了一些。<br /> 　　但是此刻，犬夜叉根本没有时间细想，他有更重要的事情要做！<br /> 　　“犬夜叉……那，那里不行……脏……”<br />　　毕竟是自己小解的地方，纯洁的樱姬，根本不知道这种事情。<br /> 　　“不，一点都不脏！很香，很甜，樱姬，我很高兴！”<br />　　犬夜叉继续舔舐着这条裂痕，舌头从下往上舔动着，刺激着这片软肉，好让樱姬能够流出更多的花蜜。<br /> 　　“啊呜……啊……嗯嗯……犬夜叉……”<br />　　在犬夜叉一边用手扒开两边的软肉，一边用舌头无休止的剧烈舔动下，樱姬的身体打起颤来。<br /> 　　“不行……那里……不可以，……不要……呜呜……啊啊啊……”<br />　　樱姬的身体已经完全听不出之前的矜持和羞怯，而但随着樱姬花蕊中分泌出来的那种撩人心魄的气味，犬夜叉的舌头继续向上。<br /> 　　“呀！”<br />　　樱姬的身体突然仿佛遭遇了电流一般，横着的身体猛的跳了起来。<br /> 　　原来，犬夜叉舔到的居然是那如同嫩芽一般的小小突起。犬夜叉当然知道那是什么，用舌头卷起混合着自己唾液的粘液，向着那花蕾探去。<br /> 　　“呀啊……啊啊……那里……不行……”<br />　　樱姬的声调一下子就上去了，同时，从秘缝的下方，涌出了打量的花蜜。<br /> 　　“犬夜叉……那里，太刺激了……”<br />　　“啊……感觉……呜呜……好奇怪……”<br />　　伴随着身体的颤抖，樱姬的呼吸比之前犬夜叉热吻的时候还要急促剧烈。她的反应反倒更加刺激了犬夜叉的欲望，让他兴奋得高昂起来，继续运动着舌头。<br /> 　　滋滋……啾啾……<br />　　仿佛接吻一样的声音，却让樱姬更加的羞怯。<br /> 　　“不要，声音……声音要出来了……啊呜……啊，啊！”<br />　　樱姬的身体不停的蠕动着。<br /> 　　“舒服吗，樱姬！”<br />　　“讨厌，不要问！”<br />　　既没有否定，也没有承认，只是更多的液体从蜜壶中流了出来。<br /> 　　那就在增强一点刺激吧！<br /> 　　犬夜叉用手指剥开了花蒂外层的粉色软肉，那颗膨胀的珍珠马上展露在犬夜叉面前，犬夜叉马上将唾液和樱姬的液体混合在一起。<br /> 　　“啊……只有那里……不要……”<br />　　“要来了哦！”<br />　　犬夜叉完全无视了樱姬的话，舌头覆盖在了花蕾上，然后就那样以快速的频率振动着。<br /> 　　“呀啊……啊……犬夜叉，不行……”<br />　　这是从樱姬的喉咙深处溢出的声音。<br /> 　　“啊呜……犬夜叉，呜呜……”<br />　　已经快要忍受不住不同从身体里涌现出来的快感，樱姬的声音带出了一丝抽泣，双手也紧紧的攥住了身下的衣服，双腿用力的加紧着犬夜叉的脑袋，但是这样只能是让犬夜叉的爱抚更加激烈而已。<br /> 　　“犬夜叉，有，有什么……要、要溢出来了！”<br />　　樱姬的下身开始了无意识的前后扭动，这正是她不自觉的自动寻求刺激的证明。<br /> 　　犬夜叉拼命的活动着紧贴着樱姬花蒂的舌头，一心一意的想要让樱姬享受另外一个高度。这样，接下来犬夜叉要做的事情，才可以让樱姬减少更多的痛苦。<br /> 　　“不要，好害怕……要溢出来了……”<br />　　很显然，第一次出现这种感觉的樱姬，心里感觉到了害怕。<br /> 　　“不要怕，樱姬，相信我，跟着自己的感觉走，马上就会变得舒服的！”<br />　　咻！<br /> 　　犬夜叉将那颗幼芽含在嘴巴里，用力的吸允着。<br /> 　　滋滋……啾啾……咻……<br />　　“啊啊……声音，声音好下流……”<br />　　“犬夜叉，舌头……不要，停不下来了……啊啊……”<br />　　“已经，不行了……要溢出来了……犬夜叉，啊啊……出来……要出来了……啊啊啊啊啊……”<br />　　樱姬的声音一口气上升到了另外一个层次，她的身体也开始剧烈的抽动起来，就那样大力的夹着犬夜叉的脸，蜜汁仿佛喷泉一般喷涌而出。<br /> 　　她迎来了人生的第一次巅峰。<br /> 　　“啊啊……啊啊啊啊……”<br />　　樱姬的身体，伴随着失态的呻吟，高频率的颤抖着。在这期间，她的蜜/汁，除了刚开始的那一部分溅到了犬夜叉的脸上之外，其他的都被犬夜叉及时的用嘴含住，全部吸进了嘴巴里。<br /> 　　“啊……啊……啊……”<br />　　慢慢的，樱姬的巅峰快感退去，发出了放心的声音，她已经浑身无力了。<br /> 　　全身筋疲力尽的樱姬，胸部上下起伏着，傲然挺立的樱桃，显得更加红艳。<br /> 　　“樱姬，感觉怎么样？”<br />　　犬夜叉支起了身体，重新压在了樱姬的身体上，看着樱姬的脸，爱怜的问道。<br /> 　　“哈啊……哈啊……”<br />　　樱姬的喘息还没有完全平息，她只是无力的摇了摇头。<br /> 　　看到这个样子的樱姬，犬夜叉的欲望之火更加旺盛，他迅速的解下了自己的衣服，赤裸的压在了樱姬的纯洁的身体上。<br /> 　　“犬夜叉……”<br />　　樱姬迷离的看着犬夜叉，双手再次抬起，用力的抱住了犬夜叉的身体。<br /> 　　“樱姬，我要来了！”<br />　　迎着樱姬迷离的目光，犬夜叉用手把自己的阴茎在樱姬已经完全湿润的蜜裂上来回摩擦几下，适应着樱姬的入口。从犬夜叉的角度看过去，两人的器官放在一起比较的话，大小的差距让人吃惊。<br /> 　　这真的可以插进去吗！<br /> 　　犬夜叉看着下身樱姬那明显比起枫来说也大不了多少的蜜穴入口，犹豫起来。<br /> 　　身下这个女人是特殊的，他不想有任何伤害到对方的举动，尤其是这件事情！<br /> 　　“……嗯！”<br />　　樱姬轻微的扭动着身体，似乎有些紧张，可是她却努力的放松着自己的下身，紧闭的裂缝已经稍微张开，蜜汁在闪耀着诱人的光芒。<br /> 　　“樱姬……”<br />　　这个举动，完全将犬夜叉心里最后的一丝抵抗意识给彻底磨灭了！轻轻的呼唤了樱姬的名字一声，犬夜叉极力收缩着自己蓬勃的欲望，努力的令自己的分身缩小了一圈，被压抑的结果就是，那硕大的阴茎虽然小了一些，但是却显得更加坚硬，仿佛一只真正的铁枪。<br /> 　　“忍着点，樱姬，我来了！”<br />　　“嗯……”<br />　　害羞的樱姬感觉到了犬夜叉的温柔，微微的睁开了眼睛，看着压在自己身上的犬夜叉。视野里的身影慢慢的和刚才的记忆中那个把蹴鞠扔掉，然后扑进自己怀里，悲哀的问着自己的小孩重叠在了一起。<br /> 　　“来了！”<br />　　迎着樱姬那鼓励的目光，犬夜叉的龟头抵住了洞口，抵抗很强烈，但是这挡不住犬夜叉的热情。<br /> 　　咕……<br />　　“啊……唔……”<br />　　慢慢的，犬夜叉的身体沉了下去，一点点，一点点的推进着腰部。<br /> 　　“啊呜……啊……好痛……”<br />　　想象之外的剧痛令早有准备的樱姬不由的发出了痛苦的娇吟，抱住犬夜叉身体的手也用力的搂紧了他的腰，十指蜷缩，美丽的指甲在犬夜叉坚实的后背划出了道道白痕。<br /> 　　由于犬夜叉对樱姬的过分怜惜，反倒令他比占有枫她们的时候还要艰难。可是，即使知道如此，犬夜叉仍然不忍心强行占有身下痛的死去活来的玉人。<br /> 　　在龟头好不容易插进一半，抵达了那层坚韧的薄膜前面的时候，他慢慢地停了下来。然后俯下身体，胸膛的肌肉将樱姬精致得有如陶瓷一般的细乳压平，脸和樱姬对在一起，宽厚的嘴唇对准樱姬那苍白的唇瓣，重重的印了下去。<br /> 　　“……呜呜呜……”<br />　　犬夜叉的行为似乎有了效果，樱姬的的阴道有了些许松弛，趁着这个机会，犬夜叉再次推进。<br /> 　　咕……咕……<br />　　坚硬充血的龟头很快顶在了那层代表着樱姬纯洁的薄膜上，这个地方，狭窄得让人吃惊，几乎和撞在墙上没什么两样。<br /> 　　“呜呜……嗯……”<br />　　犬夜叉叼住了樱姬的小甜舌，用力的吸允舔舐着，撑在地板上的双手穿过樱姬的纤腰脑后，将她轻微的抬了起来。然后，猛的挺腰前进，瞬间突破了那层守护了樱姬十六年纯洁的薄膜，深入到了她的子宫深处，炽热的龟头，重重的撞在了樱姬的花心上。<br /> 　　“呜呜……啊啊……”<br />　　樱姬的眼睛大大的睁开，早就蓄满的泪水喷泉般的从眼角滑落，身体仿佛被撕裂的痛苦，让她挣脱了犬夜叉霸道的嘴唇，仿佛白天鹅般的脖颈高高的扬起，发出了一声撕心裂肺的惊叫，樱姬的全身僵硬，不住的抽动着身体，刚才那一瞬间的感觉，让她真的以为自己快要死了！<br /> 　　犬夜叉温柔的摩挲着樱姬的头发和后背，希望可以以此缓解樱姬的痛苦。<br /> 　　女性的包容能力确实是无穷无尽的，随着时间的推移，即使樱姬的那里再幼小，在犬夜叉的分身完全进入后，也开始慢慢习惯了它的存在。<br /> 　　“犬夜叉……可……可以稍微动一下了！”<br />　　终于，樱姬的嘴唇离开了犬夜叉的肩膀，脸上带着浓浓的香汗，有些吃力的对犬夜叉说道。<br /> 　　“可是你……”<br />　　犬夜叉心疼的舔去了樱姬那苍白得有如一张白纸的小脸上的香汗，迟疑道。<br /> 　　“没关系，这样下去，你也很难受吧！”<br />　　樱姬用力的抱紧犬夜叉的身体，脑袋凑过去，主动吻住了犬夜叉的嘴唇，同时身体也略微的颤抖着。<br /> 　　“嗯，我会很温柔的！”<br />　　犬夜叉也知道这样下去，只会让樱姬更加痛苦而已，必须马上让樱姬获得快感。<br /> 　　犬夜叉也开始慢慢的深入浅出的进出着樱姬的身体，缓慢而坚定的抽插起来，炽热的分身将樱姬的蜜穴摩擦得一片火热，淫靡的爱液也在犬夜叉的进出之间，一滴一滴的溢了出来。夹杂着淡淡的粉红色的粘液清楚的告诉了犬夜叉，樱姬已经完成了从少女到女人的转变。<br /> 　　“嗯嗯……啊啊……唔……嗯嗯嗯……”<br />　　渐渐的，随着犬夜叉温柔的抽送，樱姬的声音逐渐没有了开始的紧张，她的身体本能的在习惯着。<br /> 　　至少听上去是这样！<br /> 　　已经和好几个女人结合过的犬夜叉，自然知道这种情况表示樱姬的痛苦正在慢慢被快感所代替。<br /> 　　“嗯啊……呜呜……啊……”<br />　　樱姬的阴道里也越来越火热，诱人的呻吟声让犬夜叉情不自禁的加快了速度，也加大的力量！散发着淫靡的光泽的分身一下又一下的撞击着樱姬的蜜穴，两人结合的部位越来越粘稠，剧烈的摩擦令爱液起了淡淡的白沫。<br /> 　　“呀……啊啊……嗯……啊啊啊啊……”<br />　　樱姬的叫声中已经带上了一丝愉悦，细小的花心已经伸张到了极限，完全容纳了犬夜叉的巨大分身，无数的褶皱仿佛无数的小嘴，吸允着犬夜叉的进入到樱姬身体最深处那部分的每一个角落。给予了犬夜叉无上的快感。<br /> 　　“樱姬，舒服吗？”<br />　　“呜啊……不，不知道……我不明白……好奇怪，我变得好奇怪……要飞起来了……”<br />　　樱姬的叫声证明着她的快感正在慢慢增加。犬夜叉立刻会意的增加了攻击方式，双手肆意的在樱姬的身体上游走，揉捏抚摸着她那柔软白嫩的肌肤，舌头也仿佛小狗一样，在樱姬的脸上舔来舔去，偶尔深深的吻一下樱姬的嘴唇，将她由于快感而失神留下的口水舔干净。<br /> 　　“樱姬，我的樱姬……”<br />　　“嗯，我是你的……啊啊……我永远都是你的，犬夜叉！”<br />　　<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span></span>练的犬夜叉开始随即变化着抽送的方式，笔直，倾斜，上下，左右，……<br />　　他炽热硕大的阴茎，向着樱姬狭窄的阴道内的各处插去，加上樱姬那本来就细窄无比的子宫，快感好似一波一波海浪，冲击着樱姬的身体和大脑。<br /> 　　“嗯嗯……啊……犬夜叉！有……有什么东西要来了……好舒服……好奇怪……”<br />　　樱姬的声音由于强烈到极致的快感而带上了一丝抽泣，她的全身也开始剧烈的抽搐起来，阴道内那紧紧的攥着犬夜叉分身的褶皱也开始慢慢蠕动，子宫仿佛有了自己的生命，吸着犬夜叉的分身向着更里面的方向前进。<br /> 　　加上那巨大的压力，同时给予犬夜叉难以想象的巨大刺激！<br /> 　　“啊……樱姬，我，我也要来了！”<br />　　从来没有想过，居然还有一个女人和桔梗一样，能够让自己情不自禁的宣泄欲望。<br /> 　　“唔啊啊……犬夜叉，啊啊……”<br />　　樱姬的叫声在逐渐变大，她马上就要迎来她人生的第一次<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>。<br /> 　　犬夜叉的身体倒了下去，紧紧的趴在了樱姬柔软炽热的娇躯上，双手用力的搂着她的身体，腰部仿佛疯掉了一般，快速的抬起放下，阴茎一次次的冲撞着樱姬的蜜穴，飞溅的淫液，已经完全将两人的结合部位，以及地下的木板打湿。<br /> 　　“啊啊……撞到，里面了！啊！啊啊……我，我要坏掉了！”<br />　　樱姬的秀发混乱的披散在木板上，绝美的脸庞情动不已，疯狂回吻着犬夜叉的脸，子宫的收缩已经达到了极限，狭窄的阴道开始以一种奇怪的规律蠕动，仿佛一道波浪，一层一层向着子宫里传递进去。<br /> 　　“啊啊……要，要来了……呜呜……啊啊啊啊……”<br />　　终于，樱姬子宫猛的痉挛起来，蠕动的阴道也停止了，以难以想象的力量收紧。将犬夜叉的分身吸到最深处，和龟头紧密的吻在一起的花心，喷出了一大团炽热的粘液，浇灌在犬夜叉的分身上。<br /> 　　“啊啊……”<br />　　“樱姬！”<br />　　犬夜叉也终于按捺不住，欲望的分身猛的膨胀了一圈，将樱姬狭小的子宫撑到极限！<br /> 　　汩汩……汩汩……<br />　　浓浓的精液，以更加磅礴的气势，重重的射入了樱姬的体内。犬夜叉用力的将龟头顶在樱姬的花心上，将大量的，不知疲倦的精液，一滴不剩的，全部射进了樱姬的子宫内，玷污着她纯洁的身体。<br /> 　　“呜呜……啊……啊啊……”<br />　　仿佛是在回应犬夜叉一般，樱姬的花心配合着再次喷出了一股股小小的阴精，滋润着犬夜叉的分身。她樱口微张，大声的喘息着，晶莹的甘露从她的嘴角边流了下来，失神的双眸没有一丝焦距。<br /> 　　“樱姬，没事吧！”<br />　　犬夜叉将樱姬嘴角的口水吸尽，双手从她的后背收了回来，开始抚摸着她染上了一层粉红的白嫩娇躯，尤其是樱姬胸前的那对小巧的玉乳，更是一边揉捏，一边吸允着上面那两粒小小的樱桃。<br /> 　　“哈哈……嗯嗯！”<br />　　樱姬气喘吁吁，第一次，就这么激烈，给予她的刺激是在是太大了！同样，长达五分钟的射精，让她的小小的子宫蓄满了犬夜叉的精液，瘦削的小腹也由于那庞大的精液而微微的隆了起来。<br /> 　　“要拔出来了！”<br />　　“嗯！”<br />　　稍稍回复神智的樱姬，此时才感觉到了强烈的害羞，听到犬夜叉的话，她的眼睛瞬间紧紧的闭了起来，脸上布满了红潮，头轻微的点了一下，感受着犬夜叉留在体内的巨大慢慢的脱离着自己的身体。<br /> 　　噗嗤……波！<br /> 　　随着犬夜叉慢慢拔出没有丝毫缩小的肉棒，樱姬蜜穴深处，那大量的精液也慢慢的溢了出来，在犬夜叉的龟头离开时发出的那一声仿佛拔瓶塞一样的声音，噗的喷出了一大团混合着淡淡血丝的浊液，溅在地板上。<br /> 　　咕咕！<br /> 　　在犬夜叉离开樱姬的体内后，子宫里面那注满的精液仿佛找到了缺口，顺着樱姬那细窄的阴道，不停的流淌出来，很快就在地板上积出了一个小水潭。<br /> 　　犬夜叉将铮亮的肉棒上的淫液在樱姬的蜜穴外擦拭了一下，见樱姬没有任何反应，抬起头，发现樱姬已经由于过度的疲惫和刺激而睡过去了。<br /> 　　“累了吗？那先休息一下吧，我们的时间，还长着呢！”<br />　　樱姬下身的幽谷还在汩汩的留着粉色的爱液，看到自己的精液被挤了出来，犬夜叉将依然坚挺的分身再次凑到了樱姬的阴道入口，硕大的龟头敲开了两百粉嫩的阴唇，循着刚刚退出来的通道，下身一沉，堵住了精液流出的缺口，再次进入到了樱姬的体内。<br /> 　　“呜……”<br />　　被异物再次入侵，睡梦中的樱姬微微呻吟了一声，身体扭动了一下后，没有醒过来。<br /> 　　犬夜叉将樱姬的身体抱了起来，下身有力的顶着她，然后双手把樱姬那由于沾满了他精液而变得黏糊糊的衣服脱了下来，随手扔在地上，就这样托着樱姬雪白的臀部，肉棒埋在樱姬的体内，通过抖动继续享有着樱姬美妙的身体，一步一步走到了里屋的床榻上。<br /> 　　掀开被子，犬夜叉就那样抱着樱姬的身体，和她一起倒在了床上，这个动作比较大，令犬夜叉的分身在樱姬的花心上重重的撞了一下。强烈的酥麻感，终于让樱姬迷迷糊糊的清醒了一些。感受到下身传来的快感，媚眼如丝的看着压在自己身体上，微微耸动的犬夜叉，问道：“……嗯嗯……犬夜叉？”<br />　　“嗯，我在这里，继续休息吧，一切都交给我好了！”<br />　　“嗯！”<br />　　疲惫的樱姬，在这舒适的感觉中，再次沉沉的睡了过去。趴在她身体上的犬夜叉，见樱姬再次入睡，一边亲吻着她圣洁的躯体，一边轻微的抽送起来，炽热的分身，进出着樱姬的蜜穴，龟头小股小股的喷吐着灼热的精液，浇灌着樱姬刚刚绽放不久的花蕊。<br /> 　　诱人的呻吟声再次在这个刚刚平静了不过三分钟的房间里，愉悦的响起来了！<br />　<br /><br />　　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5288081&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5288081&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17746988" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17746988"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17746988_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17746987" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17746987"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17746987_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5288081.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5288081.html</guid>
	<pubDate>2015-11-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/11.5MB】柯南泡妞录（未删1-275章）【作者：我爱慕容淑】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：柯南泡妞录（未删1-275章）【作者：我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>慕容淑】<br />【资源大小】：11.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />北京太子爷在和情人幽会的时候，因为地震而死去，灵魂穿遇到了柯南世界，成为了工藤新一，并且拥有了《我和僵尸有个约会》里面僵尸王将臣这样的盘古族人的力量，各种各样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>也纷纷投怀送抱，看他如何收了自己母亲有希子、英理母女、灰原姐妹、佐藤警官、超<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的贝姐等等……<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />和贝姐的放纵（1）<br /><br />　　就在新一想要进一步的就此拿下贝尔摩德的时候。忽的，贝尔摩德将头凑到了新一耳边，冷冷地说道：“我不想跟你做！放开我！”<br />　　这句话虽然短，但是期间却透露出一股冷意。新一听了，不禁心中一颤，忽的没了兴致，心想这个女人果然不愧是组织的高级杀手，竟然能抵受得住自己的爱抚，而一下子恢复神智，虽然此时自己可以强行干了她。但是新一，确实不愿意这么做的！<br />　　叹了口气，新一放开了贝尔摩德，站起身说道：“对不起，莎朗姐姐！”<br />　　贝尔摩德眼见心已不再侵犯自己，于是轻轻一笑，说道：“小新一，今晚你太冲动了！我可以当做没发生过，但是不希望有下一次！我们毕竟不可能！”<br />　　新一一听，身子一震，颤抖着说道：“莎……莎朗姐姐，你……你什么意思？你说我们没可能……难道……难道说你是喜欢过我了……”<br />　　贝尔摩德一愣，继而轻笑道：“如果有，又如何？”<br />　　“如果有，我想和你在一起！”新一平静地说道。<br />　　贝尔摩德一听，眼中忽的一阵愣神，继而笑道：“小新一，你说你想和我在一起？你知道姐姐我是什么样的女人吗？你了解我的过去吗？小新一，你现在年纪还小，还不懂姐姐我的苦衷……”<br />　　“不管你有什么苦衷，我都一定要和你在一起！”新一说着，坐在贝尔摩德身边，轻轻握住她的手，“莎朗，自从你在此来到日本之后，我就知道，你的心中是有我的。你看我的眼神，不在象是在美国那样的不在乎，你对我有情了，你对我有情了！莎朗姐姐，不要骗自己好吗？做我的女人好吗？”<br />　　贝尔摩德一愣，继而说道：“你不是有未婚妻了吗？她年轻美丽，又何必跟我这个老女人……”<br />　　“是吗？可是我不在乎这些，我喜欢你，你喜欢我，这就足够了懂吗？”新一轻轻笑道。<br />　　“你家有烟吗？能给我一根烟么？”贝尔摩德不知道自己怎么会说这样的话来。<br />　　新一一愣，继而温柔地看她一眼，说道：“有啊，我去给你拿去！”说着，新一站起身，走到后面，变出一盒烟和打火机来，接着走回来递给她一根烟，然后深情地望着她故意隐藏在冷漠与高傲下的美眸，手中打火机啪地一声点燃，凑到了贝尔摩德红润的嘴边。<br />　　贝尔摩德迟疑了一下，将香烟点燃。<br />　　“你吸烟的样子很美。”新一磁性的声音像一种说不出的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>，在拨弄着贝尔摩德逐渐敞开的心扉。<br />　　贝尔摩德皱了皱自己无可挑剔的秀美：“但是很多男人都不喜欢女人吸烟，不管你是不是明星，在他们眼里他更希望你能成为他唯一的女人”<br />　　新一缓缓将自己的上半身压倒性地向贝尔摩德倾去：“那是他们不懂得欣赏，就像最美丽的玫瑰花一样，生长在私家花园的，绝对没有生长在大自然里面的漂亮，原因很简单，只有大家都公认的才是最美的。”<br />　　从这个角度来看，贝尔摩德的确是一个天生尤物，她的存在让男人想犯罪。譬如现在，新一就很想亲亲她的嘴。只要不是瞎子，那一定可以看出她的唇上并没有涂抹任何口红，但她的唇不仅艳，软，而且香，轮廓分明，不要说男人，大罗神仙怕也会心猿意马。可惜他没有吻她的权力，她没有被吻的义务，虽然他是男人，她是女人。一个男人与一个女人同时出现在某个空间里，按常识来说，两者应该发生一点故事。遗憾的是，到现在为止，新一心中还不敢确定，自己是不是真的征服了这个女人。<br />　　“很奇特的理论！”贝尔摩德轻笑一声，“你说你喜欢我，为什么喜欢我？是因为我是明星吗？”<br />　　新一笑了，继而显出一副令女人着迷的深情款款的模样，温柔道：“你想知道原因么？……除了因为你是大明星外，最主要的是因为你是个漂亮的女人，漂亮的女人都很容易让男人喜欢！”新一伸手拨弄贝尔摩德的头发。<br />　　贝尔摩德没有拒绝，她的内心，其实早在当初美国的时候，就已经被眼前耀眼的男人不顾一切拉住她的时候俘虏了……<br />　　眼看贝尔摩德已经被自己的深情迷惑了，新一趁热打铁，将自己火热的嘴唇放在贝尔摩德敏感的耳边，用充满磁性的声音低声道：“今晚陪我堕落一次，好吗？”<br />　　贝尔摩德迷茫了。<br />　　新一张嘴含住她诱人的耳珠：“展现你女人的美丽给我看看，让我知道，你不仅善于演戏，更善于征服男人！”<br />　　贝尔摩德心下一荡，心中只想着，今晚就放纵这么一次，让自己能够心甘情愿的奉献一次身体给自己有好感的男人，即便是一次也好！<br />　　说着，贝尔摩德低声道：“今晚，我们可以放纵一次！”<br />　　新一大喜，也开始回应起来，但她们都不知道，客厅通到走廊的内侧，却有一双眼睛，此时正惊讶地望着二人。<br />　　此时，新一脱光自己的衣服，右手揽着贝尔摩德丰腴柔软的腰肢，右手隔着薄薄真丝长袍和水粉色的蕾丝乳罩抚弄着她那对尖挺、圆翘、丰满的乳房时，贝尔摩德也不再挣脱了，而是用浑圆的双臂温柔地搂住新一的脖子，微微喘息着。新一和贝尔摩德都有些紧张，将有对要发生的既浪漫甜蜜，又有对充满禁忌的事的恐惧。贝尔摩德的双手抱着新一的脖颈，小嘴吐气如兰，娇喘微微，整个娇躯也变得火热。……<br />　　“莎朗姐姐，我爱你，我要你！”<br />　　新一把贝尔摩德的身体压在身下，双手在她的周身游走着，片刻间摸遍了她的全身。<br />　　贝尔摩德被新一抚摸得娇喘吁吁，丰腴的身体不住地扭动着：“小新一，莎朗姐姐也……喜欢……你。”<br />　　新一简直难以相信这一切，梦寐以求的期盼就要变为现实，激动使新一颤抖着双手，一时间竟不知怎样才能把贝尔摩德那袭睡袍脱去。笨手笨脚的去解开那些纽扣，费尽周折才在贝尔摩德的帮助下用依然颤抖的手解开了全部纽扣，精致、小巧的水粉色蕾丝乳罩和性感小三角内裤，太薄小了，完全挡不住红杏出墙，丰满、白嫩的身躯如玉脂般光润，一个几乎全裸的美艳、成熟、丰腴、性感的女人的肉体就横陈在新一的面前。新一的呼吸变得急促起来，感觉有些口干舌燥，视线也停滞在贝尔摩德的胸前。<br />　　新一伏在贝尔摩德的身上，贝尔摩德任新一吻着她嫣红、娇美的面庞，当新一的嘴吻到她红润、香甜的小嘴时，贝尔摩德婉啭相就，和新一紧紧地吻在一起，在贝尔摩德的引导下，慢慢的新一学会了如何舌吻，贝尔摩德把她灵巧的、丁香条般的舌头伸进新一的嘴里，与新一的舌头纠缠在一起。一阵天昏地暗之后，新一向贝尔摩德白晰、洁润如天鹅绒般的脖颈和胸脯进发，在贝尔摩德的配合下，解开那水粉色的小巧别致的蕾丝乳罩和她身上仅剩的一点点衣物……<br />　　太美了！<br />　　新一看着贝尔摩德雪白美艳的胴体，不禁登时完全完全呆住了。<br />　　屋中的灰暗光芒闪耀着，只见一尊玉雕冰琢的迷人胴体横陈沙发上，曲线玲珑，凹凸分明，肌肤晶莹透亮，光滑圆润，仿佛吹弹得破！两座鼓圆的圣女峰硬挺高耸，小腹平滑细腻，玉脐镶在圆滑的腹壁之中；在那令人遐想的桃源洞口，花房高隆，娇香可溢，黑浓的茵茵芳草覆盖其上，罩着神秘幽谷，整个赤贝粉红清幽，一条诱人小溪穿越小丘向后延伸，把这高挺唇肉一分为二；鲜红闪亮的嫩穴在芳草底下若隐若现，门户重叠，玉润珠圆，轻张微合，一如处子，却比那些未经人事的处子更多了几分娇媚！香臀浑圆，玉腿修长，纤臂似藕，腰细如折柳！喘息羞恼着时，贝尔摩德浑身颤抖，酥胸玉乳，起伏不定，玉腿纤臂，抖动生波，更显妩媚艳丽！<br />　　盈盈一握的腰身继续延续到脐下，外侧和莹白的大腿相连，向下向内则过度为雪白的小腹，小腹有一个缓缓的向上的曲线，在和两条大腿交合的地方，是每一个男人都想看到的隆起的阴阜，这迷人的维纳斯的山丘。<br />　　贝尔摩德的阴阜显得光滑而饱满，乌黑的阴毛更是衬托出小腹和大腿肌肤的洁白。<br />　　她的阴毛十分的浓密，在耻骨上3、4公分的地方开始，向下沿着两侧腹股沟的内侧呈三角型的分布，细黑柔软的阴毛不能完全遮掩住阴阜的饱满和洁白，令她的小腹呈现出一种极为诱惑人的夺目来。<br />　　新一看得呆了，当然不忘记抚弄一下阴阜，拨动一下阴毛。<br />　　“啊……”贝尔摩德呻吟一声，两条雪白雪白的大腿轻轻的交叉在一起，挡住了阴阜之下，两腿之间黑黑的树林里，那可爱的神秘园的入口，是进入她身体内的唯一通道，也是她快乐的源泉。<br />　　新一嘿嘿一笑，双手从贝尔摩德洁白的腰部一路滑下去，经过雪白的大腿、圆润的膝盖、优美的小腿，最后停留在光洁的足踝。<br />　　他抓住她的踝部用力地往两侧拉开，随着贝尔摩德两条玉腿的慢慢张开，两腿保护着的黑森林里的神秘花园慢慢显露出来。<br />　　新一的呼吸不由得沉重起来，目光顺着光洁的大腿内侧往上望去：隆起的阴阜向下延续，在两侧大腿的根部形成了一条狭长的三角区，两侧是隆起的丰满的大阴唇，像两扇玉门紧紧关闭，只留下一条小小的深红色的缝隙，缝隙的中间还隐隐可见一个小小的圆孔；缝隙的上缘是粉红的阴蒂，乌黑的阴毛只分布在阴蒂的周围和大阴唇的上缘，大部份的阴唇原本的粉红色都暴露无遗，显得很鲜嫩的样子；阴唇的下缘会合后变成一条细细的系带，一直连续到菊花轮一样同样紧闭的菊蕾口，这里是一条险要的峡谷，皮肤的颜色恢复了晶莹的白色，两侧是圆浑丰腴的小山一样的臀部，洁白柔软如凝乳一般。<br />　　新一转移目标，将抚摸着贝尔摩德修长玉腿的手渐渐移向神密茵黑的大腿根部，摸索挑逗着，顺着柔软无比的微隆阴阜上柔柔的幽幽芳草轻压揉抚，并且不理会贝尔摩德美丽可爱的小瑶鼻中不断的火热娇羞的嘤咛，手指逐渐侵袭到了那娇软滑嫩的玉沟。<br />　　贝尔摩德是一个美丽绝色、千娇百媚的绝丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少妇</span>，此时粉红乳头、阴阜玉沟被新一这样淫弄、挑逗，禁不住一波又一波的肉欲狂潮涌上芳心，娇俏可爱的小瑶鼻不自觉地呻吟婉转，雪白肉体蠕动扭弯着，美丽眩目的翘楚雪臀随着新一在下体中的手的抽动而微妙地起伏挺动。<br />　　娇羞万分的少妇芳心被那销魂蚀骨的肉欲快感逐渐淹没，娇美妩媚的俊脸胀得通红火热，秀眸含羞紧闭，瑶鼻嘤嘤娇哼。<br />　　新一将贝尔摩德的双腿曲起，双手扶着她的两膝，顺着她大腿的内侧一直向上滑去，直到停在大腿的根部。<br />　　他伸出两只手指，小心地放在贝尔摩德两片娇羞的阴唇上，薄薄的嫩肤吹弹得破，其余的手指则在狎玩贝尔摩德的阴阜和阴毛。<br />　　接着，新一又轻轻的把阴唇往两边拨开，玉门缓缓的打开，他惊异于这女体的结构。<br />　　粉红色的门内还有一道小门，那是一双小阴唇，再深入，圆圆的蜜壶开口终于显露，这迷人的伊甸园，将要迎来一位新客人。<br />　　新一只觉得下身的巨棒已坚硬异常，跃跃欲试的想钻进这小小的洞口，直捣玉宫<br />　　他伸出左手轻轻捏着贝尔摩德的阴蒂搓起来，右手食指则在大阴唇上画圈，然后慢慢伸进贝尔摩德的蜜壶里……新一让她的身子平卧在自己身前，将她的双手举高过头，两条玉腿曲起，然后再把她的两膝尽量的向两侧拉开、压低，贴近水平，使雪白的大腿最大限度的被分开。<br />　　贝尔摩德的小腹由于这个缘故变得明显的向上隆起，而整个会阴部则清晰的显露。<br />　　这个姿势的全裸女体，象是表达一种求欢的请求，而不是抗拒被强暴的努力了。<br />　　新一体会过很多交媾的方式，他觉得还是最普通的姿势最容易达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>。<br />　 “小……小新一，好……好新一……莎朗姐姐需要你……需要你的肉棒……大肉棒……插我……干我……”忽然，贝尔摩德迷迷糊糊地说道。<br />　　新一听了这话，热血上涌尘根勃挺，硬如铁棒蠢蠢欲出，一把压在贝尔摩德身上<br />　　贝尔摩德如遭电击，只觉一股久所未遇的男人的体味扑面而来，瞬时间那火热的男人身体已扑压在她身上，压得密密实实的，使她感到难忍的重压，尤其是高耸胸脯被紧紧压挤着，她一阵憋闷，一种陌生的粗重喘息已扑到眼前了！<br />　　他吻她雪白的脸、她雪白的脖子、她雪白的肩，他含着雪白馒丘上两粒嫣红柔嫩的小樱桃吮吸着，双手揉遍了贝尔摩德身上的每一寸身体，这娇美女体的洁白和柔软让他陷与情欲的疯狂。<br />　　新一的嘴不断的向下巡弋，一直来到张开的白嫩双腿之间。<br />　　贝尔摩德粉红色的玉门紧闭着躲藏在柔软的灌木丛中，但这阻挡不住新一的决心，他的舌头开始反覆的撩拨贝尔摩德丰厚的大阴唇，双手挤压着雪白的双臀。<br />　　贝尔摩德只觉得下身刺痒不止，初时尚能咬牙强忍，到后来犹如四肢百骸的从骨头里面颤抖起来，终于发出大声的呻吟：“啊！啊！住……手！啊……好新一……好小新一……不……不可以……不可以碰那里……不要……啊……”<br />　　新一继续的刺激贝尔摩德的下阴，那粉红色的花蕾终于打开，露出了一条也是淡红色的窄窄的神秘通道来，一股股透明的花蜜不断的流出，很快令贝尔摩德的外阴湿润起来。<br />　　贝尔摩德的爱液开始潺潺的流出，寂寞已久的伊甸园本能的兴奋起来，她不禁羞愧不已。<br />　　贝尔摩德扭动着身子，两手推拒着，动人胴体曲线不停地撞击着他的胸口，新一感觉到了她的剧烈喘呼，少妇的成熟气息使得他更加迷醉，他用力分开贝尔摩德的双手，将玉手压在沙发，开始抚爱贝尔摩德那两座丰满弹跃的玉峰：狠狠地揉捏，尽情地戳掐，肆意地夹磨！突地猛然低下头去，含住一粒蓓蕾，一阵猛吸狂吮！<br />　　在贝尔摩德强自忍耐地娇吟中，新一用左手逐渐摸向贝尔摩德圣地，只见那粉红色花唇微开，中间赤贝隐现，中央处的凹陷留下一个小小的圆孔，上端一颗红豆兀自神采奕奕地挺立在那儿，可爱诱人已及！新一的手指抠动揉捏着，欲火中烧下手指向下一探，伸入股沟，摩擦着那粒红豆，进进出出地拨动开来。<br />　　“啊……嗯……”贝尔摩德全身一颤，秘洞猛然收缩！新一心痒难禁，俯下头去，伸出舌头，不住往那花唇红豆猛舔起来，啧啧赞叹着。<br />　　贝尔摩德被他紧紧压实在沙发上，羞愤至极，不断扭动着娇躯，颤动不已，一双玉腿紧张地紧夹着，尽力作最后防御，但一双藕臂却被他紧紧按着，只觉那肉根在向圣地逐渐挺进着，她更是难受的狂扭娇躯。<br />　　新一只觉身下最爱的最亲的女子那坚挺双峰不断在胸口前磨转，欲火不断升腾，转瞬已至顶点，他口中嘶嚎着，肉棒开始有节奏地抽动，越顶越快，终于不顾一切地向美女圣地直捅而入，但贝尔摩德玉腿紧闭，却使他不得其门而入。他心中一急，更加猛力地冲撞，下下用力地往腿缝根上顶，再使劲猛旋，然后整根拔起，再用力狠狠地插下去！顶撞，旋插，来回交互，动作极是剧烈！<br />　　贝尔摩德被他这一阵强猛轰击，逼得喘不过气来，说时迟，那时快，新一一手滑入她粉腿内侧雪白的嫩肉上游走，痒得她一双秀腿直抖，另一只手却提上玉峰顶尖捏玩着她的乳珠！三处猛攻，她如遭电击，全身一阵瘫软，再经魔手轻扣，玉腿已松，这火热的感觉让贝尔摩德娇媚性感的呻吟不住涌出，她的玉腿已屈服在新一的火热之下，给彻底分了开来。<br />　　贝尔摩德闭上了眼儿，柳眉微蹙、娇躯轻颤，发出了微带痛楚的美妙呻吟声，扭得那般娇娆，软玉温香的娇躯灼的像团火一般，更令新一无法再忍耐了，又岂肯放过良机，贝尔摩德桃源口已润湿、春意盎然，新一虽然晓得在男女交合之前需好生温存，但他虽是欲火如焚，也不管前戏是否充分，贝尔摩德虽桃源口已湿滑却还不够柔软，便挨了新一肉棒的重重插入，加上插入时的角度也没有对好，当桃源被破时贝尔摩德只觉蜜洞口痛的好像擦伤了一般，窄紧的蜜洞虽是本能地黏紧了肉棒，本能地享受他的灼热，但遭狠狠插入时那些微的痛楚，却仍令贝尔摩德经受不起，忍不住呻吟出来。<br />　　“唔……痛……痛着呢……小新一……别……别那么用力……我……唔……我受不起……啊……小新一……饶……饶了莎朗姐姐……小……小力些吧……嗯……啊……好……好大啊……小……小新一……你……你真的……真的好厉害……嗯……好……好棒啊……浪死了……啊……”<br />　　新一看着贝尔摩德娇羞不胜、弱不禁风，不住呼痛叫疼的羞怯模样儿，不由得大感满足。他一手搂住了贝尔摩德泛着香汗的纤腰，一手滑上了她紧翘的圆臀，指尖顶进了她火热的股沟，好将贝尔摩德的桃源固定着，让她再逃不脱自己的手，新一非但没听贝尔摩德的话儿收力，反而腰部深顶猛收，顺势用力向前一顶，“滋”的一声脆响，全根尽入！贝尔摩德额上直冒冷汗，好象五脏六腑都快要被他捂腾出来。<br />　　新一像一匹脱缰的野马，不停地在修长胴体上弛骋着；又如乱蝶狂蜂，只向花心去采！象头野兽在她娇躯上肆意地发泄着，双手穷凶恶极地搓捏揉，肉棒疾抽缓插，记记皆重重撞击着她的臀肉。<br />　　“唔！”贝尔摩德芳心娇羞欲醉，她觉得一条又硬又大、又烫又长的肉棍逐渐插进自己的玉体内，一丝甜蜜而酸酥的快意使她皱眉，哎了一声，两颗晶莹的珠泪流出紧闭的如星丽眸<br />　　随着新一一阵猛力的挺送，粗大的阳具直挺进贝尔摩德的小蜜壶深处。<br />　　“啊！”新一感到自己的肉棒完全顶进了贝尔摩德的蜜壶，占领了那幽深火热而紧窄娇小的花径的每一分空间。在贝尔摩德美眸珠泪涟涟的注视下，一阵短暂的静默后，他在紧窄娇小的柔嫩蜜壶中迅速抽动挺送起来。<br />　　新一的雄躯在贝尔摩德美丽胴体上耸动着，肉棒在那异常紧窄娇小的幽深蜜壶内抽插，而贝尔摩德则在他身下娇羞地蠕动着雪白如玉的胴体，欲拒还迎，鲜红娇艳的樱桃小嘴微张着，娇啼轻哼、嘤嘤娇喘。<br />　　突然他俯身含住充血硬挺勃起的嫣红乳头，舌头轻轻卷住柔嫩乳头一阵狂吮，一只手握住另一只颤巍巍娇挺柔软的雪白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">巨乳</span>揉搓起来。<br />　　贝尔摩德柳眉微皱，贝齿轻咬，娇靥晕红，桃腮羞红似火，在那根粗大肉棒逐渐深入雪白无瑕美丽玉体的过程中，一阵令人头晕目眩的强烈快感刺激涌生，清雅丽人急促地娇喘呻吟，娇啼婉转。<br />　　在新一的狂热进攻中，贝尔摩德情难自禁地蠕动，娇喘回应着，一双娇滑秀长的玉腿时而轻举、时而平放，盘在他腰后，随着肉棒的每一下插入抽出而迎合地紧夹轻抬，艳比花娇的美丽秀靥丽色娇晕如火，樱唇微张，娇啼婉转、呻吟狂喘着，一双柔软雪白的如藕玉臂紧紧抱住新一宽阔的双肩，如葱般秀美可爱的如玉小手紧紧地抠进肌肉里，奋力承受新一的雨露滋润。<br />　　新一那火棒也似的肉棍在蜜穴进进出出，滚滚热气自下身中传来，扩及全身，在贝尔摩德雪白耀眼的美艳胴体上抹了层层红霞，身子不由自主地颤动，胸前高挺坚实的玉峰，波涛般的起伏跳动，幻出了柔美汹涌的乳波，身上沁出香汗点点如雨，混杂在中人欲醉、撩人心魂的爱液微薰，如泣如诉的娇吟叫床声中。<br />　　“啊……乖小新一……好……好哥哥……嗯……啊……我……好舒服……我好满足……啊……我从来……从来没这么爽过……啊……嗯……啊……我……我真的……真的要死了……要升天了……嗯……不要……别这么用力……啊……啊……啊……好……好棒啊……啊……啊……好哥哥……好……好哥哥……嗯……啊……我……好满足……我好快乐……啊……这是……这是莎朗姐姐第一次这么爽……啊……嗯……啊……我……我真的……真的快乐死了……啊……啊……啊……好……好棒啊……啊……乌丸……乌丸……根本比……比不上你……”“啊……莎朗姐姐……好莎朗……你……你真的……真的是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">极品</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">熟女</span>啊……小新一……小新一也爽得很啊……啊……好爽……哈哈哈……”男狂女媚啪啪一连串急促的肉击声喘息声呻吟声，两人身子幌动的更加厉害，香汗飞溅，异香弥漫，充斥了整个房间。<br />　　不知过了多久，贝尔摩德只觉那根完全充实胀满着紧窄秘洞的巨大肉棒，越插竟然越深入蜜壶肉壁内，一阵狂猛耸动之后，她发觉下身越来越湿润、濡滑，随着越来越狂野深入抽插，肉棒狂野地分开柔柔紧闭娇嫩无比的阴唇，硕大浑圆的滚烫龟头粗暴地挤进娇小紧窄的蜜壶口，分开蜜壶膣壁内的粘膜嫩肉，深深地刺入那火热幽暗的狭小蜜壶内，竟然刺入了那含羞绽放的娇嫩花蕊，龟头顶端的马眼刚好抵触在上面。<br />　　一阵令人魂飞魄散的揉动，贝尔摩德经不住那强烈的刺激，一阵急促的娇啼狂喘，柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨更是一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐，下身蜜壶膣壁中的粘膜嫩肉更是死死地缠绕在那深深插入的粗大阳具上，一阵不能自制火热地收缩、紧夹。<br />　　肉棒正最狂野地冲刺、抽插着一阵阵痉挛收缩的蜜壶，龟头次次随着猛烈插入的阳具的惯性冲入了紧小的玉宫口不一会儿，贝尔摩德那羞红如火的丽靥瞬时变得苍白如雪，娇啼狂喘的樱桃小嘴发出一声声令人血脉贲张、如痴如醉的急促哀婉的娇啼。<br />　　“哎！”随着一声凄艳哀婉的销魂娇啼，窄小的玉宫口紧紧箍夹住滚烫硕大的浑圆龟头，贝尔摩德芳心立是一片晕眩，思维一阵空白，鲜红诱人的柔嫩樱唇一声娇媚婉转的轻啼，终于爬上了男欢女爱的极乐巅峰。<br />　　贝尔摩德一声声不由自主地娇啼轻哼，把情动无限的美丽螓首埋在他肩上，一对饱满的娇挺巨乳紧紧贴在他胸前，雪白玉润纤滑修长的优美玉腿紧紧盘在新一身后，死死夹住他的腰，否则一松她就会掉下来。<br />　　贝尔摩德羞涩地娇啼婉转着，娇美雪白的玉体火热地蠕动着，光滑隆挺的洁白雪臀随着新一的抽出、顶入而被动地挺送迎合。<br />　　“嗯……”新一每一次顶入那幽深紧窄的蜜壶，贝尔摩德娇俏可爱的小瑶鼻都娇羞火热地呻吟，回应着身上男人的顶插，妩媚的娇吟和稚嫩的迎合动作使他逐渐加快了节奏，快抽狠插，不断得顶入她蜜壶内凶猛地粗巨黝黑的肉棒，抽出她樱唇中娇艳妩媚的娇喘宛啼。<br />　　当新一又一次狠狠地深深顶入那娇小的蜜壶时，终于顶到了她的蜜壶深处的花芯，贝尔摩德芳心轻颤，感受着玉体最深处的圣地传来的至极快感，在一阵娇酥麻痒般的痉挛中，那羞涩花芯含羞轻点，与那顶入蜜壶最深处的男人肉棒的滚烫龟头紧紧吻在一起。他一下又一下地不断轻顶速插令贝尔摩德连连娇喘，本已觉得玉胯蜜壶中的肉棒已够大够硬，可现在那顶入自己幽深蜜壶中的火热肉棒竟然还越来越大越来越硬，更加充实紧胀着滑嫩阴壁，更加深入幽遽窄小的蜜壶内。<br />　　“唔、唔…唔、嗯！”在新一的连连触顶下，贝尔摩德花房含羞带露，花芯轻颤。<br />　　“啊……啊……受不了了……受不了了……小新一……我……我泄了……泄了……莎朗姐姐……莎朗姐姐完了……完了……啊！”随着一声娇羞轻呼，一股乳白粘稠的阴精从蜜壶深处的玉宫内流射而出，顺着浸透在蜜壶中的肉棒，流出蜜壶，流出臀沟，沿着玉股，浸湿白洁中沾染着片片女子蜜汁的沙发。<br />　　贝尔摩德胴体一阵痉挛，只觉幽深火热的蜜壶内温滑紧窄的娇嫩膣壁阵阵收缩，芳心娇羞万分，欲仙欲死，顿时沉浸在那刹那间的肉欲交欢的高潮快感之中。<br />　　新一的肉棒被少妇阴精一冲，更感紧紧缠绕在他阳具上的粘膜嫩肉一阵火热地收缩紧夹，不由得全身一麻，知道不能把守精关，立即快速凶狠的抽插了百十余下，然后深深地顶入那娇小蜜壶内，紧紧顶住玉宫口，向隆臀高迎的嫩穴里射出滚烫的阳精。<br />　　贝尔摩德被他在玉胯蜜壶中的这一轮顶刺顶得娇啼婉转，欲仙欲死，“唔啊哎…”声不绝于耳，花靥更显酡红，浑身玉体娇酥麻软，抖颤不已，下身雪臀玉股下更是花蜜横流，淫精秽物斑斑点点，被射得骨酥肉糜，身子也跟着剧烈地颤抖起来，可是四肢被他压得不能动弹，只有不停地乱摇臻首，口中咿唔不已。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5282251&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5282251&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17724094" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17724094"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17724094_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17724093" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17724093"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17724093_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17724092" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17724092"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17724092_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5282251.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5282251.html</guid>
	<pubDate>2015-10-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.06M】[长篇] 仙剑御香录（未删节版全） 【作者：风流】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[长篇] 仙剑御香录（未删节版全） 【作者：风流】<br />【资源大小】4.06 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　<br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />　　断水流，本是轩辕皇帝后裔，后因挚<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>背叛，历经十年流浪回到中原，经历一场惊天巨变。<br /><br />　　断水流终于心魔滋生，拜在天下第一修真大派昆仑派，先是勾人师母，与师<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span></span>偷情，爱上小师妹。为了<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>，断水流他杀死恩师，背叛龙门，奸淫后母，淫辱姐妹，挑战天下，武破虚空，走一条御美不归之路。<br /><br />　　内容节选：<br /><br />　　纯洁的雪白亵裤终于被褪至膝上，在雪白的肚子下，有一片纯白<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span></span>的迷人草丛，芳草萋萋之处着实令人怦然心动，恨不得马上剥开草丛，一窥迷人灵魂的神秘之境，青葱似的雪白修长双腿与曲线优美、浑圆高挺的臀部，不论色泽、弹性，均美的不可方物。<br /><br />　　云清旋紧闭双眼，恨不得找洞钻进去，暗中绝望道：“完了，我全身隐私神秘的地方都被生儿看到了，我该怎么办啊？”但断水流的视线却又使她的身体感到兴奋。<br /><br />　　活色生香的曲线全部呈现在断水流眼前，断水流双手握住了云清旋的乳房，手掌回旋抚弄她那满具张力的双峰，揉捏着她晶莹剔透、白玉无暇的一对椒乳，只觉得触手温软，说不出的舒服。左手更进一步攀上了玉峰蓓蕾，轻轻揉捏，美丽的粉红色乳晕虽还未被触及，却已圆鼓鼓地隆起。断水流嘴巴一口含住云清旋右乳，低头吸吮，兹兹作响，还不时以牙齿轻咬玉峰，以舌头轻舔蓓蕾。<br /><br />　　这时云清旋忍不住哼出个一两声，很明显的，圣峰上酥软麻痒的快感正将这位武功高强、平日兰质蕙心的云清旋，逗弄的无法招架，由庄雅的俏脸泛着红潮，呼吸气息渐渐急促，洁白的玉乳上两粒粉红色的蓓蕾，充血挺起，任谁也知道云清旋已经有了羞人反应。<br /><br />　　“生儿，我是你是师娘啊，你不能这样对我啊。”云清旋向断水流传音，苦苦哀求道。<br /><br />　　“师娘，对不起。我控制不了自己的身体，我中了二师姐的媚药，对不起师娘。”断水流面容痛苦的传音道。<br /><br />　　“生儿，这到底是怎么回事？你这十年来去了那里？凤儿怎么回对你做出这样的事情？”云清旋闻言心中又惊又羞，向断水流传音急问道。<br /><br />　　“师娘，我……”断水流闻言心中有苦说不来啊，接着断水流向云清旋传音简单的把近来发生的事情向云清旋说了一遍。<br /><br />　　“凤儿疯了，他怎么能做出这样的事情呢？啊……”云清旋闻言，震惊得心中半响说不出话来。突然，云清旋娇呼一声，狠狠的瞪了一眼断水流，妩媚撩人，如泣如诉，水汪汪的美目又浮现出深度渴望。<br /><br />　　断水流的右手这时候也忙的不可开交，沿着云清旋乌黑亮丽的秀发，顺着柔软滑顺的坚毅背脊，延伸到她坚实的大腿及浑圆的臀部间不停游移、轻柔的抚摸，像是熟练般的花丛<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span></span>手，不时又像好奇的顽童试探性的滑入雪<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span></span>臀间的沟渠，仔细搜索着女人最神秘的三角地带，没多久，就摸到了一丛柔软略微弯曲的毛发，沿着毛发，断水流开始抚摸着云清旋的花瓣。<br /><br />　　当断水流的手在云清旋的圣洁私处、高雅乳房搓揉，她忽然感觉到一阵从未有过的兴奋快感，两朵害羞自己感觉的红云飘上脸颊，眼底露出媚波荡漾流转，第一次有陌生男人如此贴近自己的身体，奇妙的幻想由心底涌出，不但没拒绝断水流的无礼，反而带着一点期待。<br /><br />　　“生儿，你怎可以摸那里！快点停手啊……”云清旋面色绯红，向断水流急声传音道。<br /><br />　　“师娘，我控制不了我的身体啊，是《御女心经》在做怪！”断水流无比痛苦传音道，同时心底又生起一股莫名的兴奋和激动。<br /><br />　　同时被攻击女人两处最敏感的部位，使云清旋的身体逐渐火热，有无法形容的痛痒感，扩散到整个下体，舒畅的感觉让她不禁扪心自问：“原来被陌生男子爱抚是这么的快乐、美妙，我以前辛苦的为独孤守着贞洁，到底值不值得？”<br /><br />　　断水流右手中指缓缓的剥开紧紧闭合在一起的两片红艳花瓣，<span style="color:#fa891b ">插</span>入了藏在萋萋芳草下的秘洞，甫一插入，云清旋一直想在断水流面前保持的端庄形象整个崩溃，反应激烈的甩动皓首，情不自禁的呻吟声从樱口中传出：“啊……生儿……”<br /><br />　　同时皱起眉头，脚尖也跷起，微微颤抖。<br /><br />　　断水流眼见云清旋如此舒服，心底更加兴奋不已，轻扣玉门关的手指更不稍歇，便直闯进玉女洞内，只觉洞内不但狭窄，更有一股极大的吸吮力量，深入秘洞的手指紧紧的被温暖湿滑的嫩肉缠绕，就是现在想挣脱云清旋秘洞的饥渴束缚都很困难，单只是插入了中指的前指节，就感到有说不出的压迫舒服。<br /><br />　　手指突破肉缝，碰到最敏感的部份时，云清旋产生无法忍受的焦燥感，对自己的敏感感到恐惧，心中大叫道：“不要啊，不管我是否受欲火焚心，我都不能在生儿面前露出丑态，我是他师娘啊。”但从花瓣的深处，有花蜜的慢慢渗出，这是她没有办法控制的事。<br /><br />　　云清旋第一次被陌生男子闯入了玉门，虽然只是一截指节，却让她感到无比羞耻，但另一股充实、饱满的感觉，更是清晰地由全身传到了大脑中，虽然天性坚贞的她不断强迫自己不能出声，但一阵阵快意的波浪，随着断水流的手指完全和云清旋紧密结合在一起，插入在花瓣里的手指像搅拌棒一样地旋转，云清旋彷佛被推上了九霄云外，在湿润中开放的花瓣，不由得无耻淫荡的夹紧无理的侵犯者，云清旋忍不住娇柔的再发出放浪的“啊”的一声，刹那间有了一阵昏迷的感觉。<br /><br />　　听到云清旋叫出的声音充满愉悦、娇媚的语调，断水流小心的搓揉云清旋的阴蒂、花瓣，手指更是勤奋的在紧湿的阴道内徘徊留连，云清旋鼻中哼声不绝，娇吟不断，口中的娇喘无意识的更加狂乱。云清旋的秘洞内受到断水流不停抽插抠挖，每一次手指的激烈抠挖，云清旋都可以感到自己的秘洞无耻的流出了一些蜜汁，顺着大腿内侧及股沟流到了床上，噗嗤噗嗤的淫靡水声，更是有节奏的配合着断水流的抠挖，一次又一次打击她的尊严，终于下体也无意识的扭动挺耸，像极了久旷的怨妇。<br /><br />　　“师娘，你的身体是不是起了反应啊。”断水流心底忽然生起一股莫名的窃喜和兴奋，忍不住向云清旋传音都逗弄道。<br /><br />　　“生儿，你好坏！你变了，十年前你不是这个样子。”云清旋闻言，心中大羞，窘迫不已，身体上的反应彻底出卖了云清旋，云清旋有些恼羞成怒的向断水流娇声嗔道。<br /><br />　　“师娘，对不起。”断水流闻言，心中顿时疼痛不已，泪眼模糊的断水流，向云清旋痛声传音道。<br /><br />　　“生儿，你想干什么？快停手啊。”云清旋闻声，感觉到断水流的身体变化，面色骤变，目露惊骇，急声传音道。<br /><br />　　“师娘，对不起。生儿我不能亵渎你，我要自断筋脉。”断水流闻言，苦笑一下，眼神坚决的出声说道。<br /><br />　　“不要，傻孩子。师娘也中了媚药‘万恶淫为首’，就是你自断筋脉，师娘也活不成啊。师娘不怪你，乖，听话。其实……师娘心底也喜欢你……”云清旋心急之下，几乎带着哭腔的向断水流传音道。说完，云清旋泪眼模糊了美目，意识逐渐模糊。<br /><br />　　“师娘，你说的真吗？！”断水流闻言，心中狂震。<br /><br />　　由于云清旋从心理上接受了断水流，所以断水流没有了心理压力，手上继续挑逗着云清旋，云清旋的意识都有点儿模糊了，只见她的玉门关口，原本呈淡粉红色、紧闭娇嫩的神圣阴唇终于朝外翻了开来，隆起的花瓣发出妖媚的光茫，流出的蜜汁早已湿润了整个大腿根及床单，有说不出的淫荡之色。云清旋已经被持续了长时间的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>整得神智不清，再也忍不住的娇呼道：“生儿，师娘受不了——把衣服脱掉……”<br /><br />　　听到云清旋的命令，断水流立刻如奉圣谕把衣服脱光，断水流肌肉健壮结实的极有魄力，全身像充满爆发力一般。而且断水流御女经经验丰富，毕竟是轩辕皇帝后人，但是断水流觉得还是让师娘自己主动一些比较好，这样她清醒过来时，比较能接受。<br /><br />　　手指的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>突然离开，感受到正在膨胀中的快感已经中断，一种无法排遣的感情在身心里产生漩涡，云清旋神智稍复睁眼一看，赫然眼前断水流挺着一个热气腾腾的粗壮肉棒，竟有八、九寸长，怒目横睁，宝贝上青筋不断跳动，更稀奇的是隐隐泛着金光，云清旋直觉得又害怕又羞赧，连忙闭上了眼睛别过头去，不敢再看。<br /><br />　　断水流见云清旋脸上露出吃惊羞涩之色，显得更加娇柔可怜，一时间心中竟升起征服式的莫名快感，想更加蹂躏眼前的云清旋，但又突然一惊，甩头暗道：“我怎么可以有对师娘不敬的想法呢。”<br /><br />　　神智再次恢复过来的云清旋，红着脸，极度尴尬羞愧，嗫嚅道：“生儿，你把那个东西……放进师娘的……”云清旋主动把微开的花瓣，靠近断水流的巨大肉棒，晶莹的泪珠代表圣洁的肉体无意识的滴了下来，抗议被欲火占据的淫秽意识。<br /><br />　　断水流知道云清旋已经欲火焚身，于是将她修长的两腿夹在自己腰际，只觉得云清旋花瓣处毛发磨擦着自己的下腹非常痒。断水流低头吸吮着云清旋的乳房，双手紧紧抓住云清旋的粉嫩丰臀，昂首的大肉棒渐渐接近，抵在她湿润的秘洞口。<br /><br />　　云清旋感到双腿被分开，美臀更被双手托起，一根热腾腾的肉棒抵在自己的穴口，断水流一挺腰，就将自己的大肉棒缓缓的插进云清旋的小骚穴。当断水流插入云清旋的体内时，虽然感到洞穴窄小，宛如处子，由于可以凭藉着之前充分的润滑，以及阴道嫩肉的坚实弹性，硬是将粗大的肉棒插了进去，断水流只觉得自己的宝贝被好几层温湿的嫩肉包裹住，穴外的根处和两粒睾丸亦是被阴毛紧紧缠绕。<br /><br />　　断水流藉淫液润滑之力，巨大肉棒破关往里伸入，对于禁欲多年的云清旋而言，那是充满战栗的感觉，巨大胀裂的痛苦使云清旋她脱离了欲火焚心的魔障，忍着彻骨连心之痛，盘骨澎涨之酸，终于让断水流的大肉棒全部进入自己体内，心中一阵感触，心想自己守了三十多年的贞操就这样失去，还是被自己曾经心爱的徒儿夺取的，云清旋紧闭的双眼流下了两串委屈的泪水。<br /><br />　　断水流吐气道：“师娘的这个地方，真是紧的很，夹的我好难过喔，师娘您可不可以放松一点？”<br /><br />　　云清旋闻言又羞惭又无奈，低声道：“生儿，师娘已经有十多年没有做过了，所以才会那么紧，你对师娘要温柔一点……好不好……”<br /><br />　　断水流点头，大肉棒一挺缓缓的一插，云清旋忍不住嗯哼一声，断水流的左手更是不安分的在她玉峰上、柳腰旁肆虐，一阵无穷尽的揉捏使得才刚软化的淡粉红色乳头，又开始令人难为情的充血勃起，颜色也逐渐加深，右手则在她后颈项、背脊间不时轻轻爱抚，或者是在腋下软肉上揉捏呵痒，偶尔会不小心的溜到丰臀上、股沟间，最是叫云清旋慌乱失措。<br /><br />　　当断水流开始前后动下体时，一种强烈战栗感袭向云清旋，小骚穴被巨大的肉棒贯穿，阴道内被紧紧涨满，但那只是在开始的时候，在大肉棒多次在下体内往返时，原来的激烈疼痛竟然慢慢减少，火热粗壮的肉棒，贯穿下腹，那股趐趐、痒痒、酸酸、麻麻的快意滋味，使她出现挺身相就的冲动，一波波快感以下体为中心，扩散到全身，这已无关练功的心障，而是云清旋压抑已久的原始性欲已经被挑起了。<br /><br />　　断水流努力的在云清旋花瓣内抽送，云清旋不禁柳腰摇摆、挺直、收缩，最后将身子仰卧起来靠在断水流的胸怀，断水流一面托起方云清旋臀部，继续抽送，一面揉摸着云清旋的乳房，从这角度云清旋可以清楚的看到自己的私处，柔软的阴毛和湿润的花瓣，以及一只不断进出自己花心内部的巨大肉棒。<br /><br />　　亲眼看见断水流大肉棒抽插自己秘穴的激烈攻势，云清旋心中的灵明理智有如风中残烛，鼻中的哼声逐渐转为口中的忘情叫声，这时房里除了不停抽插“噗滋”、“噗滋”的淫水声，又加上了从云清旋口中传出越来越大声的淫叫声：“啊……不……啊……要来了……生</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5281922&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5281922&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17729361" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17729361"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17729361_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17729360" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17729360"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17729360_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5281922.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5281922.html</guid>
	<pubDate>2015-10-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.2MB】官场艳史（全本未删）【作者：太阳跟月亮】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：官场艳史（全本未删）【作者：太阳跟月亮】<br />【资源大小】：2.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />一个掌握着着至高权利而为所欲为的人。<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;有人说他是一个好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>如命，贪婪，卑鄙，无耻下流的人。<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;又有人说他是一个为百姓办实事，办好事，明察秋毫的大清官。<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;是非功过，又谁人说得清楚呢？<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;偶叶宇问心无愧就是了。<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;本书所有的故事纯属虚构，请勿对号入座。<br /><br />【内容节选】<br /><br />岳母骚动<br /><br />　　叶宇陡然将黄玉欣的身体翻了一下，在她浑圆得有如篮球的屁股上拍了一下，笑骂道：“小妇，原来你早就动情了，还来骗我。”<br /><br />　　叶宇并不是真打，只是介于轻与重之间，‘啪’的一声，玉欣那浑圆的小屁屁向下凹后，又立马弹了起来。<br /><br />　　这色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>公真是自己的冤家，他知道自己需要什么。自己的小屁屁给他那不重不轻的一打，一股奇异的快感从身下传来，黄玉欣不由一颤，鼻腔里吐出一声轻轻的呻吟，转头对叶宇：“人家才不是呢？”可是说完又想到自己的下身已经泛滥成灾了，心中羞愧，将小脸低下去。<br /><br />　　“不是。”叶宇嘿嘿一笑，手在玉欣黑呼呼的草丛中沾了两颗水珠，放在黄玉欣的面前，笑道：“还不是呢？你看，这是什么啊？”<br /><br />　　看着两颗自己身体里面流出的，散发着糜气味的水珠，黄玉欣的脸更红了，这时，她又看见叶宇竟将那根沾有水珠的手伸进嘴里吸了吸。<br /><br />　　看到这一幕，玉欣只觉得一处颗心扑嗵地剧跳着，身体竟有一丝莫名的兴奋感，黄玉欣从床上跳了起来，一下子将叶宇扑倒在床上，捶打着叶宇的脸部：“坏老公，你老是那样说人家。莫非你不喜欢玉欣那样子吗？以后玉欣将它改掉就好了。”<br /><br />　　叶宇嘿嘿一笑道：“不用改，我就喜欢在床上你那羞答答，其实却非常乱的样子。”不管是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>情，还是床戏，都应该保持新鲜的。那样的，时间一久才不会感觉无味。<br /><br />　　这一点，叶宇与黄玉欣这对夫妻就做得非常好了。<br /><br />　　“哼，人家才不是乱呢？”<br /><br />　　看玉欣有些生气，叶宇忙轻拍她的玉背，劝慰地道：“不，老婆，你不乱，你是一个端庄的大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。”黄玉欣嘴角浮现了一丝得意的笑，道：“算你识相。”<br /><br />　　看她那样子，叶宇知道黄玉欣没有生气，手伸过那修长的腰肢，来到了她浑圆的臀部，在那上面像揉面团那样抚摸了一阵子后，向中间的那条沟划去。只觉得那里温热温热的，早已经湿透了。<br /><br />　　“老婆，你下面都湿了，我们来吧。”<br /><br />　　“可是，我们现在爸妈家，等一下他们……”<br /><br />　　“傻欣儿，你怕什么啊？现在已经一点多了，爸妈他们早就睡了。”说此，叶宇双手扶住自己那物事对准，腰部用力，一下子挺进了玉欣的身体：“老婆，这一次你在上面。”<br /><br />　　给自己爱人的异物挺入，一种熟悉的满足快感传来，黄玉欣舒爽地‘嗯’了一声，道：“老公，好棒。”说话的时候，不用叶宇吩咐，她便自己挺动腰肢，臀部一上一下地套弄着……<br /><br />　　……<br /><br />　　虽已深夜，但是展红绫却没有一点睡意，望着身边打着呼呼，睡得有如死猪一般的黄达华心中生起一丝怨怼。<br /><br />　　前几天，她在洗黄达华的衣物时，倏然在他的衬衫衣领上发现了一个女人的唇印。吻，非男女关系亲密者，不可为也。当时，她便起疑，发来经过对黄达华贴身秘书一番旁敲侧击（不是调查），她终于发现了一丝珠丝马迹。那就是黄达华每天下班回家时，都会到‘云罄花园’的一套高档公寓待个几小时。<br /><br />　　有一天，她便跟在黄达华的身后，看着他进入那小区，开门的是一个二十左右的年轻女子。<br /><br />　　这代表着什么，已经无需言明了，展红绫不敢想下去。昔日，他黄达华若没有她家族的扶持岂能爬得那么快，爬得那么高。这么多年，自己为这个家辛苦操劳了数十年，却落到老公在外面包养女人的田地。<br /><br />　　想到这一些展红绫便非常气愤。虽心中不痛快，但她并没有将这事跟她娘家的几个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>姐兄弟讲。毕竟一把年纪了，脸面还是要顾的。她也没有像一般女人对偷情的丈夫大吵大闹的，而是将这一切藏在心里。<br /><br />　　省委大院并不大，这事一闹出去的话，对黄达华对自己都没有好处。<br /><br />　　心中有苦恼，有满腔怨愤却不能发泄出来，那种郁闷非当事人不足以体会。<br /><br />　　展红绫披一件外衣，开了门，想到外面透透气。宽敞的家里，静悄悄的，没有一个人影，黑暗中，大厅中的那把壁灯在发散着光茫。展红绫没有来由的感到一阵寂寞。<br /><br />　　在经过女儿房间时，她倏然听见从女儿房间传来一阵女子低沉像是在喘息，好像又不是，像是很愉悦，又不很痛苦的奇怪声音。<br /><br />　　“欣儿，你们还没有睡觉啊？”<br /><br />　　听到这话，被叶宇压在身上狂干，正在攀升第三波的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的黄玉欣倏然一震，急道：“快……快放开我，……我……我妈妈来了。”<br /><br />　　受到外来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>，黄玉欣已经变得非常敏感的身体剧烈地颤动起来，下身倏然缩紧，紧含住叶宇那物，嘴里，鼻腔发出一阵如泣如投放诉动人心弦的轻吟。<br /><br />　　叶宇亦想不到岳母这么晚还没睡了，没有一点心理准备的他听到她的声音，心里亦吓了一大跳，那物事从黄玉欣的身体里跳了出来。<br /><br />　　“欣儿，你怎么了啦，听声音好像怪怪的。”展红绫一点也没有想到她的女儿跟女婿是做那事儿了。<br /><br />　　“妈……哦……我没事……我们休息了……啊……”黄玉欣紧抓着叶宇在她胸前做恶的手，轻声地道：“老公，你别乱动啊，我妈在外面。”<br /><br />　　不知道为什么，一听到岳母，叶宇便不由想起了刚母那包裹旗袍里面紧绷绷的大屁股。这时一听到她在外面，心里竟涌现一股奇异的快感。手并没有依黄玉欣之言而停下来，而是继续在那上面抚摸着，动作比过去更是肆意了许多。<br /><br />　　做了那么多年夫妻，对于自己的欣儿的敏感处，他闭着眼睛都能感觉得出来。因为才做那事，现在黄玉欣的身体极为敏感，给叶宇一摸，身体非常有感觉，自然地发出了呻吟声。<br /><br />　　作为母亲，展红绫自然细心得多了，女儿的声音很奇怪，三分娇脆，七分娇懒，软绵绵的，没有几分力气。<br /><br />　　展红绫心中一急，问道：“欣儿，你是不是生病了啦？”<br /><br />　　“没，没有。妈，我没事，你别担心。”听到妈妈竟将自己的呻吟声听成生病了，黄玉欣羞愧不已，一想到这一切都是叶宇弄的，气不打一处来，狠狠捏了叶宇一下。<br /><br />　　听到房间里又传来叶宇的痛叫，展红绫疑虑多多，问道：“欣儿，你跟叶宇是怎么了，不会是在打架吧？”被黄玉欣的手紧压住嘴巴的叶宇心中暗笑：“岳母，你真是太聪明了，我跟你的宝贝女儿就是在打架。”<br /><br />　　“妈，我们没事的，时间很晚了，妈，你是点睡觉吧。”黄玉欣明是关心，实则摧促。<br /><br />　　听到黄玉欣那样说，展红绫道：“那好吧，你们早点休息，有事叫我哦。”<br /><br />　　听着远去的脚步声，黄玉欣松了口气，忙看着叶宇，道：“老公，刚才人家没有捏疼你吧？”叶宇夸张地道：“疼死了。你怎么那么狠心。”<br /><br />　　看着叶宇那样子，有过类似经验的黄玉欣哪不知道老公在装，哼了一声道：“谁叫你那么坏，我妈在外面你还挑逗人家，刚才羞死人了。”<br /><br />　　“谁叫你那么迷人？看到你那美妙的身体，我……嘿嘿……我们再将刚才没有做完的事情做完吧。““还是不要了……”可是当她看到叶宇胯下硬绑绑的东西时，心想：“既然他还没有泄火，大不了就让他再干一次吧。”想此，便道：“那你要小声一点哦，这会儿，我妈还没有睡，要是再让她听到声音时，我可不知道要怎么办了？”<br /><br />　　屋外的展红绫听到这话，心中一愣，欣儿他们在做什么事啊？莫非是在……<br /><br />　　原来展红绫越想越觉得不对，便又转了回来，刚到房间外面，便听到女儿大异于平时，软绵绵的声音。<br /><br />　　“我晓得了。”说此，叶宇突然听见房外有些声响，心中一愣，暗想：“莫非是岳母还没有离去？”一想到这里，他的心有点害怕，又有些说不清，道不名的兴奋感。在那兴奋感迫使下，他对黄玉欣道：“欣儿，这一次，我们换个花招？”<br /><br />　　“什么花招啊？”黄玉欣“你过来，对，对就那样趴在床边，我要从后面干你。”黄玉欣非常温柔，听话地照着叶宇话，像一条狗一样地趴在床上，撅起她那圆滚滚的大屁股，腰弯下，使自己的那条小沟更为暴露。<br /><br />　　看此，叶宇再也难以忍受，双手扶住黄玉欣的腰肢，硕大的物事一挺而入。刚才正在兴奋当中的玉欣被老妈打断，身体心里便很难受，这时叶宇那物事再次挺进时，所有的空虚一下子被填满。那种失而复得的快感堪比男欢女爱巅峰时的感觉。<br /><br />　　黄玉欣玉首轻扬，一头<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">黑丝</span>披散发在身体上，玉嘴发现一声动人心魄的满足呻吟。一叫出来之后，她又发现自己叫得太大声了，连忙用手抚住自己的嘴巴。<br /><br />　　听到女儿那高亢，舒爽的娇吟声，展红绫百分百肯定女儿是在做那事了。过来人的她听出了那是女儿在一种极为舒畅的感觉下发出来的。<br /><br />　　那声音荡荡的，有丝丝的媚意，可想而知女儿现在有多少的舒服。<br /><br />　　自己竟然偷听女儿女婿的春宫，想想，展红绫便觉得非羞愧，想要离去时，这时房间里又传来了女儿那蚀骨销魂的叫床声：“哦……好哥哥……我好爽啊……你慢点……别太用力了……你顶死欣儿了啦……”<br /><br />　　听到那声音，展红绫的步子不由一顿，暗想：“这丫头的性子还是跟以前一样野，连做那事时，叫得也那么大胆。”<br /><br />　　“哦，我不行了……老公……欣儿的大哥哥……欣儿又要来了……啊……来了……来了……老公你太棒了……欣儿爱死你了……”<br /><br />　　高潮后的黄玉欣双颊晕红，身子酥酥麻麻的，雪白的身体泛起一阵奇异的娇红，像是裹着一层红纱，神秘而又风情万种，那声音低低沉沉，绵绵的夹带着一丝丝的媚意。<br /><br />　　灯光下，叶宇胯下的物事柱擎天，黄玉欣脸如桃花地横了叶宇一眼，娇声道：“老公，你那东西怎么还没有软啊，欣儿都泄身三次了。”<br /><br />　　屋外的展红绫听此，心中掠过一丝惊奇：“叶宇那方面的能力那么强啊，竟然将欣儿搞了三次还没有泄身。”<br /><br />　　一般来说，男人性欲最强的，在十七 岁到三十岁这段时间，女人则不一样，女人身体虽然早熟，但是其需求最强烈的时间则在三十岁以后。所谓的三十如狼，四十如虎正是这样的道理。<br /><br />　　展红绫的心中涌现一丝惊奇，这时她发现他们的房门并没有关严，一丝糜的味道从里面飘散出来。她不由轻探着身子，往里面偷看。<br /><br />　　房间中，女儿黄玉欣双手撑床，修长的玉腿半跪着，弓着身子，屁股高高耸起，可能处在高潮时，她的身体不断地颤动着，从她的下身正注下许多的液体，嘴里发现阵阵满足舒爽至极的娇吟。<br /><br />　　女婿叶宇的那东西就在玉欣的屁股上。那东西又大又长，估摸着有十八厘米，黑中透着红光，威武不凡，有如佛门的金刚杵。<br /><br />　　叶宇抚摸着女儿的高高撅起的大屁股，柔声地道：“欣儿，我们在来一次吧？”黄玉欣听到这话，吓了一大跳，道：“老公，人家下面给你插得痛死了，实在承受不了你的恩泽了，要不，欣儿用嘴巴帮你吧？”说话的时候，黄玉欣转过身来，玉手轻轻抚摸着叶宇那大东西。<br /><br />　　叶宇不知怎么了，偷偷向门那里看了一眼，随后扭动一下身子，将自己的下身对着房门。黄玉欣没有发现什么，继续用手抚摸着老公的那东西。<br /><br />　　不过，身在门外的展红绫对女婿叶宇的那东西看得更加的清楚了。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5241627&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5241627&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17646067" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17646067"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17646067_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17646066" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17646066"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17646066_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5241627.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5241627.html</guid>
	<pubDate>2015-10-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/7.74MB】巴西 性感伊甸园 Sexy 杂志2015年10月刊【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">资源</span>名称】： sexy杂志 2015年10月 <br />【资源大小】：7.74MB<br />【资源格式】：PDF <br />【发布方式】：网盘 (防止和谐，特备多盘) <br />【内容简介】：成 人，葡萄牙 语，写真很暴露<br />【杂志预览】：<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">极品</span>杂志，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-566308bdd591f.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308bdd58e4.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308bdd58e4.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-566308beabb04.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308beabac7.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308beabac7.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-566308c133461.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c133425.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c133425.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-566308c3b905e.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c3b9021.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c3b9021.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-566308c4c66a5.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c4c666d.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c4c666d.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-566308c58f80c.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c58f7d1.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c58f7d1.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-566308c6bf5aa.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c6bf56e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c6bf56e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-566308c78eb84.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_8"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c78eb42.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/05/566308c78eb42.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><a href="http://dix3.com/fs/dqjc20702a18aa7/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_9">http://dix3.com/fs/dqjc20702a18aa7/</a></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5385399-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5385399.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【多格式/22MB】机战王【封面典藏版】【作者：官人】</title>
	<author>观阴大士</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】：机战王<br />【资源大小】：8.07MB+5.39MB+9.06MB<br />【资源格式】：CHM+TXT+PDF<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <span id="att_1515645"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1515645" target="_blank"> 下载地址.rar</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:4 </span> <br />【解压密码】：掬香<br />【内容简介】：<br />　　唐逍炎是一个家世平凡，长相一般，充满理想，充满遐想的高 中 生。他想成为机甲武士，他想成为英雄，他暗恋校花。<br />　　然而现实是，由于他天天遐想耗费了精力，所以他成绩处在下游，不得不面对大学考试后进入职业学校，然后做一个普通职员的现实。<br />　　然而，有一天他遇到了外星人，他被无良邪恶的外星人「吃」了。<br />　　一切都改变了，他激发了身上的英雄属性，他成为了绝顶天才，他要去追逐自己的力量，他要考入联盟军校机战系，他要成为一个绝顶的机战武士……那么好吧，联盟军校录取分数688分起，唐逍炎最好成绩是390分，距离大学考试还有一个月。<br />　　然后，联盟军校在H行省最多只招一人，他还必须在武力上击败强悍无比的竞争者。这个竞争者成绩比他好，长得比他帅，超级有钱，还是他的情敌，但最重要的是，他还是全国高中组自由搏击第一高手。<br />　　唐逍炎还什么都不会，他要学武，尽管留给他的时间只有……五天。<br />　　决斗，马上开始……<br /><br />【内容节选】：<br />　　第001章 青涩之恋<br />　　新纪元中叶，东部联盟成立第二十五年，东部联盟和西斯联邦进入全面冷战的第十年，全世界进入三强鼎立的局面。<br />　　东部联盟，世界第一大经济体，占有世界三分之一的人口，一共有十九个加盟国。以海棠共和国、亚美帝国、半岛联邦三国为核心，属于新兴强权。<br />　　北方联合国，全称是北方地中海联合众国，位于星球的西北部，有十几个高度发达的中小型国家组成，最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>牌的强权。<br />　　西斯联邦，全称是西大洋自由联邦，世界第一军事、政治强权，世界第二大经济体。<br />　　目前，艰难维持着脆弱的和平，战争的阴云始终密布。<br />　　※※※<br />　　东部联盟，海棠共和国，H行省Z市，第一中学 高 三（5）班教室内。<br />　　“同学们，还有不到一个月的时间，你们的高 中 生 活就结束了。作为你们的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老师',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老师</span>，我恨不得你们每个人都能够考上高等的政治、经济等大学。但是理想是美好的，现实却是残酷的。15%的录取率，让剩下85%的高 中 学 生不得不进入各种职业学院，甚至是走入社会。最后的一次摸底考试已经结束了，所以在全国高中联考来临之前，不会再有任何一场考试了。作为你们的老师，我建议平常考试在30名以外的同学，能够填报自己感兴趣的职业技术学院……”（由于职业教育的大量兴起，所以各类专业类、综合类大学招生反而缩减）<br />　　唐逍炎本来一直都在偷看美丽的校花宁可可，装着没有听到老师的话。但是，老师的话终究还是钻进了他的耳朵里面，钻进了他的心里，让他又是失落，又是难过，又抱着一丝希望。<br />　　唐逍炎的成绩，从来没有考进过前四十名。每次人家问起他成绩的时候，他的父亲总是跟人家说中下，中下。这其实是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>好面子的一种说法，全班一共五十多人，唐逍炎基本上都在40名以后。<br />　　当然，倒不是唐逍炎有多笨。他脑子还是比较可以的，之所以成绩这么差，是因为他实在很难静下心来去学习。对机甲武士的向往，还有天马行空的幻想费了他大部分的精力和时间。他做梦都想成为机甲武士，战斗，战斗，再战斗，成为万人瞩目的超级大英雄。<br />　　因为机甲武士最低最低军衔也是上尉，大部分机甲武士的军衔起码是少校。因为机甲武士的收入超过普通人十几倍，因为机甲武士拥有无比酷，无比强大的机甲，因为机甲武士无比的稀少。<br />　　因为，机甲武士是他的梦想，从未改变过，始终如一的梦想。但是梦想是梦想，现实是现实。<br />　　整个东部联盟有十几个加盟共和国，近二十亿人口，能够成为机甲武士的，一年只有上千个。大部分从军队里面挑，极少部分从高等考试的考生招收。唯一招收的学校是联盟最高军事学院机甲战斗系，历史上，这个城市从来没有人考取过。所以从联盟军校上去实现机甲武士的梦想应该是不现实的，唐逍炎听说有不少地下俱乐部可以去学习机战，尽管很山寨，而且是很破旧落后的半报废机甲，所以唐逍炎准备努力赚钱几年后去那里学习机战。<br />　　“宁可可，你跟老师说说，你想考哪所大学？”欧阳老师带着笑容朝宁可可问道。<br />　　宁可可站起身，雪白修长的玉颈，配上精致美丽的面孔，当真如同骄傲的天鹅一般。<br />　　她就是唐逍炎暗恋了三年的班花加校花了，整个z市绝代双娇之一，这所高中建校上百年来最美丽的校花之一。当然，唐逍炎只是几百上千个暗恋者之一而已，不稀奇的。当然唐逍炎也未必是真的爱得死去活来。少年怀春肯定找最漂亮最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的了。<br />　　“联盟高等政治学院。”宁可可的声音非常干脆悦耳，充满了非凡的自信。<br />　　“老师相信你一定能够考上的。”欧阳老师道：“那令狐守呢？”<br />　　基本上每次说到宁可可，总是落不下令狐守的。<br />　　“我会报考联盟最高军事学院的机甲战斗系。”一名高大英俊的男人站起，坚定而已热情的目光望着宁可可，对这个美丽骄傲的校花充满了志在必得的神情。<br /><br />【图书预览】：<br /><img src="http://www.qpic.ws/images/1ydy.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://www.qpic.ws/images/1ydy.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ><br /><br /><img src="http://www.qpic.ws/images/2qgq.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://www.qpic.ws/images/2qgq.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ><br /><br /><br /><span style="color:RoyalBlue "><font size="6"><b>本书为封面版电子书。</b></font></span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被观阴大士在2015-12-05 22:26重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5385154-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5385154.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.6M】《双星记》（1-42章）【作者：a321283 ..</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：《双星记》（1-42章）【作者：a321283】<br />【资源大小】：1.6M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　邢岩一怔，他还从没在赵斌脸上见过如此严肃认真的表情，看样子好像挺严重啊！虽然很想下去凑热闹，可毕竟兄弟要紧，不顾小弟弟的抬头反抗，抢忍着看了下去。<br />　　「啊，师娘，你的屁眼好紧，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>着真爽，哦，肠子里面还会吸的。」<br />　　「喂，李四，你还要干多久，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>子撸这么久了，让我也尝尝师娘屁眼的滋味！」<br />　　「快了，太舒服了，实在舍不得拔出来，哦，要射了，」<br />　　此时，干叶心蕊小嘴的王二已经将精液射在她喉咙之中。<br />　　「啊，精液太好喝了，再来，我还要，射给我，哦，屁眼和骚穴好爽，」<br />　　李思起身将沾着大便的鸡巴送入她嘴中，「师娘，大便你也吃啊，」<br />　　「啊，师娘只是个贱货，你们想怎么弄就怎么弄」<br />　　「啊，师娘，我要射了，」<br />　　大量的精液溢出了她的嘴角，她赶紧用手接住，全部吞进了肚子里。<br />　　此时，刚刚催促李四的张三接替他干起了屁眼，<br />　　「师娘，我突然想尿尿！」<br />　　「啊，就尿到师娘屁眼里吧，」<br />　　张三停止抽动，将一股股尿液射进了叶心蕊的直肠中，也不等尿流出，就对着肛门干了起来。<br />　　「噗，噗，噗」<br />　　每插一下都会从屁眼里溅出淡黄<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>的尿液出来。<br />　　「噢，真爽，尿在肚子里挤的屁眼爽翻了，噢，继续用力，啊，小穴好舒服，啊，龟头挤到子宫里了，」<br />　　「师娘，我想尿在你嘴里」<br />　　一个还没上过她的弟子，走到她面前。<br />　　「啊，尿吧，师娘随你们怎么玩弄，就当我是条母狗吧，」<br />　　叶心蕊直接将鸡巴图吞了下去，一股腥臭从嘴中传出，尿液将她口腔注满，她一口全咽进了胃里，「啊，好饱，」<br />　　张三忍不住了，将含有恶臭的鸡巴拔出，插进了她嘴里，「啊，射啦，」<br />　　「啊，屁眼好空，好痒，谁再来干母狗的屁眼，哦，操死我，」<br />　　紧接着又是下一个。<br />　　「啊，再来，操死骚货屁眼和小穴吧，噢，好舒服啊，大鸡巴哥哥们，操死骚货师娘吧，师娘是性奴，任你们发泄，」<br />　　「啊，屁眼和小穴要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了，」<br />　　六人根本不理会叶心蕊的叫喊，三根鸡巴一直不停的插进她正在痉挛的身体。<br />　　一次又一次，叶心蕊已经不记得泄过多少次，到最后整个人都是去意识！<br />　　这场师徒超级淫乱持续了整整两个时辰，六个弟子每个人射完歇会又干，尿急了就直接尿在叶心蕊口中，到后来肚子都装不下，只能射在屁眼和小穴中。<br />　　此时的叶心蕊哪还有一点为人师母端庄美丽的木有，双眼空洞无神，赤身裸体呈大字形躺在树下，浑身上下涂满白色和黄色混合了精液、尿液、和大便的液体，散发出阵阵恶臭，脸上和头发已经被精液和尿液完全浸湿。而下身阴道和屁眼更加不堪，因为太过激烈，到最后被干到不省人事，直接被操到屎尿全流都不知道。几人见此厌恶至极，没心思干她，看着地上还在扭曲呻吟的母狗，几人只想尽情的羞辱！他们将她浑身涂满大便，找了根小拇指粗的树枝将她尿道整个塞住，再用一大堆腐烂树叶和泥巴将她屁眼塞满严严实实，又把两根假阳具一起塞入阴道直到完全看不见为止，最后同时对着她的脸尿尿，这才心满意足的离开。<br />　　叶心蕊醒来时，几人已经不见，站在自己身前的却是赵斌和邢岩。<br />　　「啊，你们，」她顿时反应过来，想把衣服披上，却发现衣服早被扔的老远。<br />　　「不用着急，整整两个时辰的好戏，已经被我们一点不落的看完了，还用得着遮遮掩掩吗？」<br />　　赵斌一出口便是讽刺，而邢岩却是满眼通红一脸愤怒看着她，并不说话。<br />　　「你们想做什么？」<br />　　「干什么？好好看看你自己，我可没这么重口味想上你！只是，你现在应该已经没力气走回去了吧。那几个师兄爽完了就把你扔这，托你的福，我好歹也看了一场好戏，你又是石头师娘，总不能把你扔这里不顾吧！」<br />　　「谢谢，我，哎哟」<br />　　「我劝你还是别乱动，看看自己下面几个洞吧！」<br />　　叶心蕊顾不上羞耻了，掰开下身一看，顿时脸色都白了，只见自己下体三个洞涂满大便尿液不说，还被弄得完全变了样，尤其是尿道，被树枝插得完全张开了，疼的厉害！<br />　　她把树枝小心翼翼拔出，又用手伸进小穴里抠假阳具，因为太深了，大部分已经进入子宫，抠了老半天才抠出来，接着蹲起身，屁股括约肌用力，将一堆烂泥拉了出来。<br />　　看着浑身恶臭，人不人鬼不鬼的自己，她突然哭了出来，「呜，呜，」<br />　　她没想到是这种结果，她只是寂寞难耐想找人发泄而已，可不料却被折磨成这样。<br />　　「别哭了，找地方洗洗，还一个时辰天就亮了。」<br />　　「谢谢，可是我走不动了。」<br />　　赵斌也顾不得她身上的恶臭，俯身将她抱起，转头对邢岩说：「那边的衣服捡起来。」<br />　　赵斌将她带到小溪边，替她将身体洗好，连下面两个洞都用手洗得干干净净，弄的叶心蕊又有了反应，幸好是在水里看不出来！<br />　　「现在有什么想说的吗？」赵斌问<br />　　她刚想开口，只觉胃里传来阵阵腥臭，她趴下身，疯了一般用手指抠起喉咙，「呕，呕，」<br />　　一大堆精液和尿的混合液从嘴里倒出，「呕，呕，」<br />　　「我，我是个不知廉耻的贱<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>，我这是自作自受，我毁了自己，呜，」<br />　　「你毁掉的可不光你自己，还有方杰，还有刚刚几位师兄，就因为你的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">淫荡</span>，原本有机会成为武当第一的方杰，荒废了武艺，整天只知道和你厮混！」<br />　　「我，我错了，我真的错了，我没脸活下去了！」<br />　　「死了容易活着难，如果死了就能一了百了，世上哪还有那么多事？<br />　　你必须的活着，为了赎罪！「<br />　　不等她开口，赵斌继续道：「我送你回去，至于怎么说是你自己的事！」<br />　　说完便为她披上衣服，抱着她向武当跃去，邢岩则和木头一样跟着。<br />　　将叶心蕊送回，看了看身后的邢岩，「知道为什么带你去吗？」<br />　　「你，你是想考验我？你怕我经不住<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>变得和方杰一样！」<br />　　「不错，你还算不笨！那晚我发现他们的勾当便想了这个主意。若你当时不顾我劝阻执意要加入进去，咱们还是兄弟，只是，咱们的父母之仇还是罢了！须知，日后闯荡江湖，我不可能时刻在你身边出谋划策，江湖上形形色色的诱惑层出不穷，你若抵挡不住，那这一身也就完了啊，更别谈报仇之事！看看方杰，我们刚入武当时他何等潇洒，现在呢，只是满脑子女人的可怜虫！」<br />　　邢岩只听得一阵后怕，幸好当时被他拉住了。<br />　　「只是，现在我们知道了她的事，日后我若与小师<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>成亲，还如何相处？」<br />　　「这个我管不着，等报了仇，你要把她们一起弄到床上我都不会说什么！」<br />　　「靠，我是那种人吗？」<br />　　「是吗？母女同床哟，想想都兴奋啊！」<br />　　「别引诱我，老子是正经人，哼！回去，睡觉！<br /><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5351470&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5351470&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17879612" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17879612"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17879612_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17879611" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17879611"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17879611_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5351470-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5351470.html</guid>
	<pubDate>2015-11-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/65.43MB】台湾 USEXy 绝美胴体 杂志2015年第202辑 ..</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">资源</span>名称】：中国台湾 USEXY绝美胴体 2015年特别刊 <br />【资源大小】：65.43MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘，防止河蟹，特备多盘，链接失效，及时报告<br />【资源简介】：繁体<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中文',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">中文</span>，天生尤物，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>无敌<br />【截图预览】：全部精彩，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-564c8cc130b3f.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cc130b07.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cc130b07.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564c8cd5641ee.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cd5641b5.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cd5641b5.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564c8cd86deca.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cd86de92.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cd86de92.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564c8cdb4515f.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cdb4511f.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cdb4511f.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564c8cded6192.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cded6155.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8cded6155.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564c8ce3a8fac.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8ce3a8f74.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/18/564c8ce3a8f74.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5336725&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5336725&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17835603" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17835603"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17835603_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5336725-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5336725.html</guid>
	<pubDate>2015-11-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.87 M】【贱妇（贱妇汤加丽）】（全本） ..</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】【贱妇（贱妇汤加丽）】（全本）作者：佚名<br />【资源大小】4.87 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　望着镜子里充满<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">淫荡</span>欲的我，我的手禁不住又摸上了刚刚被高书记啃了半天的乳房，另一只手顺着如蝉翼般质感的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span></span>游走到了被黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>阴毛半掩着、刚被捅得有点红肿的阴道。<br /><br /><br />　　曾几何时，我也是一个人见人<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>的淑女，一个北大毕业的娇子，而今却成为了市委书记等众多官场要人的玩物。家早已成为了过去，虽然我也有一套二百多平方米的住宅，但大多时间我都住宿在这个五星级大酒店的包房内，身边不停地换着这个城市的父母官。用各种姿态让他们获得最大的满意和舒服，成为被<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>和欲望包围的——官场<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>。<br /><br /><br />　　我叫吴丽薇，是一个离了婚的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少妇</span></span>，现在北方某个小城市的一个政府部门工作。虽然现在已经徐娘半<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>，成为一个十·二岁女儿的母亲，但由于身材较好，特别是我曾经就学于<span style="color:#fa891b ">中</span>国最著名的大学——首都的北京大学，在我生活的这个小城市里，属于比较知名的女人。<br /><br /><br />　　再加上因为常和政府的官员打交道，认识了不少在我们这个城市属于高官的人，由于我的学历和较好的相貌，包括我们这座城市一号首长在内的许多官员都把我当成了猎取的对象。<br /><br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5307819&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5307819&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17804093" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17804093"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17804093_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17804092" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17804092"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17804092_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5307819-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5307819.html</guid>
	<pubDate>2015-11-08</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.2MB】巫艳传说（1-260章节）作者：小郭 ..</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：巫艳传说（1-260章节）作者：小郭破虏<br />【资源大小】：6.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />面对人世间的各<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，落魄少年如何走进她们的芳心，如何能享受到她们的胴 体？巫术令少年振作起疲惫的精神，巫术令少年尽情放飞心中的魔鬼！各种美女，清纯秀丽的女生、风情万种的少 妇、白衣天使、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">制服</span>空<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>、职场白领丽人、车间的漂亮女工......只要能运用巫术，天下美女全收！<br /><br />【内容节选】<br /><br />正摸着她的屁股，舞曲结束了，我却不愿放开李燕，就借口说有十分重要的事想跟她商量，便牵着她的手离开大厅，找了个没有人的小房间，将门反锁住。李燕惊笑道：“小挺，你搞什么？有什么事这么神秘，要把门反锁上？”<br /><br /><br />　　我猛地在李燕面前跪了下来，抱住她的双腿，仰望着她俏丽的脸庞，乞求道：“李燕姐姐，我知道你只把我当弟弟，但我这一生最美丽的愿望就是想享受一下姐姐的身体，你能满足我这无耻却真切的愿望吗？”<br /><br /><br />　　李燕闻言俏脸微红，她低头瞧着我，眼里流露出怜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>的神色，柔声叹道：“唉，小挺，想不到过了这么多年，你还是如此孩子气。姐姐都三十好几的人了，生过孩子，身体并没有什么比其她女人特别的地方，你怎么会对姐姐的身体感兴趣呢？你这几年没有日过女孩子的逼吗？”<br /><br /><br />　　我抱着李燕的腿不放，泣声道：“我当然日过逼，这几年我的艳遇不少，日过很多漂亮的女孩子，可是我还是觉得不满足，精神空虚，今天我见了姐姐你，才明白我心里唯一的女神只是李燕姐姐你。姐姐，不管我日过多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>孩子，都只是一种性交训练，训练的目的就是能在姐姐的身上检验自己的性能力。姐姐，你能明白我的渴望吗？”<br /><br /><br />　　李燕把我从地上拉起来，牵着我的手与我并排坐到沙发上，凝视着我的眼睛，柔声道：“小挺，你的话令姐姐很感动。其实在几年前，姐姐就从你的眼光中看出了你想日我，我也曾想过把自己的身体给你玩，但那个时候我正在给你介绍女朋友，所以我们都克制住了自己的情欲。今晚你既然对姐姐说出了心里话，姐姐难道还能忍心拒绝你吗？可惜这里是陆<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>板的家，我们在这里偷情不好。虽然性交用不了多长时间，这里多半也无人来打扰，可是我不喜欢这里的气氛。小挺，今天就让姐姐先用其它方式帮你爽一下，改天我们定一个环境温馨的宾馆房间，好好地睡一晚上行吗？姐姐我并不只想成为一个跟你性交过的女人，姐姐想成为一个曾陪你睡过觉、温柔呵护过你的女人。你明白姐姐的心意吗？”<br /><br /><br />　　我闻言只好无奈地叹息，道：“我就依照姐姐的意思好了，可是今晚姐姐用什么其它方式让我爽一下呢？”<br /><br /><br />　　李燕嘿嘿笑着，用一种母性的温柔眼光看着我，一边掀开自己的毛衣，一边柔声道：“小挺，你不是说过我长得很像你的母亲吗？今天姐姐就用母爱的方式把你的精液<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>出来。你咂我的奶头，我用手给你打飞机，你说这样爽不爽？”<br /><br /><br />　　我闻言欣喜，忙拉开自己的裤链，将涨硬的鸡巴从裤裆里掏出来。此时李燕已将自己的毛衣连同里面的内衣胸罩一起掀开，随着一阵扑面而来的乳香，两只浑圆鼓胀的奶子弹跳出来，两颗奶头稍微有点发黑，但我觉得很美，一种强烈的饥渴感涌了上来，顿时嘴唇发干。我立刻喘着气一头扎进李燕的胸怀里，一口含住她的一颗奶头，使劲吮吸起来。同时李燕也用纤手握住了我的鸡巴，开始了轻轻的搓揉和套弄。李燕的纤手一看就知道经过了护手处理，皮肤洁白细腻，手指纤长，五根手指涂了颜色不同的指甲油，显得很是鲜艳时尚。被这样的一双美手打飞机，感觉真是很爽。<br /><br /><br />　　我侧躺在李燕的怀里，一边仰望着她的俏脸咂奶，一边感受着鸡巴与她的纤手摩擦的美妙感觉，心里那种幸福的滋味真是无法形容。<br /><br /><br />　　李燕一边给我喂奶打飞机，一边柔声跟我说话：“小挺，你妈妈这样对待过你吗？听说你妈妈很年轻的时候就去世了，真是可惜。小挺，你妈妈曾经跟你发生过性关系吗？”<br /><br /><br />　　我听李燕提起我的妈妈，不由心里一阵伤感。甜蜜的往事顿时在回忆里一幕幕掠过、、、、、、我的妈妈林慧雅是一名美丽时尚的舞蹈老师，不但人长得漂亮，气质更是高雅。妈妈一米七五的高个子，身材苗条，平时喜欢将一头瀑布般的黑发披散到香肩上。妈妈是鹅蛋脸型，眉毛就像两道淡淡的云烟。妈妈的眼睛里也总是含着一种云烟之色，在长长的睫毛掩映下，妈妈的眼睛就像两潭弥漫着淡淡烟雾的秋水，让人感到温馨、宁静。妈妈给人印象深刻的是那道高挺稍弯的鼻梁，这道鼻梁使妈妈添了几分英武之气。配上那两瓣薄薄红润的嘴唇，光洁的下巴，妈妈的脸庞，就像世界上最精致标准的美女模型。唉，光是形容妈妈脸庞的美丽，就用了这么多笔墨。其实妈妈身上还有更美的地方，就让我随着故事情节的发展再慢慢形容吧。<br /><br /><br />　　由于爸爸因病去世得早，我从小就跟妈妈相依为命。妈妈对我十分疼爱，我也很爱妈妈。在我记忆中，一生中最幸福的时光便是跟妈妈一起生活的那十几年，发生了很多事，令我终生难忘。<br /><br /><br />　　我先说我捐精的那件事。记得我少 年时第一次射出的精液，并没有射到任何一个美女的阴道里，而是作为捐赠品捐给了一家私人精子库。精子库的老板苏美芳阿姨，是妈妈的朋友。苏阿姨那年二十九岁，是一名染着金黄色卷发的时尚美女。有一次苏阿姨请妈妈吃饭，妈妈带上了我。苏阿姨一见我就十分喜爱，而我也对漂亮的苏阿姨产生了好感。苏阿姨说她经营的精子公司缺乏健康少男的精子，问我愿不愿意给她捐献一点精子。我那时年纪小，虽然懂得一点生理知识，但对捐精的事感到很羞涩。妈妈却笑着替我答应下来，说我这么大了还没有遗过精，射一次精对身体有好处。于是第二天，妈妈便带我去了苏阿姨的精子公司。经过走廊，我见两边的取精室里尽是穿白衣的苗条护士，个个长得漂亮，戴着透明的塑料手套为那些男人取精，那些被打飞机的男人发出阵阵舒服的嗷叫声。妈妈责怪苏阿姨，说美芳啊，你开的这所精子库看来是色情性质的啊。苏阿姨却说现在只要能赚钱，还管它什么色不色情。妈妈无奈地摇摇头，问苏阿姨等会儿是不是也找个漂亮的护士姐姐给我的儿子取精？苏阿姨笑着说当然。我那时对色情二字并不是很懂，闻言不由紧张起来。苏阿姨把我带进一间环境优雅的单人取精室，让我躺在一张病床上，用几条布带将我的身体固定住。我有一种待宰羔羊的感觉，很想说自己不想捐精了，但苏阿姨已拉着妈妈出了取精室。过了一会儿，我看见一名身材高挑、戴着口罩的白衣护士走进来，手里端着一个盘子，盘子里放着一个小玻璃杯和一堆湿面纱。护士姐姐露出的两只眼睛充满着温柔的笑意，顿时缓解了我的紧张。护士姐姐走到床前，将盘子放在一旁的小几上，便开始解开我的裤带。我感到脸发烧，问道：“姐姐，是苏阿姨派你来为我取精的吗？”那护士姐姐眼里始终带着温柔的笑意，却不回答我，只管解开我的裤带，褪下我的裤子，将我那根还未胀硬的小鸡巴握在纤手里，开始轻轻地搓揉、套弄起来。我感到她的纤手是那么柔滑、细腻、温暖，小鸡巴很快便有了反应，胀硬起来。我不明白这个护士姐姐为什么不说话，再次问道：“姐姐，我叫李挺，你叫什么名字？你跟我说说话可以吗？不然你取完精之后，我还不认识你呢！”护士姐姐还是不说话，手里加快了套弄鸡巴的速度，眼里闪现出一种小 女 孩般的俏皮神色。我顿时把持不住，大叫一声，精液激射而出，喷起老高，有几滴射到了护士姐姐头上的白帽子上。护士姐姐眼里闪现出吃惊的神色，慌忙把双手捂到我的龟头上，我感到自己的精液继续不断地涌出，全部糊到了护士姐姐的掌心里。<br /><br /><br />　　我正回味着第一次射精的奇妙快感，苏美芳阿姨忽然冲了进来，望着那名护士姐姐埋怨道：“你就是这样客串护士的？取精时连手套都不戴，也不拿杯子接住精液。你真是、、、、、、”<br /><br /><br />　　此时那护士姐姐才发出了“噗嗤”一声娇笑。我一听那笑声便惊叫起来：“啊？妈妈！是你、、、、、、”<br /><br /><br />　　苏阿姨嗔笑着伸手拉掉护士姐姐脸上的口罩，一张熟悉美丽的脸庞映入我的眼帘，却不是我妈妈是谁？<br /><br /><br />　　妈妈一边让苏阿姨用小木勺将自己手上的精液刮到玻璃杯里，一边用蕴含深情的俏皮目光俯视着我，柔声道：“小挺，射精的感觉怎么样？舒服吗？”<br /><br /><br />　　我有些害羞，连连点头表示舒服。苏阿姨将妈妈手上的精液清理干净，对我笑道：“小挺，本来阿姨要派一个漂亮的护士姐姐给你取精，可你妈妈不愿意，硬要亲手为你取精。小挺啊，你要记住，你作为一个男孩第一次射精，是被你亲爱的妈妈亲手弄出来的、、、、、、”<br /><br /><br />　　我听了苏阿姨的话，当时只是感到害羞，但随着以后时光的流逝，每当我想起自己第一次射出的精液是被妈妈的纤手刺激出来的，心里就感到一种难以形容的甜蜜和幸福。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5290312&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5290312&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17751358" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17751358"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17751358_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17751357" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17751357"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17751357_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5290312-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5290312.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.3MB】逍遥后宫江湖传奇（YY全本）作者 ..</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">资源</span>名称】：逍遥后宫江湖传奇（YY全本）作者：七杀邪君<br />【资源大小】：2.3MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><br /> <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote> <br />【内容简介】：<br /><br />这是一个仙侠的世界，一个修真者辈出的时代。<br />　　六大门派，笑傲苍穹！绝世强者，开宗立派！<br />　　法宝横行，五花八门！奇异武功，横扫天下！<br />　　这是一个人的传奇，一个传奇的神话！一本秘籍，造就了一个绝世强者，几个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>，演绎了一场生死别恋！<br />　　「<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>娇妻握在手，神州大地任我走！」这是属于他的世界！这是属于他的传奇！<br />　　万花丛中过，香留女人中！然而就是这样一个邪恶的人，却让一个个美女都臣服在了北辰的胯下，北辰的风流事迹将会增加很多。<br />　　笑谈江湖事，坐拥美娇娘！归来之后的北辰可谓是风生水起，逍遥无比！<br /><br />【内容节选】：<br /><br />初夜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">激情</span><br /><br />　　北辰舔完了狐儿的耳垂，便顺着她的脖子，往下亲吻着，来到狐儿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>前小馒头的地方，北辰拿起手来，抓住它，轻轻的揉捏起来，北辰伸过嘴去，一口含住了小馒头上的那点嫣红，狐儿顿时腰一挺，发出一声勾人心魄的呻吟。<br /><br />　　「啊——嗯——啊！公子，好舒服啊！」<br /><br />　　北辰用牙齿轻轻咬着那点嫣红，狐儿呻吟声更大了，自己的密处也忍不住，开始流出，顺着往下流，狐儿胸前的那点嫣红被北辰这一一阵挑弄，立刻便的坚硬起来，小馒头也不断的胀大。<br /><br />　　北辰蹲子，双手放在狐儿的香臀上，不停的揉捏着，狐儿的香臀长的很是标致，而且很有弹性，手感非常好，北辰的手往狐儿腿上一摸，乖乖，这腿上到处都是流出来的，站满了整个秀腿。<br /><br />　　北辰用手一摸，沾满了他一手，北辰举起手来，很是无耻的对着狐儿问道：「狐儿，这是什么？」<br /><br />　　狐儿羞得满脸通红，闭上眼睛，不敢再看：「北辰公子，你好坏！」<br /><br />　　北辰这个人是骨子里风流，再经过雯儿这个女人不断的开发着北辰的潜力，现在北辰可谓是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>狼一个。北辰解开自己的衣物，整个人也赤身裸漏，自己胯间的家伙直挺挺的立在那里，显示着自己的威风。<br /><br />　　北辰对狐儿说：「狐儿，蹲下。」<br /><br />　　狐儿蹲了下来，北辰把自己的那个家伙凑到狐儿的嘴边，狐儿没有做过这等事，所以不明白什么意思，北辰见狐儿不明白，便说道：「你张开嘴，把它含进去。」<br /><br />　　狐儿看着眼前的家伙，把它含在嘴里，难道这就是人类的交配方式吗，狐儿张开小口，把那家伙含了进去，并且按照北辰的提示，来回套弄着。<br /><br />　　狐儿很聪明，小嘴很巧，不一会就把北辰弄的舒服至极，随着北辰一身长啸，精华一股脑的全射进了狐儿的嘴里，狐儿被这里一射，吓了一跳，一慌忙，便吞了下去。<br /><br />　　北辰很是满意的说道：「你让我感到了满意，我也会让你很舒服的。」<br /><br />　　说完，便一把抱起狐儿，把她放在哪个石台之上，狐儿全身裸露的躺在那里，北辰伸出手，扒开狐儿的双腿，狐儿的密处所有的一切都展现在了北辰的面前，北辰不由赞叹道：「好美的地方啊！」<br /><br />　　说完，把抓起自己的家伙对着狐儿的密处不断的摩擦着，狐儿受不了这种摆弄，娇声说道：「公子，好痒啊，我受不了了。」<br /><br />　　北辰也忍不住了，腰一挺，‘噌’的一声，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>了进去，狐儿立马发出一声痛苦的喊声。<br /><br />　　北辰吓了一条，连忙停住，问道：「狐儿，你怎么回事，难道你是第一次？」，狐儿痛苦的点了点头。<br /><br />　　「傻丫头，你为什么不早说，我就不会这么莽撞了。」北辰慢慢的抽了出来，然后又慢慢的进去，动作很是温柔，北辰的家伙刚进去一半，便感觉里面有层薄膜挡着，北辰心想，这可能就是雯儿说的处女之膜。<br /><br />　　等到狐儿适应这种动作的时候，北辰然后腰一挺，继续向前刺去，整个家伙一举穿透那层薄膜，全部插了进去，狐儿痛哼一声，咬着嘴唇。<br /><br />　　北辰慢慢的抽了出来，随着出来的还有一丝鲜血。她果然是处子之身。<br /><br />　　对待这样的处子之身，不应该像对待雯儿那样疯狂了，否则狐儿会吃不消的，北辰温柔的刺来刺去，狐儿就在这样的动作中，欢快的呻吟着，过了好一会，狐儿感觉自己的密处一股异样的感觉，那感觉很舒服，很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>，紧接着狐儿香臀一收缩，一股女人的精华流了出来。<br /><br />　　狐儿无力的躺在石台上，北辰也在这个时候达到了巅峰。两人的分泌物弄的石台湿了一大片。<br /><br />　　北辰激烈的吻着狐儿，狐儿也激烈的回应着，狐儿紧紧的搂着北辰的脖子，这是自己第一个男人。刚刚停歇下来的两人激情再次被点燃了。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5290298&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5290298&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17751372" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17751372"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17751372_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17751371" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17751371"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17751371_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5290298-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5290298.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/920K】《少年叶天》（全本）【作者：云风 ..</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：《少年叶天》（全本）【作者：云风】<br />【资源大小】：920K<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　妈妈有些吃味的说道「有妈妈你漂亮吗？」<br />　　我淫心一起横跨坐在妈妈身上，手一拉将妈妈胸前的奶罩扯掉挤按着妈妈的奶子。<br />　　「哦……坏天儿，你好坏」妈妈娇媚的的呻吟让我欲火大起。我迅速的将身上的衣物利落的脱下来，将早就勃起的肉棒伸到妈妈面前道：「妈妈你看你的小天儿好饿哦！现在想要你喂饱它哦！」<br />　　我将妈妈下身那唯一一件衣物蕾丝内裤也扒了下来，举起就想插进去，谁知我快还有人比我更快，肉棒还没插进妈妈的小穴中就被小姨拦了下来含在她那娇艳迷人的小嘴里。<br />　　「怡然你好坏，知道<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">姐</span>姐经不起<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>还要和我争」妈妈见小姨抢了原本该她享受的肉棒，摆出一副小女儿姿态大发娇嗔道。<br />　　「嘻嘻……姐姐不要急嘛！我是看天的肉棒那么大有没有润滑过要是直接进入，害怕你会受不了」小姨将我的阳具吐出来笑嘻嘻的对妈妈说着。<br />　　「明明是自己想要还说的那么冠冕堂皇，天！等下你要好好的教训教训她！」<br />　　妈妈贴在我身上在我耳边说胸前的奶子在我后背来回摩擦着。<br />　　「呜……好啊！天快点来干我吧！」<br />　　小姨吸吮了一下我的龟头站起身搂住我的脖子，向我眨了眨眼睛说道我会意和小姨两人同时转身将妈妈按在沙发上，托起妈妈丰满肥美的臀部将她最深处的屁眼掰开展现在我们面前，我肉棒一挺尽根没入妈妈的身体内。<br />　　「啊……坏然然、坏天儿……你们欺负人……讨厌……哦……」<br />　　妈妈趴在沙发上撅起屁股迎合着我，口中断断续续的向我和小姨抱怨道。不过情欲大起妈妈声音有些颤抖，听起来不想是在责怪反而是在叫床。<br />　　‘啪啪……’我托住妈妈的丰臀肉棒疯狂大力的插着妈妈的屁眼。<br />　　「嘻嘻……姐姐怎么样刚才是谁说要教训我来着？现在先让你接受天的惩罚」小姨蹲在妈妈身前右手在妈妈奶子上蹂躏着。<br />　　「怡然你坏……看我等下怎么……怎么收拾你」妈妈脸色绯红气喘吁吁不肯向小姨认输出言威胁道「哼！姐姐你还敢威胁我，看我现在怎么收拾你」小姨一脸‘气愤’的弯身躺在妈妈小穴下面，用嘴不停的舔着、轻轻撕咬着妈妈的私密处。<br />　　「啪……」<br />　　妈妈两腿紧紧合拢好减轻小姨挑逗给自己带来的快感，但却不利于我的‘工作’我只好用力的在妈妈雪白的臀部打了巴掌。<br />　　妈妈呼声痛自觉的将合拢的双腿又分开了，我一阵猛冲妈妈的身体被我顶的剧烈摇晃起来，白大肥美的奶子不停的晃着。<br />　　「啊……不行了……要泄了……啊……」<br />　　在我和小姨两人默契的配合下妈妈不多时就泄了身。淫水如水银泻地般了散在小姨的娇媚如花的脸上。<br />　　「嗯……姐姐的淫水好骚哦！」<br />　　小姨一边将淫荡的将妈妈的淫水吞入腹中一边开口调笑着妈妈。<br />　　「笑什么笑！现在轮到你了！」<br />　　我在小姨的惊呼中粗暴的将下身内裤扒了下来按在地上粗大的阳物撑开她两片阴唇没根插入她温湿紧密的阴道里狠狠地干起来……<br />　　「哦……天你的肉棒好大……插得然然好舒服哦……」<br />　　小姨惯性的将两腿夹在我腰间一脸骚态的说着，扭动着身子极力的配合我。<br />　　「撕……」<br />　　我将小姨胸前那碍事的胸罩扯下来，在那雪白诱人的奶子上不停捏着、撕咬着。<br />　　「啊……啊……啊……大鸡巴哥哥、好天儿快干我……插死我吧……好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>公……」<br />　　小姨狂野的放声大叫起来。<br />　　「咔嚓……」<br />　　我眼角处蓝光一闪，我本能的转头看去却见妈妈不知道什么时候把自家的数码相机拿了出来正对着小姨拍照。<br />　　「嘿嘿……」<br />　　见此情况我更加卖力的插起来。‘「啊……啊……」<br />　　小姨忘情的大叫着索取着。而一旁的妈妈则不停的转动自己的角度将小姨的脸上的表情一丝不落的收录进去。<br />　　「要到了……要到了……」<br />　　大约过了四十多分钟下我也渐渐有了射意，于是加大了力度又插三百多下我和小姨两人双双达到了情欲的顶点同时泄了身。<br />　　「天……你好厉害啊！人家都快被你搞死了」小姨娇媚的看着我说道。<br />　　「哼哼！知道我的厉害了吧？」<br />　　我在小姨脸上‘啵’了一下得意的笑道「怎么小骚蹄子满足了？」<br />　　我正与回话却被妈妈抢了先。妈妈手上拿着数码相机笑意盈盈的对小姨道：「小然然你看这是什么？」<br />　　妈妈将数码相机拿在手上里面正放着A片而女主角正是小姨。<br />　　「给我……」<br />　　小姨伸手欲夺却因刚才跟我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span></span>力气都耗的差不多了而妈妈又有防备徒劳无功的嘟着嘴一脸讨好的说道：「好姐姐你把那个还给我好不好？」<br />　　「嘻嘻……不行！我要留着作纪念呢！」<br />　　妈妈得意洋洋的摇了摇手上的数码相机。<br />　　「天……」<br />　　小姨腻声将我的胳膊抱在胸前，奶子不住的摩擦着一脸哀求。<br />　　「妈妈把里面的内容删了吧！」<br />　　对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>没有什么抵抗力的我乖乖的向小姨投降了。<br />　　「哼！天真偏心」妈妈不乐意的撅起嘴。<br />　　「嘿嘿……姐姐不要生气嘛！大不了以后让天先满足你好不？我保证不会你抢了！」<br />　　小姨献媚的娇笑道「这可是你说的？」<br />　　妈妈眼中淫欲的光芒一闪而过。<br />　　「嗯！」<br />　　小姨连忙点头「不许反悔哦？」<br />　　「绝不反悔」小姨显得很坚定的说「咦？等会！敢情你们还没有问过我的意思吧？」<br />　　我出声道「大人说话小孩子闭嘴」两姐妹异口同声的对我说道「嗯？嘿嘿……」<br />　　我一愣立刻又反应过来一脸坏笑的看着眼前的姐妹花。<br />　　「额……那个天……我们不是……」<br />　　两姐妹慌忙的解释着，刚才一时脑袋发混忘记了眼前的可是个小魔王啊！<br />　　‘怎么办？惨了……’两姐妹互相看了对方一眼心中想道「嗯！很有默契嘛！不知道等会在床上是不是也一样」我一边一手将小姨和妈妈揽在怀中道：「要是不教训教训你们，你们就不知道花儿为什么这样红？」<br />　　「今天必须要让我射五次精才能完事！」<br />　　「啊……那么多啊？」<br />　　妈妈一脸为难的说道「就是嘛！天！那不是要把我和姐姐弄死了」小姨也面露难色。<br />　　「嘻嘻……谁叫你们刚才不凶我来着！现在我就要实行家法了，妈妈先从你开始吧！」<br />　　我两手抓着妈妈的丰乳蹂躏着「我们进去……」<br />　　我向卧室扬了扬头。将妈妈拦腰抱在怀中大步的走过去。<br />　　「死就是死吧！」<br />　　小姨心道咬了咬牙也跟了进去，不一会睡房里传出两个销魂蚀骨的女人呻吟……<br />　　「嘿！小紫你这么急急忙忙的要去哪里？」<br />　　我见一下课施生紫便行色匆匆走出教室立刻出声喊道「啊！是天哥啊！我有些事情要做所以要赶紧离开！」<br />　　施生紫见我从后面走来连忙说道「哦？什么事情啊？我能帮忙吗？」<br />　　我关心的问道，好歹兄弟一场能帮自然要帮一下，再说干爹不是交代过要和施家搞好关系吗「那个我……还是不用了我一个人能搞定！‘」小胖子迟疑了一下拒绝道‘「小紫你还当我是兄弟不？」<br />　　我不悦的问道「当然！天儿你怎么这样问？」<br />　　小胖子道「既然你当我是兄弟就告诉我。」<br />　　「那个……好吧！来天哥我吗借一步说话」小胖子神秘兮兮的左右看了一眼将我拉到校园的一个角落里「什么事情这么神秘啊？」<br />　　我觉得有些好笑的问「那个天哥！我把你当兄弟、当老大。我也就不瞒你了，其实我今天是想去调查一番」小胖子有些无奈的说道「咦？你小子想调查什么事情啊？什么时候变得这么积极了？」<br />　　在我记忆中小胖子是一个为人极为懒散的人，除了学武的事情外。我就没见过他对任何事情上心过当然成绩也是一塌糊涂了。<br />　　「哎！其实我还不是因为我妈！」<br />　　「你妈？你妈妈怎么了？」<br />　　「我……我发现我妈妈好像有了外遇」小胖子脸上浮出一丝苦恼之色。<br />　　「啊？」<br />　　我惊愕中不知道说些什么好。这个问题看来确实有些麻烦。不过仔细想一想就释然了，小胖子的老爸施礼光因车祸而导致不举。而小胖子的妈妈又正处虎狼之年，正所谓饱暖思淫欲，红杏出墙也是可以理解的。<br />　　「你是怎么知道的？不会弄错了吧！」<br />　　「哼！怎么可能弄错，我最近一段时间发现妈妈每天晚上都打扮的花枝招展的出去而且还有时彻夜不归。而且还经常和老爸吵架。有一次我晚上回家较晚，刚一进门就听见妈妈和老爸的吵架声，原因是老爸指责妈妈有了外遇。当时我还不信结果我洗澡时看见妈妈的内裤上居然沾着男人的精液，天哥你知道我爸爸因为车祸而不能人道。所以那精液当然不可能是爸爸的。唯一的解释就是我妈妈在外面有了别的男人」我闻言心中顿时有了计较小胖子说的不错，这事情看来确实是板上定钉的事实了。<br />　　「所以你就准备调查一下你妈妈，好找出奸夫！」<br />　　「是的！」<br />　　「那你有眉目了吗？」<br />　　「最近她天都要出去。说是去做按摩其实根本就是和小白脸去约会」小胖子愤然道「地点？」<br />　　「大观园！嗯？天哥你问这个干什么？难不成你……」<br />　　「当然！你去不合适我去最好，你妈妈又不认识我，行动起来也很少了许多麻烦，更不容易穿帮不是吗？」<br />　　这倒是个和施家拉近关系的一个好途径，辛苦就辛苦点吧！<br />　　「天哥我……谢谢你」小胖子张了张嘴最后只能吐出这几个字来「哎呀！行了！谁叫我们是兄弟呢！你的事情就是我的事情！再说我干爹和你父亲也是好友。这个忙我怎么也得帮不是？」<br />　　我拍了拍小胖子的肩膀说「你干爹？」<br />　　小胖子疑惑的问道，跟我这么久从来没有听说我有个干爹觉得很好奇。<br />　　「哦！我忘了和你说了！林龙龙帮的老大南方黑道的魁首就是我的干爹」我清了清嗓子挺起胸膛自豪的说道「不会吧？真的、假的。天哥我以前怎么没有听你说过啊？」<br />　　小胖子双目睁的大大的脸上满是不可思议「我也是最近才认的！你要不信这周星期五不是你爸爸五十大寿吗？到时候你就会知道了」「好了！闲话少说！还是先解决你妈妈的问题吧！你有你妈妈的照片吗？」<br />　　「哦！有有……给」小胖子从口袋里摸出一张彩照递给我。<br />　　「咦？你妈妈长得还真漂亮啊！」<br />　　我看着手中的照片赞叹道。照片中小胖子的妈妈她长得确实美艳的绝伦，一头黑发高挽，盘在脑后，显得成熟稳重，那张艳丽的俏容没有一丝皱纹，根本不像一个四十多岁的妇人反而像一个新婚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>。<br />　　「对了你妈妈叫什么名字？」<br />　　「何敏」「哦！我知道了！对了你知道你妈妈一般什么时间去大观园吗？」<br />　　我想到一个关键性的问题，不知道时间总不可让我在那守株待兔吧！<br />　　「一般都是我放学的那阵！」<br />　　「那好吧！我现在就去了」「你一个人？」<br />　　小胖子问道「怎么？不相信我？」<br />　　「不是！我是担心你的安全」「安啦！你又不是不知道你天哥我的实力！你就安心回家等候我的佳音吧！」<br />　　说完不等小胖子的回话便大步的想校外走去……<br />　　「达令！想我了没？」<br />　　一个身材丰满长相极其妖晓的美妇人一进房间整个人柔弱无骨的倒在一个小白脸的怀里。美妇人正是小胖子的妈妈何敏而那个男人不用说也知道肯定就是奸夫了。（而我此时正挂在阳台的栏杆上）小白脸在何敏怀中一阵乱摸，连带淫笑的说：「当然想啊！都想一天亲爱的了，你要再不来我就被‘饿’死了」「讨厌！人家不是来了嘛！再说人家也很饿啊！」<br />　　何敏伸手在小白脸的胯下阳具上一阵摸索吃吃的笑起来。<br />　　「小骚蹄子，来吧！」<br />　　小白脸一用力将何敏推在床上，猴急的去扒何敏的身上的衣物。小白脸亲吻着她，一双手爱抚着她丰腴的胴体，何敏情动如潮，只见她一脸春意昂然，媚态横生，小白脸立刻着手去脱她的衣裙，何敏扭动娇躯以配合他脱去自己的衣服，她迫不及待想将自己曼妙的胴体展现给这个正侵犯她的男人看。<br />　　成熟美妇的情感丰腴胴体终于展现在小白脸（还有我）面前，小白脸轻解她的玉罩和那条<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>仅能遮盖那条窄细裂缝的丁字裤，那双峰插云的高耸，让人为之疯狂，完美的半球型，没有因为上了年纪而呈现下垂的趋势。手感极佳，充满肉致美感，娇躯山峦起伏，那腰肢纤细，盈盈不堪一握，肥美白嫩的俏臀光洁、圆润，那片芳草萋萋的神秘地带，正等待着开发，两条白嫩、修长、浑圆的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>，此时已经缠上小白脸的腰际。<br />　　「啊……啊……啊……达令……亲爱的……插死我吧……好哥哥……」<br />　　何敏还真是荡妇不一会就被小白脸插得浪声淫语不断。扭摆自己肥美的俏臀，以迎合小白脸的猛烈攻势，同时与他激烈的热吻。<br />　　不过何敏还真是个尤物，小白脸在何敏身上足足射了五次何敏才泄了身。<br />　　「舒服了吗？」<br />　　小白脸道「嗯！达令弄的人家爽死了！不过人家还要……」<br />　　何敏这个荡妇刚泄了身又急切的向小白脸求欢道「啊！你个骚蹄子想把我榨干啊！不行了今天射的太多了而且时间也太晚了，我该回去了不然家里的母老虎知道了，就麻烦了」原来这个家伙也是一个有妇之夫。说他们的一对奸夫淫妇还真没说错「不嘛！人家还没够呢？再来一次好不好？」<br />　　何敏淫荡的乞求，语气说不出的诱人。<br />　　「哎呀！真都不行了！你这骚蹄子太厉害了！在这样下去吃不住那天就被给吸成人干了。坏了！都九点多了，我先走了明天再说」小白脸不顾何敏的央求，迅速的穿好衣服离开的房间。只留下全身赤裸一脸愤恨的何敏。<br /><br /><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被tiger-青蛙在2015-11-06 23:16重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5289904&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5289904&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17755585" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17755585"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17755585_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17755584" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17755584"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17755584_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5289904-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5289904.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.5MB】人挡操人佛挡操佛（全本+番外）作者：三俗上人</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：人挡操人佛挡操佛（全本+番外）作者：三俗上人 <br />【资源大小】：2.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />一九九九年过了半年了，总算等到了生日过完了，算命的说的一切应该应验了，如果是真的的话，自己守住这几年的处男生涯也许就该结束了，终于可以上大学了，美好的大学啊，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>如云的大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">学生</span>啊！轻轻的抚摸着鸡巴，牛强郑重的对自己说：“是该找个小妞开开荤了……” <br />牛强1981年出生，很奇怪的一个人，双手都是断掌横纹，话说断掌横纹的人比较残忍，杀性比较重，而牛强的双手都是断掌横纹，故也算是个煞星！而牛强的特异之处不止是双手断章横纹，而是由胯下两个蛋蛋开始，一直蜿蜒到整个鸡巴，上面正好是七颗黑痣，话说足踏七星之人可登上九五之尊，剑踏七星之剑可斩妖辟邪，而这玩意上面的七星黑痣能意味着什么呢？ <br /><br />【精彩节选】：<br /><br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>盛洁<br /><br />　　出了迪吧，这边牛强就跟着盛洁直奔附近的一家就挂着旅馆二字的招牌的小旅馆，看这样的小旅馆弄不好连营业执照都没有，幽暗的走廊里那幽暗的灯光散发出那种浓浓的暧昧，脚下的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>式的地板块踩起来吱吱嘎嘎的，有点像是冬天踩在雪地里的那种感觉似的。 <br /><br />　　北方的旅店，不像是南方的旅店，因为阴暗散发着霉味什么的，一般因为干燥的气候，很少有散发着霉味的地方，但是这家没挂着招牌的小旅馆因为在半地下室，除了一小截窗子在地表以外，大半部分都在地下，可能是因为地势低的事情，也可能是老居民小区的事情，走廊里散发着一点点的霉味。 <br /><br />　　简单的在前台付了款了以后，看着挂钟上的时间已经显示到了晚上十一点了，看到了这么晚的时间了，牛强再看看前方已经喝的有些微醺的岁月了的盛洁，咬咬牙，还是赶紧的抓紧时间吧！架起盛洁的胳膊就直接奔着房间去了。春宵一刻值千金啊！盛洁现在这样的醉眼朦胧的样子还真是销魂的厉害，尤其是刚才在迪吧里，盛洁那扭动的腰肢的感觉，惹得牛强现在心里痒痒的，恨不得立刻就把盛洁放倒在床上，立刻的就欢快的舒服一下子。 <br /><br />　　房间是一个不大的小房间，大概能有个十一二米的标准间的大小，洗手间里带着热水器和淋浴，看着洗手间墙壁上瓷砖的缝隙里的黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>的污泥，看来这个洗手间里没少被用过，而牛强现在也不想去管那么多，一般人都是办事前喜欢洗澡，而牛强却是喜欢办事后去洗澡。 <br /><br />　　所以进屋后牛强就赶紧的把请勿打扰的牌子翻了过来，然后赶紧的把门锁的严严实实的，毕竟谁也不想在和盛洁这个尤物在一起的时候，受到什么打扰，谁也不想在这个时候正快活着呢，突然间给你进屋送热水什么的，那样弄得会更加的尴尬。 <br /><br />　　这边进了房间以后，牛强赶紧的把盛洁轻轻的放倒在床上，看着盛洁那迷离的眼神的时候，牛强飞快的开始脱自己的衣服，基本上和消防队员穿衣服的速度一边快了，就这个速度简直可以去<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=申请',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">申请</span>吉尼斯世界纪录了。 <br /><br />　　飞快的脱完了衣服的牛强，光着个大腚的就扑了上去，按住盛洁的双手，开始舔吮着盛洁那洁白的脖子和脸颊，还有那珠圆玉润的耳垂，盛洁那白嫩的皮肤的那种触感接触在嘴唇和舌头上的时候，牛强内心的那种侵略性就瞬间的提升了起来，那种快感实在是让人无法遏制的有那种冲动。 <br /><br />　　谁说手指头挖鼻孔，手指头不爽的，不爽的话还挖他干什么呢，而这边牛强不断的嗅着盛洁颈间和发间的香味，不断的在舔吮着，就感觉自己的七星龙枪不断的在膨胀，那种破衣欲出的感觉还是那么的强烈，还是那么的让人控制不住。 <br /><br />　　而盛洁的双手被牛强死死的按在床上的时候，有些羞怯的轻声在牛强的耳边说道：「别这么猴急啊！让我先去洗洗，刚才在迪吧的时候一身的汗，洗干净了以后，你愿意怎么样就怎么样……」 <br /><br />　　而牛强则不管那些，现在胯下的七星龙枪已经完全的硬起来了，但是牛强能等盛洁去洗澡吗？等盛洁去洗个澡，完事起码要一个小时左右，女人洗澡都是很长时间，很麻烦的，于是叼着盛洁的耳垂的牛强含糊的说道：「要么现在一起去洗，要么就完事再洗……」 <br /><br />　　那种被牛强死死的压在身下，双手被固定在头上，就这样的直观的看见牛强结实的身体的盛洁，有些受不了牛强的这种冲动的感觉，但是这种完全的屈服的感觉反而更加的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>起了盛洁的那种性冲动，仅仅的这样的感觉就刺激的盛洁的下身完全的湿润了。 <br /><br />　　感觉到下身不断的湿润，尤其是内裤已经有些湿了的盛洁，还是急促的喘息道：「那也要把灯关了啊！还有就是你的胡子扎得我痒痒的，别亲了，真的很难受……呜……呜……」然后就被牛强口舌相就的堵住了那张樱桃小嘴。 <br /><br />　　牛强的短短的胡须刺在耳垂和脖子的这些敏感的部位的时候的感觉还是真的 <br /><br />　　很舒服的，起码盛洁现在就是在体会着这种感觉，而牛强也是在萱萱的培训之下，故意的三天刮一次胡子，所以除了刮胡子的当天以外，都尽量的保持着短短的胡茬子，那种刺激的感觉还是很让人舒服的，起码萱萱本人就很喜欢这种短短的胡须的刺激，这种刺激还是很让萱萱迷恋的。 <br /><br />　　当然从来没有享受过这种刺激的盛洁当然是无法人手牛强的这种另类的刺激 <br /><br />　　的，就这样的另类的刺激还是头一遭，以前和邵邦在一起的时候，只不过是应付一下邵邦，而且从来不许邵邦不刮胡子，就这样的满脸胡茬子的就来亲吻自己，但是现在的和牛强的这样另类的刺激还是真的让盛洁舒服的无以言表，那种有技巧的舔吮外加上胡须的刺激，仿佛让盛洁从骨子里透出来的兴奋。 <br /><br />　　当然牛强也没闲着，根据萱萱的培训来说，一般女人，尤其是漂亮的女人就希望那种完全的压迫感，完全的无力感，只有这样才能更加的刺激她的心门，只有这样才能更加的让其获得极乐，而对于盛洁这样的冰山雪莲来说，极乐的刺激从来没用过，虽然肛交可以带来快感，但是肛交的快感还是总是差着一股劲的，尤其是邵邦在自己的肛菊的刺激下，总是很快的就一泻如注，就算是和牛强也只是能维持个十几分钟而已，但是和牛强的这种感觉，和那种邵邦的感觉是不能同日而语的了，牛强的感觉自己感觉到的不止是子宫在收缩，感觉到的不止是那种让人炽烈的伴随着疼痛的快乐，而是潮水不断的在源源不绝的喷涌出来，就是那种幸福的味道，简直让人目眩神迷。 <br /><br />　　而现在牛强也不管三七二十一，还是四七二十八了，就直接的抽出自己的皮带，直接把盛洁白皙的手腕用力的捆绑在一起，然后邪笑着一只手按住了盛洁的双手，把手掌探进了盛洁的衣服里，熟练的弹开了盛洁乳罩后面的扣子，然后邪笑着慢慢的把盛洁的上衣连带着粉红色的乳罩推上来，露出盛洁那一对弹性十足的奶子，然后缓缓地探过头去，轻轻的含住了盛洁的乳头。 <br /><br />　　牛强用皮带捆住盛洁的双手还是有一定的依据的，根据萱萱当日的培训来说，毕竟这种被捆绑住了，完全的被征服的感觉还是让女人不能忘怀的，就是这样的快感，能让女人在这种快感中瞬间的达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，甚至难以忘怀，这也是为什么强 奸犯总是被死死的记住的原因。 <br /><br />　　而牛强的这种缓缓地刺激，更加让盛洁由内而外的产生了那种被征服的感觉，简直就是让人欲罢不能的感觉，那种扑面而来的压迫感还是让盛洁有着无与伦比的快感，那种快感让盛洁不得不更加的期待着接下来牛强的动作，尤其是牛强缓缓地接近自己的乳房，轻轻的含住了自己的乳头的那种感觉，乳头在牛强的口中能感觉到那种湿热的感觉，能感觉到牛强的舌头不断的在舔吮的快乐，实在是让人欲罢不能。 <br /><br />　　牛强故意不关灯，一切都在明亮的白炽灯下进行着，那种给予盛洁的刺激让盛洁真的是另类至极，以前和邵邦在一起的时候，盛洁都是必须让邵邦关了灯以后才这样的，但是就是在这样的明亮的气氛中，还是让盛洁有着异样的感觉，那种一切都在灯光下的另类的感觉，宛如第一次和牛强在校广播站的时候，那种极乐的快感…… <br /><br />　　这边牛强在一边舔吮着盛洁的两个奶子的时候，一只手象征性的按着盛洁被捆住双手的皮带，另一只手则按照萱萱培训自己的时候的方式，轻轻的在盛洁的身上划来划去，那种若即若离的微微的触感，给盛洁带来的瘙痒的感觉，那种若即若离的感觉更想让盛洁想要拥抱住牛强，邵邦平时和自己在发生这种事情的时候，总是用粗糙的大手在揉搓，而不会这种轻柔的若即若离的感觉，就是这样的轻柔的感觉更加的让盛洁舒服的吃力。 <br /><br />　　而牛强也在盛洁快乐的哼出声音了的时候，伴随着盛洁的喘息声，牛强解开了盛洁的牛仔裤，一点点的把牛仔裤剥开，露出里面白嫩的长腿和那条已经被分泌物打湿了了白色的纯棉的内裤。 <br /><br />　　在剥去了盛洁的牛仔裤的同时，牛强的双手也不断轻抚着盛洁那一双修长洁白，且没有一丝的瑕疵的双腿，那一双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美腿</span>的感觉真的是让人有着无与伦比的冲动，一边轻抚着，一边轻轻的吻着盛洁的那双美腿，仅仅给盛洁的身上留下一双白色的纯棉的袜子和一条纯棉的内裤…… <br /><br />　　就这样的感觉到双腿上牛强舌头滑过的地方被微风吹的有些微凉的盛洁，终于压抑不住粗重的喘息，呻吟的哼唧的声音逐渐的越来越大了，同时也刺激的牛强更加的兴奋了，这样的本能的刺激下，牛强有些恨不得立刻扒光盛洁身上最后的蔽体物，然后把自己的七星龙枪塞进去的冲动。 <br /><br />　　但是牛强知道，此时还是不行的，现在的这样的就插进去了的话，那么就前功尽弃了，最近这段时间里看到的不少的毛片，里面都是把女人挑逗到了极致了以后，这才一点点的具有压迫性的缓缓地插入的，而自己就这么的插入了的话，未必会让盛洁舒服到极致，那么刚才所做的就白费了。 <br /><br />　　想到这里的牛强还是想完全的占有了盛洁的，毕竟盛洁的肉缝还从来没有被插入过，那里还是一片的处女地呢，盛洁从某种意义上来说，还是一个处女呢，所以面对着盛洁这种女人，牛强还是有一定的兴趣的！跋竟一个男人的一辈子能有过几个处女呢？而男人的一辈子能有几个美的冒泡的处女呢？有的男人可能一辈子也一个也碰不到，而自己已经开了一个张鑫了，现在如果再开了盛洁的话，那么一定很爽。 <br /><br />　　想到这里的牛强还是微笑的分开了盛洁的双腿，把头埋在盛洁的双腿之间，坏笑着说道：「都闻到你淡淡的肉香了，来来来，让我尝尝你的味道，看看你是甜的呢？还是酸的呢？」 <br /><br />　　看到盛洁现在已经舒服的飘飘欲仙了，完全的失去了神志了，已经无法回答自己了，牛强笑的更加的开心了，今晚上就想办法的给盛洁制造出高潮了以后，开了这个处女，插入这个地方，自己好算也找回了点面子，总不能就这么一夜 情的就要自己娶她吧！ <br /><br />　　想到这里的牛强缓缓地剥去了盛洁白色的纯棉内裤，露出了里面完全湿润了的那两片紧闭着的肉唇，然后慢慢的把头贴了过去，双手拨开了那两片浅粉色的肉唇，用力的吹了一口气，弄得盛洁不自禁的打了个冷战，然后发现了自己已经把最隐秘的地方完全的暴露给了牛强以后，赶忙着急的叫道：「别，那里脏……」 <br /><br />　　牛强可不管脏不脏，再脏的萱萱的自己都舔过了，也不差这个了，于是根本就不顾忌盛洁的话，直接的就对着那两片粉色的肉唇就是一个长吻，尤其是一边吮舔着那两片淡粉色的肉唇，根本就不给盛洁再说下去的机会了，任凭盛洁那多毛的毛茸茸的阴毛刺激着自己的口鼻，那种淡淡的海水的腥味的味道，还有那粘粘的分泌物蹭在自己的脸上的感觉，更是让牛强继续的兴奋下去…… <br /><br />　　兴奋的牛强感觉着自己的七星龙枪跳动的感觉，随着心跳不断的充血的那种刺激，让牛强感觉到了那种强烈的充血的胀痛，也不顾盛洁此时大口大口的喘息，那种急促的声音更是在静谧的房间里给着牛强更大的刺激。 <br /><br />　　随着那道紧窄的肉缝，牛强的舌头顺势的滑到了盛洁的阴蒂的位置，舌头飞快的舔吮着盛洁的阴蒂，给盛洁的刺激更是无与伦比，原本盛洁就是被牛强刺激的够呛了，尤其牛强含住了两片肉唇的时候，现在更是舔到了阴蒂，就感觉高潮瞬间的到来了，引导强烈的挤压和收缩下，传来了一阵阵噗噗的声音，宛如放屁一样的声音…… <br /><br />　　牛强知道这种声音的由来，这是高潮的征召，现在盛洁的阴道里传来了这样的声音，证明了盛洁的高潮的到来，牛强知道到时候了，现在只要把自己的七星龙枪顺着盛洁那完全湿润的肉缝一插到底就完事了，根本就不需要什么别的了，于是扶住了自己那狰狞的七星龙枪，轻轻滑过了盛洁的肉缝，在盛洁的入口处停住了…… <br /><br />　　突然间感到了七星龙枪上一紧，原来是盛洁突然惊醒了，发觉牛强此行的目的不是自己的肛菊，而是自己的那片从未被开发的肉缝，此时怎能不惊？于是慌乱中只有一把的抓住了牛强的七星龙枪…… <br /><br />　　抓住了牛强的七星龙枪的盛洁尽量平缓着语气的说道：「别！除非你能娶我，要不然我是不会让你插入到这个地方的，求你别这样好吗……」 <br /><br />　　感觉到盛洁白皙的玉手抓住了自己的七星龙枪的牛强不自禁的一阵销魂，于是皱着眉头说道：「刚才我已经帮你舔了，要不你帮我舔舔？」 <br /><br />　　盛洁望着牛强那狰狞的七星龙枪，想想把这个东西放倒自己的嘴里，犹豫了一下，说道：「不要，脏死了……」 <br /><br />　　牛强可没跟盛洁客气，上前栖身一步，直接在盛洁没说完的时候，就把自己狰狞的七星龙枪直接的塞到了盛洁的小嘴里，感觉着盛洁的生涩的律动，牛强就有着一种说不出的兴奋，终于插到了一个她男朋友没有插入过的地方了，这种感觉就想新上了一个处女一般的兴奋无二。 <br /><br />　　不过盛洁的口技实在是不怎么样，比起萱萱那种职业的女人来说，盛洁的这种生涩还是不让人舒服到哪去的，于是牛强在盛洁的嘴里拔出湿淋淋的七星龙枪，把盛洁的双腿架在自己的肩膀上，露出了那雪白浑圆的屁股，还有那朵绽放着着的肛菊，对准了以后，借着盛洁分泌出来的分泌物，就直接的狠狠地插入了进去…… <br /><br />　　而盛洁瞬间就感觉到自己的肛菊到后面的直肠里被一根火烧火燎的棍子强行 <br /><br />　　的破入了，那种瞬间的充斥的感觉让盛洁瞬间的就产生了一阵的悸动，肉缝里瞬间的分泌出了大量的潮水，就这样的喷发了出来，打湿了牛强的阴毛……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5287686&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5287686&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17737110" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17737110"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17737110_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-04</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17737109" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17737109"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17737109_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-04</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5287686-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5287686.html</guid>
	<pubDate>2015-11-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.3MB】孽欲（全本）【作者：loverbaby】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：孽欲（全本）【作者：loverbaby】<br />【资源大小】：3.3MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />此篇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>文犹如纪实文学，其实中国农村以前还是相对封闭了点,现在应该是好多了。本色文写<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱伦</span>给人和家庭造成的伤害刻画的淋漓尽致，这也许就是现实吧！佩服作者对于人心人性之把握和描写，一次次的乱伦性欲的冲击给人，尤其是女性造成的伤害如刀刻后般滴血，一直滴入内心沉沉的深处，这一家人乱不可言，情节<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>无比是一本不寻常的色文！<br /><br />【内容节选】<br /><br />效鸾凤梅开二度 融亲情伦理颠倒<br /><br />　　那天晚上，父女两个初次关在一个房间里，没人打扰，那<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>头子就忘乎所以了，拥着娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>的女儿，爬上爬下的死折腾，就像没见过女人似的，天明的时候，才昏昏沉沉的搂抱了睡去。<br /><br />　　秋花起来的时候，天已正午，看着一丝不挂的父亲，脸上闪着一丝羞涩，到底是父女关系，想起两人的疯狂，心里不知是什么滋味。她爬起来，简单地收拾一下衣服，就想出去买点东西，临带上门时，还左右看一看，担心被人识破了。<br /><br />　　仓促地弄了几包方便面就赶紧回来了，她知道她现在的身份不宜抛头露面，况且自己浑身倦怠无力，眼眶发紧，象要大病一场似的，可她不知道那是由于过分地消耗了体力的缘故，昨夜父亲爬下她的身子，她捂着下体进了浴室，看着自己那里汩汩流出的白色东西，抑制不住的心狂跳着，那两片红红的肉叶刚才还在父亲的蹂躏下流淌着自己的欲望，她不敢见爹，见了爹怎么说呢？只好先躲在这里避一避吧，她蹲下身洗了又洗，女人天生的羞怯使她不敢面对。过了一会，她听听外面没有动静，估计父亲睡着了，这才掂着脚尖，捂着下体，临上床的时候，擦了擦湿漉漉的脚底，就在她刚把屁股挪到床沿上时，一双大手摸了过来，她吓得一哆嗦，可马上意识到是父亲，父亲就那样把她抱进怀里，在她的羞怯中，分开她的腿，含住了刚刚洗过的肉舌。她没敢开口说话，就在父亲的含弄中又一次攀上了巅峰。突然一片叶子打在她头上，也打断了她的思路，迈步走上一个台阶时，感觉到下面有点疼，趁着无人，用手理了理夹裹在腿间的裤子，走起路来只好把两腿往外分开，以便夹紧了疼得厉害。她知道这是由于过多的摩擦所致，一想到这，她的脸刷地又红了，人家都说新婚之夜，原来就是这样，以前父亲弄她，她怕，父亲仓促上来，虽然也有一点快感，但也只是瞬间的事，更多的是紧张和疼痛，她以为男女之事也就是那么回事，难怪人们一提起就说是见不得人的事。可昨晚，太不一样了，她真的好羞，一开始放不开，没知觉什么滋味，任由父亲做，到后来，忍不住了，就夹父亲，夹得父亲向她求饶，看着父亲一改往日的凶狠，她的火腾地上来，在父亲大口喘着气想停下来时，她却从父亲的腿裆里抓住了那粗大的东西往里塞，父亲就更狂地让她快活，小床根本盛不下他们两个，有好几次，她都被父亲弄到床下，可父亲就像红了眼一刻都不停，那根硬得似铁的鸡巴从两腿间直愣愣地挺立着，他爬扯着扳正了姿势，就势<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span>了进去，两人就在床下疯狂地做，父亲掀起她的腿，骑到她身上象骑马那样，这些，现在想想心就蹦蹦地跳，怪不得人家都说度蜜月，敢情干这事比吃蜜还甜，可这个让自己甜到心里的却是自己的父亲。<br /><br />　　就在她让服务员打开房门，回身掩门的时候，就被门后闪出的人抱住。<br /><br />　　“爹――“她慌忙掩住口，意识到服务员还没走远，这时寿江林却搂抱了不放手，秋花屏息听了听外面，外面的脚步声止了一下，又踢踏踢踏地走远了，她的一颗心才放下来。<br /><br />　　“吓死了，爹――“回身抓住环抱了自己腰部的大手，平静着一颗还在动荡的心。<br /><br />　　搂住她的男人用力地搓着她的奶房道，“秋花，你怎么还叫爹？”<br /><br />　　秋花就讪讪的不说话，寿江林就把大手从她两颗扣之间的缝隙里伸进去捏住了那颗翘起的奶头。”<br /><br />　　谁家的爹能这么弄他的闺女？别忘了，今天是我们的新婚之日。”<br /><br />　　男人调侃着将屌子头在她柔软的屁股上磨蹭，不时地将凸起的部位超她的股沟深处挤压。<br /><br />　　她刚想反驳几句，却感觉到昨夜的欲望又升起来了，那是以前和父亲在一起不曾体会到的，可现在只要父亲一挨身，那里就不自觉地会裂开口子，涌上一股钻心噬骨的享受。<br /><br />　　“爹，你怎么这么大胆，青天白日的，就不怕别人撞见？”<br /><br />　　“嘿嘿，撞见怕什么？我们是两口子度蜜月。”<br /><br />　　爹像一个顽皮的孩子把玩着她的奶子，放在嘴里吞裹，“在这里，我是你男人。”<br /><br />　　“你就不能老实点，让人把活干完。”<br /><br />　　她说着白了她一眼，这次的眼光又不是先前的惧怕，倒多了几分情意。男人女人一旦有了那种关系，就会逆转过来，怪不得人们会禁止血亲乱伦。乱了伦的男女弄得爹不是爹，女不是女的。<br /><br />　　“爹――我那地方都有点疼。”<br /><br />　　她说着就示意了一下腿间。<br /><br />　　寿江林知道是怎么回事，一夜没下身，自己的屌子都磨得发红。但听了这句话后，浑身兴奋起来，握乳的手力气也大了几分。秋花略感疼痛地叫了一声，“哎呀，你就不能轻点。”<br /><br />　　寿江林瞅着闺女的脸，“我才不轻呢，我要大力。”<br /><br />　　说着将女儿抱起，往床边走去。<br /><br />　　“你那里不是疼吗？爹这就让她自在起来。”<br /><br />　　秋花被爹那样抱着，感到浑身不自在，踢蹬着腿说，“爹，放我下来。”<br /><br />　　她被爹举到半空中，两腿蜷着乱蹬，一股甜麻却拥上心房。<br /><br />　　“放你下来，待会爹自然放你下来。”<br /><br />　　走到床边将女儿往床上一丢，接着就扑上去。”<br /><br />　　小浪蹄子，先前小看你了，原以为你不会浪，谁知道你还是勾引男人的种。”<br /><br />　　“爹――“秋花听到父亲说她浪，心里就不受用，嫌弃的语气里就多了几分狐媚。经历了昨夜，父女的关系已经变得更亲密了。<br /><br />　　“慢点，衣服都扯烂了。”<br /><br />　　寿秋花不像先前那样阻拦，倒是等待多了几分。<br /><br />　　“烂了？烂了爹给你买新的。”<br /><br />　　寿江林熟练的扯开女儿的衣襟，就从她的腰带上钻进了手去。”<br /><br />　　爹等不及了，等不及要你。”<br /><br />　　“轻点吧，爹，再那样，女儿就受不了了。”<br /><br />　　秋花担心爹会弄得她雪上加霜，走不了路。<br /><br />　　“爹就受得了了？”<br /><br />　　他扣进女儿软软的软体里，“谁叫你长得一副浪样，一双会勾引人的眼睛，爹见了你，就受不了，秋花，爹愿意死，死在你身上。”<br /><br />　　秋花被扣的有点难以自抑，不得不躬下身子，寿江林却紧跟着往前送，“人家说，宁为花下死，做鬼也风流，爹就死在你的花下，做个风流鬼。”<br /><br />　　“你说什么呢？爹。”<br /><br />　　“说什么，你还不知道？爹就是受不了你的勾引。”<br /><br />　　“人家，人家――“寿秋花想说又不敢说，爹真的很冤枉她。<br /><br />　　寿江林却不管这一套，一边摸着，一边撕扯女儿的内裤，撕烂衣服的声音和着男人牛喘和女人的肉紧。<br /><br />　　“疼，爹。”<br /><br />　　寿秋花弓下的身子半蹲着。<br /><br />　　“还疼吗？”<br /><br />　　寿江林一边说着，一边贴过去，“爹也疼，昨晚你把爹那里磨得通红，可爹还想要，要你这个小浪屄，专会勾引爹的小浪屄。”<br /><br />　　两个赤裸的身体躲着亲人，关在一个房间里再一次地融合了，滚成团的父女男上女下地压着、挤着，那腿间紧密地连接在一起，紫色的阴茎在淫液泛溢着的阴户里挺动着，女儿昨夜被撕破了的地方再次被撑开，一次次将鲜红的血液涂抹在父亲紫胀的阴茎体上，一时间顾不了磨损性器的疼痛，父女俩变换了几种姿势后，又抱在一起。<br /><br />　　“爹――“秋花被压得喘不过气来，但还是在寿江林的腾挪中冷不丁地换了一口气，叫一声，来表明彼此的身份。<br /><br />　　“闺女。”<br /><br />　　寿江林狂野地应一句，其实在整个交合中，他更希望秋花叫他爹，让他的意识里充满着爹和女儿的欲望，他的神经绷紧在父女交合的那根弦上。<br /><br />　　“疼，爹，“寿秋花在父亲的穿插中晃动着屁股躲避着，寿江林那硬得捅火棍似的鸡巴时不时地捅到她有点陈旧的裂口上，可他不管这些，秋花越是叫，他干得越欢，两手撑在女儿的身体上，屁股追着秋花的躲闪，倒激起了他的兴趣。<br /><br />　　“闺女，爹姿，“他手伸到她的屁股沟里摸两人的结合点，触手是硬硬的鸡巴和满是粘液的滑滑的阴唇，寿江林抓摸了一会后，突然捏住秋花凸起的阴蒂揉搓，女人这地方最经不得男人挑弄，秋花在父亲的双重夹击下一下被击溃了，她的身子象大摆子似的，突然大口喘着气，紧紧地搂抱了父亲的身子。<br /><br />　　“秋花，好不好？爹这样好不好？”<br /><br />　　“呜――“秋花翻滚了几下，没动了多少地方，身子不得不挺向父亲往下楔的身子，她知道父亲正如一颗钉子一样楔进她的身体里，她难抑地承纳着父亲的夯砸。<br /><br />　　“就知道你会的。”<br /><br />　　寿江林感觉出女儿身体的欲望，搂抱了她的臀，在身体的重心击落的瞬间，挤压着女儿的屁股使劲地磨合。<br /><br />　　“我不行了，爹。”<br /><br />　　秋花受不了父亲的追击，她感受到父亲的硬度不仅穿插着她的身体，更是洞穿了她的一切，包括她的思想和原有的观念。”<br /><br />　　你弄死我吧，弄死你闺女吧。”<br /><br />　　“弄不死的，闺女，我的亲闺女。”<br /><br />　　他抱着她的臀挪移着屁股，想在这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的边缘里换一个姿势，闺女的身子已经仰起来了，半抱着坐在怀里，从下面钻进她的洞里，密切地结合使秋花的两个奶子挤成半球状，让寿江林不得不伸出舌头含住了。<br /><br />　　这个姿势让寿江林不能尽情施展，他吞裹了几下奶子，便跪了起来，鸡巴突然脱离了阴道，他握着摸索着女儿粘滑的两个丰满的半球，寻找到硕长的洞穴口，秋花这次是主动地送着屁股，在鸡巴接近那里时，她的手摸了一下龟头，然后感触着父亲那硕长的鸡巴慢慢地挺进去。<br /><br />　　“跪起来，“寿江林搂住了女儿的腰，两手托着她丰满的臀。<br /><br />　　秋花慢慢地往后伸着腿，一步一步地展开来，因为父亲努力地使两人的身体不脱开，这增加了秋花跪起来的难度。<br /><br />　　寿江林也是先把腿放到后面，再慢慢地跪起来，就在秋花将雪白的屁股掘起来时，寿江林感觉到鸡巴几乎脱离了女儿的阴道，他就那样一条腿跪着，两手架住了秋花的丰臀，一用力直捅到底。秋花两膝还没有完全着地，身子一个前倾，头撞倒地上。<br /><br />　　“爹――“她娇呼着，回首瞪了父亲一眼。寿江林趁机挪动着腿完全跪起来，成骑姿往下斜插进女儿的阴户里。<br /><br />　　这种男后女前的姿势格外让人刺激，一是女性的阴户尽情地展露，二是阴户成挤夹之势，给男性强烈的摩擦。寿江林身子覆压在闺女脊背上，两手从秋花的胸侧捏摸着她耷拉下的乳房，臀部大抽大拉地驰骋在闺女身上，秋花感觉到那东西胀满了肚子，强烈的快感让她张开了嘴。她不得不前后挪动着身体使体位更利于父亲的动作。<br /><br />　　父女两个一前一后碰撞着身体，寿秋花每一次回落都感受到父亲那又热又硬的捅火棍似的鸡巴从阴门直捅到小肚子里，那个硕大的卵子象袋子一样有节奏地击打在自己布满阴毛的阴沟里，发出啪啪的声音。她不得不用肩膀撑着地，腾出一手捂住自己的小腹，来抵消父亲那猛烈的肉击。<br /><br />　　“闺女，亲闺女，舒服死爹了。”<br /><br />　　寿江林掂起脚尖增大两人抽拉的幅度，以给秋花更猛烈的撞击。<br /><br />　　“爹，亲爹。”<br /><br />　　寿秋花高跷着屁股更像一只待交配的母狗，她的浑圆的屁股连同那只饱满的肉户在寿江林抽出的时候，发出噗嗤一声，然后就是收缩着紧张地期待着那猛烈的夯砸，寿江林的卵子随着身子狂动在空中飞舞，啪啪的声音显示出肉体的碰撞，突然寿江林感觉到秋花的体内一阵阵痉挛，跟着夹着他的龟头麻酥地噬咬，他本不想这么快，这个姿势太要命了，女人天生的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>和淫荡都无疑地表露出来，像动物一样地骑跨着女儿交合让他无比的刺激，他想抽出来以延长时间，却被女儿从他胯间捏住了他的卵子。<br /><br />　　“秋花，别，别弄那。”<br /><br />　　已经到了临界点，再也经不住这么撩拨了。谁知闺女抓捏着卵袋拼命挤压，将父亲的身体紧紧地拉上自己。再也没有选择的余地了，他不得不加快了交合的力度。<br /><br />　　“死丫头，非要逼你爹出来。”<br /><br />　　他耸腰挺胯地在闺女的体内横冲直撞，手不觉加大了捏弄奶子的力度，将秋花的乳房弄成一个扁球，就在两人的意识都集中在身体的那一个点上时，寿江林终于忍不住了，从脑门到脊柱齐集于生命之根，快感随着喷薄而出，他全身颤栗着抱住了女儿，臀部剧烈地抖动了几下，喉咙里发出吓人的声音，跟着死力一击，象是用尽了最后一丝力气，然后爬在秋花的背上象临死的兔子一样浑身痉挛着。<br /><br />　　秋花只感到一种噬骨的快感被父亲带进了快乐的海洋，她的子宫象滚涌的潮水一样在父亲强烈的脉动下冲向身体的各个部位，她强撑着承受父亲的撞击和压力，终于意识模糊了，父亲仿佛是千斤的重担，她再也支撑不住了，就在感觉到山洪一样的喷射到她的子宫四壁时，她软瘫着爬下去。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5273205&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5273205&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17708007" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17708007"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17708007_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17708006" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17708006"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17708006_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5273205-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5273205.html</guid>
	<pubDate>2015-10-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/16.6MB】异世之风流大法师（全本）作者：天堂不寂寞</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">资源</span>名称】：异世之风流大法师（全本）作者：天堂不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=寂寞',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">寂寞</span><br />【资源大小】：16.6MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br /> 他身怀精神异能和中华顶尖古武绝学，灵魂穿越到这片陌生的苍澜大陆，附身在正要强 奸公主的豪门少爷身上，谁知这家伙竟然服了强力春药金枪不倒丹，意志被磨得差不多的猪角只好无耻地将公主给ooxx了……于是故事就这么开始了……<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />强 奸了公主<br /><br />　　苍澜大陆的狂龙帝国腾龙城，夜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>十分迷人，漫天星斗悬于空中，凉爽的微风徐徐吹过，好一个静谧安祥的夜晚。<br />　　嘎嘎嘎，几声淫邪的笑声在城郊一片幽暗的树林里响起，让这宁静的夜晚凭添几分诡异。树林里，一位身着华贵锦衣的青年斜靠在树上，他长相倒是颇为俊美，只是略显苍白的脸色和眼中的淫光将这人内心的淫邪暴露出来。<br />　　青年不远处的草地上躺着一位长相绝美的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">少女</span>，不管是从衣衫穿着还是眉宇之间的气质都说明这位少女身份的高贵，此时少女粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>的脸蛋潮红一片，有些恍惚的秋眸散发着强烈的羞辱与愤怒，她似乎想挣扎着起来，但身体却抽不出一丝的力气。<br />　　看到这样的场面，傻子也知道这里发生了什么事，接下来这位少女将会有怎样的下场。<br />　　“嘿嘿，龙灵儿，我高贵的公主殿下，你不会想到你会有这么一天吧，”<br />　　华服青年阴笑着，看着少女的目光充满了残忍和欲望。<br />　　龙灵儿禁不住微微颤抖，她尽管平时是高高在上公主，但她必竟只是一个才十六 岁少女，面对即将到来的悲惨命运，任她再冷静也平复不了内心的恐慌。<br />　　“西门宇，你胆敢对我无礼，我父皇一定会杀了你的。”<br />　　龙灵儿无力地威胁。<br />　　“那也得龙霸天那<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>不死的知道才行啊，你以为你能活着走出这片树林吗？你这臭婊子虽然自命清高，但长相身材还真不是盖的，等我尝过了味道，嘿嘿嘿。”<br />　　西门宇着迷地盯着龙灵儿玲珑的身段，下身不由支起了帐篷。<br />　　龙灵儿看到西门宇的丑样，绝望地闭上了眼睛，她知道今夜她将被这个禽兽沾污，然后被他毁尸灭迹。死并不可怕，可怕的是被他沾污自己冰清玉洁的身子。<br />　　西门宇见她似乎认命了，淫笑两声掏出一个瓷瓶，倒出一粒火红的丹药服下，此丹名为金枪不倒丹，是他花了大价钱买来的，今晚他冒着生命危险用软骨散将已是大魔法师的龙灵儿迷倒掳来，若是不好好玩弄一番怎么对得起自己呢。<br />　　感受着药力慢慢从丹田升腾，西门宇如恶狼一般盯上了龙灵儿，眼神早已将这可怜的少女强 奸了无数遍。他慢慢踱到龙灵儿身边蹲下，狼爪迷恋地在龙灵儿倾国倾城的脸蛋上来回抚摸，他唾诞了龙灵儿这么久，今天终于可以得尝所愿了。<br />　　西门宇的手慢慢往下滑去，突然狂暴的将龙灵儿的衣服撕烈，露出内里的丝薄的内衣和大片雪白的肌肤。西门宇的瞳孔慕然放大，喉结不停地上下滑动，响起一阵咽口水咕隆声。<br />　　感受到自己的肌肤暴露在空气中，两滴晶莹的泪珠从龙灵儿的眼角滑下，她心里暗暗发誓，就算死了之后下到九层幽冥，她也绝不会放过这个畜生。<br />　　闻着龙灵儿醉人的体香，西门宇服下的金枪不倒丹的药力开始沸腾起来，他喘着粗气，粗暴地将龙灵儿的衣服扯去，不一会儿龙灵儿便一丝不挂地呈现在他的眼前。西门宇看到如此绝美的玉体，欲火更是狂飙，他迫不及待地脱光自己的衣服，抬起龙灵儿的双腿就想挺枪入洞。<br />　　但此时异象突生，本是漫天星斗的夜空突然响起一声炸雷，一道水桶粗的闪电似将星空划成两半，一道黑洞洞的空间裂缝突然无声无息在西门宇的身后裂开，就像一只择人而噬的怪兽。<br />　　西门宇往前挺的动作戛然而止，就像时间突然在这一刻静止了一般。猛然间西门宇的身体抖动起来，英俊的面容痛苦的扭曲，皮肤表面突然漫出丝丝的银色电光。<br />　　慢慢的，西门宇的身体不再颤抖，面容也平静下来，皮肤上的银色电光隐入体内。<br />　　龙灵儿闭着眼睛并不知道这一切，她的内心被恐惧和绝望包围着，可是等了许久，预想到的情景似乎并没有发生，她满怀期望地睁开了双目，入眼便是一双通红的眼睛，正紧紧盯着她，满是痛苦与挣扎之色。<br />　　龙一不敢相信，他竟然借尸还魂了，对象竟然是这个正要强 奸少女的垃圾，他的意识已经被自己的意识完全吞噬了，经过一番激烈的争夺，他的意志已十分虚弱，可没想到这家伙的身体竟然服了强力春药，自己的意志已很难抵挡住身体本能的欲望。<br />　　就在龙一苦苦挣扎的时候，龙灵儿突然睁开了她秋水般的双眸，这双如星空般璀灿的眼睛一下将龙一的意志摧垮，刚借尸还魂的他陷入了欲海之中。<br />　　龙一狂<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span>地搂住龙灵儿的腰一个前冲，坚挺的火热在龙灵儿的绝望中刺穿了那层贞结，整个没入了暖暖的桃源洞中，梅花绽放着凄凉的美丽。<br />　　龙灵儿茫然的睁着毫无焦距的眸子，娇嫩的身体如在大海中的一叶扁舟一般晃动，两只晶莹的酥乳被龙一抓在手中亵玩，变换着各种形状。<br />　　金枪不倒丹的药力果然强劲，龙灵儿被龙一折腾的昏迷过去又痛得醒来，如此反复几次，待天空已蒙蒙发亮之际，龙一才低吼着一阵快速耸动喷薄而出，整个人无力地的瘫在了龙灵儿的身上。<br />　　渐渐地，意识重新回到了龙一的脑海里，对于刚才对这位少女所做的事情他感到无比懊悔，虽然他知道这身体已服了强力春药，但这些都不是理由，重点是他成了他以前所最不齿的强 奸犯。<br />　　龙一从龙灵儿身上爬起来，默默将衣服穿上，龙灵儿血迹斑驳的下体无声地控诉着他的罪行。<br />　　龙一拿起一件衣服盖在了龙灵儿的身上，呆愣地坐在她身边良久，千头万绪纷至踏来，一些些零星的不属于他的记忆片段冲击着他的脑海，让他痛苦不堪。<br />　　龙灵儿从昏迷中醒了过来，昨天漫长的一夜的身心痛苦与折磨差点让她精神崩溃，好在她是被谥为天才魔法师，在十六 岁之龄修练到大魔法师，精神力自然比一般人要强上不少。她看着坐在她身边一脸痛苦的西门宇，当然她不可能这副躯壳早已换了主人，愤恨的情绪猛然爆发后却又奇怪地归为平静，她将所有的仇恨埋在了心里，她不想看到这畜生得意洋洋的眼神，可是他现在为什么这么痛苦呢？难道他后悔了？<br />　　“你不是要毁尸灭迹吗？现在可以动手了。”<br />　　龙灵儿的声音似从空灵的仙境而来，不带一点人间烟火，也没有丝毫人类所应有的感情。<br />　　龙一惊醒过来，转头看向毫无表情的龙灵儿，心下有些微微发寒，一个少女在被强 奸后露出这样的表情，这绝对是令人恐怖的事情。龙一清楚地知道，只要这次龙灵儿不死，那他以后将会有很大的麻烦。<br />　　“杀了她，快点杀了她。”<br />　　龙一突然冒出的想法吓了他一跳，虽然身为龙组组长的他心狠手辣，有时为了任务也会将一些无辜的人灭口，但面对生平第一个和他有了关系的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span>，他又怎么能下如此狠手呢？<br />　　龙一复杂地看了看这个少女，他下不了这个手，于是他决定离去。现在最要紧的是弄清楚自己到底到了一个什么世界，从两人的衣着来看绝不会那以前那个世界。<br />　　“你是我的女人，所以我不会杀你。”<br />　　龙一盯着龙灵儿充满霸气道，一天是他的女人就永远是他的女人，不管这个女人如何恨他。<br />　　龙一在龙灵儿失神的目光站起来向树林外走去，刚刚走了几十步，突然一阵眩晕，他直挺挺地倒了下去，此时树林外也传来一阵阵嘈杂声，他似乎听到有人说：“快点找，务必要找到公主殿下。”</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5267547&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5267547&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17695176" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17695176"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17695176_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17695175" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17695175"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17695175_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17695174" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17695174"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17695174_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5267547-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5267547.html</guid>
	<pubDate>2015-10-25</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.6M】[乱伦]《我是家里的皇帝》（未删完本）作者：胖不</title>
	<author>拳皇2003</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[乱伦]《我是家里的皇帝》（未删完本）【作者：胖不】<br />【资源大小】1.65 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br /> 　　 我也怔住了，喃喃地说：「妈，您怎么了？哪里不舒服？我能帮上忙吗？让我给您揉揉好吗？」 <br /><br />    妈妈听了我的话神<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span></span>安定下来，眼中闪过一道异彩，嫣然一笑：「你太能帮上忙了，这个忙妈不让你帮让谁帮？！」同时从阴道中抽出了手指，指着自己的阴户说：「这里不舒服，快来帮妈揉揉。」 <br /><br />    我一听，正中下怀，忙将手按在了我朝思暮想的地方，刚一接触妈妈的阴户，妈就娇哼一声，娇躯起了一阵轻微的颤动，粉面生春，双颊飞红，一双媚眼似渴求什么，又似在鼓励我，望着我一眨也不眨，那模样真叫勾魂摄魄…… <br /><br />    随着那声娇哼，妈妈的美臀微微一颤，两条玉腿也分开伸直。我注视着她的玉户：浓阴深处，芳草如茵，长满了那丰满的阴阜；我小心地分开遮掩在桃源洞口的芳草，然后轻轻地掰开两片肥厚的大阴唇，但见红唇微张，桃瓣欲绽，两张肉壁微微张合，正中间的那粒肥<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span></span>的阴蒂，颜色红嫩，鲜艳欲滴，还在微微颤动着。 <br /><br />    奇景当前，把我<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>得兴奋不己，将手指伸进那迷人的肉缝中，揉、捏、按、摩，忙个不停……妈妈被我弄得不住地呻吟着，蜜穴中春潮泛滥，从她的阴道口中徐徐沁出的淫水弄得我手上湿淋淋、粘滑滑的。 <br /><br />    「好儿子，好宝贝儿，不要再用手了，妈受不了了，你用嘴给妈妈舔舔好吗？」妈妈哀求着。 <br /><br />    「好吧，为了妈，干什么都行，我的好妈妈！」 <br /><br />    妈妈将双腿尽量张大，使她那毛茸茸的阴户暴露无遗，把我的头按在她的屄上；我伸出舌头，先开始舔她的***，又吮又吻又吸又咬，使妈痛快得美目半睁半闭，朱唇似张非张，浑身火热颤抖，娇躯微微扭曲，从口鼻中发出痛快的呻吟声：「啊……哦……好儿子……好痒啊……别光舔毛……」 <br /><br />    于是我就用手掰开妈妈的两片阴唇，翻了开来露出那条红通通的像露滴牡丹一样艳丽的屄罅，里面正汩汩地流出水儿来，阴蒂像一粒红珍珠似的挺立在阴户正中。 <br /><br />    「妈，您这里面有两个洞儿，让我舔哪个呢？」我故意问道。 <br /><br />    「傻小子，妈不是给你讲过吗？难道你都忘了吗？上面那个洞口那么小，能<span style="color:#fa891b ">插</span>进你的那东西吗？那是尿道口，不要舔，可能会腥臊呢，下面那个大点的，才是阴道口，那才是正地方呢。」 <br /><br />    「这个大的也这么小呀，能容得下我的鸡巴吗？」 <br /><br />    「容不下就不容！谁说要容你的大鸡巴了？你这个臭小子，就会调戏你亲娘！逗得妈难过死了，你还有闲心说笑，等会儿你发急时，可不要说妈不给你面子。」妈使出了杀手。 <br /><br />    「妈，我是和您闹着玩儿的，您不要当真嘛……宝贝儿不敢了，好妈妈，就饶了我这一次吧！」我慌了。 <br /><br />    「那好，还不快点舔？别再逗妈了，妈受不了了……」 <br /><br />    我不敢多说，赶紧把舌头伸长，挤进妈妈的阴道四面乱舔起来。 <br /><br />    妈这一下被弄得欲仙欲死，浑身酥软，身子不停地扭摆，口中呻吟不已：「嗯……好儿子……好舒服……往里面点……对，就是那里……用力一点……美死了……妈整整十五年没有爽过了……啊…啊……要泄了……啊…啊…好了…快活死了……」 <br /><br />    一股阴精像喷泉似的，一下子涌了出来，全喷进了我嘴里，我一口一口全吞了下去，腥腥咸咸的，如琼浆玉液一般，十分好喝。 <br /><br />    「我好久没有这样舒服过了，自从你爸爸死后，十五年来妈从来没有这么爽过，谢谢好儿子。」妈满足地吻着我的脸说。 <br /><br />    「妈，您可舒服了，我这里却更难受了。」我指着那把裤裆撑得半天高的玩意儿对妈说。自从进门看到妈妈的裸体后，它就开始硬了，我又在妈妈身上玩了半天，现在更是胀得难受死了。 <br /><br />    「呵，好小子，你长大了，它也长大了，挺得这么高，你放心，妈会让你舒服的，妈没忘咱们的十年之约，今天就是想起十年之约已经满了，才挑起了我的欲望，我又不好意思先说，又憋得难受，就只好自己解决了。唉，这十年可真把我等得难受死了，本来妈还能熬得住的，一有了那个十年之约，弄得妈一想起来就要起性，真难过死了，终于等到了却心愿的时候了，今天妈就全给你，就算是妈送给你的生日礼物吧！来，把衣服脱下来…… <br /><br />    」妈妈柔声说道。 <br /><br />    「谢谢妈妈的生日礼物，人们常说「儿生母受苦」，今天，我更应该送给妈妈一份礼物的，我就把我这根鸡巴送给你吧，喜欢吗？」 <br /><br />    「太喜欢了，这是妈收到的最好最珍贵的礼物，那就快点脱吧，快点让妈看看你给妈妈的礼物，不要多说了，来，还妈帮你吧。」 <br /><br />    我的衣服被我们两人齐心协力脱了个精光，裤子刚脱下来，那根大鸡巴就跳了出来，似怒马，如饿龙，威风凛凛地昂然挺立着，根部丛生着乌黑发亮的***，布满了我的阴部和小腹，又粗又长的粉红色的茎体，又圆又大的赤红色的龟头，看上去诱人极了。 <br /><br />    妈妈一见就大吃一惊，一把抓住，仔细检查：「你的鸡巴怎么长得这么大？还这么硬，太好了，你记不记得你小时候，我预言你这东西长大会比别人壮观得多？现在灵验了吧！因为你一生下来，这玩意儿就不同寻常，和一般婴儿的大不一样，这就是遗传，我就知道你这个家伙儿，一定能和你爸爸的一样，长成个大号的，谁知比他的还粗还长还大，竟然是个特大号的。」 <br /><br />    妈妈一边说一边用手握着量了量，然后惊喜地说：「我从来没有见过别的男人的，只是当年你爸爸的才让我的两手交替握三下，他告诉我他的东西在男人当中已经是难得一见、万里挑一的大家伙儿，现在你的这东西竟让我握三下后还露出整个大龟头，足有七寸多长，还这么粗一手都围不拢，这不是成了男人当中的王了吗？真太壮了！」 <br /><br />    妈妈用手握住我的阳具<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>不释手地捋上捋下的滑动着。经过这一阵子的揉搓滑动，把我的***弄得青筋怒涨，全根发热，硕大的龟头又胀大了许多，边沿高高地绷了起来。 <br /><br />    「它更大了！宝贝儿，你看，这下不有了八寸长了吗？啊！ <br /><br />    真太好了！」她更加惊喜激动了。 <br /><br />    「妈，胀得更难受了。」我难耐地挺耸着屁股说。 <br /><br />    「急什么呀，妈会让你难受吗？来，让妈也帮你舔舔。」 <br /><br />    妈妈说着，让我上床躺好，她伏下身去，伸出柔软的香舌，先舔我的***、鸡巴根部、阴囊，然后是茎体、龟头，舔来舔去，最后，妈妈张开樱桃小嘴，将我的阳物含了进去，我的鸡巴太大了，而妈妈的小嘴儿也太小了，只能含住我的大龟头，也憋得妈满口发胀。 <br /><br />    妈妈含着我的大龟头，不停地用力吸吮，舔弄，柔软的舌尖顶着龟头中间的小眼儿，尽情蠕动着，一双玉手在***上揉搓滑动，我的鸡巴感到温暖滑润，舒服异常，一种从未有过的冲动袭上我的神经。 <br /><br />    「啊……啊……妈呀……好舒服……我要射了……啊……」 <br /><br />    我下意识地抱紧妈妈的头，屁股快速地用力向上挺动起来，妈也加快了吸吮，一阵抽搐后，我射精了，浓热的阳精一大股一大股地射进了妈妈的口中，这就是我的处男之精啊！妈妈咕噜咕噜地吞了下去，连吞三大口才全吞下，并且继续舔着我的鸡巴，让它不会萎缩，使我的鸡巴保持着坚挺不倒。 <br /><br />    「嗯，真太好吃了，真多真过瘾！宝贝儿，这几年你有肏过女人吗？」妈娇声问道。 <br /><br />    「没有，自从我们订约之后，我就发誓一定要把第一次献给妈，还要让您教着我干，刚才是我有生以来第一次射精，现在我才知道泄过精后的感觉原来是这样舒服，真好！妈，您可要好好地教我呀！」 <br /><br />    「好儿子，这么说妈刚才吃的是你的童男之精？那可是医书上有确切记载的滋阴壮身的绝佳补品呀！好孩子，对妈真好！妈一定好好教你，妈也是从订约以后就发誓只让你一个人干，有了欲望也都是强忍着，偶尔有时实在是忍受不下去了，也只是像刚才那样自我发泄过两三次，就这样苦苦地等着你长大。」妈抱住我的头，温柔地腻声说着，又把那红润的樱唇盖在我的唇上，轻轻地亲吻着，并把那柔软的香舌伸进我的口中让我尽情吸吮。 <br /><br />    这一吻，让我感到精神恍惚，飘飘欲仙。 <br /><br />    「妈，这就是接吻吗？滋味真美，儿子还是第一次尝到。」 <br /><br />    「好儿子，连初吻都献给了妈，你对妈真是太好了。」妈高兴地抱紧了我，与我继续接吻，一双豪乳在我胸前揉来揉去，同时，两条大腿也一伸一缩地碰着我的***，刺激得我快要疯了。 <br /><br />    「妈，儿子想……」我吞吞吐吐。 <br /><br />    「想什么？尽管说！」妈知道我在想什么，故意逗我。 <br /><br />    「我想，我想……」我羞于启齿，灵机一动，说：「我想完成我们的十年之约！」 <br /><br />    「完成十年之约？那是什么意思？怎么完成？妈怎么听不懂呀？」妈还是不放过我，继续和我开玩笑。 <br /><br />    「我想……我想……」我还是难以出口。 <br /><br />    「你到底想什么呀？妈妈的好儿子，你就大胆地说吧，妈是不会怪你、笑你的，妈想听你亲口说出来，妈等了这么多年，就等着你这句话呢！」妈妈柔声地诱导着。 <br /><br />    「我想肏您……」我终于再也忍无可忍，说出了难以出口的心里话：「妈，您的亲儿子想肏您，您的亲儿子想和您肏屄，好妈妈，别再逗儿子了，我的好妈妈，就快点让儿子肏肏您的屄吧！您再不让我肏，我就要发疯了！」 <br /><br />    「好了，妈也不逗你了，上来肏你的亲妈吧！妈终于等到了这一天，不过可要轻点，你这孩子的东西太大了，妈怕一下子受不了。」 <br /><br />    妈妈躺了下去，我伏到妈妈的身上，挺起下面的大鸡巴，在妈妈的大腿根胡顶乱撞，就是找不到桃源洞口，急得我满头大汗，妈见我找不到屄眼儿，就娇笑着，左手分开了她那迷人的花瓣，右手握着我的***带到桃源洞口，下身极富技巧地蠕动了两下，两片桃瓣已经衔住了我的龟头，然后腾出右手来，在我的屁股上一拍，媚声道：「宝贝儿，进你的发源地去吧！」 <br /><br />    妈妈话音未落，我已屁股一挺、鸡巴一顶，硕大的龟头已滑进妈那娇嫩迷人而温暖的玉洞中。 <br /><br />    妈妈微微地皱了皱眉头、眯着眼，有气无力地娇哼了一声，显出十足的舒服劲：「啊～真好！宝贝儿，妈已经十五年没来过这回事了，你…你…可要轻点啊！」 <br /><br />    我知道妈妈荒芜已久，经不起暴风骤雨般的摧残，就仅仅鼓动龟头在她阴道口微挺、摩擦，不停不休的动着。 <br /><br />    妈妈娇喘着，轻哼着，低低地乞求着，迷人地呢喃着：「嗯… <br /><br />    …好孩子……妈难过死了，别再逗妈了……快点进来吧！」 <br /><br />    妈妈的娇、媚、羞、急、淫、浪、迷人、<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span></span>、暗示、乞求，使我再也把持不住了，屁股用力一挺，只听「噗哧」一声，妈妈也随着「啊！」的一声惊呼，我坚硬粗大的阳具尽根而没，硕大的龟头一下子顶在妈妈的子宫颈处。 <br /><br />    妈妈一阵痉挛，那双美丽的大眼睛流出了晶莹的泪水，面色惨白像经不起这凶猛的侵袭，令我油然而生一股怜惜之情，我紧紧地搂住她，热烈地吻着她：「妈，对不起，我太鲁莽了，忘了妈会疼！」 <br /><br />    「嗯……傻孩子，妈妈可被你整惨了，小屄好象被你戳裂了。 <br /><br />    」妈妈颤抖着声音说道。 <br /><br />    我一听忙抬起上身，向我们性具结合的地方看去，只见妈那娇嫩的花瓣被撑得向两边裂开，那迷人的小洞口也被胀得鼓鼓的，紧紧地箍着我的鸡巴根，而里面的子宫口则一张一合的衔着龟头。 <br /><br />    「妈，对不起，您教教我吧，现在该怎么办呢？」 <br /><br />    「嗯…你先轻轻抽送，慢慢摩擦，嗯…再吻我的嘴，摸我的乳房…嗯…」 <br /><br />    我依计而行，下面在轻轻地抽送摩擦，上面吻着她的娇唇，吮着她的香舌，中间用手肘支撑上身，双掌抚着她的豪乳，手指揉捏乳头，忽轻忽重的不忍释手，妈妈娇嫩的乳头被揉得坚硬而挺立起来。 <br /><br />    「嗯……嗯……仲平……宝贝儿……好儿子……」妈妈娇嫩的玉乳被揉得通红，颤巍巍地晃动着；我凑上嘴去，一口咬住那粒葡萄似的乳头，轻轻地用舌尖顶住在牙齿上蠕动，时不时地猛吸一口，妈妈又一阵痉挛，浑身轻抖着呻吟道：「嗯…噢…宝贝儿，妈快被你揉碎了，小时候吃奶还没吃够啊？」 <br /><br />    「妈，您的乳房真美呀！小时候我怎么没有发现？」我一边轻抽慢送，一边抚摸亲吻着妈妈的乳房，一边情话戏语不断，一齐挑逗着妈妈的情欲；妈妈双手搂着我的背，渐渐地扭动腰肢、摆动玉臀配合我的动作，迎凑着我的抽送。 <br /><br />    妈妈已经获得美妙的快感，俏脸透出甜笑：「嗯……这才是妈妈的好孩子，乖乖地听话，别再胡冲乱撞了，妈<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span></span>了，经不起你的折腾了，你这孩子的东西也太大了，插进去胀得满满的，一下子顶进妈妈的子宫一大截，妈哪尝过这种滋味！」妈说着还妩媚地用手指点了点我的额头。 <br /><br />    「我当年从您这洞里出去，现在再进去「朝祖」，当然不能放过子宫这个发源地呀！也真奇怪，当初我整个人都从您这里出来了，现在我身上最小的一件东西都进不去了。」 <br /><br />    「去你的，少吃妈妈的豆腐。」妈满面红云，不胜娇羞地说：「你那东西是你身上最小的东西吗？那是你身上最伟大的东西…… <br /><br />    唷！还说进不去呢……唷…又顶进子宫去了……」 <br /><br />    我俩谈着，吻着，抚摸着，抽送着，情话绵绵，灵犀相通，像一对久别重逢的恩爱夫妻，你贪我恋，翻云覆雨，两情相融，灵肉一体，直至欲仙欲死的境地。 <br /><br />    「妈，这样斯斯文文的不够刺激，怎么办？」 <br /><br />    妈妈白了我一眼，说道：「放牛拔草的野孩子，一点也不懂得调情，那你就用力好了。」 <br /><br />    妈妈那妩媚的神态，更激起了我的心火，增加了我的热情和活力，遂疯狂地抽送起来。 <br /><br />    「妈，您也动嘛，现在我们是夫妻肏屄，不是母子闲谈。」 <br /><br />    「小鬼，学得那么坏！调戏起亲妈来没完没了，句句都让妈脸红…让我说…我们是母子就是母子，我们母子俩就是要肏屄！」 <br /><br />    妈说完就两颊飞红，星眸微合，渐渐地摆动起来。妈不是不解风情的小姑娘，而是对性技巧和性知识有丰富经验的半老徐娘，她懂得如何引发刺激，如何掀起<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>，使性爱得到升华，这种床第间的技巧与艺术，可不是一般女性所能比拟的。 <br /><br />    妈妈转动玉臀，迎送、凑合、翻腾、扭摆，我反而没有用武之地了。她的阴户里软绵绵的，暖洋洋的，吸吮吞吐，收缩，颤动，一吸一吐，一紧一松，不停地刺激着我的鸡巴，偌大的阳具已经处于被动的地位，被妈妈那一阵阵的淫水汹涌地侵袭、浸淫着。 <br /><br />    「嗯…小鬼，怎么不动了？」妈笑问我。 <br /><br />    「哦…我正在享受妈妈屄里面的美妙滋味。」 <br /><br />    「什么滋味？」 <br /><br />    「绝妙无穷，难以言喻！」 <br /><br />    「嗯…嗯…好儿子，尽情地享受吧，妈已经十五年没用过了，今天就全给你了。呀…还有，你要是感到快射精时，就告诉妈。」 <br /><br />    妈妈使出浑身解数，圆臀加紧了运动，阴道里一吸一吮，吞进吐出，使得我的龟头像是被牙齿咬着似的；接着，妈妈的整个阴壁都活动了，一紧一松的自然收缩着，我浑身麻酥酥的，似万蚁钻动，热血沸腾，如升云端，飘飘欲仙。 <br /><br />    「呀…呀…妈……好舒服……我要射了……」我急速呼叫着。 <br /><br />    妈妈立刻停了下来，阴道壁一松，屁股向后一缩，将我的鸡巴从她的阴道中撤了出来，伸手用力捏着鸡巴根部，止住我的阳精未射。 <br /><br />    「啊…太美了…妈，您那里面怎么会动呢？是向人学的还是天生如此的？」我由衷的赞叹。 <br /><br />    「……」妈妈娇笑不语。 <br /><br />    「为什么不说呀？好妈妈，快告诉我！」 <br /><br />    「傻孩子，这是能学的吗？跟谁学去？妈天生就是这样的！」 <br /><br />    「那别的女人会吗？」好学的我追问着。 <br /><br />    「绝大多数都不会，不过各有各的好处，有的水多，有的穴紧，有的毛多，有的外紧内松，有的外松内紧，有的……总之，各有各的风骚，你以后就明白了，现在你先来自己弄吧，尝尝「运动」 <br /><br />    后泄身的滋味，别弄到最后，妈妈的屄也让你肏了，还让你说俏皮话，说没让你自己弄，你没有过瘾。」 <br /><br />    妈妈说完，就跷起双腿搭在我肩上，让阴户挺了上来，我用手抬着妈妈的圆臀，挺着粗壮的阳具，再度发挥雄风的横冲直撞。 <br /><br />    「啊…唷…好孩子……太舒服了……你真会肏亲妈……」妈妈小嘴里哼哼唧唧的呻吟着，阴道一松一紧的让我抽插着。 <br /><br />    「啊……啊……好儿子……妈不行了……停停吧……饶了妈吧…你要肏死你的亲妈了……妈了怕你了……你真要把妈弄上天了… <br /><br />    …」妈妈声声讨饶，一次次的泄着阴精，只有喘气的份儿。 <br /><br />    我露出胜利的笑容，精神一松再也控制不住射精的冲动，一股热精如岩浆爆发，汹涌而出，滋润了妈妈那久枯的花心；一时间天地交泰，阴阳调合，妈妈美丽的脸上露出满足的媚笑。 <br /><br />    我瘫软地伏在妈妈的玉体上，她舒展玉臂，紧紧地搂着我，抚着我的背，吻着我的唇，慈祥、和蔼、娇艳、妩媚，风情万种，仪态万千。我痴痴地望着这位身为我亲生母亲，而又对我投怀送抱、奉献肉体的绝色佳人，不禁引起了无限的遐思绮念…… <br /><br />    「妈，儿子等了十年了，自从和您定下十年之约后，我就等着这一天了，特别是等到我真正懂得了男女之事以后，魂里梦里想的都是您，整天想着什么时候能和妈妈巫山云雨，共赴瑶台…… <br /><br />    说明不怕您生气的实话，这几年来如果哪一天您打扮得漂亮些，哪么这一天我肯定在躲着您，因为我不敢多看您，一看见您那漂亮的模样儿，我的鸡巴不由自主就要勃起，胀得难受死了，心中就有一种强烈的想肏屄的欲望，要难受好半天。这些年真把我等得急死了，其实我十五 岁时鸡巴就这么大了，那时就能肏屄了，又让我多等了三年，今天终于完了心愿，我心里真是太高兴了。」 <br /><br />    「傻儿子，那你怎么不来找妈呢？这些年你没有跟着妈睡，妈怎么知道你的鸡巴已经长这么大了？如果你早点来向妈提出要求，妈检查检查你的身体，知道你的鸡巴早就这么大了，妈早让你肏了！何必局限于那个十年之约呢？妈何尝不是想得厉害呢？你还只不过是这几年懂得了男女之事以后，才想得特别厉害罢了，小时候你懂得什么？又会想些什么？可妈就不一样了，自从和你定下约会后，就没有一天不在想着了，比你想得苦多了。」 <br /><br />    「妈，您想得那么苦，今天儿子终于让您等到了，不是吗？」 <br /><br />    「是的，我们终于完了这十年之约的心愿。」 <br /><br />    「我们这是「十年之约一日完」，对不对？」我这是一语双关，「一日完」中的「日」字，既是一天的「日」字，也就是「十年之约终于有一天能如愿」的意思；又是「肏屄」的「日」字，也就是「十年之约今天一肏屄、日一次屄才算如愿」的意思。 <br /><br />    妈妈也听出了我话中的意思，也半开玩笑半认真地笑着说：「对，我们这十年之约，今天让你一肏我，总算完了心愿，你这孩子，花花肠子真多，还给妈玩「一语双关」呢！」 <br /><br />    「妈，儿子心眼再多，也多不过妈妈。对了，妈，儿子干得还可以吧？您还舒服吧？够不够补偿您这十年来的相思之苦？」 <br /><br />    妈摸着我的大鸡巴说：「是的，今天妈终于等到了，终于等到了儿子用这根大鸡巴来安慰我，我的好儿子干得太好了、太棒了，妈舒服极了，说实话，你今天弄得妈美得都要上天了，简直要把妈美死了！你真棒，真是妈妈的好儿子，第一次干女人就这么厉害，以后有了经验就更了不得了，说不定真的会把妈弄死在你这根大鸡巴下！不过，说到补偿我这几年来的相思之苦，那差得可太多了，你以为干这么一次，妈就会满足了？不，不但不满足，反而因为你让妈尝到了甜头，妈会想得更厉害，你要是以为和妈干这一次就够了，以后不再理妈了，那就把妈害苦了！」 <br /><br />    「妈，您放心，我怎么会不理您呢？我怎么舍得？我是那么的爱您，以后就是您不让我肏，我也会想方设法来肏您，怎么会不理您呢？我不会害苦妈妈的，我会天天陪着您！」 <br /><br />    「真的吗？我不让你肏，你就想方设法肏我？你能想什么方、设什么法？难道你要强 奸我吗？我要你天天陪着我干什么？让你天天肏我吗？你这臭小子，净想美事！」妈妈真有点蛮不讲理，既想让我多和她「干」，又要取笑我，说我净想美事，真让我哭笑不得，不过，谁让她是我妈呢？我只有提「抗议」的资格。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5265074&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5265074&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17698350" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17698350"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17698350_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17698349" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17698349"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17698349_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5265074-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5265074.html</guid>
	<pubDate>2015-10-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.59 M】[武侠玄幻]《冷香谷》(全)【作者：花间浪子】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span>名称】[武侠玄幻]《冷香谷》(全)【作者：花间浪子】<br />【资源大小】6.59 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<br />　　蓝天鹏开始用手指轻轻地将阴唇拨开，靠近阴唇的阴核已经涨得很肥满了，而且还微微跳动着，那淫水的黏液沾满它的周旁，实在迷人可<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>。从蓝天鹏认识梦梅已经时间不短了，大半年了，却从没机会采取真正的动作，而今天的爱抚已使得蓝天鹏情不自禁了。<br /><br />　　今天呈现在蓝天鹏眼前是梦梅那迷人的小穴了，那实在是世界上最精雅的艺术杰作，而且这个早已令蓝天鹏想往的神秘之地，已为淫水所泛滥，且散发出那诱人的香味，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>着蓝天鹏的饥渴。蓝天鹏被眼前美景着迷了，梦梅的裸体是美的化身，于是蓝天鹏满足的平卧在梦梅的身边。<br /><br />　　蓝天鹏忍不住下面那宝贝的饥渴，于是右手握起梦梅那纤纤玉手，引到自己的下身来。梦梅当那纤手一碰上那又粗又壮大的宝贝，哪曾受过惊怕的她，立刻呼吸困难了起来。梦梅的细手先轻轻地抚摸着他的小腹，一遍又一遍，梦梅此刻充满了春意的眼神斜看着蓝天鹏。<br /><br />　　渐渐地，她的下手又一次地向下触动着丛密的阴毛，她轻轻的捏弄着它，慢慢地用无明指抚弄着那大宝贝的龟头。梦梅轻轻地摸玩不已，最后她更是紧紧地握住了它，上下套玩着不停。那由梦梅手中传来的震憾力，使得蓝天鹏的大宝贝受了刺激，更是坚硬，更加膨胀。于是蓝天鹏趁机的抚摸着梦梅的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span></span>臀，又摸到她的小腹、阴毛、阴唇再到那挺高的阴核，那白嫩嫩的肉实在太可爱了。<br /><br />　　当梦梅玩够了蓝天鹏那大宝贝时，这时蓝天鹏用手指轻轻地抚弄着梦梅的阴核，害的梦梅抖动不已，于是蓝天鹏再稍微翻个身，右手伸出慢慢抚弄着梦梅那坚硬的乳头。<br /><br />　　-----------------------------------<br /><br />　　温柔之乡<br /><br />　　皇甫慧一头乌黑漆亮的长发垂洒下来，娇艳动人的神情，诱人的微笑着。白<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span></span>衣衫裹着饱满的胸部，因为呼吸而起起伏伏，纤细的腰肢之下，轻薄的裙子包裹着浑圆的臀部，几近透明的长裙将修长的腿，修饰得美丽极了。<br /><br />　　蓝天鹏赶紧站起来迎接她，伸出大手握着她的手，她对蓝天鹏嫣然一笑，蓝天鹏双手轻轻抚着她的手，让她在床上坐下。皇甫慧坐下来后，蓝天鹏单膝跪下，把她的鞋子脱下来，举起她的双脚平放在床上，让她躺在床上。隔着衣衫蓝天鹏的右手抚着她的全身，皇甫慧全身好像触电一般颤抖起来，身体软绵绵地，一点力气都使不出来，全身泛起一阵阵酥麻。蓝天鹏把嘴盖上皇甫慧微微张开喘气的小嘴儿，用力地吸吮挑逗，她的性欲已经高涨不已，产生强烈的愉悦感觉。<br /><br />　　蓝天鹏看着皇甫慧姣好娇嫩的脸庞上，千变万化的表情，握住她的柔夷，轻轻地一拉一搂，皇甫慧自然地躺进他怀里，嘴儿凑近皇甫慧的樱桃小嘴，皇甫慧闭上了眼睛。蓝天鹏轻轻地接触皇甫慧的嘴唇，舌头撬开她的贝齿，把酒慢慢地送进去，皇甫慧吸进和着他的口水的酒吞咽下喉。他的舌头缓缓地探入皇甫慧的嘴里，皇甫慧含住他的舌头，不断地吸吮起来，直到他缩回舌头，才意犹未尽的娇羞地张开了眼睛看着他，怅然落失地喘了口气。皇甫慧浑身软软地使不出力来，蓝天鹏的身上传来一阵阵男性特有的味道，让她的脑袋更晕了。蓝天鹏双手捧起她的脸，亲她的睫毛、鼻尖。随着蓝天鹏的挑逗，皇甫慧身体迅速地热了起来。<br /><br />　　蓝天鹏解开她的衣衫，褪去了肚兜，双手手指手指夹住两颗粉嫩的乳头，捏了下去。虽有轻微的痛楚，却带着强烈的快感，不禁张开了小嘴儿喘起气来。对着她那诱人的小嘴，蓝天鹏用力地吸吮起来，一下就把她的舌头，吸进自己的嘴里，手指依然揉捏着她的乳头。皇甫慧四肢无力软绵绵的，脸颊、脖子通红，胸部、腋下都渗出汗珠来。蓝天鹏弯下头去，把她的乳头含在嘴里，用舌头拨弄着，同时灵巧的手掌和手指头，开始在她的大腿内侧摩挲、抓捏着。<br /><br />　　蓝天鹏的爱抚十分的轻柔富有节奏感，细腻缓慢。皇甫慧大腿和蓝天鹏的膝盖微微地接触着，手肘放在蓝天鹏的肩上，手指轻轻搓揉起蓝天鹏的耳垂来。皇甫慧将嘴凑近了蓝天鹏的耳朵，热呼呼的气不断哈到蓝天鹏的耳朵里，丰满的乳房紧紧贴住蓝天鹏，柔软嫩滑的手掌抓着蓝天鹏的头。<br /><br />　　皇甫慧那尖挺的乳房，那洁白的肌肤，光滑细嫩，胸前的一对乳峰，高耸坚硬，顶上腥红的奶头像两粒草莓般地令人垂涎欲滴。蓝天鹏吻上了那敏感的乳头，舔着旋着，使得她不停地呻吟道：“嗯……嗯……哦哦……啊……啊……嗯……”<br /><br />　　皇甫慧的乳头硬了起来，胸部也不时往上挺，迎合蓝天鹏的吸舔，蓝天鹏的手按上了她那神密的三角地带，那一片毛茸茸的绿洲，早被淫水给沾湿了，皇甫慧的阴毛多而细软，阴唇则红的发烫。蓝天鹏解开皇甫慧的裙扣，再脱下她的亵裤，自己也迅速地脱掉短裤和内衣。<br /><br />　　望着皇甫慧洁白的玉体，结实如笋般耸立的乳房，匀称优美的曲线，平滑的小腹，娇小的阴户，红嘟嘟的阴唇，暗红色的肉缝，使蓝天鹏欲情大动，张嘴狠吸皇甫慧的香舌。皇甫慧也热切地回吻，蓝天鹏的手又忍不住地去扣那敏感的阴核，手指像小蛇般在她的小穴中游动着。<br /><br />　　皇甫慧不停地轻哼着，蓝天鹏也把蓝天鹏的大宝贝在皇甫慧的大腿上顶着，使她更是抖个不停。蓝天鹏轻轻伏上她的身体，细捏玉乳，宝贝磨擦阴核，一点点地往里送。皇甫慧这时春上眉梢，欲火高升，娇躯扭动，似拒还迎。蓝天鹏挺动着宝贝，抽<span style="color:#fa891b ">插</span>之间，往她穴中送进，突破了最后的防线。<br /><br />　　皇甫慧痛得叫道：“啊……好痛……轻……轻点……”<br /><br />　　蓝天鹏吻着她的玉乳，说道：“慧<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span></span>姐，忍耐一下，痛是免不了的，等一下就舒服了。慧姐姐，你真的好美啊。”<br /><br />　　皇甫慧痛得泪都流出来了，娇躯也在蓝天鹏身下直抖，神情慌乱。皇甫慧双手抱着蓝天鹏道：“鹏弟弟，轻点，姐太痛了，姐姐是……第一次，弟弟你要怜惜姐姐，不要使姐姐受不了啊。”<br /><br />　　蓝天鹏轻吻着她道：“慧姐姐，我亲爱的慧姐姐，你放心吧。弟弟不会使你难受的，相信弟弟。”<br /><br />　　蓝天鹏一番甜言蜜语，哄得她渐渐忘却痛苦。蓝天鹏轻轻地抽送，越来越重，皇甫慧有时皱眉，有时舒眉，身体扭动，渐渐地舒畅起来，淫欲大起，尽力迎向蓝天鹏的动作，口中呻吟着道：“哼……嗯……唔……好美……哼……太美了……唔……”<br /><br />　　蓝天鹏见皇甫慧的娇态迷人，更是猛烈地抽插着，宝贝一出一入中，带出了她的阴唇，手儿捏着乳房的力量更重了。蓝天鹏觉得自己的小弟弟好像泡在温泉中，四周被又软又湿的肉包的紧紧的。<br /><br />　　“好爽……姐姐的肉穴真好。”<br /><br />　　“好弟弟，你的宝贝真大，姐姐太爽了……”<br /><br />　　蓝天鹏热情的吻她的香唇，皇甫慧也紧紧的搂着蓝天鹏的头，丁香巧送。皇甫慧双腿紧勾着蓝天鹏的腰，那玉臀，摇摆不定，她这个动作，使的宝贝更为深入。蓝天鹏也就势，攻击再攻击，拿出特有的技巧，猛、狠、快，连续的抽插插的淫水四射，响声不绝。<br /><br />　　不久，皇甫慧又乐的大声浪叫道“哎呀……冤家……好弟弟……你真……会干……我……我真痛快……弟弟……会插穴的弟弟……太好了……哎呀……弟弟……你太好了……逗的我心神俱散……美……太美了……”<br /><br />　　同时，扭腰挺胸，尤其那个肥白圆圆的玉臀，左右摆动，上下抛动，婉转奉承。蓝天鹏以无限的精力，技巧，全力以赴。她娇媚风骚、淫荡挺着屁股，恨不得将弟的宝贝都塞到阴户里去，她的骚水一直流不停，她也始浪叫个不停。<br /><br />　　“哎呀……弟弟……我可爱的弟弟……干的我……舒服极了……哎呀……插死我了……”<br /><br />　　“弟弟……嗯……喔……唔……我爱你……我要一辈子……让你插……永远不和你分离……”<br /><br />　　“哎呀……嗯……喔……都你……插的……舒服……极了……天啊……太美了……我……痛快极了……”<br /><br />　　“用力……用力……哦……哦……好爽……好弟弟……姐姐被你干的爽死了啊……用力干……把姐姐……的肉穴……插烂……”<br /><br />　　皇甫慧的两片阴唇，一吞一吐的极力迎合蓝天鹏大宝贝的上下移动。一双玉手，不停在蓝天鹏的胸前和背上乱抓，这又是一种刺激，使得蓝天鹏更用力的插，插地又快又狠。<br /><br />　　“慧姐姐……我……哦……我要干死你……”<br /><br />　　“对……干……干死……慧姐姐……啊……我死……哦……”<br /><br />　　皇甫慧猛的叫一声达到了<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>，蓝天鹏觉得皇甫慧的子宫正一夹一夹的咬着自己的宝贝，忽然用力的收缩一下，一股泡沫似的热潮，直冲向自己的龟头。蓝天鹏成心让皇甫慧体验到其中的美妙，他用力的把宝贝顶住慧姐姐的子宫，一股热流射向子宫深处。皇甫慧被蓝天鹏滚烫的精液射的险些晕过去，她用力抱着趴在自己身上的蓝天鹏。蓝天鹏的宝贝还留在皇甫慧的子宫内。<br /><br />　　狂潮之后，蓝天鹏边拔出宝贝边对着皇甫慧说：“慧姐姐，你的肉穴吃饱了吗？”<br /><br />　　皇甫慧抬起头，吻了蓝天鹏满是汗水的额头一下说：“大宝贝弟弟，慧姐姐的肉穴吃的真饱，紫<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span></span>还等着呢，让我歇会。”<br /><br />　　蓝天鹏转头一看，欧阳紫受蓝天鹏和皇甫慧共同表演的一幕活春宫的影响，已经难受得衣衫半解，小手抚揉着她自己的乳头呢！蓝天鹏移近她身旁，欧阳紫早已满面通红充满春情，美目射出两道灼热的火焰，随后摇摇晃晃地站起身来，慢慢解开衣扣，当着蓝天鹏的面脱光了衣裙，裸露出她那曲线玲珑，晶莹剔透的胴体。<br /><br />　　蓝天鹏，眼见这娇嫩欲滴的美体，立刻从心底窜起一道热流，令蓝天鹏难以抗拒她的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span></span>，当她扑入怀中时，蓝天鹏伸出强而有力的臂膀，迎接她温软柔滑的娇躯。望着那两泓秋水，早已被欲火激扬得春光乱闪，春意无边了。经过一阵疯狂恣意的热吻，蓝天鹏将她按倒在床上，尽情地爱抚那玉洁冰清，光滑细腻的身体。<br /><br />　　蓝天鹏的双手放肆地在她的乳房与下身等处探索搜寻。她的双乳丰满结实，无法一手掌握，摸在手里，感觉分外柔美纤细。红润的乳头，傲然突起，咬在嘴里，弹性特佳。平坦的小腹下是一片乌黑的阴毛，殷红娇嫩的肉片一目了然，在蓝天鹏的触摸与挑弄之下，更加开合有致。那颗粉圆般的阴核，也伴随着颤动，看得蓝天鹏目瞪口呆，神魂颠倒，好一处活色生香的桃源禁地。<br /><br />　　柔和的月光倾洒在欧阳紫的身上，让蓝天鹏更得以看个清楚她那诱人的胴体。春情荡漾的脸庞、光滑柔美的肩头、摇曳生姿的双峰、柔若无骨的腰枝、白嫩丰硕的香臀、修长匀称的玉腿，当然最吸引蓝天鹏的仍是那鲜艳欲滴的桃源洞了。<br /><br />　　她温驯地靠在蓝天鹏怀中，任蓝天鹏的手指游移於她的敏感地带，静静地享受蓝天鹏那刁钻灵活的唇舌，兴奋地撩拨与舔咬。缕缕不绝的快感，使得她时而低哼急喘，时而振臂踢腿，双颊绯红，美目紧闭，似乎已沉醉於极度的舒爽与欢愉之中。在蓝天鹏大展挑情手段，含乳捻阴，吸吻香舌的技巧之下，直逗得她全身炙热，神情冶荡。<br /><br />　　蓝天鹏的宝贝早已坚挺胀大，一经她的触碰，立刻抖动不已。她羞怯地握着它，慢慢地搓拉、抓揉、挑拨、捏扯，时重时轻、忽上忽下，宝贝更形炽热坚硬粗长。蓝天鹏翻身跨上娇躯，分开她的双腿，大宝贝抵住那上未发毛的处女地，欧阳紫娇羞地道：“鹏弟弟……嗯……轻点……你要慢慢来啊……不然姐姐会受不了……嗯……”<br /><br />　　蓝天鹏低声地道：“紫姐姐，你放心，弟弟会轻轻地弄的。”<br /><br />　　蓝天鹏稍微用力，宝贝头还是无法塞入小穴，于是再多用一些力，终于把个宝贝头塞进阴唇中。<br /><br />　　欧阳紫痛叫道：“啊……啊……鹏弟弟……痛……痛呀……小穴第一次……挨插……哎唷……痛死了……”<br /><br />　　蓝天鹏把宝贝再塞进去一点，发觉有些阻碍，再度用力一顶，整根大宝贝干入了三分之二。<br /><br />　　欧阳紫呻吟道：“啊……痛死我了……鹏弟弟……你好狠……小穴痛死了……啊……”<br /><br />　　蓝天鹏一见她痛苦难忍，暂停动作，轻声问道：“紫姐姐，痛得很厉害吗？”<br /><br />　　欧阳紫点着头道：“鹏弟弟，真的很痛呀。”<br /><br />　　蓝天鹏吻吻她，道：“亲亲，忍一忍，你看慧姐姐刚刚不是也很痛吗？后来就舒服了。”<br /><br />　　吻住嘴，咬着她的舌尖，两手在那对小小的胸乳上不停地揉捏，渐渐，欧阳紫被蓝天鹏爱抚的动作搞的淫水慢慢流出，扭动着娇躯。蓝天鹏见时机成熟，用力把最后一段的大宝贝也插了进去，只感到小穴又温又热，包得大宝贝好美好美。蓝天鹏更加狂吻那雪白的胴体，揉着小豆豆般的奶头，为她吻去眼角的泪水。<br /><br />　　过了一会儿，欧阳紫又骚荡起来了，蓝天鹏开始一点一点慢慢地抽着，插着，用大龟头刮着阴道深处，抽送的速度越来越快了。欧阳紫这时也不痛了，涌出大量的爱液，藉着爱液的润滑，蓝天鹏加速宝贝的抽送，清楚地感受到阵阵湿黏的热流，不断的刺激宝贝。蓝天鹏紧拥着她抽搐的玉体，在紧窄的肉洞中抽送，渐次着力，随着进出的次数增加，她的娇呼婉啼开始有节奏地逐渐提高了。<br /><br />　　“啊……嗯……好……插得我好舒服……喔……嗯……鹏弟弟……哼……哼……我好美啊……嗯……这下可……把我插死了……嗯……嗯……嗯……美上天了……哎……呀……我的……鹏弟弟……嗯……干得好棒喔……啊……嗯……我的心花　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被786030294在2015-10-25 13:09重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5258247&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5258247&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17680004" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17680004"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17680004_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-25</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17680003" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17680003"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17680003_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-25</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5258247-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5258247.html</guid>
	<pubDate>2015-10-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.57 M】[长篇玄幻]《逆玉王》（全本）【作者：SSE】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】】[长篇玄幻]《逆玉王》（全本）【作者：SSE】<br />【资源大小】3.57 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />　　连恩帝肯王国，在这个战乱频仍的大陆上，它只是一个以出产多量宝石而闻名的山中小国，虽然疆域狭小到只有两个城市，但这个国家却仍能在全大陆觊觎的情况下保持着长久和平的时光。<br /><br />　　原因就是以王国所拥有的秘传技术制造出来的钢铁巨神兵“守护者”。<br /><br />　　守护者是以钢铁铸造的人型机械，不过推动这些守护者的力量却是魔法，因此整个王国最重要的职司就是负责操纵守护者的宫廷魔法师，而其地位之崇高，甚至霪霪然有凌驾国王的情况。<br /><br />【精彩节选】：<br />　　“小弟弟，你好啊！”一双绵软温热的手臂从后方缠上塞斯的肩膀，甜腻得像是糖蜜的声音在他耳边响起。<br /><br />　　塞斯缓缓转过身去，脸上满是惊讶的神情，因为这声音听起来多像是女人啊。<br /><br />　　果然，搂住塞斯的是一个外表比他大上几岁的女人，而在这同时，塞斯斜过去的肩膀也碰到了一团温软的肉。<br /><br />　　神秘女子右手缓缓下移，来到了塞斯的小腹上，然后心怀不轨地摸向他这十几年来还没用过的“武器”上。<br /><br />　　“你是谁？”塞斯问道，在这诡异的地方遇到一个女人，让他不禁有种虚幻不实的感觉。<br /><br />　　“你不必知道我是谁……总而言之……我就是‘第一个试炼’啰！”“那第一个试炼的内容是……”塞斯问道。<br /><br />　　女人走到塞斯面前，他才发现眼前的“女人”绝不简单。<br /><br />　　她身上只穿着一件说多薄就有多薄的半透明纱衣，塞斯甚至能隐约看到胸前薄纱下那对粉红色的突起，而顶着这两个突起的是一双宏伟无比的巨峰，在她细细的呼吸之间微微颤动着。<br /><br />　　“你……该不会是幻觉吧？”女人不答，娇媚无比地说道：“来吧！”“来……是来什么……”塞斯的话声因为兴奋而颤抖，身为男人的他自然知道女人所说的是什么。<br /><br />　　“你是说……那个……”“当然啰，这不正是你想要的吗？我早就知道你是个超级色情狂了……”女人舔了舔嘴唇，一副欲求不满的饥渴样子。<br /><br />　　“那……那我……”塞斯虽然恨不得当场推倒她，但缺乏实战经验的他却不知道该怎么做，而且如此一个<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>突然主动投怀送抱，也令他本来就混乱的脑袋更加混乱。<br /><br />　　“真是的……我来。教。你吧！”女人媚笑了一下，突然隔着裤子一把握住塞斯鼓胀的肉棒，同时塞斯身上的中华锅也被缴了械，静静地躺在一旁观赏着这个笨主人今生的第一次艳遇。<br /><br />　　“小弟弟的这里可真有精神啊……”女人圈起食指，轻轻地对塞斯的肉枪弹了一弹：“而且……本钱还不错呢……我得看看它还能不能变大……”话一说完，女人的身体就从塞斯的身上挪开，正当塞斯想开口挽留时，胯下的肉棒上却突然传来一阵阵温热湿软的美妙触感，她居然一口将塞斯的棒子吞进口中，而且津津有味地舔吮着。<br /><br />　　“噢噢……居然……这样……”塞斯全身颤抖着，这种感觉比自己的双手强上无数倍，还是处男的他哪有抵抗的余地，腿间的肉棒更是青筋暴现，尺寸暴增，将女人的樱桃小嘴整个塞得满满的。<br /><br />　　“啊……好厉害……”女人吐出肉棒赞叹着，连赛斯自己也不敢相信这条自己早已熟悉的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span></span>夥伴会变得如此狰狞吓人。平时他“自我安慰”的时候，肉棒的尺寸顶多也只有现在的一半多一些，突如其来的怪异变化反而令塞斯有种陌生的感觉。<br /><br />　　“第一次看到这么大的……而且形状好棒……”女人痴迷地看着塞斯的肉棒说道，虽然不知道她拿谁来比较，反正塞斯也不想知道。<br /><br />　　女人纤细的手指摩娑着肉棒巨大的前端，仔细地探索着它锋锐的棱角与完美的弧度，然后轻轻地吻向龟头的下方。<br /><br />　　“啊！”塞斯大叫一声，肉棒狂跳了几下，一股股浓稠的精液立即狂喷而出，洒满了女人艳丽的脸蛋，连银色的长发上也沾上不少果冻一般的精液。<br /><br />　　“小弟弟没耐性……嘻嘻！”女人舔着手指与脸上的精液，陶醉地说道：“味道真浓……不愧是第一炮……这么好的棒子以后会让很多女孩子哭泣吧……嘻嘻。”虽然射出了精液，但他的小兄弟一点也没有萎缩的意图，塞斯只觉得胸口有一股丝线般冰冷的气息沿着身体的中心线往下蔓延，而另一条火热的丝线则从头顶沿着脊椎朝下方推进，最后寒热两股气息汇聚在他的肉棒上，不温不冷地赋予它再次冲锋的力量。<br /><br />　　女人惊喜地看着毫无疲态的肉棒，这根棒子虽然硕大无朋，但却依旧能够在她面前高高挺着，由此也可见它的“内在”必然也是十分强劲，才有力量撑住这么沉重的棒子，塞斯这小子外表看起来手无缚鸡之力，想不到他的棒子居然这么有劲，想来或许是他每天晚上严格操练的结果吧。<br /><br />　　“真厉害……那我就来个特别的服务吧！”女人话一说完，两团丰满柔软的乳肉就将塞斯的肉棒夹了起来，即使被这对木瓜大小的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">美乳</span></span>包围，塞斯的棒子还是能够从中探出约莫半只的长度来让女人忘情地舔着。<br /><br />　　“噢……不……好爽……你……到底是谁……”塞斯死命忍着肉棒上传来的快感，艰困地吐出这句话来，连对方的名字都不知道就搞这种事情，似乎与他的道德观有不小的冲突。<br /><br />　　“真是的……你就叫人家‘影’吧。”女人巧笑倩兮地说道。<br /><br />　　“影……”塞斯低声复述着她的名字，顺便分散注意力。第一次射得这么早还能说是没有经验的缘故，第二次如果又这样，可就抬不起头来见人了，搞不好还会被取个什么“连恩帝肯第一快枪侠”的怪绰号也说不一定。<br /><br />　　只可惜，影绝不会如此轻易地放过它，她上下滑动着自己两团柔软温热的乳肉，不断冲击着塞斯的最后防线，十分钟不到，另一股更澎湃的白稠黏液就在影的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">巨乳</span></span>之间涌现，像喷泉一般洒向影娇艳的脸庞。<br /><br />　　“继续……我还要……”影淫媚地笑着，乳房套弄的速度反而加快了不少，在精液的润滑之下，又带给塞斯异于先前的快感，胯下的一条肉棒不但没有萎缩，反而更加杀气腾腾。<br /><br />　　过去自己解决的时候，射精之后总有一段疲惫的时间，但今天却完全没有这种感觉，欲火反而随着射精而更加炽盛，区区几次发泄根本不够看。<br /><br />　　影张开双唇，将染满黏稠精液的龟头含在嘴里，一条灵活无比的丁香小舌不断舔弄着它，而且百忙中还不忘用乳房搓揉着坚硬无比的肉茎。<br /><br />　　“小弟的棒子真是天赋异禀……”满脸精液的影诧异地看着塞斯的棒子，即便已经在她的乳房与脸蛋上射出了五次，每次的精液都浓稠无比，而且量还不是普通的多，但肉棒却还是毫无软化的徵兆。这肉棒就仿佛是<span style="color:#fa891b ">做<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span></span></span>机器一般不知疲倦为何物，但机器绝没有这么火热硬挺、棱角分明的好棒子以及气味浓烈的精液。<br /><br />　　这已经不是“处男”二字所能解释的了，但塞斯与影两人都不想追究，反正性爱才是他们唯一想做的事情。<br /><br />　　“来吧……我这里……等好久了……”影背对着塞斯，翘起圆白的臀部勾引着他。<br /><br />　　塞斯踏上一步，巨大的肉棒直挺挺地贯入一个紧窄火热的通道中，初次品尝的紧锁感觉从四面八方冲击着沾满精液的肉棒，若非塞斯已经有之前的经验，稍微有点控制的力量，只怕一进去就得再卸甲丢兵一次。<br /><br />　　“啊啊！”影大叫一声，塞斯也不管三七二十一，猴急地抽送着肉棒，将她的眼泪都插了出来。<br /><br />　　“不……不是这里……啊啊……嗯……不……拔出来……”影尖叫着，双手手肘猛力顶着塞斯的腹部，试图将他推开。<br /><br />　　“咦？”腹部传来的剧痛令塞斯从平生第一次的插入快感中惊醒，只见影沾满他精液的美艳脸蛋上带着对他的责备，不禁乖乖依言抽出肉棒，但却不知道自己到底哪作错了。<br /><br />　　“好痛……”影皱着眉头说道，不愧是美人，连娇嗔的样子都是这么迷人。<br /><br />　　“你……是处女？”“傻瓜，当然不是啰！是因为你角度错了……所以插错地方……”影说得模糊，塞斯自然也听不懂，何况他也没听过有人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>搞屁股的。<br /><br />　　“那里也是可以用的……可是……现在要用这边……”柔软的玉手握着塞斯更形惊人的肉棒，引导着它一寸寸接近那迷人的桃源仙洞。<br /><br />　　“对……就是这里……来……温柔点……”娇媚的声音像咒语一般催促着塞斯将肉棒往前送去，与先前不同的湿润触感立刻包裹着他的巨根，这次影虽然不叫痛了，但这一条大得毫无节制的肉棒插入她小穴中的饱胀感依旧令她蹙眉闭眼、紧咬银牙，忍耐着它的侵入。<br /><br />　　“嗯……好大……你的棒子……太大了……啊……来吧……戳我……戳……深一点……嗯……”虽然穴中还有些胀痛，但影却迫不及待地淫叫了起来，脸上也逐渐浮现恍惚的神情，刚刚的痛楚早就飞到九霄云外去了。<br /><br />　　头一次和女人真枪实弹地搞上的塞斯，看到这个美女居然淫叫连连地臣服在他的肉棒抽送之下，心中的快意挑起了深藏的男性本能，驱动着他摇动着自己的腰，一开始还有些生涩不顺，但几十下之后动作就逐渐步入正轨，肉棒在嫩穴<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">中出</span></span>入的幅度也越来越大。<br /><br />　　“啊嗯……好棒……小弟……的肉棍子……好厉害……嗯……呜……人家要去了……”随着塞斯的抽插，影的脸上也逐渐浮现一层桃红，呼吸也慌乱了起来，原先还迎合着塞斯动作的丰臀不规则地颤抖了几下，穴心深处一股股热烫的液体喷洒在塞斯的棒子上。<br /><br />　　“呜！”穴肉像嘴巴一样猛力吸吮着肉棒，将精液硬生生地榨了出来，不过它的主人现在却是咬紧牙关死命忍耐着，以惊人的意志力将后续的精液大军赶回去。<br /><br />　　（这精神力量如果用在平时该做的工作上，还有什么能难得倒主角的？）无视作者的感叹，塞斯停下了动作，喘了几口大气，确定影那紧致的穴肉不会让自己再度开炮后，才扶着影柔滑的纤腰继续活塞运动。<br /><br />　　影被塞斯的巨棒操得淫叫连连，一双丰满的乳房也随着他们的动作而前后摇摆着，影拉过塞斯的手捧住自己的乳峰，滑腻柔嫩如布丁一般的触感立刻从手掌上传来，沉甸甸的质量更令头一次摸到真正女性乳房的塞斯内心感动不已。<br /><br />　　“啊……慢……慢些……不……更……深……更用力……翻搅……”影胡言乱语着，身体也逐渐软弱无力，但却依旧努力迎合着肉棒凶残的侵犯。<br /><br />　　“啊……塞斯……”在塞斯肉棒的摧残下，影又泄了好几次阴精，一双<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span></span>不断微微颤抖着，让她全身的体重都由胸前塞斯的双手与穴里的肉棒支撑着，虽然影并不太重，但对没运动习惯的塞斯来说还是个沉重的负担。<br /><br />　　只是情欲当头烧的塞斯根本不理会这个，依旧死命地挺着腰，巨大的阳物沾满影的淫水，看起来更加狰狞可怖，她甜美的花蜜就沿着肉茎滴滴答答地落在不知道能不能算是地面的白色云气中。<br /><br />　　不过汗湿的肌肤实在不好抓，塞斯索性将影紧抱在胸前，双手环着她的胸，让她像串烧一样插在肉棒上。<br /><br />　　“嗯……要……死了……死了……啊……别再……搞……泄了……不行……你太……厉害了……啊啊……”影娇弱地喘息着，塞斯的肉棒很快就习惯了她那名器的包夹吮吸。比起主人的生涩，这挺肉棒就像已经玩弄过无数女性一般，对如何才能让女人更疯狂浪荡的手段了若指掌，仿佛就像有自己的意志一般。<br /><br />　　而这股意志正渐渐吞噬塞斯的理性，虽然这东西本来似乎就没多少，不过塞斯却隐隐有种感觉，从此之后他的生命会有极大的改变。<br /><br />　　一直保持着高姿态引导地位的影，在塞斯的棒子下变得如一条母猫般柔顺，阴户里一阵阵时强时弱的抽搐，虽然对这棒子来说只像搔痒一般，但却能有效地攻击着棒子的主人塞斯，让“它”替这不长进的主人付出浓浓精液的代价。<br /><br />　　“噢噢噢！”强烈的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span></span>冲击着塞斯原本就混混沌沌的意识，影的娇吟声、肉体的撞击声、因肉棒的快速抽插而产生的淫水声仿佛都发自极为遥远的地方，唯一能感受到的，就是那本来就已经接近临界、此时还迅速膨胀的射精欲望。<br /><br />　　“要……射了吗？射给我……哇啊……啊嗯！”经验似乎很丰富的影虽然已经被搞得香汗淋漓、手足酸软，但还是勉力收缩着膣腔，张开子宫迎接那浓热的处男阳精。<br /><br />　　“啊啊！”两个人齐声大叫，不过音调却大有不同。<br /><br />　　从大龟头前方射出的滚烫阳精迅速占领沿途的空间，军容壮盛的精子大军迫不及待地强奸着异性性器官中的每一个细胞，即使影哭泣着将自己的阴精献出来也于事无补。<br /><br />　　“啊！啊……”影身体颤抖着，接着软软地靠在塞斯怀中。发射过后的塞斯突然觉得全身一阵酸痛难当，除了肉棒子以外其他地方就像要散开一样，明显是因为过度使用体力所导致。<br /><br />　　“舒服吗？”塞斯抱着影，用尽全身最后的力气将她放在“地”上，才刚接受他热精灌溉的女人再次娇媚地问着。<br /><br />　　“很累……可是……真爽……”“嘻嘻……小坏蛋，你的棒子搞不好真会让H姬们大哭的……”影举手拭去脸上的泪水，半嘲笑半赞许地说道：“连我都变成这个样子……那些H姬有些还是处女呢……你得好好爱护她们，别玩坏她们唷。”“你已经通过第一阶段的预选了……而且还是很高的成绩……”影窃笑地说着：“这个理想男性养成迷宫是由五个楼层所构成的，你必须攻略完五层迷宫，达到终点才算成功。这里每一层都有一个‘战斗H姬’，你必须找到她们……然后……”“做刚刚那种H的事情？”塞斯迫不及待地问道，想起方才的旖旎情境，满腔热血就差点变成鼻血喷出来。<br /><br />　　“没错……我只是你的练习台而已，这层的战斗H姬另有其人。不过，H姬也并不是乖乖随你搞、随你上的，她们身边都配置着守护者，你必须先打倒守护者才能安心地和H姬做你最爱做的事情唷！”“守护者……不会吧！”“你不知道‘守护者’吗？”“知道是知道，但它太可怕了……守护者是是连恩帝肯王国最强的铁巨人，我这种人怎么可能胜过它！”“顺序有先后的啦，一开始的守护者会比较弱，然后越下层的越强，总之应该是人类能承受的范围吧……不过……像这个‘练习’也是要打倒守护者的唷！”影笑着说道：“虽然公事得公办，但你刚刚带给我如此的快乐，要伤害你还真令我不舍呢……”她掬起双腿间本属于塞斯的黏液，陶醉地吮着，直到精液都被她吞下肚为止。<br /><br />　　“什么！？什么打倒守护者？”塞斯正想开口问得更详细一些，眼前的巨乳美女身影却逐渐模糊，在她逐渐消失的艳媚笑脸上，似乎带着浓浓的落寞……女人的影子逐渐变淡，形状也开始改变，这个变化其实很快，但塞斯却觉得像过了几百年一样漫长，原因除了那奇怪的落寞眼神以外，还有她之前说的那些话，强烈的不祥预感令他退了好几步。<br /><br />　　果然，从这片迷雾之中出现的不再是那个刚刚被自己抱在怀中、占有了自己处男首发的美女，而是一个外型与她有些类似，但全身几乎都由钢铁覆盖的“人”。<br /><br />　　“守护者！”“没错，我就是守护者！”从钢铁头盔保护下露出下半个脸庞的“女人”说道，虽然不复先前的柔媚，但声调却与影一模一样。<br /><br />　　“难道……刚才……影就是你！”塞斯慌乱地问道，同时捡起地上的中华锅和汤杓准备应战，这时候也没什么闲功夫把衣服穿上了。一双眼紧盯着守护者，这时候他却十分不情愿地发现了影与这个守护者是同一个“人”的铁证──在这个守护者的头盔与腿间，还流淌着他刚刚射出的米黄色童精。<br /><br />　　“影……就是这个铜铁怪物！混帐，把我美好的回忆和童贞还给我～～！”塞斯气急败坏地叫着，自己的第一次居然献给了“它”，也难怪塞斯会变成这副模样。<br /><br />　　试想，若你的童贞是献给路边的汽车引擎盖，你老兄有什么感想？<br /><br />　　“守护者们不过是一唯没有意识的铁块，听从命令去保护‘战斗H姬’，攻击参加者而已……所以……纳命来吧！”守护者举起手上的巨剑砍将下来，塞斯只得连滚带爬地躲开，若再晚上一步，屁股就得少一块肉了。<br /><br />　　但跑得了一时跑不了一世，正当塞斯想站起来的时候，“当！”的一声大响，一个钢铁拳头狠狠地击在中华锅上，或许小樱讲的真是实话，总之，锅子在这强猛的冲击下居然没有裂开或变形，但穿戴着它的塞斯却依旧和锅子一起远远走高高飞，碰的一声砸在地上。<br /><br />　　有道是屋漏偏逢连夜雨，虽然塞斯很狗屎运地没死在守护者名符其实的铁拳之下，但挂在脖子上的水晶玉项炼，却好死不死地夹在守护者的拳头与锅子之间，塞斯只得眼睁睁地看着它被打成碎片，闪烁着美丽的光辉和自己一同飞在这神秘的空间中。<br /><br />　　（完蛋了……水晶玉……破了……我的梦……也完了……公主……）塞斯躺在地上，正所谓哀莫大于心死，现在就算守护者打算上前补上一拳，他大概也不想逃了吧。反正自己这个衰神活了这么一大段时间，被甩了无数次，好不容易开了张，对象却又是钢铁打造成的守护者，现在连水晶玉也破了，迎娶公主的短暂梦想也走到了尽头……这世界又有什么好留恋的呢……“大白痴，你想死老子还想混！”一个不知来自何处的微弱声音对着他破碎的内心如此说道：“想当初老子玩遍各王国美女，胯下之臣不计其数，你这个窝囊废却连半个姑娘也把不到，若不是因为你现在是老子我……的寄体，老子不宰了你才怪！”塞斯根本没有力气反驳，何况这个声音也微弱得几乎难以察觉：“老子难得大发慈悲没干掉你，你居然想死死就算了！还不给我醒来！”（我……如果这个身体你要的话……就拿去吧……）塞斯躺在地上，任由意识逐渐飘远。<br /><br /><br />　　白色的雾气逐渐散去，死活不知的塞斯躺在原先迷宫的地上，而在那奇怪的建筑物中，竟有道黑影凝视着他，而且视线还不断扫向那此时垂头丧气的大肉棍子。<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5247410&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5247410&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17656027" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17656027"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17656027_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17656026" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17656026"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17656026_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5247410-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5247410.html</guid>
	<pubDate>2015-10-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.67 M】[乱伦]《疯狂的夜空》（全）【作者：迷情之梦】</title>
	<author>拳皇2003</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】】[乱伦]《疯狂的夜空》（全）【作者：迷情之梦】<br />【资源大小】1.67 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />一个普通的城市家庭发生的令人揪心、荡气回肠的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>情故事……<br /><br /><br />++++++++++++++++++++<br /><br /><br />　郭成是个中年商人，妻子在去年因车祸去世了。<br /><br />　　郭成和妻子青梅竹马般长大，而後喜结连理，结婚十八年，生下两女一儿，郭成在外面日夜奔波做生意，妻子在家照顾儿女，打理一日三餐，夫唱妇随，生活颇为幸福美满。<br /><br />　　可未料，这次突来横祸毁了他的幸福，妻子去世後，郭成的精神一度萎靡不振，但後来看三个儿女尚未成人，尤其是一双小儿女，小女儿十四 岁，儿子刚满十岁，他才强打起来精神，重新挑起家庭重担。<br /><br />　　妻子死後，郭成常常借酒浇愁，而喝酒过量的他更加思念妻子，常常在酒後独自洒泪。<br /><br />　　这天傍晚，小女儿春燕因为住校没有回来，正在上高 二的大女儿春娟因为母亲突然去世，改住校为走读，这样每晚能回来和父亲以及小弟一起吃饭，也能聊以安慰父亲受伤的心灵。<br /><br />　　晚饭是春娟做的，父女三人坐下来用过晚饭，春娟就早早带弟弟去了他房间，辅导他做功课，而後哄着弟弟睡下，自从母亲去世，懂事的春娟就自然担负起长<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span></span>如母的职责，照顾起最小的弟弟的生活起居。<br /><br />　　等把弟弟哄睡了，春娟本想回自己房间温习功课，却看到饭厅的灯仍然亮着，父亲孤独一人坐在那里，独斟独饮，甚是落寞。<br /><br />　　春娟思虑片刻，走到父亲身旁，轻轻劝导父亲：“爸，您少喝点吧，早点休息。”<br /><br />　　没想到，已有几分醉意的父亲嘴中含糊不清地对女儿一挥手：“你别管我！去睡你的吧！”<br /><br />　　心疼父亲的乖巧女儿怎麽能忍心让父亲带着伤感暴饮，那样是最伤身的，於是春娟走到父亲身边，好言相劝道：“爸爸，明天再喝吧，今天太晚了，喝多了对胃不好，来，我扶你回房休息。”<br /><br />　　女儿温软的话语似乎缓解了郭成心底的伤痛，他听话地任由女儿架起他的胳膊，踉踉跄跄地跟随女儿回了他的房间。<br /><br />　　因酒醉，父亲的巨大体重几乎有一半压在自己身上，春娟费了好大血气才将他搀扶到床上躺下，放下父亲後，气喘吁吁的春娟帮他脱去鞋子，同时，看到满脸油光的父亲，细心的春娟又去浴室投了条热毛巾，给他擦脸。<br /><br />　　大女儿娇<span style="color:#fa891b ">嫩</span>的面庞近在咫尺，春娟和妻子长得非常相象，那一刹那，半醉半醒的郭成有种错觉，觉得妻子又回来了，他们又回到二十年前初恋的美好时光！<br /><br />　　郭成嘴中喷出带着浓重酒味的热气，他眼神火辣辣地凝视着女儿的面颊，情窦初开的女儿被父亲火热的目光弄得脸红心跳，慢慢地放下毛巾，正欲告别父亲回自己房间，却没想到，猛地被父亲扑倒在床上！<br /><br />　　“啊！爸爸！你要做什麽？”春娟惊恐的喊道。<br /><br />　　借酒发疯的郭成，只感觉下体一阵阵热辣的灼热之感，一股热浪直冲分身，精虫上脑的他，已经顾不得什麽礼义廉耻，他飞快地解着自己的裤带，嘴中喃喃说道：“娟儿，你长得……太象你妈了，不！你就是你妈，娟儿，今天，让爸爸好好疼你……你别喊，爸爸会让你舒服的……”<br /><br />　　说着，不顾春娟的拼命反抗，郭成大力撕掉女儿带着动物图案的睡衣、睡裤，又把魔爪伸向了她可爱的文胸，以及那贴身的小内裤。<br /><br />　　“啊！”春娟的挣紮声更加惨烈，她拼命扭动着充满<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span></span>的青春胴体，但这样一来，却让试图剥下她全身衣服的父亲更加亢奋，她的挣紮，似乎也配合了父亲的动作，不消片刻，她的所有衣物就都被父亲悉数剥下，只剩下一个雪嫩光滑的胴体，彻底暴露在父亲眼皮底下。<br /><br />　　“啊！不要啊……”充满羞涩的春娟拼命保护着自己的胸部，却未料，这样一来，让自己的下体彻底呈现在父亲眼中。<br /><br />　　自己从未被开垦过的诱人处女地，此刻正惊恐地颤栗着，但却无法掩盖它的诱人之处，黑亮的阴毛<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>地盘曲着，粉嫩的阴道口溢出少量的透明液体。<br /><br />　　郭成贪婪地注视着女儿美丽的下体，目光象一头饥饿的野兽！<br /><br />　　他粗暴的大手颤抖着滑过女儿嫩滑的肉体，略微犹豫，就再也顾不得女儿的感受，双手大力分开女儿的玉腿，将自己的肉棒蛮横地顶了上去！<br /><br />　　“啊！爸爸！不要啊！”春娟还在做着无力的反抗，她的眼中，此刻已经充满了痛苦而惊恐的泪水。<br /><br />　　郭成一边安抚着女儿：“宝贝儿别哭，别害怕，爸爸的大肉棒一插进去，你就舒服了！你的身体本来就是爸爸的一部分，现在爸爸插你，就是在促进咱们父女感情啊，别挣紮了，宝贝儿，乖……”<br /><br />　　一边镇定着女儿的情绪，郭成一边将自己的肉棒在女儿的阴道口摩擦着，感觉女儿越来越多的密汁溢了出来，顺着这股润滑，郭成一个挺进，棒子进入了女儿的花穴！<br /><br />　　“啊……呜……痛啊……”春娟痛苦地呜咽着。<br /><br />　　“乖宝贝别叫，一会儿就好！你小声点，爸爸就温柔点，你要是喊，爸爸就用力顶你，直顶到你的小逼成了松松垮垮的大面袋，你愿意吗？”郭成淫荡地语无伦次着。<br /><br />　　“嗯……啊……我不要做大面袋！爸爸，轻点啊！”<br /><br />　　“宝贝儿爸爸会轻点的，你要让爸爸把大肉棒全插进你的小逼，爸爸才会轻点啊！”<br /><br />　　“啊……那你就……插吧……只是……别让我那麽痛了……”尚显稚嫩的春娟在无奈之下只好这样央求父亲，来减少身体的痛苦。<br /><br />　　“嗯，那爸爸就全进去了？你的小逼张开点，让爸爸的大肉棒完全进来！”郭成命令着女儿。<br /><br />　　春娟被迫地大张开双腿，阴道口张开得更大了，父亲十八厘米的大肉棒，此刻完整地插入了她处女地的花穴之中，镜头定格在此处，那情景分外诱人！<br /><br />　　<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span></span>粉嫩的花穴被迫张开着，中年父亲紫红坚硬的大肉棒完全插入到花穴之中，两个人的肉体颜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span></span>有着鲜明差别，少女的肌肤雪白滑嫩，中年男人的肌肤刚健有力，闪着麦色的光芒。<br /><br />　　两人身体相连的部位，颜色对比十分强烈，并且充溢着少女花穴中溢出的透明液体。<br /><br />　　郭成紧紧环绕着女儿娇弱的身躯，在她耳边诱哄着：“宝贝儿别乱动啊，让爸爸抽动几下吧……”<br /><br />　　少女怨恼地呜咽着：“可是……好痛……你真坏……呜呜呜……连自己女儿都不放过……如果让人知道……我和自己爸爸性交……我还怎麽去见人啊？呜呜呜……”<br /><br />　　郭成此时酒劲是醒了几分，但性欲地更加高涨，现在他的巨大阳器插在女儿鲜嫩的花穴内，他是箭在弦上，不得不发啊！<br /><br />　　於是，郭成温和地劝导着女儿：“娟儿宝贝儿，爸爸承认刚才不应该一时冲动，破了你的身，可是现在事实已经这样了，爸爸的肉棍在你体内呢，你已经不是处女了，咱们爷俩就玩个痛快吧！”<br /><br />　　少女仍然小声啜泣着，无奈的沈默表示了默许。<br /><br />　　郭成不禁开心地把身体正了正，以便於接下来的抽插，准备抽插前，他关切地告知女儿：“娟儿，爸爸动了啊？”<br /><br />　　少女无奈地点了点头。<br /><br />　　郭成一鼓作气，握住娟儿纤弱的腰身，抽动起来！<br /><br />　　“嗯……啊……呜……爸爸……慢点啊……”娟儿的身体被父亲弄得起起伏伏的同时，禁不住小声哀求着。<br /><br />　　“啊……噢……好的……爸爸……会轻点的……”郭成脸红脖子粗地一边大力抽动着，一边安慰着女儿，但动作和力度却不见减小。<br /><br />　　“啊……啊……啊……好……难受……热啊……”少女的脸开始发烫，细密的汗珠泌了出来，虽然她嘴上说难受，但其实她已经意乱情迷，进入状态了，阴道深处既痒又热，此时，如果爸爸停下动作，才是要了她的命了。<br /><br />　　郭成看着女儿这个样子，真是喜从中来，他忍不住加大了抽插力度，双人红木床被他震动得吱吱作响。<br /><br />　　“啊……啊……啊……热啊……”娟儿的声音开始放肆起来，她的手不由自主地抓住了爸爸的後背，以利於他插得更深、更用力！<br /><br />　　“小骚货！插死你？让你叫！让你叫！爽了吧？”郭成已经完全不顾及两人父女的身份，把对於性伴才说的辣语全放了出来，来<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span></span>女儿的性欲。<br /><br />　　“噢……啊……”娟儿此时眼色迷离，声音也变得含糊起来，片刻後，她只感觉花穴深入一阵暖流涌入，爸爸射了！<br /><br />　　郭成把女儿抱得更紧，微微颤动着身体，让自己射得淋漓尽致。<br /><br />　　这一对刚刚交欢完的父女二人气喘吁吁地相拥躺在床上，互相对望着，刚刚经历过性事的少女此时眼神迷离，神态不甚清醒，郭成此酒意已经醒了大半，神智是清醒的，他看着娇嫩如花苞的女儿，知道从这一天起，他们父女的关系就发生了翻天覆地的变化，女儿於自己的身份，已经不仅是女儿那麽单纯，更多了另一重身份，性伴。<br /><br />　　郭成射过後，他的阳具还插在女儿体内，保持着一定硬度，他不准备拿出来，想这样抱着女儿睡到第二天清晨。<br /><br />　　只是，这一对不知廉耻的父女根本不知道中，门外，有一双深褐色的眼睛正在一直窥视着这个房间里的一举一动。<br /><br />　　它，就是娟儿最心爱的宠物──金毛狗麦迪。<br /><br />　　父女二人相拥着躺下，郭成怜爱地把女儿揽在怀里，娟儿的眼睛半睁半合，渐渐进入梦乡，她实在是太累了。<br /><br />　　娇嫩的小女，初经人事，无论是纤弱的身体，还是鲜嫩的小穴，都要有个适应过程。<br /><br />　　可是，贪婪的父亲却不想就此放过女儿，还要把自己壮硕的阳具放在女儿花穴一晚，此刻，少女轻轻拨动了下身体，嘴中发出委屈似的“嗯嗯”声，这一动，差点让父亲的阳具从自己花穴中滑落出来。<br /><br />　　郭成看着女儿可爱到至极的睡相，心中不禁又喜又爱，止不住把她的身体抱得更紧，也让自己仍然坚挺的阳具插得更牢靠。<br /><br />　　娟儿细嫩的两支胳膊下意识地抱紧了父亲的腰，嘴中还含糊不清地嘟囔着：“真坏……你真坏……”<br /><br />　　郭成笑着，怜惜地亲了亲女儿粉嫩的面颊，阳具感觉比刚才又大了一圈儿！越来越热！<br /><br />　　不行！受不了了！怀抱着这麽个美丽的尤物，棒子还在她体内插着，不硬才怪呢！<br /><br />　　不忍心打扰女儿的好梦，但下身的器物实在是火烧火燎的难受至极！<br /><br />　　郭成犹豫片刻，最终欲望战胜了理智，他再次伏起身来，就着这个侧姿，棒子在女儿体内动了起来！<br /><br />　　“啊……啊……啊……”少女在睡梦中，惶恐地睁开双眼，自己又被人袭击了！<br /><br />　　郭成固定着女儿的身体，在她耳畔轻声说：“你睡你的，爸爸就是动一动，就当给你按摩了……”<br /><br />　　娟儿睡意未全醒来，被父亲哄骗着，又合上双眼，睡去了。<br /><br />　　只是在睡梦中，她还忍不住发出“啊……嗯……呜……啊……”的声音，想来是舒服至极。<br /><br />　　看女儿很受用，郭成加大了抽插力度，棒子捅进女儿花穴内部，啊！好象捅到子宫口了！十七年前，他就是这样捅娟儿的母亲，让她受孕生下面前这个如花少女。<br /><br />　　现在他要使劲捅！捅到女儿子宫口，把这十七年对她的抚育之恩全捅回来！最好让她怀孕，为自己再添个儿子！<br /><br />　　郭成让欲望袭击，已经全然不顾什麽亲生父女之情了。<br /><br />　　他只知道，面前的是个女人，一个小处女，一个让他破了身的小处女。<br /><br />　　一个逼口鲜嫩，让他忍不住时时想操的小骚货！<br /><br />　　他今夜占有了女儿的处女身，一处未被任何人开垦过的处女地，从此，他就要守护这片领地，不允许任何人侵犯！<br /><br />　　他看着睡梦中的女儿，亲吻着她的面颊，微笑着对女儿喃喃道，“娟儿，以後你就是爸爸的人了，你的逼，只有爸爸能操，爸爸要天天操你，一晚上操你三到五回，把这些年的本全赎回来，什麽时候，等你的逼被爸爸操宽了，操松了，操黑了，你也年龄<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span></span>大了，爸爸再放你走，让你追求新生活去……”<br /><br />　　郭成得意地淫笑着，也沈沈地进入了梦乡。<br /><br />　　第二天清晨五点锺，从沈沈睡梦中渐渐转醒的娟儿疲倦地试图翻翻身，她保持一个睡姿一整晚，浑身已经是酸胀无力，但是，她却发现自己动弹不得。<br /><br />　　睁开双眼仔细查看，却发现父亲的双手紧紧环抱住自己的腰身，他的性器还留在自己体内，而且还保持着一定硬度。<br /><br />　　北方的天亮得早，这对父女昨夜忙着苟合，连窗帘都没有拉上，所以现在屋内的情景一目了然。<br /><br />　　见到自己粉嫩的裸身和父亲古铜色的裸体紧紧相贴，私密部位还融合贯通着，少女的脸腾地一下红到耳朵根，一股又羞又耻的罪恶感油然而生！<br /><br />　　昨晚因为夜的迷离，加之毫无心理准备，所以在父亲的强大攻势下半推半就遂了他的愿，让他粗大的性器插入了自己丛未被开垦过的处女地，可是此刻，已经完全清醒的娟儿，看到自己原本紧紧闭合的粉嫩小逼被父亲粗壮的性器侵占着，才感觉这一切是多麽荒诞不经、不可饶恕！<br /><br />　　自己他日怎麽脸去地下见那早早逝去的母亲？<br /><br />　　想到这里，少女嘤嘤啼哭起来。<br /><br />　　女儿细微的哭声吵醒了郭成，他慢慢睁开眼，看到满脸泪痕委屈至极的女儿，再看看两人性器相连的淫荡模样，不禁理解了女儿为什麽这麽痛苦。<br /><br />　　他禁不住缓缓搂住女儿的肩头，试图安慰她，但却被娟儿躲开，娟儿愤怒地看着他，低吼道：“别碰我！”<br /><br />　　郭成看着女儿生气的模样，也是那麽惹人疼爱，禁不住调戏她道：“怎麽可能不碰你？不让碰也碰了，再说，现在……咱们还连着呢！”<br /><br />　　少女方才醒悟两人此刻的姿势，又羞又恼的她急急地试图将父亲的肉棒拨出，但却被父亲有力的大手制止，郭成趁势将女儿压到床上，就着这个硬度又抽插了几下，少女又羞又气，两条纤细的玉腿下意识地踢腾着，郭成发泄了清晨的欲火，才淫笑着放开女儿。<br /><br />　　这下，娟儿更加委屈，眼泪象断了线的珠子般滚落下来。<br /><br />　　郭成看此情景，淫笑的表情也变得认真起来，他严肃地扶住女儿的肩头，轻声说：“娟儿，你别哭，听爸爸说，爸爸承认自己……混帐，不是人，可是爸爸实在是难以忍受对你的……渴望了，因为你长得太象你妈年轻时的样子了，就连性格也象，自从你妈去世後，爸爸知道，再也找不到象她那麽善解人意，那麽疼爱咱们爷几个的好女人了，爸爸也决定不再娶了，因为娶一个外人进来，怎麽也达不到你妈的标准，可是……你看咱们这家……”<br /><br />　　说着，郭成环视着他们宽敞的住宅，继续说道：“可咱们这大一家子，得有个女主人啊，所以，现在……不正好嘛？由你做这个家庭的主人，总比外人要来得好啊？你说是吗？”<br /><br />　　娟儿抽抽答答地哽咽着回道：“可是……我……是你亲生女儿啊？”<br /><br />　　郭成温和地搂过女儿的臂膀，轻声安慰她道：“这有什麽呢？只是道义上不允许罢了，只要咱们在外人面前不流露出来，在外面咱们仍然是一对情深意重的好父女，只有回到家里，咱们是一对好夫妻，你是两个弟妹的新母亲，这不是很好吗？”<br /><br />　　娟儿泪眼朦胧地看着父亲，抽泣着问：“这能行吗？”<br /><br />　　郭成目光坚定地看着女儿：“当然可以！人家埃及法老还专门娶自己女儿呢，生的孩子全正常，相信爸爸，咱们父女在一起，完全可以的！”<br /><br />　　年仅十七 岁的少女哪里懂得这些利害关系？<br /><br />　　母亲去世後，她在这世上最信任的人就是父亲了，所以现在不管父亲说什麽，她都只有接受了。<br /><br />　　此时时间已接近六点，春娟和小弟春生七点要上学，娟儿一看墙上的挂锺，惊叫一声，起身欲下床：“快准备早饭唤小弟，要不他该迟到了……”<br /><br />　　看女儿如此懂事，郭成开心地笑了，看来，妻子这个继任者，他没有选错，他相信，这个家，在自己的带动下，在春娟的操持下，一定会越发井井有条、欣欣向荣的。<br /><br />　　但此时，他却拉住女儿的腿，没让她动弹，春娟有些迷惑不解地看着父亲，郭成分开娟儿的玉腿，低头查看那红肿的小穴，娟儿的脸不禁羞得通红，嗔怪地小声问他：“看什麽呀？”<br /><br />　　郭成微笑着回女儿：“怎麽能就这样去上学？你的逼口还流着爸爸的精液呢……”<br /><br />　　娟儿气得嘟起小嘴，给了郭成一拳头，郭成哈哈大笑着，一把抱起女儿，就这样赤身裸体，将她抱出了房间，此时，小弟春生还在睡着，但那只金毛长犬却彻夜趴着守候在父女二人的卧室门外，此刻见他们出来，它腾地一下站了起来，尾巴用力摇动着，喉咙里发出了低沈而压抑的呜呜声音，目光显得很复杂，象是哀怨，也象是愤怒。<br /><br />　　父女二人看着这只狗，不禁有些诧异，这只狗，是娟儿母亲下葬那天，娟儿在坟场捡回的流浪狗，当时这只狗又脏又瘦小，还是个乳狗的模样，刚刚失去母亲的娟儿，怜悯这只同样失去母亲，没人照顾的小狗，就发善心将它拾回了家。<br /><br />　　娟儿花了很多心思悉心照料这只狗，给它打了各种疫苗，还定期给它剪毛洗澡，喂食质量也相当好，并给它取名叫麦迪，未料，仅短短一年，这只狗就从一只小乳狗长成了体型健壮的大狗，看到的人都惊讶不已，连说春娟养狗有方。<br /><br />　　现在，父女二人没有时间理会麦迪的过激反应，匆匆进了浴室。<br /><br />　　在浴室，郭成悉心地为女儿擦洗着娇嫩的身体，将浴沫涂进她的小逼口慢慢摩擦着。<br /><br />　　父女二人匆匆洗漱完毕後，郭成去了楼下的早点铺子买回早点，春娟去唤醒小弟，督促他洗漱并吃早饭，父女三人匆匆吃过早饭後，郭成开车分别送孩子去学校。<br /><br />　　郭成驾车，春娟搂着小弟坐在後座，在外人看来，这三人既象父子三人，又象夫妻带着孩子，只是如果是夫妻，这位妻子太年轻了，尚显稚嫩的脸庞，虽经昨晚的开苞性事，也残留着少女的纯真无暇。<br /><br />　　到了学校，看着一双儿女走下车，挥手向自己告别，郭成欣慰地笑了，自从昨晚，他们一家人的生活就掀开了新篇章。<br /><br />　　晚上回到家里，吃过晚饭，父女二人相视默契地一笑，娟儿收拾碗筷，父亲辅导生儿做功课。<br /><br />　　娟儿忙完之後，也回到自己房间温习功课。<br /><br />　　半个时辰後，父亲悄悄走进娟儿的房间，并把门从内锁死。<br /><br />　　“啊……”看着渐渐走近的父亲得意的笑容，娟儿不禁失声叫了起来。<br /><br />　　此时的娟儿，粉面带赤，朱唇微颤，看着让郭成更加情绪失控，他走到女儿面前，将她揽进怀里，抚摸着她的後背，温和地发问：“为什麽见了爸爸这样惊恐？”<br /><br />　　娟儿依偎在父亲怀里，无比委屈地撅着小嘴：“你说呢？”<br /><br />　　父亲无声地笑了，拉了把椅子在女儿面前坐下，轻声安慰她道：“只要你情我愿，什麽爱情都是可以的，不要有心理负担，不过要保守这个咱们父女才知道的秘密，好吗？”<br /><br />　　娟儿粉面含春地看着父亲，徐徐点了点头。<br /><br />　　心动不已的父亲，轻轻捧起女儿娇嫩的面庞，对着那樱桃小嘴，就忘情地亲吻起来。<br /><br />　　“呜……功课……没完……”少女一边呜咽着，一边身子柔软地瘫倒在父亲怀里，郭成顺势将女儿拉坐在自己大腿上。<br /><br />　　同时，还喘着粗气，安慰着女儿：“别急……爸爸只占用你二十分锺……二十分锺就好……”<br /><br />　　棒子掏出来了，郭成又试探地撩起女儿的睡裙，剥开小内裤，露出那个诱人的花穴。<br /><br />　　“啊……”女儿开始惊觉起来。<br /><br />　　看此情景，郭成更加忘情地拥吻着女儿，让她放松警惕，但下身却没停止动作，棒子已经顶到女儿花穴口。<br /><br />　　“噢……呜……”被吻得出不了声音的少女感觉一个坚硬的热物忽地捅进了自己的秘室，并且借着自己花穴内壁分泌的淫水，缓缓运动起来。<br /><br />　　此刻的郭成把舌头伸进女儿温热的口中，寻找着她灵巧美妙的舌，吸吮着她甘甜的汁液。<br /><br />　　少女更加发不出声音，只能发出类似“呜……嗯……”的细微呻吟，这猫咪一般的春音更刺激了郭成的欲望，他下身的力度开始加大。<br /><br />　　“啊……啊……”被顶得花枝乱颤的女儿终於忍不住发出声音，郭成急忙将她抱得更紧，吻得更深，避免她的声音惊扰到隔壁的儿子。<br /><br />　　“嗯……呜……”下身被猛烈撞击着，越来越多的淫水溢了出来，内心象火一样燃烧，但还不能发声音宣泄，娟儿此刻压抑得快疯了，通身的肤色都变得潮红起来，细密的汗珠布满了额头。<br /><br />　　此刻的郭成一样激动而压抑，他一边享受着下身剧烈冲刺的快感，一边努力控制着女儿的情绪，不让她过分叫床，引起别人的注意，因此，郭成此刻也是面红耳赤，大汗淋漓。<br /><br />　　激动至极的他，一只手固定着女儿的身体，另一只颤抖地伸进女儿的内衣，用力揉搓着她滚圆粉嫩的双乳。<br /><br />　　“噢……噢……噢……”上下身都被刺激得无以复加的女儿发出类似哭泣的呻吟声，眼中溢出了泪花，但下身的淫水却如涛涛江水，哗哗不止。<br /><br />　　最後，父亲身子一倾，把女儿紧紧抱住，他射了！全射在女儿体内！ 　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5247305&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5247305&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17654126" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17654126"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17654126_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17654125" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17654125"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17654125_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5247305-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5247305.html</guid>
	<pubDate>2015-10-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/12MB】超级禽兽(珍藏全本)【作者：徐大】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：超级禽兽(珍藏全本)【作者：徐大】<br />【资源大小】：12MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote> <br />【内容简介】：<br /><br />旭日集团总经理许文龙家逢巨变，父亲横死，母亲成为植物人。为报亲仇，许文龙被陷入狱，集团也被人搞得倒闭。<br />　　最惨的是，在越狱途中竟被北美联邦某实验室培育的SUNS病毒携带体咬成力大无穷的丧尸超人。历经恋人的背叛与世人异样的眼光，许文龙能重新找回自我，变回人类吗？<br />　　意外得知父母血仇另有蹊跷，掌握变形异能的许文龙蹋上了复仇之路，然而病毒与基因却将他推入了一条成“兽”之路……<br />　　超级禽兽，肆无忌惮，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>妹同收，母女通吃，在都市中建立一座“后宫”，把有仇的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>们统统收进其中……<br /><br />【内容节选】：<br />　<br />　范金莲倒了一杯香摈，递给许文龙，这美丽得让人窒息的熟妇只穿了一件宽松的真丝睡袍，透明的质地将她丰满的娇躯隐隐约约地勾勒出来，格外地诱人。尤其是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>前那对饱满的乳峰，因为被勒紧的缘故，显得格外地挺翘诱人。<br /><br />　　来香港之前，范金莲特意将一头秀发烫成了波浪般的卷发，让她在妖冶之外又多了丝格外的妩媚，再加上可能是怀孕的缘故，触动了某禽兽心底格外的淫念，这几天只要逮住机会，许文龙就不会放过她。<br /><br />　　好在范金莲体质惊人，比起许莹和可情来，她的承受能力要强很多。<br /><br />　　其实早在西藏两人刚刚好上之时，范金莲就已经展现出了她的特质，纵然被许文龙日夜宣淫也能承受得起。<br /><br />　　就象现在，可情和许莹已经不堪鱼露沉沉睡去，只有范金莲还能陪许文龙宵夜。<br /><br />　　许文龙的眼神不停地在范金莲的酥胸和肥臀之间来回游移，就算他才刚刚从范金莲体内撤走，胯下的某屋此时又有些蠢蠢欲动起来。拍了拍身边的位置，许文龙说道：“大宝贝，过来到这儿来。”<br /><br />　　范金莲扭腰在许文龙身边坐了下来，凑着男人递过来的酒杯抿了一小口，然后把自己的芳唇送到男人嘴边，两人的嘴唇对接时，把嘴里的香摈酒渡了过去。这只是禽兽一贯的喝酒方式罢了，有时候这厮甚至<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">淫荡</span>到要范金莲她们用身上的另一张嘴来给他渡酒喝，这根本就没什么好奇怪的。<br /><br />　　男人一仰脖子，将参合了范金莲体液的香摈一饮而尽。<br /><br />　　范金莲妩媚的凝视着心<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>的男人，她对这男人的爱已经融入了骨子里，至于为什么会这么爱他，她也弄不明白也不想弄明白。反正她很明白，为了眼前心爱的男子，她什么事情都愿意去做，甚至是为了他去死。<br /><br />　　男人灼热的大手在她的臀瓣上游移，带个她格外的销魂滋味，那强烈的触电般的快感，就象是他们刚刚相好的那个晚上，并不因为无数次的缠绵欢好而稍有逊<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>。<br /><br />　　“小徐，我要……”<br /><br />　　范金莲喘息着仰倒在男人怀里，酥胸开始急促的起伏起来。<br /><br />　　看到赵俏回来，杨慧茹又是欢喜又是担心。<br /><br />　　欢喜的是，女儿离家出走之后终于又自己回来了，可让她担心的是，最近这几天在女儿身上发生了太多的事情，她不知道赵俏是否承受得了。<br /><br />　　第284章<br /><br />　　赵汉文不在家，他一直就是个大忙人，最近天宝影视又出了这么大的乱子，更是忙得焦头烂额。赵子恒也不在，家里只有杨慧茹和菲佣在。<br /><br />　　“妈，我回来了。”<br /><br />　　赵俏的表现却有些出乎杨慧茹的衣料，女儿比起几天前离家出走时的精神状态已经有了明显的改观，难道说……她想通了？<br /><br />　　“妈，你和父亲的事情，我已经都知道了。”赵俏上前亲热地挽住杨慧茹的胳膊，说道，“当年也不能怪你绝情。妈，现在女儿已经长大了，已经完全有能力孝敬你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>人家了，我们离开这儿好吗？”<br /><br />　　杨慧茹的脸色顷刻间变得煞白，吃声道：“什么？晴儿你说什么，你都知道了？”<br /><br />　　赵俏重重地点了点头，肯定地说道：“是的，我都已经弄清楚了，这事也不能怪你，要怪也只能怪赵汉文这个小人太卑鄙，趁人之危！妈，现在我知道了事情的真相，我们再不能受这小人的欺骗了，他一直就在欺骗你。”<br /><br />　　杨慧茹脸色一变，语气也变得严厉起来，说道：“晴儿，你不能这样说你爸爸，无论如何，都是他把你们养大的，这么多年的养育之恩，难道换来的就是你今天这些无情的话吗？今天这些话，妈可以当成没听见，以后再不要说起。”<br /><br />　　赵俏气道：“妈，到了现在你还护着他？你是那样地深爱着父亲，可为什么会被赵汉文给蒙在鼓里呢？”<br /><br />　　杨慧茹道：“没有，你爸爸一直就没有骗我，从来就没有！”<br /><br />　　“还说没有！？”赵俏道，“好吧，现在我就把事情的真相告诉你，你不是一直怀疑赌神就是父亲吗？不错，实际上，赌神就是我的亲生父亲。当年你的丈夫！他根本就没有死，投江自杀后被上一代赌神阴差阳错地救起来了。”<br /><br />　　“什么？你说什么？”杨慧茹颤声道，“他……没有死？”<br /><br />　　“对，父亲根本就没死！”赵俏道，“当年他之所以投江，完全是因为……因为……总之赵汉文他欺骗了你，不是个好东西，女儿再不能听任你受他欺骗了。”<br /><br />　　赵俏差点就把父亲已经是高级特工的事实跟杨慧茹说出，只是话到嘴边才又想起许文龙的叮嘱，又硬生生咽了回去！不是她不想告诉妈妈。实在是这件事情非同小可，越少人知道越好。<br /><br />　　杨慧茹道：“晴耳，你怎么老说你爸爸欺骗我？就算你亲生父亲他没死，他也已经染上了赌隐成了一名抛妻弃子的赌徒。跟我们再没有任何瓜葛了。而你爸爸，十几年来却是含辛茹苦将你们兄妹俩拉扯大。这份恩情，难道你能割舍得了吗？”<br /><br />　　赵俏道：“既然父亲没死，当年他就应该劝你回到父亲身边，而不是夺人所爱。他这么做就是不对，是趁人只危！”<br /><br />　　……<br /><br />　　范金莲昂首发出一声歇斯底里的尖叫，娇躯骤然缩紧，紧紧地套住禽兽的第五肢。剧烈地<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>象汹涌的洪水般袭来，将她和许文龙同时吞噬。<br /><br />　　高潮的余韵整整持续了十数分整，范金莲才娇喘吁吁地俯卧在男人的胸膛上，两人地身体仍然保持着最亲密的接触，禽兽的第五肢仍然深深地停留在她的体内，她甚至还能感受到那玩意不时的悸动。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5244559&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5244559&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17651458" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651458"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651458_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651457" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651457"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651457_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5244559-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5244559.html</guid>
	<pubDate>2015-10-17</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.95 M】 拥有妈妈（经典乱文） （全）【作者：佚名】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span>名称】 拥有妈妈（<span style="color:#fa891b ">经典</span>乱文） （全）【作者：佚名】<br />【资源大小】1.95 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<span id="att_1356102"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1356102" target="_blank"> 拥有妈妈（经典乱文） （全）作者：佚名 下载地址.rar</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:582 </span><br />【内容简介】<br />    妈妈怜悯的望了我一眼，无可奈何的歎了口气，挪动着臀部调整了一下姿势。蓄势待发的阳具马上找到了方向，顺利的挤进了花瓣中的缝隙，开始一寸寸的钉入她的身体！<br /><br />      窄小的阴道立刻收缩了起来，异常紧密的包裹感使我险些儿走了火。幸好我及时的克制住了射精的冲动，才没有把第一发童贞如此草率的喷出来！<br /><br />      「小兵，你没事吗？」妈妈大概注意到了我辛苦忍耐的神<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span></span>，怜惜的说，「忍着点吧！别把自己弄痛了……」<br /><br />      我不等她说完，嘶哑的吼叫了一声，胯下猛然向前一送！原本大半截露在外面的阳具倏地刺了进去，全部捅进了氾滥多汁的蜜穴！<br /><br />      「啊──」妈妈发出短促的尖叫，眼睁睁的看着我的阳具尽根没入体内，两人的性器之间再没有丝毫的空隙，亲密的结合在了一起。她的泪水一下子夺眶而出，失声痛哭了起来。<br /><br />      「别哭，妈妈，别伤心了……」我温柔的安慰着她，用嘴唇吻去了她的眼泪，低声说，「事情既然已经发生，就不可能再回头了，我们也永远不可能恢复过去……」<br /><br />      妈妈浑身一震，只眼癡呆的望着天花板，喃喃自语道：「是的……已经发生了……没的回头了……没的回头了……」<br /><br />      她反覆的念叨了几遍，脸上忽然呈现出自暴自弃的表情，像是把什么都豁出去了，身体蓦地变的滚热发烫，温暖的嘴唇发狂的吻着我的眉眼鼻口，像是把自己完全的放开了。<br /><br />      我大为兴奋，胯下的肉棒如同上了发条般机械的进出美妙的肉洞，尖端刮擦着柔软的阴道内侧，几乎每一下都顶到了尽处。龟头重重的撞击在妈妈的子宫颈上，带来些许的灼热疼痛，但是心里的感觉却越发的畅快<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>！<br /><br />      「好儿子……快一点……啊啊……你好厉害……我要……要……」一声声销魂落魄的呐喊，不断的从妈妈的唇齿间哭叫出来。她的俏脸扭曲着，再没有往日那种高不可攀的矜持模样，也失去了做为母亲的所有自尊，只顾将只腿紧紧的缠绕着我的腰，挺起屁股迎合着我的每一下抽送……<br /><br />      「要？你要什么……说啊！大声的说啊……」我加快了抽<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span></span>的速度和力道，下体碰撞出「啪、啪、啪」的声响，加上性器摩擦发出的淫靡之音，在寂静的卧室里回荡着，听起来越发令人血脉贲张。<br /><br />      「干我！儿子……妈妈想要你的鸡巴，用力的肏我……喔喔……」妈妈似乎彻底的失控了，狂乱的摇着头，发出更加<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">淫荡</span>的呻吟，娇躯不停的上下耸动，默契的配合着我的节奏。这一刻，她已将身份、脸面和道德禁忌全都扔到了一边，尽情的享受着性<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>的欢愉。<br /><br />      而她胸前那对饱满赤裸的乳房，也跟着身体运动的频率充满<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span></span>的摇晃起来。刚开始只是轻微的划着圈子，随着我动作的加剧，这两个圆滚滚的雪白奶子也震颤的越来越厉害，彷彿是在炫耀弹性和份量一样，甩出了一道道<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>的抛物线，把我的眼睛都晃花了。<br /><br />      时间在缓慢的流逝，我们母子两个沉沦在野兽般的肢体结合中，放肆激烈的交媾着，做着人世间最无耻最败德的不伦行为。心头时时涌起犯罪的感觉，但也是正是这种混杂着罪恶的快感，带给了我们更大的刺激……<br /><br />      不知道疯狂了多久，突然间，妈妈的全身倏地僵直了，阴道痉挛似的一阵剧烈收缩。与此同时，她的呻吟声也变的高亢刺耳，嘴里不断的喊着我的名字，两条修长的玉腿环扣住了我的臀部，拚命的收拢、挤压，彷彿想把我整个人都塞进她的蜜穴里去……<br /><br />      「啊……啊……快……快点……好儿子……妈妈……已经不行了……不行了……啊啊……」<br /><br />      听着妈妈失神般的狂呼，我的心里忽然充满了自豪的成就感──原来我也可以这样威猛，竟然能让自己的亲生母亲泄出来……在儿子面前泄出象徵着情欲的淫汁……<br /><br />      想到这里，我无法再忍耐下去了，抓住妈妈<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span></span>滑的屁股，尽可能的把阳具刺的更深，口中也叫了起来：「妈妈，我……我要射了……真的要射了……我……我要回到你的子宫里去……回去……」<br /><br />      「小兵……好儿子……回来吧……回到妈妈的子宫里……射出来……全部射出来……妈妈的子宫在等你……啊啊……」<br /><br />      话还未说完，我的腰部一麻，一股无可抗拒的舒爽冲击着四肢百骸。龟头弹跳着喷出滚烫的精液，毫无保留的射在了妈妈抽搐的肉洞深处……<br /><br />      「天哪……好舒服……啊啊……天哪……」妈妈畅快的纵声娇吟，脸上带着极度愉悦的表情，只手搂着我的背部，成熟丰腴的胴体持续的颤栗着，接受了我一股又一股的浓精……半分钟过去了，我才把初次的童贞一滴不漏的喷完。肉棒颓然的软了下来，从温湿的蜜穴里滑出。接着，我看到了震撼人心的一幕──妈妈的肉缝轻轻的蠕动着，鲜红的阴唇略微翻开，一道浊白的汁水赫然从里面倒流了出来！<br /><br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5106348&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5106348&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17350283" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17350283"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17350283_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17350282" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17350282"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17350282_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5106348-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5106348.html</guid>
	<pubDate>2015-08-25</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

