	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【TXT+PDF/25.7MB】帝尊【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】： 帝尊【作者：0】<br />【资源大小】：10.8+14.9MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br /><br />正规玄幻<br /><br /><br />第一卷 家有妖狐 第一章 家有狐妖<br /><br /><br />建武国，齐王府。<br /><br /><br />齐王府是建武国历史最悠久的世家大阀，开府齐王早年追随武帝开创家国大业，打下万里江山，封妻荫子，王位代代相传，是建武国最为显赫的王门贵胄！<br /><br /><br />建武国以武立国，齐家以武起家，祖上齐国公一双肉掌，打遍五十一州无对手，甚至跳出武道的极限，修成神轮，炼成神通，因此才能得到先皇器重，封为齐王、国公！<br /><br /><br />齐王府自然对武道倍加重视，齐家子弟习武不缀，常有杰出子弟入朝为官，拜为上将，齐家也因此愈发屹立不倒，无人可以动摇。<br /><br /><br />齐王府子弟每rì都要起五更习武，直到rì上三竿这才休息，因此每当到了五更天，王府内便支起油坛，烈火熊熊，照耀得光明如昼。<br /><br /><br />这rì，诸多齐家子弟习武完毕，四散而去，过了片刻，两个打杂的小厮上前，将杂<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">乱</span>的器械摆放整齐。<br /><br /><br />“子川，刚才那些少爷修习武学，我偷看了一些，甚至学到了两招！”<br /><br /><br />一个身如铁塔孔武有力的壮汉使了两招散手，手掌掀起风声，呼呼作响，招大力猛，颇有根基，正是齐王府的两式绝学，被他有意无意中偷窥，学来两式，在同伴面前卖弄。<br /><br /><br />他口中的“子川”正是他的伙伴，旁边眉清目秀的少年，齐王府打杂的青衣小厮，姓江名南，字子川，十四五岁的年纪，清秀俊逸，气度不像是一个下人，反倒像是大户人家的公子。<br /><br /><br />“柱子，你不要命了！”<br /><br /><br />江南j挺觉的向四周望了望，低声道：“咱们做下人的，最多可以学一些外府的低等武学，刚才你使的是王府的高深武学，上次刘黑达被人发现偷学了王府高深武学，被内府高手打死之后曝尸三天！”<br /><br /><br />“子川，你太小心了。我学的不过是招式而已，又不是心法。”<br /><br /><br />铁柱重重拍了拍他的肩头，笑道：“上次刘黑达之所以被打死，我听说他是偷了王府四<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大神',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">大神</span>功之一的江月破浪诀！”<br /><br /><br />江南见他不以为然，劝诫道：“小心驶得万年船……”<br /><br /><br />“子川，虽然现在我是打杂的下人，但并不代表我一辈子都做个下人！我若是练好了一身本领，将来也可以登朝拜相，一人之下，万人之上！”<br /><br /><br />铁柱豪气干云，突然想起一事，正<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>道：“子川，我听说你在菜市买了一条狐狸？狐狸这种东西，最是邪魅，你若是想养活，做哥哥的劝你还是打消这个念头，当心被狐狸吸干了阳气。齐王府的贫民窟是最容易招妖怪的地方，我听说有狐狸、野狼修炼成妖，出没在贫民窟中，专吸少男阳气，你这种俊俏少男，又是个读书人，绝对是妖精们的最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>……”<br /><br /><br />江南哑然，笑道：“哪里来的这么多妖怪？我只是见那条狐狸被烧焦了皮毛，猎户要将它剥皮吃掉，着实可怜，一时心软才买了它。待它养好伤，我便任由它离开。”<br /><br /><br />“我听我娘说，妖精们还喜欢吃少男的心肝和肾，有像我这样的壮汉在贫民窟里和女妖精睡了一个晚上，第二天起来就发现自己的两颗肾被吃掉了，有的还被啃掉了脑袋，吃空了肚子里的心肝……”铁柱继续道。<br /><br /><br />江南向他怒目而视，铁柱视而不见，继续唠叨：“我还听说有些女妖精还喜欢采阳补阴，有像我这样的壮汉在贫民窟里和女妖精睡觉，第二天就被采光了阳气，变成了人干……”<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5438586.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5438586.html</guid>
	<pubDate>2015-12-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/9.7MB】神医擒美录【作者：零度拉面】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】： 神医擒美录【作者：零度拉面】<br />【资源大小】：4.0+5.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />林宇鹏启动特种机器人的操作系统，放出连着记忆芯片的小飞虫2号，一路疾飞，用了二十多分钟，便来到方娜家中。  直接钻进卧室，只见方娜躺在床上睡着了，林宇鹏心中暗喜，正是进行实验的好机会。  这次实验至关重要，如果成功了，那以后金钱、□、权力就会滚滚而来，如果失败，此前的一切努力就会付诸东流！  林宇鹏聚精会神地操纵小飞虫2号进入到方娜的颅脑中，将记忆芯片的端口贴在记忆区脑细胞上，因为此前已经破解了她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>情区、亲情区和友情区，所以这次在记忆破解器上直接显示了这三个分区的信息。  他先调出了方娜脑中存贮费文超信息的文件夹，将里面所有的信息剪切粘贴到了陌生区，因为现在记忆芯片已经与机...<br />【内容节选】：<br />   现在当然还不是玩“一龙二凤”，毕竟小茹还没有完全拿下来，她也不是林宇鹏名正言顺的女朋友，即使是，她能接受和方娜共守一夫的现实吗？<br />    短期内，林宇鹏只能和她玩玩偷情了，而且是在家里偷情，自当别有一番风味了。<br />    林宇鹏拥着方娜进了主卧室，屋内已经都收拾干净了，丝毫没留下七天前遇刺时的痕迹，床头柜上的台灯换了个新的，旧的在那天被林宇鹏砸碎了。<br />    他又想起了那个惊魂之夜，秦雪或者说是那女杀手满是怨恨的眼神，蓝汪汪代表着凶残和死亡的匕首，一一地在脑中闪现。他倒不是后怕，林宇鹏从来就没害怕过，当初选择了这条路，就得一只跑下去，他只是很担心秦雪，她现在到底在哪里呢？<br />    一直依偎在身旁的方娜看到了林宇鹏神<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>有些黯淡，她向来和林宇鹏心心相通，知道林宇鹏又想起了秦雪心中难过，但她一直也找不出合适的话语来安慰他，所以只好用她那完美无瑕的身体让他心情好过一些了。<br />    方娜美目中泛起了一层温柔妩媚的柔波，刚刚在浴室里的一番<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span>欢爱，使得她玉脸上涨起的红晕还没有褪尽，女人的娇媚展现得淋漓尽致，洗过澡后，她玉体上还残留着几滴水珠，在台灯发出的暧昧的柔光映得亮晶晶的，十分诱人。<br />    她开始主动出击了，温柔地掀开了林宇鹏批在身上的浴巾，他里面只穿了一件背心和一个三角内裤。<br />    方娜又开始帮他脱去仅有的一点束缚了，由于心情激动，她的呼吸有些急促，美好的酥胸一起一伏的，高耸入云的乳峰颤动着，摇曳出暧昧的弧线。<br />    林宇鹏享受着方娜温柔的抚弄，暂时忘却了方才的苦闷，心里想着：“罢了罢了，想太多也没用！现在还是好好地爱着自己的女人吧！”<br />    他的眼光落到了方娜令人迷醉的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>玉体上，虽然看过无数次了，但总是看不够，欣赏不完，这是他亲自打造的完<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>人，她身上每一寸肌肤都有他心血的结晶。<br />    只见她娇躯晶莹如玉，雪肤滑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>，柔若无骨，仿佛大理石雕成的，黑葡萄般的美目清澄犹如秋水，水艳艳的樱唇鲜嫩红润，惹人垂涎三尺。<br />    林宇鹏情欲大动，双手也配合着方娜的动作将她剥得像小白羊似的浑身一丝不挂，只见她酥胸上那对令人喷血的火爆<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美乳</span>，坚挺饱满，比那特大号的蟠桃还要大一圈，一只手只能握住一半，她的柳腰纤细柔美无一丝赘肉，柔软的小腹平滑如锦缎一般，一双浑圆性感、雪白晶莹的玉腿均匀修长，乌黑雪亮的青丝，衬着她那清丽脱俗的娇脸，在灯光的映照下，愈发地娇媚动人。<br />    林宇鹏的一双魔爪开始在她活色生香的玉体上游动起来，寸寸肌肤都仔细地爱抚着，揉捏着，最后抱着她的玉体开始肆意地亲吻着，舔舐着。<br />    方娜双颊绯红，媚眼如丝，全身颤抖着，这倒更<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>了林宇鹏蓬勃的欲望，使得他义无反顾地压上了那句美好的胴体，全身心地爱着她。<br />    肉体的激情缠绵，快乐是永恒不变的。生命本身就是美丽的，那么人类创造生命的过程，岂不是更加灿烂辉煌？<br /><br /><br />正文 第三百三十七章 快乐永恒 字数:4242字<br />    第三百三十八章心的交融<br />    林宇鹏一阵紧一阵松地冲击着方娜的玉体，那张柔软舒适的大床，好像变成了一片云朵，承载着他们不断地飞上快乐无比的美妙仙境，一次又一次地攀上爱的巅峰。<br />    林宇鹏全身心地投入，忽而和风细雨，忽而疾风暴雨式的冲击，比以往要猛烈一些。大约三个多小时之后，方娜渐渐地有些吃不消了。<br />    林宇鹏离开了她的身体，拿着手巾温柔地为她擦去身上的爱痕，然后拥着她一起睡去。<br />    方娜玉脸贴在林宇鹏的胸脯上，不一会儿便沉沉睡去，俏脸尽是幸福和满足的甜笑。<br />    但林宇鹏也睡不着了，隔壁还有个小茹呢！方才他和方娜这番激情欢爱她听到了吗？今晚要不要把她也一起采了呢？<br />    有美女自动送上门，林宇鹏当然是来者不拒，照单全收了，另外有些事他需要详细地问问小茹。<br />    于是他趁着方娜熟睡的时候，悄悄地从床上爬起来，只穿着背心裤衩便来到了小茹的副卧室。推开门，见小茹正躺在床上，美目微闭，似睡非睡。<br />    她身上盖着一条薄薄的毯子，娇躯穿着一层薄纱质的睡衣，柔软丝滑如锦缎一般，里面什么遮盖都没有，透过那层堪堪遮体的薄纱衣，隐隐地还能窥到她饱满的玉峰和下体那片美丽的森林。<br />    林宇鹏慢慢地走到床边，俯身坐到了小茹的床上，与此同时就见小茹突然从床上坐了起来，迅速地从枕头底下摸出了一把赫然拿着一把左轮小手枪，在窗外散射进来的月芒星光的映照下发出淡蓝色的光晕。<br />    左轮手枪比自动手枪优越的性能就是精确而不易卡壳，是很多杀手常用的武器，但缺点也很明显，弹容量太少了。<br />    小茹手里拿着的那把左轮手枪，就是韦奇峰被杀的那天晚上她用的那把手枪，关键时刻发挥了威力，但最后杀韦奇峰却不是小茹，而是项奎了。<br />    当小茹的枪口对准林宇鹏的时候，还真把他吓了一跳，只觉得浑身像过电似的突地一麻，这个小茹果然不愧受过专业训练的，应变能力真的很强，她公开的身份是秘书，但也有保镖和间谍的性质林宇鹏觉得自己的动作很轻很慢了，但还是被小茹发现了，抑或是她根本就没睡着，在闭目养神呢？<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5438583.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5438583.html</guid>
	<pubDate>2015-12-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.4MB】裤袜【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】： 裤袜【作者：0】<br />【资源大小】：1.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　「这叫足交啊。好爽喔，妈妈，你的小脚弄得我好舒服喔。」<br /><br /><br />　　在妈妈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>脚的脚底板中迅速的抽动起来，看着妈妈娇羞的小女人神态，直<br />让我爽得不知身在何世。没过多久，阳具就一突一突的像喷泉般向上激射出一股<br />股的男精，落了下来，又是把妈妈的丝袜全都喷得黏糊糊的。<br /><br /><br />　　我让妈妈的小脚继续夹着我射完之后半软的肉棒，坐在床上休息了几分钟，<br />才放开妈妈的小脚让她开始擦拭喷在腿上跟床上的精液，顺便还擦擦我的肉棒。<br /><br /><br />　　看着妈妈清理精液的又是责怪又是疼惜的娇媚神态，让我心中又是一荡，缓<br />缓的又挺立了起来。在妈妈起身准备要去浴室清洗腿上丝袜的时候，我从后方抱<br />住了她不让她离开房间。<br /><br /><br />　　「干嘛呀小扬？腿上还黏着呢！」妈妈轻轻敲了我的头一下。<br /><br /><br />　　「不嘛，再陪我一下。」说罢，我又挺起已经恢复完毕的凶器，在两个人都<br />站立着的情况下从妈妈身后将肉茎从她两腿之间<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>入进去，正好隔着丝袜摩擦在<br />妈妈的下体，弄得妈妈轻抖了一下。<br /><br /><br />　　「别瞎顶啊小扬，那边不行……」妈妈急欲脱身。<br /><br /><br />　　「我只是在干你的丝袜腿而已嘛，妈妈……」我充满淫欲的说。<br /><br /><br />　　「什么干啊干的，多难听，啊……」<br /><br /><br />　　妈妈的话说不下去了，因为我的阳具一边在她的两腿夹缝最上处抽送，一边<br />还伸出双手从身后握住妈妈的两颗浑圆乳房。虽然只是隔着衣服，妈妈却依然全<br />身酥软得不能言语，就让我搓揉着她的酥胸，还在双腿中间抽送着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>二。<br /><br /><br />　　妈妈的大腿内侧本就敏感，我阴茎抽动的角度又正好会顶到妈妈的私处。在<br />这双重夹攻之下，很快就弄得妈妈到达了顶点。<br /><br /><br />　　「别别……别弄了……啊啊啊啊！」<br /><br /><br />　　在妈妈的一阵哆嗦之后，妈妈全身软了下来，我隔着妈妈丝袜与内裤不断抽<br />送的肉棒感觉到在内裤里面多了一股湿湿的热气，甚至还渗过丝袜沾湿了我的肉<br />棒。<br /><br /><br />　　──难道是妈妈已经到了传说中的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>？<br /><br /><br />　　思考着这淫秽的想法，我用力的抽送了阳具最后几下，「噗哧噗哧」的送出<br />了仅存的精液，将妈妈的两腿中间弄得整个湿糊一片，分不清是我的精液抑或是<br />妈妈高潮之后的淫水。<br /><br /><br />　　「好了好了，妈妈要去清洗了……」妈妈脸红红的摆脱了我的熊抱，一团狼<br />藉的往浴室走去。<br /><br /><br />　　「妈妈，你刚刚是不是高潮了？」我大胆的开问道。<br /><br /><br />　　「什……什么！？小鬼头乱说一通，不理你了啦！」妈妈羞得不成样子，赶<br />忙就钻进浴室把门阖上了。<br /><br /><br />　　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊<br /><br /><br />　　在那之后，这样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱伦</span>淫戏没过几天，妈妈就说这样的弄法要暂时停一下，<br />我很失望的快要哭了出来，以为是自己做错了什么。<br /><br /><br />　　妈妈赶忙抱住我安慰了起来，解释说是因为她这几天月事来，人不舒服不方<br />便再让我用大腿夹着阴茎抽送。<br /><br /><br />　　「可是我好胀，怎么办啊。」我装作天真无邪的问道。<br /><br /><br />　　「我也喜欢小扬那样弄我……」妈妈害羞的说出了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">真实</span>想法，「可是真的没<br />办法，我用手帮小扬解决好不好？」妈妈热心的提议道，毕竟也是不忍心让儿子<br />憋着阳精难受。<br /><br /><br />　　我在无法可想的情况下也只好点点头答应再退回第一步的解决方法。<br /><br /><br />　　妈妈一样让我坐在床沿，退下我的裤子，拿出我已然硬挺的巨大阴茎开始套<br />弄。不过不知道是不是我已经开始习惯妈妈的手淫，抑或是忍耐力开始慢慢变强<br />了，连续套了二十几分钟之后都还是射不出来。<br /><br /><br />　　终于，妈妈的手也像我当初一样开始酸了起来，「小扬变厉害了吗？变的好<br />持久喔，不是当初妈妈疼你一下就希哩呼噜射出来的小  男  孩了唷。」妈妈不知是<br />开心还是忧虑的说着。<br /><br /><br />　　「我也不知道，我还是觉得好舒服，可是就总是差一点点而已，一直没办法<br />射出来。」挺着身下被妈妈握在手中的阳具，我皱着眉头做出很痛苦的表情。<br /><br /><br />　　「那怎么办啊？」妈妈不知所措的问，自己怀疑起是不是自己做的不好。<br /><br /><br />　　「那，妈妈，你用嘴巴帮小扬好不好？」<br /><br /><br />　　「啊？！」妈妈吃惊的整个身子往后退了一下，「什么叫用嘴巴帮你？」<br /><br /><br />　　「就是用妈妈的小嘴含住小扬的鸡鸡，然后前后动还有用舌头舔……」<br /><br /><br />　　「停停停停！」妈妈紧张的伸出小手摀住我的嘴，「不许再说，你从哪边听<br />来这种鬼点子的啊？」<br /><br /><br />　　「同学告诉我的啊，他们说这叫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">口交</span>，被女人这样做很舒服哩。」我以期待<br />的眼神投向妈妈。<br /><br /><br />　　「什么呀真是！」妈妈有点生气，「让作妈妈的含儿子的那……那……这不<br />是太难为情了嘛？」<br /><br /><br />　　「可是我真的射不出来呀。」我双手一摊作无辜状，「妈妈好嘛，我知道你<br />最疼小扬了，你就帮帮小扬嘛。」<br /><br /><br />　　我握住妈妈的手荡了荡，像个小  孩  子一样撒娇起来。<br /><br /><br />　　妈妈拗不过我，说了声：「好啦，你这小鬼头！」<br /><br /><br />　　「我就知道妈妈对我最好了！」开心的我迅速站起身来将阳具正对着妈妈嘴<br />角翘翘的小猫嘴。<br /><br /><br />　　「你就知道啦！小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>扬！」妈妈伸出手先在布满青筋的阳具上套弄了几下，<br />「先说好，妈妈从来没做过喔……」<br /><br /><br />　　「连爸爸都没有啊？」听到这我可乐了。<br /><br /><br />　　「对啦小色鬼。」<br /><br /><br />　　妈妈无奈的说了声，然后看着眼前的肉棒犹豫了一下，轻轻的伸出舌头在上<br />面舔了一下，弄得我是一阵哆嗦；确定了味道不会太糟之后，就慢慢的用整个嘴<br />唇都包住了龟头，开始前后动了起来。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5438569.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5438569.html</guid>
	<pubDate>2015-12-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.7MB】爱的旅程【作者：小朵】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】： <span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>的旅程【作者：小朵】<br />【资源大小】：1.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　冰冷的薄唇紧密地贴着她的，滑溜滚烫的舌打开她的贝齿，直窜进的她的口中，疯狂地<br />吮吸着她口中的蜜汁，邀请她的舌跟他共舞。<br /> <br />　　她热烈地回应着他的激吻，伸出舌头与他纠缠，口中来不及吞下的唾<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">液</span>，顺着她的嘴角<br />滑落出来……<br /> <br />　　“呼……呼……”终于被放开的汐尘大口大口地喘着气，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>口剧烈的起伏着。<br /> <br />　　他氤氲着情欲双眼紧盯着尘儿红肿的樱唇，用仅剩的最后理智，嘶哑地问：“尘儿……<br />你要是后悔，现在还来得及……我……”<br /> <br />　　话没说完，就被她的行动制止了，她以吻封住了他接下来的话！<br /> <br />　　“我爱你——”汐尘望进他深深的眼眸，坚定的说道。<br /> <br />　　“噢……”他低吼一声，最后的理智也因她的这句话而彻底崩溃。<br /> <br />　　冷天绝迅速地起身，急切地解开束缚自己的衣物，露出他精壮结实的身体，光滑、白皙<br />、犹如白玉般的皮肤，下身巨大的男性昂扬的头，揭示了他此时迫切的渴望……转瞬间，她<br />的衣物也被他剥落。窈窕身段一览无遗，艳丽的双眸，细致的脸庞，身段妖娆，乌黑的长发<br />衬得她粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span>的肌肤更为雪白，娇躯更散发着谈谈的幽香，诱人至极。<br /> <br />　　最令人心动的却是她脸上的神情，那绋红俏脸上，带着几分羞涩，几分挑逗，又混杂着<br />几分惊慌，使他从心底升起一股强烈的占有欲。裸露的玉臂，细致白皙的玉手，不堪一握的<br />柳腰，小巧饱满的双峰，无一不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>着他的神经。<br /> <br />　　她宛如一朵盛开的芙蓉，等着他去摘取。<br /> <br />　　强悍的身躯再一次覆上她，坚硬的胸膛摩蹭着她丰腴的热乳，摩擦着那顶峰上的娇红蓓<br />蕾，口中尝尽她的芬芳蜜津，霸道又温柔地纠缠住她。<br /> <br />　　“恩……”她无意识地呻吟着，浑身如火般热起来……<br /> <br />　　他的双腿与她的细致滑嫩的修长双腿不断摩擦，他看着她洁白雪颈以及圆润小巧的耳垂<br />，微颤的双峰，闻着她身上所散发出来的独特体香，他胯下的坚挺开始不安分地膨胀，扶住<br />她的柳腰，另一只手则是轻柔地抚摸着她的酥胸，带着厚茧的指间在蓓蕾处轻扶转动，逐渐<br />感觉到她那被他玩弄的蓓蕾开始在他指间微微挺立。<br /> <br />　　他强忍着占有她的冲动，耐着性子缓缓勾逗敏感的每一寸，用口含弄着胸峰上的粉红挺<br />立，撩弄的红滥挺立。<br /> <br />　　“唔……啊……”汐尘剧烈地喘息着，娇躯不安地扭动着，渴望着他更多的亲吻与爱抚<br />，“爹爹……我……我好热……”<br /> <br />　　冷天绝自他雪白的胸部抬起头，看着她迷蒙无助的样子，邪邪一笑，“乖，别急……”<br />说完，又含住她的挺立，反复着逗弄、吮吸着，惹得她的身子一阵颤栗。<br /> <br />　　看着埋在她胸前的男人帅气的脸旁，汐尘拔下他束发的玉簪，拨<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱</span>了他的长发，狂放地<br />感受着他带来的预约和刺激。<br /><br /><br />　　慢慢地，他带着粗茧的手指移到了她最敏感的私密处——<br /> <br />　　他的指腹在她的小核上加速揉弄，手上的粗茧摩挲着她的嫩肉，她的喘息渐渐加重，身<br />躯更加不安地扭动，一股湿滑的液体顺着花<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">穴</span>慢慢流出……<br /> <br />　　“啊……别碰那里……恩……”<br /> <br />　　“乖，你会很舒服的！”一跟手指试探地探入她狭小的花穴。<br /> <br />　　“啊……”感到异物进入，下体不自觉地收缩，紧紧地裹住了他进犯的手指。<br /> <br />　　“哦……”天绝也忍不住低吟出声。该死！她好小——连他的一根手指进入都困难。<br /> <br />　　“放轻松，宝贝……相信我！”他吻着她额上的汗珠，轻声安慰。<br /> <br />　　汐尘深吸几口气，缓缓放松了身体——<br /> <br />　　忽然，他的手指猛地刺进，整根没入，慢慢地开始缓慢的抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>。<br /> <br />　　“恩……恩……”汐尘咬着牙承受着，她知道这是她必须承受的，只有足够湿润了，他<br />进入她时才能缓解点她的痛苦。<br /> <br />　　他的手指慢慢加快了速度，不停拨弄着她敏感的花瓣，及布满细密神经末梢的小核苞，<br />压揉弹拍，手指快速地抽插，她的小穴涌出了大量的炽热湿滑蜜液，沾染了他整个手掌。<br /> <br />　　一股快感迅速窜过了全身，一阵阵的眩晕，酥麻的快感席卷全身。<br /> <br />　　“恩啊……爹爹……好舒服……”她抬高翘臀，让指头能更深入地抚摸充斥快感因子的<br />地带。他看着她花蜜地带泛滥成河的姿态，熏氤了他的眼眸，让他口干舌燥，宛如沙漠旅人<br />般急着寻觅清河绿洲。<br /> <br />　　忽然，他以万分虔诚的姿态抬起她的纤细的玉足，亲吻着她每一只白皙的脚趾，接着他<br />的舌蜿蜒直上，画出一条弯曲的水路，到达宛如婴儿般细致的大腿内侧。<br /> <br />　　路途中，他锐利的眼神就像是带有百万伏特的超强电压，直勾勾地盯着她陶醉的小脸。<br /> <br />　　“啊啊……”无比的酥麻让她心魂具醉，她睁着迷蒙的翦眸同他对望，快感让她四肢虚<br />软，他直接的眼光令她却还是无从抵挡阵阵快感。<br /> <br />　　“你好美……”他毫不吝啬地赞美，薄唇探险般地寻找她的酿蜜之源，灵活的舌面翻扫<br />过她的层层花瓣后，露出血红的私密珍珠，他以舌尖轻顶几下，再凑近狠狠地吸允着，而他<br />的手指也闲不下来，抠弄着她很有感觉的小穴，在两相挑逗下，初尝情欲的她已是全面失控<br />，溃不成军。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5438552.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5438552.html</guid>
	<pubDate>2015-12-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/2.6MB】【母子劫后缘】【至60章】【作者：一笔随心】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】： 【母子劫后缘】【至60章】【作者：一笔随心】<br />【资源大小】：2.6MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　张瑞这次特意改造了马鞍，让两个人合坐一起也不显拥挤，当初与露瑶合骑的时候，露瑶就嫌弃这马鞍太小坐得不舒服，这次改造后正好便宜了张瑞。<br />　　许婉仪飞身一跃，稳稳当当的落在“萌萌”背上。张瑞一把搂住娘亲许婉仪的柳腰让她保持平衡。许婉仪一双小脚踩住了改造后的马镫，双腿用力往下蹬，而后许婉仪便在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>儿张瑞前面翘起了屁股，任由张瑞将自己的红裙捞起并褪下了亵裤。<br />　　张瑞将娘亲许婉仪的汗巾扯下，手指一模，娘亲的阴道已经湿漉漉的了。张瑞心中一乐，在许婉仪耳边说道：“娘亲，你看，你都已经湿透了。”<br />　　许婉仪：“呸，坏孩子，你就知道羞人，娘亲都被你带坏了。上次你弄娘亲的后庭之花，娘亲好几天都便秘，你倒是舒服了，娘亲可是难过了好几天呢。”<br />　　“嘻嘻，娘亲，当时我弄你后庭的时候，你不是一直大叫用力、用力嘛，怎么现在不愿意了？要不今天我先弄后庭花？”<br />　　“呀…，不要了，还是弄娘亲的产道吧，娘亲想要了…”<br />　　“嘻嘻，娘亲不要着急，瑞儿马上就来。”<br />　　张瑞把早就硬的不行的阳具掏了出来，此时更是急不可耐的想要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>进死去爹爹才能享用的娘亲许婉仪的神秘之处。<br />　　张瑞的阳具龟头已经触碰到了许婉仪的两片湿漉漉阴唇，张瑞用龟头前后摩擦起来。<br />　　“哦…，瑞儿…，哦…”许婉仪发出兴奋的低声吟唱。<br />　　张瑞一手抓住“萌萌”的缰绳，一手扶着许婉仪的柳腰，让阳具在娘亲紧紧用力想要夹住的大腿根部和两片阴唇上不停摩擦，龟头还时不时的轻轻点击许婉仪的肿胀阴蒂。<br />　　许婉仪快要疯了，这骑在马上做这男女交合之事，还是人生首次，这种异样的快感，让许婉仪觉得<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>前所未有，许婉仪的阴道内涌出大量的淫液，将马鞍上面铺就的布巾都湿透了。<br />　　“瑞儿……哦，瑞儿插进来吧，娘亲想要啊，快啊。”许婉仪急声催促道。<br />　　张瑞见娘亲兴致高涨，停下了前后摩擦的动作，将龟头对准娘亲许婉仪那个已经张开的阴道口用力往前一顶。<br />　　“啊……”许婉仪大叫一声，幸好此处乃是人烟稀少之地，不然这许婉仪天籁般的靡靡之音会让任何一个听到声音的男人产生性冲动的。<br />　　张瑞用脚用力蹬住马鞍，全力将阳具插入娘亲许婉仪的阴道深处，直至顶到那个微微张开一点点的子宫口。<br />　　张瑞慢慢感受着这一插到底的舒爽，心里十分痛快：“还是娘亲的小穴插起来舒服，里面像是有张小口在咬人，一松一紧的。而且里面湿漉漉的还十分温暖，阳具在里面就像泡在温泉里一般，太舒服了。”<br />　　张瑞抱住娘亲许婉仪柳腰的大手更加用力的抓紧了，配合着下身的挺进动作，开始用力的抽插娘亲的阴道，听着娘亲在身前不断传出来的娇吟，张瑞更加得意，抽插起来更加用力。<br />　　许婉仪双眼已经迷离了，身下的马儿在不停奔驰，眼前美丽的风景已经无暇欣赏，下身私处传来的不停歇的快感刺激着许婉仪的身体感官。<br />　　“实在是太舒服了，瑞儿真棒。瑞儿越来越厉害了，总是知道人家最需要什么，瑞儿这么用力，人家的花心快要溶化了啊…”许婉仪心里不停的胡思<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱</span>想着。<br />　　“啊…啊……啊……”许婉仪心中千言万语化成一个字。<br />　　“瑞儿，顶到娘亲的花心了，大力一点，对，不要停，不要停啊。”<br />　　“瑞儿，娘亲好舒服呀，不要扯出去太多，对…对，频率再快点…啊……”<br />　　“啊…啊…啊……”<br />　　张瑞知道娘亲阴道里面的敏感处被自己触碰到了，于是按照娘亲许婉仪的提示，开始频率非常快的急促顶撞。张瑞的龟头上传来一阵阵高温的感觉，张瑞知道，娘亲许婉仪的快感就要到极点了，于是加快了顶撞的速度。<br />　　终于一股温热的水流反复冲刷着自己敏感的龟头，娘亲阴道深处的“小口”<br />　　也紧紧的咬住自己的龟头，张瑞兴奋极了，好舒爽的感觉，这世间没有比娘亲的阴道更加让人感到舒服了。许婉仪张大了小口，已经发不出任何声音，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的余韵让许婉仪身子僵硬片刻后开始变得软作一团。<br />　　许婉仪软软的后背靠在爱儿的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>膛，紧闭着一双美目。这高潮后的余韵让许婉仪还在云端飘荡，可是爱儿的硕大坚硬阳具并没有软下去，还深深的插在自己阴道之中。<br />　　“娘亲，你趴下吧，抱住马儿的脖子。”张瑞温柔的说道。<br />　　许婉仪依言往前一趴，两只玉手紧紧搂住“萌萌”的粗大脖子，许婉仪知道，爱儿还远远没有发泄出来，爱儿后续的猛烈冲击还将继续。<br />　　张瑞开始慢慢享受美娇娘阴道内的绝美滋味，开始抽插起来。张瑞抱住娘亲柳腰的手移向了娘亲的饱满翘臀，阳光下，许婉仪的翘臀反射这投射下来的阳光，晶莹剔透一般，散发着柔和的白光。<br />　　张瑞下身阳具在抽插着，右手则是慢慢抚摸着娘亲许婉仪丝绸一般丝滑的美臀，手上传来的丝滑，阳具上传来的温润，让张瑞心花怒放。<br />　　许婉仪渐渐感到了爱儿阳具冲击的快感，身体的反应又开始激烈起来，许婉仪阴道内清香粘滑的淫液，被张瑞高温阳具摩擦后，变成白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>的泡沫，口中也不停的“啊啊”大叫起来。<br />　　“瑞儿，你好棒，用力一点，娘亲又有感觉了。”<br />　　张瑞闻言，觉得这是娘亲许婉仪的莫大鼓励，于是加快了插入的速度。<br />　　娘亲阴道内的肉芽突起开始和龟头棱沟亲密摩擦，张瑞也觉得快感将至。<br />　　张瑞也开始“啊…啊…”的叫喊起来。<br />　　“啊…娘亲，瑞儿，瑞儿要射了，娘亲我要全部射在你的小屄里面，啊…射了…”<br />　　张瑞用力的往婉仪的阴道深处狠狠插入几次后，终于将滚烫的阳精射进了许婉仪张开的子宫里面，一发又一发，直到一滴也射不出来为止。<br />　　许婉仪再次被滚烫阳精刺激到一次高潮，同样“啊”的一声高呼，然后才慢慢软了身子。<br />　　……<br />　　张瑞和许婉仪在“萌萌”的带领下，找到一处有小溪的水源处，这萌萌灵性十足，自己就知道何处有水草茂盛的地方。小白貂又回来了，站在萌萌的头顶，有些不解的看着眼前两个赤裸的男女。<br />　　张瑞和许婉仪赤身裸体的站着，许婉仪羞红着脸，仍由爱儿为自己清洁下体。<br />　　张瑞将汗巾在小溪水中打湿，蹲坐娘亲的下体前面，然后温柔的轻轻为娘亲拭去下体点点精斑和淫液。张瑞擦拭得很仔细，仿佛眼前就是一件精美的瓷器，生怕稍微用力这瓷器就碎了。<br />　　张瑞顽皮的分开娘亲许婉仪的两片有些肿胀的阴唇，将中指轻轻在娘亲的两片阴唇间滑动。<br />　　“瑞儿，不要闹了，那两只畜生还看着呢。”许婉仪声音弱弱的说道。<br />　　张瑞回头，萌萌与小白貂正瞪大双眼看着这里，于是张瑞咧嘴一笑，说道：“娘亲，你看萌萌与小貂儿都知道我在爱你呢，娘亲，瑞儿还想将你按在身下狠狠抽弄一番。娘亲，你看瑞儿的阳具又硬了。”<br />　　许婉仪白了爱儿张瑞一眼，口中轻“呸”了一声，蹲下身子，含住了张瑞站立起来后高高翘起的阳具。<br />　　许婉仪现在不讨厌为爱儿吹箫了，爱儿满意，许婉仪觉得这就是自己的贡献。<br />　　许婉仪卖力的用力吞咽，让张瑞的龟头顶到了自己的喉咙深处。许婉仪也是多次决心以后，才愿意为爱儿“深喉”。<br />　　张瑞满意极了，眼前这个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>，是自己的娘亲，不但生下了自己，还将身心都交给了自己。这个女人，抛弃了人世间所谓的道德伦理，全心全意爱着自己，甚至愿意为了自己付出生命，张瑞愿意为了这个女人，让这个女人得到幸福，他是愿意付出一切的。<br />　　……<br />　　华山脚下。<br />　　张瑞和许婉仪躲在一棵高大树木顶端，紧张的看着周边的一切。<br />　　自从去年中秋夜灭门惨案发生以后，张瑞和许婉仪就一直回避想起这个地方。<br />　　当夜的惨景母子俩一直不愿意提起，毕竟这来自灵魂深处的痛，让母子俩以及幸存的张家女人们不愿意再次揭开心灵上的伤疤。<br />　　张瑞用力的抓住娘亲的手，压低声线说道：“娘亲，我们走吧，这里没有发现魔教孽障，我们小心一点，从后山上去吧，我估计从那里上去应该没有人发现的。”<br />　　许婉仪没有说话，只是点了点头。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5438542.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5438542.html</guid>
	<pubDate>2015-12-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.5MB】秦青的性福生活（全本）【作者：携美】</title>
	<author>123qwe1qaz</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：秦青的性福生活（全本）【作者：携美】<br />【资源大小】：2.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />秦青的幸福生活要从他读高 二的时候说起，那一年他刚满十六 岁。但不幸福的生活在十三年前就已经开始。<br /><br />　　十三年前，秦青的母亲因为忧郁，患上肺痨而死。几年后，父亲秦开源在外创业，认识了秦青现在的后母林雪茵。<br /><br />　　秦开源是一个极端霸道的大男人主义者，不但对汹酒骂人、打人，更是独断专横，尽管他事业上有所成就，但是秦青一点也感受不到父<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>。<br /><br />　　十年来，秦青得到最多的关怀就是后母林雪茵的爱护，林雪茵一直没有生儿育女，她把秦青视为己出，像对待亲生儿子一样疼爱。<br /><br />【内容节选】<br /><br />　一夜七次郎<br /><br />　　覃玉凤喘着气，颤抖着声音道：“秦青……秦青快……痛死了……秦郎……你的……鸡巴……那么大……也……不管…我……受不受……得了……就……那么……用力地……干了……进来……你还问……呢……你……好狠心……哪……把……我……的蜜穴……弄得……痛死了……”<br /><br />　　秦青连忙陪罪地道：“亲宝贝！对不起嘛！我心太急了，见到你那迷人多毛的小肥穴，心里头既紧张又<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>，才会这么冲动地卤莽行事，而且我以为你都被我开垦多回了，蜜穴干进去一定没问题，不怕我大鸡巴的插干，我本来想让你舒服的嘛！没想到却弄巧成拙了，真是对不起了，亲爱的宝贝，你不要生气，好吗？”<br /><br />　　覃玉凤休息了一会儿，语音较平顺地道：“好了，小秦郎！我并没有生你的气，我高兴还来不及，小心肝！你爱玉凤的话，就更要爱惜玉凤，知道吗？乖乖！”<br /><br />　　秦青忙温柔地吻着她，道：“亲亲！蜜穴穴玉凤！我会爱惜你的，等一下插的时候，你要快，我就快；你要慢，我就慢，要轻就轻，要重就重，全听你的，好吗？”<br /><br />　　覃玉凤眉开眼笑地道：“这样才是疼我的乖<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>公哪！好秦郎，来吧！轻……点儿插……进来。”<br /><br />　　秦青一听，如奉纶旨地将屁股一夹，用力地一顶，粗长的大鸡巴又干进了三寸左右。<br /><br />　　不料又听到覃玉凤叫着道：“啊！……停……秦郎……停一下，好……痛……我的……蜜穴里……好痛……啊！……胀……胀死了……”<br /><br />　　秦青一听到她又喊痛的哀嚎，马上停止不动，望着她那姣美的粉脸，过了一会儿，见她平静了些，便将她的两条玉腿推向她的双峰旁，使她那原本就已肥隆耸突的阴阜更形高突，再一用力，干脆把秦青还留在阴唇外的大鸡巴后半截整根都塞了进去。<br /><br />　　覃玉凤一阵颤抖呻吟道：“唉……唉呀！好胀……胀死我……了……”<br /><br />　　秦青听了覃玉凤这种淫浪的叫声和看了她脸上那骚媚妖冶的神情，不由得屁股一阵抖动，把个大鸡巴头抵紧了她的子宫口直磨着，刺激得她全身一阵子颤抖，原本就紧窄的阴道，此时<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>肉更是一阵猛缩，一股股的淫液，不停地冲激着秦青的大鸡巴头。<br /><br />　　只见覃玉凤的肥臀直扭着，樱唇里也浪声浪语地叫道：“啊！……啊……啊……乖……秦郎……快……快用力……插……插吧……我……我……爽……死了……唉……呀……我……要被……老公……你……插……插死……了……嗯嗯……嗯哼……”<br /><br />　　这时的大鸡巴头被她的子宫花心，包得紧紧的，并且还一松一紧地吸吮着大龟头，使秦青舒畅快美极了，于是更是大抽大插起来，次次尽根，下下着肉，凶悍勇猛地连续干了她一百多下。<br /><br />　　这一阵猛干的结果，使覃玉凤酥麻地拚命摇摆着她肥嫩的大屁股，来迎凑着秦青猛烈的抽插，每一次的用力一撞，她就全身一抖，胸前的两支肥奶，更是抖的厉害，使她在高昂和兴奋中喜极而泣了。<br /><br />　　这也难怪，覃玉凤自从被秦青的大鸡巴插上之后，蜜穴穴和丰腴的肉体就享受到从未有过的抚和滋润，秦青这根粗长壮硕的大肉棒，使她长久以来的空虚和寂寞都被这久违了的男欢女爱的甜蜜所补满了。<br /><br />　　秦青一见覃玉凤这一付满足娇淫的神态，玩心一起，用大龟头在她的花心上点了几下，忽地猛然抽出大鸡巴，在她蜜穴穴口上揉动起来。<br /><br />　　只急得覃玉凤用她的粉臂紧紧地搂住秦青，媚眼可怜巴巴地望着秦青，小嘴儿颤抖抖地，像是要哭出来了似的，眼角上不挣气的泪珠也溢了出来，可怜兮兮地以明白的姿势语言告诉秦青她的蜜穴穴还没吃饱，使秦青不禁心软了下来。<br /><br />　　“”好宝贝！你别哭了嘛！我不再逗你了。“<br /><br />　　又将大鸡巴戳进蜜穴穴里，一挺下身，就地狂抽猛插起来。<br /><br />　　覃玉凤在秦青的第二波攻击下，也玉臀摇摆，上迎下挺地配合着秦青抽插的动作，蜜穴里的浪水就像是决堤的洪水般，不断地往外流着，从她的屁股沟下，一直流到客厅的地毯上，小嘴儿里叫着道：“唉……唉呀！美……美死我了……好老公……你……真会……插穴……我被你……插得……太好了……唔……唉呀……哼……”<br /><br />　　她的浪叫声越来越大，浪水和大鸡巴的激荡声也越来越大，秦青边插着她，边道：“好老婆……你的……浪水真……多……滑溜极了……”<br /><br />　　覃玉凤继续摇着大肥臀道：“唔……哼……都是你……逗得……人家……发……发浪嘛……嗯……哼……我……美死了……啦……”<br /><br />　　这时候的覃玉凤，杏眼微合，荡态百出，尤其是那肥美的大白屁股，拚命地摇着筛着，这浪态美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>，撩人已极。<br /><br />　　秦青插得极兴奋地道：“宝贝……你这时候……真美……”<br /><br />　　覃玉凤喘着气道：“唔……哼……别吃……我的……豆腐……了……我……这时候……一定……很……发浪难看……嗯……哼……啊啊……”<br /><br />　　说着，覃玉凤的动作突然激烈起来，不像刚才那样处处配合着秦青的动作，玉手紧紧地抱住秦青屁股，肥臀没命地往上顶挺着，小嘴里的浪叫声也更加大声地道：“唉呀……乖秦郎……快……快点……用力顶……我要……要死了……嗯……快……我……要……要丢……出来了……呀……快……啊……啊……”<br /><br />　　秦青听覃玉凤这么叫，动作也随之加快，打算送她到极乐的境界，大鸡巴浅浅深深地又翻又搅，斜抽直插，把个覃玉凤干得满地乱转，欲仙欲死。猛地，覃玉凤娇躯一阵颤抖，怠牙咬得嘎嘎作响，子宫口一阵猛振，一大股阴精，泄得地毯上又湿了好一大片，可是秦青因为还没到达终点，依然继续不断地冲刺着。<br /><br />　　身下的覃玉凤，泄得娇柔无力地哼着，满头长发凌乱地散在地上，玉首不停地左右摇摆，姿态很是狼狈。<br /><br />　　过了不久，她好象是被秦青一直插干的动作，又激起了欲火，肥臀柳腰又开始配合着秦青的节拍，再度扭摆了起来。秦青喜悦地道：“宝贝……你又浪了……”<br /><br />　　她哼着道：“嗯……嗯……小乖乖……都是……你……的大……鸡巴坏……唔……唔……”<br /><br />　　如此足足搞了一个小时，覃玉凤的蜜穴穴里不知流了多少浪水，光是大泄身子就已是四次之多了。突然，秦青觉得背脊一阵酥麻，浑身快感无比，拚命狠冲猛干，大龟头次次插到覃玉凤的花心上，一股滚烫烫的浓精，直射进她的穴心子里。酥麻痒的滋味，让覃玉凤发狂似地一阵急扭，也跟着泄出了她第五次的身子。<br /><br />　　秦青舒爽地道：“宝贝！你浪起来真好看吶！我喜欢你发浪的样子”<br /><br />　　覃玉凤娇柔地道：“秦郎啊，人家都快被你干死了！”<br /><br />　　秦青又道：“干得你要死要活地满地乱转是不是？”<br /><br />　　覃玉凤羞红着俏脸道：“嗯！你……再讲，我就……不理你啦……”<br /><br />　　覃玉凤羞得故意翘起小嘴儿，装作生气，怒姿娇媚万分，看得秦青真是爱到心眼里去了，不禁一把将她拉了过来，紧紧搂在秦青的怀里。覃玉凤也趁势柔媚地依偎在秦青结实的胸脯上，俩人同时回忆着刚刚交欢的快乐。<br /><br />　　想着想着，秦青忽然“嗤！”地笑出声来，笑得覃玉凤不由得奇怪地问道：“秦郎！你又在笑什么呀？”<br /><br />　　秦青道：“宝贝！你方才总共泄了几次身子呢？”<br /><br />　　覃玉凤大羞道：“我……不知道……记……记不……清楚了……”<br /><br />　　像这种令人害羞的事，叫她如何说得出口呢？秦青毫不罢休地磨着她一定要对秦青说出来，不停地揉吻着她的胸前的肥乳，非叫她自己告诉秦青不可。<br /><br />　　覃玉凤被秦青夹磨得没有办法地只好老实道：“好了啦！好老公，人家爱丢……丢了五次，不要再笑我了嘛！”<br /><br />　　秦青装着恍然大悟地道：“唔！怪不得，你看整个地毯上，都沾满了你泄出来的浪水。”<br /><br />　　覃玉凤回首一看，粉脸不禁又是红过耳根，她大概做梦也没想到今天自己会浪成这个样子，为了怕淫水透过地毯被酒店服务员看见，忙从秦青怀里爬起身子，在沙发前抓起她所脱下来的睡衣，跪在秦青面前小心地拭抹着。那个雪白、肥嫩、圆圆的大屁股，正好翘在秦青的脸前一尺之处，让秦青瞧了个一清二楚。<br /><br />　　秦青道：“宝贝！你的屁股真好看。”<br /><br />　　覃玉凤边工作边道：“唔！老公！你喜欢就让你看个够好了，反正我什么都给了你啦！”<br /><br />　　秦青眼看手摸，轻轻地抚揉着，时而伸手在她嫣红的阴沟里掏上一把，害得覃玉凤娇躯不时一颤，转头对秦青道：“老公！我在作事呢！别乱来，等我弄好了，随便你要怎样，我都依你。”<br /><br />　　可是她说归说，秦青的手仍在她屁股缝间毛手毛脚地逗个不停。<br /><br />　　覃玉凤被秦青这么一阵逗弄，刚刚才息下来的欲火又点燃了起来，哪还有心思做事，一头扎进秦青的怀里头，羞嗔不依地对着秦青撒娇，又把她的一条嫩舌伸进秦青嘴里和秦青热烈尽情地狂吻着。<br /><br />　　秦青伏在她耳边轻柔地问道：“怎么，我的好宝贝！你又想了？”<br /><br />　　覃玉凤“嗯！”的一声，一把将秦青紧紧地拥住，娇躯不断地在秦青身上磨擦着好解解她的骚痒。偶而，那小阴户接触到秦青的大鸡巴，一阵肉麻，淫水又泌出了一大片。<br /><br />　　秦青色瞇瞇地道：“玉凤宝贝！我真想再把你的浪穴干干。”<br /><br />　　覃玉凤浪哼着道：“嗯……那你就……快来……干嘛……”<br /><br />　　秦青问道：“宝贝！你叫我干什么呀？”<br /><br />　　覃玉凤浪得一直在秦青身上扭着说：“嗯……快来干……干……玉凤的……蜜穴……吧……”<br /><br />　　秦青又道：“宝贝！我们换个花样好吗？”<br /><br />　　她道：“反正我什么都给了你了，你要怎么玩，我都依你！嗯……”<br /><br />　　秦青说：“宝贝！我要你正面向下，把屁股翘得高高的，我要从后面插弄你的蜜穴穴。”<br /><br />　　覃玉凤这时欲火焚身，不说秦青正要干她的蜜穴，就是这时叫她替秦青怀孕生个儿子她都会肯吶！<br /><br />　　她“嗯……”的一声，柔顺地转身趴伏在地毯上，屈膝跪着，把她那肥肥白白的大屁股翘起来。<br /><br />　　秦青再仔细地欣赏了好一会儿，越看越爱，怜惜地抚揉一番，这才握着粗长的大鸡巴，大龟头在她肥嫩的屁蛋儿上敲了几下，使覃玉凤不禁抖了一下，回眸含羞地道：“好宝宝！你的大鸡巴可千万别插错地方了呀！……”秦青漫声应着，用两根手指将她屁眼下的蜜穴口掰开，露出了一个鲜红光润的小洞，挺着大鸡巴往里一送，接着便连续不断地插干了起来。秦青的双手紧贴着覃玉凤那两片滑嫩的圆臀，微偏着头欣赏着覃玉凤的娇艳媚态，一双大眼睛水汪汪地微瞟着秦青，眸光里散发着迷人的火焰。<br /><br />　　偶而秦青特别卖劲地猛插她几下，覃玉凤必会以她骚媚十足的微笑来回报秦青，看得秦青神荡？飘，又是一阵勇猛的插弄。又有时她的小阴户里发出了“啧！啧！”的淫水和阳具的激荡声，更增加秦青的淫兴，发狂地在覃玉凤雪白的大屁股上，狠狠地掐她一把，一会儿，覃玉凤的臀部便出现了一条条的青紫瘀痕。奇怪的是难以捉摸的覃玉凤并没有怪罪秦青，反而会换来几声骚媚蚀骨的淫浪哼声。这时候有谁会想到她就是那个平日端庄、娴静、淑慧、冷傲的校园四朵金花呢？<br /><br />　　插着插着，一不小心，大鸡巴从覃玉凤的骚穴里滑了出来，覃玉凤正被秦青干得欲仙欲死，冷不防一阵空虚，使她急急忙忙地用小手来抓秦青的大鸡巴，要它再插进小骚穴里止痒，湿滑滑的大鸡巴在秦青们俩人都没有提防的情形之下，竟插进了覃玉凤肥臀的深缝之中，秦青低头一看，啊！它正顶着覃玉凤那个粉红的小屁眼儿呢！<br /><br />　　秦青顺势借着大鸡巴沾上的淫液，对准了小屁眼用力一挺，直贯而入，只痛得覃玉凤眉头紧皱、闭眼咬牙、娇躯颤动、惨叫着道：“唉……唉呀……痛死我……了……啊……老公……你干……错地方……了……呀……”秦青一不做二不休地干脆狠力猛顶，把那条大鸡巴整根插入覃玉凤的小屁眼之中，覃玉凤这次可能比她新婚开苞时更痛，因为她的屁眼儿实在是太小了，而秦青的大鸡巴实在又是太长了。<br /><br />　　只见她痛得猛摇粉首，狂呼惨叫，香汗直流地连眼泪都霪霪地淌了出来，她腰肢猛扭，想要使秦青的大鸡巴脱离她的直肠小道，小嘴儿里也不停地央求着道：“啊！……好老公……玉凤……的……小……小心肝……秦郎……亲亲……大鸡巴……好……丈夫……呀……你就……饶了……玉凤……的……小屁眼……吧……我……实在……好……好痛……呀……”秦青一面狂抽猛插，一面抚慰她紧张不已的情绪，右手也伸到插在她后洞的阳具下面，去揉捏着她的小阴核。<br /><br />　　覃玉凤在秦青细心的安慰之下，后面的旱道也渐渐地适应了秦青大鸡巴的直径和长度了，痛苦渐失，柳眉舒展，玉臀配合着秦青的大鸡巴插弄向后承迎，想必她也有了快感了吧！阴核被秦青捏得淫水直流，奇痒难耐。又听她娇声埋怨道：“小……冤家……你……害死……我了……”<br /><br />　　秦青的大鸡巴在她旱道里插弄，着别有一番奇紧的淫趣，尤其覃玉凤的小屁眼儿芳径未曾缘客扫，在插弄时听得她婉转娇啼，更让秦青有征服女性的快感。秦青畅快地将她的娇躯半放下来，使臀缝夹紧，将秦青的大鸡巴箍得死紧，覃玉凤那高突丰隆的玉臀承迎阳具，被她如此的娇浪摇摆得异常舒适，伏在她的背上，像是睡在棉花之上，尤其胯下有一种温柔儿又暖和的感觉，风味绝佳。这种滋味甜美纯厚，如同腾云驾雾，真是人间至美啊！<br /><br />　　覃玉凤被秦青压在地毯上静静地伏卧着，为了讨秦青的欢心，竟然连后庭都奉献出来了，在性爱的过程中又搔首弄姿，一双眼水汪汪地是那么娇媚迷人，艳丽的胴体展现着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>的姿势挑逗着秦青。<br /><br />　　秦青被她那摄人心？的秋波勾引得神？颠倒，大鸡巴更是硬直地插在她的小屁眼儿里，不停地抽插干弄着。<br /><br />　　吻着她迷人的娇靥，秦青爱怜地道：“上帝可真会开人类的玩笑，让我爱上了你，还享受如此美妙的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>方式，真是爱死你了！”<br /><br />　　覃玉凤被秦青这赞美的言词说得媚态横溢地玉臀急摆，猛地夹紧了秦青的大鸡巴道：“宝宝！……你真是我天生的克星吶！真是害人精一个，我的前洞和后洞都给你玩遍了哩！”<br /><br />　　秦青道：“亲爱的好老婆，我的大鸡巴干得你舒服吗？”<br /><br />　　覃玉凤娇羞地道：“哼……覃玉凤不知道啦！……”<br /><br />　　说完却抬臀旋舞不已，代替她不好意思说出口的话语。秦青见她又骚浪了起来，立刻又加紧抽送，大鸡巴捣得她全身发抖，前后两洞的浪水直溢着。<br /><br />　　覃玉凤又娇媚地呻吟着道：“哎呀……真舒……舒服……用劲……啊……我……我……爱你……干……我的……心肝……啊……你真是……玉凤的……秦郎……呀……唔……你……干死我……吧……嗯……啊……爽……爽死了……”<br /><br />　　此时的秦青，再也忍不住地用力一阵狂插，几分钟后，全身一阵抖动，大鸡巴噗！“……噗！……噗！……”地猛将一股股精液射进覃玉凤的小屁眼里。<br /><br />　　那乐得迷迷糊糊的覃玉凤也被秦青这么一射，更是兴奋无比地一阵哆嗦，口中呢呢喃喃地叫着：“唔……嗯……啊……我……又……来……来了……唔……”<br /><br />　　覃玉凤终于在秦青的冲击下，第七次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了。<br /><br />　　秦青和覃玉凤经过这段灵肉缠绵后，不知不觉地相拥在地毯上，就这么睡着了。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5437101.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5437101.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.8MB】女皇保卫战（1-15集全本）【作者：妖精】</title>
	<author>123qwe1qaz</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：女皇保卫战（1-15集全本）【作者：妖精】<br />【资源大小】：6.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />薛桐穿越到了一个魔兽横行的大陆，偶遇绝代佳人樊梨花，得知此地的人类修练战魂，魔兽则修练兽焰。薛桐从薛家军最低阶的战士开始走上强大的道路。<br /><br />薛家养在深闺的两名千金小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>居然喜欢玩捆绑游戏！这一日姊妹二人赤裸着嬉戏，正好被薛桐撞见……<br /><br />【内容节选】<br /><br /><br />林雪贞和沈曼君说好，明天晚上让薛桐来沈曼君房间，让她一尝巨大宝器的滋味。第二天晚上，薛桐如约而至，进了六侠燕山亭的屋，沈曼君已是红潮满面，全身热得发烫，几乎要将衣服烧了起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐一把将沈曼君抱到床上，三两下就将沈曼君剥得精光，自己也一丝不挂的钻进棉被，将沈曼君丰腴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的火热娇躯搂在怀中，享受雪白胴体与自己身体的摩擦快感。沈曼君被薛桐抱了个满怀，一双玉乳紧紧抵住薛桐，呼吸略显急促，美绝人寰的芙蓉玉面泛起一层红晕，看在薛桐眼中，更是慾火中烧。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐继续进攻，吻遍额头、双颊、美目以及粉颈，最后在她的耳后留下亲吻，同时在她耳边呵气道：“六嫂，今晚我要让你欲仙欲死，欲罢不能。”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;沈曼君羞涩地抱住薛桐，低声道：“今晚我就随你，你要怎样都行。”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐轻笑一声，咬着她的耳垂说道：“六嫂，遇到你是我的福分，能和六嫂同床共枕，此生足矣。”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;再度吻上沈曼君的柔<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>肌肤，顺着耳垂下到肩头、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>脯，一张口就将沈曼君的乳头含在嘴中，右手则是大力搓揉她的高耸玉乳。沈曼君哪里经历过如此阵仗，双手直接<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>入薛桐发中，紧紧按住薛桐的头，额头冒出晶莹的汗珠，表情似痛苦又似欢乐，娇吟道：“桐弟……啊……”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐轻轻分开她的双手，不理她的喘息，继续往下吻去……最后，薛桐半跪在仰躺的沈曼君面前，分开她的双腿，露出两腿间的一道肉缝，羊脂雕塑而成的雪白大腿，与肉缝充血的湿润阴唇相映照，配合着肉缝外围的黑亮阴毛，显得异常淫靡。沈曼君羞不可抑，极力想合起双腿，却被薛桐双手按住，动弹不得。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;沈曼君只有央求道：“桐弟……不要看……羞死人了……”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐恍若未闻，叹道：“真美。”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;胯下宝贝一阵鼓动，威猛得连跳数下。沈曼君见薛桐胯下宝贝威猛如斯，比丈夫燕山亭的宝贝要大上一倍，不禁有点害怕。怕的是薛桐宝贝硕大粗长，不知自己是否能够容得下这位贵客。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;就在当下，薛桐手指轻移，上下搅动沈曼君的阴唇，开始左右抚揉，不时大拇指、食指两指并用，轻捻沈曼君阴唇的一颗玉珠。沈曼君初为<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">人妻</span>，被薛桐抚慰得好不快活，快感转瞬传遍全身，已经无力夹紧双腿。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐乘胜追击，脸颊摩擦沈曼君修长的双腿，手指探进沈曼君的小穴，搞得沈曼君兴奋万分，喘息道：“不要啊……我……我受……受不了啊，弟弟……快……快给……我……好弟弟……不要折磨我……快……快干我啊！”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐听见沈曼君淫叫，人也兴奋起来，龙枪凑过来紧贴在沈曼君小穴上轻轻摩擦。小穴已经湿透，肥美雪臀轻轻扭动，似乎难耐穴中搔痒，胸前双乳也急遽起伏，沈曼君媚眼如丝，又幽怨又饥渴，半埋怨地喘息道：“桐弟就会折磨我，就不能对人家好一点？”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐哈哈一笑，道：“六嫂莫急，马上就来了。”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐将龙枪慢慢刺入沈曼君的小穴，沈曼君只觉小穴突然被一根又粗又长又火热的东西塞入，饱满的感觉传遍全身，私处一阵发胀，偷偷一看，薛桐宝贝居然只进了三分之一。手足无措之际，薛桐屁股猛一用力，粗大龙枪藉着淫水润滑，“滋”的一声冲破帘幕，宝贝尽根没入小穴之中，直抵花蕊。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;初尝红杏出墙的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>，沈曼君春情荡漾，媚眼如丝，一双玉臂用力抓住薛桐臀瓣，要薛桐往自己身上猛压，在他耳边吐着热气说道：“桐弟……六嫂里面好痒……你快点干我……六嫂需要你……嗯，好爽啊……从未尝过这样大的宝贝……加油啊……啊……爽死了。”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;在薛桐大力抽动之下，沈曼君很快到达快乐巅峰，双腿紧紧夹住薛桐，大声浪叫：“啊……爽……太爽了……六嫂我快爽死了……薛桐好厉害……你插得我……太爽了……插吧……我太爽了……真的……要泄了……”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;娇躯突然连续抖动，沈曼君得到无上的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，一股阴精也狂喷而出。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;薛桐龟头被火热淫水浇得好不舒服，沈曼君阴精一出，薛桐便将她的双腿放下，开始加重冲剌力道，薛桐粗大龙枪在她的嫩穴之中快速进出，沈曼君迎着薛桐的热吻，阴道剧烈收缩，配合薛桐的一抽一送，越抽越快，越插越勇，沈曼君又哼又叫，好不快活，而后沈曼君全身一颤，一股火热的阴精喷射而出，薛桐龟头被阴精一洒，顿时浑身颤抖，再也忍不住，打了一个哆嗦，一股热流直接射入子宫深处。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“啊……爽死了……薛桐……你射了好多啊！”</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5437093.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5437093.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.2MB】禁忌情爱：霸上留守村妇（1-248）作者：今夜撩人</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">资源</span>名称】：禁忌情<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>：霸上留守村妇（1-248）作者：今夜撩人<br />【资源大小】：4.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />在僻静的乡村里，青壮男子一拨拨的外出打工，只留下一批幼小妇孺守着偌大的乡村，村支书儿子赵大宝是个天不怕地不怕的主，于是乎，这村子中的大小媳妇有事就有求于他……<br /><br />【内容节选】<br /><br />离别前的疯狂<br /><br />　　李月萍回来的时候，手上拎着两瓶金六福。<br />　　赵大宝打定主意，今天不醉无归。<br />　　三瓶酒下肚的之后，赵大宝感到整个身子都似着了火一般的滚烫，看着李月萍通红的俏脸，眼神迷、离。<br />　　李仁福识趣的出门了，赵大宝和李月萍需要单独相处的空间。<br />　　门“咔嚓”被赵大宝拴上了，随即一个箭步把李月萍抱在了怀里，李月萍轻、吟一声，双鬓通红，无限娇羞的看着赵大宝。<br />　　今夜注定又是一个无眠之夜，月上栏杆，繁星闪烁。<br />　　李月萍柔软的身子任由赵大宝摆弄着，欺霜赛雪的肌肤散发着莹润的光泽，那若有若无的喘息之声在房间里回荡，李月萍打定主意，今夜，自己要好好伺候眼前的男人。<br />　　厚实的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">胸</span>膛贴上高高的山峰的时候，赵大宝感到两个突起在自己的身下不安分的盈立着，仿佛不甘心被这样征服，做着最后的抵抗，不过，这一切都是徒劳无功的。<br />　　那一抹澎湿，已经宣告了抵抗的失败，李月萍的身子如蛇一般的扭动着，伴随着赵大宝的渐入，李月萍的手脚更是如八爪鱼一般死死的缠绕在赵大宝的身上。<br />　　厚重的喘息声在这个无眠之夜响起，那黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>透亮的眸子闪烁这狡黠的光芒。<br />　　“大宝，爱我！”<br />　　李月萍如泣如诉的喘息到，在强烈的侵蚀下，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">身体</span>的温度已经接近了沸腾，酒精是最好的催化剂，在爱的冲撞下，无所遁形。<br />　　当清晨的第一缕阳光洒进窗子的时候，赵大宝慵懒的睁开了眼睛，看着身边缱绻安详的李月萍，随即在她的额头轻轻的吻了一下。<br />　　一夜的疯狂，赵大宝感觉到自己的身子略微的有点疲乏，不过李月萍的叫喊声，又让他感到无限的快慰。<br />　　赵大宝盘膝坐在靠窗的凳子上，许久之后，才听到李月萍有气无力的叫喊了自己一声。<br />　　“怎么了？”<br />　　赵大宝坐回到床前，戏谑的看着李月萍。<br />　　“你个坏人，现在有点疼！”<br />　　李月萍含情脉脉的看着赵大宝，红着脸说道，显然，她没有责怪赵大宝的意思，要知道，昨天这个男人带着自己一次又一次冲刺着爱的高峰。<br />　　“那我帮你检查下？”<br />　　赵大宝坏坏的一笑，随即迅速的扯掉薄薄的被单，李月萍惊叫一声，下意识的去拉被单，不过早已被赵大宝扔到了一旁。<br />　　李月萍迅速的侧身，不过又被赵大宝板正了身子，又是一阵尖叫传来，李月萍只能用手紧紧的捂住脸部。<br />　　许久，李月萍才大着胆子把手从面前挪开，当看到赵大宝目不转睛的盯着自己那里的时候，真是羞的无地自容。<br />　　“月萍，我想亲你那里！”<br />　　赵大宝坚定的说道。<br />　　“大宝，怎么可以，脏的！”<br />　　李月萍窘迫的说道，他没想到赵大宝会提出这个要求。<br />　　“呵”一阵轻笑传来，李月萍迅速的闭上了眼睛，随即便是一阵麻痒，整个身子禁不住的颤抖起来。<br />　　“她…好像…又在欢迎我了！”<br />　　赵大宝缓缓的说道，注视着那一道涓涓细流，整个人再一次兴奋起来。<br />　　“赵大宝，你个坏人！”<br />　　声音细如蚊蝇，顿时，李月萍又放弃了抵抗，身子僵直的躺在那里，再也没有一丝力气。<br />　　又一次，伴随着强烈的喘息声，两人近乎同时达到了巅峰。<br />　　李月萍闭着眼睛，似乎再也没有力气折腾了，赵大宝满意的躺在李月萍的边上，清晨，是男人最生猛的时候，而自己，把这股猛劲全部用到了李月萍的身上。<br />　　李月萍感到一股暖流在耳边回荡，随即便听到了赵大宝对自己说的话。<br />　　“月萍，我爱你，爱你身体的每一个地方！”<br />　　绵绵的情话让李月萍感到前所未有的幸福，细长的睫毛闪烁着，随即又吃力的睁开了眼睛，她想多看看几眼眼前的这个男人。<br />　　“不要说话，我知道你打算出村去打工，我等你回来的时候，每一晚，都会让你像昨晚这么幸福！”<br />　　听着这个男人别样的情话，李月萍的心急速的跳动着，用力的点着头，随即又沉沉的睡去了。<br />　　三天，三天转眼即致，今天是李月萍和林小玉离村的日子，看着两个深爱的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">女人</span>，赵大宝还是涌动着一股深深的留恋。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5437045.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5437045.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/10.8MB】淫魔教师（1-252章）【作者：天天不睡】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：淫魔教师（1-252章）【作者：天天不睡】<br />【资源大小】：10.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />一个具有文人气质的人如果去当了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>师会是一个什麽样子呢？本书的主人公毛鹏程便是一个这样的人。他风流但不下流，他好色却并不无耻。他在生命的历程中，又是如何去当一个老师的？他在自己的人生征途里，又是怎样与自己喜欢乃至热<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>甚而是迷恋的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>们共度快乐时光的呢？身为老师又是主编的他，又是如何挥洒他的青春与血汗的呢？他身上到底发生了什麽样的传奇故事？欲知毛鹏程的传奇人生，敬请关注。<br /><br />【内容节选】<br /><br /><br />丈母娘很淫荡<br /><br />　　这个世界上，有的人活得很有滋味很潇洒，也有的人活得很痛苦很没劲。世事难料，人生就是如此，如果说有命的话，或许真的有吧。<br />　　毛鹏程现在正在聚精会神的欣赏着眼前突然出现的美丽风景，他已经忘记了自己正要去干的事情，他正要去干的事情就是洗澡，但现在他没有打算去洗澡了，他不是不想去洗澡，这么大热的天，洗了澡当然是再舒服不过的了，然而因为有了大美女的突然出现，因为有了她的超短裙，毛鹏程又在一不留神看到了不该看地东西，别说是去洗澡，就是有比洗澡更让他舒服的事情，相信毛鹏程也不会去做的，他现在已经完全沉浸在谭莎莎的超短裙中，沉浸在美丽的风景中，这样的风景可不是想看就能够看到的，更不可能想看就有的看的，毕竟机会宝贵，一个人在他的一生当中又会有多少这样的机会呢？有的人可谓是想方设法，千方百计想寻找这样的机会，有的人甚至铤而走险，为了能够得到几次艳遇的机会，有的人结果为了做这样的事情，最终走向了犯罪的道理。<br />　　可是也真是奇怪，有的时候，同一件事情，对一个人而言，是不行的，甚至可能是犯罪，可是对于另一个人却有可能什么事情也没有，不必承担一点风险与后果，就比如现在的毛鹏程吧，他正在那里死死地盯着谭莎莎，眼睛一眨都不眨地看着眼前的这个大美女，还不是一般地看，而是一眨不眨地那样失态地看着她，还不是光看她的脸，主要还是看她的特殊部位，确切地说是大美女谭莎莎的脸与后背与下面以及那些不好说出口的地方。这要是换成了别人，让谭莎莎发现了，肯定会说他在偷窥，说他在做见不得人的事情，甚至有可能将他告上某个地方，甚至可能向他索赔，可是现在欣赏她身上风景的人不是别人，而是白净魁梧的男子毛鹏程，这就有些不好说了。<br />　　虽然现在谭莎莎并不知道，毛鹏程在欣赏自己，而且还是欣赏那些特别的地方，其实即便谭莎莎突然转过来身来，发现毛鹏程在那里痴痴地看着自己，又有什么关系叫？顶多也就不好意思的笑一笑，以缓和一下彼此间的尴尬场景，难道谭莎莎会大动脾气，大大地发一场火，将毛鹏程骂个狗血喷头，相信那是不可能的，相信谭莎莎也是骂不出口的，当然也就更不可能将毛鹏程告上什么地方了，要索赔也是绝对不可能发生的事情了。<br />　　所以有人就说这世道不公平，不过话又说回来了，世道要想完全公平那也是不太现实的，而有的事情又偏偏很奇怪，在一个人这里可能是犯法的事情，可能是不得了的事情，可是到了另一个人那里，可能什么事情都不是，一点都不用担心，打个比方，搞女人，有的人天天搞女人，而且是天天搞不同的女人，而有的人一搞不同的女人就要出事，甚至弄得妻离子散，家破人亡的地步。<br />　　所以说，这世道是很深奥的，有的事情全不是想象的那么简单，人则更加复杂，你说大美女谭莎莎到底是个什么样的人呢？你说得清吗？不要说你说不清，就是换成毛鹏程，他照样说不明白，而且人是多变的，现在是好的，现在是境界高的，说不定以后就变了，这是很难预料的。<br />　　毛鹏程坐回到座位后，心思却没有收回来，他的心思仍然还在谭莎莎那里，谭莎莎也真是美人胚子，你说光脸蛋生得好就不得了了，可是谭莎莎不光脸蛋生得漂亮，更要命的是，她的胸也生得好，也很美，你睢她胸前的那个大半球，不看不知道，一看准能将你吓倒，太美了，一看就是滑滑的，美美的，平常她穿着衣服，戴着胸衣，也看不出那里有什么特别的，可是一旦她将衣物脱了之后，你才会吃惊地发现，原来谭莎莎那地方是那么地秀色可餐，是那么地迷人，是那么地让人喜欢，是那么地让男人们无法承受。<br />　　一个人要么脸蛋好，要么有胸，要么有腿，要么身材好，要么那方面厉害，或者是善良勤劳，或者品德好，如果一项都没有，那可就真是惨了。而谭莎莎则不同，她不但脸蛋生得好，腿美，胸肥，还有一头秀发，更要命的是，她的疯狂的申吟声足可以将一万从自己身边经过的男人叫得爬下，可想而知，她有多么大的魅力。<br />　　没见过美女，也许不会觉得怎样，当你一旦有了机会见识到真正的美女后，你才会惊讶地发现，原来人世间居然还有这么漂亮的女人，还有这么美丽的女子，还有这样让自己肖魂的美妇，若不是亲身经历，相信你不会认为这是真的。<br />　　毛鹏程一边欣赏着眼前这个只穿了超短裙的大美女，一边任由自己的思绪在那里飘飞，真是太爽了，毛鹏程下面都有了反应，舒服得很，他的下面的裤子上本来就已经有一块湿湿的印迹，总不好意思当着谭莎莎的面再在上面画一块湿迹吧。毛鹏程这样想着，于是就准备不再看谭莎莎那边了，准备马上站起来去洗澡间洗澡，可是他努力了几次都没有成功，于是毛鹏程不再作这种徒劳的功夫，而任凭自己就那样坐在那里，心思仍然没有收回，依然在谭莎莎身上。<br />　　一个男人好色不是什么奇怪的事情，甚至都不是什么大不了的事情，问题就在于这个男人是不是能够分清楚场合与地点以及对象，如果见到美女就要搞，就要占有，那这个男人可能是吃子弹头了，要么就是跟自己过不去。美女千千万万，不是谁都可以拿来搞的，更不是任何美女你都可以占有的。<br />　　谭莎莎现在的模样真是美死人了，她的样子本来就长得很漂亮，现在又穿了一件超短裙，她身上的那些特别迷人的地方那个男人看了不得掉魂似的，那种感觉除非是亲身经历，否则根本就不可能感受真切。<br />　　毛鹏程真的不想站起来，因为眼前的谭莎莎实在是太有魅力了，太风骚也太美了。（2107字）丈母娘很淫荡丈母娘来到我的房间后，我的心情突然狂跳了起来，那是因为我心里想到了一些很色的事情，我想趁机调喜一下我的丈母娘，看看她是什么态度，看看她是不是一个很好说话的人。我当时也只是装成很随意的样子，成就成，不成也没有什么，反正就当试一试吧。于是我就开始了。我把那套白色丝制的睡衣，然后故意逗她道，这套睡衣？内衣呢，不换内衣啊？<br />　　在中间的那个小抽屉里，随便拿一个好了，丈母娘满脸通红地说，声音小得象蚊子。<br />　　我打开小抽屉，里面除了白色和黑色的内衣内裤，就是一些女人用的胸罩。我随便拿了一件放在上面的白色内裤，和睡衣放在一起过来放在床边上说，要不要我帮您换，您自己方便吗？<br />　　丈母娘听了脸更红了，说，别胡说八道了，我自己能换，你先出去吧。<br />　　我知道如果我不出去她是不会换的，所以就说，那您先换，换完了再叫我。<br />　　我关上们站在门口，心里计算着她换衣服的速度。想着现在应该脱去上衣、内衣，裤子、内裤。然后赤身裸体，然后由该是先穿上睡衣，或是先穿上内裤，嗯，到时候了，心里算着，我猛地推开房门问道，好了没有？<br />　　映入我眼帘的场景是，丈母娘正坐在床沿上，上身还是赤裸着，两手正从腿上准备向上拉着内裤。看到我突然推开门，吃惊得两眼瞪的圆圆的，两手也不由得定在那里。<br />　　我一脸正经地走过去，一边说，看您，不方便就说嘛，自己这么费力干吗？一边说着，一边用手帮她将内裤提了上去，顺便看了看她那最隐私的部位，嗯，一丛短短而稀稀的阴毛覆盖着整个阴部，看上去和小静以前的差不多，只是小静的那个部位和上面的阴毛早就让我定期地清理掉。<br />　　我帮她将内裤提到大腿根上，但是看到她仍旧没有从惊愕中清醒过来，傻傻地坐在那里，我就弯下腰面对着她，假做关心地问道：怎么了？没事吧。<br />　　丈母娘仍旧没有清醒过来，傻傻地坐着，我就在她面前站起来，将她的僵硬的身子搂在我的怀里，轻轻地用手在她的肩膀上抚弄着，等待着。许久丈母娘都没有做声，只是任我这样搂着只套着内裤的她，我的个子很高，床有些矮，她坐在那里，赤裸的前胸正好抵在我的中部，她的胸部越越来越能感受到我那里的勃起，但是她没有躲闪，也没有反映，我们就这样久久的将时光停止着。<br />　　我用惯用的手法，将手掌轻轻地在她的耳廓上来回扫动着，另一只手在她赤裸的背上上下抚摸着，终于丈母娘开始有的动静，先是长长地叹了一口气，然后将前胸更加贴近我的身体，两手也开始迷乱地环在我的臀部上，不由自主地开始将我的身体更加拉近她。双臂也越来越用力地箍住我。<br />　　我的阴茎开始硬得难受，于是我也向前挺了挺，丈母娘的身子也向下滑了滑，她的脸整个都贴在我的鼓起来的地方，轻轻摇动着躲避我在她耳边的触摸，将另一只手放在我勃起的上面开始轻轻地抚摸，看来她已经开始迷乱了，于是我轻轻摇动着我的臀部，使得阴部能够在她的手中和脸上来回擦动，同时也使得它的硬度越来越大。<br />　　丈母娘此次没有躲闪，只是听到她在慢慢的抚弄着它的同时叹了口气说，唉，毕竟我老了，不然我真的是不忍心看你总是这样一个人熬下去。但谁让我是小静的母亲呢？很多事情是不可以代替的。<br />　　我看到她已经不再拒绝，而且正处于心理矛盾之中，于是一直手继续在她的耳边摩动，一直手趁机向下，轻轻地抚弄着她赤裸的乳房，用手掌在乳头上轻轻扫动，顿时她的乳头也开始硬起来，我说，谁说您老了，皮肤还是这么细腻，这里还是挺丰满的嘛，简直和小静没有什么两样。只有每次看到您才能使我想起小静。没有哪个女人能让我有这样的感觉。<br />　　可是我是你丈母娘啊？丈母娘的脸紧贴着我的阴部仍旧喃喃地挣扎着说。<br />　　嘘――，不要想那么多，就想您是寡居，我也是寡居，你是女人，我是男人，这就够了，小静当初走的时候不是也请您多照顾我吗？这一年多，我们除了没有上床外，她能作的您都做到了。多做点怕什么？我又不想再婚，你我多做点快乐的事又有什么不好？昨天夜里我不是也梦倒您了嘛，和我一起在床上的，一会是小静的脸，一会又是您的脸。<br />　　是啊，说起来也真的怪，昨天夜里我也是梦倒你和小静两个人在床上胡闹，但是不知道怎么回事，等她翻过身来，我竟然看到的是我自己的脸。难道真的是有什么天意和暗示。上午我一直在想着这事。这可怎么好？丈母娘说着。同时将她的手按在我放在她胸部上的手上，不让我再抚弄。<br />　　想通了没有？我放开她，弯下腰面对着她的脸问道。<br />　　丈母娘凝视着我的脸说，我守寡这么多年，为了小静和美珠，我什么都可以做，尤其是为了小静，再说我也不想总是看到你这么一个人孤胆着，只是我太老了，恐怕――帮不了你什么。<br />　　谁说您老啊，其实我就是喜欢象您这样风韵尤存的，而且您和小静的长相和脾气都这么相似。毕竟我们都是一家人，就让我来代替岳父照顾您，您呢，代替小静照顾我，不要去考虑其他那么多的事情，好不好？我一边问，一边用双手不停地在她两侧的乳头上轻轻擦动。<br />　　丈母娘不说话了，只是默默地用一直手臂紧紧地环住我的腰部，一直手放在我的硬起来的部位上，通红的脸贴在那里沉默着。我知道她已经默认了，只是处于羞涩而静等着我的动作。<br />　　我知道和这样上了点年纪的妇人性交，尤其是让这样守寡多年的妇人开始重新接受性生活，是一定要小心的，一是她们压抑了太旧，如果性交过程太鲁莽或是激烈，会让她们难以一下适应而适得其反，应该循序渐进慢慢来，最主要的是要让她们放弃心理上的障碍，然后才能完全地投入到久违的姓爱之中。<br />　　看到她越来越紧地搂着我，放在裤子上的手抚摸的动作越来越痴迷，身体也随着我对她两个乳头的抚弄而微微扭来扭去。看来已经到了性欲勃发的时刻了。如果上来就直捣黄龙一杆见低恐怕太没有意思了，我不知道以往她和岳父之间的性爱是哪种，是哪种古板的方式还是有比较现代的手法。又不好直接问。所以我就试探地问她：要不要我扶你到床上躺一会休息一下？<br />　　丈母娘当然知道我是什么意思，只是低着头红着脸点点头。<br />　　我就笑着顺势问她，要不要认识一下您的新小老公？<br />　　丈母娘听了不解地抬起头看着我，我就挪开放在她胸部的双手，用手指了指我中部示意是这个，她看了笑着在上面打了一下。看到她没有反对的意思，我就马上解开腰带，让裤子顺势落下来，然后干脆自己脱掉内裤，将早就硬的邦邦硬的阴茎在她的面前释放出来。<br />　　以往丈母娘已经多次从她的脚面上感受到了它的坚硬和勃起，但是面对着现在完全暴露在她面前的这个男性器官，久旷的丈母娘眼神开始迷茫，一动不动地凝视这它，由于惊异它的雄壮而使得双唇合拢成一个洞洞，让我看了产生了一股要插进去的冲动。为了不吓坏她，我故意将直起来的已经左右晃动着让她回到清醒的状态之中。然后拉起她的手放在了阴茎上面，丈母娘白嫩的小胖手开始轻轻地握在了上面，仿佛不敢相信现实似的来回触摸着它，又将滚烫的脸贴在上面轻轻地抚摩着，感受着。而我的手，一只在她的乳头上，一只在她的耳边轻轻地抚弄着，增加对她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>感觉。很快丈母娘就在我的刺激下开始忘乎所以，加上了一直手，在我的阴茎上来回抽动并且速度越来越快，望着坐在床沿上这个赤裸着的白皙老妇人，哪种感觉我是从来没有体验过的。我的阴茎也开始随着她的来回抽动而有点撑不住。为了防止一触即发，我连忙腾出双手来按住她的双手，并且轻轻的将她的双臂环到她的背后，按住她不再让她动。丈母娘不知道我要做什么，但是在这种姿势之下，她的前胸更加突出，加上我的个子，使得阴茎正好对这她双唇的位置。我先是将阴茎慢慢地在她的脸上来回擦动，被我扭成这样的丈母娘感到有些羞涩，不好意思地闭上了眼睛，只剩下形成0状的双唇在喘着粗气。我一边蹭着，一边将阴茎抵在她微张的嘴唇上面，试图找个机会插进去。但是丈母娘突然被我的举动所惊讶，看来她从没有和岳父之间有过这种亲密举动。使得她睁开双眼，紧张地看着我，不知道我到底要做什么。<br />　　看到这里，我就问她，我们不用着急，慢慢来，您以前有没有用嘴来帮过岳父？<br />　　丈母娘听了红着脸摇摇头，用手轻轻地在我的阴茎上拍打了一下说，谁象你们年轻人现在这么开放和胡来啊。<br />　　要不要试试看？我问，丈母娘拼命地摇了摇头，我说，试试看嘛，很刺激的，我们还会在一起很久很久，今天的这一切只是刚刚开始。如果你总是放不开，我们以后怎么办？小静以前也都是每次先用嘴帮我搞定一次后才来真的。你不是答应我了嘛，愿意为小静做一切事情？<br />　　丈母娘红着脸不说话了，我不想让她退却，就马上再次用手掌在她的耳边上来回抚摸着，增加她的刺激感觉，使她很快进入到迷茫的状态之中，丈母娘半仰着脸闭着眼睛感受着来自耳际传来的阵阵刺激感觉，没有察觉到我已经将阴茎送到了她的嘴边，当她感觉到时，身子和头部不由得往后一探，我赶忙按住她的头部不让她退缩，然后用邦邦硬的阴茎头在她的双唇之间来回地扫动，试图再度开启她禁闭着的嘴唇。<br />　　慢慢地，她滚热的双唇终于感受到了我坚硬而火热的阴茎头部所传来的刺激，但是禁闭的双唇开始微微开启，半容纳半抵制地挣扎着，或许是从来没有尝试过这种性的刺激吧，很快就把她的性欲催起来来了，并且随着我的一点点深入而逐渐开启了她的双唇，直到我的阴茎慢慢地完全地潜入了进去。中途她几次试图退却，但是被我牢牢地顶住了她的头部。眼看着我的阴茎全部插入了进去。此时我的脑海里只有一个感叹，那就是，天，我那白白嫩嫩浑身赤裸着的老丈母娘现在正在给我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>！<br />　　我在她的口中慢慢来回抽动着插入着，或许是她感觉我的阴茎有些长吧，连忙抬起一只手用手指环住我的阴茎根部，不使得我全部进入。同时她也被这种从没有尝试过的方式而不由自主地低声呻吟起来。每当我挺着臀部向里冲刺的时候，她的喉咙里都发出刺激的嗯嗯声，身上也随着我的抽动而出现了阵阵的鸡皮圪塔，另一只手也抬上来扶住我的阴茎，在我抽动的同时也不停地帮我前后撸动着摩擦着，看来她以前应该是帮过岳父手淫过，所以对手上的动作一点也不拒绝或感到谋生。<br />　　我就这样一直手抱着她的头部固定着，另一直手在她的耳边和嘴唇边来回抚弄着，同时来回地挺着臀部，将阴茎在她的嘴里来回抽动，并且还将膝盖轻轻地抵在她穿着内裤的阴部上，慢慢来回地撵动，增加着对她的多重刺激，直到我偷偷地低下头，看到她的内裤外面已经开始显得有些湿润了，知道她下边肯定开始泛滥成河了，内心也肯定有些迫不及待地等候着我的更上层楼。<br />　　累吗？要需要休息一会，就这样我的阴茎在她的嘴中抽动了十几分钟之后，我问她。丈母娘点了点头，吐出了肉棍，坐在那里不停地喘气，垂在床下的双腿在不停地扭在一起，似乎在隐藏着阴部传来的阵阵刺激感觉。于是我轻轻地将扶着丈母娘的肩膀让她平躺在床上，然后站起身来褪掉我身上的衣服，蹲下来轻轻地将丈母娘已经湿漉的内裤轻轻地扒下来，同时拨开由于羞涩而捂在上面的双手。天！丈母娘阴部外面已经是粘呼呼的一片，稀疏的黑黑的阴毛上面也是沾满了黏液。连里面隐隐露出的浅棕色阴唇上都都沾满了黏液。我久久地注视着这个老年女人的阴部，以及大腿根部稍稍松懈但是白嫩依旧的肌肤，此时的丈母娘已经全无掩饰地裸露在我的眼前，当我的双手轻轻地放在她的大腿根部时，丈母娘的身子不由得一震，并且努力地试图将双腿并拢。那怎么行？我用双腿的膝盖慢慢地强行将她的双腿掰开，同时用双手将她的腿敞开到最大的程度。低着头注视着欣赏着下面着老年妇女特有的被情欲催起的美妙部位。为了报答刚才她为我做的口交，也为了让我尝到老年妇人才有的鲍鱼滋味，我开始慢慢地低下头，将嘴凑向她的外阴上面，丈母娘似乎知道了我要做什么，或是来自她的阴部感受到了来自我嘴中和鼻中越来越热的感觉。急忙用一只手推住我的头不让我继续下去，另一只手放在了阴部上面。我笑着逗她道，干吗？不用我伺候您？您要自摸？<br />　　丈母娘听了在我的头上轻轻拍了一下，我笑着掰开她的手，低下头去拔开她丰厚的阴唇，找到隐藏在最上面的那个小豆豆，先是用舌尖轻轻地调弄着，耳边挺着丈母娘发出来的阵阵压抑着的呻吟声，随着我的手掌在她大腿内侧的不断抚摸，也随之传来了她那里的阵阵战栗和不自主的抖动。白花花的两条大腿伸在那里，中间叉开的位置在我的面前，一点也看不出这是一个年近六十老妇人的赤裸身体。<br />　　慢慢地，丈母娘开始受不了了，开始紧紧地抱住我的头部不让我继续在她的阴蒂和阴唇上调弄，于是我抬起身，用手臂抬起她的两条大腿，而且尽量分开，将我早就硬的邦邦的阴茎头对准她的阴道口，先是轻轻地在口上试探了一下，顿时感到里面早就是泛滥成河了，一点没有感到干涩，而且可能是长久没有过性生活的缘故吧，即使是生了两个孩子，从龟头上还是能感到她阴道口上的紧握感。<br />　　我顶在上面没有马上进入，丈母娘此时开始安静下来，似乎在等待着和感觉着这一触即发的深入感，但是我只是将阴茎头轻轻地顶入进去一点点，看到她刚要张开嘴呻吟，就马上把阴茎抽了出来，丈母娘刚要点起来的欲火就这样被突然中止，不解地微微抬起头看着我。我又是再进去一点就马上抽出来，丈母娘似乎等不及了，自己主动地将臀部向下移了移，试图将阴道口凑到我的阴茎头上，但是还没有等她停下来，我就坏笑着猛地将阴茎完全捅了进去，丈母娘被我这突如其来的冲入刺激得大叫了一声，拼命地摇了摇头，双腿紧紧地闭起来，让阴道收紧夹紧我的阴茎，同时紧紧地抓住了我放在她乳房的上的双手。甚至指甲都有些掐进了我的肉里。<br />　　我知道孤寂了多年的丈母娘此时最需要的就是直来直去的快感，于是我就开始死死地按住她丰腴白嫩的身子，用火热坚硬的阴茎开始不断地在她的阴道里抽送，随着我的每一次送入，丈母娘都传出欢快的呻吟之声，头部也陶醉地开始来回左右扭动，在阵阵的快感之中，丈母娘竟然抬起双腿将脚跟用力抵住我的臀部不让我每次抽出去的太多。她的臀部也不停地上抬和下降，试图来配合我的强烈冲撞。<br />　　看到她逐渐地投入到了状况当中，我也开始奋力地伺候着她，将粗壮滚热的阴茎来回地在她的阴道里抽查着，同时用双手按住她松软的乳房用力地按摩着，在随后的十几分钟中，丈母娘始终压抑着哼哼唧唧的呻吟声，但是下身却使劲地抬起落下的，充分享受着着久违了的性爱快感。没有多久，她的声调开始升高，呻吟和喘气的频率也开始加快，脸上露出了阵阵的潮红，我手掌之下的乳头也越来越硬越挺。我说，怎么样，要不要来再用点力？丈母娘闭着眼点了点头，于是我开始加速，飞快地在她的阴道力用力猛撞，很快，我的阴茎开始她的阴道里感到了阵阵的紧缩和痉挛，丈母娘终于啊啊地低声闷叫了几声，是不迟疑，我也搂住她的腰部，将下身全都紧贴在她的阴部外面，两个人的腹部相粘在一起，已经涨到极点的阴茎终于在强烈的撞击摩擦和她的呻吟声刺激之下开始挑动，一股精液控制不住地开始喷了出来。丈母娘似乎已经感觉到了我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>，于是也试图控制住她阴道内的痉挛，并且用力夹紧我的阴茎，就这样，我们两人这个时候天已经快黑了，从沉醉中清醒过来的丈母娘看了看床头上的表，吓得赶紧推开我压在她身上的赤裸身体，说，坏了，美珠马上就要回来了，我还没有做饭呢，都是你胡来，差点让我昏死过去误了大事，要是美珠看出来了就麻烦了。你快回你的房间里吧，我也要冲个澡做饭，不然美珠那么鬼，非让她看出来点什么不可。<br />　　我懒懒地躺在她身边，仍旧用手掌摸着她粘呼呼的阴唇说，怕什么，知道了就知道了，我这样这也是孝敬您嘛？她凭什么说三道四，她要是敢说什么我就把她给强暴了，她应该感谢我才是。<br />　　行了行了，我的小祖宗，你绕了我吧，你要是和她有什么我倒是更高兴呢，省得你连我的主意都打，连我这个老丈母娘都不放过。丈母娘一边说着一边还恋恋不舍地紧紧握了握我疲软下去的阴茎。<br />　　我说，刚才过瘾了没有，如果没有您夜里睡轻点，给我留着门别锁，洗得香喷喷的脱了衣服在床上等我，我等美珠睡着了之后我再去伺候您一下。<br />　　丈母娘听了又怕又恋地狠狠捏了捏我的肉棒说，别了，要是真的让美珠知道了，我的老脸往哪放，毕竟你是我的女婿啊。你还是饶了我吧，今后也小心点，别让美珠看出来什么的好。说完拼命挣脱我拥着她的手臂，抓起扔在旁边的睡袍进到浴室之中。<br />　　三当天晚上十二点多的时候，就偷偷地下了床，轻轻地穿过客厅，看到美珠的房门紧闭，听了听没有任何声音，于是我没有敲门，就直接溜进了丈母娘的房间，我看见丈母娘正背对着我侧身躺着的，身上只是穿着轻薄的睡衣，透过床边窗外散落下来的月光，丈母娘丰满的臀部曲线就越发显得诱人。我在她后边看了一会，就伸出手去轻轻抚摸着她的臀部，软软的，热热的，我继续默不做声地摸着，慢慢手掌滑入了她的股缝之中，感受着她阴部传来的热度，她这个时候身子颤抖了一下，我知道她根本没有睡着，知道我在抚摸她，只是还是保持着原来的睡姿。<br />　　我脱下睡衣将身子贴了上去，把手从她内裤底边伸进去，不得了！我发现她已经湿的不象样子了，大量的淫水早就浸了出来，摸的满手粘糊糊的。<br />　　在我摸她的过程中，她始终忍着没有叫出声来，我就彻底地把她的内裤扒了下去，这样她赤裸的大屁股就毫无保留地露了出来，我就开始肆无忌惮地摸着，所以在我的抚摸下，从阴道里流出来的黏液很快地就沾满了阴道口和阴唇上面，我看到她装睡，就干脆将手指直接插了进入来回地捅着，很快我的手指上也都是了黏液，丈母娘也开始在我的刺激下身子来回扭动。<br />　　于是我抽出了手指，从后边抱住了她，用粘呼呼的手指去抚摸她的乳头，不停地拨弄着并且让它马上挺立起来。丈母娘开始不再装睡了，反过手来主动抓住我的肉棍，不停地开始撸动。身子也转过来，问我道，你胆子也太大了，美珠还在家里，又不是大白天的，要是让美珠知道了多不好？美珠睡了没有，怕什么，反正她早晚也会知道，要是她敢反对或是说什么，我就连她也给办了，看她还敢说什么。我笑着说。<br />　　你要是真的和她好上了我倒是放心了，也省得打我这个老太婆的主意，省得我这么老了还要受你这个好色女婿的骚扰。丈母娘说。<br />　　什么话啊，下午我看您挺过瘾的呢，大夜里的也不锁门就睡觉，明摆着就是等我溜进来伺候您嘛。我一边说着，一边用手摸她胸前的乳房，老是说，虽然有点点微微的下垂，但是握起来不失丰满，满手的丰盈柔软，远比年轻女人坚挺的乳房更有味道。<br />　　玩了一会我就受不了了，下面也硬的不得了。我忙在后面将阴茎送到她的臀部缝里，试图选着着那个快乐的源泉，试了几次都没有找到，于是丈母娘就笑着扶着我的小弟弟送到她早就粘滑一片的阴道口上，扶着它一点点地进去。然后抽回手压倒我放在她阴蒂上正在抚摸的手上，帮着我一同在外阴唇上来回摩动着。臀部也开始一前一后蠕动着，顺应着我在后面的抽插。<br />　　没有多久，我就觉得她的阴道开始松了起来，滑滑的水开始越来越多，多得简直好象是在流淌，我感觉我的下体已经和她的下体完全地被她的水弄湿了。她的阴道之间开始呱唧呱唧地响。她的功夫非常好，阴道好象是会抽动，时而紧缩，时而放松，让我的小弟弟在里面如鱼得水地快活地送入和抽出。一会松一会又猛地紧起来，她的动作也越来越温柔和娴熟，还时不时地扭过头来将滚热的双唇封住我的嘴唇，舌尖也不停地在我的嘴中来回挑动逗弄着，只是她的喘息声越来越大。<br />　　我哪里能顶得住她这么投入的响应！在她淫荡而白嫩的躯体蠕动中，我不停地送入着，以前从来没有这样激烈和畅快地和一个老年女人这样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做爱</span>，我在她身上体验到了什么是毫无遮拦的畅快，甚至是老龄女人极度淫荡的性快感，这可能就是成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">熟女</span>性和混沌未开的小姑娘的最显着区别。<br />　　我笑着问她白天那次舒服不舒服，她的脸马上就红了，低声说不知道。我靠近她耳边说自己享了福了还不知道舒服不舒服呀？她低声地骂了我一句&quot;不要脸！&quot;就不说话了。我看着她脸红红的样子开心极了，就马上翻身将她平压下去伏在床上，将我的腹部紧压在她的臀部上面，让她四肢平爬在床上，而我的阴茎穿过她的股缝继续地在她的阴道里猛插强捅。<br />　　丈母娘爬在那里承受了一会，开始喘息地说，不行了，我喘不上气来了，你慢一点。<br />　　我听了就停止了插送，用手抱着她的腹部轻轻地向上抬，让她跪在那里抬起身，变成了跪在那里的姿势，将整个臀部翘起来面对着我，我先是用手指沾了沾她阴道口溜出来的黏液，轻轻地涂抹在她显露在我目前的菊花缝周围，丈母娘感到我在她肛门附近的动作，刺激得她拼命地摆动着臀部，试图率开我放在那里不停滑动的手指，于是我就停止了动作，将她的身体固定好，将阴茎从她的后面慢慢地捅了进去。<br />　　慢一点，不行了，这样太深了，你慢一点进去行吗！没有多久，丈母娘就在我从她后面的不断冲刺中发出喃喃地请求。我听了就放慢了速度，用手扶在她的胯骨上，一下一下地在她涨开到最大程度的阴道中探入着。同时看到丈母娘正在偷偷地腾出一只手在她自己的阴蒂上来回摸着，另一只手抵在床上支撑着弯曲的身体。从后面看，丈母娘的臀部很大很肥嫩，腰部适当地收缩了下去，于是我一手放在她的腰上，一手在她的肛门附近逗弄着。就这样没有多久，丈母娘就开始受不了而冲向了高潮，身体僵硬在那里，臀部翘得高高的，喘息着感受着快感着，我的阴茎上也传来她阴道里的阵阵收缩感觉。看着她这个样子真是诱人啊！ 没过一分钟的时间，她的身子就软绵绵地轰然平趴了下去，只剩下外着头在那里喘气的份了。<br />　　我跪在床上看了她一会，等她的喘息声平和了一点，就俯下去压在她的背上上，将仍旧硬硬的阴茎贴在她丰腴的屁股蛋上说，怎么把我扔在半路上了，我还没完呢。<br />　　丈母娘轻轻地转过身来，让我平爬在她的身上，搂着我的脖子说，我实在不行了，浑身一点力气都没了，再这样下去我非得让你搞死不可。你让我休息一会吧，刚才我浑身上下都抽起来了，实在是不行了。<br />　　我说，那您就再忍耐一下，让我赶紧射出来，然后都早点休息一下行吗？<br />　　丈母娘听了没有办法，只好骤着眉闭着眼睛点了点头，于是我抄起她的双腿并向两边劈开，将她粘滑的阴道口露出来，将我的阴茎重新插了进去，然后伏在她的身上，开始用力的拼命向里捅，浑身无力的丈母娘倒在那里，象个死尸一样，闭着眼睛搂着我的颈部，任凭我在她下面的阴道中冲撞着抽查着，没有多就，我的脊梁骨一麻，下面也开始不由自主地喷出了精液。于是就连忙紧紧地将丈母娘压在身下，双手箍住她的蜂腰，感受着下面传来的阵阵宣泄出来的快感。<br />　　四从那以后，家里就成了我和丈母娘四处宣泄性欲的场所，几乎每天都来上一场，有的时候丈母娘怕我太累，就不来真的，只是相拥在床上或是沙发上说活，或者拥在一起相互抚摸和亲吻。那天我将手伸进她没有穿底库的睡袍里，摸着她肥嫩的阴唇，手中总感觉她那稀疏的阴毛碍事，于是就和她说，我帮您把下面的头发剃掉好不好。坐在我怀里的丈母娘不解地问，怎么了，你不喜欢？我说，也不是不喜欢啊，我只是更喜欢下面干干净净的什么都没有，不仅看着就让人喜欢，而且做事的时候更有新鲜和刺激感。我和小静刚结婚第二天我就把她下面都剃光了。<br />　　丈母娘羞涩地搂着我的脖子说，就你们年轻人会玩，你要是真的不喜欢，哪天我自己把它剃掉好了。<br />　　别别，这样的美差最好交给我来做，您想想啊，先是把老婆的阴毛剃了，然后在去剃丈母娘的阴毛，想想就是一个男人的最大享受。正好我也想再洗个澡，反正等美珠回来还有好几个小时呢，我现在就去放水，您和我一起冲个澡，然后我再帮您把下边清理一下，好不好？<br />　　丈母娘听了红着脸说，随你便吧，反正就你事多，花样也多，连我这么大岁数的人你都不放过。<br />　　我在她脸上和唇上亲了亲说，拥手指紧紧地拽了拽她下面的丛林说，那还不好，说明您还有魅力啊，别人想让我这样还没那个福气呢。<br />　　等到我卧房浴室里的浴盆放满了水，我首先将自己脱个精光，然后回到客厅，看到丈母娘仍旧躺在沙发上闭目养神，似乎沉浸在什么想象之中。<br />　　我过去将手从她的睡袍下面伸到她的大腿根部说，水放好了，我们过去吧。<br />　　丈母娘摇了摇头说，还是算了吧，和你一起洗澡多难为情啊，我这么老了还和女婿在一起洗澡。<br />　　我说，不行，说了一起洗就应该一起洗，我一边说着，一边抽出手来去拉开丈母娘睡袍上面系着的带子，将她整个地身躯剥出来，然后一把将她的两腿抄起来，正面对这我将她抱在怀里，她的阴部正好抵在我早就硬起来的阴茎上面，我顺势将阴茎插了进去，反正里面早就是湿漉漉的了。我一边抱着她往浴室里走去一边不停地前后抬动臀部，将阴茎在她的阴道里来回抽动着。丈母娘怕掉下来，赶忙将我的脖子搂住，下面只能是任凭我去抽送着，同时她也对这样从没有尝试过的姿势而感到兴奋。<br />　　进了浴室，我把阴茎抽出来，扶着她平躺在浴缸里，她的身子随着水的波动而轻轻的漂浮着，我跨进浴缸，将她的双腿分开放在我的双腿两旁，一边用水不断的浇在她的阴唇上面，一边取出早就准备好放在一边的洗浴液、剪刀和剃须刀。<br />　　见到丈母娘羞涩地将手捂在阴毛上面不让我剃，我就掰开她的双手说，听话，剃了看上去更漂亮，让人一看就有要舔几口的感觉，更何况是让我插进去的时候呢，不是更舒坦刺激嘛。<br />　　丈母娘不说话了，只是慢慢地坐在那里看着我先是把她的阴毛用剪子剪了剪，等到都非常短了，才用剃须刀在上面仔仔细细地刮了个干净，然后用水冲净，于是一个白嫩肥厚的阴部呈现在我们目前，看上去两边微褐色的阴唇更加肥厚，并且微微向外张开，阴唇上面的阴蒂也隐隐地露出来了点。由于剃下来的阴毛都在浴缸里，使人感到有些刺养和不舒服。我连忙让丈母娘在浴缸里站起来，在我和她全身上下都涂上浴液，两个人滑溜溜地抱在一起，我的阴茎很快就硬起来顶在她的屁股缝中，几次都差点滑进阴道里，丈母娘也似乎在这样的新环境中感到新奇和刺激，也暗暗地扭动着臀部试图让我的阴茎进去。<br />　　为了不让丈母娘扫兴，我就按住丈母娘的背部，让她稍微弯下腰，将两手放在浴缸边缘，将后面的屁股翘起来对这我，然后扶起我的阴茎对准她的阴道，刚一送进去，丈母娘就兴奋得长长地嗯了一声，于是我慢慢地来回抽动，同时将手绕过她的胯骨放在她前面干干净净的阴唇上，找到她那突起的阴蒂轻轻地触摸着和抖动着。说，您看，这样摸着多方便，可以全面掌握，是不是？<br />　　丈母娘听了嘿嘿地笑了笑说，反正我是落到了你手里，你想怎么样就怎么样吧，只要你高兴就好。我只有受罪的份。<br />　　我说，谁说让您受罪了，您这样不是也在享大福吗？随说您是稍微上了点岁数，但是您还是需要有性方面的需求啊，与其在外面找个不知道顶用不顶用的老头，还不如让我这个年轻力壮的女婿为您效劳呢。看看您最近，被我的小弟弟伺候得多舒心啊，简直变了一个人，至少年轻了10岁。您要是相信我说的话，以后我固定时间把我这里流出来的白色精华给您涂在脸上，保证您比用什么化妆品都强，没几天就能让您的脸更白嫩，这是人家古代文献中就有记载的内宫美容术，还不是谁都能享受得到的呢。<br />　　或许是这样的性交场合和性交方式让丈母娘感到从没有过的刺激吧，在我下面的阴茎不断捅进捅出中，在我放肆的话语中，丈母娘虽然不说话了，但是双手支撑着浴缸的边缘，臀部却拼命地来回晃动，并且调整着姿势让我插入得更深和更快。喉咙里所发出来的呻吟声也越来越高。<br />　　我一边捅着一边问她，您说是不是啊？妈！<br />　　丈母娘听了羞涩地说，别叫我妈，听了多让我挂不住啊，全乱套了，毕竟我是你丈母娘啊。<br />　　我不断地引诱她和刺激她说，这才更有意思呢，您想想啊，我现在正用我的阴茎捅着我丈母娘的阴道，是不是，妈？您不是也一样吗，不也是正撅着屁股让您女婿在后面插您吗。<br />　　丈母娘被我的话刺激得全身都激起了圪塔，呻吟声更高了，臀部的动作也更大了。浪荡的样子也越来越放肆，看来她是越来越放得开了，这样也到好，可以让她全身心地享受这种异样的性爱刺激。<br />　　没有多久，丈母娘就开始受不了了我的撞击和语言刺激，开始剧烈地抖动她的臀部，顺着我的抽插而前后迎送着。并且腾出一直手来按住我放在她阴蒂上的手指，帮我在上面更加猛烈地揉动着。由于是在浴室里，不怕别人听见，所以丈母娘显得比较放开，敢于比以往更加大声地叫起来。不行了，我要来了，好女婿，你再快点、快点、快。快！<br />　　我从没有见过她如此放开过，真的是太棒了，我放开留在她阴唇上和阴蒂上的手，由于我们身上都是浴液，都是滑不留手，于是我用力掐住她的蜂腰，开始拼命地将阴茎紧紧地顶着她的阴道抽送着冲撞着，就这样没几下，就将她送到了高潮的顶峰，直到她僵在那里不动了，我才开始停下来一边喘着气，一边感受着阴茎上传来她阴道中的阵阵收缩和痉挛。<br />　　停了一会，丈母娘自己笑了笑说，今天是怎么了，我从来没有这么快到了。你真是我的好女婿。真的是太棒了。<br />　　您是到了，可我这里还是硬着呢，我笑着指了指下面对转过身来的丈母娘说。<br />　　好女婿，丈母娘不会亏待你，坐下，坐在这，丈母娘用手掂了掂了我硬硬的阴茎说着，示意我坐倒浴盆的边上。然后跪在浴缸里，将头放在我的两腿之间，扶住我的小弟弟看了有看，爱惜地抚摸着和撸动着，另一直手在它下面的阴毛中抚着，然后抬起头，略带淘气地表情对我说，你刚才把额的毛都剃掉了，要不要让我也把你下面的毛都剃掉啊，这样大家都公平些，将来我也更方便些。<br />　　我知道她是为了放在嘴里的时候没有阴毛感觉更好，于是还故作不解地问。也好啊，可是你刚才说什么更方便些？<br />　　丈母娘抬手打了打我立在那里的棒子，然后用双手放在阴茎的根部，让它直直地立起来，然后又低下头将它含进嘴里，来回套弄了几下再吐出来，用舌尖在龟头上来回舔着弹着。见我不反对，就开始象我刚才那样，先是将我的阴毛用剪子大概剪了剪，然后涂满了洗浴液，用剃须刀将上面的所有阴毛刮得干干净净，顿时我的阴部就像小男 孩一样显露出来，但是显得更加粗大和健壮，红红的龟头在她的肉手中一涨一跳着。<br />　　丈母娘用清水将上面的毛发和浴液冲干净之后扔掉喷头，重新扶起手中的肉棒仔细看了看她的杰作，然后再次低下头用舌尖在肉棒上上下舔着，然后再将它整个含进嘴里，跪在那里用嘴帮着我，我坐在那里身子不动，但双手扶在她的头上和发髻上，随着她头部的一上一下而感受着阴茎上传来的美妙感觉，没有多久，我就在她的嘴里将精液喷了出来。<br />　　五这天的过午时分，外边的雨越下越大，天地间好象只剩下大雨在咆哮了。我一个人在客厅里闲坐着，看到丈母娘好像是刚刚沐浴完，满脸红润的样子，看上去更加妖娆，穿着睡袍在客厅里走来走去，像是吸引我的注意力似的。于是我示意她过来，让她坐在我大腿上，先亲了个嘴儿，她半推半就地靠在我身上。亲了一会，我就在她耳朵边上说想在客厅和她干一次，她挣扎着还要起来说，不行，万一美珠回来看见就麻烦了，说着就腰回到她卧室里去，但被我按住了，她脸红红的，于是我让她坐在我的腿上，拉下我的内裤，同时掀起她的睡袍下摆，呵呵，她的里面也是空空的，我握着她的屁股在我的腿上插进去，丈母娘一边紧盯着房门的动静，一边急切的配合着我的抽送。猛干了二十分钟。<br />　　丈母娘说咱们还是上里屋去吧，这外边冷点。<br />　　我们就一起进了屋。丈母娘关了窗子，转身脱下了睡袍搭在椅子上，这个时候她的乳房经过刚才的刺激已经变得异常的硕大，可以清楚地看见她乳房间的那条深深乳沟。我暗自想，这要是将小弟弟夹在里面抽送该有多过瘾。我猛地抱住她亲了起来，一边用手使劲地揉搓她胸前的那对乳房，丈母娘看我这样噗嗤地笑了，说看你急的，等一下我先把门关上。<br />　　等她回来的时候我已经坐在床上等着她了，小弟弟直直地支着，丈母娘过来蹲下来用手开始给小弟弟扶正，一边仔细地看我的龟头。看我已经硬得不行了。丈母娘就转过身去走到床边，自己主动地将上半身躺在床上，将两腿叉开垂在床下形成一个大字型，将洁净白嫩的阴部显露出来，这不明显地想让我先用嘴给她舔舔吗？于是我没有犹豫，也是鼓励她这种敢于主动的表示出性要求，我就用舌头在她的阴唇上来回扫动，并且每次扫上去时都顺便碰一碰她那鲜红突起的阴蒂，而且每次碰到那里丈母娘都是快活得叫出声来。丝毫没有以往那种拼命压抑自己的声音的情况了。<br />　　她的阴部显得那么干净，像个没有发育完全的小女 孩的阴部，只是阴唇上面显露出她这个年龄的女人才有的浅褐色，但是阴蒂却是鲜红鲜嫩的。透过向两面微微分开的阴唇，可以看到里面的阴道中的鲜红组织。我舔了一会，将丈母娘的性欲完全挑动起来，于是丈母娘起身转过去扶着床沿，把屁股翘起来冲着我淫荡而放肆地晃动了几下，我还能说什么，伸手在她肥肥嫩嫩的屁股上面给了一巴掌，然后用手指在她肛门外面摸了摸说，行啊您，现在是越来越收不住了，刚几下就把屁股撅出来让我顶您了，留神哪天我连您后面的这个路都给您堵上去，给您个前后夹击全部进入。丈母娘听了也有点不好意思了，将头伏在床上笑了。于是我只能是扶着她的屁股就是一杆插到底，并且开始了一阵狂插猛送。<br />　　丈母娘被我干得直哼哼唧唧的，阴道里还不时的缩紧，我于是就加了劲使劲往深桶，把丈母娘捅的直哆嗦，水象开了闸一样地流，一直将我的阴毛都弄得粘呼呼的。<br />　　外面的雨还是很大，哗哗地不停，我也一样不停地干，干了她能有二十多分钟的样子，她好象已经过了两次高潮了，她有点受不住了，就说你怎么还不射呢？快射呀，我快受不了了，都让你干麻了。<br />　　我听了就将阴茎抽出来，用手沾了沾她阴道口留出来的黏液涂到她的肛门上说，故意气她说，妈，你的下面太滑了，不紧我干着射不出来！不然我试试这个洞？没等她同意和反过神来，我就将阴茎顶到了她的肛门上，试图往里深入，丈母娘先是静在那里没动，似乎也想试试插到里面是什么感觉，可是等我刚刚插进去一点，丈母娘就疼得大叫起来，拼命地想前凑不让我再进去，说道，别了别了，实在是太疼了，你要是实在想进那里，咱们以后慢慢来行吗？<br />　　我也怕上来就这么直接进去让她感到太疼，反而以后会产成畏惧心理，那样更没有可能了，于是就点了点头说，那好，今天就放过您一马，但是您的下面要尽量加把劲，于是我将阴茎向下移一些，再次将它完全地插了进去，丈母娘随着我的插动也开始努力地缩紧阴道内壁，试图用那里的肌肉尽量握住我的阴茎。很快我就感到了来自她阴道内部有规律地一下下地收缩，我插入和抽出的时候明显地感觉到了快感在增加。这个丈母娘真是厉害！能自由地控制自己的阴道松紧，真是没有碰到过，我又了能有五分钟的样子，就感觉要射了，我就开始加快频率，丈母娘的哼哼声也越来越大了，屁股也摇得厉害，阴道紧紧夹着我说，快点快点再快点，射呀，往里边射。<br />　　我哪能抗住她这浪话，我又干了几下就感觉到从龟头传遍全身的一种过电般的快感，之后就开始猛烈地往李姐的里大量地射精！积攒了几个月的热精全都射进了这个丰满<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的熟女的阴道最深处。<br />　　射精之后我疲惫地倒退了几步坐在沙发上喘气，丈母娘则就势趴在床沿上喘气。从她分开的大腿间，我看到了我刚才射进去的精液正缓缓地从她的阴道口里流出来，顺着她的大腿往下淌，还有直接滴下去的，样子真是淫荡极了！<br />　　丈母娘喘了会气，就拉开抽屉从里边拿出卷纸，开始擦阴部。擦完了就过来面对着我骑在我身上，我靠坐在沙发上，小弟弟还没有消肿，仍旧直立着，丈母娘就用手抓过去，对着自己两腿之间，用龟头磨了磨阴道口，对准了之后屁股一沉，她那个大一下就把我的阴茎吞了进去了。因为刚才才射完，她里边还很滑溜，丈母娘就抱着我的脖子一边亲我一边掀动屁股轻轻地套弄着。疲惫地抱在一起，喘着气，但阴部还紧紧地连在一起……<br />　　六这天，已经深夜了，我在估计和确定美珠睡了之后溜到丈母娘的房里，和她大战了两个回合，之后我们就相拥着沉入了梦乡之中，可是没有多久，床头上我的手机突然响起来吵醒了我们，我轻轻挪开放在丈母娘乳房的手，拿起电话带着睡意正浓的腔调问道：哪位？<br />　　没有想到的是电话里出现的却是美珠的声音，她说，是我，美珠，你现在过来一下，我找你有事，我现在在你的房间里，你现在就给我过来！说完就挂掉了。<br />　　谁啊？丈母娘在模糊中轻轻的问道。我关掉按键对她说，您先睡，我回我的房中和别人谈些事。<br />　　我穿上内裤，披上刚才扔在在床下的睡袍，轻轻走出丈母娘的卧室回到客厅，看到美珠的房间门紧闭着，而从我的卧室房门缝中露出昏暗的灯光。我知道我将面临着什么了，我这样穿着睡袍却没有在客厅里，也没有在自己的卧室里，而美珠却在我的房间里，无论我怎么解释都没有用了，我想，反正是早晚的事情，怕什么？于是就果断地推开自己卧室的房门。<br />　　房间里只有床头的灯开着，透过灯罩散发出昏暗的光影，也使得房间里的气氛显得更加暧昧，美珠穿着一身黑色丝制的睡袍坐在我那整整齐齐的床上。看到我进来，她将手中的手机扔到一边，然后故作夸张地抬起手臂，看了看上面的手表，然后坐在那里睁大眼睛看着我，仿佛在等待着我的什么解释一样。<br />　　都两点了，怎么还没睡？找我有事？我故作轻松状地反问她。<br />　　是啊，找你有事，看到你的鞋在家里，客厅里和房间里又找不到你的人，怕你出了什么状况，所以只有打电话通缉你一下。<br />　　我没有主动去解释刚才我在哪里，而是反问她道，到底找我有什么事，赶紧说，我正困着呢，今天觉得很累。<br />　　你当然累了，这么风流还能不累？美珠说。<br />　　胡说什么，我能风流什么？我说。<br />　　你没风流？美珠诡秘地笑着追问道。<br />　　哪能呢？怎么会呢？我讪笑着抵挡着。<br />　　看来你真是把我当傻瓜了还是怎么的？同在一个屋檐下这么久了，我再傻也能看出来点什么吧。你就主动招认了吧，何必呢？美珠说。<br />　　你让我招认什么啊，我怎么了？我说。<br />　　不主动承认？美珠说。<br />　　承认什么？我说。<br />　　过来点！美珠勾了勾手指向我示意道。<br />　　干吗？我向前走了几步，站在了美珠的面前。<br />　　你不承认，那就让事实来说话。美珠说着，脸上露出我从没有见到过的淫荡笑容，然后突然将手掌放倒我的小弟弟上，开始来回抚弄触摸着。<br />　　我站着没有动，一是没有想到她会来这手，二是小弟弟经过了刚才和丈母娘的两次激战和射精，竟然面对一个年轻女性的抚弄而没有马上勃起。<br />　　看见了吗，居然没反映，可见你刚才干了几次坏事，居然累到这种程度？再说，这个家里除了我和我妈就没有别的女人，你就在家里没出去，既没在你自己的房间里，也没有在客厅里，更没有在我的房间里，你解释一下你怎么会这样，你总不能解释说你刚刚躲在什么阴暗的地方胡了两把自摸吧？<br />　　就是自摸又怎么啦，不许啊？我自己自娱自乐还不行吗？我抵赖地笑着说。<br />　　就是不行！你身边放着我这么个漂亮的寂寞女人不懂得心疼和照顾，你自己自娱自乐就是不公平！我哪点比不上别人？难道我比不上我姐和我――。美珠说到这里就连忙把后面的话咽了下去。<br />　　我不是怕麻烦你吗？这点小事我自己又不是不能解决。我说道。<br />　　要是我姐还在，就用不着我管你什么了，现在不是她不在了吗？在这个家里我要是不多照顾点你还说的过去吗？美珠抬起头盯着我说着，但是放在我小弟弟上的手却始终没有停止。<br />　　不用不用，我自己还行，能照顾我自己。我支吾地说着。<br />　　到底是我没有魅力还是你心理上又问题？恋母情结？美珠一点点地逼近着。<br />　　什么？什么恋母情结？我抵抗着。<br />　　你对我妈这么好，怎么对我没有兴趣？美珠看到我的小弟弟在她的抚弄下有点起色，就干脆一把将它抓起放在手中紧紧地握着逼问道。<br />　　哪里啊，我这不是也叫做敬老爱幼吗？你这么忙，咱妈一个人在家里又这么寂寞，她又不肯再婚找个老伴，你就看的下去她这么孤单啊？我多关心她点又不是什么错事？我狡辩着说。<br />　　你真是好孝顺好孝顺啊，真是无微不至啊，真是照顾周全啊，难关我妈最近总是夸你人又好又知道疼人呢。但毕竟她是我妈，要照顾也主要是我的责任，你要是想照顾就都照顾点，干吗单独把我扔掉一边不闻不问。我也不小了，也需要别人的照顾啊，你说是不是啊？美珠阴阴地坏笑着说。<br />　　好啊好啊，你想让我在哪方面多照顾你点呢？生活上还是工作上？我打着岔问道。<br />　　你怎么照顾我妈的，就怎么照顾我，好不好？你最近不是老在我妈睡之前去看望她一下吗，我也要你适当地在我睡之前到我房里看望一下，怎么样？<br />　　这、这不太好吧？我笑着说。<br />　　怎么不好你说说看，美珠一边说一边将我的小弟弟在手中紧紧地握了握，反而一下使得它受到刺激而开始强硬起来。<br />　　你还年轻啊，可以找到很多更好的人照顾你，我算什么呢，又是你的前任姐夫，又是个鳏夫。哪里不能找到比我更好的优秀人才呢，你说是不是。我调侃地说着。<br />　　我就偏偏看上你了，大家都是一家人，肥水不流外人田嘛，你说是不是，既然你不想和我结婚那就不用结婚，大家彼此相互照料一下总是可以吧，省得你老是那么可怜，在家里总是偷偷摸摸地，就像今天一样不是自摸就是不管谁都乱摸！是不是？我的话你听明白了没有？美珠说着，同时又用手掌掂了掂我硬起来的小弟弟。用舌尖添了添嘴唇后盯着我说，嗯，看上去不错，外在条件不错，就是不知道是不是表里如一。<br />　　哪里哪里，要不――要不您老人家先试用一下看合不合意？我知道今天夜里我是跑不了了，早知道这样还不如刚才不合丈母娘大战那两个回合，我有点担心自己是不是能够进入状态把她摆平。但也只能硬着头皮应承到。<br />　　嗯，这还差不多，把衣服脱了，到床上来。美珠放开我的小弟弟，拍了拍床命令道，同时自己向上坐了坐，一边盯着我脱睡袍和内裤，一边将手伸到她自己的睡袍里，三下两下就将里面的一个白色乳罩象变魔术一样脱了出来。<br />　　面对这个性格有点火辣的小姨子，我只有束手就擒的份，反正自己已经有把柄抓在她手里，不服从也不行了。我脱光了衣服，坐在她叉开的两腿之间。下面的小弟弟有点软了下去。美珠将肩上的睡袍向下拉了拉，使得它落到她的身上，露出了丰满洁白的前胸，两个红红的小乳头已经挺立在圆圆的乳房上，美珠向算伸了伸手，我跪起来骑坐在她的腹部上，美珠用手重新将我的小弟弟握住，笑着说，好可怜啊，今天出生入死几回啦。<br />　　你明知道我累成这样还不放过我，还要再摧残我一回才甘心？我委屈地说道。<br />　　不是摧残你，只是惩罚你不能一碗水端平。放心，我不会委屈你的，你心疼它我还知道心疼它呢，任务这么重，要伺候这家里的这么多人，是不是，美珠穷追不舍地敲点着说。同时拍了拍我的屁股，示意我抬起上身，然后拉着我的小弟弟向前凑，一边抚摸着，一边用舌尖轻轻地在龟头上添着弄着。刚开始她伸着头显得有点费劲，于是就蜷起双腿，将膝盖顶住我的臀部向前探，见她这么生猛，我就干脆完全跪起来，将插在她嘴里的阴茎完全捅进去，并且将她的头一直顶到床头上，并且按住她的双肩固定好开始不断的来回抽动进出抽送着。<br />　　美珠显然很喜欢这种有点暴力倾向的性爱方式，闭着眼睛捧着我的两个下垂的阴囊不停地用力揉搓着，头部和嘴也随着我进出的动作来回地迎合着。天，小静和丈母娘都是属于温柔娴静的性格，在性上面也总是处于被动的位置，难得有美珠这么一个性格外向的生猛家伙。<br />　　就这样过了几分钟，美珠看出我有点累了，动作也开始放慢了下来，然后拍了拍床上说，你是不是今天太累了？我说当然是拉，还碰上个你这么生猛的小姨子，这不是要我的老命吗？<br />　　谁让你不老实哪。说着美珠抬起身将我推倒在床上，横跨过来掉过头去骑在我的胸上，将整个臀部在我的目前翘起来跪在那里继续将小弟弟含进嘴里，看着目前她那浓密的阴毛，和显然涂了很多香水的阴部，显然她早就做好了准备来骚扰我一番，或是向从我这里享受点什么。不过看上去如果将美珠的阴毛都剃掉的话，阴部的样子倒是和老婆的真是差不多，我开始用舌尖将她的阴唇分开并且向上顶着找到她的阴蒂，然后用舌尖不停地在上面扫着舔着，刺激得美珠不停地扭动着浑圆的臀部，同时她的嘴上也开始加快了对小弟弟的吞吐。<br />　　我不停地努力着，用舌尖来回在她的阴蒂上扫弄着，看来美珠非常喜欢这种刺激方法，每次顶到阴蒂的时候，她都随着的我舌尖的扫动，将我的小弟弟吐出来而放肆地大声呻吟起来，就这样没有多久，她的阴部就传来一阵阵战栗的收缩，紧紧地崩着臀部上面的肌肉，向上翘着躲避着我的再次调弄。看来她是到了高潮了。我没有犹豫，而是抬起头追上去，继续舔弄着她的阴蒂和阴唇，同时用手紧紧地握住她的小脚掌，用手指紧紧地捏住她排列整齐的脚趾，帮着她让高潮能够尽量延长时间持续下去。<br />　　等到她的高潮消退了之后，美珠紧握着我的小弟弟问，要不要我帮你让它流出来？<br />　　我说，不用了，再流就是第三次了，还是绕了我吧，我今天真的是有点累，你要是够了就回你自己的房间里睡觉去吧。我也该休息一下了。<br />　　不要，我今天就睡在你房里，免得你犯了夜游症不知道跑出去到哪里，多危险啊，还是我在这里看着你好。我要对你负责。美珠说。<br />　　听她这么说，我知道她是指我常常在她睡了之后偷偷溜到丈母娘的房间，等完了事才回到自己的房间。看来她早就是知道了，只是没有在表面上表露出来什么。<br />　　就这样，我和美珠在疲倦中相互偎依着睡了，中途曾经听到客厅里有微微的响动声，好像美珠还坐起身听了听，但是很快我就继续沉浸在过渡的疲劳所带来的昏睡之中。<br />　　七第二天晚上，我刚要从客厅回到我的房间里，看到美珠背着她母亲轻轻地指了指她的卧室，我看了只有点了点头，谁让我遇到这个魔头呢，认倒霉吧，看来今天晚上她是食髓知味，不会轻易放过我去。于是我找个机会悄悄地告诉丈母娘说，美珠说晚上要我过去，丈母娘听了高兴地说，那好啊，也省得你天天来缠着我。我摸了摸她的屁股说，别着急啊，如果能早点逃出来我就去您的房间。<br />　　洗过澡之后，我推开美珠的房间，看见美珠竟然一丝不挂地躺在床上，见我进来，使劲地劈开双腿，拉过我亲我一下，在我耳朵边放肆说︰我现在就想让你舔我下边儿，想你了，想要你来舔我。<br />　　我被她的直接和大胆刺激得立刻兴奋起来，看着美珠急急地分开大腿，急切地看着我。我只有跪在她两腿间，看着她的阴部整个地展现在我面前︰狭长、鲜红色的大阴唇因为分开大腿的缘故也淫荡地分开了，小阴唇也微微张开，显然刚才她已经自渎过，阴道口上已经有了很多分粘液，在昏昏的灯光下闪着淫糜的光。<br />　　于是我就开始低下头在她的阴唇上舔着。舔阴唇咬阴蒂甚至是用手指捅她的肛门，把这个魔头一样的小姨子兴奋得仰着头快乐地叫喊。我舔了能有十多分钟的样子，美珠就完蛋了，一阵抽搐之后之后就倒在那里一动不动了，从她的阴道口里不断地开始流出了更多的黏液。此时的美珠只能是失神地平躺在床上上，嘴里喃喃地说︰真舒服，真得劲儿，真好真好……<br />　　我的下面也硬了，我脱光了内裤爬到床上，把阴茎顶在美珠粉白的脸蛋上，她用手抓住了了它来回撸了几下就张开嘴含了进去，我就半趴在那里让她躺着给我口交。我在她的嘴里插了不大一会，我就受不了了，我说︰我快不行了，别动了。<br />　　美珠暧昧地笑着，吐出了阴茎又飞快地开始用手撸动着，不时地用舌尖舔我的马眼，手还在下边抚摩我的卵蛋。我知道她今天是不能放过我了，看来她是想把我这样弄射了之后喝掉我的精液，我觉得有点变态，但是只要她喜欢，我也没办法。<br />　　为了尽早结束战斗，我放松着自己，随着她手上的动作和舌尖在马眼上的等待，马上我就射精了，美珠马上用嘴紧紧地含着我的龟头，我感觉我的精液开始一股一股地射到美珠的嘴里了，但她还用力地用嘴巴吸，把输精管里残存的精液都吸到嘴巴里了，一边吸一边咕嘟咕嘟地喝，我看着她雪白我喉咙间一动一动地吞吃的样子我就忍受不了了，全部的精液都射没了。<br />　　我倒在她的身边休息了一会，就起来说我想回到我自己房里去睡，美珠阴阴地坏笑着说，也好，等你休息一会我再过去找你，我们还没有真正来一下呢。你别跑远了或是回错房间了就行。<br />　　我知道她是怀疑我还会溜到丈母娘的床上去所以才这么说。所以就说，那就算了，我还是在你床上歇会好了，省得你来回跑来跑去。<br />　　美珠不说什么了，自己首先躺在那里闭上眼睛养着<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5437036.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5437036.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/54MB】流氓老师（真正的全本）【作者：夜独醉】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">资源</span>名称】：流氓<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>师（真正的全本）【作者：夜独醉】<br />【资源大小】：54MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />我不想流氓，但我又不能不流氓。我因<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span>而要强悍，因强悍而要女人。陈天明，本来一个有点小小流氓的老师，但因为有一次被传奇中的宝物血黄蚁咬到了不应该咬的地方，身体发生了变化；而且天缘巧合地修练了玄门中被誉为“男女双修之王”的香<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=波',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">波</span>功，面对…<br /><br />【内容节选】<br /><br />害人的家伙<br /><br /><br />　　陈天明听燕<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>这样说，不以为然地说道：“姐，你不是说小敏已经睡着了吗？再说，她在里面，我们在外面，还关了一道门，不会吵到她，她也不会听到的。”<br /><br />　　说完，陈天明就又扯下了燕姐的小底裤，他一看到燕姐的小底裤，高兴地叫起来：“姐，你的底裤湿了。”他那高兴的样子，好象中了六合彩似的。<br /><br />　　“你，你还说，都是你害的，要不是你那样弄人家，人家又……”燕姐边说边害羞地低下头，不敢看陈天明。<br /><br />　　“人家急嘛，都一个乡没有做过了，”陈天明边说边脱掉自己的短裤，然后把燕姐拉到自己的旁边，对燕姐说道：“姐，你坐上来吧！”<br /><br />　　燕姐在陈天明的指引下，慢慢地爬上沙发，然后双手按在陈天明的肩膀上，害羞地半蹲着，不敢坐下去。<br /><br />　　陈天明见燕姐害羞地不敢坐下去，于是，他对燕姐笑了笑，轻轻地扶住燕姐的两腰，接着慢慢地把她扶着往自己早已经昂首挺<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>，怒视着燕姐的下面，温柔地坐下去。<br /><br />　　“唔，”燕姐轻轻地呻吟了一声，因为她已经感觉到自己的下面现在变得非常充实，因为，陈天明坚硬的下面，已经冲进了自己湿润的下面。那种充实、幸福、舒服的感觉马上遍布全身，让她自己有点要上天堂的感觉。<br /><br />　　听到燕姐的呻吟，陈天明兴奋了，他继续扶着燕姐的腰际，慢慢地引导着燕姐一上一下。慢慢地，燕姐已经习惯这样的动作，她也开始主动了，她扶着陈天明的肩膀，轻轻地动了起来。<br /><br />　　陈天明见燕姐已经能自由操作，于是，他也腾出另一个手，用力地抓着燕姐的一个**，并随着燕姐的动作，有节奏地抓着。那柔软的感觉，让他兴奋得不得了，于是，他又抽出自己的另一只手，再抓上燕姐的另一个**，并且用力地抓了起来。<br /><br />　　“啊……”燕姐兴奋地叫了起来，底下的快感，让她情不自禁地叫了起来。她感觉到陈天明的坚硬，每一次都顶到她的深处，顶到她心花怒放。她用手指紧紧地掐着陈天明的肉，然后开始用力地往陈天明的下面坐着。<br /><br />　　陈天明本来是不想运自己的香波功，但是不知道为什么，他的身体内不由自主地运起香波功。这时，他只觉自己的下面慢慢地在燕姐的下面轻微地吸收着一些气体，燕姐下面那阴凉的气体，正与陈天明下面的灼热构成对比，那阴凉为陈天明的灼热减淡了不少，让他的神智也清醒了一点。<br /><br />　　其实，现在随着陈天明内力越来越强，只要当他发现自己可以吸收到别的气体，他的身体就会不然而然地吸收了，以此增强自己的内力。而且，他现在需要外界的气体也不多，所以，只要他吸上一点帮自己的功力提升，就可以的了。在燕姐的动作下，陈天明也开始挺动着自己的屁股，想以此更深入地进到燕姐的深处。他的每一次深入，都让他感觉到一种前所未有的兴奋，这种兴奋，是自己在上面所不能体会得到的。<br /><br />　　燕姐的主动，让陈天明感到一种满足，这种满足，也让他更加用力地抓着燕姐的**。现在，燕姐也不知道自己的**是疼还是痒，反正她感到自己全身都有一种莫名其妙的骚动，这种骚动让她更是拼命地扭动着自己的屁股。现在，她觉得自己下面好痒好痒，痒得自己只能让陈天明坚硬的下面，来好好地安慰自己，好好地帮自己止痒……陈天明练完自己的香波功后，便一把推起燕姐，然后自己站起来，接着把燕姐放倒在沙发上，自己再重重地压了上去。“姐，你累了，让我来吧！”说完，陈天明便慢慢地**着，因为才开始，他也是没有这么大的动作。<br /><br />　　“天明，姐，姐好舒服啊……”燕姐现在已经抛开自己女孩子的矜持，开始放荡了起来。陈天明每一次的冲击，都冲到她的心窝窝，让她情不自禁地呻吟，情不自禁地喊叫，情不自禁地抓着陈天明的肌肉。<br /><br />　　刚才燕姐还说不要吵醒小敏，现在的她，已经被兴奋冲晕了头，哪还记得房间里还有人，她现在只想把自己的感受渲泄出来。<br /><br />　　“姐，我们再换一个位置。”陈天明突然把自己的坚硬抽了出来，然后拉起燕姐，让她的身体倒转过来，半跪在沙发上。陈天明看到燕姐这样，兴奋地从后面伸手过去摸了一把燕姐的**，然后轻轻地分开燕姐的双腿，接着从燕姐的后面进入她的下面。<br /><br />　　“啊……”燕姐咬着牙，快乐地叫着。这样异体位的进入，让她感觉非常地充实，而陈天明还一边手抓着她的**，一边在她的后面动作着。这让她的心里感觉更加兴奋，更加想要。“天，天明，姐，姐想……想……在陈天明动作下，燕姐有点语无伦次听到燕姐的召唤，陈天明更是卖劲地动作着，现在，他已经完全能控制自己的时间，而不像以前那样蛮干，一个人不能满足的了。”姐，如果你感觉得爽，你就叫。“陈天明兴奋地叫着。<br /><br />　　”嗯……啊……唔……“燕姐在陈天明的动作下小声地叫着。虽然她想大声地叫，但是，她又不敢太大声。<br /><br />　　”姐，让我们一起升到天堂吧！“陈天明已经感觉到燕姐不能再坚持多久了，已经有几个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的燕姐，如果再这样，会对她的身体有害，于是，陈天明也不想再做了。他一咬牙，对着燕姐又是一阵猛抽，那飞快的速度和有力的动作，可以和世界纪录媲美。<br /><br />　　”啊！“燕姐先是叫了一声，然后身子一软，无力地在支撑着。<br /><br />　　”啊！“陈天明也跟着燕姐的叫声叫了起来。他慢慢地从燕姐的身体里出来，然后猛地◇L过燕姐，让燕姐舒服她抱在自己的怀里。然后陈天明再慢慢地亲着燕姐和摸着燕姐。<br /><br />　　燕姐也闭着眼睛，慢慢地享受着陈天明对她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>抚。做完之后，自己的爱人为自己爱抚，那是一件非常惬意的事情。所以，燕姐现在可是快乐地享受着。<br /><br />　　”天明，你累吧？快休息吧，今晚你就睡在这里，明天你再回自己的房间好好睡觉，小敏明天一早就回J县，我也是一早就回医院。“燕姐疼情地为陈天明擦着额头上的汗，刚才这个小冤家这么用力的做着，不流汗才怪。<br /><br />　　”姐，我也帮你擦擦，“陈天明说完，夺过燕姐手上的毛巾，然后帮始抱着汗，先是头，再到胸部，然后到下面。陈天明边擦边在玩弄着，惹得燕姐又是一阵娇骂。<br /><br />　　”天明，我要洗一下才行，全身都是汗。“燕姐向陈天明撒着娇，不依地对陈天明说道。她现在觉得自己浑身都是汗，感觉非常不舒服，于是，想去洗过澡。<br /><br />　　”姐，你早说嘛，我等你这句话已经很久了，来，我帮你洗，好好地洗。“陈天明对燕姐一笑，然后抱起燕姐，向自己的洗澡间走去。<br /><br />　　这时，陈天明的瞧房再度轻微地开了，然后露出了小敏的脑袋，看着她娇喘的样子，还有两颊的潮红，肯定是刚才已经深受其害，没有睡好觉。”陈天明，你这个流氓！害得我睡不着觉。“小敏小声地骂着，然后再轻轻地关上了门。<br /><br />　　第二天一早，在睡觉的陈天明就听到自己的房间门”吱“地响了一下，然后就开了。在沙发上睡着的他，老是觉得不舒服，所以，也就没有睡得多沉，听到有声音响，就醒了过来。<br /><br />　　”姐，你这么早啊，“陈天明以为是燕姐，于是，边用手支起身体，边对后面的人说道。<br /><br />　　”哼，“后面的人好像有点生气地哼着声音。<br /><br />　　陈天明听到这声音，知道不是燕姐，是那个小敏。他急忙回过头，看着小敏说道：”小敏，是你啊，你这么早啊！“说完，一脸地讨好对着小敏。<br /><br />　　”哼，流氓。“小敏指着陈天明的鼻子骂道。<br /><br />　　”我，我昨晚不是误会吗？我以为你是男人，所以一生气，就血气冲上大脑，然后别的就不知道了。我，我连掐着你的脖子和压着你，都是不知道的。“陈天明开始为自己开脱了，他现在在声明，掐脖子和压着她是没有经过大脑的行为，是可以原谅的。<br /><br />　　”你，你压到人家那里好，好疼！“小敏说到这里，发现自己这话说得有点过，她的小脸马上一红，害羞她不敢看陈天明。这个混蛋，也不知道自己有多大力气，那手臂用力地压在自己的**上，让自己的气都差点喘不过来。那种又痛又痒的感觉，让她有了别样的感觉，这让她又羞又气，自己怎么能有这样的感觉呢？自己应该恨陈天明才对。<br /><br />　　特别是昨天晚上陈天明和燕姐在客厅那**的一幕，虽然她是没有看完，但是她看了一部分，和听完外面的**演释，她是夹紧自己的双脚听完的。本来，她不想听的，但是，她又不知道为什么，恋恋不舍地在门边听完。”<br /><br />　　都是这个害人的家伙！“小敏狠狠地瞪了陈天明一眼，然后在心里恨恨地说道。<br /><br />　　”我，我这不是不知道吗？你就大人有大量，原谅我吧！小敏。“陈天明见小敏还是这么生气，他也知道昨晚自己做得不对，做得有点过分，于是，他急忙站了起来，对小敏解释着。<br /><br />　　但是，要命的是，陈天明可能是因为早上起来，他那下面精神非常好，把他的那条短裤顶了起来，就这样直挺挺地对着小敏。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5437023.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5437023.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.8MB】伪我独尊（全本）【作者：大雁捕蝉】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：伪我独尊（全本）【作者：大雁捕蝉】<br />【资源大小】：7.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />一种能帮忙泡妞的异能会给主角的人生带来怎样的奇遇？<br /><br />　　很简单，进来一看便知！<br /><br />　　公告一：<br /><br />　　本书很纯洁，主角也很纯洁，作者更是很纯洁~<br /><br />　　公告二：<br /><br />　　本书后面（也就是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=VIP',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">VIP</span>章节）挺爽的~~<br /><br />【内容节选】<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>姐……她这是怎么了？<br /><br />　　以前姐姐不是这个样子的度啊？为什么这么容易就听涩狼<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>师的话了？难道真的就像书里说的，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>一旦恋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>就会性情大变吗？<br /><br />　　不好了，那里好难受……好痒……好麻……坏姐姐，快把人家弄得喘不过来气了。<br /><br />　　“嗯啊——”<br /><br />　　赵小闲终于忍不住那强烈的感觉，轻轻地哼叫了一声，身子开始不由自主地小幅度地扭动起来，把双条修长的美。腿紧紧夹住，翻身过去，趴在了那里。<br /><br />　　赵小闲趴着不要紧，却让赵冰的玉手一下子伸到了她那深深的股。沟里，慢慢地探了进去，隔着几乎透明的小内内，很快到达那条小溪的发源地。<br /><br />　　“轰——”<br /><br />　　赵小闲感觉那里被袭，好像一道天雷轰在脑际一样，整个人都有点呆了，好奇怪的感觉，姐姐的手好像八爪鱼一样袭在身上，好像有无数条触角同时在动，不行了，真的不行了，感觉越来越强烈，好辛苦……<br /><br />　　身子越来越软，越来越不堪，可是赵小闲却又不敢睁开眼睛，她现在终于知道，涩狼老师一定是早就发现自己醒了，所以借着姐姐的手欺负自己。<br /><br />　　坏老师！<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>老师！赵小闲内心甜蜜地咒骂着。<br /><br />　　相通了这点，赵小闲终于不那么窘了，反而开始有些兴奋和激动起来，看来涩狼老师对自己也有意思呢，不然为什么会故意弄掉自己的罩罩，然后还让姐姐欺负自己？<br /><br />　　有贼心没贼胆的涩狼老师，你在怕什么？你为什么不亲自欺负小闲呢？姐姐虽然也把人家摸出了感觉，可是……人家还是希望涩狼老师自己来。……<br /><br />　　赵冰后面承受着沈云中铺天盖地的攻击，身子不停地前后摆动着，就好像一辆小车一样，被云哥哥在后面推着，不知道要往哪里去，不过往哪里去都没有关系，在此刻，云哥哥的每一下都能让她享受到作为女人的快乐和幸福。<br /><br />　　忽然，不知道怎么回事，赵冰打了一个重重的激灵，身子猛地一哆嗦，瞬间恢复了清醒，她清晰地听到自己的呻。吟之声，承受着云哥哥的大力冲撞，感觉到自己下面泛滥成灾的洪水……甚至还发现自己的手指……竟然伸进了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">妹妹</span>的那深深的股。沟里，虽然还隔着一道布料，可她还是能清晰地感觉到妹妹那里的轮廓，还有那潋滟的水流……<br /><br />　　“呵——”<br /><br />　　赵冰惊呼了一声，好像触电一样着急慌忙地把自己的手缩了回去，看着上面沾着的晶莹剔透的玉液，赵冰感觉脸上一下子了，好灼好烫，似乎被火焰烤着一样。<br /><br />　　老天爷，那是……妹妹的……是小闲的……爱夜啊！<br /><br />　　自己怎么会把手伸到妹妹那里去？<br /><br />　　赵冰感觉自己几乎要疯掉了，看着妹妹那全身绯红的娇妍模样，一定是自己把她摸成这样的吧？<br /><br />　　妹妹的吟叫声一声不漏地落在赵冰的耳朵里，让她感觉好刺耳，眼泪簌簌而下，自己怎么成了坏姐姐了？<br /><br />　　“冰儿，你怎么了？”<br /><br />　　沈云中发现了赵冰的异样，不由得开口问道。<br /><br />　　“云哥哥，我怎么会……去摸小闲？”<br /><br />　　赵冰有些不知所措了，好像一个无助的小女 孩。<br /><br />　　“这有什么啊？你以前总给她洗过澡吧？洗澡不是也要摸身子吗？跟现在有什么区别么？”<br /><br />　　“洗澡？洗澡跟现在一样么？”<br /><br />　　赵冰有些迷茫，美目中甚至闪过一丝罪恶感来，自己居然摸妹妹的那里，这简直是……不能原谅的事情……<br /><br />　　“当然了，洗澡的时候肯定比现在摸的地方更多，摸的时间更长吧？”<br /><br />　　“可是……不一样的啊，洗澡就是洗澡，可是刚才我分明感觉自己是带着情。欲的成分的，我居然猥。亵自己的妹妹，我太坏了，我是个坏女人……”<br /><br />　　赵冰有些想哭。<br /><br />　　沈云中从后面抱住赵冰，温柔地抚摸着她的玉。乳，伏在她耳边轻声道：“好冰儿，不要自责了，其实……是我让你摸的，你不是坏女人。”<br /><br />　　赵冰不解地娇呼：“你？云哥哥——”<br /><br />　　赵冰刚才的神志已然有些不清楚，并不记得沈云中对她说过的话，更不记得沈云中那似乎带着魔力的声音，只是觉得脑子里有一种力量驱使着她，让她作出平时万万做不来的事情。<br /><br />　　沈云中吻着赵冰的小耳朵，低声说道：“是我，我想看你摸妹妹，我想看你那吟荡的样子。”<br /><br />　　赵冰羞怯欲死，不依地撒娇：“云哥哥——”<br /><br />　　沈云中：“好冰儿，不要在自责了，你这样做都是为了让我高兴。我高兴，你也高兴，不是很好吗？如果你不摸，那我就会摸，你是希望我摸呢还是希望你摸呢？冰儿……其实，不就是摸了几下吗，这也没什么的，是不是？”<br /><br />　　“那……那小闲她……会同意么？我怎么也不可以……这么对她的……”<br /><br />　　赵冰仍然不能彻底释怀，俏脸上充满了羞愧的神情，美眸中的清泪滚滚而落，“云哥哥，这让人家以后……以后面对小闲啊？”<br /><br />　　沈云中又开始活动起来，一次次地深入赵冰的身体，一边活动一边道：“该怎么面对就怎么面对啊，我有一个女朋友叫夏悠然，还有一个女朋友叫苏蝉儿，你知道她们的关系吗？”<br /><br />　　赵冰被沈云中弄得再次娇喘起来，断断续续地道：“人家……怎么可能……知道嘛……难道……她们也是姐妹……不成？”<br /><br />　　沈云中笑道：“当然不是了……不过，她们是母女呢！”<br /><br />　　“什么？母女？”<br /><br />　　赵冰被惊得差点咬了自己的舌头，母女？母女两人同时做他的女朋友？这……这怎么可以嘛？<br /><br />　　“你没有……骗我吧？”<br /><br />　　赵冰一脸骇色地问着沈云中。<br /><br />　　“骗你干什么？再说了，这种谎言太容易戳穿了，等过几天我带你去看她们。其实刚才的事情没有什么的，很正常的事情，她们母女还经常一起伺候我呢，你摸一下自己的妹妹算什么啊？好冰儿，你就不要太放在心上了，难道刚才你没有觉得快。活吗？”<br /><br />　　“这……是啊，我刚才也觉得很快。活……可是就是觉得对不起妹妹，居然趁她睡着的时候欺负她……啊……云哥哥……轻点，人家要不行了……”<br /><br />　　听到赵冰而求饶，沈云中终于让自己缓了下来，把赵冰抱在怀里，双手轻轻地捧住了她那迷人的小脸，看着她的美眸，柔声道：“好冰儿，没事了啊，要怪就怪我吧，是我太坏了，我向你赔罪！”<br /><br />　　“云哥哥，不用……”<br /><br />　　赵冰的话还没有说完，就发现自己的小嘴被沈云中堵住了，“恩啊……云哥哥……”<br /><br />　　“这就是云哥哥的赔罪礼……”<br /><br />　　说着，沈云中那灵活的舌头很快闯进美人儿那香喷喷的小嘴，一手摸上美人儿的玉。乳，温柔地揉捏着，另一手却摸在美人的翘。臀上，开始上下其手起来。<br /><br />　　一通甜蜜的吻差点把赵冰弄得魂飞魄散，终于再次陷入意<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>情迷之中，迷迷糊糊地道：“云哥哥，冰儿要……”<br /><br />　　沈云中把嘴唇凑到赵冰的小耳朵边上，轻轻地说道：“冰儿，我喜欢你，我爱你，不过……我也喜欢小闲，你能让小闲也喜欢我吗？”<br /><br />　　赵冰现在浑身好像被点燃了似的，非常渴望沈云中再次把自己填满，其他的一切都抛到了九霄云外，轻声道：“人家……已经没有脸面……再管她了，你们……”<br /><br />　　赵冰还没有说完，小嘴再次被沈云中封住，更加猛烈的热吻差点要将她溶化，接着，她感觉到云哥哥的那里再次进入自己的身体……<br /><br />　　啊……好美，冰儿的那里被哥哥占据了……<br /><br />　　现在，赵冰只想跟自己的云哥哥做着这种世界上最美的美事，妹妹的事情她再也不想管了，就像云哥哥说的那样，人家母女都可以一起成为云哥哥的女朋友，自己和妹妹为什么不能呢？<br /><br />　　云哥哥虽然有些坏，可是他好像从来不对自己的女人坏，总是有求必应，从来都是那么温柔，他还是那么才华横溢，不正是自己理想中的男人吗？<br /><br />　　既然自己都要喜欢他，为什么要干涉妹妹呢？<br /><br />　　好吧，你们想怎么样就怎么样吧。<br /><br />　　赵冰彻底妥协了，只是有一个问题盘亘在脑海中，该怎么跟小闲说这件事？<br /><br />　　赵冰的思考很快中断了，因为沈云中的攻击好像暴风骤雨一样一波一波袭来，她再也没有闲暇思考问题了，好像一叶扁舟一样，起伏在云哥哥这片大海之上，从一个高高的波峰到达另一个高高的波峰，上下起伏，无休无止……<br /><br />　　赵小闲现在心里欢喜得差点要昏过去了，姐姐竟然……答应了！<br /><br />　　姐姐，原来你真的是个好姐姐！<br /><br />　　既然这样，小闲就不抢你的男人了，人家要跟你共同分享涩狼老师！<br /><br />　　现在，赵小闲心里的羡慕嫉妒恨都没有了，只有着浓浓的期待，希望涩狼老师和姐姐赶紧做完，她觉得自己哪怕一刻都等不得了，她想要涩狼老师快点占有自己。<br /><br />　　看着深陷在玉望当中的姐姐和涩狼老师，赵小闲渐渐忘记了要装睡，慢慢地睁开了眼睛，无所顾忌地看着，甚至把小手摸向了自己的下面，她实在有些难以抑制自己了。<br /><br />　　“好多啊……”<br /><br />　　赵小闲在心里惊呼了一声，发现自己的小内内已经彻底湿透了，就好像刚刚用水洗过一样，上面被一种微微有些黏黏的滑滑的的液体占据……自己是不是很吟荡呢？大约是吧，不过人家也只是见到涩狼老师才这样呢！……<br /><br />　　“好冰儿，快乐吗？”<br /><br />　　沈云中奋力劳作，希望把赵冰这块沃田耕得更肥，这是独属于他一个人的土地，他是这块田地上唯一的农夫。<br /><br />　　“快乐……好快乐，一辈子都没有这么快乐过……云哥哥，谢谢你，你让人家第一次体会到作为女人的快乐……”<br /><br />　　作为汇报，赵美人主动地吻上了沈云中的嘴唇，将自己的小舌头伸入进去，和爱人做着无休无止的缠绵，那种甜蜜和幸福让她心迷神醉，加上下面那股蚀骨醉人的感觉好像惊涛骇浪般地冲击着她的芳心，赵冰彻底迷失掉。<br /><br />　　“好冰儿，我会让你一辈子都这么快乐的……”<br /><br />　　“好哥哥，冰儿好爱你，就算是这样死了，也没有什么遗憾的了……”<br /><br />　　“胡说什么呢？”<br /><br />　　沈云中假装恼怒地猛拍着赵冰的小PP，“这是对你惩罚，我不允许你死，我只会让你玉仙玉死，一辈子就这样快活……”<br /><br />　　“好哥哥，我相信……好好爱人家吧……”<br /><br />　　听到美人的命令，沈云中那里还迟疑，再次加快了速度，辛勤地耕耘着自己的土地，让那片土地越来越肥，越来越美……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5437015.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5437015.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.2MB】狼性失禁（全本）【作者：吻住朕脚】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】：狼性失禁（全本）【作者：吻住朕脚】<br />【资源大小】：7.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />夜黑风高之夜，野狼谷传来阵阵狼嚎，孙二皮浑身一个激灵！正这时候，嫂子悄悄摸进了他的被窝：二皮呀，你大皮哥不行了，帮嫂子个忙，给孙家留个后吧！孙二皮浑身又是一个激灵：不行吧，大皮哥知道了，还不抽我的筋扒我的皮呀！天知地知你知我知还有谁知？孙二皮面对美艳的嫂子，顿时没了主意！人性与狼性的杂糅，践踏与承欢的胶着。回肠荡气的媚惑情节，超量震撼的绝妙故事，独家签约首发烟雨红尘！地道爽文，尽情赏阅！<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />力度和速度<br /><br />　　孙二皮一会儿背着嫂子，一会儿抱着嫂子，一会儿又扛着嫂子，反正一个姿势累了，就换另一个姿势，就这样，走了有十几二十里山路路，人也累了，口也渴了，实在实在走不动了，一看前边有一户孤零零的人家，孙二皮就靠近了，本想敲门进去，要口水喝，可是嫂子却说：“别进去了，咱们啥都有，省得节外生枝，自找麻烦……”<br /><br />　　“那咱们就在他家的草垛上歇息一下吧……”<br /><br />　　孙二皮说话间，已经来到了那户孤零零人家的草垛，将嫂子给放下，自己也一下子仰躺在了草垛上。<br /><br />　　嫂子周香兰就从孙二皮身上背的那些干粮和饮料中，拿出来，给孙二皮吃喝，她自己也吃了一些，完事儿，俩人就躺在草堆里，比较舒适地休息起来。<br /><br />　　可是孙二皮都快睡着了，嫂子周香兰却总是翻来覆去的没一刻闲着。孙二皮就问：“咋了嫂子，你身子不舒服？”<br /><br />　　“没啥，不用管我，你只管休息吧……”<br /><br />　　周香兰却非要这么说不可。<br /><br />　　可是过了一会儿，嫂子折腾得更厉害了，浑身都不由自主地扭动，一副躁动不安的样子，孙二皮就又问：“嫂子，你一定是哪里不舒服吧……”<br /><br />　　“都是那个马戌狗搞的鬼，他一弄嫂子，内里就十分奇痒，完事儿了，还得那么煎熬好几天才能见好……”<br /><br />　　周香兰终于说了实话。<br /><br />　　“那咋办呀，要不要我帮嫂子解解奇痒啊……”<br /><br />　　孙二皮十分关心的样子。<br /><br />　　“你不累吗？”<br /><br />　　周香兰看来真是内里痒得无法忍受了——估计一定是马戌狗往里边弄的狼鞭粉太多了，过了这么长时间，还没过热呢，还在令人抓心挠肝地煎熬难耐，没个男人鼓捣鼓捣，就奇痒难耐，无法自拔了。<br /><br />　　“我累，嫂子就直接上我上边呗……”<br /><br />　　边说，孙二皮已经将裤带解开，哇，咋已经支楞八翘了呢——看来，孙二皮又想跟嫂子那个了，只是不好意思首先开口，但看见嫂子总那么煎熬着，翻来覆去的，才勾起了话题——果然是那么回事儿，正好自己也想呢！<br /><br />　　“可是我的脚踝疼得厉害，也站不起来呀……”<br /><br />　　“那嫂子就侧卧着把后边给我，我从后边来吧……”<br /><br />　　“这样最好了，谁都不累……”<br /><br />　　于是，周香兰就褪下裤子，露出了应该露出的部位，就侧过身子，让孙二皮从后边紧紧地抱住她，然后，隔山取火，就从身后弄了进去——孙二皮很是喜欢这个姿势，一个是嫂子的臀部很是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丰满',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丰满</span>，自己撞击的时候，很有弹热，就像蹦床一样，撞下去，马上就会自动弹出来，而如果自己累了，一动不动了，嫂子自己前后摆动臀部的时候，照样可以大幅度地撸扯自己的棒槌，也是十分的受用。<br /><br />　　周香兰是被马戌狗的狼鞭粉给闹得煎熬已久，分泌丰沛，内里湿滑，孙二皮摆正了姿势，没费劲儿就突入其中——一是本来孙二皮的物件就天生硕大，二是那个姿势天生就令内里十分的紧窄，令<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">插</span>拔摩擦系数大大增强，感自然也就成倍增加！<br /><br />　　孙二皮确实是累了，就以逸待劳，只用两手紧紧地揽住嫂子丰满的前<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">胸</span>，呆在那里不动，而任由嫂子在前边，尽情地前后摆动她的腰肢，让链接在内里的那根物件，成了一个纽带，源源不断地将感两边传递，令两个人都好生受用。<br /><br />　　一旦有阳物坚挺硕大地突入，周香兰内里的瘙痒立马转换成了畅爽的快慰，那些难耐的煎熬，也马上变成了释然的感，加上是自己可控的力度和速度，就更令她饱足欢实，尽情摆动……<br /><br />　　孙二皮也体味到了久违的人间欢洽，不知道为什么，嫂子的内里此刻特别的紧致润畅，既没有任何出入的障碍，又能感到紧紧的盈握套动——出则露头，入则到底，每次都能感受到抵住花心时，那种触底反弹的超级感——直到孙二皮再也热受不住嫂子那极度畅爽的撸扯套动，山雨欲来，即将喷射的时候，才气喘吁吁地在周香兰的耳际，热切地说了一句：“嫂子，我就射了……”<br /><br />　　“射吧射吧，嫂子不停，让你直接再来……”<br /><br />　　周香兰居然没够，还想继续！<br /><br />　　“我来了……”<br /><br />　　一股滔天巨浪，席卷而来，排山倒海，惊涛拍岸……<br /><br />　　一定是二人完全彻底地投入其中，被那空前的快慰给吞没了，以至于，有个陌生的男人站在了草垛附近，表情奇异地盯看着他们，他们都因过度好受闭上了眼睛而根本就没有发现……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5437008.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5437008.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.56 M】高中美少女篮球员的轮奸盛宴（最新版）作者：00</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称【高中<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span></span>篮球员的轮奸盛宴】【更新“同人”至未来篇6】<br />【资源大小】1.56 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　双手粗暴地将思静的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>部捏成各种形状，一条条红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>的痕迹印在肌肤上面，下身卖力地抽送。<br />　　“啪啪啪－－啪啪啪－－”思静咬着牙强忍住不哭出声音，下身不断与对方亲密接触发出的声响让她羞耻至极，第一次竟然献给这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>男人不禁让她悲从中来。初经人事的下体流着鲜血，她能感觉到对方恶心的生殖器在下体里面来回摩擦，每一次抽动都带给她剧烈的疼痛。<br />　　思静旁边，高大的男人正俯身埋首在芷兰的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">巨乳</span>上，贪婪地吸着一边乳头，“簌簌簌、啵啵啵”的声音不断传出。另一只手捏住芷兰另一边乳头，柔软的乳头都被手指捏扁，下身“啪啪啪”的抽送着。<br />　　刚刚被颜射过的芷兰脸上混着精液和泪水，个性保守的她觉得自己此时就像个乳牛或奶妈，发育良好的巨乳竟让别人津津有味的吃着。下体的疼痛提醒她已经不是处女，此时正在被人玷污。<br />　　痘痘男的舌头从莫菲嘴里牵出一条口水：“簌簌……眼镜妹……上面的小嘴也好好吃……下面的小嘴也吸得好紧啊……”<br />　　片刻又俯下头继续亲吻莫菲，舌头伸进莫菲的嘴里胡<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱</span>搅动。温暖窄紧的白虎小穴彷佛是会吸人的肉壶，小穴随着肉棒的抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>而微微外翻。<br />　　“啵啵啵……簌簌簌……”<br />　　痘痘男将莫菲吻得声声作响，而下身也“啪啪啪啪”的剧烈抽送着。<br />　　“呕……餔……噢……呜呜呜呜呜……”<br />　　被吻住的莫菲口齿不清的说着，平时冷静的她此时如孩童般哭泣，她嘴里的每一寸都逃不过对方的舌头，腥臭的口水只能被迫咽下。正在流血的白虎小穴因为先前被痘痘男舔了很久，所以此时疼痛感反而是所有人里面最轻的。<br /><br /><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435834.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435834.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.95 M】《新编三宝局长》（1-10部完）【作者：清风】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《新编三宝局长》（1-10部完）【作者：清风】<br />【资源大小】3.95 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　秦守仁是南国A市的警察局长。他从部队转业至今，一路官运亨通，在这个位子上已经坐了六七年，才四十三 岁，年富力强，在本市他已是风云人物，关系纵横，手眼通天，是跺一脚八方乱颤的人物，就连该市市委班子所有人等都要看他脸色行事，简直一个地方土霸王。但是在<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span></span>百姓口中他的口碑却不太好，不但不好，简直坏透了，人们背后叫他的名字秦守仁——禽兽人。他的外号三宝局长更是如雷贯耳，众人皆知。三宝，就是伟哥、避孕套和塑料布，是他天天随身携带的东西……<br /><br />---------------------------<br /><br />艺术学院女教师 第四章 在家中被强 奸<br /><br />　　可孙晴晴还没说完，秦守仁突然冲过来，吼道：「装什么贞女，你身上哪个部位我没看过！我就是要强 奸你！！」一下子秦的样子变得十分狰狞急色，两手伸到<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>的腋下，将几乎全裸的孙晴晴抱起来，朝摄影棚外抱去。<br /><br /><br />　　「不要啊！」孙晴晴忙用腿夹住男人的粗腰，一双小手锤打男人的肩膀用力挣扎着，但毫无用处。<br /><br /><br />　　秦守仁在走动时趁机用大鸡巴顶着只有一条小T字裤遮挡的美女私处，顶得孙晴晴一阵阵酥软难耐。虽然孙晴晴身高有1米72，可职业上的原因，孙晴晴一直小心翼翼地保持着自己的形体，使自己显得高挑纤瘦，因此孙晴晴力量并不很大。而身高刚1米68左右的秦守仁则一身横肉，他一用力，孙晴晴根本不是他的对手。最后，孙晴晴只能像一只无可奈何的羔羊，任由粗壮的秦守仁将自己抱在怀中。<br /><br /><br />　　「不要，求求你。」美女只能抱住男人的脖子，一对白嫩丰乳在男人眼前上下跳动着，诱人极了。<br /><br /><br />秦守仁一口就吻到了梦寐以求的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">极品</span></span>乳头，象吃奶一样用力吮吸着，孙晴晴被吸得全身酥麻无比，乳头勃起肿胀，硬得象小石头一样。<br /><br /><br />　　「呃……啊……够了快停……」双腿不由自主地紧紧緾绕着男人的腰，仰起头长发捶向地面，樱桃小嘴鲤鱼一样张开着喘着香气，白嫩的肌肤上也渗出香汗，下身淫水已经把小T字裤完全润湿了。<br /><br /><br />　　吸了好一阵，秦守仁才将只穿了一条小T字裤的几乎一丝不挂的极品美女放倒在客厅的沙发上。客厅的沙发又宽大又柔软，真是一个强暴美女的好地方。<br /><br /><br />　　孙晴晴被秦狰狞的面孔吓坏了，哭喴着求饶：「不要啊……。你，你要干什么，你这是犯法的」，连喊「救命，不要！」。<br /><br /><br />　　秦守仁立刻堵住孙晴晴的嘴，孙晴晴在秦的身下拼命挣扎，秦守仁低头开始亲吻孙晴晴的脸颊，吻孙晴晴的樱唇，孙晴晴死命摇头逃避着，秦守仁一急之下给了她一耳光，怒道，「犯法，我就是A市的法律，你去告我啊！你老实点，把舌头伸出来，快。」<br /><br /><br />　　孙晴晴知道秦守仁权力很大，知道自己已经羊入虎口，在秦的淫威之下，孙晴晴只得眼含泪水，乖乖的伸出舌头，让秦守仁舒服的含在口里，有声的舔吮，而这一切的屈辱孙晴晴只能默默的咽下去。<br /><br /><br />　　由于有的是时间，秦守仁决定慢慢的享用眼前美丽的孙晴晴。首先令秦守仁兴奋起来的是孙晴晴的一对白皙可<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span></span>小脚丫，圆润迷人的脚踝，娇嫩的好似柔弱无骨，十枚精致的趾尖像一串娇贵的玉石闪着诱人的光点。看得秦呼吸困难，费力的咽着口水。猛地把脸贴在孙晴晴光洁的脚面上，滚烫的唇就紧紧地吻在了孙晴晴的裸足上。<br /><br /><br />秦守仁紧紧捧住美女老师的脚，开始舔舐。美女的脚保养得很好，个个无瑕，男人一根根含在嘴里讨好地吮吸。孙晴晴的俏脸扭曲了，眼睛也开始朦胧。<br /><br /><br />　　秦守仁撕掉孙老师的透明T字内裤，孙晴晴上次是因拍照才全裸身体，这次却是将被强 奸而全祼。羞耻感使她的白嫩娇体都呈现出粉红色。<br /><br /><br />秦守仁把湿透的内裤抓在手中，狂笑道，「真是个尤物淫娃，真是好多淫水，看你的内裤湿透了，哈哈哈。」<br /><br /><br />　　孙老师羞得脸象一张经布，双腿夹紧，双手紧紧抓住沙发上的垫子，轻呼道，「你胡说，我不是那样的人。你……你走啊！不要过来！！」<br /><br /><br />　　秦守仁有些气恼的是孙晴晴把两条嫩生生，白腻修长的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span></span>紧紧的夹着，都已经看过舔过了，现在却让他看不到神秘的花园，只能从那浑圆且充满弹性的肉臀和暴一团黑乎乎的阴毛来遐想连连了。那对颤巍巍的，温润丰挺的雪白乳球却没有任何遮拦地裸露在眼前，被自己吸得红红的乳头耸立，无助地颤抖着，汗水覆盖整个乳房，闪烁着诱人的光亮，随着呼<br /><br /><br />　　吸起伏，等待着残酷的蹂躏。<br /><br /><br />　　「真是个美人啊！」看到这美艳的场景，秦守仁的脑子腾地热起来，有些发呆。刚才跪在地上摸揉乳房的时候感觉手感很好，没想到眼睛看的感觉更好。<br /><br /><br />秦守仁艰难地吞咽了一口唾沫，伸出手抓住了那一对如同熟透了的蜜桃一样的乳房揉搓，一边低下头去，含住了如同处女的右乳粉红色小乳头用舌尖轻轻地舔着，一边右手食指、拇指捏住孙晴晴左乳头轻轻搓着，一股股电流一样的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span></span>直冲孙晴晴全身，孙晴晴忍不住浑身微微颤栗，乳头列加硬了。<br /><br /><br />　　可怜的孙晴晴只觉得胸口好象有两团火焰在燃烧着，烤得孙晴晴口干舌燥，雪白的身体暴露，被男人玩弄强暴，这样的事孙晴晴以前连想都没想过，没料到今天却真正地发生在自己身上了啊呀，「不，不，求求你！」孙晴晴仍作着无力的挣扎和哀求，秦守仁的头再次下移，一边吻一边移动，直到到达孙晴晴的腿根。他吻了几下孙晴晴的大腿后，秦守仁将嘴巴移到了孙晴晴的肚脐，又慢慢移到阴毛处，发现肉缝阴唇已经有些张开，跪在孙晴晴大腿间，迫不及待的将孙晴晴的屁股抱起来，把嫩藕似的两腿放在肩头，那迷人的屄屄正好对着自己的嘴，毫发毕显的暴露出来。<br /><br /><br />　　他开始再次用舌头去舔吸孙晴晴阴唇边缘，用舌头舔吸孙晴晴阴唇的秦守仁，不断地移动双手去抚摸孙晴晴的小腹。万般后悔不该一次次纵容秦守仁的孙晴晴哭起来，可是很快从小屄里流出了一股股粘液。<br /><br /><br />秦放眼望去，真是毫发毕显，两片鲜鲍似肥肥嫩嫩的嫩肉，早已湿透了，中间紫红柔嫩的小阴唇微微的翻开着，几滴透明的淫珠挂在上面，娇艳欲滴。两<br /><br /><br />　　侧的耻毛，濡湿黑亮，整齐的贴在雪肤上。<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span></span>的阴阜幽香里散发出一股臊热的气息，似乎正急切地期待被男人强暴，这让秦守仁更加的亢奋了。<br /><br /><br />　　孙晴晴用微弱的声音恳求着。<br /><br /><br />「求……求你，不要……饶了我吧，不要……」<br /><br /><br />　　这次秦守仁的吸吮更加用力，这让孙晴晴感到一阵阵比上次舔屄还要强烈的酥麻感觉自下体传来，让孙晴晴的头脑又重回混乱，耻辱的感觉渐渐的淡漠，油然而生的竟是几分堕落的渴求。<br /><br /><br />　　过了会，秦守仁把孙晴晴的腿放下，把住大鸡巴强行让美女右手握住自己粗壮坚硬的鸡巴，孙晴晴握着鸡巴的右手感觉根本无法完全扣住大鸡巴，好粗啊！足有自己男人的数倍！孙晴晴的芳心怦怦乱跳，右手不自觉的增加抚摸的力量。此时受过良好性教育的孙老师想道「这样下去我就要被他强 奸了，要快一点想办法让这个老色狼射精，他年龄不少了，应该坚持不了多长时间，这样我才能保清白之身。」<br /><br /><br />　　孙老师正想着，只听秦守仁淫笑道「孙晴晴，是时候了，该让我好好享受一下了。」<br /><br /><br />　　「不要，饶了我吧，除了性……性交我什么都可以答应你，我可是有夫之妇啊。」孙晴晴急道。<br /><br /><br />　　「你就不要坚持了，快让我好好打一炮，我快撇不住了。」<br /><br /><br />　　「不行……秦局长……现在还早呢，我们有的是时间玩，人家……人家想用嘴给你弄，保证你舒服。」开放的孙晴晴想到这样才有可能让秦守仁放弃强 奸自己。但她说这话时觉得自己在吐血，自己的丈夫也从没有和自己<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span></span>过啊！<br /><br /><br />　　「是口交吗？」<br /><br /><br />　　「嗯……好局长……让……让人家给你弄嘛……你，你的鸡巴好大哦，人家好想，好想好好亲亲它，你刚才不也亲了人家那里吗。<br /><br /><br />这可是人家第一次口交喃。」孙晴晴假装殷勤地用手来回套动大鸡巴，还给秦守仁抛了一个恳求的媚眼。<br /><br /><br />　　秦守仁淫笑着把孙晴晴的头压到耸立的鸡巴：「含在嘴里吧，我的美人。」<br /><br /><br />　　孙晴晴认为只有这个方法可以避免肉体的结合，把脸靠近耸立的巨大鸡巴。与丈夫不同的雄性味道，几乎使孙晴晴昏迷。全身一丝不挂的美女艺术操老师面对同样一丝不挂的老色狼，就这样跪着对着男人耸立的大鸡巴喷出火热的呼吸。<br /><br /><br />　　「啊……太……好了……」秦守仁淫笑道。<br /><br /><br />　　在摄影灯明亮的灯光下看浮出静脉的大鸡巴，这还是第一次。像奴隶一样跪在脚下奉献口交也是第一次。孙晴晴拿起正好放在沙发上的一包湿纸巾缓缓地将秦守仁包附大鸡巴的包皮翻到最后，并小心翼翼地擦拭清洁，并不时用媚眼瞧一下秦守仁，似在示意她将努力口交。<br /><br /><br />　　湿纸巾清凉的感触阵阵传来，令男人的家伙越涨越大。当孙晴晴将大鸡巴简单擦拭后就静静地一丝不挂地跪在秦守仁的眼下，脸庞高度刚好就正对着男人的鸡巴。孙晴晴闭上眼睛，左手悄悄握住大鸡巴的根部以让它不会乱动，右手握住大龟头与大鸡巴根部之间的部位开始套动，套动时不时还亲吻一下大龟头。套动大鸡巴近百下后，孙晴晴放开右手只用左手握住大鸡巴的根部，用自己的嘴唇压住鸡巴的侧面，然后移动香唇在鸡巴各处格外细仔地亲吻。<br /><br /><br />　　「快一点给我舔吧。」秦守仁迫不及待的说。<br /><br /><br />　　孙晴晴睁开眼用手拨开散落在脸上的长发，在大鸡巴的顶端轻吻。孙晴晴露出湿润的舌尖在大龟头的马口上摩擦。孙晴晴的舌尖向龟冠和大鸡巴舔过去。吸了一会，孙晴晴干脆脱下秦守仁的内裤，用右手轻扶男人的睾丸，孙晴晴的理性逐渐消失。现在她已经全身心地投入到这场口交中，她认为只有像荡妇一样做能让他射精。啊……呃」美女发出使秦守仁的胯下溶化的火热呼吸。虽然是第一次，但孙晴晴学毛片里AV女郞的动作温柔耐心地套弄着红黑发亮的大鸡巴，做得非常专业，这也许就是美女的天生悟性吧。<br /><br /><br />　　天！孙晴晴把身子弯得更低了，斜了个头开始用舌头舔弄秦守仁的阴囊，左手仍握着大鸡巴根部，右手却在轻扶男人的屁股，以全面刺激秦守仁的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span></span>带。<br /><br /><br />这样高贵的美女艺术操老师为了不失身连这种事都做出来了！舔弄一阵又是一个吮吸的声音，哇！男人的大半个囊袋都被吸到孙晴晴的嘴内了，秦守仁的囊袋不小，看来孙晴晴是将嘴巴张到最大，整个脸颊都因张嘴而变形了。但整个过程孙晴晴一直用假装殷勤的双眼直视秦守仁的目光，眼光如同小孩渴望父母肯定眼神般闪动。<br /><br /><br />　　秦守仁对她发出一个微笑，她的眼角闪动出兴奋的神采变成一弯秋月。接着阴囊传来一阵压迫感，她开始用舌头及嘴搅弄，力道拿捏得刚好，让秦守仁有点难过但又爽快无比，搅动一阵后孙晴晴轻轻地将嘴拉离阴囊，就像吃麻薯般拉了出来。哈！口水正连接阴囊和孙晴晴的嘴唇，渐渐因重力而断裂。没看过这么夸张的画面！孙晴晴胸口娇喘了一阵后，在大鸡巴上涂满唾液。<br /><br /><br />　　「快含入嘴里！含进去吧。」少妇的美妙口交使秦守仁全身无力。不知何时，领导权已经掌握在孙晴晴的手中。<br /><br /><br />　　「好吧……我会好好的吸吮，只求你饶了我。」孙晴晴露出妖媚的眼光看了一下秦守仁，左手仍握着大鸡巴根部，右手再次握住大龟头与大鸡巴根部之间的部位开始套动，张开嘴，红唇含在大龟头上，慢慢地吞了进去。大龟头很大，撑满了孙晴晴的整个小嘴。充满性欲的丑陋鸡巴塞进少妇的嘴里，……孙晴晴紧缩嘴唇，吸吮秦守仁的鸡巴。<br /><br /><br />　　「晤……好极了……孙老师。」舌尖磨擦到大龟头的肉沟，秦守仁忍不住发出哼声。<br /><br /><br />　　孙晴晴膝盖着地跪在地毯上，上身直挺与腰、臀、膝成一直线，姿态煞是好看！用嘴含住秦守仁的大龟头套弄了一会后，右手松开一边轻捏男人的阴囊，一边假装淫荡地用那双诱人的眼睛与秦守仁的眼神接触，张开双唇将嘴套入男人的鸡巴，秦守仁两手抓扶着对方头部，接着大鸡巴开始在樱唇间穿梭，大龟头碰到喉咙孙晴晴刻意将涂有口红的嘴唇向前突起，就像小孩子接吻般的动作，只是中间加了一条肉肠，模样令人喷火。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5315758&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5315758&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17823394" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17823394"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17823394_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17823393" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17823393"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17823393_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5315758.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5315758.html</guid>
	<pubDate>2015-11-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.48 M】春风又绿江南岸（H全本）【作者：风吻大地】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】春风又绿江南岸（H全本）【作者：风吻大地】<br />【资源大小】1.48 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />       轻松的家庭剧，主角将自己家的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span></span>，亲戚家的女人一锅端，大团圆结局<br /><br />【内容节选】<br /><br />       突然看到王平的身影，刘莹的精神就增加了几分，病情也好了几分。王平的到来，可说是她的救病良方。突见心上人，她刚才已顾不得妈妈和<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span></span>姐在旁边，就一下投到了王平的怀<br />胞，当然她没有注意到自己是一丝不挂的。<br /><br />　　刘莹在王平的怀里窝了几分钟后，才发现自己是赤身裸体地被王平拥着。此时，一阵红晕泛上了她的双脸，再加上两分的病态，真的是胜过病美人林黛玉。<br /><br />　　看到刘莹那情意绵绵、含情脉脉的样子，顿时使王平的玉棒立了起来。加上刘莹的顺势一带，王平就随着刘莹双双倒在了床上。此时的他正好压在了刘莹赤裸的身上，左手还刚好<br />覆盖着刘莹的右乳房，那硬硬的乳尖恰好对着他的手心。<br /><br />　　王平再也控制不住了，再也不像以前那样对这大美人不冷不热的、漠不关心的、<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>理不理的了，他开始不规矩起来，开始在刘莹的身上摸索着、寻探着。<br /><br />　　刘莹正希望着王平对她这样轻薄，对她这样无礼，对她这样抚摸，这是她早就梦寐以求的时刻，这一时刻她不知一个人在暗地里想了无数回，有时还用自己的小手充当王平那有力<br />的手，有时把紧紧抱着自己的妈妈幻想成是王平在抱着自己。<br /><br />　　刘莹把火热的双唇向王平的嘴唇靠过来。王平也热烈地回应着刘莹，他把自己的软舌向刘莹的口腔里伸了进去，并与<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span></span>的香舌缠在了一起……<br /><br />　　两个少男少女吻了一阵之后，王平又脱下了自己身上的衣服，和刘莹一起钻进了被窝里。王平的双手仍在刘莹的身上不停地到处抚摸着，最后到达了少女的最敏感的也是少女最珍<br />贵的最吸引男人的部位。<br /><br />　　“噫，怎么这女人也没长毛呀？”<br /><br />　　王平暗想。于是边摸边问刘莹：“莹莹，你这地方怎么没有毛呀，是不是还没有长出来呀？”<br /><br />　　“什么没长呀，我都快十七了。不是没长，而是我根本就没有。平，你不喜欢吗？”<br /><br />　　“喜欢，喜欢，喜欢得很，你不知道，我是天生爱白虎的男人。”<br /><br />　　一说到白虎，王平又想起大妈杨艳说的话：“因为，你妈妈她是白虎家族的成员，也就是不长毛的家族，而你和你<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">妹妹</span></span>又是从你妈妈的小咪里生出来的，所以你们就不会长出毛来了<br />。”<br /><br />　　于是又忍不住向刘莹问道：“那你妈妈和你姐姐肯定也是白虎了。”<br /><br />　　这话一说出口，王平就有点后悔了。他想，他怎么能问出这样的话来呢。<br /><br />　　王平没有想到，刘莹没有责怪他，反而对他说：“是呀，我妈和我姐和我一样，这里都没有长毛。小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span></span>鬼，你是怎么知道的？是不是你的眼睛有穿透衣服的功能呀？”<br /><br />　　“哈哈，我怎么会有你说的这么神呀，我只不过是猜猜罢了。”<br /><br />　　说完王平把自己的阳物对准刘莹的玉洞口，下身轻轻一用劲，肉棒顺利地进去了四分之一，这时他感觉到龟头遇到一点阻碍，他知道，这就要给身下的女人破瓜了。王平想，得再<br />给她作一点准备工作。要不，她会受不了我这如此粗大的肉棒的。于是，又向刘莹的小嘴吻了进去，同时自己的双手在刘莹的各个兴奋点处不停地撒野着。<br /><br />　　当他看到刘莹的脸部、<span style="color:#fa891b ">胸</span>部、眼部、嘴部都表现出女人快达到<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span></span>时应该达到的情形时，才突然加力，屁股很很一送，一条比一般成人还长还大的阳棒完全地没入刘莹的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span></span>穴之中<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5290367&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5290367&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17758731" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17758731"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17758731_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17758730" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17758730"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17758730_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5290367.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5290367.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.35 M】爱打牌的老婆(未删节全本）【作者：未知】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>打牌的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>婆(未删节全本）【作者：未知】<br />【资源大小】1.35 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">回复</span></span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />　　悄无声息的将活动板打开一条缝儿，一看过去，让我不禁后悔莫及！只见小慧和衣侧身躺在我们家的大床上，似乎已经睡着了，从我的角度看过去，刚好可以从敞开的牛仔短裙中看到她那肥肥的屁股和滚圆的大腿，里面穿的竟然是一条红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>的Ｔ字内裤！护着阴部的那块薄薄的丝质材料隐约的让我看到两片光秃秃的阴唇！ <br /><br />　　还没来得及掏出自己已经硬起来的鸡巴，就看到旁边阿强正死盯着电脑屏幕，粗壮的手抓着自己乌黑粗大鸡巴套弄着！怎么回事？ <br /><br />　　原来他打开了我忘记从桌面挪走的图！此时，他在看的正是张琳撅着屁股被小慧用假阳具插入的图片！我心里一阵捶胸顿首啊！张琳就这样被暗中意淫她的阿强看到了骚屄！而旁边睡着的小慧估计更没想到自己的淫照，肥屄，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">大奶</span></span>在这一刻自己的身边被一览无遗。 <br /><br />　　阿强一边翻看着那１０几张淫照，一边偷偷的回过头看看旁边的睡美人小慧，似乎他的大鸡巴正操在她流满淫水的肥嫩阴道里。手不停的快速套弄着鸡巴，嘴里还轻声的念叨着：「干你的骚屄，张琳，操你的肥屄，小慧。两个骚货，操，操，操，操两个骚屄……」 <br /><br />　　殊不知就隔着一层木板的我也经不住被<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span></span>的开始套弄比阿强少小一点的鸡巴，两个男人就这样近距离的看着小慧的身体和淫照打着手枪，而阿强更爽的是可以看到梦寐以求的张琳的骚屄！估计是没想到我娇嫩老婆的屄长的有这么淫荡吧，阿强嘴里多数都是在猛干着张琳：「骚货张琳，真他妈的是个骚屄啊，屄比小慧还骚啊，干死你……操你的阴道……这么嫩的骚货……」我实在是隐忍不住了，悄悄的打开房门，来到厨房，老婆刚把菜切好，准备下锅。被我的突然出现且露着硬挺的鸡巴吓了一跳。 <br /><br />　　「宝贝，你过来。」我一边比划着噤声的手势，一边拉着张琳偷偷的返回客房。 <br /><br />　　张琳虽然一脸的疑惑可是还是乖巧的跟着我走进房间，当我抱着她引导着她看向衣柜里的缝儿时，张琳猛的抓住我的手，紧紧的咬住下嘴唇，显然差点惊叫出声！ <br /><br />　　我迅速的把游戏的声音加的很大，然后贴着老婆的耳朵悄悄道：「宝贝儿，没想到他看到你们的屄了……」我的鸡巴顶在张琳薄薄的短裤上。而此时，小慧已经换了一个姿势，平躺着支起着一条腿，这无意的变化，让正在对面的我和张琳清晰地从她的短裙中看到那白皙的大腿，和包裹在Ｔ字裤中的屄，而且因为姿势的变化，使得那窄窄的丝质布条已经嵌入到她两片肥肥的屄肉里面，甚至因为摩擦已经从夹着布条的小阴唇中渗出了淫水！ <br /><br />　　阿强可没这么好的角度，仍旧在奋力套弄着鸡巴，而这边的张琳看着阿强青筋暴露的粗大鸡巴已经呆住了，脸都红到了耳朵根儿，看来男人女人的关注点真的不一样啊。 <br /><br />　　不再犹豫，我从后面解开张琳的腰带，虽然她有点犹豫，但又不好发出声音，顺从的被我脱下了短裤，我伸手一摸果不其然，她的骚屄早已经湿透了，棉质的小内裤中间滑腻又透明。 <br /><br />　　张琳象征性的推了我两下，眼睛还躲躲闪闪的看着对面阿强的鸡巴，而我则看着眼前活生生香艳的小慧对我裸露着自己已经沾了淫水的阴唇，没有一根阴毛的大阴唇让我感觉比图片上的清晰多了！ <br /><br />　　按下张琳的身子，让她双手撑在床边，我拉下了她的内裤，一丝透明的淫水连着内裤拉出了长长丝线，一直到我褪到膝盖才断掉。 <br /><br />　　不用瞄准，双手扶上老婆撅起的翘臀，鸡巴缓慢而又坚定地插入了张琳的骚屄，我们同时感觉到了肉与肉之间的滑腻和顺畅。我开始慢慢的抽插老婆的阴道，而且盯着旁边阿强的动作和小慧的肥屄，似乎我们在搞着４Ｐ一样刺激。 <br /><br />　　老婆似乎也感觉很兴奋，小屄夹的紧紧的，比平常还要多的淫水已经顺着大腿和我的鸡巴流到了地板上。我的鸡巴硬的发痛，看着小慧躺在我们的床上露着肥美的阴部，好像我已经顶开那两片屄肉，插进了她饥渴的屄洞。 <br /><br />　　我伏下身，一手握住张琳垂下的奶子，鸡巴在后面耸动着，手中忘情的揉捏着她已经坚挺的乳头。 <br /><br />　　被操弄着发痒的骚屄，张琳紧咬着下唇，眼睛一会看看阿强的粗大鸡巴，一会看看小慧被Ｔ字裤勒着的闪着淫水光泽的肥屄，鼻息「呼——呼——」的喷着。 <br /><br />　　伴随着游戏的声音，我不再压抑，让张琳抬起头，搓揉着她的奶子说：「小慧的屄真的好肥啊……啧啧……看看她的屄肉，鸡巴捅进去肯定很爽！」张琳摇晃着脑袋，听着老公粗俗的秽语，小屄情不自禁的夹紧向后挺动着。 <br /><br />　　「看看阿强你的鸡巴大吧……上次还想让他操你的……现在屄都被他看的这么仔细……」 <br /><br />　　「唔~ 」张琳轻声的闷哼着，「操我……」终于发出了低声的哀求。 <br /><br />　　「像上次那样让阿强操你，你该怎么叫啊？」这次是个千载难逢的机会啊，让老婆看着阿强的鸡巴幻想，而且是对着自己的骚屄。 <br /><br />　　「强哥，我要你的大鸡巴……」张琳的声音稍稍有些偏大了，不过刚好游戏的声音到了一次小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span></span>盖了过去。 <br /><br />　　「干你的骚屄啊，张琳，强哥的鸡巴顶死你这个骚货……」「喔~ 干死我吧，干完干小慧的肥屄……」张琳低声的兴奋着。 <br /><br />　　而这时，我看到阿强挺着鸡巴，竟然打开网页把所有的图都透过ＱＱ发给了自己！天啊，那以后他不是偷偷打牌的时候都会想着我老婆和小慧胯下<span style="color:#fa891b ">真实</span>的屄样？他继续并加快了手上套弄的力度，甚至站了起来转过身，直接对着床上的小慧打起了手枪！ <br /><br />　　刺激啊，我的鸡巴不禁涨大了，张琳也看到了这样的一幕，自然意识到自己的屄和骚样自此被阿强收藏了！小屄中不禁流出一大股淫水，让我的鸡巴感觉从她的屄口一直到屄心都无比的顺滑！ <br /><br />　　对面阿强正对着熟睡的小慧尽情的裸露着黑红发亮的龟头，低声的吼叫从他的喉咙中传出，小慧丝毫没有察觉在自己的上方有着一根她渴望的粗大阴茎，只是无意识的暴露着自己的美穴在我的面前。 <br /><br />　　如此<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>的场面，当然让隔壁真枪实弹操弄的我和张琳无比兴奋，我不敢弄出太大的声音，只是飞快的在张琳的屄洞里就着浓浓的淫水抽插着，特别是用圆滚滚的龟头不断摩擦着她的阴唇。 <br /><br />　　张琳「唔唔」的闷哼着，看着板缝儿里那一幕淫秽的场景，一个是满脑子想干她的牌友，一个是与她激情互操的女同，她的屄蠕动着蠕动着，恨不得把我插在其中的鸡巴吞食进去。 <br /><br />　　「哦哦，小慧的肥屄，夹得老子的鸡巴头真爽，操你的烂屄……」「嗯嗯……强哥操我……我也要……」 <br /><br />　　「操你个骚婊子，张琳，射你的屄心……」 <br /><br />　　「射吧……用你的龟头捅我的屄心……我要你射死我……强哥……」浑身酥麻的感觉传染到了我和张琳的身上，我们各自盯着隔壁自己的目标，此时阿强似乎也到了，之间他赶忙转回身，对着电脑屏幕上张琳和小慧骚屄的特写，浑身哆嗦着喷了出来！ <br /><br />　　「哦，射死你，张琳……」我也毫不客气的在老婆的屄心里射出了浓浓滚烫的精<span style="color:#fa891b ">液</span>。 <br /><br />　　张琳感受着屄里面的满涨与搏动，看着阿强对着自己被放大的骚屄图射出的那一大堆白白的精液，屄心里连续抖动了起来，在我的龟头上布上了一层淫荡。 <br /><br />　　同时，张琳再也憋不住自己的嗓子，而超级酸爽的滋味让这骚妮子情不自禁的「啊~ 啊~ 」的用颤抖音发了出来，虽然声音的突然爆发，但似乎还不至于让那边正爽着的阿强听到动静。 <br /><br />　　我享受着鸡巴在老婆屄里面慢慢从坚挺到变软的过程，马眼中还不时的渗透出一些溪水，留在她的体内。 <br /><br />　　等恢复了大概两分钟，张琳赶忙提上了裤子，顾不得从阴道中流出的粘稠混合液，开门跑进了洗手间。此时开门的声音才让阿强回过神来，我早已将柜板合上了。 <br /><br />　　阿强打开主卧的门，一副郁闷表情的说：「刘哥，小弟不行啊，打不过你，甘拜下风。」 <br /><br />　　我心想，这小子不是不行，是很行啊。阿强回过身，叫道：「小慧<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span></span>，起来了，太阳晒屁股啦！」 <br /><br />　　靠，不仅是晒到屁股，连屄都晒到了吧，呵呵。叫了半天，小慧才一脸迷糊的起身。 <br /><br />　　当他们来到客厅，发现菜都还没炒，而张琳披散着头发一脸潮红的从洗手间走出来时，无不纳闷地说：「晕，你们小两口干吗啦？这么消极怠工啊，饿死啦！」「没干吗呀，你们休息就不兴我也休息一下啊，马上就好。」张琳带着眼角的妩媚一扭屁股走进了厨房，而我无意间发现小慧和阿强都看到张琳的大腿内侧一缕缕白色的残留物。 <br /><br />　　当他们用暧昧的眼光看我时，我只好以一副大家自己猜的表情说：「我可没做什么……」迎来的自然是两张你了我了的贼笑。吃饭时，小慧和阿强有意无意的在挑逗着张琳，言语间围绕着刚才的一个小时发生了什么，小慧更是毫无忌惮的坐在张琳的身边，亲热的一边夹菜，一边在桌下摸弄着她的大腿。让我恨不得把她就地正法。 <br /><br />　　酒足饭饱后，他们走了…… <br /><br />　　说实话自己一不小心又不顾一切的将老婆的私密曝露在一个只能算是普通朋友的牌友面前，让我在瞬间的激情过后感到无比的忐忑与后悔，如果阿强真的以老婆的艳照为威胁把老婆给玷污了怎么办？如果阿强刻意的将那些无比淫荡的图片给公开了怎么办？如果阿强威胁我们这个家庭以得到金钱或者其他不可接受的条件怎么办？ <br /><br />　　单纯的老婆丝毫没有因为自己美丽的骚屄暴露给牌友而感到担心，还是每日都准时的去麻将馆ｈａｐｐｙ，而只有她的老公我每日度日如年，生怕有一天她回来告诉我阿强把她给操了，或者在什么网站上看到老婆与小慧的激情同志秀。 <br /><br />　　不过我得到了什么呢？最近老婆在<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span></span>的时候更加的水灵了，只要一提到那天阿强在她面前对着照片和小慧的睡姿手淫甚至射精的情景，老婆的小屄里面就会涌出比以前幻想时更加多的滑腻淫水，让我在近几次的抽插中获得了无与伦比的感受，遭殃的只有我们家的床单和沙发罩，呵呵。 <br /><br />　　最终，在过了一个多礼拜以后，我忍耐不住主动问起张琳，希望能从她的回答中探听到她和小慧，特别是阿强那家伙的接触状况。 <br /><br />　　今天老婆心情不错，不仅打麻将赢了钱，还接到老家的电话说她<span style="color:#fa891b ">妹妹</span>暑假要来我们这里玩，高兴的不得了，毕竟像我们这种在外面打工的，一年也最多回一次家，小姨子刚刚高中毕业在等待高考成绩，俩人从小感情好的很，虽然年龄相差６岁，但毕竟家里就姐妹俩。 <br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5270393&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5270393&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17697280" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17697280"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17697280_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17697279" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17697279"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17697279_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5270393.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5270393.html</guid>
	<pubDate>2015-10-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【CHM/69.27MB】草榴自拍达盖尔杂志总2期 2015年9月刊【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <a href="http://imgstudio.org/img-562b79fc64b64.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/24/562b79fc64b2c.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/24/562b79fc64b2c.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-562b7a012463d.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/24/562b7a0124603.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/24/562b7a0124603.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-562b7a042afa5.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/24/562b7a042af6c.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/24/562b7a042af6c.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5266036&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5266036&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17689776" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17689776"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17689776_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+8</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-27</span></td><td>请使用论坛认证的网盘</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5266036.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5266036.html</guid>
	<pubDate>2015-10-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.50 M】[都市]《女博士的风流韵事》 作者：蓝昊</title>
	<author>10201212</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[都市]《女博士的风流韵事》 作者：蓝昊<br />【资源大小】2.50 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　<br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />  《女博士的风流韵事》   <br />   <br />　　代序 这个人和这本书<br /><br /> 　　文/杨少衡<br /><br /> 　　这里有一个<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span></span>叫孟雪，东北人，在南方一座城市生活。孟雪已嫁为人妇，有小儿一名，孟雪在一科技研究机构任职，曾竞争单位里的一个中层职位，虽表现出众，因某种原因未能如愿。孟雪的丈夫叫陈忱，事业有成，钱很多，为妻儿挣有豪宅香车，对<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span></span><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">婆</span></span>忠心耿耿，热<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span></span>有加，心中只怕一件事，就怕老婆红杏出墙，因这位孟雪过于优秀，气质高雅还特别聪明，容易在任何场合脱颖而出。拥有如此夫君，生活何等安逸，绝对后顾无忧，本可优哉游哉做个高贵女人，这位孟雪偏就不干。此人十分好强，在家要当领导，在单位也略有领导欲望，除此之外，她还读博士，做实验，立志在科研领域一展身手。这人读博士搞科研也就罢了，她还有一个古怪爱好就是写小说，她出版、写作的长篇小说就叫《高贵女人》。这样一位<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少妇</span></span>必然把自己身边的环境弄得十分复杂，让自己介于厅长、院长、主任、博导、教授、本土博士、留洋博士、华人博士、洋人博士和众多男女在读博士生间，其中还混有几位形迹可疑的文人，包括记者和作家。有一位教授挺好，是当今不可多得的正人君子；有一位博士性变态，以其手中之术谋才谋<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span></span>，执意要未来的女科学家为“科学勇敢献身”；有一位诗人涉嫌强暴；还有一位颇有心计的女博士生以其了不起而骇人的成果，了结了自己和负心夫君的性命。当然，更多的还有那些为课题、为实验着迷的人们。孟雪这一女子身处其间，不说是羊入狼群，至少也是色彩斑斓。 <br /><br /><br /> 　　孟雪是蓝昊创造的小说人物。现实生活中的蓝昊住在榕城福州。福州以榕城为名，据称得追溯及宋，时有一负责官员在福州任职，经周密考证，认定榕树不错，号召士农工商各界广植此树。福州地处东南，夏日炎热多台风，榕树长寿根深且覆盖宽阔，树阴广布，可能是被慧眼独识之内因。此后榕阴遍及全城，荫及后世，近千年来，福州除有榕名，更有满城榕绿。但是蓝昊并非福州人。这个人的出生地和成长地离福州一城绿叶远得很，在福州人的眼中远得相当离谱：她跟她笔下人物一样是东北人，她的家乡夏日凉爽，冬天严寒，榕树当然是不长的，榕阴也不太需要。这么远的一个人落脚榕城，让人叹为机缘。与孟雪一样，蓝昊是在读博士。她就读硕士和博士的大学坐落于榕阴随处可见福州西郊。这个人除是位在校<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">学生</span></span>，还是位在职人员，供职于福建省的一家科技机构。蓝昊读的和从事的专业介于化学和生物之间，要有许多串英文单词才能完整描述。这个人在做她的博士论文之余，从自己的打印机里输出厚厚的一沓稿纸，这些稿纸当然免不了要有几段英文，可那不是学术著作，却是我们眼前的这部长篇小说《女博士的风流韵事》。这还不是蓝昊的第一本书。此前她另有著作，就叫《高贵女人》，由海峡文艺出版社出版，那本书跟电脑的关系比较复杂，其“出身”和“成份”栏应填为“网络小说”。蓝昊说起该前作时总是发笑，说写那东西挺好玩的。　　蓝昊当然不是孟雪。我把作者同她笔下人物并列描述，是想让读者从中能有几点印象。首先明白这位作者是她描绘的那一行之行内人，写的是她是熟悉的生活，如一句笑谈所形容：其笔下“流淌的都是生活”。行内人写行内事，自然格外真切可感。第二个印象，就是这位作家并非职业写作人士，她已经发表了不少文字，但首先还是她那领域的人员，她的文字与职业写作人相比肯定有所不同，在很多的情况下，两个行当的思维习性和表达方式还有不少反差。以我所知与蓝昊有关的反差确实不小。这个人知道的数学公式比“小说创作套路”一类名堂要多，认识的科学家比文学家要多，读过的外国现代小说比中国当代小说要多。这个人一朝决定要写一本《女博士的风流韵事》，与她相关的所有反差融合起来，便是一种特别，就像她在实验室里把几种药水倒在烧杯里加热，忽然变出了另一种什么。蓝昊的这本书值得一读，因为它的诸多特别。它涉及一个比较特殊、人们了解很少、在众多长篇小说里表现不多的科研领域。这本书里有一些以往躲在杀菌室后边、跟我们隔得很远的人物及他们的生动故事。它不是由某一位半桶水猎奇者用十天半月时间靠一支一次性水笔采访之后涂抹而成的，它出自一位真正的专业人士之手。这位专业人士描绘自己身边的人和事，用北人的性情调侃南人，用科学的态度玩味文学，用丰富的色彩充填网络和<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=手机',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">手机</span></span>短信，用女性的好强挑战男性世界，还试图用自己兴之所至率性而发的文字对我们习以为常的小说章法和某些潜规则进行颠覆。　　　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零下45°c在2015-10-27 06:35重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5265276&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5265276&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17689762" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17689762"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17689762_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-27</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17689761" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17689761"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17689761_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-27</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17689760" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17689760"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17689760_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-27</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5265276.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5265276.html</guid>
	<pubDate>2015-10-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.5MBMB】洛洛(兄妹18禁)（1-100章）【作者：弥雅】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">资源</span>名称】：洛洛(兄妹18禁)（1-100章）【作者：弥雅】<br />【资源大小】：2.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />16 岁的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>洛洛一次偶然间撞到哥哥和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>亲热生活发生了巨大转变原本亲密无间的哥哥们&lt;BR&gt;霎时变得暧昧起来每一次接触 每一次对视 味道都变得好奇怪&lt;BR&gt;而且他们竟然还…… <br /><br />【精彩节选】：<br /><br />卡进缝里(H,限)<br /><br />　　那个小口袖珍得要命，看那样子连自己的小么指都没办法伸进去，无法想象有一天这个小口要吞进自己的巨龙进去──他可是超大号的，希望小公主可以容纳。<br /><br />　　皇甫风咽了一口唾沫，他看著那个小口随著洛洛的颤抖一张一合的，像是倾诉著自己刚刚被粗大的东西摩擦以后有多么难耐。开合的速度越来频繁，越来越快，皇甫风的目光死死的盯著那一处，看著它在极速开合之后忽然紧紧闭上──洛洛的身体开始紧绷起来。<br /><br />　　她稚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>的身体犹如一张洁白无暇的弓那样死死的挺著，小嘴微张，他的心一下子就揪了起来。在窒息般的几秒之后，紧绷的身体忽然软了下来。<br /><br />　　「啊──」洛洛发出了一声叹息般的呻吟，软糯的嗓音拖著长长的线，直把他的心都揪了起来。她的腿本能的想要合拢，可是却没有做到，皇甫风的手还抬著她的一条腿。<br /><br />　　挣扎了几次没有成功，睡梦中的洛洛放弃了挣扎，她还以为这是她无数次奇怪的梦中的一个，又一次陷入了沈静。<br /><br />　　可是皇甫风却再也没有办法忍了，那个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>过后，还在紧紧闭著的小嘴缓缓的分泌出了一些半透明<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">液</span>体。<br /><br />　　那液体顺著小嘴缓缓的流过了花瓣，由於被过於肥厚的花瓣分开，一部分流到大腿上，一部分向后流动，停留到了菊花那里。<br /><br />　　整个私密汪在了一片水汪中，在灯光的照射下散发著<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>的光，像是告诉皇甫风自己已经完全准备好了。<br /><br />　　皇甫风再也忍不住了，他伸手将洛洛的身体放平，眼尖的看见刚刚汪在那里的液体顺著中缝流向了紧致小巧的菊花。<br /><br />　　高潮过后，洛洛的身体出了一层薄汗，皇甫风怕她受凉，轻轻的盖上了薄被，但是腿部以下的地方全部露著。<br /><br />　　他小心翼翼的将她的双腿放在自己的肩膀上，她的个子小，双腿勉勉强强的挂在肩膀上，显得格外脆弱娇小。皇甫风往前挪了挪调整好位置，以两手的么指、食指将肥厚紧致的大花瓣打开，粉嘟嘟的小唇瓣和若隐若现的花心随即湿答答的露了出来。<br /><br />　　皇甫风以右手的么指向外拨了一下小唇瓣，随后退回手扶起自己的粗大，天知道他已经紧绷的要命了，连自己都觉得这根肉棒比以往发情的时候都大。<br /><br />　　他扶著比洛洛手臂还粗的肉棒抵在了她的细缝中间，那里面又紧又湿又热，他没想到滋味会那么好，差点就泄了出来。<br /><br />　　缓缓调整好自己的呼吸，他开始扶著肉棒向里一按──并不是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>入花屄，而是深深的嵌入那道细缝里面。<br /><br />　　洛洛颤抖了一下，难耐的叹息了一声，那肉棒粗大的要命，顶得她很难受。<br /><br />　　皇甫风开始动了，卡在花瓣里的粗大肉龙自上而下一路抚过，紧贴著不放过任何一丝上下起伏，洛洛颤抖的更厉害，她的声音令皇甫风忘乎所以，几乎要忍不住插进去。<br /><br />　　可是他不能。<br /><br />　　虽然不能，但是对於久经情场的男人来说，掌握一个女孩子的敏感点，并且操纵这些敏感点让她快乐，这并不难。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5255794&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5255794&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17672424" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17672424"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17672424_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-24</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17672423" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17672423"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17672423_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-24</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5255794.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5255794.html</guid>
	<pubDate>2015-10-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.5MB】妇人的堕落（全本）【作者;炕日淫兄】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：妇人的堕落（全本）【作者;炕日淫兄】<br />【资源大小】：1.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />“食<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>性也”人类作为高级动物的存在，除了精神与事业等等的追求，同样丝毫不能旁待对生理本能的眷顾，因为这也是基本的人性。对这样的论断笔者认为没有人可以反驳的吧！<br />　　某大型超市职员赵国军工作不久，即被荣升为部门经理，春风得意，年轻貌美的妻子刘玲闻之不禁欣喜若狂。可是激烈的竞争耗尽了赵国军的精力，刘玲复又陷入了极度的苦闷。就在这时，怂恿者乘虚而入，甜蜜的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>不断地向刘玲灌输.渗透，意志薄弱的刘玲，不知不觉地被卷进了一起以家庭主妇为成员的聚众淫乱案件！俟至收敛，却已不能自拔……<br /> <br />&nbsp;&nbsp;【精彩节选】：<br /><br />赵国军喜欢把自己的阴茎夹在刘玲的乳房间，这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span></span>方法是他在与刘玲谈恋爱时从<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">欧美</span>色情录像上学到的。他从最初的希望刘玲与他做同样事情为起端，直到把刘玲也<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">调教</span>的成为乳交狂。对刘玲来说，乳房是她相当敏感的性部位，当然她要想办法展现自己最可爱的一面，让赵国军好好地爽一把。<br /><br />　　在从与赵国军搞对象到嫁给他的那段日子里，他们常常用乳房来做爱。就是说赵国军在有性交需要时经常不用把阴茎插入刘玲的阴道，而是用阴茎插在刘玲的乳房之间（也就是乳沟中）用手按着她的乳房夹紧自己的阴茎来回摩擦，以达到性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>。<br /><br />　　这种“打奶炮”的方法对男人来说是比较<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>的，除了阴茎的摩擦，带来性高潮满足心理上的需求外，最主要的还是视觉上的刺激。想象一下，一边用阴茎在女人丰满迷人的乳房之间来回抽动，一边用手按住女人的乳房，不断揉弄，不断地使乳房压紧阴茎;一边望着心爱的女人似梦迷离的面容，那轻柔的喘息声曾经屡屡让赵国军感觉沉醉入内而无物。<br /><br />　　刘玲用乳房与赵国军交欢时，有几个地方比较适合，一是刘玲的乳房比较丰满，如果乳房比较小的话，就很难用它来夹紧他的阴茎，效果会比较差。而且为了将阴茎夹紧，会很累。二是在用乳房做爱时，两个相爱的人彼此看着阴茎在乳沟之间来回插动。赵国军也可以适当地用阴茎在刘玲的乳房表面摩擦，也可以用阴茎挑动压弄她的乳头。另外由于不像在阴道里做爱时有阴道分泌的润滑液润滑，所以乳交时他们有时会感到较干涩不顺畅，这时刘玲就会自觉地吐一些她的唾沫在自己的乳房与赵国军的阴茎上以充作润滑剂来帮忙。<br /><br />　　当然刘玲也很乐意做乳交，她常常像赵国军看到的欧美A片里的女人那样，让赵国军骑在她的身上，将他的阴茎夹在自己的乳房之间，用她的嘴唇去吮他的阴茎，赵国军看着刘玲用乳房挟着他勃起的阴茎，他的阴茎藉着唾液污秽着她女性酥胸的淫荡动作，体会到极大的征服感。刘玲自己也从中得到性唤醒和女性满足。<br /><br />　　从音量开得很大的电视机中传出CCTV整点新闻节目的音乐。<br /><br />　　赵国军的身子埋在刘玲的腿之间，脸面贴着她茂密的屄毛，他的舌头从刘玲厚厚的阴唇开始舔向阴道，又用舌端分开左右，交替地吸吮着，刘玲欣喜若狂，腰身扭来扭去，嘴里哼哼出声，十分动人，这时的声音不算很大，用不着担心。赵国军的舌尖触及到刘玲的阴蒂，她遽然使劲扭动腰身，哼哼呻吟。他伸出手在摸她的乳房，手指捻拧乳头，她的嗓子里突然发出高声尖叫，一个劲地在枕头上边左右晃着头，迎着风扇吹出来的风，刘玲的头发翩翩起舞。<br /><br />　　“嗯---- ，哦，我也想要你的，快给我啊死鬼，我要吮吸你的大屌。”<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5253055&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5253055&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17668784" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17668784"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17668784_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17668783" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17668783"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17668783_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5253055.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5253055.html</guid>
	<pubDate>2015-10-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/21.5MB】春光灿烂杨家将（珍藏全本）作者：天下第一妖</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：春光灿烂杨家将（珍藏全本）作者：天下第一妖<br />【资源大小】：21.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />六郎穿越来到天波杨府，整天与貌美如花的杨门女将泡在一起，然而，因为杨家将的愚忠，金沙滩的悲剧，历史再将重写。有着新人类思想的六郎，将不会帮助宋室镇守三关北拒大辽，而是收萧绰<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>妹，杀辽穆宗，建立新政权，将强大的契丹铁骑，直接掌握在自己手中。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />方惜屏比华冰蝶高，华冰蝶的皮肤已经够白的了，但是方惜屏更白，白得像是可以挤得出汁来，白得像要透明了一般。方惜屏比华冰蝶苗条，斜飞的凤眼比华冰蝶更惧人心魂，她身上的一件纱衣很薄，她的胸部在微微起伏着，当六郎向她看来的时候，她略低着头，可是媚眼如丝，她望着六郎，令得六郎全身发痒。<br />　　六郎拥住了方惜屏的纤腰，那腰枝是如此纤细，如此之柔软，他进了飘飘然的境界。六郎将她抱起往床上，不慌不忙地解开了她那蝉翼般的纱衣。方惜屏雪白粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>的玉体在灯光之下，显得十分耀目，六郎的呼吸立即沉重起来。<br />　　“你的这双奶儿比谨梅姐姐的更大，而且更白。”<br />　　他说着，把头钻进方惜屏的胸部，用牙齿轻轻地咬着她的乳头，同时中指已从她的玉户插入。方惜屏有点紧张地躲着，同时叫出声来：“哇……不要咬了……痛死了……”<br />　　“六郎……别这样……姐姐痒得忍不住了……”<br />　　方惜屏娇声娇气地说道。<br />　　“屏姐姐，你别紧张，我不会弄痛你的。”<br />　　六郎说完，开始放松力道，但是仍持续地吸吮着。<br />　　“啊……哎哟……”<br />　　方惜屏感到全身酥麻，两条大腿渐渐的分开，六郎乘势将插在阴户里的手拔出，用两个指头，轻轻夹住她那粒小的阴核，轻巧的搓了一下，一方面又用嘴吸吮着乳尖。<br />　　“啊……”<br />　　方惜屏全身颤抖着，再也不做挣扎了。六郎的手指，继续在她的胸部抚摸，又撩撩她的阴核、阴唇，使她不时扭动着臀部。在阴户附近活动的手指，已觉得逐渐湿润，黏黏的液体，不断的在增加。六郎便用食中两指，插进阴道，抽插了几下以后，又在阴壁上子宫口搔弄。<br />　　“啊……哦……你……”<br />　　六郎知道时机已经成熟了，方惜屏的淫水不断地往外流，使六郎在她阴道里搔得「啧」、「啧」作响。<br />　　“屏姐姐，你觉得舒服吗？”<br />　　“啊……你坏死啦……哼……”<br />　　方惜屏嘴里哼着，两腿也渐渐的弯曲起来了，将阴户抬得高高的，随着他的手指动向，一上一下的挺着。<br />　　六郎忽然抽出阴户上的手指，将身体同后一缩，头部立刻埋入她的两条分得大开的玉腿之间，跟着就用嘴在她阴户上舔了起来。近似疯狂的挑逗，只痒得她直打颤抖，淫水如柱的泄出，情绪紧张已极的叫道：“啊……哎呀……六郎……好弟弟……你快别……别吻了……我受……受不了……了……哦……哎呀……好弟弟……我……我真的……真的受……不了……啦……”<br />　　听了方惜屏的央求声，更把六郎<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>得欲火猛升，不但不停止，反而变本加厉的用舌尖在她阴核及湿滑玉门上，拼命吸吮，一会儿又将舌尖伸进她阴户里转吮舔弄。<br />　　“啊……别舔了……快停止……哦……哎呀……”<br />　　过了不久，方惜屏的臀部又开始颤动了，她将屁股连连上抬，朝他嘴上猛凑，越凑越起劲。<br />　　“啊……哼……那个地……地方好痒……痒啊……咬呀……还是不……不要舔了吧……啊……快……快快……停下来……来来……哼……不要……”<br />　　可是她的话，恰巧和她身体的动作相反，她的两腿张得更开，屁股抬的更高，扭动的也更加快速了。六郎更加卖力，更用牙齿轻轻的咬住她的阴核。<br />　　“咬……哎哟……啊呀……”<br />　　方惜屏快要发疯了，她用两条大腿勾住他的颈子，屁股急急朝上顶，牙齿咬的支支响，鼻子里发出断断续续的哼声。<br />　　“啊……快停下来呀……哼……哦……快停……哦……”<br />　　嘴上叫六郎快停，其实她自己反而动的更急，最后竟用双手将他的头，拼命的往里按，迫得六郎的嘴吻得她阴户更紧，嘴里大声叫喊：“啊……我……我要出了……快……快……用劲……咬……咬……我的阴……阴核……对……啊……对用劲……快用劲……劲……啊……我丢……去了……”<br />　　她两腿用力支得高高的，把六郎头部也高高抬起，猛然全身劲力一松，阴液汩汩而出。<br />　　“哎……你坏死了……把人家整得……要死要活……的才称心……”<br />　　方惜屏多情地白了六郎一眼，轻轻叫着。<br />　　“嘻，不见得吧！”<br />　　六郎嘻嘻笑道。<br />　　“讨厌……讨厌……”<br />　　方惜屏小脸一红，羞答答地骂道。<br />　　“既是讨厌，那刚才你拼命按我的头干嘛？”<br />　　“不理你，坏死了。”<br />　　可是欲火正旺的六郎，岂能安份下来，他不理方惜屏的做作，仍然不断地在她身上，毛手毛脚的挑逗着她。惹得方惜屏嘻嘻哈哈的满床滚，时而，六郎那根火热的龙枪，像条铁棒似的，顶在她的娇躯上，使她感到异样的舒适和刺激。不一刻功夫，哼笑之声渐渐的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>成了轻微的哼哈之声了，闪避的动作，也减低到最低程度。<br />　　“哎？你这冤家真缠人，姐姐算是怕了你了。”<br />　　她说着，狠狠的白了他一眼，复又怜惜的将六郎的龙枪抓住，轻轻套弄着。六郎舒畅地吐了一口气，手指亦不停地搓着方惜屏的乳尖。<br />　　微微跳动的龙枪，使她喜爱万分，爱怜地弯起身子，眨着眼睛，看了一会，终于将那东西塞进自己的嘴里，轻柔地吸吮着。六郎再也忍不住了，急忙坐起，将她推在床上，乘势骑在她身上，方惜屏也马上将两腿分开，阴户往上直凑，六郎腰部猛然一挺，只听「滋」的一声，龙枪已插进了大半。<br />　　“哎哟，你轻点嘛，真是急<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>鬼。”<br />　　由于前戏充分，破瓜之痛虽然没有想象中那么痛，但是方惜屏还是感受到了一种撕裂之痛。六郎不断地往下挺，只插得方惜屏紧皱眉头，喘着气道：“六郎……慢点……慢点……人家痛死了……”<br />　　这时方惜屏的阴户里，早已流满了淫情浪水，并且六郎的龙枪上也被她的小嘴吻吮得遗留下许多口水，所以抽送起来，除了觉得紧狭外还很滑润，不到数下，整根龙枪，已整个漫没在阴户中。方惜屏咬紧牙关顺着他冲刺的姿势，扭摆着屁股迎合上去。<br />　　这样搞了一会，方惜屏的扭动也随着六郎的抽送快速起来，颤抖的声调说道：“啊……好……好痒啊……朝左边点……啊……对啦……哦……哼……啊……好……好舒服呀……真……真是太好了……啊……好弟弟……太好啦……朝右……右边点……对……对啦……哦……太好了……”<br />　　突然，方惜屏好像垂死的人在作最后的挣扎似的，拼命的挺着，摆着、扭着，嘴里的叫声也加大起来了。<br />　　“唉……唉哟……要快……要快……我来了……我……我……哎哟……哎哟……我要丢了……我……美极了……”<br />　　方惜屏的身子一阵颤抖，子宫加速收缩，一阵浓热的阴精泄在六郎的龟头上，随着他的抽送又被带出阴户，那黏黏的液汁流到床上。她已娇弱无力地躺在床上，但是六郎彷似生龙活虎般，忽左忽右，时快时慢地抽送著。方惜屏此刻是既不能罢战，又无力迎合，只有咬紧牙关，耐心地忍受着，终于六郎也感觉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>来临了。<br />　　“啊……姐姐……弟弟……也来了……”<br />　　一股滚烫的阳精，将方惜屏又一次送上了高峰。<br />　　云收雨歇，六郎爱怜地抚摸着她光滑的背部，喃喃说着：“屏姐姐，你真美，我喜欢……”<br />　　方惜屏柔若无骨地靠在他的身上，情浓意蜜吻向他，两人交颈而眠……<br />　　接下来的一晚，就是最后的四个了：秋香茹、邓柔、宁荷、韩竹。第一个失守的是小娇娃韩竹，美丽得像是白玉般的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>，六郎只感到，就算做了皇帝，也不过如此吧了。<br />　　“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span>，我会好好疼惜你的，现在我要你把衣服脱光，让哥哥好好欣赏一下。”<br />　　韩竹红着脸，慢慢地脱个精光，然后一手摸胸，一手掩住下体，别过头，躺了下来。六郎一言不出地将她的双手移开。她的身子白皙素净，两座乳房细细小小地，但是十分坚挺，小腹光滑，肚脐眼很深，阴毛集成一簇，那玉户紧紧地合成一条缝，看起来有点儿粉红色。<br />　　六郎咽了一口水，龙枪已经「雄纠纠」、「气昂昂」了。他将韩竹整个人抱起来，好似在疼惜小孩子一般又搂又抚地，两个赤条条、火热热的肉体立即起了一阵子的快感。<br />　　“哥……唔……我……我……”<br />　　韩竹全身发抖，却不知该说什么。<br />　　六郎将她平放在床上，马上要开垦这块处女地了，他将坚硬的龙枪推进她的玉户。韩竹立卸双腿一夹，并叫道：“啊……痛……痛……”<br />　　他试了几次，都被她挺了出来。<br />　　这时的六郎已经欲火焚心，但韩竹未经人道，实难攻入，于是他沾了一些口水涂在她的小阴核上，用龟头在那粒小红石上曲一磨一转地。渐渐地，韩竹的身子放松了，她眯住了眼，已然有了些许的快感，只见那小阴户已流出水来了。六郎趁她不在意的当儿，突然将龟头往下一挺，终于滑过了一小截。<br />　　“啊……不行……不行……等一下……啊……痛……痛……啊……不行……啊……”<br />　　韩竹的两手用力推着六郎的肩膀，洁白的屁股移动着要挣扎出去。六郎却一点儿也不放松，韩竹焦急得满脸通红，玉牙咬碎。六郎知道此时是「长痛不如短痛」，又向前挺进了一些。<br />　　“不要……不要啦……啊……啊……好痛……呜……呜……人家痛死了……啊……啊……呜……”<br />　　六郎于是停止下来，等待韩竹慢慢适应之后，才扳起她那双清瘦的大腿，开始「噗滋」、「噗滋」地插送起来。龙枪缓缓地抽出，又慢慢地塞入，而每一次都塞至尽头。如此又抽送了一会，韩竹已没有起初那种痛苦的样子了，相反地，眉目之间竟有些微陶醉的表情，她轻轻哼着：“啊……啊……嗯……嗯……嗯……”<br />　　六郎感觉那玉户已经滋润得可以进出自如了，于是双手支撑在床上，腰部一挺一缩地直起直落，插得韩竹叫着：“唉呀……唉……唉呀……哥……不行啦……唉呀……这样……唉呀……轻点……”<br />　　934<br />　　“啊……好哥哥……妹妹……不痛了……啊……好舒服……啊……好舒服……”<br />　　“啊……好哥哥……你真会干……妹妹……快乐死了……”<br />　　“啊……要不行了……啊……啊……啊……丢了……”<br />　　六郎一阵狂冲猛撞，也适时泄出阳精，两人同时到达高潮，频频喘气不已。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5230117&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5230117&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17630688" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17630688"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17630688_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17630687" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17630687"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17630687_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5230117.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5230117.html</guid>
	<pubDate>2015-10-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.6MB】破镜重圆（全本+番外）【作者：erryg】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：破镜重圆（全本+番外）【作者：erryg】<br />【资源大小】：3.6MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><font size="2"><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "> </span></span></font></font><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />本该是一段幸福的婚姻，却变成如今这样两两相望。<br />　　他<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>她，她也爱他，可他们之间有着无法磨合的隔阂。<br />　　每当你抱着我说爱我的时候，我都会想起你曾近在家里，在这张床上抱了我最好的朋友。——宁法茵不论你是仇视我，还是打骂我，甚至让我亲吻你的脚趾我都甘之如饴，因为我的心里从来就只有你。——庞励威嫂嫂，我一直在你身后。——庞励欲<br /><br />【内容节选】<br /><br /><br />　　庞励威急切地去脱她的衣服，很快两人便赤裸相对，宁法芮有些许的脸红，刚想去放浴室的水，就被庞励威抱了个满怀，他紧紧箍着她的身体，似在确定不是梦境，而後又放开了她。<br /><br />　　庞励威率先进去，宁法芮坐在他身後，给他沫沐浴露擦身，後背好了让他转身过来，就在这瞬间，两人的唇就交缠在了一起，鼻息紊乱，热气喷打着彼此。<br /><br />　　两人都强烈渴望着对方的身体，他们的手急不可耐地探索，庞励威抓着她的乳房粗暴地揉着，酒精让他失了分寸，宁法芮被封住的嘴闷哼着抗议。<br /><br />　　他放开她的樱唇，转而咬住白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>的乳肉，大力抚摸揉搓，宁法芮仰头呻吟，大口大口地喘息，庞励威就像失控的野兽，粗暴野蛮地吞噬着口中的美食。<br /><br />　　宁法芮总让他失去理智，在这之前，他几次都想强上那个让他又爱又恨的人，看着她在自己面前自慰简直是他最大的耻辱，可是他付不起这个代价，一次就让他後悔终身了。<br /><br />　　宁法芮捧着他的头，指缝间全是他的毛发，庞励威呼吸浊重，直到两坨嫩肉都被他蹂躏得又红又肿，他才满意地放开。<br /><br />　　宁法芮握住已经粗硬的性器，对准自己的穴口，慢慢地坐下，随着硬棒的没入，还有部分热水也流进来，让湿滑的甬道更显烫热。<br /><br />　　“全部进来了…”宁法芮难受地说道，粗长的肉棒一下子全根进入，撑满了肉穴，前戏并不充分，这让她有些许的撕裂之痛，她双手搭在庞励威的肩上，支撑住整个身体。<br /><br />　　庞励威揉着她的阴蒂，亲吻她的双峰，不断地给她制造着快感，他清楚这副身体所有的感官体会，没多久宁法芮就呻吟出声。<br /><br />　　敏感的穴壁绞着肉棒贪心地吞噬，湿热的肉道分泌出越来越多的爱液，润滑了整个小穴，方便着硬物的进出。<br /><br />　　“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>婆，还难受吗？”<br /><br />　　宁法芮摇了摇头，跟着她抬动身体，肉棒滑出一点，她又重重地坐下，让它又深插进来，粗壮的性器火热滚烫，侵蚀着脆弱的小穴，又每每给它带来意想不到的痛快。<br /><br />　　“老婆的小屄又滑又嫩，怎麽肏都还这麽紧，含着老公的这根宝贝吃得开心。”<br /><br />　　宁法芮听了她的荤话似乎更有感觉，不自觉地又收紧了肉壁，摩擦得更快，庞励威满意地拍打了几下她的臀部，拍完就抓着臀肉揉搓，爱不释手。<br /><br />　　“老公，吃奶。”宁法芮将被冷落的一对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美乳</span>送到庞励威嘴边。<br /><br />　　“我老婆真是个小骚货，主动给老公喂奶，老公就却之不恭了。”<br /><br />　　“哼…你不就喜欢吃它们吗？”<br /><br />　　“是是是，老公不仅喜欢吃你的骚奶子，还喜欢肏老婆的小嫩屄，人生最痛快之事。”<br /><br />　　“啊…老公…”庞励威用力一顶贯穿她，使得本就敏感的内壁绞紧得更厉害，被烫热的甬道包裹住肿胀的阴茎，他低吼着律动起来，周遭溅出无数的水花。<br /><br />　　庞励威放掉水，让宁法芮撑在缸沿上，站於她身後，扶着她的腰胯奋力地抽送起来，每一下都直达她的花芯，整根插入又整根拔出，又重又深，宁法芮尖叫不断，她双手牢牢抓着缸沿，指尖被她抓得发白。<br /><br />　　随着庞励威的前後摆动，她的双峰跟着颤动，他拉起她的手，穿过腋下含住乳尖舔弄，对它又吸又咬，似要吸出奶水来一样，吸完一边又换另一边，乐此不疲。<br /><br />　　宁法芮的快感就想电流，瞬间传遍全身，身体的感官不停放大，舒服到极致，她的双乳被他又舔又揉，痛并快乐，而她最敏感的肉穴，现在正插着她最爱的肉棒，狠命戳刺着，让瘙痒的部位得到解放。<br /><br />　　庞励威抽出红肿的阴茎，迈出浴缸，抱起宁法芮，让她双腿跨在腰身，重新刺入坚硬的肉刃，又开始一波强而有力地抽插，宁法芮紧抱着他的颈项，低吟不止。<br /><br />　　“老婆，爽不爽？”庞励威喘着粗气问道。<br /><br />　　“嗯…啊…”<br /><br />　　“老婆是不是最喜欢我这根大肉棒了？可以把你肏上天。”<br /><br />　　“啊啊…老公…最喜欢了…”<br /><br />　　庞励威奖励性地重顶了几下，现在的小穴内湿漉漉一片，一经抽动就有源源不断的淫水跟着流出来，可想而知主人是有多爽。<br /><br />　　“好老婆，小嫩屄怎麽这麽会夹，一直咬着大肉棒不放，贪心的小嘴流这麽多水，想把老公的肉棒泡得更粗，好把嫩屄肏得更爽是不是？”<br /><br />　　“没有…老公的肉棒已经很粗了…不要再大了…”<br /><br />　　“乖老婆，去镜子前面趴好，看老公怎麽肏这饥渴的小骚穴。”<br /><br />　　他们的浴室门是一片镜子，里外都是，这也是庞励威的恶趣味，喜欢她看着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>，宁法芮双腿有些无力，差点载倒，还好庞励威扶了一把，她靠着镜子撑住，撅起雪白的臀部，被肉棒长时间插着的肉穴还没闭拢，正饥渴地张合着，而整个阴部被她流出来的淫水弄得湿透了，庞励威走上前，腰身一挺，肉棒很顺畅地插进去了。<br /><br />　　庞励威贴着宁法芮的耳朵，极致<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>地舔弄着她，她的全身已经布满一层薄汗，嘴唇被咬得嫣红，她勾着他的脖子，任他埋首采撷。<br /><br />　　火热的身体交缠舞动，周围的温度不断攀升，鼻腔里喷出的呼吸粗重滚烫，吞噬着对方的气息。<br /><br />　　庞励威一手罩住一边的乳房揉弄，下身不带停留地抽送起来，结合处发出淫糜的噗嗤声，里面的嫩肉被粗壮的阴茎翻出来又塞回去，极其<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>情。<br /><br />　　庞励威低头亲吻她光洁嫩滑的背部，挑逗着敏感的尾椎，引得宁法芮大呼求饶，他架起她的一条腿，将两人私处彻底展现在镜子前面，然後凶狠地抽动了几下。<br /><br />　　“乖老婆，看着老公肏你的小嫩屄是什麽感觉啊？”<br /><br />　　宁法芮脸上如火烧般烫热，那根粗硬的肉棒把她的小穴塞得满满的，在里面擦过她最痒的地方，两个软袋沈甸甸地挂着，随着他的抽动晃来晃去，两人的耻毛亮晶晶的，甚至还有更多的爱液流到上面。<br /><br />　　“贪心的小嘴，又吸住老公的肉棒，这麽紧，老公好好给你松松。”<br /><br />　　他拔出阴茎又狠狠地撞进去，一直顶到底，顶得她身体几乎痉挛，喘息困难，拼命呼吸，不过她的甬道内传来的快感不言而喻，使她全身酥麻，畅快淋漓。<br /><br />　　“老公……太猛了……”<br /><br />　　“舒服吗？”<br /><br />　　“嗯……啊……”宁法芮弓着身体，让肉穴和肉棒紧连在一起，毫无缝隙，大龟头不停撑开紧致的穴道，摩擦过褶皱的穴壁，制造一波接一波的快感，爱液经过打磨，形成白色的泡沫，被肉棒一点点挤出来，流得下体糜烂不堪。<br /><br />　　红肿狰狞的阴茎尺寸惊人，进出有力，把娇嫩的肉穴插得通红，还一个劲地往深处钉，疯狂占领，霸道不已。<br /><br />　　宁法芮潮红的脸颊布满欲望，神情迷离，紧盯着交合的部位，看着男性器官不停侵犯她的私处，粗大的阳具带给她无数的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>。<br /><br />　　“老婆，摸奶给老公看。”<br /><br />　　宁法芮抚上挺立的双峰，细长的手指夹住峰尖，掌心罩着乳肉揉捏，指缝间是白皙的嫩肉，庞励威看得血脉喷张，戳刺得更加卖力，他如野兽般低吼着，下体紧贴，深入浅出，研磨着销魂的洞穴。<br /><br />　　“啊！！”庞励威架着宁法芮来了个大转身，深埋体内的性器就这麽擦着穴壁旋转一百八十度，她尖叫出声，抓破了他的皮肤。<br /><br />　　靠在镜子上，端起宁法芮的双腿，庞励威凶猛地顶弄起来，激烈地撞击声不绝於耳，肉棒抽出又插入，干得她娇喘连连。<br /><br />　　宁法芮双手攀着她，汗水从她额头一直往下流，庞励威吸吮着她丰满的乳房，大口含着往嘴里送，对它又咬又吸又舔，贪心得想从里面吸出奶水来，简直无所不用其极。<br /><br />　　“老公肏得好舒服……啊嗯……”<br /><br />　　宁法芮瘙痒的部位被他纷纷干过，爽快至极，嘴里尽是放荡的呻吟，整个人媚态横生，火热的甬道绞着他的肉棒挪动，他再也忍不下去，势必干到她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>不可。<br /><br />　　他由下向上奋力操干，不停地往她的敏感点干，宁法芮受不住这刺激，叫得嘶声力竭，很快就泻出了一股阴精，而人也软下去了。<br /><br />　　庞励威就着两人相连的姿势走去大床，勃发的肉棒在里面不安分地跳动，随着走动，一个劲地往深处凿，才高潮过的肉穴还是非常敏感，紧咬着它不放。<br /><br />　　庞励威小心地放下自己的老婆，朝着闭目的人亲吻，缠绵至极，她渐渐地又被挑起了欲望，扭动着屁股，索要着更多。<br /><br />　　“小浪货，说出来！”<br /><br />　　“要老公的大肉棒干我……”宁法芮破罐子破摔，只想要那根粗硬狠狠地操弄奇痒无比的骚穴。<br /><br />　　“真是淫荡的骚货，老公一定把你肏得欲仙欲死。”<br /><br />　　庞励威的淫言秽语不仅没让宁法芮难堪，反而更加用力地加紧了肉棒，她对着他本就不是矜持的人，现在体内叫嚣着，唯一要的就是肉棒插她，干到她的花芯，好阻止瘙痒继续流窜。<br /><br />　　宁法芮将双腿盘在他身上，让两人相连得更紧密，庞励威忍得够辛苦了，已不想再忍耐，急进缓出，一直往里面捅，誓要把阴囊也塞进去，沈重的囊袋把她的阴户拍得啪啪作响，红彤彤一片，淫水淋湿了耻毛，粘糊糊地粘在上面。<br /><br />　　庞励威双目赤红，眼里饱含欲望，肉刃抽插又快又狠，硬挺在里面冲锋陷阵，胀到极致，随时要爆发的样子，宁法芮放声淫叫，叫得喉咙沙哑，喘息断断续续。<br /><br />　　庞励威如脱缰的野马在她身上自由地驰骋，他吼叫着，用力地操干着，快速急迫，濒临爆发，绷紧的囊袋鼓得满满的，抽送愈发快速，它就鼓得愈发胀硬。<br /><br />　　“嗯啊……老婆，要射了……”终於他把自己的热情全部释放在了她的体内，滚烫的精液喷发到子宫里，宁法芮被刺激痉挛，又一次高潮了。<br /><br />　　连射了好几股，肉棒才渐渐停歇下来，两人结合处溢出了不少乳白色的液体，随着阴茎的滑出，不能闭合的小穴更是潺潺而下，连带的床上立即湿润了一块。<br /><br />　　半硬的肉棒嚣张地立着，尺寸依旧可观，随时准备再战的感觉，只是两度高潮消耗了宁法芮过多的体力，已经快要昏厥，庞励威不敢让她太过劳累，其实这次让他已经很满足，把爱人搂进怀里，有一下没一下地逗玩着，幸福无比。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5321300&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5321300&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17808614" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17808614"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17808614_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17808613" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17808613"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17808613_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5321300-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5321300.html</guid>
	<pubDate>2015-11-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/5.2MB】工棚里的原始欲望（1-3卷68章节）【作者：城外】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：工棚里的原始欲望（1-3卷68章节）【作者：城外】<br />【资源大小】：5.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote>&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />个大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">学生</span>本该有着美好的前程，但现实给了他另类的选择。在工地上听见了不该听见的话，看见了不该看见的东西，甚至做了不该做的事情。<br />是寂寞，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">激情</span>，还是欲望？这一切的一切，在那狭小的工棚里肆意的上演。<br /><br />【内容节选】<br /><br />包谷林里被破处<br /><br />　　邓阳想，要看就看吧，又不是没有见过。只要他这样安静地抱着自己看到也不关事。<br /><br /><br />　　然而邓阳的想法太天真了，天下会有哪个男人抱着个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>看小电影不动心？<br /><br /><br />　　还不要说是看小电影，就是抱着个女人在这幽深的包谷林里，没有那个男人不想把这女人整一回。然而邓阳算是吃完亏了才明自这个道理。<br /><br /><br />　　男朋友从后面抱着邓阳，时而观战，时而在邓阳的脸上颈子上亲吻衣一番，渐渐地手已伸进了邓阳的内衣里面。开始的时候两人都还能勉强观战，但渐渐地，邓阳在男朋友不停地安抚下已经没有心思观战了。<br /><br /><br />　　邓阳闭着眼睛忍着，不想看见，不想听见，不想感受到。但闭着眼睛的邓阳还是听见了，还是感受到了。<br /><br /><br />　　可能是那边已经快要登峰造极了，声音越来越大，邓阳不想听见都没有办法。<br /><br /><br />　　可是最要命的不是那传过来的声音，而是男朋友那要命的手，以及那张可恶的嘴巴。<br /><br /><br />　　邓阳靠在男朋友的肩膀上，萦绕在耳边的是不远处传来的呻声。而男朋友的右手已经突破了第一道封锁线，将手伸进了邓阳的裤裆里面，而左手正在自己的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>部声东击西地攻击着自己坚强的防线。<br /><br /><br />　　自己第一道、第二道防线被攻破的次数倒是多了，但无论如何也要守住第三道防线。虽然屡遭进攻，但自己已经苦苦守了两年了，再是两个月就要胜利了，千万不要在这时松懈了，要不然就功亏一篑了。<br /><br /><br />　　开始的时候邓阳还有些理智，但身边的叫声像是和自己作对一般的，就是不肯停下来。<br /><br /><br />　　邓阳只好捉住了男朋友伸在自己kua下的右手，而自己的男朋友也倒是听话的停了下来。<br /><br /><br />　　邓阳以为只要男朋友的手退出来也就安全了。<br /><br /><br />　　可是男朋友伸所了出来的右手一把抱起邓阳坐在了自己的大腿gen部。而他大腿根部的东西不但硬硬地抵住自己，还时不时地抖动两下。而左手仍旧在持续的攻击。<br /><br /><br />　　邓阳觉得身体越来越su，觉得自己好难受。邓阳想移一下自己的身子，但却被男朋友死死地抱住了。<br /><br /><br />　　此时远处的战火正如火如萘地进行着，就没有结束，又没有休战的意思，魂章梦绕的声音断断续续地传进，邓阳感到夏天地热浪一阵看一阵地传过来，浑身很不自在，邓阳的男朋友见邓阳不再挣扎，直接越过第二道防线，把右手伸到了邓阳的桃yuuan洞口。<br /><br /><br />　　此时邓阳的小嘴由于环境的影响和男朋友的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>抚，已经一张一合地从里面流出了许多汁液。<br /><br /><br />　　邓阳的男朋友把邓阳放在地上，一下拔掉了自己的两条裤子。邓阳心头一惊，以为男朋友要进去了，眼睛一看发现自己的男友衣服还穿得好好的，只是用手抚摸着自己的那里，于是又闭上眼镜尽情地享受起来。<br /><br /><br />　　邓阳的男朋友先是在邓阳的那里慢慢地摩擦，渐渐地把手指已深了进去，但进去不远又赶紧退出来，反复几次，邓阳受不了了，死死逮住男朋友的手王自己的里面送，直接逼到了自己的第三道防线。<br /><br /><br />　　邓阳男朋友的手指还不窨易才挣脱了出来，挣脱出来后赶紧跪在地上退下自己的裤子。<br /><br /><br />　　邓阳的男友见邓阳闭着眼睛不停地抚摸着自己，索性提起自己的东西，轻轻地顺着邓阳的小溪cha了进去。<br /><br /><br />　　邓阳觉得男朋友的手指好像妣刚才大了好些，但是自己整处在在欲火当中，没有多大的理性思维，而且自己现在也是十分的需要，也就没有想到男友的大军已经抵到了自己的第三道防线。<br /><br /><br />　　邓阳的男友见邓阳没有动静，心里有几分兴奋，也就继续杀了进去。<br /><br /><br />　　邓阳感到一道高高的围墙在眼前阻挡了自己前进。<br /><br /><br />　　邓阳的男友心想，要想战胜这场战争，只有狠下心来突破这最后一道防线。于是邓阳的男朋友屁股一沉，眼前的高大的城墙就出现了一道突破口，于是赶紧乘胜追击，直接杀了进去。<br /><br /><br />　　就在男朋友突破自己第三道防线的时候，一阵撕心的痛传遍了邓阳的全身，使邓阳已经忘却了旁边还有两人正在如火如萘战斗，啊…疼，长长的一声叫了出来，眼泪如泉涌般流了出来。<br /><br /><br />　　邓阳已被这叫声给震住了，不由转身向那边望去，发现那边的两人也惊讶地看着自己，身体也就停了下来。<br /><br /><br />　　这情景估计持续了十几秒的时间，那边两人远远地看见这边两人都在干同样的事情，也就没有什么害羞，朝邓阳的男朋友笑了笑又埋头苦干起来。<br /><br /><br />　　只是邓阳觉得自己的身子想被撕开了一般，火辣辣地钻心的疼。邓阳流着眼泪不停地扭动身子企图挤出邓阳的身子，重新夺回阵地。<br /><br /><br />破处后的酣畅<br /><br />　　泪花不断地从邓阳的眼眶里流出来，邓阳的脸都被这火辣辣的疼给烧红了。尽管邓阳知道这样的城池一辈子只能有一次，被人占领了就再已多不回来了，但邓阳仍然扭动着身子企图挤出男朋友的身体，摆脱男朋友的的掠夺。<br /><br /><br />　　然而邓阳的男朋友也绝对不是省油的灯，自己苦苦追寻了两年的东西，自己苦战了两年才拿下来的城堡，怎么能说退出来就退出来，自己还没有能享受到这战争带给自己的快乐和酣畅。<br /><br /><br />　　所以无论邓阳在自己的身下怎样的摇摆，怎样地推开自己，邓阳的男朋友始终紧紧地抱住邓阳的屁股，而自己仍旧坚决地cha在邓阳的小溪里面。<br /><br /><br />　　邓阳的挣扎加剧了自身的疼痛感。邓阳累了，邓阳终于停了下来。<br /><br /><br />　　两人就这样静静地没有动，旁边的战争己经接近尾声了，那个男人不知道什么时候翻上来，现在正在疯狂地冲刺着。<br /><br /><br />　　冷静下来的邓阳不禁对自己失望极了，苦苦守护了两年的城池终于没有守到最后。邓阳终于还是没有把自己最美好的城池留在洞房的时候才献给他。<br /><br /><br />　　邓阳总是害怕这个男人一旦得逞他之后就不和他结婚了，及会不要他了，邓阳觉得自己破了。破了的邓阳觉得自己一无是处，于是伤心的眼泪不断地涌出来，任凭自己的男友擦拭。<br /><br /><br />　　风有意无意地把这对男女地声音带了过来，吹进了邓阳的耳朵里。这声音已经到达了人生的极致。邓阳想不明白，男朋友用手摸的时候还有些酥麻的感觉，而现在的却是疼痛。邓阳不明白那边的那对男女为什么会那么疯狂。<br /><br /><br />　　渐渐地，邓阳觉得身体的疼痛渐渐消失了。剩下的空旷不停地涌上来包裹着自己。<br /><br /><br />　　在风带过来的一片vin叫声里，邓阳觉得自己的下刀面好空，好yang，仿佛有千万只蚂蚁正在撕咬自己的那个地方，邓阳觉得哪些蚂蚁的嘴好大，快要将自己吞噬了一般。<br /><br /><br />　　邓阳觉得身子好难受，于是邓阳就不断地扭动身子。邓阳越扭，觉得空旷，越觉得自己需要一样东西来把这自己填充得满满的。<br /><br /><br />　　邓阳的男朋友见邓阳面<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>好看多了，已经开始不断地扭曲自己了，估计已经不再疼痛了，于是邓阳的男朋友就把退出了一小点的东西又往深处<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>了进丢。<br /><br /><br />　　男朋友插进来，死死地抵在自己的鲜花上，邓阳已经蚂蚁感觉到痛了，反而觉得这是从未有过的充实。<br /><br /><br />　　邓阳的男朋友慢慢地运动了起来，邓阳渐渐地终于感到了阵阵快意袭击着自己，邓阳喜欢这样的袭击。<br /><br /><br />　　邓阳觉得自己的身子骨越来越酥了，于是也就极力地摆动身子配合男友了。<br /><br /><br />　　现在的邓阳已经不再反抗了，现在的邓阳也同男友一样，也同别的女人一样享受这这场战争带来自己的快乐，享受这20多年来从没有感受到的酣畅。<br /><br /><br />　　邓阳男朋友的速度越来越快，而邓阳的声音也越来越大。旁边的两人已经不知道何时就完了，现在坐在那里认真的看着邓阳二人。虽然这已经是夏季了。但真的或许你会说这真是一副曼妙无比地阳春三月图吧。<br /><br /><br />　　邓阳男朋友的速度越爱越快，邓阳的叫声也就越来越大，邓阳的叫声已经越过这茂密的包谷林，被风带到别的地方去了。<br /><br /><br />　　然而邓阳两人已经顾忌不到这些了，甚至更顾不上此时旁边正有两人在认真地看着自己。<br /><br /><br />　　两人感到想登山一样，越登越高，身子也越来越轻。邓阳觉得自己就要飘起来一般。<br /><br /><br />　　邓阳的手紧紧地抱住男朋友，邓阳啊刀啊地直叫了起来:我要飞了，我要升天了。<br /><br /><br />　　邓阳终于飞升了起来，而男朋友却是越战越勇。<br /><br /><br />　　那边那个女的都发话了:这小伙子还真是不简单，而那个男的根本没有注意到女人讲话，而是专心致志地盯着邓阳两人，心里不停地念道:要是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>子破的是这个女子的话，该多好呀，可惜捡了过二手货，叫着女子的叫声，多荡，多叫人销魂呀。<br /><br /><br />　　邓阳当地男朋友像一个常胜将军一样，越战越猛，越战越快。<br /><br /><br />　　刚刚从天上掉下来的邓阳，又在男朋友的猛力攻击下慢慢地升起来。男朋友的呼吸越来越重。男朋友终于发起最后的强攻了。终于在两人激情四射的酣畅声中升上了天空。<br /><br /><br />　　邓阳终于回到回到了现实，回到了现实的邓阳发现自己躺在床上，光光的，万鹏程正压在自己的身上。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5279193&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5279193&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17723376" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17723376"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17723376_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-01</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17723375" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17723375"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17723375_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-01</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5279193-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5279193.html</guid>
	<pubDate>2015-10-29</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

