	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.85 M】【罪恶都市-女警炼狱+后传】【作者：业途灵】</title>
	<author>拳皇1997</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源名称】</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 ">【罪恶都市 女警炼狱】【更新至41章+后传1-4】作者：业途灵</span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源大小】4.85 M</span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源格式】TXT+PDF                   </span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【发布方式】yunfile 盘</span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">下载</span></span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">地址】</span></span></font><br /> <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /><span style="color:#333333 "><br /></span><br /><span style="color:#333333 "><br /></span><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【节选内容】</span></span></font><br />＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br />　　秦冰：26SUI，国家安全局科长，身材修长，美艳绝伦，武艺高强，机敏过人，拥有很强的领导能力，一心剿灭北龙市青龙会。<br />　　傅玉眉：26SUI，嫉恶如仇，武艺不凡，但性情急燥，原为特案组长；因办案不力，三名下属被人贩劫入深山失踪而降级，在市女看守所工作，但被同事暗算为青龙会所擒，准备高价出售给俄罗斯黑手党头目米沙。<br />　　蔡忆莲：28SUI，温柔美艳，八面玲珑，因长期担任文职，身手一般，原北龙市警察局长夏建国秘书；夏建国被陷害后与秦冰合作继续追查青龙会，却为田洪和王子刚联手陷害诬为青龙会在警局中的卧底。<br />　　左梦痕：32SUI，“鹰眼”支部负责人，精明干练，表面上是“桃花源”瑜伽健美中心总经理，在隐蔽的地下工作室内指挥大局，查证青龙会以及警局中隐藏的内奸巨恶。<br />　　东方镜：25SUI，省军区政治部中尉，身经百战，拥有极丰富的实战经验，擅长操纵各种轻重武器，配合秦冰剿灭青龙会的任务。<br />　　严宁：19SUI，女子特战队精英狙击手，擅长爆破暗杀，不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">爱</span>说话，平时总爱皱着眉头，心思缜密，但跟同伴之间缺乏交流，似乎只对枪械和军事方面感兴趣。<br />　　聂小玉：20SUI，“桃花源”瑜伽健美中心前台经理，同为“鹰眼”成员，生性善良，错看小八这人面兽心的恶徒。<br />　　夏小夜：23SUI，前北龙市公安局长夏建国侄女，特别调查科女警。因想将误入黑道的表妹导入正途，反被其出卖，被青龙会所擒。后被警察副局长田洪在醉酒后MI奸，成为王子刚勒索田就范的工具，被良心发现的表妹放出后，追查青龙会伺机复仇，现与秦冰联手。<br />　　杨雪莹：27SUI，绰号“玫瑰女郎”，原本是一个行侠仗义的女侠，是夏小夜的好友；表面身份为一报社记者，但一时大意被小八所擒献给青龙会给被其Q奸破身，后被注射毒品被逼沦为青龙会的走狗，内心极为痛苦又无可奈何。<br />　　司徒灵：21SUI，防暴大队特别组成员，电脑高手但身手较差，曾失手被青龙会所擒受尽凌辱，后被警方卧底“隐龙”所救出，但因青龙会误以为其目睹隐龙真面目，而成为青龙会追捕的重要人物。<br />　　刘军：52SUI，中央派到北龙市的“打黑先锋”，正气凛然，身经百战，嫉恶如仇，是金钱<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美女</span>都无法收买的强势人物，被青龙会列入首要暗杀目标。<br />　　夏建国：40SUI，原北龙市警察局局长，夏小夜的叔叔，作风正派，雷厉风行，却被奸人陷害被停职接受调查。<br />　　郑东平：34SUI，市委办公厅副主任，蔡依莲未婚夫，年青有为正直自信，一心要重振北龙市法纪打击黑社会，但却被青龙会以极歹毒的构陷“奸SHA”手段陷害，在名誉和良知之间痛苦徘徊。<br />　　隐龙：年龄不祥，打入青龙会的警方卧底，曾屡屡透露青龙会消息并成功营救司徒灵射杀战狼洪飞，但也因此开始引起青龙会的关注，设下重重布局誓要将他揪出杀之而后快。<br />　　许正阳：30SUI，中南海国家领导人专职保镖，短小精悍，冷静果敢，不苟言笑，精通少林绝技，枪法超群，由上峰下令保护刘军的安全。<br />　　林沁梅：23SUI，“雪豹突击队”成员，思维敏捷，身手不凡，曾多次拯救人质并击毙歹徒，长相甜美但为人低调沉默，被选为刘军的保镖，对许正阳有好感。<br />　　沈敬辉：25SUI，“雪豹突击队”第一狙击手，和林沁梅配合默契，同为刘军的保镖。<br />　　米沙：51SUI，前苏联特种侦查大队上校，苏联解体后成为乌克兰大黑手党头目，主要经营贩卖人口的生意，贪婪好色凶狠霸道，以“圣彼得堡马戏团”四处巡演来掩盖罪行。<br />　　娜塔莉娅：24SUI，米沙摩下双胞胎女杀手兼情妇中的姐姐，贪淫狠毒的双性恋，既喜男色亦喜好美女，拥有超强的性欲和惊人的体格，身高达1米85，擅长各种擒拿格斗以及各种枪械，表面身份是“圣彼得堡空中飞人小姐”。<br />　　娜塔米娅：24SUI，米沙摩下双胞胎女杀手兼情妇中的妹妹，兴趣和长相和姐姐一模一样，擅长远程狙击，爱枪是SVD俄式狙击步枪和重型巴雷默狙击步枪，凶残变态，喜欢用枪射烂对手的下身令其生不如死，其双胞胎的秘密只有少数人知道，因此可以经常互相替换。<br />　　卓夫：41SUI，身高2米的巨人，米沙摩下打手，力大无穷嗜杀成性，喜好将对手抱住后活活勒死，擅用一挺六管迷你机枪背2000发子弹。<br />　　天使：年龄不祥，身份成迷的神秘女杀手，在杀手界有着很高的身价，曾在多国做下大案刺杀各国政界商界的重要人物，貌若天仙，心狠手辣，一年前在北龙市隐居，为了青龙会开出的500万美元的天价再度出山刺杀打黑先锋王军。<br />　　王子龙：32SUI，警察局刑警队长，实为青龙会龙头，早早加入警队身兼两种身份，因此屡屡都能掌握警方动向；为人阴险狡诈，擅长栽脏陷害打击利诱，将一些作风不正的警员拉入利益圈或收买或威逼为其所用，被其渗透的重要部门均有其内线为其工作。<br />　　王天威：67SUI，原北龙市法委书记，青龙会老龙头，退休传位给儿子后住进了康复中心，似已金盆洗手，实际上一直关注着外界的局势，希望仍能给予儿子帮助。<br />　　陈爷：57SUI，原名陈中杰，青龙会“神农堂”堂主是随王父开创青龙会的元老，老谋深算深不可测，一身诡异的医术和中国武术称霸黑道，更精通西藏密宗的精神力奇能，擅长用毒针逼供，一手“针刑”据说就算是铁打的汉子也不能不招，是王子刚背后的有力后盾，控制着康复中心。<br />　　玉帝：年龄不祥，青龙会安插在北龙市政界高层的内线人物，除王子刚住进养老院的父亲外几乎无人知道其真面目。<br />　　齐谨先：36SUI，青龙会“飞狐堂堂主”兼“欢乐城夜总会”老板，从小和王子龙一起长大对他极为忠心，是其信任的军师。<br />　　冯彪：31SUI，齐谨先的打手。<br />　　大伟：28SUI，齐谨先的保镖。<br />　　狼王：45SUI，“狂狼”组织首领，杀人越货的江洋大盗，通过缅甸走私携大量军火进入北龙市，摩下“七狼”都是亡命之徒，欲和王子龙合作交易。<br />　　马奔雷：32SUI，原“狼牙”反恐特种部队分队长，被狼王收买盗取大量军火，为人凶残嗜残虐女性，但对其智障的兄长极有情义，希望陈爷能医治好其兄长的智障。<br />　　马大龙：35SUI，马奔雷胞兄，幼时因头部受创导致智障，虽然智力只相当于五SUI儿童，但对女性仍旧有极大的兴趣，但却不知如何跟女性发生关系。<br />　　小八：15SUI，真名郝运发，年纪虽幼但却五毒俱全，从小缺乏管教毫无道德可言，视加入黑帮被老大器重为荣，而且拥有惊人的好运，屡屡助青龙会立下大功，深得陈爷和王子龙的赏识，后被派往“桃花源”当侍应生管理衣帽间，监视女警们的动向。<br />　　吴蜂：29SUI，青龙会“毒蜂堂”堂主，年青英俊心狠手辣，经常以外表欺骗美貌女子沦为青龙会的妓女。<br />　　周疯子：36SUI，青龙会“飞虎堂”堂主，嗜血暴戾，对王子龙忠心耿耿，冲锋陷阵不畏生死。<br />　　杨媚儿：31SUI，青龙会“红粉堂”堂主，齐谨先的情妇，外表娇美，内心淫邪阴毒，擅长用美色勾引政界警界商界重要人物，擅长短刃割喉。<br />　　周心怡：27SUI，香港金龙会派往大陆的特使，外貌和秦冰惊人相似，被秦冰所擒后，秦冒充其打入“狂狼”组织，后玉帝用替身自焚之法令其成功越狱，对秦冰恨之入骨，设下圈套嫁祸秦冰。<br />　　田洪：44SUI，北龙市代理警察局长，在王子龙暗下春药的控制下奸淫了夏小夜让对方抓了把柄，最终沦为青龙会的保护伞。<br />　　贾奇：41SUI，北龙市看守所所长，警队中的人渣败类，贪财好色，是王子龙的走狗，暗算了在看守所任职的傅玉眉将其献给王子龙。<br />　　王市长：50SUI，北龙市市长，肥胖圆滑见风使舵的官僚，终日闲散无为，凡事都给自己留条退路。<br />　　许胖子：45SUI，康复中心主任，实为陈中杰爪牙，管理大批精神病人并将他们训练成为青龙会的武器，同时囚禁与青龙会为敌者。<br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br /><br /><br />　　（一）风雨欲来<br /><br /><br />　　灯红酒绿的北龙市充满了繁华的气象，在夜色下霓虹灯闪烁着五彩的光辉，车辆来回穿梭不息，打扮时髦的男男女女走在大街上说笑着，然而谁知道在这繁华的景象之下又掩盖了多少罪恶呢？<br />　　在一家名为“碧海”的咖啡馆，咖啡馆里充满着一股温馨的气氛，几对男女正坐在咖啡桌边聊天，桌子是仿欧式的，两个绝美的女子正坐在靠窗的一张桌子前。<br />　　左首的女子戴着宽边墨镜，鼻梁高挺，全身都透出一股子冷艳的气质，乌黑的长发披在肩上，黑色时尚的风衣挂在椅子上，一身蓝色的衬衫色勒出曲线玲珑的丰满身体，下身着一条短皮裙配上黑色的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丝袜</span>令修长的大腿更显诱人，一双高跟长筒牛皮靴子裹住小腿至膝盖处，在灯光照耀下泛着亮光。<br />　　右首的女子则是一身军装的女军人，一双大眼睛清亮无比，身材纤柔，皮肤白晰。双眉如月，给人一种充满了自信英武的气质，蓝色军装包裹下的娇躯凹凸有致，头上戴着贝蕾帽，腿上是白色的丝袜脚上穿一双黑色的系带军靴。<br />　　“阿镜，还是没有玉眉的消息吗？”女郎皱起一双秀眉道。<br />　　女军人摇了摇头叹道：“没有……贾奇抛出一封辞职信称玉眉几天前留下辞职信出走了，声称要自己去山里找回失踪的队员。”<br />　　“哼！”女郎冷哼了一声：“玉眉一向服从纪律，绝不可能这样单独行动，更不会不通知我们就走，这不过是把当初对付小夜的花招用在玉眉身上罢了，一封辞职信就算是对一名警员失踪做了交代。”<br />　　她不禁回想起傅玉眉那张刚毅娇美的脸蛋，虽然二人相处有一段时间并不和睦，但傅嫉恶如仇的精神还是令她颇感钦佩的，本来二人已经冰释前嫌准备联合起来大干一场，谁知傅竟在看守所中神秘失踪，活不见人死不见尸，只留下了一封所谓的辞职信，她想要找回玉眉但被警察局秘书蔡忆莲阻止。<br />　　“没办法，田洪声称核对笔迹后可以证明是玉眉的笔迹，贾奇还有玉眉的同事赵欣兰都声称听玉眉说这要去解救自己的队员，还亲眼看她下班后离开看守所的，嘿……警队里的败类真是越来越多了……这就是田洪执掌北龙市警察局后的结果。”女军人冷笑道。<br />　　“不知玉眉现在怎么样了，外面那么冷，如果我们能在她身边就好了……”<br />　　女郎叹息着不经意的用手指充满水汽的玻璃上划着圈。<br />　　“吉人自有天相，好人会有好报的。”女军人只能用这些话安慰着女郎。<br />　　这冰冷清丽的绝色女郎正是国安局副科长派往北龙市的调查员秦冰，而那个英武的女军人则是军区政治部中尉东方镜。<br />　　三个多月来秦冰在北龙市的调查屡屡受挫，究其原因始终是官匪勾结，每次行动前青龙会总是能够得到来自警方内线的通报逃之夭夭，几次都没能抓到什么关键人物，只摸到几个小鱼小虾，到现在为止都不知道青龙会的龙头是谁，似乎只有核心的几个成员才知道这个神龙见首不见尾的龙头真面目。<br />　　更可气的是正直的警察局长夏建国竟被诬陷勾结青龙会，结果被停职接受调查，作风不正的副局长田洪成了代理局长，而这个真正勾结青龙会的警界败类上任后青龙会居然也很识相的暂时停手，至少在明的不再搞出什么大动静了，于是北龙市一夜之间变成了“安宁祥和”的大都市，一切全都变成了他田洪的功劳，而王市长则是一贯地写他的“八股文”，对上面报喜不报忧，崇尚着无为而治。<br />　　她虽找到了一群志同道和的伙伴，想要和青龙会全力一斗但却又苦无下手的目标，因为青龙会下属的很多机构都披着合法的外衣，没有当地警方的配合如何对他们下手？<br />　　那个刑警队队长王子龙更是处处和她为难，每次见面就冷嘲热讽，不用说这个家伙也早被青龙会收买了，现在要救玉眉也只有把希望寄托在设在“桃花源”<br />　　内部的“鹰眼”机构了，这是一个专门搜集黑帮情报的国家安全机构。<br />　　“没办法，只好去再找梦痕姐看看她有没有新的线索了，我们去一次‘桃花源’吧。”秦冰起身披上风衣道。<br />　　“也只能这样了。”东方镜起身找服务员小姐结帐，二人走出咖啡馆，门一开，一股冷风迎面吹来，实在是让人身子一颤，此时门外走进一个戴着太阳镜裹着围巾的女郎，头上戴着时尚的绒帽，身上裹着红色的大衣，下身是紫色长裙配上白色的冬靴，光是看看身形就可知是个美女。<br />　　“黎姐，你回来了……”女服员笑着朝那女郎走过来，二女只是看了一眼就回头离去，并没注意到那个黎姐回头意味深长的看着她们。<br />　　“刚才进去的这是这家咖啡馆的女老板？”秦冰随口问道。<br />　　“好像是吧，听说是一年多前从美国回来的留学生，在美国挣了些钱在这里开了个咖啡馆，生意倒还不错，唉……其实像她那样的生活似乎也挺好，知足常乐，不需要整天在枪林弹雨里搏命。”东方镜有些感叹道。<br />　　“怎么了？你后悔干这行了？”秦冰笑道。<br />　　“不……我从小就向往当个军人保家卫国，只是没想到现在社会那么黑暗要主持正义是那么难，但我不后悔走这条路……”东方镜坚定的说道。<br />　　“看来我们真的是很像啊……”秦冰赞许的点了点头道：“邪不胜正，青龙会里还有夏建国局长埋下的一个桩子隐龙，他现在正随时准备和我们联络，或许他是我们剿灭青龙会的关键。”<br />　　东方镜和秦冰叫了出租车，开了十几分钟就到了“桃花源”，“桃花源”是设在北龙市最繁华的商业步行街上的一家三层楼的瑜珈健身中心，里面主要提供美容健身，瑜珈桑拿按摩等各种服务，是上层女性经常光顾的场所，而在“桃花源”的四十多名员工中只有六人是“鹰眼”在此地的工作人员。<br />　　二女走进“桃花源”瑜珈健美中心，乘电梯上了三楼，电梯门开，迎面走出个娇小可爱的美女，正是前台经理聂小玉，她也是“鹰眼”的成员，看到二人来了不禁满脸堆笑道：“二位请……”手上却做了个手势，二女知道情况有异不动声色跟她走到拐角处。<br />　　“小玉，怎么了？出什么事了？”秦冰急问道。<br />　　“对不起，秦科长，今天你们来的不巧，左大姐她正好有事出去了，小严负责保护她的安全跟着她一起走了，她吩咐过她不回来谁也不能进入控制室。”小玉低声道，小严叫严宁，是这里的领班，真实身份其实是女子特战队精英，在这里负责保卫“鹰眼”成员的安全。<br />　　“唉……来的真是不巧，左大姐没说她去干什么了吗？”东方镜问道。<br />　　“没有，二位来也来了，不如在这里等一会说不定左大姐过一会就回来了，就在这里玩一会吧……”小玉甜笑道。<br />　　秦冰无奈的苦笑点了点头，看来也只能如此了，自己最近心很烦不如做做瑜珈，或许能调理一下心绪。<br />　　东方镜也明白急也没用，见秦冰也同意了，遂也跟着小玉到更衣间去更换衣物，她们的一身风衣军装长靴，要脱掉换上存放在这里的紧身运动装和休闲鞋。<br />　　二女跟着小玉走向更衣室，却没注意到一个矮小的身影正躲在一旁窥视着她们。<br />　　“嘿嘿，想不到秦大婊子又带了个美人来，这下可爽了，又能闻她们的丝袜和靴子的味道了……”那人正是青龙会派到这里的卧底小八，真名叫郝运发，凭借精湛的演技让小玉相信他是个可怜的孤儿，还让他负责管理衣帽间，结果每次一些美女的私人物品存放在他那里都被他拿来猥亵和性幻想。<br />　　不一刻，小玉拿着两个提袋和两双靴子走进衣帽间，小八装出一副可爱的样子说道：“玉姐，又有客人来了？”<br />　　“是啊，小八，把这些存放进六号七号柜子，可千万不许乱翻哦。”小玉笑嘻嘻道。<br />　　“放心啦，玉姐，你忙你的吧，我还要准备夜校考试呢。”戴着一副眼镜的小八手拿着一本英语书装模做样的晃了晃。<br />　　“好……有志气，早日考上大学，将来才能有出息，有不懂的尽管问姐姐，我当年读英文那两把刷子总算还没都丢下。”小玉赞赏道。<br />　　“玉姐，你忙你的吧，我把东西放好还要背英文单词呢，我有不懂的一定会问你的……将来我考上大学一定要请你的客……”小八道。<br />　　“好啊……你说话算话不许赖哦……”小玉笑着把手中的东西交给小八转身去前台了。<br />　　小八看小玉走远，马上变回了他那张阴险恶毒的脸：“小贱人，我会请你吃饭的，只是到时候你可别后悔哦。”他把门从里面锁上兴奋的打开提袋，取出里面的风衣、衬衫、军装、贝蕾帽和身份证件检查了一遍。<br />　　“哦，东方镜，省军区政治部中尉，怪怪，又是个大人物啊，等会再向龙头报告，最近来这个健身中心的女警女军人越来越多了，真不知龙头在想什么啊？<br />　　乘早把他们一网打尽不好吗？若是成功了说不定还能赏自己一两个美女呢。“<br />　　小八心里越想越美，将二女的靴子提起，将鼻子放在靴子里尽情嗅着，秦冰的靴子里仍透着温暖的汗香，从靴中取出揉成一团的丝袜放在鼻下一闻，当真是刺激的他小弟弟几乎要破裤而出，脑中幻想着把秦冰那双柔软的双足放在手中揉捏放在嘴里啃嚼的美妙情景。<br />　　东方镜的的透明丝袜也甚是诱人，论<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">诱惑</span>力一点不比秦冰差，而且她的军靴具有除臭功能，靴筒一直裹到小腿末端，靴筒前有靴带可以系上，显然是为防止靴子脱落，以前曾发生过女军人在阅兵时因为走正步用力过猛把鞋子踢掉的事，于是现在都换成了长筒系带军靴，而且每双靴子都是跟据女军人的脚形制作而成的，小八忍不住脱了鞋子把脚用力伸进二女左右两只脚的靴子里。<br />　　“哇，真是好紧啊。”小八感到自己的脚趾头都挤成了一团，虽然现代早就没有女人裹脚了，可是女人的脚天生就比男人小，就算是15SUI SHAO年的脚依旧要比这两个成年人要大些，小八左脚穿着秦冰的长筒高跟皮靴，右脚穿着东方镜的长筒底跟军靴，大踏步的在衣帽间一步步走着。<br />　　“同志们好……首长好……”“同志们辛苦了……为人民币服务……”“哈哈哈……”小八得意忘形的走了几圈，然后飞起两脚把靴子直踢到墙上。<br />　　该给她们留点纪念嘛，小八深吸了一口气把裤子拉链拉开，露出已经勃起的肉棍，双手抓住用力揉搓着进行手淫。<br />　　“妈的……臭女警……臭女兵……有什么了不起的，穿着双靴子到处晃勾引男人，早晚都要被八爷的棒子干死……”小八一边骂着一边脑中幻想着秦冰和东方镜肉体横陈，被他按在床上痛苦的哀求着，被他的大肉棍子插的淫水狂喷，哈哈，还有小玉那个小贱人，加上嚣张的小娘们严宁，那个装模做样的左经理，全都干了，全都干翻他们。<br />　　小八脸涨的通红气喘如牛，终于大叫一声，手上抓起秦冰的靴子把黄白色的炙热男精直射而入……<br />　　“嘿嘿，秦大婊子，就用八爷的精水给你好好泡泡你的臭脚丫子。”小八得意的把手伸进靴筒中将自己的男精均匀的抹在靴底，用刮出一些抹在东方镜的军靴里面，用不了多久男精就会干涸粘在靴子里面，想像着二大美女穿着里面尽是自己男精的长靴走路，脚底的汗水很快会融化，和她们的汗水一起透过她们可爱的丝袜粘在她们的玉足上。<br />　　“哈哈哈……”小八简直乐的肚子都疼了。<br />　　“这孩子，那么用功将来一定有出息，他总不能呆在这里当打杂的过一辈子吧。”小玉一边想一边走到前台，只见秦冰和东方镜已经都换上了紧身背心，下身穿着黑色的运动短裤，两双雪白修长的大腿在灯光下炫的小玉眼前都发亮，脚上则穿着休闲运动鞋，完全是两个运动美女的打扮。<br />　　“二位，你们就先在里面玩一会吧，你们喜欢去那个区随便挑吧。”小玉笑咪咪道。<br />　　“我去练会瑜伽，阿镜，你呢？”秦冰浅笑道。<br />　　“我……我还是去跑步机那边练练吧……”东方镜道。<br />　　“那好，等会左大姐和小严来了我会马上通知你们的。”小玉道。<br />　　二人各自挑选了自己中意的健身项目，小玉则站在前台等待新的客人，此时电梯门一开，一个高大健美的身形一晃而入，小玉定睛一看来者竟是一个高大的金发女郎，穿着一身貂皮大衣，脚上穿着银色高跟鞋，一双碧绿的瞳孔直盯着小玉，竟让她心生一阵寒意。<br />　　“Hello……”小玉刚一张口。<br />　　那金发女郎一开口却是稍有些生硬的中文：“小姑娘，用不着说英语，我听的懂中文也会说中文的，我一个朋友前几天替我在这里办了一张健身卡，她推荐说这里环境不错而且对健身很有好处，就让我来这里亲身体验一下吧……”说罢她把手中的健身卡交给小玉。<br />　　“好的，小姐，请寄存一些贵重物品，然后由您自由选择项目……”小玉验过健身卡后笑道。<br />　　“哦，不需要，我身上没带什么值钱东西，你就直接带我去吧……”金发女郎说罢伸手摸了摸小玉的胸口。<br />　　“唉……您这是……”小玉退后了一步护住胸口脸色发红。<br />　　“哦……不算太大但很软，你们中国女人真是太害羞了，这是我们家乡的礼节，难道你们不知道吗？好朋友见面还要接吻的……”说罢金发女郎上前一把抱住小玉，火红的双唇近牢贴在对方的樱桃小口上。<br />　　“嗯……嗯……”小玉挣扎了两下。<br />　　可是对方比她足足高出一个头，那里挣得动，那炙热的双唇几乎要把她的身子溶化了，但是金发女郎吻的很快，马上就放开了小玉后笑道：“这样我们就是好朋友了……”<br />　　“啊……啊……是……哈哈……”小玉尴尬的抹着双唇，羞的满脸通红，实在是没想到这外国女人如此……如此“热情”，或许外国人的观念和国人就是不一样吧？<br />　　“好了……我们走吧……”金发女郎大踏步向里面走去。<br />　　“欢乐城夜总会”依旧是一片纸醉金迷的景象，在这里嫖娼吸毒赌博全都是合法化的，只要田洪说这里是完全合法的娱乐场所那就是合法的，敢于向上级汇报说这里有犯罪分子活动的警员往往第二天就被迫辞职，久而久之这附近的警员对这块地方都是听之任之，假装看不见了。<br />　　在歌舞喧哗的夜总会下面则是青龙会一众高级干部正在此地开会，装饰华丽的小会客厅中一个穿着白色西装的英俊青年居中而坐，他正是北龙市刑警队队长王子龙，同时又是北龙市最大的黑社会组织青龙会的龙头。<br />　　身兼黑白二道让他的势力日益庞大，虽然表面上仍要听命于代理警察局长田洪，但实际上他已经让田兴变成了他的傀儡，而他只需呆在幕后控制大局即可，此时他和他的一众心腹齐谨先、冯彪、王疯子、吴蜂、贾奇、杨媚儿正欣赏着一面巨大闭路电视画面上的淫秽景象。<br />　　只见荧幕上一个肌肤雪白的美艳裸女正被一群囚犯按在床上不停的抠挖着她的下身双乳，舔着她纤美玉足的足底，原本刚毅美艳的俏脸已经是五官挪位，长发披散着手脚不停的晃动着，奈何对方人多势众她跟本就翻不过身来，一双硕大的乳房甚至被拉成长条形，直把她疼的涕泪横流，把一众淫徒们乐的前仰后合。<br />　　“哈哈哈……想不到昔日威风八面的‘罪恶克星’傅玉眉如今竟被一帮子劳改犯整的死去活来，真是笑的我肚子都疼了……”齐谨先捂着肚子大笑着。<br />　　“真是应该把它弄到网上去，让全国人民都来好好看看这位正义女警现在都什么德行了……”穿着低胸装异常暴露的杨媚儿恶毒的提议道。<br />　　“这个还是以后再说，现在她可是辞职去兰泉山里救她的队员去了，其实她现在也确实被咱们弄进了兰泉山跟她的好姐妹团聚起了。老贾，你还没有把这婊子开了吧？”王子龙看了贾奇一眼。<br />　　贾奇吓了一跳忙道：“王队长您借我的个胆我也不敢啊，这婊子我验过了仍是个雏，我也就是过了过手瘾给她灌了灌肠，那帮小子我也已经吩咐过了，只准过手瘾谁也不准打炮，我说什么他们就做什么绝不敢违背我的话，否则我第二天就活埋了他们。”<br />　　吴蜂道：“老大，米沙那老毛子已经到了，嚷着要验货，他说，只要货看的中，价钱不是问题。”<br />　　“哦，那这样的货可真是不少，其中有几个还是原装的处女呢，如果卖出去的话能值多少？”王子龙喝了一口红酒道。<br />　　“如果是卖到中东的话，那些个中东的油霸贵族们对处女极为痴狂，如果是美若天仙加上是正牌处女，起码能值70万美元一个，如果不在乎钱的在往上加价也不成问题，不过如今假处女太多，到处都有能够修补处女膜的技术，已经有不少买家当了凯子嚷着要退货，老毛子说他不在乎多少钱，但是不能用假货来糊弄他。”吴蜂笑道。<br />　　“那怎么了，我凭什么要顾及阿拉伯那群暴发户的面子？老子就是不给他们原装货，全都经我的手开了苞再卖给他们，我才不在乎这几个钱呢。”王子龙不屑道。<br />　　“对了，谨先，我让你把郑东平拉下水的事你做得怎么样了，钱送了吗？”<br />　　王子龙想起一件事问道。<br />　　郑东平是蔡忆莲在国外留学时的同学，后随她一起回国，如今是北龙市办公厅副主任，王子龙至今还不敢动蔡忆莲就是因为他的存在，他顾忌的不是一个市办公厅副主任，而是郑东平的父亲是中央的领导，这小子也是仗着自己后台硬屡屡跟他们为敌来讨好蔡忆莲，如今二人已经订婚了。<br />　　“没用啊，上次我送去50万结果被他一脚踢在地上，这小子真是比秃尾巴狗还狠，没办法，他家本就有钱跟本不在乎这些，用钱对他真的没用。”齐谨先摇头道。<br />　　“那用女人呢？他就不动心？”王子龙冷冷道。<br />　　“也没用，这小子对那姓蔡的小骚狐狸倒真是痴心一片，平时什么女人都看不进眼里，甚至连歌舞厅都不去，真是有搞难搞的。”齐谨先搔着头道。<br />　　“哦，倒还真是个正人君子嘛……谨先，既然软的都不行你就来硬的吧，这小子身娇肉贵我不信他挺的住……”王子龙一口将杯中的红酒喝尽。<br />　　“用硬的？好……我会去安排，这小子也真是贱骨头，看我好好收拾他。”<br />　　齐谨先点头道。<br />　　此时门一开走进来一个白衣人，众人不禁都是一惊，只感一股强大的压力笼罩在室内，来者一身白衣满头白发但面容却甚是清秀无法看出其实际年龄，此人正是青龙会“神农堂”堂主陈中杰，也是目前资格最老的上代龙头的把兄弟。<br />　　“陈叔，你来了……”王子龙从小对陈叔有一种敬畏，即使现在当了龙头也是如此。<br />　　“龙头，不必如此，我来是你爹托我传话给你，他想要见你……”陈叔缓缓说道。<br />　　“爹？他要见我？”王子龙一楞之下才想起自己已经有一年多没去康复中心看过自己的老头子了，这老家伙怎么突然想见自己？难道呆在那里觉得寂寞了？<br />　　“好，那我准备一下明天就去。”不管怎么说，毕竟是自己的老子，王子龙不敢怠慢，从齐谨先那里要了一盒野山人参和一盒燕窝，跟着陈叔去康复中心见他老子，临走仍旧不忘提醒他：“我跟你说的事你马上去办……”<br />　　“放心吧龙头，我马上亲自帮你去办……”齐谨先笑道，看来龙头真是对蔡忆莲这骚狐狸已经是垂涎三尺足足憋了一年，夏建国被整垮，田洪这个自己人上台，如今他再也忍不住非要把蔡忆莲搞到手，所以就先得把郑东平斗垮，他一垮这骚狐狸还不是手到擒来？<br />　　秦冰在瑜伽健身房外做着几次劈腿的动作，这是她在准备进行瑜珈健身前的准备，雪白修长的玉腿踢过头顶然后用手臂托住，展现出她肢体惊人的韧力。<br />　　“哦……太精彩了……你的韧带真够软的……”一旁响起一阵生硬的国语，秦冰回头一看竟是一个穿着貂皮大衣身材极高大的金发碧眼女郎，秦冰在女人中也算高了，但仍旧差她大半个头。<br />　　“你好……你的中国话说的真好……我叫秦冰。”秦冰把腿放下和她握了一下手，只感对方手腕甚是有力。<br />　　“啊……我叫娜塔莉娅，是乌克兰人，我是‘圣彼得堡马戏团’的空中女飞人，来中国做巡回表演已经好多次了，特意学了中国话，我们已经去过了好多地方，这回还是第一次来北龙市，我们的表演就在市中心的马戏城，你去看吗？”<br />　　娜塔利娅一脸堆笑道。<br />　　“哦，马戏表演，我在报上看到过，你来这里锻炼？”秦冰问道。<br />　　“是啊，听朋友说这里设施很好，所以我请朋友帮我办了张卡来这里看看，哦，你已经结过婚了吧？要保持完美的体形所以来这里？”娜塔利娅咪起眼道。<br />　　“我……我……其实我还没结婚……”秦冰不好意思道。<br />　　“没有？哦……你年纪也不小了，为什么还不结婚？难道你是同性恋？你不会告诉我你还是处女吧？”娜塔利娅好像发现新大陆一般瞪着秦冰。<br />　　“这……我……我还是……我只是现在还不想结婚……”秦冰一时间哭笑不得，这个乌克兰女人真是想什么就说什么嘴没把门的，自己一向以事业为重，根本没时间谈恋爱，久而久之对找男朋友也没了兴趣。<br />　　“哦……秦，你可不能再拖下去了，女人年青是最宝贵的财富，我虽然还没结婚但也已经订婚了，你要是过了三十要嫁出就太难了……你是处女居然能把腿踢的那么高，真是太不可思议了。”娜塔利娅不断摇着头喋喋不休道。<br />　　“各位……请进来吧，请把鞋子脱掉……”瑜伽教练在房中喊道，现在已经是晚上10点多了，来这里参加这轮练习的人很少，加上秦冰和娜塔利娅总共才5个。<br />　　秦冰不想再跟这个心直口快的乌克兰女人继续瞎扯下去了，她朝她笑了笑就在门口脱掉了休闲鞋露出纤美的玉足走进瑜珈健身房。<br />　　“哦，秦，你的脚真白真是太漂亮了……”娜塔利娅又在一旁嚷着，秦冰摇着头，真是希望等会练瑜伽时这傻大姐别又大叫大嚷个不停，那她只能被请出去了，好在娜塔莉娅并没有跟进来只是站在门门口看着。<br />　　近年在世界多个不同地方流行和大热的瑜伽，不是只是一套流行或时髦的健身运动这么简单。瑜伽是一个非常古老的能量知识修炼方法，集哲学、科学和艺术于一身。瑜伽的基础建筑在古印度哲学上，数千年来，心理、生理和精神上的戒律已经成为印度文化中的一个重要组成部分。<br />　　人体的神经系统、内分泌腺体和主要器官的状况决定着一个人的健康程度。<br />　　有规律的瑜伽练习有助于消除心理紧张，以及由于疏忽身体健康或提早衰老而造成的体能下降。因此练习瑜伽能保持活力，令思路清晰。<br />　　现代生活节奏快，竞争激烈，压力较大。这种压力超过人所能承受的限度，身体就会感到紧张不适，自我免疫力下降，体力不支，有时还包括心理上的挫败感、肌肉紧张（可导致脊椎疼痛）、疲累不堪、呼吸短促甚至神志不清等。<br />　　瑜伽包含伸展、力量、耐力和强化心肺功能的练习，促进身体健康，有协调整个机体的功能，学习如何使身体健康运作的同时也增加了身体的活力。此外，培养心灵和谐和情感稳定的状态也引导你改善自身的生理、感情、心理和精神状态，使身体协调平衡，保持健康。<br />　　秦冰长时间办案加上着急失踪的玉眉，精神处于高度紧张所以不得不做一些瑜珈来舒缓自己紧张的精神，她从小练武肢体异常柔韧，很多很难完成的动作她却能驾轻就熟，随着瑜珈练习和缓的音乐奏起，她闭上眼睛开始一个个动作，前倾式、脊椎弯曲式、倒立式，一个个动作她都完成的异常出色，最后是后仰势。<br />　　秦冰把双腿曲跪着身体呈弓形，后脑慢慢碰上了瑜珈垫，一边调着自己的呼吸，一时间浑身都感到异常的放松，好像所有烦恼的事情都被消除了一样。<br />　　突然一股危机感涌来，这是她身经百战而拥有的第六感，就在她迷人的凤目睁开的一刹那，一块白色的毛帕已经捂住了她的口鼻，她非常警觉的闭住呼吸，只要一吸那她肯定就会吸入麻醉气体。<br />　　秦冰挣开眼睛，眼前竟是那个看起来颇为直爽的乌克兰女人娜塔利娅，此时她满脸都是狡诈的狞笑，“该死，自己太大意了。”秦冰双手抓住她的手想要把她推开，但对方居高临下而且力气大得惊人，她没有做好防备竟无法推开对方的单手。<br />　　秦冰想要飞腿踢她，可偏偏自己的双腿正呈跪姿，而娜塔利娅似乎很擅长近身格斗一条腿用力压住她的膝盖，这样秦冰两条腿就抬不起来了。<br />　　“唔……唔……”秦冰想要大喊呼救，无奈嘴巴被堵住，而周围的三个学员和教练都自顾闭目练习，加上室内的瑜珈练习音乐，竟无人发觉她受袭了。<br />　　娜塔利娅猛的一拳打在秦冰平坦的小腹上，“唔……”腹间的剧痛令她不由自主的吸了一口气，一股香甜的气味直钻入鼻中，“完了……”随即秦冰只感浑身开始发软意识像是离开了自己一样，双手双腿都用不出力气了。“阿镜救我，救我……”随即她的意识就陷入黑暗之中。<br />　　娜塔利娅迷昏了秦冰从头到尾只不到十秒钟，她警惕的看了看四周，教练和三个学员仍旧没有察觉到什么，她双臂稍一用力就把秦冰修长柔美的玉体背在了背上无声无息的走了出去，她背着秦冰径直走进女厕所，把昏迷的秦冰放在了马桶上，背对着墙，一双修长的玉腿则架在她的肩上。<br />　　“可爱的国安局冰美人科长，我要给你好好验一下你到底是不是原装货，我可是和米沙老板打赌像你这么个26SUI迷死人的大美人绝不可能是处女。”娜塔利娅一边自言自语一边从貂皮大衣下取出一件东西，竟是一个小型的内窥镜，她把秦冰的紧身短裤拉下来顺着膝盖扯到足踝处吊在足尖上，里面是黑色的蕾丝内裤，可以清晰的看清里面毛茸茸的阴毛和高鼓起的粉红色的阴阜。<br />　　“哦……”娜塔利娅吹着口哨把秦冰的蕾丝内裤扯下来，帮她理了一下浓密的阴毛，顺便用手指捏了捏阴阜上一颗小小的珍珠般的东西。<br />　　“哦……哦……”这一捏顿时让秦冰有了反应，原本苍白的面容开始变的绯红起来，可爱小脑袋也开如轻轻转动着。<br />　　“啊……有反应了，冰山女神原来也不过如此……”娜塔利娅恶毒的一笑，用手指把秦冰下身的阴唇拨开，然后慢慢把内窥镜一头的管子慢慢插入秦冰那纯洁的下身。<br />　　“啊……啊……哦……哦……”似乎秦冰在昏迷中也感到被侵犯的屈辱，秀眉微微皱起，大腿开始绷紧，一双雪白的纤足开始无意识的踢动着。<br />　　娜塔莉娅不理会秦冰是什么感受，将管子往里慢慢插进去一段后停住，把眼睛对准内窥镜一端细细观看着。<br />　　“哦……该死……她是真的处女，真是太不可思议了……真是该死，我打赌输了……”娜塔莉娅抱怨着把管子慢慢从秦冰体内拔出。<br />　　自己十三SUI就跟男性发生性关系，从来都把男女之间的性事看的再平常不过了，而想不到居然会有这样的美女到了26SUI还不跟男人发生关系，真不可思议她平时是怎么忍受的？要么她真是个同性恋？哈哈，自己是双性恋，男人女人通吃。<br />　　虽然米沙只是让她来检验一下秦冰是否真正的处女，如果可以就直接把她绑走，这样还可以省掉一大笔钱，不过现在欲火焚身的娜塔莉娅已经管不了那么多了，她疯狂的抛掉貂皮大衣露出一身健硕的肌肉，两团硕大的奶子高高耸起，一身金色的阴毛从前阴一直延伸到肛门附近，原来她里面竟什么都没有穿！<br />　　“可爱的冰美人，你的处女卖去中东至少能值200万美元，为了老板的生意我不会弄破你，只是你可要让我好好爽爽……”娜塔莉娅粗野的把秦冰上身的紧身衣和粉色的胸罩扯掉，露出闪着珍珠般光泽的尖翘淑乳，乳头宛若一鲜红的红樱桃。<br />　　“哦，真是太棒了，秦……你如果去当个妓女那也是最高价的那种。”娜塔莉娅一边赞叹着一边摸了摸秦冰的下身。<br />　　嗯？怎么不湿？娜塔莉娅不解的把手指伸进秦冰的阴道内，感到里面很温暖却仍旧很干燥，真是怪了，难道她是性冷感的？<br />　　娜塔莉娅从貂皮大衣的一个口袋里掏出一个小盒，打开后用指甲从盒里挑出一块白色的药膏涂在了秦冰的阴阜和阴蒂上，马上秦冰的玉体竟开始不由自主的抽搐起来，喘息的声音越来越粗，下身坐着的马桶盖上竟淌下一行晶莹的液体。<br />　　“哈哈……我的冰山女神，从此你就让成火焰女神了……”娜塔利娅忘情的抱住秦冰热吻在一起。<br />　　“小玉小姐，我们是保安部，刚才监控<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>上出现了异常情况，走廊上的监控显示一个外国女人从瑜珈房里背着一个年青女子进了女厕所，我们已经派人过去查看情况了……”小玉步话机里传来保安部保安的声音。<br />　　瑜珈房？那个外国女人？糟了，小玉像是想到了什么急急向另一间房间奔去大喊着：“镜姐，不好了，可能冰姐出事了……”<br />　　“太好了，秦，让我好好疼爱你……”娜塔莉娅紧抱着秦冰赤裸的玉体，二人的耻部紧密摩擦着，淫水不断的自胯间流淌下来。<br />　　“喂……你干什么？”背后传来保安的喝声，在交配时被打扰往往是最令人恼怒的，娜塔莉娅大怒猛的回转身飞起一脚正中手持警棍的保安前胸。<br />　　“啊……”那个保安惨叫一声直飞出厕所外口吐鲜血在地上痛苦呻吟着。<br />　　“可恶的家伙，居然敢闯女厕所。”娜塔莉娅咬牙骂道，然后淫笑着回转身想要继续，突然背后风声响起，她感到这次的对手不简单，侧身一闪回身一脚，二人双脚踢在一起，各自退开三步。<br />　　娜塔莉娅定睛一看，来者是一个二十多SUI的娇美女郎，长发拢在后脑扎在一起，上身穿紧身背心，下身是紧身短裤脚上穿一双运动鞋，正是东方镜。<br />　　“哦，又是个漂亮的美女，我和秦正干的高兴呢，我们三个人一起来吧！”<br />　　娜塔莉娅无耻的笑道。<br />　　东方镜只感脚底发麻，心知对手不但力气极大而且鞋子竟像是金属的，跟她硬拼一定很吃亏，眼看秦冰浑身赤裸，下身狼籍瘫软在马桶盖上，身子抽搐个不停，口角唾液横流，不禁心中大怒。<br />　　“你是谁？快点举起手来投降，你……”东方镜话音未落，娜塔莉娅已经一脚踢过来，她一闪身鞋跟踢在墙上，竟把墙砖也踢碎了一块，那鞋子果然是金属制成的。<br />　　“小美人，功夫不错，我就跟你快活前好好和你玩玩……”娜塔莉娅淫笑着双腿连出，她手脚极长，占着高身的优势，加上脚上的钢鞋，把东方镜逼的退出厕所外，二人一追一退从走廊里直打到了其他房间。<br />　　小八此时鬼头鬼脑的从厕所外奔进来，一看到赤裸的秦冰顿时口水都差点淌到了地板上，下身的校长已经快要撞破校门了。<br />　　“我的天，我不是做梦吧……”小八急着从腰间拿出手机调到照相功能开始给秦冰拍裸照，全身照，拍脸，拍奶头，拍骚逼，拍美腿一口气就连拍了二十几张，远近各个角度全不放过。<br />　　对了，怎么能忘了这个，小八抬起兀自抽搐不已的一只玉足，哇……一直幻想着能够捉住这个绝色女警的玉足，想不到这次居然成真了。<br />　　厕所的灯光很亮，所以小八看的很清楚拍的照也很清楚，手中摸到的那只令她魂系梦牵的玉足竟是那么柔软滑腻，足掌要比他的手大些，除了足底有些微红外整只玉足就像是用一块无暇美玉雕出来一样，足背上有几道淡淡的青筋纹路，在足心一摸手上尽是晶莹的汗水，五只足趾除大足趾较大，其他四个几乎一样大小，足趾甲像是一块块云母贝一般。<br />　　“天哪。”小八简直快乐疯了，他抓起玉足一口气连拍了十几张，足心足背足趾足踝能拍的全拍进去了。<br />　　小八伸出舌头舔的却是秦冰的足趾，捧起她的玉足，由足趾一点点向上舔，一直舔到柔软足心，只感入口微咸那股子汗香当真是世上最美的汗香，舌头在玉足足心不停打着转，舌尖感受着秦冰柔软足心的细细纹路。<br />　　“嗯……嗯……”昏迷中的秦冰竟起了反应，嘴角露出微微的笑容身子摇晃着，小腹向上连挺了几下，充血的阴道口竟涌出大量的淫水，顺着马桶盖滴到地板上，那原本如珍珠般的阴蒂已经高高竖起，宛若一根小肉柱。<br />　　“哈哈，原来秦大婊子的脚底心就是她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>带啊。”小八不禁心中暗笑，将秦冰的足趾放进口中用力咬嚼，秦冰随即脸上又浮现痛苦之色。<br />　　“呼呼……”小八喘着气松开口，秦冰的足趾上留下几个深深的牙印，他解开裤裆，把早已经湿滑一片的校长掏出踏在马桶盖上，把秦冰的小嘴撬开，将校长插了进去搅动着，然后再对着她的脸连拍数张，“哇操啊……冰山女神居然跟我口交了。”<br />　　小八兴奋至极正要再接再励之际，秦冰突然身子一动，眼睛微张，把他吓的忙把校长拔出，跳下狂逃出厕所外，总算不忘了拉上裤裆的链子，跑出十几米迎面碰上了小玉。<br />　　“小八，厕所里怎么样了？”小玉急道。<br />　　“玉姐，厕……厕所里有个裸体女人……我看了吓的逃出来了，你快去看看吧……”小八装出一副无辜的样子。<br />　　“好……你守住厕所，别让人进去。”小玉急奔进女厕所，小八叹了口气，可惜啊，没有干到这个绝色大美人，不过能拍到这些照片已经是一大收获了。<br />　　二女激斗正酣，已经从三楼一直打到了二楼的一间房间里，娜塔莉娅把东方镜逼至死角里淫笑着：“小美人，你现在这脱光我就不为难你……你要是个处女的话那到了中东那边那里的土财主会把你当女皇般宠的……”<br />　　见东方镜面沉如水知道她并不就范，心道：“看来只有把她打晕后再把她和秦一起带走，这次一下就带两个超级美女回去，米沙非重重赏我不可。”打定主意一个飞腿直踢向东方镜面门。<br />　　东方镜这段时间里守多攻少就是为了熟悉对方的招术，娜塔莉娅攻的太急，终于让她找到了破绽，一矮身避过对方的飞腿，猛的一脚正中娜塔莉娅的裆部。<br />　　“喔……”这一脚劲道十足，饶是娜塔莉娅强壮无比，要害挨了一脚也疼得双手抱住裆部面部扭曲不已，东方镜抓住机会上前连环数脚把这女淫魔踢的直飞出去，撞在墙上。<br />　　“该死……婊子……你竟敢伤害我……”娜塔莉娅狂吼，活像头母熊般又跃起。<br />　　东方镜不禁一惊，想不到她要害中脚竟仍旧能站起，对了……自己脚上穿的是运动鞋，如果换上鞋底坚硬的军靴的话这一脚可能就能让她起不来了。<br />　　“婊子……去死吧……”娜塔莉娅用力一踏地，两只钢鞋鞋尖上竟弹出十公分的刀刃，直向东方镜踢来，这下子她的双脚完全变成了可怕的凶器，只要被踢中一下非血肉横飞不可，东方镜手无寸铁顿时又陷入劣势。<br />　　“嚓……嚓……嚓……”夺命鞋刃已经把东方镜完全逼到了墙角。<br />　　女中尉凝神把全部力量贯注在右拳上，拼着挨上她一记鞋刃也要打中这女淫魔，她这一招能够一击打碎六块叠在一起的红砖。<br />　　“哈哈……婊子……去死吧……”娜塔莉娅得意的竖起腿，就在此时背后挨了重重一脚，险些摔个嘴啃泥，却是秦冰在背后偷袭。<br />　　刚才秦冰苏醒过来羞怒难当，小玉告诉她东方镜把那个女淫魔引开了，她不顾自己浑身发软下身狼籍，穿上紧身背心和蕾丝内裤紧身短裤就赶到器械室，从后面一脚踢中娜塔莉娅的腰眼，可惜她被刚才一轮折磨，下身又被涂了春药，而且还光着脚没穿鞋，脚上劲道只有平时的三成，对这强壮如牛的女淫魔来说只痛不伤。<br />　　娜塔莉娅回身一记扫腿，带着刀刃的鞋尖自秦冰肋下扫过，秦冰闪得略迟，顿时鲜血飞溅。<br />　　“啊……”秦冰抱着肋部痛苦的蹲下身，就在同一时间东方镜冲上来一拳正捣中娜塔莉娅硕大的右乳。<br />　　“喔……”娜塔莉娅惨叫一声，硕大的右乳竟被打的陷了进去，同时胸口传来骨裂之声，一吐血喷了出来，但她确是彪悍至极，身受重伤仍能双腿狠踢逼开东方镜，然后猛的朝玻璃窗上撞去。<br />　　“咣……”的一声响，娜塔莉娅赤裸的身子直撞破二楼的窗户落在地上，她在地上打了个滚站起后又吐了一口血，捂着胸口直冲入停车场中，二十多秒后，一辆奥迪牌轿车疯狂的冲出停车场逃之夭夭。<br />　　“冰姐……你受伤了……”东方镜抱住捂住肋下伤口的秦冰，只见血水正不断淌下。<br />　　“别……别管我……抓……抓她……”秦冰还想站起，但失血过多只感头晕目眩，一下子软倒在地上昏死过去。<br />　　“来人啊……快叫救护车……”东方镜大声嚷道。<br />　　第二天的早晨，秦冰坐在病床上脸色依旧苍白，但精神已经好了不少，东方静和一个30多SUI的戴着眼镜穿着一身白色西装套裙的高贵美艳妇人正坐在一旁安慰着她。<br />　　“小秦啊，这次你只是一时失手别太在意了，这件事我已经让小蔡去查了，那个‘圣彼得堡马戏团’在国际刑警的资料中称他们确实很有问题，这帮人每到一处巡演，当地都会有漂亮女性失踪，他们有拐卖人口的嫌疑可惜一直都没有确切的证据。”那戴眼镜的美妇说道，她正是“鹰眼”此地的负责人左梦痕。<br />　　“哦，这么说这帮老毛子很可能是国际拐卖人口集团？”秦冰皱眉道。<br />　　“很可能，我们在那个女淫魔丢在厕所的貂皮大衣旁还发现了内窥镜，一把黑星手枪，几张小冰的照片还有一盒子春药……”说到这里左梦痕扶了扶她鼻梁上的眼镜，秦冰听到这里苍白的脸上亦闪现出晕红，昨晚被一个同性剥光衣服还猥亵她的下身令她……<br />　　秦冰是个相当保守的女人，一生甚至不曾手淫过，亦从未尝过女人性兴奋和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">高潮</span>是什么滋味，但昨晚被抹上春药后竟令她不可自拔的兴奋甚至喷出了淫水，实在是太丢脸了，但却也让她体会到了前所未有的感觉，那……那竟让她产生了从未有过的快感……一想到自己的肉体竟会对一个女淫魔的侵犯产生快感，就让她感到异常的羞耻。<br />　　“抹在你下身的春药经化验是一种由巴西产的蝉虫提炼而成，涂抹在男女的下身……嗯，会令……会令他们产生极强的性兴奋，而且持续时间较长，可能要两个多月才能完全消退，这段时间可能有时你的身体会……嗯，会变得有些不舒服。”左梦痕有些尴尬的说道。<br />　　“左大姐，没事，我的身体没问题，我的伤也没事了……”秦冰抬起头平静的说。<br />　　“别逞强了，虽然没伤的太深但你肋下缝了整整八针，还是左大姐找来军部的医生帮你做的手术，你至少一星期不能做激烈运动了。”东方镜摸了摸她的手道。<br />　　“我真的没问题……”秦冰掀起被子要下床，但一动只感肋下像有无数蚂蚁在咬嚼一般，顿时疼的浑身发颤。<br />　　“当心……”东方镜忙扶住她：“你这样真的不行的，如果线头崩开你会伤的更重，你这样子跟本不可能再执行任务了，听我的话，就休息一星期。”东方镜扶着她的肩耐心劝慰道。<br />　　“是啊，小冰，你现在真的不可以勉强自己，你已经被这帮人盯上了千万不能掉以轻心……”左梦痕也劝道。<br />　　秦冰也知她们所言不虚，只是强敌来袭，自己只能躲在家里养伤，实在心中不愤。<br />　　“阿镜，那个保安听说也受伤了……他伤的重吗？都是为了救我……”秦冰愧疚道。<br />　　“伤的不轻，断了几根骨头，正在医院养伤，不过没有生命危险，左大姐已经给他付了医药费并给他家人发了抚恤金，你放心吧，那个洋婆子挨了我一拳也断了几根胸骨，够她受的，下次非把她抓住不可……”东方镜恨恨不已道，如果不是那天手无寸铁，她才不至于被娜塔莉娅逼的如此狼狈。<br />　　“左大姐，你说这帮人会不会和青龙会有关系呢？青龙会会不会把……把玉眉她们卖给他们……”秦冰颤声道。<br />　　左梦痕点了点头道：“让个可能性是有的，这些人很可能已经勾搭上了青龙会，所以现在我们要找到他们之间勾结的证据，小蔡已经去调查那个袭击你的娜塔莉娅了，还有，要告诉你一个好消息，还有一个坏消息。”<br />　　“好消息坏消息，那就先说好的吧……”秦冰道。<br />　　“好消息是上峰已经派‘东北虎’刘军来北龙市担任新的市警察局局长。”<br />　　左梦痕嘴角含笑道。<br />　　“真的？太好了……”秦冰兴奋的几乎要从床上跳起来，一下子触动了肋下的伤口疼的她直咧嘴。<br />　　看着这个平时稳重的冰山女神也会变得像孩子一样，左梦痕和东方镜也不禁掩嘴而笑，刘军是国内出了名的铁面无私的“打黑先锋”，二十多年来端掉各地大小黑帮无数，黑社会对他无不闻风丧胆，这次上峰派他来打黑，看来是真的要下决心清除北龙市盘根错节官匪勾结的黑恶势力了。<br />　　“有刘局出马，我们的信心也比原来强了十倍啊……”秦冰感动的都快要哭了。<br />　　这段时间是她人生中最艰难的时刻，因为当地警队和青龙会勾结，一直对打击青龙会阳奉阴为，甚至刻意阻挠，结果她只能搞起了“小团体”和一帮有正义感的女警女兵们与青龙会做斗争。而其中最嫉恶如仇的傅玉眉竟在看守所神秘失踪，极可能是自己人下的黑手，如今上峰派刘军担任北龙市警察局局长，那她们就再也无需受制于田洪这个无耻之徒了。<br />　　“嗯，但是你也该清楚，目前斗争才刚开始，强龙难压地头蛇，因为刘局从不跟黑社会妥协，这帮亡命之徒跟本不可能收买他，为了保住自己的利益难保他们不会做出疯狂行径来，你们可要小心啊……”左梦痕肃然道。<br />　　“放心吧，左大姐，我们会加倍小心的，我不会让昨晚的事情再发生了，对了，坏消息是什么？”秦冰又问道。<br />　　“坏消息是周心怡在两天前在监狱里因为一场自焚成了植物人……”左梦痕无奈道。<br />　　“什么，周心怡成了植物人？怎么回事？”秦冰惊道。<br />　　周心怡是香港金龙会派去“狂狼”的特务，做为中间人为他们和青龙会牵线进行军火交易，结果周心怡在入境时被国安局擒获后发现其外貌竟和自己惊人的相似，于是一个李代桃疆的计划就此成形，自己假扮成周心怡拿着信物找到“狂狼”组织，骗的他们带着军火去北龙市跟青龙会交易，想把他们一网打尽。<br />　　却不料在行动的最后阶段，齐谨先收到一个神秘的短信，竟预先知道了警方的围捕行动将自己<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">制服</span>后，几个主要人物都成功脱逃，若不是司徒灵相救自己恐怕就要被这帮人渣玷污。<br />　　想到那一晚她被三大高手夹击受伤落败，身上的风衣耳环丝袜内裤胸罩长靴都被剥掉，手脚被紧紧绑住，身边尽是三个无耻人渣的淫邪的嘲笑声，那种可怕绝望的感觉至今仍旧让她战栗。<br />　　“她在牢里不知怎么搞到一袋汽油点火自焚，现在已经烧成的面目全非变成植物人了，这下线索全断了。”左梦痕叹道。<br />　　记得那次活捉周心怡时，自己开枪射杀了不肯放下枪投降的周的男友，周心怡抱着他的男友痛哭着并用充满怨毒的眼神看着自己，那种眼神分明说着：“我一定会来找你报仇的……”<br />　　“冰姐，这个女人也是罪有应得，我们先送你回去，以后再做打算。”东方镜一边说一边从手提袋里取出秦冰寄放在“桃花源”的风衣衬衫丝袜还有长靴。<br />　　看来也只能这样了，秦冰一边在东方镜的帮助下穿上衣裤一边想着：“不知道蔡姐那边查的怎么样了？”<br />　　“你说什么？娜塔莉娅跟本不可能是袭击秦警官的女淫魔？”蔡忆莲可爱的大眼睛都快要瞪出来了，怒气冲冲对着田洪吼道，完全不复她昔日一天到晚笑咪咪的可爱表情。<br />　　田洪看着眼前这张生气的娃娃脸心中一禁一阵骚痒，妈的……这骚狐狸生气都那么美，尤其是她那丰满的双乳在警服包裹下一起一伏简直能把他的魂勾掉，下身的裤裆又开始鼓涨起来了。<br />　　“田局长，我问你呢，你看那里啊？”蔡忆莲把小包往胸前一挡，田洪才回过神来一脸谀笑道：“小蔡啊，你别误会啊，我可不是包庇她，因为她有实实在在的不在场证明……”<br />　　“哦，还有不在场证明？证人是谁啊？”蔡忆莲冷笑道。<br />　　“是王市长，我，还有昨晚参加马戏城观看‘圣彼得堡马戏团’表演的两千多名北龙市市民……”田洪把两手一摊道。<br />　　“什么？她昨晚在马戏团表演？是在几点？”蔡忆莲不信道。<br />　　“10点32分，她出场给我们表演空中飞人，表演至10点48分结束，那身材真是没话说啊，你说昨晚那女淫魔袭击秦警官的时间是在10点46分，除非她会分身术否则怎么可能隔着十几公里外去袭击秦警官呢……”田洪笑嘻嘻道。<br />　　“那‘桃花源’的监控录像上表明当时她确实在走廓里和……和一名女客人大打出手的……这怎么解释？”蔡忆莲说道。<br />　　“录像我看过了，黑呼呼的只能勉强看清是有个个子挺高的，不穿衣服的洋婆子和一个女人在斗殴，但是那么模糊我跟本就不能看清她的面部，而且长得高大，身材不错的洋婆子在北龙市也有好几千了吧？那个跟她斗殴的女客人是谁？<br />　　如果要起诉的话，让她到警局来做口供吧？“田洪眯着眼道。<br />　　东方镜参加她们的团体对付青龙会是秘密的，不能让外界知道她的身份，蔡依莲一时说不出话来，想了想道：“这个‘圣彼得堡马戏团’在世界各地巡演每到一个地方就有漂亮的女人失踪，很有可能这是个国际贩卖人口集团，你应该去好好查一下他们。”<br />　　“大小姐啊，你饶了我吧……”田洪仰天打了个哈哈道：“这每个城市每天都有人失踪，世界各地每年失踪的人口要有多少啊？难不成全都是被这个马戏团劫跑的？人家在国际上还是颇有声誉的，没凭没据的抓了他们那可是一个政治问题你知不知道？”<br />　　“行了，田局……你就继续呆在你的办公室里抽烟喝酒上黄色网站吧，我不奉陪了，希望你将来不会为你现在的行为而感到后悔……”蔡依莲冷笑着回过身推门而去。<br />　　“唉……小蔡别生气啊，田叔这是为你好啊，晚上吃饭吗？喂……操……小骚狐狸装什么逼啊？不就是仗着那个姓郑的给你撑腰吗？看老子那天不把你干个死去活来的……”田洪骂骂咧咧的拿起电话拨号后对着话筒道：“子龙啊，我是田局，刚才姓蔡的那个小狐狸来过我这里，她跟我说……”<br />　　北龙市南区玄宇康复中心大门打开，一辆豪华的“宝马”车驶入，车停下后王子龙拿着两盒补品下了车，康复中心主任许胖子已经一脸堆笑迎了上来。<br />　　“啊呀，大少您来了，老爷在花园里等着您呢……这东西我帮您拿着吧。”<br />　　许胖子脸上的肥肉不停抖动着。<br />　　“不用了，老许，忙你的去吧，爸爸只想见我……”王子龙捧着补品，不理会许胖子的奉承，径直向花园走去。<br />　　走了几分钟就到了花园，这里环境优雅种着大量的松树，空气甚是清新，花园中心是个小池塘，塘里游着几十条金鱼，虽已近深冬，但在花园小亭中有一个满头白发一脸慈祥的老人穿着一身练功服正在打着太极，甚是悠闲，似乎和公园里练太极的那些个老人没什么区别。<br />　　王子龙上前两步恭敬的低头道：“爸爸，我来了，听陈叔说你想见我？”<br />　　那老人回过身看着他笑道：“子龙啊，很长时间不见了，你又多了几分气势啊。”<br />　　“爸爸，快别这么说，我可比您差远了，最近身体还好吧？我给您带来了这些……”说罢把人参燕窝的盒子放在了桌上。<br />　　“啊呀，怎么又带这些东西来啊？我吃都吃不光了，其实真要补身体靠的不是这些东西而是多锻炼懂得养身之道啊……光靠吃是吃不出来的。”老人笑着坐在石凳上，王子龙亦坐在了对面。<br />　　“玉帝昨天有消息过来，上面已经派东北虎下来了，他将成为北龙市警察局局长……”老人缓缓说着一边端起茶壶给自己倒上一杯茶。<br />　　“哦……”王子龙眯起了眼睛，眼中露出一丝凶光。<br />　　“想不到这次上面要来真的了？居然把这头老虎派来屠我们这条青龙？哼，没那么容易，强龙难压地头蛇，何况我们本来就不是蛇……现在北龙市属于我们的，岂能轻易向外人低头？”王子龙接过父亲递过的茶壶给自己杯中倒上茶水。<br />　　老人喝了一口茶道：“子龙啊，这次情况真是不一般了，我觉得你必须准备好退路了，这头老虎是真正的软硬不吃，听说这次上面会有这样的指派，和郑东平他老子的活动也有关系，你不觉得这两年你树敌已经太多了吗？该做好最坏的打算了，我已经给你预备了一条去加拿大的路线，去了那里你就无需担心会被引渡回来，你放心……钱不是问题……”<br />　　“等等，爸爸，你是说要我放弃我们父子两代在北龙创立的产业和青龙会，跑去加拿大找那帮子洋人低声下气的去寻求乞怜吗？你认为我会是这样的人吗？<br />　　我从小到到就只知道赢没有输这个字，你这是未战先怯……“王子龙的嗓音开始加重了。<br />　　老人摇了摇头道：“还记得台湾有个姓周的老大吗？他的帮会操纵赌博买通了高官，日进斗金，可是他不满足又想尽办法当上了立法委员，当了立法委员还不满足，他又想要纠集政府中有黑帮背景的议员们搞小团体来操纵，最后取代政府——结果他的结局自然是彻底走向灭亡……”<br />　　“哈……那是因为他太笨，锋芒太露了……我跟他可不同，到目前为止就算青龙会里也没几个人知道我的真实身份，我才不是他呢……”王子龙冷笑道。<br />　　“他和他的帮会彻底灭亡是因为他跨过了红线，如果他只是跟政府合作那政府也会允许他继续挣他的钱再分钱，可是他太贪了，想要将政府取而代之，这就是野心太大的结果，他跨过了红线结果转眼间就让政府灭掉了，他看似强大的帮会在政府的力量面前跟本是不堪一击的。”<br />　　“子龙啊，你现在权钱女人什么都有了，该知足了吧？何必要跟缅甸来的那帮杀人狂和乌克兰那些老毛子混在一起？你们他们都是些什么样的麻烦人物？”<br />　　老人叹道。<br />　　王子龙没有回答父亲的话，只是站起来看着远处的高楼大厦说道：“爸爸，还记得我……你还有陈叔，二十多年前从北方来到这里的情景，那时北龙市都是些低矮房子，路上的人穿的衣服都不见什么色彩，一副死气沉沉的样子。”<br />　　“这才二十多年啊，你看这里盖起了那么多的高楼大厦，马路上开的尽是汽车，现在连地铁线路也越建越多，除了空气不行我看再过个十年和日本一些大都市也差不多了。”<br />　　“现在这个世界每天都在变，谁知道二十年后这里又会变成什么样子？人生又有几个二十年，我们白首起家才有了今天的青龙会，如今北龙市敢和我们不对付的还有几个？为了一只上面派下来的老虎就要我放弃眼前的一切？”<br />　　“别开玩笑了……我跟那些杀人狂老毛子做交易就是为了让青龙会拥有更多的资金和权利，再过十年我们的青龙会就能合法化了，日本的黑龙会山口组如今难道不是可以正大光明的生存着吗？”<br />　　“美国那边的黑帮多如牛毛，如果政府真想剿灭他们会做不到吗？虽然要冒点风险，但是这值得……没有谁能挡住我的路，谁敢挡我的路我不管他是老虎还是狮子都要灭了他……”<br />　　老人摇了摇头道：“看来你是要杀那头老虎来立威？先别说是否杀的成？如果真杀了彻底激怒了上面，那可能接下来派来的就是军队……”<br />　　“宁为玉碎……如果他们不让我们活，那我也要彻底毁了这座城市，要让它给我们赔葬……爸爸，你跟我说这话是怕我毁了青龙会……你还是舍不得青龙会啊……”王子龙身上透出前所未有的杀气。<br />　　“我不是舍不得青龙会，我在乎的其实是你，如果要让我在青龙会和你之间做选择，那我情愿你不是青龙会的龙头，让我来承担这一切……”老人平静直视着儿子咄咄逼人的眼神。<br />　　“哦，这么说爸爸你是想要收回我的权利？重新出山了？”王子龙冷笑着走上两步。<br />　　老人不为所动道：“你理解错了，现在你才是青龙会的龙头，我只是个金盆洗手的糟老头子，我只是给你提个建议罢了……”<br />　　“那好……你记住了，我才是青龙会的龙头，爸爸你已经不是龙头了，我做什么不需要你来干涉，你说你在乎我更在乎过青龙会我很感动，但是很遗憾你不再是我心目中那个枭雄般的父亲了，你老了……胆子也小了，当年妈在你面前跳楼自杀时你连眉头都没皱过一下……”王子龙嘴角扬起冷冷说道。<br />　　“你……唉……”老人颓然坐在了凳子上叹道：“是我对不起她，也对不起你，我知道你一直都在恨我……是我让你失去了母亲。”<br />　　“不，爸爸……你错了，我不恨你……你是龙头，一个龙头就该铁石心肠六亲不认，别忘了这是你教我的，我现在做到了，可是你呢？在这里静养了几年居然变的多愁善感起来了……算了，你就继续打你的太极吧，我的事不需要你操心了，我就算是被抓了也会一口咬死你和青龙会没有任何关系，不会连累你的……<br />　　别忘了吃补品哦……我走了……“说罢王子龙连头也不回就大步走了出去。<br />　　老人望着他的背影长叹一声，亭后闪出一个白衣人，正是陈爷。<br />　　“大哥，少主真是太过份了，要我教训他吗？”陈爷冷然道。<br />　　“老陈，不要，他弄到现在这个样子其实也是我害的，我一心要望子成龙，现在他当了龙头可是他对我还有多少父子之情呢？这就是当龙头的代价啊……”<br />　　老人仰头看着天叹道。<br />　　“可是他再这样搞下去，别说青龙会，他这条命能不能保住都很成问题了，除非……除非你夺权阻止他再错下去……”陈爷双目精光四射。<br />　　“不可能……现在他才是龙头，帮里帮外除了你谁敢不听他的？而且就算我成功了又如何？他现在只是讨厌我，我要是这么做了他就会恨透我，而且会觉得是我夺走了他的胜利和梦想，他比我当年更有心计，可惜没受过挫折实在太好胜了。”<br />　　“其实如果我身处他这个位子也未必会放的下来。罢了……他恐怕非要经受人生中最大的挫折，才能明白我的一片苦心，只要他能好好活下去，就算赔上整个青龙会和我这条老命又算什么呢？”老人站起身沉声道。<br />　　“玉帝那边会尽力帮我们的，其实少主也不是一点胜算也没有……”陈爷在一旁劝慰道：“我给少爷看过相，他有大难不死之运，而且姓郝那小色鬼的生辰八字我也算过，乃是大利于本会的，或许能够渡过此劫。”<br />　　“唉……天意难违，人力难回天啊……只要能活着那比什么都强。”老人拿起两盒儿子带来的补品像扔垃圾一般扔进了亭外的垃圾桶啊。<br />　　“谨先，郑东平那小子居然借助他老子的关系来整我们，你今晚找几个人，不管用什么办法，要么让他变成我们的人，要么就让他从人间蒸发……听清楚了吗？”王子龙关上手机后骂道：“想要我放弃青龙会？简直是放屁，老子就拼个鱼死网破……死也要拉上一大票人。”<br />　　蔡忆莲吃完了最后一块烤乳猪，擦着嘴对着郑东平说道：“我刚才说了那么多，你怎么什么话都没有啊？”<br />　　郑东平歪着脑袋笑着说：“小莲，我在看你生气吃饭的样子，原来你生气的时候食量也大了很多……”<br />　　“讨厌……你坏死了……”蔡忆莲装模做样刮了未婚夫一下脸。<br />　　“你的话我都听进去了，其实现在生气也没用，上面已经派来了东北虎，这帮败类和人渣的末日马上就要到了，我爸爸也在其<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">中出</span>了不少力啊……”郑东平有些炫耀的说道。<br />　　“东平……谢谢你……如果没有你帮忙，我们真不知道……”蔡忆莲感动的凑上来轻轻吻了他一下面颊。<br />　　郑东平也不禁动了情，这个女人是他一生的最爱，为了她自己什么都能豁出去了。<br />　　“小莲，等这次青龙会被打掉，把北龙警队里的蛀虫败类都清空后，我们就结婚吧……我爸妈就等着喝我们的喜酒还急着要抱孙子呢……”郑东平温柔道。<br />　　“嗯……好……好……”蔡忆莲可爱的小脸一阵绯红，能和这样品貌俱佳又深爱自己的男人共渡一生，不是每人女人都盼望的事吗？<br />　　“小莲，今天到我别墅去吧……这段时间你都很少去我那里……”郑东平忍不住伸手捏住蔡忆莲餐桌下的纤美玉足，脱掉她一只高跟鞋。<br />　　“哦……别……别在这里……哦……啊……哈……嗯……”蔡忆莲平生最是怕痒，尤其是未婚夫用尾指刮着她足底那块软肉更是让她痒到心里去了，笑的浑身直颤。此时突然她手机短信响起，她一边笑着一边拿起手机一看，不禁脸色一变。<br />　　“哈哈……东平……停……快停……”蔡忆莲一边笑首一边急道，郑东平恋恋不舍的放开未婚妻那只柔软的小脚，帮她穿上了高跟鞋。<br />　　“对不起，东平……有任务了，对不起，你知道我们做警察的……”忆莲满脸愧疚道。<br />　　“没事的，我理解你的，只是，只是等这件事了结后你能辞掉这份工作吗？<br />　　我们到时一起移民到澳大利亚去好吗？“郑东平满含期盼道。<br />　　“好……一切都这件事结束之后……”蔡忆莲点了点头笑道。<br />　　“太好了，我们离开这个是非之地，一起去建立我们新的人生……”郑东平上前抱住她激动道。<br />　　蔡忆莲却不禁微微有些失望，东平是个好人，可他为什么也只想着带着自己移民去做个其他国家的公民，而不想继续呆在自己国家里建设自己的国家？但为了这个为自己付出那么多的男人，她还是决定跟他一起走。<br />　　“好了……我走了……你回去也早点休息……”这对情侣走出餐馆吻别后，蔡忆莲开着她的小轿车离去了，郑东平则上了他的保时捷，对司机道：“阿福，回家……”<br />　　保时捷载着郑东平一路在北龙市城郊行驶着，他不禁又回想起自己和忆莲在国外相识后一起回国，她选择了当警察和罪恶做斗争，而他也做上了伴在她身边保护她。这个善良聪明的女人如果没有他的保护恐怕早就被这帮无耻的恶棍玷污了，现在她很快就要成为自己的妻子了，收拾了这些人渣败类后他们就可以一起远走高飞去澳大利亚构筑他们的爱巢，然后生下一大堆的孩子。<br />　　郑东平越想越美渐渐的靠在沙发上睡着了，等到他醒来时却发现车子正行驶在山路上面，奇怪……这不是去自己郊外别墅的路啊，怎么弄进山里来了？<br />　　“阿福，怎么回事，你开错了，阿福，你脑子有病啊？”郑东平用力摇了摇司机阿福的肩，谁知戴墨镜的阿福却回头朝他一笑道：“郑先生，我不是阿福，他正埋在你家花园半米下的坑里……”<br />　　“你……你是谁……你想干什么？”郑东平只感浑身都掉进了冰窟里一般，自己被人绑架了。<br />　　“郑先生，为了你的安全，你最好还是不要打扰我，否则我手一歪这车子就要掉进山下面去了，这里是兰泉山里面哦。”那司机充满嘲讽的说道。<br />　　“你，你们好大胆，你们知道我是谁？我是政府高官，你们敢绑架我……”<br />　　郑东平在座位上怒吼着却不感再碰对方，那司机不理会他的吼叫又开了半个多小时才停车，此时旁边亮起几个手电灯光，几个蒙着脸的大汉从旁边走出拉开车门把惊魂不定的郑东平拉了出来。<br />　　“你们干什么？放开我……你们知道我是谁吗？你们知道我爸爸是谁？你们敢动我一根毫毛，你们全都得枪毙……”郑东平不断大怕恐吓着对方，同时希望周围有人能听他的喊声。<br />　　“郑先生，不用再喊了，这里方圆十几里都是我们的人，我们老大有请。”<br />　　说罢司机不理会郑东平的挣扎，让几个大汉把他架着走到一个被木条封死的山洞前，一按按钮，木条竟全部抬了起来那竟是一扇门，郑东平心中暗惊看来这些人绝不是一般的绑架犯。<br />　　几个大汉架着郑东平往里面走了几十米，洞的周围亮着灯，鼻中尽是一股子煤的味道，这是个煤矿！郑东平心中一动，兰泉山几年前曾因严重事故关闭过一批煤矿，这看来就是其中的一座。<br />　　眼前灯光越来越亮了，郑东平眨了眨眼，只见一个西装革履的蒙面人正坐在一张椅子上看着他。<br />　　“你……你是谁……你想干什么？我不认识你们，你们是想要钱？”郑东平试探的问道。<br />　　蒙面人挥了挥手让手下放开他然后阴笑道：“郑先生，我们知道你有的是钱也不缺钱，不过我们请你到这里来不是为了钱，而是希望你能跟我们合作，我们知道你不在乎钱，但我想知道你是不是在乎自己这条命……”<br />　　“哼……你们敢威胁我，我知道了，你们是青龙会的走狗……你们这些人渣败类社会渣子，我郑东平是堂堂正正的政府官员，你们以为我是田洪那种垃圾？<br />　　你们杀了我你们也全都别想活命，我爸爸是谁你们也应该清楚……“郑东平昂起头道。<br />　　“我们当然知道你爸爸是谁，正因为他你才能活到现在……我们顾忌他老人家，但是现在已经到了不是你死就是我活的地步，如果我们再顾忌下去那我们的钱和我们的命就一样不剩了，所以我们只能拼一拼了，你知道这里什么地方？是兰泉山废弃的煤矿，政府几年前把它关闭了，但是我们发现它还有个很好的用处就是用来抛死人，我们经常会把对我们不友好的一些人往这坑里一抛……”<br />　　蒙面人指了指一旁深不见底的巨大矿坑：“这样一个人就会彻底从人间蒸发了，郑大少爷，我们杀了你不会留下什么证据，也许你老子会查到是我们杀了你把我们都整死，但那是以后的事情了，至少现在你要是不识相的话，马上你就得死……”蒙面人恶狠狠道。<br />　　“你……你们敢……我不信你们有这个胆……”郑东平依旧吼叫着，但气势明显已经弱了不少。<br />　　“不敢吗？来啊……请郑大少爷下去吧……”两旁的几个大汉一拥而上，把郑东平抬起来朝矿坑走去。<br />　　“不……你们放开我……不要……放开我……不……”郑东平感到自己的身体已经悬空在了矿坑之上，下面一股阴气冒上来，简直就像是打开盖子的地狱之门。<br />　　“拜拜了郑大少爷，放手……”那蒙古人一挥手，郑东平只感几个大汉手开始松开来，他的身体开始下滑，一股前所未有的恐惧充满了他的心中，原来他并没有自己想像中那么勇敢。<br />　　“不要……我愿意跟你们合作，不要放手……我跟你们合作……”郑东平像杀猪一般惨叫起来。<br />　　蒙面人点了点头，几条大汉把他抬离矿坑往地上一抛，吓破胆的郑东平抱在头在地上发抖，裤裆一热竟然尿了裤子，一股子臭味直透而出。<br />　　“唉呀，想不到正气凛然的郑大少爷居然吓到尿裤子了？丢不丢人啊？”蒙面人嘲笑道，一旁的众大汉也是嘻哈大笑着。<br />　　“你们放了我吧……我再也不敢和你们斗了，求你们了……我绝不会说出去的……”郑东平跪在地上苦苦哀求着，心中却想只要你们放了我，看我不去举报你们才怪。<br />　　“郑大少爷想通了就好，可惜我们不是很相信你的话，谁知我们放了你之后你会不会立马就变卦呢？你说要跟我们合作，那就得拿出点诚意来，立个投名状吧。”蒙面人抬起穿着皮鞋的脚踩了踩身边的地面。<br />　　接着，两个大汉架着一个穿着颇为时髦的SHAO女从另一个洞口走了进来，那SHAO女也就十七八SUI的样子，一头染着带金色的长发，上身穿蓝色牛仔服下身穿牛仔裤，脚上是棕色中靴，长的甚是水灵可爱，但已经吓的满脸恐惧不停的扭动着，嘴上被捅着布团发不出声来。<br />　　“好了，齐大少爷，拿出你的诚意来，干她吧。”说罢蒙面人从旁边的大石上取下一台录像机：“你一边干我一边拍，你最好干的卖力一些，把头抬高YI些让我拍的清楚一些好吗？”<br />　　“你……你说什么……你要我Q奸她？”郑东平一脸震惊道。<br />　　“错了，我是要你奸SHA她听明白了没有，干完之后你得亲手杀了她，我会把全过程都拍下来的，你自己决定吧，是想要当英雄烈士的话就站起来然后跳进那个坑里，我敬你是条好汉子，会把这个妞干过后扔她下去陪你，你想好好活下去再看到你那个美丽的未婚妻，将来能跟她结婚，那就得奸SHA这小妞……你不干两个都得死，你干死她你能活……自己选吧……”蒙面人冷酷的说道。<br /><br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br />　　转眼间从我在色中色写作开始一年多过去了，《剑恨情迷》的续写虽然让我有了写长篇大作的感觉，但是改不了想一段写一段的毛病，结果由武侠H小说变成了玄幻H小说，越写越夸张，上天下地不死身异空间，写到了后面我竟已经发现自己已经搞的难以收尾了。<br />　　现在才明白为何会有如此多的太监小说存在，或许说武侠玄幻写的太多动不动就开山劈石碎房子写的我都倦了，想要写一些比较贴近现实的东西。<br />　　wxky－77老兄的《女警地狱》一向是我所喜欢的一篇黑暗文，可惜一年前到现在他没有再写下去，文中的那些女警女军人们的命运让很多人都关注，我想要续写一下但他没给我准确的答复，我想不如把原文中的名字地名大多都改一下，这样可以视为《女警地狱》的续篇，也可以算是个全新的开篇。<br />　　因为原文中一些情节我做了改动，虽然仍有武功内力但绝不会夸张到能挡子弹飞天遁地，文中武功最高的人仍旧只是肉体凡胎，而故事则发生在一个现代化的大都市里，这是我构思较为完整的一篇作品，文中不少情节源于真实的案件，有人指出我挖的坑太多，我只能说挖坑太多是我的一个坏毛病，接下来我有半个月时间因有事不能再写文，还请各位见谅。<br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br />　　（二）无奈的奸SHA<br /><br /><br />　　“你——你这禽兽，你以为我会做这种事情吗？”郑东平脸涨的通红，他从没像现在那么愤怒和羞耻，对方居然要他做这种禽兽之举，毫无疑问如果他做出这种事情，被对方拍了录像，那他后半生就要被青龙会所操控了。<br />　　“郑大少爷，看来我没把话跟你说清楚啊，要么你干死她，要么你们两个一起死，我时间有限没时间继续和你废话了，限时十五分钟，十五分钟以后你要是办不完你们两个就都得死了，现在开始计时。”说罢蒙面人抽出一把左轮手枪一边抬起手表开始计时。<br />　　“你，你们疯了，简直疯了，为什么非要逼我做这种事情？我，我不可能做到的啊。”郑东平发出绝望的哀嚎，在道德和求生欲之间拼命挣扎着。<br /><br /></font><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432591.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432591.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.67M】《公司之旅》（改加强版）作者：出门带刀不带妞</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《公司之旅》（改加强版）作者：出门带刀不带妞 <br />【资源大小】1.67 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /><br />【内容简介】<br />　　内裤已经褪到了膝盖处，他把我大腿分开，一头扎了进来。舌头先是在我大腿根部打转，然后……他的舌头舔了进来，我不由自主的叫了出来。“裤子，脱掉我的内裤。”<br />　　学友狡猾的笑着：“你现在是我的，直到我把你的裤子脱下来。”我摆动双腿想把内裤脱掉，但在这种姿势下，结果是学友的舌头在我阴唇上移来移去。　 <br /><br />++++++++++++++++<br /><br />德华的故事<br /><br />　　琳琳和我已经准备好出发了。已经有三年多没有放假了。过去的几个月我俩都忙坏了，非常需要这个假期来恢复一下。琳琳在去机场的路上就已经打电话给他母亲问我们的两千金怎么样了。我知道她很想她们，我也是。<br /><br />　　我们前往夏威夷渡假。在我和另外三个同伴完成了一个极重要的计划之后，公司除了发给我们奖金之外，还安排了这次旅行。并且我们都可以带妻子参加。<br /><br />　　琳琳知道这次免费旅行后行吃惊，很兴奋。我建议她用我的奖金买一些新的衣服，她却坚持说衣橱里的衣服已经够了。我让她忘掉那些保守的衣服，去买一些<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>的衣服。<br /><br />　　“性感的？”琳琳问。<br /><br />　　“你不明白？”我一边说，一边伸手挠她痒痒。琳琳咯咯笑着到在我的怀里。<br /><br />　　“就是要性感，暴露，紧身，短小……”<br /><br />　　“我知道你的歪念头了。坏死了，我都湿了。”琳琳打断我，一脸天真的抬头看着我。<br /><br />　　在我好说歹说之下，琳琳总算答应了。说实话，我觉得琳琳自己都已经厌倦了每天套装的生活，还有那些保守的休闲服。在出发前的好几天她已经开始策划到底该让她买些什么样的衣服了。很多都是内衣。她不让我知道买了些什么样的衣服，想让我吃惊。<br /><br />　　直到去机场的路上我还是不知道琳琳到底买了些什么。她在我很忙的时候整理行李，当我忙完时，她已经收拾好了。至少她现在穿的旅行装不是新的，我已经看过无数次。这件衣服根本就显不出她骄人的身段来。<br /><br />　　在机场我们碰到了建华和志强。他俩的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span></span>婆要过今天才能脱身。很明显是被公务或家事拖住了。建华告诉我们学友夫妇因为家里有些事情，要迟一班飞机。<br /><br />　　我们已经定好了到夏威夷后的午餐，他们会在午餐后和我们汇合。<br /><br />　　一切都按计划好的进行。我们到酒店后休息了一会儿，就准备吃午饭了。琳琳说要换衣服，让我先下去和建华，志强会面。我就先下去，到那个和餐厅连在一起的大厅里等他们。五分钟以后，建华和志强也下来了。<br /><br />　　我们一起聊天，欣赏风景，突然，我的眼角瞥到了一个美艳的女人正走向餐厅。她穿着超短裙，上面是一件比基尼短袖。我的直觉告诉我她是个迷人的女人。<br /><br />　　建华和志强也发现了她，目不转睛的盯着她的背影，希望能看到她正面的样子。<br /><br />　　当她转过身来，我的嘴都合不拢了。她是琳琳！喔，真是性感。她穿的衣服就是为了吸引男人设计的，也正是我建议她买些新衣服时我脑子中的概念。那紧身的短裙刚刚包住她的臀部，上身的短袖看起来就像是一件简单的比基尼泳衣。<br /><br />　　就是这件短袖让琳琳88公分的乳房更显得突出。建华盯着她的乳沟，志强就看着我老婆的大腿，口水都要流出来了。<br /><br />　　“喔！”我站起身走向琳琳，从头到脚又打量着着她一米六五的惹火身材。<br /><br />　　琳琳看着我说，笑着问，“你喜欢吗？”我还没有回答，她贴近我，对着我的耳朵小声说：“你裤子前面那一团是不是我引起的呀。好像你的朋友都有些问题哟。”<br /><br />　　对于琳琳的话我有些吃惊。她通常是不会在公共场合讲这种话的，就是也是耳语。我总算回过神来，说：“去吃饭吧。”走进餐厅前，我把琳琳的裙子向上拉了些，她的小屁股就露出来，让建华和志强大饱眼福。琳琳我老婆的臀部显得更加迷人，她每天的运动让她34－22－33的身材保持的很完美。<br /><br />　　琳琳一走进餐厅就成了焦点。特别是在她去取食物时，有一些男人离开桌子，装着看有什么好菜，实际上却在偷窥我性感的老婆。琳琳似乎也不太在意。以前她很不习惯成为他人注意大对象，但今天却完全不一样。<br /><br />　　这餐饭我胃口好极了，不知道是因为菜的确不错，还是因为我的妻子变得如此性感迷人。<br /><br />　　饭后我们去沙滩散步。琳琳对我说：“我想去游泳。”<br /><br />　　“走啊，去换衣服。”<br /><br />　　琳琳没有动，却用大拇指钩住短裙，一边冲着我和我的同事笑，一边慢慢把裙子往下拉。我们都看傻了，我的阴茎也不断的爆涨！<br /><br />　　“哈哈，被我骗到了吧。”琳琳猛的扯下短裙，原来里面有一条比基尼泳裤。<br /><br />　　她脱掉高跟鞋，就往水里冲去。她就这样边跑边跳的冲过去，乳房居然还能保持在乳罩之中。突然，两个只穿着泳裤的男人从我身边冲了过去，原来是建华和志强。原来这两个家伙也是有备而来，里面穿着Speedo.我无奈的看了看地上的衣服，又抬头看着我的老婆和我的两个同事在水里嬉戏。<br /><br />　　我暗骂自己想的不够周到，只好回去换衣服。走出宾馆时碰到了刚到的学友和美薇夫妇。我告诉他们休息后到海滩去汇合。<br /><br />　　我到海边时，看到我老婆正在和志强在水里摔跤。起先我并没有什么醋意，直到志强从后面抱住我老婆，又把她往后拉。琳琳挣扎了一会儿，直到志强对她耳语一番后才停止。我走到水中，清澈的海水让我发现志强正把他裤子前的勃起紧紧的贴着我老婆的屁股。志强一边搂着琳琳耳语，他的手就一边往上移。还好，就在他的双手就要触及我老婆的胸部时，我老婆制止了他。志强同时也发现我的存在，很尴尬的马上放开手。我虽然有些醋意，但还不至于生气，毕竟我们都是受过西方教育的，别的没学会，开放的观念倒是有。<br /><br />　　“德华，来啦。”<br /><br />　　“你们已经很熟悉了吧。”<br /><br />　　琳琳的脸红了，志强却赞不绝口，“你老婆真是漂亮。”然后就向岸边游去。<br /><br />　　我走到琳琳身边对她说：“他有的过份，是吗？”<br /><br />　　“一点点了。”琳琳笑着回答。<br /><br />　　“你看上去不太在意哟。”我补充道。琳琳咯咯一笑就闪开了，我在后面紧追不放。她哪里是我的对手，很快我就追上了她，用刚才志强的方式抱住了她。<br /><br />　　琳琳挣扎着要走脱，但是我紧抱不放，还用我勃起的肉棍紧靠在她的屁股上。<br /><br />　　她慢慢停止了挣扎。<br /><br />　　“为什么不动了？”<br /><br />　　“嗯……”琳琳呻吟着。琳琳穿的比基尼是用布最少的那种，只有一根线大小的布条遮住私处，我凸起的部位就正好可以被她的臀部紧紧包住。<br /><br />　　“你好像很喜欢有个大东西查在这里，是吗？”我挑逗着问道。<br /><br />　　“哼，要说大，我到宁愿去找志强。”琳琳反击了。<br /><br />　　“他让你看他的阴茎了？”我问。<br /><br />　　“像个棒球棍。”我老婆轻声告诉我别的男人的尺寸。<br /><br />　　“他用棒球棍对着你的时候说了什么呀？”我感到自己性欲高涨，一边用舌头绕着我老婆的脖子一边包住了她的双乳。<br /><br />　　琳琳呻吟着，“他说了一些开玩笑的话。”<br /><br />　　“说了些什么呢？”我迫不及待的问道。<br /><br />　　“我不能告诉你。”<br /><br />　　“不能告诉你老公？”<br /><br />　　“不该是一个好女人说的话。”<br /><br />　　正当我急于直到答案时，学友夫妇来了。当我看着学友和美薇，我差点忘了我老婆的挑逗。当然是美薇引起我的注意。她和琳琳穿着同一类的比基尼，琳琳的是黑白相间的，美薇的却是全红的。而且比基尼下面的也大不一样。美薇和琳琳差不多高，但并不如琳琳般苗条。这不是说她胖。她当然不胖。和琳琳比较一下，我想她的三围大概是38－25－37吧。让人头晕目眩的身材！<br /><br />　　我们在水里玩了一个钟头左右。其中有个游戏值得一提，是一场角斗。每个妻子要骑在丈夫的肩头，尽力把对方推下去。我们玩的很热闹，志强和建华也加入了。我和学友只好借出妻子一用。志强选琳琳是我意料之中的事。<br /><br />　　一会儿，美薇就开始想玩的更<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span></span>一些。她总是设法想把琳琳的泳衣扯开，露出她的乳房来。琳琳只是尽量的闪避，看上去并不介意。几分钟以后，她的乳罩被拨到了一边，乳头露了出来。<br /><br />　　美薇大叫“好硬的小点点哟。”志强马上扭头，视线却被我老婆的泳衣挡住。<br /><br />　　他并不放弃，马上就把琳琳转了一圈，想从正面看到琳琳的乳头。结果是他的头埋在了我老婆仅用比基尼遮住的阴部中。琳琳用手敲志强的头，想让他停止，志强不听。琳琳只好全身摇动，最后志强失去平衡，和琳琳一起摔入水中。<br /><br />　　表演真是精彩。琳琳在水中泳衣穿好才露出水面。我明白，如果志强再坚持一会儿，琳琳下体的泳衣就会移开，志强就可以看到我老婆的阴部了。<br /><br />　　下午其馀的时间我们都在晒太阳。直到五点左右，我们才回房休息。并讲好八点钟一起吃晚饭。<br /><br />　　回到房间后，我就盯着老婆笑，笑到她不好意思，在那里问：“有什么好看的？”<br /><br />　　“你变得好有挑逗性唷。”<br /><br />　　“你喜欢这个新的我吗？”<br /><br />　　“简直是太棒了！”<br /><br />　　“真的？那你等着看我今天晚上穿什么去吃晚饭吧。”琳琳笑着说。<br /><br />　　“我等不及了，老婆。”我边说，边开始抚摸她。<br /><br />　　琳琳轻轻把我推开，“再晚一点好吗？把你的能量留到见到我的晚装以后吧。”<br /><br />　　这让我突然想起来刚才她和志强在一起的情景。于是我问：“志强到底和你说了些什么？现在只有我们两个人，就告诉我吧。”<br /><br />　　琳琳狡猾的笑了笑：“不说。”<br /><br />　　我有些沉不住气了。我不介意有人挑逗我的老婆，这样可以让我觉得自己的老婆是迷人的，而且实际上，当看到志强把用自己勃起的地方摩擦着我老婆的臀部时我很兴奋。让我受不了的是琳琳不告诉我。<br /><br />　　琳琳看到我有些不高兴，但也只是说：“其实没什么了。”然后就进洗手间了。她在避开我。我没有办法，只好躺在床上，睡了。大概一个小时后我醒了。<br /><br />　　琳琳静静的睡在我的身边。我又一次上下把她打量了一番。我对自己有这样的好老婆感到自豪。她像对待国王一样对待我。我真是一个很幸运的人。<br /><br />　　我起来洗了个澡，然后穿衣。这时琳琳醒了。我提醒她：“只剩下不到一个钟头了。”然后她去冲凉，我在外面看电视。琳琳包着浴巾出来了，但是她对我说：“不如你先下去，然后让我给你一个惊喜。”我心不甘情不愿的先走了。<br /><br />　　我只在大厅坐了一会儿，志强和建华也下来了。大概快八点了，学友夫妇也下来了。我们都注视着学友的老婆美薇。她穿着一件很紧身的弹性纤维布料的连衣超短裙。黑色的衣服和她金黄色的头发很衬。下半身极短，我们稍一弯腰就可以看到她的内裤。领口很低，深深的乳沟突现，乳头隔着衣服向外突出。我马上就硬了。她的穿着就是吸引人的目光用的。琳琳有对手了。<br /><br />　　我们又等了五分钟左右，我老婆总算出现了。我简直不敢相信自己的眼睛。<br /><br />　　我原先那个害羞的老婆已经不复存在了。像美薇一样，她穿的像一个高级妓女，但是有的同的味道。我老婆穿着一条黑色皮短裙，短到可以看到她的屁股了。<br /><br />　　我先开始一直以为她只穿了一条内裤，但它的确是短裙。腿上是一双黑色透明<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span></span>，脚蹬一双六寸高跟鞋。上身是一件黑色皮文胸，银色链条坠在前面，硬质的乳罩部份只能堪堪遮住她的乳头。如果说美薇穿的惹火，我老婆穿的简直就是向人发出信息“和我<span style="color:#fa891b ">做<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span></span></span>吧”。<br /><br />　　我走过去迎上我老婆。我明白我是众人羡慕的对象。对于她比平时稍浓的化妆我也是很满意，棕色的眼睛看上去很有神秘感。“你迷死我了。”我轻轻的对琳琳说。<br /><br />　　“能不能让你勃起呢？”<br /><br />　　“当然了。”<br /><br />　　“真的？我要你干我，越早越好。”<br /><br />　　每个人都对琳琳的晚装赞不绝口，甚至美薇都被吸引了。我们因为琳琳成为餐厅的焦点。她用极性感的步伐走进餐厅，臀部在皮短裙中上下跳动。<br /><br />　　我们在万众注目之下用完晚餐，然后到一家夜总会去。琳琳和美薇吸引了几乎所有人的目光。琳琳也好像很喜欢陌生男人的目光。说实话，当我和琳琳在舞池中，她紧紧的贴住我时，我恨不得马上就和她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做爱</span>。建华和志强当然不放过每个和她跳舞的机会。在我和美薇跳舞时我也有好几次想把我的肉棍插进她的体内。<br /><br />　　志强还在不断的挑逗琳琳。我很明白他好几次故意把手落在琳琳的臀部，应该还有一次想摸我老婆的胸部。琳琳每次都很有礼貌的拒绝了。夜慢慢的深了，我老婆的抵抗也越来越弱，好几次都成功了。当我和老婆跳舞时我问他志强和她说了什么，她还是故意卖关子不告诉我。我只好想着晚上在床上怎么让她说话。<br /><br />　　一个小时后，学友夫妇想回酒店了。学友告诉我美薇有些不舒服。大概是这里的海鲜不太对她的胃口吧。学友告诉我没什么大不了的。如果美薇没什么事情，他一会儿就会回来。<br /><br />　　这时琳琳还在舞池中和一个我从未见过的男人跳舞。当她随着节奏摇摆时更显得性感迷人，而且让我想起了脱衣舞娘。我们过得很开心，唯一不足的是女人不够。学友回来了，说只要睡一个晚上美薇就没事了。建华和志强不好意思了好几次，说如果他们的老婆也在就好了。我完全同意。我已经厌倦了总是要我把老婆让给别人，和他们跳舞。琳琳到是很喜欢男人的注目。<br /><br />　　凌晨两点，我们都有些醉意了，舞厅也要关门了。志强建议回酒店，然后到他房间喝一杯。我还没有回答，琳琳已经说：“好哇，志强。”然后看着我笑。<br /><br />　　我还能说什么呢。我只是好奇她到底在想些什么。<br /><br />　　志强开了门，琳琳就先进去了。看者她性感的臀部摇摇摆摆，一阵阵热浪往上涌。我们跟着进了房间坐下。志强用房间的小酒吧为我们准备酒水。琳琳打开收音机，收音机里传来一阵满节奏重节拍的乐曲，琳琳随着节拍扭动起来。我又想起了脱衣舞娘。<br /><br />　　志强大概也是这么想的吧。他对琳琳说：“琳琳，你跳的比舞厅的脱衣舞娘还好。”琳琳闪动着<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span></span>的目光笑着。“不如让我们看一看你的身材是不是也比她们好呢？”我意识到志强是在让我老婆脱衣服给他看，但我并不太介意，大概是我也沉醉在我老婆的变化之中，同事对我老婆感兴趣也很让我兴奋。去它的，我现在就想干她。在晚餐前她曾要求和我做爱！接下来的会发生什么让我感到莫名的兴奋。<br /><br />　　第02章 琳琳的故事<br /><br />　　当志强说“不如让我们看一看你的身材是不是也比她们好呢？”的时候，我发现自己的确是变了很多。接下来要怎么办呢？整个晚上我都是欲火焚身，而这里有四个优秀的男人就在我面前，比我梦想的还要多。问题是其中一个是我的丈夫。是他在无数个夜晚一边和我做爱，一边在我而边喃喃细语，让我想像旁边有别的男人在观看，让我想像有别的男人同时在和我做爱，让我想像我和别的男人做爱时他在一旁观看。天啊，那种感觉真是美极了。可那毕竟是幻想，现在却如此的真实！<br /><br />　　我摆出一副我认为是最性感的笑容，在这些男人面前慢慢的扭动身子，最后停在了老公德华面前。我慢慢的分开双腿，坐在他的膝盖上，面对着他。我的嘴唇碰到了他的，我的下体在他裤子前的凸起处摩擦。我明白当我在我老公的阴茎上下摩擦时，我的裙子已经缩到了腰上，他的朋友们可以好好的看到我的臀部，但是我不在乎。<br /><br />　　我老公急促的喘息着对我说：“老婆，你明白自己在干什么吗？”<br /><br />　　我盯着他的眼睛，然后靠紧他，轻声说：“你不是要让我性感吗，我正在享受性感的感觉呢。”我停了一会儿，“你告诉过我你想看我和别的男人做爱，现在就是机会。他们现在都想干我呢。这是你希望的吗？你真的想看我和你的朋友在你面前做爱吗？你决定呀。”<br /><br />　　说完，我轻推在他的阳具上慢慢站起身来，又回到房间中央继续我的慢舞。<br /><br />　　我一边跳，一边慢慢用手抚摸全身，我的大腿，我的小腹，我的乳房，哇，我相信我已经湿透了。<br /><br />　　我离开老公时，看到他脸上闪过好多种表情。我不明白他到底会怎么说，怎么做，但当我又望向他时，我看到他脸上的笑容，和他的点头示意。我的幻想就要实现了吗？我小声问他：“真的？”他又点了点头。<br /><br />　　我慢慢绕着志强扭动，他似乎忍不住了，起身解开了我紧身衣的前扣。我用手护住，明白这才是真正决定性的时刻。我又望向老公，他还是微笑着点了点头。<br /><br />　　我松开双手，双乳脱衣而出。<br /><br />　　我用双手轻抚着乳房，用指甲轻叩乳头。身子一抖，上衣掉在地上，我上身赤裸了！我继续一边扭动，一边慢慢把短裙往下拉，露到臀部，又往上拉。看着他们迫不及待的样子，我明白自己真的很有挑逗性。最后我松手让短裙掉在地上。<br /><br />　　从短裙中走出，我转到了建华的前面。我拉着他的手放在我腿上，“建华，我想把丝袜脱掉。”<br /><br />　　我不用说第二次，也不用再说得明白，建华马上就拉低我的丝袜，让我走了出来。现在就剩下一条比基尼式的内裤了。我又跳到学友前面，笑着问他：“就剩一件了，你愿意帮我脱掉吗？”他也笑着回答说：“当然可以，但是要用我的方法来脱。”<br /><br />　　我还能说什么，当然同意了。“好呀，你想怎样呢？”他示意让我靠近，然后低头一口咬住我的内裤，慢慢往下拉。这是第一次别的男人离我的私处如此之近，我的腿在颤抖。我的阴部感到他的呼吸，我想分开双腿，但还是先把裤子脱掉吧。<br /><br />　　内裤移低了，他的舌头又回到了我的阴部。我呻吟着。不知道谁在叫：“不公平呀。”我才不管公平不公平呢。憋了好久的性欲总算有机会发泄了。德华轻轻抬起我，让我后背靠在地上。<br /><br />　　内裤已经褪到了膝盖处，他把我大腿分开，一头扎了进来。舌头先是在我大腿根部打转，然后……他的舌头舔了进来，我不由自主的叫了出来。“裤子，脱掉我的内裤。”<br /><br />　　学友狡猾的笑着：“你现在是我的，直到我把你的裤子脱下来。”我摆动双腿想把内裤脱掉，但在这种姿势下，结果是学友的舌头在我阴唇上移来移去。<br /><br />　　一阵阵热浪从全身各处涌来，“嗯……啊……”就是我所能发出的声音。不一会儿我的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span></span>就来了。他看到我在他舌头下颤抖，才慢慢脱下我的内裤，让我全身赤裸。<br /><br />　　当我慢慢反应过来，我发现自己是全身赤裸的躺在地上，旁边是四个男人。<br /><br />　　我难道不该感到尴尬吗？我想不用吧。当我爬起身时，我发现房间里不止我一个人没穿衣服，我老公和他的三个同事也已经脱光了！我感觉自己就像是公主一般。<br /><br />　　看看，这些男人都为我着迷！<br /><br />　　我老公的阳具已经硬挺挺的站立着。我对他当然熟悉。至于其馀三个：学友，他一米七八左右，匀称的肌肉，宽阔的肩膀，结实的腹肌，特别是要根阳具从黑丛林中直冲而出。他的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span></span>技巧，噢，我又想起了他的舌头。建华，据说是工作最认真的。从他那微微突起的小腹就明白他不是经常运动的人。但是他那条肉棍到是不可小瞧。然后是可爱的志强，他身高 一米八五，整个身体成迷人的倒三角，迷人的眼神，肌肉发达的身体，但是，他的阴茎！！我从未见过如此之大的阳物。<br /><br />　　只是看着他那青筋爆跳的阴茎，我的乳头就已经勃起，我的下体就已经湿润。<br /><br />　　我翻过身来，慢慢爬向志强。离他越近，他那根肉棍就越加显得大，我越想要他，我就越湿润。我终于可以伸手抓住它。我慢慢的从龟头套动到根部，我的手企图握住它，但是我的指头碰不到一起。我抬头望着志强问：“老天哪，你真大呀。你会用它来做什么呢？你想把它插到我里面吗？”<br /><br />　　说完，我低下头，伸出舌头绕住他的龟头。我张大嘴，尽量的把他的龟头含入口中。我的牙齿在他的龟头根部合拢，然后我轻叩着他的阴茎上下移动。<br /><br />　　“噢……”他一边呻吟，一边用力想插的更深。我用舌头在他的龟头处舔来舔去，又用手上下套动。他的阴茎在我口中居然又大了许多。突然我发现他全身肌肉紧张起来，我慢慢的离开他。志强向下看着我说：“别停呀，琳琳。我要射了。”又用手轻轻握住他，“我有比嘴更好的地方来伺候它。”然后我站起来，伸了个懒腰。对于自己的体型我很有信心，每天的运动让我34－22－33的身材保持得很好。因为要经常游泳，我也剃了阴毛。我发现志强盯着我的下体发呆。<br /><br />　　“你在看什么呢？”我挺起腰来挑逗他，我的手也往下滑，摩擦着我的阴蒂。<br /><br />　　“看起来你想干我，是吗？”他的答案是一边微笑，一边自己在那里摩擦自己的阴茎。他望着我，“宝贝，我想操你，直到它再也直不起来。”我的乳头又涨了起来，爱液又开始往外涌。<br /><br />　　我慢慢转身，分开腿跨在志强的腿上。我可以感觉到他的屁股在椅子上挪动，龟头顶着我的阴唇。我不让他插进来，但是我用阴唇贴着他的阴茎上下扭动。当我做到他的腹部时，天哪，他的龟头都快碰到我的肚脐了。<br /><br />　　我一边继续摩擦着志强，一边望向我老公：“亲爱的，这是你想看到的吗？<br /><br />　　你想看到志强干你的老婆吗？“我还用手移动志强的阴茎，对准我老公。”<br /><br />　　可以吗？你总是说我很紧，我可以把这个大家伙包住吗？我想让你看到他插我。<br /><br />　　“志强在我身下呻吟。<br /><br />　　我老公也是满脸吃惊的样子。我和他说话时他一边用手套动自己，一边盯着那个可以顶着我的肚脐的阴茎。我低头，发现志强已经有一些分泌物冲出来了。<br /><br />　　我用手轻轻把液体擦去，伸给我老公看了一下，然后将手指含在嘴里。我老公发出了呻吟。<br /><br />　　志强伸出右手搂住我的乳房，手指轻轻敲打着我的乳头，然后又捏，又搓，弄得我好舒服。他又在背后亲吻我的脖子。天哪，他那湿湿的舌头！他的左手又伸向我的下体，手指头插进去一点点，又拔出来，搞的我痒死了。<br /><br />　　他的左手慢慢移动着，挑逗我的阴蒂。我再也忍不住了，把头靠在了他身上。<br /><br />　　我已经感到高潮就要来了。他又在我耳边细语。我尽力从兴奋中集中精神想听明白他说什么。但是当我听到时，他的话越发将我推上高潮。<br /><br />　　“我想得到你好久了。今晚我总算如愿以偿。我要用整个晚上来和你做爱。”<br /><br />　　我的臀部随着他的手扭来扭去。我不行了。“志强，你再不插进来，我高潮又要来啦。”<br /><br />　　这时我听到一阵粗粗的喘气声，是我老公。他站起来用手迅速的搓着他的阴茎，然后射精了。浓浓的精液射向空中，落在地上，有一些还粘在他的腿和手上。<br /><br />　　我也忍不住涌出了大量的爱液。志强把我抱到了床上。他说：“你老公已经射了，现在该我了。”他把我的腿露在床沿外面，我可以感觉到刚才高潮后的液体还在不停的往床单上流。<br /><br />　　我把腿分开蜷在胸前，从两腿中间看到志强一手握着他的肉棍就向我的阴部插过来。但是他并没有马上进来。他的龟头只是在我的阴唇处摩擦。我大声的叫着。志强慢慢加了力道，一个鸡蛋大的龟头正撕开我的阴道往里闯。我不得不完全倒在床上尽力接受这个庞然大物。<br /><br />　　志强停了一会儿，对德华说：“没问题吧，老兄。我要干你老婆了。”我老公看着他笑着告诉他：“她想要就给她吧。好好伺候她吧。他妈的，你的还真大！”<br /><br />　　志强再也没有顾忌，阴茎不再徘徊，直接就插了进来，拔出去只留下一点点在里面，然后又插进来。天哪，他只是慢慢的抽动，怎么会比我老公狂风暴雨般的高速运动还要好受。一寸寸，他越插越深，我好像和他锁在了一起。我想动，却怎么也动不了。我能做的只是夹紧他，享受着他。<br /><br />　　噢，高潮又来了！我全身发麻，在他身下颤抖。我什么也不知道，只好紧紧搂住他，不断的叫着他的名字。<br /><br />　　志强也喘着粗气：“琳琳，我不行了，我要射在你里面。”<br /><br />　　我记得的最后一件事就是我很淫荡的叫着：“快，快点。”然后我就在飘飘欲仙的感觉中死了过去。<br /><br />　　第03章 志强的故事<br /><br />　　自从第一次见到琳琳就被她迷住了。可是我已经结婚，她也一样，而且是嫁给我的同事。<br /><br />　　可是现在我就在这里和她做爱，而且还是当着他老公和其它同事的面！琳琳真是一个性感的女人，也很明白怎么对待男人的阳具。她老公可真是够幸运的。<br /><br />　　她做爱时的叫床声也让我吃不消。她那紧紧的阴道包着我的阴茎摩擦着，我紧锁着的精液爆发了，通通射在她的体内。这种感觉真是太美妙了。我的射精让琳琳有了高潮，我看着她因为极度的兴奋而晕了过去。一种自豪的感觉涌上来——是我让她有如此的高潮！<br /><br />　　我从她身上爬起来。她的阴唇已经红红的，爱液正从阴道慢慢往外流。她的阴唇也随着心跳一下一下收缩。一会儿，我的精液也从她的阴道中流出来，扩张到她的肛门。最后她醒过来，用赞赏的眼光看着我说：“谢谢，太美妙了。”<br /><br />　　“不客气，美人儿。”我又补充，“你记得吗，我刚才说要整个晚上都和你做爱。”<br /><br />　　琳琳用手撑着身体，“随时奉陪。”又环顾四周，“其他的人呢？你们会给志强这个机会吗？”<br /><br />　　建华赶快回答：“当然不。我们怎么办？”<br /><br />　　学友也说：“你不会只让志强一个人搞你吧。”<br /><br />　　“不要忘了我。”德华也加了一句。他还在忙着把刚才看着我干他老婆时自己射出来的精液擦乾净。<br /><br />　　建华走到床前，琳琳就转向他，用手抓住他的阴茎套动起来。我只好起身让开。虽然建华已经是翘起来的，琳琳还是一口咬住他。我看着她一边很诱人的舔着建华，一边用诱惑的声音对建华说：“我喜欢你的大鸡巴。你想插进来还是让我把你吸出来？我都喜欢。我真想偿偿你的味道，又想让你插进来。”<br /><br />　　“噢，琳琳，你是我见过最性感的女人。”建华说。他的话倒是让我印象深刻，因为他老婆也是个迷人的小妖精。建华把阴茎拔出来，和琳琳热吻起来。琳琳一刻也不停着，眼睛虽然看不见，下身却摆动着寻找建华的肉棍，直到她的阴唇和建华的肉棍也接吻。然后她一个“坐马吞棍”，就坐在了建华的阴茎上。整个过程她都在和建华接吻，她的下身好像有自动导航的功能。<br /><br />　　琳琳停止了接吻，好可以用全身的力量压在建华的阴茎上。建华的阴茎已深深的插在她的小穴中，她就一前一后，一左一右的摇动着建华的阳具。我突然又想到了脱衣舞娘。我望向德华，他笑着，明白建华已经要射了。<br /><br />　　“喜欢吗？”琳琳问。<br /><br />　　“喔……啊……你是怎么做到的？！”<br /><br />　　“我可以理解成你喜欢喽。”琳琳加快了摇动的节奏。<br /><br />　　“啊……我……要……射了……”<br /><br />　　琳琳赶快从建华身上跳起来，把他的鸡巴塞入嘴里，鼻子埋在了建华的阴毛中。我可以看到建华的臀部随着精液的排出而收缩。大约三十秒，建华才倒在了床上。琳琳把他萎缩的肉棒吐出来，笑着对建华说：“你的味道真好。”<br /><br />　　建华一离开琳琳，德华和学友都走上前去抢位置。他们互看了一眼，就马上争着要琳琳和自己一起。琳琳马上解决了问题：“你们一起上。”她让德华躺在床上，走到自己的皮包前面，从里面拿出了一瓶润滑液。她把她老公的阴茎涂满了润滑液，又把自己的肛门弄的油油的。然后背对着德华躺在了德华的身上。她手往下伸，抓住德华的阴茎摇了几下，弄得德华马上就硬梆梆的。在自己的肛门转了几圈，琳琳就把她老公的鸡巴插到菊门里面了。双手撑在德华的两侧，琳琳用肛门上下套动着自己的老公。<br /><br />　　学友在旁边看的目瞪口呆。我想他大概不知道该怎么办吧。琳琳示意他过去。<br /><br />　　学友慢慢走到床前，分开德华的双腿，盯着琳琳湿润的小穴发呆。琳琳这时不再用手撑着自己，而是整个倒在德华的身上。学友总算反应过来，毫不迟疑的插了进去。他很快就和德华建立起一种节奏，在琳琳的两个洞里进进出出。过了一会儿，我走近看个清楚。琳琳的阴唇已经通红，粘满了润滑液、她的分泌物和学友、德华的先头部队。<br /><br />　　琳琳在这个过程中没有说话。但是从她的表情我可以看出她有不断的高潮。<br /><br />　　我的两个同事也不说话，专心的插着这个尤物。直到学友从琳琳的阴道中拔了出来。他的精液射在了琳琳的脸上和肚子上。这家伙射的还真多耶。我从来没有见过，自己也从未一次射过这么多。<br /><br />　　学友的精液触动了德华的兴奋点，他也急忙拔出来，把精液贡献在他老婆的乳房上。然后就急忙离开了他被精液覆盖的妻子。他们大概是怕琳琳又昏过去，所以没有什么更多的动作。琳琳倒是很快就恢复过来。她用手指把身上的每一滴精液粘起送到嘴里。我和其它三个同事就在一旁看着她如此龌龊的行为。<br /><br />　　如果你们觉得这就是今晚的结束，你们恐怕忘了我的话。稍稍休息了一下，喝了几杯酒，我们又开始战斗了。琳琳就跟个花痴一样。恐怕德华得重新考虑让他老婆和其他男人做爱的决定了。琳琳总是不断的要我们。有一次，我们四个人要一起上，我插在她肛门里，建华插在她阴道当中，德华和学友都被她含在嘴里。<br /><br />　　我们甚至试着当我插他肛门时用两个阳具同时插在她阴道中。可事实证明这种姿势不会让你觉得舒服。如果我们不同时上她，至少都有两个同时伺候她。太阳慢慢升起时，其馀三个都已经筋疲力尽了，只剩下我和琳琳。德华真是个幸运的家伙，居然娶到这么一个不知足的老婆。<br /><br />　　大概六点，学友、建华和德华离开了，当时琳琳正在让我狠插她喉咙。德华告诉他老婆他很累了，先回去休息，让琳琳留下来直到满足为止。我们约好了十二点半一起吃午饭，然后两点半去打高儿夫。又半个钟头，我实在是不行了，只好投降认输。琳琳居然也不离开，还问我是否可以留下来和我一起躺在床上。我当然欣然答应。如果你想搂着一个人，琳琳绝对是你的不二之选，又软又暖。<br /><br />　　大概只有在一场疯狂的云雨之后你才可以睡的和婴儿一样的香。我醒来时，琳琳已经离开了。我冲洗了一番，第一个到楼下等他们。然后是建华。最后是两对夫妇。两个女人看上去都非常的迷人。我禁不住冲着琳琳微笑，她也用充满淫欲的目光告诉我昨天只是一个开始。美薇倒是看上去非常活泼。我禁不住想，她是不是已经知道早我房间发生的事情呢？如果知道，她会有什么反应呢？<br /><br />　　两个女人对打球一点兴趣都没有，我们只好让她们自由活动。两个穿着短裙，露着大腿，扭着屁股的女人在你面前，我是绝对不会放过大饱眼福的机会。我的好同事们也都一样。　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432543.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432543.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.41 M】《欲海冒险记》（珍藏全本）【作者：超级战】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《欲海冒险记》（珍藏全本）【作者：超级战】<br />【资源大小】1.41 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　陈邯看到于颖陶醉的模样，竟然浑然未觉身边多了一个<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span></span>眯眯、正在饱览她美色的男人，还一径地浪叫着说：“喔…哥，用力…快…用力干我…哦…噢…好哥哥…求求你…一鼓作气……让小浪穴达到……<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>……” <br />　　于颖的叫床声虽然被洗牌的声音掩盖住，但当牌桌上的人偶尔沉寂下来的时刻，陈邯不禁怀疑外面的人是否都听到了于颖的浪啼声？他望向毛玻璃外幢幢的人影，那像鬼魅般晃动的身影，忽然让陈邯兴起了一股异常下流的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>和兴奋，也许是阿城的强行观赏激起了他潜藏的兽性和人类最卑劣的欲望，陈邯的脑海里倏地升起一份可怕的念头……希望能让更多男人看见于颖被他狂<span style="color:#fa891b ">插</span>猛干的场面！ <br /><br />++++++++++++++++++<br /><br />　　陈邯自从把于颖弄上床享受过她惹火的曼妙胴体以后，便喜欢带着于颖参加他那群死党的聚会，因为二十三 岁的于颖不但是个从小留美的abc，更是个风姿绰约、<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>无比的美人胚子，一米七二的高窕身材，配上那双修长无瑕的玉腿、以及那对足可比美西方尤物的硕大乳峰，几乎只要是有于颖出现的地方，立刻便会吸引住所有男性的目光；而这种成为众人注目焦点的优越感，也正是陈邯乐于把美若天仙的女朋友展现在大庭广众之下的主要原因。<br /><br />　　尤其是在美国读完大学回来的于颖，除了英文程度一流之外，行为模式也和<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span></span>外一样新潮与开放，加上她良好的家境，更使她的衣着打扮，总是出落得性感迷人、高雅大方，老实说，若非二十七 岁的陈邯也是见过世面的纨绔子弟，一般人只怕还很难适应她那种略嫌大胆而暴露的打扮。<br /><br />　　但最叫陈邯为之着迷的，还不止是她美丽的外表和那傲人的身材，真正叫陈邯乐不可支的是在于颖那看似冷漠的艳丽娇容下，其实有着一颗非常放浪而淫荡的灵魂；在经过长辈介绍还不到两个星期，陈邯便轻易地在一次郊游中，在他的宝马跑车上得到了于颖的肉体，而于颖那纯熟的作<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>技巧和火辣的回应，在在都让陈邯发出惊喜的赞叹，接下来的二个月里，他们俩每个星期至少有三天会躲到汽车旅馆内，尽情地玩着颠鸾倒凤的性交游戏，他们俩并未用言语在谈恋爱、而是用性行为在满足彼此饥渴的心灵；陈邯心里明白，自己所拥有的只是一个性伴侣，而不是双方家长所希望的能达成婚姻关系，而且，他比谁都清楚，在于颖完美无缺的外表下，不知隐藏了多少不可告人的性爱秘密，因为，绝对没有任何一个正经八百的女孩，会有于颖这么放得开、浪得来的床技。<br /><br />　　又到了星期五的下班时间，陈邯照旧在于颖的公司楼下等着，当于颖准时出现以后，两人便驱车迎着夕阳，一路上有说有笑，直奔淡水渡船头吃了顿丰富的海产，接着便继续往北海岸前进，在抵达三芝的目的地时，陈邯的七、八个死党已经等在那里，不过，当陈邯走进那间渡假小屋时，不禁皱了皱眉头，因为他没料到耗子会租了一间这么小的套房，除了一张有着双人床的小房间之外，其他就是一间小客厅和浴室；整间渡假屋的面积只怕还不足十坪大，如果又要通宵达旦地赌到天亮的话，那么，那张床照例必须保留给于颖使用，否则于颖想休息时恐怕会找不到睡觉的地方。<br /><br />　　一桌麻将六家轮流打，除了插花还带飘，陈邯他们的赌注并不算小，一晚下来动辄也至少有十万以上，而今晚穿着一袭蓝色低胸连身窄裙的于颖，紧紧地挨在陈邯的左手边坐着，偶尔也会帮陈邯摸几张牌凑凑兴，但大多数时间，她只专注地看着牌局进行，不过其他的旁观者眼睛可就不那么老实了，他们不是偷偷瞥视着于颖那半裸的酥胸，就是趁机走动一番，利用靠近于颖身后的时间，贪婪地由上而下盯着她深邃的乳沟一阵猛瞧。<br /><br />　　而陈邯并非不晓得他这些朋友的好色模样，但他并不以为忤，反而还暗自欣喜着别人对他的羡慕与嫉妒，他甚至还经常在这种暧昧时刻，悄悄打量着于颖唯美的脸蛋，怀疑她是否知道那些灼热的眼光总是围绕着她打转？<br /><br />　　在烟雾袅绕的斗室里，牌局已经轮了两次，而陈邯是输得一塌糊涂，且每次只要他一输钱，他那群死党总会七嘴八舌的嚷着说：“于颖这私人秘书帮不了你的忙，还是把她让给我啦！”<br /><br />　　这种一语双关的调侃，陈邯这阵子已经司空见惯，所以他总是笑着说：“想要的人自己去找她老板谈啊。”<br /><br />　　其实于颖的老板是她的亲叔叔，就像他自己这总经理的头上，就是他的老爸董事长，说穿了，根本没有人管得了他们这对金童玉女。<br /><br />　　又是两轮牌下来，陈邯的手气依旧毫无起色，而时间已经是深夜两点多，他哄着于颖先去睡觉，但于颖硬是和他耗在牌桌上，不肯自己一个人先去休息，最后当陈邯被换下来以后，他才放弃上诉不再恋战，他大声告诉那群朋友：“我要先去睡一觉，等我睡饱了再来报仇，赢钱的人不准落跑喔！”<br /><br />　　但这天对陈邯而言，似乎注定是诸事不顺，他才拥着于颖踏进那个小房间，便发现黑狗那庞大的身躯四平八稳地占据大半张床铺，而瘦骨嶙峋的阿城则卷曲在床角，两个人同时打着鼾，一付睡死在当场的模样；于颖无奈地耸着肩说：“算了，我们去车上休息好了。”<br /><br />　　陈邯再怎么说也不会让自己的女人去窝在车上睡觉，所以他用力地摇醒黑狗说：“起来！黑狗，你去睡地板，把床让给小颖睡，快点！快爬起来。”<br /><br />　　磨蹭了老半天，黑狗才揉搓着他惺忪的睡眼、拖着他庞大的躯体翻身下床，然后就地一躺，便横卧在床尾的地板上，马上又打起呼来，陈邯看到黑狗这付千年不改、万年不变的死模样，也只能徒呼负负、拿他没辙；而他在环视室内一周以后，发现已经没有多余的空间可供阿城下去睡觉，除非是把阿城塞到床两边的窄小空间、或是让他倚靠在门板上继续作梦，否则便只好依旧让他睡在床上，陈邯思考了一下，便连拖带拉的把阿城移到床的左侧，然后他拉着于颖说：“来，你睡右边，我睡中间，这样就没问题了。”<br /><br />　　原本已经打算睡觉的陈邯，就在拥着美人耳鬓厮磨的当际，忽然淫兴又起，他一面爱抚着于颖浑圆而硕大的双峰、一面轻吻着她的耳轮说：“小颖，我们来打一炮再睡。”<br /><br />　　于颖有些意外的说：“现在？你疯了？现在要怎么作？”<br /><br />　　陈邯并不放弃的告诉她说：“他们两个都睡得那么死，只要我们动作小一点，就不会吵醒他们了。”<br /><br />　　但于颖还是不放心的说：“万一他们醒过来怎么办？”<br /><br />　　陈邯半真似假的应道：“那大不了就是让他们看一下啰，反正他们猜也知道我们常常作爱，看到了又有什么关系。”<br /><br />　　于颖不依地娇嗔道：“真要被他们看到……那我以后要怎么做人？”<br /><br />　　陈邯继续怂恿着她说：“那我们小声一点就是了；你看，我都涨成这样了！”<br /><br />　　说着他便拉着于颖的柔荑按在他鼓胀的裤裆上，而于颖一握住他那根硬梆梆的肉棒，便放软了声音说道：“那我帮你用手弄出来好了。”<br /><br />　　但陈邯并不满意，他翻身压在于颖身上说：“等你帮我打完手枪天都亮了，不行，我现在就要干你！”<br /><br />　　看到陈邯这付猴急相，于颖忍不住发笑道：“不管，最多我帮你吃出来就是，但绝不能在这里作，风险太大了！”<br /><br />　　听于颖这么一说，陈邯倒也颇能接受的说：“也好，吹喇叭总是聊胜于无，不过，你还是要脱光衣服让我爱抚。”<br /><br />　　于颖白了他一眼说：“你喔……一天到晚就只想脱光人家的衣服。”<br /><br />　　陈邯嘿嘿的低笑道：“谁叫你要长得这么美？身材又这么棒！”<br /><br />　　于颖撅起她鲜红的性感小嘴，再次娇嗔的说：“那你要快点射出来，不能故意撑着不射，要不然他们万一醒过来我就惨了。”<br /><br />　　看着于颖那性感的红唇，以及她那欲拒还迎的风骚表情，陈邯的老二已然胀到发痛的程度，他迅速地翻身下床脱着自己的衣服说：“那还等什么？你也赶快脱掉衣服吧。”<br /><br />　　就这样一个站在床边、一个仰卧在床上，两个人各自脱得一丝不挂，就着从客厅透过玻璃窗照射进来的灯光，小房间内虽然没有开灯，但视线依然相当清晰，一看到于颖丰满动人、赤裸裸的玉体横陈在床中央，陈邯立刻扑了上去，而娇滴滴、笑盈盈的于颖也展臂相迎，霎时两具光溜溜的身体紧紧交迭在一起，他俩拥抱缠绵、四唇相接，“滋滋啧啧”的热吻个不停，直到柔软的床铺被他们俩的体重压到中央沉陷出一个凹槽，导致原本睡在床边的阿城，不知何时已滑落在他们俩身边，这才提醒陈邯旁边还有其他人在场，他使劲将阿城弄回原位躺好，然后和于颖相视而笑说：“睡着了都还要来搅局，真是伤脑筋。”<br /><br />　　这时翻身俯趴在床上的于颖，用她水汪汪、明晃晃的媚眼看着他说：“所以我们最好快点解决，免得吵醒他们。”<br /><br />　　陈邯起身倚斜着床头柜坐下，他两脚才一摊直，于颖柔<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span></span>细致的胴体便滑上了他的大腿，连她那对硬挺的小奶头磨擦而过的路线，陈邯都能清楚的感觉到，他抚弄着于颖那头波浪般的乌黑秀发，爱怜地看着于颖伸出她湿润的舌尖，轻轻地舔舐着他整个龟头，当陈邯的龟头业已被于颖的舌头完全溽湿以后，她才点缀性的舔了几下他的马眼，接着双唇一张，便火辣辣地含住了陈邯的半个龟头，紧跟着她抬高眼帘凝视着陈邯的眼睛，缓慢地把整个龟头吃进了口腔内，她含了片刻龟头以后，才依依不舍地吐出来，开始偏着脑袋、两手扶着陈邯的腰身，细细地品尝起陈邯那根十五公分长、粗若香肠的僵硬肉棒。<br /><br />　　陈邯爱抚着于颖的长发和光滑的后背，欣然享受着美人湿润的舌头和冰凉的双唇，同时扫过他肉柱的美妙滋味，而热情如火的于颖，也殷勤地上下来回、左右开弓的舔遍了肉棒的每一寸表皮，当她打量着那根沾满自己唾液的阳具，确定已经被她巨细靡遗的照顾到了以后，这才抬起头来偏着脸蛋俏生生地问着陈邯说：“舒不舒服？要同样再来一次、还是要换个招式？”<br /><br />　　望着于颖那红艳而性感诱人的双唇，陈邯贪心的说道：“帮我整根吃下去！我要干你的深喉咙！”<br /><br />　　于颖风情无限地瞟了他一眼，脸上带着乖巧的笑容，顺从地低下头去，一口便把陈邯的肉棒吃进了大半根，然后她努力地吞咽着露出在嘴唇外的柱身，而陈邯也耸腰挺臀极力配合她吸啜的动作，因为他知道最后的两公分对于颖是项挑战，虽然每次她都能整根吞下去，但并不是轻而易举就能达成，所以当陈邯的龟头碰触到于颖的喉结时，也就是提醒他又到了两个人共同努力的时刻；果然，在他们俩配合无间的努力之下，于颖一直摇晃不停的满头秀发已经静止下来，而她的嘴唇也已完全埋藏在陈邯浓密的大片阴毛之中。<br /><br />　　深喉咙已经吞屌成功！陈邯盯视着仆伏在他眼前的雪白胴体，心里盘算着要怎么继续享受这付丰满而惹火的冶艳身躯，他望着那曼妙的结实香臀，不晓得自己是否应该大胆的要求于颖说：“我想玩妳的屁眼！”<br /><br />　　就在陈邯怔忪思索的时候，于颖已经开始上下吞吐着他的肉棒，她采用三浅一深的吃法，都是在浅尝三次以后，第四下再狂野地将整根肉棒彻底的吃进嘴里，然后在确定龟头已经贯穿她的口腔、顶入她的喉管之后，便静止一会儿，然后再慢慢地吐出整根硬屌，如此周而复始进行着深喉咙的游戏。<br /><br />　　大约在于颖重复做了十几次三浅一深的动作以后，陈邯忽然推着她的肩膀说：“你往后躺平，把头垂到床外面，我们来玩69式。”<br /><br />　　于颖立即依照陈邯的指示，反向仰卧在床尾，而把她的脑袋倒垂在床沿外；而陈邯则下床跨立在她面前，他采取半蹲的姿势，一边将阳具顶入于颖口中抽插、一边则尽情地赏玩着她傲人的双峰，于颖发出轻微的低哼与闷吟，修长的双腿也不安地蹭蹬着床面；陈邯知道只要再加把劲，于颖必会欲火焚身，所以他俯身下去，开始吻舐于颖的奶头和硕大的乳房，直到他感觉到口中的小奶头已经硬凸到极限以后，他才将嘴唇转移阵地，由于颖的胸口一路往下吻去，在抵达那深邃而可爱的肚脐眼时，他灵活的舌尖不断地钻进那敏感的小区域，呧得于颖大是浑身发颤、气息愈益急遽，在一阵咿唔之后，她开始激烈地吸吮着口中的阳具，似乎是想以此回应陈邯对她的挑逗。<br /><br />　　而陈邯的舌头并未在她的肚脐眼逗留太久，他的舌头舔过她颤栗而平坦的小腹之后，双手也同时跟进，扳开了于颖修长白晰的双腿，他欣赏着美人儿那丛漂亮动人的芳草地片刻之后，便吻向那两片若隐若现、丰厚而湿润的大阴唇，那热呼呼的气息，让于颖爽得雪臀急耸、双手深深地抓着床单扭扯，而在陈邯的舌头来回袭卷之下，于颖的淫水便如决堤的溪水一般，汨汨而出、涓涓不停地溢流着，陈邯一看于颖的水蜜桃沾满了蜜汁，立刻舌头一收、大嘴一张，津津有味地大啖着美人儿的神秘活水；而于颖似乎也乐不可支地玉腿高抬，两手反抱着陈邯健硕的屁股一阵抚摸，口中也冒出了欢畅的哼呵声……<br /><br />　　到了这个地步，陈邯知道于颖绝对不会再拒绝他的要求，所以他突然非常用力啜吸着于颖的秘穴，好像要一口把蕴藏在于颖体内的甘泉全部吸干那样，展开了一次至少历时超过三十秒的深沉之吻，然后他才抬起头来，结束了这场热烈的69式大战。<br /><br />　　而在同一时间，于颖也吐出了口里的肉棒，但她似乎有些意犹未尽的感觉，竟然还亲昵地舔了舔那付毛茸茸的阴囊，才吻着陈邯的大腿内侧说：“你不是要人家帮你吃出来，怎么突然停下来了？”<br /><br />　　陈邯站起来，一把将于颖扶坐起来说：“因为我要你趴在床中央让我干！”<br /><br />　　于颖果然不再拒绝，她只是往后指了指床下的正在打呼的黑狗、以及躺在一旁的阿城娇憨地说：“你就不怕吵醒他们？你是不是故意想让我的身体被他们看到？”<br /><br />　　陈邯半真半假的回答她：“只要你愿意，我倒是很想让我朋友见识一下你的好身材，说真的，他们常叫我帮你拍些裸照，好让他们可以欣赏到你一流的胴体，怎么样？你肯不肯让我拍几张试试看？”<br /><br />　　于颖白了他一眼说：“当然不行！那怎么可以？真被他们看光了，以后我怎么和你在一起？”<br /><br />　　虽然拒绝了陈邯拍裸照的提议，但于颖却也顺从的爬到床中央，以狗趴式背对陈邯跪伏着，陈邯也上床单脚跪立在她蹶起的香臀后面，一手握住肉棒、一手扶着她的纤腰，将龟头瞄准于颖湿漉漉的水蜜桃缝以后，屁股用力一扭，一根五寸长的肉棒霎时便顶入了一大半，接着他一边调整姿势把整根肉棒完全插进秘穴里、一边笑着说：“你不肯没关系，哪天等你睡着了我再<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=偷拍',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">偷拍</span></span>给他们欣赏好了。”<br /><br />　　“你敢？”<br /><br />　　于颖一边承受着陈邯的冲刺、一边回眸瞟视着他说：“要是你敢那样……人家以后就不理你了！”<br /><br />　　陈邯听得出来于颖并未生气，因此，他继续试探着她说“我用偷拍的你又不知道，只要我不告诉你就好了；而且，说不定我已经帮你拍了好几卷，只是你不晓得而已。”<br /><br />　　于颖这次回头凝视着他说：“你…越来越坏了！…要是你真的想拍…人家愿意…答应你，但是…你只能自己欣赏，不能把照片…送给别人看…好不好？”<br /><br />　　陈邯没想到于颖会这么容易就答应他，当下欣喜若狂的说道：“好！这才乖！而且以后每次我俩作爱我都要录下来，好不好？”<br /><br />　　于颖双手往前撑在床头柜上，拚命摇摆着她丰腴的雪臀迎合着陈邯的顶肏说：“啊！好…哥…只要你喜欢…我愿意什么都答应你…噢…哥…用力！…请你用力的干我…喔、喔…好…好舒服…只要你天天这样干我…人家愿意…什么都听你的…噢…啊……好棒…好舒服！”<br /><br />　　听到于颖如此的淫言浪语，陈邯感觉到她似乎在暗示些什么，但一时之间又捕捉不到她字里行间的真义，所以也只能使劲顶撞着美人儿的雪白屁股，希望能让她彻底臣服在他的肉棒之下，但也许是他的动作太过于激烈、或是阿城不知何时翻了个身，就在他正忙着俯身贴在于颖背上埋头苦干的时候，冷不防的猛一侧首，却被两眼睁得老大、静悄悄侧卧在于颖身边的阿城给吓了一跳！<br /><br />　　陈邯不晓得阿城到底醒过来多久了，他只能急急的挥了几下手，示意阿城赶紧躺回原位装睡，但阿城只是冲他笑了笑，反而还用食指比在自己嘴唇上，意思是要陈邯禁声；起初陈邯有些恼怒阿城的趁火打劫，但在阿城执意要继续看下去的坚持下，他也不敢马上停止顶肏的动作，因为，他对于颖一旦发现身旁有观众的反应到底会如何根本毫无把握，所以他只好奋力的冲刺，希望自己能在于颖发现醒过来的阿城之前，赶快射精出来，好避免一场可能的尴尬。<br /><br />　　然而，随着陈邯紧锣密鼓的加速抽插，于颖的欲火似乎也更加奔腾，只见她左摇右摆，激烈地甩荡着她的波浪状长发，口中也不断哼哼唧唧地发出快乐的呻吟，而她跪伏在床上的雪白胴体，也淫荡万分的扭转、摆动，尽其可能地迎合着陈邯的狂干猛肏，一双原本撑在床头柜上的手，这时已经交叉在自己胸前，又搓又揉地爱抚着自己硕大的乳房。<br /><br />　　陈邯看到于颖陶醉的模样，竟然浑然未觉身边多了一个色眯眯、正在饱览她美色的男人，还一径地浪叫着说：“喔…哥，用力…快…用力干我…哦…噢…好哥哥…求求你…一鼓作气……让小浪穴达到……高潮……”<br /><br />　　于颖的叫床声虽然被洗牌的声音掩盖住，但当牌桌上的人偶尔沉寂下来的时刻，陈邯不禁怀疑外面的人是否都听到了于颖的浪啼声？他望向毛玻璃外幢幢的人影，那像鬼魅般晃动的身影，忽然让陈邯兴起了一股异常下流的刺激和兴奋，也许是阿城的强行观赏激起了他潜藏的兽性和人类最卑劣的欲望，陈邯的脑海里倏地升起一份可怕的念头……希望能让更多男人看见于颖被他狂插猛干的场面！<br /><br />　　一念至此，他便不管在一旁虎视眈眈的阿城，再度倾身伏贴在于颖背上，同时两手环抱住于颖的胸部，和她一起把玩着那两粒既柔软又充满弹性的硕大乳峰；而气喘嘘嘘的于颖，一遍潮红的娇靥紧紧侧压着床面，那水汪汪的媚眼此刻半开半阖，时而瞟视着陈邯的脸、时而望向玻璃窗外的那些人影，那鲜艳欲滴的红唇似乎在无言地诉说她心中有着更多的渴望。<br /><br />　　陈邯轻吻着于颖的耳朵和脸颊，由衷地赞美她说：“宝贝，你好美！”<br /><br />　　于颖阖上眼帘，如梦似幻的呓语道：“那就让我高潮吧！爱人，人家要你狠狠的用力肏我！”<br /><br />　　陈邯舔着她的耳垂说：“这就来了，宝贝，不过下次你就要让我玩肛门，好不好？”<br /><br />　　说着陈邯又开始抽动起来，而于颖也前后摇动着她的香臀说：“不要，人家说过……那儿要等我们订婚以后才可以。”<br /><br />　　而陈邯为了要分散于颖的注意力，不让她发现阿城就挨在她身旁，故意激烈的加快抽插的动作说：“好，那等我们订婚以后，我要天天干你屁眼，干得你哇哇叫！”<br /><br />　　于颖嘴角含春的轻笑“好，以后人家让你这贪心的小孩天天干后面就是了。”<br /><br /><br />　　说着她香臀一阵乱摇，促使陈邯不得不展开另一波更强悍的冲撞，并且双手也更忙碌地把玩着她的乳房；这时于颖的左手反抱着陈邯的屁股、右手则再度撑着床头柜，准备迎接越来越狂暴的肉搏战。　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432479-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432479.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.39 M】《暴露女友之冬夜爱》【全】【作者：holdme1234】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《暴露<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>之冬夜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>》【全】【作者：holdme1234】<br />【资源大小】17.4 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　女友的小手轻轻推着我的胸膛，她本来就娇柔无力，何况根本没有用力，自然摆脱不了我的纠缠。我将女友的整只小耳朵都含进嘴里，舌头抵在她耳根来回舔舐，接着一刮一挑，舌尖钻进了小倩的耳孔里。<br />　　这下女友可再也把持不住了，娇吟一声就软了下来，虽然嘴里还是说着不要，身体却完全没有拒绝的意思。我知道女友心理仍未放松，便在她耳边说了许多温柔情话，同时手口并用在她白嫩如雪的肌肤上不停动作，渐渐弄得女友意乱情迷起来。我察觉到女友的变化，於是单膝跪地，用力舔吻女友洁白的雪颈，同时隔着毛背心和衬衫抚摸女友饱满的双乳。　　“傑……不要嘛……真的会被人看到……嗯……” <br /><br />+++++++++++++++++++++++<br /><br />“手拿开！让我好好看看你的奶子！”<br />　　女友不敢违抗，乖乖放下手臂，露出胸前两团圆滚滚的嫩肉。女友<br /><br />的乳房全然不顾地心引力，骄傲地向上挺着，展示年轻女孩独有的魅力<br /><br />，两粒浅棕色的小乳头也违反主人的意愿，诚实地翘了起来。<br />　　“妈的！真是一对好奶子！”<br />　　杨明讚叹着伸手握住女友坚挺白嫩的乳房，像搓麵糰一样来回搓揉<br /><br />，还用手指拧玩俏丽的乳头。<br />　　“嗯……啊……”女友敏感的肉体再次有了反应，不自觉地闭上双<br /><br />眼，迷失在如潮的快感之中，连护住腿间春色的手也无力地垂下，被杨<br /><br />明轻松拨开，露出里面粉嫩的阴唇。女友脚上的动作逐渐迟缓，小穴里<br /><br />又分泌出潺潺的淫水。<br />　　“哈哈！小骚货又发春了！怎么样？再让哥哥放一炮吧？”<br />　　“不……不是……啊……不能再给你……嗯～”<br />　　“还嘴硬？这是我最后一次警告你，别等我丢你出去才想起后悔！<br /><br />”<br />　　女友想起杨明的威胁，急忙哀求道：“别！别丢我出去！我都听你<br /><br />的……”<br />　　“好！现在坐到我身上来，让哥哥再好好疼你一次。”<br />　　女友此刻是羊入虎口，唯一能保护她的男友已经陷入“沉睡”，娇<br /><br />小柔弱的她只能任人摆佈。在杨明的指导下，女友起身跨过杨明的双腿<br /><br />，背对着他缓缓坐了下去。<br />　　女友用白皙的小手扶住杨明粗大吓人的肉棒，龟头对准小穴口，犹<br /><br />豫着不愿坐下。杨明双手都在前面握着女友的乳房，他同时在女友两颗<br /><br />乳头上拧了一把，就听女友娇呼一声，身体瘫软坐了下去。<br />　　紧接着，又是一声娇呼，小穴被侵入所产生的无限快感逼得女友全<br /><br />身无力，一下就坐到了底。这下可好，杨明完全不用动，坚硬的肉棒就<br /><br />贯穿女友不长的阴道，直接顶入稚嫩的子宫。女友哪受得了这种冲击，<br /><br />整个身体都不由自主地微微痉挛，想要逃开却根本使不上力气。女友就<br /><br />像一片随风摆动的树叶，眼看着就要凋落，叶柄却还挂在树枝上不肯脱<br /><br />离。<br />　　“啊～～～”女友发出抑制不住的悠长呻吟，同时大口喘着气，秀<br /><br />眉紧锁，看不出是痛苦还是享受。<br />　　杨明可非常受用，小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>的嫩穴正紧紧包裹他的肉棒，子宫像小嘴<br /><br />一样一开一合地吸吮他的龟头，将温热甜美的液体喷洒在上面。他的大<br /><br />手拂过女友娇小赤裸的身体，感受美丽女孩一刻不停的颤抖和悸动。等<br /><br />女友稍微缓过气来，杨明就一手捏女友的纤腰，一手握着她的娇乳，下<br /><br />身挺动操干起来。<br />　　妈的！不知这王八蛋要干我女友几次才肯罢休？我和女友都想不到<br /><br />看起来忠厚<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span></span>实的杨明竟然如此阴险好色，可现在后悔已经来不及了，<br /><br />况且我跟女友都有些乐在其中。<br />　　如果说刚才女友趴在沙发上被干我看不太清楚，现在女友可是面对<br /><br />着我，一丝不挂的娇小身材赤裸裸地展现，两只洁白坚挺的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span></span>嫩乳随<br /><br />着杨明的抛动上下乱晃，还有一双大手在上面胡乱揉捏，浅棕色的小乳<br /><br />头被杨明的手指夹住，来回拉扯拧动。<br />　　下身更是淫荡，女友平坦洁白的小腹上，稀疏柔软的阴毛被淫水沾<br /><br />湿，一撮一撮地粘在身上，成M字型分开的两腿间，一根粗大的肉棒将<br /><br />粉嫩的阴唇大大撑开，快速进出女友的嫩穴，每次插入都借助女友的体<br /><br />重整根没入，每次拔出都带着大量白浊的液体。本来粉嫩晶莹的小穴周<br /><br />围已经满是白浆似的液体，分不出是精液还是摩擦后的淫水。<br />　　“嗯……啊……啊……不要了！啊～～小倩不行了……嗯～哥哥…<br /><br />…快……快来……啊～～～”<br />　　女友已经完全放弃反抗的念头，敏感的身体被干开以后，淫声浪语<br /><br />就源源不断地从小嘴里流出。<br />　　“哈哈！怎么不装清纯了？明明是个小骚货！早点表现出来不是更<br /><br />好？来！<br />　　哥哥就满足你！”<br />　　杨明塌鼻樑的怪脸从女友的雪肩后探出，捏着女友的下巴强迫她回<br /><br />过头来，压住她不住呻吟的樱唇就是一阵热吻。女友竟然配合杨明，小<br /><br />香舌伸出来与他纠缠在一起，还跟杨明吸进嘴里！<br />　　妈的！小倩已经彻底沦为被动淫娃，现在就算杨明做什么她都会顺<br /><br />从的。女友的样子将我刚刚有点恢复的理智再次沖垮，看着她淫荡下贱<br /><br />的表现，我裤子里的肉棒又胀大一圈，自己都忍不住偷偷在桌子下面揉<br /><br />弄起来。这时杨明放开女友的小嘴，女友睁开迷离的双眼，看到近在咫<br /><br />尺的我，眼中闪过一丝歉疚和幽怨，可很快就被妩媚淫荡的表情所取代<br /><br />。<br />　　我心中暗骂自己没用，把如此清纯可爱的女孩<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">调教</span></span>得敏感异常，却<br /><br />根本无法保护她，让她一次次落入色狼的魔掌。同时我的手却没有停下<br /><br />，一边眯眼看女友在杨明怀里被干得花枝乱颤，一边偷偷揉捏自己的肉<br /><br />棒。越是心疼不舍，快感就越强烈，这就是凌辱女友的魅力所在！<br />　　杨明操干了几十下，突然拿来一件衣服罩在女友身上，那是他的黑<br /><br />色夹克。<br />　　我正纳闷杨明怎么会突然发起好心来，还给我女友穿衣服？紧接着<br /><br />杨明伸手在墙上按了一下。<br />　　这下我可明白了，他按的是呼叫服务员的按钮！可怜的女友还毫不<br /><br />知情，双手向后搂住杨明的脖子，头仰在他肩上接受无止尽的操干。不<br /><br />一会儿，外面传来一阵急促的脚步声，那人似乎听到里面激战的声音，<br /><br />稍微犹豫了一下，接着是一声重咳。<br />　　这下可吓坏了女友，她立即从快感中清醒过来，惊恐地望着门口，<br /><br />又回头看看杨明。杨明一脸坏笑，说了声：“进来了”<br />　　干！杨明难道要让我女友用这个样子见人吗？女友还来不及反应，<br /><br />厚布帘已被挑开，一个男服务员走了进来。他刚一进隔间就愣住了，虽<br /><br />然他有心理准备，却没想到竟能看到如此香艳的一幕！<br />　　眼前的长发小美女身上披着件男人的黑夹克，敞开的夹克里露出如<br /><br />冰似雪的娇嫩肌肤，甚至连坚挺的乳房都能看到大半，俏丽的乳尖勉强<br /><br />藏在夹克下面诱人窥探。小美女的下身只有一双破了的粉色<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span></span>，洁白<br /><br />的玉腿成M型撑在沙发上，没有一丝赘肉的小腹努力想藏进桌下，却受<br /><br />制於身后的男人无法动弹。<br />　　干他妈的！杨明太过分了！竟然如此暴露我心爱的女友！<br />　　“不……”女友低吟一声，急忙摀住脸，却被杨明抓住双臂别在了<br /><br />背后。此刻的小倩真是羞得无地自容，恐怕死的心都有了！<br />　　“哦……”<br />　　偏偏这时杨明发坏，下身轻轻一顶，顶得女友娇呼一声，身体向前<br /><br />倾倒，在敞开的夹克衫里，白皙娇嫩的少女乳房简直就是一览无余！女<br /><br />友羞得不敢接触服务员的目光，扭过头去逃避眼前的现实。<br />　　可杨明不会放过她，插在女友小穴里的肉棒一跳一跳的，弄得女友<br /><br />银牙紧咬都抑制不住轻轻的呻吟。眼前的情景再明白不过，小倩的衣物<br /><br />就丢在沙发上，半裸的身体暴露在外，还有她的一举一动，全都证明了<br /><br />这个女孩是个小淫娃，正在陌生人面前遭人奸淫。<br />　　可能类似的场面见多了，服务员只是稍一愣神，很快就恢复了常态<br /><br />。他见女孩的“主人”有意让女孩暴露，自然毫不客气地欣赏起我女友<br /><br />完美无瑕的身材，完全忽略了我的存在。<br />　　“请问先生要点什么？”<br />　　杨明煞有介事地点了几瓶酒，又去问小倩想喝什么。女友强忍着小<br /><br />穴里的快感，无力地摇摇头。杨明突然又是一顶，女友“啊”地叫了一<br /><br />声，扭头怨恨地看着杨明。<br />　　“小倩要乖一点，人家在等着呢。”杨明说着不知廉耻的话，下身<br /><br />竟然开始慢慢活动，当着服务员的面操起我女友的小穴来！<br />　　“嗯……就……就橙汁……好了……嗯……”女友断断续续用颤抖<br /><br />的声音说完，急忙闭上眼睛拚命忍耐。<br />　　可恨的杨明这时双手从下面伸进夹克里，握住小倩的乳房又是一阵<br /><br />揉捏。他这么做使得夹克更加敞开，对女友来说本来就宽大的衣服完全<br /><br />出卖了里面的无限春光。我能看到女友两只白嫩嫩娇滴滴的奶子都从衣<br /><br />服里跑了出来，从乳肉到乳头完全曝光，赤裸裸地展现在服务员面前！<br /><br />两团嫩肉还在杨明手里变幻着形状，真是淫荡至极。<br />　　杨明下身动作加大，带动女友娇小的身体抬起下落，这下服务员都<br /><br />能看到我女友稀疏的阴毛，而且他是站着，从高处也许都能看到杨明的<br /><br />肉棒如何进出我女友美丽的粉嫩肉穴！<br />　　“啊啊……别……别再看了……嗯……求你……哥哥……”女友尽<br /><br />量压低声音，可娇喘声还是不受控制地从樱唇里传出。<br />　　能够近距离欣赏小美女被干的样子，服务员当然不会错过如此良机<br /><br />，两只眼睛像要喷出火来，不停扫瞄我女友白皙稚嫩的肉体和娇美可爱<br /><br />的脸庞，特别专注於那对坚挺的嫩乳。<br />　　我心里已经不知该说什么好了！是快感，是憎恨，连自己都分不清<br /><br />楚。杨明就这样时而微微上顶，时而深深插入挑拨，弄得女友娇喘连连<br /><br />，根本顾不上自己走光的事实，甚至还本能地扭动纤腰索求进一步的侵<br /><br />犯。<br />　　“好了，你出去吧。”杨明终於把服务员打发走，在这之前女友整<br /><br />整暴露了三分多钟，身上每一处敏感部位都被素不相识的服务员看光了<br /><br />。<br />　　服务员刚一出去，杨明立刻拉掉女友身上的夹克，从后面抓住女友<br /><br />的双臂，下身快速挺动，大力操干起来。<br />　　“怎么样？小倩刚才舒服吗？”<br />　　“你……啊……你好坏……啊～～～嗯～～～怎么可以让……啊～<br /><br />～～让别人看到我……嗯……人家都被……看光了……啊……”<br />　　“谁让你长得那么漂亮？多给几个人看光不是更好？最好给全世界<br /><br />的男人都看，让所有的男人都干上你，就当为社会做贡献了！”<br />　　“不……人家才不要……啊……都被你弄成这样了……嗯……你还<br /><br />要让所有男人来……啊……来干人家……我怎么受得了……啊……”<br />　　“怎么受不了？你这么骚，小穴这么好操，保证所有干过你的男人<br /><br />都会上瘾的！倒是你整天什么都不必做，躺在床上分开腿等着挨操就行<br /><br />了。”<br />　　“人家才……才不骚……嗯～～～啊～～～好哥哥！亲哥哥～～～<br /><br />你要……<br />　　嗯……要弄死人家了……”<br />　　杨明越干越快，肉体撞击的啪啪声和液体摩擦的咕唧声狂乱地冲击<br /><br />着我的耳膜，而我心里清楚，这些声音正是别人操干我女友时发出的。<br />　　女友被干得花枝乱颤，上身前倾，如果不是杨明拉着她的手臂，女<br /><br />友早就趴在桌上了。一对白嫩娇乳垂在女友身前，浅棕色的乳头不时贴<br /><br />着桌面划过。女友已经是双膝跪在沙发上，屁股后面就是杨明粗壮的肉<br /><br />棒，火热的大鸡巴快速进出我女友的小穴，将阴道里的媚肉都干得翻了<br /><br />出来。<br />　　“嗯！啊！哥哥……干我……啊～～～用力……小倩要来了……啊<br /><br />～～～”<br />　　女友被干得花枝乱颤，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>边缘的她口不择言地胡乱说着淫话。<br />　　“哈哈！想要哥哥干你吗？求我啊！求我操你啊！”<br />　　“嗯～～～好哥哥～～～亲哥哥～～～求你……啊……求你干我…<br /><br />…干死小倩了……啊……求哥哥的大鸡巴……干爆小倩的阴道吧……啊<br /><br />……”<br />　　女友用娇嫩如莺啼的嗓音爆出一连串淫秽不堪的话语，同时<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span></span>着<br /><br />我和杨明的神经。女友本来是不堪淫辱的，可敏感的肉体根本不顾她心<br /><br />里的感受，加上被动受辱的感觉产生了另类的快感，这种快感不来则以<br /><br />，一来就以摧枯拉朽之势沖垮了女友的心理防线，让她自暴自弃地任凭<br /><br />别人淫辱，甚至自我虐待。<br />　　杨明不再说话，反手抄起女友的腿弯，将她的双腿高高抬起，大鸡<br /><br />巴做起最后的冲刺。这下两人的结合处完全暴露在我面前，我可以清楚<br /><br />看到杨明的大鸡巴如何进入小倩娇嫩的阴道，从小穴里挤出一股股的淫<br /><br />汁荡液，再拔出大半截，带着阴道里的嫩肉都翻了出来。<br />　　女友的娇躯在杨明怀里抛起又落下，粉嫩的小穴不停套弄粗壮的肉<br /><br />棒，小腿在半空中无力地摇摆，两只小肉脚因强烈的快感而十趾紧握。<br /><br />小倩被干得香汗淋漓，长发粘在秀美的脸颊上，小嘴忙着呻吟，已经没<br /><br />有闭合的空闲，一丝晶莹的津液从嘴角溢出，顺着腮边流下。<br />　　此刻，整个隔间里充满了肉体拍打的声音，到处都是浓浓的淫靡气<br /><br />息──混合的体液味，小倩的汗香，无一不是催情的猛药。眼睁睁看着<br /><br />大鸡巴在小穴里抽插，就好像在看A片一样，只不过A片的女主角是我心<br /><br />爱的女友，男主角却是一个塌鼻樑的大厦保安！<br />　　杨明噼里啪啦地狂干近百下，终於低吼一声，在女友的阴道深处爆<br /><br />发出来，几乎是同时，女友被反覆操干的肉体加上被动受辱产生的变态<br /><br />快感，将娇小柔弱的她推上前所未有的高潮。<br />　　女友玲珑的娇躯突然绷紧，双腿和纤腰都不住颤抖，刚才还呻吟不<br /><br />断的小嘴发不出一丝声音，整个房间里只剩射精的噗嗤声和两人的喘息<br /><br />声。我也终於忍不住强烈的刺激，在裤子里射了精。<br />　　杨明搂着高潮后瘫软的女友射了五六下，接着突然拔出肉棒，将女<br /><br />友按倒在沙发上，把还在喷精的肉棒塞进女友喘息的小嘴里继续射精，<br /><br />弄得女友唇角腮边都是髒兮兮的精液。<br />　　在杨明离开女友小穴的时候，女友高潮时的淫水终於得到解放，带<br /><br />着里面残留的精液一股脑冲了出来，正好喷在我的裤子上。<br />　　射精后我感觉头昏脑胀，视线逐渐模糊。可能是刚才喝掉的半杯残<br /><br />酒，那里面毕竟是下了药的，就算只喝掉一点仍然会起作用。我的意识<br /><br />逐渐消散，最后的印象是杨明握着大鸡巴，把残余的精液涂在我女友粉<br /><br />嫩的足底……　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432459-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432459.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【TXT+PDF/14.0MB】灭运图录【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】：灭运图录【作者：0】<br />【资源大小】：5.8+8.2M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　唯一风格的仙侠<br /><br />　　石轩从黑暗中醒来，只觉得头疼如裂，还依稀记得被十**卡车撞了的巨大痛苦。看到阳光照到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">胸</span>前，暖洋洋的。慢慢地感觉到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">身体</span>的存在，不仅感叹万分，自己真是命大啊，被大卡车撞飞那么远居然还没死。这时，许多记忆碎片从脑海里冒了出来，一时头大如斗。<br /><br />　　原来自己已经死了，但当时自己买来当成护身符的一个古董珠子，忽然大放光明，把自己的灵魂裹住，撕开了空间裂缝，来到了这个世界，附身到了现在这个倒霉蛋身上。<br /><br />　　现在这具身体是个小道士，还是略有点法力的那种。原名叫做杜白，十年前青州大旱，父母带着当时才八&nbsp;&nbsp;岁的他南下逃荒，结果双双倒毙在路边，杜白这小子运气不坏，饿死前居然被路过的徐<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>道看中，收为了弟子。而杜白本身资质也是不错的，才短短十年的时间，已经修行到了养气壮魂的境界，深得徐老道士看重。<br /><br />　　记忆中，徐老道常说两京十三州，真正有法力的只得十来个人，而有他这般法力的，加上隐世不出的，估计也就一掌之数。只是因为他自己一生都在寻访仙道，才在天下声名不显。<br /><br />　　徐道士 幼&nbsp;&nbsp;年时曾得奇遇有了真传，自己又修行不辍，求道之心甚浓，一生未娶，三十岁就修炼到灵魂出窍的境界。但此后十年只得功力深厚，境界突破上再无方向。因此其出门遍游名山仙水，以及有种种灵异传说的地方寻访仙人，但都如梦幻泡影而不可得。到得百岁之龄，虽然还有几个地方没有去过，但终心灰意冷打算回乡。<br /><br />　　其回乡路中，想到自己百岁高龄，没得十来年好活，不欲自己接受的道统以及一身所学失传，所以才有了收杜白为弟子的举动。<br /><br />　　回乡之后徐道士现虽然家族还在，但这一房熟悉的亲人早就在这一甲子中相继年老过世了，活着的几个小辈自己也不认识，所以干脆就在城西买了一个小院住下，安心培养杜白。一边教其道法，一边讲讲自己这一生走南闯北诛鬼除妖的经历。这么着十年过去了，老道士大限来临，在一晚上睡着之后就再没醒来。<br /><br />　　杜白和老道十年相依为生，自然悲痛异常，所以在安葬老道之后，在一次定中观想时不能摒除杂念，起了心魔，走火入魔，身死魂灭。<br /><br />　　石轩缓慢坐起身来，站在床前活动了下手脚，平复了心情，才盘腿而坐，学着记忆碎片中的法门行起气来，行气一周睁开眼睛，心想自己还是有些小幸运的，要是这小子不是在观想时走火入魔，而是打坐行气走火入魔，不知道身体经脉会受多么大的损伤，自己就算附身还不知道能活多久，那时候能不能再穿越还得两说。现在身体经脉只是有些小损伤，服药打熬，半个月内就能完好。<br /><br />　　至于带着自己穿越过来的小珠子，刚一有记忆就想看个究竟，但是刚刚接受记忆，思维繁<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">乱</span>，加上刚穿越而来，情绪什么的都还不稳定，这时候强行入定内观，说不得会落得那傻小子一样心魔来袭的惨剧。<br /><br />　　石轩凭着记忆，在床头格子里找到三株线香，这是一种能宁神静气的檀香，徐老道自己搜集材料做的，很是珍贵。把香放在木桌上香炉旁，拿上铜盆，推<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=开房',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">开房</span>门，在小院落中的小井打了盆水，也算是重温了下以前到农村从井里打水的经历。<br /><br />　　端着铜盆，回到房间，放好之后把房门反锁上。然后用凉水洗了个脸，再把脸擦干。石轩顿时觉得整个人清爽了许，然后慢慢换上一套新道袍。做这些只是手段，目的是通过这种郑重的行为动作慢慢使情绪沉淀，心神渐渐如一。这也是为什么很多宗教总有许多仪轨，其中一个的原因就是这个，沉淀情绪，放空思绪。当然在宗教中，这种状态再加上周围很多人做同一种事的氛围影响，就比较方便传教了。<br /><br />　　石轩学着记忆中法门，搬运身体的气血，再掐诀念咒，大概十来息的功夫。手指上冒出一截火苗点燃了三株线香。石轩又是新奇又是失望，前世作为一个对仙侠情有独钟的人，穿越到一个能修仙能用道法的世界，新奇是一定的，加上前世父母早年劳累，不到花甲就双双过世，自己没什么牵挂，倒也能比较快接受穿越的事实，所以对这个世界好奇起来。失望的是这么弱小的一个点火术就要这么慢才能施展出来，威力还这么小，实在有些失望。<br /><br />　　记忆中徐天师说过，在第一个阶段练体蕴魂期只是身体强壮，还施不得法，到第二个阶段养气壮魂期才能施法，但威力小，步骤多，耗时长，正面对战和江湖上内家高手（也算是养气期）不是一个战斗力水平的，因此常用符篆以及预先摆好法坛，做好仪轨准备才用术法，当然，如果有法器，那就肯定优先用法器。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432146-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432146.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/2.3MB】秦时明月之超级流氓【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：秦时明月之超级流氓【作者：0】<br />【资源大小】：2.3M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　高兴完后，紫语来到天明的面前，一把将他的外衣脱去，露出他股黄<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的肌肤，然后猛的掏出一把钳子，瞄着他的乳头邪笑着道：“说，说你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>我？”<br /><br />　　此时此刻，天明下边鸡巴都要胀爆了，只想让她给自己来点痛快的，哪里有心思给她玩儿什么爱不爱的烂游戏？于是，他挺起胸膛这样来了一句：“爱爱爱……爱你乳房……爱你屁眼儿……爱你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>穴……爱死你了，赖皮鬼！！”<br /><br />　　“什么，你骂谁是赖皮鬼？”紫语脸色通红，将手里的铁钳狠狠地夹在天明看似软弱的乳头之上，责声问道。<br /><br />　　意念到处，乳头凝聚成铁，天明不痛装痛的道：“你是赖皮鬼，说过的话不算数！”<br /><br />　　紫语听惯了别人叫自己神仙<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>姐，最讨厌听到人说自己是什么赖皮鬼。当下猛地脱掉天明的裤子，顺手抄了把二锤瞄在天明的大鸡巴上，威胁道：“给你个机会，说我是天底下最好看的神仙姐姐。不然的话，嘿嘿，你知道后果！”<br /><br />　　天明嘿嘿一笑，然后道：“你是天底下最淫荡的神仙妹妹，我好想插你屁眼儿、搓你乳房、舔你嫩穴……”<br /><br />　　“你……你……”紫语满脸通红，气得快要说不出话来了。抡起二锤当的一下敲在天明的铁棍之上，蹦出了一片火花。<br /><br />　　“啊~~~~~~”<br /><br />　　天明故意大叫一声，表示自己痛得快死了。<br /><br />　　紫语见他满脸通红，满头大汗，以为他这次真的受到了伤害。心中一急，跑过去捧着天明的脸颊关心道：“你……你没事儿吧，别吓我！”<br /><br />　　看她着急成了这幅摸样，天明这才认识到，这个女人似乎真的爱上了自己，并没有开玩笑。心中一暖，他笑了笑道：“神仙姐姐，如果你要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">调教</span>我，请快点；如果你不想调教我，请把我放了。”<br /><br />　　紫语怒了，真的怒了，她脾气跟白芊红几乎一摸一样，最不喜欢别人用威胁的口气对自己说话了，即使对方是自己心爱的男人。<br /><br />　　“好好好，你以为我不管调教你吗，给我等着？”紫语把话说完之后，就开始了施法念咒。只见嗖的一下，她的身体一变为八。<br /><br />　　八个女人几乎一模一样，就连装饰和打扮都没有丝毫的不同。<br /><br />　　‘尼玛，这来的是哪门子的调教？难道是想让我精尽人绝，不会吧？’<br /><br />　　天明正歪着脑袋思索着，八个女人同时朝着他奔涌了过来。<br /><br />　　一个女人抱着他的左腿，一个女人抱着他的右腿，左右一拉，将其双腿成八字拉开。<br /><br />　　“哇靠，居然让我摆出如此屈辱的姿势，这女人好……好……好专业！”天明感叹一声，接着又把肉棒猛地一挺，表示自己毫无畏惧。<br /><br />　　让他没有想到的是，那两个女人不仅仅只是抱着他双腿而已，居然还无耻的挠头痒痒。<br /><br />　　天明向来是个硬汉子，直接给他来硬的的话，他丝毫不惧。可他也有一个缺点，就是害怕别人挠他痒痒，不管是脚心还是腋窝下，紫语如此一招可谓是戳中了天明的弱点。<br /><br />　　只感觉肉棒一酸，天明整个身子开始扭动起来，嘴巴里面哈哈哈的笑个不停。<br /><br />　　这个时候，又一个女人突然搂住他的屁股，将其挠挠固定。另一个女人则抄了根黄瓜，满脸邪笑的朝着他的肉棒处凑了过去。<br /><br />　　“尼玛，这难道是要爆我菊花？”天明有些吃紧。<br /><br />　　果然，那女人抄着黄瓜对准天明的屁眼儿粗鲁的一下子就插了进去，插得很深很深。<br /><br />　　“噢~~~~~~”天明叫了一声，只感觉整个菊花有些发胀。还没等自己说点什么，那女人又是突然一口将自己整个肉棒含在了嘴里。<br /><br />　　这，倒是相当舒服！<br /><br />　　女人吹箫的技巧倒是相当不错，一边用舌头顶住他粗壮的龟头，一边吹一边吸。当然，那根讨厌的黄瓜也还插在天明的菊花之中保持着一定的频率蠕动着、抽送着。<br /><br />　　下一刻钟，天明又被直接放倒在了地上。又一个紫语突然撩起裙子，露出雪白的W性美臀和美穴直接坐在了天明的嘴巴之上。<br /><br />　　天明性福得快要死了，刚想用腾出的双手去抓紫语的美臀，谁知道另外两个紫语突然将自己左右手固定住，不断用其柔嫩的屁股压在自己左右手上。<br /><br />　　这还没完，最后一名紫语直接骑在了自己身上，一边用自己大乳房磨蹭自己的胸部，一边用双手揉捏自己的乳头。<br /><br />　　天明大感爽快，笑道：“这就是你那所谓的调教？也太爽了吧！”一时间，他就明白了什么叫做肉蒲团。<br /><br />　　的确，八个女人同时搞一个男人，那个男人得有多幸福啊！天明只感觉自己全身上下哪里都不得空闲，就连脚趾头都被左右两边的紫语忘情的用舌头舔着，真是太淫荡、太舒服了。<br /><br />　　“哼哼，看我今天不让你爽死！让你不爱我，让你气我，今日非得让你精尽人绝不可！”八个女人一边在天明身上做着淫荡的动作，一边同时狠狠的说道。<br /><br />　　在这种程度的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>之下，天明的大肉棒自然很快就敏感到了极点。一股股浓浓的精子水就好像是脱了缰的野马一般奋勇的飙进紫语的嘴里，呛得她差点流了眼泪。<br /><br />　　不过，女人们的行动并没有因为他的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>而停止，反而来得更加的猛烈了。其中一女二话不说，抬起裙子就一屁股坐在了天明刚刚咆哮过的肉棒之上，并且如同发电机般开始扭动腰肢，阴道与肉棒之间的摩擦发出‘呗儿呗儿呗儿’的声音。<br /><br />　　天明暗施内功，毫无惧颜，一边挺起大肉棒猛插这女嫩穴，又一边狂吐舌头在另一女阴部横扫千军。两女被干得‘啊啊啊’的大叫，很快便是春水泛滥，败下阵来。<br /><br />　　不过，一轮进攻结束之后马上又迎来了第二轮的进攻。败下阵来的那两女闪到一旁休息，另外两个则又接着进攻。<br /><br />　　天明用天易经将舌头和肉棒通通变粗变长，在两个女人嫩穴之处又是一阵狂操，直操得两人哭爹喊娘、软成了一团。<br /><br />　　紫语没想到天明的体能这么好，越战还越勇，简直快要把自己干翻了，便又立刻停止了计划。猛施仙法，八个女人立刻又恢复成了一个！<br /><br />　　“怎么回事儿，继续呀，干嘛退了！”天明正干得爽快，见她们突然撤去，顿时感觉不爽。<br /><br />　　一计不成，紫语马上又想出了第二计，趁着天明没注意往她嘴巴里扔了一颗药丸。<br /><br />　　“咦~~~，你给我吃了什么？”天明嚼了嚼药丸，好奇的道。<br /><br />　　“哈哈哈，这是春药！吃了它之后，半小时之内要是得不到解药你就完了！”说这话时，紫语满脸都是春分得意的淫笑：“说你服我、说你爱我，向我投降，我就让你解脱，怎么样？”<br /><br />　　天明怎么说也是个赤裸裸的汉子，怎么能屈服于女人的淫威呢？再说了，不是有玉竹护体，百毒不侵吗，那还怕个毛线。<br /><br />　　摇了摇头，他拒绝道：“干死你我也绝不屈服！有本事儿别耍手段，与我单挑？”<br /><br />　　紫语从屁股后面抽出一把琵琶，笑着道：“听说你有玉笛护体，百毒不侵？再听听我这曲子，看看你还能安然无事不？”<br /><br />　　听到这里，天明暗道糟糕，对方了解自己的底细。不过，他岂是没有见过大风大浪的人？当下镇定下来，开口道：“来吧！”<br /><br />　　紫语淫笑一声，开始拨弄琵琶。神奇的是，从琵琶中发出的并不是乐声，而是一段段女人被干时的淫叫声。<br /><br />　　天明听到这样的声音之后，脑海中立刻产生了幻觉，一个个穿着华丽的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>以及自己曾经深深爱过的女神出现在了自己面前，大声淫叫着求插、求操。一朵朵鲜艳无比的菊花和阴穴在自己面前挑衅般的一张一弛，勾引着自己。<br /><br />　　还别说，这招着实还挺管用的？天明体内玉笛清毒的作用似乎一下子失效了，任由那浓浓的春毒在自己全身上下乱窜乱跳。顿时，大肉棒膨胀成了一把粗手锤，青筋暴跳的摸样看起来格外吓人。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432130-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432130.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.7MB】《秦时明月红尘录》无减1-113章【作者：黄城大少】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：《秦时明月红尘录》无减1-113章【作者：黄城大少】<br />【资源大小】：1.7M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>地址】： <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　乌江渔利取山河，为救佳人险入陵，不料得获圣心诀，三清真气任督脉。&lt;BR&gt;穿越重生数载前，一切皆是新开始，命运岂是天注定，但看天明从头跃！<br /><br />　　【内容节选】：<br /><br />　　华阳的哼叫越来越急，也越来迷糊，她突然用尽全力一双修长诱人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">美腿</span>夹紧天明，快速扭动纤腰，并且吻得天明更密实，舌头也搅动得几乎打结在一起。<br /><br />　　天明松开她檀口好让她喘一口气，然后一路吻下去，吻着那天鹅般挺直的玉颈、如雪如玉的香肌嫩肤，一路向下，天明的嘴唇吻过华阳那雪白嫩滑的胸脯，一口吻住一粒娇小玲珑、柔嫩羞赧、早已硬挺的可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>乳头。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　娇艳绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>熟妇华阳又是一声春意盎然的娇喘。半梦半醒的她也听到自己淫媚婉转的娇啼，本就因肉欲情焰而绯红的绝色丽靥更是羞红一片、丽色嫣嫣，娇羞不禁。而天明这时已决定展开总攻，用舌头缠卷住一粒柔软无比、早已羞羞答答硬挺起来的娇小可爱的乳头，舌尖在上面柔卷、轻吮、狂吸，另一只手抚握住另一只怒峙傲耸、颤巍巍坚挺的娇羞玉乳，两根手指轻轻夹住那粒同样充血勃起、嫣红可爱的娇小乳头，一阵轻搓揉捏，同时下面挥戈前进。感觉阴道里热乎乎的，华阳任凭天明坚硬高翘的粗大肉棒顶入抽出自己的身体。当双方下体密接，天明只觉层层叠叠的嫩肉不断的收缩蠕动，强力吸吮肉棒，想不到熟妇华阳的小嫩穴竟是那么的紧缩柔韧，不由下身一进一出的直接顶到了娇嫩的子宫。<br /><br />　　无限的快感排山倒海而来，华阳整个人几乎舒服的晕了过去，天明轻舔她那樱桃般的乳头，下体肉棒紧抵花心旋转磨擦，一阵酥麻的感觉直涌她的脑门，本能不由自主地扭动着香嫩光滑玉洁、曲线玲珑香艳的雪白胴体，美妙难言地收缩、蠕动着幽深的阴壁，一波波的娱悦浪潮，将她逐渐地推上快感的颠峰，快活得无以复加，爱液泉涌而出，她狂乱地娇啼狂喘，一张鲜红柔美气息香甜的小嘴急促地呼吸着，阴道一阵阵收缩，吸吮着天明的大肉棒，等待已久的花心传来一阵强列的快感，甜美的声音再度响起：“好……天明……好……啊……喔……喔……”<br /><br />　　再尝绝顶销魂滋味的熟妇华阳，在锥心蚀骨的快感下，娇嫩诱人的下体传来的快感，迅速的蔓延全身，一波波快乐的浪潮，却飞快淹没了她。<br /><br />　　而享受着熟妇华阳丰满香滑玲珑胴体的天明握着华阳又饱满又挺又滑溜溜的两个玉乳，不停的搓揉，同时低头舔唆那花生米般，颤巍巍的粉红色乳珠。华阳只觉全身上下，无一处不是舒服透顶，她大口的喘气，软软的任凭天明在身上驰骋。<br /><br />　　激烈地交媾使熟妇华阳变得更为诱人娇艳，拼命扭动娇美雪白蜜臀迎接着大肉棒的轻薄。天明慢慢俯下脸去，鼻腔里粗重的喘息声清晰可闻，天明爱怜地含住了华阳花瓣般的香唇，用力允吸着，香甜的津液滋滋流进了口内，她那条丁香美舌被天明灵巧的舌尖蛇一般地缠绕住了，相互纠缠着在嘴里不停地翻腾。<br /><br />　　“啊……啊……啊……我好充实……唔……好舒服……啊……好大……喔……”<br /><br />　　呻吟声从熟妇华阳鼻中喷出来，喷在天明的颈项间，又酥又痒，好不消魂。<br /><br />　　华阳的手搂住天明的腰，轻轻的挺动湿润的花瓣迎合抽插，华阳主动的反应，激起了天明的亢奋情绪，兴奋的开始加速挺动大肉棒，华阳的淫液又一股一股的涌了出来，没想到华阳的淫液比一般美女多，弄得两人下半身都湿淋淋的，湿滑的大肉棒增加了阴道的润滑度。<br /><br />　　天明开始大力的抽插，每次都用龟头撞击华阳的花心，一时只听到“噗哧、噗哧、噗哧”声响不断。<br /><br />　　强烈的抽插，使华阳的呻吟也越来越大声，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>的抱住天明，天明的腿与华阳那两条腿雪白浑圆光滑柔腻的腿贴在一起，那种温暖密实，使天明在她子宫深处的龟头胀的更大，龟头肉冠进出时不停的刮着她阴道柔嫩的肉壁，使她全身酥麻，华阳将线条优美性惑撩人的修长美腿抬起来缠上了天明的腰部，粉臂亦紧紧缠绕在天明身上，全身一阵痉挛般的抽搐……下身阴道内的嫩滑肉壁更是紧紧缠夹住火热滚烫的粗大肉棒一阵难言的收缩、紧夹，熟妇华阳的双手已紧紧攀住天明的后背，粉嫩娇红的小穴流出大片的爱液。<br /><br />　　天明的手扶紧了华阳丰满的臀部，让大肉棒根部的耻骨在每一次都抽插中都实实在在的撞击着华阳的阴户耻骨，幸好先前才跟华阳翻云覆雨过消了不少火，否则这下子就要射出了。在天明的奸淫蹂躏中，华阳情难自禁地蠕动，娇喘响应着，一双娇滑秀长的玉腿时而轻举、时而平放盘在天明腰后，随着肉棒的每一下插入抽出而迎合地紧夹轻抬。<br /><br />　　华阳艳比花娇的美丽秀靥丽色娇晕如火，樱唇微张，娇啼婉转、呻吟狂喘着，一双柔软雪白的如藕玉臂紧紧抱住天明宽阔的双肩，如葱般秀美可爱的如玉小手紧紧地抠进肌肉里，奋力承受天明的雨露滋润，大肉棒在蜜穴进进出出，滚滚热气自下身中传来，扩及全身，在她雪白耀眼的美艳胴体上抹了层层红霞，身子不由自主地颤动，胸前高挺坚实的乳房，波涛般的起伏跳动，幻出了柔美汹涌的乳波，身上沁出香汗点点如雨，混杂在令人欲醉、撩人心魂的爱液微熏，如泣如诉的娇吟叫床声中。追寻情欲高峰的男女，啪啪一连串急促的肉击声喘息声呻吟声，两人身子幌动的更加厉害，香汗飞溅，异香弥漫，充斥了整个空间。<br /><br />　　不知过了多久，华阳只觉那根完全充实胀满着紧窄秘洞的巨大肉棒，越插竟然越深入阴道肉壁内，一阵狂猛耸动之后，华阳发觉下身越来越湿润、濡滑，随着越来越狂野深入抽插，肉棒狂野地分开柔柔紧闭娇嫩无比的阴唇，硕大浑圆的滚烫龟头粗暴地挤进娇小紧窄的阴道口，分开阴道膣壁内的粘膜嫩肉，深深地刺入那火热幽暗的狭小阴道内，竟然刺入了那含羞绽放的娇嫩花心，龟头顶端的马眼刚好抵触在上面。<br /><br />　　一阵令人魂飞魄散的揉动，华阳经不住那强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>，一阵急促的娇啼狂喘。熟妇华阳头部拼命往后仰，娇艳的脸庞布满了兴奋的红潮，媚眼如丝，鼻息急促而轻盈，口中娇喘连连，呢喃自语：“啊……轻一点……啊……干得……太……深……天明……啊……你太强……了……呜呜……轻……些嘛……”<br /><br />　　声音又甜又腻，娇滴滴的在天明耳边不停回响，只听得天明那颗乱跳的心脏都要从腔子里蹦出来了。<br /><br />　　“啊……啊……”<br /><br />　　熟妇华阳红润撩人湿漉漉的小嘴‘呜呜’地呻吟着，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>娇艳的樱唇高高的撅起来，似乎充满了性欲的挑逗和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>，她柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨更是一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐，下身阴道膣壁中的粘膜嫩肉更是死死地缠绕在那深深插入的粗大肉棒上，一阵不能自制火热地收缩、紧夹。<br /><br />　　大肉棒正展开最狂野地冲刺、抽插着一阵阵痉挛收缩的阴道，龟头次次随着猛烈插入的大肉棒的惯性冲入了紧小的子宫口，不一会儿，那羞红如火的丽靥瞬时变得苍白如雪，娇啼狂喘的诱人小嘴发出一声声令人血脉贲张、如痴如醉的急促哀婉的娇啼。<br /><br />　　“啊……唔……嗯……唔……喔唔……嗯嗯……”<br /><br />　　随着一声凄艳哀婉的销魂娇啼，熟妇华阳窄小的子宫口紧紧箍夹住滚烫硕大的浑圆龟头，芳心立是一片晕眩，思维一阵空白，鲜红诱人的柔嫩樱唇一声娇媚婉转的轻啼，华阳终于爬上了男欢女爱的极乐巅峰。天明同样也感受到与她有相同的强烈刺激，忍不住伸手抱住华阳的撩人雪白丰臀，紧密的阴道像小嘴一样吸住天明的大肉棒，如此的密合，使天明大力挺动大肉棒抽插华阳紧密湿滑的阴道时，会带动华阳的下半身随着天明的腰杆上下摆动。<br /><br />　　天明的嘴盖上了华阳的娇艳柔唇，华阳张大嘴，柔软的唇紧贴着天明的嘴唇咬着，两人的舌尖纠缠在一起，津液交流，两人都贪婪的吞咽着对方口中的蜜汁，这时华阳突然将湿透的小浪穴急速的挺了十来下，然后紧紧的顶住天明的耻骨不动，她口中叫着：“不要动……不要动……就这样……我全身都麻了……”<br /><br />　　华阳缠在天明腰间的美腿像抽筋般不停的抖着，天明的龟头这时与华阳的阴核花心紧紧的抵在一起，一粒胀硬的小肉球不停的揉动着天明的龟头马眼，华阳的阴道一阵紧密的收缩，子宫颈咬住天明龟头肉冠的颈沟，一股又浓又烫的阴精由那粒坚硬肿胀的小肉球中喷出，浇在天明的龟头上，天明那粗大的肉棒已在熟妇华阳粉嫩的阴道内抽插了无数下，大肉棒在浪态性感撩人的华阳阴道肉壁的强烈摩擦下一阵阵酥麻，再加上华阳在交媾合体的连连<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>中，本就天生娇小紧窄的阴道内的嫩肉紧紧夹住粗壮的肉棒一阵收缩、痉挛，湿滑淫嫩的膣内粘膜死死地缠绕在壮硕的肉棒棒身上一阵收缩、紧握，天明的精关已失控，不得不发了。<br /><br />　　天明用尽全身力气似地将巨大肉棒往熟妇华阳火热紧窄、玄奥幽深和阴道最深处狂猛地一插。<br /><br />　　“啊……啊……”<br /><br />　　华阳一声娇啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两滴晶莹的珠泪从紧闭的媚眸中夺眶而出，这是一种喜悦和满足的泪水，是一个女人到达了男女合体交欢的极乐之巅甜美至极的泪水。这时，天明的龟头深深顶入华阳紧狭的阴道深处，巨大的龟头紧紧顶在华阳的娇嫩子宫口，将一股浓浓滚滚的精液直射入美艳性感的熟妇华阳的子宫深处，而且在这火热的喷射中，天明硕大滚烫的龟头顶在那娇嫩可爱的羞赧花蕊上一阵死命地揉动挤压，终于将硕大无比的龟头顶入了华阳的子宫口。<br /><br />　　两个忘形抵死缠绵交合着的肉体一阵疯狂般的颤动，一股又一股浓浓滚烫的精液淋淋漓漓地射入艳丽绝伦的熟妇华阳那幽深玄奥的子宫内。而极度狂乱中的华阳只觉子宫口紧紧箍住一个巨大的龟头，那火热硬大的龟头在痉挛似地喷射着一股股滚烫的精液，烫得子宫内壁一阵酥麻，并将痉挛也传递给她的子宫玉壁，再由子宫玉壁的一阵极度抽搐、收缩颤动迅速传遍她整个优美玲珑的胴体，华阳感觉到子宫深处的小腹下在极度的痉挛中也电颤般地娇射出一股温热的狂流，华阳只觉玉体芳心如沐甘露，舒畅甜美至极。<br /><br />　　天明见到身下的华阳娇喘细细、香汗淋漓，丽靥晕红如火，雪白娇软的玉体在一阵轻抖、颤动中瘫软下来。天明的大肉棒似金枪不倒般仍深埋在华阳粉嫩嫣红、娇小湿漉漉的浪穴里顶住花心不肯出来。<br /><br />　　天明色迷迷淫邪地在她耳边轻轻说：“你的小穴好热……好紧……爱液真多……”<br /><br />　　华阳听着天明的话，已经没有一丝羞涩，一双撩人粉嫩玉臂主动盘上了天明的颈部，张开香喷喷的柔唇含住了天明的嘴，像荒漠遇甘泉似的吸吮着天明的舌尖，在天明享受过的无数美女中少有像华阳这般销魂蚀骨性惑香艳，甜腻如蜜的尤物，天明立即强猛的回吻，彼此都贪婪的吸啜着对方口中的香津，激情而又陶醉在肉欲的刺激之中。<br /><br />　　经过两度香艳刺激又销魂蚀骨的性高潮后，如盛放鲜花的熟妇华阳此时半眯着一双媚眼，如丝缎粉嫩娇滑般的雪白躯体蒙上层薄薄的香汗且轻微抖着，胴体内散发出阵阵催情的幽香，华阳仍然娇喘着，喷出来的热气芬香甜美，她胸前那双傲然挺立的雪白嫩乳亦随着喘息而上下颤抖起伏，映起一片雪白乳光，乳上两颗勃起挺立粉红乳珠微微翘起，似是在与美艳尤物争妍斗丽。<br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被251688在2015-12-21 09:50重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432125-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432125.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/2.5MB】秦时明月之逍遥天下无减1-170章【作者：情殇龙灵】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：秦时明月之逍遥天下无减1-170章【作者：情殇龙灵】<br />【资源大小】：2.5M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　现代宅男穿越秦时明月，看主角如何大杀四方，坐拥<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。&nbsp;&nbsp;让我们一起见证主角的邪恶猎艳，一起爽到无极限，将yy进行到底【内容节选】：<br /><br />　　这时，九天玄女全身心都在和身体的苦楚做抗争，哪里还有精力念及其他？李逍遥话刚说完，她便愣愣地点了几下头。男人心中大乐，便开始继续深入她阴道的深处，在前进的过程中，明显地感觉到有一种开垦荒地般的快感和成就感。<br /><br />　　紧闭的穴肉，随着肉棒的深入而逐寸逐寸地开放，九天玄女的感受也随着情人的动作而慢慢地改变，从一开始的痛斥心扉，渐渐地变成开始享受插入的快感。终于，分身前端顶到了女孩的子宫口，李逍遥在那里停止动作，“玄女<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>姐……宝贝已经顶到花芯了哦……你是不是可是感觉到爽了？”<br /><br />　　玉脸不由羞得通红，但是那两只娇艳得如同要滴出水来的眼睛，却把九天玄女内心的渴望完全无遗的表露了出来。渐渐地，在情郎的温柔情戏下，她感觉疼痛慢慢消却，随之而来的是一阵说不出的酥麻酸痒，布满全身每个细胞，这是她有生以来从未有过的快感，她开始扭动臀部，让肉棒能消除淫穴里的酥痒。<br /><br />　　这个时候，李逍遥对九天玄女做她人生第一次的抽插，由于不想再让她觉得太痛苦，所以抽送的动作是极为缓慢，还不忘继续亲着她的胸部，搓揉着丰硕的乳房。虽然说快感不像快速抽动那般强烈，可是别有另一种特别的滋味。<br /><br />　　分身在窄小的花道中来回抽送，龟头接触到她紧压的肉壁，使李逍遥欲火更加高涨，渐渐地加快了抽送的速度。而九天玄女此时也已经开始能够享受情郎带给她的无比快感，嘴里情不自禁地发出了一阵阵闷骚的哼声。<br /><br />　　就这样子抽插了一会儿之后，逗引着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>的情欲升腾，九天玄女原本苍白的脸孔已经逐渐冒出丝丝血<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>，转变为诱人的粉红色，口中也发出了断断续续的呻吟声，娇躯微微颤动，禁不住摇起她的蛇腰，向上迎接。<br /><br />　　整个人压在九天玄女身上，双手对着乳房跟乳头不停搓揉。两人四唇相接，李逍遥更是一直翻搅她那娇柔的香舌，好像恨不得能吃下去似的，还一直吸吮少女口中的津液。从佳人的反应中知道九天玄女已经可以开始享受了，腰部的动作随着少女的状况逐渐加快，插入的深浅缓慢增加，抽插的频率也渐频繁。<br /><br />　　第077章 推到九天玄女（六）<br /><br />　　推到九天玄女（六）<br /><br />　　小穴里的充分湿润，也让处子破身的疼痛感减轻许多，肉棒热热痒痒的感觉，让九天玄女主动摇动着腰部来配合着肉棒的抽插。小穴里那种特别的感觉，让九天玄女小穴里只想更夹紧深入的肉棒，好让肉棒能不停地在小穴里抽插。欢愉如火花，从体内深处传来，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美少女</span>的娇喘声也跟着变大，断断续续的呻吟也慢慢变得极快。<br /><br />　　查觉到娇媚少女的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>反应，而妖艳俏脸上那陶醉的表情<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>得李逍遥理智决堤，爆发出原始野性，欲火更盛，阳具暴胀，再也无法顾及温柔体贴，怜香惜玉，紧紧压在她那丰满的胴体上，紧握她的腰，摆动着强健的腰，让欲望贯穿九天玄女的柔软，反覆地在她腿间的柔<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>进出。<br /><br />　　开始用力挺动了起来，抽插的速度也跟着加快，力道也更加强烈，与其说是少女那狭窄柔软的内壁给他的压迫感，倒不如说奸淫少女更来的让得到满足感。九天玄女感觉自己简直就像被巨大木塞强迫打入双腿之间，“哎呀……”撕裂般的巨大疼痛使九天玄女大声叫疼，但她为了不让情郎有所顾忌，不敢弄她，于是咬紧了牙关，硬是不让自己叫出声来。<br /><br />　　虽然听到了九天玄女的第一声喊痛，但李逍遥已经无法停下，动作大起大落。“呜……”九天玄女那娇喘吁吁的樱唇被塞住了，李逍遥密密地封住少女的唇，然后不容许反抗地继续抽动着。美人儿强忍着下身撕裂的疼痛，回吻着心上人，仍用力地吸吮着男人伸过来的舌头，并紧紧地用双手抓住他的后背。<br /><br />　　每一次的插入，都有如直撞入自己内脏一样，令九天玄女紧咬着牙关发出卡卡声响，在发出呻吟声的同时，全身散发着一种既可怜又害羞的神态，证明她对这一切是保持清醒的。除了感到体内的器官一直不停地抽搐之外，同时亦感受到巨大肉棒在自己体内缓缓地抖动着，淫欲高涨的九天玄女终于按捺不住本身情绪，把一直抑压着的本能反应爆发出来。<br /><br />　　将分身在九天玄女那缩紧的肉洞里来回冲刺，大腿之间充满压迫感，那种感觉直逼喉头，让她开始不规则的呼吸着。巨大的肉棒一直捣到蜜壶中，强烈的刺激自下腹部一波波涌来，圣媚的九天玄女吃惊地发现，从里面涌出的快感竟使自己产生莫名的性欲。<br /><br />　　自己也不敢相信会有这样强烈的快感，九天玄女本能地感到恐惧，更是羞怯万分，但是硬挺的肉棒不断地抽插着，已使少女脑海逐渐经麻痹，一片空白的思维里，只能本能地接纳肉棒。“嗯……啊……”她拱起身子，随着李逍遥的动作而扭动着，热烫的巨大欲望先是退去，在她几乎要出声恳求它回来时，凶狠地连连冲刺，探入九天玄女体内的最深处，在那里烙上他的印记。<br /><br />　　九天玄女真不知道要如何形容这种感觉，是酸麻、是酥爽、是痛楚、是畅美，各种滋味混杂在一起，更提高了她的情欲，心想自己说不定就会昏迷过去，念头才一闪而过，小穴里的感觉就突然变得比先前强烈，异样的摩擦感推动着她向高峰攀登。<br /><br />　　欢愉像是闪电，在女体内流窜，成为激烈的浪潮。九天玄女紧抱着李逍遥，双腿缠紧了他强健的身子，在他的攻击下连连娇吟。“啊嗯……对……就是这样……插深一点……用力啊……”终于，欢愉累积到极限，陡然整个爆发开来。像是有无数的烟火在体内爆炸，美圣女高声尖叫着，脑海中一片空白，感受到情郎用尽力气的一击，嵌入身体的最深处。<br /><br />　　空气中散发着妖媚的声音，两个富有弹性柔软的乳房，随着她摆动的身形，在眼前幌动。在李逍遥疯狂不停的抽送下，不一会儿，九天玄女便已露出了巅峰快感的样子，再禁不住强力的冲刺，显露出了吃不消的模样，不住地扭动身体，或是闪避，或是迎合<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>郎的攻势。<br /><br />　　经不住一阵狠抽猛插，女孩已经渐渐地被带到生命巅峰，她全身起了抖颤，紧紧地把李逍遥搂住。她两腿抖了抖，收紧又伸直，两臂一松，子宫口开放开来，一股炽热少女阴精，从她蜜壶深处冒了出来，“喔……我……”<br /><br />　　阳物被阴精一浇，更形粗长，把一个龟头顶住花房，一条窄道被塞得满满的，即刺痛又快感一股酸麻透过全身，九天玄女不禁由半昏迷中醒了过来，连连喘气，“……好舒服……噢……”<br /><br />　　随着九天玄女半兴奋半悲呜的叫声，李逍遥手上不紧不慢的，揉搓着那对高耸挺实的玉女峰峦，胯下不停地急抽缓送。只见九天玄女星眸微闭，满脸泛红，一发不可收拾的情欲，令到她陷于失去自控的状态，背部弓字形地向后抑，口中娇吟不绝，柳腰雪臀款款摆动，迎合着男人的抽插，自秘洞中缓缓流出的淫液，夹杂着片片落红，凭添几分凄艳的美感，更令李逍遥兴奋得口水直流。<br /><br />　　正陶醉在男人的抽插下的九天玄女，忽觉李逍遥离开了自己的身体，顿时空虚难耐的失落涌上心头，急忙睁开一双美目，娇媚呢喃，“啊……君……不要停……啊……别停啊……”边说边扭动着迷人的娇躯，更添几分淫糜的美感，心中那里有丝毫贞操及道德感，只剩对肉欲快感的追求。<br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被251688在2015-12-21 09:49重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432121-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432121.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.5MB】秦时明月之猎艳风流无减全本【作者：花花奇哥】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：秦时明月之猎艳风流无减全本【作者：花花奇哥】<br />【资源大小】：1.5M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　现代s级精神系异能高手穿越秦时明月，看主角如何大杀四方，坐拥<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。&lt;BR&gt;&nbsp;&nbsp; 小高呀，对不起了，雪女是我大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">婆</span>；卫庄呀，赤炼我就先带走了；盖聂，嘿嘿，端木蓉被我收做我二<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老婆</span>了。天明小同学，项少羽同学，月儿和石兰就让我玩玩养成吧！阴阳家的美女们排好队等着当花哥的小妾。让我们一起见证主角的邪恶猎艳，一起爽到无极限，将yy进行到底【内容节选】：<br /><br />　　随着一声惨叫声，月神被花天麟野蛮的刺穿了代表贞洁的那层膜，鲜血随着花天麟跨下的长枪流了出来，形成一朵朵血花。月神心如死灰，自己被玷污了，被这个男人玷污了。<br /><br />　　花天麟失去了理智，粗暴的挺动着，一点也不顾及身下的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>是第一次，月神慢慢的被那种刺痛弄醒，月神想要挣扎但都无济于事，身上的男人粗暴的挺动着，月神感觉到下体的刺痛，伤心的哭了起来。<br /><br />　　渐渐地月神受不了了，哭泣的说道：“混蛋，轻一点，好疼呀！”<br /><br />　　但花天麟就是不理会，现在他心中只有一个念头，那就是自己的身体好热，要发泄。渐渐地月神感觉到了一丝的快乐感觉，口中慢慢的娇吟出了声音。<br /><br />　　月神心中一阵伤心，自己的身体背叛了自己，那种快乐感觉让自己开始享受了起来，自己就那么悲哀，居然被人强暴的快乐了起来。花天麟听到月神的娇吟声，更加的激动，体内的两股内力都开始疯狂的吸收着元阴，随后又传输过去一些给月神，整个山谷中响起了诱人动听的娇吟声，好久好久……第三十七章：再哭我就上了你。<br /><br />　　渐渐地，花天麟慢慢的清醒过来，“啊，头好痛呀！恩？什么东西？这么软？”<br /><br />　　花天麟醒过来时忽然感觉到自己的头很疼，可是又忽然摸到了一样东西，感觉起来又软有大，花天麟不由得使劲摸了摸。<br /><br />　　忽然，一声娇吟声响起，花天麟睁开眼一看，顿时目瞪口呆。只见身下的是个女人，居然是月神，而花天麟的双手还一手抓住一个肉球。就在这时，身下的月神忽然睁开了双眼，顿时，二人大眼瞪小眼，呆在那里不动了。<br /><br />　　忽然，月神恢复过来了，顿时恼怒的瞪着花天麟，双手一把推开花天麟。“噗嗤”一声，原来是花天麟的长枪一直留在月神的玉道内，被月神一推之后，长枪就被弄了出来。<br /><br />　　月神忽然娇吟了一声，脸上升起了一团红晕，立马又恢复过来，月神看向自己的身下，一片红肿，还慢慢的流出白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>的液体，十分的糜烂。<br /><br />　　花天麟呆呆的坐在一旁，而月神则在那里哭泣了起来，“呜呜呜，你个混蛋，我一定会杀了你的，呜呜呜。”<br /><br />　　月神哭泣的说道。<br /><br />　　月神说到底还是一个女人，不管再怎么伪装都还是一个女人，现在被花天麟强上了之后，月神有功力全失，只有哭泣。花天麟看着一旁哭泣的月神，花天麟的心中没由的一阵心烦，本来就是你先招惹我的，现在还在那里哭。<br /><br />　　“妈的，哭哭哭，在哭我就在上你，本来就是你先找事的，哭个屁呀！”<br /><br />　　花天麟心烦的说道。<br /><br />　　花天麟心中有自己的打算，要想让一个女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>上自己，那就先让那个女人学会习惯，花天麟所以才会发火的对着月神说道。<br /><br />　　月神听到花天麟的话之后，顿时呆住了，可随后就又哭了起来，口中还骂道：“混蛋，无耻，我一定会杀了你的。”<br /><br />　　花天麟火了，立马起身来到月神面前，一把将月神按倒在地，月神反应过来之后，立马就知道花天麟想干什么了，于是挣扎起来，双手使劲的捶打着花天麟的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>膛。<br /><br />　　花天麟可不理会，一把将月神压在身下，用嘴亲住月神的小嘴，月神呜呜呜的叫了起来，可又有什么用呢？现在功力全失，月神就是一个普通人，根本反抗不了花天麟。<br /><br />　　月神的身体背叛了她，月神在花天麟的摆弄之下，有些动情了，身体不断的扭曲着，口中发出呜呜的声音。花天麟见到月神有些动情之后，心中好笑，自己现在就是要这样的效果，花天麟继续亲吻着月神。<br /><br />　　慢慢的，花天麟和月神纠缠在一起，花天麟身体一挺，月神的口中发出有些痛苦又有些欢快的声音，花天麟的双手不停地摸着月神饱满的雪丘，不停地揉搓着。<br /><br />　　在这无人的山谷底部，男女欢快的叫声不停地传出，飘荡到好远。云雨过后，花天麟和月神躺在草地上，花天麟紧紧地搂住月神的娇体，月神满脸羞红的躺在花天麟的怀里。<br /><br />　　月神看着花天麟狠狠地说道：“你等着，等到我的功力回来之后，我一定会杀了你的。”<br /><br />　　花天麟不以为意的笑了起来，搂住月神的双手紧了紧，现在月神被花天麟弄得一根手指都不想抬起来，实在是太累了。<br /><br />　　花天麟嘿嘿笑道：“呵呵，恐怕等到你功力恢复过来之后，你就再也离不开我了，信不信？”<br /><br />　　月神扭过头不再看花天麟，听到花天麟的话之后恨声的说道：“痴人说梦，到时候不管你逃到哪里，我都会杀了你的。”<br /><br />　　花天麟只是笑了笑，不再说话，双手搂着月神躺在草地上休息。花天麟身上的内伤被御女心经和圣心独尊诀修复的差不多了，花天麟经过和月神的欢爱之后，功力大涨，御女心经和圣心独尊诀都突破了，可见月神的元阴是多么的庞大！<br /><br />　　第三十八章：被困谷底。<br /><br />　　花天麟看着周围的景色，现在他们被困在了这个山谷中，很难出去。花天麟拍拍月神的翘臀说道：“穿上衣服起来吧，天快黑了，我们要去找一个山洞休息，否则我们就要喂野兽了！”<br /><br />　　月神被花天麟拍了一下翘臀之后，双眼满是怒火，想要把花天麟吞下肚子一样，月神怒哼道：“把你的手放干净一些，否则我就剁了它。”<br /><br />　　花天麟邪笑着说道：“你现在可是一个普通个人哦，有什么能力杀了我？快起来。”<br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被251688在2015-12-21 09:47重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5432109-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5432109.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/71.88MB】日本成人FLASH杂志 2015年12月29日刊【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】：<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=日本',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">日本</span> FLASH杂志 2015年12月29日刊<br />【资源大小】：71.88MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网 盘<br />【资源简介】：日语(完整<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高清',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高清</span>无水印)<br />【截图预览】：日刊<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=经典',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">经典</span>，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-5676b5d02a2b0.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d02a276.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d02a276.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b5d10352a.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d1034f1.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d1034f1.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b5d37176c.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d371733.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d371733.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b5d8598aa.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d85986d.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d85986d.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b5d9554fe.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d9554c5.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5d9554c5.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b5da00882.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5da00849.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5da00849.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b5dab094b.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5dab0901.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5dab0901.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><a href="http://dix3.com/fs/aqjd2070218e811/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_8">http://dix3.com/fs/aqjd2070218e811/</a></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5431050-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5431050.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/106.86MB】日本 Weekly Playboy周刊 2015年12月28日刊【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">资源</span>名称】：<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=日本',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">日本</span> Weekly Playboy 2015年12月<br />【资源大小】：106.86MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘<br />【资源简介】：日语<br />【截图预览】：日刊<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=经典',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">经典</span>，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-5676b4d3865eb.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4d3865ae.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4d3865ae.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4d7710f5.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4d7710b7.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4d7710b7.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4e396ab3.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4e396a75.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4e396a75.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4e44c7aa.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4e44c76e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4e44c76e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4ef13eb8.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4ef13e7e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4ef13e7e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4f5ef223.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4f5ef1eb.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4f5ef1eb.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4f8e163d.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4f8e15fc.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4f8e15fc.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4fc99d6d.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_8"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4fc99d30.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4fc99d30.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b4fd3f338.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_9"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4fd3f300.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b4fd3f300.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b5048fcdb.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_10"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5048fca3.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b5048fca3.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><a href="http://dix3.com/fs/5qaj32505022c49/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_11">http://dix3.com/fs/5qaj32505022c49/</a></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5431046-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5431046.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/48.55MB】意大利LUI热度杂志15年12月2016年1月刊 【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">资源</span>名称】：意大利 LUI 2015年12月刊2016年1月刊<br />【资源大小】：48.55MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘<br />【资源简介】：意大利语<br />【截图预览】：<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=经典',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">经典</span>杂志，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-5676b3f1134df.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3f1134a1.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3f1134a1.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b3f70ae8c.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3f70ae52.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3f70ae52.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b3f9ba1aa.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3f9ba172.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3f9ba172.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b3fd83004.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3fd82fcc.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3fd82fcc.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b3ff9fb5a.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3ff9fb1d.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b3ff9fb1d.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><a href="http://dix3.com/fs/9qj2a002e549ab5/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6">http://dix3.com/fs/9qj2a002e549ab5/</a></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5431042-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5431042.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/47.96MB】泰国 FHM 男人装杂志 2015年12月刊 【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】：泰国 FHM男人装 2015年12月刊<br />【资源大小】：47.96MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘<br />【资源简介】：英语+泰语<br />【截图预览】：全部精彩，敬请<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span><br /><a href="http://imgstudio.org/img-5676b35b532d4.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b35b5329c.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b35b5329c.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b35e592d0.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b35e59298.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b35e59298.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b364f04d6.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b364f049e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b364f049e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b3660222d.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b366021f0.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b366021f0.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b367d4561.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b367d4528.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b367d4528.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b36aec521.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b36aec4e1.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b36aec4e1.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b36cb3211.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b36cb31d9.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b36cb31d9.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b371ae7ee.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_8"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b371ae7ad.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b371ae7ad.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b374785d7.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_9"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b374785aa.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b374785aa.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><a href="http://dix3.com/fs/bqj2f002f3afb92/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_10">http://dix3.com/fs/bqj2f002f3afb92/</a></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5431029-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5431029.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/27.08MB】美国 Naughty Girl顽皮女孩 2015年11月刊 【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】：美国 Naughty Girl顽皮女孩 2015年11月刊<br />【资源大小】：27.08MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘<br />【资源简介】：英语<br />【截图预览】：青春杂志，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-5676b2ad1d217.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2ad1d1d9.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2ad1d1d9.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b2b560759.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2b56071f.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2b56071f.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b2b66c5fb.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2b66c5c3.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2b66c5c3.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b2b9e7a4b.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2b9e7a0e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2b9e7a0e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b2bb25478.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2bb25440.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2bb25440.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5676b2bbdfcf8.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2bbdfcbf.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/12/20/5676b2bbdfcbf.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><a href="http://dix3.com/fs/bqj230020399c68/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7">http://dix3.com/fs/bqj230020399c68/</a></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5431015-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5431015.html</guid>
	<pubDate>2015-12-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.59 M】《圣魔邪茎》【更新至20回全】【作者：白纸】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《圣魔邪茎》【更新至20回全】【作者：白纸】<br />【资源大小】1.59 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <a href="http://dix3.com/fs/eTT0YYf126005a7/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">点击进入下载－2.rar</a><br />【内容简介】<br />　　第三回、失控魔手<br />　　“好累喔…我连洗澡的力气也没有…”丽芙自进到城内，两手摊开，见了旅馆里的床，就马上累倒在舒适的白棉布上。<br />　　“起来，丽芙…快点将身体洗干净，明天一早，我们还要拜会这座城的城主呢…”原本赛拉她们要赶着进宫殿，但一来夜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>已晚，女孩子家不方便三更半夜拜会人家，只好先找地方打尖歇息，明早再与其他宾客一同晋见城主。<br />　　“我已经没力了…别催我…”丽芙本来一路上嚷嚷着要洗澡的，想不到一进门，就已累到浑身无力，似乎有些怪异。<br />　　“不行…你快点去洗澡…”洗完澡的赛拉，强拉着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span>的手腕，半推半送的把这懒鬼推进了浴室。<br />　　“丽芙？…”突然，赛拉发现，丽芙的背部，那卸下弯刀的白衣衫里面，肌肤上好像有一团肉球般的黑影，但丽芙没听到她的叫声，就关上了浴室门，赛拉心理有些嘀咕，以自己的感应能力搜寻看看，一无反应，只道自己看错，躺在床上，不多久便睡着，因为她也已经累了一整天。<br />　　浴缸内的水，赛拉已经放满，这浴间里只有一个浴缸、一面台，其他什么也没有。<br />　　不知怎么，全身酸软无力的丽芙，只能勉强脱去衣服，人就像栽进浴缸一样，舒服的泡着热水澡。<br />　　“好舒服…累了一天，泡澡最舒服，还可以躺着什么事都不用干…”丽芙平躺着，舒适的卧在温热的水缸里，享受一天最松弛的时刻。<br />　　她没有注意到，有一件东西，由那鬼坑洞里出来后，就一直黏在她的背上，像血蛭一样，不停的吸着她的血…这块缩成像肉团般的血块，有着另一种魔力，不但会吸附、还会阻断人类局部的触觉神经，像血蛭一般，让人毫无知觉下，被吸附着。<br />　　“嗯……”丽芙舒适的躺着，很快，舒适的享受，让她的神经松弛，渐渐进入梦乡…肉块血蛭…逐渐由她的背部上往下游走，跟蜗牛滑动一样，缓缓的、慢慢的…游到了重要的洞口…“啊！！”丽芙尖叫了一声，熟睡的赛拉，立刻被那句清脆的声响吵醒。<br />　　“怎？？丽芙！你怎了？要不要紧？？”赛拉担心的敲着浴室的门，忧心的问道。<br />　　“啊…没…没什么拉…”丽芙断断续续的回答着，似乎有点异样。<br />　　“丽芙？？”赛拉又一次的问道。<br />　　“只…只是睡一觉…在水缸内滑了一跤…”丽芙不好意思的说道。<br />　　“嗯！？小懒鬼…洗完了就快出来，在里面会着凉的…”赛拉像松了口气的笑骂道，再听听，没什动静，才安心的躺回自己的床上。<br />　　其实，丽芙是真的滑了一跤，不过是睡着后，下体像被什东西刺了进去，突然惊吓才滑下去，她立刻紧张的跳起身来，尽管浑身湿淋淋的，她还是上上下下，每一个地方都检查一遍，那种全身吓醒到起鸡皮疙瘩的感觉，还真不好受。<br />　　不过，好像都没怎样，本来手想伸进那里拨开看看，不过强烈羞耻让她一触碰到阴唇的里面，勾没几下，就立刻伸了出来。<br />　　（好像…没有怎样麻…）丽芙由外表端详着自己的私处，看了许久，好像都没有什异样，除了水缸里，有一些细细的，正化开的血丝…（难道是…经期到了？不对啊…）丽芙想了想，不自觉有些害怕，不过最要紧身体没事就好，四周感应不到任何异样的气息，勉强宽了宽心，她快步围起浴巾，换上舒服的睡衣，赶快睡觉才好。<br />　　赛拉是没多久就睡着了，丽芙却辗转翻滚好久才昏昏沉沉的睡去。<br />　　睡梦中，丽芙梦到了一个高大的男人，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>抚着自己的身体，自己…就这样任由他的抚慰，很舒服的感觉…他的手，缓缓的滑过丽芙的胸口，挑逗着她那雄伟的只峰，爱舔着豆子般的乳头，一手则在她的肚子上游走、摸索，慢慢的、轻柔的往下体抚摸…丽芙不知道为什自己没有反抗，也没去意识到，因为…那是属于浑浑然、飘飘然的梦境里。<br />　　男人的一切动作…美极了…她太累了，一切都是那么的舒服，她的只手，似乎还不知道，身在哪里。<br />　　她闭起眼睛享受着，微微酥麻又兴奋的感觉，皮肤都已经敏感的竖立起来，她，认不出是真是假，不过，那都不所谓…渐渐，她觉得下体的手指，越来越不安分…不断的挑弄未尝过禁果的蜜洞口，忽进忽出…穴内，似乎被挑逗到就要氾滥了。<br />　　（不…不要…）从来没有过的感觉，让丽芙在舒适中，也产生一丝羞耻与恐惧，她想伸手去拨开，却不知道，自己的只手在哪…越来…手越大胆，甚至…渐渐的，她觉得，下体愈来愈湿，蜜液好似在里面，已经像洪水般要奔流出来，挑弄中的魔手，仍不断摩擦、勾引着…突然，下体那整只手上的五根手指，就好像融合成一条淫柱，就这样长长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>了进细<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>的小肉穴，已经充分湿润的骚穴。<br />　　丽芙再也忍不住的张开眼，她想伸手去档开那一对魔手，但，自己的只手却不知道在哪。<br />　　接着，另一只魔手也变成了淫柱，不断的往她的嘴里深入、套弄，她，正在被妖魔强暴着。<br />　　“啊！啊！！”忍不住异样的触感，让她翻了起身来，竟然，她发现了，这只魔手，竟然就是自己的！！<br />　　（呜！呜！）男人不知道何时消失了，眼前的景象，她正在被自己的一只手，疯狂的捣弄着，尽管她死命的摇晃、摆脱，都无法控制这对失序的手臂…（救…救命阿！<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>…赛拉！救…）不管丽芙如何呼喊，梦，似乎就是醒不过来，自己死命挣扎，赛拉依然好好的平躺在那，越来变的越像真实的梦…正在袭击着毫无反抗能力的神女。<br />　　任凭学成什么样的绝世武功…也没有人，可以跟自己的一只手对抗！！<br />　　变成淫根般的魔手，肆无忌惮的享受她的朱唇，接着抽出，对着她的脸喷洒出大量黏泌的绿色液体，牵着丝丝的黏液，像在替她化妆，不断的滑过她娇嫩的脸颊。<br />　　另一根，很快的也喷洒出浓稠的绿液，对着两片被撑开的阴唇，不断厮磨着，像似要将溢出来的邪液，再塞进去，不断的摩擦、摩擦…（救…救命…妖…妖魔…赛拉…！）丽芙死命的呼喊着，声音就要喊破喉咙一般，但自己的姐姐，外面的世界…好像都没有人听到一样，如果是梦，感觉也未免太真实了吧！！<br />　　丽芙不停的摇头、摆臀，可是都没能躲的了这只淫手的侵袭，她这时多么悔恨自己，空有一身武艺，明月轮就摆在床边，可，一点用处也没有。<br />　　她的身体内，很快的积蓄了强烈的快感，尽管，她一点都不愿意…肉体，很直接的回应着。<br />　　她的大腿不再死命夹紧，虽然夹再紧还是档不了淫手的袭击，但，长时间的抽插，她，很自然的张开只脚，甚至脚尖挺的高高的，让淫物更深到里面一些。<br />　　嘴巴里的恶心黏液，出乎意料，似乎不怎么难闻，有些酸酸的苦意，第一次尝到，是十分羞耻与惊怒，并且咳嗽的呕出来，但随着量喷的越来越多，巨量的绿淫液也麻痹了她的味蕾，她开始主动将那液体一一的喝进去…越喝…身体越觉得火热…不知道淫邪的游戏进行了多久，丽芙只觉得肉体内的淫欲，已经累积到要爆炸了一般，再也忍受不了，全身寒毛竖立，神经绷到极点，上下的两口是发泄的出口，她，再也不能离开这只手的滋味！！<br />　　（再…再…快一点…再…就要…快…）两根魔茎，在丽芙最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的顶点，就此裹足不前，似乎越来越疲惫一般的放慢＂滑动＂速度，完全湿润的穴口，早已经没有任何阻碍的，可以大力插拔，现在，丽芙的意识已经模糊到，只剩下肉欲的地步了。<br />　　（再…再来…还要啊！还要…）就在丽芙快要发泄的这同时，两根淫柱刷的一声，就抽了出来，挺挺的抖动着，像似在嘲笑她，已经跟个淫妇没有啥分别。<br />　　（啊！！不要啊！快…快给我！…）如果这时丽芙可以控制自己的手，她一定会死命的再将它们插回去…就算插穿自己都无所谓！！<br />　　（当我的奴隶…女人…当我的奴隶…）一股莫名的声音，竟然像是由丽芙的肚子里发出，沙哑而带有威严的命令语气。<br />　　（嗯！？…）丽芙愣了半响。<br />　　（不！不…）虽然丽芙在淫欲的靡流中不断来回着，但，这句话，是绝对不可能被正义的使徒、圣明王的得意女弟子所接受。<br />　　（呵呵呵…很活泼的女人…都这么需要…还撑的住…）那声音说完，丽芙的两只手，就像受它指挥一样，立刻伸到丽芙的面前，只臂并排，竟…只手交叉，逐渐融合变化成一根更巨大的淫物！！<br />　　（啊！！不要…啊…！）丽芙彻底被吓坏了，就算眼前转化中的魔物，不是自己的一只手，但，那付邪恶的模样，是她这辈子没见过的可怕变化！！<br />　　（嘿嘿……你注定是要被我控制的，你看…你这只手已经是我的了…如果你乖一点，我可以让你少一点痛苦…咭咭咭）那股邪恶的声音，依然不断的说着，两手变成的淫物，已经转化成形，不断的扭曲蠕动着。<br />　　（再问一次…你…愿不愿意乖乖的，变成我的仆人…）变成巨大的淫物触手，湿滑滑的，不断滑动在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>不已的阴蒂上，阴唇里的蜜液，几乎要喷出来一样的恐怖。<br />　　（不！！）丽芙用尽她最后的意识这样说道，圣明王多年的教诲，让她宁死也不对恶魔屈服，尽管，她的肉体已经沉溺、需要那超然的快感，她，还是说不出来…（很好…咭咭…我喜欢你这样的小妞…那就好好享受，我带给你的地狱快感吧！哈哈哈！！）声音一毕，巨茎竟然立刻就插入那根本容纳不了的下体，剧烈的程度，几乎会让下部的骨盘完全碎裂！！<br />　　“啊～！！”丽芙直觉自己会死的，她嘶吼的一声凄厉叫声，那应该是痛彻心悱的感受…但，却不会痛…下体，好像是个无底洞，一切，突然消失不见。<br />　　“丽芙！丽芙！”赛拉死命的摇晃丽芙，一清晨，看着自己妹妹满身大汗说梦话，心急不已。<br />　　“嗯…？”失去痛觉、一切神经的丽芙，脑子突然乱成一团，沉沉的脑袋里，就好像刚睡醒那样模糊…“嗯…赛…赛拉……”丽芙声音像蚊子般的回应，脑中一切，好像退了不少，记忆，有些模糊…尽管，刚刚的一切，就好比真实、还要真实。<br />　　“你怎么了？一大清早喊着：不要…不要的，作恶梦了？”赛拉柔声的问道，跟昨日不同，毕竟自己的亲妹妹，看着她浑浑噩噩的难受模样，也凶不起来。<br />　　“嗯…我头好晕欧…丽芙…好口渴…”迷糊中，丽芙有些渴，撒娇的对着这个总是照顾自己的好大姐说道，自己看一看床单上，湿了好一大片，不禁才讶异过来。<br />　　“好了…没事了，大概第一次住外面还不能适应，慢慢你会习惯…”赛拉的安慰没有什用意，但＂习惯＂两个字，却让丽芙不由自主，竟感到害怕。<br />　　她依稀都还记得梦中的一切，但，尽管那感觉太真实了些，不过，还好，那真的只是梦…赛拉走到了楼下，准备盛杯水给丽芙喝，丽芙等姐姐走了，才掀开床单。<br />　　“啊！…”她不敢相信的看到…自己…竟然流了满满一大片的淫液。<br />　　梦中的景象又一次浮现！她吓呆了！<br />　　她忍住了羞耻，秉住呼吸，真的就将两根玉指，深深的插入还湿润、温热的小嫩穴里，伸到再也勾不到为止…她转阿转的勾动着…内心无比担心、恐惧。<br />　　“还…还好…”丽芙用力的嘘了一口气，没，没有任何异物…那，昨天…到底是什么？？<br />　　“丽芙…丽芙！你在想什么？”就在丽芙还满心疑惑发呆时，赛拉已经盛好水，递给了她，一直叫唤到第三次，她才反应过来。<br />　　“…喔…没有…没事…”丽芙低声的说着，迷团…不解的怪梦…＂淫梦＂。<br />　　这种事绝不可能跟任何人讲的，也不会把这样羞耻的事牢牢记住…越快忘记越好…“没事就好，好了，换上衣物，把你的宝贝刀擦亮点，我们等会就准备进宫去…”赛拉一面整理自己的衣物，一面看着还发呆的丽芙，不忍责骂的交代几声，就要出发。<br />　　肚子里的声音，最后那一句：地狱般的快感…还不断的回荡在女孩的脑海里。<br />　　既然知道那只是梦…丽芙，不能自主的，心中，似乎还有一些些、一丝丝的期待，再一次享受那种异样的快感……她没注意，从昨天晚上开始，她的下体，那泊泊流出的淫水，就再也没停过…<br /> <br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被liuxingfeng8在2015-12-20 00:05重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5427028-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5427028.html</guid>
	<pubDate>2015-12-19</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

