	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.55 M】【炽欲丛林】【完结】【作者：务元】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】【炽欲丛林】【完结】【作者：务元】<br />【资源大小】1.55 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　耳边隐约传来某种声响，她突然扎醒，心脏怦怦<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span>跳，她凝神静听。这时声响再现，是枝条被触踫的劈啪声，是树叶被踩踏的咔嚓声。那可能只是一只动物，如果那是一只从林里笨拙走出的熊的话，她会安心许多。她最害怕的是——他——康奈德。她一动不动的躺着，希望那不是他。恳求上苍即使那个是他，树叶也会把她藏起，不让他发现。<br /> 　　求求你，求求你，求求你。她不知道自己在求谁，她不信上帝，她从不祈祷──即使在生命中最危险的时刻。<br /> 　　踏在碎石地上的脚步声越来越清晰，没可能听错了。但那是人的脚步声吗？她还分辨不出。她努力保持静止不动，即使做不到绝对的静止，她也要非常的不动，缓慢的呼吸，小心翼翼的呼吸，那样就没有人、没有动物能听到空气进出她鼻孔的声音，那样空气的吸入与呼出就不会引发<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>部的起伏，那样覆在身上的树叶就不会发出沙沙的声响。脚步声近了一点，又一点。她现在能确定那是人的脚步声了。一步，一步，又一步，下一步恐怕就要踩到她身上了。她害怕，要真是踩上来，她就会被发现。心脏剧烈捶击胸口。每个微细的呼吸均要靠巨大的压抑来完成，她怕自己会受不住恐惧的煎熬而尖叫出声。脚步止住，寂静──然后是更多的寂静。所有这一切会不会只是她的幻觉？恐惧正一点一点、一滴一滴地慢慢蚕食心脏，她等待着，等待他离开或者踩上来，即使是踏上来也好，她等不下去了，再等下去她会发疯的。<br /> 　　“起来吧，德芬。”<br />　　脑内轰的一声巨响，他的声音。不要，不要，不要，不要。不会的，没可能的。如果我保持静止不动，他就会走开的了。他会以为那只是一堆树叶，然后他就会走开的了。<br /> 　　“来吧，德芬，起来吧。”<br />　　一只手突然<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">插</span>入叶丛中，抓住她的手臂，拉起她，然后松开。她颤抖着站在黑暗中，肾上腺素随恐惧激增，飙升到足把她蚕食泰尽的地步。她未曾这样绝望过，未曾这样仓皇过，但她没有哭。<br /> 　　“德芬。”<br />　　他的声音，一如以往，淡漠、温柔又透着点点<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>，又是那略带愉悦的嘲弄口吻。她知道，当他的声带震颤出她名字的刹那，她又成了俘虏——他专属的俘虏。<br /> 　　他走近一步，她没有后退。就像童年时那挥之不去的梦魇，当恐怖的怪物逼近，她发现脚踝被缚在混凝土里，动弹不得。他伸出手，她没有退缩。他温柔的捧起她的脸，把唇附在她耳伴，她听到他说，“你得知道，”<br />　　他低语道，“我有多失望──在操你以前被你跑掉。坏女孩，德芬，”<br />　　温热的气息轻拂耳缘的绒毛，惹出阵阵酸热，“在我畅游那处子蜜壶之前逃开。”<br />　　他松开手，退后一步。云开雾散，圆月的清辉洒在他俩身上。他有一张魔鬼般的清俊脸庞，他是堕落凡间的天使，宣称拥有阴司的统治权，以折磨丑恶灵魂为乐。<br /> 　　“德芬，听话，把衬衫脱了。”<br />　　她无力跑开，无法拂逆他的命令，像被施了咒般，身体为他意念所控。也许是太疲惫了，毕竟几天没有进食。她麻木地把衬衫翻过头顶除下，双臂自然地覆盖胸前。他有力的手捉住她纤弱的手腕，迫她垂下手臂。<br /> 　　“在我面前不要隐藏自己。”<br />　　他盯着她赤裸的胸部，用满带残酷而非肉欲的眼神，迫她体会自身的赤裸。他拉下裤链，掏出性具。他边抚摸着自己边温柔地说道，“除下短裙。”<br />　　她目光呆滞地看着身前的他，无法不想他接下来要做的事，顿了好几秒后她拉下短裙的拉链，任它无力地滑到脚下。阳具已在他手中变硬，他说道：“现在，脱掉内裤。”<br />　　她听话地把内裤退至脚踝，踏出一步，摆脱掉内裤与短裙最后的牵绊。<br /> 　　“过来，让我好好看看你。”<br />　　她踏前半步。<br /> 　　他边搓揉着勃起，边看着她。她的脸孔写满惶恐与被羞辱的苍白。月光为乳晕蒙上一抹淡蓝，寒气让乳尖突起，微翘。平坦的小腹随急速的呼吸而前后起伏。赤裸的下体没有耻毛的遮掩，阴唇光滑的前缘隐约可见，双腿防御性的紧闭着。他缓慢地脱下自己的衬衫。她没想到他的裸体看起来会如此强健，甚至有饱满的肌肉感，他高挑的身材穿衣时总给人略显瘦弱的错觉。意识到他的强壮，却又倍添了她的恐惧。<br /> 　　“你湿了吗？”<br />　　他问道。<br /> 　　“湿？”<br />　　她装作没听懂。<br /> 　　“是的，我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>。你的小花<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">穴</span>湿了没有？”<br />　　她被难以言喻的羞耻、恐惧感绞缠着。<br /> 　　“没有。”<br />　　她无力低语道。<br /> 　　“检查一下给我看。”<br />　　“什──什么？”<br />　　“把你的手指插进下面那张小嘴里，然后告诉我你湿了没有。”<br />　　他略带磁性的嗓音总能左右她的思绪，像出自本意般，右手从身侧往阴部划去，双腿却依旧紧闭。<br /> 　　“你这样是插不进去的，不是吗？你得先把腿打开，打开一点就可以了。来，听话。”<br />　　她把腿张开了一点，手指缓往里探，像被催眠了般，食指没入体内。<br /> 　　“来，给我看看。”<br />　　她茫然地向他伸出右手，在他看来，却像垂在身侧一样。他的身体斜靠上前，左手一把抓住她手腕，把她的手拉到他眼前，然后伸出右手食指，指腹轻轻滑过她的，微笑着发现粘连其上的湿濡。他恶质地吐出舌尖轻添指腹──品尝她的味道。抓住她手腕的手没有松开，他用右手扳她的手指，让它们一只一只地合拢，独留那进入过她体内的食指，把它整个含入嘴里，再慢慢拉出，吮干其上的汁液。<br /> 　　“唔──天仙‘欲’露。迟点我会找个时间再彻底地品尝一遍──迟一点。”<br />　　他凝视着她，玩味着她的惶恐，不放过任何细小的表情变化。<br /> 　　“现在，把背靠到树上。”<br />　　“康奈德，求求你。我不想这样。”<br />　　他不为所动，满带嘲弄地微笑着。<br /> 　　“求求你，康奈德。”<br />　　“嘘——我的爱，你总是这样：说的是一套，想的却是另一套。你跟我都很清楚，你就喜欢不断地、执拗地说那不是你想要的，好让它最后真正地变成你想要的。”<br />　　“不，康奈德，求你了，你让我感到害怕。”<br />　　苍白的脸颊划过一滴温润的泪珠，惹人垂怜。<br /> 　　“把背靠到树上。”<br />　　笑容突然消失，他一脸不耐，她更怕了。<br /> 　　她颤抖着往后退，直到背部抵上粗硬的树干。他缓靠上前，赤裸的身躯覆上她的，无情地把她压向树干。背部的皮肤像已烙出树身的纹理，前方又被他的身体印压着，她动弹不得。<br /> 　　他突然抓住她左膝后方，把整条腿提起，再把身体挤进她大张的双腿间，赤裸的女性下体脆弱的陈列在怒张的阳具前，两个热源随她软弱的挣扎交相挤擦。新袭来的恐慌教她差点休克。<br /> 　　她感觉不到他身体的移动。只感到那粗热的火棒在肉缝间的蜿蜒蛇行，不断磨蹭。他双唇又再附到她耳伴。<br /> 　　“我等很久了。”<br />　　钢硬的阳茎滑行，前端上移下滑，分开阴唇，轻压肉瓣。让她震颤在恐惧与兴奋间。<br /> 　　“我等这一刻等很久了。”<br />　　下滑，下滑，下滑，那根部，那柱身，那头部，抵着肉芽旋转研磨，植巢在她柔软的蜜缝间，下滑。她全身一颤，顶端没入了一点，仅一点点，再探出，密实摩挲甬道紧窒的入口。<br /> 　　“等待要结束了。”<br />　　一股焦灼的痛袭来，他强硬闯入，以深猛的戳刺完成第一波的攻陷。缝门失守，剧痛难当，她用力捶打他，想推开他。无耐下体已为热铁贯穿，被迫接纳吞吐他次次深猛的插入。她哭叫着，求他停下。他真的停下。<br /> 　　难忍的疼痛突然消失，几秒后当他重新提臀轻摆时，她的体内像被植入一盏灼热的灯，在身体的核心，在他进出的那点绽放出无尽温热。他的插入与拔出拯救了她，愈合了他先前带来的痛，扑熄她的惶恐与饥渴。让她从又变回几天前的那个女孩，让她体味身为<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span>的淋漓幸福、尽致快乐。他在她体内抽插不断，来回穿刺。原本推拒的双手不知何时已环绕上他脖子。他的款摆体贴温柔，臀部富节奏的戳弄她骚热的下体，她感到整个身心已为他融化，尖刻的热浪直卷湿穴、腹部、大腿、全身。<br /> 　　他的脸稍移开了点，凝视着她。月光穿过长春树的华盖，洒下斑驳清辉。她也注视着他，冷俊的脸在她瞳孔里变幻不断，从柔和得带点女性化的天使脸孔变成残酷的恶魔嘴脸。<br /> 　　体内的男性突然发硬变粗，硬得象铁棒般，凶猛地狠插进她灼烫的绒道。像要把她撕裂般接连深击。她痛咽起来，哭求着要他停下。但她哭得越凄厉，求得越哀绝，他便进出得越残暴，一次次硬把自己塞满她。剧痛与惶恐让她尖叫，他发出快意的怒吼，射出热流滚滚……<br />　　浑身覆满汗水，她呜咽着从梦中惊醒，身子仍在抖动。恶毒、暴戾、冷酷才是康奈德的真面目。他对她做过的和企图做的一切。即使现在，在她最饥饿、羸弱的时刻，他也不忘化身幽灵潜入她梦中，对她做那种事。那个梦过于<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">真实</span>，有一刹那，饥饿引发胃部一阵剧痛，她几乎要以为那也是他干的，那是他捅出的伤口，他要刺穿、揉碎她每个器官……　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435786.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435786.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.38 M】《赤裸娇妻》（H未删节全本）【作者：姚歌】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《赤裸娇妻》（H未删节全本）【作者：姚歌】 <br />【资源大小】1.38 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />海生兄弟俩分别握住了小惠圆滑的膝盖，用力将健美浑圆的大腿慢慢分开，小惠挣扎着想用手遮挡身体最重要的部位，却被海亮的手硬生生的拨开。 <br /><br />　　姚军涨红着脸，摒住呼吸，站在小惠的身前，眼睛直盯着他婶婶两腿间被慢慢打开的私处。 <br /><br />　　「呜……」小惠哀呼一声后，倒在了沙发上，彻底放弃了挣扎。 <br /><br />　　这时，小惠的双腿已经被大大分开后折迭在两侧，整个水淋淋的阴部象盛开的花朵一般充分暴露在空气中。 <br /><br />　　「呵呵！这就对了，有什么害羞的，让你家小军好好看看，就当是给他上一堂生理课好了。」 <br /><br />　　看见小惠不再反抗，海生腾出一只手，伸向小惠两腿间诱人的私处，用手指抚弄起那块充血湿润的部位。 <br /><br />　　「啧！啧！真的很漂亮啊！结婚这么久了，这里保养得还象一个姑娘家一样鲜嫩。我以前操过的那些娘们这里都已经发黑了。」海生手指轻捻着两片粉红色的阴唇。 <br /><br />　　「可能是姚歌用得比较少吧？要不然怎么会去找阿健那个小白脸。」海亮接口说。 <br /><br />　　「呵呵！那以后给我们兄弟用得多了这里是不是也会发黑啊？」姚军弯着腰，脸朝着小惠的两腿间越靠越近，最后索性蹲了下来，在阴户上方十几厘米处仔细地看着他婶婶身体最羞耻的地方。 <br /><br />　　小惠娇弱的上身无力的依靠在沙发上，因为羞耻而用手掌捂住了自己的脸，急促的喘息让胸前的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">大奶</span></span>子也跟着不住的起伏。 <br /><br />　　「小军，看！这里就是你婶婶刚才插黄瓜的洞洞，你刚才说错了，这里不是尿尿的地方，这是给我们男人鸡鸡插的地方。」海亮边说边将食指和中指并拢后往阴道里面插进去。 <br /><br />　　「呜……「小惠嘴里不由自主的发出呻吟。 <br /><br />　　「里面好暖和的，等会叔叔让你的小鸡鸡插进去试试好不好？你婶婶一定会喜欢的。」海亮淫荡的手指在阴道口不停地进出，搅动。 <br /><br />　　「不要！怎么可以！我是他的婶婶，不可以这样。」小惠听见海亮的话后猛的坐直了身子，双腿又使劲夹了一下，但还是依然敌不过海生强劲有力的大手。<br /><br />　　「嘿嘿！你这个傻侄子可能一辈子都娶不到<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span></span>婆了，你做婶婶的不帮他，他就永远也碰不到女人了，嘿嘿嘿！」海亮奸笑着。 <br /><br />　　「不行！不行！」小惠急得直叫唤。 <br /><br />　　「嘿嘿！小惠啊，你怎么还没明白，现在由不得你说行还是不行了。」海生眯起的眼神显得阴险恶毒。 <br /><br />　　「快把厕所的钥匙给我，我…我要去小便……」小惠情急之下只得又向海亮要厕所的钥匙。 <br /><br />　　这时候，隔壁屋子监视器前的我心里暗暗咒骂：该死的狗杂种！你们自己奸污小惠已经够无耻了，妈的！居然还想让她和自己的侄子<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">乱伦</span></span>！ <br /><br />　　推说小便，很有可能是小惠想尽量拖延一下时间，让他们兄弟俩沉沉睡去后就可以避免他们进一步的凌辱。但是，也极有可能是小惠真的有了尿意，毕竟刚才喝了那么多的啤酒。想到这里，我注意了一下妻子的身体……妻子以一种极为屈辱的姿势被海生兄弟俩抬着下体，露出了两腿间女性最隐秘的羞处。黝黑发亮的阴毛与整个洁白丰腴的小腹形成鲜明的反差，下腹部微微有些隆起。很显然，那里充满了尿液。看来，妻子真的想方便一下。 <br /><br />　　要说是对背叛我的惩罚，到现在已经足够了。现在，我的心里只希望那份下在酒里的药能快些起作用，从而让我受辱的妻子能够早点脱身，回到我的身边。<br /><br />　　「哦！原来是想方便一下啊！嘿嘿！不过方便也不一定要到厕所里去啊！在这里也可以啊！」狡猾的海亮依旧不肯拿出钥匙，竟然想让小惠当众小便。 <br /><br />　　「哈哈！对啊！你就在这里撒尿好了，正好姚军还不知道你们女人撒尿的洞洞在哪里，现在给他瞧瞧正好啊！哈哈哈！」 <br /><br />　　「嘿嘿！别说姚军不知道，我还不知道呢！我活这么大了也没见过女人撒尿呀！」海亮兴致勃勃地说着站了起来。 <br /><br />　　海亮转身到屋子的一角拿了一个铜制的洗脸盆放到了小惠两腿间的地板上，欣喜的对着小惠说道：「来！就在这里将就一下吧！」「啊……不…不行……」小惠扭动着白晃晃的身躯尖叫起来。 <br /><br />　　「嘿嘿！乖！憋坏了身体可不好，来！我帮你一下吧！」海生说完后将双手抄在小惠的腿弯里，从背后把她抱了起来，并且将那个又肥又白的大屁股对着洗脸盆慢慢放低…… <br /><br />　　「不要啊……」小惠扭动身体，甩动小腿奋力挣扎。 <br /><br />　　海生的双手象钳子一样有力的将小惠修长的双腿分开后，牢牢折迭在胸前，几乎压住了那一对不断晃动的大奶子。此时的小惠更象是一个被大人抱着撒尿的小 女 孩。可是，那丰满肥硕的大屁股和小腹及阴户周围浓密乌黑的耻毛，都显示出这是一具成熟<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少妇</span></span>的胴体。 <br /><br />　　「呜……不要！不要啊……」小惠的呼声因为羞耻而带着哭腔，最终放弃了挣扎。 <br /><br />　　「哈哈哈！小军，好好看着啊！你婶婶要尿尿了。」海亮拉着姚军一起在小惠身前蹲下，一齐注视着两腿间迷人的阴户……小惠涨红着脸，看得出她在强忍着尿意。 <br /><br />　　一分钟过去了…… <br /><br />　　两分钟…… <br /><br />　　「哼哼！臭娘们！你还真能忍的，我倒要看看你能够忍到几时。」海亮嘴里嘟哝着，看来他有点等不及了。他伸出手在小惠的胯下抚摸游走，拨弄着女人最敏感的部位，还不时的将手指深入大大张开阴唇间。 <br /><br />　　「不要…停下……快停下来……」正忍受强烈尿意的小惠在受到海亮手指的戏弄后，身体发出了阵阵轻颤。 <br /><br />　　五分钟过去了…… <br /><br />　　「不要啊……」小惠的额头渐渐渗出晶莹的汗珠，呼吸也越来越急促，头部左右不停晃动，看样子已经快到了忍受的极限。 <br /><br />　　海亮见此情景，将手从小惠的身体上移开，迅速站起身从餐桌上拿了一瓶没有喝完的啤酒后，重新在小惠身前蹲下。 <br /><br />　　「嘿嘿！大美人，让我试试你到底有多么强的忍耐力。」海亮将那瓶啤酒放在小惠腹部上方的位置高高的举起，倾斜后将瓶中的酒缓缓洒落…… <br /><br />　　啤酒成细线状首先浇落在那凹陷的肚脐上，然后又顺着洁白丰腴的小腹流向张开的两腿之间，在盛开的阴唇间逗留汇聚后就象尿液一样洒落在洗脸盆里。 <br /><br />　　「叮咚…叮咚…叮咚…」酒液滴落在铜制的洗脸盆底部，发出清脆悦耳的响声。 <br /><br />　　这声音也更激烈地<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span></span>了正在强忍尿意煎熬的小惠，只见豆大的汗珠在她粉白的肌肤上浮起，头部象拨浪鼓一样的甩动，漂亮的长发也随之舞动。 <br /><br />　　「不要啊！」突然，小惠的头猛然后仰，停止了摆动，身体猛烈地颤抖起来。 <br /><br />　　只见小惠阴部的嫩肉也剧烈地蠕动收缩了一下，一小股黄色的液体从两腿之间射出，在阴部的嫩肉彻底放松后，随之而来的是更为汹涌的尿液激射而出……「呜……」 <br /><br />　　「叮咚……叮咚……」激烈的尿液射在铜制的洗脸盆里发出更加响亮清澈的响声。 <br /><br />　　「哈哈哈！终于射了呀！」 <br /><br />　　「哈哈哈！还够猛烈的，差点就喷到老子身上了。」海亮放下手中的酒瓶，一边观赏小惠撒尿的景象一边戏谑道。 <br /><br />　　姚军注视着他婶婶的胯间，眼睛一眨也不眨，丝毫不知道她婶婶此时心中所承受的屈辱。 <br /><br />　　小惠紧紧闭着双眼，在她疼<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>的姚军面前，被男人高举着屁股撒尿的羞辱使她不敢睁开自己的眼睛。 <br /><br />　　「哇！这么长的一泡尿啊！我的手都举得酸了。」海生故意高举着小惠肥大的屁股前后摇摆，小惠长长的尿液也随之成「S 」形洒落，有很多尿液都飞溅到洗脸盆外面的地板上。 <br /><br />　　「呜……」随着阴肉的几次猛烈收缩，小惠挤出了膀胱里的最后几滴尿液后软软的靠在海生的身上。 <br /><br />　　「去，替你婶婶擦一下那里！」海亮用手指了指小惠湿淋淋的阴户，随手扯了几张纸巾递给姚军。 <br /><br />　　姚军用手抓着纸巾，颤抖着伸向她婶婶迷人的私处，轻轻地擦拭那些残留的尿液。 <br /><br />　　「啊……」小惠没有阻止姚军的举动，反而在姚军轻触那些敏感部位时不由自主的发出呻吟。 <br /><br />　　姚军在听到小惠呻吟时吓得手都不敢动了，他一定以为是自己弄疼了自己的婶婶。 <br /><br />　　「姚军！快帮你婶婶擦呀！你婶婶是因为舒服了才叫唤的。」听了海亮的话，姚军还是不敢伸手。 <br /><br />　　「妈的！真是个小傻子！来！来！我来教你。」海亮伸出手指将小惠的私处分得更开，露出了阴道口的嫩肉和阴唇上方凸起的阴蒂。他指着那粉色小巧的阴蒂对着姚军说：「来，你帮你婶婶揉揉这里，你婶婶一定很喜欢的。」 <br /><br />　　姚军小心翼翼的伸出食指轻轻地抚弄了一下突起的阴蒂，刚一碰触，阴部的嫩肉就强烈的收缩了一下。 <br /><br />　　「啊……不要……小军……不要摸那里呀……」小惠惊叫起来。 <br /><br />　　听到小惠的呼声，姚军吓得又缩回了手。 <br /><br />　　「不要听你婶婶的，你婶婶其实很喜欢你摸他的。」海亮竟然抓住姚军的手往小惠阴部按去。他握着姚军的手指在小惠张开的阴唇间和阴蒂上不停地挑动。<br /><br />　　「哦……啊……啊……」下体传来的快感让小惠不住的发出呻吟。 <br /><br />　　姚军也不再害怕，居然自己饶有兴致地用手指抚弄起小惠的阴户，还不时地观察他婶婶身体的反应，或许对于他来说，他婶婶的身体是件非常有趣的玩具。<br /><br />　　而海亮却在姚军的身边指导他一会摸这里，一会插那里，直弄得小惠倚在海生的怀里娇喘连连。 <br /><br />　　「啊……啊……」 <br /><br />　　「噫？」忽然，姚军停止了对小惠身体的玩弄，用手指着小惠两腿之间的位置扭头对海亮说：「婶婶……婶婶怎么…怎么又尿尿了？」原来，小惠在姚军的抚弄下身体逐渐起了反应，阴蒂充血勃起，阴唇也变得暗红肥厚，整个阴道口一片湿漉漉的，盈满了透明的爱液。姚军看到这样的景象还以为自己的婶婶又要撒尿了。 <br /><br />　　「哈哈！小傻瓜，那不是你婶婶要尿尿，是她想要你用小鸡鸡插她那里。」海生狂笑起来。他低头又对着怀里面红耳赤的小惠说道：「是不是啊！小惠啊！<br /><br />　　你真够淫荡的，想不到被你的傻侄子弄得也会起性，那就让他来满足你吧！哈哈哈！」 <br /><br />　　「不要啊……」 <br /><br />　　海亮让姚军站直了身子，姚军的阴茎笔直地挺立在身前，小惠丰满<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>的身体给了他强烈的欲望。 <br /><br />　　「去！用你的小鸡鸡插到你婶婶下面的洞里，你婶婶在等你呢！」海亮说完轻拍了一下姚军光溜溜的屁股。 <br /><br />　　「小军…不要……」小惠喊叫起来，拼命扭动身体想挣脱海生双手的束缚。 <br /><br />　　但是海生的双手象铁箍一样紧锁住小惠的身体，并把她肥白的屁股抬起后，将大大张开的阴部对着姚军的身体。 <br /><br />　　「去呀！你婶婶快等不及了。」海亮又在姚军身后推了一把，使得姚军的阴茎和小惠的阴道口之间的距离相差已经不到一寸。 <br /><br />　　姚军用颤抖的手握着自己的阴茎对准了小惠的阴道口，一点一点的靠近……「啊……不要……啊……」小惠无谓的挣扎着，却无法阻止自己张开的下体与自己侄子怒挺的阳具缓缓接近。她或许已经知道自己将不可避免地被自己曾经最喜欢最关爱的低能侄子奸污。 <br /><br />　　而此时，隔壁屋里的我也只能眼睁睁地看着这人间最淫荡、最凄惨的一幕发生。 <br /><br />　　就在姚军充血的龟头即将抵在小惠肥厚的阴唇之间之际，姚军的身子突然猛烈地抖动起来，随即，一股白花花的浓稠液体从他的龟头间射了出来，紧接着又是一股…… <br /><br />　　姚军早泄了，从未经历过男女之事的他被这样淫荡的场面刺激得早泄了。 <br /><br />　　监视器前的我长吁了一口气，庆幸乱伦的场面终于没有发生。 <br /><br />　　转眼间，小惠张开的阴唇间、洁白丰腴的小腹上和浓密的阴毛丛中都粘满了黏糊糊的精液。 <br /><br />　　小惠马上停止了挣扎，静躺在海生怀里微微地喘气。虽然一直紧闭着眼睛，但她还是能够感觉到姚军的反应，她一定也在庆幸自己没有被自己的侄子奸污。<br /><br />　　「妈的！不中用的小笨蛋！滚开！让你大叔教你怎么干你婶婶的。」海亮看见自己的安排没有得逞，气得一把拉开还沉浸在<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>中的姚军。 <br /><br />　　「哼！小傻子！让你看看咱们哥俩是怎样让你婶婶满意的！」海生也放下了怀里绵软无力的小惠。 <br /><br />　　兄弟俩齐齐在小惠和姚军面前脱了个精光，胯下的阴茎半软不硬的垂在那。 <br /><br />　　即使是这样仍然显得异常的粗壮。 <br /><br />　　「小惠啊！你先来帮我们吹硬，吹箫你最拿手了，今天也不用隔着门板了，让咱们舒服了，就让你尝尝咱哥俩这对大家伙的滋味。嘿嘿嘿！」海生兄弟俩在沙发上并排坐下后，叉开毛茸茸的双腿示意小惠为他们<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">口交</span></span>。 <br /><br />　　「啊？不要在姚军面前好不好，快让他回去吧，等他走了，我再好好服侍你们两位好不好嘛？」毕竟是在自己的侄子面前，小惠一边说一边犹豫着用纸巾擦拭着刚才姚军射在自己身上的精液。 <br /><br />　　「妈的！还磨磨蹭蹭的干嘛！老子都快憋不住了。」海生说完一把将小惠拖到自己叉开的两腿间。 <br /><br />　　跪在海生面前的小惠正有些犹豫，却被海生的大手抓住头发按了下来，小惠眼看无从反抗，只得用一支纤细柔弱的玉手握住那根粗壮却有些松软的阴茎。那根阴茎一经小惠纤细的手掌握住就马上坚挺了几分，小惠用手搓揉了一番后，轻启猩红的嘴唇将硕大的龟头慢慢包围…… <br /><br />　　小惠摇摆着脑袋慢慢地吞吐着乌黑的阳物，赤裸的上身开始有节奏地起伏，胸前洁白的大奶子也随之不停地晃荡起来。 　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435778.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435778.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.27 M】【胡淫乱语系列16部】（全）【作者：catfeng】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】【胡淫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>语系列16部】（全）【作者：catfeng】<br />【资源大小】1.27 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　俗话说：饱暖思淫欲，我的头靠在沙发上。<br /><br />　　“先生，您……我不知道该怎么报答你。”妇人望着我说。<br /><br />　　我看着她红红的脸，下腹燃起了一股无名火，我的心跳加速了，我拉开了裤子的拉练将阴茎拿了出来展现在她们面前。<br /><br />　　“啊！”小玲大概是没有见过这东西立刻用手摀住眼睛。<br /><br />　　“不用你们干别的，好好陪我就可以了。”我淫笑着说。<br /><br />　　“先生……你救了我们母女的命我们做什么都可以，只是我已经不是女儿身……”她还要说什么，我打断了她的话，“没关系，给我嘬嘬吧。”<br /><br />　　妇人看看我，於是俯下了身子张后将我的龟头含在口里，嘴唇用力的吮吸起来，嘴唇将我的龟头包裹住，不住的在我龟头的边缘处摩擦着。<br /><br />　　她那厚厚的嘴唇果然有特殊的美丽，但是她的技术不是很好，因为牙齿总是磨的龟头有点痛，我的手掀开了她的衣服，然后伸到她的<span style="color:#fa891b ">胸</span>前，摸着那对丰满的有些下垂的乳房，手指在乳头上玩弄着。<br /><br />　　她的皮肤摸起来不是很滑，乳房上也有一些有疙瘩，不过这样摸起来更是过瘾，我的手指很用力，开始还是轻轻的揉捏，但是后来却是用力的掐，但是她却一直忍着没有发出任何声音，还是勤奋的吮吸着我的阴茎。<br /><br />　　我的手又伸到她的臀上，她？了？身体让我摸起来更方便，我的手指在她的肛门上蹂躏着那小小的菊花洞，然后又延着她肛门上的体毛摸到了她的阴道口，还是很干，我的手指又往里<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span></span>了一点，总算摸到了一丝潮湿。<br /><br />　　小铃在我旁边不敢看，我轻轻的把她的手拿了下来，然后去吻她的唇，但是她闪开了，我吻到了她的脸上。<br /><br />　　妇人看到了这情景，她松开我的阴茎说：“小玲，我们的命是先生救回来的，你就不要拒绝了，以后你不一定遇见这么好多人。”<br /><br />　　听了妇人的话，小玲主动吻着我的嘴唇，我的是舌头伸到她的口中，搅动着，才一会我就感觉到小玲的心跳加速了。<br /><br />　　我的手从妇人的衣服里拿了出来，又塞进了小玲的衣服中，她的乳房摸起来不是很丰满，像一个苹果一样，我一只手刚好抓住，两只手一手一个，我揉着她的乳房，品嚐着她的舌头。<br /><br />　　“小铃，你今年多大了。”我松开嘴唇问。<br /><br />　　“17.”她的声音小的很。<br /><br />　　已经17.岁了，乳房还只有这么大，看来是营养没有跟上我想，我拍了拍妇人的头，她立刻松开了我的阴茎，然后我把小玲按到我的阴茎上，小玲？头看着妇人，妇人点了点头，目光中充满了鼓励，小玲张开了嘴把我的龟头含杂口中。<br /><br />　　与她母亲的动作刚好相反，她只是用牙齿将我的龟头轻轻的咬住，然后用舌头在龟头上面四处的舔，我舒服的要死。<br /><br />　　“把奶子给我看看。”我对妇人说。<br /><br />　　妇人点了点头，然后把衣服撩了起来，一双大乳房在我面前跳跃着，我立刻抓住了一只然后贪婪的吮吸其中的一个乳头，手抓住了另一只。<br /><br />　　小玲的口要比她妈妈的热许多，口水也相当的多，我可以感受到一股热流从龟头上流到了我的睾丸上，小玲大概发觉了这一点，她立刻松开龟头，舌头沿着我的龟头追踪着那跑出来的唾液，一直追到了睾丸上才停止了动作，然后在我的睾丸上舔了一下后又回到我的龟头上继续的努力。<br /><br />　　我品嚐着<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少妇</span></span>的乳头，虽然她已经洗了澡，但是仔细的一闻的话她身上还是有一种奇怪的味道，是一种微微的臭味同沐浴露香气混合的味道。我的手松开了另一只乳房，摸到了昨天晚上我曾经享用的阴道上，一想到昨天晚上那过瘾的经历我的阴茎立时有大了少许。<br /><br />　　我把阴茎从小铃口里拉了出来，“把裤子脱掉。”我多妇人说，她顺从的脱掉了自己的衣服，还把女儿的衣服也脱了下来，然后两个人并排跪在那里，屁股冲着我。<br /><br />　　我在阴茎上吐了一点口水，然后用力的插进了少妇的阴道，右手手指塞进了小玲的阴道中，在里面搅动着，阴茎在妇人的阴道中活塞似的抽动着。<br /><br />　　妇人的阴道还像昨天晚上那样十分的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>，我每次插入都顶到了尽头，妇人的头顶在沙发的靠背上。<br /><br />　　“嗯……恩……”她不敢发出太大的声音，但是从她的反映中我可以看出她也在享受，我用力的抽动片刻停止了运动，妇人见我停了下来，於是自己前后晃动着身体，乾涩的阴道也开始变的顺滑起来。<br /><br />　　我的手指从小玲的阴道中抽了出来，我把上面沾的液体涂在妇人的屁股上，然后压在她身上，手抓着她的乳房猛烈的抽插着。<br /><br />　　大概是很久没有被男人<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>抚过的妇人很快阴道就可是收缩起来，她用力的夹住我的阴茎然后双手则用力的抓住沙发靠背，一股异常温暖的液体将我的阴茎包围在其中。<br /><br />　　这大概就是所谓的女性<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span></span>了吧，我想着。<br /><br />　　一旁观看的小铃满脸通红，当我们的视线相对的时候她立刻把头扭了过去，我笑了，从妇人的阴道中拉出了阴茎，然后走到了她的后面。<br /><br />　　小玲好像知道我要干什么，她把屁股？高了一点点，然后学着她妈妈的样子双手抓住了沙发靠背，她的阴道很漂亮，整个阴户都是粉红<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span></span>的，阴户上长着几跟稀疏的阴毛，当我的龟头顶在她的阴道口中的时候她的身体抖了一下。<br /><br />　　我慢慢的把阴茎插了进去，但是才进了一小部分就无法进入了，因为她的阴道太狭窄了，这更刺激了我，我用力的顶了进去。<br /><br />　　“啊……”小玲发出了一声惨叫，眼泪也跟着冲出了眼睛。<br /><br />　　“没关系。没关系，一会就不疼了，还很舒服的。”她妈妈立刻过来手在小玲的阴部轻轻的抚摩着。<br /><br />　　“先生，她是第一次，所以……”<br /><br />　　“啊？她是个处女啊。”我惊奇的问。<br /><br />　　妇人点了点头，我慢慢的抽动着，当我拉出的时候阴道里鲜红的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span></span>肉都会向外翻出，一丝血都会留出来。<br /><br />　　我更加的缓慢的抽动着，慢慢的小玲适应了我抽动的速度，屁股开始跟着我的节奏慢慢的运动起来，她的阴道真的很紧，我用力的插入的时候阴茎里的血液都会被她的阴道压迫的集中在我的阴部，拉出的时候则聚集在龟头上，弄的我的龟头都发紫了。<br /><br />　　“可以了。”妇人冲我说。<br /><br />　　我明白她的意思，於是双手爱惜的抚摩着她的乳房，开始了抽动，处女的阴道不是一般的娇嫩，也不是一般的刺激，我没有加大幅度，但是加快了速度。<br /><br />　　刚才在妇人那里我已经做了很多准备，所以这次我很快就感觉到了高潮即将来临，而另一面小玲也开始享受到我给她带来的快感，处女的羞涩一扫而光，她在那里快速的晃动着自己的腰。<br /><br />　　当她的阴道猛的受素的时候我也到了快感的顶峰，浓浓的热热的精液带着我的满足射到了饿小铃的阴道中，我们一起到了高潮。<br /><br />　　我喘息着躺在了沙发上，看着精液同处女的血混合着从小玲的阴道中留了出来，我满意的笑了，手沾了点处女的血放在口中品嚐着。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435765.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435765.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.88 M】绿帽任我戴（未删节1-21全）【作者：纯白骑士】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】绿帽任我戴（未删节1-21全）【作者：纯白骑士】<br />【资源大小】1.88 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　房子龙毫不在意我跟柳鸣蝉的存在，脱光衣服上了床，将凤来揽在怀里就吻，两张嘴又胶合在一处。他的手也没闲着，开始解着凤来的衣服，凤来也顺从配合着他，伸缩着手臂，方便他将自己一点一点地剥光。 <br /><br />　　大热天，本来就没穿多少衣服，很快，凤来身上就剩下一件粉红<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span></span>鸳鸯图案的肚兜了，线条优美圆润的香肩和毫无瑕疵的洁白玉背在淡红的烛光下反射出柔和的光芒，我从侧面可以看见，由于前<span style="color:#fa891b ">胸</span>部分高高耸起，本来就不大的肚兜也被顶起<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span></span>高 一块，所以从我这个角度可以看见整个乳根部位。 <br /><br />　　我的弟弟很没骨气地站了起来，正好被柳鸣蝉看见，立马伸出玉手拍了一下，痛得我呜呜呜地哼了数声，弟弟只好老老实实地瘫软下来。 <br /><br />　　毕竟是官宦人家的女儿，凤来含羞地用双手合围在胸前，双脚并拢，头低着，长发披散，看不见她的脸部表情。房子龙柔声在她耳边说道：“凤妹，怎么了？害羞？” <br /><br />　　凤来点点头：“龙哥……还是太别扭了……我不习惯这样……” <br /><br />　　房子龙微微一笑，牙排碎玉，唇似点朱，要是在<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少女</span></span>们看来，是很迷人的样子，但是在我看来，就像是一头饥饿的狼面对自己眼前的猎物露出那白森森的獠牙。 <br /><br />　　“凤妹，来之前不是说好了吗？一定要当着这个恶霸的面，把自己的处子身交给我的吗？” <br /><br />　　凤来用手把秀发挽了挽，眼角瞟了我一眼：“龙哥……还是以后再说吧……刚开始我……不习惯……” <br /><br />　　秀发挽起的的瞬间，我看见凤来的脸上罩着两朵红云，银牙轻咬着娇艳欲滴红唇。 <br /><br />　　房子龙笑着摇了摇头：“凤妹，你就当他是一具行尸走肉就行了，我们干我们的，他只能干着急，说不得，动不得。” <br /><br />　　凤来还是把头摇得跟拨浪鼓似的，房子龙叹了口气，只好起身放下纱帐。大红色的纱帐顿时将帐内的凤来和房子龙和帐外的我跟柳鸣蝉隔开成两个世界。两片纱帐缓缓垂下，合拢，仿佛一把剪子，将我的心狠狠地剪成了两半。 <br /><br />　　我虽身为韶城首富的独生公子，平日为人也放荡不羁，常跟朋友出入烟花柳巷之地，花酒没少喝，艺妓没少叫，但天地可鉴，我并未有仗着自己有钱就胡作非为，妓女我一向觉得是很脏的，我绝不会碰，买艺不买身一向是我的宗旨。 <br /><br />　　见到可怜的乞儿，断炊的穷人，我还常常会掏出银两大方地施舍，扪心自问，除了偶尔闹点恶作剧外，我没有做过任何对不起良心的事。 <br /><br />　　至于婚事，家里也没少给我操劳，韶城的媒<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">婆</span>几乎全都在我家来回过数次，有自己上门的，有爹娘请来的，可是我一个都不满意。 <br /><br />　　好不容易晃荡到了二十有六，才遇见这么一个让我一见钟情的女子，我承认我是费尽心思，甚至用了些不大光彩的手段把她强娶过来，但是我只是想对她好，只是想<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span></span>她，并没有抱着玩厌就甩掉的心态，我是真心实意地想跟她过一辈子，白头偕老。 <br /><br />　　至于她有了心上人一事，事先没有任何人告诉过我，即使我强娶了她，只要她执意不愿跟我，我也不会强求，一纸休书就可以放她回家，让她去寻找幸福，却有何必串通她的心上人、这所谓的表哥一同来伤害我呢？进来就不由分说把我捆上，随后又用裹脚塞住我的嘴，我就是想一诉衷肠也无法办到。 <br /><br />　　我现在只能坐在为我准备的新床前冰凉的地板上，眼睁睁地看着烛影摇红，将帐内二人的身影映出，映出那我明媒正娶的、本应属于我一个人的妻子，正配合着她的情哥哥的动作轻轻解下她身上最后的那件肚兜的身影。 <br /><br />　　一只雪白的藕臂伸出帐外，指尖捏着粉红色肚兜，轻轻一抛。随着肚兜落地，我的心也降到了谷底。前院嬉笑喧闹的嘈杂声仿佛在这瞬间凝固，而我的耳中只听见那肚兜落地的轻微响声。 <br /><br />　　我死死地盯着纱帐上映出的人影，不知出于一种什么心态，我想要把房子龙淫辱我妻上官凤来的场面深深地铭刻在心。 <br /><br />　　房子龙骄傲地站在床上，阳物早已坚硬如铁，形如香蕉，直指凤来的玉面，羞得她低头不敢直视。房子龙却偏要扳过她的脸让她看着自己的大肉棒，并且还拉过她的手，示意她握住棒身。凤来的手本能地一缩，没挣脱，便胆怯地握住了那滚烫的棒子。 <br /><br />　　“凤妹，别光是握着，你轻轻地捋一捋它……” <br /><br />　　凤来摇了摇头。房子龙伸出手，握住凤来攥着肉棒的小手，带动着她在棒身上前后套弄着。 <br /><br />　　“龙哥……你好坏……这样……会舒服的吗？” <br /><br />　　房子龙轻叹道：“舒服，凤妹，你的手又<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span></span>又滑，搓起肉棒来真是销魂，比我自己搓舒服多了……” <br /><br />　　“你还自己搓过？为什么？” <br /><br />　　“凤妹呀……每当我夜晚想你想到睡不着的时候，就会自己搓，直到射出来为止。” <br /><br />　　“射出来？射什么呀？” <br /><br />　　“哈哈，待会儿你就知道了！” <br /><br />　　“呀！龙哥，出水了！” <br /><br />　　“凤妹，你搓得它舒服了，它就会出水的，快，用另一只手沾着那水儿揉一下头部。” <br /><br />　　也许是感觉好玩，凤来吃吃地笑着，伸出另一只手，以食指轻按在肉棒马眼的部位一揉，房子龙激动得下身一挺：“真好……凤妹快揉……” <br /><br />　　凤来顺从地开始用食指在整个龟头上来回滑动着，虽然隔着纱帐看不真切，但我也想象得到，此时整个龟头上定是涂满了房子龙自己分泌出来的粘<span style="color:#fa891b ">液</span>。 <br /><br />　　如此玩弄了片刻，房子龙便也忍不住了，将肉棒从凤来手中抽出，俯下身一把就将凤来按在床上，低头就在她饱满的乳房上啃咬起来，凤来不堪疼痛地轻呼：“龙哥……轻些……疼……” <br /><br />　　房子龙并没有减缓动作，一边啃咬着乳房，一边腾出手将凤来的双腿分开，自己跪在了她的胯间。 <br /><br />　　看样子准备要给我妻子破瓜了，就在此时，门外想起一个声音：“少爷，少爷，你在里面吗？” <br /><br />　　是二猴！ <br /><br />　　这一声喊，在屋内四人听来如同炸雷，床上两人的动作停了下来，连柳鸣蝉也从地上一跃而起，双手握拳蓄势待发。 <br /><br />　　房子龙急忙从床上跳下，举着青筋暴突的狰狞肉棒向我走来，捏住我的两颊，恶狠狠地说：“你跟他答话，要是敢<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>说半个字，小心你的子孙根！” <br /><br />　　说罢一把抽出塞在我口中的裹脚。 <br /><br />　　“少爷？你在里面不？你应一声，春红说看见你进去了的。” <br /><br />　　我伸出被塞得发麻的嘴唇舔了舔干燥的嘴唇，冲门外喊道：“吵什么吵，不知道春宵一刻值千金么？有什么事快讲，讲完滚！” <br /><br />　　听我这样说，那三人都松了口气，柳鸣蝉紧握的双拳也松开了。 <br /><br />　　“少爷，您那帮朋友说要来闹洞房，我说你已经歇下了，可是紧拦慢拦也拦不住，只好先跑来跟你送信了！” <br /><br />　　而远处也隐约传来嘈杂的嬉笑声，越来越近，显然是闹洞房的人们已离得不远了。 <br /><br />　　怎么办？要不要喊救命？但是那些狐朋狗友也不会武功，必定不是房子龙和柳鸣蝉的对手；赶他们走吧，我接下来就要亲眼看着自己心爱女子，不，妻子，被人开苞。我心念电转，内心剧烈地挣扎着。 <br /><br />　　此时我眼角瞥见幔帐一动，伸出一个脑袋来，我转头一看，凤来正睁着那双仿佛含着一泓秋水似的眼睛急切地看着我，眼神中包含着复杂的信息，是怒？是怨？是盼？是急？我没有时间细想，在看到这双让我神魂颠倒的眼睛的瞬间，我就听见了自己最后的心理防线崩溃的声音。 <br /><br />　　“二猴！让他们别来烦我！就说来闹洞房的，以后再去喝酒不带他们去！不来闹洞房的，每人给十两银子！” <br /><br />　　二猴忙“诶”了一声跑开了。 <br /><br />　　房子龙笑道：“小子还挺识趣的，好吧，奖励你，就不给你塞裹脚了，谅你也不敢乱喊！” <br /><br />　　我并不看他，只扭转脸看着凤来，凤来一颤，仿佛急于躲避我的眼光，把头重新缩紧了幔帐内。房子龙也不再管我，径自入了幔帐，随后又马上出来，捡起了地上的粉红色鸳鸯肚兜：“嘿嘿，这个有用。” <br /><br />　　帐内，凤来躺在床上，被房子龙捧起丰臀，将肚兜垫在身下，分开的双腿则被他架在宽厚的双肩上。 <br /><br />　　“凤妹，我要来了……” <br /><br />　　凤来没有说话，只是握紧双拳点了点头。 <br /><br />　　房子龙的身影猛地往前一撞，随着凤来的惨叫声响，龟头突破了封锁少女密道十六年的门扉，彻底将它撕裂，也彻底将我的心撕裂，我痛苦地闭上双眼，轻轻地喊了一声：“凤来……” <br /><br />　　眼泪夺眶而出。 <br /><br />　　房子龙趴在凤来身上用力抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>着，全然不顾凤来的哀鸣，一边动作一边冲我说道：“怎么样？你的爱妻正在我身下呻吟，我正在强 奸她，她很痛苦，你很心疼吗？想冲上来揍我一顿吗？但是你办不到！你只能看着我日她！她是我的！想怎么日就这么日！想日多久就日多久！你只能在心里想，只能在旁边看！摸不着也日不到！” <br /><br />　　凤来喘息道：“龙哥……你怎么这样说话？什么日……啊日的，你当我是婊子么？” <br /><br />　　房子龙忙低下头在她耳边说道：“凤妹，哪能呢？你是我的心肝宝贝儿嘛，怎么会是婊子呢？我那样说是故意气他的……啊……好紧……处女就是紧……箍得我好爽啊……” <br /><br />　　凤来双手紧紧抓住床单，承受着身上爱郎一波紧似一波的冲击，嘴里发出无法抑制的呻吟。 <br /><br />　　肉与肉的碰撞声，水声，呻吟声，床板轻微的吱呀声，交织成淫靡的乐曲，我感觉到身后的柳鸣蝉呼吸也急促起来。 <br /><br />　　也许是凤来的处女肉<span style="color:#fa891b ">穴</span>太紧了，房子龙并没有坚持很久，便在一阵发了疯似的冲刺中一泄如注……我像断了气似的，脖子无力支撑脑袋，重重地垂下。房子龙从凤来身上起来，掀开幔帐下了床，来到我跟前，揪住我的头发，往起一拉，让我面朝天，然后将手中的沾满精液、淫水、汗水，还有凤来那点点落红的肚兜盖在我的脸上：“小子，这是你心爱的妻子的处女红，你留着做个纪念，哈哈哈哈哈哈……” <br /><br />　　我就这样一动不动地仰着头，吻着散发出汗臭、性臭和血腥臭的肚兜，脑子里一片空白…… </div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435757.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435757.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【TXT+PDF/13.9MB】《证道成峰》【作者：九弥】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">资源</span>名称】：《证道成峰》【作者：九弥】<br />【资源大小】：5.7+8.2M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /> 第一章 三合一<br /><br /><br />    紫玉星万源城的夏天异常的炎热，街道上只有寥寥可数的行人。而一名少年孤独行走在街道上，如果有人细心地观察会发现少年周围有一个淡淡的元力护膜，这是武者即将突破大武师的征兆！<br /><br /><br />    在星空中武者的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=等级',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">等级</span>可分为武镜、天镜、神境和道境，其中武镜的等阶可分为武士、武师、大武师、武王、武尊、武帝、武魂，每个等阶又分为九级。<br /><br /><br />    突破武魂阶成为天君踏入天境，只靠肉身就可任意遨游星空，真正的成为一名强者！而这也只不过刚开始而已。<br /><br /><br />    那名少年面目清秀，穿着一身洁白的衣服，长发披在脑后，健硕的身材看起来颇有爆发力，脸上挂着人畜无害的笑容，相信有人或许看见他这番模样警戒心会有所下降，而那些人却不知道那名少年内心深处的嗜血。<br /><br /><br />    “哎，十年了，十六  岁了，那里……也应该进行成年仪式了吧。”天炎默默说道<br /><br /><br />    天炎本为天家的一员，而天家除了从远古遗留下来的十大种族之外，其势力足以位列前十。要知道在整个星空中各方势力雄踞，每天都会爆发几百万场战斗，其中不乏大势力的战斗，有可能仅仅一场战斗就使一个传承百万年的势力灰飞烟灭，而天家一个仅仅有着十几万年历史的家族却从种种势力中脱颖而出，其实力不言而喻。<br /><br /><br />    而天炎的父亲乃是族长候选人之一，但是最后竟选失败，被现任家主天落雨当场格杀，并对天炎和其母赶尽杀绝，天炎的母亲为了保护他最终惨死当场，最终天炎逃出了魔爪被天炎的母亲用空间法则传送到了紫玉星，但这也在他幼小的心理给予了深深的打击。<br /><br /><br />    “天落雨，终有一天我会亲自割下你的头颅来祭奠我的父母！”天炎只留下了一句怨毒的语言便消失在街道中，飞速地前往万源城。<br /><br /><br />    今天的万源城异常的热闹，原因无他，因为今天万源城将要举办万年一次的拍卖会！<br /><br /><br />    万源城隶属于万源商会，而万源商会即使在整个星空中都是数一数二的大势力，除却远古十大种族外，足以位列前三，其实力比天家都强上一筹。<br /><br /><br />    而紫玉星正是万源商会几十个星系当中的一颗星球。<br /><br /><br />    星系是有几千个乃至几万个星球组合而成的，像天家就有三十多个星系，再如万源商会就多达五十多个星系。<br /><br /><br />    要知道在浩瀚的宇宙中星系是有一些星系，但也不多，特别是有生命的星系更是少之又少，总共也就有几千个，几千个看起来多，<br /><br /><br />    但实际上被那些大势力瓜分就少之又少了。像天家又像万源商会占有几十个星系的势力也就是位列前五的势力，可想而知天家和万源商会的势力有多么恐怖了。<br /><br /><br />    而万源商会更是号称星空中最富有的势力，每万年举行一次的拍卖会都会有一些珍品出世，而拍卖会并不是固定在某一个星球，而是随机的选择，这次正好选择在了紫玉星。<br /><br /><br />    天炎有自知之明，像这种的拍卖会没有天镜的修为连门都进不去，而天炎只是想见识一下而已。<br /><br /><br />    来到万源商会门前，已然被人群所包围，看着高大雄伟的宫殿，天炎不禁产生渺小的感觉。天炎深吸一口气，看向众人，凭借着天生强横的感知力，天炎观察到人群中修为不等，修为最高的是一个身穿绿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">色</span>布衫的中年人其修为高达武魂九级，看着人群中那一双双火热的双眼，不难看出众人的渴望————对强者的渴望！希望那些强者能够看中自己，便可以一跃冲天。<br /><br /><br />    可是想法是美好的，但现实是残酷的。<br /><br /><br />    没过多久，来参加拍卖会的强者便纷纷降临，连正脸都没有瞧过他们，便纷纷进入，迎来众人无尽的叹息。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435490.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435490.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人合集]【网盘】【TXT+PDF/26MB】千花集【作者：多人】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">资源</span>名称】：千花集【作者：多人】<br />【资源大小】：11+15M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />   彩蝶虽然没有泄出阴精来，但云平这几下确实过瘾，如果不是云平及时的止住，她早已经大如注了。<br /><br /><br />    休息了一会，彩蝶才抬起头来，朝云平投射了一瞬感激的目光，云平抱紧她亲吻了一阵，大机巴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>在骚泶里面仍然坚硬粗大，利用美妇的霪水滋润着，感受着美妙的紧挟。彩蝶也觉得骚泶里面涨得舒服，忍不住扭转着大屁股，使大亀头紧磨着她的泶心，磨得她一阵阵妙感，哼哼连声，扭腰摆臀了一阵，才静静的安份下来，小嘴喘呼呼吐出畅快之气。<br /><br /><br />    云平看她已经恢复，便将她像只小母狗似的趴着放在地上，两手撑扶着地面，两条玉腿跪伏着打开。云平跪在美妇的玉腿后面，两腿放在她的玉腿两侧，双手抱紧了她胯上小腹的肚脐眼的底下，成了「虎跃」的架式，然后将屁股向前挺，两手往后勒，慢慢地菗揷起来。他菗揷愈来愈快，力量愈用愈大，每次操到底，都顶得彩蝶直哼直叫，浑身不住的颤抖，两只玉乳更不住的朝着地面划圈圈儿，嘴里也不停的叫着：「啊……哎……唷……好弟弟……你可将<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">姐</span>姐……干的痛快死了……舒服……死了……快活……死了……好弟弟……你狠操吧……干死了姐姐都情愿……哼……哟……喂……呀……痛快……哎……呀……我的好弟弟呀……姐姐……乐疯了……快活死了……」「嗯……我舒服死了……快活如登仙境……好弟弟……乖乖……你的床功……真好……姐姐……<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>死了你……啊……喂……弟弟……嗯……嗯……用劲呀……插死姐姐罢……哎……姐姐……受不了……快用力操泶……好弟弟……啊……唷……嗯……哦……我快活得要疯了……我的腰呀……操得我散了……好心的人儿……饶饶我罢……你使我太满足了……我……唔……嗯……我要……升天了……」云平用左手按住了她的臀部以上蛮腰以下，右手搂紧了她的小腹猛往后勒，同时自己也挺直了腰，臀部往后坐，大机巴往前猛冲猛操，肉与肉接触在一起时「滋！滋！……」连连发出水声。云平每次操到底，大亀头都在骚泶深处连跳数跳、连顶数顶，内外双管齐下，顶撞得彩蝶一身浪肉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span>抖，只能咬紧了牙关拚命抵受着，光是从鼻子里发出「哼哼……」粗喘的声音，再也喊不出声，张不了口了。<br /><br /><br />    云平连插了几十下后见彩蝶不再喊叫，光是从鼻子里出粗气，就停止了猛勒猛冲的动作，改成了轻进慢出，这时彩蝶才又得着喊叫的机会：「啊……唷……呀……好弟弟……你好狠的……心呀……姐姐活……不成了……姐姐的泶心……都被你……捣碎了……你要……姐姐的命……就拿去罢……姐姐……情愿……被你操死……也甘心……哎……呀……好弟弟……只要你……能使得出来……你就统统……使出来罢……哎……唷……喂……呀……姐姐情愿……死啦……」云平听了她的浪喊之后，立刻聚集了所有内外功力，冲、摇、撞、顶、幌通通一起来，连接插了七、八十下，彩蝶「啊……啊……」几声之后，便再也抬不起屁股来迎接他的菗揷了，她全身伏在地上，呼呼的而喘粗气，云平也顺着她的行动，伏在她的背上，圆鼓似两瓣大屁股，顶得他非常舒服。<br /><br /><br />    少年附在美妇背上动也不动，等她喘息过来之后再采取行动，等了不久，彩蝶休息过来，她身子先扭动了几下，歪在地上的头翻动着，换了一个方向。云平见她动了，就将大机巴往骚泶内深深地插了几插，同时伸手往她的前阴摸去，彩蝶已知道下一步的行动是什么了，便微微的抬起了大屁股，使少年的手伸到前阴，摸住了她那涨大的荫荷，不住的揉、磨、捏、扣轮迥的使用，由慢变快，由轻变重，越来越快，越来越重。<br /><br /><br />    「喔……喔……喔……哎……唷……姐姐……舒服……死了……姐姐……溶化了……姐姐……升天了……喔……唷……弟弟……你真好……我永远忘不了……你……大机巴……给我的……好处……好……痛快……爽……爽死人了……哦……喂……」「哎……唷……姐姐……真的……不行了……受不了……哎……哟……喂……呀……已经……忍不住了……喔……喔……天呀……姐姐……丢了……丢了……啊……哎……唷……姐姐……这次……丢……死……了……哦……喂……」一股股的阴精直往少年的大亀头喷着，把云平喷得周身热浪浪地，并且美妇的泶心也随着喷出阴精，在一张一合的吮吸着大亀头，把他吮吸得全身酥酥麻麻，忍不住的喊着：「喔……喂……姐姐……弟弟……也爽死了……哎……呀……你那……阴精……热浪浪……喷得……弟弟……好美……哦……哦……喂……姐姐……你的……泶心……夹着……我的……大亀头……好酥……好麻……好爽……哎……呀……弟弟……也要来了……啊……」云平也被彩蝶喷得周身美妙极了，泶心一张一合地夹着大亀头，夹得他全身酥麻爽快死了，忍不住精关一松，也喷出了大量阳精，直冲进美妇的子宫深处……彩蝶被冲击得三魂七魄在半空中飘荡着，一时爽歪歪的昏了过去，整个人昏死在地上。<br /><br /><br />    七姐紫蝶躺在一边看到少年那根又粗又长的大机巴，如同铁棒似的矗立着，心房不停地「扑通！扑通！」的猛跳着，她从未被这么粗大的机巴插过，插起来的滋味不知道有多美，她胡思乱想得骚泶痒了起来，不知不觉微微的流出了霪水……紫蝶芳龄三十一，长长而翘着的睫毛，盖着平日水汪汪、亮晶晶的媚眼；鲜红嘟起的小嘴，下颚丰腴像一堆软绵绵的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>肉；细长而柔亮的秀发飘散在她脸旁；高耸的乳防，像两座挺秀的肉峰，矗立在洁白细嫩的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>前；削肩纤腰，丰肥的玉臀，圆圆地翘起；小腹平滑微凸，曲线玲珑，引人遐思；荫毛又浓又多，全身香肌极富弹性，那种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>成熟的风韵，真是让人迷恋。<br /><br /><br />    云平抱着紫蝶猛烈的亲吻起来，那高挑美妙的娇躯真是肉感极了，云平首先对着紫蝶的小嘴吻了下去，紫蝶也自动的张开小嘴，并伸出香舌与少年热烈的亲吻着。<br /><br /><br />    云平一边吻着，一边用手去抚摸紫蝶那对玉乳，紫蝶的乳防虽然大，但是由于没生过小孩的关系，那对大乳还饱满结实的挺立着，尤其是那两粒如同葡萄般的乳投，红红圆圆的附在大乳之上，真是美丽极了，肉感极了。少年被美妇的热情激起了炽热的慾火，由紫蝶的小嘴吻到她的豪乳，再由她的豪乳吻到她的小嘴，就这样由上而下，由下而上的反覆吻着。<br /><br /><br />    云平的手也由紫蝶的豪乳慢慢地往下抚摸，一直抚摸到紫蝶那黑森森的茂盛泶毛，并在她两腿之间的丛林地区不停地上下揉擦着、不断地抚摸着，中指也不断地在紫蝶的荫荷揉着、磨着、有时还插进骚泶的洞底，用力的扣起了泶心。少年把美妇扣得周身阵阵的酥麻，阵阵的颤抖，全身不断的扭动，两腿也张得开开的，不停在微抖与扭动。<br /><br /><br />    云平把紫蝶的骚泶玩弄得流出一阵又一阵的霪水，玩得泶心骚痒起来，周身也随着骚痒无比，骚痒得紫蝶忍不住的轻声呻吟着：「嗯……哼……哦……好弟弟……哼……你……你小年纪……就这样会玩……哎……哟……长大了……还得了……喔……哦……喔……喂……哎……喂……弟弟……你……嗯……哼……把姐姐摸得……哼……痒死了……好弟弟……喔……我……好痒……哦……」云平被紫蝶银荡的娇叫声激起了周身神经的振奋，他不停的猛吻着，不断的去猛扣着泶心，去猛磨着荫荷。他改趴在美妇身上，用嘴猛吸着紫蝶那对豪乳，用舌尖猛吮那对乳投，同时用手提起他的大机巴，用大亀头顶住紫蝶的荫荷，上下磨动着，左右擦划着，久旷的紫蝶那里受得了少年这样的玩弄，一时被玩得霪水连连，流得屁股底下湿湿的一大片……紫蝶周身猛烈的颤抖着，全身胡乱的摇动着，她的大屁股挺得高高的，不断的左右摇动，去配合少年大亀头的顶磨。<br /><br /><br />    紫蝶这时已满面通红、媚态毕露，全身骚痒与酥麻阵阵，口中不住的淫叫着：「哎……唷……好弟弟……我的……冤家……嗯……哼……玩死人了……痒死人了……哎……呀……哦……姐姐……好痒……哎……哟……姐姐要……嘛……喔……喂……不要……再玩姐姐了……哎……唷……喂……呀……好弟弟……痒死姐姐了……喔……哦……」「哎……哟……快……快嘛……好弟弟……快插姐姐吧……我……真的……好痒……哎……唷……插插姐姐吧……喔……求……求求你……好弟弟……哦……喂……我的……好弟弟……」紫蝶这时已是忍无可忍，主动的把少年翻过身来，自己跨上了云平的大机巴上面，迫不及待的用右手抓起了大机巴，左手扒开了自己的骚泶洞口，将少年的大亀头对准自己的泶口，慢慢地的坐了下去，云平那根铁棒似的大机巴，一分一分地被美妇的骚泶吞了进去，到最后只见整根大机巴已被吞入无余。<br /><br /><br />    紫蝶套进了少年整根的大机巴，一种从未有过的涨满感觉，以及被大亀头顶住整个泶心，那种酥麻酸痒的畅感，爽快得她像只早啼的公鸡似的，「喔喔……」的叫着。紫蝶畅快地用力的上下套动着大机巴，猛力的左右旋转，周身微微流着汗渍，媚眼微闭，樱桃小嘴微张，并不时伸出香舌舐着被慾火焚烧得乾燥的嘴唇，她那满脸含春舒畅愉快的淫态，令人看了心动。<br /><br /><br />    这时紫蝶自己套动得爽歪歪的淫叫着：「哎……哟……好弟弟……哦……不……姐姐的……嗯……好……相公……哎……呀……大机巴……相公……顶得……姐姐……嗯……哼……好爽……好美……哎……喂……哎……呀……姐姐的……大机巴……相公……喔……嗯……姐姐爱你……好相公……哎……唷……哎……哟……姐姐……乐死了……姐姐……美死了……哦……」「哎……哎……唷……好相公……大机巴……相公……唔……嗯……哼……姐姐……快了……哎……哟……快出来……喔……喔……哼……等……姐姐……爽死了……哎……哟……喂……呀……姐姐……快爽死了……哎……呀……快……快了……姐姐……快死了……哦……」「哎……呀……我的冤家……哎……唷……哎……喂……姐姐……爱死你了……哦……喂……大大机巴……相公……姐姐……快忍不住了……哎……呀……姐姐……快死给你了……哎……唷……喂……呀……姐姐……丢了……哎……哟……丢了……死了……哦……丢死人了……喔……死了……」可能是久旷的关系，紫蝶喷出的阴精是一阵又一阵，又强又猛的浇洒在少年的大亀头上，她骚泶里的两片小荫唇，也有力的一张一合地在云平的大亀头吸着、夹着，云平被弄得爽快死了，一时忍不住阳关一松，也随着紫蝶射出了阳精，那一股热浪浪的阳精，直射在紫蝶的泶心，把本来已舒畅的紫蝶射得更加爽快，周身起了阵阵的颤抖……美妇爽得趴下身来，紧紧的抱住少年，樱桃小嘴对着少年的嘴，亲热的吻了起来。银荡风骚的紫蝶，正是狼虎之年，从未尝过如此舒畅的操泶滋味，如今让她尝到了甜头，哪有出了一次阴精就心满意足的道理，所以这时的紫蝶对着刚出了阳精的云平，热情的亲吻着，而云平的一双手也没闲着，忙着在抚摸紫蝶那对豪乳。一会之后，云平已忍不住心中那把火热的慾火，他把紫蝶拉了过来，压在自己的身下，大亀头对准骚泶就猛力的插了进去，开始用力的菗揷起来，根根尽底的插着，以泻心中的慾火。<br /><br /><br />    「哎……唷……我的……相公……哦……喂……你……真会插……哎……哟……插得……姐姐……美……好美……哎……唷……喂……呀……姐姐的……好相公……好相公……喔……喔……姐姐爱你……哦……喂……呀……大机巴……相公……插吧……用力插吧……插死……姐姐吧……喔……喂……」紫蝶这一次才真正享受到被男人操泶的滋味，因为云平年少力猛，机巴是又粗又长又刚强，难怪紫蝶会被他插得舒畅地淫叫着，并且不停地猛力挺高屁股，猛摇着大屁股，去配合少年的菗揷。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435486.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435486.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/6.0MB】浪迹花都【作者：我本疯狂】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">资源</span>名称】：浪迹花都【作者：我本疯狂】<br />【资源大小】：2.5+3.5M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />    李强两只手狠狠的抓住陈琳高翘的臀部，朝陈琳那颤抖的嘴唇上吻了下去。<br />    四唇相接，两人体内的欲望彻底被激发，陈琳情不自禁的用双手搂住了李强的脖子，热情回应着李强的热吻。<br />    感受到陈琳那如同火热一般的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">激情</span>，李强的双手开始慢慢的在陈琳的身上游走。一股难以言喻的快感在陈琳的体内冒出，她猛的松开嘴巴，发出一声舒坦之极的呻吟，同时将<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>前两只白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>的小白兔露给了李强。<br />    李强用右手托住陈琳的细腰，左手熟练的游走在陈琳的腿之间，嘴唇却是狂热的吻着陈琳的脖颈和胸部。<br />    尚为处子之身的陈琳哪里经的起李强如此挑逗。<br />    没几下工夫，陈琳的身体就彻底软了，两腿更是夹的紧紧的，嘴里喷着热气，含糊不清道：“小强……我受不了了……”<br />    李强身体一震，当下将陈琳放倒在浴缸里，同时扳开了陈琳的双腿。<br />    似乎察觉到李强就要进入了，陈琳的表情十分复杂，有紧张、有期待，她的身体微微的颤抖着，双腿一张一合，轻轻的摩擦着，身上的肌肤白里透红，一切都在表明，她已到了崩溃的边缘。<br />    对于性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>之事，李强可不是只看过AV的皱儿，眼看陈琳的表情，李强双手抓住陈琳的腰，将陈琳放在他的腿上。<br />    体内太热，陈琳下意识的扭动着腰支，让李强无法对准，摩擦传来一阵舒坦的快感，让两人同时忍不住呻吟了两声。<br />    李强已经到了崩溃的边缘，他用力的将陈琳的身子摁住，撇开双腿……<br />    就在李强要进入的那一瞬间，原本只有喘气声的浴室里传出了刺耳的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=手机',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">手机</span>声。<br />    听到手机的声音，两人同时愣了一下，停下了动作。<br />    陈琳睁开了充满欲望的双眼，看到两人羞人的姿势又连忙闭上了。<br />    陈琳的表现落在了李强的眼里，李强咬了咬牙，打算不去管手机，办正事要紧。<br />    “小强，先去接一下电话吧，时间还早。”陈琳轻轻的说着，同时扭了一下腰肢，诱的李强差点没把持住。<br />    深深吸了一口气，李强将陈琳放下，站起身来走出了浴缸，心里十分郁闷。显然，关键时刻被电话打断，换作是谁都会不爽！<br />    陈琳似乎能察觉到李强的心情，嘴角露出一个淡淡的笑容，笑容有点甜。她用脚丫轻轻拨弄着浴缸里的水，声音诱人。<br />    李强身体再次一热，连忙从裤兜里掏出了手机，拿出来一看，来电的主人是刘芳。看到刘芳二字，李强不由一愣，心里的怨气也消失的无影无踪。毕竟打电话的是自己的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>妈，再不爽也不能发火。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435473.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435473.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.4MB】《淫若》（1-43章）【作者：chenluen45】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：《淫若》（1-43章）【作者：chenluen45】<br />【资源大小】：1.4M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　妈妈做的饭好吃吗？「<br />　　诗诗侧坐在我大腿上，我掏出自己的鸡巴，把手伸进诗诗的私处撩开她湿的不成样的内裤，把鸡巴挤进她的大腿根部在她的阴唇上来回摩擦，坏笑道：「小骚货今天这么矜持，居然还穿了内裤，是不是不想和大鸡吧<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>了。」<br />　　诗诗感受着阴唇上蹭动的大鸡吧，眼睛都开始发光了，她着急的扭动着身体骚逼的淫水感觉泛滥起来，温热潮湿的淫水打湿了我的阴茎，她扭动着身体享受着阴唇上鸡巴的蹭动，继续羞答答的撒娇道：「哪有……哪有拉……哦……妈妈……妈妈早上看见小宝贝骚逼就不停的湿……淫水流的满房间都是……哦……嗯……内裤都湿了七八件了……小宝贝要是不喜欢，妈妈以后再也不穿内裤了……<br />　　快……不要再折磨妈妈了……妈妈的淫水都要流干了……小宝贝再不操妈妈……<br />　　妈妈的骚逼就要渴死了。「<br />　　「哈哈哈，我就喜欢看小骚货流淫水把内裤弄的粘乎乎的贱样，小骚货真乖，今天你就穿着这件湿答答的内裤，我要让每个接近你的人都闻到你发情的味道。」<br />　　我托起诗诗圆润白皙的屁股，将鸡巴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>进她早已湿润的阴道里，「扑哧扑哧」的抽插起来。<br />　　诗诗的脸蛋越发潮红起来，她意乱情迷的吻住我的嘴巴闭上眼睛尽情的享受鸡巴在阴道内的来回磨动，好一会才回过神来将头埋在我的肩膀上，抱着我的身体挺动着身体迎合着鸡巴的抽插，发出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">淫荡</span>的呻吟：「哦……进来了……小宝贝的大鸡吧……妈妈……妈妈好热……阴道被撑的满满的……嗯……嗯嗯……哦…<br />　　…好舒服……一大早就能和小宝贝做爱……啊……妈妈感觉自己的身体每个细胞都在发浪……嗯……好爽……我爱你……小宝贝……妈妈爱死你了……妈妈的身体都要被操融化了……好热……好热。「<br />　　我兴奋的站起身，把诗诗按在餐桌上，她张开双手抓着餐桌的两边固定着自己的身体，我奋力的挺动鸡巴疯狂的在她的阴道里抽插，她的骚逼随着我的抽插不停的流淌出淫秽的液体发出「扑哧扑哧」的抽气声，我的蛋蛋随着身体的挺动不停的拍打她肥美白皙的屁股发出「啪啪啪」的响声，桌子不坑重压随着我们疯狂的性交发出「嘎吱嘎吱」的悲鸣，诗诗爽的张大嘴巴口水都不自觉的流了出来，兴奋的浪叫道：「好快……好快……小宝贝好棒……妈妈的骚逼都在叫床……扑哧扑哧的……哈哈哈哈……嗯……啊……不要……太快了……妈妈……妈妈要飞了……好深……大鸡吧插的好深……这个姿势好厉害……好深……好深……哦哦哦……嗯……要来了……要来了……操……操……操的妈妈要……要飞……要飞了……啊啊啊啊。」<br />　　我也越发兴奋起来俯身趴在诗诗的身上，快速的挺动起自己的鸡巴，在她的骚逼里疯狂的抽插，张开双手抓着她的手背扣紧她的五指，不顾一切的狂操她的骚逼，疯狂的吼道：「婊子……臭婊子……操死你……爽不爽……爽不爽啊贱货……叫……大声叫。」<br />　　诗诗完全沉浸在快感之中，感觉到我全部的重量压在她较弱的身体上，把鸡巴更深更深的插入她的阴道，她瞪大了眼睛不顾一切的浪叫道：「操……操死妈妈……妈妈是人尽可夫的荡妇……嗯嗯……宝贝的小精囊……啊啊……哦……喜欢舔鸡巴的贱货……小宝贝用力……嗯嗯嗯……好快……好快……鸡巴操的好深……顶……顶到头了……啊啊啊……不要……不要……骚逼好麻……要来了……<br />　　要来了……小宝贝……妈妈……妈妈爱你……哦哦哦……飞了……飞了……啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊。「<br />　　诗诗疯狂的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>浪叫一阵又一阵，随后瘫软在桌子上，我却没有停止抽插，继续疯狂的挺动自己的鸡巴，诗诗高潮完的身体非常的敏感，爽的诗诗一阵一阵的求饶：「啊啊啊啊……不要……哦……哦哦……不要再操了……妈妈好敏感…<br />　　…骚逼再跳……像触电一样……哦哦。「<br />　　我的淫魔血统可以让我自由的控制自己鸡巴的软硬和射精，之后诗诗就被我按在餐桌上不停的做爱，诗诗泄了三十几次，我也射了十几次，射的诗诗的子宫里满满的都是精液，她的肚子都有些微微鼓起，这才抽出鸡巴拉上她被精液糊的粘乎乎的内裤，拍拍她肥美圆润的屁股坏笑着说道：「小骚货你今天就穿着这件粘乎乎的内裤，给我当淫荡的小精囊，要是小蝌蚪漏出来我就罚你当一天的小母狗……」<br />　　诗诗趴在桌子上无力的喘息着，失神的回答道：「是……是……小宝贝……<br />　　妈妈……妈妈穿着黏答答的小内裤……肚子里都是小宝贝的精液……骚逼好暖和……小 妹  妹 好舒服……妈妈感觉被小宝贝的大鸡巴操化了……一点力气都没有。「<br />　　诗诗艰难的翻过身子躺在桌子上羞答答的看着我，她散乱的头发被汗水浸湿粘在潮红的脸上，满足的眯着自己抚媚的眼睛笑吟吟的看着我，堵着小嘴可怜巴巴的说道：「小宝贝好坏，这么欺负妈妈，操妈妈操的这么爽也不奖励人家，妈妈的骚逼黏黏的好痒，肚子里全是小宝贝的精液，阴道里也黏黏的痒死了，就像被小蝌蚪咬一样。」<br />　　我一把扯起诗诗的头发坏笑的问道：「哦！小骚货想要什么奖励啊？」<br />　　诗诗不愧是演员出身被我抓着头发一副柔弱的模样咬着自己的娇唇，一双大眼睛泪汪汪的模样，可怜巴巴的回答道：「嗯……好疼……小宝贝坏死了……就知道欺负妈妈……妈妈要是当小宝贝的精囊，没有把精液漏出来，小宝贝晚上就要当妈妈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">自慰</span>棒，妈妈想插哪里就插哪里，骚逼想怎么被操大鸡吧就要怎么插妈妈的骚逼。」<br />　　「好啊！」我微微一笑就答应下来，将诗诗拉了起来从背后环抱着她，捏着她坚挺的乳房，拉开她屁穴上的内裤用大鸡吧顶着她的屁眼，坏笑着说道：「要好好守好自己的骚逼哦，要是不小心潮喷了，精液可就要漏光了。」<br />　　诗诗反手抱着我的脑袋转过头献上自己娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>的小嘴，自信满满的说道：「小宝贝想用大鸡吧操的妈妈骚逼失守吗，妈妈淫乱的屁穴可是会让小宝贝吃惊的哦。」<br />　　诗诗的挑衅成功勾起了我一丝怒火，我毫不吝惜的将整根鸡巴干进诗诗的屁眼里，成为淫奴之后屁穴也变得格外的淫荡，只会分泌出香甜的淫液顺滑而且淫荡，我的鸡巴一点都没有阻碍的插进了诗诗的屁眼里，夹紧她的身体在她的屁穴里疯狂的抽插爽快的说道：「小骚货还停自信，今天不操的你跪在地上求饶，我的鸡巴以后就是你的自慰棒，你的骚逼想怎么吃就怎么吃。」<br />　　诗诗捏着自己肥美的小屁股，迎合着大鸡吧的抽插来回扭动自己淫荡的小腰，咬着自己的娇唇，忍受着一阵又一阵的快感，用尽全身力气闭合着自己的骚逼，让精液在骚逼里堵的满满的，艰难的呻吟道：「哦……哦……好爽……屁穴被小宝贝的大鸡吧狂操……嗯嗯……哦……不要……不要……骚逼好麻……好想高潮……不行……啊啊……不可以……妈妈是小宝贝的精囊……嗯……不要……太快了……小宝贝好粗暴……坏……坏死了……不要这么用力操妈妈……坏……坏蛋……这么用力的操……小宝贝的鸡巴又变大了……屁眼被撑的好开……好大……<br />　　呜呜呜……不要……不要再操了……坏……坏蛋……坏蛋小宝贝……呜呜呜……<br />　　操……操死妈妈了。「<br />　　诗诗都被操哭了，我肆无忌惮的在她的骚逼里狂操，一直干到了中午，终于忍不住将精液射进诗诗的屁穴里，诗诗双脚发抖，脸都被操的发白，小嘴巴都被自己咬出一个牙印，她死死的夹着自己的大腿虚脱了一样，喘着粗气开心的说道：「呵……呵……呵……结……结束了……妈妈都要被大鸡吧操死了……坏蛋小宝贝越来越厉害了。」<br />　　我幻化出触手向后拉着诗诗的双手，捆住她的腰间拉下固定在和骚逼一样的高度，然后来到她面前然后粉红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>的淫能集结到我的鸡巴上，我的鸡巴瞬间血脉涌动，不停的变大变粗长到我胸口那么长有一只胳膊那么粗，我扶着大鸡吧对诗诗说道：「结束？现在才中午离晚上还早着呢，我还没有玩够，咱们才刚刚开始。」<br />　　诗诗看着狰狞的肉棒惊恐的扭动着身体想摆摊触手的束缚，绝望的求饶道：「这……这么大……坏……坏蛋……你犯规……不要……不要……这么大的插进来……不行……认输……妈妈认输了……小宝贝……好宝贝……妈妈是母狗，淫荡下贱的小母狗……发情的母狗……汪汪汪汪……小宝贝惩罚妈妈吧……用狗链拴着妈妈的脖子，牵着赤裸的妈妈在公园里散步，让妈妈抬起大腿露出骚逼靠在树上撒尿……小宝贝……好宝贝……好不好嘛……汪汪汪汪汪汪。」<br />　　我抚摸着触手轻蔑的问道：「小骚货认输了？」<br />　　诗诗拼命的点头，下贱的扭动着身体像狗一样晃动着自己的肥美的小屁股勾引道：「小宝贝看妈妈欠操的模样，好骚好贱啊！好想被小宝贝栓在公园的大大树上，像发情的母狗一样被一大群公狗 轮  奸，让狗狗的大鸡吧在骚逼里抽插，被狗狗操的汪汪乱叫，骚逼里射满狗狗的精液。」<br />　　听到这话我眉头一皱愤怒的说道：「原来小骚货的真面目是只发情的母狗啊，难怪这么犯贱，骚逼这么多淫水。那就我罚……罚你这只淫贱的母狗被大肉棒狂操屁穴，操到死为止。」<br />　　然后我不顾诗诗的哀求，把鸡巴干进诗诗的屁眼里，诗诗疯狂的扭动身体，绝望的哀嚎道：「啊啊……啊啊……进来了……进来了……好大……好大……屁股裂开了……坏蛋……坏蛋……停下……快停下……不行……啊啊啊啊啊。」<br />　　诗诗爽的翻起了白眼，骚逼疯狂的喷射出精液和尿液，瞪大的眼睛全是眼白，她继续哀嚎道：「哦哦哦……还在……还在钻进来……坏蛋……坏宝贝……臭宝贝……妈妈要死了……啊啊啊啊……坏宝贝不要……饶了妈妈吧……妈妈知道错了……坏蛋……坏蛋…………啊啊啊啊。」<br />　　我将整根鸡巴都塞进了诗诗的屁穴里，随着我大力的抽插诗诗不停的潮喷，我疯了一样用放大版的大肉棒狂操诗诗的屁穴，诗诗的肚子就像怀孕一样巨大，里面的大肉棒狠狠的顶出她的肚子，诗诗骚逼里的精液早就泄的满地都是，地板上全是诗诗急射而出的淫水，诗诗失神的狂叫道：「嗯嘿嘿……进来了……全部都进来了……好大……在肚子里乱捅……嗯嗯……哦……啊啊啊……肚子要被捅穿了……哦哦……坏宝贝的大鸡吧……哈哈……嗯……哦……操……操死妈妈了。」<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435465.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435465.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/2.3MB】淫堕的女武神 0-5章【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：淫堕的女武神 0-5章【作者：0】<br />【资源大小】：2.3M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br /><br />　　「用妳美丽淫荡的胴体，施予任何男人『救赎』，让他们为妳疯狂改变。妳<br />不觉得，这就是妳梦想的完美呈现吗？」<br /><br /><br />　　「啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊?」<br /><br /><br />　　恩科西话才刚说完，满脸欲火的玄凝妃，下体两片花瓣猛地撑到最大，汹涌<br />的阴精喷射而出，竟然是因为恩科西的话语而达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>。<br /><br /><br />　　对啊……我怎么没有想到？这不是我的毕生梦想吗？<br /><br /><br />　　面目酡红的玄凝妃不自觉地扭动纤腰，原本停止在蜜穴浅端的恩科西鸡巴，<br />再度缓缓沉入，玄凝妃扫动着精神力，她可以隐隐感应出，在这个房间、甚至靠<br />着摄影机观看她的众多男性观众，都彻底地陶醉在她的女性魅力，那是多么可悲<br />、多么丑陋的男人啊──<br /><br /><br />　　所以，自己要用最淫荡神圣的胴体来救赎他们，将他们体内的罪恶精液，一<br />滴不剩地榨取出来?──<br /><br /><br />　　那才是，身为「巫王」莉莎的自己，最必须奉行的义务。<br /><br /><br />　　「啊啊啊啊啊啊啊，妾身的处女！妾身的处女，要给伟大的恩科西大人夺走<br />了?」<br /><br /><br />　　腰身一沉，玄凝妃的处女膜应声而破，丝丝的鲜血从下体交合处缓缓流出，<br />肉体最后的纯洁失去、心灵最后的抵抗扭曲，高亢淫叫的玄凝妃、残存自我的最<br />后意识感知着，就是那充满快感极乐的救赎海洋！<br /><br /><br />　　「『自我』人格分析程度１００％……完成，最后融合启动！」<br /><br /><br />　　虚空中浮现一张人皮面具，酷似纳莉亚五官的嘴巴机械空洞的念出毫无感情<br />的话语，直直对准着玄凝妃放荡淫叫的精致玉颜落下。<br /><br /><br />　　人皮面具的纳莉亚相貌，忽然浮现出妖娆生动的淫荡微笑，彷佛是纳莉亚本<br />人的遗留意识，正在对她的毕生死敌，发出最后的戏谑嘲笑。<br /><br /><br />　　人皮面具缓缓地往玄凝妃脸上贴去，尽管速度很慢，然而贴上去的时间也不<br />过是半秒，化成薄膜的面具，完美无缺地黏合在玄凝妃的绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>容貌上，成为了一<br />张姿容绝世、妖娆神圣、三分纳莉亚、七分玄凝妃的绝美玉颜，那就是新生的「巫<br />王」──蛇女莉莎！<br /><br /><br />　　然而与之前不同的是，完全融合玄凝妃本人记忆与思考模式的莉莎，已经与<br />玄凝妃的自我不分彼此、融合无间，巫王莉莎就是玄凝妃，玄凝妃就是巫王莉莎。<br /><br /><br />　　因为快感而翻白眼的玄凝妃、不、该说是新生的「莉莎」，其眼神彻底回复，<br />依然是往昔的凄美眼眸，然而却混杂着神圣的救赎神情，用着往昔的玄凝妃语气<br />，带着大澈大悟、妩媚解脱的女性嗓音，彻底融合玄凝妃自我的莉莎、充满温柔<br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>意地对恩科西说：<br /><br /><br />　　「主人，谢谢你『救赎』了妾身，让妾身明白自己理想的真正意义，昨日的<br />玄凝妃已经彻底死去，今日的妾身，将是主人最忠实的性爱奴隶──巫王莉莎?』<br /><br /><br />　　媚笑温柔地说道，莉莎缓缓地脱下着身上的「沉沦之黑」晚礼服，露出了她<br />精致无瑕的赤裸胴体。<br /><br /><br />　　在乳头、肚脐、玉肩、雪背的部分，都有密密麻麻的长条蛇鳞，给她的女神<br />胴体，添增了几分非洲野性的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>风情，莉莎如蛇的窈窕腰身用力一沉，恩科西<br />的巨大鸡巴，瞬间顶到了她下体内最敏感的花心。<br /><br /><br />　　「啊?……主人的大鸡巴，啊啊……顶……顶到妾身的花心了，啊……啊啊！」<br /><br /><br />　　放浪呻吟着，熟练地摆动纤细腰肢，虽然是这副赤裸胴体的第一次性爱，然<br />而在经历上万次的「化身」性爱体验，莉莎对于男女性爱的熟悉度，绝对不下于<br />世界上的任何淫荡女人。<br /><br /><br />　　紧窄柔滑的层迭蜜肉紧紧夹住想要深入的肉棒，然而当肉棒要退出时，又给<br />予强大的吸吮力，彷佛是个欲拒还迎的绝色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，正在对恩科西的肉棒作出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span><br />的挑逗勾引。<br /><br /><br />　　两团粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>的酥乳被恩科西揉出各种淫靡的形状，骑在恩科西身上的莉莎放声<br />淫叫，两片玉臀以恩科西的鸡巴为中心，开始微微地扭动旋转。然后当胴体已经<br />彻底习惯鸡巴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span>入体内的充实感后，全身浮现娇嫩的艳红，眼神凄迷的莉莎散发<br />着狂野的气息，将恩科西鸡巴深深含住的屁股、其旋转与套弄的速度愈加快捷，<br />对着摄影机的镜头，莉莎的无尽媚态与妖娆，完全展现在屏幕前的众多祖灵教徒<br />面前，让欲火旺盛的他们，更加卖力地肏弄着「莉莎」分身。<br /><br /><br />　　「嘿！」<br /><br /><br />　　感受到莉莎惊人魅力的恩科西冷笑一声，躺在地上的他转换姿势，用双手大<br />力地撑开莉莎的两条修长玉腿，恩科西竟只凭着弯曲施力的双腿爬起站立！<br /><br /><br />　　雄腰大幅度地往后仰，化被动为主动，乌黑的巨大阴茎猛力往上刺入，在摩<br />擦层层迭銮的蜜洞时，发出「噗哧噗哧」的淫靡水声，高难度的铁板桥性爱姿势，<br />被恩科西轻而易举地使出来。<br /><br /><br />　　「啊啊啊……主人的大鸡巴，大鸡巴又更深入了！！！好满……妾身……妾<br />身要死了……?」<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5435443.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5435443.html</guid>
	<pubDate>2015-12-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/5.39 M】剑恨情迷（续）更新至71章【作者：业途灵】</title>
	<author>拳皇1997</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源名称】</span></span></font><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【剑恨情迷（续）】【更新至71章】作者：业途灵</span></span></font><br /><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源大小】5.39 M</span></span></font><br /><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源格式】TXT+PDF                   </span></span></font><br /><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【发布方式】yunfile 盘</span></span></font><br /><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span></span></span></span></font><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">地址】</span></span></font></font><br /><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><font size="3"> <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /></font></span></span></font><br /><font face="arial  "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><font size="3"><br /></font></span></span></font><br /><font size="3">【内容节选】</font><br /><font size="3">（1）</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　晓丹噙着眼泪，被迫舔弄着李华的肉棒，此时晓丹双手被捆绑在身后，身体被两人夹在中间，两腿跪在地上，撅着屁股，忍受彭挺肉棒的淫辱，先前被李华开苞凌虐的下体，此时再度被彭挺粗黑的肉棒生硬地撕裂开。</font><br /><font size="3">　　随着抽插剧烈的疼痛，晓丹看着躺在地上一动不动的云傲，心中所有的矜持跟尊严全部粉碎，为了不让云傲痛苦，只能忍住眼泪悲鸣跟心中的痛苦，尽力吞吐着李华的肉棒，希望从这个万劫不复的地狱赶快解脱。</font><br /><font size="3">　　李华看着自己混合着两人淫液和处女血的肉棒在晓丹粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>的小嘴吞吐进出，俏脸因为羞愤痛苦而扭曲，闻着晓丹混合着花香的汗味，心中充满强烈报复跟蹂躏的快感，相较之下，断手之恨、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>侣之辱，跟凌辱胯下美貌不屈的晓丹比起，全部抛诸在脑后。</font><br /><font size="3">　　彭挺一边从背后抽插晓丹紧致的肉穴，嘴中还恶狠狠地叫道：“婊子，装什么贞烈，还不快摇你下贱的屁股让大爷快活！”说完，一边用力拍打晓丹白皙的屁股，一边紧抓着晓丹纤细的腰肢，下半身猛烈地抽插，两人下身发出清脆的撞击声响。</font><br /><font size="3">　　李华这时候也将下身的肉棒深深插进晓丹紧窄的喉咙，两人像有默契一般的一前、一后猛烈撞击抽插着晓丹。晓丹在两人激烈的蹂躏之下，真是尝到了求生不得，求死不能的滋味！</font><br /><font size="3">　　李华从前面猛烈深入地插着晓丹的喉咙，晓丹在呼吸不足的情况下翻起了白眼，混合着唾液、淫液、自己的处女血，李华跟彭挺的精液滴出自己的嘴角，彭挺从后面用力拍打着自己的屁股，原本白皙圆翘的嫩臀刚受鞭打，此时好像剥了皮一样火辣辣的疼痛。</font><br /><font size="3">　　在强烈的痛苦之下，晓丹只能顺从彭挺的命令，扭动着自己的纤腰跟满布鞭痕的嫩臀来迎合彭挺的抽插。晓丹双手被绑在身后，丰满的乳房随着身体扭动，两只玉兔不断地跳跃。</font><br /><font size="3">　　彭挺怕晓丹支撑不住，昏了过去，心思更是恶毒，将原本抓着晓丹纤腰的手探到了屁穴，食指往前戳了进去，快要昏迷的晓丹感到后庭一阵痛楚，一向爱洁的晓丹无法想象自己污秽的地方遭到侵犯，不禁强烈地扭动挣扎着，同时紧缩着肉洞，想摆脱彭挺手指对后庭的淫虐。</font><br /><font size="3">　　在肉洞强烈的收缩跟晓丹激烈的反应之下，彭挺的肉棒感受到无比的快感，下体好像被一团温暖的火焰包围住，晓丹肉穴不断地抽搐，肉壁彷佛有无数的触手按摩着入侵的肉棒，穴口不断的紧缩。</font><br /><font size="3">　　“有感觉了吧，真是犯贱，果然是天生的婊子，比怡春堂的妓女干起来还带劲！”彭挺奸笑着。</font><br /><font size="3">　　李华下身抽插着晓丹的嘴，两手粗鲁地揉捏晓丹丰盈的双乳，晓丹被两人用狗爬的姿势前、后奸淫着，两边硕大的乳房随着抽插摇晃。李华完全不懂怜香惜玉，学着彭挺，也伸手用指尖掐着晓丹粉红的乳尖，手掌抓着乳肉往前拉扯，苦于嘴巴被李华抽插，无法发出惨叫，晓丹痛得忍不住发出了呜呜的呻吟。</font><br /><font size="3">　　两人玩弄了半晌，好不容易在晓丹身上射出了腥臭的男精。李华单手按住晓丹的头，迫使晓丹把李华射出的男精吞入喉头，彭挺此时在背后也把男精射进晓丹阴道深处，晓丹在身心俱创的情况下，已经没有反抗的意念，乖乖地把恶心腥臭的精液咽了进去。</font><br /><font size="3">　　李华跟彭挺清理了下身，穿好衣服，彭挺贼贼地笑道：“这娘们的处子身破在师兄手上，如果事情传了出去，我想，对师兄跟师门的名号好像不太好……”</font><br /><font size="3">　　李华<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>欲熏心，欲火焚身之下侵犯凌虐了晓丹，这时回神想了想彭挺的话不无道理，紧张的问彭挺：“彭师弟，你看该怎么处理这三个人好？”</font><br /><font size="3">　　彭挺心思狡猾，既然布了这个局拖李华下水，焉能不知他的想法？深思道：“师兄，这娘们不但是个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，长的清秀标致，身材又好，身体还有异香，是万中选一的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">极品</span>，如果这样放她们走了，难保她们不会找武功高强的后台来师门找碴，况且如果这事传开了，师父那边也难以交代。依我看，不如一不作二不休，先把她们三个人监禁在别院地牢之中，让我妥善地<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">调教</span>，以供师兄弟淫乐。”</font><br /><font size="3">　　李华刚满足淫虐的兽欲，对晓丹的肉体念念不忘，便赞同彭挺的说法，喝令周、贺两人道：“你们赶紧把齐云傲、陆天佑点穴，用混着牛筋的麻绳跟锁链绑好，带入地牢！”说完，并伸手点了晓丹身上多处大穴，避免晓丹气血恢复后反击。</font><br /><font size="3">　　彭挺在李华点穴之后拿起了麻绳，将晓丹的裸体绑成更为淫荡的姿势，晓丹的双手被绑在身后，丰满坚挺双乳上、下，被绳索套过捆紧，玉兔般的双乳受到捆绑挤压，往前挺出竹笋般的形状。彭挺将多余的绳索绕过晓丹下半身刚开苞的肉穴，并阴毒地在晓丹肉穴跟后庭之间打了个粗结，捆绑之后把晓丹往前一推。</font><br /><font size="3">　　晓丹双肩着地，丰臀往上翘，羞耻地趴着，感受到自己的乳房跟下体被绳索勒的又麻又痛，恨恨地说：“奸贼，你已奸淫了我，赶快放了我跟云傲大哥！”</font><br /><font size="3">　　彭挺得意地看着自己的杰作，半天前，一个活色生香、气质坚贞的美女，现在跟狗一样趴在地上，被绳索绑成比婊子还不如的羞耻样子，不禁一阵得意，彭挺对着晓丹笑道：“哼，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>子是成全你的愿望，让你过一过怡春堂婊子的日子，如果你反抗或逃跑的话，就等着帮齐云傲收尸吧！”</font><br /><font size="3">　　晓丹听到彭挺用云傲要挟，心凉了一半，只能低下头，恨恨地说：“你们千万不要伤害云傲大哥，我……我……我听你们的就是了！”</font><br /><font size="3">　　李华得意地哈哈大笑，对彭挺说：“彭师弟，还是你有两下子，这匹悍马再怎么反抗，这下也变成我们淫弄的现成婊子，老子省了不少去怡春堂的银子。”</font><br /><font size="3">　　随即把晓丹、云傲跟陆天佑押进彭家别院。</font><br /><font size="3">　　彭家别院设有地下三层的地牢，李华跟彭挺将云傲、陆天佑捆绑之后监禁在地下三层的水牢，并命令周、贺两人严加看管。</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　（2）</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　彭挺不但好女色，更喜欢凌虐美女。地牢第二层的设计，是专门为了淫虐擒获其他门派的女侠或魔门女弟子。彭挺私底下会将姿色漂亮的女犯们囚禁在这一层，供他调教淫辱。</font><br /><font size="3">　　李华跟彭挺两人拉着晓丹，带入别院第二层的牢房之后，“啊！”晓丹闷哼一声，被彭挺一掌击后脑勺，昏迷了过去。晓丹身心受创极重，来不及调理内息运气反抗，加上李华彭挺擒拿了云傲在手，她也不可能舍云傲脱逃。</font><br /><font size="3">　　彭挺将晓丹击晕后，解开了晓丹背后双手的捆绑，将她固定在第二层牢房内的施刑台上。这施刑台架设在牢房中央，是设计来专门淫虐女犯用的。</font><br /><font size="3">　　晓丹的双手高举过头，铐在刑架上的金属手铐，两只纤细修长的小腿呈大字分开，分别固定在地上两边的镣铐上，这样晓丹两手、两脚往外伸展，凹凸有致的身材一览无遗，先前被彭挺绳索捆绑的乳房跟下体更显得凄美。从背后看，晓丹白嫩的后背与丰满的臀部上，被鞭打的伤痕触目惊心。</font><br /><font size="3">　　李华赞道：“彭师弟，我还不知道你有这么个地方可以享乐，我等着看你之后怎么调教这个小婊子！”</font><br /><font size="3">　　彭挺说：“绑在这个刑架上，除非是剑圣凤舞天来救，不然大罗神仙来，也难把这小婊子从这刑架上救走。”</font><br /><font size="3">　　固定好之后，彭挺跟李华说：“师兄，我看这小婊子逃不了了，不如我们先去稍事休息，再来玩玩她也不迟。”</font><br /><font size="3">　　两人随后就离开了牢房，留下被捆绑在刑架上的晓丹。</font><br /><font size="3">　　过了半刻，晓丹悠悠转醒，本以为自己已经逃离这梦魇般的凌虐，张开双眼却发现自己四肢被固定在刑架上，全身难以动弹，刚被两人开苞奸淫的下体，传来阵阵撕裂般的疼痛，加上麻绳邪淫的绑缚，更提醒她过去的一切并不是恶梦。</font><br /><font size="3">　　最重要的贞操已经在最心爱的云傲面前被夺去，被粉碎，自己像个下贱的妓女一样，扭动着屁股供人奸淫玩乐，忍了许久的眼泪不禁夺眶而出。晓丹忍不住嘤嘤的哭泣，绑在刑架上的身体，随着悲痛的啜泣些微的抽动着。</font><br /><font size="3">　　“哼哼，小婊子醒啦！”进入地牢里的不是李华跟彭挺，而是周威跟贺龙。</font><br /><font size="3">　　晓丹立刻一惊，止住哭泣喝道：“你们这些没天良的禽兽，亏你们妄称名门正派，居然在光天化日下奸淫女子，赶快放了我！”</font><br /><font size="3">　　周威看了看国色天香的晓丹，全身赤裸绑缚在刑架上，忍不住就想立刻扑上去淫乐一番。在两人眼里，一丝不挂，绑在刑架上挣扎的晓丹比什么都要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>诱人。</font><br /><font size="3">　　贺龙跟周威说：“大师兄和二师兄刚刚玩了这婊子这么久，好不容易上去休息，说什么我也要好好享受一下这个美女。”</font><br /><font size="3">　　“卑鄙！不要碰我！”晓丹惊慌地尖叫着，可在周、贺两人耳中听起来，晓丹无助的挣扎真是比什么仙乐都要好听的多。</font><br /><font size="3">　　“你不管齐云傲的死活了吗？”周威喝道：“老子现在就去水牢把他的脚筋给剁了，让他下半辈子只能爬着当瘸子！”</font><br /><font size="3">　　贺龙此时也凑过来，狞笑着说：“不如在他的那话儿来上一刀，这样他下辈子就是太监了，哈哈！”</font><br /><font size="3">　　“不要！”晓丹尖叫着，云傲在她心里的份量极重，晓丹宁可牺牲自己，卑微下贱地被这些人淫乐，也不愿意云傲有一丝一毫的伤害，“拜托你们，不要伤害云傲大哥，你们玩弄我好了……”</font><br /><font size="3">　　晓丹别过头去，坚贞的俏脸流下了两行清泪。</font><br /><font size="3">　　“你承认自己是婊子啰，开始发浪想男人啦，哈哈……”周威阴测测地奸笑道：“既然是婊子，咱们是玩你的嫖客，叫声大爷来听听。”</font><br /><font size="3">　　晓丹恨不得把眼前这两个败类千刀万剐了，可是为了云傲的安危，只好低着头，声音跟蚊子一样细：“大……大爷……晓……晓丹是婊子……”</font><br /><font size="3">　　周、贺两人听到晓丹四肢被拉开，绑在刑架上，两团嫩乳跟下体被麻绳淫荡的捆绑着，低下俏脸、忍住耻辱，嘴巴吐出屈服恳求的话语，下半身的肉棒高高翘起，在忍住凑上去奸淫的冲动前，周威又说：“婊子，那还不求大爷操你的肉洞！”</font><br /><font size="3">　　晓丹一听，忍不住就想咬舌自尽，这两个狼心狗肺的家伙，被再次蹂躏已经势在难逃，竟然要自己开口求他们Q奸自己！自小坚贞的晓丹，怎么也没办法想像，这样的噩运会发生在她身上。</font><br /><font size="3">　　可是心念一动，想到云傲大哥的安危在自己的一念之间，晓丹只能忍住自己的耻辱，伤神暗想：“反正我的身子已经被玷污肮脏，这辈子已经配不上云傲大哥了，说什么也不能让这些人伤害云傲大哥……”</font><br /><font size="3">　　晓丹迟疑了半刻，吞吞吐吐地说：“请、请你们玩弄晓丹的身体吧……”</font><br /><font size="3">　　周威伸手抓着晓丹的下巴，用力一抬……</font><br /><font size="3">　　“婊子，是操下面的肉洞，快说！”周、贺两人大声一吼。</font><br /><font size="3">　　“请……操晓丹下面的……肉、肉洞……”这话讲出口，晓丹羞愧地恨不得一头撞死。</font><br /><font size="3">　　“那就如你所愿啦，这可是你求我们的，哈哈哈哈！”周、贺两人跟见血的鲨鱼一样，一前、一后包围着晓丹赤裸的身体，两手开始不安分的在晓丹身上游移。</font><br /><font size="3">　　“啊……好痛，不要！”</font><br /><font size="3">　　贺龙看着晓丹捆绑成尖笋状的双乳，粉红色的椒乳往上翘起，一圈暗红色的乳晕上面，还有李华之前施虐的齿痕，兴奋地拉着晓丹粉红色的乳头往前拉，固定在刑架上的晓丹只能看着自己白嫩的乳房在贺龙的揉捏下变形，晓丹身上有如花香的体味随着乳房的揉捏发散。</font><br /><font size="3">　　“好香啊，哈哈，这婊子身上味道真是诱人。”周威从晓丹的背后舔着她的肩膀跟后背。</font><br /><font size="3">　　“唔、唔……好痛……”</font><br /><font size="3">　　当周威的手抚弄在晓丹后背跟屁股的同时，故意将晓丹股间的麻绳往上用力拉，晓丹苦于双腿分开被镣铐锁着，娇嫩的下体被粗糙的麻绳摩擦，彷佛万虫啮咬，说不出的酸麻疼痛。</font><br /><font size="3">　　“啊……求求你们，不要，不要这样，好痛……”</font><br /><font size="3">　　贺龙两手握住晓丹的乳房，两团上、下被捆绑住，露出雪白如酥酪般滑嫩纤细的乳肉，伴随着晓丹身上浓浓的花香，更激起两人凌虐晓丹的兽性。</font><br /><font size="3">　　“去，这麻绳真碍事！”</font><br /><font size="3">　　周、贺两人已经忍不住自己爆发的欲念，试图解开捆绑晓丹下体的麻绳，无奈晓丹股间的麻绳卡的死紧，彭挺捆绑的手法又相当巧妙，绳结卡在晓丹肉洞跟后庭之间，两人满头大汗，粗手粗脚，不但没有办法解开晓丹股间的绳结，反而越陷越紧。晓丹感觉到自己最娇嫩的部位，在周威每一次笨拙的解绳中，彷佛钝刀凌迟般的痛苦。</font><br /><font size="3">　　“你们在做什么！”</font><br /><font size="3">　　一声暴喝，周威跟贺龙两人在晓丹身上游移的双手一时停住，两人急忙回头看。</font><br /><font size="3">　　只见彭挺站在牢门，火冒三丈地骂道：“蠢材，你们不好好看管齐云傲，来这里偷懒，这小妞我自然会好好调教，之后少不了有你们的甜头，急什么！”</font><br /><font size="3">　　原来彭挺与李华上别院休息之后，只见裴依婷狐媚地服侍李华吃饭休息，李华也乐得对美人献上殷勤，彭挺在自觉没趣的情况下，跑回地牢欲找晓丹发泄。</font><br /><font size="3">　　“还不快滚回去！”彭挺大喝。</font><br /><font size="3">　　周、贺两人悻悻然地看着对方跟晓丹美艳的肉体，只能满脸不快地回去水牢找云傲出气。</font><br /><br /><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5433621.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5433621.html</guid>
	<pubDate>2015-12-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【多格式/21MB】阳神【封面典藏版】【作者：梦入 ..</title>
	<author>观阴大士</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】：阳神<br />【资源大小】：5.78MB+5.79MB+9.81MB<br />【资源格式】：CHM+TXT+PDF<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：阳神<br />地址1（解压密码：掬香）<br />CHM+TXT<br /><a href="http://dix3.com/fs/1gu8an4yicn2201f05f1/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">http://dix3.com/fs/1gu8an4yicn2201f05f1/</a><br />PDF<br /><a href="http://dix3.com/fs/1gufanayian210150617/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2">http://dix3.com/fs/1gufanayian210150617/</a><br /><br />地址2<br />CHM+TXT<br /><a href="http://www.disknic.com/file/e8c5d6e6e353191c.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3">http://www.disknic.com/file/e8c5d6e6e353191c.html</a><br />PDF<br /><a href="http://www.disknic.com/file/991e659112027ebf.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4">http://www.disknic.com/file/991e659112027ebf.html</a><br /><br />地址3<br />CHM+TXT<br /><a href="http://guanyin2010.ctfile.com/file/133174474" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5">http://guanyin2010.ctfile.com/file/133174474</a><br />PDF<br /><a href="http://guanyin2010.ctfile.com/file/133174786" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6">http://guanyin2010.ctfile.com/file/133174786</a><br /><br />地址4<br />CHM+TXT<br /><a href="http://www.yimuhe.com/file-2897011.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7">http://www.yimuhe.com/file-2897011.html</a><br />PDF<br /><a href="http://www.yimuhe.com/file-2897012.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_8">http://www.yimuhe.com/file-2897012.html</a><br /><br />【解压密码】：掬香<br />【内容简介】：<br />　　世间是一个大苦海。<br />　　人在海中。<br />　　肉身是船。<br />　　魂儿是船里的人。<br />　　船载着人，一直向彼岸行驶。<br />　　是修炼肉身，坚固船身，直至苦海的彼岸？<br />　　还是修炼魂儿，使船里的人熟悉水性呢？<br />　　修武道成人仙。<br />　　修仙道成神仙。<br />　　要选哪一种呢？<br /><br />【内容节选】：<br />　　第001章 天意民意<br />　　深秋过后，虽然没有下雪，但寒气却一天比一天的重起来。<br />　　这从玉京城里面家家户户屋檐下那一长溜，粗似儿臂，晶莹剔透，如刀剑一般锋利的冰棱就足可感觉到冬天的严酷了。<br />　　玉京是大乾王朝的都城。<br />　　大乾王朝鼎盛繁华，地大物博，辽阔宽广，人口数万万，是天朝上邦。<br />　　而今年正是立国六十年，定鼎天下一甲子！<br />　　这六十年，大乾王朝四代皇帝励精图治，已经到了一个鲜花着锦，烈火烹油的盛世。<br />　　“武温侯”府就在玉京城的东南面，占地百亩，地势开扬，大门口一对足足有三人高的红漆石雕麒麟，朱红大门，闪亮铜钉，铜环，门口衣衫鲜亮，中气十足，眼神锐利的家丁等等，都可以显示出武温侯的地位。<br />　　“武温侯”是大乾王朝的显赫人物，姓洪，名玄机。<br />　　此人不但爵位隆重，而且位极人臣，官居内阁大学士，太子太保。文武双全，年轻时能开九石强弓连射，骑大马冲杀数百人敌军如若闲庭信步（大乾王朝一石是一百斤，九石相当于九百斤）。<br />　　二 十 二岁立下赫赫战功之后，又弃武习文，金榜题名，高中探花，授予官职，参与朝政。曾经得到过大乾王朝四代皇帝“上马能治军，下马能安民。”十字最高评价。<br />　　……<br />　　“天视自我民视，天听自我民听……”<br />　　一大清早，在武温侯府邸的西北角偏僻小院落里面就传来了读书的声音。<br />　　洪易他打开一半窗户，在屋子里面生了一盆炭火，正在桌子边上读书，一副准备应付科考，揣摩经义的架势。<br />　　他身穿着青衫，眉清目秀，年纪在十五六岁之间，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">身体</span>略微单薄。<br />　　房间里面很简陋，烧火的盆是铁盆，炭也是普通的炭，并不是侯门大户生火用的精致鼎脚铜盆，雕刻出各种野兽形状的“兽炭”。<br />　　他读书的时候，身边也没有书童、婢女研墨铺纸。这一切都显示出了洪易在侯府之中地位并不高，但却还有时间读书，不是那种奴仆之流。<br />　　“能不能为死去的母亲正名分，就看开春的恩科和秋天的会考了。先考中举人，再中进士，金榜题名，加封三代……朝廷会下旨册封我母亲为夫人。母亲的坟就能迁进洪家的祖坟，灵位也能在祠堂中供奉着。”<br />　　洪易翻开一本书，读了两句，心中却想起了自己在七岁那年死去的母亲。<br />　　洪易的母亲嫁给“武温侯”之前，是玉京城有名的才女，琴棋书画样样精通，诗词歌赋更是文采横溢，卖艺不卖身，和武温侯在一次堂会的时候，对唱诗文而认识，后来就嫁入了侯门。<br />　　说是才女，其实是青楼“贱籍”。嫁入豪门之后，地位非常之低。<br />　　更何况，洪易母亲在嫁入侯门的时候，武温侯已经有了正妻平妻，她是做为小妾的身份。<br />　　大乾王朝法律，一发妻，二平妻，四小妾。妾的地位非常之低，有些豪门贵族，士大夫之间，还互赠小妾以玩乐。<br /><br />【图书预览】：<br /><img src="http://www.qpic.ws/images/01uxu.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://www.qpic.ws/images/01uxu.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ><br /><br /><img src="http://www.qpic.ws/images/02kpk.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://www.qpic.ws/images/02kpk.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ><br /><br /><br /><span style="color:RoyalBlue "><font size="6"><b>本书为封面版电子书。</b></font></span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被逍遥哎哎在2015-11-25 20:59重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div style="margin:0 10px 10px 15px;" id="att_1495553">附件: <img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /> <a id="fg_1495553" href=job.php?action=download&aid=1495553 target="_blank" onclick=''> <font color="red">下载地址.rar</font></a> (1 K) 下载次数:63		</div><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5344038&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5344038&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17862886" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17862886"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17862886_20476843" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=逍遥哎哎">逍遥哎哎</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-25</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5344038-type-3666.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5344038.html</guid>
	<pubDate>2015-11-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/5.7MB】重生之风流天下行(全本)【作者：晓天空】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：重生之风流天下行(全本)【作者：晓天空】<br />【资源大小】：5.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />俗气的书名，精彩的内容！<br />　　他意外卷入异世，附身于一不学无术的小王爷身上，他该何去何从！　<br />　他奇遇连连，强的变态，天下<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>一个一个入怀！<br />　　而十万年前的神魔大战……<br /><br />【内容节选】<br /><br />命苦，被美女强 奸<br /><br />　　　听到两女的惊叫声，南宫夜脸一白，招呼都不打就冲了进去。我要阻止已是不及，无奈之下也跳了进去。别看在洞口看时是白茫茫一片，进了里面是啥都看不见，伸手不见五指。我真气运转双手，企图用真气照亮。我的真气三分之二是黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>，因此外面是一层几层透明的白光，而里面则是带着些紫色的黑光。结果是我除了自己的手外还是什么都看不见，因为里面是浓厚的白雾，浓得透不出一丝光线。<br /><br />　　我刚脆闭上眼睛，散出精神力查探前面的路和找寻另外三人。我察觉到这山洞是很窄的，而且没有其它叉路，但却感觉不到有人的存在。要不就是被阵法传到它处，要不就是全部挂了。我想第一个可能性很大，毕竟这山洞除了看不见之外我还没遇到什么危险。<br /><br />　　不知走了多远，这山洞好像没有尽头似的。不对啊，我用精神力探查过，到二里左右就应该到头了。难道我是在原地打转不成，等出去后一定要找个高人恶补阵法，我心里想道。记得当初在迷幻森林时我也曾这样想过，后来倒是忘得一干二净了。<br /><br />　　要毁阵脱困倒不难，但我怕伤到其它三个人。想来想去也想不到办法，我郁闷的一拳砸在山洞石壁上。异变突生，整个山洞一阵晃动，原本是黑漆漆的山洞忽然变得白茫茫了。有光线了？出来了不成。刚这样想着，浓厚的白雾惭惭变淡，变红。当眼能见物时，浓厚的白雾已变成淡淡的粉红色，象一阵轻烟一样笼罩着这个空间。看样子这和一个普通的山洞没什么分别，咦，那不是木玲吗？我见山洞的角落躺着一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>，正是凤榜排名第一的木玲。此时，她面色潮红，呼吸急促，似在忍受着痛苦的煎熬。脸上的面纱已脱下，唉，凤榜第一果然不是吹的，美的不似凡间中人，刘菲菲比起她在风味上也要略逊三分。<br /><br />　　我刚走到她前面，木玲忽然睁开了眼睛。看见我后眼神一阵挣扎又重归迷蒙，嘴里娇呼着：“热，好热，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>我，快点爱我。”一边说着，一边不停的脱着衣服，转眼娇躯已不着片缕。<br /><br />　　我愣愣的看着散发出无限<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>胴体，一双玉峰饱满挺翘，顶端的嫣红充血的怒突，细细的腰肢无一丝赘肉，双股间细密的毛发卷曲着。木玲的双腿正难耐的一张一合，私处粉红的花蕊忽隐忽现。我艰难的吞了一口口水，心里邪火上冲，意志正一点一点的崩溃。<br /><br />　　幻觉，一定是幻觉。我一咬舌尖，大脑立时清醒了很多。精神力探过去，发现是一个活生生的人，并不是什么幻觉。我可以清楚的听到她心脏快速的跳动声和血液流淌的声音。一定是阵法有什么古怪将她弄成这样，这粉红的烟雾莫非含有强力春药。<br /><br />　　木玲的承受能力显然已到了极限，她看向我的眼神充满情欲。她缓缓站起来，一个飞身扑到我的身上。而我身上浓重的男人气息更是强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>了她。木玲不顾一切在我身上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>啃乱抓，嘴里发出阵阵低吼，全身的皮肤都已变成了粉红色，透着一种妖媚的气息。<br /><br />　　我身上的衣服已被木玲扯成一片片散在地上，她正搂着我不停的扭动，嘴里哼着难耐的呻吟。由于贴紧磨擦，我的大腿处已是湿湿的一片。<br /><br />　　听说有些媚药如果中了之后得不到发泄就会血管逆流而亡，我还是救救她吧。我在心里为自己找着借口，如此挑逗早已让我忍的痛苦无比。<br /><br />　　我蹲下身，下身坚挺滑到她的幽径。木玲急不可耐的急速晃动腰肢，在充足润滑下，我的坚挺毫不费力被她吞了下去。木玲娇躯一震过后快速晃动起来。<br /><br />　　看来木玲中的媚毒还真是历害，在泄了五次之后依然如狼似虎。见状，我翻转身压在她身上，猛力的抽动起来，而木玲则享受般的紧闭双眼，嘴里发出媚人的娇吟。终于，两人同时一阵紧绷，一起到达云端。<br /><br />　　…………木玲幽幽醒来，全身上下无一处不疼，特别是下体传来一阵阵火辣辣撕裂感。她啊的一声惊叫，发现自己正不着片缕的躺在一个赤裸男人的怀里，下体的疼痛和大腿的血迹让她明白发生了什么事情。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5318374&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5318374&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17803087" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17803087"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17803087_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17803086" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17803086"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17803086_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5318374.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5318374.html</guid>
	<pubDate>2015-11-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/35.37MB】台湾青春Usexy尤物杂志 2015年11月刊【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】： Useyx杂志 2015年11月 <br />【资源大小】：35.37MB<br />【资源格式】：PDF <br />【发布方式】：网盘 (防止和谐，特备多盘) <br />【内容简介】：成人，国 语<br />【杂志预览】：精彩杂志，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-563cc8e8958a7.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8e895869.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8e895869.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563cc8eaa376a.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8eaa3729.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8eaa3729.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563cc8ebba305.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ebba2cd.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ebba2cd.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563cc8ec4ad93.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ec4ad58.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ec4ad58.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563cc8ecd6b87.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ecd6b47.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ecd6b47.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563cc8ed80e9b.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ed80e5c.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ed80e5c.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563cc8ee294a0.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ee29464.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ee29464.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563cc8ef209f1.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_8"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ef209ab.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/06/563cc8ef209ab.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5303511&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5303511&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17768187" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17768187"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17768187_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-09</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5303511.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5303511.html</guid>
	<pubDate>2015-11-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]网盘】【多格式/3.4MB】我是妈妈的主人（H全本）【作者；xionger】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：我是妈妈的主人（H全本）【作者；xionger】<br />【资源大小】：3.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />我和妈妈、姑姑、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">妹妹</span>的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>恨缠绵 。。。。。。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />将自己的衣服快速的脱光以后，我慢慢的伏下自己的身子，开始在姑姑的脖<br />颈上面留下了一串长长的轻吻，引的姑姑开始不安的扭动自己的身子，想要将我<br />唇齿间带来的瘙痒感觉从身体里面晃出来。但是越是这样姑姑反而越是感觉这种<br />瘙痒开始深入到了自己的身体中间，引动双腿不安的摩擦起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;虽然姑姑身心早就在无爱的性事堕落了下去，在无数男人的怀抱中变成了一<br />个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">性爱</span>机器，可是现在这种带着感情的身体接触却又让她在朦胧中回到了自己的<br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>时代，回到了那些青涩却美好的日子……这种男女间最美好的相处模式让姑<br />姑的心迷茫了起来，往日种种的放荡生活好像都远离她的身子，生涩的回应着我<br />的动作。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我听到姑姑渐渐沉重的鼻音，不停伸出自己舌尖舔舐起姑姑细滑的皮肤，黏<br />黏的唾液弄的姑姑身上到处都是，就像火焰一样渐渐的唤醒了姑姑身体，同时慢<br />慢的将自己手放到了姑姑的双腿之间。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;姑姑顺从的配合着我将自己的双腿分开，让我可以伏低身子将自己的肉棒贴<br />到她的蜜穴上面，我死死的盯着姑姑羞红的脸庞，双手捧起姑姑的脸让逼着她看<br />着我，同时身下猛的向前一挺。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;姑姑的蜜穴早就在我的挑逗之下分泌出了许多爱液，在这些爱液的润滑之下<br />我的肉棒毫不费力的顶到了蜜穴的根部，面对着我的攻势，姑姑却是面带困苦的<br />看着我，像是在埋怨我挑起了她的心思，却又将自己的肉棒放在蜜穴里面一动不<br />动的吊着她。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;感受着姑姑阴道里面的温热，我差一点就要控制不住自己的意志提枪上马，<br />努力将自己的子孙们全部射到姑姑的子宫里面。但是我要是这样只顾着自己的快<br />乐在姑姑身上驰骋，那么我又和刚才那些在姑姑身上享乐的男人们有什么分别。<br />我死死的忍住自己的欲望，我们彼此间肌肤的热度虽然已经让我的额头冒出了几<br />许汗珠，但是我还是强忍着自己颤抖的身体，大声问道：“我是谁？”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;听到我的话，姑姑先是迟疑的看着我的眼睛，她读懂了我眼中的蓬勃的欲望，<br />但是一开始读不懂我的问题。看到姑姑迷茫的眼神，我又重新大声问了一次相同<br />的问题，同时猛然间狠狠吻上了姑姑的双唇，直到将姑姑的唇间吻出丝丝血丝才<br />放她离开。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我的热吻虽然有些过于炙热，但是这才姑姑终于读懂了我的问题，满脸柔情<br />的放软了自己的身体，努力的将自己最美好的身子呈现在我这个小情人的面前。<br />同时伸出自己的双手抚摸上了我的脸庞，再次将我的头拉低，丝毫不顾自己红肿<br />的唇瓣的痛意主动的吻上了我。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;这个吻再也没有刚才的狂热，有的只是一种温润的清流在我们彼此的心间，<br />慢慢的姑姑将自己手顺着我的背部慢慢的伸了了下去，按在我的屁股上面让我的<br />身体和她贴的更紧，直视着我的欲望温柔的看着我：“爱我，好好的爱我……”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;虽然早就在无数的男人眼中看到过这种炙热，但是那些兽欲的眼神只能是让<br />姑姑心中感到厌恶和憎恨，但是现在面对着我的渴求，姑姑的心底却泛着温柔的<br />只想用自己身子为我平复下这股欲望。“让我好好的用心爱你一个晚上，既然我<br />们都已经不能离开，就让我在决裂以前留下一个美好的回忆吧……”姑姑心中幽<br />幽的想到。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;这个时侯，我看到姑姑脸上最后的一丝阴霾伴随着这句话彻底消失了，我也<br />明白今晚过后，跨过血缘这条界线的我们再也回不去了，而且早就已经有一些事<br />情在我们之间无声的改变了……<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我用力的抱着身下的这个女人，用自己所有的力量和勇气抱着她，很可能今<br />晚过后我就再也不能给予她一丝的温柔，那么就让我用这最后的时间将我想要留<br />下的东西全部留下，这样我才能在以后的日子里面了无牵挂。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;感受着这一丝略带着悲伤的温柔，我心中最柔软的地方反而冰冷了下来，既<br />然姑姑眼中再也没有了犹豫，那就代表着她的心中已经再也没有了犹豫的理由，<br />但是这样也好，以后我也一样不会为了某些情感痛苦。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;就让我享受一下这最后的温情吧，看来在我的人生中间感情真是一个十分奢<br />侈的物品，注定是我得不到的……我带着心中最后一丝真心的灰烬努力的将自己<br />的肉棒紧紧的抵到姑姑的子宫口，又慢慢的退出只将龟头留在姑姑的蜜穴中间，<br />缓缓的抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;肉棒每次的进出虽然节奏缓慢，但是次次都是尽根而入全根而出，弄的姑姑<br />穴心是一阵酥软，腰部也开始不由自主的向上挺动着配合着我的动作，唇间也开<br />始发出了控制不住的娇吟。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我就这样居高临下的盯着姑姑不停晃动的羞红脸庞，一边加快自己肉棒抽插<br />的速度，一边不停的在姑姑身上潮红的地方留下自己的湿吻。此时姑姑早就真正<br />的放开了自己全部的身心，侧着头害羞的含弄着自己的一根手指羞涩的迎合着我，<br />一头青丝伴随着我的动作不时飞舞着，渐渐开始变得杂乱的长发，虽然将姑姑美<br />丽的脸庞隐藏了大半，但是同样的也为姑姑曾加几分了神秘<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的味道，一些调<br />皮的发丝甚至还缠绕在了我左手的指尖，将我和姑姑紧紧的纠缠在了一起。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我不但没有用手除去这些青丝，反而更多更多将它们缠绕在我的手上，就想<br />着这些一直缠绕下去再也不和姑姑分开，同时用右手托起姑姑的脖子仔细的吻上<br />姑姑紧皱的眉头，在姑姑的动情的呻吟声中渐渐的也在姑姑的身体里面沉迷了下<br />去。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;此时的我们早已经将全部的身心都投入到了这场性爱当着，肉体传来的快感<br />和心中的悸动完美的柔合在了一起，一股浓浓的爱意让这场男女间的交合用了别<br />样的温馨。虽然和姑姑以前经历过得那些荒唐不堪的日子比起来，这种最常见的<br />男上女下的姿势过于单调，没有那些花样繁多的性爱技巧让人兴奋，但是却就是<br />这种略带着纯真的性爱，反倒是让姑姑沉醉在男女间最原始的动作里面，心醉不<br />已。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;姑姑虽然现在也开始变得合刚才一样，在情欲之海之中迷失了自己，精神恍<br />惚中唇间的娇吟从小猫叫般的低吟，变成了大声的哭腔，一双手也开始在我赤裸<br />的背部无意识的扣挖着什么，弄的我的背上多出了许多红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>的血痕，身体也开始<br />疯狂的扭动起来，尤其是胯下和我的交合之处更是无意识的抖动起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;终于，在情欲和爱意两种感情的双重作用之下，我也到了欲望的巅峰，从喉<br />咙间低沉的的发出了一声痛苦的叫声，将一股股白浊的液体全部都射到了姑姑的<br />子宫深处，姑姑也紧紧的抱住我大叫了一声，和我在同一时间颤抖的从子宫颈中<br />喷射出了许多阴液浇在了我的龟头上面，一起到达了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;将自己的欲望全部释放出来以后，从极乐的欲望巅峰坠落下来的我，只感到<br />巨大的困意猛然袭来，这才知道在这场既耗费体力又耗费心神的性爱之中我消耗<br />掉了多少精力。疲倦感使得我抱着姑姑充满汗水的娇躯一动也不想动了，就这想<br />抱着姑姑一直这样躺下去。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;可是就在这时，也从情欲中间清醒过来的姑姑却重新吻上了我的双唇，开始<br />控制着自己的蜜穴将我已经软下来的肉棒重新包裹了起来，说来也奇怪，虽然姑<br />姑和我一样都是才从高潮的余韵中清醒过来，但是现在姑姑的蜜穴里面不但没有<br />松弛下去，却反而变得越发的紧凑了起来，同时一股我熟悉的东西也开始从姑姑<br />的蜜穴里面传到了我的体内……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5232969&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5232969&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17632657" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17632657"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17632657_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-17</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17632656" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17632656"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17632656_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-17</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5232969.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5232969.html</guid>
	<pubDate>2015-10-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.31 M】[长篇架空]乱世修色行（H未删节全本）作者：茉恋</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[长篇架空]乱世修<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>行（H未删节全本）作者：茉恋<br />【资源大小】1.31 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　<br /><br />　“好痛！”<br /><br />　　她差点叫出声，摸着自己昏沈的头，发现头上被什麽重物压着，脖子都快断了。<br /><br />　　她瘫坐在地上，四周是刺眼的大红色，在两根红烛的映照下，散发着诡异的光芒。她心中惊奇：这里什麽地方？<br /><br />　　“啊，啊，不要……”<br /><br />　　一阵女子的娇喘、呻吟声传入她的耳中，她吓得打了个激灵，即使未尝过男女之欢，但什麽小电影总是看过的，又怎会听不出那声音代表了什麽。<br /><br />　　她转头看过去，一张硕大的喜床上，躺着两男三女，在做着颠鸾倒凤的事情。天哪，她差点惊叫出声，面前白色的玉体和古铜色的男性躯体虽然未着寸缕，但两名男子长发束於头顶，还插着玉簪，而三名女子一名面如满月，如瀑布般的墨色长发披散至腰间，顶发盘了个小小的惊鸿髻，一双桃花眼让她柔美中带着些许媚态；另一名尖脸女子梳着堕马髻，露出玉颈上优美的线条，一双灵动的丹凤眼让她媚到了骨子里；最後一名女子一直埋首於男子胯间，无法看清面容，却能看到她肌肤如雪，腰肢格外的纤细，随着身体的律动，如水蛇一般扭动着。<br /><br />　　这几人竟是古人打扮！她紧紧的捂住了自己的嘴巴，心中疑问：这是《3D肉蒲团》续集的拍摄现场吗？<br /><br />　　那名面如满月的女子跪在床上，高高的翘起玉臀，腿上还挂着一丝晶莹的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>液，後面一名古铜色皮肤的男子长驱直入，粗大的肉棍直插她的花穴，一双粗糙的大手紧紧抓住女子的腰部，不断的前後撞击着，发生羞人的声响。她刚好看到两人的侧面，每一个动作都清清楚楚，女子胸前垂下的玉兔跟随身体摆动，欢快的跳跃着。<br /><br />　　她心中不由大叫：哇，好大！肯定有G罩杯！<br /><br />　　男子听到女子发出情欲的呻吟声後，抬手在她的肥硕的美臀上狠狠的抽了一巴掌。<br /><br />　　“啪！”<br /><br />　　一声脆响在屋内环绕，另一名面如白玉的男子笑着说：“骆兄今天好兴致啊！”<br /><br />　　被唤为骆兄的男子得意的加大了冲刺的力度，大笑着说：“哈哈，这几个<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">调教</span></span>的不错，今晚咱们一定要尽兴！”<br /><br />　　声音因为情欲而略带沙哑，身前的女子又忍不住一阵浪叫。<br /><br />　　“宝贝，趴下去点，屁股翘高，爷让你再爽点！”<br /><br />　　男子弯腰抓住女子胸前垂下的双乳，使劲的挤压出椭圆形，又用食指和麽指在那红艳的樱桃上一阵撩拨，撩拨的女子娇喘连连，嘴上一边呻吟一边说：“爷，奴家都听您的，您快来啊，奴家好想要！”<br /><br />　　男子听得非常受用，看到身前的女子听话的抬高了雪白的玉臀，便一下子抽出了花穴中的肉棒，连带出一股温热的液体涌出，让空气中充满了情欲的味道。又像冲刺一般的狠狠插入，直捣女子花心，反复的抽出──插入，似乎在攻城掠地。<br /><br />　　仿佛这样还不够，男子伸手召唤腻在另一名男子胯间的尖脸女子说：“先过来伺候爷。”<br /><br />　　那尖脸女子媚笑一下，跪坐在他身侧，沈下玉腰，把头钻到男子与身前女子交合的下方，伸出小巧的舌头和玉指，不断的舔舐、拨弄着男子的两个肉球，然後向前舔啃肉棒和花穴的交合处，一边舔，还一边摇晃着自己挑起的美臀，极具引诱力。<br /><br />　　另一名男子看到他受用的样子，立即笑着说：“骆兄果然会享受，我也来试试！”<br /><br />　　直接拔开在他胯间吞吐的女子，挺身进入了那名尖脸女子不停摇晃的翘臀中，惹得她惊呼一声，那突然的刺入让她又疼又麻，嘴上却不敢松懈，更加卖力的用小舌头撩拨着嘴前的肉球。<br /><br />　　原本埋头在玉面男子胯间的女子见状，自觉的走到他的侧面，如尖脸女子一样伸出舌头，撩拨了起来。还口齿不清的说：“嗯，爷，也赏赏我吧。”<br /><br />　　古铜男大笑，看着离自己不远的美臀，说：“屁股翘过来点，爷来满足你。”<br /><br />　　女子听完口中也不敢停，翘着的玉臀则向男子靠近，只见男子，从後面拿出一物，竟然是一根巨大漆黑的阳具，看不出是什麽材质，棒头上嵌进去四颗滚圆的珍珠，和他身下那肉棒竟格外的相似。<br /><br />　　男子伸手便将它送入女子的花穴中，引来女子不停的求饶声。而男子身下的肉棒却也没停，还在不断的冲插身前跪着的女子。那玉面男子也来了兴致，两人竟然同样节奏的冲刺起来，仿佛在比谁撑的更久。<br /><br />　　床下瘫坐的她，看着眼前这淫乱的一幕，突然觉得全身有些燥热，下身竟然湿了起来！<br /><br />　　她顿时红了脸，心中的羞耻感让她不敢再看。<br /><br />　　不对！她很快发现了异状，心道自己虽然是个色女，但也不至於受不住这点<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span></span>吧？她小心翼翼的在屋内查看，很快发现了问题所在，如果不是那对红烛，便是那只燃着的香炉！她暗中摇了摇头，不知道这媚香是专门用於新婚当晚增加闺房之乐，还是这几人床上欢愉时的佐味料？<br /><br />　　紧跟着她又发现了异常，天哪！这具身体不是她的，她没有这麽细白的小手，更没有这样沈甸甸的胸部，虽然她曾经很胖，胸前也不小，但绝对不是这样的沈重感！随着她加快的呼吸上下起伏格外明显。<br /><br />　　这肯定不是她！她一直有肥胖症，哪里来的於此纤细的玉指？想她常年肥胖，还伴发了高血压、高血脂、肾功能障碍等并发症，身体的病疼加上心理的自卑，让她一直远离人群，成为名副其实的宅女。<br /><br />　　脑海中突然有大量的记忆涌入，剧烈的疼痛让她差点流出眼泪来，很快疼痛消失，她收到了前身的所有记忆，忍不住抬头向床上看去，刚好与面对着她的玉面男子四目相对，男子看到她眼中噙着泪水，突然心中一软，身下竟泄了出去，导致旁边男子一阵嘲笑。<br /><br />　　她都想起来了，这具身体是尚书府的庶出女儿，而今天就是她的大喜之日，婚床上那名还在攻城掠地的古铜色皮肤的男子，便是她的夫君──云烟国战神将军骆长歌，另一名男子则是被誉为云烟国最荒唐的王爷──睿王萧慕睿。<br /><br />　　她名为柳嫿，原本轮不到她来做战神将军的正妻，无奈於国主下旨赐婚，尚书府的嫡出大小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span></span>柳眉死活不愿意嫁与外界谣传有断袖之癖的骆长歌，柳家便逼迫她这卑微的庶女挂到大夫人名下，嫁给了骆长歌。<br /><br />　　哪想到骆长歌对柳家厌烦透顶，新婚当晚便如此羞辱於她，在外面人看来，新婚当晚，新郎带着自己的情郎进了洞房，却不知道房内的新娘因为太过气愤而昏到时撞到了头，而她可能恰巧因为某个并发症发作而致命，魂魄便飘了进来，原本的柳嫿大概已经投胎去了，现在她就是柳嫿。<br /><br />　　这具身体非常健康，还格外苗条，这一点让她激动不已，她终於可以像正常人一样吃饭、生活，甚至爱上一个人了！<br /><br />　　终於理顺了思路，她却觉得呼吸越来越急促了，这房内充满了媚香，而她已经吸入不少了，再待下去说不定连自己都无法控制自己了，便趁几人无暇顾及她时，一点点的向门口移动。<br /><br />　　这时，骆长歌突然转头看向她，说：“呦，贱人你想去哪呢？外面都是守卫，你就别浪费力气了，乖乖待在一边看戏好了。”<br /><br />　　她大胆的瞪了过去，看戏就看戏，谁怕谁！对於这个种马男，说不出的讨厌。<br /><br />　　她的大胆回视却让对方愣了一下，随後不屑的挪开了目光。骆长歌心中有些疑惑，面前那女人是自己探查过的柳嫿吗？在朝堂上，柳尚书处处与他做对，私下没少谏言让国主削了他的兵权，国主为缓解两人的关系，才下了两家联姻的旨意。他早就派人盯着柳家的一举一动了，对这柳嫿也查了个清清楚楚，一个婢女所生的贱丫头也配做他的正妻？如果不是看她性格懦弱，想着以後好控制，他定要闹个天翻地覆。可是刚刚她竟然露出了倔强的眼神，难道之前在柳府十几年的懦弱都是装出来的？想到这里，他漆黑的瞳仁微微的眯了起来，仿佛一只期待猎物的豹子。<br /><br />　　一旁的萧慕睿意味深长的盯着柳嫿看了半天，说：“骆兄，你太不懂得怜香惜玉了，这等美娇娘在等你，还是留些力气洞房吧。”<br /><br />　　“睿王爷喜欢？不如替我圆房吧！”<br /><br />　　语气是毋庸置疑的，柳嫿大惊，心想这圆房还能交与他人，实在太荒唐了！<br /><br />　　萧慕睿却一阵激动，他知道骆长歌说一不二，立即答应了下来。<br /><br />　　说完，骆长歌一把推开尖脸女子，把跪坐在身前的女子拉过来，面对於他，直接坐在他的肉棒之上，便开始了前後推拉的动作，将脸埋进了女子巨大的双乳间，一阵猛吸，引起女子连连惊叫，身下又渗出大量的蜜液，他眼中的情欲逐渐加深。<br /><br />　　骆长歌说完“我把新房腾给你，玩的痛快些！”<br /><br />　　看也不看地上的柳嫿一眼，抱起胯上的女子，从床上走了下来，女子立即会意，用到修长的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span></span>盘在他的腰间，玉臂紧紧的搂住他的脖子。<br /><br />　　他的两只大手托住女子的娇臀，两人的下体竟还紧密的连接在一起，他完全不打算拔出，另外两名女子跟着下床，为他披上了一件长衫，而他全然不顾裸着的自己和抱着的女子，一边向门外走去，一边随着步幅上下抽动着肉棍，又引起怀中女子的一阵呻吟，“爷……您插的暖玉……幸福死了，不要……不要停……”<br /><br />　　柳嫿坐在地上，视线刚好对上他下身跳动的肉球，倏的红了脸，赶紧盯着自己的手心，不敢再抬头。<br /><br />　　随着新房关门的声音响起，她才大大的舒了口气。这时，她发现两道灼热的视线紧盯着自己，她抬头看过去，那萧慕睿紧盯着她，眼中带着赤裸裸的情欲之火，仿佛要将她烧化，让她有种被扒光了的感觉。或许是萧慕睿的气场不是太强大，她刚刚怎麽会忽略了他才是後面的危险呢？<br /><br />　　萧慕睿起身下床，就这样赤裸裸的向柳嫿走来，他皮肤不似骆长歌那般呈阳刚的古铜色，却有着如玉般的白皙，就是女子看了也要羡慕半天吧。脸上带着一些邪魅的笑容，如玉的下巴略尖，标准的古代妖孽美男长相！<br /><br />　　看的她一阵心跳，却无法忽略他身前那根黑红色的肉棒，随着他的走动，一晃一晃的出现在她面前。<br /><br />　　她尽力抬高自己的头，不想眼线对着那里，拼命仰着的脖子有些酸涩，眼中忍不住噙了些泪水。<br /><br />　　萧慕睿一怔，那双灵动的眼睛竟然让他莫名其妙的心跳快了半分，便鬼使神差的伸手把她扶了起来，替她摘掉头上沈重的凤冠，看着她如瀑的长发散落，娇颜又魅惑了几分，柔声问：“不重吗？”<br /><br />　　柳嫿的脖子突然轻松了许多，红着脸点了点头。他想拉她坐到床前，发现她打了个冷颤，不由心中一软，便拉她在桌边坐下了。<br /><br />　　他仔细看着眼前的女子，发现她竟然容貌如此娇美，柔中带着三分媚，媚中又透着一份冷，一双含羞带雾的美眸，让人看一眼便欲罢不能，想到这里，他的身下也跟着涨了几分，胀痛感让他倒吸了一口冷气。<br /><br />　　他拉起她的手，放在嘴边轻吻，似喃呢的说：“嫿儿，我会好好疼你的。”<br /><br />　　她难道不懂他的意思吗，立即身体僵硬了起来，她才得了新身体，就要成为他人的玩物吗？可她有能力说“不”吗？<br /><br />　　他看着她愤怒的双目，心中一痛，又说：“好嫿儿，我知道这样是委屈了你，可骆长歌不是我，如果你不与我圆房，他亲自来，你会受不了折磨的。我不忍心看你受苦，待过几日，我让他将你贬为侍妾，便送与我可好？我会好好照顾你的。”<br /><br />　　她不相信男人所谓的誓言，但有一句话确是真的，洞房是注定的，如果不是和他，就是和那个恶心的骆长歌！<br /><br />　　柳嫿出神之时，萧慕睿不动声色的将她拉入了怀中，让她跨坐在自己腿上，细细的亲吻她的唇，第一次接吻的她笨拙的躲避，紧紧的抿住双唇，左右躲闪。但哪是他的对手，很快便被吸住了粉唇，他用舌头灵活的剥开柳嫿的唇瓣，舌头犹如灵活的小蛇，洗刷着柳嫿的玉齿，高高的鼻子巧妙地顶住了她的鼻子。让她不由得怨恨起这副柔弱的身子，想当初千斤压顶，压的这色魔动弹不得简直轻而易举，现在……整个人都施展不开！<br /><br />　　她使劲的摇头，可这萧慕睿就像那狗皮膏药似的，甩也甩不开。此刻她的小脸粉红粉红的，再也憋不住气的她不得不开启玉齿张嘴吸气。就那一眨眼的瞬间，他迅速的用自己的舌头卷住了她的舌头，在口腔内开始挑逗着她的敏感。<br /><br />　　柳嫿一阵晕眩，也不知是缺氧还是怎样，只觉得全身燥热，呼吸越来越困难，拼命的想推开他，却浑身酥软，提不起半点力气。<br /><br />　　当她被咬住的唇被他松开时，她大口大口的呼吸着，差点窒息，愤怒的瞪着他说：“无耻！”<br /><br />　　她丝毫未注意自己不断起伏的酥胸一直在撞击着对面的胸膛，身下的硬物又昂扬了几分，隔着衣料顶住了她的私密处，惹起她一声惊叫。急忙起身逃开，却被一双大手拉了回来。<br /><br />　　他一阵惊喜，那不断起伏的胸部格外的绵软，便一只手搂住她的腰，一只手扶上她的玉乳，趴在她耳边轻轻的吹着热气说：“傻嫿儿，记得要换气。”<br /><br />　　她被他的袭胸吓得急忙躲闪，却抵不过他腰间禁锢的手臂，耳垂处突然被咬了一口，痒酥酥的感觉让她忍不住全身颤抖。<br /><br />　　天哪，她心中大骂：这该死的媚香！却不由自主的从嗓子眼中跑出“嘤”的一声，这情欲的声响让她不禁红了脸，立即捂住了自己的小嘴，避免再发出莫名的声响。殊不知却忘了遮盖另一处羞涩。萧慕睿一边用舌头卷住她的耳垂，一边柔声说：“好嫿儿，要喊我夫君。”<br /><br />　　说完指尖已经隔着衣物在她那来不及守护的小樱桃上轻轻一捏。<br /><br />　　“唔”她现在任由他蹂躏着那颗樱桃，也放弃了防守，此刻的她只想用仅剩的力气守护那最後的尊严，死也不让呻吟出口。这份倔强更惹来他的占有欲望，随手用力撤下窗帘的勾线，还未等她转头看明缘由，另一只手已经紧紧的禁锢住她的两只手，三下五除二的就把她的双手用捆绑床帘的绳子捆住，并固定在床头。<br /><br />　　她惊恐的瞪着他，天啊，不会来个sm吧？全身的燥热又让她不由得摆动着腰肢，越摆越热，越热越诱惑，此时的萧慕睿轻轻的咽了一口口水，绝色啊！向来怜香惜玉的他绝不会像柳嫿想的那般sm了她，相反的，却轻声细语，好似受了很大的委屈的说：“好嫿儿，不要这般倔强，会伤了你的，你让夫君於心何忍。”<br /><br />　　说话间，硕大的手掌不住的在她身上爱抚。<br /><br />　　“骗子！”<br /><br />　　此时，她本能的骂到，声音小而娇柔，双眸轻轻微合微开，连睁眼的力气都没有了。这样柔软的声音敲打着他的心房。而她的身子似乎在寻找着什麽，已经不再躲避他的爱抚，更加贴近他的手掌，不舍得离开。<br /><br />　　“妖孽！～”萧慕睿满足的欣赏着柳嫿欲拒还迎的姿态，“放松放松，我让你今日成仙，欲醉欲死！～”他重重的捏起小樱桃。<br /><br />　　“啊”一声呻吟声终於脱口而出，她那粉<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span></span>的小樱桃先一阵麻疼，转而是阵阵微痒，似乎觉得刚才的痛才是她想要的，不由自主的又顶起了酥胸。她情不自禁，她的主动让他的喉咙冒烟，快要受不了了！强忍住直接冲入的欲望，一边撩拨着她敏感的耳垂和脖颈，一边解开她的衣扣，等她反应过来时，已经全身只剩一条短小的肚兜和一条亵裤了，红彤彤的肚兜上绣着硕大的牡丹，短小的只能紧紧的包住胸前的玉兔，雪白的细腰露在外面，小小的肚脐格外的可爱。<br /><br />　　他再也控制不住了，完全忘了之前想好了不要吓到她，一把扯下她胸前的肚兜，又撕碎了她的亵裤，两只巨大的玉兔突然在他眼前不断跳动，他不受控制的把头埋了进去。而她光裸的下身也贴到了根滚烫的烙铁上。<br /><br />　　他急忙抱起她放在床上，依依不舍的抬起埋在她那对丰盈间的头，全身扫视了一遍，不由感叹到，真是<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">极品</span></span>尤物啊！<br /><br />　　他俯身吻住了她小小的肚脐，用舌头在里面轻轻的拨弄，两只手也不<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span></span>实的抓住了那对玉兔，慢慢的揉捏，不经意间用指缝去夹住那中间嫣红的樱桃。<br /><br />　　她觉得浑身好烫，好痒，前胸和下身似乎有一千只蚂蚁爬过，身体里好像有什麽即将破壳而出，再也顾不得其他，伸手摸向他的肩膀，身体也主动的向上迎去。<br /><br />　　他抬头冲着她邪魅的一笑，“乖，告诉夫君你想要吗？”<br /><br />　　他温声说道，见她紧闭双眼轻咬红唇不语，便一路向下吻去，舌头不断的在她身上打转，一直到那片小小的神秘花园之中，又轻轻的舔上了她的粉嫩的花蕾。她的身体再也不受控制了，不由的颤抖起来，下身烫的厉害，也越来越湿了，口中发出大大小小的呻吟声。<br /><br />　　萧慕睿抬起头，坏坏的一笑说：“看来我没有满足你呢。”<br /><br />　　突然的停下让她觉得异常的空虚，忍不住把身体向前送，低吟着说：“不要……啊……”<br /><br />　　这句话像是极大的鼓舞，他立即把灵巧的舌头探了进去，在里面一阵深入浅出，花穴中的每一个角落都被他舔遍了，连那不断涌出的蜜液也进入了他的口中。<br /><br />　　看到她反应如此敏感，他兴奋的将一根指头送入粉粉嫩嫩的花穴中，立即感到像被小嘴吸住了一般，让他的下身又涨大了一分，憋的非常难受，但还是心疼她没有直接进入。花穴中的那根手指轻轻的抽插着，身体重新趴在她柔软的身体上，咬住了她的一颗樱桃，另一只手抓住另一边的樱桃，上下一起动了起来。<br /><br />　　她已经不能控制自己的思维了，身体不由自主的扭动着，在暗示她想要更多，身体也越来越热，口中发出一阵浪叫声，一股滚烫的液体从花穴中喷出，淋湿了他的整只手。<br /><br />　　他又加了一根指头进去，发现她那里好紧，刚刚进去了半个指头就听到她娇滴滴的说：“痛！”<br /><br />　　“乖嫿儿，放松点，第一次总要痛的，我会轻一点的。”<br /><br />　　他心中不由苦笑，何时他这般隐忍过，他下身早已胀痛的不行了，还不是为了不让她太痛，鬼知道他怎麽这般疼惜这个丫头了，或许是她倔强的眼神让他心疼吧。<br /><br />　　他不断的撩拨着她，两根手指也送进去抽插了，感觉到她慢慢的放松，身体又热了起来，便抽出手指，把手上那些蜜液涂抹在自己巨大的肉棒之上。<br /><br />　　花穴中的抽离让她突然空虚了起来，还待在欲望之海上的她忍不住扭动起身体，娇吟道：“不要停，回来。”<br /><br />　　他再也控制不住了，那根烧的火红的肉棒直接向花穴中送入。<br /><br />　　“啊，不要！痛！”<br /><br />　　她痛的惨叫了起来，眼泪也跟着流了下来，她知道女人第一次会痛，但没想到会这麽痛，整个人都像被撕裂了一般。一阵晕厥，她的手死气沈沈的垂在被绑的绳子上，沈重的身子把手腕被绑的地方勒出了深深的红印。<br /><br />　　萧慕睿很贴心的解开绳子，把她架在自己腿上，双手搭在自己的双肩，轻声细语的在她的耳边催眠道：“不痛了不痛了，嫿儿乖，就结束了。”<br /><br />　　说罢，狠的一顶，她痛的惨叫一声：“啊！”<br /><br /><br />　　随後感到身体中一股热流涌出，而萧慕睿沈浸在自己的欲望之上，狠狠的抽插……慢慢的，她感到花穴中的疼痛减轻了，一股酥麻的感觉慢慢泛了上来……　　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5288002&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5288002&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17746984" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17746984"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17746984_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17746983" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17746983"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17746983_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5288002-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5288002.html</guid>
	<pubDate>2015-11-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.34 M】都市《老驴头的性福退休生活》【作者：你懂的】</title>
	<author>拳皇2003</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】都市《<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>驴头的性福退休生活》【作者：你懂的】<br />【资源大小】1.34 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<span id="att_1413727"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1413727" target="_blank"> 《老驴头的性福退休生活》作者：思考兔下载地址.rar</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:237 </span><br />【内容简介】<br />　　老吕,一个退休开家茶馆的普通老头，他的不普通的退休生活。酒精也麻痹了老吕的意识，使他放松了理性，再加上这几天欲望再度觉醒，老吕突然咽了口口水，坐在梦梦身边，一把搂住佳人，直接热吻起来。<br /> 　　梦梦迷迷糊糊的开始回应，浓厚的樱唇微微张开，小舌头也被勾过去噙住。老吕一阵暗爽，手也不老实起来，直接解开衬衫的上面两个扣子，左手滑进了胸罩里面，两根手指捏住了乳头，右手则揽住了她柔软的腰肢。<br /> 　　随着老吕左手的不断作怪，梦梦的欲情被勾了起来，主动抱住老吕的脖子。老吕一边吮吸着梦梦的香舌，一边抽出双手解着她的上衣扣子，不多时便顺利完工，又把手伸到她背后，解开了乳罩。随着胸部的释放，硕大的奶子凸了出来，估计有３６Ｅ。衣衫敞开着，映衬着<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美乳</span></span>更加巍峨。老吕迫不及待的一手抓住一个，时而用力揉捏，时而扯动乳头，时而用掌心在乳头上摩挲。<br /> 　　梦梦的呻吟声渐渐高起，彷佛催促着老吕的下一步行动。老吕起身，将梦梦的裙子撩起，把内裤褪了下来，然后一只手迅速占据有点潮湿的阴部。<br /> 　　阴蒂被一根手指摩擦，阴唇也被其它手指抚弄，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span></span>液不可抑止的流出，润湿了老吕的指尖。随后，老吕一边吮吸着一只幼<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span></span>的乳头，一边把一根手指伸进了阴道。侵入者迅速被穴壁裹住，自动夹紧，老吕又增加了一根手指，然后寻找起梦梦的Ｇ点来。试探了一会儿，老吕的手指抽动速度迅速加快，梦梦的呻吟声变成了连续不断的嘶吟，随着一股热流涌出，她<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>了。<br /> 　　梦梦软在了沙发上，老吕抽出手指，然后塞进了她的小嘴，让她舔吸。看着童颜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">巨乳</span></span>如此的淫靡，老吕的另一只手把腰带解开，连同内裤一起褪到了大腿以下。随着裙子被撩起，老吕分开梦梦的双腿，铁枪也向她的私密处靠近，最终找准了位置，慢慢插了进去，居然全根没入。梦梦的表情没有任何不适，反而显出了无比的满足，嘴里说着：「老公，快动动，快！啊……哦……」<br /> 　　佳人相邀，老吕哪里还忍得住，必须要满足啊！于是老吕的臀部挺动起来，让梦梦的呻吟声更加诱人。舞了一时，老吕拔出驴货，把龟头贴近她的小嘴，梦梦一口含住，卖力地吮吸起来，还用舌头抵住马眼，然后在舔他的冠状沟，一只肉肉的小手捏弄着他的睾丸。<br /> 　　老吕兴奋的在她嘴里深捅了几下，拔出鸡巴，又含住她的樱唇，一阵激吻。吻过之后，驴货再度插进蜜穴，战事激烈起来，柔嫩的穴壁在自动吸吮着驴货，让老吕说不出的舒服。<br /> 　　抽了一、二百抽，老吕把梦梦翻过来，让她跪在沙发上，从背后插入。肥臀被一下一下的撞击着，发出「啪啪」的响声，与梦梦淫荡的呻吟互相呼应。老吕看着梦梦臀部美肉的不断颤动，淫性大发，不觉加快了动作。<br /> 　　梦梦被干得跪伏下来，老吕干脆一边干着一边让她完全趴在沙发上，自己骑在了她洁白的大腿上，肉屌始终没有离开梦梦的嫩屄，而且随着这个姿势更加深入。老吕挺动起腰部，像骑马一样骑乘着，让这匹胭脂马不禁用手捂住了小嘴，免得呻吟声太大。<br /> 　　又弄了一会儿，老吕下来坐在沙发上，把梦梦抱起，让她羊油倒浇醋。梦梦自己找着舒适的姿势，小屁股玩起了电臀舞，老吕兴奋的在她的脖子和下巴上吸吮着，时不时的再来阵热吻。<br /> 　　这时，佳怡从门里面出来，迷迷糊糊的说着：「好吵啊！」及至看到沙发上两人激战正酣，眼神不由得迷离了，盯着老吕那不输洋屌的驴货，身子偎在门框上说道：「加我一个，可好？」<br /><br /><br /> 第09章 大床<br /> 　　写在前面：昨天偶然发现有人将本文转到了其他网站，希望转载的时候把作者写成“思考兔”，另外，希望能有更多人回帖。以下是正文。<br /> 　　佳怡的那句话，在老吕听来如同仙乐梵音，他一边向上挺了几下腰，配合梦梦的小肥圆屁股的不断扭动，一边急忙招了招手，示意已经差不多软在门口的小浪女赶紧过来。<br /> 　　佳怡在迪厅的时候和那洋帅哥玩暧昧的时候就有点情欲萌发了，现在又看到老吕二人的盘场大战，哪里还顾得了矜持？于是扭着小蛮腰跪到沙发上，脱下上衫，解开乳罩的前排扣，把小巧的乳房往老吕的口里塞过去。<br /> 　　小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span></span>女暗红的蓓蕾主动靠近，老吕心中一阵舒爽，一口含住，轻吮慢吸，又腾出右手，爱抚她穿着白皙滑嫩的大腿。小色女一手自己摸着另一只乳房，另一手主动脱掉了热裤，露出了黑色丁字裤。老吕伸手覆上，热乎乎水淋淋的妙穴另他更加兴奋，手指拨开之后侵入了阴道，也抽送起来。<br /> 　　小色女不禁声音渐高，把两只奶子时而轮流塞进老吕口里，时而有用乳尖蹭他健硕的上身。不多时，又把檀口奉上，时而轻缓地吮他嘴唇，时而热烈地含他舌头，更会用丁香小舌在他的下巴、脖子、胸膛等处不断游动。<br /> 　　老吕享受了一会儿，把梦梦抱起，示意佳怡跟随，一起去大床房间。梦梦如同无尾熊附在老吕身上，老吕每走一步，驴货捅她一下，短短二十几步路程，直干得童颜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>欲仙欲死，如在云端。<br /> 　　到了床前，老吕把梦梦放好，又起身把小色女抱过来，一通热吻。小色女早就眼神迷离心旌荡漾了，主动把小手捋着驴货，一只手抓住龟头抚弄，一只手沿着杆子上下撸动，上面也是伸出小香舌，和老吕的粗舌头斗智斗勇分分合合。<br /> 　　老吕被<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span></span>的无以复加，将其一把按倒，扛起双足。小色女牵着驴货，主动把小屁股凑过去，一只手拨开丁字裤，把龟头送进了阴门。<br /> 　　驴货换了个新搭档，更加昂扬，卖力的一挺，进了大半，又在一使劲儿，一杆到底。没想到小色女看起来瘦瘦的，阴道还真是紧而深，可以完全容纳老吕的家伙。老吕不由暗喜，想起老梁在一回闲聊中说的一句“男胖枪短，女瘦阴深”真是不无道理啊。<br /> 　　干女儿的花心较浅，每次都舍不得干直捅到底，只在让她高潮几次之后才会真正全根没入几回，而且多采用九浅一深或者八浅二深。梦梦稍好一些，身材丰满，而且是个馒头屄，但是比较稚嫩有点放不开，老吕也不尽兴。而现在身下这小色女真是女人生命中最美好的年龄段，发育成熟，性格开放，再加上本身很饥渴，自然很是耐肏。<br /> 　　老吕脱下她的丁字裤，把那驴货时而轻抽慢磨，时而奋勇突刺，小色女也扭腰耸臀，极力迎合。干到酣处，老吕扭头把她左脚晶莹的脚趾一口含在嘴里一阵猛吸。<br /> 　　“哦。。。哦。。。好老公，亲爸爸，我要到了”爽到极点，小骚货不禁叫起床来。<br /> 　　“骚女儿，小淫妇，爽死你亲爸爸了”老吕也不禁跟着叫起来，底下的速度也拼命加快。<br /> 　　“哦。。。哦。。。高潮了，老公我高潮了，亲爸爸，你好会干，啊。。啊。。啊。。。”小色女一阵痉挛，老吕感受到龟头处一股热流，杆子也被裹得紧紧的，看来她已达到了一次高潮。<br /> 　　老吕拔出驴货，伸到小色女嘴边，小色女毫不犹豫的含住，不管上面残留的两个丫头的淫水和老驴的分泌物，卖力伺候。老吕伏下身去，一边插着她的小嘴，一边去吻梦梦的檀口。<br /> 　　梦梦还在迷糊中，只是不由自主的回吻。亲了几口，老吕又含住梦梦幼嫩的乳头，把身下佳怡的小嘴当作阴道，来了几下深喉，龟头碰到咽喉的软肉，说不出的舒爽。<br /> 　　老吕起身，让佳怡休息一下，自己跪到梦梦两腿之间，分开玉腿，驴货找到屄门，一捅而入。梦梦的小馒头那叫一个软啊，里面早已充分润滑，干起来无比的舒坦。看着小美人的身子随着自己的肏干一抖一抖的，硕大的巨乳也一颤一颤的，老吕忍不住伸出糙手，揉弄起两只大白馒头。<br /> 　　佳怡逐渐恢复了点，被一旁两人的肉搏搞的欲火又燃，于是也加入战团，她伸头去亲梦梦的小嘴，一只手在老吕的身上爱抚，所到之处引起一片片颤栗，另一只手抠弄着自己的阴部。<br /> 　　看着两个美人的热吻，老吕爽的无以复加，把屁股动的如同马达，一颗颗汗珠也出现在结实的胸膛。话说老吕也曾在老梁和小龙的推荐下看过一些女同的片子，有些拍的相当唯美，但在怎么样也不如身临其境来的刺激啊。<br /> 　　梦梦被老吕突然加快的节奏弄上了巅峰，“啊啊啊”几声之后软了下来。那边佳怡早已迫不及待，一把拽过老吕让他躺好，跨腿骑了上去，肉穴夹住了龟头，小屁股不断的上下摆动，让驴货在嫩屄里进出。过会儿又把驴货尽根，杨柳细腰前后挺缩，每次挺动都能让龟头顶到花心，尽情享受驴货给子宫和阴道带来的无比舒爽。<br /> 　　老吕一边享受美女放浪的伺候，一边把手伸到小色女的胸前，虽然只有B罩杯，但是结实坚挺，一手握住一只，两手的拇指和食指还不断的捏弄两只乳头。<br /> 　　“亲老公，好老公，你还强，你好厉害，把人家机迈都干坏了”小色女又叫起了床。    “骚屄，浪货，小婊子，干死你，干穿你的浪屄。“老吕说着，性格中淫虐的因子发作，手上逐渐加力，扯起乳沟向外揪着。<br /> 　　”啊。。。啊。。。。亲爸爸，你把人家乳头弄掉了，以后给你生了儿子都没办法喂奶了。。。啊。。。轻点。。。啊“<br />　　“叫爸爸，快点，小骚货“    “啊。。。爸爸，好爸爸，饶了女儿吧，女儿好好的给你干，啊。。。啊。。。”<br />　　“嗯。。。嗯。。。以后只给亲爸爸一个人干，知道吗？”<br />　　“嗯。。。啊。。。。好，以后女儿的骚屄就只属于亲爸爸的，亲爸爸随时随地想干就干我，别的人都不给干，男朋友也不行，啊。。。啊。。。”<br />　　“小骚逼，还有男朋友啊，说，谁干的你爽？谁的鸡巴大？”<br />　　“亲爸爸干的爽，亲爸爸最会干，亲爸爸的鸡巴又大又长，你才是我的亲亲老公，啊。。。啊。。。”<br />　　“干死你，肏烂你的小骚屄，让你男友以后都自己打手枪，哦，哦。”<br />　　“好，好，啊。。。爽死了。。。就听亲爸爸的，小骚屄只给亲爸爸干，让他自己打手枪去。。。啊，我又高潮了。。。啊。。。”<br />　　小色女终于软了下来，伏在他的身上。老吕爱抚了一会儿她滑嫩的娇躯，然后起身，让她趴在梦梦的身上，自己把驴货再度塞满了梦梦的阴道，手指抚弄着小色女的大小阴唇和阴蒂。<br /> 　　梦梦本能的呻吟起来，并且再次和佳怡开始接吻。老驴头抽弄一会儿，然后把肉屌又塞进佳怡的美穴。就这样，老吕轮流享用着两人的美穴，又把她们送上了一次高潮。终于老吕也爽到极点了，把肉屌抽出，放到两个美女的小脸附近，自己用力撸动。<br /> 　　要说这打手枪，其实还是男士自己打的话出精的时间更快，因为自己更了解自己的敏感带，当然碰到手段高超的女性也另当别论。老吕的精液终于喷出，那些粘稠在两个不同类型的美女脸上、脖子上、美胸上都留下了诸多痕迹。<br /> 　　最后老吕把龟头分别塞进两女的小嘴里面让她们做最后的清理，感受最后一波高潮的余韵。<br /> 　　完了之后，老吕歇息了一会，去洗手间里把浴池里放满水，抱着梦梦进去再出来抱佳怡。为什么说是浴池，是因为足够大，还有喷水泡的设置。老吕帮两人清理好，又分别把她们擦干裹上浴巾抱回床上。因为两女醉酒又多次高潮后的疲乏，所以都很听话，任由老吕摆弄，乳房和嫩屄都被老吕又借机爱抚了不知道几次。老吕自己在喷头下冲了个澡，困意袭来，躺在两女之间睡了过去。  　　<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5207248&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5207248&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17566769" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17566769"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17566769_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17566768" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17566768"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17566768_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5207248-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5207248.html</guid>
	<pubDate>2015-10-03</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.4MB】院长办公室（H全本未删节）【作者：神壹】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：院长办公室（H全本未删节）【作者：神壹】<br />【资源大小】：7.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】：&nbsp;&nbsp;<span id="att_1387857"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1387857" target="_blank"> 《院长办公室》（全本）作者：神壹.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:255 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />大医院的一院之长，权力至高无上，无论是下属护士，还是科室里的医生或者是来院就医的人都得看他脸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>行事，哪个能逃得过他的魔掌，然而，我们的小人物沈东，却在这个规模庞大的医院关系网中，为自己打拼出了一片属于自己的天地，他将告诉你，院长办公室不只是院长的后宫，也可以将它演变成自己的红宅大院…… <br /><br />【精彩节选】：<br /><br />被小男人征服<br /><br />　　出租屋的双人床上，郑洁第一次被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>公以外的男人拥有了她宛如处子般的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>身体。娇丽清雅的美丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">人妻</span>在寂寞难耐和沈东巧妙的手法下，终于越过了最后一道防线。她心中仍深<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>着老公大刘，而且坚持拒绝让自己的香唇沾上他的男人事物，但最终的结果还是红杏出墙了。<br /><br />　　随着沈东的步步深入，郑洁的心中既因为自己的红杏出墙感到羞愧和内疚，又在欲火焚身之中渴望着更加激烈疯狂的爱恋。<br /><br />　　一丝不挂的她胸前媚艳无暇，随着悠荡的节奏无助的摇晃着，紧迫火热的愉快之感流遍全身的每一个细胞。洁白的床单上已经濡湿了一大片，多日未经男女之事的畅快结合，使她双手扬在脑后大声的娇呼着：「别……别在这样了，在这样下去我会……会发疯的！」<br /><br />　　郑洁之所以会表现得如此兴奋，一方面是她饥渴得太久，经受不住这种疯狂的挑逗诱感，另一方面是沈东的实力实在是太强了。沈东同样也是全身心的投入到这场如同上天赐予的爱恋中，他几乎用尽了自己所能掌握的所有技巧。<br /><br />　　初次红杏出墙的郑洁爽得近乎是欲仙欲死，终于能与她做上爱的沈东也爽得销魂蚀骨。两天之前还不能想象的事情，今天终于成为了现实，而且由于有前面方达想上她未遂的前车之例，使沈东想起来就更加疯狂。这位<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">极品</span>娇嫂子不单是天生丽质，清雅脱俗，身子的每一部分都只是那样的标准几只，如同极品名器。<br /><br />　　不过，沈东在享受着她那媚艳的同时也很惊讶。虽然他明显的看得出来，郑洁在这方面的经验明显不足，但却能很快的投入并适应到自己的技巧之中。这无疑说明，郑洁虽没有丰富的经验，但在以前肯定享受过被强壮的男人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>过的经历。能让她有这种经历的男人，自然就是她的老公大刘。想到大刘，沈东不由突然冒出个想法来：郑洁答应和他做情人，是不是只是把他做老公大刘的替代品？<br /><br />　　沈东不单感到一阵隐约的嫉妒，还带着几分好奇。想着这些事，沈东不知不觉间就加强了攻势。迷失在欢乐中的郑洁忘记了现在和她欢爱的男人并不是自己的老公，竟然一边呼唤着大刘的名字，一边狂热的与沈东如胶似漆的纵情释然着……<br /><br />　　对此，沈东的心中难免有些不快，但毕竟这是头一次，他能够理解郑洁目前的反应。他深知自己现在还无法取代大刘在郑洁心中的位置，要想完全彻底的征服像郑洁这样的极品成熟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，需要的是更多的耐心和快乐的刺激。所以，沈东当下忘掉不快之事，更加卖力的技巧着……<br /><br />　　一波胜过一波的强烈电波般的激荡，使得郑洁的美目中闪烁起了醉人的痴情火焰，乌黑亮丽的秀发在她脑后披散着来回飘荡，渗出香汗的光滑肌肤蒙上了一层情的晕红，她已经快要抵达男欢女爱的极限了……<br /><br />　　饱尝了初次红杏出墙的极限快乐，被丈夫以外的男人搂在怀中的郑洁沉浸在酸甜麻酥的余韵里。年轻美貌的少妇的娇唇中仍然发出连连低喘，纵情后的香汗淋漓，一头秀发凌乱不堪。那秀丽高雅的脸侠上挂满了如火的红晕，一半是因为极限的快乐余韵未了，另一半则是因为感到极度的羞愧。<br /><br />　　多日的寂寞和饥渴使得郑洁实在是有些饥渴难忍，再加上沈东的巧妙手法和高超技巧，使她郁积已久的欲求和不满在今晚终于爆发出来了，她的表现与平日温文尔雅的淑女情结判若两人。但当激烈的欢乐过去之后，她的理智开始恢复，膨胀的头脑也随之清醒，心中不免有些羞耻愧疚的内疚。<br /><br />　　他胯下的巨根仍坚挺如初，代表着今晚的不伦性爱还远远没有结束。<br /><br />　　虽然是双方你情我愿的，但毕竟他坚守了这么多年的贞操今晚算是付之东流了，一向守身如玉的郑洁，此前除了老公大刘以外从没有第二个男人进过自己的身，虽然不乏有很多男人为了追求和得到她，不惜重金<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，但是她都没有为之动心，可今晚，她被一个无名无利的小男人给彻底征服了……<br /><br />　　郑洁的微妙神情被沈东尽收眼底，他知道此刻的郑洁正在为自己红杏出墙而内疚羞愧，要是不能及时的给她一个安慰和关爱，恐怕今后这种暧昧的关系将不会持久下去。于是沈东伸出手在她滑如羊脂般的冰雪肌肤上轻柔抚摸着，望着她水汪汪的美目轻柔说道：「如果你觉得对不起你老公，我们可以就此一回下不为例……」<br /><br /><br />喜出望外<br /><br />　　沈东的话使得郑洁心中一动，虽然让是娇羞内疚，但却觉得沈东很是善解人意。的确，老公大刘真的是太爱她了，倘若大刘已经彻底丧失了一个男人所具有的功能，她也不会做出如此的选择。所以沈东在这个时候说出这样的话来，倒让她觉得少有的亲近之感，使她羞愧与内疚的心情顿时消减了不少。<br /><br />　　见郑洁的情绪已经慢慢的稳定了下来，沈东便有些按捺不住再次想她了，他又一次将她压在身下爱抚起来。<br /><br />　　在沈东强壮的怀抱中，郑洁能充分的感受到他身上传来的成熟男人的气息，象征性的羞涩挣扎了几下以后，便就任由他为所欲为了。<br /><br />　　这几天以来，沈东对她的关照使她对这个小男人心生爱恋，今晚他又使她在饥渴旷日之后重新获得了魂销的极限。对于这样一个男人，她实在找不到任何理由来抗拒……<br /><br />　　在沈东又一轮的激发下，郑洁只感到全身上下再次小虫啄身，刚刚经历过的一次极限魂销再次在身体深处熊熊燃烧。<br /><br />　　伊人的娇羞和媚态，激发了沈东更加强烈的占有欲，他不但要拥有这个美丽少妇的身体，而且还要拥有他的心扉，至少现在除了大刘以外，不能再有任何人在钻进她的心里，然而，大刘却永远不会对他构成威胁，所以，今晚必须要让郑洁把她女人能做的事情都做出来，才能达到彻底将她征服的目的。<br /><br />　　沈东厚着脸皮将被郑洁第一次拒绝的事情，重新又送到了她的嘴边，郑洁见后羞涩无比，她过去只在老公大刘的强烈要求下，替他做过几次，现在却要让她跟第一次接触的男人做这个，对于第一次红杏出墙的她来说确实是有些难为情。<br /><br />　　「别害羞，这也是男女之间的一部分，做都做过了，还有什么不可以的呢？」<br /><br />　　沈东劝慰着身下的美丽少妇说道。<br /><br />　　在沈东的立即劝导下，带着羞红的郑洁按照他的要求，彻底满足了他的望欲，当沈东将一腔热血尽洒的时候，郑洁感到全身一电，混身酥麻的颤抖不已，她再一次从沈东的技巧中获得了极限的魂消……<br /><br />　　沈东感慨万分的将松散的身子重重的压在了郑洁的身上，听着从她鼻孔中传来的轻微娇哼，感受着她那微喘的的起伏，心里真是爽到了极点。老实说，郑洁今晚初次的表现他有些喜出望外，也有些嫉妒羡慕。他喜出望外的是郑洁既是一个冰清玉洁的玉女，也是一个一旦动情就会情激如火的玉女，这种女人的确是不容易被征服，但那个男人一旦真正得到了她身心，那可就会享受无边艳福。他嫉妒羡慕的是郑洁的老公大刘何德何能，竟然能娶到这么一个品色兼备的极品美女，而且还将这个绝代佳人牢牢地控制在自己的手中，即使是他已经们有男人的能力了她也对其不弃不离。<br /><br />　　想到这里，沈东像是从大刘的身上明白了一个道理，看来郑洁这个女人，你越是为她考虑，她就越是对你不弃不离，大刘这次将她推入自己的怀中不就足以证明了他的高明之处吗！<br /><br />　　沈东想到这里反问自己道：如果他有幸娶到了郑洁这样的女人，一向花心的他会不会对她专一不二呢？想到这个问题，他苦笑了一下，自嘲的心道：恐怕很难！<br /><br />　　缓过劲来的沈东再次把手移向了郑洁的身上，看着郑洁因为消耗过大而沉沉睡去的样子，他打心眼里喜欢上了这个美丽的少妇，真想让她美美的就这样睡到天亮，可是不行，他还要有正经事情跟她讲，因为，沈东深深地知道，要想长期的拥有她，只靠床上的能力是远远不够的，还需要强大的自我才能让自己永久的享受下去……<br /><br />　　终于，在沈东的爱抚和挑逗下，郑洁再次从甜美的梦想中转醒过来，她睁开随意浓浓的眼睛，忽闪忽闪的看着沈东，微微带喘的胸部逐渐的起伏扩大，没等沈东开口说话，她就一把抱住他，主动地向他发起了进攻……<br /><br />　　沈东没有想到郑洁会主动的迎合自己，这使他有些喜出望外，再一次，再一次的他被强烈的激发了……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5161829&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5161829&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17467436" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17467436"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17467436_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17467435" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17467435"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17467435_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5161829-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5161829.html</guid>
	<pubDate>2015-09-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.7MB】红楼春梦（修改版）(H大结局+后记)【作者;幺鸡】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：红楼春梦（修改版）(H大结局+后记)【作者;幺鸡】<br />【资源大小】：6.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <span id="att_1386322"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1386322" target="_blank"> 红楼春梦（修改版）(H大结局+后记)作者：幺鸡.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:216 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />　一阵清脆的鸟语将宝玉吵醒了，睁开眼，正看见迎春正侧卧在身畔笑眯眯的望着自己，圆润白皙的鹅蛋脸上还有昨夜的红晕未散去。宝玉也笑道：「二<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">姐</span>姐，怎么醒了也不叫我？」<br />　　迎春捏着一缕秀发在宝玉胸口搔弄着道：「横竖没什么要紧，多睡一会儿又何妨，你看惜春这小蹄子，睡得更死呢。」<br />　　宝玉笑着坐起来，将被子往一旁一掀，果然见惜春光洁的身子蜷缩着正睡得香甜。宝玉笑着在惜春的玉臀上拍了一巴掌道：「四<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">妹妹</span>，快起来了，太阳晒屁股咯！」<br />　　惜春胡乱又扯过被子将头盖上，口中只嘟囔着：「不要嘛……二哥哥，再让人家睡一会……」全然不顾有些消瘦的小屁股都漏了出来。<br />　　宝玉在上头又亲又舔了一回，才自己起身了。外头袭人晴雯听见屋里的动静知道宝玉醒了，都进来服侍宝玉和迎春穿戴梳洗了。宝玉在晴雯的屁股上捏了一把道：「小白虎，怎么林妹妹今儿不用你陪？」<br />　　晴雯在宝玉手上拍了一下道：「就知道林妹妹林妹妹，横竖我一刻都不能离了她的？」<br />　　宝玉嘿嘿一笑道：「她这阵子不是又不舒服了吗……」<br />　　晴雯道：「知道你疼你林妹妹，有妙玉姐姐在那陪着呢，用我什么？那不，就在外头呢。」<br />　　宝玉忙起身朝外头去了，果然在回廊上看见黛玉和妙玉正坐着说话。宝玉笑着走过去道：「两个美人儿怎么这么一大早的就在外头坐着？说什么体己呢？」<br />　　妙玉方要说话，黛玉却扭过头去一阵干呕。妙玉忙轻轻拍抚黛玉。宝玉也忙过去，端起茶递给黛玉让她漱口。黛玉也不接茶，一脸的憔悴，望着宝玉，不觉眼圈已红了，小嘴一撇，哭道：「都是你不好……害的人家这般难捱……你还骗我说只是头一胎才受罪，往后就好了。这都第三个了，怎么还是这么难过？我……我再也不要生了……呜呜……」<br />　　宝玉忙好严劝慰了好一会子才止住了。妙玉道：「好了，别在这赖着了，看着你怪烦的，你去别处逛逛吧。」<br />　　宝玉只得悻悻的又逛到了前面，来至正厅，却见凤姐、李纨、宝钗、探春早已坐在那里了。四女见了宝玉忙都站起来。<br />　　「二哥哥。」<br />　　「宝玉，醒啦？」<br />　　却是凤姐笑道：「你这一大早跑前厅来干什么？」<br />　　宝玉左拥右抱的将探春和宝钗都搂住了笑道：「怎么，都不能来看看你们理事？」<br />　　凤姐笑道：「这里都是我们姐妹们，哪儿有你这爷们呆的地方，只看看热闹还行，可不许乱<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>言的。」又说笑了一回，众人方坐了。<br />　　迎春拿出一套账薄递给宝钗道：「宝姐姐，你看看这是下面几处当铺这个月的记账。」<br />　　宝钗接了细细的看，宝玉也忙凑到宝钗身后，假意翻看，不觉那两只手已经抓住了宝钗的两团玉乳揉搓起来。宝钗忙丢了账薄将宝玉的手按住了道：「宝玉……你干嘛……」<br />　　宝玉笑道：「自然是要和我的宝儿好好亲热亲热了……」<br /><br />【内容节选】 <br /><br />馒头庵春光好风景贾宝玉初探菊花门<br /><br />　　凤姐、宝玉平儿一行人在小厮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>妈子们拥簇下进得水月庵来，烧香还愿许愿，又在静虚的引领下参拜各个神像，不在话下。<br /><br />　　待到参拜完毕，众人来到早已收拾好的禅房休息。本是收拾了两间屋子，凤姐一间，宝玉一间。宝玉来到房中假意睡下，小厮们见宝玉睡下了，便各自去各处游玩，勾引小尼姑子们去了。正随了宝玉的心。宝玉悄悄起身，溜进了凤姐的房内。<br /><br />　　凤姐和平儿在房内早已经等得心急，见宝玉终于来了便一左一右的扑入怀中。宝玉敞开双臂，左拥右抱好不得意。三人无需多言，相拥着来到床间。二女便开始一件一件为宝玉宽衣解带。宝玉也是一件件的撕去了二女身上衣物，不一会，三人便坦诚相见了。<br /><br />　　凤姐自是早已见过数次宝玉的身子，而平儿只是方才在车上与宝玉交合，并未脱去身上衣物，如今才是见得宝玉裸身，不由得看得呆了。平日里看宝玉斯斯文文一个半大爷们，哪知道脱了衣服竟有如此身材！只见宝玉皮肤白皙，身体修长，身上的腱子肉却也一块一块的棱角分明，竟如武夫一般，胯下之物更是比贾琏的更为粗长，直挺挺的翘首而立，好不威武雄壮。<br /><br />　　宝玉也是第一场见得平儿身子。只见平儿身材略显矮小，腰肢纤细不盈一握，只这丰臀却宽得出奇，臀肉丰满浑圆，不由得对其上下大行起手来。三人又是抱作一团，缠绵在了一起。凤姐和平儿同时蹲下身子，一个含住宝玉的鸡巴，一个含住宝玉的春丸，同时吞吐了起来。宝玉随不是第一次享受女子的口舌服务，可凤姐和平儿平日里二女就有私情，经常相互做些口舌游戏，那功夫可是了得。不一会就吸得宝玉飘飘欲仙。<br /><br />　　又吸了一会，宝玉也不甘示弱，命二女并排躺下，左右手同时在二女身上撩拨，一会捏乳，一会挖阴，也是搞得二女娇喘连连，满室生春。凤姐更是不客气，用一只柔夷抓住了宝玉的鸡巴，就将其引入自己的肉屄之中。宝玉也不客气，刚刚进入就猛烈抽插了起来，竟是丝毫没有怜香惜玉之意。<br /><br />　　「好姐姐，你的肉屄可真是舒服，我也受用得很」<br /><br />　　宝玉喘气道。<br /><br />　　「啊……宝玉，你的大鸡巴可操死我了！」不一会，凤姐就爆出了粗口。<br /><br />　　「宝玉最喜欢姐姐口中说出这些污言秽语了！听着真是妙哉！」<br /><br />　　说着，宝玉更是加大了抽插的力度，只插得凤姐的身子都跟着一上一下的动起来。<br /><br />　　「啊……大鸡巴……大鸡巴宝玉！好爽啊！你操得我好爽啊！小屄都要被你戳穿了，啊！插得好，插到我肚子里去了！」<br /><br />　　凤姐听得宝玉喜欢，更是叫得起劲。<br /><br />　　平儿也不甘寂寞，看着二人激烈的交媾，便也趴在一边，将凤姐的玉乳含入口中啧啧的吸吮了起来，一手揉捏凤姐下体肉蚌中的珍珠，一手在自己的玉蚌上揉搓。宝玉更是一边操干凤姐，一边腾出手来在平儿的玉峰玉臀之上揉捏不止，后来索性干脆将手指插入到了平儿的肉屄之中扣挖了起来。直弄得二女不时轻轻呼叫。<br /><br />　　却说凤姐本来就已经被宝玉的鸡巴插弄得欲仙欲死，又被平儿吸奶摸阴，不一会便大叫一声&quot;我去了&quot;就泄了身子。平儿也被宝玉扣挖的瘫软在了床上。<br /><br />　　宝玉也趁机喘了口气，方欲接着进入平儿的身子，只见凤姐已从<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>中转醒过来，媚笑着对宝玉道：「宝玉，你可知道这<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>的身子除了上面的嘴和下面的肉屄，还有一处可让男人更销魂？」<br /><br />　　宝玉一听就来了兴致&quot;姐姐快讲，是何所在？」<br /><br />　　凤姐又是一笑，道：「便是女儿家的菊门是也」<br /><br />　　「那种腌臜之所，怎么能用来行男女之事？」<br /><br />　　「呵呵，傻宝玉，姐姐还能骗你不成？」<br /><br />　　「姐姐纵是不能骗我了！那今天就让我来试试如何？」<br /><br />　　说着便劈开凤姐的双腿就要插入凤姐的菊门。<br /><br />　　凤姐忙惊呼&quot;可使不得，这菊门可不是人人的都能随意插得的。我的可不行，你去求求平儿，说不定她会让你一试呢。」<br /><br />　　宝玉忙又楼主平儿道：「好平儿，让我试一试可好？」<br /><br />　　平儿羞道：「哪有这样的人，第一次就要入人家那里的。好羞人&quot;宝玉见平儿并没有凤姐那般推辞，定是心里已经依了，只是口上不好意思，便将平儿搂在怀中细心温存&quot;平姐姐，就让我试一试吧」<br /><br />　　「嗯……那……那就让你来一次……哦……你可真是我的小冤家」<br /><br />　　宝玉听罢挺着鸡巴就要进入。平儿笑道&quot;好个急<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>鬼，这可使不得」<br /><br />　　说着便从包中掏出一个精细的小瓶儿来，拔掉塞子。宝玉接过来用鼻子嗅了嗅道：「这是什么，可真是清香&quot;平儿道：「这是西域进来的香薰蜜露，这菊门可不比肉屄可以自行分泌蜜汁润滑，若是不用这蜜露可就有的我苦头吃了」<br /><br />　　说罢，将瓶中之物倒入手中，先是给宝玉的鸡巴涂抹匀了，又将其他的都擦在了自己的菊门之上。然后背对着宝玉跪下，将玉臀高高撅起到」<br /><br />　　宝玉，好了，来摘我的菊门吧。」边说边轻轻扭动着玉臀，用手将两瓣臀肉分开。<br /><br />　　宝玉刚才被平儿用粘了蜜露的小手揉搓，甚是受用，只觉得被涂抹之后鸡巴上传来丝丝凉意，似是又坚硬了许多。又见平儿也已经摆好了架势，便立马准备进入。宝玉将鸡巴抵在菊门之上，研磨了一阵，一用力，鸡巴却没有插入到菊门中去。只顶的平儿轻呼一声。宝玉懊恼，再顶一次，扔是不得其门而入。一旁的凤姐却咯咯的笑出了声来。」傻宝玉，这可不是用蛮力就能得了的。」<br /><br />　　说着便上前来，用手握住宝玉的鸡巴，将龟头抵在平儿的菊门之上，调整了角度&quot;你再轻轻用力试试可好了？」<br /><br />　　宝玉依言一用力，果然一股窄紧之感从鸡巴上传来。再一看，龟头已经没入了平儿的菊门之内。<br /><br />　　宝玉只觉得平儿菊门一阵缩进，一圈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>肉一下下的紧箍着自己的龟头，真是说不出的受用。平儿却是吃痛叫了出来。平儿以前只是被贾琏入过菊门，贾琏随也是七尺男儿，那鸡巴却不堪一提，甚是平平。比起宝玉胯下之物更是逊色了不少。此刻平儿的嫩菊被宝玉的龟头插入，随是有心理准备，却也不禁疼的惊呼一声&quot;哦！二爷！二爷可慢慢些，你那话儿太过粗大，平儿可是有点吃不消了&quot;凤姐却笑道：「小娼妇，这次有你的好看了吧？平日里总是一副天不怕地不怕的摸样，又笑我不敢尝试，如今让你也尝尝苦头」<br /><br />　　宝玉却道：「平儿姐姐，你的菊门好生窄紧啊！不如我全插进去或许你好好受些，现在这龟头卡在这里正是鸡巴最粗之处。」<br /><br />　　说着也不等平儿答复，便又一用力便将整个鸡巴插入了平儿的菊门之中。<br /><br />　　平儿刚觉得菊门被涨涨的撑开，意思快意中夹杂着些许疼痛，正独自暗暗消化，不料宝玉竟是一口气将鸡巴全插入了进去，顿时忘记了疼痛，只觉菊门之中被塞的满满的，就如同充实到了心里头一般。」啊！二爷插得好，可涨死平儿了。哦……菊门……菊门都要被二爷给撑破了！」<br /><br />　　宝玉只觉得那一圈窄紧已经不在龟头之上，而是到了根部。低头望去，只见自己粗长的鸡巴已经悉数没入了平儿的菊门之内。浅褐色的菊门被撑得极开，上面的褶皱都已经被舒展开了，真是别有一番风景。又觉菊门内只触感更是柔滑，虽说门庭之处甚为紧窄，入得其内却又是豁然开朗。里面的嫩肉似比肉蚌之中的更加细滑肥腻，一阵阵蠕动更让鸡巴好不受用，让人飘飘欲仙。<br /><br />　　「姐姐果真没有骗我，真是桃源仙境，神仙一般的处所啊！真真比起女子的肉蚌来有过之而无不及！」<br /><br />　　宝玉笑看着凤姐道，一面便抽插了起来。<br /><br />　　凤姐因笑道：「傻宝玉，姐姐还能骗你不成？平儿这菊门也只有你琏二哥才用过几次，也不知道他在哪里学来的这些旁门左道，那日非得借我的一用，我哪里肯依得他混闹？他又去找平儿，平儿这小浪蹄子到是逆来顺受，事后爽得贾琏不行，平儿这小娼妇到也享乐得很，今日是要你知道平儿的好，也好好的让平儿享受一番才好」<br /><br />　　宝玉道：「平姐姐对宝玉如此这般，宝玉自当铭记在心，今日便更加出力让平姐姐逍遥快活」<br /><br />　　说罢就一下重似一下的操干了起来。只撞得平儿丰满的玉臀啪啪作响，不一会撞击之处便鲜红了一片。<br /><br />　　「啊……宝……宝玉，撞得好！菊门……菊门要爆了……呜呜，好舒服，好受用！再快些，再狠些！」<br /><br />　　平儿向后一下下挺动着玉臀，让宝玉每次都插得更深更狠些。宝玉更是加快了速度，每次插入后两颗鸡蛋般的春丸便狠狠砸在平儿的珍珠之上。<br /><br />　　平儿玉蚌中的蜜液也越来越多，打湿了宝玉的春丸，将二人下体的毛发都弄湿了一大片，甚至有几滴已经滴落到了床单之上。宝玉狠狠的用手捏着平儿的两片臀肉，丰满的而柔软的臀肉几乎将宝玉的手指都没入其中，真是手感上佳！宝玉一边操干着平儿的菊门，一边大力揉捏着软软的肉臀，时而掐捏，时而又拉起两片肉向两侧分开，让菊门大大的张着。不一会，两片白嫩的臀肉竟被宝玉揉捏的青一块紫一块起来。<br /><br />　　平儿却并不吃疼，而是叫得更欢了起来&quot;啊！宝玉，屁股……屁股被你揉得好爽……再大力些，平儿好受用。哦……用力，对，把平儿的屁股掰开来给二爷操。啊……奶奶！我的奶子也被你捏的好爽，再用力些！捏爆我的奶子，嗯……操烂我的屁眼。哦哦」<br /><br />　　宝玉凤姐二人一前一后，真是揉搓的平儿大呼小叫。」你这小娼妇，越是狠狠的对你你便越受用可是？」<br /><br />　　凤姐一边用力用手指捻住平儿的奶头，径自往外拉去，直把奶子都拉长了。」嗯……奶奶拉得好，可要把我的乳头都扯下来才好。<br /><br />　　凤姐扯了一会，将一只手探入到自己的珍珠之上，又将手探入到平儿的下体之处，并排伸出三根手指同时没入了平儿的肉屄之中。这一下只插得宝玉平儿和凤姐三人同时喊了一声。平儿的菊门本就被查得舒服得紧，玉蚌又被凤姐三根手指插入，随不能深入，却也不由得花心一阵乱颤。宝玉正干的兴起，忽然感到菊门之下凤姐的手指插入，将本已经窄紧的菊门挤得更加狭促，怎一个爽字得了？凤姐却是感觉宝玉的鸡巴和自己的手隔着平儿的一层腔肉抽插，也是心里一阵迷乱，摩擦珍珠的那只手也更加了几分力道，也自是快感连连。<br /><br />　　宝玉只觉春丸缩紧，鸡巴发胀，自知要泄了，又大力捏住平儿的肉臀，咬紧牙关狠狠的抽插了几十下子。将滚烫之男精悉数射入到了平儿菊门之内。平儿本已经泄了不知几次身子了，如今被宝玉的阳精一烫，也跟着又泄了一次。凤姐也已将自己弄得花蕊中喷出许多蜜液来。<br /><br />　　宝玉射完了阳精，才将双手放松开来，拔出尚未柔软的鸡巴，只见平儿的菊门已经红肿了起来，刚被拔出鸡巴，菊门尚不能合拢起来，竟然是微微张开着，里面鲜红的嫩肉都依稀可见，一丝白浊的男精留了出来。<br /><br />　　平儿身子却已是软了下来，趴在了床上却再也动弹不得，犹自喘息不已。<br /><br />　　宝玉见鸡巴泄身之后却尚未低垂，又见凤姐也已倒在一旁，柔夷扔是按在自己的玉蚌之上，宝玉随跪于凤姐双腿之间，又自套弄了几下鸡巴，便直直的插了进去。凤姐刚欲阻止，却也不得，被宝玉一番抽动又泄了几次身子，宝玉也是又将春丸中残余存货悉数射入了凤姐的玉蚌之内，二人才相拥倒下。<br /><br />　　也不知歇了许久，平儿先是悠悠转醒，见天色将晚，也顾不得菊门红肿，身子上到处青一块紫一块，轻轻推醒宝玉凤姐，伺候二人宽衣梳头，三人又整理了衣物，才辞别了众尼姑，带着小厮们乘车去了。<br /><br />　　晚间才回得府上，回了贾母等人，贾母见宝玉面露疲惫之情，便命他们早早的下去休息了。按下不表。<br /><br />　　次日贾府中众人刚吃完早饭，忽听得门上小厮跑了进来&quot;门外来了许多公公内臣，锣鼓喧天，说是让老爷出去，要给老爷道喜的&quot;贾政听了忙一面派人禀告贾母，一面整理了衣衫亲自迎了出去。<br /><br />　　欲之来者何人，何喜之有，下回分解。<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5159060&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5159060&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17467475" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17467475"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17467475_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17467474" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17467474"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17467474_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5159060-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5159060.html</guid>
	<pubDate>2015-09-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.4MB】兄弟们的乱伦盛宴（H全本未删节）【作者：不详】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：兄弟们的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱伦</span>盛宴（H全本未删节）【作者：不详】<br />【资源大小】：1.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <span id="att_1382314"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1382314" target="_blank"> 兄弟们的乱伦盛宴（H全本未删节）作者：不详.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:294 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <br />【内容简介】：<br /><br />　我叫江超，我有四个死党，我表哥李立，只比我早生一个月，所以他当了我的表哥，而方强和武军，是我另外两个死党，李立的父亲成立了一个集团公司，我们三个的父亲也是合伙人，所以我们的母亲之间也都认识，是很好的朋友，长期都举行家庭集会，所以我们几个从幼儿园就在一起的死党成了生死兄弟。<br /><br />【内容节选】<br /><br />第九章<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;妻子首先把身上那些多余的阻碍都褪尽了，她的双乳高高的挺立着，身体像雪团一样粉白的，衬着微微上翘的完美双乳，就好象是一<br /><br />个女神那样完美无暇。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;小李刚脱完自己的衣裤，就看见妻子那种完美的姿态，显得十分的激动。他恶狠狠的伏下身，急促的一口叼住妻子左面的乳头，象婴<br /><br />儿吃奶一样把整个乳头塞进了自己的嘴里。同时左手攥住剩下的右乳，在上面大力的揉捏着。他嘴里含住的奶头我看不见，可是我看见妻<br /><br />子另外一只在他手里搓揉的奶头，已经明显的勃起，越鼓越大，到后来肿大的如同一粒葡萄一样。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;小李噙着妻子完美的乳房使劲吸着、舔着，不时还把乳头从嘴里吐出来然后挑逗地用舌尖拨弄妻子沾满口水的勃起的奶头。随后又将<br /><br />妻子的整个乳房大口的吸在嘴里，可是妻子硕大坚挺的乳房他无论无何也不能一口全部吃下。任凭他怎样努力，也只能有一小部分吃进自<br /><br />己的口中。吃到后来，就看见小李几乎把整个脸都几乎埋在妻子的双乳中。好象妻子的乳房是全世界最好吃的美食一样让他<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>不释口。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;妻子一边被小李吸食着自己的乳房，一边还难耐的把屁股在床上不停地扭动。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;同时嘴里还不时的发出几声“嗯……嗯……”哼叫声。看样子是小李用牙齿咬住了妻子敏感的乳头，才让她发出那样消魂到极点的呻<br /><br />吟。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看来乳房上传来的不间断的快感已经让妻子有些痴迷了，她的身体扭动的越来越剧烈，两条修长的大腿已经从小李的身体下面扭动出<br /><br />来，在半空中时而弯曲，时而紧紧的绷直。我顺着她分开的两腿之间已经能够看到妻子从阴道中分泌出来的液体时断时续的顺着会阴流淌<br /><br />到床单上。然后被卧室的灯光反射着，散发出一种异常靡乱的颜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;小李舔了好半天才放口，然后他挣扎在爬到妻子的身上，又一次紧紧地吸住了妻子的双唇，我似乎能感受到他的舌头已经完全的伸进<br /><br />了妻子的口腔，和妻子的舌头搅动在一起，从他们的嘴里发出了一阵“滋滋”的声响。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;小李一边亲吻着妻子，一边用手拽着妻子的手向自己的跨下牵引，让妻子抓住了他已经完全充血鼓胀的阴茎。我顺着妻子的手望下去<br /><br />，发现小李的阴茎已经是硬大到了及至，上面的青筋在跳动的膨胀着。只是他的阴囊看起来比起当初要瘪了不少。上面那些歪曲的褶皱已<br /><br />经完全能够看的出来了。不象我第一次看见的那样；他整个阴囊都是鼓鼓的，上面显得很光滑。只有一些红色的血管点缀在上面。看来这<br /><br />几天和妻子疯狂的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span>让他阴囊里储存的精华减少了不少。已经有大量的精液从那里面转移到妻子的子宫里了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看起来妻子好象已经到达了忍耐的极限，她开始急促的把小李往自己身上拉，她白细滑润的肌肤也似乎被情欲燃烧的有些闪闪发光了<br /><br />，连眼神都有些迷惘的凝视着小李。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;小李看起来也着急的不行了，他压在妻子身上开始不停的蠕动，一只手仍然恋恋不舍的揉着妻子那美好的双乳，还不时的用拇指和食<br /><br />指捏着妻子已经完全坚挺起的腥红乳头，另一只手则撑着自己的身体，离开妻子的身体一些空间，然后想把双腿跪在妻子双跨之间。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;妻子也仿佛理解了小李的意图，她主动的分开两腿，让小李顺利的跪在她下体前面，紧接着就把两条修长的大腿挂在小李的腰上，整<br /><br />个动作自然而又熟练。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看着他们即将要到来的交合动作，我的呼吸也不由得开始急促起来，这种偷窥的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>感觉让我有些兴奋的浑身发抖，虽然这种场面我<br /><br />已经经历了很多次了，可是面对新一次的偷窥，我还是难以抑制心中的兴奋情绪。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;但同时，我还是在内心深处有一些酸溜溜的痛感，看见妻子这么熟练的配合着小李的奸淫。从感情上来说，我还是有些妒忌的情绪在<br /><br />里面的。说真的，这种矛盾的情绪一直都在我心里面萦绕。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;一方面，我不希望看见自己的妻子就这么白白的被别人玩弄，就算是出于借种的原因，我也不希望看见妻子这么饥渴地迎接别人的插<br /><br />干。在我心里面的想象是妻子应该很无奈的，甚至是有一种抵触的情绪和举动在里面才对的。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;可另一方面，我又实在难以抵挡眼前这种强烈的刺激感觉。妻子迫不及待的等待交合的场面让我有了一种仿佛是妻子在被着我和别人<br /><br />偷情的巨大震撼和刺激。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;这种刺激让我自己都沉迷出其中，连带着自己的阴茎都坚硬的比平时更加粗大几分。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“啊…………”妻子一声娇弱的呻吟把我从矛盾的情绪中惊醒过来。我缓了缓神，继续向屋内看去。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;当我仔细的看清楚房内的情形的时候，眼前的靡乱行为更是叫我心跳加快，下体的阴茎也愈发的硬的厉害。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我看见小李正伏在妻子两腿之间，而妻子的大腿早就分的开开的，中间没有任何遮掩，把他们下体完全的暴露在我眼前。小李正一手<br /><br />撑着身体，一手抓着自己挺直的肉棒，，对准了妻子那已经完全湿漉漉的肉洞，龟头已经深深的陷了进去，只留下半截青筋暴起的硬棍子<br /><br />在不停的碰触妻子阴部的肉缝。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;妻子在不停的粗重喘息着，虽然由于角度的原因，我看不见她的脸，但从她那种急促的呼吸中，我似乎能看见了妻子那种面色潮红，<br /><br />眼神呆滞得兴奋场面了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“嗯哼…………”随着妻子的又一声娇呼，我看见小李又一次用力的向前一挤，紧跟着，他的坚硬肉棒就已经完全的陷没在妻子的下<br /><br />体当中，只留下两个似乎有些干瘪的肉球在妻子的外阴处晃来晃去。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看起来两个人都已经陷入到一种疯狂的境界当中，在房间内此起彼伏的喘息声响成一片。小李正很用力地扭着屁股，转着那一根已经<br /><br />让我爱恨交织的阴茎在妻子阴道里来回的转动，似乎他每一次的旋转都触到了妻子阴道最深处的敏感地带，引的妻子不时的发出一阵呼喊<br /><br />般的呻吟。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;小李在妻子下体处挤压了一阵之后，便开始有力的抽送起来。他那种强而剧烈的抽动已经让她发狂妻子有些发狂了，从我的角度看起<br /><br />来，妻子的双腿上的肌肉都紧紧的绷在一起，脚指在用力的时弯时曲。呻吟声也开始不断的连成一片。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;妻子的呻吟也仿佛更加刺激了小李，那小子抽动的力量也开始越来越猛烈。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;伴随着妻子腰臀的摆动，发出了阵阵“噗吱、噗吱”的交合声。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我眯着眼睛看着眼前的淫乱画面，心里的妒忌暂时已经化解的无影无踪了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;只留下强烈的刺激感在我体内萦绕。禁不住的，我的手也抚在档下，慢慢的来回磨蹭在自己已经硬到了极点的阴茎。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;而屋内小李的动作已经到达了及至的地步了。他每一次的抽出都只留一点龟头在妻子的阴道里，而每一次的挺入都是连跟尽入。好象<br /><br />他恨不得连睾丸都一起塞到里面一样。随着他每一次的进出，妻子阴道里的那些粉红色的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>肉也跟着被动的翻进翻出，看的我连心都跟着<br /><br />它一起颤动。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看着这样的场面，我似乎有些庆幸——幸亏只让那小子玩弄妻子一个星期的时间，如果时间再长了，就任凭那小子这么粗暴的插干，<br /><br />估计妻子的阴部一定会象Ａ片的那些女优一样；外阴已经破烂不堪，大阴唇已经完全的被拉长，丑陋的耷拉在阴部周围。而妻子的阴部是<br /><br />很漂亮的，大阴唇还是坚挺而完整的保护着她的阴部，在妻子不动情的时候，甚至在她的阴部连一道缝隙都看不见。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;可是房间里的小子似乎没有估计到这些，强烈的抽动依旧是在继续的进行着。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;而妻子也被他这种粗野的交合动作弄的情欲迸发，也开始努力的挺着屁股配合那小子的动作。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;时间不长，我看见妻子抬起的屁股好象有些不由自主的痉挛，两片臀肉在有节奏的开合着，连她那美丽的菊花蕾都忽隐忽现的暴露在<br /><br />我眼前。凭我对妻子的了解，这似乎是她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>要来了，这时候的妻子是最叫人难以忍受的——她的阴道会不由自主的一阵紧缩、阴道内<br /><br />壁也会开始急速地蠕动，让人难以控制的射出精了。看来那小子快速粗暴的插干的确厉害，居然让妻子在这么短的时间内就有到达高潮的<br /><br />趋势。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;果然，小李的动作越来越剧烈，嘴里的喘息也如同嘶喊一般越来越大，随着他一次深深的插入，然后就抱紧了妻子，整个下体狠命的<br /><br />顶住妻子的耻部，身体也开始一抖一抖的颤动不停。在那一瞬间，我似乎能听见他把精液射如妻子体内的那种“咻咻咻”声音。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;半天，那小子才高潮的感觉中回味过来，他依旧趴在妻子身上没有下来。下体仍然死死的抵在妻子的阴部，丝毫没有拔出来的意思。<br /><br />“这样也好，省的精液白白的流出来。就让他的阴茎当一个塞子好了。”我在心里这样默默的想着。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“今天怎么这么快啊？是不是身体有些不舒服啊？”妻子的话语虽然是关心的语气说出来的，可是我还是能从那些话里听出一丝没有<br /><br />尽兴的不满感觉。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“还是年轻啊，只知道冲刺，自己爽就好了，他那里懂得男女之间的情事？”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我听出了妻子话里的意思，有些幸灾乐祸的想着；“还是自己的工夫好，这些年轻人那里比的了啊。”说实话，我自己都不知道自己<br /><br />当时怎么会有这种想法，居然和一个年轻人有些争风吃醋的意味。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;小李也不笨，他自然听出来了妻子话语中的含义，便有些歉意的回答道：“嫂子，我——，我也不——知道，可能是——可能是今天<br /><br />是最后一次了吧，我也——不知道怎么——怎么这么快就出来了，我——”也许是那小子的可怜像打动了妻子了吧，她也没有再说别的什<br /><br />么，只是有些爱怜的把手轻轻的在他后脑上抚了几下。看的我是一阵妒忌。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;两个人再没有说什么，就这么静静的趴在一起。也不知道过了多长时间，等的我都有些着急了——他们在干什么啊？完事了就赶快点<br /><br />啊，要知道，这是我的家，我也只是借用了一下小李的精液罢了，他们就这样公然的在我的床上休息起来，这算什么事啊？<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;也许是听见我的埋怨了吧，妻子轻轻的拍了一下那小子的后背，对他说：“好了，小李，起来吧。”那小子根本没什么要起来的意思<br /><br />，只是嘴里蠕蠕的说着：“嫂子——，我——”妻子有些奇怪小李这个异常的举动，她疑问的说：“怎么了，小李——”她的话还没有说<br /><br />完，那小子就用行动回答了她的疑问。他的屁股猛然向后一抬，紧跟着，又重重的顶了进去。在这短短的一刹那，我已经看见了，那小子<br /><br />的已经又一次顽强的硬挺起来，随着他的重重插入，妻子的阴道又被那个坚硬的肉棒被动的撑开了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“啊——”妻子被这突如其来的刺激弄的禁不住大声的呻吟了一下，她用颤抖的声音问着：“小李——哦——怎么又——又硬了——<br /><br />啊——”小李也用颤抖的声音的回答着：“嫂子——，嫂子，我——我也不知道——我一想到——一想到今天是最后一次了，我就——它<br /><br />就硬了——”他没有再说别的，只是用大力的抽送代替了语言。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;在他几下要命的重插之后，妻子委婉的呻吟就漂散在房间内，她没有再说什么，任凭那小子坚硬的阴茎在狂乱搅和着她那鲜嫩的肉穴<br /><br />。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“我靠，这么又来了。我是找你借种的，不是让你小子享受的。这么快就来第二次，你还能剩下多少精液啊，这不摆明了是想多玩我<br /><br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>婆一次吗？”我在心里不停的咒骂着。真有一种冲进房间里把那小子赶走的欲望。可是我就这么冲进去，妻子会怎么想？她一定是认为<br /><br />我又介意那种行为了。当初好不容易才哄的她答应了，又好不容易才哄的她相信我不会在意她这种近似于偷情的举动了。现在如果这么做<br /><br />，那不是自己打自己嘴巴吗？<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我长长的叹了一口气，无奈的摇了摇头，继续向房间里看去。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;其实说真的，那小子的花样倒是不多，就这样跪在床上，伸缩着他的阴茎，在妻子的阴道里搅动抽插，不过那小子胜在年轻，真的是<br /><br />体力十足，抽动的力量巨大而快速。一直弄的妻子地叫声越来越大，而妻子“哼哼嗯嗯”的呻吟声反过来又刺激的他抽插的力度更加狠命<br /><br />。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;随着小李的抽送，妻子的阴道里也渗了很多出来的淫汁这时候，而每次当那小子的阴茎抽出来时都带出不少这种黏液，当他干进去时<br /><br />，又发出“唧唧”的淫水的声音。我甚至有些痛恨妻子的敏感体质了，只是那小子这种单一的进出，就已经让她的阴道里大量的分泌出黏<br /><br />液了，能让那小子这么顺利的在妻子的阴道中进进出出。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看起来那小子的第二次性交真的会持续很久。已经很长时间了，他的动作还是依旧坚挺有力，从他的喘息中也丝毫听不出他有一点泻<br /><br />意的感觉。而妻子早就被那小子这种插弄玩的六神无主了。呻吟声已经完全的连成了一片。她的腰背几乎都弯曲起来，匹开的两腿已经在<br /><br />半空中连续的抖动。甚至连身体被他干得有些呈现一种粉红的颜色。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“老天啊，这样下去妻子的阴道会不会被他干坏啊？”我在心里似乎都有这种荒谬的想法，看着那小子这种长时间的一个节奏的插送<br /><br />。我的情绪也似乎被调动了一样。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;那小子就这样又快速的抽插了很多下，妻子的全身开始扭曲地绷起，两只本来悬在半空中的玉腿，也开始落下来，使劲地搓着那小子<br /><br />的腰上，左右的，毫无目的的在上面来回痉挛。很快，大腿内侧就被蹭出鲜红的一片颜色。这正是我熟悉的高潮现像，我知道妻子的高潮<br /><br />要到了，只是这次看起来那小子不会再那么快射出来了。听他的喘息声已及他没有什么变化的节奏，就知道他离射精还有一段时间呢。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;这时候，看起来妻子已经不行了，她的阴道里不断渗出淫水来，随着那小子的抽插被带出来流在床单上，马上就弄湿一大片，看起来<br /><br />，这个床单又要被丢弃了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;当那小子把肉棒再次完全地插进她阴道里时，妻子的叫声已经有些带着哭腔了，“啊，啊”的叫声都有些发哑了。我能想象到这时候<br /><br />的妻子正把嘴巴张得开开，从喉咙里发出阵阵嘶哑的高潮叫喊。伴随着妻子的一声呼叫，她双腿已经软软地挂在那小子的腰上，对于那小<br /><br />子的插干没有了任何的回应，只是身体被动的被那小子的抽插带的来回晃动。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;这时候的妻子已经是浑身瘫软了，就这样倒在床上任那小子她阴道里乱插乱干。连臀部上两片原来高翘的臀肉也只是随着那小子的冲<br /><br />刺而在下面软软地晃动。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;而小李根本没有任何停止的意思。他依旧是那么有力的抽送着。就这样干了一会儿，他似乎嫌弃妻子软软的瘫倒着没有情趣。他干脆<br /><br />那手探到妻子的臀下，托住妻子的屁股，又一次狠力的深插起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;由于妻子的臀部被他高高的抬起，那小子的插入就变得更加深入起来。从我的角度看去，他每一次的进入阴道，都没有任何的剩余，<br /><br />整个阴茎都能完全的插进去，连外面的蛋子好象都有一部分被带了进去。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;渐渐的，妻子也这种大力而深入的抽插干的兴奋起来。浑身也忽然起了很多的鸡皮疙瘩，伴着她身上的汗水在灯光下闪闪发光。这种<br /><br />房间内的淫乱景象把我都看的又一次血脉喷张起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;说真的，看着那小子这么持久的抽插，那一瞬间，我真有些自卑自己的能力。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;而妻子更是被这种连续不短的快感弄的又一次呻吟不止。她已经禁不住双手紧抱住小李的后背，两条原来瘫软的大腿也不知道什么时<br /><br />候又一次的挂在他的腰上。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;那小子依旧是快活的在妻子身上挺身猛干，阴茎在妻子的穴缝里急速的进出不止。妻子的腰部已经渐渐拱了起来，从她呻吟的声音上<br /><br />已经能听出来妻子已经是快感连连了！<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;“小李——，你——，嫂子又要——不行了——不行了——”妻子的叫喊已经大的惊人。抱住那小子后背的双手在不断的用力，连她<br /><br />的指甲都深深地陷在肉里。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;而那小子的挺动依然是强而有力，随着他阴茎的进出，他的肚子不停地拍打着妻子的小腹，发出“啪啪”的响动。和在他们下体之间<br /><br />发出阵阵“唧唧”的抽插的声音，一时间，整个房间都被这些声音弄的显得淫乱到了极点。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;很快的，又是妻子先要到了，她呻吟的声音已经开始变调了，两条腿又一次痉挛的在那小子的腰上摩擦着。两臂也抱紧那小子的后背<br /><br />，好象要把那小子整个人和她融在一起一样。从我这里看去，那小子的胸膛被她抱的是那么紧，中间几乎没有一点缝隙，连妻子的乳房都<br /><br />被挤压成一团，仅仅从两个人的胸膛之间看见两块好象被挤成肉饼一样的乳肉。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看起来那小子也要到达了快乐的顶点，他开始从喉咙深处发出阵阵老牛一般的嘶吼，下体抽送的速度变的越来越快。我看见似乎连他<br /><br />的阴茎都兴奋得更硬了几分，连妻子的阴道都好象要被他最后的抽插弄的更加舯大了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;随着妻子的一声喊叫，她开始浑身痉挛的颤动不止。我看见妻子的阴道周围开始一阵一阵一阵的收缩，大阴唇在那小子的阴茎周围不<br /><br />短裹来裹去。收缩的力量之大，连那小子的插入都变得困难起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;明显的，那小子也有些支持不住了。妻子高潮所带来的阴部抽搐让他的兴奋点更加高涨刺，他又勉强的在里面搅动几下，开始最后的<br /><br />冲刺，没几下，他就奋力的把自己的阴茎完全的塞到阴道里面，让妻子的阴道裹着自己的阴茎根底开始自己蠕动起来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看起来这次高潮给妻子带来的精液还是很多的。那小子就这样把下体死死地抵着妻子，浑身的颤抖一个连着一个，他每一下的抖动，<br /><br />我都能想象出有大量的精液从他的马眼处倾泻到妻子的子宫里。而这一次，他居然连续的抖动了十几下才慢慢的停止下来。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;过了十几分钟后，他们才从<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>中清醒过来。我看见小李把手撑住身体，挣扎着从妻子的身上爬下来。我知道这一次的借种已经结束<br /><br />了。就轻轻的关好屋门，悄悄的离开了。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5152108&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5152108&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17451333" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17451333"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17451333_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17451332" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17451332"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17451332_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5152108-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5152108.html</guid>
	<pubDate>2015-09-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.4MB】人尽可夫的少女（H未删节全本） 作者：robert</title>
	<author>123qwe1qaz</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：人尽可夫的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>（H未删节全本） 作者：robert<br />【资源大小】：3.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：&nbsp;&nbsp;<span id="att_1371159"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1371159" target="_blank"> 人尽可夫的少女（H未删节全本） 作者：robert.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:374 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】： <br /><br />方芸，一个正青春的十七 岁少女，拥有157cm的身高和41kg的完美体重，目前正就读于州立舞蹈艺术学院附中高中部三年级。<br />　　坐着她那开大公司的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>爸的车，很快就到了位于市郊的学校，在回宿舍之前，方芸先去了她们班上的专用练功房，果然不出所料，她的舍友，也是她最好的朋友，慕容璃正在里面练功。<br />　　慕容璃与方芸差不多高，却要比她瘦不少，但是慕容璃的双峰却丝毫不比方芸的逊<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>，也是本校一些男老师的最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>……<br /><br />【内容节选】<br /><br />109宿舍（上）<br /><br />　　黄叔郎醒来的时候，嘴里似乎还含着什么东西。他定睛一看，不禁笑了，原来是一个女孩子的乳房正塞在他嘴里呢。看样子似乎是双生子中的一个，不过他有个简单的方法可以判断出到底是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>姐还是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span>。<br /><br /><br />　　黄叔郎使劲的嗦了两口，并没有奶水出来。<br /><br /><br />　　若蹙被他的动作给弄醒了，刚刚一动，就觉得下身似乎被牵扯着，原来黄叔郎的那根鸡巴还在她的小屄里插着呢。<br /><br /><br />　　“还没有玩够吗？”<br /><br /><br />　　若蹙挣扎着爬起来，黄叔郎在她屁股上摸了一把：“怎么可能玩够呢？”<br /><br /><br />　　若蹙白了他一眼，溜进了浴室。<br /><br /><br />　　昨晚玩的可真是疯狂，她自己开始的时候还数着，大约是被十来个男人给操弄过了，到后来喝了一点酒，可就什么都不知道了——比方说自己是怎么和这个有着大家伙的男人睡到一块儿的，就真的不知道了。<br /><br /><br />　　她放了一池的热水，舒舒服服的泡了一个热水澡，觉得困乏消除了一半多，可是乳房的肿胀感还是依旧存在。她用力的揉捏着那丰满的乳房，挤压着乳头，可是却越弄越难受，竟然情不自禁的呻吟了出来。<br /><br /><br />　　黄叔郎也在外面回味着昨晚的艳遇呢。他几乎好好的品尝了昨天所有到场的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。宋梅和雪儿这一对母女花兼姐妹花他可是好好的品尝了。女儿的娇羞，母亲的热情，最后她们竟然当着他的面表演起百合来了，弄得他左右为难，都不知道去插哪个屄才好。<br /><br /><br />　　而与若颦和若蹙这一对姐妹双飞，更是让他回味无穷。他记得姐妹俩并肩躺在床上时的娇憨。不管是插入到姐姐还是妹妹的屄里，都是一样的让他回味无穷。<br /><br /><br />　　正当他浮想翩翩的时候，浴室里却传来了熟悉的声音，黄叔郎好奇的走过去拉开玻璃拉门一看，不禁就笑了。<br /><br /><br />　　“嘴巴犟的很，可是身子老实着呢。”<br /><br /><br />　　若蹙手忙脚乱的扯了一块毛巾想掩住自己，可是黄叔郎已经走过来搂住了她的娇躯，一低头，便噙住了樱唇亲吻了起来。若蹙扭了两下子，娇躯被这个铁塔似的汉子牢牢地锁在怀中，下身更被他那刚硬如铁杵一样的东西磨蹭着，不知不觉的便软了下去。<br /><br /><br />　　“讨厌。”<br /><br /><br />　　若蹙被他松开后说的第一句话就是这样的鼓励，黄叔郎不禁勇气倍增，更是宜将剩勇追穷寇，将若蹙翻在浴缸里从后面插进去好好的抽插了一番。<br /><br /><br />　　若颦的花屄，好像是带有吸力的小嘴一样，会主动的吸着他的鸡巴，而且水多阴滑，抽插起来特别省劲儿。黄叔郎一手揽着她的细腰，一手上下揉弄她的那一对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美乳</span>，嘿哟嘿哟的在她下面那张小嘴你捣腾了好一阵子，终于顶在花心上喷涌而出，彻底的让这个娇娃软了下去。<br /><br /><br />　　若蹙飞上了天便浑身都消散了气力，懒洋洋的躺在他的怀里撒娇不肯起来。<br /><br /><br />　　弄得还要黄叔郎伺候着她给她抹干擦净搬运到床上——这么辛苦，黄叔郎觉得自己再收一点儿辛苦费也是应当的，更何况她的那一对完美的球形玉乳的杀伤力委实是巨大，他又忍不住含住了那鲜红色的乳头嗦了起来。<br /><br /><br />　　“哎呀……你……又弄人家了。”</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5132801&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5132801&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17408552" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17408552"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17408552_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17408551" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17408551"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17408551_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5132801-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5132801.html</guid>
	<pubDate>2015-09-04</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.26 M】性奴隶服务公司【作者：不详】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">资源</span></span></span>名称】[性奴隶服务公司【作者：不详】<br />【资源大小】2.26 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<span id="att_1363969"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1363969" target="_blank"> 性奴隶服务公司&nbsp;&nbsp; 下载地址.rar</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:420 </span><br />【内容简介】<br />　　我拿起电话，不知究竟该不该打：性奴隶服务公司，怎么可能有这种公司，一定是某些黑客做出来的假广告，但是看着眼前电脑桌面上那个上身穿着空<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>服装，下身却光溜溜的对着镜头张开<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美腿</span>，掰开阴户微笑着的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，我的心又十分的痒痒，心想，算了，还是打一个电话吧，大不了损失点电话费。于是我心怀忐忑的按了电话，过了一会儿，电话那边传来一阵甜美的女音：<br />　　<br />　　“您好，性奴隶服务公司，请问您有什么需要吗？”哇，竟然真的有这种公司，于是我心怀激动的说道：<br />　　<br />　　“你……你好，我需要一位‘伴侣’，可以吗？”<br />　　<br />　　电话那边的服务员微微一笑，说道：<br />　　<br />　　“当然可以，请问您是第一次光顾本公司吗？”<br />　　<br />　　我连忙说：“啊，是……是的。”<br />　　<br />　　“那需要我介绍一下本公司的业务范围吗？”<br />　　<br />　　“啊，好吧，你说吧。”<br />　　<br />　　“好的，本公司是目前世界上最大的性服务团体，有着最丰富的风月业服务经验和最强大的性服务团队，我们公司内有世界各地的漂亮女孩任你挑选使用，我们的服范围也很广，从普通的性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>到ｓｍ都有，随时……。”　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5120003&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5120003&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17377601" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17377601"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17377601_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17377600" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17377600"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17377600_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5120003-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5120003.html</guid>
	<pubDate>2015-08-30</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

