	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.6MB】左手上天堂，右手下地狱（全本）作者：lixi2007</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：左手上天堂，右手下地狱（全本）作者：lixi2007<br />【资源大小】：3.6MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />这部小说故事性非常的强，文章让人读起来非常的流畅，也是让我从心底里产生了很多的想法和感触，真的不可多得优秀小说。<br /><br />　　石头与小月，猫猫，丫头，吴言，阿如，小路，等等的感情纠葛栩栩如生的刻进了读者的内心里，这些感情刻画得非常<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">真实</span>感人，每一段感情都有自己的开始完结，都是一个奢望你感动的故事，都是一幕幕鲜活的电影镜头。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　　小月在我怀里“唔唔”呻吟着，我用眼睛余光看清了床铺的所在，边吻着她边向床前走去，然后一使劲，把她压在了床上！小月的舌尖很细，很滑，在我舌头的挑逗下，象一条受惊的小鱼，想游动却又有所顾忌。她还不太会接吻。只一会就被我吻得喘不上气来，把脑袋歪到一边，不停地喘息着。<br /><br />　　我放过她的樱唇，慢慢地从她的脸上吻到她耳朵。先用舌尖在耳洞里一弹，然后从耳朵上端慢慢地往下亲，还不停向她的耳朵里轻吹一口气。小月紧紧地抱住我，喘息声越来越大。当我把她的耳垂含在嘴里轻轻一嘬的时候，小月终于忍不住“啊！”<br /><br />　　地叫了出来，身体也随即一阵颤抖。<br /><br />　　我喜欢这种叫声。我喜欢女孩被我挑逗得喊叫出来。这让我有成就感。我不停地隔着衣服抚摩着她，然后从她的耳朵往下吻，在她的脖子上流连往返。小月的喘息已经非常急促了，我也忍不住掀起她的上衣，把手盖在她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>前。随着我右手在她乳峰上的不停揉搓，小月已经开始轻声的呻吟起来。<br /><br />　　我的手居然有点哆嗦。这让我很意外。我知道，这个女孩已经为我打开了身体的大门，无论我做什么，她都不会拒绝了。我平复了一下自己的呼吸，双手把她的身体一环，借着一个翻身，把她的胸罩解开了。<br /><br />　　这是我第一次见这么美丽的乳房。房间虽然没开灯，但是楼道的灯光透过窗户照射进来，我能清晰地看到小月此时美丽的样子。<br /><br />　　虽然看不到她此时脸上的表情，但是，我能想象得到，此时她一定是面若桃花，杏眼迷离。修长的脖颈往下，是一对高耸挺拔的乳房。乳房上面是一对不大的乳头，看不清颜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>，但是一定很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>！我轻轻把嘴唇吻到其中一个乳头上面，把它含到嘴里，用舌尖不停的挑逗它。我感觉它在我的嘴里慢慢膨胀，一点一点的挺立起来。小月双手抓着我的头发，嘴里不停叫着我的名字：“石头！石头！”<br /><br />　　我不停地在她的两只乳头上面交替着亲吻，双手抚摩着她的肩膀。我感觉我的下面已经要把裤子撑破了，它需要一个温暖的通道，它需要尽情地释放自己！<br /><br />　　我把手伸向她的裤子，解开了纽扣。没有皮带，所以我很容易就把它褪了下来。还有一条内裤，小月就可以在我身下一丝不挂了。<br /><br />　　我把头向她下面滑去，一路亲吻着她光洁的皮肤，用舌头在她可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>的肚脐上划圈。然后轻轻拉下一点内裤的边缘，用嘴唇摩挲着小月细嫩的阴毛。<br /><br />　　小月难耐的喘息着，双手按在我的肩膀上，一会使劲推开，一会又紧紧按向她的身体。<br /><br />　　我已经受不了了！飞快地直起身跪在床上，以最快的速度脱去上衣和裤子，我看到自己的阴茎像一条长矛，笔挺地指向前方。<br /><br />　　我把手放在小月内裤的边缘，刚要准备拉下来，小月双手猛得抓住我的手，坐起身来，盯着我问道：“石头，我不是处女！你还要我吗？”<br /><br />　　听到小月的这句话，我愣了一下，内心有一丝感动。我欣赏她的坦白。我想起我的第一次，那个漂亮的女兵对我说那也是她的第一次，看着她身下的那一大滩鲜血，我得意地笑。后来我才知道，那是她ＮＮＤ月经！小月的坦白让我觉得她比那些拿月经当处女血的女孩高尚多了。<br /><br />　　我重新伏上她的身子，亲吻着她的耳朵，轻声对她说：“我也不是处男。”<br /><br />　　小月的手重新抱回了我的肩膀，我知道现在可以开始了。我把头慢慢地向她下身滑去，我想看看她下面的美景。<br /><br />　　小月的腿笔直而又修长。现在被我的胳膊撑得大大的分开，迷人的花园绽放在我的面前。我跪在床上，用嘴唇不断的在她的阴唇旁轻点几下，小月扭动着身子，时不时地颤抖着。<br /><br />　　看不太清阴唇的颜色，我想应该是粉红色，因为那两片阴唇像一对害羞的花朵，在小月的下身微微绽放，这是一个并没有得到很多次男人滋润的地方，对于我的造访，它有本能的抗拒和羞涩。<br /><br />　　我突然把一片阴唇含进嘴里，用两片嘴唇包住它，用力吮吸，把它拉长。小月只来得及喊了一声“石头！”<br /><br />　　就浑身颤抖起来。我肆意玩弄着她的两片阴唇，鼻子里贪婪地嗅着从中间花径里散发出的微微香气。小月把我的头发抓得生疼，头使劲地后仰，身体紧张成一个反弓形，嘴里“啊！啊！——”<br /><br />　　地叫着。<br /><br />　　我不去理她，舌头一偏，终于伸进她的阴道。小月已经很湿了，即便这样，她的阴壁强劲地收缩力也让我的舌头感到出入很困难。我不顾一切地把舌头努力向里面伸去，用舌尖在里面使劲搅拌。我突然感觉鼻头顶着一个硬硬的突起，这是她的阴蒂。我一边深入她的阴道，一边用鼻头揉转着这颗调皮的小豆豆。<br /><br />　　小月已经发不出声音了，绷直的身体突然剧烈地颤抖了几下，我感觉舌头被温暖的肉体和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">液</span>体包围了，说不出的舒服。小月<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>了。底下的阴茎一跳一跳地向我抗议着。我把舌头退出她的阴道，趴上她的身体，亲吻着她的脸蛋，在她耳边说道：“小月，我来了。”<br /><br />　　小月身体剧烈地起伏着，用双手紧紧抱住我，没有说话。我调整着身体，寻找着通往天堂的通道。终于，龟头触到一个温暖湿润又异常柔软的地方，就是这里了！我一沉屁股，龟头瞬间被一堆暖肉包围了。<br /><br />　　小月在我进去的一刹那闷哼一声，长长的指甲掐得我背上的肌肉生疼。我吻着小月的耳朵，问她：“宝贝，疼吗？”<br /><br />　　小月点点头，又轻声对我说：“石头，你太大了，轻点！啊！”<br /><br />　　随着她的一声轻呼，我已经把整条阴茎<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>入到阴道的尽头。虽然有阴液的润滑，可小月下身的紧度还是让我吃惊。阴茎在她身体里面像是被一把抓住，不能施展出全副本领，我甚至能感觉到阴壁四周分泌出来的液体正滋滋地浇铸在我的阴茎上面。<br /><br />　　小月仰着脖子，大口大口地喘着气，双手紧紧抓着我的肩膀，我刚想有所动作，她一下子抱紧我，“不，不要动，太大了！”<br /><br />　　我吻着她的嘴唇，她的脸蛋，她的脖子，对她说：“小月，你好紧！我轻点动。”<br /><br />　　阴茎稍微抽出一点，再慢慢插进去。小月的阴道一直紧紧地包容着它，有点害怕它的卤莽。慢慢的，我把阴茎抽出更多，插入的动作也开始加快。小月的喘息声又开始急促起来，嘴里轻轻地呻吟着。我看她已经适应了，便躬起身子，用两只胳膊肘撑着床铺，舌头寻找着她胸前的蓓蕾，阴茎越抽越快，越插越大力。<br /><br />　　小月的呻吟已变成低声的叫喊，头不停地摆来摆去。我大力地抽插着她，阴茎拔出大半，只留一个龟头在她身体里面，然后使劲插入，插上十几下就把龟头猛地顶住她的花房深处，晃动着屁股使劲地研磨，我能感觉到小月的身体里有一个软软的东西轻撞着我的龟头，我知道那是她的花心，也就是子宫。我用力地磨着它，然后用腰力不停的碰撞它，并没有把阴茎拔出来，只是幅度较小，速度较快地撞击它。小月的眼睛睁得大大的，脸上的汗水浸湿了额前的发丝，嘴巴时而张得大大的，时而又用可爱的牙齿把嘴唇咬的紧紧的。嘴里已经发不出完整的声音，只能“啊！啊！”<br /><br />　　的娇呼。<br /><br />　　看着身下的女孩子被我的攻势攻击得毫无还手之力，我心里有说不出来的自豪。<br /><br />　　我抱着小月的肩膀，把她拉起来，让她坐在我的身上，和她胸贴胸地搂在一起，狠狠地吻着她的双唇，吮吸着她香舌。两手托着她的圆臀，使劲地旋转着。<br /><br />　　这种姿势插入得不是很深，但是可以让女孩子感觉更舒服。小月紧紧地抱着我，配合着我的亲吻，接着主动吻我的脸和耳朵，只一会功夫，小月就急促地叫道：“石头，我不行了！我不行了！”<br /><br />　　我吻着她的耳朵，轻声问她：“宝贝怎么啦？什么不行了？”<br /><br />　　小月在我肩膀上重重地咬了一口，疼得我大叫了一声。<br /><br />　　小月含羞看着我，道：“坏东西！”<br /><br />　　看着她可爱的样子，我更是淫性大发，把她放倒在了床上，抬起她的双腿，下体一冲，狠狠扎进她的身体深处，小月“啊！”<br /><br />　　的一声大叫，还没来得及说话，就被我接下来的狂轰烂炸折磨得出不了声了。<br /><br />　　我用手把小月的双腿盘在我的腰上，再撑住床，让身体悬空起来，阴茎快速地在小月的阴道中进出着，大力而凶猛。小月右手捂着嘴唇，身体因为我的冲撞上下摆动，坚实的双乳也随之活泼地跳动着。<br /><br />　　小月的下体已经相当的湿滑，我能听到阴茎插入阴道时那来不及溢出的淫水被我的小腹和她的耻骨挤压得“啪啪”做响。我看着小月张美丽而又沉醉的脸，喘息着问她：“宝贝，舒服吗？”<br /><br />　　小月咬着手指，声音因为我冲撞变得气若游丝，“石头，我，我好舒服！”</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5424763.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5424763.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[原创][成人]【网盘】【多格式/11MB】神雕奇侠之天下人（珍藏全本）作者：adams0740</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：神雕奇侠之天下人（珍藏全本）作者：adams0740<br />【资源大小】：11MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />一特战队某部上尉连长穿越来到神雕的武侠同人小说，<br />作者灵感构架来源于抽烟斗的蛤蟆的神雕江山美人，但是后面剧情就完全独立出来了，喜欢的朋友不要错过。 <br /><br />【精彩节选】：<br /><br /><br />　　今晚上我本来想陪三娘，不过三娘觉得我已经连着陪了自己两晚上了，就体贴的把我“赶”了出来。我缓步向如是的屋子走来，我知道初晴就喜欢找人同眠，还经常浑水摸鱼的厮磨两下。现在三娘有身孕，所以她就把主意打到了柳如是身上。所以我都不用猜，就知道两个人肯定趁自己不在，而在如是房里偷着做些什么，但是我也没太过限制她们。毕竟这些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>都是因为<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>自己而接纳彼此的，这样不但有利于增进她们之间的感情，也减少了自己交公粮的次数。<br /><br />　　我蹑手蹑脚的到了如是屋的窗外，果然听到内里有细细簌簌的衣服摩擦之声，和有些闷沉的呻吟声，猜想她俩肯定是叼着棉被或是躲在被窝里嬉闹。<br /><br />　　我敲敲门，然后也不等答复就推门进了屋说道：“晴儿，这么晚在如是屋里做什么呢？”虽然初晴喜欢这种调调的事，在家里已经快成一种潜规则了，但是没有我在场被抓个正着的，这还是第一次。<br /><br />　　二女顿时羞得躲在了被窝里不敢露头，情急下却双双的翘臀露在了被子外面，即使着了长裤，也挡不住那浑圆翘挺的线条。我哈哈一笑，隔着亵裤在每人屁股上赏了一巴掌道：“哈……出来吧，都说<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">姐</span>妹齐心利能断金，怎么这时候却做了缩头乌龟了呢？”<br /><br />　　初晴这几天一直想我，现在听我笑话自己，不依的钻出被面道：“这是我的主意，你别欺负如是，有气冲我来……你知道我的毛病的……就不能迁就下呢……”说着，摆出一副你要杀要剐随便的架势。<br /><br />　　我微笑着一边搂着一个躺下说道：“早知道了，要不然你还以为能瞒过我来欺负我的小宝贝儿？早就三百大棍伺候了……”我说着轻轻在初晴耳边吹了口气，另一只手也轻轻的在她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>前揉搓起来。<br /><br />　　我才轻轻挑逗一下，初晴就已经是叫我挑逗的意<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱</span>情迷的轻声哼叫，忍不住扭身搂住自己男人的腰，双腿交叠…扭动着。<br /><br />　　我也不多说废话，把她身上的一点束缚褪去，直接将初晴的双腿擎了起来，下面巨阳直接<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>入初晴已经湿透的花径。“如是宝贝儿，看为夫替你报仇。”<br /><br />　　“嗯，相公……人家，人家好想你……你坏死了，好几天都不来理人家，想你想的不得了，才忍不住……嗯…嗯…嗯，忍不住来欺负下你的小宝贝儿的呢。嗯……啊……”初晴发出销魂的呻吟声，听得旁边的如是面红耳赤，但是她将身上罗衫退下加入战团中，毕竟她也是好久没有被丈夫疼爱了。<br /><br />　　“嗯，是相公不对，今天叫小相公来好好补偿你们。”我一面说…一面催动盘龙枪，大力的在初晴身体里抽插。如是也跨坐在初晴身上，在我们两人之间助兴，同时让我的口可以俯身够到她胸前的一对白兔。<br /><br />　　“啊……啊……不来了……丢了……”三百余下大力的抽送，初晴一声长吟，双手紧紧搂住了我的后背，双腿紧紧夹住我的腰。她早先已经跟如是互相摸了半晌，这时候被我怒目金刚实打实的三百大棍和柳如是旁敲侧击的上下夹攻，直接送上了云端，好久才缓过气来。她不好意思的说：“这个……夫君……我……没叫您尽幸就……”<br /><br />　　我爱怜的抚着初晴的脸说：“这阵子叫你们受苦了，都是我不好，都是我的不好，没有足够的关心你们。”一面轻吻初晴脸庞。　　“呜……”初晴有点委屈，又有点感动的哭了。“好了，难得今晚上高兴，郎君你去亲亲如是吧，让我缓会儿。”<br /><br />　　如是眼神中的撩人神<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>，确是毫不掩饰的送上求爱的秋波。<br /><br />　　“来，我的小宝贝儿……爷来亲亲。”我伸手将如是搂到了怀里。“偷着和晴儿亲亲，还不告诉我，看我怎么罚你。”我毫不客气的把自己粗长的舌头伸入了如是口中。<br /><br />　　“呀……不要了，坏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>爷。”如是笑骂一声，但是还是很顺从的和我亲吻起来。<br /><br />　　“如是小嘴是甜甜的，小舌头带钩的，都把我舌头勾住了。”等我放过了如是的小嘴后，又调戏了一句。<br /><br />　　“你坏死了。。。臭老爷…坏老爷。”如是不依的撒娇道。<br /><br />　　我在心里想着：晴儿现在渐渐恢复了那份娇憨性子，应该是心结渐渐解开的缘故。也不禁替自己心爱的人儿感到高兴。不过，如是却被她带的有点娇蛮起劲，不像以前那么温柔似水…百依百顺了，我忍不住有了作弄她的心思。<br /><br />　　我将下身从初晴身体里抽出来，放在如是玉户上面慢慢的来回摩擦，去挑逗如是玉壶上的小豆豆……如是几个月来也是遍尝床笫之乐，本来就在情潮泛滥之时，又被这样不上不下的撩拨在半空中，又哪里忍得住，一时之间急得泪水欲夺眶而出，扭动着身子求道：“老爷，你怎么这样……人家不来了……快点嘛……求你了……痒死了……”<br /><br />　　看到如是一副欲哭的表情，吕志也不想太过欺负她。“那……以后还敢不敢和夫君我顶嘴了，嗯？”<br /><br />　　“人家最乖了，你就别欺负如是了。”如是说道。<br /><br />　　“嗯？……不对吧……？”我对于这个回答不很满意。<br /><br />　　“人家不敢了，以后如是一定乖乖听夫君老爷的话。”如是已经受不住煎熬，投降认输了。<br /><br />　　“这才乖，夫君来了。”“噗”的一声。我狠狠的插进了如是已经积满了春水的玉壶。<br /><br />　　“嗯…嗯……呃……呜……”我也把初晴拉了过来，手上也没闲着，不停的揉着初晴和乳峰。下身也不停的变换频率，一会急…一会缓，或九浅一深，或三浅一深，使得如是身下溅出许多汁液落到床铺上。<br /><br />　　于是，经过我一夜反复辛勤耕耘，终于把初晴和如是都喂饱了，我也各在两人身体里留下了不少爱的精华。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5424737.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5424737.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.1MB】琐事杂记（H全本）【作者：arro1】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：琐事杂记（H全本）【作者：arro1】<br />【资源大小】：4.1MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />阿强的身高和我差不多，有1米88左右，但是鸡巴却比我的粗长，大概有19公分长、三个多指头宽，龟头也比我勃起的时候大，此刻红得发亮。<br />　　阿强把小婷脖子上运动文胸的带子解开，然后扒了下来，两颗D罩杯的大乳迅即弹跳而出。阿强跨在小婷身上，把小婷的两隻手都抓住按到床上，小婷开始是闭着眼睛的，但是当自慰的那隻手被压在床上的时候，双腿又开始夹紧，而且眼睛也睁开了。 <br /><br />【精彩节选】：<br /><br />第01章 小婷初被姦(1)<br /><br />　　我早有记录下淫事的冲动，但是一直没能想好如何起笔，由于最近的各种契机，终于下定决心写一写<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>的旧事。<br /><br />　　小弟接触<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">人妻</span>类作品是在大学期间，这全都要归功于同宿舍的一位铁杆凌辱迷泉哥。现在想想看，不仅仅是人妻凌辱，连小弟对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">巨乳</span>、吊带<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>的迷恋也拜他所赐。<br /><br />　　小弟的老婆名叫小婷，话说起来算是小弟的学姐（在同一个学校，她读研，我读本科）小婷身高1米7，属于丰满类型的，最令人兴奋的是有一双D罩杯的豪乳（这也是最令小弟兴奋的）尤其在冲刺阶段，双乳的颤动总能让小弟忍受不住。<br /><br />　　小弟曾经尝试过多种凌辱方式，例如真空<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>裙装、乘坐高峰时段的交通工具、开灯不拉窗帘……等等的性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>。<br /><br />　　虽然小婷被佔过便宜，但只是停留在被袭胸、摸臀的地步，小弟一直期待着能让小婷被其他人干甚至轮姦，每每想到此必然是鸡巴坚硬。但是冷静下来又有深刻的内疚感，而且也害怕万一老婆有什么意外，所以凌辱计划并没有深入地进行，直到这次的故事开始。<br /><br />　　小弟在B市工作，由父母出钱在B市买了一套房子，由于工作原因，出差的次数很多，大多数都是去南方（B市在北方）和小婷结婚后出差次数减少了，不过一年还是得有一个月左右出差在外。<br /><br />　　这次又被公司派去H市，原计划两星期谈的事情一拖再拖，最后整个月都呆在H市。开始我们每天打电话说说情话，后来变成了电话爱爱。<br /><br />　　「龙哥（小弟）人家今天坐公车被人摸胸了，每次你都惩罚人家，现在人家想要了……」<br /><br />　　小婷在电话那面呼吸沉重的说。<br /><br />　　「谁摸你，找谁罚啊！」<br /><br />　　我说兴奋地说。我一听，下体立刻就硬了，马上脱下裤子套弄起来。<br /><br />　　「人家只想让你罚，我现在什么都没穿，你赶紧插进来。」<br /><br />　　小婷越说越快，并伴有断断续续的呻吟声。<br /><br />　　「你趴下，我从后面插进去。」<br /><br />　　我快速地套弄着鸡巴说。<br /><br />　　电话那端传来小婷的呼吸声和阵阵低吟：「说你爱我，说你最爱我……」<br /><br />　　「我最爱淫荡的小婷了。」<br /><br />　　我说。一阵阵快感传来，我马上就要射了，赶紧加速套弄：「我要射了。」<br /><br />　　小婷那面传来连续的「啊啊」声，然后没了动静，我知道小婷<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>了，随之我也一洩千里。<br /><br />　　「你什么时候才回来啊？」<br /><br />　　大概三分钟后，电话那面传来小婷幽幽的声音。<br /><br />　　「我儘快，不过很可能下个月也得在这裡。」<br /><br />　　我说，一边擦着精液。<br /><br />　　小婷有些失望的说：「人家快想死你了。」<br /><br />　　「我更想你。早点睡吧，宝贝，我能回去一刻也不耽搁。」<br /><br />　　也许是对老婆的思念激起了干劲，经过多方调查，这个公司的代表非常喜欢女色，在下一次商谈之前我花钱给他找了两个小姐，谈判就变得异常顺利，不到一星期就可以签字，剩下的事情只需要网上联络就可以了。<br /><br />　　事情办完后我真是归心似箭，直接订了第二天的飞机回B市。<br /><br />　　下了飞机，我并没有打电话告诉老婆我回来的消息，打算给她一个惊喜，在机场买了一束玫瑰花就兴冲冲的赶回家。到家的时候家裡没有人，也难怪，小婷现在应该还在上班。<br /><br />　　我把玫瑰花插到瓶子裡，放到阳台不会被第一时间看见的地方，看着电视等小婷回来。<br /><br />　　时间飞快地流逝，虽然在我看来异常缓慢，看着錶7点、8点、9点……我暗自思量着：难道小婷和朋友出去玩了？正在我心中七上八下的时候，突然听到门外有脚步声，我心头一喜，马上躲到事先想好的衣柜裡，准备突然出现给她一个惊喜，衣柜上的百叶也能给我提供良好的视野，让我能找到合适的机会出现。<br /><br />　　我躲在卧室的衣柜裡听着外面的动静，首先是开锁的声音，让后是一阵脚步声，但是不像是一个人的。随后一个关门声，从脚步声判断，外面的人正走向卧室。卧室的门被推开，证实了我听得没错，果然是两个人：一个男人，另一个是小婷。我顿时迷惑了，弄不清发生了什么事。<br /><br />　　仔细一看，小婷被男人架着，神情有些涣散。而经过仔细打量，这个男人我也认识，正是旁边健身房的我的健身教练阿强。<br /><br />　　阿强一把将小婷扔到床上，自己自顾自地开始脱衣服。而躲在柜子中的我依旧看不懂眼前的事情是怎么搞的，但是有一点可以肯定——小婷要被阿强干了。<br /><br />　　我现在脑袋完全乱了，虽然有想过让小婷被凌辱，但是事情摆在眼前的时候却又百感交集。我脑袋中不只有兴奋，更有嫉妒、愤怒以及猜忌，刹时间想不出要做任何举动，感觉身体就木了那裡。<br /><br />　　这时候阿强早已经把自己身上的衣服脱光（其实就一件T恤、一条短裤，无内裤）身为健身教练的阿强自然一身肌肉，而且像是刚做过日光浴，身上颜色是古铜色，现在他正背对着柜子看着床上躺着的白嫩嫩的小婷。<br /><br />　　床上的小婷穿着一件运动T恤，运动文胸隐约的显露出来，下身穿着一件牛仔的运动短裤，脚上穿着一双粉色的运动鞋，现在正夹紧双腿躺在床上，手伸进运动短裤裡摸着。<br /><br />　　阿强上床后一侧身慢慢地脱去了小婷的粉色运动T恤，小婷的两颗豪乳就只隔着那件薄薄的运动文胸了，衣柜中的我还有阿强两人同时鸡巴都瞬间勃起。<br /><br />　　阿强的身高和我差不多，有1米88左右，但是鸡巴却比我的粗长，大概有19公分长、三个多指头宽，龟头也比我勃起的时候大，此刻红得发亮。<br /><br />　　阿强把小婷脖子上运动文胸的带子解开，然后扒了下来，两颗D罩杯的大乳迅即弹跳而出。阿强跨在小婷身上，把小婷的两隻手都抓住按到床上，小婷开始是闭着眼睛的，但是当自慰的那隻手被压在床上的时候，双腿又开始夹紧，而且眼睛也睁开了。<br /><br />　　虽然看起来眼神还是很迷离，但是小婷认出来现在骑在她身上的不是自己老公，而是阿强。「你……你干什么？你放开我。」<br /><br />　　小婷边说边无力地挣扎了下，其实只有头甩了甩，其它地方都被阿强压着动弹不得。<br /><br />　　老婆的反抗刺激了我麻木的神经，这时候我才想起，我现在是不是应该去阻止将要发生的事情，但是凌辱的想法又阻止了我出去的行动。不过矛盾的我最终被旺盛的慾望所支配，心想要是老婆强烈反抗，我就必须出去制止。<br /><br />　　「减肥茶好喝么？宝贝，其实你不必要减什么肥的，你老公跟我说过喜欢丰满的女人，现在却喝了我的春药，哈哈！」<br /><br />　　阿强笑道。<br /><br />　　「你……你骗人。」<br /><br />　　老婆说，声音越来越小。<br /><br />　　「我只是说你会满意的，但是满意的方法我可没说啊！哈哈，现在我要干你了，你答应么？」<br /><br />　　阿强笑问。<br /><br />　　夹紧的双腿现在被阿强双腿分开，手也被按住，小婷扭动着身子、闭着眼摇头却什么都说不出来。阿强见状暗笑，用自己的腹部摩擦着小婷的运动短裤，这让小婷的扭动更加剧烈，喘息声也越来越大。<br /><br />　　「你这个骚货从不拉窗帘，我整天在对面楼看你们在这裡<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做爱</span>。你知道我有多想上你么？今天终于等到这天了，快说让我干你。」<br /><br />　　阿强道。<br /><br />　　小婷咬紧嘴唇，这次连摇头都没有，使劲晃悠着身体。阿强马上停止了腹部的摩擦，小婷实在忍不住了，「我要！」<br /><br />　　突然叫出。<br /><br />　　「说要阿强插我。」<br /><br />　　阿强说。<br /><br />　　小婷停了十几秒钟，又叫出：「插我！」<br /><br />　　阿强虽说没得到满足，但是他早已经不住这么一个美体的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，立刻拉开小婷运动短裤的拉链，连着内裤一脱到底，小婷配合地把腿伸起来，让阿强把自己的裤子脱掉。<br /><br />　　阿强把我老婆的运动裤和内裤都拉下来，但是只从一条腿上脱下来，让裤子还挂在另一条腿上。然后阿强把小婷两条还穿着运动鞋的腿架在他肩膀上，再向前趴在老婆身上。这时我的鸡巴硬到了极点，我悄悄地掏出鸡巴开始套弄起来。<br /><br />　　凌辱的快感往往来自第一次插入和射精的时候，我现在看着马上就要插进老婆身体内的阿强的巨根，虽然兴奋，却也带着点醋意。<br /><br />　　阿强低头在小婷的耳边说了一句什么，老婆的行动告诉了我阿强说的话：她用手抓住阿强的鸡巴，直接就塞进了自己淫水四溢的阴道中。阿强毫不客气地顺势向前一挺，一插到底，小婷浑身抖动，架在阿强肩膀上的双腿使劲缠住阿强。<br /><br />　　我对小婷阴道的适应力感到很惊讶，平常我的鸡巴都能触到底，这次换了比我还要粗长的阿强，她竟然也能全部吃进去！<br /><br />　　阿强的鸡巴在裡面停留了大概有一秒钟，然后就开始快速地抽插，从我的角度只能看到古铜色的阿强压在小婷羊脂一样洁白的身躯上，两颗巨大的阴囊不断撞击着小婷的会阴。阿强的屁股前后摆动，臀部的肌肉快速地绷紧又放鬆，整个房间裡只有小婷连续不断的淫叫声、交媾时阴道中淫水搅动的声音和阴囊拍打会阴的声音。<br /><br />　　阿强抽插了不到二十秒，小婷大叫一声：「啊……」<br /><br />　　然后就没有声音了，从小婷露出的大腿和压在阿强身下的阴部，可以看到小婷在不断地痉挛，阿强的身体也开始抖动，显示出他享受到了极大的快感。小婷高潮的时候阴道会收缩，鸡巴这时被夹着是非常爽的事情，作为老公的我很熟悉这种感觉。<br /><br />　　阿强停了下来，等小婷高潮渐渐退去，随即又恢复了快速的抽插，他貌似并不打算长时间的玩下去，只想快速发洩。<br /><br />　　阿强以这一个体位连续不断地高速抽动，嘴巴吸吮着小婷的大奶，在这样的攻势下持续了大概五分钟，小婷又一次被操到高潮，这一次比上一次还要激烈。<br /><br />　　阿强也终于忍不住了，低吼一声将浓精灌进了小婷的子宫，看着他会阴的收缩，足足射了有七股！<br /><br />　　双双洩出后，两隻满身大汗的肉虫都倒在了床上喘着粗气。而在他们高潮的同时，我也将一股精液射到了衣橱的门上。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5424677.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5424677.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.7MB】香艳杀劫（H全本）【作者：秦守】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：香艳杀劫（H全本）【作者：秦守】<br />【资源大小】：2.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />夜，夜已深，万籁俱寂。黑漆漆的房间里，只摆着一盏昏暗的烛台，微弱的火苗摇曳不定的闪烁着，似乎随时都有可能熄灭。黯淡的灯光下，一个巨大的身影倒映在斜对面的墙上。被扭曲的影子，看上去显得说不出的狰狞。这是一个男人的身影。他悄然不动的立在这间屋子里，仿彿自恆古以来就已习惯立在这里，就已习惯立在黑暗之中。灯光虽然照射在他的身上，可是他的脸却恰到好处的隐藏在阴影里，无法看清面容五官，只能看见一双精光四射的眸子，闪耀着一种令人心悸的冷酷光芒。他仿彿在思索着什么，眼神飘忽不定。半晌，他忽然拿起烛台，走到房间正中的书桌前。桌上平摊着一卷淡黄<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的绢纸，四角都已用镇书石压住。纸上自右至左，用墨笔写着七个人的名字。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　　──这样一个能令全城男子着迷的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，当她在男人的身下达到快乐的颠峰时，她那仙子般高不可攀的玉容上，会出现怎样一副动人的表情呢？<br /><br />　　任东杰想到这里，不由的色心大起，双手继续在那无限美好的玉体上抚弄起来。<br /><br />　　玉玲珑全身都发软了，整个人就似没了骨头似的瘫倒在床上，双颊红的就像盛开的桃花，秀眸水汪汪的满是春意。<br /><br />　　任东杰肆无忌惮的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>抚着她的酥胸，那饱满坚挺的两团<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>肉，摸上去弹性惊人，同时又滑腻的难以形容，仿佛有股磁力般，令人再也不舍的将手挪开。<br /><br />　　玉玲珑星眸半闭，急剧的喘息道：“不……我们不可以的……不要……”<br /><br />　　她嘴里说着不要，可是一对娇嫩殷红的乳尖却硬了起来，醒目的凸起在雪白丰满的双峰顶端，就像是具有了生命力似的，在微微的蠕动。<br /><br />　　任东杰只看得血脉贲张，忍不住俯下头，一口就将她左边的乳尖吸进了嘴里。<br /><br />　　玉玲珑哪里还支持的住，身子缓缓的摇着，发出可令任何人心摇神驰的呻吟。<br /><br />　　任东杰轮流的吸吮着两颗蓓蕾，一只手慢慢的向下移动，滑过平坦的没有丝毫赘肉的小腹，纤细柔软的腰肢，然后按上了白皙丰腴的大腿。<br /><br />　　在他手口并用的挑惹下，玉玲珑完全失去了抗拒的能力，只能不断的娇喘着，任凭他的唇舌扫过了双乳的每一寸肌肤，手掌抚遍了嫩滑浑圆的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>。<br /><br />　　任东杰望着这被自己弄的呼吸急促﹑鬓发散乱的美女，俏脸上满是不堪情挑的神情，美眸中流露出失神般的软弱之色，那样子要多诱人就有多诱人。<br /><br />　　“嗤啦”一声轻响，贴体的薄啊亵裤被撕裂了，玉玲珑终于变成了全裸的美人儿。<br /><br />　　到了这时候，她似乎才清醒过来，又恢复了一些力气，拼命的滚到床角，红着脸道：“不……不能啊……等一等……”<br /><br />　　任东杰的喉结滚动着，喘着气道：“还等什么呢？提前付出报酬，对你来说又有什么不同？但却可以使我消除疑虑。”<br /><br />　　说着又逼了上去。<br /><br />　　他虽然是个浪子，但却并不“急色”若是换了别的女人这样再三的拒绝，不管是故作矜持还是真的不愿意，他早就停止了。<br /><br />　　可是玉玲珑的身体像是有种巨大的魔力，令他极其强烈的想要尽快占有。<br /><br />　　手掌揉捏够了柔嫩的大腿后，得理不饶人再向上探去……<br /><br />　　玉玲珑整个人都颤抖起来，惊呼一声，忙用力夹紧了双腿，不让他的手掌侵入那最神秘的区域。<br /><br />　　任东杰并不着急，手指在那平坦光滑的小腹上划着，渐渐接近了大腿根部。欺霜赛雪的肌肤上，平铺着一小蓬精心修剪过的乌黑茸毛。<br /><br />　　他的手指捉狭的卷起了几缕茸毛，轻轻的拨弄着，手法<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>练而纯熟。<br /><br />　　玉玲珑张开了小嘴不住喘息，呼吸更加急促了，然而她的一双修长光润的美腿，却还是紧紧的夹着，守卫着最后的禁地。<br /><br />　　任东杰兴起，突然翻身压上了玉玲珑美艳绝伦的胴体，热吻像雨点般的落了下去，印满了她的全身，一直吻到了纤巧盈握的玉足。<br /><br />　　他的好胜心被激了起来，用上了欢好的全部技巧。即使是一名三贞九烈的女子，他自信经过这样一轮挑逗，也能够将她身体里的情欲完全激发。<br /><br />　　这样的挑逗果然奏效了！<br /><br />　　玉玲珑不停的扭着腰肢，赤裸的胴体一时弓起，一时又展开，双颊红的就像是涂满了胭脂，嘴里发出不知是快乐还是难受的呻吟。<br /><br />　　“停手……快……停手……不……不要……”<br /><br />　　她哭泣般呢喃着，俏脸上的神色已经变的恍恍惚惚，玉臂紧箍着任东杰的脖子，把他的脑袋按在自己饱满坚挺的乳峰上。<br /><br />　　可是她那两条洁白美好的大腿，却依然下意识的死死夹在一起，仿佛中了魔咒一般，怎样都不肯松开。<br /><br />　　任东杰爱抚的更热烈，尽管视线及不到桃源洞口，但他却可以肯定，那里面已经湿的一塌糊涂，炽热的狂潮随时都会一泻千里的崩溃……<br /><br />　　就在这时候，玉玲珑突然又开了口，喘着气道：“任公子，我……求求你……放过我吧……求你了……噢……“她目中露出乞怜之色，再没有平常的那种高不可攀的气势，所有的矜持和骄傲也都荡然无存。<br /><br />　　这还是任东杰自认识她以来，第一次见到她向自己讨饶，不禁升起了征服这名妓的巨大快感，得意的微笑道：“你不是已经赢了我两次吗？应该有信心再赢呀。”<br /><br />　　玉玲珑俏脸发烫，软弱的道：“不……我认输了……只要你再坚持片刻，我绝对会无法忍耐的臣服于你……可是……可是你若就这样得到我……欢愉过后，我却会恨你一辈子……”<br /><br />　　任东杰埋首在挺拔的双乳之间，凝视着她道：“你真的那样不愿意吗？”<br /><br />　　玉玲珑摇着头，低声道：“不是的……我发誓我一定会把自己全部交给你，但不是现在……因为我有不得已的苦衷，请你谅解。”<br /><br />　　任东杰想了想，缓缓停下了手。他一向不喜欢强迫女人，何况玉玲珑亲口服输求饶，自尊已经得到了极大的满足。<br /><br />　　玉玲珑勉力移开身子，似嗔似喜的横了他一眼，软绵绵的靠在床头动也不动，全身的骨头似乎都化了一般。<br /><br />　　两个人都没说话。静了片刻，她忽然幽幽道：“你是个好心人，我果然没有看错。”<br /><br />　　任东杰长长叹了口气，道：“做好人的结果就是要受活罪了。我拜托你，下次若没打算献出身体，就不要故意引诱我犯罪。”<br /><br />　　他一边说，一边指了指自己的下身，那里正一柱擎天的竖起老高，到现在还没有软下去的迹象。<br /><br />　　玉玲珑纤手掩口，吃吃娇笑道：“你放心。是小女子惹出来的祸根，我自然要负责帮你解决掉。”<br /><br />　　任东杰没好气的道：“又是用你的玉手吗？那就不用麻烦了。”<br /><br />　　玉玲珑瞟着他，俏脸上突然泛起了红霞，轻轻道：“是小女子从未让任何人享受过的一种服务。”<br /><br />　　她拉起任东杰，像最柔顺的小妻子服侍丈夫一样，让他在床沿舒舒服服的坐下，然后她下了床，双膝着地的跪了下来。任东杰正有些摸不着头脑，玉玲珑已经把娇躯凑了过来，两手托起自己挺秀饱满的双乳，夹住了他胯下的勃起之物。<br /><br />　　“喔……”<br /><br />　　任东杰不由自主的瞪大了眼，几乎怀疑是在梦中。<br /><br />　　他不是没和女人乳交过，可那都是些荡妇淫娃型的艳女，像玉玲珑这样气质绝佳的美女居然肯这样服侍自己，倒真是出乎了意料。<br /><br />　　不过胯下传来的快感却是那样真实，那样清晰，肉棒向前一顶，被丰满柔软的两团嫩肉包裹着，正好陷进了那深深的乳沟中。<br /><br />　　玉玲珑双颊潮红，咬着嘴唇，缓缓的将娇躯上下耸动起来。<br /><br />　　又粗又长的阳具，就如一条盘根错节的大蛇似的，在雪白的双峰间来回窜动，看上去说不出的旖靡。<br /><br />　　任东杰的欲火重新燃旺了，发出愉悦的低吼声，阳具在两团滑如凝脂的乳肉中高速的抽动。<br /><br />　　玉玲珑似乎要刻意的讨好他，垂下头靠着自己高耸的酥胸，突然朱唇轻启吐出舌尖，在那上面舔了一下。<br /><br />　　尽管只是这么轻轻一下，但任东杰已是全身剧震，仿佛被一股强电流击中一样。<br /><br />　　他更是兴奋，玉玲珑也尽量深的向内含入……<br /><br />　　这样整支阳具几乎都被这美女给“吞噬”了，试问这世上有几个男人，能受的了如此强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>？<br /><br />　　任东杰激动的无以复加，没过多久就到了临界点，一股滚热粘稠的液体猛地标了出来，汹涌的在那小嘴里爆发。<br /><br />　　玉玲珑虽已有了心理准备，可是却没料到精液喷射的就像是决堤之洪流，一下子就灌入了喉咙里，呛的她咳嗽了起来，本能的张嘴松开。<br /><br />　　离开了佳人檀口的肉棒依然在剧烈弹跳着，把残余的小半精液强劲射出，毫不留情的喷到了那倾国倾城的玉容上。<br /><br />　　玉玲珑下意识的想要躲闪，但哪里还来得及，霎时被喷洒的满头满脸都是，星星点点的挂满了整张美丽的俏脸。<br /><br />　　她似乎也是第一次遇到这种情形，有些茫然的眨着眼睛，不过她很快就恢复了过来，嗔怪的白了任东杰一眼，用手背抹起口唇边的精液，竟若无其事的吃进了肚中。<br /><br />　　任东杰只看的又是一阵心跳，他发现同样一个动作由玉玲珑做出来，不知怎地就是比别的美女<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的多。<br /><br />　　玉玲珑站起来，婀娜多姿的走到屋角，打了一盆热水擦乾净身上的污迹，然后才轻盈的回到了床上，口唇掀动道：“好色鬼，你满意了吗？”<br /><br />　　任东杰由衷的道：“满意之极。”<br /><br />　　玉玲珑凝视着他，柔声道：“以后的每个晚上，任公子都能得到小女子这样的服侍，只要你不再强迫我真的献身。”<br /><br />　　任东杰打了个哈欠，道：“很好，成交了，就这么办吧。”<br /><br />　　他扬手凌空发出一掌，将飘摇的烛火熄灭，跟着一把搂住玉玲珑温热柔软的娇躯，钻进了棉被之中。<br /><br />　　玉玲珑惊呼失声，抗议道：“不是刚答应过人家吗？怎么又……”<br /><br />　　任东杰打断了她道：“我只是抱着你睡觉而已，这次是真的了。你以为在短时间之内，我还有能力再交出那么多货色吗？”<br /><br />　　玉玲珑扑哧一笑，再也挣扎不得，只好乖乖的靠在他的胸膛上，枕着他的臂弯阖上了美目。<br /><br />　　两个赤裸裸的身体搂抱在一起，不多时就响起了均匀的鼻息声，平安无事的度过了一个温柔的冬夜。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5424646.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5424646.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.2MB】狼性失禁（H全本）【作者：吻住朕脚】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】：狼性失禁（H全本）【作者：吻住朕脚】<br />【资源大小】：7.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />夜黑风高之夜，野狼谷传来阵阵狼嚎，孙二皮浑身一个激灵！正这时候，嫂子悄悄摸进了他的被窝：二皮呀，你大皮哥不行了，帮嫂子个忙，给孙家留个后吧！孙二皮浑身又是一个激灵：不行吧，大皮哥知道了，还不抽我的筋扒我的皮呀！天知地知你知我知还有谁知？孙二皮面对美艳的嫂子，顿时没了主意！人性与狼性的杂糅，践踏与承欢的胶着。回肠荡气的媚惑情节，超量震撼的绝妙故事，独家签约首发烟雨红尘！地道爽文，尽情赏阅！<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />力度和速度<br /><br />　　孙二皮一会儿背着嫂子，一会儿抱着嫂子，一会儿又扛着嫂子，反正一个姿势累了，就换另一个姿势，就这样，走了有十几二十里山路路，人也累了，口也渴了，实在实在走不动了，一看前边有一户孤零零的人家，孙二皮就靠近了，本想敲门进去，要口水喝，可是嫂子却说：“别进去了，咱们啥都有，省得节外生枝，自找麻烦……”<br /><br />　　“那咱们就在他家的草垛上歇息一下吧……”<br /><br />　　孙二皮说话间，已经来到了那户孤零零人家的草垛，将嫂子给放下，自己也一下子仰躺在了草垛上。<br /><br />　　嫂子周香兰就从孙二皮身上背的那些干粮和饮料中，拿出来，给孙二皮吃喝，她自己也吃了一些，完事儿，俩人就躺在草堆里，比较舒适地休息起来。<br /><br />　　可是孙二皮都快睡着了，嫂子周香兰却总是翻来覆去的没一刻闲着。孙二皮就问：“咋了嫂子，你身子不舒服？”<br /><br />　　“没啥，不用管我，你只管休息吧……”<br /><br />　　周香兰却非要这么说不可。<br /><br />　　可是过了一会儿，嫂子折腾得更厉害了，浑身都不由自主地扭动，一副躁动不安的样子，孙二皮就又问：“嫂子，你一定是哪里不舒服吧……”<br /><br />　　“都是那个马戌狗搞的鬼，他一弄嫂子，内里就十分奇痒，完事儿了，还得那么煎熬好几天才能见好……”<br /><br />　　周香兰终于说了实话。<br /><br />　　“那咋办呀，要不要我帮嫂子解解奇痒啊……”<br /><br />　　孙二皮十分关心的样子。<br /><br />　　“你不累吗？”<br /><br />　　周香兰看来真是内里痒得无法忍受了——估计一定是马戌狗往里边弄的狼鞭粉太多了，过了这么长时间，还没过热呢，还在令人抓心挠肝地煎熬难耐，没个男人鼓捣鼓捣，就奇痒难耐，无法自拔了。<br /><br />　　“我累，嫂子就直接上我上边呗……”<br /><br />　　边说，孙二皮已经将裤带解开，哇，咋已经支楞八翘了呢——看来，孙二皮又想跟嫂子那个了，只是不好意思首先开口，但看见嫂子总那么煎熬着，翻来覆去的，才勾起了话题——果然是那么回事儿，正好自己也想呢！<br /><br />　　“可是我的脚踝疼得厉害，也站不起来呀……”<br /><br />　　“那嫂子就侧卧着把后边给我，我从后边来吧……”<br /><br />　　“这样最好了，谁都不累……”<br /><br />　　于是，周香兰就褪下裤子，露出了应该露出的部位，就侧过身子，让孙二皮从后边紧紧地抱住她，然后，隔山取火，就从身后弄了进去——孙二皮很是喜欢这个姿势，一个是嫂子的臀部很是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丰满',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丰满</span>，自己撞击的时候，很有弹热，就像蹦床一样，撞下去，马上就会自动弹出来，而如果自己累了，一动不动了，嫂子自己前后摆动臀部的时候，照样可以大幅度地撸扯自己的棒槌，也是十分的受用。<br /><br />　　周香兰是被马戌狗的狼鞭粉给闹得煎熬已久，分泌丰沛，内里湿滑，孙二皮摆正了姿势，没费劲儿就突入其中——一是本来孙二皮的物件就天生硕大，二是那个姿势天生就令内里十分的紧窄，令<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">插</span>拔摩擦系数大大增强，感自然也就成倍增加！<br /><br />　　孙二皮确实是累了，就以逸待劳，只用两手紧紧地揽住嫂子丰满的前<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">胸</span>，呆在那里不动，而任由嫂子在前边，尽情地前后摆动她的腰肢，让链接在内里的那根物件，成了一个纽带，源源不断地将感两边传递，令两个人都好生受用。<br /><br />　　一旦有阳物坚挺硕大地突入，周香兰内里的瘙痒立马转换成了畅爽的快慰，那些难耐的煎熬，也马上变成了释然的感，加上是自己可控的力度和速度，就更令她饱足欢实，尽情摆动……<br /><br />　　孙二皮也体味到了久违的人间欢洽，不知道为什么，嫂子的内里此刻特别的紧致润畅，既没有任何出入的障碍，又能感到紧紧的盈握套动——出则露头，入则到底，每次都能感受到抵住花心时，那种触底反弹的超级感——直到孙二皮再也热受不住嫂子那极度畅爽的撸扯套动，山雨欲来，即将喷射的时候，才气喘吁吁地在周香兰的耳际，热切地说了一句：“嫂子，我就射了……”<br /><br />　　“射吧射吧，嫂子不停，让你直接再来……”<br /><br />　　周香兰居然没够，还想继续！<br /><br />　　“我来了……”<br /><br />　　一股滔天巨浪，席卷而来，排山倒海，惊涛拍岸……<br /><br />　　一定是二人完全彻底地投入其中，被那空前的快慰给吞没了，以至于，有个陌生的男人站在了草垛附近，表情奇异地盯看着他们，他们都因过度好受闭上了眼睛而根本就没有发现……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5424624.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5424624.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.26 M】恋母回忆录（1-3部7章+番外篇）【作者：未知】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[恋母回忆录（1-3部7章+番外篇）【作者：未知】<br />【资源大小】1.26 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　我只好等到小妹吃饱聊完，扭着那圆润屁股在我面前走回房间，我早已经被定到整个脑袋发麻，想射不能射，母亲把下巴靠在我左肩上，对着我呵气的说「忍的很难受吗？　」，竟然还有心情开玩笑，我只好搔搔小手，把嘴靠向母亲嘴巴，母亲先是挡了个挡说「你妹在家呢，被发现怎办？」，我偷亲的一下蜜唇，那淡淡的唇香，在我嘴上，更是让我亢奋，我跟母亲说「这可不行阿，那不就又要等到晚上，忍的难受阿」，我露出一脸哀怨表情，母亲想了个想，把那穿着宽松超短裤的屁股给抬了起来，走向自己的房间，我在门外等了一会，母亲换了件短裙，把我推向我的房间，我坐在椅子上，而母亲转身将<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>臀紧贴在我肉棒上，两腿张开跨在我的大腿上，很像A片里面，那种抱着<span style="color:#fa891b ">女优</span>从后面干的模样。<br /><br />　　而我们母子指是没有插入，只有在内裤上磨蹭，我先把肉棒往母亲股沟摆，让母亲扭动蛮腰，可能母亲双腿张开往后的关析，那股沟更是把阳具夹的更紧，随着包皮包覆龟头，在母亲那丰润雪白的美臀沟里，一上一下的露出龟头，又被夹挤回去，上下幅度先是慢，慢慢的磨蹭，夹住，慢慢的下来，母亲双手扶住他肉穴下的椅子，我在母亲耳后问说「妈…能不能把内裤翻开，整个摆进去，在用内裤盖好，扭动揉挤我的阴茎，还有…」我在后头看不到母亲的脸，只见母亲的波浪长发不停的上下晃动，母亲娇声说「还有甚么」，我的大腿跟腰部不停的把母亲上下顶弄，母子两人在椅上的上下震动的动作越来越大，我说「我双手能不能掐着你大腿内侧，这样我加速的时候，比较好出力」，房里开始出现母亲的闷吭声，母亲一个「恩～」，我就双手捏着母亲大腿，手指<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>抚着的腿侧私处，指尖刮搔母亲三角肉穴旁的嫩肉，让母亲不自觉的发出一声娇喘，听的我更是爽硬。<br /><br />　　而肉棒走已经被我从三角内裤旁边挤进去，母亲那美臀上的内裤，左边整个露出半边屁股，随着我大腿的撞击，状的那大腿臀浪四起，美臀的上臀肉不停的晃动，而我心想，如果我把肉棒从沿着屁股往下转一圈，不就是那肉穴蜜壶，而我肉棒下面是母亲的三角内裤，我想到一些A卡里的情节，在电车上，一个痴汉把肉棒从女<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>后面挤进去，阴茎上面顶着私处，不停的前后抽动，甚至还有把阳具塞进内裤里，肉棒上面是小穴，下面是内裤，整个内裤被小穴的淫液给怒的滑溜溜的，而龟头不停的把内裤前端给往前顶，阳具整根跟肉缝不停的磨蹭。<br /><br />　　蹭的那女学生淫水直流，我想我如果可以对母亲这样，不知能有多好，我开始想像把肉棒在母亲内裤的抽动，那滑嫩黏液，龟头前摩擦内裤的手感，说不定母亲还会用掌心帮我搓揉龟头，透过内裤用掌心包裹着，直到射精后，整件三角内裤都是我的精液。<br /><br />　　我双手扶着母亲的柳腰，母亲转头对我说「还没好吗…母亲昨晚被你那样折腾，大腿和腰很酸阿」，我马上从那幻想拉了出来，母亲已经愿意帮我纵欲，我怎能在得寸进尺，更何况我身强体壮，母亲久没被我这样欺负，身体也还在适应我的精强性欲，我怎还能幻想到，最后甚至还插入那蜜壶，不顾母亲的愿意，直接强 奸了她，正所谓吃紧弄破碗，我可别在精虫充脑，让这娇母离我而去，不愿再替我一解性欲。<br /><br />　　我见龟头在股沟内裤里蹭的差不多了，右手从后头捧住母亲前身，左手拉住椅子左侧，一个旋转，让母亲趴在书桌上，而母亲倦累的身体，还有那母子<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱伦</span></span>的挑逗，早上吃完早餐后便在儿子房里偷情，即使只是儿子当方面的纵欲，但比上以前，被儿子强逼手握肉棒，嘴被狂吸，无时无刻的被骚扰，捏臀、爱抚、掐奶、摸腿，那次是自己愿意？　所以心理上抵抗大过於身体上的性<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>，而愿意帮儿子出火，医院病床上的扭臀，其实当下去厕所洗那充满腥味的黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>外裤时，我的内裤早已经湿的一踏涂地，还好没把床单弄湿。<br /><br />　　那一次真没想到我会淫液在起，以为顶多私处搔痒而以，没想主动的挑逗、爱抚，更让我心理上充满乱伦般的快感，我甚至说服我自己，只要别插入，就不是乱伦，这不是跟那乱伦小说一样吗？　只是帮儿子解解欲而以，更何况我已经答应了，我是真的单纯的想帮儿子爽至射精吗？不知道、肉穴搔痒，寂寞难耐，洗衣机后的那晚，我足足在房里手淫了好几个小时，我故意把口鼻塞在枕头里，我怕会有人听到。<br /><br />　　我不敢承认我跨过这乱伦之界，我还在挣扎，在每一次替儿子纵欲后，为什么儿子总是能让我<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span></span>呢？　是因为那炙烫的肉棒，即使只是摩擦的，哪怕只是想像儿子裸体站在那里，健美结实的身体，183的身高，那挺粗硬的阳具，挺向天际。<br /><br />　　我将肉棒从母亲内裤里拔出后，将母亲双腿抬起，让他弯曲的跪在我大腿上，而上身像那狗爬式的趴在书桌前，扶助母亲的肉臀，缓缓的往下移动，如果是普通人的话，早就因为这个姿势时脚筋开始疼痛，而母亲柔软度极好，就像<span style="color:#fa891b ">日本</span>跪坐一样，只不过大腿是张开的，没青蛙腿全开。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>实说，我发现母亲这腿压在我大腿上时，那匀称的小腿上，压着母亲雪白的大腿，双腿各有长处，而我的大腿如果张开，母亲的腿就被我拉着跟着一起张开，反知合则开、开则合，不过我也只是普通张开而以，我搔了搔母亲的手，母亲上身本来趴在桌前，见我这样，将上身一挺，靠在我胸膛上，转头侧脸的看这着我，那眼神如媚，杏眼半开，整张脸已是一半害羞、一半享受却不敢太表现出来，可能怕儿子发现母亲自己也在这快感之中，那张蜜唇说「怎么了？」，好酥麻的声音，跟以往都不一样，难道这才是母亲享受<span style="color:#fa891b ">性爱</span>的真正声音吗？<br /><br />　　我想到年轻母亲，每当父亲从军放假回来，听说都一定要直接硬上，不管时间、地点，而母亲传统台湾女性，知道丈夫性欲强、又在当兵，只能任由他在身体上的宣泄，而被操的两腿酥软，站不起来，依然是趴在床上，让丈夫爱抚挑逗，私处淫水乾了又湿，湿了又乾。<br /><br />　　又如同那野兽般的猛操娇妻，把母亲整个往后人生的性事，教导的无一不知，知道如何真正使男人高兴，让男人对自己为之疯狂。<br /><br />　　而以前曾听说，父亲爱上母亲的那张美脸，尤其是表情，及使平常冷漠不常笑，却在房里恩爱之时，更懂得摆出一张娇媚眼神、让你很想要，却又不舍得太粗鲁，就是这点才让父亲年轻时更是猛插。<br /><br />　　直到生了我跟我妹之后，母亲有了人母的模样，开始把自己包装成慈母，渐渐不把那房事的情绪，在外面表现出来，随着开始敷衍丈夫后，父亲也开始在外面一解欲火。<br /><br />　　每次我都会听到一些风声，说父亲好像在东区有个套房，专门带女人回去<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span></span>的地方，不过母亲却从来都没有过问，也不把这事放在心上，反之全心全意的照顾我和小妹，让我从小到大衣食无缺，过着与常人无异的生活。<br /><br />　　听完这声勾魂迷声之后，我忍不住一个环抱，将头倚在母亲粉颈上，带着歉意说「妈…以前我总是不乖，欺负你，现在我知道你愿意了，我答应你，我将爱你一辈子…」，母亲突然一个扑滋而笑说「甚么时候嘴这么甜了？　还不结束？你在不结束才真正是欺负妈呢…呵」，我将肉棒顶在母亲的肉缝上，而隔着内裤我能感到那耻丘的鼓起，我学昨晚的浅交，不过昨天是正面，今天是反面。<br /><br />　　我将双腿并拢，母亲的大腿也一同夹起，大腿内侧和私处边的嫩肉，加上蜜壶的微微凸起，还有我铁柱般的阴茎，龟头随着斜上方缓慢的挺起，我搔搔手心示意，将右手五爪微掐一半臀上肉办，母亲看了我一眼，没说甚么，就自己两手张开、伸直，手掌朝下撑在书桌上，整个美背如那月亮般的弯曲，而屁股自然噘翘起，我将我身子往下滑了一点，配合母亲那大腿蜜壶夹成肉壁，左手扶柳腰、右手掐屁臀，开始了剧烈的上下摆动，跟昨晚的正面浅交，硬是另一种不同的风味。<br /><br />　　空气中弥漫着母亲的呻吟，不过很小声，非常小声，应该是担心隔壁房里念书的<span style="color:#fa891b ">妹妹</span>，此时我加快自己的胯骨上的抽动，毕竟射精的爽度，是靠男人自行的感觉，毕竟女人没有心电感应，只能凭经验知道到你快射了，但是不知道你甚么时候会真正射出来。<br /><br />　　而母亲知道我的敏感带在龟头，所以一样将手掌心凹成一个小碗装，放在她的平坦的小腹之下，随着我龟头一上一下，手腕上下摇晃，用掌心肉摩擦的我龟头，简直是第二重的性刺激，当大腿的肉壁、手心的贴挤、还有那淡淡的哀声，我再也忍不住了，右手上的肉臀，臀浪涟漪；左手上的柳腰、扭动肉臀，即使看不到母亲表情，那美背、秀发、肉臀，三位一体，视觉上的冲击，让我屁股一个夹紧，两手把母亲双腿扳开，把龟头顶在母亲肉穴上，隔着母亲内裤射满浓精，而母亲好像知道自己的私处沾满腥臭的精液，虽然只有隔一层棉质内裤，不过这种已经达到真正性交的临界点时，整个身子抖了个抖，全身酥软把双腿合起，抬了抬屁股，整个短裙早已经被我拉到乳球下缘，而大腿从肉穴渗出的淫水，湿了内裤、沿着对大腿流下。<br /><br />　　母亲拿了旁边的卫生纸，整理一下，而我阳具上尽是精液和母亲的爱液，我先让母亲赶紧去闺房里的厕所，洗个澡，而我看我整个大腿都是滑液，在那台灯下照射下，更显的晶莹剔透，我想着最后母亲抬臀时，那肉臀抖了个抖，应是那高潮所造成淫水，母亲在整理时的娇脸，满脸通红、气喘吁吁，在我腿上捏了一下说「今天一整天可让我好好休息，别在搔搔手心，知道吗？」，我此刻又搔了母亲纤手说「那可不可以让我搂着母亲一会，亲一下？」，母亲翘了小嘴，娇嗔的眼角看旁边，满脸尽是又羞又甜。<br /><br />　　我也当母亲应允了，搂住蛮腰，坐在桌上，把母亲左脚抬起，跨压在我腿上，左手扶顶住母亲后腰，右手捧着母亲那水嫩翘臀的左半边，一个左手搂进我胸膛、一个右手捧抬母亲下身，让母亲正面对着我，而我半软的阴茎，在母亲那沾满精液的内裤下，互相挤压，而母亲的右半嫩臀则在我的右大腿上，母亲的左脚微微只撑着身子重心，我在一个左手从母亲后腰左侧绕到右腰侧，手掌打开，在将一次将母亲的身子整个拥入我胸口。<br /><br />　　母亲媚眼如丝，娇滴般的脸庞，我故不得母亲愿不愿意，将母亲下巴托高，一个眼神互相对看后，张嘴便是一阵狂吸，那香软的朱唇，甜如蜜糖的口水，在加上母亲身上的香汗，我将右手轻柔母亲那雪白的翘臀，不过只轻揉了几圈后，就被母亲的左手拉起，扶在腰上，不准在往下摸了，而口中母亲的牙关，在我舌头不停的挤弄之下，终於敞开那贝齿，生涩伸出舌头。<br /><br />　　母亲不只多少 年没有舌吻了，整个那灵舌技巧早以生涩，本来不打算让儿子破那牙关，不过上次那医院儿子的挑逗，用那手指轻抚自己的香唇时，早已经被挑逗得一身欲火，不过还是只让儿子吸、咬、拉、夹，自己的那上了粉红蜜霜的唇蜜，在儿子的各种吸吻之下。<br /><br />　　这次终於张开口腔，两条水龙灵蛇般的交缠、在儿子的带领下，时而双龙互相画圆缠绕，时而舌尖互相挤压，尤其是儿子那强暴般的猛吸，更让自己整个脑袋一片空白，胸口的低胸乳球，不停的随着胸口起伏挤压儿子的胸肌，此时此刻，母子偷情后的温存，竟让母亲的自己，在一次享受到那乱伦高潮快感。<br /><br />　　当我吸的母亲眼睛紧闭，鼻息不停的发出「呜…恩…」之声音时，母亲睁开眼睛，头往后一摆，粉拳轻轻的推了我胸膛，而我嘴上的两片嘴唇，却还夹着母亲的下唇，随着这一连串动作，母亲下半的香唇，被我拉了一下。<br /><br />　　看到母亲挣脱我的挣扎，我也放手让母亲而去，而母亲只在我耳说「在不去洗洗澡，就中午了」，我趁机又舔了母亲耳朵一口，被母亲用手肘顶的一下胸膛说「你自己说的规矩，怎么又忘了？　又要跟以前一样？」，我急忙说「妈，不好意思啦…」　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5423807.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5423807.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.66 M】下个周末之孽恋（未删节两部全）【作者：未知】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《下个周末之孽恋》（未删节两部全）【作者：未知】<br />【资源大小】1.66 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　当我看到它时，我大大地呼出一口气。<br /><br />　　他真的没有夸大，吉姆的阴茎非常壮观。<br /><br />　　我躺在他旁边，意识到我的整个身体颤抖着，我感觉喘不过气来。在很长时间里我只是望着他，我的眼睛更是盯在他已经暴露的一部份耻骨。我感觉到我的身体发烧，我的心飞跃到我的喉咙。<br /><br />　　吉姆抬起他的臀部，把运动短裤从他的臀部上往下推，他的男性性徵整个显露出来。我紧紧咬着我的嘴唇以避免发出尖叫。<br /><br />　　他的肉棒的确非同寻常，又长又粗，是我生命中曾经见过的最好看的阴茎，颜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>是暗红色，显得昂首怒涨。长度绝对有九英寸——或许更长——直径超过两英寸，实际上比格拉德罐头瓶还大。龟头冠的大小和颜色就像一个非常大的熟透了的李子。吉姆的阴茎布满了淡蓝色静脉，从其根部的黑色耻毛团处延伸到他的肚脐。<br /><br />　　我伸出手臂颤抖着把它往上推，看着他的阴囊。他的睾丸看起来像对鹅蛋镶嵌在他的双腿之间，他们看起来很重，似乎被黑色的绒毛覆盖着。吉姆的肉棒显然比他的父亲长两、三英寸，但比他的父亲粗得多。<br /><br />　　「太大了！」<br /><br />　　我喘息着说：「看起来它有点痛……痛苦。你为什麽不照……照顾它呢？」吉姆咕噜了一声，开始坐起来，我猜他会去洗手间。<br /><br />　　我伸出手放在他的肩膀上阻止他：「不，在这里，亲<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>的，我想看……」他猛地抖了一下，彷佛他刚刚触摸了带电的电线：「妈妈，我不知道我是否可以和你在这里……呆在一起。」「别傻了，亲爱的，」<br /><br />　　我轻声说：「只要闭上你的眼睛，假装你是通过电话跟我说话。」他躺了回来，笑嘻嘻地故意瞥了一眼我的乳沟：「不……我想我会继续把我的眼睛睁得大大的。」吉姆慢慢地伸出他的右手抓住他的肉棒，充满<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span></span>地开始套弄着，我几乎喘不过气来。当我终於把我的眼睛从他巨大的肉棒上移开，抬头望着他的时候，他得意地笑了起来。他完全知道他在做什麽。<br /><br />　　我就像在一个雷电交加的暴风雨中挣扎的白杨一样瑟瑟发抖，我的心脏在我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>腔中「咚咚」地跳着。看着我的儿子自己套弄，我几乎失去控制，一股燥热迅速地从我的小腹传播到我的整个身体。在过去的四十三年中，我从来没有过像这样被激起无边的情慾。<br /><br />　　「喔！上……上帝……」<br /><br />　　我喘着粗气：「你的东西真是太棒了！」<br /><br />　　吉姆的大手拉扯着他的附属物，他咕噜了一声。我难以置信地看着吉姆慢慢地、不慌不忙地套弄着他已经发热的肉体。床似乎旋转起来，我的视觉似乎在逐渐消失的边缘。<br /><br />　　我现在头昏脑胀，根本不能正常思考。我知道我所做的一切都很疯狂，但我无法阻止自己，我完全处於一种亢奋状态。吉姆的阴茎不仅是我的生命中见过的最大的，而且它正好属於我见过的最帅气的男人。我爱他！<br /><br />　　在吉姆<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">自慰</span></span>的的时候，他的呼吸粗重不一、参差不齐。看着一滴精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">液</span>从他的龟头中渗出来，我尽量咬住嘴唇避免发出尖叫声。<br /><br />　　「喔喔喔！吉……吉姆……」<br /><br />　　我兴奋地叫着：「真是太……太棒了！」<br /><br />　　「你……喔……真的很喜欢它吗？妈……妈妈。」他喘着气。<br /><br />　　「我喜欢它，亲……亲爱的……」<br /><br />　　我呻吟着说：「南……南希是一个……同性恋吗？」吉姆咕噜了一声，然後笑得断断续续：「我不……不这样认为。她说，她要把它留到结婚的时候。」他的手速度越来越快，飞快地套弄着他的勃起，或揉捏或按摩、或套动或拉扯，我可以看出他即将达到他的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>。<br /><br />　　我放弃了思考，伸出手在他的身躯上滑动，声音嘶哑地低声说：「让我来帮你，亲爱的。」「妈妈？」<br /><br />　　他的手在他的肉棒上顿住。<br /><br />　　我看着自己的手指穿过他卷曲的阴毛，握住他肉棒的根部，似乎这不是我的手，是属於别人的。当我意识到我的手指无法完全握住他的肉棒时，我郁闷地惊叫起来。<br /><br />　　他的肉棒摸上去非常结实，硬翘翘的，而且有着温暖的感觉。我抓住的时候它似乎在我手里跳动，我深情地用一个指尖探查他的阴茎底部的粗大静脉。这个时候吉姆把他的手放到了他的身边，我的手指握在它的龟头附近，抚摸着他的龟头下侧的细<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>皮肤。<br /><br />　　「喔……妈妈！」<br /><br />　　吉姆在我的触摸下长长地呼出一口气。我的指甲在他的肉棒的底部来回滑动，微笑着看着他，一声低沉的呻吟从他的喉间逸出。<br /><br />　　「放松，亲爱的。」<br /><br />　　我不由得暗吞了一口口水：「我会为你……照顾它。」我的手指轻轻地握在他的肉棒根部，开始慢慢地爱抚和抚摸他热得发烫的肉棒。他踢掉脚上的短裤，张开他的双腿，这更加突出了他巨大的肉棒。我的手刻意努力地套弄他巨大的器官，我觉得自己已经接受了与我儿子的这种新的关系。<br /><br />　　「这感觉好舒服，妈妈。」<br /><br />　　他轻轻地呻吟着。<br /><br />　　「那就好，亲爱的。」<br /><br />　　我低声说：「躺下来放松就行。」<br /><br />　　我的身体在渴望中呼喊，我的乳头硬得发痛，我的内裤的裤裆已经湿透了。<br /><br />　　我的呼吸变得粗重，有点喘不过气来。这个时刻那种性兴奋的快感使得整个房间充盈着淫靡的味道。<br /><br />　　吉姆的勃起在我的手里硬梆梆的，热得发烫。有时候我的手会滑下去摸摸他的卵蛋。卵蛋沉甸甸的而且温暖，揉捏时就像是两只蛋一样在我的手指间翻转。　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5423737.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5423737.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.73 M】【丝袜大魔王】（1-24全）【作者：Alpha Wing】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">丝袜</span>大魔王】（1-24全）【作者：Alpha Wing】<br />【资源大小】1.73 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　“是不是想哥哥<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>抚你？”我见她忍得差不多，便下起决心，两手抓住了她的乳房。 <br /><br />　　“啊呀……嗯…好舒服……哥哥…快点揉…雪奈忍不住了……”就算她不说，我也想揉一下她的乳房。这<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">妹妹</span>不知何时开始发育得这么好，这双乳房大概概有E Cup吧。其实以前经常就想碰一下她的胸部，但毕竟没办法，现在是机会了，我尽情的揉、尽情的搓，想不到女性的乳房是这么有弹性，这么柔软。 <br /><br />　　“啊呀……哥哥…可不可以温柔一点？” <br /><br />　　“对不起，哥哥没有注意…”看来我太过得意忘形了，看着她一脸红霏的样子，从来没想过妹妹会是这么可爱的女生。我终于按奈不住，把她推倒在她的床上，连番的与她湿吻。虽然雪奈似乎是受魔法影响，但到底她心里会否抗拒跟哥哥发生关系呢？她的呻吟声告诉我答案∶她非常享受。我也被她身上所散发<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span></span>独有的体香所影响，现在满脑子都只想着要与她<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span></span>，伦理道德什么的，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>早就抛开了。 <br /><br />　　“嗯……哥哥……不要只顾揉搓人家的乳房，也舔一下乳头……”从少到大，雪奈都是一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=清纯',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">清纯</span>的女孩，现在竟然说出这样的淫语，看来这“欲情术”也真是术如其名。这个要求我可乐意到极了，我急不及待的脱下她的上衣，连她的丝质乳罩也迅速扯下。 <br /><br />　　“雪奈……你的乳房太美了……哥哥要吃下她们……嗯唔……啧…唔啊……”这时我才看到的乳房比隔着衣服时看到的更大更美了，雪奈的乳头呈粉红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>，充满少女初经人手前的独有魅力，但乳房的手感却一流，无论怎样揉抚，几乎都能瞬间变回浑圆的形状。 <br /><br />　　“啊…啊……好舒服啊…嗄……嗯啊”雪奈的乳头似乎相当敏感，只是稍微用舌尖碰下，便已经发出浪叫。我还是第一次碰到女性的乳头，其实不太懂怎样去挑逗她，但似乎我只是含在嘴中吸吮，雪奈已经兴奋得不行。从舌头的接触中，很清楚感觉到她的乳头变得很硬。 <br /><br />　　但这还不足以令我满足，难得的机会，妹妹让我亲自的上她，我当然不停的进攻。当我的手伸进她的内裤时，已发现她的小阴唇正在决堤。 <br /><br />　　“雪奈你看看自己多淫荡……”我把手伸到她面前，让她看看自己的爱液有多夸张，怎料她竟然津津有味的吃起我的手指来。 <br /><br />　　“哥哥……雪奈忍不住了……求求你，给我肉棒……”雪奈的手主动地给我拉下短裤，玩弄着我的巨根了。 <br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5423720.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5423720.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/11.9MB】花心医生【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">资源</span>名称】：花心医生【作者：0】<br />【资源大小】：5.1+6.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /> 　　哥只是个实习医生，医术属三流。但是哥印堂发光，天降大运，被异界医师灵魂附体，成为一名奇术邪医，开始了医修之路，从此好运一发不可收拾，名誉，地位，金钱，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>滚滚而来，开始了众人羡慕的幸福人生。<br /><br />　　【内容节选】：<br /><br />　　这么多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">女人</span>，全部住在别墅里面，的确是一件头大的事情，这还暂时是没有结婚的情况之下，要是结婚了，怎么睡觉都是一个问题，因为要买一张十几人都躺下的床，这不是一件很容易的事情。<br /><br />　　关浩在家里休息了一段时间，继续回到了丽人医院上班，同时继续修炼魔法和修真，他有这么多的红颜知己，可不想那么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>就死去，他要提高自己的修为，提高自己的女人的修为，这样的话，他才能娇妻美妾，永远快乐下去。<br /><br />　　关神医的名头，早就闻名全国了，市长宫立为了扩大GZ在医学界的影响，对丽人医院进行了扩建，并且任命关浩为院长，将那个郑寒撤职了。<br /><br />　　从此，丽人医院开始高速发展，迅速成为了全国着名医院，因为这个医院，真的是什么病都可以救治，而且收费很低，一些穷人来看病，还不收钱。<br /><br />　　神尊的医术当然比关浩还厉害，她则是在丽人医院担任了首席专家，协助关浩的事业。<br /><br />　　神尊担任首席专家，第一个任务，就是给韩飞飞接生。<br /><br />　　神尊当然知道关浩和韩飞飞的关系，她没有说什么，但还是被尤燕看出了端倪，韩飞飞生下的龙凤胎被尤燕验出DNA与关浩相似，将事情曝光，引发后宫斗争。<br /><br />　　关浩没有办法，只好直接承认了和韩飞飞的关系，将韩飞飞也接到了自己的别墅里面，其儿子和女儿被取名为关少峰和关媛媛。<br /><br />　　最后尤燕没有办法，只好承认了韩飞飞的地位。<br /><br />　　关浩这么多女人，总不能一起结婚，于是在众人商议之后，以这种不结婚的形势，大家都住在一起。<br /><br />　　不过鉴于关浩实在是太花心了，他的十几个女人对其进行了严格的监管，不让他和其他漂亮的女人接触。<br /><br />　　但关浩的花心本<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>怎么能忍住不偷腥呢，关浩从传媒中得知大明星李瑶最近传出绯闻，有富家公子追求，疑有修成正果的意思。关浩生性贪婪，不甘心之下再次施展泡妞绝技，将其推上床，列入后宫名单。<br /><br />　　当然，关浩泡妞的步伐，并未停止，几个月之后，GZ医学院的另外一个校花陈思雅毕业后来到丽人医院当<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=护士',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">护士</span>，关浩继续泡妞扩展后宫，但陈思雅的性格是四大皆空六根清静，不食人间烟火，是世界上最难泡的妞，关浩这个超级情圣，总算是遇到了一个很难搞定的妞，但他是个自信的人，越是难泡的妞，他越是有兴趣。<br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被251688在2015-12-18 10:17重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5423280.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5423280.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.2MB】风流市长（原版+修改版全本）【作者：废人】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：风流市长（原版+修改版全本）【作者：废人】<br />【资源大小】：7.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />为了竞选特区市市长，两个竞争者都不曾想到，一场明枪暗斗的竞选，既打破了自身周边的平静，也改变了各自的人生命运。　　一个竞选者刘中平，是下岗干部，他为了市长的形象，忍痛割<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>，放弃了心中所爱的女人，并很快与另一个有个性的女人结了婚；　　一个竞选者欧阳琛，是时任的市委副书记，却被漂亮的未婚妻甩掉，后来成了竞争对手的副手，而未婚妻却成了竞争对手的情妇。　　这是一个市长的童话，一个循序渐进进行政治体制改革的中国人之梦……这也是一个市长和他后三个半女人的故事……<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />刁钻女秘书<br /><br />　　中平回到了办公室，一时百思不得其解，尽管这中间闹了一个对自己有利的小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>曲，可无论怎么说，这是对自己不太吉祥的明显信号。人说，为人不做亏心事，半夜敲门心不惊，可毕竟自己家业大了，有时候真是鞭长莫及，问题就像水里的葫芦一样，摁下了这个不知那一个会从哪儿冒出来一样，自己始终没有十二分的底气呵……<br />　　正想着，W市那边来了电话，是聆视听电话。<br />　　电话显示屏幕的脸孔还在渐现中，可说电话的声音却先响起来了。<br />　　“哎呀我的妈，三零的账号全部都贴上了封签，贴封签的人，一个个不是警察，却比警察脸还要难看。”<br />　　说电话的是三零集团万人之上，一人之下的特别助理白玫瑰。她是哈尔滨人，“哎呀我的妈”是那边人的口头禅。<br />　　她本是一个国字号的名模，却不知为了什么，来三零公司一混就混了好几年，一直在麾下的模特队任队长，默默无闻。还是亏了中平首任秘书叶小菲的引荐，在中平的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>婆竹叶身患癌症晚期，才在九个月前拢近了中平，做了中平私营企业的第五任秘书，但在任职名称上有了变化，总经理特别助理。竹叶逝世之后，公司再也没有任命总经理。就这样，她把中平私人近五十亿的资产，牢牢掌握在她的手中了。她是高干的子女，据说像X将军那大的官儿，也只是那“高干”的警卫兵。更新鲜的消息，说玫瑰是那高干与做秘书的私生出来的产品。只是她这“产品”很优良，要形象有形象，要智商有智商，更要命的是，她会利用她的优秀肢体，向他挑逗什么。比如在聆视通电话中，她对他很夸张，涨鼓鼓的胸脯若即若离，老是在他的眼前作为特写，晃过来晃过去，让他有些心猿意马。有一次中平很婉转很含蓄地说她像少数民族，她瞟了他一眼，眼风里很有些荡意，说，你还不如说我是杂交出来的。中平分辩说，我不是那意思，她说，那就直接说我是私生的呗。中平很窘迫，她似乎安慰说，其实，私生的要比正庶的聪明，有时，我都怀疑你跟我是同类项，杂交的杂种，很优良。一句话把他噎住，却很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>，声音很柔软，像水又像花，激起他的若干波浪……<br />　　这是发生在他和她最近九个月之内的故事。由于他们一个在深圳，一个在W市，连接在他们中间的，是一根聆视听电话线，而且这根线始终没有变成他俩的红线，所以他们还没有制造出像社会上已公认的老板与女秘书间一定会有一个非常非常浪漫的故事。<br />　　很快，电话显示器出现了玫瑰俏丽甜净的脸孔：生得一副鹅蛋脸，两条柳叶眉儿，樱桃小口不够一寸，脸上皮肤白中透红，红中透白，润腻得吹弹欲破，近乎不可能的笔直而高得恰如其分的鼻子，浑圆的颧骨，好似玉琢而成，显示出了人类杂交的优秀，最动人还是她清澈澄蓝的眼睛，在中分而下的乌黑秀发托衬下更是夺人心神。<br />　　奇怪的是玫瑰的性格，却与甜净的脸孔成了鲜明的比照。她粉脸绯红，咬着红唇，情绪激昂，似乎刚和什么人打了一架而不服输那样。<br />　　不知是来自电话的消息破坏了情绪，还是见了她这副叫鸡公的样子，中平与她的目光还没有对接上，他就已经心烦意乱了，虽想尽力做到和颜悦<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>，但话一出口，仍像辣椒粉一样呛人，高官的派头自然显露出来了，张口行粗了。<br />　　“说这些屁话有什么用？一切等我回来再说！”<br />　　玫瑰狠狠瞪了他一眼，说：“气性！你品味太粗，败味口！问题是你什么时候回来？”<br />　　“气性”是南方的一句通用语：神精病。<br />　　他没有计较她的态度，却不敢面对屏幕，扭开头，说：“二、三天吧，北京对我已经宣布停职通知，近二天就是交接工作。”<br />　　“是吗？难怪深圳那边一咳嗽，咱W城跟着患感冒。”玫瑰脸上又生动了，第三次却用了北京人爱用的口头禅“是吗”。<br />　　中平不喜欢她这一点，总爱把自己标明是北京人，什么话都敢说，哪怕是说一句话，或一、二个字，也要突出自己个性上的张扬。要是此刻她善解人意，说几句能暖自己心窝的话儿，哪怕是假惺惺的，也该是多好呵。<br />　　可是，玫瑰似乎不识相，说了一句模棱两可的话。<br />　　“喂，你可要小心啊！看来北京的势头不小，只是前景不明，褒贬不详。过不了几天，就是春节，三零大酒楼眼看就要揭典，近来正在试营业，等你回来，菜都成了黄花菜，你不也是屁话白说？”<br />　　以牙还牙。见玫瑰电线在那头似乎动了粗，中平慌忙转了话头，说：“你先准备五十万元的现金，我回W城后，首先要到6789工厂。”<br />　　玫瑰又叫开了：“你干嘛你呵？你职务都抠了，你还要视察你‘前’下属工厂？”<br />　　语气刁钻刻薄。<br />　　中平又噎住了。他很想跟她解释清楚，四零集团有三个工厂春节期发不出工资，党委分工决定，由他负责去看望这家工厂，考虑到年关前工厂有可能收不到支票等其它因素，四零的支票先划给三零，然后由三零付现款到工厂。由于这个决定先于他停职之前，他不想把这不好吃的果子推给他人，因为春节来临，全党的中心任务，稳定是大局。另外他的家离工厂只有百把多公里，他去比其它领导更方便。<br />　　可是玫瑰就是不想听，很挑逗地瞅着他，说：“要我陪你一起去吗？”<br />　　中平先跟她打招呼，其中有这个“需要她陪同”的成份。但不知为什么，面对她的坦言，他反而讷讷言不出声。<br />　　然而，玫瑰就是不让他回答，很挑战地盯着他，说：“你不是有她吗？你未来的夫人！”<br />　　她在线那头站起身来。<br />　　中平顿时无趣，说了一声“再见……”<br />　　眼睛却定了格，因为玫瑰的胸襟充斥了整个显示器。平时在他眼睛里不是很显山露水的胸部，此刻饱满得似乎要蹦跳出来。缩在西服低领后面那对乳房撑得鼓胀，两侧各有一大半露出背心外缘，而小奶头将背心撑出两粒如豆的凸点，和低胸背心领口可见那丰满浑圆的双乳挤成了一道紧密的乳沟，让他有了几分性饥饿的冲动……<br />　　他怕她看见自己的失态，率先撂了线。<br />　　看来，他身居要职，就像哪个相声里说的那样，老板怕女秘书。但是他心里很清楚，这与怕没关系，有关系的是他已经好长时间没有挨女人了。<br />　　本来，中平心中的几分茫胀和失落，像小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">学生</span>在老师跟前得到了委屈一样，有一种急于想对什么人倾吐的冲动。然而叫玫瑰这一闹，突然茅塞顿开，呵，原来经过一阵风雨后的颠簸，自己急于要停靠的港湾，不是喧闹的玫瑰，而是温柔文静的牡丹，也就是玫瑰口里说的，他未来的夫人。<br />　　他看了看墙壁上的座钟，暗自计算了与澳大利亚的时差，打通了墨尔本牡丹的聆视听电话，一个二十多岁的阳光姑娘，渐渐出现显示屏幕上。<br />　　那姑娘嘴很甜，说：“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>夫，你找我姐对吗？”<br />　　中平见是牡丹的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span>，心不由衷说：“找你或者找你姐都一样。嘿，业务上的事儿？”<br />　　牡丹是三零集团在澳大利亚的分公司的总经理，她的爸爸和妹妹都跟她在一起，除了进出口业务，附带还经营一个叫“中国美人鱼”餐馆。<br />　　听了中平的话，牡丹的妹妹精贼，自顾说了姐儿的行踪，姐儿今天被霍尔接走了，有可能三天后回中国……<br />　　中平截然说：“她直接到香港还是W城？”<br />　　牡丹妹说：“W城。我姐说，可能回一趟老家G县，然后回W城家里，等姐夫回去在一起过年。详细日程计划，我姐回来后，我叫我姐跟姐夫回一个电话。”<br />　　放下电话，中平心里直犯嘀咕，老霍尔找她干什么，想出尔反尔吗？她为什么要回G县，从来没有听她说过她老家还有什么人呵？</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5287934&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5287934&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17740946" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17740946"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17740946_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-04</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17740945" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17740945"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17740945_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-04</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5287934.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5287934.html</guid>
	<pubDate>2015-11-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.5MB】我的疯狂露出(H1-22章+外传) 【作者：luangel】</title>
	<author>123qwe1qaz</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">资源</span>名称】：我的疯狂露出(H1-22章+外传) 【作者：luangel】<br />【资源大小】：2.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <span id="att_1410058"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1410058" target="_blank"> 《我的疯狂露出》(1-22+外传) 作者：luangel.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:269 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <br />【内容简介】：<br /><br />首先自我介绍一下，起码要让大家知道我是谁吧！我叫谢沐，８５年冬天出生，性格开朗、五官精致，身材属于娇小玲珑型吧，不过值得骄傲的是，我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">胸</span>围接近Ｄ。如果要给大家一个影射的话，很多人都说我有点像超级女星何洁，不认识何洁的不妨去网上搜搜。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />我初次因为暴露而感到兴奋是在１２岁那年，那时我已在外<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">婆</span>家住了有四年多了，记得那次是小学已毕业，正是放暑假的时候。天气很热，所以我为了方便和凉快，就直接提着水到厨房后面，也就是池塘的岸边上去<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=洗澡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">洗澡</span>了。<br />　　１２岁的我乳房已经微微隆起，下面也有短短的满明显的阴毛了，就这样坐在盆子里面旁若无人的洗了起来，有时候手不经意地经过下面阴蒂时还会感觉到兴奋感。就在这时候，我外婆的几个邻居，也就是三个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>头子和一个中年人吧，从地里回家，要经过池塘外面的那条小路上。也就是说，他们等会一定会看到我现在在洗澡，因为那几棵树实在是遮掩不了什么。<br />　　我突然感觉到有一种非常荒唐的想法，我很想让他们看到我现在光溜溜的样子。就在这时，他们四个不知什么时候停在了那里直勾勾的看着我，我也假装没看到他们，居然直挺挺的面对着他们站了起来，装着看到有人很惊讶的表情，接着就对着他们微笑。<br />　　可能他们觉得我还小不懂事，也不知道叫流氓什么的，他们的胆子也大了起来，倒还跟我聊起天来了。他说他们干活累了，要我端碗水给他们解解渴，我没回避，也没说话，也没穿衣服，光着身子，挺着有点硬硬的乳房给他们每人倒了一碗水。当我从竹枝围墙给他们递水过去的时候，他们每人还伸手在我身上胡<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span>地摸了几把，然后说了几句「小姑娘好漂亮」之类的话就回去了。<br />　　我当时脑子一片空白，我还清楚地记得我当时很害羞，但我控制不住自已，我心里想的就是要在他们四人面前全裸，就是要让他们看，看我那没发育完全的乳房，和才几根阴毛的小屄。<br />　　那种害羞的兴奋让我得到了人生的第一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>，我只感觉我全身一阵很舒服的痉挛，然后用手摸了摸我的小屄，我--泄身了。１２ 岁的我，居然因为暴露而泄身了。<br />那次让我内心的暴露欲望第一次得到完美的体现。自从那次之后，我内心的变态欲望才刚刚开始，只要是热天，我就很少回浴室去洗澡了，每次都是自已提水到池塘岸边上洗，总想等着有人来看到我光溜溜的样子，我就会很兴奋，我的手就会情不自禁地摸向我的小屄，在那时候我就清楚地知道和体验了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">女人</span>的高潮了。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5200178&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5200178&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17542597" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17542597"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17542597_20476843" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=逍遥哎哎">逍遥哎哎</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17542596" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17542596"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17542596_20476843" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=逍遥哎哎">逍遥哎哎</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5200178.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5200178.html</guid>
	<pubDate>2015-09-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.49 M】淫荡妈妈的美丽胴体（未删节全本）【作者：00】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[淫荡妈妈的美丽胴体（未删节全本）【作者：未知】<br />【资源大小】3.49 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /><br />【内容简介】<br />　　我又开始苦恼了，鸡巴又开始涨大，不知道什么时候，我总是会对涂脂抹粉搽了艳丽口红的妈妈产生兴趣，而且这时候我才发现自己有条怪物般的鸡巴，几乎有３０公分长而且直径也几乎有六公分，相较于我只有１６５的身高，这条肉棒的确是可怕！<br /><br />　　这时候的我忍不住地将拉炼拉开，好让自己的鸡巴出来透透气，但是我没有注意到自己鸡巴实在太大了，所以当我拉下拉炼的时候，鸡巴弹出来打在门上。<br /><br />　　「啪……」不仅发出声响，而且还将原本仅是靠上的门给推动了几公分，妈妈马上就发现我正在门外偷窥她。<br /><br />　　我看到妈妈温柔的眼光，并没有任何的责难，相反地还向我招手，要我过去坐在她的身边。我慢慢地推开房门，一步一步地走向妈妈的身边，并且坐在床上，与妈妈靠拢地坐着，妈妈涂的脂粉口红真香。<br /><br />　　「你……你对妈妈的身体会感到兴趣，其实是很正常的，在你们这样年纪的年轻人，本来就会对异性的身体产生兴趣。千万不用觉得不好意思。来，看着妈妈！妈妈的脂粉口红涂抹得够艳吗！」妈妈用着极为温柔的声音与语调，要我转头看着她的身体，我转头过去看，啊…脂粉厚口红艳，太漂亮了！妈妈吻了我一下，真香艳。<br /><br />　　很自然地妈妈胸前那对３６Ｃ的乳房就映入了我的眼内，妈妈抓起我的手，让我的手掌放在自己的乳房上面，柔软的触感，立刻从我的手指传达到脑里，我微微地用力，妈妈的乳房上面马上随着手指的力道而呈现微微下凹的痕迹，妈妈微笑着看着我，我看到妈妈的笑容，胆子也渐渐地大了起来，我的另外一只手也握上了妈妈的另外一只乳房，我轻轻地揉捏着，觉得非常好玩。<br /><br />　　「如果想要的话，你可以吸看看？！」妈妈看到我只是这般的玩，出言鼓励我，可以有进一步的动作。<br /><br />　　我放开妈妈的乳房，将脸凑过去，鼻子里面闻到一股浓浓的脂粉口红香甜的味道，我尝试地用舌尖去舔了一下乳房，妈妈的嘴里发出了一声「啊……」的声音，我立刻抬头看着妈妈，妈妈笑着点点头，说「没关系，你只是很凑巧地<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>到妈妈的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>带，所以妈妈才会忍不住地叫了出来。」「乳房真香！什么是性感带？」我很好奇地继续追问下去，妈妈微笑着说：「我在上面喷了香水搽过脂粉和口红，性感带是男女身上特别敏感的部位，每个人的部位都不一定相同，像我……很喜欢在乳头上涂脂抹粉，你跟……某个部位被碰触到，只要碰到那里，我就会不由自主地兴奋，而刚刚你就是碰到了妈妈的乳头，而且因为很香艳你用舌头去舔，所以……」我看到妈妈这般仔细地解释，荡心忽起，含住妈妈那涂满脂粉口红的乳头，用舌尖不断地上下舔弄，并且双手搂住妈妈，让她没有办法可以挣脱自己的舔弄，这时候只听到妈妈不断地娇喘，但是她并没有出力挣扎或者是出言阻止，相反地她只是不断地呻吟，而这种呻吟传入我的耳朵之后，对我产生了更大的刺激，我更加卖力地舔，希望妈妈可以继续呻吟给我听！<br /><br />　　「啊……啊……啊……我……啊……啊……啊……先放开妈……啊……」经过了好一会，妈妈才要求我放开她，这时候妈妈双颊绯红，煞是好看，而且娇喘连连，更是惹人怜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>。我放开妈妈，妈妈想要站起来，但是刚一站起，整个人就软倒坐在地上，我看到床上有处湿了一大片，妈妈发现我注意到那片湿润之处，就略带娇嗔地说：「都是你刚刚弄得妈妈都兴奋了，所以才会这样。」「可是，这是从哪里流出来的呢？」我继续问着。<br /><br />　　妈妈趴回到到床边，让我转到她的身后，并且指引我去看她的小穴。我看到哪里有着两片肥厚的肉唇，而周围的阴毛都因为沾染了那些液体而显得闪闪发亮。<br /><br />　　我也用舌头去舔，想不到妈妈更是无力地呻吟了起来，我高兴地继续舔弄，而妈妈也没有阻止，只是继续发出她那令人心神荡漾的呻吟……「啊……啊……好舒服……我……好舒服啊……啊……啊……喔……啊……啊……喔……我……你用手指头……<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>进来……啊……对……就是那里……没关系……你慢慢地……喔……对就是那里……好……好……用力抠……对……啊……好舒服啊……对……就是这样……这里是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>的小穴……也是……男人最喜欢玩的地方……啊……啊……啊……我不行了……我要丢了……不要停下来……对……啊……啊……啊……让我丢……妈妈……拜托你……啊……啊……啊……」妈妈发出长长的赞叹声后，身体抖动了几下之后，就整个人扑到床上，一动也不动。我连忙来到前面，看到妈妈正带着微笑看着我，妈妈要我将她抱起来，妈妈吻了我一下，说：「自从你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>爸迷上了旅行之后，我已经好久都没有这样舒服过了，我刚刚丢，就是女人达到<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>的一种表现，谢谢我的我，让妈妈舒服。<br /><br />　　」我听到妈妈这样讲，才放心。<br /><br />　　妈妈休息了一下，就要我躺在床上，然后她俯下身去，含住我的大龟头，然后用手轻轻地套弄，弄得我好不快活啊…而且妈妈的舌头就好像一条灵巧的水蛇，在我的龟头上面四处游走，并且所到之处都会引起一种令人头皮发麻的感觉，弄得我也忍不住地呻吟起来……　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5423752-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5423752.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/3.0MB】《双成圣主》无减全本+末日篇【作者：supercoldking】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	No content
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5423265-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5423265.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.44M】新霹雳警花更新至11章【作者：小 ..</title>
	<author>欺诈游戏</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源名称】</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 ">【新霹雳警花】【更新至11章】作者：小毛</span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源大小】1.44 M</span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源格式】TXT+PDF                  </span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【发布方式】yunfile 盘</span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span></span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote> </span></span></font></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><font size="3"><br /></font></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><font size="3"><br /></font></span></span></font><br /><span style="background-color:#ffffff "><font face="arial "><span style="color:#333333 "><font size="3">内容简介：<br /><br /><br />　　T市新上任的刑警队长李虹，从18SUI进入警校，她175公分的身高、亮丽的外型，便成为众人注目的焦点。毕业分发后，她屡建奇功，获颁奖章、奖状不计其数，警界高层也将她视为女警样版，经常藉机让她在媒体露面，宣扬警方办案绩效……<br /><br /><br /><br /><br />　　（一）<br /><br /><br />　　T市新上任的刑警队长李虹，看着查缉专刊上第一号枪击要犯吴仁的基本资料，不禁暗暗皱眉。<br />　　“姓名：吴仁<br />　　外号：牛屌<br />　　年龄：32岁<br />　　身高：168公分<br />　　特征：金鱼眼、一字眉、前额微秃、脸有横肉、身材壮硕、性器官特大、龟头入珠三颗。<br />　　癖好：性好渔色，有性变态倾向。<br />　　背景：未正式加入任何的帮派，初期混迹渔市场，后与东浦帮阿狗往来甚密，唯犯下枪击案后便独来独往，无固定落脚处。<br />　　注意事项：该员生性狡诈，极端暴虐，随身携有强大火力，查缉时务必注意安全。”<br />　　她心想：“这查缉专刊不知是那个天才编的？哼！还性器官特大、龟头入珠三颗呢！难道吴仁还会光着屁股在大街上闲逛？”她35岁就干上刑警队长，在警界不知引起多少闲言闲语，虽说她绩效好、能力强，但她心里有数，其实出众的外表、明星般的美貌，才是她出线的最大原因。<br />　　从18SUI进入警校，她175公分的身高、亮丽的外型，便成为众人注目的焦点。毕业分发后，她屡建奇功，获颁奖章、奖状不计其数，警界高层也将她视为女警样版，经常藉机让她在媒体露面，宣扬警方办案绩效。<br />　　在长官多次拔擢下，她终于脱颖而出，赢得刑警队长一职。但她清楚知道，警界高层人事倾轧激烈，如果上任后第一炮无法打响，那么明枪暗箭势必接踵而来，如今当务之急便应设法将吴仁逮捕归案，自己方能立于不败之地。<br />　　“唉呀！你别烦我嘛！人家在想事情啦！”<br />　　李虹拨开搔扰胸部的手掌，不耐烦的向老公陈强发出娇嗔。陈强充耳不闻，手一伸，又摸向她圆润修长的大腿。李虹一个擒拿，反扭住陈强手掌，玉腿一踹，就将老公踢下床去。<br />　　“唉哟！你要谋杀亲夫啊？出手怎么这么重！”<br />　　欲火熊熊的陈强，望着妻子李虹成熟丰满的身体，不禁无奈的发出抗议。<br />　　身高180公分，体重85公斤的他，和李虹是警校同期同学，但官阶却足足差了李虹一大截。虽说他负责尽职，表现也不差，但在升迁上却总是不如妻子李虹。面对身高175公分，体重68公斤，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>撩人的李虹，他就算想用强，也没有必胜的把握，何况，他哪有那么大的胆啊？妻子李虹可是全国女子自由博击史上，唯一能够连续卫冕十年的现任冠军啊！<br />　　“嘻嘻！瞧你那没出息的样子！…想要…你就上来吧！”<br />　　李虹似乎有些歉疚，她转身将白嫩丰满的屁股对着陈强，摆出性感<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>的姿态，陈强的肉棒一下就硬了起来，他忙不迭地爬上床去，搂着李虹就摸了起来。<br />　　李虹高挑结实丰满的身体，强壮而不失柔嫩，摸起来滑熘棉软，韧性十足，陈强虽然想立刻提枪上马，但终究还是强忍了下来。他如常的亲吻李虹匀称厚实的脚趾，接着他开始吸舔着她那有着白嫩脚背、粉红色脚板、一根根整齐滑嫩的脚趾头、柔若无骨的玉足。他疯狂的吸舔着她那刚洗干净带着微微薰衣草香的玉脚、脚趾缝，还不停的用手搓揉着李虹的脚趾，把她那白里透红的脚趾吸舔得红通通的，她被舔得“哼哼啊啊”地叫了起来。<br />　　此时他见李虹的淫水不断涌出，便把头埋在她双腿之间，用舌头舔吸着，当舌尖碰到她的肉豆时，她全身都抖颤，淫水又再涌了出来，还流到玉股上。他见是时候了，就把李虹两条修长玉腿给强曲起来，膝盖贴在双峰上，整个人像个肉球那样，他把龟头对准她的小屄，腰肢一挺，整根阳具已经塞进李虹的滑嫩小屄里，还不断向里面挤着，直至全根没入为止，然后就开始抽送起来，房里充满着当他的肉棒挤进李虹体内时发出的“噗哧、噗哧”声。<br />　　他把李虹凹凸玲珑的胴体换成侧躺姿势，把她的右脚含咬在嘴里，继续抽干着，一次又一次地重重插进李虹的阴道深处，她现在不但口里呻吟不绝，大半阴毛也都因为沁出的淫液而泡得湿湿的了。这时李虹已经舒服得全身酥麻，只见高翘在他肩膊上的那只美丽玉腿，粉红柔嫩的脚趾在那儿一张一弯的颤动着。<br />　　李虹沉醉在老公强烈的抽插攻势中，她的臀部不自觉的高高翘起，他抓紧她的纤腰用力的前后抽送，每次向后抽出的时候，都用阳具带出一些淫水，从李虹大腿内侧徐徐地流下，李虹不断的娇喘着并扭动诱人的身躯。<br />　　李虹一面思索如何擒捕吴仁，一面享受老公殷勤的侍候。多年来一帆风顺，升迁快速，使得她无论于公于私，都在老公面前占尽优势，就连夫妻亲昵的房事上，她也有着无可置疑的主导地位。<br />　　坚硬炽热的阳具在肉缝间进进出出穿梭探索，让她沉寂的欲念一下子引爆起来。她丰腴圆润的雪臀向上耸了耸，屄也加紧迎合着陈强的疯狂的抽插；陈强知道她已动情，于是更加卖力狠戳小屄，直捣黄龙，阳具顺着淫水直顶撞击花芯，酥痒酸麻充实的感觉使李虹打了个冷颤。她“嗯”的轻哼一声，紧搂着陈强便扭了起来。陈强望着老婆舒适的模样，心里不禁涌起一股骄傲的感觉，也唯有在这个时候，他才觉得自己真正像个男人。<br />　　李虹脸上春情荡漾，但脑中想的却是吴仁的基本资料：“…身材壮硕、性器官特大、龟头入珠三颗………”这简单的几句形容词，此刻似乎突然活了起来，随着阳具在屄中快速抽插，暧昧禁忌的幻想，也一发不可收拾。她兴奋得直打哆嗦，下意识地脱口而出：“好舒服！…快…用力肏我…”<br />　　任职警界的老婆偶尔口出秽言，陈强并不讶异，但主动说出“肏”字，这可是头一遭！陈强受到激励，插的可更加猛狠了！<br />　　到了紧要关头，李虹脚掌撑着床面，腰臀奋力向上挺耸，力量之大竟将85公斤重的陈强，整个人都抬了起来。她香汗淋漓，咬牙切齿，雪白的奶子上下晃荡，红通通的阴唇翻进翻出，一波波乳白色的淫水似缺堤般狂喷而出；她一边忘形似的挺耸着迷人的雪臀，上下起伏地配合老公的抽插，一边<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">激情</span>的大叫：“不要停…啊！…”<br />　　已经喷了两次阴精的李虹仍意犹未尽，她粉嫩雪白结实的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美腿</span>一挟着老公的腰间，雪白性感浑圆的臀部不停地扭动，配合陈强刚猛快速的抽插，李虹湿滑的小屄里淫水有如泉水般涌出，她嗬气如兰的檀口发出阵阵娇媚的诱人呻吟声。同双颊绯红、媚眼如丝，慵懒无力的说：“嗯……好热……好痒……哼……啊……”<br />　　紧窄的阴道把陈强的阳具夹得滴水不漏，整根阳具就像浸淫在一缸暖水内似的，舒服异常，身下的李虹已不断大声的浪叫。<br />　　李虹柔嫩的大腿如藤蔓般缠绕着他壮实的腰肢，肉与肉的贴合是那么的密实温暖，一波波的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>使她那层层圈圈嫩肉蠕动夹磨着他不断进出她阴道的粗壮的阳具，天赋异禀的美屄子宫腔不停的吞噬吸吮着陈强胀极欲裂的大龟头。<br />　　他的肉冠颈沟，她的花芯被龟头连续的撞击，一波波持续不断的高潮，由阴道内涌出的热烫阴精淫液似乎将他俩紧密结合在一起的生殖器完全溶合为一体了。陈强紧压在李虹身上，脸颊贴着她滑腻如脂、弹性如棉的酥胸上，狂野的磨咬她乳头，下体凶猛耸动干她湿煳煳的美屄，激情的厮磨真不知人间何世！<br />　　李虹陶醉在生殖器结合的美感如羽化登仙般只是摇摆着头，甩动着秀发，狂放的呻吟嘶喊。她这时奔放的情欲一发不可收拾，语无伦次的喊着：“老公～我没有想到用力肏我会这么舒服……我要飘起来了～啊～好爽～～我好像飞起来了……”<br />　　听到她叫得这么淫荡，陈强忍不住问：“真的吗？还要不要我肏你？”<br />　　李虹连连点头：“要！老公好棒……以后我一有空你就肏我……”<br />　　陈强深受鼓励即埋头含弄李虹香滑的乳头，感觉到深插在她美屄里的阳具突然被阴道强烈的收缩夹得隐隐发疼，深入子宫腔的大龟头被强烈的包夹吸吮着，马眼与她的花芯顶磨得又紧又密实。<br />　　此时李虹突然将陈强的头紧紧的抱住，深埋在她的乳沟之间，用力挺动下体，将她凸起的阴阜不停的顶撞着他阳具根部的耻骨，子宫颈紧咬着大龟头肉冠的颈沟不放，紧密的程度，让他想要将粗大的阳具拔出她的阴道都很难，如此密实的结合，也让李虹的情欲又登上了高峰。<br />　　陈强的腰肢被李虹嫩白浑圆修长的美腿缠绕得像快断了似的，她伸两手紧压着他的臀部，将他的阳具与她的阴道完全贴切的溶合，她丰美的臀部像磨盘般的摇摆旋转，大龟头被吸入子宫颈内与她的花芯厮磨，马眼与她喷射阴精的花蕊心小口紧紧的吻住……。<br />　　陈强此时，可真是有苦难言啊！本来以他的体力而言，别说是两次，就是三次四次也毫无问题，但苦就苦在对手却是李虹啊！李虹人高腿长，肌耐力、柔软度特别好，一旦发骚浪起来，那可是没完没了。况且他与李虹主从有别，扮演的乃是服侍人的角色，在体力消耗上自然更加的不利！<br />　　“唉哟！老婆，你今天是怎么了？…”<br />　　夫妻俩虽都服务警界，但因隶属单位不同，因此休假时间老是逗不拢，在聚少离多的情形下，两人的房事频率一向不高。<br />　　李虹官职显赫又是女性，动见观瞻之下那敢稍有逾越？因此纵有满腔欲火，也只能忍到夫妻相聚时，再一次爽个够。<br />　　但陈强可就不同了，他不但经常逢场作戏，外面老相好也不止一个，这本是男性警务人员司空见惯的通病，只要瞒着李虹，他也不觉得有什么不对。但外面消耗多了，回家再应付如狼似虎的李虹，他自然就有些力不从心啦！<br />　　“你怎么搞的嘛？没事搔扰人家，人家兴致来了…我不管…<br />　　你赶快给我……“李虹淫想着入珠的肉棒，肉欲的渴望愈发旺盛，适才老公虽已让她泄了两次，但她却始终觉得阴道深处还是痒兮兮的难过；就在此刻，李虹的专线电话却适时的响了起来。<br />　　“什么？………好！…我马上过去………嗯………现场封锁好，先别让记者知道……”<br />　　李虹一跃而起，冲进浴室，不到五分钟便清洗干净开始穿衣。如逢大赦的陈强，关心的问道：“什么事这么急啊？”<br />　　李虹一边着装，一边忧形于色的道：“唉！简直触我霉头！吴仁竟然杀了一名女警！”<br />　　“啊！…怎么知道是他干的？”<br />　　“哼！内裤罩脸，先奸后杀，标准的吴仁模式！”<br />　　李虹到达现场，附近已拉起了封锁线，几名耳尖腿长的记者在封锁线外交头接耳，他们一见李虹出现，立即奋不顾身的蜂拥而上。<br />　　“队长！你对这件命案有什么看法？…”<br />　　“队长！这案子是不是吴仁干的？……”<br />　　记者七嘴八舌的提问，李虹心中虽气，但仍不得不和颜悦色，一本正经的耐心敷衍。好不容易摆脱了记者进入管制区，眼前触目惊心的景象，顿时又使她心中一栗。殉职的女警赤裸躺卧，头上罩着一条白色内裤，其下体一片狼藉，全身上下都是清晰咬痕；乳房部位伤痕尤深，左边乳头几乎整个被咬了下来。<br />　　鉴识人员一见李虹，立即趋前报告：“………初步判定死亡时间约四小时左右，致死原因为眉心中枪。其全身均有清晰咬痕，由齿痕的排列判断，应出自人口。另其下体有明显撕裂伤，生前疑遭变态强暴……现场均已拍照存证，指纹、毛发、分泌物均已采样送检……”。<br />　　“嗯………什么人报的案？背景资料调查了没有？”<br />　　“报告队长，报案人就是凶手吴仁……”<br />　　“什么？………”<br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br />　　（二）<br /><br /><br />　　吴仁作案后竟然还大胆向警方挑衅，李虹简直气炸了。她除了立即指示成立项目小组外，并透过各种管道全力向黑帮、特种行业施压，以阻断吴仁逃亡之后援。但时间一天天过去，项目小组虽然忙得人仰马翻，吴仁却像从人间蒸发了一般，毫无踪迹。在媒体渲染、上级关切下，李虹面临了前所未有的破案压力。<br />　　“哼！我就不信逮不到你！”<br />　　夜宿办公室的李虹，口中喃喃自语，打开计算机便联机至犯罪数据库。<br />　　“咦！这是什么玩意？”<br />　　原来吴仁档案资料“身体特征”项下，竟然还有一个副档，过去她看的都是属下整理好的书面资料，因此一直没看过这个副档。<br />　　她好奇的将鼠标一点，画面上立刻显示出“身份认证”的要求，她依序输入密码、职称，档案终于顺利开启。首先进入眼帘的是一段警示文字“本资料仅供内部参考，严禁复制！”。紧接着画面一闪，竟然播出一段妖精打架的短片，李虹乍见之下，不禁面红耳赤，心头狂跳。<br />　　短片内容是吴仁嫖妓的实况！他一次招来三名妓女，挺着大屌轮番猛肏.画面上那入过珠的龟头清晰可见，三名妓女装模作样的浪态，更是令她脸红心跳。<br />　　李虹为了办案，已经许久未能回家和老公亲热，如今看了这段短片，不禁想入非非，春情荡漾。其实只要生理机能正常，女人和男人一样，或多或少都会有些怪异的性幻想，李虹正当狼虎之年，当然更不例外。<br />　　“哼！怪不得说他性器官特大、龟头入珠三颗………原来……就是根据这个副档来的……”<br />　　她紧咬下唇，面色绯红的盯着屏幕，双腿交叠着一松一紧的使劲。随着画面上吴仁的猥亵动作，她下体不由自主的涌现阵阵的热潮，阴道也间歇性的抽搐起来。不一会功夫，她鼻间冒汗，呼呼急喘，猛地僵直了身体；瞬间，麻痒舒爽的感觉直贯阴道，香喷喷的阴精狂喷而出，她深深地叹了口气，慵懒的瘫软在椅子上，下面湿得一塌胡涂。<br />　　“唉！真是的，搞什么鬼嘛！”<br />　　李虹回过神来，自怨自艾的骂了一句，随即震慑心神，跑到厕所清理一下后便开始搜寻短片的原始提供者。计算机再度出现警示标志，并要求机密等级认证，李虹身为刑警队长，拥有最高等级的查阅权，但饶是如此，仍然花了半天功夫，才找到编号33456的原始提供人。<br />　　“嗯，这人既然能够提供这么私密的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=影片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">影片</span>，应该也有办法找到吴仁……”<br />　　她心中思忖一阵，觉得这个侦查方向应该没错，不禁愉快的伸了个懒腰。连日来茫无头绪紧绷的心情，顿时也轻松了不少。<br />　　“报告队长！有消息了！吴仁绑架了一个小孩，并且向家长勒索五百万…”<br />　　“啊！………立刻通知当地警察局，案子由我们接手…”<br />　　李虹指示完毕，心中暗想：“事情怎么这么巧？我昨晚才刚找出侦查方向，这吴仁就先曝了光…”<br />　　案件侦办竟然出奇的顺利，自称吴仁的歹徒连续打了三通勒索电话，经干员乔装家属与其讨价还价后，勒索金额已降为一百万元。不过歹徒要求赎款必须由女性交付，这又让项目小组有些伤脑筋了。<br />　　入夜刑警队灯火通明，李虹亲自坐镇，主持项目会议。小组长张钧首先提出报告：状况：目前已与歹徒达成协议，赎款一百万元，明日一早于森林游乐场依指示交付。歹徒虽自称吴仁，但其发话均透过变声器，无法作声纹比对，故歹徒是否即为吴仁，仍难以判定………………<br />　　分析：森林游乐场位于山区，平日鲜少人迹，其小路山径四通八达，监控不易。此次任务以营救人质为主，如非必要，应尽量避免与歹徒正面冲突。另歹徒坚持由女性单独交付赎款，其居心叵测，应事先作好万全准备……………<br />　　拟议：女性付款人拟由女警队王若男同志担任………其它支持配合措施，均依标准程序实施。<br />　　项目会议结束，李虹当场裁示：“女性付款人一职由本人亲自出马，其余事项均如拟议。”<br />　　张均一听，面有难色的道：“报告队长，这样不太好吧？………队长亲自出马……可没这个先例啊！要是歹徒真是吴仁…那实在…太冒险啦……”<br />　　李虹爽朗一笑道：“王若男虽然优秀，但年纪太轻又没结婚，要是真的碰上吴仁这个大色狼，嗬嗬～～她恐怕应付不来吧！她是我一手带出来的，我可清楚的很………若男，我说的对不对？”<br />　　王若男红着脸道：“队长亲自出马，当然比我强罗！……老实说，我心里确实有点毛毛的哩！”<br />　　换上便装的李虹，风姿绰约，仪态万千。米黄色的紧身背心下，高高隆起一对饱满的肉球几乎插穿胸前的背心，咖啡色的迷你短裙下，露出一双圆润光滑雪白的美腿。平日盘起的及肩长发，潇洒的如瀑布般散在脑后，使她轮廓分明的五官，更予人一种艳丽性感野性的感觉。<br />　　她对镜撩起短裙，露出性感别致的吊带内裤，在雪白丰腴的大腿根处，内裤上别着一把“靠得住”特勤专用手枪。李虹又仔细检查了一下，确定自己浑身已无“警察”味，便戴上太阳眼镜，穿上两寸半的高跟鞋，走出刑警队长的专属套房，进入项目小组办公室。<br />　　“哇！队长，你要迷死歹徒啊？”<br />　　“嘻嘻～～偶尔用用美人计，那也很有效呢！”<br />　　大伙一边闲聊，一边连络派驻苦主家的小组，以了解最新状况。小组回报：“苦主家四周无异状，可确定歹徒并未派人监视。另监听小组提供歹徒三次发话地点，均在森林游乐场附近十公里范围内，行动组由队部直接出发，应无安全顾虑………”<br />　　七点三十分，歹徒提供的手机准时响了起来，李虹冷静的拿起手机接听。<br />　　“喂………嗯……知道了……好，我现在立刻出发。”<br />　　李虹驾车出了市区，路上车辆便逐渐稀少，待进入山区后，路上更只剩下她单人孤车；此时歹徒提供的手机又响了起来。<br />　　“喂………我是……嗯…快到了……大概还要十几分钟吧！”<br />　　“嗯…你开慢一点…到”游乐场三公里“标示牌处停下来……”<br />　　“喂，我看到标示牌了………”<br />　　“好，标示牌左边有一条小路，你下车顺着小路走………不要关机……随时听我指示……”<br />　　李虹眼观四面，耳听八方，谨慎小心的依指示走着，四周草木愈渐茂密，间而还有几只不知名的小虫，从草丛中窜出。<br />　　“唉呀！怎么还没到啊？阴森森的好可怕哟！”<br />　　“嗬嗬～～你别急，看到凉亭没有？看到了就进去等着……”<br />　　凉亭耸立在一个凸起的小山丘上，李虹依言进入，歹徒立刻又有指示。<br />　　“嗯…现在站到凉亭中间的石桌上……”<br />　　李虹站上石桌，只觉山风阵阵，短裙下一片凉飕飕的，心中不禁又好气又好笑。她心想：“搞什么鬼？难道算准了要窥视我裙下风光？”。<br />　　“哇！小姐，你的美腿好白好性感呕！嗯…小裤裤也很性感哟！”<br />　　李虹吃了一惊，下意识的按住短裙，对着手机叫道：“你躲在哪里？怎么看得到我？”<br />　　“嘿嘿！小姐，别紧张，我用望远镜看的啦………我就在你正前方二十公尺的草丛里…”<br />　　李虹极尽目力向前方搜寻，却丝毫不见蛛丝马迹，她正感到疑惑，身后突然传来一声暴喝。<br />　　“不准动！一动我就开枪！”<br />　　李虹出其不意，被吓了一跳，但仍镇定的娇嗔道：“唉呀！你这个人怎么这样？明明躲在后面偷看，还骗人家说在前面，害人家吓了一大跳！”。<br />　　那人色咪咪的笑道：“小姐，别装了！我看你胆子还满大的嘛！一个人就敢到荒郊野外来付赎金……嘿嘿～～钱带来了没有？拿出来，让我看一看！”他边说边向李虹身后逼近，李虹不敢贸然回头，只得将装钱的包包打开，向身后亮了一下。<br />　　“孩子呢？……我要先确定孩子平安，才能把钱交给你！”<br />　　“嘻嘻～～你放心啦！孩子现在大概已经到家了，我是智能型犯罪，不是疯狂杀人魔啦！哈哈～～你要是不相信，可以打电话回去问一下……”<br />　　李虹越听越觉得他不像是吴仁，当下立刻拨电话询问，一问之下，孩子果然已经平安到家。<br />　　“小姐，怎么样？没骗你吧？………不要转头！”<br />　　“怎么会这样呢？孩子说他根本没被绑架！”<br />　　“哈哈～～不是跟你说了嘛？我是智能型犯罪……那小子<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">爱</span>上网吧打电玩，我就给他五千块让他玩个够，等看到你开车来付赎款，我就打电话叫他回家，嗬嗬～我还限定他时间呢！我告诉他，只要他准时到家，明天我就再给他五千块，让他泡网吧打电玩……”<br />　　他说完飞快的上前一步，一把就由李虹身后将包包抢了过去。李虹没有人质的顾虑，心情顿时轻松不少，她故作委曲的问道：“你钱也拿了…那……我可以走了吧？”<br />　　那人蹲在地上，色咪咪的窥视着李虹的裙下风光，答非所问的啧啧赞道：“哇靠！你身材怎么这么好啊？简直是中国的维纳斯嘛！嗯……不对，应该是中国的亚马逊女战士………咦！原来你光着腿啊？怎么看起来像是穿着裤袜？他妈的！你皮肤还真好啊！………”<br />　　他嘿嘿淫笑着，伸手就在李虹腿上摸了一把。李虹吃了一惊，站立不稳，她顺势朝下一蹲，转身便下了石桌。两人隔着石桌相互打量，李虹见那人约莫二十七八，身高在180左右，他五官端正，长相斯文，两眼烱烱有神，予人有一种深不可测的感觉。那人见李虹身裁高挑，胴体玲珑浮突又非常性感，太阳眼镜遮掩下的面庞，艳丽白皙又带有几许神秘色彩，真是风姿绰约又销魂蚀骨，令人不禁血脉贲张，恨不得就地把她J淫过够本。<br />　　李虹见他手上拿着一把90手枪，倒也不敢造次，她一拂额上发丝，妩媚的笑道：“唉呀！你干嘛拿枪指着我嘛？我是女人……会怕啦！…你钱都拿了…还不放我走？”<br />　　“你急什么嘛？等办完事再走嘛！嗬嗬～～你刚才一直看我，是不是觉得我很帅啊？或者想控告我？”<br />　　“…还有什么事要办？…我刚才看你……是因为你……一点也不像报纸上的吴仁………”<br />　　“嗬嗬～～你还装傻？你长得这么美艳、性感迷人，穿得又这么惹人唾涎三尺，我不趁机奸你一下，那不是亏大了？哈哈～～我当然不是吴仁，吴仁哪有我这么有头脑和帅？我只是因为他名气大，所以借他名号用用……好了，不要罗嗦，老子受不了啦！你给我乖乖趴在桌子上………”<br />　　他一手拿枪指着李虹，一手强推着李虹趴向石桌，李虹见他持枪姿势纯熟老练，反倒不敢轻易施展夺枪术。以她多年的经验，这种老手最难处理，枪枝在他们的手上有如变魔术般变幻莫测，反正他现在色迷心窍，待会逮到了机会，再出手不迟，现在何必冒险呢？<br />　　李虹弯腰双手扶着石桌，浑圆丰硕的屁股高高翘起；迷你短裙遮不住春光，修长丰腴的大腿在阳光下显得无比的白嫩诱人。那人喘嘘嘘的抚摸着李虹滑嫩的大腿，下体也紧紧贴在李虹充满弹性的屁股上。同时迅速将自己的下身赤裸，如婴儿手臂般大的阳具隔着李虹薄薄的小内裤不断摩擦她的阴道，他一手持枪指着李虹的头部，另一手似玩魔术般脱掉她性感别致的吊带内裤，并且发现了那把小巧“靠得住”的特勤专用手枪。<br />　　“你究竟是甚么身份？敢单枪匹马、衣衫暴露来到山区交赎款……快说！”<br />　　那人脸色变得阴沉，手中枪一紧像要玩真的样子。<br />　　李虹眼见情况不妙只好吐露身份：“我是刑警队长李虹，你可别乱来……啊……”<br />　　原来那人一听到眼前趴在石桌上、裸露下体的美艳尤物竟是大名顶顶的霹雳警花李虹！他那冒着热气紫红色的大龟头因一直不停摩擦撩刮着李虹的阴道而引出不少肉香扑鼻的蜜汁，此时突然分开李虹两片娇嫩浅红色的阴唇全根直插入她屄紧抵着花芯，顿时淫水四溅，属于李虹特有的肉香即时散布四处空间。<br />　　从事警职十多年的李虹，J淫掳虐的场面可见多了，对于这种因任务而遭受到的肉体J淫，她不但不觉得屈辱，反而视为一种荣耀的试炼。她用心体会那人的触摸，只觉阴道深处因他阳具的插入而感到肿胀，体内涌现出一股股强劲快意的春潮。<br />　　那人把头一低，便用嘴巴轻易地咬开了李虹背上乳罩的扣子，强力撕掉她的背心，就在完全敞开的瞬间，他便看到了李虹那副令人魂不附体的冶艳皎洁扣人心神的胴体，那丰满而弹性极佳的双峰从薄薄的胸罩中弹跳而出，轻轻地摇荡生辉。那人眼中欲火此时更加炽烈起来，他二话不说就像头饥饿多日的野狼般一面刚猛快速地抽插狠干，并忙碌而贪婪地吻舐着李虹雪白如丝缎般细腻柔滑的背部，但在一时之间却无法找到他想吸吮的奶头。<br />　　李虹红着俏脸、气咻咻地低呼道：“啊……啊……不行……不要……你不能这样……喔……<br />　　唉……不要……真的……不能再干下去了……。“但那人已经淫兴勃发怎么可能就此打住？他完全不理会李虹的挣扎与抗议，不但左手忙着钻进她胸前揉搓捏着她的性感饱满的豪乳，同时更进一步地将他的脑袋往李虹的胸前猛钻，这么一来，那人狡猾的舌头像蛇一般地占据了这双乳香扑鼻的玉乳，急促而灵活地刮舐和袭卷着乳晕和乳头，而且舌尖一次比一次更猖狂与火热。<br />　　李虹心中很矛盾、既想享受，却又不敢迎合，她知道自己的奶头已经硬凸而起，那每一次舔舐而过的舌尖，都叫她又急又痒，而且打从内心深处窜烧而起的欲火，也熊熊燃烧着她的理智和灵魂，她知道自己随时都会崩溃和沉沦。<br />　　那人压在李虹柔若无骨的胴体上，尝到了温馨抱满怀的喜悦，一面九浅一深地如打？般进出着李虹湿煳煳紧窄的屄，同时打量着眼下气息浓浊、满脸娇荡的美艳警花，那种含嗔带娇、欲言又止，想大声呻吟却又不敢做的极顶闷绝神色，叫他这色中饿鬼一时也看呆了！他屏气凝神地欣赏着李虹那堪称天上人间、难得一见的娇淫表情，不禁发出由衷的赞叹说：“喔，美人，你真美……真的好性感！是我这辈子见过最美艳的人间尤物。”<br />　　说着他低下头去湿吻着李虹圆润优美滑腻的肩头，一手将她一条美腿提起来，“噗哧、噗哧、噗哧、”雨个性器官撞击在一起，深入子宫后又带出一波波乳白色的蜜汁的声音不停地重覆着。而李虹紧阖着一双媚眼，全身呈浅红色一句话都没说，像是享受着疯狂的J淫或是无声的抗议，任凭那人的嘴唇和舌头，温柔而技巧地由她的肩膀吻向她的粉颈和耳朵，然后再由上而下的吻回肩头，接着他便将舔着李虹耳垂的舌头，悄悄地移到她丰润而性感的香唇上面，如小蛇般灵活刁钻的舌头，企图闯进她的双唇之间时，她才惊慌万状地闪避着那片火热而贪婪的舌头，但无论她怎么左闪又躲，他的嘴唇还是数度印上了她的檀口，而她因逃避而蠕动的娇躯，也让两人的性器官磨擦出一阵阵快感，就在她才急切地轻呼着说：“噢……不要……真的不行……啊……这怎么可以……喔……快停止……求求你……！”<br />　　她这一开口说话，便让他一直在等待机会的舌头，以迅雷不及掩耳的速度钻进了她嗬气如兰的檀口，当两片湿热的舌头碰触到的瞬间，只见李虹慌乱地张大媚眼，拼命想吐出口中的闯入者，但那人岂会让李虹如愿？他不仅舌尖不断猛探着李虹的咽喉，逼得她只好用自己的香舌去阻挡那强悍的需索，当四片嘴唇紧紧地烙印在一起以后，两根舌头便毫无选择的更加纠缠不清，最后只听见四周充满了“滋滋啧啧”的热吻和“噗哧噗哧”抽插小屄的声音。<br />　　“嗯……嗯……”浑身蒙上一层薄汗，全身发烫的李虹，正侧躺在宽阔的石桌上，一条腿被那人提着，在她那美艳性感的俏脸上，已泛起一片片酡红。只见她螓首斜侧，星眸半闭，水汪汪的瞳眶里，却盈满着激情的色泽，优美性感的小嘴，正自轻咬着攥拳的玉手：“咿……咿……唔…<br />　　…“的轻吟声，不住在她口里绽放出来，确实荡人心魄。<br />　　那人见李虹被他干得粉颊酡红，神情放浪，娇喘声连连，屄里阵阵的爽快，股股的淫液汹涌的流出，顺着大阳具，浸湿了他的阴毛，同时觉得浪屄里润滑的很，他的屁股挺动得更猛烈，两片呈鲜红色的阴唇也一开一合，发出滋滋的声音。<br />　　“啊……哼……喔……哦……顶得好深……嗯……嗯……我的脚好酸……哎……顶到底了……我……没……没力气了……哼……唔……”<br />　　李虹两手仍紧抓住石桌，右脚站在地上，左脚被他提着，雪白玲珑浮突的胴体，被他的身驱紧压在耳边，娇嫩的花芯被大龟头，似雨般的飞快点着，直让她美得飞上青天，美得令人销魂蚀骨。<br />　　虽然李虹武功了得，但单脚站立<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">做爱</span>快整个小时了，实在令她有些吃不消，每当右脚酥软，膝盖前弯玉体下沉时，花芯即时就被顶得浑身酥麻，不禁全身微颤，秀眉紧促，檀口大张，浪叫不已，呼出的气息香甜好闻。<br />　　欲火高张的李虹被这种特别的做爱姿势和那人粗壮的阳具抽插狠戳，刺激的欲情泛漤，性感雪白诱人的屁股更不停的上下摆着，像是配合又似想摆脱他的J淫，每次他硕大的龟头重重的顶入屄中，弄得她粉脸的红潮更红，全身的快感劲爆，简直是浪入骨头的舒爽。<br />　　于是李虹粉嫩的子宫强烈的收缩痉挛，她丰美的臀部像磨盘般的摇摆旋转，大龟头被吸入子宫颈内与她的花芯厮磨，马眼与她喷射阴精的花蕊心小口紧紧的吻住。刹时一波波热烫的阴精伴随着尖锐的浪叫声，由花蕊心喷出，浇在那人龟头的马眼上，而他这时任凭做爱功力有多深都精关不保，头皮一阵酥麻，嵴梁一颤，大龟头在阵阵麻痒中，再也忍不住射出一股磙烫的阳精全部射入李虹子宫深处的花蕊上。<br />　　那人趁机张口吸住李虹香喷喷微张的嘴唇，饥渴地湿吻着她和吸吮她嘴里的津液，两副嘴唇纠缠得密不透风，同时李虹的外阴唇紧紧的咬住他阳具的根部，屄与他的耻骨密贴相抵，两人下体纠缠紧密的一点缝隙都没有，他龟头喷出的阳精被李虹的美屄吸的一点一滴都不剩。两人高潮过后，肉体依然像连体婴般不舍得分开，而美艳性感诱人犯罪的李虹意外地尝到了性爱中欲仙欲死，水乳交融的无上美境。<br />　　李虹可非一般普通的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，她虽然被J淫得阴精狂喷、忘形浪叫，但并无忘记自己今次的任务——活捉淫贼。当她发觉那人已不知何时扔掉了手枪时，李虹此时突然发难，她先挣脱那人的拥抱，再猛地挺腰后撞，那人猝不及防，脚步踉跄往后便倒。李虹转身好整以暇的将背心和内裤穿上，手一招，向那人笑道：“你的体力已消耗清光了？起来，再试一下嘛！”那人恼羞成怒，急急赤裸着下身站了起来，闷着头便扑了过来。李虹旋身让过来势，一个扫堂腿，又将那人扫倒在地。<br />　　李虹迅速走上前拿出手铐对他说：“你被逮捕了！”<br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br />　　（三）<br /><br /><br />　　假吴仁冒名勒赎案顺利侦破，刑警队的士气顿时为之大振，虽然这案子对缉捕吴仁并无实质帮助，但在媒体记者刻意加油添醋下，队长李虹却再度成为众人瞩目的焦点。本来嘛！美貌性感的女队长，单枪匹马，力擒绑匪，这可是哗众取宠的绝佳体裁啊！<br />　　李虹并未被媒体的溢美之词冲昏了头，她重新拟定侦查方向，并剑及履及立刻交由项目小组执行。<br />　　“报告队长：33456的线人……我们在连络上有困难……”<br />　　“有困难就要想办法克服嘛！…嗯……是哪一方面的困难？”<br />　　“报告队长：依据线人保护条例，线人一律采单线领导，并且严格限制必需由原始布建人联络。33456的原始布建人陈必荣同志，目前任职于兴安市刑警队，他本身没什么问题，但他们队长刘彪却………”<br />　　“嗯………是这样啊！………这问题我来解决，其它还有什么困难？……”<br />　　刘彪和李虹原本就是死对头了，这次因争夺刑警队长一职，两人更是形同水火。因此李虹闻知他在暗中作梗，心中一点也不觉得意外。<br />　　“哼！想扯我后腿！谁怕谁啊？”<br />　　会议一结束，李虹便直接打电话给警察总监，要求将陈必荣调到自己队上。<br />　　总监平日素以严厉着称，但对李虹却是青眼有加，在问明缘由后，他二话不说，当即电话指示兴安市刑警队，陈必荣即日起调派至李虹队上服务，公文后补。<br />　　次日一大早，陈必荣来队上报到，李虹立即召见垂询。她简单的表示欢迎之意后，立即话锋一转，询问有关线人33456的状况。陈必荣见她作风明快，毫不拖泥带水，言词简洁，每每切中要点，不由得肃然起敬，内心暗暗佩服。<br />　　“队长，你放心！这33456是个小旅社的老板，平日专干一些见不得人的勾当，也最喜欢和我们警务人员混在一起，以狐假虎威。只要我们在节骨眼上给他一些方便，要他干什么他就干什么…”<br />　　“嗯……吴仁那短片又是怎么一回事？”<br />　　“报告队长：这33456藉着开旅社之便，常偷拍一些情侣约会、嫖客召妓的影带贩售图利。不过他因为惧怕吴仁报复，所以吴仁这部份他并未制成影带贩售。去年我吸收他当线人后，他为了求表现，就将这卷影带交给我了………”<br />　　李虹兴高采烈的和陈必荣讨论案情，但兴安市刑警队长刘彪，这会可气得暴跳如雷。<br />　　“妈个屄！你这个欠肏的臭婊子！想逮吴仁立威！我偏偏就不让你如意！”<br />　　刘彪警校期别比李虹高，年纪也比李虹大十多岁，但因他贪杯好色又没什么特殊绩效，因此在兴安市刑警队长这个位置上，一蹲就是七八年。<br />　　在警政编制里，各省、市、县都设有刑警队，但同样是刑警队长，其位阶职等却大不相同。以警官的编阶而言，最高阶是“警监”，然后依次为“警正”、“高级警官”、“警官”等四大层级。除直辖市外，一般县市刑警队长，编阶都在“高级警官”这一阶层，但李虹目前的位置，却是“警正”级的编制。<br />　　当初为了争取这个位置，刘彪动用了一堆关系，还花了不少钱送礼走后门。<br />　　原本这事已经十拿九稳，但李虹却半途杀出，将位置抢了去；这对五十出头的刘彪而言，简直比杀了他还要难过。要知由“高级警官”跳到“警正”这个阶级，就好比军人由上校升少将，不但困难而且有年龄限制，如今错过机会，不啻宣告他的警务生涯，就到此为止了。<br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br />　　刚洗过澡的阿春嫂，披着浴袍舒适的躺在沙发上看电视，女儿曼丽则仅着内衣裤，翘着一双白腿，幽雅的在脚趾上涂抹着指甲油。母女两人有一句没一句的闲聊，随着电视播出的瘦身广告，两人话题一下子便转到美容塑身上去。<br />　　“妈！你也应该注意减减肥了，要不然胖起来毛病多啊！”<br />　　“哈～～妈身材标准的很呢！要减什么肥？”<br />　　“妈！拜托喔！你那样叫标准，我不就是超级模特儿了？”<br />　　“呸！你懂什么？妈已经四十多了，像这样叫作丰润，那像你瘦乾巴的，还直嚷着减肥！”<br />　　母女二人说着说着不禁斗起气来。曼丽关上电视，拉着阿春嫂便往卧室走，嘴里还嘟嚷道：“照照镜子不就知道了………”<br />　　阿春嫂挣开女儿的手，笑道：“干嘛啊？你要脱光了跟妈比啊？”<br />　　曼丽嘟着嘴道：“不脱光怎么知道谁胖啊？”<br />　　一进卧室，曼丽立刻脱得精光，示威似地在梳妆台前扭腰摆臀，展示她曼妙的身材。阿春嫂笑着骂道：“死丫头！没事你发什么骚？”<br />　　两人赤裸裸地在镜前品头论足，互相挑剔了一会，不禁都暗暗开始羡慕起对方来。阿春嫂只觉女儿身躯纤细，瘦不露骨，双乳虽小却柔嫩坚挺，笔直的双腿光滑洁净毫无赘肉，看起来果然充满青春气息。曼丽则觉得母亲丰满性感，充满成熟韵味。那饱满硕大的奶子、浑圆挺耸的大屁股、丰腴圆润的大腿、小肚子上那层性感的肥油，这可不是年轻女孩子比得上的啊！<br />　　镜子里突然多出一个人来！母女二人还来不及惊声尖叫，那人已持枪指着二人恫吓道：“敢叫！我就一枪毙了你！”他边说边拉上窗帘，锁上卧室房门。<br />　　“你…你…是谁……想干什么？”<br />　　“嗬嗬～～我是谁，说了你们恐怕也不知道………我就是吴仁！”<br />　　“吴仁？………”<br />　　阿春嫂母女瞠目结舌不知所以，她两人平日只看娱乐节目与连续剧，根本不看新闻，因此吴仁是谁，她俩根本搞不清楚。<br />　　“好了！不跟你们罗嗦了，老子这阵子憋坏了，先替老子退退火吧！”<br />　　吴仁方才偷窥两人裸体搔首弄姿，早已欲火如焚，当下也顾不得脱裤，拉开拉链便掏出那根鼎鼎大名的牛屌；阿春嫂母女一见，不禁大吃一惊。<br />　　“先生………求求你…你要玩……玩我就好了……放过我女儿吧！”<br />　　吴仁也不答话，上前一抡枪柄，就将阿春嫂击倒在地，接着便拳打脚踢一顿狠揍。阿春嫂惨叫连连，曼丽则全身颤抖在一旁哭着哀求：“求求你………不要打我妈了………呜………呜……”<br />　　“嘿嘿！不想挨揍就乖乖听话………你们搞清楚………跟老子可没讨价还价的余地！………他妈的！害老子鸡巴都软掉了……老婊子，你过来！………快帮老子舔硬！”<br />　　他大模大样的将裤子一脱，靠着墙往床上一坐，额头上还流着血的阿春嫂，立刻战战兢兢的爬过来，乖乖捧着他的鸡巴舔了起来。方才一顿好打，已彻底击溃了母女两人的反抗意识。<br />　　“嗯！不错！舔得很好………小婊子，你也过来………跪在床上，屁股翘起来………嗯……就是这样………不要动！让老子抠抠你的小屄………”<br />　　年轻的嫩屄极度敏感，曼丽虽然胆战心惊，但被吴仁一阵抠抠弄弄，仍然不自禁的流出淫水，此时阿春嫂嘴里的鸡巴，也迅速膨胀了起来。吴仁在曼丽屁股上一拍，喝道：“你先下去！乖乖坐在椅子上不准动！老子先肏你妈给你看！”<br />　　阿春嫂跨坐在吴仁腿上，将入过珠的大龟头抵住屄，但她下体干涸，丝毫也没淫水，吴仁不禁觉得疼痛。<br />　　“他妈的！怎么这么干？…小婊子，你过来，你水多……借你妈一点……”<br />　　阿春嫂红着脸在女儿下体掏了几把淫水，抹在自己下体及吴仁的龟头上，然后缓缓将鸡巴纳入阴道。鸡巴过分粗大，她虽然是个四十三SUI的成熟妇人，但仍感到下体肿胀欲裂。吴仁可不管她痛不痛，他搓揉着阿春嫂嫩白的大奶，一叠声的催她快动。阿春嫂强忍痛苦耸动着屁股，根本不敢看身旁的女儿一眼。<br />　　成熟的阴道很快便适应粗大的鸡巴，原先的艰涩已转变成顺畅滑熘，龟头上凸出的三个硬块，不时搔刮到她说不出的痒处，阿春嫂难以置信的发现，自己竟然逐渐体会到一种异样的快感。吴仁对女性的反应显然了若指掌，他淫笑着对一旁的曼丽道：“小婊子，看到没有？你妈开始舒服了！”阿春嫂虽然羞的要命，但大屁股却越耸越快，到了这个节骨眼，她也顾不得什么丢人不丢人了！<br />　　阿春嫂喘着气瘫软在吴仁身上，吴仁起身一把将她推开，拽过曼丽便挺着大屌肏她。曼丽惊呼一声，紧皱眉头，嫩屄已被吴仁一举突破。年方二十的她，交过几个男友，也有过亲密关系，但如此巨大的鸡巴，她还是初次尝试。就像母亲阿春嫂一样，她也是先苦后甘，陷入肉欲的漩涡，一会功夫后，便哼哼唧唧的浪了起来。<br />　　吴仁逐渐开始疯狂了，他边肏边死劲唆咬着曼丽娇嫩的奶子。曼丽又舒服又痛，只觉一股从所未有的热浪，自下阴向全身四处狂飚。蓦地，龟头直顶花心，颤栗着喷出大量炽热的精液，她飘飘欲仙，忘其所以，但紧接着一阵锥心刺骨的剧痛，使她猛然晕了过去。吴仁在泄精的同时，竟然咬掉她半边奶子！<br />　　阿春嫂吓坏了！吴仁满脸鲜血，嘴里还含着女儿血迹斑斑的半边乳房！<br />　　“你………你……不要……不要啊！”<br />　　母女双尸命案再度震惊社会，刑警队长李虹，眉头又紧锁了起来。<br /></font></span></font></span><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5332260&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5332260&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17842912" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17842912"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17842912_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17842911" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17842911"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17842911_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5332260-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5332260.html</guid>
	<pubDate>2015-11-17</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.82 M】《新校园淫乐大作战》（未删 1+2部）作者：小寒</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span></span>名称】《新校园淫乐大作战》（未删 1+2部）作者：小寒<br />【资源大小】1.82 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　大家好，我叫陈云，是银月学院的一名<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span></span>师，擅长<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">调教</span></span>小女 孩，喜欢玩弄御<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span></span>萝莉<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">人妻</span></span>。十五年前，我失去了最好的朋友，伤心欲绝的踏上了回国之路。回国之后，我意志消沉了好长一段时间，直到来到银月学院才渐渐好了起来。这么多年的校园生活，早已经把心中的那些个雄心壮志消磨殆尽了，现在只求安安稳稳的度过余生。不过，命运总是让人措手不及，我的故事就这样在平淡中开始——---------------------------------<br /><br />　　「陈老师，今天晚上不必顾忌我们，只要你开心就好。」安妮一边帮我脱裤子一边柔柔的说着话。张雨欣和韩静两个人都是属于大家闺秀型的小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>，虽然没有说什么，但是也在旁边小鸡啄米似的一直点头，显然在心里也是愿意到了极点。<br /><br />　　「陈老师，还好你今天晚上及时赶来了，要不如果安妮出了什么事，我会内疚一辈子的。」李小璐说着说着眼睛里就泪汪汪的，内疚的都要哭了下来。<br /><br />　　「小璐，你别说了，我不怪你的。来这里唱歌也是我主动要求的呢。话说你帮了我，我感谢你还来不及，怎么会怪你呢。只是不巧遇到了坏人而已。我这不是已经没事了吗？过去的事情就让它过去吧，不用再提了。而且如果不是这次的意外，我们怎么能有机会和陈老师这样坦诚的交心交肺呢。我爸爸曾经说过，这个世界上任何阴影的上面总是灿烂的阳光，每一分苦难的背后都有着巨大的幸福。不经历风雨也见不到灿烂美丽的彩虹。只要结果是好的，一切都不重要了不是吗？」安妮作为受害者反而安慰起小璐来，看来这件事小璐也是有一定的责任的。<br /><br />　　「是哩，是哩，今天我们的任务是好好伺候陈老师，把其它不愉快的东西统统先放到一边啦。」张雨欣也在旁边劝慰道，一张漂亮的脸蛋说不出的稚嫩和清纯，她两只小手放在胸前，把她一对大白兔挤出一道深深的乳沟，还真是有料，看的我是心神荡漾。<br /><br />　　「嗯，是啊，先伺候好陈老师才是真的」李小璐把脸上的眼泪抹干净，露出了一个笑脸：「陈老师，平时你都太考虑我们的感受了，都玩的不尽兴，今天晚上你就尽情的玩吧，你想怎么样都可以的。」「哈哈，那陈老师可就不客气了，来先给老师来个舌浴。」我把鞋子一蹬，两只脚向前一伸，聪明的女孩们就领会了我的意思。安妮和韩静两个人赶紧跪在我面前，一人捧起一只脚把我的袜子脱掉也不顾脚上的味道就开始认真的舔弄起来。<br /><br />　　「妮妮还有小静，你们两个舔的时候不要傻傻的只懂得舔脚底板。脚背啊，脚趾头啊，还有脚丫之间都要仔仔细细的舔干净，那样老师会很舒服的。对对对，小静做的很好，就是要把舌头伸进老师的脚丫之间，污垢都要卷干净，这样才专业。嗯，小妮也做的不错，就是要把脚趾头一根一根的吮吸，」两个小丫头都很聪明，一下子就领会了我的意思，开始认真的替我舔起脚来，连指甲缝都不放过，每一个角落都沾满了两个<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span></span>的口水。<br /><br />　　我「啪」的一巴掌打在李小璐的翘臀上，滑腻柔软舒服的很。<br /><br />　　「哎哟，陈老师，你干嘛打我啊。」李小璐满脸委屈的说道。<br /><br />　　「谁叫你傻傻的还站在那边不动，没看老师的鸡巴都翘的这么高了吗？还不去降降火。」我笑骂道。<br /><br />　　「知道了啦，陈老师，你要用小璐的哪里来降火呢？我有三个洞可以降火呢。是<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span></span>的小嘴，还是娇嫩的小穴又或者是紧窄的菊花呢？」李小璐嗲声嗲气的故意挑逗我。<br /><br />　　「你这个臭丫头，真是一个骚货，用你的骚屄来给老师降降火。」「陈老师，你乱讲哦，人家的屄哪里骚了，你闻闻看。」李小璐俏皮的撅起小香臀往我脸上贴来，接着用手把阴唇掰开，阴道里的嫩肉就直接贴在了我的鼻尖上。<br /><br />　　我嗅了嗅，小璐这个丫头的屄儿的确不算骚，甚至还有一些少女独有的芬芳，只有一点淡淡的腥味儿，十分好闻。<br /><br />　　「陈老师，小璐的屄儿不骚吧？」<br /><br />　　「不骚，不骚，小璐下面香喷喷的，花露水还特别多。」我笑着摸了摸李小璐的小屁股，用手指挖了挖她粉嫩嫩的阴道，已经湿透了，满手沾满了淫液。<br /><br />　　「咯咯，陈老师你好讨厌哦，又挖人家下面。」李小璐的腿本身就白嫩笔直好像白玉雕琢一般十分漂亮，现在又做出这么诱人的动作，那更是不得了了。<br /><br />　　「嘻嘻，今天小璐好骚哦，小屄儿流了那么多水，还一直要拿给老师看，给老师挖，还说不是骚屄呢。你看陈老师的下面已经翘的那么高了哟，还不赶紧帮老师止痒啊。」张雨欣一边往自己的乳房上抹按摩油一边调笑到。本来张雨欣的乳房就大，抹完按摩油之后圆圆滚滚的就好像两个白<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span></span>的大气球。<br /><br />　　「张雨欣，你完蛋了，嘴巴这么毒，乳房要下垂的。」李小璐白了张雨欣一眼，然后转过身子扶着我早已经硬如钢铁的鸡巴慢慢坐了下去。<br /><br />　　我的鸡巴一寸一寸的进入了李小璐紧窄的阴道里，一股火热湿软顿时将我的小弟包裹，一股酸麻的热流瞬间传遍全身。<br /><br />　　「呜……」我舒服的吐了一口气，这种感觉实在太好了，女孩子身上虽然洞洞多，不过要说起舒服，还是少女的小穴插起来最舒服。<br /><br />　　「小璐，你等等起伏的幅度小点慢点，老师想在你的里面多泡一泡，实在太舒服了。」「老师这样可以吗？」等我的鸡巴完全没入小璐的小穴之后，小璐仿佛换了一个人，少了几分平时的活泼，多了几分温柔。她慢慢的抬起屁股然后又轻轻的坐下，我粗大的鸡巴也随着她的动作有节奏的在她的阴道里进进出出好不快活。<br /><br />　　「嗯，这种节奏很好，不过每次坐下去的时候，能再深入一点点吗？老师的鸡巴想吻小璐的花心。」「老师，人家那里很敏感，每次碰到都会痛哟。」小璐有些羞涩的说道。<br /><br />　　「 多插几次习惯了就舒服了。试试看好吗？」「好！」小璐果然听话，依我的话照做了，没当我的鸡巴顶在了一个有些硬硬的小肉块上的时候，小璐修长窈窕的身子都会颤抖一下，她的花心实在太敏感了。我一把抱住小璐的身子，轻轻吻着她的秀发，两只手也穿过她的双臂，把小璐的一对乳房掌握在手中变化着各种形状。<br /><br />　　小璐的乳房大小适中乳头也不大，细细滑滑冰冰凉凉的，手感非常好。我把脸埋在她长长的秀发里，淡淡的洗发水的味道让我迷醉。<br /><br />　　「陈老师，起来一点好吗？雨欣给你后背推油。」张雨欣这个时候也双手捧着乳房走了过来。她从后面抱住了我的身子，用她那一对大白兔，从上到下一遍一遍的摩擦着我的后背，两只手还有节奏的在我的身体上抚摸，替我按摩。<br /><br />　　两个少女给我舔脚，一个少女帮我推油，还有一个少女在我的身上婉转承欢，让我心生脚踩天下，醉卧美人的感觉。这四个少女的温柔服侍实在是太过享受了，我都禁不住呻吟起来，如果还有下辈子，我一定还做老师，就算让我当皇帝我也不做。<br /><br />　　「韩静，你也别舔脚了，过来帮老师舔舔蛋蛋。」韩静丫头乖乖的点了点头，把我的脚放下，就钻进我的两腿下面，抬起头来舔食我的睾丸。<br /><br />　　「老师，你要射了吧，就射在小璐的阴道里好吗？今天小璐是安全期没关系的。」「那好，老师今天就把你下面灌的满满的，你也可以加快点速度了。」小璐很聪明，马上领会了我的意思，节奏开始加快起来。我扶着小璐的屁股，一下又一下的重重的砸了下来，男女性器的摩擦发出一声声淫靡的「啪啪啪」的声响，我的鸡巴也一次又一次猛烈的撞击着李小璐的花心。<br /><br />　　李小璐的呼吸渐渐粗重起来，口中也开始说着胡话：「鸡巴……用力，好大……啊……好大……呜呜，裂开了……裂开了，被……被干死了。就要……死掉……死掉了。」「老师……用力……用力肏死……肏死小婊子……小璐，小璐要死……死掉了。」随着小璐一声声的尖叫，她的下体开始喷出阵阵的淫水，顺着鸡巴全部都溅到了韩静的脸上。韩静也被这种淫靡的气息影响，一边舔着我的睾丸，一边用力的抠弄着自己的小穴，也发出「嘤嘤」的呻吟声。<br /><br />　　「啊……啊……老师也要射了，要射了。奶……我要奶，我要奶子。」张雨欣听到我的呼喊，赶紧把她那对漂亮的大白兔送到我的口中，我毫不客气狠狠的咬住了一只。<br /><br />　　张雨欣吃痛的皱起了秀眉，不过却没有哼出声来，反而抱着我的头，把我整个脑袋埋进她的大乳房里。看到我即将射了，安妮也赶忙到我身前，舔弄我的乳房。<br /><br />　　又插了几十下，小璐尖叫一声一股股的热流打在我的龟头上，这个丫头就这样<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span></span>了。我也不做忍耐，精门大开，一股股精液射进小璐的花心深处。<br /><br />　　我爽的嗷嗷直叫，吐出张雨欣的乳房，靠在沙发上喘着粗气。小璐则如一滩烂泥软在我身上轻轻的呻吟着，享受高潮的快感。<br /><br />　　我的鸡巴「啵」的一声从小璐的阴道里拔了出来，弹在韩静的脸上，韩静赶紧把整根鸡巴含了进去，替我做着清理。事后萧的感觉也是很不错的，尤其还是像韩静这样恬静可人的气质型美女。<br /><br />　　我顺手抱过张雨欣，就在她的一对大乳房上搓揉，雨欣忽然秀眉一皱，呼出声来。这个时候我才发现在雨欣一对雪白的大白兔上留下了一个深深的牙印。女孩子的皮肤本来就很薄，我又咬的很重，白嫩嫩的肌肤透入出丝丝血痕，差点就要流出血来了。<br /><br />　　「欣欣，对不起，刚才老师弄疼你了吧，老师真该死。」我深深的自责起来。<br /><br />　　「陈老师，没关系的，只是有一点点疼啦。反正又没有流血。」张雨欣对我笑了笑。<br /><br />　　我正打算再说些什么安慰的话的时候，密室的门忽然被打开了。<br /><br />　　「老师，凰儿她来了。」信子对我鞠了一个躬，恭恭敬敬的说道。<br /><br />　　这个时候，从密室外面走进了一个女人，全身火红……<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5313471&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5313471&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17817022" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17817022"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17817022_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-17</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17817021" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17817021"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17817021_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-17</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5313471-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5313471.html</guid>
	<pubDate>2015-11-10</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/52.31MB】五十熟妇 50+ Magazine 杂志 2015年第4期【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】： 50+杂志 2015年 月 <br />【资源大小】：52.31MB<br />【资源格式】：PDF <br />【发布方式】：网盘 (防止和谐，特备多盘) <br />【内容简介】：成 人，英 语，徐娘半<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>也疯狂<br />【杂志预览】：全部精彩，敬请<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span><br /><a href="http://imgstudio.org/img-563a1bfbdae8d.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1bfbdae56.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1bfbdae56.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563a1c015af31.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c015aef5.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c015aef5.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563a1c0244e76.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c0244e36.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c0244e36.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563a1c06511c2.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c0651189.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c0651189.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563a1c06e7074.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c06e7034.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c06e7034.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-563a1c09eeb00.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c09eeac8.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/04/563a1c09eeac8.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零下45°c在2015-11-07 06:41重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5297418&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5297418&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17756812" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756812"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756812_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756811" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756811"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756811_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5297418-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5297418.html</guid>
	<pubDate>2015-11-04</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/12.5MB】武林风流传（多情皇帝）（全本）作者：曲火</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：武林风流传（多情皇帝）（全本）作者：曲火<br />【资源大小】：12.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />中原武林大地北有天芳谱七朵名花，南有美人图十二美人！武林之中，侠女成风，我一出世，无一落空。皇帝本多情，情深意更浓，武林有南北，皇帝就是我。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />在我的床上此时躺着一位<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，一头乌黑的长发轻轻垂在她的脸上，娥眉青黛、朱唇皓齿，典型的温柔型女子，玉指素臂、细腰雪肤，双眼紧闭，好一个美人春睡图，就好似一个活脱脱从画里面走出来的仙子一般，贴近一嗅，从王袭香冰清玉洁的身体上自然发出一股芳香沁鼻发幽香，这是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>天生的一种体香，比之世上任何香味都迷人，都好闻，忍不住狠狠嗅了一口，“天香国<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>”之名果不虚传也！<br /><br />　　紧张地搓了搓手，琢磨着是不是把她弄醒，师父给她下了一日迷，这种无色无味嗅之一点就昏睡一日不醒的超强迷药可是师父采花时独门秘药，用师父的话说就是行不行先上了再说，先采其身再采其心，这事情就好办多了。<br /><br />　　最终考虑再三还是把她弄醒为好，一个木头美人美则美矣，却也失去了原有的乐趣，先点她身上十八处大穴，让她一点也不能动弹，不是我害怕，毕竟清心小筑的名摆在那里，从里面走出来的都是高手中的高手，万一她有个什么特殊武功，我不是自讨苦吃，所以以防万一吗，也是出于淫贼这个职业的谨慎，我不敢有一丝一毫的马虎大意，这种偷人家女人的高危险职业出现一丝错误都是致命的，有多少采花淫贼就是出于自己的不小心、不谨慎而倒在了花丛之中。<br /><br />　　幽幽从梦中醒来，王袭香却已然发现自己置身于另一个陌生环境，师门的长辈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>妹都没了，在自己眼前站立着一个还算俊俏但骨子里一看就是邪淫之徒的男子，看他盯着自己的样子，恨不得一口把自己吞下去，好恶心啊，想要起身却发现自己动弹不得，慌张地道：“你是谁？这是哪里啊？快点把我放开！”<br /><br />　　完美的女人无一处不是完美的，这“天香国色”王袭香不光脸蛋长得美，浑身散发着异香，连声音也是那么娇媚动听，微微一笑，我道：“袭香小姐是吧，小生王变，年方十八，至今尚未娶妻，乃是一职业淫贼……”<br /><br />　　“啊！淫贼……你想干什么？我师门可是南武林圣地清心小筑，我师父可是天榜高手‘清心散人’龙诗雅，我师姐可是白榜高手‘涤仙’司徒玉霜，我……”<br /><br />　　不管是什么女人一听淫贼这个词语反应都是一样的，即使是清心小筑里的圣女也不例外，王袭香睁大了双眼满是惶恐不安，吓得嘴上说话都不利索了。<br /><br />　　我露出帅帅的笑容靠近她媚美的脸蛋，这一亲密举动惹得王袭香更是害怕，大叫道：“啊，救命啊，你不要过来，走开，快点走开……”<br /><br />　　走开，这个可不好办，到手的美人岂能轻易说放手就放手，我淫笑着坐在她身旁，伸手就欲解开她的裙衫。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　尖叫声一声高过一声，这美人图上的第一美人反应也未免太大了吧，我皱着眉头道：“小姐，要淑女一点吗，你再叫我就直接点你哑穴了，让你想叫也叫不出来。”<br /><br />　　王袭香恨恨地道：“你这个淫贼，对人家使坏还要人家变成淑女，这也太坏了吧！”<br /><br />　　大概是在清心小筑这种纯修真人呆得地方呆得太久了，加上从小与她生活在一起的都是女人，所以这个“天香国色”王袭香虽然有着空灵傲世的美貌，可在思想上却单纯可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>得很。<br /><br />　　没有多变复杂的心思，却有着惊人的美丽，这样的女孩子是男人都会喜欢的，我嘿嘿乐道：“明确告诉你，从现在开始你王袭香就是我王变的女人了，因为你是我第一个女人，所以我决定以后你就是我最亲密的小女人，乖乖一点，我会对你好的。”<br /><br />　　“不要，不要，不要，不要，我不要……”<br /><br />　　王袭香撅着嘴的美态让我的心神恍惚，不行了，我的欲火再也控制不住了，妙指一点封住她的哑穴，这个时候你说一千一万个不行也是不行的。<br /><br />　　“缠绵风流掌”加上“逍遥抓奶手”师门两大绝学同时出手扒女人的衣服那是一绝，我怀疑师父就是从扒女人身上才获得的灵感才创出这两大绝学的。<br /><br />　　纯白色的裙衫扒下去，里面依旧是纯白色的内衣裳，不愧是修行的贞洁圣女，穿衣服也要象征着贞洁的纯白色，不过这外面罩着的裙衫一除去，里面一具完美的女人肉体裸露出来，薄薄的内衣裳把她的身形整个凸显出来，人美身形也美，我的天啊！我狂啸！<br /><br />　　“天香国色”王袭香此时已经完全没有了反抗之心，她自己这清白的身子再也不能幸免，睁大着双眼，空洞而又无神，一滴滴无声的泪光顺着她光滑的脸蛋串串下滑。<br /><br />　　我的心一软，女人无助地脆弱让我有了一种不忍下手的冲动，但这股冲动也只是出现一下就消失了，我是谁，我是淫贼，淫贼是什么，就是偷淫人家的贼，没有礼仪和廉耻，心一狠，手一探，内衣裳除去，纯白色的抹<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>和纯白色的亵裤也几乎没有停留在她身上片刻，只一会工夫，她那一丝不挂雪白色的娇躯就直接与空气接触！<br /><br />　　漆黑的长发，坚耸的酥胸，雪白滑腻的小腹，修长圆润的玉腿，小巧玲珑的脚丫，加上那股愈来愈浓郁的幽香媚味，这真是上天恩赐于男人的尤物。<br /><br />　　“缠绵风流掌”和“逍遥抓奶手”再次出手，我转瞬间就把自己也脱得精光，外表瘦弱的身体，其实内里的肌肉充满了力量之感，邪邪一笑道：“宝贝，我要上了！”<br /><br />　　慢慢趴上她的身体之上，我一时竟不知如何去做，这是我的第一次处男告别之夜，自是没有什么经验，楞了足有一盏茶的时间我楞是啥也没干出来，多年以后这件糗事被已身为我“香妃”的王袭香抖出来，成为我众多后宫佳丽在床上调戏我的资本。<br /><br />　　亏了我师父平日里教导有方，加上男人骨子里的本能，我终于是把欲望步入正轨，慢慢定下心神，与“天香国色”王袭香做着最原始、最亲密的接触。<br /><br />　　同样初为第一次的王袭香感受着我的侵袭，知道自己再也不能幸免，只能乖乖认命地任我随意摆布。<br /><br />　　一番热烈而又狂猛的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">激情</span>过后，我终于完成了从处男到男人的转变，心满意足地从她娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>的身上翻下来，仰躺在床上品味着那股无可抑制的美妙滋味。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5270513&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5270513&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17700575" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17700575"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17700575_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17700570" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17700570"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17700570_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17700569" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17700569"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17700569_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5270513-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5270513.html</guid>
	<pubDate>2015-10-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.00 M】[都市]《白领丽人》【作者：明月照狗窝】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】[都市]《白领丽人》【作者：明月照狗窝】<br />【资源大小】8.25M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />“你是我的.”说完，李红猛地拉住我的头，将我的嘴按在了她的嘴上，她的舌头顺势撬开我的嘴唇，伸进来，胡乱的搅动着，<br />她的呼吸在逐渐地急促。。我的亦然。。<br />“我想要。。现在！操我！”。。。我抬头看了看周围，很安静。<br />我将她拦腰抱起走进女厕，扔在隔间的马桶上。李红急切的解着我的腰带，将我的鸡巴掏了出来，显然硬度很让她满意，<br />她迷离的抬头看了我一眼，然后张嘴将我刚尿过尿的鸡巴含住，舌头抵在马眼上快速的撩拨着，然后吸着，允着，<br />满头的黑发飘舞着前后晃动着，疯狂的像个饥饿的嗜血野兽。<br />我使劲的抓着她的头发，猛烈地抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>着她的小嘴，每一次，龟头都深深的抵在她的喉咙，<br />我的手从李红的领口伸进去，捉住了一只隆起的柔软，并敏锐的捕捉到那顶端的蓓蕾，食指和拇指使劲地搓弄着。<br />少顷，我的另一只手抓着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>的头发，将她拉起来，推在马桶上，让她背对着我。<br />我将她棉质的长裙掀起，粗鲁的褪下她半透明的内裤，她的阴毛很长很密，并且一直延伸到屁眼那里，<br />平时，它们守护着这两个神秘的洞穴，此时，却被淫水打湿贴在了那些洞口的周围，像是战败了的军队，东倒西歪。<br />我提起硬得发亮的鸡巴，狠狠的插了进去。。。女人“啊”的一声，仿佛一根紧绷着的琴弦松了下来。。。<br />“亲哥。。。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>公。。。主人。。操死我了。。。。”她呢喃着。。呓语着。。。<br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>的我血脉喷张，回报给她激烈的抽插和碰撞。。。<br /><br />突然外面传来了高跟鞋的脚步声，李红显然也听到了，并屏住了呼吸。<br />我看到她肥硕的屁股由于紧张和兴奋在轻微的跳动着，股沟上端分泌出一层密密的汗珠。<br />这两瓣大屁股是我一直痴迷于李红的原因之一。。她们在女人纤细的腰部以下陡然的突起，形成了一个完美的弧形，<br />生完孩子并没有令之褪<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>，反而更加丰腴。<br />每次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>，我都会将李红的这两瓣屁股拍得通红。而这也让她更兴奋。<br /><br />脚步声在隔壁停了下来，我突然意识到了什么，于是推了推李红的屁股，<br />李红明白了之后，我将鸡巴从她泥泞的屄里退了出来，由于刚才的紧张，让它有点微软。<br />我跪在地上，从隔板的下方看向隔壁。<br />首先一双熟悉的高跟凉鞋映入眼帘，那可爱的粉红色脚趾甲让我的心开始距离的跳动，是张欣。。。<br />我朝上看去，顺着褪下的牛仔裤腰带那里，我看到了黑色的丝质内裤，衬托着白色的大腿是那么的耀眼。。。<br />随着我的目光朝上移动，天哪，一道淡黄色的水柱倾泻而下，源头处有一撮黑色的毛发被水流冲的摇摆不定。。<br />再往上，那银盆一样的硕臀，完美的弧线，没有一丝的赘肉，此刻，我的眼神聚集到这完美的中央。。<br />那里，是两片粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>阴唇，由于水流的外向力，往外张开着，里面复杂的构造，让人叹为观止。<br />而后，一枚小小的菊花，由于用力，一缩一缩的。。。<br />菊花靠近会阴那里，有一颗米粒大小的痣----对应眉根的那颗？还是一个多痣的女人。。<br />我抢过李红的手包，拿出她新买的三星S4，1300万像素的摄像头忠实的记录着这一切。。。，<br />微软的鸡巴此时又急剧的膨胀。正当我看得聚精会神，忙的不亦说乎的时候，突然自我的菊花处传来一阵急剧的快感。。。<br />我回头望去，发现李红正跪在我的屁股后面，狡黠的凤眼透过黑框眼镜看向我，嘴边一缕坏笑。。。<br />她在舔我的屁眼。。。。并一边用手轻揉着我因为天热而松弛的阴囊所包裹的睾丸。<br />这强烈的快感险些让我呻吟出声，我对她张开口型：“是张欣”，她听了更卖力的将舌尖伸直了，往我的屁眼里捅。。。<br />我不知道她此时是什么样的心态。。不禁在心里幸福地骂道：真变态。。。<br />　　<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5241855&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5241855&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17642393" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17642393"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17642393_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17642391" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17642391"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17642391_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17642390" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17642390"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17642390_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5241855-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5241855.html</guid>
	<pubDate>2015-10-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.82 M】苏南人生(吟美都市)(最终未删1-212章)【作者：0】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】苏南人生(吟美都市)(最终未删1-212章)<br />【资源大小】6.82 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />　　商界秘书<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少妇</span></span>，政界贵妇小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span></span>，武道仙子，风月美人，应有尽有，且看苏南如何玩转天下，权力，财富，美人，一个不落，尽在掌握之中，支持绯<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span></span>文学，就是支持人生的梦想。 <br /><br />【精彩节选】：<br /><br />妩媚美妇杨玉慧淫猥的笑着，用舌上下舔着她的嘴唇，慢慢地滑下一手于她的大腿，然后沿着花瓣周围磨擦着，指尖沿着裂口分叉处的边缘滑动，俯身向前时也把胸前的两颗球交互摇晃，手放在浪穴上，还不时地把腰前挺，好象正在<span style="color:#fa891b ">做<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span></span>一般，有点不知羞耻地开合着大腿，做夹紧状，透明晶亮的从肥美的花瓣中滴落下来，令苏南看得眼珠都要掉下来了。<br />　　苏南的喘息声从嘴里发出，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span></span>着妩媚美妇杨玉慧跳的更起劲，动作更加的煽情惹火，以性爱的姿势，戏弄的动作挑逗着他。<br />　　妩媚美妇杨玉慧柔和地呻吟着，身体发抖她猛拉她的手从她溪水娟娟的幽谷到她的雪白的丰乳上，她一手挤压着雪白乳房，一手爱抚着花瓣，现在已经让人感觉妩媚美妇杨玉慧己不再是跳舞了，而是在手淫。<br />　　面对着一个全裸的女人在你面前跳艳舞，下身又有深入浅出另外一个美人有着什么样的感觉。苏南只能说是无比的刺激、激动、香艳、淫荡……<br />　　苏南一边欣赏着春色无边的场面，一边无法抑制的快速抽插着，粗大的大宝贝在成熟绝色美妇玉香碧鲜艳欲滴的两片花瓣中间出出入入，把一股又一股流出外的玉液给带得飞溅四散。成熟绝色美妇玉香碧整个花瓣由于充血而变得通红，花瓣紧紧地夹着青筋毕露的大宝贝，花蕾早已充血变硬，经过反复揉磨，使它越来越涨，越来越硬，变得像花生米大小。<br />　　成熟绝色美妇玉香碧还在不断摆动的腰部，一耸一耸地高低套弄着，小脸儿红红的仰得高高的，微张着<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>小嘴，香尖在唇上撩舔着，双手捧着大大的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>乳又搓又磨，一头乌黑的秀发也随着左右甩着：“啊……啊……啊……哦……我完了啊……”一大股春水狂泄出来。<br />　　成熟绝色美妇玉香碧达到了<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>。两次<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span></span>性爱让她即快乐又劳累的昏睡就这样昏睡过去。<br />　　苏南放下成熟绝色美妇玉香碧，双眼冒火的跳下床，冲过去一把抱住不知算得上是跳艳舞还是手淫妩媚美妇杨玉慧。二话不说，粗野撕裂开她身上的诱人无比的黑色全蕾丝花透明情趣性感吊带睡衣，示意她扶在床沿。<br />　　妩媚美妇杨玉慧就如水做的人儿一般，光滑柔嫩，经不起轻微的挑逗了，底下就已经是水流涓涓。<br />　　苏南扶着灼热而粗壮的大宝贝，在妩媚美妇杨玉慧那奇妙的幽谷中间上下划动，感受来自她身体深处的湿热。<br />　　妩媚美妇杨玉慧芳草萋萋的骚嫩花瓣已是玉液横溢，如桃花盛开，热情欢迎他的探访。苏南扶正大宝贝，对准身前高高翘起的雪白屁股上那微微张开的小小入口，使劲地一捅到底，妩媚美妇杨玉慧扬起头，发出长长一声：“啊！”<br />　　苏南双手紧紧抓住妩媚美妇杨玉慧的腰部，不客气地开始了大力的抽送，大宝贝在她两瓣充血饱涨的大花瓣夹击下，稳扎稳打地带出股股透明的淫水，染湿了又黑又长的小草，显得晶莹发亮。妩媚美妇杨玉慧弯腰扶在床沿，不断的扭动身子，已是体内痒痕难挠，高高翘起的屁股在拚命的往后五俯投地的支持，贪婪地吞噬苏南粗长的大宝贝，次次尽根而没，藉此来填充她身体深处的空虚，消除那难当的骚痒。<br />　　大宝贝荡舟在妩媚美妇杨玉慧水流充沛的小溪，感受着生命源泉的湿热与滑腻，一丝丝酥麻令苏南心神飘荡。这就是人生的快乐之本啊！妩媚美妇杨玉慧口里娇吟着、喘息着，苏南也尽情的沉醉于性爱的海洋，驾轻就熟的划船进出港口，空气中飘荡着动人魂魄的‘爱的小曲’！<br />　　没持续多久，苏南双手从她腋下捞过，抱住她的香肩，把她抱了起来，妩媚美妇杨玉慧的身子挂在苏南的身上，双腿紧紧地勾住苏南的腰。这个姿势，使苏南更深入地插进她肉洞的深处。<br />　　在苏南的挺插下，妩媚美妇杨玉慧小嘴微张，秀发散乱，咿咿地胡乱呻吟着。<br />　　苏南狠狠地加速插送，妩媚美妇杨玉慧娇躯一阵急颤，肉腔中急剧地缩张起来，似有一张小嘴紧紧地吸住苏南的大宝贝，她的娇躯也一阵抽搐，终于娇喘吁吁地靠在苏南的肩上。她似乎停止了呼吸一样，苏南也停止了抽动，大宝贝深深地五俯投地的支持在她还微微缩张的肉洞中。<br />　　就这样过了好一会，妩媚美妇杨玉慧嘤咛了一声，伸手捋了捋遮住双眼的长发，娇声无力地说：“我……我感觉好象……死掉了一样……”<br />　　苏南亲吻着她，她也热情地响应着，两人的舌头相互搅和，她的身子还挂在苏南的身上，娇躯粉红。苏南双手搂抱着她的圆软的雪臀，大宝贝还挺插在她的肉洞里，感觉得到她的肉壁还在微微地缩动着。<br />　　苏南双手觉得有些累了，两人便滚躺倒在床上，身子还扭抱在一起，相互亲吻着。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5241743&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5241743&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17645440" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17645440"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17645440_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17645439" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17645439"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17645439_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5241743-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5241743.html</guid>
	<pubDate>2015-10-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.69 M】[人妻诱惑]妻韵(全本1-41章）【作者：macooops3】</title>
	<author>a82088</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[人妻诱惑]妻韵(全本1-41章）【作者：macooops3】<br />【资源大小】1.69 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】&nbsp;&nbsp;[upload=1] <br />【内容简介】<br />　　电脑前，柳淑云已经换上了睡衣。无聊的她翻阅着各种各样的新闻，但眼神却总是不经意的划向另一个地方。三个月前，丈夫又一次的出差后，她也是这样无聊的在夜里上网，不经意间发现一个同城聊天室，当时也没多想就注册了个账号点了进去。谁知道一进聊天室，满屏幕滚动的粗言秽语让她一阵阵的脸红心跳，或许是从没见人说过这样的话，一贯洁身自律矜持的教导主任却难得的没有立即关掉它，而是一边害羞，一边却有些莫名兴奋的盯着那些平时让她嗤之以鼻的言语。<br /><br />　　-------------------------<br /><br />　　第16章<br /><br />　　「啊……哦……啊啊……轻点……啊……」<br /><br />　　「骚货……大声点叫……爽不爽……操死你，腿再打开点」宽大的床上，一个丰满肥熟的中年女人大张着穿着黑色开档<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>的双腿，圆熟的肉臀不停的高挺迎合着年轻男人奋力的抽插。<br /><br />　　放浪的呻吟刺激着男人的性欲，充血的双眼盯视着美妇因为剧烈晃动而不断跳动的丰满双峰。<br /><br />　　丝丝缕缕的淫水混杂着顺着幽深淫靡的臀沟滑落到床单上，沾湿了一大片，无声的述说着床上两人交合的激烈。<br /><br />　　本部分设定了隐藏，您已回复过了，以下是隐藏的内容柳淑云觉得自己已经快要飘到了天上，脑中一片空白，只能顺从着强烈的欲望回应着男人的叫喊。<br /><br />　　「爽……」<br /><br />　　「大声点」<br /><br />　　「……爽……好爽……啊……」<br /><br />　　「什么爽？」<br /><br />　　林岳问的越发无耻，刺激的本就在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>边缘的美妇更加的兴奋，忘乎所以的用更无耻的话语回答他。<br /><br />　　「被……被你……操的……爽……啊……」<br /><br />　　「叫老公」<br /><br />　　「……」<br /><br />　　「你叫不叫？」<br /><br />　　男人加大了力量，狠命的用力顶着。<br /><br />　　直到女人坚持不住，喊出了他想要听的话。<br /><br />　　「老……老公……啊……你操死我了……我要死了啊……啊……死了……死了」又一次的高潮让她奋力的将双腿扣在男人的腰上，仿佛想要将男人整个吞入到她的下身，来填补她因高潮来临而流失的大量春水。<br /><br />　　林岳满足的享受着美妇小穴的夹吸，这是身下<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">人妻</span>被他彻底征服的证明，也是下一轮进攻的号角。<br /><br />　　感觉到柳淑云阴道里肉壁颤动的减缓，他没有丝毫怜惜的将美妇的身子翻转，浑身酸软的柳淑云无力的将上半身伏低，只留下高高撅起的大屁股。<br /><br />　　林岳目光火热的看着那圆如满月的肥熟，伸手握住两半肥美的臀肉将它们掰开，露出其中深深的肉沟。<br /><br />　　沟里水光灿灿，暗紫色的菊花一收一缩，羞怯的迎来男人淫靡的注视。<br /><br />　　再往下是已经被蹂躏的一塌糊涂的美妇骚穴，林岳最喜欢用这个姿势观看柳淑云的下体。<br /><br />　　因为柳淑云是那种丰满的女人，连她的耻部也是一样，在这个姿势下，柳淑云的整个下阴像一个凸起的馒头，两片湿淋淋的肥厚阴唇和因为沾染了淫水而略显杂乱的毛发让女人的下身显得更加的淫靡，直接刺激着林岳心中最原始的欲望。<br /><br />　　用手扶住自己的肉棒，林岳将它埋到美妇深深的臀沟里，借着淫水的润滑在丝袜和臀肉之间抽动，口中也不忘继续挑逗。<br /><br />　　「云姐，你知道我最喜欢你身上的什么地方吗？」「不知道。」<br /><br />　　柳淑云一边喘息，一边感受着肉棒上传来的火热，刚刚过去的高潮仿佛再次衍生出新的欲望，林岳实在很了解她，也很会玩弄她的身体，所以在上一次茶楼交欢之后，柳淑云再度落入到林岳编制的网中，背着丈夫再次将自己的身体向他开放，接受他肆意的玩弄。<br /><br />　　「我最喜欢的就是你这个大屁股，也只有你这样的屁股才能让男人有骑上去驾驭的渴望。」林岳哈哈笑着，一边说一边用手在柳淑云的臀肉上拍打，荡漾的臀波让林岳更是得意，肉棒滑动的速度也越来越快。<br /><br />　　「……啊……你……你说的这是……什么啊……」林岳肆无忌惮的话语让柳淑云又是害羞又觉得刺激，和林岳在一起的时候她仿佛换了一个人似的，那个人前高贵典雅的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>教导主任现在仿佛只是一头为了交配欲望而发情的美丽雌兽。<br /><br />　　就像刚才，林岳的话虽然让她觉得羞耻，但她的屁股依然忍不住挺了挺，而那下身也分泌出了更多的骚液。<br /><br />　　「呵呵，我的意思是，你就是一匹最漂亮最强壮的母马，一匹撅着屁股等人骑的母马……嗷……」说完这句话，林岳不待柳淑云反映，腰身一挺，大力的插入了那片泥泞不堪的湿地。<br /><br />　　柳淑云措不及防身子被林岳猛的撞向前方，火热的贯穿仿佛一直到了她的心里，此时的她觉得林岳说的很对，自己就是一匹发情的母马，一匹撅着屁股等着人骑的母马，而林岳就是那个骑手，只有这样狂野的人才能驾驭她，征服她，并且让她获得飞驰的快感。<br /><br />　　房间里的喘息声再次剧烈，两条赤裸裸的身体纠缠在一起演绎着世间最原始也是最动人的乐章，直到那震撼人心的高潮再次来临。<br /><br />　　距离上次包房里的激情到现在已经过去了快半个月，两人又做了几次。<br /><br />　　一开始柳淑云还有些犹豫，但随着次数的增多，或许是有些自暴自弃，林岳觉得她一次比一次放得开，就像现在，尽管已经身体无力，但在林岳射精后，柳淑云竟然第一次主动的含住了他刚刚爆发过还沾染着两人淫荡液体的肉棒，细心的用舌头帮他清理干净。<br /><br />　　「哦……云姐，你真是越来越棒了。」<br /><br />　　林岳舒爽的叫出声，柳淑云的口技也比以前好了很多，那条滑腻的舌头也越来越是灵活。<br /><br />　　仿佛不舍似的再吞了两下，直到林岳的家伙彻底的软了下来，柳淑云才红着脸吐了出来，然后带着酸软的身体躺到林岳的身边，一只手伸到他的胸膛上轻柔的抚弄。<br /><br />　　「讨厌，得了便宜还乱说。」<br /><br />　　「嘿嘿，我说的是真的嘛。」<br /><br />　　林岳偏着头在柳淑云的额头上一吻，欣赏着美妇高潮后还未褪去的美态，那慵懒的神态和迷离的眼神让他的心又有些火热，于是将手向下滑动到了美妇的丰臀，探入到那深藏在幽深臀沟的神秘菊花上，调笑道：「就是不知道这里是不是也那么棒。」后庭遇袭，引得柳淑云轻轻皱起了眉头。<br /><br />　　林岳打她那里的主意不是一天两天了，而且还用唇舌探访过。<br /><br />　　但柳淑云却从未想过要把那里给他，这不仅仅是她对于肛交这种异常的性交方式还有些害怕，另外也出于对丈夫的愧疚，自己小嘴的第一次已经背着丈夫给了林岳，但那里，却可以说是自己身上最为神秘和羞耻的地方，怎么能再一次轻易的让别的男人占有。<br /><br />　　「别，不要……你怎么老想着那种肮脏的事情。」感受到柳淑云用小手的推拒，林岳也不强求，缩回手转向人妻熟妇丰满的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">黑丝</span>大腿上轻抚，暗想既然都到这地步了，还坚持个什么劲儿，迟早我一定都要尝尝那里的滋味。<br /><br />　　一想到能给柳淑云这样美丽成熟的人妻破肛，林岳又有些激动，胯下刚刚还软软的家伙立马又有了抬头的迹象。<br /><br />　　林岳的异常柳淑云很快便发现了，连忙提醒他时间快到了。<br /><br />　　林岳拿起手机看了看，只能无奈的看着柳淑云起身穿衣。<br /><br />　　因为王志刚在家，两人只能借着工作的空余时间偷偷摸摸的来上几次，每次的时间都很赶，也难以尽兴，今天也是这样，借着中午的空档，柳淑云去到了林岳的房子，送上门挨了顿操，现在又得急急忙忙的赶回学校。<br /><br />　　坐在计程车上，柳淑云靠着窗，她觉得自己真的很贱，明明想好不再继续，但林岳一勾引便又上了他的床，如今还不知廉耻的主动送上门让他干自己，真是贱的可以。<br /><br />　　不过林岳带给自己的快乐又真的让自己忘不了，躲不开，欲罢不能越陷越深。<br /><br />　　李成已经恢复上班，原本他的伤还需要养养，但耐不住想和柳淑云有更多的接触机会于是提早回了学校，校长还为此夸奖了他一顿。<br /><br />　　不过他现在却高兴不起来，虽然柳淑云依然对他很好，但却少了那种朦胧的暧昧。<br /><br />　　而且他还发现，柳淑云上班的时间也和以往不同，迟到的次数多了一些。<br /><br />　　尽管她掩饰的很好，但落到李成这样一直注意她关心她的人的眼里就很不正常了。<br /><br />　　今天又是这样，已经上课了，李成发现柳淑云还没有来学校，于是他端着茶站在窗口，有意无意的注视着校门。<br /><br />　　直到第一节课上了快一半才看见柳淑云匆匆忙忙的走了进来。<br /><br />　　坐到办公室里，柳淑云才终于舒缓的吐了口气，其实她完全没必要这么紧张，但偷情的人总是觉得心里有鬼，尤其是她这样一贯正经的女人，总是怕有人会看破这一切，然后撕破她的伪装将那个淫浪下贱的柳淑云暴露到人前，让她无脸面对丈夫面对他人。<br /><br />　　现在学校已经开始上课，周围很安静，办公室里也就只有她一个人，所以她才觉得终于能松口气。<br /><br />　　这时腿间有些凉凉的感觉，柳淑云才发现自己犯了个错误。<br /><br />　　林岳最喜欢操穿着丝袜的柳淑云，所以每次两人幽会，柳淑云都会穿着各种丝袜来满足他。<br /><br />　　今天也不例外，而且去之前柳淑云就做了件大胆的事情，那就是在见林岳之前脱下了自己的内裤装在包里，在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">制服</span>套裙中只穿了一条极其<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的黑色开档丝袜，这也惹的林岳看了一眼便立刻浑身发热，兴奋的跟头看到红布的公牛似的。<br /><br />　　结果也让柳淑云如愿的享受了一次狂野猛烈的性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">爱</span>。<br /><br />　　但事后因为着急赶时间加上被林岳干的有些迷糊，柳淑云忘了和以前一样把丝袜丢给林岳，而是就这样又穿了回来，现在丝袜上两人残留的混合液体正冰凉的刺激着她细嫩的皮肤。<br /><br />　　小心翼翼的褪下丝袜，柳淑云打开自己的包将内裤重新穿上。<br /><br />　　再次拿起丝袜的时候，手指触及到那还有些湿润粘稠的地方，一股淫骚的气味让她再次红了脸，暗骂自己的荒唐，却又想起了中午的疯狂，忍不住的又觉得心儿又有些火热。<br /><br />　　还没等她这复杂的心情过去，桌上的电话这时候又响了起来，柳淑云接过，原来是校长找她有急事，于是匆忙的将丝袜放进抽屉，整理了下衣服走出了办公室。<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5205891-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5205891.html</guid>
	<pubDate>2015-10-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.8MB】性奴集中营（珍藏全本）【作者：屈指流徙】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：性奴集中营（珍藏全本）【作者：屈指流徙】<br />【资源大小】：3.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <span id="att_1402949"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1402949" target="_blank"> 《性奴集中营》（珍藏全本）作者：屈指流徙.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:101 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <br />【内容简介】：<br /><br />　　一睁开眼睛，入眼的却是紫半遮住眼睛的头发，那棕<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>的头发在我朦胧的眼中柔和得不可思议。一阵情动跟着爬上心头，接着就是一阵嘲笑，什么时候我也变成情欲的动物，是否可以说，在这短短的几个月中，我已经接近性奴的标准了。<br />　　轻轻的呻吟从我嘴里传出，睁开的眼睛已是半眯，我更放松着四肢，享受着紫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>技巧。<br />　　“要吗？”<br />　　紫送开我的耳垂，又问了我一遍。<br />　　透过迷朦的眼睛，我看见他染上嫣红的脸颊。<br />　　“你很漂亮。”<br />　　我的手在他的脸上摩挲着，而他显然很享受，眼睛也半眯上。<br />　　手指继续在他脸上摩挲，而我的身体微微上抬，酥软的身子让我的嘴够不到他的脸，只能选择伸出舌头若有似无地滑过他的脸。<br />　　这个撩拨的动作让我很不满意，而紫早就嘤咛一声，俯下身子，整个舌头都伸进我的嘴里。<br />　　哪曾想过有一天会跟紫有这么激烈的亲吻，但跟他接吻真的很舒服，可能平常大家都是扮演讨好的角色，所以这个吻虽少了几分所谓的浪漫，几分的虐情，但<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>度色情度绝对不比以往的任何一次接吻来得弱。<br />　　“唔。”<br />　　的呻吟从我嘴里传出，难耐地扭动身子，想拂开紫在我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>口游移的手，却不知是舍不得还是这身体寂寞了，我只是双手<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>进紫的头发中。这是一个默许的动作。<br />　　紫的动作比刚才更激烈了，让我身体酥软的五指已经探向我的下身，很快就抓住我已经抬头的性器。<br />　　“紫……啊……”<br />　　更激情的呻吟从我嘴里传出，我插进紫头发的手已改成抓着身下的被单了。<br />　　“今天就让我来侍侯你吧。”<br />　　紫抬头朝我媚笑一记，就滑下身子。他的脑袋很快就在我的下身蠕动着。<br />　　还隔着一条裤子，可撩拨感官的强烈感觉未减少一分。我已经在抬着我的下身，往上抬起，往紫的嘴里抬进。<br />　　“紫，张嘴。”<br />　　喊出一句整句，我整个人再次瘫在床上。<br />　　本只是用嘴在我下身亲吻的紫，听了我的话，很快就张嘴含住我的性器。<br />　　“啊啊啊。”<br />　　早就学会全然享受的身体，从不隐瞒我的欲望，我毫不顾忌地喊出我的呻吟，同时敏感地感到，紫在我的呻吟后，更情动地含着我的性器。<br />　　“不要……停。”<br />　　还在享受着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">口交</span>的快感的我，被紫松嘴的动作弄得难受起来，下身也不挺地往上抬。<br />　　“我不会停的。”<br />　　紫爬到我身上，濡湿的嘴在我的胸口牵出一条条银线。<br />　　抓着被单的手已经按在紫的肩膀上，我的双手在紫的背后抚摩着。“紫，快点。”<br />　　纵然胸前很舒服，但快要爆炸的下身更需要抚慰。<br />　　“遵命。”<br />　　紫的声音里有几分调侃，而我根本无法顾及。<br />　　“让我们更亲密点吧。”<br />　　紫说着，那温热的手指已经扣住我的裤沿。<br />　　“快点。”<br />　　难耐地催促着。而紫的也很听话，很快就把我的裤子拉下，连着底裤拉下。<br />　　赤裸裸地接触着空气中的凉意，让我的下身陡动了几下。<br />　　“好可爱。”<br />　　随着紫的这一声是我的高昂的呻吟声。<br />　　果然比隔着一条裤子舒服多了。我想。<br />　　唇齿间湿润温暖的感觉的确是可以让男人掉入天堂，大口喘着气，我已经不断地挺着下身。<br />　　紫在这方面相当厉害，应该说在这性奴集中营里的没有一个人，在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">性爱</span>技巧上是弱者。不费多大困难，他便把我完全涨大的性器塞进嘴里。<br />　　以往都是别人的性器抵着我的喉咙，而这是第一次我的性器抵在别人的喉咙。那狭小的空间挤压着铃口紧逼着我射精的感觉简直要让我上天了。怪不得那么多人喜欢口交，确实是会让人上瘾的感觉。<br />　　撑起身子，我由躺改坐着。<br />　　紫依旧卖力地为我做着活塞动作，他的眼角已是泪水。那样眼角含泪，那样腮点嫣红，那样轻皱起眉头的紫的确会让人生起施虐的心。<br />　　翻个身，我把紫压在身下。他脸上可爱的表情更收入我的眼底。<br />　　双手扶着他的下巴，我知道自己激动了。我做着别人在我身上做过无数次的动作，把紫的嘴当成后庭狂野地抽插着。<br />　　“好紧。”<br />　　我闷哼一声，便专心地在紫的嘴里抽插着。<br />　　紫的眼角的泪水更多了，但他仍容易配合着我的动作，吞吐着我的欲望。<br />　　“唔唔”紫有些反抗起来，因为他察觉到我快要射了。<br />　　不过紫并没有吐出我的性器，只是轻轻扭转着脑袋。<br />　　一个背部紧绷，我第一次泄在别人口中，那种征服的快感，让我从紫的嘴里出来后，还意犹未尽。<br />　　翻身躺在一旁，而紫则在一旁做着吞咽动作，平常我给育口交后，第一件事也是把嘴里的***吞得干干净净的。那动作跟闭着眼睛喝药水的感觉一样。<br />　　“还要吗？”<br />　　紫爬上来，跪在我面前。<br />　　抬眼瞥了他一眼，我把四肢舒展得更轻松。<br />　　紫很聪明，俯身，那含过我性器的嘴在我身上游移着，那是撩拨情欲让男人情动的动作。<br />　　我鼓励地呻吟一声，便专心享受起紫的服务。<br /><br />　　那种由鼠溪部窜上脑子的快感再次席卷，紫这回动作快多了。只见他伸手在自己嘴里含了会便塞进后庭做着润滑工作。<br />　　看着他这色情的动作，让我的情动又上升几分，哑着嗓子，我忍不住催促道，“快点。”<br />　　紫挑眉一笑，几分挑逗都在里面了。<br />　　张开双腿坐在我身上，那粉色的穴口一点点地把我的性器吞入，接下来就是被包裹的直窜脑门的快感。<br />　　紫的技巧相当好，在我身上扭转打磨，可以说跟他的交欢是我第一次实实在在地享受着做为上位者的快感。<br />　　不过，单这样还远远不够，我双手扣住他的腰，一个翻身就把他压在身下。这个动作让我的性器更深入他的体内，又是灭顶的快感，而紫却因为我这冷不防的一动，几声痛苦的呻吟从他嘴里传出。<br />　　脑子里只剩下欲望的发泄，我哪顾得上他的感受。把他的双腿折向胸前，就在他的体内冲刺起来。<br />　　“伶……不要了……”<br />　　“伶……不行了……”<br />　　紫甩着头，那怜人的泪水早就飞出眼角四处飞散着，而含泪痛哭的他，更是滋长了我的欲望。<br />　　想起当日育对我说的，明知道别人看他哭就越兴奋，他还傻得越哭越来劲。我现在更能了解这种感觉。<br />　　紫也许不够坚强，但他有绝对的资本激起男人天性中征服欲，任何男人在他身上都能得到那种作为征服者的快感，尤其在床上时。<br />　　“不行了……”<br />　　紫还在哭喊着。但他的下身在我退出时却一次次地挺起，这哪有半分不行的表现。<br />　　我的动作自是比刚才更勇猛了。<br />　　快感积聚的最后快感，是我把自己的***全部射入紫的体内时。<br />　　“想不到，跟你做会这么舒服。”<br />　　我摸着他的脸，手指拂去他眼角的泪水。这是一个很男人的动作，而这个动作无疑让我更有征服的快感。<br />　　“我也是。”<br />　　紫气喘吁吁地回答着我。<br />　　而等他休息得差不多时，竟再次求欢。<br />　　这次我拒绝了他，偶尔性爱那是排解生理的必要举措，甚至是调节生活不可缺少的情趣，但我还没到一晚喜欢纵欲的程度。<br />　　“睡吧。”<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5187795&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5187795&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17520508" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17520508"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17520508_" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=gilleong">gilleong</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17520507" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17520507"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17520507_" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=gilleong">gilleong</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5187795-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5187795.html</guid>
	<pubDate>2015-09-25</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人合集]【网盘】【TXT+PDF/2.7MB】公公扒灰合集（共32篇）【作者；多人】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：公公扒灰合集（共32篇）【作者；多人】<br />【资源大小】：2.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】     <span id="att_1335010"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1335010" target="_blank"> 《公公扒灰合集》（共32篇）作者；多人.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:305 </span> <br />【内容简介】： <br /><br />目录<br /><br />扒灰的公公干儿媳<br /><br />背德的豪宅<br /><br />春风满家园<br /><br />都是公公惹的祸<br /><br />儿媳是处女<br /><br />儿子不行公公偷干新媳妇<br /><br />公公的骗局<br /><br />公公的淫奴（LUST SLAVE TO MY FATHER-IN-LAW）<br /><br />公公求我让他肏一次<br /><br />公公爽我<br /><br />公公与我<br /><br />公公与媳妇（《家公与家嫂》<br /><br />公公与媳妇的肉欲<br /><br />和公公的欢娱<br /><br />奸淫俏媳妇<br /><br />可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>儿媳<br /><br />快乐公公和他的四位媳妇<br /><br />亲亲儿媳<br /><br />骚公公与儿媳妇<br /><br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少妇</span>的淫孽<br /><br />讨厌公公<br /><br />翁媳房中春意浓<br /><br />我爱儿媳<br /><br />我被干爹给肏了<br /><br />我的儿媳妇（国语版）<br /><br />我的寡妇儿媳<br /><br />我和儿媳的恋情<br /><br />性虐美媳妇<br /><br />夜夜春宵伴娇媳<br /><br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">淫荡</span>与叔父<br /><br />诱 奸骚儿媳<br /><br />丈夫去世了，公公竟然要......<br /><br />【内容节选】<br /><br />扒灰的公公干儿媳<br /><br />　　雪儿与丈夫结婚后，就一直住在这里，雪儿们的婚姻生活相当美满、幸福。<br />　　雪儿丈夫的父亲－－也就是雪儿的公公依然健在，但是据雪儿丈夫说，雪儿婆婆在他念高中时就因癌症而去世。从此以后，雪儿的公公不曾再娶，辛辛苦苦地抚育二个孩子长大成人。<br />　　由于雪儿的公公父代母职，含辛茹苦的养育儿女，所以，雪儿的丈夫对公公非常孝顺，而雪儿也十分敬佩自己的公公。<br />　　雪儿的公公为人和蔼可亲，与雪儿相处得很愉快。<br />　　婚后，雪儿与丈夫享尽鱼水之欢，日子里从不曾有烦忧不悦。翌年雪儿生下了了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>大，隔两年后又生下了老二，生活美满，人见人羡。<br />　　岂料天有不测风云，丈夫居然留下雪儿们母子，与世长辞。至今，雪儿仍不相信他已远离自己而去，经常在梦中见到他与自己缱绻缠绵，直至大梦初醒，雪儿仍以为丈夫就睡在自己身边。<br />　　虽然丈夫死后，雪儿领了一笔为数可观的保险金，但是，为了往后的日子，雪故堑萌スぷ鳎裨蜃陨娇眨潜时Ｏ战鹨灿懈婕钡氖焙颉?br&gt;于是，雪儿在家附近的咖啡厅当服务生，雪儿不在家时，公公就负责接送孩子们上托儿所，这么一来，雪儿就能放心地上班了。<br />　　丈夫死后将近一年的某个晚上，雪儿抱孩子们上楼去睡觉后，就下楼坐在客厅<br />　　里与公公一同看电视。雪儿还记得那是星期二的晚上，天气相当炎热，隔天正好是 雪儿的休假日，所以准备晚一点才就寝。<br />　　雪儿的公公裸着上半身，边看电视边喝啤酒。他说独自一人喝酒没意思，要雪儿陪他喝一杯。于是，雪儿到厨房去拿个杯子，公公为雪儿倒满一杯啤酒。<br />　　天你闷热得很，虽然电风扇转个不停，但是送出来的全是热风，雪儿只穿着一件薄睡衣，却还是感到闷热。<br />　　电视上正演着一出悬疑剧，场面很紧张。公公好象喝醉了，口齿不清地问雪儿有关工作的情形，以及最近的状况。雪儿一面看电视，一面含糊地告诉他有关咖啡店里的工作情况。<br />　　“雪儿，假如你遇到了理想的男人，不妨考虑改嫁吧！我独自一人还是可以活得好好地。”<br />　　经他这么一说，雪儿反而同情起他来了。公公失去了独子，孤零零的一人要度过残生，实在可怜。<br />　　可是，我何尝不可怜？我失去了后半辈子要依靠的丈夫，而公公失去了唯一的儿子，我们的境遇同样的悲哀、寂寞。<br />　　“爸，您不要担心，雪儿会永远陪你的。”<br />　　“好啦！我雪儿想去睡了......”<br />　　公公缓缓地站起来，但是一个踉跄，倒在雪儿身上。<br />　　“唉啊！爸爸你不要紧吧？”<br />　　雪儿连忙扶住他，可是公公身强力壮，连雪儿都被他压倒在地上了。<br />　　突然，雪儿大吃一惊，公公竟把手伸进自己的睡衣内，用力地捏住自己的乳房。他的身体压在自己身上，动也不动。自己被他这一突来的举动，竟吓得发不出声来，只楞楞地望着他。<br />　　雪儿的心跳急促起来，公公的手捏住自己的乳房，使自己感到疼痛，却又不知如何是好。<br />　　公公一直低着头俯视雪儿，表情很认真的。<br />　　“小雪！”公公直呼雪儿的小名，以前他从不曾如此∶“小雪，我不是个好公公，请你原谅我，我......太久没有这样了......”<br />　　“爸！不要这样，你喝醉了！”<br />　　“小雪！”公公喘着气又说∶“你失去了丈夫，不是很寂寞吗？”<br />　　“爸爸！”<br />　　公公真的是喝醉了，雪儿挣扎着想离开，因为唯恐会做出不可告人之事，后悔莫及。<br />　　“小雪！你不要把我当作你的公公，就当作我只是个普通的男人吧！”公公<br />　　说着，解开雪儿睡衣的扣子，将脸凑过来，想吻雪儿的乳房。<br />　　“不......不要那样！爸爸......”<br />　　但是公公并不罢手，他把雪儿的胸罩拉开，让两个乳房都露出来，然后凑上他的嘴唇，开始吸吮和爱抚雪儿那敏感的乳头。<br />　　“不......不要......不可以！”雪儿拼命地叫着，挣扎地想逃开。<br />　　但是，公公已失去了理智，他和往常不同，力气变得强大无比，压得雪儿动弹不得。他一手爱抚着雪儿的乳房，嘴唇还吸吮着另一个乳头，吸得“啧！啧！”作响，唾液把整个乳房都濡湿了。<br />　　身体上传来阵阵的快感，但是雪儿的脑海里却充满了焦虑，觉得这是一件可耻之事，千万使不得。<br />　　然而雪儿只能干焦急罢了。公公的手开始爱抚雪儿的身体，雪儿渐渐感觉到呼吸困难，心跳加速，愈来愈兴奋了。公公的手不断地揉搓、抚弄着雪儿的胸部，加上他嘴唇温热濡湿地忽强忽弱吸吮着雪儿的乳头，使雪儿畅快无比。<br />　　噢！许久不曾有过的情欲，再度燃起，雪儿又高兴又恐惧，一方面渴望，一方面又唯恐会发生后悔不及的事。<br />　　雪儿的身体逐渐发烫起来，不再做无谓的挣扎，相反的还随着公公的嘴唇与双<br />　　手的爱抚而轻轻摇摆起来。雪儿渐渐进入恍惚状态，沉溺在兴奋、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>的浪潮里， 起伏、翻腾，无法自拔。<br />　　雪儿不仅不再抵抗，而且还期待公公的舌头爱抚过雪儿全身每一寸肌肤，让快乐的波浪将雪儿淹没。<br />　　那是一种粉红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>、温热、美妙的波浪，雪儿随波逐流，心里仍有些许恐惧，雪儿不断地告诉自己∶“现在所做的事太可怕......”<br />　　雪儿的内裤被公公拉扯下来，全身赤裸裸地躺在榻榻米上，公公两眼上下地打量着雪儿的身体，嘴里发出叹息声，雪儿知道公公也兴奋莫名了。<br />　　“噢！小雪，我从没见到这么美丽的女人......小雪，你好美......好美......”<br />　　公公如孩子般发出了惊喜的叫声。<br />　　然后，公公像舔冰淇淋一样，将雪儿全身舔过，并叫雪儿双腿分开。<br />　　雪儿的那地方真让雪儿害羞地濡湿了，公公用双手分开雪儿的双腿，目不转睛地凝视着那地方，过了好久......好久......他都不眨眼地看着。<br />　　“哇！太棒了......”公公自言自语地说着∶“女人为何总是这么迷人？”接着，公公将脸庞凑向雪儿的私处。<br />　　雪儿惊慌起来了，雪儿实在不愿意和公公做那种事，那实在太难为情了。<br />　　想到此，雪儿就将双腿合拢起来，但是，公公用力又将雪儿的双腿拉开，雪儿实在敌不过他那强而有力的双手。最后，雪儿只好放弃挣扎，任由他舔自己阴毛下柔软的部份。他居然舔了好久......好久......雪儿兴奋的快发狂了！<br />　　由于公公长久的爱抚，雪儿情不自禁地抱住他白发密布的头，发出“咿啊......咿啊......”的叫声。<br />　　一阵强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>退去后，另一阵高潮接着又涌上来，雪儿兴奋得像一头发了疯的母狗般，渴望他的那东西快点<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>进，好让自己快点满足。<br />　　雪儿把两腿分得更开，让公公的舌头更自由自在的活动。过了好久，公公的动作一直很缓慢，使雪儿有些焦急了。公公一面舔着雪儿的私处，一面动手去脱自己的裤子。<br />　　雪儿不知不觉中伸出手去握住公公的那部位，老天！真令人难以相信，公公的年纪已老，但是那个地方却依然硕壮、又粗又长，太不可思议了。<br />　　雪儿从来不曾这样对待丈夫，可是，那一天为何如此呢？雪儿想可能是情欲所致吧！<br />　　雪儿用双手揉搓着他的下体，不知不觉中竟把他的阴茎含在口中，天晓得自己为什么从来没有对丈夫如此！公公的那东西胀得雪儿的嘴巴都要裂开了，而且深及喉咙，叫雪儿差点儿窒息，冒了一身汗。<br />　　雪儿本能地吸吮着公公的龟头，并且用牙齿轻轻地咬着，接着用舌头舔舔，插入自己的喉咙深处。雪儿不停地抚弄和吸吮着公公的阴茎，然后让它在自己的脸上摩娑一番。<br />　　雪儿完全失去理智了，忘记这是自己的家，忘了他是自己的公公，也忘记孩子们在楼上睡觉......<br />　　公公把他的阴茎从雪儿口中拔出，然后又伏在雪儿身上，再次地舔雪儿那沉睡了将近一年的私处。<br />　　雪儿的那个地方完全被公公的嘴唇占有了，时而慢快时而慢的来回盘旋，让雪儿浸浴在最大的喜悦与快感中。说真的，那种快感实非笔墨所能形容的。<br />　　雪儿双手抱住公公的脖子，身体蜷曲起来，想使他的阴茎插得更深......更深。<br />　　接下来是一连串长久的激烈运动，雪儿欣喜若狂、欲仙欲死，快乐得简直说不上来。<br />　　他那雄壮威猛的家，伙马不停蹄地攻进雪儿的私处，无以数计的摩擦、搅拌、<br />　　翻腾，使雪儿的私处像一口袋子，忽胀忽缩......忽而豁然开朗、忽而天昏地暗......<br />　　雪儿的那地方涌出如泉般的液体，随着猛烈的抽送运动，液体流出后很快地又涨满，像永不止息的流水般。<br />　　雪儿已进入忘我之境，发出阵阵兴奋的叫声，雪儿真的不知道如何去形容那种快感，好象一阵接着一阵的晖眩袭上脑门，全身的肌肉都僵硬起来。雪儿想我可能会在此刻死去了。<br />　　“噢......噢......我会......会死罗！”<br />　　公公仍未停止抽送，反而更强烈地运动着，使雪儿的快感更提升，飘飘然，如汽球般飞上九重天。<br />　　好不容易，雪儿终于又达到了高潮。<br />　　可是，一切还没结束，公公的精力旺盛的惊人，继续以猛烈的攻势撞击着。<br />　　雪儿的头发全都散开了，嘴里发出哀号，抬高腰部，让莫名的快感在体内激荡、回绕。那一阵阵的冲击，使快感再度高昂、高昂......雪儿在疯狂目喜悦的漩涡中，逐渐晕眩了......</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5068105&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5068105&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17273458" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17273458"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17273458_" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=gilleong">gilleong</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-14</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17273457" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17273457"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17273457_" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=gilleong">gilleong</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-14</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5068105-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5068105.html</guid>
	<pubDate>2015-08-11</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

