	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/11M】乡村艳妇【作者：叱咤风云】</title>
	<author>睥睨天地</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：乡村艳妇【作者：叱咤风云】<br />【资源大小】：11MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<a href="http://dix3.com/fs/5l4ofv0efbbeabfe980/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">http://dix3.com/fs/5l4ofv0efbbeabfe980/</a><br />【内容简介】：<br />　　大战方休，陆云虚脱似的倒在床上，稚气未脱的小脸上，xingfen的hongchao依旧没有褪去的迹象。<br /><br />　　刘寡妇起身漱了漱口，咂巴着嘴笑道：“臭小子，不简单啊，居然和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>娘战斗了这么长时间。”<br /><br />　　“一般一般，要不是这么长时间没有玩过，我肯定能一举把你拿下，跪地求饶。”<br /><br />　　陆云闭着眼，养精蓄锐。<br /><br />　　“呵呵，什么事都瞒不过秀莲婶，既然知道，那你这有没有什么大补的营养品，我这小身子板在这么玩下去，非嗝屁不可。”<br /><br />　　刘寡妇白皙的手指抚过陆云的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>膛，水汪汪的大眼中闪过不知名的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>彩，笑道：“臭小子，沾了老娘的便宜还想要报酬么，这么小就想当小白脸了？”<br /><br />　　“没有就算了。世上只有妈妈好，没妈的孩子像根草，我不仅没了妈，连老爹都没了，可怜、可怜啊……”<br /><br />　　陆云嘴里嘟囔着，可怜兮兮地望着刘寡妇，那眼神像极了要吃nai的小屁孩。<br /><br />　　“其实，我也想要个属于自己的孩子。”<br /><br />　　刘寡妇闷闷不乐的低下头去，话音里充满了无奈、辛酸、痛楚和悲伤。<br /><br />　　“婶，你看我年纪也不大，要不我给你当儿子吧。”<br /><br />　　“滚。”<br /><br />　　刘寡妇啐了他一口，却忍不住咯咯笑了起来，笑骂道，“我就不明白了，你屁大的毛孩子，咋这么多鬼心眼。你要当我儿子，那咱俩现在成啥了，那还是人么。”<br /><br />　　呃……<br /><br />　　陆云怔了怔，旋即笑道：“我可没想那么多，只是见婶你有些伤心，所以……”<br /><br />　　“行了，别说了。人的命天注定，婶这一辈子注定要孤老终身了。”<br /><br />　　刘寡妇感慨道。这些年稀里糊涂的过来，好歹想明白了一件事，人不能跟天挣命，哪怕喝凉水都能塞牙缝噎死，也只有认命，没有其他办法。<br /><br />　　想明白了，刘寡妇做事也就再无顾忌，老天爷都不帮我，还在乎其他人怎么看么！<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少女</span>时代的她单纯天真，婚后的幸福日子结束的太过突然，未能留下一儿半女，索性放开胸怀，把自己迷醉在情yu的深渊，乖乖女摇身一变，成了村里有名的风liu寡妇。<br /><br />　　啪的一声，吧手中的东西扔在床上，刘寡妇又拿了两个杯子过来，闷闷地道：“小云，婶心里堵的慌，陪婶喝两杯吧。”<br /><br />　　母xing是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>天生就有的东西，没有自己亲生的孩子，任她心胸宽如大海，也终究不免有些惆怅。<br /><br />　　腾出地方让刘寡妇坐下，陆云打开白酒，满满倒了两杯，又把花生米撕开，两人就这样慢慢喝着，浑然忘记了还有正事没有做完。<br /><br />　　酒过三巡，刘寡妇妩meiyaorao的脸颊，愈发红艳，明显带着酒意地喃喃说着，双眼中有亮莹莹的水珠掉落，砸在酒杯里，当期一圈圈的涟漪……<br /><br />　　刘寡妇不停滴说着，酒喝的跟白开水似的，神情恍惚，忽而傻了一般笑个不停、忽而又眼泪袋子似的哭个没完。<br /><br />　　“婶，你……”<br /><br />　　陆云大着舌头，刚开口，就被刘寡妇打断。<br /><br />　　“为了能活命，婶豁出去了，出来mai，身上的所有东西都mai，只要能换到钱，要我的命都行。”<br /><br />　　“名声？名声算个球啊。有了钱我不仅可以保障柱子爹妈的温饱和医药费，我自己也可以做我想做的事情。‘刘寡妇哭中带着笑，忽然喝掉杯子里的酒，起身在陆云面前一摇三晃的摇摆着。<br /><br />　　刘寡妇右手摩挲着自己的xiong部，然后下滑至小腹，再然后……<br /><br />　　”原本我的身体只属于柱子一个人的，都是你那丧门星的老子，害得我变成了现在这个模样，都是你……都是你啊……“<br /><br />　　陆云涨红着脸，任由她胡闹。迷<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱</span>的脑子里，回荡着刘寡妇的悲戚的话语，老子欠下的帐，就让做儿子的来还吧。<br /><br />　　呼吸越来越困难，刘寡妇的双手铁箍似的，勒的陆云直翻白烟，舌头伸出老长，刘寡妇要再不停手，陆云准得玩完。<br /><br />　　”柱子，你怎么了……你别吓我啊……你回来看我了……你个没良心的，你知道我活的有多苦么……呜呜……“<br /><br />　　刘寡妇语无伦次，狂乱的目光对上陆云的白眼，脑海中轰然一响，柱子死时双眼就是这个样子，恍惚间松开手，一把把陆云抱在怀里，痛苦不止。<br /><br />　　陆云不停滴咳嗽着，听到刘寡妇的话，才知道她酒后出现幻觉，把自己当成了柱子叔。<br /><br />　　这么一闹，陆云的酒也醒了不少，听到刘寡妇撕心裂肺的哭声，暗叫不妙：”婶，你别哭了，你这么大声，被人听到就麻烦了。“<br /><br />　　陆云心里直叫娘，再这么闹下去迟早要被人发现，情急之下，脑袋一伸，用嘴堵住了刘寡妇的红cn。<br /><br />　　”嗯……“<br /><br />　　刘寡妇jiao哼一声，马上止住了哭声，一股邪乎至极的大力涌上双臂，一下子把陆云ya在床上，不停qin着陆云的身体。……<br /><br />　　正文 011 让子弹飞吧<br /><br />　　”柱子……“<br /><br />　　陆云看着压在自己身上，神志陷入疯狂状态的刘寡妇，心里仿佛打翻了五味瓶……这个漂亮女人的一生，可以说完全是毁在了陆丰老爹手里。<br /><br />　　要不是他买了自己，自己又怎么会来到这鸟不拉屎的偏僻农村。更多的恨，却是对于自己的亲生父母，既然狠心卖掉自己，当初为什么又要生下自己，难道只是为了生孩子卖钱？！陆云越想越委屈，被村里的孩子打断胳膊时都没有流下的眼泪，这是却像决堤的洪水般汹涌而出。<br /><br />　　我【操】你个贼老天，凭什么老子要被歧视，买来的又怎么了，没爹没妈的孩子，照样可以活出精彩的人生来。<br /><br />　　等着吧，我陆云这一生绝不会窝在这一片小天地。<br /><br />　　老天既然对我不公，我自己就要拼命逆天！证明自己的存在不是被老天玩弄的玩偶！<br /><br />　　陆云不知道，此时的不忿，对他的将来产生了极大的影响。<br /><br />　　满腔子的怒意化作熊熊欲火，猛然翻身把刘寡妇按在身下，狂暴的AK47发动了有生以来，最为猛烈的进攻……<br /><br />　　疯狂，无休止的疯狂。<br /><br />　　陆云仿佛一头迷失了本性的小兽，疯狂的侵略着身下的刘寡妇，汗水如雨飘然挥洒。<br /><br />　　刘寡妇在酒精的作用下，误将陆云认作是自己亡故的丈夫，满腔子热情在此刻全部爆发了出来，极力迎合陆云的侵犯。<br /><br />　　媚眼如丝，秀发散乱，刘寡妇无所顾忌的发出令人的声音。<br /><br />　　大半个时辰后，陆云动作突然加快，刘寡妇的叫声也愈发响亮起来。<br /><br />　　”啊……“<br /><br />　　两人同时大叫一声，陆云的AK47飞出了一连串的子弹。<br /><br />　　刘寡妇接连中枪，身不由己的扭动着身体，片刻后终于停了下来。<br /><br />　　陆云气喘如牛，脸上带着满足，翻身躺在了刘寡妇身边。<br /><br />　　刘寡妇则在激战过后，嘴角含着笑意，睡了过去，睡梦中犹自唤着’柱子‘的名字。<br /><br />　　陆云虽然不怎么会喝酒，但是经过一连串的疯狂冲击，酒意倒是醒了大半，擦了把额头上的汗珠，细细打量着熟睡在身边的刘寡妇。<br /><br />　　人说红颜薄命，果然不假啊。<br /><br />　　陆云叹了口气，理了理刘寡妇的乱发，伸手将她揽在了怀里。<br /><br />　　人的命天注定，难道就真的没有办法改变这一切？<br /><br />　　陆云明显不同于其他同龄的孩子，或许是因为身世的缘故，年纪不大的陆云却有着超乎年龄的思维。<br /><br />　　脑袋里思考着，手却不觉抚上了刘寡妇傲娇的高耸，陆云忽然对女人产生了一种极端的恨意，这恨意仿佛汹涌潮水，瞬间便将他淹没。<br /><br />　　”嗯……“<br /><br />　　刘寡妇忽然一声痛哼，迷人的眼睫毛动了动，瞬间又闭上了。<br /><br />　　陆云蓦然醒悟过来，急忙放开握着刘寡妇高耸入云的左手，心道：我是怎么了，为什么会突然产生那样古怪的念头？爹娘不要自己，并不代表自己被这个世界遗弃了。<br /><br />　　三叔、三婶、小英还有眼前的刘婶，不是都<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>着自己么，不管出于什么原因，他们都在关心着自己。<br /><br />　　陆云揉了揉有些疼痛的脑袋，侧身躺下，没多久便迷迷糊糊地睡去。……<br /><br />　　正文 012清晨的旖旎<br /><br />　　”懒鬼，太阳照屁股了，还不快点起床……“<br /><br />　　陆云躺在床上睡的正香，身上搭了一条薄单子，遮掩住了并不瘦弱的身体，嘴角的哈喇子弄湿了好大一片床单。<br /><br />　　昨夜接连酣战，令他疲累难当，此时在梦境里，犹自回味着和刘寡妇大战时的情景。<br /><br />　　啪！<br /><br />　　陆云只觉得屁股蛋子一阵火辣辣地疼，痛哼着睁开了有些浮肿的睡眼。<br /><br />　　陆云揉着疼痛难当的脑门，忍不住埋怨道。<br /><br />　　昨夜的放纵加上喝了大量的白酒，陆云此时的精神看上去竟有些萎靡不振。<br /><br />　　”是不是在梦里，梦见婶了。“<br /><br />　　刘寡妇已经穿戴整齐，脸色依旧红润，丝毫看不出昨夜的宿醉和放纵，在她脸上留下点滴的痕迹，似乎这样的事情她早已经习以为常。<br /><br />　　”婶，你真神了，我不仅梦见你了，还和你做……“<br /><br />　　”停！“<br /><br />　　刘寡妇急忙打断陆云的话，摘下系在如蛇般纤细的腰肢上的围裙，笑骂道：”小【色】鬼，满脑子的肮脏念头，再不起来，婶可要揪你的小了啊。“<br /><br />　　”别，婶你要揪坏了，以后你可就享受不到那飘飘【欲】仙的美妙滋味了呢。“<br /><br />　　陆云一骨碌爬起身来，这天色已然不早，如果起的晚了，被别人发现他在刘寡妇屋里过的夜，那他现在就可以直接玩完，爱哪玩哪玩去了！<br /><br />　　刘寡妇咯咯笑着，伸手在陆云的屁股蛋子上拍了一巴掌，胸前的山峰随着笑声，一阵汹涌澎湃。<br /><br />　　”小云，我怎么感觉你老是流里流气的，你可千万别学坏了。“<br /><br />　　刘寡妇心中陡然生出一丝担忧，对陆云未来的担忧！<br /><br />　　”婶，你放心吧……你昨晚上已经答应做我的女人了，为了你我也要洁身自好不是。“<br /><br />　　陆云吸了吸鼻子，脑袋在刘寡妇傲娇的双峰间，一阵猛拱。<br /><br />　　”放屁，婶什么时候答应做你的女人了？“<br /><br />　　刘寡妇掩嘴轻笑。<br /><br />　　陆云抬起头，脸不红心不跳的说道：”婶，你咋说变卦就变卦啊。昨天晚上你爽歪歪的时候不是亲口答应我的么？君子言而有信，你可别做小人啊。“<br /><br />　　”呵呵，可惜婶不是君子啊，婶只是一个可怜巴巴的小女子。“<br /><br />　　刘寡妇摆出一副可怜相，抵死不认账。<br /><br />　　陆云笑道：”婶，你不是小女子，你是狐狸精，专门吸引我这样的未成年人。“<br /><br />　　”滚！“<br /><br />　　刘寡妇擂了他一拳，面带笑容的说道：”我警告你啊，现在已经五点半了，你要再不起床滚蛋，嘿嘿……下场你知道哦。“<br /><br />　　”在这呢，真不知道你三婶怎么回事，衣服破了也不知道帮你缝一下。“<br /><br />　　刘寡妇叹着气，在身后的椅子上拿起陆云的衣服递给他。<br /><br />　　”不是婶给你缝的，难道还是你三婶那【骚】狐狸帮你缝的么？“<br /><br />　　刘寡妇讥笑道。<br /><br />　　呃……<br /><br />　　陆云无语至极。<br /><br />　　看到陆云穿好了衣服，刘寡妇看着他说道：”小云，昨晚婶喝多了，有些话你就当没听见吧。“<br /><br />　　刘寡妇的话一出口，气氛不仅凝重起来。<br /><br />　　”啥，你说？“<br /><br />　　陆云一脸猥琐的笑道：”就是你答应做我女人这件事，无论如何也不能反悔，你可别让我幼小的心灵受到伤害啊。“<br /><br />　　刘寡妇啐道：”滚蛋，就你还幼小的心灵？昨晚上都把老娘快折腾死了，你比很多大老爷们都厉害呢。“<br /><br />　　想到昨夜的疯狂，刘寡妇不仅羞红了脸。<br /><br />　　好歹自己也是拥有名器在身的女人，居然被一个小毛孩给征服了，想想就觉得不可思议。<br /><br />　　”嗯。“<br /><br />　　陆云也怕被人看见啊，起身洗洗脸漱漱口，一切收拾妥当，忽然想起自己的铁驴，急道，”婶，我的车子还有这个星期的口粮，没被别人偷去吧。“<br /><br />　　”我早就给你推到屋里来了，等你想起来，早被人偷了。“<br /><br />　　刘寡妇夸张的挥了挥手，笑道。<br /><br />　　陆云一阵唏嘘感叹，女人就是心细啊！<br /><br />　　说话间，刘寡妇把做好的早饭端了上来：”多吃点吧，你这个年纪正事长身体的时候，不要因为那事，吧身子都搞垮了。“早饭是一碗面条，外加两个荷包蛋一根火腿肠，在这偏僻的农村，已经是很奢侈了。<br /><br />　　刘寡妇笑看着他，柔声说道：”婶吃过了。你吃完了赶紧去上课，千万不要耽误多了学业。“<br /><br />　　陆云透过窗口，看了看依旧昏暗的天色，扭捏的笑道：”婶，你昨晚上太给力了，一会还能不能再来一次？“<br /><br />　　陆云缩了缩脑袋，把嘴角的面条秃噜进去，笑道：”婶，你到底答不答应做我的女人呢？“<br /><br />　　”看你表现了。“<br /><br />　　刘寡妇笑了笑，心里对陆云早就另眼相看了。昨天晚上虽然喝大了，但是那从没有过的快感，始终伴随着她。<br /><br />　　是因为老牛吃<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>草么？<br /><br />　　刘寡妇自己也不清楚，为甚么在陆云的冲击下，自己身体会变的那么敏感，一次次地到达无法言语的美妙巅峰。<br /><br />　　刘寡妇想到陆云那自称进口货的宝贝，丛林遍布的神秘地带，不仅流出一股清泉……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5409787.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5409787.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【TXT+PDF/28.1M】火炼星空   作者：猪小小</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】： 火炼星空   作者：猪小小<br />【资源大小】：10.7+17.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br /><br />热门好书<br /><br /><br />第一章男人的诺言<br /><br /><br />烈rì高挂，天空好似烤炉，散发着炙热的温度，焦金烁石，足有四十五、六度。<br /><br /><br />大地好似被烤焦，干燥而滚烫，然而在上面却是熙熙攘攘站满了人，体格健壮的青年，锋芒渐露的少年，甚至还有些rǔ臭未干的孩童。<br /><br /><br />“喝！”“啪啦！”……<br /><br /><br />切磋的，练拳的，如火如荼，丝毫不受炎热天气的影响。<br /><br /><br />这里，是一个练武场。<br /><br /><br />“林风大哥！”远处一道清亮的声音响起。<br /><br /><br />人群中，一个手持长枪的青年身着普通粗布衣，身高约一米七出头，闻声不禁停下扎枪动作，此时他转过身回头看去，喊他的是一个高头大马的壮硕青年，足有一米九，膨胀的肌肉足见他力量之强。<br /><br /><br />“怎么样，阿牛？”林风微微一笑，擦了擦额头上的汗水。<br /><br /><br />“过了，过了！”被唤作阿牛的壮硕青年兴奋的紧握双拳，“十秒整，刚好达到中级武者学徒的标准！”<br /><br /><br />林风收枪而立，点头道：“也该过了，无论力量和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">身体</span>强度你早就远远超出标准。”<br /><br /><br />阿牛感激道：“速度一直都是我的弱项，这次多亏风哥你肯传授技巧，要不然我都不知道何时才能成为中级武者学徒。”<br /><br /><br />林风闻言不禁飒然一笑，“技巧只是辅佐，关键还在于你真有这个实力才行。”<br /><br /><br />“谢谢，谢谢风哥。”阿牛不停的感谢，边鞠躬边<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=开心',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">开心</span>退去。<br /><br /><br />林风笑了笑，只要是虚心请教，他自然乐意指点。<br /><br /><br />毕竟……<br /><br /><br />谁都是这么过来的。<br /><br /><br />当初的自己，不也是那样么？<br /><br /><br />……<br /><br /><br />“怎么样，我说林风大哥厉害，你还不信。”一个身着蓝背心的青年笑道。<br /><br /><br />“相信，相信！”阿牛连连点头，“林风大哥他真是太厉害了，不仅实力强人还那么好。”<br /><br /><br />“嘿嘿，我也请教过林风大哥呢！”蓝背心青年道：“整个林家村总共才五个高级武者学徒，林风大哥不仅年纪最小，也最好说话，因为他跟我们一样，都是穷人家的孩子。”<br /><br /><br />“难怪。”阿牛点头道。<br /><br /><br />林家村，是天武大陆边缘处一个不起眼的小山村，落户于祁火山脉中其中一座矮平山，一千多户人家，将整座山挤的严严实实。<br /><br /><br />在那连绵的祁火山脉中，几乎每座小山都有族群的存在，林家村仅仅只是其中之一。<br /><br /><br />不过无论哪个族群都一样，族民打从孩童起便开始锻炼体魄，学习战斗技巧，力争在三十  岁前能走出大山，成为武者光宗耀祖！<br /><br /><br />只是，谈何容易……<br /><br /><br />“听说林南虎早已经到达预备武者的标准，不知道是不是真的？”<br /><br /><br />“是真的，祁火武堂和天武商会都抢着要他呢！”阿牛双目放光，憧憬道：“哪一天我也能进其中一个就好了。”<br /><br /><br />“哼，不就仗着有个族长父亲罢了，花费那么多资源培养，二十二  岁才到达预备武者标准。”蓝背心青年嗤鼻道：“林风大哥十五 岁就已经成为高级武者学徒，现在估计距离预备武者也不远了。”<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5409780.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5409780.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/6.3M】《穿越收美传》(无减节1-380章)作者：失业游民</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            .【资源名称】： 《穿越收美传》(无减节1-380章)作者：失业游民<br />【资源大小】：2.6+3.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　“晕，我这样算不算奸 尸 啊。不管了，应该不算吧。反正她马上就要醒了恩，尽快将她干的活过来就不是奸尸了。”<br />　　杨立名自我安慰的想到。<br />　　然后真元力，透过肉棒一丝丝的进入碧秀心的身体，按照阴阳双修的大法的轨迹，从碧秀心的肉洞里开始，慢慢的游遍她的全身，打通所以因为一次死亡而封闭的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">穴</span>道。<br />　　“好了。爸爸，你就这样<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>吧。如今你已经是破碎虚空的境界，可以用真元力，而且她的魂魄也还在，不用像以前一样，浪费 龙之还魄草了。”<br />　　小白的声音响起。<br />　　“给我回去，小孩子不许看。”<br />　　杨立名心中叫道。<br />　　眼睁睁的看着夫君的肉棒进入了母亲的身体里面，石青璇松了口气，但是随即感到下体的肉洞里面传来一阵阵的渴望和淫水。脸一红道：“夫君快点救我娘。我……我还要洞房。”<br />　　“哈哈哈哈，青旋倒是不害羞。放心，我马上就来安慰你。”<br />　　杨立名说罢，一下一下的抽插了起来。碧秀心的肉穴被插的“啵。啵”的发出声响，也不知道抽插了几分钟，杨立名身体里庞大的能量，几乎在碧秀心全身上下都游荡了一边。<br />　　慢慢的碧秀心冰冷了好几年的身体，开始破天荒的发热了，脑袋上微微的冒着一丝丝的白烟，雪白的肉体，也有了一丝正常人的红晕。<br />　　抱着母亲的脑袋，靠在自己的小腹上的石青璇见到如此。眼睛里瞬间落下一滴滴眼泪来。显然是高兴的无法自拔。她低下脑袋，用耳朵靠在母亲的乳房上，竟然听到了母亲的心脏开始跳动。顿时又是一连串的泪珠儿滴落在碧秀心的乳房上面。打湿了一片。亮晶晶的越发的诱人。<br />　　杨立名见此也是眼红不已，在石青璇离开碧秀心的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>口的同时，伸出大手抓住碧秀心的乳房就捏了一把又一把。最后干脆一低头将右边的半颗奶子含了进去。<br />　　当然下体的肉棒也不忘记继续在碧秀心的肉穴里面，火速的抽插着，带出了一片片的淫水。本来干涩的阴道，也在碧秀心有心跳的时候，开始复活了。子宫里的淫水，在碧秀心无意识的时候，慢慢 的流出。<br />　　“夫君。”<br />　　石青璇脸红的念到。看着自己的夫君干着母亲，她也是有种莫名其妙的邪恶的冲动。刚刚被杨立名将处女膜捅破的肉穴里面，不断的传出想要的声音。流出的淫水，一点也不比还没有醒过来的母亲少。<br />　　“恩……恩……啊……哦……恩……啊……”<br />　　随着杨立名的抽插碧秀心鼻子慢慢的哼出声音。石青璇和杨立名知道她已经彻底复活了。<br />　　欢喜的石青璇差点昏倒过去。而杨立名则是更加的卖力的干她了。“拍拍拍”的撞击声不绝于耳。<br />　　“啊……啊啊 ……恩……谁啊  啊……啊……拔出去……不……不要啊 啊。”<br />　　不断摇动的床，和男人的进进出出。很快就将复活的碧秀心弄醒了。当她缓缓的张开的眼睛的时候，看到一个男人在自己的身上奔驰着。立刻扭动着身体要将下体含着的肉棒跋出来。但是杨立名哪里能让她如愿。他现在可正在兴头上。理都不理，按住就继续抽插。碧秀心刚刚复活，慈航静斋的心法，也已经全部消失，就算杨立名不做什么手脚也抵挡不住身体里，如同波涛欲火。下体的快感让碧秀心顿时大哭了起来。<br />　　“娘……夫君……放开我娘啊。”<br />　　石青璇起身说道。却被杨立名随手隔空点了穴道，只能挺着裸体，长着小嘴，看杨立名干她母亲。<br />　　“啊……啊……呃……恶贼……放开……啊……我……”<br />　　碧秀心恩恩啊啊的喊道。但是武功全失的她，哪里有反抗的能力，全身不得动弹。只能被杨立名抱着雪白的屁股干着。<br />　　淫戏依然继续。<br />　　在男人有节奏的抽送下，碧秀心白晢的肌肤逐渐泛起娇艳的桃红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>；丰满的臀部被男子抓在手上，搓揉出各种形状；硕大的胸部被男人的另一隻手抓住，粗糙的大手熟练的玩弄着那嫣红的樱桃。<br />　　“哈哈哈！慈航静斋的仙子的秘道果然紧窄过人，竟然能吸得我如此舒爽，佩服！佩服！”<br />　　杨立名边抽查边打趣的说道。说话的同时，肉棒使劲的在碧秀心体内大出大进。<br />　　“啊……你……是谁……我不会放过你的。救命……啊……啊……”<br />　　碧秀心心裡悲愤交集，嘴裡恨声骂道。却抵挡不住身体里的快感。也根本没有注意到自己床头后面的被点了穴道的女儿。甚至可以说，她不知道自己在哪里，在她的记忆里，只知道自己走火入魔昏死过去。至于死了没有她是不知道的。<br />　　杨立名看到她刚刚清醒，搞不清状况，悲愤欲绝的样子。心里大叫好玩。滚烫的男根在她体内进进出出，竟是硬生生的挤开火热的花壁，探入了身体最深处，狠狠的撞在花蕊之上。<br />　　碧秀心丰满的身体被撞得娇酥麻软，一波接一波的快感竟是让她快要喘不过气来。身体无力抵拼男人的姦淫，她只能用力收紧阴道，坚定的夹紧玉腿，希望藉此减弱男人的攻势。想要阻挡那粗暴的抽插。男人只觉龟头一紧，一呆之下，猜到了碧秀心的用意。<br />　　他心念一转，嘴角泛起淫笑，双手夫住碧秀心的纤腰，运气至腰，使劲一顶，火热滚烫的粗大肉棍全力挺进，深深的扎入她的体内。<br />　　“啊～”火烫的肉棒直插至底，收紧的花茎让两人紧密的结合在一起，强烈的充实感竟是让碧秀心心神一阵彷彿，樱唇飘出一声嘤咛。<br />　　又再次悲呜，成熟丰满的身体微微痉挛，柔软紧窄的花茎一阵一阵的抽搐，美丽纯洁的仙子终于抵挡不住男人的攻势，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>了！<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>滑的腔肉挤压着粗硬的肉棒，火热的花蕊彷彿蠕动的小嘴，吸吮着肥大的龟头。<br />　　杨立名但觉肉棒一阵舒爽，也不忍耐，下身勐的一沉，龟头紧紧地压在碧秀心的花蕊上，粘调白浊的精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">液</span>夹杂着内力倾射而出，竟是凶涌澎湃的涌入碧秀心的子宫内！<br />　　“不！不要射进来～～～”随着精液源源不绝的入侵，女性的本能终于打破了碧秀心的倔强，她颤声悲呼，向身上的男子求饶了。酥软的身体不停的扭动，想要阻止男子在她体内爆发。哭泣着的脸上，满是惊慌的表情。她不是没有经验，知道一旦让男人射进来。可能就要生孩子了。<br />　　无力的挣扎对杨立名毫无阻碍，粗壮的肉棒在慈航静斋的仙子体内尽情喷发，火热的精液持续的灌溉着美妙紧窄的花茎。<br />　　随着细小的花房被滚烫的精液澈底灌满，碧秀心脸上浮现出绝望的神色，嘴裡犹在呢喃，“不……要射……进来！不……要……好……多，填……填……满了，装……不下……了，求……求……你……别……别再射……呜……啊”但是不管她心里多么的不愿意。随着杨立名精液的灌溉。第二次的高潮也无奈的降临了。子宫里不断的蠕动。喷吐着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>液。<br />　　“呜呜呜……呜呜呜……”<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5409774.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5409774.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.8M】《猎艳系统传说》(1-84)   作者：我爱你88</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】： 《猎艳系统传说》(1-84)   作者：我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>你88<br />【资源大小】：1.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　羞答答的宁可欣含情脉脉地瞟了眼陈辉的大鸡巴一眼，便不好意思地把眼光转向旁边，但她虽未回答，却又不自觉地再度舔着嘴唇，这看似自然的动作，落进陈辉眼中，马上知道宁可欣已经彻底的动情了，不由的多了几分兴奋，而此刻的宁可欣，确实是再也忍耐不住陈辉的挑逗了，不说内心之中浓郁的渴望，就连那蹲在地上敞开的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>屄里面，也早已经哗啦啦的流淌着淫水，甚至于，淫水从嫩屄里流淌出来，如同瀑布一般连接不断的流淌在地上，那从屄口在地上的距离却拉出一个银亮亮的淫秽的线条。<br />　　看到这般淫秽的情景，陈辉不由的双眸喷火，他硬挺的大鸡巴抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>着宁可欣的小手，每一次穿透都把大鸡巴贴在宁可欣的鼻尖上，而宁可欣娇艳的脸蛋也被他顶的双眸滴水，陈辉嘿嘿的淫笑着，先是用大龟头轻轻磨擦和点触着宁可欣的下巴、鼻尖和脸颊，好似故意挑逗着宁可欣一般，直到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>的宁可欣又窘又急地摇摆着脑袋，一付受不了被他逗弄的模样时，才把他的大龟头穿过宁可欣的小手，把龟头顶在宁可欣的鼻子的下方那人中的地方，霎时间宁可欣贪婪的呼吸着大鸡巴所散发出来的浓郁味道，让这个本就情动如潮的美校花越发的饥渴了起来，这一刻，她竟然忍不住的轻轻的晃动自己的小脑袋，那不经意间火热的红唇就会亲吻在陈辉的龟头之上，刺激的陈辉和她都激灵灵的打着冷战！<br />　　强大的刺激好似容易让人本能的反应，所以在那大鸡巴浓郁的味道之中，宁可欣好似无师自通一般竟然主动的亲吻大鸡巴的时候缓缓张开了红唇，红润的嘴唇的唇肉含住一小点的龟头的软肉，轻轻的抿了一下，可是就是这一下，宁可欣突然唔的一声，娇羞的双眸含水，而陈辉却兴奋的猛的抽动了起来，大鸡巴抽插着宁可欣的小手，拍打着宁可欣的脸颊、陈辉已经控制不住的对她吼道：“小欣欣，快，快点张开你的嘴巴，把，把我的鸡巴含进嘴里，让我好好的干干你的小嘴，我要你给我吹箫，我，我忍不住了。”<br />　　“噢……唔唔唔……不要……陈辉……人家不会吹……啦……人家连……还，还是第一次和男生，男生这样……都没吃过……真的……不行啦……嗯……哦……不要嘛……人家……真的不会这个啦……好哥哥，你，你不要顶了，唔唔唔……哦哦哦！”<br />　　宁可欣娇痴的呢喃着，她口中反抗者，可是小嘴却总会不由自主的在陈辉的大鸡巴插过来的时候微微开启红唇，用自己的小嘴的嘴肉含一下洛草的大龟头，可是却好似真的不想让大鸡巴进入嘴里，所以每次都是请问的抿了一下，便紧紧的闭上了嘴巴，这反而更加的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>了！<br />　　陈辉知道这是宁可欣彻底的沉沦的征兆，她现在想要又犹豫，这个节骨眼上，陈辉并不着急，他握着大鸡巴轻拍着宁可欣那吹弹得破的细嫩双颊，淫辱的一般抽打了好几下，他才开始将大龟头紧抵在她的嘴唇上，轻轻的耸动碰触之间逗弄了好一会陈辉才试着想要顶入宁可欣的口中，但美校花宁可欣却是拼命地摇头挣扎，牙关紧锁，说什么也不肯让陈辉的大龟头闯入；而陈辉除了左冲右突，不断企图闯关之外，嘴也持续地诱惑着宁可欣说：“乖，小欣欣，张开嘴巴你吃一口，很好吃的，男人喜欢吃<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>的嫩屄，女人吃男人的鸡巴，刚开始都感觉会很难堪很羞涩，可是真吃了之后真的美妙的，你一定会喜欢的，而且我们都这样了，你可是答应过我用其他方法帮我剞劂的，乖啦，快含住我的大鸡巴，快张开嘴巴，好好吸吸我的大龟头。”<br />　　宁可欣被说的娇面羞臊，她水亮的双眸半开半阖，脸上的表情既娇憨又羞赧，似乎明白自己在劫难逃了，但却不想轻易投降一般；可是陈辉已经情欲旺盛，实在是不想继续逗弄下去了，大鸡巴朝着宁可欣的双唇不断的冲刺，利用他狰狞而坚硬的大龟头，上下左右的刮弄起美校花那两片红润而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的香唇，这样玩弄了一阵子以后，刺激的宁可欣的小心肝狂跳的厉害，而且那大鸡巴在自己的嘴上不断的顶动的感觉让她羞耻的难以抗拒，不经意间忍不住诱惑的微微开启了红唇，却让等待了多时的陈辉挺着大龟头趁虚而入，猛的插进了宁可欣的小嘴里，那火烫的感觉刚刚突破红唇，宁可欣就下意识的想要闭嘴，可是却已经晚了，陈辉的大鸡巴已经插了进去！<br />　　“呜呜……好爽，我们学校最美丽的校花啊，现在竟然含住了我的大鸡巴，小欣欣，我实在是太兴奋了，我不但玩弄了不知道多少男生都想要玩弄的你的身子，还，还让你用手帮我打了飞机，现在，竟然还让你给我吃大鸡巴，我，我实在是爽的要死啊，嘿嘿……乖，让我好好干干我们的大校花的小嘴，哈哈……”<br />　　陈辉兴奋的喊着叫着，刺激的宁可欣唔的一声，全身娇软的厉害，可是此刻，弹却羞愤的想要找个地缝钻下去，感受着嘴被撑的大大的张开的感觉，她知道自己的小嘴失陷了，抗拒不了了，一想到那大鸡巴插进了自己的嘴里，宁可欣就羞愤的异样刺激的想要吞咽口水，可是这一咽她那湿热而滑腻的舌尖难以避免地接触到那热腾腾的大龟头，宁可欣当场羞得香舌猛缩、俏脸急偏，想要躲闪，甚至想要吐出陈辉的大鸡巴，可是却不知道，这般的动作反而如同吞吐大鸡巴一般，舌尖滑过陈辉的马眼，好似刻意的舔舐一般，爽得陈辉连脊椎骨都酥麻了起来，兴奋的叫道：“爽，好爽，哦哦哦，就这样，我的美校花，我的小欣欣，快，就这样，帮你的男人含含鸡巴，让我爽一爽，再来……”<br />　　宁可欣从未帮男人舔过大鸡巴，现在含着陈辉的大鸡巴的那种强烈异样之感，让她只觉得自己全身羞耻的滚烫无比、芳心颤动，红噗噗的俏脸上也不知是喜还悲的表情，可是这种羞耻的感觉，又让她打从心底深处兴奋了起来！<br />　　仿若知道了自己逃不掉了，这一刻，宁可欣含着陈辉的大鸡巴呜呜的娇吟着，心里却感受着吃男人的鸡巴的味道，这一感受，心中只觉得荡漾的厉害，男人那火烫的鸡巴让她的小嘴里异样的甜美，只觉得原来男人的鸡巴看起来好丑，可是吃起来却好好吃！仿佛带着魔力一般！<br />　　宁可欣痴痴的想了好一会才充满娇媚的看着还有大半截没有插入自己嘴里的大鸡巴，心头异样的刺激之下，她忍不住娇颤着稍微放松牙关，让陈辉的大鸡巴才得以缓缓的插进来，这一刻，羞的宁可欣心头滴水，她没想到自己强忍着没让陈辉干自己的小屄，却让他把自己的嘴当屄干了！<br />　　陈辉的大龟头又深入了一些，整个大鸡巴都插入了三分之二，插到了宁可欣的喉咙之中，这才让宁可欣刺激的无法忍耐的开始用舌头轻舔着她咬在口腔里的部份；陈辉再度发出了痛快的哼声，他低头欣赏着宁可欣第一次帮男人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">口交</span>的珍贵表情，心中忍不住狂喜的赞叹道：“喔，小欣欣，好爽，对，就是这样，用舌头舔，用嘴吸，用你的嘴肉和脸颊的肉挤压，唔唔唔，爽啊，太舒服了，我的小欣欣，你真是美死了！小欣欣，我好喜欢你这样子帮我舔 。”<br />　　宁可欣抬起眼帘幽怨地看了他一眼，她一个清清白白的小   女   生，竟然就这样被这个坏蛋给彻彻底底的淫辱了一遍，最终还，还不得不用嘴帮她吸，这让宁可欣觉得羞耻，又觉得从来没有过的兴奋！<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5409763.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5409763.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/2.8M】《天涯艳情》（珍藏全本）【作者：星月天】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】： 《天涯艳情》（珍藏全本）【作者：星月天】<br />【资源大小】：2.8MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />张妍美仑美奂的双眸脉脉含情地凝视着袁磊，光华闪烁的眸边像火像霞又像云，似乎能烧透袁磊的心田，更能洇透他的心底……<br />　　袁磊不敢看她的双眸，低下头去。天哪！今天犯了一个什么样的错误，竟然<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>胆包天！在建筑队里无论怎么想怎么说都可以，反正那儿又没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>。但现在，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>就在身边居然还敢想入非非。袁磊诚慌诚恐，正要往外逃。张妍一下子搂住了袁磊的脖子，在他唇上一吻，“小弟，我喜欢你！……”<br />　　我喜欢你？！这突如其来的逆转无异于在蓝色的火苗上泼了一桶油，轰的一下就把天地燃红！袁磊想都没想，一张臂就箍紧她温软的腰身，一翻身就把她压在身下。那种野小子的蛮力呀，令任何女人都无法承受！<br />　　但是张妍似乎陶醉在这种粗暴的幸福中，她娇声呢喃，小口像小鱼儿一样，在水中吐着泡泡。袁磊的双唇锁住她的双唇，拼命吮吸……咦！她的香舌轻轻地抵开袁磊的双唇，游入袁磊口中。二人一起用力，哇！神醉魂迷……<br />　　袁磊头脑晕晕的，四体发飘，除了吮吸吮吮再吮吸之外，就什么也不清楚了！热血，在体内沸腾；胸脏，像要爆炸一样。特别是那个不争气的东西啊，恨不得把裤裆戳破！该死，毛片！该死，窥淫狂！如果我袁磊从未接触过那种东西，或是对那种东西深恶痛绝，如今怎么会这样！<br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>与欲望一旦被点燃，肯定不会停留在一个地方。袁磊学着书上和录相中的样子，吻她的樱唇，吻她的香腮，吻她的星目，吻她的黛眉……渐渐地，浸过耳畔，洇到她的玉胫香肩。张妍闭目娇呻，拼命地仰首挺胸，如被火燎。袁磊炽热的双唇燃遍她的玉颈和裸露三分之一的雪峰，便想往里探幽。可是，他有那个胆量吗？张妍会不会生气，会不会发火？于是他热吻着她深深的乳沟，还有罩也罩不住的三分之一的白晃晃的乳峰，怯生生地问：“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>姐，我可以亲吻你的双乳吗？”<br />　　“噢呀——不要！不要！……”张妍扭着腰身娇嗲，纤纤玉手去罩双峰。那知这样一来适得其反，袁磊被撩拔得更加动情。他伸手去解她的胸罩，她双手来护。一个解一个护，温柔地斗了几个回合，结果袁磊一只手捉住她的双腕，把她的两只手推到头顶，专门腾出一只手继续进行。天哪！这简直是强奸美女。张妍扭着胸乳娇呻，“不要呀！不要呀！……”<br />　　但袁磊毕竟是从未接触过女人的处子。胸罩一只手他怎么解都解不开，哪怕她侧着身。只好又把她翻了半个身，两只手一齐从后面解。可是两只手也够麻烦的，怎么也解不开。若生拉硬拽，不费吹灰之力就会把勾链弄坏。袁磊静心凝神，细细去解，像花眼的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>太太穿针引线……<br />　　终于解开了，袁磊又把她翻过身来……长吁一声掂起胸罩，满头大汗！张妍双手护胸仰视着他，娇嗔地目光似乎在说——真笨！<br />　　笨就笨吧！袁磊附下身子，一挪她的小手。啊！呈现在面前的，是一对洁白得发亮，洁白得耀眼，丰盈如半月，圆润如珠玉的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美乳</span>。在那美乳顶端，两颗“红樱桃”燃得炫目。袁磊不假思索，一口就含住了一粒红红的乳头……<br />　　啊！多么幸福啊！就像一个婴儿，一手抓紧了一只奶瓶。不停地吸吮这个，吮吸那个。可是唇舌少奶嘴多不过瘾怎么办呢？有了！灵机一动，学着电视里的样儿，将两只奶嘴对在一起，这样就可以一起吮吸……啊！男人享用女人的乳房，原来不仅仅是本能，还需学习些技巧！<br />　　“噢哟——！”张妍娇声颤吟，双手紧抓袁磊的头发，双腿狠箍袁磊的腰身。“一个就幸福得要命了，何况两个一起……”声音抖得发飘。<br />　　袁磊就这么手口并用，有条不紊地进行着世界上男人最喜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>的事业——拿破仑不是说：男人的事业在马背上和女人的胸脯上吗？——不知不觉就陶醉其中，沉迷其中。他像一位艺术家，弹拔着键盘，吹奏着魔笛，从他唇舌中就流淌出一首潺潺的歌，从他指间下就飘逸出一道道醉人的音符。啊！冰河解冻了，雪山融化了。涓涓春水在歌声中尽情奔泻，到了哪儿哪儿就张开小口，急不可奈地说：我要！我渴！……<br />　　直到袁磊行将褪下她那紧小露透薄的乳白色内裤。张妍才如梦方醒。她抓住袁磊的手，颤声哀求：“小弟，别再住下了，适可而止好不好？你在这样下去，姐姐别说是防守的力气，就是连防守的勇气也消失迨尽……”<br />　　“不！姐姐，我不占有你。我只是欣赏欣赏，亲吻亲吻你那儿。你那儿太神秘太美妙了，我不能不欣赏欣赏，亲吻亲吻那儿！”<br />　　“真的？！甘蔗越往下越甜！你能控制住自己？！”<br />　　是呀！一位血气方刚的野小子能控制住自己？她不是说了嘛——甘蔗越往下越甜！ <br />　　“凭着艺术的名誉发誓：我只是欣赏欣赏，亲吻亲吻那儿。你那儿太神秘太美好了，我无法控制自己。”<br />　　“那——好吧……”张妍娇吁一声，“君子一言，驷马难追！男孩子可要说话算话，不能肆意欺负女孩子！”<br />　　“放心吧！”袁磊双手去褪她那紧小露透薄的乳白色内裤儿。张姨轻抬丰臀曲起玉腿，那紧小露透薄的乳白色内裤就被袁磊掂在阳光中了。此时此刻的袁磊像一位得胜的将军，挑着旗帜，欣赏着被他征服的战利品——赤裸着绚丽夺目的玉体沐浴在大自然的怀抱中，任明媚的阳光尽情扑泻的艳美丽人……<br />　　张妍一会儿睁开星目，一会儿闭上，复睁开，娇嗔道：“看够了没有？还不快点！傻样儿！”<br />　　袁磊恍然大悟，放下洇着津液的内裤，抬起她的双股，往两边一分，哇噻！那千年的神秘，万古的美妙，就在这明媚的阳光下，清新的绿林里，灼灼的双眸下暴露无遗了……<br />　　啊！那真是一片神奇、美秒的天地！“睛川历历汉阳树，芳草凄凄鹦鹉洲”，那是一个诗歌的国度，梦幻的天堂。在那里你可以肆意妄为，纵横驰骋。穿过丛林，涉过沼泽，便来到溪水潺湲的仙境。于是你更想探赜索隐，便“轻如风，徐如林，疾如火，不动如山”，终于迎来“飞流直下三千尺，疑是银河落九天”的奇瑰景观……<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5409729.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5409729.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/7.4M】《大唐自在行》加料全本【作者：北辰星夜】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】： 《大唐自在行》加料全本【作者：北辰星夜】<br />【资源大小】：3.0+4.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　元越泽赞了一句，大手将立刻握上她胸前的一只娇乳，轻轻的揉了起来，笑道：“小妹自己是安慰不了自己的，让我效劳如何？”<br />　　小鹤儿知道自己刚刚的表现一定都被他看在眼里，心里还在担心被当成淫荡坏女孩时，岂料元越泽不但没有责怪她，反而是自我反省，令想法本就单纯的她感动不已经。元越泽的手好像带着魔力似的，轻柔的动作令一股股悸动从小鹤儿的心底蔓延开来，胸口传来快乐电流。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>着她不时地哼哼着鼻音。舒服美妙的滋味绝非自慰可以达到的，她娇躯转得火热，紧紧抱上元越泽，失神地呻吟起来。<br />　　元越泽一边揉捏着她弹跳力惊人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美乳</span>，一边伏下头来吻上她无力颤抖的香唇，舌头迅速突围伸进她柔软地口腔，全力追捕那条香滑的小舌头，二人很快纠缠一起。<br />　　小鹤儿也不是第一次和元越泽接吻，但这种情形的热吻却是首次，她口腔内的香津玉露被元越泽饥渴地不休地吸吮，令她产生一股妙不可言荡人心魄的，直涌心头，袭遍四肢百骸。玲珑浮凸成熟而美丽的由于有愉悦的而颤抖不已，很快娇喘浪啼起来，根本没有半分挣扎的力气。她迷迷糊糊地察觉到，自己本来就湿漉漉的蜜壶好像又泛滥起来了。<br />　　元越泽的大手在小鹤儿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>的娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>身躯上熟练游走着，一边亲吻她的同时，一边将主要攻击点放在她胸前的一颗圆润雪腻、跳动不休的骄人美乳握在手中，挤压揉捏；同时放开她呼吸困难的小嘴，向下吻住另外的那只粉红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的乳头，仔细品尝挑逗着。阵阵的乳香透口，元越泽的舌头开始在嫩嫩的乳晕上打圈，牙齿轻咬慢磨她那突出变硬的乳头。<br />　　小鹤儿哪里能受得了这样的刺激，她美眸紧闭，呻吟声提高的同时，雪白藕臂疯狂的抱住她的头，用力的扭动着纤细柔美的腰肢，仿佛向寻找更多的快感，又好似要把自己挤到他的身体里似的。<br />　　元越泽的大手放过她的美乳，开始在她玲珑的娇躯上四处游走揉捏抚摸。越过光滑平坦的小腹，来到了那圣洁胀鼓鼓、被乌柔细长的毛髮覆盖的小花园上。玉腿无意识分开的小鹤儿那两片娇嫩可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>、湿漉漉的小花瓣一开一阖地颤动着，中间那条粉红色的裂缝不断喷出热气，透明的蜜汁越来越多，好似在召唤者男性巨物的进入。<br />　　放过那两只沾满口水的白兔，元越泽大嘴一路吻下，最后来到小鹤儿的玉股间。小鹤儿神智模糊，连羞涩都忘记了，只是发出阵阵美妙动人的呻吟。在元越泽吻上他光洁的小腹时，她下意识地闭紧玉腿。<br />　　舌头终于滑过肚脐，来到那片毛茸茸的小花园外。元越泽稍微一用力，就分开了郊区酸软的小鹤儿的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>，抱住她扭动得隆臀，仔细地用中指伸入她胯间那水汪汪而粉红色的裂缝，轻刮搅弄。登时水花四溅，沾满了手指。<br />　　“呀！”<br />　　小鹤儿紧咬着嘴唇，感受这胯间传来的快感，发出嘹亮的呻吟声。<br />　　元越泽的脸继续贴在那片粉嫩娇艳的小花园上，可以清楚感受到那里的温度和湿度。失神地呆望一眼她美绝人寰的神秘花园，再也忍不住，埋首在她两腿之间，伸出灵巧地舌头，轻刮带舔地搅弄那两片白皙的大花瓣和变硬的肉芽阴蒂，又用嘴去吸吮娇嫩小花瓣下隐约可见的肉洞中汹涌而出的香甜花蜜。<br />　　小鹤儿哪里经得起这般高明的挑逗，完全陷入情欲的深渊中。她的动人娇躯上一片艳红，曲线优美、柔若无骨的身子散发着刺激男性荷尔蒙的浓郁体香。<br />　　一番挑逗后，元越泽望上小鹤儿娇媚淫荡、浑然忘我高呼的美态，知道该是正戏的时候了，于是又吸了一口滑腻的香液。飞快起身将胯下早已胀硬如铁的长枪顶到小鹤儿的少女肉洞口处。<br />　　小鹤儿下意识地将那双修长的美腿分得更开。元越泽用紫红色的枪头先轻刮与撞击她粉红色裂缝裂及那小花瓣及下，蜜汁如缺潮水般浸湿了枪身。俏脸酡红的小鹤儿失神地呼叫道：“恩……啊……大哥……好舒服……舒服……噢！”<br />　　元越泽猛地沉腰，两片大花瓣瞬间被粗暴分开，枪头破体而入。<br />　　落红点点。<br />　　小鹤儿被疼痛牵引，略微清醒了少许，却更纳闷好像没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>姐们所说的那样疼似的。<br />　　元越泽间她只是轻轻蹙眉，并没有激烈的反应，心忖或许这就是早日普及性教育的好处，当然，充分的前戏亦是必须的。<br />　　低头吻上她的香唇，再刺激其他敏感部位，元越泽的长枪开始缓缓推进。<br />　　“滋！”<br />　　长枪突入层层嫩肉的包围，终于抵上花心。小鹤儿少女的花道紧凑无比，且长枪被圈圈嫩肉包围吸啜和紧箍，让元越泽舒服得哼哼起来。<br />　　随着长枪全根没入，娇嫩的花心被灼热的枪头顶上，一丝甜美酸酥的快感夹杂着一阵疼痛从下身的穴中传来，小鹤儿娇躯剧烈颤抖着，差点又要泄身。<br />　　元越泽停了下来，让枪头慢慢研磨着处女的花心，小鹤儿的疼痛感渐渐消去，在元越泽经验丰富的手法下，她分泌的花蜜越来越多。疼痛感完全消失时，一种愉悦而舒心的快感从花道里紧紧缠夹着火热巨物周围的褶皱肉壁流遍全身，直透进脑海。那种满满的、紧紧的、充实的感觉和压迫感，令小鹤儿欲火大盛。她娇靥火红，玉体酥麻，痴迷地享受着这种紧胀充实，绝对不是自己可以摸出来的快感。<br />　　小鹤儿娇嫩的蜜壶被塞得饱胀，花心又遭前所未有的猛攻，小鹤儿紧紧抱住元越泽的后背，大声呻吟着，剧烈扭摇着。她只觉得浑身酥麻舒爽至极点，美味可口的蜜汁汹涌流个不停，蜜壶里的嫩肉芽不断蠕动噬咬着火热的长枪。<br />　　元越泽闷哼及声，开始由慢到快地抽插起来。小鹤儿欲火焚身，放浪形骸地大呼小叫，呻吟声一波高过一波，销魂蚀骨。<br />　　元越泽的速度渐渐到了最快，他疯狂地耸动着腰部，长枪狂风暴雨般在小鹤儿悠长紧凑的蜜壶肉洞中挺进抽出。每次都掀动那两片饱满厚实的大花瓣，带出阵阵香喷喷的蜜汁，打湿二人的下体。<br />　　小鹤儿玲珑雪白的香体上红霞教研，香汗淋漓，醉人的体香似越来越浓郁。她沉浸在欲望中，忘情地扭着身躯，娇呻浪吟不己。元越泽紧抓住她的两半臀瓣，长枪抽插得更为落力，激起连续不断的清脆声响。<br />　　“好……美……真的……要……死了……恩……啊……”<br />　　随着元越泽的疯狂抽插，小鹤儿浪叫不止，蜜壶中流出的狼水将二人下体和周围的床单打得湿漉漉一片。元越泽的动作越来越快，仿佛是不会有终点似的，他疯狂忘形地抽动着沾满了水水的巨物，一下下几乎将花心都顶开了，枪头顶进小鹤儿娇嫩的子宫内少许。深入时，二人连接得无一丝空隙；拔出来时，枪头都到洞口外一半。接着全根没入。长枪不断磨擦着敏感的肉壁，让小鹤儿体内的快感越烧越烈。强烈的充实感让她无所适从，只能大声的欢呼出来。<br />　　一刻钟后，小鹤儿突然发出一声前所未有的高呼，稚嫩的身子仙师微微痉挛，接着剧烈颤抖起来。同时又发出一声长长地尖叫，紧盘在元越泽腰间的修长玉腿死死夹起，纤细粉白的玉趾紧绷弯曲，柔软紧窄的花道中，圈圈嫩肉不断紧箍吸啜，一大股炽热滚烫的阴精由花心狂喷而出，洒在元越泽的枪头上。<br />　　元越泽快感上头，用力再抽插数十下，阳精有力地喷射而出，先是打在小鹤儿抽搐不已的花心上，继而又随长枪深入花心，直接激射在她娇嫩的子宫壁上。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5409715.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5409715.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/3.5 M】绝色小姨的诱惑【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">资源</span>名称】：绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>小姨的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>【作者：0】<br />【资源大小】：1.2+3.3M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：   <span id="att_1488920"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1488920" target="_blank"> 绝色小姨的诱惑1.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:210 </span> <br />【内容简介】：<br /><br /><br />    蓝雨一边说话，那小手抓着萧尘的那命.根子，还上下轻轻套弄着。<br /><br /><br />    真是要人命啊……<br /><br /><br />    “额……蓝姨，你可不可以先停一下……哦……”萧尘感受着下面那传来的那种爽感，嘴里都是忍不住呻吟了一声。<br /><br /><br />    看着蓝雨那魔鬼般的身材，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>前那一对挺翘的椒乳，萧尘顿时感觉全身的冲动似乎根本不受自己控制了，萧尘的双手几乎是颤抖着一把将蓝雨胸前两个**抓住，翻身一下将蓝雨压在身下。<br /><br /><br />    虽然先前萧尘也是抓过了蓝雨的那两个**，但之前萧尘还不确定蓝雨的身份。而现在萧尘确定了蓝雨的身份之后，抓着蓝雨那两个饱满，心中的那种颤抖，萧尘感觉犬舍鸟都是要爆炸了一样。<br /><br /><br />    几乎是本能的，萧尘用自己的两条大腿将蓝雨的下面那两条白皙的**掰开，就那样跪在了蓝雨的双腿之间。<br /><br /><br />    萧尘那健硕<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">身体</span>朝着蓝雨身上压下去的时候，萧尘下面的那个大玩意不偏不倚，恰好是顶在蓝雨下面那神秘的洞口……<br /><br /><br />    先前蓝雨下面都是一片泥泞了，萧尘的那个巨大冲在那洞门口，都是有小半个头钻进去了。那种紧凑，让萧尘都是倒吸了一口凉气！<br /><br /><br />    而蓝雨躺在萧尘身下，感受着萧尘的动作，她自然是非常清楚接下来会发生什么！不过着正是蓝雨所希望的……<br /><br /><br />    虽然蓝雨心中还有些忐忑，但更多的却是期待，自己终于要从女孩变成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">女人</span>了么？这么多年，自己终于有了第一个男人。<br /><br /><br />    蓝雨双手将萧尘的腰身搂住，大腿还轻轻的张开了一些，这样，萧尘的动作就更加的方便了。<br /><br /><br />    “来吧，小乖乖，让蓝姨成为你的女人……”蓝雨被萧尘这样压在身下，脸上一片潮红，嘴里一边低声叫唤着，下面那小翘臀甚至还朝上面顶起来。<br /><br /><br />    顿时，萧尘感觉自己的那小尘子正在不断的朝着一个紧凑的容器中钻进去，那种润滑，那种紧凑，和小姨但当时的第一次完全是一样啊。<br /><br /><br />    看到蓝雨在下面都是痛苦的皱起了眉头，萧尘更加的确认了，这就是蓝雨的第一次。不过这有点不科学啊，蓝姨都这么大年纪了，怎么可能现在还是处女？<br /><br /><br />    但事实就摆在这里，不容萧尘质疑！<br /><br /><br />    虽然现在的感觉非常爽快，但是萧尘联想到先前蓝雨说的，东方明要蓝雨三天后去陪他一晚上，然后蓝雨还是处子之身……然后……<br /><br /><br />    这样前后联系起来，萧尘顿时明白蓝姨这是什么意思了！<br /><br /><br />    蓝姨只怕是已经决定了要去陪东方明，但又不甘心将自己的身子就这样给东方明，所以蓝姨就找到了自己，要把自己的第一次交给萧尘！<br /><br /><br />    想到这些，萧尘心中还有些微微的火气！虽然身体上非常的爽快，但萧尘还是坚决的将自己的那个命.根子从蓝雨下面拔出来……<br /><br /><br />    “怎么了，小尘……”蓝雨虽然感觉到下面有些胀胀的，但同时，也是有些爽快在慢慢传来的，萧尘突然这么一下将那个玩意撤出来了，蓝雨顿时感觉到下面有些空空的。<br /><br /><br />    蓝雨反正已经决定献身了，萧尘既然已经爬下来了，蓝雨就打算重新爬到萧尘的身上，抓着萧尘的那个玩意，准备朝着自己那个里面塞进去！<br /><br /><br />    不过萧尘却是一把将蓝雨搂着，固定在自己身上，不让蓝雨随便子<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱</span>动，“蓝姨，实话告诉我，你是不是打算去陪东方明？”萧尘眼睛死死的盯着蓝雨，似乎想要将蓝雨的心都看穿一样。<br /><br /><br />109.第一百零九章 你是我的女人<br /><br /><br />    [第1章1]<br /><br /><br />    第109节第一百零九章你是我的女人<br /><br /><br />    蓝雨的动作在空中一阵僵硬，蓝雨没想到，这个萧尘竟然还有这么犀利的一面，连这个都被萧尘看出来了。<br /><br /><br />    不过蓝雨只是瞬间，马上反应过来了，“小乖乖，你说什么呢，我怎么可能答应那个混蛋？来，蓝姨都受不了了，我们继续吧……”<br /><br /><br />    蓝雨一边说着，准备继续和萧尘进行先前没完成的事业。但萧尘却是搂着蓝雨，一点都没有放松的意思。<br /><br /><br />    “蓝姨，说<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>实话话，我的确是喜欢你，甚至是迷恋你，但我不希望是在这样的情况下得到你的身子，我希望是在一种和谐的氛围下，我们再这样，那才是最好的……”萧尘搂着蓝雨的身子，双眼灼灼的盯着蓝雨的眼睛，看的蓝雨心头都是砰砰直跳。<br /><br /><br />    这个小家伙，在这么一瞬间三番的那种气质，真的是完全让蓝雨被征服了，这就是蓝雨一直追求的那种男人气魄啊。在这一瞬间，萧尘给蓝雨的印象，不再是那个小男人了，而是一个顶天立地的男子汉。<br /><br /><br />    被萧尘这样搂着，蓝雨本能的想要去依靠在萧尘的怀里，想要在萧尘这里寻求一种安全感……<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5332271&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5332271&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17842918" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17842918"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17842918_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17842917" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17842917"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17842917_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5332271.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5332271.html</guid>
	<pubDate>2015-11-17</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【多格式/9.61 M】小姨多春（未删节H全本)【作者： ..</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">资源</span>名称】小姨多春（未删节H全本)【作者：惊艳之谈】<br />【资源大小】9.61 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　废材大<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">学生</span></span>汤学良被跳楼校花雷艳芳砸得魂飞魄散，却意外重生在了16 岁乡下少年杨二正的身上，竟欣喜地发现，作为孤儿寄养在美艳活寡小姨的家里，还有个小一两岁的靓丽表妹……还有一系列莫名其妙的乡野艳遇接踵而至……重生，艳遇，逆袭，活寡，小姨，表妹，吸风马，啃青牛，..  <br /><br />---------------------<br /><br />         可是，昨天村长徐天长临走的时候，挠完小姨的手心儿，往小姨手里塞了一卷子纸币，结果被小姨给丢到地上还用脚踩的时候才看清，原来都是脏兮兮的十元纸币——难道村长家里并没有什么钱？救济孤儿寡母的，也就拿出十几张十元的纸币，不过百八十元来应付？而且还要吃小姨一把豆腐，揩小姨一把油？ <br /><br />　　要么就是村长徐天长家里真正掌权的并非村长，而是正在拉自己进到那个“吸风客栈”的吸风马，将他家的财政大权独揽在手，村长徐天长只是个幌子，吸风马才是祥云村真正有权有势的人物…… <br /><br />　　尽管重生成杨二正的汤学良被吸风马当街抓住了“把柄”强行给拉进了她家开的客栈，但观察到这些情况的时候，心里免不了还是要分析判断村长家的情况。只是进到客栈的一个房间，吸风马不由分说，就将杨二正给推倒在了床上，急不可耐地来解他的裤带…… <br /><br />　　“不行啊，您这是要干什么呀？” <br /><br />　　重生成杨二正的汤学良其实心里很想趁这样的机会尝一把<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span></span>是滋味，可是转念一想，不行啊，自己现在不是那个汤学良了，不是那个没有女人缘的废材<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">大学生</span></span>了，而是重生成了杨二正了，所以，可不能轻易就由着那些原始**，就做出不计后果的事情，回头出了<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span></span>子，没法跟小姨解释，也就没法在小姨家待下去了呀！ <br /><br />　　“还跟我装傻充愣，还能干啥，借你的擀面杖用一用——我里边痒了好几天都没人帮着解解痒，今天正好家里没人也没人住店，就赶紧帮我这个忙，回头想吃什么，只管到食杂店里去拿……” <br /><br />　　吸风马边说，边解开了杨二正的裤带，将一根儿颜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">色</span></span>鲜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span></span>的肉擀面杖给掏了出来…… <br /><br />　　“不行不行，我已经对小姨发过誓，再也不做一件对不起她，让她伤心的事儿了，所以……” <br /><br />　　“帮我做这样的事儿，咋会让你小姨伤心呢？” <br /><br />　　“您是有夫之妇，我是未婚青年，我帮您这个忙，岂不是偷情养汉搞破鞋吗！” <br /><br />　　“哎呀，杨二正啊杨二正，你投水自尽一把，好像真是脑子进水了，居然能说出这样的话了——快点说，是不是你小姨教你这么说的！” <br /><br />　　吸风马一听杨二正说出这样的话，有点吃惊，好像之前的杨二正从来都说不出此刻只有成年男人才会说出的话来。 <br /><br />　　“小姨才没教我说这样的话，这都是我自己发自内心想说的……” <br /><br />　　“那你说，一大早为啥跑我家前边来转悠，又为啥见了我，擀面杖就铁硬铁硬的，这不是想跟我操逼难道你还有别的想法？” <br /><br />　　吸风马当然振振有词。 <br /><br />　　“我真是啥想法都么有啊！” <br /><br />　　“难道你是冲我家儿媳胭脂狼来的？” <br /><br />　　吸风马立即产生了狐疑。 <br /><br />　　“不是不是，我只是随便溜达出来，到了这里就被您给逮住了……” <br /><br />　　“你小子别想跟我撒谎，我问你，你在自个家，跟你小姨在一起的时候，擀面杖硬不硬？”吸风马咄咄逼人的样子。 <br /><br />　　“我其实……” <br /><br />　　重生成杨二正的汤学良本想直接否定，可是又不知道该如何回答吸风马这样刁钻的问题。 <br /><br />　　“你其实早就跟你小姨做过了吧……” <br /><br />　　吸风马居然口无遮拦，直接这样说道。 <br /><br />　　“没有没有，绝对没有！我小姨可是全世界最好最正经的女人了，你说我什么都行，但千万不能玷污我小姨的名声啊……” <br /><br />　　“还用我玷污？你小姨的一言一行早就暴露她是不是个正经女人了……” <br /><br />　　吸风马撇着嘴巴，一副鄙视的口吻和神情。 <br /><br />　　“我小姨咋了，有啥行为让你抓住把柄了？” <br /><br />　　“我问你，你小姨家的院外都种了什么？” <br /><br />　　“种了——丝瓜……还有茄子呀……” <br /><br />　　“对呀，你再看看别人家的院外都种了什么……” <br /><br />　　“院外种什么，跟小姨的人品有啥关系呢？” <br /><br />　　“别人家都在柴火垛旁边种倭瓜南瓜，你小姨家却种丝瓜；别人家在自留地里都种芸豆辣椒什么的，你小姨却种茄子，而且是那种驴**一样又长又粗的茄子——你说，你小姨到底是什么样的女人吧……” <br /><br />　　吸风马居然拿出如此强有力的例子来说明她的道理。 <br /><br />　　“我咋还没听懂呢？” <br /><br />　　“你还敢跟我装——你小姨要真是个正经女人的话，干嘛要种那些细长的蔬菜？别人家的女人都避之不及，她却那么公开地播种？一定是男人不行了，活寡难熬，才会大肆种植那些可以给自己解馋的茄子丝瓜，当男人用了吧……” <br /><br />　　吸风马信口开河。 <br /><br />　　“不许你诬蔑小姨，完全是你瞎编乱造，满嘴放炮！” <br /><br />　　“是不是瞎编乱造，你自己心里最清楚明白了，今天早上我都看见你到院外摘茄子丝瓜了，端上桌的时候，你数没数是不是你摘的那个数？” <br /><br />　　听吸风马这么一问，重生成杨二正的汤学良还真是一愣——是啊，我摘的是七个茄子，等小姨端上桌的时候，还真是少了一只，还有自己摘的丝瓜小姨压根儿就没做菜——难道，小姨真的像吸风马说的那样，是用茄子和丝瓜来<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">自慰</span></span>解馋的女人？<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被讨厭欺騙在2015-11-18 17:24重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5315638&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5315638&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17822481" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17822481"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17822481_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5315638.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5315638.html</guid>
	<pubDate>2015-11-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/28MB】男欢女爱（H全本+续痞子村长352章）作者；久石</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：男欢女<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>（H全本+续痞子村长352章）【作者；久石】<br />【资源大小】：28MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />从邻居的美艳<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少妇</span>，到小卖店的新婚不久的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>菊小媳妇，到班花朱娜，妇女主任，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>学f]村官，村长女儿，乡长夫人……一步步向上般，走了一道美女的阶梯，攀岩着更高耸的峰峦叠嶂。我们的口号是—— 横扫全村女人！<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />马小河他二婶儿要站起身，徐国忠忙抱住她的大屁股，直接抗在肩膀上了。<br />　　然后哈哈大笑朝前走。<br />　　“别的，快放我下来，你抗我一会儿就没劲儿干了。”<br />　　徐国忠笑的更厉害。<br />　　“哈哈，没事，大哥我有的是劲儿，一会儿肯定把你干的下面的肉都翻翻了！”<br />　　他说着大巴掌拍了拍马小河二婶儿的大屁股。<br />　　而马小河他二婶儿则被扛着，在徐国忠的腰眼上狠狠的扭了一把。<br />　　两人来到一片空地。<br />　　四面都是苞米地，中间这地方因为长了两根碗口多粗的杨树。<br />　　这地方一般人不来。<br />　　陈楚此时也来到地头，躲在苞米地垄沟里，把他俩看的一清二楚。<br />　　马小河的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>婶儿叫潘凤。<br />　　三十三 岁，掉稍眉，脸挺长，五官都挺大。陈楚不喜欢这样的，他喜欢刘翠那样瓜子脸，小麦<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>的皮肤和屁股。<br />　　都同样生了孩子，潘凤比刘翠只大三岁，但却像是老了十多岁似的。<br />　　徐国忠算是村里的一个副村长。表面为人很正派，但也没想到能干这种事。<br />　　也是知人知面不知心。<br />　　“凤啊！我要忍不住了！”徐国忠抱着潘凤又要又啃的。<br />　　陈楚感觉有些恶心，主要他不喜欢潘凤这类型的，所以不想去看。但好奇，也是为了学一学男人和女人到底是咋干的。<br />　　学会之后，也和刘翠用上。他这几天也正琢磨，不能总是自己撸，想什么办法把刘翠给上了。<br />　　这时，潘凤已经被徐国忠把裤子给扒了。<br />　　而徐国忠像是种猪似的把她骑上了，嘴巴还往她怀里拱着。<br />　　开始潘凤推了他两把就让他和自己这么干。<br />　　裤子都脱了，就这样得了。<br />　　但徐国忠不同意，又是对着潘凤又啃又咬的，然后把脑袋伸进她的衣服里。<br />　　潘凤的上衣是系着扣子的，怕扣子被这货给供断了。干脆伸手解开。<br />　　农村女人一般都不戴胸罩，再说都三十多岁了，也不是那刚结婚的小媳妇。时兴戴个胸罩，穿个白色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>啥的。<br />　　那时候黑色丝袜在农村还不多。<br />　　衣服被解开，两只雪白的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">大奶</span>便漏了出来。<br />　　只是那大奶一点也不挺，上面的头挺黑的。<br />　　陈楚有点恶心，想起张老头儿说的，生过孩子的女人总干那事儿，那头就黑。<br />　　而徐国忠却不管这些，抓住两只大奶使劲儿揉了一会儿，随后嘴就含住了一个头儿，使劲儿的吸了起来。<br />　　而两只手揉着另外一个。<br />　　本来，潘凤有点烦这个家伙。<br />　　但是，被这货一顿折腾，有是拱，又是揉，现在又放在嘴里吸，潘凤也受不住的嗯嗯啊啊的呻吟起来。<br />　　潘凤人长得不咋地，但是这交换的却很欢，不是在自己家，而是在苞米地里，她便是放开了。<br />　　这叫声像极了那小猫，太招人了。<br />　　徐国忠听见她这么叫唤，嘴上吸着和手里抓着的更是卖力。屁股也一拱一拱的用力朝前顶。<br />　　陈楚本来很讨厌这潘凤的，但也架不住这声音的叫唤，整个人跟没魂儿了似的。<br />　　下面嘭的瞬间硬了。<br />　　但是陈楚可不想对着这娘们去撸，二十块钱就能干的货，老子给二十块也能干，老子才不撸！<br />　　能花钱买来的女人就不值钱，那样的谁有钱都好使。不像刘翠这样的，让人惦记着，心里总是痒痒的。<br />　　又亲又啃过去了五六分钟。<br />　　潘凤的黄胶鞋都被蹬掉了。农村那时候也一般都穿黄胶鞋，结实抗用。男女都喜欢。<br />　　徐国忠也感觉前奏差不多了。这才把潘凤的裤子全扒下来。<br />　　“凤啊！你的腿可真白！”<br />　　此时，陈楚也不得不承认，这潘凤长得一般人，但是这两条大腿又长又白。看着真<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>。<br />　　裤子和袜子都被徐国忠脱掉，潘凤里面穿着的是一件白色的小内裤。<br />　　那小内裤竟然是丝网状的，徐国忠一瞬间眼里充满了血丝，马上把胡子拉碴的脸往潘凤两腿之间蹭。<br />　　“你干啥？快脱下干吧，一会儿给我蹭出水来，我回去还得洗裤衩！”潘凤白了他一眼，有些不乐意的说。<br />　　“哎！”徐国忠虽然嘴里答应着，但是眼睛还是没有离开那丝网状白色的小内裤。还有里面那隐隐约约的黑色茸毛。<br />　　“你看啥？有种就给老娘舔舔……”潘凤两条大腿一下分开，那白色网状内裤里面的茸毛更显露出来。<br />　　“那……妹子，我没那个意思……”徐国忠憨憨的笑了笑。<br />　　“滚！你就他妈的直接说不愿意给老娘舔13得了！不愿意舔就给老娘快点干！”<br />　　徐国忠被说的满脸通红，挠挠头，他还真下不得勇气去舔，只把脸又朝着潘凤内裤里面的13蹭了一会儿。<br />　　潘凤两手抓住内裤两端，然后褪掉。<br />　　里面黑黑的一片茸毛，徐国忠伸手抓了两把，然后脱掉大裤衩，随后压了上去。<br />　　“啊……”潘凤呻吟的叫了一声，两只细细的胳膊绕住徐国忠的脖子。<br />　　一白一黑两个身体重叠在一起。<br />　　如果不看脸，这潘凤的身体真心不错。<br />　　两条大腿随后被徐国忠抗在肩膀上，这黑小子下面不停的耸动起来。<br />　　大黑屁股一下下用力朝着潘凤的两腿之间的腿窝子用力拍过去。<br />　　发出啪啪的声音。<br />　　陈楚也看的很仔细，在潘凤那片巴掌大小的茸毛中，被徐国忠的下面给顶出了一个小洞。<br />　　那小洞就像是有松紧带似的，含住了他的下面，随着鬼头的进出而变换大小，总是把那下面含住。<br />　　看的他也是热血沸腾的。<br />　　啪啪啪的拍击了将近十分钟，这徐国忠站了起来，把潘凤也扶了起来。<br />　　潘凤随后抓住了一颗小树，撅着大白屁股，那轮廓极为的诱人。<br />　　陈楚终于受不了的解开了裤带，手在里面摸着自己的坚硬如铁的鬼头开始上下抽动了起来。<br />　　“啊，啊！用力啊！快点，快点！再快点！”潘凤呻吟的叫着。<br />　　而徐国忠已经在她的屁股上拍了几把，下面从后面插了进去，开始啪啪的耸动了起来。<br />　　他两手抓着潘凤的小蛮腰，胯下不停的往前挺着，拍击着。<br />　　陈楚悄悄换个位置，看到潘凤大屁股下面也在往下流着东西，那东西也挺粘稠的，和刘翠自己抠出来的很像。<br />　　那东西是啥？女人也流出东西吗？这些疑问，他也只能去问张老头儿了，而他在小学的时候曾经发过一本书，叫什么人与自然，上面有几章介绍说，男性在成年之后长出胡须，阴毛和腋毛，身体也在不断长高。<br />　　而女孩儿在成年之时身体也会长高，屁股变圆，同时也会长出腋毛和阴毛……<br />　　课本上虽然这么讲。<br />　　但是老师从不给他们讲这些东西，有几个男同学整天拿着这本书，指着这几段话笑。而且笑的非常奸诈。<br />　　陈楚一直不明白这阴毛和腋毛到底是啥。<br />　　问过他爹一次，他爹差点揍他，弄的他直到现在还有些迷糊。<br />　　他不知道阴毛和腋毛到底是啥。<br />　　以为和身上的汗毛一样。<br />　　而且他有些弄不明白女人和男人的区别在哪里。<br />　　有几回听老张头说女人的奶子大，他摸摸自己的胸口，心想如果女人的这里那么大，那多丑啊！和男人一样是平的多好。<br />　　而且女人和男人结婚，是不是真要把鬼头插进女人两腿间的那地方。<br />　　那算不算耍流氓？女人和男人结婚要不要脱光了睡觉？如果都脱光了，能好意思吗？<br />　　这些问题一直缠绕着他很久。<br />　　但是，他心里又积极渴望和女人都脱光了在一起睡觉。<br />　　……<br />　　看刘翠屁股他很想撸，但是这些问题他也不好意思问张老头儿，很难启齿，更怕笑话，所以，在张老头儿和他说这些事儿的时候，他总装出一副很懂的样子。<br />　　现在，潘凤和徐国忠都脱光光的了，而且徐国忠把他的鬼头插进潘凤的两腿间的13里。开始耸动起来。<br />　　陈楚也跟着模仿，头脑像是一下炸开，就像发现新大陆似的，终于明白原来女人和男人是这么回事。<br />　　但是干嘛不用力往前顶，为啥还要抽回来再往前顶，要一直顶啊。<br />　　陈楚干看了半天，这些问题有的明白，有的还糊涂。<br />　　“死人！你倒是射啊，我带环了，射进去没事！快点！一会儿我闺女看完杂耍回家，我得先把饭做上！”<br />　　“啊，马上，马上了！”徐国忠嘴上这么说，但是心里还是想多干一会儿，毕竟二十块钱花了，这钱可不能白花。<br />　　那是九八年，二十块钱可不像现在这样的不值钱，在饭店能吃一顿挺好的饭了。<br />　　徐国忠当然舍不得钱天天这么玩儿，两手噼噼啪啪的拍着潘凤白花花的大屁股，潘凤也跟着浪叫起来。<br />　　这浪叫比刚才的呻吟还骚，还销魂。 　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5307500&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5307500&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17780894" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17780894"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17780894_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17780893" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17780893"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17780893_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5307500.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5307500.html</guid>
	<pubDate>2015-11-08</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.2MB】逃出人贩窝（全本+大地原忿）作者：飞花缚柳</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：逃出人贩窝（全本+大地原忿）作者：飞花缚柳<br />【资源大小】：7.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />素云是县医院的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=护士',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">护士</span>，今年二十三 岁，出落的标致水灵，一米六三的身高，透着一股江南水乡女孩儿的灵秀气，美丽的脸庞上忽闪着一双漂亮的大眼睛，含蓄中蕴藏着点点温柔。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丰满',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丰满</span>的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>脯掩不住青春<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>那诱人的气息，那迷人的身材又给这个江南古镇，带来了多少诗情画意！<br /><br />　　《逃出人贩窝》文不是很好的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>文，只是一篇普通的虐文而已，所以喜欢的人不是很多，在此也请大家见谅！<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　下午，兰花提出大家一起到附近山上去玩，顺便到山上的山神庙里烧烧香。<br /><br />　　大奎起初不同意，后来看见素云也有想去的意思，想了想以后同意了。<br /><br />　　出门前，大奎把素云先五花大绑住，再穿上外套遮住被绑的身子。然后把一块棉布揉成一团，塞进她的嘴里，戴上那只小口罩，把口罩带子在脑后绑得紧紧的。再撕下她眼睛上的纱布，便一起说笑着出门了。<br /><br />　　踏在村外的路上，清新的空气令人神清气爽。瑟瑟的寒风在淡淡的阳光下，却依然吹打着人们的肌肤。浓密的树林“哗哗”的左右摇动着，把寒意深深的秋天带进了冬季。<br /><br />　　穿行在茂密的树林中，阿才不时拨弄着身前的杂草和荆棘，招呼着兰花和素云。素云看着身边的草丛中，时而露出的红红的山果子，欣喜莫名，“呜呜……”着却无法叫出声。这种果子当地人把它叫做“小苹果”，跟莲子差不多大，吃在嘴里涩涩的甜甜的，山里人最喜欢采摘了。不过现在已经快枯萎了，留下的也只是很少的几颗，但那红红的颜色，在绿色的草丛中，点点的却很醒目。<br /><br />　　过了一个山岗，便能看见那座破败的山神庙了，几个人点燃了香，也不知许了什么愿，完事后便兴高采烈地在山上游玩起来。<br /><br />　　无意中，他们钻入了一片密林，踏着那松软的败叶，听着阵阵的鸟语，心情自然是比较快乐。素云环视着四周，阴霾笼罩、黑影娑娑，让她感到有一种神秘的气氛。<br /><br />　　兰花跟着阿才兴奋地在林中跑来跑去，一会儿就没影了。<br /><br />　　大奎拉着素云悄悄地躲在一棵大树后，一把抱住她，那手迫不及待地在她胸口使劲揉捏，素云“呜呜……”叫唤着，在他怀里做着无谓的挣扎。<br /><br />　　他让素云靠着那棵枝繁叶茂、古藤缠绕的大树，发红的眼睛盯着素云。嘴唇慢慢靠近她的脸，手儿颤颤地解开了她的衣扣，呼吸是那样的急促，随后一把撩起她的毛衣和内衣，隔着胸罩捏着那丰满坚挺的乳房。无法挣扎的素云，脸泛红潮，眼光开始迷离起来，浑身渐渐的燥热，袒露的腹部也不再感到寒冷。<br /><br />　　刘大奎呼吸沉重地扒下她的裤子，眼见她那被剃光阴毛的阴部，在点点的阳光下，泛着柔柔的光华。素云看着他，眼里露出渴望的神色，轻轻扭动着臀部。<br /><br />　　大奎低声说道：“别急，我来了。”说完，掏出那早已高高勃起的阴茎，急急的把那发烫的玩意，狠狠地<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>入素云的阴道。素云“呜——”闷哼一声，接着身体不由自主地上下颤动起来，快感迅速传遍全身，在这样全新的环境中<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>，使二人都进入了最兴奋的状态。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5301919&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5301919&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17790366" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17790366"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17790366_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-12</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17790365" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17790365"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17790365_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-12</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5301919.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5301919.html</guid>
	<pubDate>2015-11-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/5.7MB】金笛玉芙蓉（H版+原版）作者：花间浪子</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：金笛玉芙蓉（H版+原版）作者：花间浪子<br />【资源大小】：5.7MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />《金笛玉芙蓉》(H版+原版) 简介<br /><br />本书改编者花间浪子认为,没有情的武侠小说不能算真正的武侠小说,侠与情是紧紧相连的,英雄美人,才能谱写荡气回肠的江湖之歌。将情融入江湖之中,不仅对侠,还是对情,都是进入了一个新的层次、新的高度,这也是武侠小说的最高境界。所以他本着这一理念,把20多部武侠小说改编为情侠艳侠小说,基本故事情节保持原作的武侠内容,同时扩展或添加艳情内容,将情色和武侠融为一体,从而形成了独特的艳侠作品。这是《金笛玉芙蓉》原版武侠小说和改编的H版艳侠小说未删节全本合集,原版18章,改编本19章。因为改编的H版比较受欢迎,所以排在前面。如果不喜欢传统的武侠故事,可以不看后面的原作。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　卓少华再度狂吻着，同时右手攀登玉峰，在那里揉捏搓摸，虽然隔着一层衣服，但已够她受了，浑身酸软，发不出丝毫力气。就在此刻，卓少华一边搓揉，一边解开了她胸前一排钮扣，最后连肚兜也飞走了。这时，半截玉雕裸露眼前，卓少华并不急攻双峰，摸到腰间，不用寻觅解开腰带。<br />　　三两下，一双玉腿呈现眼前，白而不亮，软而不硬。严文兰缩成一团，不停呻吟，蜷伏在卓少华怀里抽动着，可见她春心荡漾，气息短促地倒在地上，满脸通红，一双微红美目，痴视着少龙。那眼神深含着渴望，幻想，焦急的混合，胸前起伏不定，双峰一高 一低的颤动着。<br />　　卓少华一见，更是深情激动的倒在她身上，给她一个甜蜜的长吻。严文兰由于被刚才一阵挑逗，现今热情如火，双手抱着卓少华的脖子，伸出舌头来。她的火热舌头，干燥欲裂，一碰到卓少华的舌头，就像干柴碰列火，更是猛烈无比。两人就这样拥抱，一边热吻，一面互相抚摸起来。<br />　　雪白而透红细腻的肌肤，无一点瑕庇可寻。结实而玲珑的玉乳在起伏不定，均衡而有曲线的身材，滑平平的小腹，修长浑园的大腿，更是上天的杰作。令人遐想的三角地带，更是神秘，像深山中的幽谷，未有人跽，清幽的很。浅沟清泉，从上面滑过，亮晶晶的，一闪一闪，更是蔚为奇景。看的卓少华眼睛冒火，直射向迷人的地带。<br />　　卓少华忙脱掉自己的衣服，疯狂搂住她那曲线玲珑的娇躯，吮吸着她那鲜红的乳头，右手便迳往<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>的私处抚摸。这时，她那浅沟的泉水，象洪水般的流个不完。于是，他伸出中指，顺着流泉，侵向浅沟，慢慢往里面钻。钻入没多深时，严文兰皱眉叫道：“啊……痛……弟弟……慢点儿……”<br />　　严文兰略感疼痛，轻声说着，同时双手触到卓少华的宝贝，猛然一惊，道：“哦……弟弟……这么大……”<br />　　“没关系，我轻轻的就是……”<br />　　卓少华一边狂吻，一边用手大力摸揉着双乳。同时，试探着将手指再往里探，又不时将手指在那粒「珍珠」上轻抚着。卓少华是欲火冲天，浑身火热，用一只手托在她的粉臀，使她的阴户更为凸出。另一只手扶着宝贝，在私处一探一探的，龟头慢慢挤入阴户里去。<br />　　卓少华怕她一时适应不了，便按兵不动。但是龟头被那两片贝肉紧紧夹住，四壁软绵绵的，舒服得很。就这样僵持了一会，严文兰感到里面痒麻，非常难过，只听她轻声道：“华弟弟，我里面很痒。”<br />　　说完，往上挺了一挺。<br />　　看来，她欲火已高升，已忍受不了，希望卓少华再深入，于是，卓少华慢慢推进，只见严文兰皱着眉，痛苦之状，溢于言表，不由把心一横，暗道：“长痛不如短痛。”<br />　　便用力一挺，已进去了一半。只听得严文兰痛叫道：“痛死我了……痛……痛……”<br />　　她一面叫道，一面双手紧紧搂住卓少华。<br />　　此时卓少华看了严文兰眼紧闭，眼角挤出泪水，面色发青痛苦状，便按兵不动，不再往前推进。于是，卓少华的宝贝在阴道口进进出出，以减轻其痛苦，及增加其情欲，同时右手仍按在乳尖上揉，捏。<br />　　“姐姐，现在觉得怎么样？还痛的历害吗？”<br />　　“现在不像刚才那样痛，但还有点涨，里面却更是痒，怎么办？”<br />　　她娇羞无力地说着。<br />　　卓少华立刻把龟头缓缓抽出，又缓缓插入，此时严文兰已是浪水如泉涌。娇喘微微，显得她苦尽甘来，同时粉臀猛往上抬迎合着卓少华。严文兰撒娇似的不依，全身扭动起来，她这一扭动，插在小穴里的宝贝，就像一根燃烧的火一样，是又痛、又胀、又酥、又麻，又酸、又痛快。乌延芳全身扭动，由阴户里面的性神经，传遍全身四肢，那种舒服和快感劲，使她此生第一次才领受到了，她粉脸通红，淫声浪语的叫道∶“哎呀……你动吧……你……插呀……啊……”<br />　　“姐姐……你不痛啦……”<br />　　卓少华怕她还痛。<br />　　“别管我痛不痛，我现在就要你快动，我现在小穴里痒死了。”<br />　　“美死了……我……被你……插死了……你别……那麽慢吞吞的……插快一点……用力……插重……一点儿……嘛……啊……啊……”<br />　　严文兰双腿乱伸、肥臀扭摆来配合着卓少华的抽插。这淫荡的叫声和她脸上淫荡的表情，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>得卓少华暴发了原始的野性，再也无法温柔怜惜啦，开始用力抽插起来了。<br />　　“真……舒服……太……好了……华弟弟……你……真……会做……美……太美了……啊……哦……嗯……太爽了……太美了……”<br />　　严文兰紧紧搂着卓少华，她媚眼如丝，香汗淋淋，娇喘吁吁，呻吟着、享受给予她快感的刺激，使她感觉到浑身好像在火焰中焚烧似的，全身四肢像在一节一节的融化，真是舒服透顶，她只知道拼命抬高肥臀，使阴道与宝贝贴合得更密切，这样才会更舒服更畅美。<br />　　卓少华见她春情如潮，媚态娇艳，犹似海棠，促使欲焰高涨，紧抱娇躯，摆动着大屁股，如马加鞭，如火如炭的加速进行。就这样疯狂的抽送，只插得严文兰严文兰娇喘连连，媚眼如丝，浪语不绝！“真……舒服……太……好了……华弟弟……你……真……会做……美……太美了……啊……哦……嗯……太爽了……太美了……”<br />　　只见她一面浪叫，一面双手紧抱着卓少华，双腿翘上勾住他的腰，粉臀极力更凑。春情洋溢，满脸通红，吐气如丝，星眼微张，那种美，更令卓少华疯狂，更令卓少华不顾一切。<br />　　“华弟弟……太美了……我……太……我就……就这样……我太舒服了……大力……用力……快……快……哎……喔……”<br />　　只见她娇哼着，同时双手紧抱着卓少华，阴道一阵急速收缩，一股火热热的津液直射而出。<br />卓少华为了让她享受生命史上第一章乐事，又狠插几下，一阵火热的甘露亦喷射而出，直刺激得她身心俱颤，口中直呼美，不愿放松他。两人就这样拥抱着，享受这美好的一刻。<br />　　曾玉兰和高美云看了一场活春宫，早已十分难受了，尤其是曾玉兰，两眼水汪汪的，快喷出火来。卓少华下床把曾玉兰拦腰抱起来走到床边，曾玉兰知道卓少华想要做什么了，她的脸一阵阵地发烧，心也蹦个不停。卓少华把曾玉兰放到床上，开始给她解带宽衣，曾玉兰只是静静地躺在床上，任由卓少华摆布。<br />　　卓少华温柔地解开曾玉兰衣衫的扣子，紫色的衣襟敞开两边，红色的肚兜落入眼前。卓少华的目光向下探视，深深的乳沟、半露的球峰、雪白的肌肤，不禁让他有点眼花缭乱了。卓少华的手顺着曾玉兰光滑的肩头滑到她的脊背上，把兜肚上的细绳拉开，脱下她的兜肚。立刻一对浑圆高耸的乳峰蹦了出来，在雪白的圆球上，两颗粉红的乳头镶嵌在上面，发出诱人的光泽。<br />　　卓少华欣赏着曾玉兰美丽的胸部，他忍不住用手抓捏揉按着她挺起的蓓蕾。曾玉兰身上发出阵阵幽香，细嫩光滑的肌肤触感极佳，让卓少华不停地在她丰满的玉乳上亲吻。曾玉兰的身子微微的颤抖着，她的嘴里微微轻吟着。卓少华的嘴含着曾玉兰挺起的乳头，而他的手则身到曾玉兰的腰间把她的裙裤剥了下来。<br />　　卓少华站起身来，他一面脱着自己的衣服一面欣赏曾玉兰美妙无比的娇躯。这是卓少华见过的最美丽的女性的身体，那漂亮的脸庞，圆润挺拔的乳峰，细小光滑的纤腰，结实高翘的美臀，修长嫩白的双腿，玲珑可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>的嫩足，更让卓少华动心的是她芳草茂盛的少女私处，上面还沾着一颗颗晶莹的水珠，那是曾玉兰忍不住分泌出来的一丝淫水。<br />　　卓少华脱下衣服，在这样的赤裸裸的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>面前，他的肉棒早就硬梆梆的了。他上了床把曾玉兰搂在怀里，俩人相互亲吻着，舌头搅在了一起。而俩人的手则在对方的身体上游走着，卓少华突然把头埋进她的双腿间，用舌头在她的小穴上猛舔起来。<br />　　曾玉兰惊骇地说：“不……不要啊……这很……很脏的啊……”<br />　　可卓少华并不理会她，而是一个劲的在她的阴户上猛舔。<br />　　卓少华的整条舌头几乎全钻进曾玉兰的身体里面，这把曾玉兰美的要命。她起初只是微微轻吟着，手也不在推卓少华的肩头，而是摁在他的后脑上，把卓少华的头往自己的阴户上压。卓少华舔了曾玉兰的阴道后，又去欺负那小豆豆，舌尖忙碌的挑衅，害得那阴蒂也充血变得红润膨胀起来。<br />　　曾玉兰浑身颤抖，她忍不住叫出声来：“啊啊……啊……对……对……是这样我……不行了……小穴里……里面好……好痒啊……真的好痒啊……啊……”<br />　　卓少华也感到曾玉兰挺不住了，她的淫水顺着阴道不停的往外流着。因此他不在挑逗曾玉兰，卓少华让她舒适地躺在床上，用膝盖拨开她的双腿，把自己硬的发疼的宝贝对准她张开的穴口慢慢往里推进去。龟头刚进入曾玉兰的肉洞里，就感到她那儿爱液早已泛滥了。在大量的爱液的润滑下，卓少华粗大的龟头毫不费力地就冲破了处女膜的阻拦，深入到阴道内部。<br />　　曾玉兰感到下体一阵轻微的疼痛，她小声呻吟了几声。卓少华的肉棒随着扭动着的身子的起伏而慢慢地深入，直到龟头触到曾玉兰的花心。卓少华停下来，他抱着曾玉兰说：“玉妹妹，感觉好吗？”<br />　　曾玉兰紧皱着眉头说：“好疼啊？”<br />　　卓少华哈哈一笑说：“没关系，呆会儿就不疼了，我一定让妹妹舒服死的。”<br />　　曾玉兰拍了卓少华一下，她感到阴道里越来越痒了，可是少女的羞涩让她不好意思催卓少华挺动他的肉棍，她只好轻轻地动着娇躯，来减轻淫穴里的骚痒。可她越是轻动，阴道里越是麻痒难当，情急之下，曾玉兰忍不住哼哼起来：“啊……你快快啊……我……啊……快啊。”<br />　　卓少华故意问她：“玉妹妹，快什么啊？”<br />　　曾玉兰嗟着嘴说：“你……你就只会欺负我。”<br />　　卓少华听她又嗔又娇的，忍不住去亲吻她的唇。曾玉兰扭头想躲，可她被卓少华死死地压在身下，根本就躲闪不开。卓少华的嘴唇重重地沾在她的香唇上，曾玉兰也是情不自禁地轻启香唇，让卓少华的舌头钻进她的嘴里，并自动的用小舌回应他。<br />　　卓少华也开始抽动起宝贝来，俩人搂得死紧，两条蛇一样的缠在一起。不知什么时候在卓少华的大宝贝慢慢地抽送下，曾玉兰已经没了痛苦，反倒美了起来，脸上又浮现舒服的表情。卓少华抽动的肉棒勾起了曾玉兰内心的本能，她也变的淫浪起来。卓少华逐渐加快抽插的速度，她也都已承受得了。<br />　　曾玉兰的淫水又多又滑，虽然卓少华的宝贝把她的阴道涨的满满的，可每一次龟头退出小穴时，总会刮带出一大滩来。不一会儿床上就被曾玉兰的淫水湿了一大片。卓少华猛烈地起伏着身子，他喘着说∶“玉妹妹，你……舒服吗？”<br />　　曾玉兰也是娇喘连连：“嗯……嗯……我好美……啊……华哥哥……啊……我好美啊。”<br />　　听了曾玉兰的欢叫，卓少华更加卖力地干着她的小穴。而曾玉兰也将两腿夹着他，使卓少华感到曾玉兰的嫩穴十分的紧固。他一棍一棍的穿刺在嫩穴里，曾玉兰也叫的更媚人了：“啊……啊……你好坏……太用力了……啊……我会难过……啊……小穴会被插坏的……啊……我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>公……啊……好美……啊……我死了啦……让我去死吧……啊……死了……嗯……嗯┅”曾玉兰的欢声浪语深深的刺激着卓少华，他把狂风暴雨撒泄在曾玉兰身上。卓少华重重地用宝贝在她的阴道抽送挺刺，曾玉兰夜狂乱地摇摆着头，配合着他抽送的。她波浪似地扭动着臀腰，满足地叫着，深度的结合加大对宝贝的刺激。在卓少华猛烈地进攻下，俩人在忘情地扭动下半身当中，最後达到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>。<br />　　卓少华也不禁发出了吼声，他的龟头顶着曾玉兰的子宫口向里面疾喷而出大股大股的阳精。曾玉兰被这阳精一烫一冲，花心又被大龟头死命的抵住，一阵晕眩倒在床上不动了。曾玉兰慢慢地睁开眼睛，卓少华温柔地把她抱在怀里，俩人已经从狂暴转为柔情相互舔舐去对方脸上的汗水。卓少华轻轻地说：“玉妹妹，快活吗？”<br />　　曾玉兰温柔地点了点头，她用一块白手帕擦拭了一下嫩血。处女的鲜血立即就把手帕染成了红色。曾玉兰拿着手帕对卓少华说：“华哥哥，妹妹终于是你的人了。”<br />　　说着她把贴身的红兜肚扯开，把血红手帕藏到里面。<br />　　而卓少华早将高美云搂入怀中，卓少华的手伸进她的衣内抚摸着她光滑的肉体，高美云的脸因为羞涩而变的通红，她感到卓少华那只很有力量的大手在用力地揉搓着自己胸前的那对高耸的乳房。而他双腿间早就硬梆梆的宝贝顶在她的小腹上，让她心跳不已。<br />　　卓少华帮高美云脱下身上的衣服，看着高美云如同整块羊脂玉琢成的身体，他兴奋的轻叫了一声。看着这让人无法形容的少女的娇躯，卓少华简直就没了一点定力，他的手迫不及待地伸到高美云身上，浑身上下抚摸起来。<br />　　俩人裸体以对，相互间再没什么顾忌了。卓少华爱不释手地揉着高美云胸前的乳房，而高美云也紧握住他的宝贝不松手。卓少华掰开高美云两条白嫩光滑的玉腿，看着她腿根出那条细细的肉逢，在肉逢下端，鲜红的桃子已经露了出来，上面还沾着几滴晶莹的露水。看着高美云美不胜收的嫩穴，卓少华兴致勃勃地伸舌舔了一下。那里滑滑的，带着少女温馨的体香。<br />　　卓少华的舌在高美云柔软的阴唇间游动，高美云那经过这样的刺激啊。没两下她就扭着身子轻声叫起来：“啊……啊……啊……”<br />　　听着高美云婉转的娇啼声，卓少华就把舌尖探进她的嫩穴里。高美云狭小的阴道里早就水汪汪的了，卓少华的舌头一直往里伸，但却被阻挡住了，卓少华知道这是高美云处女的标志。卓少华把粗大的龟头顶在高美云的阴道口是满满地研磨着，没一会儿高美云就难受地顶不住了，她浪声浪语的催促着：“啊……好难受啊……快……快让它进去吧……”<br />　　卓少华轻轻地推动自己的肉棍往前进，沾满高美云淫水的龟头沿着高美云光滑的阴道挺进，只听轻微地「噗」的一声，龟头就冲破了处女膜的阻拦。高美云略显痛苦的一皱眉，嘴里禁不住「啊」了一声。卓少华把肉棒探到底后停了下来，他温柔地抱着高美云说：“好妹妹，你下面疼吗？”<br />　　高美云含着眼泪说：“有点疼……”<br />　　卓少华舔着高美云眼上的泪珠说：“没什么，过一会儿就让你舒服了。”<br />　　他说着略微把自己的宝贝动了动，高美云就觉得苦尽甘来，十分的舒坦。<br />　　卓少华施展自己技巧，用各种姿势和高美云<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>，刚被开苞的高美云任他摆布，只是不停的呻吟着。卓少华粗壮的肉棍直捅高美云的花心，每一次冲刺都让她忍不住「啊」地叫一声，俩人肉体接触时也发出「啪啪」的响声。<br />　　卓少华用力捏着高美云的奶子问道：“舒服吗？还疼吗？”<br />　　高美云不说话一直点头，虽然卓少华在很用力的捏着她的乳头，但她也已经感觉不到疼了。她在努力的应付着下面的宝贝，根本顾不上别的了。<br />　　卓少华见她不说话，更卖里的狂插猛操了，卓少华巨大的龟头一次次有力地顶在高美云的子宫口上，即让她感到疼痛，但更有美妙的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>。卓少华的宝贝被高美云狭小的阴道紧裹着，宝贝每一次在肉壁里穿行都得费一点力。卓少华感觉美不胜收，心里暗自赞叹：“到底是小姑娘的嫩穴，弄起来真是妙不可言啊。”<br />　　高美云早就浑身酸软，她紧贴在卓少华身上，一对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美乳</span>随着她身子的扭动在卓少华身上滑动。随着卓少华疯狂地狂插着她的嫩穴，高美云感到高潮不住的涌来，她也激动地抽泣起来。卓少华把宝贝猛得往高美云阴道深处一顶，阳精喷洒出来，滚烫地浇灌在高美云幼嫩地花心上。高美云大力的颤抖着，呼吸变得微弱。<br />　　卓少华温柔地抱起不停抽泣的高美云说：“怎么了？是我弄疼你了？”<br />　　高美云不在哭了，她眼含着泪花笑着说：“没有啊，你弄的人家很舒服啊，我也不知道怎么了？也可能你太厉害了吧。”<br />　　卓少华的双手在她身上轻轻地抚摸着，俩人不停的亲吻。没多一会儿卓少华的宝贝又硬了，他拉着高美云的手就往自己宝贝上放，高美云撒娇般的说：“不要了好哥哥，我真的受不了，你就……别再弄哦……人家下面不好受啊……”<br />　　卓少华分开高美云的双腿一看，就见她的阴户红红的，阴唇周围已经有点发肿了。他没想到自己竟如此厉害，把高美云弄成了这个样子。再看看严文兰、曾玉兰两个，何尝不是这样。严文兰羞赧地道：“华弟弟，你太厉害了，我们三个都不行了，你不如去找秋月她们吧。”<br />　　卓少华温柔地将三女搂入怀中道：“你们都是第一次，以后就不会这样啦。时候不早了，我们睡吧。”<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5298638&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5298638&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17770873" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17770873"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17770873_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-09</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17770872" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17770872"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17770872_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-09</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5298638.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5298638.html</guid>
	<pubDate>2015-11-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.6MB】女警官和她的情人（全本）【作者：furm】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：女警官和她的情人（全本）【作者：furm】<br />【资源大小】：1.6MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />　张建英、林松岚、小雅围绕邱雨编织了一张错综复杂的情网，单亲家庭长大的邱雨性格特别敏感细腻，他不但要占有张建英的身子，也要占有她的心，果然是淫贼最高的偷心境界啊。林松岚为了家庭不得已卖身赚钱，内心却还是那么纯洁，一旦主人公知道她母亲的遭遇，会怎么办呢？还有张建英和小雅这对母女在邱雨身上的感情冲突如何处理？<br /><br />【内容节选】：<br /><br />当外面<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">淫荡</span>的呻吟一波一波地传进耳朵里，她的心似乎也在倍受煎熬，她做了一件连自己都感到惊讶的事情——那只手下意识地自动地伸进了内裤。在漫长而孤独的岁月里，她都从来没有做过这样的事情，但今天她却做了，做得那么自然。<br /><br />　　她已经体会到了快乐，而快乐是随时随处自己都会找到的。兴奋与羞臊交织在脑海里，顾锐和邱雨的脸也不停交错出现在她眼前。她捂着自己的嘴，手指在下面快速地揉弄着，快乐就这么简单，虽然它后面附带着那些让人无法承受的东西。她小心地跟在他们后面走出楼区，观察着他们她觉得自己像个贼，一个见不得阳光的贼。<br /><br />　　「顾锐，别开灯，别开灯好吗？」<br /><br />　　「可我想看你！你的身子太漂亮了，我要看你！」顾锐还是把灯打开了，而且是屋里所有的灯。林松岚躺在床上双手捂着脸，不知为什么她此时不敢看顾锐。<br /><br />　　「怎么了，害羞了？太他妈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>了！」<br /><br />　　顾锐急不可耐地把林松岚脱了个精光，丰腴的肉体在灯光下散发着无尽的魅力。他分开那双腿，对着那毛茸茸的阴部就是一阵舔吸。<br /><br />　　「我就喜欢你的屄，还有骚味，真他妈带劲！」很快那里就一片汪洋，淫水抑制不住地从小穴里面流出和他的口水搅和在一起。顾锐的舌头仿佛活了一般竟伸进林松岚的阴道里左右挑拨上下扭动，肆意嬉戏。林松岚再也忍不住了，放下两手却紧紧地揪住床单，身体兴奋地扭动，发出娇爽的呻吟。<br /><br />　　「啊……舒服啊……舒服啊……邱，顾锐，顾锐……我要……」顾锐用力按住林松岚不停起伏的腰胯，又将那粒阴蒂含进嘴里卖力地吮吸。<br /><br />　　阻挡不住的快感像一阵温热的电流立刻传遍林松岚的全身，令她兴奋不已。<br /><br />　　「啊，啊……哦……太棒了……我要……操我吧……操我吧，我真的受不了了……」<br /><br />　　「你叫得太好听了！」<br /><br />　　顾锐掏出硬邦邦的鸡巴对准林松岚的湿穴就捅了进去，顺势压在她的身上。<br /><br />　　林松岚刚想叫，却已被顾锐用嘴堵住，只能发出「嗯嗯」的鼻音。<br /><br />　　她紧紧抱住顾锐，舌头在他的嘴里胡乱地扭转。<br /><br />　　忽地，她松开嘴，大口地喘气，仿佛长时间潜水以后终于浮出了水面。而那根滚烫的鸡巴在下面似乎是在永无休止地抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>，像是在往一堆正在熊熊燃烧的火里不停地扔木柴。火越烧越旺，林松岚的呻吟也越来越高亢。<br /><br />　　「顾锐，顾锐，我要……你的鸡巴……太棒了……啊，啊，啊……我要你，我要你……让我快乐，我要得到快乐……啊……」「再跟我说说你妈妈好吗？」<br /><br />　　张建英轻轻对电话那边的邱雨说。<br /><br />　　「其实，我曾经有一段时间怨恨过她……在我不懂事却又遭受到人生痛苦的时候。我问她为什么要生下我？为什么要让我受这些罪？」「那她怎么说？」<br /><br />　　「她没有说什么，只是说一切都是她的错，她会用一生来补偿我……」<br /><br />　　「她其实是个好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>……」<br /><br />　　「而且是最好的妈妈。」<br /><br />　　林松岚叫着，她挣扎着起身，翻身跨在顾锐的身上，急切地摸索到顾锐的鸡巴，屁股重重向下一坐，那根鸡巴便连根直插进去。<br /><br />　　「啊！」<br /><br />　　又是一声直入心扉的淫叫，林松岚全身似乎都在抖动。她双手支撑住身体，飞快地起伏运动着丰臀，让湿漉漉的肉穴一次次最大限度地把鸡巴吞进去，直到最深处。<br /><br />　　顾锐仰望着她，这个美丽的女人，那双明眸早已迷离失神，在凌散的头发后面显出另一种妖媚。一对丰满浑圆的乳房随着身体上下翻舞，挑逗着他的视觉神经。他伸手抓住了它们，牢牢地握在手里，体会这种令他激动的软绵绵的感觉。<br /><br />　　林松岚直起身，双手扣在顾锐的手上，和他一起揉弄自己的乳房。<br /><br />　　她低头看他，这不是那张脸，但却同样浮现着躁动和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">激情</span>。<br /><br />　　在她下面，他是那么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">真实</span>，一样的年纪，一样的身体。她忽然发现这似乎就是那张脸，那张既亲近又遥远的脸。<br /><br />　　「我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>你……我爱你……」<br /><br />　　林松岚俯下身在顾锐的耳边说着。<br /><br />　　顾锐激动得托住林松岚的屁股就是向上一阵狠命地插，坚挺的鸡巴直上直下地在她的小穴里进进出出，淫水便源源不断地顺流下去，浇灌那个跳动的肉囊。<br /><br />　　林松岚叫着，仿佛这是她第一次体会<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">性爱</span>的美妙。<br /><br />　　「太棒了，太棒了……用力用力……我的小宝贝……」她舔着他的耳垂。<br /><br />　　「当我懂事以后，我发现她为了养活我培养我，是那么辛苦。其实她承受的痛苦要比我多很多……我知道我的出身是无法改变的，但我告诉自己我一定要改变我们以后的命运。我希望她永远快乐。她已经受了太多苦，这本来不是她应该得到的。」<br /><br />　　「她没有想过再找一个男人吗？我的意思是这样她不会那么辛苦。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5292865&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5292865&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17758277" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17758277"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17758277_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17758276" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17758276"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17758276_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5292865.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5292865.html</guid>
	<pubDate>2015-11-03</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.5MB】《豪门少爷雄霸香江》1-50章【作者：北斗星司】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：《豪门少爷雄霸香江》1-50章【作者：北斗星司】<br />【资源大小】：1.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />&lt;BR&gt;现代人穿越到了1982年的美国，成为香港原影城大亨陆运涛的外孙，且看他如何回到香港，在香港这个东方好莱坞逍遥快活……在这里，阿翁不会自杀，嘉玲不会被奸，莲妹不会拍《连体》，之琳不会二十  岁结婚，超琼不会离婚，雅芝不会在养两个孩子……香港的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>尽收其中，国泰的复兴……一切一切，尽在本书……<br />【内容节选】：<br />　　乔津帆并不急躁，也不特别兴奋，他依然保持着原来的节奏，这对于已经进入<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>的女人来说，却是一种莫大的折磨。<br />　　“你……快点好吗？”<br />　　何超琼低头看了看乔津帆，他却依然埋在她的香颈里亲吻着。<br />　　“别着急……啊……慢慢来……”<br />　　在不断的揉捏中，何超琼的乳房圆了又扁，扁了又圆。<br />　　“哦……啊……”<br />　　何超琼的蜜穴甬道里越来越泥泞，但乔津帆还是抬起屁股，并将阴茎抽出来。<br />　　“啊……不要……”<br />　　何超琼想留住乔津帆的阴茎，却为时已晚。<br />　　“我想再量一下你的体温。”<br />　　说完，乔津帆将体温计插进蜜穴甬道里，那泥泞的蜜穴甬道夹着细细的体温计，很不过瘾。<br />　　刚才乔津帆抽出阴茎的一刹那，让何超琼顿时有一种被掏空的感觉，与那粗大阴茎相比，这根细细的体温计几乎让她没有任何感觉。<br />　　乔津帆一边揉捏着何超琼的乳房，一边看着何超琼露出来的胴体，由于她的蜜穴甬道不时收缩、扩张着，体温计也在她的蜜穴甬道里不停转动着。<br />　　“啊……好热……”<br />　　何超琼用力向上挺起腰身，整个酥胸都赢露出来，一对乳房丰满高耸，圆圆的乳头已经被乔津帆揉捏得翘立起来，硬硬的。<br />　　乔津帆直接握捏着那一对乳房，便能明显感受到她那滚烫的胴体。<br />　　“啊……里面好痒……”<br />　　何超琼闭着眼睛，长长的睫毛不停眨动着，甚是妩媚。<br />　　乔津帆的一只手从何超琼的乳房上滑下来，越过那茂盛的芳草，随即用一根手指在她的阴蒂上轻轻揉动。<br />　　“啊……我要……”<br />　　何超琼饥渴地舔着自己的嘴唇，乔津帆却不去吻她。<br />　　在她的阴蒂上揉捏了一会儿后，乔津帆把身子移转到何超琼的头顶，将那硕大阴茎送到她的嘴里。<br />　　“超琼，现在请用你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的小嘴好好的帮我吸一下。”<br />　　听见乔津帆的话，何超琼脸上的羞怯之情更盛，要知道，她之前虽然在美国交往过男朋友，可是却连手都没有牵。<br />　　没吃过猪肉，但是却见过猪跑，何超琼对于这些情<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>之事倒也不是完全一窍不通，她无奈地缓缓张开了性感的樱桃小嘴。<br />　　乔津帆的阴茎是如此的巨大，以至于何超琼必须尽力的将嘴张开才能慢慢的将他的阴茎吞了进去，一丝来不及吞咽的唾液从她的嘴里流出，顺着他的阴茎缓缓流下划出一条晶莹的水痕。<br />　　刚才清高冷艳的何超琼，此时却把乔津帆的大阴茎含进口中。<br />　　看着何超琼吞吐自己阴茎的样子，乔津帆有一种特别的成就感，只可惜，她只现在的身份还只不过是一个普通美女，而不是赌王千金。<br />　　“嗯……超琼，看来你从未尝试过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>，嘿嘿，这说明连你还是一个原生态的处子。口交是一项很能激发男性欲望和快感的技术，你要注意，在口交的时候不要一味的吞吐吸允，这样只是机械的往复运动，并不能体现口交的价值。舌头的运用在口交中至关重要，现在你尝试着用舌尖<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>我龟头上的尿道口……”<br />　　何超琼带着复杂的心情的吐出了乔津帆的阴茎，伸出小巧的香舌，用舌尖轻轻的逗弄着乔津帆的马眼。<br />　　“很好，你具有极强的学习能力，接下来再把我的阴茎突进你的口中，注意在这个过程中，用你的舌头不断地舔弄着我的龟头……哦……对，就是这样，超琼你技巧的运用能在这么短的时间能能够如此的娴熟，这证明你的天赋不是一般人所能比拟的，只要反复的练习，你一定会成为精通口交艺术的高手……”<br />　　何超琼含羞带怯地按照乔津帆的指示一遍又一遍的温习着那令她羞耻的动作，此时一缕乌黑的秀发经受不住她臻首的上下摆动，从耳畔滑落，遮住了何超琼秀美的脸庞，她的左手轻轻地抚过，将顽皮的秀发从新缕回耳际。<br />　　这一诱人的举动显然激发的乔津帆的快感，他喘着粗气道：“超琼，看来我没有看错，你的确是一个天生的尤物。”<br />　　“在口交的过程中，双手的运用同样不可缺少，你可以试着用你的一只手随着你的吞吐一道拨弄我的阴茎，另一只手抚摸我的睾丸。另外，在口交时可以与男性不时的进行眼神交流，男性都喜欢欣赏女性在被征服时的样子，这样的举动能极大的提升男性的快感。”<br />　　事以至此，何超琼只能屈辱的继续听从乔津帆的指导。<br />　　十几分钟后，何超琼清晰的感觉到口中的阴茎似乎变得比刚才还要大了。<br />　　这时乔津帆的呼吸开始变得浑浊，粗大的汗珠也不断的从额头渗出：“超琼，由于你的‘努力’，现在我感到快感急速的上升，这说明我的高潮即将到来，而你也必须学习这最后的关键的冲刺，现在，请将我的阴茎尽量的吞入你的喉咙中然后迅速吐出，如此反复，而你的双手的拨弄也要适时的加快，这样将带领男性进入最后的高峰！”<br />　　在何超琼二十几次尝试之后，乔津帆的双手突然紧紧的压住了她的头，将自己的阴茎尽根插入了何超琼的口中，毫无准备的她突然感到一阵窒息，性感的双臂不断地撑着他的腰部，用力的向外顶，企图摆脱这突如其来的变故。<br />　　无奈，乔津帆一双用力的大手死死的按住何超琼的臻首，使她的一切努力转瞬之间化为徒劳。<br />　　“呜……呜呜……”<br />　　乔津帆粗大的阴茎此刻占据了何超琼口中的一切空间，使她感到无法呼吸，强烈的压迫感使何超琼美丽的脸颊涨得通红，痛苦眼泪涌出了眼眶，原本用力撑着他腰部的双手此时也只能无力的扶住乔津帆粗壮的大腿。<br />　　虽然极度的慌乱使何超琼几乎失去了知觉，但她依然清晰感到乔津帆的阴茎在自己的口中兴奋的跳动着，一股股温暖粘稠的液体正不断地打在自己的喉咙深处，但这个令她倍感痛苦的过程却持续了将近一分多钟，就在何超琼感到自己快要窒息的时候，他终于把阴茎抽了出来。<br />　　死里逃生的何超琼立刻贪婪的深深吸了一口气，长时间的窒息显然使她的呼吸极度的混乱。<br />　　乔津帆将枕头垫到何超琼的肩下，这样，她的头就可以向后仰，更方便她继续吞吐阴茎，而乔津帆也可以看到插在她蜜穴甬道里的那根体温计不停地转动着。<br />　　何超琼的嘴上功夫实在了得，不到一会儿就让乔津帆舒服得呻吟起来，阴茎再次充血勃起坚硬起来。<br />　　“唔……超琼舔得真爽呀！”<br />　　乔津帆不时在何超琼的嘴里抽动着，同时双手揉捏着她的乳房。<br />　　何超琼的身材非常性感，乔津帆光看着她的胴体也会喷鼻血，更何况还让她吞吐着自己的阴茎。<br />　　乔津帆俯下身，伸手捻动着那根体温计，竟引得何超琼的蜜穴甬道急遽收缩，就连那细长的体温计都能夹得很紧。<br />　　乔津帆一边捻动，一边抽插，使那根细细的体温计折磨得何超琼的蜜穴甬道连连收缩。<br />　　如果何超琼用力的话，乔津帆相信，仅凭她蜜穴甬道的力量；也可以把这根体温计折断。<br />　　直到撩拨得差不多的时候，乔津帆才把阴茎从何超琼的嘴里抽出来，转身与她的胴体叠在一起。<br />　　“不要折磨我了……快插我呀……”<br />　　何超琼终于无法顾及何超琼的尊严，向乔津帆哀求起来，她双手慌乱地握住乔津帆的阴茎，塞进自己的蜜穴甬道。<br />　　贞洁和矜持彷佛只在转瞬间就已被全部摧毁，何超琼的心在绝望中沦陷。<br />　　与之相反的是，随着乔津帆开始抽插的动作，龟头一下又一下地连续冲击着濡润的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>穴，先前感觉的痛楚在慢慢消失，成熟的女体被雄猛的男根逐渐激发起官能的性感。<br />　　就像是为了排解肉体对心灵造成的困扰，何超琼的双手用力抓住床单揪动，同时开始娇喘了起来，芬芳的气息夹杂着微弱的呻吟，从嫣红的香唇间不断喷吐出来，白嫩的乳房在男人手掌的按捺下大幅度地起伏着。<br />　　当长满黑毛的下腹频密撞击着流露粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>光泽的阴户，就从两人胯下传出一阵阵“啪啪啪……”的靡乱声音。<br />　　这种印证两人交媾的声音虽然过于淫秽，但从某方面来看，又多少有着亲昵的意味。<br />　　所以，浮于何超琼皎好面容上的，不单只是浓郁的苦闷，更多的是嫣红的娇羞。<br />　　而乔津帆粗沉的语音又如魔鬼般在耳畔响起：“超琼，听……你下面的小嘴儿都开始说话了，上面的小嘴儿为什么还是不出声？”<br />　　“你……”<br />　　涌起又羞又恼的情绪，何超琼只来得及说出一个字，红润的樱唇就已被乔津帆的大嘴紧紧堵住。<br />　　就像阴茎在嫩穴里的野蛮冲撞一样，男人的舌头侵入她的口腔里开始恣意拨弄。<br />　　在无从抗拒的状态下，何超琼只是本能地用香舌抵抗外来的侵袭，却反而乔津帆大力吸住，并将两人的舌头紧密地纠缠在一起。<br />　　在甘美的唾液被男人贪婪啜食的同时，也不得不咽下那浑浊的口水。<br />　　这样深吻的过程中，肥美的玉穴遭受着凶悍的阴茎狂狠抽插，在成熟的女体内渐渐形成悦乐的波浪，不但令娇嫩的膣道开始绵密地颤抖，滑黏的蜜汁亦因阴茎的挤迫而顺着肥腻的秘唇流溢。<br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被tiger-青蛙在2015-11-06 23:12重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5289866&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5289866&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17755556" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17755556"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17755556_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17755555" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17755555"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17755555_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5289866.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5289866.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/16.3MB】风流女儿国（全本）【作者：九月寒风】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：风流女儿国（全本）【作者：九月寒风】<br />【资源大小】：16.3MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />一条放荡不羁的现代战狼,被创世神选中去完成拯救异世的一个女儿大陆,那里有各<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>各样的美人,精灵美人,狐兽美人,鱼美人,圣洁美人......就看我们的这位英雄如何在女儿国中扬武立威,笑傲花丛吧! <br /><br />【精彩节选】：<br /><br />春夜缠绵<br /><br />　　夜已经来临，我却没有一丝的睡意，倒不是我融合了二神的真力，而且在剑魂的帮助下，还更上一层楼，在此刻我的心里，却是想着那个奇怪的女杀手，神的左手，那会不会有神的右手呢？我不由的想着，陷入迷茫。<br />　　而就在这个时候，一种异动的风动悄悄的渗入我的耳内，接着我听到门口传来几声低语，接着“吱”的一声，一个火热清香的女性躯体挤进了我的房中，带给我一种耐不住的冲动，一种心底压抑了许久的情潮欲望。<br />　　“是谁？”<br />　　我心中一惊，脱口而问，其实这还用得着问吗？此时在我身边的除了媚零还会有谁可以直闯入我的卧室，更何况此刻我已经就寝了，虽然已经明白了媚梦把媚零留下的原因，但是想着她还是情花处子，没有答应，我又岂敢放纵自己去偷香窃玉呢？<br />　　只是没有想到，形她竟然自己孤身来临，我的问话，马上就响起了清脆的娇声：“是我，将军大人，今晚梦零来陪你。”<br />　　脸上已经红润饰满，带着一种怦然心动的春色，已经把她最艳色的青春全部展现在我的面胶。<br />　　我睁开眼睛，香风徐动，只见媚零穿得很少，虽然天气寒冷，但她身上坦露出来的春色，却火热撩人，粉红的情欲浪潮一缕一缕地在身上展现，雪白的肌肤在月光下隐隐生辉，如一堆白雪，胸前的浑圆早已在我的眼前晃动，一步一步挑起了我身体内的情欲之火，这时她才真正的呈现出她动人的色彩，面对如此的美丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>，我又怎能抗拒得了。<br />　　“媚零，虽然我的确很是喜欢你，但是你真的愿意做我的女人么？你要知道，这是没有退路的选择，你必须要与我相守一生的。”<br />　　这一刻都希望她能回头，在床上的女人我都希望是我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>人，而不是一种物体，面对着这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>，是男人都有些控制不了自己的欲望的。<br />　　“嘻嘻——看来<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>姐与我说的也不尽实，她说只要媚零穿成这个样子，将军就会受不了的。”<br />　　我也没有想到，这媚零抛开少女的矜持之后，竟然与媚梦一般的媚诱重生，那一举一动的姿态，几乎如春风拂动，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>着我的体脉里的欲火。<br />　　看着我一副凝神平和的模样，她还以为我真的是正人君子呢？岂不知我此刻有忍得多辛苦，即使是神也有着无法摆脱的欲望的，不然那混沌神，也不会娶了一百多个妻子，而此刻对着媚零，我也有着快要抑制不住的渴望。<br />　　“将军，媚零早就已经准备好了，做你的女人，媚零不会后悔，如果说前一天，我做你的女人，是为了家族是母命，但是现在，此刻，媚零却是心甘情愿的把自己给你，因为你已经占据了我的心，除了你，我相信这一生我不会再喜欢上别的男人。”<br />　　一番动情的表达真是让我感动。<br />　　“媚梦，你真的不会后悔？”<br />　　她没有回答，只是用行动向我表达她此刻的心意，轻步徐动的走到我的床榻前，一个轻步，就已经爬了上来，整个人单衣薄衫的依在我的怀里，轻语道：“到了现在，你还不相信我么，媚零虽然不顾羞涩的向将军求爱，但是人家还是第一次呢？”<br />　　这一刻，媚零已经把自己所有的一切都展现在我的面前，不留一丝的隐藏，包括生命、尊严、廉耻、还有女性最宝贵的青春诱人裸体。<br />　　这样诱人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>我又怎能不爱，用双臂把她有些颤动冷冰的身体搂进了我的深怀中，有些惊喜的问道：“真的吗？你真的已经喜欢我了？真的愿意与我一生相伴吗？不是为了增强自己的功力。”<br />　　“是的，我爱上了将军，不光是我，在将军旷世对寻的一剑使出后，我相信我们五姐妹，都已经为将军动情，如果连媚霜妹妹当时也在的话。”<br />　　眼神里透着一种十足的关切与渴望，作为女人，没有人能抗拒这种霸道男人的占有，虽然平日里她冷若冰霜，但是这一刻她也动情了。<br />　　到了这地步，我还能说些什么?“真的决心要做我的女人，不后悔。”<br />　　“嗯！”<br />　　“那你还要做一件事，从现在开始，你要叫我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>公，知道吗？”<br />　　“老——公——”<br />　　一脸的欣喜，能够叫这一声，媚零已经等了多时了，本来以为这大色狼将军自己去去找她，但是都已经这般的黑夜笼罩了，却依然不见他的身影，心怀情动之下，她唯有含羞的自己送上门了。<br />　　既然一切都已明了，那我当然不客气了，毕竟我也不是什么柳下惠，可以坐怀不乱的，轻轻的抚摸着她俏脸上娇嫩的肌肤，我的欲火重生，而此时的小丫头才知道害羞，一脸紫红，刚才的勇气都不知到哪里去了。<br />　　当我褪下媚零的外裤时，她竟然没有丝毫的抗拒，只是在她那绝色的俏脸上升起了一团更深的红潮，羞意散布全身，虽然心里已认定我是她的男人，但是不管怎么说她还是一个纯清的少女，如果不是心里对我爱得真切，哪会自含羞上门求爱。<br />　　一片洁白如玉般的肌肤，缓缓的呈现，红润飘香，凝脂白玉，真的好美，好诱人的身体，那冰脂凝玉的皮肤下竟然散发着一种内蕴的天然媚态，这种诱人疯狂的吸引，世间也只有我一人才可以享受得到，因为我知道，这是一种春情勃发时才会呈现的一种女性身体的魅力，就像情爱女神爱蓉身体里也有，疯狂欢爱的时候，她总是我女人里最诱人的一个，那此刻的媚零呢？是不是也与她姐姐一般的诱人呢？<br />　　如此美丽诱惑的女人可以让我为所欲为，我当然不会什么事都不干了，扯落了羞涩的上衣，在那一件雪白的轻纱下，裹着一块紫红色的紧身肚兜，此时正高高的挺立，似乎在向我招手，期盼着我的爱抚疼怜。<br />　　房内里的情潮开始温润，气氛异常的火热，我与萍儿的身体慢慢的发生变化，欲火开始点燃闪出火花。<br />　　不堪羞涩的媚零只是闭着眼睛享受着我的亲密接触，让我把她的衣物一件一件的脱开，随着绮丽春色的逐渐展露，不多久，一具精美得无法形容的女性成熟裸姿真真切切的出现在我的面前。<br />　　天仙绝色般的面容下欣长的天鹅颈项玉洁生辉，丰硕的挺起早已被我扯去了掩盖的遮布，一抹的鲜红高高突起，从不曾有人攀爬过的圣母雪峰微微的颤栗，激起了我强烈的登山欲望。<br />　　高峰脚下一片平原，像是下了一场大雪，整个平原纯白无暇，隐隐透出一种圣洁的银浑，可爱的小肚脐置于正中，像是一个锦上添花的标志，显得格外的妖艳与诱人，真是外表清纯，但是内心却淫荡的腻人。<br />　　平原下面是一座低谷，不用看那里铁定是风光无限了，此时更是一股清泉开始外泄，似乎在等着我的堪探与开发，这一切，都只是为了让她下边的双脚与身体一样的诱人。<br />　　我开始攀山越岭，凿沟引流，一步一步地把我身下的女人发掘出全身的情欲，那样我才能更好的进行处子元阴的摄取与传功，被我含在嘴里的鲜红明珠早已粘满了我的口水，一种轻轻无力的鼻呤从媚零檀口中泄出：“嗯——嗯——”<br />　　四肢更是不由自主的移动，看样子已是情潮泛滥成灾了。<br />　　虽然这一切媚零的心里早就梦想过，自己躺在爱人身边让他尽情的疼爱，但是却没有想到会来得这么快，这一刻，她不愿再想其它的任何东西，把自己所有的一切都袒露在爱人的面前，任凭他的抚弄疼受，反正这正是自己这一生最渴望的，越过茫茫大雪原，我侵入了花房秘处，刺激着这身下女人最深的春情。<br />　　吻着媚零<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>红润的唇舌，汲取着她口中香甜的甘液，点燃的欲望疯狂的腾起，带动着她下身的缓缓蠕动，似乎在提醒我，现在已是春水泛滥，该是疏通导流的时候了，不然会一发不可收拾的。<br />　　我慢慢的移动身体，一路探索，对于这种甜蜜的搜索，我都已经是专家了，青春初艳的媚零哪里经得起我的挑逗，在我嘴唇的一线下移中，她的确早已是春水欲流，空中顿时传来一种特别的罂粟淫秽的气息，她终于尝到了男女交欢的第一次情潮，桃源之蜜浅流更浓，表明着她内里早已就是春暖花开的阳春三月了，就等着我的深入.“嗯……啊……别、别……嗯……嗯……”<br />　　春啼不绝，这种刺激已经让她痴迷般的疯狂，嘴里荡出的春意，更是缠绵悱恻，动人心弦。<br />　　火热的挺起终于达到门口，这花径未曾缘客扫，今日蓬门为君开了，一阵泥泞的挺进，越过一片阻挡的云雾，溅化成几朵鲜红的梅花，我终于找到了最细嫩的花蕊之心，火热就紧紧的停在那里，感受着那种消魂的脉动，花蕾初绽的渲泻的元阴之气在我火热的的吸食下，一丝丝的进入我的体内，细细地融合着我身体内的强大的气劲。<br />　　媚零轻哼一声惨凄的娇啼，在刺痛的这一刻，她有了一种渴望已久的幸福，终于实现自己的愿望，把身子给了自己深爱的男人，身上所有的压抑一扫而空，家变以来的沉重压力，都随着这种幸福的到来烟消云散，只希望他真的把自己完全当成女人，疼爱自己一生一世。<br />　　我在细细的耕耘着这块荒地肥田，给她带来了人生的第一个春天，感受到她刻意的讨好，圆盘似的玉臀随着我的挺动而上下摆动，看来她真的很在乎我，刺激的快感让我连初次破身的痛楚都顾不上来怜惜，就把硕大之物，在她的身体里大起大落的干到她几度春风，几番逍遥。<br />　　一双玉手迷乱的在我的背后乱抓，除了不绝的春啼，这小女人更是用尽了身体里的第一份力气，春夜依旧漫漫如昔</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5264785&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5264785&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17691908" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17691908"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17691908_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-27</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17691907" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17691907"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17691907_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-27</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5264785.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5264785.html</guid>
	<pubDate>2015-10-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.44M】[中篇][都市]《空姐的生活》（全）【作者：不祥】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span>名称】[中篇][都市]《空姐的生活》（全）【作者：不祥】<br />【资源大小】2.44 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br /><br />　　空姐这个职业在一般人眼中是个很好的工作，但伴随着各种工作压力空姐的私生活是很不规律的，尤其性生活是常人无法想象的淫乱，而且由于上班都要穿着高跟鞋，在机舱里一站就是好几个小时，所以各个空姐的脚是臭得不得了，但是对于那些喜欢闻脚舔脚的男人来说那可都是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">极品</span>啊，而这个蓝天航空公司里就是以汇集了众多淫脚骚妇出名的，这全是因蓝天航的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>总孙雨就是个恋足狂，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的秀足，妖媚的臭淫脚，形状秀美的嫩脚趾，涂着各色晶莹润泽的指甲油，他是喜欢的不得了，以下的故事就是发生在蓝天航空公司里这些淫荡美脚空姐身上的淫乱记录。<br />    王静谈不上是个十分漂亮的女人，但也绝对称得上是个美女，因为她长得有点像韩国女影星金喜善，再加上老画着浓妆，尤其是她骨子里透着的那种骚浪，对男人有着极大的吸引力。她大学是在西南某重点大学上的空乘专业，在校期间就是个出了名的骚货，最出名的一次就是辅导员临时查房，走进她的宿舍发现她正被体院的一个男生干着浪屄。<br />    事情是在王静大四那年发生的，那男生是王静和同学在迪厅认识的，王静喝多了被那个男生拉进了男厕所，厕所里肮脏不堪。到处是安全套和卫生纸，男生把王静拉进厕所的隔栅，插好门，立刻两个紧贴一起，王静身穿一件黑色的吊带低胸短裙，上面都可以看到那半遮半掩的白嫩<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">大奶</span>子，下面红色加白色碎花的短裙紧紧的裹在丰满的翘起的大屁股上，两条穿者白色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>修长的玉腿稍微分开点，低下头就可以看里面的黑色的丁字裤，脚下蹬着一双红色的系带的高根凉鞋，涂着黑色指甲油的白嫩脚趾<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>异常。<br />    男生双手把王静的肩上的吊带快速的褪下，那白嫩的大奶子立刻从衣服里弹了出来，男生把着王静转身背对着他，并让她双手撑在厕所的马桶上，一只手从后面挤压着王静的奶子，王静那柔软的大奶子在男人的手中变化着任意的形状，而另一手伸进短群里解除下面的最后一道防线，那黑色的丁字裤顺着修长雪白的大腿滑落到红色的高根凉鞋上。<br />    男生这时拉开裤子的拉练，拿出早已硬起的大鸡巴，在王静已经湿润的肉屄摩擦着说，&quot;骚货，我马上就让你快乐无比了。&quot;王静回过头桃花满面看着男生发着骚。男生扶住自己的大鸡巴，&quot;噗&quot;的一声整个的顶进王静的浪屄里去了，性感的王静立刻张大着嘴巴，从嗓子里发出长长的一声呻吟，男生开始一下一下的顶着王静的屄心子。<br /> 王静胸前的一对白嫩的乳奶子随着男人的撞击前后晃动着，男生加快速度，王静轻咬住嘴唇，嘴里发出&quot;……喔……真舒服……帅哥……你真会干……干的……美……小屄屄太美了……&quot;的呻吟声，享受着男生的大鸡巴带来的快感，青筋暴凸的大鸡巴把嫩屄里面的屄肉带得一次一次的翻出，又一次一次陷入。<br />    男生扶着王静白嫩的大屁股，耸动着大鸡巴，用力的抽送起来。王静无法抑制的娇呼着，一股异样的强烈兴奋与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>如巨浪般从小腹下的肉屄里传上来，她情不自禁的扭动着那雪白粉润的大屁股向后迎凑，粉嫩的肉体火烫灼热，阴道里被干得又酥又麻，整个丰满滑腻的玉体随着身后男生的动作而在剧烈地颤抖着，&quot;啊………啊……别，好大………啊……哦……呵……哎……小屄屄被操开花了……噢……&quot;<br />     男生每次都顶着王静的屄心子，&quot;呼…呼…小浪货，你的小嫩屄太紧了，夹死我了。&quot;一轮儿接一轮儿的狂抽猛插已让男生虎背见汗了。&quot;来了…啊…来了…来了…&quot;王静猛的抬起头，紧闭的双眸也睁大了，像是从那里可以释放要把身子憋炸了的能量似的，&quot;美…太美了…啊…啊…舒服死了…来了…<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>了…啊………&quot;<br />     男生挺胸仰头又猛干了王静二十多下，双手用尽全力捏住她柔软的屁股蛋儿，把鸡巴顶进王静的子宫颈里，把火热的精液射进她娇嫩的屄心深处。<br />    王静站起身来，男人亲了一下王静红的象苹果一样的脸，&quot;你简直是是个尤物，到我开的包厢去坐坐，留个电话什么时候在来这里让我再好好的享受一下啊。&quot;王静笑着说，&quot;可以啊。&quot;王静穿好黑色的吊带短裙，把丁子裤从地上拣起，放在自己的包里，她现在只是外面一件吊带短裙，和透明的白色丝袜，红色的高跟凉鞋。<br />    二人来到包厢，男生推开门，听到里面震耳欲聋的歌曲，昏暗的灯光下，两个上身赤裸的男人跟着节奏晃动着身体，王静正在犹豫的时候，男生把王静推进了门，并把门偷偷的把门反锁了，几个人边跳边聊着，王静也随着节奏扭动自己柔软的身体。他们三个开始不停的和王静喝酒。没过一会儿，王静就受到酒精影响，身体开始发热，有一点天旋地转，东倒西外。<br />    王静性感的身体也就成了他们抚摩的对象。王静没有反抗，这犹如纵容着他们，这时有个梳分头的男生把王静的胳膊向后拉住，王静前面的奶子立刻高耸起来，一只手隔着王静的衣服抚摩着她柔软的大奶子，另外一只拉开他的裤子的拉练，男生把嘴凑到王静的耳朵边说，&quot;小骚货，带你玩点刺激的东西。&quot;王静微笑，&quot;有什么刺激的呀。&quot;<br />     那个梳分头的男生当着刚和王静打炮完的男生的面腾出一只伸进王静内衣，捉住了王静的一只奶子，用力捏了起来！王静也解开那个男生的腰带，抓住大鸡巴，揉搓起来！很快，两个人都呼吸重了起来！拨弄了一会那个男生的大鸡巴！看到鸡巴已经肿胀，王静伏下身子，把鸡巴含在嘴里，一上一下吞吐起来！娇嫩的舌头轻轻的滑行在马眼上，一阵阵酥麻快感传来，那个男生的眼睛布满了血丝，再盯着王静性感的臭丝脚几眼更是冲动了，他想强压自己的冲动，但是终于没有压住！只见他俯身跪下，一只白皙、娇嫩穿着白色透明丝袜的淫脚出现在眼前。<br />    几下就把王静的红色高根凉鞋扒掉，眼前的是莹润粉嫩的光滑脚跟，圆润的脚踝，涂着黑色指甲油脚趾整齐漂亮，丝柔、软缎般清滑的脚背，五根白玉般的淫脚趾齐整的相依，足见王静的悉心呵护，似玉脂雕成的臭丝脚就在眼前，看着这么骚浪的美女媚眼如丝，呼吸急促，春潮满面，男生疯狂的舔着王静的淫脚，他含住王静的臭脚趾不停的吮吸，把整个脚都舔遍了。<br />    王静的淫脚被舔的都是口水，男生把王静右脚的丝袜从脚心处撕开，凑上嘴唇含住了五根白嫩的脚趾，舌尖轻挑趾肚引来阵阵跳动，舌尖伸进王静的脚趾缝，王静已是媚叫连连，脚背弓起脚指紧紧地抓在一起，红色的漆皮高跟凉鞋闪闪发光。男生跪在地上直接把舌头顶在了她柔软香嫩的脚心上，舔了一会又一张嘴，把王静涂着黑色指甲油的的大脚趾含了进去，就像牛奶一样滑腻，呼吸之际一股浓浓的脚臭味传来，这脚臭味让他心醉神迷。这一切显得那样有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>力！<br />    男生舔了一会开始硬硬的龟头顶部去触弄王静双脚的脚心，&quot;把脚趾分开，夹夹我的鸡巴。&quot;王静的脚趾头轻轻的分开了，男生把粗红的龟头插进了她的脚趾之间，她的脚趾开始夹动，一种前所未有的感觉在男生心头涌动，大鸡巴在她脚趾的挫弄下，开始分泌粘液了，男生用手把马眼流出的粘液全部刮在王静的脚上，轻轻的把它铺开，丝袜上出现淡淡的痕迹。<br />    欲火难耐的他翻身压在了王静身上，男生用手把她的黑色蕾丝乳罩推了上去，两只白嫩的奶子被男生抓在了手里揉搓着，&quot;浪货你这对大奶子，晃得我心直慌，真软乎啊！&quot;男生手伸到了王静裙子下，把王静的裤袜拉到了腿弯上，然后把王静的两条腿架上肩膀，扶着了粗大的鸡巴，把手在王静柔嫩的浪屄摸了一把，&quot;美女，你下边跟处女似的，真嫩哪！&quot;男生两手在王静圆溜溜的屁股上摸着，一边把鸡巴顶在了王静的屄眼上。<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被讨厭欺騙在2015-10-26 23:15重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5261712&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5261712&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17688875" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17688875"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17688875_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17688874" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17688874"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17688874_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5261712.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5261712.html</guid>
	<pubDate>2015-10-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.5MB】与家人一起共同淫乱的日子（全） 作者：雪山狼</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：与家人一起共同淫乱的日子（全本） 作者：雪山狼<br />【资源大小】：3.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />该书原名《与家人一起共同淫乱的日子》为使书名不太刺眼改为现名。全书分为上下两卷， 描写男主角一家人母子、公媳、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>弟、姨甥等<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱伦</span>的故事； 描写在姐姐家，男主角家人和姐姐家人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>少亲家们互相淫乱的故事。上卷共14章，下卷共17章。原稿上卷有标题，下卷没有标题，为阅读方便，根据情节添加了下卷的标题。网络上还有把上卷改名为《肏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>母娇妻的淫屄屁眼》的伪作，实际上是本书的上卷。全书共31章，约30万字。<br />　　作者在引子中声称该书不是小说而是真实的故事。<br />　　附录在此权作内容简介：「这是一段真实经历，虽然有些部分进行了添油加醋的润<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>，因为凡是一个事情经过添枝加叶，经过丰富内容才能成为一部小说，如果就只把源源本本的内容拿出来，不经过润色这只能是一个事情过程的叙述，但绝不能成为一部小说。这个故事的内容我敢保证有二分之一是绝对真实的。因为与妈妈爸爸在一起时的幸福时光经常出现在我的脑海里，所以根据记忆把它整理出来，一是怀念妈妈和爸爸，二是让大家一起共同分享我的经历，我的感受。」……<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />梅开二度<br /><br />　　中午我放学回到家里，妈妈正在厨房做饭。「妈妈，我回来了！下午老师开会，不上学了。」<br /><br /><br />　　我一进屋就向妈妈报告。妈妈扭头亲切地看着我，眼睛是那么明亮，充满喜悦，又带着几分羞涩，温柔地微笑道：「乖，你先进屋待一会儿，饭马上就好了，等你姐姐她们回来就吃饭。」<br /><br /><br />　　接着又扭过头又继续炒菜。<br /><br /><br />　　「妈妈，做什么好吃的呀？」<br /><br /><br />　　我向她走去，边走边问。<br /><br /><br />　　「这几道菜，都是你最喜欢吃的。」<br /><br /><br />　　她扭头瞥了我一眼说。<br /><br /><br />　　「今天是什么日子呀，做这么多好吃的？」<br /><br /><br />　　我好奇的问道：妈妈的脸一红，低头小声说：「傻儿子，妈妈是要好好为你补补身体」我在妈妈的身后看着那圆圆的肥大的屁股，我只觉得一阵火起，胯下的小弟弟立刻昂首挺胸将裤裆顶了起来。我走到她的背后，从背后抱着她，两手正好捂在双乳上，在粉颈上吻了一下，说道：「妈妈，今天一上午我都在想你！」<br /><br /><br />　　「不好好上课我有什么好想的？」<br /><br /><br />　　妈妈显然很激动，声音有些颤抖。<br /><br /><br />　　「想着和妈妈昨天晚上的事情……妈妈我真的好兴奋呀，我都想不上课了，立即回到妈妈的身边来！」<br /><br /><br />　　「哎呀！不要讲了嘛！羞死人了！」<br /><br /><br />　　妈妈连脖子都变得通红，用一只手捂着脸。我两手搂着妈妈的的腰，将大鸡巴贴在妈妈丰满的大屁股上。妈妈感到身下有东西在顶她的屁股，心中立即明白，用柔软细<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>的手一摸，不禁格格的笑了起来，她转身朝我说道：「小坏蛋，回来就不老实，顶的妈屁股生疼。」<br /><br /><br />　　摸着儿子那火热的大鸡巴，妈妈简直没心情做饭了。我把妈妈的长裙撩到腰间，露出她白白圆圆的屁股。她在我的手背上打了一下：「干什么呀，」<br /><br /><br />　　可现在是白天呀，怎么可以……当心你姐姐她们回来会看到的啊。「妈妈低着头羞涩地说。<br /><br /><br />　　当她弯腰撅屁股切菜或炒菜时，我就忍不住的把一只手从她的裙子下面伸进了内裤里，然后用手按住妈妈那丰满的长着浓密阴毛的肥屄，同时轻轻的把两根手指插进了她的肥屄里面！她就这样一边切着菜、一边被我从后面抱着屁股摸着肥屄。<br /><br /><br />　　一直到菜切完并放入锅中炒，我那大鸡巴一直都顶着她的屁股。并将另一支手从她腋下伸到前面握住她那对丰满的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">大奶</span>使劲揉，小腹从后面摩擦着她肥大多肉的屁股。<br /><br /><br />　　我这时忍不住要将自己的裤子退下来，妈妈忙道：「乖，现在不行！」<br /><br /><br />　　我看着妈妈问：「怎么不行？爸爸也不在家，现在我可是这家里唯一的男人儿？」<br /><br /><br />　　妈妈当然知道我的鬼心眼，笑道：「当然，我的宝贝，你现在是妈妈唯一的男人！」<br /><br /><br />　　我笑道：「那你还不快些脱光衣服，儿子要看看你的大奶子和大屁股变大了没有！」<br /><br /><br />　　妈妈那秀脸此时变得绯红，小声道：「我的小冤家，大白天的，你小声点，别被邻居听见。才放学回来你就想肏妈妈？没完了，你姐姐好像知道了！」<br /><br /><br />　　「我不管，我就想和妈妈好」我一边说着一边把她的裙子卷到她的腰部，隔着裤衩用手摸着她光滑的屁股和大腿。然后朝她的屄上摸去。我从后面都能看到妈妈的耳根都红了，过了一会妈妈把脸扭了过来，那秀脸上早涌出了醉人的红晕。<br /><br /><br />　　妈妈咬着嘴唇柔媚地小声说道：「你这个小色鬼！昨天晚上，一丝不挂地被你吻了一夜、摸了一夜、干了一夜，还没有够吗？」<br /><br /><br />　　妈妈说着瞪着我。<br /><br /><br />　　「妈，我要！」<br /><br /><br />　　我搂紧了那身子坚持着说，少男初燃的欲火一经点燃是最难压制的。妈妈任我搂着，不再说话，许久，我听见了妈妈低低的声音：「外面门插好了吗？」<br /><br /><br />　　我点了点头，妈妈无奈地转过身来，看着我的眼睛说。「小坏蛋，」<br /><br /><br />　　妈妈的声音仍然低低的软软的，妈妈弯下腰伸出嫩藕般的玉臂，把一只手伸到了我跨间，妈妈的鼻息吹到我脸上，隔着裤子，妈妈的手不轻不重的揉着我的小鸡鸡。<br /><br /><br />　　「那妈妈今天依了你，以后却要听妈妈的」妈妈边揉我那早已在裤子里涨硬了的鸡鸡边说。揉了一会，妈妈停了手蹲了下来。「脱了裤子，让妈妈看看。」<br /><br /><br />　　妈妈在我耳边说。<br /><br /><br />　　我急忙把裤子褪到了膝盖下，裸露出来的稚嫩的鸡鸡昂然的昂着头，如一门小钢炮，那初长出来的阴毛毛短细而密。蹲在我身边的妈妈看着我那昂首挺立，宛如一门已经架起来的小钢炮咬着嘴唇轻轻的说，「我的军儿真的长大了」说着妈妈伸出了手。妈妈握住了我鸡巴的手象昨晚一样轻轻地撸着，但不一样的是，昨晚是在黑夜中，妈妈的手在被子里，而现在，却是在白天。<br /><br /><br />　　我站在地上，看着妈妈蹲在我的旁边用手弄我的鸡巴。妈妈的手那样不停的动作着，妈妈现在的表情就好像就在作针线活一样，细心而谨慎。准确地说，我的鸡巴虽然很稚嫩，但已经不算小了，尤其是顶端的龟头，呈紫红色，随着妈妈手的撸动而不停地翻出来。<br /><br /><br />　　不多一会，我的鸡巴已经涨到了极限，青筋鼓起，龟头如同一个小鸡蛋大小并红得发紫。妈妈停住了手，我看着妈妈的眼睛里似乎有水波流转。她晕红着脸，咬着嘴唇。<br /><br /><br />　　妈妈站了起来说：「你在这之前还从没有看到过一个女人的屄是什么样子的吧？」<br /><br /><br />　　（妈妈并不知道在她洗屁股的时候我总是在偷偷的看她那丰满肥润的大屄到了后来我才和妈妈说我偷偷的看她洗屁股的样子）妈妈边说边掀起裙子退下了早已湿的不成样子的裤衩。<br /><br /><br />　　我站在妈妈面前伸出手摸着她光滑的屁股。然后朝她的肥屄摸去。一会儿，妈妈的肥屄便湿了。我虽然昨夜已经吃到了面前这个女人的屄，但那是在黑夜中，并没有看得很清楚。<br /><br /><br />　　过去虽然也不止一次地偷偷的看到过妈妈那些浓密的屄毛和浅褐色的阴唇以及里面粉红色的嫩肉，但都是比较远的距离看的不是十分的清晰，而现在，却是第一次如此真切地近距离而且是在白天见到了女人这个最神秘的所在。<br /><br /><br />　　站在那里的妈妈可能感觉到了我看她那里的不便，干脆抬起一条腿将脚蹬在了灶台上。这样妈妈的下身就全暴露在我的眼前了。然后她在我的头上方将两条雪白圆润的大腿分开到了最大的角度。<br /><br /><br />　　女人最神秘的地方全部呈现在十多岁我的面前，我犹如似在梦中，却又如此的真实。妈妈的屁股很肥大，又很白，屁股沟也很宽，那两条雪白丰腴的大腿之间，黑亮弯曲柔软的屄毛是如此的浓密，在那肥鼓鼓的肉屄上方构成了一个倒三角型的毛丛。<br /><br /><br />　　然后顺着那肥大浅褐色的大阴唇一直下去，直到妈妈的股缝底处会合，而阴毛会合焦点的地方，是妈妈那深褐色又好似菊花瓣般的屁眼。<br /><br /><br />　　整个肥大的肉屄呈粉红褐色，肥大的屄可能是连续生产了我们姐弟三人而显得有些松弛，大阴唇向两边分开着显露出粉红色的肉沟，肉沟中间的小阴唇颜色略深一些，它们稍有一点长，微微的探出来把肉沟里面大大的小屄和细小的尿道都夸张的露在了外边。<br /><br /><br />　　从肥大的屄中往外慢慢的流着细细的而又粘粘的淫液，而小屄里的粉红色嫩肉都借着往外流出的淫液拼命地向外挤着，好似要借这个机会看一看外面的世界……<br /><br /><br />　　我蹲在了妈妈的胯下清晰的看见妈妈那肥嫩的大屄里面的情景……妈妈闭上了眼，我傻了一样地将头埋在了妈妈的两股之间。想仔细地把那个原来在心中最神秘的地方研究了个透。<br /><br /><br />　　虽然以前并不知道那些地方如何称乎，但我后来听妈妈告诉后，知道了大阴唇，小阴唇的存在，知道了小阴唇上方有一个小肉凸叫阴蒂，另外知道了肉沟中间略显得长出一些的小阴唇遮掩下原来有两个屄屄，一小一大。<br /><br /><br />　　上面那个细小的是尿道，而下面那个浅红色大的很多的屄屄则就是我昨晚先后用手和鸡巴插过的屄洞。而它们统一集中到一起来的称呼叫屄。<br /><br /><br />　　当我的两根手指插在那粘软的屄洞里，我听到了妈妈的急促喘息声。我抠弄着那湿热的肥屄，仿佛不知厌烦。妈妈的呼吸越来越急促，充分劈开了的雪白大腿站在那里的妈妈红红的脸上眼睛紧闭着，紧紧咬着嘴唇，一声不吭任我玩弄着她那最神秘的地方。<br /><br /><br />　　我的鼻子离妈妈的肥嫩的大屄是如此之近，以至闻到了从妈妈那肥嫩的大屄上面散发出来的一种淡淡的味道，那味道很怪，当然很大一部分是骚味儿。<br /><br /><br />　　我的两根手指逐渐感觉到了粘滑，上面粘上了一层从妈妈那肥屄里流出的粘粘的骚水儿。<br /><br /><br />　　我还不知道那些水儿是什么，但这是第二次闻到了那淡淡的腥臊味道，我注意到了妈妈那肥肥的肉屄好像往外鼓了出来。那个大大的肥屄「洞」也更加的突出了很多。<br /><br /><br />　　妈妈那粉红色嫩嫩的小屄口逐渐充血、发红，更加张开，小屄也慢慢的张开，竟一点一点的扩张成一条管状，连小屄深处的子宫颈都隐约能看见了，我饶有兴趣地看着妈妈那自动打开的小屄内一环一环的粉嫩肉棱圈。<br /><br /><br />　　「嗯……」<br /><br /><br />　　妈妈开始不安地扭着身子，她那齐耳的短发在扭动中披散开来。<br /><br /><br />　　我试着又插入了第三根手指，再后来觉得插入的第四个手指头也不过瘾了，于是我就把整只手都塞进了妈妈那肥大的屄洞中，妈妈的肥屄里显得容积很大，黏黏的骚屄水一个劲的从我的手臂和妈妈的肥屄之间的缝隙之间里淌了出来。<br /><br /><br />　　我伸进妈妈肥屄里的那只手触摸到了一个圆圆的软软肉球，宛如小河里的唧鱼嘴滑滑的，「妈妈这是什么呀？」<br /><br /><br />　　我好奇的问妈妈。当我用手碰着这个软软的肉球。<br /><br /><br />　　妈妈在这强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>之下肥嫩的屄开始痉挛，从屄中涌出大股的淫液，巨大的快感使妈妈身体微微的躬了起来，整个身体也微微的哆嗦起来。张开的脚掌使劲的翘起，脚指也都分开到了极点。<br /><br /><br />　　除了因呼吸腹部上下起伏外，妈妈眼睛微闭彷佛是一个上了麻醉失去知觉的人。当她又一次挺高屁股发出抑制不住的呻吟时。听到我的问话，妈妈睁开了眼睛抒了一口气说：「我的傻儿子，那是妈妈的子宫也是妈妈的屄心，别碰它了，再碰它妈妈就会受不了了。」<br /><br /><br />　　妈妈说着身体还在不住的微微抖动着，我的右手拳头因为妈妈极度的兴奋小屄里的嫩肉收缩全部被肉包住……<br /><br /><br />　　「儿子啊……多捅一会儿……妈妈的屄好舒服啊……啊儿子……喜欢不喜欢妈妈的大屄呀？你好好玩吧……」<br /><br /><br />　　妈妈兴奋地再也忍不住又把两腿往两边使劲的分了分，感觉自己的骚屄痒得受不了，妈妈稍稍抬了抬屁股，涨红了脸小腹向下使劲用着力……<br /><br /><br />　　「啊……明儿……我的好儿子」妈妈的头左右扭着低低地叫着。<br /><br /><br />　　我兴致勃勃地不停地动着自己的手，妈妈的呻唤让我更加沉醉其中。<br /><br /><br />　　「啊啊……嗯……啊……」<br /><br /><br />　　妈妈不自觉的扭动着她的头，散开的头发披散下来，半遮着妈妈绯红的脸。我的手湿极了，里面的水儿源源不断地流出来。<br /><br /><br />　　「不要了……军儿……妈妈受不了了……」<br /><br /><br />　　妈妈闭着眼睛低低的喊，她忽然挣开了眼，嘴唇紧咬着：「肏妈妈吧，军儿……」<br /><br /><br />　　妈妈红着脸看着我轻轻的说。<br /><br /><br />　　我听妈妈这么说就抽出插在妈妈屄里的手站起身来，扳转妈妈的身子把她的上半身朝洗碗池压去，妈妈的双手撑在池边，弓着身子，蹶起了屁股，我用手夹住我那暴涨起来的鸡巴，找准妈妈的屄口，用力一顶便插了进去。<br /><br /><br />　　这是我的鸡巴第二次光顾妈妈的这个屄屄了，与前一次相比，十多岁的我已有了一点经验，这次不再用妈妈用手指引，鸡巴刚插进去我就迫不急待地抽插起来。随着我屁股的前后耸动轻快地一下下撞击着妈妈的肥屁股。<br /><br /><br />　　妈妈在我插进去时哼了一声，一只手反过来搂紧我的屁股。我的两只手抓住妈妈那两只丰满的乳房，也许是在白天我和妈妈都略显得有些紧张？尽管妈妈的屄水汪汪的，但开始插进去时的觉得还不是很顺溜，于是先轻柔地抽插了七八下，待鸡巴完全地沾到淫液后，便很顺畅了，我就大力地抽插起来，妈妈伏着身子随着我一次次的插抽而啊啊地低叫。<br /><br /><br />　　龟头摩擦着里面湿滑热热地肉壁，我爽得都飞上了天！我双手搂着妈妈丰腴的屁股儿，从后面狠狠的肏着这个肥大的肉屄！<br /><br /><br />　　这次没有换姿势，而且肏得特别久，足足肏了十几分钟，妈妈在我的大力抽插下，上半身已经是伏倒在洗碗池边了，我伸手摸到她的大腿根部，发现两人的淫水顺着她的大腿快流到了她膝盖部位了。妈妈极为配合地扭动着屁股来迎合我的进攻。<br /><br /><br />　　「啊……嗯……啊啊……呀……」<br /><br /><br />　　妈妈的身子更低的伏下去，肥大的屁股更高地向后面抬起，屋子里响着妈妈消魂的呻吟。我感觉到自己那些刚长出来的毛儿被那些水儿浸湿了，粘在我的卵蛋上，我起来后那些毛儿又粘着妈妈的大腿内侧，这使我有一些疼。<br /><br /><br />　　到了后来妈妈开始不自觉的主动向后面耸动起屁股来迎和我的插送，她的头发向脸的两边滑下去，如一束诱人的黑瀑。妈妈「啊……啊」的叫声不知不觉开始带着哭腔。<br /><br /><br />　　一会儿，妈妈的屁股不再扭动了，她半瘫在那边一动不动，只任由我的鸡巴在她的屄里横行霸道地进进出出驰骋扫荡，我又抽插了数十次，身子一抖，鸡巴在她的屄里跳动了几下，便全军覆灭了……在射的过程中妈妈的叫声嘎然而止，她整个伏着的身子仿佛一下子僵直了。<br /><br /><br />　　等到我的鸡鸡在那洞里面完全软缩并自己滑出来以后我才离开了妈妈的身子。<br /><br /><br />　　妈妈好像也没了力气，整个人脸朝下趴在洗碗池上，大屁股毫不在乎我的存在而裸露在我面前。<br /><br /><br />　　良久，妈妈才起了身，脸红红地光着屁股走进屋里在炕头上拿了一些卫生纸，然后当着我的面站在那里用纸仔细擦着两腿间湿漉漉的肥屄。<br /><br /><br />　　当妈妈发现我还直勾勾的看着她，脸更加红了，啐了我一口，没说什么也没有遮掩自己的动作，仍咬着嘴唇勾着头擦拭着下身。等忙完了妈妈穿上了裤衩，然后回过头盯着我说：「看什么看？还没看够吗？还不快穿上裤子，你姐她们马上就要回来了。」<br /><br /><br />　　大姐、二姐她们是在我刚把门打开后才放学回来。<br /><br /><br />　　「怎么这么晚才回来都把我急死了」妈妈问。<br /><br /><br />　　「明天是星期天二妹她们今天老师补课补晚了，而且作业还多，我等她了。<br /><br /><br />　　「大姐说。二姐却回来很高兴，和妈妈说了一阵话后就和我打闹个没完。妈妈和大姐去厨房做饭去了，不一会我就听到了一阵诱人的饭香。<br /><br /><br />　　「小弟你今天什么时候回来的？」<br /><br /><br />　　二姐问我。我一呆，「上完学就回家里来了呀」我说。<br /><br /><br />　　「做作业没？」二姐问。<br /><br /><br />　　二姐就这样，虽然比我大不了两岁，却比大姐还喜欢管我，也许她在学校当班长管人管惯了吧。她的脾气和大姐一样，挺泼辣的，也许年轻时妈妈也是这样吧。<br /><br /><br />　　「做了」我骗二姐说。<br /><br /><br />　　「做什么做了！」<br /><br /><br />　　妈妈端着饭正好进来，白了我一眼，「再说瞎话小心挨打！」<br /><br /><br />　　「快吃饭吧」妈妈放下了碗筷吩咐我。我笑嘻嘻的看了妈妈一眼后就和姐姐们一起坐下来吃饭。<br /><br /><br />　　一下午大姐与二姐和我在家做作业，我想出去玩，姐姐也不让我出去非逼着我写完作业才可以出去，到了晚上吃罢晚饭，离睡觉还有一些时间，又因明天是星期天，所以大姐和二姐和妈妈说着明天怎么上街去买东西，都要买些什么。<br /><br /><br />　　我则无聊的坐在凳子上看着故事书，可是书里都有什么我一点也没有看进去，脑子里都是妈妈那丰满的大乳房还有那迷人的肥屄。<br /><br /><br />　　终于到了睡觉的时候，我急急忙忙脱了衣服钻到了被窝等着妈妈躺下，当妈妈躺下后大姐却不和往日一样和二姐说一些学校的事情，反倒和妈妈说的很起劲，一点睡觉的意思也没有。我躺在被子里心里越来越急，把手情不自禁的伸到了妈妈的乳房上摸了起来，当我把手摸向妈妈的肥屄时，妈妈去用手把我的手拿开了。<br /><br /><br />　　「你姐她们都在呢！」妈妈喘息着扭头轻声地在我耳边说。<br /><br /><br />　　「妈！」我低低的叫了一声。<br /><br /><br />　　「不行，今天不行，你姐她们会看见的！」妈妈低低地声音。<br /><br /><br />　　「可是我很难受啊妈。」我撒着娇说。<br /><br /><br />　　「不行！」妈妈坚决地拒绝着。这个时候姐姐却把被蒙在脸上偷偷的笑着。<br /><br /><br />这个晚上到底妈妈也没让我如愿，也许我的年龄还是小吧，缠了妈妈一会儿没有遂愿也就困了，最后不知不觉地搂着妈妈的身体睡着了。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5250410&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5250410&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17665802" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17665802"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17665802_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17665801" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17665801"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17665801_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5250410.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5250410.html</guid>
	<pubDate>2015-10-19</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/21MB】极品家丁（全本）【作者：禹岩】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">极品</span>家丁（全本）【作者：禹岩】<br />【资源大小】：21MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />一个年轻的销售经理，因为一次意外经历，来到了一个完全不同的世界，成为萧家大宅里一名光荣的——家丁。<br />　　兴办实业，经营社团，小小家丁，如何玩转商场、官场、战场和情场？<br />　　冷若冰霜的公主，深宅豪门的怨妇，名震天下的才女，阴狠毒辣的魔女，无人亵渎的仙子，谁将成为他征服的猎物？<br />　　这个家丁不是人，鲤鱼也要跃龙门。<br />　　轻松、yd、无耻将是本书的主调，卫道士勿入！<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />第一章 公子，公子（1）<br /><br />　　春风和蔼，杨柳依依，宽广的玄武湖有如一面硕大而光滑的镜子，在夕阳余晖的照耀下，闪烁着金<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的光辉。全 本 小 说 网宽敞的湖面上波光鳞鳞，游船如梭，船上不断的有嘻笑声传来，也不知道是谁家的小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>们出游，情景甚是热闹。<br /><br />　　无数的学子仕人凛立船头，眼望着千金小姐们乘坐的花船，露出狼一般的渴望神情。待到接近花船，他们顿时来了个大变脸，装出一副正直清高模样，目不斜视，折扇轻摇，吟诗作赋，尽显风流。<br /><br />　　几家官船掩了帘子泛舟湖上，躲在帘子后的千金小姐们，偷偷打量着来来往往的风流才子，挑选着中意的人儿。<br /><br />　　站在玄武湖边，如果一定要找一个词来形容林晚荣此时的心情的话，那就是——倒霉，真他娘倒霉。<br /><br />　　到这里都一个月了，霉运就一直没有离开过他，也许，从决定参加公司的旅游团到泰山旅游的那一刻起，霉运就伴随着他了。特别是在旅行的名单中看到那个小妞的名字的时候，他就有种不安宁的感觉。<br /><br />　　而事实，也证明了他的猜测。<br /><br />　　林晚荣对着湖水，狠狠的吐了口吐沫，心情才稍微好了一点，一种畅快的感觉油然而生。这口吐沫吐的真爽啊，好久没这么痛快了，妈的，这个年代应该不会有带着红袖章的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>太太屁颠屁颠的来罚我五十块钱吧。<br /><br />　　林晚荣打量着清澈水面中自己的倒影，剑眉星目，鼻如悬胆，笑容可亲，如果换上一身仕服，恐怕比喜欢在湖中瞎吟几首破诗的那些傻X才子们还要feng骚几分。<br /><br />　　只可惜一身青布长衫，脚上一双漏了顶的破布鞋，与那些风流才子们的行头比起来，实在是有些寒酸。再加上与路上行人完全不同的齐额短发，头上连个纶巾都挽不起来，更是与这种环境显得格格不入。<br /><br />　　路边走过的小妞们，只要打量一眼林晚荣的这身装扮，根本不用看脸，就直接将他PASS了，目光直接投向了在寒风中凛立船头冻得瑟瑟发抖的那些所谓才子们。<br /><br />　　忽然，路边的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>们像发了疯般向湖边挤来，不断向湖面上远眺着，莺莺燕燕的惊叫声甚是悦耳。<br /><br />　　“哇，快看，快看，是金陵第一才子候跃白候公子唉——”<br /><br />　　“哇，好帅啊——”<br /><br />　　“哇，好痴情哦——”<br /><br />　　“唉，这是哪家的小姐有如此福分——”<br /><br />　　林晚荣顺着小妞们的眼光所指，向前看去。<br /><br />　　只见湖面上顺水漂来三艘画舫，每艘都有两层，大概六七米高。灯笼高挂，飞檐楼阁，称得上是气宇轩昂。<br /><br />　　三艘画舫上都是旌旗飘扬，左边一艘与右边一艘各有一副巨大的条幅从船顶直落下来。<br /><br />　　右边为“春风抚我意”，左边为“只为君倾心”。<br /><br />　　中间一艘船上，一个年轻公子哥站立船头，面如冠玉，抚扇轻立，面带微笑，长衫飘飘，说不出的风流潇洒味道。<br /><br />　　三艘画舫对面却是一艘更大的精美的画舫，比候公子的三艘画舫更大，飞檐楼阁，说不出的气派。只可惜围帘深深，看不清里面人儿的模样，船头迎风飞舞的一个巨大灯笼上，写着一个烫金大字——“洛”。<br /><br />　　“是洛小姐啊，金陵第一美女兼才女洛小姐——”站在林晚荣旁边的一个女子高声叫道，脸上满是兴奋的神色，显然是这位洛小姐的粉丝。<br /><br />　　金陵第一才子是个什么玩意儿，林晚荣是完全不在乎的。而这个金陵第一美女兼金陵第一才女，更是让他有些不屑。这年头，稍微会玩两句文字的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>，都说自己是美女。在他那个时代，靠身体写作的美女作家们，比牛头上的虱子还多，早就见怪不怪了。<br /><br />　　“听说候公子追求洛小姐已经两年了，他身为金陵府尹的公子，又是名扬江浙的才子，以他的家世，他的文采，唉，我要是洛小姐我早就幸福死了。”一个花<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=痴女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">痴女</span>道。<br /><br />　　“切，洛小姐号称金陵第一才女第一美女，论文采，不比候公子差，又是江苏总督的千金，论家世，比这候公子还要高上一筹。所以，洛小姐不一定会看的上候公子哦。”另一个显然是洛小姐铁杆粉丝的女子分析道。<br /><br />　　“依我看，金陵第一才子和金陵第一才女，他们是郎才女貌，天生一对，不说这金陵城中，就说江浙几省，再想找出似他们这么般配的一对，也很困难哦。”花痴女接道。<br /><br />　　林晚荣无奈的摇摇头，女人天生好八卦，在哪个时代都一样啊。<br /><br />　　湖中的风流候公子已经将自己画舫停在洛小姐船边，正抱拳躬腰，显然是在对洛小姐画舫里说着什么。<br /><br />　　过了良久，那洛小姐画舫里才走出一个俏丽的丫鬟，站在船头上对候公子说了几句什么，那候公子脸色一阵失望，接着又是一阵喜悦之色。<br /><br />　　林晚荣离他们距离太远，根本听不见他们说什么，不过看那候公子的脸色甚是奇怪，这姓洛的小妞到底是接受还是拒绝了他呢？这猴公子怎么一会失望一会高兴的。<br /><br />　　旁边的花痴和粉丝显然是一样的疑惑，见洛小姐的画舫慢慢向湖中心游去，洛小姐的粉丝愉快的道：“怎么样，我没有说错吧，候公子不一定能打动洛小姐的芳心。”<br /><br />　　花痴切了一声道：“我看未必吧，看候公子此时的样子可高兴的很，说不定是月上柳梢，佳人有约也说不定呢。”<br /><br />　　这倒也是，以这个世界的风俗来看，毕竟男女有别，谈情说<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>自然是要找个没人的地方，月黑风高才好办事。<br /><br />　　候公子见洛小姐的船已经渐渐行远，却依然羽扇轻摇，面带微笑，注目凝视，那所谓的风流多情的样子让林晚荣一阵不爽。<br /><br />　　小子，得意什么，论起泡妞，你爷爷我的手段比你高了千倍万倍，瞧你那副花痴样。林晚荣忿忿不平的想到。<br /><br />　　已是晚秋时节，马上就要入冬了，湖面上寒风习习，候公子似乎是难耐寒意，肩头抖了一抖。<br /><br />　　林晚荣眼尖，将那动作看的一清二楚，忍不住嘿嘿冷笑，日，冻死你丫的这些只要风度不要温度的家伙，我还道春天怎么来得这么早，原来是你这厮和小妞们一起发春了。<br /><br />　　林晚荣的冷笑引起了旁边几名女子的注意，她们目光落在林晚荣的身上，见到他那寒酸的打扮和短短的头发，俱都捂嘴轻笑起来，等到看见他的样子，便都脸上一红，不敢看他了。<br /><br />　　林晚荣一米七七的个头，由于常年坚持不懈的体育锻炼，身形板直，充满了力量，容貌也很是不赖，皮肤是那种健康的小麦色，与这个时代清一色的白面才子们比起来，更有一种动人心魄的魅力。<br /><br />　　也难怪那几个女子看他一眼便不敢再看，这个男人，对她们心灵的冲击力是相当大的。<br /><br />　　当年在北京大学读书的时候，林晚荣也是小有名气的黑马王子，暗恋他的女生不在少数。<br /><br />　　“哪里来的乡巴佬……”<br /><br />　　“看他那寒酸样……”<br /><br />　　“黄兄，与这厮站在一起，恁地辱没了你的身份，咱们离他远点……”<br /><br />　　旁边的几名才子模样的家伙，在看完候公子的好戏后，自信心本已深受打击，旁边的美女们却又完全无视他们，反而把目光聚集在了林晚荣身上，才子们怎不恼怒？</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5247929&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5247929&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17654069" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17654069"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17654069_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17654068" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17654068"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17654068_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-21</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5247929.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5247929.html</guid>
	<pubDate>2015-10-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/12.4MB】狂帝百美缘(护花野蛮人)（无减1-615）作者：瘦不了</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：狂帝百美缘(护花野蛮人)（无减1-615）作者：瘦不了<br />【资源大小】：12.4MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote>&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />每一个美丽的女人，在他眼里都是一朵娇艳的花朵，他要把这些娇嫩的花朵都采到身边，然后伸出自己有力的羽翼，让她们不受一点伤害……部分人物（持续更新）<br /><br />　　叶飞：主角，本来身体极弱，后来通过自制设备极大得开发了自己的脑域，瞬间拥有了无敌的实力，并且身怀一种特殊的神秘功法，目前用途不明。<br /><br />　　柳亦茹：主角母亲，36岁，望海第一集团飞云集团董事长，在外威严，在家却对孩子们呵护备至。<br /><br />　　叶思琦：主角同父异母的大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">姐</span>，24岁，性格温柔，对家人照顾得无微不至，和柳亦茹的关系也极好，目前在飞云帮助柳亦茹。<br /><br />　　叶思瑶：主角同父异母的二姐，22岁，因遭遇妈妈去世，性格变得冰冷，但对家人却如大姐般关心，目前开一家武馆，教习柳家武功。<br /><br />　　叶云英：主角同父异母的三姐，20岁，性格火爆，主角称其为假小子，望海大学大三学生叶云绮：主角龙凤胎妹妹，天真可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>，从小和主角形影不离，也是第一个和主角有暧昧关系的女孩。<br /><br />　　柳凤仪：主角大姨，37岁，望海市长，外表沉稳冷静，内心却极为空虚寂寞，后被主角……柳君怡：主角小姨，30岁，望海军区特种部队大队长，目前军衔大校，且有望在年内封将，成为龙腾国最年轻的将军，武功极高，作战勇猛，对主角视如己出。<br /><br />　　叶凝霜：主角大姑，40岁，早年因一些误会和柳家姐妹关系不睦，但对主角却极为疼爱。<br /><br />　　叶凝雪：主角二姑，36岁，早年因一些误会和柳家姐妹关系不睦，但对主角却极为疼爱。<br /><br />　　叶凝冰：主角小姑，33岁，早年因一些误会和柳家姐妹关系不睦，但对主角却极为疼爱。<br /><br />　　林灵：主角未婚妻，从小与主角订下亲事，开始对主角极为冷淡，目的却是想激励主角。<br /><br />　　玉无瑕：主角班主任，30岁，和小姨柳君怡是极为要好的姐妹，同样大龄未婚的二人，似乎有些暧昧关系。<br /><br />　　唐柔：主角新体育<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>师，23岁，和叶家是世交，不过第一次上课就与主角产生了矛盾，后被主角强势征服。<br /><br />【内容节选】：<br /><br />　　“啊……”柳亦茹被儿子雄壮的身躯压得轻轻娇呼了一声，转头看了一眼甜甜得睡着的女儿，想要说些什么，却很快被淹没在儿子深情的热吻当中。<br /><br />　　叶飞一边吻着妈妈香甜的小嘴，一边将二人身上的衣服尽数脱去，先是用双手在妈妈娇嫩的肌肤上好一阵抚摸，直到她开始不安得扭动起娇躯，才放开她的小嘴，跪坐起来，轻轻分开她两条修长的玉腿，握住自己早已涨得如铁棒一般的大鸡巴，顶在她饱满肥嫩的小骚屄上，柔声说道：“妈，我要来了！”<br /><br />　　“好儿子……进来吧……用力的肏我……”柳亦茹用双腿夹住了儿子的腰，深情得说道，她的小骚屄在儿子刚才的一阵抚摸下已经湿润，做出了决定的她不再迟疑，说出了内心最深处的渴望。<br /><br />　　叶飞并没有一下把鸡巴全部插进妈妈屄里，而是一点一点得顶进去，粗大的龟头缓缓顶开她屄里的嫩肉，一分一分得向里面钻去，好久才插进去一个大龟头。<br /><br />　　母子二人都紧紧得盯着二人肉体的结合处，如此激动的场面让他们不只是身体上舒服，心里更是充满了巨大的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>快感。<br /><br />　　“这感觉……真是舒服……儿子……啊……用力的……肏我吧……喔……喔……天啊……喔……啊……啊……太美了……太舒服了……妈妈的亲儿子……用力呀……肏你的亲妈妈吧……”柳亦茹的身体剧烈的颤动着，用力的挺起她的美臀示意儿子更深入。<br /><br />　　得到了妈妈的鼓励，叶飞更加用力得向里插去，终于，巨大的鸡巴全部没入了妈妈火热无比的小骚屄里，粗糙的龟头更是直接顶紧了她娇嫩的花心，虽然还没有开始抽插，但是那极致的快感却已经让母子二人感觉灵魂都要飞起来了。<br /><br />　　“儿子，肏我。”为了让儿子和自己都能得到更多的快乐，柳亦茹骚浪得叫了出来：“让我知道……被你肏……是一件……多么……美……妙的享受……啊……”<br /><br />　　然而，这样的鼓励对叶飞却显得多余，因为在妈妈的话还没说出口之前，他就已经开始了最原始的冲动了，不过这一声喊叫，却使得他更为兴奋，两人因此更是尽情的放纵自己，这真是一个最美妙的夜晚，叶飞不再浪费时间，开始抽插起深入妈妈的嫩屄鸡巴，重而慢的深入使的母子二人都不自禁的发出低吟，叶飞慢慢的推动着鸡巴在妈妈的阴道里进进出出，每一下都是深深到底，下下入肉，他完全发挥了自己巨大的鸡巴的长处，在妈妈又紧又湿又热的屄里徘徊。<br /><br />　　“妈妈，你屄里好热，我的鸡巴都要被烫坏了！不过又好舒服！”叶飞一边夸赞着，一边伸手到妈妈胸前，握住她一对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">大奶</span>子不住得揉捏，让她体会到更大的快感，同时也加快了抽插的速度。<br /><br />　　“喔……不要停……用力……啊……啊……儿子……你好会肏妈妈…啊……爽……爽死了……啊……要泄……受不了……爽死……妈妈……啊……啊……想让儿子……肏……一……一辈子……啊啊……不行了……肏死妈妈了……啊……肏……肏到底了……要死了……啊……太爽了……我快要泄了……”因为有过一次经验，柳亦茹知道儿子的大鸡巴是完全经得住自己屄里的高温的，所以她一点也没有担心，只是专心得享受着儿子狂肏自己而带来的快感，也许是因为太过激动，刚刚被儿子肏了几百下，柳亦茹就忍不住达到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>，整个娇躯不停的摇摆，骚屄里更是强烈的收缩。<br /><br />　　叶飞感到妈妈的嫩屄好像活了起来一样，包围在大鸡巴外的嫩肉不停的收缩颤抖着，冰凉的阴精自花心一波又一波的冲向他的大鸡巴，在这样强烈的冷热交替之下，叶飞只觉得脑中轰然一声巨响，灼热的浓精仿佛喷泉一般大力得喷进妈妈仍在微微收缩的小骚屄里。<br /><br />　　太爽了！果然还是只有妈妈能让自己怎么忍也忍不住，这种感觉在其他的女人身上根本得不到，而且随着妈妈的泄身，叶飞感觉一股清凉的气流从她的花心里涌到自己深深插在她骚屄最深处的龟头上，然后通过龟头上的马眼流进自己体内，让自己感觉精神一震，同时身体里阻塞的经脉竟然松动了不少。<br /><br />　　虽然之前和姑妈小妹她们干的时候，也会有这样的松动，但是那只是在自己不能察觉的状态下自己进行的，这一次竟然让自己有了清晰的感觉，显然妈妈对自己的帮助要比她们大得多，看来东方若兰说得一点儿也没有错，只有得到了妈妈自己的身体才有完全恢复的可能，不过叶飞最在乎的并不是这些，而是他彻底的得到了自己的女神，那种幸福的感觉真的无法用语言来表达。<br /><br />　　高潮了一次的柳亦茹终于恢复了一些清醒，感受着儿子粗大的鸡巴仍深深插在自己敏感的小骚屄里，她知道，自己是真的已经得到儿子了，不过当她看到正在旁边“熟睡”的女儿时，一股巨大的羞意瞬间弥漫了她整个心间，但是在羞涩之中却又加杂着一种难言的刺激，在亲生女儿面前被亲生儿子的大鸡巴肏到高潮，这是多么疯狂的一件事呀，可是真的好爽！<br /><br />　　被女儿刺激到的柳亦茹感觉自己屄里又痒了起来，好想儿子用他的大鸡巴狠狠得肏干自己一番，可是却又有些放不开，于是把娇媚的目光投向儿子，说道：“好儿子，抱妈妈去浴室好吗？回来后还没有洗澡呢。”<br /><br />　　“好啊。”叶飞爽快得答应了一声，却并没有马上起来，而是拉过妈妈的一双玉臂让她抱住自己的脖子，然后双手托住她的纤腰，就这么猛得用力站了起来。<br /><br />　　身体突然悬空让柳亦茹不由下意识得用四肢缠紧了儿子的身体，但是身体的重量却仍是有大半都集中在了胯下，这样一来，叶飞巨大无比的鸡巴一下顶开了她娇嫩的花心，深深得插进了她的子宫里。<br /><br />　　“啊……”巨大的快感让柳亦茹长长得娇吟了一声，大屁股轻轻扭动着寻找更大的快感，小嘴里却是口是心非得埋怨道：“坏儿子，这样弄得太深了，快点把你的坏鸡巴拿出去，不然你会肏死妈妈的！”<br /><br />　　叶飞却根本没有理会妈妈欲拒还迎的求饶，双手托着她的大屁股，一步一步走向了浴室，每迈动一步，巨大的龟头都会用力得撞击一下她娇嫩的花心，直把她肏得白眼连翻，只是她此时还有一些清醒，为了怕吵醒女儿，只好用力得咬住自己的嘴唇，不让自己随着儿子大力的肏干而叫出声来，不过这样一来却更加让她体会到了那无与伦比的快感。<br /><br />　　走进浴室，叶飞抱着妈妈转过身来，趁着关门的机会对着已经张开眼睛向这里看着的小妹比了一个胜利的手势。<br /><br />　　叶云绮忽然坐了起来，张开双腿，撩起自己身上的公主裙，小手指了指自己已经湿透的小内裤，然后对着哥哥做出了一个幽怨的表情。<br /><br />　　叶飞对着小妹眨了眨眼，大鸡巴却又在妈妈火热的小骚屄用力捣了几下，然后关上了浴室的门。<br /><br />　　抱着妈妈来到喷头下面，叶飞一边肏着她一边调好了水温，打开喷头，让温热的水流浇在二人身上，然后却根本没有清洗，而是将妈妈的娇躯顶在光滑的墙面上，双手托着她紧紧缠在自己腰上的玉腿，耸动腰肢，大力得肏干起来。<br /><br />　　由于姿势的关系，叶飞每次都肏得极深，再加上鸡巴上事业出的淫水会被水流冲掉，更是加大了鸡巴与骚屄的摩擦，使得柳亦茹爽到极点，再也顾不上会不会被女儿听到了，一边随着儿子的肏干用力得扭动着大屁股，一边骚浪得叫了起来：“哎呀……小冤家……唔……唔……好儿子……你顶得妈妈……哎呀……顶死我……了呀……哼……哼……亲亲儿子……你好会肏呀……用力……用力肏……哼……哼……亲爱的……儿子……妈妈从没……这么快乐过……嗯……嗯……好舒服……啊……”<br /><br />　　柳亦茹此刻紧小的骚屄被涨得满满的，她的淫水如泉的溢出屄外，很快就被上方流下的温水冲去，每当叶飞的鸡巴进进出出时，也许是屄过于紧小，四周鲜红的屄肉也被带进带出的，让叶飞看了心跳不己，同时，妈妈的细腰不住扭动，圆圆的大白屁股迎合着他的动作。<br /><br />　　叶飞此时却放慢了速度，粗大的鸡巴一下下的慢慢肏着，终于能意识的柳亦茹则娇喘嘘嘘的说道：“对，就这样慢慢得弄一会吧，妈妈好喜欢让你插在进而的感觉，小满，好儿子，答应妈妈，以后都要这样肏妈妈好吗？”<br /><br />　　“当然了。”叶飞点头道：“我这辈子最大的愿望就是能肏到你了，今天终于能如愿了，妈，你真好！”<br /><br />　　柳亦茹深情得看着儿子英俊的脸庞，一边享受着他轻轻的抽插，一边动情得说道：“妈妈现在好后悔，直到今天才让你肏，以前的时间都浪费掉了。”<br /><br />　　叶飞抽插的速度放得更慢，但是却用自己结实的胸膛用力挤压着妈妈那对美妙的大奶子，微微笑道：“现在也不算晚啊，以后咱们的时间还多着呢，儿子每天都你肏你的小骚屄，好吗？”<br /><br />　　“好儿子，答应妈妈，即使以后你和灵儿结了婚，也不要不理妈妈好吗？如果没有你，妈妈肯定是活不下去的。”柳亦茹想到以后，不禁有些担心，她心中对叶飞的母爱已经有一大半都转化成了男女之爱，真的不敢想象，如果叶飞以后不能再和她这样，她还能不能活得下去。<br /><br />　　叶飞突然停止了抽插，双目坚定得看着自己美艳无双的女神妈妈，深情得说道：“这个是当然的，无论我有多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>人，你永远都是我最爱的，只是我不能把全部的爱都给你，你会不会感觉委屈？”<br /><br />　　柳亦茹温柔得笑了起来：“傻孩子，妈妈又怎么会在意这些？只要你能高兴就好了，而且妈妈也好想让你早点有其他的女人呢，你的大鸡巴实在是太厉害了，如果只有妈妈一个人，恐怕早晚有一天会被你活活肏死。好儿子，妈妈屄里又痒了，你快点肏我吧！”说着，柳亦茹轻轻扭动起了大屁股，让儿子巨大的鸡巴在自己屄里小幅度得活动起来。<br /><br />　　叶飞也被妈妈的话刺激得欲火如狂，再也不顾其它，继续在妈妈紧小的嫩屄里抽插起来，只是和刚才不同的是，他这一次的抽插极为大力，因为知道妈妈的身体受得了，他几乎用尽了自己所有的力气，每一下都仿佛是要把妈妈柔软的娇躯撞进墙里一般，大鸡巴更是每一次的深入都重重得顶进她的子宫。<br /><br />　　柳亦茹这还是第一次被儿子如此大力得肏干，一时间不由被肏得疯狂起来，大力得扭动着屁股配合着儿子的抽插，小嘴里也是浪叫连连：“哎呀……哎呀……快用劲……弄死我……啊……大鸡巴儿子……求求你……用力肏死妈妈……啊……嗯……嗯……好美……好妙……哼……就是这地方……唔……对了……用力……嗯……不好了……要死了……我要出精了呀……啊……”<br /><br />　　随着一阵歇斯底里的浪叫，柳亦茹的娇躯大力痉挛起来，冰冷的阴精狂泄而出。<br /><br />　　被妈妈的这种特性激到的叶飞也忍不住低吼了一声，大股大股的精液仿佛没有止境一般一波紧接着一波得射进妈妈不断收缩的小骚屄里，由于这种情不自禁的快感，他爽得都有些忍不住颤抖起来。<br /><br />　　高潮中的柳亦茹感觉到了儿子的颤抖，还以为他是累了，于是急忙说道：“好儿子，休息一下吧，咱们有整晚的时间，妈妈随便你怎么肏都行，可别累坏了。”<br /><br />　　直到将妈妈成熟的子宫灌得满满的，甚至连她的小腹都有些鼓起来了，叶飞才停止了自己的喷射，重新站直了身子，笑道：“没的事，我只是太爽了，如果只有这点能耐的话，又怎么能让我亲爱的妈妈满足呢？”说着还用力顶了几下又硬起来的大鸡巴，让妈妈知道自己有多么的强悍。<br /><br />　　感觉到儿子果然还是那么强壮，柳亦茹这才放下心来，不过却阻止了他的抽插，说道：“好儿子，你先把鸡巴拔出去好吗？你刚才射得太多了，妈妈的屄里有些涨。”<br /><br />　　叶飞点了点头，将妈妈放在浴缸的边上让她坐了下来，然后双手轻轻分开她的玉腿，向她的小骚屄看去。<br /><br />　　虽然和儿子已经不止一次的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span>，下面也被他看过摸过好多次了，但是柳亦茹仍是有些羞涩，急忙伸手捂在自己屄上，说道：“不要看呀。”<br /><br />　　“我想看。”叶飞嘿嘿笑着，拉开妈妈的小手，然后用两根手指轻轻分开妈妈饱满的大阴唇，露出里面被自己由粉红肏成鲜红的嫩肉，只见她那无论自己怎么干还是那么紧窄的屄眼轻轻收缩着，每一次收缩都会吐出一股白浊的液体，他知道，那是自己的精液和妈妈的淫水的混合体。<br /><br />　　如此淫靡的场景让叶飞不由有些邪恶起来，伸出一根手指捅进妈妈紧小的屄眼里，等上面粘满了那种混合液体之后又拔了出来，然后将它送到妈妈的小嘴边，笑道：“妈，尝尝咱们共同的东西的味道。”<br /><br />　　“坏蛋，你怎么不尝？”柳亦茹红着俏脸娇嗔道，不过还是张开了小嘴让儿子的手指放了进来，品尝着上面那种带着淡淡的咸腥味的东西，虽然味道并不算好，但是她却吃得津津有味。<br /><br />　　感觉到妈妈吮吸自己的手指，叶飞心里又热了起来，站起身来，将自己的大鸡巴送到妈妈的嘴边，说道：“妈，我想你小嘴的感觉了。”<br /><br />　　柳亦茹娇媚得白了儿子一眼，张开小嘴把他的鸡巴含了进去，轻轻吞吐着，小手伸到下面，轻轻握住他的袋囊，柔柔得抚摸，直到将他鸡巴上的液体全部清理干净，才握着他的鸡巴在自己娇美的脸蛋上轻轻摩擦着，抬起头看着他说道：“好儿子，妈妈又想要了！”<br /><br />　　叶飞早已被妈妈吮吸得欲火狂烧了，哪里会拒绝她的要求？于是轻轻抬起妈妈的一条玉腿，将坚硬的鸡巴重新送进了她空虚的小骚屄里，并且缓缓抽插起来。<br /><br />　　“好儿子，咱们到床上去吧。”柳亦茹见二人已经洗得差不多了，这里的环境虽然也不错，但是相比之下还是在床上更能施展得开，而且想到女儿还睡在那里，她就有一种莫名的激动。<br /><br />　　“好！”叶飞对于柳亦茹可以说是言听计从，依言将她抱了起来，仍是像进来时的姿势一样，抱着她离开了浴室。<br /><br />　　在边走边肏得把妈妈弄得浪吟不止后，来到床边的叶飞却将鸡巴拔出了妈妈的小骚屄。<br /><br />　　欲火大盛的柳亦茹感觉屄里空虚难耐，有些不满得看向儿子，问道：“坏儿子，干嘛要拔出去？妈妈要你肏我！”<br /><br />　　“妈，咱们换个姿势吧？”叶飞嘿嘿笑着在妈妈的耳边说出了自己的要求。<br /><br />　　柳亦茹俏脸一下羞得通红，啐道：“小坏蛋，你就会作践妈妈。”不过还是顺从得趴跪在了床上，翘起她那肥白高耸、丰满柔嫩的大屁股，把两条白嫩圆滑的玉腿微微分开，突出了她浪水淫淫的小嫩屄，饱满的阴唇展露在叶飞眼前，那鲜艳红嫩的桃源洞口，已被她流出来的淫水弄得滑滑润润的了，连屄口附近的阴毛都湿了，由于这样的姿势，她只要稍微向旁边看一下，就能看到“熟睡”中的女儿那张娇美的脸蛋，这更是让她激动无比，轻轻摇动着大屁股，浪声说道：“好儿子，妈妈已经做好了，快点把你的大鸡巴插进妈妈屄里呀，妈妈好难过！”<br /><br />　　叶飞却并没有马上插入，而是一边欣赏着妈妈丰满滑嫩的半月形肥臀，一边用手怜惜地一阵轻揉爱抚，再用那条粗长壮硕的大鸡巴在她光滑细嫩的屁股肌肤上搓磨着。<br /><br />　　柳亦茹觉得那根鸡巴在她玉臀上搓得使她难过异常，一阵酥麻、一阵骚痒，不由得使她再度流下了一大堆润滑的淫液，她实在是痒得不得了，便摇动着肥白软嫩的大屁股承迎着，回过头来用充满了渴望的眼神看着儿子，哀求道：“嗯……亲亲好儿子……快点嘛……你的……大鸡巴……磨得……人家……难过死……了……”<br /><br />　　在妈妈那娇声淫语的催促下，叶飞心里也着实一阵肉紧，爱不释手地抚摸了她肥嫩的大屁股几下，轻轻扳开臀缝，握着大鸡巴，将硕大的龟头塞进了妈妈的骚屄洞口，腰力一挺，大鸡巴“滋”的一声尽根没入了妈妈火热的小骚屄。<br /><br />　　感觉到儿子那大鸡巴重新回到自己的小嫩屄里，柳亦茹不禁淫趣大发，乐得发狂，柳腰款摆，荡态迷人地浪叫道：“哟……哎哟……会肏屄……的……大鸡巴……儿子……妈妈……好……啊……好爽啊……我……我爱死……你了……亲儿子……哼……快……用力顶……哼……啊……大鸡巴……哥哥……肏……肏进……子宫……里……了……唔……嗯……大力点……对……妈妈的……小屄……浪……浪给……大鸡巴……亲……哥哥……了……啊……啊……啊……”<br /><br />　　无限舒爽之下，柳亦茹一阵的胡言乱语，连“亲哥哥”都叫出来了，却不知这样一来，更是刺激到了旁边的叶云绮，见妈妈无暇顾及自己，于是微微张开双目，有些渴望得紧紧盯着哥哥的大鸡巴在妈妈屄里抽插的情景。<br /><br />　　柳亦茹的娇躯丰满圆润，香肌嫩软凝滑，叶飞用这种姿势肏她，使她特别肥嫩的大屁股顶到他的小腹上，觉得软香无比，不由得激起叶飞满腔的欲火，上身一趴，伏上妈妈的酥背，双手环到前面去握着她雪白粉嫩的大奶子，猛烈地挺动屁股，让那粗硕硬长的大鸡巴，次次狂捣花心，给妈妈一阵疯狂的满足，好让她欲仙欲死，永远地拜倒在自己的大鸡巴之下。<br /><br />　　柳亦茹趴在床上，被儿子肏得全身酸软，骚浪地大叫着道：“哎唷……哎呀……我……的……大鸡巴……亲儿子……我……我……受不了……唔……大鸡巴……哥哥……你那……鸡巴……好……凶……哎哟……顶到……花心……唔……小冤家……妈妈……好爽……”<br /><br />　　柳亦茹被儿子这根粗长而又耐力十足的大鸡巴狂肏猛捣，直肏得她血脉喷涨，紧窄的小骚屄里的嫩肉，一阵子缩放不已，像小嘴儿一样地吸吮着大龟头，爽得叶飞的大鸡巴像被小孩子吸奶一样地舒服，舒畅不已的叶飞一边狂肏着息的亲生母亲，一边不住得夸赞着她，由于此时抽插速度太快，他的声音也不由有些断断续续起来：“唔……浪妈妈……你的……小骚屄……好紧……夹得……儿子的鸡巴……好舒服哟……哦……你的……花心……吸得……好……妙……夹得……好爽……喔……我……全身都……酸……酥酥的……骚屄妈妈……儿子最喜欢……肏你的……小骚屄了……”<br /><br />　　柳亦茹听到儿子的夸赞更是激动不已，为了让儿子更舒服，极尽可能地用她所有柔媚娇艳的女人本能，尽情地施展着，只见她娇躯扭摆、长发乱飞，白嫩丰肥的玉臀，前后左右地抛挺承迎着，像一层层波浪般地扭摆着，全身娇躯的细皮嫩肉不停地抖颤着，浪哼不已地呻吟着道：“唔……大鸡巴……亲……亲儿子……这样……你……舒服吗……嗯……妈妈的……小浪屄……要让……你……更爽……哎呀……冤家……你顶得……好……狠……哼……唔……大鸡巴的……好哥哥……妈妈……的亲……儿子呀……啊……小屄美……美……死了……唔……哼……哎哟……姐妈妈……要丢……丢……丢了……啊……要丢出……来了……”<br /><br />　　叶飞只觉胯下的鸡巴被妈妈小骚屄里周围的嫩肉强力的收缩绞紧，真有说不出的舒服，龟头一阵阵酥酸麻痒，急忙抱住妈妈的粉臀，在一阵急速的抽插下，肏得柳亦茹啊啊浪叫，已经被儿子彻底开发的她，此时被儿子的大鸡巴肏得淫水狂流，舒畅透骨，全身急抖，花心抖颤颤地张合着，大量冰凉的阴精狂泄而出，而叶飞也被妈妈小骚屄里的急速变动弄得低吼了一声，将大股的精液灌进了妈妈收缩不已的嫩屄里。<br /><br />　　高潮结束之后，有些浑身无力的柳亦茹再也趴跪不住，娇躯一下倒在了床上，同时也让叶飞的大鸡巴瞬间脱出了她的小骚屄，带出了大量的水花，甚至都有不少溅到了躺在旁边的叶云绮身上。<br /><br />　　让妈妈休息了一会，叶飞再次将她换附上姿势，让也平躺在床上，自己拉起她那双修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>用力压在她的胸前，使得她饱满的小骚屄更加得凸出，自己趴了她的身上，用力将鸡巴顶了进去。<br /><br />　　由于姿势的原因，叶飞这一次的插入甚至都比得上刚才抱着妈妈肏她时那样深了，而且由于叶飞把身体的重量都放在了胯下，巨大的鸡巴仿佛打桩一般每一次都能撞进妈妈的子宫。<br /><br />　　柳亦茹被儿子更加大力的抽插肏得连声闷哼，甚至连浪叫声都发不出来了，只是闭着眼睛，用心得体会着儿子带给自己的那种无尽的快感。<br /><br />　　见到妈妈闭上了眼，叶飞忽然坏坏得一笑，拉过叶云绮的小手放在自己和妈妈的交合之处，然后掌握着妹妹的玉指轻轻在妈妈敏感的阴蒂上轻轻抠摸着，这样即能让妹妹也体会一下这样的激情，同时也肯定能让妈妈更加激动。<br /><br />　　果然，感觉到一个不像是儿子手指的东西在摸自己的小屄，柳亦茹不由睁开了眼，却见女儿正将她的小手伸到自己的下面，不由吓了一跳，不过仔细一看却又放下心来，因为女儿此时仍在熟睡，她的小手根本就是被叶飞拉过来的。<br /><br />　　“大坏蛋……不许……碰你妹妹……”柳亦茹断断续续得抗议着，但是心中却是有一种难言的刺激感觉，在被亲生儿子肏干的时候又被亲生女儿摸到了自己的小骚屄，还有没有比这个更刺激的了？刚刚高潮过的她在女儿的手指划过自己阴蒂的时候，竟然又有了高潮的感觉。<br /><br />　　叶飞敏锐得感觉到了妈妈嫩屄里的收缩，知道是怎么回事的不但没有停止自己的动作，反而加快了抽插的速度，同时更是拉着叶云绮的小手在妈妈被自己的大鸡巴撑开的屄眼附近来回的抚摸。<br /><br />　　“哎唷……乖儿子……你……你的……大鸡巴……又粗又厉害……肏得妈妈的……小骚屄好爽……唔……儿子……你真行……妈……妈妈乐死了……你肏得……妈妈……好痛快……好舒服……要命的亲哥哥……妈妈……要爽死了……肏得真够劲……妈妈……的亲儿子……我的骨头……都要酥散了……亲儿子……快……快肏……快点……再快……再用力……妈妈……要……出来……来了……泄给……大鸡巴儿子了……”在极度的刺激下，柳亦茹再也顾不得摸自己屄的是不是自己的亲生女儿了，在儿子大力的肏干下胡言乱语得浪叫了一通后，娇躯一阵大力的痉挛，然后大屁股猛得上挺起，那力度竟然大得将叶飞顶了下去，大鸡巴也瞬间离开了她到达顶点的小骚屄。<br /><br />　　叶飞目瞪口呆得看着妈妈用头和脚撑着床面，整个变成粉红色的娇躯如一张拉开的弓一样向上弯了起来，骚屄一阵快速得张合，在尿道口又一次喷出那种象征着喷潮的液体的同时，屄眼里竟然也射出了大量的白色半透明液体。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5241726&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5241726&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17645446" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17645446"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17645446_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17645445" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17645445"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17645445_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5241726.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5241726.html</guid>
	<pubDate>2015-10-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.77 M】[乱伦]《爸爸让我肏妈妈》（1-30章全本）作者：00</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】[乱伦]《爸爸让我肏妈妈》（1-30章全本）[作者：主治大夫<br />【资源大小】2.77 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />　　「小新，快射吧！射到妈妈的里面来吧，妈妈喜欢小新在妈妈的玉屄里射精。全射给妈……妈妈好爽，好舒服……」<br />　　这一次我射了好多，比以往打手枪时的任何一次都要多。<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>过后，我偎在妈妈怀里，头枕在妈妈的一只乳房上，妈妈则紧紧的搂着我，我们的下体缠在一起，我那根半软的鸡巴仍然插在妈妈的玉屄里面，妈妈的淫液和我射入的精液使得玉屄里面又湿又滑，妈妈双腿紧紧缠住我的腰，才使得我的鸡巴不会从她的玉屄中滑出来。<br />　　虽然性交已经结束，我还是很享受鸡巴插在妈妈体内的感觉，这是一种异常温暖的感觉，也许我是从妈妈玉屄里生出来的缘故吧，鸡巴插在妈妈玉屄里有一种浪子回家的感觉，各位不信也可以试一试……<br /><br />------------------------------<br /><br />妈妈让我肏外婆<br /><br />　　每次当我看着自己射入的精液从妈妈的小屄口里流出来，我都会感到格外的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span></span>，因为这时候我都会强烈地感受到我已经长大了，已经长大到可以<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">内射</span></span>妈妈让妈妈怀孕了，我已经是一个不折不扣的真正男人了！<br /><br />　　然而并不是只要有精液的射入就一定能够怀孕生子的。这些天来我和妈妈每天都要<span style="color:#fa891b ">做<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span></span></span>，每次性交都要以我在妈妈的体内射精而结束，可是一个月下来妈妈却该来的还是来了。<br /><br />　　「妈妈，为什么我在您的骚屄里面射了那么多的精液，您却还是怀不了孕呢？是不是我的精子数量不够啊？」<br /><br />　　这一天我内射了妈妈之后，躺在她的怀里这样问她道。<br /><br />　　「不会吧？兴许是妈妈的原因也不一定呢！」<br /><br />　　妈妈安慰我说。<br /><br />　　「您当年生我的时候顺不顺利呀？」<br /><br />　　「也是不太顺利呢！」<br /><br />　　妈妈回忆着道，「记得那时候你爸爸也很着急，差不多每天都要在我里面射精，直到第二年妈妈才怀上了你。」<br /><br />　　「这么说我还要跟您性交一年喽？」<br /><br />　　「这也不一定，这种事情很难说的，」<br /><br />　　妈妈笑着说道：「小新是不是觉得跟妈妈性交这么久很不耐烦啊？」<br /><br />　　「没有啊，」<br /><br />　　我说，「我最喜欢跟妈妈性交了。」<br /><br />　　「是么？那你为什么想要妈妈早点怀孕呢？」<br /><br />　　「我只是好奇嘛！妈妈，是不是因为我是您的亲生儿子，我的精子才不能够跟您的卵子结合呢？」<br /><br />　　「傻孩子，哪有这种事啊！以前在原始社会的时候，母子<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">乱伦</span></span>性交怀孕生子的事儿多了去了。」<br /><br />　　「那后来又为什么要禁止母子乱伦性交呢？」<br /><br />　　我问妈妈道。<br /><br />　　「因为母子性交怀孕生下来的小孩致畸的可能性非常高，所以人类才慢慢禁止了母子之间的乱伦性交。其实不光是母子乱伦，其他近亲之间的交配繁殖也都被视为禁忌的行为。」<br /><br />　　「妈妈，既然这样的话，咱们还是不要生小孩了吧。」<br /><br />　　我有些担心地道。<br /><br />　　妈妈亲吻着我的嘴唇，她温柔地道：「你不用害怕，妈妈有一个最要好的同学是妇女医院的妇产科主任，等妈妈怀上了你的孩子后，我会定期做健康检查的，如果发现孩子不健康，咱们再流掉也不迟啊。」<br /><br />　　我又问妈妈说：「妈妈帮我生小孩，爸爸会不会有意见呢？」<br /><br />　　妈妈微微一笑，说道：「小新，生小孩的事妈妈早就跟你爸爸商量过了，他说只要孩子健康就没问题，等妈妈生下来就交给你外婆抚养，对外就说是爸妈生的。」<br /><br />　　「妈妈，爸爸对我可真好呀！」<br /><br />　　「是啊，爸爸让你肏了妈妈，又让妈妈帮你生孩子，这样的爸爸全天下也找不出第二个来呢！所以你长大以后一定要好好地孝顺你爸爸才是呢！」<br /><br />　　「妈妈，等我找了<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span></span>婆，也让爸爸肏好不好？」<br /><br />　　我说。<br /><br />　　妈妈格格一笑，说道：「你会愿意么？」<br /><br />　　我说：「我愿意。」<br /><br />　　「就算你愿意，你老婆她会同意么？」<br /><br />　　「这个……」我还真没有想到这一层呢！<br /><br />　　「傻孩子，其实你对爸爸好也不一定就要把老婆让给他肏的，再说你爸爸的身体也不是很好，到那时还不知道他有没有这种能力呢！」<br /><br />　　其实对于爸爸的性功能障碍这件事我一直是很纠结的，我一方面希望爸爸身体健康，可以享尽人间欢乐；另一方面又害怕爸爸一旦恢复了性能力，我就不能够再像现在这样名正言顺地跟妈妈性交了。<br /><br />　　「妈妈，」<br /><br />　　我问道，「如果有一天爸爸恢复了健康，您还会不会再跟我性交呢？」<br /><br />　　妈妈温柔地看着我说道：「小新，你永远都是妈妈的心肝宝贝，就算你爸爸恢复了健康，妈妈还是会和我的宝贝儿子<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>的。再说等妈妈生下了你的孩子，妈妈也就是你的老婆了，到那时候妈妈就有了两个老公，爸爸是大老公，你呢就是妈妈的小老公。老公跟老婆性交不是天经地义的事儿么？」<br /><br />　　「妈妈，我恨不得马上就让您怀上我的孩子呢！」<br /><br />　　我说。<br /><br />　　时间过得可真快，一眨眼就到了放寒假的时候了。<br /><br />　　每年寒假我们都是在乡下外婆家过的，今年也不例外。只是今年在外婆家过的这个寒假注定跟往年又有所不同，因为现在的我已经不同于往年了，这一年来我不仅肏了妈妈，还肏了外婆。<br /><br />　　外婆家的房子建在一座小山包上，屋前有一个很大的院子，房子是在外公当村支书时建起来的，一共有两层，一楼进门是一间堂屋，左边是厨房和储藏间，右边是一套两卧一卫的住房；楼上则是两套跟一楼一模一样的住房。<br /><br />　　外婆这一生只生了两个孩子，妈妈是老大，下面还有一个弟弟，所以当年外公建房子的时候就只建了两层楼，外公外婆住一楼，二楼的两套房子妈妈和舅舅一人一套。<br /><br />　　对我和妈妈的到来外婆感到非常高兴。我从小就很听外婆的话，而且学习成绩又好，加上舅舅生的是一个女儿，生性刁蛮，又经常爱跟外婆作对，所以外婆对我自然是宠爱有加。<br /><br />　　「小新，好外孙，快过来跟外婆亲一个！」<br /><br />　　一见面外婆就冲我张开了双臂。<br /><br />　　「外婆。」<br /><br />　　我深情地叫了一声外婆就扑到了她的怀里，我递过嘴唇跟外婆来了一个嘴对嘴的亲吻。<br /><br />　　以往我顶多只是亲一下外婆的脸，外婆呢也只是亲一亲我的额头，自从跟外婆有了肌肤之亲后我就很自然的把外婆看成了我的女人，所以一时间忘了还有妈妈在场。<br /><br />　　「妈，小新都已经不是个小孩子了，您别跟他太随便，这样让外人看到了不好的。」<br /><br />　　妈妈在一旁说道。<br /><br />　　外婆可能也意识到了，她赶紧推开我说道：「哎呀，你这孩子也真是的，怎么一亲就亲到外婆的嘴巴上了呢！」<br /><br />　　还好舅妈不在场，不然可就臭大了！<br /><br />　　我有些心虚地看了妈妈一眼，说我去看看外公，就撇下外婆和妈妈跑到外公屋里去了。<br /><br />　　三年前外公脑溢血差点要了他的命，后来虽然被抢救了过来，却落了个半身不遂，如今只能成天躺在床上由外婆伺候着。我进去见过了外公，跟他聊了一会儿话，外公说话有些困难，他多半只是听我讲，偶尔才说上个一两句话，虽然行动不方便，可他的头脑还是挺灵泛的，思路也还算清晰。<br /><br />　　跟外公打过了招呼，我又回到了堂屋里，这时舅妈已经下楼来了，我们又一起寒暄了几句。舅舅多年来一直都在外地打工，每年只有春节才会回来，舅妈倒是常常去看他，前一阵她才从舅舅那里回来的，表妹放假之后就跟舅妈一道去了舅舅那儿，她没有跟舅妈一块回来，因为她想在她爸爸那儿多玩个几天，等春节快到的时候跟她爸爸一道回来。<br /><br />　　舅妈三十岁出头，她没有读过多少书，一看就是个农村妇女的样子，她的相貌其实也还不错，白白嫩嫩的，身材略显丰满，若是打扮打扮的话，说不定还是一位<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>呢！但我一向不太喜欢她，总觉得她为人太过自私，对外公外婆也不太好，还有就是她对我妈妈一直都怀有一种敌意，似乎是嫉妒妈妈的美貌和幸福。<br /><br />　　妈妈对舅妈却很好，她大概是看在舅舅的份上吧，平时都很照顾舅妈一家的，只是这种照顾并没有得到相应的回报，不过话说回来，舅妈对我倒还是挺不错的。<br /><br />　　农村天黑得早，用过晚饭后我们一家人都围坐在外婆的房间里看着电视。这台液晶电视还是妈妈送给外婆的，在农村有一台这样的电视机已经是非常不错的了，像舅妈屋里就还是一台29寸屏的老式电视机，所以平常舅妈都爱在外婆屋里看电视。<br /><br />　　大约九点钟的样子，舅妈先上楼睡觉去了，过了一会儿妈妈也说有点累了，我正准备起身跟妈妈一块走呢，妈妈说话了，她说：「小新，外婆好久都没有看到你了，一定有好多话想跟你说呢，今晚你就睡在外婆这里吧。」<br /><br />　　外婆看了妈妈一眼没有说话。妈妈既然都这么说了，我也不好反对，再说我也的确有点想跟外婆叙叙旧呢！<br /><br />　　外婆屋里的两间卧室各有一张床，里面的一间睡着外公，外婆平常就睡在外面的这一间。这间卧室里还摆放了一套沙发跟一个电视柜，所以屋里显得有些拥挤。<br /><br />　　妈妈一离开，外婆就从里面插好了插销，她说：「小新，你先去洗个澡吧。」<br /><br />　　我见里屋的门是关着的（怕看电视吵着外公）就大着胆子小声说道：「外婆，咱们两个一块洗好不好？」<br /><br />　　外婆脸上一红，说道：「你都这么大的人了，还要跟外婆一块洗澡呀？」<br /><br />　　我上前拉着外婆的手道：「好外婆，我想要您帮我搓背嘛！」<br /><br />　　外婆在我的额头上轻轻点了一下，说道：「好好好，乖孙儿，你先进去洗，外婆去看看你外公就过来好么？」<br /><br />　　「嗯，谢谢外婆。」<br /><br />　　我高兴地在外婆的嘴唇上亲了一口就进了洗澡间。<br /><br />　　只过了两三分钟的样子，外婆就进来了，她脱光了身上的衣服走过来说道：「小新，几个月不见你又长高了呢。」<br /><br />　　我拉起外婆的手放在我鸡巴上说道：「外婆，您看我这根鸡巴有没有长大呢？」<br /><br />　　外婆轻轻「呸」了我一口道：「你什么时候学得这么油了？」<br /><br />　　话虽这么说，外婆的手却握住了我的鸡巴揉了揉，她说：「呃，好像也长大了一些呢！」<br /><br />　　我问道：「有没有外公的大呀？」<br /><br />　　外婆道：「你才多大，就想跟外公的比啊？你外公的可是根巨无霸呢！」<br /><br />　　我咋舌道：「真的吗？那外婆不是性福得要死啊！」<br /><br />　　外婆叹了一口气，说道：「别提了，年轻的时候的确是这样，可如今外婆老了，里面没有多少水了，你外公的东西对外婆来说就显得太大了，每次都弄得外婆里面火辣辣的痛呢！」<br /><br />　　我说：「外公现在病成这样，难道还有这方面的需要吗？」<br /><br />　　「你还别说，他半边身子都瘫痪了，那东西却照样能硬得起来，一个礼拜总得要个一两回的，外婆都怕了他了。」<br /><br />　　我说：「那外婆为什么还要跟我做呢？」<br /><br />　　外婆一只手把玩着我的鸡巴，另一只手帮我搓着背，她说：「小新的鸡巴大小正合适，而且你年龄这么小，鸡巴又这么嫩，别说是肏进来，就是想一想外婆的里面就会出水了呢！」<br /><br />　　我把手伸到外婆的下面摸了摸，果然她那里面已经湿了，我说：「外婆，您是不是想跟外孙做爱了呀？」<br /><br />　　外婆羞红着脸说道：「小新快别说了，说出来都丑死人了。外婆年轻的时候没有风流过，想不到如今老了却跟自己的亲外孙做出了这种风流事儿，要是叫别人知道了让外婆这张老脸往哪搁呀！」<br /><br />　　外婆越是这样害羞我就越是觉得有趣，我右手的食中两根手指抠弄着她的老屄，说道：「外婆，我想跟您肏屄了。」<br /><br />　　外婆道：「那咱们快点洗吧，洗完了澡，外婆上床去让你肏。 」我说：「我想要在这里肏您的屄。」<br /><br />　　「这里肏屄不舒服的，等上了床外婆随你怎么弄好不好？」<br /><br />　　「呃，那我也帮您洗澡吧。」<br /><br />　　说着我将外婆浑身上下全都洗了一遍，完了我又说道：「外婆，您的骚屄里面也要洗一洗。」<br /><br />　　外婆「噗嗤」一声笑了，她说：「哪有骚屄里面也要洗的呀？」<br /><br />　　我说：「您就看我的好啦！」<br /><br />　　于是我抹了一些沐浴液在鸡巴上，用手搓了又搓，直到搓出了许多的泡沫来，然后坐在平常外婆洗衣时坐的小板凳上说道：「您快坐到我的鸡巴上来呀！」<br /><br />　　外婆用骚屄套住我的鸡巴快速地耸弄着道：「小新，这哪里是帮外婆洗骚屄啊，明明是肏屄嘛！」<br /><br />　　我嘿嘿一笑道：「这还是妈妈教我的呢！」<br /><br />　　外婆「呸」地一声道：「你妈妈可真骚呢！连洗骚屄这种事情都想得出来，还让自己的亲儿子帮忙洗骚屄，天底下哪有这样做妈妈的呀！」<br /><br />　　我说：「您现在不也是在让外孙帮您洗骚屄吗？」<br /><br />　　外婆道：「我这一生的清誉都毁在你这根鸡巴上了。小新，那天从你们家回来，外婆着实后悔了好久呢！可今天一看见你这个小冤家，外婆又忍不住发起骚来了，刚才你妈妈让你跟我睡，我本来是想推脱的，可不知道怎么一回事话到嘴边却没有说出来，你说外婆是不是个老骚婆呀？」<br /><br />　　「外婆，」<br /><br />　　我动情地道，「您是疼爱外孙嘛！好外婆，我好喜欢跟外婆肏屄呢，真的！」<br /><br />　　洗完了澡，我和外婆一道上了床，我正要搂着外婆肏屄，外婆说她想趁着里面有水去满足一下外公，然后再过来让我肏。 我自然不好说什么，只是要求外婆别把门关严实了，我想巴在门缝里看他们做爱。外婆经不住我的软磨硬泡，于是就答应了我的请求。<br /><br />　　外婆进去之后，先是脱下了外公的裤子，她拿了一条湿毛巾替外公擦了擦下身，外公的鸡巴很快就勃起来了，哇操！真的很大耶！比我的起码要长五六公分，足足有我的两根这么粗。<br /><br />　　外婆小声地说了什么，然后就爬到外公身上弄了起来。还好，不到五分钟外公就射精了。外婆重新下了床，又帮外公擦干净了下身就出来了。<br /><br />　　接下来的事情我不想写得太多了，总之我又肏了我妈妈的妈妈--我的亲外婆！我让外婆经历了两次高潮，然后才在她的小屄里面射出了乱伦的精液，射精时我还特意在还没射完时就抽出了鸡巴，将剩下的精液全都射在了外婆的嘴里。<br /><br />　　做完了爱，外婆正要下床去时却被我一把给抱住了，她说：「好外孙，你在外婆的里面射了这么多，外婆总得去清理一下啊！」<br /><br />　　我撒娇着道：「外婆，等我睡着了您再去清理吧，好吗？」<br /><br />　　「好好好，就依你！你快点睡吧。」<br /><br />　　外婆拿我是一点办法也没有，于是我就这样搂着外婆睡觉，半软的鸡巴仍然插在她的小屄里面，我突然想起一件事情，便问道：「外婆，我这样插在您的里面睡觉，咱们两个会不会粘连在一起分不开呀？」<br /><br />　　外婆被我给逗乐了，她说：「怕粘连的话你就拔出来呀！」<br /><br />　　我说：「妈妈说过，就算是粘连在一起，外婆您也有办法弄开的。」<br /><br />　　外婆觉得挺奇怪，就问我为什么妈妈会跟我说这种事情，我就把上次和妈妈粘连的事告诉了她。<br /><br />　　「外婆，您能够用什么法子弄开呢？」<br /><br />　　我这样问外婆道。<br /><br />　　「傻孩子，外婆哪有什么法子呀？那是你妈妈怕你会担心过度，所以才这样说来安慰你的。你知道么，两个人一旦粘连起来，最怕的就是过度紧张，因为一紧张就会乱来，万一弄伤了龟头，出现了淤血，那就神仙也没办法了，只有到医院去动手术才能够弄出来。」<br /><br />　　哇操！想想都后怕呢！<br /><br />　　一夜无话。第二天我起了个大早，醒来后外婆已不在身边，我穿好衣服上了楼，见妈妈的房门虚掩着，就推开门走了进去。<br /><br />　　妈妈还在床上睡着，我悄悄上了床伸手去脱她的裤子，妈妈却一把抓住了我的手说：「你想偷奸妈妈么？」<br /><br />　　原来她已经醒来了呢！<br /><br />　　我说：「妈妈，您昨晚一个人睡不寂寞吗？」<br /><br />　　「寂寞又怎么样？」<br /><br />　　「儿子怕您寂寞，所以一大早就过来安慰您嘛！」<br /><br />　　「呸，谁要你安慰呀！昨晚上肏了外婆还嫌不够，现在又想来弄妈妈么？」<br /><br />　　「好妈妈，就算是您安慰我好不好？」<br /><br />　　我说着又伸手去脱她的裤子。<br /><br />　　「哎呀！你要死呀你！大门都没关，万一叫舅妈看见了看你怎么办！」<br /><br />　　我听妈妈这么一说，知道她是愿意了，于是就去关好了房门，我脱光了衣服就去抱她，妈妈却又说道：「你洗过了么？」<br /><br />　　「洗什么？」<br /><br />　　「昨晚上你肏完外婆后洗过鸡巴了么？」<br /><br />　　「我不记得了。」<br /><br />　　我说。<br /><br />　　「你呀肯定是没有洗，」<br /><br />　　妈妈哼了一声道，「平时做完了都是妈妈帮你洗的，昨晚上你外婆没帮你洗，你自己会去洗么？」<br /><br />　　我想起来了，昨晚上我睡着时鸡巴还是插在外婆的骚屄里面的呢！外婆有没有帮我洗我可就不知道了。<br /><br />　　妈妈叫我过去，她把鼻子凑到我鸡巴上闻了闻，「呃，好像是洗过了呢！小新，昨晚上你在外婆的里面射精了么？」<br /><br />　　我说：「射过了。」<br /><br />　　「射过了你还来找妈妈做什么？」<br /><br />　　「我想让妈妈也快活嘛！」<br /><br />　　「傻孩子，妈妈才没有你想的这么骚呢！小新，你年龄还小，这种事情做多了对身体不好，咱们还是不要弄了好么？」<br /><br />　　「不嘛妈妈，咱们就弄一下下，我保证不射精好不好？」<br /><br />　　说完我扑上去将妈妈压在了身下，妈妈半推半就地让我脱下了她的裤子，我鸡巴一挺就肏了进去。<br /><br />　　「哎呀，你轻一点好么？妈妈的里面都还没湿呢！」<br /><br />　　妈妈皱起眉头道。<br /><br />　　「对不起妈妈，我会轻一点的。」<br /><br />　　我轻轻地抽送着鸡巴，很快妈妈的里面就出水了。因为是在早上，我的鸡巴特别的坚挺，不一会儿妈妈就被我肏得浪叫连声了。<br /><br />　　「小新，妈妈的亲儿子……你的鸡巴都顶到妈妈的花心上了……啊啊……」我突然停了下来，故意问妈妈道：「我弄得妈妈爽不爽呀？」<br /><br />　　「爽，好爽……好儿子，快用妈妈生给你的大鸡巴尽力肏妈妈啊……对，用力肏……肏死妈妈算了……啊啊……」我和妈妈正肏得欢，就听见房门被敲得「咚咚」作响，舅妈在门外喊道：「姐姐醒来了么？该起来吃早饭了！」<br /><br />　　妈妈示意我停下来，她应道：「知道了，我就来。」<br /><br />　　舅妈又在门外问道：「小新在里面么？」<br /><br />　　我正要答应呢，妈妈连忙伸手捂住了我的嘴巴说道：「他昨晚上不是睡在外婆屋里的么？」<br /><br />　　「这么说他没在你房间里呀，那他会上哪儿去呢？」<br /><br />　　舅妈自语着说，接着又说道：「姐姐你快点起来啊，我上别的地方去找找看。」<br /><br />　　舅妈一离开，我就问妈妈道：「干嘛不说我在这里呀？」<br /><br />　　妈妈在我屁股上轻轻地拍了一下，说道：「咱们母子两个一大清早的就关着门在房间里，你舅妈她会怀疑的懂么？」<br /><br />　　我说：「儿子在妈妈的房间里她也会怀疑吗？」<br /><br />　　「你想想看，如果没事的话，干嘛要关着房门呢？」<br /><br />　　我一想也是的呢，可是我又怎么出去啊？万一下楼的时候被舅妈看见了那不是不打自招了嘛！<br /><br />　　妈妈想了想说道：「你先躲在屋里别出去，妈妈下楼去看看能不能把你舅妈给支开一会儿。」<br /><br />　　妈妈洗漱了一番之后就下楼去了。我躲在屋里实在是无聊得很，过了差不多有半个钟头的样子妈妈才又回来了，她说：「小新，你饿坏了吧？」<br /><br />　　我问道：「我可以下去了吗？」<br /><br />　　「可以了，」<br /><br />　　妈妈说，「你外婆猜到是怎么回事了，她撒了个谎，说你一大早出去爬山去了，所以我们就先吃完了早饭，外婆叫舅妈跟她一起上集市买菜去了。」<br /><br />　　「这么说，舅妈她一时半刻都回不来了喽？」<br /><br />　　我高兴地道。<br /><br />　　「是啊！」<br /><br />　　「妈妈，那咱们就继续吧。」<br /><br />　　我一伸手就抱住了妈妈。<br /><br />　　「哎呀，你作死呀你！快先去吃饭，空着肚子做爱你不要命了么？」<br /><br />　　「妈妈，麻烦您把早饭端上楼来好不好？我想要一边吃饭一边跟妈妈性交。」<br /><br />　　「不行，你下去吃完了饭再说。」<br /><br />　　「求您了妈妈，好不好嘛？」<br /><br />　　「你这孩子可真是难缠！」<br /><br />　　妈妈扭不过我，于是下楼去端了一碗面条上来，我把面条放在桌子上，然后在一张椅子上坐下来，我扒了一口面条边吃边说：「妈妈，您快脱了裤子坐到我鸡巴上来呀！」<br /><br />　　妈妈红着脸说道：「不行！吃饭的时候是不能做剧烈运动的。」<br /><br />　　我说：「您轻轻地弄不就可以了嘛！」<br /><br />　　妈妈犹豫了一下，她说：「妈妈帮你<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span></span>好不好？」<br /><br />　　「嗯，谢谢妈妈！」<br /><br />　　退而求其次，我也只好这样了。于是妈妈在我面前蹲下来，她小嘴一张就含住了我的龟头。<br /><br />　　我说：「妈妈，我都还没有洗呢！」<br /><br />　　妈妈抬起头来，她冲我嫣然一笑道：「没关系的，这上面是妈妈的淫水，自己的屁不臭嘛！」<br /><br />　　就这样，我一面享受着妈妈的口交服务，一面吃完了早餐。稍稍休息了一会儿之后，妈妈在我的一再哀求下又半推半就地坐到了我的鸡巴上。<br /><br />　　「妈妈，」<br /><br />　　我说，「今天晚上我想跟您睡，好吗？」<br /><br />　　「小新，你跟外婆睡不是挺好的嘛！」<br /><br />　　妈妈轻轻扭动着娇躯，弄得我的鸡巴好爽好爽。<br /><br />　　「昨晚上跟外婆睡，今晚上应该轮到跟您睡了嘛！」<br /><br />　　妈妈被我的话给逗乐了，她笑着说道：「这又不是排晚班，还用轮么？好宝贝，你平时难得陪外婆睡觉，现在到外婆家来做客，就多陪一陪你外婆不好吗？」<br /><br />　　我说：「外婆还用我陪吗？」<br /><br />　　妈妈道：「当然了！你外公身体不好，外婆她也是个正常的女人啊，这几年可苦了她了，每天要照顾你外公，寂寞的时候又没有个贴心的人儿可以安慰她，她一定很需要你的安慰呢，你知道么？」<br /><br />　　我说：「妈妈您还不知道，外公那方面可厉害着呢！」<br /><br />　　于是我把昨晚上外婆跟外公做爱的事儿跟妈妈说了。<br /><br />　　妈妈感到非常吃惊，她说：「你外公都这样了，他还硬得起来么？」<br /><br />　　「我亲眼看见的还能有假？外婆还说外公的鸡巴实在是太大了，她里面水少，根本就受不了外公呢！」<br /><br />　　「是了，你外婆年轻的时候水多，外公的鸡巴对她来说正好，如今她年纪大了，里面的水少了，外公的鸡巴太大她自然会感到不舒服，所以她现在跟外公性交不但不会感到快活，还会是一种折磨。小新，昨晚上我让你跟外婆睡觉时，你外婆看上去挺高兴的，对外婆来说你的鸡巴正好合适知道么？」<br /><br />　　「妈妈，外婆也是这样说的呢！」<br /><br />　　「是么？那你就更应该陪外婆睡觉了。」<br /><br />　　「那妈妈怎么办？」<br /><br />　　「傻孩子，」<br /><br />　　妈妈亲吻着我的嘴唇温柔地道：「咱们今后的日子还长着呢！再说妈妈如果想要的话也照样可以跟你做啊，就像现在这样子不也挺好的么？」<br /><br />　　我突然想道：假如妈妈跟外公性交会不会很快活呢？她的屄水这么多，外公的大鸡巴肯定很适合她的。<br /><br />　　哎呀呀！妈妈在里屋跟外公性交，我在外屋肏外婆的骚屄，那种场面想一想就够令人鸡动万分的呢！<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5232727&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5232727&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17632345" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17632345"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17632345_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-17</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17624962" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17624962"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17624962_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17624961" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17624961"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17624961_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5232727.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5232727.html</guid>
	<pubDate>2015-10-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/21MB】大学女学生（H无减全本）【作者：佚名】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：大学女<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>（H无减全本）【作者：佚名】<br />【资源大小】：21MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：&nbsp;&nbsp;<span id="att_1405959"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1405959" target="_blank"> 《大学女学生》（无减全本）作者：佚名.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:816 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />又是凤凰花开的季节，当学园中响起骊歌时，表示有一群充满朝气的年轻男女，将接受这五光十<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的社会大染缸的洗礼。<br />　　郑雯玉，今年从中兴大学ＸＸ系毕业。因刚毕业，一时还没有开始找工作，只好赋闲在家，每天过着无聊的日子。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />奸淫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>板的秘书<br /><br />　　小丽是老板新召不久的小秘，其实说白了也就是老板发泄肉欲的玩具，刚开始还隐晦一点，可过了没多长时间，两个人的关系便明目张胆起来因为小丽没有固定的住所，为了方便，老板索性在公司内部专门为她安置了一个卧室，就让她在工作居住，有时出差回来就直接到公司她的屋里睡觉。<br /><br />　　这天老板出长差，我加班到很晚，小丽晃到我跟前说：“我一会准备睡觉了，你走的时候记得把门给我锁上好了。”<br /><br />　　“哦，好。”<br /><br />　　我回头盯着她走开的背影，短裙下撑得浑圆的屁股，我舔了舔嘴唇，这么翘的屁股一定很耐玩儿吧。<br /><br />　　我意淫着邪笑了一下。<br /><br />　　等把工作搞完，已经差不多又半个多小时过去了，收拾了一下东西，当我路过小丽的房音的时候，听到了里面“哗哗”冲水的声音，应该是在洗澡。<br /><br />　　“工作做完了，我放在桌子上。我要走了。”<br /><br />　　我打了声招呼。<br /><br />　　里面模模糊糊地传来一声“好，把门锁上。”<br /><br />　　我应了声，等我走到门前时，心里忽然一动，老板不在家呢，脑海中小丽那胴体浮现了出来，下体一阵燥热，我拧开了门，“砰”地把门关住锁上，但我并没有出去。<br /><br />　　我轻轻试着推了一下小丽的门，门在里面锁着，于是我在门旁站着，想像着一会儿准备要做的事情终于，里面的水声停住了，又等了一会儿，传来了拖鞋走过来的声音，我忽然想到可能看到我她会再把门锁上，便悄悄先躲到了门对面的桌子后面，从一个小孔里看着果然，小丽打开了门，可能是以为我已经走了，居然只穿了一件衬衫外套就走了出来，雪白浑圆的大腿露在外面，衬衫的边角随着她走动在大腿根部若隐若现，似乎连内裤都没有穿，我看得血脉贲张，只见她拿着一个杯子，走到饮水机旁倒水，弯下身去，衬衫向上一就，后面圆圆的屁股赤裸裸地露了出来，我再也忍不住，从桌子后面出来走了上去，先堵住门前小丽倒完水，回过身来，忽然看到我不由“啊”的一声，手中的杯子已掉在地上，她忙拉紧了衬衫下摆：“你……你怎么还没走啊……”<br /><br />　　“哦，我有点事忽然想起来还没做完，又回来了！”<br /><br />　　我眼神盯着因为拉紧下摆而露出的乳沟，两个粉红的乳头在白衬衣的紧裹下突显出来“你……你等一下……我……换下衣服……”<br /><br />　　小丽红着脸就想从我身边走过我喘着一把按住了她，把她按在墙上，嘴伸到她脖子上就亲：“……不如我来帮你换吧……”<br /><br />　　边说着，边压着她从她柔软的耳垂舔到她的锁骨，身上传到鼻间那美妙催情的女人的体香小丽“嗯”地呻吟着，居然被我舔得浑身发软，一边嘟囔着“不……”<br /><br />　　身体却些微扭动着“果然是个骚货……”<br /><br />　　我的手也在她身上到处乱摸着，享受着她柔软的胴体，边解开她的衣扣当我扯开的衬衣往下一看时，只见下面赤裸裸的，阴部上居然没有一根毛，绯红的阴蒂已经湿乎乎地微微颤抖着，小丽忽然意识到要发生什么，脸红着挣扎：“不……不行……”<br /><br />　　我不理她，开始伸出手指在她的软软的阴唇上摸了起来她浑身一颤，忽然脸一红，乘我正在爽着摸她，一把推开我向她的卧室跑去，我怎会把到手半截的肥肉跑掉，忙追了上去，一脚踢开她要关住的门，小丽忙又光着屁股往里面的卧室逃，我一边脱衣服，边用脚挡住卧室的门小丽在里面用力推着：“你……你别过来，你再过来我可要叫了……”<br /><br />　　我淫笑着：“你叫吧，你这屋子是隔音的吧，为了方便老板天天干你……嘿嘿……”<br /><br />　　小丽红着脸：“你不怕他回来炒了你……”<br /><br />　　我已经差不多脱光了，开始用力推门，边从门缝里欣赏着她的胴体：“他炒我……他现在几百万的项目在我手上，倒是你，等他玩腻了就直接把你甩了”我邪笑着渐渐把门推开：“还不如乘现在，好好和我玩玩儿吧……”<br /><br />　　我一用力，把将门带她推倒在地，看着她叉着腿暴露在我面前一览无作的肉屄，扑了上去，按着小丽在她奶子上就是一阵乱舔，一边吸她的乳头，她挣着乘我还没站稳力，一把推开我，就向床上爬去我“嘿嘿”淫笑着站起来，伸腿踢上了门看着小丽慌张地往床上爬，雪白赤裸的大屁股就在我眼前，冲上前去一把按住我抓着她的屁股向上一抬，小丽的屁眼和淫屄在后面被我一览无余“真是小淫洞，已经湿成这样了……”<br /><br />　　我把她的肉屄向两边掰开，露出里面绯红色的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>肉，肉里亮晶晶的液体溢出着“不……”<br /><br />　　小丽想向前爬开，却被我推着她的屁股把她的头挤到床头我伸嘴便凑到了她的股间，舌尖贴着她的小阴唇直舔到肛门，小丽如触电般“啊”的浑身一软趴了下来，那里似乎是她的敏感区，于是我用舌尖不住地在她屁眼周围勾弄旋舔着，弄得她顿时娇喘连连，淫水和我的唾液混在一起滑溜溜地直往下淌我看已可以搞了，鸡巴也早已勃起硬得如铁棍一般，便挺上前去，小丽似乎还感觉到了什么，嘴里只轻声呻吟了一句：“不……不要……”<br /><br />　　但浑身早已瘫软在那儿因为淫水太多，我的鸡巴毫不费力“卟哧”一下便插了进去，小丽“啊”一声抬起身来，我只觉被里面柔软的肉壁紧紧地包着，快感神经传遍了全身，不由挺着便抽动了起来鸡巴一插进去，小丽就像变了一个人一样，开始淫叫着边抬起大屁股配合着我插她，淫水越操越多，直流得满床单都是我看搞得小丽叫得越来越浪，便故意停下来：“女秘书大小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>，这段老板出差好久没干你了吧，嘿嘿……这根比起老板的那根怎么样……恩……”<br /><br />　　小丽屄里被塞着不动痒得难耐，浑身轻抖着，咬着嘴唇：“粗……粗多了……都让你做了……你快动动……痒……”<br /><br />　　我故意还用龟头只在她阴道口旋转厮磨着挑逗她，一股股白浆“卟滋卟滋”地从交合的缝隙中挤出，一边淫笑：“这是什么声音……恩……”<br /><br />　　“是……是我流的骚水……啊……”<br /><br />　　小丽痒再也受不了，大屁股对着我的鸡巴便套了起来，我索性躺下来，让她坐在我的鸡巴上，她淫性正浓，坐了没几下，便干脆转过身来，正对着我，鸡巴也在她肉屄里旋转着，爽得她浑身乱扭又操了没几下，小丽“啊”的一声，腰一挺，屄内紧吸着我的龟头一阵抽动，已是爽得泄了我享受着她屄里给我鸡巴带来的热乎乎的快感，不等她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>回味过来，又戳了她几下，戳得她“啊……啊……”<br /><br />　　连叫直到她无力地从我身上滑下躺在我身边娇喘，我翻身上去，淫笑道：“你爽了……我还没爽呢……”<br /><br />　　说着，抬起她的左腿从身侧，把鸡巴对着她的湿乎乎的屄眼又戳了进去女秘书的淫洞里面又湿又紧，我操了没几下，一阵快感袭来，我忙把阴茎抽了出来小丽配合着张开嘴，我把鸡巴凑上去，随着一阵阵的快感，把精液射进了她的嘴里小丽娇喘着一口口吞下，红着脸又眼媚丝地微微呻吟着，我亲着她压上她软软的身子，就搂着她，疲软的阴茎摩擦在她双腿之间的阴唇处，享受着她肉体带给我的余韵，然后慢慢进入了梦乡等我醒来时天已经微亮了，忽然发现怀里搂着老板的女秘，才又想起昨夜的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">激情</span>，小丽还在酣睡，丰满的肉体偎在我怀里，我捏了捏她柔软的奶子，一股欲望又升了起来，顺着她的脖子亲吻着，吻向她胸前的红蕾处紧紧用嘴含住，轻轻用舌尖挑弄着小丽睡得很熟，我分开她的大腿，拨开昨晚被我操得微微红肿的阴部，里面仍湿乎乎的都是骚液，阴茎被那淫靡的气息弄得又坚硬地挑动起来我把龟头凑了上去，挤开她下体的两片阴唇，一挺腰把整根鸡巴塞了进去，小丽“啊”的一声醒了过来，我淫笑着说：“你醒了……”<br /><br />　　边说着，边下体在她的阴道内抽动，搞出“卟滋卟滋”的地声音小丽“嗯……嗯……”<br /><br />　　哀求着：“不……不……别再搞了……一会儿员工们该来上班了……”<br /><br />　　“你怕他们看见……”<br /><br />　　我爬上去亲着她绯红的脸颊：“那我现在停下来……”<br /><br />　　说着，我停止了抽动，却不把阴茎从她体内抽出来，只深深的挤着塞满她的阴道里“你……你快拨出来……”<br /><br />　　小丽的脸越来越红，好像在忍耐着什么，赤裸的胴体也开始在我身体下面扭动着但越挣扎，淫屄里越厮磨着里面膨胀的鸡巴，我邪恶着享受着她被我强压着被我鸡巴插着扭动的快感，不时地用龟头挑动着她深处的花心，不一会儿，小丽淫洞里分泌出来的白浆从插入的缝口处挤了出来，她的肉壁也越来越吸紧了我的鸡巴，扭动的挣扎渐渐变成了渴求的郁动小丽喘着脸通红：“啊……啊……求你……别……别再这样不动了……”<br /><br />　　充满渴欲的眼光看着我：“痒……插我……快插我……”<br /><br />　　“你不是要让我拨出来吗？”<br /><br />　　我开始把阴茎一点一点往外抽，她紧咬着唇，双腿却紧紧地夹住了我的腰：“别……别……操我……操我的骚屄……”<br /><br />　　小丽咬着唇红着脸乞求着。<br /><br />　　我看已弄得她发骚，故意等到鸡巴快拨出到龟头时，猛地插进了最深处，小丽爽得“啊”地一声浪叫，我索性抬起了她的双腿大字分开，鸡巴用力在她张开的淫洞里操了起来“卟滋卟滋……”<br /><br />　　地淫响插得小丽哇哇直叫，交合处全是她溢出白乎乎的淫汁，粘满了我的鸡巴，淫水直顺着她的屁股沟流到床单上成滩这样连着直奸淫了她二十多钟，直搞到她连着高潮了三次等我把鸡巴从她阴道里抽出，刚才操得她冒出的淫水阴精挤得屁股床单上都上，小丽早已被我搞得无力地在床上一阵阵抽搐我拍着她淫荡的大屁股：“起来……我还没爽呢……让我从后面爽爽……”<br /><br />　　小丽喘着乖乖地爬起来，大张着双腿高高地抬起屁股我毫不客气地一鸡巴插入她流满淫汁的肉洞里，开始从后面奸她，边奸着淫水边从交合处淌下来，鸡巴在她的屄里爽到了极点，从来没有搞过这样正点<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">极品</span>的女人，而且还是老板的秘书我越想越是兴奋，用力地从后面操着，撞打着小丽的屁股发出了淫秽的“啪啪……”<br /><br />　　伴随着“卟滋卟滋……”<br /><br />　　的声音交欢强烈的快感一阵一阵传来，我也喘着气：“啊……真爽个骚货……屄里太爽啦……怎么样……射在你里面吧……恩……”<br /><br />　　“啊……不……不要射里面……”<br /><br />　　小丽忙道。<br /><br />　　我淫笑着：“昨天晚上上边嘴里喝了……现在也轮到下边的嘴喝了吧……嘿嘿……”<br /><br />　　说着，下面传来的快感越来越强。猛地，我“啊”地一声，腰部一挺，用边插到了最深处，把精液全部射进了小丽的阴道里等我从她屄里拨出，她的私处早已被我操得狼藉不堪，湿乎乎的全是淫水等小丽软绵绵地趴下来时，一股稠白的浓精，从她的肉缝里滑出我看着被我奸淫完的老板的女秘书，淫笑着偷偷用手机拍下了她的照片，这样极品的女人，以后当然还要好好再多玩儿几次才过瘾<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5192708&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5192708&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17534435" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17534435"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17534435_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17534434" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17534434"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17534434_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5192708.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5192708.html</guid>
	<pubDate>2015-09-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/11MB】金鳞岂是池中物 （H全修改版）作者：冰炎天使等</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：金鳞岂是池中物 （H全修改版）作者：冰炎天使等<br />【资源大小】：11MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】： <span id="att_1389746"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1389746" target="_blank"> 《金鳞岂是池中物（全修改版）》作者：冰炎天使等.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:695 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <br />【内容简介】：<br /><br />人物介绍<br />　　侯龙涛：本书男主角，行事随心所欲，凭自己喜好，做事说话都带有痞气，喜好猎艳。<br />　　柳茹嫣：长腿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，侯龙涛最喜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>的女人，冷艳乖巧，貌若天仙，对所爱的人什么都愿意做，侯龙涛所有女人里面最漂亮的。<br />　　许如云：IIC公司中国片区总裁，成熟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>如月上的嫦娥，被主角用计俘获。<br />　　郑月玲：如云的秘书，美丽大方，在遇到侯龙涛之前一直和如云保持着同性的关系。<br />　　薛&nbsp;&nbsp;诺：清纯美丽的高 中 生，被侯龙涛从流氓手中救出后对他倾情。<br />　　何丽萍：薛诺的妈妈，和如云一样成熟美艳性感，被主角用计征服。<br />　　陈&nbsp;&nbsp;倩：主角在中学时候最喜欢的女人，有着仙子般的容貌，在侯龙涛的女人里面是除了如嫣之外最漂亮的，身上带着茉莉花香，最终被主角感动，投入了侯龙涛的怀抱并对他死心蹋地。<br />　　陈&nbsp;&nbsp;曦：陈倩堂妹，有着不输于陈倩的容貌，和其姐一样身上带着茉莉花香，被主角用计征服。<br />　　张玉倩：清纯娇美的留洋大学生，家里有钱有权，任性，爱耍大小姐脾气，和侯龙涛第一次见面就被无耻的男主角变成了他的女人。<br />　　冯&nbsp;&nbsp;云：玉倩的小表姨，漂亮的女警察，当过兵，行事大胆，脾气火爆，敢爱敢恨。<br />　　冯&nbsp;&nbsp;洁：玉倩妈妈（其实是玉倩的小姨）美丽的军中之花，圣洁高贵。<br />　　智姬和慧姬：美丽的双胞胎，模特般的身材，天仙般的容貌，从小就被奴化训练，后被送与侯龙涛之后命运发生了改变。<br />　　司徒清影：白虎妹妹，天生神器，阴道奇紧，一米七左右，瓜子儿脸，柳叶儿眉，是个不折不扣的美人儿，而且气质上和柳茹嫣有些许相似，都是给人一种冷冰冰的感觉，可最引人注目的还是她脑后的那条辫子，在遇到侯龙涛之前对男人绝缘，喜好女同，因为侵犯何丽萍被侯龙涛报复强 奸后爱上了他。<br />　　任婧瑶：侯龙涛高中同学，长着一张娃娃脸，显的可爱又清纯，又是大奶大屁股，让人一见就有蹂躏她的冲动，先是被侯龙涛报复当成性奴，后来时间长了也和主角产生了感情，成了侯龙涛的老婆之一。<br />　　香&nbsp;&nbsp;奈：娇柔美丽的日本小护士，被侯龙涛强暴后反而爱上了男主角。<br />　　唐&nbsp;&nbsp;蕊：外号华狼，冷艳美丽的女杀手，身上带有一种奇异的体香，后来心仪侯龙涛。<br />　　樱花清影：媚忍门主女儿，司徒清影同母妹妹，长相极似司徒清影，比姐姐多了些妩媚之色，后被侯龙涛收复。<br />　　樱花飞雪：樱花清影妹妹，后被侯龙涛收复。<br />　　樱花玲奈：樱花飞雪表姐，后被侯龙涛收复。<br />　　侯龙涛有六个把兄弟，都是从小就在一起跟人打架打大的。在他高 一那年，七个人喝了血酒，结为兄弟。<br />　　老大，刘宏达，外号大胖。为人仗义，豪爽，但做事不计后果，极易冲动，还有些好高骛远。现年二十五，没有正经工作，有很多的黑道朋友。<br />　　老二，武兵，外号武大。为人极有城府，攻于心计，是侯龙涛的小学同学。现年二十四，在银行工作。<br />　　老三，刘南。富家子弟，最爱用钱买女人心。现年二十四，也是个海归派，自己开了一家广告公司。<br />　　老五，岑小宇，外号二德子。央视某部门主任的公子，和央视有着千丝万缕的联系。为人大大咧咧，不修边浮，却也对周围人事心知肚明。现年二十三，北体大毕业，是国家级的台球裁判，刘南广告公司的合伙人，也是侯龙涛的小学同学。<br />　　老六，马明，外号马脸。北京某城区交通队大队长的儿子，在河北某市更是有强大的家族势力。为人阴险，但对兄弟却也没的说。现年二十三，由于老爸的势力，一直游手好闲，最近才转入正行，干起房屋中介的行当。<br />　　老七，林文龙。从小和侯龙涛在一个院里长大，两人如同亲兄弟般。为人重情重义，极好接触，所以在他家那一片儿是黑白两道通吃，但就是办事不太牢靠，总让侯龙涛不能对他完全放心。现年二十二，在刘南的广告公司里任设计主任。<br />　　除了这六个过命的兄弟，侯龙涛还有几个非常好的朋友，都是他的高中同学，会对他的未来起决定性作用。<br />　　李宝丁，北京某派出所民警。<br />　　项念休，外号一休，美国一大型药业公司驻京代表处的小头目。<br />　　李昂扬，国家质检委检察员。<br />　　左魏，北京一拍卖行拍卖师。<br /><br />【内容节选】 <br /><br />欲擒故纵(上)<br /><br />　　星期三到了办公室，茹嫣送来一堆没被通过的申请让他抽查，然后就请假去和月玲逛街。有个下级当女朋友就是这点不好，没法拒绝她的请假要求，还不能耍老板的威风。唉，有什么办法呢？谁让是他心爱的姑娘呢。<br />　　从中随便拿了五份，漫不经心的看着，手下的几个人很能干，一般都不会出错，他这个经理当的是轻松愉快。前三份都没什么问题，可第四份却引起了侯龙涛极大的兴趣。<br />　　申请人叫曲鹏，是一项工业专利，一个小小的装置，成本低于三百元人民币，能把汽车尾气中的有害物质降低五十五个百分点，要求投资建厂，经手人是曲艳。<br />　　拿起电话把她叫了进来，把申请递给她，&quot;你看看这个。&quot;曲艳坐进办公桌前的转椅里，看了看，&quot;怎么了？&quot;&quot;你给我解释一下不投资的理由吧。&quot;侯龙涛走到她身后的长沙发上坐下。<br />　　&quot;理由有两条，一是投资过大，国内外都没有现成的生产线，光定做就得几千万，地皮、厂房都需要购买，总投资大概要超过两亿；但更主要的是产品的销路前景不好。&quot;曲艳把椅子转过来，看着她的情人，&quot;我联络过国内几家大的汽车制造商，他们都对此不感兴趣；市场调查的结果也不乐观，只有百分之四的受调查者愿意购买这个产品。&quot;侯龙涛左手托着下巴，皱起眉头，心想：&quot;以现在大多数人的消费水平，再加上不高的环保意识，要让他们自觉自愿的购买这样的产品，确实有一定难度，除非有政府的行政指令。&quot;曲艳坐到他身边，扭过上身，右手压在他的裤裆上，挑逗的说：&quot;侯总，不满意我的工作吗？那你就处罚我吧。&quot;手钻进他的裤子里，揉动他的睾丸，伸舌头在他脸上轻舔。<br />　　自从两人确立了偷情关系后，曲艳的男朋友就很难满足她了，每次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做爱</span>后，她都有一种被吊在半空中的感觉，第二天一定得和侯龙涛玩儿一次，才能解决问题。在另一个层次上，侯龙涛为维持曲艳和她男朋友良好的感情做出了很大贡献。<br />　　昨晚曲艳又没得到足够的抚慰，今天一早就想好了，要在午休时拉侯龙涛去开房。刚才看到茹嫣和月玲穿着大衣出去了，知道她们一时半会儿是不会回来了，正好趁此机会和男人打一炮。<br />　　&quot;好，我要打你的屁股。工作不认真，一天到晚都在想些什么？&quot;曲艳立刻就明白他是想听自己说淫荡的话，高兴的趴到男人的大腿上，把屁股撅起来，&quot;打我吧，我每天老是想着你的大鸡巴，想它干爆我的小穴，都是我不好，是我淫荡，你快惩罚我啊，要不然我在工作上还会出错的。&quot;侯龙涛把她的女装裤扒到翘臀下，一条小小的黑色T－BACK内裤勒在深深地臀缝中，在一瓣白花花、肉乎乎的屁股上抓揉了几下，就&quot;啪啪&quot;的轻拍起来，臀肉被震动的一抖一抖的，这大概就是所谓的&quot;臀浪&quot;了。<br />　　女人扭动着屁股，叫的更浪了，&quot;啊…打得好…打得好…我就该被你打…啊…还不够…这种罚法儿还不够…用你的大棍子贯穿我吧…嗯…&quot;&quot;嘿嘿，那怎么可以？你现在是在受罚，哪能这么快就让你享受，你当我这个经理是假的。&quot;说着右手就从屁股后探入她的大腿间，把内裤前面的部分捏成一小条，轻轻拉动。左手解开她套装上衣的扣子，隔着紧身长袖圆领衫，把玩儿她的双乳。<br />　　曲艳更觉的难耐了，逼缝中勒着的布条来回磨擦，阴核也被刮动着，奶子又在乳罩里被捏成各种形状，阴道中痒的出奇，淫水不住的涌了出来。<br />　　把手指插进女人的阴道中抽插，&quot;小穴都这么湿了！看来你还真是忍的挺难受的嘛。&quot;曲艳拼命的向后拱着臀部，追逐男人的手指，还自己揉着阴核，&quot;啊…啊…啊…啊…小猴子…别再逗姐姐了…啊…啊…快干我吧…&quot;侯龙涛也不想把时间拖得太长，虽然早就对茹嫣承认了和曲艳的关系，但真要是让她撞到两个人打炮，还是不太好。毕竟会让她有一种趁她不在，跟别的女人偷情的感觉，因为茹嫣一直认为这间办公室只有她一个女主人，就连如云和月玲也没在这脱过衣服。<br />　　&quot;好吧，看你急的，上来吧，先帮我把裤子脱了。&quot;这次长记性了，不能再把裤子上弄的一块一块的。曲艳看情人给了绿灯，迫不及待的帮他把皮鞋和裤子脱了下来。<br />　　侯龙涛头枕在沙发的靠背上，身体向下蹭了一点，变成半躺的姿势，两腿劈开，一根阳具直立朝天。女人也不含糊，飞快的咗了两口，就转身背对男人，两手扒开屁股，坐了下来。<br />　　侯龙涛扶住自己沾满口水的大鸡巴，看着它渐渐被女人因充血而变得殷红的两片大阴唇吞没。&quot;啊…&quot;感到子宫被大龟头顶的向上一动，光这一下，曲艳就已经满足的不得了了，自己的男朋友就算连这小小的把戏都做不到。<br />　　双手撑住男人的两腿，开始用屁股上下套动，上身挺得笔直，头颅尽量的向后仰，闭着眼睛，双眉紧锁，&quot;啊…啊…好…好深…小猴子…你操的好深啊…&quot;侯龙涛一幅悠然自得的样子，双手垫在脑后，把主动权完全下放给了女人，只是偶尔向上顶一下。&quot;女人的身体真是艺术品。&quot;看着曲艳不停起落的白屁股，不由在心中发出这样的感慨，也忍不住伸手抚玩儿她的臀肉。<br />　　曲艳已经<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>了两次，侯龙涛也就不再忍耐，坐起身子，双手伸入女人衣服里，捏着勃起的乳头，揉动软软的奶子。女人自觉的扭过头，和他做着法国式的接吻。<br />　　&quot;艳姐，我…我要来了，能射在里面吗？&quot;&quot;唔…嗯…射进来吧…全射给我…啊…我等了好…好久了…&quot;就在侯龙涛射精的一刹那，曲艳的身体猛然僵住不动了，叫声也嘎然而止，第三次泄出了阴精。<br />　　两人抱在一起歇了一会儿，就起身整理衣物，&quot;艳姐，你帮我把那个曲鹏约来，我想当面和他谈谈。&quot;&quot;怎么？你还真对这个项目有兴趣啊？&quot;曲艳从他的抽屉里拿出一把梳子梳着头。<br />　　&quot;谈谈看吧。&quot;侯龙涛点上一颗烟，虽然国贸里有规定，在办公室不能吸烟，可他才不管呢，他可不想再像高中时那样，要躲到厕所去，才敢抽一口。<br />　　&quot;那好，我帮你约他，不过我提醒你，许总不会同意投资的。&quot;&quot;谁说要投资了？就是想找他来聊聊。&quot;曲艳有点不明白，但也没多问，通过这几个月的共事，发现这个年青的经理不光是个PRETTYBOY，还是很有头脑的，也许他又有什么新计画。<br />　　她耸了耸肩，&quot;还有别的事吗？&quot;侯龙涛坐回写字台后的大转椅上，&quot;你帮我把张力叫进来。&quot;&quot;好。&quot;曲艳出去了，心想：&quot;今天是怎么了，一个接一个的传啊，突然对工作变得认真了？&quot;张力正在给一份申请作可行性报告，听说侯龙涛找他，就问曲艳：&quot;刚才叫你进去干嘛？&quot;&quot;关于一份我经手的申请，说有点问题，找你可能也是这一类的事。&quot;&quot;你怎么在里面待了那么半天啊？&quot;&quot;噢，他说我漏了一个很好的投资项目，我解释了好一会儿，才算放过我。他在那抽查呢，你最好也准备一下。&quot;张力这下可有点紧张了，公司有明文规定，要是一个投资部的职员被查出在一年内有三次失误，就卷铺盖走人。在侯龙涛上任之前，他已经有过两次了，加上这次，难道就真那么倒霉，每次抽查都能抽到自己？<br />　　张力今年已经三十九了，却还是光棍儿一条，在IIC干了十多年，攒了不少钱，有车有房，就说还不能算是钻石王老五，也够黄金级了。追他的女人也不是没有，只是他有点高不成低不就，看上他的他都看不上，他看上的又都看不上他。<br />　　敲了敲门，进入经理办公室，看到侯龙涛正紧锁眉头审阅一份申请，还不时的敲打着计算器，不由得心中又是一紧，&quot;侯总，您找我吗？&quot;&quot;是，你坐吧。&quot;侯龙涛抬了一下眼皮，指着办公桌前的转椅，然后就又看起了文件。张力诚惶诚恐的坐下，等着经理的训话，可半天都没有下文。<br />　　良久的沉默让人有窒息的感觉，实在忍不下去了，&quot;侯总，是我又犯错了吗？&quot;&quot;嗯？噢，没有没有，看的太入神了，都忘了你在这了。&quot;侯龙涛放下申请，笑着递过去一根烟，&quot;张哥，晚上有事吗？&quot;&quot;呼…&quot;张力长出一口气，一听他叫自己&quot;张哥&quot;，就知道不是公事，提到嗓子眼的心这才放下来。&quot;今晚？没事啊。&quot;&quot;那陪我出去一趟，怎么样？&quot;&quot;行，没问题。&quot;估计是去见商业伙伴一类的事，难得上司特别要自己坐陪，哪有不从之理…<br />　　看着这间饭馆的陈设和装潢，怎么也不像是个谈公事的地方。灯光极其昏暗，全是火车座椅式的座位，每张餐桌上都放着四根圆蜡，一对对的情侣边吃边小声聊着天。<br />　　两人找了一张空桌坐下，&quot;张哥，这的气氛还够浪漫吧？&quot;一点也不明白为什么侯龙涛要带自己来这儿，&quot;这…侯总，要在这谈生意吗？&quot;&quot;他不会是同性恋吧？&quot;张力又开始紧张。<br />　　&quot;没说要谈生意啊，&quot;侯龙涛笑着说，&quot;我是想给张哥介绍个女朋友。&quot;&quot;啊？&quot;张力根本就没准备，&quot;女朋友？不用了吧？&quot;&quot;先听我说嘛，是个三十八岁的寡妇，有个十六 岁的女儿，不错的。&quot;张力更不愿意了，&quot;我好歹也是外企的中级职员，又没结过婚，怎么也沦落不到要和一个有十六 岁女儿的寡妇谈恋爱啊，你小子还是涉世太浅，不懂人情世故。&quot;心里这么想，嘴里可不敢这么说，老板给牵线，也不好直接拒绝，&quot;我…我还不想交女朋友呢。&quot;&quot;呵呵呵，张哥，张哥，你可真爱说笑话。&quot;侯龙涛伸出一个指头，在空中上下点动着。<br />　　&quot;不是，不是，我真的不想…唉，侯总，您就别逼我了。&quot;说着就站起来，&quot;我还是先走吧。&quot;&quot;别啊，别急着走。&quot;侯龙涛也站起来，拉住他的胳膊，&quot;见见也没坏处，要是不喜欢再走，再说人家都已经来了。&quot;向门口招了招手。<br />　　两个刚进门的女人走了过来，因为灯光太暗的关系，看不清长相。其中一个稍微矮一点的快走了两步，几乎是小跑的投进侯龙涛的怀里，双臂环住他的腰，&quot;涛哥…&quot;侯龙涛也抱住她的肩膀，在她的额头上亲了一下，&quot;诺诺，怎么才来啊？&quot;&quot;你等急了？都怪妈妈一和胡叔叔打起电话来就没完。&quot;女人抬起头，露出清纯可爱的俏脸，正是薛诺。另一个女人也到了跟前，自然就是何莉萍了。<br />　　张力正在不知所措之时，突然楞住了，因为看清了这个女人的容貌，一张如画的脸上略施脂粉，可以说是他所见过的，除了许如云外，最美艳的中年女人了。情不自禁的舔了舔嘴唇，咽了口吐沫，呼吸也有点急促。<br />　　何莉萍奇怪的看了他一眼，转向侯龙涛，&quot;龙涛，今天怎么突然想起来请我吃饭了？&quot;&quot;什么叫突然啊？想您了也不可以吗？&quot;女儿恋人的嘴老是很甜。<br />　　侯龙涛一手搂着薛诺，一手接过何莉萍脱下的大衣，放到椅子上，一指还在发呆的张力，&quot;只是我们办公室的张力，是我的得力助手，为人忠厚老实，成熟稳重。这是何莉萍何女士。&quot;何莉萍虽有点不明所以，但还是出于礼貌的伸出手。张力两眼发直，双手握住她的玉手，连&quot;你好&quot;都不会说了。侯龙涛看着他失魂落魄的样子，心中都快乐死了，&quot;你们俩好好聊聊吧。&quot;说完也不顾两个女人茫然的表情，拉着薛诺快步走到餐馆的另一头。<br />　　把女孩让进座位的里面，&quot;涛哥，你干嘛啊？我妈…唔…&quot;话还没说完，樱桃小口就被男人的嘴唇堵住了，很快就陶醉在与爱人的热吻中，搂住他的脖子，吸吮侵入的舌头，把老妈的事抛到了九霄云外。<br />　　&quot;咳咳…&quot;服务员的干咳声打断了两人，薛诺害羞的把脸藏进男人的怀里。侯龙涛点了一份情侣套餐后，两人的舌头又交战了起来，他还不客气的隔着仔裤在女孩的屁股上揉捏。<br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少女</span>精神恍惚的靠在爱人的胸口，只知道张嘴接纳由男人喂进口中的食物或是和他的唇舌亲密接触。一份量不大的套餐，两人足足用了一个半钟头还没吃完。<br />　　饭馆的另一头可就没这么好的气氛了。何莉萍开始时还不知道侯龙涛演的是哪出，后来由于张力的大献殷勤，也渐渐的明白了，他是想给自己介绍男朋友，真是快被气死了，之所以没当时就走，是想事后痛骂那个&quot;好女婿&quot;。<br />　　张力也真是不争气，面对何莉萍这个成熟性感的大美人，完全失去了平日的冷静。可能是太想和她好了，最后居然连&quot;我不在乎你结过婚，也不在乎你有孩子&quot;的话都说出来了。<br />　　何莉萍的肺都快被气炸了，把一杯水全泼在了张力脸上。气鼓鼓的来到侯龙涛的桌前，&quot;诺诺，跟我回家。&quot;&quot;唔…啊…妈！&quot;薛诺被母亲一吼，才清醒过来，惊讶的看着她。<br />　　侯龙涛赶快站起来，&quot;伯母，这是怎么了？&quot;&quot;怎么了？你干的好事。&quot;拉起薛诺就往外走。侯龙涛马上把钱放在桌上，紧跟在后，脸上却带着不易察觉的笑容。<br />　　早知道她和张力成不了，而且还会因为自己给她当月老而生气，只是没想到她的反应会这么激烈，不过越激烈越好啊。看来要他采摘这对母女花，是天意如此了…<br /><br /><br />欲擒故纵(下)<br /><br />　　侯龙涛急急忙忙的走出餐馆，张力也紧跟着追了出来。&quot;侯总，侯总，我…&quot;看着他衣服前襟上一片湿迹的狼狈样，强忍着没乐出来，&quot;张哥，你怎幺回事啊？把她弄得这幺生气。&quot;&quot;我…我…&quot;张力张口结舌，急得直跺脚。&quot;你…你…你什幺啊？你可真行。&quot;&quot;龙涛，你走不走？不走我们就打车了。&quot;何莉萍站在他那辆克莱斯勒边上冲他叫着，听语气正在盛怒之中。<br />　　&quot;来了，来了，这就走。&quot;又回头指指张力的鼻子，一幅恨铁不成钢的样子，&quot;你…你真是害死我了。&quot;小跑着来到车前，恭恭敬敬的给何莉萍打开后车门，又和薛诺一起坐在前座，留下那个可怜的中年男人愣在当场。<br />　　&quot;龙涛，你这个同事是不是有病？&quot;车一驶离停车场，何莉萍就开始对女儿的爱人发难了。&quot;不是呀，他人挺好的，怎幺惹您生气了？&quot;侯龙涛给人的感觉真的好无辜。<br />　　&quot;他说不在乎我结过婚，也不在乎我有孩子，什幺人能第一次见面就说这种话？&quot;后座上的女人把身子前探，在男人的耳边大喊着。侯龙涛缩了缩头，生气的说：&quot;张力这个狗东西，看我明天不炒了他的，一定给伯母出气。&quot;&quot;我才不用你给我出气呢，我和他又不认识，他爱怎幺想就怎幺想，都与我无关。倒是你，你是怎幺回事？&quot;使劲的用手指推了一下男人的后脑。<br />　　&quot;我…我怎幺了…&quot;侯龙涛像做了错事的孩子一样，小声嘟囔着。&quot;你说你怎幺了，别装傻。你明知道我和学军就要结婚了，你还给我介绍什幺男朋友，你安的什幺心啊？&quot;虽然是在被痛骂，可闻着从何莉萍檀口中喷出的一股股香气，根本就不在乎她说的是什幺了。可薛诺却不干了，心中也奇怪侯龙涛为什幺要这幺做，但更觉得母亲不该用这幺严厉的口气跟自己的心上人说话。<br />　　&quot;妈，您别这幺大声，听涛哥慢慢说嘛。&quot;&quot;你别插嘴，我还没说你呢，你知不知道他要给我找男朋友？&quot;就算在自己为了胡学军和她吵架时，慈爱的母亲也不曾这幺大声的吼自己，薛诺小嘴一扁，眼泪就在眼眶里打转了，&quot;我…我真的不知道。&quot;&quot;是啊，伯母，您别说她，我事先也没跟她说。&quot;侯龙涛拉住薛诺的一只小手。心爱的小宝宝无缘无故的被骂，还真是挺心疼的。&quot;我教训女儿你也要管？下一步是什幺？我穿什幺吃什幺是不是都要向你申请啊？&quot;两个年轻人也算明白了，何莉萍现在正在气头上，是逮谁骂谁，干脆也就不出声了。侯龙涛心中却想：&quot;你还真没说错，走着瞧吧，早晚你穿什幺样的内衣就是得跟我请示。&quot;何莉萍坐在后面，自己生了半天闷气，突然看到侯龙涛正在点烟，&quot;抽抽抽，就知道抽，你自己想慢性自杀，还非要把我们母女俩拉上吗？&quot;赶紧把烟从窗口扔了出去。&quot;怎幺这幺没有公德心啊？都像你这样，北京还不成了大垃圾桶？&quot;这个女人还真是不依不饶的，想必年轻时也让不少男人吃过苦头。<br />　　侯龙涛&quot;啧啧&quot;的出了两声，佯装无奈的摇摇头。这一微小的动作也没逃过身后女人的眼睛，&quot;你摇什幺头？咱俩还没完呢，你到底是怎幺想的？&quot;又是一阵沉默，&quot;你别以为一言不发就行了，今天你不给我说清楚了，咱们就不算完。&quot;车子开进了薛诺家的大院里，在她家楼门口停下，三个人都下了车。<br />　　&quot;行了，说吧。&quot;刚想进楼，就被抱着双臂的何莉萍挡住了去路。侯龙涛挠了挠头，&quot;伯母，外头多冷啊，咱们回家再说好不好？&quot;&quot;没那个，你不给我个说法，以后我家也不欢迎你。&quot;&quot;您…您这是…唉，您婚不是还没真结呢嘛，多几个选择有什幺不好的呢？&quot;看他的样子就把他出卖了，明显不是在说真话。虽然知道他在撒谎，可听了还是很生气，&quot;你这叫什幺话？你把我当成什幺人了？&quot;侯龙涛又是挠头又是搓手，一幅为难之极的表情，两个女人看着他，都在等他的答复。&quot;伯母，那个张力今晚是有点失态，他平时的确是个不错的人，家里条件也不坏，您就考虑一下吧。&quot;等了半天，还是一堆不尽不实的话，何莉萍被气得脸色铁青，&quot;你…你…&quot;一把拉住女儿的手就向楼里走去，&quot;走，不用理他了。&quot;薛诺回过头来看着爱人，一脸的焦急。<br />　　侯龙涛一跺脚，&quot;等等，我说就是了。&quot;&quot;好，我等着呢。&quot;何莉萍又走了回来，站在他面前。&quot;我是想如果您喜欢上了张力，就不会和胡学军结婚了。&quot;&quot;涛哥，为什幺啊？当初不也是你要我不要再反对妈妈的婚事的吗？&quot;薛诺上前拉住他的手，奇怪的问。&quot;胡学军…胡学军他不是好人，我是怕你妈妈受骗啊。&quot;&quot;你什幺意思？&quot;何莉萍又靠近了一点，两人之间只有不到一臂的距离了。侯龙涛摇了摇头，又不出声了。&quot;你说不说？不说以后也不用再来找诺诺了。&quot;&quot;您这叫什幺话啊？这和我跟诺诺的事又没关系。&quot;就知道最后她得用这个杀手锏来威胁自己，该是自己也发火的时候了，男人嘛，要是老装的一点脾气也没有，那就太假了。<br />　　&quot;怎幺没关系，我不能让女儿和一个人品有问题的男人谈恋爱。&quot;一向对自己恭敬有加的&quot;女婿&quot;，居然顶起嘴来，就如同火上浇油一般，何莉萍更是气怒了。<br />　　&quot;我人品哪有问题了？&quot;&quot;你在毫无证据的情况下，为了让我跟你的朋友好，就在背后说我未婚夫的坏话，还不叫人品有问题吗？&quot;气氛一下就改变了，从一个骂人、一个挨骂，变成了对着吵架。<br />　　这可吓坏了薛诺，一个是有养育之恩的母亲，一个是心爱的男人，自己被夹在中间，帮也不是，不帮也不是，那难受劲是可想而知的，&quot;妈，涛哥，你们别吵了，有话好好说。&quot;可爱少女的劝解一点也不起作用，两人还是没有停止。&quot;这可是你逼我说的，胡学军他根本就没爱过你，他只不过是骗你的钱，等他榨干了你，就会一脚把你踢开，到时候你人财两空，再后悔就来不及了。&quot;侯龙涛故意把话说得既露骨又难听，脸上还挂着轻蔑的表情，要让已到了极限的何莉萍再上一层楼。得到了预期中的回应，&quot;啪&quot;的一声，脸上被狠狠的抽了一个大嘴巴。<br />　　何莉萍哭着跑上了楼，连女儿也没叫，薛诺被惊呆在当场，一双大眼睛里充满痛苦和疑惑。侯龙涛揉了揉被打的脸颊，满脸的后悔，过去将一动不动的女孩揽进怀里。<br />　　少女抬起头，&quot;涛哥…&quot;心中有一万多个大问号，却不知该从哪一个问起。&quot;都是我不好，一时控制不住自己，说了不该说的话，唉。&quot;在她脸上亲了一下，&quot;你快回去劝劝你母亲吧，我改天再登门道歉，现在我说什幺她也不会听的。&quot;现在的薛诺是六神无主，慢慢的向楼门走去，又回过头来，&quot;涛哥，你没事吧？&quot;&quot;我没事，明天给我打电话。&quot;&quot;嗯。&quot;看着少女三步一回头的消失在楼道里，真觉得很对不起她，&quot;我一定会用加倍的疼爱来补偿你的。&quot;此时何莉萍正从拉起的窗帘缝中向下看，脸上的泪痕还没干，侯龙涛向车边走去的身影显的很沉重。女人拿起旁边的电话，按下了胡学军的手机号码…<br />　　&quot;侯总，您看我还有没有机会啊？&quot;第二天一大早，侯龙涛刚到办公室，连大衣都没脱呢，张力就来找他了。&quot;张哥啊，唉，我看你是没希望了，你说你昨天说的那叫什幺话啊？还是别惦记着了。&quot;打发走了失望之极的张力，曲艳进来告诉他已经约好了曲鹏，下星期一就能来公司面谈。&quot;你没跟他说咱们要投资吧？&quot;&quot;没有，就是说你想见他，谈谈他申请上一些不明确的地方。&quot;曲艳刚刚出去，手机就响了。看了看来电显示的号码，&quot;哼哼，胡二狗，你还真早啊。&quot;&quot;喂。&quot;&quot;龙涛，我学军啊。&quot;&quot;噢，胡大哥，怎幺想起给我打电话了，有事吗？&quot;侯龙涛脸上挂着笑，点上一颗烟。<br />　　&quot;莉萍把昨晚的事都跟我说了，我没得罪过你吧？你为什幺要胡说呢？&quot;&quot;怎幺说呢，胡大哥，我是个生意人，昨晚那个男的不是我的同事，而是我的一个大客户，剩下的就不用我说了吧。结果我和伯母吵了起来，一时激动，嘴上就没把门儿的了，并不是针对您。&quot;&quot;你怎幺可以做出这种事呢？不说莉萍是我就要过门的妻子，她可是你女朋友的母亲啊。&quot;&quot;伯母是不是就在您身边啊？&quot;&quot;没有啊，我在外面呢。&quot;这可有点怪了，听他的语气，这几句话还真是出自真心，小子真想从良了？<br />　　&quot;不是没出什幺事嘛，胡大哥别生我的气，等您大喜的时候，我封个十万的大礼包，算是补偿您们夫妻俩的，怎幺样？&quot;&quot;唉，龙涛啊，不是我生你的气，就是莉萍那过不去，你还得想法帮我哄她啊。你办事我还是一向很放心的，咱们都快是一家人了，以后大哥还有很多事要请你帮忙呢。&quot;&quot;好说，那是一定的，您是我未来的岳父大人嘛。&quot;放下电话，侯龙涛一眯眼，&quot;王八蛋，一听钱就露出狐狸尾巴来了，连未婚妻的尊严都能出卖，真他妈不是男人。&quot;中午又接到薛诺打来的电话，&quot;涛哥，你昨晚跟我妈说的话是不是真的啊？&quot;&quot;是真的。&quot;&quot;你怎幺会知道胡叔叔他…&quot;&quot;诺诺，你要是信得过我，就什幺都别问了，也什幺都别跟你妈妈说，我会处理这件事的。&quot;&quot;嗯，涛哥，我相信你，可昨晚我妈发了好大的脾气，我从来都没看她那幺生气过，你们两个都是这世界上我最爱的人，要是你们不能和睦相处，我真不知该怎幺办了。&quot;侯龙涛听了真是又感动又好笑，心想：&quot;小宝贝，我会和你妈妈非常非常和睦的。&quot;&quot;你放心吧，你妈妈是个通情达理的人，终有一天，她会明白我的用意的。&quot;何莉萍对自己的误解已经形成，胡学军和薛诺两方又都安抚好了，算是走出了成功的第一步…<br />　　到了下午上班的时间，拿着曲鹏的申请去见如云，两人相对坐在巨大的办公桌两边。&quot;你看看这个申请，投资要超过两亿，我没权做主。如果我觉得可以投资，你会批准吗？&quot;如云看了一会儿，&quot;你真的觉得有投资价值？&quot;&quot;产品的销路可能会有问题。&quot;把自己的理由说了一遍。女人点点头，&quot;产品是好产品，但是…你的看法很对，就算是在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">欧美</span>地区都不一定好卖。&quot;&quot;你认为这个专利值多少钱？&quot;&quot;现在它也就值成本价，三百元；五十年之后，人们的环保意识会比现在强百倍，如果没有更先进的技术出现，它就是无价之宝。&quot;&quot;那如果我出一百万买这个专利，不算很亏吧？&quot;一丝笑容在如云脸上出现，&quot;我只给了你两年时间，五十年我可等不了。&quot;&quot;你别老提醒我这个，我心里有数。不过你今天的意见对我很有帮助，我得好好奖励你一下。&quot;如云一听这话，就知道这小子打的什幺主意，赶快看了一眼表，&quot;不行，没时间了，我四十分钟后就得走，约好了去和国贸的人续签楼租的。&quot;倒不是不愿意和他做爱，可真要干上了，两小时、三小时，就都不好说了。<br />　　侯龙涛就像没听到她的话一样，还是从办公桌后转了出去，蹲在如云面前。国贸里的暖气足的很，女职员不用人要求，一般都很自觉的就在上班后换上单裤或是裙子。如云也不例外，穿着一套耦合色的窄裙女装，白色衬衫，肉色的裤袜。<br />　　男人的双手已经开始在她的小腿上抚摸了，还在不断的向上移动，伸入了裙子中，在圆润丰满的大腿上又搓又捏。&quot;老公，真的…真的不行啊，来不及的。&quot;嘴上反对着，屁股却不听话的微微抬起，使窄裙很容易的就被推到了腰上。<br />　　侯龙涛抓住两瓣肥嫩的大屁股，向外一拉，女人的身子一滑，饱满的阴阜就到了他的面前。薄薄的裤袜下是一条银白色的绣花小内裤，男人的鼻子用力的顶了上去，拼命的嗅着，&quot;嗯，好香，真想狠狠咬一口。&quot;一手捏着翘臀，一手抚着大腿，长长的舌头也伸了出来，隔着裤袜和内裤，在阴户的部位又舔又吻，有时干脆张大嘴巴，尽量含住很大的面积，玩儿命的向嘴里吸。<br />　　&quot;啊…嗯…老公…别闹了…嗯…公事要紧呀…啊…&quot;如云双手按在男人头上，屁股也一下一下的向上挺，但还是说出了比较有理智的话。既然是这样，侯龙涛也不好强求，就站起身来。<br />　　可裤子里的老二正在示威抗议，只好把它放了出来，&quot;还有半小时呢，用你的嘴帮我解决一下吧。&quot;如云白了他一眼，无奈的张开嘴，弯下腰，把大鸡巴纳入了檀口中。右手捋着肉棒，左手探入裤子中，从双腿间穿过，把一根纤纤细指浅浅的挤入男人的肛门里，柔软的舌头在龟头上打着转，又在龟头后的肉沟里舔舐，将藏着的少量分泌物也吞入肚中。<br />　　看如云<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">口交</span>的这幺卖力，知道她是想让自己快点满足，侯龙涛理解她的用心，也就不刻意忍耐了。伸手解开女人衬衫上面的几颗纽扣，插入胸罩里，揉捏那对弹性十足的豪乳，另一手搓弄着她的耳侧。<br />　　&quot;小云云，你可真是个天生尤物，每次看到你，什幺都不用做，我的老二就能一下直起来。改天你一定得给我乳交才行啊。&quot;正在努力吸吮阴茎的女人听了，并没有停止服务，只是抬起双眼，从上方妩媚的看着男人。<br />　　口交中女人的这种细微的调情动作是最能<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>男人的。侯龙涛看到这张高贵、知性的脸庞上出现如此淫荡的表情，更感到无比兴奋。一把抱住如云的皓首，开始疯狂的操干她的小嘴。<br />　　因为如云的小手一直握在男人的阴茎上，所以每次插入并不会很深，也就不会让她感到难过。但从肉棒进出的速率、包皮磨擦嘴唇的力度，都能觉出男人的强健。如云变的恍惚了，陶醉在爱人对自己嘴巴的征伐中。<br />　　眼见这个绝世美人失神的表情，侯龙涛只觉一阵肉紧。就在出精的一瞬间，一个坏主意浮上心头。飞快的从她嘴里抽出阴茎，稍稍向下一按，对准了女人的身体。<br />　　马眼张开，大量的阳精疾射而出，全打在了美女的胸口、深深的乳沟里和露在乳罩外的乳肉上。&quot;啊！&quot;如云惊叫一声，坐直了身子，慌忙用双手挡在自己的双乳下，防止精液顺着身体向下流，&quot;唉呀，坏老公，你真是的，射在我嘴里不就好了，快，帮我拿纸巾擦擦。&quot;红颜薄怒，真是集美丽和性感于一身。<br />　　侯龙涛才没那幺听话呢，坏笑着走到转椅边，右手一抬如云的下巴，左手托住她的后脑，弯下腰，让两人的四唇相接。&quot;唔唔…&quot;如云对这个男人真是一点办法也没有，只好把舌头伸过去给他吸吮。<br />　　吻了一阵之后，侯龙涛又把老二送进女人的嘴里，要她为自己清理。手也没闲着，两指并在一起，把如云身上的精液均匀的涂抹开来。从窗口射进来的阳光照在她身上，胸口和乳房上亮晶晶的一片。<br />　　&quot;粘糊糊的，怎幺擦啊？你可真够能胡…&quot;如云还没抱怨完，两根粘着精液的手指就塞进了她嘴里。&quot;谁说让你擦了，就这样吧，老能闻到我的味道不好吗？回家再洗就行了。&quot;侯龙涛帮爱妻系好衣服，低头在她的脖子上舔了舔，&quot;别走嘛，咱们再来一回合吧。&quot;如云赶紧逃开，惊讶的看着爱人那再次硬挺的阳物，&quot;你…你最近怎幺这幺厉害啊？&quot;按下对讲器，&quot;月玲，快进来。&quot;男人淫笑着逼了过去，&quot;两人一起来我也不怕，早说了你老公是&quot;战神&quot;。&quot;如云最终还是被月玲救了，她离开办公室时所看到的最后的一幅情景是月玲两手撑着窗台，侯龙涛扶着她的细腰，从背后将粗大的肉棒慢慢的操入了两瓣屁股之间…<br />　　晚上跟哥儿几个吃完时，武大一脸的春风得意，向大家发着新名片。侯龙涛接过一张看了看，XX发展银行北京新街口分行副行长。&quot;行啊，二哥，你算心满意足了，我那一亿大圆什幺时候能还我啊？&quot;&quot;你急个屁啊，放在银行里又不会丢了，也没人催你的债，还有四个月才能解冻呢。&quot;武大就算在骂人时也是满脸带笑，这回可以好好的过过官瘾了。<br />　　&quot;大哥，明儿晚上的事都安排好了吗？&quot;给大胖满上酒。&quot;放心吧，只要你给的地址没错就行。&quot;&quot;别忘了把那辆雅阁也开上。&quot;侯龙涛那张斯文的脸上又一次现出了隐隐的阴险之色…</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5164928&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5164928&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17471950" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17471950"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17471950_" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=gilleong">gilleong</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17471949" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17471949"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17471949_" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=gilleong">gilleong</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-19</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5164928.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5164928.html</guid>
	<pubDate>2015-09-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.3MB】重生之美女掠夺者（H全本）【作者：道德道人】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：重生之<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>掠夺者（H全本）【作者：道德道人】<br />【资源大小】：7.3MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <span id="att_1386344"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1386344" target="_blank"> 《重生之美女掠夺者》（全本）作者：道德道人.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:82 </span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />　当意外死亡的他费力的睁开眼，只见两个绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>美女正在他眼前沐浴……<br />　　“什么？你是兔妖，她是狐妖？”慕容凝宇颤抖的指着两个绝色美女道。<br />　　“没错，我是兔妖白清清，她是我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>婆乖乖小狐狸。”白清清搂着另一个绝色美女狠狠的亲了一口。鼻血狂涌中，慕容凝宇光荣的倒下了……<br />　　从此，慕容凝宇开始了和百合妖女“幸福”的同居生活。<br />　　“哇哇，那个女孩好漂亮，归我了！”白清清指着慕容凝宇的同桌兴奋的喊道。<br />　　“呜呜，不行，那是班花，我要！”慕容凝宇快哭了……<br />　　“哇哇，那个女孩好可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>，归我了！”<br />　　“呜呜，不要跟我抢校花！”慕容凝宇泪流满面。<br />　　“哇哇……”<br />“哇你个头，看清楚了，人家才十四 岁！罪过啊罪过！”慕容凝宇张开双臂挡住身后的小萝莉表妹。<br /><br />【内容节选】 <br /><br />连推两女<br /><br />　　吃完了晚饭，送走了恋恋不舍的欧阳雨，慕容凝宇色眯眯的搓着手，把夏琪和秦思思拥进了自己的房间，大床早已经摆好……<br /><br />　　叶静璇轻哼一声，回了自己的房间，东方欣朝房间里望了望，最后还是回去了。白清清则是拉着白静静偷偷钻进去了，至于之前说的不让慕容凝宇碰，那都是浮云了……<br /><br />　　“砰”“咔嚓”“砰”房间门关上了，很快又打开了，白清清把廖辰星拎着丢了出来，然后又把门关上了。<br /><br />　　“不要嘛，我也要……”<br /><br />　　廖辰星拍打着房门，里面的人却是理都不理。<br /><br />　　“哼，你们歧视萝莉，我诅咒你们木有**……唔唔……”<br /><br />　　慕容凝宇打开房门，一下把廖辰星拎了进来。<br /><br />　　“星儿，你这个诅咒未免太恶毒了吧，今晚我还要做“正事”呢……”<br /><br />　　这个小萝莉的诅咒太犀利了，今天还要推倒琪琪和思思呢，要是真应了这个诅咒，那可就彻底悲剧了。<br /><br />　　本来慕容凝宇是无神论者的，可是在见过了妖灵，圣兽之后，万一那狗屁神真的存在呢？万一他丫的闲着没事应了这个诅咒呢……<br /><br />　　“哼，星儿也要被推倒，老公哥哥不推我，今天我就一直诅咒你米有高……唔唔……”<br /><br />　　廖辰星叉起小腰，不满的说道，慕容凝宇连忙捂住这个小萝莉的嘴巴，那恶毒的诅咒坚决不能再让她说了。<br /><br />　　“星儿，你听我说，今晚我要开双响炮……你就别搀和了成不？大不了，我把养肥你的期限缩短？两年变一年半？”<br /><br />　　“半年！”<br /><br />　　“不行，起码一年！”<br /><br />　　“七个月！”<br /><br />　　“最少十个月！”<br /><br />　　“八个月！”<br /><br />　　“一人退一步，九个月！”<br /><br />　　“成交！”<br /><br />　　于是廖辰星欢天喜地的走了，慕容凝宇抹了一把冷汗，九个月后要履行诺言推倒星儿吗？那时候她才十五 岁啊……<br /><br />　　打了个冷颤，脑子里不自觉浮现出来的星儿那娇小玲珑的身躯被自己压倒……<br /><br />　　不行，太邪恶了！还是回去搞定琪琪和思思先吧，这个麻烦留到九个月后再说吧……<br /><br />　　“琪琪，思思，你们俩谁先来啊……”<br /><br />　　慕容凝宇回来的时候，夏琪和秦思思已经在白清清和白静静的“帮助”下被脱得只剩贴身衣物了，慕容凝宇眼中闪着红光问道。<br /><br />　　“老公，先思思吧，她的内衣好漂亮，看来预谋已久了……”<br /><br />　　白清清扯了扯秦思思的黑色蕾丝小罩罩，笑眯眯的说道。<br /><br />　　“思思……老公来了……”<br /><br />　　让白清清和白静静盯着夏琪，以免她被接下来的情景吓跑。<br /><br />　　秦思思俏脸泛着红晕，低着头不敢看慕容凝宇，慕容凝宇坐到秦思思身边，将她那羞红火热的美丽螓首轻轻地搂进怀中，慢慢抬起她的上身。<br /><br />　　“善解人衣功”之下，那勾人的黑色蕾丝小罩罩从秦思思那雪白晶莹，美丽绝伦的迷人**上缓缓脱落……<br /><br />　　当黑色蕾丝最终从秦思思那白皙修长的纤美指尖缓缓飘坠，秦思思一直僵硬的身体火热了起来，那美绝人寰，令人心跳顿止的雪白玉体让慕容凝宇倒吸一口凉气。<br /><br />　　虽然他的几位老婆身材都是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">极品</span>，但是秦思思却和她们都不一样，白清清和白静静都是柔美玲珑型的，叶静璇和东方欣都是细皮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>肉的大小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>型的，只有秦思思，以前和慕容凝宇一起经过了刻苦的训练，长大了做了女警，锻炼也没停过。<br /><br />　　所以秦思思的玉体美则美矣，不及白清清几女的细腻光滑，可是那挺翘的酥胸却是异常结实，慕容凝宇迷恋的轻抚而上，细细的揉捏，当真是**无比。<br /><br />　　慕容凝宇双手沿着秦思思玲珑浮突的娇躯下滑，预备进一步开辟阵地。渐渐的，慕容凝宇握住了一根细细的丝带。<br /><br />　　“唔……老公，你让她们先出去好不好嘛……”<br /><br />　　秦思思握住了慕容凝宇的手，不让他解开那最后一道防线。<br /><br />　　慕容凝宇反手挣开了秦思思的小手，用力一扯，那绳结一松，秦思思的最后一块遮羞布也随之掉落……<br /><br />　　“反正以后都要大被同眠的，现在害什么羞嘛……”<br /><br />　　慕容凝宇说话时也不会闲着，另一只手揉捏着秦思思胸前雪峰，不时地用温热的掌心摩挲着那莹莹玉峰。<br /><br />　　“唔……”<br /><br />　　秦思思被慕容凝宇揉得浑身酸软，身体娇酥麻痒，一颗芳心娇羞无限，美艳无比的绝色娇靥羞得通红。<br /><br />　　“老公，不要弄了，痒……”<br /><br />　　慕容凝宇的另一只手刚刚碰到秦思思那<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>禁地，秦思思娇躯一颤……<br /><br />　　“思思老婆，忍着点，一会儿就舒服了……”<br /><br />　　“啊……疼……”<br /><br />　　随着秦思思一声**，点点红梅滴落，世上又少了一个美丽女孩，多了一个美艳女人……<br /><br />　　激战正酣，白清清和白静静目不转睛，可耻的对这场大战进行了惨无人道的全程围观。而夏琪羞红了脸，目光却总是“不经意”的瞟向纠缠在一起的两人……<br /><br />　　当秦思思疲倦的睡去，慕容凝宇立马色眯眯的拉过了浑身发烫的夏琪……<br /><br />　　同样的手法，慕容凝宇低头看着夏琪俏脸通红，娇嫩的樱唇大张，吐出火热的气息。娇躯更是滚烫，娇嫩的樱唇除了无意识地呻呤外已无暇顾及其他。<br /><br />　　“老……老公，人家受不了了，人家要和思思姐一……一样的……”<br /><br />　　慕容凝宇满意的笑了，继续逗弄着已意乱情迷的夏琪。<br /><br />　　“老公，你快点吧，我……我和静静快受不了了……”<br /><br />　　慕容凝宇还准备再逗逗平时温柔似水，极为害羞，此刻却忍不住主动求欢的夏琪呢。白清清这个全程围观的小女人却是看得动情了……<br /><br />　　“小蹄子，不要急，老公会满足你的……哈哈……”<br /><br />　　“唔……唔……人家不要叫出来……”<br /><br />　　被慕容凝宇采摘了少女之花，点点红梅出现在床单之上，夏琪却咬着牙不让自己叫出声。<br /><br />　　又是一夜的激战，夏琪疲倦的睡去了，白清清和白静静也被弄得浑身无力，就连中途醒来的秦思思也被梅开二度…………<br /><br />　　“啊……清早起床，浑身舒畅啊……”<br /><br />　　在一夜连采两女之后，慕容凝宇舒服的伸了个懒腰。<br /><br />　　“四位老婆，起床啦！”<br /><br />　　慕容凝宇“呼”的一下掀开了被子，这炎炎夏日不怕她们会受凉。<br /><br />　　“唔……讨厌，人家还要睡……”<br /><br />　　秦思思被昨夜破身，却被战力惊人的慕容凝宇梅开二度，此刻疲倦非常，根本就懒得动弹一下。<br /><br />　　慕容凝宇眼睛都直了，大床之上有四位千娇百媚的绝色美女，丰润细腻的娇躯玲珑有致，正作海棠春睡，美梦正甜，芳香的樱唇中不时发出几声呓语，偶尔侧转的娇躯更是让慕容凝宇的眼珠子都转不动了，细腻的肌肤也显得亮如凝脂，温润滑腻。<br /><br />　　“嘿嘿，思思，不起来是吧，那就让老公再疼疼你吧……”<br /><br />　　慕容凝宇色色一笑，又把爪子伸向了秦思思。<br /><br />　　秦思思娇躯一僵，一下从床上蹦了起来，却不料牵动了身下的“伤口”柳眉一皱，跌坐在床上。<br /><br />　　“老公，你赢了……我起来还不成吗……”<br /><br />　　秦思思扭动了两下，顿时臀波乳浪，勾魂夺魄。<br /><br />　　“思思……再让老公疼疼你吧……啧啧，不愧是每天锻炼的女孩，好像要夹断我似的……太**了……”<br /><br />　　想起昨晚那**蚀骨的感觉，慕容凝宇不由得色心大动。<br /><br />　　“老公你……说什么啊，人家起来就是啦！”<br /><br />　　秦思思不依的说道，连忙胡乱穿上了衣服，也不知道慌乱之间有没有穿错，不过也无所谓啦，都是自己姐妹的。<br /><br />　　看着秦思思的娇躯渐渐被衣服覆盖，慕容凝宇像小孩子一样嘟起了嘴，可惜清清和静静早就清楚自己老公的德行，一听到慕容凝宇的喊声就跳起来穿衣服了，而夏琪见姐妹们都起来了，自然不好意思独自睡着了。<br /><br />　　哈欠连天的四女和精神抖擞的慕容凝宇同时出现在客厅时被端坐在主位的欧阳雨吓了一跳。<br /><br />　　“欧阳小姐，你怎么来了？”<br /><br />　　慕容凝宇拖过一张椅子，坐在秦思思的旁边，双手却是伸进了秦思思的领口轻轻揉捏。<br /><br />　　秦思思俏脸一红，老公这是干什么呢，有“外人”在场呢……<br /><br />　　“慕容凝宇，在我面前你能收敛点么？”<br /><br />　　欧阳雨见慕容凝宇的举动，皱眉说道。<br /><br />　　“不好意思，习惯了，平时家里都是自家人，习惯了一时改不掉嘛……”<br /><br />　　慕容凝宇悻悻的收回了手，脸色却是一丝都未改变。<br /><br />　　“好了，欧阳小姐，你到底来这里做什么的？”<br /><br />　　慕容凝宇坐直了身体，严肃的问道。<br /><br />　　“你不是要去SH吗？我也准备去SH玩玩，大家好歹也是朋友嘛，干脆就约在一起去啰……”<br /><br />　　欧阳雨柳眉一挑说道。<br /><br />　　“不行，你们不能一起去！”<br /><br />　　白琥突然插嘴道，昨晚她还是没胆量去“围观”躲在被窝里被青珑取笑了一晚。<br /><br />　　“为什么？”<br /><br />　　慕容凝宇和欧阳雨同时问道。<br /><br />　　“我怕她把你吃了……”<br /><br />　　白琥指了指欧阳雨，又指了指慕容凝宇……<br /><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5159109&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5159109&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17467488" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17467488"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17467488_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17467487" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17467487"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17467487_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5159109.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5159109.html</guid>
	<pubDate>2015-09-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/612KB】欲乳浪母 （H未删节全本）【作者：无痕】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：欲乳浪母 （H未删节全本）【作者：无痕】<br />【资源大小】：612KB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<br />TXT <a href="http://5xpan.com/fs/5102839qfw6ec1eqaz3/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">http://5xpan.com/fs/5102839qfw6ec1eqaz3/</a><br />PDF <a href="http://5xpan.com/fs/4132c33qfwee016qaz9/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2">http://5xpan.com/fs/4132c33qfwee016qaz9/</a><br />【内容简介】<br /><br /><br />　　「啊…啊啊…啊…阿娜达～奇蒙子歹咻！啊啊…啊啊……」在一间阴暗潮湿的房间里，春<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>无边。<br /><br />　　美艳的女郎，脸上挂上不知是快乐还是苦闷的表情，摇晃腰身，两腿大开，<br /><br />　　股间那湿滑的肉道，被一根黑色的大鸡巴突进贯穿。<br /><br />　　男人扛着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>的大腿，以半曲的膝盖作为支点，睾丸抵在女人白白的屁股上<br /><br />　　头，一阵急速的抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>；身体的碰撞、性器官的摩擦，传出一阵又一阵啪啪啪的拍<br /><br />　　打声，彷如演奏一场淫艳无比的交响乐曲。<br /><br />　　「咿～啊啊…哦…雅媚歹…雅媚歹…啊啊…啊啊……」女人狂野的淫叫着，翻着白眼，伸手揽住埋在自己身上苦干的男人，修长的<br /><br />　　双腿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">淫荡</span>的勾着他的雄腰，两副浑身充满汗水的躯体紧贴着。<br /><br />　　「呼呼…喔喔～～！！」<br /><br />　　又<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>又滑的阴道，男人敏感的龟头上实实在在的传来强烈的快感，厚重的喘<br /><br />　　息声，暗喻着爆发的来临。<br /><br />　　就在最后那一刹那间……<br /><br />　　「叩叩叩！！！」<br /><br />　　房间门外传来一阵急促的敲门声<br /><br />　　我反射性的取下耳机，关掉计算机屏幕，赶紧拾起散落在书桌下的短裤，将勃<br /><br />　　起的鸡巴，连同覆盖在龟头上的卫生纸，一股脑的全都塞到裤子里。<br /><br />　　在我电光火石的动作完成后的下一秒钟，妈妈刚好打开我房间的门，走了进<br /><br />　　来。<br /><br />　　「小伟，晚餐煮好了，可以下来吃饭啰！」<br /><br />　　此时坐在书桌那儿的我，正好背对的站在房门口的妈妈，我完全不敢转过身<br /><br />　　，紧张的压抑住充血的下半身，尝试以我自认为最平静的语气回答：「好啦，妈<br /><br />　　，等一下，先让我把今天的功课做完，就剩下一点了。」话说完，我随手假惺惺<br /><br />　　的翻开书桌上早准备好的课本。<br /><br />　　「嗯…」妈妈应了一声，接着，不知为何，她慢慢的朝我走来。<br /><br />　　听着妈妈靠我越来越近的脚步声，反射性的用食指搓搓鼻头，鼻中传来一阵<br /><br />　　香味，在我这间充满着精液汗臭味的房间里，妈妈身上特有的体香显得格外清晰<br /><br />　　。<br /><br />　　妈妈无声无息的站在我身旁，心里有鬼的我，可真是紧张死了，但我也只能<br /><br />　　死死的盯着摆在桌上的课本，一点儿也不乱动，因为我深怕一转头看向妈妈的脸<br /><br />　　，就好像会让她发现我刚刚在房间里干嘛似的。<br /><br />　　「糟糕！！」我在内心暗叫不好，因为妈妈忽然弯下腰，蹲到书桌底下，从<br /><br />　　她那个位置来看，只要她一朝我这边转头，绝对能发现我短裤上的隆起。<br /><br />　　好理家在，妈妈只在地上蹲了一下，马上就站起来，正当我疑惑妈妈在干嘛<br /><br />　　的时候，妈妈微笑的拍拍我的肩膀，手上正拿着一件绣着小Ｙ基符号的三角裤。<br /><br />　　夭寿喔～～刚刚太过紧急，我居然忘了书桌下还有一件刚脱下来的内裤！<br /><br />　　「小伟，妈妈说过几次了？就算是在你自己的房间，内裤也不要乱丢喔。」<br /><br />　　妈妈责备的说。<br /><br />　　「对不起，妈妈，我下次…」<br /><br />　　道歉的话说道一半，当我转过头去看向妈妈，我愣住了。<br /><br />　　在家中，妈妈一向穿的很清凉，虽然我平常都看习惯了，但是今天……她看<br /><br />　　起来真的很不一样。<br /><br />　　妈妈上半身穿着一件白色的Ｔ衫，几乎包裹不住她胸前那一对如乳牛般、尺<br /><br />　　寸至少有３８Ｆ的超大型<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">巨乳</span>，而在Ｔ衫里头，妈妈没有戴胸罩，因为天气湿闷<br /><br />　　、又刚炒过菜，被汗水弄湿的Ｔ衫紧紧的黏贴在妈妈的身上，两粒圆圆的突起，<br /><br />　　清楚的印射在我距离我不足４０公分的面前。<br /><br />　　视线往下移动，划过妈妈纤细的柳腰，紧接着来到了妈妈的下半身－－丰满<br /><br />　　的大屁股上，穿了件贴身的灰色热裤，棉质的衣料在吸收汗水之后完全变成类似<br /><br />　　于内裤的存在，懒散的妈妈居然连内裤也没穿一件，高耸的隆起一片湿漉漉的山<br /><br />　　丘，勾划出一条长长的细缝，阴户的轮廓清晰可见。<br /><br />　　抬头一见妈妈白皙的小手中，握的正是十分钟前还套在我鸡巴上的内裤，内<br /><br />　　心突然涌起一种不可理谕的兴奋感。<br /><br />　　看着我的表情，妈妈似乎也理解到什么似的，双颊泛起一片淡淡的红晕，双<br /><br />　　手反射性的遮掩住三点部位。<br /><br />　　「小伟，妈妈不打扰你啰，功课做完赶快下楼吃饭知不知道？」妈妈把我的内裤丢到衣篮子里，几乎是落荒而逃的离开我房间。<br /><br />　　望着妈妈离去的背影，我的内心，对以往一向敬<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>无比的母亲的看法完全改<br /><br />　　观：比起Ａ片里头的ＡＶ<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女优',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女优</span>，妈妈漂亮多了，而且她的身材更是……贪婪的嗅着房里妈妈所残留下来的体味，泛起一种前所未有的可怕想法。<br /><br />　　妈妈，我想要你！！！<br /><br />　　<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被longbi0在2015-05-07 09:30重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=4828181&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=4828181&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16651999" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16651999"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16651999_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">05-07</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4828181.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4828181.html</guid>
	<pubDate>2015-05-04</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

