	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/963K】女装侦探更新至3章+番外1-2【作者： ..</title>
	<author>好运小姐</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">资源名称】</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 ">【女装侦探】【更新至3章+番外1-2】作者：坑神newface</span></font><br /><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源大小】963K</span></span></font><br /><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源格式】TXT+PDF</span></span></font><br /><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【发布方式】yunfile 盘</span></span></font><br /><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote> </span></span></font></font><br /><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><font size="3"><br /></font></span></font><br /><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><font size="3">（1）<br /><br /><br />　　省立女子学校颜华高Z高SAN（7）班<br />　　“今天有一位新同学叶语嫣从外校转来，大家欢迎~”班主任带着一位身材高挑，有着165-167左右身高的年轻女孩走进了教室，她留着长长的披肩波浪卷曲的长发，有着极为清秀的脸蛋，下巴尖尖的，长长的睫毛下是大而妩媚的双眸，鼻子秀气而挺拔，下面是一双水润而薄薄的双唇。<br />　　她穿着一身白色的短袖紧身上衣，纤细的小蛮腰处是一条黑色的百褶短裙，仅仅盖到大腿根部，修长纤细的双腿上，一双黑色的蕾丝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>一直拉到裙摆下的大腿上部，显得相当的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>诱人，她脚下穿着一双白色的高跟鞋，让她本来就修长的身段显出更动人的曲线，唯一美中不足的是，她的胸部似乎略显不够突出。<br />　　“哇，她好漂亮，而且身材超好！！！真嫉妒！！”台下立刻引来了女同学们的窃窃私语。<br />　　“大家好，我叫叶语嫣，今后还请大家多多关照~”叶语嫣微笑着对全班同学打了声招呼，声音柔媚动听，还有点嗲。<br />　　一下课，叶语嫣理所当然引起了众人的围观，问着各种问题。<br />　　颜华高Z是一所高档次的艺术类高Z院校，从高Z开始就有艺术类的各种课程，包括模特，礼仪，舞蹈等等，所以为了能让学生平日能够练习着装搭配和走台，比较性感的服装和高跟鞋是允许穿来学校的，属于小风比较开放的学校。<br />　　“啊，你的身材好好啊，平时都吃什么啊~”<br />　　“你的睫毛好长呢，是用什么方式修饰的呢？”<br />　　叶语嫣微笑的和同学们交谈着，似乎被问的有点答不过来。<br />　　“哼，刚转来就那么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>出风头呢……臭美。”<br />　　在教室外，一位身材同样高挑动人的女生双手交叉在胸前，用不太友善的眼神看着为微笑的叶语嫣说道。<br />　　“就是，太招摇了，薇丽姐，要不要我们给她个下马威看看呢？”周围有几位女生走过来，对着薇丽说道。<br />　　薇丽不置可否，慢慢的朝叶语嫣的桌子走去。<br />　　哪些女生见薇丽走了过来，突然小声了很多，慢慢的从叶语嫣身边散开让出一条路来。<br />　　“喂，新来的，你这样一来就造成课堂通道堵塞不太好吧？”薇丽双手交叉在胸前，用一种高傲的语调说道，她也是一头乌黑的长发，有一边流海微微遮住左边的眼睛，睫毛也很修长，美丽的双眸中透着一种霸道的气息，她也有着165以上的修长身段，而且胸部很挺，穿着一身白色的紧身吊带上衣，露出性感的肚脐和小腹，腰间是一条黑色的超短裙，修长的双腿上，同样是蕾丝长筒黑色丝袜和一双精致的高跟鞋。<br />　　“啊，是吗？很抱歉呢~”叶语嫣笑着答道。<br />　　“我不管你在原来的学校怎么样，但是到了这里，我叫薇丽，是这里的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>大，如果不乖乖听我的话，就有你的苦头吃，明白了吗？新来的？”薇丽弯下腰，单手撑在课桌上，半闭着媚眼对叶语嫣说道。<br />　　“哦，是吗？可是我这个人不太习惯低眉顺眼的生活呢，薇丽同学，你压到我的课本了，请你把手稍微挪开好吗？”叶语嫣媚笑着答道。<br />　　“什么，你？……”薇丽没想到对方会如此直接的不给自己面子，故意用手将课本的封面抓的皱了起来。<br />　　“啊，薇丽同学，你这样会弄坏我的课本呢，请你别这样好吗？”叶语嫣还是非常淡定的微笑着说道，同时将手轻轻的搭在了薇丽的手腕上。<br />　　“我就是要‘不小心’弄坏你的课本，怎么了？……恩？！……”薇丽轻蔑的说道，但是说到一半，突然感觉手腕被一股很大的力量握住，有点疼，她暗暗使劲的想把手从叶语嫣手里抽出来，但是抽了几次都纹丝不动。<br />　　“怎么会？！这贱人的力气居然……”薇丽的脸上露出惊讶的表情，但是又不好明说出来丢面子，要知道，她可是练过女子柔道并在省里的比赛中得过奖的人，一般的女孩子根本不可能与她抗衡。<br />　　这时候，叶语嫣突然手指一松，薇丽收力不及，身体猛的朝后一仰，要不是后面课桌顶着，差点失去平衡摔下去，不过这个动作已经让她够失态了。<br />　　“你？！……”薇丽握着自己有点麻的手腕，羞怒道。<br />　　“薇丽姐，你没事吧？”旁边的死党也是十分惊讶。<br />　　“走开，我没事。”<br />　　“薇丽同学，这的地板很滑，要注意安全呢，以后就请多关照了~”叶语嫣微笑着朝她伸出手。<br />　　“哼，你等着！”薇丽强忍着怒气，整了整衣服转身快速的离开了教室。<br />　　“呵呵，虽然脾气很大，不过倒是个挺可爱的野性小美人呢，身材也很火辣，有机会的话……”叶语嫣<br />　　微笑着看着薇丽扭着短裙下高翘的性感臀部走出了教室，微微伸出舌头在唇边舔了舔。<br />　　“你真厉害呢，刚来就敢得罪薇丽，她们家可是大有背景，还没毕业就已经在很多顶级的秀场得到走台的机会，而且她本人练过女子柔道，都没人敢惹她…”<br />　　一位留着刚过耳朵柔美短发的女孩子走到叶语嫣的面前说道。<br />　　叶语嫣抬头一看，这女孩子身段大概160出头，戴着精致的耳坠，穿着红色的短袖上衣，领口很低，露出她有些稚嫩但已经发育的不错的雪白的一片酥胸，穿着很短的蓝色牛仔皮裙，纤细的腰上扎着一条有着椭圆形带扣的皮带，双腿也很修长，穿着肉色的光滑丝袜和白色的高跟鞋，脸蛋很是精致，美丽而且可爱，而且显得非常柔弱让人爱怜。<br />　　“我叫丽丽，能和你做个朋友吗？~”丽丽兴奋的趴在叶语嫣的桌子上微笑着问道。<br />　　“好啊，我初来乍道，很多事情不熟悉~今后有什么事情还请丽丽同学多多指点呢~”叶语嫣微笑着对这个可爱的XIAO妹妹伸出了自己纤细白皙的手，心里却想着：“这软妹子好萌……和刚才那个刚好是完全不同的类型，看来接受这次委托来这个女子学校真是来对了呢~”<br />　　2天前<br />　　叶语嫣的私人侦探事务所<br />　　“啊，不能面谈也没关系，电话委托也是一样的，恩，是女子高Z生的失踪事件吗？……这恰好是本事务所比较擅长的领域呢，请详细说说您所知道的情况……啊……明白了……您就放心吧，我会想办法完成委托的。”<br />　　叶语嫣挂上电话，此刻，他还是一位长发披肩的秀气英俊的美SHAO年，高挑的身材，穿着一件白色的长袖衬衣和紧身的牛仔裤，然后他站起身，朝事务所的里间走去。<br />　　在他的私人房间中，有一处梳妆台，上面摆满了各种女性的化妆用品和各种假发。<br />　　只见叶语嫣慢慢的解开衬衣的扣子，将衣服缓缓脱下，露出他没有一丝赘肉的白皙的上身，腰部很细，除了胸部因为是男生比较平一样，看起来完全是女生的感觉，皮肤柔滑，手臂纤细，手指更是修长而柔美。<br />　　接着他慢慢解开皮带，将牛仔裤连着自己的内裤一起脱了下来，露出他完美无瑕的裸体，他的双腿又长又值，十分修长，而且一点体毛都没有，十分诱人，而臀部却如女生一般十分挺翘，分外性感。但是尽管如此，他大腿间那根男人的标志可一点也不小。<br />　　“这次是要扮可爱清纯的女子高Z生吗？很好玩的样子呢~”叶语嫣微笑着从衣橱中挑了一条黑色的蕾丝内裤，慢慢的顺着他修长的腿拉到了下体，将他的肉棒紧紧的包裹着。<br />　　“恩……女生的尺码要包住那东西有点紧呢~”叶语嫣对着镜子看了看在内裤下隆起的肉棒的轮廓笑了笑，然后是一条黑色的百褶短裙，拉到腰间系好，这尺寸对于女生来说都算小的，但是他却可以轻松的扣紧。<br />　　接着是丝袜，叶语嫣选了一双黑色的蕾丝长筒丝袜，顺着他修长的双腿慢慢的套上去，拉到大腿根部，立刻多了很多性感妩媚的气息。<br />　　上身就穿了一件白色紧身短袖上衣，扣紧后刚好在下面收进纤细的蛮腰处，和裙子搭配起来分外性感妩媚。<br />　　现在，镜子前，刚才那个秀气的帅哥已经不见了，取而代之的是一位长发的性感火辣的短裙丝袜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。<br />　　叶语嫣的容貌本来就很女性化，换了女生的衣服即使不化妆也很像女生，不过叶语嫣还是坐在梳妆台前，先是吹了吹长发，然后用眉毛夹修饰了一下自己长长的睫毛，再描上一些淡淡的眼影，然后拿起唇膏在双唇上轻轻的一涂，略施粉黛，一位美艳动人的年轻女郎便出现了。<br />　　“恩……感觉还不错呢……高Z生的话，也许妆还可以再淡一点~”叶语嫣站起身，穿上高跟鞋在镜子前单手插腰，转了转身子看到，连声音也变的完全女性化。<br />　　在给了薇丽一次下马威之后，叶语嫣在学校和班上很快便声望大增，不过迫于薇丽的淫威，敢公开朝她示好的女生寥寥无几，都害怕薇丽的报复。<br />　　“哼，一个飞机场平胸妹，有什么好嚣张的，等着瞧吧……”薇丽在暗中一直注意着叶语嫣的动作，终于有一天放学，被薇丽带着几个女学生堵在了校门口。<br />　　“怎么，薇丽同学找我有什么事吗？”叶语嫣微笑着问道。<br />　　“哼，上次你在教室让我如此丢脸，这回我让你好看！”薇丽说着将书包丢到一边，摆开柔道的架势，朝叶语嫣冲了过去。<br />　　“薇丽同学，使用暴力的话可是不好的哟~”叶语嫣媚笑着也将书包放到地上，一闪身躲过了薇丽踢来的一腿。<br />　　“好美的腿呢……练过柔道的女孩子腿部曲线真是不错……再配上丝袜~”<br />　　叶语嫣看着薇丽穿着黑色丝袜的高跟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>笑着在心里说道。<br />　　“喝！！”薇丽娇叱着连续攻击，但是始终没法碰到叶语嫣的衣服，终于一次机会，薇丽扭住了叶语嫣的左手手腕。<br />　　“看你往哪逃！！”薇丽兴奋就要使出柔道的摔技，却被叶语嫣微笑着右手反扭住她扭住对方手腕的手，两人交替着挣脱于反挣脱，到底还是被叶语嫣反过来扭住了她的手腕一扯，挣脱不得。<br />　　“啊？！！放开我！？”薇丽感到有点疼娇叫道。右手一下被反扭到了背后。<br />　　“薇丽同学，今天就到这吧，如何？”叶语嫣从薇丽脸侧几乎贴着她美艳的脸蛋柔声说道。<br />　　“你！！……呀！！”薇丽哪里甘心，抬起右腿就朝后踢去，却被叶语嫣早就预料到，用另一只手挡住并卡住了薇丽的纤细的脚踝，将她的右腿高高的抬起固定在肩膀处无法放下，短裙下的白色蕾丝内裤被一览无余。<br />　　“混蛋！！放开我！！！恩！啊！！”薇丽羞愤的娇叫道，用力的挣扎着。<br />　　“呵呵，薇丽同学，你生气的样子……很可爱呢~”叶语嫣在薇丽的耳边柔声说道。<br />　　薇丽从叶语嫣的话语中突然感到一股莫名的异样的感觉，脸颊竟然微微发红，但是随即继续用力的挣扎起来。<br />　　“放开我！！不然我让你好看！！！！！”薇丽继续挣扎着娇叫个不停。<br />　　“好柔软的身子呢，还带着非常舒服的香气，真想……现在就……”叶语嫣的脸贴着薇丽柔软而带着香味的长发，对于一个男人来说，薇丽那个女高Z生的力气简直不值一提，反而扭动的身体不断摩擦着叶语嫣的下体和胸部，非常<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>叶语嫣下身不由自主的硬了起来，顶在了薇丽高翘的臀部上。<br />　　“咦？！……”薇丽感到什么东西顶了一下自己敏感的臀部，这时候，叶语嫣突然松开了手，薇丽赶紧狼狈的跑回她的死党身边，脸上的红晕还没退去。<br />　　“你你！……”<br />　　“薇丽同学，今天的事就算了吧，希望我们以后能够和平相处，好吗？”叶语嫣单手插腰，微笑着说道。<br />　　“哼，你等着，这事没那么轻易就完了的。”薇丽整了整衣服，在众人的护送下狼狈的逃离了现场。<br />　　“真可惜呢，她今天不是一个人来……不然的话……”叶语嫣用手按了按短裙下翘起的轮廓笑了笑，转身朝自己的书包处走去。<br />　　突然，一个人影从黑暗中闪出，叶语嫣正在弯腰捡书包，没有防备，只觉得一个硬物顶在腰间便整个人一麻，瘫软在了地上。<br />　　“电击器？……难道是薇丽？……不……有的话她早用了……莫非……”叶语嫣还没有失去意识，但是浑身发麻使不出力气，她躺在地上，看到一个男人高大的身影和他脸上猥琐淫荡的笑容。<br />　　他将叶语嫣拖进一个小巷之中，双手反剪到背后用绳子用力的捆起来，然后绕到叶语嫣的胸前上下捆勒，非常的熟练。<br />　　“可惜，没胸呢……不过屁股倒是很翘，嘿嘿……”那男的淫笑道，用手在叶语嫣高跷的臀部上狠狠的捏了一把。<br />　　“啊！……”叶语嫣浑身无力，几乎无法动弹，被他捏的娇颤起来，却无法反抗。<br />　　“糟糕，身体……动不了……”叶语嫣只能眼睁睁的看着对方将自己上身捆勒个结实，然后动手将她穿着黑色蕾丝丝袜的双腿紧紧的并拢在一起也一道道捆起来。<br />　　“好美的腿，好长，哈哈，今天有的爽了……”那男的下体已经胀的不行，叶语嫣甚至可以隔着裤子就闻到他下体冒出的男人的精液特有的味道。<br />　　“腿也被捆上的话……恩……不好……呜呜？”叶语嫣的双唇被那男人捏开将一团肉色的丝袜塞了进去，那丝袜上似乎也有精液的味道，鬼才知道这男的之前用这团丝袜做了什么，叶语嫣很难受的被迫吞了那团丝袜，露出嘴巴外一小截又被那男人用一个塞口球一下堵上，然后用胶带封住，这还没完，那男人又用一大张白布，将叶语嫣的的鼻子连同嘴巴一起包了起来在脑后缠死，好像生怕她发出一点声音惊动了别人被发现。<br />　　“呜！！……恩！……”叶语嫣的身体渐渐恢复了，但是她已经被绳子捆的无法动弹了，而且嘴巴被塞的死死的。<br />　　“嘴巴好胀……看手法是个老手……塞的死死的……难道他就是我要找的那个……“叶语嫣被整个人装进了一个袋子中，扛在那男人肩膀上，然后便是黑暗中一阵阵颠簸，感觉是被扔在了车后面开了一段路程，还有开关车门的声音。<br />　　不知道过了多久，袋子被解开了，叶语嫣扭动着被紧捆的身子被男人扔到了床上，掀起了她的短裙，撕掉了她的蕾丝内裤，对准她那粉嫩高跷的臀部狭小的屁股眼就将自己憋了很久的怒挺的大肉棒硬生生插了进去。<br />　　“呜？！！！！呜！！！！”叶语嫣圆睁着媚眼，大声娇叫起来，浑身剧烈的乱扭着。<br />　　那男人一边猛干叶语嫣的屁眼一边用手伸进了她的裙下蜜穴的位置，却摸到了一根男人的家伙，似乎很是惊讶的愣了几秒。<br />　　然后他迅速的剥开了叶语嫣的上衣，看到了她平坦的胸部。<br />　　“哈哈哈，搞了半天，原来是个伪娘吗？不过这么漂亮，也算是伪娘中的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">极品</span>……一定是故意穿成这样勾引男人来爆你的菊吧？哈哈哈，好在老子性趣广泛不是女人也没关系，偶尔换换口味也挺刺激的哈哈哈哈！！”那男人大笑着握住叶语嫣的小蛮腰，猛的将插进她狭小菊花的肉棒硬是又捅进去一截，然后用力的狂插起来。<br />　　“呜哦哦哦！！？！……呜！！！！！！！”叶语嫣被插得浪叫连连，浑身被压在男人的身下娇颤不已，完完全全就是一个性感女人的表现。<br />　　那男人一手握住叶语嫣的肉棒，使劲的捏着，然后用力的上下捋起来。<br />　　“呜呜？呜呜恩？！！！呜！！！！”叶语嫣圆瞪着媚眼，双颊绯红的弓起身子娇颤起来，肉棒立刻被强制手淫弄的勃起，将短裙顶的高高的隆起来。<br />　　“来啊，老子也让你一起爽，根着老子一起痛快的射吧哈哈哈哈！！！！”<br />　　那男人淫笑道，加大了强制手淫的力度，撸的叶语嫣的肉棒发出嚓嚓的剧烈的摩擦声。<br />　　“呜！！！呜！！！！！！！！”叶语嫣大声娇叫着，穿着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">黑丝</span>袜的美腿被绳子捆在一起在男人的身下无助的乱扭着。<br />　　“哈哈哈！！！好爽！！！好紧！！！我要射了！！！！恩啊啊啊……”那男人用力的在叶语嫣被撑的滚圆的屁股眼中一顶，一股滚烫浓烈的精液便在叶语嫣的菊穴中炸裂开来，然后顺着被撑开的菊门倒喷而出。<br />　　“呜恩恩恩恩？！！”叶语嫣娇叫着，肉棒被撸的也忍耐不住，扑哧一下朝上喷出一大股浓稠白浊的精液，粘在了自己的短裙上。<br />　　那男的似乎意犹未尽，抱着叶语嫣休息了一下，干脆将叶语嫣整个人抱起，坐在床边，将叶语嫣“架”在了自己大腿间的巨炮上，将她被紧捆的丝袜美腿贴着身子搂住，上下猛的套弄起来。<br />　　“呜哦哦哦哦？！！呜？！！！”这样的体位让男人的肉棒插得更深，叶语嫣感到自己的菊花简直要被插爆了，被干的仰起头不住的浪叫。<br />　　“哈哈哈，真是个极品的货色，比干女人还过瘾呢！！”那男的亢奋的叫道，再次握紧了叶语嫣的肉棒，猛烈的撸个不停，那频率简直可以用疯狂来形容。<br />　　“呜恩！？！！呜？！！！！呜！！！！”叶语嫣双眼圆睁，被撸的浑身不住兴奋的娇颤，又无法控制，没多久就再次被强制射精，喷了她黑色的蕾丝丝袜一大团。<br />　　那男的似乎觉得还不过瘾，摆开床上箱子中的道具，握着叶语嫣的肉棒，将一个个粉红色的椭圆形跳蛋用胶带贴在了叶语嫣勃起的肉棒根部，中部和龟头附近，然后还用一根棉签伸进了叶语嫣龟头的马眼之中，强行捅开。<br />　　“呜？！！！！……不好……这家伙……似乎对操男人也是……老手……哦呜？！！”叶语嫣心里暗叫不妙，马眼已经被捅开，那男人淫笑着将一根小指头粗的粉红色软棒子对着叶语嫣被撑开的马眼插了进去，后面和其它跳蛋异样连着线，然后同时打开了开关。<br />　　“嗡！！！！”只听数声蜂鸣声同时响起，那些贴着叶语嫣肉棒的跳蛋同时疯狂的震动起来，刺激着叶语嫣无比敏感的表皮，最要命的是插进她肉棒马眼的那一根，震的特别厉害。<br />　　“呜哦哦哦哦哦哦！？！！……呜恩恩恩恩恩！？！！……”叶语嫣仰起头被跳蛋震得爽的不行，整条肉棒都勃起到最大限度，在短裙下剧烈的上下左右的甩动着。<br />　　“呜！！！！？太……太刺激了……受不了……忍……忍不住了……呜！”<br />　　叶语嫣娇叫着扑哧一下，又是一小股精液从龟头喷了出来。<br />　　但是那男的似乎还觉得幅度不够，用手将所有跳蛋的震动档调到了最大。<br />　　“嗡！！！”那蜂鸣声一下比原来响了数倍，叶语嫣的肉棒被震得将短裙一下弹开，整条肉棒都高高的翘起露了出来。<br />　　“哈哈哈哈！！这才够劲！！！”那男人大笑着自己也猛插数下，又是一股滚烫的精液喷进了叶语嫣已经一拼啊狼籍的雪白的屁股中。<br />　　“呜恩恩恩恩恩？！！！！！！！”<br />　　……<br />　　叶语嫣那个傍晚被男人奸了数次，屁股被干的红肿不堪，满是污浊的精液，但是她自己被跳蛋弄得射的比那男人还多，弄的她浑身虚软，柔弱无力，但是因为跳蛋的持续强力的刺激，尽管她已经射的疲软了，肉棒还是被强制刺激的保持着极限勃起的状态，无法软下来。<br />　　男人爽完了离开了房间，估计是去吃饭或者干别的事了，他走之前将叶语嫣四马攒蹄的成极限的“O”型捆在了床上，高跟鞋跟几乎顶到了后脑，短裙被高高挺起的剧烈甩动的肉棒掀开，短裙和她黑色的蕾丝丝袜上满是白浊粘稠的精液的痕迹，而屁股眼中也被插进了特大号的震动棒，连着线，控制器和肉棒上跳蛋的一起调到最大档塞进了她大腿上紧绷的丝袜之中。<br />　　“呜！！！……恩！！！……”叶语嫣在床上挣扎着，想弄开捆的很紧的绳子。<br />　　“呜！！！……跳蛋……太……刺激了……呜！？！……下面……又要……射……呜呜呜！！！”叶语嫣娇叫一声，已经射了不知道多少次的肉棒中再次喷出一股白浊的精液，射到了污浊的床单上，床单上到处是丢弃的避孕套和干涸已久的随处可见的精液的痕迹，天知道那男人在这张床上曾经Q奸了多SHAO女人……或者……像她这样的伪娘。<br />　　“呜……这样……无法……集中精神……射的……太多……没力气了……身体……好软……“叶语嫣半闭着媚眼，香汗淋漓，不住的娇喘在床上无助的挣扎着……<br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br />　　（2）<br /><br /><br />　　大概1小时候，那个男人回到了房间，并重重的将房门锁上。<br /></font></span></font><font face="arial    "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><br /></span></span></font><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5350695&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5350695&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17864665" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17864665"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17864665_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17864664" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17864664"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17864664_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5350695.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5350695.html</guid>
	<pubDate>2015-11-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.08M】美女SM魔术师系列【作者：坑神newfa ..</title>
	<author>好运小姐</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">资源名称】</span></span></font>【美女SM魔术师系列】【更新至21篇】作者：坑神newface<br /><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源大小】1.08 M</span></span></font><br /><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源格式】TXT+PDF</span></span></font><br /><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【发布方式】yunfile 盘</span></span></font><br /><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial   "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote></span></span></font><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">美女SM魔术师系列——新性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>逃脱</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　千影微笑着，穿着白色的短袖衬衫和一条黑色的白褶短裙走上了舞台，她修长的美上穿着一双黑色仅到膝盖上部的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>和白色的高根鞋，她的手里牵着一根绳子，将被红色胶带紧紧缚住的上官红一跳一跳的牵上了舞台。</font><br /><font size="3">　　“大家好，我是千影，这次呢，李丹小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">姐</span>因为遇到一些麻烦的事情脱不了身，所以由我和上官红小姐为大家献上新的性爱逃脱魔术表演~”千影笑着说道。</font><br /><font size="3">　　“呜！！……”上官红秀发披肩，半闭着媚眼，嘴吧被红色的胶带交叉着几道封住了嘴巴，外面再用一条四方的大胶布覆盖着粘住，一个字也说不出来，她的脖子上套着银白的金属项圈，双手和穿着黑色的修长<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>，都被红色的胶带一层层一圈圈的并拢着裹的紧紧的，在她裸露的被春药<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>的滚圆高挺的乳房上，在乳头的部位，用胶带交叉着贴着，鼓胀的乳头轮廓清晰可见，非常<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>。</font><br /><font size="3">　　“呵呵，大家看，上官红小姐这个样子，是不是很性感呢？……你们想……和她……那个么？……”千影用手捏着上官红的乳房，媚笑着问道。</font><br /><font size="3">　　“想！！！~~~~”台下群声雷动。</font><br /><font size="3">　　“呵呵，别急呢，如果等下的魔术表演，我失败的话，那么我和上官红小姐，都将任由大家随意处置……”千影媚笑道。</font><br /><font size="3">　　“哦也！！”</font><br /><font size="3">　　“那么，现在开始选2名志愿者来协助表演，把我紧紧的捆起来，再把我的嘴堵上……看谁有机会上台来呢？”千影说着，突然将自己的衬衣脱下来，裸露着酥胸，象上次那样将两捆红绳扔了下去。</font><br /><font size="3">　　“哦也！！！！”</font><br /><font size="3">　　2分钟后，两名志愿者开始吞着口水，将千影的双手并拢着在身后捆在一起。</font><br /><font size="3">　　“呵呵，戴着丝手套被捆着感觉真不错呢……很柔滑……手腕处要捆紧了哦……”千影笑着说道。</font><br /><font size="3">　　“我的胸部要勒的紧一点……恩！……再紧些……啊！！……很好……我喜欢这种涨涨的感觉……待会，你会得到额外的奖励哦~”千影一边呻吟着一边笑着说道。</font><br /><font size="3">　　转眼间，她的双腿也被从鞋根处开始，一道道的捆到了大腿根部，她在原地跳了一跳，满意的说道：“很好，很紧呢，大家都很专业啊……好了……现在，请你坐在那张椅子上……对……然后呢……”千影微笑着对刚才捆绑她胸部的男人说道：“请脱下你的裤子，露出你雄壮的骄傲吧~”千影媚笑道。</font><br /><font size="3">　　虽然有些惊讶，但是观众还是照做了。</font><br /><font size="3">　　千影背过身去，翘起白皙的屁股，对准那根怒挺的肉棒，坐了下去。</font><br /><font size="3">　　“啊……请帮我对准一些……然后……用力……恩！！……很好！……”千影一边呻吟着，一边说道，这时候大家才发现，她竟然没穿内裤。</font><br /><font size="3">　　“好了……现在……请帮我把上官红小姐扶过来……让她象我一样，坐在我的大腿上……”千影感觉到那男人的东西在自己的蜜穴中正在兴奋的抽动。</font><br /><font size="3">　　“呵呵，啊……好有力……很粗呢……弄的人家也……兴奋起来了……”千影呻吟着，下身的肉棒也顶起了短裙，怒挺而起露了出来。</font><br /><font size="3">　　“呜！！！……”上官红的蜜穴被千影的肉棒一插到底，牢牢的嵌在了千影的大腿上，早已被春药弄的泛滥成灾的蜜穴，一下被肉棒插的满满的，爽的上官红仰起头娇叫起来。</font><br /><font size="3">　　“好了……请把我身后那位先生的眼睛用黑布蒙上……然后，请用丝袜，胶带，随便什么东西，把我的嘴巴紧紧的堵上……最后，再帮我和上官红小姐，注射两支高浓度的春药……”千影说道。</font><br /><font size="3">　　“如果，我在三分钟内无法从这位先生的肉棒和上官红小姐的蜜穴中抽身而出，就算失败了……现在看来，难度很大呢……恩……”千影扭动着身子说道。</font><br /><font size="3">　　“失败了以后，我和上官红小姐，就是大家的了……”千影最后媚笑着说道。</font><br /><font size="3">　　于是那男人选了一条丝袜，柔成一团塞进了千影的嘴里，然后外面再用条丝袜勒住，接着用胶带交叉两道封上，最后用一条宽边红布，将千影的嘴巴和鼻子一起裹了起来。</font><br /><font size="3">　　“呜……”千影被堵上了嘴呻吟着，她看着两支灌满春药的注射器的针头，几乎同时扎进了她和上官红白皙的屁股上，然后一股欲火，开始在全身蔓延开来。</font><br /><font size="3">　　表演正式开始，倒计时牌已经开始运做，一道幕布从上面降下，遮在了三人和观众中间，不过可以透过幕布，清晰的看到她们三人的影子。</font><br /><font size="3">　　“呜！！！……”千影身后的男人，听到诱人的惩罚措施，加上千影那销魂无比的迷人身体，表演一开始，就迫不及待的猛烈抽插起来，肉棒顶着千影的花心，不停的进攻。</font><br /><font size="3">　　“呜！！呜！！……”千影被插的娇叫连连，被那男人带动着，自己的肉棒也连连朝上官红的蜜穴深处顶去，弄的原本就被春药刺激的淫媚不已的上官红，呜呜的仰起头高声浪叫起来，同时不顾一切的扭动着身子，在千影的肉棒上不停的上下套弄的，刺激的千影下体一阵阵的酥痒。</font><br /><font size="3">　　“上官红小姐……你太……啊……有点忍不住了呢……好想射……”千影被上官红白皙的臀部套弄的几乎要忍不住了，浑身的欲火在强烈的燃烧着。</font><br /><font size="3">　　这个时候，那个男人双手在连续的抽动中，突然用手一下握住了千影被春药刺激的异常鼓胀敏感的乳房，在中间部位用力的一掐，然后使劲的一扭，将千影的乳房成螺旋状扭的变了形。</font><br /><font size="3">　　“呜哦哦哦？！！！”千影睁大着眼睛娇叫一声，一下方寸大乱，竟然忍不住，扑哧一下，被那男人挤出了两大股白色的乳汁，喷到了上官红裸露的背上和扭动的屁股上。</font><br /><font size="3">　　“忍不住了呢……射了……啊啊啊！！……”千影心里暗叫不好，下体终于忍不住抽搐着将滚烫的精液射进了上官红的子宫中，然后从上官红的屁股下满满的倒流出来。</font><br /><font size="3">　　这下触发了连锁反应，那男人见千影喷出了乳汁，双手开始来回不停的在千影颤动的乳房上套弄挤按，象给乳牛挤奶那样，拼命的帮千影挤起奶来。</font><br /><font size="3">　　“噢喔！！？噢噢！！呜！！！……”千影圆睁着媚眼，一下下的被那男人挤的浑身颤动，乳汁一股股的射了出来，一发不可收拾，接着，那男人再次在亢奋中，肉棒一下顶进了千影的子宫内，将第二股浓稠的精液一下全射了出去。</font><br /><font size="3">　　“呜呜呜！！！！”千影弓起身子，在极度的性亢奋中，肉棒再也忍受不了上官红扭动的刺激，不断的将精液一股股的射进上官红的蜜穴中，一泄千里。</font><br /><font size="3">　　“不行……这样下去……会没力气的……呜！！……可是……好舒服的感觉……哈啊？！……”千影抽搐着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>中的身子，连接不断的喷出乳汁。</font><br /><font size="3">　　现在时间只剩下一分钟了，那男人从千影呜呜的娇叫声和越来越剧烈的扭动中，似乎看到了胜利的曙光，不顾一切的用三倍的速度，狂搓着千影巨敏感的乳房，还将她的乳头长长的扯出来，用指甲掐着。</font><br /><font size="3">　　“啊啊啊？！！……乳头……受不了了……啊哈哈哈……”千影被弄的高潮不断，滚圆的双乳在上下弹动中，乳汁狂喷，同时下面的肉棒，在极度的快感中，再次连续的射精大爆发。</font><br /><font size="3">　　从幕布的影子上看，在还有三十秒的时候，千影似乎已经完全失控，三个人剧烈的扭动着身子，不断有精液和乳汁朝四周飙出来，粘在了幕布上慢慢往下淌着，看的台下的观众狂吞口水。</font><br /><font size="3">　　还有30秒不到，他们马上就可以亲身尝尝两位大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的味道了。</font><br /><font size="3">　　时间到了！！幕布被猛的一下抽开，那男人兴奋的摘掉了自己的蒙眼布，看到一团柔顺的黑发出现在自己面前，香汗淋漓的玉体在他的大腿上急促的娇喘着，红色的胶带格外的醒目性感。</font><br /><font size="3">　　“是上官红？？？？！？”那男人和所有的观众发现千影在最后一刻消失了，都感到大为惊讶，不现在变成是上官红坐在那男人的大腿上，被男人的肉棒插的呜呜的不住的娇叫，刚才明明还捏着千影乳房的手，此刻却捏在了上官红那被胶带包裹着乳头的胸部。</font><br /><font size="3">　　突然，一只玉臂从后面勾住了那男人的脖子，千影娇喘着从后面走出来，捂着被掐的满是红印的酥胸，媚笑着说道：“真可惜呢……差一点就让我……逃不掉了……呵呵……现在药效……还在……这里……还是很兴奋呢……”千影用手握着下身依然怒挺的肉棒，擦了擦残留在上面的精液媚笑道。</font><br /><font size="3">　　观众中爆发出一阵惋惜声，眼看到手的两大美女就怎么没了。</font><br /><font size="3">　　“恩……大家……好象意犹未尽的样子呢……那么……”千影顿了顿继续笑着说道：“我就为大家追加一个更刺激的魔术表演好了……这一次……可千万别在让我……逃掉了哦？~”千影说着从地上捡起散落的绳子，搭在自己纤细白皙的玉颈上，娇媚的笑道。</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　美女SM魔术师系列——新性爱逃脱（续）</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　上次千影的逃脱表演成功之后，观众还意犹未尽，在春药强烈的刺激下，同样意犹未尽的千影于是宣布要追加一个更刺激更危险的逃脱魔术。</font><br /><font size="3">　　“好了，既然大家那么想让我逃脱失败，那捆我的时候，就要紧上加紧才行哦~恩！……用绳子捆完了，还要记得用胶带包裹起来……”千影微笑着说道，现在，她的双手已经被重新捆到了身后，从手腕开始，以5道绳为一组，将她的双臂紧实的勒在身后，绳子收的异常的紧，以至于从前面看，竟然看不到她胳膊的任何部分，她的双手也被胶带裹的严严实实，不露一丝缝隙。</font><br /><font size="3">　　她穿着丝袜的双腿，此刻也已经被并拢着用绳子捆住了，她的高根鞋已经被脱掉，从脚掌开始一直捆到了大腿根，连大脚指都被鱼线捆在了一起。</font><br /><font size="3">　　“很好……捆的我都麻了呢……好紧的感觉……好兴奋……”千影看着自己被绳子勒的凹凸有致的身体曲线，下体的肉棒亢奋的高高挺立起来。</font><br /><font size="3">　　“好了……把我捆成四马的姿势吧，这样是最难挣脱的……”千影笑道，于是她的双腿被反折到背后，弯到极限，大脚指的绳子和手腕处的绳子连在了一起，整个身体成一个o形被吊了起来。“啊……”千影在媚叫声中，被绳子吊起，一对被几道绳子紧勒住根部的乳房因为体重的关系，被勒的更加突出。</font><br /><font size="3">　　“胸部……好涨……啊……”千影娇叫道。</font><br /><font size="3">　　“是吗？……那我来让你更舒服些好了……”突然上官红的声音从旁边传来。</font><br /><font size="3">　　“？！……上官红？……你什么时候？……”千影意外的看着眼前还仅戴着长筒丝手套和穿着红色网袜，浑身赤裸，滚圆的乳房上还流淌着乳汁，大腿间还滴着精液的上官红叫道。</font><br /><font size="3">　　“感谢你刚才让我非常的舒服呢……恩？……现在，该我来让你爽一下了吧？”上官红捂着下体，手里拿着一困刚从她身上撕下来的胶带笑道。</font><br /><font size="3">　　“啊啊？！！”千影的乳房一下被上官红用绳子从中间勒住，然后使劲的一收，勒成前后两截扎死。</font><br /><font size="3">　　“现在，是不是舒服一点了呢？”上官红笑着，捏着两枚钢针，捏住了千影的乳头，然后慢慢的从乳头的洞扎了进去。</font><br /><font size="3">　　“呀啊！！！……啊！！……痛！！……啊哈哈？！……”千影在半空中晃动着身子，倒吸了一口凉气。</font><br /><font size="3">　　“我需要轻轻的一捏，你的乳汁就会喷出来呢？”上官红用手指拨弄着千影那被扎进了钢针，已经异常敏感的乳头笑道。</font><br /><font size="3">　　“恩啊……恩……好麻……好涨……”千影的脸上，带着又疼又兴奋的奇怪笑容，颤声叫道。</font><br /><font size="3">　　上官红却没有捏下去，而是将手贴着千影白皙柔滑的肌肤慢慢的往下滑去。</font><br /><font size="3">　　“看起来你很兴奋的样子，下面硬成这样……好粗呢……”上官红隔着柔滑的丝手套，用手指捏着千影那高挺硬直的肉棒，轻轻的抚摸起来。</font><br /><font size="3">　　“啊！？……恩！！……”千影被上官红摸的更加亢奋了，肉棒挺的更加高。</font><br /><font size="3">　　“看样子就要射出来了呢？……刚才你用这东西插的我好舒服……现在我要好好的奖励你哟~”上官红媚笑着，用手中的钢丝一下勒住了千影那粗大肉棒的根部还有中央，然后用力的勒了下去。</font><br /><font size="3">　　“噢啊啊！？！……疼！……不过……好刺激……”千影扭动着身子媚笑道。</font><br /><font size="3">　　“更刺激的还在后面呢……看看这是什么呢？”上官红从千影原来准备的道具中，挑出了一个表面布满了尖利小刺，旁边带着吊环的金属环，然后卡在了千影怒挺的龟头下部，那尖利的小刺，随着千影的肉棒进一步的鼓胀，刺进去的越深。</font><br /><font size="3">　　“呀啊……扎进去了……恩！？……”千影看着上官红玩弄自己肉棒时脸上那妩媚却藏着SM女王特有的阴冷邪恶的笑容，心里涌起一股不详的预感。</font><br /><font size="3">　　“看上去还差点什么呢，让我来帮你都戴上好了~”上官红笑着将两个吸乳盘套在了千影被钢针扎着的乳房上，然后用手握住千影几乎已经挺到了贴着小腹的肉棒，先将它硬生生的掰到垂直地面的角度，然后将一根连着细细的锁链，套在了卡住千影龟头处的那个尖刺金属环上，下面吊着几个小铁球，在铁球的旁边，一个闪动着蓝色电光的电击器，离千影被拉的垂直的肉棒有大概1米的距离，正在缓缓的升高。</font><br /><font size="3">　　“这是？？！……啊！！……”千影低头看着那逐渐升高的特大号电击器，是一个跟吸乳器一样的，中空的圆柱体透明吸盘，在中央有一根尖利的电针，正在朝周围放出刺眼的蓝色电孤。</font><br /><font size="3">　　“下面，我来替千影小姐象大家说明一下，这个超级电击榨精器，将在3分钟内升到千影小姐肉棒的高度，如果在三分钟内，千影小姐无法逃脱成功的话，那么这个特别设计的电击榨精器，将会完全套在千影小姐可怜的肉棒上，然后中间的那根电针，就会深深的插进千影小姐的龟头中，无间断的释放1000伏特的电压……”上官红笑道。</font><br /><font size="3">　　“什么？！……一千伏？……等一下……上官红小姐……呜？！……”千影还想说着什么，嘴巴却被上官红用一团丝袜死死的塞住了。</font><br /><font size="3">　　“表演开始了哦，千影小姐，祝你好运，呵呵~”上官红媚笑着用红胶带象之前自己的嘴被封住的样子，将千影塞满丝袜的嘴紧紧的包了起来。</font><br /><font size="3">　　“呜？！！……呜！！！……”</font><br /><font size="3">　　电击器已经开始缓缓升高，榨乳器也开始疯狂的吸起来。</font><br /><font size="3">　　“呜哦？！！……”千影只觉得原本就鼓胀不堪的乳房被一股力量猛的一抽，被吸的绷的紧紧的，然后下面的肉棒，勒住根部和中间的钢丝，也开始慢慢的朝两边收紧，更要命的是，上官红并不是在一边静静的观看，而是用手握住她硬直的肉棒，不停的上下套弄帮她手淫起来。</font><br /><font size="3">　　“呃？！！……下面……快忍不住？？……不……”千影下体一阵紧收，一股热流从阴囊涌了出来，但是她拼命忍住了。</font><br /><font size="3">　　她开始紧张的抽动着被捆的如莲藕一般的双臂，拼命活动着被包裹在胶带中的手指。</font><br /><font size="3">　　“千影小姐，别急嘛……还有2分30秒呢……”上官红在她身下笑着，突然握住千影肉棒的手使劲的一捏，然后猛的上下一滑，象挤奶一样，朝下捋去。</font><br /><font size="3">　　“呜啊啊啊！？！……上官红？！……下面？？……好……恩啊？！……啊哈？……好爽？！……忍不住了……要射出来了……射……精液……啊啊啊啊啊！！！！？”千影呜呜的娇叫着，在半空中扭动着身子，终于被上官红弄的全线崩溃，扑哧一声，一股浓稠无比的白色精液，一下从她的龟头狂喷而出，流到下面的地板上。</font><br /><font size="3">　　“千影小姐，再来……还不够呢……”上官红笑着继续套弄着千影的阳具。</font><br /><font size="3">　　“呜呜！！！？……呜！！！……”千影仰起头，圆睁着媚眼，浑身因为极度亢奋而抽搐起来。</font><br /><font size="3">　　被上官红套弄着的肉棒，又涨大了一圈，那带倒刺的金属环越勒越进去，无数尖利的小刺，扎的千影快受不了了。</font><br /><font size="3">　　“扑哧！！！”千影没挣扎几下，又一股白色的精液也被上官红榨了出来，此时的她，已经是娇喘不断，香汗淋漓，双乳一阵抽搐，两道白色的乳汁也终于被抽了出去，顺着道管流进下面的收集器中。</font><br /><font size="3">　　“不好……再这样下去……精液会被榨干……一点力气都没……”千影扭动的幅度小了下来，浑身正在慢慢的酥软下来。</font><br /><font size="3">　　“还有2分钟了哦~”上官红在下面笑道。</font><br /><font size="3">　　“呜！！！”千影在娇喘中，死命的抽动着已经被她弄松的双手上的胶带，但是身体被捆成一团，很难用力。</font><br /><font size="3">　　“千影小姐，似乎把绳子弄松了一点呢？不错啊，让我来帮帮忙吧~”上官红松开了千影已经被钢丝勒的红肿的肉棒，转而捏住了千影被倒攒着捆住的脚心，从指尖闪出两枚细长的钢针。</font><br /><font size="3">　　“呜？！……不要……别……”千影猜到了上官红想做什么，拼命的摇着头呜呜的叫了起来。</font><br /><font size="3">　　上官红笑了笑，还是将两根钢针对准千影的脚心扎了进去，深深的插进足底的穴位中。</font><br /><font size="3">　　“呜哦哦哦哦！！！！……呜！！！！……”千影只觉得一股电流似乎从脚心一下涌遍全身，浑身一阵剧烈的颤抖，肉棒再次抖动着狂喷出精液，乳汁也如决堤的洪水一样被吸了出来。</font><br /><font size="3">　　观众席看着倒计时牌上还剩下的一分钟，欢呼起来，看来在上官红的干扰下，千影是没可能挣脱了。</font><br /><font size="3">　　勒住千影的肉棒的钢丝，随着千影每次的剧烈颤动，都收紧一分，现在已经将千影的肉棒勒成了很明显的葫芦串，千影的整条肉棒都因为缺血而红的发紫起来。</font><br /><font size="3">　　“呜……被勒的……好疼……就要……断掉了呢……呀啊……”千影低头看了看还在流淌着精液的肉棒被勒成的那恐怖的样子，呜呜的叫了起来。</font><br /><font size="3">　　现在那个超级电击榨精器，离她的龟头已经很近了，而她身上的绳子，却一根也没能解下来。</font><br /><font size="3">　　就在这个时候，上官红却不知道从哪弄来了一条皮鞭，站在离千影2，3米远的地方，高高扬起了鞭子。</font><br /><font size="3">　　观众中立刻爆发出一阵惊叹声。</font><br /><font size="3">　　“啪！！！！”突然间，那条鞭子象毒蛇一样，准确的抽到了千影那被勒的发红的绷紧的肉棒上，将它抽的朝一边歪着甩了出去。</font><br /><font size="3">　　“呜噢噢噢噢噢！！！！！……”千影整个人如触电般疯狂的在半空中痉挛起来，肉棒上精液狂喷，象洒水一样朝四周射去。</font><br /><font size="3">　　“呜！！……呜！！……”千影圆睁着双眼，倒吸着凉气，抽搐着在半空中慢慢的旋转，胸部剧烈的起伏着，乳汁哗哗的狂流不止。</font><br /><font size="3">　　“还有20秒……”上官红笑着说道，然后再次缓缓的举起了手中的鞭子。</font><br /><font size="3">　　“呜！！！……”千影淫媚和痛苦交织的脸上，露出畏惧的神色，摇着头想拼命收起那被重物吊的紧绷的肉棒，但是任凭她的身体怎么扭动，也丝毫不起作用。</font><br /><font size="3">　　“还有10秒……”上官红媚笑着甩起了手中的鞭子。</font><br /><font size="3">　　“不要！！！……啊哈哈？！！……啊哈哈哈哈哈！！！！”千影浪叫着迎来了上官红最后的一鞭。</font><br /><font size="3">　　“啪！！！！”</font><br /><font size="3">　　“尽情的欢叫吧，呵呵呵~”上官红那一鞭子，准确的咬在了千影还在流淌着精液的龟头上，一下将它抽的朝千影的肚皮猛的弹了过去，被抽的喷射而出的精液，一下射在了千影的肚子和被吸的紧绷的乳房下部，然后那肉棒再带着两道鲜红的鞭痕，被重物拉回到垂直的方向，正好那超级电击榨精器升到，一下将千影的龟头套住，然后慢慢的吸住了千影的整条肉棒。</font><br /><font size="3">　　“呜呜呜呜呜呜！！！！”千影在抽搐中，感觉那根电针一下从喷着精液的龟头扎了进去，然后逐渐的深入，接着，一股无比强烈的电流被释放出来，电的她的整根肉棒狂抖不已。</font><br /><font size="3">　　“扑哧扑哧扑哧！！！”在巨大电流的猛烈电击下，千影翻着白眼，浑身狂颤不止，乳汁和精液狂泻而出，一发不可收拾，被源源不断的吸进了榨精器和榨乳器中，整个人在极度的性亢奋中，蜜穴中的蜜汁哗啦一下也狂喷而出，不间断的浪叫起来。</font><br /><font size="3">　　“时间到！！”观众们欢呼起来，如潮水一般涌向了舞台，将被电的乱颤的千影从半空中放下来，几个人拔掉吸在她乳房上的榨乳器，张嘴就咬了下去使劲的吸吮着，然后掏出肉棒，对着她蜜液狂喷的蜜穴迫不及待的插了进去……</font><br /><font size="3">　　不过这个时候，上官红已经悄悄的离开了，观众们找了半天，也没能找到她那赤裸着的，性感销魂的身影。</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　美女SM魔术师系列——入室劫持</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　在卧室中，李丹正在为新魔术表演练习捆绑技巧，她坐在一张椅子上，披肩的长发如瀑布般低垂而下，长长的睫毛下，是一双足以<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>住所有男人的媚眼，她现在只穿了贴身的黑色蕾丝束腰内衣和吊带丝袜，在椅子边的床上摆满了各种绳子和道具，她双手拿着一捆白色的拇指粗的绳子，想了一下，开始弯腰将自己的脚踝并拢，用绳子来回缠绕几圈，然后收紧，慢慢的一圈圈瞬着小腿盘上来，然后在双腿间的缝隙竖着系紧。</font><br /><font size="3">　　捆完了一道绳子，李丹伸出腿来回弯曲了几次，测试捆的紧不紧，然后她又拿起一条绳子，将自己的小腿下端也捆了起来，然后是膝盖上下两道，还有大腿处，李丹的大腿隔着丝袜被绳子紧紧的勒出凹凸有致的曲线，在她自己的手下，一双修长的美腿被捆的紧密无比。</font><br /><font size="3">　　李丹事先已经将自己的上身用龟甲缚的样子捆好，两股绳子合并着勒过下体，现在她用手拿着绳子再稍微勒紧一下，将自己的胸部分成两截用绳子勒成葫芦的样子。</font><br /><font size="3">　　“恩！……啊……”直到自己被勒的也忍不住轻轻呻吟了起来，李丹才微笑着打好了绳结，然后拿起一边揉成一团的丝袜，准备往嘴里塞。</font><br /><font size="3">　　“谁？！”李丹突然听见了轻微的脚步声，而且是女人特有的高根鞋的声音，她警觉的想站起身来朝后看，却被人从后面扭住了双手，并且用戴着黑色丝手套的手捂住了嘴。</font><br /><font size="3">　　“抱歉打扰你了，没想到你还有这种爱好，倒是让我省了不少功夫呢~”一个女人的声音从背后传来，李丹可以闻到那女子身上发出的淡淡的香水味。</font><br /><font size="3">　　“呜？……”</font><br /><font size="3">　　“乖乖待着别动，我来拿点值钱的东西就走~希望你合作一下哦~”那女子将一把微型手枪顶在了李丹的屁股上，笑着说道。</font><br /><font size="3">　　李丹点了点头，那女子这才放开捂住李丹嘴巴的手，然后将李丹的双手套进了李丹原本就打好的绳结中。</font><br /><font size="3">　　“你捆自己的技术很好啊，绳结都很巧妙，不愧是著名的SM逃脱魔术师李丹小姐，不过今天，我得让你暂时无法挣脱才行呢。”那女子笑道。</font><br /><font size="3">　　“旁边有很多绳子，你想怎么捆随便你好了，不过身为女孩子，为什么做起了入室抢劫的事呢？”李丹回过头问道。</font><br /><font size="3">　　在她眼前的，是一位身高168左右20多岁的女孩，面容美艳，睫毛修长，长长的黑发扎在脑后系成一个干练的马尾，身穿黑色的长袖紧身连衣超短裙，玉腿之上包裹着黑色的丝袜和一双短筒皮靴。</font><br /><font size="3">　　“呵呵，李丹姐姐，你没听说过我吗？我就是那个让警察一提到就头大的女飞贼‘飞霞’晓菲，没人能抓的到我，我做这行，一半是为了钱，一半嘛，是兴趣，哈哈。”晓菲一边仔细将李丹的双手反吊着用绳子捆好，一边抬起头笑着答道。</font><br /><font size="3">　　“恩！……你勒的好紧……难道你觉得我自己做的绳结还不够紧吗？”李丹娇吟了一声，回过头问道。</font><br /><font size="3">　　“当然不行，再我收刮完这里的宝贝之前，我可不能让你跑了，我还要再捆几道，手腕，恩，还有手指也不能放过，哈哈，捆人还真是件很好玩的事。”晓菲将李丹的手指也一根根勒在了一起之后，用手指勾了勾勒紧的绳子，似乎还是不放心的样子。</font><br /><font size="3">　　“原来你喜欢捆人，好吧，如果你喜欢的话，我这还有胶带手铐和拘束手套，请随意好了。”李丹呼了口气笑道。</font><br /><font size="3">　　“哼哼，听口气，你好象很喜欢被人捆的样子啊？好，我就让你爽个够，保证捆的你连一动都不能动。”哓菲咯咯的笑了起来，从旁边拿起一卷胶带，围着李丹已经被捆在一起的双掌一连裹了好几圈，将她的手完全的包在了里面。</font><br /><font size="3">　　“再给你戴上一副漂亮的手铐好了~”晓菲说着将一副手铐喀嚓一下铐住了李丹的手腕，确认手铐没什么机关以后，放心的把钥匙拔了出来，然后在李丹的面前晃了晃，塞进了李丹大腿处的丝袜中。</font><br /><font size="3">　　“好了，你满意了吗？我现在一动也动不了了啊。”李丹抬起头问道。</font><br /><font size="3">　　“不，还没有，你还能喊呢，所以，我要把你的小嘴吧一起堵上才行。”晓菲将刚才李丹没来得及塞进最中的丝袜团捏在手里，然后捏住李丹的嘴，将它塞了进去，外面再用两条胶带交叉着封好。</font><br /><font size="3">　　“李丹姐姐，你看上去真性感，恩，好了，捆完了我也该开始我的工作了呢～”晓菲满意的看了看被捆成肉粽一般的李丹，开始在卧室中翻了起来，不过她的动作却很斯文，快速却轻柔，一点也不想入室抢劫的贼，倒象是整理自己房间的大小姐。</font><br /><font size="3">　　“啊，性感的内衣，还有漂亮的丝袜，不错不错，收下了～”晓菲拿起李丹的一件白色半透明镂空的内衣比了比，然后放进了自己的袋子里。</font><br /><font size="3">　　“珠宝，恩，女人的房间里总是不缺这些东西，也收下了～”</font><br /><font size="3">　　“呜……”李丹静静的看着她，双手却已经开始挣扎起来。</font><br /><font size="3">　　“你这样是不是很无聊啊，来，试试看能不能挣脱开啊，呵呵。”晓菲回过头笑道。</font><br /><font size="3">　　“呜！……”</font><br /><font size="3">　　李丹扭动着身子，从正面看似乎看不出她在做什么动作。</font><br /><font size="3">　　晓菲很快熟练的将李丹的房间扫了一遍，然后开始出门去其它房间扫荡。</font><br /><font size="3">　　“乖乖的待在这，恩？”晓菲出门前检查了一下李丹的绳子，确认没松动以后才离开。</font><br /><font size="3">　　“呜！！……恩！……”李丹在晓菲出门以后，开始用力的摩擦着被反吊着包裹起来的双手，尽力将它们一点点的从几个收紧的绳结中扯松出来。她扭动着上身，忍受着挣扎中胸部被绳子收紧的刺激，慢慢站了起来，并拢着的被捆在一起的双腿一跳一跳的慢慢朝桌角边移去。</font><br /><font size="3">　　“呜！！……”每跳一下，李丹的下体就被勒进去的绳子狠狠的勒进去一下，她呻吟一声，继续朝桌角跳着，然后借着桌角开始蹭手上的绳子。</font><br /><font size="3">　　晓菲似乎收获颇丰，很快各种东西就装满了一袋子，只要是她看上眼的，不论值不值钱，统统打包带走。</font><br /><font size="3">　　“恩，好漂亮的浴室，还有超华丽的镜子，呵呵～”晓菲来到镜子前，突然想起试试刚刚收刮来的性感内衣，于是她拉开连衣裙的背后的拉练，将衣服脱了下来，然后除下内衣，将李丹的性感镂空内衣换上。</font><br /><font size="3">　　“很紧呢，不过很好看，胸前涨涨的，她比我还高，真的穿的下吗？”晓菲对着镜子扭着身子笑道。</font><br /><font size="3">　　晓菲走出浴室的门，不知道她怎么想的，她也想让李丹欣赏一下她的魔鬼身材？</font><br /><font size="3">　　不过她刚出浴室的门，一股带着刺鼻气味的手帕突然从后面捂住了她的嘴和鼻子，然后一只男人的大手扭住了她的右手手腕。</font><br /><font size="3">　　“呜？！！！……呜！！！……”晓菲在挣扎中，右腿一抬，朝后面的男人面门踢去却被那男人闪过，就势让她保持高抬腿的姿势，架到了墙壁上。</font><br /><font size="3">　　“柔韧性不错，我想待会我们还有更多的机会来认识你那美妙的身体……”</font><br /><font size="3">　　“呜！！！……”晓菲的身子彻底软了下来，这不是乙醚，因为她的神志是清醒的，但是浑身一点力气也没有。</font><br /><font size="3">　　“本来是来找李丹的，没想到还有意外的收获，不错啊～”那男人戴着面具，双手抽出了绳子。</font><br /><font size="3">　　“不要……动不了……恩……”晓菲只能眼睁睁的看着那男人将自己双手反剪到背后，用绳子快速的绑起来，然后将她的双腿并拢，如法炮制，捆绑手法非常娴熟，不一会就将晓菲捆的结结实实，然后他将一团布塞进了晓菲的嘴里，用塞口球将晓菲的嘴巴堵了起来。</font><br /><font size="3">　　男人抱着晓菲走进了李丹的卧室。</font><br /><font size="3">　　“嘿嘿，李丹小姐，看看我抓到了谁？”面具男将晓菲放到地上，看着正坐在床边，将身上残余的绳子解下来的李丹笑道。</font><br /><font size="3">　　“呜……”李丹扯掉了嘴上的胶带，然后抠出了嘴里的丝袜，手里拿着整理好的绳子，理了理头发笑道：“哦，你又来了？看来你这次很有自信嘛～”李丹笑道。</font><br /><font size="3">　　“你穿的可真性感，看来我今天来的正是时候啊，不过我猜你不会乖乖受绑，对吧？”面具男晃了晃手中的绳子笑道。</font><br /><font size="3">　　“你试一下，不就知道了么？”李丹将手中的绳子丢到一边，交叠着双腿坐在床边柔媚的笑道。</font><br /><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5350682&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5350682&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17864694" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17864694"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17864694_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17864693" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17864693"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17864693_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-26</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5350682.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5350682.html</guid>
	<pubDate>2015-11-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/16.7M】野性难羁（留村美妇婚外迷情）（ ..</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">资源</span>名称】野性难羁（留村美妇婚外迷情）（全）【作者：0】<br />【资源大小】16.7 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　葛家坂基本是处于贫困状态，思想也相对禁锢，各家各户都还算本份，鲜有肮脏之事，但随着葛家坂盈余劳动力纷纷出外打工，于是那些伤风败俗、不伦之事便如春草般逐渐苏醒，直至失控，特别是那些留下来的如狼似虎的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">少妇</span>们由于男人不在家，难免<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=寂寞',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">寂寞</span>难耐、野性难羁啊--- <br /><br /><br /><br />第214章 柴草上的再次缠绵<br /> 　　这天星期六，芳芳在家，菊花在做午饭，秋云看到秀秀围着小武，知道这丫头在看着小武。<br /> 　　于是他怂恿芳芳与秀秀玩。<br /> 　　秀秀很是高兴，难道<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">姐</span></span>姐陪她玩，这么一玩就玩上了，忘记了她妈妈交待的事情了。<br /> 　　秋云见三个小孩玩得火热，便在厨房门口向小武招手。<br /> 　　小武看看自家的厨房，又看了看玩得兴起的秀秀，便悄悄地跑进了秋云的厨房。<br /> 　　秋云一见小武进来，马上关了厨房门。<br /> 　　紧接着两人就紧紧抱在了一起，小武一边亲她的嘴，一边把秋云直接抱到了灶前柴草上，迅速扒掉了她的上衣，嘴巴一下子咬住她的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">胸</span></span>前大物，狂吻起来，秋云便呻吟起来。<br /> 　　这次小武接受上次的教训，在这种情况下偷情，最重要的就是快，要不然时间一长便容易被菊花和两个机灵的小丫头发现。<br /> 　　于是小武赶紧扒掉了自己的裤子，而秋云自然也知道机会难得，她也迅速退下自己的裤子。<br /> 　　小武压了上来，找准了方向，就这样随着秋云“啊”的一声，小武终于与秋云交合在了一起，他盼着这一天的到来，不知道盼了多少天了。<br /> 　　秋云对小武来说是个惊喜，没想到生过三个孩子的大嫂的身子，依然这般敏感、滑腻和紧致真是有些不可思议，她热情地迎合着，让小武欣喜非常。<br /> 　　他不禁抬起头看了她一眼，只见她脸显红晕，如绽放的玫瑰般娇艳、妩媚。<br /> 　　灶里晃动着的火焰照着她这张脸，更显楚楚动人。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5343559&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5343559&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17858086" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17858086"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17858086_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-25</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17858085" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17858085"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17858085_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-25</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5343559.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5343559.html</guid>
	<pubDate>2015-11-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.5MB】笑看淫生 （全本+外传）【作者：hu ..</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：笑看淫生 （全本+外传）【作者：hui asd 】<br />【资源大小】：3.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />笑看淫生》是我的第一部纯H小说，动笔写这个其实是因为当时在台湾鲜网写18禁的苦逼过程……<br /><br />　　那时我的编辑建议说“最好平均每7万字里要H两次哦……”<br />　　可肉戏毕竟不能凭空产生，更不能平均每推进三万字正常剧情就从天上掉下个花痴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>让主角搞一下，所以我就开始了每天冥思苦想着怎么“既不产生情节脱轨，又能合情合理地把肉戏加进去”的痛苦日子。<br />　　在码字期间愤然有了《笑看淫生》，其实背后含义是自己一直在变相的鼓励自己“你看H其实很简单啊、很好写啊，你不是随随便便就写了这么多嘛……坚持下去，千万不要被编辑的弱智要求打垮啊！”<br />　　这次重发，主要去掉些错别字，把前三章部分内容重写了下。整体改动万余字吧，变化不大，有不喜欢纯手枪文的狼友，可以不用重看了。<br /><br />【内容节选】<br /><br />合家欢乐<br /><br />　　这一天铭铭放了学，急匆匆地就往家赶。到门口敲了几下门却没有人应声，于是趴在门上听了片刻，不禁下身一热，两忙夹紧双腿从书包里掏出钥匙自己开门。<br /><br />　　进门一看，房间里果然热闹非凡。<br /><br />　　客厅的沙发上，自己的母亲王翠花上身只穿一件背心，下身扒得光溜溜的，被父亲王佐林和叔叔王佐洋夹在中间。王翠花趴在王佐林身上撅着屁股，用阴道套着他粗大的鸡巴，屁眼则被王佐洋捅着，一耸一耸地任由两根大鸡巴像梭子一样你进我出，咕唧咕唧同时肏弄着自己的阴户和屁眼。<br /><br />　　不远处的主卧室床上同样上演着两打一，二哥王尧和叔叔的儿子王超，正夹击着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>姐王<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>。只不过这三人的动作却要凶猛很多，上上下下地几乎要把床给肏翻过来，两根大鸡巴每一次抽出都能见到龟头，而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span>入的时候齐根见底，狠狠一下子，就好像长矛刺穿木板一样。<br /><br />　　尤其是肏弄王爱阴道的王超，每次拔出鸡巴的时候，都带起一大蓬淫水，简直就像打开了喷泉的盖子，肏的王爱不住哼哼着，双腿微颤。<br /><br />　　副卧室里的大哥王五最是清闲，四仰八叉地仰躺在床上，让王尧的女朋友林冰用标准的观音坐莲女上位姿势套弄着自己的大鸡巴。两人边上的液晶电视里正上演着一部最新美剧，肏几下、看一会，看电视的时候倒比活动肏弄的时候还多。运动的频率仅限于不至于脱落，也不至于让鸡巴绵软下来罢了……淫戏的成分多过淫乐。<br /><br />　　铭铭环视完房间，小屄里已经湿嗒嗒地，放下书包道：“叔叔，你又带着表哥来我们家肏屄了……怎么不带着婶婶和表嫂来呢？总这么轮 奸我妈，也不怕把我妈肏出个好歹来！”<br /><br />　　“哪能？女人是地，男人是牛。只是累死的牛，没听说耕坏的地！”王佐洋耸着腰杆哈哈笑道：“再说这不还有你个小后备呢么？快脱了衣服让叔叔看看，最近小屄让他们爷仨肏松了没有？”<br /><br />　　“不给你肏！叔叔每次都不等人家湿透了就狠命杵，要是被肏松了也是因为你！”铭铭一边说着，一边却已经乖乖脱了了精光凑上前去，露出挺翘的小乳房和稀疏的阴毛，粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>的小屄口已经闪动着莹莹水光。任由王佐洋空出一只手在自己下体扣弄，嘻嘻笑着问道：“妈，你们肏多半天了？用我接力不？”<br /><br />　　王翠花眯着眼睛叫道：“好闺女，你快来接力吧……他们哥俩肏我一个多小时了……你看妈这两洞让你爸和你叔肏的，都成浆糊了……哎呦……肏的我脚软了不说，都快脱水了也不放过我……你再不回来，非得肏死我不可……”<br /><br />　　王佐洋笑道：“嫂子太谦虚，你这腿软了，屁眼可紧得很……夹得我鸡巴都快折了！铭铭你看你妈这屁眼……像是没力气的样不？”<br /><br />　　铭铭低头望去，只见王佐洋的鸡巴破开母亲的肛门深深插入，将屁眼撑出一圈细细的红线紧紧箍在鸡巴上，勒出一个小印来，不禁咋舌笑道：“妈，你真厉害！我要是被这么肏一个多小时，屁眼早就变成大洞了！你竟然还能夹住……”<br /><br />　　王佐林在下方笑道：“还不止呢，你看看你妈的浪穴，肏了一个多小时这水照样哗哗的……换成你个小丫头，早就干涸了。”<br /><br />　　铭铭嘟起嘴道：“样样都夸我妈好，有本事别肏我。”<br /><br />　　王佐林闻言笑道：“不行，乖女儿发火了……<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>二，你先肏着我媳妇。我得赶紧给她去去火！”说着从王翠花身上抽出鸡巴，一翻身钻出来，搂着铭铭躺在沙发另一侧，一挺身就将鸡巴送进铭铭的小屄里去。<br /><br />　　王佐洋见状笑道：“本来该我先肏铭铭的，就当让着你们父女吧……”<br /><br />　　铭铭旁观了半晌，欲火早灼，立刻伸手环住作王佐林的后腰，耸动着小屁股迎合他的抽送，一边哼哼道：“爸爸……你看我现在是不是比以前会配合了……嗯嗯……你还是一上来就这么猛肏……我都能受得了啦……哎呦……”<br /><br />　　王佐林托着铭铭的臀部，将鸡巴杵的飞快，一边猛肏一边笑道：“是，铭铭有进步……再过半个月爸爸去你房间偷袭你……估计也没问题了……”<br /><br />　　铭铭嗔道：“才不要呢……睡觉的时候被肏醒好难受……感觉怪怪的……哎呦……爸爸用力……往上一点……人家真的快要爱上这种突然袭击了……”<br /><br />　　王翠花哼唧着笑道：“他们这一家子男人都有股猛劲……肏屄时候就愿意看着干干的阴户被大鸡巴捅出水来……上次要不是徐颖告诉我这事，我还以为他们喜欢肏没水的屄呢。”<br /><br />　　铭铭忍不住问道：“爸爸……你们为什么有这样的爱好啊……”<br /><br />　　王佐林放慢动作，答道：“以前工作忙、时间紧，也没时间做什么前戏啊、调情啊……都是自己家人，肏起来就是想要赶紧射精……久而久之就养成这习惯了……”<br /><br />　　王佐洋补充道：“我原来那个大嫂死得早……早些年王爱一个小丫头应付他们生龙活虎的爷三个，哪有时间玩什么情调……就是脱了裤子就肏，射完了赶紧该干啥干啥去……嘿嘿……你王超哥刚结婚那阵，他们爷仨每次到了叔叔家都跟饿狼似的……”<br /><br />　　铭铭听得怜意大起，夹紧大腿呻吟道：“爸爸……现在生活好了，咱家女人多了，外面的女人也不少……您老喜欢怎么肏就怎么肏，不用这么着急啦……嗯嗯……女儿的小嫩屄随时都欢迎你来肏……”<br /><br />　　王佐林哈哈笑道：“那是当然……不过铭铭这个不能叫小嫩屄，应该是小骚屄才对……你看你个小骚样，真没让爸爸白心疼你……”<br /><br />　　铭铭眯着眼睛哼道：“是是是，我是小骚屄……我妈是大骚屄……爸爸是老<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>狼，哥哥是小色狼……专肏我们大小骚屄……”<br /><br />　　王佐洋听得有趣，在一旁插口道：“还有叔叔我呢？”<br /><br />　　王翠花啐了一声道：“你们一家子全是色狼、色鬼、色棍……只要见着女人那个屄洞，就没有不肏进去的时候……”<br /><br />　　王佐林怒道：“胡说！老子不肏的女人多了……第一不肏妓女，第二不肏幼女，第三不肏不主动脱裤子的女人。不是熟门熟路的女人，上杆子让我肏，我都不肏！”<br /><br />　　王翠花失笑道：“你那是怕得病……以为我不知道你那点心思……”<br /><br />　　“大婶，这你可说错了，要是怕得病，大不了戴套呗……”王佐洋奋力顶了两下鸡巴，说道：“像我们这样的环境，肯定不缺女人。但不是彼此熟悉的，真不愿意肏……没有配合没有默契，肏起来也不舒服……喜欢尝新鲜的那都是没肏过几个好屄的，就像你家王五、王尧两人。主动跑过来挨肏的小姑娘多着去了，最后他们哥俩留下常来往的不就那么一两个？真说句不客气的——铭铭要不是我侄女，我就不稀罕肏她！”<br /><br />　　铭铭闻言立刻嘟着嘴叫了起来：“叔叔你骂人……每次你少肏我了？见着人家都把人家肏的拉拉尿才算完事……现在鸡巴没捅我屄里，就不稀罕我了是不！”<br /><br />　　王佐林笑道：“乖女儿别生气……这不有爸爸肏你呢么……最多再过半年，保证把你这小骚屄给肏出来……让你像你妈一样抗肏！”<br /><br />　　铭铭撅嘴道：“人家的小屄又紧、又湿、又热乎，怎么你们都觉得不如我妈呢……不就是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>来得快了点么，谁叫你们肏起来那么猛……嗷嗷……说着说着就来了，爸爸快用力！”<br /><br />　　王佐林只觉得龟头一紧，被铭铭的肉壁一阵阵包住，立刻熟练地将她的小屁股抬高少许，大鸡巴重重杵下，带起一道晶莹的淫液。然后趁着铭铭颤抖功夫抽出湿漉漉的鸡巴，缓缓顶进她的小屁眼里，笑道：“今天爸爸配合你……尽量让你高潮来得慢点，多肏你一会。”<br /><br />　　铭铭抬起臀部，伸出双手分开屁股蛋，方便王佐林更加深入，哼哼道：“谢谢爸爸……我最爱你了……给人家的屁眼也肏个高潮出来吧……嘻嘻……”<br /><br />　　王佐林恩了一声，粗大的鸡巴破开女儿稚嫩的肛门长驱直入，在直肠中快速抽送起来。<br /><br />　　另一边的王佐洋和王翠花叔嫂也渐入佳境，王佐洋故意把王翠花横过来，让她和铭铭母女两人肩并着肩仰靠在沙发上，摆出同样的姿势岔开白花花的大腿。然后他和王佐林两人站在沙发前，各自扛着两条大腿在腰间，同时前后挺动腰肢。<br /><br />　　兄弟俩动作一致，两根鸡巴同时在王翠花的阴道和铭铭的屁眼里进进出出，肏的母女二人娇喘不休，淫声浪语不绝于耳。因为知道兄弟俩这种肏法含着比拼的意思，所以母女俩的叫床声都围绕着这个方向助兴。<br /><br />　　王翠花叫道：“嗷嗷……小叔子用力……让我老公看看什么叫肏屄……哎呦……你这几下太猛了，把我的子宫都顶穿了……今晚我跟你回家睡吧，不要佐林了……”<br /><br />　　铭铭立刻不甘示弱地叫道：“爸爸……你再用力点，我受得了……让叔叔看看……我也能经住你们大鸡巴这样猛肏……哎呦……爽死我了……你不用管我……你怎么舒服就怎么肏我，肏死我吧……”<br /><br />　　王佐林和王佐洋当然也少不了说话助兴，不过兄弟俩肏的兴高采烈之余却依旧是和和睦睦，没什么烟火气。<br /><br />　　王佐洋笑道：“大哥，你可真是掏着宝了……看我嫂子这骚样，这活……越肏越舒服，比我家那婆娘可强多了……尤其你看现在，高潮完事阴道收紧之后，这么半天还没松开……嫂子这屄练得太厉害了！”<br /><br />　　王佐林得意道：“弟妹和侄媳妇那屄也不差，水多，起码比铭铭强不少……这丫头要肏出来，还得小半年……不过丫头现在懂事了，也不和同学扯蛋，每天放学就回家挨肏……”</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5343348&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5343348&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17855713" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17855713"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17855713_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-24</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17855712" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17855712"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17855712_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-24</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5343348.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5343348.html</guid>
	<pubDate>2015-11-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/101.18MB】 美国版 Penthouse 阁楼杂志 2015年12月刊 ..</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】：美国阁楼杂志 2015年12月刊<br />【资源大小】：101.18MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘<br />【内容简介】：成人 英语<br />【杂志预览】：阁楼系列杂志，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-564ff898b1220.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff898b11e8.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff898b11e8.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564ff89ad3fb8.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89ad3f7f.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89ad3f7f.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564ff89baff75.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89baff35.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89baff35.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564ff89c531e5.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89c531a8.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89c531a8.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564ff89fe7962.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89fe7922.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff89fe7922.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564ff8a095225.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff8a0951e8.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff8a0951e8.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-564ff8a1717b3.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_7"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff8a171779.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/11/21/564ff8a171779.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5343221&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5343221&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17852743" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17852743"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17852743_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-24</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17852742" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17852742"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17852742_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-24</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5343221.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5343221.html</guid>
	<pubDate>2015-11-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.6MB】绝世风流（全本）【作者：浪子情 ..</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：绝世风流（全本）【作者：浪子情怀】<br />【资源大小】：4.6MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />都说书中自有颜如玉，书中自有黄金屋！可天上会掉下林<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">妹妹</span>吗？<br /><br />　　从小就玩世不恭的罗奇耀做梦都没想到自己有一天居然会让从天而降的“林妹妹”给砸中了，就在罗奇耀为这突如其来的天降艳福而沾沾自喜的时候，那天仙般的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>却对罗奇耀提出了一个空前荒唐怪诞的条件时，一向风流成性，嗜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>若命的罗奇耀却临阵退缩了，可他却遭遇了她对他的霸王硬上弓！一夜风流让罗奇耀拥有了世人都梦寐以求的超能力。<br /><br />　　从此，罗奇耀开始了他多姿多彩的人生旅程，同时也让早就荣获流氓雅称的他更是被戴上了超级大流氓桂冠！而罗奇耀却不引以为耻，反而引以为荣的将他那与生俱来的流氓本性发挥的是淋漓尽致。<br /><br />　　不一样的YY，不一样的香艳，另类的发泄，浪子带你去《风流》！<br /><br />　　《风流》将带给你一个全新的感官视觉，引你进入一个虚幻、飘渺的玄幻世界！让你体验到另一种不伦不类的荒诞与怪异！<br /><br />【内容节选】<br /><br />　　范无双那紧窄、湿润的密处紧紧的包裹着罗奇耀下体，范无双跨坐在罗奇耀上面慢慢的扭动柳腰，也许是初经人道的她在一时之间还有些不太适应罗奇耀那庞然大物，又或许是由于以前没做过这样的事，坐在罗奇耀上面的范无双脸色绯红，动作生涩，偶尔发出了似痛苦又似欢悦的呻吟。<br /><br />　　现在是木已成舟，生米煮成熟饭了，罗奇耀索性放开了身体，懒散的躺着，眯着眼睛任范苏无双在自己身上肆意驰骋。渐渐的，紧闭双眸的范无双动作没先前那样生疏了，双手按着罗奇耀的胸膛，紧绷的屁股一起一伏的左右摇摆，不自觉的加快了动作的频率。随着范无双和罗奇耀私处的紧密结合，范无双气色渐渐好转，血珠没再往毛孔向外渗了，身体也逐渐的有了丝温度。<br /><br />　　罗奇耀明显的感觉到自己身体在范无双的体内起了异样的变化，范无双那温热的密处吞没了他整个的下体，里面就像婴儿的小嘴一样吮吸着他下体的最前端，阵阵麻酥的感觉传遍了全身。忽然，在他们两人身上浮起了一个七色光芒的光圈，七色的光圈将他们二人紧紧的笼罩在了里面，罗奇耀睁开了眼睛，惊诧不已的看着身上的光-圈。<br /><br />　　光圈时大时小，环绕于他们两人身上，随着范无双动作的加快，光圈的色彩愈来愈浓厚。蓦地，罗奇耀发觉早先在自己体内<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>窜的热流已不在乱窜了，而是顺着丹田流向了自己下体。同时，他体内的七色光剑上的光芒大盛，而且逐渐的变大，变长，当长到七寸长的时候，七色光剑不再长了，竟然飞快的游向了罗奇耀下体。天！不可思议的一幕发生了，罗奇耀看得很清楚，七色光剑附身在了他的下体，使得他下体更加的粗大了，将范无双的密处涨得满满的，充实的感觉让两人都体验到了一种莫名的快感。<br /><br />　　罗奇耀此时是欲火大炽，可他又不想就这样沦为范无双的性奴隶，于是强压内心的情欲，不让自己主动。但是，就在他内心的肉欲高涨之际，一道红色的光芒从附身于他下体的七色光剑上分离出来，疾快无比的冲向了范无双的丹田。就在红色光芒刚进入范无双丹田那一刹那，藏匿在那里的小黑点犹如受惊的野兔般狂窜而起，象无头苍蝇一般四处乱闪，可红色光芒却紧追不舍。<br /><br />　　坐在罗奇耀上面的范无双可能知道自己身体里面的情况，忽的一下倒了下来，丰满的胸脯压住了罗奇耀胸膛，不再冰凉的双唇同时盖着了罗奇耀微张的嘴，当四唇刚刚吻合那瞬间，一股沁人心脾的寒气直透罗奇耀咽喉，就在这时，环绕在他们身上的光圈散发出了强烈的热光，热光一波接一波的直压两人，感到内心奇冷无比，可身体外面又奇热男耐的罗奇耀只觉得自己现在就像是置身于冰窟窿，又仿佛是掉进了熊熊燃烧的火炉中难受极了。<br /><br />　　可能察觉了罗奇耀的异象，范无双猛的伸出双手用力的搂住了罗奇耀，将自己的肉体紧贴在了他身上，下面的动作更加的快了，小嘴同样是近似乎贪婪的吮吸着罗奇耀嘴里的津液，热流自罗奇耀体内绵绵不绝的传入了范无双体内，而她体内的黑点似乎有些承受不住罗奇耀体内的热流，迅速的分解成了浓黑的雾气弥漫在了范无双周身，而在她体内的红色光芒同时红光-四射，四面八方的驱赶着黑色的雾气，黑雾似乎不想就这样被躯出苏无双的体外，不甘示弱的和红光纠缠到了一块，体内撕裂般的疼痛使范无双闷哼出了声，被她压在下面的罗奇耀明显发觉她的身体同样是忽冷忽热的。<br /><br />　　身受冷热煎熬的罗奇耀无法再忍受下去了，他现在急需发泄出自己全身的热量来驱逐体内的寒气，猛的翻身将范无双死死的压在自己身体下面，开始疯狂的大力抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>起来。随着罗奇耀的剧烈运动，寒气顺着热汗经毛孔排出了体外，体内没有刚才那般痛苦的罗奇耀忽然又发生自己的下体变得异常的炽热，已经淹没在了情欲之火中的他没有去理会，只顾埋头努力的在范无双身上耕耘着，手也不自觉的摸上了范无双柔软的双峰，使劲的揉捏着，力道挺大，揉得范无双坚挺的双峰都有些变形了，可范无双只是微微的呻吟两声，依然任由罗奇耀在自己身上百般蹂躏而不反抗。<br /><br />　　突然，就在罗奇耀的下体整个没入范无双体内的时候，附身在上面的七色光剑猛然离开了罗奇耀下体，直奔苏无双丹田。刚刚进去，先前离去的红色光芒迅速的归位，与刚进去的光剑融为一体，霎时，七彩光芒盛放，宛若天边的晚霞映红了苏无双整个身体。怒放的七色光芒幻出道道犀利的光剑，划过五彩斑斓的彩光四下追赶所剩无几的黑雾。那黑雾似乎更加的惧怕七色光剑，-纷纷饶开犀利的光芒，重新汇集到了范无双的丹田，可彩光就仿佛是长了眼睛一样狂卷而至，大有不把黑雾驱逐出境誓不罢休的气势。<br /><br />　　沉浸在欲<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>的欢悦之中的罗奇耀早忘记了内心对范无双的惧怕，时深时浅的疯狂蹂躏着身体下面的范无双。“啪、啪”的肉帛相撞声音极度撩人心神，范无双双手搂着罗奇耀后背，媚眼如丝，娇靥绯红，娇吟委婉的曲迎着罗奇耀的动作。罗奇耀在范无双身上生龙活虎的演绎着人类的本能，私处摩擦所产生的快感排山倒海的席卷向他们二人全身的每一根神经。汇集在范无双丹田的黑雾招架不住七色光剑强大气势的追击，狼狈不堪的离开了范无双丹田，呼的窜向了范无双的｛气海穴｝，紧接着游向了范无双私处，七色光剑此刻也迅速融为一体，猛追而去。黑雾终于无处遁形了，无可奈何的结成一束，企图往范无双的私处奔出，岂料，罗奇耀的下体却在这个时候攻了进来，炽热的下体霎时将冰冷的黑雾无情的击散，七色光剑趁机合围而上，隐藏于上面的冷热两道气流迅速窜出，“呼哧、、、、、呼哧”的几下就将残余的黑雾吸收得一干二净。<br /><br />　　罗奇耀却是浑然不觉，依然亡命的在范无双身上买力的冲刺着，七色光剑吸收了黑雾后，依旧回到罗奇耀的下体潜伏不动了，任凭罗奇耀肆意的摧残范无双身体。而范无双在身上的黑雾消失殆尽后，体温迅速恢复了正常，面色红润，双眸顾盼生辉，近似乎放纵的迎合着罗奇耀的挥戈操伐。<br /><br />　　时间一分一秒的过去了，罗奇耀浑身大汗淋淋，可他的下体却仍然坚硬如铁，丝毫没有喷射的迹象。范无双就不同了，身体起了异样的变化，原来满头的红发竟然开始慢慢的转变成了黑色，浑身的体毛也同样开始变黑，身体的表面泛起了七色光彩，与罗奇耀身上的七色光圈相映成辉，在她的体内涌动着一股热流，缓缓的游向了罗奇耀下体，而罗奇耀小下体居然也拼命的吮吸着范无双体内的热流。霎时，罗奇耀觉得自己浑身充满了力量，一种莫名的奇异能量在他体内缓缓的流转，附身在罗奇耀下体的七色光剑快速的离开罗奇耀下体，游回罗奇耀体内，与那能量结成了一体，顿时化与无形。<br /><br />　　就在这时，范无双却似<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>到了，双目赤红，娇喘吁吁，粉脸酡红，身体猛的颤抖了几下，一股热流狂泄而出，全喷洒在了罗奇耀下体顶端，随着范无双的泄身，她身上的七色光芒气势大大减弱，环绕在他们四周的七色光圈突然闪电般的没入了他们二人体内，两人均是微微一颤，两道绚丽的彩色光流急速的在他们两人身上循环流走。范无双的密处此刻也更加着力的吮吸着罗奇耀下体，快感随着罗奇耀下体覆盖了他全身，罗奇耀禁不住打了个哆嗦，兴奋的电流迅速的传遍了全身，娇慵无力的范无双知道罗奇耀就要控制不住自己了，心中大骇，惊叫道：“不要！忍住！”嘴里说着，双手却飞快的探向了罗奇耀的“会阴穴”、“气海穴”、“中极穴”和［曲骨穴］，双腿死力压住罗奇耀的臀部，不让他再有所动作。罗奇耀的四处要穴被范无双制住，直传神经中枢的兴奋顿时消失于无形，快感也如同浪潮一般来得快也去得快，罗奇耀终于没有在范无双体内释放自己的精华。<br /><br />　　“呼、、、、、、、”如释重负的范无双长出了口气，心有余悸的说道：“好险！要不是我眼疾手快，我们现在就共赴天堂了。”范无双双手捧起罗奇耀的头笑道：“我原以为我会死在异乡他地的，可没想到会遇上了你。呵呵，我的伤势是痊愈了，现在就等恢复功力了，一会你再帮我一次就可以了。好了，你在我身上也折腾够了吧，还不下去！我要去洗澡了。”说翻脸就翻脸，刚刚还笑意盎然的范无双不顾罗奇耀那东西现在还在自己的体内，推开罗奇耀抓起旁边的毛巾被裹在身上出了卧室。<br /><br />　　“什么，还要再来一次？当我是种马啊！”看着依然一柱擎天的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>二，罗奇耀苦笑着拿哥哥床头的钟一看，呆了：“妈啊，这是真的吗，现在都是晚上九点多钟了，靠！我没那么能干吧。”几朵殷红的梅花映入了罗奇耀眼帘，罗奇耀又是一呆：“处女？靠！珍品呢。”罗奇耀自嘲的笑笑，就这样赤身裸体的出了卧室。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5321317&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5321317&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17808610" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17808610"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17808610_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17808609" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17808609"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17808609_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5321317.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5321317.html</guid>
	<pubDate>2015-11-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.3MB】穿越异界之欲望女神（全本）【作 ..</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：穿越异界之欲望女神（全本）【作者：丁五】<br />【资源大小】：4.3MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />男人靠征服天下来征服女人，女人靠征服男人来征服天下。<br /><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>龙灵儿渴望有一个正常家庭，可命运安排让她走上了和母亲一模一样道路，成了众多强势男人情妇。 <br />穿越异界，被众人呵护公主变成了被人买卖践踏女奴，她终于愤怒了，心中发誓：要成为征服男人征服异界女人！<br />穿越而来少女啊，有多少秘密，要玩弄多少男人？<br /><br />【内容节选】<br /><br />全裸的埃瑞斯抱着赤裸的龙灵儿下到浴池，缓缓地坐在热水下的石阶上，将她双腿大开地坐在他腿上。温热的水流自动冲刷着他们的身子，消解他们的疲劳。<br /><br />　　“嗯~~”龙灵儿轻叹了一身，安静地背靠在他怀中享受着穿越异世后的第一次温情，享受着热水冲刷下体产生的微微快感，好想永远这样。<br /><br />　　这个世界的奴隶的生活凄惨绝望，贵族的生活却如此奢华，如果做他的情人就能受到他的庇护供养，她倒是一点也不介意只成为一名情妇。母亲，那么多年不是也过来了吗？事实证明，做得宠的情妇远胜过做不得宠的正妻。<br /><br />　　审时度势努力生存才是真理。受到母亲的影响，受原来世界的影响，她对贞操看得也不是那么重，原本渴望专一神圣的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>情被穿越之后见到的现实击得粉碎。害怕和奴隶商队的那些女奴一样任人买卖任人摧残，她情愿成为少数几个男人的情妇，努力积攒财物早点赎回自身，然后寻找回家的办法，实在回不了家就想法子过安定平和的普通生活。<br /><br />　　“小羊羔，舒服了吗？”埃瑞斯凝望怀中的女孩，见她心不在焉地想着其他事，心中不悦，从来没有女人在他怀里还能分心。<br /><br />　　“埃瑞斯？”龙灵儿始终听不懂他的话，扭头抬眼去看他的眼睛，眼睛是心灵的窗户，她或许能看出什么。<br /><br />　　那深蓝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>的眼中闪着微微的不悦和强压的情欲，再感应到身下坚硬的突起，她顿时明白了，自己在胡思乱想时，这个男人的欲望又起了。<br /><br />　　“埃瑞斯~~”她轻轻地呼唤着，因为之前哭喊太久而略显嘶哑的声音不但不觉得难听，反而有一阵沙糯的感觉，柔柔的腻腻的。<br /><br />　　“亲爱的小羊羔，治愈之光的治疗和热水的洗浴，你的身子也该恢复得差不多了，我们开始你另一个初夜吧。”他说着，手掌滑过她白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>平坦的小腹向神圣之地探去，越过稀疏的丛林，两指轻揉着那一点圆珠。<br /><br />　　“啊~~埃瑞斯，不可以，我不行了。”龙灵儿惊慌道，身体猛烈晃动。之前好痛好痛，她现在根本不想再经历。<br /><br />　　知道破处见血仪式很残忍，经历过的女孩很多都害怕男人起来。只是自己还想再品尝一下她的滋味，想看她在他身下快乐呻吟的样子。<br /><br />　　将她的身子倾斜一点，埃瑞斯低头轻吻住让他中意好久的樱桃小嘴，不知道这里的滋味如何。<br /><br />　　灵巧的滑舌轻佻地描画她的唇形，他惊喜地发现，她的唇软软的嫩嫩的，远远超过他以往吻过的任何一个女子。她一呼一吸之间，淡淡地幽香充斥在他的鼻尖，让他心神荡漾。<br /><br />　　这是个异常干净的女孩！<br /><br />　　他兴奋起来，急切地想撬开她的贝齿，畅饮甜蜜的香津。<br /><br />　　“呜，呜~~”龙灵儿摇晃着她的头，开始挣扎起来，他的吻越来越激励，她快透不过气来了。<br /><br />　　“啊~~呜……”趁他微微放松，她赶紧换气，结果被他抓住机会，灵巧狂猛的滑舌冲进了她的嘴中，肆意地搅动她的香舌，嘴唇拼命吮吸她被迫分泌出来的香津。<br /><br />　　这样的深吻狂吻让第一次接吻的龙灵儿受不了了，她呜呜不止，开始拍打他厚实的后背。<br /><br />　　这应该是她的初吻吧？哈哈，和她的第一次一样也属于他！<br /><br />　　埃瑞斯得意着，滑舌搅动，将她的口腔一一扫过才恋恋不舍地退了出来。<br /><br />　　“来吧，我的小羊羔，这次我会好好爱抚你，让你享受女人的快乐。”埃瑞斯抱着龙灵儿“唰”的从水中站了起来，大步向楼上自己的卧室走去。<br /><br />　　这一次，他要好好地尽情地品尝这个女孩的美好。战场生死难料，她或许是他最后一个女人，他不想留下遗憾，也不想让她在往后的日子只留下第一个男人是不懂怜香惜玉的粗汉子的印象。<br /><br />　　埃瑞斯轻柔地将龙灵儿放在自己极少让女人上来的床上，亲吻着她饱满的额头，弯弯的柳眉，迷朦的眼睛，粉嫩的脸颊，秀气的俏鼻，小心翼翼地，好似她是他最珍贵的宝物。<br /><br />　　“埃瑞斯，啊……埃瑞斯。”龙灵儿呻吟地呼喊他的名字，心中充满激动。<br /><br />　　他这样珍视她，怎么能不让情窦初开的心为他倾情？希望，他是她第一个男人，也是最后一个男人。她愿意做他一个人的情妇。如果命中注定像母亲一样不能拥有正常的婚姻。<br /><br />　　“我的小羊羔，继续喊我的名字。”刻意绕过已经被他占有过的樱桃小嘴，他轻吻她圆润小巧的耳朵，舌头舔舐耳廓，挑逗耳垂。<br /><br />　　“啊~~好痒，不要，嗯~~不要，埃瑞斯。”龙灵儿娇笑着，躲避他的挑逗，那是她很敏感的位置，挑逗那里她会浑身发软。<br /><br />　　呵呵，这里是她身子的弱点，以后要是有机会一定好好玩。<br /><br />　　埃瑞斯低头去啃她白晰的纤细颈脖，细细密密，将自己的牙痕留在她的身上。<br /><br />　　胸口肌肤吹弹得破，小巧坚挺的玉乳让他一手掌控。细细把玩，他激起了她一阵呻吟。玉乳顶端的嫣红陡然挺立，抵着他手掌，让他又兴致高亢了。<br /><br />　　“我的神啊，这具身体虽然青涩，但没有一处不激起男人性欲。看来我的决定是正确的。”他嘟囔着，猛地低头含住其中一点嫣红，不住吮吸，舌头绕着打转，感觉不过瘾就嘴巴大张，将她小半个玉乳全部吞了进去。他的手也没有停息，两指捏着另一点嫣红搓揉着，拉扯着。<br /><br />　　“呀~~痛，啊……埃瑞斯，轻点，哦~~轻点。嗯~~”龙灵儿随着他的动作扭动着，感觉自己的身子成了一张琴，任由他弹奏情欲的乐曲。<br /><br />　　乳尖似痛非痛，一股股酥麻的感觉急速窜至全身。下体热热的，她好像有什么东西要流出来了。<br /><br />　　他的技巧非常娴熟，那之前为什么那么残暴无情？呀，该不会和某一位叔叔一样有双重人格吧？<br /><br />　　“亲爱的小羊羔，你的呻吟让我快失控了。”埃瑞斯咬牙道，在浴室就已经亢奋的长枪早已进入备战状态，催促他快点。<br /><br />　　忍着想继续探索女孩美丽躯体的念头，他的手滑过平坦柔滑的小腹，快速越过那稀疏的黑色草丛，准确地揉捏着神圣之地的圆润花蒂。<br /><br />　　“啊~~嗯啊……好……好……”好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>！龙灵儿的身体猛地颤抖起来，急促地呻吟着，咬牙不让自己胡说八道。尽管知道埃瑞斯听不懂，但严格的淑女教育让她不好意思说太露骨的话。<br /><br />　　让她更快乐！让她更疯狂！<br /><br />　　他起身调整好身子，将她的双腿掰开，左手继续刺激敏感的花蒂，抚摸周围滚烫的肌肤，右手手指挑开饱满湿润的花唇，露出已经溪水潺潺的花穴。<br /><br />　　伸出两支手指，他试探地插了进入。<br /><br />　　“啊……埃瑞斯……轻点，温柔的。”龙灵儿紧张道，双腿本能地想合拢，下体微微退缩，花穴害怕地一张一合，花径极力抗拒外来异物的侵犯。<br /><br />　　“啊，小羊羔，你的这里还是这样紧致。”埃瑞斯粗喘了一声，又立刻道：“亲爱的，我会小心的，因为你这次还是处女。”<br /><br />　　两指慢慢地向里面探进，果不其然地又碰到了女孩的标示──处女膜。<br /><br />　　光系初级魔法治愈之光能将生物受伤的小范围部位完全愈合，是一种神圣的魔法。埃瑞斯没有魔法天赋，但他是一名虔诚的光明神信徒，所以通过祈祷也能施展初级光系魔法。可是，当一位堕落的光系魔法师在妓院玩女人时，偶然发现这个魔法居然还能愈合刚破身女孩的处女膜，于是这个魔法被玷污了，成了妓院<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>板牟利的工具。二十个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=金币',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">金币</span>买来治愈之光魔法卷轴，等客人们玩过处女后，冷血的妓院老板立刻用这个卷轴治愈女孩被捅破的处女膜，然后继续作为处女供客人们破身，直到卖身女孩身上再也看不到女孩的清纯为止。其间，卖身女孩的痛苦那简直是惨无人道，她们不断祈祷光明之神能知道这个魔法被玷污，降罪给制造这种魔法卷轴的光系魔法师。<br /><br />　　这一些，龙灵儿统统不知道，她感激埃瑞斯为她消除痛苦，现在还温柔体贴地开导她的身子，好让她也享受到情欲的快乐。<br /><br />　　他的手指在她的花穴和花径的前端不停抽插，一浪又一浪地快感冲击着她的全身，即使十分畏惧他先前的粗暴，但他现在这样对她，她有这么能拒绝呢？（何况也拒绝不了。）<br /><br />　　“啊~~嗯，嗯~~”她十指紧紧扯住抓中身下的丝绸床单惊叫起来，“埃瑞斯，啊~~我，要……好快，呜~~快点~~呃，不，不要……”<br /><br />　　她娇喘连连，语无伦次，情场老手立刻知道时候到了，他立刻将她的大腿掰得大开，手扶着青筋毕露的长枪，沾沾花穴口充沛的花蜜猛地冲了进去，再度戳破处女膜，撞击到花径深处的城堡之门。<br /><br />　　“啊──”龙灵儿身体猛烈颤抖，双腿伸得笔直，花径急促抽搐，在情欲的巅峰时刻被再次破了身。极致的快感盖住了破身的痛楚，她只感到一种无比强大的快感充斥着她的身心，让她激动地眼泪禁不住流淌了下来。<br /><br />　　花径在抽搐，媚肉裹着染血的长枪疯狂地颤抖，花径深处的城堡之门打开，龙灵儿的第一股爱之精华喷洒而出，浇灌了抵住城门的火热长枪。<br /><br />　　长枪被浇灌后立刻又暴涨三分卡在了城门口，少许爱之精华透过枪眼冲进了枪身。<br /><br />　　“啊~~好爽！”被刺激的埃瑞斯忍不住浑身猛颤，身上的斗气在他没有控制的情况下突然自主运行起来，一丝奇异的力量沿着插在龙灵儿花穴的长枪侵袭进他的斗气。<br /><br />　　“怎么回事？”浑身泛着银白色光芒的他大惊失色，立刻退出身来，快速检查自己的斗气。白银色的斗气在体力运转了几个循环后变得越发浑厚，还若有若无地泛着金光。<br /><br />　　这是要进阶的迹象！<br /><br />　　埃瑞斯大吃一惊，他的白银斗气三年前就卡在瓶颈处无法突破，刚刚居然因为自己太激动失了控，自动出现突破迹象了。<br /><br />　　“嗯~~埃瑞斯，埃瑞斯……”龙灵儿不知道发生了什么事，紧闭双眼的她因为他的突然离去显得无比空虚。身体扭动，她的双腿难耐地相互摩擦着，等待着他的再次进入。<br /><br />　　埃瑞斯不是普通的白银骑士，古尔图家族积攒了三百多年的知识丰富了他头脑，他遇事冷静，即使面对死亡也从容不迫。控制好自己的斗气后，他分析着刚才发生的事：那丝奇异的力量是通过自己的长枪融入身子的，而那时她因为极致的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>喷洒了女人的爱之精华。<br /><br />　　她是什么人？她是人类吗？远古传说，只有神和魔才有通过交合分享力量的能力。不过魔族和神族一样早已消失在艾米尔大陆，她不可能是神族也不可能是魔族。<br /><br />　　她是谁？她身上没有一点魔法或者斗气的波动，很显然是普通人。<br /><br />　　不过，不管她是谁，只要确定她有通过交合让男人力量增长的能力，她就是所有男人争抢的宝贝。<br /><br />　　“我的女士，你需要骑士的帮助吗？我埃瑞斯？德？古尔图愿意为你效劳。”埃瑞斯俊美的脸上露出迷人的笑容，倾身深吻她的红唇，伸手抚摸她微微汗湿发烫的娇躯，娴熟地挑逗她的情欲。<br /><br />　　“嗯~~嗯~~”龙灵儿回应着，伸出香舌接受他的邀请，和进入自己口中的滑舌跳着激烈的华尔兹，点点香津沿着嘴角溢出。<br /><br />　　骑士的大手抚摸着她的娇躯，不想放过任何一个敏感点。<br /><br />　　“啊~~埃瑞斯，我……我，难过。”花穴太空虚了，他为什么还不来？龙灵儿顾不得矜持，粉臀微微摇晃，暗示她的心愿。<br /><br />　　此时此刻，肢体语言才是最能沟通的，埃瑞斯骑士立刻立刻明白了她的亟不可待，接受了她的邀请，置身在她双腿间，将自己的长枪猛地插了进去。<br /><br />　　“啊~~埃瑞斯。”龙灵儿的花穴立刻被填满，花径紧紧裹着长枪，舍不得让它离开，但又渴望它动起来，让她感到更大的快感。<br /><br />　　“喔，我的小羊羔，你太美妙了，让我永远无法放弃你。”埃瑞斯呻吟道，开始猛烈抽插起来，迅速撞击花径深处的城堡之门，逼她开启城门，再次奉献爱之精华。<br /><br />　　“啊~~太快了……埃瑞斯，慢点，慢点。”龙灵儿尖声呻吟。她被他撞击得快飞出去了，但又被他的双手掐住腰拖了回来。<br /><br />　　“啪嗒啪嗒。”长枪在花穴里疯狂地抽插，花穴发出淫靡地水声，搅得花蜜如潮水一般分泌出来，流淌出花穴，润湿了雪白臀瓣间的粉红小菊花。<br /><br />　　“啊……不，埃瑞斯……我不行了，求你，快停……下来。”龙灵儿娇喘连连，一波一波的快感如闪电般从下体疾窜至全身，她螓首后仰，上身拱起，身体形成了一个极其优美的弓形。<br /><br />　　脸色涨红，呻吟急促，身体开始抽搐，这代表着她又要开启城堡之门了！<br /><br />　　埃瑞斯粗吼着，更加用力抽插花穴，一次一次撞击城堡之门。<br /><br />　　“啊~~啊──不要……了。”层层快感如潮水般堆积，花穴的承受力到了极致，终于决堤了。龙灵儿的身体猛地绷直，浑身不由自出地急速抽搐，大量的爱之精华喷射了出来。<br /><br />　　抵住同时在颤抖的城堡之门！<br /><br />　　为了这一刻努力的埃瑞斯一边享受着花径痉挛、里面媚肉疯狂啃噬长枪的快感，一边强迫自己冷静下来感应里面的异常。<br /><br />　　滚烫的爱之精华喷洒出来，又有少量冲进了他的长枪，侵入了他的身体。这次他身体里的斗气虽然没有异动，但那少量的力量进入他身体后迅速融入了斗气当中。<br /><br />　　龙灵儿之前被他的破处见血仪式摧残过，虽然被治愈之光治疗，体力恢复了不少，但再次破身，两次高潮，她真的承受不住了，倒在床上迷迷糊糊地要昏睡。<br /><br />　　埃瑞斯明天就要出征，按理他也该休息了，但他实在想印证自己的推论，不顾她的疲倦，将她摇醒再次和她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span>缠绵。第三次、第四次，最后，龙灵儿的身体还在抽搐，人已经在极度的欢愉中昏死过去。<br /><br />　　“啊~~”一声低吼，埃瑞斯爆发了他的热情，粗长的巨枪卡在城门口，憋了很久的生命精华如狂潮一般喷射到神圣的城堡里。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5315285&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5315285&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17797527" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17797527"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17797527_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-14</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17797526" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17797526"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17797526_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-14</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5315285.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5315285.html</guid>
	<pubDate>2015-11-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.46 M】[都市]终生性奴隶(全本)【作者： ..</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[都市]终生性奴隶(全本)【作者：太阳黑子】<br />【资源大小】2.46 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　时间、地点不明，只知道这里大概是一个类似会议室的所在。<br /><br />　　会议室<span style="color:#fa891b ">中</span>央有一张长长的椭圆形桌子，这时在桌子的其中一端，正有三个人在围坐着，似乎正在等待着甚么。<br /><br />　　这三个人都清一色穿了一件类似牧师、修道者所用的白色长袍，而袍子的后面都有一个图案：那是一条盘坐着而伸高了头在吐着舌的蛇，蛇的一左一右还分别有一男一女的全身裸像。<br /><br />　　三人的高矮肥瘦各有不同，但我们现在却没法<span style="color:#fa891b ">看</span>得见他们的真面目--因为他们三人的脸上都戴上了面具。<br /><br />　　纯白色的胶面具，全都塑做成脸谱的模样，最高大强壮的那个人戴着的脸谱是凶神恶煞般模样；最肥的、看上去有二百磅以上的一个大胖子戴着的是在大笑的脸谱；至于最瘦小的一个人戴的则是一个哭丧着脸的脸谱，从她的身形可以看<span style="color:#fa891b ">出</span>她似乎是个女人。<br /><br />【精彩节选】：<br />　　她的上半身的毛衣被拉高至乳房之上，而下半身更是完全一丝不挂，但双手放在头后面的她，却完全遮掩不到坦露着的重要部位。<br /><br />　　本来是苍白得像病美人般的脸颊，却因为刚才在室外被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">调教</span>的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>而微泛着红晕；裸露的私处更是湿濡一<span style="color:#fa891b ">片</span>，在灯光照映下反射着光泽。<br /><br />　　加上颈项上赤红的颈圈，看起来既可怜又可<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span></span>。<br /><br />　　但纵然是这样淫靡的状态下，她步行的姿态和举止，仍然没有失去千金小姐的淡定、温柔的仪态。<br /><br />　　再次回到这间地下室，三天前的恶梦在脑海中清晰地浮现起来，令蕙彤咬着下唇，皱起眉头一副想哭般的样子。<br /><br />　　看着眼前怯生生的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span></span>，马可更威吓地道：“上次不是和大家说好了不会报警的吗？你这不听话的女生，看来不好好惩罚一下的话你是不知悔改的了！”“啊啊……”被对方这样一说，蕙彤更是吓得连话也说不出来了。<br /><br />　　“好，先绑上这个……”马可拿起了两条红色的绵绳，一上一下地绕过蕙彤的胸脯而捆住她的身体，同时把她的双手都绑了在身后面。<br /><br />　　雪白的青春少女肉体配上赤色的颈圈和绵绳，散发着一种官能的色彩对比；而在绵绳一上一下的捆缚，夹在中间的一对乳房便更为突出和强调。<br /><br />　　虽然并不算丰满，但充满少女味的小嫩乳对于喝惯浓汤的人来说便等于是一碗畅快的清汤。<br /><br />　　马可也不禁轻抚着那幼滑的乳房，之后更恶作剧地用手拑住其中一只粉红的乳头，向左右各拧了一下！<br /><br />　　“咿！……”蕙彤咀也歪了般痛叫了一声。<br /><br />　　“呵呵，忍着吧，惩罚现在才正要开始呢！”马可坐在一张高背的椅子上，而蕙彤则被命令以俯伏的姿势，胸部和腹部伏在他的一对大腿上，后面以双脚踮地。<br /><br />　　大腿感受着她的胸脯传来富弹性的触感，而眼睛则直望着那幼滑的背部和雪白如白桃般的美臀，令马可看得口水也几乎流了出来。<br /><br />　　大祭司等三人则静坐在一旁等待看好戏。<br /><br />　　马可的手，顺着滑如绸缎的玉背向下抚，感受着富家女如凝脂般溜手的肌肤，然后便顺着腰、臀间的曲线一落一上，最后来到那发育途中，仍未算十分丰盈的粉臀顶上。<br /><br />　　“好了……邝大小姐，你知不知道自己犯了甚么罪？知道的话便在主的面前好好忏悔一下！”（小彤，不要认输，便<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>实地告诉他们你没有错，错的只是他们！ 虽然脑中彷佛响起了好友莫心怡鼓励的说话，但在这个形势下却实在鼓不起勇气真的这样说。<br /><br />　　“我……我……”一紧张起来，蕙彤便又再甚么也说不出来。<br /><br />　　“我甚么？不知道的话，便由我告诉你好了。第一，你答应了不会去报警却说一套做一套，是为不守诺言！”马可把手掌高举在空中，然后猛地朝蕙彤的臀丘拍打下去！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　“呀！……好痛！”像轰雷一掌，打得那幼嫩如白纸的粉臀上马上浮现起赤红掌印！<br /><br />　　看马可一身肌肉如铁，原来他竟是个业余的搏击手，就算只是用两成力气，已足以叫温室中长大的蕙彤好受了！<br /><br />　　“第二，你刚才在电话<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">中出</span></span>言顶撞大祭司，是为不尊敬神的使者！”啪！<br /><br />　　“呀呀！……快停手！”像毫无道理的论点，但又有谁会深究？<br /><br />　　毕竟马可只是随口编些籍口出来去体罚蕙彤而已！<br /><br />　　“第三，你上次明明也和我们玩得很兴奋的，在警方面前却仍装出一副受害者的样子，是为不老实！”啪！<br /><br />　　“咿--啊啊啊！……”自少便在父母、佣人苛护下长大的邝大小姐，有生以来便从未受过这样的侮辱和体罚，故眼泪已开始不受控地滚出眼眶。<br /><br />　　“哭甚么？怎么了，是不服气吗？死女孩，看我今天如何整治你！”啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　“啊？屁股要裂开了！”当每一巴掌打落在从未受过暴虐的幼嫩无比的臀肉上时，都令她感到一种撕裂般的痛楚由中招处瞬即扩散至整个臀丘之上。<br /><br />　　啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　相反，马可却越打越是兴奋：手掌心感受着屁股的弹力和臀肉那渐渐热烫和肿起来的感觉，眼看伏在自己脚上的人儿随着每一掌的冲击纤弱的身体都像触电般弹动一下，后脚也在地面弹跳着，耳听着手掌打在屁肉时那淫猥的拍击声和蕙彤那悲楚而声嘶力歇的悲鸣声，真是此乐何极！<br /><br />　　“你说！你知错没有！知错没有！”啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　“呀哇！……<br /><br />　　咿呀！……<br /><br />　　不要啊！……”没错，自己是曾经说过要改变懦弱的自己，不会再让他们为所欲为的。<br /><br />　　（如果是心怡的话她又会怎样？她是不可能会对恶人屈服的，甚至会咬着牙连惨叫声也忍住不发吧？ 啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　（可是我……<br /><br />　　已不行了……<br /><br />　　我毕竟不是心怡……<br /><br />　　再下去的话，我的屁股会坏掉了……<br /><br />　　那种痛，痛得人心也寒了，真的好可怕！ 啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　地下室中已经变成一个刑场，整个香嫩的粉臀被打至肿得大了一个码，红噗噗的便如苹果一般。<br /><br />　　“怎样！打死你！知错没有？”“呀喔！……<br /><br />　　别打！<br /><br />　　知……<br /><br />　　知错了！……”“知错的话要这样做？”啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　“咿！对……不起……”“大声点！”啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　“呀呀！……对、对不起！……”“还会有下次吗？”啪！<br /><br />　　啪！<br /><br />　　“不！不会有下次了！……<br /><br />　　对不起！<br /><br />　　对不起！<br /><br />　　对不起！……”完全屈服了下来。<br /><br />　　“嘻嘻，那便饶了你吧！”马可停下了手，可怜蕙彤已被打至陷入半昏迷，瘫痪在男人的大腿上不停地在喘息。<br /><br />　　马可轻轻用手绕过她的腋下，抱着她的胸脯把她扶起，只见她已双目失神，散乱的头发被汗水粘贴在脸额上，哭得悲楚而动人。<br /><br />　　他的咀吻着她那被汗水和泪水湿透的脸颊、眼睛、鼻子等，啜着上面那甘美的水份。<br /><br />　　他的手温柔地按摩着那红肿的粉臀，令蕙彤感到一阵难言的舒畅感。<br /><br />　　正因为刚才的剧痛，令她现在被按摩时感觉更加畅快舒服。<br /><br />　　鞭与糖果交替使用，正是调教的不二法门。<br /><br />　　体罚后的蕙彤，那虚弱而楚楚可怜的神态，更是看得令众人欲火大胀。<br /><br />　　所以，他们又再开始了对她施以炽烈的轮奸。<br /><br />　　被绵绳捆绑着身体的蕙彤正面地仰卧在床上，下面有马可的肉棒正在阴道内进行着剧烈的活塞运\动，而约翰更跨开双脚蹲在她的脸上方，把阳具塞入了她的小咀内。<br /><br />　　“吸了我们不少精液后，你的下体成熟得更加动人了呢！”马可感到蕙彤的阴道不但没有比破处时松弛，反而那花心更比上次主动地吸啜着自己的小弟弟，令马可必须集中精神应付，大意的话一但早泄了便太丢脸了。<br /><br />　　“咿呀……<br /><br />　　要……<br /><br />　　要死了！……<br /><br />　　啊啊……<br /><br />　　好强！……<br /><br />　　咿哦哦！……”“别只顾鬼叫，你的咀是用来服侍我的肉棒的，明白吗？”“喔喔喔……<br /><br />　　明、明白……<br /><br />　　咕咕……”约翰的肉棒把蕙彤的咀撑大至极限，令她的下颚也生痛。<br /><br />　　蕙彤那小巧的咀和薄薄的唇片，含住了那粗大的钢棒，在互相对比下更加显出一种残酷的美感。<br /><br />　　马可作为搏击手不但拳脚的耐战力，连性方面的耐战力也是一等一的，在收敛心神下，持续以三浅\一深的频率去进攻着蕙彤的肉穴。<br /><br />　　他紧拉着一对奶子，每一下深插都直抵花心为止。<br /><br />　　有如被刺入内脏般的狂<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>觉，震憾着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美少女</span>的心灵。<br /><br />　　“咿呀……<br /><br />　　呒……<br /><br />　　咕咕咕……<br /><br />　　哦哦！……”雪白的裸身拼命在扭动着，香汗在灯光下反射出动人的光泽。<br /><br />　　上次被轮奸时也曾出现过的性快感又再度涌现，而且刚被痛打完的臀部，在对方抽插的推动下磨擦着床褥，持续着的散发出火辣辣的痛感，却更如调味料般加强了她的官能感觉。<br /><br />　　（啊啊，为甚么……<br /><br />　　身体的深处感到好疼好热……<br /><br />　　屁股仍在火炙般痛，但并不难受，反而痛得有点叫人觉得……<br /><br />　　畅快？…… 浓浓的精液充满口中，蕙彤本能地便想吐出来。<br /><br />　　但却立刻被约翰一手抓住下巴，怒喝道：“吞下去！作为奴隶怎可把主人的东西吐出来？”“呜……咕……”蕙彤脸色一歪，勉力把精液全都吞下，肚中流入腥臭的精液的感觉，令她的眼神也彷佛了起来。<br /><br />　　另一方面持久力惊人的马可抱起她双腿，凌厉的攻势冲击得她纤细的娇躯有如被震散一样。<br /><br />　　子官一阵酥麻，一股又一股的热流倾泻而出。<br /><br />　　“这浪女，又再丢了！到底她还可以丢多少次？”“所以主宰是绝不会看错人的，她绝对是我们的伊甸回归计划的重要一环，呵呵……”大祭司在旁边也欣赏得眉飞色舞。<br /><br />　　阴道、屁穴、口腔，从一个穴到另一个穴，尽都成为淫魔的饵食。<br /><br />　　一个又一个的插入、射精、插入、射精、……<br /><br />　　（喔喔，不行！……<br /><br />　　好累，但是感觉很美妙…… 蕙彤的眼中，彷佛看见了纯白的天使，但那天使的翅膀，却正在逐渐地变黑。<br /><br />　　（对不起，爹爹的、妈咪……<br /><br />　　对不起，心怡……<br /><br />　　对不起，天主……<br /><br />　　喔喔！……<br /><br />　　啊啊啊！ 眼前一阵火花四射，蕙彤又再一次到达了<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>。 　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5308006&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5308006&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17804100" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17804100"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17804100_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17804099" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17804099"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17804099_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-15</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5308006.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5308006.html</guid>
	<pubDate>2015-11-08</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.2MBMB】albox作品精选（共23篇全）【作者 ..</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：albox作品精选（共23篇全）【作者：albox】<br />【资源大小】：7.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />作品收录：春欲满园 娇妻浪欲 （全本） <span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>婆艳韵的妈妈 （全本） 律韵风情 （全本） 乱惑风月 （全本） 乱欲人生 （全本） 美丽的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>痕 （全本） 美妙的乱肉沉沦 （全本） 母落凡尘 （全本） 熟艳之乐 （全本） 艳韵的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span> （全本） 欲肉狂龙 （全本） 欲望老婆小芹 （全本） 欲望中的颤抖 （全本） 丈母娘的乱欲 （全本） 大唐双龙之母女花 （全本） 失忆的妻子 （1-13） 福家的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">极品</span>(母爱系列) （全本） 艳肉乱痕 （全本） 出墙之哀 （全本） 极品家丁别传—巧巧篇 （全本） 催眠魔欲曲之寻秦篇 （全本） 孽痕一则 （全本） 孽痕二则 （全本） <br /><br />【精彩节选】：<br /><br />岳母在我慢慢的挤压和放鬆下，有规律地配合着，她闭着眼，彷彿一尊女神，略显苍老而充满丰韵，我的手偶然摸接近乳房的地方，或是伸进乳沟的入口入，她全身轻轻地一阵抽畜，同时我不时地再度<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>大腿根的淋巴结，让她反映更大，呼吸急促而短暂，两眼半睁半闭的有点儿迷离。<br /><br />　　她的喉咙不停地吸口水，嘴唇不知什麽时候已经变得乾燥。<br /><br />　　岳母已经变成乾柴，而且对我防备之心也大减。<br /><br />　　我知道她性需要肯定上来了，但心理需要可能一点都没有，所以得强制执行了，此时要不上，估计以后不可能有机会了。我狠狠地一咬牙，心意已决。<br /><br />　　我的一隻手停在她心脏的位置上，慢慢地摩，她可能感觉我好像是要摩平她的心跳，实际的结果是让她心跳更加快，另一隻手已经慢慢地移到小腹的下面，感觉到了毛毛的麻沙。<br /><br />　　我两手不停地抚摸了一阵，一隻手悄悄地解开睡衣的带子，我心裡面鼓鼓地跳，衣带一解，就等于不能犹豫了，一定要上了这个老女人！我的眼睛因充血而发红，像即将撕杀的勇士。<br /><br />　　解完衣带后，我的手完全摸上了她的阴毛部位并慢慢地揉摸和下移另一隻手已经摸上了乳房，她的胸脯急剧地跳动着。<br /><br />　　几度又烧又灭的大火此时现次极度旺盛，岳母已经暂时失去了理智，性慾的狂潮也让她呻吟起来，我一隻手不停地磨她，另一隻手脱了自己的衣服和裤子，鸡巴呼啦一下弹了出来，青筋暴涨！<br /><br />　　我用手轻轻地打开岳母的衣服，身体慢慢地靠近，鸡巴对着她的大腿根处，看着她的脸，心脏要爆炸似地跳个不停，但我看到她诱人的胴体，眼裡喷火，毫不含煳地压了下去……<br /><br />　　当鸡巴碰到她阴唇的时候，岳母突然惊醒了，她惊恐万状，条件反射地要弹开我，但我已经压下去，右手紧紧地抱住了她的脖子，左手抓住她要掀我双手的中指和食指，往后搬压在沙发的边靠上，看着她红通而惊恐的表情，眼裡充满血丝，男人原始的野性顿时喷发。她下面早已经氾滥成灾，我鸡巴很轻鬆地就穿了进去。<br /><br />　　哇，老女人的穴好紧，虽然水淫淫的，但好久没有被男人干了，加上紧张，所以收缩得很紧，夹得我差点忍不住要喷，我急忙两腿一併往下一用力，全身都压住了岳母，此时她还没有反映过来，除了手，身体居然没有动！<br /><br />　　「啊……你……你干……什麽！……」<br /><br />　　突然，我还没有开始动作，她已经反应过来，拚命地扭动身体，两脚剧烈地弹起来，我死死地抱住她，把她的乳房压得平平的，两隻脚狠狠地顶住下面，看着她惊惶失措的表情，我把屁股勐抬了一下，然后重重地再度突然压下去，「渍-----------」<br /><br />　　的一声，我们都能听到她下体被我穿透的声音。<br /><br />　　「你放开我！……畜牲！」<br /><br />　　她低吼着，烈女就是烈女，任下体淫水横流，气度不改，「我要……杀了你！……啊……」<br /><br />　　她的声音被我再一次勐穿中窒息下去。<br /><br />　　「妈，我要你……我就要你……」<br /><br />　　我死死地勾住她的脖子，不让她头部活动，强姦女人如果能看他们的表情，那是最刺激的事情，我嘴巴吻了上去，贴着她的脸，看着她的眼睛，屁股快速地抬起来再压下去，勐烈而迅速地抽动鸡巴，她的眼神变了，那失神的眼睛和开始凌乱的头髮让我感觉到了前所未有的快感我像一匹野巴，疯狂地在她的肉体上驰骋，彷彿那裡就是我生命中最宽阔最富饶的草原。每一次都重重地撞击她的子宫内处，感受她失频的心跳，看着她失神的眼，惊慌无度的表情，我愈发勐烈，根本不管她的死活，狠狠的做。<br /><br />　　女人天生就是让男人征服的！<br /><br />　　女人天生就是要让男人干的！<br /><br />　　我再度凑下脸去，对着她的脸发疯地吻了起来，她扭动着想挣脱我，但没起作用，头已经被我用手勾住，另一隻手已经被我抓住，脚也因为我刚才勐烈的冲击而瘫了下来。<br /><br />　　我狂吻着她的脸，然后是嘴、眼睛、鼻子，耳朵……然后在她的脖子上用牙齿勐啃，此时的我失去了理智，我只知道我就是宁愿死了也要推残她！乾透她！<br /><br />　　征服她！我眼世界裡只有肉体，女人和性！<br /><br />　　我仍然不改姿势，屁股狠狠地冲着她干，虽然因为恐慌而没有再分泌，她的阴道因为先前的水没有干，湿润恰到适处，扎起来紧巴巴的，由于紧张，她的阴道口在每一次鸡巴进攻时剧烈地收缩着，紧紧地扣住我要不是我在疯狂之中，早洩了十次八次了，人生第一次经历如此刺激的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>，而且是和自己的岳母<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱伦</span>，我魂魄都乱了，全身都在发抖！<br /><br />　　岳母也在发抖，不过她是因为惊恐，因为她最信任，最喜爱的女婿在压着她，狂妄地干着她久未逢雨而快乾涸的淫穴！<br /><br />　　她的头髮已经在我强烈的穿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>和狂乱的吻中凌乱无章，粉红的睡衣还在身上，随着我的抽动，像古战场飘扬的旌旗，表情痛苦，扭曲着脸啊啊的呻吟不绝于耳。<br /><br />　　那不是快感，那是被强暴的莫名的恐惧和伤痛！<br /><br />　　这样淫秽绝顶的镜头让我感到性慾无比的满足无比的高涨，无比的斑澜……<br /><br />　　看着岳母反抗力衰弱下来，我放鬆了手，撑起身子，快速抽插着她的穴道，现在我可以看到她的乳房了，那刚才被我压得贬贬的乳房又挺了，一抖一抖地似乎在数着我进入的次数。<br /><br />　　岳母此刻也缓过来，又要掀我，我见状立即又压了下去：「妈，妈……我要你！我要和你勐烈地做爱！」<br /><br />　　我狠狠地地把屁股再次挺下去，感受那「渍----」的进入声和被阴道突然扣紧的感觉，紧张激烈地全身挥汗如雨。<br /><br />　　岳母张着嘴，正要说话，我嘴急忙压了下去，让她窒息下来，然后又是一阵没完没了的狂抽，我才放开她的嘴：「妈……你……让我干……吧，我受不了，我……要洩了。」</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5301870&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5301870&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17784266" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17784266"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17784266_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17784265" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17784265"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17784265_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5301870.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5301870.html</guid>
	<pubDate>2015-11-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/5.52 M】[都市]凌辱女友与杂篇(全本)【作者：胡作非】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[都市]凌辱<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>与杂篇(全本)【作者：胡作非】<br />【资源大小】5.52 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　胡作非大师的「凌辱女友」系列一经问世，此后效仿此类文风之作品如雨后春笋般遍地开花，但都不如胡大师的「凌辱女友」系列能如此吸引读者眼球。<br />　　其一此书之所以引人入胜，之关键在于书中女友温柔可<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>，相貌甜美，娇羞之中带有一种媚态，让男人一见就有一种据为己有的感觉，并且对所有来犯都有一种半推半就之感，让所有男人为之而热血澎湃，这也是她屡被男友及其他男人凌辱的诱因之一。<br />　　其二是大师之作，必有一种牵引读者思路的一条引线，你心中想什么，他的下部作品也许就会出现什么，而且故事情节比你想象的还要精彩。<br />　　其三在于故事内容的丰富多彩、曲折离奇、花样百出，把一个娇羞的女友凌辱的体无全肤，把内心淫乱的一面彻底暴漏在观众面前，让观众看完之后大呼过瘾。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　　女友这时才知道这家伙不是好东西，现在已经引狼入屋了，连忙正色地对他说：“好啦，这里不欢迎你，请你立刻离开！”<br /><br />　　但她话还没说完，阿根已经扑了上来，把她纤细的嫩腰抱住，女友“啊”了一声，就结结实实被这个高大的色狼搂在怀抱里。<br /><br />　　哇塞，我的天啊，原来看着<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span></span>美丽的女友被这种又高又大的坏男人搂抱着纤腰，明明是自己心爱的女生，现在却被别人抱在怀里，那种情形真是使人兴奋得鸡巴胀得像毛瓜，心里还会不断鼓励那个坏蛋：搂得好！把我女友好好抱抱，享受她全身嫩美的肌肤，好好享用她的奶子和圆臀吧！<br /><br />　　阿根这家伙好像感应了我这种爽得要命的感觉，他把我女友用力搂抱着，使她根本挣不脱，他抱在她背后的双手就大肆地抚摸她的玉背，还把手掌伸进她的小背心里，直接摸她的细嫩的皮肤，我看到他的手掌在她背后折腾几下，已经把她背后胸罩的扣子解开了！他另一只手也没空闲下来，往她下身摸下去，伸进她短裤里。<br /><br />　　妈的，我女友那件小短裤是弹性裤头，完全失去防守作用，那只粗大毛毛的手掌“刷”一下就摸了进去，就摸捏起她那两个圆滑嫩美的屁股蛋！干他妈的，这家伙手法真是纯熟极了，我女友还在努力捶打他的胸肌，想要挣脱她的时候，他的粗手就已伸进她裤子里，直接在她的屁股上乱摸。“放开，快放开我，我要叫救命了！”<br /><br />　　我女友仍挣扎着，但声音突然走调了，“啊……不要……不要摸下面……啊……啊……啊……”<br /><br />　　她说不出话来，只是大口大口地喘息着，像一条被抓上岸的鲜鱼那般。<br /><br />　　我看见阿根摸进她屁股里的手掌往她的屁股沟里直摸进去，最后整个手掌都按在她两腿之间，还疯狂地腾动着。<br /><br />　　我女友这时无力挣扎了，全身软软地倚在阿根身上，双手无力地揪着他的上衣。<br /><br />　　这时阿根腾出左手来，把她右边小背心和乳罩的肩带一起拉扯下来，不禁叫了哇塞一声说：“干你妈的臭婊子，奶子好大喔！”<br /><br />　　说完再用力扯一下，把她整个<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">大奶</span></span>球活脱脱地剥露出来，羞得她忙用手臂压在胸前遮住重要部位，我只见阿根又是嘿嘿淫笑起来，右手在她裤子内两腿间快速拨弄起来，弄得她又是“啊哦啊哦”娇喘着，然后他左手就很轻易地把她的手臂拉下来，哇塞，我女友那个奶子又是赤裸裸地腾动出来，上面那颗精致的小奶头抖动着，就被阿根的大手掌摸弄上去。<br /><br />　　妈的，我在看Ａ片的时候，看到女生被男人摸捏奶子，就觉得很兴奋，现在看的可是真人表演，而且是自己心爱女友那圆嫩的大奶子被这个讨厌的男人搓揉，更是心跳不已。<br /><br />　　阿根真懂玩女生，把我女友的奶子由下往上搓弄起来，然后又捏了下去，弄得她的奶子像搓面粉那样，搓成不同形状，拇指和食指还灵活地拨弄她的奶头，把她奶头玩得胀竖起来，再捏下去。<br /><br />　　平时我稍微玩弄女友的奶头，就可以把她逗弄得气喘吁吁，现在阿根这般玩弄她，她完全受不了，从鼻子嘴巴里急促地呻吟起来。<br /><br />　　阿根看她脸红红羞涩可爱的样子，就伸出他满嘴髭胡的嘴唇，在她俏丽的脸上强吻着，我女友忙别开脸，想避开他的嘴巴，阿根就趁机在她耳朵上亲吻着，还伸出厚肉舌头，在她耳壳里舔着，然后又轻咬她的耳垂，干他妈的，这家伙玩女生简直是专家，知道很多女生的性感带都在耳垂和脖子之间，我女友很敏感，性感带很多，她奶子被他摸捏揉弄，双腿之间被他手掌入侵，现在还被他嘴巴在脸上耳边乱吻，登时不知所措，被弄得闭起眼睛直喘，她鲜嫩的小嘴唇更加诱人，阿根的嘴巴灵活地从她下巴亲了过去，到她醒觉之前已经吻上了她的双唇，还用舌头硬是撬开她的贝齿。<br /><br />　　我看到自己今晚才求婚成功的未婚妻，已经完全不能反抗，“嗯嗯嗯”张开小嘴巴任由他那根深红色还有些舌苔的大舌头贯了进去，妈呀，他跟我说话嘴巴已经够臭了，现在把舌头伸进我女友的嘴巴里胡搅乱弄，黏黏的口水也一并带了进去，把她整个小嘴巴内外都涂得一片狼藉，会不会把她臭昏了？阿根这时趁机把我女友推倒在桌上，妈的，还刚巧倒在那束鲜花旁边，他一下子把那束玫瑰扫在地上，干他娘的，那束玫瑰是外国运来的高级鲜花，是我向女友求婚的见证物，这个色魔竟然把这珍贵的见证物扫落在地上，还把答应我求婚的未婚妻扔倒在桌面上，我真是够变态的，被人家这样欺负，竟然鸡巴还胀得发痛，连我自己也不相信当时为甚么会容忍刚做自己第一晚的未婚妻被阿根这个大坏蛋推在桌子上，还把她那小背心扯剥下来，里面的乳罩早因扣子解开，也跟着一起被剥到肚子上，两个又圆又大白皙动人的奶子全都露了出来，被阿根的双手抓握上去，又揉又搓，还不断捏弄她的两颗奶头，女友双手像要反抗地抓着他的手，却无力推开他，结果还是任由他双手搓弄享受她两个嫩美奶子。<br /><br />　　干，我真要去看看自己祖屋祖坟有没有被别人种了蛊毒，会不会有甚么仇人想要报复我们胡家，让我们胡家的女友任由其它男人淫弄？如果不是这样，为甚么我甘愿看着自己心爱的女友被色狼蹂躝，自己心里还很兴奋？我这时看着女友躺在桌上，竟然没有冲动想替她解围，心里还呐喊着：肏呼伊死！我的未婚妻第一晚就给你免费操干吧！阿根这时突然站立起来，双手迅速把我女友的小背心和乳罩从她肚子上往下再剥下去，干他娘的，真的暴力，他在扯动时，把她全身都扯得乱颤，两个奶子更是摇摇欲坠，我女友吓得双手护在胸前，声音颤抖说：“不要，不要……”<br /><br />　　可以阿根没有理会她的求饶，连她的短裤和小内裤也一下子扯了下去，妈的，动作真是敏捷，前后没到几秒钟，已经把她剥得全身光光的。<br /><br />　　我女友本来穿得那么性感是想讨我喜欢，但这时却方便色狼把她脱得精光！女友忙一手捂着奶子，一手捂着私处。<br /><br />　　阿根就自己脱掉衣服，动作也是很快，两下半也脱光光，他那根鸡巴和他魁梧的身形成正比，也是又大又壮，龟头更是大的吓人，而且不是圆圆滑滑，好像一支大箭头，上面还有盘错的肉蕾。<br /><br />　　我那根鸡巴虽然也不短，但相比之下也有愧色。<br /><br />　　女友见到阿根自己脱精光，吓得翻身就逃，但被他捉住，抱着她的纤腰，又把她推卧在桌上，把她两个大奶子贴在桌面上挤得扁扁。<br /><br />　　他见我女友又开始挣扎，又施出他的魔爪，从她两腿之间摸了进去。<br /><br />　　我这个角度没看见甚么，但见到女友突然全身软下来，嘴巴发出“”嗯哼嗯哼“”的声音，就知道她又遭阿根的手指摸进小穴里逗弄。<br /><br />　　干！我本来以为这个色狼会速战速决，赶快逃离现场，但他却不着急，继续用手指摸弄我女友的小穴，还把她纤腰抱起来，使她跪卧在桌上，他在背后捧着她两个圆圆嫩嫩的屁股蛋，因为角度有点改变，我可以稍微看到女友的私处和嫩穴，阿根突然整张长脸突然贴在她的屁股上，哇塞，这家伙还真是懂得玩！双手把我女友的两片屁股张开，还用手指把她嫩穴两片阴唇剥开来，他的嘴巴贴了上去，胡子就扎在她私处周围的嫩肉上，他伸出那根深红色恶心的大舌头就钻进她的嫩穴里！“啊……啊……啊……不……好痒……不要……啊……”<br /><br />　　女友不禁大声呻吟起来，妈的，她没想过我这个未婚夫还睡在床上呢！阿根在她嫩穴上亲着，舌头像肉棒那样干进她的嫩穴里，还使劲把她里面的蜜汁挑出来，然后吸进嘴里，我女友被他这样玩得花枝乱颤，卧伏在桌上全身扭动起来，两个垂下来大大的奶子也不停摇晃着。<br /><br />　　阿根像吃美味盛宴那般，在她的私处舔弄着，女友呻吟声越来越大，好像快要哭出来，阿根的舌头突然往上一挑，竟然舔在她的屁眼上，舌尖在她菊门上绕了一圈后，就朝她屁眼里挤进去。<br /><br />　　干他娘的，我怕脏，从来不会这样玩女友，所以她第一次被这般玩弄，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span></span>得急喘娇气，哼不成声，阿根这怪物舌头也真够有力，这时强挤进她的屁眼里，害我女友没几秒钟就溃不成军，淫水扑滋扑滋从嫩穴里喷了出来，妈的，被他这样<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">口交</span></span>就已经<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span></span>泄身了，软软伏卧在桌子上。<br /><br />　　当阿根把她再抱住的时候，她已经不懂得反抗了，任由他把她翻转过来，轻易地让他压在桌面上。<br /><br />　　他对我女友说：“干你妈的臭鸡迈，看你样子清纯可爱，却是个骚美媚，男友才求完婚，已经想给我干了，刚才爽不爽啊？”<br /><br />　　“不是……人家不骚……”<br /><br />　　女友无助地抗议，但阿根的嘴巴又封住她的嘴，这次女友却挣扎起来，好久才摆脱他，吃力地说，“不……你嘴巴……臭……”<br /><br />　　“哈哈，你自己屁眼里的东西，你自己也舔舔看！”<br /><br />　　阿根说完又吻上她的嘴巴，把刚才在她屁眼里挤弄过的舌头弄入她嘴巴里。<br /><br />　　我女友一阵子挣扎，但很快就被他灵活的舌头挑逗得迷迷糊糊，张开小嘴巴任他乱亲，连舌头也被他缠绕着。<br /><br />　　我女友还要反抗时，阿根已把她双腿勾曲起来，他那大龟头就在她嫩穴外搓动了几下，就挤了进去，干，可能刚才女友喷出淫水来，嫩穴里早已汪洋一片，虽然阿根的鸡巴很粗大，但他用力往里面塞进去，竟然可以一插到底，妈的，我女友的阴道不算长，我的鸡巴已经可以顶到她的子宫口，阿根的鸡巴比我更长更粗，这样直捅进去，一定挤到她的子宫口，还会把她子宫口都撑开来。<br /><br />　　我女友被他这么干进去，全身都绷紧了，双手狠命地捏着他粗大的手臂，阿根就像特别喜欢她这种介乎痛苦和兴奋的可怜样子，就把鸡巴倒抽出来，又再用力插将进去，“扑滋啾……扑滋啾……”<br /><br />　　发出挤出淫水的声音，还有“啪啪啪”肉腿互相拍打的声音。<br /><br />　　干，我年纪轻轻就喜欢看Ａ片里女主角被男演员奸淫的场面，真是动人心弦，使人兴奋不已，后来亲眼目睹Ａ片情节在家里发生，女主角却是妈妈，男主角是我爸爸一个生意上的朋友，他粗鲁地把我妈妈压在床上，毫不怜香惜玉地一下又一下地操着她的淫穴，我那时看得目瞪口呆，心里还想：原来被人家干自己的妈妈是这样好看的！尤其是看着妈妈在床上挣扎着说不要不要，却又一次又一次被鸡巴干得淫汁直流，那个光景也实在妙不可言，回味无穷！可怜的爸爸当时却醉躺在床上，妈妈却被他那个朋友淫弄得不成体统，两个酥软圆大的奶子被揉搓成各种形状，两条嫩美的大腿被分开来，嫩穴被大鸡巴疯狂抽插，差一点被插破，最后还被那家伙体<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">内射</span></span>精，爸爸被戴上大绿帽也不知道，还经常请那个朋友来家里做客，不知道自己<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span></span>婆已经被这个坏朋友奸淫过了十几次。<br /><br />　　眼前看到的这个超级淫片女主角却是女友，她平时清纯可爱，但如果鸡迈被大烂鸟插进去之后，就会变得像Ａ片女优那样淫荡起来。<br /><br />　　阿根的大鸡巴把她小穴干得滋啧滋啧淫声大作，把她干得发浪起来，呻吟不断：“啊……啊……太大力……把人家鸡迈……快插破了……啊……受不了……快……快干……”<br /><br />　　我的头嗡嗡作响，眼前这个还是自己的女友吗？还是刚求婚完的未婚妻吗？现在还自己叫阿根快干她！以后她做我老婆会不会变成淫妇呢？会不会红杏出墙整天跟亲友、邻居乱搞起来呢？<br /><br />　　阿根当然是爽得要命，见我女友被他玩得像小淫娃，就更猥亵地笑起来说：“哈哈，这样干你爽不爽？欠干的婊子，干呼你死！”<br /><br />　　说着又是屁股前前后后急促地摇动起来，把我女友又是干得淫水涟涟，又上了高潮，登时小屋里淫声大作：“啊……啊……人家没命了……快给你操死……啊……人家小鸡迈……快被插破……啊……用力干……把人家干死算了……啊……”<br /><br />　　想不到女友会说出这种淫话来，两条美美的嫩腿还主动勾着阿根充满肌肉的屁股上。“真是个欠干的小淫娃！”<br /><br />　　阿根把她整个人抱起来，他很高大，这种动作对他来说没甚么难度，“给你男友看看你这种淫荡的样子！”<br /><br />　　我女友说不要，但已经赤条条地整个人被他抱到床上来，倒在我身边。<br /><br />　　妈的，简直是历史重演！以前看到妈妈在爸爸身边被他的朋友奸淫，现在是未婚妻被色狼放在我身边强 奸！这时我闻到女友身上那种诱人的体香，但同时闻到她脸上有一阵阵怪味道，才想起她刚才跟阿根亲嘴，阿根把嘴巴里的腥臭传了给她！我女友在我身边，脸很靠近，我知道她羞得满脸通红，散出热力。<br /><br />　　不久又听到她闷哼起来。<br /><br />　　干！她这样躺在我身边，俏脸贴在我脸上，我反而不能看到阿根怎样奸淫她，只感觉她全身不断在腾动着，知道她仍然被很强劲的大烂鸟奸淫着。“干你妈的，躺在你男友身边给我干，爽不爽？”<br /><br />　　阿根还一边羞辱她说，“你男友真没用，丢下女友任我干！哈哈，戴了绿帽也不知道！”<br /><br />　　干他妈的，他不要自作聪明，我怎么不知道？我根本没有昏睡，只不过我喜欢看着女友被别人奸淫嘛！<br /><br />　　“啊……插太深了……坏了……啊……人家鸡迈破了……啊……”<br /><br />　　女友就在我身边不停哼着呻吟声，妈的，这个阿根实在厉害，把她干得发浪。“哈哈，想不到你这个臭婊子还真会叫春！”<br /><br />　　阿根在她身上折腾着，这时他是从她背后插进鸡巴的，我眼角斜看到他把我女友的纤腰抬起来，扶着她的嫩屁股用力地干进去，一边干她还一边用淫话亏她，“哇塞，你的鸡迈好嫩好紧，迟早被其它男人插破，你男友娶你也够笨的！”<br /><br />　　真是狗嘴长不出象牙，这种话真粗俗，把我女友骂成随便可以被男人叫上床的婊子。<br /><br />　　我还以为女友会生气，但她被他干得失魂落魄，内心里的淫欲被激发了出来，竟然呻吟哼着：“啊……啊……人家快被你干死……啊……好哥哥……快……快干我……啊……干死我……啊嗯……人家快死了……啊……阿根哥……人家死了……受不了……哼哦哦……嗯哦……”<br /><br />　　全身急颤起来，右手紧紧抓在床上，左手抓着我的衣服，又是一阵强烈的高潮，吞了一口津液，又在我身边呻吟：“啊呀……非……对不起……人家真受不了……啊……人家快给干死……啊哦……美死了……插太深了……啊……”<br /><br />　　想不到女友刚才还想正色赶走这色狼，现在却被弄得淫欲大炽，自己挺起屁股迎合着阿根的奸淫。“你男友真可怜！你就跟他亲嘴啦！”<br /><br />　　阿根故意同情我，我知道他心理特别变态，他不但强 奸我女友，还要她在跟我亲嘴的时候继续强 奸她，这样他才有完全征服我们这对小情侣的快感。<br /><br />　　我女友这时被他干得又爽又昏，不知天南地北，竟然听话跟我亲嘴，我感受着女友柔软的嘴唇，同时也感受到她全身被干得乱抖，那种感觉真是太刺激太疯狂了。<br /><br />　　不信的话，大家可以去试试，自己跟女友亲吻的时候，她却被其它男人干上了高潮，那种感觉真是回味无穷，至今还历历在目。<br /><br />　　女友张着小嘴巴，亲吻着我的嘴巴，还不停唔嗯唔嗯地呻吟着，不过她嘴巴里混杂着阿根刚才跟她舌吻亲嘴的津液，味道很怪，仍然有点臭臭的，我却感到一阵子兴奋，我喜欢女友被别人用完再给我用那种感觉！我们亲嘴没多久，女友又被阿根干得全身猛抖，发浪起来，嘴巴不能再跟我亲嘴，只能不断呻吟着：“啊……啊……美死了……快死了……啊……非非……你女友快……被干死了……啊……不行了……完蛋了……老公……快救我……人家鸡迈……快被操破……啊啊……好舒服……啊……不要在里面……不要射……啊……射死我了……完蛋了……啊……嗯啊……” </div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5296041&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5296041&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17769909" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17769909"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17769909_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-09</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17769908" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17769908"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17769908_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-09</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5296041.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5296041.html</guid>
	<pubDate>2015-11-04</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/7.9MB】我的警花爱人（全本+外篇）【作者：盛天】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：我的警花<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>人（全本+外篇）【作者：盛天】<br />【资源大小】：7.9MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />某天，他遇到心爱女孩；晚上，结识漂亮警花，故事这样开始……<br />本书以轻喜剧为主，轻松谐趣，明快温馨，富生活趣味。书中真实好玩的故事，会让朋友们放松之余，充分感受女人的可爱，感受生活最寻常的快乐。<br /><br />【内容节选】：<br /><br />　刘憬笑道：“没事，第一次嘛，应该有点特别回忆，被踹下床，应该没谁经历过，我荣幸还来不及呢！”<br /><br />　　玉瑕笑了，幸福而柔美，直透在深深如水的眼眸中；刘憬满心欢喜，亦笑望着她，绵长的眼长绽着神采。两人含情凝睇，都看到了彼此心灵最深处的柔情和美满。<br /><br />　　在这个特殊的晚上，他们本该展现最原始的疯狂，但他们没有急迫，而是静柔柔地享受着这美丽的时刻，正如刘憬所说，既已天长地久，又何必急？<br /><br />　　刘憬解开她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>钮扣，玉瑕海棠般的上身、丰挺的美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">巨乳</span>在两襟之间忽现。玉瑕垂首低眉，半含娇羞半含喜，任他赏亵自己晶莹绝伦的玉体。刘憬两手拈住，轻轻一抖，那制服纤巧地翻落，在两臂弯后挂住。<br /><br />　　“呃。”玉瑕完美的上半身暴露，不禁动人地轻吟了一声。<br /><br />　　玉瑕地身体粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>丰盈。两只玉乳微微颤荡，散发着醉人的体香。刘憬有些眩晕，大力地吸着她身上的香气，忽然猛力一抱，将脸埋入女人丰腴的乳间。<br /><br />　　玉瑕嗯了一声，含笑抱住他的头，搂在自己怀中。<br /><br />　　刘憬尽情陶醉良久，才慢慢抬起头：“玉瑕。你身上好香，是从小就有的吗？”<br /><br />　　“嗯。”玉瑕美靥微晕，轻轻颔首，又贴在他耳边说，“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>公，有个地方比其他地方香多了。看你能不能找到。”<br /><br />　　“这还用找？”刘憬不屑地斜了一眼，把目光移到她下身。玉瑕不语，吃吃笑着，好羞，好美。<br /><br />　　玉瑕警裙半卷半翻，诱人的小裤裤紧绷，在两腿间形成一个淫荡的H型。刘憬吞了口吐沫，眼光由欣赏变为<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>情。<br /><br />　　“站起来。”<br /><br />　　玉瑕半推半就，拧着腰肢站到他面前。刘憬开始急躁，也不玩什么制服了。刷刷两下，将警裙和内裤一并褪到她脚踝。玉瑕宽大地骨中间，迷人的三角区出现。展示着极为震撼的野性美，加之内中散发的浓郁幽香，强烈地<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>着视觉感官和征服欲望。<br /><br />　　近在咫尺，刘憬看呆了，口内唾液急增，那香气更如春药般沁入肺腑，顿时心浮气躁，意乱情迷。把着她肥臀，就张嘴亲了上去。<br /><br />　　“啊！”玉瑕发出一声浪叫。忙扶住他的脑袋，挺着腰身接受对自己最羞处的亲吻。<br /><br />　　刘憬呼哧呼哧连亲带啃，玉瑕紧皱着眉，嗯嗯啊啊地叫着，承受着身体深处地浪浪快感；刘憬由慢到快，由紧张到激烈，玉瑕逐渐骚痒难耐，终于扭着屁股将双脚脱出，把警裙和内裤踢到一旁，扬起右腿挂在他肩头。<br /><br />　　此姿势便利多多，刘憬捞着她屁股，温柔地亲吻着，象很多性爱的开始一样。<br /><br />　　“呃！…啊！…啊啊！”玉瑕美靥绯红，连声浪叫，手扶着他的头，腰身越垂越低，成熟的身体火烫无比，香汗淋漓。<br /><br />　　“呼！”刘憬出了一口气，终于停了。玉瑕身子一软，立刻瘫倒；刘憬把她拽到怀里抱住，玉瑕两臂弯仍挂着制服，费力地搂上他脖子，侧伏在她肩头娇喘。<br /><br />　　刘憬拢开她被汗水浸透的湿发，亲昵地在她脸上亲吻，直待她喘息初定，才柔声道：“玉瑕，怎么样，舒服吗？”<br /><br />　　玉瑕红潮满面，媚色迷离，满足地点头：“老公，你好会弄，我都舒服得不行了。”<br /><br />　　“这就不行了？”刘憬兴奋了，“还没洞房，还有更厉害的呢！”<br /><br />　　玉瑕微笑着，凑到他唇上亲了一个：“小傻瓜，你急什么？夜长着呢，先让我休息休息，等下让会你干个痛快的。”<br /><br />　　“还等什么，你舒服了，我还难受呢！”刘憬不由分说，直接把她抱起，呼地扔到床上。<br /><br />　　“啊！”水床忽悠一阵荡漾，玉瑕大叫一声，乳波臀浪，放荡地摇摆，“干嘛呀，制服都压出褶了！”<br /><br />　　还在乎制服？刘憬哭知不得，猴急地爬上床，脱掉浴衣：“说，想用什么姿势？”<br /><br />　　刘憬语气象催花老手，异常牛逼。玉瑕噗笑了，扭着屁股，嗲声嗲气地道：“你好讨厌啦，这么羞人的问题也问？人家还是第一次呢！”<br /><br />　　“我靠！你还……”刘憬狂晕，正准备脱裤子，一头扑倒在床上。<br /><br />　　玉瑕咯咯咯一阵笑，倏地爬起，褪去他的短裤，随即勾过他脖子，嘴对嘴一通激吻，往床上一仰：“老公，来吧。”<br /><br />　　刘憬看了看她两腿间的迷人景象，心跳开始加速，紧张地抬起头望去。玉瑕喘着粗气，眼睛睁得老大，心头怦怦乱跳，禁忌要开始了，这种邪恶地感觉让她兴奋无比，甚至感到自己下体已有汁液暗暗潜流。<br /><br />　　两人目光共对，都发现了彼此眼中摇荡的火焰。<br /><br />　　房内静静地，两人的喘息声紧促纠缠，灯光暧昧不定，透着淫香艳地气息；窗外，行云暗暗聚拢，月色妖魅地在云层里晃动，只有风，不停扑打着玻璃。<br /><br />　　“我要进去了？”刘憬紧张地说。<br /><br />　　“嗯。”玉瑕闭阖眼睛，长长的睫毛仍在抖动。<br /><br />　　刘憬舔了舔嘴唇，在她最敏感处磨转起来；玉瑕柳眉紧蹙，一声闷哼，抖着屁股，脸上现出痛苦而愉悦的娇态。<br /><br />　　刘憬看了看，停住坏笑着问：“玉瑕，我真进去了？<br /><br />　　”哪那么多废话！“玉瑕又气又急，双腿夹住他屁股猛一收。<br /><br />　　刘憬不防，立时扑倒在她身上，那东西正在门外，噗捅了进去。玉瑕骤然充实，”啊“地一叫，忙挺起屁股，深深地接住，绝对是整只，不是一半。<br /><br />　　这是种细嫩温软的感觉，极为酥爽美好，很难用语言形容，或者可以用任何美好的语言形容，仿佛置身飘忽忽的云端，被热暖暖的阳光包围，你可以肆意驰骋冲撞，就是逃不出去，也不愿、不想逃出。<br /><br />　　刘憬趴在她丰满地胸前，细细地品味着。玉瑕慢慢睁开眼，搂上他脖子，一脸痴迷地望着他：”老公，你的好大，我舒服死了！“刘憬啼笑皆非：”先强 奸，再拍马屁，你都跟谁学的？“玉瑕媚波流转，吃吃笑道：”老公，知道我这么坏，你还不赶紧罚我？“说着话，玉瑕轻启嘤唇，递上美美的香舌，修长的大腿悄悄盘到他腰间，淫荡而灵活摇起了屁股。<br /><br />　　刘憬不再耽搁，狠狠地吸啜着她香舌，双手边捞起她的屁股猛地砸落。玉瑕屁股悬空，樱口被封，发出一声愉悦的闷哼，挺动着纤细而有力的腰肢，配合他的节奏，借着水床的力量，时紧时缓地享受了起来。<br /><br />　　水，猛烈地晃动、激溅；火，熊熊地燃烧，无涯。<br /><br />　　禁忌地夜晚开始跳荡。外面的也天空不安地震颤起来。大侄侄和小婶婶赤裸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span>，肉体火烫，做着世间最原始最动人的事，纵情地放浪。<br /><br />　　刘憬年富力强，得天独厚，生猛无比；玉瑕意乱情迷，全身只挂着空悬的制服，纤腰、美臀疯狂涌动。两人忘我地全力以赴。渐入佳境。<br /><br />　　刘憬蓄积多日，又是第一次，典雅高贵的玉瑕淫叫不止，他渐渐把持不住；玉瑕身躯久旷，被邪恶的不伦刺激得高吭。终于，伴随着玉瑕一声极度舒爽的叫床。两人同时达到了极乐的巅峰。<br /><br />　　玉瑕颤抖了半分钟之久，才如死鱼般放开四肢；刘憬怕压累了她，忙移下身体，卧在侧旁，欣赏着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>中地女人。玉瑕美眸惺忪，喘息无力，全身蒙着一层细腻的汗珠，如醉死了一般。刘憬好生不忍，抚着她酥乳，温柔地在她鬓边亲吻。<br /><br />　　玉瑕气息渐渐绵长。双眸水盈盈，雾蒙蒙地望着她：”老公。你好厉害，我魂都让你收走了。从没这么HIGH过！“玉瑕说得深挚倾怀，还用了个英文，刘憬受用无比，谦虚而兴奋地说：”主要是你太好，又隔了这么久。你喜欢，一会再来一次。“玉瑕呶了呶嘴，撒娇地说：”当然要再一次，这次是补新婚之夜嘛！“刘憬低头看了下。不无尴尬地道：”行，你再等会。“”不用了。“玉瑕柔情蜜意。爬到他身上美美亲了一个：”老公，你好好休息吧，这次我服侍你。“说完倏地滑下，拢了下头发，将他扶起纳入。<br /><br />　　刘憬垫了个枕头，幸福而愉悦地看着。玉瑕时而含着，勾着媚眼淫荡的样子；时而滑着舌头，象个俏皮女孩儿。<br /><br />　　刘憬很快重新挺立。玉瑕得意地冲他挤了下眼，起身缓缓坐下，刘憬舒服地闭上眼睛。玉瑕上身一趴，轻柔地吻上他嘴唇，坐下的肉臀同时耸动。<br /><br />　　渐渐，气氛从温馨到激烈，两人重新陷入迷乱。<br /><br />　　”唔！…嗯嗯！“玉瑕情动了，双眸紧闭，口中娇呻不绝，猛地推开他，仰起上身，随着美丽的长发在脑后一甩，那件仅余的制服上衣轻巧地飞出，缓缓掉落到地上。<br /><br />　　恢复主动地玉瑕与刚刚完全不同，简直是一只美丽无匹的母大虫，激情而放荡，热情而热烈，叫床声能刺破夜空，有力的动作奋挺无比，似驰骋飞翔的火鸟。<br /><br />　　在这深暗的夜里，两人如两团燃烧的火，身下的水床象注满了油，在翻绚烂的火焰中加添着颜色。刘憬真觉得自己要疯了，玉瑕的床上风采让人流连忘返，欲罢不能，简直惊世骇俗，绝难想像这是平日那个铁面女警官，这种差异足以让人不战而降，不战而溃。<br /><br />　　主动的玉瑕绝对是一个尤物，轻而易举地就激发了他地征服欲，那种咄咄逼人的恬不知耻足以让人为之陶醉。玉瑕曾说，试过她滋味怕他对小老虎失去兴趣，这话不算托大。刘憬尚无其他经验，但已深深感受了这个刺激而眩目地夜晚，充满了现实的动荡感和征服欲地夜晚。他胸腔满满，仿佛征服了整个城市，觉得生活有声有色。<br /><br />　　疯狂过去，骤雨歇止，夜恢复了平静。<br /><br />　　玉瑕软泥般趴在他身上，绝美的面庞只剩喘气。在刘憬灿烂的初夜，她使尽浑身解数，不仅想让自己和小男人快乐，更想自己男人强大、自信。无论他多大，无论他什么辈属，都是自己要跟随一生的人。<br /><br />　　刘憬心内幸福充溢，轻轻将她放在身边，一下一下，动情地亲着；玉瑕搂着他的脖子，美靥上漾着幸福满足的笑容，无言而痴情地望着，任凭他在自己流满汗水的脸上、眼睛、鬓边，体贴而温柔地亲吻。<br /><br />　　窗外，夜风微微地起伏着，月光柔柔挥洒。<br /><br />　　两人间的结合虽然疯狂，但谁又能说这样不真实、不自然？男女情爱重要地是和谐，只要郎情妾意，鱼水同欢，彼此都留下最美的印象，象风吹花落般水到渠成，轻啜深远；即便狂风暴雨，天雷地动；哪怕星火燎原，炽猛不休。<br /><br />　　在这个小别后地夜晚，在月色和灯光的澄明中，他们完美地完成了彼此间的第一次。<br /><br />　　这晚，好美；这夜，好深。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5290399&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5290399&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17743986" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17743986"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17743986_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17743985" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17743985"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17743985_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17743984" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17743984"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17743984_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5290399.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5290399.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.5MB】《红楼秘事：挣扎》（1-142）【作者：如梦】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">资源</span>名称】：《红楼秘事：挣扎》（1-142）【作者：如梦】<br />【资源大小】：1.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：  <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />一个漂亮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>的堕落之路，她后悔，她挣扎，她堕落，她放下矜持，在男人中间周旋。。。<br />【内容节选】：<br />　　“孙倩，你放心吧，我一定会帮你的，只是现在我下面好硬，好难受，你先帮帮我好不好？”<br />　　濑总喘息粗重起来，开始含在我的耳垂亲了起来。<br />　　“好……好吧。”<br />　　我鼻息急促，上身起伏，脸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>潮红，大腿分开，让濑总的手游走到我的两腿之间，并没有拒绝濑总的侵犯，就好像我本来就是送上门来让他干一样。<br />　　很贱是吧？<br />　　可是，我也不想，有些时候，有些事情，真的是身不由己，不是说你不想做就可以不做的。<br /><br /><br /><br /><br />111.娇喘哀求<br />　　豪华的办公室内。<br />　　我一丝不挂的在濑总的身体下承受着他给我带来的撞击，愉悦和痛苦并存，愉悦是身体上带来的感觉，痛苦是心理上的。<br />　　我并不愿意。<br />　　可是，我尽管我不愿意，我却还是要装出一副非常舒服，非常愉悦的样子，生怕有一丝激怒濑总的地方。<br />　　“啊……喔……好舒服，再快一点，我要……我要……”<br />　　我扭动着雪白修长的娇躯，娇喘着，呻~吟着，哀求着，就像一个饥渴了很多年的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=寂寞',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">寂寞</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">少妇</span>一样渴望着男人来填补我的空虚。<br />　　“嘿嘿，孙倩，想不到你外表这么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=清纯',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">清纯</span>，漂亮，骨子里却这么的sao啊。”<br />　　濑总嘿笑着，深深的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>进了我的身体深处，与我紧密结合，然后趴在我滚烫的娇躯上，用嘴含住我的娇乳上的嫣红咬了起来。<br />　　“啊……”<br />　　我忍不住惊呼出声，疼，像针扎一样的疼痛，濑总咬的太用力了，他从来不是一个怜香惜玉的男人，或许对他来说，女人只是一个用来发泄欲~望的工具而已。<br />　　“怎么了？有点疼？”<br />　　“不疼，只是刚才太舒服了，所以人家忍不住叫了起来。”<br />　　我喘息急促的说着，为了不给濑总再咬我的乳~头，我用手勾住了濑总脖子，和他疯狂的接吻起来，用心，卖力，使出全身的解数，用自己的舌头，不断地讨好着他，挑逗着他。<br />　　过了一会，濑总终于忍受不了我舌头的交缠和我下面的压迫，有了要高~潮的迹象，他低吼一声，猛地抱住我，用力的在我下面冲刺起来，每一次必定往最深处抵去。<br />　　短短几秒后。<br />　　伴随着濑总最后一次重重的撞击，他死死的抱住我，下面的活在我的身体里面不断抖动，向我宣告着，他终于结束了，而我也浑身无力的躺在了沙发上，浑身已经被汗水所浸湿。<br />　　“濑总。”<br />　　我轻声叫道。<br />　　“什么事情？”<br />　　“我想往你要两个打手可以吗？”<br />　　“往我要两个打手？”<br />　　濑总眉头一皱，问：“是谁啊？”<br />　　“我的两个干哥哥，一个叫阿威，阿力。”<br />　　阿威，阿力？<br />　　濑总在脑海里仔细回想了这两个名字，并没有什么印象，便在我的小屁屁上重重拍了一下，笑道：“好吧，看在你刚才帮我伺候的那么舒服的份上，我就把他们给你了。”<br />　　我见濑总肯放人，心里高兴坏了，快速的在濑总脸上亲了一下，喜悦道：“谢谢濑总。”<br />　　“现在谢我还太早了一些。”<br />　　濑总一笑，指着两腿之间已经软掉的活，道：“给我用嘴吸干净，我就放人。”<br />　　“能为濑总清理下面，是我孙倩的荣幸啊，我这就帮你吸干净。”<br />　　我把目光放在濑总两腿之间，此时，他戴在套套的活已经软了下来，我脸上带着笑容，拔掉套套，然后张开小嘴含了上去，入嘴有点咸味和那种味道，可我还是全部含住，并仔细的用舌头来回舔了起来。<br />　　“嘶……真舒服。”<br />　　濑总享受的发出一身呻~吟：“孙倩，看来你从红楼出去后，也没少练习嘴上功夫嘛。”<br />　　“哪有啊，人家这张嘴，就只为濑总服务而已，别的男人可是没有这待遇的。”<br />　　我含着濑总的活，含糊不清的讨好着濑总，长长的秀发齐齐披散下来，盖住我的脸，谁也看不清我的面容，我眼中的泪花一闪而过，心里喃喃的念叨。<br />　　“爸，妈，女儿给你们丢脸了……”<br />　　十分钟后。<br />　　我从濑总的办公室出来，此时，我身上的衣服已经全部整理好了一遍，除了脸上的潮红还没有褪去，再也看不出我刚才刚和濑总做了一次那种令人难以启齿的事情。<br />　　我很矛盾，一边想要用自己的身体来取悦男人，好换取对我有利的资源，可是，在我讨好男人的同时，我心里又会不由自主的感到一丝悲凉。<br />　　我觉得对不起父母，我给他们丢人了。<br />　　我也对不起弟弟，我也给他丢人了。<br />　　我不知道，在他们知道我成为人尽可夫的贱女人时，会怎么看我，我想，应该是会和我断绝来往和关系吧。<br />　　一想到这里，我的嘴角就忍不住勾勒出一抹说不清什么意味的笑容，也不知道笑些什么。<br />　　五分钟后。<br />　　我在四楼碰到了曾经我非常害怕的王<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">姐</span>，她见到我非常惊讶，问：“孙倩，你怎么回来了啊？你不是跟徐行长在一起吗？”<br />　　我并没有说我和徐成超已经发生了不可挽回的矛盾，只是笑了笑，说道：“我回来找阿威和阿力。”<br />　　“他们在保安室，我带你去吧。”<br />　　“谢谢王姐。”<br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被tiger-青蛙在2015-11-06 23:13重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5289883&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5289883&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17755572" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17755572"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17755572_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17755571" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17755571"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17755571_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5289883.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5289883.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.66 M】[都市]《七个女人与校长的绝版爱情》 作者：叶香</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span></span></span>名称】[[都市]《七个女人与校长的绝版<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>情》作者：叶香<br />【资源大小】1.66 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　D城传媒学院校长何少豪利用手中的权力，用尽各种手段，将七大<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>玩弄于鼓掌之中。全书情节离奇，跌宕起伏。权<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>背后的肮脏交易，人前君子的私密丑态：官场斗争，错综复杂。情场纠缠，凄美绝唱！偷窥、偷情、偷心、偷秘……一幅江南美女图，一首爱恨情仇歌。<br /><br /> 官场风月 17、娇艳绝伦~~26、也说扒灰<br /> 　　官场风月 17、娇艳绝伦<br /> 　　何少豪躺在办公室的沙发上，想起了刚才自己与陈红两人完美地揉合在一起的情景，那的确一种梦幻般诗韵的美，一种惹人轻怜蜜爱的神秘之美。<br /> 　　陈红美艳迷人，艳光四射、亮丽照人。他地压在娇软如泥、香汗淋漓的陈红身上，吻住她的红唇，卷着她的，一阵热吻。陈红一下子就行入了角色，只见她娇喘细细，星眸迷漓，玉颊潮红，两条还缠绕在他的身上。<br /> 　　何少豪在心中暗暗骂自己：真<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span></span>，我前几十年白活了，要不是朱虎，还真不知道学院旁边有这么个风花雪月的场所。<br /> 　　<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span></span>板还是第一次出来玩吧！我们这儿有很多漂亮的学*妹,想玩一点高品味的，我可以给你找一些读研的。<br /> 　　何少豪着：你是读什么的？<br /> 　　何少豪本是高手，只因婚后慧琳管得严，加上自己当了学院一把手，所以平时得管住自己的言行。如今，在风月场你跟他偷香，这不正好开发了他的潜质吗？<br /> 　　陈红不甘示弱：我是学挣男人钱的，我得想办法把你口袋里的红牛弄过来，而且，是你心甘情愿掏给我，对不对，何老板？<br /> 　　两人如胶似漆地缠绵了好久，何少豪抱着天香国色、羞花闭月般的陈红，就像抱着一只温顺的羔羊，娇靥晕红，羞羞答答地将头埋在他怀中。<br /> 　　高手就是高手，陈红温柔地说：一看您就像一个有学问的人。<br /> 　　你真厉害，可惜你没猜中，我只是一个生意人。<br /> 　　不管你干什么，但有一点不会变。<br /> 　　是什么？<br /> 　　你今夜是我的客人，我会让你享受到与你在家不一样的幸福。<br /> 　　何少豪疑惑着：哦。这点我信。<br /> 　　你放开我，好好躺着，让我来伺候你<br /> 　　何少豪则在她的娇羞无言中，猜到了她想干什么。<br /> 　　陈红双腿骑马似地坐在他身上，兰娇滑滑地从他的下面一直舔到他的唇边，那一双丰盈嫩滑、娇软无比的*乳，来回在他的身上揉搓着，揉得他脑子。他伸手勾起她柔美秀滑的下颌，吻住她火热湿润的鲜艳红唇，舌头伸进去，卷住她羞答答、娇滑滑的兰又是一阵痛吻狂吮。陈红俏目紧闭，丽色晕红，娇艳绝伦，羞赧万般地丁香暗吐，和他卷舔、缠绕在一起。热吻过后，陈红像小鸟依人般羞答答的美眸轻合、温婉柔顺地依偎在他怀里。<br /> 　　这一次，他把陈红翻压在下面。<br /> 　　陈红十分主动的挺起，款款地摇曳、扭动着。何少豪慢慢用手拨弄着她的私秘处，感受着她的炽热和潮湿，他把陈红挑弄得更加亢奋：何总……陈红不能自禁的着。<br /> 　　你好棒啊！快……快点……<br />　　没多久，陈红的就像翻江倒海似的，什么也挡不住地，席卷了上来。她的整个身子也象疯掉了似的，扭着、颤动着、腾着、振着，银铃般的声音叫着、嚷着……<br />　　何少豪并没有停下来的意思，他伸出手着陈红的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">巨乳</span></span>，轻轻的捏着她小巧的C头。<br /> 　　小妹 妹，哥好爱你啊！<br /> 　　好，好……我好久没有这种感觉了，自从我先生去了美国后，好久没让男人碰我了……好久……好久了……<br />　　官场风月 18、美妙之极<br /> 　　陈红享受着何少豪的，身子一弓，迎合着他的动作。何少豪真的是个玩家理手，他把陈红搓、揉、挤、捏，像揉面团似的，玩得她呱呱直叫。<br /> 　　何少豪用手握住了自己的“大水蛇”，另一只手搭着陈红的肩膀，慢慢的调整姿势，却没有立刻插进去，而是把“蛇头”放在私密处缓缓的摩擦。<br /> 　　何少豪知道急不得。他是第一次……妓，能让他享受到极大兴奋，与朱虎在一起注定会走上这条不归路。<br /> 　　他耐着性子，陈红却早就受不了了：给我……吧……亲哥哥……用你的大水蛇咬我呀！<br /> 　　何少豪一直忍耐着就是不给她，直到陈红猛命地一挺，高喊着：求求你……给我啊！<br /> 　　她身体成了一个把弓箭，他才猛地一压，粗长的“水蛇”一下送了进去，一棒到底。<br /> 　　啊……啊……好……舒服啊……你终于进来了。<br /> 　　陈红的音调变得很尖，她连续不断的叫着，回响在整个房间。<br /> 　　我没有想到……你这个C货……还真的……蛮紧的……<br />　　何少豪在内心骂道，他根本没有去体味的陈红断断续续的低吼着。<br /> 　　啊！太大了……你的好大呵……你要把我整個人都劈开來了啊！<br /> 　　何少豪越插越猛烈，粗大的“水蛇”比前一下捅得更深、更猛，每一次抽出，也比前一下抽得更急。<br /> 　　陈红呼喊着：宝贝！亲哥哥啊！你太厉害了……<br />　　何少豪一面勇猛的干着，一面称赞着她：好妹妹！你的好紧呵！好湿润！你是最有吸引力的女人呵……<br />　　那你以后要记得我呵，要常来看看妹妹……你真觉我真滴那么有吸引力吗？<br /> 　　真的，我的湿妹妹。你全身都充满了成<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">熟女</span></span>人的韵味。<br /> 　　何少豪嘴里说到那，手就到那。尤其是何少豪的手摸到了哪里，陈红的全身都被点燃了。<br /> 　　天哪！宝贝……太美妙了！真的……太爽了。<br /> 　　陈红放声地呼喊着，完全无法控制自己身子的颤抖。何少豪也停止了抽送，“水蛇”感受着*妇的颤动，在不断淋下的温热的玉液的洗礼中。带领陈红冲向了顶峰！<br /> 　　何少豪终于疲软地坐在陈红身边吸着烟，他沉思着，羞愧地低下了头，他没有想到自己会堕落成这个样子，一个堂堂的大学校长，居然会去……这事如果让别人知道了，他将有何面目见人，他站起来，扔了烟蒂，用脚狠狠踩灭。丢下几百元钱，拿上自己的提包便走了出去……<br />　　老远还听见那个陈红在房间里说：何老板，你的单有人替你买了……<br />　　一个百无聊赖的春夜，伟民打开电脑上了网,看见梅艳在线，他们相互问候。<br /> 　　沈文婷从他的身后将电脑关了，伟民无奈的打开，沈文婷又固执的再次将它关掉，来来回回几次。<br /> 　　伟民吼了一声：你有病啊？<br /> 　　第一次听见伟民用这么大的声音吼人，沈文婷惊了一下。<br /> 　　她很快回过神来，生气的说道：是我有病还是你有病啊？<br /> 　　伟民听出了弦外之音，不再吱声，起身打开门，冲了出去。沈文婷觉得自己好像伤了伟民的自尊心，飞快地追了出去。<br /> 　　雨越下越大，只看得见白茫茫一片雨雾，沈文婷深一脚浅一脚地跑着，好不容易才追上伟民，她要拉着他回去。伟民却烦躁地吼道：我是个没用的男人，你别管我！边说边推沈文婷，可能是用力过大，雨天路滑，沈文婷没站稳，一下子就跌进了路边的电缆沟里。<br /> 　　官场风月 19、伤情之夜<br /> 　　从昏睡中苏醒的沈文婷，发现自己躺在X医院的病，右腿敷上了石膏，全身都在剧烈地疼痛，她不由得伏在枕头上哭泣。<br /> 　　“婷婷，对不起，我不是故意的，当时，我也正在气头上，没有发现后面有条深沟。”<br />　　文婷没有理他，只是在一旁哭。<br /> 　　伟民把文婷抱在怀中说：婷婷，别哭了，哭坏了身体不好。<br /> 　　沈文婷用力的挣扎着，想挣脱他的怀抱，反而哭的更凶了……<br />　　一个黄昏，病房里的病友出去散步了，沈文婷睁着眼看着正在床边打盹的伟民，这些日子为了照顾自己，伟民都瘦了一圈了。她顿时有点可怜丈夫，堂堂七尺男儿，在外面是何等风光，可在妻子面前，却因为性生活不理想……沈文婷将衣服披在他肩上，没想到竟然把他弄醒了。<br /> 　　伟民抓着沈文婷的手：婷婷，这些天你都不理我，今天终于关心我了。<br /> 　　沈文婷将手抽了回来，幽幽地说：伟民，你和我在一起太累、太苦了，何必呢？<br /> 　　伟民疑惑地问：你这是什么意思？<br /> 　　我是说，我们的婚姻是一段错误的婚姻，这样下去，彼此都会不快乐。这些天，我也想通了，人生本来就不容易了，又何必相互折磨呢？我决定放手，给予你自由，给予你自由的天空，我们各自走各自的路，各自过各自的生活吧。<br /> 　　伟民一听，气愤地说：婷婷，你这是说什么话啊，我们才结婚几日，况且当时，我答应了你父亲要照顾你一辈子，可能是我工作太忙了，这段时间没太关心你，这是我的不对，但是我想过一段时间会好些的。<br /> 　　伟民，我是爱你的，我想要你幸福，我不想看到你这样痛苦，我知道你要的幸福不是我能给予的，我不想要你跟我一辈子都不快乐啊！<br /> 　　婷婷，别这样，好吗？<br /> 　　我想挺一挺就会过去了，也许你和她在一起会重振雄风。<br /> 　　你这话太荒唐了！婷婷，你要离开我，是不是另有隐情？<br /> 　　沈文婷长叹一声，转身，闭上了眼睛……<br />　　伟民急忙道歉：婷婷，是我口不择言，对不起，你现在还在生病，我们不争这些好吗？<br /> 　　沈文婷望了一眼伟民，被他的真诚感动，她轻轻地叹息着，将头靠在了伟民的怀里。<br /> 　　沈文婷住在医院已有一个多月了，伟民白天陪着她，晚上一个睡在家里，他十分寂寞，坐在沙发上抽闷烟。<br /> 　　他的前任<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女友</span></span>梅艳提着一瓶酒，一包花生米进来了，然后，关切地问：伟民，你怎么了。<br /> 　　伟民对着梅艳低吼：去，去，走，走，我正烦人，你进来干吗？<br /> 　　别这么凶好不好，做不成夫妻，我们还是同事呀！过门为客人，我又不是老虎。<br /> 　　伟民没有好气说：你请便吧，我走。<br /> 　　别，气坏了身子，让人疼。来，来，我陪你喝酒，我今晚特别想酒喝，你怕了吗？<br /> 　　伟民一急就来劲了：谁怕谁，喝就喝啊！<br /> 　　两杯酒下了肚，伟民的话就多了：梅艳，还是你最了解我。<br /> 　　他们过去经常在一起喝酒，自从他跟沈文婷结婚后，他就没有在外喝过酒，由于沈文婷讨厌男人喝酒。现在沈文婷不在身边，有一个漂亮的女同事陪着喝酒，还不举杯畅饮。<br /> 　　梅艳把酒杯送到嘴边，却突然停了下来：伟民，你有心事？<br /> 　　我没有。<br /> 　　你骗不了我的，你们之间出现了问题，是不是？<br /> 　　伟民抢过梅艳手中的酒一饮而尽：我不清楚，怎么会这样？<br /> 　　你别傻了，她根本不爱你，一个女人的直觉感到的。<br /> 　　你们这些女人，就喜欢搬弄是非，喝酒，梅艳。<br /> 　　他又给自己倒满了一杯酒，一饮而尽。几杯酒下肚，感觉一阵燥热，他脱掉了身上的衣服。<br /> 　　梅艳也喝了几杯，她感动兴奋，望着伟民强壮的身体，忍不住靠过来，从后腰搂着伟民：伟民，你把文婷的痴情分一点点给我好不好嘛！<br /> 　　她膀着他的身子使劲摇。<br /> 　　伟民在酒精的燥动下，早就经不住这份，他突然想起文婷的话：也许你和别的女人在一起会重振雄风。<br /> 　　他喃喃自语，我还有男人的雄风吗？却被梅艳听到了。<br /> 　　有的，你有男人的雄风。<br /> 　　梅艳以为伟民在跟她说话，便接话说：你最吸引我的地方，就是你有一种男人的气质。<br /> 　　官场风月 20、翻云覆雨<br /> 　　伟民轻轻地问道：我有男人的气质吗？<br /> 　　梅艳肯定地回答：有，当然有。<br /> 　　伟民一急干脆把瓶中的酒一饮而尽，趁着酒兴把梅艳拉过来压在身下，几个月来沉积在体内的雄性荷尔蒙，像决了堤似地喷薄欲出。<br /> 　　他一把搂住梅艳柔软的细腰，将她的衣服剥得，梅艳那娇软无骨的顺势钻进了他的怀里，伟民一阵狂搓猛揉，又低头找到绝色佳人吐气如兰的鲜红小嘴，顶开她含羞轻合的玉齿，一阵狂吮猛吸。<br /> 　　他就在客厅的地板上，将仙子般圣洁美丽的绝色佳人梅艳*乱得死去活来。<br /> 　　的梅艳，在他身下蠕动着怯怯地娇啼着，纤柔的细腰和平滑的小腹挺动迎送，抵死迎合。优美、玉润雪滑的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">美腿</span></span>柔举轻夹，含羞承欢，婉转相就。<br /> 　　一阵暴风骤雨之后，伟民瘫软地坐地板上。而梅艳则止不住泪流满面，她伤心的是，在最激动的时刻，伟民叫的却是沈文婷的名字。<br /> 　　待伟民清醒过来之后，回味着自己性功能的强悍与威猛却是在妻子以外的女人身上完成得到证实的，不由得心酸不已，他狂笑着，笑完之后，却坐在地上，一个人独自流泪。人常说：男儿有泪不轻弹，只是会到伤心处。<br /> 　　伟民随手扯着自己的衣服盖在了赤身*体的梅艳身上：梅艳，对不起，真的对不起，我愿意接受你的惩罚。<br /> 　　客厅内一片春色，梅艳润滑不堪，地毯上全是零乱的衣衫。梅艳哽咽着：我不需要你说对不起，我要你从今往后一直爱着我。<br /> 　　梅艳与伟民是同学，又是同时分配到研究院的。在伟民失恋的时候，梅艳走进了他的心中，那段时间伟民曾半推半就，不温不火地与之相恋了半年。后来伟民与她告吹去追求沈文婷，梅艳也没表示半点怨言。今晚，她又主动为他献身。<br /> 　　他不知道是感谢，还是愧疚。伟民再次把梅艳搂入怀中。<br /> 　　你愿意再次跟我共度巫山吗？<br /> 　　梅艳温柔地答道：我愿意。<br /> 　　这样的良宵，你有吗？<br /> 　　让我如醉如痴！<br /> 　　我是一个威猛的男人吗？<br /> 　　是的，绝对一流的猛男。<br /> 　　这样的对话，让伟民心中有了一种强烈的满足感、自豪感，他甚至有了扬眉吐气的感觉。如果说伟民第一次与梅艳在一起是酒后乱性，那么，以后的N次又作何解释？<br /> 　　是不是男人容易，下床难；是不是英雄难过美女关；是不是男人都很贪婪。<br /> 　　梅艳微笑着说：伟民，你怎么方便，你就怎么来吧！<br /> 　　他嘻笑地盯着她的身子，梅艳娇靥羞得更红了，丽色晕红无比。她一只手难堪地遮住*裸的，一只手羞涩地捂住小腹下那团水汪汪的青草地带，怔怔地愣在那儿。虽然，伟民已经连续好几次和她行云布雨，但伟民他觉得还不够。一阵热吻之后，他一把抱起玉人娇趐瘫软如泥的走进卧室，梅艳像小鸟依人般羞答答的美眸轻合、温婉柔顺地依偎在他怀里。　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5285016&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5285016&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17748369" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17748369"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17748369_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17748368" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17748368"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17748368_305610" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=tiger-青蛙">tiger-青蛙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-05</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5285016.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5285016.html</guid>
	<pubDate>2015-10-31</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/8.2MB】淫色的皇都（前传+1-105章+外传）作者：bwfire</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：淫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的皇都（前传+1-105章+外传）作者：bwfire<br />【资源大小】：8.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote> <br />【内容简介】：<br /><br />第一次写文，文笔烂什么的就随便看看了，剧情也是想到哪写到哪，反正H文的故事要求也别太高了。<br />　　剧情大概介绍个开头吧：某个贵族家为了逃亡成功不得已丢弃了一个不起眼的小女 孩，后来被男主收养成了自己的女奴，然后就是丑小鸭变白天鹅的过程以及各种没羞没躁的生活了。<br /><br />【内容节选】<br /><br />这可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>又淫骚的样子让艾德立刻有了冲动，刚才的足交摩擦让原本有些凉的足底变得很温热，加上左右两只淫足的完美配合，艾德的脸上终于露出了一丝享受的表情，菲尔纳并没有放过这个破绽，开始了最后的攻击，左脚开始加速摩擦越来越鼓的阴囊，右脚却停止了对肉棒的服务，让脚趾爬上了龟头，修长淫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>的脚趾灵活地在龟头上舞动，并在不经意之间将大姆趾的指尖伸进了马眼挑弄起来，这突然的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>让艾德终于支持不住，精关失控。<br />　　<br />　　大量的白色精液喷薄而出，瞬间射满了菲尔纳的脚底，随着肉棒在喷发时不断的抖动，更多的精液还射到了脚背和那光滑的小腿上，而之后射满脚底的精液还在不断的滴在船上，让本来就很妖媚的软嫩美脚更添了几分淫靡之气。<br />　　<br />　　“好多啊，这样也射太多了吧……”<br />　　<br />　　这不可思议的射精量让菲尔纳吓了一跳，自己以前偷看过下人之间的床事，射出来的量还没有艾德十分之一的多，这个少 年简直就是个怪物。<br />　　<br />　　“啊……小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>的脚弄的真是太舒服了，以后也经常这样玩吧。”<br />　　<br />　　“你，你说什么呢，我怎么可能再做这么……下流的事，还有，你那里明明都射过了怎么还在那挺着……”<br />　　<br />　　“我说过了嘛，你的脚让我上瘾了，希望下次再见面的时候你能把<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">丝袜</span>穿上，我一定会射的更多的。”<br />　　<br />　　“做梦，我怎么可能穿宝贵的丝袜去踩你那下流的东西。还有，我问你，我的脚……是不是真很臭啊？……”<br />　　<br />　　菲尔纳问到最后声音已经越来越小。<br />　　<br />　　“开玩笑的啦，你穿那么长的靴子和袜子，自然会出汗有些味道，但是却并不重，你是不是经常在上面用香薰水或润肤水啊？”<br />　　<br />　　“哼，不告诉你。”<br />　　<br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>故意撇过头去假装还在生气，虽然嘴上这么说，但菲尔纳此时心里却像个孩子一样转怒为喜了。<br />　　<br />　　之后小船很快就到了艾德的小岛上，对之前事情还有些后怕的艾尔文虽然有些不太愿意离开这座岛，但最后还是同意了艾德的要求，跟随菲尔纳去她的家里，而菲尔纳对这个可爱的小娈童看上去也是很喜欢，于是在把艾尔文和菲尔纳亲自护送到城内之后，这件事对艾德来说总算是结束了。<br />　　<br />　　但回到家的菲尔纳却始终不能静心，在把艾尔文安顿下来回到房间后，冷静下来后的她才感到今天做了多么荒唐的事，竟然和一个只见过一两次面的男人做了那种事，而自己却完全不想抗拒，甚至还很享受脚底心和肉棒的那种淫热触感。<br />　　<br />　　想到这里，独自躺在床上的她把自己那诱人骚嫩的美脚放到了嘴边，这个高贵自傲的大小姐就这样不知羞耻地舔起了自己的脚趾，大概只是希望上面能残留一些精液的味道吧……<br />　　<br />　　而在艾德的小岛上，伊莉丝总算又能和她亲爱的主人重回两人世界了……<br />　　<br />　　此刻，小女奴正趴在艾德的身上不断地嗅着肉棒那诱人的味道，“伊莉丝，你都闻了那么长时间了，赶快舔一下吧。”<br />　　<br />　　小女奴鼻孔和口中的气息不断勾引着艾德的肉棒，却又不更进一步，让艾德感到伊莉丝好像是在报复一样。<br />　　<br />　　“哼，主人这两天因为艾尔文几乎都没和我做过，我要好好的再闻闻，等我闻够了在帮你舔。”<br />　　<br />　　伊莉丝果然是在生气，毕竟艾德这两天都在关心艾尔文的事，甚至洗澡都是一起洗，所以小女奴估计是吃醋了。<br />　　<br />　　“而且主人……你的肉棒上面有别的女人的味道哟。”<br />　　<br />　　“哎？这个……你搞错了吧。”<br />　　<br />　　艾德没想到这个小丫头的鼻子竟然这么灵。<br />　　<br />　　“才不会搞错呢，明明有一种从没闻过的味道在上面，关于主人肉棒的事情我绝对不会搞错的。”<br />　　<br />　　伊莉丝似乎很坚持自己的观点看到对方这么确信，艾德也不打算隐瞒事实了，便把下午菲尔纳为自己足交的事情说了出来……<br />　　<br />　　“什么！用脚把你做的？”<br />　　<br />　　“恩……伊莉丝，你这个表情我看的有些害怕啊。”<br />　　<br />　　“可恶，连我都还没用脚玩过，那个女人就……不行，我要把肉棒上的脚臭全都给洗掉。”<br />　　<br />　　说着伊莉丝开始用细舌舔起了肉棒。<br />　　<br />　　伊莉丝从来没有像现在这么仔细地舔舐着肉棒，每一根青筋和褶皱都不放过，一定要沾满口水为止，等到整个阴茎都被唾液涂抹地晶莹湿滑后，伊莉丝把自己的肉穴对准了龟头……<br />　　<br />　　“用口水还不够，主人的肉棒必须用人家又骚又淫的蜜汁才能洗干净，今晚人家的小穴要好好地惩罚在外面偷吃的主人了。”<br />　　<br />　　小女奴的脸上露出了与年龄不符的魅惑神态，手指不断地在小香舌上蘸着口水又去玩捏着勃起的小尖乳。<br />　　<br />　　伊莉丝的屁股不断下沉，终于让阴唇触碰到了龟头，阴道流出的淫水不断地通过龟头流向肉棒表面，而小穴也开始慢慢地把龟头吞了进去尽管已经有了足够的润滑，但因为肉棒实在过于粗大，伊莉丝还是费了一番功夫才慢慢坐了下去，艾德那上翘的肉棒形状每一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span>进去几乎都会让她感到疯狂，这一次也是一样，当艾德刚刚感觉肉棒前端插进了阴道后，一阵滚热的淫水便浇在了龟头上，让他一阵爽感。<br />　　<br />　　而伊莉丝也就此趴在了艾德的胸前，一动不动，只是用淫穴夹着肉棒，感受着下半身那久违的充实感，尽管肉棒还有相当一部分没有插进去，但小女奴还是感觉到了龟头已经触碰到了子宫口。<br />　　<br />　　“啊……啊……主人……的肉棒，还是这么……爽，才插进去就……让人家泄了……”<br />　　<br />　　“伊莉丝你现在还怪我吗？”<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5282189&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5282189&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17724106" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17724106"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17724106_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17724105" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17724105"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17724105_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5282189.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5282189.html</guid>
	<pubDate>2015-10-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/5.3MB】小李飞刀之覆雨翻云（全本）作者：小李叹花</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：小李飞刀之覆雨翻云（全本）作者：小李叹花<br />【资源大小】：5.3MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote> <br />【内容简介】：<br /><br />一个普通的中 学 生被宇宙中最高等的生命体不小心弄死，为了弥补自己的错误，它决定满足这个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">学生</span>的两个要求。而这个中 学 生提出的两个要求就是他要进入黄易小说《覆雨翻云》的世界去泡MM和要会非常拉风的“小李探花”李寻欢的“小李飞刀”绝技，于是，我们的传说便这样开始了......<br /><br />【内容节选】<br /><br />　“梦瑶，你是我的女人，这辈子相公都会让你幸福，让你享受到作为一个普通女人应该享受的幸福！”<br /><br />　　被李怜花深情话语又一次打动的秦梦瑶，眼神温柔如水地看着面前这个自己要一生跟随的男人，心中涌出万般感动，第二次的投怀送抱已经变被动为主动。<br /><br />　　抱着这样一个绝美的仙女，李怜花渐渐地已经压制不住身体高涨的情欲冲动了，他轻咬着秦梦瑶玲珑小巧的耳垂，娇躯盈软的可人儿再次被李怜花紧紧搂在怀里，芳心中充满了幸福美满。<br /><br />　　李怜花双手搂紧秦梦瑶柔弱无骨的纤腰，渐渐扩大活动范围，在她全身上下游走……<br /><br />　　慈航静斋在江湖中以及天下的地位和名望那是无人不知，无人不晓，秦梦瑶作为慈航静斋三百年来最杰出的弟子，行走江湖时，江湖中人见到她都毕恭毕敬，不敢稍有怠慢，连言辞轻侮都不敢，但是今天却心甘情愿地投入到李怜花温暖的男人怀抱，令李怜花得享齐人之福，他的红运是天下男人无法比拟的。<br /><br />　　貌若天仙的秦梦瑶至今仍是冰清玉洁的处女之身，在李怜花的挑逗之下，仿佛一只温顺的羔羊，任其在自己娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>的玉体上淫戏轻薄。<br /><br />　　李怜花看着她渐渐晕红的绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>娇靥，处子特有的淡淡幽兰体香一丝丝沁入鼻中，透入心肺，令得他的欲焰高涨。<br /><br />　　双手在秦梦瑶的胴体上四处游走，先轻抚着她的玉颊桃腮，揉捏抚摸，只觉触手处柔嫩滑腻，青春紧绷的肌肤给了李怜花前所未有的享受。<br /><br />　　双手慢慢下移，滑过秦梦瑶修长光洁的玉颈，圆润的香肩，然后攀上了那胸前的翘挺丰硕，滑不溜手的高耸玉乳。<br /><br />　　“嗯……”<br /><br />　　秦梦瑶发出一声撩人心扉的呻吟。<br /><br />　　李怜花双手握住秦梦瑶丰满娇挺的玉乳，抚、搓、揉、捏、按、压、挤，十八般武艺尽展，同时低头再次寻着呵气如兰的柔嫩檀口狂吻起来。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　秦梦瑶犹带羞意的玉颊更加羞红胜火，轻咬玉齿。<br /><br />　　李怜花在她丰满的娇胸上使劲一捏，秦梦瑶顿时“嗯嘤”一声，小口再一次微张，李怜花趁机挥舌而入，火热的舌头如同毒蛇一般卷住了秦梦瑶那柔嫩香甜的滑软玉舌，大力吮吸着她口腔中醉人的芬芳液体。<br /><br />　　李怜花看着怀中气质圣洁无双的秦梦瑶，一张秀美娇靥如火似焰，水漾明眸透着情欲之火，身段婀娜骨感，肌肤精致细腻，处于温泉之中的那双玉腿更是修长结实，光滑圆润，香臀丰耸硕挺，小腹平坦坚实，尤其是那处于水中的神秘的女人圣地，被黑黑的一丛黑森林掩盖住，黑森林在水中浮力的影响下，不停地来回漂动着，充满了无比的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>力。现在的秦梦瑶糅合了淡雅、高洁、清纯的独特气质真是美不胜收，引人遐思。<br /><br />　　两颗柔软素玉的蓓蕾逐渐涨大挺立，坚若硬石。<br /><br />　　世间有哪个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>不怀春？处女更加不堪，就算秦梦瑶是一个仙女也一样忍受不住这种别样的温泉调情。<br /><br />　　四肢酸软乏力的秦梦瑶被李怜花一双魔手<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>抚得三魂七魄如飞九天，俏靥如火，娇躯轻颤，如遭雷击，胴体软酥。<br /><br />　　她只觉李怜花的双手仿佛带着不可思议的魔力，脑中一片空白，心中希望这强烈的舒爽快感永远不会结束……<br /><br />　　李怜花脸上忽然露出一丝暧昧的笑意，腾出一只手顺着秦梦瑶那光滑平坦的小腹滑了下去，进入温泉之中，向着那神秘的三角区域进攻……<br /><br />　　当他的大手一路爬山涉水，来到秦梦瑶那娇嫩的圣地时，秦梦瑶直羞得芳心“霍霍”，似要跳出胸膛一样，娇嫩玉体因为紧张而震颤不休，在温泉里激起一串串<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>的涟漪……<br /><br />　　秦梦瑶此刻春心荡漾，她在李怜花熟练而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>道的魔手的轻轻摩娑中，被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>地忍不住连连娇喘轻哼起来……<br /><br />　　现在的李怜花被铺天盖地的烈炽欲焰焚烧得热血沸腾，男人的象征顶得裤子高高的，而他在秦梦瑶那神秘三角区域的魔手已经开始攻城掠地。<br /><br />　　微风轻轻地吹拂温泉的水面，风中飘飘忽忽地荡漾飘散着一股芳香醉人的淡淡香气，李怜花更加意乱情迷，大口一张，含住了秦梦瑶那娇艳的蓓蕾，脸颊在粉腻高耸的雪峰处肆意磨擦，另一只魔手如珍似宝地捧住秦梦瑶胸前那丰挺玉峰，随其意愿，将之捏揉变化成各种无比诱人的形状。<br /><br />　　秦梦瑶难耐地轻哼一声，美丽粉晕上的两颗嫣红娇嫩的蓓蕾高高翘起，乳香悄溢，馋涎欲滴。<br /><br />　　“啊~~，夫君~~唔~~啊~~……”<br /><br />　　秦梦耀不停地娇术呼着，身体不停地颤抖，她上下遭遇夹攻，不仅胸前那嫩玉般的酥乳带给她刺激的快感，就连那簿润的娇嫩处也是刺激连连。她想用双手死死按住李怜花到处作恶使坏的魔手，可是现在她浑身发软，收效甚微，反而是帮助敌手留在要害位置，只能徒增男人的肆无忌惮的侵犯。<br /><br />　　李怜花全身滚烫，血浆沸腾，双目欲火沸腾，喘气如牛，大手一上一下，在秦梦瑶那高耸酥胸和羞人恣意抚弄。<br /><br />　　秦梦瑶柔嫩的冰肌玉肤在李怜花的侵犯下，她的每一寸肌肤都是那样的敏感，让她欲仙欲死，她感觉到温泉的水似乎比先前更加的烫，但是烫得身体酥软无力。秦梦瑶那处于温泉中的粉嫩薄润之处此时已经是湿滑黏液，汁蜜如浆。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5279093&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5279093&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17720883" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17720883"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17720883_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-01</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17720882" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17720882"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17720882_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-01</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5279093.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5279093.html</guid>
	<pubDate>2015-10-29</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.6MB】玉女盟（全本）【 作者：mashel】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：玉女盟（全本）【 作者：mashel】<br />【资源大小】：1.6MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />黑夜中，一个人影躲在屋檐下，他已经连续一个礼拜躲在这个地方了，为了这一刻，他这一年几乎没好好睡一天，他疯狂的赚钱与花钱，为了就是一个目的－复仇。<br /><br />　　他一动也不动却目光炯炯的注视着对面房内的情形，七月天京城是个闷热的天气，窗户大开的房间，在烛光通明的房间内，隐隐约约可以看见一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>的婀娜多姿的身影，这个少女是在武林中赫赫有名的侠女，她是玉女盟的一员玉女剑－陈蕾。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />　　叶擎看陈蕾的样子，叶擎知道陈蕾已经快要屈服了，他只要强迫她做下去，她就会投降了，所以叶擎要开始征服少女的身体了，他站了起来，把鸡巴在陈蕾的面前晃，一改刚才柔和的语气，厉声的说：「你已经知错了，现在看你怎麽赎罪，快舔它！」他将鸡巴挺在陈蕾的面前，这是陈蕾第一次在这麽短的距离看见男人的阳具，而阳具就近来她脸前咫尺处不停的晃动，更恶心的是他还不用阳具如同鞭子一般打着自己的脸颊，她还是忍不住转过脸并闭上眼睛。<br /><br />　　「好吧！既然陈女侠不听话，那你真的没有赎罪之心，我把你直接丢到黑风寨，让殷实替天行道吧！」叶擎淡淡的说，彷佛事情事不关己。<br /><br />　　最后一句话让陈蕾几乎无法接受，替天行道绝不是殷实这种人可以做的，她已经要投降了，「请不要这样，我还是个处女！我什麽都不会。」陈蕾苦苦的哀求。<br /><br />　　「你在杀人时，有因为你是处女而手软吗？你马上会付出代价的，舔鸡巴吧！少干一个你没差。」叶擎不耐烦的说。<br /><br />　　「是的！我舔！」小声地说出如此屈辱的话，几乎让这位大小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>流下了眼泪，她知道只有听话才能先渡过眼前的劫数，陈蕾看着大鸡巴，虽是觉得非常的恶心，但在威胁下，她只好压抑着内心的厌恶和羞愧，张开小嘴将叶擎粗长的肉棒吞了进去！<br /><br />　　「呕……」叶擎坚硬粗长的肉棒一下顶进了陈蕾的喉咙，她立刻感到一阵恶心，赶紧吐出嘴里的肉棒，使劲乾呕起来！<br /><br />　　「婊子，你会习惯的！还不快吸！」叶擎使劲将陈蕾的头朝自己两腿之间按了下去！<br /><br />　　「呜……」陈蕾发出含糊的呜咽。她竭力克制着自己恶心的感觉，将叶擎的大肉棒吞了进去！陈蕾竭力地朝前探着头，使叶擎的大肉棒能顺进她的喉咙深处。然后她开始缓慢地擡起头，用她娇艳的嘴唇和温暖的小嘴含住叶擎的肉棒吮吸起来！叶擎的阳具实在太粗太长了，陈蕾感到自己的嘴完全被它塞满了，甚至连呼吸都十分困难。她屈辱地吮吸着，感到了一种难以形容的痛苦和羞愧，尤其这是她的第一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">口交</span>。<br /><br />　　「快点！再快点！」叶擎感到自己的肉棒插进陈蕾温暖的小嘴里的那种淫虐的滋味舒服极了，他不停催促着。陈蕾十分听话地更加努力吮吸起来，她感到了自己的口水不停顺着嘴角流了下来，流满了叶擎那粗长的肉棒和自己的脖子，令陈蕾感到狼狈极了。而且她不停吮吸着叶擎那已经被她的唾液湿润了的肉棒，还发出一种难听的「啾啾」声，这种湿答答的声音更令受辱的陈蕾感到羞辱难当！<br /><br />　　「不错！想不到你这个骚货嘴上的功夫还很厉害吗！绰号叫玉女剑，应要改名叫婊子剑才对，你真是天生做婊子的材料！」叶擎一边揉搓玩弄着陈蕾少女坚挺的双乳，一边享受着陈蕾屈辱的口交，还大声嘲讽着。而陈蕾此刻简直羞愧得恨不得立刻死掉，她闭着的眼睛里流淌出大滴大滴的泪水，眼泪混合着口水顺着她雪白优美的脖子流淌下来，弄得她裸露着的鲜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>雪白的双乳上都湿答答的。陈蕾感觉自己的尊严已经丧失殆尽，前一刻她还是养尊处优的大小姐，如今却像个妓女一般为男人舔鸡巴，一种被彻底羞辱玩弄了的感觉使她一边吮吸着敌人的大肉棒，一边呜咽着抽泣起来。叶擎享受着陈蕾温暖的小嘴，他也感觉到无比的优越感，这让他一股难以控制的快感在自己体内涌动翻腾。他突然身体一阵抽搐，猛地将插进陈蕾嘴里的肉棒抽了出来！「啊……」陈蕾发出一声短促的惊呼，她还没来得及反应，就感到一股带着浓烈的腥臭的白浆在自己眼前剧烈地喷溅开来！<br /><br />　　「不！啊！」陈蕾羞耻万分地尖叫起来！叶擎射出的精液猛烈地喷溅到了她惊叫着的嘴里、脸上，几乎将她的眼睛都糊住了！<br /><br />　　「哈哈哈！母狗，把我的精液都吃进去！」叶擎狂笑着将还在抖动着的肉棒又塞进了陈蕾的嘴里。<br /><br />　　「呜呜……」陈蕾呜咽着，感到一股粘稠腥热的液体顺着喉咙流进了自己的食道，她痛苦万分地甩着头哭泣起来，这时的陈蕾已经忘了自己为何愿意为男人口交，她感到羞耻的是，下体居然有一股暖暖液体缓缓的流出。<br /><br />　　「哈哈哈！」看到眼睛、鼻子和嘴角上糊满了粘稠白浊的精液的陈蕾痛苦羞辱的样子，叶擎得意极了！<br /><br />　　陈蕾跪在地上，脸上糊满了粘稠的精液，顺着脖子一直流淌下来。她听着叶擎大声的嘲讽和讥笑，忍不住伤心羞愧地失声痛哭起来。<br /><br />　　叶擎这时不理会泪流满面的陈蕾，而陈蕾在口交的屈辱下，而她的阴户却在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>下她也感到已经完全湿润了，她不禁怀疑自己是否是个淫荡的女人。<br /><br />　　「现在要盘腿坐。」叶擎丝毫不给陈蕾休息的机会，他要澈底<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">调教</span>这个年青的胴体。<br /><br />　　「我不要那样…这样子好丢脸！」陈蕾开始呻吟。<br /><br />　　「你已经湿成这样子，现在摆出高雅的态度也没有用，你是贱人骚货，这样弄也不会怎麽样吧？」叶擎从背后把她的雪白的双乳握紧，再用手指夹紧已经硬起来的乳头揉搓。<br /><br />　　「啊，饶了我吧…」陈蕾不断的哀求着。<br /><br />　　「这样弄的话，双腿自然就会放松了吧。」叶擎一边玩弄着年轻的肉体一边嘲弄着少女。<br /><br />　　「不要…」陈蕾拼命摇头，但把她的身体向后倾倒时，为保持身体的平衡，双脚自然向前伸。这时候叶擎立刻抓住，使双腿弯曲后，双脚重叠在一起捆绑。<br /><br />　　「啊…这种样子…好丢脸！」虽然像哭诉般的要求，但已经被绑成盘腿坐的姿势。<br /><br />　　「已经湿成这样子了，还敢装圣女！处女就湿成这样子，可见你骨子是骚货一个。」叶擎把绳子经过双肩和捆绑手的绳子连在一起用力拉。陈蕾的身体形成对摺，盘腿坐的双腿也分开到极大限。<br /><br />　　「啊…不要…」陈蕾惊慌的摇头，没有性经验的她，如今最人扳成如此羞耻的模样，可是她现在能自由活动的地方只剩下头了。这样绑好以后，叶擎把少女的裸体推倒，这时叶擎将陈蕾整个人推倒并让她的阴户朝上。<br /><br />　　「不要！放开我，不要这样子对我！我不要这样子。」陈蕾哭着恳求着叶擎。<br /><br />　　陈蕾的脚指甲好像难为情的缩紧，所以脚掌上也出现皱纹。叶擎用食指的指甲，在她的脚掌轻轻刮一条线。<br /><br />　　「啊…」随着叫声，缩紧的脚掌向反方向翘起。在另一只脚掌同样划一下。<br /><br />　　「求求你，我不要这样骚痒！放过我，不要了，我投降了！」陈蕾的眼睛里露出恐惧的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>彩，哀求时脚尖在颤抖。<br /><br />　　叶擎不理会少女的哀求，这一次是用双手抓痒。<br /><br />　　「不要…啊…呜…」陈蕾痒的连笑的力量都没有，像被反转过来的乌龟，拼命扭动身体，黑发散落在床上发出摩擦的声音。<br /><br />　　「现在你要说，请看我的骚屄。」叶擎一面给她骚痒，一面要求。<br /><br />　　「那种…下贱的话，我说不出来…」陈蕾红着脸摇头。<br /><br />　　「那麽我就一直这样骚痒了。」流着油腻腻的汗，烦闷挣扎的陈蕾，几乎不能呼吸，只靠喉咙喘气。<br /><br />　　「快说吧。」叶擎用另外一只手抓住陈蕾的头发，阻止她用摇头减轻烦闷的程度。不停的骚痒，使得陈蕾上气不接下气。已经不能说话，不断的用眼睛表示哀求。叶擎不停止骚痒，反而变本加厉。<br /><br />　　「请…你…把我的…骚屄里…看清楚吧…」陈蕾结结巴巴的说完，就哭了起来。<br /><br />　　「你说的很好，那麽我就照你的话…」「啊…好丢脸…」让一位处女说出如此淫秽的话，陈蕾把通红的脸，更深深的埋在叶擎的怀里。这时侯她雪白的腰和屁股坐在的红色床单上，好像是一种供物放在那里。这时侯双腿分开到极点，而中心的部份正对着床上的叶擎。<br /><br />　　这时太阳已经西下了，叶擎已经玩弄陈蕾快二个时辰了，他点了油灯，整个房间里有一点昏暗。叶擎支撑陈蕾的上身，使自己的面孔能正对向陈蕾完全分开的大腿根，在浓密的黑毛下，有粉红色的阴唇很鲜明的映在灯光中，花瓣向左右分开，里面的花蕾不断的收缩叹气，吐出浓密的蜜汁。花瓣和花蕾还有四周的黑毛都沾上蜜汁，在微暗的光下也发出光泽。叶擎嘴里念念有词，用油灯的光照射暴露出来的秘处，再经过会阴照到肛门。叶擎用手指开始探索。<br /><br />　　「啊…唔…」陈蕾对身体里的异常感不由得扭动屁股，同时缩紧洞口，将插入阴户手指夹紧，叶擎一面玩弄乳房，一面玩弄阴户。<br /><br />　　「啊…我怕…不要玩那里！好丢脸！」可是，她好像无法停止密洞口的收缩，当叶擎把手指拔出去时，洞里已经湿淋淋，溢出来的蜜汁流到菊花蕾上，发出光泽。叶擎停了一会，像是在欣赏自己的作品一样，他的手指又袭上陈蕾的秘处。<br /><br />　　「啊啊…」陈蕾交叉的脚指尖开始痉挛，无力的摇头。叶擎的手指拨开花瓣，用手指捏弄光滑的尖端，使得陈蕾发出亢奋的尖叫声。就在叶擎这样玩弄陈蕾下半身时，他另一手抱住上半身，陈蕾已经有了生平第一次的泄身了。<br /><br />　　「啊…我已经…」陈蕾像受不了兴奋的刺激，头用力向后仰。叶擎趁这个机会把嘴压在她的嘴上。在第一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的刺激下，陈蕾好像等待已久一样，主动的张开嘴，吸吮叶擎的嘴唇，也把舌尖伸过来。叶擎一面吸吮陈蕾的舌尖，一面把嘴里的唾液送入她的嘴里，或把舌尖送过去任由她吸吮，这是玉女剑的初吻，她从吻中得到快慰，陈蕾已经开始享受叶擎在她身上的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>抚，可是，她也感觉到下体的空虚，她开始期待眼前男人的肉棒插进她的骚屄中，在情欲的冲击下，她早忘了这个男人是掳她的人。<br /><br />　　「请放进来？」陈蕾红着脸小声的说。<br /><br />　　「什麽放进来？」「鸡巴！请将鸡巴放进来。」陈蕾更是将头低下来。<br /><br />　　「要说请主人用大鸡巴插入我的骚屄中。」叶擎要这发春的少女说出心中的话。<br /><br />　　「请主人用大鸡巴插入我玉女剑的骚屄中！」陈蕾终于说出来了。<br /><br />　　叶擎将个人埋入陈蕾的下体，在陈蕾恳求他后，他反而要慢慢品尝这年轻的身体，他的手从后箍住陈蕾的双臂，双手再次袭上她那如玉桃般娇滴滴、水灵灵的雪乳，在微微的颤抖中无所遁形了，半球形的乳房大小适中，线条格外的柔和，肤色格外的洁白，光滑细嫩的肌肤闪动着白莹莹的光泽；尖尖的乳头微微的向上翘起，那乳尖顶上小巧浑圆的嫣红两点，犹如漫天白雪中的两朵怒放的红梅傲然屹立在耀眼的烛光下。<br /><br />　　虽说陈蕾已经准备要接受她的第一次，但是，愈是接近，陈蕾愈是感到害怕，她只是觉得突如其来的冰冷笼罩了全身，她的身体虽早已一丝不挂了。这完全赤裸的雪白胴体马上被令外一个赤裸的身体包围了，她仍是非常的不习惯。<br /><br />　　叶擎紧紧的拥抱着陈蕾，胸部贴着陈蕾光洁平滑的玉背，小腹紧靠着柔软的丰臀，两人的身躯紧紧的搂在了一块。<br /><br />　　他低头吻在陈蕾脖子后肌肤上，然后轻轻的咬了一口，娇嫩的肌肤微微的带着的荷花清新的味道。<br /><br />　　陈蕾轻声的呻吟起来，在她白皙的脖子上留下了两行淡红色的齿印。他的手在陈蕾雪仿缎子一般柔滑洁白的肌肤上逡巡着，恨不得立即将这冰清玉洁的美体摸个遍。<br /><br />　　叶擎捉住了那一对晶莹乳峰，揉捏着丰美的乳体，撩拨着细巧的乳头，柔软和弹性令叶擎仿佛飞入了仙境，虽然他早已与未婚妻吴佩两人在山中那片草地上风流过了，但他对吴姵总是有着一分敬意，事事小心，如今他可肆意的蹂躏这个「侠女」一展男人控制女人的心。<br /><br />　　这完美无缺的雪玉椒乳，柔滑温软的似乎能在叶擎的手中溶化掉一样。他的双手缓缓的向下滑着，在平坦的小腹上来回的划着圆圈，有几次他的手指已经触及到陈蕾下腹微隆的山丘。每次经过那美妙的弧线，陈蕾的娇躯就不自主的颤抖起来，原本屈曲交叠的大腿也绷直了。叶擎的手指继续的滑动，停留在丰软的臀部，抚摸着浑圆冰凉的雪肌冰肤。叶擎低下头为陈蕾的雪臀留下一个个温暖潮湿的热吻。臀部圆滑的弧线很快就过渡为修长的，微微起伏的双腿。叶擎紧夹着陈蕾的下身，不停的摩擦着，粗硬的脚毛刺在陈蕾白嫩的大腿上，带来了又痒又痛的感觉。他的双唇一点点的向下挪动，直到达陈蕾光洁的玉足。陈蕾的双足上没有任何的修饰，显得格外的素白。叶擎将这玉藕般的小腿捧在怀中，着了迷似的舔吻着白净的足底。他觉得胯下越来越紧张，涨大得如同小儿臂的肉棒顶在了陈蕾的臀沟上，那通红的龟头恶毒的起伏着，舔啜在陈蕾鲜嫩的会阴部。<br /><br />　　在刺激下，陈蕾朱唇轻啓，柳眉微颦，下身一阵阵的刺激很快让她意乱情迷了，她不由得大声的呻吟起来。叶擎看到陈蕾对阴部的刺激那麽的敏感，越发的兴奋起来。他把陈蕾放平在床上上，抓住她的足踝向两边拉开，将陈蕾的伊甸园完全暴露出来，然后把自己的头探到了她两腿之间。陈蕾惊呼着蜷起了身子想夹紧双腿，可是两条雪亮的大腿还是被无情的分开了，她神圣不可侵犯的处女地现在直接处在叶擎的视野内。<br /><br />　　「别，别这样。」陈蕾的声音微弱得几乎听不到，彷佛只是为自己的淫荡做最后的辩解。<br /><br />　　叶擎把头塞到了陈蕾的身下，脸颊摩挲着陈蕾的大腿内侧，同时伸出舌头舔吸着两边细腻洁白的肌肤。<br /><br />　　他扶着陈蕾纤细柔软的腰部，慢慢的接近陈蕾的私处。<br /><br />　　一年来，他再次面对女人的裸体，他有些痴痴的看着陈蕾的两腿之间，那同样从未暴露过的神秘三角洲。在雪白的大腿根部隐藏着的会阴原来是呈现那麽鲜嫩的粉红色。圆浑的阴阜下，延续着三角形的黑色树林，叶擎伸出一只手指拨了一下那微曲的阴毛，很轻很柔软。黑色树林的下面就是那丰美幽深的峡谷入口，叶擎看到了两片淡红色的娇嫩而丰满的肉质贝壳，象一道玉门紧闭着，一定是大阴唇。叶擎伸出手指撑开了玉门，哇，里面还有一道小门，门内若隐若现的小洞想必就是陈蕾的阴道口了。叶擎不由分说一口吻在了粉红色的玉门上，只觉得鲜嫩无比，于是他“滋滋”的吮吸起来。陈蕾的下身好象过了电一阵麻痒，她想夹紧双腿，可是叶擎的头却抵在中间。<br /><br />　　「啊……啊……」，陈蕾双手紧紧的抓住垫被，全身几乎痉挛起来，娇嫩的大小阴唇被叶擎的舌头撩拨得渐渐张开，一泓温热的透明液体缓缓的自爱屄流出。叶擎尝了一口，酸酸甜甜的，他舔得更起劲了。<br /><br />　　陈蕾的大腿紧缩在一起，双足相互的绞动，可是她怎麽也无法摆脱叶擎的舔吸。在她体内一种从来没有尝试过的冲动如奔腾的洪水，一发而不可收拾。陈蕾感到心跳越来越快，不住的呻吟起来。从爱屄里流出的液体越来越多了，渐渐濡湿陈蕾柔软的阴毛。叶擎看着陈蕾颤抖扑腾的玉乳和淫水不止的阴唇，他直直竖起的肉棒越来越粗硬了，他觉得再有忍不下去了，于是停止了对会阴的舔啜，调转头骑跨在陈蕾的身上。<br /><br />　　叶擎将陈蕾的双腿架到了自己的肩头上，开始调整肉棒与爱屄之间的角度。他先用龟头轻探少女的幽径，他又一次校正了自己的肉棒，然后慢慢的俯下身，准备着蓄势已久的一击。他用手引导着龟头，缓慢的向着陈蕾的骚屄插去。<br /><br />　　阴唇被叶擎持续的舔吸着的陈蕾已陷入了半清醒半疯狂的状态，叶擎突然的停下给了她一个喘息的机会。陈蕾感到自己的双腿被高高的举起，这样的姿势令她非常的羞愧，她慢慢的睁开双眼，但马上被眼前的景象吓坏了：一根的通红大鸡巴挥舞着正在向自己的下体刺去！陈蕾的理智又战胜情欲了，她大叫：「不要！求求你，放了我。」陈蕾拼命想把双腿合上，可是已经太晚了，叶擎强壮的双臂已经牢牢的把住了她雪白的臀部，巨大的肉棒摇晃着顶在了两扇玉门之间。<br /><br />　　在插入陈蕾的体内之前，叶擎看了一眼少女一眼，心想：「这是报仇的第一步，阿姵！祝我成功吧！」然后腰一挺，将肉棒直直的送入陈蕾守护了十八年的阴道内。<br /><br />　　「不……啊！痛！不要！」伴随着陈蕾的一声惨叫，叶擎的大鸡巴强而有力的插入了温暖而狭窄的阴道内。第一次的插入，叶擎感觉到自己仅仅进入了几分就遇到了阻力。<br /><br />　　「前面一定是处女膜。」直觉和知识告诉他。于是叶擎将力气都集中到了龟头上，薄薄的处女膜被顶到极限程度，他奋力将肉棒向前刺去，雷鸣电闪的一刻后，他清楚的感觉到了前面落空的感觉，前面的阻力突然减小了，肉棒突的刺入了一大半。行了，破处了！叶擎无比的兴奋起来，「我将玉女剑的处女夺走了！」叶擎在心中告诉自己。<br /><br />　　「啊！住手！哎哟！」陈蕾突然感到了体内一下极其剧烈的疼痛，发出了凄厉的惨呼。她知道自己的处女膜已经被无情的突破了，身心的疼痛令她痛哭了起来。第一次的交合，虽有充分的润湿，但是陈蕾的处女阴道显得狭窄异常，叶擎粗大的肉棒被秘道紧紧的包围着，没有一丝的空隙，前进显得很困难。陈蕾的阴唇被极度的扩张，含入一只大肉棒，娇嫩的粉红色已经被一种红色所取代了。「疼啊！住手！」她激烈的摆动着上身，满头乌黑的头发紊乱的披散在胸前，叶擎知道如果陈蕾现在还无法适应，她娇嫩的阴道一定无法适应的，于是他让龟头停止了前进，慢慢的转动身体，让肉棒研磨着，扩张被撑开的阴道壁。破处的巨痛刚刚过去，陈蕾又被另一种来自下身的撕裂感所折磨，她几乎晕了过去。<br /><br />　　叶擎于是将鸡巴慢慢往外退出了一点，这一退，肉棒几乎完全退出陈蕾的体外，大量的透明液体夹带着点点鲜红立即从秘道口流了出来。这夺目的色彩，是最珍贵的处子之血，叶擎看了看自己肉棒上缠绕着的血丝，他的脸上浮现出笑容，他不等肉棒完全拔出就重新插了进去。这一次，肉棒贯穿了阴道，直击阴道深处鲜嫩的花蕾上。<br /><br />　　叶擎的再次将大鸡巴拔出一点，然后轻轻的抽送起来……陈蕾平躺在床上上，洁白的双腿张开，屈曲固定在叶擎的身前。下身的剧痛令她生不如死，轻微的活动都会带来无法忍受的痛楚，在极度的惊栗和痛苦下，陈蕾的身体就像是冰封的一样。那巨大的肉棒还在体内不停的翻腾滚绞着，每一次的抽插和拔出，随着大阴唇的翻进与翻出，都加重着疼痛的程度。<br /><br />　　「求……求求……你！……不要……不要再插……了，真的……很痛……痛！」高傲与矜持也敌不过这撕心裂肺的痛楚，她已经忘了前一刻她还为了叶擎高明的爱抚而期待性交，陈蕾的双手紧紧抓在软垫上，连指节都屈曲得没有一丝血色。她连动都不敢动，只有胸部剧烈的起伏着。叶擎还是没有说话，他用他的鸡巴，继续“温柔”的“抚慰”着陈蕾柔弱的娇躯。<br /><br />　　慢慢的，陈蕾感到体内肉棒的运动越发的纯熟起来，经过起初的热身，肉棒开始有节律的攻击她的身体。<br /><br />　　每次经过秘道的中间部分，肉棒都停下来来回的研磨，陈蕾就会被一阵迅猛的浪潮所完全淹没。然后肉棒迅雷不及掩耳的冲向秘道深处，直接吻在光滑的宫颈上，陈蕾于是又会感到全身被狂烈的风暴所笼罩。<br /><br />　　陈蕾尽管还在微弱的作着反抗，可是在旁人看来不过是身体的剧烈颤动而已。叶擎的上身向前伏在了她身上，双手又一次抓住了她洁白挺拔的双乳，舌头也深入到她的口中四处的舔食。陈蕾白皙的胴体上中下都处在了叶擎的控制下，更加的动弹不得。很快，她的肌肤已变得白里透红，乳间也渗出了细密的汗珠。除了喘息和呻吟的声音，陈蕾快变成任人摆布的美人了。<br /><br />　　反复的抽插下，陈蕾的爱屄溢满了琼浆玉液，伴随着大肉棒的每次往返都发出响亮的声音。陈蕾彻底的迷乱了，她的十指深深的掐入叶擎粗壮的肌肉里，所有的记忆里只剩下了失贞带来的耻辱。叶擎很快为身下的美娇娘变换了体位。他将陈蕾翻转身，让她身体的重量都落在弯曲的双膝上，把她摆成跪伏的姿势。他仔细的看着高高翘起的浑圆雪臀，用力的将她们分开来，暴露出深藏在臀沟间的秘屄，然后从后面继续着抽插的动作。<br /><br />　　陈蕾新鲜美丽，充满生机的裸裎胴体，最终逃不过被玷污的结局。就在陈蕾痛苦的哀鸣声中，叶擎加大了两人身体间的压力，肉棒不再回退，而是紧贴在光滑的宫颈口上，他纳劲吐气，小腹猛力的一缩一放，将积存已久的灼热精液喷入了陈蕾的体内。陈蕾惊恐的呼喊着，「不！不要这样！」可是那些粘稠的液体已经深入到她子宫的每一个角落了。最后的一滴精液射出，巨大的肉棒变成了软皮蛇，躺在灰白的精斑和鲜红的血丝中。陈蕾同时也失去了神智，昏迷在地上。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5273118&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5273118&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17707998" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17707998"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17707998_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17707997" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17707997"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17707997_19593128" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=786030294">786030294</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5273118.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5273118.html</guid>
	<pubDate>2015-10-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/17.5MB】我风流的实习生活（全本）【作者：jianghuiwei150】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">资源</span>名称】：我风流的实习生活（全本）【作者：jianghuiwei150】<br />【资源大小】：17.5MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />有医院的地方就有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=护士',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">护士</span>，护士除了给病人打针吃药，其它时间都是面对医生了。所以护士的美丑不仅影响病人对医院的看法，也影响到医生的日常工作情绪。看到漂亮的护士，每天心情都是好的。所以大医院深知这一点，对于护士的学历不甚看重，反而对护士的长相颇为关注。因此，选护士最终成了选美比赛。<br /><br />　　然而令人奇怪的是，在我实习的医院，漂亮的护士也不少。或许是一方山水养鱼一方人，那个县里的女孩大多白净秀气，像极了画面中的江南女子。我曾一直为我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">女友</span>的漂亮而骄傲，跑到那一看，似乎各个都胜我的女友几番。伤心的心情也随这些漂亮的画面而改变，我不禁暗喜自己选对了地方。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />到了家门口，推开门，她不禁呆住了，我小 声说：“生日快乐。”<br /><br />　　我拿起蜡烛，随意地<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>了一二十根，然后一一点着。我关上灯，小 声说：“小 傻瓜，许个愿望吧。”<br /><br />　　她闭上眼睛，喃喃自语了一会，然后一口气吹向蜡烛，我也帮忙吹去。几秒之后，蜡烛灭了，整个房间一片漆黑。我说：“我去开灯。”<br /><br />　　然后就感觉一阵热浪向我袭来，她的嘴唇封住了我的嘴巴。就这样，也不知道在黑暗中抱了多久，吻了多久，直到两人感觉嘴巴都麻了，手臂都酸了才分开。我打开灯，看见灯光下她的脸蛋红通可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>，像极了刚认识她时的样子。我打开饮料，给她倒了点，给自己倒点。我拿起被子，跟她说：“祝你生日快乐。”<br /><br />　　她不动，问我，有没有啤酒。我诧异地看着她，说：“我就没准备啤酒。”<br /><br />　　她说：“我要喝啤酒。”<br /><br />　　她说得很慢，声音不大，却很坚决。我说现在出去买很麻烦，就这样算了吧、她不依不饶地说：“我今天就是要喝啤酒。”<br /><br />　　我问她是不是不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=开心',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">开心</span>，是不是因为我要她洗衣服她生气了。她涨红了脸说：“我18 岁了，是成年人了，我要喝啤酒。”<br /><br />　　我这才知道，今天是她18 岁的生日。我说我去买，她说，多买点，我今天很想喝啤酒。我跑到附近的超市，买了10瓶啤酒回来。她打开瓶口，直接就这样喝下去，我说你这样马上就会喝醉的，她笑笑说，我就想今天喝醉，以后都不会了，所以你不要阻拦我。我也拿起啤酒，跟她对饮起来。我不时的替她夹菜，希望她不要喝醉了。但是她喝的极快，不一会，她的5瓶就全部喝完了，她伸手过来要喝我的啤酒，我赶紧连喝两瓶，对她说我的也喝完了，她吵闹着要再去买啤酒，我一边敷衍她，一边扶着她。她在房间里面不停的吵闹着，跟平时的她判若两人，一会说，你快去买啤酒啊，一会说，这地板怎么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>是转来转去。我知道她完全喝醉了，我当时也有点头昏了。又过了一会，她逐渐安静下来了，我的头却撕心裂肺地痛起来了。我把她抱在怀里，酒气和她身上的气味一起飘到我鼻孔，不像酒鬼浑身地令人作呕的气味，她身上的气味反而有些迷人。也不知道过了多久，彼此都要睡着了。她突然难受起来，挣脱我的怀抱，直接往厕所跑去，然后就听到呕吐的声音。我跑过去看她，她连忙大声说：“出去。”<br /><br />　　连续吐了好几次后才停止。等她出来，脸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>苍白，我不禁怪自己，当时为什么不阻止她这荒诞的行为。我拿毛巾蘸点热水，帮她擦了一遍脸，她想要躲避，说脏。我不理她，继续帮她擦嘴角的污物。吐完以后，她逐渐清醒了点，难为情的对我说：“刚才我是不是很丑？”<br /><br />　　我盯着她的大眼睛，笑笑说：“从认识你的第一天，我就知道，这是我一生中看到的最完美的脸蛋。”<br /><br />　　后面她接着吐了两次，然后终于平静了，刷牙洗脸后，她说困。我把她抱上了床。我头痛愈裂，躺在床上，一下睡不着。再后面，困意也逐渐上来了，洗漱后我关上灯，沉沉的睡去。<br /><br />　　半夜起来，想上厕所，怕惊醒张馨，没开灯。家里多了几张凳子，一下忘记了，刚下床就摔了一跤。这下把张馨惊醒了，她连忙打开灯，问我有没有摔伤。我说没事，继续去上厕所。上厕所回来，她硬要看我摔伤的地方，给她一看，就一小 块破皮，她却紧张起来，问我有没有创可贴。我说有，她马上下床帮我去找，找到后小 心地帮我贴上。<br /><br />　　这样一折腾，两个人的睡意都没了，于是我们卧在床上回忆我们认识的经历，其实那些话题我们已经说过很多次了，但是每次说起来，还是忍不住地笑了起来。讲到今天我布局，我不免有些内疚，我说：“其实我真笨啊，我可以叫你去帮我买东西，你的手就不会冻得发红了。”<br /><br />　　她感动了：“傻瓜，我知道你的心意就可以。”<br /><br />　　我突然想起我还没把生日礼物给她，我钻到床下，摸索了大半天，拿出一个包装好的盒子，说：“生日快乐。”<br /><br />　　她接过去，在我额头轻轻地吻了一下。她此时的目光，温柔而恬静，没有羞涩和恐惧。我凑过嘴巴，轻轻地吻在她的嘴唇上。她闭上眼，慢慢地回应我。我轻轻的吻着她双唇，用舌头舔过她的牙齿，银白的牙齿光洁而整齐，她的舌头也伸出来回应我，两人的舌头彼此搅缠着，恨不能互化为彼此。长吻结束了，她主动脱去她的衣服，我准备关灯，她阻止了我。在灯光下，她的身体像柔美的曲线呈现在我面前。她的皮肤光滑而细腻，像丝绸一样柔顺。粉红色的乳头轻轻隆起，我吻下去，直立而稍稍硬起，我轻轻触摸她身上的每片肌肤，当手伸到她下面的时候，她轻轻颤抖了一下，她褪去内裤，完全裸露在我面前。她帮我脱去我的内衣，缓缓地褪去我的内裤。我用手轻轻的抚摸她的下体，她身体随着我的触摸一阵阵痉挛。我迟疑着，不知道是否该进行下去，她突然握着我的下体，指引它前进。她似乎极羞涩，但没有停止动作，她显然也不知道该怎么样。我打开她大腿，轻轻地放了进去。刚进去，她说痛，几乎要掉出眼泪了，我停下动作，就这样一动不动，过了一会，她说好了点，托起我的臀部。当完全进去的时候，她突然尖叫起来。巨大的痛苦使她几乎要哭出声音，我停下来不动，好长一段时间就这样拥抱着她。等她平静下来，我小 心地动了起来，最后我停下来，紧紧地拥抱着她。她轻轻地呻吟着，痴迷地看着我，瞳孔里全是我的映像。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5270394&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5270394&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17700596" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17700596"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17700596_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17700593" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17700593"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17700593_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17700592" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17700592"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17700592_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5270394.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5270394.html</guid>
	<pubDate>2015-10-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/3.28 M】《我救了他，他抢了我的老婆》（经典绿帽文）</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】[[都市]《我救了他，他抢了我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">婆</span>》（<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=经典',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">经典</span>绿帽文）<br />【资源大小】3.28 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />　　真他妈爽啊！不过我也有点疼，心想，再进去点就不会了，于是就再用劲往里一压，嘿，滑进了半根大吊！啊……她大叫起来，好像带着哭的意思。我不管了，现在我说了算！又慢慢往里<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span></span>，感觉整个屁道都那么紧，幸亏有逼水作用。<br /><br />　　大吊被美人的屁眼包得那么舒服，心里更是激动！贺总啊贺总，神气什么？<br /><br />　　你亲<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span></span>老婆的屁眼，连你都没操过，现在我帮你开苞了！哈哈哈……<span style="color:#fa891b ">肛交</span>，是一种人类发明的另类性行为，不为繁衍，只为快感！肛门周围分布着许多神经末梢，轻抚、舔弄肛门，的确能给人带来性兴奋。<br /><br />　　精彩点评<br /><br />　　——「我救了他，他抢了我的老婆」点评「我救了他，他抢了我的老婆」可以说是最近几年来我看过的最好的文章或者小说。要说本文的题材并不新鲜——出轨，可是为啥本文在网上引起了巨大轰动，造成了广泛、深入的讨论和争议呢？<br /><br />　　我想原因有很多，下面我就从我个人的角度说一说我的看法。<br /><br />　　一，虽然是出轨题材，但是有一个农夫和蛇的框架和前提，为本文增加了更多的戏剧冲突和矛盾。忘恩负义之人总是最被人痛恨和诟病，而被忘恩负义的人总是最令人同情和唏嘘的。<br /><br />　　二，本文的语言和文字非常平实、简单，如此平凡，普通的文字却给我带来心灵的触动、震撼和复杂难言的情绪、感受，可见简单其实不简单，简单的前提是需要作者对文字和情节的驾驭到达一定的高度，举重若轻，大巧若拙。全文并无太过华丽和生僻的辞藻，但是叙事描述却令人感觉娓娓道来，给人身临其境之感。而且，文章运用了美剧「ｌｏｓｔ」里面的<span style="color:#fa891b ">经典</span>「闪回」构架，为文章添<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span></span>不少。<br /><br />　　三，文章的情节构架很出色，辅以精妙高超的文字，令人遐想无限，感同身受。<br /><br />　　四，本文最出色，最能与别的文章区别开的我个人认为首先是对人物心理活动的描写，通过场景，对话和行为对人物的心理进行展示，体现人物的性格，个性，内心的冲突和矛盾；其次，我个人认为是文章全篇透着一个真字，也许是作者提到的来源于<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">真实</span></span>案例吧，文中的人物塑造和性格特征都很丰满、完整、真实，尤其是文中晨的出轨有着众多的原因和契机，单纯的说谁对谁错是远远不够且不负责任的。所以，这个角色才额外令人印象深刻，格外令人惋惜，也额外备受争议。这也说明作者是了解真实世界绝不是非黑即白，非此即彼的。<br /><br />　　总之，文章通过高妙的情节安排，高超的文字驾驭水平，令文章具备超出一般水平的真实度和感染力，读的人难以不被打动，触动。如果没看过，本人强烈建议看一看。<br /><br />　　——「迷途红杏」点评<br /><br />　　「迷途红杏」这篇小说是怜花公子按照「我救了他，他抢了我的老婆」改编而成，小说中的男主角因为一个从病人处得到的一些那个病人的珍藏，而打开了一个不为人知的故事，这个故事不是个普通的故事，但又恰恰的与主角身上所发生的故事相吻合不得不让人感到巧合和讽刺。主角对于发现的那个故事深深的沉迷于其中，这也许是和自身的原因有关，主角不只一次用故事中的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span></span>和自己的老婆相比较，让人感觉的到主角内心的矛盾与悲哀。主角的内心是复杂与纠葛的，徘徊在两个现实的故事中而不能自拔。<br /><br />　　作者的这篇改编的小说照原着来比较的话依个人感觉更像是一部Ｈ小说，不知道是不是因为在原着中没感觉到Ｈ的氛围从而写了这篇弥补原着中的遗憾。原着中的故事更偏向于人和人的情感纠葛Ｈ的氛围并不是很中。当然也不是说没有，其中几个段落虽然没有怎么去侧重的描写但是通过变相的描绘例如他人的叙述和个人的感觉确实也给人营造出了一些不一样的气氛。<br /><br />　　迷途红杏其实迷途的何指是红杏，记得曾件看到过这样一段话「红杏出墙的故事，在这个世界上分分秒秒都在上演，时时刻刻都在发生只因为有距离，有阻碍，有煎熬，所以才会痛并「美丽」着。<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5253124&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5253124&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17668948" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17668948"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17668948_20476843" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=逍遥哎哎">逍遥哎哎</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17668947" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17668947"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17668947_20476843" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=逍遥哎哎">逍遥哎哎</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-23</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5253124.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5253124.html</guid>
	<pubDate>2015-10-20</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][杂志]【网盘】【PDF/76.19MB】 美国版 Penthouse 阁楼杂志 2015年11月刊【作者：不详】</title>
	<author>qj2002</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">资源</span>名称】：美国阁楼杂志 2015年11月刊<br />【资源大小】：76.19MB<br />【资源格式】：PDF<br />【发布方式】：网盘<br />【内容简介】：成人 英语<br />【杂志预览】：阁楼系列杂志，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>收藏<br /><a href="http://imgstudio.org/img-562432521044d.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/5624325210410.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/5624325210410.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-5624325443c4f.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_2"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/5624325443c0e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/5624325443c0e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-56243255570ce.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_3"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/562432555708d.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/562432555708d.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-562432564c979.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_4"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/562432564c93e.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/562432564c93e.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-562432577c2cd.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_5"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/562432577c28f.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/562432577c28f.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <a href="http://imgstudio.org/img-56243258787b9.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_6"><img src="http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/5624325878779.jpg" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://imgstudio.org/upload/small/2015/10/18/5624325878779.jpg');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a> <br />【下载地址】：<br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5249782&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5249782&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17659787" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17659787"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17659787_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17659786" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17659786"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17659786_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5249782.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5249782.html</guid>
	<pubDate>2015-10-19</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.67 M】[绿帽]《可恩的一日肉壶新娘课程》【作者：1628】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span></span></span>名称】[绿帽]《可恩的一日肉壶新娘课程》【作者：1628】<br />【资源大小】1.67 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　<span style="color:#ff0000 "><font size="3">予人玫瑰，手留余香。你的<span style="color:#fa891b ">回复</span>就是对我最大的支持，如果一次性想看更多精彩小说，就把鼠标放到我头像上，加我好友吧！</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br />　　可恩只觉得一股惊人热气直逼双腿之间，发现马主任胯下散发出暗红粗大的<br /> 肉棒咄咄逼人地向她神秘的蜜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">穴</span>逼近。<br /><br /> 　　又是不回答。看她不回答，马主任抽出阴户里的龟头，同时加强<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span></span>她阴阜<br /> 马主任<br /><br /> 　　「呜────不要停啊────快放回去────面好涨好痒──────」<br /><br /> 　　「呵────想要我的鸡巴放进去吗──恩？────」马主任加大龟头对<br /> 她阴阜的刺激。<br /><br /> 　　「要啊──要小马的鸡巴放进来────我愿意帮你────快放回去──<br /> ────」<br /><br /> 　　看着这条黝黑粗长无比，青筋毕露的巨根，前端狰狞硕大龟头蓄势待发的样<br /> 子，可恩就春情泛滥起来，阴户散发出女性体香的蜜汁，一点一滴垂流在龟头和<br /> 肉茎上，<br /><br /> 　　此刻，可恩藏在玉缝的小阴唇，害羞似的露出一点点，微微张开了一条小缝，<br /> 在小缝的下方，透亮的粘<span style="color:#fa891b ">液</span>正缓缓的流出。<br /><br /> 　　「知道这是什么吗────恩？────」马主任把龟头放在可恩嘴唇上边<br /> 蹭边问。<br /><br /> 　　「知道────是鸡巴──────」<br /><br /> 　　「鸡巴应该用来干什么──」马主任又问。<br /><br /> 　　「用来<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span></span>进人家的屄里────呃────呜──快──插进来─────<br /> ─…」她闭着眼睛说，满脸通后，她脸上汗水和马主任蹭上去的粘液混成一团。<br /><br /> 　　「像妳这样高傲的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span></span>────居然会说出屄这样的下流字眼──────<br /> ──」<br /><br /> 　　被润滑得油光水亮的龟头，对准可恩那已经张开了小口，满溢粘液的肉洞，<br /> 慢慢的挤了进去──<br /><br />　　「小马────别取笑人家────还不是你教我───────」恋<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>中<br /> 女人是白痴，偷情何尝不是？<br /><br /> 　　马主任刻意放慢插入的速度，彷佛要细味品尝这<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">极品</span></span>尤物美<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少妇</span></span>，还有那股<br /> 巨根被可恩那娇<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span></span>紧窄如处女的蜜道，紧紧包裹所带来的强烈快感。<br /><br /> 　　在马主任插入时，可恩屏住气等着男人慢慢的插入，媚眼眨动得更加癫狂。<br /><br /> 　　想到阿辉的跟眼前男人的有着天壤之别，她是女人总希望有人保护自己，满<br /> 足自己，爱护自己，如果说她床上不解风情，倒不如说阿辉床上不解温柔。　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5238456&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5238456&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17638757" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17638757"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17638757_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-18</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17638756" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17638756"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17638756_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17638755" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17638755"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17638755_4647319" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零下45°c">零下45°c</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5238456.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5238456.html</guid>
	<pubDate>2015-10-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【多格式/15MB】邪恶教师（全本）【作者：张某某】</title>
	<author>123qwe1qaz</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：邪恶教师（全本）【作者：张某某】<br />【资源大小】：15MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br />【内容简介】：<br /><br />作为曾经的特种兵，顶着“叛国罪”的帽子，张凡出狱了。哇靠！这所学校真是太烂了，本科录取率竟然只有三百比一，更可恶的是，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>师第一天来上班，竟然拿着钢管来欢迎？有没有道理！嗯，还好，这里的校长挺合他的口味。多金，身材火辣，肤<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>，葱鼻贝齿，明眸如水，熟里透嫩……更重要的是，她是东都盟魁首川木秀崎的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">妹妹</span>，对于仇人的妹妹，他当然没有理由不去下手。<br /><br />【精彩节选】：<br /><br />楔子出狱<br /><br />　　华夏国，首都市第一监狱。<br /><br />　　这座关押着全华夏国顶级罪犯的监狱大门历来只进不出，便是中/ 央领导过来视察工作，也只会从侧门进出，这扇前院的大门，自从它建成之后，能够从这里活着走出去的犯人不超过十人。<br /><br />　　而张凡便是其中之一。<br /><br />　　“咣轰！”<br /><br />　　厚重的铁门紧紧关上，发出悠久而又玄重的声响，撼天动地！<br /><br />　　终于出狱了！<br /><br />　　张凡回头微微看了一眼身后这高大森严泛着无尽威慑光芒的监狱，垂首一笑，摇了摇头，这才转身离去。<br /><br />　　路还是和一年半之前一个模样，没有任何的改变。破旧不堪的柏油路，在路的两旁长满了高大的杨树，严严实实的挡住了两处而来的风。正值八月底，天仍旧热的要人命，张凡一脚踏上这条路，立即有了一种自己快要被这条路蒸干了的感觉。而知了仍旧躲在暗处唱着亘古不变的烦躁歌曲，绵绵不变，随着太阳越来越接近中午，这种噪音也就越来越大了。<br /><br />　　若是在一年半前，自己出狱的这天，不应该只是只有自己一个人吧，至少魑组的兄弟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>妹们肯定会来接自己的，可是……物是人非。<br /><br />　　景还在，人已逝。<br /><br />　　一切都已化作了飘渺尘烟，消逝不见。<br /><br />　　张凡苦涩地笑了笑，将身上的短袖脱了下来，跟着随手一甩，搭在了肩膀上，跟着慢悠悠地走在了这条乡间小路上。------<br /><br />　　“那个瘟神走了吗？”<br /><br />　　“已经走了。”<br /><br />　　“谢天谢地。”<br /><br />　　“他不是犯的叛国罪吗？我以为他会被关押一辈子的呢！”<br /><br />　　“你还真希望他在咱们监狱呆一辈子啊？你丫脑袋被驴踢了？”<br /><br />　　“我只是好奇而已……”<br /><br />　　“你知道瘟神爷出去之后要干什么呀？”<br /><br />　　“不知道，干什么？”<br /><br />　　“教师。”<br /><br />　　“什么？我耳朵没听错吧？我觉得瘟神爷更适合做厨师！”<br /><br />　　“我觉得瘟神爷更适合做老师。”<br /><br />　　“为什么？”<br /><br />　　“因为瘟神爷是一个传说。”<br /><br /><br /><br /><br />正文第００１章第七种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span><br /><br />　　颠簸不堪的乡间小路，一辆军用吉普车如同脱了缰绳的野马，一路呼啸而来。密密麻麻的白杨树漏下了星星点点的光影，将吉普车点缀成了“斑”马。<br /><br />　　“真烦！这天都热死了，真不知道这些小虫子为什么要这么卖命的叫！”何思盈有些恼火，郁闷，小手扇动不迭，香腮上尽是汗汁，高挺俏立的鼻稍上更是布满了星星汗珠，“我说陈叔，你开快点啦，咱们完成任务后赶快回去，早知道天这么热，我就不出来了！”何思盈嗔叫着，一想到家里那凉爽的房间，更是恨不得立刻飞回去。<br /><br />　　陈昂微笑了笑，并没有因为女人的话而加快速度，“小姐，这个速度已经是极限了，再加速的话我怕这辆老爷车会散架的。”<br /><br />　　听到陈叔这样一说，何思盈顿时颓丧地窝回了坐位里，“早知道会这么热，真应该开宝马车过来了，啊呜！都是那个死流氓的错啦，要不然人家还躲在家里吃冰呢！”挤了挤鼻子，现在她是真后悔执意开老爸的吉普车出来了。<br /><br />　　本来这次她不必一定非要开吉普出来的，可是这次见得可是那个死流氓哎，如果让他见到自己开的是宝马，到时他肯定会说闲话，什么贪污国家公款、傍了大款啊之类什么的，切！本小姐天生丽质，十三 岁就出去打工赚钱了，现在不仅是国家公职，还是香榭儿模特公司的特约模特呢！开宝马又怎么啦？这点钱对本小姐来说就跟玩儿似地。<br /><br />　　真搞不明白，这臭流氓怎么这么快就从监狱里面出来了呢？肯定是他又傍上了哪个国家高层领导！一定是这样子的！<br /><br />　　本来还以为这个家伙会被送上刑场枪毙的呢！<br /><br />　　想到这里，何思盈的鼻头皱了皱。<br /><br />　　作为曾经亲手<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">制服</span>这死流氓的特警，何思盈觉得有必要赶过来警告那死流氓一下，这种判国贼放出去指不定会再做出什么误国误民的事来呢，作为警察，她怎么可能会放过这么一个潜在的犯罪因素呢？<br /><br />　　所以今天上午自己还窝在自己的小香房里面享受着星期天带来的空暇时光时，上头一通电话打过来，自己就立即从床上爬了起来！<br /><br />　　张凡要出狱！这可不是什么小事呀！<br /><br />　　“嘿！<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，是不是想哥哥了？”正当何思盈想得出神时，吉普车不知何时停了下来，“咚咚”两声，一个深富磁性的男人的声音响了起来。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5233029&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5233029&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17629000" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17629000"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17629000_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17628999" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17628999"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17628999_17423805" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=longbi0">longbi0</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5233029.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5233029.html</guid>
	<pubDate>2015-10-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人合集]【网盘】【多格式/75MB】淫乱系列典藏大全（H未删节）【作者：多人】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：淫乱系列典藏大全（H未删节）【作者：多人】<br />【资源大小】：75MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】：  <span id="att_1404472"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1404472" target="_blank"> 《淫乱系列典藏大全》作者：多人.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:987 </span>  <br />【内容简介】：<br /><br />作品收录：《乱伦小说大合集系列》《SIS师生淫乱系列》《夫妻交换系列》《乱文名家系列》《阿庆淫传系列》《笑看淫生系列》《奇淫宝鉴系列》《假面恋母系列三部曲》《善良美艳的妈妈系列》《<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">少妇</span>淫孽系列》《女教师系列》（淫梦行+兽性的学校） <br /><br />【内容节选】<br /><br />跟姐姐<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span></span><br /><br />　　我十八岁的那年，强 奸了我的美丽温柔的亲姐姐，自此展开了我和姐姐的如火如荼的姐弟性爱。<br /><br />　　但与其说是强 奸，不如说是姐姐半推半就的让我得逞．．．．而最终成了双方自愿的“和奸”此后则更是男欢女爱、干柴烈火的姐弟相奸，尽情享受壮男<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>的性欢畅。<br /><br />　　那年我念高 三，十八岁的我，因想考上重点大学，学习得十分的紧张辛苦，每天压力都很大，但又实在是无处发泄。<br /><br />　　姐姐这时正是双十年华，健美又漂亮。姐姐从来就一直十分疼我，见到我这样紧张有压力，作为护士的姐姐便开始帮我的忙了。<br /><br />　　六月的夏天，天很热。姐姐每天傍晚都会给我按摩，并且护理照料，生怕我有不舒服的地方。<br /><br />　　就这样：令我平生第一次最最兴奋的事情终于出现了。<br /><br />　　六月中的一天晚上，我刚考完试，感觉考的很好，回到家告诉了姐姐，姐姐听了很为我高兴。接着，姐姐像往常一样，为我按摩背部、颈部和腿部，我处在享受之中。<br /><br />　　大约三十分钟后，姐姐好像有点累了。<br /><br />　　“姐姐，你歇一会吧！我来帮你按摩一下吧！．．．．这么长的一段时间，你一直为我服务，现在皆是我为你服务的时候了！”<br /><br />　　说着，我把姐姐的手拿开，在姐姐可能拒绝之前，我两手已抓住她的肩膀，然后用力的按摩起来，由于时值夏天，气温很高，姐姐浑身都有点出汗，发出一种淡淡的、特殊的、诱人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的、似香非香的气味。按摩从她潮湿且柔嫩的肩膀开始，到达如瓷如玉的晰白脖子上，然后降落到她那两只如白藕般的细长粉嫩的手臂上．．．．姐姐毕竟是个护士，对于我的按摩还是接受了。<br /><br />　　她闭上眼睛，任由我在她身上按摩。<br /><br />　　“姐姐！怎么样！很舒服吧！”<br /><br />　　我边问，边按摩着她。<br /><br />　　“是，是啊！很舒服，好棒啊！”<br /><br />　　姐姐有点不自然的回答着。<br /><br />　　我能触摸着这样的一个女人 —— 美丽、丰满、而又性感的姐姐，我打从心窝里高兴的笑起来。<br /><br />　　我有些兴奋的问：“姐姐，我给你来个依次全方位的按摩，好吗！”<br /><br />　　按摩时，我在姐披散着头发的粉红色脖子上吐着热气，温暖的热气一下子碰触到她，一下子又离开她，这微妙的接触，很可能搅乱了姐的神经。<br /><br />　　“哼，是，是吗？．．．姐姐等着．．．你的按摩”姐姐吞吞吐吐的回答我。<br /><br />　　“姐姐，趴下来嘛！”<br /><br />　　我对姐姐小声的说：“好方便我为你按摩。”<br /><br />　　“趴下来？不行啦！”<br /><br />　　姐姐回答说。<br /><br />　　“怕甚么！”<br /><br />　　我鼓励姐姐说：“我仅仅是替姐姐按摩而已！”<br /><br />　　姐姐犹豫了一下，假装很轻松的样子，横趴在我的床上，两手重叠托住下巴。<br /><br />　　我开始按摩起来，从姐姐的背后开始。<br /><br />　　渐渐的我听到了姐姐的不规则的喘气声。<br /><br />　　“感觉如何！姐姐？”<br /><br />　　我边按摩边问道。<br /><br />　　“很舒服，唉，拜托你了！”<br /><br />　　姐姐一副很舒服的样子回答我。<br /><br />　　终于，我按摩到了姐姐的屁股上。<br /><br />　　这是我的第一次接触到女人圆翘翘的屁股，我的阴茎一下就充起血来。<br /><br />　　我掀开姐姐的超级短裙，看到一条乳白色、小之又小的棉质比基尼三角内裤，紧紧的勒陷在姐姐两片雪白的肥臀中间的股缝中，姐姐的整个光溜、肥大、浑圆、后突的屁股都赤裸裸的呈现在我眼前！我的阴茎硬的更厉害了，顶在我的小内裤上，疼的我直咬牙。<br /><br />　　我左手逆时针，右手顺时针的，用力的揉弄姐姐的雪白粉嫩的美臀。<br /><br />　　姐姐故装镇静的对我说：“弟弟，你轻一点！”<br /><br />　　而这个时候，我的阴茎也早已经从内裤的护鸟布的一侧顶了出来，把裤衩顶了老高。<br /><br />　　我不理会姐姐的吩咐，仍是着力的按摩抚弄，姐姐的鼻孔已经张大了，呼吸渐渐加急，也似乎越来越兴奋。<br /><br />　　不大一会儿的工夫，姐姐雪白的屁股已让我揉的通红了。<br /><br />　　突然，我情不自禁的，将手滑进了姐姐的大腿根内侧，抚摸按揉起来，姐姐如同被电击般的整个身体僵硬起来，但，姐姐没有表示异议，还是假装享受着，脸也不由的红晕起来。<br /><br />　　接着，没有徵询姐姐同意，我大胆的把姐姐翻了过来，让她仰躺着。我鼓起勇气，将她的双腿大大的分了开来。小内裤勉强的盖住了姐姐的阴户，但小腹下大腿间的阴阜明显的耸突坟出，小内裤紧裹下的鼓涨大阴唇轮廓，和唇间的裂缝，都清晰可辨。<br /><br />　　这时姐姐发出大口大口的喘息声，我本以为姐姐会发怒我的大胆放肆，但是令我没有想到的是，姐姐竟十分合作的任我分开大腿，上体后仰，咬紧嘴唇，断续的呻吟起来。<br /><br />　　没有责备我，那就是允许我的行为！于是我便更大胆的来回抚摸姐姐的大腿、小腹﹙避开阴户﹚、全身的肌肤。手指头偶而故意从姐姐的腹部上升，有意无意的碰触她的丰满的乳房。<br /><br />　　渐渐的，我的手指开始温柔的抚摸姐姐圆突乳峰下方的斜坡．．．然后找到乳罩边的空隙，手指潜入罩杯中，并且摸逐了起来。乳房灼热柔嫩有弹性，乳头则是耸立着，姐不由的发出喘息声！但是却又尽量的咬紧牙根，不让声音从牙缝中泄漏出来，“弟．．弟弟．．那个部位不用按摩．．．．谢谢你！”<br /><br />　　姐姐不情愿的说着。<br /><br />　　“姐姐，别客气了！你为我按摩了那么多天，都不说累，我这才替你按摩了一会儿，又算的了甚么呢？”<br /><br />　　我忍着阴茎被束缚的难受的痛苦对姐姐说。<br /><br />　　同时，我的手掌则已完完全全的抚盖上她的胸部了．．．我见姐姐不反对，干脆掀开了她的胸罩，手掌大胆的按揉着姐姐那既白嫩又富弹性的乳球，那感觉真好。<br /><br />　　“不，不行啦！．．．快住手啦！弟弟！．．．不可以这样．．．这不是按摩．．．不用按摩了．．．．”姐姐有点惊慌的起身对我说。<br /><br />　　我抱住已经起身想要马上逃开的姐姐，不让她逃走，仍把她按倒仰卧在床上，一边仍用力揉弄她的柔滑敏感的乳峰．．．．。<br /><br />　　姐姐发出呻吟声：“啊．．．啊．．．不要这样．．．不可以．．．说好只是按摩．．．这样不行啦！．．．”姐姐淫荡的叫着。<br /><br />　　“姐姐，我只按摩你的乳房，有什么不可以呢？”<br /><br />　　我假装有些恼怒的说。<br /><br />　　“不，还是不行啦！弟弟，你不能这样．．．按摸姐姐的胸部．．．”姐姐讨价还价的说。<br /><br />　　“姐姐，我保证你，其他的部位我绝对不会碰触！”<br /><br />　　我双手按在姐姐的尖梃乳房上，作圆周运动似的抚捏按摩着。<br /><br />　　姐姐真禁得住玩弄，让我抚摸挑逗了这么长的时间，居然还没有开口要我干她。<br /><br />　　“不行，我得想点新办法来玩姐姐！也许刚才我用的方式，早已被姐姐的男朋友试了上百次了！”<br /><br />　　我心里想着。<br /><br />　　立刻，我开始转向姐姐的下半身，我将姐姐的黑色短裙向上一撸，只见小内裤已扭成了一条狭窄的三角布带，三角带深深的勒陷在姐姐的阴户当中的裂缝中，耸突的阴阜已裸露了出来，阜上有一小蕞稀浅的绒毛，三角带两旁暴露出了两块涨卜卜、肥白无毛的大阴唇。<br /><br />　　在这激动万分的时刻，一个念头出现在我的脑子中。<br /><br />　　我用力将姐姐的两条白嫩的大腿向两边一辟！<br /><br />　　“啊！姐姐大腿的柔韧性真好！”<br /><br />　　我不由的暗自称赞好。<br /><br />　　姐姐的大腿竟然被我大大的劈开，我极度的兴奋，我几乎要失去了理智，但我还是忍了下来。<br /><br />　　我试着尽力掰开、抬高姐姐的白嫩无瑕的修长大腿。姐姐的大腿被我越掰越张开，几乎超过了１８０度！<br /><br />　　“啊！疼！好疼啊！”<br /><br />　　姐姐也疼的尖叫了起来。<br /><br />　　这时我发觉，姐姐的两片大阴唇竟大大的左右分张开了，三角裤，不，是“三角带”也被拉歪了位置，姐的整只阴户已完全裸露了出来，在因充血而分开的大阴唇肉缝中，可清楚的看到姐姐那诱人的鸡冠状的小花蒂﹙阴核﹚。看到这么性感<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>的景色，我完全失去了理智．．．．。<br /><br />　　我迅速的扯去姐姐的内裤，掏出阴茎，一个霸王硬插花，我的１８厘米长的阴茎就迳直刺入姐姐的阴道．．．．。<br /><br />　　姐姐尖叫了一声：“啊！弟弟，你要干什磨？我是你的亲姐姐呀！”<br /><br />　　没有等姐姐说完，我的大半截生殖器已经刺进了姐姐温润紧密的阴道，我立刻耸动屁股，开始抽插起来！姐姐见我不停的攻击，就本能的挣扎扭躲。<br /><br />　　姐姐仰卧在床上，我用双手抓住姐姐的白嫩的胳膊，不让她反抗，我的下身进入姐的大腿间，大半条阴茎已深入她的阴道，我用力的抽插着她，姐姐仍妄想要挣扎摆脱我。<br /><br />　　不消片刻，我已全根尽入，龟头进入姐姐阴户的最深处的花心，顶在一团软肉上，不能再向前了。<br /><br />　　姐姐试图左右挣扎晃动，而我就随着她的晃动，不稍停的干着她。姐姐的反抗不但无济于事，反而增加了我的这第一次乱伦的挑逗刺激！她的阴户左右扭动，我的阴茎也便跟踪追击，不停的抽插，成了美妙的花式性交！受到我１８厘米长的又粗又硬的鸡巴的冲击，姐姐挣扎的更加厉害．．．．我觉得有一股液体自姐姐的阴门溢出，定睛一看，原来是姐姐的被我捣破的处女膜的处女落红鲜血！<br /><br />　　姐姐大口大口的呼吸着，但可能是害怕被邻居听到，姐姐不敢发出太大的声音。<br /><br />　　“呜！呜，呜，呜！呜！嗯，嗯，嗯，嗯，嗯．．．．．弟弟，快饶了姐姐吧！．．．．，”<br /><br />　　姐姐苦苦的哀求。<br /><br />　　也许我是个虐待狂，我十分的喜欢听女人被我蹂躏的叫床声。姐姐越是哀求，我就干的越来劲。<br /><br />　　“啊啊啊啊啊啊啊啊────啊，啊，啊啊，啊，啊，啊啊啊，啊．．．．”姐姐发出了听在我耳中令我消魂蚀骨的、美妙的呻吟．．．．．渐渐的，姐姐的反抗越来越弱．．．．她终于停止了反抗．．．．而且还耸动阴户，配合我的抽送．．．．她阴户中充满了黏黏的蜜汁，抽插时发出悦耳的“叽咕叽咕叽咕叽咕叽咕叽咕”的性媾声音。<br /><br />　　我一面奸淫姐姐的阴户，双手也没闲着，不停的抚摸姐姐的大腿、乳峰、和全身的曲线，还不时拨弄她肉缝中的阴蒂．．．．。姐姐口中不住的呻吟，闭着眼，一任我姿意奸淫．．．。<br /><br />　　大约廿来分钟后，突然，姐姐的阴道一阵强烈的痉挛，我感到一大股温热的沾液浇淋到我的龟头上，而姐姐此时便软绵绵的昏死在床上，我想姐姐可能是受刺激过度了。<br /><br />　　是我太粗鲁了吗？毕竟，她还是处女啊！．．．看着姐姐晕去的样子，我虽有些担心害怕，但我相信如此健美的姐姐，是绝对不会被我奸死的吧．．．．但我还是停了下来，停止了对她的蹂躏，抽出了我还没有射精的硬帮帮的粗壮阴茎。<br /><br />　　啊！我的阴茎比原来粗了一圈，再仔细一看，天哪，该不是我的阴茎肿了吧！哼！第一次干女人就肿了，我有些不服气！哼！索性一不做二不休，干脆就干到底！<br /><br />　　〔后来才知道那不是肿了，而是干得十分性奋时的现象，干得舒畅性奋时，阴茎会变得份外长大粗壮。〕既然姐姐已经昏了过去，我就必须再把姐姐操活！<br /><br />　　我再度将鸡巴插入姐姐那美妙滑腻的小肉洞，慢慢的抽插起来。那奸淫睡美人的滋味真好，真美妙，爽得难以形容！我十分想痛快的在姐姐的阴户中射精，鸡巴硬翘翘的，被姐姐的小肉洞的阴肉紧紧的包裹住，只觉得爽滑透顶，越抽插越舒畅，但就是没有要射出的感觉。<br /><br />　　我时而九浅一深的轻抽慢送，时而紧锣密鼓的尽力狂奸。<br /><br />　　姐姐渐渐的自昏死中醒转，口中又开始“嗯，嗯，嗯嗯，嗯．．．”的呻吟．．．话说到现在，已经是五十分钟以后了．．．．。<br /><br />　　尽情蹂躏过姐姐的阴户，我又想尝试姐姐的后庭：大龟头蘸了姐姐阴户流出的淫汁，温柔的、小心的挤进姐姐的未经开凿的菊花小眼里．．．．。<br /><br />　　我缓慢的前后来回的活塞式的干姐姐的肛门，真的紧凑的不得了，但不久姐姐的肛门油也开始大量的涌出．．．．我沉浸在操我姐姐的欢快之中。突然，姐姐的肛门一紧，我也是无法再忍受这种刺激了，龟头感到一阵出奇的酸痒，一大股精液喷射入了姐的体内。<br /><br />　　我拔出了鸡巴，虽然泄了一次，但鸡巴仍然硬翘着，心中也仍是淫兴勃勃的，好想再狠狠的奸姐姐一次。这次该射在姐姐阴户花心里，那才算是我真的完全占有了姐姐的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>肉体．．．．。<br /><br />　　姐姐终于睁开了眼，满脸通红的看着我。开始时我不敢和她的目光相对。但转而一想，干都干了，怎能逃避呢？而逃避并不是办法！我便对姐姐抬起了头，和她的目光相遇。<br /><br />　　我想这下惨了，我是无法解释了，我不做声，硬着头皮，只等着姐姐发落。<br /><br />　　令我大吃一惊的场面出现了。<br /><br />　　姐姐没有如我预期的大哭大闹，或是痛恨的谴责我强 奸了她，夺去了她的保持了廿年的宝贵处女贞操。<br /><br />　　她用纤手将她肥嫩的阴瓣掰开来，说：“弟，还有力再干姐姐一次吗？”<br /><br />　　姐姐那天很累，所以睡的很熟，她穿着连身的睡衣，就是裙子的那种。我看她棉被没盖好，就走过去想帮她盖好，但没想到看到姐姐丰满的胸部，我起了非分之想。<br /><br />　　把手放在她的胸部上，轻轻的抚摸，好柔软的感觉！虽然隔着胸罩，但还是能感觉到那种丰满柔腻的触感。<br /><br />　　后来姐姐一个翻身，她的裙子掀起来了，我看到她的内裤是紫色带有蕾丝的，隐约的可以看到她的阴毛。我轻轻的隔着内裤亲了一下姐姐的阴部，但姐姐突然动了一下，我吓了一跳，但她还是没有醒。我被吓倒了，所以不敢再摸了，帮姐姐把棉被盖好，我就到客厅去看电视了。大概过了一个小时吧！姐姐醒了，走到了客厅，那时我还在看电视，我穿着很宽松的短裤，内裤是四角形的，裤腿口大大的张开着，又习惯的翘起脚。<br /><br />　　姐姐看到我时好像有点惊讶，但我那时不知道她在惊讶什么。过了一会，姐姐跟我说：「弟！把脚合起来，我看到你的蛋蛋了！」<br /><br />　　姐姐说出时脸都红了起来，我说：「姐！你没看过你男朋友的吗？」<br /><br />　　她说没有。<br /><br />　　我说：「那我给你看还不好喔？」<br /><br />　　姐姐低着头没说话，那时我以为我把她弄生气了，我们都沉默了一会，姐姐开口说：「你把裤子脱下来给我看一下好吗？」<br /><br />　　我愣了一下说：「姐你在开玩笑吧？」<br /><br />　　姐姐说：「你脱下让我看一下啦！」<br /><br />　　在姐姐的要求下，我裤子脱了下来剩内裤，姐姐说：「内裤也要脱啊！」<br /><br />　　我说：「我不好意思啦！」<br /><br />　　姐姐说：「那我帮你脱！」<br /><br />　　我还没回话，她的手就伸过来了，把我的内裤脱掉了。<br /><br />　　我觉得很不好意思，姐姐说：「你的阴茎好大好长喔！」<br /><br />　　我那时已经勃起了，所以很挺很长。<br /><br />　　姐姐说：「弟，你的阴茎借我玩一下啦！」<br /><br />　　我说：「嗯～～好吧！」<br /><br />　　但我又说：「但你等一下也要让我看喔！」<br /><br />　　姐姐说：「只能看，不能摸喔！」<br /><br />　　我说：「好啦！」<br /><br />　　接着姐姐用手套弄我的阴茎，说实在的，被姐姐的纤纤玉手玩弄阴茎，真的有种说不出的快感。<br /><br />　　姐姐又说：「你坐下来好了！」<br /><br />　　我坐在沙发上，姐姐把玩着我的阴茎，后来居然把阴茎含到她的嘴巴里。<br /><br />　　我说：「姐不要啦！这样很脏耶！」<br /><br />　　姐姐说：「没关系啦！又不要你含！」<br /><br />　　她不顾我的话，一直舔着我的阴茎，还用舌头舔龟头的前端，我刚开始觉得很尴尬，但后来姐姐舔的越来越着迷，我渐渐的被她挑起了欲望，觉得阴茎越来越硬，越来越胀．．．．姐姐又把阴茎含在嘴里，来回的进出．．．．我越来越爽了，后来真的爽得忍不住了，我就仆滋一声，一大股白白的精液就射在姐姐的嘴里。姐姐吓了一跳，但她却把精液全吞了下去，嘴角还流下来一点精液。<br /><br />　　姐姐抽了一张卫生纸把嘴巴擦干净，她看着我说：「你喔！真是猪头，要射出来也不先说一声，吓了我一跳，真是不应该耶！」<br /><br />　　我说：「我怎么知道什么时候会射出来嘛？还怪我没先说，你才猪头！」<br /><br />　　姐姐说：「哼！不理你这猪头了！」<br /><br />　　转身要进房间去。<br /><br />　　我拉住她说：「姐你答应给我看的，你还没给我看耶！」<br /><br />　　姐姐说：「看你的头啦！我帮你含，已经给你爽了，还想看什么？」<br /><br />　　我说：「我不管啦！你答应我的，你一定要给我看！」<br /><br />　　姐姐禁不起我的吵闹，就说：「好啦！你要看上面？还是下面？」<br /><br />　　我说：「我想都看，我都没看过啦！」<br /><br />　　姐姐说：「不行！你只能选一个。」<br /><br />　　我说：「拜托啦！都给我看啦！」<br /><br />　　我又开始无理取闹了。<br /><br />　　姐姐说：「你好很烦人！好啦！都给你看，但只能看一下喔！」<br /><br />　　我说：「好！」<br /><br />　　姐姐便开始脱她的睡衣，但她突然停了下来，跟我说：「弟你答应我，不可以摸喔！好吗？」<br /><br />　　我说：「好啦好啦！你要求很多耶！我真开始有点不耐烦了！」<br /><br />　　姐姐说：「我脱啦！不要生气啦！」<br /><br />　　姐姐开始脱了，但我想到只能看不能摸，就觉得很是遗憾！<br /><br />　　姐姐一边脱，我一边问她说：「姐如果那天你不答应，但我搞了你，你会怎样啊？」<br /><br />　　姐姐说：「嗯~我也不知道耶！」<br /><br />　　说完她的睡衣已经脱掉了，剩下的只有她的那套紫色带蕾丝的内衣裤了，但姐姐也很不好意思的，一只手遮住胸部，另一只手遮住阴部。<br /><br />　　我说：「你也会害羞喔？刚才不是很色吗？」<br /><br />　　姐姐说：「唉~你别笑我，你刚还不是一样？」<br /><br />　　这是我第一次看到姐姐的身体，虽然还穿着内衣内裤，我又硬了起来。姐姐看到我又硬了，就笑我说：「哈！那么没定力，又翘起来了！不过还蛮厉害的，刚射过现在又那么硬了！」<br /><br />　　说完又用手摸摸我的阴茎。<br /><br />　　我说：「我还是处男耶！第一次看到女生的身体当然会有反应啦！但你还没脱掉你的胸罩和内裤耶？」<br /><br />　　姐姐说：「你帮我脱啊！」<br /><br />　　我说：「真的吗？」<br /><br />　　姐姐说：「当然是假的，要你来脱不就可以趁机摸我了吗？」<br /><br />　　我说：「那你自己快点脱。」<br /><br />　　姐姐就把胸罩脱了下来，她那丰满雪白的乳房和那两粒粉红色的的奶头就在我眼前，接着她把内裤也脱低下来，我看到姐姐的稀疏的阴毛，又看到姐姐十分肥厚饱满的阴唇，两片肉瓣之间紧夹着一线细缝．．．．我看到了梦寐以求的姐姐的身体！不禁吞了吞口水！<br /><br />　　姐姐说：「看够了吧？」<br /><br />　　就把内裤拉了起来。<br /><br />　　我说：「姐等一下啦！我还没看够！」<br /><br />　　姐姐说：「你真是的！」<br /><br />　　又把内裤脱了下来。<br /><br />　　我趁她目光在看下面时，向她扑了上去，把姐姐推倒在沙发上，接着就一阵乱亲乱摸！<br /><br />　　姐姐惊慌的说：「弟，不要啦！不是说好只看不摸的吗？」<br /><br />　　我说：「姐，对不起啦！我受不了了，你的身体太美了，我好想跟你做爱，但怕你不肯，所以我只好这样了！」<br /><br />　　姐姐说：「你真的很想跟我做爱吗？」<br /><br />　　我说：「当然了！老早以前就想了！」<br /><br />　　姐姐说：「好！但你不要硬来，会弄痛我，我们好好的做一场。」<br /><br />　　我愣住了！<br /><br />　　姐姐说：「你刚问我如果你搞了我，我会怎样？我已经有心理准备了，我们去房间做吧！」<br /><br />　　我被姐姐拉进了她的卧房，我亲了姐姐雪白的胸部，用舌尖舔她的乳头，右手努力揉搓她的胸部，那种触感真的好棒！左手在姐姐的阴道口轻抚……<br /><br />　　姐姐用那种娇喘又淫荡的语气说：「弟……我好……舒服喔！好……爽！嗯～噢，真的好舒服，但……但你不要把手指插进去喔~~~~~我的处女膜还……没破，嗯～～～～不然你的阴阴……茎就尝不到我的处女的滋味了……」<br /><br />　　我说：「好！」<br /><br />　　姐姐那充满淫荡的叫声在房间里回荡着，我越来越兴奋，姐姐越来越爽，这时我的手沾到好些湿湿黏黏的东西，往下一看，原来是姐姐流出的爱液。<br /><br />　　我说：「姐姐，我要插进去罗！」<br /><br />　　姐姐说：「等等！」<br /><br />　　又把我的阴茎含入了口中，进出了几下，姐姐说：「这样比较滑润，比较好插。」<br /><br />　　我说：「你流了很多爱液了，已经很滑了！」<br /><br />　　姐姐说：「讨厌！我只是想再尝尝阴茎的感觉，你干嘛揭穿我的谎？」<br /><br />　　我说：「以后你想尝阴茎的味道，随时都可以啦！但我现在想插进去了！」<br /><br />　　姐姐说：「你温柔点……要轻一点喔！」<br /><br />　　我把阴茎先在阴道口摩擦，然后对正角度，便一分一分的，慢慢的插了进去。<br /><br />　　龟头强行突破了阴道口内不远处的瓶颈，我知那是姐的处女膜。姐姐含着泪说：「弟，我好……痛……好痛喔！」<br /><br />　　我说：「等一回就不会痛了，忍耐一下！」<br /><br />　　我继续慢慢的，把整条阴茎完全插进去了，稍停了一下，就开始来回的抽插…<br /><br />　　姐姐说：「嗯~~~噢噢噢嗯嗯~啊……痛……但……又…好好……舒服喔……嗯~~~~~~~噢弟……弟快快……点……啊……好舒服……」<br /><br />　　抽插了四、五分钟，我突然把阴茎拔了出来。<br /><br />　　姐姐说：「快插进去~~~我要……」<br /><br />　　我说：「姐你在上面！」<br /><br />　　我就躺了下来，姐姐就跨坐在我的身上，她用手慢慢的把阴茎塞进阴道，她开始扭腰，又上又下的动起来，我感到姐姐的屄好紧好暖，那种感觉不是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>可以比的！<br /><br />　　我看到姐姐的乳房也在上下的晃动，便叫姐姐弯腰下来，让我吸吮她的乳头…<br /><br />　　姐姐一直淫荡的叫着，接着她说：「从后面搞我！」<br /><br />　　我说：「当然没问题啦！」<br /><br />　　姐姐上身俯靠在梳妆台上，我自她身后把阴茎一口气塞到底，姐姐痛苦的说：「弟，你插得太快了，好痛喔！」<br /><br />　　姐姐痛苦的呻吟着，但她的脸上又充满了爽快的表情，我边抽插，边用手摸姐姐尖挺的乳房，感觉她那已硬了许久的奶头……<br /><br />　　抽插好一阵，姐姐像是受不了，可能是太爽了，她的腿也软了下来。<br /><br />　　我说：「姐，还是从前面插入吧！」<br /><br />　　姐姐已经<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>过好几次了，香汗淋漓，全身无力，只是点点头表示答应。<br /><br />　　我把姐姐抱到床上，把她苗条白嫩的双腿分开，露出她那仍然在流出潺潺爱液的嫩屄。<br /><br />　　我说：「姐，你好淫荡喔！爽成这样了，还想要，还在流爱液！」<br /><br />　　姐姐很腼腆的笑笑说：「快~弟，赶快进来吧！」<br /><br />　　我把阴茎又插入了，姐姐又发出了淫荡的叫声：「嗯～～嗯～嗯……噢噢…啊啊啊…弟.弟……你好大…大喔……啊~~~~~~」我抽插越来越快，阴茎越来越胀，我知道又要射了！<br /><br />　　我说：「姐，我要射了，我要拔出来了！」<br /><br />　　姐姐说：「不要拔出来！射…射在里面，～～～～～今天是安全期～～～～没关系的~~~~~射在姐姐的小屄里面~~~~~啊…啊……好爽……」<br /><br />　　我开始最后的一轮猛烈的冲刺，在姐姐的婉转娇啼中，我就发射了，我的阴茎持续的抖了好多下，把又热又浓的精液全射进了姐姐的阴道里！<br /><br />　　这时姐姐也得到了舒解：「～～～啊～～」的一声全身松懈下来，软瘫在床上喘息……<br /><br />　　我躺在姐姐的身上，但阴茎仍然深插在姐姐紧暖柔嫩、濡湿淋淋的阴道里。<br /><br />　　过了好一会，我才把阴茎拔了出来，一滩粉红色的液体也随之流了出来，应该是我的精液、姐姐的淫水、和姐姐的处女膜破掉流血的混合液体吧！<br /><br />　　我说：「姐，以后还有机会再做吗？」<br /><br />　　姐姐媚笑说：「当然有机会啦！」<br /><br />　　我笑了笑，休息了一会儿，我们把姐的卧房和客厅沙发整理好，就各自回房休息了。<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被逍遥哎哎在2015-09-30 14:41重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5190173&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5190173&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17533342" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17533342"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17533342_20476843" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=逍遥哎哎">逍遥哎哎</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17533341" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17533341"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17533341_20476843" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=逍遥哎哎">逍遥哎哎</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-30</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5190173.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5190173.html</guid>
	<pubDate>2015-09-26</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

