	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8电子书下载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/4.97M】情天大帝【作者：天一生水】</title>
	<author>睥睨天地</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：情天大帝【作者：天一生水】<br />【资源大小】：5.1MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：<a href="http://dix3.com/fs/flo1ve1becbe4986e34/" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">http://dix3.com/fs/flo1ve1becbe4986e34/</a><br />【内容简介】：<br />　　听闻喝声，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>天忙停住了对萧玉雅的侵犯，向洞口望去。他心里以为是：剑君子华子伟来，对于这位十年前在五岳剑派大会上大出风头的剑君子心里还是有些怕的。望向那人心里半喜半忧。喜的是：华子伟没有来，在华山上除了华子伟他惧怕何人；忧的是：华子伟没来，那试探他武功的目的就落空了，无法完成他交待的任务。<br /><br />　　萧玉雅在内心绝望之时，救星来了，以为是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>郎来救自己了，向门口一看心里一下子跌落到最低点，来的竞是上次那个欺负过他的鬼。他与色天都是一路货色，都不是什么好东西。<br /><br />　　色天来道：“好小子你是什么人敢破坏我的好事？”<br /><br />　　鬼也就是情天，情天道：“我不是什么好小子？我是一个鬼。”<br /><br />　　他心里单纯地想：“听<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>人说坏人最怕鬼了，我是鬼他或许会怕我，那样就可以救夫人了。”<br /><br />　　色天闻言哈哈大笑道：“哈哈，我生平最讨厌的就是妨碍我办事的人。不管他是人是鬼我都饶不了他。”<br /><br />　　情天见他不怕鬼，恶狠狠地朝自己走来，心里着急：“他不怕鬼怎么办啊，我可打不过他。”<br /><br />　　紧急关头又给他想到一计，当下道：“你老的眼光真好，我其实是个人不是鬼。”<br /><br />　　萧玉雅闻言七上八下，想：他不是鬼，那他是人了，他是情天，那如何是好，我竞然跟他、、、“想此向情天望来。情天给了他一个让她放心他一定会拼了命救出自己的眼神。萧玉雅突然觉得其实情天也并不是那么毫不起眼，突然变得高大起来了。给他眼神一看心里竞颤动了一下，心里所有的不安害怕，一下子无影无踪，脸红的转了过去，不敢看情天。<br /><br />　　色天听到情天如此尊敬自己，闻言脸色稍霁，道：”你是什么人？“<br /><br />　　情天道：”我是乡下一位老猎户的儿子，今天上山打猎正好碰到里面有人惊叫就好奇地走了过来。“<br /><br />　　色天看着他手里拿着的狩猎工具而且再看着情天那副土头土脑的样子，已相信了他的话道：”既然你不是武林人士，你走吧。“<br /><br />　　情天倔强地道：”不行，‘路见不平拨刀相助’是我们村里王师父教我武功时教我的。那妇人有难我岂能见死不救。“<br /><br />　　色天不信的打量了一下情天道：”你竞然会武功？那王师傅是谁？“<br /><br />　　情天道：”就是我们村里朱大户家的枪棒教头，他的武功可厉害了，一拳可以打死一头牛。“<br /><br />　　色天闻言心里暗暗一笑：‘原来村里大户人家护院，想我一个绝世凶魔，会害怕你一个枪棒教头吗，当下心生玩弄之意。’笑问道：”那你的武功岂不是很厉害？“<br /><br />　　情天点头道：”嗯，王师父经常夸我，说我练功勤若，己经有他的七层功力了。“<br /><br />　　说完郑重道：”只要你放了那妇人，我就不打你。“<br /><br />　　风水轮流转，刚刚色天也对情天说过那句话。色天心道：”我只要一根指头就可以让你回老家见你祖宗，你还要让我走。老子到嘴的肥肉岂能让他飞了。“<br /><br />　　当下道：”让我们比试一下。“<br /><br />　　他存心要玩弄色天。<br /><br />　　情天看了他一眼好心道：”还是不要了，我拳头力量很大的，我怕会打伤你。“<br /><br />　　色天摆开架势道：”不用怕，尽管来吧。“<br /><br />　　情天好意提醒道：”那你小心了。“<br /><br />　　说完一记‘黑虎掏心’踏中宫直抓向色天的心头。<br /><br />　　色天看他出手竞是武林中三流‘太祖长拳’虽说打得有模有样，但能奈他何？当下右手一拨便化解了情天黑虎掏心，右掌直入打在身上。碰的一声，情天退了两三步，嘴角溢出鲜血。<br /><br />　　打在情天身上那”碰“的一声打痛了萧玉雅的心，她想：”淫魔色天乃是武林中大恶魔，岂是你对付得了的。“<br /><br />　　当下喊道：”这位兄弟，你不是他的对手，你快走吧。“<br /><br />　　说完边使眼色叫情走，去叫华山派的人来。<br /><br />　　那小子却‘执迷不悟’，喊道：”要走一起走，要死一起死，我绝不会扔下你的。“<br /><br />　　情天一字一句都震动了她的心，心里感动直要流泪，此时她心里再没有华子伟的影子。<br /><br />　　那边的情天契而不舍，在被色天打发后，马上又滚了过来，一式‘猴子偷桃’攻向他的下阴，色天右手随意一挡，便化解了他的攻招，左脚一踢把他踢出老远。为了救掌门夫人，情天永不放弃，退后又攻了上来，不过他武功实在是低，来来往往就是一套‘太祖长拳’根本对色天构成不了威胁，还把自己弄得遍体磷伤。若非色天存心玩弄，只要在加上内力，情天早就遭殃了。见情天来来去去也没什么新发样出来，色天不禁有些松懈，精神也不在那么集中。<br /><br />　　情天见此双目神光一闪，自己等侯多时的机会终于出现了，成败在此一举，当下提聚全身的功力，隐于自己平凡无奇一招‘开门见山’之中，双掌向色天直劈而去。色天见情天玩不出什么新发样，以为它只是一招平平凡凡的开门见山而己，丝毫没有在意，双掌迎了上去。在双掌接触时，他马上觉得不对，对方的掌力急吐而来，重逾如山内力沿手臂而来，人后退了几大步，强隐着一口要喷出的热血。他看了一下灰头土脑的情天，心想：‘原来这小子一直以来就在藏私，他真正厉害的杀招在此。实是可恶。’当下恨道：”你去死吧！“<br /><br />　　‘阴极掌’急吐而出。阴极掌至阴至寒，以他的‘太阴魔功’运转。色天本以为自己施展战无不胜的‘阴极掌’可以立马把那小子毙于掌下，但事实相反，阴寒至极的掌力触到对方掌力时竞被一股雄厚，如火一样的内力挡住，竞是我‘太阴魔功’的克星纯阳心法。他纵横江湖，邪傲狂妄，一向只有他玩弄别人，何曾别人玩弄于他，心中恨极情天，已不计后果，心想：‘看你可以抵挡得了几时。”<br /><br />　　当下不断提聚功力，由五层变到六层再到七层，最后到第十层时对方的内力防护网终被自己攻破，阴寒的内力长驱真入。在他得意洋洋以为可以杀了这小子时，此时自己体内的’太阴魔功‘竞不受控制倾泄而出源源不断流进情天的体内。自己数十年不断采女子元阴所修练的’太阴魔功‘竞一点一滴献给了他，色天脸色刹白，裒求道：“大侠，你别这样，求你高抬贵手，手下留情。”<br /><br />　　原先凶狠的劲一点都不见了。情天对发生的情况一点儿也不懂，在以为自己可以杀死这欺负夫人的坏人时，从对方掌心突然传来一股冰冷的真力。自己拼力阻挡，可还是阻挡不住，被对方的阴寒内力攻入体内。对方阴寒的内力一入，自己体内真气仿如见到老亲家一样欣喜地欢迎着它。他体内的九阳神功跟华山地阴之力曾经较量过，后来合解，成为了好朋友。色魔的太阴魔功至阴至寒，其性跟地灵之力相近，九阳神功见到它马上迎了上来，拉它到家做客。<br /><br />　　内力的流失，色天脸色慢慢苍白扭曲，后了无声息如泥一般地倒在地上。情天在见此轻松呼了一口气，暗道：“好险好险。”<br /><br />　　地上萧玉雅见上欣喜地道：“你杀了淫魔色天。”<br /><br />　　情天悻悻道：“侥幸而己。”<br /><br />　　随后看向萧玉雅关切问道：“你有没有事？”<br /><br />　　萧玉雅不知为何给情天一看，脸色不由自主地羞红道：“谢谢你你救了我，我没事。”<br /><br />　　情天自从那次与萧玉雅肉体接触后，萧玉雅的一切已印他脑海里。在夜里他心里不由自主想起她。他想关爱她，不愿意她受到任何伤害，情深款款地道：“只要你没事就好了。”<br /><br />　　萧玉雅听到情天如此情深的话，心里莫名的幸福，甜蜜低声道：“总之谢谢你。”<br /><br />　　声音娇酥令人发软魂飞。<br /><br />　　情天正要再说时突然从体内升起两股内力一阴一阳。阳者是自己修练’无名内功‘真气，阴者是被自己内力请入体内的阴寒内力，那是色天的太阴魔功。待色天内力进入体内时自己的九阳神功内力才发现自己认错了，那力量非旦不是自己的亲家反而是冤家，一山不容二虎又开始斗了起来了。两种截然不同的内力如何可以相容呢。两股内力互不相让的缠斗欲把情天的经脉绞碎。情天疼得在地上打滚，痛苦地嚎叫着。<br /><br />　　萧玉雅见情天如此痛苦关切问道：“你怎么了？”<br /><br />　　情天哪能答她呢，只是一味痛苦地在地上嚎叫。<br /><br />　　萧玉雅蹲了下来摸了一下他的手，发现他体内一会忽冷一会儿忽热，她知晓医理，惊道：“你怎么可以同时修练两种截然不同的内功心法呢？”<br /><br />　　刚刚发生在情天与色天身上的事萧玉雅并不知情，她以为是情天同时修练两种不同的内功心法才会那样。<br /><br />　　情天痛苦道：“我身上好难受，我要死了。”<br /><br />　　萧玉雅心里着实不愿他死的，悲伤地喊道：“不，你别死啊。”<br /><br />　　当下心痛地把情天抱在怀里。<br /><br />　　情天大帝1 第007章 阴阳和合（下）<br /><br />　　情天被萧玉雅抱在怀里，脸上紧贴她的胸肌，感觉两座丰<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>的高山压向自已，九阳神功激起激烈的反应，心中情欲中烧，抱紧萧玉雅嘴向两座高峰进军。<br /><br />　　情天所习的’九阳神功‘本是破烂不全，加上他自己胡乱的练习早己非当初少林寺《愣枷经》经中的’九阳神功‘。情天多年胡乱的修习，阳火不散导致全身元阳亢奋一见女性便会欲难自控。这也是日后情天被称为’绝世淫魔‘的原因所在。<br /><br />　　萧玉雅见情天反抱自己嘴在自己胸肌上胡乱地啃着，啃得她心痒难奈，正要推开她他时，心里又想：“反正他就要死了，他拼死救过自己的性命，不如就再成全他一次吧。”<br /><br />　　为自己找到了一个合理籍口。美妇人再无所顾忌，把情天的头紧紧按在自己胸前，成全他的欲望。<br /><br />　　情天阴阳不调，体内涨得难受，急需发泄。他怒吼一声，急解色天没有撕完的簿裙。这一次的情天再也不用萧玉雅的教导，己熟练地占有着她。两条雪白的身体上下翻滚，娇喘之声冲斥其间，满洞都是春意。<br /><br />　　云雨歇时，两人赤裸相拥，情天拥着美丽高贵的掌门夫人，心里欣喜不已。他想不到以往让自已高不可攀的绝色美妇在前一分还在自已身下享受着她的征讨，直疑似梦。他掐了一下自已的脸，啊了一声很痛，这不是梦，这是真的。这一举动给萧玉雅看在眼里，美人扑噗一笑，花枝乱颤，美不胜收。<br /><br />　　情天看得情动不已，把高贵妇人抱上一点，大嘴一张就啃住了那对饱满。萧玉雅可能还没从刚才那场欢爱缠绵的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>中退出来，心中残留情欲，见情天如婴儿一般在吸吮着自己的胸部，也情动把情天的头抱住，让他可以更*近一点。情天从这边，到那边，细细品尝着掌门夫人那梦幻般的美丽身体。<br /><br />　　情天深情地看着玉雅道：“夫人谢谢你。”<br /><br />　　萧玉雅道：“你别那样说，是你救了我。”<br /><br />　　情天道：“在情天的心里情天愿意为夫人做任何事。”<br /><br />　　萧玉雅听着感动，在情天脸上轻吻了一下，情天马上激起反应欲向夫人索吻时，萧玉雅好像想到一点什么，马上无情地推开了他道：“我们的关系只能到为止了。”<br /><br />　　话落就要起身回去。可是刚刚情天发疯的征讨令她下体受创得厉害竞站不稳要摔倒。情天眼明手快扶住了她，问道：“夫人没事吧？”<br /><br />　　萧玉雅娇嗔道：“还不是你害得人家的。”<br /><br />　　情天不解道：“我害的？”<br /><br />　　萧玉雅见情天那副傻样笑道：“真是傻子。”<br /><br />　　情天这时才恍然，把萧玉雅拉向自己，在她与自已只有一线之隔的地方吹了口气问道：“那夫人快乐吗？”<br /><br />　　萧玉雅感受着情天强而力的臂膀，吸入男子阳刚之气，芳心酥软，道：“我不欺骗你也不想欺骗自己，跟你在一起的时光是玉雅三十年来最开心的也是最满足的。”<br /><br />　　情天道：“那为什么不愿和我在一起？”<br /><br />　　萧玉雅予盾道：“我心里想但是我不能，我是一个有夫之妇，我怎能背着丈夫与另一个男人亲热。”<br /><br />　　情天闻言心中难过：’他知道萧玉雅是一个怎么样的人，他不想逼她做她不喜欢的事。‘他们的缘份只止于此，叹道：“好吧，我不想逼你，但我有一个最后的请求，希望你可以答应。”<br /><br />　　萧玉雅道：“好吧，我答应你。”<br /><br />　　情天道：“我想替你穿上衣服。”<br /><br />　　萧玉雅心中想不到情天会是这个请求，心中又羞又急，话已出口又不好反悔，脸红道：“好吧。”<br /><br />　　情天此次心里平静，没有一点色念，认真的为萧玉雅穿上所有衣物，如一人仆人服侍主人一样。萧玉雅平静道：“我想你不在华山这段时间一定辛苦了，你跟我回华山去吧。”<br /><br />　　语气冷淡仿如他们之间没有发生任何关系。<br /><br />　　情天道：“我是想，可是我怕到时我又会平白无故的被人杀死。”<br /><br />　　萧玉雅道：“你不用怕，有我在绝不会再让人欺负你的。”<br /><br />　　他好似忘了能杀死色天，情天的武功应该也不会差到哪里去了。<br /><br />　　情天看了萧玉雅一眼心想：“若我在华山我就可以时常看见她了。”<br /><br />　　想此，同意道：“好吧。”<br /><br />　　华子伟听闻萧玉雅从色天虎口脱身忙率领华山众人来到太白院迎接萧玉雅。上官灵奇看了一下萧玉雅马上关切问道：“师娘你没事吧！”<br /><br />　　比他师父华子伟还着急。<br /><br />　　萧玉雅道：“我没事，这次多亏了情天舍命相救。”<br /><br />　　上官灵奇见到情天脸色瞬间刹白，惊心道：“你，你不是死了吗？”<br /><br />　　仿若看到了极可怕的事，心里有些难安。<br /><br />　　情天道：“没有，当时我只是闭过气而已。”<br /><br />　　一会儿之后上官灵奇神情己经转好，对自己自责道：“师娘都是我不好，江湖经验不过丰富，否则也不会中了色天的迷魂烟了。”<br /><br />　　华子伟道：“灵奇你不必自责，那事你己经尽力了。”<br /><br />　　萧玉雅有些责怪地看着华子伟道：“灵奇是尽了力，可是当时你又到哪里去了？我有些累了我要去漱洗一下。”<br /><br />　　说完朝后院走去。情天看着萧玉雅离去的背影心想：“原来在你心里你真正在意的还是华子伟，或则你就不会那么在意了。”<br /><br />　　心痛难平。<br /><br />　　华子伟道：“我、、、、、、。”<br /><br />　　他无言以对。萧玉雅到门口时又转过身来对华子伟道：“情天于我救命之恩，你要你代我好好谢谢他。”<br /><br />　　华子伟道：“我会的。”<br /><br />　　萧玉雅知道有了华子伟的照顾在华山上再也没有人可以为难情天，满意地走了。华子伟看了一下情天，道：“情天，淫魔色天呢？”<br /><br />　　情天道：“他被我杀死了。”<br /><br />　　此言一出华山众人全都瞪大了眼睛，不能相信。色天可是近几十年江湖上最大的恶人，一手’阴极掌‘在江湖上罕逢敌手，情天一个华山下人竞可以杀得了他。那真是太不可思议了。<br /><br />　　华子伟心中也不相信，连少林空明都败在色天掌下，难道他的武功比空明还高不成，当下问道：“你是怎么杀死他的。”<br /><br />　　情天道：“我只是趁他走神之时杀他的。”<br /><br />　　说完把在山洞里发生的事说给众人听。当然他与掌门夫人那段是不能说的。<br /><br />　　华子伟也不知信不信，只’哦‘了一声又问道：“情天当日我分明看到你全无气息的，你为何？”<br /><br />　　情天道：“我当时并不是死了，只是闭过气了。我年幼时有一个白发白胡子的道人在我家住过，传了我一套’龟息心法‘，数年来我不断练习颇有小成。那晚在我遇袭之时是’龟息心法‘救了我一命。”<br /><br />　　什么龟息心法那纯粹是他在胡编乱造。<br /><br />　　天下间奇人异士颇多，俱有非凡本事，情天如此说华子伟信了大半当下两眼放光，道：“想不到世间还有如此救人于死亡的神奇武学。”<br /><br />　　说完看了一下情天道：“情天，你救了玉雅，为了报答你的救命之恩我想收你为徒如何？”<br /><br />　　做了华子伟的徒弟，以后就不用怕被钱多元欺负了，当然好了，而且是大好特好，情天欣然同意，当下跪下道：“徒儿参见师父。”<br /><br />　　华子伟哈哈大笑扶起他，道：“好徒儿起来。”<br /><br />　　话落对众徒道：“<br /><br />　　以后他就是你们的八师弟了，你们做师兄要发好照顾他。”<br /><br />　　从弟子称是。<br /><br />　　以后情天就在华山上住下，自从成了华子伟的八徒弟后华山上下每个人都不敢再欺负他了，每个对他都是必恭必敬的。从前为人做饭洗衣服的日子一去不复返了。<br /><br />　　一日，情天在练剑场上看诸位师兄在练剑，看着那飘幻好看的剑法，也跟着他们比划起来。华子伟虽收他为徒弟，但几日来并没有教他任何武功。<br /><br />　　此时三师兄上官灵奇走了过来，道：“八师弟，那日我听你讲勇斗淫魔色天的事，心里佩服得很，也技痒得很，想跟你比划比划。”<br /><br />　　情天知道自己有几两重，哪里是这位已入华山十年三师兄的对手，当下连忙道：“别，师弟哪里是三师兄的对手。”<br /><br />　　上官灵奇执意的道：“你别藏私了，今日拿出来叫师兄弟们见识一下。”<br /><br />　　说完扔了一把木剑给他。此时在旁练剑的弟子也不断鼓动。<br /><br />　　情天见事情推脱不了，当下道：“还望师兄手下留情。”<br /><br />　　上官灵奇点头道：“好，你出招吧。”<br /><br />　　情天木剑一领剑诀一式“长虹贯日’倏然而出，直直向上官灵奇刺去。这是刚刚在旁看时学来的，现在现学现卖。<br /><br />　　情天使的‘长虹贯日’比真的‘长虹贯日’剑式偏离得老远了，简直有些蹩脚，上官灵奇心想：”到现在你还藏私，等一下有你受的。“<br /><br />　　待情天剑近前时，他的剑向下一拍，把情天的剑引向一旁空处，随后剑极快向情天横扫过前。情天化解不及，被上官灵奇的木剑扫中，向后倒去。上官灵奇剑上力道可不轻，那一扫疼得情天差点叫娘。<br /><br />　　上官灵奇道：”再来。“<br /><br />　　情天道：”情天进门才两天哪里是三师兄的对手。“<br /><br />　　上官灵奇一心探出情天武功深浅，哪里就此罢休，当下道：”有志不在年高，说不定你的武功比我高多了。你不来我就先发招了。“<br /><br />　　话落剑向情天刺来，那是真正的‘长虹贯日’，剑又快又急，剑势变幻莫测，令人看不清是要刺向哪里。<br /><br />　　今日的上官灵奇好像变了一个人似的，出剑狠辣无情，好像情天跟他有什么深仇大恨似的，欲要置他于死地。他可不想死在上官灵奇剑下，被迫挡剑，当下剑往上官灵奇刺来的剑拍去，可是眼前在左边的剑倏地向右刺来，拍了个空，重力前移，身体向上官灵奇刺来的剑送去。剑入肉三分，血肉横飞。<br /><br />　　上官灵奇不料有此，心想：‘莫非他的实力真的只止于此。能杀死色天就像他所说的是巧合。如此的话他对自己则构不成威胁。我的敌人只有两个。”<br /><br />　　情天受伤马上有人扶他回屋里包扎伤口。华子伟知道这件事后狠狠地骂了一下上官灵奇。而上官灵奇则默不作声。<br /><br />　　在受伤期间萧玉雅也有过来看情天一下，她的关心只是出于师娘对弟子的关切吧了，没有其它的感情因素在里面。她对他的故意冷淡给情天看在眼里，却是无比的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>，弄得他心痒难奈。<br /><br />　　大家是不是要给点收藏啊<br /><br />　　情天大帝1 第008章 念奸情热（上）<br /><br />　　萧玉雅平素最爱干净每晚都要洗身体。这晚她洗后要回房休息时突然后面有一个人抱紧了她，鼻子吸入的尽是男子阳刚之气，令她浑身发软，耳边传一男人抱怨之声：“你为什么那么狠心，不管了我今晚就要你。”<br /><br />　　萧玉雅一听声音认出是情天，马上道：“情天，你快放开我，我不是跟你说了吗，我们的关系己在上次结束？”<br /><br />　　语气决绝不容情天有丝毫商量余地。<br /><br />　　情天痴痴道：“你知道吗，这么多天来，我的梦里出现的全部都是你。你的身影搅得我寝食难安，天天脑子里想的都是你。”<br /><br />　　萧玉雅心里一阵感动，难道自己不是一样吗？可是一想到他们现在的身份，她不敢也不能答应她，当下狠心道：“你走的吗，玉雅心里根本没有你，在玉雅心里爱的华郎。现在我的身份是你的师娘。”<br /><br />　　情天气极而笑道：“什么狗屁师娘，若非为了你我才不会入华山派呢？”<br /><br />　　萧玉雅故做无情道：“放肆，快走。玉雅以后再也不见你了。”<br /><br />　　情天难过求道：“你真的那么狠心吗？”<br /><br />　　萧玉雅心中难受，脸上无情道：“萧玉雅说话算话，这一辈子再也不想见情天了。”<br /><br />　　他们的身份要求她要挥剑斩情丝。她是他的师娘，世俗是绝不允许他们在一起的。<br /><br />　　情天道：“好，算我情天自做多情了。”<br /><br />　　说完连头也没回就走了。萧玉雅脸上流下了伤痛的泪水。她决不能给情天机会，也决不能给自己机会。因为一旦有了第一次，便会有了第二次，以后发生的事后果难料。那样对她对情天都不好。<br /><br />　　此后两人之间再也没有发生什么事，每次要跟萧玉雅见面时情天都借故有事而没有在场。一转眼已十天了。情天心里极为难受，因为萧玉雅拒绝他了，他感觉生命里再也没有生气，无精打采的整天只知窝在房里睡觉。在华山派也没有人会去管他。<br /><br />　　萧玉雅表面看起来平平淡淡的，其实心里也在受着情欲煎熬。她原本以为自己可以控制得住不见情天。但她错了，她根本控制不住，对情天的思念每日益增，她想着她与情天发生的一切，有时一个痴痴笑着。第十天了她终于受不住了，她不管了，她今天要见情天一面。人悄悄地往情天房里而来。<br /><br />　　情天见萧玉雅心里一喜，但脸上冷道：“你不是说不要见我了吗，为什么还来？”<br /><br />　　萧玉雅苦苦道：“我受不了，我控制不住我想见你的心。”<br /><br />　　情天道：“你不怕吗？”<br /><br />　　萧玉雅毅然道：“我不管了就算是被外人骂成淫妇贱妇我也不管了，我就要跟情天在一起。”<br /><br />　　说过扯开身上的衣物，露出了欺霜胜雪玲珑曼妙的身体，端庄师娘赤裸于他的身前。<br /><br />　　动情的师娘，风情更甚以往，情天强忍情火，嘴上还不放过她道：“你不是我师娘吗？”<br /><br />　　萧玉雅道：“人家都己经向你投降了，你还不放过人家吗？从现在起我不再是你的师娘，而是你的小荡妇。情天过来吧，狠狠的占有你专有的小荡妇。”<br /><br />　　堕落的玉女脸色淫荡妖艳，跟以前端庄高贵的掌门夫人形成了强烈的对比。<br /><br />　　情天知道若是说得过头反而不好，也给萧玉雅与平时绝不相同一幅淫荡的表情引得欲火大增，人如虎一样扑了上来，狠狠发泄着几天来积压的火气。萧玉雅热情迎合着，至死方休缠着情天，一次又一次的欢好把两人心中的火气全部都发泄出来，只留下无限的满足。<br /><br />　　情天醒来时，伊人己经离去，空留满屋幽香。看着桌上萧玉雅做的晚饭，他心里一阵甜密，狠狠吃了几碗饭，就盘坐练功。他重回华山派由于心情极坏从来没有练过功。当下按照无名内功心法图谱运转真气。’啊‘了一声痛得冷汗直流。原来他运功时体内同时出现了一阴一阳两道不同的内力。只要他一运转真气，两股互不相让的内力便开始缠斗起来，疼痛难耐，经脉胀得难受。原来那天他与萧玉雅结合并没有化解掉色天在他身上阴寒内力，只是把身上部分多余的阴寒内力转到萧玉雅体内。色天采女子元阴苦修数十年的“太阴魔功”的真气终究大于情天’九阳神功‘真气。阴阳不能分平，便要相斗。如今天体内阴阳两道真气持平，隐于六阴六阳经脉中，犹如一个平静的水湖。有人一上去搅，水马上就浑了。情天想：“如此我以后不是不能用内功吗？”<br /><br />　　他简直不敢想像。以后问一下雅儿看是什么原因。<br /><br />　　此后，两人虽没有在一起，便每次两人相见时，眉目传情诉说着两人心里发狂的思念之情。<br /><br />　　今天情天心里很是兴奋，因为今晚萧玉雅叫情天上闺房相会。一想到在师父的床上干着梦寐以求的美丽师娘，情天的心里就特别兴奋，那种突破禁忌的欢爱，令人如痴如醉。当晚分外卖力把师娘送上阵阵高潮。战事结束后，两个相拥在床，萧玉雅见情天一双贼眼盯着自已看，问道：“都那么多次了，你还没看过吗？”<br /><br />　　情天道：“总共才三次吗，而且上两次顾着办事了都没仔细看清楚。今天我当然要好好补回来了。”<br /><br />　　说完一双手在绝色妇吹弹可破的皮肤上细细抚摸。<br /><br />　　萧玉雅感受到情天的无限柔情，道：“看吧看吧，今晚玉雅是你的，让你看个够吧。”<br /><br />　　贞节的妇人一旦放开比任何女人都豪放。<br /><br />　　情天真的仔仔细细地把萧玉雅身上的每一寸地方看了个遍，也摸了个遍，叹道：“师娘，你的每一个地方都是那么的美，真是造物质主最完美的杰作。”<br /><br />　　若按照以前的萧玉雅听完后定会马上感动地献上香吻，这一次却没有而是把脸冷冰冰地转过去。情天马上附脸过来问道：“你怎么了，是不是情天惹你生气了。”<br /><br />　　萧玉雅气愤道：“不错，你惹我生气了！”<br /><br />　　情天急急道：“若我做错了什么你跟情天讲啊！情天马上改。”<br /><br />　　萧玉雅幽幽地道：“人家现在把什么都给你了，你还喊人家师娘，那不是污溽我吗？”<br /><br />　　情天哦了声明白道：“好雅儿，对不起是情天错了，你不是情天的师娘是情天的雅儿。”<br /><br />　　萧玉雅听此转悲伤为笑容道：“以后你还敢这样叫，我就不理你了。”<br /><br />　　情天道：“绝不会了。”<br /><br />　　对萧玉雅道：“雅儿，情天有一件事不明想问你一下。”<br /><br />　　萧玉雅转过头来问道：“什么事？”<br /><br />　　情天当下把自己体内发生的事告诉萧玉雅。<br /><br />　　萧玉雅沉吟了一下道：“我虽不知你体内到底发生了什么事，但有一点可以肯定的就是你体内拥有了色天的阴寒内力。自古以来在武林中还从未有人可以一身拥有两种截然不同的内力。阴阳难相容，难怪你在你运功疗伤时经脉会痛得厉害。”<br /><br />　　她本是武学行家，一听情天讲来，便知其体内发生的变故。<br /><br />　　内功对于一个武者至关重要，情天急道：“那有什么办法可以化解吗？”<br /><br />　　萧玉雅知道内力对一个武者如有若生命般的重要，柔言安慰道：“现在我还没想出什么办法？在还没找到化解办法之前你千万别妄动真气否则非常危险。”<br /><br />　　情天叹道：“那我以后不是成为一个废人。”<br /><br />　　萧玉雅把情天拉向自己，温柔道：“别担心自古没有并不是代表不可能，我一定会替你找到办法的。”<br /><br />　　情天大帝1 第008章 念奸情热（下）<br /><br />　　华子伟现在似乎事情很多，己经很久没有跟萧玉雅见面了，一对夫妻感情淡了许多。萧玉雅乐得如此，那样他就有更多的机会和情天在一起了。<br /><br />　　只要一有机会，她便会把情天叫到房内尽情地<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>。他们也在不断地制造各种独处的机会。战场由萧玉萧的闺房扩展到华山上的每个脚落，上至没人的练功处，下至荒效野外。萧玉雅好像变了，由当初端庄典雅变得豪情放纵。原本端庄贤淑的妇人变成淫荡娇娃那种绝世风情便宜的当然是情天了。<br /><br />　　今天，在上次萧玉雅被色天捉来的山洞内。情天与萧玉雅又在放纵地做爱，两人毫无保留地奉献自己全部的爱，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span>缠绵，情天拥着萧玉雅道：“雅儿你不觉得你最近变了很多吗？”<br /><br />　　萧玉雅疑道：“有吗？”<br /><br />　　情天道：“有啊，你变淫荡了。我看谁也不想不到当初庄重圣洁的掌门夫人会变成一个在床上豪放的荡妇。”<br /><br />　　萧玉雅道：“那样你不喜欢吗？”<br /><br />　　情天道：“喜欢，喜欢得要紧。”<br /><br />　　萧玉雅道：“我淫荡放纵也只会对你一个人，别人休想得到。”<br /><br />　　情天问道：“与华子伟呢？”<br /><br />　　萧玉雅听到华子伟脸上一冷，道：“别说他好吗？”<br /><br />　　情天坚持霸道地说道：“不，我今天就要你给我一个答案。”<br /><br />　　因为只有最终解开萧玉雅的心结，他才有可以最终地拥有她。<br /><br />　　萧玉雅看着情天道：“你还是那么霸道，不过人家喜欢。”<br /><br />　　说过附嘴过来在情天边低声道：“他想都别想，那样回答你可满意。”<br /><br />　　情天知道此时此刻萧玉雅己真真正正地属于他了，当下拥吻着她道：“满意，非常满意。”<br /><br />　　一双魔手更在玉雅的身体上来回轻抚着。在接吻着的萧玉雅道：“别这样有人来了。”<br /><br />　　情天闻言停止了动作。在这山洞里退无可退，如何是好。好在这山洞又黑又长，两人在一块大石后面躲了下来，只希望来人不要太进来发现他们。<br /><br />　　一会儿从山洞过来了两人，其中一人似极为气愤道：“我叫你别来找我了，你还来做什么？”<br /><br />　　情天一听这声是就觉好熟，只是一时认不出是谁。<br /><br />　　另一个人道：“小心肝你又不是不知道你是我的心头肉。我怎么能没有你呢？”<br /><br />　　此人声音尖锐届于阳刚与阴柔之间，发声者偏又做女人媚声，极为难听。<br /><br />　　情天听得鸡皮疙瘩掉了一地，旁边的萧玉雅听到那声音立起反应：“是他。”<br /><br />　　情天悄悄问道：“是谁？”<br /><br />　　萧玉雅悄悄在他耳边道：“华子伟。”<br /><br />　　萧玉雅必定和他是一场夫妻，任他如何变音她一听就出来了。情天闻言悄悄探头向外看，借着洞口照来的阳光他可以看出其中一人是华子伟新收的徒弟，难怪声音听起来那么熟悉。另一个则是华山掌门名满天下的剑君子华子伟。此时华子伟的三缕美须不知到哪里去了，神情看上去有几分女人娇媚，诡异无比。此时他正在对白秀说着情话，那些露骨情话在两个男人之间说出令人做呕加上华子伟的娇媚做态，情天看得连三天前吃下的饭差点都吐了出来。<br /><br />　　白秀道：“你说得是真的。”<br /><br />　　华子伟马上道：“当然是真的，在我心里黄天那小子怎能比得上我的小心肝了。”<br /><br />　　白秀火气渐消道：“那你答应我以后不看黄天。”<br /><br />　　华子伟道：“好。”<br /><br />　　说完便要抱住白秀。白秀把他一推问道：“我还有一个问题问你？”<br /><br />　　华子伟心急道：“什么问题？”<br /><br />　　白秀道：“你为何要收情天那个傻小子为徒？我看他很不顺眼。”<br /><br />　　华子伟道：“情天自从杀了色天后，身价便不同了，再非过去的下人。他入华山可以提高华山在武林中的声誉。据他讲他身上怀有可以救人性命神奇无比的’龟息心法‘，如此绝世武学岂可让他溜走。”<br /><br />　　情天听此心惊“看来江湖人心险恶，想不到名满天下的谦谦君子竞是这副模样，看了让人感到心寒。”<br /><br />　　他收自己为弟子并不像他表面说的是为报答自己对萧玉雅的救命之恩而是有目的，是要套取自已什么’龟息心法‘这也使他占有萧玉雅对华子伟的愧疚化于无形。“<br /><br />　　华子伟在说完原因后便迫不急待要抱白秀成其’好事‘。白秀道：”这里太脏了，我们别在这里，回去后任你怎么玩。“<br /><br />　　华子伟兴冲冲应道：”好。“<br /><br />　　拉着白秀欲走。在走时白秀突然看到地下萧玉雅刚刚脱下来的外衣，道：”这里有人？“<br /><br />　　情天与萧玉雅听到此话吓得连大气都不敢喘一下。华子伟看了一下道：”这是女人衣物，我看多是山下哪家的小媳妇跟野男人在山洞苟和呢，人早就走了。“<br /><br />　　他刚刚有运气聆听一下，发现山洞里没人，才有此断言。<br /><br />　　情天听到华子伟的话心想：”你做梦也想不到在山洞里的野女人就是你那美丽动人的夫人吧！“<br /><br />　　想此情天心觉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>，若非华子伟还没有走真想把萧玉雅再好好怜惜一番。<br /><br />　　华子伟急色道：”小宝贝没事了，我好多天没有见你，心里很急。我们回去吧。“说完急拉着白秀走了。<br /><br />　　萧玉雅听到他们出去后，松了口气道：”想不到他为了名利竞不顾一切修习了’潜龙心法‘。“<br /><br />　　情天知道萧玉雅口中指的’他‘是华子伟，不解问道：”什么潜龙心法？“<br /><br />　　萧玉雅道：”在很多年前有位华山派的前辈得到了一本邪派’潜龙心法‘，那心法阴邪无比，练了便会变成华子伟现在那幅样子。不够却可以在短时间提高修练者的内功修为。“<br /><br />　　情天不解地道：”华山是名门大派内功心法多得是，华子伟为什么要修习这种损害身体的心法呢？“<br /><br />　　萧玉雅道：”在百年前正邪大会上，华山派精英尽丧许多武学失传。现在在华山派中除了《紫霞秘笈》外再也没有什么高深的武功心法。’紫霞心法‘乃玄门正宗，需循序渐进，非长期苦修不可以大成。华子伟一直为他十年前可以侥幸败五岳诸派高手挂于心里，他认为为了可以稳座五岳剑派盟主的宝座就必需提高自己的武学修为。他心里等不了’紫霞神功‘的大成，所以就不顾一切苦修潜龙邪功了。“<br /><br />　　情天道：”相不到这中间还有这么多故事。“<br /><br />　　萧玉雅道：”到现在玉雅才看清他的为人，玉雅真是失败。“<br /><br />　　情天道：”你没有失败因为你选择了我，情天永远都不会骗雅儿的。“<br /><br />　　萧玉雅甜蜜一笑扑在情天的怀里。　　听闻喝声，色天忙停住了对萧玉雅的侵犯，向洞口望去。他心里以为是：剑君子华子伟来，对于这位十年前在五岳剑派大会上大出风头的剑君子心里还是有些怕的。望向那人心里半喜半忧。喜的是：华子伟没有来，在华山上除了华子伟他惧怕何人；忧的是：华子伟没来，那试探他武功的目的就落空了，无法完成他交待的任务。<br /><br />　　萧玉雅在内心绝望之时，救星来了，以为是爱郎来救自己了，向门口一看心里一下子跌落到最低点，来的竞是上次那个欺负过他的鬼。他与色天都是一路货色，都不是什么好东西。<br /><br />　　色天来道：”好小子你是什么人敢破坏我的好事？“<br /><br />　　鬼也就是情天，情天道：”我不是什么好小子？我是一个鬼。“<br /><br />　　他心里单纯地想：”听老人说坏人最怕鬼了，我是鬼他或许会怕我，那样就可以救夫人了。“<br /><br />　　色天闻言哈哈大笑道：”哈哈，我生平最讨厌的就是妨碍我办事的人。不管他是人是鬼我都饶不了他。“<br /><br />　　情天见他不怕鬼，恶狠狠地朝自己走来，心里着急：”他不怕鬼怎么办啊，我可打不过他。“<br /><br />　　紧急关头又给他想到一计，当下道：”你老的眼光真好，我其实是个人不是鬼。“<br /><br />　　萧玉雅闻言七上八下，想：他不是鬼，那他是人了，他是情天，那如何是好，我竞然跟他、、、”想此向情天望来。情天给了他一个让她放心他一定会拼了命救出自己的眼神。萧玉雅突然觉得其实情天也并不是那么毫不起眼，突然变得高大起来了。给他眼神一看心里竞颤动了一下，心里所有的不安害怕，一下子无影无踪，脸红的转了过去，不敢看情天。<br /><br />　　色天听到情天如此尊敬自己，闻言脸色稍霁，道：“你是什么人？”<br /><br />　　情天道：“我是乡下一位老猎户的儿子，今天上山打猎正好碰到里面有人惊叫就好奇地走了过来。”<br /><br />　　色天看着他手里拿着的狩猎工具而且再看着情天那副土头土脑的样子，已相信了他的话道：“既然你不是武林人士，你走吧。”<br /><br />　　情天倔强地道：“不行，’路见不平拨刀相助‘是我们村里王师父教我武功时教我的。那妇人有难我岂能见死不救。”<br /><br />　　色天不信的打量了一下情天道：“你竞然会武功？那王师傅是谁？”<br /><br />　　情天道：“就是我们村里朱大户家的枪棒教头，他的武功可厉害了，一拳可以打死一头牛。”<br /><br />　　色天闻言心里暗暗一笑：’原来村里大户人家护院，想我一个绝世凶魔，会害怕你一个枪棒教头吗，当下心生玩弄之意。‘笑问道：“那你的武功岂不是很厉害？”<br /><br />　　情天点头道：“嗯，王师父经常夸我，说我练功勤若，己经有他的七层功力了。”<br /><br />　　说完郑重道：“只要你放了那妇人，我就不打你。”<br /><br />　　风水轮流转，刚刚色天也对情天说过那句话。色天心道：“我只要一根指头就可以让你回老家见你祖宗，你还要让我走。老子到嘴的肥肉岂能让他飞了。”<br /><br />　　当下道：“让我们比试一下。”<br /><br />　　他存心要玩弄色天。<br /><br />　　情天看了他一眼好心道：“还是不要了，我拳头力量很大的，我怕会打伤你。”<br /><br />　　色天摆开架势道：“不用怕，尽管来吧。”<br /><br />　　情天好意提醒道：“那你小心了。”<br /><br />　　说完一记’黑虎掏心‘踏中宫直抓向色天的心头。<br /><br />　　色天看他出手竞是武林中三流’太祖长拳‘虽说打得有模有样，但能奈他何？当下右手一拨便化解了情天黑虎掏心，右掌直入打在身上。碰的一声，情天退了两三步，嘴角溢出鲜血。<br /><br />　　打在情天身上那“碰”的一声打痛了萧玉雅的心，她想：“淫魔色天乃是武林中大恶魔，岂是你对付得了的。”<br /><br />　　当下喊道：“这位兄弟，你不是他的对手，你快走吧。”<br /><br />　　说完边使眼色叫情走，去叫华山派的人来。<br /><br />　　那小子却’执迷不悟‘，喊道：“要走一起走，要死一起死，我绝不会扔下你的。”<br /><br />　　情天一字一句都震动了她的心，心里感动直要流泪，此时她心里再没有华子伟的影子。<br /><br />　　那边的情天契而不舍，在被色天打发后，马上又滚了过来，一式’猴子偷桃‘攻向他的下阴，色天右手随意一挡，便化解了他的攻招，左脚一踢把他踢出老远。为了救掌门夫人，情天永不放弃，退后又攻了上来，不过他武功实在是低，来来往往就是一套’太祖长拳‘根本对色天构成不了威胁，还把自己弄得遍体磷伤。若非色天存心玩弄，只要在加上内力，情天早就遭殃了。见情天来来去去也没什么新发样出来，色天不禁有些松懈，精神也不在那么集中。<br /><br />　　情天见此双目神光一闪，自己等侯多时的机会终于出现了，成败在此一举，当下提聚全身的功力，隐于自己平凡无奇一招’开门见山‘之中，双掌向色天直劈而去。色天见情天玩不出什么新发样，以为它只是一招平平凡凡的开门见山而己，丝毫没有在意，双掌迎了上去。在双掌接触时，他马上觉得不对，对方的掌力急吐而来，重逾如山内力沿手臂而来，人后退了几大步，强隐着一口要喷出的热血。他看了一下灰头土脑的情天，心想：’原来这小子一直以来就在藏私，他真正厉害的杀招在此。实是可恶。‘当下恨道：“你去死吧！”<br /><br />　　’阴极掌‘急吐而出。阴极掌至阴至寒，以他的’太阴魔功‘运转。色天本以为自己施展战无不胜的’阴极掌‘可以立马把那小子毙于掌下，但事实相反，阴寒至极的掌力触到对方掌力时竞被一股雄厚，如火一样的内力挡住，竞是我’太阴魔功‘的克星纯阳心法。他纵横江湖，邪傲狂妄，一向只有他玩弄别人，何曾别人玩弄于他，心中恨极情天，已不计后果，心想：’看你可以抵挡得了几时。“<br /><br />　　当下不断提聚功力，由五层变到六层再到七层，最后到第十层时对方的内力防护网终被自己攻破，阴寒的内力长驱真入。在他得意洋洋以为可以杀了这小子时，此时自己体内的‘太阴魔功’竞不受控制倾泄而出源源不断流进情天的体内。自己数十年不断采女子元阴所修练的‘太阴魔功’竞一点一滴献给了他，色天脸色刹白，裒求道：”大侠，你别这样，求你高抬贵手，手下留情。“<br /><br />　　原先凶狠的劲一点都不见了。情天对发生的情况一点儿也不懂，在以为自己可以杀死这欺负夫人的坏人时，从对方掌心突然传来一股冰冷的真力。自己拼力阻挡，可还是阻挡不住，被对方的阴寒内力攻入体内。对方阴寒的内力一入，自己体内真气仿如见到老亲家一样欣喜地欢迎着它。他体内的九阳神功跟华山地阴之力曾经较量过，后来合解，成为了好朋友。色魔的太阴魔功至阴至寒，其性跟地灵之力相近，九阳神功见到它马上迎了上来，拉它到家做客。<br /><br />　　内力的流失，色天脸色慢慢苍白扭曲，后了无声息如泥一般地倒在地上。情天在见此轻松呼了一口气，暗道：”好险好险。“<br /><br />　　地上萧玉雅见上欣喜地道：”你杀了淫魔色天。“<br /><br />　　情天悻悻道：”侥幸而己。“<br /><br />　　随后看向萧玉雅关切问道：”你有没有事？“<br /><br />　　萧玉雅不知为何给情天一看，脸色不由自主地羞红道：”谢谢你你救了我，我没事。“<br /><br />　　情天自从那次与萧玉雅肉体接触后，萧玉雅的一切已印他脑海里。在夜里他心里不由自主想起她。他想关爱她，不愿意她受到任何伤害，情深款款地道：”只要你没事就好了。“<br /><br />　　萧玉雅听到情天如此情深的话，心里莫名的幸福，甜蜜低声道：”总之谢谢你。“<br /><br />　　声音娇酥令人发软魂飞。<br /><br />　　情天正要再说时突然从体内升起两股内力一阴一阳。阳者是自己修练‘无名内功’真气，阴者是被自己内力请入体内的阴寒内力，那是色天的太阴魔功。待色天内力进入体内时自己的九阳神功内力才发现自己认错了，那力量非旦不是自己的亲家反而是冤家，一山不容二虎又开始斗了起来了。两种截然不同的内力如何可以相容呢。两股内力互不相让的缠斗欲把情天的经脉绞碎。情天疼得在地上打滚，痛苦地嚎叫着。<br /><br />　　萧玉雅见情天如此痛苦关切问道：”你怎么了？“<br /><br />　　情天哪能答她呢，只是一味痛苦地在地上嚎叫。<br /><br />　　萧玉雅蹲了下来摸了一下他的手，发现他体内一会忽冷一会儿忽热，她知晓医理，惊道：”你怎么可以同时修练两种截然不同的内功心法呢？“<br /><br />　　刚刚发生在情天与色天身上的事萧玉雅并不知情，她以为是情天同时修练两种不同的内功心法才会那样。<br /><br />　　情天痛苦道：”我身上好难受，我要死了。“<br /><br />　　萧玉雅心里着实不愿他死的，悲伤地喊道：”不，你别死啊。“<br /><br />　　当下心痛地把情天抱在怀里。<br /><br />　　情天大帝1 第007章 阴阳和合（下）<br /><br />　　情天被萧玉雅抱在怀里，脸上紧贴她的胸肌，感觉两座丰嫩的高山压向自已，九阳神功激起激烈的反应，心中情欲中烧，抱紧萧玉雅嘴向两座高峰进军。<br /><br />　　情天所习的‘九阳神功’本是破烂不全，加上他自己胡乱的练习早己非当初少林寺《愣枷经》经中的‘九阳神功’。情天多年胡乱的修习，阳火不散导致全身元阳亢奋一见女性便会欲难自控。这也是日后情天被称为‘绝世淫魔’的原因所在。<br /><br />　　萧玉雅见情天反抱自己嘴在自己胸肌上胡乱地啃着，啃得她心痒难奈，正要推开她他时，心里又想：”反正他就要死了，他拼死救过自己的性命，不如就再成全他一次吧。“<br /><br />　　为自己找到了一个合理籍口。美妇人再无所顾忌，把情天的头紧紧按在自己胸前，成全他的欲望。<br /><br />　　情天阴阳不调，体内涨得难受，急需发泄。他怒吼一声，急解色天没有撕完的簿裙。这一次的情天再也不用萧玉雅的教导，己熟练地占有着她。两条雪白的身体上下翻滚，娇喘之声冲斥其间，满洞都是春意。<br /><br />　　云雨歇时，两人赤裸相拥，情天拥着美丽高贵的掌门夫人，心里欣喜不已。他想不到以往让自已高不可攀的绝色美妇在前一分还在自已身下享受着她的征讨，直疑似梦。他掐了一下自已的脸，啊了一声很痛，这不是梦，这是真的。这一举动给萧玉雅看在眼里，美人扑噗一笑，花枝乱颤，美不胜收。<br /><br />　　情天看得情动不已，把高贵妇人抱上一点，大嘴一张就啃住了那对饱满。萧玉雅可能还没从刚才那场欢爱缠绵的高潮中退出来，心中残留情欲，见情天如婴儿一般在吸吮着自己的胸部，也情动把情天的头抱住，让他可以更*近一点。情天从这边，到那边，细细品尝着掌门夫人那梦幻般的美丽身体。<br /><br />　　情天深情地看着玉雅道：”夫人谢谢你。“<br /><br />　　萧玉雅道：”你别那样说，是你救了我。“<br /><br />　　情天道：”在情天的心里情天愿意为夫人做任何事。“<br /><br />　　萧玉雅听着感动，在情天脸上轻吻了一下，情天马上激起反应欲向夫人索吻时，萧玉雅好像想到一点什么，马上无情地推开了他道：”我们的关系只能到为止了。“<br /><br />　　话落就要起身回去。可是刚刚情天发疯的征讨令她下体受创得厉害竞站不稳要摔倒。情天眼明手快扶住了她，问道：”夫人没事吧？“<br /><br />　　萧玉雅娇嗔道：”还不是你害得人家的。“<br /><br />　　情天不解道：”我害的？“<br /><br />　　萧玉雅见情天那副傻样笑道：”真是傻子。“<br /><br />　　情天这时才恍然，把萧玉雅拉向自己，在她与自已只有一线之隔的地方吹了口气问道：”那夫人快乐吗？“<br /><br />　　萧玉雅感受着情天强而力的臂膀，吸入男子阳刚之气，芳心酥软，道：”我不欺骗你也不想欺骗自己，跟你在一起的时光是玉雅三十年来最开心的也是最满足的。“<br /><br />　　情天道：”那为什么不愿和我在一起？“<br /><br />　　萧玉雅予盾道：”我心里想但是我不能，我是一个有夫之妇，我怎能背着丈夫与另一个男人亲热。“<br /><br />　　情天闻言心中难过：‘他知道萧玉雅是一个怎么样的人，他不想逼她做她不喜欢的事。’他们的缘份只止于此，叹道：”好吧，我不想逼你，但我有一个最后的请求，希望你可以答应。“<br /><br />　　萧玉雅道：”好吧，我答应你。“<br /><br />　　情天道：”我想替你穿上衣服。“<br /><br />　　萧玉雅心中想不到情天会是这个请求，心中又羞又急，话已出口又不好反悔，脸红道：”好吧。“<br /><br />　　情天此次心里平静，没有一点色念，认真的为萧玉雅穿上所有衣物，如一人仆人服侍主人一样。萧玉雅平静道：”我想你不在华山这段时间一定辛苦了，你跟我回华山去吧。“<br /><br />　　语气冷淡仿如他们之间没有发生任何关系。<br /><br />　　情天道：”我是想，可是我怕到时我又会平白无故的被人杀死。“<br /><br />　　萧玉雅道：”你不用怕，有我在绝不会再让人欺负你的。“<br /><br />　　他好似忘了能杀死色天，情天的武功应该也不会差到哪里去了。<br /><br />　　情天看了萧玉雅一眼心想：”若我在华山我就可以时常看见她了。“<br /><br />　　想此，同意道：”好吧。“<br /><br />　　华子伟听闻萧玉雅从色天虎口脱身忙率领华山众人来到太白院迎接萧玉雅。上官灵奇看了一下萧玉雅马上关切问道：”师娘你没事吧！“<br /><br />　　比他师父华子伟还着急。<br /><br />　　萧玉雅道：”我没事，这次多亏了情天舍命相救。“<br /><br />　　上官灵奇见到情天脸色瞬间刹白，惊心道：”你，你不是死了吗？“<br /><br />　　仿若看到了极可怕的事，心里有些难安。<br /><br />　　情天道：”没有，当时我只是闭过气而已。“<br /><br />　　一会儿之后上官灵奇神情己经转好，对自己自责道：”师娘都是我不好，江湖经验不过丰富，否则也不会中了色天的迷魂烟了。“<br /><br />　　华子伟道：”灵奇你不必自责，那事你己经尽力了。“<br /><br />　　萧玉雅有些责怪地看着华子伟道：”灵奇是尽了力，可是当时你又到哪里去了？我有些累了我要去漱洗一下。“<br /><br />　　说完朝后院走去。情天看着萧玉雅离去的背影心想：”原来在你心里你真正在意的还是华子伟，或则你就不会那么在意了。“<br /><br />　　心痛难平。<br /><br />　　华子伟道：”我、、、、、、。“<br /><br />　　他无言以对。萧玉雅到门口时又转过身来对华子伟道：”情天于我救命之恩，你要你代我好好谢谢他。“<br /><br />　　华子伟道：”我会的。“<br /><br />　　萧玉雅知道有了华子伟的照顾在华山上再也没有人可以为难情天，满意地走了。华子伟看了一下情天，道：”情天，淫魔色天呢？“<br /><br />　　情天道：”他被我杀死了。“<br /><br />　　此言一出华山众人全都瞪大了眼睛，不能相信。色天可是近几十年江湖上最大的恶人，一手‘阴极掌’在江湖上罕逢敌手，情天一个华山下人竞可以杀得了他。那真是太不可思议了。<br /><br />　　华子伟心中也不相信，连少林空明都败在色天掌下，难道他的武功比空明还高不成，当下问道：”你是怎么杀死他的。“<br /><br />　　情天道：”我只是趁他走神之时杀他的。“<br /><br />　　说完把在山洞里发生的事说给众人听。当然他与掌门夫人那段是不能说的。<br /><br />　　华子伟也不知信不信，只‘哦’了一声又问道：”情天当日我分明看到你全无气息的，你为何？“<br /><br />　　情天道：”我当时并不是死了，只是闭过气了。我年幼时有一个白发白胡子的道人在我家住过，传了我一套‘龟息心法’，数年来我不断练习颇有小成。那晚在我遇袭之时是‘龟息心法’救了我一命。“<br /><br />　　什么龟息心法那纯粹是他在胡编乱造。<br /><br />　　天下间奇人异士颇多，俱有非凡本事，情天如此说华子伟信了大半当下两眼放光，道：”想不到世间还有如此救人于死亡的神奇武学。“<br /><br />　　说完看了一下情天道：”情天，你救了玉雅，为了报答你的救命之恩我想收你为徒如何？“<br /><br />　　做了华子伟的徒弟，以后就不用怕被钱多元欺负了，当然好了，而且是大好特好，情天欣然同意，当下跪下道：”徒儿参见师父。“<br /><br />　　华子伟哈哈大笑扶起他，道：”好徒儿起来。“<br /><br />　　话落对众徒道：”<br /><br />　　以后他就是你们的八师弟了，你们做师兄要发好照顾他。“<br /><br />　　从弟子称是。<br /><br />　　以后情天就在华山上住下，自从成了华子伟的八徒弟后华山上下每个人都不敢再欺负他了，每个对他都是必恭必敬的。从前为人做饭洗衣服的日子一去不复返了。<br /><br />　　一日，情天在练剑场上看诸位师兄在练剑，看着那飘幻好看的剑法，也跟着他们比划起来。华子伟虽收他为徒弟，但几日来并没有教他任何武功。<br /><br />　　此时三师兄上官灵奇走了过来，道：”八师弟，那日我听你讲勇斗淫魔色天的事，心里佩服得很，也技痒得很，想跟你比划比划。“<br /><br />　　情天知道自己有几两重，哪里是这位已入华山十年三师兄的对手，当下连忙道：”别，师弟哪里是三师兄的对手。“<br /><br />　　上官灵奇执意的道：”你别藏私了，今日拿出来叫师兄弟们见识一下。“<br /><br />　　说完扔了一把木剑给他。此时在旁练剑的弟子也不断鼓动。<br /><br />　　情天见事情推脱不了，当下道：”还望师兄手下留情。“<br /><br />　　上官灵奇点头道：”好，你出招吧。“<br /><br />　　情天木剑一领剑诀一式”长虹贯日‘倏然而出，直直向上官灵奇刺去。这是刚刚在旁看时学来的，现在现学现卖。<br /><br />　　情天使的’长虹贯日‘比真的’长虹贯日‘剑式偏离得老远了，简直有些蹩脚，上官灵奇心想：“到现在你还藏私，等一下有你受的。”<br /><br />　　待情天剑近前时，他的剑向下一拍，把情天的剑引向一旁空处，随后剑极快向情天横扫过前。情天化解不及，被上官灵奇的木剑扫中，向后倒去。上官灵奇剑上力道可不轻，那一扫疼得情天差点叫娘。<br /><br />　　上官灵奇道：“再来。”<br /><br />　　情天道：“情天进门才两天哪里是三师兄的对手。”<br /><br />　　上官灵奇一心探出情天武功深浅，哪里就此罢休，当下道：“有志不在年高，说不定你的武功比我高多了。你不来我就先发招了。”<br /><br />　　话落剑向情天刺来，那是真正的’长虹贯日‘，剑又快又急，剑势变幻莫测，令人看不清是要刺向哪里。<br /><br />　　今日的上官灵奇好像变了一个人似的，出剑狠辣无情，好像情天跟他有什么深仇大恨似的，欲要置他于死地。他可不想死在上官灵奇剑下，被迫挡剑，当下剑往上官灵奇刺来的剑拍去，可是眼前在左边的剑倏地向右刺来，拍了个空，重力前移，身体向上官灵奇刺来的剑送去。剑入肉三分，血肉横飞。<br /><br />　　上官灵奇不料有此，心想：’莫非他的实力真的只止于此。能杀死色天就像他所说的是巧合。如此的话他对自己则构不成威胁。我的敌人只有两个。“<br /><br />　　情天受伤马上有人扶他回屋里包扎伤口。华子伟知道这件事后狠狠地骂了一下上官灵奇。而上官灵奇则默不作声。<br /><br />　　在受伤期间萧玉雅也有过来看情天一下，她的关心只是出于师娘对弟子的关切吧了，没有其它的感情因素在里面。她对他的故意冷淡给情天看在眼里，却是无比的诱惑，弄得他心痒难奈。<br /><br />　　大家是不是要给点收藏啊<br /><br />　　情天大帝1 第008章 念奸情热（上）<br /><br />　　萧玉雅平素最爱干净每晚都要洗身体。这晚她洗后要回房休息时突然后面有一个人抱紧了她，鼻子吸入的尽是男子阳刚之气，令她浑身发软，耳边传一男人抱怨之声：”你为什么那么狠心，不管了我今晚就要你。“<br /><br />　　萧玉雅一听声音认出是情天，马上道：”情天，你快放开我，我不是跟你说了吗，我们的关系己在上次结束？“<br /><br />　　语气决绝不容情天有丝毫商量余地。<br /><br />　　情天痴痴道：”你知道吗，这么多天来，我的梦里出现的全部都是你。你的身影搅得我寝食难安，天天脑子里想的都是你。“<br /><br />　　萧玉雅心里一阵感动，难道自己不是一样吗？可是一想到他们现在的身份，她不敢也不能答应她，当下狠心道：”你走的吗，玉雅心里根本没有你，在玉雅心里爱的华郎。现在我的身份是你的师娘。“<br /><br />　　情天气极而笑道：”什么狗屁师娘，若非为了你我才不会入华山派呢？“<br /><br />　　萧玉雅故做无情道：”放肆，快走。玉雅以后再也不见你了。“<br /><br />　　情天难过求道：”你真的那么狠心吗？“<br /><br />　　萧玉雅心中难受，脸上无情道：”萧玉雅说话算话，这一辈子再也不想见情天了。“<br /><br />　　他们的身份要求她要挥剑斩情丝。她是他的师娘，世俗是绝不允许他们在一起的。<br /><br />　　情天道：”好，算我情天自做多情了。“<br /><br />　　说完连头也没回就走了。萧玉雅脸上流下了伤痛的泪水。她决不能给情天机会，也决不能给自己机会。因为一旦有了第一次，便会有了第二次，以后发生的事后果难料。那样对她对情天都不好。<br /><br />　　此后两人之间再也没有发生什么事，每次要跟萧玉雅见面时情天都借故有事而没有在场。一转眼已十天了。情天心里极为难受，因为萧玉雅拒绝他了，他感觉生命里再也没有生气，无精打采的整天只知窝在房里睡觉。在华山派也没有人会去管他。<br /><br />　　萧玉雅表面看起来平平淡淡的，其实心里也在受着情欲煎熬。她原本以为自己可以控制得住不见情天。但她错了，她根本控制不住，对情天的思念每日益增，她想着她与情天发生的一切，有时一个痴痴笑着。第十天了她终于受不住了，她不管了，她今天要见情天一面。人悄悄地往情天房里而来。<br /><br />　　情天见萧玉雅心里一喜，但脸上冷道：”你不是说不要见我了吗，为什么还来？“<br /><br />　　萧玉雅苦苦道：”我受不了，我控制不住我想见你的心。“<br /><br />　　情天道：”你不怕吗？“<br /><br />　　萧玉雅毅然道：”我不管了就算是被外人骂成淫妇贱妇我也不管了，我就要跟情天在一起。“<br /><br />　　说过扯开身上的衣物，露出了欺霜胜雪玲珑曼妙的身体，端庄师娘赤裸于他的身前。<br /><br />　　动情的师娘，风情更甚以往，情天强忍情火，嘴上还不放过她道：”你不是我师娘吗？“<br /><br />　　萧玉雅道：”人家都己经向你投降了，你还不放过人家吗？从现在起我不再是你的师娘，而是你的小荡妇。情天过来吧，狠狠的占有你专有的小荡妇。“<br /><br />　　堕落的玉女脸色淫荡妖艳，跟以前端庄高贵的掌门夫人形成了强烈的对比。<br /><br />　　情天知道若是说得过头反而不好，也给萧玉雅与平时绝不相同一幅淫荡的表情引得欲火大增，人如虎一样扑了上来，狠狠发泄着几天来积压的火气。萧玉雅热情迎合着，至死方休缠着情天，一次又一次的欢好把两人心中的火气全部都发泄出来，只留下无限的满足。<br /><br />　　情天醒来时，伊人己经离去，空留满屋幽香。看着桌上萧玉雅做的晚饭，他心里一阵甜密，狠狠吃了几碗饭，就盘坐练功。他重回华山派由于心情极坏从来没有练过功。当下按照无名内功心法图谱运转真气。‘啊’了一声痛得冷汗直流。原来他运功时体内同时出现了一阴一阳两道不同的内力。只要他一运转真气，两股互不相让的内力便开始缠斗起来，疼痛难耐，经脉胀得难受。原来那天他与萧玉雅结合并没有化解掉色天在他身上阴寒内力，只是把身上部分多余的阴寒内力转到萧玉雅体内。色天采女子元阴苦修数十年的”太阴魔功“的真气终究大于情天‘九阳神功’真气。阴阳不能分平，便要相斗。如今天体内阴阳两道真气持平，隐于六阴六阳经脉中，犹如一个平静的水湖。有人一上去搅，水马上就浑了。情天想：”如此我以后不是不能用内功吗？“<br /><br />　　他简直不敢想像。以后问一下雅儿看是什么原因。<br /><br />　　此后，两人虽没有在一起，便每次两人相见时，眉目传情诉说着两人心里发狂的思念之情。<br /><br />　　今天情天心里很是兴奋，因为今晚萧玉雅叫情天上闺房相会。一想到在师父的床上干着梦寐以求的美丽师娘，情天的心里就特别兴奋，那种突破禁忌的欢爱，令人如痴如醉。当晚分外卖力把师娘送上阵阵高潮。战事结束后，两个相拥在床，萧玉雅见情天一双贼眼盯着自已看，问道：”都那么多次了，你还没看过吗？“<br /><br />　　情天道：”总共才三次吗，而且上两次顾着办事了都没仔细看清楚。今天我当然要好好补回来了。“<br /><br />　　说完一双手在绝色妇吹弹可破的皮肤上细细抚摸。<br /><br />　　萧玉雅感受到情天的无限柔情，道：”看吧看吧，今晚玉雅是你的，让你看个够吧。“<br /><br />　　贞节的妇人一旦放开比任何女人都豪放。<br /><br />　　情天真的仔仔细细地把萧玉雅身上的每一寸地方看了个遍，也摸了个遍，叹道：”师娘，你的每一个地方都是那么的美，真是造物质主最完美的杰作。“<br /><br />　　若按照以前的萧玉雅听完后定会马上感动地献上香吻，这一次却没有而是把脸冷冰冰地转过去。情天马上附脸过来问道：”你怎么了，是不是情天惹你生气了。“<br /><br />　　萧玉雅气愤道：”不错，你惹我生气了！“<br /><br />　　情天急急道：”若我做错了什么你跟情天讲啊！情天马上改。“<br /><br />　　萧玉雅幽幽地道：”人家现在把什么都给你了，你还喊人家师娘，那不是污溽我吗？“<br /><br />　　情天哦了声明白道：”好雅儿，对不起是情天错了，你不是情天的师娘是情天的雅儿。“<br /><br />　　萧玉雅听此转悲伤为笑容道：”以后你还敢这样叫，我就不理你了。“<br /><br />　　情天道：”绝不会了。“<br /><br />　　对萧玉雅道：”雅儿，情天有一件事不明想问你一下。“<br /><br />　　萧玉雅转过头来问道：”什么事？“<br /><br />　　情天当下把自己体内发生的事告诉萧玉雅。<br /><br />　　萧玉雅沉吟了一下道：”我虽不知你体内到底发生了什么事，但有一点可以肯定的就是你体内拥有了色天的阴寒内力。自古以来在武林中还从未有人可以一身拥有两种截然不同的内力。阴阳难相容，难怪你在你运功疗伤时经脉会痛得厉害。“<br /><br />　　她本是武学行家，一听情天讲来，便知其体内发生的变故。<br /><br />　　内功对于一个武者至关重要，情天急道：”那有什么办法可以化解吗？“<br /><br />　　萧玉雅知道内力对一个武者如有若生命般的重要，柔言安慰道：”现在我还没想出什么办法？在还没找到化解办法之前你千万别妄动真气否则非常危险。“<br /><br />　　情天叹道：”那我以后不是成为一个废人。“<br /><br />　　萧玉雅把情天拉向自己，温柔道：”别担心自古没有并不是代表不可能，我一定会替你找到办法的。“<br /><br />　　情天大帝1 第008章 念奸情热（下）<br /><br />　　华子伟现在似乎事情很多，己经很久没有跟萧玉雅见面了，一对夫妻感情淡了许多。萧玉雅乐得如此，那样他就有更多的机会和情天在一起了。<br /><br />　　只要一有机会，她便会把情天叫到房内尽情地做爱。他们也在不断地制造各种独处的机会。战场由萧玉萧的闺房扩展到华山上的每个脚落，上至没人的练功处，下至荒效野外。萧玉雅好像变了，由当初端庄典雅变得豪情放纵。原本端庄贤淑的妇人变成淫荡娇娃那种绝世风情便宜的当然是情天了。<br /><br />　　今天，在上次萧玉雅被色天捉来的山洞内。情天与萧玉雅又在放纵地做爱，两人毫无保留地奉献自己全部的爱，激情缠绵，情天拥着萧玉雅道：”雅儿你不觉得你最近变了很多吗？“<br /><br />　　萧玉雅疑道：”有吗？“<br /><br />　　情天道：”有啊，你变淫荡了。我看谁也不想不到当初庄重圣洁的掌门夫人会变成一个在床上豪放的荡妇。“<br /><br />　　萧玉雅道：”那样你不喜欢吗？“<br /><br />　　情天道：”喜欢，喜欢得要紧。“<br /><br />　　萧玉雅道：”我淫荡放纵也只会对你一个人，别人休想得到。“<br /><br />　　情天问道：”与华子伟呢？“<br /><br />　　萧玉雅听到华子伟脸上一冷，道：”别说他好吗？“<br /><br />　　情天坚持霸道地说道：”不，我今天就要你给我一个答案。“<br /><br />　　因为只有最终解开萧玉雅的心结，他才有可以最终地拥有她。<br /><br />　　萧玉雅看着情天道：”你还是那么霸道，不过人家喜欢。“<br /><br />　　说过附嘴过来在情天边低声道：”他想都别想，那样回答你可满意。“<br /><br />　　情天知道此时此刻萧玉雅己真真正正地属于他了，当下拥吻着她道：”满意，非常满意。“<br /><br />　　一双魔手更在玉雅的身体上来回轻抚着。在接吻着的萧玉雅道：”别这样有人来了。“<br /><br />　　情天闻言停止了动作。在这山洞里退无可退，如何是好。好在这山洞又黑又长，两人在一块大石后面躲了下来，只希望来人不要太进来发现他们。<br /><br />　　一会儿从山洞过来了两人，其中一人似极为气愤道：”我叫你别来找我了，你还来做什么？“<br /><br />　　情天一听这声是就觉好熟，只是一时认不出是谁。<br /><br />　　另一个人道：”小心肝你又不是不知道你是我的心头肉。我怎么能没有你呢？“<br /><br />　　此人声音尖锐届于阳刚与阴柔之间，发声者偏又做女人媚声，极为难听。<br /><br />　　情天听得鸡皮疙瘩掉了一地，旁边的萧玉雅听到那声音立起反应：”是他。“<br /><br />　　情天悄悄问道：”是谁？“<br /><br />　　萧玉雅悄悄在他耳边道：”华子伟。“<br /><br />　　萧玉雅必定和他是一场夫妻，任他如何变音她一听就出来了。情天闻言悄悄探头向外看，借着洞口照来的阳光他可以看出其中一人是华子伟新收的徒弟，难怪声音听起来那么熟悉。另一个则是华山掌门名满天下的剑君子华子伟。此时华子伟的三缕美须不知到哪里去了，神情看上去有几分女人娇媚，诡异无比。此时他正在对白秀说着情话，那些露骨情话在两个男人之间说出令人做呕加上华子伟的娇媚做态，情天看得连三天前吃下的饭差点都吐了出来。<br /><br />　　白秀道：”你说得是真的。“<br /><br />　　华子伟马上道：”当然是真的，在我心里黄天那小子怎能比得上我的小心肝了。“<br /><br />　　白秀火气渐消道：”那你答应我以后不看黄天。“<br /><br />　　华子伟道：”好。“<br /><br />　　说完便要抱住白秀。白秀把他一推问道：”我还有一个问题问你？“<br /><br />　　华子伟心急道：”什么问题？“<br /><br />　　白秀道：”你为何要收情天那个傻小子为徒？我看他很不顺眼。“<br /><br />　　华子伟道：”情天自从杀了色天后，身价便不同了，再非过去的下人。他入华山可以提高华山在武林中的声誉。据他讲他身上怀有可以救人性命神奇无比的‘龟息心法’，如此绝世武学岂可让他溜走。“<br /><br />　　情天听此心惊”看来江湖人心险恶，想不到名满天下的谦谦君子竞是这副模样，看了让人感到心寒。“<br /><br />　　他收自己为弟子并不像他表面说的是为报答自己对萧玉雅的救命之恩而是有目的，是要套取自已什么‘龟息心法’这也使他占有萧玉雅对华子伟的愧疚化于无形。”<br /><br />　　华子伟在说完原因后便迫不急待要抱白秀成其‘好事’。白秀道：“这里太脏了，我们别在这里，回去后任你怎么玩。”<br /><br />　　华子伟兴冲冲应道：“好。”<br /><br />　　拉着白秀欲走。在走时白秀突然看到地下萧玉雅刚刚脱下来的外衣，道：“这里有人？”<br /><br />　　情天与萧玉雅听到此话吓得连大气都不敢喘一下。华子伟看了一下道：“这是女人衣物，我看多是山下哪家的小媳妇跟野男人在山洞苟和呢，人早就走了。”<br /><br />　　他刚刚有运气聆听一下，发现山洞里没人，才有此断言。<br /><br />　　情天听到华子伟的话心想：“你做梦也想不到在山洞里的野女人就是你那美丽动人的夫人吧！”<br /><br />　　想此情天心觉刺激，若非华子伟还没有走真想把萧玉雅再好好怜惜一番。<br /><br />　　华子伟急色道：“小宝贝没事了，我好多天没有见你，心里很急。我们回去吧。”说完急拉着白秀走了。<br /><br />　　萧玉雅听到他们出去后，松了口气道：“想不到他为了名利竞不顾一切修习了‘潜龙心法’。”<br /><br />　　情天知道萧玉雅口中指的‘他’是华子伟，不解问道：“什么潜龙心法？”<br /><br />　　萧玉雅道：“在很多年前有位华山派的前辈得到了一本邪派‘潜龙心法’，那心法阴邪无比，练了便会变成华子伟现在那幅样子。不够却可以在短时间提高修练者的内功修为。”<br /><br />　　情天不解地道：“华山是名门大派内功心法多得是，华子伟为什么要修习这种损害身体的心法呢？”<br /><br />　　萧玉雅道：“在百年前正邪大会上，华山派精英尽丧许多武学失传。现在在华山派中除了《紫霞秘笈》外再也没有什么高深的武功心法。‘紫霞心法’乃玄门正宗，需循序渐进，非长期苦修不可以大成。华子伟一直为他十年前可以侥幸败五岳诸派高手挂于心里，他认为为了可以稳座五岳剑派盟主的宝座就必需提高自己的武学修为。他心里等不了‘紫霞神功’的大成，所以就不顾一切苦修潜龙邪功了。”<br /><br />　　情天道：“相不到这中间还有这么多故事。”<br /><br />　　萧玉雅道：“到现在玉雅才看清他的为人，玉雅真是失败。”<br /><br />　　情天道：“你没有失败因为你选择了我，情天永远都不会骗雅儿的。”<br /><br />　　萧玉雅甜蜜一笑扑在情天的怀里。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416058.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416058.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][正规]【网盘】【TXT+PDF/16.9MB】鉴宝人生【作者：吃仙丹】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">资源</span>名称】：鉴宝人生【作者：吃仙丹】<br />【资源大小】：7.2+9.7M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /> 第一章 打眼<br /><br /><br />“完了！一朝回到解放前，五年的辛苦就这么白费了！”<br />    楚琛（chēn）面若死灰，一股懊恼的情绪瞬间就涌上了心头。<br />    五年前十六  岁初  中毕业的楚琛怀揣着两千块钱来京城打拼，凭着自己的所学、精明好学的头脑、小心谨慎的姓格，又一点点的跟着古玩<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>鸟和前辈们学习经验，从一名原来青涩的山村少年，蜕变成一位潘家园小有眼力的古玩小贩。<br />    这期间花费的精力和汗血，真是不足为外人道也。<br />    古玩这行水太深，“地雷”也多，这期间楚琛不知吃了多少亏，打了多少次眼，不过这也正常，在这行里混，不打上几次眼哪能成长？<br />    好在楚琛为人谨慎，人也不贪心，损失的都是一些小财。而且这期间，他眼力渐长，运气也不错，给他捡了几次大漏，五年下来除去生活所需，银行里还存了四十万。<br />    只是这四十万血汗钱，就因为现在的这次打眼经历，一瞬间就化为了乌有！<br />    现在2001年，京城朝阳*区的房价不过才四千多一点，这些钱楚琛原先是打算在离潘家园不远处买间二居室，毕竟他做古玩生意，在租住的地方多多少少总有些不便。<br />    而且五年的京城生涯，对这座城市也有了一定的感情，再说他孤家寡人一个，能在京城安家落户过上老<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">婆</span>孩子热炕头的生活，也是他心底最迫切的愿望。现在这样一来，凭他练地摊，不知何时才能实现这个愿望了。<br />    这次打眼的经历其实并不复杂，在去年2000年4月，香港一位富豪所收藏的一对罕见的唐三彩陶马，在苏富比纽约拍卖会上，以一百五十多万美元的高价被一位犹太商人所购得。<br />    正是这条消息引起了楚琛的注意，从而让他开始关注和痴迷起唐三彩来。<br />    唐三彩是一种盛行于唐代的陶器，它是唐代低温彩釉陶器的总称，在同一器物上，以黄、绿、白或黄、绿、蓝、赭、黑等基本釉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>同时交错使用，形成绚丽多彩的艺术效果，一般三彩较多，后来人们习惯地把这类陶器称为“唐三彩”。<br />    唐三彩造型生动逼真、色泽艳丽而且富有生活气息，同艳若云彩的丝绸、美丽夺目的壁画、流光异彩的金银器，还有开放的社会一起，共同绘制成了一幅大唐文化的辉煌画面。<br />    唐三彩不仅在艺术上有非常高的成就，而且在陶瓷工艺上也对后世做出了巨大的贡献。其绚丽斑斓的装饰手法打破了单色釉一统天下的局面，从单色釉发展到了三彩釉，为后世彩瓷的诞生打下了基础。<br />    宋代以后各种各样的低温色釉和釉上彩瓷，大部分都是从唐三彩的基础之上发展而来的。<br />    正是由于唐三彩有很高的艺术水平、独特的地位，而且它从一开始就出口海外，深色异国百姓的喜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>。从二十世纪初被重新发现之后，就倍受人们的关注，特别是最近二十年，随着国内、国际市场的开放，喜欢收藏唐三彩的人越来越多。<br />    唐三彩用于随葬，作为冥器，因为它的胎质松脆，防水姓能差，所以保存至今殊为不易，而且外国人对唐三彩的式样非常喜爱，使得在拍卖会上屡获高价。<br />    比如1989年12月12曰，国际苏富比拍卖行拍卖的一件唐三彩黑马在英国伦敦以374万英镑成交。而数万美金到数十万美金的成交价也比比皆是，极大的引燃了藏家们的收藏热情。<br />    自从对唐三彩有所了解以来，楚琛就好似得了魔怔一般，老是幻想着自己能得到一件精美的唐三彩，不说看着养眼，还可以给他带来巨大的经济价值。<br />    马克思曾经说过：“如果有百分之二十的利润，资本就会蠢蠢欲动；如果有百分之五十的利润，资本就会冒险；如果有百分之一百的利润，资本就敢于冒绞首的危险；如果有百分之三百的利润，资本就敢于践踏人间一切法律。”<br />    上个世纪九十年代以来，改革开放取得了诸多成果，人们的生活水平曰益提高，因此相关的娱乐文化产业也兴旺了起来。有道是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱</span>世黄金，盛世古玩，进入收藏这行的人是程几何上涨。<br />    相应的，一些不法分子就盯上了这块宝地，真真是牛鬼蛇神，无所不有，许多做旧造假的高手充斥其中，既然唐三彩如此珍贵，那肯定也难逃他们那双贪婪的手。<br />    由于唐三彩是低温陶瓷，其制作工艺不算复杂，制作原料随处可见，胎釉配方早已公开，仿造高手人才辈出，有的还是唐三彩研究的专家。<br />    可以说一些高仿的作品，其中百分之九十九和真品一般，完全是以假乱真，只有百分之一较为特殊的特征，由于是千百年自然形成的，所以无法仿制。<br />    就是这百分之一，一些高手造假的作品，如果不是经验特别丰富的前辈高手，也不一定能看的出来。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416037.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416037.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/25.5MB】崩溃的二次元(1-2045)【作者：菠萝头】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：崩溃的二次元(1-2045)【作者：菠萝头】<br />【资源大小】：12.4+13.1M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /> <br />　　“聂君，虽然我们两个比不上和叶，但我们希望能替和叶给你补回洗礼的第一夜。”红着脸的由美，从后面揽住了聂空的腰。<br /><br /><br />　　丰腴的胸部，就这样软软的挤压他的后背。<br /><br /><br />　　“嘻嘻，快乐而难忘，属于我们三人的一晚喔。”艾丽兹跪在床上面，从另一端缓缓爬向聂空。宽松的睡衣衣领完全岔开，里面洁白的风景一览无余。胸部发育的不算大，就像两颗青涩的苹果。她温柔把聂空的右手，轻轻按住了自己的大腿上，让他欣赏自己美丽的一面。<br /><br /><br />　　洁白的肌肤非常滑润，就像摸到了绸缎。不对，比绸缎滑润，多了几分女孩独有的细腻,和由美的丰腴是一个极端的美。<br /><br /><br />　　聂空不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>实的左手顺着大腿一直来回摸着，不断接近顶端的位置。艾丽兹俏脸红得快要滴血了，她瘫软的敞开腿坐在聂空前，让他探索短裙下的一切。<br /><br /><br />　　聂空的指节忽然碰到了一块布料，他尚自调皮地从边缘的缝隙里钻进了两根手指，察觉到了一片柔软的绒毛，而后指尖好像被什么至柔裹住了。好温暖，好柔软，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>着手指的每一根神经纤维。<br /><br /><br />　　“呀……”艾丽兹娇声叫了一声，大腿的内部开始夹紧，咬住了聂空的手指。受到刺激，聂空裹住的两根染上了一层粘滑。<br /><br /><br />　　“好……好滑啊，艾丽兹的大腿好漂亮。由美学<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>，我可以摸摸你的吗。”聂空轻在她耳边呵道。<br /><br /><br />　　“嗯，聂君喜欢就……就行。”由美鼻息重重嗯了一声，双眼浮现出一层浓郁的水雾。<br /><br /><br />　　聂空空出的右手向后一按，就觉得五指肉感十足。隔着一层紧身的裤子，他有些欲求不满伸到了裤子里，让紧身裤紧紧压住手指和她的肌肤。真得是和艾丽兹一个极端的手感，聂空的手指好像全部陷在了柔软的蜜罐里。特别是后面的臀位，肉乎乎的让聂空流连忘返。聂空手指钻到了那肥大的臀缝，臀缝夹得很紧，紧紧咬住聂空的手指仿佛不让他溜进里面。<br /><br /><br />　　充满弹性的屁屁不能阻拦聂空，聂空的手指强行挤开了一切没有阻碍般伸进了里面，从后面把凹柔软而凹凸不平的“伤口”完全裹在温热的手掌内。两女的隐秘，就简单的任凭聂空侵略着。通过对比，发现由美的比较肥厚，而且大了一号。<br /><br /><br />　　由美身体软绵绵的，仿佛没有半点力量。聂空难得离开了她的腿，扶摇直上那单手难以掌握的胸部，让五指深深埋在滑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>的肌肤里。吹弹可破的肌肤温软如玉，胸口的弹性更是软绵至极。紧绷的胸衣，已经被聂空推到了上面，但聂空的一只手根本就照顾不来两团浩瀚的肉团。<br /><br /><br />　　艾丽兹迷离看着聂空，喘着粗气微张的小嘴不断啃着聂空。聂空生出一股不可压制的冲动，强横的用力封住了艾丽兹的小嘴。<br /><br /><br />　　唇齿相交，带着让艾丽兹超越一切快乐的刺激，生涩迎合着聂空。她下面的睡裙已经被聂空弄得凌<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>不堪，裤裤扯到了膝盖。<br /><br /><br />　　聂空不顾后面紧搂的由美，身体向前一扑就把艾丽兹压在了身下。意念解开了自己的衣服，把狂暴的巨蟒挤向了艾丽兹的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美腿</span>。<br /><br /><br />　　得烫热的它顶在那微张吐着露珠的凹陷，聂空用力压，那巨蟒刹那冲进了大半。虽说是一大半，但这已经深陷到艾丽兹的体内。<br /><br /><br />　　“啊……”艾丽兹吐出聂空的舌尖，受不了而叫了一声，脸上闪过一丝痛意。她本能紧紧夹住的屁屁，想阻止撕裂的疼痛。 “痛吗？”聂空压住艾丽兹，停止了冲锋。<br /><br /><br />　　“聂君你别担心，这一点小痛对潘多拉来说没什么，把压制在心里的苦闷全部向艾丽兹释放吧。”她温柔摸着聂空的发丝，把他的脸颊压在了自己自卑的胸部，像个母亲安慰着自己心<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>的儿子。<br /><br /><br />　　扑面而来的乳香，聂空张开嘴咬住了柔软而红艳的一点，强烈到崩溃的刺激让她不由用力拉住了聂空的黑发。<br /><br /><br />　　他不再隐忍，拉开她的大腿就展开超高频率的撞击。双修发动，那刺激差点超出了艾丽兹的承受范围。她身体的触觉比起以前敏锐了十几倍般，浑身的毛孔刹那收缩。失魂落魄不能形容她，因为她的脑子一片空白。她的身体紧绷着，蜷缩成一团缩在聂空的怀里，但意识里面的快乐仍然在持续。<br /><br /><br />　　由美身体早已软到在后面，双乳晃动不停。不过尖端的艳红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>樱桃完全成熟了，膨胀大了两三倍。<br /><br /><br />　　而下面的紧身裤中，大腿顶端间的凹陷出现了一小块水泽。<br /><br /><br />　　聂空把巨蟒拔出了艾丽兹身体，靠向由美。由美双眼瞳孔在扩大，脑海里徘徊着全是聂空那男性的特征。“那……那就是男孩子的那个，聂君的那个吗，好……好大。”<br /><br /><br />　　酸软的她浑身一颤，害羞的闭上了自己的眼睛不敢再看。<br /><br /><br />　　聂空让扑向了由美，双手用力揉着由美的胸部。比艾丽兹软，两只手仅能把一个抓满。<br /><br /><br />　　巨蟒隔着紧身裤用力挤压向水泽的位置，觉的紧绷，粘粘的。隔着裤子，依然是陷进了一小半里面。<br /><br /><br />　　“啊……”由美昂着脸，小嘴大口大口喘着。<br /><br /><br />　　裤子撑开而变形的非常严重，聂空发疯了似的冲锋撕开了那层，一次次挤开了她的屁屁完全和她契合在了一起。那紧绷的咬合，吸允挤压着聂空，带给他和艾丽兹不一样的享受。<br /><br /><br />　　肥厚感十足，就像一层层不断挤压聂空，和艾丽兹不一致的紧窄感。待在里面很温暖，很舒畅。由美疯狂的吻着聂空，意识已经陷进了极乐的海洋里。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416033.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416033.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/1.7MB】花丛欲皇传【作者：0】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：花丛欲皇传【作者：0】<br />【资源大小】：1.7M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】：  <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />  天柔可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>的小脑袋从突然从我的被子里伸了出来，用那种我最受不了的可怜眼神看着我，咽着声道：“哥。。我，我饿了。柔柔要吃的。。”她还没说完我已经翻起了白眼，她到底是怎么到我被子里去的？<br />  我无奈的看了看怀中那看似无害的小柔儿，伸手在她的屁股蛋上一摸惹得她小脸一片通红，才说道：“才刚吃完多久？要吃的也行，不过你也要让我玩回来。。”我无耻的要求道。。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>被这小丫头“吃”，我自己却没怎么玩过她那怎么行了。。<br />  天柔自然也是不怕，迅速摆了个“69”姿势，便美滋滋的吮起我的分身来了。。我自然也不跟她客气，一手掀开云忧胧给她买的裙子，用鼻子在那已经丝丝湿润的小内裤上深深的吸了一口气。。然后用手把它用力的勒紧了点，把丫头那完美的私处形状给勒了出来。。<br />  小丫头动情的呻吟了几声，口中的动作也不得不停止了。。可是始终含着我的分身不放。。。<br />  我把她的小内裤拨到了一旁，用食指沿着紧闭的小肉缝轻轻一划，一股蜜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">液</span>就从里面流到了我的脸上。。看到这种敏感的体质，我不禁说道：“嘿嘿，丫头。。你算压榨得哥哥我多了。。这次看我不把你教得服服贴贴的。。”说着便一口含住了她柔软蜜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">穴</span>。。<br />  天柔立刻便感到了一阵触电般的快感，也顾不得吸阳元了，抬起头就叫道：“不。。嗯啊啊。哥。。呜呜呜。。”不过她还没说完便已经被我反身压在了身下，小嘴重新被我塞得满满的了。。<br />  我的舌头伸进了那窄小得难以形容的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>穴里，一下一下的挑拨着里面的软肉。。美人真不愧为美人，即使最脏的地方也是那么香的。。天柔所流出来的蜜液全都带着一种诱人的香气，使人迷醉。。<br />  天柔只觉得全身乏力，再也没力气反抗了。。只能用双腿夹着我的头无力的磨挣着。。<br />  看着近眼前的小后庭正诱人的一张一合，我自然是不会放过了。。马上双手瓣开她的臀瓣用手指把她菊花上的皱折给一条一条的整平。。然后把一整根的手指狠狠的刺了进去惹得小美人蜜穴一阵潮涌嘴里也“呜呜”的叫个不停。。。<br />  我用手指不停的在里面勾挖着她环形的肠肉，另一只手也用力的张了几下她紧的惊人的后庭然后又刺了一根进去。。我到是不怕脏，妖精一般是不排泄的。。她们可以常年不吃只要喝点水就足够了，即使吃了也能用法术给炼化杂质。。而且小丫头是吃我阳元长大的，那会有得排泄啊。。里面自然也是干净得打紧了。。。<br />  天柔快被我弄得犯晕了过去，那一股股的蜜液不停的喷到我嘴里。。我不停的玩弄着天柔的三个嫩穴，直到她真的不能再弄了才放过了她。。让她用小手帮我解决了一下才把阳元喂到了她的小嘴中。。“以后你想吃就要让我玩够了再说，知道不？”我一边在她的小嘴内发泄着一边说道。。<br />  正当我发泄完，准备把阳物抽离天柔的小嘴时。。一道鬼异的身影便出现在了房中，正好把这一幕收到了眼里。。<br />  来人正是凯甲人小玄。。看见我这么对待天柔他几乎都到捉狂了，马上冲了过来，怒道：“你干什么？她还是小孩子！”说着手中一晃银蛇杖便出现在了她手中，银光一闪便向我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>口打来。。<br />  刚吃了我阳元恢复一点气力的天柔吃了一惊，马上挡在了我的前面，对凯甲人说道：“不许打我哥哥！”凯甲人也吓了一跳干忙收招。。<br />  “他这么对你，你还护着他？”凯甲人冷哼道。。旁边的年兽也发出了低沉的吼声，显然准备随时出击。。<br />  “他怎么对我他都是我哥哥！是他把我养大的。。而且我知道哥哥也是很疼我的！”天柔一脸坚定的说道。。在场所有人都是一愣，我也没想到这丫头竟然会说出这翻话来。。有些感动的把她抱入了怀中，在她耳边温柔的说道：“柔柔，你真可爱。。”<br />  凯甲人见天柔这样说，也没办法的摇了摇头。。只能对我冷冰冰的说道：“你出来！我有事和你商量。。”说着便转身走出了阳台。。<br />  我刚想走天柔就拉了拉我的衣服示意我别去，我温柔的对她笑了笑说道：“放心吧！他不会伤害我的。。”然后在她额头上一吻，便走了出去。。<br />  “以后对她好一点行吗？我只有她这么一个女儿！”一见到我出来，凯甲人便说道。。<br />  我微微一怔，然后便想明白了。。怪不得凯甲人会这么关心天柔了。。“你既然那么疼爱她，为什么不自己养活她？”我有点奇怪的问道。。凯甲人似乎是不想抛弃天柔的，那为什么又要让我来养她呢？<br />  凯甲人忽然长叹了一声，淡淡的说道：“你以为有谁的父母愿意自己的儿女连自己都不认识的？我女儿是吃什么的你知道，她只能吃男性的阳元，而且一辈子只能吃一个人的。。我一个女体拿什么去养她？”说着凯甲人身上的凯甲“啪”的一声消失不见了，里面的骇然是一位长得和天柔一模一样的绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>女子。。她并不比天柔高多少，除了胸部和臀部丰满一点和头发是黄色的以外就完全的一模一样了。。<br />  ‘这一家的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span>都他妈的漂亮！’我心中不禁暗骂了一句。。不过随即而来的又是一阵的厌恶，这算什么意思？自己养不了就硬塞我养？还把我打伤了硬来，这算不了什么了？。。我有恼怒的说道：“那关我什么事？！他妈的男人多了去啊！”<br />  小玄无奈的看了看我，淡淡的说道：“难道抚养一下她就那么为难你吗？我女儿那么漂亮，只能跟你一个男人了。。而且等我女儿长大了以后便会是一只超级神兽这可是近乎无敌的所在啊，要知道玄武在大地上是无敌的。。”<br />  我又是一愣，这两个家伙给我太多的惊喜了，她们竟然是玄武神？怪不得连年兽这样的上古怪兽都甘于当她的坐骑了。。我心念一转，如果能把这两只大小玄武都收为跨下之奴那我不就发了？再加上白虎。。嘿嘿。。到时候还有谁能抵挡得住？<br />  正当我YY着，一把陌生的声音也响了起来：“就是啊！养了小主人你也不亏，即使是现在那么小，她也是具有玄武一族‘大地无穷’能力的。。也就是说她所到之处只要是陆地她就是无敌的霸主，即使青龙来到也讨不到什么好的。。”说话的是一位站在原本年兽位置上的高挑美人。。那成熟得令人口干舌燥的身材曲线，英气逼人的凤目柳眉简直要把男人的原始冲动和征服欲望都引发出来。。即使站在两只小玄武身边也不会梢有逊色。。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416022.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416022.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/2.9MB】《阿庆淫传系列全集》【作者：蛔】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：《阿庆淫传系列全集》【作者：蛔】<br />【资源大小】：2.9M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　看她骚浪得可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>，此刻就像一个十八  岁的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span>般地撒娇着。她爽我可还没ＨＩＧＨ呢！我不等她回气，又把她翻过身子，变成伏跪在沙发上。我拿过两个大靠垫让表嫂抱着，好令她趴得舒服一些。然后大鸡巴便从屁股后面再次侵入她的润穴内。<br />　　这种姿势<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>得更深、更猛烈，令得表嫂从喉咙深处发出一阵阵的哀鸣但又痛快的呼声。她还时不时地半回过头来，瞇眼凝望看着我，脸上表情一下淒苦、一下爽快，那紧咬着红唇的表情，真是媚惑极了。<br />　　我忍不住地又使劲抽动起来，巨大的阳具在小穴里进进出出，龟头菱子拔出来时便刮出一堆淫水，一插入又直奔到底，死抵着花心。表嫂也没曾这么爽快过，直翘高健圆的白臀，好让我能次次都顶到深处。<br />　　“好……好……天哪！这么多次了……还……会这么地爽！好舒服……啊……又……又要……<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>了……啊啊……今天……真的会……泄死我的……啊……啊啊……”<br />　　表嫂竟然又完蛋了，她的四肢百骸有如散了似地，也没力再浪叫了。这次，我也不去理会她，自顾自地猛抽插着，因为我感觉到自己也将快达到高潮。<br />　　我双手紧紧抓按着表嫂的美臀，眼睛欣赏着那大鸡巴在她的润湿穴口间送进抽出。我的肉棒在表嫂迫紧的阴道内，被包含得满满地，肉壁的按压收缩力，弄得我爽上了九重天！突然，一阵酸麻从马眼传到了脑袋瓜上……<br />　　“表……表嫂……我……也来了……要……要射了……”<br />　　我终於忍不住地要泄了。<br />　　“阿庆，不……快停……停下来……唉哟……可别再插了……快……拔出来……不……不能射在里面……不……唉哟……别插了……求求你……”<br />　　表嫂一惊，急忙连声哀求着。<br />　　我这时哪里还管得了，大鸡巴正爽到紧要关头，如何还能停得下来。只见龟头插得暴胀，眼前的精关就将不守了。<br />　　表嫂见我丝毫没有停下来的意思，又感觉到穴儿内的鸡巴更胀、更大了，索性就夹动起穴肉，乾脆配合着我的抽插，爽到底！<br />　　“啊！好表嫂……美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>姐……来了……来了……啊……”<br />　　我终於爆发出来了，鸡巴紧肏抵着花心，热精“卜卜”地射出，直涌入表嫂的小浪屄。坐了这般久的飞机，我也已经好几天没<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">自慰</span>了，储备得又浓又多，猛射表嫂那爽歪歪的穴眼深处。<br />　　表嫂原本就要爽死了，被这热精一冲，耳朵就嗡嗡只听得我亲热的叫唤，穴心一抖，也随后再次地泄了。我们俩人同一时间的射精，淫荡液体在润滑的阴道肉壁里互冲击着，那感觉可真是舒服到了极点！<br />　　尽兴之后，我顺势地伏趴在表嫂的身上，享受着她奶子的弹性，并温柔地搂抱着她。表嫂则回过头与与甜吻着，然后俩人闭目休息了一会儿，回味着那性乐的余韵……<br />　　过了大约半小时后，我才缓缓地爬起身来，上楼去洗了一个澡。表嫂也随后进了自己卧室里的浴室，将身上的汗水、淫水和精液都沖洗乾净，免得待会儿表哥回来时发觉就不妙了。<br />　　俩人洗完了澡，换过乾净的衣服，表嫂和我就有如没事发生一样，想对的坐在厅中的沙发上。此时，我们自然免不了卿卿我我，甜言蜜语一阵，但也随意地提论到她和表哥之间的生活。<br />　　从表嫂的口中知晓，其实她和表哥之前也很恩爱，每天早晚夫妻俩都会亲热一番，虽然她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>公的鸡巴并没有我的厉害及耐久。然而，随着表哥工作上的优异表现，频频升职，工作量和责任感也自然地提高，但在家中的时间便相对地减少了。<br />　　对於本身是很容易高潮的表嫂，平时倒也还能籍助自慰来满足自己。今天却不晓得怎么搅地，竟然和我这表弟糊里糊涂地插上了，芳心真是一团紊乱，可也感到十分甜蜜，彷彿回到了当年和老公热爱时期的情景一般。<br />　　大约十一点多钟左右，表哥才回到家。我们三人就再闲聊了一小时左右，都是些今天到处游玩的点点滴滴，之后才回房间去睡觉了……<br />　　早上醒来时，我轻步地来到表嫂的房间，房门是半开着的，只瞧见她正跪趴靠在睡床旁的窗框上，正目送着走出门欲上班去的表哥。我快步地也到了窗边，向下瞄了一眼，表哥正走向他的车子……<br />　　表嫂这时侧过头来对我做了一个鬼脸，还略略哼发出野兽般的吼声，然后伸手把我推开。我接着跳上床去，从后面把她拥抱得死紧，并开始热吻着她的芬香的粉颈。由於表哥还在外边，所以表嫂不敢有任何的动作，只乖乖地靠按在窗户上和表哥对望着。<br />　　可能是因为刚刚起床，表嫂只穿了一件松长的睡袍，我很容意就探手到里面，轻薄地摸索着，原来她并没有穿内衣。我任意地用力握揉着她胸前的那一对健美肉球。<br />　　“那死鬼啊！怎还一直在外边蘑菇啊？嘿……不是吧……竟然打开起了车前的引擎盖子？啊……才用了不到两年的高级宝马跑车，竟然在这时开不着引擎，真见鬼了……”<br />　　只听得表嫂自言自语地说着。<br />　　我并没什么去理会，只迫不及待地伸手掀起了她的裙子，里边竟然空荡荡地，露出了圆俏光滑的翘屁股。表嫂居然没有穿内裤！<br />　　“嘿，你早上刚跟老公做过爱？”<br />　　我一边困惑地问道、一边摸着她黏湿湿的阴户。<br />　　表嫂的阴道里边，似乎还遗留有少许表哥的精液。想着、想着，一股莫名其妙的兴奋感突然涌上心头，大鸡巴高高地硬勃立了起来。<br />　　“跟自己的老公<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span>也不行吗？我……”<br />　　她眼望着外头，话还没说完，就突然地感到一阵温热的接触，跟着小穴便已经被塞得满满的，花心上正猛烈地被顶撞着。原来我已经欲火沖脑，早按耐不住地拉下裤头，掏出了大鸡巴，硬插入那湿黏黏的阴道肉壁里。<br />　　表嫂差点儿没被吓得窒息，脸上一片惊诧，但她立即又得显出舒媚的表情，笑脸对着楼下外边那不时望上来和她打招呼的老公。<br />　　“喂，阿庆弟弟啊……我那里还没清洗哩……”<br />　　她有些尴尬地快速回头告诫了我一下。<br />　　“我就是因为如此才要立即好好地干你！”<br />　　我也不知自己为何有如此异样的冲动。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416010.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416010.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/4.5MB】《都市美女(1-248）【作者：风月无双】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：《都市<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>(1-248）【作者：风月无双】<br />【资源大小】：4.5M<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】： <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br />　　她能感觉到男人的舌头此时伸进了她的口腔里舔弄自己的两边的肉壁，能感觉到两人的两只手在自己的身上抚摸……<br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>的快感使她的呼吸渐渐的急促起来，同时不时的发出了舒服的哼声，手掌上传来的感觉知道男人那个东西已经很硬了。虽然她没有跟男人做过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>，但是她看过男人那个东西，她跟黄心玲在床上的时候也用过男人那个东西，是假的，也在电影里看过男女<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>的画面，白皙的脸上此时已经红的不能在红了……<br />　　感受着小兄弟上传来的无限快感，男人手上的力量开始逐渐的增加，两只魔手脱去王娜身上的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">制服</span>外套，白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的衬衫露了出来，同时一只魔手往下伸去，在那双被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>包裹住的大腿上来回的抚摸，感受着大腿上传来的柔<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>舒服感……<br />　　两人不知接吻了多久，只感觉这次接吻的时间过了好久，松开双唇，两人都在急促的呼吸，看着对方表情，两人的脸上都笑了起来。<br />　　伸手轻轻的抚摸王娜那变得嫣红的脸蛋，从刚才激烈的接吻中他能感觉到这个女人已经深深的爱上了自己，他很高兴，同时也有点担心，他不知道自己在担心什么，但是他心里总是有种不好的预感。<br />　　“刺激？”<br />　　男人柔情的看着她说道。<br />　　美艳女子没有说话，羞涩的点了点头。突然一只素手抱住男人的身体，红润的嘴唇轻轻的咬了一下男人的耳根，娇笑道：“你下面那个东西已经很硬了，要不要我用嘴帮你解决一下。”<br />　　她准备放下，准备在这一刻放下身上的包袱，好好，激烈的跟这个男人爱一场，就算两人正的不能在一起，也想为自己人生中留下一段美好的往事，因为他是自己今生中爱过的第二个男人！<br />　　女子的话很诱人，同时也很让男人刺激，看着她娇艳，妩媚的样子，男人内心的欲望顿时猛的涌起，在这一刻他真想把这个尤物放倒在沙发上跟她痛痛快快的来一次。<br />　　深深的压下内心中的欲望之火，轻轻的抚摸她脸蛋，“真的想用嘴帮我解决？”<br />　　美艳尤物点了一下头，她知道男人都喜欢看漂亮女人发骚的一面，她提出用嘴帮男人解决下面的东西，是为了想让男人记住这段事情以外，同时也想让自己好好的伺候男人。<br />　　“那好，就让我看看你跟黄心玲这几年床上的功夫吧。”<br />　　男人的脸上渐渐的露出了淫荡的笑容，这一刻他不在去拒绝这个美艳尤物，她想把这个美艳尤物收回家里。<br />　　美艳尤物的脸色变了，她听到了在这一刻不想听到的一个女性名字，“不要提心玲事好吗？”<br />　　女子脸上哀求的表情使男人坚定的心性竟然产生了颤抖的感觉，他惊讶，惊讶怀中女子不经意流露出来的妩媚神情，“好，我们不去提她。”<br />　　女子的脸上出现了笑容，亲吻了一下男人的嘴唇，然后松开男人的怀中，妩媚的看着男人的同时，身体一步步的向下滑去。<br />　　看着女子妩媚的神情，男人脸上的淫荡笑容笑的更加淫荡，身体慢慢的靠在了沙发上，等待身上这个美艳尤物的伺候。<br />　　此刻的王娜确实妩媚动人，身上身穿白色的衬衫，让人隐隐约约能看见衬衫里面的白色乳罩，身下是一件制服窄裙，一双修长雪白的大腿被肉色的丝袜紧紧的包裹着，一双玉足上面穿着一双青色的高根，加上落在肩膀上的黑色长发，虽然少了无框眼睛，少了一分知性的美，但是多了一分妩媚的美。<br />　　男人不由想起第一次在黄心玲办公室里情形，想起她跟黄心玲在办公室里做爱的画面，淡淡的笑容浮现在了他那张英俊的脸蛋上，他不介意，不介意这个女人是同性恋，因为真正的爱情是不介意这些东西的……<br /><br /><br /><br /><br />正文  第176章 美艳尤物——王娜（中）<br />　　此时王娜跪倒在男人的双腿之间，看着男人那高高顶起来的地方，艳丽脸上的红晕之色更加的浓了，虽然喜欢这个男人，但是她从来没有想过自己有一天会跟这个男人单独在一起，做这样的事情，白皙柔嫩的素手再次放在了那个高高顶起的帐篷上面，从手掌上传来的感觉她能清晰的感觉到男人那个东西现在已经硬的不能在硬了。<br />　　靠在沙发上的男人能明显感觉到王娜的素手此时放在了那个高高顶起的帐篷上面，想到这个美艳尤物要给自己口角，顿时感觉刺激不已，英俊的脸蛋上满是淫荡的笑容。<br />　　美艳尤物用手掌在那高高顶起的帐篷顶部来回的旋转，阵阵快感刺激的那高高顶起的东西更加的坚硬起来，充满妩媚的眼神抬头向坐在沙发上男人看去，见他满脸淫笑之色的看着自己，顿时脸上渐渐淡下去的红晕之色再次出现在了她的脸上，低下了头，心里既高兴，又羞涩。<br />　　用手掌在那高高顶起的帐篷上面来回的旋转了一会儿，美艳尤物随后用另一只素手解开帐篷间的拉链，男人的内裤露了出来。<br />　　美艳尤物感觉到般自己的体内的欲望开始渐渐的燃烧起来，燃烧的速度很快，很快，阵阵炙热感使自己双腿间那口鲜红的泉眼里不停的流露出了液体，虽然在电视里看过男人那个东西，但是看着面前这个高高顶起的东西，她能明显感觉到男人这个东西要比一般人的大上很多，知道性欲感受的她有点想早点用身体体验一下这个东西的感觉。<br />　　眼神妩媚的看了满脸淫笑男人一眼，随后美艳尤物慢慢的弯下了腰，张开红润的小嘴，鲜红的香舌从里面伸了出来，轻轻的在高高隆起的部位舔弄了一下。<br />　　刺激的感觉马上在杨天傲的小兄弟上反应了出来，高高部位抖动了一下，此时靠在沙发上闭着双眼，一脸享受之情的男人马上知道身下的美艳尤物在做什么，英俊的脸上再次露出了淫荡的笑容。<br />　　王娜也察觉到了男人那个部位的异动，满脸羞涩，不过没有停住前面的东西，接着隔着内裤在上面舔弄了起来……<br />　　随着时间的推移，身下小兄弟上传来的阵阵快感使男人的呼吸渐渐的急促起来，跪在双腿间的美艳尤物从肩膀上能明显的感觉到男人手上的力量在开始逐渐的增加，看着面前这根硬的不能在硬的东西，尤物收回了香舌，虽然感觉到膝盖上有点疼，但是为了男人高兴，她愿意去付出这点点伤痛。<br />　　身体渐渐的直了起来，两只素手开始解开男人腰间的皮带，在男人的配合之下，男人身上的裤子被脱了下去，那个高高顶起的部位更加明显的出现在了美艳尤物的面前，她的呼吸开始有点急促，身下那不停流淌的泉眼使她知道自己现在很渴望，很渴望眼前这个男人身下的东西……<br />　　脱去男人的内裤，男人那个粗大的东西完全的暴露在了美艳尤物的面前，呼吸更加的急促，体内熊熊燃烧的欲望之火使她更加的渴望自己用身下那口远远不断流淌的泉眼去吞下这个东西……<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416007.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416007.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.07 M】母子怪谈系列（H全本+续全）【作者：大魔鬼王】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[母子怪谈系列（H全本+续全）【作者：大魔鬼王】<br />【资源大小】2.07 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　可我刚刚起身，妈妈就在卧室里叫我，“小昊，帮妈妈拿一片药来！”“嗡……”我的心跳瞬间加速，居然真的要发生了？虽然脑子里不断的胡思<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱</span></span>想，但丝毫没有影响我的行动，熟练的从药箱里拿出那瓶没有一个<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中文',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">中文</span></span>字的安眠药，倒出两片。到厨房用汤勺碾碎一片融化在水里，拿着一片药送到了妈妈身边。吃了药喝了水，妈妈躺下还跟我说自己困得不成，可就是睡不着，一夜醒了好几次。我麻木的应了几声，拿着杯子走了出来，看看挂钟，不到十一点半！<br /><br />　　没想到期待的事情这么快就要发生，我竟然鬼使神差的脱掉松垮垮的短裤，把三角裤也扔到了一边，就这样赤裸裸一丝不挂的坐在沙发上等待那一刻的到来！<br /><br />　　半小时过去了，我再也忍不住心里的兴奋，就这样大摇大摆的进了妈妈的房间，有了上次的经验，我知道没有任何危险，就不再顾忌什么，看着玉体横陈的妈妈亲上她那柔柔的嘴唇深深一吻。大概是天气热的原因，妈妈身上的毛巾被已经被她踢到了地上，她就是这么怪，怕热却又怕开空调，凉席也不<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>铺，所以，只有这么什么都不盖的睡了。我其实很喜欢看妈妈睡觉的样子，显得那么恬静自然。在我准备上床的时候，我忽然有了个想法，既然妈妈不会醒，那我把她放到沙发上奸淫一下会怎么样？<br /><br />　　想到反正没人知道，我的胆子也大了起来，扯下妈妈身上仅有的累赘，费力的将她抗在肩头，妈妈确实很重……<br /><br />　　宽大的沙发完全可以把妈妈放在上面，我站在旁边地上，如同欣赏自己猎物一样欣赏着妈妈美丽的身体。已经勃起的鸡巴不满的一个劲的猛跳，极力表现着自己的状态。我也忍不住了，扑在妈妈身上抱着她那对勉强可以一只手抓过来的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">大奶</span></span>拼命的吸着，真想从里面吸出奶水来，儿时的记忆已经忘却，但我想从这里吸出的乳汁一定是甜美异常吧？吸了一会儿，我放弃了对奶子的进攻，抄起妈妈的大屁股，比较熟练的将自己的鸡巴对准了那条看上去深邃神秘的肉缝。顾不上前戏，事实上我当时也不懂什么前戏，全凭本能所为，用力向前一送腰，鸡巴立即顶开了阴唇的纠缠，<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span></span>入了进去。“哦……”鸡巴上的包皮被一下子撸到根部，虽然也很疼，但我根本顾不上。趴在妈妈身上我就是一阵疾风暴雨的进攻，鸡巴奋力冲杀，恨不得把妈妈蜜<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=穴',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">穴</span></span>捣穿，整个人都震碎！<br /><br />　　可不知是不是酒精的作用，我埋头苦干，无论怎么将鸡巴在妈妈身体里冲杀都觉得有力气憋在身体里发泄不出去，只有更加强横的动作才能让我觉得舒服一点。不知过了多久，妈妈的阴道里又湿润了起来，而且，分泌出的淫水越来越多，我只知道拼命的加速自己鸡巴的抽送频率，根本顾不上别的。终于，我觉得有些累了，想到毛片里面的动作，我随意的将妈妈一个侧翻，让她侧卧在沙发上，而我自己则坐在她丰赘的大腿上，将她一条大腿横向缠在我腰间。<br /><br />　　这下好了！我总是明白这个动作的好处了，由于我和妈妈的阴部可以完全结合在一起，所以我的鸡巴可以插入的更深了！而且，还可以一边奸淫妈妈一边爱抚她的大屁股，不得不说，我对妈妈这个巨大如盆的屁股最喜欢了！反复研磨抽送，忽然，我似乎感觉到妈妈阴道里面有什么水似的东西冲了我鸡巴一下，又痒又嘛的，我一个不小心忍不住感觉到一股强烈是射精欲望要爆发了。抱住妈妈的大屁股我不顾死活的一个劲的肏动，恨不得把自己人都钻进妈妈阴道里！在狂轰滥炸一阵后，我再也忍耐不住，火热的精<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">液</span></span>喷射而出，射入了妈妈阴道最深处！<br /><br />　　“哦……啊……嘿……”由于一条腿是在沙发上，只有一只脚可以才在地上，但我还是努力的蹬地，将鸡巴尽可能的送进妈妈阴道更深的地方去。<br /><br />　　努力的叫嚷，想要发泄我心中的憋闷之气，为什么我跟妈妈<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span></span>要这么费事？不能开诚布公的跟她做？可实在是发不出声音，只能从喉咙里发出低低的吼叫，伴随着我射出的一股股精液，将我的怒火和对妈妈强烈的爱意都射进妈妈阴道里，这些有我生命印记的东西会回到我曾经住过的地方吗？我猜不出，也没时间去猜，射精后的疲劳让我只能伏在妈妈身上喘气，顾不上其他了。<br /><br />　　身上大汗淋漓，虽然疲劳但心里却很满足，身上那熊熊欲火也被消减了不少。抽出已经萎缩，已经快滑出妈妈阴道的鸡巴，却发现一股浓稠的白浊爱液也跟着缓缓流了出来。忽然，我有了个大胆的想法，我要是让精液留在妈妈体内，妈妈会不会怀孕？尽管无边的罪恶感袭来，心中的空虚让我说不出的难过，但我还是为这个荒唐大胆的想法而激动。拿过两个沙发垫垫在妈妈屁股下，可却发现了问题，垫一个垫子，妈妈的大屁股的重量完全可以将垫子压平，根本起不到什么作用，即便是两个，也好不了多少，而且在没压好前还要防止垫子掉下去，算了，只是想想，放弃了这个念头，我就到卫生间擦了擦身体，刚才活动量太大，汗水出了不少。<br /><br />　　看着妈妈美丽的身体，我其实很着急，我的鸡巴射精后一直没有恢复精神，蔫头耷脑的，这对于时间宝贵的我来说真是个难题。忽然，我灵机一动，骑到了妈妈身上，将鸡巴放在她那对大奶子中间，双手将两个雪白的肉球向中间一推，立时将我的鸡巴夹得暖暖的舒服极了。没想到这样真的可以，虽然由于鸡巴没有勃起，只能就这样夹着，但温柔的感觉已经让我刻骨铭心。不一会儿，也就是五六分钟的样子，我的鸡巴再次生龙活虎的站了起来！<br /><br />　　虽然被妈妈大奶夹着的感觉很好，可我却没有继续进行乳交，毕竟我最喜欢的地方还在妈妈下面，那条我来到人世的通道才是我的真正目标！这次我没有玩什么花样，只是将妈妈双腿抬起，折向身体，这样她的阴户和屁股都被向上托起，完全正面对阵我的鸡巴，我可以插的更加顺利。就这样，将鸡巴对准妈妈的阴户，稍稍向下一坐腰，鸡巴顺利的进入了滑腻腻的阴道中！没有技巧，没有花样，就这样，我大刀阔斧的跟妈妈实战，偶尔腰酸了或胳膊累了会休息一下，但只要还能动，我就会继续不顾一切的肏动妈妈，我要完全占有她！</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5413856.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5413856.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.13 M】【倾情倾城】【父女情第二部完结】作者：adams0740</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[【倾情倾城（父女情第二部）】【1-23完结】作者：adams0740（阿当）<br />【资源大小】2.13 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />       要问段璧现在脑子里还剩下什么，只有一个词汇：「祸水……绝对的祸水。」<br /><br />　　孟若馨选的是一件纯白的连体泳衣，单就泳衣本身来讲，它是最传统的一件，也符合她平时比较保守的风格，泳衣里面也带称，不用担心见水就曝光。<br /><br />　　但是这件泳衣穿在孟若馨身上，却把她挺翘的双峰和纤细的腰肢展露的淋漓尽致，而段璧更从侧面瞥见，泳衣的背面是镂空的，而大<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span>也将头发高高盘起，露出了她大片的光滑平顺的背部肌肤。母女俩站在一起，与酒店落地窗外的白雪相互映衬，不知道到底哪边更白一些。<br /><br />　　「梅须逊雪三分白，雪却输梅一段香啊……」段璧用力嗅了嗅，似乎闻到了空气中的阵阵幽香，喃喃自语道。<br /><br />　　段业均心情大好，兴之所及的跟儿子对饮起来，清酒被温热的泉水蒸发出的香气，让两人在浴池里一连了干十几瓶。娜娜和若馨也陪衬喝了两杯，却也都是喝的身上暖暖的，酒气蒸腾，映衬着脸上红扑扑的，煞是好看。<br /><br />　　最终，段业均确实是喝高了，他还是低估了这种低度酒的后劲，加上温泉里血<span style="color:#fa891b ">液</span>循环加速，酒气上了头，他完全是被儿子给架着回屋的。房间是屏风隔断，一推拉门就能折成两进的日式卧房，垫底的是榻榻米，已经有人将床铺替他们铺好，分开摆放在两面的房间里。<br /><br />　　孟若馨脸上微红的说道：「你也去躺下吧。看你爸，一把年纪了，见了酒比谁都亲，也不知道少喝点，看明天早上起来他头痛不。」等她和段璧打理好段业均，有点不高兴的说道。<br /><br />　　「嗯，没想到这小破酒还挺上头。看它度数不高，喝起来口感也不错，但是下等货还是下等货，跟我们自己的好酒没法比。」要不是在温泉里为了应景，段璧也不会喝这破酒的，这也算是第一次开的洋荤，倒是对敌情估计的有些不足。<br /><br />　　「嗯，早点休息，明天我们还要往回走呢，要是起不来就多睡会，我们也不急往回赶。」<br /><br />　　「嗯，你们也早休息吧。」<br /><br />　　「好，泡完澡，还真是觉得身上骨头都被蒸开了，浑身懒洋洋的，今晚一定能睡个好觉，看，娜娜都已经睡着了，这孩子。」孟若馨蹲到床边，细心的替女儿掖好被子。<br /><br />　　段璧看到那诱人的背影和突出的臀部曲线，以及那一双<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span></span>白的小脚，下身瞬间「噌」的起立致敬了，不禁赶快低头不敢多看。「那您好好休息，我关灯了，晚安。」他关上灯，「刷」的把拉门拉上。也躺进了被窝里。<br /><br />　　也不知道睡了多久，段璧被他爸的嚷嚷声吵醒：「开灯、开灯。恶……」就听见「砰、砰、砰、砰……」人往厕所冲去的声音。<br /><br />　　「孩子，你爸怎么了？」屏风那边，孟若馨和娜娜母女也被声响吵醒了。<br /><br />　　「嗯，没事，可能是有些反胃，晚上停电了，您别过来了……」<br /><br />　　「妈，你要去看看？」<br /><br />　　「嗯。没事，你接着睡吧。」孟若馨还是有些担心，披上睡衣，去看看自己丈夫到底有没有事。黑影里帮着忙活了半天，才和段璧把段业均扶了出来。<br /><br />　　月末的夜里没有月光，在人迹罕至的山里，即便眼睛已经适应了黑夜，却还是伸手不见五指。「呀，喝醉了手还这么不<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span></span>实，老实点。」只听得，「啪」的一声，「快去睡觉。」又硬是把老段塞回了床上，孟若馨才回到自己的床上。<br /><br />　　「还好暖气没断，不然真要冻死人了。」她小声的嘀咕一句。想想，还是不放心段业均，她又小声道：「囡囡，囡囡？」发现女儿已经睡熟了，想来是她也不胜酒力，喝了一点，晚上倒是睡得安稳，她就拉开中间的拉门，拖着被褥到了另一边。<br /><br />　　「您这是？」段璧要起来帮忙。<br /><br />　　「不用了，我这铺好了，你睡吧，我怕你爸晚上还闹腾，看着他点。」孟若馨阻止他起来，吩咐了一句道。<br /><br />　　「呃，好吧。」段璧没起来，只是静静的躺着。又过了一会儿，虽然眼不能见，但是听见几近处四下毫无声息，只有旁边老爸的微鼾，和后妈偶尔翻身，衣服和被子摩擦的细细簌簌的声音。<br /><br />　　鼻子里似乎能嗅到伊卡璐草本洗发精特有的花香气息，以及那熟透的胴体的主人身上散发出的诱人气息。他知道这就是传说中的女性荷尔蒙对男人的吸引，以及男人肾上腺素开始分泌旺盛的前兆。刚才，他就忍不住，趁着扶自己老爸的时候，穿过睡衣，直接在后妈浑圆的乳房上摸了一把，只是角度和动作的隐蔽，以至于让她还以为是丈夫酒后对她毛手毛脚。<br /><br />　　她今年３９岁，正是成<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">熟女</span></span>人最诱人的年纪，加上最近沉痾渐去，又是在新婚春风得意之时，那种雍容、自信又幸福洋溢的迷人姿态，对于像段璧这样的介于毛头小伙和成熟男人之间的血气方刚的青年人来说，无疑是极具<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span></span>的。而段璧自幼失母，「后母」更是对他有着致命的诱惑力。<br /><br />　　他的手已经开始不老实的套弄起下身快要顶棚的阳物，另一只手更是试探的探出了他的被子，四下摸索着确定方位，准备占领高地。<br /><br />　　当他将贼手攀上了那不堪一握的爆乳上时，他真想爆一句粗口：「我Ｘ，太ＸＸ大了。」孟若馨呼吸均匀，依然在睡梦里没有知觉，段璧回头看看自己的爸爸睡得更沉，于是更加大胆的将身子探出，掀开半扇被子将后妈的睡衣前襟轻轻向两边掀开，双手同时轻轻抚摸着那对<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">巨乳</span></span>。<br /><br />　　虽然看不见，但是凭手感丈量至少也要在４０Ｅ左右。他甚至怀疑后妈１６４ＣＭ的身高和那两尺出头的细腰，怎么能支撑住这样「伟大」的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span></span>部。他听着周围一切正常，更是大胆的一手将若馨的腰带解开，手也向下滑去……另一只手继续把玩着令他着迷不已的丰乳，他甚至还壮着胆子，用有些颤抖的嘴唇去亲吻，舔舐那散发着阵阵迷人气息的乳肉。<br /><br />　　孟若馨在梦中似乎有了感觉，呼吸开始不均匀起来，还会偶尔的发出一声轻吟。随着段璧另一只手开始拨弄她的阴唇，她的腰也开始轻微的扭动起来。段璧吓了一跳，赶紧停下手上动作，但是过了一会，发现她并没有醒来，周围也一切正常，这种偷食的禁忌快感让他不禁又大着胆子继续刚才的动作。<br /><br />　　在他不断的挑逗之下，孟若馨的身体终于有了反应，她的乳头开始慢慢硬了起来，下体也有春情分泌物开始流了出来。梦里的孟若馨感觉的自己身体的一样快感，朦胧间以为是在家里，段业均在对她使坏，他那玩意已经不行了，根本硬不起来，平时在家也只是摸摸亲亲，再不然就是用手指头替她止止痒，搞得她不上不下的，经常还要自己过后<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">自慰</span></span>满足。<br /><br />　　她今天实在是倦了，轻轻推拒道：「别闹了，今天太累了，让我……」她忽然惊醒，这不是在家里，而是在几千里外的温泉宾馆里，她以为是丈夫酒醉任性而为，不禁劝道。「你今晚都折腾好几回了，快老实睡觉，这不比在家，孩子们就在边上呢。」<br /><br />　　段璧心中一乐，知道趁黑没有被发现，他更得寸进尺的跨坐在若馨身上，不顾阻拦也不说话的继续亲吻若馨的脖颈、乳房，双手也不断的在她的双乳、蜂腰以及修长双腿两侧游走。<br /><br />　　若馨看他没有停下来的意思，又听见微微的鼾声，以为段璧睡得很熟。而那双恶手也不断袭扰她身上的敏感带，让她渐渐有了感觉，也不希望他停下来。「嗯、嗯、轻点，要是把孩子们都弄醒了，到时候我看你怎么下的来台。」说着就要用双手搂他的腰。<br /><br />　　段璧感觉到她的动作，心知如果叫她摸到自己精壮的胸肌和腹肌，而不是老爸的肚腩，只怕立马穿帮，于是双手轻轻挽过大美人的双臂，不漏痕迹的让她双手环着自己的脖子。既然后母没有琢磨出味道，他更是肆无忌惮的亲吻起她的樱唇。<br /><br />　　「嗯、嗯，老公，今天怎么这么猴急啊，跟吃了药似的。」她喘着气喃喃的说道。她还以为是今晚的生鱼起了作用，让老公有了反应了。但是在黑暗中享受着唇舌间吸吮和互渡香津的乐趣时，也更给了她许多的遐想空间，她双手紧紧地搂着「丈夫」的脖子，心里却把他幻想成了更加年轻、活力的准女婿- 段璧，却不知道正在跟她玩着唇舌游戏的人，正是她的梦中人。<br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5413829.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5413829.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/17.4M】《神雕奇侠之天下》（最终完结版)【作者：ada740】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】[【神雕奇侠之天下（最终完结版）作者：adams0740（阿当）<br />【资源大小】17.4 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　一特战队某部上尉连长穿越来到神雕的武侠同人小说，<br />作者灵感构架来源于抽烟斗的蛤蟆的神雕江山美人，但是后面剧情就完全独立出来了，喜欢的朋友不要错过。<br />【内容节选】： <br />　　我让容光焕发的美人在床上躺好，自己挺着霸王枪凑到了近前。<br />　　俏蓉儿这次仔细观瞧起来，也不再那么羞怯了。甚至还敢用小手摸了摸枪上暴起的青筋。“还真是……盘龙……”<br />　　“枪头上撩，肉冠伸张着称独角龙王，肉棱四方，龟首浑圆者为金刚杵，棒身有龙纹，枪尖尖细称为盘龙霸王枪，这就是上三品的宝贝儿。也就是咱爷们儿的本钱雄厚，才能降的住我的宝贝儿。”<br />　　话虽如此，但是盘龙枪品相还是不如独角龙王，这不仅还是让我有些许在意。<br />　　“臭美。”<br />　　蓉儿不依笑道。我也笑嘻嘻的让俏蓉儿自己扶好了双腿，将那柔滑紧缩的密径毫无保留的展现在我面前。“此为凤翔，一会儿蓉儿就知道它的妙处了。”<br />　　说着，“噗嗤”就刺入了紧紧地包裹住我盘龙的密径，那春水宝穴不断收缩，我的枪身如同狂风交加海面上的一叶孤舟，爽的我连呼过瘾，几乎不能自持，狠干不停，但看着俏蓉儿被我搞得脸泛红潮，娇呼阵阵，那种禁忌的快乐，也让我欲罢不能，勇猛如虎。<br />　　我擎起一条白<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span></span>长腿，低头将豆蔻般的小趾含入嘴里亲吻，淡淡微咸的气息让我也乐不思蜀。蓉儿四寸的秀足在女性中不算是大的，更难能可贵的是一双天足。五根微微弯屈的脚趾头长得很秀气，趾甲修剪的整整齐齐，还涂着粉红<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span></span>的光亮的丹蔻；脚跟与前脚掌处都修饰的很好依然光洁柔滑，根本见不到一点茧皮，令人有一种想把她们含在嘴里的冲动。当日见过袁洁洁的小脚，即差点让我失控，如今真正完美的天足就在掌中，我又怎么能不欣喜若狂，食指忍不住促狭的在她脚心“涌泉穴”轻轻搔弄。<br />　　“啊，不要，咯咯……讨厌，人家最怕痒了，别闹……”<br />　　俏蓉儿用秀美的小脚丫轻轻踩了踩我，脚趾被我含吮呵护的感觉实在美妙，更是因为这种被人宠<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>的喜悦，让心理上的快感强于身体上的快感。<br />　　我只觉俏蓉儿宝穴忽然吸力大增，花径内的肉芽不断地摩擦着盘龙血脉，爽的我爽得禁不住嗷嗷低吼，又哪有那么轻易的就放过她。俏蓉儿又是酥麻又是瘙痒，更是不断扭动水蛇般的腰肢，发出梦艺般的娇声和喘息，辗转反侧尽力蠕动，春水穴中的浪潮一浪高过一浪。“嗯～不要……痒死了，嗯～再闹我、我、我，嗯～不理你了。”<br />　　声声娇喘薄嗔把我勾引的渐渐失去控制，渐入妙不可言的佳境中。看着身下的大美人儿被自己搞得娇呼阵阵、浪叫连连的淫水飞溅，那里还有平日里端庄贤淑的模样，这时她在摆出一副生气的样子，又怎能唬得住我？充其量就是为我更强力的操干加油助威罢了，再幻想着将来把丈母娘、大小<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span></span>放在同一张床上，并蒂芙蓉花开……这种禁忌的场面光想想都快让我喷出血了……沿着俏蓉儿光洁的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美腿</span></span>一路吻向莲足，俏人儿周身上下已经渗出细密的汗珠，两人紧密结合的耻部更是成了一片泽国，我故意的大力抽送，春袋一下下用力的拍击在俏蓉儿的丰臀上，发出“啪啪”、“扑哧扑哧”的声音，让蓉儿羞耻、兴奋交加的几欲快乐度晕倒过去。鲜红娇艳的耻丘微微颤动，闪着润泽的水泽。我玩起了水磨工夫，用割蚌取珠之法慢研细末，让心爱的蓉儿感受着我巨阳每一寸的火热脉动，这正是我盘龙枪最大的特点，不多时蛤口缓缓吐出晶莹的露珠……俏蓉儿哪试过这么折磨人、这么吊胃口的水磨工夫，“你……你别……别，别这样慢腾腾的……好难受……快……快点……”<br />　　我生怕美人儿身子娇嫩，受不了我大刀阔斧的狠劲儿，此刻见平日里端庄贤淑的好师傅出言相求，不禁再次加快马力。得到了鼓励的我更加卖力，一定要把自己的宝贝儿师傅喂饱。三浅一深，把娇蓉儿的软语相求终结在一声声婉转动人的呻吟中……俏蓉儿平日里与郭靖房事，我从来也没在她的名器下撑过半柱香的，哪像我这般搞得她快感迭起，欲罢不能之时。蓉儿忍不住将目光聚焦在被抬高的双股之间，深入浅出枪挑花心，每一次都让给她心神颤动，斑斑点点溅出的花蜜正是她快乐的明证，花蜜越来越多又越来越浓。心下正娇羞难耐间，狠心的我突然深深顶入，在自己花心上重重一撞，那令她又恼又爽的枪头，直钻入花宫深处，俏蓉儿娇吟一声宫颈口大开，浑身一阵战栗，不禁一下又一次到了绝顶的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span></span>……俏蓉儿兴奋地素手上露出青青的脉络，用力抓住垫在玉股下的衣裳。我挥舞银枪，枪尖排闼宫门进出如意，俏蓉儿不由自主把蛮腰微微抬起，抵死缠绵的迎合着我不断进出的肉棒。她咬紧下唇，不愿在自己徒弟的面前表现的如同人尽可夫一般风骚放浪，却不知鼻子里发出的那娇哼声听起来更加销魂。娇哼声中我的动作又加快了几分，俏蓉儿甚至觉得自己下身被冲击的花谷要被从里向外翻出来，却是花径外探，吸吮着宝枪催精而来……我脱出花径，重新抖擞上阵，未几动人的呻吟声响起，蓉儿回过神来，俏脸飞上两朵红霞。女人做这事，花谢又花开，最是享受，她的声音越来越糯，越来越腻，我兴奋地恨不得在她滑腻腻的身子上精尽人亡算了。举起一双美腿，精神抖擞的霸王枪依旧精神抖擞奋力的抽<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span></span>，带出汩汩汁水，溅到尘土却满室生香。<br />　　我笑道：“好蓉儿，你真是天生是水做的！”<br />　　俏蓉儿听罢娇羞不已，可偏偏身体都被我搞得有些不听使唤，只觉身子深处那一块最隐秘的软肉要被撞散了一样，酸麻微中却又有说不出的舒畅。<br />　　名器果然是名器，我现在才知道“龙珠春水穴”为何号称天下第一名器，果然不是浪得虚名。饶是我天赋异禀，对上这研磨和吸力也险些招架不住，这还是因为俏蓉儿没能充分纯熟运用的接过。我将那玉乳上一颗相思红豆含入嘴里，轻轻吸吮着。俏蓉儿喉间呜咽一声，急速摆动细腰翘股，既似迎合，也似躲闪。<br />　　“嗯，不要，过儿，郎君……戳到底了，戳到心肝儿了……”<br />　　我跟着一阵狠戳猛顶，俏蓉儿终于张开小嘴浪叫了出来，桃腮晕红，眼神迷离动人。“狠心的小贼……死了……”<br />　　俏蓉儿总算明白，跟郭靖睡了十几年，还不如跟我睡上一回。一双玉腿如<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span></span>树盘根一般死死的缠住了我的腰，搂住我的肩背主动挺耸浑圆肥腻的大屁股……我被俏师傅的能够使出这个，不禁引得心头狂喜，这姿势也确是大有名堂，叫做丹穴同游。获得极大快感的同时，也要求燕好的男女双方都有极好的体力，而我年轻气盛、血气方刚，而俏蓉儿也是久旱逢霖、旷日持久，对快感的追求食髓知味，不肯停下来。<br />　　“蓉儿，累了吗？都出了一身汗了，要不要歇歇，补充点水份？”<br />　　我关心的问道。<br />　　“嗯～人家，人家马上就要到了……”<br />　　“这是不是桃花岛渊博的家学之一啊？这招丹穴同游还真是极妙的一招。”<br />　　我这可就冤枉死俏蓉儿了，郭靖连半柱香都撑不过，哪还用得着俏蓉儿用这一招？古时候女子出阁前，做母亲的都会教些讨好丈夫的绝招。她母亲死得早，又哪会有人教她这些东西。<br />　　“蓉儿……再稍微忍一下，我马上要到了，射了，我射了！”<br />　　“啊啊……杨郎……感觉……感觉好怪……啊……身子、身子要给你冲散了……啊啊……”<br />　　根本不会的黄蓉道出了最诚实的感受，却让我听了更加受用。我拼命挺耸了一阵子，深深地顶进最深处，灼热的精华猛地冲击上柔嫩的花蕊。“哦……烫死了，坏人……”<br />　　俏蓉儿喉中发出含混的呻吟，娇躯骤然一紧，娇吟一声弓起柳腰，蜜洞口喷出股粘稠的白汁，却是种如兰似麝、分外令人心动的妇人气息。俏蓉儿高潮后面色晕红、神态娇媚，鼻翼煽动，鲜艳的红唇微微颤动，更见娇弱无力的动人媚态。<br />　　我喷薄完已是气喘如牛，怕压坏挚爱喘息着伏在她身旁：“舒服吗？宝贝儿。”<br />　　“嗯……人家终于明白什么叫死去活来了。”<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5413776.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5413776.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.86M】《合欢派首席外室弟子》（H全）【 ..</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】《合欢派首席外室弟子》（H全）【作者：腊梅花】<br />【资源大小】2.86 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】 <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　因为吐槽网络小红文--被一众男主诅咒穿越！<br />　　为了活下去！为了不让青梅竹马的男友投入其他<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span></span>的怀抱，她一定要回到现代！<br />　　从此顾绵绵代替书中原女主，开始了在古代的修仙之旅。<br />三观已毁，节操早碎，慎 入啊！慎 入！！！……<br /><br />+++++++++++++++<br /><br />　嗯……啊……哥哥，快停下……绵绵，绵绵受不了了……啊……哥哥……不要……绵绵好难受……呜呜……女子娇弱银丝的娇呼，不仅没有让男人凶猛的动作停下来，反而让男人展开了更加疯狂的撞|击。<br /><br />　　小娇娇，你的滋味可真好……不要？在哥哥面前还撒谎，真该罚……绵绵乖，听话，哥哥会让你很舒服的。<br /><br />　　男人掐着女子纤细的腰肢，又粗又大的凶猛异兽不停的进出着女人娇<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span></span>的蜜泉，脸上的表情似欢愉似痛苦，可说出来的话，却让身|下的女人不满的嘟起了嘴。<br /><br />　　坏……哥……哥……你太坏了……你怎么可以这么……对绵绵……你每次都这样说，可绵绵每次都很难受，骗子……男人邪笑一声，伸出右手附上女子白皙<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丰满',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丰满</span></span>的嫩ru，毫不怜香惜玉的捏成任何想捏成的形状，引来女子不满的娇呼。<br /><br />　　哥哥的小娇娇，这是在向我撒娇？莫非是嫌哥哥弄得你不够舒服，好娇娇，你这样说可真是让哥哥难过死了，今天哥哥一定要弄到你满意为止。<br /><br />　　靠！这不科学！顾绵绵看得怒火中烧，一激动就拿起键盘重重的砸在了桌子上，看着电脑上露骨的文字，开始吐槽，你妹！这女主到底是个什么样的奇葩？被自己亲哥哥强x就算了，尼玛你还一脸享受是怎么回事！女主你的节操呢，被你亲哥哥给干回肚子里去了吗？通篇都是‘嗯……啊……不要……你好厉害……我要弄死你……’之类千篇一律的对话，换句话说会死吗？会死吗？<br /><br />　　这不怪顾绵绵看得火大，实在是这本《乡村俏娇娃》太火太出名了。打着高h、无下限和肉这样闪瞎众人眼的招牌，此文从一更新，便火速的占领了阅读市场，号称是本年度最红且肉最带感的网文。<br /><br />　　顾绵绵机缘巧合之下发现此文女主居然与她同名同姓，遂决定顺从上天旨意，义无反顾的掉入坑里。<br /><br />　　女主家里母亲早逝，有一个同父同母的亲哥哥，父亲再娶了邻村一个丧夫带着幼子艰难度日的清秀小寡妇。谁知道这个继母却不是个好的，虽然嫁给了女主父亲，但心里却是看不上女主那<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span></span>实巴交的父亲的，反而喜欢上了女主长相俊朗，又英武不凡的哥哥，为了达到与女主哥哥暗度陈仓的目的，把女主送上了肖想她数年的亲哥哥的床。<br /><br />　　女主自然是不愿意的，那可是她的亲哥哥啊，作为一个土生土长的封建古人，对于乱|伦这样凶残的事情还是有些接受无能，但却被继母灌了春|药，主动献身给了自己的亲哥哥。<br /><br />　　女主的哥哥自从得到女主的身子以后，便觉得两人就这么单纯的滚床单有些寡淡无味，便时不时的在床上折腾女主，不仅辱骂女主，有时还让女主和继母同时在床上伺候他，只要兴致上来，不管女主如何请求，随时随地都能摁倒女主来一发，卧室，厨房，院子里，村口的小树林，玉米地，池塘边，田埂上，山坡下……都是他们的战场。<br /><br />　　两人行，三人行，室内的，野外的，哪里都有他们战斗的影子，只有你想不到的地方，没有他们不能做的地方！<br /><br />　　最终女主和亲哥哥的事情被比她小一岁的继弟发现了，这继弟自从来到顾家便对顾绵绵情根深种，原本碍于礼教不敢行动，只能放在心里，如今自己喜欢的女人居然和亲哥哥滚床单，瞬间黑化，利用此事成功的威胁女主和他滚床单无数。<br /><br />　　顾家开始变得<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span></span>糟糟，不管是老<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">婆</span></span>还是儿子女儿都不顾礼义廉耻的搞在一起，村子里虽然有些风言风语，但老实的父亲顾正文却是不怎么相信的，直到有一天撞到儿子<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老婆</span></span>女儿在一张床上胡搞，这个老实了一辈子的男人，活生生的被气死了。<br /><br />　　女主终究是善良而又美好的，和自己的哥哥弟弟搞在一起，本就让她难受得不行，道德的枷锁甚至让她痛苦不堪，而如今自己的父亲被自己气死了，更加速了女主的痛苦。最终受不了道德谴责的女主，趁哥哥弟弟不在家的时候，在家里穿戴一新，戴上了母亲去世时留给自己的嫁妆--一只血珊瑚做的镯子，绝望而又痛苦的割腕自杀了。<br /><br />　　可女主毕竟是女主！<br /><br />　　即使在割破动脉的情况下她也没有死掉，因为在她割破手腕的那一刻，血将本就血红<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span></span>的镯子染得越发红得滴血，甚至发出红色的光亮，原来这个镯子居然不是凡物，女主的血被镯子吸收，开启了手镯里的世界。<br /><br />　　手镯里的世界是上界修仙之人炼化的府邸--其实也就相当于一个空间，这里面有灵脉，灵气，灵泉，各种闪瞎人眼的天残地宝数之不尽，女主被空间里的灵泉救活过来。<br /><br />　　空间里的修仙书籍极多，但大多不适合女主修炼，女主左思右想，最后挑了一本最合适的开始在空间修炼。<br /><br />　　天上一日世上一年，女主在空间里呆了整整十天，回到原来世界时却发现只过了一个时辰。<br /><br />　　原本被道德和良心折磨得苦不堪言的女主，经过这一场生死和空间奇遇，眼界和心界都发生了翻天覆地的变化，从回到原来世界的那一刻，她就不再是以前那个被封建思想所束缚的女子，而是一个随心所欲肆意人生的奇女子！<br /><br />　　她想怎么活就怎么活，别人的眼光和言语，再也左右不了她的人生。<br /><br />　　女主开始勾、搭一个又一个男人，甚至只要是男人就行，女主的绣榻从此成为了村里男人最为销|魂的地方。<br /><br />　　女主本身就在修炼仙法，再加上又有空间里的灵泉和灵气相助，洗经伐髓后不仅体质提升了好几个层次，容貌也变得越来越美，甚至到了男人只要看她一眼，就被她迷住的境界。<br /><br />　　女主的哥哥和弟弟对于女主放|荡的行径即怒又气，可为了不失去女主，这两个原本是村里最优秀的年轻人，居然默认了女主拥有一个又一个男人的事情。可即便他们忍下了，女主却觉得小山村呆着越来越没有意思了，她离开了村子，和村子外的各色男人开始了一段又一段香|艳的激|情。<br /><br />　　小说已经更新到了四十万字了还在连载中，对于接下来的情节顾绵绵实在是看不下去了，《乡村俏娇娃》虽然是本年度最红的网文，但吐槽点实在是太多，剧情单一，情节渣，女主完全不挑是个男人就滚床单的无节操……这些顾绵绵就懒得再说了，网上早已扒烂了。若是这样她也就忍了，可为何女主和男人上床时，对话永远是那么几句！<br /><br />　　叔可忍婶婶不能忍，换几句台词会不、举吗？这也太省功夫了吧！类似的、肉、情节对话已经看到麻木的顾绵绵，终于受不了了，她怒火冲天的敲了两千多字的吐槽贴，然后帅气的弃文了！<br /><br />　　是夜，顾绵绵梦到文中被自己吐槽的一系列男人对着她阴涔涔的笑，说既然她觉得此文的肉这样不合她的心意，不如就让她替女主，和他们滚床单。<br /><br />　　顾绵绵被里三层外三层的男人直接吓尿了，拼命的挣扎着醒来，却发现无论如何也逃不出梦境，浑身越来越无力，意识也越来越混乱，众人不顾她的恐惧和怒火拉扯着他，最后寡不敌众的顾绵绵彻底的坠入了无尽的深渊中。 </div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5338260&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5338260&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17844666" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17844666"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17844666_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17844665" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17844665"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17844665_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-22</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5338260.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5338260.html</guid>
	<pubDate>2015-11-19</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【TXT+PDF/6.6MB】超级泡妞系统1-2卷 1-120【作者：不详】</title>
	<author>heidou888</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：超级泡妞系统1-2卷 1-120【作者：不详】<br />【资源大小】：2.7+3.9MB<br />【资源格式】：TXT+PDF<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>地址】：  <span id="att_1438137"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1438137" target="_blank"> 超级泡妞系统1-2卷 1-120 1.zip</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:298 </span> <br />【内容简介】：<br />李俊是银安集团的小少爷，他不但家财万贯，而且还年少有为，他对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的喜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>就像猫闻到鱼的腥味一样，只要是美女他都要收归自己的门下，他不但对自己的亲人产生邪念，他身边亲朋好友的女人也都不放过。在一次意外的车祸后，他得到了一个号称是全宇宙唯一的一个超级泡妞系统，这更增加了他泡妞的成功率，于是，什么禁忌、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱伦</span>对他来说都不是什么违背良知的事！好在他有过人的‘本领’，不但能把美女收录自己的门下，他还有本事让美女一而再、再而三的心甘情愿的与他发生超友谊关系！<br />【内容节选】：<br />　　“坏东西……”杨玉茹娇羞的嗔道。<br />　　“吸硬了，还来肏我，我不干……呵呵！”杨玉茹娇羞的拒绝，可是最后又娇声地笑起来。<br />　　只见杨玉茹费力地抬起头，伸出纤纤素手，扶着眼前晃动的水淋淋黑亮亮的大鸡巴，抖了抖，然后伸长头，将李俊的龟头凑近自己红润的樱唇。<br />　　她小心翼翼地吐出舌头，用舌尖轻轻的舔了一下李俊的龟头，马上又缩回小嘴里。<br />　　“唏……”李俊激动得倒吸了一口气。<br />　　杨玉茹妩媚地抬起头，娇瞥了李俊一眼，看到他期待鼓励的眼神，然后又害羞地低下头，再一次伸出了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>舌，这次舌尖直接舔在他的马眼上，轻轻地用舌尖挑动几下。<br />　　“唏……唏……”李俊更加激动。<br />　　“嘻嘻……”杨玉茹顽皮的又缩回舌尖，可是在李俊的龟头与杨玉茹的樱唇间连起了一条亮晶晶的线。<br />　　李俊看到杨玉茹又在逗弄自己，急<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>色地伸出手，压在杨玉茹的头上，将杨玉茹的头大力地向自己的鸡巴上压迫，好让自己的鸡巴能深深的插入杨玉茹的樱桃小口。<br />　　杨玉茹感觉到了李俊的急迫，不再逗弄他，握着鸡巴的小手快速地套弄几下，然后张开口，将大鸡巴纳入自己口中。<br />　　李俊的前半部分的鸡巴消失在杨玉茹的口中，立即将杨玉茹的脸颊顶起，可以看到杨玉茹的舌头在口腔内卖力地搅动，使得鸡巴一会在左颊上坟起，一会又在右颊上鼓动。<br />　　“哦……阿姨……你真是个尤物……你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>公这个笨东西……不知道享受你……”<br />　　“别说我老公，我正在对不起他，这个时候别提他，好吗？”<br />　　李俊满足地伸直身子，享受着杨玉茹的唇舌服务。<br />　　“哦……对……用你的舌头……你的舌头好柔软……对……舔我的鸡巴……对……舔……龟头……要轻轻地……”男孩说<br />　　“阿姨……来……尽可能的将我的鸡巴都吃下去……”李俊教唆着杨玉茹。<br />　　杨玉茹拚命的摇着头，可是李俊按住她的头不让她动，同时下身的鸡巴挺动，用力地往杨玉茹的口中插。<br />　　杨玉茹怕不小心咬到他，又感觉气闷，只好拚命地张大口，李俊的鸡巴慢慢地消失在杨玉茹的口中，深深地插到了杨玉茹的喉中。<br />　　李俊下身的阴毛已经碰到了杨玉茹的嘴巴，现在看来就好像杨玉茹长了胡子。沾满淫水和精液的阴毛在杨玉茹的半张脸上蹭着，杨玉茹通红的脸颊都涂满了淫液，泛着淫靡的光彩。<br />　　李俊巨大的睾丸挂在杨玉茹的下巴前，随着他的晃动，不时的击打着杨玉茹的小脸。李俊看到杨玉茹很不适应深喉的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">口交</span>，慢慢地将鸡巴从杨玉茹的口中退出。<br />　　当李俊的鸡巴退出杨玉茹的樱唇的同时，杨玉茹剧烈的咳嗽起来，眼里流出了泪水……<br />　　“你……咳……插到我喉咙里了……咳……刚才我差点要咬你……咳……鸡巴了……多危险……咳咳……”杨玉茹边埋怨边心疼地对李俊说。<br />　　“对不起……让你……来……我看看……”李俊惴惴不安地说，同时想抬起杨玉茹的脸，看她是否受伤。<br />　　“呸……现在心疼人家……刚才你可没那么好心……”杨玉茹脸红地说。<br />　　“那么……刚才好舒服……不来了……”李俊语无伦次地说。<br />　　“想得美……”杨玉茹抬头娇嗔地看了李俊一眼，同时又将李俊硬挺的鸡巴握在手里。<br />　　“你们男人不出来容易受内伤的……嘻嘻……”这个时候亏她还能笑出来！！<br />　　李俊看出杨玉茹的意图，惊喜万分，挺动着鸡巴又送向杨玉茹的嘴边。<br />　　杨玉茹看到来到嘴边的鸡巴，轻启檀口，毫不犹豫地又将李俊的鸡巴纳入口中，「唏溜……唏溜……」像舔棒冰一样开始舔动起来，同时伸出一只手套动李俊的鸡巴，又伸出一只手揉戳着自己的阴蒂。<br />　　杨玉茹慢慢地舔着李俊的龟头，用舌头在上面划着圈，不时将李俊流出的淫液卷入自己的口中，随着口水一起吃到肚子里。同时舌头又慢慢的向李俊的鸡巴滑动，舔得李俊的鸡巴上口水横流，她还不嫌羞耻的舔到了李俊的睾丸，将睾丸整个纳入口中，娇笑着逗弄李俊的睾丸。<br />　　李俊现在简直爽翻了，叉着大腿，坐在床上，双手后撑，极尽享受……<br />　　“对……吸我的肉袋……用舌头舔……对……啊……好爽……对，再往下……”<br />　　杨玉茹慢慢地舔到了李俊的会阴，再往前，探出嫩舌……<br />　　杨玉茹抬起头，妩媚地看着李俊，李俊期待热切的眼神在鼓励着她，于是杨玉茹又低下头，舔起李俊的屁眼……<br />　　“哦！！”李俊呻吟着，很明显他要乐昏了。<br />　　杨玉茹舔了一会，可能是因为翘着屁股的原因，又从李俊的胯下钻了出来，重新将李俊鸡巴吞入口中，头由缓而快地套动起来。<br />　　李俊好像也忍受不住，抓住杨玉茹的头，同时抬起下身，配合杨玉茹的套动，飞快的将鸡巴在杨玉茹的口内钻进钻出，就好像肏屄一样。<br />　　同时一只手攥着杨玉茹的乳房，另只手探到杨玉茹的阴道口插了进去，抠起杨玉茹的小屄来。<br />　　“啊……嗯……啊……”杨玉茹又开始淫荡的呻吟。握着李俊鸡巴的手飞快的套动，揉戳着自己阴蒂的手也更加疯狂起来。<br />　　“哦……哦……”李俊享受着杨玉茹口交，还蹂躏着杨玉茹的乳房，抠动杨玉茹的嫩穴的手指将洞中的精液带出来，顺着杨玉茹的屁股沟流到大腿上。<br />　　“啊……啊……别……停……再……再深……啊啊……！”杨玉茹激烈的欢叫着。<br />　　终于两个人又到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，李俊的鸡巴在杨玉茹的口中迸射，杨玉茹拚命的咽下李俊的精液，但还有大量的精液顺着杨玉茹的嘴角流了出来，挂在杨玉茹的下巴，滴到床上。<br />　　李俊在射精的末期，突然将鸡巴从杨玉茹的口中拿出，喷射的精液溅满杨玉茹清纯的脸颊，挂在杨玉茹的秀发上，粘在杨玉茹的眼睛上……<br />　　奇景就在这时候出现了，从杨玉茹张开的肉洞中喷出了阴精，在空中画出美妙的弧线，溅落到了床上……<br />　李俊很想在杨玉茹家过夜，但杨玉茹却没有同意，她怕自己的丈夫会突然回来！见她如果坚决，李俊只好放弃了，反正也是来日方长，杨玉茹已经说了，这一次不一定会让她怀上孩子的，所以还会有下次，下下次，既然如果，李俊又何必那么急呢，他相信自己绝对能征服杨玉茹这个美 妇的，以后享受她的机会多的是！<br />　　也因为这次的激 情，系统发布了针对杨玉茹的后续任务；<br />　　“触发美 妇借 种的后续任务任务：俘获杨玉茹的芳心；任务难度：D；任务提示：得到杨玉茹的芳心，现在宿主已经得到了她的身体，而且她似乎也有点迷恋了，所以离得到她的芳心已经不是很远了，希望宿主继续努力！任务奖励：魅力+1；体力+1；经验：4739；”<br /><br /><br /><br /><br />第141章：冯洁倾情<br />　　那天从杨玉茹家出来之后，李俊便又接到了林思雨的电话，原来那个追求符晓欣的男  生还没有死心，他又拿着鲜花去女 生宿舍楼下等符晓欣了，害的她都不敢从宿舍里出来了。<br />　　一个男人喜欢一个女人，并付出行动去追求她，这很让人佩服，但如果你的追求行动为那个女人带来困扰就是你的大不该了，追女人不是死缠烂打，是要付出自己的真爱的，如果你的真爱打不动那个女人，那只能说明你们根本没有什么缘分，你还是趁早放弃的好。如果你还要继续行动下去，那只会让那个女人觉得厌恶；而现在符晓欣就是面对这种情况，她根本就不会喜欢那个男 生，所以那个男 生的追求很让她头疼。<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5247311.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5247311.html</guid>
	<pubDate>2015-10-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/795K】终极拘束改造监狱战舰【作者：坑神】</title>
	<author>拳皇1997</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">资源</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">名称】</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 ">【终极拘束改造监狱战舰】作者：坑神newface</span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源大小】795K</span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源格式】TXT+PDF</span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【发布方式】yunfile 盘</span></span></font><br /><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span></span></span></font><font face="arial "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">地址】</span></span></font></font><br /><font size="3"> <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /></font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">【内容节选】</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">（1）</font><br /><font size="3"><br /></font><br /><font size="3">　　在宇宙的某个角落，有一个完全人造的超级女性监狱要塞，专门用来囚禁那些具有极大破坏力极度危险的女性异能者重刑犯。</font><br /><font size="3">　　因为想要长期囚禁这样的囚犯，本身是个极度艰难而危险的工作，稍有不慎，有可能囚犯的一个手指，都能要了全部守卫的命，所以监狱的建造和拘束设施的设计在全宇宙征集最好的方案，最后的结果很意外，由来自邪恶的喜好淫缚和肉体改造星球的臭名昭著的组织“巢穴”获得。</font><br /><font size="3">　　这个组织曾经涉嫌绑架并非法改造和贩卖多个星球的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>和前去卧底调查的女警，不过一直没有任何证据，据说，他们也向很多宇宙级的犯罪组织出卖紧缚囚禁超级异能者的技术和设备。</font><br /><font size="3">　　但是，也许正所谓以毒攻毒吧，全宇宙最危险的女囚犯，由擅长对付女人，不，应该是嗜好捕获和蹂躏女人的“巢穴”来监禁，是再合适不过了，除此之外，没人愿意惹这个麻烦。</font><br /><font size="3">　　为了应对各种危险的囚犯，“巢穴”在监狱要塞中拥有超越宇宙法案的自由处置犯人的权利，但是也有少许限制，由宇宙大联邦监狱监管部门派驻的检查官负责监督，但是应“巢穴”的要求，督察官必须是年轻貌美的女性，这个要求中隐含了非常淫邪而胆大妄为的暗示，不过宇宙大联邦还答应了他们的要求。毕竟稳定压倒一切……--.</font><br /><font size="3">　　今天，监狱要塞接收了一名新的女囚，她就是来自遥远星系银河系的地球经过细胞改造技术强化过的人造人18号，她和她的孪生兄弟17号一起几乎杀光了地球上的人类，并且在一个偶然的机会，杀掉了路过地球考察的水蓝星科学家，并夺取了他的飞船返回了水蓝星。</font><br /><font size="3">　　尽管有着远超过地球数百年甚至千年的高超的科技和军事力量，18号在降落后依然屠杀了水蓝星1/8的人口，18号拥有轻易毁灭星球的能力，但是因为她本人似乎不能在宇宙空间存活，所以她从来都没有使出过全力，尽管如此，从体内发出的类似能量波的东西，仍然让三个国家永久的在星球表面上彻底消失。</font><br /><font size="3">　　18号拥有及其强韧的物理抗打击能力和力量，实体炮弹，枪械，核武器甚至是星舰的激光束都无法伤害到她，常规的军用武器则是完全免疫。</font><br /><font size="3">　　不过她没有任何特殊异能，对精神控制和强毒素无法免疫，最终被赶来增援的联邦军队利用从原始行星毒蔓的捕食性生物上提炼混合的神经毒素炸弹从水蓝星的轨道上大面积朝地表轰炸使其中毒后全身无力而捕获。</font><br /><font size="3">　　但是尽管如此，联邦舰队仍然付出了先头数艘星舰在飞入水蓝星大气层后，没有任何预警的情况下被18号的能波击沉的惨重代价。18号发出的能量波不同于任何种类的激光或者光束武器，星舰的防护罩完全不起作用。</font><br /><font size="3">　　负责押送18号的“巢穴”飞船已经着陆，仓门打开后，一个浮空的拘束装置从仓门被推了出来。“呜！！……”一个金发的年轻美女被拘束在装置上，她有着非常迷人的蓝色双瞳和长长的睫毛，浑身已经被剥的一丝不挂，只在修长的双腿上还穿着一双黑色的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>。</font><br /><font size="3">　　18号的双手被朝上拉到脑后侧，并拢着被红色的拘束带扎的死死的，前臂部分还被包在能封住能量的圆筒状密闭拘束槽中紧紧的裹住。她那纤细的脖子上，铐着能量压制项圈，发出淡蓝色的光芒。</font><br /><font size="3">　　她的一对高挺的乳房，根部被铐着黑色的能量压制乳铐，把她的一对本来不是很大的乳房勒的滚圆凸出，乳房的前半截被吸进了透明的罩子中，上面连着透明的导管。</font><br /><font size="3">　　18号那纤细的腰肢同样被能量压制拘束铐紧紧的铐住，双腿朝后分开，穿着黑色丝袜的大腿露在外面，大腿以下的部分，则被拘束槽完全包住，嵌进了拘束装置之中。</font><br /><font size="3">　　18号分开的白皙的大腿间，蜜穴和后庭都被粗大无比的机器肉棒深深的插进去，尿道则是被通入了透明的玻璃管子，下面连着一条同样透明的管子伸进装置内部。</font><br /><font size="3">　　那两个机器肉棒正在一刻不停的猛插18号的蜜穴和后庭，频率非常快，大概是3下/秒，18号的嘴上戴着红色的塞口球，中间通进一根管子，将神经毒素和淫药源源不断的灌进18号的嘴中，让她始终保持着无力并且性欲高涨的状态。</font><br /><font size="3">　　“呜哦！！！……呜！！！！”18号在被押送到监狱要塞之前，似乎已经经过了很长时间的拘束，半闭的媚眼中虽然还有几丝冷傲之气，却带着淫媚的气息，雪白的娇躯随着下体巨大的机器肉棒疯狂的抽插一阵阵的扭动着。</font><br /><font size="3">　　18号乳房上套着的是榨乳器，现在是开到最大的四档，两个透明罩子朝上把18号的乳头吸的都竖了起来，大量喷出的白色乳汁充满了罩子的内壁，被不停的抽到拘束装置内部的存储槽中。</font><br /><font size="3">　　“她就是那个差点把水蓝星人全部杀光的女孩？看上去很柔弱的样子……而且长的很有味道呢……”前来接受的监狱守卫看着在拘束装置上被插的不停呻吟的18号淫笑道。</font><br /><font size="3">　　“别大意，她现在只是被拘束装置禁锢了，如果不是一直朝她肚子里灌神经毒素，她一只手就可以把这个监狱毁灭掉……不过，她的乳汁的确很好喝就是了，哈哈哈~~”从飞船上走下的押送人员笑道。“很好，你们辛苦了，接下来她是我们的了……”</font><br /><font size="3">　　从守卫身后，出现了一个高大的身穿黑色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>的30多岁的男子，他看着18号，微微一笑，他就是监狱要塞的典狱长，“巢穴”的高级领导者之一“魔眼”。“关于她的囚禁和改造计划，早已经拟定好了，直接送去18号囚室，这个号码正好和她的名字吻合。”魔眼似乎有些迫不及待的命令道。……</font><br /><font size="3">　　几天后</font><br /><font size="3">　　“呜恩！！！！……呜恩恩恩恩！！！”从18号囚室中，发出了阵阵刺耳的娇媚浪叫声，18号的双手一条长长的触手所紧紧捆住，前臂被从屋顶伸出的肉袋紧紧的包裹起来。</font><br /><font size="3">　　她的脖子上还套着能样压制项圈，乳房根部和腰间也是，这些保险措施对于一个能轻易毁灭星球的女人来说，是绝对必要的。</font><br /><font size="3">　　两条触手末端，是两个透明的圆形的大吸盘，紧紧的吸在了18号的乳房上，吸盘的中间伸出十几条小指头一般粗的细长触须，深深的钻进了18号的乳头孔中，并在18号的乳房皮下撑起一条条扭曲的叶脉一样的轮廓。</font><br /><font size="3">　　同样的还有18号的肚脐，一条触手伸出的触须直插进18号的肚脐中，然后那些触须不停的在18号的肚皮下象无数条小蛇蠕动着。</font><br /><font size="3">　　“扑哧扑哧扑哧！！！”18号突然圆睁双眼浑身剧烈的抽搐了一下，因为插进她蜜穴中的巨大的触手肉茎再次的发狂一般的扭动起来，然后将一股股量大的惊人的白浊精液顺着凸起的触手不断的射进了18号的蜜穴之中。</font><br /><font size="3">　　“呜恩恩恩恩恩！？！！！……”18号的肚子已经变的滚圆高高的隆起，里面被撑的满满的。</font><br /><font size="3">　　两个大吸盘疯狂的同时榨取着18号的乳汁，并用触手将18号的乳房再从中间紧紧一勒，弄成了前后葫芦一样的三截，大量的乳汁从18号被撑开的乳孔中喷射而出，一下就粘满了那透明的吸盘内壁，十几条触须在18号的乳房内不停的蠕动着，一刻不停的抽送搅动，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>着18号的乳腺，并且慢慢的将乳孔扩张。</font><br /><font size="3">　　18号被触手紧紧缚住和被肉袋包裹着的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">黑丝</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>随着那肉茎疯狂的抽插和喷射无力的颤抖着，大量的精液倒喷出来，早已将她雪白的双腿表面几乎全部覆盖，丝袜上也粘的厚厚的一层。</font><br /><font size="3">　　18号的嘴也被在透明吸盘的大肉茎满满的塞住，透明的吸盘在外面死死的贴住了18号的双唇和嘴边的肌肤，带着无数触须的大肉茎则塞满了18号的口腔，把她的嘴巴撑成一个“o”形，直戳进她的喉咙里，并从无数小触须和肉茎中不断的喷出神经毒液和淫毒。</font><br /><font size="3">　　“呜恩恩恩？！”18号再次觉得舌头一麻，她的妙舌被肉茎上的小触须紧紧的勒住，然后不断分泌出强烈刺激性的黏液，让18号难受的不行。</font><br /><font size="3">　　魔眼和守卫们站在一边，欣赏着18号被触手淫兽Kuang奸的情景，这只淫兽是经过基因改造后特殊培育的，具有很前的束缚力，肉袋具有封住猎物力量和体内气流运行的功能。</font><br /><font size="3">　　同时它分泌的毒素毒性都是超强的，只需要很少，就可以让恐龙那样巨大的生物全身麻痹。同样，它分泌的淫毒，只需要很少，就能让正常的女性全身亢奋的想发疯，而对18号，几天来，18号至少断断续续的被它灌下了数十斤的淫毒。</font><br /><font size="3">　　“呜呜！！……”18号的尿意又来了，被不停的灌着毒液，加上尿道又被透明的吸盘触手侵入，小触须不断的在尿道内壁和深处剧烈的蠕动，让18号完全控制不住自己的小便排泄。时不时下体就喷出一股淡黄色的尿液，然后被透明的导管全部吸收，和乳汁一起吸进淫兽体内。</font><br /><font size="3">　　“乳房催大，乳孔阴道化，尿道改造，菊穴扩张，肌肉淫软无力化，全身性刺激敏感度增幅，性奴洗脑，恩……因为其独特的身体素质，成为联邦军方新增加的试验用繁殖母体……”魔眼看着电脑上的资料说道。</font><br /><font size="3">　　“乳房催大的效果很明显呢，比刚送来时起码大了好几圈……看她的肚子，第一胎应该是快生了，加快子宫幼体催熟的过程。”魔眼命令道。经过特殊培育的淫兽，它的精液dna和人类男性差不多，所以再经过细微的调整，可以成功的让dna接近的各个不同星球的女人受孕。</font><br /><font size="3">　　“是。”旁边的人控制着电脑，将催熟速率从100%提升到了205%.受到传感器控制的淫兽立刻疯狂的在18号的蜜穴中抽插起来，把18号整个人顶的上下不停的乱颤，然后不断从深入到子宫的肉茎中，喷射出催熟胎儿的激素。“呜恩恩恩恩恩！！！！！！”18号双眼翻白，滚圆的大肚子被猛烈的抽插顶的和那对被催大的奶子急促的上下抖动着。</font><br /><font size="3">　　而那条插进18号肚脐里的小肉茎，末端十几条触须也在18号的肚皮下更加急促的蠕动起来，并且一股股的朝18号的肚子中灌着什么液体。18号原本已经滚圆的肚子，便被灌入的液体撑的慢慢的更加鼓胀，里面的胎儿似乎也随着鼓胀的肚子不停的抖动而开始蠕动起来。</font><br /><font size="3">　　“呜哦哦哦哦哦！！！！”18号从肚子中反吐出一大股汁液，倒灌进透明吸盘触手的内壁中，这是明显的妊娠反映，然后，18号的下体开始流出大量的羊水，哗啦哗啦的流了一地。“胎儿成熟率100%，即将产出。”“呜！！？”18号翻着白眼又是一次大声的浪叫，再次有大股的淫水从她的蜜穴中喷出，和她大腿及丝袜上的精液混在一起。</font><br /><font size="3">　　“催产开始！”感应器传递了命令，淫兽便将插进18号密穴中的肉茎猛的抽出，带出了更多的精液和淫水，然后用几条触手，扯住了18号的蜜穴口内壁，使劲的朝四周拉大。“呜哦！？！”18号的蜜穴被慢慢的越拉越大，流出更多的体液，随着她那滚圆肚子的上下颤动，一个红色的婴儿的头顶逐渐从蜜穴口伸了出来。</font><br /><font size="3">　　淫兽用一个透明的吸盘张开，罩在了18号蜜穴的周围，将婴儿的头部也包在了里面。然后开始使劲的吸，仅仅数秒时间，那婴儿有大半便已经从18号被撑的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>大的蜜穴中伸了出来，将那透明的罩子和导管撑开。</font><br /><font size="3">　　“呜哦哦哦哦哦哦！！！！！！”18号娇喘着香汗淋漓，浑身抽搐着翻着白眼大声娇叫着。她的蜜穴口已经被撑到了极限，不过那婴儿终于全部被吸了出来，缩成一团顺着那透明而柔软的导管滑到了18号脚下的其中一个培养槽中，里面充满了培养液。</font><br /><font size="3">　　“呜……呜……”18号半闭着媚眼在急促的娇喘着，因为剧烈的刺激，她的小便再次一次失禁，一大股淡黄色的尿液顺着透明的导管流了出来。“从她身上榨取的乳汁，将成为合成培养液的成分之一。”</font><br /><font size="3">　　“是个女婴？……恩，也好，和她本人一样是女性更方便参照，用最先进的催熟培养系统，大概要多久能成人？”魔眼问道。“典狱长大人，只需要大概1个星期左右，而且基本无任何特别强烈的副作用，配合洗脑改造和基本知识的灌输，就可以成为一个听话的奴仆。”</font><br /><font size="3">　　“我想联邦军更看重的是她的军事价值吧，对吗？蕾罗娜督察官大人？”魔眼朝站在自己身边的一位25SUI左右的年轻美女笑着问道。</font><br /><font size="3">　　“我不知道，我的职责只是监督你的越权行为。”蕾罗娜双手交叉着放在胸前，冷冷的答道，她有着一头迷人的紫色披肩短发，尖细的下巴，修长的眉毛下，妩媚的绿色双瞳中有一股冷傲迷人的英气。</font><br /><font size="3">　　她穿着一身蓝白相间的制服套装，上身是无袖的高领紧身衣，一条黑线从领口一直延伸到腰间，形成一个微小的开叉，完美的勾勒出她高挺滚圆的乳房和纤细的腰部曲线，手上穿着白色的长筒丝手套，下身是白色的侧面开叉的短裙，一双穿着黑色蕾丝花边长筒丝袜的修长美腿下，穿着白色的仅到脚踝上侧的高跟短靴，看上去<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>而又干练。</font><br /><font size="3">　　“蕾罗娜小姐，你是第一次观看我们对囚犯的改造和强制受孕生产吧，感觉如何呢？”魔眼淫笑着问道。蕾罗娜整个过程中都没有说一句话，不过她身为女人目睹这样淫邪重口的场面，面部表情的细微变化根本逃不过老道的魔眼的眼睛。</font><br /><font size="3">　　“很恶心，我不认同这种以对女性身体摧残的来达到目的的方式。”蕾罗娜转身朝门外走去。“但是你要记得，蕾罗娜小姐，只要在联邦禁止的事项之外，我们可以任意的处置囚犯，不是吗？”魔眼的话中带有明显的挑衅意味。</font><br /><font size="3">　　“我会看着你的。”蕾罗娜头也不会，冷冷的说了一句。魔眼看着蕾罗娜远去的婀娜性感的背影，嘴角露出了一丝淫邪的微笑。一星期后。</font><br /><font size="3">　　“恩！！……恩！！……恩！！……呜！！”18号圆睁着媚眼，被撑成o形的嘴中发出急促不断的浪叫声。除了能量压制项圈外，她那被触手紧紧捆住和包住的身体上，还贴满了连着电线的刺激器。</font><br /><font size="3">　　脖子，乳房，腋下，腰部，腹部，大腿，臀部，到处都是这种刺激器。“哈哈哈，真是一点乐趣都没有呢，虽然都是我没见过的武器，但是和地球上的那些军队一样的废物呢~”18号飞在半空中，伸出一只手，对着满天的战机和地上的悬浮坦克发了一个大波，便将它们全部化成乌有，爆炸的碎片飞的到处都是。</font><br /><font size="3">　　高空的星舰开始用舰腹的激光束对18号进行齐射，无数道蓝色的激光束朝18号射来。“哼~”18号只是轻轻一哼，朝那些激光束射来的方向飞去，在一阵阵的爆炸中，除了身上的衣服有些破损外，她毫发无伤，然后整个人撞穿了一艘星舰的船身，接着低头发出一个小波，便将整艘星舰轰碎。</font><br /><font size="3">　　“她杀人后露出的微笑真的很迷人呢……那种不可一世的轻蔑和玩耍般的随意。”魔眼坐在18号囚室，看着墙上的大屏幕回放18号在水蓝星和军队战斗的影像。而屏幕的旁边，现在的18号，则被淫兽的大肉茎干的浑身扭动着高声浪叫。</font><br /><font size="3">　　“把刺激度直接提升3倍。”魔眼命令道。18号身上贴满的刺激器立刻由蓝光变成刺眼的红光，并且发出刺耳的震动鸣叫声。“呜？！！！！呜呜呜呜呜呜呜呜呜！！！！！！”18号翻着白眼，全身疯狂的抽搐起来，浑身朝前夸张的弓起。</font><br /><font size="3">　　一对被催的几乎如足球大小的被触手勒成好几截的滚圆大奶更是夸张的乱抖个不停，从乳头处如喷泉般扑哧扑哧的喷出白色的乳汁。现在她的乳头孔已经被扩张的极大，吸盘内已经成了如人的肉棒那么粗的肉茎在乳孔中猛插，末端的触须依然在乳肉下不断的蠕动着形成清晰的凸起，那两根肉棒就好像钻井一样，在18号的乳孔中大力抽插，每插一下，都从里面喷出大量的乳汁。</font><br /><font size="3">　　“呵呵，现在她的奶水充足到严重过剩了呢，一股股的往外喷，奶子也变的好大好圆。”魔眼笑道。“肛门的扩张度如何了？”“她本身的韧性就很好，现在把一只手放进去都没问题……”操作人员笑道。</font><br /><font size="3">　　“是吗？再加粗一点~”感应器立刻发出了指令，那淫兽抽出了原本插进18号菊穴中猛插的拳头粗的大肉茎，换了另一条前小后大，表面布满尖刺有人的大腿那么粗的超级大肉茎，对着18号被撑的还没闭合的菊穴再次狠狠的插了进去。“嚓！！！”</font><br /><font size="3">　　那些利刺和巨大的力道和18号的菊穴内壁摩擦碰撞，发出巨大的声响，18号整个人被戳的又是浑身一颤，整个下身都被朝上顶起。</font><br /><font size="3">　　“呜哦哦哦哦哦哦哦哦！！！！！！！！”从那大肉棒末端伸出的无数细长的小触须，顺着18号弯曲盘旋的肠子，从菊穴一直钻到了她的胃里，在她的胃中不断喷射出强烈刺激的毒液，弄的她的胃部一阵接一阵的抽搐，然后又顺着食道朝上，从肚子伸到咽喉。</font><br /><font size="3">　　“呜呕！！！！”18号双眼翻白，从嘴中倒吐出一大股胃液，无数的触须和插进嘴里的大肉茎一起在她的口腔内搅动，最后竟然还有几条触须撑开了她双唇间的缝隙，从她的嘴中伸了出来！18号又是一阵恶心的抽搐，看的旁边的魔眼格外的亢奋。</font><br /><font size="3">　　“头部深度内包改造开始……”只见在18号的头顶，一个巨大的肉袋慢慢的如花瓣般张开，里面满是蠕动的肉粒，还有一条巨大的带着无数触须的大肉茎，旁边还有6条细长的触须，不断扭动着朝18号的头部伸了过来。</font><br /><font size="3">　　18号在娇叫中仰起头，看到了这个张开着的巨大的肉袋，嘴里呜呜的大叫起来。原先吸在她嘴上的吸盘肉棒从她嘴中抽了出来，而头顶肉袋中的那根更粗更长的立刻顶上，从18号的嘴中插了进去。</font><br /><font size="3">　　“呜！！！！！”两条细长的触手伸进了她的鼻子中，慢慢的朝里钻去朝口腔蠕动，几乎让18号无法呼吸。“呜恩！！！”还有两条更细的触手，竟然伸到了18号的耳朵之中，在耳廓中用力的搅动着。</font><br /><font size="3">　　“呜恩恩恩恩？！！！呜？！！！”18号感到耳中传来一种异常奇怪的酥痒，想笑又笑不出。还有两条几乎看不到的，丝线一般细的触须，则猛然探进了18号圆睁的双眼中，并且发出一种奇怪的刺激，让18号的双瞳一下僵直放大，然后趁机一下插进了18号的瞳孔之中。</font><br /><font size="3">　　“呜呜呜呜呜呜！！！！？！！！！？！”18号圆睁着的双眼竟然麻痹着无法闭合，只能任由那两条触须在她的瞳孔中肆意蠕动，又痛又痒，眼前一边模糊。然后，黑暗降临，那张开的肉袋开始闭合，一下将18号的整个头部包在了里面。</font><br /><font size="3">　　内壁上无数的肉粒开始紧裹着18号柔嫩的脸部肌肤疯狂的蠕动起来，就好像千万之蚂蚁在脸上爬一样。18号发出的呜呜声已经几乎听不到了，她浑身剧烈的抽搐着，好像受到持续的高压电击，滚圆的奶子上下乱甩。</font><br /><font size="3">　　包住18号头部的肉袋中开始灌入剧烈的淫水，将18号的整个头都浸在了里面，插进18号鼻子中的触手喷出氧气，让18号不至于窒息。</font><br /><font size="3">　　然后，魔眼看见那个包住18号脑袋的肉袋开始上下用力的蠕动起来，天知道被包在里面的人是什么感觉。只知道18号的身体象发疯一样疯狂的剧烈的乱扭抽搐，浑身被汗水和精液浸湿，下体那一根和后庭那根一样粗的巨大肉茎，在18号鼓胀的肚子中疯狂的抽插，将她的肚皮高高的从里面顶起，然后不停的射精。</font><br /><font size="3">　　在乱扭的娇躯下，白浊的精液如喷泉般从18号的下体倒喷出来，同样，18号因为极度的亢奋或者半休克状态，小便完全失禁，大量的喷出，除了大部分被透明的导管吸走以外，还有一部分喷到了大腿上，而被吸走的那一部分，储存在淫兽的上部一个透明的囊中。</font><br /><font size="3">　　那个囊中现在已经充满了淡黄色的尿液，然后，又另而那个囊正好处于那个包住18号头部的肉袋上方。于是，囊里储满的尿液，开始不停的朝肉袋内灌去。</font><br /><font size="3">　　“呜！！！！！！！！”</font><br /><font size="3">　　18号很就闻到一股浓烈的尿骚味，经过储存，这种骚位更加浓重，她自己的尿液，现在全部混到了包住她头部的肉袋内的淫液中，直接灌进她的耳朵，鼻子和嘴中。</font><br /><font size="3">　　“不得不说，设计和陪育出这只淫兽的人是个变态的天才，连女人的瞳孔都不方便，女人身上所有的洞除了汗毛以外，都被插了个遍，现在，她又要尝尝被泡在自己尿液中的滋味，哈哈哈~”魔眼淫笑起来，看着18号疯狂抽搐和扭动的娇躯，他的下体已经硬的不行。</font><br /><font size="3">　　“典狱长大人，18号生下来的女儿经过催熟已经长大成人，大概等于18SUI左右的年纪。”一个守卫走进门说道。“带她进来。”</font><br /><font size="3">　　一个和18号几乎长的一样，身材也差不多的金发女孩被守卫带了进来，她冷艳的气质也和18号很象，她全身一丝不挂，脖子上套着能量压制项圈，反绑着双手，被守卫牵着光着脚走进了18号的囚室。</font><br /><font size="3">　　“除了一些基本知识，她的脑中被灌输的是对我们绝对的服从，但是为了以防万一，还是把她捆着。”守卫说道。“很好，她的能力怎么样？”“继承了母体极小部分的能力，能够轻易的放出能量波毁灭一辆坦克。”</font><br /><font size="3">　　“对于量产型的后代，能有这个素质已经不错了，如果再穿身增幅的装备，组成的军队战斗力是非常可怕的。联邦的那些家伙们就是打这个如意算盘吧……”魔眼拉开裤子的拉链，朝18号的第一个女儿走去。“跪下，帮我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>。”魔眼命令道。</font><br /><font size="3">　　“是，遵命~”她虽然回答的语调也和18号一样很冷，但是很顺从的跪在了魔眼的跨下，然后张开双唇，将魔眼鼓胀的不行的大肉棒含在了嘴中，慢慢的吸吮起来。“呜恩……呜恩……”18号的女儿媚眼半闭，吸的很卖力，魔眼看着一边抽搐扭动着的18号，身体更加的亢奋。</font><br /><font size="3">　　“把刺激度提升到5倍。”魔眼命令道。“是。”他的部下照办，一般的女人，是绝对在短时间内无法承受这样的刺激的，但是对于一个能毁灭星球的女人来说，她的肉体应该完全可以承受。不过物理抗击打能力和性耐力是两回事。18号浑身贴着的刺激器开始变成了白色，发出耀眼的白光，并且发出了更大的声音。</font><br /><font size="3">　　刺激器的原理本来就是用声波和电击及温度配合，刺激女人的肌肤和穴位，所以刺激度越高，声音越大。“呜呜呜呜呜呜呜呜呜呜！！！！！”原本几乎听不到的18号的娇叫声，竟然从包的严实无比的肉袋中隐约可以听到了，可见她叫的有多大声。</font><br /><font size="3">　　她的整个白皙的身子由原来疯狂的扭动变成更加夸张的乱颤和剧烈的抽搐，频率非常之高，就好像打字机一样答答答答答的几乎无间断。又是一阵崩溃般的乳汁乱喷，淫水倒射，18号的整个身子如弹簧般抖个不停。连粘在她肌肤和丝袜上的精液，尿液汗水的混合液都被抖的四处乱飞，甩到周围的墙上和地上。</font><br /><font size="3">　　“扑哧！！！”看到这里，魔眼再也忍不住了，他也不想再忍了，一股浓稠无比的白浊精液一下从他的肉棒中喷出来，射的18号的女儿满嘴都是，并且从她的两边嘴角同时倒流下来。</font><br /><font size="3">　　“呜恩！！！”她娇媚的呻吟了一声，雪白的裸体微微颤抖了一下。“呵呵，如此好的货色，该培养成士兵，还是性奴更好呢？”魔眼抽出了18号女儿嘴中的肉棒，对着她那娇媚的脸蛋将剩余的精液射了她一脸都是。</font><br /><br /><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5414101-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5414101.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/1.14 M】【中华娘旗袍丝袜女英雄】【作者：坑神】</title>
	<author>拳皇1997</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="宋体 "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">资源</span></span><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">名称】</span></span></font><font face="宋体 ">中华娘旗袍<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>女英雄 </font><font face="宋体 "><span style="color:#333333 ">作者：坑神</span><br /><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源大小】1.14M</span></span><br /><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【资源格式】TXT+PDF                   </span></span><br /><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【发布方式】yunfile 盘</span></span><br /></font><br /><font face="宋体 "><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">【</span></span><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span></span></span><span style="color:#333333 "><span style="background-color:#ffffff ">地址】</span></span></font><br /> <blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br /><font face="宋体 "><br /></font><br /><font face="宋体 "> </font><br /><font face="宋体 ">【内容节选】：</font><br /><font face="宋体 "><br /></font><br /><font face="宋体 ">　　（1）紧缚堵嘴和精液地狱</font><br /><font face="宋体 "><br /></font><br /><font face="宋体 ">　　“喝！！”一声令人骨头酥麻的娇叱之后，一个身材强壮的歹徒飞了起来，重重的撞在了一边的墙上。“哼，你们就只有这点本事吗？”一位身高大概在166cm的20多岁的美艳女孩穿着粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>的长筒丝袜，修长右腿高高抬起，姣美的小腿紧紧的贴在大腿上，迷人的玉足上穿着一双粉红色的花边布鞋，布鞋非常的薄，让那女孩纤美的足部轮廓清晰的凸现出来。</font><br /><font face="宋体 ">　　她的身上穿着一件同样是粉红色的无袖短襟旗袍，在高挺的胸部下，有一排精致的蝴蝶结布扣，一直延伸到纤细的腰间，那高高开叉的裙摆之间。旗袍的下摆很短，刚刚遮住大腿的根部上面一点的地方，在左右两侧，是一直开到腰部以上的叉口，露出她一双雪白的大腿和部分滚圆的屁股，摇晃间春光无限。</font><br /><font face="宋体 ">　　再看她的容貌，一头柔顺的瀑布般的黑色长发下，是一双英武却又不失柔媚的双眼，眉毛如柳叶般修长纤细，耳边戴着绿色翡翠吊坠，鼻子很秀气的微微挺着，凝脂般的面部肌肤下，是一张樱桃小口，抹着淡淡的红色唇膏。在美国这个大洋马聚集的地方，这个女孩浑身散发着一股东方<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>特有的娇柔秀美的魅力。</font><br /><font face="宋体 ">　　在旗袍下，她那玲珑凹凸的身体曲线被衬托的完美无瑕，非常的诱人。</font><br /><font face="宋体 ">　　“抓住她！！”歹徒们看着这位旗袍美娘吞了吞口水，胯下的东西立刻硬了起来。“喝！！呀！……”林美月那纤细的玉手向前一掌，直接将一个高她两个头的壮汉震倒在地，然后脚尖轻轻一点，整个人轻盈的一跃而起，踩在了一个歹徒的头顶。“咦？！”林美月连续用她那轻软的布鞋点过几个歹徒的头顶，然后华丽的将最后一个歹徒一脚踹翻在地。</font><br /><font face="宋体 ">　　“抓住你了！！”一个壮汉从后面抱住了林美月的身体，林美月的双手被一下反剪到身后，她那娇小纤细的身体在壮汉的怀中实在是太柔弱了。林美月面不改色，微微一笑，抬起修长的穿着粉色丝袜的右腿猛的朝后一踢，只见林美月的大腿处白光一现，露出裙下白色的蕾丝内裤，整条右腿都靠在了她自己的肩膀上，脚尖狠狠的踢在了身后歹徒的脑门上。</font><br /><font face="宋体 ">　　“噢？！”那人惨叫着捂着头倒了下去，刚才被她踩着脑袋一排的歹徒回过身，还是排成一串朝她冲了过来。“嘿……”双手慢慢的张开，顺时针旋转着，然后在胸口处交合在一起，左右张开手掌，右腿朝前跨出一步，然后猛的向前击出双掌。</font><br /><font face="宋体 ">　　“破！！”林美月娇叱道，双掌击在了第一个人的肚子上，一股巨大的气劲从手掌上放出，贯穿了那人的身体，将后面一排人全部冲的飞出数米倒在地上。“结束了吗？你们也太不中用了呢。”林美月迈着滑修长的粉丝玉腿，走到那群呻吟着的歹徒中间，看了看，然后朝里间走去。被歹徒们从博物馆抢来的南非大钻石就在屋内的玻璃罩中，林美月走过去，将手按在罩子上，暗暗运气，便将那玻璃罩子一下震的自己垮了下去。</font><br /><font face="宋体 ">　　正在林美月伸手去拿钻石的时候，突然从地板下猛的伸出一根带着粗大假阳具的棍子，直朝林美月的双腿之间<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>去。“？！机关？！”林美月反应迅速，后退一步，让那棍子擦着自己的内裤和蜜穴口戳到了腰间的高度。“啊！……”林美月感到下体一阵酥麻，旗袍的下摆也被棍子掀了起来。</font><br /><font face="宋体 ">　　“好险，如果被这个棍子戳个正中的话……”林美月想到这，看看那棍子一直戳到她肚子上方的高度，体内一股寒意传来……突然间，几道绳子从四周的墙壁射出来，成螺旋状套了上去，将刚刚松懈下来的林美月一下缚住。“还有？！被绑住了？……”林美月的双手被反捆在身后，修长的穿着丝袜的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美腿</span>也被紧紧的捆在了一起。林美月用力的挣扎着，连高挺的胸部也被绳子紧紧的勒入乳房中间，一下将她的乳房分成上下两截紧勒在胸前。</font><br /><font face="宋体 ">　　“噢？！……胸部……被捆住了？……好紧……啊！！……收的越来越紧了？”林美月扭动着身子，现在她的身体已经被十几道绳子紧紧的勒成一条，笔直的站在地上，随时可能会倒地。“快，她中了陷阱被捆住了！！把她捆起来！！”外面传来歹徒的喊声，这时候，隐藏在桌下的两个歹徒立刻冲出来，他们手里拿着绳子和胶带，一把将林美月的身体抱住。</font><br /><font face="宋体 ">　　“放开我！……恩！！……不能让他们把我捆住……”林美月想运气挣扎，乳房却被歹徒一把抓住，猛的一捏。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呀啊啊？！……住手！！……别碰我的胸部！！……”林美月娇叫着，无法集中精力，接着，她感到屁股一凉，内裤竟然也被歹徒拉了下来，脱到了膝盖上。“呀！！？”林美月感觉到有人将手指插进了自己的蜜穴中，快速的抽动着。</font><br /><font face="宋体 ">　　“啊啊啊！！……噢啊！！……住手！！……呀啊……”林美月半闭着媚眼颤抖着身子娇叫连连，根本无法挣扎，双手已经被反吊在背后，死死的捆了起来，和脖子连在一起，她的双腿也被紧紧的从脚踝开始，一圈圈捆到了膝盖处。</font><br /><font face="宋体 ">　　情急之下，林美月用舌头将藏在舌下的银针，顶到牙齿处咬住，然后朝一个捆绑她的歹徒使劲的运气一吹。“啊？！！”那歹徒被扎到眉心，当场就捂着额头倒了下去。“小心，她嘴里还有暗器？！”</font><br /><font face="宋体 ">　　从后面赶过来的歹徒和原本捆绑着林美月的另一个歹徒赶紧用手捂住了林美月的嘴。“呜！！……”“快把她的嘴堵上，要堵的严实无比才行！”捂着林美月嘴的歹徒对同伴说道。于是同伴翻着抽屉，将原本准备好用来绑架的道具全部翻了出来。</font><br /><font face="宋体 ">　　歹徒先将一大张白布揉成大大的一团，然后用丝袜包了起来，然后捏住了林美月的下巴。“呜！！……放开……恩！！呜？！！……”林美月感觉到嘴巴被一大团柔软的东西一下撑开，根本无法合上，然后那东西被一点一点的用力塞进了她的嘴中。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜！！！……好大……嘴巴……撑的好胀！……呜恩恩？！”</font><br /><font face="宋体 ">　　林美月扭着头抗拒着，不过还是被歹徒将那一大团包着丝袜的布团塞进了嘴中，露出外面的一小截，林美月的嘴巴根本闭不起来。</font><br /><font face="宋体 ">　　然后，歹徒用一个红色的塞口球，顶在了林美月的双唇间，又是硬生生的将那露出的丝袜布团顶了进去。“呜！！！……嘴巴已经满了！！……不能……塞了……不要！……呜恩恩恩？！”林美月感到嘴巴中一阵胀胀的，半截口球又被塞进了她的牙齿之间，然后在脑后系死。</font><br /><font face="宋体 ">　　“再堵点东西，别让她有任何机会！！”那个歹徒还心有余悸，对同伙喊道。于是另一个歹徒，又扯开几张很宽的银色胶带，将林美月的塞口球贴着包在嘴中。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜？！！……还要堵？！……不！！……太紧了……”林美月惊叫道。</font><br /><font face="宋体 ">　　几张胶带很快把她最上的口球包裹了起来，歹徒还用手在她的嘴边将胶带完全按平，胶带上，出现了清晰的凸起的口球轮廓。这还没完，歹徒手中又出现了一卷肉色的弹性医用绷带！！</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜？！……不！！……别在……呜？！”林美月摇着头，但是刚被胶带封住的嘴又被宽大的弹性医用绷带一圈圈的包裹起来，这绷带很有弹性，又薄，所以包的非常的紧，歹徒用它在林美月的嘴边和脑后缠了十几圈，再捆紧收死。</font><br /><font face="宋体 ">　　现在林美月已经很难发出声音了，她喊出的声音已经非常的尖细。但是歹徒似乎还不打算放过她的嘴巴，又用一条宽大的红布，将她被绷带紧包的嘴包了起来。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜！！！……嘴巴好胀……塞的……太满了……舌头……动不了……”呜呜的叫着，她那扭动的美艳的身子，已经被歹徒从机关绳上弄了下来。她那高挺的胸部，被绳子交叉的勒的凸了起来，非常的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>，歹徒们在她的双手手腕处上又加了一道绳子，将她吊了起来，只让她用脚尖着地。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜恩！！”林美月在被吊起来的时候，猛的双腿一收，朝后一踢，又将一个歹徒踹的飞了出去。</font><br /><font face="宋体 ">　　“抱住她的双腿！！”歹徒们扑了过去，抱住了林美月乱踢的双腿。“这旗袍美娘还挺厉害！！！干死她！！干的她双腿发软！！”歹徒们想起了刚才被林美月踢的伤口还在隐隐做疼，脱下了裤子，露出了腰间巨大的肉棒。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜？！……他们想……Q奸我！？！……不！！……住手！！……恩！”林美月挣扎着叫了起来，可是被堵的死死的嘴中，只能发出很小的声音。“扑哧！”歹徒将肉棒用力的插进了林美月的蜜穴中，猛烈的抽插起来。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜恩！！……呜恩！！……呜！！！”</font><br /><font face="宋体 ">　　林美月被插的娇叫连连，被抱住的双腿在不停的蹬着，但是却被死死的抱着挣脱不开。那暴露的蜜穴毫无保护，被歹徒们一个接一个的把肉棒插进去猛干。“哈哈哈！！这女人的肉穴好爽，插的好舒服！！你会功夫？哼哼，我们也会！！！看棍！！”歹徒们淫笑着捏着林美月的乳房，腰部用力的猛插着。</font><br /><font face="宋体 ">　　“太爽了，要射了！……”那歹徒的肉棒猛的插几十下，将林美月娇小的身子在半空中顶的前后摇个不停，被抱住的双腿，脚尖根本无法撑到地面。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜！！……他要射了？！……不！！……我不能被他们……呜呜呜？！！！……啊？！……好烫！……这群混蛋！！！……呜恩恩恩！！”林美月在挣扎中，突然感到蜜穴内一阵剧烈的抽动，然后一股滚烫的精液在她的子宫中爆炸开来，逐渐弥漫到整个阴道之中。</font><br /><font face="宋体 ">　　“她妈的，太舒服了！！！你们谁上！！绝对爽！！”那歹徒抽出肉棒，对着林美月那雪白的屁股，又射出了剩余的精液。“呜！？”精液顺着林美月雪白高翘的屁股，慢慢的往下流着，看起来<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">淫荡</span>无比，在一旁看着的歹徒早已经硬的不行，掏出肉棒一下全都朝林美月扑了过去。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜恩恩恩恩恩恩？！！！……”……一天过去了，林美月还是被吊在那，只是在脚踝上加了道绳子，和地板捆在一起，这样她就不能用双腿去踢人了，而且还保持着屁股高高翘起时刻准备被干的姿势。</font><br /><font face="宋体 ">　　白浊的精液不断的从林美月的蜜穴和红肿的菊穴中流出来，显然她的菊穴没有经过任何开发就被歹徒粗暴的Q奸了，这种几乎要被撕裂的疼痛让林美月难以忍受。</font><br /><font face="宋体 ">　　她的旗袍被抓破了一部分，修长双腿上的粉色丝袜也被撕出一道道长长的缺口。</font><br /><font face="宋体 ">　　“呜……后面……好痛！……绳子……还是……好紧！！……恩！！！……”林美月用力的扭了扭身子，除了让她更加清晰的感觉到浑身被绳子的勒疼和下体不知道多少人留给她的疼痛外，没有任何效果。</font><br /><font face="宋体 ">　　“嘴巴……好麻……舌头……没有感觉了……好胀……呜！！……堵的……太紧了……呜恩恩恩！！！……”林美月蠕动着那被塞的满满又被层层封上的嘴，她要想自己把嘴上的东西弄开，估计是比登天还难了。裆的一下，门开了，休息了一晚的歹徒们带着淫笑，陆续的走进了房间，其中的一个，手里还握着一条漆黑的长鞭。</font><br /><font face="宋体 ">　　“来，今天我们为你准备了特别<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>的新节目，希望你好好的享受~~~哈哈哈哈哈！！！”歹徒们的淫笑声在房间内响了起来。</font></font><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5414061-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5414061.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/4.98 M】媚骨销魂（1-3卷10章+番外）【作者：诱人的江山】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=资源',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">资源</span>名称】[《媚骨销魂》（1-3卷10章+番外）作者：诱人的江山<br />【资源大小】4.98 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM                   <br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】<blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】<br />　　莫飞烟的第一次，被市长邵博压在办公室桌面上，用手指强行占有，看到她的痛苦，男人勾唇冷笑：“你爸勾引我妈，我现在玩你，这很公平！”从此沦为他的情妇，还要忍受他瘫痪哥哥的玩弄……<br />走入绝境的她，被邪佞的黑帮盟主救下，重生归来后，她蛰伏复仇，媚骨销魂……<br /><br />++++++++++++++++++++<br />第1章 兽性市长<br />　　——常言道：福无双至，祸不单行。麻烦的事一旦有一个开头，就会接二连三不断出现。你能做的事，就是要么顶住，要么万劫不复。——今天是莫飞烟上班第七天，由于快要迟到，她飞快地跑进大楼内大厅，只顾着抬头盯着悬挂的钟表，没瞧见正前方还站在一个男人，于是——就这么直挺挺的撞向一堵人墙！<br />　　她赶忙道歉，然后转身继续跑向大厅左侧的走廊。<br />　　被撞的男人穿着一身精贵的西装立于原地，一张俊脸毫无表情，目光犀利如剑，冷冷地望着莫飞烟消失的方向。<br />　　此时的莫飞烟并不知道，自己毫无礼数的撞上的人，是个市长！<br />　　*做完活的莫飞烟在值班室里休息，从<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>家带出来的一千来块钱，已经花的差不多了。这份保洁工作虽然月薪一千出头，挣得不多，但足够她和弟弟的开了。<br />　　然，还在老家乡下里住着的母亲，在没有多余的钱能寄回去了。母亲让她带着患有自闭症的弟弟来省城找生父，她找到了，可是生父高官厚禄，有自己的家庭妻儿，那里会认自己的私生子女，直接把她和弟弟当疯子轰出别苑。<br />　　这事她一直没敢打电话告诉母亲，只能瞒着，说自己还在继续找。<br />　　可是下午的时候，她就接到了一通老家打来的电话，电话里，好友告诉她：“飞烟，你也知道你妈一直<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">胸</span>疼，昨天在地里<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>秧的时候，你妈疼晕过去了，送到镇上的医院，医生说你妈是中期的乳腺癌！现在要动手术的救命钱！”<br />　　此言一出，如晴空霹雳，把莫飞烟的魂魄炸了个七零八落。<br />　　下班的以后，莫飞烟失魂落魄的回到家，翌日，又顶着压力照常上班，还在头痛母亲手术费的事情，傍晚下班回家，自己的弟弟莫阳又出了事情！<br />　　不知道究竟是为什么，自闭症学校的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老师',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老师</span>突然勒令莫阳退学。<br />　　她忐忑不安的找到学校老师，询问原因。老师只说是校长突然变卦，不让<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">学生</span>拖欠学费。<br />　　她把弟弟领回家去，拜托给房东太太照看，结果回到上班的地方，居然莫名其妙的被开了！<br />　　只是连续三天，所有的天灾人祸都降临在莫飞烟的身上！<br />　　最可恨的是想领走最后的工资，却还像皮球一般被人踢来推去，最后更是被莫明其妙的推进了市长办公室，因为她之前的工作就是市政委大楼清洁工。<br />　　莫飞烟心情忐忑的敲响了市长办公室的门，听到里面有人说“进来”她才推门而入。<br />　　一览无遗的宽敞明亮的办公室内，摆着高档的沙发，挂着名贵的油画，铺着精致的地毯。<br />　　一张宽大的红木办公桌旁边的转椅上，坐着一个面冲着南面落地窗的男人。<br />　　窗外碎金般的晨光透过玻璃，照射到男人身上，男人目若墨画，辰星般的双眸眺望远处，浑身散发着柔和温润的气息，投射在男身上的晨光，让他的侧影看上去像是镀了一层金<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>光环，显得更加迷人。<br />　　莫飞烟第一次见到这么有气质，这么年轻的市长。她还以为市长会很老，头发花白的那种，没想到这个市长简直就像是从画里走出来的美男子。<br />　　莫明的，莫飞烟总觉得似乎在哪里见过他，但一时却想不起来。<br />　　她注视男人的同时，坐在转椅上的男人好像是感应到了她的目光，旋转过椅子，对上她清澈的目光，掠起唇，缓缓对她笑了。<br />　　顷刻间，莫飞烟对他身上的美感全无。他露出的笑容，带着说不出的诡异和阴森，宛若一头眼冒幽幽绿光的狼。<br />　　可是，谁见过会笑的狼？<br />　　“过来。”<br />　　邵博富有磁性的嗓音低沉响起。<br />　　莫飞烟本不想走过去，可是工资还在他手里，他不单掌握着她的工资，还掌握着她是去是留的命运。<br />　　她勉强露出一抹微笑，朝着办公桌走去。走到桌子旁，她定住脚，卑微而恳求的说：“市长，我有哪里没做好，请您指出来，我会改的，但是请别辞退我，我真的很需要这份工作。”<br />　　“嗬……”<br />　　邵博轻笑出声，从椅子上站起来，走到莫飞烟身旁，盯着她的脸庞注视了片刻，然后伸出大手，一把钳住她的下巴，把她瘦小的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">身体</span>狠狠摁在了办公桌上，俯下身凑在她耳旁，邪魅的说道：“我看你是需要钱吧！小贱人，都长这么大了……不如我给我一次，就把你想要的钱给你！”<br />　　说着，男人当真把手伸向她，狠狠撕扯着她的衣服！<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5413909-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5413909.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/2.3MB】谈古论今之较量（全本）【作者：zoning】</title>
	<author>plmokn0plm</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：谈古论今之较量（全本）【作者：zoning】<br />【资源大小】：2.3MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />那男人却把大龟头不停地顶在蔡蓝的阴蒂和肉穴上磨弄，令蔡蓝更加淫痒，两腿不禁伸缩抖动，那男人看到蔡蓝的淫态，蔡蓝那迷人骚痒的淫态，却偏不全插入蔡蓝的小穴，提着蔡蓝的肉棒，只让大龟头进入小穴口，停一停，又抽出，又再塞进。蔡蓝发浪地喘息着，发出喃喃呻吟的声音声声…“来吧……全放进来吧” 那男人故意问：“来什？美人。” 蔡蓝用那迷离的眼睛看着那男人，蹶着嘴说说“要你放进来嘛！” 那男人又问：“放进什？” 蔡蓝见那男人故意逗自己，再也忍不住了，用左手拨开阴唇，将屁股大力地顶向那男人：“……我要……要你……把你的肉棒放进来，狠狠地插进来……”边说边摇动自己的屁股。 <br />　　“插进哪？”那男人突然用力将肉棒挺进去一点。 “啊……对……对了……”蔡蓝终於受不了呻吟起来：“嗯嗯嗯我…嗯好痒……好难受喔……喔……你别再……喔……别再……<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>我了……快全插进逼来……狠狠地干我……”蔡蓝用带点生气的语气喘着说。 <br /><br />【精彩节选】：<br /><br />母女双吃2(H)<br /><br />　　丁愈一面含住童花的一只饱满雪<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>的玉乳，吮吸着那粒粉红娇嫩的乳尖，一只手握住童花的另一只娇挺软嫩的玉峰揉搓，一面用手轻抚着童花那白皙细嫩、晶莹剔透的雪肌玉肤，滑过清纯娇美、楚楚含羞的绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>丽人纤细柔滑的柳腰、洁白柔软、美妙平滑的小腹，直插进<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span> 童花的下身，“啊……”一声火热而娇羞的轻啼从童花小巧鲜美的嫣红樱唇发出。丁愈在童花柔若无骨的娇美玉体上恣意轻薄、挑逗，特别是那只插进童花下身的淫手，是那样温柔而火热地轻抚、揉捏着少女那娇软稚嫩的阴唇。<br /><br />　　“啊……啊……啊……”童花脑海一片空白，芳心虽娇羞无限，但还是无法抑制那一声声冲口而出的令人脸红耳赤的娇啼呻吟。 丁愈挑逗着少女那颗娇柔而羞涩的芳心不一会儿，只见少女下身那紧闭的嫣红玉缝中间，一滴……两滴……，晶莹滑腻、乳白粘稠的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>液逐渐越来越多，汇成一股淫滑的玉露流出童花的下身，粘满了他一手。童花娇羞万般，玉靥羞红，丁愈分开<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>姐童花含羞紧夹的玉腿，挺起阳具向童花的下身压下去。童花突然从狂热的欲海中清醒过来，拼命地挣扎，想甩脱那根插进下身大腿内侧的“毒蛇”，可是由於那巨大可怕的火热的“毒蛇”沾满了童花下身流出的粘稠津液，而且少女阴道内已湿濡淫滑一片，他就已顺利地用龟头顶住那紧闭而滑腻的娇软阴唇，微一用力，龟头已分开两片稚嫩娇滑的湿润阴唇，他一鼓作气，下身一挺，硕大浑圆的龟头就已挤进湿濡火热的娇滑阴唇，顶进童花的阴道口。“嗯……”在绝色美貌的纯情处女的柳眉轻皱、娇啼婉转声中，队弟下身再向前一送，童花秀眉一皱，一阵娇羞地轻啼，丁愈向童花的阴道深处连连推进，终於深深地进入到童花体内，男人那火热硬大的阳具紧紧地塞满童花那紧窄娇小的阴道。一种从未有过的极度的舒爽快感令童花浑身玉体阵阵麻软娇酥，深深插入她体内深处的它是那样的充实、紧胀着她阴道玉壁的每一寸空间。童花娇靥含羞、玉颊晕红，娇羞无奈，那根深深插进她体内的巨大“肉钻”是那样饱满而火热地充实填满着她早已感到空虚万分的芳心和寂寞幽径。“啊……啊……啊……你……啊…啊……你……啊…”童花娇喘连连。<br /><br />　　男人让阳具浸泡在童花淫滑湿润的阴道中，双手抚摸着童花那细腻如丝、柔滑似绸的晶莹雪肤，又用舌头轻擦童花那娇嫩坚挺、敏感万分的羞人乳尖。最後，丁愈的手又沿着童花修长玉滑、雪嫩浑圆的优美玉腿轻抚，停留在少女火热柔嫩的大腿根部挑逗着少女，牙齿更是轻咬童花嫣红娇嫩的乳尖，待童花的呼吸又转急促，鲜红娇艳的樱唇含羞轻分，又开始娇啼婉转，柔软娇嫩的处女乳头渐渐充血勃起、硬挺起来，他自己那浸泡在姐姐童花紧窄娇小的阴道内的阳具也越来越粗长，丁愈开始在童花湿滑柔软的阴道内轻轻抽动。“啊……啊……啊……啊……啊……”童花娇羞万般，娇靥羞红，玉颊含春地娇啼婉转，娇羞可人的绝色丽人那羊脂白玉般美妙细滑的娇软玉体随着他的抽动、插入而一上一下地起伏蠕动，回应着男人对她的奸淫抽插。 丁愈从童花的阴道中抽出阳具，又深深地顶入童花的体内深处，并渐渐加快了节奏。床上响起少女娇羞火热的呻吟娇啼，美丽绝伦、童花芳心含羞、美眸轻掩，美妙光滑的雪臀玉腿挺送迎合，婉转承欢。<br /><br />　　“啊……嗯……啊……嗯……啊……嗯……啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……轻……还……轻……一点……啊……”童花娇靥含春，玉颊晕红，娇羞万般地娇啼婉转，只见童花嫣红娇小、被迫大张着的可爱阴道口随着那巨大阳具的粗暴进出流出一股股湿濡粘滑的秽物淫液，童花下身那洁白柔软的床单被她的爱液淫水浸湿了一大片。丁愈在童花那紧窄娇小的处女阴道中抽插了三百多下後，终於开始了最後也是最疯狂地冲刺。<br /><br />　　“啊……嗯……轻……轻……点……啊……嗯……啊……嗯……轻……点……啊……嗯……啊……啊……轻……轻……一点……啊……啊……” 丁愈在童花的阴道中粗暴地进进出出，每一下都真抵处女那紧窄、娇嫩的阴道底部，硕大浑圆的粗硬龟头更是狠狠地顶在少女娇嫩的子宫口上，童花哪堪这样的淫风暴雨摧残，那强烈至极的销魂快感令初经人伦的美貌处女 童花在男女淫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">乱交</span>欢的欲海中越沈越深，童花被他顶刺、抽插得娇啼婉转、欲仙欲死。<br /><br />　　“啊……”蓦地，丁愈紧搂住童花一丝不挂、娇软光滑的纤纤细腰，把童花赤裸雪白的下身紧紧拉向自己的下体，阳具又狠又深地顶进童花火热紧狭、湿润淫滑的娇小阴道深处，顶住童花下身深处那娇羞可人、稚嫩柔滑的子宫口，一股炮弹般的阳精直射入童花那幽暗娇嫩的子宫内。童花被丁愈这最後的冲刺也顶得玉体一阵痉挛、抽搐，阴道深处的柔软玉壁也紧紧地缠夹着那粗暴闯入的庞然大物，紧窄的阴道内那娇嫩湿滑的粘膜一阵吮吸似的缠绕、收缩。少女修长玉滑的雪白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>猛地扬起、僵直，也从幽暗、深遽的子宫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">内射</span>出了一股粘稠滑腻的宝贵的处女阴精。<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5298698&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5298698&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17770900" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17770900"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17770900_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-09</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17770899" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17770899"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17770899_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-09</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5298698-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5298698.html</guid>
	<pubDate>2015-11-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/9.2MB】琳海雪源（H全本未删）【作者：楚生狂歌】</title>
	<author>幻想一生</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【资源名称】：琳海雪源（H全本未删）【作者：楚生狂歌】<br />【资源大小】：9.2MB<br />【资源格式】：TXT+PDF+CHM+EPUB<br />【发布方式】：网盘 <br />【<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span>地址】： <br /><blockquote class="blockquote f12" style="margin:10px 0;">本部分内容设定了隐藏,需要回复后才能看到</blockquote><br />【内容简介】：<br /><br />小说主要叙述官场跟黑道的故事。徐源在夜总会的兼职很轻松，就是管管夜总会里的小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>和少爷。徐源虽不喜欢女人，可人却很机灵。做事也让海凤凰很满意，她对徐源唯一不满的就是自己好几次暗示喜欢徐源，可徐源总是躲躲闪闪的。<br /><br />　　海凤凰听说徐源只是赵梅公司里的实习生，便邀请徐源到夜总会做个兼职，徐源刚想拒绝，没想到赵梅竟然同意了。赵梅同意徐源到夜总会兼职是有她自己的打算的。<br /><br />　　要是海凤凰能让徐源变成一个真正的男人，赵梅也能如愿，而且在海凤凰这里也很安全，要是徐源还是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>样子，那也能让海凤凰对他死心了。再者，看海凤凰对徐源的态度，说不定徐源还能成为海凤凰身边的红人，到时候能从徐源这里打听到海凤凰的消息。<br /><br />　　徐源也不知道赵梅心里在想什么，只是这两个女人他都不好得罪，也只好硬着头皮应了下来。<br /><br />【内容简介】：<br /><br />　　徐源抓着赵梅的屁股狂送一阵，双手滑下，按在了康琳的私处。这时候赵梅已经将康琳的毛衣和内衣推到了脖子下面，两个小巧的乳房从罩杯中露出些乳肉来，由黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的乳罩映衬着更是白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>。<br /><br />　　真白！徐源看着康琳的乳房忍不住在心里暗叹。康琳的乳罩是黑色的，带着蕾丝的花纹，上面还有深红色的细线纹，让人看了产生无限的遐想。穿这样的内衣一定是个闷骚的女人，说不定欲求不满呢，今天正好让老子来安慰你！徐源看着赵梅扯下康琳的乳罩，屁股又猛挺起来，幅度太大了，肉棒差点从赵梅的肉穴里掉出来。<br /><br />　　这家伙肯定对康琳有邪恶的欲望！赵梅马上就感觉到了徐源的变化。在她拉下康琳乳罩的瞬间，男人勃发的力量像要把她的身体刺穿。康琳的胸部终于露出了它的庐山真面目，盈盈一握的小椒乳就像平常的镘头大小，或者稍大一些。看上去也像发酵了的镘头那样饱满，就连那娇嫩的乳头也像过年时人们在镘头正中间点的朱砂一样艳红。<br /><br />　　徐源哈哈笑道：“我说她的身子比姜春丽的要好看吧，梅姐这次赚了。”<br /><br />　　虽然康琳的乳房比姜春丽来小的很多，但样子确实可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>多了。赵梅哼道：“什么我赚了，是你赚了吧，别以为我不知道你的心思。”<br /><br />　　赵梅说着手指却先在康琳玫瑰花蕾一样的乳头上撩动，时而又捏着娇嫩的乳头提拉，没几下，康琳的乳房就蒙上了一层红晕，变得越加诱人。<br /><br />　　赵梅的第一次是被胡彪用迷药夺去的，她恨胡彪，也恨这个世界。可胡彪偏偏又给了她奢靡的生活，让赵梅深陷其中，欲罢不能。每当赵梅碰上良家妇女，她总希望别人和她一样，也是男人的玩物，甚至是她的玩物。所以当徐源提出这个邪恶的计划后，赵梅没有震惊，没有呵斥，只是担心康琳知道了会反抗，会惹麻烦。现在看到康琳睡的像只猪一样，赵梅心底的担忧也随之没了踪影，主动玩弄起康琳的乳房来。年轻就是好，想当初我的乳房也像康琳这般挺拔，样子比她的还好。<br /><br />　　赵梅玩够了康琳的乳房，一手伸到女人腹下的时候，才发现康琳的裤子早被徐源解开了，男人的一只大手正插在康琳的内裤里晃动着。赵梅用力将男人的拉出来说道：“不许你先碰她！”<br /><br />　　“不碰就不碰，还是梅姐的身子好。尤其是姐姐的这对马马，更是个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">极品</span>。”<br /><br />　　徐源双手伸进赵梅的衣服里，捏着女人的乳房大力搓揉，一边搓还不忘夸奖女人。<br /><br />　　“小色狼，再好也要被你捏扁了。”<br /><br />　　赵梅觉得跟徐源在一起，再庸俗的调情都很写意，而跟胡彪在一起，无论说什么听起来都粗俗不堪。赵梅自己是个大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>，她的骨子里还是喜欢有文化的人，这一点徐源就胡彪强多了。<br /><br />　　“那我再帮姐姐搓圆了！”<br /><br />　　徐源抬起赵梅的身子，将毛衣和内衣一起脱了下来，松垮垮的乳罩随之掉落在床上。<br /><br />　　为了减轻男人拉扯她乳房的力量，赵梅一手撑在床上，一手伸进康琳的内裤里，手指插进了女人柔软的阴道。赵梅腰肢摆动，用屁股摩擦着徐源的胯部，用阴道里的嫩肉挤压着男人的龟头和肉棒。徐源十指紧扣着赵梅的双乳向他身上拉，配合着前挺的屁股，肉棒每次都连根插入女人的阴户中。除了龟头的撞击，徐源还扭动着屁股，研磨着女人的花心。<br /><br />　　赵梅的手指隐没在康琳的内裤里，徐源身子用力前顶，从赵梅的双腿间看着赵梅玩弄康琳的阴部。徐源一边用力冲刺着，一边幻想着康琳的阴户。尽管康琳这时候就在他身下，尽管马上就能占有她的身体。可徐源还是迫不及待的幻想着。<br /><br />　　赵梅很快攀上欲望的高峰，她身子压下，屁股向上抬起，越来越快地扭动着，套弄着徐源的阴茎。撑在床上的手掌卷曲，把床单拉作一团。而伸在康琳内裤里的手掌也抽了出来，紧抓住了康琳的大腿不住的颤抖。徐源知道她快泄了，猛地抽送几下，就将女人送上了极乐世界。<br /><br />　　徐源用力一推，赵梅向前微倾，屁股压在了康琳的小腹上。阴户里流出的淫水将康琳的小腹弄湿了一大片。这时候的康琳样子无比淫荡，虽然还昏睡着，但双腿叉开，长裤被剥到大腿处，紫色的蕾丝内裤被赵梅扯下了些，上面隐隐露出几根阴毛。<br /><br />　　徐源拉下了康琳的裤子，连同那紫色的内裤也一同扯了下来。内裤上还带着康琳的骚味，徐源像个恋物狂把内裤放在鼻子下闻了闻，样子有些变态。徐源闻着康琳内裤上的骚味，眼睛却盯着女人的阴部。倒三角形的阴毛下，两片充血的肉唇艳红的像肥厚的花瓣。两边有少许有阴毛交错，看上去像裂开的红毛丹。<br /><br />　　康琳，我说过我要肏你，我就一定要肏你。肏你的小淫屄！徐源分开康琳的双腿，还带着赵梅淫水的龟头抵到了康琳的阴唇间来回摩擦着。骚货，我要肏你了，我要肏你了。陈森，我要肏你的老婆了。嘿嘿，你想不到吧！徐源抓着康琳的细腰用力一挺，整个肉棒插入柔软的蜜穴里。刹那间，整个世界就只剩下两人的性器。徐源的阴茎、阳具、肉棒，插在康琳的阴道里，整个肉棒都被女人的阴道包住了。<br /><br />　　徐源用手抱着赵梅，双手在她身上游走，挺动的胯部却在康琳身体里抽动，将对陈森的愤恨都发泄在她的身体里。赵梅被徐源摸着，欲念又起，听见“卟兹卟兹”的水声，知道徐源和康琳干上了，便挣开徐源的怀抱，把屁股移到了康琳的头上，用阴唇摩擦着康琳的嘴巴和鼻子。徐源看着赵梅的屁股在康琳头一摆一摆的动作很是娴熟，就知道姜春丽没少受赵梅的玩弄，难怪姜春丽那么恨赵梅。<br /><br />　　再没有什么事情比徐源现在所做的事情让他更兴奋了。徐源看着赵梅在康琳脸上又磨又蹭，胯间的肉棒越发坚硬，即便淫水滑腻，刮在肉壁上也有些痛感。<br /><br />　　徐源却顾不得那么多，架起康琳的双腿狂插起来，像在和赵梅一比高下。陈森，我在肏你老婆了，陈森，我在肏你老婆了！徐源抱着康琳的双腿，一次次的将肉棒猛送到底。陈森，叫你勾引我女朋友，我日你老婆，日死你老婆！<br /><br />　　赵梅雪白丰满的屁股在他眼前晃荡着，徐源一挥手，“啪”的一声打在赵梅的臀瓣上。赵梅啊的叫了一声，继续抵着康琳的嘴唇扭动着屁股。徐源又拍了几下，越是用力，赵梅就越兴奋。“骚货！”<br /><br />　　徐源忍不住骂道。手掌一挥，又是“啪”的一声，这一次却是打在了康琳的乳房上，那小巧的乳房也颤出阵阵的乳波来。徐源忘了不能在康琳身上留下什么伤，又使劲在女人的乳房上拍了几下。<br /><br />　　也许是第一次和两个女人性交，也许肏的是陈森的老婆，徐源无法控制自己的身体，他还没有在康琳身上发泄够，就觉得马眼发酸，精液就要从马眼里冲出。<br /><br />　　徐源立刻停了下来，想缓缓劲再干一番。可这时候康琳的阴道却自己蠕动起来，虽然力量不大，但轻轻挤压着徐源的肉棒，给徐源的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>来了临门一脚。徐源感到精液不受控制地冲出身体，干脆抓着康琳的屁股顶到了底，将精液灌在女人的花心深处。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5230255&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5230255&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17631378" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17631378"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17631378_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17631377" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17631377"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17631377_21340141" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=讨厭欺騙">讨厭欺騙</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5230255-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5230255.html</guid>
	<pubDate>2015-10-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【网盘】【多格式/6.21 M】皇朝秘史（实体1-84集全本）【作者：寒青上人】</title>
	<author>英雄无脸</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b ">资源</span></span>名称】皇朝秘史（实体1-84集全本）【作者：寒青上人】<br />【资源大小】6.21 M<br />【资源格式】TXT+PDF+EPUB+CHM<br />【发布方式】yunfile 盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<span id="att_1332678"><img src="images/wind_green/file/zip.gif" align="absmiddle" /><a href="job.php?action=download&aid=1332678" target="_blank"> 皇朝秘史_（全本+番外）下载地址.rar</a> (1 K) &#19979;&#36733;&#27425;&#25968;:304 </span><br />【内容简介】<br />　　大夏帝国是大地上最强悍的国家。组成这个国家的民族叫做炎黄族。<br />　　早在这块土地上其他民族的祖先还处于原始部落形态的时候，炎黄族的祖先就建立了自己的国家，其时距今已经三千多年了。在这三千年的历史中，炎黄族先后建立了十几个王朝。无论内部怎么争斗，炎黄族始终以自己发达的文化、先进的生产力，强悍的民族性格屹立在大地之上，周围的民族只能向它俯首称臣。<br />　　大夏帝国是在前朝覆灭之后，经过一个叫做夏元融的英雄七年苦战方才建立起来的国家，至今已有六百三十年之久。<br /><br />------------------------------<br /><br />淫姨诞生<br /><br />　　当白莹珏还沉醉在前一波的快感中的时候，江寒青已经迅速从射精后的短暂疲乏中恢复过来，开始了新一轮的冲杀。<br /><br />　　由于「极乐膏」的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span></span>，白莹珏很快又被挑逗起了另一次的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span></span>，刚刚还瘫软在地的身躯又开始了疯狂的扭动，迎合着江寒青的动作。<br /><br />　　不知道了过了多少时间，直到「极乐膏」失去效用，白莹珏才从疯狂的淫欲中清醒过来。浑身乏力的她已经不知道自己到底泄身多少次了，精疲力竭的感觉使她靠在江寒青的胸膛上很快睡去。<br /><br />　　当太阳升起来的时候，江家众人再次踏上了东行的道路。<br /><br />　　经过昨夜的疯狂，白莹珏对于江寒青的态度比前一天更加顺从。<br /><br />　　每当白莹珏和江寒青的眼光对上的时候，她的脑海中就会浮起昨夜的淫荡场面，想起江寒青对她持续了大半夜的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">调教</span></span>。深深为自己昨晚的淫荡感到羞耻的白莹珏立刻会羞红着脸垂下头去。<br /><br />　　江寒青得意地看着白莹珏羞红的脸蛋，对于白莹珏成为自己女人后所表现出的柔顺感到十分满意，同时为自己能够在这么短的时间内在骄傲的白莹珏身上取得这么大的成果而自豪。<br /><br />　　至于陈彬、林奉先等几个人，对于昨夜发生的事情他们一个个都心知肚明，不过表面上却都装作对此一无所知，毕竟主子的事情不是他们这种作下属的能够随便议论的。<br /><br />　　今日起江家众人所经之处，已经是前日邱特大军侵略过的地方。兵燹之迹，沿途可见。<br /><br />　　官道两旁到处是被邱特军抢掠过后防火焚毁的村庄，秋收后荒芜的平原上随处可见死亡民众的尸体。在官道上沿途有不少的酒店、客栈，此刻却一个个人去楼空，不少酒家更是化为了废墟。<br /><br />　　中午时分，江家众人来到了一座小城，昔日这种位居官道之上的小城，总是繁华、热闹，一片升腾景象，此刻整座城市却成为了一座死城，断壁破瓦随处可见，街道上间或可以看见城破时被杀的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span></span>百姓的尸体。街道两边的店铺没有一家完好的，每一家都显然经过了疯狂的抢掠。<br /><br />　　在破败的废墟间，偶尔可以看到几个劫后余生、面<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span></span>呆滞的人毫无生气地坐在那里发呆。<br /><br />　　看着这荒凉破败的情景，众人心中都觉不忍，更觉邱特蛮夷实在该杀，连江寒青都不住摇头，向白莹珏感叹道：「邱特人如此残忍好杀，不脱蛮夷习性，还妄想征服我大夏上国！唉！何啻痴人说梦！」<br /><br />　　在这残破之地，众人自然不会多做停留，迅速穿城而过。<br /><br />　　此后三天时间，江家众人就在这种充满死亡气息的环境中追赶着邱特人的军队。<br /><br />　　每天晚上宿营的时候，江寒青就会继续他对白莹珏的粗暴的虐待式性交。而白莹珏似乎也渐渐习惯了江寒青这种粗暴的性交方式。对于白莹珏所表现出来的惊人的受虐能力，江寒青心里都暗暗吃惊。<br /><br />　　在短短的三天时间里，白莹珏已经完全能够接受江寒青的这种粗暴性<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>方式，让江寒青喜翻心的是白莹珏甚至对于这种性虐调教式的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span></span>表现出了极大的喜爱和热情来。<br /><br />　　在白天的时候，白莹珏对于江寒青则表现出了绝对的服从。从她的行动来看，毫无疑问，在她的心中这个武功高强的女人已经决定一切都要听从江寒青的指挥了——因为他是她自己选定的心爱男人，命中注定她要服从于他。<br /><br />　　江寒青欣喜地看到自己的调教迅速收到成效，对于下一阶段更加残忍的调教更是充满了信心。他要彻底地摧毁这个高傲女人表面的伪装，让她彻底陷入堕落的地狱。<br /><br />　　这一天晚上，江寒青决定开始新一阶段的调教。<br /><br />　　当白莹珏进入帐篷的时候，江寒青已经在里面赤裸全身躺着在那里等待了。<br /><br />　　三天来已经习惯这种场面的白莹珏没有任何迟疑，立刻脱光了自己身上的衣服，走到江寒青面前蹲下，准备让他玩弄自己的乳房和阴户。<br /><br />　　可是今夜的江寒青却没有像前几天一样急不可耐地扑上去采取动作。他仍然躺在那里没有动作，只是用眼紧盯着白莹珏，眼中射出往常所未见的慑人光芒，让白莹珏感到一阵心惊。<br /><br />　　江寒青用一种奇怪的声音说道：「莹姨，这几天你感到快乐吗？」<br /><br />　　白莹珏闻言立刻低着头胀了只颊，低声道：「是！我很……快乐！」<br /><br />　　「也就是说我这么对你！你仍然能够快感，是吧？」江寒青继续问道。<br /><br />　　「啊！……是！……是……我有快感！」<br /><br />　　「那么你是喜欢我这种方式了？」江寒青毫不放松地追问道。<br /><br />　　「不……呃……是……我是喜欢！」由于羞愧，白莹珏说话的音调几乎细不可闻。<br /><br />　　「啪！」江寒青重重一耳光扇在她脸上，骂道：「大声一点，贱人！是不是喜欢我打你的感觉？」<br /><br />　　白莹珏捂着被打的地方，抽泣着道：「是！我喜欢……我喜欢青你打我的感觉！」<br /><br />　　江寒青突然抓住白莹珏的手臂用力一拉，白莹珏立刻倒到了他的怀里。<br /><br />　　江寒青用口含住白莹珏的乳头轻轻咬了两下，刺激得她浑身颤抖。<br /><br />　　「莹姨，我发现你真是一个淫荡的女人。」江寒青的嘴里说着刺激白莹珏的话，手上的动作也丝毫不放松，抓住她的乳房用力捏弄起来。<br /><br />　　在羞辱和性欲的<span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span></span>只重刺激下，白莹珏呻吟着道：「是！我是……我是小青的……淫荡……女人。」<br /><br />　　江寒青脸上的淫笑略显狰狞，手上的力道也逐渐加重，嘴贴在白莹珏耳边道：「莹姨，你这么淫荡的女人是不是应该改名呢？‘」我……小青……我……」<br /><br />　　江寒青看着白莹珏由于痛苦而略为扭曲的面孔十分得意，将她的乳房捏得更加厉害。<br /><br />　　「哼哼……像你这样淫荡的女人应该叫做淫姨，你说对不对？……哈哈哈！」<br /><br />　　在江寒青的冷酷笑声中，白莹珏轻轻抽泣。她没有想到自己所钟爱的男人原来是如此残忍的一个男人，可是被年轻男人羞辱的感觉却让她觉得非常兴奋。<br /><br />　　在江寒青的反复喝骂下，白莹珏哭泣着说道：「是！我是淫荡的女人，我是淫姨！」<br /><br />　　看着白莹珏顺从的样子，江寒青一点没有怜香惜玉的意思，伸手在她的乳房上拍打着，不时挖弄一下她已经湿润的阴道。<br /><br />　　「淫姨，今天开始我们可要加量了哦！你有没有问题啊？」江寒青脸上露出的诡异笑容让白莹珏立刻明白了他话里的意思。虽然心里有一点害怕，可是经过这几天的调教已经有点喜欢这种羞辱感觉的白莹珏还是立刻点头表示同意。<br /><br />　　江寒青笑了笑，起身找出一个小包，当着白莹珏的面打了开来。<br /><br />　　白莹珏好奇地望过去，当她看清楚包里面的东西的时候，立刻觉得是头晕眼花，身体颤抖不停，吞了吞口水艰难地问：「这……这是……青……你这些东西……不会是……？」<br /><br />　　包里乱七八糟地放了许多东西，有夹子、项圈、皮鞭、蜡烛等等，还有许多都是她从来没有见过的。虽然不知道那些到底是什么东西，可是白莹珏明白肯定都是江寒青用来调教自己的道具。看着这堆东西，白莹珏是不寒而栗。其他的东西她不知道，但是像项圈、皮鞭之类的东西如果用在她身上会是怎样的一种景象呢？白莹珏想到这里，几乎不敢再想下去了。<br /><br />　　「淫姨，这些东西将来都是要用在你身上的！哈哈，想着都叫我兴奋！」<br /><br />　　白莹珏惊恐地道：「不！你快把这些东西都扔掉，我不要……啊！」<br /><br />　　还没有等她说完，江寒青就从包里取出了皮鞭，狠狠地抽打在她的屁股上。<br /><br />　　前所未有的痛苦感觉从屁股上传来，让白莹珏倒吸了一口冷气，大叫出声，上身往后一仰，只手按住屁股上被打的地方，惊惶无助地望着江寒青。<br /><br />　　「小青，你……不要，好痛啊！」<br /><br />　　可是江寒青回答她的请求的是抽打在她乳房上的一鞭和无情的斥骂。<br /><br />　　「贱人！记住，从今天开始不能再叫我的名字，要叫我主人！」<br /><br />　　白莹珏恐惧地摇着头，只手抱在胸前护住自己的乳房，哭叫道：「不！你怎么能够这样对待我。」<br /><br />　　江寒青没有回答她，只是用皮鞭不停击打在她的乳房上、小腹上、屁股和大腿上，虽然用的力道并不是很大，但是皮鞭抽在吹弹得破的皮肤上，仍然留下了一条条清晰的鞭笞痕迹。<br /><br />　　白莹珏哭泣着竭力躲避江寒青手中挥舞的残忍皮鞭，可是在这小小的帐篷中又怎么能够躲过呢。鞭子无情地抽打在她的身上。<br /><br />　　终于她忍受不住这种残忍的肉刑，向江寒青投降了。<br /><br />　　「别……饶了我吧！呜呜……我错了……！主人，饶了我吧！」<br /><br />　　江寒青听到她的求饶便收回了皮鞭，然后取出一个黑色的皮项圈递到她的面前。<br /><br />　　「贱人，将这个东西戴上！这才符合你的身份！」<br /><br />　　白莹珏刚刚迟疑了一下，江寒青手里的皮鞭就立刻狠狠抽打在她的身上。<br /><br />　　在皮鞭的抽打下，白莹珏身上阵阵作痛，可是由此带来的受虐待的快感让她的身体始终处于兴奋的状态。<br /><br />　　「是！主人……我立刻戴上它！」<br /><br />　　在江寒青皮鞭的催促下，白莹珏很快表示屈服了。她哭泣着从江寒青手上结果象征屈辱的性奴隶身份的狗项圈。<br /><br />　　白莹珏含着热泪的眼睛期盼的望着江寒青，希望他能够突然良心发现不再羞辱自己。江寒青嘴角挂着一丝冷笑，站在旁边漠然地看着她，拿着皮鞭的右手不时轻轻挥动一下，似乎在提醒白莹珏如果不按照他的话来做将要受到怎样的惩罚。<br /><br />　　看着江寒青冷酷的表情，白莹珏心里最后的一丝希望彻底破灭了。在江寒青的眼光逼视下，白莹珏浑身都在冒着汗，她的手里虽然只是拿着一个小小的项圈，可是就是将这个项圈戴上自己颈项的动作却像是在举起一块千斤大石一般，缓慢而且费力。<br /><br />　　当项圈终于无可挽回地戴上她的颈项的时候，白莹珏再也无法控制自己的情绪。她感到强烈的屈辱感觉，蹲下身抱头痛苦起来。<br /><br />　　白莹珏的心里实在是想不通，自己为什么会对于江寒青的残暴如此顺从，连一点反抗都没有。她也想不明白平时文质彬彬的江寒青在两人裸裎相对时又怎么会变得如此恐怖。她觉得自己可能真的是像江寒青所说的那样，真的是一个天生淫荡的女人，否则一个正常的女人在遭受这种羞辱之后怎么还能够感受到强烈的快感呢？<br /><br />　　看着戴着项圈蹲在那里哭泣的白莹珏，江寒青心里充满了征服这个高傲女人的胜利感。不过他还不甘心，这才是他的残忍计划的开始而已，在他心中今后在白莹珏身上要施行的计划还多得很。<br /><br />　　江寒青拿出一根细细的皮带走到白莹珏的面前，将这根皮带栓在了她所戴着的项圈的扣环上，嘴里不停地羞辱着她：「好极了！淫姨，这才是听话的好孩子嘛！哈哈！像你这样的淫荡女人，也就只配这种待遇了！看，你戴上狗环的样子真好看！来吧，小狗，让主人牵着你遛遛！」<br /><br />　　江寒青说完这番让白莹珏羞辱到极点的话后，用力拉动手里的皮带，牵引得蹲在地上的白莹珏一下扑到在地上。<br /><br />　　江寒青开始用力拉动皮带的时候，白莹珏无法承受颈部传来的力量，只能跟着他用力的方向趴在地上移动着，那种样子就像是一条被主人牵着爬行的母狗一样。<br /><br />　　江寒青一边拉着她在帐篷中爬行，一边拿起了皮鞭抽打她高高耸立的屁股。<br /><br />　　白莹珏吃力地在地上爬行着，大腿移动时摩擦着已经充血膨胀的阴户，让她的下体更加骚痒难受。而裸露的屁股经受皮鞭抽打所传来的巨大痛苦更加深了她的受虐待的快感。<br /><br />　　这时在她的大腿根部阴户的位置已经明显地出现了淫水流出的痕迹。<br /><br />　　江寒青哈哈大笑道：「贱人！你看一看，哈哈！这样挨打，你这只母狗都能够流出淫水来？操！你可真的是天生的妓女啊！真他妈的是个贱货！」<br /><br />　　像狗一样被人拉着在地上爬行，屁股上还不断地受到鞭笞，连卖淫的妓女都不如的感觉涌上了曾经那么骄傲的白莹珏的心头，可是只要能够让心爱男人高兴什么事情都愿意去做的决心让她忍受着这一切的一切，何况这些东西带给她的除了无限的羞辱之后，还有说不清、道不明的兴奋感。<br /><br />　　当江寒青再次用力拉动皮带，让她往前爬行的时候，白莹珏抬起头来幽怨地看了江寒青一眼，可是残忍的辱骂和屈辱的狗爬姿势所带给她的兴奋感觉却更加强烈。<br /><br />　　江寒青伸手摸了摸白莹珏的阴户，拼尽全力地一脚踢在她的屁股上骂道：「操！这么湿了！你可真是贱啊！哈哈！」<br /><br />　　如此猛力的一脚踢在屁股上，立刻将白莹珏踢得摔倒在地上。而那强烈的疼痛也几乎超过了白莹珏所能够忍受的限度。<br /><br />　　对于江寒青如此粗暴的动作，白莹珏心里突然涌出了一种恐惧的情绪。她不知道江寒青这种痛苦的<span style="color:#fa891b ">性爱</span>方式还要持续多久，也不知道他还会相出什么残忍的事情来。她产生了一种怀疑，怀疑自己是不是上了贼船。<br /><br />　　在这一瞬间，白莹珏突然觉得自己付出这么大的代价，江寒青却一点也不尊重自己，实在是太不公平了。有了这种想法，她突然对于自己所处的羞辱地位感到十分的羞愧，对于这几天的淫贱行为也开始有点后悔了。<br /><br />　　抬起头来刚好看到江寒青嘲弄的眼神，白莹珏的忍耐彻底达到了极限。刚刚还处于性爱的激情中的她，奋力支起身体，瞪着眼生气的看着江寒青道：「小青！你……太过分了！……你……你真的想弄死我啊！」<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=5064002&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=5064002&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17265903" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17265903"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17265903_22253544" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=海盗4301">海盗4301</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-12</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17265902" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17265902"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17265902_22253544" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=海盗4301">海盗4301</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-12</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5064002-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5064002.html</guid>
	<pubDate>2015-08-09</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[转帖][成人]【FUN享】【网盘】【TXT+PDF/1.77 M】[乱伦]肥水不流外人田(全本）【作者：0】</title>
	<author>洋洋13</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            【<span style="color:#fa891b ">资源</span>名称】[乱伦]肥水不流外人田(全本）<br />【资源大小】1.77 M<br />【资源格式】TXT+PDF<br />【发布方式】SUFILE盘<br />【<span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span style="color:#fa891b "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">下载</span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span></span>地址】<a href="http://www.filesalon.com/file/7ac9ff90895957b1.html" target="_blank" onclick="return checkUrl(this)" id="url_1">http://www.filesalon.com/file/7ac9ff90895957b1.html</a><br />【内容简介】<br />　　五月底，清晨六时左右。<br /> 　　King-size大床簸簸摇动，Extra-firm的床垫也频频发出咋咋之声。<br /> 　　原来床上一对裸体青年男女，正紧紧抱住，女郎仰卧，一对玉乳被男子壮健<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">胸</span>膛压住，女子玉腿高抬，左右分开，壮男伏身女郎身上，结棍的屁股不停的上下耸动┅┅男子的粗壮阳具不停的在女郎的阴户中抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>着，如硬棒球般的圆鼓肾囊「啪啪」的撞击女郎的臀沟，女阴内外已是淫水淋漓，不断发出「咕叽┅┅咕叽┅┅」男女性器交合磨擦的美妙春声┅┅淫水已流了很多，女郎的臀沟、大腿叉内侧都是湿漉漉的，屁股下的床单已湿了大片。<br /> 　　「<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">姐</span>，这样舒服吗？」<br /> 　　「弟┅┅你的鸡巴好硬┅┅好大┅┅你弄得我又酸又胀，舒服死了！┅┅」<br /> 　　女子在不断的娇啼喘息中，颤声回答。<br /> 　　「姐，喜不喜欢我这样你的？」<br /> 　　「┅┅喜欢┅┅好喜欢┅┅弟┅┅你姐姐的，快活吗？！舒不舒服？」<br /> 　　「好姐姐，我好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>你的，又软又<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span>，肉包得我的棒棒好紧┅┅起来真舒服死了┅┅姐，我们以後常这样，好不好？┅┅」<br /> 　　「姐姐的全身都已是你的了，你以後要怎样，都可以┅┅」<br /> 　　壮男弟弟受到鼓励，鸡巴涨得更硬更大，一遍又一遍的大力的抽、插，猛撞花心。<br />    ※    ※    ※    ※    ※<br />　　原来这对火热性交中的青年男女竟是一对亲生姐弟，姐姐张柔，年二十一，念大三，弟弟张强，年十九，上大一。姐姐在台北上学，学期中住在大学女生宿舍，两天前放暑假了，刚搬回家。弟弟就在台南本地上学，一直住在家中。<br /> 　　半年不见姐姐，「哇，姐姐真真漂亮哟！」张强在车站接姐姐回家，一再赞美姐姐张柔。<br /> 　　真的吗？谢谢好弟弟称赞！弟，你也好英俊啊！定有很多女生追你哪！」<br /> 　　姐姐羞红脸回答。<br /> 　　张柔上大学前原是个苍白扁瘦的姑娘，发育迟缓，十九岁才开始有月经。个性也内向，一向没有男友。但自上大学後，两年来身体发育突飞猛进，原来３２寸的小奶已增大到３５寸，尖梃而又富弹性。原来寸草不生的小上也有了一小蕞短短的毛。身高加了两寸，现在是五尺四寸，三围是３５。２４。３４，皮肤不再苍白，而是洁白明亮，秀发披肩，脸蛋好甜好美。随着身体的成熟，荷尔蒙也开始作祟，不知为何内心常有强烈的欲望，暗自希望有英俊健壮的男性来拥抱她、和她蜜吻，抚摸她的三点禁地，甚至侵犯她┅┅<br />　　弟弟张强的身体两年来也有了奇异的发展。原来五尺十寸，爱好运动身形没改，但生殖器起了突破性的变化。两年前高中三的某日早上，醒来时突然发觉原来被包皮困住的龟头已自脱颖而出，而且涨大得像只小鸡蛋，红得发紫。当时吓了一大跳，以为发了什麽肿毒病症┅┅<br />　　此後生殖器常常无端发硬，涨的十分粗硬，私自量量，平时下垂只长四寸半左右，但涨大时便有七寸来长，直径一寸半，紫亮的龟头直径最大处足足二寸。<br /> 　　从来是乖孩子的他，近两年来对女性产生了浓厚的兴趣，看到漂亮的女孩子心中就有喜爱和十分想亲近她的愿望。一向只阅读「正经书」的他，也开始偷看性书和Ａ片，晚上常一面打手枪，一面幻想和班上的女生<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">性爱</span>。但生殖器越摸越硬，好半天才会射精，但射後仍觉不满足，阳具仍硬挺高昂，心中却有空虚的感觉。以後他发觉，在将要射精前，收紧阳具後方的会阴肌肉，射精的感觉就会消失，也就不会再有那种乏味的空虚感。<br /> 　　经过一年多不稍间断的训练，他已能完全控制射精机能，可长时间意淫磨擦阳具而滴精不泄。当然最後只得做伏地挺身或淋冷水浴，将注意力他移，阳具才会慢慢软化。一年来储精充沛，睾丸坚实，肾囊更鼓涨得似硬棒球。<br /> 　　他自己并不知道，他是得天独厚、生具异禀的极少数男人之一，阳具充血时间特长，精关可控制随心，性欲强而持久，可以御多女终宵不泄。以後他和姐姐张柔及她的女同学们共渡春宵，一龙数凤，轮番和她们鏖战，充分发挥了他这特殊的过人天赋，她们都十二分满足憩畅，这是後话，以後再提。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=175&tid=4879582&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=175&tid=4879582&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16825025" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16825025"></span>	<img src="images/face/none.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16825025_" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=gilleong">gilleong</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">05-29</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4879582-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4879582.html</guid>
	<pubDate>2015-05-26</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

