	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8书友互动</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[交流]【第一次带老婆与单男约会3P】</title>
	<author>xsk910</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            我如何说服<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>婆同意玩3P，这些个方法都跟我看过不少淫妻小说里的差不多吧，<br />一边<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span></span>一边看AV群交片，用语言引导老婆进入AV里女角<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>的位置，诸如此类，呵呵，就不多说了<br />我觉得最主要的还是老婆本身就对性欲望强烈，喜欢<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>，那才是重要的<br />既然如此，与其以后自己日渐衰竭，不知道她可能会出去偷吃，倒不如一块出来玩个刺激，倒也能调剂调剂夫妻单调的性生活<br />现在就说说第一次3P的开始，当时真要找个单男，老婆是同意了，但是提出了很高的要求，让我汗颜，要瘦高175以上的，不过老婆也是170的净身高，也合情理，也不是个男的就能玩，第一次怎么说也得找个配得上老婆的单男才行，这叫我如何好找啊。<br />起先注册了微信马甲附近搜狼，结果想想还是算了，抬头不见低头见的，要有什么纠纷了可不好<br />于是在QQ通过各种狼群，找到国内某知名成人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自拍',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">自拍</span>网站，用手机给老婆拍了几张上传进去了，<br />这一天的时间全国各地的狼们都快吧QQ加爆了，聊了聊又觉得外省的不现实，当地的不靠谱，还有的猥琐，有的纯意淫，有的就想再看几张照片，没几个有诚意或者是真相信的，结果统统都拉黑了。<br />由于QQ都是我在上，什么人怎么聊天我一般都能知道这个人是什么心态，有的来装逼的，有的来猥琐，有的还是很有诚意，无奈还是不符合老婆的要求<br />发帖差不多一个多星期，第一位单男QQ终于出现了，QQ聊天的时候很客气很懂事，主动把要求的内容都发了过来，还附了几张照片，聊了很久，觉得这人还不错，是个体育老师，181身高，29岁，<br />还不错吧，就把照片和聊天记录给老婆看，老婆有些犹豫，说先见见再说。<br />我觉得这样也好吧，不先当面交流交流直接开房这种事还真不行。<br />于是我就与单男约到了周末下午晚饭时间见面吃饭，单男很干脆的同意了。<br />约会当天，老婆特意化了浓妆，还说这种事情最好化的熟人都不认识你才行，我汗颜、、、、<br />她还穿上了她很少穿的超短连衣裙和黑色长腿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>，高挑的身材配上高跟鞋看着都差不多180的个子了。这一装扮都跟去走秀似得了。看来老婆也蛮期待的啊，呵呵。<br />晚了，明天再继续写，这样发出去应该没事吧。<br />续昨晚没写完，今天补上。说到约会当天，老婆表现的都很紧张，不过我看得出来她很期待这次见面能有个满意的结果吧。<br />等老婆梳妆打扮完，我们就出门打车来到了市区一家比较平常餐馆，定了位置，坐下来等这位单男出现。<br />大概十多分钟吧，人到了，很热情，一见面就笑嘻嘻的冲我们打招呼，眼睛一直盯着老婆看，老婆害羞的都没敢怎么看他，把脸歪到一边。<br />坐下来后，老婆还是不好意思跟单男正面对坐，跑到单男旁边坐着，还好单男还是比较健谈，有一句没一句的聊些啥吃的，啥玩的。<br />过不了一会服务员就把点的菜上桌了，这时候单男从自己背包里掏出一瓶高度白酒，我去，这是经验太丰富了吧，准备今天一举拿下我老婆的节奏啊。<br />老婆看了一眼没反对，单男就都给一人满上一杯。老婆酒量一般，白酒更不消了,几口下去都脸红了<br />这时候单男酒劲也上来了，大胆的把手放到老婆的腿上，老婆也没有拒绝，因为我们坐的位置是在餐馆的里头卡座里，基本没人路过，所以慢慢的就开始聊一些露骨的话题了，不过单男说的都是些黄段子笑话，逗的老婆笑合不拢嘴了。<br />一瓶酒都喝的差不多，单男胆子更大，放在老婆腿上的手开始不自觉的来回抚摸，渐渐的伸进老婆的包臀裙里，老婆穿的是很薄的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">黑丝</span>裤袜，这感觉肯定恨明显，但是老婆只是红着脸跟单男聊天。<br />过了一会单男说去小解，我让老婆过来坐我旁边问：感觉如何？老婆红着脸答：&quot;挺逗的，性格还好，就是太心急，都摸到我受不了。&quot;<br />我把手伸进老婆裙子一摸，果然有些湿润的感觉“受不了，想要不呢？”“讨厌，等我再考虑一下，不要摸了，真的受不了了”。<br />过了一会单男就过来坐下，老婆又坐了过去，单男的手又放到老婆的裙子里跟老婆聊着天，还在老婆耳边低语说着什么。<br />我也起身去厕所解手，出来的时候看到只有老婆一人坐在那里，男的不见了。我奇怪了，就问老婆人呢？你把人家拒绝了？<br />“刚才他又摸有亲的，我说这里公共场所不好意思，让他开房去了”老婆有些不然的说。<br />我说：“一会去酒店可是真的什么都会发生了哦”。老婆说：“有你在，怕什么。我把你买的情趣内衣面具和套子都带来了”。<br />“哈哈，你个骚货，你今天是安心出来玩的啊，你不怕他把你操坏了？”“就怕他没这本事呢，嘻嘻”、、、、、、<br />过了一会那男的就从QQ上发来信息说房间开好了，在某某酒店，几几几号房。<br />我和老婆到了酒店房间，男的就洗好澡了，正在拿着电视机遥控乱按。房间很宽敞，星级的商务房。<br />还不错。老婆站在走廊里不知道该干嘛，我就让她先去洗澡把衣服换上，我就和单男在外面抽烟聊了些男人的话题。<br />单男还一个劲的说嫂子如何如何好，我只是呵呵在笑，看他一脸的激动。<br />我说：“一会你主动一点吧，放开点好些。”兄弟更来劲了，还说以后自己有资源也给我分享分享，我到是有兴趣，不过目前我更对看着老婆让别人操更有兴趣，刺激点不一样，那些都玩过了。<br />不一会老婆就换好衣服从浴室出来，170的个子穿上黑色的情趣内衣，群摆正好齐B，黑色的丝袜配上豹纹的鱼嘴高跟鞋，喝酒后狐媚的眼神不停在我们两身上来回瞟。<br />单男一看见老婆出来就走过去抱着老婆又亲有摸，老婆坐床上叫我赶紧去洗澡，我去洗了没几分钟刚出来就看到单男坐老婆旁边把老婆压倒在床上用手摸着老婆的大腿和咪咪<br />老婆也放开了，不断的发出呻吟。我坐到老婆的旁边看着，老婆很自觉抓着我的鸡巴往嘴里送，不一会就硬完全了，大概有14左右吧，单男看了有点惊讶，好像觉得这些出来玩的夫妻不都是男人不行吗？<br />还笑道，哥子的家伙不错，嫂子真性福。然后就搬开老婆的双腿，一头埋进老婆两腿间，老婆当然受不了突然的刺激，一声娇喘，还用手压住单男的头，屁股不停的上下起伏迎合着单男的舌头，都忘了给我吃鸡巴了，把我晾在一边，我晕，这还是3P吗？好吧，你先享受吧，我抽着烟拿着手机拍照。<br />看着老婆自动把双腿分的很开，迎合着单男的舌头，单男舔都时候都发出了，吱吱的声音，很是卖力，我都觉得很兴奋。<br />老婆娇喘了好一会突然说道：“我受不了了，我要。。。。”，单男说：“要什么啊?”继续不停的舔着，“要你操我，我受不了了，要你用鸡巴狠狠的操我。”<br />我听了可一身的颤抖啊，从来没听过老婆说过这样的话。单男也沸腾起来了，戴上套子，老婆早就把双腿张开准备迎接一根陌生的鸡巴插入了。<br />单男立马把老婆的双腿举得高高，胯部不断的向着老婆的两腿间靠近，我仔细一看，这货的鸡巴还真是奇葩，细长的，龟头是向下弯的，我就只见过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">欧美</span>电影的向上弯的，还没见过下弯的。<br />单男的龟头对准了老婆湿润的阴道，在外面不断的摩擦着老婆的阴蒂，搞的老婆都受不了<br />“你快进来啊”还用手去拉他的鸡巴准备自己动手了，起来一把推倒单男，骑在单男身上，抓着鸡巴一下全部坐了进去<br />老婆一边淫叫着，一边猛烈的扭动着屁股，我就站到床上给老婆喂鸡巴<br />老婆摇了了一会就觉得累了，又下来躺着，，单男说“想要怎么操你啊”“我要你狠狠的用力操我，快点。。。啊。。。额。。。。。”。<br />老婆刚说完操我两个字，单男就一下把鸡巴全部都插进了老婆的阴道里，搞的老婆一声大叫，然后就一直不停的大幅度抽插。<br />看着老婆被单男大力的抽插着，抬高的双腿不停的摇摆，嘴里还不停的对单男说：“用力，用力。嗯。。。嗯。。。。”还翻脸对我说“老公，他的鸡巴是弯的，感觉好怪？”“那你应该试试从后面插嘛，也许感觉又不一样了。”<br />我觉得这跟那些什么AV潮吹棒的都是弯的，能刺激女人G点，下弯的鸡鸡从后入正好能刺激到老婆的G点。<br />这时单男听到好像很得意，把老婆翻了个身，抓着老婆的腰，从后面又一顿猛操。<br />这下老婆就不行了，娇喘道：“这样插好爽，感觉每一次都像要来<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>了，好爽，啊，，，快点，用力···恩，，，操我。”<br />单男好想也很想再卖力的猛插，但是好像冲刺太快了会射的快的样子，偏偏老婆现在正在兴头上，听到老婆淫荡的叫床声，自己也把管不了这么多了，就从后面抓着老婆的屁股，用鸡巴死命的深深的顶着老婆的子宫，来回快速的抽插着，老婆也爽的不停的呻吟着“好爽，啊。。。。不要停。。。，我要这样不停的操，啊。。啊、、啊”<br />老婆要是不说这些话，可能单男还能多坚持一会，单男一听这些淫荡的声音就受不了了，立马狠狠的冲刺着老婆的阴道，这时我好像听到了有水撞击声音，感情是老婆也爽高潮了，被弯鸡巴从后面给操潮吹了，那水不停的顺着两人的腿流到床上，这时候单男更给力了，说从没遇到 过潮吹，一股热流从龟头里传出来，更死命的抽插着，每插一次，老婆的阴道里都会被挤出一股水，就这样连续了十多次，单男终于射了，喘着气，鸡巴慢慢的从老婆的逼里拔出，刚拔出来，老婆又叫了一声，一股更大的水流从阴道里喷了出来，喷的单男满身都是。<br />这下都爽了，都刺激了。单男说从没玩过像嫂子这样骚的，操的这么爽的女人。完了大家看着床上都湿了一大片，单男身上也湿了，就跑去冲水了<br />老婆看着我坚挺的鸡巴，就下床站着趴在床上，屁股对着我，要我继续，我站老婆后面，坚挺的插入了老婆早就湿滑的阴道里，感受着刚被另一个男人操的阴道，居然还是那么紧<br />我就问老婆，他操的时候跟我感觉如何，老婆答：“他插的时候一直都很硬，弯的感觉好舒服，但是没有你的直的能顶到子宫”<br />“那你还要他操不?”“还要，好爽的，我就要他从后面插，比你从后面插还要爽”“骚货，你今天是想把人家吸干吧”“讨厌、、、”<br />不一会单男从卫生间出来了，还在喘着气，站着，撸着疲软的鸡巴看着我操我老婆，好想也很兴奋的样子。<br />他走到老婆面前，想要老婆给他吃鸡巴，说实在，不知道老婆愿不愿意，可没想到，老婆抓起他鸡巴就是一顿深吸，单男受不了就躺着享受，不一会就硬了起来。<br />看着这场景，我猛操了一会就把每天的任务交了，老婆还是意犹未尽，单男这会还在喘粗气呢。。我让老婆去洗洗。跟单男又抽烟聊了一会，单男说休息一会还能再来。<br />老婆洗完出来后，把丝袜脱了，只穿着情趣内衣和高跟鞋，躺在单男旁边用手帮单男慢慢的撸着。单男抽完烟好像缓过来了，抱着老婆屁股往自己脸上凑，老婆也正好对着单男的鸡巴，这不是传说的69么。<br />两人就这样又玩了起来。每次都是老婆被舔的受不了，想要操，这是单男鸡巴又坚挺了起来，翻过身来把抱着老婆的腿，把老婆拖到床边上，自己站着再一次插入老婆的淫穴里，这一次老婆更放得开了，不停的淫叫着勾引单男，让单男猛操老婆。<br />说实在的，老婆喜欢猛操都是因为被我猛操习惯了，不喜欢慢慢来的那种。现在可苦了单男了。单男操了一会说让老婆在上面，老婆早就想上来自己体会了，而且还聪明的背对着单男，正好跟后入的姿势一样，让单男下弯的鸡巴能有效的刺激到老婆的阴道，老婆这一次爽到不行了，比上一次坐的时间还长，不过还是挺不了多久，女生体力还是不行。<br />不过好在单男也是个体育尖子，下床让老婆穿上鞋子，把老婆带到了走廊的镜子前，让老婆趴在镜子上，翘着屁股让单男后入，这下老婆知道又要爽了，主动的扭动着屁股，转脸看着单男，示意让他快点。<br />单男又因为刚射过一次，这一次操的更猛烈了，时间也长了，抓着老婆屁股就是一直不停的猛插，老婆也不知道爽了好多次，只听见单男撞击老婆屁股的时候发出的击水声，还看见满地蔓延的淫水。<br />这画面简直刺激着每个淫妻男人的兴奋点了，老婆那白嫩而又修长的双腿，浑圆的臀部被单男撞击的时候出现的波浪，还有那淫荡的娇喘声和撞击声，一直在房间里延续了大概一个小时。<br />看着单男满身的水，真不知道是流汗还是老婆喷出来的潮水，在单男的一阵低沉的狂叫后终于射了出来，拔出鸡巴又去冲洗了。<br />老婆也爽的不行，累的走过来躺在床上喘气。看完刚才画面我早坚挺起来，抱着老婆有事一顿猛操，老婆还嬉笑的说，“你平时不是每天都只能一次嘛，今天怎么这么厉害，”“谁让你今天让别人操了还那么骚”“我也不想的嘛，谁让你老是怂恿我，不过这次还不算失望吧，他的要是在大点，时间长点就更好了”“我操你个小骚逼，还没满足啊，下次给你找两个大鸡巴猛男来操死你”“好啊，只要人帅鸡鸡比你的大，你都给我找来，让他们一起操我”“额，我晕，这人帅鸡鸡大的人我自认为我还算是吧，不过要找应该很少吧，我能找两一块就不错了，还有多少来多少。去鸭店还差不多。”“那你下次找两个来，我想要被操的不行。”听这些话的时候鸡巴又找到兴奋点了“好，就让他们来操烂你这个骚货，我把你今天让别人操的照片发给楼下的看，让楼下那些看帖回帖的都来操你”“好啊，不回帖的不让操”我这兴奋的又几下完成了每天的超额任务。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。完<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被gilleong在2015-03-26 22:53重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=189&tid=4541593&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=189&tid=4541593&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4541593.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4541593.html</guid>
	<pubDate>2014-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[讨论]【女性自慰方法】</title>
	<author>wclyz</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　阴蒂的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span><br /><br />　　用你的手指或手掌来摩擦、按抚和揉捏阴蒂，有时直接的刺激会比较强烈，这时不妨在阴蒂周围进行按摩，感觉会更加舒服，当然也可在手和阴蒂之间垫一层柔软的纤维布。<br /><br />　　手指的刺激<br /><br />　　用一只手的手掌按抚阴蒂，另一只手的手指抚摩阴道内壁。<br /><br />　　煽情二指揉<br /><br />　　用食指和拇指旋转揉捏阴蒂。用润滑油润滑你的外阴，然后用两根手指摩擦你的阴蒂直到它变硬，阴道内再放上一个健慰器。<br /><br />　　左右开弓<br /><br />　　用右手的中指摩擦你的阴蒂，渐渐把中心转向阴蒂右侧，然后迅速移向左侧（通常阴蒂的某一侧会更加敏感，这得通过你自己试验得知）。<br /><br />　　这样就在相对敏感的一侧多做摩擦，你的左手应该握住右手手腕，你的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">身体</span>应该平躺在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=床上',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">床上</span>，双腿尽量分开，或者高举至头。<br /><br />　　呵痒<br /><br />　　平躺在床上，双腿尽可能并拢，稍稍弯曲手指轻挠阴蒂。<br /><br />　　水嬉<br /><br />　　这是一种借用莲蓬头使连续的水柱变成，有规律振动的按摩。腾出一只手来调节温度和水压，但注意不能让压强太大的水柱直接射入你的阴道，否则会引起伤害。<br /><br />　　喷雾器<br /><br />　　在沐浴时找一个喷雾器，阴道挺起向上，使喷雾器将水雾喷射在阴蒂上。<br /><br />　　移开莲蓬头<br /><br />　　现在卸下莲蓬头，使水流直接洒在阴蒂上，挤捏水管，改变水流强度，甚至可用手指堵住大部份水管口。<br /><br />　　枕头和家具<br /><br />　　伏卧在地，下体抵住一物在地上移动来刺激阴蒂。在家具的一角上摩擦也能获得快感软垫凳上的飞机伏躺在软垫凳上保持平衡，用凳子一角来摩擦阴蒂，间或举起手脚，这会给你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>时飞翔的感觉。<br /><br />　　枕头骑<br /><br />　　骑在枕头上，枕头一角拧成硬角，深深按住你的阴蒂。<br /><br />　　振动器<br /><br />　　虽然有些妇女会用这种电动玩具来刺激阴道或肛道，但事实上振动器主要是用来刺激阴蒂的，它们可以与其他用具一同使用，并可采用多种不同的姿势。<br /><br />　　直接刺激<br /><br />　　躺在床上，播放一些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的音乐，用香油抹在身体上摩擦，手指捏乳头，用振动器刺激阴蒂。<br /><br />　　臀击<br /><br />　　坐在振动器之上，上下抽击。<br /><br />　　穿透<br /><br />　　用振动器穿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>阴户，有力、迅速，另一只手玩弄乳头。<br /><br />　　Ｇ点艺术手册<br /><br />　　在阴道内插入一个振动器或是人造阴茎能够帮助找到Ｇ点的位置，并给予阴道一种充实的感觉。可以插入一根于阴道内，尝试或者同时给予阴蒂和肛道的刺激。你有时可以用手指找到Ｇ点，但这是无法提供足够刺激的，所以妇女们通常喜欢工具。Ｇ点通常位于阴道往里三英寸左右上方，也就是在*****之下。<br /><br />　　肛道刺激<br /><br />　　菊花口是个敏感的部位，许多妇女在手恋或夫妇性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>时都喜爱这个区域的刺激，你可在刺激阴蒂或阴道的同时用手或玩具来自我实践。<br /><br />　　前后夹击<br /><br />　　将一根润滑后的人造阴茎来回抽插肛道，而另一只手摩擦阴蒂或用振动器实施。<br /><br />　　<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被tiger-青蛙在2015-04-30 08:59重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=189&tid=4815738&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=189&tid=4815738&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16582702" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16582702"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16582702_6180241" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=后来~">后来~</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">04-28</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4815738.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4815738.html</guid>
	<pubDate>2015-04-28</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[交流]【老婆跟陌生男人上床了】</title>
	<author>qlcyh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                                 跟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>婆已经认识很久了，从大一开始到现在，交往了大概七年的时间，目前结婚约四年，交往前彼此都没有性经验，我是她的第一个男人，直到昨天，她有了第二个男人，或许说是第二个男人占有了她。<br /><br />　　我婆不高，约１５５公分，４６公斤，３２Ｂ～Ｃ之间，拥有翘屁股，很会扭；个性上神经很大条，常常事情先做了再说，不喜欢想太多；星座上是属于水瓶座，这点刚好跟我相反，也因为个性的关系，才有这件事的发生。<br /><br />　　我发现有这种嗜好的时候，是我大三看了马王的文章《小真的中场时刻》，那时对我的冲击很大，但我小弟弟却不由自主地性奋。<br /><br />　　为了厘清这种感觉，找了更多的文章，结果越陷越深，ＸＤ。<br /><br />　　从没交过其他男友的她，对性从害羞到享受，从不看Ａ片到一起看，这花了我很长的时间，试过很多的方法，才让她慢慢享受性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>带给她的快乐。<br /><br />　　对于性经验人数只有我的老婆而言，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>这件事当然是跟自己最爱的人做，这才叫做爱。<br /><br />　　「要跟其他人做的话，没必要，老公又不是不行，如果对方有病，或是拍照威胁你该怎么办？」<br /><br />　　当我对我婆提说：「妳要不要３Ｐ」或「要不要跟其他男人做爱」的时候，她总是这样回我。<br /><br />　　老实说，这实在是难以正面回答，这是没有保证的，通常问这种问题时，就<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">插</span>入小穴让她脑袋空白，暂时忘记；要不就说这只是幻想，让她先停止这方面的想法。<br /><br />　　对于这种未知的事情，恐惧容易主导她的想法（但这不代表不重视这个问题，为了保护你爱的人，相反的你必须比她更严肃的看待）而排斥这件事。<br /><br />　　在我们日常生活中，可以的话我会常常一起帮忙做家事，现代女性几乎都会上班，上班完还要煮饭、洗衣，甚至带小孩。<br /><br />　　做爱对她们而言，其实不是最重要的事情，常常排得很后面，如果一味的只要求做爱，她会觉得你对她只有性没有爱，在性爱关系上无疑是雪上加霜。<br /><br />　　对女人来说，不要让她觉得性爱是个「责任」，而是种放松、享受。<br /><br />　　在吃饭时，我们很少看电视，我会听她说她今天发生的事情，再把一些场景加入做爱的情境中，有时会有意想不到的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>。<br /><br />　　由于老婆不太喜欢<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=日本',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">日本</span>Ａ片，而喜欢<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">欧美</span>Ａ片（原因只是日本男优长得不好看<br />），所以开始的想法是找个住在外国的外国人跟她视讯，毕竟住很远，也不会有见面的问题，可以降低她的心防，加上她喜欢新鲜事物，可能也比较好聊天，但最终我希望她会聊到性，所以这个男生也希望有特<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>。<br /><br />　　当时找到一个欧洲国家的人，他的小弟弟有２２公分长，我想这应该会引起老婆的好奇心，就鼓吹她聊聊，她也对这种尺寸很好奇，所以就跟她聊。<br /><br />　　那个老外很有一套，让我老婆在很有安全感的状况下脱光上衣、露出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美乳</span>，跟他玩了一下下网爱。<br /><br />　　但从视讯中很难看出大小，寄来的照片中看来真的很长，但是老婆并不喜欢网爱，没有持续下去。<br /><br />　　事后我追问老婆原因，她回答说：「只有看很无趣，又碰不到，有什么好玩的<br />？」<br /><br />　　我当然反问：「妳要真的吗？」<br /><br />　　她又会说有很多顾虑，对话常常就这样结束了，但总算前进了一步。<br /><br />　　这其中也有跟朋友玩过，只是老婆都嫌他们太急，常常不了了之；我也不太会逼她，毕竟这种事要她愿意玩才有趣。<br /><br />　　我做爱时，有些时候要她叫同事的名字（从她跟我说的工作状况，可以知道她对谁有好感），她会发现我的小弟弟变得更大、更硬了，而且很快就射精了，慢慢地她知道这样我真的会性奋，不是说说而已，每次做完的缠绵让她知道我是真的爱着她，不是精虫冲脑的结果。<br /><br />　　有一阵子老婆比较有空，我问她想不想语言交换（语言交换十个外国男人有九个是色狼），刚好可以让她接触一些色狼，当然在约会的服装上我会给她些建议，例如低胸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>些。<br /><br />　　一开始很多人加她的ＭＳＮ，慢慢地开始聊天，她不喜欢聊天，很快的约了一个看起来还可以的外国人Ａ出去，他们吃完中餐后在路上闲晃，Ａ想约她去他家，她害怕没去；加上Ａ很臭屁，她也不喜欢他。<br /><br />　　回家后，当然是边插入边说起这段事，老婆说Ａ总是毛手毛脚的，胸部被吃了几次豆腐，还一直想亲她。<br /><br />　　我听到这，老二忍不住的变得更大了，老婆也察觉了，直说着：「你好变态，这样也性奋了！」<br /><br />　　但嘴巴却开始「喔……喔……」的叫起来，身体也开始慢慢地扭动，她也发情了，常常这样战了好几回。<br /><br />　　但欲望是会扩张的，有时会谈到真的去他家，一定会被上。<br /><br />　　后面有太多的想象空间，总是让人很性奋。<br /><br />　　直到一个礼拜前，我帮她物色了三个外国人，他们都有老婆觉得有趣的事情在：有些是体格、有些是生活背景。<br /><br />　　那时我随口问她想不想去？没想到她说好，原因是她看我找那么努力。<br /><br />　　后来只联络到Ｃ，Ｃ有１８３公分高，７６公斤，体格普通，但人很绅士，长得也不错。<br /><br />　　就在前天他们约了中午吃饭，本来老婆迟到了，想说算了，但后来忘记抄他的电话，她也只好去看看，结果他还在等，他们就一起吃饭，吃完就一起散步，Ｃ想带我婆回他住的地方，我婆不太愿意。<br /><br /><br />＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋　〔我婆口述的部份〕　＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋＋<br /><br /><br />　　Ｃ对我很有礼貌，不会动手动脚，让我颇有安全感，Ｃ身上有些我老公的影子，加上他没说谎，所以我会想相信他，但还是会怕，也不敢跟他去他家，后来拗不过他，心想去看看也好，他说如果我说Ｎｏ，他就会停。<br /><br />　　去到他家后，他倒水给我喝，我也不太敢喝，怕被下药，所以还是东聊西聊，后来他提议要不要试看看？我心里想说，反正老公也那么性奋，就试看看好了，不行再推走他。<br /><br />　　他过来跟我接吻，我闻到Ｃ身上的味道很像我老公，就慢慢地软化了，Ｃ的吻虽然技巧没有很好，但我确实有感觉，他的手慢慢地伸近了我私处，那个从没有其他男生摸过的地方。<br /><br />　　我发现我有感觉，我湿了，那种感觉好像是跟老公做爱一样，但抱他时身体的触感是完全不同的。<br /><br />　　我跟Ｃ说我会害羞，请他关灯，他关上灯后我脱下了我的衣服与裤子，我裸体了，他也是；他又吻了我，与老公不同，Ｃ很温柔，手指轻轻的抽插着我，让我的身体很有反应，但我却又很紧张。<br /><br />　　我握着他的老二轻轻舔了几下就不敢再舔了，感觉跟老公的差不多长跟粗，比较白，毛剃掉了。<br /><br />　　Ｃ戴上了保险套，在上面涂了润滑的油，怕弄伤我，虽然我很湿很湿……，Ｃ举起了我的双腿，打开我的脚，慢慢地将它插进我的小穴中，我也慢慢地呻吟起来。<br /><br />　　感觉很奇怪，是种既陌生又熟悉的感觉：陌生的是Ｃ是个我不认识的人，但抽插的感觉却又那么的熟悉，彷彿跟老公做一样。<br /><br />　　Ｃ问我说喜欢快的还是慢慢来？我回答说快的，Ｃ说他要慢慢来戏弄我，Ｃ的慢慢来让我回复了些思考，身体比较没那么敏感些，他大概有些察觉到了，就把我抱起来，我就整个人贴在Ｃ身上。<br /><br />　　我的乳房紧紧贴住他的胸膛，Ｃ的双手抱住我的屁股，我也紧紧抱住了他，他就开始用力插进来了，我也在这边到达我第一次的小高潮。<br /><br />　　然后Ｃ放我到床上，要我趴在床上，他从背后插我，边亲我的脖子，可惜我很痒，笑场了。<br /><br />　　接下来我只感觉到很像跟老公在做爱，但对方又不是老公，这种想法在冲击，而且越来越清楚。<br /><br />　　Ｃ可能也感觉到我似乎不专心，他也停了下来，我们又聊起天来，我们慢慢地把衣服穿上，后来老公打电话来，我才结束了这场奇特的经历。<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被gilleong在2015-03-26 22:58重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=189&tid=4540512&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=189&tid=4540512&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4540512.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4540512.html</guid>
	<pubDate>2014-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[交流]【女人高潮的方法, 男同胞们学习一下】</title>
	<author>gjcasgyj</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>的方法，　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=男同',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">男同</span>胞们学习一下<br /><br />　　若是光用阴茎抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">插</span>，女生是永远不会高潮的，最好的方法是，一边抽插，一边用手摩插他的阴核，后后在他快要高潮时加快速度，过一会他将不再需要你的手，因为己经高潮了，就不要再摩插阴核，否则他只是会痛苦而已，这时候原本早就在加快抽插的阴茎若能够再他高潮中加快速度（如何辨断他是否高潮，太简单了，会叫是大声的，身体会不由自主的动　）这是就是他在高潮，这时候手摩插他的阴核要加快，阴茎抽插的速度中上就好了（以免待会射出来或没力）等他高潮完了，放心不用你讲，他自动会把你的手移开，这时候，若你还不会射，那就请加快百分之二百的速度抽插，保证他会愈叫愈大声，所以光是用阴茎抽插永远也不会高潮。<br /><br />　　刚刚说的是一种让女生高潮的方法，保证他会<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>上你，另一种是用舌头黏他的阴核，黏的方法就有点技巧，教一个最好的，从阴道口往上黏到阴核，因为阴道口也会有感觉，但若是要让他高潮，就要把舌头转移集中攻集阴核（轻重请自行拿定）；舔阴蒂的方式，不要直接舔下去，如果我一开始就直接把包皮拉下来，舔马眼，很多男生会哀嚎吧！一样的，太敏感了。所以先舔阴蒂的左右，间中扫过阴蒂，小心牙齿，或是含一点口水，整个嘴唇覆盖在阴蒂，用湿润的嘴唇像鱼一样开关闭合，或用舌头按住阴蒂，一压一压的，不要用舌尖，用舌腹放松来舔弄（因为我只能感觉，有实地操作经验的男性请分享），规律的上下摩擦阴蒂的两侧，很奇怪我的右侧比左侧敏感。我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">自慰</span>时都会用手不断摩擦阴蒂的右侧，而不是直接摩擦阴蒂如果手有空，请爱抚乳房，或是拿出两指神功，但两指插入之前，请先用一只手指头让阴道习惯。我最喜欢，男生一边舔一边将手指头在阴道里搅动，像打蛋机一样。或是手掌朝向，做脚踏车运动，刺激G点。G点的敏感度，超乎想象，请男生要调整手指的力度。<br /><br />　　当阴蒂被挑起感觉时，整个阴道口都会敏感起来，这时可以降低<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>，免得女生受不了，将手掌覆盖在阴道口，震动。我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=潮吹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">潮吹</span>这样刺激也会来。或是拿小弟弟在洞口摩擦，尤其是男生快出来时，拔出来就可以这样弄，降不会让女生觉得你快出来了，又能让女生很舒服。<br /><br />　　很多人说，女生会叫停，我想过很多原因，基本上我知道大部分的女生在高潮时会想尿尿，或是做完后会去尿尿。这些女生可能都有潮吹的实力但重点是，他们没办法撑过那个过份敏感的感觉，或者觉得自己是想尿尿而压抑着。这种感觉可能就像是男生勃起想尿却尿不出来。那种感觉对于承受不起的人来说，可能会不太舒服。所以女生太刺激的时候喊停，可是停的时候，可以只是停止抽插，但照着我刚刚说比较不刺激的办法试试看，这时不要再弄阴蒂了，会不舒服的，但阴道口是可以的。还有乳房的G点女生的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">性感</span>带和敏感度是需要开发的，我很多朋友在初尝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">性爱</span>的时候，甚至头几年，都不曾有过高潮，不见得是男生的技巧或是天分不好，只是身体是需要习惯某些感觉的。大家真的别介意尺寸和时间，好好的对女朋友，体贴关心他的感受，让他爱死你。因为爱是女人最好的催情剂。光用爱，是无法让肉体高潮的，但在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>的过程里，让对方感受到你的爱，随时都能很高潮。记住技术的层面是有极限的。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被xeiguineng在2015-04-12 21:46重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=189&tid=3923208&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=189&tid=3923208&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3923208.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3923208.html</guid>
	<pubDate>2014-03-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[交流]【第一次体验】</title>
	<author>qlcyh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                                <span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>公一直很想体验换妻，三番五次的恳求我要带他一个哥们夫妻跟我们玩。后来每次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>爱的时候他都要拿这个来逗我，每次他都格外兴奋，比平常更勇猛。我开始抵挡不住他的游说，同意在周末尝试一下。后来几天虽然心里感觉怪怪的，但是也没有反悔，<br /><br /><br />    时间过去了一周，快到说好的那天了。晚上老公回家之前买了几盒套套放到家里准备好，吃完饭后我们就早早的上床了，老公搂着我，说着明天的计划，以及各种情况。他很感动我会同意，不住的说爱我，呵呵，其实我心里也痒痒的，他的那个朋友我也见过几次，个子很高，我喜欢这样高大的男人，如果说跟他有些什么的话，我也很期待。<br /><br /><br />    第二天午饭后，他们夫妻来我家了。妻子是我第一次见，体型跟我差不多，也是老公喜欢的长发<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，进门的时候就感觉很亲切。后来坐下来聊了一下，才知道老公的朋友姓林，85年的，女方叫小柔，跟我同岁，他俩也是刚结婚不久。大家共同话题还算多，而且很豁达，在一起并没有没话聊的很尴尬局面。后来老公跟他朋友说到换妻了，我才知道原来林跟小柔不止玩过一次了，怪不得他们会这么快同意我老公跟他们的邀约。然后他们说了一些经历，我跟老公听了都觉得很羡慕。<br /><br /><br />    一会，老公就提议说，我们到各自的房间去吧。自然我们都知道是要发展什么，就这样，小林抱着我到了主卧，老公抱着小柔去了次卧。关上了门，我心里却开始有点发酸。小林问我怎么了，我也没告诉他，只说自己没事。于是他坐在床上，搂着我开始接吻。他的舌头轻而易举的打开了我的嘴唇，横冲直撞的在我的口腔里，手也在我的身体上游走。我开始抵挡不住澎湃，不断低声呻吟。想到小林不愧是老手，经验真的是丰富，知道女人的好恶，动作节奏恰好，不会太快让人反感。<br /><br /><br />   他开始一点一点的脱我的衣服，一点一点亲下去，我感觉浑身都麻酥酥的，只能搂着他的头。他一边吻一边称赞我的身材好，一边说着让人听起来面红耳赤的话语。终于我在他的身下已经全身赤裸，只剩下那一小条丁字裤。小林脱了上衣，腰带也解开了，露出了让我心动的健壮身材。然后他压在我身上互相爱抚，他的男根在内裤里狠狠的勃起，硬顶着我的下身，他伸手摸了一下，沾着我的水给我看<br /><br /><br />    小林就这样跟我做着前戏，开发着我的快感，弄得我已经像个浪女一样迫不及待了。因为他的裤子还没有完全脱，所以我开始央求他先从我身上起来，他便站在了床上。我半跪在他面前，手抚摸着他的身体，有些肌肉，但不是很壮，感觉刚好。然后一点一点把他的裤子扒开。发现他跟老公一样穿了黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的ck内裤，里面的庞然大物鼓起来很大的一包，我抬头看了他，他也在用渴望的眼神看我。就像一对配合默契的夫妻一般，我把它的内裤翻开，硬棒棒的阴茎勃然而出打在了我的脸上，我伸出了舌头含住他，温热的感觉充满了口腔，因为他的比较起来起来比老公的粗一些，含起来嘴巴被塞的很满。所以几次都不小心牙齿碰到他，但也不妨碍他的快感。我一遍给他口，一边听着他不断夸着我的词汇，充满了一丝自豪感。<br /><br /><br />    因为<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>太大了，一会他就抚摸着我的头说停，别口了快躺下让我服侍你吧。耳边同时也传来了隔壁房间不清楚的低声呻吟，大概是老公也跟小柔在做同样的事把，我想着的同时，林就把我抱在床上躺下了。像一只猛兽一样，撕开了我的丁字裤，开始趴在我的双腿之间狠狠的吮吸，扒开了我本来就不浓密的黑森林，很有经验的来回扫过那里，我能感觉到本来就湿乎乎的小穴已经全是水了，分不清是他的唾液还是蜜汁。舌头一时硬，一时软，进进出出让我一直保持过电般的快感。因为个子高，他的手臂很简单的也同时在捏我的咪咪，双重刺激下，我忍不住放开的大声呻吟…。<br /><br /><br />    几天来写了三篇体验日志，昨晚给老公看了，他还逗我说写的不够详细不够<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">激情</span>。呵呵，可能我只是想记录一件事罢了，没有想给人当成色情文章发泄欲望来看。<br /><br /><br />    我跟林，老公跟小柔，我们在不同的房间里做着同样的事。听着声音，想到老公也在另外一个女人身上挥汗如雨，阴茎在她的身体里快活，说实话，我的心里有些酸酸的，开始想到底是否后悔了换妻。同时林跟我变换了很多体位，不断喘息着，我的呻吟也一浪高过一浪。大概大半个小时之后，林的速度慢了下来，开始了轻柔的抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>，我的腿早已攀上了他健壮的腰身，跟着他的动作颤抖。大腿跟阴茎使劲拍打着我的身体跟小穴内，发出啪啪啪的响声。然后他一个挺身，隔着安全套我感受到了一大股热流涌入身体，林射了，而且射了很多，但他并没有急着拔出来，而是继续进行后戏。我抚摸着他湿漉漉的头发问他，林，我有点后悔了，怎么办。他许久没有说话，然后说 是不是想你老公了？吃醋了？可是这就是换妻，也许是你第一次还不适应。说完话，林抱着我，开始跟我接吻。不得不说，林的功夫确实很好，不会让我感到不舒服，但它毕竟不是老公，给不了老公的感觉。<br /><br /><br /><br />    许久，林的阴茎耷拉着头，从我的穴里滑了出来，套套上带着一大包白色的精液。一边看着，他冲了我又坏笑笑，让我去看看隔壁屋老公的情况，然后他就起身准备去冲洗了。我下床走到客厅，又走到卧室，轻轻的推开了门，老公跟小柔正半坐着在说话，看到我进来，老公向我伸了手让我过去。同时小柔冲我笑了下就下床去跟林一起冲洗了。我坐在老公怀里，抚摸着他的身体，顺便看到了垃圾桶，也有一个白呼呼的套套，跟卫生纸在一起。我的心情反映在脸上，老公看到了问我，我便向他诉说我的不开心跟委屈。才知道原来老公感觉也不是很好，做的时候一直惦记着我，后来匆匆就射了。听到老公说了这些，我心里很欣慰，毕竟我的心思跟老公的很匹配，老公还是那么爱我。<br /><br /><br />    林跟小柔冲洗完了以后，我跟老公又去冲洗。俩个人在浴室里又云雨了一番，老公很满足的射给了我，而我一天之内被俩个人满足，感觉也是很好，洗澡完感觉精神跟气色都象是提升了…<br /><br /><br />    老公搂着我从浴室出来时，小柔正依偎在林的怀里躺在次卧的床上，俩个人好甜蜜的说着悄悄话。看到我跟老公也走进房间后，她俩侧了侧身，我们四个人便同时躺在了床上。林笑着说床大果然好呀，四个人都能容下，老公也打趣的说道 就算我们俩家在这张床上互换也可以吧。我轻轻锤了一下抱着我的老公 娇嗔的说你不累我还累呢，也不歇歇，又要来呀？小柔也连声附和道 对呀对呀，你们真坏！就这样有说有笑的，我感觉到我们俩家在经过一次交换后，初始的那些陌生不适也都彻底云消雾散了。俩家人聊得话题也都开放了太多，互相交流着彼此的感觉。<br /><br /><br />    不一会，老公开始把我搂的越来越紧，手在我身体上肆意摸索，后面顶着我的东西也越来越硬。林搂着小柔也是同样的情况，俩家人不约而同的停止了闲聊，我跟小柔此起彼伏的低声呻吟盖过了一切声音。老公的嘴唇霸道的咬上了我的嘴巴，舌头交缠在一起。粗大的手掌跟我忍不住流淌的下体，搅拌着我的快感。林很合时宜的说，我们再来一次吧？于是林跟老公互相交换了位置，我们俩家又默契的开始了交换。林挺着他涨红的阴茎跪在我身前，俯下开始跟我接吻，这种感觉真的很奇妙，看着老公亲吻另外一个女人，同时自己也被满足着，又一种说不清的滋味浮在心头。因为有过前一次的经历，所以我们俩家人开始轻车熟路的进行着，而且因为面对面太刺激了，俩个男人的前戏伴随着我们提前的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>就缩短了时间。老公伸手拿了俩个安全套，给了林一个，林接过便撕开递给了我，老公自己撕开一个递给了小柔，我们互相给对方的老公一点点戴上，然后接受他的进入。俩个男人象是暗中较劲一般，比第一次更加勇猛，我跟小柔不断的发出到达高潮求饶的声音，男人丝毫不停下，啪啪啪的声音持续了很久，整个画面感觉十分淫乱。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被gilleong在2015-03-21 21:40重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=189&tid=4574436&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=189&tid=4574436&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4574436.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4574436.html</guid>
	<pubDate>2014-12-27</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

