	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8文心阁</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[转帖][都市小说]玫瑰[第二季][深度好文，不看遗憾]</title>
	<author>文爱书生.</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            一夜未归的下场是她第二天下午沮丧的打电话给她，说蔷薇生气了，虽然她撒谎是住在新认识的朋友家里，可蔷薇还是担心了一个晚上，并且决定在这两个月内帮她报名参加贵族女校开办的暑假插花社，好让她有事做的也不会让蔷薇再担心她到处乱跑。<br /><br />　　他低沉笑着安抚她，他说他会接她下课。<br /><br />　　她开心的笑起来，笼罩着一天的不安终于被他轻易消除，他们还能再见面呢，真好！<br /><br />　　蔷薇帮玫瑰报的班是早上9点到中午1点，接下来的时间可以任她自己处置，但晚上一定要回家睡觉，否则蔷薇会被国外担心的妈妈给骂得臭头。<br /><br />　　有了方子狂的保证，玫瑰开心的去上课，和一堆同龄女孩子很快的认识打成一片，放学的时候大家一起出校门，她看到昂然立在黑亮车身边的方子狂，快乐的笑叫出来，挥手和新朋友道再见，小跑上前，扑进他张开的怀抱里。<br /><br />　　“我好想你。”前几天他没空，害她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>是担心他是不是生气，今天终于出现的他叫她好开心。仰起头看高大壮硕的他，像个神，笼罩住她全部的天空。<br /><br />　　他垂眸微笑，才勉强及他胸膛的她好娇小，“我也很想你，小东西。”转身打开车门，让她先上了车，他才绕到另一边上车，吩咐司机开车后，开启了阻隔后座与司机之间的墨色隔音板。<br /><br />　　车子平稳开动。<br /><br />　　她侧过身子，刚想说什么就被他抱上了大腿，热切的吻袭上来，让她心窝一暖，揽住他的粗颈，张嘴顺从的接受他的吻。<br /><br />　　他握着她纤细的腰，热情的吸吮着她樱红的唇瓣，探索着她甜蜜的小嘴，勾引着她害羞的小舌，直到她喘不过气来，他才将吻移到她耳边，细细咬着她圆润的耳珠，“你说你想我，有多想呢？”<br /><br />　　灼热的呼吸喷洒在她耳畔，他的轻咬带给她酥麻的感觉，叫她软软的娇声哀求：“好痒呢，狂哥哥……人家晚上做梦老梦见你……恩……”他的大手撩起了她的短裙，在她臀瓣上暧昧揉捏。<br /><br />　　“梦见我了？”他低沉笑着，“梦见我了什么？”一手捏着她丰润的臀，一手从她上衣下摆探进去，推高了她的内衣，直接张手扣住她两个娇小的乳房，捏弄挤压。<br /><br />　　她颤抖喘息，敏感又快乐，“啊……梦见狂哥哥要我……”<br /><br />　　他为她的诚实轻笑出声，单手托起她的臀，“分开腿坐着。”低头隔着薄薄的衣料咬住她一方娇乳。<br /><br />　　她乖顺的跨开腿儿，小手撑着他的腰好维持平衡，胸口<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>的吮咬，让她一阵酥软，“狂哥哥……恩……”<br /><br />　　他含着她硬起来的小乳尖儿，大手从侧面伸入她的内裤里，中指压住她热热的穴口，拇指则撩拨着那粒敏感的珍珠。<br /><br />　　她闷哼，抱住他的头，无法克制的扭摆起来。自从被他要过后，她连接着几个晚上都梦见他狂野的占有她，心理和身子都敏感得紧不起他一丝撩拨，快慰轻易的堆积起来，叫她小腹开始收缩，脑子开始昏沉。<br /><br />　　“湿了。”他低笑，顺着那润滑的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>液挤入她依旧小得不可思议的穴内。<br /><br />　　她身子一僵，迅速的细细颤抖起来，“啊……狂哥哥……”臀儿迎合着他的手指下压，快乐瞬间产生，让她仰起头，叫出来。<br /><br />　　“还是这么敏感哪。”他满意的看着她迷乱的妩媚神情，感受着她紧紧的吸纳，手指开始抽动，“你喜欢我在你里面么？小宝贝？”<br /><br />　　她眯着眼，享受着他的挑逗，“喜欢……恩，再快一点，狂哥哥……”<br /><br />　　他沙哑低沉的笑出来，“就依你。”手上一阵快速的戳刺，飞快的将她送入<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的喜悦中去。<br /><br />　　她恍惚的在快感冲刷中颤抖，要不是被他抱着，她会滑到椅子下面去，“狂哥哥，好舒服……”<br /><br />　　他弯着笑，解开裤子，取出自己的巨大，几天没见，他记忆中的甜美一再的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>着他，才会让他一见她的面，就迫不及待的想要再次品尝她的味道。“把腿再张大些。”<br /><br />　　将她的底裤扯到一边，露出那张合的嫣红潮湿小嘴，他仔细欣赏了好一会儿，才拨开那细致的花瓣，让自己硕大无比的龙首对准她狭窄的穴口。<br /><br />　　她娇媚的呻吟起来，挪动着小臀儿，为他施加的压力而兴奋。<br /><br />　　“要我插进去么？”他垂眸看着他和她的差距，他几乎是她的三倍大，可她却能包容下全部的他，叫他好刺激，光是看着她那湿润的小口，就觉得很冲动。<br /><br />　　“要……”她哀求，被他熨烫的穴口好舒服，可花甬深处却渴望得难受，“插进来，狂哥哥，人家想要……啊……”<br /><br />　　他满意的微笑，开始慢慢撑开她紧缩的内部嫩肉，一寸寸埋入她窄小的甬道内。啊……味道好得惊人，才刚进一个头就被吸吮得好紧，他兴奋的哼了一声，抓紧她的细腰，强迫她往下坐。<br /><br />　　她弯起细细的眉毛，被他强力的摩擦所征服，眉头一皱，娇声哀叫起来，第二次高潮来得又快又猛的让她无法抗拒。<br /><br />　　他失笑，“老天，我还没进到一半呢。”这就是年轻的敏感么？却满足了他大男人的心理，健腰用力往上一挺，可怕的怒张粗长尽根顶入她抽搐的花穴内，重重撞上她最深处的那窝柔软。<br /><br />　　“啊……狂哥哥……”她闭上眼，叫得好高昂，“你戳到人家的肚子里面去了……”<br /><br />　　幼稚的描述却带来色情到极点的刺激，他眼色一暗，用力的冲撞起来，尽情的用她狭小的花穴来摩擦自己贲张的欲望，消魂的感触让他勾起抹野蛮的微笑，“真棒，小宝贝，太棒了。”<br /><br />　　她无助的被他抓着上下摆弄，在快感里沉浮，“狂哥哥……慢一点……”他的冲撞又快又狠，让她吃不消又享受得不得了。<br /><br />　　“不喜欢？”他喘息着咬她的耳朵，忽然将她放躺在椅子上，自己跪在她大张的腿间，蛮横的冲刺。<br /><br />　　她皱紧了眉，姿势的转换，带来突然的狂喜，让她禁受不住的哭了起来，摇着头，她觉得快喘不过气来了，“狂哥哥，我不行了……恩……”<br /><br />　　“再忍忍。”他抓住她摇晃的小巧乳房，任意揉捏，突然揪起她巧挺的乳尖，重重一掐。<br /><br />　　刺痛引发出无法控制的猛烈快感，她身子抽紧，哭叫着被又一波高潮淹没。<br /><br />　　他咬紧牙，在她频频收缩愈发窄小的幽穴内奋力抽戳，专心的维持着她的高潮好让她的挤压紧紧吸吮带给他更强烈的快慰，“再咬紧一点，小妖精，再紧一点……”大手下滑入他们结合的地方，找到她硬如石子的小珍珠，重重弹击。<br /><br />　　她哀叫，哭喊着摇头，无法再承受更多的可怕快感，“狂哥哥，你弄得人家不行了……啊……”她尖叫着哀求，“饶了我，求求你……”<br /><br />　　甜腻魅人的声音哭泣哀求，却带给他更加野蛮的暴戾冲动，他尽情的冲撞她嫣红的小穴，每一次抽出都带出大量的爱液，让她的股沟和他的大腿都湿得不成样子。<br /><br />　　“真棒……”他低吼，将她的腿儿往上压在她小脸边，直起庞大的身躯，对准她花儿般娇艳的阴穴儿疯狂的下戳，用力又蛮横。<br /><br />　　无比的快慰让她哭叫得无法自己，小手抓着他钳制住她双腿的结实手臂，指甲陷入他的皮肤里，她无措的摇头，无法反抗的只能接受他强制给予的狂野快感。<br /><br />　　他突然加速加重，撞得她几乎昏厥，肉体的冲击声音伴随着爱液的四溅，暧昧又放荡，他闭上眼，感受着逐渐堆积的快慰，肩背的肌肉逐渐绷紧，终于在沉重撞入她深处最柔软酸慰的那一道小缝时，他咆哮着喷泻而出，被她咬得紧紧的剧烈颤抖，任狂猛的高潮将他虏获。<br /><br />　　她被那股子弹般的激流射中，哭泣着被野蛮的抽搐给席卷，在他身下缩成一团。<br /><br />　　等待着快慰逐渐减缓，他掀开眼，满意的微笑，抽离她的身体，温柔的抱起她入怀，取过面纸，处理他和她的体液。<br /><br />　　她昏沉了好久，才睁得开眼睛，无力的任他整理两人的衣服，小脸已经红得不成样子，他们连衣物都没脱就做了，她的内裤被扯得歪歪的，好丢脸。<br /><br />　　“狂哥哥……”她娇羞的躲入他的肩窝，不敢见人了。<br /><br />　　他低低笑出声来，“怎么了，方才放荡得像只小野猫，现在这么害羞？”<br /><br />　　她不依的轻打他一下，“不要嘲笑人家嘛。”腿窝儿酸酸的，却是满满的满足，她叹息，“狂哥哥弄得人家好舒服哦。”<br /><br />　　他笑得狂妄，“你喜欢就好。”抚摩她细致的大腿肌肤，他合眸呼吸着她身上的情欲味道，“还疼不疼？我控制不了碰你的力道。”她太令人消魂，每每碰到他，他只想放纵的在她娇小的身子上肆虐发泄。<br /><br />　　她羞涩的恩了一声，“不是很疼，而且我喜欢狂哥哥这么弄我。”<br /><br />　　他低沉而笑，“瞧我捡到个什么，是小宝贝呢。”托起她的下巴，温柔的吻上她的唇，非常满意他和她的再次见面。<br /><br />　　接下来的日子，只要方子狂有空，他都会尽量去接玫瑰午餐，下午则是由她陪着他办公，晚餐结束后他送她回家。<br /><br />　　两人在抓住的一切空隙间<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">激情</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>，仿佛无法填补自己越来越渴求对方的欲望，都冲昏头了。<br /><br />　　＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊<br /><br />　　“狂哥哥……”娇媚腻人的声音带着乞求和渴望，“不要玩人家啦……好想要……”娇小若孩子的身躯上天蓝色的洋装凌乱，下摆被高高的推到胸乳之上，玲珑有致的身子除了洋装外一丝不挂的仰躺在汽车后座的皮料车座上，修长的大腿一条搁在高高的座背，一条无力的挂在椅边，大大敞开展示着女性的私密。<br /><br />　　那嫣红的幽谷已经水意满满，小小的珍珠挺立在花瓣间，两根并拢的粗长手指却暧昧的插在狭窄的缝隙里，霸道的抽动戳刺，让小臀儿摆动得不能自己。<br /><br />　　“啊……”绝美的小脸满是情欲的迷乱，玫瑰合着双哞，不由自主的摇动小脑袋，“狂哥哥……”他这样玩着她好久了，可就是不满足她，让她好难过。<br /><br />　　他单手将她双腕按在她头顶上方，一手尽情的挑逗着她最敏感的幽处，深眸紧锁着她妩媚的小脸上动人的神情，不错过她动情的任何分毫。“你不喜欢么？我的小玫瑰？”<br /><br />　　她难耐的扭动腰身配合他的刺入，“喜欢，可不够……”多日的缠绵，她已经被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">调教</span>得非常欢迎他的占有，一点点挑逗就会让她敏感得情欲勃发，热切渴求他的宠爱。“狂哥哥，再深一点……啊……”<br /><br />　　他加快手上的捣弄，轻笑，“好淫荡，我喜欢。”垂眸看着她在他的手上得到高潮的那一刹那，神情美丽得叫人无法呼吸。感受着她小穴的紧密收缩，他叹息而笑，刚想解放自己的欲望，却被停下的车子给吸引开注意，“啊，公司到了。”以往他也许会和她继续在车内做爱，但今天他想和她在办公室里做。<br /><br />　　整理好她的衣服，他轻松抱起全身颤抖的她，像抱个小娃娃似的，出了车门，往正对面的专用电梯走去。<br /><br />　　她娇喘连连，进了电梯还无法停止全身的抖动，“狂哥哥……”声音又娇又羞，小脸红艳似火。<br /><br />　　他垂眼看她，心里砰然一动。轻松抱高她，他亲吻她汗湿的太阳穴，“小东西，张开腿环住我的腰。”说着伸手帮助她调整姿势。<br /><br />　　她羞涩的睁开眼，“这里是电梯……”却悄悄兴奋起来，他们还从未在电梯做过呢，四处的镜墙显示着他庞大身躯抵压着她的娇小，看起来好象在诱惑未成年<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>，好刺激。<br /><br />　　他轻笑，推高她的裙子到腰上，大手熟练的抚摸着她湿润的下体，熟练的按压了几下，感觉到她体内涌出新的热液，才解开自己的裤子拉练，释放出勃然贲张的硕大，顶向那收缩的小嘴。“小家伙，在这里做才好玩。”微微拉开两人的距离，示意她看向左边的镜墙<br /><br />　　她低呼出声，在看到那根可怕的巨大正对准她的花穴时，全身突然的酥软起来，小腹收紧，竟然觉得好兴奋，“狂哥哥，好大啊……啊！”<br /><br />　　他在她盯着镜子的时候，突然虎腰一挺，强悍的戳入她窄小的甬道内，挤开她密实的嫩肉，沉重撞上她的最深处的那一点。<br /><br />　　她皱眉抽气，“啊……”仰头弓起细腰，“好大……”差点叫她一口气喘不上来，那么的巨大，将她撑得好涨，至极的喜悦骤然爆发，让她快乐的直缩小腹。<br /><br />　　他为她的密集收缩而绷紧了后背，“那么紧……”几乎要拧搅住他的男龙似的，她的子宫口用力吸吮着他的龙首，让他愉悦的呻吟，“真棒！”他将她用力按向墙壁，后退几分，又用力撞进去。<br /><br />　　她尖叫，摇头娇啼，“太深了……狂哥哥，你戳到玫瑰小肚子里面去了……啊……”<br /><br />　　他恶意的退出，再重重戳入，她的腻魅叫声让他全身都兴奋起来，下身叫嚣着要肆虐，“好浪哪，再大声一点……”不再约束自己，他开始放纵的在她窄穴内任意冲撞，深深的戳进去，用力抵着她的子宫口旋转，再抽出来，换个角度狠狠摩擦。<br /><br />　　她被他玩得哀叫连连，快感一波波的汹涌冲刷，让她狃腰积极配合他的狂野攻击，“好厉害……狂哥哥……人家要……啊……就要……”快慰迅速堆积上最高那一点，眼看就要到极点了……<br /><br />　　“就要怎么了？”他咬着她的耳珠沙哑低笑，下身如放肆的野兽，尽情的在她花穴内横冲直撞，大手隔着洋装，揪住她的小乳头突然猛力一拧。<br /><br />　　尖锐的快感闪电般击中她，她浪荡的娇声大叫，剧烈颤抖着，双腿僵硬后，再也无力勾着他移动的腰身，软软的垂下来，随着他前后的狂妄摆动而摇晃。<br /><br />　　他在冲撞中抱起她，转个身将她的小屁股放到镜墙中间的扶手横杆上，将她的腿儿推到最大的角度，好让他更方便对她小穴的肆意插顶。<br /><br />　　她被撞得摇摇晃晃，颤抖着低下头，看着她嫣红的幽花中央，一根粗大得让人害怕的深紫红色肉龙正狂野的进犯抽动，那色情的景象刺激得她小腹一酸，又跌入高潮的波浪里，全身只能瘫软的靠在冰凉的墙面上，任由他火烫的侵犯。<br /><br />　　“好敏感的小东西。”他满意的赞叹，她生嫩的身躯太容易高潮，一次占有可以逼得她高潮连连，充分满足了他大男人的心理，也带给他更多的享受。大手拧弄着她小小的珠核，他蛮横的撞击着她，<br /><br />　　“再来一次，宝贝，再让我尝一次你的高潮。”对准她的花核，曲指猛然重弹。<br /><br />　　她骇然全身收缩，被玩弄得哭出来，敏感的小核被虐待得疼痛，可尖锐的快感却被那疼引发得更加猛烈，她哭着快受不了了，“不行了……狂哥哥……绕了我……”无尽的快慰叫她再也承受不住，就在另一个高潮袭来时，她尖叫着被无情的直接由高潮被逼进黑甜乡去。<br /><br />　　他扬眉低哑笑出来，“这么敏感？”竟然昏过去了？既然她昏了过去，他则更加放纵，闭目感受着她收缩得死紧的穴道带给他无上的快慰，他低吼出声，在快速冲击了十几下后，野蛮的顶入她的子宫，放纵的发泄出灼热的欲望。<br /><br />　　她在昏迷中哭叫出来，小身子剧烈哆嗦，幽穴痉挛得把他搅得死死的，让他快乐的咆哮。<br /><br />　　很久他才平稳下呼吸，缓慢的抽出自己，欣赏着她被撑大的穴口不断收缩的美丽情景，看着浓浊的液体流淌出那嫣红的小嘴，他笑了，伸指勾起那混杂着他和她的爱液，喂入她微张的小嘴内。<br /><br />　　她反射性的吸吮他的手指，让他眸色一黯，俯首张口接纳她流溢的所有液体，再全部哺入她嘴里，诱哄着她在昏沉间全部吞入。<br /><br />　　舔干净她嘴角滑落的白丝，他邪魅的笑了，满意无比。<br /><br />　　抱起瘫软若泥的她，他心情非常好的跨出早就停在他办公室内的电梯，进入连通办公室的休息间，温柔的将她安置上大床，自己则在沐浴后清神气爽的开始下午的工作。<br /><br />　　＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊<br /><br />　　下午刚送玫瑰回家，他才开车离开不到十分钟就接到了玫瑰找他的电话。<br /><br />　　有些惊讶，但他没说什么的只是开车返回，熟门熟路的进了蔷薇的两层楼公寓。<br /><br />　　玫瑰在玄关处坐着，整个人完全不同于他们分手时的快乐，而是小脸通红，傻傻的看着他开门进来，也不问他为什么有钥匙。<br /><br />　　他微微惊讶了，上前一步，蹲跪下身，探手摸向她的额头，低沉的关切问道：“怎么脸这么红？着凉了？”十分钟前还是好好的，为什么会这么奇怪？<br /><br />　　她浑身泛着细细的颤抖，张了张小小的嘴，却说不出话。<br /><br />　　他剑眉一扬，当机立断的抱起她入大厅沙发内坐下，“你先坐着，我去倒杯水给你。”刚想转身离开，却被她怯怯的揪住袖子。奇怪的低头无声询问，他完全不知道她在搞什么名堂。<br /><br />　　她红着脸蛋，扯着他的袖口不肯放开，在他重新蹲下身时，她才小心的环抱住他的脖子，声音打着颤，在他耳朵边小声道：“姐姐……姐姐在她房间里和一个男人……”<br /><br />　　他蓦然明白了，专心聆听，从楼上的确传来些暧昧的声响，忍不住低低笑出来，“小傻瓜，这有什么害羞的？她是你姐姐。”松了口气，他坐上沙发，把她抱上大腿，抬起她的下巴，抚上她热热的脸颊。<br /><br />　　她脸红得一塌糊涂，在他腿上不安的磨蹭，“可你是姐姐的男朋友啊……”姐姐怎么能有了男朋友还和其他的男人有关系？<br /><br />　　他微笑，“我和你姐姐不是情侣关系，我们只是好的朋友。”看着她小屁股蹭来蹭去，深邃的眸子忽然一暗，他的大手直接伸入她双腿间，去查找他的猜疑。<br /><br />　　她低叫一声，慌乱的抓住他结实的手腕，却止不住他的动作，在他触摸上她湿润的底裤时，她羞涩的低叫出来，“不要，狂哥哥……”<br /><br />　　猜测被证实，他浅笑的缓慢隔着丝绸的布料摩挲着她潮湿的幽处，声音低沉浑厚又<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>：“很刺激是不是？”<br /><br />　　她逃避的闭上眼，不敢看他英俊的面容，“狂哥哥……”喘息一声，为他勾勒过她敏锐的小小珠核带来的快乐。<br /><br />　　他侧过头，亲吻她的发际，邪恶的诱哄，“来，告诉我你看到了什么？居然让你这么刺激都湿了。”手指微微使力，陷入那湿润的凹处，按进去，换来她无助的娇吟。<br /><br />　　她的腿儿微微张大了些角度，好让他更好的抚摸她，心里羞怯极了，却不敢违抗他的命令，而羞耻道：“我看到姐姐被绑起来了，跪在床头，那个男人从后边……啊……狂哥哥……”他的两根手指突然从底裤的边上挤入，直接戳进她湿透了的小穴里，好强硬又刺激！<br /><br />　　“继续说。”他开始移动深埋入她火热花穴儿的粗长手指，慢慢的抽出，用力的刺入，旋转。<br /><br />　　她弓起细腰，腿儿不由自主的大张，抱住他的颈项，她埋进他肩窝娇声低叫：“轻一点，狂哥哥……”<br /><br />　　“快说，否则——”他柔声威胁，另一只手突然捏住她内衣下的小乳头，重重一掐。<br /><br />　　她颤声叫起来，忙哀求道：“我说、我说……那男人做到一半，把姐姐转过去，要姐姐含他那里……啊……”敏感的小穴被他摩擦得快感连连，她紧紧闭上眼，猛然翘起小屁股，颤抖的达到了高潮，紧紧抵住他的手指，用力收缩。<br /><br />　　他耐心等待她平静下来，这才扶正她的小脑袋，看着她朦胧了的双眼，低笑道：“你要不要也尝一下我的味道，小东西？”<br /><br />　　她被他邪恶的挑逗撩拨的心窝儿好痒，喘息着，她完全被迷惑了神智的软软道：“狂哥哥喜欢，我就做。”<br /><br />　　“真乖。”他满意的亲吻了她好一会儿，逗弄得她娇喘虚虚才舒服靠入沙发，将她安置在双腿间，才一松手，她整个人就软了下去，正好跪坐着，小脸对着他的跨间。<br /><br />　　他微笑，“来吧，小妖精。”诱惑她伸出手，带领她解放出他柔软却仍然巨大的欲龙。<br /><br />　　她惊叹，第一次这么近距离的与他的男性对望，软软的捧在她的手里，却沉甸甸的，热得叫她小腹里涌起一股莫名的快感。<br /><br />　　“亲吻它，用你的舌头舔它，侍侯它，唤醒它。”他微笑，扶着她的后脑勺，微微用了些力，让她逼近他未觉醒的欲望，“让它快乐了，它会带你上天堂。”<br /><br />　　她全身几乎都酥麻了，盯着手里的庞大蛇体，她小心的先凑上樱唇亲吻，再依照他的指点伸出丁香小舌去舔。<br /><br />　　他舒服的哼了一声，靠入沙发背，垂眸看着她生涩可爱的举动，“继续，做得很好。”<br /><br />　　得到他的赞美，她笑得甜甜的，胆子也大了好多。他的味道不讨厌，她甚至很喜欢，有些咸也有些男人的特殊味道，叫她尝在嘴里，热在心里，忍不住张最吮住那柔软的顶端，吸纳起来。<br /><br />　　他闭上眼，她的小嘴的诱惑动作非常好，让他很想品尝被她全部咽入嘴里的感觉，那一定是火热又紧窒湿润，消魂得不亚于她下面那张嘴儿的快慰吧。<br /><br />　　她玩似的以自己的方式对手里捧着的巨大男龙又舔又吻，感觉到它抖动的在她手心里慢慢舒展延伸壮大坚实，她心里越来越痒，一股冲动让她无法克制的张开樱桃小嘴，将他的龙首深深的咬入嘴内。<br /><br />　　他闷哼，掀开眼眸，看着她饥渴的吞咽着他的半截龙身，她的表情淫荡又妖媚，湿热的包裹叫他快乐至极，尽管她的嘴太小的甚至容纳不下他的一半欲望，他却刺激的贲然勃发。<br /><br />　　她的嘴被喂得紧密而充实，就象心里盈满了快乐般，她失了魂似的尽情吸吮，甚至努力吞咽着他的硕大，却总觉得不够，下身的爱液流淌，空虚得需要慰藉，可她却舍不得放开嘴里的美味，只能扭摆着小臀儿，夹紧双腿前后摩擦好稍稍减缓那花穴间的瘙痒。<br /><br />　　看着她不自主的浪荡，他微笑了，大掌握住她的后脑勺，开始在她嘴里缓慢抽动。<br /><br />　　她倒吸了一口气，没料到他会突然移动，可当他撞上她咽喉的深处时，她呜咽出来，快感竟然产生得迅速狂烈。<br /><br />　　“尝到味道了是么？”他低低笑开来，看着她嫣红小嘴紧紧裹住他的巨硕，勾出抹邪恶的笑容，他加快在她嘴里的戳刺，大手向下抱起她的小身子横放到沙发上，撩开她的短裙，将内裤扯到一边，由后并起两根手指，对准她湿漉漉的花穴小缝，用力往里面捅进去。<br /><br />　　她全身一僵，快乐的哼哼起来，横爬在他大腿之间，小手握着他在她嘴外的一大截粗长的龙身，嘴里被他深入浅出的冲刺着，下身的嘴儿被他的手指塞得好满，她甚至能感觉到他的掌心不断的随着抽动而摩擦过她敏感的菊洞。那样的快慰啊……叫她心邝神迷，全心沉醉在他的恣意摆弄中。<br /><br />　　他噙着笑，在她喉咙深处一再寻求那挤压的快乐，一手按着她的后脑，好调整他要的最好角度，一手肆意玩弄着她的小穴，下体的消魂摩挲叫他叹息，满意极了。<br /><br />　　就在她被玩到极点的那一瞬间，他猛然抽离自己的硕大男龙和手。她哀叫出来，得不到快乐的叫她无法控制的想靠近他，再得到他的赏赐。<br /><br />　　“耐心点，小浪女。”他为她的急切惹得低笑不止，“你跪上沙发，背对着我，自己用手把想要我的地方撑开。”<br /><br />　　她丧失了所有的理智，一心想要快乐的连忙依照他的指示转过身，跪趴上沙发背，翘起小屁股，双腿张得尽可能的大，小手由后伸进幽谷，将那嫣红湿漉的花瓣儿拨得开开的，露出流淌晶莹爱液的小孔，就等待着他的宠爱。<br /><br />　　他敛住了笑容，心跳加快的欣赏着她为他而放荡无比的全然敞开，那么的淫荡下流，一切只是为了他。“真乖，我的宝贝儿……你太美了……”他低叹，单膝跪在她身后，将她的臀儿一提，让自己粘满了她口水的可怕硕大阴茎的巨头顶住那颤抖收缩的小孔。<br /><br />　　她趴在沙发背上，小手扶住了沙发，哀声乞求，“插进来，狂哥哥……快插我……啊……”<br /><br />　　他勾出野蛮的笑，“依你了，小浪女。”虎腰猛然一挺，愤怒的可怕粗大男茎以着无以伦比的粗暴力道撞入那小洞，强悍的撑开她收缩的紧窒嫩肉，沉重的冲撞上她花穴儿最里面的那道柔软凹缝。<br /><br />　　她尖叫，被他那一下就冲入了高潮，“狂哥哥……你插裂人家了……好棒……啊！”弓起细腰，她剧烈颤抖着死死抵住他的龙根收缩，内部的嫩肉痉挛得无法控制的死死搅住他不肯放开。<br /><br />　　他咆哮，为那无上的快感而兴奋的颤抖了庞大的身躯，“接下来会更棒。”说着，他抽出自己，一开始就是一阵狂野的无控制的乱撞戳顶，每一下都刺得她的小身子要飞出去似的，“喜不喜欢？”他低吼着双手由后握住她身前乱晃的娇乳，粗鲁的拧捏，在她肿胀的小乳头残酷的用力往上揪。<br /><br />　　她连连抽息，“喜……喜欢……狂哥哥……啊……你戳得好深啊……”小手捏成了小拳头，抵住沙发，叫得放浪而不能自己。<br /><br />　　“扭起你的腰，小妖精，咬紧我，再紧一点……”他放荡的快速摇摆着结实的臀部，尽可能的往她最深处用力顶撞，恨不得把她戳穿去似的，“宝贝儿，真棒……”手指失控的掐紧她的乳尖，他兴奋的低吼，“哦，宝贝儿……太棒了！”<br /><br />　　她的胸口快爆炸了！她的小穴也快爆炸了！她崩溃的在高潮中淫荡啼叫，“啊……狂哥哥……你插死人家了……啊……再用力一点……”<br /><br />　　他哼笑，松开她被捏得红肿的双乳，两只手从前探到她的花核，一手揪起那粒小小的坚挺珍珠，另一只手残酷的曲指一阵猛烈弹击<br /><br />　　“啊……啊……”她扭动得快疯了，“轻一点，求求你，狂哥哥……人家受不住了……”尖锐的疼痛引发更疯狂的快感，她要不行了！<br /><br />　　“怎么会？方才你还在求我用力一点。”他残酷的低笑，依旧手法熟练又凌虐的玩弄着她的敏感点，一下子对着她的乳头又掐又扯，一下又揪着她的花核重重扣弄，玩得她哭叫出来。<br /><br />　　“不行了……狂哥哥……”她流着快乐的眼泪，身子却无法控制的随着他野蛮的冲刺而飞速款摆，“太猛了……狂哥哥……”<br /><br />　　“还没到时候。”他冷酷的低笑，双手握住她的臀瓣，扒开，右手拇战粘满了她滑腻的爱液，按压住她粉红色的紧密菊花小洞，毫不留情的往里戳去。<br /><br />　　“啊……”她害羞又兴奋得尖叫，弓起后背，双腿张得更大，“那里……不要玩那里……”<br /><br />　　“你在命令我？”他轻笑，抽出拇指，换上粗长的中指，顺着她四溢的液体再度往她肛门里刺进去。“恩，很紧……有开发的余地……”<br /><br />　　她甩头哭泣，花穴里被他残酷撞击着，菊穴又被他的手指塞得满满的，下身两张小嘴都被喂得紧紧的，让她全身抽搐得都痉挛了。<br /><br />　　“听，你的小嘴被我操得在叫。”他说着，腰部放浪的猛刺，刻意让她听见她幽穴被他戳得水花四溅的淫荡声音。<br /><br />　　她被撩拨得快疯了，“不要说了……狂哥哥……人家……人家……”<br /><br />　　他突然配合着男龙肆虐的频率，用力抽动起在她菊洞里紧埋的手指。<br /><br />　　她妖媚的啼叫，身子一僵，陷入了野蛮的抽搐中，无法自己的哭叫全身哆嗦起娇小无比的身子。<br /><br />　　他噙着残酷的笑，飞快的抽刺刺激着她的肛门，身下的硕长男龙疯狂的挤压凌虐她的紧缩花穴，就在狠狠撞入她的子宫口后，他才咆哮的绷紧后背肌肉，狂野的喷射而出。<br /><br />　　她一直在他抽出去的时候，还在高潮中哆嗦。感觉他温柔的将她放置躺在沙发上，双腿被他撑开，她喘息的睁开眼，却看到他埋下头，薄唇吮向她的花穴口，她浑身一颤，又连连抽搐起来。<br /><br />　　他抬起头，眼里带笑的俯头吻上她，将嘴里的液体全部喂入她，才低笑道：“味道好么？”<br /><br />　　意识到是她和他的爱液，她羞红了脸，娇娇道：“我喜欢狂哥哥的味道……”<br /><br />　　他微笑，重新低下头，去接纳她小穴不断分泌的液体，全数喂了她后，他才起身，跪在她身边，托起她的小脑袋，“帮我舔干净，小东西。”<br /><br />　　她又羞又颤抖的乖乖伸出小舌头，舔舐着他柔软却依旧巨硕的男龙，甚至连底的玉袋也舔得干干净净了，他才满意的放开她，整理好自己的衣服。<br /><br />　　“我今天教你的是不是很刺激？”抱她入怀，他温柔的吻着她，帮她调整凌乱的衣服。<br /><br />　　她羞涩的甜笑，“恩。”埋入他结实的怀里。<br /><br />　　他微笑，不经意的抬眼，看到站在二楼斯文笑着的是方子君时，剑眉一扬，若有所思起来。<br /><br />　　＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊&nbsp;&nbsp; ＊＊＊<br /><br />　　离开了蔷薇的家，方子狂在她家楼下等待，很快的，车门打开，方子君坐了进来，浅笑的系上安全带，“麻烦你送我回家了，大哥，我没开车来。”<br /><br />　　他发动车子，熟练的倒入车道，“蔷薇醒着？”<br /><br />　　“她要是醒着还会老实让你玩她的小妹妹。”方子君温和的轻笑着，瞥了他一眼，“看来大哥的魅力无边呢。”<br /><br />　　他哼了一声，“可是她自己找上我的。<br /><br />　　微微诧异的扬眉了，方子君看着他，很久才道：“我相信，可若是让蔷薇知道了她妹妹跟你上床，怎么办？”<br /><br />　　他耸肩，“蔷薇都能跟我们两个鬼混了，还会介意她妹妹的事？”<br /><br />　　“谁知道，女人的心思。”方子君浅浅笑着，“还是小心些好。”<br /><br />　　狂傲的勾起唇角，他傲慢的笑了，“恩。”<br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5281901.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5281901.html</guid>
	<pubDate>2015-10-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[原创][其他]草原的月亮有了心上人（更新至2）</title>
	<author>aysulu</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　序言<br /><br />　　我叫阿依苏露，从十岁起，就被传唱为萨乌尔山脚下最美的明珠。<br /><br />　　我满16岁的时候，求亲的马匹把阿爸毡房前的草地踩成了泥滩，哈巴河县的巴图尔大叔当众宣布，只要我同意嫁给他儿子，他愿意付出18匹骏马和200只羊。<br /><br />　　牧场的哈萨克<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>人们都很羡慕，说吐尔汗生了个好女儿，直接从穷人变成了小巴依。<br /><br />　　牧场里最俊俏的尔肯大哥，在我家毡房外弹了三天的冬不拉，那三天，我带着耳机，在毡房里听了三天英语新概念。<br /><br />　　我对阿爸说，我不要去巴图尔家里放羊挤奶洗衣服，我要去牧场外面很远的地方学知识，我将来会给他比18匹骏马和200只羊更好的东西，我不是牧民家养的小绵羊，我要做能飞过阿尔泰山的小红隼。<br /><br />　　我坚信比利姆哥哥会帮我做到，那个在我12岁时，来到吉木乃草原，带走我所有心思的汉家男人。<br /><br />　　相识<br /><br />　　那是我5年级的暑假，那一天早上，若尔巴鲁思哥哥冲进了毡房，他说他认识了一个很了不起的汉人，要带到家里做客。<br /><br />　　我有些好奇，哥哥连小学都没有上完就跟着阿爸牧羊去了，他怎么会知道那个汉人很了不起。若尔巴鲁思哥哥说，他很能喝酒，我呸了他一声，说你又要带酒鬼回家吃手抓肉了。<br /><br />　　哥哥笑着说，他从广州过来，从中国的最东南，来到最西北，只为了替他死去的女朋友看一眼木斯岛冰山，你说他是不是很了不起。我瞪着眼睛说不出话来，哥哥哈哈大笑着策马跑了出去。<br /><br />　　我禁不住的想，真的是有情有义的男人，哈萨克人最喜欢交这样的朋友了。然后……然后……这个汉人，会不会就是阿妈说的，那个安拉找来做我的新郎的男人呢。<br /><br />　　一星期之前，我来了第一次月事，鲜血浸透了我的衬裤，印湿了我的皮袍子，我害怕的抱着阿妈大哭。阿妈笑着安慰我，说我长大了，可以嫁人了。阿妈煮了一小盆开水，晾温了给我擦洗下身，她认真的对我说，安拉会安排一个最好的男人，出现在我的面前，就像那年，她在转场时，追赶那些受惊走散的羊，然后遇到了阿爸。<br /><br />　　我坐在小毡房里面，静静的看下学期六年级的课本，心里却在想，那个汉人会是什么样子呢，一定和草原上骑马的牧羊人差别很大吧？在学校电视上看到的汉家男人，全都是脸白白的，头发整整齐齐，瘦瘦的，带着眼镜，这个汉人会是什么样呢？<br /><br />　　感觉没有过多久，就听到了若尔巴鲁思的呼喊和急促的马蹄声。吉木乃县城来回只用了这么短时间，他们一定是骑着快马来回的，这个汉人居然能骑快马？我好奇的钻出毡房来看，若尔巴鲁思哥哥已经到了，那个汉人被落在了一百米外。<br /><br />　　阿爸和阿妈也出来迎接了，那个汉人背上背了一个好大的包，跑到近处勒住了马，然后翻身下来。我看见他一个跟头就摔在了草地上，然后吃力的往起爬，起来一半，又砰的摔倒了，我忍不住噗的一声笑出声来。<br /><br />　　阿爸说了我一句，赶紧走过去扶那个客人，我也凑过去看，阿爸扶起他，拉开他的裤管，我看见小腿上磨出来的一大片淤红，哈哈，汉人居然敢不穿马靴骑快马，吃到苦头了吧，两个小时之后这种红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>就会变成淤青，一碰就疼的像针扎，到时候一定悄悄去踢两脚。<br /><br />　　若尔巴鲁斯哥哥介绍说，这个汉人朋友名字叫邢路，能喝烈酒，能骑快马，去过很多地方，知道很多东西，很了不起。然后又介绍阿爸阿妈给他认识。<br /><br />　　邢路躬身行礼，哇，他和我想象中的完全不一样呢，他一点都没有汉人文静的样子，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱</span>糟糟的头发，乱乱的T恤和运动裤，而且，好高好壮的样子，比阿爸要高出半个头呢。<br /><br />　　阿爸把邢路拉进毡房，盘腿坐在地上给他介绍，说大儿子叫若尔巴鲁思，名字是哈萨克语猛虎的意思。二儿子叫阿扎马特，是健康的意思，正在两百公里远的夏季牧场放牧。然后指了我一下，说这是我的小女儿，叫阿依苏露。阿爸真的很气人，我的名字是兄妹三人里最好听的，意思是像月亮一样美丽，结果阿爸说到我这里就跳过去了。<br /><br />　　邢路正起上身冲我们点头，然后从那个大登山包里拿出几瓶酒，说在县里买的，是他家乡的酒，代表一点心意。阿爸收下来，说今天先喝我们的酒，明天再喝他的酒。最烦他们喝酒了，每次喝完醉醺醺的躺那就睡，东西都要我和阿妈去收拾。<br /><br />　　我刚才听到大哥说邢路读过大学，好奇的问是哪所学校，邢路说是人大。我忍不住啊了一声。哥哥看我掩着嘴很羡慕的样子，问我是不是很好的学校，我点头说是非常非常好的学校。<br /><br />　　我有些奇怪，邢路是人大毕业的，那一定是很有学问的人了，怎么刚一过来，就和小学没毕业的若尔巴鲁思哥哥成了朋友呢，然后就问他们怎么认识的。<br /><br />　　邢路笑了，然后娓娓道来，原来，邢路昨天从布尔津包车去看木斯岛冰山，回来的时候，在吉木乃县城请包车的司机吃大盘鸡，然后正好若尔巴鲁思路过，司机是他的好朋友，于是就拉他过来一起吃肉喝酒，然后大家就成了朋友，然后若尔巴鲁思哥哥就一定要求邢路当天住在吉木乃，今天骑马接他过来做客。<br /><br />　　我看着若尔巴鲁思哥哥笑出声来，太像他的风格了，他一定是看到有肉自己凑过去吃的，然后吃完喝完别人的，不好意思了，再带别人回家来吃，他这么干可不是一回两回了。<br /><br />　　我又好奇的追问，为什么那个司机不过来呢，不是说是哥哥的好朋友么？<br /><br />　　邢路也有点奇怪，说铁恩孜当时说什么也要赶回布尔津，但是却劝他到我家住下，说若尔巴鲁思家就在牧场最美丽的地方，抬头就能看到雪山。<br /><br />　　我点点头，接着邢路的话继续说：<br /><br />　　“吐尔汗家的毡房，<br /><br />　　在草原最美的地方，<br /><br />　　抬头就看到雪山；<br /><br />　　吐尔汗家的切谢（阿妈），<br /><br />　　煮出美味的奶茶，<br /><br />　　甜香弥漫整个草原。<br /><br />　　吐尔汗家的小山羊，<br /><br />　　做出的手抓肉，<br /><br />　　吃了一辈子都不会忘。”<br /><br />　　这是萨乌尔草原上弹唱最好的尔肯大哥写的歌谣，是对我家的赞美，但我没有说那首歌最后的那一句话：<br /><br />　　“吐尔汗家的阿依苏露，<br /><br />　　萨乌尔草原最美的月亮，<br /><br />　　长大了要做谁家的新娘。”<br /><br />　　我只是笑着说：“铁恩孜哥哥是我哥哥从小的好朋友，但是后来阿爸生气哥哥被他带去县城打工，不放羊了，就总骂他，他就再也不敢来了。”<br /><br />　　邢路也笑了，然后转过头继续和阿爸聊天，阿爸向邢路介绍这边的草原，介绍吉木乃口岸，介绍一些可以买到的邻国哈萨克斯坦的特产，然后问邢路生活的地方，我也好奇的看着他，猜想，他这么大的块头，应该是东北人吧。<br /><br />　　结果，邢路居然是在成都长大的，真是很奇怪，那边的人应该很矮啊。然后他又讲他在北京读书，在上海做研发，在广州做售前的经历。真羡慕啊，这几个都是很大的城市，我只在学校电视上看到过，感觉远在天边。<br /><br />　　我忍不住<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>话问这些城市都是什么样子，有什么好的东西，邢路都微笑着给我一一的描述，他说的好多我都听不懂，也记不住，但是，他的声音真的很好听呢。他长得那么高大，说话却很温柔，很舒缓，然后嗓音有一点点粗，比我所有的老师声音都好听。<br /><br />　　后来我又问到西安，又问到苏州杭州，问到重庆，问了好几个地方，我都只在书上看到过，很好奇是什么样子。然后邢路哥哥居然都去过，一个一个的跟我说。真羡慕啊，他去过那么多地方，我却最远只到过几十公里外的布尔津县城，连阿勒泰市都没有去过呢。<br /><br />　　我疑惑的问邢路为什么会去过这么多的地方，邢路说：“我大学时的女朋友，喜欢到处玩，我就陪她去了不少地方。”<br /><br />　　啊，就是那个死去的女朋友么，看起来邢路哥哥很思念她的样子。我轻轻的问：“就是那个你替她来看木斯岛冰山的女孩么？”邢路点头说是。<br /><br />　　我看着邢路哥哥，心里有些悲伤，但也有些羡慕，轻轻的安慰他：“你对她这么好，她虽然死了，也一定会很安慰。”<br /><br />　　邢路瞪大了眼睛，很奇怪的看着我：“她没有死啊，她只是移民出国了。”<br /><br />　　我很生气的看着若尔巴鲁思哥哥，一定又是他喝醉了给记错了，他只要喝了酒，做什么都乱七八糟的。<br /><br />　　邢路哥哥可能猜到了怎么回事，哈哈笑了两声，开始问我的学习情况。这是我最得意的事情了，我可是乡小学里成绩最好的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">学生</span>。我回到自己的小毡房，把书包拿了过来，翻开成绩本给他看，上面全都是红色的对勾。<br /><br />　　邢路哥哥拿着作业本看的很认真，开始还微笑着点头，然后很快就不笑了，后来还看的皱眉头，我觉得好奇怪。邢路看完了作业本，都没有夸我一句，又要我的教材，我把上学期的课本给他，他翻了几页，皱着眉头嘀咕：奇怪，是人教的通用版啊。<br /><br />　　我心里明白了，邢路一定是觉得我做的题太简单了，听说内地城市的学生比我们厉害很多很多，原来是真的么？<br /><br />　　邢路哥哥找了几道课后的应用题，然后变了下条件让我做，我想了半天，就是答不出来。然后又问我要平时做的习题集，我害怕的低着头不敢看他，我都没听说过有习题集这种东西，邢路哥哥一定觉得我学习一点都不好，一定觉得我很笨吧。<br /><br />　　邢路哥哥叹了口气，我听到了，差点难过的要流眼泪，原来我会让他这么的失望啊。他跟阿爸说了声抱歉，说先不聊天了，想给我讲讲题，阿爸笑着答应了。<br /><br />　　邢路哥哥拿来我的本子，说刚才的那道题，他在上面写了两个步骤，我一下子就明白了，原来应用题还可以这么做，我接着这个步骤很快就把题解出来了，我很开心的看着邢路哥哥，他现在不会觉得我很笨了吧。<br /><br />　　阿爸笑了，他说要干些农活去了，让我们自己说话，若尔巴鲁思哥哥觉得无聊也走了，只有阿妈坐在一旁，微笑的看着我们。<br /><br />　　邢路哥哥继续给讲后面的习题，他的讲法很奇怪，总是变一些条件，让我想做题思路，我只要把前面的步骤写出来，他就不让我往下做了，然后继续想别的题。<br /><br />　　后来，邢路哥哥好像也累了，他问我：“你将来想读高中，读大学么？”<br /><br />　　我有点难过，说：“我明年上六年级，好多同学都是小学毕业就不上了，回家跟大人放牧。但是我的数学老师说我一定能考上吉木乃县中，她还说我以后一定能考上大学。”<br /><br />　　邢路哥哥点点头，问：“你自己呢，想上大学么？”<br /><br />　　我重重的点了点头，说：“想。我想去大城市看看是什么样子。”<br /><br />　　邢路哥哥笑了，他说明天他会回布尔津一趟，顺便给我买一些参考书，说我光做书上的课后题是不够的。<br /><br />　　我开心的跑出毡房，找到阿爸，说明天邢路哥哥要去布尔津给我买参考书，我想一起去。阿爸说好，然后让我找阿妈拿些钱，说邢路是客人，在哈萨克的地方不能让客人花钱。<br /><br />　　后来，开饭了，我看阿爸拿出了4瓶伊力特， 我有点惊讶，这个可是阿爸待最尊贵的朋友才会喝的酒，吉木乃县城里要卖50块钱一瓶，若尔巴鲁思哥哥平时喝的散酒，15块钱就可以打一桶的。<br /><br />　　但是我仍然很不高兴，我拿了两瓶酒走，说：“邢路哥哥明天要带我去布尔津买参考书，你们不能灌他酒。”<br /><br />　　若尔巴鲁斯哥哥哈哈笑着：“放心吧，这个汉人兄弟很能喝酒，我们昨天两个人喝了一斤多白酒，他今天不还好好的站在这。”哥哥真烦人那，喝酒又不是什么好骄傲的事情，天天就会把这个事情挂在嘴边上。<br /><br />　　阿妈晚上做的手抓饭，把最好的小羊腿放在邢路哥哥的铁盘子里，羊排给了阿爸和哥哥，我的盘里只有几块碎肉。但是，这一次我是心甘情愿的，一点都没有嫉妒，我很想看邢路哥哥吃的很开心的样子。就像尔肯大哥的哪首歌谣里说的，阿妈做的手抓肉可是很有名的。<br /><br />　　可惜，邢路哥哥看起来一点都没有在乎手抓肉的味道，他只顾和阿爸他们喝酒了。他很好奇的问阿爸，这边的汉语普及率，是不是都像我们说的这么好。<br /><br />　　阿爸摇了摇头，说这边很多家里都不说汉语，他是因为经常跟县城里的牛羊贩子打交道，才会说汉语，但是近些年说的人多了。然后指了指我说，阿依苏露学校主要也是用汉语教学了。<br /><br />　　阿爸很感慨：“若尔巴鲁思汉语说得好，就可以在工地里当工头，阿扎马特说不好汉语，就只能在家放羊。阿依苏露说好汉语，就可以嫁给县城里的读书人，说不好就只能嫁到牧民家做饭洗衣服。都是开车，铁恩孜会说汉语，就比我的老朋友阿吾勒挣得多一倍。”<br /><br />　　阿爸真是烦人啊，怎么能在外人面前说我嫁人的事情呢，而且，我就算嫁人也不愿意嫁给吉木乃县城的读书人，邢路哥哥这样的读书人还差不多。想到这里，我感觉自己有点脸红，赶紧低下头不让他们看到。<br /><br />　　若尔巴鲁斯哥哥也说：“我是工头，在汉人的工地上干一天活，有120块钱，可以请朋友喝酒吃烤肉，不会说汉语的工人一天只有50块钱，只能回家自己喝酒打老<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">婆</span>。”<br /><br />　　邢路哈哈大笑，说：“新疆真是好地方，回家打老婆这种事，放到广州，可是连想都不敢想。”<br /><br />　　我有些好奇，汉人都不打老婆的么？阿爸也从来不打阿妈，但是若尔巴鲁思哥哥会打嫂子，阿妈教我做家务的时候也说，女孩把这些做好，嫁出去了才不会被夫家嫌弃。<br /><br />　　邢路似乎看懂了我的疑惑，笑着对我说：“内地现在对妇女儿童的保护很严，回家打老婆算是家庭暴力，打官司的时候有可能判男方净身出户的，所以挣再多钱都不能随便打老婆。”<br /><br />　　我又好奇的问：“那邢路大哥，你懂得这么多，在广州能挣多少钱呢？”阿爸突然责怪了我一句，我也觉得是不是问了不该问的，心里有点慌。邢路却笑着说没有关系，然后对我说：“我的收入包括基本工资和奖金，基本工资每月两万多吧。”<br /><br />　　两万多？家里一年卖的羊都没这么多钱，若尔巴鲁思哥哥做工头，一个月全都上班才三千多，就显得很有钱的样子，经常在饭馆吃烤肉。对了，还不算奖金？那加上奖金该有若尔巴鲁思哥哥的十倍了吧。<br /><br />　　这时候，哥哥突然站了起来，端起酒，大声说：“邢路兄弟，你这么有钱的人，昨天却喝我那么差的酒，我喜欢你。”<br /><br />　　邢路哥哥也端起了酒说：“喝酒不在酒的好坏，在于跟什么样的人喝。和义气相投的朋友喝酒，浑酒也是琼浆，和奸诈的小人喝酒，茅台也是泔水。”我突然觉得男人喝酒的时候，也不是那么讨厌了。<br /><br />　　然后阿爸也站起来和邢路哥哥喝酒，看起来他很喜欢邢路哥哥呢。我吃完了自己的抓饭，坐到邢路哥哥旁边，看他聊天喝酒，他的酒杯空了，我就又给他斟满。<br /><br />　　邢路哥哥喝的最多，他一个人喝了差不多一瓶酒，但是他的酒量应该还是比阿爸和哥哥差了不少，他喝到最后都站不起来了。大哥把他架起来扶进毡房，然后出来和阿爸继续喝酒，阿妈让我先去睡觉，她自己等着收拾东西。<br /><br />　　在自己的小毡房里睡下，想起阿爸他们的聊天，如果我嫁人了，是不是也要像阿妈一样，要等家里的男人们喝完了酒睡下了，然后过去收拾。我同桌说他爸爸经常喝酒发酒疯打他妈妈，想到这里我就有些害怕，内地都像邢路哥哥说的那样吗？男人都不能打<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>，那样该多好。<br /><br />　　第二天早上，我帮妈妈煮好了奶茶，然后去叫邢路哥哥。我本来还担心他醉了还能不能醒，结果一开他毡房的门，他就睁开眼睛了，还冲我微笑。<br /><br />　　阿妈特意炸的包尔萨克，邢路哥哥吃完之后，又喝了我倒的奶茶，然后问我要不要出发。我拿出了两个羊皮垫子帮他绑在小腿上。邢路比爸爸和哥哥都高很多，脚太大穿不下他们的马靴，只能用这种办法让他骑马不被擦伤了。<br /><br />　　若尔巴鲁思大哥一早搭车回吉木乃县城工地了，我带邢路哥哥去布尔津。我们骑着马并排走在草原牧场，我揣着阿妈给的200块钱，心里慌慌的。但是心慌的原因并不是怀里的这笔巨款，而是不知道邢路哥哥看没看出我今天的不一样。<br /><br />　　我今天起的很早，专门洗了脸又洗了头。离家很远的小河的水不干净，喝了肚里会生虫。家里的水井一天只能渗出五六桶水，主要用来做饭，还有人和牲口饮用的，所以我们平时很少洗脸，洗头就更少了。我身上的皮袍子，因为从来不洗，都脏的发亮了。<br /><br />　　我今天换上了一条缀着金丝花边的红裙子，今年纳吾肉孜节的时候阿妈给我买的，是我最漂亮的衣服，平时怕弄脏都不敢穿，今天也穿出来了。我今天洗的这么干净，穿的这么漂亮，不知道邢路哥哥会发现么。<br /><br />　　然后，一点都没有让我失望，走在草原上，邢路哥哥第一句话就是：“阿依苏露，你今天真漂亮。”<br /><br />　　邢路哥哥也夸我漂亮了，我开心的笑了，然后忍不住告诉他，我的名字，阿依苏露，就是像月亮一样美丽的意思。<br /><br />　　邢路哥哥说，你笑起来，眼睛真的像弯弯的月亮。然后，我就又开心的笑起来。我不知道被多少哈萨克的老人夸过漂亮，但是这一次，是我最开心的。<br /><br />　　在去布尔津的路上，我缠着邢路哥哥讲他的故事，他的大学，他的工作，他走过的城市。外面的世界真的很大，邢路哥哥非常会讲故事，我听得非常入迷，真希望到布尔津的路能更长些啊。<br /><br />　　快中午的时候，我们到了布尔津的一个客栈，邢路哥哥之前住在哪里。他拉着店老板一起出来吃饭，跟我说他叫亮子，让我叫亮哥。说亮哥这里可以上网，我有上网需要时候可以来这里。<br /><br />　　原来以为他们是很久的朋友，结果吃饭时看他们聊天，才知道邢路哥哥这次过来他们才刚认识。但是看得出来，他们真的是好朋友，邢路哥哥应该是去哪都能交朋友的人吧，我大哥也是和他见了一面就带回家喝酒吃抓饭了。<br /><br />　　吃完饭，我去结账，然后邢路哥哥和亮哥一起大声吼我，吓了我一跳，亮哥跳起了把我像小鸡一样拎了回去，他看起来比邢路瘦小一点，但是力气好大。邢路哥哥去买了单，我委委屈屈的说阿爸交代过，出来吃饭不要让客人付钱。<br /><br />　　邢路哥哥非常严肃的说：“除非到邢路哥哥很老的时候，否则不管什么时候，都不能阿依苏露付钱。”<br /><br />　　亮哥在旁边说，邢路不在，就是亮哥付钱，小姑娘好好的吃吃喝喝就行了。<br /><br />　　我没有任何说话的余地，就被邢路哥哥拎上马，按照亮哥指的路，去了布尔津最大的书店。我们一下午在书店选了很久的书，邢路哥哥说他担心以后我很难再有出来买书的机会，然后把从小学到初中能用到的所有科目都挑了一些，厚厚的很重一大包。结账的时候，店老板给打了九折，好像还要三四百块钱，然后帮我们装进袋子扎好，担在了我的马上。<br /><br />　　回去的路上，我有些害怕，邢路哥哥买书花了太多钱，阿爸回家肯定会说我的。邢路哥哥笑着安慰我：“这些书可真不算什么，我初中时候看过的书，是你这些的10倍都不止。”<br /><br />　　10倍不止？我惊讶的叫出声来，邢路哥哥继续说：“不过呢，看书是一件很有意思的事，我小时候喜欢看书，我的爸爸妈妈就拿出我卧室的一面墙，专门打了一大排落地书架，从地板到房顶都放满了书，上面的书，我要踩着椅子才能拿到。”<br /><br />　　我没有说话，只是畅想着，一个很大很明亮的房间，从地上到房顶都摆满了书，会是什么样子啊，邢路哥哥在大书架下面看书的时候，又是什么样子。<br /><br />　　邢路哥哥看我半天没说话，突然问：“阿依苏露<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">妹妹</span>，我叫你的名字总是太拗口，我只叫你苏露妹妹好不好？”<br /><br />　　突然感觉很亲切，我很开心的点头答应，然后说邢路的名字也拗口，问他有没有哈族的名字。然后，他竟然说：“没有，你帮我取一个吧。”<br /><br />　　我知道我的脸一定有点红，我怎么能给他起名字，那种私许终身的情郎才会这样吧，这种事还是告诉阿爸比较好。我说我不能给他取名字的，必须是家里的老人才可以。<br /><br />　　回到毡房，我拉着邢路哥哥和阿爸说这个事情，阿爸想了一会，给他起名叫比利姆，然后说，真主赋予了人类才能、知识、意识和智慧，Bilim就是知识的意思。我很喜欢这个名字，拍着手叫好，比利姆哥哥也躬身表示感激。从此后，我们一家，就都叫他比利姆了，若尔巴鲁思喊他比利姆兄弟，我直接喊他比利姆哥哥了。<br /><br />　　然后，没想到的是，第二天，比利姆哥哥就和我说他要走了，我问他为什么这么着急，要去哪里。他说也不急，但是按照哈族风俗，不能在主人家超过两天，也该走了。<br /><br />　　我很不开心，那个哪是什么风俗啊，真正的风俗是：哈萨克人的毡房，一半是主人的，另一半是客人的。<br /><br />　　我跟比利姆哥哥解释，这里的很多牧民很穷，家里东西很少，每次牛羊转场，就把家里的包括毡房的所有东西装上马车就跟着牛羊走了，都是居无定所的，我们家以前也是这样，阿爸老了之后，才在这里定居下来。出去游学的孩子，转场的牧羊人，在大草原上，看到哈萨克的毡房，随便哪一个，都可以钻进去，就有奶茶喝，有羊肉吃，然后第二天休息好了再次启程赶路，这个不超过两天，是客人们要走，不是主人不愿意留，比利姆哥哥想在这里住多久，我都愿意。<br /><br />　　比利姆哥哥嘴里喃喃的念叨我刚才说的话：哈萨克人的毡房，一半是主人的，另一半是客人的。念了两遍，然后笑着摸了摸我的头，说他还是要走了。<br /><br />　　我不知道为什么很是着急，急的有点快哭了，我冲出毡房找到阿爸，拉着阿爸的手让他把比利姆哥哥留下来。然后阿爸对比利姆说，如果没有什么急事，就安心的在这里住下吧。布尔和斯太的金矿石是有价的，比利姆给阿依苏露带来的知识是无价的，这样的贵客在这里住的越久，吐尔汗家就越有荣光。听到阿爸都这样说了，比利姆哥哥也不再推脱，又住了下来，然后，让我开心的是，他一住就是半个月。<br /><br />　　每天早上，吃过早饭，我就会牵着那两匹马，带比利姆哥哥去草原上各处走，去萨乌尔山，去大峡谷，去北沙漠，去红桦林，更多时候，就是在草原上信马由缰，聊些闲话。有两天，阿爸去边境做生意骑走了一匹马，我就取下剩下那匹马的马鞍，在马背上铺上两层毡子，和比利姆骑在同一匹马上。比利姆很高大，我坐在他的前面，头刚刚能顶到他的下巴，比利姆从后面抱着我，我放开缰绳，让马儿随意的慢走，然后靠在比利姆哥哥的怀里，听他讲故事。<br /><br />　　有时候比利姆哥哥会直接躺在草地上，懒懒的晒太阳，一动都不动。我就坐在他的旁边，笑话他，地上都是牛羊的粪便，他也不嫌弃，没见过这么不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>干净的汉人。<br /><br />　　后来，比利姆哥哥带的换洗衣服不够，让我带他到洗衣服的地方。我坚决不肯，把他所有的衣服都拿了过来，很认真的告诉他，男人自己洗衣服，会被瞧不起的。我瞎编的理由，比利姆哥哥居然信了，第二天，我很早起来，纵马去了离家十多公里的地方，只有那里才有一条小溪流，能够洗衣服。<br /><br />　　溪流是雪山融化的水流下来的，早晨还没有阳光，水冰的扎手，我从没有这么早起来洗过衣服，还好比利姆的衣服都比较软，要是洗我的皮袍子，估计手指头都要冻掉了。洗完衣服，我突然有种很强烈的欲望，想要洗个澡，我想要干干净净的，穿着漂亮的衣服靠在比利姆哥哥的怀里。<br /><br />　　这个溪边很开阔，很远的地方一个人都没有，我鼓足勇气脱光了衣服跳进了溪流。天啊，好冰啊，脚比手可敏感多了，我咬着牙往身上撩了一些水使劲搓了搓，用带来的香皂抹了一下，就赶紧跳了出来。<br /><br />　　一瞬间我有些后悔，为什么不等到下午再来呢，那时候水暖暖的好舒服，哎，算了，下午有更重要的事情。<br /><br />　　因为每天中午回到毡房吃完饭，比利姆哥哥就开始给我补课，我知道这个机会很宝贵，必须珍惜。他很急切的想把学习的方法教给我，而不是纯粹的知识，但这个很难，从若干道题里提取解题的思路，对于我这个边境上的牧民女儿还是太难了。他补课的时候，很严厉，我就有些怕，总是怯怯的，但是每天上午出去玩的时候，他就一点点的威严都没有了，完全没有哥哥或者老师的感觉，我就会很亲昵很放肆。<br /><br />　　后来，阿扎马特哥哥转场回来，我带着比利姆哥哥去迎接，比利姆哥哥对转场好像很期待，满山牛羊过来的时候，不停的拍照片。<br /><br />　　阿扎马特刚哥哥回来了，他比去的时候更黑了，也更瘦了。以前都是阿爸带着阿扎马特哥哥一起游牧，今年，是他第一次自己完成放牧和转场，虽然是和其他几个家庭组成的一个大组，但也非常了不起。<br /><br />　　阿扎马特哥哥和我很亲，对我特别好，我冲过去抱他，但他却闪过身没有理我，直接先比利姆哥哥行礼，说了几句哈萨克语。我翻译说：你是苏露的老师，就是我最尊贵的朋友。估计阿爸给他们牧组打过电话说比利姆哥哥的事情了。阿扎马特哥哥也只是刚刚上完小学就退学了，但是他特别看重我的学业，所以他才会这么尊敬比利姆哥哥吧。<br /><br />　　回到毡房，我大声喊着：“吐尔汗家最辛苦的男人回来了，阿扎马特一只羊都没有丢！”阿爸阿妈过来拥抱了哥哥，终于回来了，真好。<br /><br />　　离晚饭还有一些时间，阿爸和阿妈去做饭收拾东西，我们三个坐着聊天，比利姆哥哥问了很多游牧方面的问题，好像对放牧尤其是转场特别感兴趣。几年前我家转场，都是全家跟着牛羊迁移的，所以对阿扎马特说的那些丢失牲口，暴风需里追牛羊的事情感觉没有什么，但是比利姆哥哥听得非常认真，眉头皱的很紧，最后问了一句：“转场的时候有没有死过人？”<br /><br />　　我突然很难受，铁恩孜家最小的弟弟阿布都力就是转场时候死的，那是我很好的朋友，那年的冬牧场，他才十岁，暴风雪，马群散了，大人们去追，我们小孩守着羊群。后来发现走丢了几只羊，他叫我和另外一个女孩守羊圈，他去追羊，就再也没回来。<br /><br />　　我永远忘不了那一天，铁恩孜大哥找回了阿布都力冻僵的尸体，在羊粪棚前哭哑了嗓子，眼睛快要流血，他在众人面前指天骂地，骂暴风雪，骂贫瘠的草原，还骂安拉。他怒吼着：“找回了5只羊，没了阿布都力，牧羊人的命就值这两千块钱么？”<br /><br />　　那年回来，铁恩孜大哥在很多人的面前，打了阻拦他的老婆一顿，然后卖掉了所有的牛羊，去布尔津开起了出租车，后来，又把若尔巴鲁思大哥推荐到了吉木乃县城的工地上打工。阿爸很不高兴，阿扎马特哥哥比较老实，听阿爸的话接了大哥的班，继续放牧。<br /><br />　　听完我吞吞吐吐的讲述，比利姆哥哥眉头皱的更深。他问阿扎马特一年放牧能挣多少钱，哥哥说现在80多只羊，每年能卖大概30多只，总共收入最多2万块钱。这个我也是第一次知道，感觉很少啊，全家挣得不如若尔巴鲁思哥哥一个人挣得多，他还总带朋友回来蹭吃蹭喝，太过分了，那为什么大哥不放牧了，阿爸还不高兴呢。<br /><br />　　后来，比利姆哥哥让我算如果买辆10万块钱的轻卡，给牧民跑转场跑运输，能赚多少钱，又算铁恩孜那种出租车能赚多少钱，然后开饭馆能赚多少钱，结果算下来，好像都比牧羊赚的多，风险还更小。<br /><br />　　我很奇怪，比利姆哥哥今天看牛羊转场的时候，明显是很兴奋的，还不停的拍照片，怎么一回来就变了个样子呢。<br /><br />　　比利姆哥哥慢慢的跟我们解释：“我在去西藏的路上，看到很多嗑长头的人。就像你们的转场，带着所有的家当，一人推着小车，其他人每走三步全身趴下磕一个长头，能从四川青海之类的地方用半年时间，一直磕到拉萨的布达拉宫，很多人为了这个信仰，就死在了路上。我佩服他们，但我绝不会让我的亲人去做同样的事情。”<br /><br />　　比利姆哥哥顿了一下，接着说：“今天的转场我很震撼，很喜欢，但是我完全不觉得它会一直存在下去。第一，你们实在太辛苦太危险，更年青的人恐怕不愿意做。第二，回报率低，容易被更先进的模式替代。第三，可持续性差。”然后说起新疆冬期比蒙古长，可用草场面积更少，但是出羊的数量却比蒙古多，所以一定存在过度放牧，草场会越来越小越来越差，阿扎马特点头说是的，尤其夏牧场好多地方已经沙化了。<br /><br />　　比利姆开始讲他在宁夏和山东看到的圈养舍饲的事情，给我们分析哪种模式生命力更强。说宁夏的滩羊已经开始逐步圈养舍饲，然后牧民发现，市场上对圈养羊和散养羊的价格并没有什么差异，但是出栏时间少一半，就纷纷开始改变养殖方式。农耕文明取代游牧文明的唯一原因，就是它的效率更高，单位土地产出更多。比利姆还断言，这个过程在新疆可能会慢，但一定会有，大批的牧场一定会变成农田，然后牧草和秸秆用于饲料。而且，就像内地一样，会出现大规模的养殖公司，进一步挤压普通农牧民的生存空间。<br /><br />　　比利姆哥哥说，200年前，美国农业劳动力占90%，现在只有2%，经济模式总会要高速变化的。<br /><br />　　阿扎马特哥哥的汉语没那么好，比利姆哥哥说的内容里，好多他都听不懂，我就给他翻译。我一边说，一边很担忧的看着他，二哥明显陷入迷茫当中，我甚至在他眼中看到恐惧。<br /><br />　　二哥突然站起身来，大声的说：“比利姆大哥，我阿扎马特脑子笨，连汉语都学不好，这一辈子就是这个样子了。但是我的妹妹，阿依苏露，是乡里最聪明的女孩，你教她本领，就是我阿扎马特一辈子的恩人。”<br /><br />　　我眼圈突然就红了，阿扎马特哥哥一直是最疼爱我的，他总是说自己很笨，上不好学，让我好好学习，将来去外面过好的生活。<br /><br />　　晚上吃饭，阿扎马特哥哥一直在举杯唱着歌向比利姆哥哥敬酒，阿扎马特是家里酒量最大的人，两个比利姆哥哥都不是对手，很快就喝的躺到在地上了。<br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被后来~在2015-08-31 21:17重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5116959.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5116959.html</guid>
	<pubDate>2015-08-29</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

