	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8即时中短</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【堂姊帮我乳交】【作者：不详】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我的堂<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>大我五岁，从小就和我感情不错，住的又很近，我常常跑过去她家玩。<br /><br />　　随着年纪慢慢增大，我对异性也有了遐想和慾望，几年间交过很多女朋友，也都有发展到本垒之前，但都没能上垒就分手了。这个时候的堂姐早已是社会人了，但我还是没事就去她家坐坐，目的当然不只是玩了，是要多看看堂姐的脸蛋和身材。<br /><br />　　说真的，堂姐虽然二十好几，但脸蛋是属於可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>的那一种，只会让人觉得是大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>。至於身材虽然没有特别好，但是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>部实在满大的，我目视大概都觉得有Ｄ～Ｅ之间，个性上也满可爱的，绑个马尾。不知不觉间，堂姐已经变成了我性幻想的对象。虽然我交过比堂姐更漂亮的女朋友，不过不知道是不是有血缘的关系，我最笑想的还是堂姐，不管是爱情还是肉体方面。<br /><br />　　在一次夜晚，我终於成功把这股非分之想实践。那一天我在她家待到晚上，吃完晚饭後，我就在我无聊！以後不说沙发上看电视，堂姐在厨房洗碗筷，这个时候伯父就送伯母去机场（她要出国开会），我就说「再见」，然後继续看电视。後来堂姐拿了一罐花生来也坐下来看电视，我们就开始聊天。<br /><br />　　人都很大了，又孤男寡女，所以聊着聊着就聊到性方面的事，大部分都是她问我啦，例如我跟女朋友做的时候有没有帮她舔，有没有带套等等…我就随便回答，因为我不太想说我还没真枪实弹上过，这个时候气氛就有点尴尬了，我偷看一下堂姐，发现她脸满红的，呼吸也很大声，我也有点不好意思，就抓着花生罐子一直狂嗑（里面都是已经拨壳的花生米），这个时候转捩点就来了！这个时候堂姐也很尴尬，不知道要说什麽，就伸手也要花生，没想到往左一摆（我坐她左边），就摆到本人的小弟弟部位！<br /><br />　　虽然她的手是手心朝上，只有手背碰到，但是本人小弟还是清楚感觉到堂姐的手。尴尬的是我那天穿的是很松的运动长裤，加上一直朝思暮想的堂姐碰到小弟，男性势力就此抬头，变的超明显的一个帐棚，堂姐一直都不敢看这里，但还是故作冷静，而且没有把手拿走，我就倒花生在她手上，到完之後她马上把手拿走，但是都没吃。<br /><br />　　我这个时候已经精虫冲脑，就一直问堂姐跟之前男朋友有玩过什麽花样，堂姐虽然有回答，但是都知之乌乌的，我就说「姐（我都直接称她姐），你刚有碰到我那边耶。」堂姐一听就转过头来，这个时候我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>二还是俏的老高，堂姐一直盯着看，呼吸的很大声，脸也很红，我就很大胆说「姐，你摸一下。」堂姐吞了一下口水，就把手伸过来，碰了一下顶端，真的是超爽，那种心理的满足感已经大於肉体了。性慾已经支配了我，我也揽的管那麽多，而且我看堂姐应该也有那个意思，我就把库子连内裤都脱到脚边，肉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>巨塔（好啦没很巨…１５左右而已）弹了出来，堂姐还是一直盯着没说话，我就说「姐，你…帮我好不好。」就用那种有点撒娇的感觉说，堂姐就超小声的说「帮你什麽。」我就说「帮我含。」堂姐这个时候脸已经超红了，我自己也觉得脸发烫，虽然我们都不是什麽处男处女，但是毕竟是堂姐弟，所以感觉就有那种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>跟罪恶感。<br /><br />　　堂姐静静地跪到我面前，先用手轻轻打了一下（打枪的打），然後就轻轻含了进去。堂姐的嘴里温温热热的，湿湿的，舌头没什麽动，只是前後这样含着乌龟头，老实说堂姐的技术普普通通，我有交过更好的，只是光是「堂姐」这两个字就足够加一百分了。我正在享受堂姐的嘴巴，爽感不断从心底涌出来，但是一直没有想射的感觉，我就进一步要求想看堂姐的胸部，堂姐就笨笨的，一边帮我打一边脱衣服，搞半天很难脱，我就先移开她的手叫她停一下，她就脱了身上的黑色毛衣，里面是白色的胸罩，她停了一下，又继续脱，一对波涛汹涌的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">巨乳</span>就在我眼前解放了！<br /><br />　　这会轮到我吞口水，堂姐的奶很圆，很挺，乳晕中等大，很漂亮的淡红色，乳头看起来已经硬硬的了，我问「姐，我摸一下喔？」她就害羞地说「嗯」，我接着就用双手把那一对圆奶给捧起来，然後轻轻揉捏，堂姐低头咪着眼睛看着我玩她的奶，没有说话，我就把大拇指移到乳头上轻轻拨弄，堂姐果然动了一下，我把脸凑进，亲了一亲奶头，然後往上想亲堂姐，堂姐愣了一下才知道我要干麻，就也把唇迎上来，我发挥着熟练的舌吻功，在这次侵略中占了主动地位，我的舌和堂姐的丁香小舌交缠在一起，然後在她湿热的口腔中搅动，吸着唇瓣，吻了十秒才分开。<br /><br />　　我看堂姐的眼睛，已经是很进入状况了，本来是想看能不能上她，但我怕伯父很快会回来，我只好打出来就好。<br /><br />　　「姐，你会乳交吗？」<br /><br />　　我一边亲着堂姐的奶头一边问「乳交…你好色喔…我不要。」堂姐小小声回答「拜托啦…姐，你的胸部真的超漂亮的，超大超软的。」我用死缠烂打功一直硬要炉，堂姐改口说她不会（她是真的不会），最後终於禁不住可爱的堂弟要求，就把身体移前一点，进入我的双腿之间，然後把胸部放在我的小弟前。<br /><br />　　我开始指导她，虽然我也没经验，不过相关的片子我可看了不少，说起来也没什麽难的，堂姐依照我的指令，用奶子把我的神龙夹在乳沟里面，开始上下推移，一开始常常会跑出来，还要堂姐一直塞回去，弄得她有点烦，我就建议她可以一边用嘴巴吸，这样比较固定，我也比较爽，她就照作，後～～这威力果然是不同凡响，乳肉又软又热，把我的金箍棒根部包起来摩擦，龟头又有堂姐的湿湿滑滑的唇舌服务，重点是堂姐跪在我跨间替我乳交，这是我想梦也梦不到的人间仙境呀！当时爽的就像抽了鸦片的清朝人一样，摊在我无聊！以後不说沙发上，两眼看着堂姐可爱的脸蛋和巨乳，乳头在我阴毛中进进出出，还有她的马尾轻轻地摆动。<br /><br />　　果然，在这顶级服务下，我硬到不行的尼斯湖水怪已经准备要泄洪了，这个时候我爽到忘记要提醒堂姐要射了，随後我骨盆忍不住一顶，一束浓浓的精液就射到了堂姐的嘴唇上和下巴，堂姐小小「啊」了一声，头自然地离开，好在手和奶迟了一点才停，接着几股精液就往上喷，落到了堂姐的奶子上。我大吐一口气，看着堂姐嘴边和奶上的精液，看的我血脉喷张，但是我看堂姐有点生气我没告诉她要射，所以还是先道歉「姐，抱歉啦，我刚来不及说啦。姐的胸部太舒服了。」堂姐听我一夸，生气也不是害羞也不是，我又赶紧吻上去，堵住她的嘴，但她一下子就挣脱开来，然後娇叱道「好了啦，色魔。」跟着就掩着胸部要到浴室去，这时我还意犹未尽，跟在堂姐後面说「姐～～不要走啦～」言下之意就是还想做，堂姐也听的出来，把浴室门留了一点露出她的脸，说「不要，等一下我爸就回来了啦，你去把客厅整理一下！」说完就碰的一声关上了门，我看堂姐只是害羞，就隔着门说「那下次我还要喔姐～」「快去收拾啦！」堂姐可爱的声音从门後传来。<br /><br />　　我预约不到，只好老老实实去收拾一下刚才的地方，顺便把电视关掉，本来想在留一下，但是等等伯父回来会满尴尬的，我就到浴室前说了声我要走了，堂姐「喔」了一声，我就走了。<br /><br />　　这是上礼拜发生的事，现在回想起来，没有接下去真是超可惜，後来我也有跟堂姐电话里聊，虽然和以前一样，没有被那件事破坏我们的感情，但不论我怎样要求，堂姐就是死也不肯再做，就是我怎样炉也没效，现在我正为了如何让堂姐心甘情愿跟我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>而烦恼。可恶～！<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：5696</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5384961&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5384961&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17918410" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17918410"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17918410_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:53</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5384961.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5384961.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【巨乳美女千里送逼 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我叫谢天顶，在一家医疗器械公司上班，现在当上了地区销售经理，但<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>板总是独断专行，有时让我展不开手脚。<br /><br />　　总公司在Ｘ市，在Ｙ市也有分公司，听说业务更好。由老板他老婆负责，人倒是没见过，但经常听老板讲到老板娘的销售经典案例。<br /><br />　　不过从老板的字里行间就可以知道，他们俩都是一个德性。<br /><br />　　强势，独断专行，凡事都要过问，让人很不舒服。<br /><br />　　「天顶，你过来！」老板在总经理办公室给我打电话道。<br /><br />　　「好的，老板，马上到。」<br /><br />　　公司办公环境很大，总经理办公室和副总经理办公室都是用隔音玻璃隔开的。<br /><br />　　最变态的是公司很多都用玻璃幕墙，用的是镀膜玻璃。在里面可以看到外面的情景，但在外面却是看不到里面，只会看到反光。唯一欣慰的是隔音效果很好，虽然不能在老板可以看到的地方有肢体上的偷懒，但嘴上边聊天还是可以的。<br /><br />　　但是这样的办公环境总让员工感觉到很压抑，现在我升为销售经理，需要带领团队，我总很在意员工的感受，并尽力的给他们争取好的环境。<br /><br />　　「小王，小李，你们把这两份标书先作好，等下我回来继续说」我对我手下的业务员道。<br /><br />　　「好的，天哥。」二人点头答应道，我看他们认真的做事，就往总经理办公室走去。<br /><br />　　「叩叩叩……」我敲门进去后随即问道。「刘总，有什么吩咐？」「小谢啊，这几个报销单是怎么回事？」刘总扬了扬手上的单据问道。<br /><br />　　「是这样的，这是小王送给可康医院的两瓶葡萄酒和一条烟，可康医院如果这个可以顺利中标，这个利润还是很大的，我有跟了一段时间，并且小王在买礼品时也有跟我汇报，我觉得这个投入是算正常的。」我正色道。<br /><br />　　「正常？总共３０００多块正常吗？这单要是没作成，那不是打水漂了吗？<br /><br />　　小谢啊，你跟了我很长的时间了，现在刚当上销售经理，但也要管好自己的手下，这样乱花钱，让我很难办啊」刘总重语心长的说道。<br /><br />　　「刘总，可康医院的副院长是比较贪便宜的人，但却是很讲义气，我觉得这些公关费是必须的，而且后期还可能继续补上。」我分辩道。<br /><br />　　「后期还要？那要是作不成呢？你给我说说，这损失谁承担？」刘总追问道。<br /><br />　　「这样吧，要是这单没作成，你就直接从我工资里扣吧。」我领下了军令状，但是总觉得很泄气，什么好处都不给别人，别人凭什么让你中标？<br /><br />　　「好，这可是你说的。好好看，我很看好你。」刘总打棒打完又给我扔一块糖。<br /><br />　　「是！刘总，我们团队一定可以顺利拿下这个单！」我附和道。<br /><br />　　「天哥，怎么了？被刘总批了？」小王关心道。<br /><br />　　「没事，就是你给可康医院的单刘总不给报销了。」我泄气的道。<br /><br />　　「什么？不会吧，这３０００块不给我报，那我怎么生活啊？我还有房贷要还呢？」小王睁着眼问道。<br /><br />　　「刘总不给报，我给你报！小王，好好干，我可是领了军状令了，你们的事我都罩着，放手去作就行了！」我拍了拍他肩道。<br /><br />　　「谢谢天哥，天哥，你太哥们了，这次我们肯定能顺利拿下这张单……」小王振奋道。<br /><br />　　「嗯，那我们继续讲一下注意要点……」<br /><br />　　下班回家，打开我的电脑，我就开始玩起了网游。作销售心理压力总是比较大，所以总是需要一个自己的空间，让自己的心灵得以休息，免得心理崩溃。<br /><br />　　进入游戏后，打开ＹＹ，进了公会频道。<br /><br />　　我在游戏里建了个公会，叫「顶天公会」。公会主要收学生党和上班族，每天都组织下副本，和打公会战。<br /><br />　　公会的主要管理员是我大学的舍友，都是在同个战壕里抗过枪的人，基本都信得过。<br /><br />　　「和尚，通知８点继续开荒新副本，三个团都开，让大家在７点４５分开始在副本门口集合。」「一团进度团，继续由我指挥，和尚指挥二团，军长指挥三团，等会开始记ＤＫＰ，替补人员在下面频道待命。」随着一系列的通知，我们一团继续开荒新副本，新副本这次应该可以打通了，如果顺利打通，我们公会将会是全服第一个打通新副本的公司，杀下首杀的话，公会排名又会向前一步。<br /><br />　　「ＤＰＳ跟上，豆子奶好副Ｔ，小苹果奶好我，我擦，小苹果你又在干嘛，浪费了我一个减伤技能。」「呃，会长，人家正在作面膜……」小苹果嗲声嗲气道。<br /><br />　　「……」全团无语。<br /><br />　　「哈哈，会长，你就不应该娶了小苹果，迟早她会谋杀亲夫的。」公会成员调笑道。<br /><br />　　「不许你们说会长，会长很厉害的，好了，人家现在不作面膜了。看我好好奶。」小苹果生气道。<br /><br />　　正在边指挥边抗ＢＯＳＳ的我，听得会心一笑。<br /><br />　　小苹果是我在游戏里认识的，我在作日常任务的时候遇到她被敌对势力守尸体，却又一直跑尸复活，然后被杀。<br /><br />　　我实在看不下去了，就把她救了下来。她很生气现在进的「蔷薇公会」都不来帮忙，我就顺势将她拉入公会。<br /><br />　　当时发现她还不太会玩，就手把手教她，并带她打副本。随着在一起的时间越久，她确越粘我，让我有点纠结。<br /><br />　　当时我在指挥打团，她却一直密我，搞得我很烦躁，就回了句「我在打团，没空」。没想到无心的一句话，让小苹果开始认真研究游戏，并且顺利的进了我指挥的一团进度团。<br /><br />　　新版本更新后，新增了结婚系统。并且新增了二个夫妻技能，一个是「形影不离」可以瞬间传送到配偶身边。这个技能挺好用的，跑副本时很省时间。<br /><br />　　另外一个技能是「化蝶飞」，这个技能就有点蛋疼了。使用技能后，自己立即死亡，并掉一级。给配偶瞬间补满血，并附带５０% 减伤效果，自己的灵魂幻化成配偶身后的蝴蝶翅膀，并能自动攻击敌人，攻击力为使用技能者的５０% 伤害。<br /><br />　　这个技能我们研究了很久，需要满亲密度，这限制了技能的使用，掉一级，这也很蛋疼。满级掉一级，穿在身上的装备会失去效果，升一级也要个三四天的时间，而且还要配偶一起练级。<br /><br />　　如果配偶不在，得一个月后，负面状态消失后，才能正常得经验。<br /><br />　　在开通结婚系统后，小苹果就拉着我去结婚了，然后每天都作夫妻任务，把亲密度刷满，当时看到系统提示，我们是第一个刷满亲密度的夫妻，她还开心得要死。<br /><br />　　「小苹果奶好我，小强你注意走位，小雨你站在火上干嘛，烤猪吗？菜刀你别划水，技能随便放了，现在不会ＯＴ」我收回思绪，眼观六路，耳听八方的指挥道。开荒最怕团员犯二，我对每个职业和每个技能都非常熟悉，指挥起来得心应手。<br /><br />　　「好了，这个ＢＯＳＳ死了，大家速度回复，３０秒后最后ＢＯＳＳ出来，等下ＢＯＳＳ会场会直接向着一个成员冲峰，ＤＰＳ和奶都站一堆，小苹果和我一人站一边，呈三角形，ＢＯＳＳ冲向谁，小苹果立即奶他，然后我来嘲讽。」我开始吩咐了新战术，之前都倒在这一步上，因为ＢＯＳＳ一开始是无敌的，基本上秒了一个ＤＰＳ后，会再秒五个左右，我才能嘲讽住，到最后都是伤害跟不上，团灭了。<br /><br />　　治疗可以吸引ＢＯＳＳ的仇恨，但治疗人员挂一个，基本也是团灭，所以这次试了下新战术。<br /><br />　　「小苹果，你站好！ＢＯＳＳ出来了，ＢＯＳＳ冲向了小雨，小雨你不要动，小苹果奶他，好，小苹果快往反方向跑。」「小苹果开无敌，给自己飘持续回血，好，ＢＯＳＳ无敌只剩二秒了。」但小苹果的无敌一秒后就结束了，最后的一秒总是团灭的关键，因为没有一个治疗可以扛住ＢＯＳＳ的一秒。<br /><br />　　这时我果断的按下「形影不离」夫妻技能，吟唱技能一秒，吟唱期间可以给配偶加一个盾，并减伤５０% ，在ＢＯＳＳ无敌结束，小苹果只剩一丝血时，我顺便传送到小苹果旁边，嘲讽住ＢＯＳＳ。<br /><br />　　「哇，厉害啊，会长真是英明神武，这下拿下ＢＯＳＳ有望了。」ＹＹ里一片振奋。<br /><br />　　「好了，大家散开，全力输出，中间注意走位。」我惊险的拉住ＢＯＳＳ后，继续指挥成员走位和集火。<br /><br />　　「等下ＢＯＳＳ一丝血的时候，会向你们方向召唤２０个分身，会追着你们三秒，大家一定要在这时快速走位，不然只要有人被追到，分身会全部在一秒内自爆，照成团灭，不要死光了啊，只要留一个，就赢了。」这个是ＢＯＳＳ最坑爹的技能，因为打团保证几人不犯二是没问题，但让９９% 的人不犯二，这在一开荒时确实太难了。<br /><br />　　「好，马上招分身了，大家速度放持续伤害技能，治疗给我飘恢复，散开，准备走位。」「对，还有二秒，躲开分身，菜刀你干什么！往右走！」我吼了起来。<br /><br />　　「完蛋了，小苹果，速度用『形影不离』！！！」我更大声的吼道。<br /><br />　　「砰砰砰……」一顿爆炸，团员全部被炸死。只剩我跟小苹果艰难的抗着。<br /><br />　　「老大加油，小苹果加油啊，ＢＯＳＳ只剩１００００滴血了。」死掉的团员纷纷打气道。<br /><br />　　我脑海中飞速的计算了起来，我的减伤技能全部交出了，ＢＯＳＳ在一秒后狂暴，我只能抗一秒，最后ＢＯＳＳ会剩５０００点血，如果小苹果的无敌二秒也给我，也打不死ＢＯＳＳ，造成团灭。<br /><br />　　「小苹果一秒后不要奶我，切输出，全力输出ＢＯＳＳ~ ！」我果断的指挥到，团员听得都是一愣。<br /><br />　　我速度的把ＢＯＳＳ往反方向拉，见小苹果切输出开始打ＢＯＳＳ了，ＢＯＳＳ的血飞快的往下掉，在我只剩一丝血的时候，我按下了夫妻技能「化蝶飞」。<br /><br />　　「化蝶飞……」我吼道。<br /><br />　　所有人都看着我尸体倒下，灵魂飞散，幻化成无数细小的蝴蝶，往小苹果身上飞去。<br /><br />　　「老公……呜呜……」小苹果哽咽喊道。<br /><br />　　使用技能后，传来了「梁祝」的背景音乐让气氛变得异常凝重。<br /><br />　　细小的蝴蝶幻化后聚在了小苹果身后，长成了两个大翅膀，将她的身体慢慢托起，略悬于空中。<br /><br />　　我发现我的技能面板变化了。一个是「飞花成蝶」输出技能，另一个是「坚硬不屈」减伤保护技能。<br /><br />　　「小苹果全力输出，我保护你……」我吼道。<br /><br />　　在ＢＯＳＳ冲过来的过程中，我狂掉技能面板的输出技能，ＢＯＳＳ的血量快速飞掉。在它冲到小苹果面前时，我按下了「坚硬不屈」。<br /><br />　　只见蝴蝶翅膀向前弯曲，将小苹果包在其中，在小苹果的面前幻化出了我拿着武器，双手抵挡ＢＯＳＳ的身影。<br /><br />　　一刀两刀，我身影上的武器被打掉，手被砍掉，之后是头，身躯，双腿，最后蝴蝶翅膀破碎。<br /><br />　　「小苹果开无敌……」我最后吼道。<br /><br />　　「呜呜……好……死ＢＯＳＳ，臭ＢＯＳＳ，还我老公，呜呜……」小苹果哽咽的回应道。<br /><br />　　在小苹果无敌刚结束时，只剩一丝血的时候，ＢＯＳＳ「砰」的一声倒下了。<br /><br />　　同时一道天罚雷光从天而降，击在了我倒地的尸体上，打得一身漆黑。<br /><br />　　「呜呜……老公……」小苹果跑到我的身边哭着。<br /><br />　　ＹＹ里一片沉默，很多女团员都哭了起来，我也是眼含泪水。<br /><br />　　过了一阵子，我轻声道：「好了，小苹果，复活我。」「嗯嗯，呜呜……」复活后，我一身焦黑的站起来，摸起来ＢＯＳＳ的包裹。我开始按ＤＫＰ分配起了装备，最后只剩下一把治疗用的「橙色武器」小苹果和另外二个治疗ＤＫＰ都相同的。<br /><br />　　「你们ＲＯＬＬ吧……」<br /><br />　　「给小苹果吧……呜呜……」<br /><br />　　「是啊……给小苹果……」二位女生治疗道。<br /><br />　　「好吧，小苹果，这把武器给你……」<br /><br />　　「嗯……」小苹果低声道。<br /><br />　　「恭喜顶天公会拿下首杀……」<br /><br />　　「我们公会拿下首杀了，大家开心点。我来给大家唱首歌……」「你是我的小呀小苹果，怎么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>你都不嫌多，红红的小脸儿温暖我的心窝，点亮我生命的火，火火火火火」之后大家也合唱道：「你是我的小呀小苹果，就像天边最美的云朵，春天又来到了花开满山坡，种下希望就会收获……」「恭喜顶天会长，拿下服务器首杀。」「蔷薇公会」的会长「带刺蔷薇」道。<br /><br />　　「呵呵，谢谢……」我呵呵道。<br /><br />　　「你们是怎么打最后一个ＢＯＳＳ的」「带刺蔷薇」问道。<br /><br />　　「团队协作，团队协作……」我万金油的回答道。<br /><br />　　「好吧，那有机会我们再合作……」「带刺蔷薇」答道。<br /><br />　　「好的。……」<br /><br />　　在我以为事情告一段落的时候，没想到公会成员将这段<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>传到网上，我为小苹果「化蝶飞」的场景感动了无数人，而被评上「最佳好老公」的称号，公会人气爆棚，而这一切我却不清楚，因为小苹果要飞来我这边了。<br /><br />　　「老公，我已经在路上了，等下就下飞机了，你快来接我。」小苹果开心的道。<br /><br />　　「你不是说不来吗？怎么又过来了……」我无语道。早之前小苹果就一直说要来我这边，被我推掉了。没想到首杀过后，她过来的心更强烈了，被套去了地址后，直接来个先斩后奏。<br /><br />　　而我也万万没想到小苹果的这次千里送，开启了我的淫荡之旅。<br /><br />　　我在机场上举着小苹果的牌子，在等着她。我还在人群从寻找小苹果的身影，只见一个红色的丽影向我扑来。<br /><br />　　「老公，么么……」我被她强吻后，定睛一看。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美女</span>，真的是大美女。约１米７的身高，穿着红色高跟鞋，细长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>上裹着红色包臀裙，上身穿着休闲衬衫，两团巨胸直挺挺的，看得我目不转睛。<br /><br />　　小苹果见状，更是挺了一下胸，又捊了下长发，开心道：「怎么样，老公，我漂亮吧……」「漂亮，真漂亮。你这哪是小苹果，简直是大苹果……」我看得下体都有了反应。<br /><br />　　「咯咯，就你色，老公也很帅，么么……快抗行李！」小苹果坏笑道。<br /><br />　　「我擦，这么多行李，我怎么这么命苦啊……」「咯咯，你不是说你很行吗？这可是要考验你啊……」带了小苹果去吃了下宵夜，就去宾馆开了个大房间。<br /><br />　　进宾馆刚关下门，我就被小苹果扑倒了。<br /><br />　　「老公，我好想你……」小苹果把我压在身下，并亲吻我道。<br /><br />　　身为一会之长，此时我体现了我的霸气，一个翻身把她压在身下。<br /><br />　　「小苹果，你比照片上漂亮多了，啧啧，胸前还顶着『富士山』大苹果。」我隔着衣服抚摸着她的双胸道。<br /><br />　　「讨厌，你说，之前为什么一直不让我过来」小苹果道。<br /><br />　　「我这不是想不要祸害国家栋梁嘛。」我良心道。<br /><br />　　「老公，人家就想让你祸害……」小苹果动情道，说完她红着脸，双眸紧闭。<br /><br />　　我慢慢的褪下她的短裙和上衣，并将她的胸罩往下拉，被托着的胸部快顶往了她的下巴。<br /><br />　　我低头一探，含住了她那娇嫩的乳头。随着她动情的呻吟声，我的双手在她身上到处抚摸，现在我准备脱下她内裤时，小苹果突然跳了起来。<br /><br />　　「老公，人家想先洗澡……」说完起身，跟兔子一样，一蹦一跳的往浴室跑去。<br /><br />　　我看着她高翘的臀部直扭，胸前的双乳剧烈跳动，瞬间将自己身上的衣物全脱光，也冲向浴室。<br /><br />　　「小苹果，我来帮你洗澡……」我嘿嘿道。<br /><br />　　我从身后抱住正在淋浴的小苹果，坚挺的肉棒顶着她的股沟，双手在她的胸上抚摸了起来。<br /><br />　　随后我们身上打上沐浴露，我将她转过身，正面紧抱着，我在她嘴上舌吻了起来。小苹果不太会亲嘴，我用舌头撬开她紧闭的牙齿，时而吸出来，时而送回去。就像肉棒一般的抽插，没一会，她就会很自然的用香舌跟我配合，探进我的嘴里。<br /><br />　　我的肉棒插进了她紧闭的双腿，满是泡沫的在她的双腿间，小穴外抽擦着。<br /><br />　　身体扭动着享受着双乳的按摩。<br /><br />　　如此愉快的洗完，我把她抱到了床上。刚才在浴室<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>了那么久，现在只想长驱直入。<br /><br />　　我叉开她的双腿，将肉棒插进她粉嫩的小穴，只插进龟头，我就感觉到了股强烈的紧迫感，一股吸力让我的下体一阵机灵。<br /><br />　　「慢点，疼……」小苹果红着脸道。<br /><br />　　「不然就不要了吧……」我以退为进道。<br /><br />　　「不行，会长都可以为我死了，我也要献身。」小苹果红着脸坚定道。<br /><br />　　听她这样讲，我很感动。然后就用力一推，肉棒直冲而入，冲破了阻挡，直接顶到了底。<br /><br />　　「啊……疼……」<br /><br />　　我将肉棒退出了一些，看到了几丝血丝，然后再慢慢的插进她的小穴。紧紧的抱着她，亲吻着她的香舌。<br /><br />　　过了好久，我慢慢的开始抽插了起来，小苹果也觉得比较舒服了，就慢慢的开始迎合了起来。<br /><br />　　小苹果的下体已经泥泞不堪了，我粗壮阴茎很容易就进入她那紧小的阴道中。<br /><br />　　我把小苹果紧紧的抱住，结实的臀部向她的下体一次次的冲击。<br /><br />　　小苹果在我不断的抽插和身体的紧压之下，渐渐的把两条白嫩修长的大腿分得越来越大，最后把腿张扬了开来，勾在我粗壮的腰上。随着我抽插的节奏，大腿又分开，又勾住，丰满的屁股一次次的配合着我强有力的冲击，而向上迎击。<br /><br />　　我在小苹果的身上很起劲的抽送着，小苹果的漂亮和可爱，又是处女，又来千里送，让我即是疼惜，又是怜爱。极度的矛盾让我无法思考，只想在她身上驰骋，满足于此刻。<br /><br />　　我把我的肉棒双小苹果的小穴中抽出，再将她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>修长的大腿架在肩上，用力前压，这个姿势将她丰满的臀部往上拖起。我双手抓着她丰满的双乳，肉棒对着她迷人的蜜洞，很轻松的从上往下把自己的大肉棒送进小苹果的身体，抽插的起伏也更大，两只腿的肌肉绷的紧紧，每插入一次都触到她的花蕊。<br /><br />　　小苹果逐渐迷离，开始迷迷糊糊的呻吟了，屁股为迎合我的冲击而上挺。<br /><br />　　「小苹果，你老公我厉害吗？」我问出了男人最喜欢问的问题。<br /><br />　　「啊……嗯，会长老公好厉害，人家好麻啊……」她闭着双眼回答道。<br /><br />　　「那想不想要更厉害的？」<br /><br />　　「要……啊……好棒……要飞了……」<br /><br />　　我受到了鼓舞，开始大起大落的抽送。受到我没命狠插的小苹果，阴道被拉出大量的淫水，那淫水沿着雪白屁股沟儿，把床单淋湿了一大片。<br /><br />　　我疯狂的摇摆，急促而有力的大起大落的抽送，小苹果那粉嫩迷人的大奶，也上下左右如水波般的晃荡；她低声急促媚人的愉悦呻吟，逐渐转变为若有似无的娇哼急喘，雪白的肌肤也渗出颗颗晶莹的汗珠。<br /><br />　　突然，她「啊」的一声，浑圆丰润的臀部狠狠的向上耸了两下，我只觉她紧实的阴道翻滚般的蠕动，将我的肉棒夹得紧紧的。<br /><br />　　「啊……好舒服……会长老公，我要上天了……啊……」小苹果呻吟着，双腿夹紧，手臂乱挥了起来。<br /><br />　　我的龟头被她这么一夹，射意连连。我再次调整姿势，双手紧紧的捏住她的双乳，柔嫩硕大的乳房铺满了我的指缝。我下体犹如「火星撞地球」般，大幅度的冲刺了起来。<br /><br />　　「啊……射了……」我身体巨颤的在小苹果的小穴里射出了浓浓的精液。<br /><br />　　小苹果紧紧的抱着我，我的肉棒很舒服的停在了她温暖的小穴里。我们相互拥吻着，最后因太累都睡着了。<br /><br />　　第二天早上我醒来的时候，发现还趴在小苹果的身上，我伸出手在衣物上摸出手机，对着她那如奶牛般的双乳拍了起来。<br /><br />　　之后含起了她的乳头，在她的身上摸索了起来。男人清晨醒来总会有一股燥热感，特别是压着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">巨乳</span>的美女的时候，让我的肉棒瞬间涨大。<br /><br />　　我就边玩弄着她的双乳，边慢慢的抽送着。这样操着沉睡的美人，有种偷奸的快感。<br /><br />　　不一会小苹果就被我折腾醒了，我们就如干柴遇到烈火般，从床上干到窗边，再到卧室，尝试了很多姿势，最后双双达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>。<br /><br />　　疯狂的作爱让我和小苹果的感情迅速升温，我还带她到处游玩，直到晚上两人才疲惫的回到了宾馆。<br /><br />　　我们洗漱了一翻后，两人都裸奔着，并坐在电脑的沙发上，我登陆了游戏，并上了公会ＹＹ。<br /><br />　　我一上ＹＹ，公会就爆开了，音箱传来一阵阵贺喜声音：「会长，你终于上线了，你火了……」「是啊……会长，你获得了『最佳老公』的称号」把我和小苹果听得一愣一愣的，最后在她们的调笑声打开了论坛热贴。<br /><br />　　我们公会首杀的视频在「技术版块」和「情感版块」都被顶成了热贴。<br /><br />　　技术版块中详细分析了我们的战术，我的战术和指挥被公认为经典，里面各种顶贴，让我们的公会人气爆棚。<br /><br />　　在「情感版块」中，打开视频，我为小苹果「化蝶飞」献身的片段被剪辑处理，游戏里我的英勇身姿感动了无数人。<br /><br />　　我跟小苹果将视频看完，都眼含泪水，尼玛的，这太煽情了。<br /><br />　　小苹果含着热泪，两眼迷离的看着我，在我脸上亲了下后在我耳边轻声说道：<br /><br />　　「老公，我要……」<br /><br />　　我听得肉棒直接立了起来，由于ＹＹ开着公放，我也不敢出声，指了指我的肉棒，小苹果就蹲在我的两腿间，给我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>了起来。<br /><br />　　小苹果由昨晚的生疏，到现在口交已经让我很有快感了。<br /><br />　　我边享受着她的口活，然后在ＹＹ上跟公会成员交流了起来。<br /><br />　　「会长，我们的『最幸福的女主人』小苹果呢？」「是啊……小苹果怎么没上线啊……」其它成员纷纷问道。<br /><br />　　「她，她说在吃东西呢。」我很诚实的回答道。她真的在吃东西，不过是在吃我的鸡巴，难道这个我会告诉你们吗？<br /><br />　　小苹果听到我这个回答也是扑哧一笑，深深的含住了我的肉棒，吞了几下，让我爽得吸了口冷气。<br /><br />　　我处理完公会上的事情，准备下线的时候，突然「带刺蔷薇」又密语了过来。<br /><br />　　「小苹果是不是在你那边……」本来不想理这个女人，但她的问题让我一愣。<br /><br />　　「我问过学校，她前天就离校了，之后就上了飞机，但手机都打不通，是不是在你那边？」她继续追问道。<br /><br />　　「关你屁事……」我回了句准备下线了。<br /><br />　　「我最后问一次，她是不是在你那边，要是不在，我就按失踪报警了……」尼玛的，这女人有完没完，这人是谁啊，要是真报警，那可就蛋疼了。<br /><br />　　「她在吃东西……」我回了句。<br /><br />　　「我要看照片……」<br /><br />　　之后她就加了我微信，我跟她有一句没一句的聊了起来，最后被追问得火了，一直要照片，我就对着双腿间的小苹果拍了张，发给她。<br /><br />　　当然我也只拍了一半，照片中只显示了小苹果一半的头部，她趴在某人的双腿间，披着头发，嘴上好像在吃着什么。但只要有经验的人一看就知道这是在口交。<br /><br />　　「是吧，我都说在吃东西了……」我回道。<br /><br />　　「你混蛋！！！」对方气急败坏道。<br /><br />　　我关掉ＹＹ，问了身下的小苹果。<br /><br />　　「『带刺蔷薇』是你什么人？」<br /><br />　　她犹豫了一下，说道：「别理她，嗯，算是我姐吧……」说完她好像很生气般，更加卖力的吞着我的肉棒。<br /><br />　　我听得一愣，尼玛的，我以为只是她朋友，这下有点蛋疼了。<br /><br />　　不过对方之后的强势口气也让我很不爽，一直让我不要纠缠小苹果，把我说得如果急色和罪大恶急。<br /><br />　　我也就放开的回复着。<br /><br />　　「我和小苹果是真心相爱的，再说这么漂亮可爱的美女，我怎么可能放手。」「你要女人我可以给你！！！」对方回道。<br /><br />　　「你会口交吗？」我开玩笑道。<br /><br />　　「技术很好！！！」<br /><br />　　「你胸大吗？」<br /><br />　　「更大！！！还会乳交！！！」<br /><br />　　「你屁股大吗？能肛交吗？」<br /><br />　　「可以，你想怎么样都行！」<br /><br />　　我说什么她都说可以，把我引诱得幻想连连，仿佛已经在操着小苹果的姐姐了。<br /><br />　　「你让小苹果回去，我马上去你那边……」<br /><br />　　「晚了，你把我的火勾起来了……」<br /><br />　　刚才都用文字对话，之后我把微信语音自动播放关掉。让小苹果趴在电脑前，我从后面插进了她的小穴。<br /><br />　　小苹果手扶在电脑桌旁，尽情的享受的我肉棒的背后冲刺，并发出了满中的呻吟。<br /><br />　　我用手机拍了张她趴着的背影，发了过去，小苹果的姐姐果然狂暴了，各种文字狂喷而来。<br /><br />　　我捏着手机，开了微信的录音，抱着小苹果的腰冲刺的。突然的急速冲刺让小苹果呻吟得更大声了。<br /><br />　　「老公真棒，啊……好舒服……」<br /><br />　　由于之前的疯狂作爱，让她现在放得很开，淫语连连。我一段一段的录着，时而放开手发了出去。<br /><br />　　对方应该也会听得欲火焚身吧，我得意的想着，最后在刺激的幻想中和小苹果再次达到了高潮。<br /><br />　　第二天醒来，小苹果走了。<br /><br />　　在微信里给我留了言，说我很棒，不想离开我，但得先去亲戚家一趟。让我想她的时候给她打电话，到时我想怎么样就怎么样。<br /><br />　　直白点就是随叫随到，想操就操。<br /><br />　　我看得一阵感动，真是太贴心了。<br /><br />　　我退了房，愉快的去上班了，路上哼起了歌。<br /><br />　　「你是我的小呀小苹果，怎么操你都不嫌多……」「红红的小脸儿温暖我的心窝，点亮我生命的火，火火火火火<br /><br />        <span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">字节：18588</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-05 23:54重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5384704&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5384704&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17918415" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17918415"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17918415_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:54</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17918408" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17918408"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17918408_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:53</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17918407" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17918407"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17918407_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:53</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5384704.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5384704.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【再婚女人张丽的抗争】【作者：wind1987】【完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">引子：虚伪遮蔽了世间的真<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">爱</span>，对世俗的贪恋和爱慕虚荣迷失了芸芸众生。<br /><br />　　然而，在虚伪的面具下，依然是一双双充满着贪欲的眼神。只有真爱才能唤醒我们沉睡的灵魂，在真爱的烈焰下，世间的一切虚伪瞬间化为乌有。<br /></span><br />　　炎炎夏日，京沪高铁上，一列飞驰的动车呼啸而过。在宽敞凉爽的车厢里，一位３５岁左右的中年女人坐在靠近车窗户位置，眼睛一直注视着窗外飞逝的景物。她一袭职业装，乌黑的披肩长发如瀑布直下，浑身散发着成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">熟女</span>性的韵美。<br /><br />　　她叫张丽，一个刚刚再婚半年的高校英语教师。她结束了在北京为期一周的英语教学研讨会，正在回家的路上。<br /><br />　　今天的张丽穿着一身橘黄色的职业套装，一条到膝的裙子将她那美丽修长的大腿映衬得更加<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>，那薄薄的肉色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>紧紧贴在她白皙的长腿上，一双白色的高跟鞋轻轻托起她那小巧的玉足。而在张丽紧并的双腿之间是那充满神秘的三角地带。虽然看不到，但足以让任何一个男人对她最神秘的地方充满无限的遐想。<br /><br />　　从上车开始，坐在张丽对面的两个中年男人就一直盯着她迷人的双腿，眼中充满了猥亵。此时的张丽也顾不得这些了，现在最牵挂的是家里８岁的宝贝女儿璐璐。自从和第一任丈夫离婚后，璐璐就成了张丽生命的全部。<br /><br />　　动车不断提速，车窗外的景物也在飞驰中变得模糊起来。此时的张丽望着逐渐模糊的景物，慢慢陷入了对往事的追忆。<br /><br />　　张丽出生在一个书香世家，父母都是大学教授。从小聪明伶俐的她也不负众望，以名牌大学研究生的身份成为了一名令人羡慕的高校英语教师。<br /><br />　　事业上一帆风顺的她却没有收获爱情的甜蜜。在父母的包办下，她门当户对地嫁给了一个前途光明的大学教授。然而，由于双方缺乏情感基础和共同语言，这段婚姻也很快结束了。留给她的除了女儿璐璐以外，没有值得她回忆的东西。<br /><br />　　单身５年后，在父母的催促和张罗下，张丽嫁给了现在的老公，一个４０多岁的企业老板。然而，再婚并不是孤单的结束，而是痛苦的开始。<br /><br />　　她现任老公刘伟是一个从贩卖农产品发家的『土财主』　，本来张丽是反对这门婚事的，但当刘伟开着宝马汽车，将燕窝、珠宝以及丰厚的聘礼送到她父母面前时，一切的反对声变成了她父母高度的赞许。<br /><br />　　结婚后，刘伟撕下了文明的伪装，流露出粗鲁和下流的本性。而夫妻生活也成了张丽最痛苦的事情。<br /><br />　　每次过夫妻生活，刘伟都粗鲁地糟蹋着张丽，强迫她用舌头舔自己的鸡巴和屁眼，这让一个从书香门第走出来的大家闺秀痛苦万分。<br /><br />　　当张丽用自己的樱桃小口含住刘伟那粗大、乌黑、散发着难闻气味的大鸡巴时，除了生理上的恶心外，张丽感觉自己的心在流血。但为了给女儿一个家和丰富的物质生活，她只好强迫自己去舔、去含、去套弄刘伟粗大丑陋的鸡巴，并强忍着吞下刘伟那难闻的精液。<br /><br />　　最可气的就是这次张丽要去北京开会，正当她整理好行李准备出门时，刘伟醉醺醺地从外面回来。当刘伟看到卧室里站着的张丽时，一股欲火直顶脑门。趁着酒劲，他不顾女儿璐璐在隔壁房间睡觉，上前就抱住张丽。<br /><br />　　然后强行让张丽扶着床沿撅起了屁股，刘伟用手粗鲁地撩起张丽的短裙，使劲抚摸起裹在肉色丝袜里那浑圆丰满的大屁股。<br /><br />　　此时的张丽怕孩子听见，强忍着不敢出声，任由刘伟发泄自己的肉欲。<br /><br />　　在爱抚了一会后，刘伟用力撕下了张丽的肉色丝袜和紫色的内裤，然后用胡子拉碴的嘴巴疯狂地亲吻起张丽那白嫩的大屁股。并不顾张丽的疼痛，用牙齿咬着白白的大屁股。不一会，张丽那两瓣白白的大屁股上就布满了牙印和手掌印。<br /><br />　　在刘伟的摧残下，张丽无助地呻吟着，真希望他赶快射出了，好结束自己的苦难。<br /><br />　　在玩弄完张丽的大屁股后，刘伟一边用手拍打着她滑嫩的屁股，一边得意地说：「张丽，你是老师怎么了，我就喜欢干老师，就喜欢让平时文质彬彬的老师在我的胯下呻吟！」<br /><br />　　说完，刘伟脱下裤子，握着自己乌黑丑陋的大鸡巴对准张丽的阴道来回摩擦了一会，然后用力一顶，那粗大的黑鸡巴全部插进了张丽的阴道里。<br /><br />　　在鸡巴进去的同时，张丽痛苦地说：「你快点好吗，我的火车就要晚点了，快点好吗？」<br /><br />　　刘伟对张丽的请求装做没听见，只顾用手扶着她的大屁股使劲地撞击着，抽插着。粗大的鸡巴把张丽红嫩的阴唇顶翻了，发出了卜哧、卜哧的抽插声。<br /><br />　　「啊啊啊，啊啊，干死你了，干死你这个骚逼，啊啊。」刘伟嚎叫着。<br /><br />　　伴随着大鸡巴的抽插，张丽那性感的屁眼也开始收缩起来。看着那一收一缩的屁眼，刘伟伸出中指，用力插进了张丽的屁眼里。<br /><br />　　「啊！」张丽痛苦的叫着……<br /><br />　　窗外的景物依然在飞速地向后移动，张丽痛苦地闭上了眼睛，不敢再继续回忆自己苦难的婚姻生活。<br /><br />　　过了半个多小时，动车到达了终点站。看到火车进站，张丽急忙拿着自己的行李匆匆往车外走去。在经过对面那两个男人的时候，她明显感觉有人用手捏了一把自己肥大的屁股。<br /><br />　　张丽也顾不得这么多了，现在最想马上看到自己的女儿璐璐。<br /><br />　　从出租车下来，张丽快步走进家门。<br /><br />　　一进门，张丽就充满喜悦地喊：「璐璐，妈妈回来了，快来，妈妈给你带了好多好东西。」<br /><br />　　连叫了几声，也不见璐璐出来。张丽急忙跑进女儿的房间，看到璐璐独自坐在床上哭泣。<br /><br />　　张丽顿时有种不详的预感，急忙抱住璐璐：「好璐璐，怎么了，你怎么哭了？」看到自己心爱的妈妈，璐璐压抑的哭泣声终于爆发了：「妈妈，叔叔欺负我，呜呜……」<br /><br />　　听到这话，张丽脑子嗡的一下，难道刘伟猥亵了璐璐？她急忙握住璐璐的胳膊：「怎么了，璐璐，你叔叔怎么欺负你了？」「呜呜，叔叔，把我抱在腿上，呜呜，摸……摸我。」璐璐小声地啜泣。<br /><br />　　「那你叔叔怎么欺负你？」张丽急忙问。<br /><br />　　「呜呜，叔叔开始摸我的乳……乳房，呜呜，叔叔的手用劲大，弄的我好疼。<br /><br />　　后来，又摸……摸我下面，呜呜，好疼，呜呜。」璐璐哭着说。<br /><br />　　下面，难道刘伟强奸了璐璐？张丽气得头开始发晕了。她早就想到了自己不在家，刘伟会对璐璐不好。本来打算把璐璐送到自己父母加，但刘伟表现出一副慈父的样子，强烈反对送走璐璐，还说一定会照顾好她，没想到……「璐璐，你叔叔用什么碰你下面？」<br /><br />　　「呜呜，手，还有手指，呜呜。」<br /><br />　　「没有别的吗？」张丽最担心刘伟把鸡巴也插进璐璐的阴道里。<br /><br />　　「呜呜，没有，只有手。」<br /><br />　　张丽悬着的心放了下来，急忙脱下璐璐的内裤，看到璐璐粉嘟嘟的阴道上有淡淡的红印，阴道上方是几根稀疏的阴毛，很细、很卷。虽然阴道口有点红印，但阴道整体没有变形，也没有血流出来。<br /><br />　　张丽拉上璐璐的内裤，紧紧把璐璐抱在怀里，留下了内疚的泪水。<br /><br />　　正当张丽准备去公司找刘伟时，传来了开锁的声音，张丽放开女儿，出门一看，是刘伟回来了，口里依然喷着酒气。<br /><br />　　刘伟也看到了张丽，嬉皮笑脸地说：「呦，回来了呀。」说完，晃悠悠地直奔卧室而去。<br /><br />　　张丽快步追了过去，进卧室后把卧室门关上，防止女儿听到。然后，张丽愤怒地说：「你还是不是人了，你怎么能对璐璐做出那种事情？」刘伟白了张丽一眼，哼了一声：「我喜欢璐璐，就是抱抱，怎么了，不行呀。」「那叫抱抱？你怎么能碰璐璐那里，她还是个孩子呀。」张丽愤怒地说。<br /><br />　　「哼，怎么了，我不小心碰到的呀。不要以为自己那么高贵，屁！你妈炒股赔了多少你知道吗，整整１００多万，都是我帮她垫上的，要是没有我，你们家早就被债主拆了。你们母女俩吃我的，住我的，还想装高贵，你那点工资能享受这么好的生活，开那么好的车，你女儿能上贵族学校呀。」刘伟张狂地吼着。<br /><br />　　一听到这里，本来愤怒的张丽顿时说不出话来。刘伟帮母亲垫资的事她也知道，还为和母亲大吵了一架。现在自己开的这辆奥迪Ａ６也是刘伟帮着买的，女儿一个月３０００多块钱的贵族学校费用，以及自己的珠宝首饰、时装和名贵化妆品，基本都是花刘伟的钱。<br /><br />　　看到张丽说不出话来，刘伟得意地笑了。一把抓住张丽，用力撩起她的短裙，张丽虽然极力反抗，但哪里敌得住虎背熊腰的刘伟。<br /><br />　　刘伟一边撕扯张丽的丝袜，一边说：「我这次带回来一瓶润滑剂，专门插你屁眼用，娘的，外面的小姐都求着我操她们的屁眼，就你的屁眼紧插不进去，这次用这个润滑剂非插进去。」<br /><br />　　「不！求你了，不要！」张丽无助地求饶起来，眼泪也哗哗地流了下来。<br /><br />　　看到张丽哭泣，刘伟的欲望更强了。他狠狠地抽打着张丽的屁股，威胁道：<br /><br />　　「你再敢乱动，我就去插你女儿的屁眼，让你更难受！」一听到这话，张丽停止了反抗，璐璐是她的全部，为了女儿，做母亲的只有默默承受苦难了。<br /><br />　　看到张丽顺从后，刘伟得意地从口袋里掏出一个小瓶子，把一些白色的粘液均匀抹在张丽伸缩的屁眼上。在粘液的刺激下，张丽身体颤抖了一下。<br /><br />　　看着润滑剂抹均匀后，刘伟用两个手指并起来，用力一插，在润滑剂的作用下，两个手指顺利地插进了张丽的屁眼里，张丽疼的眼泪都流了出来。<br /><br />　　「呀，还真好使，果然润滑多了。」刘伟得意极了，急忙掏出自己粗大的鸡巴，在自己的鸡巴上又均匀抹上了一层润滑剂，然后，把粗大的龟头顶在张丽的屁眼上慢慢旋转了几下，用力一顶，在润滑剂的作用下，刘伟那１７厘米的粗大鸡巴慢慢插进了张丽的屁眼里。<br /><br />　　「啊啊，疼死我了，啊啊。」张丽痛苦地呻吟着。<br /><br />　　「呀，真紧，他娘的真紧，比小姐的紧多了。啊啊，舒服死了，操你这个骚屁眼，啊啊。」刘伟晃动着身体，用力插着张丽的屁眼，粗大的鸡巴把张丽那小小的屁眼撑的大大的，惨不忍睹。<br /><br />　　刘伟一边用力插着张丽的屁眼，一边粗鲁地抽打着张丽那两瓣白白的屁股，啪啪的抽打屁股声伴随着张丽小声的抽泣，让刘伟更加兴奋起来。<br /><br />　　「啊啊，操你这个骚老师，啊啊，操你老师的屁眼，娘的，啊啊，舒服死了，就喜欢你穿着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>干你，真有感觉。」刘伟嚎叫着。<br /><br />　　听到刘伟的嚎叫，张丽只有默默地留下了屈辱的眼泪。<br /><br />　　这是张丽第一次被刘伟粗鲁地操屁眼，由于过度紧张，她紧紧收缩着自己的屁眼，这反而夹得刘伟的大鸡巴更紧了。每次他的大鸡巴插进去，都仿佛被一个又紧、又温暖湿润的漩涡吸住了，那种舒服的感觉刺激着刘伟的神经，他更加疯狂地操着张丽的屁眼，并发出一阵阵低沉的喘息声。<br /><br />　　在连续抽插了几分钟后，刘伟使劲抱紧张丽的屁股，用力顶了几下，发出野兽般沉闷的吼叫，一股股滚烫的精液射进了张丽的屁眼里，当刘伟拔出依然坚挺的鸡巴后，那一股股精液也顺着张丽白皙修长的大腿一滴滴地滴在粉红的床单上，显得格外醒目……<br /><br />　　这样噩梦般的生活过了有半年，随着对张丽玩弄腻歪了，刘伟开始夜不归宿，在外包情人，找小姐。刘伟回家次数的减少，也暂时让张丽过上了没有摧残的平静生活。<br /><br />　　由于女儿住校，这个２００多平米的大房子里只有张丽那孤零零的身影。而上网也成了张丽打发寂寞、消磨时光唯一的途径。在上网聊天的过程中，张丽认识了李强，一个３０出头的事业男人，在当地一家公司里从事外贸工作。<br /><br />　　因为李强的老婆和孩子在北方某城市居住，孤身在外的李强有了更多的时间陪伴张丽。<br /><br />　　随着聊天的深入，张丽慢慢喜欢上了这个小自己很多岁的男人。每当在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>里看到李强英俊的脸庞，听到他幽默的话语，已经对自己无微不至的呵护，张丽那颗冰冷的心开始慢慢热了起来。<br /><br />　　寂静的夜晚把两颗孤独的心紧紧连了起来，从工作、家庭、事业、人生，他们俩相逢、相知、相恋。李强也是一直和老婆合不来，所以自己才跑到南方工作。<br /><br />　　相同的遭遇，让他们俩有了更多的语言。<br /><br />　　随着聊天的深入，他们俩的感情也越来越深了。虽然李强一直渴望和张丽见面，但长久家庭教育的熏陶，让张丽迈不出这一步，虽然自己心里很想见李强。<br /><br />　　这样，网上性爱了成了他们俩缓解思念、宣泄情感的唯一途径。<br /><br />　　每当夜深人静的时候，李强就用最甜蜜温柔的话语来感染张丽，来融化张丽，来挑逗张丽那成熟女人的情欲。<br /><br />　　看着电脑那边李强魁梧的身体，结实的肌肉，以及那粗大的大鸡巴和浓黑的阴毛，特别是那粗大的鸡巴在李强的套弄下，从龟头里分泌出黏黏的液体，这都让张丽这个站在大学讲台上严肃的女人兴奋起来。<br /><br />　　每到这个时候，张丽就只穿着窄窄的丁字裤在电脑前晃动着，挑逗着。那艳丽的丁字裤深深嵌在张丽白嫩浑圆的屁股沟里，把两瓣白白的屁股分割的轮廓清晰。<br /><br />　　只有在和李强在一起的时候，张丽才找到了做女人的快乐，才找到了应有的自由，才感受到什么是世间最朴实直接的情欲。<br /><br />　　为了李强，张丽抛弃了一个成熟女人应该有的矜持，抛弃了为人师表老师的严肃，抛弃了一切世间的虚伪。她转过身去，头戴耳麦，双手扶着椅子的两侧，把自己骄傲的成熟女人丰满圆润的大屁股对着视频头，晃动着，扭动着，并且用手在胯下抚摸着湿漉漉的阴道，揉搓着那敏感的阴蒂。<br /><br />　　「强，干我，啊啊，强，干丽丽的大屁股，好吗，强，啊啊，用力，干丽丽的大屁股，啊啊，丽丽的屁股骚骚的，只给强的骚鸡巴干。」张丽自慰着、爱抚着，呻吟着。<br /><br />　　电脑那边的李强面对如此肥大丰满的屁股，无法压抑自己的欲火，急忙站起来，把粗大的鸡巴对着视频头，套弄着，大声地叫着：「丽丽，操你的骚屁股，啊啊，使劲操你，使劲夹我的鸡巴，啊啊，使劲呀，舒服死了。」此时的张丽真希望时间静止，让自己完全沉浸在幸福的甜蜜里，忘记生活的烦恼，无拘无束地享受爱，享受性的快乐。<br /><br />　　「啊啊，来了，强，我来了，快点呀，丽丽的骚逼痒死了，快来<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了，强，快点操丽丽，啊啊，丽丽来高潮了，射到丽丽的阴道里，啊啊，来了，来了。」张丽兴奋地呻吟起来。<br /><br />　　看到张丽快要高潮了，李强也加速套弄起自己的大鸡巴，用力向前顶着，仿佛要冲破屏幕，使劲插进张丽那风骚的阴道里。<br /><br />　　「啊啊，丽丽，我也来了，啊啊，射了，啊啊。」伴随着一声低沉的呻吟，一股股白白的精液射到了电脑屏幕上。注视着李强的射精，张丽也达到了高潮，瘫痪在椅子上。<br /><br />　　在以后的日子里，网上性爱成了他们俩的必修课，每次高潮后，带给他们俩的不仅是性欲的快乐，更多的是彼此情感的加深。<br /><br />　　在一次网上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">做爱</span>结束后，李强看着视频里赤裸的张丽，特别是张丽那对丰满的大奶子，虽然已经３５岁了，但由于保养的好，张丽的大奶子不仅没有变形，而且更加的坚挺。<br /><br />　　李强对张丽说：「亲爱的，我爱你，和我在一起幸福吗？」张丽宛然一笑：「不幸福，能和你在一起吗，你最坏了。」看着张丽妩媚的表情，李强轻声对张丽说：「亲爱的，我们不要老是生活在电脑里，我们见面好吗？」<br /><br />　　张丽一听，急忙说：「不，那是不可能的，你有家庭，我也有老公和孩子，我们能这样已经很奢侈了，要不是你那么疼我、爱我，我不会这样给你，强，不要强迫我好吗？」<br /><br />　　「丽丽，你老公对你那么不好，他整天在外面花天酒地，包女人，他考虑过你的感受吗，这样的男人值得你爱吗，你值得为这样的男人束缚住自己，牺牲自己的幸福吗？」李强急切地说。<br /><br />　　听到这话，张丽慢慢低下了头：「是的，我现在的老公确实对我不好，但我已经有家庭了，我不能背叛他，真的，我很想你，很想见你，但是，我真的不能背叛这个家庭，真的。」<br /><br />　　李强愤怒地说：「人为什么非要戴着虚伪的面具呢，老是去为别人活，为别人考虑，我们难得在世间走一遭，为什么就不能为自己活一次呢，要是老是为了虚伪去活，你觉得人生有意义吗？」<br /><br />　　「我知道，你说的我都明白，强，但是，我真的无法迈出这一步，强，要不，你给我点时间，好吗？」张丽说。<br /><br />　　「恩，好的，丽丽，我相信你会想明白的，丽丽，虚伪不是生活的全部，人应该有自己的生活，有自己的人生，你要是想通了，给我打电话，我等你。」李强对张丽说。<br /><br />　　下线后，张丽躺在宽敞舒适的大床上，感受着刚才和李强狂热的爱抚，特别是李强那粗大的鸡巴，和从龟头射出来的一股股滚烫的精液。想到这里，张丽的阴道不自觉地开始分泌出黏黏的液体。张丽开始用手爱抚起自己的阴道来，一会功夫，就感觉自己全身发烫，开始喘息起来。<br /><br />　　此时的张丽最渴望的就是和李强真正赤裸地抱在一起，让李强那粗大的鸡巴用力插自己的阴道，爱抚自己那坚挺的奶子。虽然很想见李强，但传统的世俗影响又让张丽犹豫起来，她开始在矛盾中辗转反侧起来，一晚上没有睡着。<br /><br />　　第二天早上，正当她昏昏沉沉从床上爬起来的时候，她的手机响了，打来电话的是璐璐的班主任，说璐璐因为发高烧已经被送进了医院，让张丽马上赶来。<br /><br />　　听到这里，张丽急忙穿上衣服，开着自己的宝马轿车，飞速赶往市立医院。<br /><br />　　病房里，打完点滴的璐璐正甜甜地睡着了，张丽长舒了一口气。急忙到走廊里给刘伟打电话。<br /><br />　　嘟嘟嘟嘟……连续打了两次都没有人接，打第三遍的时候，终于打通了，但电话里是一个妖艳女人的声音：「喂，找哪位呀？」张丽强压住火：「你告诉刘伟，璐璐病了，在医院，让他来！」电话那边传来了嘁嘁喳喳的声音：「伟哥说了，让你自己处理，伟哥昨晚和我们姐妹俩玩了一晚上，现在正累的在睡觉呢，他不让你打扰，挂了呀……」听到这里，张丽恨不得把手机摔了。这就是让她不能出轨的男人，而这个男人对自己女儿的安危一点不关心，在他眼里，只有性、只有无尽的肉欲。<br /><br />　　张丽强压住泪水，用手机飞快地打出：下午２点，中心公园门口！而发送的号码就是李强的手机号码。<br /><br />　　由于治疗及时，璐璐的高烧很快降了下来，由于有贵族学校专门的医生护理，张丽在病房里感觉没有什么可以做了，就亲吻了一下宝贝女儿的脸庞，赶往中心公园。<br /><br />　　在中心公园门口，张丽远远就望见了一个魁梧高大的男人站在那里，清秀的面庞，外加一身得体的休闲装，显得更加有男人的稳健。<br /><br />　　看到张丽来了，那个男人快步跑了过来，变戏法地从身后变出了一束美丽的玫瑰花：「丽丽，很高兴见到你，送给你，你和玫瑰花一样美丽。」这是张丽收到的第一束玫瑰花，望着那娇艳欲滴的玫瑰花，张丽醉了，她白皙的脸在玫瑰花的映衬下，显得更加的红润起来。<br /><br />　　看到张丽的脸红了，李强低下头，用湿润的嘴唇快速在张丽的脸上亲吻了一下。<br /><br />　　「呀！」张丽惊叫了一声，随后就羞涩地低下了头，开始回味这充满绵绵情意的吻。<br /><br />　　今天是工作日，公园里的人很少，张丽和李强漫步在湖边。清风拂面，杨柳依依，一对燕子在湖面上轻轻飞过，相互追逐着，嬉戏着，然后一起展翅冲向广阔的天空。当它们滑过湖面的时候，留下了一圈圈清晰的涟漪，那么的圆润。<br /><br />　　「丽丽，看到那对燕子了？」李强首先打破了尴尬。<br /><br />　　「恩。」张丽抬头看了李强一眼，又羞涩地低下了头。<br /><br />　　「那对燕子多幸福呀，可以无拘无束地飞翔，其实，天空是广阔的，只要你想飞，永远都有广阔无垠的天空任你翱翔。」李强若有所思地说。<br /><br />　　看到张丽在回味自己说过的话，李强接着说：「忘记告诉你了，我解脱了，我和老婆离婚了，把财产和孩子给了老婆，我现在虽然什么也没有了，但至少我的心里没有负担了，感觉自己呼出的空气都是自由的，真的。」张丽听到这里，意味深长地看了李强一眼，低声说：「如果你喜欢的女人还有个女儿，你会好好的珍惜他们母女吗？」<br /><br />　　「会的，亲爱的，当爱建立在共同语言和情感的基础上的时候，爱就是一种责任，是一种承诺，我会用责任和承诺去守护这份爱和真爱的人。那种没有共同语言和情感基础的爱，只能是一种折磨。」李强坚定地说。<br /><br />　　「恩，你说的很对，强，我该走了，孩子还在医院里，我要回去照顾孩子了，见到你真的很高兴，真的。」说完，张丽深情地看了李强一眼。<br /><br />　　「好的，照顾孩子要紧，我们随时可以见面，我送送你。」李强说完，轻轻揽着张丽，慢慢走出了公园。<br /><br />　　回到家里，面对空荡荡的房间，想象到刘伟又在和女人鬼混，张丽就气不打一处来。这难道真是自己想要的生活吗，没有情、没有爱、没有温暖，有的只有是欺诈、屈辱和冰冷的眼泪。<br /><br />　　看着窗外灯火阑珊，张丽开始啜泣起来，慢慢地，啜泣变成了大声的哭泣，张丽趴在床上痛快地哭了一场，把心中的委屈和痛苦尽情地宣泄了出来。<br /><br />　　哭完后，张丽站起身来，慢慢脱下了自己的衣服，看到镜子里自己赤裸的身体，那美丽的脸庞，明眸的双目，樱桃小嘴，以及那一对丰满的大奶子和那小巧性感的奶头和乳晕，特别是下体那浓密的阴毛，修长的大腿，无一不是上帝的杰作。<br /><br />　　然而，这么一个足以让所以男人发狂的美丽身体，却因为缺少爱的滋润，正在慢慢地枯萎。<br /><br />　　欣赏完自己裸体后，张丽从衣柜里找出了一条最性感的镂空镶花蓝色丁字裤和黑色长筒丝袜，以及一身紫色连衣裙。<br /><br />　　打扮完，张丽出门打的而去。车上，张丽给李强发了一条手机信息：今晚７点我在富贵宾馆等你，一会我把房间号发给你。<br /><br />　　发完后，张丽长舒了一口气。定好房间后，张丽给李强发了手机信息，告诉他房间号。而李强回信息说，马上就到。<br /><br />　　走进宾馆房间里，张丽坐在宽松的床上，眼睛注视着楼下灯火阑珊的夜景，夏天的夜景好美呀，远处宽敞的中心大道车水马龙，下面人行道上行人如织。<br /><br />　　张丽脑子里开始想，这些人里，有多少人是幸福的，有多少人又是在为虚伪去活，整天生活在虚伪中。远处的灯火慢慢模糊起来，张丽陷入了沉思中。<br /><br />　　这时，身后传来了敲门声。张丽急忙站起来，快步打开门，映入眼帘的依然是李强那英俊甜美的笑容。<br /><br />　　一进门，李强就紧紧抱住张丽，把他湿润的嘴唇紧紧贴在张丽嘴上，亲吻着，他们俩湿润柔滑的舌尖交织在一起。<br /><br />　　面对李强的热吻，张丽从开始的少许反抗，到后来的身子发软，紧紧抱住了李强那宽大的身体，两个人疯狂的亲吻起来。<br /><br />　　亲吻中，李强慢慢用手从背后拉下了张丽连衣裙的拉链，轻轻解开了她的乳罩。而此时的张丽已经完全陶醉在李强的热情中了，任由李强将自己的连衣裙和乳罩拉了下来。<br /><br />　　伴随着连衣裙和乳罩滑落的瞬间，张丽那一对傲人的大奶子高高的坚挺着，粉红色的乳晕和红枣般的乳头在灯光的照耀下，显出诱人的光。<br /><br />　　「真美，好美呀，亲爱的。」李强紧紧盯住那对大奶子，兴奋地喘息起来。<br /><br />　　在李强灼热眼光的注视下，张丽开始不由自主地用双手护住了自己的大奶子，并羞涩地低下了头。<br /><br />　　李强轻轻用手拿开张力护住乳房的双手，低下头，轻轻用湿润柔软的嘴唇吮吸起张丽的乳头。<br /><br />　　当李强含住张丽的奶头时，她明显感觉到了自己仿佛走进了一个温暖湿润的空间里，好软，李强的嘴唇好柔软，好湿润，紧紧裹住张丽那性感的奶头。<br /><br />　　伴随着李强的亲吻，张丽开始全身燥热起来，她用双手紧紧抱住李强的头，陶醉在被自己心爱男人亲吻的幸福中，开始哼哼呻吟起来。<br /><br />　　李强的嘴唇很柔软，很灵巧，在张丽的奶头、乳沟、白皙的胸部上来回的亲吻着。<br /><br />　　这是张丽有史以来最甜蜜的爱抚，她的前两个男人，并不懂得珍惜这对美丽性感的大奶子，只懂得粗暴地摧残着，留下的只有深深的伤痕。<br /><br />　　「呀，呀，好难受，强，你亲的我好难受，亲爱的，啊啊，不要摸下面，啊啊，不要那么抠下面，好痒呀。」张丽呻吟着。<br /><br />　　今天的张丽特意穿上了自己最性感的那条镂空镶花蓝色丁字裤，从镂空的镶花中，一根根乌黑的阴毛伸了出来，点缀在透明的蓝色丁字裤中缝周围。那一团乌黑的阴毛，在透明的蓝色中若隐若现，更增加了成熟女人特有的韵味。<br /><br />　　张丽那美丽的双腿穿着薄薄的黑色丝袜，在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">黑丝</span>袜和性感丁字裤之间，露出一段白白的皮肤，在灯光的照耀呀，闪烁着淡淡的肉色的光。这一切，都让李强兴奋起来，他那粗大的鸡巴，已经高高的昂起了头。<br /><br />　　李强用手爱抚了一会张丽性感的黑丝袜，然后从后面用力抱住张丽那浑圆性感的大屁股，把自己湿润的嘴唇紧紧贴在张丽的阴道上，隔着那薄薄的黑丝袜和丁字裤亲吻起来。<br /><br />　　那一股股暖暖的气流从李强嘴里喷出，喷在张丽的阴道上，搞的张丽痒痒的，暖暖的，一会功夫，张丽的阴道附近的黑丝袜就湿透了，混杂着张丽阴道分泌的液体和李强的口水，那一大块湿透的地方在黑丝袜上显得格外醒目。<br /><br />　　「呀呀，强，好痒，啊啊，好痒，下面痒死了，不要呵气好吗，难受死了。」张丽开始呻吟起来。<br /><br />　　李强慢慢用手拉下了张丽的丝袜和丁字裤，轻轻把张丽放倒在床上，然后把她那紧闭的双腿分开，张丽知道将要发生什么，羞涩地闭上了眼睛。<br /><br />　　李强弯下腰，轻轻爱抚着张丽两腿间性感的阴毛，然后用湿润的舌尖慢慢舔着她的敏感阴蒂，那湿润的舌尖紧紧贴住阴蒂，在轻轻地转动，轻轻地摩擦着。<br /><br />　　接着李强用嘴唇夹住了张丽的阴蒂，用力地吮吸着。<br /><br />　　「啊啊，舒服死了，啊啊，强，舒服死了，我第一次感受到这种感觉，舒服死了，啊啊。」张丽兴奋地呻吟着。<br /><br />　　一会功夫，张丽那两片粉红色的阴唇中间开始有大量的粘液分泌出来，沿着她白嫩修长的大腿流了下来，滴在宾馆洁白的床单上。<br /><br />　　「进去吧，好吗，强，进去吧，好吗，好难受，求你了，快进去吧，好吗？」张丽开始哀求起来。<br /><br />　　看到张丽那妩媚的表情，李强飞速脱光了自己身上的衣服。虽然在视频上看到过李强的大鸡巴，但在现实中看到，张丽的确被李强粗大的鸡巴惊讶住了。<br /><br />　　「呀，真大呀。」张丽喃喃地说。<br /><br />　　李强慢慢跨在张丽身上，然后轻轻握着粗大的鸡巴顶在她粉红的阴道上，慢慢地用他那粗大的龟头摩擦起阴道来。在大鸡巴的冲击下，张丽的两片粉色的阴唇轻轻含住那粗大的鸡巴。<br /><br />　　旋转了一会后，李强借着张丽阴道粘液的辅助，用力一顶，他粗大的鸡巴全部插进了张丽的阴道里。<br /><br />　　「啊啊，好大呀，强，你的真大呀，啊啊，把我的阴道撑的好难受，啊啊。」张丽兴奋地晃动着身体，用力夹紧那粗大的鸡巴。<br /><br />　　「恩恩，丽丽，你的阴道真紧，好舒服，啊啊，我要你的大奶子。」李强一边用力插着张丽的阴道，一边轻轻握住她那对丰满的乳房，轻轻爱抚起乳头来。<br /><br />　　「强，好舒服，你摸的我的奶头好痒，好舒服，强，用力。」张丽呻吟着。<br /><br />　　李强加快了抽插的速度，那粗大的鸡巴每次都直接顶开张丽的两片阴唇，使劲往里面冲击着。那白色的粘液沾满了两个人的阴毛，显得更加的性感。<br /><br />　　卜哧卜哧，卜哧卜哧，一阵阵抽插声和呻吟声荡漾在房间里。<br /><br />　　「丽丽，你上来吧，我要抱着你操。」在抽插了１００多下后，李强拔出了粗大的鸡巴，仰身躺在床上。<br /><br />　　「恩。」张丽一边答应着，一边坐了起来，用手握着李强粗大的鸡巴慢慢塞进自己的阴道里，然后用力一坐，整个大鸡巴完全坐进了张丽的阴道里。<br /><br />　　「恩，好舒服。」李强坐起身来，抱住张丽肥大丰满的大屁股，用嘴唇含住她的一个奶子，用力上下托起张丽的大白屁股。<br /><br />　　在李强的辅助下，张丽上下用力，大鸡巴在张丽的阴道里进出着，抽插着，张丽晃动着身体，那披肩长发在空中飞舞，她完全陶醉在幸福的性爱里。<br /><br />　　「啊啊，丽丽，我要射了，你呢，啊啊。」李强呻吟着。<br /><br />　　「恩恩，我也来了，我们一起吧。」张丽叫着。<br /><br />　　「好的，啊啊，使劲夹我，啊啊。」李强一边说，一边用力向上顶着，配合着张丽的冲击，使劲插着张丽的阴道。<br /><br />　　在加速用力抽插了１０秒钟，李强感觉龟头一麻，一股股滚烫的精液射进了张丽的阴道里，而张丽也用力夹紧了李强的大鸡巴，发出了一阵阵愉悦的呻吟声。<br /><br />　　做完爱后，李强轻轻搂着赤裸裸的张丽，而张丽则轻轻用手爱抚着李强射完精的大鸡巴，在张丽灵巧小手的爱抚下，那软绵绵的大鸡巴又昂起了头。<br /><br />　　然后，张丽慢慢趴在李强身上，用自己小巧性感的樱桃小嘴慢慢含住了他勃起的龟头，慢慢地舔着、吮吸着。虽然张丽很反对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">口交</span>，特别是为刘伟舔鸡巴和屁眼的时候，是张丽最屈辱痛苦的时刻。但现在不一样了，张丽深爱着眼前这个男人，她舔地很仔细。<br /><br />　　她那性感的小舌头慢慢地在李强龟头周围转动着，轻轻舔着龟头的马眼和那粗大的阴茎，以及阴囊。张丽一边舔，一边不时地含住李强粗大的龟头，慢慢含进去、慢慢吐出来，在龟头周围布满了张丽的口水。<br /><br />　　望着这么一个美丽高雅的成熟女人陶醉地含住自己粗大的鸡巴，特别是在含住鸡巴后张丽那陶醉的表情，李强兴奋地闭上眼晴。<br /><br />　　李强在闭上眼睛享受后，突然用力抱住张丽：「丽丽，你离开那个男人吧，那段婚姻会葬送你的幸福，我爱你，相信我，我会好好照顾好你们母女俩的，虽然我不能给你丰富的物质享受，但我能给你最真挚的爱，相信我，好吗？」听到李强发自肺腑的话语，张丽深情地把头埋在李强怀里，把他抱得更紧了……<br /><br />　　送走了炎炎的夏日，迎来了金色的秋天。大街上，一片片金黄的落叶随风轻轻飘落，如一个个美丽的舞者，在秋风里展示着绿叶最后的活力。<br /><br />　　今天的张丽无心欣赏这美如画的秋景，她穿着桔黄的风衣，踏着一片片落叶急匆匆地往家里走去。今天是她和刘伟摊牌离婚的日子，离婚协议书已经拟定好了，她什么都不要，只要自己的女儿，干干净净地来，干干净净地走。<br /><br />　　刘伟望着眼前的张丽和张丽已经签字的离婚书，他诧异着、迷惑着，这是那个唯唯诺诺、爱慕虚荣的张丽吗，从她那坚定的眼神里，刘伟感觉自己无法看懂眼前这个女人。<br /><br />　　他叹了口气，吃力地握着笔，在离婚书上签下了自己的名字。由于紧张，刘伟的签名明显变了型，歪歪扭扭的，仿佛在嘲笑这个自以为是的男人。<br /><br />　　中心公园的湖边，虽然已是金秋，但湖边的垂柳依然在秋风中展现出了浓浓的绿意，向秋风抗争着。<br /><br />　　在垂柳下，一家三口慢慢散着步。可爱的小   女  孩手里拿着一个漂亮的小风车在欢快地跑着，那对夫妻俩则相互偎依着，幸福地注视着他们的女儿。<br /><br />　　这时候，小   女   孩停住脚步，转过身来说：「爸爸、妈妈，你看那里有３只燕子，他们为什么会紧紧跟在一起飞呢？」<br /><br />　　那个魁梧的男人笑着对小   女   孩说：「那是一家三口，它们准备去南方过冬的，你看它们多亲密呀。」<br /><br />　　「恩，那明年它们还会飞回来吗，不会有掉队的吧？」小  女  孩担心地说。<br /><br />　　「不会的，孩子，因为它们有爱，爱让他们紧紧在一起的。」那个魁梧男人一边说，一边轻轻轻轻搂住身旁那位成熟的长发女人，而她则把头紧紧偎依在自己丈夫温暖的怀里。<br /><br />　　远处的湖面上，那三只燕子前后跟随着、追逐着、嬉戏着，传来了一阵阵欢快的鸟鸣声，仿佛在炫耀着它们的幸福和美满。<br /><br />　　最后，它们在轻轻滑过平静的湖面后一跃而上，冲向了广阔的天空中，越飞越远，慢慢消失在天边，只留下湖面上那一圈圈慢慢散开的涟漪……<br /><br />      <span style="color:#0000FF ">【全文完】</span><br /><br />      <span style="color:#FF0000 ">字节：24358</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被123_476在2015-12-05 18:51重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5384509&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5384509&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17916481" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916481"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916481_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:51</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17916478" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916478"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916478_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:51</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17916477" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916477"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916477_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:51</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5384509.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5384509.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【爸爸的新恋人】【完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;苏西是一个有资本向众人炫耀其<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的女孩儿。虽然尚未发育，但是已经拥有小巧的胸部和具有曲线美的苗条的身材。她会随时寻找机会展示这些诱人的魅力。她清纯可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>，常常面带笑容，显得十分乐观。她往往故意落下一些东西在地面，然后弯下腰去捡起它们，人们就可以心照不宣地完全能够透过他的宽大的衣服，看见她的刚刚发育的有乳罩遮拦的小乳房。特别是在她的爸爸面前，几乎每天如此。<br /><br />　　虽然她才满１０岁，但是，她变得越来越醉心于挑选乳罩的颜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>。半透明的衣服下面明显的掩映出乳房的轮廓。有时公然不戴乳罩，人们就可以轻松地看见没有被乳罩掩盖的两个微微凸起的有一点柔毛的细嫩乳头。<br /><br />　　正因为如此，她在１２岁生日的时候，父亲抓住一个机会，从背后抱住了她。<br /><br />　　那一天，年幼的苏西放学回家，不料在厨房边遇到她的父亲。他唐突地向她提出要求「我好想看看你的乳头，苏西。」托德用毫不含糊的语气对女儿说。<br /><br />　　「宽恕我吧，爸爸。」她惊叫一声，她不知道这样的声音是否惊动了邻居并且会受到他们的耻笑。<br /><br />　　「我再说一遍，把乳房露出来，苏西。」他再次有耐心地重复这个命令。「我应该看你胸衣里面的东西，我要吮吸那两个微微凸起的细嫩的乳头。」他进一步靠近她。<br /><br />　　她放下书包，关上门，退到门口，她涨红着脸，泪水从她美丽的眼睛里流出。<br /><br />　　「如果你再靠近我一步，我就要大声喊叫。」她威胁爸爸。<br /><br />　　「不，不许喊叫，苏西！」他回答，冷静得像一支冰棒。<br /><br />　　「你的尖叫让邻居听见……最终会惊动警察，那时候，大家都知道是你迷人的小乳房惹的祸。」苏西气喘吁吁地往后退。<br /><br />　　「这样一来，我将被几个警官发现，他们用枪指着我的脸，你的爹爹将要受到惩罚。也许要判我坐牢，你就没有了经济来源。以后，你的女朋友会怎样到处加油添醋地讲述你的故事？而且他们都坚信那些传言是真的。其次她们还急于了解你的事态，你不认为这样似乎太过分了吗？还有，因为要判我的刑，法医还要检查你。他们还要从你的乳房提取我的指纹，还要插入你的阴道，把你阴道的分泌物送去化验，放进保管室。还有几个超重的肥胖女警官们来检查你。她们都像女同性恋者一样对待你……她们将要脱下你的内裤，露出小屄上的茸毛。将手指深入你的阴部寻找证据。无论哪一个行动和我的行为相比，都比现在糟糕。但是，那是她们特有的权利，你一点都不敢反抗！」托德暂停片刻，他想了解自己的话有没有起作用。<br /><br />　　「你都遵从了我吗，苏西？」他的女儿呆呆地站在那里，无言地凝视着他的爹爹。<br /><br />　　「不，父亲，不要强迫我，不要把我撵出去！那样会毁坏你的女儿。这房子是你和妈咪结婚后购买的，法院、银行都承认我的居住权。你把我撵出去后，我就无家可归了。噢，你忘记你的苏西还是个在读小学的学生了吗？……你没有钱交学费了吗。我希望继续得到你的宽容。她惊吓得哭了。」你为什么要对我干这事情，我的爸爸？你不怕我的妈咪知道吗？「<br /><br />　　「看着这儿，苏西！」他开始从后面抓住她。「你的美丽像阳光一样晃着我的眼睛。你开领处的嫩肉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>着我，你张开的双腿使我热血沸腾，你的一颦一笑都使我心醉。你做的每件事情都如天使般让我倾心。特别是看到你年幼的裸体，看见你若隐若现的紧迫的乳头，你简直就像一个卖弄风情的小荡妇，我快要疯了。<br /><br />　　你既然如此惊恐，我就不勉强你了。我只吻你的额头，说一声「晚安」……来日方长，我会耐心等待你的答复。「<br /><br />　　「很抱歉，爹爹，」她最后咕哝着……「我不是有意诱惑你，更不是想勾引你！你应该明白呀！<br /><br />　　「该死的东西，你简直不是我的苏西。」他气急败坏地说。「等你满了１４岁以后，我就再也不能当你的父亲了。他迷醉于她的裙子……女儿为什么断然拒绝了我呢？」忘记那致命诱惑的妖精的短裤吧，上帝保佑我，让我摆脱她的牢笼吧！「小姑娘脸红了。但是，她不明确地说，她不记恨父亲的非礼。<br /><br />　　「总之还是忘不了这小冤家，在你去睡觉以前，让我看一看你那一对可爱的嫩奶子吧！」她不敢回自己的房里去睡，呆呆地站在那里。一时间，他也站住了，说：「你自己解开你的衣服吧，难道要我亲自动手脱你的衣服吗？」「爹爹呀……这是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱伦</span>呢……你怎么能脱掉你的亲生女儿的衣服哦？“「是吗？“他反问女儿，」好好看着，看我怎样收拾你。「此时，她不得不集中精力思考父亲的话。他抓住女儿的手，将她拖到客厅。<br /><br />　　「不————，」她长声尖叫。<br /><br />　　「你想要用你的尖叫使我错过这令人消魂的良辰美景吗，苏西？」他一边拖着女儿，一边猥亵女儿。她显然是不愿，十分勉强。为了父亲能让她继续读书，不得不做一些牺牲，原来父女之间都和市场上一样，要用一定的东西来交换。她开始慢慢解开校服的纽扣。<br /><br />　　小学生的乳罩完全暴露于她的父亲眼前，他凝视着乳罩与奶子之间的结合点。<br /><br />　　他抚摸女儿漂亮的乳罩，他让女儿充分劈开两胯，他的嘴觉得十分干渴。他在女儿面前解开裤子。<br /><br />　　「你，绝对的性感，苏西。」他恭维女儿，女儿在他的眼中是一盘放了太多辣椒的墨西哥名菜。看着好吃，想吃，却不敢动嘴。<br /><br />　　「这事多么令人为难啊，爹爹！不答应你，就得罪了你，答应了你，又怕妈咪知道。」她几乎耳语一般细声地说，她最终还是答应了爹爹的要求，掳开衣服。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>苏西不得不奉献出她的童贞。她伸出手在自己的背后解开乳罩扣子。为了使爹爹满足，她揭开自己杯状的小乳罩，让他勉强能够看到她的草莓一样的乳头。<br /><br />　　她把这小巧美妙的乳罩摔在地板上，站在那里，看着不怀好意的爸爸，本能地掩盖着自己几乎赤裸的诱人的身子，一动不敢动，像冻僵了的天真的小仙女，又像南部非洲沙漠高原上喀拉哈里沙漠里像随时准备逃亡的孤立无助的奴隶。<br /><br />　　「缴械投降吧，我的爱人。」他告诉她「你不要用你的女人内衣盖住你美妙的胴体。」<br /><br />　　她像害了疟疾一样发抖，她执行父亲的命令。他的幼女规规矩矩站立在那里。<br /><br />　　她过去引以自豪的乳房毫无遮拦地暴露在父亲面前，他梦寐以求的血亲相奸现在就要变成现实。他的阳具早已勃起，渴望把这躁动的东西解放出来，并抚摸它，安慰它。但是，他要好好欣赏女儿这幅生动的裸体玉照。<br /><br />　　苏西低着的头正好注意到父亲的鸡巴已经怒发冲冠，把短裤顶成很高的凸起。<br /><br />　　她的脸上流动着红云，觉得脸上被火烧一样烫，双胯之间开始又痒又麻。到了这种程度，她不得不承认自己的欲火被父亲点燃。「快点坐到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>子膝盖上，我的宝贝儿！」托德急切地咕哝着，迅速为女儿安放椅子。<br /><br />　　他知道女儿已经愿意服从，就要让她坐得舒适一些。同时认为坐下来可以掩饰阴茎觉醒后明显的翘起。此时她已经是半推半就，羞涩地走向父亲，准备坐在他的膝盖上。父亲注视她的美丽的乳房像嫩嫩的果冻一样随着她轻移莲步而轻轻抖动。<br /><br />　　他看到了，她那黄金一样宝贵的奶头呈褐色，他知道，女儿的颤抖不是因为寒冷或感冒。她害怕这样严重的事情无论如何很快就会家喻户晓，她更怕妈咪发觉他们的乱伦。他的生命、名声都被女儿令人消魂的肉体迷惑了。就在那时候，女儿迷人的肥圆的小屁股已经接触到他的大腿。她已经偏着身子坐在他的腿上了，他不愿耽搁一分一秒的时间，马上像拔火罐一样肆无忌惮地吮吸女儿娇嫩的乳房，尽情地玩弄女儿那迷人的乳尖。<br /><br />　　「你刚才不是说只要看我的乳头吗，爹爹？」她呜咽着说。「你千万不能得寸进尺呀！」「你说得对，苏西。」他嘴里回答着，立即去抚摸女儿的乳头，娇嫩的乳房在他宽大的手掌里蠕动。「我想摸哪里就摸哪里……」一边说，一边将手滑下去，伸进她的小裙子里抚摸她的细腻的大腿。<br /><br />　　「不——」她向父亲哀求，「拜托你，爹爹，放手吧！我怎样面对我的妈咪呢？」她设法将父亲的手从胯间拉出来。<br /><br />　　「好的，我痛恨自己不反复摸你，我的爱人。」他笑了，露出几瓣黄牙齿「但是你最好任随你的爹爹在你身上做他想做的事情，停止你徒劳的挣扎，你的反抗是愚蠢可笑的，我决心按我的预想实施！」她开始哭诉。托德不顾一切，将手伸进女儿的儿童短裤之内。<br /><br />　　「爹爹！！！！」她大声地喊起来，扭动身子，企图摆脱父亲的进攻。她想从父亲紧抱的双手里解脱出来。托德不顾女儿的哀求哭诉与谴责，一如既往地工作。他掀开女儿的裙子，贪婪地闻着她的柔软的棉质内裤。<br /><br />　　内裤上留有她的阴道分泌物的气味，连忙用嘴唇去吻内裤。抬头看一眼女儿白嫩的乳房，他的欲火升腾。性交的欲望无法忍耐。他的手放肆地在女儿周身摸索。<br /><br />　　她怕得要死，可怜的她躲不过父亲的攻击。他那巨大的坚硬的阳具已经插到她的小腹底下。她的嫩屄在父亲的生殖器面前感到不可名状的恐惧。她的父亲把她从大腿上放下来。「把你的裙子拿掉，苏西，」他命令，他的阳具在长裤里傲慢的地立起，把裤子顶出一个高高的帐篷。<br /><br />　　「你要剥去我仅有的一点遮羞布吗？」她谴责父亲，她从父亲的膝盖上下来，站在地板上。「干还是不干，干脆一点，我的情人。」他回答，「啥子？你以为有能力拒绝我？」他盯着女儿的内裤，虽然她才１２岁，她的阴户已经能够将内裤顶出一个紧绷的凸起。她那苗条的身子有如风中的杨柳一样摇摆，她以双手为武器，交叉在胸前，企图保护自己。现在她只有这点微弱的反抗。<br /><br />　　「到这里来，我的爱人，」他伸出五指，向她召唤。<br /><br />　　面对父亲对她一连串的非礼打击，她几乎已经麻木了。她看见父亲喘吁吁地解腰间的皮裤带。<br /><br />　　「你知道我为了得到你，我盘算了多久吗，苏西」他低声地说，同时把她的内裤拉到膝盖以下，露出了卷曲的稀疏的阴毛，少女的几根金色的黄毛，掩盖不住热馒头一样又白又暖的阴阜，连那条令人欣喜的隙缝也显露出来了。她害怕得不断发抖。她不敢离开，也无法保护自己。她低下头，避开父亲贪婪淫荡的目光。<br /><br />　　由于是百分之百的血亲相奸，她觉得脸皮灼热，一种愉快的感觉使他全身发烧 .生命面对如此的机遇，无论年轻人和老年人都无法抗拒。她开始让步，默认父亲的行为，她甚至喜欢父亲，身体不由自主的靠近父亲。「面向我，苏西，」他激动得声音都沙哑了。<br /><br />　　她用手抱住脑袋，她的脚后跟靠近他。他流着口水，满口胡话，目不转睛地看着女儿。事实上，托德已经不能控制他的手，完全是由魔鬼唆使他去占有女儿柔软的迷人的年轻的臀部，除去了所有的障碍，他从背后去慢慢地探索女儿屁股上的裂缝。「现在可以脱下你的内裤，让你满意吗？爹爹。」她询问父亲。你可以看我的乳头和我的……可以做你想干的一切？托德把他勃起的阳具完全拿出来，不理睬女儿提出的与性交无关的话题。他伸手箍住女儿柔软的腰部，他的女儿被奇袭，她被拖向父亲的大腿。接着又把女儿紧绷的胸部拉过来抱在自己的胸前，她立即张开两胯，骑在父亲的大腿上。此前她的情欲已经被父亲唤醒，能够体验到被抚摸的快意，他的阳具勃起，足有７英寸长，竖在她的两胯之间。她看见后十分吃惊。<br /><br />　　「糟了，爹爹！」她叫道。「非常抱歉，我欺骗了你，但我还是处女，你不能肏我。」她盯住父亲耸立的巨大的鸡巴。上帝让父亲制造了她，现在她又迫切希望与父亲肏屄。<br /><br />　　「我都不能肏你，苏西」他答复。「你能够肏你自己吗？！」他一边说，一边抚摸女儿的细腰，女儿抓住父亲的手。双方的手缠在一起。<br /><br />　　各自抚摸对方的乳房。苏西气喘吁吁地说：爹爹，你唤醒了我沉睡的性欲。<br /><br />　　她好奇地看着父亲的一举一动，父亲则轻轻地抚摸女儿柔软的凸起的嫩乳房。<br /><br />　　他感觉到女儿的乳尖已经变硬。<br /><br />　　苏西的情绪激动到了顶点。父亲熟练地玩弄她的双乳，使得她的阴道里已经非常湿润了。她只能看着父亲的双手入侵她圣洁的处女地。她触摸父亲的胯裆，怂恿父亲对她实施手淫<br /><br />　　「ＯＫ，我的小情人。」他柔声地呼唤她，他感觉到女儿虽然有点勉强，但是，最终还是开放了她的军事禁地。「最好再放松一点……让我好好地肏你的屄！」他用鼻子触她的颈项，吻她柔软的丝绸一样的颈部皮肤，再往下吻她正在发育的乳房。父亲的手向下滑动，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>着她的阴蒂，苏西被巨大的快感冲击着。她发出轻轻的呻吟。以后就连续不断地叫喊，简直像一个荡妇。<br /><br />　　她在父亲的膝盖上不断蠕动，她的奶头勃起，她闭上眼睛享受这种美妙的感觉。她希望父亲的动作再粗鲁些，这样才能满足她越来越强烈的性欲，快点！抚摸我的全身，托德粗大的阴茎高高翘起，他把这武器对准女儿那尚未被男人动过的阴道。她的阴道被父亲刺激后变成诱人的粉红色。她产生幻觉，认为自己进了天堂。他的两个手指不断拨弄女儿的阴蒂和粉嫩的小阴唇，她的阴沟越来越湿润。<br /><br />　　「我要肏你的嫩屄，苏西」托德一边吻她的耳朵，一边轻轻地说。<br /><br />　　她握住父亲的鸡巴，因为害羞，刺激而脸红心跳。她现在希望父亲强奸她。<br /><br />　　「痛啊」真的吗！她松开夹紧的双腿，她发现父亲用手指突破了大小阴唇的防线，阴茎像一个戴着头盔的入侵者，逼近了她的处女膜。此时她已经不能拒绝父亲的任何行动。她甚至觉得父亲在她的耳边说一些下流淫秽的话是那么悦耳「抓住我的鸡巴，苏西，迅速地放进你的嫩屄里去。」她听话地握住父亲粗大坚硬的鸡巴。<br /><br />　　她平躺着，准备接受父亲的攻击。他用力耸进女儿的阴道，她的处女膜在他坚硬的鸡巴面前土崩瓦解。同时产生巨大的痛苦。她大声呼喊：「不要，不要啊！<br /><br />　　「阴茎入侵，使得她失去了处女的贞节。<br /><br />　　托德仍然继续抚摸她，吻她，同时把梆硬的鸡巴插进她的阴道，朝肚脐方向推压着，向纵深运动着。强烈的快感战胜了鸡巴入侵阴道的痛苦，她那娇羞的表情诱使父亲乘胜挺进。<br /><br />　　没有任何一个肏屄的人比托德感到更惊讶，那时苏西突然缩回他的鸡巴又在他的膝盖上旋转了８０度，紧紧抓住父亲的钢钎，再一次带领它从后面进入阴道，这时是她在肏他。他吻她的热切的阴道细缝。他再次插入女儿的阴道，又开始猛烈的抽插。苏西高声呻吟，他们的快感达到顶点，她紧贴着她的父亲。<br /><br />　　现在的情况是，苏西开放手脚，让父亲充分地猛烈插入这块全新的处女地。<br /><br />　　「啊，苏西，上帝呀！这真实不可思议呀，」他喘嘘嘘地说。<br /><br />　　「闲话少说，专心肏屄，我的爹爹。」她傻笑着，热烈地吻她的父亲。日本幼香阁 他们俩都知道，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>即将来临。父亲在女儿嫩屄里搅动他的大肉棒，肏得她大声地叫了出来。托德使自己的鸡巴与女儿的嫩屄紧紧地融会粘结在一起。<br /><br />　　她翻身起来，把父亲压在她的下面。他紧紧抱住她的屁股。双方紧密接触的肉体的细缝里渗出了汗珠。<br /><br />　　苏西先说话「把我抱到我的卧室里去吧，爹爹。」她的话使其父亲受宠若惊「爹爹梦想了多少年了。他现在完全可以占有我的小女儿了。」他再次吻了女儿的裸体，让她从自己的膝盖上站起来，抱着一丝不挂的女儿，走出房门，下了楼梯，进了女儿的卧室。他把女儿放在粉红的卧单。雪白的胴体在粉红的卧单上，十分诱人。<br /><br />　　「这样做，会伤害你吗，我的小情人？」他温柔地问道，他专心致志地再次抚摸女儿的乳头，拼命地吻她的乳尖。她叹息着，伸展身子，摆出淫荡的姿势来应答她的爹爹。日本幼香阁。「我在做梦吗？爹爹，你的一切欲望，我都喜欢，我过去一直希望你肏我呀……噢，噢，被你触摸是多么美妙啊，」她惊叹着，给她的父亲说她心里的悄悄话，「我喜欢你抚摸玩弄我的乳头。」「你说？若是获得别的东西的话，也许你更喜欢吗，苏西？那么，请你张开你的膝盖，把那东西交给我。」她有点犹豫。确实要在她的屁股上打一巴掌？<br /><br />　　她的嫩屄与父亲成年的鸡巴不期而遇，他掰开她的膝盖，在她的小屁股上轻轻拍打。她发现女儿的表情有点勉强。&#39; 「怎么啦，苏西？」他问道：「你还不信任我？」「你要把我怎样，爹爹？」她回答，「我不喜欢你拍打我的屁股。」他笑嘻嘻地，并不注意女儿说了些什么……<br /><br />　　「听着，我要看这里了，我的恋人，我不打算拍你的屁股。我决定要做更舒服的事情！」于是她完全成为父亲忠实的性奴，她从床上爬起来，四肢着地，跪着，像发情的小母狗，靠近她的父亲。他张开双腿迎接女儿。她回头看她的父亲，身体不禁颤抖起来。<br /><br />　　她顺从地摆好姿势，高高地抬起两瓣球形的白嫩屁股。他盯住女儿，欣赏上帝制作的美丽的尤物。他被女儿张开的美丽的大腿惊呆了。它惹得父亲欲火焚身。<br /><br />　　她不动了，他贪婪地抓住女儿的两瓣肥实屁股，把这迷人的东西放在棉被上。<br /><br />　　他低下头，倾心地吻她左边屁股，然后立即吻她另一瓣。他掰开她苗条的大腿，用力插入她柔嫩的阴道。她舒服地扭动着身体。由于肏屄产生奇妙的感觉，她开始喘息，不断扭动自己的屁股，脸上流露出肏屄的渴望。小姑娘狂热的阴道使他不能再盯着她的屁股，他要在女儿面前展示他征服女人的雄风，女儿紧凑的阴道吮吸着他的阳物，一阵又一阵快感使其坚硬无比，巨大的肉棒在女儿的嫩屄里翻江倒海。肏得女儿连声呼叫。<br /><br />　　强烈的冲击，巨大的快感，苏西几乎昏倒在床单上。她完全相信父亲会将自己肏死，「既然两个肉体粘在一起是如此美妙，如果真的喜欢这样的话，爹爹为什么不早在十年前就肏了我呢」女儿对爹爹的大鸡巴大有相见恨晚的遗憾。<br /><br />　　他决心穿透女儿无限深处的角落，他们双方都弯曲自己的身子去迎合对方。<br /><br />　　小学生发现自己的屁股被爹爹翻转过来了。这样，她可以让父亲随心所欲地掌握肏屄快慢的速度以及刺入阴道深浅的力度。她注意到，父亲的胸膛压在自己的乳尖十分酥痒，啊，我的乳房变硬了。乳尖都凸起了。她的乳房被父亲的胸膛压得有些痛。但她不想要求父亲停止他剧烈抽插，她希望父亲继续仔细的持久的探索她快乐的深渊。<br /><br />　　下午，海伦？麦肯纳伸手打开女儿的卧室，她看见了这可怕的一幕。她听见丈夫托德和女儿苏西淫荡的叫喊。双方不能抑制的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">激情</span>像空气一样自由。他们舒心地释放自己的感情，叫声如歌，余音绕梁，久久回荡。这声音在海伦？麦肯纳听起来像就爆炸的巨雷从房间的地面传出来。它压过了外面的一切声音。海伦？<br /><br />　　麦肯纳站在赤裸裸的丈夫和女儿前面，她已经崩溃了，她依在门口，像死人一样，没有一点力气。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">字节14182</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5270383&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5270383&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17686568" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17686568"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17686568_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17686567" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17686567"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17686567_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17686566" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17686566"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17686566_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5270383.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5270383.html</guid>
	<pubDate>2015-10-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【野欲】【作者：yang36402】【完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　海南省海口市的世纪大桥下面新修的柏油马路旁边停着一辆黑色的北京现代ｉｘ３５。<br /><br />　　崭新的车身、风尚的外观、流线的造型，突显出车子的豪华气质，也能让人联想到主人定是一个社会中上层的年轻精英分子。<br /><br />　　此时这位车主正坐在驾驶座，他一身深灰色的罗蒙西服，上衣敞着怀，露出纯白色的衬衫和一条深紫色的领带。衬衣的袖口和领口都扎的严严实实，使得手腕上的朗格男表和挺拔洁白的脖子基本全被遮住了。<br /><br />　　这男人年纪不大，最多三十  七  八，可是除了面白如玉以外，那副金边的暴龙眼睛，和嘴角自然而然流露出的自信微笑，却给人另一种精明干练事业有成的英俊气质。<br /><br />　　此时的他正背靠座椅，一手搭在开启的车窗下沿，一手夹着根精品芙蓉王香烟，闭着眼睛，悠闲自得的听着车载收音机里面播放的慢热型轻音乐，脚上的金利来黑色皮鞋随着乐点有节奏的踮着。<br /><br />　　这条路刚刚新建，前方的高架桥还正在施工根本不能通行，而目下正是傍晚时分，所以此间除了他一辆车以外，四周就只有昏黄的路灯了。阴风斜雨的天气里，不要说其他车辆，就连行人也没有一个。<br /><br />　　男人正在悠闲自得的听着音乐，不远处却驶来了一辆出租车。车子停在了距离ｉｘ３５将近二十米的地方，从里面走出一个二  十  岁左右的女孩。<br /><br />　　这女孩穿了一身米黄色的妮子大衣，把周身遮盖的十分严实，只露出一双套在肉色丝光长袜里的迷人小腿和两只蹬在银白色高跟凉鞋中的纤纤玉足。脸上轻脂淡粉，一双淡淡的细眉下修剪过的睫毛弯曲上翘在明亮的双眸上，明快高挺的鼻梁下面一张娇俏的小嘴，涂着些许亮彩的粉色唇膏。白里透红的小脸蛋和细长的粉颈，在乱穗的长发披散下颖颖生辉般俏丽动人。<br /><br />　　她下车之后四下张望，很容易便看到了路边的ｉｘ３５。在确认了车牌后，款步走了过来。<br /><br />　　「当当当！」手指敲击车门的声音把车里的男人从悠扬的乐曲声中拉回了现实。<br /><br />　　他将音量调小之后，把头从车窗微微的伸出了一半，上下打量了那个姑娘几眼。<br /><br />　　「李先生吗？」女孩子拽了拽被晚风吹起的大衣领口，对着车窗问道。<br /><br />　　「嗯！」男人应了一声，一边继续审看女孩子的姿容一边问：「陈凤娇介绍你来的？」<br /><br />　　「是啊，凤姐点名叫我来的！」因为刚刚擦岛而过的热带气旋，此时风力还很大，女孩不自禁被吹得摇晃了一下。<br /><br />　　这时男人似乎已经大略把姑娘的外貌审查了一便，他一歪头，向车子的后座使了一个眼色：「上车吧！」<br /><br />　　女孩子早已在凛凛风中待烦了，闻听之后立刻打开后车门坐了进去。而男人则不紧不慢的一边摘掉手表、脱掉西服上衣，一边随口问道：「你叫什么名字，今年多大了，在哪个学校？」<br /><br />　　随着男人搬动按钮驾驶座的车窗关闭发出的「噌噌」声，女孩回答道：「人家叫娜娜，是海师大三年级的学生。」<br /><br />　　男人从驾驶座下来，将香烟弹到远处，打开后车门钻进去坐到了女孩子的身旁，然后伸手将车门锁好。<br /><br />　　「娜娜……」他那女孩的名字默念了一声说道：「把外套脱了吧，我开了暖风，一会就不冷了！」说话间一双眼睛还在不住的打量着，似乎在等待她闪去大衣，露出里面的装束。<br /><br />　　「嗯！」<br /><br />　　娜娜答应一声把外衣脱下来，露出里面一身宝蓝色的无袖<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">制服</span>短裙，而上身则内衬一件纯白的长袖衬衣，衬衣领口处系着一个黑白条纹的蝴蝶型领结。<br /><br />　　看着这套办公室白领的女性套装，男人满意的笑笑：「嗯，陈凤娇底下的小妹果然很正点，这套ＯＬ的职业女装穿起来还真是那么回事！」娜娜献出了浅浅的一个媚笑，把脱掉的外衣放在副驾驶座上，将右腿担到左腿上，一只手搭在男人肩头，一只手用食指在男人胸口轻轻花圈，娇媚已极的嗲道：「经理，人家的文件打好了，咖啡也泡好了，快下班了，外面的同事都走光了，你看……人家还能有什么可以效劳的吗？」男人笑了笑，随即将右手放到了女孩被肉色丝光长袜包裹的大腿上，一边轻轻抚摸一边用眯起来的眼睛瞅着女孩娇嫩的脸蛋、粉白的脖颈和刚才说话时做作的表情。<br /><br />　　「人家都下班了，为什么你还不走啊？是不是想让经理我用行动给你发点奖金啊？」<br /><br />　　「嗯！你坏死了……」娜娜一声娇嗲划在男人胸口的手指用力向外一戳，坐直了身子：「人家的老公等会儿会来接人家的！」<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">人妻</span>ＯＬ办公室<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">激情</span>，这个戏码是男人早就吩咐给介绍人陈凤娇的，现在虽然女主角过于做作，可是入情入戏再加上自己的浮想联翩，内裤中的男根还是很快就勃大起来。使他不自禁的将那只抚摸女人大腿的色手沿着宝蓝色的裙子下摆伸了进去，另一只手从女孩的背后伸过，将她搂的贴向自己的身体，同时俯下头就向她脸上亲去。<br /><br />　　「你老公满足不了你的，你这么骚，必须找个强劲的男人才行啊。来吧，宝贝……」说话间那只伸向娜娜裙下的色手已经摸到了连裤<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>的腿根，在尽力向两腿之间挤压。<br /><br />　　「不要啊经理，人家才刚结婚，我不能对不起老公的！」娜娜嘴里说着现抓现编的台词，那只好似向外推男人上身的纤手却是没半点力气，还不断在男人胸膛上轻抚，撩拨着男人因为性欲高涨而在衬衫上勃起凸出的乳头。<br /><br />　　同时另一只小手装模作样的放在男人胯上，名义上是抵挡男人藏在裤子里离自己越来越近的勃起阳物，实际上却有意无意的来回碰触它，使它更加壮大。而且还借着扭动身体的时候，让两腿自然的开阖了一个角度，使男人的手指能抵达被丝袜和低腰塑身内裤包裹的小阴户。<br /><br />　　男人并拢四指向女孩的两腿之间的缝隙里插去，用食指的侧面隔着丝袜和内裤来回摩擦着女孩饱满的大阴唇，同时用拇指挤压包在肉唇里面的阴核，而插入两腿之间的手掌时不时的蜷起，抓捏着女孩娇嫩而富弹性的大腿内侧的嫩肉。另一只手则绕过已经靠在自己身上女孩的脖子，从她系着绸子蝴蝶结领结半敞的颈口伸了进去，隔着蕾丝花边的纱薄胸罩揉捏她的乳房。<br /><br />　　娜娜的两只小手分别按在男人的双手上，嘴里叫吟着：「不要啊，别这样经理，放开我嘛求你了……」可是手上力气一点也没用上，只是随着男人在自己身上游走，而且两腿虽然象征性的夹住了，可是还上下错动腿根，似乎是帮助男人摩擦自己的私处一般。<br /><br />　　「叫什么叫啊，其他人都走了，没人会听到的，嘿嘿！」男人淫亵的笑了一声，更加大了两手的力量和幅度，同时挑逗的说：「小浪货，你的内裤都湿了，奶头也硬了，还说不想要？」说着俯身用嘴叼着娜娜的领结一端向外一扯，蝴蝶结被拽开了，领口因此敞的更大了。<br /><br />　　男人顺势将娜娜向怀里一按，伸进她上衣里的大手一把抓住了她的一个乳球向衣服外面一挤，俯下身用舌头舔起了乳肉。<br /><br />　　「好肥的奶子，真香！」一边舔一边用嘴把乳罩扯到了脖子上，紧跟着叼起乳头又咬又吸。<br /><br />　　「啊，别……经理，这样不行……啊疼！老板，你轻点！」刚开始娜娜还坚持着角色扮演的任务，可是后来男人的牙齿弄得她实在有点疼，只好出言喝止。<br /><br />　　男人也感觉到了，立刻很礼貌的道歉：「哦对不起，有点投入了，我以后会注意的！」然后不敢再撕咬，只是用力抓捏和慢慢舔舐。<br /><br />　　「乖秘书，给经理吹一个吧！」男人说着将就放在女孩脑袋边上的胯间鼓鼓的帐篷用力向上挺了挺。<br /><br />　　看到客人诚心认错，又改变了唇舌间的动作，娜娜妩媚的一笑，白了男人一眼，然后又开始演戏：「不……不行，我老公都没叫我这样的，怎么能……」「乖，听话，再不听话我立刻强奸你了！」男人嘘声恫吓，同时在女孩子两腿间的手用力向勃起的小阴户一阵摩擦，似乎想把食指隔着衣服挤进那狭窄的肉缝里一般。<br /><br />　　女孩装的很委屈的样子，娇怯怯的慢慢拉开了男人的西裤拉链，从内裤侧面拉出一条直耸粗长的大阴茎，火红的龟头油光瓦亮，马眼和内裤之间还粘着一条细长的丝线，那是粘稠淫液被拉成的丝状，在车内的灯光下透明而淫腻。<br /><br />　　「呀，好恶心的东西，经理的东西好大！」女孩子一面说恶心一面又在夸赞男人阳具雄伟，虽然很不贴切真实，可却极富煽动性。<br /><br />　　「给老子吹，要是你不卖力吹的话，我只能插你下面的嘴了！」男人显然已经有点按耐不住了。<br /><br />　　「坏经理，就知道欺负人家，吹就吹嘛！嗯……嗯嗯嗯嗯！」娜娜一上来就含住了肉棒拼命吸吮，一只纤手配合着小嘴的频率在包皮上上下套弄，完全没有被迫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">口交</span>的感觉。<br /><br />　　尽管如此，男人还是受用的坐直了身子，把放在娜娜裆部的手收了回来按在她的头顶，一边抚摸秀发一边向下按压，促使她加大口交的幅度。<br /><br />　　突然间「翁」的一声震动从男人的裤子边上传出，吓得娜娜「呀」的一声翘起了上身。紧跟着一个声音响了起来：「喂，那家伙又来电话了。喂，那家伙又来电话了。」原来是男人装在裤兜里的手机铃声。<br /><br />　　男人赶忙从兜里掏出电话看了看，随即「啪」的一声挂断了。<br /><br />　　「真讨厌，吓我一跳！老板，把它关了吧！」娜娜抱怨道。<br /><br />　　「没事，你吹你的！」<br /><br />　　男人没有采纳娜娜的建议，顺手将手机扔到了前排座椅上。<br /><br />　　娜娜无奈，毕竟人家是出了钱的客人，即便是他一边接电话一边让自己吹箫也得照做，何况对方还很有风度的回绝着。当下只好又俯身吞咽起肉棒。<br /><br />　　男人示意娜娜侧身躺在座椅上，半趴半卧着口交。而男人则把她的短裙拽到了腰上，从后面把手伸进了连裤袜里，隔着内裤玩弄她的臀沟，时而在内裤阴户的屄缝上轻轻滑过，时而用手指按压着她的肛门，还偶尔用食指和拇指将两片大阴唇掐起来揉捏。<br /><br />　　「嗯……嗯……经理你好色，弄得人家好痒，嗯……」娜娜不是新手，自然知道怎么勾引男人尽快切入正题。<br /><br />　　而这个姓李的男人似乎也真没什么耐性，被娜娜这么骚声媚态的一挑逗，老二立刻在她嘴里抖了两下。<br /><br />　　「哦……女秘书的小嘴真爽，不行了，我忍不住了！」说着扶起娜娜，伸手按动驾驶座的按钮，把后排的靠背放到最平，然后一把拉过娜娜的小脚，令她整个人平躺了下来。<br /><br />　　「不要啊经理，你说过给你吹了就放过我的，你说话不算数，啊……」娜娜嘴里说着，却有意向上挺了挺身子，为接下来的交合找好更舒适的姿势，然后蜷起双腿腰部一挺，看似要并拢下身防止侵犯，实际则崛起了屁股，令丝袜和内裤包着的阴户直朝男人。<br /><br />　　男人心领神会的一阵淫笑，手到擒来般一手一个抓过了女人蜷曲的腿弯向怀里一拉：「小浪货，给经理肏是你做秘书的职责，来吧！」说着「刺啦」一声从卷起的窄裙开旗处一下子把裙子撕开到捩到腰部以上。<br /><br />　　娜娜一愣，脸上装出来的可怜相消失了。男人知道她心里想的什么，立刻从方向盘边上的空格里拿出钱包，从里面取出几张百元钞票，引着娜娜的视线压到了她放在前排副驾驶座上的外衣下面：「赔给你！」看着男人欲难自控之下的挥金如土，娜娜又从新装成了那被老板侵犯的小秘书：「经理不行啊，让我老公知道了他会杀了我的！不要……」男人再也顾不得这些，双手从她两腿外侧搂住她的大腿，向怀里一拽，撩起她散乱的衬衫下摆，在那光滑的小腹和玲珑的肚脐上胡乱亲吻吸舔起来，胡茬蹭着娇嫩的肌肤，牙齿轻咬着粉白的肉皮。<br /><br />　　「啊，别……求你了，不要……」娜娜嘴里拒绝着，双手像按摩一样轻轻敲打着男人的肩膀。任男人暴力的扯破连裤丝袜的裤裆，将黑色的纱织小内裤露了出来。<br /><br />　　突然间，男人从急色的样子，换成了一脸的严肃，随即凶巴巴的喝道：「贱货，老板要肏你是看得起你，今天你要是乖乖的给我好好爽一下也就罢了，如若不然……」说到这里男人似乎没想好接下来威胁的说辞，顿了顿才道：「嘿嘿，我把你先奸后杀，然后分尸扔到琼海湾里面去！」娜娜看这外表英俊内心色欲膨胀的男人胡说八道的宣泄自己心里潜意识的虐待倾向，觉得十分好笑，可偏偏她的工作就是令面前的客人开心，而且看在他手头大方的份上，只好顺着他把戏演下去：「不……不要，求你别杀我，我听你的总行了吧！」说完还装出一副委曲到了想哭的样子。<br /><br />　　男人看的心里大乐，嘿嘿一声淫笑，骂道：「小骚货，老子就知道你平时装的正儿八经的，实际上浪得很。怎么着，现在想挨肏了吧？说，想不想我立刻肏你？」<br /><br />　　娜娜一手捂着脸呜呜连声：「呜呜……想，我想经理来……来肏！」样子装的还挺像，可是浑身完全的放松，根本没有女孩子面临被强暴时的紧张。<br /><br />　　「这就对了，你注定是要给我肏的，来吧小浪屄……」说着男人快速的解开了袖口和领口衬衫的扣子，同时把系紧的领带向下松了松，褪下西裤和内裤，挺起雄伟的肉棒，把娜娜的内裤裆部拉到一边，对着她的阴户就要往里捅。<br /><br />　　娜娜转过脸看到他的色样，突然从衬衫上衣的口袋里掏出一样东西递了过去说道：「老板，带上！」<br /><br />　　男人接过来撕去塑料包装，把这个老二的工作服穿上，然后扶着粗长的肉棒又要插入。<br /><br />　　就在此时，男人搁在驾驶座的手机又响了：「喂，那家伙又来电话了。喂，那家伙又来电话了。」<br /><br />　　靠，真烦！娜娜心里想着，一扁嘴从鼻子里喷出一口气。看在钱的份上，她也不好指责客人。<br /><br />　　此时正是提枪上马的时候，男人愣了一下，终于没有理会，当下在娜娜的配合中，一下子把阴茎插进了她的骚穴，然后拼命的抽插。<br /><br />　　立时之间，女孩做作的哭叫声、男人粗重的喘息声、性器之间的碰撞声、电话响个不停的铃声，充斥着整个车子。<br /><br />　　直到手机的铃响停止了，男人才低吼着叫道：「小玉，你上司的大鸡巴肏的你爽不爽？爽不爽？嗯……爽不爽？说！」<br /><br />　　娜娜一怔，扶着男人杵在自己腰边的胳膊欠起上身问道：「小玉？小玉是谁啊？」<br /><br />　　男人有点不耐烦：「是我下属，我秘书！」<br /><br />　　这时候娜娜才明白，原来这人看上了自己的秘书小玉，所以此时一边干自己一边幻想着意淫着。而且要凤姐嘱咐自己穿着办公室女郎的工作服来也是为了这个目的。自己的职业就是把身体当成让客人爽让自己赚得收入的工具，被人当成别的女孩虽然心里不愿意，可是也在情理之中。<br /><br />　　当下也顺着男人的意思叫道：「爽……经理的鸡巴好大好粗，啊……奸的小玉我好爽，啊……天哪，小玉的小骚屄快裂开了，经理你轻一点肏……肏小玉的骚屄啊！」<br /><br />　　果然经她如此一番叫床，男人的肉棒明显更硬了，而抽插的频率和幅度也骤然间加剧，嘴里还不住的狂吼：「肏……肏死你……肏死你浪屄小玉……叫你长得这么漂亮……叫你说话这么嗲……叫你天天在我眼前晃……叫你穿着工作服时显得屁股这么大奶子这么圆……我肏……我肏，肏死你个骚浪处女屄……啊……啊……」<br /><br />　　男人疯狂的插弄，丝毫也不讲究性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">爱</span>技巧的猛干，带动的整个车子都开始晃动了，两人身下的真皮座椅更是被弄得「嘎吱嘎吱」直响。<br /><br />　　即便如此男人还不解气，在不断的抽插之中，边撕边解的撩开了女孩上衣，将乳罩一下推到肩膀上，一手一个死命捏着娜娜的两个坚挺的乳房，把那两团嫩肉当成了把手，一边扭捏一边往自己怀里抓扯。嘴里叫喊着：「小玉……啊……小玉，你的奶子我抓到了……好爽……真他妈爽……我捏爆它……捏爆它……」虽然男人插的凶狠，抓的野蛮，可是娜娜还是咬牙忍耐着，为了叫他尽早交代，还不得不顺着他叫道：「啊……好疼啊……小玉我被经理肏的好疼……乳房快爆了……放过我吧经理……求你了……小玉撑不住了……小玉快被经理肏死了啊……呜呜呜……经理在办公室快把小玉肏死了……救命啊……小玉的处女屄坏掉了……子宫也……也烂掉了……呜呜呜……」男女间的激烈交合和他们的忘情浪叫灌满了整个车厢，若不是ｉｘ３５的品质上乘，恐怕马路对面都会听得到。即便如此，也亏得此间人迹罕至，不然但凡有一个行人也会明显注意到这辆崭新的黑色北京现代在不停地摇晃，像是在做横向波的减震测试一样。<br /><br />　　「啊……」男人干的兴起，两手抓起娜娜的两只小腿，把她双腿并拢向上扬起，而自己则挺直了身子斜斜的向下压着插入。这样夹紧的双腿能令肉棒体会到更密实更紧缩的阴道腔壁的挤压摩擦。<br /><br />　　「啊啊啊啊……」男人每干一下就吼叫一声：「我肏……我肏……小玉的骚屄好紧……肏起来好爽……真是天生给男人肏的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">极品</span>屄……啊……爽……」娜娜此时双腿上扬，幸亏ｉｘ３５的车身够宽大，否则她一定难受已极。即便如此还是拉的腰部筋痛骨酸，当下也跟着叫道：「不要啊……经理你快弄死人家了……小玉受不了了……小玉的屄屄好疼……轻一点肏人家好吗……别……别再奸淫小玉了！」<br /><br />　　可是她这样说，男人插的就更猛了，他现在已经近乎疯狂了，脑门上青筋迸露，脸上的表情也开始抽搐，丝毫没有初时的潇洒儒雅的白领男士的风度，简直就是要择人而噬的贪婪猛兽。<br /><br />　　终于在女孩极其配合的角色扮演和男人无边的性幻想之下，他有了射精的冲动，当下对着娜娜的红肿阴户又是一阵疾风暴雨般的轰炸，嘴里更是淫言秽语不断：「爽……欠肏的小玉……小玉的浪屄好爽……我要你死在我的身下……我要你死……死在我的鸡巴下，啊……」一声亢奋的长吟，男人终于射出了憋在体内许久的精液，也射出了压抑在心里的无边欲望。<br /><br />　　男人虽然射精，但却还是不舍得抽出不断变软的老二，就这样伏在娜娜的大屁股上，低声呻吟：「我……我射了……射了小玉处女屄……一……一屄精……啊舒服……舒服……呼呼……」一边继续着性幻想，一边不住的喘息。<br /><br />　　十分钟之后，男人打开车窗玻璃的一条缝，点起一根香烟，坐在还没休息过来满身污秽衣衫不整的娜娜旁边，一边抽一边回味着刚才的好戏。<br /><br />　　又过了两分钟，娜娜慢慢坐了起来，稍作整理之后也拿起男人的香烟老实不客气的抽上一根，问道：「老板，刚才尽兴吧？」「嗯！」男人又恢复了往日的沉稳洒脱，笑着说：「娜娜真是善解人意，我很满意！」说着轻轻顺着女孩的胳膊向上抚摸，直到无毛的腋下，又沿着洁白的前胸摸到了她的一个乳房上。<br /><br />　　一边温柔的挤压乳肉，一边轻撩翘起的奶头，说道：「等会我们再做一次，然后我送你回去，好吗？」<br /><br />　　这问话是多余的，男人给的费用是包夜的，只要他挺得住，做足一个晚上都没话说，更何况他还礼貌的征求对方的意见，又表示了完事之后要亲自把她送回去。<br /><br />　　女孩虽然有点疲累，可还是不能拒绝。<br /><br />　　「讨厌，人家小玉的屄屄都给经理你肏肿了……」随即又媚笑着说：「经理真坏，每天看着人家的眼神这么正经，原来老早就憋着干人家了。早说嘛，小玉想让经理肏已经很久了。每次人家都趁没人的时候，一边幻想着经理的大鸡巴使劲干人家的小浪穴一边自慰，我坐的椅子上都是人家流下的淫水呢！」娜娜一边说着一边用挑逗的眼神瞟着男人，小手还在男人裆部隔着裤子一个劲的撩拨那根因为她浪语淫声而不断胀大的肉棒。<br /><br />　　男人会心一笑，伸手拍了拍娜娜因为卧在男人怀里而翘起的丰臀，同时在汗水浸湿的股沟上轻轻一撩，说道：「我们透透风吧！」娜娜还没明白男人的意思，对方已经拉开了车门，登时一股凉风夹着些许雨星吹了进来，吹得衣衫散乱的娜娜一下寒战，立刻蜷起了身子问道：「老板你想干吗？」<br /><br />　　男人向外面看了看，此时已经是晚上十一点多了，四下更是安静，就连远处正在施工的高架桥工地上也是一片漆黑。<br /><br />　　见得四野无人，男人走下了车说道：「我打算和你在外面做一次，好不好，我的骚小玉？」<br /><br />　　娜娜虽然是出来做的，但毕竟光天化日不敢明目张胆，立刻反对道：「不行不行，这路灯这么亮，万一让人看见……」随即又装出嗲态求道：「好经理，小玉怕嘛，这露天席地的多难为情啊。要不去你家吧，或者去办公室也行啊。人家是你的小蜜，你总该疼疼人家吧！」<br /><br />　　哪知道，这种以男人心目中可望而不可求的女人小玉自居，装出来的浪荡姿态，只会是他的催情春药，根本不会获得丝毫爱恋。当下男人从前排取出皮夹，从里面点出一打钞票递了过去：「给，够吗？」「这……这不是钱的问题……」女孩一下迟疑并没有接。<br /><br />　　看她还在犹豫，男人有点不耐，又从钱包里抻出一些，放在一起递给娜娜：<br /><br />　　「这里至少有四千，买你下车脱光了给我干，行不行？」看着那蓬蓬松松的一厚打钞票，娜娜有点动心了。她前后左右的看了看，在确定了真的不会有人的前提下，才扭捏着走下了车。<br /><br />　　男人一边要她快点脱衣服，一边走到前面拐角处小了个便，顺路将车里的电台广播开大了声音，才走了回来。看到娜娜居然还没脱去衣衫，不耐烦的说道：<br /><br />　　「算了，就这样好了，你背对着我撅起来就行了！」娜娜知道男人要从后面插入，现在外面有点冷，穿着衣服既能御寒又可以遮掩身体，而且车上广播频道的声音这么的大，就算有人听见，也可以在它的遮掩下，第一时间发现而不被看到。想到这里她听话的双手把着车门的门槛撅起了屁股。<br /><br />　　男人再不需要前戏，取过娜娜递来的保险套，褪下裤子戴在肉棒上就打算往她翘起斜向上方半开半合的红肿肉穴里面捅。便在此时那烦人的电话声又响起来了。娜娜还没反应过来，男人已经一把拿起按掉之后随即关了机。<br /><br />　　现在再没有什么可以妨碍到他的了，男人一手抓着娜娜宝蓝色连衣短裙工装腰上的裙衣，一手扶着老二对准她的阴门，狠狠的一插到底，疼的娜娜「啊」的一声双腿一软差点没坐在地上。<br /><br />　　男人一手抓着裙子，一手搂住娜娜的蛮腰，光着屁股使劲往前面挺送，嘴里当然少不了想入非非的污言秽语：「小玉……浪小玉……怎么样……我的鸡巴够劲吧……我要把你的屁股肏开花……啊……小玉的菊花苞也被我开了啊……好紧呀……小玉的屁眼真他妈紧……」<br /><br />　　娜娜知道男人又在意淫了，这次想的是从后面肏那个小玉的肛门，于是跟着小声淫叫：「不要啊……人家小玉妹妹的……的屁眼好难受……啊……疼啊……经理不行啊……不能插那里……太大了……经理的鸡巴太大了！」说着轻轻摆动着小屁股迎合男人的插弄。<br /><br />　　「干吗叫的那么小声？」男人感受了娜娜刚才在车里的尽情浪叫，对现在她的表现有点不满：「放开声音没事的，没人能听见！」尽管如此娜娜还是不敢放开喉咙叫喊，但也把叫声微微提高到盖过了收音机的程度。<br /><br />　　知道女孩子不敢再像刚才似的放声浪叫，男人有点失望，当下一边接着拼命抽插，一边扬起大手在女孩子光溜溜的屁股蛋上跟着交合的频率「啪啪」拍打，嘴里猥亵道：「小浪货……欠肏的小浪货……屁眼好紧……从你进公司那天我就想肏烂你下面的两个骚洞……怎……怎么样……终于被我肏了吧！」说着另一只手伸出拇指使劲向娜娜的肛门里按去。<br /><br />　　「啊……不要……小玉的屄屄给经理操了……小玉的屁眼也给经理肏了……不行了……小玉要疯了……快死了……饶了小玉吧！」娜娜拼命的甩着脑袋，长发随之胡乱的飞舞起来。<br /><br />　　男人看到这里，立刻放弃了她的肛门，一手抓住了她的秀发，轻轻向自己这边一拽，示意娜娜装出被人虐待的样子，满脸淫笑狠狠的说：「骚货，把头抬起来……让我看看我们可爱的小玉被我肏的欲仙欲死的贱样……怎么样……经理的大鸡巴肏的你……你爽不爽……喜欢被我肏吗……说！」娜娜此时非常担心着什么时间会突然过来一辆车或者一个人，当然要更配合他，好叫他尽快射掉，当下立刻会意，忙顺着男人不轻不重的手劲扭回头来，满脸哀求和妩媚的淫叫着：「啊呼呼……不要看……小玉……小玉现在的淫贱样子啊……小玉现在很爽……很想经理继续使劲肏死我……可是小玉不能说……小玉的骚屄和屁眼快被经理肏烂了……小玉被经理肏的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>了……经理的大鸡巴太厉害了……不行了不行了……小玉要尿了……尿出来了……」被她如此的撩动欲火，男人再也忍不住了，他抓起了女孩的胳膊，将她整个上身拽了起来，像是驾马车一般疯狂操弄：「来吧小玉……看你平时多文静多端庄……现在……啊……现在还不是让我当成狗一样来肏……怎么样……做狗的滋味好受吗……嗯？」<br /><br />　　说实在的娜娜此时还真有了点高潮，野外交合的刺激是一方面，男人性器的发达是一方面，而这种被虐的滋味又是另一方面。虽然因为职业原因，阴道已经不是很敏感了，可是也架不住精神上的刺激，所以骚穴里也分泌了一些浪液。当下自觉不自觉地跟着男人的思路大声叫了起来：「好……好棒……我……我是经理的小母狗……小玉是经理随时随地随便肏的淫荡小母狗……肏死小玉吧……小玉喜欢被经理当成母狗一样肏……爱死我了……被经理的大鸡巴从后面……当狗一样肏屁眼……好爽……美死我了！」<br /><br />　　男人抽插着娜娜的阴道，心里想的却是在办公室十七层高的落地玻璃大窗前从后面干着端庄秀丽的羞涩美处女小玉的后庭，这份快感简直不言而喻。他把娜娜的两只手臂弯合在一起抓在左手上，腾出右手捏住了她因为插弄而不断来回摆动的白嫩乳房。<br /><br />　　手上像老虎钳子一般抓着娜娜的酥乳，阴茎像打桩机一样从后面干着她的阴道，脑子里想着这一切都是发生在办公室的玻璃窗前，而被自己蹂躏的正是天天见面却没机会一亲芳泽的小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。男人的肉茎越来越胀大，欲望也越来越膨胀，吼叫声不断升高，臀股之间的碰撞声也不断加剧。<br /><br />　　「啊……」男人终于射精了，肉棒霎时之间在娜娜的体内隔着保险套一阵阵收缩，股股浓热的精液带着无边的欲火喷出马眼。<br /><br />　　娜娜倒在车里的地上，不停地用深呼吸调节着身体，胳膊脱臼一般的疼痛，屁股和乳房被捏的通红，肛门被按的隐隐作痛，裸露的骚穴还在一下下抽搐。<br /><br />　　男人双手扶着车门两边喘着粗气，突然高高扬起头对着寂静的夜空狂声喊叫着：「啊——霍小玉，老子肏死了你！」良久才坐到了车踏板上低头不语。<br /><br />　　就在此时，车里那个从来不被二人重视的收音机放出了一段广播：「听众朋友们，又到了午夜点歌的时间。今天是一位名叫霍小霞的听众点给手机尾号为５８４７的朋友的一首《最浪漫的事》，并祝他身体健康、事业有成、福寿绵长，请大家一起欣赏！」<br /><br />　　「背靠着背坐在地毯上听听音乐聊聊愿望你希望我越来越温柔我希望你放我在心上你说想送我个浪漫的梦想谢谢我带你找到天堂哪怕用一辈子才能完成只要我讲你就记住不忘我能想到最浪漫的事……」伴着悠悠的歌声响起，男人整个人都呆住了，脑袋缓慢的扭向驾驶座，死死的盯在收音机上，就好像唱歌的人就在那里一样。<br /><br />　　「喂老板，没什么事了吧？你能送我回去了吗？」娜娜一边穿起破烂不堪的衣服，一边问道。<br /><br />　　这声问话才打断了男人的思绪，但他却好像全无精神一般，说道：「不好意思，你能自己走吗，我还想再待会！」<br /><br />　　「不是吧，这么晚又这么僻静，你要我一个人回去啊？」小姐做完生意对客人的态度总是出乎意料的冷淡，看来娜娜这个学生兼职的妓女也不例外。<br /><br />　　男人没有力气和她争吵，从钱包里又拿出几百块钱：「我真的想再待会，你自己打的走吧，对不起啊！」<br /><br />　　「切，刚才说的好听，早知道这样就不该答应你在外面干，现在好了你爽了却不顾我了，真是……」<br /><br />　　娜娜还在不停地发牢骚，男人突然一把将钱扔到她脸上叫道：「滚！快滚！<br /><br />　　别打扰我听歌！」<br /><br />　　这下出奇的举动吓得娜娜一呆，自从她来到这里和这个男人见面，就从来没看见过他这么凶。虽然此人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做爱</span>时有种心理变态的想法和虐待倾向，可是平时都是和颜悦色的温文尔雅，一看就知道是受过高等教育的绅士型男人。所以娜娜此时被他一百八十度的态度大转变弄得立刻慌张了起来，忙迅速敛起散落在车内到处都是的百元大钞，拎起外套钻出了ｉｘ３５。<br /><br />　　等出去之后向远处可能会有车经过的地方走时，才敢小声牢骚：「混蛋，他妈的，看着像个人似的，禽兽不如！就知道用钱砸人家，真孙子！」虽然嘴里骂得痛快，可是手上却把好几千块攥的死死的，回头啐了一口快步走了。<br /><br />　　男人完全没理会娜娜是怎么出去的，胳膊放在膝盖上，用双手手指交叉在一起撑着低下的额头，默默地听着那首歌。<br /><br />　　等歌声唱罢，才仰头看了看无尽的夜空，长长的叹了一口气。他拿出车厢里的一枚白金戒指戴在了左手的无名指上，不断的旋转着戒指环，出神看着。<br /><br />　　「啧」的一声又把手机打开，就在开机的瞬时，电话铃声立刻响了起来，来电显示上现出对方的名字——小霞。<br /><br />　　「喂……」男人有气无力的接听。<br /><br />　　「喂老公，刚才在开会吗？」对面一个甜美的声音响起。<br /><br />　　「啊是啊，最近太忙。咱妈睡了吗？女儿也睡了吧？」男人眼圈有点红。<br /><br />　　「嗯都睡了放心吧，你什么时候回来呀？」女人丝毫没感觉出男人语音上的异常。<br /><br />　　「我……我这就回去，最多半小时。」男人看了看被自己丢在车外地上那两个注入了不少精液的保险套，咬了咬嘴角说道。<br /><br />　　「对了，现在已经十二点多了，今天是你的生日记得吗？刚才我在交通广播电台给你点了一首歌，你听到了吗？我已经录下来了，回来放给你听啊！」女人依人的娇笑着把这个「喜讯」告诉了自己「忙碌」的爱人。<br /><br />　　「哦，行！等会见！」男人的眼泪终于俏俏注满了红润的眼眶。<br /><br />　　「好的，等你啊，拜拜！」女人亲了他一口，挂断了电话。<br /><br />　　男人手里拿着早就被挂断的手机，久久不能放下。<br /><br />　　他还在想那个既是他秘书又是他小姨子的漂亮女孩吗？我不知道，可能他也不知道。但他这一刻已经下定决心。<br /><br />　　他，要回家了！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【全文完】</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">字节：23232</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">笔者案：作为一个男人，我也曾有过性质类似的际遇，这种心情直到现在还久久不能被抹杀。人，是什么？男人，又是什么？请各位在做某些摩擦人性和道德底线的事情之前，先想一想。谢谢大家！</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被123_476在2015-12-05 18:54重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5384405&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5384405&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17916520" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916520"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916520_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:54</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17916514" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916514"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916514_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:54</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17916513" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916513"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916513_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:54</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5384405.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5384405.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[青春校园]【我的大学】【完】作者:不详</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　直到现在我还清楚的记得，当我拉着硕大的行李箱第一次走进Ｚ大校门的那一刻，我的心里涌现的是一种如释重负的轻松感。的确，在那所贵族学校念书的六年间，由于身上带着太多的光环，太受人瞩目，那种感觉就像明星一般，让我背负是有点过于沉重了，不便于享受美好的青春。<br /><br />　　所以，高中毕业的时候，我坚决拒绝父亲的安排，不上贵族大学，也不提前到美国留学，决定凭实际水平，考到这家南方首屈一指的公立大学Ｚ大，打的就是轻轻松松的过四年大学生活的如意算盘。所以刚才来的时候，我坚持让司机把宾利在一个地铁站口停下，坐地铁来的学校。甚至我身上也特地换上了普通的佐丹奴休闲服，目的就是为了低调。笑话，如果我穿着一身Ｔｏｍｍｙ或者范思哲从宾利上下来而又被同学看到，恐怕会被当珍稀动物看吧？<br /><br />　　所以，我很低调的拉着一个杂牌的行李箱，办了登记手续，住进了五人一间的普通宿舍。然后开新生大会，分班，军训。应该说，最初的一个多月，我完全的达到了预期目标，让自己湮没在浩大的新生群体当中。当然，也不可能完全不受瞩目，毕竟我高大挺拔，斯文俊朗的外形，天生就容易吸引林林总总的女生的视线。不过，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span></span>我在中学时已经阅过无数，刚到大学，先守守斋也不错吧？<br /><br />　　不过，似乎是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>天也不愿我过得太过平淡的缘故，终于还是发生了一件事情，让我的大学生活，走上了偏离的轨迹。当然这种偏离不见得是坏事，只是与我的初衷多多少少有点不同罢了。<br /><br />　　事情发生在军训完不久的迎新篮球赛当中。按照传统，系里高年级的男生要与一年级的男生来一场友谊赛，本来是一场轻松的较量，谁知道由于新生中有三个好手――包括我――的缘故，下半场开始不久，我们就不小心领先了十几分之多，一时间，观众席上面的女生，尤其是一年级的女生兴高采烈起来，喝彩声也格外的大，场上的师兄们脸上就有点挂不住了，动作开始粗野起来。<br /><br />　　当时正在运球的我看到这种情景，眉头皱了起来。说实在的胜负对我无关重要，我也不想羞辱师兄那方，我心里已经在打算死球后叫个暂停，跟队友们商量放水，让他们迎头赶上了，但想归想，还是得处理眼前这次进攻。现在防守我的是一位高大的帅哥师兄，说起来这也是系里相当有名的人物，姓杨名武，大四，体育部长兼系篮球队队长，家里有点钱，自己开着一辆ＨＹＵＮＤＡＩ的酷派，不过男生们热衷于议论他，倒大半是因为他同届的女朋友林菁，因为林菁头上有太多光环：系花，系学生会会长，校舞蹈团骨干……我私下里认真观察过林菁，倒的确是不折不扣的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，长相身材均属一流。今天的球赛她也来了，估计现在也在注视着我俩的对决吧？<br /><br />　　心里闪过这个念头时，我竟然心里一热，自然而然的做了假动作要过杨武。<br /><br />　　其实我不该过他的，因为我们领先也太多了，不好再扩大比分，而且今天我已经过了他无数次了，虽说他是系队队长，但和我这种从小明师培养，长期担任中学校队主力，接近职业水平的人来比，相差简直不只一个级别。所以我才一个假动作，杨武已经失了重心，我径直的运球从他左边擦身而过，三步上篮……完美！我心里还在得意，就突然感觉背后一股大力撞来，我整个人重重的摔在地上，还好这是木地板，但我的胸口仍然好像被重锤撞击，喘不过气来，大腿擦到地板的地方火辣辣的，已经有点麻木了。<br /><br />　　是杨武！他向我走了过来，甚至在旁人看不到的角度，向我露出了一个讥讽的笑容。这混蛋！我心头大怒，但良好的教养，让我无法骂出声来。杨武已经蹲了下来，作状扶我，却凑在我耳边冷冷的道：“ 新仔，先学会分尊卑！” 我尚未来得及反应，就有队友过来把杨武推开，怒声骂他没有体育精神，好多女生也嘘声一片，眼看一场全武行就要上演，我深吸一口气，叫道：“ 我没事！继续比赛吧！” 我的顾全大局，让新生沸腾的愤怒慢慢平息下来，两个人扶着我坐到了场边，比赛这才继续进行。<br /><br />　　我按摩着红肿的大腿，蓦的感觉对面有人在看着我，抬头去看，发现正是师姐林菁，她的秀眸中隐隐有几分关切，接触到我的目光，她娇美如玉的脸上现出一个歉意的笑容，挪开了视线。<br /><br />　　这样出众的美女，怎么会喜欢这种混蛋？我心里惋惜的想。她今天穿着一件红色的紧身Ｔ- 恤，搭配着牛仔短裤，踩着一双Ｎｉｋｅ便鞋，散发着惊人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>魅力。据我目测，她的酥胸应该是ＢＣＵＰ，不算很大，但浑圆的轮廓非常美。<br /><br />　　纤腰盈盈一掬，双腿笔挺修长而雪腻。在我的角度看不到她的臀部，但我早就观察过，知道她有着一个滚圆挺翘的美臀。阅女无数的我早就对她下过评语，她是完美的舞蹈家的身材。<br /><br />　　几乎在刹那间，我心里闪过一丝灵光：对杨武这种小人，还有什么打击比抢走他的女朋友更大呢？我忽然发现，这个念头对我有着无与伦比的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>。师姐，系花，学生会主席，舞蹈团成员，别人的女朋友……我几乎没有怎么犹豫，就把韬光养晦的打算抛诸脑后，瞬即决定了要向林菁展开攻势，让她投入我的怀抱，给杨武一个狠狠的打击。哈，看你以后还怎么猖狂？！<br /><br />　　余下来的球赛也变得索然无味了。我方的领队见机把所有主力换了下来，在替补球员放水之下，最后师兄那方以两分险胜。看着杨武得意的跑到林菁面前邀功，我不由暗地里捏紧了拳头。<br /><br />　　接下来两天，我费心的调查了一下林菁和杨武的背景。林菁的家世很干净，父母都是某市的老师，算得上是书香门第。而杨武是本市一个新近发迹的土老板的独生子，仗着有几个臭钱，风流自赏，成天开着那辆酷派在校园里耀武扬威。<br /><br />　　可能林菁被他追到，也是情理之中吧。毕竟女生对这种有点钱的帅哥天生没什么免疫力，哪怕是林菁这种出类拔萃的女生。<br /><br />　　想追求美女，第一要务无疑是接近她。她贵为系学生会主席，就算我马上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=申请',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">申请</span>加入学生会，恐怕也不会有太多跟她接触的机会。倒是她是校舞蹈团的骨干，假如我申请加入舞蹈团，以我多年的舞蹈功底，相信接近她会容易许多。<br /><br />　　事实上我的确很轻易的就加入了舞蹈团。而在我去训练几次之后，终于在练功房见到了林菁。贵为骨干成员，本来林菁是不会与我们这些新人一起训练的，但她有义务来培训我们，而今天，正是轮到她给我们上课的日子。<br /><br />　　一看到林菁进来，我就感觉眼前一亮。她今天穿着黑色的紧身吊带衫，搭配着紧身的黑色热裤，把玲珑浮凸的美好身段显露无遗。不过她显然已经对男生的这种目光习以为常，也不以为意，径直逐个的督促各人压腿。来到我身前时，她明显微微一怔，我看着她的俏脸，明白她多半在惊讶，一个打篮球的健硕男生，怎么跑来舞蹈团了？<br /><br />　　我笑着向她打招呼：“ 师姐，你好。” 她淡淡的一笑，说道：“ 你好。我们系进舞蹈团的不多，你要多努力呀。” 我听她言下之意，似乎是提醒我不要给系里丢脸，心里暗笑：世家出身的我十岁时就已经上台表演了，这么多年的磨练，少爷我的水平就算不比你高，也绝对不在你之下。<br /><br />　　想归想，实际练动作的时候，我还是故意的好几次做错或做不到位，惹得林菁几次不耐，跑过来替我纠正动作。当她柔腻的小手碰到我的身体时，我心里的畅快简直难以言喻。<br /><br />　　摸清林菁的上课时间后，每逢她去上课，我都不会缺席，甚至还因此逃了好些晚上的选修课。渐渐的，一个月不到，我跟她之间除了简单的寒暄，也可以稍为玩笑几句了，而我也得以更加近距离的欣赏她娇美的脸庞和钟天地灵秀的娇躯，甚至因此对杨武产生了深深的嫉妒。<br /><br />　　这一天，训练完毕，我叫住林菁道：“ 师姐，有个兼职不知道你做不做？”<br /><br />　　我早就知道，林菁经常应邀到外面做一些舞蹈表演，赚一些生活费。<br /><br />　　林菁美目看着我，笑道：“ 什么兼职？说来听听。” “ 我有个朋友的妈妈生日，要办一个盛大的ＰＡＲＴＹ，到时需要舞蹈表演。我知道她很喜欢芭蕾，师姐你的芭蕾跳得这么好，他们一定喜欢的。” 我的恭维恰到好处，林菁乐道：“好啊，什么时候？” 我把时间地点还有酬劳都说了，她一一记下，向我道了谢，转身离去。<br /><br />　　看着她挺翘圆润的美臀冉冉远去，我心里激动难下。终于有机会一亲芳泽了。<br /><br />　　其实所谓的朋友的妈妈，就是我的亲妈，她老人家就要六十大寿了，到时在我们郊外的庄园里，会有一个盛大的庆祝ＰＡＲＴＹ，我献上这台节目，既可以取悦她老人家，又可以借机亲近美人，一举两得。何况，既然她有点虚荣，那就让她见识一下本少爷的家世，杨武那厮，嘿嘿，不过是井底之蛙而已，酷派？我高中时开的，可是林博基尼！当时我没有意识到，其实以富贵去压人，不见得光彩，当然这是我以后的感悟了。<br /><br />　　到我妈生日那天，庄园里面张灯结彩，富丽堂皇的景象就不说了，宽大的大厅里面，是隆重的酒会，中间特地辟出了一块圆形的空地作为表演之所。林菁早就来了，她穿着一身得体的长裙，虽然不是很华贵，但也显得很娇美动人。接待她的是我的管家，管家向她交代好一切后，因为还不到她上场，她就静静的站在一角，一边喝着果汁，一边打量着四周。<br /><br />　　相信她会很震撼吧。在二楼悄悄的观察着她的我心里笑道。这么奢华而高贵的所在，绝不是一般富豪可以衬托得起的。而她身边的每一个来宾，也都不是等闲之辈。如果她经常看政经新闻，应该会发现很多重量级的熟脸孔都在这里！<br /><br />　　而只身一人的她显然很快就吸引了一些无聊男人的目光，甚至有好几个相继走到她身旁与她搭讪。而出乎我意料的，林菁俏脸上一直保持着不卑不亢的浅笑，很有技巧的回绝掉那些男人，让他们悻悻而去。<br /><br />　　看到这一幕的我不由陷入了沉思：看来她并不是我想象的那么贪慕虚荣。因为跟她搭讪的那些男人，每个都是非富则贵，有几个还是钻石王老五。一个志在于钓一个金龟婿的女孩，不可能对他们无动于衷。一时间，我有些欣慰，又有些忐忑：我的计划是否有必要修正呢？但显然我已经没有时间去考虑这个了，因为马上就轮到林菁上场表演。<br /><br />　　我从二楼走下来，扶着我妈去看林菁的芭蕾独舞。事实证明，请林菁来的决定无比正确，我老妈开心得合不拢嘴，就是其他的宾客，也不断的颔首抚掌叫好。<br /><br />　　而林菁的身段是如此优美，而芭蕾舞服又是如此的突出身材，甚至我都有点满不是味道，让这么多男人跟我一起分享如此的美景！<br /><br />　　林菁跳完谢场的时候，掌声雷动。主持人跑了出来，笑着朗声道：“ 林小姐的芭蕾独舞堪称完美，而众所周知，我们这里的小主人，苏夫人的小儿子也是个舞蹈天才，如果让他们两位联手为大家献上一段火辣的恰恰，相信会很精彩吧？<br /><br />　　大家想不想看？” 所有围着的宾客都拍掌说好。其实这个安排我的管家早就跟林菁说过了，所以她很配合的退场换衣服去了。而当几分钟后她换好一身火红的拉丁舞裙回来，看到在场中等候她的舞伴赫然是穿戴停当的我时，她俏脸上的惊讶是那样明显，以至于她足足停顿了几秒，才举步走到我的身前。在这么近的距离，我可以清楚的看到她在惊讶之外，还有几分不悦和不忍。她不悦是很正常的，毕竟我向她隐瞒了好多东西；而她不忍，莫非是以为我舞技不行，不忍我当众出糗？<br /><br />　　我深吸一口气，微笑着携起了她柔软的小手，做了个起手式。伴奏已经响了起来，她虽然有点犹疑，还是随着节拍扭起了娇躯。不过，很明显她的犹疑只维持了几秒，因为她马上就发现了我步伐的纯熟，动作的优美，并不在她之下。我们两人配合得相当默契，只是在错身而过的时候，她每每娇嗔的瞪我一眼，显然是不满我瞒着她这个事实！<br /><br />　　但在这时候，我已经根本无暇跟她计较这一点了，因为我已经迷失在巨大的快感当中！火辣的恰恰，让我的身体与她惹火的娇躯频频亲密接触，当我的手环着她那纤细柔软的腰肢时，当她翘圆的美臀擦过我的胯下时，当她浑圆的椒乳掠过我的胸膛时，那美妙的触感，几乎让我不克自制，当场勃起。而当她在离我几尺的距离以夸张的速率甩胯，震动美臀时，短短的裙裾飞起，露出红色贴身短裤紧紧包裹的滚圆美臀的美景，也是令我呼吸急促，心跳狂乱。要知道，她身上那套火红性感的舞裙，是我根据对她身材的目测而去定制的，因为事先不知情的她显然不会带着拉丁舞裙。而当那花费了近万块制作的精致舞裙几个小时前送到的时候，我甚至已经忍不住拿着它打了一通手枪，大部分的精液就喷洒在那短裤羞人的蜜穴部位！匆忙中换衣的她，不会发现那已经被我用电吹风吹干抚平的部位有任何异样，但在此刻的我看来，那条紧紧贴着她的蜜穴的火红短裤，却是有着致命的诱人魅力！<br /><br />　　几分钟的恰恰，让我如同享受着绵延几分钟的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>一般，几乎沉溺不可自拔，当跳完的一刻，我把她紧紧的搂在胸前，让她傲人的酥胸和平坦结实的小腹贴在我的身上，她几乎马上就感知了我胯下的怒张和热力，沉浸在完美舞蹈的喜悦中的她，在观众看不到的角度，狠狠的在我手臂上一拧，以示惩戒。我笑着低头看着她红晕双颊，明艳无伦的娇嗔神态，心里涌起了强烈的柔情。<br /><br />　　音乐落幕的一刻，四周爆起热烈的掌声。有个好事之徒还纵声叫好道：“ 金童玉女，真般配！” 那家伙是我的至交好友，这还是我拜托他帮忙起哄的。话音刚落，附和之声不绝于耳，林菁也没经历过这样的阵帐，一时间羞得连耳根都红了。<br /><br />　　退场后，林菁不等酒会完毕，就换好衣服悄悄的离去。她甚至连招呼也不跟我打一个，我知道，那是因为她还在生我的气。在更衣间，我拿起她叠得整整齐齐的那件拉丁舞裙，裙上还带着她娇躯的余温，曾经被她的香汗沾湿的地方还没干，我凑在鼻子上深深一嗅，一股馨香直入心坎，不由得又是喜悦，又是怅然。<br /><br />　　我匆匆把舞裙收好，直奔车库而去。她走得应该还不远，况且这座庄园僻处郊外，不是那么容易打到车，她一个女孩在路上走，也并不安全。<br /><br />　　我跳进自己那辆黄色的兰博基尼，发动机轰鸣起来，狂奔而出。果然，走了不到一公里，就看到林菁纤秀的背影，她一个人走在漆黑的路旁，显得是那样无助。那一刻我的心竟然悸动起来，我突然觉得利用她去打击杨武是多么卑鄙，对，我是要追求她，但那是因为我真的喜欢她，跟杨武一点关系也没有。<br /><br />　　我把车速放慢下来，把侧窗的玻璃摇下，冲她叫道：“ 上来吧，这里打不到车的，我送你。” 她没理我，径直的向前走。<br /><br />　　我把车停下，下车追上她，攥住她的手臂，柔声道：“ 没错，瞒着你是我的不对，但这路上又没车又没灯，还是我送你回去比较安全。” 或许是我表现出来的关切稍为融化了她内心的坚冰，她复杂的看了我一眼，才道：“ 好吧。” 在车上，她一言不发。我踌躇的道：“ 师姐，你还生我的气吗？” 她瞟了我一眼，冷冷的道：“ 你说呢？我不觉得被人戏弄是一件值得开心的事情。” 我苦笑，心里不由叹息。是的，她可能有点虚荣，但她绝对没有在虚荣中迷失自己，她有自己的自尊。我的计划，从一开始就是错的。<br /><br />　　这事之后，整整几个星期，林菁都没有主动跟我说过一句话，甚至在舞蹈团训练的时候，她也压根当我不存在。这让我心灰意冷起来，思前想后之下，决定放弃对她的追求。没错，我是个多情乃至于好色的男人，我以征服美女为乐趣，但是就像猎手也有职业操守一般，我也有我的原则，就是不去伤害美女。尤其对于那些洁身自好的女孩，我向来尊重她们，不把他们当作自己的目标。因为他们对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>情很执着，而我偏偏无法付出完整的爱情，如果我玩弄她们的感情，与禽兽何异？林菁显然并不是随便的女孩，或者我跟她之间，根本就不该有任何交集。<br /><br />　　所以，后来我干脆连舞蹈团也不去了，也刻意不去关注林菁，就让她过自己的生活吧。<br /><br />　　一个月后的一天，我们的家族企业例行的到某贫困山区捐资助学，我作为家族的代表，带着几个员工，载着满满一车的文体用品到了目的地。到了那里才知道，当地政府知道我们的行程，特地搞了个文艺汇演，既是为了娱乐一下师生们，更是为了表彰我们企业十几年如一日对该地不求任何回报的默默付出。说实在的我对这种广而告之的表彰活动不感冒，因为慈善本来就应该低调的，受捐助的人也有尊严，他们也不想在大庭广众之下受别人的恩惠，还要做出感激涕零的样子！<br /><br />　　所以，我坚决婉拒了主办方要求我们届时在舞台上当众向那些贫困学生捐助的安排，不过还是不得不答应了他们到时安排几个学生上台给我们献花。就当退而求其次吧。<br /><br />　　所以一下午我们忙里忙外，亲自把带来的文体用品分发到各所学校的师生，又把一些现金送到一些贫困家庭的手里。全程没有记者跟踪拍摄，没有领导陪同，甚至我们的现金都是用报纸包好，混杂在一些生活必需品里面送给这些淳朴的贫困家庭的。这种做法我们已经上行下效十几年了，他们甚至也没向我们道谢，因为他们早就知道，我们图的不是那个，而当什么时候他们的娃娃出息了，生活好转了，他们会主动的写封平实的信告知我们，因为他们也知道，那是我们想看到的。<br /><br />　　到了晚上，我们几个人到了晚会现场，被安排坐在第一排。果然开场就是领导讲话，然后把我们几个人邀请上台，几个四五岁的小孩跑了上来，向我们献花。<br /><br />　　小家伙们很可爱，毫无心机的他们对我们很有好感，看来下午的礼物已经成功的将他们“ 贿赂” 了，一个小不点蹒跚着扑到我的怀里，让我抱他。我笑着把他举高又放低，末了把他抱在怀里，小家伙搂着我的脖子就亲我的脸颊，我乐得呵呵大笑，顿时台下也哄笑一片。<br /><br />　　献完花后，就开始了冗长的文艺表演。我嫌闷得慌，就借尿遁溜了出去，才出会场，就听到悦耳的声音在我背后响起：“ 苏云山！” 我霍的转身，几乎不敢相信自己的耳朵。这赫然是林菁的声音！她在这里？她终于主动叫我了？<br /><br />　　我眼前一人婷婷玉立，笑语嫣然，可不正是林菁？<br /><br />　　我定了定神，才说道：“ 师姐，你怎么也在这里？” 她神秘的一笑，道：“说来话长，我们是来做慈善义演的。对了，你最近怎么没去舞蹈团了？” 我心里苦笑：这不是明知故问嘛。嘴上却道：“ 最近功课比较忙，就没去了。” 其实林菁话一出口，就知道自己问得多余了，她俏脸一红，恍若没听到我的回答一般，续道：“ 一个月后有国标舞大赛，我很想去参加，但一直没有合适的舞伴，你愿意和我搭档吗？” 她的秀眸里满是期待，我几乎不假思索的答道：“ 当然愿意！<br /><br />　　” 我回答得太迫不及待了，以至于她的俏脸上涌起满满的喜悦的同时，竟然带着几分羞意。师姐，你感觉到我的心意了吗？<br /><br />　　原来林菁是带着几个Ｚ大舞蹈团的女生一起来的，有她押场，表演自然是精彩绝伦，不必多说。第二天，林菁他们原定坐班车回去的，由于顺路的缘故，她们几个女生就都干脆坐顺风车，挤上了我那辆陆虎。其他几个女生都很乖巧，推让林菁坐了副驾的位置。可能是发现同是舞蹈团成员的我竟然有如此显赫的家世的缘故，女生们都有些拘谨，幸好林菁不愧为学生会主席，三言两语就撩起了话头，打开了女生们的话匣子，一时间叽叽喳喳，毫不热闹。我心里暗暗笑道：师姐啊师姐，你这是半个女主人的姿态哦。<br /><br />　　回到Ｚ大，林菁又叮嘱我别忘了训练的时间，才带着众女生嘻嘻哈哈的走了。<br /><br />　　我把陆虎开到学校旁的一个停车场停好，才步行回了宿舍。<br /><br />　　第二天晚上，我就如约来到舞蹈团的练功房。这天实际上不是林菁上课，所以她是让我集体训练完后才过去的，反正她也有练功房的钥匙。所以我到的时候，喏大的练功房里只有她一个人，正面朝着门口在拉筋。她今天穿着一件灰色的吊带衫，下面搭配的是同色的宽松的练功裤，显得妩媚而飒爽。看到我进来，她嫣然一笑，宛若春花盛开，我足足失神了几秒，才懂得开口跟她打招呼道：“ 师姐！<br /><br />　　” 我的反应好像让她有所感，俏脸上悄然染上了两抹嫣红，笑道：“ 你怎么让女生等你呀！” 我不好意思的挠挠后脑勺，朝她走了过去。<br /><br />　　她细细的跟我解释了国标舞比赛的要求，我们俩就开练起来。恰恰上次我们已经跳过了，她想先试试我华尔兹的功架，纤手轻轻的搭在了我的肩上，我老实不客气的擎起她的另一只纤手，大手抚在她的粉背上，牵动她走起舞步来。由于她穿着吊带衫的缘故，我放在她粉背上的手掌毫无障碍的接触到她粉腻的娇肤，不由心中一荡。<br /><br />　　很快林菁就发现我的华尔兹也非常纯熟优美，心中一宽的同时，又娇嗔的瞪我一眼。我知道她又在重提我瞒骗她的事情，只好苦笑。<br /><br />　　而我们一起练伦巴的时候，拉丁舞天生的火辣性感，让我们更加频密的肢体接触，她的纤腰，酥胸，翘臀，长腿……美妙的触感让我畅快难言，而眼睛所触她惊心动魄的乳波臀浪愈加令我剑拔弩张，她很快就发现我胯下搭起了帐篷，顿时羞红了两颊，嗔道：“ 你！怎么老动歪念头？” 我苦笑道：“ 对不起，我以前也不会这样的。” 她一听，敢情我的言下之意是只有她才令我如此冲动，连耳根都红了，却仍然故作娇蛮的瞪我一眼。<br /><br />　　这次之后，由于大赛临近，林菁要求我隔天就去跟她一起练。其实，以我们两人的水平及默契程度，我们根本不需要如此频密的训练，但可能她是出于谨慎吧，总之我们一起练的时间也越来越长，从一个小时到一个半小时，两个小时，甚至有几次她都过了宿舍大楼关门的时间，得求看门的阿姨给她开门。<br /><br />　　说实在的，对我而言，我巴不得跟她一起厮磨的时间越长越好。而她也甚至习惯了我肉棒的不安分，只是有几次忍不住的叹气道：“ 要是到时上场比赛时也这样，那就丢人丢大了。” 而我也越来越无所顾忌的欣赏她性感诱人的娇躯。甚至好几次，当她穿着紧身热裤来训练，末了大家累了坐下休息时，她不经意间双腿分开，被汗水打湿的裤裆紧紧贴在蜜穴的位置，隐隐现出两片蜜唇优美迷人的轮廓时，我真的恨不得扑过去把她按在身下，狠狠的鞭挞一番。<br /><br />　　大半个月后，这天刚好是林菁的生日。我本来以为她要取消训练的，谁知道她若无其事的通知我准时到练功房。心中狂喜的我不敢怠慢，跷了一天的课，费心去安排了一番。<br /><br />　　晚上十点钟，当身穿纯白色紧身吊带衫搭配黑色紧身热裤的林菁走进练功房，原来明亮的灯光突然全熄灭了，林菁刚来得及惊叫一声，就见头顶上亮起了一串串五光十色的彩灯，整个房间抹上了瑰丽的色彩。<br /><br />　　看见林菁俏脸上现出惊喜感动的可爱神情，我从暗处走了出来，手上托着一个生日蛋糕，上面已经燃亮了２１支小蜡烛，我一边轻轻的唱着：“ 祝你生日快乐……” ，一边朝她缓步走了过去。<br /><br />　　林菁显然已经被我的浪漫安排感动了，双手交叉握着放在胸前，美目迎着我的视线，眼角隐隐泛着晶莹的泪花。她轻轻的道：“ 你怎么知道我今天生日？”<br /><br />　　她的眼波很温柔，我心里不由激荡起来。<br /><br />　　我也轻轻的说道：“ 想知道，自然就会知道。许愿吧。” 林菁嗯了一声，闭上秀眸默默许了一个愿，尔后才睁开眼睛，一口气把蜡烛吹熄了。<br /><br />　　我把蛋糕放下，笑道：“ 你闭上眼睛好吗？我还有神秘礼物。” 林菁应了，乖乖的闭上了眼睛。<br /><br />　　我从口袋里掏出一个小匣子，打开了，轻轻拈起那条白金项链，双手绕到她脖子后面去系。林菁可能以为我要抱她，娇躯居然微微颤抖起来，俏脸上泛起了桃红，长长的眼睫毛轻轻抖动。我心如鹿撞，好不容易才定下心来把项链系好了，就见那精致的钻石吊坠刚好落在她优美的乳沟上，在灯光的照射下，散发出斑斓瑰丽的光芒。真完美啊。看着吊坠与她雪白细腻的娇肤相互辉映，我不由屏住了呼吸。<br /><br />　　粉项及乳沟里传来的冰凉质感，令林菁不由睁开了秀眸。当看清那颗璀璨的克拉钻时，她也屏住了呼吸，美目里闪烁着喜悦感动的光芒，但很快她就平静下来，轻嗔道：“ 你用不着送这么贵重的礼物的。” 我笑道：“ 你喜欢就好。” 等她回去细细品味这条项链，当她发现这是ＤｅＢｅｅｒｓ的力作，单单那颗钻石就有一克拉，想必她会更加震撼吧？<br /><br />　　我不想给她拒绝的机会，又笑道：“ 要不要来点红酒？” 林菁秀眸瞪我一眼，微嗔道：“ 你连红酒都准备啦？” 我见她没有反对的意思，笑呵呵的从背囊里变出一支红酒，两个酒杯，开了，倒了两小半杯，敬她道：“ Ｃｈｅｅｒｓ！” 林菁递给我一个妩媚的眼神，娇笑道：“ 我酒量很差的，你是要灌醉我吗？Ｃｈｅｅｒｓ！” 我们两人轻轻碰杯，一饮而尽。我接过她的酒杯，建议道：“ 我们开始练舞吧。” 林菁应了。<br /><br />　　然而，牵起她的手的一刻，我就知道她可能的确不胜酒力。因为她的小手热得发烫，浑身也染上了一层潮红。我柔声的道：“ 你不要紧吧。” 她轻轻的道：<br /><br />　　“ 继续吧。” 于是我拉着她轻轻旋转起来。在星星般闪烁的彩灯下，我们的华尔兹显得很浪漫多情，连我都似乎有点迷醉了，而真的有几分醉意的她，更是显得眼波迷离。我们才练了几分钟，我就感觉她的娇躯越来越沉重，最后干脆半靠在我的身上，酥软的椒乳压着我的胸膛，异样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>让我的胯下起了最忠实的反应，怒目峥嵘的肉棒戳在了她没有一丝赘肉的小腹上。<br /><br />　　如果是往常的林菁，她早已经远远弹开了，但现在的她非但没有逃避，娇躯还愈发火热起来，鼻息也渐渐浓重了。<br /><br />　　她动情了。我心脏砰砰乱跳，正在考虑是否不要趁人之危，把她扶着坐下，等酒醒了再说，她已经轻轻的把瑧首靠在了我的肩膀上。这下本来就不是正人君子的我顿时胆气一豪，搂着她的大手也不由紧了一紧，让她的娇躯毫无缝隙的压在我的身上。那绵软火热的触感让我不克自制，另一只手抚上了她丰盈滚圆的翘臀。<br /><br />　　这时候，我们早就没在华尔兹了。我们的脚步很温柔，我们的身躯在互相挤压，交替着粗重的呼吸。我凑到了她耳边，轻轻啜着她的耳珠，向里面吹气。不堪挑逗的她轻轻呻吟了一声，娇躯瘫软下来，我很自然的轻轻把她放倒在地上，侧躺在她身边，隔着吊带衫抚上她弹力惊人的酥胸，嘴巴也叼上了她的樱唇。<br /><br />　　好爽！手上传来的美妙触感让我的四肢百骸都无比畅快。她的香舌热烈的回吻着我，纤手紧紧的抱着我的背脊，我五指纷飞，已经解开了她ＢＲＡ的背扣，轻轻一捋，她那双欺霜胜雪，浑圆挺立的雪乳就跳了出来，粉红的可爱乳头已经悄然勃起了，我轻轻一捻，她的喉咙里发出了难耐的娇吟。<br /><br />　　我轻轻搓弄着她雪腻嫩滑的酥乳，只觉快美难言，肉棒肿胀欲裂，大手不停，游向她的玉臀。我在她两片丰腴温热的臀肉上爱不释手的捏弄不已，末了才猛的一扯，把她的热裤连同内裤，一并褪了下去，大手一探，滑进了那片郁郁葱葱的神秘森林，按住了那已经滚烫湿透的蜜穴。<br /><br />　　“ 嗯……” 她的鼻腔里发出一声羞人的呢喃，双腿紧紧并拢，把我的手掌夹的动弹不得。<br /><br />　　但当然，我并没有就真的不动。我的手指轻巧的抚弄着那两片饱满多汁的蜜唇，中指时而轻触那已经肿胀起来的阴蒂，巨大的快感让她的檀口舍了我的舌头，轻轻的呻吟出声。<br /><br />　　我欣赏着她秀目迷离，双颊酡红的情动模样，三下五除二的把裤子扯掉了，又把她的裤子完全褪下，一分她的纤腿，巨大的肉冠轻点，触到了她那已经在轻轻翕动的粉色蜜穴。<br /><br />　　肉棒的热力让她竭力睁大秀眸，甫一看到我粗长的紫色肉棒，俏脸上流露出浓烈的羞意，旋即求饶似的看着我，我已经箭在弦上了，忙柔声道：“ 别怕哦。<br /><br />　　” 屁股一沉，肉棒已经没入了大半。<br /><br />　　好紧！我深吸了口气。林菁却是痛呼一声，双手紧紧攥住了我的手臂，泣声道：“ 轻点！我是第一次。” 啊？！我一惊，看着她的疼痛模样，不由心痛莫名。<br /><br />　　但那层膜？但随即我就释然了。她自幼练舞，不慎弄破了处女膜再正常不过了。<br /><br />　　再说了，她是否处女，根本无足轻重，我爱的是她这个人，而不是那层膜！<br /><br />　　我为自己的冒失深深歉疚，缓过劲来的她反倒用温柔的目光抚慰我，我心中感动，俯身下去，吻上了她的樱唇，又轻轻的爱抚她的酥乳。她很快又情动如火起来，玉臀轻轻扭动不止，我知道她想要了，轻轻的抽动肉棒，她蹙起了秀眉，俏脸上既是难受，又是喜欢。<br /><br />　　她蜜穴的紧窄和火热让我快感如潮，我竭力控住精关，缓缓的抽送，她的快感也渐渐凝聚，娇喘越发急促，胴体上泛起了细细的香汗，我见机逐渐加快了速度，又抽插了几十下，她突然娇躯一阵剧烈颤抖，紧紧的抱住了我的屁股，鼻腔里呜呜之声不绝，已然达到了高潮。感受着蜜壶里的阵阵强烈的紧缩，我也畅快的爆发出来，连串精液的射击，又让她徘徊在绵延的颠峰。<br /><br />　　我紧紧搂着她绵软的娇躯，温柔的亲吻落在她俏脸上，香肩上，耳珠上。她绯红的俏脸上显得慵懒而妩媚，我又爱又怜，心中涌起难言的欢愉。<br /><br />　　那天晚上我们都没回宿舍。我们就这样呆在练功房里，互相抱着亲着，说着心底话儿。而我也才知道，原来她之所以对我改观，是因为舞蹈团里有个跟我同级的女孩，刚好是那个贫困山区长大的，她家里从小就受到我们家族企业的资助，这次她们去义演，也是在那个女孩的倡议下得以成行的。在短短的两天之旅中，林菁亲眼所见亲耳所听我们做好事不求名利的作风，让她不由改变了对我的观感。<br /><br />　　“ 那个女孩还蛮漂亮的哦。” 说起那个贫困山区来的女孩时，林菁俏皮的向我眨眼一笑。<br /><br />　　“ 再漂亮也比不上你呀。” 我暧昧的笑道，捏了捏她丰腻的雪乳。<br /><br />　　国标舞大赛日益临近，林菁和我也加大了练舞的频度。当然了，自此以后每次的练舞都变得旖旎醉人，春光无边，自不待言。甚至于我们经常一丝不挂的练，不禁撩拨的我往往一晚上要在她身体里爆发两三回才罢休。<br /><br />　　终于临到了比赛那天，我和林菁驱车来到比赛的场地。这是本市最好的一个室内体育场，为了准备本次比赛，主办方在一楼找了一个宽大的会议室，临时搭了两个非常大的更衣间，供选手们更衣之用。比赛共分三组，每组选手同时上场，我们抽到了中间那组。看着第一组选手匆匆换完衣服从更衣室蜂拥而出，我突然脑海里涌起了一个大胆的念头，心里激动难下，又是紧张，又是兴奋。<br /><br />　　轮到第二组选手更衣时，我几十秒就换好了衣服出来，更衣室门口空无一人，我迅速的闪身进了女更衣室。里面跟男更衣室的布置是一样的，用木板隔成了十个更衣间，每个小间朝外的一面垂下了一个帘子，遮掩了里面的无边春光。不出我的所料，十个女选手都各自占据了一个更衣间，都还在紧张的换装呢，我蹑手蹑脚的走过每个更衣间，留神嗅里面的香气，终于在第八个，嗅到了那款熟悉的Ｇｉｖｅｎｃｈｙ，一撩门帘，就闯了进去。突兀的入侵让里面的伊人大惊失色，刚要大喊，我已经用手捂住了她的檀口。<br /><br />　　果然是林菁！我的心底一宽，搂着她裸着的光滑雪腻纤腰的大手已经不老实的滑动起来。而看清是我，林菁又惊又羞，在我手臂上狠狠一拧，凑在我耳边轻嗔道：“ 你好大胆！” 我呵呵轻笑，兀自欣赏着她罗衫半解的美态，另一只大手已经滑进了她那迷人的幽谷。熟悉的触感让她马上就起了腻人的反应，她俏脸酡红，狠狠的瞪我一眼，咬住了樱唇。我俯头啜住她的耳朵，一面松开了自己的腰带，把内裤一把扯掉，粗长的肉棒一跃而出，戳在她翘圆的丰臀上。她低低的娇吟一声，刚要回手来握肉棒，我却轻轻一推，让她俯身扶着墙壁，把小小的Ｔ-ＢＡＣＫ往旁边一拨，挺臀一刺，尽根而入。<br /><br />　　我强大的入侵让她鼻里低低的呜咽了一声，如果不是顾忌到薄薄的两块木板对面都有人，恐怕她已经纵声呻吟起来了。而也正是因为我们所处的刺激环境，让我们两人都尝到了异样的快感。她的娇躯在轻轻的颤栗，她的蜜壶在紧张的律动，而我的肉棒也异常的滚热肿胀，匆匆一百下不到，她就低低的哼了一声，达到了颠峰，我也不敢恋战，随着她蜜壶紧缩的节奏，尽情的喷射在她子宫深处。<br /><br />　　我抱着她绵软无力的娇躯，看着浓烈的精液混合着她的淫蜜顺着她丰腴结实的大腿根处流淌下来，正想俯身去擦，她急急的一推我，示意我赶紧出去。我一想也是，进来这么久别的女选手也该换好了，忙把衣服穿上，匆匆的溜了出去。<br /><br />　　由于这段插曲，林菁几乎错过了开场。当她匆匆的赶到我身边时，她的俏脸上还带着高潮后的晕红，浑身散发着艳丽的光辉，我几乎又要举枪致敬。她狠狠的瞪着我，显然是怪我差点因小失大。<br /><br />　　其实她的担心显然是多余的。因为我们两人舞技的娴熟，配合的默契，乃至于外形的出众，都明显的压过了其他选手，最后毫无争议的赢得了冠军。在得知结果的一刻，我深深的吻上了林菁的樱唇，正式的昭示我跟她甜蜜腻人的恋人关系，相信如果杨武看到这一幕，他会嫉妒得发狂吧？<br /><br />　　而事实上正是如此。我们离开赛场的时候，他在不远处狠狠的瞪着我，彷佛恨不得要将我碎尸万段一般。而我和林菁就当他透明一般，径直上了我那辆陆虎，扬长而去。我早就从林菁口里得知，原来她从来就没有接受过杨武的追求，只是杨武一厢情愿的腻在她左右，还大肆吹嘘跟她的关系罢了。在听到这个真相的一刻，我不由哑然失笑。<br /><br />　　后来杨武还真的打算向我报复，但是他见过我那辆陆虎，总算他不是愣头青，还懂得先去打听一下我的背景。而他那个土老板老爸听到我的名字，马上就联想到，他刚接下的一个庞大的土方工程，正是本地赫赫有名的苏氏家族所给的，一番调查之下，他忙不迭的把杨武训了一顿，让他从此绝了这个念头。这段有趣的插曲还是后来我哥哥无意中听他说起，才转告我的。<br /><br />　　与林菁一起的一段时光，是我记忆中最温馨最宝贵的。其实我在她之前有过的女孩已经不在少数，但惟独与她，我能感受到那种心灵的共鸣。这种灵欲合一的至高享受，让我经常的腻在她身旁，不愿离去。可惜她终于毕业了，而她也婉拒了我邀请她到我们家族企业做事的安排，凭着自己的能力，在一家全球屈指可数的大公司里面得到了一个非常好的职位，自此她开始了繁忙的职业生涯，而我跟她相聚的机会也越来越少，有一次我向她抱怨这一点时，她抚着我的头，就像抚着一个孩子一般，莞尔道：“ Ｓａｍ，以后你会有别的女孩的，你看看，你身边还有那么多漂亮的美眉，你何必就想着我一个呢？” 我看着她清澈的美目里带着几分柔情，而又带着几分坚决，明白了她从来就没有想过做我的终身伴侣。她是个自强自立的女孩，她怎会甘心嫁入豪门，成为美丽的附庸？再者，她比我大三岁，这也是她的一个心理障碍吧。<br /><br />　　我没说话，紧紧的抱着她馨香温软的娇躯。她柔声续道：“ 我很开心是你让我成为女人。以后你想我的时候，还是可以来找我哦。” 我使劲的点点头，吻住了她的樱唇。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【全文完】</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 ">字节：26958</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5384477&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5384477&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17916493" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916493"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916493_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:53</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17916490" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916490"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916490_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:52</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17916489" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17916489"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17916489_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 18:52</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5384477.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5384477.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【办公室美君】【完】作者：不详</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第一章　一切从这一个缝开始……</span><br /><br />　　六月，炎热的夏天，当逢周末应该是回家消暑或者是外出狂野放纵的时候，我因为一份文件要赶着传真给客户，所以顶着艳阳回到公司里。<br /><br />　　正当我走近黑漆漆的办公室大门时，我想大概全公司的同事都已经回家了，顺手掏出门禁卡准备刷卡时才发现门根本没锁，我心想：「不会吧，大楼楼下有保全还会遭小偷的话那个保全就该抓去枪毙了……」也好，凭着我的身手，乾脆来个英勇捉贼，搞不好下个月还能领个优秀员工奖金也不一定，想着想着，我不动声色的走进办公室内，准备给他们来个冷不妨……一走进办公室，乖乖，冷气没关，但是却一片漆黑，我心里暗骂：「好个王八蛋，偷东西还不忘开冷气，当贼未免也当得太舒服了，看老子等会怎么去收拾你……」我垫着脚的走进办公室偷偷张望，准备来个捉奸在床，却看不到任何被翻箱倒柜的痕迹……难道……这个贼有着精准的线报……知道公司哪里藏着贵重物品还是他根本是个商业间谍，只想染指我们最新的商业机密……正当我再胡思乱想时，我隐约的听到了一阵低吟般的女性哭泣声……配合一阵冷气吹来，我不禁以为……嗯……不对，现在可是大白天耶，我提振起所剩无几的胆量，随着声音的来源慢慢的走去……乖乖隆的咚，当我随着声音的来源走近管理部时，我几乎可以确定声音是从这里面传出来的，可惜我们办公室别的不好，就是隔音比人家好，此时我还是无法听出声音的内容与辨识出是谁，只能依稀分辨出是个女性的声音……我偷偷走到门前，推开了一个小缝，我这时并不知道，我的办公室私密性生活就是从这一个缝中开始的……<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">第二章　管理部的冰山女王——０２０４</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;活色生香的现场直播当我推开管理部的门缝往里看时，我可以说是看到了这一生中最令人感动的一幕景象，我们公司公认的冰山女王，有着３８Ｅ豪乳与修长<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美腿</span>的傲人身材，可以说是办公室男性同事性幻想对象第一名的美君，竟然穿着在想像中不可能出现在她身上的黑色高开岔长裙与黑色连身吊带袜，搭配着黑色蕾丝内衣裤及半开的白色衬衣与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的黑色眼罩，酥胸半裸而且一脚高高抬起的坐在办公桌前的椅子上，双手更不住的在胸前摩擦与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>抚，口中则随着爱抚的节奏不断的吐出各种你以为只能在Ａ片或０２０４里听到的淫声浪语……这就是我刚刚在外面听到的诡异声音来源……<br /><br />　　正当我因为过份吃惊而在发呆的当时，美居突然将她的右手往下移动，而且开始更热情的说：「喔……我好热……好热……好想要喔……喔……我的胸部好酥、好麻……好舒服……我的下面越来越热了……喔……谁……谁来爱抚我……谁……我好想要人舔我……吸吮我……喔……快……谁……谁来……喔……」「你看……我的乳头……都硬了……人家的下面……越来越湿……越来越痒……喔……求你……求你给我……求你插进来……」随着美君匀称的身体不断的扭动时下体隐隐浮现出一阵反光，在我目瞪口呆的当时，我突然发现，美君前面的办公桌上有着一套摄影机与麦克风，我这时才恍然大悟，想起办公室最近的传说，美君这小妮子想必是谣言的根源或者是与这谣言有密切的关系。<br /><br />　　我突然感觉到一阵口乾舌噪，胯下的小凶器逐渐的不安分了起来，我这时才知道原来我们公司最不容易接近的冰山女王竟然是传说中的网路真人性表演的一员，而且竟然能如此的投入，一个人的自导自演竟然能让她的下体也跟着完全的潮湿起来，不枉费号称每分钟５０元的收费，而我竟然能在现场看到完全声历声的免费表演，想到这里，我全身几乎僵硬而不自主的呻吟了出来……<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">&nbsp;&nbsp;第三章　我还要……</span><br /><br />　　声带，真是一种很奇怪的东西，两片薄薄的肌肉，却可以发出极其美艳诱人或者极其恶心的声音，前者指的当然是美君那能令任何人血脉喷张的情欲私语，后者则是指我因为极度震惊而发出的渴求呻吟了。<br /><br />　　我想，在美君极度的沉溺在自我抚慰与忘我表演的情况下，当她听到我的呻吟声时，她所展现到的震惊绝对不下於当年我在自渎时，妈妈突然从房门外走进来的窘状了。<br /><br />　　果然，紧接在淫声浪语之后的一声高分贝的惊呼：「谁？」竟然能让平日号称反应灵敏英明神武的我，完全丧失手脚运动协调能力的从只是略开的门缝滚跌进了办公室里，而我的身体就几乎半趴半跪在美君单脚抬高的跨下，而我的一只手更好死不死的跌扑到了美君那隔着黑色半透明蕾丝内裤而露出点点晶莹水珠的桃源洞口，而我那平日可以媲美李立群般的口才却只能断断续续的蹦出几个字：「我……我……是……我……」美君的职业反应让她比我还早恢复正常，只见她反手立刻关掉了电脑，丝毫不掩饰她的惊讶之意的问我：「你怎么会回办公室的？」反观我仍是略带结巴的说：「我……我回来……传……传真。」真是完全辜负我平日有如铁齿铜牙的纪晓岚作风。<br /><br />　　此时美君的嘴角传来一丝诡异的笑意，拿下了眼罩瞪了我一眼却语带笑意的说：「好小子，你看了多久的免费表演，快给姑奶奶我从实招来，表现好的话或可从轻发落，否则必杀无赦……」我暗吸了一口气力图振作，正准备以我一贯的轻松本色从善回答以博取美人青睬之时，美君竟以我从没见过的狐媚表情再瞪了我一眼说出了一句令我全身如五雷轰顶的话：「喂，先生，你的手还要放在我那里多久阿？你把我都弄湿了……你这样让我会更想要的呢……」我才发现从我刚刚跌倒到现在，我那不争气的右手，仍然紧密的放在美君那不知令多少人为之遐想疯狂的桃源洞口之上，她那本来仅略为湿润的蕾丝内裤在我温热的手掌毫无保留的贴合压力下，晶莹的蜜汁几乎是如洪水泛滥般的满溢出来，不但流满了我的手，更顺着我的手肘逐渐的顺势滴下……我相信我的脸在当时一定是比熟透的番茄还要红，因为美君竟然椄口说：「喂，你最好不要跟我讲你喝了酒，你要是因为喝了酒而的话而无法让我满足的话，我保证会让你下半辈子无法再当个男人……」这一连串的变化让我的头几乎是因为缺氧而感到天旋地转，整个脑袋的语言细胞退化到大概比一个受精卵还多不了多少，口中只能发出无意识的呻吟，而我那享尽人间艳福的右手依然不争气，完完全全的背叛了我如钢铁般的坚强意志，仍固执的紧紧依偎在美君的身上，蜜汁的热度搭配上桃源洞口的软度，加上几丝透过蕾丝小裤所感到的耻毛在手心上的刺痒感，混合着小穴稍为湿润所感到的黏度与潮湿，那种销魂的感觉直接的刺激到我跨下的小武器，让它可以说是一直保持在全军备战的状态而挤迫到我原本伏贴的内裤和西装裤上，每一个青春期的男性朋友都知道那种压迫的痛苦加上销魂的触感几乎是无法言谕的……美君突然将原本高抬在办公桌上的脚放下来压在我的肩上，她的右手顺势拉起我的领口与领带，恶狠很的说：「你死人阿，平常不是标榜为情场悍将外加风流倜傥口若悬河，你到底是要自己脱还是老娘把你的衣服全扯烂，是男人的就乾脆一点，你在我欲火高涨时闯进来捣蛋，不找你负责我找谁负责……」天阿，这就是我们办公室里公认的冰山美人吗？此时美君的语意神情搭配上半裸的酥胸与清一色的黑色贴身衣物（抱歉，当时我的眼睛已经无法离开她那嫣红的乳头及丰满的豪乳，哪会注意到她那敞开的白色衬衫呢），哪像个平日拒男人於千里之外的冰山女王，反而更像一个高级公关女郎。<br /><br />　　视觉的刺激配合上几乎缺氧的压力，让我一反常态的成为了一只只凭本能反应的性野兽，在她言语的刺激与挑逗下，我猛然的站了起来，美君也因为我的突然站立而使身体往后仰，我左手赢握住她原本跨在我肩上的美腿，右手拉住她原本紧握住我领口的玉手，顺势的把我的领口与领带解开，此时美君彷佛是受到刺激一般，在我放下她的脚后，如同一只敏捷的母虎从椅子上弹立了起来，她的喉中蹦出一声低沉的吼声，双手狠很的拉住了我的丝质衬衫，一阵清脆的帛裂之声回荡在我们两个人的耳边，我的衬衫就此寸寸碎裂……在心理与肉欲的极度的需求下，我的左手回抱住她那没有一丝多余脂肪的小蛮腰，右手顺势解开了她胸罩后面的小扣。猛然的一转身便将她抱起并推倒在办公桌上，一瞬间，我的眼前只见白色的办公桌上玉体横陈，凌乱却带着高度性感的乌黑秀发散於双肩并发出阵阵的发香，雪白的肌肤搭配上黑色的莱卡薄丝内衣散发出的悠悠体香，高岔的黑色长裙向后翻露至腰间露出湿润的黑色半透明内裤及若隐若现的密麻阴毛与晶莹水珠，极具视觉挑逗性的黑色吊袜带与黑色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>包覆着完美的双腿曲线，那双几乎会放出火光来的如丝媚眼加上她那性感丰厚的红唇所流露出来的挑逗呻吟，从视觉听觉触觉与嗅觉的任何角度上都是一幅极度引人遐想并具备高度挑逗性的图案。<br /><br />　　我以最快的速度解开的我的裤腰带与底裤，挺出了我傲人的小武器，此时美君的左手几乎是如同演练过千万次一般的自我的阴囊轻轻的往上抚摸至我极其猛涨的雄性器官上，那种如千瓦伏特流经身体的快感与刺激，让我发狂般的将她的双脚抬起，狠狠的将她那已经湿润不堪的内裤拨到一旁，以虽千万人吾往矣的气势全根而入。<br /><br />　　「喔……你……你好大……好热……喔……」<br /><br />　　当我进入美君体内的那一岔那，美君几乎是忘情的高喊了起来，原本就已极度湿润的小穴，让我能够毫无保留的长驱直入，我几乎可以感觉到我的龟头已经直触了她的花心，两人衣冠凌乱不整近乎全裸的身影映在墙壁上的更衣镜上，身处在平日严肃的办公室里<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>的罪恶感更增添了我们两个人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">激情</span>与快感，我将身体放低，双手放在办公桌上，低头亟欲饱嚐她那混合着香水与汗水的神奇馨香，腰部更是毫不保留的保持着极快的速度前后震荡……当我插着美君湿润的浪穴，前后不停的抽送时，美君媚眼如丝的抱紧我，嘴上不停的喊着：「喔……ＪＯＨＮＳＯＮ……喔……快……快……快干我……干我……求求你……干我……喔……好爽……不……不……不要停……喔……不要停……喔……」我从来不知道美君是这样一个淫荡的女人，在做爱时竟然可以毫不保留的追求着自己的快感，加上她那天生窄小的阴户与因为高度兴奋而不断流出的淫水，抽插的扑哧声配合上她那天生若吟若泣的叫床声，不论是在生理上或是心理上，对男人而言的确是一种至高无上的享受。<br /><br />　　此时美君更加高亢的用一种近乎疯狂的声叫喊着：「喔……求求你……对……对……就是那里……对……不……求你……不要停……喔……不……不要……不要停。求你……干我……干我……干我……我要到了……要到了……说你爱我……说……喔……喔……说……说你爱我……求你……喔……对……说……」「我要到了……要到了……快……快……不要停……不要停……快……就是那里……再用力……用力阿……」淫荡的叫床声，疯狂的举动与近乎罪恶感的刺激，让我与美君都陷入了几乎疯狂的边缘，昔日的冰山女王的影子已荡然无存，有的只有两个疯狂追求快感的欲海男女，两个人的汗水交融在一起，高亢忘我的叫床，性感低沉的喘息声与肉体的交触碰撞声组成了一首愉悦无比的性爱交响曲。<br /><br />　　此时一股冲动，让我低头封住了美君那正做出各种淫乐的双唇，在这种刺激下，美君的肉体突然发出了急促的抖动，我凭着经验知道美君已经达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的顶点，在此时我顺势将我的舌头深入她的口中，缠卷住她的丁香小舌，一阵阵的津液顺着我的舌流入她的口内，而她那如兰的口气也随着她的不住喘息直扑我的鼻中。这时，我的下体正一步一步的准备做最后的冲刺一起迈向两人幸福的顶点。……在彼此不断的喘息声中，美君突然猛睁双眼，用她的看似柔弱的双臂将我高高推起后，连带使她的香舌远离我的口中。此时，一句最令所有男人害怕的话突然在我耳边响起：「我还要……」<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">第四章　两只垂死的金鱼</span><br /><br />　　男人，在谈到性能力这方面的事情时很少愿意认第二的。<br /><br />　　我虽然不敢自豪说是体能超强持久耐战，但也绝对不是咸蛋超人般的三分钟弱者，可是如今我不得不承认美君这个几乎是毫无瑕疵的人间尤物不管在各方面的表现与反应都会使人很快的会达到刺激的顶点而缴械投降，如果她又是个饥渴女王或者是欲火闷烧型的女人时，大多数的男人绝对无法顺利的满足她的需求而将使她长期处於欲求不满的状况，无法得到性满足－这或许是她下意识的轻视并疏远男人的原因，当我体认到这一个事实时，我几被欲火冲昏的脑袋突然冷静了下来，虽然我的肉棒仍不停的抽送着，但我却强忍住了一波接着一波的高潮刺激感，图谋着另一波的反攻，我今天非得让美君在我的跨下得到她此生第一次的高度满足不可……看样子要改变策略了……正当美君轻轻的舒展她那柔若无骨的身躯，准备迎接下一次的激情冲刺时，我狠一咬牙，将正在她体内抽送的的肉棒一举拔出，此时突然感受到下体一阵空虚的美君，就好像一个长久行走於沙漠中饱受口渴之苦的人，当给她第一口水喝之后，让她眼看着一大桶清洁冰凉的水却不让她喝到半滴一样，只见她又急又气的不断喘息，以近乎渴求的声音说：<br /><br />　　「你……你做什么……你……你好坏……你干麻……你……你明知道……人家还要……你坏……坏死了……快……快插进来……别欺负我……快快……快……求你……」「别急，你身上的衣服不脱一脱，到时弄乱了你怎么外出见人，屁股抬高，让我把你的裙子跟内裤脱下来。」美君一听霎时满脸通红，虽然身体百般的不愿意也只好乖乖的抬高屁股让我为她脱下已经凌乱不堪的裙子与内裤，虽然是一个简单的动作，但是想到这里是我们平日严肃办公的办公室，这个动作所代表的淫荡感受更加的让我们两个感到销魂，不一会，黑色的高岔裙与沾满淫水的半透明内裤已脱落在地上，我突然停止双手的动作并且露出浅浅的邪恶微笑。<br /><br />　　「你……你快点……人家都被你弄成这样子了……你……坏透了……你故意不脱我的袜带与丝袜……你……你让我感觉很淫荡……坏……坏死了……快。插进来……插进来……」焦急的呻吟搭配上不耐的扭动，让美君的下体与丰满且弹性十足的臀部完全的暴露在我的眼前，浓密的黑色花园有如被狂风暴雨侵袭过一般而凌乱不堪，她那因为充血而略为张开的神秘花园布满了近乎满溢的蜜汁，随着身体的曲线缓缓流下，她那菊花蕊就有如沐浴在清晨的朝阳一般的晶莹剔透，而洁白的桌面更遗下了摊摊水渍，一切的一切都是刚刚激情过的证明。而我面对着这一副情景，强忍着想继续插入的强烈冲动，缓缓的挺直了上半身。<br /><br />　　美君感受到我的动作，情急之下不顾自己的仅余的矜持与尊严，咬着她那洁白的双牙用更哀求的口吻说：「你……不要……我知道你还没到……求你……人家……人家的下面很痒……很空虚……我真的很想要……好哥哥……大鸡巴哥哥……求你……继续……继续……继续干我。」彷佛是为了配合她的话，她更是努力的抬高她的双臀想迎上我逐渐远去的肉棒，如果说美君刚刚的表现是淫荡的话，那她现在几乎可以说是淫到骨子里了，连大鸡巴哥哥这种要亲密女友讲也不容易讲出的字句都可以轻易的讲出来。<br /><br />　　我的双手在美君滑如凝脂的雪白肌肤上轻轻的滑动，从她的双肩滑向敏感的腋下，再由腋下顺着身体的曲线滑过她的腰际后拉上来直接轻触她那硬挺嫣红的乳头，一阵麻痒酥爽的快感如虫咬一般的侵袭着美君的身体，让她原本就已经被欲火冲击而迷惘的意识更加的模糊不清，为了让她更加的意乱情迷，我不断的摩搓美君敏感的双乳，但是却丝毫的不碰到她那实际上最需要碰触爱抚的桃源洞口，这种持续令人保持欲火高涨却无法获得即刻解决的爱抚方式，让美君全身一阵紧绷后产生断续的疯狂抖动，连呻吟声也几乎无法发出的只能大口的喘着气。<br /><br />　　「求你……求你干我的小浪穴……我求你……随便干我……爱怎么干都可以……快……快……「<br /><br />　　急促的渴求配合上性感哀怨的表情，我知道美君的欲火因为无法得到顺利的解决而一直不断的向上延烧，这正是我要塑造的结果。<br /><br />　　我突然低下头，伸出了我的舌头舔向了美君那已潮湿不堪的嫩穴，将重点集中在最敏感的阴蒂，美君受到这突如期然的刺激，兴奋的双腿高高抬起，自动的将整个股间完全张开在我的面前。<br /><br />　　「喔……对……舔……那里……继续……<br /><br />　　继续。喔……好刺激……好刺激喔……再进去一点……进去一点……喔……我不行了……不要停……继续舔……舔我……「美君的双手紧抓桌延，双脚将我的头盘住深深的往内挤，口中仍不断的高呼：「你……你真能舔……喔。就是那里……继续……继续……哥哥……哥。舔我……快……快……我又要到了……对……快……「她不断的高呼也不断的揪臀部往上抬高，不断涌出的蜜液沾满了我的脸，更几乎封闭住我的呼吸。我为了不被她搞到窒息而死，只好努力的将头与舌头往下挪移，从她的阴蒂一路移下来时，紧贴的触感让她感到另一波的刺激而不断的提升双腿的压力与臀部的角度，我的鼻子被压力挤压而顺势的顶入她的穴内，让她感到一种被插入的快感……「你……你好坏……喔……你……喔……好爽……喔……好刺激喔……」几乎窒息的我，突然冒出一个念头。我会不会是第一个窒息在女人阴户内的男人，为了避免这种不名誉的情况发生，我奋力的挣脱，再顺势往下，就这样顶住了美君的菊花蕊，我调皮的轻轻一舔，却让美君产生的极度强烈的反应，美君的双腿压力突然间紧绷到了极点后全身狂乱的抖动，她的双手抱住了我的头拼命的往内挤，臀部也不停的上下震荡左右摇摆，菊洞也一张一合的让我的舌头缓缓进入。<br /><br />　　「阿……阿……你……坏……我……到……到……到了……」一股浓热的蜜汁突然喷满了我的上额，传说中的潮吹竟然出现在我的眼前。<br /><br />　　达到第二次顶点的美君此时只能向只垂死的金鱼一般不住的喘息与抖动。<br /><br />　　我抓住美君的双臂，突然用力的将她原本瘫软在桌上的身体整个拉起来，在顺势将她往前放下，令她四肢着地的爬在地上，我则坐在办公椅上，她的头则刚好面对我那沾满了她淫液的肉棒前。<br /><br />　　「你……你好坏……你……你让我变成一只小母狗了……你……坏死了……你上面那么湿……你……还要我舔……」美君突然明白我要她干什么，一阵如<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>的娇羞表情出现在她的脸上，虽然如此，她高涨的欲火仍战胜了理智，略为犹豫一下便张开双唇将我的肉棒整根的吞入，开始贪婪的吸允吞吐了起来，吞吐中还不忘用那灵巧的软舌偶尔刺激我的敏感顶部并不时从鼻间发出阵阵的满足哼声。<br /><br />　　「喔……爽……好爽……美君……你……你真会舔……你她妈的舔的真是好……太爽了。」如果我将现在的情形告诉所有办公室的同事，一定没有人会相信，原本被公认为是办公室第一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的冰山女王，原来是一个极其淫荡的潮吹女王，竟然会像一只发情的母狗一般趴在地上留着浪水的贪婪的吸允男人的肉棒，这种感动，我想我一生中一定不会忘记。<br /><br />　　突然间，美君将双唇收紧加快了吞吐的深度与频率，做起了超高难度的深喉咙动作，我感到每一下吞吐我的龟头都深深的顶入了她的喉头，加上她蓄意的用舌头顶住我的肉棒，那种刺激感比一般的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>还要爽上几十倍，让原本已经十分兴奋的我感到一波新的刺激顶点，我的肉棒一阵暴涨，几乎要喷了出来。<br /><br />　　正当我咬紧牙根，想要继续硬撑之时，感受到我肉棒变化的美君突然抬起一只手，狠很的朝我的菊洞戳了下去。<br /><br />　　受到刺激的我全身一震，爆出一阵狂吼：「阿……你……你……阿……我……受不了了……阿……你……你给我……乖乖的吞下去……」随着身体的抖动毫无保留的将大股火热浓稠的白色浓浆灌入美君的口中。这次，换我只能如同一只垂死金鱼般的只懂喘气了。<br /><br />　　我的喷射维持了大约十几秒，我感到美君很技巧的在我每一次的喷射中加大了她口内的吸力，这几乎榨乾的我的每一滴浓浆，当我吐出最后一滴的汁液时，美君的双唇也缓缓的离开了我的肉棒，同时也留了一点点的白色浓浆在她的脸上，只见她将满口的白色浓浆在口中缓缓的翻搅了几次，用一种极其淫荡的神情将它缓缓吞入后，她又伸出那灵巧的丁香软舌在我的股间中细细的清理了起来，在此同时她还不时调皮的用舌头触及我的菊洞口，阵阵的酥麻感传来，我突然发现的那原本应该软化的武器突然间恢复了生气。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#0000FF ">【完】</span><br />&nbsp;&nbsp; <br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 ">字节：15756</span><br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5384957.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5384957.html</guid>
	<pubDate>2015-12-05</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

