	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8即时中短</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【妻子真实的故事】【作者：不祥】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">（一）</span><br /><br />　　我是黄山祁门县政府的一名普通的干部，结婚十多年了，与很多男人一样，我很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>自己的妻子，但是，同时我又控制不住外面的多彩<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>，经常在外面鬼混。<br /><br />　　－－声明一点，我从来不嫖娼，不是瞧不起妓女，只是感觉妓女太脏。<br /><br />　　因工作关系，我经常接触一些很优秀的女性。<br /><br />　　所有男人都犯一个毛病：你就是让他把貂那样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>娶回家，时间久了也会发腻。<br /><br />　　因此男人们都忽略自己的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>婆，并把眼睛瞄向妻子以外的女人。<br /><br />　　这世界制造很多寂寞女人。<br /><br />　　其实这是一个有意思的怪圈：男人们都忽略自己的妻子，把心思放在人老婆身上。<br /><br />　　结果呢，自己的老婆也成了其他男人猎艳的目。<br /><br />　　从某种程度上来说，说的好听点，这叫做天道轮回，说不好听的，这就叫报应。<br /><br />　　写到这，我有必要先声明一下，我所描述的，不是一个艳情故事。<br /><br />　　我只是试图以一个结婚近十二年的男人的身份，如实地向你展示我的一些经历和心路历程，希望给其他与我一样久居围城的人一些发、反省或者借鉴。<br /><br />　　家庭，永远是一个男人最后的港湾，而妻子，永远是一个男人最亲近的，也应当是最值得珍惜的女人。<br /><br />　　吵架不可怕，隔阂也不可怕，红杏出墙同样不可怕，只要你勇于正面面对这些。<br /><br />　　经历曲折没关系，经历其实是一种富。<br /><br />　　有些曲折或者磨难，说不定会让你受益终生。<br /><br />　　作男人，珍惜那个陪伴自己走过一生的女人，我们责无旁贷。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（二）</span><br /><br />　　大学毕业不久，我结识了我的妻子。<br /><br />　　她在银行工作，当时只是一个普通的柜员，中专毕业于某银行学校。<br /><br />　　当时她已经有了一个相处了一年的男朋友了。<br /><br />　　是她上一届的师兄，因那小子追求上进，上班几年以后又考了全脱葵职大，重回了校园，结果被我钻了空子，横刀夺爱。<br /><br />　　妻子比我小一岁，苗条而修长的身材，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>而迷人，水灵灵的大眼睛，充满纯真。<br /><br />　　那段时间，我仿佛泡在了蜜罐，睡梦中都能笑醒。<br /><br />　　在谈恋爱期间，我曾多次图谋不轨想把生米做成熟饭，但都被妻子严辞拒绝。<br /><br />　　这一点，现在二十左右岁的年轻人可能不理解，但在十多年前，性还是比较严肃的话题。<br /><br />　　因此，直到新婚之夜我才真正拥有了她。<br /><br />　　望白床单上那朵桃花般灿烂的处女之血。<br /><br />　　妻子在我眼，胜过纯洁的天使。<br /><br />　　其实，我这人向来处女情结不深。<br /><br />　　而且，那种年代婚前性行还不十分普遍，所以一切对我来说都仿佛很天经地义。<br /><br />　　和所有新婚夫妇一样，我俩不放过任何一个在一起缠绵的机会。<br /><br />　　夜折腾两三次不说，有时白天在家，相互一个眼神都能撞出火花，马上宽衣解带赤条条地滚到一起。<br /><br />　　那段时间，我体力严重透支，却仍然生气勃勃，最离谱的一次，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">激情</span>之后我没来及时从她身上下来就睡虷，她没舍得动我，结果我趴在她身上睡了五个多小时。<br /><br />　　－－现在回忆起这件事情，我都觉得仿佛欠了妻子一辈子还不完的深情。<br /><br />　　一年以后，我们有了孩子，一个可爱的女儿，有了孩子之后，精力大部份都转移到了孩子身上。<br /><br />　　夫妻之间的激情渐渐归于平淡。<br /><br />　　这期间，我出轨了，对方是我的大学同学。<br /><br />　　这故事原本不稀奇，同学之间越轨的概率是最高的。<br /><br />　　我去她那个城市出差，一起喝了好多酒，然后她跟我去了我住的酒店，心猿意马的聊了一会儿天，其实也没什实质性的容，都是回忆大学生活之类的废话。<br /><br />　　突然冷场，我俩就那样相互望。<br /><br />　　不知谁先主动行动的，我俩突然抱在了一起，狂吻，爱抚，最后彻底滚到了床上。<br /><br />　　在进入她身体的一瞬间，我脑海一下子闪出了妻子可爱的面容。<br /><br />　　这念头令我顿时兴趣索然，没抽动几下就软了。<br /><br />　　接下来大脑一片空白。<br /><br />　　同学不明原因，还善解人意的安慰我，说我可能出门在外，没休息好的缘故。<br /><br />　　我木然的搂她躺在床上，觉得自己十分禽兽，甚至想像自己跪在妻子面前求她宽恕。<br /><br />　　后来，我的女同学趴在我两腿之间，温柔地用嘴爱抚我，妻子向来不喜欢给我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>，仅有的几次还十分免强。<br /><br />　　因此，女同学的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>让我爆发了原始的野性，翻身把她压在了下面，这一次做得酣畅淋漓。<br /><br />　　看到同学在我身下因兴奋而有点扭曲的面容，我暴发出一种全新的快感。<br /><br />　　这件事情过去以后，我惭愧了一段时间，出于赎罪的心理，在家我经常主动做些家务活，也对妻子加倍体贴了一段时间。<br /><br />　　但是，狗改不了吃屎，没过多久，我又开始胡思乱想了。<br /><br />　　后的几年，我多次与其他女人私下交往，对妻子的忽略也越来越严重。<br /><br />　　结婚时间长的男人都知道，妻子对于丈夫的直觉在大多时候是非常准的。<br /><br />　　只是男人一般过高估计自己的智力，总觉得自己的谎言天衣无缝。<br /><br />　　其实一个妻子在判断丈夫的行的时候，不需要证据，因祲们天生具有最具杀伤力的武器：直觉。<br /><br />　　又过了几年，我事业上比较顺利，升任某个重要部门的负责人。<br /><br />　　而且，有了一个固定的情人，小鸟依人，风情万种。<br /><br />　　我独自陶醉在这种一妻一妾的齐人之美中。<br /><br />　　对妻子的忽略也越来越严重。<br /><br />　　这时，我俩已经把孩子送到了我的父母家，这样既是了让父母打发寂寞，也可以让我俩重温二人世界的浪漫。<br /><br />　　但是，孩子虽然送走了，我俩之间的激情却好象永远没有了。<br /><br />　　而且说心话，我的主要精力都在情人那。<br /><br />　　妻子在我眼，基本属于可有可无，我俩行周公之礼的次数越来越少。<br /><br />　　妻子是个含蓄的女人，有行周公之礼欲望的时候从来都只用肢体语言暗示，但是，我却越来越多地对她的暗示采取装傻的度。<br /><br />　　潜意识认，妻子反正也是属于自己的，不用有那多的在意，倒是情人需要好好哄。<br /><br />　　直到发生了那件事情……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（三）</span><br /><br />　　大约八年前的一个星期天，我习惯性早起。<br /><br />　　妻子躺在被窝睡懒觉。<br /><br />　　我洗漱完毕以后，回到室看了一眼，妻子仍在那睡，我说了一句：「我去买早点。」说完我穿过客厅走到门口穿鞋子，并打开了家门，这时，我忽然想去卫生间，所以手又关上了门，我家的卫生间在房门旁边，所以，我一转身就进了卫生间。<br /><br />　　坐在马桶上，我拿过一本杂志慢慢看，杂志上有一篇文章吸引了我，我不慌不忙地坐在马桶上细读。<br /><br />　　就在这时，我听到了妻子穿拖鞋在客厅洒动的声音，我当时以祲要上卫生间，所以恶作剧般的坐没起来。<br /><br />　　出乎我的意料，客厅响起了电话拨的声音，而且用的是免提。<br /><br />　　我家的电话放在客厅的角落，离卫生间不远，所以我听的特清楚。<br /><br />　　电话拨通了，那边一个男人接的，妻子接下来说的话让我五雷轰顶：「亲爱的，起床了吗？」那男人答：「早就起来了，宝贝，你怎用家电话打给我，你老公不在家吗？」我妻子说：「出去买早点了。」那个男人说：「你几点能过来？」我妻子说：「我不知道，要等他出去打麻。」（周末的时候，我很少在家陪妻子，多数的时候是陪朋友胡混）。<br /><br />　　那个男人说：「不急，我等你，你想吃什，我去买。」妻子用异常温柔的声音说：「不用了亲爱的，我买好带过去，顺路，先这样吧，不和你说了，我老公可能快回来了。」电话挂了。<br /><br />　　此时的我，在卫生间已经惊呆了，眼前发黑，浑身气得直哆嗦，直觉让我马上冲出去，理智又提醒我要冷静。<br /><br />　　一个奇怪的声音在我耳边不停地问：怎Ξ这样，怎Ξ这样……后来每回想起当时的情景我都非常后怕：如果妻子放下电话以后进入卫生间，局面不可收拾。<br /><br />　　而且，我还被妻子怀疑成一个无耻的偷听、偷窥者。<br /><br />　　对于妻子来说，由于事情败露，更会面临心理上的崩溃。<br /><br />　　好在那天妻子放下电话以后，又回到了床上。<br /><br />　　而我躲在卫生间，进也不是，退也不是。<br /><br />　　理智一遍遍地提醒自己，要克制，一定要克制。<br /><br />　　我急需找地方独自理一下自己的思路，因现实总要面对。<br /><br />　　所以我尽量悄无声息地出了卫生间，故意大声的打开房门又关上，作出我刚从外面回来的样子。<br /><br />　　然后用很平静的声音冲杷室喊了一句：「老婆，早点卖没了，没买到，你一会起来自己煮点粥吧，我有点事出去一下，一会儿回来。」妻子在室装出一副刚睡醒的声音说：「烦死了，大周末的也不让人睡个懒觉。」我没说话，转身走出了家。<br /><br />　　周末的小区，很肃穆静，远处有几个老人在打太极拳。<br /><br />　　天气很睛朗，但我感觉当时天空的犘是黑的。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（四）</span><br /><br />　　独自走在小区，整个人处于虚空状，仿佛脚下踩棉花。<br /><br />　　偶尔遇到和我打招呼的熟人，我只是木然地点头。<br /><br />　　我独自一人来到了小区角落的一个石凳上坐下，夏日清早的石凳，冰凉彻骨，但我已经感觉不到。<br /><br />　　此时，我满脑子只有一个问题不停的蹦出：怎办？或许与石凳的冰冷有关，没过多久，我感觉整个人都在发抖。<br /><br />　　但头脑却慢慢冷静下来，开始琢磨如下问题：怎么办？<br /><br />　　一、戳穿？戳穿这件事情很容易，就算妻子不承认，到电信局调一下电话记录就可查出那男人是谁。<br /><br />　　但戳穿以后又有什缍处？唯一的结果就是相互撕破脸，把最后的温情打破。<br /><br />　　曾经刻骨铭心的爱人从此陌路，甚至反目成仇。<br /><br />　　二、我装做什都不知道，慢慢想办法？但一想到自己的爱妻与另一男人赤条条地纠缠在一起的情景，我的头都大了。<br /><br />　　想到这，我甚至有杀人的欲望。<br /><br />　　当石凳周围ｎ我吸掉的烟头之后，我开始彻底清醒了。<br /><br />　　我开始逐个回忆那几年与我交往的几个女人，她们大多都有可爱的孩子，温馨的家，大多都有一个深爱自己的丈夫。<br /><br />　　那，当我和她们在床上云雨的时候，什从来没想到她们自己丈夫的感觉？古人说己所不欲，勿施于人。<br /><br />　　我自问，那些女人，每一个都是好女人，她们都是合格的母亲、贤慧的妻子。<br /><br />　　从另一个层面上说，当我与她们上床的时候，虽然我没有丝毫她们的想法，但我心爱的仍然是我自己的妻子，同样，她们在与我上床的时候，她们也仍然爱他们自己的丈夫，就算夫妻之间激情不在了，但是，她们与自己丈夫之间的那种血脉相连的亲情，却是任何其他人所无法取代的。<br /><br />　　那，对于我来说，这世界上还有荭獶人能取代我的妻子吗？答案是不可能再有。<br /><br />　　虽然妻子肯定是出轨了，这事实不需要再怀疑，但与我的荒唐相比，她的行又能算得了什。<br /><br />　　那，我目前最应当做的、也是唯一能做的，只能是弥补，而不是更大程度的破坏。<br /><br />　　否则，伤害变成永远。<br /><br />　　想起妻子刚才电话的那个约会，我眼前又一阵发黑。<br /><br />　　于是我快速地作出两个决定，第一，装做什都不知道；第二，眼前这个约会一定要阻止，我不能让她越走越远。<br /><br />　　想到这，我跑到小区对面的花店晕妻子买了一束鲜花，粉红色的玫瑰。<br /><br />　　这是我第二次给妻子买花，第一次还是在婚前追她的时候，转眼已过去多年了，一切都恍如隔世。<br /><br />　　拿花回到家，妻子已经梳洗完毕在厨房做饭，望我手的花，她很惊奇，问：「没送出去啊？情人没在家？」我都不记得从什时候开始，我俩经常用这种互相讽刺的口气说话的了。<br /><br />　　心一阵难过，我向妻子走过去，一把抱住了她，把头埋在了她胸前，妻子发现了我的反常，问我：「你怎蚞？」此刻我已泪流满面，掩饰说：「没什，刚才在外面看到一对互相搀扶散步的老人，突然想到人这一辈子真不容易……」妻子第一次见我哭成这样，有点不知所措，拍了拍我的肩膀，说：「快瞎想了，乖，去看会电视，马上开饭。」吃早饭的时候，我一点胃口都没有，只在那呆呆地看妻子。<br /><br />　　妻子再一次被我弄得不知所措，问我：「你怎啦，怎大清早出去转了一圈回来就变成林妹妹了？」我没说话，只伸过手在她的脸上爱抚的摸了一下。<br /><br />　　早饭过后，我若无其事的坐在沙发上看电视，静观妻子接下来会做什。<br /><br />　　不一会儿，妻子问我：「今天你不出去了？」<br /><br />　　我说：「哪儿也不去了，在家陪老婆。」<br /><br />　　接我心狂跳反问一句：「你有事儿吗？」<br /><br />　　妻子犹豫了一下，说：「单位有点事……不过不急，周一办也来得及。」我说：「那就在家待吧，要不然我陪你去逛街……」接近中午的时候，我借口买烟出去了一趟。<br /><br />　　我想，妻子或许需要机会和时间打个电话……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（五）</span><br /><br />　　那个周末，妻子并有没去赴她那个约会，下午的时候，我带她去了肯德基，在这以前，我一直非常厌这种垃圾食品，但了哄她开心，还是装作很喜欢的样子陪她去了。<br /><br />　　过后，我忍不住偷查了电话单子，通过电话单，没有看出任何蛛丝马，但这并不能说明什侞题，因癫瑵手机很少，一个普通的汉显寻呼机都要两千多。<br /><br />　　我又无法查看妻子的呼机。<br /><br />　　我所能做的，就是每天按时回家，尽量多陪妻子，多给她体贴和关爱，在我做这些事情的时候，心忍受难以名状的煎熬。<br /><br />　　脑海总是不停地闪现她与另一个男人ＭＬ的场景，梦很常梦到这些，一幕幕仿佛就在我眼前。<br /><br />　　我曾多次找借口去过她的办公室（这时，她已经升任一个科室的小头头），但是，她办公室一共五个人呢，我无法确认那个男人是不是这其中的一个，其实，这人是谁根本不重要，只是心中那种好奇、愤怒、屈辱情绪不时涌出，让我不能自拔。<br /><br />　　但我所能做的，也只能是做好自己该做的，或者说补偿自己原来没有做好的事情，对于妻子来说，这算是一种补偿，但对我来说，却是一种应得的报应。<br /><br />　　主动权已经交到了妻子手。<br /><br />　　那段时间，我与情人基本上断了联系，面对情人的时候，我一点兴致也提不起来，而且约中还有一种恼恨，好象这一切都是她造成的。<br /><br />　　在那段时间，每当与妻子ＭＬ的时候，我经常会控制不住的生莫名的冲动，仿佛冥冥中与人比赛一样。<br /><br />　　当时，我并没有读到关于交友或者多Ｐ等方面的理性的文章，再说那时候就算看了，也不可能接受那些看起来很另类的方式。<br /><br />　　我只是偶尔在网上搜索了若干关于妻子红杏出墙方面的心理咨询文章来看，后来我发现，看了很多所谓专家的假正经文字，心情更加郁闷，还不如不看了。<br /><br />　　有人说时间是解决一切难题的最好良药，这话非常有道理。<br /><br />　　经过我的不懈努力，妻子终于经常主动与我交流了，我们又找回了当年的感觉。<br /><br />　　我俩都比较喜欢喝啤酒。<br /><br />　　有一次，我俩在家鶈光了十瓶啤酒，仍不过，大半夜跑到外面吃烧烤，边喝边煸情，天南地北地吹牛，包括对孩子，对我俩未来的憧憬。<br /><br />　　但是，我一直坚守一个原则，对她红杏出墙的事情，只字不提。<br /><br />　　有几次，她明显有主动向我坦白的意思，我都假装不在意的给岔了过去。<br /><br />　　现在回忆起来，那是因我胆怯，我无法自己解开这个心结。<br /><br />　　所以我甯愿选择逃避这个话题，试图忘掉这些，把问题交给时间。<br /><br />　　求同存异，这绝对是个好办法。<br /><br />　　经历这一番风雨之后，我与妻子之间的夫妻关系发生了质的变化：除了夫妻关系外，很多时候更接近于知心朋友。<br /><br />　　和谐越来越多，执越来越少，心贴的也更近了。<br /><br />　　而且在很多时候，我甚至会生她是我的女儿那种发自心的疼爱感觉。<br /><br />　　又过了一段时间，当我觉得时机成熟的时候，我向她坦白了我第一次与女同学的越轨过程。<br /><br />　　以及其他的部分经历（上帝原谅我有所保留，因衲多事情我做的太过份，怕她接受不了，另外我觉得，在我已经意识到自己错误的情况下，如果把这些伤口均无保留地向她展示，我怕她接受不了这份沉重的心理冲击，从某种程度上来说，这或许也是一种善意的欺骗吧，因有一个前提：我真正意识到了自己的错误），其实，我的很多事情在我向她坦白之前，她早就知道，只是了家庭和孩子想，没有戳穿我罢了。<br /><br />　　她也主动向我讲述了她的那次唯一的婚外情，她讲的很平静，我听的也很平静：原来那男人是她们银行的一个大客户，很体贴的一个男人，也拥有一个幸福的家庭。<br /><br />　　在我忽略妻子的那段日子，他走近了妻子。<br /><br />　　据妻子说，在与那个男人交往的过程中，她也无时无刻不受感情和良心上的煎熬，当初之所以接纳那个男人，在很大程度上是出于对我的报复，其次才是情感和肉欲上的需求。<br /><br />　　但出了轨以后才发现，事情远没有那样简单。<br /><br />　　出轨的原因是因丈夫的背叛，出轨以后又多了一分对自己的谴责，这同样是一种痛苦的作茧自缚。<br /><br />　　自从那个倒霉的星期天以后，妻子欣喜若狂的接受了我的转变，事情发生了质的变化：自从那个星期天以后，妻子已经感觉出我可能知道什蚞，但我从来不提这些敏感的事情，这令妻子非常感激。<br /><br />　　而且我不断用行动对妻子的呵护体贴，妻子主动断决了与那个男人的昧交往，由情人转卷常的、一般的朋友。<br /><br />　　后来我与那个男人也成了朋友，当然这是后话了。<br /><br />　　现在看来，我通过对婚姻对爱的拯救过程，同时也拯救了我和她。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（六）</span><br /><br />　　锁时间的流逝，我俩的生活好象又重新步入了正轨，在接下来的近两三年的时间，我并没再碰过妻子以外的女人，以前的教训实在是太深刻了。<br /><br />　　但是，有一个非常令人头疼的问题：当年的那一幕，并没有时间的流逝而忘掉，反而越来越清晰。<br /><br />　　这个心病一直困扰我。<br /><br />　　很多夫妻在ＭＬ的时候，兴奋中都喜欢说一些很过份的话，这是一种很正常的行，可以增加兴奋和快感的程度。<br /><br />　　后来，我经常在妻子接近<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>的时候，这样问她：「和情人做的时候舒服吗？」起初，迷离中的妻子保持晷惕，说：「不好，他不如你。」我一边剧烈动作一边咬牙切齿地说：「明天我找一百个男来把你绑起来玩你！」妻子彻底昏头了，连连叫好，最后我俩同时达到了高潮。<br /><br />　　后来，我的招术经常更换，比如在妻子兴奋的时候，提到她喜欢的男明星：<br /><br />　　「亲爱的，你现在正在和周润发ＭＬ。」<br /><br />　　她兴奋得连连点头，然后我再问：「想和其他男人做吗？」她乖乖的回答：「是的，但还是老公好……」于是，我有时装成她的领导，有时扮演她的同学，甚至有时扮成陌生人。<br /><br />　　每次这样折腾，我俩的ＭＬ质量都出奇的好。<br /><br />　　可是热情退去的时候，如果问她：「你刚才说什蚞？」她肯定断然否认：「我什都没说，你真变。」我有时私下想，我可能真有点变。<br /><br />　　但是，如果这种变能换来和谐的夫妻幸福，那就不能算变。<br /><br />　　虽然我知道这个结果很好，但是，当时说不清什缍，或者好在哪。<br /><br />　　而且，从心底说，我心中还是有一个解不开的结－－还是觉得自己有点变。<br /><br />　　说明一点：我的这些疑惑，都毫无保留的和妻子讲过，没有半点的瞒。<br /><br />　　妻子却对此很不以然，每次她都这样说：「我看你就是闲的，满脑子瞎想。自己折磨自己。」直到几年前，我开始接触一些多Ｐ或者换偶的文章，并且结合自身的经历，重新用理智的心去正面剖析自己。<br /><br />　　而且，最终解开我心结的是值得尊重的李银河大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">姐</span>。<br /><br />　　在大量的阅读了她那些有关社会学和伦理学的文章以后，我的心结彻底解开了。<br /><br />　　最起码，我知道了：我是一个正常人。<br /><br />　　我不知道这是不是人的天性，或者说，也许我就是具有这种天性和潜质的人吧。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（七）</span><br /><br />　　在接下的继续讲述之前，我想简单提一提李银河。<br /><br />　　我不知道有几个人真正看过李银河女士的文字。<br /><br />　　现在网络上对李大姐的大骂之声不绝于耳，我看过好多骂李银河的文章，这些人大多数都从破坏婚姻或者家庭稳定的角度来批判李银河。<br /><br />　　每个人都把自己装扮成纯洁而高尚的儒家君子，一边大声赞扬婚姻的美好，一边从道德层面上彻底否定李银河及李银河的专业观点。<br /><br />　　很多人认，无论男人或女人，都应当对婚配偶忠贞不二，都应当从一而终。<br /><br />　　－－在此我声明，我完全赞成这种观点。<br /><br />　　但是，现实与人的理想往往并不一样。<br /><br />　　人，是复杂的，人的复杂缘于人性的复杂。<br /><br />　　人的本性中不全是善的东西，还存在恶，更存在衷多界于善于恶之间的说不清的东西。<br /><br />　　比如我，至今我不认自己是个坏人，但是，好人与坏人真的就那样容易区分吗？当我背叛妻子的时候，对于妻子来说，我就是一个不折不扣的恶棍。<br /><br />　　但是，面对我已经当了恶棍这个现实，妻子一刀砍了我？或者毅然决然地放弃婚姻吗？是理智的挽救，还是否定到底？我想，每一个聪明的智者，都不会选择因噎废食的办法来对待生活。<br /><br />　　对于那些大骂李银河的人所持的一个很重要的观点，我一直非常迷惑，这些人认：有婚外情很正常，只要慎重一些，不要让自己的婚爱人发觉，这是一种善意的欺骗。<br /><br />　　我想，如果这种想法被大多数人所接受，那，这个世界是多莅可怕：<br /><br />　　当你面对妻子或丈夫的誓言旦旦的时候，你脑袋膈想：他或她的表白，是不是也是善意的欺骗？作丈夫，你可以设身处地的想一下：如果你的妻子已经红杏出墙了，但是她藏得很深，所以不被你所知。<br /><br />　　你认这种行卷常不正常？作丈夫或妻子，当你面对「坦诚交流」和天衣无缝的所谓的「善意的欺骗」的时候，你会选择哪个？如果是我，我会选择坦诚交流。<br /><br />　　与忠贞不二相比，背叛是错误的，但比背叛更大的错误，是欺骗。<br /><br />　　面对妻子或丈夫的背叛，最让人伤心的其实不是肉体上的远离，而是心灵上的疏远。<br /><br />　　当某一天你突然发现，你最信赖的人一直在欺骗你，这种打击才是致命的。<br /><br />　　李银河的很多文章，都可以让我们更清醒地认清这一点，所以，那些大骂李银河的人，与其说是在拒绝李银河，不如说是在拒绝让自己清醒，拒绝让自己从自欺欺人的泥潭中走出。<br /><br />　　每个已婚之人都能切身体会到这一点：婚姻，是由两人共同合作经营的。<br /><br />　　很多事情，不是你一厢情愿怎样就能怎样的。<br /><br />　　比如我与妻子之间，妻子一直相夫教子贤良淑德，最后我还是出轨了。<br /><br />　　人性中的很多东西，你都无法回避。<br /><br />　　如果你不想自欺欺人，就只能勇敢去面对。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（八）</span><br /><br />　　我和妻子的生活彻底走上了正轨。<br /><br />　　仿佛从这时开始，我俩才真正开始相爱。<br /><br />　　尤其是那种心上的亲密，无法用言语形容。<br /><br />　　渐渐的，妻子形成了一个习惯：无论在单位或外面发生了什谳情，都会叨叨的讲给我听，烦恼的事情，让我帮她出主意；快乐，让我与她分享。<br /><br />　　每一次，我都会细心倾听。<br /><br />　　妻子多次躺在我怀，动情地说：「老公，就算虏咱俩不是夫妻了，我相信，我们还会是最好的朋友。」－－对于男人来说，这句简单的话，比一万句「我爱你」都要珍贵。<br /><br />　　有一次，与我有过一次激情的那位女同学来我们的城市开会。<br /><br />　　自从我俩有过那一次以后，来往的并不是很密切，有时打个电话问候一下，偶尔说两句甜言蜜语，但那更像是互相开玩笑调侃。<br /><br />　　妻子从我的毕业纪念册上看过她的照片，也听我讲过她的故事，所以对她并不算陌生。<br /><br />　　她要来开会的事，我告诉了妻子。<br /><br />　　妻子用开玩笑的口吻说：「想重温旧梦吧，要不要我给你腾地方？」我顺水推舟：「没必要，你也不占多大地方，咱家床大，睡三个人没问题。<br /><br />　　」<br /><br />　　听了我的话，妻子一边骂我变`讵冲上来掐我。<br /><br />　　本来我只是想请女同学吃顿饭然后带她在这个城市转转，并没有打算怎样专门接待她，因会议的接待方已经给安排好了吃住事宜，但妻子说，同学好不容易来一次，怎从肾请到家来坐坐。<br /><br />　　对于妻子的反应，其实我心庈常清楚：主动出击，以攻衲。<br /><br />　　女同学来的那天，妻子专门请假陪我去机场。<br /><br />　　对此，妻子的解释是：「这样能看出来咱们对她的重视程度有多高。」妻子的出现令我的女同学非常意外，因我事先并没有告诉她。<br /><br />　　不过，这不用担心，女人是天生的外交家，都是做表面文章的高手。<br /><br />　　见面不到五分锺，两个各自心怀鬼胎的女人就好象成了分缯十年的亲姐妹一样。<br /><br />　　我一边开车一边从后视镜瞈看两人窃窃私语的样子，禁不住笑出了声。<br /><br />　　结果两个女人一起攻击我，我心想：你俩这戏做的也太逼真了吧？先把同学送到了住处，小坐了一会，我们三人回到了我们家。<br /><br />　　妻子跑前跑后的拿饮料削苹果。<br /><br />　　中间偷偷跟我小声说了一句：「她比照片上更丑。」呵呵，这就是女人。<br /><br />　　忙了一阵之后，妻子说：「你俩先聊一会，我出去买菜，晚上咱们出去了，在家吃吧。」说完不顾我同学的阻拦，出了门。<br /><br />　　我心庈常清楚，妻子是想给我俩一点单独交流的时间。<br /><br />　　这个狡猾的家伙，牢牢的控制护葠发展，但表面上又做得滴水不漏。<br /><br />　　既想参与进来，又不想被我看出吃醋的痕。<br /><br />　　妻子出门以后，我和同学仍旧一本正经的坐，经妻子这一番热情的折腾，我俩都失去了再干点什坏事的欲望。<br /><br />　　同学说：「你老婆人真好，看出来了，你俩很幸福……」我走过去，轻轻抱了她一下，问道：「如果我把咱俩的事情告诉他，你猜想她会怎样。」同学虔N跳，说：「那她肯定会杀了我。」我笑说：「你真可耻，一边睡人家的老公，一边还这自然地与人家装亲热。」同学踢了我一脚：「那是你主动勾引我的。」半个多小时以后，妻子买菜回来了，两个女人一起在厨房忙碌，我插不上手，躺在床上看电视。<br /><br />　　中间妻子溜过来问我：「我不在家的时候，你俩没干坏事吧？」我抓住妻子的手，一边往我裤子庈X讵说：「来，你自己检查。」妻子笑挣脱我，回到了厨房。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（九）</span><br /><br />　　晚餐很丰盛，餐桌上的气氛也很和谐，我喝白酒，妻子和我同学喝红酒。<br /><br />　　起初的时候，同学讲她们夫妻的琐事，以及我上学时的一些很糗的事情；后来我妻子回忆我们夫妻从相识到相恋的过程。<br /><br />　　工作，事业，家庭，等等。<br /><br />　　一会儿哈哈大笑，转眼又落几滴眼泪。<br /><br />　　后来她俩把红酒喝光了，开始喝啤酒，转眼四瓶啤酒又喝光了，她俩和我抢白酒喝。<br /><br />　　我当时非常害怕她俩喝醉以后说出不该说的话，所以死抱白酒瓶子不松手。<br /><br />　　结果俩个女人很快达成协议：「不喝他那鸟东西，咱俩现在就出去买。<br /><br />　　说完俩人就要出门，我挡在门口试图阻拦，结果被两个女人一顿拳打脚踢，无奈之下，只好由她们去了。<br /><br />　　转眼俩人买了一堆啤酒回来。<br /><br />　　不过接下来没怎多喝，而是继续叨那些仿佛永远讲不完的生活话题。<br /><br />　　就这样，不知不觉喝到了晚上十一点多。<br /><br />　　同学张罗回酒店。<br /><br />　　妻子坚决不同意。<br /><br />　　酒店离我家很远，妻子担心我酒后开车不安全，又不能让她自己打车回去，所以留同学在家暂住一夜。<br /><br />　　这时，我家已经换了大房子，还有另外的一个小室，是经常来我家小住的父母们准备的。<br /><br />　　同学见此，也没怎推辞，同意留下。<br /><br />　　简单的洗了洗，我和妻子钻进了被窝。<br /><br />　　妻子的反应超乎寻常的热烈，像蛇一样缠我，又亲又咬。<br /><br />　　并在我身下毫无顾忌地大喊大叫。<br /><br />　　我一次次捂她的嘴想阻止她乱喊，但纯属徒劳，她那种类似示威般的喊叫，我根本就挡不住。<br /><br />　　激情过后，由于酒精的作用，我很快睡虷。<br /><br />　　不知过了多久，因割精的作用，口渴，我醒了，正想起身找水，蒙中却突然发现妻子眼睛睁得大大的在看我。<br /><br />　　我虔N跳，问她：「你怎莅不睡？」<br /><br />　　她说：「睡不，一直就没睡。」<br /><br />　　我伸出胳膊把她搂在了怀：「怎蚞亲爱的。」<br /><br />　　她说：「没什，自己胡思乱想。」<br /><br />　　我说：「又瞎想什么，跟我说说。」<br /><br />　　她犹豫了一下，问：「你和她以后不会再发生什蚞吗？」我说：「傻孩子，相信我，我不会再欺骗你伤害你了。」妻子没作声，把头埋在了我的怀。<br /><br />　　过了一会，妻子突然吞吞吐吐地对我说：「要不然，你过去看看她吧。」这句话虔我一跳，连忙说：「胡闹，乖乖的，睡吧。」妻子说：「我不是开玩笑，也不是试探你，我说的是真心话，你过去吧。」我脑子快速地思考这是怎回事，没等我想清楚，妻子又说：「一小时以后回来。」我没回答，只是默默地搂妻子，深情的吻了一下。<br /><br />　　良久，妻子又说了一句：「去吧……」<br /><br />　　推开小室的房门，我悄声问了一句：「睡了吗？」不见回答。<br /><br />　　我走到床前，女同学面朝上躺，睁眼睛。<br /><br />　　我掀起被子躺在了她身边，小声问：「你怎不睡？」同学一边推我，一边急切地说：「你不要命啦，快点回去，一会你老婆过来咱俩就死定了。」我说：「没事，我什都不干，就这样抱你一会儿，我马上回去。」同学叹了一口气，转身紧紧抱住了我，然后趴在我耳边小声问：「你胆子真是太大了，不怕你老婆醒了找不到你啊。」我叹了一口气，说：「咱俩的事情，她早就知道了。」听到我这样说，同学并没有意外的反应，这让我很奇怪，问她：「你不害怕？」她想了想，说：「其实我俩出去买酒的时候，你爱人已经告诉我了。」我一下子沉默了……，就这样静静的躺了一会儿，她说：「你回去吧，我不能再做对不起她的事情了。」我起身下床往妻子的房间走，忽然我冒出一个念头，快速回到床边把她抱了起来，说：「你也过来吧。」同学一边挣扎一边小说骂我：「快放下我，混蛋，想死啊你。」我全然不顾，就这样把她抱到了我和妻子的室。<br /><br />　　进屋的时候，了掩饰尬，她故意大声喊我妻子的名字，说：「你管不管你家老公啊，瞧瞧胡闹成什样了。」妻子同样没想到会这样，说：「大半夜不好好睡觉，你俩就瞎折腾吧。」我走到床边，重重的把怀的女人摔到了床上。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：23399</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">全文字节数：71630</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被二级流氓在2015-12-12 23:55重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405871.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405871.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【局长的淫乱日记】【1-5】【作者：未知】【待续】</title>
	<author>即墨星宇</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:blue ">第一章 妻子林岚</span><br /><br />　　夜，Ｓ市的世外桃园。<br /><br />　　Ｓ市的世外桃园是全省闻名的高档社区，这里的住户非富即贵。此时，世外桃园西北角一家三层小别墅二楼的一间房间灯还 亮着，透过半透明的真丝窗帘，隐隐约约可以看见两个人躺在床上。<br /><br />　　李阳舒服地躺在那张Ｋｉｎｇ　ｓｉｚｅ的席梦思大床上，看着一本军事杂志。林岚放下自己的手机，轻轻地拉了拉李阳的 胳膊，道：「老公，我要～～」李阳转过头，看到媚眼如丝的老婆，心里一阵发虚，却强作镇定地对林岚说道：「宝贝，对不起 ，我最近实在太累了，等这一阵忙完了好不好？我一定好好满足你。」林岚听到老公这麽说，瞬间直起身子，如水的眸子瞬间睁 得老大：「你累？<br /><br />　　你自己好好想想你已经多长时间没交公粮了！」林岚已经３９岁了，但是时间往往偏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>世界上某些女人。有钱有闲，经常性 的保养使得林岚即使说自己是２０岁出头也有人信。三十如狼，四十如虎，如今李阳说不答应，让正处于之一阶段的林岚怎麽能 不火？<br /><br />　　不过林岚也不多话，直接将自己保养得当的嫩手伸进了李阳的睡裤中，轻轻揉了两下软耷耷的东西，然后趁李阳不备，迅速 地拉下了睡裤。李阳通常情况下洗完澡都是直接穿上睡裤，里面从来不穿内裤的，如今林岚很容易地拉了大半睡裤下来。<br /><br />　　「老婆～～」李阳惊呼出声，却被林岚一句话堵了回来：「你累，我自己来还不行吗？」说着低下头，用自己的樱桃小口吞 下了软软的东西，并用自己的柔荑轻揉下面的两个小球。随着林岚的吞吐，李阳的小鸟在林岚嘴中慢慢地胀大，体验着嘴中不断 胀大的充实感，林岚满足地叹了口气。<br /><br />　　林岚不时地舔弄着李阳的龟头，用手在李阳的阴茎上下不停撸动，随着林岚抬头，可以清晰地看到林岚的丁香小舌和李阳的 马眼之间产生一条晶莹的细线。<br /><br />　　李阳此时已经将手中的军事杂志放到床头柜上，舒服的闭眼享受着老婆的服务。<br /><br />　　林岚舔弄了一会，直到把李阳的整个阴茎弄得湿润润的，才将自己的衣服都脱下，扔到床下。林岚的身材保养得非常好，一 点也不像有一个１９岁儿子的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">少妇</span>。２７Ｃ的胸部挺拔白嫩，上面的两粒红葡萄好似雪地上的红梅傲然挺立，盈盈一握的小蛮腰 下面丰满的臀部让人看得热血沸腾；最美的是她的纤纤玉腿，一双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">美腿</span>笔直纤长，白皙嫩滑，让人忍不住去抚摸。<br /><br />　　此时林岚下面已经湿了，再次撸动了几下李阳的阴茎，然后缓缓地坐上去，直到将阴茎完全纳入到自己身体中，两人同时长 长地呼了一口气。待林岚适应了自己身体中的充实感，于是开始慢慢地上下摇动，一边上下起伏一边拨动老公的乳珠，她知道这 样老公会更激动。<br /><br />　　果然，李阳在林岚的挑逗下早已情动不已，下面随着林岚的节奏进行抽动，上面还伸出自己的大手罩在林岚的胸上，将那对 宝贝揉捏成不同的形状，时不时地拨动揉戳两下雪白大兔子顶端两粒漂亮的珍珠，引得林岚不时惊呼：「啊～～啊～～」却连一 句完整的话都说不出来。<br /><br />　　林岚在上面动了几十下就有些力竭，李阳见状一个翻身将林岚压在身下，先抱起自己最喜欢的大腿亲吻啃噬，从脚腕一路向 上，留下一路口水的痕迹，接着埋头在林岚的大腿内侧，舔弄着大腿内侧嫩滑的肌肤，不时发出「吸溜吸溜」的声音。<br /><br />　　林岚哪里还能忍受得了，叫道：「快，老公，我要～～」李阳看到此时林岚的媚态，心中不由得意道：「你要？你要什麽呀 ？」林岚实在忍受不了那种麻酥酥的感觉，李阳的舔弄让她感觉痒痒的，很希望能够有东西赶紧将自己空虚的小穴填满。<br /><br />　　「我我我要你干我～～」「怎麽干呀？」（此文章来自小说站）「额老公，快快我要让你的大鸡巴操我，要你的鸡巴干我的 小穴～～」其实此时李阳早已经忍受不了了，听着林岚的叫声，哪里还能忍，直接把林岚的一只美腿扛在肩上，将自己的硕大插 入了林岚的小穴里。<br /><br />　　林岚的小穴因为刚才的性交早已经滑溜溜的，李阳很容易地就将整个鸡巴插了进去，然后迅速地抽插起来，就像打桩一样， 哪管什麽九浅一深，直接就是大张大合，疯狂地操着自己的妻子。林岚被突如其来的猛操搞得说不出来话，只能无意识地发出「 啊哦嗯」的声音。<br /><br />　　李阳到底是四十多岁的人了，平时又养尊处优，身材都有些发福了，更别说体力了，狂操了一会就慢了下来。哪想一慢下来 林岚却不乐意了，刚享受到了那样猛烈迅速的性爱，林岚这样饥渴的女人怎麽能满足这样缓慢的抽插。<br /><br />　　于是林岚自己动了起来，并不断地加快速度，而且还用娇滴滴的声音叫道：<br /><br />　　「老公，你快点，怎麽这麽慢呀？怎麽回事呀！这麽慢你要不行了吗？」是个男人听到老婆这麽说都会忍不住，这可是质疑 老公的性能力呀，怎麽能忍？于是李阳迅速加快了抽插的频率，一下一下地插进林岚的身体里，引得林岚不停地叫唤：「老公好 棒！啊啊好爽再快点再快点！啊」然而李阳毕竟体力没有年轻的时候那麽好了，受林岚一激不断地加快速度，快速地抽插几十下 已经到达了极限，「额啊老婆，我到了，要射了嗯」随着李阳的一声闷哼，无数子孙射进了林岚的小穴里面。<br /><br />　　射完之后李阳就将小鸟抽离了林岚的洞穴，滑到了床的一侧。林岚却还没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>，刚刚兴奋起来就戛然而止，林岚的郁闷可 想而止，黑着一张脸对李阳说：<br /><br />　　「老公，我还没高潮呢！」李阳虽然因为刚才<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>累得不想动，可是自觉对不起林岚，于是一手将林岚抱进怀里，揉捏她的 胸部，一手却伸出两个手指伸进林岚的小穴里进行抽插，插了好半天才将林岚弄到高潮。<br /><br />　　两口子一同去浴室洗了个鸳鸯浴才回床上躺着，李阳早就累得够呛，倒在床上昏昏欲睡，林岚却将自己的手机打开，推醒李 阳，将一张照片展示给李阳看。<br /><br />　　<span style="color:blue "> 按摩店老板</span><br /><br />　　陈明两口子一同去浴室洗了个鸳鸯浴才回床上躺着，李阳早就累得够呛，倒在床上昏昏欲睡，林岚却将自己的手机打开，推 醒李阳，将一张照片展示给李阳看。<br /><br />　　李阳一看之下大惊失色，哪里还有睡意，夺过手机，坐直身子，双目圆睁怒瞪着林岚，手指着林岚道:「你……」只见照片 上面有两个人赤身裸体的躺在一张大床上，其中一个人很熟悉，就是李阳。最关键的是与李阳一同躺在床上的竟然也是一个男人 ！李阳一看到这张照片，冷汗就滑落下来，急忙对林岚解释：「老婆，对不起，我……」林岚面带微笑地说：「好呀，好好解释 解释给我听。」「额……老婆……我就是贪新鲜……」林岚冷笑一声：「哼，贪新鲜。我说你最近怎么总是很累呢！原来是有新 鲜的了。这可真够新鲜了呀，现在连女的都不是，竟然找了个男小三～～」李阳慌慌张张地说：「对不起，老婆，我错了，以后 再也不会了！」「别呀，以后还有更新鲜的呢，继续找呀！」「老婆，老婆，对不起，我真的错了，你惩罚我吧，怎么样惩罚我 都行！」「真的？怎么惩罚你都行？」「是的，老婆，只要你能原谅我，什么都行。」「好，那这样，你既然都找小三了，我也 要找。」「老婆，你……」「怎么样，同意不？你不是说什么惩罚都可以吗？」李阳面带纠结地说道：「那好吧，我可以同意， 但是必须我要在场。」林岚直直地看了李阳一会儿，见李阳的决定不似能改变，只好答应了下来。<br /><br />　　这一机会很快就来到了。<br /><br />　　李阳是Ｓ市工商局的局长，平时经常有人求他帮忙，李想就是其中之一。李想是Ｓ市一家服装厂的老板，当初建厂的时候通 过朋友认识了李阳，可以说李阳对他的服装厂发展起到了至关重要的作用，这些年来二人关系一直非常好。<br /><br />　　李想有一位很好的哥们叫做陈明。陈明虽然只有２５岁，但是大学毕业之后进了一家外企，工资高昂，但是却要成天加班， 非常累，正好因为前一阵炒股赚了一笔钱，就想开一家按摩店，刚好李想有李阳这样的关系，所以李想希望晚上请李阳夫妻吃个 饭，将陈明介绍给李阳。<br /><br />　　这天傍晚，李阳带着林岚来到Ｓ市最豪华的酒店赴宴，李想和陈明已经在酒店玫瑰园包厢等着了。<br /><br />　　林岚和李阳一见到陈明就是一楞，李想他们都见过了，陈明却是第一次见。<br /><br />　　只见陈明身材修长，白皙光滑的皮肤让林岚这样的大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>都要羡慕；眼睛大而有神，高挺的鼻梁，蔷薇色的嘴唇薄唇轻启， 让人一下子就会想到现在流行的称呼「小鲜肉」。<br /><br />　　夫妻俩正楞神时，李想热情地迎了上来：「欢迎欢迎呀，阳哥、嫂子，快进来，我来介绍一下。冥子，这是李局长，这是李 夫人。阳哥、嫂子，这是我朋友陈明。」陈明赶紧上来与夫妻俩握手见礼，陈明的手修长有力，骨节分明，每根手指的指甲都修 整得得乾乾净净。被陈明一握，林岚感觉心都被轻轻地拨动了一下。<br /><br />　　当天晚上四人聊得很投机，最后，李阳约陈明周末去家里，将所有申请材料都送过去。<br /><br />　　李阳回到家就笑嘻嘻地对林岚说：「怎么样，我了解你吧！看你那样，很喜欢陈明吧？周末你就可以享用了。」「切，死鬼 ，看你那样也很喜欢他吧，你敢说你自己没私心？」两口子相对而笑，一同去床上睡觉。<br /><br />　　一夜无话。<br /><br />　　到了周末这天，夫妻俩早早地就起床了，沐浴收拾，直到１０点多陈 明才到家。李阳陪陈明坐一会就藉口去帮助查看资料，回到了书房，独留林岚一个人陪陈明。<br /><br />　　林岚今天穿了一件半透明白色雪纺纱裙，里面黑色的ｂｒａ都能很清晰地看到。陈明单独与林岚坐在一起，有一些坐立不安 ，好在林岚为人处事老道，不停地找话题聊天，才使得气氛不至于那么尴尬。<br /><br />　　「陈明，你和我儿子就差不几岁，我就叫你小明了，行不？」林岚亲切地对陈明说。<br /><br />　　「当然可以了，嫂子您都有那么大的儿子了呀？看着可真不像。」陈明这句话就是半真话半恭维了。<br /><br />　　林岚确实长得非常漂亮年轻，时光好像都没怎么在她的身上留下痕迹，然而陈明早就了解到林岚有一个１９岁的儿子了。<br /><br />　　「哈哈，小明可真会说话，这小嘴甜的哦！快，来喝点茶，这可是有名的祁门红茶，正好配你那甜甜的小嘴。」说着起身给 陈明倒茶。<br /><br />　　林岚今天穿的裙子本身领口就比较低，这么一俯身，那美丽白嫩的两座山峰就这么暴露在陈明的眼中，随着林岚倒茶动作的 变化，两只雪白的兔子不停地跳跃着。陈明本来见到林岚那<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>的着装就有些蠢蠢欲动，如今见此美景，胯下的巨龙都已经隐隐 抬头，像美丽的玉兔向仙子致敬，工整的西装裤也被撑起了一个小小的帐篷。<br /><br />　　为了避免尴尬，陈明赶紧站起来：「嫂子，嫂子，哪能让您帮忙倒茶，还是我来吧！」说着伸手去拿茶壶，哪料伸过去却碰 触到林岚的纤纤玉手，光滑细腻的触感让陈明心头一颤，就想赶紧缩回去。<br /><br />　　林岚见已经碰到手了，哪会不乘胜而上，急忙握住了陈明将要缩回去的手，同时用她那娇媚的眼神扫了陈明一眼，一下子止 住了陈明的动作。<br /><br />　　林岚走到陈明身边，笑嘻嘻地说：「哪里用你呀，你就好好享受就好了。」说着主动亲了一下陈明那蔷薇色的薄唇。<br /><br />　　陈明吓了一跳，心虚地看了一眼楼梯，林岚笑呵呵地道：「放心吧，他知道的。」陈明晕乎乎地被林岚脱去了衣物，直到只 剩下一条白色的三角内裤时才反应过来，赶紧拉住了林岚想要脱掉他内裤的手：「嫂子，这……到底怎么回事？李哥他知道？」 「嗯，你就放心吧！你李哥同意了的，要不我怎么敢这么对你呀？」陈明还是有些不信，虽然鸡巴已经胀得生痛，却还是保留着 仅存的理智，想要穿上衣服离开。<br /><br />　　林岚见自己拦不住他，赶紧冲楼上喊道：「老李，老李，你下来一下！」陈明一听更想要赶紧穿衣服，岂料林岚从身后抱住 了他，胸前的坚挺抵在陈明厚实的背上，让林岚满足的呼了一口气出来。<br /><br />　　李阳其实一直都在楼道拐角处偷偷观察，一见到林岚似乎留不住陈明就赶紧下来，林岚喊他的时候已经快下到一楼来了。<br /><br />　　李阳一看到陈明的时候不由得楞了一下，那天看到陈明的时候，陈明穿着笔挺的西装，却皮肤白皙，有一种小白脸的感觉， 可是如今陈明的衣服都被林岚脱去，只留下一条三角内裤。<br /><br />　　不似李阳那已经渐渐发福、微微凸起的小肚腩，可以清晰的看到陈明六块腹肌匀称的展示雄性的荷尔蒙，优美的人鱼线指引 着人们去探究那神奇的地方。小小的三角内裤早已不能完全遮挡住那怒发的激情，隔着那一层布可以清晰地看得到巨棒的形状。<br /><br />　　李阳不由咽了一下唾液，喉结滚动了一下，走到陈明身前，蹲下身，伸出舌头，隔着白色内裤勾勒陈明阴茎的形状。陈明大 吃一惊，甚至忘记推开李阳。<br /><br />　　林岚却嗔了一句：「死鬼，明明说好我先的。」说完，不等回覆，直接亲上了自己最爱的那张漂亮的薄唇。<br /><br />　　此时陈明哪里还想的得更多，一位漂亮的美女主动献吻，一位平时自己要高高仰望的领导却跪在地上为自己<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>，一种自豪 感油然而生。陈明也放弃了自己心中的所有想法，只好好的享受这一刻，伸出自己的大手覆盖上刚才自己意淫的山峰，大力地将 其不断地改变形状，不一会就将林岚弄得气喘吁吁。<br /><br />　　陈明用力撕开了林岚的裙子，用自己那<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的薄唇舔弄雪白玉兔上面的两粒珍珠，另一只手却伸进了林岚的内裤中，玩弄着 林岚的阴核、小穴，不时将手指插进林岚的小穴中。不得不说林岚真的是一位<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">极品</span>荡妇，下面早已经湿得不行。<br /><br />　　李阳此时已经将白色内裤弄得湿漉漉的，黑色的鸡巴透过半透明的布料更增添了一份诱惑力。李阳迫不及待地扒下陈明的内 裤，又粗又长的硕大肉棒总算脱离了束缚，「啪」的一下弹到了李阳的脸上。<br /><br />　　李阳不仅没有生气，还迫不及待地伸出舌头舔弄陈明的龟头，在上面不停地转着圈，一手扶着陈明坚实的大腿，一手伸到阴 茎下面把玩那两个大球。陈明见李阳如此卑微，哪有往常那种高高在上的姿态，一只手扶住李阳的头部，使劲一按，阴茎伸了大 半进李阳的喉咙，弄得李阳乾呕不止。<br /><br />　　林岚此时早已浪声阵阵，陈明等到李阳将自己的唾液涂满鸡巴，就将它从李阳嘴里抽出，直接把林岚扔在沙发上面，「自己 抱着腿，让我看看你的小穴！」陈明笑嘻嘻的对林岚说道。<br /><br />　　林岚拿了一个抱枕垫在自己腰下，听话地将腿抱住，那优美的小穴一下子暴露在陈明和李阳的眼前，陈明这时候就将头埋下 去，伸出舌头来回舔弄起来。<br /><br />　　「啊……啊……嗯……嗯……呜……呜……不要……不要舔那里……啊……啊……舒服……啊啊……你好棒喔……喔……不 行了……天呀……额……别……别……别这样弄……啊……哦……我受不了了……我……我……」看到林岚似乎有些受不了了， 陈明微微起身，用自己修长的手指按揉她的阴核，轻拢慢挑。这时却突然感觉自己的菊花处痒痒的，转身一看，只见李阳正跪在 自己的身后舔弄他的菊花，不由呵呵一笑，继续玩弄他的老婆。<br /><br />　　又玩弄了一会，陈明看已经差不多了，就把林岚的下身捧起，将自己硕大的阴茎插入了林岚的小穴里，前后抽动起来。<br /><br />　　「哦～～啊～～好大……啊……啊……好棒……好～～大～～的～～鸡～～巴～～啊……唔……唔……好舒服……哦～～快 ～～快～～啊～～好……好……棒……哦～～明……明……好……好啊～～棒……棒……我……是……你的……你的……啊～～ 唔……」刚喊了一会却说不出话来了，只见李阳走到林岚的头部，用自己的鸡巴直接塞进林岚微张的嘴里，一手摸向陈明那棱角 分明的腹肌，一边随着陈明的节奏进进出出。一时之间，客厅里只剩下肉体相撞的「啪啪」声和两个男人的低喘声。<br /><br />　　这样持续了差不多十分钟左右，陈明将林岚扶起，让她背朝自己站立，身体几乎弯成９０度，双手扶着老公的大腿，嘴中含 着老公的鸡巴，陈明则抱着她丰满的臀部，像打桩一样一下又一下不知疲倦的抽插。<br /><br />　　这一次持续了很长时间，只见林岚突然用力握紧李阳的大腿，嘴也离开了李阳的鸡巴，大口大口的喘着气，足尖绷紧，李阳 知道这是要高潮了。<br /><br />　　果然陈明只觉得自己的鸡巴被一阵又一阵的阴精冲击，好似按摩一般舒适无比，只觉龟头一阵酥麻，自己的精液也一股股地 射出，与林岚共同达到了高潮。<br /><br />　　陈明抽出鸡巴，只见鸡巴上面湿漉漉的，淫水与精液混合在一起，看起来淫荡不已。看到李阳还在一边，就叫了他过来：「 李阳，你过来，给我裹乾净。」李阳笑嘻嘻的跪下，用舌头舔乾净陈明的鸡巴。<br /><br />　　陈明看着自己之前低声下气请求办事的局长跪在地上，舔舐自己的精液和局长妻子的淫水，不由心中自豪，乐呵呵地看着他 裹乾净自己的阴茎。<br /><br />　　林岚此时已经趴在沙发上，一边慢慢恢复体力，一边看着自己的丈夫给帅哥口交。<br /><br />　　「叮咚……叮咚……」突然一阵门铃响起，林岚三人看着地上一地的衣服和客厅混乱淫乱的情形不由大惊失色。<br /><br />　　<span style="color:blue ">待续</span><br /><br />　　<span style="color:red ">13061字节</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被即墨星宇在2015-12-12 19:05重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405071.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405071.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[玄幻奇幻]【螳螂】【作者：HyperZ】【完】</title>
	<author>北冥伯爵</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　这是一片宁静而美丽的古老森林。<br /><br />　　没人能说清楚，这森林已经存在了多久。人们只知道在这片一望无际的辽阔群山里，有着数不清的传说，和数不清的故事。<br /><br />　　传说大森林的深处，有一座和森林一样古老的小木屋。<br /><br />　　传说小木屋里，堆着像小山一样高的、盖满了尘土的魔法书籍；传说小木屋里，摆满了各种形状的透明玻璃瓶子；传说瓶子里面，灌满了五颜六色，让人猜不到用途的魔法药水。<br /><br />　　传说小木屋的主人，是一位无所不能的魔法师。<br /><br />　　他——或者，也许是「她」，谁知道呢——有着无穷无尽的强大魔法，能让清澈的小溪滔滔不绝，能让森林里结满丰硕的果实，能让充沛的雨露滋润这里的每一颗小草、每一朵鲜花。<br /><br />　　这位传说中的魔法师，是大森林的守护者。虽然没有人见过他（或者是她）的模样。<br /><br />　　但是，再聪明的魔法师，也有犯错误的时候。<br /><br />　　某一个宁静的夜晚……<br /><br />　　当整座大森林都在静静地熟睡，只有猫头鹰睁开炯炯有神的双眼开始站夜岗的时候，森林中间的小木屋里，突然传出一声巨响！<br /><br />　　「砰！！！！！」<br /><br />　　所有的小动物都被惊醒了，它们瞪大恐惧的双眼，却只看到一颗巨大的火球正在从森林的中心部位徐徐上升，像太阳一般照得大森林好似白昼。<br /><br />　　当大火球上升到将要消失在它们的视线中的时候，又是一声巨响。<br /><br />　　「砰！！！！！」<br /><br />　　仿佛一朵绚烂无比的花儿绽放在夜空，火球猛然炸开，礼花一般照耀着整座森林。<br /><br />　　星星点点的，礼花化为五彩斑斓的粉末缓缓飘落。落在了每一只小动物的眼前，消失了。<br /><br />　　大家先是被巨响吓得瑟瑟发抖，但马上又被美景震撼得忘记了恐惧。<br /><br />　　大森林很快便重新陷入了寂静，好像什么都没有发生过一样。<br /><br />　　……<br /><br />　　第一章　母子情深<br /><br />　　自从小刀有记忆以来，他就没见过自己的父亲。<br /><br />　　小的时候，他总是好奇地问自己的妈妈：「妈妈，为什么我没有爸爸呢？」这时，他那高挑美丽的母亲往往总是脸上一红，紧接着含糊其辞将小刀糊弄过去。<br /><br />　　在小刀眼里，妈妈永远是最善良、最美丽、最温柔的女人。看，妈妈永远是那样的苗条婀娜：修长的双腿、轻盈的步伐、纤细的腰肢，走起路来仿佛在跳一只高贵而典雅的舞蹈。<br /><br />　　难怪阿姨们都说当年妈妈是族里最美的姑娘，惹得很多小伙子为了追求她而决斗，互相争得头破血流。但是妈妈谁也没看上，她似乎已经心有所属了。<br /><br />　　小刀的爸爸，也就是大刀，当年是族里数一数二的勇士。而且听阿姨们私下聊天时说，当年追求爸爸的女孩子可是排起了长队。不过最后爸爸还是被妈妈天使般的容貌和火辣的舞姿征服。<br /><br />　　两个人在族长和全族人的共同祝福下喜结连理，共入洞房。后来他们<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>情的结晶，也就是活泼可爱的小刀来到了这个美丽的世界上。<br /><br />　　虽然没有爸爸，但小刀生活得很快乐。<br /><br />　　每天早上起来，就和妈妈一起出去打猎，晚上带着猎物回家后和妈妈在又隐蔽、又温暖、又安全的小屋子里吃饭，睡觉前再听妈妈讲好玩的故事，是小刀每天最幸福的时光。<br /><br />　　「在很久很久以前啊，咱们族里有一个勇敢的小伙子。有一天啊，一个谁都没有见过的怪物突然出现了！那个怪物啊，和天一样高！它一走起来，整个大地都在震动，就像地震了一样。凡是它经过的地方，小草全都被压死了！它慢慢地向着咱们一族的驻地走了过来，眼看着咱们祖祖辈辈生活的土地就要被它摧毁了！」<br /><br />　　「那……那后来呢……？」小刀紧张地问。<br /><br />　　「就在这紧要关头啊，咱们的英雄毫无畏惧地挺身而出，硬是用自己的双臂挡住了它！！！」华夫人说着，露出略显娇羞的向往神色。<br /><br />　　「啊！？！？」小刀大吃一惊，「那……那个英雄怎么样了？有没有被怪物给……」<br /><br />　　「说来也怪，本来他也是抱着必死的决心才这么做的。可是，那个怪物却在千钧一发之际停止了行动。后来怪物好像是屈服了一样落荒而逃，族人的家园得到了保护。」<br /><br />　　「哇，他好厉害啊！」小刀纯真稚气的脸上写满了崇敬。<br /><br />　　「是啊……小刀，妈妈希望将来你也能成为像他一样顶天立地的男子汉，保护妈妈不受坏人欺负。」母亲满怀期待地看着儿子，一双温柔美丽的大眼睛里亮闪闪的。<br /><br />　　「嗯，妈妈你放心！我一定会保护妈妈的！」小刀顿时觉得自己也变成了那个豪气干云的大英雄。<br /><br />　　「小刀，我的好孩子……」华夫人用力地将小刀拥在自己怀里。<br /><br />　　「妈妈……」小刀用力抱紧母亲的娇躯，温暖而柔软的触感让他全身都放松了下来。紧接着，困意开始铺天盖地地淹没他的头脑。<br /><br />　　「呵呵，睡着了吗……」华夫人轻轻地抚摸着儿子的小脑瓜，一边看着他憨傻可爱的睡相一边喃喃自语道，「这孩子，又不脱衣服就睡了，真是的……」母亲轻轻地脱去了儿子的上衣和裤子。随着她双手的动作，男孩光滑而细腻的皮肤一点点暴露在美妇的视线下。<br /><br />　　很快，小刀就被脱得只剩下内裤套在身上。<br /><br />　　皎洁的月光洒在男孩的身体上，将他的皮肤映照得白皙而纯美。作为大森林的孩子，小刀幸运地继承了母亲的丽质和父亲的体格。全族包括族长尽人皆知：<br /><br />　　华家有一个小小美男子。<br /><br />　　「啊啊～～我的小刀长大了啊～～」按理说，看到自己的儿子一天天长大，任何母亲都应该感到骄傲和自豪。可是此时却没人看得到华夫人的脸上写满了忧愁，「唉，早晚有一天，他会喜欢上别的女孩子。他的身体会被别的女孩得到，他会和她坠入爱河，会和她共入洞房，然后被她给……」一想到今天儿子和自己说的话，想到他和那个叫蝉儿的女孩将来可能发生的事情，华夫人的身体便不由自主地颤抖起来。她抱紧双肩，只觉得一阵阵发冷。<br /><br />　　是啊，蝉儿多么年轻漂亮，又那么白皙可爱，儿子会喜欢上她也是再自然不过的事情。可自己呢？自己只会一天天老去，虽然现在她还可以称自己是第一美人，但是几年后呢？那个时候蝉儿的身体将发育成熟，也会长成身姿曼妙的绝色女郎，可自己早晚有一天会人老珠黄……<br /><br />　　「不，不要！小刀是我的！我才不会把他交给别的女人！永远！！」美妇脸上的忧伤慢慢变成了惊恐，玉手开始颤抖着在儿子匀称而健康的身体上游走，抚摸着他如女孩般细嫩的皮肤，渐渐地摸到了小刀的内裤上。<br /><br />　　「啊啊啊～～～宝贝的这里也长大了呢！越来越像他的爸爸了……」一想到先夫，华夫人的呼吸便明显地急促了起来，高耸的酥胸随着喘息声一下下起伏着。<br /><br />　　「不！不行！我不能这么做……」感觉到内裤中的柔软之物后，成熟美妇的双手仿佛触电般瞬间弹开。但是随后不久，罪恶之手就好似着了魔一般，重新摸上了男孩的胯下。<br /><br />　　「呜呜～～夫君……我……我对不起你！我也对不起我的孩子……可是……可是不知道怎么回事，我就是控制不住我自己啊啊啊！！！」辛勤劳动却依然细嫩不输<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>的双手，爱抚的力度开始加大，渐渐地从内裤的边缘向里面伸去。<br /><br />　　女人身体的寂寞和渴求，在久旷深闺的熟妇身上火山般爆发了出来，哪怕面对的是自己的亲生儿子：「小刀……原谅妈妈吧……妈妈不是人，妈妈禽兽不如！<br /><br />　　原谅我吧～～！」<br /><br />　　熟妇迷人的双眼蒙上了一层迷离的雾水，在月光映射下显得说不出的妩媚动人。华夫人慢慢地褪去了自己身上的薄衫，如维纳斯般修长而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的胴体顿时散发出迷人的光彩：雪白玉润的双臂、修长健美的双腿、浑圆挺翘的双臀、饱满高耸的双乳、平坦结实的小腹，还有那粉嫩的雪颈和纤细的玉足……当年族中的第一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>欣赏着自己引以为傲的、丝毫没有因生育而走形的娇躯——当然，她认为现在自己也是最美的。<br /><br />　　一朵乌云遮住了月光，仿佛皎洁的明月也不敢和她比美。华夫人缓缓地弯下腰肢，温柔地伏在了儿子的身上。<br /><br />　　「啊啊啊～～～！！！」乳尖和乳尖不经意的接触，使得美妇顿时感到两股电流从乳头瞬间弥漫到全身每一寸皮肤、每一根神经。她轻轻地低下头，娇艳的红唇距离小刀因熟睡而微张的双唇越来越近。<br /><br />　　「唔～～！」终于，两个人的唇印在了一起。华夫人只觉得脑中「轰！！」的一声巨响，所有的理智瞬间被炸得一干二净，久违的情欲排山倒海般吞没了她的全部身心。<br /><br />　　熟妇的香舌如同一条狡猾的小泥鳅般顶开了小刀的牙齿，并顺势钻了进去。<br /><br />　　男孩正在酣睡的小舌头被迅速发现，两条小舌卷在一起，纠缠着、翻滚着……「呜呜～～！」缺氧所带来的窒息感，让熟睡中的小刀发出了苦闷的呻吟声。<br /><br />　　小小眉头开始皱了起来，男孩的双臂本能而徒劳地轻轻推搡着兽性大发的母亲。<br /><br />　　「呼～～呼～～呼～～」害怕儿子突然醒来的华夫人停止了对他的口舌侵犯。<br /><br />　　她恋恋不舍地和他的双唇分离，轻柔地抚摸着他剧烈喘息的小脸。<br /><br />　　两人的唇间被牵出了几道亮晶晶的丝线。<br /><br />　　「不行了～～我再也受不了了！小刀～～妈妈还要～～妈妈想要你的那个～～那个硬硬的东西～～给妈妈好不好～～我知道小刀你最孝顺、最疼妈妈了对不对～～」高挑的美人一边自言自语，一边沿着脖颈亲吻着儿子的肌肤。感受着儿子那细腻而富有弹性的赤裸胴体，华夫人只觉得自己的下体私处已经是泛滥成灾了……<br /><br />　　红唇一路向下，最后停在了小刀的内裤处。<br /><br />　　「啊啊啊～～男人的味道～～很久没有尝过了啊～～和夫君的味道一模一样呢～～」熟妇贪婪地嗅着儿子下体那纯正的男人体味，只觉得浑身燥热无比，下体更是像钻进去无数蚂蚁般搔痒难耐。<br /><br />　　男孩的内裤被缓缓地褪下，一根正在熟睡的，软绵绵、粉嫩嫩的肉棒和还没长毛的光滑肉袋呈现在母亲眼前。<br /><br />　　「啊啊～～这就是小刀的肉棒吗～～好漂亮的颜色啊～～妈妈好喜欢～～不知道尝起来味道如何～～呵呵～～『小小刀』你在睡觉吗～～不好意思要打扰你休息了哦～～」美妇一边调戏着儿子的肉体，一边将红唇再次凑了上去……「呜～～！」当柔软的香唇黏住了男孩光滑坚挺的龟头并轻吻着它的时候，华夫人只觉得一阵阵眩晕，仿佛此时天地间的一切全都不复存在了，胯下的男孩和他的处子肉棒便是她的全部世界。<br /><br />　　「小刀～～你的鸡鸡好好吃哦，妈妈最爱小刀了～～」柔嫩的棒身被红唇温柔地吞噬，高挑美妇先是试探性地品尝了几口，紧接着动作便开始越来越大、越来越粗暴。<br /><br />　　绵软的肉棒被残暴地侵犯着，并在美人熟练的技巧下迅速膨胀。华夫人只觉得随着自己的侍奉，口腔内的剩余空间开始越来越小，口中的棒身也越来越坚挺、越来越火热……<br /><br />　　「呼～～呼～～呼～～」听到儿子的呼吸愈发急促，美妇轻轻吐出沾满自己口水的粉嫩肉棒，并喘息着端详着它。由于年龄的缘故，『小小刀』的尺寸算不上恐怖，但是红润的童子龟头，缓缓流出透明体液的马眼和隐隐能看到静脉的坚硬棒身，却足以<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>华夫人敏感的官能神经。<br /><br />　　「唔！！！」目光迷离的母亲一声娇吟，再次将小刀的性器尽根吞入。<br /><br />　　她时而大口吞吐着已经被吮吸得硬挺的棒身；时而用两片樱唇横吹玉箫；时而用香舌绕着冠状沟灵巧地打转；时而用舌尖舔舐马眼流出的粘稠爱液；时而将两颗颤抖的睾丸吞入口中品尝……<br /><br />　　「哦～～哦哦～～」胯下的无辜男孩口中开始发出含混不清的呻吟声，表情逐渐扭曲，双腿开始胡乱地蹬踢着，眉头紧皱、双拳握紧……「嘻嘻，他好像要射了～～快来吧～～快给妈妈吧～～」华夫人见状非但没有停止<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>，反而加剧了吮吸的力度，并陶醉地享受着处男肉棒在自己的口中大力跳动……<br /><br />　　「哦哦哦～～～！！！」随着小刀一声似痛苦又似销魂的闷吼，只见他的身体猛地向上弓起，头颈拼命后仰，全身肌肉僵硬颤抖。<br /><br />　　突然，一股股滚烫而粘稠的童子精喷薄而出！<br /><br />　　「呜呜～～这是小刀送给妈妈的牛奶呢～～！好多啊～～味道也这么棒～！<br /><br />　　呜呜～～我绝不能浪费～～～～！」喜出望外的美妇妙目紧闭，大口大口地吞咽着儿子的精华。<br /><br />　　「嗯，果然在晚饭里加入迷药是明智的……」华夫人看到即便是射精也没有让小刀从睡梦中醒来，不禁长出了一口气。<br /><br />　　这种药是华家祖传的秘方，是用森林里的几种草药调制而成的。平时多用来打猎和疗伤止痛，但是只要对配方稍作修改，并加大剂量便可成为延时麻醉药——让服用者在服用一段时间后药性发作而昏迷不醒。<br /><br />　　不过狡猾的饥渴熟妇艺高人胆大，她仅仅把药量加到刚好麻醉小刀的大脑，让可怜的儿子无法苏醒，但躯体还是会对各种刺激做出最诚实的应激反应。<br /><br />　　肉棒的跳动逐渐停止了，但久旱逢甘霖的华夫人还觉得不过瘾，依然贪婪地一边用玉手上下套弄着棒身，一边用香舌将龟头上残留的精液舔得干干净净。<br /><br />　　「呼呼～～好饱啊～～小刀你果然最棒了～～」华夫人轻轻地坐起来，舔了舔嘴唇，但是看着小刀的目光却变得更加妩媚和饥渴。<br /><br />　　「宝贝～～妈妈上面的嘴吃饱了～～可是，妈妈这里还有一张嘴也很饿的～不，应该说更饿～～小刀，妈妈知道你还小～～本来应该等你再长大一些，妈妈再对你做这种事情～～但是，妈妈怕～～怕看到别的女孩绕着你翩翩起舞～～怕有一天看到你躺在别的女孩床上～～怕看到你和别的女孩接吻、调情～～怕永远地失去你～～我知道这一天早晚会到来的，妈妈没有办法啊～～你要恨，就恨妈妈吧～～」<br /><br />　　华夫人一边哽咽着，一边将圆润的雪臀跨坐在小刀沾满自己口水的，因刚刚射精而略显萎靡的肉棒上，前后扭动着性感的腰肢，用自己早已湿透的肥美蜜唇来回摩擦着儿子的棒身。<br /><br />　　「小刀～～你都已经很久没有吃妈妈的奶了～～其实妈妈还有奶水～～不信你看～～」<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">少妇</span>轻轻地揉捏着自己的硬挺乳头。不多时，乳白色的奶水便如小溪般从暗红色的乳尖汩汩流出。<br /><br />　　华夫人俯下身去，将奶水涂抹在小刀的嘴唇上，又用蓓蕾顶开他的双唇，将整个乳头连同乳晕统统塞进男孩的嘴里。<br /><br />　　甘美的奶汁滋润着小刀的咽喉。熟悉的母乳味道，使睡梦中的男孩本能地做出吮吸的动作，两只小手也无意识地摸上了母亲饱涨的双峰。<br /><br />　　「啊啊啊～～～！小刀你好会吸啊～～！妈妈最喜欢你吃奶了～～！」华夫人舒服地樱唇微张，用力向上扬着头，露出粉颈和胸前大片白花花的肌肤。<br /><br />　　乌黑的长发一绺一绺地粘在美妇秀美的脸上。香汗淋漓的高挑美人更加卖力地用爱液横流的阴户舔舐着小刀的阳具，并欣喜地感觉到涂满自己淫水的肉棒已经东山再起，再一次坚硬挺拔。<br /><br />　　华夫人一边娇喘着，一边温柔地含住小刀的耳廓，在他耳边梦呓般呢喃道：<br /><br />　　「宝贝～～妈妈再也无法忍耐了～～妈妈要你～～今晚，就是你的洞房花烛夜～你是我的～～永远是我的～～～～」<br /><br />　　母亲无限爱恋的媚眼里闪过一丝坚定的目光。她轻抬胯部，低头看去只见乌黑浓密的阴毛已经被淫水完全浸湿。丛林深处，两片因充血肿胀而颤嘟嘟的大阴唇依依不舍地看着浸泡在淫液里的肉棒脱离自己的怀抱。几根粘稠的丝线挂在阴唇和肉棒之间，在月光映射下反射出淫糜的光泽。<br /><br />　　华夫人一手按住小刀的肩膀，一手扶住他湿漉漉的处子肉棒，让颤抖哭泣的龟头沿着口水横溢的密穴四周游走着、摩擦着……「宝贝～～我爱你～～～～」华夫人仿佛初夜少女般娇羞地向儿子深情告白，妩媚成熟的俏脸上布满红霞，白里透红煞是美艳不可方物。<br /><br />　　美妇缓缓降下雪臀，满脸通红地看着自己的性器将儿子的性器一寸寸地吞噬，直到两人的耻骨牢牢地顶在一起。<br /><br />　　「啊～～！！！小刀你的鸡鸡好硬～～好热～～！！！小刀是我的了～～！<br /><br />　　小刀的童子身是我的了～～～～！！！」奸污自己亲骨肉的背德禁忌快感，让华夫人大声淫叫着。多年空虚的密穴被儿子坚挺的阳具瞬间塞满，华夫人只觉得自己的全身都在融化。<br /><br />　　多年未能得到滋润的紧窄蜜道拼命缩紧，湿润肉壁狠命压榨着肉棒，大量的蜜汁从美人玉体内部分泌出来，喷洒到龟头和肉棒上面。<br /><br />　　美妇强忍着海啸般猛烈的电击快感，开始呻吟着扭动腰肢，一次次地将儿子的肉棒吐出到只剩龟头，然后浪叫着猛坐下去，将沾满自己口水和淫液的棒身尽根吞入。感受着火热肉棒大力摩擦着自己温暖湿润的肉壁，窈窕美妙的成熟玉体骑在小刀身上，剧烈地挺动着圆润玉臀。<br /><br />　　「呜呜～～～～！」小刀的身体随着妈妈的奸淫而颤动着，抽搐着。恐怕他做梦也不会想到，自己已经被亲生母亲下药，此时正在被当作泄欲的工具和性奴般玩弄着、淫辱着。<br /><br />　　男孩的表情痛苦中夹杂着些许舒爽，他徒劳地伸出双手，在空气中乱抓乱挥。<br /><br />　　「啊啊～～小刀～～你的手很不乖呢～～啊啊～～」美妇一把抓住儿子的小手，按在自己浑圆饱胀的酥胸上，「哦哦哦～～～～！好舒服～～～～快，快点～～～～」<br /><br />　　细腻的手掌用力握住男孩的小手，以乳头为圆心轻柔地爱抚着美妇胸前的乳瓜，动作越来越快、越来越粗暴。<br /><br />　　修长的玉腿也愈发用力，夹住儿子的双腿来回摩擦着，感受着大腿内侧传来的阵阵美妙触感。<br /><br />　　两股酥酥麻麻的激爽快感，和下体传来的电流汇集在一起，将久旷的熟妇推上了欲仙欲死的天堂。<br /><br />　　「小刀，妈妈要不行了～～不行了～～！！！要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了～～啊啊啊啊啊～～～～！！！！！」<br /><br />　　随着一阵声嘶力竭的尖叫，华夫人香汗淋漓的胴体像一张拉满弦的长弓般猛然向后弯曲，沉甸甸的爆乳高高挺起，飞舞的长发紧贴在脸颊上、香肩上和后背上。<br /><br />　　几秒钟之后，仿佛弓弦绷断，美妇的上身又向前扑倒，压在儿子的身上大口喘息着。<br /><br />　　我，强暴了自己的儿子……<br /><br />　　我真是天底下最差劲的母亲了……<br /><br />　　「嗯～～？妈妈～～？」小刀迷茫地睁开双眼，只见母亲和自己赤裸裸地搂在一起。再看妈妈羞红的脸上和赤裸的身上洒满了汗水，一双妩媚而满足的大眼睛正略显紧张地盯着自己。<br /><br />　　「小，小刀～～你醒了？」华夫人的嗓音有些沙哑。<br /><br />　　「妈妈，你怎么了～～？这是怎么回事～～？你的脸好红啊，妈妈你不舒服吗？为什么要脱掉衣服～～？」小刀奇怪地问道。<br /><br />　　「哦，是妈妈觉得太热了～～所以，才脱衣服的～～你看妈妈身上出了这么多汗～～妈妈看你也很热～～怕你热坏了，所以把你的衣服也脱掉了～～你看你也出了很多汗呢～～」<br /><br />　　小刀低头一看：可不是吗，自己的身上也是汗渍遍布。当然他不知道，这不是他自己的汗水。<br /><br />　　「妈妈，你真的没事吗？要是实在热的难受，我可以为你扇扇子啊～～」纯真的男孩说着就要去取床头的小蒲扇。<br /><br />　　「不，不用了！好孩子～～赶快睡吧，妈妈没事的！」华夫人的眼圈有些红，说到后来声音已经开始哽咽起来。<br /><br />　　「哦～～」小刀也不多想，很快便再次沉睡在母亲的怀抱中。<br /><br />　　「呜呜呜～～小刀～～宝贝，原谅我～～妈妈实在是舍不得你啊～～」华夫人任由自己的泪水滴在儿子的小脸上。<br /><br />　　「小刀你放心～～妈妈会一直守护着你的～～谁也别想把你从我手中夺走！」美妇顿了顿，脸上又浮现出两朵红云，「不过宝贝～～你怎么报答妈妈呢？其实妈妈要求的也不多～～从今晚开始，你每天晚上都要像今晚这样喂饱妈妈～～好不好～～好不好嘛我的小心肝～～你不说话？不说话就是默认了哦～～呵呵，我知道你最孝顺～～最心疼妈妈了～～」<br /><br />　　小刀在一天天快乐地成长着，慢慢地他也认识了很多小朋友。<br /><br />　　他不再问母亲为什么自己没有父亲了，因为他看到很多很多小朋友都和他一样没有爸爸，从小和妈妈生活在一起。<br /><br />　　和小刀最要好的，是一个叫做蝉儿的女孩子。<br /><br />　　至今，小刀仍清楚地记得第一次见到蝉儿时的情景。<br /><br />　　那是五年前的一天，那一年小刀十 一岁，蝉儿十岁……「妈妈，今天为什么这么早就回家呢？下午不用去打猎吗？」「呵呵～～因为啊，妈妈的好朋友今天下午要来咱们家做客呢～～待会儿见到了客人，要叫阿姨哦～～对了，今天你云阿姨会带着女儿来～～你可要规规矩矩的，不许欺负小 妹 妹，要让着她，保护着她，听懂了没？」「哦，妈妈你放心，我不会欺负妹妹的！妈妈你不是常教育我，不许欺负弱小吗～～」<br /><br />　　「嗯，真是我的乖儿子～～呦，她们来了～～！」「哎呀呀呀！我的华姐姐～～！可想死妹妹了～～！」一个娇滴滴的柔美女声远远响起。<br /><br />　　小刀闻声望去。只见通往门前的小路上，一个皮肤欺霜赛雪的美妇人左手提着小竹篮，右手牵着个头只有她一半高，身形瘦弱但和她同样白皙的女孩款款走来。<br /><br />　　美妇的脸上因兴奋和劳顿而微微泛红，细密的汗珠沿着雪颈缓缓流下，在阳光的照射下分外性感而妩媚。<br /><br />　　「呵呵，云妹子～～你看你来就来呗，还拿什么东西嘛～～来小刀，叫云阿姨～～」见到老朋友，华夫人的高兴劲儿写在脸上。<br /><br />　　「云阿姨好～～」小刀害羞地靠在母亲身侧，一边低着头拘谨地向美妇打招呼，一边偷偷抬眼打量着半躲在阿姨身后的 小 女 孩，却见她也在同样好奇地看着自己。<br /><br />　　两人目光刚一接触，均不约而同地脸上一红，赶忙将视线转移开去。<br /><br />　　「呵呵～～小刀啊，几年不见，都长成大男孩了呢！对了蝉儿，别老躲在我后面，快叫华阿姨～～」<br /><br />　　「华阿姨好～～」皮肤雪白的小 女 孩被母亲从身后拎出，羞答答向华夫人问好。<br /><br />　　「哎呀，蝉儿已经长这么大了吗？这么漂亮，我都快认不出来了呢～～」云夫人又指着小刀道：「这个是你小刀哥哥，快和哥哥打招呼。」「小刀哥哥好～～」女孩稚嫩的雪白小脸上泛起两朵红晕，白里透红煞是美艳不可方物，小刀不禁看得如痴如醉。<br /><br />　　「小刀！你这孩子怎么回事！人家在和你打招呼，你怎么不回答！我平时都是怎么教育你的！」见小刀傻傻地盯着蝉儿不说话，华夫人佯怒道。<br /><br />　　「蝉，蝉儿～～你好～～」小刀曾听妈妈提起过，她的好朋友云阿姨不仅长得漂亮，身材火辣，更是全族女人中皮肤最白的，也可以说唯一比华夫人白的。<br /><br />　　而她的千金——云蝉儿也完全继承了母亲的全部优点，甚至大有青出于蓝而胜于蓝的趋势。<br /><br />　　「呵呵呵～～这还差不多！来妹子，快进屋坐～～小刀啊，你带着蝉儿妹妹去玩吧，记住不许走远，更不许欺负小 妹 妹！否则我就揍你！」「是～～」<br /><br />　　此时的华夫人做梦也没有想到，这次邂逅将彻底改变儿子和这个叫做蝉儿的小 女 孩的一生。<br /><br />　　「那个，小刀哥哥～～你，你干嘛老盯着人家～～」「哦……啊！？我，我哪儿有！？」<br /><br />　　「哼，你还不承认～～」<br /><br />　　「别，蝉儿妹妹你别生气！我，我就是觉得你的皮肤好白啊，简直像天上的白云那样白……」<br /><br />　　「啊～～！你讨厌～～～～！」蝉儿满脸通红，羞得用小粉拳轻轻地打小刀一下，然后捂着脸跑开。<br /><br />　　「我，我说错什么了吗～～？咦？蝉儿妹妹你别跑啊！等等我啊～～」……<br /><br />　　就这样，两个纯真的孩子从相识、相知慢慢变成两小无猜亲密无间。他俩每天除了跟妈妈们打猎，就是到处玩耍。<br /><br />　　人小鬼大的蝉儿最喜欢捉弄憨傻可爱的小刀，仗着自己比他小，他又不敢欺负自己，拿自己毫无办法而戏弄他、咯吱他、缠着他嬉闹。<br /><br />　　……<br /><br />　　日子一天天过去，小刀和蝉儿也在一天天长大。五年后，小刀已经长成了一个英俊的男孩子，蝉儿也出落成了婷婷玉立的漂亮姑娘。而不变的，是两个人和两个家庭之间的深厚感情。四个人经常一起出去打猎，猎到的食物也会均分。晚饭更是经常在一起吃，直到明月已经升到了山顶，云蝉儿才会跟在母亲后面，一步三回头地望着小刀，依依不舍地离去。<br /><br />　　凭着一个女人的本能，华夫人早已意识到了自己的宝贝儿子和蝉儿之间已经产生了怎样的情愫。但是作为一个普通的寡妇，她别无选择必须生活在互相保护、互相照应的族群里，而无法带着儿子远走高飞；另一方面，云阿姨带着女儿大老远来她家做客，她总不能把两人拒之门外吧……就算她强行翻脸，和云家绝交，可是族里还有许许多多的女孩子……华夫人每次只能脸上强作笑容，内心无比凄苦而落寞地看着两个孩子欢快地消失在自己的视线中……<br /><br />　　「小刀哥哥，今天我们也来玩捉迷藏好不好～～」「好吧，不过蝉儿你每次都躲的太远了。我听妈妈和阿姨说，咱们不能走得太远，会有危险的～～」<br /><br />　　蝉儿闻言，顿时不高兴地撅起了小嘴：「哼！亏你还是个男孩子！这点勇气都没有，难道你怕了吗！？」<br /><br />　　小刀大怒：「你，你胡说！！！我才不怕呢！！！哼，你躲吧！就算你躲到臭泥沟里，我也会把你找出来的！到时候不许像以前那样耍赖，必须得让我弹一下脑门！！！」<br /><br />　　蝉儿得意地一笑：「切！我什么时候耍赖了……」话音未落忽然如梦方醒地喊道：「啊～～！可恶，你竟敢说我会躲到臭泥沟里面去！看我怎么咯吱你～～～！！！」<br /><br />　　不等小刀解释，女孩已经一个虎扑将他压翻在地，白嫩的小手上下翻飞，刺激着小刀的笑神经。<br /><br />　　「哈哈哈哈哈哈哈～～！！！蝉儿，我错了！！！我再也不敢了！！！饶了我吧哈哈哈哈哈哈哈！！！」<br /><br />　　两人闹了一会儿……<br /><br />　　蝉儿眼看小刀被自己收拾得差不多了，满足地说道：「呼呼～～好了，刚才你取笑我～～现在罚你做鬼，把脸面向大树数一百下，不许偷看哦！！！」「呼～～是～～～～呼呼，不行了～～肚子都笑疼了～～～～」……<br /><br />　　「九十八，九十九，一百～～蝉儿，我可要来捉你了哦！！！」小刀睁开双眼，正如意料之中——蝉儿早已不知所踪。<br /><br />　　这小丫头狡猾得很，肯定不会躲在附近，八成又顺着小路躲到上次的大石头那里去了。<br /><br />　　小刀一边猜测着，一边沿着林荫小路开始寻找女孩的踪迹。<br /><br />　　眼前的景色开始越来越陌生……<br /><br />　　奇怪，这条路我记得不应该是这样的啊，难道我迷路了吗……小刀又翻过了一座郁郁葱葱的山丘，眼前的景色开始变得完全陌生。<br /><br />　　糟了，我好像真的迷路了……<br /><br />　　没办法，只好等一会儿太阳快要下山时，按妈妈教过的方法看着影子的方向找回家的路了。<br /><br />　　不过蝉儿到底去哪儿了？可千万别和我一样也迷路了啊……咦？前面好像坐着一个人？<br /><br />　　男孩好奇地走上前去，只见一位穿着灰色斗篷的老人正安详地端坐在一棵大树旁的矮树墩上，双眼轻阖似乎正在休息。<br /><br />　　老人面目和蔼，头发、眉毛和胡须已经全白了，在阳光下映射出银色的光芒，身边放着一根拐杖。<br /><br />　　从小到大，小刀还只是从妈妈的故事里听说过男人老了之后会变成老爷爷，容貌就和今天亲眼所见的一模一样。<br /><br />　　「老爷爷您好～～」小刀感觉甚是新鲜和好奇，他走上前去，很懂礼貌地向老人打招呼。<br /><br />　　老人轻轻地睁开慈祥的双目，看了看面前的男孩，微笑道：「你好啊，孩子～～一个人在玩耍吗～～？」<br /><br />　　「是啊～～其实也不是～～」小刀不好意思地搔了搔头，如实说道：「我在和蝉儿妹妹玩捉迷藏，结果一不小心迷路了～～」「哦，捉迷藏吗，呵呵呵～～」老人笑了笑，又道：「孩子～～能告诉我，你是从哪里来的吗？」<br /><br />　　「呃～～」小刀一愣，有些不知该怎么回答这个问题——迷路了的他现在无法给老人指出家的方向。<br /><br />　　我们是吃完午饭后出来玩的，如果是这样的话……「我是从～～是从～～」男孩观察着太阳的方位，接着向反方向一指：「我是从东面的森林来的。而且我听妈妈说，我们这一族属于东方。」「哦……东边的森林吗……那里应该是……」老人若有所思地捋了捋白花花的胡须。<br /><br />　　「咦？爷爷，您很渴吗？我听您的声音有些沙哑。」纯真善良的小刀问道。<br /><br />　　紧接着，他看到了老人腰间别着一个干瘪的水囊。<br /><br />　　「爷爷，我刚刚经过不远的地方有一条小溪，我给您装些水吧！」男孩自告奋勇地说道。<br /><br />　　「哦，呵呵～～那真是辛苦你了～～唉，我老了～～不中用了呢～～」过了一小会儿……<br /><br />　　「爷爷，给！」<br /><br />　　老人大口大口地喝着清冽的山泉，脸上的神色显得舒服了很多：「孩子，真是太感谢你了～～」<br /><br />　　「爷爷您不用客气。您很累吗？您的家在哪里？我扶您回家好不好？」「哦？你不怕天黑了之后找不到家吗？」<br /><br />　　「没关系，我不怕！妈妈常和我说，要帮助别人！而且大不了我就在树上过一晚，明天再回家。」<br /><br />　　「好孩子，好孩子～～」老人爱怜地轻抚着男孩的小脑瓜，慈爱地说道：「放心，爷爷不累～～倒是你如果回家晚了，你妈妈一定会担心死的～～再说这里到了晚上会很危险～～」<br /><br />　　接着，他又指了指前面的小路：「孩子你记住，沿着这条路一直走，第一个岔路口向左走，然后在第二个岔路口再向左，然后一直走，就能找到家了，记住了吗？」<br /><br />　　「记住了！谢谢爷爷！！！」一想到能在日落之前赶回家，男孩的心中不禁大喜。他欢蹦乱跳地向前走了几步，回头向老人招了招手说道：「那我走了，爷爷再见～！」<br /><br />　　「再见，孩子～～」老人目送着男孩的身影消失在视线中，轻叹了一口气，缓缓地从怀里掏出一颗蓝色的大号水晶球。<br /><br />　　唉，多好的孩子啊……<br /><br />　　他低下头，沉默不语。<br /><br />　　他说他来自从东方的部族，这样说来，他应该是……本来我想今晚使用这个，让一切都回到从前的样子……可是……可是如果这样一来，那个男孩的命运……曾经我认为，人类是这个世界上最丑恶的生物；曾经我认为，多年前的那个事故，是我这一生中所犯下的最大的错误……<br /><br />　　可是现在看来，好像也不全是这样……<br /><br />　　老人又看了看手中的水晶球。<br /><br />　　如果我今晚用了这个，那么在不久的将来那个男孩一定会没命的……就像那个部族里的每一名男性一样……<br /><br />　　这是他们的宿命，在成亲的那天……<br /><br />　　不行！我不能这样做，我不忍心看到这么纯真善良的男孩子被……看来，只有维持现状，让他继续做一个人类，才能保住他的性命……可是，做一个人类，就一定能让他躲过宿命吗……小刀沿着老人所指的道路，果然顺顺利利地回到了刚才和蝉儿玩耍的地方。<br /><br />　　「小刀哥哥～～！！！小刀哥哥～～！！！你在哪里啊？快点出来啊！我不再咯吱你了！求你不要这样欺负我啊！我会被妈妈骂的，呜呜呜～～～～」老远，小刀就看到蝉儿一边走，一边大声地呼喊着他的名字，嗓音沙哑中带着哭腔。<br /><br />　　嘿嘿～～蝉儿，你也有今天！！！<br /><br />　　不行！你害得我迷路，我得捉弄你一下……<br /><br />　　噙着泪水的少女忽然觉得眼前一黑，被人从后面捂住了双眼。<br /><br />　　「呀！！！」突如其来的变故吓得她一声尖叫，不过紧接着熟悉的触感、熟悉的呼吸声马上透露给她身后捣蛋分子的身份。<br /><br />　　「小刀哥哥！！！」蝉儿慌忙拿开他的双手，回头一看正是她苦苦寻找的小刀。<br /><br />　　「你，你坏～～我讨厌你！讨厌你！！！」女孩的泪水如断线的珍珠般滑过脸颊，她扑进男孩的怀抱，先是狠命地用小拳头捶打着他的肩膀，后来索性抱住他放声大哭。<br /><br />　　「好啦好啦～～都是我不好，我迷路了～～」小刀也觉得很是过意不去。他轻轻拭去蝉儿脸上的泪珠，温柔地哄着她说道：「你看我这不是好好的么？对了，跟你说一个很好玩的事情！刚才我在离这里很远很远的地方，遇到了一位老爷爷！<br /><br />　　回来的路就是他告诉我的呢！」<br /><br />　　「什么？老爷爷？？」蝉儿果然不哭了，她抬起头半信半疑地看着小刀，又觉得他的表情不像是在骗自己，「我不信！我长这么大，还从来没见过老爷爷呢，你一定是在骗我！」<br /><br />　　「我，我没有！」<br /><br />　　「你，你就是骗我！骗我！！」<br /><br />　　「我没有！就是没有！！！」<br /><br />　　小刀急了，他一脚才上斜坡边缘的石头，回头说道：「我要是说半句假话，就从这坡上跳下去！」<br /><br />　　蝉儿一惊，疯了似的扑上来喊道：「你疯了吗！危险啊！」「哇啊！你不要推我啊！」<br /><br />　　「啊啊啊啊啊啊啊～～～！！！」<br /><br />　　小刀只觉得脚下一空，连同扑进自己怀里的蝉儿一起顺着斜坡滚下。<br /><br />　　斜坡下正好是他俩小时候常在一起洗澡的小溪，两人「哎哟」一声，浑身泥土地滚进水中。<br /><br />　　「咳咳～～！！！蝉儿，你，你没事吧～～」<br /><br />　　「咳咳咳～～我，我没事～～～～」<br /><br />　　「衣服都湿透了～～」小刀狼狈地展开自己的双臂，看着落汤鸡般的自己，慢慢地将上衣脱下，正要脱裤子，却仿佛想起了什么，偷偷看了一眼旁边的蝉儿。<br /><br />　　白皙少女玲珑有致的身体在紧贴在胴体的衣衫下若隐若现。小刀只觉得体内一股莫名的热浪从下腹升腾而起，低头望去，只见胯下开始慢慢地鼓起一座小帐篷。<br /><br />　　小刀大窘，慌忙转过身去，再也不敢脱自己的裤子了，可耳畔却传来悉悉索索的声音。他知道，那是蝉儿在轻轻褪去自己的薄衫。<br /><br />　　仿佛烈火上浇了一桶油，男孩的胯下涨得越来越难受了。<br /><br />　　奇怪，小时候和她一起洗澡的时候，从来没有这种感觉啊……难道我病了吗……<br /><br />　　「小刀哥哥，你怎么了？」已经全裸的蝉儿莫名其妙地看着小刀的背影：<br /><br />　　「如果穿着衣服的话，是会着凉的～小刀哥哥～～？你为什么背对着我～～？」「那个～～蝉儿～～我，我觉得有点奇怪～～～」小刀满脸通红地低着头。<br /><br />　　「你到底怎么了？哪里奇怪？」<br /><br />　　「我，我不知道是病了还是被什么给蛰了～～尿尿的地方好像有些肿起来了～～」小刀越说声音越小。<br /><br />　　「啊？快点让我看看！！！」<br /><br />　　「不，不行！！太羞人了！！！」男孩的脸更红了。<br /><br />　　「这有什么关系嘛！咱们过去不是经常一起洗澡吗？」「可，可那都是好几年以前的事情了～～妈妈说我不是小孩子了，以后不能和女孩子一起洗澡了～～啊！！！」小刀话音未落，忽然觉得胯下一凉，裤子已经被蝉儿从后面扒了下来。<br /><br />　　「呀～～！！！」将俏脸探到小刀身侧的女孩猛然看见他两腿之间已经完全觉醒的粉红色肉棒，不禁惊得尖叫一声。<br /><br />　　「你！你干什么！」小刀又惊又羞又怒，赶忙捂住了自己的下体。<br /><br />　　蝉儿的小脸红得像一只大苹果，她咽了一口口水，努力地让自己平静下来：<br /><br />　　「那，那个～～小刀哥哥……」<br /><br />　　「为什么～～小刀哥哥的这里，和我的不一样呢？」「不一样吗？那蝉儿的那里是什么样子的呢？」男孩黑白分明的眼睛里清澈得没有一丝淫邪，问这个纯粹是因为好奇。<br /><br />　　几年前，当他俩还是小孩子的时候，虽然也经常在一起洗澡，但是因为年龄尚幼，两个人从来没有注意过对方的下体。而现在，他们不知不觉中早已长大了。<br /><br />　　「我，我听妈妈说～～那里是女孩子最害羞的地方～～不过，如果是小刀哥哥的话～～」<br /><br />　　「哦～～如果害羞的话，就算了～～我不看了～～」「不行！我，我已经看了你的了～～如果不给你看我的，对你不公平～～」蝉儿小嘴一撅，义正严词地说道。<br /><br />　　小刀想想似乎觉得也有道理：「那，那好吧～～」一阵哗啦哗啦的水声后，只见蝉儿一手遮住前胸、一手遮住下身，缓缓地走到小刀面前。<br /><br />　　红霞已经布满了少女绝美的面庞，白皙如雪的皮肤在阳光照射下，映射出象牙般的光泽；粉嫩的雪颈、性感的锁骨、纤细的腰肢和修长圆润的大腿（膝盖以下在水里）都在直接而强烈地刺激着男孩敏感的官能神经。<br /><br />　　小刀只觉得一阵天旋地转。<br /><br />　　蝉儿深情地凝望着眼前青梅竹马的赤裸男孩，深吸了一口气，慢慢地将双手移开……<br /><br />　　少女的胸前，两座小山丘已经明显地隆起，山丘顶端点缀着两颗粉红色的可爱蓓蕾。<br /><br />　　小刀呆滞的目光顺着蝉儿的胴体向下看去……<br /><br />　　双腿间的神秘花园散发着淫靡的光泽，稀疏的阴毛掩映着两片粉嫩嫩、湿漉漉的粉红色花瓣，那是处女未经人事的纯洁嫩穴。<br /><br />　　小刀只觉得自己呼吸困难、两眼发直、浑身发软。<br /><br />　　他只感到浑身的血液快速地朝着两腿之间涌去，而肉棒已经被充盈的血液涨得生硬，向上翘起到几乎贴着肚皮。<br /><br />　　天真无邪的男孩和女孩，紧张地盯着彼此的生殖器。<br /><br />　　「哇～～小，小刀哥哥～～你，你的那个好像更肿了呢！」「是啊～～而且有点疼～～～～」<br /><br />　　「小刀哥哥你别怕！我记得妈妈说过，如果肿了的话，吹一吹就会好起来的！」<br /><br />　　「不～～不用了！我觉得这样好难为情啊～～」「这怎么行呢！这样一直肿下去说不定会烂掉！这个地方～～好像你自己够不到～～我，我现在就帮你吹！」蝉儿仿佛下定了决心般，缓缓地跪在男孩面前。<br /><br />　　「蝉儿～～」小刀无比感动地看着眼前的女孩，只觉得心中一股温暖的柔情慢慢升起，再也提不出反对的意见了。另一方面，他也确实被那句「说不定会烂掉」给吓住了。<br /><br />　　「那～～小刀哥哥，我要开始了～～如果疼的话，你要告诉我～～我会马上停止的～～」<br /><br />　　「嗯～～」<br /><br />　　蝉儿的玉手，轻轻地抚上了小刀粉红色的棒身。<br /><br />　　「哦哦哦～～～～！！！」美妙的触感如电流般从胯下直窜全身，男孩不禁打了一个激灵。<br /><br />　　「怎么了小刀哥哥！！很疼吗！？」蝉儿见状吓得赶紧移开了手。<br /><br />　　「不，不是～～！很舒服～～～～！真的～～」「哦～～」蝉儿再次用双手扶稳了小刀的肉棒，将小嘴凑上去，轻轻地吹拂着。<br /><br />　　小刀只觉得全身的鸡皮疙瘩都起来了。他向下望去，只见绝色的妙龄少女跪在自己的双腿间，扶着自己的肉棒。<br /><br />　　美丽的瓜子脸距离龟头只有咫尺之遥，可爱的双腮一鼓一鼓的，正在非常认真地朝肉棒上面吹气……<br /><br />　　性感的锁骨和半圆的乳房随着女孩呼吸的动作缓缓地起伏着……整个场景又温馨、又柔美、又淫靡……<br /><br />　　小刀的眼前一阵阵发黑。一种前所未有的、无法用语言形容的激爽感觉开始在全身蔓延。正在他浑身轻微颤抖的时候，只听胯下的蝉儿说道：「呼～～不行啊～～怎么一点都没有消肿，反而比刚才又大了一点点似的～～咦？这里有一个小孔，我记得妈妈说过，如果有脓的话，吸出来就好了～～小刀哥哥你再等等，我马上给你把脓吸出来～～」<br /><br />　　「蝉儿～～等等～～噢～～～～！！！！！」还没等小刀反应过来，只见蝉儿张开红唇，将自己的肉棒整个含了进去。<br /><br />　　小刀只觉得肉棒仿佛钻入了一个温暖、湿润而柔软的小洞洞里。无比舒爽的触感刺激得他眯起双眼，像一条呼吸困难的鱼一样大口喘息着、呻吟着，浑身肌肉已经绷紧。<br /><br />　　察觉到男孩身体变化的女孩，误以为这是他痛苦的表现，反而加大了吮吸的力度和速度。<br /><br />　　咕嗞～～咕嗞～～<br /><br />　　「蝉儿～～！！不行了～～我要不行了～～～～！！！」小刀双手伸出，本想将蝉儿的头推离自己的下身，结果摸到她之后反而变成按在自己胯下的动作。<br /><br />　　「咳咳咳咳～～～！！！」因上颚被顶住而呛到的蝉儿吐出肉棒，大声咳嗽着。娇嫩的红唇和粗大的肉棒间牵出了几道亮晶晶的丝线。<br /><br />　　「噗通」一声，双腿酸软的小刀颓然跌坐在小溪边大口喘息着，胯下的肉棒依然一柱擎天。<br /><br />　　蝉儿手足并用地爬过去，目光迷离地望着小刀说道：「小，小刀哥哥～～你不要紧吧～～相信我，你一定会好的～～」<br /><br />　　说罢，女孩低下头，再一次将肉棒整根含入口中，大力吞吐着。<br /><br />　　黑瀑布般的秀发散乱地垂下，随着微风轻拂着小刀的大腿内侧，让他感到又痒又舒服。<br /><br />　　「蝉儿～～我，我真的要不行了～～！！！好像，好像有东西要出来了～～～～！！！」两腿中间的电流越来越强烈，小刀只觉得体内好像有什么东西马上要喷涌而出似的——他凭本能感觉到绝对不是尿。<br /><br />　　难道我体内真的有脓？<br /><br />　　听到男孩的话，蝉儿的动作更加粗暴，她一边大口吮吸，一边用手套弄着肉棒没被含入口中的部分。<br /><br />　　「啊啊啊啊啊啊啊～～～～～～！！！！！」终于，小刀感到腰眼一阵无比的酥麻和抽搐，紧接着肉棒大力跳动着将一股股白浊的精液射进毫无准备的蝉儿嘴里。<br /><br />　　「唔！！！！！咳咳咳～～～～」蝉儿猝不及防，吞咽了几口精液后便被呛得吐出肉棒连声咳嗽，可肉棒的爆发还在继续，粘稠的精液一股股地射在蝉儿的头发上、脸上和胸前。<br /><br />　　「呼～～～～呼～～～～哈～～～～哈～～～～」头重脚轻的小刀大口喘息着。还没等他从高潮的余韵中缓过神来，就听头顶上不远处「当啷」一声脆响。<br /><br />　　男孩无力地抬眼望去，顿时如坠冰窖。<br /><br />　　只见高高的斜坡上，华夫人如泥塑木雕般呆呆地戳在那里。原本拿在手里的，打猎用的镰刀和猎物全部掉在地上。<br /><br />　　美妇的娇躯剧烈地颤抖，原本妩媚的大眼睛如同中了邪般直勾勾地瞪视着小溪边的两个孩子，嘴角微微地抽动着。<br /><br />　　「妈，妈妈……」<br /><br />　　三年后，小刀和蝉儿在全族人和族长的祝福下步入了婚姻的殿堂……原本这一对青梅竹马的新人可以像任何童话故事中的王子和公主那样——「从此幸福地生活下去」，但是他们没有。理由非常简单，那就是——华夫人……族中的第一美人自从三年前撞见了自己的儿子和蝉儿「野合」，便开始整天郁郁寡欢，看着小刀的眼神也变得怪怪的。<br /><br />　　日渐憔悴的她，经常在吃饭时和睡觉前直勾勾地盯着小刀发愣，直到不知所措的儿子叫了自己好几声才回过神来……<br /><br />　　只是小刀永远不知道：从那时开始，几乎每天，自己的晚饭都会被母亲偷偷地放入药物……<br /><br />　　当夜幕降临、万籁俱寂之时，饥渴的高挑熟妇便会将熟睡的儿子扒得精赤条条，然后脱光自己身上的薄衫，喘息着扑上去……这样的淫乱生活，在华夫人白天端庄的外表下足足持续了三年…………<br /><br />　　前不久，就在男孩成年的那一天，云夫人终于带着蝉儿来提亲了。<br /><br />　　精心打扮过的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美少女</span>低着头，眼神中透着娇羞和兴奋。一想到能和自己青梅竹马的心上人常相厮守，女孩白皙的俏脸上不禁洋溢着发自内心的幸福和快乐。<br /><br />　　按照族中的规矩，只要提亲双方的家长和本人没有意见，这门亲事就算定了。<br /><br />　　不过，被提亲的一方家长可以向另一方提出一条要求。<br /><br />　　华夫人狠命地咬着红唇，本想一口拒绝，可看着儿子恳求的目光，又想到两家多年来的交情，还是流着泪点头同意了。<br /><br />　　但是还没等小刀和云家母女俩高兴多久，美妇又提出了一个出乎在场所有人预料的附加条件——她依然要和婚后的儿子一起住。<br /><br />　　云夫人母女面面相觑，看着美妇凄苦可怜中透着毫无商量余地的样子，终于勉强答应了下来，云夫人还特意叮嘱自己的女儿一定要孝顺婆婆——只是她们没有想到，这项决定将为两个家庭带来怎样的命运。<br /><br />　　……<br /><br />　　婚后的小刀，陷入了一种前所未有的苦闷当中。<br /><br />　　刚刚成年，还可以被成为大男孩的他明显地感觉到：母亲和妻子在进行一场无声的战争，一场争夺战。<br /><br />　　而她们争夺的对象，就是他本人……<br /><br />　　在小刀看来，没有外人的时候两位族中数一数二的美女看上去根本不像是婆婆和儿媳的关系，倒更像是大老婆和小老婆。尤其是妈妈，不仅丝毫没有婆婆和长辈的样子，反而越来越像个小 女人般和儿媳妇争风吃醋；望着他的眼神也越来越饥渴，越来越哀怨。<br /><br />　　但他不知道的是，华夫人背着他望向蝉儿的目光，却越来越透出一丝阴冷和狠毒……<br /><br />　　……<br /><br />　　这一天晚饭后，小刀夫妻俩像往常一样，一起在宽大的浴盆里泡澡。<br /><br />　　「小刀哥哥～～人家，觉得身体好热啊～～下面好奇怪～～～～」正值十 七岁青春妙龄的云蝉儿得到了爱情雨露的滋润，使得原本就高挑火辣的胴体更显性感迷人。<br /><br />　　「蝉儿，你又来了～～妈妈现在可就在外面，要做也至少等到她睡着之后啊～～」此时的小刀倚靠在浴盆的边沿，直愣愣地盯着妻子滚烫的娇躯，费力地咽下一口口水，双手下意识地摸向勃起的肉棒。<br /><br />　　「不，不是的，这一次的感觉比以前要强烈的多呢～～咦？小刀哥哥，你的那个『小小刀』～～好像又『肿』起来了～～～～」少女白皙的皮肤上隐隐透出片片潮红色，一双美丽的大眼睛正妩媚地扫视着同样全裸的丈夫。<br /><br />　　「蝉儿～～～～」小刀温柔地看着妻子，刚要走过去和她缠绵……「呵呵～～小两口的感情真是不错呢～～～～！」熟悉的声音从浴室的门口响起。小刀和蝉儿转头看去，只见全裸的华夫人娇媚地斜靠在门旁，正一边微笑一边打量着呼吸愈发困难的儿子和儿媳。<br /><br />　　「啊～～～～！」突然见到自己的母亲（婆婆），大惊失色的年轻夫妻连忙用手遮住了自己的重要部位。<br /><br />　　「妈～～你，你怎么进来了～～我们，我们正在洗澡啊～～～～」小刀不敢看母亲火辣的裸体，红着脸扭过头去。<br /><br />　　「呵呵～～小刀，我的宝贝～～不要害羞嘛～～你不记得小时候咱们不是经常在一起洗澡吗～～」华夫人不仅毫无羞涩和尴尬，贪婪的目光反而肆无忌惮地一寸寸舔舐着小刀的皮肤。<br /><br />　　和单纯男孩不同的是，蝉儿此时却已经是目瞪口呆说不出话来。她傻傻地看着华夫人平时包裹在罗衫下看不到的，高耸挺翘的玉乳、婀娜纤细的腰肢和修长圆润的双腿，脑子里已经是一片空白。<br /><br />　　难怪……曾听我妈妈说，华夫人是当年族中的第一美女……那时候我还不信……可现在……<br /><br />　　天哪……三十多岁的女人……身材真好……容貌更是没得说……真是不输给任何女孩子呢……<br /><br />　　而且，为什么看到她的身体后，我的心跳得更快了呢……蝉儿被美妇毫无瑕疵的完美身材彻底震慑住了，却殊不知自己的胴体在华夫人看来，却是另一番青春靓丽、祸国殃民。<br /><br />　　蝉儿的皮肤可真白啊……就像白云和白雪一样……上次在小溪边上都没注意……平时又穿着衣服，还真是看不出来呢……她妈妈就比我要稍微白一些，看样子她好像比她妈妈还要白净……如果光是皮肤白皙也就算了，偏偏她还长得这么漂亮，说不好真的能超过我呢……<br /><br />　　她还那么年轻，看那皮肤就像羊脂白玉一样，真是可恶……不过这才配当我的儿媳妇……<br /><br />　　但是，谁也别想把小刀从我的身边抢走……<br /><br />　　晚饭中下的药，现在应该已经开始起作用了吧……嗯……和我预想的一样，小刀服下只有她一半的量，虽情欲发作却不会影响到性命……<br /><br />　　唉，蝉儿……这都要怪你自己不好……你真的不该跟我争小刀的……可惜了你这么漂亮的脸蛋和身体……<br /><br />　　今晚，就让你享受这最后一次吧……<br /><br />　　「华……妈妈您这是要做什么！？」蝉儿望着缓缓向这边走来的华夫人问道。此时的她已经是满脸通红、目光迷离。<br /><br />　　理智，正在一点点远去……<br /><br />　　「嘻嘻，蝉儿～～今天晚上妈妈要教你们一个很好玩的游戏哦～～」华夫人款款地走到蝉儿面前，一只手轻轻地捧起了她绝美的俏脸，另一只手却温柔地捧住她高耸的乳房揉捏着。<br /><br />　　「游戏？什么游戏？啊啊啊～～～～！！！！！」猝不及防的蝉儿在美妇常年自慰练就的熟练技巧下，登时药力发作溃不成军。<br /><br />　　华夫人的红唇，向着蝉儿半张的樱唇凑了上去。终于，四片娇嫩的嘴唇贴在一起……<br /><br />　　「唔～～！！！」美少女妙目圆睁，胴体又猛地一颤，却是皓齿被美妇的香舌顶开。紧接着她只觉得一条灵巧的小蛇钻入口中，和她的小舌纠缠翻滚嬉戏。<br /><br />　　同时，华夫人的双手也像自己丈夫一样抚摸着她的身体，并粗暴地揉搓她的屁股和乳房……<br /><br />　　已经被药物迷得神魂颠倒的蝉儿象征性地挣扎了几下之后，便沉醉在这种同性禁忌乱伦的快感之中。<br /><br />　　浴盆边沿的小刀眼看着自己的妻子和母亲肉体逐渐合二为一：蝉儿推搡和反抗的动作慢慢变成了拥抱和爱抚，身体更是主动向前送，迎合着华夫人的动作。<br /><br />　　从侧面看去，只见两对饱满的丰乳已经被对方挤成了饼状，下体更是死死地顶在一起；两簇乌黑的阴毛彼此用力地摩擦着，发出「嘶嘶」的淫靡声音……「妈，妈妈～～你们这是～～～～？」小刀只觉得胸中仿佛有一团烈火正在熊熊燃烧，身体好像随时都会爆炸；而下体更是被眼前的下流情景刺激的硬挺红肿，感觉生疼生疼的。<br /><br />　　「呼～～～～哈～～～～哈～～～～」华夫人喘息着和蝉儿分开了双唇，她媚眼如丝地瞟向儿子：「这是妈妈向蝉儿表达爱的方式啊～～因为妈妈爱你们～～难道你们就不爱妈妈了吗～～～～？」<br /><br />　　「我，我～～当然，爱妈妈～～～～我最爱妈妈了～～～～！！！」小刀下意识地回答道。<br /><br />　　「呵呵～～我好幸福～～！真是我的乖儿子～～蝉儿你听到了吧，在小刀的心中，我是最重要的人呢～～～～！！！」<br /><br />　　听闻此言，年轻气盛的蝉儿当然不服气，她艰难地反驳道：「可，可是～～我也爱小刀啊～～！！！小刀哥哥，你说，你是不是最爱我～～～～！？」「是，我最爱你～～从见到你的第一眼，我就～～～～」「呵呵呵，妈妈你听到了吧～～小刀最爱的人其实是我才对～～～～！！！<br /><br />　　」蝉儿得意地瞥了一眼华夫人，又问道：「小刀哥哥，我问你，我和妈妈，你更爱哪一个～～～～！？」<br /><br />　　「这～～～～」此时大脑已经被欲火烧得只剩本能的小刀有些语塞，他摇了摇头，痛苦地说道：「你，你们两个～～都是我最重要的人～～～～！！！」说着，他步履艰难地走向紧紧拥抱在一起的婆媳二人，三个人围成一圈激吻在一起。三条小舌互相追逐嬉戏，三人份的唾液从贴在一起的嘴唇边缘缓缓留下，一丝丝地滴在华夫人和蝉儿对顶在一起的酥胸上……香艳的舌吻仿佛催化剂，配合着药物烧光了小刀最后的一丝理智。此刻的他望向华夫人的目光已经不再是儿子看着母亲的眼神，而是男人看着女人的眼神。<br /><br />　　华夫人显然对小刀的眼神非常满意，她将玉手一路向下探索，最终握住了儿子已经完全勃起的肉棒。<br /><br />　　「唔～～妈妈，你的手好软～～啊啊啊啊～～～！！！！不要～～不要抓得这么用力啊啊啊～～～～！！！」<br /><br />　　「哦哦哦～～～～！小刀，你的肉棒长大了呢～～～～！已经这么粗、这么硬了～～妈妈好高兴～～～～」美妇正说着，忽然感觉到另一只细嫩的小手也盖在了儿子的棒身上。不用想就知道：这是肉棒的「正主」，也就是小刀名正言顺的妻子——蝉儿的手。<br /><br />　　华夫人一怔，遂即敌意和醋意便一起涌了上来，她一口咬住儿子的舌头，紧接着另一只手沿着蝉儿的玉背一路向下，最后覆盖在蝉儿粉红色的下体上。<br /><br />　　「唔唔唔～～～！！！妈妈～～～～！！！」唇舌和母子俩激吻，前胸和华夫人对磨，下体又被技巧纯熟的美妇轻柔地爱抚，蝉儿只觉得自己浑身的骨头都要融化了。<br /><br />　　此时的她大脑一片空白，只凭着本能一边套弄着丈夫的肉棒，一边伸手抓住他的手腕，将他的手按在自己的胸前，紧接着又摸向华夫人的阴唇，向她展开「反击」。<br /><br />　　「啊啊啊～～～～！！！蝉儿，看不出来～～你小小年纪，还挺狡猾的嘛～～哦哦哦～～～好舒服～～！小刀，不要只摸她的，也来摸摸妈妈的啊啊啊～～～～！！！」不甘示弱的华夫人也抓住儿子的另一只手摁在自己的乳房上。<br /><br />　　此时在雾气缭绕的温暖浴室中，一丝不挂的三人仿佛三条肉虫般绞在一起：<br /><br />　　三张脸，三对红唇在上面组成一个严密的包围圈，而包围圈中，婆媳两人的两条香舌正你死我活地争夺着小刀的舌头。<br /><br />　　同时，两女的一侧乳房对顶在一起，娇嫩的乳头互相对刺着、撩拨着；另一侧的奶子则被小刀握在手中揉捏成各种形状。<br /><br />　　两个高挑美人各伸出一只玉手，合力套弄着小刀的肉棒；而她们的另一只手，则探入了对方的下体，手指甚至插入了彼此的蜜穴中大力抽插着，搅动着……快感，在三具肉体中形成一个回路，将迷失了理智的三人一步步带向高潮的巅峰……<br /><br />　　「妈妈～～蝉儿～～我不行了～～～～！！！我，我要射了～～～～！！！<br /><br />　　」小刀愈发粗暴地抓握着母亲和妻子的爆乳，眉头由于极度舒爽而紧锁。<br /><br />　　「小刀哥哥～～我也要去了，要去了啊啊啊啊～～～～！！！」蝉儿爽得美目翻白，她一边浑身颤抖，一边更加快速地抽插着华夫人的下体，同时感受到插入自己蜜穴的玉手也在加快抽送的频率和力度。<br /><br />　　「哦哦哦～～！让我们，一起高潮吧～～～～！！！」「啊啊啊啊啊啊啊～～～～～～！！！！！」随着一声发自灵魂深处的呻吟，三人同时扬起头。小刀只觉得腰眼一麻，紧接着白浊的精液便不受控制地喷涌而出，尽数射在母亲和妻子的手心里。同时，双腿也被她们下体泄出的阴精浇得湿淋淋的……<br /><br />　　「呼～～～～呼～～～～」三人的身体紧贴在一起大口喘息着，华夫人和蝉儿不约而同地伸出香舌，将手中的精液舔舐得干干净净。<br /><br />　　「妈，妈妈～～为什么～～～～」射精后的小刀稍稍恢复了一些理智，他迷茫地看着自己最敬爱的母亲，复杂的心情写在脸上。<br /><br />　　「呼～～小刀，刚才舒服吗～～？你不用多想。妈妈和蝉儿一样，都是希望你更加幸福快乐罢了。对吧蝉儿～～」华夫人的脸上带着一丝高潮后的慵懒和狐媚。但是她眼中的饥渴不仅丝毫没有任何减退，反而更加旺盛：「这里太热了，咱们到卧室去～～妈妈还有更舒服的游戏要和小刀玩呢～～～～」「可是妈妈～～～～」小刀话音未落，便觉得胯下一紧，已经被母亲牢牢抓住了射精后稍显疲惫的肉棒。华夫人一手「牵」着儿子，一手搂着浑身无力，晕头转向的儿媳，笑呵呵地走进了他俩婚后的新房。<br /><br />　　宽大的双人床上，三具赤裸的胴体再度扭在一起……早已迷失了心智的小刀，此时仿佛一摊烂泥般呈「大」字型仰躺在床上，而华夫人和蝉儿则调转身体，面向他侧卧在两边，用纤腰压住小刀两侧的胳膊，又分开他的双腿，将头枕在他的大腿内侧。<br /><br />　　三人形成「６９６」的香艳体位……<br /><br />　　「呵呵，蝉儿你看，『小小刀』的小蘑菇头上还留着他刚才射出的美味牛奶呢～～～～」华夫人调皮地用指尖轻轻碰触着儿子射精后最为敏感的龟头和马眼，并满意地感受着他的肉棒和大腿上传来的阵阵痉挛。<br /><br />　　「嗯，小刀的牛奶是我的！都是我的～～！！！」和美妇一样眼神中充满饥渴和欲火的蝉儿，抢先一步将丈夫的肉棒尽根吞入自己的口中，同时抓住他的阴囊大力揉搓着，仿佛在向对面的华夫人宣告着小刀的肉体所有权。<br /><br />　　「啊～～！蝉儿你好狡猾啊～～！我也要～～～～！！！」华夫人惊叫一声，紧接着便不甘示弱地凑了上去……<br /><br />　　两个女人平时积攒并压抑着的，对小刀肉体的独占欲，此时完全爆发了。她们争相含住男孩的肉棒大力吞吐，又轮番吞噬他的阴囊，品尝他的睾丸。过分的刺激使得小刀浑身绷得僵直，双腿徒劳地蹬踢着……「啊啊啊～～～～！！！妈妈，蝉儿～～你们这样弄，我很快又会射的～～啊啊啊啊啊啊啊～～～～！！！！！」<br /><br />　　「唔唔唔～～小刀，舒服吗～～？妈妈的下面好痒啊，小刀你也帮妈妈弄一弄好不好～～～～」<br /><br />　　「小刀哥哥，我也要～～～～」<br /><br />　　两女同时将玉腿大剌剌地分开，让湿漉漉的下体凑到小刀的脸颊面前。<br /><br />　　「唔～～」小刀此时已经分不清哪一侧是自己的母亲，哪一侧是自己的妻子了。他左右看了看，仅凭着本能朝着颜色稍微深一些的阴唇吻了过去。<br /><br />　　「哦哦哦～～～～！！！小刀，你好棒啊～～妈妈好舒服，我还要～～！！<br /><br />　　！妈妈也要让小刀舒服～～～～」华夫人玉体猛地一颤，开始更加用力地吞吐儿子的肉棒。<br /><br />　　「啊啊啊～～小刀哥哥你偏心～～！！！你不能只吃妈妈的下面，人家的下面也要嘛～～～～」醋意大发的蝉儿扭动着小屁股，将隆起的耻丘用力顶向丈夫的头部。<br /><br />　　「唔，是是～～蝉儿，我来了～～～～」小刀不敢违抗夫人的命令，赶忙转过头，又开始吮吸蝉儿的阴唇。<br /><br />　　「啊啊啊啊～～～～！好棒啊，小刀哥哥，人家要飞了～～要飞了啊啊啊～～～～！！！」<br /><br />　　「小刀～～～～！！！！！不要，妈妈好痒～～～～快点吃妈妈的～～～～！！！」华夫人一边娇媚地大声呻吟，一边饥渴地哀求着……「是～～」小刀轮番吮吸着、品尝着两个女人的下体，并将她们肉穴内流出的透明爱液喝下。<br /><br />　　同时，他的肉棒和阴囊也被她们共同舔舐，轮番用香舌和红唇洗澡。快感的风暴再次袭来，将三人包围在漩涡的中心。<br /><br />　　「哦哦哦～～我，我又要射了啊～～～～！！！」小刀只感到腰部和双腿再度泛起一阵阵剧烈的酥麻，并像山洪般沿着脊椎向上蔓延，最终汇聚在头部。<br /><br />　　男孩爽得双眼微张，他一边轮番舔舐她们的下阴；一边伸出双手分别按在两朵绽放的花蕾上面大力揉搓。过了一会儿，他又将手指分别插入她们的蜜穴内快速地抽插着……<br /><br />　　「啊啊啊～～小刀，你这样弄的话，妈妈又要高潮了啊啊啊～～～～！！！<br /><br />　　」此时的华夫人只爽得合不拢嘴，她已经无法再为儿子口交了，只能改为用手套弄棒身。<br /><br />　　「蝉儿也是～～真的要飞上天了啊啊啊啊啊～～～～！！！」妙目紧闭的蝉儿大声尖叫呻吟着，并像华夫人一样用手握住丈夫的肉棒。身材火辣、容貌绝美的婆媳俩步调惊人一致地为小刀打手枪，同时感受着肉棒剧烈的跳动，赶忙将小嘴凑到龟头处，淫荡地伸出香舌，准备迎接爱人的精华。<br /><br />　　三人的动作越来越快、越来越粗暴；三张布满汗水的脸也愈发扭曲，已经濒临高潮的边缘。<br /><br />　　「啊啊啊啊啊啊啊～～～～～！！！！！」疯狂的呐喊同时从三人的口中冲出，紧接着小刀的肉棒再度爆发，一股股浓稠的精液向天射出，最后落在母亲和妻子的脸上、头发上、脖子上和嘴里……<br /><br />　　同时，两股滚烫的阴精也从两女的下体喷薄而出，直接灌入中间仰面朝天的男孩口中……<br /><br />　　「哈～～～～哈～～～～哈～～～～」无比强烈的高潮后，一家三口浑身脱力地瘫在大床上喘息，一时谁也懒得动弹。<br /><br />　　「呼～～蝉儿，舒服吗～～～～」华夫人一边用指尖在蝉儿的乳晕上画圈，一边看着她问道。<br /><br />　　「舒，舒服～～可是妈妈～～为，为什么～～～～」两次泄身后的蝉儿，稍稍恢复了些许理智。<br /><br />　　华夫人没有说话，而是再次吞下小刀射精后略疲软的肉棒。牙齿轻咬棒身，香舌绕着龟头打转，同时媚眼瞟向儿媳妇，目光中充满了挑衅和得意。<br /><br />　　蝉儿娇躯一颤，略微清醒后的她此刻终于意识到了事情的严重性……眼前的这个女人，在向自己宣战……<br /><br />　　她先是在自己和丈夫面前展示她的身体，展示她的美；然后又主动攻击自己，想把自己弄晕过去，然后她就可以独享丈夫的肉体了……聪明的美少女在这一瞬间意识到：美妇刚才的所谓游戏也好、为了儿子舒服幸福也罢，通通都是骗人的。她唯一的目的，就是将丈夫从自己身边夺走……外柔内刚的新婚女孩眼神中闪过一丝恐惧和迷茫，但很快便恢复了坚定和无畏。<br /><br />　　「妈妈～～咱们来做个了断，好不好？用女人的方式～～～～」蝉儿直视着美妇的双眼。<br /><br />　　「哦？有意思～～！我接受你的挑战，反正这也是你最后的一晚了～～～～」华夫人微笑着，目光中的轻蔑和不屑稍纵即逝。<br /><br />　　「你，你说什么～～～～」蝉儿一愣。<br /><br />　　「呵呵，没什么～～你想怎么比？」<br /><br />　　「很简单，从现在开始，谁先泄身就算谁输了。输的人从今天开始，要无条件地服从胜者的一切命令～～」<br /><br />　　婆媳两人到现在为止，都是高潮两次。而论自身因素：蝉儿更年轻，精力体力显然更加充沛；而华夫人多年来的自渎加上这三年来对小刀的摧残，性技无疑高出一筹。两女各有优势，这个提议无疑是相对比较公平的。<br /><br />　　「嗯～～可以，不过『小小刀』只有一根呢～～～～」「呃，这个～～其实妈妈，有一份礼物我一直想送给您～～只是一直以来都不知道该怎么开口～～我听我妈说，这个很舒服的～～」蝉儿说着，从床下取出一个长方形木盒，打开之后，只见半盒透明的粘稠液体中，浸泡着一只精雕细琢的双头龙形状的圆滑木棍。<br /><br />　　「呵呵，难得你有这份孝心，真是我的好儿媳妇啊～～」华夫人从粘液中取出木质双头龙，凑到琼鼻前嗅了嗅，感觉没什么气味；又用手掐了掐，「唔～～这根棒棒倒是挺硬的～～没想到云妹妹这么有心。不过，怎么之前从来没听她向我提起过呢～～」<br /><br />　　蝉儿没有再回答她，而是再度俯身，将丈夫的肉棒整根含入并温柔地吞吐着。<br /><br />　　「蝉儿，你好狡猾啊～～！」华夫人如梦方醒般将木棒扔在一旁，扑上来和儿媳妇抢夺儿子的肉棒……<br /><br />　　两个女人你死我活地拼争了一会儿，见小刀的性器已经再度重振雄风后，又气喘吁吁地同时分开双腿，用自己的阴唇从两侧同时夹住了坚挺的棒身。<br /><br />　　「啊啊啊～～～～！小刀哥哥、妈妈，我好舒服～～！这个样子，好下流啊～～～～！！！」<br /><br />　　「哦哦哦～～～～！蝉儿，用力啊～～～～咱们一起用下面品尝他的鸡鸡好不好，啊啊啊啊啊～～～～！！！」<br /><br />　　两女上肢后仰，双手撑住身体；又将屁股抬起一起扭动，感受着自己火热的性器用力摩擦爱人肉棒所带来的激爽快感。<br /><br />　　「啊啊啊啊啊～～～～！你们这样弄～～啊啊～～我又要不行了啊啊啊～～～～！！！」小刀只觉得四片阴唇、两颗阴蒂紧贴着自己湿漉漉的棒身上下滑动，而且越来越用力、越来越快，仿佛一个肉套子套在自己的鸡鸡上一样。剧烈的快感激得男孩双手抓挠着床单，浑身抽搐不停。<br /><br />　　「妈妈～～人家觉得这样～～啊啊啊～～～～！还不过瘾啊～～人家想要小大哥哥的棒棒～～啊啊啊啊～～！！！」<br /><br />　　「啊啊～～蝉儿，你不怕先泄身吗～～～～？」「我不怕的～～人家也要让妈妈舒服～～～～」蝉儿仰躺在床上，又拉着华夫人反向呈６９式压在自己身上，「妈妈～～一会儿咱们再对调，好不好～～？<br /><br />　　小刀哥哥，快来干蝉儿吧～～～～！」<br /><br />　　蝉儿一边叫春，一边扭动着自己的小屁股，无比勾魂的春宫惹得小刀将肉棒顶在妻子的蜜穴口，腰部一挺便整根插入。<br /><br />　　「啊啊啊啊～～～～！！小刀哥哥你的肉棒好硬、好烫啊～～～～！！！烫得人家的那里好舒服～～～～！！！」蝉儿大声浪叫着，抓起刚才被扔在床沿的双头龙猛地插进了悬在自己脸庞上空的，华夫人肥美的淫穴，每一下都直捅到花心深处。<br /><br />　　「啊啊啊啊啊啊啊～～～～！！！蝉儿你插得妈妈好舒服～～～～！！！」华夫人被突如其来的刺激爽得上肢弓起。她拼命地甩着头，纷飞的长发一绺一绺地黏在香汗淋漓的胴体上。<br /><br />　　「哦哦哦～～蝉儿，你这样插妈妈～～妈妈很快就会高潮的～～～～！！！<br /><br />　　不行，妈妈也要让你更舒服哦～～～～！！！」华夫人说着低下头，用力含住蝉儿完全充血勃起的粉红色阴蒂大口吮吸着，发出「滋滋」的淫声。<br /><br />　　一时间，大床上的三人混战成一片：小刀抓住蝉儿的脚踝，喘息着将火热的肉棒一次次地送达妻子的子宫；蝉儿和美妇赤条条地呈６９式滚在一起，一手抓住双头龙狠命在她的阴道内抽送着，一手快速地揉搓着她的阴蒂；华夫人时而大口舔舐着儿子和儿媳交合的部位，时而快速吞吐着蝉儿最最敏感的肉豆……小刀的喘息声、两个女人的浪叫呻吟声、性器摩擦的滋滋啪啪声以及大床吱吱嘎嘎的响声混杂在一起，奏响了双飞乱伦禁忌交响曲的最高潮……「啊啊啊～～～～蝉儿，咱们～～咱们换个姿势～～～～」华夫人说着，将儿子推倒在大床上，紧接着骑上他的身体，将肉棒扶正后猛地坐了下去。<br /><br />　　「啊啊啊啊啊～～～～！！！小刀，你的鸡鸡好久都没有插进妈妈的身体来了～～～～妈妈好想你的鸡鸡啊啊啊～～～～！！！」数个月没能品尝肉棒的饥渴肉体剧烈颤动着，华夫人此时只爽得美目翻白，说话也开始语无伦次起来。<br /><br />　　「妈～～你，你说什么～～？啊啊啊啊啊～～～～！！！」没容小刀多想，华夫人开始扭动腰肢，让圆润的大屁股以肉棒为中心打转。龙卷风般的快感瞬间将小刀的疑惑冲刷得一干二净。<br /><br />　　「啊～～小刀哥哥，我也要～～～～」蝉儿将玉腿跨过丈夫的头，缓缓地蹲了下去，用花瓣盖住了他半张的嘴，也将他未说出口的话彻底堵回嘴中。<br /><br />　　此刻的婆媳俩形成双乘骑位，用下体将家中唯一的男人「摁」在床上，并用力挺动腰肢和雪臀，开始了新一轮残忍的群交……「唔唔～～妈，妈妈～～我好舒服～～要飞上天了唔唔唔～～～～！！！」「宝贝～～我也好爽～～我最爱你了啊啊啊啊啊～～～～！！！」华夫人和蝉儿香汗淋漓的娇躯紧紧地搂抱在一起，缠绵地拥吻。<br /><br />　　「哦哦哦～～～～！妈妈～～该，该人家吃小刀哥哥的下面了～～～～！」美少女直起身子来到美妇身后，从后面抓住她的豪乳一边用力揉搓一边撒娇道。<br /><br />　　华夫人喘息着，依依不舍地抽离儿子的肉棒，并无比羡慕地看着蝉儿心满意足地用嫩穴将它吞入，只好学着刚才她的样子蹲坐在他的脸上，妙目紧闭地享受儿子的口交。<br /><br />　　「哦哦哦～～～～！！！小刀宝贝，你舔得妈妈好舒服啊～～～～！妈妈真希望你以后每天都能像现在这样，帮妈妈解渴哦哦哦哦哦～～～～！！！！！」华夫人支撑身体的手无意间摸到了刚才被儿媳插入自己下体的双头龙。美妇脸上一喜，随即露出狡捷而淫靡的微笑：「呵呵，小刀啊～～总是用舌头很累吧～～～～！来，张大嘴～～咬住它～～！」<br /><br />　　华夫人将双头龙的一半插入儿子的嘴中，紧接着扶住露在外面的另一半，对准自己的淫穴，将圆臀慢慢地沉降下去……<br /><br />　　「啊啊～～～～！！！这种感觉，比刚才舒服得多呢～～～！！！就像宝贝用鸡鸡插我一样啊啊啊～～～～！！！」<br /><br />　　正紧闭妙目享受丈夫肉棒的蝉儿无意间睁开眼，却看到美妇的蜜穴和丈夫的嘴已经从两端将双头龙完全吞入……<br /><br />　　「啊！！！妈妈，你不能～～不能给他吃那个啊～～～～唔～～～～！！！<br /><br />　　！！」美少女脸上露出惊慌的神色。她刚要开口，红唇却被华夫人再次粗暴地吻住……<br /><br />　　「唔唔～～蝉儿你放心吧，妈妈不会坐得太用力的～～唔哦哦～～」美妇一边说着，一边紧紧抱住儿媳的娇躯，用自己浑圆结实的奶子和坚硬挺翘的乳头和她的对顶对刺……<br /><br />　　「哦哦～～我，我不是那个意思！那根木棒上的～～唔唔唔唔唔～～～～！<br /><br />　　！！」蝉儿上面和华夫人激烈拥吻，中间和她的奶子互相挤成饼状肉搏，下面大力套弄丈夫的肉棒。三重刺激、三重快感爽得绝美女孩仿佛直冲云霄，说到一半的话被活生生地截断……<br /><br />　　「唔唔唔～～～～」小刀此刻根本无法开口说话，只是本能地屁股上顶，配合着妻子的交媾。他每次向上顶，蝉儿便会向前推着华夫人更重地压在自己脸上，让双头龙更深入地插进妈妈的肉穴；跟着美妇又会被激得抬起身体，反推蝉儿压在自己的肉棒上……<br /><br />　　瀑布般的快感，在无限重复而愈发激烈的循环中不断提升，将陷于肉欲天堂中的三人再度推向前所未有的极乐世界……<br /><br />　　「小刀哥哥、妈妈～～人家，人家又要不行了啊啊啊啊啊～～～～！！！！<br /><br />　　！」<br /><br />　　「蝉儿，我也是，又要飞上天了啊啊啊啊啊～～～～！！！！！」「唔唔唔唔唔（我又要射了）～～～～！！！！！」终于，年轻而敏感的蝉儿胸前泛起一大片潮红，她美目翻白、头颈后仰，紧接着「啊！！！」的一声达到了第三次，也是最为猛烈的性高潮。<br /><br />　　滚烫的阴精从女孩的嫩穴深处大量涌出，汹涌地灌溉在小刀一触即发的肉棒上。<br /><br />　　男孩闷吼一声，火热的肉棒抽搐跳动着，将白浊的精液一股股地射入妻子的子宫里。同时他只觉得母亲更加拼命地将大屁股拍打在自己的脸上，掀起一阵阵臀浪……<br /><br />　　「小刀～～妈妈也要不行了～～～～要高潮了啊啊啊啊啊啊啊～～～～！！<br /><br />　　！！！」灼热的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">熟女</span>阴精顺着双头龙灌入小刀的口中。紧接着，他只觉得眼前一亮，却是母亲已经因脱力和泄身，而和妻子一样瘫软在自己身边…………<br /><br />　　「小刀哥哥……」听到蝉儿的轻声呼唤，因连续射精而浑身无力的小刀艰难地扭过头去，却吃惊地看到鲜红色的血丝，已经从妻子的唇边缓缓流下……「小刀哥哥……我，我觉得身体好难过啊……」蝉儿说话的声音开始越来越小……<br /><br />　　「蝉儿！你，你怎么了～～！！！唔啊啊～～～～！！！」小刀刚要爬过去，却突然感到一阵天旋地转，头疼得仿佛要裂开般。<br /><br />　　「小刀！！！你怎么了！！！」华夫人同样感到有些不舒服，只是没有小刀那样严重，她惊恐地看了看儿子，又看了看蝉儿，「不会的！！不应该的！！！<br /><br />　　这不可能！除非……」<br /><br />　　「妈，妈妈……我输了……咳咳……我承认，你比我更美……咳咳……对不起，妈妈，我刚才，不该害你的……」白皙美少女的瞳孔，也在一点点扩散，「我好傻……我以为没有了你，我们就能从此幸福地生活下去……我忘记了……小刀哥哥，他……他也是深爱着你的……」<br /><br />　　「现在，只希望你救救小刀……我不要他死啊……咳咳咳……」蝉儿费力地咳嗽着，猛地喷出了一大口鲜血，「解，解药就在……就在……」蝉儿绝美的雪白肌肤正在渐渐变得冰冷，她无力地瞪大双眼，却无法再说出话来。<br /><br />　　一道泪水，沿着女孩的眼角滴落……<br /><br />　　「蝉，蝉儿……！！！」此时的小刀只觉得五脏六腑都如刀绞般疼痛，他挣扎着爬向一动不动的妻子，张了张嘴却发不出声音。<br /><br />　　华夫人大惊失色道：「什么！？你说小刀怎么了！？为什么说他会死！？你这丫头倒是说话啊！唔～～～～！！！！！」<br /><br />　　突然，美妇脸色剧变，和小刀一样无力地瘫在床上。精通药理的她一瞬间明白了事情的一切：「你，你这丫头……真有你的……！敢向你婆婆下毒……！真不愧是我的儿媳妇……我，真是太小看你了……！咳咳……不行，你不能死……！你还没告诉我，你的解药在哪里呢……你等着……！我，我这就把我的解药给你……可恶，早知道会这样，晚饭时我就不会……」华夫人向门外艰难地爬了几下，便精疲力竭地瘫在地上。她艰难地回过头，无限深情地凝望着和自己一样七窍流血的儿子，用尽最后的力气温柔地说道：「小刀……妈妈对不起你……妈妈只是想独自拥有你……宝贝……妈妈这就要去了……咱们，很快就会再见面的……宝贝，我爱你……」「妈妈……蝉儿……这，这究竟是为什么……」三个月后……<br /><br />　　一位穿着长袍的老人站在山顶，远远地眺望着对面半山腰处的一片坟地。<br /><br />　　坟地的一角，是三座新坟，坟前跪坐着一位肤色雪白的美妇。<br /><br />　　面容绝美却无比憔悴孤苦的云夫人将篮子里的食物一盘盘地摆放在坟头。她一言不发地跪坐在那里，嘴唇翕动了几下，却什么也没有说。<br /><br />　　就这样静静地过了一个小时，美妇拎起篮子，低着头默默地离开了……待云夫人远去后，长袍老人缓步来到坟头前，哀愁地望着三座新坟中间的一座：「孩子……我，我本来是想救你的……谁想到……」他缓缓地抬起头，望着头顶上晴朗的天空，叹息道：「神啊，请告诉我……为什么你不肯放过他……！！！这一切，究竟又是为了什么……！！！！！」……<br /><br />　　花开了，然后无声地落下……<br /><br />　　星光闪耀，然后无声地熄灭……<br /><br />　　阳光和大地、蓝天和绿树，终会有消失的时候……和这些相比，人的生命只不过是一瞬间的事情……在这一瞬间中，人诞生、微笑、哭泣、战斗、伤害、喜悦、悲伤、憎恨谁、喜欢谁……<br /><br />　　这些，最后都要归入死亡的永眠……<br /><br />　　但死亡，决不是结束……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：55920</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5403651&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5403651&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17957104" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957104"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957104_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 12:52</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17957103" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957103"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957103_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 12:52</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17957102" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957102"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957102_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 12:52</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5403651.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5403651.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[青春校园]【你绝对不相信的大学生当应召女郎】【作者：碧落赋中人】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　在我升大四的那个暑假，有一次从台南家中坐夜车赶回台北学校，等到晚上十一点多进到学校宿舍，才发现学校暑假停课、停止上班一周，宿舍也贴出公告暂时关闭，这下子完了，同学们都回中南部了，住台北的不是女同学，不然就是和他不熟，而且也已经那么晚了，不好意思打扰他们。<br /><br />　　算了，骑着追风到东区逛了一逛，想打发一些时间，到了十二点多实在是太累了，干脆住旅社好了。找了一家看起来还算干干净净，不是那种门口都是深<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>玻璃，招牌也又旧又脏，看起来很低级，还挂着ＸＸ豪华大旅社。进了大门，柜台是一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>欧八桑，她说已经没有单人房了，不得已只好住双人房她还只算我单人房的价，登记了名字拿了钥匙就上三楼的房间，里面设备也算瞒干净的，床单和棉被都很整齐清爽，素色的窗帘搭配着浅黄的壁纸，可以看出店主人也很用心。<br /><br />　　铃…铃…铃…<br /><br />　　奇怪，有电话，怎么可能有人会找我呢？也许是柜台要交代些事吧！<br /><br />　　「喂！先生！要不要找人陪？」<br /><br />　　找人陪？奇怪，要干嘛？<br /><br />　　喔！我想到了，是要叫小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>。<br /><br />　　此时一股邪念从脑中冒出：反正在这里也没有人会认得我，恶向胆边一生。<br /><br />　　「好啊。」<br /><br />　　挂完电话就开始后悔了，我还是个处男呢，把第一次就这么给了妓女，实在是太不值得了，而且如果她很丑，长的像阿匹婆？甚至万一中标怎么办？疱诊、梅毒、长芒果、甚至中了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>滋病，我一生不就完了。<br /><br />　　愈想愈可怕，一颗心也扑通扑通的愈跳愈快，心理愈来愈紧张，冷汗也直冒出来。<br /><br />　　不行、不行，我不能在乱搞下去了。勇敢的拿起电话告诉柜台，我不要了。<br /><br />　　才刚拿起话筒。<br /><br />　　叮叮…叮叮……<br /><br />　　哎呀！不妙，是电铃声。人已经来了。<br /><br />　　算了，管她的，不可能那么倒楣第一次就中标吧， 心一横就把门打开。<br /><br />　　一位看起来清清秀秀的女孩站在外头，素净的脸庞脂粉未施，但可以看的出------她非常的漂亮。穿着一见米老鼠图案的Ｔ袖和牛仔裤，足下一双白色的布鞋，留着一袭柔亮的长发，浅浅对我一笑：「嗨！你好。」。<br /><br />　　在这么漂亮的女孩子面前，我顿时手足无措起来了，结结巴巴的说： 「好好好…啊啊。」我呆呆的回答，怀疑她她是不是走错房间，因为她看起来就像普通在校园里的大学女生，一点都不像印象里的应召女郎。<br /><br />　　「请问小姐要找…」我得问清楚她是不是走错房间，可别乱搞才行。<br /><br />　　不过这似乎是多余的，因为她已经把Ｔ袖脱下来了。<br /><br />　　她戴的胸罩并没有肩带，如同８字形，浑圆的罩杯将她盈实的乳房遮住了二分之一，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>粉雷丝花边的胸罩紧紧的托着饱满的乳房，剪裁适宜的胸罩填充的刚好，将整个乳房撑挺的亭亭玉立，那至少是３３寸的高耸，就像广告通乳丸那些女人般俏挺。<br /><br />　　浑圆的罩杯中央微微尖起，肯定是她的乳头了。<br /><br />　　我感到自己裤子的前面有种异样的压迫感，不停地膨胀、膨胀…，。那种选美小姐比基尼的照片，已经让我一边幻想一边打枪打到腿软的女体，居然活生生的出现在我眼前。<br /><br />　　她似乎早已习惯男人那种目瞪口呆的样子，将她头发往后一甩，侧着头，笑着说：「我美不美？」我张开口，却紧张的说不出话。<br /><br />　　解开牛仔裤扣子、拉开拉链、脱下裤子、将布鞋踢掉。一切动作都那么的柔畅自然，而且毫不做作，就彷佛她正在家里的浴室准备洗澡般。她的内裤是白色的，有着白色花纹的蕾丝滚边，三角形的地方稍微的隆起，隐约地好像有着模糊的黑影，映衬着纤细的腰枝，她的大腿很匀称，就像萧蔷的裤袜广告般诱人。<br /><br />　　她牵起我的手，另我突然间有触电的震动，就像我和我的暗恋对象趁着过马路时偷牵了她的手，既紧张又激动。拉着我到浴室门口，回过头：<br /><br />　　「你在外面先把衣服脱掉。」<br /><br />　　胡乱的把衬衫、裤子脱掉，只着了一条内裤，走到浴室门口，深深的吸一口气，用力捏一下大腿，痛的让我相信这不是在作梦。<br /><br />　　进浴室一看，她已经把胸罩和内裤脱下了，全身一丝不挂，纤细的双手轻轻的在搓揉自己的乳头，嘴里咬着一撮的头发，使她及肩的长发显的有些凌乱。她的下体充满着浓密的体毛，第一次看见女人黑里透红的地方，我的呼吸显得相当激烈。<br /><br />　　当我还没有来的及回过神来，她已经把手伸进我的内裤，握住我那硬的有点发痛的阴茎，慢慢的搓弄它，奶子整个的顶住了我的胸口，我几乎快要窒息了。<br /><br />　　当他把我的内裤脱下时，我直挺挺的肉棒就昂首向前的雄雄顶出，涨成赤红色的肉棒，在她轻抚下更加的坚硬勇猛。一手托着我的根部，另一之手却灵活的把玩我的两颗蛋蛋，一波一波的热浪从下体涌出，从脊椎直贯脑门，从没有接触过女体的我，已受不了这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>，感到一股液体澎湃的要从龟头冲出。<br /><br />　　不行！不行，这样就射了太没档头了，一定被她当笑话。<br /><br />　　我极力的夹紧屁股不要射精出来，她大概是看出了我的窘态，双手离开了我的肉棒，开始用香皂涂抹她的身体。<br /><br />　　「你在坐到小凳上去。」她打开莲蓬头将我淋湿，并告诉我。<br /><br />　　我以为她要帮我抹香皂，没想到她开始用涂满香皂的阴毛帮我擦背，从背部、肩膀、胸口，自然而然的我躺在地上让她骑在我上面帮我刷下体，那种用阴毛服务的洗澡，又比只用手帮我上皂技巧要高明多了，也另我兴奋的飘飘然去尽情享受。<br /><br />　　她含了一口热水，我正疑惑要干什么时，龟头已感到一股热流回荡其间。含住我的龟头，用舌尖缓缓的缠绕，轻轻的舔，和这热水来回刺激，这次我真的档不住了。<br /><br />　　一阵强烈的刺激立时从下体溢入脑中，那是一种突如其来，连我自己都无法防备的刺激，短暂而强烈。阴茎强而有力的在她嘴里抽送，一阵一阵的液体从龟头冲出直入她嘴里，她手握住根部亦不停的来回抽动，让阴茎受到更猛烈更持久的刺激，全身的肌肉也紧绷到极点，血液几乎完全集中在下体，去感受那人间至上的肉体欢愉。当抽送逐渐减缓、减缓，我也精力放尽塌在地上。她露出一副满意的笑容，吸允着败战公鸡般的龟头上最后一滴精液，仰起头来一股脑的把口里的热水和我的精液吞下。<br /><br />　　这另我感到强烈的震撼，自己打手枪时都不曾去尝那浓腥的白色黏液，而有个女人不但愿意帮我吹，而且将射出的ㄒ一ㄠ/ 吃进去。古语说一滴精九滴血，也许这也就是为什么她的身材这么好，皮肤也白细诱人的原因。<br /><br />　　将身体冲干净后她披了一件毛巾先走上床，我握着缩成一团的小鸡鸡，努力的使它再振雄风，却毫无起色。突然想起了电影上那些不能人道的老不修，面对床上漂亮的小姨太努力的喝鳖血，吃鞭，却依然无用，而令小姨太取笑的镜头。<br /><br />　　糟糕！这才只是前戏而已就抬不起头了，主菜都还没开始吃呢，举不起事小，被她取笑丢脸事大。就怪刚才不应该兴奋过度，把精力放尽。<br /><br />　　又搓又揉了老半天，完了，实在太丢脸了。<br /><br />　　「先到床上来我帮你。」<br /><br />　　脸一红，被她看透心事了。披上条毛巾，我像是做错事怕被老师责骂的小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>，怯怯懦懦的坐到床边。她从背后抱住我，在我耳际轻轻的说：「你是不是第一次。」。<br /><br />　　我点点头，整个脸顿时红的像关公，真是太丢脸了，惭愧得恨不得立刻找个地洞钻进去。<br /><br />　　「没关系，我会慢慢教你。」<br /><br />　　我实在后悔的不得了，当初不应该找她进来的，乖乖的自己睡一晚不是很好。<br /><br />　　现在搞得不是我上她，反而是她要上我，真不知道到底是我花钱买她，还是她花钱买我，真正爽的人到底是谁。最可怜的是我被玩了，还得付钱给她，我开始恨起她来。<br /><br />　　她要我躺在床上把腿张开，伏在我身上用手抚摸我下体，面对这蛇蠍般<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的挑逗，我那不成材的小弟弟，依然缩的像一团皱肉。<br /><br />　　「我们先休息一下，看看Ａ片再来。」<br /><br />　　坐在床上打开电视，那是日本的Ａ片，女主角也非常的漂亮。她赤裸的偎在我胸膛，一手搭在我肩上，一手在我下体游走。捏着她乳房把玩，精力似乎又渐渐恢复，看到男主角把女生胸罩用力扯开，小弟弟突然勇猛的不断长大、长大。<br /><br />　　我俯身压住她的身体，手掌一边一个地捏住乳房，将我的脸埋入她的乳沟，然后双手将她的玉乳靠到我的双颊，去感受这美妙的触感，贪婪地吸取发自美丽乳房上阵阵浓郁的乳香。随着呼吸上下起伏，逐渐膨胀的半球形乳房摊开在我的眼前，粉红色的乳头挺立在爱抚渲大的乳晕上，强烈地散发出饥渴的电波。虽然我对性毫无经验，可是在她的引导下，她手握着我的阴茎直抵她下体的阴唇，坚硬的肉棒挤开她潮湿的阴唇，肆无忌惮的进入阴道，温软的肉棒进去后是一种黏滑的感觉，加上一点类似手掌略微紧握的压迫，还有一种热度的包容。坚挺的肉棒被插进她并拢的大腿中，承受着阴部浓密的毛感及龟头被夹住那种即将爆发的慾火，我更加狠狠地捏住那两片肉臀，狂暴地使她的私处更加靠紧。双手施力在她的臀上，使她大腿细嫩的皮肤上下撞击我的睾丸。我不停地加快速度，最后我发出一声呼喊，将她美丽的双腿猛然扳开，更猛烈的冲撞进去，丝毫不加抵抗的她燃起我的兽性，使我只想疯狂地在她温的体内忘情地抽送，只想咬住她绽放的乳晕，放在饥渴的口中咀嚼。她脸胀成了红色，映在床头的昏黄灯光下，显的多么妖媚，俏嘴时而微张，时而大开，模模糊糊的发出春潮的呓语。<br /><br />　　不知过了多久，狂乱享受的我下体传来一阵紧缩，外加一股神经电流从脊椎直上脑门，我更猛烈的捏住她的乳房，让我的阴茎尽情的在她体内抽送，她也扭摆腰肢运用女人生理上的优势配合，更猛烈的发出嗯哼叫春声，这就是天地间至高无尚的享受，男人和女人彻底的结为一体。<br /><br />　　我将射完精的阴茎退出她体内，一丝黏液依依不舍的连着彼此下体，浓密的黑毛此时正沾满滑黏的爱液，而她却闭着眼忘神的享受这一切。乳房上早已充满我的咬痕，和我狂暴的指痕。我汗流浃背全身软弱无力的躺在她身边，一手绕着她的肩，一手依然在乳房游走，坚硬的乳头逐渐的软下，充血过度的乳房也慢慢消下，我阖上眼睛，沈沈的睡去。<br /><br />　　不知过了多久，朦朦胧胧间感到一双纤细的手在我身上游走，一股幽兰清香也淡淡飘来，我睁开眼一看，她已洗完澡，依然全身赤裸的用手抚摸我胸口。<br /><br />　　「你还行不行啊？我们再来一次？」<br /><br />　　我动了动身子，四肢却根本不听使唤，真的是纵慾过度了。苦笑一番，摇摇头。<br /><br />　　她也不作声，一双手已攫住了我的鸡鸡，任意的恣玩。我全身无力但阴茎却在她的摆弄下迅速勃起，甚至还感到勃起时的辣辣痛苦，我太清楚不能再搞下去了，努力的清心寡慾想一些山啦、树啦、小桥流水、甚至我最讨厌的电磁学，但这一切都没用，就像是全身都被她点了穴，麻木不得，但她却留了一个地方不点好供她玩乐。<br /><br />　　当她的舌尖在龟头缠绕时，一种兴奋夹着痛苦涌上来，真说不上来是快乐还是难过，她骑到我身上，用她女人的优势让我进入体内，忘情的自顾的摆动起来，这时阴茎传来的不是快感了，而是一阵一阵的痛楚，就像以前打手枪打完又打的痛苦。这简直是被她强暴嘛。我心想。<br /><br />　　可怜我一世英明，居然在第一次献上我的处男后，惨招妓女强暴，她一点都不怜香惜玉啊。我不知道被男人强暴的女人感觉如何？我只知道在她扭摆数次后，我的性慾再次被燃醒，猛力的环抱她的腰，让她俯身向我，好让我用力吸允乳房。一股作气翻过身来，将她压在下面。<br /><br />　　好啊！你想强奸我，先让我好好的干你吧！<br /><br />　　我粗暴的咬她、抓她，用力的攫住一对玉乳大力揉弄，猛然咬住乳头让她发出惨痛的叫声，我已丝毫不再怜香惜玉，顶开她用力夹紧的大腿，让阴茎在她体内胡乱的冲撞，用坚硬的棒子捣破最软的肉壁，用睾丸撞击最私密的部位。我幻想我是粗暴的工人，正在肮脏的工地上强暴我肖想已久的张曼玉。她的叫声一声尖过一声，早已分不清是快乐的叫春，还是痛苦的求饶。一次又一次的抽送，下体传上来也分不清是快感还是剧痛，我只知道我要狠狠的干你，你这个贱女人，即使你是伟大的国际巨星，我依然叫你在我的阳具下叫爹叫娘。这就是强暴，这就是强暴，每个男人的梦中情人张曼玉正在被我强暴，我要干的叫你爽歪歪。她似乎痛的受不了，俏丽的脸扭曲的不成人样，开始在反抗，双手用力的挣扎。但我早已失去了理智，她愈用力的反抗反而让我更加兴奋，就像暴露狂愈是要听到女人的尖叫就愈快感，何况她的身材是这么棒，脸蛋又漂亮，能强暴张曼玉可是别人遇都遇不到的艳遇，一生就这么一次，怎么可能轻易放过。猛然甩她几个巴掌，鲜红的五指痕印立即染上她双颊，她哭喊的更大声了，我潜在的兽慾帜热的开始燃烧，啪！啪！清脆的响声打在她耸动的乳房。<br /><br />　　「不要不要！我不要！」<br /><br />　　开玩笑，是你先要的，刚才被你压着干你有没有问我要不要，现在被我干的爽了就不要了，哪有这么便宜的。我更加用力箍住她双手，让她动弹不得，双腿用力撑开她过度紧绷的大腿，更猛乱的用肉棒撞打她的阴核，用龟头挤压她的阴唇。虽然我没有强暴过任何人，甚至在今天之前没有做过爱，但是这是男人的本能，何况我早在棉被里一边打枪一边强暴张曼玉无数次了。而她已由叫喊转为哀嚎。<br /><br />　　「我求求你不要了！我痛的受不了了！你放了我吧！」她的脸上早已布满了泪水，四肢也不再挣扎了，哭丧着的脸不住的在求我。<br /><br />　　不行不行！这可是你自找的，何况我还没泄呢。<br /><br />　　我恶狠狠的把肉棒再一次猛插入阴道，听到她凄凉的惨叫一声，却更燃起我的性慾，我真的是一只变态的色魔，握着奶子更用力摆动下体，让她一声一声的哭喊，直到下体不住的紧抽紧抽，知道即将要出来了，挺身抽出阴道，双手用力扳开她的口，让阴茎在她口中喷洒、浓稠的液体灌满整嘴，才满意的抽出。<br /><br />　　我睁眼偷看她脸，她似乎早已没有刚才那种痛苦表情了，反而很陶醉的用手指沾唇边的精液，再放进嘴里吸允。我知道她刚才一定是装的，一定是被我干的爽到歪掉了，这些女人就是欠干，我还听说有些处女被强暴时，居然不自觉的达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>，而分不出是痛还是爽，事后还回味无穷，难怪女人被强暴很少报案，甚至一而再，再而三被奸淫，原因无外乎她们浅意识中总有想被强暴的快感，而在世俗礼教中被压制而已。尤其是愈端庄的女人躺在床上愈淫荡，原因无它，因为被压抑太久了。就像我们系上的系花小玉，会爱上了班上的烂人阿泰，还据说约会两次就上床了，操，亏她一付清纯玉女模样，让我暗恋了好久，就是股不起勇气，想不到居然这么贱，早知道就约她然后像今天一样用强的，搞不好她现在就是我的。<br /><br />　　「好爽好爽！你好棒，我从来没有达到这么样的高潮过」我的张曼玉说。<br /><br />　　我不禁为我的雄风感到神气，看着她遍体的瘀青，反而令我有种快感，真不知道是她变态还是我变态。我突然希望能真的强奸张曼玉，或是王祖贤、萧蔷，听她们叫春、哀嚎一定更刺激。<br /><br />　　光着身子走下床，坐在椅子上叼起一根烟，看在床上的她闭着眼睛双手在乳房揉弄，似乎回味无穷的享受这一切，她的身体真的真美，高耸的乳房纤细的腰，大腿修长小腿纤细，真是绝顶的美人胚子，真搞不懂为何出来难道是缺钱吗？还是真的物慾横流？不禁为她感到悲哀。想了一想，其实那些电影明星模特儿，张曼玉，或萧蔷还不是一样用她们的美色赚钱，只差我们不知道她们有没有卖而已，搞不好一个晚上公子哥儿一百万、五十万，林青霞照样脱光躺在床上任人干。<br /><br />　　「你还是学生吧！」我突然好奇。<br /><br />　　「问这干什么，作我们这行的，是没有背景的。」「没什么，不说就算了，你看起来不太像这行的，反而像个大学生，而我本身也正在念大学」「我今年大三，社会系，讶异吧！」<br /><br />　　「也不会，我只是好奇，向你这么漂亮，怎么会来这里？」「观念不同吧！我并不是爱慕虚荣，也不缺钱用，并非学业快混不下去的那种，相反的，我每学期都拿奖学金。只是想尝尝生活中的另一种面貌，不像大学生被关在象牙塔中，毫不知社会中的种种型态。」「做多久了？」<br /><br />　　「半年多了，我们共有七个女生租一层房子住在一起，都是各校的前几名学生，我们每天轮流一个人出去接，其余晚上时间还可以念书兼家教」「其他同学知道吗？」「当然不知道，我在学校还是乖乖的好学生，办社团、参加活动，也有很多男生追我，不过我并没有男朋友，我真想知道那些追我的男生，如果有一天发现他的白雪公主是可以用买的，不知道还会不会继续？」「我们当然不会随便和一般人上床，客人都要事先挑过，我满意的Case我才接，像最重要的当然是用身分证、驾照等真名登记住宿才考虑，以避免危险。其次也要看起来干干净净、不讨人厌，有正当职业，我们才放心。而且同一个客人最多只接三次，以免发生感情纠纷」「打算要做多久？」<br /><br />　　「等过一阵子出国留学的钱够了我就不接，想专心谈个恋爱了。」我突然想知道：「刚才你真的很痛吗？」「哈哈」她笑了出来让我感到很不好意思，「一听就知道你是第一次。其实女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span>做到最高潮，根本分不清是肉体的痛多，还是肉体的高度欢愉多，就像我第一次和男人做爱，处女膜被撕裂时的痛混着一波一波升高的浪潮，让我极度的满足和用力的叫喊，那是真正的高潮快感所从内心的叫喊，只有女人才能体会这种微妙感觉。所以我觉的你们男人很可悲，虽然个个好色，但没有人能从性之中得到像女人高潮般的欢愉，那只不过是兽慾的发泄罢了，真可悲。你的阳具只不过是让我达到高潮的一种工具而已，你还真的以为是你强暴了我。」我到床上背对着她躺下，虽然已经很累了，却翻来覆去睡不着，心中是无限感慨，她完全不是一般呆呆的大学生，相反的她必定绝顶聪明，很懂的掌握自己方向，也很难说这样作对或不对，毕竟是自己选择的无所谓对错，但是如果她是我女朋友，不管在怎么漂亮窈窕，我也绝对不愿意。<br /><br />　　想着想着也就睡去了，隔天是被阳光扎眼所刺醒的，天啊，下午三点十五分，我试着爬起来，全身却软绵绵使不上力，筋骨也酸酸的难受，晃晃脑想起昨夜，还犹如梦中，只是梦中的她早已离去。<br /><br />　　一转头，一个大剌剌的红色映入眼帘，天啊！是个红包，这就是我处男的代价，旁边一张小纸条：<br /><br />　　┌────────────────┐<br /><br />　　│希望你睡的舒服，但愿能再为你服务│<br /><br />　　│&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;│<br /><br />　　│ Ｔｅｌ：ＸＸＸ－ＸＸＸＸ&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; │<br /><br />　　│&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;│<br /><br />　　│&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 珍妮 │<br /><br />　　└────────────────┘<br /><br />　　握着纸条不禁怔怔的发愣，细细的一起昨夜的种种，和她细柔的胴体丰耸的乳房，一切又变得那么真实，只是一次的代价要一万元，足足我一个月的房租加生活费，远非我所能负担，虽然她昨夜后来说我也是大学生，又令她玩的很快乐，故只收我半价再打八折，只要四千元，但也是我一个月的饭钱了。算了，忘掉这一切吧！我没有本钱挥霍，她永远也不会属于我这一种男人的。掏出打火机把纸条烧掉，挣扎的爬起来穿上衣服，跨出了旅社大门。今天，又是崭新的一天。<br /><br />　　后记：我相信看过这篇的人绝对不会相信这是真的，之前，我也和你们一样，总是传说士林某大专女生晚上在做黑的，我也总是半信半疑姑且听之。而且，在这之前我怎么也不会想到我这只会打电脑，看到美女就发抖，一张口就结巴的胆小鬼会去住旅社，还敢召妓，真是不可想像。<br /><br />　　但事实发生在我身上，我只好承认有这一回事，不管你相信也好，不信也好，我只陈述一件我的遭遇，就把它当成另一个传说吧！谁在乎呢？<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：15340</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5405801&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5405801&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17960134" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960134"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960134_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:24</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17960133" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960133"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960133_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:24</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405801.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405801.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[玄幻奇幻]【背后有鬼】【作者：1daotong4】【完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　「你相信这个世界有鬼吗？」朋友仰头干了一盅酒后忽然神秘兮兮地问我。<br /><br />　　我想笑，心中又一阵黯然。怎么说我也曾风云过，资产最高时也破过千万，想当年「谈笑有鸿儒，往来无白丁」，如今却只能来这种地摊喝酒，听这种中  学   生半夜时才说的无聊话题。<br /><br />　　这个朋友我也不熟，连他名字也不清楚，只知道他叫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>刘。老刘此人无聊无趣，整天面无表情像个活死人，我并不喜欢他，但他是如今唯一一个还肯陪我喝酒的人了。因为我破产了，老婆跟别人跑了，孩子跟别人姓了，欠了一屁股债，曾经人人喜欢的我，现在人见人烦。<br /><br />　　「我信，我相信这个世界有穷鬼。」我也仰头干了一盅，真是奇怪了，当年开公司时，我酒量浅，也讨厌酒，最烦酒场的应酬，现在没钱喝酒了，倒嗜酒如命千杯不醉了。<br /><br />　　「嘿嘿，我就知道你不信。」老刘咧嘴一笑，他平时总板着脸，这一笑好像一个蹩脚的龙套那样别扭。<br /><br />　　我信你妈的逼，我心里骂道，鬼有什么好怕的，有鬼不更好，人死了还能做鬼，总比死了就干干净净强吧，我就不知道愚蠢的世人为什么要怕鬼。<br /><br />　　「赵敏以前也不信有鬼，但后来她信了。」老刘压低声音阴森森地道。<br /><br />　　此时已近凌晨一点，街上早无行人，偶尔开过辆车，车灯闪烁，照着老刘僵硬的老脸忽明忽暗，一阵凉风吹过，我不觉竟起了一身鸡皮疙瘩。<br /><br />　　「赵敏是谁？」<br /><br />　　「咯咯，赵敏是个女人。」老刘笑道。<br /><br />　　操你妈逼，赵敏当然是个女人，我心中暗骂，好像最近我的心理活动总是以「操你妈逼」开头，而老刘今天笑的次数大概比他这一辈子笑的还多。<br /><br />　　「你若喜欢听，我可以给你讲讲她的故事。」<br /><br />　　「讲吧，我也好多年没听鬼故事了。」<br /><br />　　赵敏是无神论者。<br /><br />　　但每个思维正常的中国人都曾想过一个问题，这个世界真的有鬼吗？<br /><br />　　赵敏问过自己这个问题，然后自己给出答案是没有。<br /><br />　　但今天她有些不那么自信了，至少她相信了有灵异事件的存在。<br /><br />　　赵敏是理工大的教师。<br /><br />　　她三十  一  岁，相貌身材都没得说，是个才貌双全的女子，她老公刘飞在一家外企工作，也是白领一族，夫妻二人丰衣足食，相亲相<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>，日子过的很是滋润，直到有一天……<br /><br />　　这天下午赵敏下班回到家，见客厅茶几中间摆着一张光碟。她就奇怪了，中午老公比她上班早，她后出门上的班。<br /><br />　　她上班时刚打扫了卫生，擦了茶几，清楚记得茶几上什么东西也没放，这张光碟是哪来的呢？<br /><br />　　或许是老公中间回家放在茶几上吧。<br /><br />　　开了电脑，赵敏随手将光碟插入，双击播放。<br /><br />　　镜头开始是一片门的特写，或者说是一个门把手的特写。不知道为什么，赵敏对这个镜头很熟悉。<br /><br />　　镜头定格了十几秒，也不见拍摄者推门，那门就自己开了条缝隙。随着镜头看去，这是间卧室。<br /><br />　　因为两只赤条条的肉虫在床上正在做夫妻做的事。<br /><br />　　赵敏失笑，原来是盘黄碟。<br /><br />　　赵敏随着老公也看过一些ＡＶ，日本<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">欧美</span>的都有，也知道呀买蝶的意思，也算有点ＡＶ知识，见这镜头在门后躲躲闪闪，仿佛怕正在床上鏖战的二人发现的意思，就知道这是日本人拍的模仿偷窥的ＡＶ电影。<br /><br />　　光碟肯定是老公放在茶几上的了，赵敏得出了答案就要随手关了播放器，可赵敏瞥最后一眼时却觉得不对劲，定睛在仔细一看，吃了一惊。<br /><br />　　床上正在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>的二人不正是她和老公吗！<br /><br />　　赵敏恍然为什么觉得那个门很熟悉了，那正是她卧室的房门。<br /><br />　　天啊！我竟然也被偷拍了！这是赵敏第一个念头，然后她才想起比被偷拍更严重百倍的事情，这是入室偷拍。<br /><br />　　赵敏按捺住惊慌，仔细观看<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>，想看出这视频是在什么时候被偷拍的。<br /><br />　　夫妻都是经年的性伙伴，性交往往有了固定的套路，视频上老公压在赵敏身上，重复了做过无数次的抽插动作。<br /><br />　　赵敏生活很有条理，卧室的布置百日如一日，也无法从布置变化推测偷拍时间。<br /><br />　　直到视频播放六分钟后，赵敏知道了这视频竟然是昨天晚上刚拍的。视频上老公猛烈一阵抽插，将赵敏干的淫声迭起，这时老公忽然在阴道中拔出满是赵敏淫水的鸡巴，也不等赵敏反应，就将这湿淋淋的鸡巴塞进了赵敏口中。<br /><br />　　赵敏平日虽然也给老公<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>，但她爱洁净，都只是在前戏时才肯吃老公洗得干干净净的鸡巴，何曾肯吃沾满自己淫水的鸡巴。只有昨日，老公趁着赵敏即将<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>心神不守的一刻，突然袭击将脏兮兮的鸡巴插进她的嘴里，赵敏才第一次尝到了自己淫水的味道。<br /><br />　　赵敏当时拼命要吐出鸡巴，但平日彬彬有礼对赵敏百般迁就的老公也不知道犯了什么邪，竟按住她的脑袋，阻止她反抗，硬是在她口中抽插了一二十下，还有几次深喉将赵敏干的几欲呕吐。<br /><br />　　然后老公粗暴地将赵敏翻过身子，要从背后插入赵敏。<br /><br />　　赵敏此时也恼了，扭动身子，强烈反抗，不让老公插入。<br /><br />　　比她力气大多了的老公则恃强凌弱地压制她的反抗，努力想将鸡巴插入赵敏那因为身子竭力扭动而位置不断移动的小逼。<br /><br />　　这种情形，在赵敏和温文儒雅的老公之间还是第一次出现。赵敏忽然有了一种被强间的异样快感，已经十分湿润的小穴，又分泌出了大量淫水。<br /><br />　　夫妻相处久了，彼此间的性爱难免乏味，这次变化让早有点厌倦的赵敏感觉到了久别的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>。<br /><br />　　她故意更强烈地反抗，几乎到了哭喊扭打的地步，身上反抗着，可她心中生怕老公就此停止了对她的「强间」，不知是不是二人心有灵犀，老公非但没有理会赵敏的反抗而停止，反而动作愈发粗暴。<br /><br />　　老公一巴掌狠狠地打在赵敏雪白丰满的屁股上，激起了一阵臀肉荡漾，然后左手揪住赵敏的头发，将赵敏娇小的脑袋死死按在床上故意辱骂道：「骚货，今天老子非要干死你不可。」<br /><br />　　「不要强间我，我是教师，你怎么可以这样对待人民女教师呢。」赵敏是个知性女人，识得情趣，此时见老公也有意做戏，愈发配合起来。<br /><br />　　「我最喜欢强间你这种平时一本正经的女教师了，不但我要强间你，还要你的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">学生</span>轮间你。」老公终于对准了赵敏的肉穴入口，一插到底。<br /><br />　　「啊啊……哦啊……干死我了，啊啊……救命啊，老公，快来救救敏敏，敏敏被男人强间了。」赵敏一边大声叫床，一边激烈地反抗。<br /><br />　　昨天的一场夫妻激战，赵敏畅快地高潮了两次。<br /><br />　　昨天她第一次吃湿淋淋脏兮兮的鸡巴，第一玩强间游戏，赵敏怎么会忘记。<br /><br />　　这视频就记录下了他们夫妻昨夜嬉戏的情景。<br /><br />　　看了半段视频，赵敏心中一阵恶寒。<br /><br />　　家，遮风挡雨的地方，是人们心中最安全的所在，昨夜竟被人潜入偷拍，夫妻二人还毫无察觉。<br /><br />　　可是赵敏明明记得昨天下午她是和老公一块回家的，两人进门后赵敏就锁了门，再没有人出去过。<br /><br />　　那人是什么时候进来的呢？<br /><br />　　难道在他们回家前就已经潜入了？<br /><br />　　那他是什么时候潜出的呢？<br /><br />　　赵敏猛然起身，跑出去把防盗门锁上，又把房屋里大大小小所有的房间所有的能藏住一个人体的地方都搜查了一遍。<br /><br />　　赵敏发现家里没有丢失任何钱财和物品。<br /><br />　　除此毫无所得。<br /><br />　　此时赵敏已经把家里能锁的门都锁上了，但她没有一丝的安全感。<br /><br />　　那贼人一进一出，肯定都是在大门锁上的情况下进行的，而门锁没有一点撬动的痕迹，这说明贼人肯定能够在不破坏门锁的情况下，进出自如。<br /><br />　　她心中虽然肯定，至少此时此刻，房间里除了她，再没有第二个人存在的可能，但她依然觉得有一双眼睛在一个阴暗地角落盯着她。<br /><br />　　赵敏打开了屋子里所有的灯，还从厨房取出一把菜刀握在手中。<br /><br />　　可是赵敏总是觉得身后有人，时不时猛然回头。而回头后，刚才视线所及的地方就又成了新的身后，她又猛然转回头。<br /><br />　　回头，转过头；回头，转过头。<br /><br />　　赵敏什么也没看到，但总觉得在视线所不可及的地方有一双邪恶的眼睛在看着她。身后，人无论怎么移动身体，怎么扭头，永远有个「身后」存在于人的身后。<br /><br />　　赵敏自己也觉察到她的神经已经绷紧到了极限，此时屋子里若有一点儿风吹草动，她都会被吓个半死，即使什么情况也没有，她也要被自己绷紧的神经逼疯了。<br /><br />　　她强烈地思念起老公刘飞，有男人在家，甚至无论哪个熟人在，她都能有个依靠。<br /><br />　　赵敏拨通了老公的电话，叫刘飞赶快回家，声音十分惊慌。<br /><br />　　刘飞说半个小时到家。<br /><br />　　赵敏第一次觉得半个小时是那么漫长。只是五分钟她都无法按捺下去，于是她又播放了暂停的视频。<br /><br />　　视频正播到老公在身后「强间」她的一段。<br /><br />　　赵敏看着视频正分析这也许是贼人用类似针孔摄像头之类的东西，伸进卧室的门拍摄的，不然他们夫妻两个活人怎么会看不到镜头呢。<br /><br />　　这时镜头动了，摇晃了几下又稳住了，然后赵敏看到视频上他们只露一丝缝隙的卧室门竟被推开了。<br /><br />　　赵敏的心一下子揪到了嗓子眼。<br /><br />　　天呢！这么肆无忌惮，我们昨夜怎么没有发现门外的贼子呢。<br /><br />　　更让赵敏恐怖的是，那镜头竟一步步、摇晃晃地走进屋子，直到他们床边，给赵敏的老公来了一个面部特写。<br /><br />　　视频里老公正在扮演强间者的角色，也许是当时他太入戏了，镜头特写中，赵敏发现老公的面目竟十分的狰狞，他对着镜头淫笑、狞笑。<br /><br />　　这朝夕相伴的老公面孔一时把赵敏吓的一个寒战。<br /><br />　　不对啊，这种角度的摄像，老公怎么竟没有察觉呢？<br /><br />　　镜头又动，从老公胯下穿过，竟给两人生殖器结合部来了一个特写，只见老公刘飞的鸡巴上沾满了赵敏的白色分泌物，而赵敏的小穴上更是逼肉外翻、淫水飞溅。<br /><br />　　赵敏还是第一看到自己小穴的图像，她此时也顾不上羞耻，只是惊恐――入侵者这么近距离拍摄，老公怎么没有察觉？<br /><br />　　赵敏心想，如果当时不是后入式体位，如果她当时不是正趴在床上撅着屁股让老公操，她一定会发现拍摄者的。<br /><br />　　可是镜头又移动，从容地从两人身体下移出，滑过赵敏白皙苗条的背部，滑过她乌黑柔软的秀发，竟然从她身后来到她的前方，镜头最后落在赵敏的脸上，给她貌似痛苦实则正在享受，因为快感而略微扭曲的面部来了一个特写。<br /><br />　　镜头上赵敏也在淫笑。<br /><br />　　视频上看起来，赵敏简直就是看着镜头，在露出享受性愉悦的微笑。看到这里，赵敏起了一身鸡皮疙瘩，是全身的鸡皮疙瘩，甚至包括手心脚心，甚至赵敏感觉她的阴毛都根根竖了起来。<br /><br />　　虽是炎夏，可赵敏觉得身体仿佛落入冰窖般寒冷，彻骨的寒冷。<br /><br />　　她知道了为什么老公没有察觉到入侵者的存在了，因为连她自己面对入侵者时也是一无所觉。<br /><br />　　下面的镜头更夸张了，都是近距离围着两人身体拍摄，甚至房事结束后，两人并排倚在床头聊天，这时镜头直接就在二人正前方。像拍电影一样，一人说话时，镜头就移向说话的人，另一个说话时，镜头就移向另一人。<br /><br />　　而两人竟都没有察觉。<br /><br />　　世界上绝对没有这种摄像机，绝对没有这种技术，能在这么近的距离肆无忌惮地偷拍而不被察觉。<br /><br />　　赵敏是大学教师，教授物理，她对人类的科学技术还是很了解的。<br /><br />　　即使是卫星技术也不行。一者，不可能镜头这么灵活，二者，这个房间是封闭的，卫星拍摄不到屋内。<br /><br />　　或许是极其微小的遥控机器人。但赵敏不相信人类的技术已经达到了这个程度，何况，从镜头的移动轨迹来看，明明是一个人手持着摄像机在拍摄。<br /><br />　　可是如果是人在拍摄，他们夫妻两个活人，怎么会看不到屋子侵入的另外一个大活人呢？这盘光碟太诡异了，让受过高等教育的赵敏无法去思考和理解。<br /><br />　　难道……<br /><br />　　难道是鬼？<br /><br />　　这么一想，赵敏的头发都要炸了起来。<br /><br />　　她取出光碟，仍在地上，直接关了电脑电源。<br /><br />　　扑到屋子的角落里，瑟缩着身子靠着墙壁，这样身后就没有了「身后」。<br /><br />　　她睁大了眼睛，几乎不眨眼地环顾着熟悉的屋子。<br /><br />　　居住多年的屋子，熟悉得不能再熟悉的屋子，此时她感觉竟那么陌生。<br /><br />　　此时赵敏忽然听到门外有轻微的脚步声。<br /><br />　　人就怕无形无影无法想象的东西，有了目标赵敏反而不那么怕了，她一下子从地上弹起，平时养尊处优的她忽然动作灵巧的像只经年的老猫，飞快而没有声息地奔到门前，手举着菜刀，悄悄躲在门后。<br /><br />　　门锁转动，赵敏的心揪到了嗓子眼。<br /><br />　　门外闪进一个人影，赵敏就要手起刀落，才看清进来的人是他老公刘飞。<br /><br />　　菜刀从赵敏手中滑落，赵敏受惊小兽一般跳扑进老公坏里。<br /><br />　　老公被赵敏的情形吓坏了，连忙安慰妻子，问清缘由。<br /><br />　　赵敏哭哭啼啼地说了恐怖视频的事情，老公刘飞也是惊讶异常，连连说道，怎么可能，这怎么可能。<br /><br />　　赵敏说不信你自己去看，光碟就在地板上。<br /><br />　　刘飞将光碟从地板上拾起，放入光驱。赵敏虽然已经看过里面的内容，此时还是战战兢兢地双手挽着老公的一只臂膀，把半个脑袋掩到老公的肩膀后面，好像很害怕重温一下里面的内容。<br /><br />　　视频播放了。<br /><br />　　赵敏觉得好像和她刚才看的有点不同，一片绿色的光点在屏幕上跌落。<br /><br />　　老公刘飞道：「什么偷拍视频啊，这不是《骇客帝国》吗。」赵敏惊的睁大眼睛：「不可能！刚刚还……」<br /><br />　　老公移动光标，快速拉进电影，这确实是《骇客帝国》。<br /><br />　　「这是我以前刻录的《骇客帝国》，你不是也看过？」老公面带忧郁地望着妻子。<br /><br />　　「老公，我没骗你，刚才明明不是这个电影的。」老公忧心忡忡地道：「赵敏，最近你是不是工作的太累了？」赵敏愣了。<br /><br />　　听到这里，我不得不佩服老刘讲故事的水平了。他那张不阴不阳面无表情的死人脸，配合上他低沉而略带沙哑的声线，实在是很适合讲惊悚恐怖的故事。表情不带感情，声音不带感情，以一个冷漠的旁观者的角度将这个并不跌宕起伏的故事居然讲的引人入胜。<br /><br />　　说实话，我还真有一点毛骨悚然的感觉了。<br /><br />　　幸好此时正好到了钢厂工人上夜班的时间，地摊旁的小路上走过了三五个上夜班的工人，我这才从故事里收回心神笑道：「这赵敏肯定神经有问题了。」「她的神经比你还正常。」老刘不屑地说道。<br /><br />　　「哦？这是真实的故事？」<br /><br />　　「绝对真实。」<br /><br />　　「故事里有鬼？」<br /><br />　　「有鬼。」<br /><br />　　「那你继续讲吧。」<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（二）</span><br /><br />　　老刘和我又干了一盅，他抿了抿嘴就要继续讲下去。<br /><br />　　我挥手制止了他，指着酒桌上老刘的黑色手提包道：「把你包搁地上去。」「就这么小的桌子，看着别扭。」<br /><br />　　「怕被偷了。」<br /><br />　　「我操，黑灯瞎火的鬼来偷啊。装的什么好东西？」「还真是好东西，一会告诉你。」<br /><br />　　「装逼吧你。」我知道老刘的古怪脾气，他不想讲的事情问也没用。<br /><br />　　「那你继续讲吧。」<br /><br />　　于是老刘继续讲了下去……<br /><br />　　恐怖的偷拍光盘竟然凭空变成了电影骇客帝国，赵敏一时更加茫然。<br /><br />　　老公认为赵敏最近太累，可能是出现了幻觉。他哄了哄赵敏，就像平日一样下厨房做饭去了。<br /><br />　　如同中了亿万大奖的人，最初的几天往往觉得梦幻一般，有时早上起来，会认为中奖只是自己的美梦，很久后才能适应现实。<br /><br />　　人对概率极低的事情，太不可思议的事情，往往产生一种虚幻感。<br /><br />　　刚才赵敏惊吓过度，现在疼爱她的老公就在身边，安全感又回到了她身上，赵敏已经不再惊恐。<br /><br />　　回忆起刚才诡异离奇的事情，如噩梦般虚幻不真实。此时厨房传来老公叮叮当当的炒菜声和饭菜的香味，刚才还让赵敏感觉阴冷的房间，一时溢满了生活的气息和家的温馨。<br /><br />　　感受着眼前的真实和普通，让赵敏更觉得刚才经历的虚妄。<br /><br />　　有那么一会赵敏还真觉得是自己产生了幻觉。<br /><br />　　但赵敏躺在沙发上越想越不对劲。<br /><br />　　赵敏是理科高材生，有一套自己完整的思维方法。上学时她就能为一道题目钻研一整天，何况这种切身的离奇事件。<br /><br />　　她首先否定了幻觉的可能。<br /><br />　　幻觉和梦一样，日有所思，夜有所梦，产生的前提是有所思。譬如人们可以梦到驾驶飞机在天空翱翔，但绝不会在梦中梦到制造飞机的详细图纸。因为飞机能在天上飞，在常人的思的范围内，如何制造飞机则是专业知识，不在常人思的范畴内。<br /><br />　　赵敏觉得刚才的恐怖视频事件，显然不在她平日思的范围内，正如俗话说的做梦也不会想到。<br /><br />　　赵敏正冥思苦想，老公已经做好了饭，看到赵敏一副出神的样子，就知道她还没有忘怀刚才的事情：「别想了，肯定是幻觉。」「老公，我觉得不是我出现幻觉。」<br /><br />　　「那我给你分析一下，这事情只有两种可能。」「一是你出现了幻觉，二就是有鬼了。」<br /><br />　　「老婆，你可别说你相信鬼的存在，哈，我记得你是无神论者的。」「何况就算这个世界真有鬼，也不会玩这种小孩子过家家的游戏吧？」「所以，只可能是你出现了幻觉。」<br /><br />　　赵敏点点头，又皱了一下眉头道：「你这样分析不对。」「两种可能，一，我出现了幻觉，这个可能咱先不讨论。」「讨论第二种可能，假如不是我出现幻觉呢？」「对啊，那就是有鬼了。」老公笑道。<br /><br />　　「放屁！」赵敏笑骂道，「如果不是我出现幻觉，也有两种可能。」「一是有鬼，二是有人搞鬼。」<br /><br />　　「怎么可能是人做的？」<br /><br />　　「怎么不可能？你记不记得去年我们一起看魔术表演。」「人家表演了十几个魔术，你可一个也没看出门道来，直呼神奇。」「今天的事情也许就像魔术的障眼法，我们想不通才觉得奇怪。」「其实道理也许非常的简单。」<br /><br />　　「魔术师表演可是为了赚钱，那张门票可价值不菲。」「人家魔术师不会没有缘由地跑你家来玩魔术吧？呵呵！」「这个……」<br /><br />　　「你说起魔术，我也想起个事，那天我们去逛商场，买完东西。」「你说你的包丢了，我说你根本没带包出来，你不信。」「信誓旦旦地说肯定带了，丢了，结果回家一看，包果然还在家里。」「这也是魔术？只是你记忆出了问题。」<br /><br />　　「我看你这次的事情就和你上次认为丢了包一样。」老公戳了戳赵敏的脑袋道，「是你这里的问题。」「……」<br /><br />　　一夜无话。<br /><br />　　次日天气晴朗，明媚的阳光将迷蒙的黑夜驱散。看着窗外的阳光赵敏心头的疑虑早消散了大半。<br /><br />　　「也许真的是幻觉吧。」在办公室闲着无事的赵敏咬着笔头想道。<br /><br />　　「想什么呢？」<br /><br />　　一个声音突然出现吓了赵敏一跳，抬头一看是李斌。<br /><br />　　李斌是赵敏认识老公刘飞之前的前男友，两人恋爱时性格不合，经常吵闹，于是分手了。赵敏和老公刘飞结婚后，两人的关系反而不再紧张了，一天两人又重温旧梦发生了肉体关系，这种关系一直保持到了至今。<br /><br />　　「你来干什么？」赵敏笑道。<br /><br />　　「你说呢？」李斌隔着连衣裙揉捏着赵敏柔软的乳房道。<br /><br />　　「去。」赵敏甩开了李斌的手。<br /><br />　　「呵呵，昨天刘飞把你喂饱了？」李斌笑道，低头将赵敏的耳垂含在嘴里。<br /><br />　　原来赵敏的耳垂最是敏感，这点连她老公刘飞也不知道，但李斌这个前男友对赵敏的身体可是一清二楚。<br /><br />　　赵敏敏感的耳垂被舔，只觉得浑身一软，连忙甩动脖子，但李斌就像叼住骨头的狗，嘴巴随着赵敏的头部晃荡，就是不松口。赵敏挣扎了几下没甩开，反抗的力气越来越小了。<br /><br />　　李斌看赵敏不再挣扎，嘴巴继续进攻赵敏的耳垂，一只手从赵敏领口伸了进去，捏住一只赵敏的乳房轻轻揉捏，捏了几下，食指轻轻一挑赵敏的乳头，感觉那小巧的乳头已经肿胀勃起了。<br /><br />　　赵敏被熟悉她身体的李斌又亲又摸，浑身发软，慢慢来了情欲，仰面躺在椅子上不动，任由情人亵玩她的肉体。<br /><br />　　李斌见火候差不多了，来到赵敏身前，俯身亲吻赵敏鲜嫩的小嘴，一只手伸进赵敏的连衣裙，穿过她两腿间的扣住了她圆滚滚的臀肉。赵敏两腿一夹，将李斌的手臂夹在阴户下，腰胯用力，顶着阴户去摩擦挤压李斌的小臂。<br /><br />　　李斌趁势将赵敏娇小的身体抱起，这样赵敏整个身体的力量都承担在了李斌在她胯下的手臂上，这整个身体的力量又通过李斌的手臂挤压到赵敏的阴户上，将赵敏丰隆的阴户的淫肉都压的向阴道里收缩变形，已经充血勃起的阴蒂更是被挤的不成形状，赵敏轻叫一声，一股淫汁潺潺而出。<br /><br />　　李斌粗鲁地将赵敏搁在办公桌上，掀起赵敏的白色连衣裙，只见赵敏穿着一条紧薄的白色蕾丝内裤，裆部中间凹陷进去的布料已经湿润了。<br /><br />　　李斌将内裤往边上一挑，将赵敏丰隆饱满，微微张嘴的隐秘双唇暴露在阳光下。赵敏的阴毛很密，布满了大阴唇还延绵到肛门周围，有几根乌黑的毛发不老实地沾在了湿漉漉的阴道口。<br /><br />　　李斌俯身要去舔，就嗅到了一股轻微的骚味，这和赵敏平日阴户清爽的气味有别。他翻开内裤的裆部。<br /><br />　　看到一条淡黄色的痕迹：「这么不讲卫生？昨天没洗澡？」「昨天晚上有事，忘记洗了。」<br /><br />　　「哦，这才有味道。」<br /><br />　　李斌张嘴就把赵敏湿漉漉的阴户含在嘴里，「原来昨天你老公没喂饱你。」「不要，啊啊……哦……脏，不要舔。」赵敏扭动身体想躲，反而将淫水沾了李斌一脸。<br /><br />　　赵敏越是不让李斌舔，他吃的是越津津有味，直舔得赵敏浑身瘫软，淫声大作，又含住赵敏阴户上方的淫珠儿猛一吸吮，赵敏：「啊呀！」一声轻呼，又涌出了一小盅儿淫水。<br /><br />　　稍微发泄了一点淫欲，赵敏这才缓过神来，从办公桌上仰起上身，伸手掏出李斌的鸡巴，擎在手里，俯身含住，像有急事一般，嘴里舌头翻飞，上下吞吃，手上套弄，匆匆把这黑乎乎的肉棒弄了十几下。<br /><br />　　就牵引着鸡巴凑到她的淫穴前：「别玩了，快操我。」李斌领命，提起赵敏两条雪白的大腿架在肩膀上，腰只一挺，就插到了赵敏深处的花心。<br /><br />　　「啊呀……」赵敏像被子弹击中一般长吟了一声，双手摊开，死死地掰住了办公桌的桌沿。<br /><br />　　李斌一鼓作气不停歇地操干了赵敏五十多下，直插的赵敏娇喊不息，最后忍不住道：「停，啊啊啊……啊……先停下，啊……被人听到了不好。」李斌正干的起劲，哪里肯停，随手抄起桌子上赵敏的内裤，塞进赵敏大张的小嘴里：「骚货，自己爱浪叫，怪谁。」<br /><br />　　「嗯嗯，哼……内裤脏，李斌你混蛋，嗯……脏了……」赵敏伸手要从嘴里取出内裤，被李斌一把按住：「自己的内裤还嫌脏？」「嗯嗯……哦哦哦……噢……你，混蛋。」被内裤塞在嘴里，赵敏的叫床声和咒骂声都含糊不清了。<br /><br />　　李斌又连操了赵敏二十多下，赵敏分泌的淫水愈发像开了坝的洪水，被鸡巴抽翻出阴道，顺着屁股沟在办公桌上淌了一滩。<br /><br />　　这里李斌又肩扛腰挺地狂操赵敏，操弄得赵敏的屁股不住挪动，将办公桌上的淫水擦了湿漉漉的一屁股，屁股又涂抹着办公桌上到处都是淫水的痕迹。<br /><br />　　「这桌子可享福了，被宝贝儿你的雪白肥臀和淫水擦个干干净净，呵呵。」赵敏拼命想用舌头顶出塞在嘴里的内裤去骂李斌，就听手机响。掏出手机，一看是老公刘飞打来的。<br /><br />　　赵敏点头示意李斌不要出声，拿出塞在嘴里的内裤。<br /><br />　　按了接听键：「喂，老公，什么事。」<br /><br />　　「我哪有什么事，我问问你没事了吧。」<br /><br />　　「我没事。」<br /><br />　　「怎么气喘吁吁的？」赵敏早被李斌干的香汗淋漓，又是躺着说话，声音有异让老公听了出来。<br /><br />　　「哦，我在搬东西，搬资料，嗯。」赵敏随口编了个谎话。<br /><br />　　「还在想昨天的事情吗？」<br /><br />　　李斌也趴在赵敏手机边听她打电话，听出是她老公来的电话，鸡巴就猛又一胀，有种仿佛当着老公的面操他夫人的成就感，哪里还忍得住，又一挺腰，直插到赵敏的花心深处。<br /><br />　　这突如其来的袭击让赵敏禁不住：「呀啊！」一声轻呼。<br /><br />　　「怎么了？」<br /><br />　　「哦……没事，我搬东西，摔，了一下。」<br /><br />　　「没摔疼吧？」<br /><br />　　赵敏连忙挥手阻止李斌的动作，那李斌哪里肯停，愈发大力操干赵敏，赵敏没办法，只能忍着阴道传来的强烈快感和呼之欲出的叫床声。<br /><br />　　唧唧扭扭地道：「嗯……没事，嗯嗯……」<br /><br />　　「你干什么呢？」<br /><br />　　「嗯……哦……我在爬楼啊……嗯……」<br /><br />　　「搬资料，嗯，不是告诉你了吗。喔……」<br /><br />　　「还没搬完啊？」<br /><br />　　「嗯……楼，嗯，好高……嗯……」<br /><br />　　「那累坏我的宝贝儿了吧？」也不知道怎么了，老公刘飞今天喋喋不休个没完了。<br /><br />　　「啊嗯……是啊，喔……真的，累坏我了，哦……」「辛苦你了，宝贝儿。」<br /><br />　　「喔……嗯，不辛苦……嗯……」<br /><br />　　这里李斌一边大力操干赵敏，一边侧耳听着他们夫妻的对话，此情此景，把李斌兴奋得鸡巴膨胀到了极限，凭空长了一厘米，又听到赵敏老公说她辛苦了，忍不住笑出声来。<br /><br />　　「谁在笑啊？」老公刘飞问道。<br /><br />　　不等赵敏回话，李斌一挺腰又狠狠插了一下赵敏的花心，顺势抢过赵敏的电话道：「是我，李斌，赵敏同事，你放心吧。」「我帮你夫人搬东西呢，累不着她，呵呵。」<br /><br />　　「是嘛，那谢谢你了。」<br /><br />　　「不客气，应该的。」<br /><br />　　赵敏看着李斌得意洋洋得表情，心里也是难过自己给老公戴了绿帽子，被李斌暗中欺辱，她抢过手机道：「老公，没事挂了电话吧。」「还有个事，我妈打电话来了，说过几天想来我们家。」「嗯哦……我知道了。」李斌又开始了抽插，赵敏也被此时偷情淫靡的气氛感染，虽然心中深感对不住老公，但身体里的快感却是一浪高过一浪，李斌的鸡巴又变的异乎寻常的火热。<br /><br />　　在她泥泞的淫穴里鼓捣，烤得她空虚的淫肉痒的难受。赵敏的身体开始微微颤抖，拿着手机的手也不稳了，她知道自己就快要高潮了，就想要挂了手机。<br /><br />　　谁知赵敏刚想挂手机。<br /><br />　　老公刘飞又道：「中午你早点回家，打扫一下卫生，咱妈来了……」「呀……」李斌鸡巴猛力一顶，恰好戳在了赵敏子宫顶端的肉头上，赵敏只觉得天旋地转，一阵强烈的高潮袭来，阴道壁剧烈收缩痉挛，体内一股热流喷射而出。她再也顾不得和老公说话，小手猛一攥，顺势挂了电话这才畅快地喊了出来：「啊啊啊……啊啊啊……干死我了，啊啊啊……我飞了。」这是赵敏第一次潮吹，也是李斌第一次碰到女人潮吹，鸡巴像处于一个滚烫的激流中，被这热流一烫，李斌精关顿失，轻吼一声，开始发射。<br /><br />　　这次潮吹持续了十多秒，赵敏死死掐着李斌的双臂，来回甩着头发，享受着性产生的最高快感，直到高潮渐渐散去。<br /><br />　　赵敏才松开抓住李斌的手臂，往后一仰，就像死了一般躺倒。<br /><br />　　就在赵敏头部往后滑落的片刻，赵敏惊见窗外竟有个人影在盯着她。<br /><br />　　虽然只是惊鸿一瞥，但赵敏还是看清楚了那人竟是老公刘飞的母亲，她的婆婆。<br /><br />　　赵敏吃惊下，脑袋重重摔在办公桌上，然后猛然弹起，朝窗外看去，只见窗外阳光灿烂，蓝天高阔，哪里还有一丝人影。<br /><br />　　「你怎么了？看什么？」李斌也被赵敏的动作惊动，随她朝窗外看去，什么也没看到。<br /><br />　　「刚才，你看到了吗？一个人在窗外。」<br /><br />　　「谁？」<br /><br />　　「我婆婆，刘飞的母亲。」<br /><br />　　「你脑袋有问题吧，这是六楼，窗外哪能站人？」「何况，刚才你老公刚给你打电话还说你婆婆过几天要来。」「她离这里几百公里呢，飞过来的？」<br /><br />　　「可是……可是……我明明……」<br /><br />　　「我知道了，也许你觉得你给老公戴了绿帽子对不起他。」「他刚才给你打电话说起你婆婆，你在心理作用下产生了幻觉。」「其实，没必要，说起来是你老公给我戴了绿帽子才对。」「咱们认识比你和他早啊，是不是。」<br /><br />　　「也许吧……但……」<br /><br />　　赵敏麻利地拾掇好连衣裙，也不穿内裤飞快地跑到楼下，在她办公室下面的一个房间前站定。<br /><br />　　这是一个废弃的档案室，平时一般没人进去，一两个月不开一次门很正常，此时档案室的房门也紧紧锁着，赵敏趴在窗户上往里一看，早就收拾一空的档案室里空空荡荡的，没有一个人影。<br /><br />　　赵敏又跑回她的办公室，推开窗子四下看，也没有任何发现。而直上直下的楼房，没有任何可以攀援站立的地方。<br /><br />　　「难到我真的出现幻觉了？」赵敏想。<br /><br />　　「鬼也不可能啊，婆婆明明活的好好的……」<br /><br />　　李斌没话找话地和赵敏聊天，见赵敏一直心不在焉，坐了一会就走了。<br /><br />　　赵敏抽出一张湿巾，伸到大腿根擦拭干净李斌射在她阴道里的精子，穿上沾满自己唾液湿漉漉的内裤，上午也没有什么事情，就一直坐着熬到了下班的点。<br /><br />　　打车回到了居住的小区。<br /><br />　　赵敏的家在４栋４０１，她低头上了楼，掏出钥匙刚要开门，见外面的防盗门开着，赵敏想老公刘飞今天下班早，把钥匙放回包里敲门。<br /><br />　　不想从里面开门的是老王。<br /><br />　　「哎，王大爷，你怎么在啊。」赵敏笑道。<br /><br />　　「啊？你不是找我的？我不在家在哪？」老王被赵敏问的一愣。<br /><br />　　「什么？这是你家？」赵敏吃了一惊。「这不是我家吗？」「你家？呵呵。」老王笑道。<br /><br />　　「小赵，你可真是糊涂，这么年轻就连家都走错，到我这个年纪还了得。」「哦，呵呵，真对不起，对不起，让您见笑了。」「我来的路上在想事情，呵呵，竟走错了家门。您忙，我走了。」「别啊，来了不坐一会。」<br /><br />　　「不了，不了，您忙啊，王大爷。」<br /><br />　　赵敏飞快地跑下楼，心说这次可糗大了。<br /><br />　　可赵敏下楼一看，是４栋啊！<br /><br />　　艳阳高照下，赵敏不觉起了一身的鸡皮疙瘩。<br /><br />　　这是自己居住的楼房。<br /><br />　　居住五年的家，没人会认错。<br /><br />　　难得自己走错了楼层？<br /><br />　　赵敏捂着狂跳的心口，弯腰歇了一下，又走进了楼里。<br /><br />　　不会错的，是自己五年来天天居住的地方，绝对没错。<br /><br />　　没错，这里贴着的性病治疗广告上有个错别字，没错，楼梯护栏这里曾被砸了一下。<br /><br />　　赵敏在一楼的楼梯仔细查看了一下，确认自己没有走错地方，然后自己也不觉失笑了，刚才肯定是走错了楼层了，自己大惊小怪的。<br /><br />　　赵敏小心翼翼地上楼，一层一层数着，直到四楼自己的家门前，敲门……「小赵，你怎么又回来了？你不是要回家吗？」老王开了门笑道。<br /><br />　　「……」赵敏直勾勾瞪着眼睛看着老王，她虽然还站的很稳，非常稳，雕像一般稳，纹丝不动，但她觉得自己的身体仿佛从十万米的高空中在坠落，耳边仿佛还有呼啸的风声，而降落的地方，是万劫不复的地狱。<br /><br />　　天啊！这是怎么了？<br /><br />　　赵敏觉得自己想吐。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（三）</span><br /><br />　　听老刘讲到这里，我也觉得丝丝寒意从脚底板升起。<br /><br />　　钢厂赶夜班的工人都已走了过去，凌晨的小巷又恢复了寂静，只有老刘低沉沙哑的声音在讲述一个关于一个叫赵敏的女人的恐怖故事。<br /><br />　　地摊对面是一栋八十年代的老建筑，围墙上还保留着当时插在墙头上的碎玻璃。那时候社会乱，围墙上插着玻璃防止外人攀援进去。<br /><br />　　那一排碎玻璃，在昏暗的月光下折射着森幽幽的光芒，看起来就像一排猛兽森寒的利齿，让我看着心慌。<br /><br />　　于是我讪笑道：「这赵敏脑袋真没问题？这可真是怪了。」老刘翻眼说道：「我说了，大约比你还正常。」我笑道：「看你说的好像我很不正常一样。」<br /><br />　　老刘嘿嘿笑道：「正常的男人会去搞副市长的女人吗？」「你怎么知道的？」我大吃一惊失声问道，说完了我就后悔了，这不是不打自招嘛。<br /><br />　　「是你喝醉了自己跟我说的。」老刘淡淡地道。<br /><br />　　「哦，是吗？看来以后我得少喝一点酒了，不然说不定哪天喝醉了我会说我睡过奥巴马的老婆就要引起国际纠纷了。」我也若无其事地说着。<br /><br />　　可是我心中充满了疑惑，我这人最大的优点是有自知之明，我知道自己喝再多的酒也不会胡乱说话，更不会说我睡过副市长女人这种秘事，老刘又是如何知道的？<br /><br />　　我盯着老刘那张死气沉沉的脸，第一次觉得这个男人很不简单。追想起来，我也不记得是怎么和他认识的了，彼此也没留过电话，没有任何联系方式，但我想找人喝酒时，却总能在一个酒馆碰到他。<br /><br />　　我现在整天昏昏沉沉的，所以也没觉得奇怪，现在想来，还真不正常，很不正常。<br /><br />　　「那你的鸡巴可够长的。」老刘笑道。<br /><br />　　「别鸡巴扯淡了，你继续讲吧。」我不动声色地道，看来老刘今天突然给我讲故事也是有深意的，那我倒看看他葫芦里卖的是什么药，反正我现在破产了，死猪不怕开水烫。<br /><br />　　……<br /><br />　　赵敏觉得自己想吐。<br /><br />　　没人会不记得自己的家，没人会走错家门。<br /><br />　　自己住在４栋４０１。<br /><br />　　自己在４栋４０１住了五年。<br /><br />　　可是现在从４栋４０１房间走出来的是老王，他说这是他的家。<br /><br />　　眩晕了好一会，赵敏才稳住心神，她也不理堵在门口的老王，一侧身闪进了屋子。<br /><br />　　这确实是一个陌生的房间。<br /><br />　　所有的装修、家具都和赵敏记忆中的家完全不同。<br /><br />　　赵敏梦游一样察看了每个房间，一边看，赵敏的泪水一边不停地涌出眼眶，她喃喃道：「这怎么可能，怎么可能……我的家呢？我的家呢？我的家呢？我的家呢？」<br /><br />　　「小赵，你怎么了？你的样子好吓人啊，你没事吧？」身后的老王不知所措地跟着赵敏。<br /><br />　　赵敏心乱如麻，哪里听得到老王的声音。<br /><br />　　难道自己的脑袋真的出了问题？<br /><br />　　赵敏毕竟是理科高材生，脑袋乱成一团，但还有一丝常年养成的逻辑思维在正常运转，她想，此刻情景无非有三种可能的原因，一，有鬼，二，自己脑袋有问题，这两种情况暂时都不必去思考，而第三种原因则是有人搞鬼。<br /><br />　　不对！赵敏混乱的大脑忽然闪过一道灵光，假如是人在搞鬼的话，我的那些邻居总该不会也都消失了吧，这可不是人力能够做到的。<br /><br />　　她飞奔出了屋子，在对面的房间停了下来，一手疯狂地按门铃，一手碰碰敲门。<br /><br />　　赵敏的对门是李大哥家。<br /><br />　　一会儿那房间里传来声音说：「谁啊，来了来了，别敲了。」开门的人姓郭，赵敏也认识，赵敏怯怯地问道：「这是李大哥家吗？」「小赵怎么是你啊，这是我家啊，李大哥是谁？哪个李大哥啊？」赵敏刚才还只是无声哭泣，现在哇一声哭了出来，也不理老郭，转身就跑，到了三楼，三楼本来住着穆阿姨和小田，赵敏敲开两家的门，一家她也认识，另一家不认识，但都不是穆阿姨和小田。<br /><br />　　二楼，一楼的情况也一样，都物换人非了。<br /><br />　　最后赵敏逃出了这栋楼。<br /><br />　　她再也忍不住强烈的呕吐感，张口将胃里残存的食物都喷了出来。<br /><br />　　赵敏一边用纸巾擦拭嘴角，抬头看去，那十来层高的居民楼，自己居住了五年的建筑，在明亮炙热的阳光下，此时看起来竟像一只庞然的怪兽，赵敏忍不住步步后退，不觉被一块石头绊倒，摔倒在地上。<br /><br />　　她也不觉得疼，一种莫名的荒谬感涌上心头，赵敏竟吃吃地笑了起来，一边笑一边淌下了泪水。<br /><br />　　这时忽然手机响了。<br /><br />　　赵敏下意识地接了电话，传来老公的声音：「赵敏，你下班了吗？怎么还没回家？」<br /><br />　　赵敏这才想起来自己还有一个老公可以依赖呢，她几乎崩溃的精神又清醒起来：「刘飞，我问你，我们的家在哪？」<br /><br />　　那边老公刘飞却误会了赵敏的意思：「我们两个在一块的地方就是家。」「老公，我是严肃的，我问你，我们家的具体位置在哪？」「老婆，你别吓唬我啊，你怎么了？」<br /><br />　　「快说啊。」赵敏呜咽地催促道。<br /><br />　　「天乐小区，５栋４０１。」<br /><br />　　「５栋４０１？」<br /><br />　　「是啊，老婆，出什么事情了？」<br /><br />　　「４栋４０１……５栋４０１……」赵敏喃喃自语着关掉了手机。<br /><br />　　我住在５栋４０１？不是４栋４０１？为什么我一点也没有印象，难道，我的脑子真的……<br /><br />　　５栋４０１紧靠着４栋４０１。<br /><br />　　战战兢兢地进了楼，赵敏这才想起，刚才４栋４０１里见的那些人，都是她记忆中５栋４０１的邻居。<br /><br />　　记忆中老王是住５栋４０１的。<br /><br />　　赵敏敲开了一楼住户的家门，付大婶开的门，这确实是赵敏记忆中自己家的邻居。<br /><br />　　二楼也是。<br /><br />　　三楼也是，穆阿姨和小田都在。<br /><br />　　直到四楼，赵敏先敲开４０２的门，一会儿热情的李大哥就开了门，赵敏敷衍了几句，就让李大哥关了门。<br /><br />　　赵敏很想问这些邻居，难道我们不是住在４栋，怎么成了５栋了。但赵敏都没有能开口，她怕被人当成疯子。<br /><br />　　最后赵敏敲开了老公口里自己家的房门，刘飞很快就开了门，将一脸苍白的赵敏迎进屋子里。<br /><br />　　是自己家的样子，装修，物品，摆设，所有的一切都是记忆中的家的样子。<br /><br />　　「老婆，你怎么了。」老公看着赵敏神魂不守的样子着急问道。<br /><br />　　「房产证呢？我想看房产证。」<br /><br />　　「老婆，你到底怎么了？你这样子真吓人。」<br /><br />　　「我想看房产证。」赵敏重复道。<br /><br />　　刘飞没办法，赶紧找出房产证给赵敏。<br /><br />　　赵敏一看，房产证上清清楚楚地写着他们是５栋４０１的业主。<br /><br />　　赵敏一阵眩晕，她把房产证扔在一边说道：「老公，我累了，脑袋要炸开一样，我先去睡一会，别叫我吃饭了。」<br /><br />　　赵敏确实累了，很累，身心俱疲，发生的一切都想不通，解释不通，她的脑子就像刮着台风似的，既飞速地在思考，又混乱得什么也无法思考，她现在只想睡觉。<br /><br />　　闹钟把赵敏乱醒了。<br /><br />　　赵敏走出卧室，见餐桌上摆着做好的饭菜。老公已经上班去了。<br /><br />　　睡了两个钟头，赵敏清醒了好多。<br /><br />　　她在餐桌前沉思了一刻钟，毫无头绪。只是觉得一切都像一场梦。<br /><br />　　「５栋就５栋吧……」赵敏苦笑着喃喃自语，「还好，老公没有像房子一样变了个人……」<br /><br />　　赵敏不想再思考了。<br /><br />　　这就像我们凡人不是不想去了解「相对论」，而是我们的智力不够去理解。<br /><br />　　无论发生了什么，日子还要继续，班还要上。<br /><br />　　中午艳阳高照，此时外面已经下起了大雨，夏天的天气就这样不可捉摸。<br /><br />　　打着伞下了楼，走出去十多步后，赵敏忽然觉得不对劲，她回头一看，见她刚走出的单元楼侧面明明白白写着个大大的阿拉伯数字「４」。<br /><br />　　伞从赵敏的手上滑落，赵敏怔怔地看着「４」呆了半天，任大雨倾盆，她像凝固了一般。<br /><br />　　赵敏跑回了楼房，冲上四楼，打开房门，找出房产证一看，房产证上清楚写着４栋４０１是她的房产。<br /><br />　　赵敏又去敲开了对面的门，走出来的是李大哥。<br /><br />　　赵敏也没理李大哥就跑回了自己的４０１将门锁上。<br /><br />　　对，是自己记忆中的家，４栋４０１。<br /><br />　　可是中午发生的一切呢？<br /><br />　　难道都是幻觉？<br /><br />　　为什么那么历历在目……<br /><br />　　为什么每个细节都那么清晰……<br /><br />　　天啊！这个世界怎么了？我怎么了？<br /><br />　　这不可能是有人在搞鬼了，人力根本无法做到。<br /><br />　　只能是有鬼，或者自己脑袋有问题。<br /><br />　　赵敏不相信这个世界有鬼，即使发生了这么离奇诡异的事情，她是坚信科学的人。<br /><br />　　按逻辑思考的话，只能是自己脑袋出了问题。<br /><br />　　可是如果自己还能有「逻辑」的话，脑袋又怎么会有问题？<br /><br />　　这里就出了一个悖论。<br /><br />　　赵敏绕在悖论里苦苦思考。<br /><br />　　这种思考能将脑袋没问题的人也搞疯。<br /><br />　　最后赵敏猛地将餐桌掀翻在地，跑了出去。<br /><br />　　大雨也淹没不了城市的繁华，街道上依然车水马龙，甚至因为大雨缘故，车辆显得更加拥挤，只是路上步行的人很少。<br /><br />　　赵敏也没打伞，失魂落魄地走着，没有目的。<br /><br />　　她好像在思考，又好像什么也没在想。<br /><br />　　任由脚步带领，走过了几条街赵敏才回过神来。<br /><br />　　赵敏感觉到冷。<br /><br />　　在一个商店的橱窗前，赵敏停下脚步，镜子里她看到自己全身淋透，像只落汤鸡。<br /><br />　　赵敏感觉很孤独，此时此刻，她觉得自己仿佛被整个世界遗弃。<br /><br />　　她掏出手机，想给老公打电话，才发现手机淋坏了。<br /><br />　　赵敏随手把手机扔掉，又漫无目的地走。<br /><br />　　赵敏发现，前面不远处，也有一个男人在雨中淋着走。<br /><br />　　那男人双手揣在裤兜里，架着膀子低着头，像一只斗败了的公鸡。<br /><br />　　这个男人显然也碰到了难事。赵敏对他产生了同病相怜的感觉。<br /><br />　　同病相怜和此时的寂寞促使赵敏跟上了那个男人。<br /><br />　　「你怎么了？」赵敏问道。<br /><br />　　「我破产了。」那男人一点也没有对陌生人你搭讪感到惊讶，因为他现在对任何事情都不会惊讶了，「你怎么了？」<br /><br />　　「我恐怕比你还惨。」赵敏苦笑道，「因为我不知道自己是怎么了。」「哦。挺惨的。」<br /><br />　　「你想不想操我？」赵敏忽然道。<br /><br />　　「什么？」男人听到了，但他觉得他听错了。<br /><br />　　「你想不想操我？」赵敏重复了一遍。<br /><br />　　「想。」男人点点头。<br /><br />　　「那我们开房去吧。」<br /><br />　　「我没钱开房。」<br /><br />　　「我有钱。」<br /><br />　　赵敏挽着陌生男人的手，就近找了个旅馆。<br /><br />　　男人还挺细心，给赵敏冲了一缸热水。<br /><br />　　赵敏真的冻坏了，也没脱衣服就跳进了热气腾腾的浴缸。<br /><br />　　男人笑了。<br /><br />　　他脱下了赵敏的连衣裙和内衣内裤，在旅馆借来熨斗。<br /><br />　　等赵敏洗完澡，光着曲线凹凸的胴体出来时，男人恰好把赵敏的衣服都熨干了。<br /><br />　　赵敏有点感动。她喜欢细心的男人。<br /><br />　　为了表示感谢，赵敏主动解开男人的腰带，掏出了男人的鸡巴。<br /><br />　　含在嘴里，鸡巴冰凉冰凉的。<br /><br />　　赵敏知道这个男人其实也冻坏了。<br /><br />　　她帮着男人脱光了衣服，推倒在床上，将自己已经火热的身体覆盖在男人身上。<br /><br />　　这几天诡异离奇的经历让赵敏对世界有种虚幻感，这种感觉又让赵敏恐慌。<br /><br />　　而肉体的接触是实实在在的，让赵敏重新找到真实的感觉。<br /><br />　　所以赵敏疯狂地在男人身体上揉搓、磨蹭、吞吃、套弄。<br /><br />　　渐渐得男人的体温开始上升，鸡巴由凉变得火热，坚挺起来。<br /><br />　　男人看赵敏热情似火，也没有多余前戏，直接把三根手指插进了赵敏湿漉漉的阴道扣挖。<br /><br />　　男人扣了几下小穴手指就动不了了，因为赵敏顺势交叉双腿，将男人扣穴的手死死夹在小穴里。<br /><br />　　赵敏时而将身体挺的僵直，时而像只虾米一样弓起了身子，无论赵敏如何动作，力量都聚集在她的阴部，阴部的力量又死死夹着男人的手指。<br /><br />　　男人的手被赵敏夹的生疼，有几下男人几乎忍不住要将手从赵敏的小穴里拔出。<br /><br />　　幸好赵敏在一声悠长婉转的呻吟后吩咐他道：「快来操我。」男人这才将酸痛的手指从赵敏的蜜穴里抽出，将手指上淋漓的淫水涂抹在鸡巴上，一手剥开赵敏毛发旺盛的嫩穴，寻到入口，「滋溜」一声，深深操入了赵敏的体内。<br /><br />　　男人知道赵敏现在要的是疯狂，而不是花哨的技巧，他马不停蹄连操了赵敏百十下，操的赵敏淫叫不息，操的赵敏淫水泛滥。<br /><br />　　「别插我的小逼了，操我屁眼。」赵敏道。<br /><br />　　赵敏之前从没有肛交过，也从没有想到要肛交，此时她突然想要。肉体的快感能驱散赵敏心头的恐惧，所以赵敏想要更多肉体的感觉，即使是痛苦的。<br /><br />　　男人一愣，还是听从了赵敏，他一手抹了一把赵敏小逼上的淫水涂在她的肛门上，食指在赵敏的菊花上试探了几下，然后捅进了赵敏的屁眼。<br /><br />　　男人感觉赵敏的屁眼很紧，不像是曾肛交过的，他抽动手指想让赵敏的屁眼慢慢适应异物的入侵。<br /><br />　　但赵敏道：「插，直接用大鸡巴插我的屁眼。」男人只好将鸡巴顶在赵敏的屁眼上，轻轻用了几下力都不得而入。<br /><br />　　「使劲啊，你操就是了，使劲插！干我的屁眼。」男人在赵敏的催促下，双手抱着赵敏的腰往后一拽，腰间猛一挺，这样趴着的赵敏身体撅着屁眼向后运动，而男人挺着鸡巴冲锋，一前一后相撞，在赵敏屁眼外徘徊的鸡巴，一下子就完全戳进了赵敏的屁眼里。<br /><br />　　赵敏尖叫了一声：「啊！哦……干死我了，你真要操死我了，我要裂了。」赵敏肛门上的褶皱完全陷入了肛门里，甚至周围的一些臀肉也被鸡巴一块操进了屁眼里。<br /><br />　　男人停了一下，感觉着屁眼强力收缩给鸡巴带来的快感，等赵敏不叫了，才缓缓抽出鸡巴，只见一丝鲜血顺着鸡巴带出。<br /><br />　　「对不起，你淌血了。」男人停住道。<br /><br />　　「没关系，你插，使劲插我。」赵敏喘息着道。<br /><br />　　「能不能不插屁眼，你肛门可能已经破裂了。」男人虽然也想干赵敏鲜美的屁眼，但他对这个放荡的女人忽然有一丝怜悯。<br /><br />　　「别婆婆妈妈，使劲干我，快！快操我的屁眼。我想疼，你操的我越疼我越高兴。」<br /><br />　　男人只好大力抽插起来。<br /><br />　　赵敏的屁眼太紧了，夹着鸡巴密密实实的，大肠里异常温热，赵敏又疯狂地叫床，男人坚持不住，操干了几十下就射了。<br /><br />　　拔出鸡巴，一股白色的精液、红色的血液、黄色的便汁从赵敏充血的肛门，顺着她雪白的大腿流淌下来。<br /><br />　　……<br /><br />　　听到这里，我吓坏了。<br /><br />　　因为老刘故事里和赵敏肛交的男人正是我。<br /><br />　　我永远也忘不了那天，那是我知道我破产消息的第二天，那天下着大雨，我淋着雨茫然走在街头，一个非常美丽的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>忽然和我搭腔，拉着我去开房。<br /><br />　　那天我体验到了此生最疯狂的一次性交。<br /><br />　　现在我才知道那个茫然失措的美丽女人叫赵敏。<br /><br />　　可是……<br /><br />　　难道老刘讲的是现实中真实发生的故事？<br /><br />　　老刘故事中男人和赵敏发生关系的所有对话，所有细节，都和我记忆中发生过的一模一样，此时听老刘娓娓道来，简直就是帮我做了一次记忆的重温。<br /><br />　　而且，那天的偶遇直到做爱的过程，即使由我这个当事人来讲，怕也不如老刘讲的细致。<br /><br />　　有些细节我都已经忘了，经老刘讲来才记起。<br /><br />　　实话说，听别人讲述自己的故事，是很奇怪的事情，也是很恐怖的事情。<br /><br />　　关键是，老刘是如何知道这些事情的。<br /><br />　　我不知道之前老刘讲的关于赵敏的故事，是否都是真实的，但我和赵敏的事情，他讲的却是真实的无法再真的事实。<br /><br />　　他是如何听到如何看到的？<br /><br />　　这真不可思议。<br /><br />　　那天大雨，即使有人在赵敏身上装了窃听器，雨声也会淹没了对话的声音，他是怎么听到我们雨中的对话的？<br /><br />　　还有在旅馆做爱时，他是怎么看到的？当时开的旅馆房间是我随机选的，应该没有可能会有人提前在房间里安装摄像头。<br /><br />　　无论如何，老刘的故事最终牵扯到了我，肯定是不怀好意了。<br /><br />　　我面无表情地听着他继续讲着故事，手却已经悄悄伸到口袋里握住了一把匕首。<br /><br />　　我不知道老刘是如何知道我睡过副市长的女人，不知道他如何知道我和赵敏的事情，但我知道老刘知道很多关于我的事情，对我肯定没有善意。<br /><br />　　但有一点老刘肯定不知道，我其实对杀人很在行。<br /><br />　　那是很多年前，我去泰国做生意，认识了一个泰拳拳王，我跟他学了一年的泰拳。由于我身体素质好，也有散打的基础，我的泰拳进步神速，一年之后，就是那个泰拳拳王，我也有信心能和他打上几十个回合。<br /><br />　　回国前，机缘巧合我还认识了一个职业杀手。他教给我了许多杀人的方法。<br /><br />　　离别时，那个杀手带我到了一个僻静的地方，那里绑着一个人。<br /><br />　　他让我杀死那人。他说，一人在杀人后，就有了杀气，战力会比杀人前提高&nbsp;&nbsp;一&nbsp;&nbsp;倍。<br /><br />　　我杀了那个人，一刀毙命，虽然我并不想杀人。但我知道即使我不下手，杀手也会杀掉他。<br /><br />　　回国时，那杀手说，如果我肯当杀手，一定是个出类拔萃的杀手。<br /><br />　　我看着老刘的咽喉，我有把握在一瞬间就割断他的咽喉。<br /><br />　　十个老刘也不会是我的对手。<br /><br />　　但不知道为什么，我有种不安。<br /><br />　　我感觉到一股莫名的强大压力，从四面八方袭来。<br /><br />　　这是一股让人恐惧的力量。<br /><br />　　我早就小心翼翼地观察了四周，我十分确定周围没有其他人的存在。<br /><br />　　难道……<br /><br />　　我握着刀的手心沁出一丝冷汗。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（四）</span><br /><br />　　地摊的老板已经在一张躺椅上睡着了，发出很有节奏的呼噜声。<br /><br />　　老板是个黑乎乎的胖子，憨厚老实。<br /><br />　　我在想，如果事情有变，我杀掉了老刘，是否也要杀了这个和善的老板来灭口。<br /><br />　　一时没有决断。<br /><br />　　再说吧。<br /><br />　　先听老刘把故事讲完，因为我也很想知道赵敏的事情。<br /><br />　　我喜欢这个刚一认识就让我干她屁眼的女人。<br /><br />　　我一直惦记着这个惊慌失措的女人。<br /><br />　　……<br /><br />　　白色的精液、红色的血液、黄色的便汁从赵敏充血的肛门，顺着她雪白的大腿流淌下来。<br /><br />　　赵敏用一把纸巾擦拭干净若有所思道：「可见现实和虚拟还是有区别的，影碟上，肛交不会插出大便的。」<br /><br />　　「……」男人无言，点了支烟抽起来。<br /><br />　　「臭吗？」<br /><br />　　「……」男人继续无言。<br /><br />　　「我问你，臭吗？」<br /><br />　　「臭。」男人觉得赵敏真是个奇怪的女人。<br /><br />　　「臭就好，说明我也许还活在现实中。」赵敏的小肛门被男人插爆了，裂了几道口子，火辣辣地疼，但这种强烈的痛觉反而让赵敏高兴，让她能感觉到世界的真实。<br /><br />　　「难道你也许不是活在现实中？」男人吐了口烟问道。<br /><br />　　「也许。」<br /><br />　　男人若有所思。<br /><br />　　赵敏若有所思。<br /><br />　　一时寂静。<br /><br />　　良久，赵敏忽然道：「你看过《黑客帝国》吗？」「嗯。很爽。」<br /><br />　　「你有没有想过，也许我们也和电影上一样，是生活在虚拟世界里而不自知的？」<br /><br />　　「是又如何？」<br /><br />　　「……」这次赵敏无言了。<br /><br />　　「女人应该多跳舞，少思考。」<br /><br />　　「我只是最近碰到了许多不可思议的事情。」赵敏道。<br /><br />　　「是嘛。据我所知，不可思议往往是人无法去思议，而不是事情本身不可思议。」<br /><br />　　男人将烟头扔掉，伸出双手道：「你看。」<br /><br />　　赵敏见男人两手空空道：「看什么？」<br /><br />　　「我手上什么也没有吧？」<br /><br />　　「嗯……」<br /><br />　　「你再看。」<br /><br />　　只见男人手一翻，一柄森寒的匕首出现在男人的掌心。<br /><br />　　赵敏睁大了眼睛。<br /><br />　　真的很神奇。<br /><br />　　男人一丝不挂赤裸着身体，浑身没有任何地方可以遮藏匕首，匕首就像凭空变出的一样。<br /><br />　　「再看。」<br /><br />　　男人手又一翻，匕首消失了。<br /><br />　　「你怎么做到的？」<br /><br />　　「我用了整整一年做到的。」<br /><br />　　「……」<br /><br />　　「这是秘密，我不能告诉你。我不告诉你，你永远不能理解，这就是不可思议。不可思议，是对你来讲，对我，则是天经地义。」赵敏一瞬间痴了，她凑过头去，轻轻吻了男人一下：「谢谢你。」……<br /><br />　　老刘讲到这里忽然顿了一顿，抬头似笑非笑盯着我道：「故事里的男人很会用刀，你说是吧。」<br /><br />　　我很讨厌他洋洋得意的样子，他明明知道那个男人是我，还阴阳怪气的，我很想和他摊牌，但还是漫不经心地道：「也许吧。」「艺高者胆大，呵呵。但是他有一点错了，他不相信这个世界有不可思议的事情存在，对这未知的世界没有敬畏，就会受到惩罚。」说这句话时，我发现老刘的眼神变了，也说不上凌厉，但有种居高临下的压迫感。<br /><br />　　这眼神我熟悉。<br /><br />　　那年我在泰国时也曾在职业杀手的眼中也看到过，当那职业杀手站在被捆绑的人面前，我感觉到他干瘦的身体忽然散发出一种神一般的气势。<br /><br />　　当一个人的生死任凭另外一个人决定时，对这个人来说，那另外一个人就是神。<br /><br />　　他看起来明明那么虚弱，不堪一击，但是眼神却那么自信。<br /><br />　　人身上的任何东西都能伪装，只有眼睛不能伪装。<br /><br />　　人可以易容，坍鼻子都可以通过手术变成高鼻梁，但两眼之间的距离永远无法改变；人可以通过各种动作掩饰情感，但眼神永远无法伪装的。<br /><br />　　我开始怀疑自己能否杀得死老刘。<br /><br />　　「那男人不相信不可思议的存在，其实他已经亲历了不可思议的事情，只是他没有察觉而已……」<br /><br />　　老刘继续讲了下去……<br /><br />　　……<br /><br />　　赵敏在男人的怀里舒服地睡着了，也不知过了多久，赵敏醒来，她起身穿了衣服，看男人还在睡觉，在他脸庞亲吻了一下，转身要离开房间。<br /><br />　　开了门，走出去几步，赵敏又返回屋子，她找出一张纸，写下了自己的名字和电话。<br /><br />　　她十分希望能够再见到这个男人。<br /><br />　　只一面之缘，但赵敏对这个陌生的男人很有好感。<br /><br />　　只是赵敏想不到，她再次关门的瞬间，那桌子上她留的纸条正在燃烧。<br /><br />　　男人其实也醒了，他见赵敏离开，心中很是懊悔没有问她的电话，甚至没有问她的名字。<br /><br />　　但没一会女人又回来了，他听到女人写字的声音，男人知道女人肯定在给他留下联系方法，心中暗喜，继续装睡。<br /><br />　　女人离开以后，男人起身要去看那纸条，却只见到纸条正在冒着最后一丝火焰。<br /><br />　　男人怔了一下，他以为女人留下联系方法又后悔了，烧掉了。<br /><br />　　……<br /><br />　　老刘说的是真的吗？<br /><br />　　我也很疑惑那天的事情，当时我在装睡，没听到火机之类燃火工具打开的声音，那时我也没多想。<br /><br />　　现在想来还真是诡异，那张纸到底是怎么燃烧起来的？<br /><br />　　难道真的有鬼作怪？<br /><br />　　老刘似笑非笑地瞥了我一眼，又继续讲他的故事…………<br /><br />　　进了小区，赵敏想，去４栋还是５栋呢，我的家不会再次变幻了吧。<br /><br />　　赵敏苦笑着进入了４栋。<br /><br />　　在４０１门前，赵敏有点忐忑。<br /><br />　　开门的如果不是老公该怎么办……<br /><br />　　是老公的话，自己出门前掀了餐桌，该怎么解释……忐忑着按了门铃，开门的是微笑着的老公刘飞。<br /><br />　　餐桌已经被收拾好了，没有打碎的餐具，屋子里整洁的像什么也没发生过一样。<br /><br />　　老公还是像平常一样嘘寒问暖，止口不提今天发生的事情。<br /><br />　　但越是这样，赵敏的心就越不安。<br /><br />　　这感觉就像明明彼此都知道身边有颗炸弹，却还在悠闲自在地聊天。<br /><br />　　最后赵敏忍耐不住，主动问道：「你不觉得今天我很反常吗？」「没有啊。怎么反常了？」老公表情诧异地反问赵敏。<br /><br />　　最近碰到了太多离奇的事情，如今老公无论怎么回答赵敏，赵敏觉得她都不会奇怪。<br /><br />　　但惟独老公这样若无其事，让赵敏毛骨悚然，心里一阵恶寒，打了个激灵。<br /><br />　　「没有吗？」赵敏不由伸头抬眉喃喃地问道。<br /><br />　　「没有啊，回来你说累了，就睡觉去了，哪有什么反常的？」「那下午你回来后，餐桌……」<br /><br />　　「餐桌好好的啊，怎么了？」<br /><br />　　看着老公微笑的脸，那平时会让她感觉温暖的微笑，此时赵敏却觉得没由来的恐慌，不禁倒退了两步。<br /><br />　　一夜无言。<br /><br />　　赵敏背对着老公朝墙睡着。<br /><br />　　她不停地想陌生男人说的「不可思议往往是人无法去思议，而不是事情本身不可思议」。<br /><br />　　陌生男人的话坚定了她对自己的信心。<br /><br />　　此时她不再怀疑有鬼，也不再怀疑自己脑袋出了问题。<br /><br />　　赵敏怀疑身边的人有问题。<br /><br />　　甚至老公刘飞也有问题。<br /><br />　　老公刘飞的笑容就像戴着一副虚假的人皮面具。<br /><br />　　赵敏几次想和老公仔细谈谈自己碰到的离奇事情，但老公那张笑脸就像一道墙壁，将赵敏想要说的话都弹了回去。<br /><br />　　赵敏辗转难眠，她想起那个陌生男人，在他的怀里，赵敏很有安全感。<br /><br />　　最后赵敏想起了她的初恋。<br /><br />　　那是她大学时的同学，赵敏很爱他，他也很爱赵敏。<br /><br />　　正青春年华，活力四射，二人度过了一年疯狂而快乐的日子。<br /><br />　　突然有一天，男同学死了。<br /><br />　　死的很离奇。<br /><br />　　那天晚上，男同学拉着她偷偷跑到学校的游泳馆，游泳馆有个跳台，男同学非常喜欢跳水。<br /><br />　　赵敏看着男同学爬上跳台，纵身一跃……<br /><br />　　还是女孩的赵敏在台下欢呼雀跃，为恋人鼓掌。<br /><br />　　可是赵敏没有听到「扑通」的入水声，而是一声沉闷的撞击声。<br /><br />　　赵敏疯狂地呼喊着他的名字，可再也不会有回应了。<br /><br />　　最后赵敏在水池里看到摔成肉饼的爱人。<br /><br />　　水池从来都有水的，但那天是干的。<br /><br />　　后来警察来调查，也无法搞清到底是谁把水放干的。<br /><br />　　究竟是他杀还是意外，无法弄清，不了了之。<br /><br />　　那是赵敏的最爱，心中永远的痛。<br /><br />　　赵敏回忆起陌生男人的话，忽然想，会不会那天的不可思议，对某些人也是天经地义？<br /><br />　　这一晚赵敏睡得很不踏实，做了许多乱七八糟的梦。早上起来，也没吃早饭就去了学校。<br /><br />　　早上有课。幸好赵敏早就提前几天准备好了讲义。<br /><br />　　进门时赵敏感觉气氛有异，教室里比往日安静了许多，她也没在意，心不在焉讲着课。<br /><br />　　等赵敏念完一段讲义抬起头，见这个班的班长正和班里最漂亮的一个叫小丽的女孩在接吻。<br /><br />　　不是偷偷摸摸的，而是肆无忌惮的。<br /><br />　　班长将小丽按在课桌上疯狂地亲吻小丽。<br /><br />　　这让赵敏非常惊讶。<br /><br />　　赵敏比较了解班长这个学生。他是农民家庭的孩子，家里很穷，人很老实，学习刻苦。这样的学生怎么在课堂上做出这样夸张的举动呢。<br /><br />　　而更奇怪的是，两人在安静的教室里做这个夸张的热吻，周围的学生居然都没有在意，没有一个人歪头看他们。或低头看书，或抬着头眼神空洞地看着她。<br /><br />　　赵敏也有过疯狂的年轻时代，她理解学生也不想去干预学生。既然教室里的同学都不在意，她也没去禁止。<br /><br />　　眼不见心不烦，赵敏低着头读起讲义。<br /><br />　　等过了五六分钟，赵敏再抬头看时，大吃一惊，班长和小丽都已经一丝不挂了。<br /><br />　　班长躺在课桌上，小丽则赤裸着青春的胴体跪在班长的胯间给他口交。<br /><br />　　班长的鸡巴很大，赵敏目测了一下，大概有他老公刘飞的两个大；小丽啃着鸡巴津津有味，吧唧吧唧的吞咽声音，在安静的教室里异常清晰。<br /><br />　　这是多么荒诞的场面，学生在课堂上，明目张胆地在课桌上赤裸着口交。<br /><br />　　更荒诞的是，周围的学生居然视而不见。<br /><br />　　再叛逆再开放的学生也不敢在课堂上这么做，何况是班长这种平时的老实学生。<br /><br />　　假如有人这么做了，周围那些青春躁动的学生也早就会炸营般起哄了。<br /><br />　　如此诡异异常，赵敏一时呆了，怔怔地看着班长和小丽在课桌上做爱。<br /><br />　　班长等小丽将他的鸡巴吃的完全勃起后，在课桌上站了起来，他本就十分高大，此时别人都坐着，他高高地站在课桌上，虽然赤裸着身子，看起来不但不滑稽，反而威风凛凛的。<br /><br />　　班长道：「桌子太窄了，你们，把桌子对起来。」话声未落，教室里所有的学生立刻起身，动作整齐划一，协调快速，行动井然，就像做过无数次一样，瞬间就将所有的课桌排在一块。<br /><br />　　课桌都聚集在教室中间，就像在教室中间搭起了一个舞台。<br /><br />　　舞台上是高高站立俯视众生般的班长，他脚下小丽还跪在他胯间给他口交。<br /><br />　　周围的学生没了课桌，都围着二人站立，眼神空洞，面无表情。<br /><br />　　班长从小丽嘴中抽出鸡巴，示意小丽转过身去。<br /><br />　　小丽乖乖地转身背对着班长。<br /><br />　　高大的班长俯身挽着小丽雪白的大腿，抱起了娇小的小丽，将她的身体放在他的胸腹间。<br /><br />　　这样小白兔般的小丽就双腿大开，将一个娇嫩的青春小逼毫不掩饰地面对着黑板，面对着赵敏。<br /><br />　　同是女人的赵敏也不得不赞叹小丽的阴户美极了。<br /><br />　　那小逼阴毛稀松，和白虎差不多，大阴唇是嫩红的，看着干净新鲜，荡漾着青春气息。<br /><br />　　小丽还故意在阴户用力，让小逼的阴道口一张一合的，像缺氧的鲤鱼在大口大口呼吸一样，一丝淫水在小逼张合时溢出阴道，顺着肛门淌下，在半空中悬出一条淫丝。<br /><br />　　赵敏看到小丽在嘻嘻对着自己笑。<br /><br />　　赵敏觉得小丽那一张一合的小逼也像是在嘻嘻对着自己笑。<br /><br />　　赵敏又是感觉恐惧又是感觉羞辱，呆呆地看着这荒诞诡异的情景。<br /><br />　　班长也在看着赵敏笑。<br /><br />　　他忽然一挺巨大的鸡巴，将怒勃的鸡巴捣进小丽娇小的阴户。<br /><br />　　寂静的教室猛然响起小丽一声悠长高亢的呻吟。<br /><br />　　就这样班长笔直地站在课桌上，操起来被他抱在胸上的小丽。<br /><br />　　赵敏再也忍耐不住了：「你们……你们怎么可以，在教室里，这么……这么的……恬不知耻！」<br /><br />　　班长的动作立刻停了下来，笑脸换成了冷漠：「我们哪里恬不知耻？我们正常恋爱，恋人做爱，天经地义。你也好意思说我们，昨天早上你不是刚被李斌干到潮吹，下午接着又让一个陌生男人操了你的屁眼。一天之中，你给老公戴了两顶大大的绿帽子，到底谁恬不知耻？」<br /><br />　　赵敏没有感到羞辱，因为她已经被吓坏了。<br /><br />　　她后退几步，靠在黑板上，不可思议地看着班长。<br /><br />　　他是怎么知道的？<br /><br />　　班长又环顾四周的同学道：「你们说说，到底是谁恬不知耻？」所有的同学异口同声地说：「是赵敏赵老师恬不知耻！」几十个人一同喊出，声音十分洪大，把赵敏吓得肝胆俱裂。<br /><br />　　赵敏看着往日熟悉的学生，此时都像中邪一样目光空洞，面无表情，赵敏忍不住瑟瑟发抖。<br /><br />　　这熟悉的教室更是让赵敏觉得鬼气森森，十八层地狱般可怖。<br /><br />　　魂飞魄散的赵敏转身就要逃走。<br /><br />　　班长大喝一声：「抓住她！」<br /><br />　　两个离门口最近的学生立刻动了起来，一个人拽住了正抓住门把手开门的赵敏，猛往回一拽，将赵敏摔倒在地，另一个学生趁势拽住了赵敏另一只胳膊。<br /><br />　　赵敏毕竟是女人，虽然拼命地挣扎反抗，又怎么敌得过两个年轻力壮的小伙子，像小鸡一样被两人拖曳着重新回到讲台上。<br /><br />　　两只高跟鞋也被拖掉了，盘起的长发也披散下来，赵敏见无法逃脱，被吓坏了的她瑟瑟缩缩地蹲在地上，也顾不上这个姿势会让短裙里的丁字裤暴露在全班同学的面前，只是蹲在地上发抖，像一只被惊吓到的小兽。<br /><br />　　班长赤裸地站在高高的课桌上，又质问道：「我们毕竟还是在屋子里做爱，你呢？当年你年轻时，不恰好就是在这栋教学楼的楼顶，光天化日下被人操吗？<br /><br />　　你一边被操着，还一边和楼下的同学打招呼，同时到达了高潮，难道你都忘记了吗？」<br /><br />　　这所大学恰好是赵敏的母校，当年上学时赵敏的初恋经常带着赵敏到这栋楼的楼顶做爱。<br /><br />　　赵敏十分喜欢那种一边被鸡巴操着……一边和楼下不知情的同学打招呼的感觉。<br /><br />　　他们是怎么知道的？<br /><br />　　当年的恋人也意外身亡了，再没有知情者，何况那么多年过去了……赵敏已经无法思考，她的精神完全崩溃了。<br /><br />　　赵敏呜呜哭起来，像婴儿那样呜呜地哭。<br /><br />　　「说！到底谁恬不知耻！」班长又大声喝道。<br /><br />　　周围的同学面无表情地异口同声附和道：「说！到底谁恬不知耻！」赵敏只是缩着身体呜呜地哭。<br /><br />　　赵敏不答，那几十人异口同声的洪亮声音就不停，一遍又一遍地重复质问赵敏，直到重复了十多遍，赵敏再也抵抗不住了，呜呜地哭道：「是我，呜呜，是我。」<br /><br />　　「是你怎么样？」班长又问。<br /><br />　　「是你怎么样？」几十人排山倒海地问。<br /><br />　　「是我，呜呜，呜呜，是我恬不知耻。」<br /><br />　　那班长又冷漠地环顾了周围的同学：「同学们，想不想看看赵敏赵老师那恬不知耻的裸体？」<br /><br />　　「想！」<br /><br />　　「好，把赵敏架到讲桌上，让她脱！」<br /><br />　　四个学生立刻将委顿的赵敏架起，搁放在高高的讲桌上。崩溃的赵敏已经不再去抵抗了。<br /><br />　　「站起来！」班长道。<br /><br />　　「站起来！」排山倒海的声音道。<br /><br />　　「站起来！」排山倒海的声音道。<br /><br />　　「站起来！」排山倒海的声音道。<br /><br />　　「站起来！」排山倒海的声音道。<br /><br />　　被呼喝了四遍，赵敏不得不勉力双腿支撑起沉重的身体。<br /><br />　　「脱！」班长又喝道。<br /><br />　　「脱！」排山倒海的声音附和道。<br /><br />　　精神崩溃的赵敏不得不用颤抖的双手去解她职业套裙的上衣，哆哆嗦嗦好半天才将上衣脱掉，露出了里面黑色蕾丝的文胸。<br /><br />　　「继续脱！」<br /><br />　　「继续脱！」<br /><br />　　赵敏奔涌的泪水已经打湿文胸，被吓得浑身酥软的赵敏用尽了全身的力气才将短裙脱下，露出一件和文胸成套的黑色丁字裤。<br /><br />　　脱下裙子后，赵敏浑身的肌肉再没有一丝力气，连尿道括约肌也松弛开来，拘束不住攒了一夜的尿液，赵敏失禁了。<br /><br />　　赵敏站在高高的讲台上失禁了。尿液先浸湿了紧身的内裤，部分尿液穿过内裤的布料哗哗地流下。<br /><br />　　更多尿液顺在赵敏两条雪白的大腿流淌到脚上。<br /><br />　　「哈，她在讲桌上尿了！真是恬不知耻！」班长道。<br /><br />　　「哈，她在讲桌上尿了！真是恬不知耻！」同学们重复道。<br /><br />　　此时赵敏头发披散，无力地弓着腰，胳膊自然耷拉着，她拼命想收缩尿道，去禁止尿液，但大量的尿液还是淅淅沥沥越淌越多，即使夹紧双腿也无法停止失禁。<br /><br />　　赵敏无力地跌坐在讲桌上，感觉着自己的湿热的尿液还在喷射，浸湿了她整个臀部。<br /><br />　　赵敏在心中尖叫，这是真实的世界吗？这是梦吗？<br /><br />　　如果是噩梦，让我快点醒来吧。呜呜……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">字节：50352</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被幸福女海在2015-12-12 20:00重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5405215&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5405215&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17960218" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960218"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960218_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:30</span></td><td>排版奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17960216" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960216"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960216_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:30</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17960215" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960215"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960215_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:30</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405215-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405215.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【老婆受奸致孕】【作者：１４９３６５７５】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">２０１５∕１２∕１０发表于：ＳｅｘＩｎＳｅｘ</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">婆</span>小丽结婚不到一年，因为嫌房租太贵，便先将一两室一厅整租下来，然后发广告找合租的。<br /><br />　　上门要合租的到不少，但是都是男性，我起初坚决拒绝，但是时间长了还是没有女性上门合租，时间一天天的过去，我和老婆都等不及了，于是就让一个男的租了进来。<br /><br />　　此人叫高瑞，在本地的一家企业做销售三十岁出头，人高马大的非常壮实，但人非常热心，也很老实，大家你来我往的彼此成了朋友。<br /><br />　　就这样过了两个月，一天晚上快十二点了我加班回家，刚进家门门突然从门背后冲上来两个人把我死死按住，对我一顿暴打，并且很快把我绑了起来，嘴巴里因为塞进了东西然后用封口胶把我嘴封上了好几层喊也喊不出声，然后又是一顿暴打，其中一个人一脚踢在我脸上，我顿时感觉到我的鼻子和嘴被打出血了，这两个人把握架进卧室，令我吃惊的一幕出现在眼前，我老婆一丝不挂的被绑在椅子上，嘴被封了起来，双腿被牢牢的绑在椅子的扶手上，一个没穿衣服的男的正压在她身上。<br /><br />　　他左手按住我老婆的小腹，左手用大拇指和食指左右分开我老婆两瓣湿润的阴唇，右拿着他那又黑又长已经充满血丝的鸡巴用乌黑的龟头在我老婆阴唇上下摩擦了几下，龟头立刻沾满了淫液，只见他腰身向前一挺，黑长的鸡巴立刻有一半进入了我老婆的阴道里。<br /><br />　　我老婆不由得啊的叫出声来，眉间一紧，全身都在抽动着，我依稀看见老婆的眼泪从眼角流了下来，不断的抽泣着，我愤怒的想站起来，却被身后的两个人暴打了一顿，这一次我再也没有站起来，我被打得只能躺在地上。<br /><br />　　那个男的开始扭动屁股，在老婆的阴道里抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>起来，开始还慢慢的，见老婆喘气声越来越大，他开始把留在外面的那一半鸡巴一次性全部插进了小丽的阴道里，没想到老婆的阴道能够容纳下这么长的鸡巴，然后立刻开始猛烈的用鸡巴在老婆的阴道一出一进，慢慢的我看见老婆脸上的痛苦似乎不见了，那个男人一只手将我老婆抱住，一只在小丽雪白的乳房上捏了捏去，时不时地用的嘴贴在我老婆的嘴唇上，放弃抵抗的小丽把嘴巴张开，他的舌头立刻和我老婆的舌头缠绕在一起，他用力的吸着，像是要把我老婆的口中津液全喝干，然后舌跟动了几下，努力的吧分泌出的唾液喂到我老婆嘴里，只见我老婆喉咙上下起伏，也把他的唾液全部咽了下去。<br /><br />　　他的屁股前后很快的运动着，由于他的鸡巴太长，我知道他的龟头一定顶到我老婆的花心了，龟头顶得我老婆媚眼上翻，和那个男的对视着，那眼神好像在说：「好爽啊，你再用力点」，老婆的阴唇在睾丸和男人的下肢的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>下，急促的开开合合、松松紧紧，贪婪的吸吮他粗大的鸡巴。<br /><br />　　他加快抽插的速度和力度，阴茎正用力时，她体内的宫颈口像吸管一般紧吸住他的龟头。<br /><br />　　他一边抽插，一边寻找我老婆的子宫颈口，几次下来，终于摸准了我老婆子宫的位置。<br /><br />　　一看就是个老手，他用龟头对准我老婆子宫颈上筷头大小的圆眼，双手抓住我老婆双肩向下按住，下身用力向上一顶，龟头一下子闯过我老婆的子宫颈口，进入了她的子宫，他的龟头已经穿过子宫颈进入我老婆的子宫内，我老婆「呜呜」的呻吟了起来，他压在我老婆身体上，不让我老婆臀部乱动，他停了一下，开始对我老婆子宫进行下一轮冲击。<br /><br />　　他用双手从后面死死抓住我老婆的屁股向自己的腰身送，阴茎又不断的用力向上顶，我老婆只觉得他的阴茎已经穿破子宫，穿过小腹，直达心脏。<br /><br />　　老婆的子宫颈每被撞到都挡不了龟头冲撞都是被插穿的方式包着他的整个龟头，每拔出或插入都被往外或往内拉长。<br /><br />　　他阴茎每一次的插入都将我老婆的肚皮上顶起一道肉棱，每一次抽出又都使她的肚皮凹陷下去；她的肚皮就这样随着我的抽插一次次隆起、一次次凹陷。<br /><br />　　他的龟头不断的研磨着我老婆娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>的子宫壁，用力的冲顶着子宫底，此时他的龟头已经完全压到我老婆的子宫壁的最后面。<br /><br />　　老婆的子宫如同一个肉壶，壶口正紧紧的箍在他龟头下的冠状沟上，而他的龟头被包裹在子宫里，。<br /><br />　　突然他大吼了一声浑身一阵剧烈颤抖伴随着阴茎的每一次跳动，从龟头上的马眼强有力的射出一股股滚烫浓精，不断的溅在我老婆子宫壁上，充斥着狭小的子宫腔，我老婆的子宫也不停蠕动着，努力的吸收着精液，射精时间长达一分钟左右，然后他慢慢的把鸡巴从老婆的阴道里拔了出来，精液一点都没有漏出来，我心想老婆这次肯定要怀孕了，男人干完小丽后，慢慢的回头走向我，这时我才看清，原来是合租的高瑞，他满头大汗并且带着笑容的说道：「对不住了朋友。<br /><br />　　」<br /><br />　　然后换上衣服和其他两个人又一次暴打了我一顿，然后拿出相机给我看：「这些都是刚才拍的，如果你要报警，我们就玉石俱焚，看你和你老婆以后怎么见人。」高瑞说道。<br /><br />　　「兄弟们该你们了，高洪上吧。」<br /><br />　　高瑞对我身后的两个人说。<br /><br />　　只见其中一个人迅速脱了衣服裤子，挺着他的鸡巴走向小丽，这个人是身材和高瑞差不多，长相也差不多，是他的弟弟，虽然鸡巴没有高瑞的长，可却非常的粗，直径估摸着接近十厘米，龟头向上翘起，又黑又大，他在手里吐了好多口水，敷在他的鸡巴上润滑一下，然后拿着他的鸡巴挺着大龟头直接插进了老婆的阴道，老婆啊的一声惨叫，可能是龟头太大的原因老婆又开始哭了起来，高洪挺着屁股一点一点的把露在外面的阴茎伸入老婆的阴道里开始抽插起来，不一会的功夫老婆开始兴奋起来和高瑞一样，每一次的插入或拔出老婆的肚子都一凸一陷的，她呻吟叫着，老婆紧窄的阴道正死死地吸啜着龟头，子宫颈猛力收缩，像钳子一样扣紧龟头肉冠的颈沟，阴道和子宫内壁急剧收缩，一股股滚烫的淫水由花心不停地喷出，热热地浇在龟头上，龟头又麻又痒。<br /><br />　　只见他浑身发抖，抽搐了好几下，然后一点不漏地将阴茎全部挺入我老婆的阴道里。<br /><br />　　他的大龟头这时受到她热烫的阴精及子宫颈强烈的收缩，夹磨得胀到最高点，肉棒根部深处一阵奇痒，如同无数蜜蜂在蜇一样，根部一阵收缩，肉棒一跳一跳的，他的阳具向前伸长发大，把本来填得满满的阴道撑得更胀，龟头突然向上一挑，把子宫好像要由腹内挑出来似的，一股又劲又热的精液疾射而出，「啪」的一下溅在我老婆子宫壁上，好像要把子宫射穿，立刻带给我老婆从未有的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>，她的子宫何曾给这样劲的精液喷射过，她从未试过给劲射的滋味。<br /><br />　　那又热又浓的阳精把雪莲射得魂飞魄散，狂烈的高潮疾升而来，顿时也淫水狂泄。<br /><br />　　老婆小丽感觉自己体内的肉棒正在加热膨胀，她的阴道壁感受着从那根越来越热越来越壮的阴茎上传来的压力和热力，肉棒振颤起来，那振颤让我老婆一切的瘙痒感一扫而空，接着一股弄热的潮流冲击着我老婆的子宫，热流开始扩散，在他的子宫里扩散。<br /><br />　　这时，他的阳具又一次强烈的跳动，又有一股疾劲的阳精再次射出，把她射得全身皆酥，另一个高潮再升起，他的射精动作持续着，只见他插在我老婆阴户中的肉棒一阵抽搐跳动，我知道伴随着肉棒的每一次跳动，他的浓稠精液正不断的从阴囊中排出，通过长长的输精管到达精腺，然后伴随着精腺的每一次收缩，通过已经插在我老婆阴道和子宫颈里的阴茎，把滚烫的浓稠精液有力的注入子宫内。<br /><br />　　一连喷了三四十下，然后才慢慢静止下来，只射得小丽两眼白，四肢酥麻，软软摊在椅子上。<br /><br />　　高洪退出他的鸡巴，这次精液流了出来，顺这阴唇流到肛门处，接着下一个男人又脱干净的衣服拿着已经硬得不行的鸡巴再次走向已经被大鸡巴干得高潮迭起的老婆。<br /><br />　　老婆一阵呻吟，浑身一阵哆嗦，第三男人的鸡巴借这湿润的精液又一次插入老婆的阴道，只见他的粗壮肉棒被两瓣湿润阴唇包的密不透风。<br /><br />　　第三的男人只在老婆的阴道里捅了几下就射精了，但第三个男人的精液却比高瑞两兄弟的多，本来圆圆的睾丸也开始在收缩着，很快的，肉蛋明显地瘪了下去，上面一道道粗陋的褶皱也显露出来。<br /><br />　　射精持续了两分钟之久，大量滚烫的的白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>粘稠精液不断从他龟头上的马眼喷泻而出，源源不断的灌注到我老婆的子宫里，他的阴囊还在不断的收缩着，我老婆的下腹也还在渐渐的鼓大。<br /><br />　　有的精液稀薄的如液体，有的精液则粘稠如块状，我老婆的子宫也渐渐容纳不下如此多的精液了，额头上渗出了细细的汗珠。<br /><br />　　部分精液已经通过输卵管进入的卵巢，至此卵巢已经完全浸泡在他的粘稠精液之中。<br /><br />　　他的无数精子正疯拥着冲进卵巢，非礼者我老婆的卵子，让我老婆受孕。<br /><br />　　现在我老婆的阴道，子宫，卵巢都充满了他们三个人粘糊糊的精液。<br /><br />　　他用双手扶住我老婆的细腰和小腹不断按摩揉捏摇晃，以便精液被眼前这个女人更好的吸收。<br /><br />　　射精终于停止，此时高瑞他的鸡巴仍然坚硬如初，他走向老婆小丽小心翼翼的用他那无比长的鸡巴捅入老婆的阴道用龟头堵住子宫颈口以防止精液流出来，等了大约半个小时，他才从老婆的被撑开的子宫颈拔出来，然后他们三人解开老婆，让我老婆站起来看看精液是不是会流出来，果然一滴都没有流出，精液全部流在我老婆子宫里，见状，他们三人相互拍手庆祝。<br /><br />　　奸淫结束了，他们三人穿好衣服，收拾了现场，把小丽关在卧室，然后把我带到客厅，他们把封口胶扯掉，松了绑然后让我跪在地上，高瑞发话了：「刚才你都看见了，照片和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>你也看见了，报警你们将会身败名裂，你的一举一动我们都会盯着，。其实我也比较恨你，我嫉妒你，我们这么优秀都找不到老婆，像你这样的东西也不配你老婆，我们也只是一时兴起才这样做的，你不要担心，我们绝不会再来找你的知道吗，如果乖乖听话那我们大家就算了，如果不听，我们就只好把你老婆卖给妓院当小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>，怎么样？」我跪在地上想着刚才发生的一切，还没有回过神，害怕他们会继续伤害小丽，我只好点头答应了他们。<br /><br />　　他们高兴的笑了笑，起身回隔壁房间了，我心里愤怒，可却没有报警的动力，后来几天老婆一直呆在卧室里，到吃饭时间就叫外卖，我则在外面就这样一直持续了一个月，这一个月平平安安，高瑞还是每天按时上下班，我也因为一个月没有去上班被开除了，终于一天晚上老婆走出房门，走到我身边对我说：「我看高瑞他们也没有恶意，就算了吧，你工作也没了，每天去找工作吧。」然后又回房间了。<br /><br />　　第二天一早我去了人才市场找工作，找了一天都没有合适的，又不想回家，即使回家了和老婆睡着床上我也心有余悸，每日混来混去，老婆好像恢复了不少，开始上班了，又一个月过去了，工作依然没有着落，甚至有好几个晚上都没有回去，待在网吧里或喝点小酒，白天等老婆去上班再回家睡觉，突然有一天晚上老婆打电话叫我回家吃饭，我十分不情愿但也没有办法，一进家门只见老婆和高瑞以及他的弟弟还有其他两个人，其中一个是那天奸淫老婆的最后一个人，我见状知道今晚肯定有事要发生，老婆招呼我过去坐着，大家就这样坐了很就，老婆终于发话了：「我怀孕了快三个月了，这是医院的检查报告。现在怎么办。」「很明显肯定不是你的孩子。」高瑞也发话了，「我弟弟你知道了，那天的第三人是我的舅舅，依你现在这样肯定是连打胎的钱都没有的，我们家人多，还算有点钱，你觉得呢？」「我想了好久，要不我们离婚吧，跟着你你累，我也累，你觉得呢？孩子我不想打掉，就算打掉，你也不会再跟我生孩子了，对吧。我希望那些照片和视频也不要传到网上，你也是，从那晚上起我就知道我不你的人了，你说呢，这是离婚协议，签字吧。」小丽说得那么坚决，我的心已经被打碎了，「我不想再看见你了，和你在一起只能永远过这样的苦日子，我要貌美如花，我也要打扮的漂漂亮亮得，我也要有自己的房子和孩子。」小丽接着说道。<br /><br />　　「签字吧。」<br /><br />　　高瑞说道。<br /><br />　　我抬起头看了看离婚协议，只觉得自己已经无用了，拿起笔签上了自己的名字。<br /><br />　　「这是我最后给你准备一顿晚饭了，再见，哦，差点忘了，我和高瑞决定两个星期后的周末举行婚礼，你一定要来，看看什么是婚礼。这是酒店地址」说完小丽收拾东西和高瑞他们般走了。<br /><br />　　只剩我一个人在房间里，面对一桌子的菜，真是令人唏嘘。<br /><br />　　两个星期后我参加了小丽和高瑞的婚礼，自己的老婆变成了别人的妻子，婚礼现场人很多，排场很大，大厅布置得富丽堂皇，只见小丽带着新娘的胸花高瑞带着新郎的胸花在门外迎宾，小丽打扮的漂亮极了，长长的婚纱，虽然已经有孕在身可还是穿着十几厘米的高跟鞋，身材还是那么好，我不经回想起了过去，我走了过去和他们打招呼，相互寒暄了几句，这时我才发现，自己是个失败者。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：10005</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5405827&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5405827&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17960116" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960116"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960116_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:23</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17960115" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960115"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960115_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:23</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405827-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405827.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【又肏了同村少妇――希曾老婆】【作者：我爱肏屄】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">2015-12-10发表于SIS</span><br /><br />　　文化大革命进行了十年，那是中国最混<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱</span>最无序的十年，尤其是后期的文斗变成了武斗，到处都有流血杀人的。<br /><br />　　而且很多人为了自己的利益，干出了很多最肮脏的事情，儿子告发了父亲，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">婆</span>出卖了丈夫。于是乎中国人的理念似乎在一夜间崩溃了。<br /><br />　　很多人发现做无赖地痞流氓反而活的更安全更舒服。于是乎在文革的末期包括八十年代初期，社会上到处都是地痞流氓，各种违法犯罪激增。<br /><br />　　虽然邓小平在一九八三年进行了一次严打，对各种犯罪现象有所遏制，可是这个时候人们骨子里面已经相信了暴力，相信了心里的阴暗面。表面上的犯罪减少了，可是暗地里的各种罪恶勾当却越来越多了。<br /><br />　　尤其是改革开放之后，在金钱利益的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">刺激</span>之下，中国人更加的丧心病狂的进行各种各样的违法犯罪活动了，只是这些活动越来越隐秘了。<br /><br />　　而我们这样的农村却越来越崇拜暴力，农村人相信拳头里面出真理，尤其是那时候的法律还是很不完善的，所以农村的打架斗殴现象很多，甚至很多时候两个村子之间为了利益进行全村性的斗殴。<br /><br />　　那天我和松理老婆在草垛后面肏屄，我看到和希曾结婚的小媳妇过来拿草，我本来以为她没有看到什么，其实后来我才知道她什么都看到了。<br /><br />　　那年希曾老婆刚嫁到我们村才一年多一点，是一个二十一二 岁的小媳妇。希曾却是一个地地道道的，老实巴交的农民，真是三脚踢不出一个屁来。<br /><br />　　这天希曾老婆骑着自行车，在西村大街上和王家小五的老婆撞在了一起。<br /><br />　　这王家兄弟五个，很是厉害，和西村书记还有富明并称为西村三大势力，而且书记和富明两边一般是要让着王家兄弟的。<br /><br />　　王家兄弟五个，老大在镇上，老大老婆就是西村理发的那个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">少妇</span>。老二和老三杀猪，小四在镇上汽车队开车，他老婆就在西村小学对面开了一个小卖部，当然也是西村唯一的。小五是西村的混子，平日里在村里面嚣张的很，他老婆自然也跟着他很嚣张。<br /><br />　　本来自行车撞在一起，大家都不对，希曾老婆已经先道歉了，可是小五老婆却上来就撕打希曾老婆，希曾老婆也是年轻的小媳妇，自然不愿意吃亏，于是和小五老婆扭打在了一起。<br /><br />　　两个人不分胜负，最后就将自己的男人喊来了，希曾老实巴交的，哪里会打架，很快就让小五打的哭爹喊娘了。<br /><br />　　我那时候正在学校里面上课，听到外面<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>的哭喊，于是跑出来看热闹，不想正看到小五这个垃圾，竟然伸手进了希曾老婆腚沟里面抠弄，希曾老婆吓的哭泣不止。<br /><br />　　我一看就火大了，过去几下就将小五这个垃圾打倒在地上，小五也是知道我的，于是他让我有种等着，他去喊他的兄弟们过来。<br /><br />　　我正想好好的教训教训西村这些混蛋呢，于是我让希曾带着老婆先回家，希曾的哥哥希孟本来和他一起过来的，一看事情不好，早吓的跑了，这个窝囊废男人。<br /><br />　　希曾要和老婆走了，希曾老婆不想离开，我让她走，她才躲在胡同口那里，远远的注视着这边的情况，她害怕我挨打。<br /><br />　　西村的这些垃圾我还没有放在眼里面。老子自小习练太祖长拳，他娘的，那可不是花拳绣腿，那是老祖宗留下的真功夫。<br /><br />　　很快小五就带来了十几个拿着木棍的男人，都是他本家的兄弟。<br /><br />　　我一点也不畏惧，大喝一声说：「今天谁不走，别怪老子不留情了啊。」小五嚣张的带人冲了过来，为了彻底的镇住西村人，我出狠手了，十几个人那里是菜，很快就让我打的全部趴在地上求饶不止了。<br /><br />　　他们的老婆本来是跟着过来看热闹的，平日里在村里面跟着男人嚣张惯了，不想今日遇到了我这个煞星，那些女人吓傻了，一个个跪在地上给自己的男人求饶，我看效果达到了，就潇洒的回学校上课了。<br /><br />　　自此之后，王家兄弟看到我就躲的远远的。<br /><br />　　当天晚上希曾过来请我去他家吃饭，我本来不想去，可是希曾说我如果不去，他老婆是要骂他的。<br /><br />　　于是我就跟着希曾去了他家，他老婆早就做好了饭菜等着我了。<br /><br />　　自然是一番感谢，然后骂了希曾一番废物，骂了她大伯子一番废物。希曾确实因为老婆的事情很丢脸，可是他打不过人家，郁闷的希曾一个劲的灌酒，很快就喝的烂醉如泥了。<br /><br />　　希曾老婆也喝了一点，这个小媳妇连红通通的靠近了我过来，我害怕希曾醒过来，她说男人醉了是不会醒的。<br /><br />　　于是我胆子也大了。不过我还是不习惯在希曾面前弄他老婆，于是我抱着小媳妇去了隔壁屋。<br /><br />　　「今天真是多亏了你啊，要不然我就丢大了。」「没什么，咱们一个村的，我不想看着你吃亏，小五那个混蛋是不是抠了你屄啦。」「嗯，那个王八蛋差点将指头戳进我屄里面。」「这个混蛋，真不是东西。他娘的。」「他娘个屄的，这个混蛋。算啦，不说这些事了，呵呵，那天你在草垛那里肏松理老婆，我可是看到了啊。」「那天我也看到你了，我还以为你没有看到什么呢。」「你胆子真是大啊，大白天的敢在草垛那里肏屄，呵呵，我可是什么都看到了啊。尤其是你的大粗屌，真是要命啊。我看都要将松理老婆的大骚屄戳烂了啊。」「呵呵，我的屌大吧，比你男人的怎么样。」「呵呵，我男人的没法跟你的比，他的能有你一半大的话我就好过了。等会你轻点肏，我害怕你别把我的屄撑破了。」「没事的，我小心一点，呵呵，世上只有累死的牛，没有犁坏的地啊。」「那你肏了我的屄，我以后就是你的女人了，以后有什么事情你千万要帮我啊。我害怕西村的混蛋再找我麻烦。」「你放心吧嫂子，有我在，没人敢欺负你的。」我没想到希曾老婆竟然这么的热情主动，我慢悠悠的将大屌<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>进了她早就湿淋淋的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span>屄里面，不愧是刚结婚的小媳妇啊，很嫩的小屄，十分的紧窄。<br /><br />　　当我的大屌插进去三分之一时，她就感觉到涨裂的不行了，于是我就这么慢悠悠的肏捣着，最后只是插进屄里面三分之二。<br /><br />　　希曾老婆的屄门已经稍微的有些红肿，可是我还远不够射精，没有办法，我们第一次肏屄就这么结束了，希曾老婆的嫩屄让我肏的是又酥又麻又痛。<br /><br />　　我离开希曾家，想找谁肏屄呢，先去找左娥，可惜关着门，不知道她男人在不在家。<br /><br />　　我只好去找相明老婆，也关着门。我知道田氏和刘氏的男人都在家的。没有办法我最后只好跑去西村找书记老婆了。<br /><br />　　到了她家屋后，她那屋竟然亮着灯，我悄悄的翻墙进了院子，窗帘没有拉紧，我贴近一看，书记不在家，他老婆正躺在炕上看书呢。<br /><br />　　我知道书记儿子在西屋睡觉，不过我已经欲火高涨，淫心大动了，我轻轻的敲了敲窗户，书记老婆开窗看到是我，马上让我回家，说儿子在西屋睡觉，不敢肏屄。<br /><br />　　我说没事的，他睡着了听不到的。<br /><br />　　最后书记老婆还是开门让我进了屋。我知道书记今天晚上不回来了，于是放心大胆的肏了书记老婆两次，然后搂着她睡到了天微亮，我才翻墙回家了。<br /><br />　　第三天中午我放学回家，希曾老婆又过来找我了，想再一次品尝我的大屌，这一次我终于将大屌全部戳进了她屄里面，不过她还是不耐肏，一会就让我肏的不行了。<br /><br />　　希曾老婆虽然模样一般，可是长了一个好屄，一个大馒头屄，很是肥大的大屄唇，里面没有小屄唇，而且希曾老婆的屄毛很少，只有那么小小的一撮，看起来很好看，她的屄肏捣起来特别的来劲，特别的爽。<br /><br />　　最后这个小媳妇的屄门让我肏捣的是越来越宽松了一些，希曾的屌更是没有办法满足她了。<br /><br />　　后来生了一个女儿不知道是谁的种，幸亏长的跟希曾老婆一模一样，才没有引起别人怀疑。<br /><br />　　希曾老婆说十有八九是我的种。多年来我们一直保持着肏屄的关系，她只比我大了七岁多一点，到现在我们仍然继续的肏屄。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：6004</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5405784&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5405784&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17960146" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960146"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960146_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+6</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:25</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405784-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405784.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【朋友妈妈勾引我】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　「啪啪啪……啊啊啊……好舒服……小老公快用力……啊……啊……」在房间里传出一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">极品</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少妇</span>的浪叫和一个年轻小伙子的喘气声。<br /><br />　　我叫小宇，今年２１岁。王皓宇是我高 中同学，他妈妈王涓，今年４７岁，某大公司的项目经理，是个十分吸引人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">熟女</span>，也是我打了很久主意的女人。<br /><br />　　「小宇，去我家打游戏吧！」王皓宇下班后说道，我当然同意了。<br /><br />　　我们一进门就发现门口有双黑色的高跟鞋，此时厕所的门开了，王涓阿姨裹着浴巾出来，见到我来了，打声招呼就进了房间。我陪着皓宇打游戏期间，找个藉口去了厕所，厕所里，我看见王涓阿姨换下的内裤和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>，我拿起内裤翻看一下裆部，一层白色的污垢散发着一股浓浓的精液味，我不禁皱眉：『王涓阿姨刚和别人干过吧？这个骚货。』拿起丝袜，闻着袜尖，一股皮革味道散发出来。<br /><br />　　我脱下裤子，把丝袜套在鸡巴上，幻想着王涓阿姨替我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">口交</span>……十分钟后，「啊……」我闷哼一声，袜子上满是精液。<br /><br />　　此时我转过头，赫然看到门缝外有一个女人的脸，是阿姨！我尴尬极了，却发现王涓一脸玩味的看着我，不，是看着我的鸡巴，眼睛里似乎冒出精光来。接着王阿姨推开门走了进来，手指把套在鸡巴上面布满精液的丝袜拿在手上，看了看，吃吃的笑了声，看着我说：「小宇，想不到你还挺有料，本钱蛮雄厚的嘛，射了那么多。」我看到她这副浪荡的样子，下身不由一热。<br /><br />　　王阿姨穿着一件绿色裙子，由于没戴胸罩，胸前两点明显凸起。却见她握着我１６厘米长的鸡巴套弄几下，撸硬了后便缓缓跪下来，张开口，扶着鸡巴送入她的嘴中。我只觉整根阴茎瞬间被包围在一圈又湿又热的软肉里，同时有些什么东西在龟头上轻轻的扫动着，啊……好爽啊！我抱紧王阿姨的头，让她加快速度「噗啧、噗啧」的吞吐。<br /><br />　　我双手穿过王阿姨的衣襟，揉捏她胸前那两粒紫葡萄，从王阿姨口交技术的纯熟以及她又硬又大的肿胀乳头来判断，可以看得出她经常与人性交。我抬起王阿姨的头问她：「刚刚你是不是在外面被男人干过？」她点了点头，我用力捏了她的奶子一把：「骚货，平时看起来这么端庄守妇道，暗地里竟然是个人尽可夫的婊子！」王阿姨嘴里含着我的鸡巴，含糊不清的说道：「我要是端庄守妇道，现在就不会勾引你了……嗯……嗯……要不是我那废物老公王亮的鸡巴勃起才十厘米，我至于找野男人吗？」我一拍她的屁股：「快点，加快速度！」王阿姨马上加快嘴里的动作，搞得我舒爽无比。<br /><br />　　我听到王阿姨说出这句话，心里就活络开了，原来她老公不行，看来我大有机会把她弄到床上去。哈哈！看着同学的妈妈给我做着性服务，而且还是个人尽可夫的婊子，我就觉得万分刺激，「啊……」一声抱紧王阿姨的头，将精液都射进她嘴里，她也全部咽了下去。<br /><br />　　完事后我们都气喘吁吁，各自整理好衣服，出了厕所。当我来到书房，皓宇问我怎么去了这么久，我说闹肚子，其实心里面暗爽：『我是去干了你妈这个骚货。哈哈！』中午到了吃饭的时候，王阿姨换了一身衣服，黑色蕾丝上衣，下身搭着半包裙，脚上穿着黑色丝袜，看得我直咽口水。我笑着说：「王阿姨，你穿这身衣服出去，绝对有无数年轻人要追你。」「哪有这么夸张啊，我都老了。」「哪里老啊，我觉得王阿姨还年轻。」王阿姨听完我的赞美，向我抛了个媚眼，看到她这副骚态，我下面不禁又有点硬了。<br /><br />　　吃饭的时候，王阿姨问我：「小宇，这个口爆香肠好吃吗？」我想到几个小时前我还射到她嘴里的事，于是色色的笑着说：「挺好吃的！」王阿姨看到我装疯卖傻的样子，娇嗔的哼了一声。<br /><br />　　趁着皓宇打岔和我说起高中一个老师将要退休的时候，王阿姨却在旁边偷偷打量着儿子的同学，而我这时也在偷偷打量着王阿姨，心里不由感叹自己这个同学的妈妈真是个尤物，特别是那双小脚。<br /><br />　　想着想着，我这时候装作不小心把筷子弄丢在地上，然后弯下腰去捡，从桌子下面望了一眼王阿姨的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">黑丝</span>袜脚，顿时让我生出一股冲动，很想把这双穿着黑丝的３６码修长美脚捧在手里吸舔，并给自己足交，再把王阿姨压在身下狠狠地操弄。<br /><br />　　再看向王阿姨穿着黑色职业套裙的双腿间，我的心不由一动，黑色的蕾丝内裤！此时我大胆地把手伸到王阿姨那双裹着黑色丝袜的黑丝嫩脚上摸了摸，手更是顺势滑到她的嫩穴处。王阿姨这时正夹着菜，身子如触电般的一颤，菜突然掉下，而后脸颊绯红。王阿姨这时才醒觉是儿子的同学在下面不老实，偷袭她的阴部，这让王阿姨一阵春心荡漾。而我则是捡起筷子，若无其事的起身继续吃饭。<br /><br />　　我边吃着菜，边赞叹王涓：「阿姨你不只人长得好看、身材好，菜也做得很好吃，换了任何一个男人都会心动啊！」说得皓宇也笑起来。而王阿姨却偷偷蹬掉了高跟鞋，抬起美腿，悄悄越过桌下，将一只美脚熟练地送入了我的裤门，拨开内裤，开始用温热的脚掌慢慢地踩弄起我的肉棒。<br /><br />　　王皓宇正和我说着以前的事，我忽然觉得肉棒上有一个软乎乎的东西踩了过来，低头一看，竟是一只黑丝美脚进入了自己的胯间！我心里一惊，怎么王阿姨这么大胆，自己的儿子就在旁边，竟然现在就敢来勾引我！<br /><br />　　「小宇，听说张老师快要退休了。」<br /><br />　　「啊……嗯……」注意力被王阿姨的黑丝美脚分散了不少，我连王皓宇的对话都有些跟不上了，只是敷衍的应付着。那只带着熟女体温的足弓慢慢地攀上棒身，开始用美趾灵巧地拨弄起龟头上的敏感地带。<br /><br />　　「张老师都一把年纪了，当初还在高中教过我们呢！」「啊……可能是吧！」我微微喘着粗气，没想到王阿姨这个骚货居然这么大胆，自己的儿子还在旁边就拿脚夹着我的肉棒。<br /><br />　　王阿姨此时开始大胆地踩住棒身上下撸动起来，脚后跟时不时的轻轻触碰着睾丸，带着微微酸麻的痛感不住地撩拨着我的神经，兴奋得连话都说不利索了。<br /><br />　　「呵呵，小宇你怎么了？你们张老师可是三班的班主任，什么时候没教过你们了？」王阿姨媚笑的看着我，小嘴得意地翘起，美脚的动作却毫不停歇，一下重过一下的踩着我的肉棒，让美脚上的黑丝不住地摩挲着我肉棒上的青筋，脚趾弯处扣住马眼口，分泌出的前列腺液全部都染在了王阿姨美趾上的黑丝，那里变成了湿漉漉的一小片淫靡地带。<br /><br />　　「啊……是啊！」我勉强回应，额头上泌出了一层汗。肉棒上温热的快感不断冲进脑海里，细细的黑丝料磨蹭在肉棒包皮上的酥痒感也让我越来越感到一阵舒爽，此时左手放到桌子下王阿姨的嫩脚上，让她的黑丝脚夹得更紧，右手则放到足尖上摸了摸，放在鼻子上闻闻，一股脚汗和皮革与香水的混合味直冲鼻尖！<br /><br />　　「小宇，你怎么了？身体不舒服么？」王皓宇发现我的表情有点奇怪，关心的问了一句。<br /><br />　　「啊……我……没事……」我只是应付了一句。王皓宇当然知道自己同学现在的表情绝对不是没事的样子，不过看看自己妈妈的媚笑，他有些搞不懂这两人到底发生了什么。<br /><br />　　桌下的足交服务却没有停止，王阿姨的黑丝美脚仍旧保持着三浅两深的节奏慢慢地拨弄着自己儿子同学的肉棒，在自己的儿子面前骚浪地为男人足交，这背德的刺激让王阿姨也有点兴奋了，内裤都已经渗出少许的淫水水渍。<br /><br />　　王阿姨用美脚搓揉着我的肉棒运动，也让自己的嫩脚上分泌出了脚汗，混在我龟头上分泌出的前列腺液里，正好充当了王阿姨黑丝美脚在男人生殖器上游走探寻的润滑剂。<br /><br />　　「对了，小宇，我家里的钟你前次来时已经走得不准了，今天你把它设好了么？呐，小宇？你设（射）……好……了……么？」桌面上，王阿姨仍旧与二人扯着家常，努力装出一副什么事情都没发生的表情，不过随着肉棒开始跳动的节奏，王阿姨忽然用酥骨的声音向我说起了暗语的情话。被王阿姨美脚的脚跟轻轻踩了一下睾丸，这让我倒吸了一口凉气，但是随之而来的美脚开始快速踩弄带来一波强烈的快感侵袭，让我连敷衍的词句都吐不出来了。<br /><br />　　「呐……小宇……你设（射）了么？快点设（射）哦！」王阿姨一脸媚笑，深邃的眸子盯着我，还冲我抛了个媚眼，粉嫩的舌头甚至都少少探出嫩唇游走了一圈。这魅惑的媚态连带旁边的王皓宇都看得有些呆了，只是不知桌下玄机的他却搞不懂自己妈妈这是怎么了？突然在餐桌上勾引起了自己的同学！<br /><br />　　肉棒被带着香汗的黑丝美脚撸动得一跳一跳的，此刻王阿姨开始用软乎乎的脚掌踩着龟头冠状区，用足弓卡着棒身，狠狠的踩了十几下，终于让我再也熬不过这份快感，「噗哧」一下便在自己的同学身旁将今天第三发浊白的精液尽情地喷在了他妈妈王涓裹着黑丝的美脚上。<br /><br />　　「嗯……王阿姨……我设（射）了，都设（射）好了……」我终于可以舒爽地叹了口气，王阿姨的美脚却没有急着离开，仍然保持着舒缓的踩踏频率，争取把最后一滴精液都榨乾，并上下摩擦把我分泌和射出的液体都涂抹在自己的黑丝脚上。<br /><br />　　「呼呼……最喜欢小宇设（射）好的感觉了。」王阿姨一边做着最后的足交收尾工作，一边带着暧昧的词汇迎合着我。两人意会的气氛里逐渐散出了淡淡的咸腥味道，那应该是我射出的精液与王阿姨美脚上那被高跟鞋包裹了一天的脚汗和皮革香水混杂的香味，空气中泛着一股淫靡的气息。<br /><br />　　王皓宇看着脸上已经樱红染满雪白香腮的娇媚妈妈和一脸舒爽表情的同学，虽然王皓宇不明所以，但他却不知道自己的骚货妈妈竟然在他的面前给自己的同学完成了一场淫荡的足交。<br /><br />　　嗅着这股奇怪气味的皓宇则轻皱着眉头，看着脸上已经布满红晕的妈妈和喘着粗气的同学，皓宇这才似乎察觉到了什么，装作不经意的样子向桌下瞥去，恰好看到正要从我裤裆里抽回去的黑丝美脚，这让皓宇十分兴奋，自己这个妈妈居然勾引自己的同学！平时她在外面勾搭野男人还不够，居然还勾引自己的死党。<br /><br />　　可是他转念又一想：『不过小宇的鸡巴似乎挺大的，要是小宇干了妈妈，那以后他岂不是就是我爸爸了？小宇是大鸡巴爸爸，王亮是小鸡巴爸爸，好爽！』足交完，王阿姨把我射在她黑丝玉足上的精液用两只脚相互摩擦着，均匀地涂抹在嫩足上，并直接踩进高跟鞋里。吃完饭，众人在客厅里聊了会天后，我起身告辞，王阿姨说：「我送你。」赶忙去把黑丝上还粘着给自己儿子同学足交的精液的丝袜脚直接踩进了高跟鞋中送我出门去。<br /><br />　　下楼时，看到自己同学的妈妈踩着我射出的精液的黑丝高跟，翘臀一抖一抖的，顿时淫心大起，上前一把搂住王阿姨：「你这骚货，刚才弄得我真爽！」王阿姨这时脸一红：「你这小坏蛋，下面那根东西还挺大耶！」说着还伸手进我的裤裆里摸了一下。<br /><br />　　我问王阿姨：「小骚货，看到我的大鸡巴，屄痒了吧？我们找个地方再干一炮好吗？」王阿姨羞红了脸说：「你这个小坏蛋，今天射了这么多次还没够啊？<br /><br />　　非要插进来干人家，羞死我了！」<br /><br />　　我直接把王阿姨拉进安全通道里，走到了顶楼，我说：「阿姨，你真<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>！<br /><br />　　特别是你那双丝袜脚，每次看到你都想舔你的小脚，要你给我脚交。」「怎么？阿姨的脚真的这么好看？」王阿姨伸手掏出我下面那根肉棒撸了起来，没一会它就硬了，超过１６厘米的长度令王阿姨心里一震，变得异常亢奋。<br /><br />　　王阿姨淫荡地说：「你不是想肏阿姨吗？来啊！」此刻这个小骚货淫性毕露，直接把她的黑色蕾丝上衣脱掉，让我抚摸她那对３４Ｄ的乳肉、把玩着那紫色的乳晕，并把乳头伸进我嘴里给我吸吮。<br /><br />　　「啊……啊……」王阿姨开始呻吟起来，我把王阿姨的套裙推上去、褪下黑色蕾丝内裤，将她的一双长腿悄然分开，黑色丝袜也没脱。王阿姨望着我媚笑：<br /><br />　　「你们男人就这么喜欢我们女人的丝袜啊？嗯……啊，不要，脏！」原来我已俯下身子闻着她的浪穴。嗯，有股淫水的骚味，还有香水的味道。<br /><br />　　王阿姨黑丝袜足尖位置的精液已经乾了，显出了白色的精斑，这让我兴奋异常，说：「骚货王涓，你看看你的丝袜脚上还留着我的精液呢！」王阿姨媚眼一抛：「还不都是你们男人坏！好老公快来肏我，你的骚货王涓等不及了啊……」我直接提枪上马，把自己勃起的大肉棒慢慢插入王阿姨的嫩穴，忽然一阵包含着痛楚与快感的呻吟声从王阿姨的小嘴里渗出来。肉棒慢慢地顶入已经有些湿润的温暖腔膣，紧凑的蜜道里的褶皱贪婪地包裹住那根慢慢深入的巨杵，一点点地随着王阿姨的呼吸做着美妙的收缩。<br /><br />　　慢慢地，肉棒顺着阴道壁上的褶皱研磨起了王阿姨腔内的膣肉，随着龟头碰触到阴道最底端的软肉，整根粗长的肉棒终于完全插进了梦寐以求的蜜穴里了。<br /><br />　　我兴奋地摆动腰部开始做着活塞运动，两只手把王阿姨的美腿架在肩膀上，王阿姨淫荡地让自己的双腿尽量分开，好为蜜穴扩张更多的空间去容纳我的肉棒。<br /><br />　　「嗯……啊啊啊啊……好舒服……你好能干……你就是我的亲老公啊……」在我的奋力肏干下，同学的熟女妈妈开始淫荡地叫起床来。<br /><br />　　「我和你老公谁厉害？」我一边挺动鸡巴肏着王涓的骚屄，一边问道。<br /><br />　　「啊……」王阿姨娇喘着说：「当然是小宇老公厉害，你肏我肏得最爽……我老公王亮那玩意根本是废物，满足不了我……啊啊啊……嗯嗯嗯……」一阵阵暧昧的鼻息夹带着男女性器官「啪啪啪啪啪」的交合声音在顶楼的角落不断回响，王阿姨分泌出来的淫水和我的前列腺液混合起来的白浆糊满在她的阴道口，随着我的上下抽插溅到了四周。王阿姨更是亢奋，开始不自觉的扭动起纤腰迎合我的抽插，由于自己的老公满足不了她，所以身体对于性的需求实际上是超乎常人的敏感。<br /><br />　　王阿姨两只美腿完全盘在我腰后，两只藕臂忽然从栏杆处抽出，搂紧了我的后背。我的肉棒已经抵住了王阿姨的阴道深处，开始了有规律的挺动，更是不停用淫靡的对答来充份勾引起这个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">人妻</span>的慾火。<br /><br />　　「王涓，你个骚货，你会再让你老公肏你吗？」「啊啊……不让他肏我，我的骚穴以后只给你肏……你是我的亲老公，骚货整个人都是你的，我那废物老公王亮只配戴绿帽子……啊啊……」我的动作很狂野，肉体上也让王阿姨很享受，我继续边抽插边挑逗着王涓：<br /><br />　　「我是你老公，那你儿子就是我儿子，我就是他的爸爸。」「啊啊啊……对，对，我儿子就是你儿子，你就是他的爸爸……亲爹啊，我王涓给他找了好多小爹……亲爹，我就是个欠干的母狗，我儿子碰到我的朋友，很多都要叫爸爸……啊啊……嗯嗯……啊……不行了……老公，小宇老公，你肏得我好爽，酸死了……啊啊啊……」「骚货，喜不喜欢我这样干你？」「喜欢，喜欢小宇老公这样干我的骚屄……」王阿姨享受着交合、享受着我对她的挑逗，两人尽情地在顶楼性交、扭动，发出了「嗯嗯啊啊」的声音，还有那蜜穴与肉棒搅拌着蜜肉所发出的「咕叽、咕叽」的声音混杂在一起，扩散到了四周。<br /><br />　　王阿姨雪白的奶球随着身体的晃动前后起伏着，嘴里呢喃着些夹杂不清的字句，鼻息也变得粗重了起来，肉穴内似乎裹夹得更用力了。我吸啜、啃咬着粉红色的乳头，王阿姨觉得一股触电般的快感传遍全身，我的嘴唇同时也吻着王阿姨那漂亮的粉色乳晕，雪白的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">巨乳</span>被压成了一个椭圆形。<br /><br />　　王阿姨阴道内的嫩肉被乳头传来的快感刺激得开始痉挛抽搐起来，我的肉棒似乎也被感染着开始加快了抽动的速度，顶楼内性交的声音变得愈发浓厚放荡。<br /><br />　　「啊……啊……啊……亲爹……」忽然王阿姨一阵急促的媚吟喊叫声说道：<br /><br />　　「我不行了，要泄了，要泄了……」我也快到了，阿姨随着我忽然「啊」的一声低吼，一股热流一下冲入了王阿姨的子宫内。两人同时达到巅峰时都一起倒下，坐到了楼梯口上，呼出一口浊气。<br /><br />　　拔出阴茎后，王阿姨小穴里缓缓流出我的精液，王阿姨说：「这是今天你第四次了，怎么还能射这么多？真能射！」说完把自己的黑色蕾丝内裤塞进了小穴防止精液流出。<br /><br />　　王阿姨<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>后面色潮红，我把鸡巴放到王阿姨嘴边让她给自己清理乾净，王阿姨伸出舌头上下吸舔着，又含进嘴里吞吐一会，接着用手把包皮翻开，舌头一裹上龟头，立即有一股淫靡的味道直冲她的鼻尖，但王阿姨心里却非常亢奋，仍细心的上下吸吮着。<br /><br />　　王阿姨清理乾净我的肉棒后笑道：「你真棒，让我欲仙欲死。」我捏了捏她的巨乳说：「要是不棒，怎么能征服你这个骚货？」「讨厌～～」「哈哈！」两人穿完衣服，整理好仪容，开始下楼而去，临走时王阿姨靠在我耳边说：<br /><br />　　「好老公，有空再来干我。」一脸淫荡的春意，我笑笑，扬扬手走了。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：12865</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5405770&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5405770&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17960206" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960206"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960206_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:29</span></td><td>排版奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17960204" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960204"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960204_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17960203" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17960203"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17960203_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405770-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405770.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【职高女生被多P后的转变自述】【作者：不详】【完】</title>
	<author>百度小哥</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">（1）多人P</span><br /><br />　　我小的时候爸妈就离婚了。因为我是女孩他们谁都似乎不愿意带上我，他们留给了我一套房子，我从初中开始就自己住在这套房子里。<br /><br />　　我在的学校是一所职高，每天放学的时候学校门口都会守着一些社会上痞痞的小流氓。我身边每天都会有同学被他们劫钱，男孩子拿不出钱来就会被憋到墙角里一顿打，不过还没听说过女生被劫。其实我亲眼看见过几次我们班的女生被他们劫的，可是每次她们都不声张，就算问她们也不承认。<br /><br />　　不过自从我到了这所学校到现在半个学期的时间里，我就从来没被劫过。因为我长得比较<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=清纯',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">清纯</span>身材也很不错，每天放学都会有男孩纠缠在我身边甚至还有好多高年级的学长。可能也因此没被劫吧。但我却从来没有喜欢上他们之中的一个，因为他们给人感觉不是很man，不是我喜欢的类型。<br /><br />　　有一天下课我被班主任赵<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>师叫去做助教。我们的班主任是个28岁的帅哥，嘿嘿，班里30个女生没有一个看到他不暗中流口水。老师的办公室只有他一个人。他让我在电脑前坐下帮他输入<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">学生</span>新填的成绩和联系方式。我正用计算机打着字，他打来一杯水。<br /><br />　　“张茜，来，喝水。”赵老师说着把水放到我前面的电脑桌上。可是他的胳膊肘却蹭到了我的胸部。我下意识的躲了一下，悄悄地看了看赵老师，他好像没有察觉似的，一边盯着屏幕一边从身旁摸到一把椅子坐在我的身边。他坐的地方离我好近，不知道是不是成心的哦。可是我心里却有了种奇怪的感觉，毕竟是我们的帅哥赵老师嘛……平时想接近他都难呢，他和那些追我的男生完全不是一个感觉。想到这里心反而软软的，下意识的向他挪了挪。<br /><br />　　“打得好快哦。原来是不是练过？”赵老师边看我打的字边说，伸手想抓鼠标却盖在了我的手上……“是啊……老师……”我有点不好意思想把手撤回来，却流连于老师手掌的温暖，脸上绯红起来。可能那时的我情窦初开吧，还是个未经人事的小处女，所以很容易害羞。赵老师不动声<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>的坐下看着我打字，手却有意无意的按在了我穿着校服短裙的大腿上……原来就听到过赵老师摸女生的传闻，不会是真的吧……我想到这里大腿下意识的收紧了一下，没想到却把老师的手夹到了两腿中间……我心里像触电一样身体突然有了反应，藏在裙子底下的白色兔兔内裤被洇得有些潮热……我感到老师的手慢慢移动了起来，顺着我的裙摆摸进了裙子里……“老师……”我轻叫了一声却不敢有任何抗拒的动作，看着老师俊朗的面庞冲着我微笑着，心里的矛盾让我麻木，不知道怎么办好。老师的手摸到了我潮乎乎的内裤上。我的脸一下子涨得好烫，下面的秘密一下子被老师知道了。他隔着我的白色兔兔内裤在我的小洞穴周围画着圈圈，伸进去一根手指搓弄着我的毛毛……我被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">刺激</span>得身子发挺想躲又觉得很刺激……好舒服……前所未有的舒服感充满了我全身……我闷哼着……“老师……不要……”<br /><br />　　小穴已经被老师摸得泛滥了。棉质的内裤被我的水水浸透了，空气里似乎也弥漫着我那里水水的骚味……老师不断用手挑逗着我最私密的地方让我感到既羞耻又刺激，未经人事的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">少女</span>身体初次被情欲笼罩的感觉我至今记忆犹新。正当老师要拉下我的湿内裤的时候，敲门声响了。我都要吓死了，连忙并拢了双腿装着打字，而老师却很镇定的把占满我水水的手指放进嘴里吮了吮，然后去开门。原来是别的班的班主任。于是赵老师和他聊着，我忙着打字，好像什么也没发生一样。<br /><br />　　就这样忙完了老师交给我的任务，赵老师示意我可以回家了。走出办公室的门我长吁了口气，不知道是该庆幸还是该遗憾……下面湿湿的还一张一合的……走路好难受哦。看看外面天都黑了，回到教室拿上书包之后，一个人走出了学校。学校门口几乎没有人了。我背着书包恍惚的走着，偶尔夹一下下面……好难受。<br /><br />　　“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">妹妹</span>，你有钱吗？”突然一个染着黄色头发打着唇钉的大男孩挡住了我。我吓了一跳，抬头看过去，他脸上带着有些让我感到有些害怕的笑容，身后还有4个或穿着皮衣或染着头发流里流气的男孩，脸上也是一脸轻贱的看着我……我认出来他们是在学校门口经常劫钱的几个小流氓……不会吧这么倒霉，遇上这种事偏又挨劫了吗……“我……我没有……”<br /><br />　　“没有……？”男孩轻佻的说着，眼睛色咪咪的打量着我，上来就抢我的书包。我拽住书包不让他抢却被他一掌推坐在了地上……好痛哦……“你是没钱是吗？”他身后的几个人也围了上来。一个带着耳环的小流氓上来用腿贴在我的脸上用膝盖作势要踹我。<br /><br />　　“你真没钱是吗？”另一个人弯下腰来突然用力揪着我的头发拽着往前面一个窄小的胡同走去……好痛哦……我一边哭着一边求饶，换来的却是5个小痞子轻佻的笑声，他们把我拽到胡同把我扔到墙角按住我就开始翻我的书包……我的钱包很快就被翻了出来，里面的200块零花钱被那个黄头发的男孩拽了出来。<br /><br />　　我看到几个人脸上的表情都变了，那个人拿着那200块钱走过来一脸淫笑的问：“妹妹，不是没钱吗？”突然用钱狠狠的抽我的嘴巴“知道骗我是什么下场吗？”我被他手里的钱抽得脸生疼……“我……我知道错了……”我哭着道歉，屈辱的泪水流了下来……“知道错就完了吗？……”那个男生停止了手上的动作。剩下的男生全都围了过来把我围在墙角。我停止了抽泣看着他们一个个眼睛里闪烁着一样的光芒心里无限恐惧……黄头发的男生蹲下来用脸贴近我哭花了的脸盯着我看了一会儿，突然用手用力的摩擦着我的脸和脖子……“妹妹你长得好漂亮啊……”他整个身子突然压了下来把我压在了身下，伸出舌头狠狠的用力的舔着我的整个脸庞……“呜！……”我用力挣扎着，手脚却被剩下的四个男孩生生的按在地上根本动不了……我只好闪头尽量躲避他的舌头对我的肆虐……“不听话是吧臭婊子！”一记耳光狠狠的落在我的脸上……我惨叫一声，泪水在可怜的脸蛋上……谁来救救我啊……“本来还想对你温柔点，臭婊子，今天让你知道知道男人的厉害！”男孩说着跨着我的身体站起来揪着我的头发让我跪在他的面前把我的脸揪到他的裆部……猛的一下把裤子的拉链拉开，一个又硬又烫的东西突然弹在我的脸上……难道是……我拼命想躲闪头却被他用力的按住，脸一点一点的被迫着靠近那个散发着让我恶心气味的东西……“不要……”我哭喊着挣扎着，男孩胯部一甩，大东西一下子抽在我的脸蛋上……好痛……好羞耻……我手脚拼命的想挣脱那四个人的控制却还是没用，脸被黄头发男生的大东西一下一下狠狠的抽打着……他像发了狂一样揪着我的头发按向他的大鸡巴，用它在我的脸上狂抽狂戳着……我的脸被他鸡巴上骚臭难闻的味道羞耻着侵占着……突然间咔嚓一声上衣和胸罩被他撕破疯狂的拉了下来，他把我按倒在地上坐在我的乳房上用全身的体重压着我，大鸡巴顶住我的嘴同时捏住我的鼻子……我无法呼吸只好张开嘴，他的大鸡巴一下子<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>了进来……“呜……呜……”他用大鸡巴用力的插着我的嘴，屁股碾过我的乳房……好疼……我痛苦的用最后一点力气挣扎着……心里却有一种说不出来的奇怪感觉……下面似乎又有感觉了，流出来的水把本来就潮热不堪的内裤再一次浸湿……他兴奋的招呼着那四个小混混“兄弟们都上啊，操死这个小骚婊子！”大鸡巴一下下插进我的喉咙，腥臭的味道带着屈辱的感觉冲击着我的口腔……“呜……！”<br /><br />　　我感到有人在用力拽我的裙子，腿拼命的蹬着却被两股力量按住……裙子被一把扯了下来……随后听到的是几个男人兴奋的叫着“瞧这个骚婊子的小内裤都湿成这操行了还装逼抵抗什么啊！”有人按住我的大腿，我感到一张脸贴在了我的内裤上舌头隔着我内裤狂舔着我的阴唇……我嘴里的大肉棒让我喘不过来气，只好扭动着身子忍受着粗暴的凌辱……身体里一阵阵的酸麻……恩……好舒服……怎么能舒服呢……我怎么能这么不要脸……呜……我的嘴让他们的老大独占着……腿被强行分开按住，有一张嘴吮吸着我的肚脐眼，一张脸贴在我的湿内裤上用力的闻着舔吸着……另外两个人也按耐不住寂寞一个人抱住我的大腿舔吸，另一个人扒掉了我的白色棉质短袜和帆布鞋用力在我的脚上闻了几下然后掏出他的大东西把它们按在上面摩擦着……好硬……好烫……好恶心……好舒服……好刺激……我屈辱的泪水在扭曲的脸颊上狂泻着，内心的屈辱感和快感却在激烈的对抗着……“这个骚婊子真香啊！”“骚脚真<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>”……一句句让我屈辱无比的话冲进我的耳朵里却让我感到异常的兴奋……我的小嘴不自觉地开始生涩的服侍起在里面狂插着的大鸡巴，舌头开始舔袛上面的脏东西，嘴巴也开始了吸允的动作……每一次吸允都会让嘴里充满骚臭而又淫邪的味道……老大舒服的轻哼着享受着我的嘴嘴为男人的第一次服务……我的腿也开始自然分开，潮热的小穴竟然盼望着更多的刺激而拼命的收缩着……恩……我发出了一声轻吟……那种声音居然是我发出来的……我自己真的难以置信……老大听到了我的呻吟声，兴奋得加快了在我嘴里的大鸡巴的抽送……呜呜呜……我开始了低哼的呻吟……按在肚脐上的嘴巴用唾液弄湿了我整个肚子……脚上的大鸡巴已经开始了明显的抽搐……那个人突然呻吟着疯狂的插着我的脚，一股滚烫的液体随后射在了我的脚上和腿上……好恶心哦……我用脚抹着那些粘糊糊的东西……突然腰上一紧，一股大力把我可怜的小内裤扯烂……我的小穴一开一合的终于暴露在了这帮混蛋们的眼前……那个人迫不及待的又把我的腿分开脸贴在了我的小穴上用力吮吸着用舌头逗弄着我的阴唇……恩……好舒服……我的身体开始扭动……想用大腿夹住这个淫虫的脑袋可惜脚被按在另外一条大鸡巴上擦拭着上面的粘液动不了……只好把力量转用在嘴上……我疯狂的吮吸着嘴里面的东西……好骚好臭哦……感觉到下体有一条舌头逗弄着我的大阴唇……穿过了大阴唇……舔了一圈……恩……然后碰到了阻碍停了下来……“老大……这小婊子好像是雏……”那个人似乎有点惊异的说着。<br /><br />　　剩下的四个人听到这话后动作都停了下来。他们的老大把大鸡巴从我的嘴里抽了出来从我的身体上站了起来，趴在我的小穴旁边用手扒开它，手指往里面伸进去……碰到处女膜了……我全身一颤，阴道开始疯狂的收缩夹住了他的手指头……他一脸淫邪的看着我。<br /><br />　　“小婊子，还没被操过就这么骚啊。”老大把手指拔出来看看上面的骚水。<br /><br />　　“求求你们……放过我吧……”我虽然嘴上这么说着，脸上却带着我不知道的娇羞……我瘫软的躺在墙角，乞求的看着他们的老大，可是我也不知道我在乞求的到底是什么……“真幸运，又是一只雏哦！”老大坏笑着看着他的兄弟们丝毫不顾我脸上的恐惧，其他的人也都淫笑着蠢蠢欲动。我绝望的哭泣着求饶，可似乎哭得越惨他们就越兴奋……突然两条大腿被两个男人拉住分到最大，我的小穴毫无保留的暴露在了他们老大的视线中。他疯狂的趴在我的身上舔吸着我的处女穴，舌头每次碰到处女膜都用力的顶撞着它……“不要……不要！……呜……！”我刚刚发出尖叫嘴里就被塞进了一个东西，骚骚臭臭的原来是我可怜的小内裤……我痛苦着扭动着身子拼命的忍受着下面的快感……可是却忍不住水水滚滚的流出来被那个臭男人吸进嘴里……那个刚才用我的脚射了的男人坏笑着把他的脏鸡巴用力在我的脸上抹着上面残留的脏东西全都抹在了我的脸上……还有一个人揉捏着我的小乳房……恩……感到乳头都硬了……酸麻的感觉冲击着我的神经，下面的水水又开始倾泻。<br /><br />　　“骚婊子，这么想被人开苞哦？好吧，哥哥满足你！”他们的老大吸饱了我的处女水后让他的兄弟把我的腿拉到天上撅起屁股，他抱着我的屁股，我感到一个滚烫的巨大的东西砥在我的小穴口上……我恐惧的想大声叫但只能发出“呜……！呜……！”的声音，身体试图扭动却被牢牢的抓住……难道就要失去处女了吗……我无助的哭着，屈辱的感觉瞬间爆炸……“呜……！”下面的东西猛的冲进了我的身体……好痛……好痛哦！那个罪恶的东西顶到了我的膜膜上停了一下，然后粗暴的把它刺穿了……啊好疼！小穴里传来的疼痛让我全身颤抖着感觉好像身体被劈开了……一瞬间大量的泪水夺眶而出……不是处女了吗……？就这样不是处女了吗……？小穴感受到疼痛后下意识的剧烈收缩着包紧那根夺取我处女的罪恶肉棒……它丝毫不管我的疼痛和挣扎，在我的肉体里横冲直撞的肆虐着……好痛……好痛！<br /><br />　　“嗯……”他们老大闷哼着，“这个小骚逼包得好紧……”他抱着我的白屁股享受的抽送着肉棒，我脸被一个男人用他脱了鞋的臭脚踩抹着……好臭……我的眼泪和脸上的精液被他的脚胡乱的抹着让奇怪的味道交织在一起……两个乳房也已经被另一个男人的大鸡巴抹脏了……他用我的乳头抹掉它大鸡巴上白白的脏东西……好臭好恶心……然后把大鸡巴放在我的两个乳房之间按住它们抽插着……剧烈的羞耻感再一次转化成了迷离……我放弃了抵抗任凭他们蹂躏着我可怜的身体……“呜……呜……恩……”我竟然开始扭动着屁股配合他们的老大……横冲直撞的大鸡巴给我带来的渐渐从疼痛变成了一种前所未有的快感、归属感和充实感……好舒服……怎么会这么舒服……我的处女穴竟然会这么乐于接受强占它的罪恶东西，它用力收缩着吸吮着插在它里面的大阳具……他们的老大也发现了我的变化，兴奋的大叫着“骚婊子，你他妈真的够骚，好紧的骚逼……”，大鸡巴旋转着插入我的小穴最深处……恩……可能是第一次吧，那种感觉让我终身都难忘，小蜜穴里的水水疯狂的流出来弄脏了我的身体……那两个抓住我腿的人也放开了……我的腿得到自由后竟然环住了他们的老大把他的身体夹向我的身体里……两个手下迫不及待的掏出他们的大鸡巴在我的脸上摩擦着，扯掉我嘴里的骚内裤一人一下挣着操我的嘴嘴……我的舌头竟然自动的缠上去欢迎着他们的肉棒……两个肉棒的味道都不一样，一个很骚很臭，还有一个好像有股甜味……我的手颤抖着抓住了其中的一个肉棒生涩的套弄着，另一根就毫不客气的插入了我的嘴里操着我的喉咙……“呜……呜……”我可怜的哀叫着同时伺候着四根肉棒，那个先前射过的男人又恢复了兴奋……我看到他的大鸡巴挺立了起来，就用另一只手抓住它抚弄着……“好爽的骚逼……”老大开始了呻吟声，用力的抓着我的屁股，大鸡巴用让我窒息的速度冲刺着我可怜的小穴，每一次冲撞都那么猛烈大鸡巴直接插进我的子宫里……他不会要射了吧……？我惊恐的想叫可是嘴被肉棒操着只能呜呜的哀求……不要射在里面啊……“骚婊子，让哥哥给你第一炮……！”老大呻吟着重重的冲刺了几下……呜……！我感到一股滚烫的液体突然在我的体内喷泄出来……“呜……！”我用微弱的声音哀鸣着……会怀孕的……泪水再一次倾泻出来……老大抱着我的屁股喘着粗气，小穴里的东西在小穴一次次收缩挤压下慢慢变软……他拔出他的大鸡巴，我的穴穴里立刻流出来了一些液体，应该是他的精液吧，还有我的水水和处女血……他的大鸡巴刚一出来，那个操着我嘴嘴的哥哥就迫不及待的抱住了我的屁股，被操得疲惫不堪的小穴再一次被坚挺的东西进入……穴穴又被充实感占满而兴奋的用力收缩着……我轻哼着，一边享受着一边看着老大脏兮兮的鸡巴上面的精液和我的初血……他得意的把大鸡巴按在我的脸上疯狂的擦拭着，命令我吞下他的脏鸡巴帮他清理……我只好屈辱的含住，舔吸着上面我的血血，腥臭难闻的味道伴随着血液的甜味冲击着我的味蕾……我居然吃了自己的处女血……我吮吸着老大软软的鸡巴把它们都咽进肚子里。<br /><br />　　老大满足的提上裤子站在旁边看着他的兄弟粗暴的享用着我……“呜……”一条大鸡巴又迫不及待的挤进我的嘴巴，胸前的大鸡巴越来越烫飞快的抽插着我的乳房……男人一声闷哼一股浓浓的精液从我的双乳之间喷出来糊在了我可怜的脸蛋上和脖子上……他在我的乳头上蹭干净他的大鸡巴后刚起来就又有一条大鸡巴接替了他的位置……我的身体麻木的服饰着几个男人的蹂躏，内心的刺激感早就战胜了羞耻心……我无助的用稚嫩的动作迎合着男人们的冲刺，还能怎么样呢……反正已经都不是处女了……我想着，泪水再次倾泻……我哭着用身体满足着这些强行占有了我的男人们，快感夹杂着屈辱感让我的身体兴奋和麻木……插在我小穴里的大鸡巴拔了出来顶在我的脸上射出了精液，弄了我一脸一头发。我用舌头舔着脸上黏黏的东西，下面继续被另一条大鸡巴强占着……就这样不知道被男人们占有了多少次，我终于失去了意识，晕了过去……醒来之后好像已经是深夜了，他们已经都走了。我身上乱七八糟的盖着他们从我身上撕扯下来的各种衣服，我默默的流着眼泪一件一件的穿上它们……被扯坏了的沾着我骚水的小内裤……被弄得肮脏不堪的校服短裙……射满了精液的乳罩……本来是白色现在已经被精液和血液染花了的校服上衣。我的脸上全是风干的精液和我的处女血液，全身散发着骚臭的味道……我拖着疲惫不堪的身体慢慢在黑夜里走着一边走着一边流着泪水，下面还隐约传来被撕裂的疼痛……我已经不是处女了……我的脑海里这句话反复回响着。推开家门打开灯，走进洗手间照着镜子，看着镜子里面那个被蹂躏得不成样子的女孩……泪水占满脸颊的同时，下面却居然传来了不和谐的快感。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：13475</span><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被墨染空城在2015-11-04 10:04重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5284718-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5284718.html</guid>
	<pubDate>2015-10-31</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【我和娘】【作者：草寒羽良 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　<span style="color:#0000FF ">　一、</span><br /><br /><br />　　河水不深，石头遍布。水在石头缝里流淌，发出潺潺的声音。越往山里走，道路就越狭窄，两座高山像弯腰的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>人坐在那里，对视凝望，仿佛有说尽的心里话。下了几天雨，木桥冲垮了。村长原说马上就要修，可见雨又要下了，又说等天气好了再修。<br /><br /><br />　　我从镇上回来，怀里揣着大学录取通知书，过河的时候踏着石头，一步一跃。<br /><br /><br />　　以前上学，我都懒得走桥，也这样跳，每次心情都很快乐。可今天我心情有些暗淡，想走桥，可它却倒在河里，像卧床不起的老人。<br /><br /><br />　　这大学录取通知书就是一张门票，通往山外的门票，是山里人祖祖辈辈想得到的。可我一直高兴不起来，因为就是这个东西，要让我和娘分离，真的有些不舍啊。于是，我在跳跃的时候，放慢了脚步。<br /><br /><br />　　村长领着人从对面走来，他们是来修桥的，看见我自然要打招呼。如今我的是镇上的名人，这几十年来唯一的大学生，以前和我家有些隔阂的人，都开始和我笑眯眯的打招呼了，村长也不例外。<br /><br /><br />　　「小山子，大学什么书的，让叔叔看看。」村长热情的说。<br /><br /><br />　　「好叻！」我把录取通知书递给他们，他们轮番传递着，脸上露出羡慕的模样。<br /><br /><br />　　「太好了，我们村的人终于有到县城的了。」四叔说。<br /><br /><br />　　「人家可是到省城的，别胡说了。」二伯父纠正着。<br /><br /><br />　　「小山子啊，你好出息啊。」村长说，「以后进了省城，可别忘记相亲啊。」「当然当然！」我说，「走到哪也不能忘记家啊！」「学好了回来，就当我们这里的县长，我们就等着借你的光呢。」村长缕着胡须，「把我们村里的路修了，还有这破桥。」「姑父，我是学物理的，不是当官的。」我解释着。<br /><br /><br />　　「什么屋里屋外的，姑父不懂。」村长很霸道，「反正要回来当县长，你的父母你放心，我们来照顾。」<br /><br /><br />　　和没文化的人说话有很大的代沟，我也不理会他们，只说了「谢谢，全靠乡里乡亲照应了」，拿回录取通知书，朝村里走去。<br /><br /><br />　　这天夜里，一家人都很高兴，全村的亲戚都来祝贺，录取通知书在这些黝黑的手中传来传去，七嘴八舌的坐了很久。等亲戚都走了，爹显得异常兴奋，一反常态，翻来覆去怎么也睡不着，后来干脆点上油灯，又拿起录取通知书看起来。<br /><br /><br />　　他不识字，却认得我的名字，于是，眼光一直停留在我的名字上。<br /><br /><br />　　爹的兴奋，使我和娘倍感煎熬。要在往常，劳累一天的爹倒在炕上睡的像死人一般，即使是打雷也不会醒来。趁这时机，我和娘就会偷偷溜出房门，来到西屋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span></span>，这是我一天中最快乐的时刻。可今天，爹就是不睡，我和娘也没有办法了。娘几次催促爹睡觉，爹总是说：「孩他娘，我高兴啊！」娘不时的翻身，我也不时的翻身。<br /><br /><br />　　不久，我迷迷糊糊的睡着了，手握着坚硬的鸡巴睡着了。梦里，我又和娘相拥相抱，好像是在西屋，又好像是在柴火垛里，更好像在大山里某个地方。我急迫的想和娘做爱，娘也欣然同意，可旁边总是出现走动的人。于是，我和娘不断的躲着人，到更加秘密的地方，可这里也总是有人……终于，没有人了，我迅速进入娘的身体，就在射精的时候，那边听到爹的吼声：「好啊，好啊！」娘说：<br /><br /><br />　　「好个啥。」就惊醒来，一看，爹还在看着录取通知书，脸上流露出喜悦，娘则在被窝里埋怨着。原来是梦，我明白了，但体下冰凉一片。<br /><br /><br />　　太阳升的老高，我走出屋门，娘正在喂猪。这猪是前几个月爹从镇上抓来的，娘说：「等喂肥了，就杀给我儿吃，也好补补身子。」当然，说这话的时候爹也在场，爹只以为娘在疼儿子，可我却明白娘在说什么意思。<br /><br /><br />　　我看看四下没人，在娘的屁股上捏了一把。娘的屁股是我最爱，不大不小，肥乎乎的，并且很光滑细嫩，每次做爱前我都要仔细的抚摸一阵子。现在我捏娘的屁股，是在埋怨，爹都不在家，为什么不找我做爱？娘一开始吓一跳，见是我，又看见我的眼神，说：「难得你多睡一会，没舍得叫你。再说了，你那什么书在柜上放着，说不定会来人的。」我想娘说的对，如果我和娘做爱时候来了人，那就全完蛋了。<br /><br /><br />　　我想帮娘喂猪，娘却避了一下身子，说：「这样的粗活，哪能让你去做？你可是我们村的骄傲啊！」又说，「我给你做饼了，是鸡蛋饼，鸡蛋是花母鸡给你特意下的。」我说了一句：「好嘞。」又要捏娘的屁股，娘闪在一边，轻轻说：<br /><br /><br />　　「这几天要注意了，不要这样！」<br /><br /><br />　　饼放着灶台上，我坐在小板凳上咀嚼着。那个梦又浮现在眼前，此时的我太想和娘做爱了，可是四婶来了。我很惊异梦的准确，果然是在我想娘的时候，人就来了啊！看来娘昨晚也做了和我一样的梦，要不她从来不会拒绝我的。二大妈和五姑姑也来了，她们和娘搭讪，有一句每一句的说，大多就是说我娘有福气，生了这么一个好儿子。<br /><br /><br />　　我是家里唯一的孩子。可我知道，在我之前是有个姐姐的。姐姐长的很像娘，漂亮，身段也好。可在十Wu岁那年，爹误认为是娘，把她给奸污了。这件事只有家里人知道，可姐姐却受不了羞耻，和村里的人出去打工，就此音讯皆无。爹为此也十分羞怒，在娘的面前抬不起头。在一次上山砍柴的时候，爹摔伤了，他说是看见一块石头从山上滚下，急忙跃上旁边一块石头，可惜是骑上去的，下面的东西被撞烂了，也就失去了功能。家里的人都知道，爹是故意惩罚自己，为此娘原谅了爹。可当时的娘刚好三十四Wu岁，正是性欲旺盛阶段，每晚都有需要。村里的男人都很丑，娘看不上眼，再加上爹对这事看的很紧，所以娘很难受。在我十San岁的时候，亲耳聆听到，爹用胡萝卜为娘解心焦。<br /><br /><br />　　在我十Wu岁那年，我开始注意身边的女人，特别希望能摸到屁股，越是想，鸡巴就越坚硬，于是我开始手淫，也有了幻想的人物。当然，幻想的人物中就有娘，在我眼里，娘的屁股是绝对美好的。一天，爹发烧了，娘把炉火烧得很旺，让爹睡在炕头，娘睡在中间，就这样我和娘第一次挨在一起。我认为爹和娘都睡熟了，伸手偷偷的摸了娘的屁股，心中激动不已。怕娘醒来，收手不敢造次，自己手淫。就在这时，娘那温暖的手伸了过来，握住了我的鸡巴……就这样，我和娘有了第一次，我实话实说，是娘教我怎么做的。于是，一发不可收拾，一直保持着这种关系，也一直瞒着爹，瞒着所有的人。<br /><br /><br />　　上Gao中的时候，是我和娘最难熬的时候，高中在镇里，路途遥远，我必须住校。星期六和星期天，别人都在学校里，可我必须回家，因为我想娘，其实娘也想我。每次做爱都很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>，娘像被我插疼痛一样哀嚎着，可我已经知道，娘越是这样，我就越要使劲抽插，因为只有这样娘才能更好受，更舒服一些。爹每天都很劳累，倒下就像死人一样，对此却毫不知情，还不住夸我，说我是为了家省钱，不在学校吃白食，还能在家帮着做活计。可现在要上大学了，就连每个星期都不能回家一次了，我真的舍不得娘了。<br /><br /><br />　　吃完了饼，我在水缸里舀了一瓢凉水，咕嘟嘟的喝下去。这是我在Gao中时候养成的习惯，学校三顿饭几乎都是馒头，并且只给一个，从没吃饱过。老师说：<br /><br /><br />　　「吃完后，多喝一些水，馒头在肚子里膨胀了，就会饱。」我听信了老师的话，每次吃完饭都要喝一些水，果然有强烈的饱感。<br /><br /><br />　　娘还在外面说着话，这时候又来了几个女人，她们聊的很热闹。我看着娘的背影，觉得娘在这一群女人中是最漂亮的，步伐仍然很矫健，虽然也像她们穿着肥大的衣裤，并且裤裆也很大，看不出什么体型来，但我还是觉得娘是最年轻，最漂亮的，就连那个比我大不了几岁的三嫂，也不如娘。也许，儿不嫌母丑，就是这么来的。我暗暗发誓，将来一定要娘过上好日子！<br /><br /><br />　　距离开学还有好些日子，爹说：「小山子啊，咱的钱不够，在家闲着也是闲着，不如早些走，在城里找个打工的地方，多少也能挣些钱，也好交了学费。」娘第一次顺着爹说话：「你爹说的也是，在家闲着也闲不出钱来，何况在山里干活也挣不到钱，不如早些去吧。」接着又说，「他爹，不如这样，我和小山子去山里拜拜观音，儿子也好一路顺风。你在家里接待亲戚，我和儿子去去就来。」爹点点头，说：「快去快回，办完事就早点回来。」我自然明白娘的意思。这些天的晚上，爹一直处于亢奋状态，每晚都睡不好觉，只在白天的时候抽空眯一会。我和娘已经有好久没做爱了，所以娘谎说上山拜观音，其实就是要上山做爱，这肯定是在我大学前最后一次做爱了。<br /><br /><br />　　来到山上，都是茂盛的树林，草也十分的高，外面根本看不到里面。娘为了自己倒下更舒服些，用镰刀割了许多的草，铺成一个厚厚的褥子，然后坐了上去，红着脸招呼我也坐下。我们好久没有做爱了，自然干柴烈火，拥抱在一起。山里的人从来不穿裤衩，脱下裤子就光着了。娘和正常的山里人一样，脸和脖子被晒得黝黑，但身子却是洁白的，并且白的可爱。我一手搂着娘，一手在奶子上屁股上抚摸着，然后又用中指抠进阴道里，娘霎时间里面就出了不少的水。我早已轻车熟路，把鸡巴插了进去。也许是好久没有做爱了，就在我插进去的同时，娘就开始叫了起来，而我马上就射精了。<br /><br /><br />　　「小山子，」娘依偎在我的怀里，「我好害怕！」「娘，你怕什么？」我问。<br /><br /><br />　　「我怕你进了省城，看见那里年轻漂亮的女孩，就把娘忘记了。」「娘，我以后不讨媳妇，就和你好。」<br /><br /><br />　　「胡说，哪有不讨媳妇的？再说娘也老了。我只说是问，你如果你有了媳妇，还能和娘这样吗？」<br /><br /><br />　　「娘，以后我会娶你当媳妇的。说不定，娘还能给我生个孩子呢。」「又胡说了，娘怎么给你生孩子，那年镇上的计划生育的人，都给娘戴什么环了，不能生了。」<br /><br /><br />　　「那我也要对娘好。」<br /><br /><br />　　「不行的，儿子啊，我们老胡家就你一个男丁了，怎么也要娶个媳妇，娘还要抱孙子呢。」<br /><br /><br />　　「不，我就要娘给我生一个。」<br /><br /><br />　　于是，我又和娘紧紧的拥抱在一起，第二次做爱。这次做了很长时间，娘哀嚎了三回后，我才把精子再次射到娘的肚子里。然后，我和娘才穿上衣服，又把那些草四处扔散了，这才装作若无其事的样子下山了。<br /><br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　二、</span><br /><br /><br />　　第二天，我就踏上进省城的路，村里的人都来相送，一直到村口。村长还特意派了村里唯一的拖拉机，只可惜，拖拉机在半路还坏了，我只得背着行李，徒步向镇上走。行李不沉，只有一床背着和几件换洗的衣服，腰间还系着一个布袋，这个布袋是娘给我缝制的，在缝制好的时候，娘还用手使劲的拽了即拽，见拽不开了才放心。布袋里装的都是钱，是亲戚送的，因为山里穷，钱几乎没有大票，都是零钱。娘告诉我：「千万不可丢了，也不要乱花，到了省城，娘就帮不了你了，你要自己照顾自己。」<br /><br /><br />　　在半路上，有些口渴，就到一家讨水喝。家里有八十多岁老两口子，听我是上大学的，十分高兴，留我吃了饭。但饭不是白吃的，要我稍几件衣服给县里打工的儿子。于是我，又背着行李来到镇上，镇上有到县里的大客车，傍晚来到县里，很快的就找到了老人家的儿子，我叫他大叔。大叔在县里做建筑，还是个小工头，又都是山里人，很热情，没叫我去旅店住，就在工地里住下了。<br /><br /><br />　　第二天，大叔的队里有个打工的病了，想要我顶替。反正离上学还有一段时间，我就在工地里做工。就这样，我在工地里做了十天，等那工人病好了，我才领了十天的工钱，又继续走路。这一天的工钱是一百元，十天就是一千元，真没想到，在这里十天的钱，竟然比在村里收的礼钱还多，并且全是大票。这让我充满了信心。在临走的时候，大叔他们也送我老远，说：「孩子，以后当官回来，不要忘了我们啊！」<br /><br /><br />　　来到了省城，我有些懵了，这里好大啊，人也很多，车来车往，避过前车又来了后车，走路都显得很忙。肚子有些饿了，看见一家小吃，走了进去，这是我从家里走出来花的第一笔钱，五元钱，一碗混沌，没有吃饱，但觉得是吃的最好的一顿饭了。吃完了，又喝了凉水。老板一眼看出我是山里的人，就和我搭讪，当知道我还找不到学校，还想打工的时候，他笑了，说这里正好也缺个人手，不如在这里打工，晚上就住在这里，也好一边打工一边找学校。这正是我求之不得的，于是我就在这家混沌铺子里住了下来。<br /><br /><br />　　我这人一向勤劳，从不偷懒，老板自然很高兴，还帮着我打听学校地址。转眼又是十天过去了，已经到了入学日期，老板给我算了工钱，又是五百元。老板很大方，给我叫来一辆出租车，还说请客付了钱。就这样，我在一生中又第一次坐上了车。我的心激动着，这比村里的拖拉机好多了，坐着舒服不说，还特别的快，声音也很小，也不那么颠簸，只用了半个小时，就来到了学校。<br /><br /><br />　　走进学校的大门，心里一阵敞亮，这比我们山里的高中好多了。可问题是，不知道到哪里报道。还好，有学姐学哥指引，不久我就知道了我的住处。正和娘所说的一样，这一路下来，镇上的女人比我们山里的女人漂亮，县里的女人比镇里的女人漂亮，而省城的女人就更不用说了。她们都穿着蓝色裤子，把屁股兜得紧紧的，特别是那道沟，这要是在我们山里，准会被人说是光腚。我又想起娘的屁股了，如果她要是穿上这样的裤子，一定也和她们一样。后来，我才知道，这叫牛仔裤！这里不但学生穿，老师也这样穿。<br /><br /><br />　　老师看出我是山里的人，问我是否打工，我说是。于是老师问我，有两个工作，一个是图书馆，一个是食堂，要我选择。我虽然也想去图书馆，可我最关键的是先填饱肚子，所以毫不犹豫的选择了食堂。一个寝室里的同学都笑我，说什么我目光短浅，书是精神食粮，比物质重要。我只是笑笑，用那句「饱汉子不知饿汉子饥」来回答他们。<br /><br /><br />　　在大学的日子里，我一直在食堂打工，我不但能把学费按时交上，并且还能在每个月里，给娘寄去五十元或一百元。这些钱在城里的人看着不起眼，可在我们山里，却都是属于大钱啊。我似乎看到娘的微笑，为了这个微笑，我也要把钱寄给娘。可是，寄给娘的钱了，而我的钱也是月顶月的花，我这才了解城里所说的「月光族」是什么意思了。没有钱，我就买不起车票，也就不能回家，更不能和娘团聚，这是我最苦恼的，可又没有办法。我暗暗发誓，大学毕业后，一定要找一个好工作，把娘接来。<br /><br /><br />　　我对同学们很是羡慕，他们有笔记本电脑，他们有随时和家人通话的手机，这些都是我从来没有见过的。我暗下决心，一定先买一个手机，好能和娘通话，然后再买一个电脑，也和他们一样遨游在网络里。也许是苍天有眼，我同寝室的大陈，家里很富有，要换电脑和手机，就把他的电脑和手机给了我，但不是白给，要我给他洗衣服，包括内裤。不管怎么样，也算是劳动所得，我同意了，于是我和别的同学一样，也有了手机和电脑了。<br /><br /><br />　　第一次给家里打电话，心里很激动。我们村里只有一部电话，还是座机，打过去必须是通信员去找。村长为了给我省电话费，约定好了，晚上六点让我再挂过去。要知道，晚上六点村部里是没有人的，他这样做完全是冲着我有手机，就认为我已经出息了，才给的面子。于是，我晚上准时把电话打了过去。可惜，爹也来了，和娘抢电话，我没有机会和娘说情话。最后，他们记住我的手机号，才把电话放下了。这一夜，我手淫了，是想这娘白白净净的屁股手淫的。<br /><br /><br />　　在大学里，最流行的是处男女朋友，尽管毕业后没有几个成为夫妻，但朋友还是处的热火朝天。其实，我也算处过朋友的，因为在和娘做爱的时候，娘就主张我在省城里娶个媳妇。她是从农村来的，家也很穷，也在食堂打工，我们很说得来。于是，我们约会了，第一次约会也是最后一次约会，我们在饭店里吃饭，只要了一个土豆丝和大米饭。而旁边的同学则在喝啤酒，菜点了四个，全是肉。<br /><br /><br />　　第二天，她开始疏远我。过了几天，我看到她毫不犹豫的钻进一辆轿车里，里面是一个比她大很多的中年男子。厨师告诉我：「现在小丫头，哪个不是为了钱啊。」<br /><br /><br />　　这让我很伤心，又想起娘，娘绝不会为了钱而放弃我的。<br /><br /><br />　　在大学的三年里，我一直艰苦的学习，也一直在食堂打工，也算是双丰收吧。<br /><br /><br />　　老师给我提个建议，让我毕业后不要找工作了，留在学校继续读研，将来好在学校里教书，一个月也有不菲的收入。我有些不愿意，因为这又推迟我和娘见面时间。可一想到那份不菲的收入，我还是答应了下来，继续读研。就这样，我又在学校一年。可就在要考试的前几天，我的手机突然响了。<br /><br /><br />　　这是村长打来的，他的声音有些急迫：「小山子，你赶紧回家吧，你家出了大事了。」<br /><br /><br />　　我惊呆了，问：「是我娘出了事吗？」<br /><br /><br />　　「你别问了，回来你就知道了。」村长把电话放下了。<br /><br /><br />　　我很担心娘，怕她出什么大事，于是，谁也没告诉，坐上当夜的火车，来到县里，又坐了大客来到镇上，然后连夜往村里走。一路上我虽然心急火燎，但也观看一下风景，四年过去了，除了县城，其他的地方还是和以前一样。我有些后悔，这四年里没回家一次，也不知道娘怎么样，还能像以前那么漂亮吗？<br /><br /><br />　　夜已经很深了，家里仍然亮着油灯，有很多人在那里。家里一定出了什么大事，不然不会这么多人的。大家并没有注意我，一直在忙活着。我听到娘的哭声，心在放下，娘没事就好。可我走进屋一看，一口棺材放在地中间，桌子上供着爹的排位，爹死了。而这时，有人看到了我，都喊着：「小山子回来了。」娘跪在那里，这才抬头看我，立刻眼泪哗哗落下。<br /><br /><br />　　原来，县里要修一条路，从我家祖坟上过。爹想把祖坟挪走，可工地的人为了赶工期，根本不听爹的，在一个晚上把我家的祖坟挖了，并且铺盖了碎石。祖坟找不到了，爹就去说理，结果发生了争执，爹被工地的人给打成重伤，被抬回来不久就死了。七大姑八大姨的见到我好像是见到了救星，要我到县里说理去。<br /><br /><br />　　可村长说：「上哪说理？这个工程是县长的，打人的是县公安局的，你去说理，不给你抓进去啊。不如我们要点钱，算了。」娘觉得村长的话有理，因为在前一阵子，前面那个村子也打伤了人，去县里告，人被抓去了。又有人去市里告，结果市里把告状的人送回县里，还是被拘留了。又有人去省里，结果人在半路上就被抓回来了，还又给打了一顿。娘还听说了，有人去北京告状，结果北京那边早就有人等着了，刚下火车就给抓了，到现在人还不知道在哪里。我不能违背娘的意愿，只好看着村长。村长说：「小山子，这件事我去办吧。」<br /><br /><br />　　过了几天，村长拿来两万元，说工地那边一开始只给一万元，是他费尽了口舌，才要来两万元的。我和娘对村长千恩万谢一番。后来才知道，工地给拿了五万元，其中三万元被村长留下了。知道了这件事后，我发誓再也不回这个村子了。<br /><br /><br />　　当然，这都是后话了，不提。<br /><br /><br />　　自从回家，我就没哭过一声，心里到觉得一丝轻松。娘毕竟和爹有感情，天天流泪。娘说：「小山子，你要哭就哭吧，别憋在心里。」我说：「我为什么要哭？爹是个没有出息的，还……」我是想说姐姐的事，但旁边有人，就没说下去。<br /><br /><br />　　村长说：「小山子啊，你是大学生，关键的时候头脑要清醒啊，可别做冲动的事。」他是怕我闹下去，了解到那三万元，「现在当务之急，是要照顾好你娘啊！」<br /><br /><br />　　村长的话很对我心思，现在爹没有了，我更应该照顾好娘，于是我说：「娘，我不回省城了。」<br /><br /><br />　　「儿啊，你这是说哪里的话？你爹他就是这个命了，你该回去就回去，娘还等你享福呢。」娘说。<br /><br /><br />　　晚上，工地里派来两辆卡车，还有二十多人，把爹的棺材抬上车。车是拉石子的，白花花的，把本来红色的棺材蹭了斑斑白色。村长说：「这就是白事情啊！」车向山里驶去，路很不好走，满车的人都跟着晃荡着。娘一直在哭，却说着：<br /><br /><br />　　「这个没出息的老鬼，我哭都不想哭了。」旁边七大姑八大姨都在劝着。<br /><br /><br />　　爹下葬了，就葬在高山上。不知道是谁选的地点，这个地方竟然在我和娘做爱的地点，相距不足一百米。也许是神仙有灵吧，在爹死去后告诉他，你能在女儿十五Sui的时候做爱，你的老婆也在儿子十五Sui的时候做爱，这叫一报还一报。<br /><br /><br />　　但愿爹不要怪我，我实在是太喜欢娘了，我已经把娘当成女朋友了，不，应该是媳妇！<br /><br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　三、</span><br /><br /><br />　　整个春节，我都待在家里。爹没有了，我必须好好陪着娘。<br /><br /><br />　　一开始，娘总觉得对不起爹，拒绝和我做爱。我知道娘心情不好，被拒绝后，也不去碰她。可在一天夜里，娘出去撒了一泡尿后，回来说冻得要死。我起来要烧炕，娘说：「别起来了，你搂着娘吧。」于是，我把娘搂进被窝里。我又摸了娘的屁股。娘说：「儿啊，别有太多的想法，你爹灵魂能看到。」我说：「娘，爹能不能看到我不知道，我就知道爹和姐做了你不高兴的事。」娘不再说话，任我摸来摸去。<br /><br /><br />　　「娘，我想了。」我的手抠进娘的阴道，说。<br /><br /><br />　　「我知道，都好几年了。」娘说这话，把屁股抬了起来，示意要我脱下裤子。<br /><br /><br />　　就这样，经过四年的光景，在爹死后，我又和娘结合在了一起。娘绝对有了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，但她一直忍着，不发出一点声音，并且还在催我快点。这是我和娘最没有情调的一次做爱，很失望的把精子射到娘的阴道里。这一夜，娘想穿上裤子，我一直没让。等我有了性欲，就到娘的身上发泄，一直做了三回。最后一回是在早上，娘说：「这几年，把我儿憋坏了。」说句实话，这夜我很轻松，因为终于在没有任何干扰的情况下，和娘做爱了。<br /><br /><br />　　年一过完，娘就催我回去，娘说：「儿啊，娘不能因为这些事耽误了你的前程，你还是回省城吧。如果你有了出息，就会把那些工地的人气死了。我们满镇子的人，都没有在省城住的，就连亲戚都没有，所以娘想让你回去。」「娘，我走了，我害怕你呢。」我说。<br /><br /><br />　　「怕娘怎么的？」娘问。<br /><br /><br />　　「爹没有了，你是单身一人……」<br /><br /><br />　　「瞧你小心眼的，害怕娘跟了别人不成。告诉你吧，娘现在就是儿的人了，即使你以后有了媳妇，娘也不会找人家的。」娘说到这里，手捏住鸡巴，「我还怕你呢。以后有了媳妇就不给娘了。」<br /><br /><br />　　「娘，我要你当我媳妇。」<br /><br /><br />　　娘笑了，笑的很开心，这一夜，娘的高潮很直截了当，屁股一下一下的迎合着我，双手也紧紧的搂住我。娘一直说：「娘以后就是你的人了，儿啊，使劲肏啊。」这是娘第一次在我面前用了「肏」字，之后她把头埋在我怀里，说：「不许笑话娘。」我摸着娘的屁股，说：「娘，你真好！」我和娘没有什么隐瞒的，我告诉她在手淫的时候想娘的屁股了，问娘能知道不？娘笑着说：「你身上流着我的血，你想我了，我的血能不知道吗？我的血一高兴，你的身上不久热乎了吗？再说了，你那年，就把你这里的东西放在娘的肚子里，娘可都留着呢，你有想法，娘是知道的。」听娘这么一说，我又爬上去，鸡巴又插进娘的阴道里。<br /><br /><br />　　四年没有回来了，才知道，现在真的变化了，镇里的长途车一直能到省城，再不用到县里倒车了。临走前，娘要把爹的两万元都给我，我执意不要，让娘留着，想吃什么就买点什么。然后，我搂住娘的屁股，嘱咐说：「有事一定要给我打电话，有病就去看，不许撑着。」然后我摸着娘的下体，说：「一定要健康，我回来好用这个。」娘说：「嗯，娘等你用。」回到了学校，老师就来找我，问我为什么没有考试？我告诉老师，爹死了。<br /><br /><br />　　老师叹息着，说：「可惜了可惜了，你再也没有机会了，你没有机会当老师了，这一年你白念了，和那些今年一起毕业的学生竞争工作了。」然后老师说：<br /><br /><br />　　「真替你愁啊，像你一没有好父母，二没有势力，在这个社会很难混下去啊！好不容易有了机会，可是……这就是命啊！」<br /><br /><br />　　我曾幻想着，找一份工作，租一间房子，就把娘接来。可现实给我迎头痛击，工作不好找，出租房也那么昂贵，便宜的也五六百，我租不起。只好和别人合租房子，这样我就可以省些钱。合租的房子在郊区，是村民们家里的房子改造过的，很狭窄。我想先这样将就吧，等以后有钱了，就自己租一个房子，把娘接来。然后，更有钱了，就买一个房子，和娘好好过日子。<br /><br /><br />　　终于，我找到了一份工作，是一家广告公司的电话营销，每个月一千元，其他的靠业绩提成，年终结算连奖金一起支付，做的越多，拿的也就越多。我算了一下，这工作主要靠查找资料，如果一天做一百个客户，就可以有一千多收入。<br /><br /><br />　　我节俭习惯了，就觉得想当不错。刚开始嘛，不能要求过高。这虽不是我喜欢的工作，但我必须先吃饭，就必须落下脚，谋一份薪水养自己。我很现实，理想的工作需要慢慢找。<br /><br /><br />　　我还给自己画了清单，每个月都怎么花钱。同学看到了，都惊呼：「怎么连跟女生吃饭都没有？你是想打一辈子光棍吧？」我只是笑笑，没有做声，其实心里说：「你们这些傻逼哪里知道，我早就不是光棍了，娘就是我的妻子，我的妻子就是娘，我十五岁就拥有娘了，而你们上大学才尝到女人的滋味。」说到这里，我心踏实了，我的目的就是要把娘接来。<br /><br /><br />　　转眼就到了年底，我算了算，可以拿到五千多呢。我的心砰砰跳，这是四位数字的钱啊，我可以拿着这笔钱回家，顺便给娘买个棉袄，山里冷啊。甚至想给娘买一枚订婚戒指，亲自戴在娘的手上，可转念一想，山里人不懂这个，娘不会理解，再说订婚戒指也很昂贵，也就作罢了。不管怎么样，娘看到这样洋气的棉袄，一定会高兴的和我主动做爱。哦，对了，我还要教会娘怎么给我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>，山里人应该都不会这个。<br /><br /><br />　　可是，人算不如天算，公司的老板带着钱跑了，这一年我们都白干了，我一下傻了眼。员工们开始闹腾，把公司里的东西都砸了。有的还要去公安局告，后来会计说：「他既然想到了跑，就会想到怎么对付我们，他会和警察勾结，说出我们不是的。你们也看到了，不少老板也这样跑了，哪家报警管用了？」大家见他说的有理，也就作罢了。最后，大家凑钱吃了顿散伙饭。<br /><br /><br />　　散伙饭是在一家中档饭店吃的，这家饭店菜的味道很好，所以客人很多，上菜就显得很慢。同事们喝着闷酒，就拿饭店老板煞气，嚷着菜上的太慢了。饭店老板很不好意思，说实在对不起，服务员都回家过年了，人手不足。会计说：<br /><br /><br />　　「那就再找几个来，有钱还怕招不来人？」老板笑了说：「平时还好找人，可现在大过年的，都回家团圆，真是有钱找不到人！」「你们春节也不关门？」我有了突发奇想，问。<br /><br /><br />　　「但凡过年过节，生意都很好。现在老百姓想开了，大多都不在家做饭，全在外面吃，方便。你看看，现在哪家饭店关门了？现在招服务员，还是双倍开钱呢。即使这样，也很难找到。」<br /><br /><br />　　我的心一动，想到自己五千元没了，也不能回家和娘团聚了，如果在这里做一些日子，还可以挣些钱，也可以吃白饭。于是，在饭后我又回到这个小饭店，和老板说明来意。老板没认出我是刚才吃饭的，但从我斯文的劲儿，就知道是刚毕业不久的大学生，有些不愿意。我说我是山里的穷孩子，什么活都可以做的。<br /><br /><br />　　就这样，我在饭店里当起了服务员。一开始，厨师是看不起我的，可我一干活，他们就另眼看待了，我毕竟在学校食堂打过工，有家底的。<br /><br /><br />　　厨师一句话，令我很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>。他说：「其实我觉得国家根本不需要办大学。穷人家的孩子，读了四年也是白读，照样找不到事情做。可那些有权有势的孩子，虽然也是白读书，但人家还没毕业，好工作早就安排好了。」我时常还是想起娘，那丰满的奶子和屁股，想着想着，就趁同租房的人睡熟了手淫。有时很后悔上大学，如果现在没上大学，爹也没了，现在的娘就是我一个人的了。想回家，可是满村的人都以为我大学毕业了能当官，现在穷光蛋的我，又怎么有脸回去？说不定，村里的人现在都请娘吃饭呢，因为村里有个习惯，就是谁家有人出息了，就用请吃饭来沾光。想到这里，我的心有些安慰了。<br /><br /><br />　　我在饭店里做了一个月，年也过完了，等结算工钱的时候，我惊喜了，这一个月竟然比公司的一个月挣的还多。我觉得，这个年虽没有和娘团聚，但也值得的，这又让我燃起生活的火焰，又有了把娘接到省城的欲望。<br /><br /><br />　　我又在一家广告公司应聘了，这家公司是正规的，不会出现老板跑路的事，只是很忙。可接到村长来的电话，说家里的房子被雪压塌了，娘被压在下面。村长要我别担心，村里的人已经把娘救出来了，娘没有受伤。我顿时心惊肉跳，连同租房都没回，和公司请假。正规的公司蛮有人情味的，给了我五天时间的假。<br /><br /><br />　　我马上买了车票，赶回家来。<br /><br /><br />　　山里的雪特别大，路上走不了客车，我只能从镇上往家步行，好歹轻车熟路，连夜往家走。山里的路没有路灯，本来是漆黑的，但有了雪就不同了，四处都很亮，甚至能看到远处的山。在快到天亮的时候，我终于回到了家。家的房子已经倒塌了，娘不在，一问才知道在亲戚家。于是我又来到亲戚家，看到了娘。我突然有个想法，就别等我富裕了，不如现在就把娘接到省城，不就是多一个人吃饭吗？！节省一些就行了，这样也不能有相思之苦了。<br /><br /><br />　　当娘听到我要领着她去省城，笑了，说：「我这辈子就跟定我儿了。」我说：「当然，你是我娘，不跟着我还跟谁？」之后，我到了爹的坟前告别，这都是给村里人看的。然后又去倒塌的房子里翻东西，其实家里也没有什么可拿的了，爹死时候那两万元已经在娘的怀里，也是个布袋，紧紧的裹在娘的腰间。村里人见我带着娘去省城，都羡慕极了，都说以后到省城玩去找我。我也答应了他们，但我的心里是苦涩的，却不能说我在省城里混的很不好。<br /><br /><br />　　去镇上的路，仍然没有车，我和娘一起走，娘的身板很硬朗，走路一点也不费力。路上一个人也没有，几次我都搂住娘，亲嘴摸屁股。娘知道我有了想法，但还是拒绝了我。她说：「现在不比夏天，别把我的屁股冻坏了，以后你摸起来是两个硬嘎达，就不愿意摸了。再说了，我也怕把你这东西冻坏了，娘以后用不上了。」我一向听娘了，只得忍住性欲，拉着娘的手继续向前走。<br /><br /><br />　　在火车上，我给娘要了份盒饭。这是娘第一次吃盒饭，她连连说好吃，还是跟了儿子才有幸福。我告诉娘，以后我会给你性福的。但娘听到的是「幸福」而不是「性福」。我看着娘笑了，娘看着我也笑了。娘的一身打扮，一看就是山里的乡下人，而我已经和城里人接轨了，虽说没有名牌，大多衣服都是在上大学时候同学淘汰下来的，但谁也看不出我是山里人了。我想一定要改变娘的外貌，让她也成为城里人，这样才能和我般配。<br /><br /><br />　　到了省城后，娘的眼睛不够用了，看什么都新鲜。因为离假期还有两天，我先把娘安置在一家小旅店中，然后出去找出租房。我的命运不错，就在合租屋不远的地方找到一间，室内有厨房有厕所，自然要比合租屋贵了些。但我为了能和娘过上正常的夫妻生活，还是忍痛割爱的租下了。出租屋里面有现成的单人床，我把行李搬来就可以了。<br /><br /><br />　　娘坐在床边，摇着头四下看，说：「你在城里就住这么大点的屋子吗？」我告诉娘：「以前住的更小，还好几个人合租的呢。娘，现在和我吃点苦，以后日子会好的。」<br /><br /><br />　　娘说：「还不如回家，修一下房子，也比这里宽敞。」我说：「娘，在家里哪有奔头？你看我爹，就知道了。」娘「哦」了一声，似乎明白了。<br /><br /><br />　　这一夜，我和娘挤在单人床上。娘也是好久没有做爱了，当我鸡巴进去还没插几下，就高潮了。我上大学后，才知道在做爱的时候，女人的呻吟叫高潮，这时候使劲的肏会很舒服，于是我为了满足娘，在娘的耳边舔着，在娘的奶子上揉着，不久我就射精了。因为很长时间没有做爱，我又做了两次，并且都射精，还把娘弄了四次高潮。这一夜是我一生中最难忘的。<br /><br /><br />　　娘问：「你从哪学来的乱七八糟的手段，把我弄的神魂颠倒。」我摸着娘的屁股，说：「娘，以后我会教你很多东西的。」第二天，我又去买了一张折叠床，放在屋子里，即使来人也看不出我和娘同床。又添置点生活用品，这样，我和娘就在这座城市里过上了正常的日子。然后又给娘买了新衣服，娘穿上后，除了脸是黝黑像山里人，但身段绝对是城里人，特别是那屁股，不大不小，比城里女人更加有风韵。娘看着镜子中的自己，笑了说：「这怎么像光着屁股呢？」<br /><br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　四、</span><br /><br /><br />　　秋天，我和娘的日子终于稳定下来了。这期间，我不但给公司做事，还要兼职做些别的事，每个月下来，也有三千元左右。娘怀里的两万元，她一直不想动，就连我让她存进银行也不肯，我只得随她。现在的娘，在我眼里就是妻子一样，一个男人怎么能让妻子出钱养活呢？我要养活娘，养活我的妻子。<br /><br /><br />　　街上有几个和娘岁数差不多的女人，穿着十分讲究，说：「现在的年轻人就知道钱，满身的铜臭，没一点骨气。」其他的女人也随声附和，说：「就是就是，现在的年轻人一点理想都没有了，哪像我们当年有理想，有奋斗的目标。」我听了后，不禁笑了，啥理想？如果我没钱了，就连娘亲老婆也没法养。真是「饱汉子不知饿汉子饥」，说话就和放屁一样，放屁还有味呢！<br /><br /><br />　　在这半年时间，娘已经爱上城市了，她觉得和山里比，就是一个天堂和地狱，尽管我们住的是这个城市的贫民窟的地方。娘常说：「这里多好，上厕所不用出大门；做饭不用烧柴了，火一碰就着；也不用担水了，用手一扭，水就来了，要热水点上火一会就好；街上也热闹，啥东西都有卖的，比镇上都热闹；看这灯，不用洋火点，一拉绳子就亮了，再看看家里，油灯就像鬼火一样，做针线活都看不清；这里吃的也好，面条不用煮，用开水一泡就可以吃，还那么好吃……」在做爱后，娘又说：「我儿到底是念过书的，就连这种事也和以前不一样了，总是先摸啊摸，摸的我浑身痒痒了，才做，这样放里面也顺溜多了。想当年你爹做的时候，总是硬往里弄，把娘弄的好疼。现在不一样了，每次我都像浑身趴满了小虫子，我儿若不是使劲的肏，浑身都不舒服。唉，可惜啊，在山里不懂这些，真是白活了四十多年了，都不知道亲嘴用舌头搅合。」早上，我上班走后，娘就清扫屋子洗衣服。我教会娘使用电饭煲，也教会娘用煤气炉。中午，我不回家，娘就知头天的剩饭。下午没事，娘就走出来和邻居老太太聊天，慢慢的，大家都熟悉了。因为娘不用在阳光下暴晒，那黝黑的脸也变白了，并且白的很好看，不用打扮，比城里的人还漂亮，现在谁也不把娘当成山里人了。一般情况下，我回来的很晚，进屋就有热乎饭吃，吃完饭，就和娘睡在床上做爱，真的享受到了夫妻的幸福了。<br /><br /><br />　　公司的女孩不少，但从没有追求我的，而我因为家中有娘妻，也不去追求她们。有些女孩见我长的帅气，有追求的意思，可一听到我是山里来的，很穷，也就没人理我了。我很明白，像我要房没房，要车没车，她们都不是我盘中的菜。<br /><br /><br />　　于是我心里很坦然，毕竟我家里有娘，这个娘能让我过上夫妻生活，更何况，娘最近也学会了打扮，模样不比她们差，每次做爱我都很爽！<br /><br /><br />　　天有了寒意，娘在家里赶到寂寞，说：「好好的一个人，就闲在家里，没有地种，也没有猪喂，整天没有正经的事，都闲傻了。」我知道娘是个闲不住的人，现在让她闲着就等于害她，于是我想应该给娘找点事做。<br /><br /><br />　　这天，同事要请吃饭，来到街里，正巧路过去年春节我打工饭店，顿时有一股暖流，就说：「去这家吧，菜很好吃。」于是，我们走了进去。老板和厨师都认识我，又见我领来客人，都很高兴，上前打招呼，说：「大学生来啦！」在点完菜的时候，还给我们加了两个菜，老板亲自陪喝了啤酒。这是我出山以来，最风光的一次。<br /><br /><br />　　吃完饭，同事走了，我留一步，和老板说起让娘来打工。老板说：「看到你很好，想来你娘也不错，明天就来吧。」就这样，我给娘也找了一份工作。<br /><br /><br />　　我很兴奋，也很担心，娘毕竟没在外面打过工，也不善于和别人打交道。于是，在晚上做爱后，我搂着娘的屁股，教她怎么和人相处。别看娘一天总是嚷着要出去做事，但临到头上了，却有几分胆怯，紧紧的依偎在我的怀里，就像个小孩子第一次上学。为了缓解娘的不安情绪，我又和娘做了一次爱，然后鼓励她去做事。娘说：「儿啊，娘一定不会给你丢脸的。」第二天，我亲自把娘送到饭店里，一路上又教娘怎么坐公交车，怎么走，怎么用建筑物当路标，又仔细的交代了一二三。然后摆脱饭店的老板和厨师多多照顾娘。老板对娘说：「你有这样的好儿子，真是福气啊。」娘使劲的点着头。然后，老板把我拉到一边，说：「我真没相信，你娘会这么年轻，身体会这样硬朗，说是你姐姐都有人信。」我笑着说：「难道我真的那么老吗？」我和老板都笑了。<br /><br /><br />　　我走前，和娘告别，说晚上来接她。娘一副可怜兮兮的样子看着我，好像是我把她抛弃在这里。我看着娘觉得很好笑，真没想到娘这模样还真的俊俏，像个怀春的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>。我想，晚上来接娘一起回家，也是一种福气，不正像同事天天回家接媳妇一样吗？而我的亲娘，现在我已经把她当成了媳妇，接她也是一种快乐！<br /><br /><br />　　一天很快的过去了，晚上已经八点多了，我下班去接娘。回到家我问娘：<br /><br /><br />　　「今天要你做什么？做的怎么样？」娘上了床，脱掉衣服，现在娘里面已经穿上裤衩了，是三角裤衩，我特意买红色的，看起来很迷人。娘说：「你怎么要我去做侍候人的活？」看起来娘生气了，我赶紧抱住娘，手伸进裤衩里捏着屁股，说：<br /><br /><br />　　「娘，服务行业就是伺候人的，我现在的工作也是。」娘说：「不管什么人都要伺候，就连小孩。我在山里哪做过这个。」我把娘放倒，摸着奶子亲着嘴，说：<br /><br /><br />　　「娘，你这是旧观念了，现在只要挣钱，城里的人都做。人家美国总统的儿子还洗碗。」娘不再说什么，因为她已经被我弄的浑身痒痒，就盼着我鸡巴快些进入。<br /><br /><br />　　次日，我仍然摸着娘的屁股，商量着说：「娘，如果不愿意，今天就不去了？」「怎么不去？」娘说，「怎么也要一个月下来，挣钱啊。」转眼快一个月了，娘都是很高兴的上班，我知道娘已经适应了这份工作，而老板对娘的评价也很好。我松了一口气，顿时，心里也宽松了许多。<br /><br /><br />　　不料，在这个月最后的一天，老板竟然打来电话，让我马上到饭店来一趟。<br /><br /><br />　　我知道是娘有事，问怎么了？老板说，电话里说不清楚，你来了就知道了。<br /><br /><br />　　我立刻心急火燎，打车来到饭店。此时饭局一过，饭店里的客人很少。娘有些孤单的坐在饭店的角落里，精神有些沮丧，似乎哭过。我的心被刺痛了，连忙走过去，问怎么了。娘见到我，一把将我的手抓的紧紧的，好像溺水的人抓到救命的稻草。<br /><br /><br />　　我又问怎么了？<br /><br /><br />　　「回家吧！」娘几乎是用哭腔说。<br /><br /><br />　　老板见我来了，想把我拉到一边说话。可娘死死的拉着我的手不放，好像松开了就再抓不到一样。我说：「娘，你坐一会，我和老板说几句话。」娘死活不松。我只好对老板说：「我一会打电话给你好了。」老板点点头，从兜里拿出一沓钱，说：「正好一个月的薪水，给你。以后就别来了。」回家的路上，娘的手一直抓住我，一句话也不说。我想娘一定是受到什么惊吓了。走进家门，娘像是到了自己的地盘，像卸下千斤重担，身子摊在我的怀里。<br /><br /><br />　　我知道此时的娘是需要安慰的，所以把娘抱起来，放在床上，亲着嘴，摸着屁股。<br /><br /><br />　　娘轻轻的说：「儿啊，我害怕。」此时问娘是怎么回事，她也说不清楚，唯一就是做爱，娘一到做爱的时候，就会忘记一切的。果然，在我抚摸下，娘有了反应，伸手拉开我的裤门，掏出鸡巴撸着。<br /><br /><br />　　这时，老板的电话打来了，我暗示娘不要出声，就打开电话。那边老板说：<br /><br /><br />　　「你娘刚来的时候，先是洗碗，洗的慢不说，还不干净，催她急了就慌，还打碎了碗。我们冲你的面子，没有说你娘什么。后来……」这时，娘皱着眉头，扯着我的鸡巴，我知道，娘受不了了，于是，我翻身上去，把鸡巴插进阴道里，仍然暗示娘不要做声。老板接着说：「后来就让你娘擦桌子。今天，你娘把菜汤弄到顾客的裙子上，按理说挨骂是正常的，可你娘竟然和人家对骂起来，还先动手揪住人家头发，打人家。」老板越说越生气，最后说：「要不是看在你的面子上，工钱我肯定不给了。」说完就放下电话。<br /><br /><br />　　「是她先骂我的。」娘解释着。<br /><br /><br />　　「娘，别说了，你没吃亏，我就放心了。」我一边说，一边肏着娘。<br /><br /><br />　　娘被我一顿狠肏，马上忘记了刚才的事，屁股开始迎合，那张小嘴紧紧的和我亲吻着。不一会就来了高潮，而我也射精了。<br /><br /><br />　　做完爱后，我把钱给了娘。娘数了数，一共是一千元，她后悔了，说：「没想到，这比卖鸡蛋还多呢。」顿了一下，不好意思的玩弄着我的鸡巴，问：「明天我还能去吗？」然后又说：「我能做好的，别人骂我不还口就是了。」模样好像一个新娘子，在娇羞的撒娇。<br /><br /><br />　　我把娘搂进，说「算了，饭店的活太累了，应该换个轻松的做。」娘说：「城里的钱真好挣，我还想挣更多呢。」我搂着娘笑了，娘也笑了。<br /><br /><br />　　她说：「你看你，又硬了，刚做完怎么又想了？」我把娘压倒在身下，说：「因为娘漂亮，我能不硬吗？」说完，我的鸡巴又插进娘的阴道里。<br /><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">五、</span><br /><br /><br />　　下雪了，市里的雪跟山里比简直不算什么。出租房墙壁薄，就算门窗都关紧了，也有冷风嗖嗖的感觉。娘从饭店回家后，就开始做棉衣棉裤。她穿了厚厚的棉衣，仍然觉得寒气逼人。娘说：「看着雪下的不大，怎么比山里还冷呢？」为了晚上做爱不冻着，我买了一台电暖风。娘坐在旁边，瞬间暖和起来，她高兴坏了，说：「还是城里人有办法啊，不用烧炕，就可以这样暖和。」我见娘这样开心，心里也高兴起来，把手烤热乎了，伸进裤子里，摸娘的屁股，说：<br /><br /><br />　　「娘，以后还会更好的。」<br /><br /><br />　　这天，我下班很晚，娘和往常一样，倒在被窝里等我，其实就是把被窝捂热乎了，倒在床上不会挨冻。可我身子发凉，怕冻到娘，便脱去衣服，在电暖风前烤，尽量的使身子热乎一些。<br /><br /><br />　　「上床吧，娘能受得了。」娘被惊醒，说。<br /><br /><br />　　「我再烤一会吧。」我说。<br /><br /><br />　　「快上床吧，我还有事和你说。」娘把被的一角掀开，说。<br /><br /><br />　　见娘这样，我也不好说什么，哧溜钻了进去。娘每天都是光着身子等我，今天也不例外。她的身子非常滑嫩，也非常暖和，为我驱走了寒意。我摸了娘的阴道，已经出水了，就脱下自己的裤子。娘说：「也好，等完事了，我再说。」于是伸出手撸着我的鸡巴。我就亲着娘的嘴，在娘的身上乱摸着，不一会就趴在娘的身上，把鸡巴插进阴道里。娘极力的配合着，把屁股一上一下的动弹着，不一会我就射精了。<br /><br /><br />　　「儿啊，我想去做些事。」娘用卫生纸一边擦着流出来的精子，一边说。<br /><br /><br />　　我一惊，说：「这大冷的天，哪有事做？过完年再说吧！」「隔壁那个大姐今天问我，说她有的亲戚，是扫街的。媳妇生孩子，要回老家照顾。问我能不能帮忙代替半年。我说要问问我儿子。我怕你不同意，还没答应她呢。」娘擦完了下体，紧紧的抱住我。<br /><br /><br />　　我觉得娘的身体硬朗，扫大街还是可以的，说：「娘，你怎么想？」「你同意我就去，不同意，我就回了人家。我就怕以后你有女朋友了，知道你娘是扫大街的，就不跟你了。」娘说。<br /><br /><br />　　我笑了，说：「娘，我才不找什么女朋友呢，只想和娘一辈子，就把娘当媳妇了。」<br /><br /><br />　　「尽胡说，娘也不能给你生娃，香火要断了呢。你说，我去还是不去？」娘说。<br /><br /><br />　　「反正你在家里也闲着，怪无聊的，有个事做也好。这个比饭店容易，娘勤快点，扫干净就可以了。」我说。<br /><br /><br />　　娘的脸上浮出笑容，说：「可不是，我也不能让我儿太累着。」娘的话温暖着我，抱住娘又是一阵乱亲。娘说：「怎么还要一次，不刚刚做完吗。」我本已经很劳累想睡觉，可娘既然这么说了，也不好回绝，再说娘的下体又流水了，就说：「我就是喜欢娘。」娘摇摇头说：「好吧，做完了早点睡觉，每天好上班。」于是，我强打精神，又和娘做了一次。等射精后，我竟然浑然不觉的在娘的身上睡着了。<br /><br /><br />　　第二天，我陪着娘去见了隔壁大姐的亲戚，对方也很高兴，领着我们见了环卫处的领导，征得同意后，又带去指点那些路段是每天的工作。我急着要上班，娘告诉我：「你去忙吧，他会告诉我，我也能记住。」隔壁大姐的亲戚说：「你放心，这些天我不走，等你妈都熟悉了我才走呢。不然，出了错，我也不好担待。」我这才放心的上班去了。就这样，娘有了份工作。<br /><br /><br />　　大年三十，娘照常上班，而我已经放假，难得的清闲。我想过年了，怎么也得有点气氛，买了大红的「福字」倒贴在门上，意味着「福到了」的含义。又顺便上超市买了肉和菜。我现在用的仍然是在上大学时候，同学给我的电脑，虽然很陈旧了，但用起来还是很好。这一次，我装了网线，这样就可以<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>连续剧，晚上可以和娘看一看了。在山里，村里没电，更没有电视，娘总是天黑就倒下睡觉，到了省城也是一样。我想，既然来到省城，就要像城里女人一样，看看春节联欢晚会。其实，我还有另一个心情，就是要娘看黄色网站。<br /><br /><br />　　三十晚上，是我们母子最快乐的一天，我们母子好好的吃了一顿有鱼有肉的晚餐，然后又和面包饺子。面是白面，像雪，娘从来没见过这样白的面，笑的嘴都合不上了，连连说：「城里的面也比山里的好。」心情愉快，手就动的快，不一会饺子就包好了，就等半夜下了。这时，外面有人放礼花，我和娘就站在窗前看那些空中的灿烂。娘看的目瞪口呆，连连说：「这花儿怎么开到天上去了？」而我的手，一直在娘的裤子里，捏着那松软的屁股。<br /><br /><br />　　看过之后，就通过网络看春节晚会。娘不停的说：「多好看的人啊！多漂亮！<br /><br /><br />　　那闺女，是谁养的啊，真俊儿。」我笑着说：「娘，等有钱了，我们也买一个大彩电，看的更清楚。」娘说：「还是先买房子，娶一个像这里的漂亮媳妇。」说到这里，娘有些伤感，接着说：「原来真有像仙女一样的闺女，娘都老了。」我紧紧的抱住娘，说：「娘，我才不想娶媳妇呢，我就要把娘当媳妇。」娘笑了，说：「娘怎么能成为你的媳妇呢？」我想做爱，可娘看的出神，也只好作罢。<br /><br /><br />　　等看到赵本山的时候，娘笑的前仰后合，说：「儿啊，你看着老头，像不像你四叔？他怎么这么逗，让孙女管那个人叫姥爷？」我看着娘高兴，我也跟着高兴起来。娘看小品，很多地方不懂，我就给解释。赵本山的小品终于演完了，娘竟然提出一个奇怪的问题：「你说那个爷爷，和孙女会不会也像我们这样？」我告诉娘那是演员。娘说：「在我们村子里，有好多家都是父女这样的。」这时，外面又是一阵鞭炮，又有礼花，热闹非凡，我抱起娘在窗前观看。然后，也不顾春节晚会演什么了，和娘做爱。<br /><br /><br />　　整个春节期间，娘很忙，都在加班。而我倒是彻底休息，我在家里除了给娘做饭，然后就在网上搜寻黄色网站，特别是关于母子乱伦的，就放在桌面上来，等着娘回来后看。我总有一个心愿，就是让娘真真切切的喊我一声「老公」。娘看了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>和图片后，说：「外国人真不知羞耻，这样也让人看到。」我说：「有中国的。」于是也播放了视频和图片，其实都是日本和韩国的，但我就说是中国的。娘羞得满脸通红，说：「这些人是怎么了？做这样的事情也不瞒着人。」慢慢的，娘不害羞了，并且很喜欢看，看完后，还要求我按着上面的办法做。<br /><br /><br />　　当看到口交的时候，娘咧着嘴说：「脏不脏啊？」马上就要吐。我说：「娘，两个人相爱，就不会觉得脏了。」娘看出我的意思来，说：「我可不含你那东西。」我说：「我不强求娘，但我想给娘做。」于是我弯下腰，去舔娘的阴道。娘急忙阻拦，说：「不要不要，这是尿尿的地方。」可当我舔舐的时候，娘就开始享受了，然后红着脸问：「我给你含一会，行吗？」于是我站起来，娘又说：<br /><br /><br />　　「那东西可不许放在我嘴里啊。」可我把鸡巴插进娘的嘴里的时候，再也忍不住，突突的射了出来。娘恶心了好一阵，埋怨我不听话，但后来又说：「没什么味道！」从此，我和娘就有了口交。<br /><br /><br />　　可光看图片和视频，远远的不能达到我的要求，于是我进入小说栏目里，专门挑选母子乱伦的给娘念。娘没有文化不识字，我想怎么念就怎么念，往往在故事情节里添枝加叶，加入自己想要的情节。娘听了后，面红耳赤，说：「怎么还有儿子叫娘『老婆』的？这个娘也真不知羞耻，还叫儿子『老公』，这世界怎么了？」于是，我在和娘做爱的时候，也叫娘「老婆」，要求娘叫我「老公」。娘起初是不愿意的，但经不住我苦苦哀求，还是叫了。后来娘问：「我们的事情也要公开吗？」我告诉娘：「不公开的，他们也是像我们，秘密的。」娘说：「你要是把我们的事说出去，我就不活了。」我狠狠的肏了几下，说：「我和娘的事永远不会告诉别人的。」也就是从这一天开始，在家里，我和娘都是「老公」、「老婆」的叫了。<br /><br /><br />　　我和娘的日子依然清苦，每个月除去房租和吃饭的钱，剩下的都积攒起来，为了以后买房，有一个安定的属于自己的家。虽然清苦，但我有娘做伴侣，就有无限的希望。自从娘叫了「老公」后，态度也有了转变，好像真的就是媳妇了，学会了每天在临走的时候，要亲吻告别。而我也为了娘，也甘心受这份清苦，只要我的娘妻能快乐，我什么都愿意做。<br /><br /><br />　　转眼几年过去了，我和娘仍然住在出租房里，积攒下来的钱只有五万多，加上爹死去的钱，才区区七万，距离房子的价钱还遥遥无期。房价还在涨，也不知道我和娘什么时候拥有自己的房子？<br /><br /><br />　　我很惆怅，像我山里来的人，在省城里没有娶媳妇，把娘当成了妻子，可还是没有我自己的家。我真愧对娘！想想从山里出来的时候，多少人盼望我当官，可这个官没当上，就连房子也买不起，我能对得起父老乡亲吗？<br /><br /><br />　　夜间，娘含羞的看着我，说：「看，里面肏屁眼了，你能不能啊？」我说能，就把娘翻过来，看着娘那雪白的屁股，我一点点的把鸡巴插了进去，但此时的脑子里仍然合计着，什么时候有自己的房子？那时候，我一定把娘当成我的新娘子，给她买钻石戒指，让她穿上婚纱，让她一辈子幸福……<br /><br /><span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br /><span style="color:#FF0000 ">字节：38880</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被zhouj614在2015-12-12 12:45重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5403173&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5403173&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17957076" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957076"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957076_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+3</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 12:43</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17957075" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957075"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957075_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 12:43</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5403173-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5403173.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]火车上我做了对不起男友的事，下来后好后悔</title>
	<author>想看比</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun ">大家好，我是轻舞飞扬，大学刚放假,今天男朋友送我上的火车，对面坐着一个陌生男子，身上有股淡淡的香味，我好喜欢，莫名就对他很有好感……后来火车开动了，他很主动和我聊天，我也不知道为什么，就是有些冲动，以为生理期来了，脸一阵阵发烧，他很关心我，问长问短的，我们聊得很投机，不过总觉得挺不对劲的，心里总有一团欲火，估计这个时候只要是个男的，我就会喜欢的。。</font></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun "><br /></font></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun ">    后来他有意无意的碰我，我内心有些抗拒，可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">身体</span>却一点都不反感，他把卧铺的门什么时候关上的我都没注意，后来，他抱住了我，他说<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>我，从我一上火车就喜欢上了，我想反抗来的，可不知怎么身体软绵绵的，他一碰我，我就软的不行，稀里糊涂的就被他。。。</font></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><br /></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun "><font size="3">    事后，我才知道，这种香味是他买的一种叫“罪.爱.费.洛.蒙”的魅惑香水，原来他是在一个QQ网友那里买的，在我一再的追问古，他才告诉了我卖家QQ是</font></font><span style="color:#cccccc ">915364665</span> <font face="simsun "><font size="3">，还说不要让我不要把今天发生的事告诉别人。</font></font></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun "><br /></font></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun ">    据台湾媒体报道近日台湾本土一歌手因使用一种迷.情香水疯狂和多名未成年<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">少女</span>发生性.关系被公司解雇。据了解，近年来这种“罪.爱.费.洛.蒙”香水成为夜场里男人把妹专用。记者通过百度搜索后发现，这种香水和日常我们使用的香水不一样，它是一种情趣用品，少量使用可以提高对异型的吸引力，增强<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=夫妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">夫妻</span>之间的感情；过量使用会让女性产生性幻想和性冲动。</font></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun "><br /></font></span></span></font></font><br /><font size="2"><font face="hiragino sans gb w3 "><span style="color:#666666 "><span style="background-color:#ffffff "><font face="simsun ">    据了解，目前这种香水还未被列入国家违禁品的范畴。所以警方提示，女性在单独外出时应保持高度警惕，尽量避免与陌生男子接触，闻到这种异常的香味时要捂住鼻子，尽快离开现场，以免发生意外。</font></span></span></font></font><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405280-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405280.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[玄幻奇幻]【开苞大会】【作者：不详】</title>
	<author>lbxxzero</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　白族是聚居于云南贵州省的少数民族，男人均以体格强健、刻苦善战着称，女人则以体态健美、精于媚术而驰名，现时昆明、大理、西双版纳等旅游区，很多能言善道，年轻貌美的女导游，就是由白族少女担任。<br /><br />　　以下是白族女导游白牡丹的初夜记实：<br /><br />　　白牡丹生长于白族里最强大英勇善战的一个部落，聚居于云南缅甸交界的山区，那里四季如春、山明水秀，飞禽异兽游走其间，土地肥沃、物产丰富。<br /><br />　　白牡丹的部族，自古以来，就要与大自然斗争，邻近的苗族争夺土地、资源。<br /><br />　　数千年磨炼下来，族中的男性，无一不成为精通弓箭、刀剑、博击和用毒的勇士，女性则磨成工于心计，擅长媚术的英□。<br /><br />　　族里也形成了外人眼里种种奇风异俗，其实这些风俗之所以形成，就是现代社会的适者生存、淘弱留强的原则表现。<br /><br />　　白牡丹的部族，初出生的婴儿，体态、智力如有缺憾，就必须人道毁灭，这样一来既可为族人节省粮食、资源，也保证了长大的男女，必定是优秀份子。<br /><br />　　另一奇异风俗是对男女性爱极为重视，男女童都自小接受父母族人的性爱训练，究其原因不外是疾病、战争的威胁，部落　要人丁舆隆，故而鼓励男女性爱，多多生养。<br /><br />　　白牡丹的思潮飞越时空，回想八年前，在寨子山上草坪举行的破瓜大会上，他们的族例，少女长到年方十六岁就算成年，由族中巫师为她们举行破瓜礼，族中的少女皆要由巫师笃穿处女膜，子女们才可以选择合意的男儿成婚生子。<br /><br />　　破瓜大会是全部族最盛大的事，每月选十五月圆之夜举行，通宵达旦。<br /><br />　　初春三月十五，白牡丹和三个同月出生，又属十六岁的女孩子，大清早便在清溪里沐浴，她们互相仔细洗擦身体各部份，互相比较谁个乳房长得最大、最坚挺，谁的阴毛生得最茂密，谁的阴唇长得最娇艳、最嫩滑。<br /><br />　　比较起来，三个女孩子都羡慕地公认：白牡丹比她们标青、漂亮。<br /><br />　　夜幕才垂下，大草坪里四周，早已竖起了无数松油燃点的大火把，把大草坪照得通亮，全部落男男女女到　了，或坐或卧，燃着圣火，烧着牛粪，喝着那自制催情土酒，欢笑地等候着，等待少女们被巫师破瓜的一刻，紧接着而来的无遮大会。<br /><br />　　她们的族例十分奇怪，在这破瓜大会的晚上，任何族中少女、妇人，不得拒绝族中男人的求爱，故此，族中的男儿，每月都在等候这天晚上，和自己心爱而平时又不能得到的女人做爱，包括别人美丽的妻子、女儿。<br /><br />　　晚上，所以说是性交野合大会，女人越生得漂亮，最多男人喜欢，就越苦，往往一个晚上要应付十多廿个排队等候的男人，直至晨光升起，才能脱身。<br /><br />　　大慨是老祖宗也想到了此点，因此有一条祖例规定：就是男人同样也不能拒绝女人的求爱，让那些长得不太漂亮的女人得到欢乐，也可减轻美女美妇的负担，不然，族中成千上百男人，排队等候一百几十个漂亮妇女，情况就不得了但即使如此，部落里的美女艳妇，往往也要手口并用，同时与三、四个男人交合，才能应付那长长的人龙。<br /><br />　　明月高悬，欢笑不绝，白牡丹和三个女孩子身披轻纱坐在圣火旁，等待着破瓜的一刻，她们虽然早已从母姊口中知道了大概，但从未试过，故显得紧张、不安。<br /><br />　　火把圈中早已插好四条大木柱，柱上都装有可扣上手脚的铁环，她们将会逐一以大字形凌空锁在铁柱上，草地上则放着一块雪白的缎子，让那处女血滴在白缎上，让她们保存一生一世，死后作为陪葬品。<br /><br />　　巫师在族里位高势力大，除了头人，就轮到他了，这个职位和头人一样是世代祖传的，今年，老巫师病故了，他的儿子高大威猛，只有三十多岁，他在热闹喧哗声中出场了，才走到火把圈旁，便一手将鲜红的披风扔在地上，露出了古色结实的肌肉，每逢破瓜夜，巫师都会先吃下自制春药，以便逐一为少女们破瓜。<br /><br />　　白牡丹和其他三个女孩子，看见新巫师胯下那条又黑、又粗、又长、又硬的东西都吓了一跳，那条东西足有十寸长，约儿臂粗幼，女孩子们明知自己那里可胀大缩小，还是面如土色，恐怕那条肉棍子直插进肚子里。<br /><br />　　第一个女孩子已被凌空锁在木柱上，距地约三、四　，巫师走到她两腿间，双手紧紧抓住她大腿，用那肉棍对准桃源洞口，狠狠地插入去，随着那「哎唷　」一声，洞口流出丝丝血迹，滴在白缎上，巫师继续用力抽动了十多下，直到处女膜彻底穿破才告停止，换上第二个少女。<br /><br />　　白牡丹看其神色，十分庄严、肃穆，巫师不像在做爱，倒似在执行一个神圣任务。<br /><br />　　头一、两个少女破了瓜，轮到第二个少女小贞却出现了困难，新巫师已用力笃了十多次了，但笃到半途，都被一层硬韧的肉膜阻止着，用尽力气，都未能穿破深入。<br /><br />　　巫师皱起眉头，挥了挥手，他的小徒弟随即拿起一枝木棒走入草坪中，双手高举过头，递给巫师。<br /><br />　　喧哗、热闹的草坪霎时变得死寂，大家都知道将要发生甚么事，这种事每两三年总会遇到一、两次，小贞的处女膜，由于太厚太韧，巫师的阳具无法穿破，他要用祖先传下的神木穿破它。<br /><br />　　神木是用缅甸盛产的软枝造成的，长有两　左右，粗约儿臂大小，一端是刻有精细龙△呈祥花纹的把手，另一端琢磨成圆锥形，就如龟头一样，数千年传下来，它已不知穿破了多少石女了，变得滑溜溜的面有光泽。<br /><br />　　白牡丹转头偷偷看着坐在火堆旁小贞的母亲，只见她低头饮泣，但不敢哭出声来，任何处女被神木破膜，那就等于去鬼门关走了一次。<br /><br />　　因为神木由巫师强行猛力地插进去，处女膜当然会穿破，但往往会撕裂了阴道内肌肉，甚至插伤子宫，那么这少女就会血流不止而死亡。<br /><br />　　幸运的，是弄伤了少许，流了些血，休养三数天便会复原。<br /><br />　　小贞的母亲在担心女儿的安危，但族例规定石女一定要由神木穿破，她只好听其自然了。<br /><br />　　白牡丹再望望凌空大字形绑在四根木柱间的小贞，她害怕极了，脸色比纸还白，泪水盈眶，一滴一滴的滴在草地上，全身肌肉在抽搐颤动。<br /><br />　　巫师双手将神木高举过头，口中念念有词，绕着小贞慢慢走了三圈，终于在小贞伸开的双脚间停下来，棍头对准了小贞的洞口，族人都屏息静气地注视着。<br /><br />　　大籁尽寂，突然巫师大喝一声，双手紧握棍尾，很快地插进去，成　长的神木，入了一半多才止，小贞发出惨厉的嚎叫，鲜血由洞口渗出。<br /><br />　　其实，即使处女膜再厚再韧，也早已被神木穿破了，但祖师爷传下来的规纪，都必定要抽出插入三次，名为「梅花三弄」，神木穿膜大典才算完成。<br /><br />　　巫师又大喝一声，猛地把神木抽出，那木棍已染满鲜血，洞口也在不停流出血水，静夜之中，小贞　厉呼叫声越来越微弱，但阴道流出的鲜血却越来越多。<br /><br />　　所有族人看得骛心动魄，白牡丹尤其惊惧，因为下一个就轮到自己了，她会不会像小贞一样要神木穿膜呢？她不敢再想下去。<br /><br />　　「梅花三弄」破膜大典，在死亡阴影笼罩下完成，草地上的白缎已变成了鲜红色，小贞已昏厥过去，洞口仍有鲜血流出。<br /><br />　　巫师叫人解去四肢链扣，轻轻放小贞在柔软草地上，接着从腰间鹿皮革囊里，拿出一个山竹桶，打开桶盖，用指头挑出大块不知用甚么东西炼制成的药膏，伸入小贞阴道内涂抹，然后叫小贞父母将女儿抬回家里歇息。<br /><br />　　至于小贞是生是死，那就赌她彩数了。<br /><br />　　草坪又回复欢乐，大家在狂欢轰笑，最后轮到白牡丹了，由于亲眼看到刚才那惊心动魄的一幕，她像死囚行刑那样，颤腾腾地走到草坪中央，那四根大木柱中间，像死人般，被凌空锁在四条根子中间。<br /><br />　　巫师要执行今晚的最后任务了，他对白牡丹似乎特别关照，走到她面前，轻轻地说道：「不要紧张，放松肌肉，很快就没事了。」白牡丹眨眨眼表示明白了，肉棍也对准了洞口。<br /><br />　　由于较早时的另一个少女小贞是石女，巫师的肉棍经过十数次强力的冲刺，仍然未能笃穿那块厚厚韧韧的处女膜。<br /><br />　　巫师依照族例，出动「神木」强行穿破，以致小贞被「神木」弄伤了阴道肌肉，流出大量鲜血，痛至昏厥过去。<br /><br />　　白牡丹在旁看得一清二楚，惊心动魄，心理蒙上了恐惧的阴影，以致轮到她时，不但浑身肌肉抽缩，连阴道肌肉也痉挛起来，洞口紧紧地闭着。<br /><br />　　巫师的肉棍刚接触到白牡丹的桃源洞口，她恍如遭电极一样，浑身抖颤起来，白牡丹的情况比小贞更糟，这样如何破瓜巫师觉得必须让白牡丹松弛下来，他不想动用神木，因为用神木破瓜的少女，往往会因受创太深，流血不止而掉了生命。<br /><br />　　围着火堆的族人，现在静悄悄的，全神贯注望着圈中的巫师和白牡丹，他们一方面为白牡丹的命运担忧，另一方面又想巫师快些为白牡丹完成破瓜大典，好让他们狂欢，明月已西移了，春宵苦短啊可能白牡丹是族中最出色的美女，又或者她是头人之女，巫师特别怜香惜玉，他要尽量令白牡丹松弛、动情，故此把对准桃源洞口的肉棍又重新放下，拿起了放在草地上的鹿皮革囊，取出了一枝竹筒，打开盖子，将竹筒内的　红色药膏涂在双掌上。<br /><br />　　这是巫师历代秘传的药膏，名为「消□极乐膏」，用雄鹿的鲜血、阳具、春子，再揉合山中十多味催情草药炼制而成，十分珍贵。<br /><br />　　顾名思义，这　「消□极乐膏」祗要涂在男女的性器官上，任何烈女贞妇，都会不由自主生起欲火，而变成一个淫娃荡妇。<br /><br />　　巫师用两支手指，轻轻撑开白牡丹洞口的两片红唇，慢慢地将药涂抹在唇上，和两唇会合处的一颗小樱桃上，然后走到白牡丹面前，一边把药均匀涂抹在两个圆浑坚挺的乳房上，一边说：「牡丹，你不用惊慌，很快，很快，你就会有飘飘欲仙的感觉　」巫师那双涂有药膏的手掌，轻轻地揉捏、摩擦那对软滑的乳房。<br /><br />　　药力透入皮肤、血管，生效了。<br /><br />　　白牡丹惊慌感慢慢消失，心头升起一股熊熊的烈火，血液在加速运转，粉面首先变得像抹上胭脂似的，接着是粉颈、酥胸，而到四肢，搓过了那对玉乳，巫师把手掌移到下阴去，那更加要命了，那两片嫩滑的阴唇，被粗糙的大手磨擦着，越擦越热，尤其是擦着那颗小樱桃，就更加难顶了随着擦动，白牡丹的屁股在一上一下跳动着，春水涌出洞口，泛滥到两腿间。<br /><br />　　洞口张开了，湿滑滑的，白牡丹头左右乱摆，娇喘着，这时，她已将刚才小贞被神木笃爆的恐怖情景抛诸脑后，阴道痕痒痒的，渴望得到男人的慰藉，渴望有枝硬东西塞入桃源洞里是时候了，火圈的族人在定睛看着巫师的精采而难得一见的看家本　。<br /><br />　　巫师重新走到白牡丹两腿间，紧紧地抓着，一声大喝，腰部向前一冲，肉棍便顺利地滑入了。<br /><br />　　随着肉棍插入体内，白牡丹感到轻微的痛楚，但很短暂，很快便是一种从未尝试过而又十分舒服的感觉。<br /><br />　　那温热、软硬适中的棍子，紧贴在柔软、嫩滑的阴肉上磨擦，疼痛慢慢消退，她觉得越大力越过瘾，不由自主地轻呼着：「巫师，大力些，快　」本来，按照族例，巫师破瓜后，就算完成任务，而不能和被破瓜的少女真正性交，但今次是特殊的例子，他用了春药催谷白牡丹，以便太紧张的她能顺利破瓜，如果只笃穿了处女膜，抽动十下、八下便收工，那么白牡丹的充血了的子宫和阴道便不能随着性高潮来临而松弛，将对白牡丹构成莫大的损害，而损害包括心理和生理两方面，尤以心理影响最为严重，很可能因未能从做爱中得到高潮，而造成以后对男欢女爱的厌恶。<br /><br />　　巫师为了使初尝人道的白牡丹达到高潮，出尽了混身解数，两支大掌抓着两团肉球不断摸捏，肉棍强而有力地抽出插入，白牡丹虽然手脚被凌空大字形绑着，仍不断地像一条上了沙滩的鱼儿那样，典来典去，口中依依哦哦地叫着。<br /><br />　　四周的族人，挥舞着火把，跳跃呼唤打气。<br /><br />　　「快活死啦　快活死啦　」白牡丹到达高潮，顾不得在众目睽睽下，大声呼喊着，继而浑身变得软绵绵的，头软软地垂下来。<br /><br />　　巫师不是少女的丈夫，故他不能令被破瓜的少女成孕，换言之，他不能在破瓜少女体内出精，过去的破瓜大会，巫师均是替少女破瓜后，才找自己的妻妾出火，但今晚，巫师被白牡丹挑起了欲火，他等不及了，感到自己就快到达高潮。<br /><br />　　巫师连忙抽出那肉棍，箭步跳到白牡丹面前，不由分说，双手抬起了她那美丽的面孔，食中两指捏着香腮，迫那红红的樱桃小嘴张开，然后将肉棍放入去。<br /><br />　　白牡丹那时正回味着性高潮，突然感到一条像火棒的东西插入直达喉咙，正茫茫然不知何是好之溕，一股有腥味的暖流一射入喉咙，直入肚子里。<br /><br />　　随着巫师大叫一声，通宵达旦的无遮大会随即展开，男女各自找到自己喜欢的对手「杀」起来。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=1825276&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=1825276&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1825276-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1825276.html</guid>
	<pubDate>2010-10-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]建国初期你所不知道的山村野事</title>
	<author>liaiju101</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="simsun "><b>第一章</b></font></font><br /><font size="3"><font face="simsun "><b>山村<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">老</span>师</b></font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我今年34，没有固定的工作，就在一个月前我非礼了一个10岁的小女孩，由于内心害怕，我乘了三天的火车，然后又倒了一天的汽车，又经过两天的步行，我才到了这个位于大山凹里的小屯子。我刚到这里是被这里的风俗吓了个够戗。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">这是一个热的人透不过气来的中午，我又渴又累的走了半天了，这儿里很偏僻。我好不容易爬上了一个山丘，站在高处象下一看，差点把我吓了一个屁股墩。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">只见在不太广阔的田地里，三十几个妇女，有年轻的有年纪大的，全都赤条条光着身子，撅着硕大的白屁股在耕地，大大的白奶子随着她们的动作甩来甩去，碰的“啪啪”的响。肥白的大屁股随着步子的迈进一开一合，两瓣圆球之间的肥逼也一开一合的。毛少的都看的见红红的阴道了。光天化日下，居然能看到这么多光屁股<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>，我当时简直以为是在做梦。看了好一会才缓过味来。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我实在太渴了，于是走近她们。她们都看见了我，站在那冲我直笑。一个年纪大的女人走过来，“后生啊，你是县城里来的吧？俺早听说要派个老师来，来干个什么工程。”于是我决定先试探试探。“你们这个村叫什么名字啊？”那个女人摇着两个硕大的奶子，“俺们这儿叫‘淫驴屯’，就三十几户人家，没个识字的先生。早就该来个先生了。”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我一听这话就下定了决心，要骗骗这一帮老土娘们儿。“我就是那个先生，是县里派我来的。你们屯长呢？”。大姑娘小媳妇的都嘻嘻哈哈的簇拥着我，年纪轻的有的穿上了衣服，有的还光着屁股站在我旁边，挺着圆圆的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">大奶</span>子好奇地打量着我。这时来了一个年纪约四十八九岁的男人。“你们这些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">婆</span>娘们干吗啊，守着城里来的老师也不穿上衣服。”原来早有人给村里送信了。</font></font><br /><font size="3"><b>第二章</b></font><br /><font size="3"><b>村长之家</b></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我被带到了一个50多岁的男人跟前。那些大姑娘小媳妇的还围着看个没完。“欢迎啊，老师，我姓李。贵姓啊？”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">“您是村长吧，我是县里派来的，这是派令”我把刚刚才写好的一个纸条递给了他。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">他红着脸说：“俺不认字儿，没错的。不用看了。不用看了。喝茶，喝茶。我们给准备的教室好了。过几天就给你盖屋。这几天你先住我家吧。”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我跟着村长到了家里，房子还够大，挺新的。我进了里屋，只见两个小姑娘光着身子在屋里玩呢，大的十七八，小的也就十三四岁。她们的身子可不象她们的年纪，显得很成熟，丰满有肉。大的阴毛不少，浓黑发亮，小的阴毛也发育了，不是很多，就一层淡淡的绒毛。她们见我进来，略显不好意思，躲到一边盯着我。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">村长说话了：“莲，喜。过来叫达达。”接着我又回过头来对我说：“这是我的三个丫头，还有一个大的在给她妈打下手呢。孩她妈啊，出来见见老师吧。”“等等啊，俺这就过来。”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我向着后院望去。只见一个四十岁左右，个子中等的妇人进来了。两个大大的奶子高挺着，身上还挂着白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>的乳汁，阴毛浓黑，大腿粗壮，屁股肥硕。她边上是一个大姑娘，穿着红褂子，屁股也是光溜溜的，很白净，一看就是农村的孩子。长的一般但那双上翘的凤眼，一看就知道是个十足的小浪蹄子。“这是俺婆娘，娘家姓李，这是俺大丫头叫翠花。”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我跟村长坐到了炕上，那几个小丫头，也爬了上来，往我的腿上就坐，我吓的没敢动。那个小丫头把个圆溜溜肉乎乎的屁股蛋在我的腿上磨来磨去。阴道里流出的骚水还不少，弄的我腿上粘乎乎的，我的手趁机摸上去，她的屁股肉很紧很有弹性，也很光滑。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">“老师啊，你不知道，我们这儿上几辈子人口少，老一辈的就形成了现在的习惯，小妮子从小就要开苞，女人要生到50多岁。老师啊，不如你也把裤子脱吧，没事的。刚来都不习惯的。”</font></font><br /><font size="3"><b>第三章</b></font><br /><font size="3"><b>不操白不操</b></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">其实我不是不想脱，可是现在我的鸡巴硬的跟钢筋似的，我怎么好意思脱啊。那几个小丫头都要来脱我的裤子，我又不好意思推开她们的光身子，所以很快就被脱光了。小丫头翠喜一把攥住我的阴茎，说：“爹啊，达达都长了啊。”说完就张口含了下去，温润的小嘴把我嘬得全身舒坦，小丫头口活不错啊，弄的我差点尿了。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">“老师啊，你也挺憋的吧，就让我这几个小丫头给你消消火气吧，来，二丫，给你爹也嘬嘬。”李老汉刚说完，那个叫翠莲的十七岁的小姑娘就爬到他鸡巴前，把她爹的大肉棍吞到嘴里，上下吞吐着，口水顺着嘴角直往下流，还发出“滋溜、滋溜。”的声音。几十下后就把个圆屁股向后一撅，用手扒开阴道就给她老子坐了进去，一上一下的蹲了起来。小腹下三角形黑黑的阴毛里一根红红的肉棍进进出出，不一会儿就亮晶晶粘满黏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">液</span>了。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">我身子下的小女孩，含着我的鸡巴，把个小屁股翘到了我的脸前，白白的两瓣小屁股圆圆的，已经有了肥白的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span>肉，小屁眼还是白白的，小逼光光的，只有几根稀疏的嫩毛，大阴唇还没分出来。一股微微骚臭的气味冲到了我鼻孔，粉红色的肉缝里面有粘粘的骚水闪闪发光。“老师你怎么不摸啊，”小姑娘嫩嫩的问我，过早的性交使她的身子已经发育，初具女性柔媚的曲线。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">“我摸，我摸，”大丫头翠花到厨房去叫她妈了。不一会就见李嫂来了：“吆！操上了，俺还以为先吃了饭再干呢，是你个老不死的挑的头吧。”李嫂上了炕，把小丫头一把抱了起来，小妮子的牙咬到了我的鸡巴，我疼的叫了出来。“你看你小心点啊，”李老汉说李嫂。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">李嫂说：“没事吧老师，我下次小心。三儿，快让老师用吧！”小姑娘于是分开两条白细的腿，把个圆屁股蛋子扒开到最大，那个小小的红逼就全突了出来，小阴道肉都看的清清楚楚的。她把个小阴道对准我的鸡巴，鸡巴由李嫂扶着。接着李嫂把个小妮子向下一放，我的鸡巴一下子就被喜儿的小逼吞了下去，又紧又热，幼女的逼就是不同。小丫头的逼里还有了浪水，清亮亮的，顺着我的鸡巴流下来，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>得更容易了，小丫头叫了起来：“啊……啊……达达的小鸡巴戳死我了，妈啊，达达的鸡巴好硬啊，妈啊……”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">李老汉怀里的二丫头翠莲，圆滚的屁股蛋子使劲的起落着，红红的小阴道包着她老爹的大黑吊，白色的淫水从紧紧的缝隙里挤出来，都摩擦的成了厚厚的泡沫，看来早操作熟练了。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">李嫂看我们干着这些事，自己又骚了起来。她把三丫头一把从我的怀里抱了起来，三丫头的肉洞离开我的鸡巴时还“叭”的一声响，淫水带出了一片。李骚说：“你个小逼也该浪够了吧，让你娘我也尝尝城里的鸡巴。”</font></font><br /><font size="3"><b>第四章</b></font><br /><font size="3"><b>浪屄尝新</b></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">李嫂张开嘴，一口含住我的鸡巴，使劲的嘬了起来，嘴边的口水汤了我一腿。那个肥硕的白晃晃的大屁股翘在我脸前，两瓣厚厚的肉丘中紧紧的夹着一个多毛的肥美肉唇，我用手把大阴唇掰开，红艳艳的肉洞里已经带有了浪水，我的手指趁机插了进去。李嫂叫了一声，把头抬了起来，我的三根手指在她的肉洞里头有规律的掏弄着，阴道内壁上的褶皱一层层的，粘粘的骚水弄得满手都是，李嫂舒服得大屁股扭来扭去，嘴里也发出哼哼唧唧的声音。 </font></font><br /><font size="3"><b>第五章</b></font><br /><font size="3"><b><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=肛交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">肛交</span>小骚货</b></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">三丫头翠喜一看我的鸡巴空了出来，光着白屁股就冲我过来了。我一看，不想再操她的逼了，就趁她坐下时，用手拔开她的两瓣浑圆的屁股蛋，露出那个小屁眼，龟头一下子就突进了三丫头的小直肠里，“哎呀啊，妈啊！……”三丫头一叫把我吓了一跳。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">刚射完，正看着白白的精液从闺女肉洞里往外流的李老汉说话了：““三丫啊，你叫个啥？”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">“老师的鸡巴操进人家的屁屁里去了。”</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">“老师啊，你轻点儿，俺这个丫头的后面还没开几次呢。你凑合着用吧。”我尴尬的笑了一下，觉得我的鸡巴被三丫的小屁眼子夹的都快断了，有点疼。我把吐沫沫在自己的还没进倒她屁眼里去的鸡巴上。又抓住小丫头的腰，用力按了下去。我的鸡巴一下子就进到了底。我简直要爽的上天了，真紧啊，比刚才的小逼还舒服。</font></font><br /><font size="3"><font face="simsun ">也许是唾沫的润滑起作用了，大鸡巴出入舒服的多了。我看见小丫头小脸通红，大眼睛里还有泪水在打转，小嘴唇咬出了牙印。我当时也顾不了许多了，我抓住她的小腰，使劲的上下墩了起来，白屁股撞到我的小腹上发出啪啪的声音，那叫一个爽啊，没几下就有了要射的感觉，最后，浓浓的精液热乎乎的射到她的屁眼了。</font></font><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5405124-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5405124.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【黑月交换】【完】</title>
	<author>sdcsp1988</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　晓月和晓云两姐妹嘻嘻哈哈地在菜市场上买菜，两姐妹只不过二个月没见，却像久未相见的亲人一样亲热，也难怪，她们姐妹两打小就感情好，要不是两人都嫁了人，还真不舍得分开住呢。<br /><br />　　姐姐晓月25岁，身材丰满，圆圆的脸显得可亲可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>，微笑时风采迷人。胸前一对乳房骄傲地高高挺着，配上多肉的臀部，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=看',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">看</span>上去整体虽然让人感到稍为胖了些，但那肉感绝对吸引男人的眼球。<br /><br />　　而妹妹晓云23岁，身材高挑，脸蛋没有姐姐那么圆，鼻挺口小，皮肤白嫩，再加上细腰长腿，真的是让男人们为之心跳。<br /><br />　　买完菜正准备回家，晓云看见路边的小吃店，口水直流地直嚷先吃点东西再回去。晓月知道这个妹妹爱吃小食，只好顺着她意进了小吃店，嘴里唠叨：“小谗猫一个，真奇怪你怎么就是吃不胖。”<br /><br />　　晓云嘻嘻直笑：“天生丽质，姐姐你是羡慕不了这么多的啦。”<br /><br />　　“呸，还臭美了你，估计是家健整天和你做运动来了。”<br /><br />　　两姐妹常开玩笑，就算是一些闺房性事也不放过。晓云立刻反驳：“那姐夫是不是一个月才来一次功课呀？”<br /><br />　　“哈，你是笑我胖是不是？”晓月故意沉下脸。<br /><br />　　“啊？谁？谁敢说我姐胖的？看我不打他。”<br /><br />　　两姐妹边说边笑地找到一张台坐下，叫了两份糖水喝了起来。此时正是酷暑时候，小吃店里的风扇无力地转动，根本没扇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">出</span>什么风出来。反而冰凉的糖水下肚后，让身体凉快了不少。<br /><br />　　晓云嚼着红枣问道：“姐，姐夫工作还顺心吧？”<br /><br />　　晓月叹了口气：“还不是老样子，你看我们住的地方就知道了。”<br /><br />　　晓月的丈夫林学同没什么本事，工作了多年还只是做个小工人，连分配的宿舍都是单身小套房，连厨房厕所包进去也不到三十平米。而晓云丈夫刘家健就不同了，建材生意越做越好，虽不能说腰缠万贯，但也是小康生活了。<br /><br />　　晓云抿了抿嘴说：“那是姐夫人老实，以后有了机会，一定会大展身手的。姐，你就别担心了。”<br /><br />　　“你姐夫要有家健一半本事，我就心满意足了。”晓月又叹了口气。<br /><br />　　晓云嘻嘻一笑道：“姐夫其他东西有没本事我不知道，不过我知道他有种本事一定很好。”<br /><br />　　晓月一愣：“什么本事？”<br /><br />　　晓云故作神秘地凑前去低声说道：“伺候你的本事啊！看你，给他滋润得多好。”说完自己咯咯大笑了起来。<br /><br />　　晓月羞涩，伸手去咯吱妹妹，两人嘻嘻哈哈地闹作一团，引来无数诧异目光。晓月胸前两团因身体摆动的跳动，更是让投视而来的男人们暗吞口水。<br /><br />　　两人闹了一会才停，晓月用匙羹撩动碗里的糖口，幸福地说道：“他这方面还是很不错的。你呢？家健也还不错吧？”<br /><br />　　晓云脸上染起红潮，偷偷看了姐姐一眼，说道：“你可别笑话我啊，家健做那事在时间上是没问题的，可是我就是总觉得少了点什么。”<br /><br />　　晓月一听来了兴趣，因为她们坐在一边角落，旁边没有别的食客，因此说话也不怕人听到。连忙问道：“男人不就弄久点就好了吗？你还少什么？是不是家健的东西小了点？”<br /><br />　　晓云看了姐姐一眼，见晓月不是在笑话她，说道：“不，不是的，家健那个很正常，我就是觉得他做那事的时候太斯文了，没有冲劲。”<br /><br />　　晓月这才明白，恍然大悟似地“哦”了一声，说道：“那也难怪，家健本来就是斯文人嘛，那像你姐夫，大老粗一个，做起这事来像头牛一样。”说完自己也觉得好笑，咯咯咯地嘻笑起来。<br /><br />　　“我说嘛，就知道你给姐夫滋润到了。”晓云说这话的时候倒没有调笑姐姐的意思。<br /><br />　　“那要不要我借你姐夫也帮你滋润滋润？”晓月觉得机不可失，连忙反过来调笑妹妹。<br /><br />　　“晓云红着脸”呸“了一声不敢应答，低头喝糖水，想起姐夫强壮的身体，心里不由一荡，脸便更红了。<br /><br />　　晓月哪里知道妹妹在想什么，见到妹妹害羞，心里得意，又继续道：”我发现你姐夫的眼睛贼溜溜地老往你身上瞄，说不定早对你有意思了呢，我要去跟他一说，他非答应不可。“话一出口，突然觉得说得太过火了，不由尴尬，忙停止不语。<br /><br />　　晓云没发现姐姐的神情，忍不住问道：”姐，姐夫这么壮，那东西一定很那个吧？“两姐妹以前虽然常开玩笑，但像这样问得直白的还不曾有过，晓月的心跳了跳，想起丈夫下体的那根粗大的肉棒，扑哧笑道：”估计比你家家健要那个点。“晓云有些不服气，嘟了嘟嘴说：”什么呀，你别以为家健长得斯文就那么说，我跟你说，家健的不小呢。“晓月想着家健的身材，对妹妹的话有点不以为然，突然联想到妹夫长得这么斯文，和妹妹<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span>时不知道是什么样子，是不是像他外表那样温柔体贴，那根肉棒应该不像林学同那么黝黑粗大，而是细白嫩皮的，就像刚剥皮的竹笋，想到这个，晓月的心也不由地一荡……林学同的宿舍真的是太小了，只单独的一间房<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">中</span>，角落摆着一张床外，就只有衣柜、茶几等生活必须品了，如果家里来多几个人，可以说是连站脚的地方都没了。<br /><br />　　林学同和刘家健两个襟兄弟此时正在下像棋，刘家健做生意的头脑还行，下起棋来却差过林学同。已经连输两盘的他下得是兴意阑珊，眼看此局又是要输，刘家健将棋局一扫，连声道：”不来了不来了，总是下输你，真没意思。“林学同得意得哈哈笑道：”瞧你，每次输了总这样，等会要罚酒三杯。“天气炎热，两人都是光着膀子，林学同皮肤黑而壮，刘家健则白而细，一黑一白对比分明。所相同的是，两人模样长得都不错，配起晓月晓云两姐妹一点也不差劲。<br /><br />　　刘家健起身把摇头扇挡在身后吹凉，一边抹着汗水说：”你还说，上次跟你喝酒喝醉后，我家姑奶奶就禁了我的酒了。“”嘿，你还怪上我来了不成，估计你醉得爬不上你家婆娘肚皮上，你家婆娘才禁你酒的吧？“林学同可不跟他客气，对着这个襟兄弟，他一有机会就拿来开玩笑，而且也玩笑惯了。<br /><br />　　刘家健自嘲地一笑道：”我们家晓云啊，就是不如嫂子娴慧，有时候简直是莽不讲理呢。“林学同递上根烟给刘家健，自己咬上一根点上火狠吸一口，连吐着烟雾边说道：”话不能这么说，晓云不比晓月啊，她还像个没长大的孩子，需要人疼疼她，我说你也应该常让着她点，像她那么漂亮的女人，小心到时候给别人追去罗。“刘家健挥了挥手，道：”说她漂亮这我承认，就是瘦了点。“林学同眯起眼看了看刘家健，嘻嘻笑道：”怎么？你喜欢像晓月那样肉一点的？那叫晓云找她姐姐取取经，看怎么样能长多点肉，嘿嘿，果真是各人有各人的看法，我倒是喜欢像晓云那样的身材，你看腰细细的，搂着让人心疼。“刘家健哈哈笑道：”可惜啊，怎么我就娶了晓云，你聚了晓月？看来对不上号嘛？哈哈……“两个男人相视大笑。<br /><br />　　不一会，晓月和晓云两姐妹回来了，拿着菜到厨房里忙了起来，两姐妹嘻嘻笑个不停，加上刘家健和林学同不时的朗笑声，小小的房子里充满了亲热气氛。<br /><br />　　晓月拿着只鸡到厕所里拔毛，喊道：”你们两大老爷们哪个来帮忙？“林学同皱眉道：”你也会叫大老爷子，有大老爷子做这事的吗？“刘家健忙道：”我去吧，她们也忙不过来呀。“林学同不以为然地低头喝茶，刘家健步入厕所道：”预备队报道，有什么吩咐尽管开声。“眼光落在蹲在地上的晓月身上，心中不由一颤。只见晓月的衬衣领口扣子不知道什么时候松了，雪白的胸部尽收眼底，那胸罩因受到积压而向上松动，隐约可见胸罩缝中露出粉色的乳晕。<br /><br />　　刘家健定了定心神也蹲了下来，晓月指挥他拔一边的鸡毛，突然感到刘家健手上动作有些不对，拔鸡毛时似乎溜了神，不由抬头看了他一眼，却见刘家健的眼光正注视自己的胸部，发觉自己看他时连忙收回眼光，脸上扭捏。忙低着一看，见自己春光泄露而不知，也不由害羞。<br /><br />　　不知怎么，晓月竟然没有把松掉的纽扣纽上，反而用膝盖将胸部顶成一堆，心中闪过一点念头：”我虽然没有晓云漂亮，但我的身材可比她好。“刘家健反而规矩起来，目不斜视地收起精神拔鸡毛。<br /><br />　　而那边，林学同却坐在厅里往厨房望去，看着晓云的细腰和翘翘的臀部，呼吸开始有些不自然起来。<br /><br />　　菜摆得满茶桌都是，都快连放杯子的地方都没了。冻冻的啤酒在这种天气下发挥了重大的作用，四人菜还没开始动已经开了两瓶喝了个干。<br /><br />　　这时晓云板起脸不让刘家健喝太多，说以前曾经说过让他禁酒的，现在因为到了姐姐家才破例让他喝了两杯的。<br /><br />　　其他三人一致反对，刘家健的白脸不知道是酒精作用还是激动，红着脸抗议道：”才喝两杯，酒味是什么都还不知道呢，怎么能不让喝，我答应你不喝醉就是了。“晓云还想再说，这时晓月在开啤酒，刚开了第二瓶啤酒，突然拿捏不稳掉了下去，还好晓月手快连忙接住，但受到摇动的啤酒立刻狂涌了出来。晓月惊呼一声下意识地想用手指堵住瓶口，黄色的液体立刻从她的手指边激射出来溅得到处都是。偏偏晓月手忙脚乱挥动酒瓶，于是，不及提防的四人无不给啤酒溅到。<br /><br />　　晓云尖叫道：”哇……姐姐，你故意整人呐？瞧我收拾你。“随手抓过一边的那只开好的啤酒，用力摇了摇，将瓶口对准晓月喷去。一时间”哎呀“”救命“之声大起，四人无不遭殃。<br /><br />　　闹了一会终于停止了战争，四人你望我我望你，看到对方的滑稽模样，无不哈哈大笑。<br /><br />　　林学同叫晓月去拿衣服让大家换上。晓月苦着脸对晓云说道：”完了，衣服倒是有，可是我的两件内衣才洗不久，现在还没干呢。“林学同哈哈笑道：”不就是胸罩嘛，不戴不就成了？又不是外人，怕什么。“两姐妹的脸立刻红了起来，晓月”呸“地一声道：”那不便宜了你们两个？我警告你们哦，等会你们眼睛不准乱瞄，否则对你们不客气。“说完，眼睛有意无意向刘家健望去。刘家健碰到他的眼光，一阵心虚，不由低下头去。<br /><br />　　两姐妹拿着衣服一起进了厕所，在小小的空间里用冷水互相洗干净身子，晓云穿好内裤和衬衣后，拿着姐姐的裤子苦着脸说道：”姐，你这条裤子怎么这么厚啊？这天气不给热死。“晓月一边穿着衬衣一边说：”行啊，你赚厚就别穿啊！反正你姐夫是自己人，也不用怕他会看你。“说完自己先笑了。<br /><br />　　晓云脸色一红，嗔道：”我怕什么，姐夫人老实，我对他可是放心得很。不过我要是不穿裤子，姐姐你也不许穿。“说完硬是要抢晓月手上的裤子。两人在厕所里嘻嘻哈哈闹成一团，把在门口等着进去洗澡换裤子的林学同给等急了，啤酒沾在身上的滋味可真不好受。他使劲敲了敲门：”我说你们两个闹够没？别占着个地方不出来呀。“晓月在里面抢不过妹妹也急了，听见老公在外面，急中生智地伸手去开门，嘴里说道：”行啊，你说你姐夫老实，那我把门开开让他看看。“晓云没料到姐姐来这一招，厕所门一打开，见到门外的姐夫直勾勾地向自己大腿上瞄，不由又气又羞，愣在当场也忘了把姐姐的裤子放开手。<br /><br />　　林学同突然见到里面春光四射，不觉呆了呆，看到晓云那雪白的大腿，还有给那衬衫微微遮盖着的三角小内裤，肚子里立刻腾起热团，大腿根不由来了反应。他马上回过神来，装着没事一样走进去把两姐妹往外推：”快出去快出去，我等着洗洗身上的酒呢。“晓月自己的裤子还没穿就给丈夫推了出去，心里也是娇羞，看到屋里刘家健目瞪口呆的往这边看，心里一横，把裤子甩在一边道：”得，大家都别穿了。“晓月裸露着大腿，薄薄的衬衫顶着两团丰满的肉团，两点黑点明显可见，把刘家健看得连呼吸都停了。一时尴尬，连忙起身步向厕所敲门道：”大哥开门，我身上粘得难受，要不一起洗吧。“林学同此时正压抑着砰砰乱跳的心，回想着刚才晓云那雪白的大腿，羞红的脸蛋，弄得他小腹内一团火乱串。听到刘家健的叫门，下意识地就把门打了开来，见到刘家健闯了进来他才后悔，此时他的肉棒正直挺挺地翘着，如果脱了裤子一起洗澡，那丑样还不让刘家健看得完全？<br /><br />　　刘家健一进厕所就把门关上，看到林学同还没开始洗，裂嘴一笑道：”真不好意思，大哥不会介意吧？“事已如此，林学同只好回答：”哪的话，两大男人还介意什么呢。“说完转过身去脱西装短裤。<br /><br />　　却不知刘家健也是暗暗叫苦，刚才见到晓月惹火的模样，又想到之前看到她的胸部，胯下那条肉棒早已挺起，他只好尽量放松心情，也别过身去脱裤子。<br /><br />　　不一会，两人都挺着肉棒靠着背，林学同把花洒打开，水像雨点般地从两人头上直淋下来，但即使如此，又怎能浇息两人此时的欲火？<br /><br />　　本来两人这么靠着背洗澡倒也没事，可惜就在刘家健去接林学同的香皂时，香皂滑手而落，两人为了捡回香皂猛地一起转身，于是各看到了对方胯下那条直挺挺的命根。<br /><br />　　林学同肉棒黝黑而粗大，足有十七八公分长，青筋满布，阴毛横生，一副张牙舞爪的模样。而刘家健的肉棒细嫩却也不小，大概十五六公分左右，龟头因<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>而呈粉红，阴毛较少而幼细。<br /><br />　　刘家健见林学同也是挺着肉棒，心里稍为安心，笑道：”大哥的东西真够威武的呀。“林学同的心情也是和刘家健一般，嘿嘿一笑道：”过得去吧，不过女人呐，估计比较喜欢你那模样的。“刘家健和林学同两人平时就海阔天空什么都聊，也没什么顾及，说道：”哪的话，晓云跟我那个的时候，就嫌我不够男子汉，有时真够郁闷的。“林学同边搓着身子边说：”是不是你弄的时间太短了呀？“刘家健连忙摇头道：”不是不是，她是赚我弄的时候太斯文了，不就做爱嘛，还分什么斯文不斯文的，真够怆的。“林学同叹了一下道：”不瞒兄弟说，我那晓月跟你晓云可正相反了，做这事的时候还说要什么浪漫一点好，叫我别像头牛一样。这不，还嫌我的东西太难看了，有时候我想让她学录相上的那个，帮我用嘴弄弄，她死活就是不肯。“刘家健哈哈大笑道：”那这方面晓云倒是不会，也弄起来疯得很呢，有时候吃不消她。“林学同一愣，脑里又浮现晓云那雪白的大腿，那娇羞的模样，突然脑里幻想一转，晓云含羞地张开小巧的樱唇，慢慢地将自己粗大的肉棒含入嘴里……林学同因和刘家健谈话而开始发软的肉棒猛地又涨了起来。<br /><br />　　刘家健注意到林学同下体的变化，心里若有所思：”大哥听到我说晓云的事来了反应，难道他对晓云有兴趣？“转念又想：”大哥这也是正常反应啊，我刚才还不老想着晓月嘛，嘿，晓月……“想到晓月，林家健自然而然想到她那可爱的笑容和丰满的胸部，手掌不知觉得虚抓了抓，暗忖：”要是能让我抓一抓晓月的胸部，甚至搂着亲热亲热，那可真美死我了。“刚刚熄灭的欲火此时又开始重燃，压得他忍不住轻叹了一声。<br /><br />　　林学同听到他的叹息，眼睛瞪着问道：”叹什么气？“刘家健知道失态，随口笑道：”没，没事，只是突然想到她两姐妹要是换一换就好了，呵呵。“林学同心中一跳，厕所里的气氛立刻压迫都来，两人沉闷地将澡洗完，这才发现两人的外裤都让水给弄湿了，而刚才也忘了带裤子。<br /><br />　　林学同将毛巾围在腰上，笑道：”算了，我们就穿着内裤出去吧，反正自己人也没关系。“刘家健认为不妥，两人肉棒直挺挺的，穿上内裤的模样也够不雅，可是还没等他说话，林学同就开了门出去了。他只好将也将毛巾围起，跟着出了去。<br /><br />　　晓月晓云两姐妹正把屋里清理好，见到两男人这么出来也不觉得怎样，反正围着毛巾就像穿着西装短裤。<br /><br />　　四人又坐了下来继续吃饭，只不过碰了两次酒，刚才的尴尬也就没了，林学同拉着刘家健玩猜拳，呼喝得像打雷般，两姐妹则在一旁呐喊助威，自己丈夫输了也帮喝一点。<br /><br />　　两个男人虽然猜拳猜得起劲，可是眼光没忘向两姐妹的胸前胯下望去，而晓月和晓云酒兴一起，也忘了遮掩，时不时叉开玉腿露出小小的内裤，上身更是常常春光乍泻，惹得两男人欲火荡漾，猛吞口水。<br /><br />　　很快，四人喝得也七七八八了，晓云向林学同问道：”姐夫，上次姐姐说你集邮，是不是真的呀？“林学同一听来了兴致：”对呀对呀，我集邮集了十多年了，藏了不少好东西呢。你要不要看看？“晓云喜道：”我也集了好久了，让我看看你有什么宝贝。“林学同哈哈笑道：”那我们就收了吧，家健，今天你放老婆的假，帮忙收拾收拾东西，我让晓云看看我的宝贝。“刘家健听到林学同的话，心里有点不是滋味，暗怪道：”这大哥口不遮拦的，什么让晓云看看你的宝贝。“但能和晓月在厨房独处一处，心里却是乐意。想到之前在厕所帮忙时看到晓月的胸部，而此时晓月上身更是真空上阵，如再能看到绝不是之前那模样，刘家健心里兴奋，大叫道：”行，这碗筷什么的，就让我和大姐处理了。“林学同带着晓云到了内室，这个内室其实也就是他的睡房，只不过在床和吃饭的地方拉了条布帘罢了。此时布帘拉了一半刚好遮住了床头，而林学同便在床头坐着，从床头柜里取出集邮册让晓云看。<br /><br />　　晓云坐在林学同身旁，翻着邮册看了起来，林学同时不时凑过身体在邮册上指点，男人的味道和女人的体香互相充斥两人的鼻子，两人的心都慢慢起了变化，精神已经全不在邮册上面。<br /><br />　　林学同的脸与晓云距离不到十公分，看到晓云因酒而红的脸，不禁心跳加快，眼光往下看去，晓云坚挺的胸部在衬衫下缓缓起伏，胸前的雪白和衬衫透出的两点，使他的肉棒立刻涨了起来。<br /><br />　　晓云此时也是芳心乱跳，林学同强壮的身体发出的热气和气味让她沉醉，从来没有试过跟林学强这么近距离的接触，甚至他的呼吸都已经喷到自己脸上来了。咦，姐夫的那只手怎么放到我身后来了？如果他突然抱我，我该怎么办？<br /><br />　　原来林学同将手撑在晓云身后的床上，手臂随着另一只在邮册上的摆动而故意在晓云背上磨蹭。晓云的心颤抖起来，不知道是酒喝多了还是怎地，头脑一沉，情不自禁向林学同身上靠去，脑袋枕在了林学同的肩上。<br /><br />　　林学同见状大喜，以为晓云有意暗示，连忙将放在晓云身后的手向她纤细的腰上一搂，立刻搂了个温香满怀。晓云大惊，想要撑起身体去又全身无力，靠着的是一个男人强壮的身躯，那是和丈夫完全不同的感觉，又舒服又充满安全感。浓烈的男人气味更是让自己的力气消失怠尽。晓云又羞又急，只好将眼睛闭上，完全不知道该怎样办才好。<br /><br />　　林学同哪里知道晓云心里想什么，见晓云闭上眼睛，那睫毛微颤的模样真叫人又怜又爱，望着她微翘的嘴唇，重重地吻了下去。<br /><br />　　晓云没想到姐夫这么大胆，着实地大吃一惊，正要挣扎，却不料乳房一紧，左边小乳已经让林学同一把大手隔着衬衣抓了个严实。林学同粗暴的揉捏让晓云全身感到舒畅，拉着林学同手臂的手竟然使不出半点力气。<br /><br />　　一会，晓云还是缓了过神来，低声道：”姐夫，快放手，等下让姐看到了就完了。“林学同心里也害怕，抬头望了望前面，那布帘正好将这边和外面挡住。说谓色胆包天，如今一个可人儿就在自己怀中任己所为，林学同哪还管得了这许多。嘻嘻笑道：”你姐忙着呢，让我再摸摸。“说完将手伸入晓云衬衫内，没了衬衫的隔阻，林学同这才知道什么叫盈盈可握，晓云的乳房在他手上抓起来不大不小，弹手结实，乳头小巧而硬实，磨得手掌心舒服透了。<br /><br />　　晓云也是给摸得舒服，竟然也不舍得阻止，只好任姐夫揉捏，一边注意外面的动响。林学同却要跟他亲嘴，凑上嘴在她嘴角上啃着，嘴边的胡须渣刮得晓云春心荡漾，心痒无比，忍不住将手放在林学同毛绒绒的大腿上轻抚着。<br /><br />　　林学同的肉棒本来就已经坚硬难当，给晓云柔嫩的小手在大腿上这么一摸，哪还受得了，涨得快冲破内裤了。他伸手握住晓云的手向上一送，那条本来围在他腰上的毛巾本来就宽松，晓云的手毫无阻挡地直接放在那涨得鼓鼓的内裤上。<br /><br />　　晓云没有思想准备就接触到那男人的部位，一时害羞不敢乱动。林学同急了，自已将内裤拉下一点，将肉棒解放了出来，再拉着晓云的手握了上去。憋了许久的肉棒解放出来后，经晓云的小手一握，那舒畅的感觉让林学同差点没呻吟出声来。<br /><br />　　而晓云也是又惊又喜，姐夫的身体果然够强壮，那男根粗大得手常堪堪握住，若是让这东西进入体内，那滋味定是销魂得可以。她不由羡慕姐姐有这么个男人滋润着，那可是天天在做神仙啊。<br /><br />　　却不说林学同和晓云两个玩得不亦乐乎，且说刘家健和晓月收了碗筷进了厨房。刘家健一边洗碗一边看斜着眼偷看晓月将剩菜放进橱里，因为橱高，晓月要垫着脚才够得着，不想身上的衬衫一给拉高，下面的屁股连着大腿就让刘家健看了个分明，只见晓月的下体浑圆而丰满，大腿根处夹得紧紧地，把刘家健看得心猿意马，连碗都忘记洗了。<br /><br />　　晓月放好东西，感觉到刘家健那儿有点异常，转头一看，见刘家健瞪着眼往自己身上看，”嘘“地一声道：”嘿，我说你看够了没？“刘家健回过神，只羞得满脸通红，忙转过头去洗碗。晓月走前去帮忙，嗔道：”有什么好看的，眼睛一整天往我身上转。“刘家健见晓月说得直白，更是害羞，憋了半天才憋出一句话来：”好……好看，我喜欢看……“晓月见他害羞，心里好笑，满是泡的手在刘家健脸上戳了一下道：”守着个漂亮老婆还不老实呐。“见到晓月那美丽的笑容，这一戳差点没把刘家健的魂戳去，胆子也大了，道：”晓云身子没你好看。“晓月”哼“了一声道：”你看到我什么了？这么说。“想起在厕所时刘家健的偷看，晓月的身体向刘家健那儿一凑，压着声音问道：”刚才让你看到了？你这色鬼，别忘了我可是你老婆的姐姐。“刘家健急了：”没，我没看清，我就扫了一眼。“晓月也不说话，两人沉闷了一会，刘家健趁着酒意，狠了狠心道：”大姐，你身材真好，也怪不得我想看呢。“晓月嘴角挂笑道：”哟，倒是我不好了是不？你们臭男人，对我们女人起色心还怪别人勾引，没良心的。“刘家健忙道：”不不不，我不是这意思，这叫审美之心人人皆有嘛！“晓月不以为然地说道：”得了吧，说得倒好听，什么审美之心，我看你还想摸摸吧？“晓月说了这话自己也觉得不好意思，情不自禁扑哧笑了出来。<br /><br />　　刘家健呼吸都困难了，一时觉得口干吞了口口水，小心益益地问道：”那……我要是想摸摸，大姐肯不？“晓月吃了一惊，扭过着看了刘家健一眼，道：”你胆子倒不小啊？我让你摸，你敢吗？小心学同把你脑袋给揪下来。“刘家健忍不住向屋里望了一眼，见没有动静，求道：”大姐，要不你让我摸摸，就摸一下。我……我早就想你了，可是……可是不是没这机会……“晓月见他越说越大胆，不知怎的，自己也不恼。其实她对这个妹夫是很有好感的，他斯文，谈吐有礼，又长得潇洒，不像林学同说话粗鲁还不解风情。想起两姐妹平时聊天时，妹妹说起和林家健房事的如何温柔，晓月不由心中摇动。<br /><br />　　刘家健见晓月沉吟，似有所动，再见她阳光般的容貌，实在忍不住了，将手中的东西一放，走过去将厨房门轻轻关上。<br /><br />　　晓月见他如此，心中感到刘家健对自己的热忱，不由心软，待刘家健转过身来，便说道：”行，不过你要闭上眼睛，不许偷看。“刘家健愣了愣：”闭上眼？那怎么……怎么……“晓月嗔道：”你闭不闭？“刘家健见到晓月似恼非恼的神情，心中一荡，忙说：”闭……闭，我闭。“将眼睛合上。<br /><br />　　晓月走前去，拖起刘家健的左手，慢慢地从自己衬衫衣摆下伸了进去。刘家健手中握到丰满的乳房，这胸部他早就想要拥有，没想到今天真的美梦成真，兴奋地得他全身似要炸开。毫不犹豫地将另一只手也伸了进去，轻轻地在上面揉捏。<br /><br />　　刘家健的动作确实温柔，而且懂得女人的敏感，晓月立刻陶醉在他的温柔之下，忍不住也闭上了眼睛享受起来。却没看到刘家健已经偷偷地将眼睛张开，手臂往上一翘便把晓月的衬衫翻了上去，一对硕大的乳房立刻呈现在他眼前，胸前那两粒小葡萄已经发硬，刘家健哪还管三七二十一，张开嘴便将其中一粒含入嘴中品尝。<br /><br />　　晓月没防着，却也不想挣脱，反而双手抱住刘家健的脑袋。而刘家健一手摸着一边乳房，一嘴咬着一边乳头，腾出另一只手便在晓月身上游动，慢慢地滑向晓月的胯下，从内裤的腰头缓缓插入，立刻到达芳草丛生之处，再探前去，正是潮湿之地。<br /><br />　　晓月私处受到袭击，像触电般全身震了震，不由自主地将双腿微微张开，方便刘家健手指的进入。<br /><br />　　刘家健的一只手在晓月肉穴上揉捏，另一只手离开晓月的胸部，将自己的内裤往下拖，硬梆梆的肉棒立刻弹了出来。刘家健的嘴放开了乳头，抬头寻找晓月的嘴吻了上去，放在晓月私处的手将她的内裤向下拉，再用脚蹬到地上，然后将身体贴了上去，肉棒顶到晓月的肚皮上，刺激得跳了几跳。<br /><br />　　晓月当然感受到刘家健的动作，情不自禁地用手握住刘家健的肉棒套了套。刘家健抱着晓月转了个身，将晓月顶在了墙上。舌头已经伸入晓月口中寻找丁香，晓月配合地吐出舌头与他缠绵，心中陶醉不已。那林学同何时对她有这么温柔的动作？让她心里感到了极大的满足。<br /><br />　　刘家健得寸进尺，嘴巴假装离开晓月的嘴去吸她的乳头，趁着自己蹲下的时机，一手握着肉棒便向晓月肉穴挺去。没想到因为姿势没有站好，晓月的腿张得不够开，这一挺竟然没挺进去，却把晓月给挺醒了。晓月一把推开刘家健，将内裤穿上，轻声喝道：”找死啊你，当这里是哪儿了？滚远点，别让他们发觉了。“刘家健眼见好事快成却功亏一箦，心情懊恼却又没办法，只好乖乖地将内裤穿上，只觉肉棒涨得难受，心里也涨得难受。<br /><br />　　晓月把门打开继续洗碗，刘家健只好老老实实地帮忙，那神情十足像个做错事让家长发现的孩子。晓月见了觉得滑稽，心里对刘家健喜欢得紧，用手臂碰了刘家健一下，道：”急什么？下次有机会再说。“这一句话听得刘家健心情振奋，只懂得嘿嘿傻笑。<br /><br />　　堪堪洗好的碗，那边林学同和晓云已经出来坐在沙发上冲茶喝。于是四人有一句没一句地聊了起来。聊着聊着林学同又嫌天气热，硬要开了几瓶啤酒嚷着继续喝酒，直把几个人喝得东倒西歪，说话都不清楚了。<br /><br />　　六月的天，说变脸就变脸，中午时分还是阳光普照，烈日当空，转眼间突然就乌云密布，雷声轰鸣起来。林学同望着天色道：”看来今晚上你们是别想走的了。“刘家健着急了：”那怎么行，不走没地方休息啊。“林学同指着外面道：”你敢走吗？还是等雨停了再说吧。“这雨果然大，狂风加上雷电，弄得全世界都变得郁闷起来。晓月和晓云酒喝得多了感到头沉，便商量着说两姐妹先去睡了，让两襟兄弟聊天聊天光好了。<br /><br />　　眼看着两姐妹转眼睡着了，两襟兄弟心不在焉地有一句没一句地聊着。林学同回想起晓云身上的味道，看着她睡觉的模样，真是心痒难当，突然灵光一闪，对刘家健道：”我说家健，这喝了酒也真犯困，我们也别太拘小节了，你看这样好不？我们两个睡中间，让她们睡两边，也别关灯睡，就这么凑合着睡一晚吧？“刘家健求之不得，忙道：”也行，反正也不是外人，大家就挤挤吧。“意见相同好办事，于是林学同和刘家健便把那两姐妹分开，两人在中间睡了下去，林学同夫妇睡里头，刘家健夫妇睡外头，四个人把小小的床挤满了。<br /><br />　　林学同和刘家健虽然把眼睛闭上了，心神却各自在飞，怎么睡得着。正睡着，突然周围一阵漆黑，灯全灭了，风扇也不转了。看来是风雨把电线吹断了造成了大停电。<br /><br />　　还好空气给这雨一下变得凉爽，四人挤着也还不太热。过了一会，林学同尿急爬起来摸着黑去厕所撒尿，刘家健见有此机会怎能放过，连忙将手向晓月伸去，一摸摸到晓月的肚皮上，再顺着肚皮向上握住晓月的胸部摸了起来。<br /><br />　　晓月正睡着，突然感到有人摸，也就醒来了，伸手摸了摸那人的手，光溜溜的不是丈夫的手臂，吃了一惊。正巧一个闪电闪来，依稀中见到摸自己的正是刘家健，一时搞不懂情况不敢出声。<br /><br />　　刘家健见晓月醒来，贼胆横生，顾不得旁边睡着的妻子，将身子靠了过去，搂着晓月亲嘴。晓月不敢乱动，怕弄出声来，只是暗暗推了推刘家健，任他亲着。<br /><br />　　就在刘家健玩得高兴的时候，突然听到林学同的脚步声，吓得他连忙放开晓月，装着睡觉翻身的姿势假睡。<br /><br />　　林学同摸到床边，顺着外面闪电的亮光，见刘家健翻到妻子那边去了，心中一动，装着不知道就爬到晓云身边睡了下来。而晓云在林学同爬上床的时候给惊醒了，林学同大腿从她身上跨过的时候正好让她的手碰了下，摸到毛绒绒的大腿，晓云立刻知道睡在身旁的是姐夫林学同，虽然搞不明白他怎么会睡在自己身边，却也不敢说破。<br /><br />　　这一位置的变化让大家都感到突然，一时之间谁也不敢乱动，还装着打鼻鼾。过了良久，刘家健壮着胆子伸手把晓月的手握着。晓月挣了挣没挣脱只好让他拉着。刘家健轻轻地将她的手拉到自己胯下，隔着内裤抚摸肉棒。自己则将手伸过去隔着内裤在晓月肉穴上磨着。<br /><br />　　而那边林学同也不闲着，因为晓云和自己一样的姿势，都是向外侧身，于是他将手放在晓云的屁股上摸，然后轻轻拉开内裤角将手指伸进去从后面插入晓云的穴内。晓云受到刺激，也忍不住将手往后一摸，摸到林学同的胯下隔着内裤捏了起来。<br /><br />　　刘家健的欲火越来越盛，轻轻地往晓月那里靠了过去去亲晓月的脸。晓月又惊又怕，不敢发出声音任他亲着，只觉胸着一紧，刘家健的手已经占领了她的乳房。<br /><br />　　房里漆黑地一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">片</span>，还好床是老式的高低床，全是木头钉的，刘家健的动作又轻，竟然没发出什么声响。刘家健越弄越大胆，伸手就去脱晓月的内裤，晓月死死地夹着腿不让他脱，刘家健稍一用力，床便有了些摇晃，晓月大惊，连忙松开大腿不敢动弹。刘家健顺利地将晓月的内裤卷起往下脱，晓月怕他动作大了搞出声音，抬起屁股让他脱得顺利些。<br /><br />　　刘家健脱了晓月的内裤后，也将自己的内裤脱到膝盖上，挺着直挺挺的肉棒要晓月套弄，而他则将手指插入晓月肉穴里玩弄起来。<br /><br />　　林学同此时也忙得厉害，根本没去注意身后有什么动静，他拉开内裤让晓云的手能直接玩自己的肉棒。探入晓云的手已经收了回来转向晓云的胸前揉捏。过了一会，林学同实在满足不了现状，伸手在晓云背上写道：”让我进去。“晓云早睡，不知道此时的状况，心中虽然奇怪姐姐和家健跑哪儿去了，但她还是害怕给姐姐撞到她和姐夫有一手。忙拉过林学同的手写道：”不行，怕姐知道。“林学同又写道：”不怕，她和家健睡着了，我轻轻地。“不等晓云再写什么，林学同便去拉她的内裤，晓云无奈，任他将自己的内裤轻轻脱到大腿上，感到下体一阵炽热，一条硬硬的东西在小穴边轻轻地顶着，寻找着入口。想到之前看到姐夫肉棒的威武模样，晓云的心砰砰直跳，也顾不上许多，手从大腿缝伸去，抓住那条肉棒便对谁了自己的小穴。<br /><br />　　林学同感到龟头处馅入一处温暖之地，心知已经成功对准，忙小心地将屁股挺了过去，肉棒便慢慢地滑进晓云的体内。晓云肉穴因夹着大腿，所以变得非常紧凑，肉壁刮着龟头处，直把林学同刺激得肉棒乱跳。<br /><br />　　而晓云也是感到刺激非常，姐夫粗大的肉棒塞得她充实无比，虽然因姿势关系不够深入，但那陌生而刺激的感觉使她的爱液立刻涌了出来。<br /><br />　　林学同尽量地将肉棒挺进深处，肚皮贴着晓云丰满的屁股上虽然有点显得阻手阻脚，便右手却正好可以在晓云的胸前探索，也算得上是一大乐事。<br /><br />　　肉棒已经全力挺进，林学同开始慢慢地用暗力抽插，晓云受到下体带来的刺激怕发出声音，连忙咬住了枕头。其实此时狂风骤雨，雷声轰鸣，即使有小小的声音，又有谁能听得到？<br /><br />　　那边刘家健和晓月缠绵得昏天暗地，两人的舌头就像百年老树根一样纠缠不放，忘情地吸允着对方的口水，如尝仙液。欲火在两人心中腾升，刘家健再也不满足这样缠绵，他胯下的肉棒已经硬得发痛，趁着亲吻的时候，他将身体往晓月身上一移，已经将半个身体压在了晓月身上，晓月此时正迷情之中，竟然没有阻止他的行动。于是本来挤得要命的床，现在竟然变得宽松得很。<br /><br />　　刘家健再用力一撑，已经将晓月完全压在身上，晓月这才感到不对，可惜已经太迟，如果推刘家健下去，势必惊醒他人。如今之势，只求丈夫睡死了去，千万别在闪电时往这边望。<br /><br />　　刘家健可没想这么多，欲火焚身的他急不可待地将肉棒对准了肉穴，轻轻一挺，肉棒立刻进了一半，再一挺，已经基本上将肉棒没入晓月体内。<br /><br />　　晓月受到刘家健的进入，那刺激让她忍不住想叫出声来，强忍而住，搂住刘家健的脖子张嘴便咬住了刘家健的肩膀。<br /><br />　　还好咬得不重，刘家健心中一阵怜惜，抽动的时候非常地轻缓，大部份时候只是用肉棒顶着肉穴摩擦。晓月给他磨得销魂，拉过刘家健的头便要亲嘴。<br /><br />　　此时闪电而过，床上四人一对男上女下蠕动着身躯，一对侧着身体，仔细而看可看到男的在后面一下一下地挺着屁股。这其中任何一人如有注意，都会发现状况，可惜大家都在忙着自己的事，谁也没注意到同床的那一对在做些什么。<br /><br />　　同样的姿势，刘家健显示出非常好的耐心，他在晓月身上就这么蠕动着，深深地将肉榛挺入晓月的深处，再慢慢地抽起，又深深地挺进去，还不时将屁股摇动，增加对晓月肉穴的刺激。<br /><br />　　晓月哪里受得了他这么折腾，淫水泛滥，沾满了两人的阴部，使两人的结合处粘糊糊地一片，更不要说流到床上的了。<br /><br />　　刘家健的肉棒受到晓月喷出的爱液沐浴，也是舒服无比，但他还没有达到顶尖的快感，继续不紧不慢地弄着。<br /><br />　　而林学同却对现在的姿势缺少了耐心，因为这样他的肉棒不能够完全地插入晓云的体内，也得不到那种完全得到的感觉。他停了抽动，在晓云背后写道：”我上面，你下面。“晓云正在感受姐夫肉棒带来的快感，突然感到姐夫停了动作，还以为姐夫已经射了，正感到失望，突然得到这样的启示，心中大喜，连忙翻直了身子等待姐夫的进入。<br /><br />　　林学同爬了起来压了上去，对准了地方将肉棒送了进去。还好此时已经没了闪电，否则这会林学同起来的时候，一定能看到刘家健此时正趴在晓月的身上努力着。而那姿势，也好跟现在他和晓云的姿势一个模样。<br /><br />　　很快，晓云来了她今晚第一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>，她的高潮来得强烈，全身都不由自主地抽搐着，口水不听话地顺着嘴角流到枕头上。她下体的抽搐让林学同感到爽得要命，憋得太久的肉棒也急不可待地需要发泄。林学同的下体抽插速度加快了起来，却不知道那边的刘家健和晓月也正频临高潮边缘。两个男人如约好般地搂住身下的女人，快速地挺动着下体。那激烈甚至把结实的木床都弄得摇晃起来。只是，谁也没有注意到这张床怎么了，只因为四个人几乎在同时达到顶峰，都在享受着那一刻的销魂，谁又会注意其他的东西。<br /><br />　　晓月的高潮让她感到欲仙欲死，她强忍全身如飘仙似的舒畅，紧紧地搂着刘家健，忍得眼泪都流了下来。而晓云则全身无力地躺着，汗水渗满了她的全身。两姐妹的想法相同，那就是，好久没试过这样的高潮了。<br /><br />　　两对男女，有着微妙的亲情关系，此时却各自分开做着男女之事，而且都还以为没人知道，那是什么原因造成的？也许是太忘我了，但更多的是天气造就的条件。<br /><br />　　但，运气不是都那么好的，就在他们两对高潮过后相搂而抱，做最后缠绵的时候，突然光亮充满了整个房间，原来断电已经修好，如此不凑巧地在这个时候通了电源，而断电后，他们没有人去把灯关了。床上的四人四双眼睛对望后，女人发出了惊恐的叫声，男人像触电般地跳了起来。<br /><br />　　一切来得这么地突然，刚刚还沉醉在高潮的快乐之中的四人，此时的心情跌入了低谷。大家慌乱地寻找着遮挡身上私处的衣物，大家的内裤在刚开始的时候还穿在膝盖上，可在激情的时候早就给蹬到了地下。四人在床上没找到内裤，停了动作双目空洞地又对望了数秒，还是晓月首先回过神来，跳下床从地上捡起女人们的内裤，拉住还在发愣的晓云就往厕所逃去。<br /><br />　　留下赤身裸体的两个男人，看着对方床上的水渍，心跳得厉害，脑袋却是一片地混乱。许久，林学同开打了寂静，道：”真没想到啊，大家……大家喝了酒，搞错对像了……“此时他还真希望如自己所说的，大家喝醉了酒才做出这胡天胡地的事，这样，大家的心情或许好过点。<br /><br />　　刘家健听林学同这么一说，脑袋也清醒起来，忙说道：”对对对，真没想到，真没想到……“林学同又道：”兄弟，你看事情不发生都发生了，大家……大家也不算吃亏对吧，我们……我们当没发生过？不知道你怎么看？“刘家健巴不行林学同这么说话，忙说道：”那当然，那当然了，大哥怎么说，小弟我就这么办。“林学同心里一阵郁闷，心想这自欺欺人的话，说了也白费劲，不如把事情挑明了来个干脆。眼睛向刘家健胯下望去，只见刘家健的肉棒已经疲软，阴毛上的液体在灯下闪着亮，加上床上的那滩水渍可见刚才他们的战斗一定很够激情的。<br /><br />　　叹了口气后林学同道：”算了兄弟，我们关系也不是一天两天了，发生什么事大家心里都明白，大家也就别逃避了。你明白跟我说，你喜欢你大姐吧？“刘家健没想到林学同口气转得这么快，偷偷地看了看他的神色，见除了沮丧外也没什么其他的，想到自己老婆也让他上了，胆子也就有了，道：”嗯，大哥问了，我就直说了吧。大姐是个好女人，我……我很喜欢，也很满意。大哥，那晓云呢？你觉得怎样？“林学同嘿嘿笑了一笑，裸着身体下床到柜台上取了烟丢了根给刘家健道：”跟晓云的感觉是完全不同的，老实跟你说，我好久没试过这么舒服了。“刘家健听到林学同的肺腑之言，心里也舒畅了，接过烟笑道：”今天我们还说过，可惜怎么他姐妹俩怎么不调一调，没想到晚上还真调了。“两人对视大笑，林学同问道：”那，你觉得你大姐怎样？“刘家健笑道：”我和大哥的感受是一样的。“两人又是一阵大笑。刚才的紧张气氛立刻消失得无影无踪。虽然两个人因自己妻子让别人上了，心中都有这么一点地难受，但事已如此，那一点难受也让自己强逼放在心里的角落中。<br /><br />　　厕所里，晓月望着晓云私处缓缓顺着大腿流下的白色精液，颤声道：”姐姐对不起你。“晓云整理了下情绪，从旁边取了纸巾递给姐姐，自己也取了纸擦试体下的污秽。待清理好，晓云苦笑道：”这又有谁对不起谁了，姐，事情发生了就发生了吧，你看我们晚上喝了这么多，做了这些事，也是情有可原啊。“晓月叹了口气，牵着妹妹的手说道：”咱两姐妹就别说了，什么事不好商量，我是怕他们两个会受不了，要是闹起来你说怎么办？“晓云摇头道：”我看他们不会闹，他们两个谁也没吃亏对吧？好好的两姐妹都让他们吃了，我看他们高兴还来不急呢。“晓月听妹妹说得简单，忍不住笑道：”傻妹妹，男人的心深得很呢，你倒看得开，我可是心神不定，不知道该怎么办。“晓云突然神秘地说道：”我把门开条缝看看，看他们是吵架了还是打架了。“说完轻轻地拉开厕所门向外看去，看了一会把头缩回来，满脸兴奋地说道：”报告姐姐，他们没吵架，更没打架，坐在床上吸烟呢，而且有说有笑，我听了一会没听清，不过好像没事哦。“晓月连忙凑过去看，果然见两人正哈哈不知道笑什么，心中的石头才落了地。转头看了看娇小的妹妹，怜惜道：”你姐夫没弄痛你吧？“晓云嘻嘻一笑道：”才没，我告诉你，你别笑我哦，我刚才跟姐夫的感觉呀，那真叫好呢，刺激死了。姐姐，你呢？“晓月害羞，沉吟了半响道：”他很好，我很好。“晓云嘻嘻笑，伸手去摸姐姐的胸，道：”什么他很好，你很好，意思是不是给家健弄得很舒服？“两人立刻扭在一团，嘻嘻哈哈地闹起来。<br /><br />　　外面的两个男人听到声音，相视一笑。林学同在晓云身上获得了少有的满足，可是刚才偷偷摸摸不能尽兴，脑袋一转，心想何不抓紧这个时机，冲破四人的关系，让大家彻底除去刚才的尴尬，四人可以随意地在一起呢？如果成功，那么以后可以同时拥有这两个不同性格，不同身体的姐妹，那是多么美妙的一件事，当然，此代价就是要将自己的妻子贡献出去，任刘家健玩弄。两者权衡下，还是前者吸引。<br /><br />　　于是林学同道：”兄弟，大哥说一件事，说得好，大家就这么做，说得不好，你当大哥没有说过，怎么样？“刘家健连忙道：”大哥请说，我们还不好商量吗？“林学同将手中的烟在烟缸上挤灭，道：”我们经过晚上这么一闹，关系说复杂是复杂，说简单是简单，复杂呢，今晚后大家将秘密严守，谁也不能再提起，可是大家都是明白人，心里总有那么根刺。简单呢，经过今晚上这么件事后，我们也算是亲上加亲，以后，我老婆就当你半个老婆，你老婆也当我半个老婆，只要大家喜欢，谁跟谁都可以自由在一起，谁也不能阻拦。不过前提下是要做好避孕措施。你看我们大家都还没孩子，你也不想以后生下孩子不知道是谁的吧？哈哈……这两种关系任兄弟你选，选哪种，我们就走哪条路走。你说怎么样？“刘家健呆呆地听完林学同的言论，心里一琢磨，把心一横道：”那当然是走简单的路了。大哥你就安排吧。“林学同大手在腿上一拍，叫道：”好！“裸着身体向到厕所门前敲门，门一开，只见两姐妹已经穿上了内裤，怯生生地望着他。<br /><br />　　林学同对妻子说道：”月，发生这事我不怪你，希望你也别生我的气。家健他说很喜欢你，你能过去陪他吗？“晓月见丈夫说得直接，不由羞得满脸通红，身后给妹妹一推便给推了出去。向床那边的家健望去，见他正深情地望着自己，突然想到自己和这个人偷情竟然给丈夫看了个正着，心里委屈，眼泪便流了下来。<br /><br />　　刘家健见晓月流泪，大吃了一惊，忙迎上去搂住晓月安慰。<br /><br />　　而林学同也拉着晓云出来，笑道：”好了好了，大家今晚上把心放开点，以后习惯了也就没事了。“旁边晓云听着着恼，拳头在林学同结实的手臂上狠锤了一下道：”你们男人在打什么主意来着？也不跟我们姐妹商量一下？“林学同一把将晓云整个抱了起来，笑道：”有什么好商量的？你多了个我疼你，还不好吗？我先伺候你洗个澡先怎么样？“说完抱着晓云走回了厕所，门也不关地洗起鸳鸯浴来。<br /><br />　　刘家健见林学同与晓云打情骂俏，心里不平衡了，连忙拉着晓月坐在长椅上，吻着晓月脸上的泪珠道：”你放心，多了个我，你一定会更开心的。“晓月见他说得真诚，心里也感动，将头埋在了他的怀里。刘家健当然不会放过机会，伸手在晓月身上揉捏着，嘴也已经吻上晓月的嘴，于是两人便在沙发上吻了个忘我。<br /><br />　　林学同和晓云洗好澡出来，见到沙发上的两个，晓云酸溜溜地说道：”平时也不见对我这么好过，我说你们先去洗个澡吧。“晓月听了脸红，连忙推开刘家健，先进了厕所去了，刘家健听到关门声，不禁满脸郁闷，林学同向他耸了耸肩，表示爱莫能助。<br /><br />　　隔了一会，厕所门打开，晓月在里面叫道：”傻瓜，要进来不？不进我关门了。“刘家健大喜，跳起身来叫道：”要要要，马上就来。“兴冲冲地冲进厕所里去了。<br /><br />　　等到晓月和刘家健洗好澡出来，只见林学同和晓云已经在床上玩开了，晓云全身赤裸地横躺在床上，任由林学同在她身上玩弄着，林学同见他们出来，笑道：”只有一张床，别给我们霸占了，大家挤挤，一起来吧。“晓月闻之大羞，”呸“地一声道”我才不要。“可是刘家健早已欲火烧身，加上见到妻子乖乖躺着任人宰割，如此一箭之仇如何能不抱。将晓月一把抱了起来便向床边走去。<br /><br />　　于是此时出现了这么个情景，灯火照射下，姐妹两个玉体横放，一个较胖，一个较瘦，各有各的风采，各有各的风骚。而两个男人则卖力地在她们身上玩弄着，时不时引起女人们的娇吟之声，此起披伏，使小小的房间充满了春光。<br /><br />　　林学同的嘴亲到晓云的三角之处，笑道：”晓云毛长得好，你看分布得多漂亮，真叫人喜欢。“说完伏下嘴像小鸡啄米般不断将毛咬起又放下，引得晓云咯咯直笑。<br /><br />　　刘家健闻之也不认输，也伏下头去欣赏晓月的下体，只见晓月下体阴毛茂盛，一大团像堆草，他将脸整个贴了上去，在柔嫩的阴毛间吸了一口道：”大姐这里带香呢。“此话却引得三人一起笑出声来。<br /><br />　　林学同一直渴望着一件事，此时跪在床上将肉棒凑到晓云脸前道：”你姐老不肯帮我亲亲，晓云乖，帮姐夫弄弄。“晓云抓住肉棒，说道：”亲就亲，怕什么。“说完撑起身体张嘴便将肉棒含了半截进去。<br /><br />　　刘家健见了心里酸溜溜地，但听林学同说过晓月不喜欢玩这东西，他也不好意思向晓月开口要求。<br /><br />　　晓月见到他的模样，知道他的心思。在刘家健大腿上拍了拍示意他也跪着，刘家健大喜，连忙照做了，果然晓月爬了起来，握着肉棒套了套后便伸出舌头在龟头上转了转，又将龟头含进嘴里吸了吸后，终于将肉棒缓缓吞进嘴里，吸吮起来。<br /><br />　　于是，口交的啧啧声和男人们的呻吟声充斥着整个房内，到后来不知道是刘家健先开始，还是林学同先开始，两对男女又开始了６９式。使房间内淫弥的气氛更加地强烈。<br /><br />　　还是林学同心急，他将晓云拉到床边，自己半蹲半站地站在地上，分开晓云的腿后，肉棒在肉穴外上下撩动了几下，笑道：”我们要先开始啦，呵呵！“在晓云一声呻吟声中，林学同的肉棒已经挺进了一半，抽动几下后已然全根没入晓云体内，林学同立刻大力抽动起来，而且次次抽出只留龟头在内，次次进入都必定连根插入，只把晓云插得哀声四起。<br /><br />　　受到这边的刺激，刘家健起身让晓月趴在床边，自己站在地上，想要用后进式插入，晓月觉得这姿势不雅观，在丈夫面前感到害羞，扭捏地说不想这么做。<br /><br />　　此时林学同性致大好，反而叫道：”开心就好，你还怕什么丑啊。“晓月见丈夫上着妹妹不心疼自己，心里气恼，也不管这么许多了，将丰满的臀部翘了起来，那肉穴便像小肉包似地展现在刘家健面前。刘家健暗吞了口唾液，握着肉棒对住目标，屁股这么一挺，目送着肉棒没入晓月的体内，一时欲火茂盛，却不同于林学同一味蛮干，只将肉棒在晓月体内转了几下再抽出插入，如此循环，弄得晓月娇喘不已，四肢乏力。<br /><br />　　那边林学同将晓云抱起，将晓云双腿盘在自己腰上，手捧着晓云的臀部站着干起来。而刘家健见晓月无力，也换了个姿势，却是男上女下。<br /><br />　　刘家健用肉棒在晓月体内磨着，他已发觉晓月非常喜欢这样的做爱方法，而恰巧这也是他最爱的姿势，因为这样做爱不但省力，而且肉棒可以更好地感受到小穴摩擦所带来的刺激。<br /><br />　　刘家健一边用力将肉棒挺得更深些，一边吻着晓月的头，问道：”听大哥说你不爱口交，怎么今天肯主动帮我？“晓月一边享受下体的舒服，一边轻笑道：”你大哥那里长得难看，我才不愿意含呢。你的就不会了，我……我看着喜欢。就……就……“说完不禁感到娇羞。闭上眼睛不敢看刘家健。<br /><br />　　刘家健心中一荡，下体猛地一挺，呻吟道：”大姐对我真好，啊，我舒服死了，大姐里面会动呢。“晓月也感到全身开始膨胀，心知高潮快来来，喘息道：”现在……现在你可以快……快点了……我快来了。“刘家健听令，紧紧搂着晓月，下体猛力地冲刺着，交合的撞击声立刻大起。刘家健突然想到什么，一边猛抽着肉棒一边说道：”大哥刚……刚才说要避孕，我……我没戴套……要在外面……射……射吗？“晓月正享受着刘家健带给他的刺激，一时无力说话，只是用力地摇着表示不用在外面射。<br /><br />　　那边林学同和晓云也即将到达顶端，林学同将晓云放回床上，和晓月并排睡着，抓着晓云的臀部一下下地将肉棒狠狠地送进晓云的体内，嘴里道：”今天……不算，下次记得戴上套再弄。“话音刚落，刘家健发出一声闷哼，紧紧地抱住晓月的头，嘴吻着晓月的唇，下体打了几个颤后才慢慢地将身体放松下来。而晓月早已全身无力，朝天翘着的腿此时才放下盘在刘家建的腰上，两人就这么搂着一动也不动了。<br /><br />　　林学同最后的冲刺也快到达终点，晓云每让他撞击一下便发出无力的呻吟，高潮早已经来了，下体如洪水般将两人的下体淹没，最后期待的只剩下林学同将战果射入她的体内。果然，林学同肉棒突然变得更加地肿涨，把晓云的肉穴涨得毫无空隙，而林学同的精液狂喷而出，强而有力地力道使晓云不禁呻吟。<br /><br />　　外面的风雨仍然不见变小，而屋内的风雨却已停歇，两对男女纠缠地相搂而睡，都是男上女下的姿势，男人的肉棒还在女人体内不舍得出来，时不时还传出一两声亲吻的声音。这样的场景，也许以后经常会在这间小屋里出现，他们是快乐？还是悲哀？或许只有他们当事人心里才能够明白。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=【',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">【</span>完<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">】</span></span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">37502字节</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被更朩剑八在2013-04-03 14:31重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=3297651&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=3297651&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3297651-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3297651.html</guid>
	<pubDate>2013-04-03</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【最痛的那个人是我】【作者：zxnw2009】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　周锐愤怒了，他像一只饥饿的狮子一样跑回家，拿起厨房里的菜刀就跑了出去。片刻之后，周锐垂头丧气的又回到自己的家里，环顾了一眼，「唉」的一声就抱着头蹲在了地上，「匡当」一声响，乃是手里的菜刀掉落在了地板上。<br /><br />　　刘点点今天<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>觉得眼皮在跳，她躺在床上想了想，左眼跳财、右眼跳灾，而自己「砰砰」乱跳的恰恰就是右眼。正想着呢，一只手就从刘点点光洁的腿上划了上来，伸进了短裙里，落在刘点点薄薄的蕾丝内裤上不动了。<br /><br />　　刘点点看着这只手在自己的裙子里挑起来的起伏，呻吟了一声，抬起头媚眼如丝的看着这双手的主人，边看边伸长了腿，把自己的脚放在那人的阴茎上左右摇摆，慢慢地，这条阴茎就在刘点点的摆弄下暴躁地粗壮了起来。<br /><br />　　刘点点爬了起来，蹲坐在这条阴茎前，往前凑了凑，张开小嘴含住龟头，边拿小舌头来回地拨弄着怒涨浑圆的龟头，边含糊不清的嘟囔着：「快点，他今天休息在家，我不能太晚回去……」那人并没有听从刘点点的催促，反而一把拽住刘点点的头发，用力地把刘点点的头按了下去，在刘点点有点埋怨的惊呼中，把自己的阴茎狠狠地塞进了刘点点的嘴里，一边来回挺动着屁股，一边喘着粗气，看着刘点点的口水和唾液顺着自己的阴茎往下流，在洁白的床单上打湿了的涟漪一片片……刘点点好不容易才挣脱开来，一阵小喘息后擦了擦眼泪，就有点哀怨的说：<br /><br />　　「又不是不给你，用得着每次都这样么？变态！」这话引来的，并不是男人的温柔抚慰，那人拿起了地毯上的裤子，抽出皮带，上前二话没说的掀翻了刘点点，在刘点点的尖叫中控制了她的双手，用皮带反绑起来。<br /><br />　　刘点点有点慌了，一边挣扎一边哀求：「你今天是怎么了？放开我好不好？<br /><br />　　你要怎么样我都可以，先放开我，好不？」可迎接她的却是屁股上一个粗暴的巴掌。这一巴掌打得刘点点有点懵，她死命地扭过头看着自己身后的这个男人。<br /><br />　　一看刘点点就有点怕了，这个男人一改着了衣冠的温柔儒雅，红了眼睛，上前一步就抱起了刘点点的屁股，在固定好刘点点高撅着屁股、低着头伏在床沿边以后，扯破了她的内裤，把短裙往上一撩，一手按住刘点点的雪白屁股，一手扶着自己的阴茎就抵在刘点点的肛门上。<br /><br />　　刘点点急了，一边奋力地挣扎摆动着屁股要离开那危险，一边低呼：「太干了，别进那里……痛！」话音刚落，刘点点就觉得自己被撕裂开了似的，一种剧痛就从自己的肛门处蔓延而上，席卷着全身，刘点点死命的尖叫了一声，眼泪就再也没忍住流了下来，印湿了自己那美丽的脸。<br /><br />　　刘点点趴在床上前后摇动着，她的目光有点木然，两道泪痕也没有停留住，往下滑动着那一滴滴晶莹。而在她身后，那个男人没头没脑地冲撞着她、折腾着她。刘点点知道现在顺着她光洁的大腿蜿蜒而下的并不是以往的淫液，而是自己的血……男人好像也被眼前的这些景像而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>到愈发暴虐，双手抱着刘点点的屁股狠狠地插进抽出，看着自己的阴茎随着抽动进出上面附着的血丝和白沫，看着刘点点的肛门在自己阴茎的抽动中紧箍着的那个圆，就再也没忍住的一巴掌又一巴掌地打在刘点点的屁股上，而每一巴掌的落下，就是刘点点的一次肛门内壁的剧烈收缩，阴茎就在这一次次的剧烈收缩中愈发暴涨粗壮。<br /><br />　　就在男人又一巴掌落下，随着刘点点的肛门又一次的紧缩而再也没忍住的尽根没入地喷射精液的时候，刘点点痛苦地抬起着头喊了一声：「啊！」伴随着这声叫喊，刘点点的阴道里喷出了一条水线。一边喷，刘点点一边张大着嘴剧烈地颤抖着，她失禁了……刘点点趴在床上「呜呜」的哭泣着，身边躺着的男人剧烈地粗喘着，就这样过了许久，男人抬起头看了看自己的阴茎，看着阴茎上的血，这个男人残忍地意味深长的笑了笑，爬了起来就进了卫生间。<br /><br />　　里面传来了「哗啦哗啦」的水声，刘点点慢慢地也爬了起来，动作僵硬而痛苦。她挣扎着坐了起来，一抬头就看见了衣柜上镜子里的自己：镜中的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少妇</span>双腿大张着坐在那里，从雪白的大腿深处几条血线顺着两腿间蔓延而下，那雪白，那红，相映得触目惊心、张牙舞爪。刘点点就捂着自己的脸，低着头，任由那乌黑的发丝垂落在光滑的肩头上，久久没有再抬起来。<br /><br />　　周锐抓狂了，已经是凌晨一点了，刘点点还没有回家，周锐像条刚被斩去头颅的蛇一样翻滚了许久以后，一咬牙就拨了刘点点的电话，还是关机。周锐咬牙切齿，又拨通了另外一个电话，这次通了，一个男人的「喂」就让周锐耻辱得开始痛苦，并且沉默。<br /><br />　　而电话那头却传来了声音，男人在电话里说：「我知道你今天看见她和我来我家了，没错，她现在就躺在我身边呢！不过你要想和她说话是不可能了，因为她现在睡得很香甜。知道她为什么会睡得这样香甜么！我告诉你，她是含着我的阴茎睡的，呵呵呵呵！」周锐再也没忍住的对着电话狂喊：「我操你妈！你敢搞我老婆？你是不是想死？啊？」但是电话那头一声更愤怒的声音马上就回过来：「应该是我操你妈！周锐，你搞我老婆的时候，你有没有想到过今天？啊？你让我老婆怀了你孩子的时候，你有没有想过今天？我想死？我就是死！也要把你强加在我身上的耻辱十倍的还了你我才会死！你等着，周锐，事情还没完。」话音刚落，电话就被粗暴地挂断了。电话这头的周锐大汗淋漓，呆若木鸡。<br /><br />　　电话那头的男人叫陈旭，是周锐的一个朋友，和周锐有生意上的往来，在一次朋友聚会上，周锐就发现陈旭老婆张蓝美丽异常，风姿万千。从那天以后，周锐满脑子就是一个想法：就是死，也要和张蓝发生点什么。就连和刘点点<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>的时候周锐满脑子都是张蓝的身影。幻想了身下矫吟宛转了被自己抽插了的不是刘点点而是张蓝。<br /><br />　　陈旭平时跑东跑西，留了张蓝一个人在家。寂寞孤独中的人总是要找点什么东西来打发时间的，尤其是女人。张蓝就在陈旭不在的日子里爱上了打牌。周锐就看准了机会，放了生意不做拚命的往张蓝身边的牌局里凑，功夫不负有心人。<br /><br />　　在周锐的刻意为之曲意奉承下。张蓝慢慢的对周锐放松了警惕，在牌桌上牌桌下也是对周锐有了好感。渐渐的没了心防。<br /><br />　　事情发生的那天天公做美，在一个朋友家里打牌的张蓝和周锐玩的正高兴时候，没成想朋友的老公出差回来了，一进门看到家里的乱哄哄的样子就摆了一张臭脸。这个情况就没有办法玩下去了，下了楼张蓝无意说了一句这么早回去无聊死了。周锐就大了胆子对张蓝说要不我们去喝点东西聊聊天罢，我知道个安静的地方。<br /><br />　　张蓝小挣紮了一下同意了，周锐就带了张蓝去了一个幽暗安静的酒吧，在加洲之梦的环绕里，喝着闷酒的张蓝就在周锐刻意营造的落寂和寂寞环境里迷失了自己，喝大了。周锐看着喃喃低语，慢慢伏低了身子在桌子上的张蓝，嘴角微微上挑，目光淫秽。<br /><br />　　当周锐看着躺在床上微微扭动着身体的张蓝张开小嘴喘息着的时候，周锐崩溃了。当他疯了似压在了张蓝的身体上亲吻她抚摩她的时候，迷糊中的张蓝下意识的开始推搡周锐，并且开始轻呼别这样你别这样。<br /><br />　　可是周锐已经开始撕扯张蓝的衣服了，就这样在张蓝软弱的抵抗下周锐成功的褪去了张蓝的衣服。看着心中梦寐以求的女人散开了头发，赤裸了身体摇了头低呼着不要啊不要这样啊的时候，周锐飞快的褪去了自己的衣服，淫笑着爬了上去。<br /><br />　　得偿所愿，周锐压在张蓝的身体上就想到了这四个字，平时在衣物遮挡下张蓝妙蔓的身体起伏已经不知道让周锐有多么迷恋，而现在赤裸的张蓝就在周锐的身下呻吟着；被侵犯着；被蹂躏着；周锐甚至开始有些颤抖，他用力的捏着把玩着张蓝的乳房，高铤而弹滑。<br /><br />　　乳房顶端的两粒乳头居然还略现红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>，周锐含着乳头吸口允的时候就想陈旭傻Ｂ，居然把张蓝这样的尤物放在家里无人看管。一边想着周锐一边把手滑了下去，把张蓝扭在一起的两条长腿分了开来，手指按在了张蓝的阴蒂上。揉动了起来。<br /><br />　　张蓝被这样的侵犯弄到开始呻吟，手总是无意识的推搡着周锐那做恶的手，可是在这样的情况下张蓝所做的一切都的徒劳的。身体在周锐的抚摸下开始变得绵软，开始蠕动，开始发热，开始潮湿。甚至，开始了迎合。<br /><br />　　久违的爱的感觉弥漫着全身，朦胧醉意中的张蓝开始矫吟，手也抚上了身边男人的身体，感受着那强壮，准备着迎接渴望。周锐也意识到了张蓝的情动，他得意的笑了笑，分开了张蓝的双腿，跪在了张蓝的两腿之间。<br /><br />　　灯光下这具迷人的身体在这样的角度看下去分外妖娆，张蓝黑色的头发绽放在雪白色的床单上，已然迷离的眼神说不清楚是无助还是渴望。<br /><br />　　乳房弹立尖挺，微微颤动，红色的乳头骄傲的开始饱满，平坦光滑的小腹末端黑色的阴毛在这片洁白上份外耀眼，纤细修长的大腿已经被掰开到了及至，而在这中间的深深处，两片阴唇微微张开，露出了一点红润，红润着并且有水状物开始慢慢渗出，凝结成滴，一点一点落在了张蓝身下的床单上。<br /><br />　　周锐看着呼吸开始急促，低下了头埋在了张蓝的阴唇上，伸出了舌头开始舔吸。在张蓝的嘤呜嘤呜声中，不再放过每一滴张蓝的淫水。在张蓝长长的一声尖叫里周锐抬起了头，把一嘴的潮湿盖在了张蓝微张的红润的嘴唇上，一边感受张蓝的回应，一边伸了手下去，扶着自己已然暴涨的到极点的阴茎，划开了张蓝湿漉漉的阴唇，用力的插进了张蓝的阴道。<br /><br />　　这一刹那，张蓝猛的往上一挺身体，脱离了周锐的大嘴就「啊」的一声，而周锐也是低沉着开始呻吟，张蓝被突然插进的阴茎烫到了，她焦渴了很久的阴道被突然的坚硬和粗壮塞满了，是这样的深，这样的满足，让人无法抗拒。周锐也疯了，他没想到张蓝用来迎接他阴茎的居然是这样的紧裹和这样的滚烫，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>肉含口允汁水滑腻。<br /><br />　　周锐一把捏住了张蓝的乳房用力的搓揉，一边伏在张蓝的身体上感受了温柔弹性一边用力挺动了屁股，一次次的把阴茎蛮横的插进张蓝的阴道最深处。张蓝在这样的撞击下除了高声尖叫了拚命的迎合，再也没什么想法了。<br /><br />　　在感觉到周锐突然暴涨了阴茎越发烫人和喘息越来越来粗就要喷射的时候，张蓝这才想起来，这个压了自己在奸淫着自己的人，好像不是丈夫陈旭，可是这个念头还没有结束的时候，张蓝就被周锐的阴茎在自己阴道的最深处喷发的滚烫而征服了。<br /><br />　　张蓝一声尖叫，用尽了全身的力气让阴道开始努力的收缩，含裹着周锐粗壮的阴茎用力的往阴道深处顶，张蓝的身体开始僵硬，颤抖，开始咬了嘴唇呻吟，她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>了，就在周锐在她身体里射精的时候，就在这个不是自己丈夫的男人在自己阴道里射精的时候，张蓝高潮了……周锐喘息着从张蓝的身上爬了起来，看着张蓝小张了嘴也在剧烈的喘息，周锐的笑，意味深长。周锐骑在了张蓝的胸脯上，把湿漉漉的阴茎往张蓝张开着了小嘴里塞，张蓝迷糊中被阴茎上传来的那股浓烈的精液味道给呛着了，但是浑身柔软无力的她根本没有反抗的能力，就只能勉强的紧闭了嘴唇开始摇头不让周锐得逞。<br /><br />　　周锐一看张蓝这个样子也就再也没有勉强了，翻身而下，去卫生间清洗自己去了……张蓝被渴醒过来的时候是凌晨三点，她睁开眼睛的一刹那她有点迷茫？<br /><br />　　这是在哪？<br /><br />　　当她一转头看到周锐熟睡的脸和她近在咫尺，感觉到自己是浑身赤裸的张蓝就死命的拿了被子捂了头呻吟了一声，过了半天，从被窝里就传来了一声声低低的哭泣声……周锐被张蓝的哭泣惊醒，他在楞了半天以后轻轻的靠近了张蓝，张蓝背对着他，绻了身体一抖一抖的哭得很伤心，像个小孩子一样。<br /><br />　　周锐壮了壮胆子，把自己的身体贴在了张蓝光滑的背上，手臂环了过去，把张蓝搂在了怀里，张蓝的身体马上变的僵硬了，把手拿开，张蓝冷冰冰的说，可是让张蓝没想的是，周锐一边把手放在她的乳房上，一边贴了过来在自己的耳边低声的说着：「对不起张蓝！面对你我没有办法控制自己，我第一次见到你的时候，我就告诉自己，就是死！能和你有这么一次，我也无憾了。」张蓝拿开了周锐的手，低声呵斥周锐；你不是人，你无耻。而迎接她的只是周锐的一声轻笑。这一晚上，周锐和张蓝，谁也再没闭眼。<br /><br />　　连着好多天。张蓝都没有出过门，期间周锐打来无数个电话张蓝都没有接，在陈旭就要回来的前一天张蓝给周锐打了个电话，电话里张蓝对周锐说别再打电话了，你要是再打。我就告诉陈旭告诉警察你迷奸我。挂了电话张蓝想，忘记这一切，好好和陈旭过自己的生活，可是张蓝万万没想到的是那天晚上周锐的无套<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">内射</span>居然让自己怀孕了。<br /><br />　　以为自己身体不舒服的张蓝在陈旭的陪同下去了医院，检查的结果就是陈旭发现了张蓝是在自己不在的日子里受孕的，事情就瞒不住了。看着平日里对自己温柔体贴的丈夫咬牙切齿面目狰狞打了自己耳光逼问着孩子是谁的时候，张蓝默默的流了一地的眼泪。<br /><br />　　过了几天大醉而归的陈旭一回家就看到一份张蓝已经签好字的离婚协议，而张蓝已经不在了。在张蓝留下的一封信里陈旭找到了他很想知道的答案，一声发自内心血淋淋的撕喊就划破了这寂静的深夜；周锐，我操你妈！<br /><br />　　刘点点面无表情地看着眼前的男人疯狂地叫喊了以后挂断电话，看着眼前这个男人痛苦地抱着头坐在地上失声痛哭的时候，刘点点什么也没说的拿起了自己的包包，拉开了门走了出去。<br /><br />　　在门关上的一刹那，带着哭喊的一连串「对不起，我对不起你」就从刘点点的身后响了起来，而迎接他的，是停顿了一会以后轻轻的一声关门声。<br /><br />　　一个月以后，一个男人面容枯燥、混身酒气的坐在电脑前面，木然地看着萤幕，萤幕上面刘点点美目盼兮、巧笑靓兮，轻声细语的在萤幕里说着：「我也不知道为什么，我就是喜欢你，我知道这样很对不起他，但是没办法，很喜欢一个人的感觉实在是太难控制了！」萤幕晃动着，一个男人靠近了刘点点，温柔地吻着她，刘点点急促的回应着他，两个人相互脱着对方的衣服，慢慢地赤裸着相对，刘点点张开了双腿，粉红色的阴唇带着让人迷离的雾水，就这样的让男人慢慢地低下头，伸出舌头去舔嚐着那些让人心醉的露水。<br /><br />　　刘点点开始娇吟，伸出手握住了男人粗壮的阴茎，上下揉动着，慢慢地躺了下去，男人伏上了刘点点的身体，让刘点点引导着他的阴茎，慢慢地插进了她温暖而湿润的阴道里。男人温柔地抽动着，刘点点轻柔地呻吟着，环起双手，将男人的头深深的埋在了自己的胸前，而等待他的是一对尖挺柔软的乳房。<br /><br />　　男人一边吸吮着刘点点粉红的乳头，一边加快着阴茎的抽动，带出了刘点点的水花片片，慢慢地滴落在了两人的身下。在刘点点慢慢急促起来的「啊啊」叫声中，男人用力把阴茎抵在刘点点的阴道深处，低声吭哧着，把精液满满的射了进去……刘点点紧抱着身上的男人，用力地挺起下身迎合着，在滚烫的精液打在自己阴道深处的时候，高潮来临的刘点点颤抖着喊了一句：「我爱你啊！」点点！你在哪里？<br /><br />　　淫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">人妻</span>女者，其妻女必被人淫也！<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：11648</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5159339&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5159339&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17446604" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17446604"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17446604_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-14</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17446603" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17446603"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17446603_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-14</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5159339-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5159339.html</guid>
	<pubDate>2015-09-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【忍辱的借种娇妻】【作者：饮清空（rain1007）】【下部完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　这是一篇精品文，却不是一片枪文，请细细品读。这篇文章应该是我写过的口味最淡的文章了，但是我却尽量把文章写的非常细，既想写出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">人妻</span>的娇媚、也想写出她的挣扎。我想写出一个丈夫的无奈，也想写出这个丈夫的胸怀。<br /><br />　　「为什么？为什么？为什么？」我不停地在内心呐喊着，我不明白为什么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>公会把我一个人丢下，为什么要把我丢给蒋智超，让我一个人面对他。<br /><br />　　「嫂子，我们快回去吧，摩托车我骑的可不太好。如果耽误的时间太多，我怕我们都未必能在晚饭前赶回去。我见过伟军哥的妈妈，知道她是个很厉害，脾气又很大的女人，你不想到时候被你婆婆骂吧？」蒋智超站在我身后劝着我。<br /><br />　　我听到他的话更生气了，想着都是因为他的到来，我才要被老公逼着穿着这身<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>又暴露的衣服来接他。又是因为他，我才被老公丢下来要我和他一起回去。<br /><br />　　还是因为他，因为他对我动手动脚，非礼我、轻薄我、作践我，让我羞恼了半天。<br /><br />　　我转过身对着他，心中的怒气让我将拳头捏的紧紧的，然后用力地向他的胸口和肩膀锤去，我一边捶打他，还一边质问道：「为什么你不会骑摩托还非要骑，为什么你要骑摩托车还非要载着我？为什么你一见我就非礼我、就轻薄我？为什么我老公明明看到了，却不帮我，不阻止你？为什么他分明知道，却不生气？为什么他明明知道你欺负我，还把我丢给你？为什么他要我一个人和你在一起？混蛋！混蛋！你们都是大混蛋！」<br /><br />　　我一边怒骂着，一边用力的锤他，可是越锤越没有力气，越锤我越生气，也越伤心。<br /><br />　　我的拳头打在他的宽阔厚实的肩膀和贲起的胸口上没有给他造成丝毫的伤害，反而那种坚实的感觉让我变得更加沮丧。<br /><br />　　他看我锤的越来越慢，突然张开手一把抓住了我的拳头，然后苦求道：「嫂子，别这样好吗？」<br /><br />　　他的手很大，而且掌心也很厚实。他的手掌能轻易的包裹住了我的拳头，但是他很巧妙的握着我的拳头，却没有弄痛我。<br /><br />　　他握着我的手，我只感觉到了厚实的感觉，只感觉到了他手掌的火热和被握住的安全。<br /><br />　　在这一刻，我多希望我的老公也有一双这样厚实的手掌，能握住我，保护我。<br /><br />　　但是，这一刻也仅仅是一瞬间，也仅仅是一瞬间我如此想，我也仅仅迟疑这么一瞬间而已。<br /><br />　　我不甘心这么放过他，便用脚踩他，踢他，他既没有躲开也没有生气，似乎故意如此让我发泄心中的怒火一般。<br /><br />　　我也不知道我捶打了多久，也不知道我踢了他多久，总之，我渐渐的没了力气。<br /><br />　　就当我要不顾形象，不管走光也要瘫坐在地的时候，他抓着我的手的手掌突然松开了，就当我一阵怅然若失如坠深渊的时候，在我马上就要跌坐在地的时候，他一只手突然环住了我的纤腰，另一手搂住了我的肩膀，然后有些用力地将我揽紧了他的怀里。<br /><br />　　当我的脸躺在他宽阔而厚实的胸口上的时候，我有些不知所措。<br /><br />　　我没有马上推开他，因为这一瞬间我竟然留恋这种可以依靠的感觉。<br /><br />　　我没有马上推开他，因为这一瞬间我竟然感觉到了无与伦比的安全感。<br /><br />　　我没有马上推开他，因为这一瞬间我竟然在这夏日之中感觉到了诡异的温暖的感觉。<br /><br />　　我没有马上推开他，因为这一瞬间我竟然有一种溺水之时被救起的感觉。<br /><br />　　我知道我自己很累，我颠簸了一早上，又近似赤裸的在汽车站站了很久，还被从未见过的流氓狠狠地非礼了好多次，又经历了小餐馆里那种令人恐惧的斗殴，还在马上要回家的时候被老公丢弃给陌生人，这些让我无比疲惫，无比劳累，让我很害怕被丢弃，也让我在炎炎夏日之中感觉到了无比的刺骨冰寒，更让我有一种无助的感觉，像是濒死无援的感觉。<br /><br />　　在他的怀里，我放松了自己的手臂，也放松了自己的身体，任由他抱着我，保护我，呵护我，给我温暖，给我安全。<br /><br />　　我放开了自己的戒备，不再拒绝，在这一刻我将自己放开了，我开始大哭起来，我一边哭一边叫道：「老公！老公……」<br /><br />　　这一次蒋智超没有再无耻的答应了，他仅仅是抱着我，没有再轻薄我，没有再动手动脚。<br /><br />　　「为什么你要把我丢下呀？为什么？你为什么要把我推给一个陌生人？难道……难道你不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>我了？难道你不要我了？呜呜呜……」我一边质问，一边哭泣，眼泪一下子涌了出来，洒在了我的脸颊上，也打湿了我裸露在外的胸口，也沾湿了他衬衣的前襟。<br /><br />　　「嫂子，你放心伟军他一定是爱你的，他比任何人都爱你，都真心你。他做任何事都是为了你好，他没有要抛弃你，也不会抛弃你，你要相信伟军。你想想，你婆婆每次欺负你的时候，伟军是不是都想方设法帮你？就连你婆婆怨恨你生不出孩子，伟军也总是想办法替你承受压力，对不对？」「那他为什么要把我推给你？为什么？他明明知道你是个坏人，你是个流氓！<br /><br />　　他为什么看到你非礼我、轻薄我，既不阻止也不生气？还把我丢给你，让我跟你一起回去？呜呜呜！你骗我，你是个骗子，是个流氓，你一见面就欺负我！呜呜呜！」我仍是哭，仍是质问着，只是即便说他是个流氓，可我仍旧没有挣脱他的拥抱。<br /><br />　　「嫂子！你说伟军不爱你，我不赞成，可你让我告诉你为什么伟军会这样做，我说不出……也许……」<br /><br />　　我没有等蒋智超说完，就打断了他，我说道：「你不要说什么你们兄弟情谊，说什么他生气却不表现出来，我知道他没有生气，他没有气……我们乡下的男人看到这样的事情都会生气，都会打起来，偏偏他不会……呜呜呜……」蒋智超没有办法，只能说道：「这……这你还是回去问问伟军吧，你们好好谈谈，只要你们夫妻好好谈，什么都能说清楚的。」想着今天一见面蒋智超对我做的那些事，我就非常恼火，我质问道：「那你呢？你难道不知道我是你嫂子？为什么你一见面就欺负我？不但当众非礼我，还当着我老公的面对我动手动脚！」<br /><br />　　「嫂子，你别这么说呀！嫂子，你都不知道你有多美，有多性感，今天穿的又格外漂亮，你让我怎么忍得住！我知道，我这么说是胡搅蛮缠，但是，这都是实话。」<br /><br />　　蒋智超看到我要生气，赶紧继续解释道：「嫂子，你听我说。你看你现在穿成这样，你知道多少人用那种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>色的眼神盯着你看吗？但是，你知道为什么没有敢上来调戏你吗？是因为我！因为我长得高大勇猛，又和你亲密的抱着，每个人都以为你是我的女人，他们虽然贪你的色，但是更怕我，所以没有一个人敢上来调戏你。我一见面就非礼你，也是让他们不敢调戏你。嫂子，我这不是欺负你，是保护你！」<br /><br />　　「胡说！胡说八道！」我否定了他的歪理邪说，但却仍然没有从他的怀里挣脱出来。<br /><br />　　「嫂子，要是你觉得我胡说，你干嘛让我这么抱着你？你还是想让我保护你，对吧？」蒋智超似乎用调笑的语气对我说道。<br /><br />　　我听了这话，只能不甘心地一把推开他，然后拿眼睛生气的瞪着他。<br /><br />　　只是，我自己都不知道我生气的原因究竟是因为他抱着非礼我，还是因为他的一席话让我不得不离开他的怀抱。<br /><br />　　我的双眼仍然挂着泪，但是却不那么伤心了。<br /><br />　　蒋智超对着我笑了笑，虽然他的嘴角只是微微的翘起，但是我总觉得他笑又格外的真诚。<br /><br />　　他伸出一根手指轻轻划过我的眼角，又轻轻划过我的脸颊，温柔的帮我拭去泪水，又用一只手轻轻的抚摸了下我的头发，然后对我说道：「嫂子？你还生气呢？」<br /><br />　　我甩手打开了他的手，用肯定的语气回答道：「是，我还生气呢！我当然生气了！」<br /><br />　　我说完就转过身，不再理他，但是他却不依不饶地说道：「嫂子，你要是生伟军哥的气，等我们回去，你就骂他，打他，质问他为什么这么做不就可以了？」「那怎么行？他是男人，我是女人！他是我老公……怎么能骂自己老公，打自己老公呢？」我说道。<br /><br />　　蒋智超听了我的话，竟然装成颇为冤枉的样子，对我说：「那你为什么打我？」「你又不是我老公，你只是个臭流氓！死色狼！我打你怎么了？」「好好好！嫂子打我，打我，我也不生气！呵呵！我们回去吧！」蒋智超看我情绪稍微好点，就赶紧提议道。<br /><br />　　我点了点头，想到刚才我确实对着蒋智超发火了，但是他也确实没有丝毫不爽。<br /><br />　　「这个包有点重，我要在前座骑车，嫂子就只能委屈你帮我背一下了。」蒋智超将放在摩托车后座上的大背包提了起来，对我说道。<br /><br />　　我点了点头，算是答应了。于是，在蒋智超的帮助下我艰难的背上了那个背包，但是因为实在太重，背包的肩带上传来的压力让我的肩膀感觉到一阵阵的酸痛。<br /><br />　　蒋智超则跨坐在前座上，然后轻易的用一只脚就支撑住了摩托车。<br /><br />　　我试着侧坐在摩托车的后座上，但是沉重的背包让我很难掌握平衡，加上我又要用一只手按着裙角，我就变得更加不稳了。<br /><br />　　「嫂子，要不你跨坐着怎么样？」<br /><br />　　「那怎么行？我裙子这么短，里面……里面……很容易走光的。」我没法硬着头皮说下去，更不敢硬着头皮侧坐着。<br /><br />　　蒋智超却提议道：「没事的，前面是我，后面是背包，两边都能把嫂子挡住。<br /><br />　　顶多是侧面的裙裾短点，露点大腿而已，这里又没有人认识嫂子，到时候嫂子把头压在我后背里，就更没有人能认出是你了。」我想了想蒋智超的说法，又想了想他说的那种情景，又想到了老公对我做的事情，我竟然点了点头默许了。<br /><br />　　就这样，我跨坐在摩托车的后座上，两只雪白的大腿分别蹬在两侧，短短的裙裾已经滑到了我的大腿根上。甚至我觉得，风一吹都能露出我那内裤两侧的细细的绳子，甚至都快露出胯骨了。<br /><br />　　只是，我不管不顾的死死抱住蒋智超的腰，然后将脸深深的埋在他的后背上，即怕别人认出我，也怕不小心看到认识的人。<br /><br />　　我当然知道我这种动作会让我的两个乳球完完全全压在蒋智超的后背上，但是我却不管这些。<br /><br />　　因为，这也是小小的报复一下我狠心的老公。<br /><br />　　我也不知道我为什么会有这种想法，只是今天老公的所作所为实在太让我生气了，也太让我伤心了。<br /><br />　　当然，我也仅仅敢这样小小暴露下自己的大腿，让蒋智超碰碰我鼓鼓的乳房。<br /><br />　　我实在不敢再做出什么过分的事情了。<br /><br />　　只是，我露出的乳肉挤压着蒋智超的时候，似乎他衬衣粗糙的纹理也如他的色手一般抚摸我一样，那种感觉怪极了，却也羞极了。<br /><br />　　蒋智超的车骑得果然很慢，只是还算稳当，这让我也不知道他骑车的技术是不是真的很差，只是我却很不喜欢这种速度，因为周围人对我的议论声甚至都能传到我的耳朵里了。<br /><br />　　「你快点骑呀，这里人太多了。」我对蒋智超的速度很不满，忍不住抱怨道。<br /><br />　　蒋智超用颇为无奈的语气解释道：「就因为人多，我才慢点骑呀，万一撞了人，咱俩就都走不了了。」<br /><br />　　我也知道蒋智超的话不能算错，也只能任由蒋智超载着我一点点的离开县城。<br /><br />　　只是，在众人的目光中，在蒋智超炙热的身体旁，一切的一切都让我感觉到了很异样的感觉。<br /><br />　　夏日的风缓缓卷起我的裙角，恼人的风不甘地掠过我赤裸的大腿，似乎轻轻挠着我腰上的痒肉。<br /><br />　　我的额头有汗滴滴下，落在我暴露在外的一片乳肉和乳沟上，这种感觉既是粘腻，又是让人挠心，只是我却没有丝毫的反感。<br /><br />　　我骗自己这是在报复自己的老公，只是我自己都渐渐不生气的时候，我仍然没有松开自己的双手，死死揽住蒋智超的腰。<br /><br />　　蒋智超的摩托车驶离县城之后，路上的行人渐渐少了，不怎么好的土路也颠簸的更加厉害了。「啊……」我轻轻地哼了一声，这是因为蒋智超的背包勒在我的肩膀上，让我感觉越来越辛苦也越来越痛。<br /><br />　　即便是在摩托车引擎的轰鸣声中，蒋智超也细心的听到了我的痛哼声。<br /><br />　　他赶紧停下车，然后让我下车。<br /><br />　　「他要做什么？这……在这么荒凉的地方停下……难道……」我不知道他要做什么，心里还微微有些害怕。但是，我还是跳下了车，似乎有些认命似的等着可怕的事情发生。<br /><br />　　只是，蒋智超并没有对我做什么，只是将那个背包从我的肩膀上提了下来。<br /><br />　　「嗯……」我又哼了一声，因为汗液让背包的背带和我的肩膀已经黏在一起了，而因为背包的肩带，让我两边肩膀上都有了一条红色的勒痕，甚至隐隐有些瘀血了。<br /><br />　　蒋智超一看我的肩膀变成了这样生气的拍了自己额头一下，然后说道：「都怪我粗心，嫂子别生气。」<br /><br />　　「没事！你打自己做什么？我又不怪你。」也许是因为蒋智超没有做什么让我害怕的事情，我的语气也比以前要好很多。<br /><br />　　蒋智超将背包放在摩托上，然后拉开一个小拉链，熟练的从里面拿出一个小瓶子。<br /><br />　　「这是我们局里面自己配的药膏，放心不是给死人用的，是给活人用的。这药膏活血化瘀最好用了，我给你涂上。」蒋智超说着就往掌心挤了点白色的膏状物。<br /><br />　　现在荒郊野外，我怕蒋智超和我的身体接触太多会出现一些让人措手不及的事情，想要阻止他，但是我的手刚刚提起来，就觉得一阵火辣的痛楚。<br /><br />　　我痛苦的皱着眉毛，而蒋智超这时候像是有些心疼似的拧眉注目。<br /><br />　　我没有办法阻止和拒绝，也只能听从他的安排。<br /><br />　　蒋智超的手掌再一次落在了我赤裸着的皮肤上，但是这一次没有轻薄和非礼，也没有肆意的玩弄和作弄，有的直是温柔的抚触。<br /><br />　　我甚至感到那些药膏在他的掌心融化，缓缓的沁浸到我瘀血的勒痕中。<br /><br />　　蒋智超将药膏涂好之后，并没有停下，而是撅着嘴靠近我肩膀上的勒痕，然后轻轻地吹着气。<br /><br />　　蒋智超呼出的气微微有些凉意，那细风微微扫过伤口的清凉让我有些害羞，只是和伤口处的清凉比起来，我的内心却陡然变得火热一片。<br /><br />　　没有丝毫接触的动作，却让我变得比之前还害羞，我知道我的脸很红，也知道我的脸颊很烫，只是我仍没有拒绝他的意思。<br /><br />　　「我这算不算是对他的一种纵容？哎！算了，就当是他为非礼我而做出的补偿好了。」我如此安慰着自己，贪心的留恋着这种颇为美好的感觉。<br /><br />　　「嫂子？嫂子？」<br /><br />　　「啊？」蒋智超似乎唤了好多声之后，我才匆忙的反应过来，我抬起头，用询问的眼神看着他。<br /><br />　　「怎么样？」蒋智超用询问的语气问道。<br /><br />　　「什么？什么怎么样？」我奇怪的问道。<br /><br />　　蒋智超这才反应过来，知道我刚才走神了。<br /><br />　　他咽了一口口水，向我说道：「我说这背包太重，要是你继续背的话，肩膀会受不了的。我看，不如我来背，你坐在前面好不好？」我以为是他要我载他，但是想着他坐在后面，双手可能要搂着我的腰，甚至可能会摸到我的胸，我的脸红的就更加厉害了。我赶紧否决道：「不行，我不会骑车，还是你来骑，我坐后面好了。」<br /><br />　　我知道我自己我说谎了，我其实会骑车，也载过别人，但是我那时候是载的婆婆，而现在要载的却是他。<br /><br />　　蒋智超又愣了一下，我不知道他为什么发愣，他马上解释道：「我个子高，四肢也长，坐在后座一样可以骑的，你只是坐在前座而已。」我听到他这个说法，便问道：「啊？那我脚放哪里？你不踩前面，怎么骑车？」「我踩着呀，你踩在我的脚背上不就可以了么？」「可我穿着高跟鞋呢，而且你看鞋跟这么细。」我说完还将脚抬起来一些，让他看到我的高跟鞋后面的细跟。<br /><br />　　蒋智超顺着我的目光看到了我的脚，只是他的目光似乎落在我的脚趾上，虽然隔着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>他也完全不可能碰到我的脚，但是这一瞬间还是让我感到好痒。<br /><br />　　「那……那你脱了鞋子，只穿着丝袜踩在我的鞋上，可以吗？」「啊？」我没有想到他竟然会如此提议，想到我穿着丝袜的脚踩在他的鞋子上，我就有些脸红。<br /><br />　　蒋智超说：「这样，我就可以背着背包骑车，你坐在前面，也不用担心后面走光了。」<br /><br />　　我本想拒绝，但是肩膀上传来的痛楚，却让我有些难过，想着他的办法，似乎我也不会有什么不堪的地方，于是就点了点头。<br /><br />　　「好吧！」就这样我答应了蒋智超的提议。<br /><br />　　蒋智超见我答应了，开心的咧着嘴笑了笑，然后将背包背在肩膀上，对我说：<br /><br />　　「嫂子，我去撒泡尿，你等会儿啊！」<br /><br />　　蒋智超说完，也不管我的反应就走到路边，背对着我尿了起来。<br /><br />　　我看到他的背影，此时的他似乎和那个色狼一样的男人对不上号，可就当我凝视他的背影的时候，却发现他已经开始撒尿了。<br /><br />　　本来我应该马上别过头不去看的，但是不知道怎么我竟然没有回避，甚至还盯着他激射而下的尿柱猛看。<br /><br />　　「天啊！他尿的怎么那么快，而且尿的力量好大啊！」我惊讶于他尿流的强劲，觉得有些诡异，因为老公尿尿的时候，更多的像是一连串的水滴，而蒋智超则是一股力气很大的水柱。<br /><br />　　就是因为蒋智超和老公尿尿的差异，让我竟然看的有些痴了。<br /><br />　　我没有想到蒋智超刚刚尿完竟然就转过身了，而他转身的时候还没有提裤子。<br /><br />　　蒋智超当然不知道他撒尿的时候，我还在一旁偷窥，他很自然的转过身，一边转身还一边抖动着自己的肉棒，我知道那是要甩掉上面的残尿。只是我没有想到自己会转而去盯着蒋智超的肉棒看，更没有想到的是蒋智超的肉棒竟然那么大。<br /><br />　　「啊！」我惊讶的叫了一声，只是我不知道我为什么惊讶，是惊讶于自己的大胆行为，还是因为被蒋智超发现了自己的偷窥，又或是因为他的肉棒真是太大了。<br /><br />　　我足足的又看了好几秒，才「急急」扭过头闭上眼。<br /><br />　　只是，我闭上眼睛脑海里却全是那根让人触目惊心，觉得长得有些「畸形」的大肉棍子。<br /><br />　　「这……他是不是有病呀？怎么那个那么大？不应该呀！不应该呀！」我长这么大，除了小孩儿，我只见过两个成人的肉棒，一个自然是我的老公，因为我会和他「爱爱」，另一个则是我的爸爸，当他卧床的时候我细心照顾他的饮食起居。<br /><br />　　「但是，为什么呢？为什么呢？」<br /><br />　　蒋智超的肉棒和我见过的两根为什么那么不一样？他是不是有病呀？是不是来这里就是为了让老公给他治病？<br /><br />　　太大了，太粗了，也太黑了！一定是有病，嗯一定的！不然……不然怎么可能会那么大？<br /><br />　　我脑子里想着那根可怕的肉棒子，却不肯睁眼，甚至想着想着就有走神了。<br /><br />　　「啊！」我惊叫一声，因为蒋智超竟然用两只手抓住了我的纤腰，然后将我提了起来。<br /><br />　　突如其来的接触让我猛地睁开眼睛，大喊道：「不要……不要啊！」我以为蒋智超要对我做什么，却没有想到他仅仅是将我放在了摩托车的前座上。我没有想到蒋智超的力气这么大，只好低着头跨坐在摩托车的前座上。<br /><br />　　这时候，我突然想到我的高跟鞋还没有脱，只是我刚要开口，就发现蒋智超已经单膝跪在地上，然后给我脱去一边的高跟鞋。<br /><br />　　我的脸一片通红，不仅仅是因为我刚才看到了蒋智超那根夸张的大肉棒，更因为他竟然对着我跪下了，还给我脱鞋子……还……还碰了我的脚。<br /><br />　　就在刚才我清晰的感觉到他的手指隔着丝袜轻轻的掠过了我的脚背，抓住了我的脚踝，细心而温柔的为我脱去了鞋子，还轻轻的……抓了一下我的脚心。<br /><br />　　蒋智超又依样画葫芦的脱掉了我另一只脚上的鞋子，也让我再次感受到了刚才的羞人。<br /><br />　　蒋智超一直都没有说话，只是安静的做事，安静的脱掉我的鞋子，安静的将我的鞋子放入他的背包，然后将背包再次背上。<br /><br />　　没有了高跟鞋的束缚，我的脚在丝袜的包裹下显得非常束缚，而跨坐在摩托车的前座，竟然让我有了一种骑在马上的错觉。<br /><br />　　而他为我脱鞋的时候，那种错觉更令我惊讶，我觉得他是一个王子，将我放在他的马背让，然后脱去了我的水晶鞋。<br /><br />　　想到这里我羞愧的低下了头，即是因为心头对老公的「不忠」，更是因为自己确实是一个失去水晶鞋的灰姑娘。<br /><br />　　我偏远山村里的女人，他却是大城市里的法医，更何况我已嫁作人妇，而他还是我老公的朋友。<br /><br />　　我不敢在胡思乱想，只是安静的等待着蒋智超重新发动摩托车。<br /><br />　　「突突突！」摩托车的引擎再次发动，蒋智超跨坐在后座上，轻松的将手脚放在该放的位置上，而我小心的踩在他的鞋子上，似乎怕弄痛他一样，也似乎怕和他接触太多。<br /><br />　　只是，这样的姿势让我觉得他似乎是将我搂在怀里一样。<br /><br />　　摩托车继续前行，因为速度的关系，我总是往后靠着，可当我的后脑枕着他的胸口处的时候，我觉得自己做的有些过了，有些过于不忠了。<br /><br />　　「我不能这样！」我如此告诉自己。<br /><br />　　我向前倾了倾身体，这种姿势让我几乎是趴在摩托车上，而没有察觉我的屁股高高崛起，而裙裾已经不是被我压在屁股下而是已经滑到了我的后腰上。<br /><br />　　因为姿势的羞人，也因为脑海中那根大肉棒，我没有察觉到我屁股上的凉意。<br /><br />　　就当我以为我和蒋智超会这样顺利的回家的时候，让我惊心的意外却发生了。<br /><br />　　我并不知道此时我的屁股已经裸露在外，也不知道我的臀沟和两瓣屁股已经完全暴露出来了，甚至不知道那根细细的绳子已经不能完全遮住我的肛门了。更不知道因为我像前趴着的姿势，让我的小穴都有一部分暴露在了我和蒋智超之间的空气中了。<br /><br />　　是什么让我知道了我已经严重走光的呢？答案是蒋智超的那根大肉棒。<br /><br />　　我只是感觉到一根滚烫火热的粗棍子一下子顶在了我的屁股沟里，甚至觉得那有些尖的棍子的顶端正好定在我的肛门上。<br /><br />　　一瞬间，我的脑子闪过无数画面，而那些画面无疑全是蒋智超的那根不仅长而且粗还非常黑的大肉棒。<br /><br />　　「啊！」我大声的尖叫了一声，我的尖叫来的很突然，却非毫无征兆，也许蒋智超早有准备，竟是没有因为我的尖叫而慌张。<br /><br />　　「蒋智超，你这个流氓，我是你嫂子，你怎么……你怎么……啊！你快放我下来！」我害怕的大喊道，想用巨大的声音吓退蒋智超，让他不要对我做什么。<br /><br />　　甚至，我一边大喊，一边扭动着身体。<br /><br />　　摩托车因为我的挣扎，而左右摇晃着，它在不是很平坦的路上画着蛇，而蒋智超显然也很紧张，蒋智超大声的劝阻道：「嫂子，你别动！你别动！我现在骑得很快，你要乱动的话，我们会摔了的，到时候我们不但会受伤，而且你还会毁容破相的。」<br /><br />　　我没有理睬蒋智超的话，而是扭动着身体也扭动着屁股，我想让自己的身体逃离那根大肉棒，却怎么也不能把它甩离我的臀沟。我没有办法只能威胁他说：<br /><br />　　「我不管！我不管！蒋智超，你不能这样！你不能强间我！我……我会告诉我老公的！我老公……我老公一定会生气，一定不会放过你的！啊！」可是，我却没有想到蒋智超竟然拒绝了，而且他的话竟然让我一头雾水，他对我说：「嫂子，你别动！你别动！你听我说，我这不叫强间，我又没<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>进去，怎么能叫强间呢？」<br /><br />　　听到他的话，我愣了一下，什么叫插进去？什么叫不算强间？<br /><br />　　「嫂子！你让我这么呆会儿，这样我就满足了，让我这样顶着你，我保证这样我就满足了，我绝对不动，好不好？」蒋智超继续劝着我，同时稍稍放慢了些摩托车的速度。<br /><br />　　可是，我脑子里还是刚才他那句话。「没插进去就不是强间？这是什么意思？」我想不明白他的意思，可是我却想知道。<br /><br />　　「你这话什么意思？什么叫不插进去就不是强间？」我奇怪地问道。<br /><br />　　蒋智超想了想，他没有马上回答我，而是对我说道：「嫂子！你还是回去问问伟军吧，我想你们应该好好聊聊。真的！」<br /><br />　　蒋智超看我没有反应就继续说道：「嫂子，你不要管我做什么，反正我不会伤害你的，你……你回去和伟军好好聊聊吧！你们应该有很多事，需要交流一下。<br /><br />　　伟军应该有很多事都没有和你说，你回去好好问问他。」蒋智超的话让我摸不到头脑，但是却似乎有什么事情已经告诉我了，只是我没有明白而已。<br /><br />　　既然蒋智超不说，我也没有办法，只能继续哀求道：「那你能不能把那根棒子抽回去？顶……顶的我难受！」<br /><br />　　蒋智超想也不想地拒绝了我，他说：「嫂子！求你了，让我顶一会儿好吗？<br /><br />　　你太性感了，我真的硬的受不了了！」<br /><br />　　「你……」我一阵气苦，想要拒绝，但是当我抬屁股想要脱离那根肉棒的时候，那根肉棒的顶端却扫过了我私处附近的某个地方。<br /><br />　　「啊！」一股过电一般的感觉瞬间传遍了我的全身。<br /><br />　　「怎么了嫂子？不舒服？」蒋智超虽然询问我是不是难受，但却丝毫没有放过我的意思，反而还往前顶了顶那根肉棒。<br /><br />　　「嗯……」我闷哼一声，因为那根肉棒又顶在了那个奇妙的位置上。<br /><br />　　我有些害怕这种感觉了，因为它会让我迷失，让我变坏，让我变得不忠。<br /><br />　　只是，那种感觉的异样的美好让我是那样的迷恋。<br /><br />　　肉棒的顶端仍然定在那个位置上，我闭着眼睛想着那里，似乎知道那里究竟是哪里了。我又想起餐馆里的一幕，似乎蒋智超的脚趾也是点在了那个位置上。<br /><br />　　那里真是奇妙啊！我不由得惊叹道。<br /><br />　　我睁开眼睛，看到两侧飞驰而过的景色和这条一个人也没有的土路。<br /><br />　　「对不起，老公！」我轻轻的在心里如此对老公道歉道。<br /><br />　　我没有拒绝蒋智超，似乎也成了对蒋智超的鼓励，他一边骑着车，一边微微的往前送了送自己的肉棒，而每一下那个肉棒似乎都顶住了我最想要它碰的那个点。<br /><br />　　一股股美好而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>的感觉缓缓侵蚀着我的意志，我越来越不忍心拒绝，以至于我已经忘记了拒绝。<br /><br />　　「啊！」我很奇怪为什么我会发出了一声这样的呻吟声，这种呻吟声我从来没有发出来过。<br /><br />　　而这一声又让我想到餐馆里的情景，那种压抑在喉间想要喊出的声音就是这种声音，那种被压抑的欲望就是这样呻吟的欲望。<br /><br />　　「啊！」没有人能听到我这时候呻吟的声音，但是我知道蒋智超能听到，但是我已经不管不顾了，我已经彻底不要脸了。<br /><br />　　我要那种感觉……我要那根肉棒顶我……啊！<br /><br />　　蒋智超的肉棒点击着我的私处，我没有想到那一处竟然是那样的敏感，也那样的知名。<br /><br />　　它竟然让我生出了某种不满，我不满为什么蒋智超顶的我那么慢，那么没力气。<br /><br />　　我想蒋智超用力顶我，用力蹭我，用力……也想他的节奏更快一些……也想他更热切一些。<br /><br />　　但是，蒋智超就是那样不缓不急地动着，一会儿一会儿地才顶我一下。<br /><br />　　我不满了，我的身体不满了，虽然我的内心还有些挣扎，但是我的身体受不了了。<br /><br />　　那些释放了的呻吟的欲望，让我下体的欲望更强烈一些，我……我好色！我好不要脸！<br /><br />　　我……我只能自己微微的动了……<br /><br />　　而我仅仅是微微向后拱了拱屁股，就让那种感觉如爆炸一般的变强。<br /><br />　　而我这种不要脸的举动，却让我的身体产生了巨大的满足。<br /><br />　　「对不起，老公！我是个不要脸的女人！对不起！啊！」我一边在心里向老公道歉，一边却做着对不起老公的事情！<br /><br />　　「为什么我这么贱呀！呜呜呜……」<br /><br />　　不知道为什么，也许是因为内心的自责，我一边呻吟，竟然一边流下泪来了，但是无论我心里怎么想，我的身体反应却是格外的舒服和刺激。<br /><br />　　欲望让我更加不要脸，没有别人在场也让我放下了一切的矜持。<br /><br />　　我不知道为什么会这样，这是我一辈子第一次有这样强烈的感觉，而我不知道还会不会有下一次，我竟然追逐着身体的欲望，而放逐着内心的良知和责任。<br /><br />　　欲望让我扭动着屁股，用那块老公才能碰触的私处去摩擦别的男人的肉棒。<br /><br />　　快感让我大声的呻吟，用从未发出的声音诉说着身体的刺激以及从未有过的感受。<br /><br />　　蒋智超似乎专心的骑着摩托车，而我双脚踩在他的脚背上用力的蹬着，靠着双腿的力量我不停的扭动着屁股，耸动着腰肢，用自己的私处去摩擦。<br /><br />　　我的摩擦越来越快，快感也越来越强烈，但是渐渐的一种陌生的感觉却让我感到异样。<br /><br />　　「这是怎么了？这是怎么了？」我不停地问自己，我觉得我自己要尿出来了，但是膀胱的出口却又好像被什么堵住了，怎么也尿不出去。我觉得自己的精神好像渐渐爬到了一处顶峰，紧接着好似一颗巨大的烟花在我的脑海中炸开。<br /><br />　　「啊……」<br /><br />　　这是我最后的一声呻吟，当这一声呻吟之后，我就没有再发出别的声音了。<br /><br />　　身体的力量似乎一下子就被用光了，而我的身体也彻底瘫软下去。<br /><br />　　一只手迅速却温柔的从我的腋下穿过，然后揽住了我的胸口，将我的身体向后托了起来。<br /><br />　　我知道这是蒋智超的手，是他的手将瘫软的我向后捞了起来，让我枕在他的胸口上。<br /><br />　　今天真是有很多的想不到。我怎么都没有想到老公会让我穿上我从来没有穿过的衣服出门；怎么都没有想到和老公的同学刚刚见面就被他吃豆腐；怎么都没有想到老公竟然会把我丢给他的色狼同学而一个人离开；我更没有想到在老公的摩托车上我竟然做出对不起老公的事情，而且整个过程竟然是我自己主导自己控制的。<br /><br />　　想到这些，我的眼泪不争气的流了出来。<br /><br />　　背后的男人并不知道我此时正在流泪，我没有没有抽泣，只是我的心却被自己伤的厉害。<br /><br />　　背后的肩膀越是可以依靠，给我的温暖越多，我的心就越冷，我就自责愈发厉害。<br /><br />　　就在这个时候，我才发现我此时竟然还坐着那根大肉棒，它坚挺而火热，深深的嵌在我的臀沟里，挤压着我的肛门也挤压着我的私处，而那处让我疯狂的位置也仍然被它压迫着。<br /><br />　　我想逃离，却舍动不了，我想抗议，却说不出口。更让我难以接受的是那渐渐衰退的快感，却因为那根火热的肉棒而让它再次泛起波澜。<br /><br />　　只是，一瞬间之后，我的膀胱却不知道为什么一下子放松下来，而我的尿道也似乎不受自己的控制，竟然一点点一滴滴的开始渗出尿液出来。<br /><br />　　「哇……」我像一个婴儿一般的大哭出来，我感到了无比的羞辱，只是这种羞辱是我自己给自己的，也是我自己找的。<br /><br />　　当我哭出来的一霎那，点点滴滴的尿液如同喷泉一样爆发了，我的下身被自己的尿液弄得无比狼狈……<br /><br />　　我实在是太淫乱了……我实在是太淫乱了，我……我和我的妈妈一样。<br /><br />　　「嫂子，嫂子，你怎么了？」蒋智超紧张的询问传进了我的耳朵，他也很快停住了摩托车。<br /><br />　　蒋智超将车子支撑住，然后从后面一手搂着我的腰，一只手轻轻揽住我的脖子让我靠在他一侧的肩窝上。我刚刚靠在他的肩窝上，就不再声嘶力竭的哭泣了，只是眼泪还是如同断了线的项链一般，不停的滚出来。<br /><br />　　蒋智超低下头看到我已经泪眼摩挲有些不知所措，但却没有很明显的措手不及。<br /><br />　　我别过头，没有看他，既没有责备他的意思，也没有询问他什么的意思。<br /><br />　　在我的脑海中……我出轨了，我做了对不起我老公的事情。虽然，这个过程里蒋智超有责任，但是最主要的问题是我自己，我自己才是最大的过错者。<br /><br />　　我闭上了眼，不去看蒋智超也不去看任何事，我的脑海中一片空白，觉得很自责，也很茫然。<br /><br />　　「嫂子，你别哭了，刚才的事是我错了，我……我们回家吧！」蒋智超轻声的道着歉。<br /><br />　　我听到他说回家，痛苦的睁开眼睛，眼泪也流的更多了。我摇了摇头，说道：<br /><br />　　「我已经做了对不起我老公的事了，我还有什么脸回家？我还有什么脸回家……呜呜呜……」<br /><br />　　蒋智超微微地叹了一口气，他似乎想劝说我什么，只是却忍住了没有开口。<br /><br />　　只是，他看到我哭个不停，最后好似下了决心似的，对我说：「嫂子，我们回去吧，刚才的事情，伟军不会知道的。」<br /><br />　　我摇了摇头，说：「这不是伟军会不会知道的问题，是我已经做了……我已经做了对不起他的事，就算他不知道，我自己能装作不知道么？」「可是嫂子，我们什么也没有做呀！」<br /><br />　　「还说没有做？你碰到我了，你碰到我了，这已经是出轨了。」我大声的喊着，越喊越伤心。<br /><br />　　蒋智超叹了口气，用手指轻轻的划过我的眼角，很温柔的帮我擦拭着眼泪，他一边擦一边对我说：「嫂子，你觉得我为什么要来这里？」「你……」我想说是不是他的肉棒有病，要来这里让老公给他治病，但是想着刚才的那种感觉显然这种病态的肉棒要比健康的肉棒更加好，所以就有些迟疑蒋智超是不是如我猜想的那样有病了。<br /><br />　　蒋智超再次叹了一口气，他说道：「是伟军叫我来的……他知道我是什么样的人，也知道我会做什么是，也知道我不肯做什么事，是他求我来这里的。」「嫂子，你很好，也很美。其实你并不骚，你是个好女人，一个非常好的女人。我和你刚见面的时候说的话都是胡说的，我对你做的事，也是有原因的，因为我当时并不知道嫂子你是个好女人。」<br /><br />　　「嫂子，你也不要为刚才的事情自责，我们刚才做的事情确实是有违于道德，但是却没有踩过最后的底线。我知道，我说这些没有用处，但是我只是想让嫂子明白……」<br /><br />　　「嫂子，从你今天的穿着到后来与我同行，你觉得伟军是不是应该和你解释一下呢？」<br /><br />　　蒋智超看我没有说话，便继续说道：「有些话，应该你和伟军先说，但是现在看来伟军一点点也没有透露给你。而我觉得，你还是应该先回去和伟军好好谈谈。」<br /><br />　　「当然，见到伟军之后，我也会和他好好谈谈的。」蒋智超说完之后，没有再管我的反应，而是再次发动了车子。<br /><br />　　这之后我路程我和蒋智超都没有再说过话，他很规矩的没有再碰我的身体，只是我还是无力地靠在他的肩膀上。<br /><br />　　虽然，我睁着眼睛，但是却似乎看不到周围的景色，我也不知道我自己的脑海里再想着什么。<br /><br />　　直到我们已经快接近家乡的小镇的时候，我和蒋智超才看到路边停着一辆摩托车，而车上坐着的人正式我的老公——甘伟军。<br /><br />　　蒋智超将车停了下来，我没有动仍旧靠再蒋智超的怀里，而老公他看过来的表情却没有什么特别，有些平静却不显得冷漠。<br /><br />　　「蕙心……你骑着我的摩托车先回家吧，我和志超谈些事情。」老公用试探的语气对我说。<br /><br />　　我又很深的看了他一眼，仍旧没有说话，只是点了点头，然后示意蒋智超下车。<br /><br />　　从蒋智超下车到我发动摩托车离开，我既没有说话，也没有任何表示，似乎是一个陌生人一般远离了两个男人。<br /><br />　　但是，我的脑海中却是蒋智超的那几句话。<br /><br />　　「他们要谈事情，而谈的事情肯定和我有关，而且这事情是老公不想让我知道或者不愿意告诉我的。」<br /><br />　　他们要谈事情肯定不能再路面谈，肯定要找个地方坐下好好谈，而最合适的地方无疑就是老公的诊所了。<br /><br />　　想到这里，我便没有急着回家，而是将摩托车开到了老公的诊所附近，然后找了一处隐蔽的地方将摩托车停好。<br /><br />　　我打开摩托车的后备箱，找到了一串备用的钥匙，这些钥匙有家里的也有诊所的。<br /><br />　　我知道我的时间不多，所以赶紧三步并作两步的跑到诊所门前，在确认里面没有人之后，我用钥匙打开门并从里面将它关上。<br /><br />　　「我该藏哪儿呢？」我紧张的看着这个不大的小诊所。<br /><br />　　这里没有衣柜，因为老公换下的衣服就挂在里屋的衣架上。这里也没有可以藏人的大床，因为这里只有给病人就诊的一张单人床。<br /><br />　　「怎么办？怎么办？」我知道我的时间不多，最后没有办法的我，只能钻进里屋然后将一个推拉式的屏风展开来挡住贴墙的小床，然后爬到床上算是藏住了自己。里屋比外间要暗很多，而且他们说话未必会注意到这边，我在这里，他们的说话能听的很清楚，而且我还能从屏风的缝隙处看到外间的情况。<br /><br />　　「希望他们不会想到我会偷听，这样就应该不会发现我了。」没过两分钟，诊所的门就被打开了，而听着脚步声，我确认是他俩一起进来的。<br /><br />　　当诊所门刚刚再次关上的时候，蒋智超竟然怒吼一声，然后大声说道：「你为什么要骗我？你为什么要骗我？」<br /><br />　　这显然是蒋智超在质问老公，只是蒋智超这样的怒吼声中我听出他虽然生气，却没有失去理智。<br /><br />　　「你放手，你先放手……」<br /><br />　　我听到蒋智超似乎抓住了我老公，我有些担心。我想要出去帮老公，但是我马上就制止了自己，因为此刻我更想知道他们会说些什么。<br /><br />　　「你还是那么冲动！」老公对蒋智超抱怨了一声。<br /><br />　　「你还是那么无耻，你知不知道，你的信用破产了，你在我心里的信用已经破产了。」蒋智超显然非常生气，大声的对老公说道。<br /><br />　　「你小点声好吗？这边的可不怎么隔音，你想把我的乡亲邻里都招来？」老公赶紧对蒋智超说道。<br /><br />　　「那你告诉我，你为什么骗我？为什么？」蒋智超的声音小了一些，但是怒气却没有一点点的消退。<br /><br />　　「我不骗你，你会来吗？你是什么样的人我还不知道？」「我是什么样的人？」<br /><br />　　老公似乎笑了一声，说道：「看上去是混蛋一个，却是一个想当英雄的傻蛋。<br /><br />　　你想揣着你的原则做事，却发现很多事做不成，做不了！我要跟你说实话，说实情，你肯定不会来，也肯定不会同意。」<br /><br />　　蒋智超似乎要反驳，却被老公制止了，老公继续说道：「志超，你听我说，我这样做也是被逼无奈。蕙心不能没有孩子，而最适合帮我的人，就只有你……志超，你这是帮我，也是帮她，没有人会在这件事上受到伤害。」老公说完这句之后，我的心揪了起来，我想我猜到了……可是，蒋智超却不认同老公的话，他说：「怎么会没有人？嫂子就会受到伤害！嫂子是个好女人，不是你在电话里说的那种随便的女人，你知不知道你这样做会给她造成多大的伤害？你知不知道那样嫂子会有多伤心？你知不知道啊？」「你才认识她一天，你是怎么知道的？」<br /><br />　　蒋智超叹了口气，说道：「在餐馆吃饭的时候，我的脚趾差点捅破了她的处女膜，要是嫂子真是你电话里说的那样，我的脚趾啥也碰不到。嫂子这样单纯的女人，在这个世界上都快绝种了，你捡到了宝，却还这么对嫂子，你真不是人！」「是啊！我不是人！我要是人，我早就该彻底霸占你嫂子了。你嫂子多美呀！<br /><br />　　无论是相貌还是身材，甚至那种清澈的眼神都和美静一个样。美到了我第一眼看到她，就迷上了她的地步。美到了我没办法……却不忍心伤害她的地步。」老公说话的声音越来越低落，似乎非常伤心。<br /><br />　　听了老公的话，蒋智超的语气缓和了很多，他问道：「你……你连插进去都做不到么？」<br /><br />　　老公没有直接回答，他说：「吃过很多药，中药、西药，都试过了，都没用。」「怎……怎么会这样？」蒋智超的语气里包含着不忍，也包含着关切。<br /><br />　　老公叹了口气，沮丧地说道：「我这种属于是静脉性阳痿，我那里的平滑肌细胞和神经细胞萎缩的太厉害了，而且本来细胞数就不足。这种退行性病理引起的阳痿，根本就治不好。」<br /><br />　　「总有健康的精子吧？」蒋智超试探着问道。<br /><br />　　「呵！」老公似乎在笑，但是我在里屋都能听出他这是苦笑的语气，他说道：<br /><br />　　「你看我胡子都没几根，就应该知道我的睾丸酮非常低。我的鸡巴就算勉强硬了，也就是你一半多点的长度，粗细更是没发比，坚硬程度就是一个笑话，我差不多连张厚一点，好一点的纸都捅不破。我的精液里面精子少的可怜，就算走运有那么一两个，也是死精，根本没机会让蕙心受孕，所以试管婴儿也是没什么希望的。」蒋智超没有说话，老公继续说道：「我也不是没有想过弄破蕙心的处女膜。<br /><br />　　有一次，我去市里，还在成人商店买了跳蛋和假阳具。但是，我不忍心，我想着要是实在没法过下去，就给蕙心一笔钱，让她去别的城市生活。」「要是她结婚了，他老公看她还是处女，就算知道她以前结过婚，应该也会对蕙心很好。」<br /><br />　　蒋智超说道：「就是因为这样，你……你就一直没有肯……」老公似乎是点了点头，他说：「是啊！我这样的男人，要是还强行伤害蕙心会遭报应的。」<br /><br />　　「这也是你回家乡的原因吧？」<br /><br />　　「是啊，我想回家乡给这边的乡亲改善一下医疗环境，算是给自己积些德，也许下辈子能让我做一个健康的男人，或者干脆让我做一个像蕙心这么美的女人。」老公说到这里，似乎微微地抽泣了一下。<br /><br />　　蒋智超没有马上说话，似乎等了下才缓缓说道：「你是一个好人，你是一个很好很好的男人，你比很多男人都男人，你……」老公却否定地说道：「快别说了，我要是好人就不应该娶蕙心，我不应该霸占她。说到底，是我自私，是我虚荣。我喜欢蕙心，确实也想霸占她这么一个美丽的女孩儿，同时也不想让别人知道我不行。」「老公……老公……」<br /><br />　　听到这里，我的双眼里、脸颊上已经全是泪水了，我很想跑出去抱住老公，告诉他无论怎样我都不会怨恨他，无论怎样我都会和他在一起。<br /><br />　　可是，我却不能出去，因为我出去的话，就是伤害他，就会让他无地自容，我……我不知道自己该怎么做。<br /><br />　　「那……为什么你找上我？」蒋智超这时候问道。<br /><br />　　我死死捂住自己的嘴巴，不让自己哭出声，只是继续静静地听着他们的对话。<br /><br />　　老公很简单的解释道：「还是那句话，你是个好人，你是个我能放心的人。<br /><br />　　你不会要挟我，不会伤害我，更不会伤害她，作践她。」蒋智超说：「嫂子，这么美，你不怕，我借机会把她从你这里抢走吗？」老公很肯定的回答道：「我相信你不会！」<br /><br />　　「谢谢你这么信任我，我知道该怎么做了。」<br /><br />　　蒋智超试探着问：「难道，就非要有个孩子才行吗？你们收养一个不行？」老公叹了口气，说道：「不行啊！不仅仅是我的自尊的问题，我妈那边也说不过去，要是她知道了……后果不堪设想。你又不是不知道我妈那个人，这种事情……太悬了，说都不敢说呀！」<br /><br />　　「好吧，我答应你，我听你的安排就好了。」<br /><br />　　老公笑了下，这一次他的笑声很轻松，他又问道：「为什么你这次出来还带着枪？你别说你有关系！这种紧要的东西，不会因为你有关系就被你弄上手，更何况是跑这么远，出来这么久。而且，你还只是一个法医。」「你放心吧！我是不会做违反纪律的事情的。」「那你倒是告诉我为什么呀！」<br /><br />　　「我说了，我是不会做违反纪律的事情的。」<br /><br />　　「你是说……」老公似乎想到了什么，又似乎是愣了一下，然后吃吃地说道：<br /><br />　　「可你是法医呀，虽然是警察编制，但你不是警察啊！」「是啊！所以，我最合适嘛！」<br /><br />　　「你……难道……」<br /><br />　　我听不懂他们在说什么，但是老公似乎只凭借着几句就懂了蒋智超的意思，我知道这是因为我在山村见识浅薄。但是，我能听出来，蒋智超不是坏人，做的更不是坏事。<br /><br />　　老公问道：「什么时……什么时候回来？」<br /><br />　　蒋智超回答的很简单——「功成则归。」<br /><br />　　「你女朋友怎么办？」<br /><br />　　「我现在没女朋友了！」<br /><br />　　「你是因为这个才去的？」<br /><br />　　蒋智超似乎也苦笑了一下，说道：「不是，我是因为要去，才没有女朋友的。<br /><br />　　我甩了她，估计她现在正一边伤心流泪，一边诅咒我，还一边等着好男人去帮她舔舐伤口呢！」<br /><br />　　老公又叹了一口气，说：「美静是个好女孩儿，你真应该好好守着她和她过一辈子。」<br /><br />　　蒋智超似乎拍了拍老公的肩膀，他说：「我知道！当初你把美静让给我，现在又要把嫂子让给我，你才是一个好人。」<br /><br />　　老公笑着回答道：「我可没说要把蕙心让你给，我只是跟你借点东西而已。」「说吧，需要我做什么！总不是简单的活塞运动吧？」老公似乎气的笑了下，然后埋怨道：「你就不能收起你这种无赖嘴脸？」「好好好！你总要说下你的计划吧？」<br /><br />　　「蕙心是个很好的女人，她很单纯，恐怕现在还不知道什么是男女之事。」「这我相信！」<br /><br />　　「要是你用强，估计她死了的心都有，而且一次肯定不中……」「放屁！我这么厉害，谁说就不能一次中的？」「美静怀过孕吗？」<br /><br />　　「没呀！」<br /><br />　　「那不就得了！」<br /><br />　　「那不是因为我不行，是因为冈本的质量好……」「反正，一次肯定不保险，你少废话听我说。」老公停顿了下，继续说道：<br /><br />　　「我祖上有一张方子……找机会给蕙心喝下去……」「我肏！你还他妈的有春药的方子？你祖上不会是采花贼出身吧？」「滚！」老公怒骂了一句，继续说道：「这方子传男不传女，传内不传外，也不算是春药、迷药的方子，喝下去对身体没害处，既不会丧失心智也不会让人昏迷，只是欲望会强一些。我估计这方子当初是为了治女眷性冷淡用的，前两年我才从叔伯那边得到这个药方。」<br /><br />　　「你这是要弄成迷间呀！」蒋智超说完就用力的拍了下老公的肩膀。<br /><br />　　老公打开了蒋智超的手，继续说道：「一次肯定是不行！虽然到时候蕙心肯定会伤心，可等你们弄完了之后，我们两个再一起劝劝她，我把我的苦衷和她都说清楚，希望到时候能有转还的余地。」<br /><br />　　「可要是她死活不同意呢？」<br /><br />　　「之前我并不知道你会有自己的事情要做，也不知道你会把美静甩了。我最开始的打算是，就算她不同意，但是你条件很好，说不定……能哄的她开心，到时候你带她走，由你给她幸福。」<br /><br />　　「那你让美静怎么办？难道让嫂子给我当小三？」「我确实有这个想法，总比让她跟着我这种人强，而且你人很好，对她也会好。」<br /><br />　　「得，现在没戏了，我……呵，连美静那边我都甩了。」「是啊！所以，只能看你的表现了，别伤害了蕙心，希望到时候，她能体谅我俩。」<br /><br />　　他俩似乎达成了协议一样，击了一下掌，然后就离开了。<br /><br />　　而我想着老公的话，想着他们的打算，想着老公的苦楚，想着蒋智超的人品，久久之后才离开了诊所。<br /><br />　　当我骑着摩托车回到家，刚刚把摩托车推进停车的杂物间，老公就从家里跑了出来，来到了我的身后。<br /><br />　　「蕙心，你去哪里了？怎么现在才回来。」老公的语气透着关心和紧张。<br /><br />　　我已经没有刚回小镇时候的怒气了，也没有什么怨意，而且想着老公的行为和打算，我反而有些更爱他了。<br /><br />　　我转过身看着他，笑了下，说道：「生你的气，骑着车去散了下心。」老公听我说，我只是去兜风了，微微松了口气，看到我要往家里走，赶紧拉住了我的手，说道：「我那个三叔在里面呢！你穿着这身进去，多不方便呀，赶紧从后门回去，换个衣服，再去客厅。」<br /><br />　　我嗔怒道：「你也知道我穿成这样不好呀？」<br /><br />　　老公没有想到我竟然会呛他，不禁有些愣神，但是很快就回过神，推着我的身子往后门的方向走，一边走还一边说道：「老婆，你总不是要我向你求饶吧？<br /><br />　　行行行，以后你不喜欢穿，我就不强迫你穿了，好不好？」老公从来没有像现在这样软语相求，但是我却知道他还有求于我，只是他的那个请求，我现在还不知道要作何打算。<br /><br />　　我不知道我是要拒绝他，还是要揭露他，还是干脆的就答应了他，顺了他的意思。<br /><br />　　我和老公从后门回到二楼自己的卧室，赶紧换上正常的衣服，然后再跟老公下了楼。<br /><br />　　这时候，一楼的客厅已经做了好几个人了。<br /><br />　　坐在沙发上的老妇人是我的婆婆，正和他说着话的是老公的三叔甘明强。坐在客位的是蒋智超，正和他说着话的是老公三叔的两个儿子，一个叫甘伟发，一个叫甘伟强。<br /><br />　　除了他们三个人亲戚外，还有我们镇长的儿子还有几个比较有声望的乡老。<br /><br />　　「去收拾诊所，收拾了半天？没看家里客人这么多吗？手脚也不麻利点，快点该端茶端茶，该拿的瓜果都拿出来，你看看你赵叔家的闺女多会干活。你再看看你，长了张狐媚子的骚脸蛋子，就知道扭屁股，赶紧的，不要再傻站着了。」我还没来得及和大家打招呼，就被婆婆一阵臭骂，我心里的委屈顿时就有些忍不住，险险的没有哭出来。<br /><br />　　我匆忙的向厨房走，这时候赵春叔叔和婶婶已经在厨房里开始做菜了，他的女儿赵春梅再切着瓜果，我赶紧上去接手，让她去给她父母打下手。<br /><br />　　家里其实很少一下子来这么多人，好在我平时干活的速度不慢，而且做事也还算勤快，手脚也麻利，没有再出什么丑。<br /><br />　　不过，让我奇怪的是，三叔和他家的两个小子，以前来我家的时候对我都是一副色咪咪的样子，但是今天看到我却是正襟危坐眼都不斜一下。<br /><br />　　虽然我心里有些奇怪，但是猜想可能是今天在这里的人多，所以他们才不敢放肆。<br /><br />　　赵家因为是专门做村宴的人家，所以他们很快就置办好一桌家宴，置办完了之后他们就离开了，从头到尾他们都没有提报酬和菜金的事情。<br /><br />　　不同于婆婆坐在宴席上大吃大喝，我因为是女人又是媳妇，所以我是没有资格上宴席的。我只能在大家都吃完之后，才能一个人在厨房里凑合着扒了几口剩饭剩菜填填肚子。不过，宴席我不能上，却也不能就这么离开，因为宴席的整个过程我要穿梭其间给众位宾客倒酒添饭。<br /><br />　　整个宴席的过程就如同婆婆预想的一样发展着，大家都试探蒋智超，想知道他为什么来小镇上，是不是只是简单的探望同学那么简单。<br /><br />　　蒋智超因为不好直接说出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">真实</span>原因，也只能说只是简单来看望同学而已，不过他反复强调说我老公医术很厉害，本来应该留北京的，是为了造福家乡才回来，要大家多支持他的工作。<br /><br />　　我老公一直谦虚，我婆婆也一直说自己儿子争气。大家却都说要帮老公把诊所办好，说以后要进什么药物，他们也都出一部分钱，让老公压力不要那么大，算是彻底合了老公的心意。<br /><br />　　不过，宴席散的时候，几位乡老和镇长家的儿子却给婆婆留下了一个信封，而婆婆也乐呵呵的收下了。<br /><br />　　当客人都走了之后，我一个人在厨房里收拾碗筷，大量的盘碟碗筷需要洗，我一个人一个一个的拿着清洗，整个房间都只有瓷器碰撞和自来水的声音。<br /><br />　　「我来帮你吧！」这时候，老公走了进来，要过来帮忙。<br /><br />　　我奇怪的看着老公，说：「老公……你怎么进来了？妈呢？」老公笑了下，然后说道：「妈她已经睡下了，你也知道，今天客人多，妈最近的身体不是很好，精神一般般，这么一折腾就容易犯困。」我松了口气，对老公说道：「那你也不应该来帮我呀，你还是去陪你同学吧！」这个时候蒋智超也走了进来，他撸起袖子抢过两个碟子要帮我洗，一边洗一边说：「伟军脑子里都是你，早把我扔一边去了。」看到蒋智超棱角分明的侧脸，我笑着说：「你个大少爷，还会做这个？」蒋智超却说道：「你别看不起人呀！当初在大学的时候，伟军家里条件不好。<br /><br />　　他跑去食堂勤工俭学，那时候他每天晚上都要洗堆成小山一样多的碟子，我看着当然不忍心了，就这样帮着他洗了差不多三年的盘子。」老公笑了笑没有说话，只是他的笑容里有羞涩也有回忆和感激。<br /><br />　　听了蒋智超的话，我不由得凝视这个男人，他是那样的不一般……也是那样的矛盾……却又那样的迷人……<br /><br />　　这个时候，蒋智超看到我只是看着他笑，却不说话，就又说道：「你别只是笑呀！不相信？我跟你说，我刷盘子的技术，可是地球上最好的！」蒋智超说完就耍杂耍一样将一个盘子扔了起来，只是他作势要接住的时候，却因为盘子上已经沾了很多洗洁剂而滑的没有拿住。<br /><br />　　「啪！」一个好好的盘子，就这样被砸碎了！<br /><br />　　「嘿！你这废物媳妇儿！我出来上个厕所都能听到你打碎盘子，你要是再敢摔碎一个，今天晚上就别睡觉了，就在我床前跪到天亮吧！」婆婆的声音在二楼传了下来。<br /><br />　　蒋智超无奈的摇了摇头，对这我一边作揖，一边讨饶道：「真是对不起嫂子了！害得嫂子被骂！」<br /><br />　　「没事，没事，你们快出去吧，要是被妈知道你们在里面就又要生气了。」我小声地劝着他俩。<br /><br />　　但是，他俩却不肯动，只是帮我洗着盘子或是收拾着剩饭菜。<br /><br />　　我也不知道说什么，我们三个人此刻心里都有各自的心事，都不说话，只是安心地做着手头的事。在这种安静的氛围里面，有些尴尬的沉默着，只有流水的声音一直没有变化。<br /><br />　　我们三个一起将客厅和厨房收拾好之后，他们两个说想在书房聊会儿天，我就一个人上楼我准备洗个澡就先睡了。<br /><br />　　于是之中接着温暖的水流，我仔细的清理着自己的身体，我的手指缓缓滑过自己的脸颊、脖颈、胸脯、小幅，最后落在自己的私处，我仔细的清洁着那里。<br /><br />　　此时，我的脑海里全是今天下午回家路上自己在蒋智超的挑逗下失禁的情景，可是因为我偷听到他们的对话，这让我没有丝毫的兴趣去非礼自己的身体，只是想把自己洗干净。<br /><br />　　洗漱好之后，我躺在床上翻来覆去怎么也睡不下，脑子里除了今天荒诞恼人的事情之外，就是他们对话的内容。<br /><br />　　「老公让他来是为了借腹生子？老公真的不能生了吗？」我如此问自己，却也很清楚答案。借腹生子这种事情，我以前也只是听说过，具体怎么做我并不是很清楚，但是老公和蒋智超的对话确让我肯定了这件事情。我的老公得了我不懂的病，而这种病我老公很肯定是治不了的。<br /><br />　　而老公找蒋智超来就是因为信任他，知道他能够帮自己使我怀孕。<br /><br />　　「老公这么做的目的就是为了给我一个孩子，也是为了给婆婆一个交代，可是老公就因为这样就要把我交给别人？」<br /><br />　　虽然知道老公是真的很爱我，很关心我，但是他这样的做法让我觉得老公他一点也不尊重我。<br /><br />　　「老公，你们在商量什么呢？是不是在商量怎么才能让我跟蒋智超生孩子？<br /><br />　　是不是在商量怎么在事后劝我，让我不生气，让我不会离开你？」我躺在床上，拳头攥的死死的，我不知道该如何面对这种事情。<br /><br />　　是选择轻易的把自己交出去？是选择轻易的原谅老公？<br /><br />　　可是……可是我总觉得不甘心，我不想这样，可是想着婆婆的要求，老公的苦楚，和我们婚姻的维系，我除了忍受，还能如何呢？<br /><br />　　我叹了口气，我知道我有选择的权利，却又没有做出选择的资格，因为有太多的牵绊了。<br /><br />　　「也许，很快老公就要端上一碗春药来喂我了吧？」「呵呵！」我苦笑了下，然后想到那不是春药，那只是调情的药而已，在那个过程中我是有意识的，也是有记忆的。<br /><br />　　「老公，你太残忍了，你不如让我没有记忆，让我失去意识来的好。」我闭上眼睛，却又不敢想象自己和蒋智超生孩子时的情景。<br /><br />　　就在我辗转反侧许久之后，我的房门被从外面轻轻推开了。<br /><br />　　迷迷糊糊的我瞬间就被惊醒了，我惊坐起来，看到进来的人是我老公，才轻轻松了口气，似乎我是在害怕什么。<br /><br />　　「老婆，你怎么了？」老公被我的反应下了一跳，而我看到他手里捧着一只小小的瓷碗，碗里面是深褐色的药汤。<br /><br />　　「没……没事！我刚才做噩梦了，有些害怕。」我对老公笑了笑，我的笑容有些僵硬，而我的眼睛却死死盯着那碗药汤。<br /><br />　　老公看到我的眼神，似乎也有些紧张，他对我解释道：「这是给你熬的药，可以帮你早点怀上宝宝。」<br /><br />　　「老公……为什么你以前不给我喝这种药？」我的语气有些低沉，心情更是低落，虽然我已经知道这个结局，或者是这个开始。<br /><br />　　「前一段时间才得到的这个药方，是不是有用我也不是很清楚，反正喝了对身体也没有坏处。」老公说这就靠了过来，要将药递给我。<br /><br />　　「老公……」我抬起头，从下向上望着他，看着他的眼睛和有些削瘦的脸颊。<br /><br />　　老公的眼神有些慌乱，而我知道他的心里一定也很矛盾。<br /><br />　　「你同学呢？」我问道。<br /><br />　　老公回答道：「志超他去睡觉了，你喝了药也赶紧睡吧，今天累了一天了。」「老公……谢谢你！」<br /><br />　　老公有些奇怪我为什么道谢。<br /><br />　　我没有管他，说完之后就要用手去接那碗药，只是当我的手指碰到微烫的瓷碗的时候，却又缩了回来。<br /><br />　　「是烫么？」老公关切地问道。<br /><br />　　我点了点头，这碗药没有烫到我的手指，却烫到了我的心，它没有让我的手指受伤，却让我的心流了血。<br /><br />　　我看着老公，他还在细心的帮我轻轻吹着碗中的中药。他做的很细心也很有耐心，可他越是这样就让我觉得他越想把我送出去。<br /><br />　　「那个孩子就那么重要么？我们就不能收养一个孩子吗？老公，在你的心里，婆婆永远是最大的，你的自尊也比我重要是么？你知道，你要做的，你在做的，对我的伤害会有多大么？」我的心理想着这些，两只眼睛却微微的有些湿润。<br /><br />　　我没有办法拭去眼眶中的泪水，只能低下头掩饰自己的情绪，幸亏老公没有注意到我的表情，不然一定会发现什么蛛丝马迹。<br /><br />　　「老公给我吧！可以了！」我低着头，将手伸了过去。<br /><br />　　当我的手结实地端住了瓷碗之后，老公的手才松开。<br /><br />　　我没有勇气一口口缓缓的将药喝下，只能很快的将碗递到自己的嘴边，然后一口气将那些苦涩的药灌进自己的身体。<br /><br />　　当我喝光药汤之后，眼眶的泪水也终于漫过了睫毛，滑过在我的脸颊。<br /><br />　　这是一篇人妻文，是以我的角度写出来的，这时候看可能只有通奸，甚至可能变成两情相悦。但是，这却只是一个开始，却不是人妻的悲惨。她的悲惨会慢慢的被我写出来，而最终大家就知道为什么是《忍辱》了，因为忍辱是为了负重，忍耐是因为相信有明天。<br /><br />　　希望大家的明天都更好。<br /><br />         <span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：44198</span><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5404411&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5404411&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17957686" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957686"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957686_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:38</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17957683" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957683"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957683_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:38</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17957682" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17957682"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17957682_15869049" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=123_476">123_476</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+40</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:38</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5404411-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5404411.html</guid>
	<pubDate>2015-12-12</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

