	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8即时中短</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【那些年我们一起操过的后妈】【下】【作者：sd14514999】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　李大力洗了个澡，呆呆的躺在床上，不时还留恋地闻闻手上残留的后妈身上残留的香味，满脑子都是白花花的大奶子和大屁股。<br /><br />　　正在他沉醉的时候，韩艳梅打开了房门，她已经穿好衣服，换了一件黑色薄薄的套裙，头发在脑后盘了个发髻，肩上挂着透明胸罩肩带，腰部收得很紧，下面裙底只到腿肘上部三、四寸的地方，胸部的地方开了个口儿，双乳白花花的露出一大半，夹出一条深深的诱人乳沟，虽然腰部很紧显得有点赘肉，但更显出成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">熟女</span>人无比<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>的媚态。<br /><br />　　韩艳梅走到床边，转了一圈，散发出迷人的香水味：「妈这一身好看吗？」李大力忍不住又要动手动脚，韩艳梅一把就拍掉了他的魔抓：「妈晚上要出去一下，你自己出去吃点吧！」李大力突然有些急，经不住问道：「韩姨你……」「我知道，等妈晚上回来。」说着亲了下继子的脸颊，带着一阵香风离开了家。<br /><br />　　始终敲了１２响，已经过了午夜，韩艳梅还是没有回来。李大力前前后后洗了好几次澡，翻来覆去就是睡不着。<br /><br />　　这时门外传来了喊声：「力力你赶紧开门，我是你琴姨，你妈喝醉了，赶紧来帮忙。」李大力赶忙开门把人迎了进来。<br /><br />　　来的是后妈的牌搭子琴姨，她穿了一件连体碎花低胸套裙，中年发福的她穿起来紧绷绷的，胸前一对肥硕巨大的奶子露出了大半截，腰部的些许小肚腩被裙子的束腰带勒得很紧，结实肉感的大肥臀把裙子下摆顶起老高，涂着红指甲的脚上穿着一双女式凉鞋。韩艳梅软软的靠在她身上，看来真是没少喝。<br /><br />　　「赶紧把你妈弄床上去。哎呀妈呀，可累死我了。」琴姨把后妈交给了李大力，自顾自进了卫生间。<br /><br />　　李大力赶紧把后妈丢到床上，韩艳梅满脸都是红晕，一身都是酒味，在挣扎中裙子的吊带有些松动，大半个半个白生生的奶子露了出来。李大力正打算好好玩玩后妈的奶，突然他发现后妈的连衣裙里根本没有乳罩的影子。<br /><br />　　『不对啊，出门的时候明明看到韩姨穿着透明吊带的。』李大力仔细地俯下身子查看，韩艳梅的奶子上明显还有好几个吻痕跟牙印，甚至还有一点点瘀青。<br /><br />　　李大力已经猜到了大概，伸手往裙底探去，果然直接摸到了水汪汪的阴户，连内裤都被扒走了，后妈肯定是在外面被人操了。<br /><br />　　「力力，给我拿件你妈的浴袍过来，刚你妈吐我一身。」「知道了，琴姨。」李大力赶忙拿了浴袍过去，只见浴室里伸出一只涂着五颜六色美甲的手，他赶忙将浴巾递了上去。<br /><br />　　过了一会，琴姨出来了，韩艳梅的浴袍穿在她身上明显就小了一号，白花花的奶肉跟肚皮都露了部份在外面，李大力也忍不住偷偷的瞟了两眼。<br /><br />　　「小流氓，是不是又想做了？」<br /><br />　　李大力楞住了：「琴姨你什么意思？我不明白。」「少装了，你妈都跟我说了。姨就喜欢你们这种年纪的小伙子，要不要跟姨先干一炮？」天上掉下来的肥肉不吃白不吃，就算杀头也先把眼前这个骚女人干了。李大力一把抱着丰满肥熟的琴姨，伸进浴袍里揉捏着的大奶子。「是姨的奶子好，还是你妈的奶子好？」琴姨问道，李大力不说话，把头埋在两个乳峰之间，吸吮着熟妇的肉香。<br /><br />　　吃了一会奶，琴姨把他推倒在沙发上：「好心肝儿吃得姨下面全是水儿，快来舔舔姨的大屄。」说着一屁股坐在了李大力脸上。<br /><br />　　李大力啃了几口琴姨肥大的屁股肉后，不顾浓烈的女人尿骚味，一头撞进两腿中间，舌头玩命地来回舔着湿漉漉的阴毛、乱七八糟的阴部，咬着紫红色的大阴唇往外带，然后舌头尖伸进一吸一合的肉穴里面搅动，尿骚味跟淫水的味道混合在一起，更加让他兴奋不已。<br /><br />　　「好心肝儿真会吃啊，都快吃到穴心子了，把舌头也伸进去。」琴姨的大屁股不管不顾的在李大力脸上乱蹭，搞得他满脸都是淫水。<br /><br />　　「姨，我受不了了，让我进去吧？」<br /><br />　　「心肝儿，姨下面也痒得不行了，赶紧来给姨止止痒。」说着，扶住李大力的鸡巴，一屁股坐了上去。大力的鸡巴抽插着琴姨的肉穴，很明显感觉到阴道里面越来越多的黏液像胶水一样的黏黏的填在鸡巴和阴道壁腔阴肉之间。<br /><br />　　房间里充斥着阴囊一回一去地撞击在琴姨屁股上「啪啪啪」的声音、琴姨那既似痛苦又似愉悦的呻吟，以及李大力鼻孔里厚重的呼吸声。李大力头脑里除了性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>的快感外一片空白，渐渐感觉到精关守不住了，全部射在了琴姨的屄里面。<br /><br />　　「哎呀，真没用，这几下就射了。」琴姨站起来，轻蔑的看了李大力一眼，自顾自的开始清理下身：「还全射进去了，还好我已经吃了药了。」李大力也感到很丢人，他主动站起身来，两手胡乱地在琴姨的大奶子上摸来摸去，摸得美妇人「咯咯」直笑。<br /><br />　　「还是第一次，没跟你后妈做过？」琴姨的手再次覆上了已经完全软下去的肉棒，重重的套弄了几下。「琴姨不要弄了，痛死了，今天已经射了三次了。」李大力已经完全感觉不到快感，只是又麻又痛。<br /><br />　　琴姨仍然不管不顾的套着，尖尖的指甲一下一下刺激着通红的龟头：「小伙子哪有不行的，你刚把姨操出点兴头，不把姨操爽了，我可不放过你。」说着蹲下身子，完全不顾鸡巴上残留的淫水，一口含进嘴里，十分粗暴地吮吸起龟头。<br /><br />　　「痛啊……姨，不要咬啊！」李大力双手扶着琴姨的头，试图逃脱下身的束缚，妇人却更加猛烈地将整根鸡巴都吞了进去，李大力都几乎能感觉到龟头触碰喉咙的刺激。琴姨甩着头，好让龟头插得更深，这才吐了出来，口水淅沥哗啦的往下直滴，强烈的刺激使得李大力的鸡巴又一次硬了起来。<br /><br />　　「琴姨你还好吧？没弄痛你吧？」<br /><br />　　感觉到了李大力的变化，琴姨吐出肉棒，满意地在龟头上亲了亲：「这算什么，比你再粗一倍的我都吃过。」琴姨转过身，翘起屁股趴在李大力面前：「看在你第一次的份上，赶紧来帮姨吃吃屄，把姨伺候舒服了，姨让你操屁眼儿。」一边说还一边扭动着肥臀，两腿分得开开的。<br /><br />　　李大力一把掰开她的肥臀，两个小洞一览无遗，完全暴露在他的视线下，发现那里的毛稀疏得很，还很短，应该有刮过。李大力抓住琴姨的脚踝大大分开，稀疏阴毛下的熟屄大阴唇外翻，大大的张着，屄洞里的屄水把大腿根都湿润了。<br /><br />　　李大力抱着琴姨的大屁股，嘴狠狠地吃着她的阴户，屄里的淫水「吸溜吸溜」的被全被他吃进嘴里。<br /><br />　　「琴姨的屄香不香啊？比你后妈的好不？」琴姨的大屁股在李大力脸上抹来抹去，压得他几乎都不能呼吸了。<br /><br />　　「琴姨，你怎么这么多水啊？怎么吃都吃不完。」「嗨，快别提了，今天晚上碰上三个全是中看不中用，几下就射了。」李大力心里感到有些不舒服，嘴上的动作也停下来了。<br /><br />　　「咋了，嫌姨脏啊？放心，都戴着套子呢！没射里面，姨也洗过了。」李大力放弃了继续舔吸，恶作剧般的用手指插进了阴户，「天啊！你的手指甲怎么这么长啊？」琴姨有些吃痛，生气的拍了他一下，不过还是任由他的手指在阴户中反覆抽插。<br /><br />　　「琴姨，我想进去了。」李大力趴在琴姨身上，舔着她的脖子。<br /><br />　　「进就进吧，不把姨操爽了，姨才不放你走呢！」琴姨浪浪的笑着。<br /><br />　　李大力扶着鸡巴贴着小穴磨了半天，楞是找不到穴口，急得琴姨用手狠狠地捏了他两下：「你个杀千刀的还不赶紧给老娘进来，想磨死老娘啊？」李大力惭愧的说：「姨，我进不去。」「笨死了，小杀千刀的。」琴姨用手拉着鸡巴，扶到穴口，「噗哧」一声就插了进去。李大力快速使劲地撞击着琴姨的大肥屁股，感觉琴姨的小穴里面都是黏黏的水儿。<br /><br />　　「心肝儿你操死姨了，用力操，狠狠地操，让姨看看你多有本事。」琴姨的浪劲儿也起来了，屁股像装了马达似的胡乱地扭着：「用力操啊，操死姨，操得好，姨认你做乾儿子。」李大力顿时感觉到琴姨的下身越来越紧，一下一下的咬着他的龟头：「琴姨你别扭了，再扭我可就出来了。」琴姨赶忙把鸡巴放出来，转头又唆了两口：「来，操姨的屁眼，屁眼儿比屄还舒服呢！」李大力低下头看看了琴姨的屁眼，小小的黑乎乎的一个洞，边上长着稀疏的几根黑毛，内里的肉有些发黑的外翻着，他有些犹豫：「琴姨，这怎么进啊？」「叫你进就进，进了一回，保你想进第二回。」李大力狠狠心，扶着鸡巴用力往里顶，只感到龟头强烈的疼痛，进去一小截就再也进不去了，「姨，进不去啊！」李大力说。<br /><br />　　琴姨明显不是第一回操屁眼儿了，两腿分得开开的，用力地向后顶，屁股狂乱地扭着，扭了几下整根鸡巴真的整根都扭进去了。李大力只感到一种说不出来的快感，琴姨下身的括约肌疯狂地挤压着鸡巴。习惯了之后，他用力抱着琴姨丰满的腰肢，快速抽插起来，只感觉琴姨的屁眼十分紧凑，不时还流出些黄水儿。<br /><br />　　「啊……好儿子，操得好，都要操到姨的肠子了……以后就给姨当儿子，姨天天给你操……」「姨，我好舒服，舒服死我了！」琴姨更加疯狂地扭动大肥屁股，只见李大力猛地使劲一顶，双手抱着她粗壮的腰，整个身体紧紧地贴着她，大鸡巴一跳一跳的在她的屁眼里射出了浓浓的精液。琴姨也双眼一翻，被滚烫的精液浇得屁眼一阵痉挛，全身抽搐倒在了地上。<br /><br />　　李大力深呼吸了几下，琴姨被插得一片狼藉，阴户跟屁眼都在流着白水，精液正缓缓地从屁眼里流出来。<br /><br />　　「好儿子，真舒服死姨了！让姨再来给你舔舔，给姨的浪屄也吃一口。」说着又要来吃李大力的鸡巴。李大力这时已经是头晕目眩，鸡巴一阵火辣辣的痛，哪还敢再来啊！忙护住了鸡巴：「姨，我真的实在不行了，鸡巴都痛死了。」琴姨立马有些不悦：「怎么着，看不上姨了啊？想去操你后妈啊？」「不是，实在是已经射了好几回了。」琴姨不管不顾的又握住了李大力的鸡巴：「姨才不管，反正你今儿不把老娘操爽了才不放你走。鸡巴这不是还硬着呢吗，今儿这根鸡巴就归我了。浴室里地方太小，去你屋里操。」说着，拉着李大力的鸡巴把他拉进了屋。<br /><br />　　那一晚对李大力来说完全就是噩梦，琴姨拉着他疯狂地<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做爱</span>，每次当他射精之后，琴姨总是用她灵活的舌头让他重振雄风，到后来李大力已经完全没力了，只是任由琴姨骑在身上，最后已经什么都射不出来了，琴姨才放过他。<br /><br />　　第二天起来，李大力只感到鸡巴又红又肿，不得已只好告诉后妈韩艳梅，韩艳梅气得火冒三丈，立马就跑去跟琴姨算帐。等回来才想起带李大力去医院，一路上还「骚婊子」、「贱货」的骂个不停。<br /><br />　　李大力的鸡巴擦了一个礼拜的药膏才消肿，这是后话。<br /><br />　　李大力感觉自己就像一个炸药包，稍微晃晃就要爆炸了。<br /><br />　　跟琴姨发生了关系之后，食髓知味的少年彻底沉迷于性爱的快感。可是自从那天开始，后妈对他总是冷冰冰的，每天只是给他做好饭就离开家门或者关上房门，不怎么跟他说话。<br /><br />　　有一次，李大力壮起胆子，趁着韩艳梅洗碗的时候，从后面一把抓住韩艳梅的大奶子狠命地揉搓，下身的肉棒没头没脑地隔着衣物在韩艳梅的屁股乱顶，料想韩艳梅会跟小说里一样几下就淫水直流，任他鱼肉，没想到韩艳梅转身就是一个巴掌打了上来，直接就把他打傻了。<br /><br />　　「你鸡巴瞎摸什么？」后妈一指头点在他的脑门上，李大力厚着脸皮一把就将韩艳梅搂进怀里，狠命地摸了几把她的屁股，隔着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>还是又软绵又弹手，手感真是没得说。<br /><br />　　「啪！」的一声，又是狠狠一巴掌，李大力的头都有点昏了：「韩姨，求求你给我一次吧，我憋得难受死了。」李大力这次不敢胡来了，拉着韩艳梅的手，可怜兮兮的哀求。<br /><br />　　韩艳梅一把甩开了他的手：「告诉你，以后对我放尊重点，该说的说，不该说的给我憋到肚子里，不然等你爸爸回来了，我就告诉你爸爸你强肏我！」李大力脑子有点乱，本来还打算用后妈跟猴子的奸情来要胁一下，没想到反倒被她将了一军。说完，韩艳梅碗也不洗了，拎着小包又出门了。<br /><br />　　李大力想了半天，怎么样才能上后妈的床呢？后来他决定用强的……那天晚上，李大力一直等到凌晨２点，估计后妈已经睡熟了，于是壮起胆子偷偷溜到爸妈的房间，轻轻拉了拉门把手：「操，竟然锁上了。」没关系，李大力的计划很周密，他从自己房间的窗户翻到了爸妈房间的阳台。<br /><br />　　『ＹＥＳ，阳台门没锁。』李大力的小心肝「扑通扑通」狂跳，轻手轻脚的摸到了后妈的床边，轻轻撩开后妈身上的毛巾被。<br /><br />　　韩艳梅只穿了一件普通的短袖睡裙，贪凉没有戴乳罩，两颗尖尖的乳头隔着睡裙傲然挺立在硕大的双峰上。李大力哪里还忍得住，一口就叼住一个，手抚上另一边的奶子。<br /><br />　　强烈的慾望让他有些没轻没重，韩艳梅吃痛悠悠醒转过来，看见李大力的动作，突然一脚就把李大力踹到地上。这一下可不轻，摔得李大力七荤八素的，膝盖还磕到了衣柜角上，一阵火辣辣的疼痛。<br /><br />　　韩艳梅整了整衣物，站起身，又是一脚踹在了李大力胸口上：「我已经警告过你不要乱来了！」李大力忍着痛，两手抓着韩艳梅的脚丫子，嬉皮笑脸的说：「韩姨放心，我不会胡说的，你不是答应过要给我的吗？」他一开口，韩艳梅更加生气了，又是几脚狠狠地踹在李大力身上：「你不是很能耐吗，还找我干什么？去找李秀琴那个骚货啊！」说着猛地一脚踩在李大力的小弟弟上，李大力顿时猛吸一口凉气，痛到了极致可是又不敢叫出声来，赶紧爬起来又从阳台上翻了回去。<br /><br />　　回房后，李大力仔细地检查了下，小弟弟软软的垂着头，周围一片通红，总算还没有出血，只是麻麻的痛。他用力撸了几下，总算小弟弟还能用，这才安心的睡下了。<br /><br />　　第二天早上，李大力主动去买了早饭，两个人十分默契地吃着早饭，彷佛一切都没有发生过一样。<br /><br />　　李大力很烦恼，真的很烦恼。<br /><br />　　自从嚐过女人的滋味后，对自撸真的已经不再感兴趣。经过那天晚上惨痛的教训，他完全放弃了硬来的方法，决定先软化敌人，让敌人麻痹大意，自己再趁虚而入。<br /><br />　　打那开始，李大力开始每天都主动跟后妈套近乎，偶尔帮后妈干点家务，两个人也能一起看看电视、一起去超市买买东西，后妈对他也是跟以前一样有说有笑了。<br /><br />　　那一天晚上，韩艳梅在客厅看韩剧，她穿了一件黑色的吊带睡裙，大片白肉都露在外面。李大力觉得时机差不多成熟了，他一屁股坐在韩艳梅边上，掏出手机玩了起来。韩艳梅瞥了他一眼也没说什么，两个人一个人看电视，一个人玩手机，相安无事。<br /><br />　　李大力看后妈没赶他走，心里想，这下有门，一边有一搭没一搭的跟韩艳梅聊着社区里最近的一些事情，一边把手偷偷的放在裤腿边，手背慢慢地蹭着韩艳梅的大腿肉，软绵绵滑滑溜溜的。不得不说韩艳梅保养得不错，４１岁的女人，腿部还没有明显的赘肉，指节滑过完全只是感到滑腻，就像抹了一层油似的。<br /><br />　　韩艳梅没什么反应，还是自顾自地看着电视。<br /><br />　　『ＹＥＳ，胜利的第一步已经迈出去了。』李大力壮起胆子，假装打了个哈欠，又坐得近了些：「韩姨，最近店里的生意怎么样啊？」韩艳梅顿时打开话匣子，开始跟他讲店里面那些鸡毛蒜皮的小事情。李大力假装认真的听着，屁股又往韩艳梅那边挪了挪，隐僻的闻着韩艳梅身上的香气。<br /><br />　　「最近进货比较多，你有时候放了学也到店里来帮帮忙，就算你来打工，妈给你加零花钱。」「行啊，韩姨，我也想找机会锻炼锻炼呢！」李大力装着打了个哈欠，手肘不动声色的滑过韩艳梅的胸前，隔着裙子碰了下韩艳梅的奶子，今天后妈好像戴了奶罩，李大力暗道可惜。韩艳梅也没有说什么，只是欠了欠身子坐开了些。<br /><br />　　李大力暗想：『还是没赶我走，有戏。』这次直接慢慢地调整身体的角度，整个人摊在了沙发上，右手趁机从沙发后面遥遥搂着韩艳梅的脖子。韩艳梅撇了他一眼，还是没说什么。<br /><br />　　『挑逗你三次都没反抗，今天我吃定你了。』李大力顿时大受鼓舞，风驰电掣般一把搂住了韩艳梅的腰肢，摸了下腰间的软肉。到底不是小姑娘了，韩艳梅的腰间肉鼓鼓的，摸着滑溜溜的、软绵绵的。<br /><br />　　正当他转过头打算一亲芳泽，「啪！」的一声，又是一个巴掌：「小畜生得寸进尺是不是？老娘今天非把你的祸根给你消了。」说着站起身来，拿起脚下的高跟脱下，狠狠地敲了敲李大力的脑袋，李大力转身就闪跑回了房间，到底还是慢了两步，脑袋已经被狠狠地敲了几下。<br /><br />　　『总算还是摸了两把，没吃亏。』李大力安慰了自己一会，十分满意的去睡了。<br /><br />　　第二天早上，李大力又主动去买了早饭，两个人依然十分默契的吃着早饭，彷佛一切都没有发生过一样。<br /><br />　　李大力最近很苦闷，真的很苦闷。<br /><br />　　后妈似乎已经找到了对付自己的法子，平时两人都是有说有笑的，但是一当李大力有任何不轨行为，后妈总是能第一时间摸出各种凶器，或者直接大耳瓜子伺候，打得李大力叫苦连天。吃了几次亏之后，李大力终于老实了。<br /><br />　　他试图上常去的黄色论坛上寻求众狼友的帮助，狼友们的热情倒是很高涨，可是主意是一个比一个不靠谱。<br /><br />　　「趁着后妈睡着把她绑起来强肏，奸过了就老实了。」李大力可不敢，万一她叫起来，邻居听到了怎么办？就算不叫，李大力也怕后妈事后报警或者真的去告诉爸爸。这条：ＰＡＳＳ。<br /><br />　　「给后妈下点药，安眠药或者春药什么的。」主意倒是很好，可是去哪儿找药呢？家里可没人有吃安眠药的习惯，春药什么的李大力可不敢出去买。这条也ＰＡＳＳ。<br /><br />　　「雇佣流氓把后妈强肏了，然后拍照片要胁他。」我自己都碰不到，凭什么让流氓先享受啊？果断：ＰＡＳＳ。<br /><br />　　李大力在论坛上逛了两天，没有得到任何帮助，他发的帖子到最后已经歪到猜皇马跟巴萨谁拿欧冠冠军了，李大力已经对这个不靠谱的论坛彻底绝望了……关掉电脑，李大力决定出去转转，看看街上衣着暴露的女人也是很嗨皮的，那诱人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">黑丝</span>，那性感的吊带裙，那迷人的乳沟……「操，吊带黑丝什么的家里也有啊，还用出去看吗？早怎么没想到。」李大力暗骂自己傻逼，冲进隔壁房间打开衣柜开始仔细地搜索。<br /><br />　　由于自己本身就是做女装生意的，韩艳梅的衣服一向都是十分新潮，完全不是她这种年纪应该穿的，李刚又是个闷葫芦，不主动埋怨他，她也就自顾自的衣服常换常新。<br /><br />　　李刚打开了床头柜的橱子，被里面花花绿绿的内衣裤给闪花了眼，随手抓出一条黑色蕾丝的内裤把玩了一会，感觉只有淡淡的肥皂味，又小心翼翼地叠好塞了回去。<br /><br />　　李大力又直奔卫生间，终于被他在一个篮子里找到了宝贝。韩艳梅昨天晚上又打麻将到后半夜，换下来的衣服没来及洗就扔在了卫生间里，这下可便宜了李大力。他仔细地翻了翻，翻出一间黑色吊带衫，一个紫色的文胸跟配套的内裤。<br /><br />　　李大力胡乱地将罩杯送到脸上深深一闻，轻轻的舔了舔，彷佛继母的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">巨乳</span>就在他面前。<br /><br />　　继母的体香疯狂地刺激着他，鸡巴继续膨胀着，然后他像是揉泥巴一样疯狂蹂躏着那不听话的鸡巴，把内裤蒙在脑袋上，浓烈的骚臭混合着香水味，鸡巴越揉越狠，很快就一阵抽搐，浓浓的精液一滴不留的射到巨大的罩杯里。<br /><br />　　之后，他陆陆续续又手淫了两次，几乎都装了半杯，才放过继母的内衣。他小心翼翼地用纸巾把残留的精液擦去，还喷了一点空气清新剂，自以为弥补得天衣无缝。但是让他绝望的是，韩艳梅晚上洗衣服的时候还是发现了这件事，拿着晾衣服的杆子狠狠地抽了他的屁股，直到他跪着认错，发誓再也不玩她的内衣才放过他。<br /><br />　　第二天早上，李大力再次主动去买了早饭，两人还是十分默契的吃着早饭，彷佛一切都没有发生过一样。<br /><br />　　经过多次反覆的实验，得到了惨痛的教训之后，李大力终于得出结论：韩艳梅软硬不吃就是不上他的当。但是活人总不能让尿给憋死，于是他又动起了歪心思，这次他的主意打到了夺去他处男身子的李秀琴身上。虽然那晚自己被这成熟的妇人吃得死死的，压在身下坐了一夜，但是精虫已经都要从脑袋上溢出来的少年已经顾不上这些了。<br /><br />　　说干就干，李大力开始制定作战计划，他首先决定去琴姨家找她。<br /><br />　　琴姨的老公跟李大力的爸爸李刚一样，也是厂里的工头，常常在工地上一待就是个把月，她自己则在厂子里的工会上班，每天也就是跟一帮老娘们喝茶、看报、吹牛、聊天。由于她时常来家里叫后妈韩艳梅去打麻将，李大力对她也算是比较熟悉。<br /><br />　　李大力等到礼拜六的晚上，韩艳梅吃完晚饭早早的出来门说要去做头发，李大力满心欢喜的目送后妈离开。看着韩艳梅走远，李大力兴冲冲的跑到琴姨家楼下转了三圈，没有发现什么危险人物，于是装起胆子跑上门，按了门铃，可等了半天还是没有人来开门。<br /><br />　　『看来琴姨今天不在啊，是不是打麻将去了？』于是他又跑到社区里的棋牌室找了几圈，发现棋牌室里都是些六、七十岁的大爷大妈，琴姨又不在这里。<br /><br />　　从棋牌室出来，韩艳梅突然给他打了个电话，说晚上在别人家里打麻将，让李大力自己锁门早点睡觉，『天助我也，今天我就来个守株待兔。』他心想。<br /><br />　　不得不说，李大力有一股乡下孩子的楞劲，说了今天要操琴姨的屄就一定要操琴姨的屄。他毅然决然的躲在琴姨家楼下的绿化带里，猫着身子观察路过的每一个人，看看有没有琴姨的踪迹。『窝勒个去这么多蚊子，娘的，为了能操到琴姨的屄，出出血我也认了。』执着的李大力开始了他艰苦卓绝的守候工作。<br /><br />　　时光流转，日月如梭，李大力已经在琴姨家楼下等了三个小时。透过一楼的窗子，他已经跟一楼一家人一起看了新闻联播、黄金剧场跟体育世界。眼瞅着就要播午夜剧场了，终于远远的开过来一辆黑色轿车停在琴姨家的楼下，李大力顿时来了精神，猫在树后面远远儿看着。<br /><br />　　车子后座下来一对男女，女的果然是琴姨。琴姨今天穿一件黑色无袖长连衣裙，露出两条光滑白嫩的手臂；那男的李大力不认识，不过看着年纪不大。那男的手臂还搂着琴姨的腰，脸也贴着琴姨的脸颊，好像在琴姨的耳边说着什么。琴姨任由那男的搂着好像也不生气，用屁股轻轻撞了他一下，又在他的脸上亲了一口，那男的才放开琴姨又钻回车里扬长而去，琴姨目送车走远才转身进了楼。<br /><br />　　突然，一个黑影冲了出来，一只手按住琴姨的嘴儿，另外一只手顺着腰肢把她紧紧搂在怀里。琴姨吓了一跳，刚想呼救，身后那人在他耳边轻轻的说：「琴姨，别喊，是我。」黑影当然就是李大力啦！琴姨听到李大力的声音，总算安了心，转身用手在李大力的大腿内侧狠狠地拧了一下，痛得李大力龇牙咧嘴又不敢喊出声来。<br /><br />　　「你这倒楣孩子，想吓死琴姨啊？」<br /><br />　　李大力没脸没皮的搂着琴姨香喷喷的身子，嘴在琴姨的脸上亲来亲去：「琴姨，可想死我了，我等你好久了。」琴姨笑咪咪的任由李大力轻薄：「小鬼你想干什么啊？」「当然是干你了。」李大力的手已经环上了琴姨的屁股，隔着裙子捏着软软的屁股肉。<br /><br />　　「你不怕你后妈回去收拾你啊？」<br /><br />　　突然提到后妈，李大力心里一激灵，手上的动作也停了下来。感觉到李大力的动作，琴姨扭了两下脱出李大力的怀抱：「胆小鬼，赶紧回去睡觉，不然你后妈回去不把你屁股打烂咯！」说着转身，扭转屁股上了楼，高跟鞋「踢踢踏踏」的说不出的好听。<br /><br />　　李大力陷入了痛苦的抉择：是现在舒服舒服再回去挨揍，还是老老实实回家逃过那顿揍。他看着琴姨上了楼梯，藉着路灯昏暗的灯光，他贪婪地欣赏着琴姨丰满的双腿、晶莹透白的小腿肚子。<br /><br />　　琴姨走了几步，回头看看李大力还傻头傻脑的站在原地，魅惑的笑了笑，突然她两手握住裙子，一下把裙摆撩了起来，整个大白屁股都暴露在空气中，还风骚的摇了摇。<br /><br />　　「窝勒个擦，这骚货竟然没穿内裤。」李大力哪顶得住这种勾引啊！「死就死吧，先替天行道先把这骚货收拾了再说。」说着三步并作两步冲上去一把搂住了琴姨一同乱摸，摸得她娇声「咯咯」乱笑。两个人一路上亲嘴、摸奶子的及其肉麻，短短的三层楼愣是走了十分钟。<br /><br />　　「死小鬼你先放开，让姨开了门进去再收拾你。」琴姨的裙子连衣裙像团破布一样已经被李大力拉在腰间，一对大奶子挺立着，这骚货连奶罩都没戴。<br /><br />　　好不容易把李大力推开，琴姨整了整衣服，从坤包摸出钥匙，正打算开门，楼道里灯光昏暗不怎么看得清楚，琴姨猫着身子找钥匙孔，大屁股自然又撅了起来，李大力哪里还忍得住，一下扒下自己的裤子，挺着鸡巴就插了进去。<br /><br />　　「啊……」琴姨不自觉的叫出声来，李大力一手赶忙捂住她的嘴儿，一手兜着琴姨的腰，自顾自的抽插起来。这可把琴姨给急坏了，万一来个人还要不要活了？赶忙拿着钥匙打算开门先进去再说。可身后的李大力不管不顾，越插越快，一下一下撞击着琴姨的大屁股，害得她拿着钥匙怎么也插不进钥匙孔。<br /><br />　　要说琴姨到底是经过见过的熟女，看李大力这样子是制不住他了，念头一转便双手扶着门框，两腿收紧，打算给李大力先夹出来。李大力只感觉琴姨的阴户越来越紧，里面的肉芽把龟头紧紧地包裹着，淫水顺着大腿溜溜的往下流，刹时间感觉就要射出来，忙缓了缓，打算拔出来歇歇。<br /><br />　　琴姨却不打算放过他，屁股用力向后坐了坐，自己套了起来，下身的吸力越来越强，右手从身下一把抓住李大力的睾丸用力揉了起来。李大力哪吃得住这一招，顿时就要射了。<br /><br />　　琴姨感到李大力的鸡巴越来越烫，一阵阵的抖动，知道他要出来了，赶忙起身掉头，一把抓住肉棒塞进嘴里狠狠地叼了几口，李大力把琴姨的嘴儿当成阴户狠狠插了几下，忍不出全部射在了琴姨的嘴里，琴姨慢慢地吞了一会儿才把精液全部吃下去。<br /><br />　　「死小鬼，让你胡来，让你胡来……」说着握住鸡巴狠狠捏了几下，痛得李大力龇牙咧嘴。<br /><br />　　说话间，琴姨终于把门打开了，牵着李大力的鸡巴，一把就将李大力牵了进屋去。李大力顺手关上门儿，一把将琴姨推到沙发上，让琴姨扶着沙发撅起大屁股，扶着肉棒又要进去，可是刚刚射过，鸡巴还不够硬，插了几次都插不进去。<br /><br />　　李大力还在那里找着洞，可把琴姨给浪坏了，淫水止不住的流着，一把拉着李大力的鸡巴用力地套了起来。李大力摸了摸琴姨的奶肉：「琴姨，用你的奶子给我夹夹，夹夹就硬了。」琴姨白了他一眼，还是转身扶着奶子给李大力做起了乳交，时不时还往龟头上吐几口口水。<br /><br />　　被软软的奶肉一夹，李大力的鸡巴还真跟吹气球似的胀了起来，琴姨满意的亲了亲龟头，转身趴在沙发上，两手把阴唇扒得开开的：「快，快进来……」李大力顺势趴在琴姨光滑的背上，闻到她脸上化妆品的香味，在她的脸上乱亲乱舔，鸡巴在琴姨的臀沟里不停地磨，一下就顶到了琴姨的屁眼。琴姨浪笑着说：「小畜生，又想肏我的屁眼啊？」说着用手扶着鸡巴插进了阴户。<br /><br />　　琴姨的阴户已经是淫水潺潺，李大力毫不费力的就捅了进去，轻轻动了几下调整好姿势，俯下身子用双手托着琴姨又白又圆的大奶子狠狠揉了几下，感觉很有份量，暗红色的乳头也已经变硬了，用手指拨弄一下，马上就像弹簧一样弹了回来。<br /><br />　　下身的琴姨主动摇摆起了屁股，配合着李大力的抽插，屄里的水越流越多，顺着她的大腿根直往下流。李大力越插越快速，把琴姨操得口水直流，胡乱地摇摆着屁股：「大骚儿子，你要把姨给操翻了，以后就给姨来当乾儿子，姨天天给你舒服……」李大力已经感觉又要射了，闷头不敢说话，肉棒不停地抽插着琴姨的阴户，把紫黑色的阴唇都操得向外翻起，发出「咕唧、咕唧」的声音，阴囊打在琴姨的屁股上「啪啪」直响……只见琴姨浑身轻轻颤抖，嘴内含糊不清地呻吟着，每一声呻叫都伴随着长长的粗气，脸上的肉也随着紧一下，彷佛痛苦又彷佛舒适。<br /><br />　　李大力只感觉到琴姨的阴道一阵阵的收缩，每插到深处，就感觉有一只小嘴要把龟头含住一样，一股股淫水随着阴茎的拔出顺着屁股沟流到了地上。<br /><br />　　「嗯……啊……好儿子，妈不行了……操妈，狠狠地操，妈妈要来了……」琴姨猛地反手抓住了李大力的屁股，李大力越抽越快，只感到琴姨的屄也越来越紧，就像要喷火一般。突然下面一股激流冲射出来，琴姨泄身了，滚烫的阴精浇在龟头上，让毫无准备的李大力刺激得一下子射了出来，全部射进琴姨的阴户。<br /><br />　　泄身的琴姨如烂泥一般瘫在沙发上，胸口一起一伏的，大口大口地吐着气。<br /><br />　　李大力的鸡巴也一抖一抖的，下面的筋似乎痉挛起来，让他一下子受不了，整个人瘫了下去，两具肉体紧紧压在一起，大口大口的喘气。<br /><br />　　琴姨像个小姑娘的一样，把头埋在李大力胸口，轻轻抚弄着李大力的乳头：<br /><br />　　「好儿子，真是妈的好儿子，把妈都操得昏过去了……」李大力也感到很有成就感，两个人搂在一起亲嘴儿、摸奶儿，说着情话。<br /><br />　　说了会儿话，琴姨起身去洗澡。李大力在沙发上躺了会儿，也抓了卷卫生纸把自己擦乾净，抬头看看表，已经１１点多了，赶忙穿上了衣服：「琴姨，已经晚了，我就先回去了啊！」正准备走，卫生间的门开了，「你这就要走了吗？」琴姨缓缓走了出来，李大力的眼睛又直了。<br /><br />　　琴姨穿了一身红色的情趣内衣，上身半罩杯的乳罩，却在两边的乳头处都开了缝儿，紫红色的乳头直挺挺的挺立着；下身穿了件半透明的丁字裤，阴毛都裸露在外面，红红的大阴唇外翻着，细细的带子陷在中间，说不出的淫荡。<br /><br />　　少年的理智瞬间被击得粉碎，一把将琴姨抱起来扔进了卧室，一脚关上了房门，屋内只传来琴姨的浪笑声跟少年粗重的呼吸声。那天晚上，琴姨又要了李大力四次，才放软脚虾般的李大力离开，那时已经是凌晨两点了。<br /><br />　　李大力心惊胆战的回到家，打开门找了一圈，万幸韩艳梅还没回来，赶紧胡乱洗了洗回去房间。刚躺上床就听见钥匙插门的声音，韩艳梅回来了，李大力赶忙装作熟睡还打了几个呼。韩艳梅进入他屋看了看，转头关门自顾自去洗澡了，李大力带着满足的笑容沉沉地睡去了。<br /><br />　　自从那天开始，李大力就成了琴姨家的常客。每当晚上后妈韩艳梅出门，两人就开始幽会，有时在李大力的家，有时在琴姨的家，甚至有时韩艳梅在家的时候，两人就在楼底的车库里打野战。<br /><br />　　年轻力壮的少年跟虎狼之年的熟妇一拍即合，打得火热。李大力在琴姨的调教下，持久能力可以说是突飞猛进，时不时也能把琴姨操得<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>迭起，但总得来说还是负多胜少，大多数时候都是扶墙回家的结果。<br /><br />　　时间不知不觉过得飞快，期末考试结束后，紧接着到来的就是欢乐的暑假。<br /><br />　　期末考试期间李大力都被韩艳梅关在家里复习准备考试，已经素了好些时间了，好不容易盼来了久违的自由。<br /><br />　　那天晚上，李大力早早的吃完了饭，偷偷摸摸的溜到阳台，给琴姨打起了电话。等了好许时间，终于琴姨听电话了，「喂，亲，找<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美女</span>干什么啊？」琴姨的声音娇娇嗲嗲的，听得李大力一阵儿肝儿颤：「嘿嘿，找美女当然是有好事了。<br /><br />　　琴姨，我想死你了，今天晚上可不可以……」<br /><br />　　电话那头的琴姨「咯咯」笑了起来：「你个死人一个礼拜都没找人家了，今天想干人家就得干啊？美死你！人家已经另外找了个小情人了，正干着呢！」李大力一头瀑布汗，赶忙装起了可怜：「琴姨你就别耍我了，我这不是期末考试被我后妈关家里了吗，我可是天天想着你呢！」「好吧，看你可怜巴巴的，今天就给你解解馋。赶紧过来吧！呵呵……」李大力乐得腿都打飘了，跟韩艳梅说了声去同学家玩儿，三步并作两步奔向琴姨家，没想到却在社区里碰到了琴姨的儿子虎子。虎子比李大力小一岁，长得高高瘦瘦风吹就倒的竹竿样儿，在学校里没少被小流氓欺负，两个人算是同病相怜，关系也算不错。<br /><br />　　「大力哥，这是去哪儿玩啊？」虎子主动跟李大力打了个招呼。<br /><br />　　李大力心里想着：『这傻小子，老子可是正给你当便宜爹去。』脸上还是堆着笑假客气：「这不是放假了吗，去找我哥们儿家打台球去，要不咱一起？」「我可不会打台球。大力哥，我去网吧上网了，下次来我家玩儿啊！」说完骑着单车一阵儿风儿似的走了。<br /><br />　　「嘿嘿，我现在就是去你家玩儿呢！」看见虎子走远了，李大力火急火燎赶忙冲到琴姨家，门一开就一把抱住了琴姨，胡乱亲摸起来，恨不得就在门口把琴姨给强肏了。琴姨不但没反抗，反而将小嘴凑上前，让李大力贪婪的吻了个够。<br /><br />　　两个人正吻得热火朝天，突然楼道里传来高跟鞋「咯咯」的声音，有人上楼来了。吓得李大力一阵哆嗦，还是琴姨一把将他拉进了屋了，弯着脚关上了门。<br /><br />　　李大力正打算扑上去好好亲亲美人儿，被琴姨一个爆栗：「你身上都臭了还想碰我，赶紧先去洗洗。」李大力本来还打算让琴姨一起鸳鸯浴，琴姨却弯身拿起了脚下的凉鞋，顿时老实的进浴室胡乱地冲了冲。<br /><br />　　擦乾了身体，光溜溜的李大力冲进琴姨的房间，琴姨正在电脑前劈劈啪啪打着字聊得开心，李大力顺势坐到了琴姨身边，把琴姨一把抱到了腿上。琴姨穿了一件黑色的真丝睡裙，领口开的很低，李大力毫不费顺着领口伸进去摸着琴姨的大奶子。琴姨任由李大力玩弄，只是嗲嗲的娇笑着，自顾自的聊着天。<br /><br />　　琴姨的ＱＱ不停地「嘀嘀嘀」的响着，十指飞快的在键盘上舞动，同时跟几个人聊着天，李大力好奇的看了一眼：<br /><br />　　「骚妈妈，乖儿子都硬了一天了，晚上有没有空啊？」「今天不行，今天妈妈要陪亲儿子。我们找个地方出来坐坐，让妈好好疼疼你。」……「漂亮阿姨，又想操你的大屄了，什么时候再玩儿一次？」「你个坏人，上次把人家的小穴都操肿了，人家才不理你。」……「老婆，今天有没有想老公的大鸡鸡啊？」「有啊，我今天一直在想，下面的水怎么也止不住，内裤都湿了，老公你得给人家买新的。」……李大力的心里顿时有些五味陈杂，感觉好像自己的东西被别人抢走了一般，有些吃味的用力捏了捏琴姨的乳头。琴姨似乎感觉到了李大力的不悦，左手从胯下直接摸上了李大力的肉棒套弄了起来。<br /><br />　　「怎么了，吃醋了啊？」琴姨在李大力的耳边轻轻的吹着气，麻酥酥的，李大力的肉棒像吹气似的胀了起来，直直的顶着琴姨的阴户。「没有。」李大力赌气似的把脸埋在琴姨的怀里，叼着乳头吃了起来。<br /><br />　　琴姨停下了手上的动作，用手扶起李大力的头，红艳的双唇对着李大力的嘴一口吻了上去，主动将舌尖探进了他的唇间，两人的舌尖激情地交缠着，贪婪地吸吮着对方的爱液。良久，两人唇分，琴姨的嘴角还挂着丝丝的唾液。<br /><br />　　一个销魂的吻，把李大力的那点儿小心思彻底吻得烟消云散，下身的肉棒突突的颤抖着，顶着琴姨穿着黑色丝袜的光滑大腿。「琴姨，我们做爱吧，我想要你。」说着，埋身在琴姨的脖子上舔舐起来，贪婪地嗅着成熟女人独特的香气。<br /><br />　　「好儿子不要急嘛，妈今天好好的伺候你。」琴姨轻轻的推开大力，起身坐在了桌子上，蹬掉了两脚的高跟凉鞋，两条丰满修长的玉腿抬起来架在了李大力的肩膀上，嫩白细腻的小脚，在黑丝袜的包裹下十分诱人。李大力忍不住一把抓住把琴姨的右脚，从脚趾上逐一舔了过去，一直舔到了脚跟，转上来又把脚背舔了个遍，直舔得琴姨花枝乱颤，「咯咯」直笑。薄薄的丝袜被口水打湿，变得黏黏的。<br /><br />　　「妈妈的脚香不香？」琴姨的左脚顺着李大力的大腿伸到了他胯下，脚尖直接在他的龟头上轻轻的点了点，又轻轻踩着他的阴囊，还时不时用两个脚趾夹一夹嫩肉，刺激得李大力直喘粗气，放开琴姨的右脚掌摊在椅子上。<br /><br />　　琴姨顺势用两只小脚夹住了肉棒，脚掌交互着上下搓弄起来，口中还「哼哼叽叽」淫浪的叫着：「啊……儿子大鸡巴好烫啊……快射给妈妈……妈妈要儿子的大鸡巴……」黑丝滑腻的触感使得李大力很快一泄如注，全部射在了琴姨的丝脚上。<br /><br />　　李大力大口大口的喘着气，琴姨抽了点纸巾帮他清理了下身，起身离开了房间。李大力看琴姨不在，挪过了肩膀看起来琴姨的ＱＱ。<br /><br />　　琴姨的ＱＱ上分成三栏，第一栏是「炮友」，里面有十来个人，头像都跳动着，对琴姨发着肉麻淫荡的话，李大力鄙视的无视了。第二栏是「儿子们」，里面有着三十几个人，李大力仔细地看了看，大多都是些十几岁的男学生，同样无视。第三栏是「姐妹们」，里面也有着十来个人，头像统统都是露屁股、露奶子的熟女，不知道都是些什么人。琴姨只有一个二百人的ＱＱ群，群内飞快的刷着屏，都是些淫词浪语跟黄色图片。<br /><br />　　「死小鬼，偷看什么呢？」琴姨进来了，李大力赶忙起身。琴姨已经脱下睡衣跟黑丝袜，全身只穿了一条小小的黑色情趣开裆内裤，李大力最喜欢这一件，赶忙扑了过去。琴姨笑着闪了一下，从床头柜拿出了一个半遮的面罩：「拿去戴好。」李大力不知道琴姨要干什么，还是乖乖的戴了上去。<br /><br />　　琴姨走到电脑前，戴上了耳麦，清了清嗓子点开了ＱＱ<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>：「今天跟大家说好的给大家秀一场，下面就由我跟我的小情人给大家献上激情表演。」说着一把拉过李大力按在椅子上，把摄像头对准了，蹲下身来一口叼住了李大力的鸡巴开始了口交。<br /><br />　　灵巧的小舌头探出来，在龟头上一圈一圈的舔着，时不时还舔舔阴囊，比平时更加狂暴。李大力看到ＱＱ群飞快的刷着屏，赶紧转过头去不让摄像头拍到自己的脸，感觉自己就像个玩物一般，心里怎么想怎么不是滋味。<br /><br />　　不过就算心里怎么不舒服，下身还是传来强烈的快感。琴姨已经把肉棒含进嘴里做起了深喉，头部快速的耸动着，李大力感觉肉棒几乎已经顶到了食道，龟头火辣辣的。吞吐了一会，琴姨吐出肉棒，伸出右手握住上上下下地套弄着，龟头处已经冒出一丝丝的水儿，黏黏的滴了下来。<br /><br />　　这时，琴姨俯下身来跪在李大力前面，用两只沉甸甸的大奶子夹住了肉棒，把那朝天耸立的肉棒放进了深深的乳沟中间，然后朝龟头上吐了几口口水，双手抓住自己的双乳往中间挤压着，把肉棒紧紧地夹住，上半身开始有规律地上下耸动，深而紧的乳沟摩擦着肉棒套弄着。<br /><br />　　李大力忍不住叫出声来，琴姨感觉到李大力的肉棒越来越烫、越来越硬，知道他快要到了，于是空出一只手扶着耳麦：「宝贝们，小情人已经要射出来了，你们说让小情人射在哪里好呢？」李大力哪里还管得了这些，用手抓着琴姨的奶子紧紧夹着龟头，把乳沟当成阴道疯狂地抽插，涨得通红的龟头在雪白的奶肉中时引时现。「嗯……啊……好儿子……来，射到妈脸上……给妈美美容……」在琴姨的淫声浪语中，李大力又一次狂泄而出，精液一股股全喷在了琴姨的脸上。<br /><br />　　琴姨一口叼住了龟头，帮李大力舔乾净残留的精液，然后不顾脸上的精液又起身聊起天来。李大力感觉很不是滋味，起身离开房间，穿上衣服离开了琴姨的家，而琴姨也没有起身阻拦他。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：29960</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5372164&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5372164&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17894831" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894831"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894831_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:30</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17894827" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894827"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894827_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17894826" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894826"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894826_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5372164.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5372164.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【一段恋母往事的追忆】【作者：追风小野猪】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">（一）</span><br /><br />　　我想，很多人小时候都会有恋母情结，只是程度不同而已吧。很多人的经历又各不相同，有些家庭比较开放，有些家庭相比之下就保守许多，父母对孩子的疼<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>也不尽相同，而乱伦的发生，原因也各不相同，但是有一点一定是相同的，那就是母亲对子女的疼爱。相信天下的母亲都把自己的子女当成了心头的肉了吧。<br /><br />　　我知道，很多狼友可能会反问我，既然你知道你的母亲是疼爱你，那你怎么会跟你的亲生母亲发生关系呢。说实话，我自己也没有准确的答案，我自己也知道，那是乱伦，那是不该发生的，可是我知道，我爱自己的妈妈，所有一切的发生在我眼里都是那么的自然，自然到我无法找出一个很特别很特别的经历开始描写。<br /><br />　　我相信，当儿子的也都深爱着自己的母亲，一个生我养我的母亲。而我，一个在现实里平凡得不能再平凡的儿子，因为跟我的母亲遇上了太多太多的小概率事件，于是，我和母亲的故事就慢慢开始了。<br /><br />　　我的母亲生在六十年代的一个书香世家，从小就跟着她父亲学习四书五经，接受传统文化的熏陶，长大后，由于学历比普通人都稍微高 一些，在大学里又接触到了一些开放思想，后来工作分配以后，嫁给了小学文化的父亲。我父亲不是有些色文中写的那样性无能或者脾气暴戾，喜欢打<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>婆，虽然他仅仅只有小学文化。我父母是传统式的媒妁之言走到一起的，可能一开始是因为父亲长相阳光中带些帅气的成分，母亲才会中意的，除此之外，父亲当时的条件确实很差，我清楚地记得，我能记事的时候，家里还是没有一盏灯的，也没有那种水泥打的楼梯，那时候家里晚上上楼，都是母亲抱着我爬着竹梯上来的，家里说不出的简陋。家里勉强依仗着父亲的木匠活和母亲的工资维持家用，但我父母对我的溺爱程度绝对不亚于现在任何一个８０后的父母，我的童年除了住宿条件稍微差一点之外，其他的条件比如吃的零食、玩的玩具、穿的衣服鞋子都是那时候很多孩子都没有想过的，当然，我不是在炫耀什么，我只是举个例子来说明一下我父母对我的溺爱，过分的溺爱。<br /><br />　　由于改革开放加上父母的勤劳，我们家里的条件也日渐改善了，跟很多人的记忆里一样，那个时候，我家也装修了房子，不再是以前没有楼梯的房子了，很快，我也就离开了母亲温暖的怀抱，自己独自爬着结实又冰冷的楼梯上楼了。儿时在母亲臂弯里，小手抓着母亲的咪咪，看着母亲艰难爬着竹梯的画面就永远地保存在了我的脑海里，如同烙印一般，或许，这也是我多年以后有如此重的恋母情结的原因之一。<br /><br />　　在我进入小学之前，我还是跟着父母一块睡的，对于父母<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>的画面倒是偶尔看到过，但是当时太小，根本不知道那是做爱，一些邪恶的想法都没有，所以对那些记忆非常模糊，唯一记忆深刻的就是，冬天的时候，母亲怕我冷，会把我的两只脚塞到她的双腿之间取暖，以至于从后来父亲让我单独睡开始，我度过了好几个思念母亲双腿的冬天。<br /><br />　　８０年代出生的孩子都比较早熟，我也不例外，在小学四年级，我就已经跟着班级里调皮的男孩子给班上的女孩子搞些恶作剧，说白了，就是长大之后的调戏啦。小学离家不远，就１００来米左右。那时候母亲喜欢听录音机里播放的流行歌曲，我小学快毕业的时候，也经常给母亲买一些流行歌曲的磁带，中午放学回家吃完饭，陪着母亲一起听歌，母亲心情好时还能哼上一段。有一回，我考试考的全班第一，拿了奖状回家，中午听歌的时候母亲表扬我，高兴的搂住我，在我额头上亲了一把，又在我的右脸上香了三四秒时间。那只是母子亲昵的动作，可是我因为当时有种很甜蜜的感觉而深深地记下了。<br /><br />　　进了高 中，我的学习成绩就变的没有原先在小学时的那么优秀了，但仍然属于班级里的前列。可是母亲并没有满足我的名次，对我的管教也变得严格起来，她在我心目中温柔妈妈的形象也大大折扣。记得那个时候，她开始询问老师、学生家长，然后给我找一些适合我的辅导班和辅导老师，后来想来，可怜天下父母心，不过当时的我，正处在叛逆的年龄，总是不按着母亲的意思去做，甚至有时候出口不逊，顶撞母亲。有一回，母亲实在被我气得不行了，把我骗到房间里，为防我逃跑把门反锁，然后拿出门后的扫帚用扫把打我的屁股，轻重我现在已经记不清了，只记得当时一懵，回头看，是母亲打我，我甚至不相信自己的眼睛了。<br /><br />　　我一直没哭，而母亲打累了骂累了，坐在了旁边的椅子上数落着我，准确的说，是想激励我学习吧，说着说着，母亲越来越觉得我不给她争气，哭了起来，那是我第一次见母亲哭，也是我这辈子唯一见过母亲哭的一次，我承认我当时无比骄傲，当时我却无法承受母亲传染给我的难过情绪，我也哭了。我不知道那时我是否已经爱上自己的母亲，但是从那一次开始，我开始更加用功的读书了。当然，业余爱好还是没有偏废的。记得第一次接触到黄色小说，是因为表姐的原因。高 中时，有一个到结婚年龄的表姐住在我家，具体住我家的原因我不是很清楚了，模糊记得她跟一个男孩谈恋爱，家里反对。她跟后来的表姐夫私奔之后，留下好几本书，本来是母亲藏起来了的，由于小孩子好奇的缘故，我在一个破旧的箱子里找到了它们。我相信很多女孩子都是有色心的，因为我知道我表姐也喜欢看这些黄色书籍，上面还清楚的写着她的大名，如果我现在还能找到那几本书，去要挟她，不知道她会作何感想，呵呵，当然，这也只限于意淫了，她跟母亲的岁数差距不大，似乎只有７、８岁，但是她不擅长保养，不像母亲，自从家里条件好转以后，越来越锺爱保养，家里的保养书籍、药物也是随着我年龄的增长而看到得越来越多。还是回归主题了，说说那本黄书，其实现在想来，在这个网络发达的信息时代，那本黄书比起现在的任何一本黄书都要逊色很多，漫画里的图片都是没有画着私处的或者黑黑一团，言语对白也很含蓄，不可否认的是，它们对于正进入青春期的我来说，冲击不亚于恒星相撞。于是，我就在它们的性启蒙和那些壮阳药物传单的引领下进入了我的青春期。<br /><br />　　然后青春期，我就与很多人有了很大的差异。比如与我一起长大的发小死党跟我说，他喜欢比我们低一年级的那个女孩子，我跟他说，我暗恋我们小学的那个音乐老师，他表示不解，但是我也没有确切答案来回答他，长大之后的一天浏览网页，突然发现那是恋母情结的表现，顿时恍然大悟，不知道当年的发小是不是心里藏着疑问，我是不是天天想着我母亲。高 中的生理课，老师根本就没认真上，那时候的科学老师是一名刚刚毕业的男老师，我以自己的生活经历推断，估计他对生理知识也是一知半解，因为我是大学毕业之后很久，才知道女人原来生育过结紮之后，还是会流血的，绝经，那是五、六十岁后才会有的，但是我当时并不知道。有一次我自己房间的厕所没纸，就去了父母房间。解完手，突然在纸筒里看到了母亲换下来的卫生巾，如果换成现在的我，可能不会有什么邪恶的想法，但是当时正是青春期，又对女性的生理充满了好奇，邪念瞬间击垮了我。<br /><br />　　我在父母的卫生间里翻找到了母亲的内衣内裤，想像着母亲的样子，把内裤轻轻的放在大鸡巴上按着，很舒服很舒服的感觉，过了一会儿，突然有一丝尿意，我想那肯定是生物书上所说的射精了，突然有种想把精液射在母亲内裤上的冲动，心想母亲会不会因此而怀孕，但是我还是害怕被母亲发现，我匆忙间用手摀住了大鸡巴，就这样，我用母亲的内裤完成了人生中的第一次手淫。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（二）</span><br /><br />　　说真的，在跟大家分享我对过去回忆的同时，我的账号从１级变成２级了，我好开心啊，等我把我的回忆写完，当然了，不单单是只有我的母亲，我还要把我跟我老婆的回忆也写下去，写完之后估计我的账号能变好高级了哦，浏览权限就大了，再次意淫中……还是那句老话，８０后的人都是蛋疼的人类，很色也很闷骚，我老婆就是里面的典型。昨天我写完那一小部分，还给我老婆看了的，晚上睡前，老婆还喋喋不休地取笑我，我拍着老婆的屁股说，“ 将来儿子也会去偷你内裤的，你就等着吧” ，老婆不语，估摸着是在意淫了，过了一会，老婆转身拿手上下抚摸着我的大鸡巴对我说“ 想要了” ，我拉开灯，问“ 刚谁还取笑我来着，自己意淫自己儿子了？” ，老婆羞了，把脸埋在了我怀里……给狼友们来点小料尝尝鲜，同时也顺便感谢一下版主大大的指点和狼友们的支持，下面，我就继续上次的那一段写自己的回忆了。<br /><br />　　打从用母亲的内裤手淫后，我就像尝到了人间至鲜美味一样，不管是感官上还是心理上给我带来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>与乐趣都远远超过了我之前玩过的任何一部游戏机或者玩具，也正是因为我在母亲的内裤上得到了巨大的快感和满足，以至于我在之后的日子里，几乎每天中午都会藉着解手的名义去父母的卫生间，为此我还了找了一个可以匹敌成年人智商的理由，就是用我自己的卫生间坐便器大便，常常会溅起脏水，溅到屁股。母亲深信不疑，并在我委屈地控诉完自己卫生间的坐便器之后，极力鼓励我去她的卫生间。母亲自然不会想到，一个十几岁的孩子竟然对自己亲生母亲的内裤产生了如此浓厚的兴趣，更不会想到，自己的儿子正在恋母情结的左右下一步步地靠近自己的人生城堡。<br /><br />　　就这样，我就在母亲的鼓励下拿着母亲的内裤宣泄我对母亲的爱恋，也就是在这一次又一次的手淫里，我对母亲的感情慢慢地开始扭曲变形了，渐渐地，我从拿着母亲内裤的时候偶尔幻想母亲的肉体慢慢发展到了不论在生活里看到什么能勾起人情慾的读物、图片之类，我第一个想到的女性便是我母亲。期间，以父亲粗心的脾性，肯定是未曾发觉我的这些举动的，但是我不敢确定母亲是否察觉到过。<br /><br />　　有句俗话说，常在河边走，哪能不湿鞋，我也并不是每次都能在情绪异常亢奋的情况下，都能控制好自己的一举一动的。后来我开始喜欢拿母亲的各种柔软衣服、文胸包着自己的大鸡巴做抽插动作，这样的动作就不可避免的造成我大鸡巴流出的水打湿了它们，我在一个中午看到阳台晾着母亲的一条紫色胸罩。以我多次进出父母卫生间，对母亲衣服颜色了如指掌的经验，我知道那是母亲唯一的一条紫色胸罩，而前一天，它还是静静地躺在母亲的衣物篮里……也可能是母亲准备换洗的，忘记放在洗衣盆了，我当时是这样安慰自己的。<br /><br />　　不过后来想来，母亲多半是有所察觉了，那液体粘粘的，穿在身边，温度透过皮肤就能发现有异物，有经验的女人一摸就能知道那是水还是分泌物了。不过母亲从未问过我，也没有做出任何警告或者提示，我也一直不敢跟母亲说，我那个时候就已经在用母亲的衣服手淫了，母亲肯定会恼我，因为一直以来，她都是以为是她的自身原因，才会误导我走上这样的一条路。当然，也不排斥她的自身原因啦，母亲是一位典型的江南才女，不光长相温婉可人，说话亦是细柔甜美，加上早前就开始非常注重保养，所以对我这个恋母情结极重的宅男来说，确实产生了很大的杀伤力，但是究其根本原因，还是在于我的。我担心我告诉她这件事，让她觉得她自己是对我的教育方面出了错误，而不是原先她想像的那些原因，让她一时无法接受。母亲是一个心性有些高的女性，有时候还蛮孤傲的，有一些事情，她喜欢顺着她思考问题的方式去分析，去寻找答案，如果别人告诉她，她的答案是错误的，她会一直跟人争论不休，很久过去了，还能耿耿于怀，不过这样的情况属于少数，多数情况下，她的生活圈子里的人都知道她是这样的人。（这里这样的解释不知道是不是说得通，反正母亲大概就是觉得我青春期加上她的外表才会使我对她有非分之想，而不是因为我本身就是恋母情结极重的人）。<br /><br />　　就这样，日子平静而又不平静地一天天过去，我记得有一次，因为人精虫上脑嘛，根本就不管大鸡巴痛不不痛了，再加上包着母亲的胸罩，没有注意自己扯拉的尺度，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>过后，我拉着包皮一看，龟头稍微往后的地方原先连着包皮的，竟然给我扯分离了，整个龟头都露了出来，带着一点血红，看着挺吓人的，但是却没有出血，当时根本不敢告诉父母，过了些天，龟头上的那段伤疤痊癒了，也就是从那时开始，大鸡巴就开始变得更大了，后来用母亲的胸罩都可以露出前面的头了，然后慢慢地，大鸡巴开始习惯了母亲的衣物，常常要弄很久才能出来。<br /><br />　　接下来，大家凭着自己多年的手淫经验也能猜到半分了，当你不满足于一件东西给你带来的刺激时，你会不会开始寻找能让你更加着迷更加亢奋的东西呢，我知道答案，用有水平的话来讲，这就是人性，一个人的慾望永远无法获得真正的满足。说到水平了，我不禁想起了天朝的很多很多有水平的事件了。今天，郭德纲的弟子又打记者了，不过郭德纲的解释完全出乎了我的意料，郭德纲说打人的那是临时工，让人不由地想到了天朝某些公共部门，重大事件背后的真相总是有着惊人的巧合：河南的菜农让城管掀翻了摊子，还遭到殴打，有关部门澄清道，打人者乃临时工；浙江红十字会去年账面有８００万库存慈善用品，但仓库却没有找到一件值８００块的东西，有关负责人称，那是临时出纳做的假账；上海大火，是临时工造成的；四川“ 文明检查团” 在娱乐场所发生打砸事件，是部门临时司机干的……还有很多很多的临时工，蛋疼不？我很蛋疼，因为这个理由太有水平了，比我去母亲卫生间的理由有水平多了，它让１３亿人哑口无言，如果讲出这理由的人没有水平，为何他们依旧高高在上依旧振振有词……功过自有人论，我就不对他们的所作所为进行评论了，回归正题吧。<br /><br />　　在我不满足于用母亲乾净的衣物进行猥亵后，我开始偷偷地寻找母亲比较隐秘的藏私物的地方，也开始去阳台的洗衣盆里找母亲要换洗的内衣内裤。第一次在洗衣盆里看到母亲换下来还没来得及洗的内裤，我如获珍宝，因为阳台光线很足，怕有人正巧看到，我马上把它捏成一团走进了卫生间。在卫生间里，我迫不及待地把它按到了鼻子上深深的吸了一口，但是却闻不到多少味道，不像有些色文里写的那样，有很重的骚味，可能是母亲换的勤一些吧。把它展开，露出裆部的那一块，我顿时亢奋了，我看到了母亲的分泌物。我拿手指摸了摸，已经干了，颜色在黑色内裤的底色的陪衬下有点泛白，不同角度灯光的照射下，还能隐约看到反光发亮的部分。<br /><br />　　我褪下裤子，用母亲内裤裆部的部分包住了大鸡巴，想像着母亲的胴体，迅速的套弄起来。过了一会儿，我仍觉得不够尽兴，看着母亲内裤上的牡丹花纹，兴奋难以抑制，玩心大起。于是我把自己的裤子全部脱下，放到了坐便器盖子上，然后慢慢地把母亲的内裤穿上。母亲的内裤好小，紧紧地勒住了我的下体，我一边想像着母亲用她的下体挤压我大鸡巴的情形，一边拿手在大鸡巴的位置上下滑动，心理上得到了最大的刺激。过不了一会儿，我就有了射精的冲动，心想要不要射在母亲的内裤上……当时我的异常邪恶，于是忍着射精的冲动，把母亲的内裤再次脱下，把内裤裆部的位置对准了马眼，然后加快速度，没有半分钟，我就畅快的把精华送到里离母亲最近的地方。完事后，我拿纸巾把上面过多的精液清理了一下，虽然还是湿了一大片，但是我也不管了，因为我想，如果精子的生命力够强，它会带着我对母亲的思念进入母亲的体内，然后对着母亲生我的地方倾诉回归后的感想和激动。我把母亲的那条内裤放在了原来的位置，我还特地按着我记下的原先的形状把它叠起来，现在想来，当时的我真的无限幼稚，母亲如果在洗之前稍微用手摸到，肯定就发现了，而当时的我却天真的以为，只要把形状放成跟原来一样，母亲就不会发现……至于结果吗，母亲当然是没有发现了，不然以当时母亲的态度，肯定是把我暴打一顿，然后以母亲的姿态狠狠地教育我了，自然也就不会发生后来的事了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（三）</span><br /><br />　　写到这里，还是给各位狼友先上一道开胃菜，讲讲我和我老婆的故事吧。<br /><br />　　看得认真的狼友会发现，怎么我还跟我老婆分享我写下的回忆经历。<br /><br />　　事实上，老婆知道我跟母亲的事情，可能听起来很难想像，但它却是事实。<br /><br />　　老婆和我是大学同学，我所读的大学在内地的小城市里，环境、交通等各项条件都不十分优越，消费水平也偏低，当时填报志愿的时候，也是鬼使神差的胡乱填到那边的。老婆的实际年龄比我大了２岁，其实交往的时候我并不知道的，因为她是我的同年级同学，我以为她会跟我一样大，而且她看上去要比我小很多。后来才知道，她读过高复，还读了两年，然后我被这个小妖精的外表给欺骗了。<br /><br />　　母亲曾经在我读大学的时候单独来看过我，顺便和我在旁边城市的一座名山旅游了一趟。老婆在那时见过母亲，还跟我说，母亲很年轻，根本不像我的亲妈，倒像一个大姐姐。当时我们谈了２年的恋爱，差不多粘得恨不得马上去领结婚证了。老婆算是个喜欢重口味的邪恶女人，经常和我一起讨论狂肏、乱伦这些题材的东西。那次跟我母亲旅游回来之后，我和老婆在旅馆里刚刚做完一次，老婆可能是察觉到我的精液比平时量少了或者是稀了，冷不丁的问出一句「老公，你跟你妈是不是那个啥了……」（她喊的是名字，这里我就直接用老公代替了），我一惊，这小妞平时看着神经大条，怎么这时候脑袋这么灵光，赶紧谎说「你怎么这么邪恶，那是我亲妈，你也意淫啊」，老婆一听我讲出这话，也半开玩笑的跟我说「亲妈怎么了，风韵犹存，我看你小时候少不了意淫她」，玩笑是玩笑，可是正中下怀了，说得我性兴奋了，也假装玩笑道「何止意淫了，她内裤有几条、有几种颜色都全在我掌握中呢」。小妖精果然邪恶，马上就开始不依不挠地让我给她讲。我就编了几条虚假事件来敷衍了一下她，谁知道老婆不满足了，要我接着讲。讲着讲着，我自己意淫来劲了，开始说真事了。等我又说了两三件，老婆忽然打断我，问「你跟你妈好过了吧」，我当时也不知道怎么想的，就跟她说了实话。这下小妖精不得了了，腻腻地喊着我「老公」，手往大鸡巴上摸，我看她发情的表情，伸手往她下体一摸，才发现小妖精泛滥了，第一次这么泛滥……我不知道老婆怎么会接受她的男人跟他的亲妈发生过关系，也可能是因为她爱我，而她最希望得到的是我对她的爱吧，而且最终她还选择了嫁给我，一个生我养我，并倾注大半生心血育我成人的女人和一个将拿未来的全部生命陪我到老的女人都深爱着我，可以这么说，我已经是最幸福的了，还有性福……老婆的事先写到这，下面接到正题。<br /><br />　　话说上回我拿了母亲换下没来得及洗的内裤手淫了一番，再精神上获得了很大的满足之后，我开始乐此不疲地寻找其他母亲用的比较私密的物件。那句小时候老师常教诲的话是正确的「有志者，事竟成」，我除了偶尔能看到母亲换洗的衣物外，还找到过一个妇炎洁牌子的冲洗器。因为年龄的关系，一开始在母亲床边的小柜子里看到它，只觉得它应该是比较隐私的，但是不知道它是做什么用的。<br /><br />　　后来，我在它旁边的包装盒里找到了它的使用说明书，看过了说明书上的图示，我才恍然大悟，原来这个不起眼的东西还进入过母亲的阴道。少年的淫慾来得快，我拿着它摸闻了一会，想像着它进入母亲阴道的画面手淫，最后我还不忘在它上面涂了一些我残留的精液，指望着它带着我的东西去给母亲献礼。<br /><br />　　此后，除了它以外，我就没有找到比这些更能挑起淫心的道具了，比如什么按摩棒、跳蛋之类的，我没有找到过，当时也不知道这些道具，只是好奇心驱使我去母亲那儿找一些神秘的道具，可是结果却令我大失所望。<br /><br />　　后来的一天，发生了一件未曾想像到的事情。那时候小汽车还很少，路也不像现在这样四通八达，很多人都以拥有一辆本田摩托车为傲的。我家里那时经济条件已经比普通家庭好一些了，父亲经商，母亲在事业单位工作，收入算得上是中产水平。母亲当时有一辆雅马哈的女士摩托车，大小适中，后面有个杂物箱。<br /><br />　　平时她偶尔接我放学回家，我坐在她摩托上都不敢造次的，因为我知道我在她背后少不了意淫她，所以我都是尽量把身体往杂物箱上靠，中间空出大概半个人的位置，双手抓着坐垫下面的扶手。我当时已经意淫了母亲无数次，但是从没想过在她背后顶她，我知道，如果被她发现，结果一定是惨烈的。但是没有想过并不代表不可能发生，小概率事件的发生让后来的我坚信，母亲一定会让我得手的。<br /><br />　　那是一个丰收的季节，那时候的乡下不像如今的农村，那个时候河水是青的，山是绿的，春天是有燕子的，深山里还是有野兽的，丰收给人们带来的喜悦还是见于形色却又难以言表的，不像如今的民风，老人跌倒是没人敢扶的，小孩被撞倒是还有倒车碾压的；私企老板赚钱是靠高利息回报骗出来的，国企赚钱是靠特殊优势垄断出来的；公仆下乡视察是穿着名牌西装另有秘书打伞的，群众抵抗暴力拆迁是浇上汽油请领导围观的……我正好周末，母亲带我去外婆家帮外婆收稻子。农田里放眼望去，金黄色一片，劳作的人们、风吹过的沙沙声和着打谷机闹哄哄的声音、还有青山绿水和道路旁几道整齐的电线杆组成一部天然的电影。看到这么富有质感的画面，听着如此动听的大自然旋律，我的心情也跟着天上的小鸟飞翔了。母亲的心情也是极好，那天她穿了一条白色的布质薄裤，灰色长袖，帮着外公外婆收了一天的稻子。傍晚时分，谷子收完，外婆说让我们留下吃饭，母亲说父亲一个人在家怕他挨饿，于是外婆也没有强留我们的意思了。坐着母亲的摩托准备离开，行了不到百米，有位阿姨喊着母亲的名字。我已不记得这位阿姨是何长相了，不过我对她至今仍存感激，至于为何感激，各位继续听我讲便会知道了。<br /><br />　　母亲停下等阿姨走上来，阿姨说想搭母亲的便车去镇上，母亲爽快的答应了。<br /><br />　　因为我是小孩，母亲怕我皮嫩坐最后被杂物箱磕到，于是她让我坐到了中间。在阿姨上车的刹那，母亲就已经发觉不对劲了，因为我的大鸡巴硬得厉害，死死的顶在了她的臀背上。我当时也是羞愧之极，但是我身前贴着的就是朝思暮想的母亲的肉体，实在是无法自控。因为是收稻子的缘故，我穿的也是很薄的运动裤，与母亲的臀背仅仅相隔四层薄薄的衣物，一路上，我感受不到母亲的体温，但是母亲一定是感受到了从我下体传来的火热体温。母亲发觉后，并没有说什么，当然她也不可能说什么，只是身体稍微往前移了移。我哪里舍得离开，连忙往前靠了上去。后面的阿姨感到我们在给她移位置，还恰到好处地提醒了一下母亲，说道「后面不挤，没事的，真难为你们娘俩了」，我看到母亲的耳根一下子红透了，而我则在心里暗自高兴。<br /><br />　　村里的路是水泥路，还算平坦，但是到了村口，就是石子路了，说不上是坎坷，但多少有些颠簸。我原想抓住座位下的扶手，奈何阿姨的大腿太粗，我摸不到扶手，摸索了一会我就不敢继续寻找那两条扶手了。偶尔颠簸稍微厉害一点，我自我保护性地扶住了母亲的腰部，有了安全感的我就自然而然地把注意力集中到了母亲臀背，大鸡巴愈发肿胀。我藉着路面的颠簸用非常细微的动作耸动，以保证后面的阿姨不会察觉我正在猥亵我母亲。当我考虑到阿姨的时候，马上就把精神集中在了我的后面，阿姨的胸脯挺大，我藉着一颠簸往后稍靠了一下，就感受到了阿姨两团肉的肉感，尽管她戴着胸罩，可能当时意淫的成分比较大吧。就这样，精虫充满了整个脑袋，大鸡巴也硬到了极点，我一咬牙决定豁出去了。我来回摸了摸母亲腰间那段不是很赘的赘肉，看到母亲的耳根再次红了，顿时玩心大起。我一边轻轻地顶着母亲的臀背，一边把一只手扶到了母亲的腿上来回摸着，当时只是小孩子那样的觉得好玩而已，而不存在调情的意味。就这样，我摸够了母亲的大腿，然后把手上移，想像着母亲乳房的位置，这时候射精的感觉立刻涌了上来。在我的手碰到母亲乳房的那一刻，我射了，射了很多，精液迅速透过我的裤子润湿了母亲的臀背，我又一次看到母亲耳根红了，而且比刚刚的两次都要红。<br /><br />　　对于母亲来说，漫长而又充满焦虑的路终于走到了，阿姨要去的地方先到了，她下车跟我们道别，然后我们拐头回家。拐头回家时，我没有刚才那么大胆了，赶紧离开了母亲的臀背，可能是风的缘故吧，下体突然凉飕飕的，相信母亲也有这个感觉吧，因为我第四次看到母亲的耳根红了……下车时，我先下的，路灯反射下，我看到一小滩光亮，不知道这光亮的前端是不是还有另一片光亮，接着我心虚得跑了，留下母亲大概三五分钟后才进家门，我想，她可能是在清理我们的第一片战场吧。<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">（四）</span><br /><br />　　写了三篇了，老婆也看了三篇，昨晚我问她满意不满意，老婆告诉我说一点都不满意，因为论坛里的回帖很少，她刷新的一个晚上，根本没看见新回复的帖子，当然我问的根本不是这个了，虽然我也挺关心是不是有很多人支持我写下去。<br /><br />　　我写一篇色文，老婆竟当上了我的粉丝，我还是有点喜出望外。<br /><br />　　说到老婆在论坛里刷新了，我联想到天朝的铁道部网站，在这里就不发表任何意见了，总之就是神奇了，上千万的投资，平均刷５００次才能订１张票，我呵呵了。大学时，我也是需要从家这边坐２０个小时的火车去大学所在的城市的，记得有一次过完春节，母亲让我带了一条羽绒被和两箱蛋黄派上火车。那次是我有生以来见过的最拥挤的一次，因为我去的城市不是终点站，下车时间有限的缘故，也因为车上实在没有多余空间的原因，我提着的羽绒被和蛋黄派最终都在挤的匆忙过程中脱离了我的手。我的力气当时还算挺大的，在那个时候能单手做一个引体向上，可想而知，春运时火车的拥挤程度如何了。不知今年返乡的人们是否安好，我先在此祝福下他们吧。<br /><br />　　睡前，我又问老婆说满意不，老婆知道我这「不到黄河心不死」的脾气，在我额头上亲了一口，动情地说「你摸摸看就知道满意不满意了」，我得令伸手一探，心里乐了，答案是满意极了……老婆也到而立之年了，都说三十如狼，四十如虎，看来还是有一定道理的。<br /><br />　　大学的时候老婆的慾望没有这么强烈，后来就发现小妖精越来越会吸了，到了现在，一个星期几乎隔天就要喂一次，要是碰上比如昨晚那样的情况，就免不了一次还难喂饱。这让我想起了我高 中的那时候，母亲也是三十多，比现在的老婆大不了多少岁，不知当时的父亲是否也时常喂着母亲。不过想来母亲一定是饱了的，父亲出生贫寒，少小就已经常给家里干体力活，身体比起我这样的书生肯定是强壮不少，而且我童年时期，父亲就常带我一起锻炼身体，我记得父亲举重长跑都十分拿手，体力耐力至少不会逊色于现在的我。<br /><br />　　下面回到正题……<br /><br />　　那天傍晚回家之后，母亲也并未找我谈心，在接下来的一段日子里，她也没有表现出想要在性的方面对我进行引导的态度，于是年少的我以为母亲是默许我的。老婆告诉我说，其实根本就不是我想像中的那样，而是母亲不知道该以什么样的方式，用什么样的态度来教育我。母亲虽然在学习上对我非常严厉，但是那仅仅也是局限在学习上，在平常的生活里，只要我的成绩令她满意，她是不会限制我玩什么游戏看什么漫画，更加不会告诫我，什么夥伴不要交，哪些地方不能去，所以，现在想来，母亲可能是矛盾加上有些难以启齿的心理要稍微多一些。<br /><br />　　其实如果母亲当时把态度表明，并告诫我以后不能再冒犯母亲的话，我在往后的日子肯定不敢对母亲有任何大胆的举动，最多也只会拿母亲的内衣内裤、冲洗器之类做简单的意淫，而不会想着有一天抱着母亲，重回孕我的地方。<br /><br />　　尽管当时的我以为母亲是默许的，但是我还是不敢再轻易冒犯母亲的臀背，在接下来的高 中阶段里，尤其是初三即将升学的那段日子，母亲几乎每天都会来回接送，但我始终没有再敢贴着下身上去，于是高 中阶段，就伴随着我如今的无限留恋渐行渐远了，有时候它甚至远得让我差点记不起当时夥伴们的名字。<br /><br />　　高 中期间还有发生了一件事，因为它，我在之后就改变了我自己的睡觉习惯并在后来的日子里喜欢上了裸睡，而我，至今也在揣摩母亲当时的心理，我也因此问过母亲，但是母亲对此毫无印象。<br /><br />　　一个略微有些凉意的初秋晚上，高 中时都是很早就睡觉的，从没有超过９点这个时间段。那天母亲和父亲去朋友处吃酒，我把作业做完，趁着父母不在家，就大肆搜索起母亲的衣物来。找了好久也没有找到母亲换下来未洗的内裤，大失所望，兴味索然，于是就在卫生间里找了一件母亲乾净的内裤来手淫，可以手淫了好久都没有来感觉。<br /><br />　　在担心父母突然回来的紧张情绪下，我有些乏力，就把母亲的内裤放好在原来的地方然后就回房准备睡觉了。回到自己的房里，因为之前的没有放掉，就是没有睡意，在休息了一会儿之后，我索性脱掉自己的内裤扔到一旁，平躺着在薄被下用手撸着。因为小孩都嗜睡的缘故，过不了一会儿就睡着了。<br /><br />　　不知道过了多久，我迷糊中感到我房间的灯被打开了，然后紧跟着听到母亲的声音。母亲平常就来我房间检查我睡觉情况的习惯，偶尔见我睡姿不好还会把我摆正姿势、整整被子，今天来我房间在母亲看来再平常不过了。母亲也不怕吵到我，喊了声我名字。或许当时盖在我身上的被子是有点越过床沿，有滑到地上的可能吧，她拽起被子稍稍提起想往床内侧递一些，接着她看到了我没有穿着内裤的下身。她问我是不是尿床了，我迷糊中，只听到她的声音，因为睡意浓，回答都不想回答，就嗯了声。母亲看到床边的内裤，以为是尿湿了，赶紧一把抓起来，抓到手感觉了下是很干的，没有尿湿的痕迹，自言自语的说「没有湿啊」，然后不假思索地把手伸到了被子里，搜寻到了我的大鸡巴，然后握了它一下。<br /><br />　　我相信母亲在这之前没有一丁点的别的想法，只是出于对我的关心和爱护，才会做出这些举动。可是当母亲的手触碰到我的大鸡巴的时候，我在迷迷糊糊中感到母亲明显停顿了些时间，然后用她的手掌边缘部分轻轻的摩擦了几下我那些稀疏的小毛，随后在我的大鸡巴上轻轻捏了捏，最后又用很小的力气弹了一下，然后伏在我额头亲了下，淡淡地说「让你再作怪」，然后抽出手按好被子边缘，起身离开了。她捏我大鸡巴的时候，我睡意稍减，但是仍然没有清醒过来，如果那天我睡意不是那么浓，我相信大鸡巴在她手里一定可以在３秒内迅速长大。母亲那天是喝了酒的，这个我知道，不过母亲在那种状态下会乐意花十几秒的时间来玩大鸡巴，我至今仍然在想像着当时的她是何种心理。或许母亲本就玩心不小，或许母亲在内心本就不排斥这样的举动，也或许母亲在酒精的刺激下对儿子的东西产生了一点点或有或无的想法。可以确定的是，母亲玩心确实不小，爱玩爱闹，心态比同龄人年轻一些，比如现在吧，她已买好鞭炮，准备过年时和我们放过瘾，而且她喜欢放那种冲天炮。我见同学家，买鞭炮的大多是男性，且几乎只是作为迎新辞旧的表达方式。至于母亲内心是否排斥，就不得而知了，从我个人来讲，我内心是矛盾的，和母亲说话时，母亲吐来的气息彷佛跟我的是一模一样的，不自觉的就产生一种排斥的心理，似乎要打消我对母亲的邪念，但是又有另外一种心理，非常渴望闻着母亲的气息一亲芳泽，我就时常处于两种心理互相交战的状态，不过一般都是后者战胜前者。也许，母亲想的是和我一样的。<br /><br />　　对于母亲在离开之前说的那句话，就像魔咒一样永久地萦绕在了我耳畔「让你再作怪」……我已经记不起母亲说这话时具体的语调，我习惯性地把它意淫成动情的语调，每当我在夜里想起母亲的这句话，不手淫一次是绝对无法入睡的，不过这个情况在我遇上老婆之后好转了很多，想起这句话的时候基本上不起什么邪念了，只剩下对母亲淡淡的思念。<br /><br />　　第二天早饭时，我还能依稀记得昨夜的情形，然后盯着对面的母亲色迷迷地意淫母亲，母亲察觉到了，估计是也想到了昨晚的事，脸「嗖」得红了，看得我心里只乐。不过母亲很快打断了我的思路，让我快点吃。我当时没多少心眼，邪念来得快去得也快，也就乖乖听话埋头吃饭了。从那一次开始，我就每天都脱了裤子睡觉，期待母亲再来捏我一次，我一定立马清醒过来，拉着母亲的手好好享受她的手感，裸睡习惯养成了，可是母亲却再没有来房间帮我整理过被子，好失望……就这样，整个高 中阶段就是在我对母亲的无数次意淫里过去了，对于年纪尚小的我来说，一次在我和母亲都有意识的状态下顶母亲的臀背直到射精，一次在母亲有意识的情况下主动玩我的大鸡巴，虽然时间只有短短的十几秒左右，这已经算是与母亲之间巨大的跨越。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（五）</span><br /><br />　　老婆看过前面的几篇跟我说，少写一些国事，狼友要看的又不是这些，我揶揄她说：「该不是某人不想看这些，想看某一些吧？」小妖精的那点小心思被我揭穿了，又一时找不到好的理由来反驳我，愤愤地说：「早餐自己做，姐不伺候了！」小妖精这话让我一惊，忽然想起以前读大学时母亲对我说的那句话「妈不伺候了」，记忆恍若昨日，而比之我文中回忆的时间，父母都已经衰老不少，心里泛起些凉意。<br /><br />　　「树欲静而风不止，子欲养而亲不待」，这话不知道会有多少人铭记在心，我知道我一点都不高尚，我甚至有时会觉得愧对于自己的父母，尤其是父亲，我为自己找了个借口，我爱母亲，只不过我付出的爱偶然性地出了点差错。<br /><br />　　不知在父母的眼里，我算不算得上是一个孝子，但愿我是吧。<br /><br />　　也许狼友们并不喜欢这样的叙事，可是我还是要这样写下来，当然我不是说要感化狼友们，我只是想让狼友们知道，其实一个人，并不是永远只有邪恶的一面。如果我一直就只写那些邪恶的往事，有时候可能情节就不是很连贯了。每个人都是有两面性的，我相信很多狼友跳出在乱伦色文里意淫自己母亲的时候，也是深爱着自己的母亲的，当然这个爱是简单的爱，不带意淫色彩。<br /><br />　　在网页里看到本月１７日，天朝要和印度进行边界谈判了，武大郎跟西门庆如果坐下来谈判，商议搁置争议共同开发，那会怎么样……可是天朝每天总会发生那么几件挑战我想像力的事情，我也不禁发出跟印度财政部一样的疑问「中国两年后还会是威胁吗」……我感到无比的失望，情绪也被牵引到了这些事情上，导致我集中不了精神去写自己接下的回忆，时间却依旧流淌……中考成绩很快就出来了，接着填报志愿，可能是得天眷顾吧，那一年的中考发挥得好，加上原本成绩就好，我进入县城最好的重点高中毫无悬念，根本不需要花心思花精力在填报志愿和学校比较上面。<br /><br />　　从５月份中考一直到８月底高中军训的时间，我没有了平常母亲学习时间管制，也失去了正常作息的束缚。起初的时间，我成天地在家里守着那部游戏机，打魂斗罗，魂斗罗打腻了就打超级玛丽，超级玛丽腻了就打古巴英雄，三个轮换着玩，期间也隔三差五去母亲卫生间。任何东西，天天玩也总有玩腻的时候，于是我开始在家里看电视，电视跟游戏不一样，看电视不会全神贯注，就这样，看到电视里稍微能让我联想到色情的画面，我都情不自禁地把精神转移到了母亲那里。慢慢地，我就开始观察母亲的生活习惯了。<br /><br />　　母亲是一年四季都要上班的，但是每逢节假日，必定放假，天朝的事业单位尚且如此，也就不难想像为什么如今的人们为何对「公务员」这个职业情有独锺、趋之若鹜了（呵呵，讽刺的是我也是其中的一员，一个无法以一己之力改变现状，又期盼能为身边的人多尽一点微薄之力的人，这些是后话，先不讲这些了）。<br /><br />　　母亲有在工作日的晚上和周末下午洗澡的习惯，但跟我想像中的不一样，她是隔天才会洗澡的。而洗衣服的时间则是第二天早上上班前的那一段时间，洗被单床单这些大件，她会选在周末时间去娘家的溪边洗。那条溪很大，水也很清，我小的时候常在那条溪里捉鱼捉虾。<br /><br />　　母亲晚上洗澡的时候，父亲都是在家的，我就是吃了豹子胆也不敢去他们的卫生间外面探听窥视什么，只有在白天，父亲在店里整天不在家的时候，我才敢放肆。<br /><br />　　等到我第一次大概猜到母亲洗澡时间的那个周末，兴奋不已的我早早地就起床了，等待是漫长的，过了整个早上，过了中午，等到我上火，在家里心急火燎的上蹿下跳，母亲看到了，问：「没头苍蝇似的，瞎晃什么？」我心虚，敷衍说在找东西，她问是什么东西，我说：「你不知道的啦！」她困惑地走开了，一会儿过来问，找到没有，我说，算了，找不到了。女人都是细心的吧，她从我的语气和举动里就大概看出我有什么事，她耐心地问我是不是有什么困难要妈帮忙，我的心里肯定会说有，而且只有她能帮忙，但是嘴上跟她说：「没呢」，然后就走开了。<br /><br />　　又过了好久，事实也没多久，心理作用而已，我看到母亲下楼，紧接着听到门被关上的声音，然后又上楼。在这里，很多狼友可能还是不知道那时候我家的布局，我就给狼友们详细描述一下。最先的房子是单间的平房，等到我家经济条件转好，装修的时候，父亲买了旁边那家的房子。那时的房子可以说是白菜价吧，据说父亲买时花的钱比装修钱相当。父亲是个有头脑的人，房子装修时的设计已经有了那种套房的雏形，只是相比之下，显得很不成熟。一层很大，会客用的。<br /><br />　　二层，我的房间在西南侧，父母的房间在东南侧，北面为厨房和看电视的地方。<br /><br />　　三层则是堆放杂物所用。我的房门正对父母的房门，而我们房间的卫生间则都在房间的外面，各自与自己的房间相隔一墙。<br /><br />　　我假装坐在椅子上看电视，眼睛的余光观察着母亲的一举一动。很快母亲就穿了拖鞋进了卫生间的门，我断定母亲是要准备洗澡了。我蹑手蹑脚地走到卫生间附近，全神地听母亲卫生间里传来的水声，以判断她是否在洗了。卫生间的木门下部分有透气的设计，狼友们应该都见过的，就是从下面看可以看到里面的那种。<br /><br />　　我已经记不清当时怀揣何种激动的心情慢慢靠近那块透气板了，只记得，当时心跳得厉害，口腔里说不上干，可是又感觉有那种很粘的唾液，很难咽下。<br /><br />　　人站着，弯下腰，一只手扶着墙，把头靠近往里面看，终于看到了，激动之情已经无法用言语来表达。母亲的肤色在白炽灯灯光的衬托下，显得那么的均匀光洁。可惜的是卫生间里的水汽太多了，母亲的身体并不是非常的清楚。母亲的乳房并不大，臀部也不是很挺，仅仅是微翘，但母亲的小腹看上去很平坦，肚脐的那块地方也是恰到好处的好看。胯部有些大，双腿之间便是一团乌黑，什么也看不清楚了。尽管是这样，我还是看得血脉贲张，有种炫目的感觉。<br /><br />　　因为姿势的原因，不到半分钟就有些疲乏，但是美景就在眼前，哪肯轻易就此放过。我把心一横，一改原先只略微靠近排气板露着一只眼睛偷窥的姿势，索性趴在地上，探出半个脑袋窥觑着母亲迷人的胴体，也不管母亲是否会把视线注意到门口的这块地方，更不管地上的泥灰是否弄脏我的衣服。<br /><br />　　母亲喜欢在乳房上下方揉搓好长一些时间，在灯光的映衬下有些泛红了，她才把手移至小腹处来回摩挲，接着是认真地清洗腋下，最后，她把大量的时间花在了双腿之间的清洗，但是不是自慰的那种。我当时想，她是否会抬起一只脚踩在凳子上，然后把那个带着我的信号的冲洗器插入她的下体清洁她的阴部，可是我又一次失望了，并且直到中考那段假期结束，我也没有一次如愿地见到过。<br /><br />　　等到母亲关掉喷头，我就起身离开了，回到房间的我回想着母亲洗澡的情景狠狠地手淫了一次。<br /><br />　　接下来为数不多的几次偷窥里，我也藉着慾火一次比一次大胆。先是仰躺着，侧着头看着母亲洗澡的样子，快速褪下自己的裤子，现场就手淫了，但是我是不敢把精液直接射在墙上的，担心母亲有一天发现，结果不好收拾，但是后面的事情告诉我，我的担心明显是多余了。因为地上又冰又硬，仰躺着久了磕得脑袋、肩膀位置很不舒服，加上有紧张、激动多种情绪杂糅的作用，来感觉的时间也变得比第一次要长了。<br /><br />　　于是有一次，突发奇想的我拿了一块事先清洗过的镜子，待母亲进入卫生间一些时间，褪下裤子盘坐在母亲的卫生间门口，然后把那面镜子放在排气板的位置，找寻母亲的身影。虽然镜子的效果比用眼睛直接观察的效果真的差了很多很多，但是这样坐着一点都不累，性价比之下，我还是更乐意选择镜子了。但是聪明的我还是斗不过科学的奥秘，正当我津津有味地把镜子换着各种角度观察母亲不同的部位，撸得不亦乐乎的时候，突然看到母亲的动作有了停顿，我看到母亲不动，然后把镜子稍微往上仰起，结果这下震精了，从母亲停顿到我看到母亲的脸朝着门口方向，大概不到３秒钟，但是却让我心里「咯噔」一下，进而脑子里一片空白。母亲关了喷头，正要有所动作。这时的我已经只有听觉了，水的声音一停，把我惊醒，我立马收起镜子猛拉裤子飞也似的奔回房间，这一连贯动作若是平常的我，估计要花半分钟，但是当时，在听到母亲喊了一声我名字时，我已经在床上气喘吁吁了。然后我做出了连自己都想像不到的反应，蛋定地对着母亲那边应了一声「干嘛？」……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">（六）</span><br /><br />　　母亲那边几秒停顿，接着传来「没事」，惴惴不安的我如释重负。我在自己的房间里一直惶恐地等到母亲洗完，原以为以母亲的脾气，洗完澡之后必定会来狠狠地收拾我，出乎意料的是在事后的几天里，母亲都未曾提起我偷看她洗澡的事。<br /><br />　　至于母亲问及我偷看她洗澡的事情，也是多年后我高中毕业的时候了。记得高中毕业的那个暑假，因为我考上了不错的大学，而且录取通知书很早就寄到了，母亲很高兴，经常念叨着总算是把我培养成人，可以出人头地了。毕业那会儿互联网还不十分普及的，而那个暑假，算是彻彻底底地玩疯了。因为年龄的关系，很多同学都已经谈过恋爱，少部分甚至已经偷尝过了禁果，耳濡目染的我也在那个暑假交上了一个女朋友，在一次同学的谢师宴酒醉后便在她家留宿了一个晚上。<br /><br />　　可惜的是，那个晚上没发生所谓的乾柴烈火事件，而我在那个晚上失去了一系列我的「初」：包括初拥抱、初拉手、初吻、初过夜等等。因为醉酒，加上没有性的经验，懵懂的我们在亲吻了许久之后因为不知道后续的步骤而倒头呼呼睡着了，第二天醒来，面对对方反而有些羞涩起来，所以那事就搁浅了。后来在哥们的指点下，学会了在桥边的地摊上买Ａ片，当时胆子小，都是背着书包去了，然后走到岸边的树丛交易，拿到几部光碟，连什么题材都不看就直接塞进书包，然后飞奔回家，因为怕被警察抓嘛。买的次数多了，买到的烂片也就多了，好的片子也有，但是不多，我把我自己喜欢的盘子都收起来，把我个人不喜欢的统统都扔掉了。<br /><br />　　我从母亲那边的房间把ＶＣＤ摆到了自己房间，每次买了盘子，我都会晚上关起门慢慢看。母亲偶尔会来我房间送些水果、炖品之类，前面几次我看Ａ片遇上我妈来房间的时候，我都是很准时地把ＶＣＤ<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>频道切换到有线电视频道。<br /><br />　　也许是那时候的我被考上大学的喜悦冲昏了头脑，并准确地判断即使母亲发现，她也不会做出一些非常手段，于是在那偶然的一次，我正好边看着Ａ片边撸管，一方面心里又害怕万一母亲开门进来发现我的窘态，另一方面又十分期待母亲那天会正好进来给我送水果。<br /><br />　　当我盯着屏幕里女优前后甩动的乳房做最后冲刺时，余光看到门开了。因为夏天穿的是短裤，打手枪的时候把裤子稍稍往下拉一些就可以了。我飞快地把鸡鸡往裤里一放，轻轻用力一拉裤子，然后便感到心跳加速带来的眩晕和刺激。母亲显然是看到了，但她只是莞尔一笑，然后径直就进来把水果放到了桌上，反而弄得我不知作何反应。<br /><br />　　我望着水果放的地方，然后再看看母亲，发现母亲根本没有把视线放在我身上，而是望着我的正前方，也就是电视的方向。我这才想到我忘记了切换频道，母亲正看着电视里放着的画面。母亲看了几秒，把目光转向我，发现我正在直直地凝视着她，略带羞涩地回避了下我的视线，让我不禁有些惊艳，连大鸡巴也跟着鼓起来，直直地顶起了裆部，糗的是，母亲再望过来时又发现了。<br /><br />　　因为我把电视的音量调到最小，房间里突然感觉有点过分的安静。我赶紧把频道切换成了有线电视，然后冲着母亲呲牙一笑。母亲似乎被我这捣蛋的表情感染了，说：「我看你阿，是该找个女朋友了，也不小了」，然后就这样开始了我有生以来的第一次性心理沟通。<br /><br />　　她走过来，看见我在ＶＣＤ旁边放得那些碟子，拿起来正背面翻看了下。她翻看了一遍，以常人的智商都不难发现，我喜欢的是母子题材的Ａ片，当然，母亲也发现了。母亲还是反覆翻着，好像是在心里想着该从哪里说起。<br /><br />　　我先开口说：「妈，别看了，丢脸死了……」<br /><br />　　母亲来劲似的反问道：「自己看的时候不丢脸了？我看你是脑子毛病了，还尽看这种的……」「看都看了！」我嘟喃着走上前去准备收起母亲手里的碟片。<br /><br />　　母亲一怔，看来她是想歪了，想起了高 中毕业那时候偷看她洗澡的事，也侧面反映出了她对我偷看她洗澡一事还是一直记挂在心的，只是她难以启齿罢了。<br /><br />　　「是看都看了，偷看自己老妈，真不要脸！」<br /><br />　　「妈，你说哪去了！小时候的事你也拿来提，让人听到我还有脸吗？」「哟，看的时候不羞，说的时候就没脸了啊？」母亲见我一脸囧样，反而越发调侃起劲起来，全然没有了平常在别人面前的严肃样。<br /><br />　　「那不是还小嘛！」我无以反驳。<br /><br />　　「你现在还小不，咋还看这些类？」<br /><br />　　「人之常情啦，你那时候看不到而已，看得到不也看了，我那些女同学可说她们也看过的！」我为了摆脱自己的困境，企图把讨论的对象转换成母亲。<br /><br />　　毕竟是自己的亲妈，脾气还是拿捏得准的。「去你的，妈那时候可不看这些，吃穿都顾不上，还顾这些？我说你成天就不学好了，都要上大学了，收敛点！」「我现在又没偷看了……」「那你倒是来看啊！」话说那次偷看母亲洗澡被发现之后，母亲就在透气板上钉了块薄板，又在那薄板上搞了层塑料纸，双层保护，自那以后，我就没有偷窥成功了。估计母亲自己也亲自试验了无数次，所以今天她才会这么有把握的说出这句话。不过母亲这话的语境有点尴尬，她说的对象是自己的儿子，母亲也反应过来了，笑了一声以掩饰自己的窘迫。<br /><br />　　不过在我看来，母亲的表情充满了无限的媚态和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>。难以抑制兴奋的我一步向前，把母亲的衣领往外一拉，探头往里一看，在母亲耳边说：「喏，看到咯……」母亲的紫色文胸一下子勾起了我高 中时手淫的回忆，原先有些软下的小弟又一下涨到了极致，恨不得顶一下母亲的大腿。<br /><br />　　母亲连忙用手一打，听不出怒意，反而有些打情骂俏的意思：「去去去，还真不要脸了，老妈豆腐也吃！」我心想今天老妈心情极佳，还是趁今天这机会调戏了，等来日再调戏，说不定发起火来那就难堪了。「老妈的豆腐富含蛋白质，吃了长肉……」说着精虫上脑，拿手往母亲的胸下就是一捏。<br /><br />　　母亲大吃一惊，显然没有料到我色胆包天到这地步，当下就羞红了脸，用胳膊把我的手往外一推。「行了啊，别得寸进尺了啊，我是你妈呢！」我从母亲的语气里听出，这明显不是母亲的底线，但还是装着唯唯诺诺的样子说：「遵命，老妈大人！」母亲被我的反应逗乐了，用手指点了一下我的头说：「都多大了，有你这样的么！」「我又没咋样，再说咋样的报纸上又不是没写过……」「哪个报纸？」或许母亲和我一样，对它抱着一种说不清道不明的期待。<br /><br />　　「看过忘记了，那不是还有电影吗！」<br /><br />　　母亲这才发现被我糊弄了，感觉不好意思，说道：「那行，你看你的吧，妈要去睡了。」我哪里肯放过，母亲转身要接近门的时候，我上前就是一搂，不管三七二十一，下身往母亲的臀部紧紧一贴。重新体验儿时享受到的快感是多么的美妙，让我一下子有点忘乎所以，下身在母亲的臀部上蹭了几下。「妈，我要看你的……」这下母亲有些愠怒，胳膊使劲架开我，「越大越不像话了，再闹妈可发火了！」我这才放开母亲，悻悻地看着母亲。母亲回头看见我垂头丧气的模样不禁好笑，笑骂道：「看你这样成何体统啊，找个女朋友去，妈可不伺候……」听见母亲这么说，我打心里一乐，「妈，我可想着伺候你呢！」母亲转身便走，不知道她在往后的日子里有没有时常惦记着这句话。<br /><br />　　从那次偷看母亲洗澡被发现之后直到高中开学，我又去看了几次，可惜透气板已经被母亲改装过了。母亲为了让父亲不会想到是我作怪，直接打烂了半边透气板，至于她跟父亲怎么解释打烂的原因，后来母亲告诉我说，打烂的原因很简单，原先透气板就因为地上的水而有些发烂，洗衣服的时候，洗衣盆了的搓衣板往上用力一碰，就坏掉了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（七）</span><br /><br />　　今天是上班的第一天，我先在这里祝狼友们新年里事业顺利，生活美满！<br /><br />　　本来刚刚开始上班，又有很多事情要忙，本来这几天不打算抽时间续写，想尽快投入到工作中，适应正常的作息时间。前两天看了下狼友们的回复，才知道狼友们对上面的情节进展有疑问，我就藉着这一节给大家解释一下好了。<br /><br />　　前面提到的偷看洗澡事件是发生在高 中毕业的那个暑假，而上一章节回忆的是母亲第一次和我提到我偷看她洗澡的事，时间是在高中毕业的暑假。从高 中毕业的暑假到高中毕业的暑假，时间跨度有三年，很多狼友可能是通读后没有注意「高 中」跟「高中」的一字之差，所以才会觉得情节进展的太快。还有位狼友说千万别太监了，你知道生活还在继续，我可以提前和你说，我会写到第一次发生关系为止。我也和你一样，也喜欢有空时在论坛里看一些色文，常常找到些好文章，有时候其实文章算是结局了，但是我还是希望作者能继续写下去，因此老是觉得它太监了，等到自己写的时候，才发现，原来小说如同生命，结局不等于句号。至于这篇小说到截稿的时候能不能完成，我也不知道了，完不成就当友情征文好了，反正也不是冲着它来的。<br /><br />　　还是写回高 中毕业的那个时候……<br /><br />　　因为农村风俗的关系，我们高 中里几个考上重点高中的都要摆谢师宴，请亲朋好友来。那次一个女同学，她的母亲跟我母亲刚好是闺蜜，现在的叫法是闺蜜，以前的叫法应该是叫姐妹来着。我和母亲都去了。我是和我自己的高 中那一夥坐在一起，而母亲则是和她的那些姐妹们坐一起。那时候的我们都很叛逆，平日里大人们都是不给喝酒不给抽烟的，那段日子里的谢师宴，尽管我们还是不能抽烟，但是大人们已经准许我们喝啤酒了。加上年纪小，不懂得把握自己酒量的缘故，我们一个个都是使出所有的劲喝啤酒，每个人都指望着自己是那一桌酒量最好的一个。大家喝了一会儿，就都肚子发胀喝不下了，我也喝了些，但是酒精还没有开始完全起作用。母亲向来酒量极好，我经常在酒桌上听阿姨们说谁谁谁，跟母亲拼酒拼倒了之类的话。不过也正因为如此，很多人都喜欢「群起而攻之」。这个心理，相信大家都能意会的吧，哈哈。母亲经常会有喝得半醉的时候，不过她的酒品很好，从来没有出过什么特殊情况，这也跟她喝酒选择环境和对像有很多关系。<br /><br />　　现在的社会环境就不行了，我估计就算是母亲，也多半会凶多吉少吧。现在的酒桌上多半是男女掺杂的，而每个酒桌上给女人劝酒的男人基本是一开始就已经带着某种目的的，我是以我的所见所闻来判断的。比如我见过的某些领导，就是爱给年轻的小姑娘灌酒，还老说一些黄色小段子，至于新闻上时常见到的某国土所长狂肏醉酒女教师、某镇委副书记狂肏女下属、某市政府办公室主任灌醉并狂肏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>等等，已经是耳熟能详的事情了，估计再发生类似情况，让我当播报记者，我都可以用五分钟写出新闻稿来。而牵扯到诸如戴套算不算狂肏、某国企２００７年１１月上市开盘价４８元人民币，如今１０元人民币，期间在美国融资２９亿美元，截止２０１１年１１月向海外投资者分红１１９亿美元，而国内的数据我自己都羞于出口了，某年的分红是个位数，还是以人民币计算，这种国企是不是吸人民的血养活外人，之类的问题，不是考验人的智商，却是挑战一个人的耐心……和往常一样，母亲那次也喝了一些，可能也是酒精未完全起作用，到酒席结束，母亲就用摩托车载着我回家了。回家的路上，我头晕有些犯困，怕抓不住扶手，就往母亲后面贴去，双手箍上了母亲的腰，头直直地就靠在了母亲的背上。<br /><br />　　母亲好像想到了什么，迟疑了下腾出手来轻轻用力想拿开我的手，可是我正困，反而手臂上使了些力，箍得更紧了，母亲也拿我没办法，如果使劲拽，肯定不安全，于是她就松开手去专心开车了。本来脑袋里是有一些淫秽的想法，奈何酒精作用太强烈，我的下身更是没有知觉，也感不到它现在的状态。靠上了母亲的背之后，一股很强烈的睡意袭来，眼皮撑都撑不住直到合上。过了会，我整个人都快睡着了，手也松开了些，直接垂在了母亲的双腿之间。我没看到母亲对本来箍在她腰上的双手突然进犯她的禁地做出什么样的脸部反应，是惊讶的表情、是心虚的表情、激动的表情还是愤怒的表情，我都没有看到。母亲伸出右手来拍了几下我的手，一次比一次使劲，我手缩了一下，反而离那片禁地更近了。母亲喊了两声我的名字，因为我头侧贴着母亲背部的缘故，声音也听得很响，就是有些闷。<br /><br />　　我懒懒地应了声，母亲这才知道我不是故意侵犯她。然后就感到母亲温暖的手抓上了我的右手，又拉到左边抓上我左手，最后拖到中间搭上了她的肚脐位置。<br /><br />　　不知道母亲对自己的这次邪恶想法有何感想，也许，她为此感到了不好意思，但却情不自禁地湿了……这只是也许了……到家之后的事，我已经全然不记得了。我想，多半也是母亲背我上的楼。途中有没有再吃母亲的豆腐，也就不得而知了。<br /><br />　　高 中的暑假就这么过去了，伴着我那些稚嫩的往事，悄悄地淹没在了记忆的海洋。<br /><br />　　高中的时候，母亲就换掉了她那原先的摩托车。因为我在县城读书，她不惜血本去学了驾照并买了一辆轿车，那一年油价是２。４，后来我学驾照的时候是４。２，现在……高中是封闭式教学，只有周末准许登记出入。没有意外的情况下，母亲每个周六中午都会准时送家里做的饭菜来给我吃，然后给我洗换下的衣服。说来可笑，我当时自以为是一个佼佼者的身份，可是一直到高中毕业进入大学，我才学会自己洗衣服，而一些如羽绒服之类的衣服我是不会洗的，依然要在寒假放假带回家给母亲洗，暑假时再带回一次。幸运的是又娶了个贤惠的老婆，不然洗衣服这件麻烦事还真是难倒我了。<br /><br />　　由于紧张的学习，我经常是到了星期五的晚上才会手淫，手淫完之后直接拿内裤一挡一擦，然后把内裤扔到床下的衣服盆里，星期六早上起来再洗澡洗内裤。<br /><br />　　母亲每次来都嫌我洗得不乾净，在洗衣服的时候都会把内裤也拿去重新洗一次，起初她以为我是不想让她洗比较私密的，后来她知道了原因。<br /><br />　　有一次因为要出黑板报，我不想浪费下午泡网吧的时间，于是早上洗完澡直接就去教室了，想着回宿舍等母亲来前可以先洗掉内裤。没想到那次黑板报出得奇慢，只有两个人，其他人全跟着去打球了。当然我们俩出黑板报的都是收了好处的，不然亏本买卖谁干啊。<br /><br />　　母亲那次到了我宿舍就去洗我的衣服了，她自然也发现了内裤上的秘密。等到我回来，发现内裤已经被洗掉了，我在母亲一旁吃饭的时候好不自在。母亲很含蓄地说：「坏的事情少做一些，正长身体呢」，我无地自容。害羞归害羞，后来我还是厚着脸皮直接就不洗内裤了，反正母亲也要重新洗。母亲也没有说别的话，时而教育一下我，但是基本上没有新意，还是围绕着那句话的意思。那时的母亲也已４０岁，到了由狼变虎的年龄，不知道有没有那么一夜，母亲的嘴里发出的是我的名字。也许吧，就如我老婆现在。<br /><br />　　高 一、高 二一直就是这么过的，在这两年里，我才真正接触到了一些黄色小说。它们里面少不了腥风血雨，少不了恩怨情仇，但是最吸引我们的地方还是那些扣人心弦的黄色小段，还有很多都是超越伦理的。我记得那时候很多人都在看，我也看了不少，我从这些书里也获得了一些肤浅的很浅薄的性爱知识。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（八）</span><br /><br />　　记得小时候的作文，开头永远都是那两个成语「光阴似箭、岁月如梭」，还真是，眨眼就到高 三那年了。高 三的开学时间几乎是暑假开始后的半个月，但是因为所有的课程都已经在高 一、高 二阶段学完了，反而变得不那么紧张了。学校里安排的学习时间除了周末照常上课外，每天的课余时间反而多出了很多。一天只上６堂课，晚上则是自发的自习，不过通常大家都是同一在教室自习，等到晚上９点半的下课铃声一打才结束自习。<br /><br />　　由于农村传统的关系，也出于母亲对我学习和生活的担心，母亲在学校的附近租了间房子。我除了上课时间和课余的打球时间在学校外，剩下的时间就在母亲租的房子，包括自习、午睡、吃饭等等，当然，晚上也是睡在那里的，就相当于一个走读生。而母亲则负责给我做一日三餐、早上中午喊我起床等照顾我的生活起居。<br /><br />　　租的房间很简陋，只有两个房间，中间隔了一个卫生间。我的床贴着与卫生间相连的墙壁，书桌放在床旁，向阳的窗边则是一张大桌，上面摆放着我的各种复习参考书。母亲的床放在另一个房间，贴着卫生间的另一道墙壁，靠床是一个小茶几，上面放了电饭煲，靠门窗摆着煤气灶。门前是一条公共走廊，用的也是公共楼梯。仅此而已。<br /><br />　　不过当时和我情况差不多的大有人在，年长的那些镇上的学长也都是这么过来的。和我同龄的也有好几个跟我就读同一个高中，他们的母亲也都是在学校附近租了房子的，只不过我们租的房子是零散地围在学校四周。恋母这一档子，我倒是不知道他们的情况了，因为我是打死也不会跟他们说这些事的，自然他们也不会跟我坦白。我是有点排斥租房子走读的这种做法的，因为这样相当于让母亲无故消磨了近一年的时间。但鉴于以往的历史经验，那些学长们都是上了很不错的大学的，于是我并没有任何理由反对。<br /><br />　　因为当时国内房价翘头的动静已经有些放大，某地炒房的新闻也偶尔见于媒体。父亲经商多年，也练就了一流的商业嗅觉。父亲和朋友们经过商量决定退出实业，把所有的资金转向房地产，母亲当时是反对的，但是时间证明，父亲的决定是完全正确的。正好高 三那一年，父亲和母亲商量好，父亲和他的朋友们去了北京开始辗转于那个在我记忆中最为神圣的城市，而母亲则陪我完成学业。父亲他们的投资一开始不是很成功的，不过也是由于国人利益趋使的缘故吧，过不了半年父亲就熬过去了。<br /><br />　　母亲陪了我近一年，几乎每天都是一起吃的早午晚餐和夜宵，每一次吃饭母亲都会和我聊一些鸡毛蒜皮的小事，比如我班级上的事、和我一样租在外面走读的那些人的近况、新闻趣事等等。我始终相信感情是会慢慢培养起来的，因为我跟母亲的感情就是在那一年慢慢地变得更好更复杂了，甚至到我进了大学，我还会经常想念她，而次数甚至多过那时的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>。也不知道母亲是否也在潜意识里产生了一些依赖，从后来她来我大学来看，我想应该也是有的吧。<br /><br />　　一开始的时候，我有了很多跟母亲相处的机会，渐渐的我又把多余的注意力放到了母亲身上。但是苦于与母亲朝夕相伴，我在房间的时候，母亲基本上也是在的，因此手淫也常是睡前悄悄地进行的，更别提去找母亲的内衣裤了。<br /><br />　　后来，母亲常和租在外面走读的学生母亲们交流，加上我们都是同一个镇上的原因，慢慢地她们也变成了好朋友，到后来，她们经常是在一起打麻将打牌了，也许都是因为寂寞吧，在我现在看来。<br /><br />　　母亲和我说过，她们那年去过一次酒吧，因为嫌环境吵，转而又去了一个排挡喝酒。我对那次记忆深刻，因为那是唯一一次，母亲在我下午打完球回家洗完澡之后才洗的澡。因为一墙之隔，母亲洗澡的水声一直撞击着我的耳膜，让我无法专心地继续写作业。我搁下笔，轻轻地走到卫生间旁，趴下，然后从透气板从下往上看。可惜那透气板是塑料做的，双层的，看不到任何动静，只听到水声依旧。可是光听着那水声，再想像起以前偷看过的画面，就已经把我撩拨得不行。<br /><br />　　我在母亲房间- 卫生间前的走廊- 我的房间来回走动，看看电饭煲的饭熟时间，看看桌上的菜，看看作业本，实在找不到一件可以让我静下心的物件。我最终爬到了自己的床上，耳朵贴着那墙，全神贯注地听。过了一会儿，里面没有了水声，但是又没有窸窸窣窣的穿衣服的声音。听见座便器的盖响了下（后来估计是母亲把一只脚放上去了），接着是母亲身体靠上墙的声音，不一会儿，又传来时有时无的有规律的水声。随着母亲一声轻轻的长长的「嗯」，水声戛然而止。当时猜到母亲可能在自慰，只是不大确定，有了性经验之后才确定，原来母亲那一次是在自慰。至于她有没有和我一样，拿着我的内裤，那就不得而知了。<br /><br />　　口乾舌燥的我一直强压着那股慾望到吃完饭，等到投入到学习中，慾火稍退。<br /><br />　　母亲过了会来说要出去一下，我猜又是要去打麻将了，随便应了一声，想着卫生间母亲未洗的衣服心里直痒痒，巴不得母亲快点出去。<br /><br />　　等到母亲出去后，我就放下笔和试卷直奔卫生间了。情节还是老的情节，我拿着母亲的胸罩在嘴边亲了嗅，嗅了又亲。母亲内裤上的分泌物比我以前看到的厚了，颜色也不像以前那样淡，而是乳白色了，那是寂寞的颜色。我拿着它狠狠地打了一枪，这一次我是什么也不顾，直接就射在了上面，搅乱了母亲的那一层乳白。我不知道母亲见到它时是什么样的心情，也许是紧张中还带着几分高兴吧。<br /><br />　　母亲当时什么也没说，后来也没有特别防范着我对她内裤的猥亵。<br /><br />　　我在她的这一次纵容下，又开始留意她的内衣裤了。基本上母亲都是洗完澡直接洗掉换下来的衣服的，所以我找到没有换洗的次数也就少得可怜。后来有一次，因为没有找到母亲换下的内裤，这边又心急火燎得急着泻火，于是我一不做二不休直接去母亲房间的晾衣架上逮了一条母亲晾乾的内裤，最后还射在了上面。<br /><br />　　射完之后我就后悔了，就把那条内裤认认真真地洗完，重新晾到原先的地方。下一次，我又重复这样子。也不知道重复了几次后，母亲察觉到了。吃饭的时候母亲说：「坏事少做点，别当妈不知道，学习要是落下了，别人家陪读都考上好大学，你考差了，你可叫妈出去怎么有脸见人！」我信誓旦旦地向母亲保证说：<br /><br />　　「妈，你还不了解我吗，准给你考个好的来！」母亲有些怀疑，但是也不好再给我施加压力，母亲也算是勉强放我一马了。之后，我就直接不洗了，记得母亲洗衣服时还笑骂过我一次，说我不要脸，弄脏她衣服了也不给洗乾净，我边做着作业边回答她说「心照不宣啦」。母亲威胁说要是没考上好的大学，她就当没有我这个不要脸的东西。我问母亲「考上了呢」，母亲说道「考上再说呗。」我开始期待高考的来临。后来，我发现母亲开始有意无意地留下换下的内裤不直接洗掉了，但是它们都很乾净，没有看到那些乳白色的分泌物了。<br /><br />　　母亲去酒吧的那次，就是我偷听她在卫生间手淫的那一回。之所以这么确定，是因为她后来说的跟我记忆中的那天完全吻合。<br /><br />　　母亲她们也会有集体寂寞的时候，那回约好了说去酒吧。但是她们对酒吧的气氛不大适应，太闷也太吵，于是她们后来就去了排档喝酒。一开始母亲她们就是奔着疯去的，喝酒也就没有了控制。我不知道母亲那天喝了多少，回来之后就醉醺醺得躺到床上了。母亲喊我给她倒杯水，我端水过去发现母亲喝得烂醉，就又给她打了盆温水，给她擦了下脸。母亲身上散发出一些淡香，我看着她脸上精致的五官，情不自禁地勃起了。<br /><br />　　回自己房间后，我无法安心地写作业了，一心只想着趁母亲醉酒，不能错过这个失不再来的机会。我小心翼翼地走到母亲房门口，扒着门框探头进去看着母亲，发现母亲早已经脱了衣服盖上被单睡着了，我想她应该是藉着最后的那一分清醒换上了睡裙。我试探性地喊了母亲好多声，母亲始终没有一点反应，我又端了一杯水回来，在母亲的身边大声喊母亲，又拍了几下母亲的小腿，母亲还是没有任何反应。我乐了，把水杯往饭桌上一放，就蹑手蹑脚地把手伸向母亲的乳房。<br /><br />　　终于碰到了，可惜隔着那个棉质睡裙，没有多少肉感。我在那片小山丘上继续摸索着，突然感到一小块突起，摸到母亲的乳头了，怎么来形容那一刻的激动好呢……是激动还是激动还是激动，终于摸到了，我在心里这么对自己说的，而我的大脑早就短路接近烧坏了。我轻轻地按着那块突起打了几个圈，然后用大拇指和中指小心地捏住了它，也没有捏弄几下，明显感觉它比原先硬了，正如黄色小说里所写，而母亲在烂醉的状态中竟是有感觉的，这吓了我一跳。我又装模作样地喊着母亲，但是母亲没有一点装睡的痕迹，于是我又开始逗弄起母亲的乳头来。<br /><br />　　玩累了乳头，也摸累了母亲的乳房，本来想把手伸进去感受一下母亲乳房的真实肉感，又生怕母亲被我的手凉醒，也就只好作罢。<br /><br />　　我把母亲遮住下体部位的被单稍稍往上掀了下，又把母亲的睡裙拉到了能看到内裤的位置。说实话，那睡裙真的太麻烦了，我费了好长时间，把母亲的腿抬了好几回才把它拉到了那个位置，幸好结果还是很令我满意的。<br /><br />　　因为光线太暗，我又去我房间拿来了那个应急小电筒放在了母亲的双腿之间。<br /><br />　　我的目光第一次离我来时的地方如此之近，我也是第一次有这么一个可以认真观察审视我出生的地方的机会。我万分激动地用右手掌覆在了那一块平坦的地方，因为不知道洞口的缘故，我用整只手掌开始上下抚摸。没有感觉有什么很特别的地方，可是我却不由自主地一直持续着。直到中指突然触碰到一块湿润，有些粘，我拿开手掌看去，母亲的粉色内裤上有一块水渍。我好奇地把母亲的内裤慢慢掰出一块，这时母亲可能是不舒服，转身侧躺，面朝墙壁了。我为难了，母亲的屁股朝向我，而内裤遮住屁股一大半，想掰开来看看那块地方还真的不容易了。我也只好作罢，接着就把食指伸进内裤，寻找刚刚那块润湿的地方。很快我就找到了，我用食指拨弄了几下，才发现母亲出了很多水，拿小电筒一照，半根手指都亮晶晶了。我很努力地寻找那个洞门，当我拨开两片肉，手指头陷进去之后，我以为我找到了，兴奋不已的我把母亲的水抹在了自己的凶器上在母亲身边开始手淫，没有几下就射了。<br /><br />　　射完之后整个人都清醒了，开始害怕起来。我赶紧清理好现场，匆忙就去睡了。<br /><br />　　母亲第二天什么也没说，但是那次之后直到高中毕业，她再没有喝酒，至少我没有发现她再喝得醉醺醺回家过。很久很久的后来我问母亲，母亲说她发现了的，她一起床就感觉怪怪的，就猜到是我了，但是又找不到理由教训我，也就只当吃了回哑巴亏。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（九）</span><br /><br />　　高 三一年，又慢又快地过去了。到快毕业的时候，我甚至已经开始有些粘母亲了，吃饭的时候也故意吃慢了，想多跟母亲聊一会儿天；母亲要出去打牌，我偶尔还以赌博害人的理由阻止母亲，好让母亲在我做功课的时候陪着我。母亲也乐意在我看书的时候坐在一旁打毛衣，她给我打了两件很厚很厚的毛衣，正好上大学的时候能穿。做功课的时候，母亲从来不说话，就算我在期间累了，想跟她聊天，母亲也会让我继续学习。但是基本上学习时间大约晚上１１点半结束的时候，母亲就会准时端着夜宵来了，而母亲的话匣子也会跟着准时打开。夜宵都是核桃、龙眼、莲子、蛋酒之类，我想我那时候的精力旺盛与这些夜宵也不无关系。<br /><br />　　高考后的第三天就估算分数了，我估的分数还算比较准确，而学校当时给的一本分数线也非常准确，因为分数超出很多，也就不担心上不了好的大学了。当然最高兴的还是母亲，她总和我说不枉她这一年的辛苦，我想她心里还是挺在乎我对她做出的举动的。我没想过如果我考砸了，母亲会是什么样的反应，我和母亲现在又会以什么样的方式相处，应该会很糟糕吧。幸运的是，苍天待我不薄。<br /><br />　　紧接着是毕业典礼，毕业的喜悦和摆脱考试压力的双重作用下，我把我抽屉里的所有课本、参考书都给拿出来撕了个粉碎，我记得当时我还有一股非常想哭的冲动。不曾想，如今它已离我如此遥远，而想起这感觉，就彷佛仍在眼前。<br /><br />　　毕业搬回家里之后，偌大房子反而让我感觉空荡荡的，后来才知道，家里少了父亲。我从小到大一直都很敬重崇拜我的父亲，也不知道我对母亲的占有慾里有没有带着一分对父亲的嫉妒。我偶尔还有些想念父亲，担心父亲在外面的城市为了整个家里的生活条件而餐风露宿时是否安好，但从父亲的电话里不难听出，父亲过得应该很好。<br /><br />　　在我的大学录取通知书下来之后，我经常是在外面陪女友，晚上很晚才会回家，有的时候也会睡在同学家里。母亲那段时间显得好动了许多，常会进山上香或是去广场跳健身操或是自驾和她姐妹去附近城市观光。后来母亲隔三差五地就会自驾去泡温泉，虽然她还是和她的姐妹一起去的，但是我无缘无故就来了些醋劲。于是我特意找了个和母亲聊天的机会，请求母亲去泡温泉的时候也捎上我，母亲同意了。<br /><br />　　母亲带我去了几次，但是她的姐妹也会在。我每次在最先到达的那个温泉池里碰上母亲换上泳衣出来都不自觉地勃起了，幸好那时下身已经可以踩在水里，她们看不到我的窘态。母亲会喊我去另一个大池子里玩冲浪，我每次都是等母亲她们过去好久了，鸡鸡软掉了才会跑过去，她们在一边玩，我在另一边玩自己的。<br /><br />　　母亲也由着我，而她的姐妹常会说我腼腆，说我肯定找不到女朋友之类的话。呵呵，腼腆她妹哦。<br /><br />　　后来有一次，也不知道母亲的姐妹是真有事还是母亲故意找了理由，那天母亲只带着我去了泡温泉的地方。我自然兴奋不已，急急忙忙换上泳裤就直奔外头的露天温泉等母亲从女士更衣室出来了。<br /><br />　　因为那个大池子有很多人，我不敢太大胆，等母亲出来，我还是像往常那样躺在露天温泉里小半会儿等到鸡鸡软下去之后，才往母亲在的那个冲浪温泉走。<br /><br />　　母亲好像特别喜欢玩这个，扶着冲浪池里的攀绳，浪打过来的时候，她在浪中上下起伏。我游到母亲身边，抓着那条攀绳，和母亲一起享受母亲的体验。可是我的心思早就全放在母亲身上了，根本体会不到冲浪的乐趣。<br /><br />　　在我直勾勾地盯着母亲胸脯的时候，母亲突然一个巴掌轻拍到我头上「看够了没有，老娘豆腐就这么好吃！」我陶醉地闭上眼「<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">极品</span>……」<br /><br />　　母亲好气又好笑，揶揄我说「瞧你这点出息，难怪人家说你找不到女朋友。」「这不就是吗？」我在水中伸手捏了一下母亲的腰。说罢就搭上母亲的腰，下身朝母亲贴近了一些。周围的人都在只顾着自己玩耍，加上我们靠近墙边人少，根本就没有人看我们。我想就算他们看见了又如何呢，温泉里男女有暧昧动作的画面大都司空见惯了。<br /><br />　　母亲没有做出什么反应，只是不露声色地说「老实点。」听母亲的语气，似乎更担心别人会突然注意到我们。但是把握十足的我此时已经是胆大包天，在一个浪打过来时，我的手掌直接反按母亲的腹部紧贴我坚硬的下身。我和母亲都随着那个浪起伏着，我的下体更是卖力地顶着母亲的大腿根部。仅仅只相隔两块薄布，我彷佛能感到母亲臀部传来的体温。那种感觉，我一生难忘，我恨不得刺穿我和母亲下身的布条，直接进入孕育我的地方。<br /><br />　　此时的母亲早已是面红耳赤，不知是害羞所致还是因为我的卖力。可能是我的手按得太用力了，母亲伸手来扯了一下我摁在她腹部的手，恨恨地说「要死！」我的动作随着浪的平静而停止下来，手也放开了母亲的腹部。母亲在我的大腿上狠命地揪了一下，「你要死了是不是，这么多人呢！」我嘿嘿赔笑，得了便宜尝到甜头的我当时别提有多满足了。意想不到的是，在那一天里，我得到的远远超出了我本会满足的范围。<br /><br />　　过来一会，母亲说要去鱼疗池。原先我都是不跟母亲一块儿去鱼疗池的，因为怕坐在那些小池子里，被阿姨们发现勃起的弟弟。这回就我们俩，于是我就陪着母亲去了鱼疗池。<br /><br />　　鱼疗池是人工做的那种圆桶状池子，一个池子大概容纳５- ８人，背面靠山，鱼疗池与鱼疗池之间还有假山相隔。因为人本来就少，来鱼疗池的人就更少了。<br /><br />　　我和母亲背朝山坐在鱼疗池里，张眼就能看清四周的任何动静，想来母亲也同我一样，心里踏实了很多。<br /><br />　　母亲闭着眼睛安静地躺在旁边，我有点怕痒，小鱼在身体上吸啄传来的瘙痒，加上身边有母亲，我怎么也按捺不住。我仔细地看着母亲的脸，光线充足的情况下，我看到了母亲那些不知何时爬上脸庞的皱纹，心里一酸。从眼角的皱纹一直看到脖子，还是酸酸的滋味，再往下，看到那一处隆起时，那酸酸的感觉便完全被邪火所替代。母亲的胸脯和她的五官一样精致，也许是因为尺寸不大吧，看起来并没有多少下垂的痕迹。母亲的腹部倒是不大好看。然后再看到下面，我的手指曾经到达的地方。<br /><br />　　我探手过去，轻轻地用手指像弹钢琴那样点了几下母亲的大腿内侧。母亲伸手来抓着我的手放到一旁。我又伸手上去，母亲则又把我的手放回来。反覆了几次，母亲有些不耐烦，说道「有完没完了，不要动，鱼疗才有好效果……」「妈，我身上都新皮，哪里需要鱼疗！」「小屁孩子不懂了吧，鱼疗还吸毒素的呢……」「妈，我也想当鱼给你吸吸！」母亲的脸变得绯红，随口说「懒得理你」，便不再阻挠我的动作了。<br /><br />　　我以为获得了母亲的默许，于是开始摩挲着母亲的大腿。许是母亲并没有不舒服的感觉吧，母亲也没有表示反对。在揉捏了大腿一会之后，我便把手慢慢地伸向了母亲的腿根部，凭藉着上次抚摸的经验，轻轻地摩擦起母亲的裆部来。母亲穿的连体泳衣，腿根部的布料缝合处在臀部位置，前面是完整的布料，加上稀薄，我可以清楚地感觉到它的样子。<br /><br />　　母亲不自觉地把腿往外张了下，这么细微的动作无疑给了我很大的鼓舞。我更加用心地用食指和中指在那个大概位置又按又磨。母亲的身体跟着不安地微微摇晃起来。在我正准备抓起裆部边缘，把手指头伸进去的时候，母亲果断地伸手一打，咬牙切齿地说「老娘看你还不老实！」<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">（十）</span><br /><br />　　非常感谢细心狼友的批评和指正，我在看到指正帖子的当天就做了修改。我在第一节里关于母亲出生时间的描述出错了，当时是写了「六十年代末」，我本意是写「六十年代」的，可能是打字匆忙中疏忽了。她的出生年份是１９６０年。<br /><br />　　而关于母亲接受传统教育，幼 年启蒙时期背读四书五经，也是从母亲口中得知，想必是真实的吧。<br /><br />　　还看到一些狼友发表了自己对于文中一些时事的看法，其实那些是因为我无处可以发泄，才写下来的。以前我常在一个本地的时事评论论坛里发表自己的看法，有一次也没有什么长篇大论的，只是支持了一个比较愤青的观点并只言片语地说了下我的观点，后来市人事局不知道通过什么样的方式发现了我，后来警告说我这样的身份不宜在不恰当的场合发表不恰当的言论并当面要求我停止这样的行为。说真的，我现在发表文章都有点后怕。至于我的观点嘛，相信狼友们也能看得出来。我爱这片土地和生活在这片土地上的人们，我恨个别官员把这里弄得乌烟瘴气。先不说一些内在的，就说表面的，看我们的山，看我们的水，我就不举例子了，国内民生的现状是什么样子，大家都知道的。领土问题比如南海嘛，有时看新闻也觉得他们解释的很有道理，但是行动总要跟口号一致才能让人信服。<br /><br />　　这些大问题的真相，也不是我这种屁民应该清楚了解的。愤青了，还望狼友们海涵。<br /><br />　　下面就接上次的吧……<br /><br />　　母亲如此说完，我还以为母亲生气要走人，谁料母亲先是抬头仔细地扫视了下四周，然后扭过头来，带着一脸的复杂表情。片刻后，母亲把左手腾出要伸过来，我以为母亲要扭我皮肉，担心之下急急用右手一甩母亲的手。母亲见我受惊的样儿，佯装厉声说「别动！」我一脸困惑地看着母亲的左手放到我的腹部，然后看到母亲脸上露出一丝不易察觉的坏笑。不安掺杂着期待，我安静地等着母亲的下一步动作。<br /><br />　　母亲把右手快速伸向我的裤裆位置，我激动地屏住了呼吸。母亲的手把我的三角泳裤往旁边一撩，露出两个蛋蛋来。我愣了，不知母亲何意。<br /><br />　　不一会儿，小鱼们就集中到蛋蛋位置开始吸啄，我才知道母亲的用意。一时奇痒无比，扭动了几下挣开那些小鱼。母亲见状，好像来了玩劲儿一样，把右手拿上来捏捏已经半硬不软的鸡鸡，并示意说「别动，不然就不捏了！」第一次跟母亲的手有了亲密接触，尽管是隔着泳裤，但还是激动不已，使我久久陶醉在母亲的手感之中。有这么舒服的感觉，我就乖乖听母亲的话，不再动弹了，生怕母亲停止揉捏的动作，移开右手。<br /><br />　　母亲的手一会儿轻轻捏住鸡鸡中部上下抽拉，一会儿又按着龟头位置，做圆弧运动。没有两分钟，我就已经涨得发硬。而母亲的手受用无比，让我对小鱼们吸啄我的瘙痒已经浑然不觉。我在如此巨大的感官刺激下，舒服地闭上了眼睛，正准备静静享受，母亲却在此时停止了动作。我睁开眼循着母亲的视线看去，原来母亲看到几个客人在走动而已。尽管如此，母亲还是停止了动作。意犹未尽的我把母亲的手拉向鸡鸡位置，想再细细品味刚才的感觉，母亲带着调皮的口气问道「舒服了吗？」我拼了命地点头，指望着母亲手指的再次临幸。母亲眉头一挑，似笑非笑地说「舒服了就起来吧。」尽管我十分百分万分地不情愿，母亲还是起身裹了一条浴巾往高温池的方向走。我也不管三七二十一了，起身也裹了条浴巾，紧紧地跟上母亲。<br /><br />　　高温池，说是高温，水温也不过是４０度左右，比鱼疗和那个刚刚进来的大池子温度高些而已，只是池子要稍微深一些，坐进去，水可以淹没到胸下位置。<br /><br />　　这些池子分布不一，母亲最后走到个小的高温池停下便坐了进去。这个高温池是设计成一个四角亭子的形状，而亭子的椅子只不过是在水池里了。<br /><br />　　我本想再做到母亲的身边，伺机有所动作的，正当我走向母亲，母亲低声呵斥说「坐那边去！」我为了尽量讨好母亲，便乖乖地坐在她侧面的那张长椅，靠着椅背，在水中晃荡着腿，闭上眼睛回味刚刚的奇妙感觉去了。回想加上意淫，使刚刚平息不久的慾火又重新燃烧起来，我睁开眼睛，望向母亲。还是那张脸，还是那小山峰，还是那因折射而不断摇晃的肚皮和胯部，仰身靠着椅背，不时用手舀起水淋着自己的手臂。霎那间，就感觉那是一幅画，画里不是曼妙的仙女，而是我的母亲。想着母亲刚才的动作，我又一次深深陶醉了。<br /><br />　　母亲出声才把我唤回神来。「看不够？」母亲轻描淡写地问。<br /><br />　　我有点不好意思面对母亲了，嘿嘿直笑。<br /><br />　　「我说你也大了，怎么还是小时候那样儿，外面那么多年轻漂亮的，你盯着你妈做什么！」母亲似乎还有些生气，更多的还是疼爱。<br /><br />　　母亲这么一说，我反而开始淫心作祟了。「妈……刚才那也是一时好奇冲动嘛……」「去你的，你好奇冲动几回了！」<br /><br />　　我听母亲语气变得更温和了，料想母亲多半不会生气，就开始打亲情牌。<br /><br />　　「妈，你听过恋母情节吗？」<br /><br />　　母亲眼睛一亮，看得出来母亲是研究过了，至少是认真了解过。「我看你这程度，有点重，怕是已经成心理疾病了吧！」「哪能啊，我是看我马上也要大学了，大学四年再马上工作，也没机会了，就想刚刚趁机把握下机会嘛！」我料想母亲刚刚也是舒服的，就把母亲的思路往那方向引。<br /><br />　　「看你这不要脸的东西，哪像是我生的，尽给我添堵！」「妈，我那不是也好奇嘛，再说我也是想看看怎么样才能让你舒服。」「滚，我看你是想自己舒服吧！」「我还想着伺候你的，你不领情嘛……」<br /><br />　　母亲俏脸一红，一时竟接不上话来。这无疑又给我燃烧的慾火添了一盆油。<br /><br />　　我往靠近母亲的位置挪了一下，伸出脚慢慢接近母亲的阴部。母亲狠狠就是一脚过来。我赖着脸问「妈，刚舒服吗？」母亲听出里面调戏的味道，也不责骂，一反常态地问「你呢，舒服不？」我一听这话有戏，马上连游带爬地挪到母亲旁边贴近她耳朵说「你那是把人弄得不上不下了，难受……」「刚谁说舒服来着的！」母亲没有避开，转过头就是一句。<br /><br />　　我抓起母亲的手，以撒娇的口吻跟母亲说「妈，要不你就好人当到底了吧，不然今天我准缠你不放了……」「平时也没见你少缠我！自己一边动手去！」<br /><br />　　「就怕某人以后没我缠了还想我……」我悻悻地说。<br /><br />　　本以为是一句漫不经心的话，只是脱口而出罢了，没想母亲却没有接话了。<br /><br />　　我看着母亲黯淡的眼神，再想想刚刚的那句话，才知道母亲被话里的内容感染了。<br /><br />　　我也跟着母亲思考起那话来，不免有些感伤，想起在千里之外的大学念书，一年也不能回家几趟，加上毕业之后的工作，见到家人的机会就更少了。我是家中的独子，母亲想到这些，自然会有那样的反应。<br /><br />　　我在若有所思中松开了些母亲的手，母亲用力一捏我的掌心，我才反应过来。<br /><br />　　「妈今天就如你所愿，以后你要好自为之，人不能一辈子长不大，知道吗？」没有任何时候的心情比此刻更复杂了。有难过，有激动，有欣喜，有惊讶，有温暖……但是当母亲正视着前方，手却慢慢摸索到我的裆部时，我所有的心情都被慾火烧成灰烬。<br /><br />　　我坐在母亲的右侧，听母亲这么一说，又做出这样的动作，我生怕再说出什么话，扰了母亲现在的情绪，就闭上眼，仰躺在椅背上，用心感受母亲的手给我下半身带来的快感了。<br /><br />　　母亲的右手未作多余的停顿，直接就伸到了我的泳裤里，抓起我那刚触碰到她的手就变得坚硬如铁的弟弟，用大拇指按了按马眼处。又伸进一些，知道手指到达蛋蛋处，母亲才停止，继而轻轻地捋着蛋蛋。我兴奋地把手伸向了母亲的腰部，母亲也没有制止。母亲重复着那个动作，我的手则慢慢地靠近她的右胸下方，然后轻轻捏了捏那只小白兔。母亲穿的是泳衣，也没有戴胸罩，捏的时候，分明就可以感觉到原汁原味的肉感。母亲似嗔非嗔地骂道「作怪！」犹如通行证一般，我受宠若惊，马上把手上移，想去感受感受母亲的乳头，可惜那个位置好像有海绵之类，没有摸到乳头的突起。搜索了一会没有摸到，加上手反向用力的姿势很费力，我索性就放弃了，直接把双手放在了母亲双腿之间。<br /><br />　　母亲拿开我的手细声说「老实点，别作怪！」<br /><br />　　「妈，下不为例啦……」<br /><br />　　母亲连这也信，不再阻止我，开始撸起我的鸡鸡来。那感觉……无法形容了……正当我在母亲的两腿之间摸索地起劲，母亲也正开始加速，突然感觉母亲的动作戛然而止，母亲的手则迅速离开我的下身并把我的手抽开。我睁开眼看见侧前方正有人朝着我们的方向走来，再看看母亲，胸脯有些明显起伏，不知是舒服的还是紧张的。<br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：64629</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">全文字节数：90147</span><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被二级流氓在2015-12-01 12:15重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5372049&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5372049&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17894824" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894824"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894824_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:28</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17894819" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894819"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894819_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+9</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:26</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17894818" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894818"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894818_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+90</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:26</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5372049.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5372049.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【百科全书】【完】作者：新月</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　星期六的下午总是让人有些懒洋洋，虽然有一整星期拉下的事儿，但真到干起活来却也不怎么令人着急。<br /><br />　　这又是个星期六，我刚在院子里除了会儿草，正舒服地歇在沙发上，斗争着要不要马上洗澡。<br /><br />　　我的丈夫大卫仍在修剪草坪，女儿珍妮则把自己关在屋子里听音乐。<br /><br />　　１8岁的她已经变得和父母格格不入了，比起和我们说话，她更愿意捧着电话和所谓的朋友漫无边际地闲聊。<br /><br />　　不过还好的是，她至少没对我们显示出什么敌意。<br /><br />　　我最终决定还是去洗个澡，刚要起身的时候，门铃响了起来。<br /><br />　　大卫正在后院，珍妮自顾自地忙着，只怕除了大爆炸声，什么也听不见，我不情愿地支起身子，走过去打开了门。<br /><br />　　门口站着一个和珍妮差不多年龄的男孩，一头漂亮的棕<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>头发让人不禁联想到海滨的沙滩。<br /><br />　　他应该还处在青春期，但是透过Ｔ恤可以看到他健壮的肌肉。<br /><br />　　他的肤色黝黑，好似终日在外奔波一样，一个皮革制的背包横跨在他的肩上。<br /><br />　　「嗨，」我招呼道。<br /><br />　　「你是来找珍妮的么？」<br /><br />　　男孩笑了，非常得甜，「不，夫人。我叫约翰。我来这里是想看看你是否需要一套百科全书。」又是推销员，这是星期六唯一让我反胃的事情。<br /><br />　　我正要告诉他没兴趣时，不知怎么，我突然有了股请他进来的冲动。<br /><br />　　或许和他谈谈也不错，於是我向边上移了移，示意他进屋，在他进来后，我顺手关上了房门。<br /><br />　　「你家里很漂亮，」约翰赞美道，可能所有销售员都有张甜嘴吧。<br /><br />　　「阿，谢谢，」我说道，一边不禁对自己竟然让他进来感到有些惊讶。<br /><br />　　「你想喝点什么吗？」<br /><br />　　「水就行了，」他应着，然后用他那对绿眼睛瞪着我道。<br /><br />　　「今天天气可真热啊。」<br /><br />　　「是啊，」我点头道，领着他走进厨房。<br /><br />　　「刚才在院子里，我也觉得今天热得有些过分。」我给约翰倒了杯水，然后我们就在桌边坐了下来。<br /><br />　　他大口大口地喝着水，看起来渴极了。<br /><br />　　我也确实热极了，於是我解开了上衣的头两粒纽扣，男孩的眼睛里满是兴奋的目光。<br /><br />　　不知怎的，我看着他居然渐渐地呆了，他看来还挺英俊的，接着我自己吓出了一身冷汗。<br /><br />　　这个男孩年龄小得足够当我的儿子！<br /><br />　　我应该礼貌地请他离开，然后去洗个澡。<br /><br />　　「好了，」他放下手中的玻璃杯说道，「我只有三个问题：第一，你有没有百科全书？第二，你是否用得着百科全书么？第三，你是否买得起一套百科全书？」如此令人恶心的销售技巧我还是头一次碰到──他连这到底是那一种百科全书都没有告诉我──但奇怪的是我发现自己正在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>老实实地回答。<br /><br />　　「不，我们没有百科全书。我们有一个女儿正在上学，有些时候我确实觉得我们挺需要的。但是是否买不买得起…一套书要多少钱？」「两千美元，」约翰说道。<br /><br />　　「不过你喜欢的话，可以分期付款。而且请相信我，这是最好的一套百科全书，不然我也不会卖它。那样不公平。」他最后那句话我没有听懂，但是我还是回答了他前面的问题，「嗯，我想我们付得起。我的丈夫和我都有一份不错的收入。」「太好了！」<br /><br />　　他说道。<br /><br />　　随着他从背包里取出一支钢笔和一大叠纸张，交到我面前。<br /><br />　　「现在，请填完这个表格，并且在这里签名…」我照着做了，不过心里对於自己没经过大卫同意就花了两千美元不免有些惊讶。<br /><br />　　虽然大卫可能更希望把这些钱花到高尔夫俱乐部里，但我的确觉得我们有买一套百科全书的需要，而且我们也的确买得起。<br /><br />　　我在文件的末尾签上名字并且留下了自己的地址和日期。<br /><br />　　约翰接过文件从头到底读了一遍，「谢谢你，克莉丝汀。你的名字很好听。<br /><br />　　你会在四至六周后收到整套书，并且还会有一个附赠的书架。从那以后，就会有分期付款的帐单陆续寄来了。「他抬起头对我笑了笑，接着道，「因为你的缘故，我已经完成了今天的销售指标，好像今天我挺运气的。」我听得有些云里雾里，但是仍然礼貌地答道，「不必客气。」约翰给了我一份定单的复印件，将其余的东西放入他的背囊里，然后转头向我说道，「好了，生意谈完了，既然我今天已经完成了工作…你今天有什么计划吗？你有没有和别人约好呢？」「没有，」我答道。<br /><br />　　「还有谁在家？」<br /><br />　　虽然心里奇怪着他问这些问题的动机，我还是据实地告诉他，「我丈夫在后院平整草坪，我的女儿在她楼上的屋子里。」「女儿，阿？她叫什么名字？今年几岁了？」<br /><br />　　「她叫珍妮，今年快十八了。」<br /><br />　　「快十八了，嗯，」约翰像是考虑什么事情一样。<br /><br />　　「她像你一样漂亮么？」<br /><br />　　听到这个问题，我不由得有些慌乱。<br /><br />　　我一直自信自己是个有魅力的女人，尤其是对於已经过了四十岁的人来说，能像我这样保持身材的就少之又少，更别提我那一头人见人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>的黑长发。<br /><br />　　但是从一个约翰这样的年青人嘴里听到如此直截的赞美还是头一遭。<br /><br />　　「嗯，我想…我想她很漂亮。」<br /><br />　　「请站起来，」他命令道。<br /><br />　　我茫然地支撑起身体。<br /><br />　　「你的身材很棒，克莉丝汀，」约翰接着道，他直截了当的眼神不停地在我身上转来转去。<br /><br />　　「珍妮的乳房和你的一样大么？」<br /><br />　　「嗯，不是，」我回答道。<br /><br />　　「但是我想它们会在几年里大起来的。」<br /><br />　　「好！」<br /><br />　　约翰说道，他也站了起来，跨上他的背包，「走，我们去找你的女儿。」渐渐的，我已经开始习惯感觉和行动的不一致。<br /><br />　　在一阵迷惑之中，我领着约翰走到二楼珍妮的房间。<br /><br />　　即使透过大门，她屋子里的音乐还是吵得吓人，我不得不狠命地敲打了几下房门。<br /><br />　　过了一会儿，音乐停了，珍妮从里面打开门。<br /><br />　　她确实很漂亮，继承着我的黑发和大卫的蓝眼睛，但是现在她的眼神里却没有什么好神情。<br /><br />　　「干什么？」<br /><br />　　她不耐地问道。<br /><br />　　「嗯，珍妮，这是约翰，」我说道，手指指向我们的客人。<br /><br />　　「他想见见你。」<br /><br />　　「哦！」<br /><br />　　珍妮明显想发脾气，但当她看见约翰时，她笑了起来。<br /><br />　　「喔，你好，约翰。」<br /><br />　　「你好，珍妮，」约翰说道。<br /><br />　　「你母亲说得对，你的确很漂亮。」<br /><br />　　珍妮脸红了红，出乎我意料地说道，「谢谢你！」「这可不是恭维，」约翰向四周看了看。<br /><br />　　「克莉丝汀，那间是你的卧室呢？珍妮，跟我们一起来吧。」我领着他们走进我和大卫的房间，约翰随手关上了门。<br /><br />　　我从这里能听见楼下除草机的声音──从约翰敲门进来到现在只有几分钟──但我知道大卫很快就会结束的。<br /><br />　　我可不敢担保他见了我们现在的样子会怎么想。<br /><br />　　约翰放下他的背包，四下打量着屋子，搓着手道，「看来你的品味很不错，克莉丝汀。楼下和这里都美极了。」「谢谢，」我说道，从心底里喜欢他的赞美，而且又一次意识到他实在长得很英俊。<br /><br />　　「你和珍妮都是非常迷人的女人。」<br /><br />　　他继续道。<br /><br />　　「嗯，美得快让我透不过气了。你们何不把外面的衣服脱下来，让我好清楚地看看你们的身体？来，两人一起！」我一方面大吃一惊，另一方面却毫无疑问地照着他的话做了。<br /><br />　　我踢掉拖鞋，解开裙子，脱了下来。<br /><br />　　然后我解开上衣的扣子，一样把它脱出，扔到地上。<br /><br />　　现在我身上只剩下一个黑蕾丝的乳罩和内裤，那是大卫给我的生日礼物（虽然更像是给他自己的礼物）；平时我不怎么穿它们，但是今天是星期六，我别的内衣都脏了，正全躺在洗衣栏里。<br /><br />　　珍妮没有在家里穿鞋的习惯，所以她只需要脱下短裙和Ｔ恤。<br /><br />　　她年轻的乳房被白色乳罩紧紧裹住，但我可以看得出它们很快就会长成非常诱人的尺寸了。<br /><br />　　她的脸红红的，我猜大概是因为我正站在她面前的因素，因为我也同样非常尴尬。<br /><br />　　为什么我们会这样做呢？<br /><br />　　我迟疑了。<br /><br />　　现在的情况就似乎我们无法抗拒约翰，或者说我们完全没有意愿去违反约翰的话，只是像两只被人操纵的木偶一样。<br /><br />　　虽然感觉很怪，却没有什么令人不舒服的。<br /><br />　　「很好，很好，」他点头道，灼灼的目光在我们身上来回扫荡。<br /><br />　　我觉得自己的脸更红了，但是心里也愈来愈喜欢他的欣赏。<br /><br />　　他打开背包，从里面取出一个宝历来相机。<br /><br />　　「就这样别动！微笑！」<br /><br />　　我们都照做了，约翰飞快地按下快门，一张，两张，然后他放下相机。<br /><br />　　他走近我们时我清楚地感到自己的呼吸急促了起来，两腿之间也变得又热又潮。<br /><br />　　无法否认，我竟然被这个十几岁得孩子挑逗了起来，而且异常兴奋。<br /><br />　　约翰先走近我，将手搁在我的屁股上，看着我的眼睛笑了笑。<br /><br />　　随着他的手在我身上上上下下地抚摩，我兴奋得战栗个不停，然后他的手又回到了我的屁股和大腿上，使劲地揉捏着。<br /><br />　　我觉得自己的身体已经在无意识之间向他靠近，在他吻我的时候，我失神地分开嘴唇，任用他的舌头滑进来放肆地品嚐我的滋味。<br /><br />　　虽然明白女儿珍妮就在边上看着自己，我却无法控制自己的行为。<br /><br />　　约翰的手移到了我的胸脯上，我无助地呻吟着。<br /><br />　　他先是隔着乳罩温柔地抚摩了几下，然后他的手指便从乳罩边缘滑了进去，揉弄我的乳头。<br /><br />　　我的乳罩是从前面开口的，他没有折腾多少时候，乳罩就松开了。<br /><br />　　他一把将之拉了下来，接着是漫长的抚摸。<br /><br />　　我的身体无比的火热，正在接吻的舌头也快活地在两人的嘴里舞蹈着。<br /><br />　　「把手放到脑后，」他轻声道。<br /><br />　　我马上举起手，随着这个动作，我的乳房直楞地挺起来，坚硬地乳头顶在约翰的掌上。<br /><br />　　他又将手搁在我的臀上，取而代之的是他的嘴紧紧地吸住我的乳头。<br /><br />　　快活比刚才更大了些，我不停地呻吟，约翰每一次交替吮吸左右乳头，我都有窒息的感觉。<br /><br />　　我真想抱着他，把他可爱的脸蛋紧紧贴在自己胸口，可是他告诉我要将手放在脑后，我强迫自己保持直立的姿势。<br /><br />　　过了一阵子，约翰停下来走向珍妮。<br /><br />　　失望一下子席卷了我的全身，另外看着女儿遭到和自己一样的待遇，不禁脸又红了起来。<br /><br />　　我保持着约翰要求的姿势，看着约翰拥着珍妮，一边湿湿地舌战，一边把玩着她的乳房，我的呼吸也越来越沉重了。<br /><br />　　他的技术很好，说明这事情他一定做过不少次。<br /><br />　　现在他已经取下了珍妮的乳罩，在他逗弄她的乳头时，明显可以听清珍妮喘着粗气。<br /><br />　　她的乳房也挺立了起来，看上去一点也不比我的小。<br /><br />　　当他开始吮吸她美丽的小樱桃时，珍妮忘情地喃喃着，「噢，太好了，再来，再来。」一两分钟后，他重有拾起他的照相机。<br /><br />　　我们两个的姿势一模一样，双手放在脑后，挺起乳房，微笑地看着相机一闪一闪的亮光。<br /><br />　　「现在，」他说道，「我要你们各自抚摸自己的乳房，尽量让自己兴奋起来。但是你们要转个身，好让对方看见自己的动作。」我们明白地听到他的话，也明白地照他说的做了。<br /><br />　　我用手托起乳房，不断地用拇指摩挲着乳晕。<br /><br />　　对面的珍妮也同样地动作着，她的乳房很美──乳头──更是迷人，简直和我的一样。<br /><br />　　我一边胡思乱想着，一边在不知不觉中开始揉捏起自己的乳头来了。<br /><br />　　不知道珍妮现在的感觉是不是和我一样？<br /><br />　　天那，真舒服啊！<br /><br />　　我越来越湿了，我的内裤可能已经开始滴出淫液了。<br /><br />　　我看了看珍妮，她的内裤也早就湿了一大片。<br /><br />　　哦，天那，太舒服了！<br /><br />　　如果再不停下来，我快要炸开了。<br /><br />　　由於过於专注於按摩自己的乳房，以至於约翰早就停下照相我都没有注意到。<br /><br />　　他的手一把抓住我的臀肉时，我吓了一大跳。<br /><br />　　对面的珍妮这时也夹缠不清地不知在说些什么，我仔细一看，原来约翰的右手正抚摩着她的屁股呢。<br /><br />　　珍妮呻吟着，微微将身体移向他。<br /><br />　　约翰的左手终於滑进了我的内裤，在我两腿之间探索着，他的右手就好像镜子里的左手，同样探索着珍妮的密处。<br /><br />　　下体美妙的感觉让我快活地小声哼唱起来，对面珍妮的反应更强烈，她紧闭着眼睛，竟然在不停地抽泣。<br /><br />　　约翰的手指在我的内裤里滑来滑去，搅和着我的爱液，不时停下逗弄几下阴核。<br /><br />　　接着他的一根手指溜进了我的身体，然后是两根，三根，四根。<br /><br />　　它们在里面大肆运动，唯留下拇指节奏性地按压我的阴核。<br /><br />　　他的拇指每按一下，我握住乳房的双手也不由紧一紧，喉咙里的呻吟虽然低沉，却怎么也停不下来。<br /><br />　　我也听到珍妮地呻吟声，她兴奋地红着脸，紧咬着嘴唇，双手快速地挤压雪白的两朵肉团，心醉神迷在约翰的挑逗中。<br /><br />　　我快不行了，几乎可以听到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的脚步声，随着所有的思绪一点一点被快活蚕食，我反覆地在渴求着，哦，快，继续，哦，继续；我意识到我正在高声叫喊着一样的句子，「求你了，继续，哦，快，继续…」它来的时候身体就像炸开了似的，快活地波浪一阵一阵地涌向我的头脑里。<br /><br />　　我可能大喊大叫了，但是我无法听见自己在叫喊些什么，我也没听见珍妮的声音，虽然我能清楚地看见她像产妇那样地抖动着，迎接同样汹涌的高潮。<br /><br />　　不知道它持续了多久，但绝对比我过去所有的高潮时间都长。<br /><br />　　当我恢复意识后，我又听见珍妮那对快活独特的表达───她在呜咽。<br /><br />　　这样强烈的体验对她大概是头一次吧。<br /><br />　　和我一样，她的身上满是汗水，双腿也瑟缩着即将支持不住自己的身体。<br /><br />　　约翰朝我们微笑着，从我们各自的阴户里抽回双手，叉在他的腰际。<br /><br />　　如果刚才我还有些抵抗的意图，现在这些意图完全都消失得无影无踪了。<br /><br />　　我伸出手臂紧搂着他，疯狂地吻着他的嘴唇。<br /><br />　　珍妮做着同样的事情，在竞相亲吻约翰的同时，我们汗水淋淋的身体不断地摩擦着。<br /><br />　　我们一起动手，三下五除二将他剥了个精光。<br /><br />　　约翰虽然长的挺瘦，但他的身体既光滑又健壮，加上他的肉棒正骄傲地挺立着。<br /><br />　　我简直被眼前的景色迷住了，尽管刚才已经有过一次强烈的高潮，我发现自己现在比以往任何时候都更渴望性爱，渴望他的肉棒穿刺我的身体。<br /><br />　　「姑娘们，喜欢么？」<br /><br />　　他逗弄地问道。<br /><br />　　「上帝！」<br /><br />　　珍妮说道。<br /><br />　　「我从没有这样过。」<br /><br />　　「我也没有，」我点头同意，「实在太美妙了。」「好！」<br /><br />　　约翰对着我们微笑道。<br /><br />　　「现在该轮到我快活了。你们有谁做过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>么？」珍妮摇了摇头，虽然她对於约翰的话有些吃惊，却没有对「口交」这个词语显得怎么排斥。<br /><br />　　我忙不迭地点头道，「我曾经做过几次。」<br /><br />　　「噢，那么现在…」<br /><br />　　约翰说着坐在床边，招手让我跪到他的身前。<br /><br />　　「你就来为珍妮做些示范动作吧。」<br /><br />　　我跪下，舔了舔自己的嘴唇。<br /><br />　　我从来没有象现在这样为口交小心翼翼地准备过，虽然大卫非常喜欢这样；我总是觉得这样做没什么吸引力，而且我也不喜欢精液的味道。<br /><br />　　但是现在，我却奇怪地迷上了它，即使想想将要做的事便兴奋无比。<br /><br />　　我要把他坚硬的肉棒含进嘴里，好好报答他刚才给我带来的快活。<br /><br />　　他的肉棒并不特别的大（当然他还处在发育的阶段），现在它已经完全竖立了起来，顶上的一滴精液让我等不及要尝尝他的味道。<br /><br />　　我试验性地将那滴精液舔进嘴里，令人惊奇的是约翰的分泌物竟然如此美味。<br /><br />　　我看到珍妮在我身边跪了下来，正仔细地注意着我的动作，不时也模仿两下我亲吻，舔拭约翰的样子。<br /><br />　　几分钟后，约翰的呼吸急促了起来，我张大嘴巴，将更多部分含进去，一边吮吸一边用舌头蜷绕着肉棒的顶端。<br /><br />　　我的手托着他的根部，也随着脑袋上下起伏，不时按压着约翰的睾丸。<br /><br />　　感觉美极了，我不禁有些疑虑为什么过去从没有注意到口交可以带来如此满足的体验。<br /><br />　　约翰的技术很不错。<br /><br />　　虽然他的呼吸快了些，他仍然抚摩我的头发鼓励我增加速度，一点也没有坚持不住的样子。<br /><br />　　我并不紧张自己的成果，因为现在每一分钟我都异常享受。<br /><br />　　我另一只空着的手已经开始在自己两腿之间摩擦了，伴着约翰和珍妮情欲高涨的喘息声。<br /><br />　　终於，他说道，「行了，克莉丝汀。现在让你的女儿也来试试。」我将肉棒从嘴里退了出来，心里颇有些失望。<br /><br />　　当我向边上移开身体后，珍妮马上补了上来。<br /><br />　　她的手也埋在内裤里，正不停地摩擦着自己的阴户。<br /><br />　　有趣的是，眼前的情景让我愈加兴奋，珍妮看来很是渴望，但还有些不知所措。<br /><br />　　「告诉她怎么做，克莉丝汀，」约翰建议道，他的话使得我深深吸了口气。<br /><br />　　「嗯！首先，试着先舔舔它。从头部开始…很好…现在上下地舔。哦。很好。现在，试试看把它吸进嘴里。别太用力。用你的舌头圈住它。很好。现在上下移动你的头，好像他在干你的嘴巴一样。用手捧住它…别握得太紧了…现在套弄两下。」珍妮按照我的指示做了，十分努力，由於只能用鼻子呼吸，她的鼻孔也随着头部的动作张合着。<br /><br />　　她本能地呻吟着，以显示心中的快乐，约翰不由得叹了口气，闭上眼睛，双手持住马鞍一样前后摇动着她的头。<br /><br />　　珍妮的乳房也加入摇曳的队伍中，我发现自己的眼神渐渐地离不开那对美丽的小山。<br /><br />　　她另一只手从没有停止手淫过，看着她抠抠挖挖的动作，我也禁不住摩擦起自己的阴户来，同时我的另一只手则回到乳房上揉捏自己的樱桃。<br /><br />　　「很好，现在珍妮，试着加快些速度。对了，就像这样，约翰会喜欢这样的。继续，噢，继续。」「我要射了，」约翰突然道。<br /><br />　　珍妮的眼睛睁得大大的，但她并没有停下来。<br /><br />　　约翰的肉棒脉动着，珍妮则不断地吞咽着。<br /><br />　　她的声音有些呜咽，看上去她的高潮也临近了。<br /><br />　　果然，没过多久，珍妮忽然喘着粗气向后倒了下去，让约翰最后一波精液直截喷到她的脸上。<br /><br />　　她在地上滚来滚去，发狂似地摩擦自己的阴户，然后尖叫着高潮了。<br /><br />　　我也泄了出来，虽然不如第一次那么激烈，但仍然感觉非常好。<br /><br />　　我们三人都需要休息一会儿。<br /><br />　　珍妮就乾脆躺在地上，眼睛紧闭，连做了几个长长的呼吸。<br /><br />　　过了会，她用手指括下脸上的精液，放进嘴里舔拭，她好像很喜欢精液的味道。<br /><br />　　我能够闻到那味道，心里不由好奇吃起来会是什么味道，虽然我从没有喜欢过精液，但那是属於约翰的，我多么希望它们能射进我的嘴里，或者更好的，射进我的阴户里啊！<br /><br />　　约翰休息了一阵子，转头冲我笑了笑。<br /><br />　　我发现浑身颤抖个不停，天那，真想和他大干一场。<br /><br />　　自从和大卫结婚以来，我还从没有如此为一个男人冲动过。<br /><br />　　想到了大卫，我这才注意到外面除草的声音已经停了，要是他上楼来看到现在我们的样子，岂不是完了？<br /><br />　　「别担心你的丈夫，」约翰平静地说道，「他不会上来的。」我吃了一惊。<br /><br />　　「你能知道我在想些什么么？」<br /><br />　　「嗯，能知道一些。但主要是你的情绪。你有用避孕药吗？」他准备和我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>啦，我的心中泛起得意洋洋的滋味。<br /><br />　　「没有──但我有用ＩＵＤ。」（注：ＩＵＤ人工节育环）「太好了。」<br /><br />　　他站起身子舒展了两下。<br /><br />　　「你何不脱掉内裤躺到床上去？」<br /><br />　　他建议道。<br /><br />　　我非常敏捷地扯掉短裤，仰躺在床上，摆出一个自认为最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的姿势。<br /><br />　　约翰咯咯笑着，拾起照相机拍了张照片。<br /><br />　　他已经拍了不少照片了，虽然我有些好奇他的动机，但打不起精神去问他。<br /><br />　　「把腿再分开些，」他说道。<br /><br />　　我顺从地用力张开双腿，然后闪光灯亮了几下。<br /><br />　　他放下相机爬上了床。<br /><br />　　他的肉棒疲软地下垂着，不知道什么时候才能从刚才的口交中恢复过来。<br /><br />　　我好想他干我，越快越好。<br /><br />　　他读懂了我的想法，在我身边坐了下来。<br /><br />　　「我喜欢把最好的放在最后，克莉丝汀，所以别太心急。」他弯下腰亲吻我的嘴唇，伸出舌头沿着我的身体舔下去，耳朵，头颈和乳头。<br /><br />　　接着他暂停了一下，对珍妮说道。<br /><br />　　「珍妮，用我的照相机拍几张照片。你会使用宝历来吧？」「会的，」珍妮应道，爬起身来取过相机。<br /><br />　　约翰继续舔弄我的乳房，在闪光灯的照耀中。<br /><br />　　我紧闭着眼睛，美妙的感觉让我好似置身天堂。<br /><br />　　他把乳头吸进嘴里，过了一会儿便换另外一个。<br /><br />　　接着他的舌头来到了我的肚皮上，我却因为他那在我股沟里摩挲的手指抽搐着。<br /><br />　　他又温柔地吻了我的大腿，我不由再把腿分了分，希望他能够进来。<br /><br />　　闪光灯又亮了一下，我能感觉眼睑上的红光。<br /><br />　　不过我更注意到的是，约翰的呼吸已经凑进了我的阴户，然后他开始舔我。<br /><br />　　闪光。<br /><br />　　我的兴奋程度不断升高，甚至高过刚才的两次高潮，那绝对是我原来无法想像的事情。<br /><br />　　他停止舔食阴户，我睁开眼睛看见他在我两腿之间跪了下来。<br /><br />　　他的肉棒已经异常坚挺了。<br /><br />　　「你准备好了么？」<br /><br />　　他逗弄地问道。<br /><br />　　「好了好了，天那！」<br /><br />　　我冲口而出道。<br /><br />　　他倾下身体，趴在我的身上。<br /><br />　　我感觉道他的肉棒慢慢地挤了进来，直到齐根没入。<br /><br />　　「感觉怎么样？」<br /><br />　　他问道，声音离开我的脸孔只有几英寸。<br /><br />　　「太棒了，」我惊奇道。<br /><br />　　「真是舒服。」<br /><br />　　「上帝创造你们这些美丽女人就是为了性爱的，克莉丝汀，」他说道。<br /><br />　　他的体重全加在我的身上，但我却没有任何的不舒服。<br /><br />　　他开始慢慢地抽插着，感觉他的肉棒和我的阴户契合得那样完美。<br /><br />　　在他吻我的时候，我能尝到自己体液的味道。<br /><br />　　珍妮大概又照了一张像，但我已经没有精力去注意别的东西了，现在我只关心这个和我连成一体的男人。<br /><br />　　接吻了一阵后，他向后撑起身体，将我的一只乳头叼进嘴里。<br /><br />　　我能听到自己的呻吟，好像传自遥远的地方。<br /><br />　　闪光灯又亮了亮。<br /><br />　　约翰停下说道，「足够了，珍妮。放下相机坐到床边上来。」我模模糊糊地看见女儿坐到我们身边，奇怪的是她这样看着我们，我却再没觉得什么不妥。<br /><br />　　我猜想接下来会轮到珍妮的，心里竟还有些盼望的情绪。<br /><br />　　约翰继续和她说话。<br /><br />　　「觉得你母亲美吗，珍妮？」<br /><br />　　他问道。<br /><br />　　「是的，」她梦呓道。<br /><br />　　「她看上去<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>极了。」<br /><br />　　「你喜欢看我干她么？」<br /><br />　　她脸红了红，但是点了点头。<br /><br />　　「那好，现在我想你为我做些事情，好么？」<br /><br />　　「好，任何事都行，」珍妮忙不迭的回答道。<br /><br />　　「我要你在我干她的时候吮吸她的乳房。你愿意做么？」珍妮的脸愈加红了，但她并没怎么犹豫。<br /><br />　　她趴下来，伸出舌头舔拭我右边的乳头，而约翰则移到了我的左边。<br /><br />　　舔了几下，珍妮把它吞进嘴里，一边吮吸，一边用舌头绕着它打转。<br /><br />　　我闭紧眼睛，直觉得自己飘浮在极乐的海洋上。<br /><br />　　身上有两张嘴逗弄着我的乳头，身下又有一根坚硬的肉棒抽插着我的阴户。<br /><br />　　我不知道这样过了多久，一切好像都停了下来。<br /><br />　　时不时的，约翰和珍妮会停下互相亲吻几次，然后再回到我的乳房上。<br /><br />　　这样持续了很长一段时间，我一直徘徊在高潮的边缘。<br /><br />　　约翰换了一个姿势。<br /><br />　　他撑起身体，将我的双腿并拢举了起来。<br /><br />　　新的姿势使得肉棒和阴唇的摩擦几乎到了无法忍受的地步，我能清楚地听到自己高潮的脚步声。<br /><br />　　约翰加快了抽插的速度，一边珍妮依旧不依不饶地舔食的我的乳房，她的秀发瀑布似地散在我的身上。<br /><br />　　「行了，克莉丝汀，」他的呼吸有些沉重，脸上的肌肉也似有些紧张，「你也一起来吧！」他的话音刚落，我的高潮便一下子来临了。<br /><br />　　整个身体好似掉进了海里，眩目的快感如同汹涌的波涛，不断地冲击着，直到冲尽了我所有的其它感观，脑中深刻下这无与伦比的滋味。<br /><br />　　潮起潮落，我随之不停地喘着粗气。<br /><br />　　就好像溺水的人非常不容易地趁着潮水的起伏勉力呼吸，我张大嘴巴，不让自己窒息。<br /><br />　　高潮退去的时候，我终於睁开眼睛，发现约翰正趴在我的身上，他的肉棒仍深埋在我的体内，珍妮则在边上猫儿一样蜷曲着。<br /><br />　　我们都歇了好一会儿。<br /><br />　　我不禁怀疑大卫正在干些什么。<br /><br />　　约翰说过大卫不会来打搅我们，那么他应该不可能上楼来。<br /><br />　　约翰很明显地控制了我们所有人。<br /><br />　　听上去这绝对是件十分恐怖的事情，但我却连一点紧张的情绪都没有。<br /><br />　　我猜测他大概移除了我害怕的感觉，同时也解除了我原本的道德约束和自我控制的能力。<br /><br />　　但是我却没有一丝憎恨的情绪。<br /><br />　　约翰终於从我的身体里退了出来，他仰躺在床上，仍处於恢复中。<br /><br />　　他的肉棒软软地垂在一边，却由於沾满了我俩的爱液，正闪闪地反射着阳光。<br /><br />　　「珍妮，」他转头问道。<br /><br />　　「嗯？」<br /><br />　　她马上答应着，却没有注意到我的手臂正环抱着她，而她的头则枕在我肩上。<br /><br />　　奇怪的是，虽然我们都是全裸着，俩个人竟丝毫没有觉得有什么不妥。<br /><br />　　「你还是处女吗？」<br /><br />　　约翰问道。<br /><br />　　珍妮脸红了起来，她瞧了我一眼，然后道，「不是。」「是吗？我明白了。你过去做过几次爱呢？」<br /><br />　　「三次，」她回答道。<br /><br />　　「和我的男朋友。他的名字也叫约翰，」她想了想，又补充了一句。<br /><br />　　「那个约翰很幸运啊，有你这么漂亮的女朋友，」约翰笑着道。<br /><br />　　「你知道这些吗，克莉丝汀？」<br /><br />　　「不，」我事实上非常地震惊。<br /><br />　　虽然我清楚珍妮和她的男朋友最近已经走得很近。<br /><br />　　「总是最后才知道，」他小声嘟哝了一句。<br /><br />　　「好了，那么你希望我来干你么，珍妮？」<br /><br />　　「噢，是的！」<br /><br />　　她开心地叫了起来，但马上又涨红着脸纠正道。<br /><br />　　「我是说，我愿意！请开始吧。」<br /><br />　　「刚才我干你母亲的时候，你是不是也觉得很兴奋？」她的脸更红了，但是她很老实地答道，「是的。」然后她小心翼翼地问了句，「是你让我这样的吗？」「让你怎样啊？」<br /><br />　　约翰饶有兴致地问道。<br /><br />　　「是你…让我看你…干她的么？」<br /><br />　　「嗯，有一部是这样的，」他说道。<br /><br />　　「情绪是你自己的，我只是去除了你道德上的一些禁制，然后在…某些方面给了你一些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>。你不喜欢这样么？」他的口气显得有些怛忧。<br /><br />　　「不，」珍妮忙不迭地安慰他道。<br /><br />　　「只是…我觉得有些不同往常。」<br /><br />　　「你怎么样，克莉丝汀？」<br /><br />　　约翰问道。<br /><br />　　「嗯，我知道是你让我们变成现在这个样子的，虽然我不明白你是怎么做的，但我并不太烦恼这些事情。我也觉得有些不同往常就是了。」「当然，」约翰微笑着说。<br /><br />　　「这绝对和你往常的下午不一样。好了，克莉丝汀，想不想来些更刺激的？」我的心猛跳不已，这当然不是寻常的下午，但是却实在太今人兴奋了。<br /><br />　　「那还用说！」<br /><br />　　「你何不过来为我和珍妮做些准备工作？」<br /><br />　　尽管我浑身累得像散了架似的，却如同一个军人样地毫不犹豫地执行了他的话。<br /><br />　　我轻轻的将珍妮从肩上放了下来，四脚着地的趴在床上，开始用口舌温暖他疲软的阳具。<br /><br />　　我可以同时尝到我俩的爱液，让我吃惊的是，我居然觉得它们的味道很不错，尤其是他那咸咸的精液。<br /><br />　　由於我不停的在他的跨下吞吐，只过了一会儿，他的肉棒便有了动静。<br /><br />　　约翰转头问珍妮道，「你有在吃避孕药吗？」<br /><br />　　「没有，」珍妮答道，「我和我男朋友用避孕套。」「那么你应该知道怎么戴吧。我包里有些避孕套，去取一个出来。还有，」他在她听话地起身时补充道，「先给你妈妈拍张照。」听到他的言语，我能感觉到脸上泛起一阵潮红。<br /><br />　　闪光灯照耀下，约翰又一次坚挺了，他的恢复能力如此之强，让我不禁怀疑是否因为他的异能力在作怪。<br /><br />　　他温柔地抚摸了一下我的头发，我则好似听到命令一样立时站起身来，将原来的位置让给珍妮。<br /><br />　　珍妮继续为他的肉棒吮吸了几下，然后小心翼翼地把避孕套卷上他的阳物。<br /><br />　　约翰向后告靠到床上，指示珍妮爬至他的身边。<br /><br />　　「你有没有从上面来过？噢，那么这将会是你的第一次。慢慢地来。」珍妮跨坐到他的身上，用手引导着肉棒进入自己体内。<br /><br />　　约翰让她暂停一会儿，一边吩咐我好好拍些相片。<br /><br />　　我照着做了，为了可以清楚地拍到肉棒顶端和珍妮美丽花瓣紧密相连的样子，我还着实换了好几个角度。<br /><br />　　接着，珍妮慢慢地沉下身子，享受着肉棒充满下体的欢娱。<br /><br />　　从她那放肆的呻吟当中，我明白她有多么沉浸其中。<br /><br />　　「哦，」她的语调显得有些激动。<br /><br />　　「太棒了，简直太完美了。」<br /><br />　　我知道她在叫唤什么，这样的感觉我刚才也经历过。<br /><br />　　伴着她起起伏伏的身子，我又拍了几张照片，从后面，也从前面，有淫水泛滥洞穴中奋斗肉棒的特写，也有男人双手抚摸乳房的温情素描。<br /><br />　　珍妮逐渐适应了现在的体位，开始加快动作，一边嘴里低低透出呻吟，一边似打桩机般地狠狠地拍打在约翰的胯上。<br /><br />　　她看上去性感极了──一个中世纪油画中的女神模样，性爱的潮红从脸上直透到乳房。<br /><br />　　我遐思连连，猜想着自己刚才是否也如此性感，毕竟，珍妮和我是很相像的。<br /><br />　　还记得约翰曾说过，上帝创造你们这些美丽女人就是为了性爱？<br /><br />　　现在看来，他是多么正确啊。<br /><br />　　「克莉丝汀，」约翰颇为享受了一会儿道。<br /><br />　　「是的，约翰？」<br /><br />　　我应道。<br /><br />　　「喜欢刚才珍妮吸你的乳房吗？」<br /><br />　　他问道。<br /><br />　　我的脸热了热，却没什么犹豫地答应着，「嗯，很喜欢。」「那么，你不认为你应该有所回报吗？」<br /><br />　　虽然他的建议有些语出惊人，我却找不到理由拒绝。<br /><br />　　我於是坐上床沿，注视着女儿的乳房，注视着她疯狂地跨在这个陌生人的身上，无休止地奉献着贞节。<br /><br />　　她的乳房述说着她是如此年青，它们绷紧着，堪堪盈盈一握的大小使得它们并没有随着她的狂野失了分寸。<br /><br />　　她的乳头大而挺拔，正傲然回应着我的目光。<br /><br />　　我突然有了舔舔它们的冲动，这难道不是男人才有的吗？<br /><br />　　和别的女人一样，我一直以为男人对女人乳房的冲动与幻想是非常滑稽的，但现在我自己却被它们深深地迷住了。<br /><br />　　珍妮在我凑近她时慢了下来，因为我的舌尖正尝试性地扫过她矗立的红樱桃。<br /><br />　　她在发抖。<br /><br />　　「感觉如何，珍妮？」<br /><br />　　约翰笑问道。<br /><br />　　「好舒服，」她大口地喘着气，「噢，妈妈，别停，继续…」我把她的一个乳头含进嘴里，吮吸着，舌头围绕在它的四周，感觉她身体的脉动。<br /><br />　　另一边，我的手指也镜子般地映像着舌头的动作。<br /><br />　　随着珍妮吞吐着约翰的肉棒，我几乎要把握不住嘴里的樱桃。<br /><br />　　她已经离高潮很近了，约翰伸出手逗弄她的贝蕾，珍妮的声音一下子高了八度。<br /><br />　　三个人纠缠在一起几分钟，机械式地重复着同样的动作，然后珍妮到了她的极点，她的身体僵得硬直，她的呻吟变成了惨叫。<br /><br />　　我清晰地看见她的爱液无止尽地喷出，和刚才的我一样，最后又一模一样精疲力竭地伸开手腿倒下去，唯一不同的是，珍妮倒在了约翰的身上。<br /><br />　　约翰紧拥了她一阵，然后轻轻将她置在床上。<br /><br />　　从珍妮阴户里抽出的分身依然扬着头──他还没有射精？──接着他对我笑了笑。<br /><br />　　「过来趴在床上，克莉丝汀，」他引导着我，「分开你的双腿。」我马上趴了下去，下身大大地叉开着，焦急地等待他第二次进入我的体内。<br /><br />　　但他只是抚摸我的脊背，他的手向下滑着，最后停在了我的屁股上。<br /><br />　　在我还来不及惊讶时，约翰分开我臀肉，他分身的顶端已经抵上了我的直肠。<br /><br />　　我甚至感觉到珍妮的爱液正在淌进来。<br /><br />　　「你有试过让人干你的屁眼吗，克莉丝汀？」<br /><br />　　他问道。<br /><br />　　「没有，」我回答。<br /><br />　　我其实连想都没有想过，心中满是对疼痛的担心，对约翰略显粗俗的字眼也来不及计较。<br /><br />　　但是我又何尝计较过呢？<br /><br />　　什么也没有。<br /><br />　　我没有一丝一毫疼痛的感觉，连疼痛的影子也没有。<br /><br />　　在他面前，我是那样放松，以至於他轻而易举地便插了进来。<br /><br />　　肉棒出入肛门的感觉和其它所有的性爱方式完全不同，虽然想起来颇有些恐怖，但并没有什么太大的不舒服。<br /><br />　　事实上，当他开始缓慢地抽插时，我渐渐地好像变得享受起来。<br /><br />　　他趴在我的背上，全身的重量压着我的同时，也增加了下体的充实感。<br /><br />　　接着他向前凑了凑，戏弄地舔玩我的耳垂。<br /><br />　　「我能问你一个问题吗？」<br /><br />　　吃不消耳边的骚痒，我向边上侧了侧，臀部却向后顶着，牢牢地抓紧这新鲜充实的滋味。<br /><br />　　「说吧，」约翰应道。<br /><br />　　「你为什么还要卖百科全书呢？」<br /><br />　　我问道。<br /><br />　　约翰笑了，连他的肉棒也在我身体里跳动了几下。<br /><br />　　上帝啊，我变得如此淫荡了，因为我竟然喜欢这样。<br /><br />　　「你是奇怪我为什么不直接开口要钱包吗？」<br /><br />　　「是啊，对你应该很容易啊。」<br /><br />　　「没错，但是那样不是有些不道德吗？」<br /><br />　　我不禁笑了起来，虽然有些上气不接下气，「让陌生女人和你做爱难道就道德吗？」「嘿嘿，我想也是，」他赞同道，「但是在某种程度上，我不会羞辱别人，并且我会确保她们自己也很享受，以及不为她们制造不必要的麻烦。比如，她们的丈夫，男朋友之类的。就拿你来说吧，你觉得现在比过去有什么地方变得糟糕了吗？」「我想没有，」我说到。<br /><br />　　「对於这种能力，我可没有什么说明书，」约翰笑道。<br /><br />　　「所以我必须有些自己的原则。」<br /><br />　　「你和很多女人这样做过吗？」<br /><br />　　虽然明知道答案，我还是忍不住要问。<br /><br />　　「噢，是的，」他笑得更大声了些，「你在想什么呀？在刚开始的时候，我对自己没有怎么约束，所以说是的，我和很多女人做过…学校里的同学，老师，然后是邻居，我的母亲…」「你的母亲！」<br /><br />　　我惊讶得合不拢嘴。<br /><br />　　「是的，你刚才也不是吸了珍妮的乳房，而且还挺喜欢的样子？妈妈是我最喜欢中的一个。我花了很长时间才说服自己，但是我得承认的是，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱伦</span>是非常让人兴奋的事。你不觉得吗？」他想了想，继续道，「为了报答你们今天的款待，我会给你们两人一些礼物。从此，一些过去的问题将不再困扰你们，怎么样？」我叹了口气，屁股里的肉棒正在加速地运动着。<br /><br />　　「噢。好的。」<br /><br />　　「事实上，」约翰自言自语道，「我想我会再给你一件礼物…希望到时候你能高兴。」我们停止了交谈，珍妮这时也从她的高潮中恢复了过来，正好奇地看着我们。<br /><br />　　持续了几分钟，约翰好像水泵似的抽插将我渐渐推近了第二次高潮。<br /><br />　　终於，他粗重的呼吸窜入我的耳朵，「我要射了，克莉丝汀。」有趣的是，这句话好像是我兴奋的扳机。<br /><br />　　「射吧，约翰，」我大叫道，「射在我里面，射在我屁股里，噢，上帝呀！」他射了，我也一样。<br /><br />　　我们就这样重重垒垒地躺了好一阵子，然后约翰从我身体里抽出了他的肉棒。<br /><br />　　最后的摩擦几乎又要让我高潮一次。<br /><br />　　他的手轻抚着我的头发，他的声音细微而且温柔，「如果你对百科全书有任何问题─或者任何事─我的电话就在合同上，好好享受你的礼物，克莉丝汀！」整间屋子在我周围转了起来，我发现我已经走出了卧室，正在下楼的途中。<br /><br />　　我仍然赤裸着，但我似乎并不为这个困扰。<br /><br />　　我持续地走着，后屋传出的电视声音明确地告诉我大卫在哪里。<br /><br />　　他看到我走进屋子，很显然震惊於我浑身赤裸的样子。<br /><br />　　我在他面前跪了下去，双手伸向他的跨间。<br /><br />　　「晚上好，亲爱的，」我问候道。<br /><br />　　他惊讶得说不出话，尤其是当我将他硬起的肉棒放进嘴里时，他的眼珠都快掉下来了。<br /><br />　　「克莉丝汀，你在干…噢，天哪！」<br /><br />　　他发出这样的声音是因为我开始转动我的舌头了。<br /><br />　　我现在就像是和约翰口交时那样享受，让我不禁怀疑这是约翰的一件礼物，不过我没法集中精力去深究，满头满脑都弥漫着淫浪的想法。<br /><br />　　过去为什么我从没发现自己的丈夫是如此性感呢？<br /><br />　　「上帝，克莉丝汀，你太不可思议了，」他咆啸着。<br /><br />　　他的话里居然浸滢着温暖的感觉，我莫明地有了尝试些什么的冲动。<br /><br />　　我将他的肉棒拉出来（虽然他有些虚情假意的抵抗），我用双手抓住自己的乳房，一下子把他的肉棒夹在中间。<br /><br />　　过去我曾听说过这个，却从来没有勇气真的做什么。<br /><br />　　当我开始上下磨擦他的肉棒时，感觉实在太美妙了。<br /><br />　　「喜欢吗，亲爱的？」<br /><br />　　我问道。<br /><br />　　「何止是喜欢啊，天哪！」<br /><br />　　听到他的话，我又是一阵冲动。<br /><br />　　我持续和大卫乳交着，逐渐加快速度。<br /><br />　　几分钟后，大卫哆嗦了起来，「我要射了，亲爱的。」我立即放开自己的乳房，把大卫的肉棒一口含进嘴里，他的肉棒有些过长，我不得不将嘴前的阴茎用右手握着，以免套弄的时候伤到喉咙。<br /><br />　　大卫很快便禁制不住，咸咸的精液涌进嘴里，我随意地吞咽着，应该承认，自从尝过约翰的以后，我变得越来越喜欢它们了。<br /><br />　　大卫结束了喷射，我吐出嘴里的肉棒微笑着注视他。<br /><br />　　他系上松开的裤子，搀扶着让我站起来。<br /><br />　　「来吧！」<br /><br />　　他说。<br /><br />　　只是些许下蹲，他一下子将我抱起，朝卧室走去。<br /><br />　　我这才注意到，以我们的年纪，大卫仍能如此轻松地抱起我，实在很不简单。<br /><br />　　卧室里没有人，但珍妮的房门却紧闭着，从里面传出的声音，我知道约翰还没有离开。<br /><br />　　大卫看来什么也没听到，他将我抛到床上，极快地脱光自己的衣服。<br /><br />　　我微笑着，张开手臂和大腿，身心都激渴地等待和他的契合。<br /><br />　　「快来，亲爱的！」<br /><br />　　我催促他，他的肉棒已经完全矗立在我面前，接着大卫扑到我的身上，插进我的体内，我的意识一下空白了，很长一段时间什么也想不起来。<br /><br />　　实际上，我们都忘了一些事情，比如，我们都没有想过晚餐之类的东西，在早晨醒来的时候，滋味很不好受。<br /><br />　　珍妮醒来时，约翰已经走了，唯留下的只有百科全书的收据。<br /><br />　　他的第一个礼物，就像他说的，我开始习惯将工作分出轻重缓急，每天都能早早地回家。<br /><br />　　我也不再需要克制节食或者参加健身──因为我原本对於垃圾食品的热爱消失得无影无踪。<br /><br />　　过去持续数年都无法减肥，现在什么都不做便轻了五磅。<br /><br />　　随着身材的苗条，我也显得更有精力。<br /><br />　　我没有问过珍妮，但我相信她一定有同样的变化。<br /><br />　　她的成绩提高得很快，而且越长越性感。<br /><br />　　第二个礼物…<br /><br />　　大卫和我原来每月一两次的性生活频繁了起来，现在每天我们都至少来一次。<br /><br />　　过去我对於新的姿势总是犹豫不觉，现在反倒是我经常有新的建议。<br /><br />　　大卫显得十分高兴，他如此无关痛痒地接受我的改变，一定是约翰动了些手脚，虽然我并没有什么值得抱怨。<br /><br />　　大卫在听到我想要肛交时连眼睛也没眨。<br /><br />　　我越来越喜欢自己的改变──虽然每天都睡得很少，但我一点也不累。<br /><br />　　约翰的礼物还不只於此，我有一段时间没有意识到这一点。<br /><br />　　一天晚上，大卫出差没有回家，我有些事要问珍妮，便敲开了她的房门。<br /><br />　　她出现在我面前，身上只穿着胸罩和短裤。<br /><br />　　突然的震憾让我完全楞在当场，浑忘了自己敲门的初衷。<br /><br />　　她诱人的乳沟，她臀部的曲线，她结实的大腿，她曼妙的身段…我像是头一天看到这一切，心中涌动着淫浪的欲望。<br /><br />　　珍妮和我一样地不自在，她红着脸微笑道。<br /><br />　　「晚上好，妈妈…你在和我想一样的事情吗？」「我想是的，」我答道，一边喘着粗气。<br /><br />　　我走进她，生硬地，更有些害怕地，吻上了她的嘴唇。<br /><br />　　她闭上了眼睛，叹了口气。<br /><br />　　我伸出手环抱住她，更深地吻着她，我们的舌头交织在一起，快活地舞动。<br /><br />　　我轻轻褪去她的乳罩，伸手抚摸她的乳房。<br /><br />　　在亲吻了它们一会儿后，我交替地将她的乳头含进嘴里。<br /><br />　　珍妮开始呻吟，我则受到鼓励似地跪了下来，脱下她的短裤。<br /><br />　　她的花丛上满是晶莹的爱液，那里传出的气息不禁让我迷失。<br /><br />　　「我爱你，妈妈，」珍妮喃喃道。<br /><br />　　「我也爱你，亲爱的。」<br /><br />　　我低语着，然后我的脸便没入她的花丛里去了…我们从此成了情人，一一尝试着每件过去连想都没敢想的性事。<br /><br />　　紧紧地拥抱时，她告诉我她和男友的放浪，我则描述我和大卫之间的荒淫。<br /><br />　　大卫一定知道发生了什么，但他似乎不怎么在意；我和他仍然维持着很高的做爱频率，也越来越喜欢他。<br /><br />　　珍妮和我曾谈过与大卫三人大被同眠。<br /><br />　　我肯定他绝对喜欢这个主意。<br /><br />　　珍妮自己还没有准备好，但是我相信这要不了多久。<br /><br />　　我已经等不及了。<br /><br />　　噢，还有，那套百科全书按时送到了，实在是非常有用的东西。<br /><br />　　我觉得每个人都该有一套，真难想像过去这么多年我们没有它时是怎么过的。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【全文完】</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">字节：32353</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被幸福女海在2015-12-01 11:53重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5372066&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5372066&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17894570" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894570"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894570_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:17</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17894558" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894558"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894558_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+3</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:17</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17894557" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894557"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894557_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:17</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5372066.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5372066.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【年老母亲的欲望】【作者：sadpig】【完】</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　母亲今年57岁，平时赋闲在家，不用做什么事。我姥姥跟姥爷都是工人，但我妈是二女儿，所以没接到班。我妈那个时代流行子接父职，女接母职，也就是所谓的接班，但我妈嫁人早，所以也就失去接班的资格了。也就这样，我爸跟我妈都是农民，但我姥姥姥爷爷爷奶奶全是工人，你说奇怪不奇怪。好在我大学毕业后工作还凑合，一直在大城市生活，觉得太累，后来就干脆把房子卖了，然后在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>家二线城市买了两套房，送给爸妈点钱，让他妈衣食无忧，自己也就平时接点私活做做，日子倒还过得去。<br /><br />　　我妈这几年不用干活儿，养尊处优的，身材倒是还保养的不错。早些年她经常干农活，皮肤有点黑黑的，手上和脸上皮肤也有点粗糙，但闲了好些年后，皮肤竟然慢慢好回来了。这人啊，一旦有钱了，也就在乎起自己长相了。我妈以前从来不用贵的化妆品，但现在可不一样，给皮肤补水的，保湿的，买了很多，浓妆到不至于，但保养上还是很下功夫的。我妈娘家人都是大胸，我姥姥，大姨，我妈大概都是F罩杯（我还真见过她们的奶子，当然是小时候了）。我三姨大概D杯，就我小姨最小，可能连B都没有，估计到她这儿基因突变了，但我小姨最漂亮，大高个儿174，她也最疯，嫁的第一个丈夫就是图人家帅，后来觉得没钱，就跟他离了。之后就一直跟她一个中专同学混在一起，那人是个大款，以前一直追我小姨，但长得磕碜，我小姨看不上，没想到最终还是癞蛤蟆吃上天鹅肉。<br /><br />　　这些其实都是没想干的背景，就我妈而言，她个子不高，大概159，也可能稍微低点，157的样子，没量过，所以也不准确。长相年轻时相当不错，但现在么，人老了，能有多漂亮，风韵倒是还有几分。小肚子有不少，以前还很严重，但这些年因为流行广场舞，所以她每晚都跳，有时候一天跳三次，真不知道她为什么那么迷恋，反正我是看不下去广场舞，但就是因为跳舞，她瘦了很多，腿上几乎没有赘肉，小肚子也小了不少，但还是没有平下去，估计剩下的赘肉再怎么跳也跳不下去了。以我现在的审美来看，我觉得我妈还挺不错的，我家有个邻居，那老头没事干老来我家找我妈聊天，估计就是看上我妈了，不过我爸和他老婆都还健在，估计他也只能过过干瘾了。<br /><br />　　我妈没什么文化，小学都没毕业，主要是那时候没钱。电脑流行起来以后她也想学，主要是一起跳广场舞的人家里都有，每次我妈还得跟着人家学，但有些小媳妇儿年纪轻，领悟的快，我妈有点跟不上，就想自己在看着电脑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>学。后来就给她买了一台，教她学电脑。这个过程老实跟大家讲，实在是太痛苦了。我真没想到教她学电脑这么难，刚教的东西，10分锺以后就忘了，有时候我都想骂她。后来想想，我妈不想我们这代这么有文化，学的东西就是循序渐进，也不想小孩儿们那么好奇，很快就玩会了，后来就慢慢耐性教她，没想到过了困难期后，后来就越学越快，基本操作很快都不在话下了。看来学习一个陌生的东西，果然是开头难，之后就越来越简单了。因为电脑毕竟是用来玩的吗，所以学起来也有心劲儿，开始她主要是看看视频，后来QQ什么的也玩起来，就是打字慢，我看着都费劲，后来给她买了个手写笔，才好了一点。之后教给她淘宝，不出意外，她也成了彻头彻尾的剁手党。<br /><br />　　我跟我妈小时候挺亲近的，我记得我7岁的时候还跟我妈说要吃奶，当然那时候她已经没奶了，但还是让我含。我上初 中的时候我妈还给我洗澡，我包皮长，每次她都给我拉开，洗里面那些白白的东西。现在回想起来，竟然自己也不觉得不好意思。我小时候可能还摸过我妈的逼，但年纪太小，记忆有些模糊，也不太肯定。高中的时候，每次我妈出汗多洗上身的时候，我让我给她搓背，洗的时候上半身当然得脱光，然后两个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">大奶</span>子就悬在那里。可惜的是，我那时候一点恋母情结都没有，其实我那时候已经开始自慰，也会想看女性裸体，但我妈那么好的身材摆在面前，竟然一点淫心都没有，想起来真是后悔死。直到上大学的时候，看的黄色小说多了，才慢慢觉得老妈也很有性吸引力，有时候做梦还会梦到跟她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span></span>。但放假回家一见到真人，淫欲马上消失，主要是我家那时候经济毕竟困难，我妈性格也不好，有时候她脾气一发，我都会有点讨厌她。<br /><br />　　然后时间回到这几年，跟我妈一起跳舞的有个女的喜欢聊qq，我妈在她家闲逛的经常看到她跟别人视频，有时候聊的哈哈大笑，我妈就好奇起来，自己也想学聊天。我就给她装了qq，告诉她怎么在搜索里找人，怎么找本地人。然后她就开始聊起来，我妈什么人都找，男的女的，老的少的，有人嫌她慢，聊两句后就不聊了，也有人直接就视频，我妈当然不开了。年纪代沟毕竟是代沟，后来能聊的起来的，还是跟她同龄的，有男有女，大家都打字慢（我妈用手写笔），也有共同话题。<br /><br />　　平时我看黄片大多都看<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱伦</span>的，看的多了，不免对自己老妈也有点想法，倒不是非要跟她做爱，但能经常看看她裸体也是好的。可惜自从我大学毕业后我妈就再也没让我给她搓过背，可能也觉得我年纪大了，这种事情不是很合适。看到我妈聊QQ，我心里有了用小号调戏调戏她的想法。她qq里有我，有时候去外地出差了，能视频看看。也有我哥、家里一些亲戚等，所以我只能用小号加她。最开始的时候，我妈qq没加限制，谁都可以加她，后来聊的多了，慢慢加了验证，不喜欢的就不给他通过。我知道我妈喜欢广场舞，就在请求里写了广场舞爱好者，果然一加便通过。我年纪写的41，不想写太小，不然我妈会觉得没有共同话题。其实我妈喜欢的东西我都没什么兴趣，像广场舞、抗战剧、韩剧这些我统统没兴趣，但为了能挖掘我妈有没有豪放一面，只能装作有兴趣。<br /><br />　　刚开始一段时间，我就跟我妈聊些广场舞啊、家长里短的事儿这些，你别说，我妈还挺有兴趣，有时候跟我聊天都舍不得下线，晚上有时候能聊到11点，这对她这种晚上10点前肯定睡觉的人来说，实在是太难得了。大家越来越熟后，我觉得机会差不多了，该探讨点私密方向的事儿了。有一天晚上，我们先是聊了一会家常琐事，我故意打的很慢，显得心情很沉重，果然我妈注意到了。<br /><br />　　“今年晚上你怎么了，是不是心情不好”，我妈问。<br /><br />　　“跟老婆吵架了，大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">姐</span>”，没错，谁不喜欢自己年轻呢，叫大姐总比叫阿姨好。<br /><br />　　“怎么回事，跟大姐说说”。<br /><br />　　“不知道该不该跟大姐说，有点难以啓齿”。<br /><br />　　“怕什么，跟大姐都这么熟了”。<br /><br />　　“唉，每次跟想媳妇儿做爱，她都不肯，到现在连开口都难了”。<br /><br />　　… … … …，沉默，沉默，我妈没想到我会跟她聊性爱的事儿，估计一时有点没反应过来。<br /><br />　　“怎么了，大姐，是不是不该跟你提这方面的事儿，我知道你们这个年纪对这种事情比较隐晦，毕竟不如年轻人开放”。<br /><br />　　“怎么会，怎么会，大姐家刚才水开了，去灌暖壶”，我妈果然经不起激将，谁愿意承认自己老了，接着我妈又说，“你媳妇儿也是，夫妻生活该做还得做吗，不过女人吗，到底不像你们男人那么好色”。<br /><br />　　“倒也是啊，不过需求得满足啊，不然我可要憋坏了，我老婆要再不同意，我都想到外面找鸡了”。<br /><br />　　“别别别，那种多人多不干净，染上病就麻烦了”。<br /><br />　　“大姐说的是啊，所以也是纠结啊，那大姐你呢？”<br /><br />　　“我什么”<br /><br />　　“大姐现在还跟大哥做吗”<br /><br />　　… … … …，我妈那边沉默了一会儿，显然是没想到会聊到自己。<br /><br />　　“唉，大姐年纪大了，哪像你们啊。我跟我老头已经6、7年没做过了”，这跟我估计的差不多，我爸妈年纪大了，他们年轻时候我爸酗酒，两人关系不好，本来做的就少，老了以后，虽然我不是他们肚子里的蛔虫，但看他们表情，感觉他们至少也10年没做过了，估计我妈都说的年份保守了点。<br /><br />　　“大姐年纪又不大，只怪大哥有眼无珠，守着俏媳妇儿不知道利用”。<br /><br />　　“哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈”，我妈发了个大笑的表情，估计这句话说的我妈很开心，“你又没见过我，说不定大姐是个丑八怪”。<br /><br />　　我觉得机会差不多了，就向我妈问：“大姐能不能给我发张相片”<br /><br />　　“老女人有什么好看的”，我妈可能有点不好意思，我只好再接再厉，“知道大姐什么样，才更好聊天呀，大姐可以把头涂掉，网上大家都是这么发的”。过了一会儿，qq里多了一个接受文件的请求，我心里怦怦乱跳，赶紧接了下来。打开一看，里面是我妈去年在上海旅游的照片，她穿着一件连衣裙，坐在公园里的一个石狮子上，由于是俯拍的角度，虽然我妈领口不算很低，但也能看到小半个乳沟，看来我妈是静心挑选啊，这照片里她还很白，虽然脖子以上被画笔涂的乱七八糟，但就算我不知道我妈什么样，感觉也挺<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的。<br /><br />　　“大姐你真漂亮”，我又发了个好色的表情，“来而不往非礼也，我也给大姐发一张我的吧”，我在电脑里找了一张跟我身材差不多的同学，涂掉脑袋，给我妈发了过去。过了一会，qq头像跳了起来。<br /><br />　　“小兄弟也不错嘛”，让我惊讶的是，我妈也发了个好色的表情，看来我妈也调皮起来，我知道我妈这个年纪的人跟小女孩不同，她们对“帅哥”这些已经不觉得有什么吸引力，更多的是能理解自己的人。看我妈心情比较好，我觉得我应该得寸进尺一下。<br /><br />　　“大姐，有个请求不知道该不该说”。<br /><br />　　“说吧，大男人干嘛那么扭扭捏捏的”<br /><br />　　“大姐能不能拍个裸照给我，当然，也把头涂掉”。<br /><br />　　… … … …，沉默，沉默，我妈这次肯定惊讶的更厉害，我心里等的更焦急，心脏感觉要跳出来，总怕我妈突然不跟我聊天了。好在过了一会儿，我妈的头像又跳了起来。<br /><br />　　“你这小子，吓了大姐一跳，大姐年纪大了，身材不好，你们看了会笑话”，咦！看来有门，我们没直接说不愿意，只是怕自己太老，我顺势追上，“大姐，实话告诉你啊，我还救特别喜欢年纪大的女人，有韵味”。<br /><br />　　“哈哈哈，你这小子就是跟别人不一样”，我妈还发了个鄙视的表情，我竟然还激出了我妈的调皮心。<br /><br />　　“要不怎么这么跟大姐投缘呢，求求你了大姐，就给我拍一张吧，是不是大哥在家不方便”<br /><br />　　“不是，他喝了点酒，早睡了，主要还是大姐身材不好”<br /><br />　　“就是大姐身材像猪我都觉得性感”，反正我知道我妈身材怎样，糖衣炮弹、甜言蜜语谁不喜欢。<br /><br />　　“我不会给别人看的，再说大姐脑袋也涂掉，谁也认不出来，我这不是老婆不肯同房，憋的慌么，大姐就可怜可怜我吧”，没办法，不能让我妈一直犹豫下去，只能使出可怜小弟弟的求同情感。<br /><br />　　“那好吧，你等等啊，我还不是很会熟练用手机拍，再说一遍，别嫌大姐难看”。我的心情简直就像中了彩票一等奖一样，没想到这段时间的努力真的没有白费，终于能看到我妈裸体了，还是她自愿的，我给我妈买的是一款华为的手机，拍照还凑合，只是不知道我妈会怎么拍。焦急的心情终于等到了接受文件请求，我手指都快哆嗦起来，一边颤抖一边点鼠标存了下来。我满怀期待地打开图片，果然是我妈，她站在镜子前，右手拿着手机，左手握着一个奶子，可能有些害羞，但右边的奶子还是露了出来，真大啊，都说年纪大了女人乳房下垂，我妈的奶子倒是有些下垂，我我觉得也不严重，还挺好看的。肚子上的肉比以前少多了，但还是有不少，毕竟人年纪大了，这可能是她身上唯一不太漂亮的地方。我原以为我妈会穿条内裤的，照片里竟然没穿，我妈的阴毛比较多，所以有些遗憾的是阴部看的不是太清楚，只能看到外面的大阴唇，里面就完全被阴毛遮蔽了。腿比原来细了很多，还很结实，估计是跳舞跳出来的。我妈不会缩放图像，相片还是原拍的，有2500*3500的分辨率，我又放大看了看，果然更有吸引力，连阴部也清晰了很多，鸡巴几乎顿时硬了起来。<br /><br />　　“大姐你实在太性感了，看的我都有反应了”，我还真是一点都没夸张。<br /><br />　　“这么长时间没说话，我还以为你看我丑，拉黑逃跑了呢”。<br /><br />　　“炮弹都打不走，还逃跑呢。大姐你是不是每天都跳啊，要不腿怎么会那么细呢”<br /><br />　　“有时候一天跳三次，上瘾了”，我妈又发个呵呵的表情。<br /><br />　　“你儿子真幸福，小时候能吸这么丰满的大咪咪”。<br /><br />　　“他呀，恋奶，小时候吃到4岁，到七岁了有时候还想吃我奶”<br /><br />　　“那大姐给他吃吗”<br /><br />　　“给，怎么不给，你大哥那会儿老喝酒，经常跟我生气，大儿子老在外面玩，就他内向，老窝在家里，总喜欢拽着我衣角跑。我也就宠他，可他现在就不省心了，也不结婚，也让我给他相亲，真是气死我”<br /><br />　　“说不定你儿子喜欢你呢大姐”<br /><br />　　“怎么可能”<br /><br />　　“大姐你不知道，有些人有恋母情结，我就有一点，说不定你儿子也是，好多父亲太严厉，或酗酒的家庭都有这种情况”<br /><br />　　“是吗，你不说我还不知道，但他爸年轻那会儿的确酗酒，还挺严重，有时候都吓得我们母子睡不着觉，小时候他经常趴我身上含着我奶睡觉，可能那时候有些太亲密了”<br /><br />　　“大姐儿子真幸福，大姐，我能不能再求你个事儿”。<br /><br />　　“你又想干嘛，肯定不是什么好事儿，哼哼！”，我妈又发了一个假装很“怒气”的表情。<br /><br />　　“大姐能不能跟我视频互相自慰，可能这要求有点多，但弟弟我实在憋的太久，又不想看毛片，大姐难道让我出去招妓，你说是不是”。我了解我妈，但只是平时的琐事，涉及到性事方面，我也不知道我妈到底是什么人。要裸照我估计我妈会答应，因为这有点好玩的性质在里面。但互相自慰，我完全不知道我妈会怎么回答。我不知道她还对性有多大的兴趣，我知道她跟我妈已经很多年没做爱，但不知道她到底是不是饥渴，就算饥渴，会不会跟别的男人干些亲密的事儿，这些都是未知数。满怀期待的等着，我妈终于有了回复。<br /><br />　　“你真是为难大姐啊”<br /><br />　　“我知道，对不起大姐，这要求有点过分，但我觉着这样不会伤害谁，我也不会出轨，大姐也不会，并且都还能得到性福”，我还着重在性福那里打了个粗体。<br /><br />　　“你这小子看来也挺狡猾的吗，刚开始还老老实实的”，看我妈的语气，好像也没生气，倒像是有点调情。<br /><br />　　“大姐我求求你了”，然后我又夸张地写到，“求大慈大悲救苦救难的观世音菩萨帮帮忙吧”<br /><br />　　我妈听了这话，果然“哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈”，大笑发过来。<br /><br />　　“你这小子啊”，说完，一个视频请求发了过来，没想到我妈真的会答应，我赶紧把摄像头调到对准我裆部，万一被我妈认出我身体或者我房间的家具，那颗就糟糕了。再把声音关掉，万一我不小心出声的话，那也不得了。<br /><br />　　视频建立连接后，果然看到我妈裸着身子坐在椅子上，视线只能往上到脖子，可能摄像头放在音箱架上，所以是俯视的角度，虽然看不到脸，但我妈的奶子和阴部看的清清楚楚。摄像头是我那段时间刚给她买的，有着1080p的分辨率，非常清楚。我妈不会关声音，她那边的声音就传了过来，估计她在边聊天边听歌，因为声音里有她平时跳广场舞的歌曲，还能听到她在鼻子里的轻笑。<br /><br />　　“你这小子果然没骗我啊，鸡巴竟然这么硬了”<br /><br />　　“一直从看照片时候硬到现在，大姐你摸摸奶子啊”，我妈左手摸着右奶摸了一下，我赶紧在鸡巴上套弄起来，但觉得我妈放不开，不过瘾，就写到：“大姐你能不能一边摸奶子一边扣逼”。想不到我妈还挺大方，竟然真的在阴核上揉了起来。我还想言语挑逗一下，但声音对于我妈太熟悉，不敢冒险，就专心套弄起鸡巴来。我妈那边也慢慢放松了下来，开始大方地摸胸部，她还甚至挑衅似的把胸部往摄像头方向凑凑，看得我鸡巴一跳一跳的。随着我妈越来越放松，她在下面的手动作幅度也越来越大，传过来的声音甚至能兹兹的水声。我还是第一次看到我妈这么淫荡的姿态，由于<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>太大，只坚持了6、7分锺，就一射如柱。白白的精液甚至还射到了下巴上，看来刺激真的很大。我妈看到我射精了，在阴部搅动的手也就停止了，但左手仍然在奶子上摸着，两根指头甚至夹着乳头揉动，看来还有点不过瘾，我知道我妈肯定没<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>。但没办法，谁让女人天生比男人更难达到高潮，再加上她年纪大了，不像年轻人那么容易冲动。<br /><br />　　“谢谢你啊大姐，我刚才都射到下巴上了，差点吃了自己精液”<br /><br />　　我妈停下她揉胸的手，“大姐也挺快活的，长时间不弄，一下子弄起来，还挺舒服”<br /><br />　　“小弟时间短，大姐还没高潮呢，我就完事了”<br /><br />　　“女人吗，做爱不上不下的时候多了去了，这次算不错的了，大姐还是第一次这么跟男人视频，胸部感觉都要裂开”，看来我妈也觉得很刺激。<br /><br />　　“那大姐你能不能把摄像头那到逼那里，开开摄像头灯，自慰让我看一会儿”，我妈稍稍犹豫了一下，我甚至能听到我妈鼻腔里的轻笑声，但她还是按我说的做了。眼前是密密麻麻的阴毛，好在距离比较近，我坐在电脑对面能清楚地看到我妈的老逼。我妈的逼不算黑，可能长时间没性生活，色素又慢慢白回一些。她的手指在阴道里进进出出，我甚至能听到清晰的水声，只是她年纪大了，水量没那么大。但视觉上的冲击还是很厉害的，鸡巴果然不停使唤，又慢慢硬了起来，我赶紧上下撸动，听着我妈轻微的呻吟声，看着她的手指一会儿在阴道里进进出出，一会儿在阴蒂上揉动，我终于还是又没提前忍住，又射了一股精液出来，只是这次稀了很多，只是流到手上，没往上喷。又看看视频里的我妈，她的手指越来越快，终于，我听到了我妈气息越来越重，终于大舒一口气，手指停止不动。我知道她也高潮了，阴部还稍微一抽一簇的，看得我真想把鸡巴插在她逼里面狠狠地操。<br /><br />　　我妈小心翼翼地把摄像头拿回原位，仍然没露头，“哎呀，真舒服，真是好多年没弄过了，都忘了这种感觉了”。<br /><br />　　“这么舒服的事儿怎么能因为年纪大了就不做了呢，你说是不是，大姐”<br /><br />　　“是啊，哎呦，都快12点了，真没想到啊，大姐都先睡了，明天是大儿子女儿生日，他们要早早过来，咱们明晚再聊。”我跟我妈互道晚安下线后，我心里仍然兴奋的很，没想到我真的跟我妈一起自慰了，打开文件夹又看了看我妈的照片，都不敢相信这是真的，看着她的两张照片，虽然鸡巴已经硬不起来，但性兴奋依然一阵一阵的，真想真的把鸡巴插在我妈逼里狠狠地操一会儿，一定更爽，可惜这只是想象，现实里太难实现。<br /><br />　　第二天，我快到中午的时候才到了爸妈家里，我哥嫂子侄女已经到了，聊了一会儿后我去洗手间尿尿，尿的时候突然想看看我妈会不会昨晚也性奋难耐，就打开洗衣机看了看，果然找到了她的内裤，上面一片明显的斑迹，仍然是湿的，看来我妈昨晚果然是性奋着睡觉的，说不定还做春梦了，至于在梦里被谁操那就不得而知了。<br /><br />　　后来的日子里，我经常跟我妈视频自慰，当然她不知道是我，慢慢觉得看不到她脸不过瘾，就再她电脑上装了个远程遥控软件。我是搞计算机的，但还没到黑客的水平，不过如果黑自己电脑的话，那太多软件可以选择了。之后的自慰我不再要求我妈打开视频，只是语音聊天，当然我不敢说话，借口说自己麦克风坏了，我妈也没细究。没视频的时候，我妈更放松，但我却可以打开远程软件看的一清二楚，这样的感觉更加身临其境，如果想看特写了，再让我妈把摄像头打开对准她的阴道。慢慢的这样也不过瘾了，我就又想办法，终于还是得到了她的肉体，插进了她的身体，到底是什么办法，卖个关子，以后再跟大姐说。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：15138</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#FF0000 "><b>请不要吝啬你手中的“顶”，你们的“顶”是我发帖的最大动力</b></span></font></marquee> </div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=4983776&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=4983776&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17086581" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17086581"></span>	<img src="images/face/4.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17086581_22127331" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=waxchmw">waxchmw</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-10</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17086580" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17086580"></span>	<img src="images/face/4.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17086580_22127331" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=waxchmw">waxchmw</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-10</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4983776.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4983776.html</guid>
	<pubDate>2015-07-07</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【妹的初夜】【作者：不详】【完】</title>
	<author>cdxpeojk</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我叫小莉。<br /><br />　　在我１9岁生日时，我仍是全无经验的处女。<br /><br />　　那天晚上，我就向我的２６岁同住的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>姐小楽问及初次性交是怎样的。<br /><br />　　小楽不以为然地说：「这样无聊的事有什么好问的？」我说：「我已经满１9岁，也应该知道了呀！而且，姐夫出差几天才回家，也正好有机会好好地谈谈。」小楽说：「不是伟澄那个不要脸的家伙要求和你干吧？」伟澄是我的２３岁要好男朋友。<br /><br />　　我说：「甚么不要脸？我们是打算将来结婚的呀！」小楽说：「不是说他不好，而是，谈到这件事，男人都是不要脸的！」我说：「怎样不要脸法，我也想知道，也好有所准备呀！」小楽说：「他们嘛，就只顾着自己快活，那管<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>受罪！」我说：「这是受罪的事？告诉我，是怎样的？」她就不肯再讲下去了，认为太不值得讲。<br /><br />　　好在姐夫不回家睡，我有时间苦纒。<br /><br />　　到底，我有很充份的理由：娘已经不在世，亲姐姐都不问，有谁可以问呢？<br /><br />　　我用了两个钟头缠她，终于把她的故事套了出来。<br /><br />　　我听完了觉得小楽这人是颇有问题的，但先看她的故事：姐姐小楽２０岁结婚，姐夫是39岁的商人，早年丧妻，娶了姐姐为继室。<br /><br />　　姐姐其实不是很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>他；她对男人都不特别感兴趣。<br /><br />　　但姐夫经济环境好，而姐姐赚钱能力不强，又要养活我供我读书，而这个男人热烈追求她，也不失为一个好选择。<br /><br />　　洞房之夜，姐姐洗过了澡在床上等着，她已关掉了所有的灯，只有窗帘缝透进来外面的微光，仅可辨别物件的轮廓。<br /><br />　　唯其如此，姐夫一推门进来，有外面的灯光在后面衬托着，就可十分清楚看到浴后的他竟是一丝不挂！小楽的心恐惧地狂跳，因为本来粗壮的姐夫在此情形下更像一个巨人。<br /><br />　　而由于背光，位在身前下体的阳具还未看见。<br /><br />　　跟着姐夫关上房门，房中回复昏暗，小楽才定了一定神。<br /><br />　　但才一秒钟，她又如遭雷殛，因为房中灯光大亮－－－姐夫已用门边的开关亮起了天花板的大灯。<br /><br />　　她猛然看到姐夫的裸体正面。<br /><br />　　他的阳具已经勃起，大约１０公分（４寸）长，形似一只粗粗的香蕉，紫红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>似蛇头的龟头斜斜向上，整条顔色似未剥皮的马铃薯，正在一擡一擡的。<br /><br />　　他的阴毛一大片浓黑，伸展到肚脐。<br /><br />　　下一瞬间，她已紧闭眼皮，不肯看这丑恶恐怖的画面。<br /><br />　　她盲目地挥着手，呼救似的颤声叫道：「关灯！……　关…　」忽然她又窒住了，因为她感觉她挥动的手握住了一件软中带挺的东西。<br /><br />　　本能地张开眼皮一看，才知道姐夫已来到床边，把硬挺的阳具塞入了她伸出来的手中。<br /><br />　　她狂呼一声，连忙再紧闭眼晴，同时把这件可怖的东西甩开。<br /><br />　　这阳具若非连在他身上，可能已给甩出十几米外。<br /><br />　　她自己则退到床靠壁离他最远处，缩作一团，背向着他。<br /><br />　　跟着她又狂叫一声，整个人弹起了半米高。<br /><br />　　因为她发觉她的阴户被他的手贴肉摸着。<br /><br />　　就因为她知道是洞房，只穿一件睡袍，而没穿胸璁内裤；她背向他而曲着身子，臀部便完全暴露，很易从后摸到阴户。<br /><br />　　她这样一弹才离开了他的「魔爪」。<br /><br />　　她竭斯底里地哀叫：「不要！不…　不要呀！」好在姐夫虽性格爽朗而畧为粗心大意，却不是一个暴虐的人。<br /><br />　　见她这样，他便停止了攻击，在床边坐下，柔声说：「别这样吧，我们现在是洞房呀！」小楽一时也不知说什么好；她虽缺乏经验，却也知道「洞房」就是让丈夫把阳具<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>入她的阴户，直至他射精。<br /><br />　　而由于她还是处女，就还要经歴处女膜被刺破的过程。<br /><br />　　这是洞房必做的事，难道不做吗？她只好说：「关灯呀！」也许灯光大亮是使她最震惊和抗拒的。<br /><br />　　姐夫说：「但关了灯就看不到你呀，你这么美楽，怎可以不看？」小楽觉得真荒谬；有什么好看呢？她看了他两眼都吓得要死。<br /><br />　　但她也听说过，男人就是喜欢看的，不然为什么只有男人偷窥女人洗澡而没有女人偷窥男人？但让他看着进行，就是做不到。<br /><br />　　她的身子缩成更紧的一球，采取拖字诀：「将来再看吧！」但姐夫是一个口才很好的生意人，他雄辩滔滔地对阿楽解释，因为她是一个处女，他很想细细欣赏她的处女的娇美之态。<br /><br />　　假如在黑暗中干了，下次才给他看，她已是不一样了，他会永远错过她的处女的美态，那是无可补回的损失。<br /><br />　　而且，由于她是第一次，在灯光下，他不需要盲目摸索，可以控制自己的动作，不卤莽行事，假如她会痛，也大大可以减轻痛的程度。<br /><br />　　灯光嘛，可以只开着床头灯，光綫柔和，气氛会好得多的。<br /><br />　　这样一段时间后，我的姐姐小楽给他说服了，同意进行。<br /><br />　　当然，她只是任他摆布。<br /><br />　　第一步，他就是替她脱去睡袍。<br /><br />　　这也需要一番半推半就。<br /><br />　　从未给男人看过，现在要在灯下向他全裸呈现，实在不容易。<br /><br />　　但姐夫不断称赞她美丽（事实上我的姐姐小楽也相当美丽，是那种较纤瘦而綫条修美的类型，现在仍是的），挑起她的虚荣心；女人谁不想自己的美楽被欣赏呢？她的睡袍被脱去了，她便全裸平躺在床头灯下。<br /><br />　　他细细摸她吻她，使她感到很酸很麻，不断推开他的手和嘴巴，但他的口头不断赞美又使她很受用。<br /><br />　　他说：「你的乳房形状那么美妙，乳头小小的两粒，还是杏色的……　」「你的腋下完全没有毛，现在许多女人是特意剃掉了，以求那种干净感…」「皮肤那么滑那么细…　」「阴毛倒很浓，特别<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>…」赞着赞着，她虽害羞也提出一个女人最困扰的问题：「我的胸部不是太小了吗？」姐夫说：「你这是中等大小，正配合你的身型；如果你这样小巧的身体挂上两只大木瓜，那才恐怖呢……而且最要的是能享受到…」他指的是他的吸吮和抚摸；这时他已吸住了她的右乳头，舌头在上轻揩，而一只手的掌心在她的左乳头上轻揩着。<br /><br />　　他在这中间含糊地说：「这不是很舒服吗？」<br /><br />　　她没有回答。<br /><br />　　她已经习惯了他的触摸，不再那么酸麻，不难受但并没有特别舒服的感觉。<br /><br />　　但她没有否认；他既喜欢，就让他弄好了。<br /><br />　　跟着他放了她的乳房，说：「张开吧！」<br /><br />　　他是指她的腿。<br /><br />　　她因为难堪，正下意识地紧合着腿子，他要伸手进她的腿缝间摸她的阴户，便无法到位。<br /><br />　　由于这里反正是要让他进入的地方，她便放松腿子并畧为张开。<br /><br />　　他却乘势用两手把她的两腿一分，说：「让我看看！」姐夫这一讲，小楽就触了电似的大叫一声，猛的翻转身来紧伏在床上，颤着声音说：「不要…　看！」对于一个处女来说，阴户这个连阳光都从未接触过的地方，张开来给男人看是极难接受的事。<br /><br />　　姐夫却也不急，轻抚着她的背说：「唔，真好看，缝儿整整齐齐，还是粉红色的…　」小楽讶异地说：「你…　你怎知道？」姐夫对她解释，阴户并不是在身体前面，而是在下面的正中间，因此她伏着也收藏不来，他从后方仍可以看到，除非她紧合腿子……她连忙紧合腿子。<br /><br />　　姐夫又再好言相劝；反正已经看到了，再看清楚又有什么要紧？这倒是真的，而且姐夫不是强来而是态度好，她不反感，就索性任他施为。<br /><br />　　他把她的腿子大大张开，细细欣赏。<br /><br />　　他一面品评：「你看，这条缝那么紧密，连洞也看不见……大阴唇粉红色，小阴唇深玫瑰色…　那么分明，那么美楽……　阴毛虽然浓，但不生长到遮住阴户…连肛门都那么齐整，藕色滑亮的…　」小楽想：真的吗？她自己从未有机会看过，但他既欣赏就好了。<br /><br />　　他又说：「给我进过了就会不同了…　」<br /><br />　　跟着她觉得（因为她一直闭着眼睛）他的嘴巴凑到她的阴户上，舌头在缝的中间舐着，使她又麻又酸，而她不禁为他难堪：这是用以小便的地方，也可以用嘴巴去碰？但他喜欢就随他吧……跟着姐夫说：「我要插入了！」她一阵紧张。<br /><br />　　最重要的一关来了，有些人说会很痛的。<br /><br />　　姐夫说：「你放松些，不要紧张！」<br /><br />　　这真是废话，叫一个紧张的人不要紧张，这有效吗？小楽依然很紧张。<br /><br />　　姐夫伏到她身上，用两膝分开她的腿，软软的但有坚挺后盾的龟头抵住了她的阴户中间，开始挺进。<br /><br />　　但是似乎前无去路。<br /><br />　　小楽只是觉得阴户有压力，但不觉得有突破。<br /><br />　　龟头畧退，再进，畧退，再进，好几次仍无进步，跟着他的进退节奏就快速起来，然后他强烈发抖，喘起气来，他不再冲刺，而是用龟头紧抵住她的阴户，她觉得有又热又黏的液体射在她的阴户上。<br /><br />　　然后他软下来，不再用两手支持上身，而是压在她的身上。<br /><br />　　阳具夹在她的腿缝间，由硬挺而变成软绵，而且缩小了。<br /><br />　　在她意识到发生什么之前，他幽幽地解释：「我已经射了精！」小楽松了一口气，她也知道，男方射了精，性交的过程就是完成了。<br /><br />　　她忙要推开他爬起身说：「我去洗澡！」<br /><br />　　他仍压住她说：「不要，我还没有插入，你的处女膜还没有破呀？」小楽一愕，心想：「难道用手指……　？」但她只是说：「怎办呢？」姐夫说：「我休息一阵，这里就可以再硬了。」他拉她的手去摸他那现在又小又软的阳具。<br /><br />　　她连忙又甩开；她真不想碰。<br /><br />　　她说：「那么你休息一下，我先去洗干净。」<br /><br />　　又湿又黏，像打翻了一瓶胶水，真难受！他说：「不要呀，现在你的阴户上有许多精液，有润滑作用，我容易进去，洗过就没有了。」他这似乎是有利她的道理，她便忍着等。<br /><br />　　他也离开她身上，在她身边仰躺下来。<br /><br />　　她仍闭着眼睛等着，彷佛过了十五分钟，他说：「看，又硬了！」她才不要看，但觉得他已再爬上来，果然又硬了的龟头又顶住了她的阴户。<br /><br />　　他开始一进一退，也即是龟头一下一下冲击她的阴户。<br /><br />　　因为那地方满布着黏滑的精液，果然有些进展，似乎一下比一下进得深些。<br /><br />　　跟着他忽然猛冲一下，竟成条阳具撞了进去。<br /><br />　　小楽狂呼一声，因为这一下使她痛得像给一根烧红的铁剌入。<br /><br />　　她大哭起来，泪如泉涌，拼命挣扎。<br /><br />　　她真想把他整个掷出窗外，但他紧拥着她，阳具又插住她的阴户，两个人连成一体，掷不开，而痛也使她发不出多少气力。<br /><br />　　他入尽了之后就长叹一声，在她的耳边说：「好舒服呀！」跟着他就抽送起来。<br /><br />　　她仍痛，但已没有先前被突然一插那么痛。<br /><br />　　当然最好是不进来就不痛了。<br /><br />　　然而她还未来得及抗议，他抽送了不到十下，整个人就剧烈抖颤，阳具似乎在她里面胀大了些，一跳一跳的，然后就停住了。<br /><br />　　他瘫软地压在她的身，有气无力地说：「我又射了！」这对她是个好消息。<br /><br />　　又射了精，总算完事了吧？她正想叫他抽出来，他射了精的阳具已软而缩小，给紧凑的阴户逼了出去，而他也翻身，在旁边懒洋洋地躺了下来。<br /><br />　　此时他也不反对她去洗澡，回来时她已换上干净的睡袍。<br /><br />　　他问她有没有流血，她说有一点点，洗去了就没有了。<br /><br />　　她也已经不痛。<br /><br />　　他说应该是她的处女膜较厚，撕破时就痛一痛，以后就不会了。<br /><br />　　以后就是一星期后。<br /><br />　　她推了一星期才肯让他来第二次。<br /><br />　　她果然已不痛，他插了大约２０下就射精。<br /><br />　　以后都是如此，大约一星期她就给他射一射，每次大约插２０下。<br /><br />　　她只是把这当为妻子应尽的义务，谈不上有什感觉。<br /><br />　　她对我说：「放进那里面就跟放在我的手掌里感觉差不多。」这就使我觉得我这姐姐小楽颇有问题。<br /><br />　　回到自己的房间里之后，我在想，照我所知，第一次辛苦是可以理解的，但以后都没有快感，又不感兴趣？小楽说女人就是这样的，我虽是个没有经验的处女，我就不能同意。<br /><br />　　现成一个例子就是美思，她是我的好朋友雁玲的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">妹妹</span>；美思十八岁就因有孕而结婚，她和男友本来打算二十三 岁结婚，洞房之夜才性交，之前只是「抱抱吻吻摸摸」，可是大家都忍不住而干了。<br /><br />　　「大家都忍不住」<br /><br />　　当然是双方都感兴趣和有乐趣，但我的姐姐小楽说她从来都不感兴趣，只是交差，谈不上快感或甚至<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>。<br /><br />　　她没说过「高潮」<br /><br />　　这名辞，但这事我自己也经历过一次，就是一星期前一夜我有了一次「绮梦」，这在男人来讲该算是「梦遗」了。<br /><br />　　那是一个很乱的梦，我没法记清楚细节，我只记得一阵极甜蜜的高度快感使我醒过来，心就像甜得碎了，而这快感的来源就是我的阴户。<br /><br />　　我不由自主伸手下去摸，发觉内裤的裤档都湿了，整个阴户发胀。<br /><br />　　我按着阴户好一阵才平复过来。<br /><br />　　我凭我在若干生理知识的书籍上知道，这就是高潮，也是我的梦遗。<br /><br />　　这就与我的姐姐小楽有很大的不同；她没有过这个而我有，而我对性很感兴趣而她却没有兴趣。<br /><br />　　事实上我渴望再来一次梦遗，以享受高潮之乐，却它就是不来。<br /><br />　　我甚至想用手淫以达致高潮，可我的知识有限，不知怎样手淫。<br /><br />　　也有好几次，我和男友伟澄出外时，他的手肘无意中触着我的乳房，虽隔着胸璁，我也心痒难熬，希望他多触些，但他没有。<br /><br />　　想着想着，我的阴户竟微湿了，也有些发痒，很想被摸，于是我就伸手下去摸。<br /><br />　　有内裤隔着不够好，我索性起来过去锁了房门，把内外裤都脱掉，回到床上躺下，手按阴户，合腿夹着，这样就有了若干快感，但我就只知道这样，所以虽然很想，也没有高潮。<br /><br />　　我在想，我一定和小楽不同，将来真正和伟澄性交时，一定会有快感的。<br /><br />　　这时我又想到另一件事，我把全身衣服都脱光了，拿过手镜来照看。<br /><br />　　首先是上身。<br /><br />　　我是那种饱满型，腋下的毛蜷曲而丰盛，乳房颇大，真的像两个大木瓜挂着，乳头有银元大一块玫瑰红，乳头也颇大两块突起。<br /><br />　　我再张腿高举，伸镜照着两腿之间。<br /><br />　　这是女人唯一可以看到自己的阴户的方法。<br /><br />　　以前我从未有兴趣看，现在一看觉得很怕人。<br /><br />　　我的阴毛丰盛浓黑又长又鬈曲，还直长到肛门，把阴道口都埋没了，我要用手分开阴毛才看到。<br /><br />　　而那里也不是「齐整的一条缝」，而是有些曲，颜色深瘀，小阴唇好像两片鲜猪肝跌出在外。<br /><br />　　我不知道女人应是怎样的，但我和姐姐小楽显然很不同，而她的那欵是姐夫赞不绝口的。<br /><br />　　将来伟澄会不会因此而嫌弃我呢？过了几天，我就向伟澄提出这些问题，还说出了小兰的初夜故事。<br /><br />　　伟澄虽然年轻，却是解答问题的最佳人选。<br /><br />　　首先，他是我的男朋友，我们应该无事不可以谈。<br /><br />　　而且，他很有经验，因为他曾是个浪子。<br /><br />　　他家境富有，人又相当英俊和有风度，很多女人向他投怀送抱。<br /><br />　　他开始追求我时我也很喜欢他，但我也担心他的歴史，我对他声明我不是一个随便的女人，我在婚前不会和任何人好。<br /><br />　　他也坦白对我讲，他是回头的浪子，以前的女人只是肉体游戏，有过了之后他就发觉没有一个值得他放感情下去，而没有感情使他觉得空虚，所以他放弃游戏人间而追求我这个他喜欢的女孩，他会在结婚之前保持纯洁。<br /><br />　　他也真做到了，一年多下来，他连吻都未吻过我，这反而使我埋怨：难道吻都不可以？这天黄昏，我们在他独居的家里看完了一部电影的影碟，我们挨在沙发上，我对他讲了小楽的初夜和我那些问题。<br /><br />　　他等讲完了之后才说：「我没有跟你姐姐接触过，所以我不能肯定，但我相信她是那种天生冷感的女人。<br /><br />　　我有过两个处女，有一个就是这样的。<br /><br />　　她很积极送上给我，自然没有反感，她也有少许痛，但没有特别快感，以后两次也一样。<br /><br />　　她说不要紧，有我在她体<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">内射</span>精她就满足了。<br /><br />　　她听我的话去见过医生，医生说有些人是这样的，对性没有什么强烈感觉，就有如有些人不喜欢饮酒，有些人并不讲究美食，她要求与我性交只是为了喜欢我，而猤是为了享受性交。」我问：「另一个呢？」伟澄说：「破身一点不痛，而且第一次就有了几度高潮。」我说：「那小楽不是很惨吗？」他说：「她不欣赏的东西，得不到有什么惨？倒是你的姐夫，假如我是他，我就会觉得很没趣，不过几年下来都不出问题，显然他接受这个方式，那就行了。<br /><br />　　能相处就没问题了。」<br /><br />　　这样我对小楽就放心了。<br /><br />　　但我说：「我们是姊妹，也许这种事情有遗传，假如我和她一样，那怎办？<br /><br />　　」<br /><br />　　他说：「我不相信你会是一样。」<br /><br />　　我说：「但我想肯定呀！」<br /><br />　　他说：「这个没有试过是不能肯定的。」<br /><br />　　我说：「也许我该找个男人试试！」<br /><br />　　他忽然拥着我，吸住我的嘴唇，我没有接吻的经验，被他吸得气绝，后来才想到不必摒息静气，而是可以单用鼻子呼吸的。<br /><br />　　他吻得我的心甜死了，好像体温也升高了。<br /><br />　　好一阵他才放了我的嘴唇，用双手捧着我的脸，凝视着我的眼睛，情深欵欵地说：「不准乱说话！要试，只可以和我，不准和别个男人！」我显得委屈地说：「但你从不要求我！」这就是女人的奇怪心理；若是他提出要求，我会反感，觉得他只重视肉体，但他不要求又觉得他不够重视我。<br /><br />　　他又轻吻我的嘴唇，然后说：「我其实是很想的，不过这事不能草率，要有计划。」我做梦似的幽幽地说：「那么就计画吧！」他说：「我这里没有避孕套，我要去买，好在便利店通宵营业！」我摇头扭着身子：「不要避孕套！」我这时也有似姐夫的心理，第一次是唯一的一次，下次就不同了，第一次，我要他的精液射在我的阴道里，不要给避孕套兜走。<br /><br />　　也许他明白，也许他也有同感，他不问为什么，只是想一想，说：「那我们算一算安全期吧，你的月经什么日子来？」女人对这个是不可能不清楚的，我说：「还有三、四天就来下一次。」他说：「好，现在是安全期，不是百分之百，但也相当安全了。」危险期就是排卵期，是头一天来经到下次来经中间的四、五天。<br /><br />　　我等着他开始；他说：「你还是要考虑清楚的。」我正反感时他又补充：「你现在去洗一个澡，假如你改变主意，你就穿回衣服出来，否则你就不必穿衣服，在床上等我。」这真是个好方法，不必讲那么多难为情的话，而我也没有改变主意，洗过了澡之后就赤裸着进入他的房间，躺在床上，盖一张毛巾被。<br /><br />　　这时是初秋天气，不冷不热，最是舒服方便。<br /><br />　　我只亮着床头灯。<br /><br />　　不久，他也洗过澡进来了，没穿衣服，下身只围着毛巾。<br /><br />　　我觉得他的身材真可爱，不大粗壮也不太瘦，有些像那个着名的大卫塑像。<br /><br />　　他走到床边对我微笑，然后解开毛巾让它跌在地上，于是他的阳具便呈现在我的眼前。<br /><br />　　我的反应完全不像我姐姐小楽。<br /><br />　　我是害羞但很有兴趣看，我看见他这阳具已充份硬挺，龟头斜斜向天，样子与小楽所形容的姐夫那条大致相同，但色泽却大有差异，龟头是粉红色的，而龟头颈以下的茎则是浅藕色，圆圆的阴囊上也有不少鬈曲的毛。<br /><br />　　他让我看了几秒钟便爬上床，在我旁边跪下，柔声说：「现在我要看你了！<br /><br />　　」<br /><br />　　我不反对，他就把我身上的毛巾被揭去。<br /><br />　　我的反应与小楽全不一样，我不但不缩成一团，还大大张开腿子。<br /><br />　　他伏下来，一面吻一面看一面摸，由额到胸然后是下体。<br /><br />　　那感觉真是美死了，我全身都像通了销魂的电流。<br /><br />　　到了下体，我想起我的阴唇，不由得问：「是不是很难看？」他说：「这些地方又难看又不难看，自己和同性看来就一定难看，异性看就不难看。<br /><br />　　人人都大致相同，细节上又有分别，却没有准则。<br /><br />　　你就是你，你有你的特点，我喜欢你就接受你的特点。」他这样说，我就明白而且放心。<br /><br />　　因为倒转来，如他的阳具和姐夫那样，如未剥皮的马铃薯，我还不是一样会接受？跟着他再升上来，拥着我，吸住我的一只乳头，一只手在我的阴户上轻摸，那只手的食指躶弄着我的阴核。<br /><br />　　怎会没有感觉？是呀，是这里了，手淫是应该这样摸的。<br /><br />　　我舒服得简直手足无措，我抓揑他的肩和背，我的身子扭动，盘骨挺起又降下，两腿一开一合的。<br /><br />　　我觉得我要受不住了，同时又想他永远不停。<br /><br />　　我忍不住呻吟起来。<br /><br />　　他放了我的乳头，在我的耳边低声说：「你很湿了，我要进来了！」他爬上来伏在我的两腿之间，龟头抵住了我的阴道口。<br /><br />　　我欢迎但很紧张，预期着破身的痛。<br /><br />　　由于我已分泌了大量阴液，很顺滑，他一挺就进了一半。<br /><br />　　我只是觉得紧逼，但没有痛，而是舒服，空虚被填满的舒服。<br /><br />　　跟着忽然一滑，他的阳具就全条进来了。<br /><br />　　他在我的耳边说：「完全进去了！」<br /><br />　　我捉紧他的肩点点头。<br /><br />　　这真奇妙，这样大一条阳具，完全插入了我的阴户那个那么小的洞，我的小腹似乎有限的空位也可以容纳，非但不痛，还那么快感！他入尽了之后停一停，然后退了一半，又再向前一插，插到尽头，然后退一半又再插，一下一下，越来越快，我没法形容那种舒服，总之我相信世界上没有更舒服的感觉了，我越来越大声呻吟，后来变成嘶叫，我忘形地抓扭他的肩和背，跟着高潮就来了，一浪一浪，我似乎一次又一次俳徊在死亡边缘。<br /><br />　　跟着他停了冲刺，阳具紧插着我，跳动发胀，我觉得有热的液体劲射在我的阴道的最深处，我知道他射精了，而这一射也引发我一种销魂的痉挛。<br /><br />　　我紧抱紧贴着他，好像生怕失去他和他这条可爱的阳具。<br /><br />　　之后，我们就由灿烂归于平静，而和小楽所讲的相同，他射精之后便软软地压在我的身上，而阳具变软缩小，给我的阴道的紧窄逼回出去。<br /><br />　　他翻身离开了我的身上，在我的旁边躺了下来，但仍伸手臂到我的颈下给我枕着。<br /><br />　　这种倚偎给我无限的温馨感。<br /><br />　　我并不觉得要急急去洗澡；是他的精液，留在我的阴户内外有什么不妥？他倒从床头几上的纸巾盒抽了两片纸巾给我夹在两腿间。<br /><br />　　后来我拿过纸巾看看，上面沾了少许血丝。<br /><br />　　我望下去，看见他的阳具已得很小，像暴风雨中躲在檐下的一只可怜的小鸟。<br /><br />　　几天之后，我的月经来了，显示我没有成孕。<br /><br />　　以后我们大约每月性交两次，都用避孕套，直至三年后我们结婚，想生孩子，就不用，三个月后我就有孕。<br /><br />　　现在我的儿子已五岁，姐姐小楽一直没有孩子。<br /><br />　　我一直没有告诉她我在性生活上有那么大的不同，免她烦恼。<br /><br />　　此外，我也一直没有学会手淫；有伟澄，我怎会需要手淫呢？【完】<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5373454.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5373454.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【母亲我的心在为你颤抖】【作者：lcmwlj】【完】</title>
	<author>北冥伯爵</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　早晨的阳光照耀在大地给人的感觉很舒服，很温心，就好象情人的手抚摩在身上，让人冲满了力量，也让人忘记掉很多的烦恼，当每一天阳光照耀着大地上相信很多人都会真实的感觉的到它温暖的照在自己的身上的滋味！<br /><br />　　从床上起来用手遮挡了一下阳光走到了落地窗前看着过往忙碌人群驱车或步行的匆忙走过的身影不免有些意想，是否每个人内心都在考虑着其他的事情？考虑的会是什么？巴结上司？如何赚更多的钱？还是如何把某女（男）勾引到手？<br /><br />　　也许也有为了家庭一心一意在打拼的人吧……现在是上班的高峰期来来往往的人很多。<br /><br />　　点上一根烟，深吸一口，看着香烟红色的火焰是那么的眩目，在它美丽的外表下是隐藏的危险，有些发呆也有些惆怅，又要去人才市场了，想想还真是头疼。<br /><br />　　毕业到现在有两年了吧，这两年中过的好象幽灵一样，在这个社会的大家族不是你适应就是被淘汰，现在想想这两年来都做了什么？好象很空白，算了，既然想不明白我打算不想了，毕竟人还是要活着的，乐观才是最好的适应，才是让自己更能保持好心态的第一要领。<br /><br />　　人生就是一场戏真是一点都不假，每个人都在努力的扮演好自己的角色，每一个故事的主人公都有名字，我当然也不例外，我叫张鹏，今年２４岁，身高１。<br /><br />　　８０，简单的偏分、圆脸，高额骨、浓眉大眼、高鼻梁、唇方口正、下颌圆润，因为我的脸比较圆，朋友们都说我是张了一张娃娃脸。<br /><br />　　毕业已经有两年了还是单身，而且还是一个标准的处男，并不是我不想找个人结束这可耻的处男，也谈过恋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>，也去和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>跑去开房了，可真的要和女友发生关系的时候因为彼此都没经验，我还刚准备插进去的时候，因为女友的紧张，「啊」的一声搞的我瞬间就怯场了……可笑吧？<br /><br />　　这就是我的第一次，还没进去就退缩了，当时感觉非常的不好意思，对着自己的女朋友苦涩的笑了笑，说了句：「经验不足，等我看看电影和书咱们在尝试吧」女友因为也是第一次，她很不好意思的张口想说什么，可最后还是没有说出口！<br /><br />　　因为第一次的紧张和怯场，感觉很不好意思，没过多久我们就分手了，我还记得在我提出来的时候她哭着我为什么，我吞吞吐吐的不知道该怎么回答……烟已经燃烧完了，感觉有些烫手，从思绪里回过神来，走到镜子前，看看自己的样子，浓眉大眼，高挺的鼻梁，略显高些的额骨，嘴角上挑，一张消瘦的脸上挂着懒洋洋的微笑，用手沾上水，在镜子上对着自己写上：「加油」还没等我从房间出来，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>妈的敲门声就传到了耳朵里。<br /><br />　　「鹏鹏，你今天什么时候出门啊？」<br /><br />　　我打开门，看着门口站着的母亲，还是那么的温柔慈爱的看着我，这里我要介绍一下，母亲叫谢淑玲今年是４２岁，身高是１。６５，体重是５０公斤，齐眉的刘海、披肩的长发自然的梳了个马尾扎在后面、瓜子脸、浓眉大眼、唇如胭脂、身材丰满、凹凸有致……<br /><br />　　高耸的乳房并没有因为年龄而走型依然还是那么的尖挺，水蛇般的细腰、浑圆的翘臀、修长的双腿，完全就看不出是一个４２岁的女人，就像３０来岁的明艳<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>一样妩媚动人，因为母亲是在１８岁的时候生的我，所以从最早的时候就一直坚持着锻炼身体和做愈加身材才保持的这么好。<br /><br />　　「妈，我等下就要出去，让你费心了，爸昨天又没回来么？」当我问完这话我就后悔了，因为我看到了母亲脸上的忧郁的表情，父亲在我大学毕业也就是两年前回到家的时候，我就发现他总是早出晚归的，有的时候还经常的不回来，我经常在晚上临睡前能够看到母亲在电话旁落寞的身影，我知道那是在等我父亲的电话，父亲总是说应酬忙，而母亲打电话他也很少会接，母亲能做的就是在电话旁等着父亲告诉是否会回来的电话，有些时候看到母亲孤单的身影真想为她做些什么，可有怕母亲会更难过和悲伤。<br /><br />　　我父亲是在本地自己靠自己的本事白手起家的的，从最开始的卖蔬菜、然后是搞养殖，到现在的搞房地产，而现在固定的资产已经上亿了，又人会问了，既然家庭这么好干吗还要自己去找工作而不是进自己家的公司？其实我父亲是一个很严厉的人，从小就让我自强自立，所给我的关照也很少，我不怪他，他这么做也是对的，看看现在网上内些个富二代的所作所为，我也感到跟鄙视，在我１８岁成人的时候父亲就跟我说过：<br /><br />　　「你的路要你自己走，不要想我会给你太多的帮助，既是我有一天我不在了，我也会把我所有的资产给你母亲留下，而不是留给你，你要学会自强不息，如果你连这样的能力都没有，那你就在这个世界上白走来了，也不配做我张某人的儿子！」<br /><br />　　这段话对我的冲击很大，也让我感觉自己突然成熟了好多！<br /><br />　　「你爸太忙了，昨天晚上１１点多打电话来说要陪市里的领导有应酬不回来了」<br /><br />　　看着母亲落寞的身影，我情不自禁的张开双臂把母亲轻轻的抱在怀里，手在母亲的后背轻轻的拍着抚摩着，想给予母亲一些安慰和关怀，母亲个子比我矮了一个头，她能够脸贴在我的胸口上，母亲小鸟依人的样子，让我很是有一种冲动，很想抱着她永远不放开给她安慰和关心。<br /><br />　　「妈，你儿子张大了，我会一直陪着你的，不管是任何时候，不管是任何事情，儿子真的很想为你分担一些，我会争取不让你在痛苦难过的。」我相信母亲一定能够听的到我的坚定的心跳声。<br /><br />　　母亲把脸贴在我的胸膛上轻轻的把眼睛闭上，脸上没有出现任何的表情，可眼角却涌出了泪水。<br /><br />　　我看到母亲脸上眼角的泪水，我慌了。<br /><br />　　「妈，你……你别哭啊，我真的不是有意的，是不是我说错话了？我真的好心疼你，好想给你一个依靠，我……我……」我激动的语无伦次不知道该怎么办，颤抖的用手帮母亲擦拭着泪水。<br /><br />　　母亲在这个时候把脸抬了起来用手轻轻的抚摩我的脸夹。<br /><br />　　「我的儿子张大了，知道心疼妈了，妈真的好高兴，真的好开心，宝贝，妈相信你，我相信你说的都是真的，妈不哭，妈不会在在儿子面前哭了，我的儿子会舍不得的，对么？宝贝！」<br /><br />　　「妈……我都多大了，别叫我「宝贝」行么？这让我感觉我还是小孩子，我是男人了，我都２４了已经成年了！！！」<br /><br />　　母亲轻轻的从嘴角出现了一个笑容，那两个美丽的酒窝又出现在了我的眼前，看着这年轻美丽又那么漂亮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的母亲，我感觉我很幸运，能够天天看到她，感觉真的很幸福！<br /><br />　　「不管你多大，你都是我的儿子，是从我身上掉下来的肉，你从小就是妈的宝宝，现在张大了，妈不叫宝宝了，叫宝贝难道还不让？那可不行，不管在什么时候你在我眼里就是个孩子知道了吗？」<br /><br />　　母亲说完就用手挡住嘴咯咯的笑了起来，听到母亲的话，我的脸上的表情很郁闷，可听到母亲的笑声，我又感觉很开心，我脸上还是保持着郁闷的表情，可手上却在母亲的臂窝挠母亲的痒痒，嘴里还郁闷的说：「好哇，居然敢小看我，说，我是不是张大了，我是不是张大了，你儿子是不是男子汉了！！！」母亲在我的怀里花枝乱颤的笑着嘴里还在打击着我：「咯咯，妈说的是事实啊，你本来在妈的眼里就是孩子，咯咯，宝贝别挠，妈快笑岔气了，咯咯……」我看母亲居然还是这么说，于是我就加大了挠的幅度，想一招<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>她，可就在我晃动手的时候没成想母亲却用力的夹住了我的胳膊用两只手抓住我的手收紧胳膊不让我动弹，而我是正面站着，手的指头直接被母亲夹到了臂窝里，手掌中间和手肚直接按到了母亲尖挺的乳房上，瞬间从手上我就感觉到了母亲乳房的柔软和温度，我的脸「腾」一下就红了，我赶紧把手用力的抽了出来，而母亲这个时候也感觉到了自己的动作不妥脸也有些红了。<br /><br />　　「好大，好软。」我下意识的说了出来，说完我就知道坏了。<br /><br />　　「这个……那么……妈我走了啊！」我不敢看母亲的表情，瞬间我就落荒而逃！在我跑到门口胡乱穿上鞋子一蹦一跳跑出去的时候我听到了来自身后母亲开心的笑声还有母亲的调侃！<br /><br />　　「咯咯，你慢点，别撞到了大门上，你的头可没有它硬，而且你要是把门磕坏了妈还的找人修，咯咯……」<br /><br />　　这让我刚开了门要往外跑的我直接摔了个倒栽葱……出了门，站在门口我的目光就往别墅二楼看了上去，母亲果然站在窗台上用手扶着栏杆微笑的看着我，看的出来，刚刚的小插曲让母亲脸上又有了笑容，这让我有些尴尬的心情好了许多，母亲也确实是太孤单了，就好象是一个金丝雀就禁锢在这个空旷的大房子里。<br /><br />　　从我小时候记得事儿的时候开始到现在，母亲一直是那么的温柔慈祥，母亲的性格最是温柔贤惠，好象我都没见过母亲真的为什么事情大发雷霆过。<br /><br />　　从小就是不管我做错了什么事情，母亲都会微笑着把我拉到她的身边用手抚摩着我的头告诉我：「妈妈不会怪我的小宝宝的，可妈妈希望我的小宝宝不要在犯这样的错误好吗？」而我就会很认真的点点头，告诉母亲我明白了，用小孩子稚嫩的童声对母亲说「妈妈，宝宝知道错了，宝宝不会在犯了，妈妈给宝宝做好吃的好吗？」<br /><br />　　而母亲总是会亲自下橱，为我做童年里一直伴随着我的各种美味可口的饺子，母亲会坐在旁边温柔的看着我吃的跟个小花猫一样的脸，看我拿着筷子把饺子里面的馅吃掉而把饺子皮放在碗里，就会用指头轻轻点一下我的脑门嘴里腻爱的说着「你啊……真是拿你没办法，又把皮剩下了。」对我做着要发怒的样子，我都会对着母亲做鬼脸，母亲就会拿着毛巾在我的脸上胡乱的给我擦拭着，发出开心的笑声，而我脑袋会乱晃不让母亲擦，然后从凳子上蹦下来就往外跑，母亲这个时候总是在后面温柔的叮嘱我「慢点跑，别摔着了」这些一直都会在我的脑海里，不管什么时候都会很清晰的浮现，默默的对着二楼的母亲在心里说：「放心吧，母亲，如今你儿子张大了，儿子会让你开心快乐起来的。」<br /><br />　　对着二楼看着我的母亲挥了挥手，从车库里开出车前往闹市区开始了我内心里的计划……<br /><br />　　等我晚上拖着疲惫的身体回来，母亲会亲自把拖鞋给我，帮我把领带松开，接过我手里的衣服，这是我毕业这两年一直母亲亲自做的事情，本来这应该是父亲应该享有的，可就是因为他的经常不回家，现在母亲把这项待遇让我享有了，这时候的母亲总是温柔的问我累不累，让我心里暖暖的，不管有身体有多么的疲劳也感觉会消掉一半。<br /><br />　　「妈，我不累，你把眼睛闭上，我有礼物要送给你」「你这孩子，还拿老妈寻开心啊？有什么礼物直接拿给妈就是了」母亲的嘴上是这么说，可脸上却出现了开心的笑容。<br /><br />　　「妈，你就把眼睛闭上吧，不闭上怎么有惊喜呢？儿子保证妈一定喜欢」我信誓旦旦的说。<br /><br />　　「好吧好吧，妈闭上就是了」说完两扇会说话的眼帘慢慢的合上站在儿子面前等待着儿子的礼物。<br /><br />　　我从口袋里拿出今天白天为母亲选的纯白金的天使之恋手链拉过母亲的左手为她带上。<br /><br />　　母亲感觉到手腕上的凉意，不由的睁开了眼睛看着自己的手腕上我为她精挑细选的手链，母亲用右手轻轻的遮住嘴，眼里出现了惊喜的表情。<br /><br />　　「妈，喜欢吗？哦对了等我下」我从边上的门进到了车库，走到了我的车边打开后面的车门拿出我今天白天在花店为母亲定的９９朵玫瑰花又走到了母亲的面前，用双手捧着花献给母亲。<br /><br />　　「妈，儿子从小到大，没有送过您好点的礼物，您为我操劳了２４年，儿子今天特意买了礼物送给您，可千万别不收啊……」我带着激动又调皮的表情把这段话对着母亲说道。<br /><br />　　结果我又把母亲惹哭了，母亲直接扑到了我的怀里，可这次我看的出，母亲是开心的，尽管母亲个子没我高，可她还是踮起脚尖努力的把脸趴在了我的肩膀上，而我也用一右手努力的环抱着母亲的细腰让她保持着平衡，而左手却轻柔的抚摩着母亲的松散下来柔顺的长发，我是发自内心的想要呵护她，保护她。<br /><br />　　我用双手把母亲的脸捧在自己的面前用大拇指把母亲两边的眼泪轻轻的抹去，看着这个让我看了２４年的的容颜，有说不出的东西在发酵在萌芽。<br /><br />　　「妈，你管我叫宝贝，你又何尝不是我心中永远的宝贝？你知道儿子看到你一天天的落寞无奈有多难受么？我的心就像刀子在扎一样的痛，从前我还小我不知道该如何让你开心快乐起来，现在你儿子长大了，知道你的苦闷和孤单的，让儿子给您一个宽阔的肩膀让你依靠好么？乖，大宝贝，不哭了好吗？看看两个眼睛都变成大桃子了。」<br /><br />　　母亲噗哧一声笑了，用手被把眼角的泪水擦掉，抬起头来认真的看着我的脸，我本以为母亲这下总算是开心起来不会在哭了吧，可我没成想，母亲看了我才１０来秒又突然嚎啕大哭了起来，这让我直接傻掉了，可慢慢的我想我稍微懂了母亲为什么会又哭泣，母亲终于借着泪水把心里的包袱放下了，我掩饰着内心的激动我脸上出现比哭还难看的表情对着母亲说：<br /><br />　　「妈，不带这样的，你这不是打击人么？您儿子就张的就那么吓人啊？居然都能把你吓哭了！！」<br /><br />　　我用话语逗母亲开心，我本以为我的话能让母亲开心一些不在哭泣，可我没想换来了更严重的打击，母亲居然用她内双洁白的小手握成拳头对着我的胸口就一顿乱捶，我乐于接受，只有让母亲真正的发泄出内心的苦闷才能让她从孤独中真正的解脱出来，我感觉我的举动是完全正确的，我在母亲的内心里打开了一道细微的缝隙，让我的身影进入了她的内心。<br /><br />　　「哎哟，哎哟，不带这样的啊，打击完我还打算杀人灭口啊？哎呀，我的衬衣，完了成了全球地图了，」<br /><br />　　我继续着我的努力，好让母亲能够开怀起来，和我想的一样母亲这次没用手在捶我了，而是用双手紧紧的搂着我的后背趴在我怀里发出像哭又像笑的声音，看的出这次母亲真的是心情平复了，母亲慢慢的抬头脸上的表情是从哭到笑的转变，然后直接把脸在我的衬衣上胡乱的擦着眼泪，这个举动让我很开心，母亲在对着我用她特有的方式在对我：“撒娇”了，然后用用小手捶了我胸口两下才抬起了头来，这次的捶完全感觉不到力度，感觉跟按摩差不多，看的出母亲还是很心疼我的。<br /><br />　　「宝贝疼吗？妈没有打疼你吧？」说着用手在我的胸口上帮我揉着打过的地方，母亲眼里的紧张让我真的很开心，不由的又调皮起来。<br /><br />　　「哎哟，哎哟，完了，出内伤了，对对，就是这样的揉，嗯~ 真不错，揉的挺好，哎哎，疼啊，你儿子也是肉长的哇，妈我真没看出来，你那么瘦居然有这么大的劲！」我做着夸张的表情逗着母亲，我刚开始的话让母亲还以为真的打疼我了，脸上的表情也表现的更加慌张，而手上又加大了点力度在帮我揉着胸口，可我后面的话却让她又用力捶了我一下。<br /><br />　　「活该，谁让你逗我，我是你妈，我打你，你也得忍着，知道吗？哼~ 」母亲说完脸上出现了调皮的表情，抿着嘴小鼻子对着我哼了一声。<br /><br />　　听到母亲的话，我故做大吃一惊的表情夸张的对着母亲说：「不是吧？苍天啊，大地啊，还有没有人权啊，我……我……我哭给你看！！！」母亲「噗哧」一声笑了，这次彻底的多云转晴了，开心的又抱住我的腰脸靠在我的胸口上笑了，脸上是那么的开心，梨花带雨刚哭完的样子让人我见犹怜，我情不自禁的用双手把母亲抱在了怀里，用下巴贴着母亲的头发，用手在母亲的后背上慢慢的抚着，闻着母亲的体香，心里格外的宁静，真想把这一刻无限放大，一直能够停留在这里。<br /><br />　　「妈，我爱你，不管到什么时候都爱你，你在我的心里永远都是我的大宝贝。」<br /><br />　　我真情流露的说，怀里的母亲抬起了头，认真的看着我，用左手轻柔的抚摩着我的脸夹，眼里的情丝也毫不畏忌的表现了出来，好美，好动人。<br /><br />　　「妈老了，妈不可能一直陪着你的，在过几年妈就变成真正的老太婆了，你还会爱妈么？」母亲格外认真的看着我说，我看的出母亲也很紧张我的回答。<br /><br />　　我举起三个手指头做对天发誓装的说：「妈，儿子发誓，不管在任何时候，儿子都爱您，儿子愿意一直陪伴着你左右，如果我没做到就让我天打雷……」说到这里母亲用手捂住了我的嘴巴，水汪汪的大眼睛认真的看这我不让我把后面的话说下去，就算我在是：“初哥”都看的出来母亲对我的情意更加浓厚了。<br /><br />　　「宝贝，妈相信你，你不用在说了，妈心里明白的。」母亲踮起脚尖慢慢的闭上了眼睛，我知道，母亲是希望我吻她，我真的好激动，看着母亲如此美丽让人心跳加速的脸我不知道该不该伏下身去问她，我怕我唐突了佳人，可瞬间我没办法拒绝这样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>，我慢慢的把身体伏下去嘴唇慢慢的向母亲也靠近着……<br /><br />　　是的，我和母亲第一次接吻了，两个人的嘴唇贴在了一起，母亲的嘴唇好软，我还能闻的到母亲嘴里的内种芳香，说不上来的味道，却很好闻。<br /><br />　　我偷偷的睁开眼，看着这个和我生活了２４年的容颜，感觉是那么的幸福，那么的温心。<br /><br />　　母亲在这个时候微微张开了嘴，伸出了柔软的小舌头，在调皮的舔着我的嘴唇，内种痒痒的感觉让我有些不知所措可也不由自主的也伸出了舌头和母亲触碰在了一起，可母亲的舌头就像受惊的小兔子，突然间收了回去，我感觉很好玩就穷追不舍的把舌头伸进了母亲的嘴里，母亲轻轻的闭上了嘴唇用却用嘴用力的吸着我的舌头，让我都能感觉到轻微的疼痛，母亲用舌头在调皮的触碰我的舌尖，碰一下就跑到一边，而我只能用力的把舌头争取都伸过去去追逐着它。<br /><br />　　吻了大概有５分钟的时间，我都感觉我的舌头都有些麻木了，而我感觉我的身体里像着了大火一样的在升温，鼻子里也发出了急促而沉重的呼吸，身体下面也因为激烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>充血硬了起来顶在了母亲的肚子。<br /><br />　　母亲的唇真的好有弹性好柔软，让我非常的激动和兴奋，我感觉我下面的肉棒已经有了反映已经抬起头来顶到了母亲肚子上，这让我很窘迫，很不好意思，我赶紧放开了母亲，看着母亲因为激烈接脸夹红润的脸夹，水汪汪的大眼睛里更散发出无限的妩媚，母亲用双眼微眯的看着我，眼里的水雾越来越浓郁。<br /><br />　　「大宝贝，你真美，妩媚的让我把魂都丢了，我知道我这样不对，可我控制不住我自己，让我不由自主的想怜惜你，想疼爱你，大宝贝，我爱你，非常非常的爱。」<br /><br />　　我用双手捧着母亲的脸夹很认真的对母亲说道，我用坚定的语气告诉母亲我的感受。<br /><br />　　母亲抬着头在我说话的时候很认真的看着我的眼睛，我感觉母亲的眼里越来越温柔，当认真的听我把话说完，母亲的脸更红了，满脸的娇羞，好不诱人，母亲把整张脸全部贴进了我的怀里，不好意思抬起头来，我很清晰的感觉到母亲呼吸全部打在我的胸膛上，看着母亲的举动，让我更加坚定了疼爱母亲的决心，我轻柔的抱着母亲，让她能够感觉的到儿子怀里的安全感，相信她一定能够听到我因为激动而强而有力的心跳，我没有在说让母亲害羞的话，我闭上眼睛努力的感觉母亲在我怀里的感觉，用手抚摩着她精心大理的头发，就这么安静的抱着她，闻着她身上的香味和听着彼此激烈的心跳，这个时候在我感觉，我和母亲的心更贴近了，这正是我所希望的，也正是我所期待的。<br /><br />　　就这样站着抱了足足有１０多分钟，我才把母亲的脸慢慢的抬起来，看着红晕为退的脸，我的调皮劲又上来了，我坏坏的对母亲说：<br /><br />　　「大宝贝，来笑一个，让儿子好好的欣赏欣赏，嘿嘿」我一副坏蛋的形象，用一只手放在下巴边上不动其他的４个手指来回的移动的揉着下巴，我把电视里坏蛋的形象学了个十成十，脸上还发出淫邪的笑声，眼睛眯起来，睫毛还一挑一挑的，用另外一只手勾起母亲下巴让她那张妩媚的脸抬起来对着我，母亲抬起头看到我的样子和听到我的调笑顿时不依了，用小拳头在我胸口又一顿乱捶，一跺角然后红着脸羞的一句话没说飞快的往别墅二楼她自己的房间跑去，十足的一副<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>的模样。<br /><br />　　这还没结束，我看到母亲跑了我在后面对着母亲的身影喊道：「嗯~ 真香这衣服我不打算洗了，而且还很有纪念价值，嘿嘿~ 」这让母亲更害羞了听到我说的话跑的更快了，一阵风一样进了她自己的房间。<br /><br />　　目光追随母亲的身影，看到她羞涩的跑进了房间，我的心里一阵高兴，我的努力没有白费，终于让母亲心情好起来了，而且从小到大，我还是第一次看到温婉大方的母亲有如此娇羞的表情和害羞不敢见人的样子，我开心激动的跳着踢踏舞嘴里哼哼着小曲我也进入了自己的房间。<br /><br />　　进到房间我就迫不及待的脱了身上所有的衣服站在花洒下，仰起头来，迎着水流让凉水顺着身体流淌，把因为刚刚和母亲激烈亲吻产生的欲火降降温，用手抹了一把脸晃了晃脑袋让内中无法发泄的冲动压制了下来，关掉水龙头，用手扶这墙壁，让自己的头脑好冷静下来，不然我真怕我会冲动的冲进母亲的房间在抱着她在亲吻她。<br /><br />　　回想今天所发生的事情，感觉就像在做梦一样，我居然真实的亲吻了我的亲生母亲，看着水珠顺着我的头发流下落在地上变成一个又一个的更小水滴，听着水珠打在地面上的声音，感觉有种负罪感，不禁反问自己，我做错了么？如果没有，我的负罪感又来自哪里？社会的压力么？我不禁在想，这是我们自己家的事情并没有影响到别人，还是来自父亲？也许是的，毕竟母亲是他的妻子，这让我很压抑，用力的用拳头击打在墙壁上，让自己的压抑能够有个释放，可内心却有个声音在咆哮，难道就应该让母亲孤独忧郁下去么？<br /><br />　　我大口的喘着粗气身体弓着脸对着地面用手努力的支撑着墙壁，心里像刀扎一样的疼让我有些喘不过气来，就好象随时都会窒息一样。<br /><br />　　父亲啊父亲，在母亲孤独的时候你在哪呢？你是否又考虑到了母亲的感受？<br /><br />　　你是否又真的关心过母亲真正需要的什么？你是否现在还把她当成宝来疼来宠？<br /><br />　　母亲的孤独忧郁难道你就真的看不到么？为什么？为什么！！！我有太对的为什么想要问你了父亲！！！我为什么对你又这么大的怨气？是在恨你么？不，我不恨你，可你不应该让母亲如此的难受，既然不懂得珍惜母亲，就让我这个做儿子的给予母亲关怀吧，我不会在让母亲孤单压抑下去了，我会用心让母亲开心快乐起来的，不管付出多大的代价，我也不会在让母亲受一丁点的伤害。<br /><br />　　我努力的抬起头，让自己站直身体，在内心对自己说：「我发誓我一定会作到的！！」<br /><br />　　把浴巾放在头上胡乱的擦两把就走出浴室，拿起床上的手机给母亲发起了信息。<br /><br />　　「妈，明天儿子陪着你咱们两个人出门去夏威仪散散心吧好吗？我知道你一个人在这个空旷的大房子里太孤单了，儿子想让母亲能够开心起来，好让你能够忘记所有的不快和痛苦，妈可以吗？儿子想看到开心快乐的你。」我想趁着现在母亲的心里微弱的缝隙趁热打铁让母亲同意我的意见，编辑完我就立刻给母亲发了过去，我感觉我自己的手都在颤抖，心里非常的紧张比手颤抖的更厉害，我真的不知道母亲看到后是什么表情，又会怎么回答我。<br /><br />　　我走到窗前，看着别墅外灯光照耀的庭院，院落里的灯光把院子照的有如白昼，可我的心里还是紧张的要命，用哆嗦的手抽出一根香烟叼在嘴里，用颤抖的手拿出打火机，可因为我手陡的太厉害，号称最好的都彭打火机都点不燃我嘴里的香烟，我尝试了很多次才好不容易把烟点燃，深吸了一口在用里的全部吐出来，直到不知道抽了多少根烟，只剩下满地的烟头，我把目光从远出拉回来，又看着手里的打火机，在金属的表面仿佛我都看到了我脸上苍白无血色的样子，心里的激动已经一点一点的流失，不知道站了多久，感觉相当的漫长，两条腿都有些麻木了，可发给母亲的短信有如石沉大海杳无音信，我有些无法相信这个事实，拿起了手机看了一遍又一遍，我还以为手机怀了，我用手机给母亲的手机打过去，可……关机了。<br /><br />　　我本以为百分百能够同意的建议就这么被否决了，我打开门，跑站在二楼母亲的房间门口，深吸了一口气才举起手准备敲门，可我的手举了半天也没能敲下去，我甚至有些怕见到母亲，我怕门打开母亲会无情的拒绝我，我把举起的手又放下，站在门口忧郁不定，母亲的房间里很安静，从门下面可以看出母亲在屋子里是黑的并没有开灯，我站在门口有些进退两难，母亲的内心太脆弱了，我怕我敲门质问她会让她感觉难堪，会在难过起来，可不问明白我又很不甘心，难道今天发生的都是梦？是我幻想出来的？<br /><br />　　最终我没有敲门，心里空荡荡的回到了自己的房间，感觉自己丢失了最珍贵的东西，我是怎么走到的自己床边我都不知道，我正面脸对着床挺挺的倒在了床上，合上眼睛，泪水不由自主的流了出来。<br /><br />　　第二天早上醒来我拿出手机看了看，凌晨４点多了，手机还是没有短信的回复，我从醒来就发现自己感冒了，还伴随着高烧，浑身连一点的力气也没有，我知道是我昨天冲凉水澡惹的祸，我爬起来使劲的晃了晃脑袋想让自己清醒一些，胡乱的穿上衣服，一步三晃的打开房间的门就想往外走，心里只有一个念头，赶紧去医院，不能让母亲看到我现在的样子，不然她会担心我。<br /><br />　　可我刚走到楼梯还没等我迈开步子，我就从二楼的楼梯上滚了下去失去了知觉。<br /><br />　　我做了个梦，梦里我见到了我最爱的母亲，我和母亲在沙滩上快乐的嬉闹，我跑在前面，母亲在我的后面，看着我矫健的声音在沙滩上有些疯癫的跑着，母亲的嘴角微微的上仰，流露出淡淡的微笑，结果我越跑越快，越跑越远，耳边传来了母亲焦急的呼喊，等我在回头看母亲的时候发现后面是一片的黑暗，什么也看不到，只能听到耳边母亲撕心裂肺的哭喊，我急了奔着母亲声音的方向跑去，可不管我怎么努力都找不到母亲的身影，而母亲的哭声就在我的耳边回荡，我蹲在地上，看着无边的黑暗感觉十分的恐惧，可我不知道该怎么办，整个身体就好象在往下坠一样，我努力的用手当翅膀用力的划着希望能够减缓下降的速度可一切都是徒劳的。<br /><br />　　我想，我完了，这样在往下掉我会被摔的粉身碎骨的，我绝望了，我不想就这么死，我还很年轻，我还有好多的事情没有做，我还有我的母亲放不下，如果我死了母亲一定会崩溃的。<br /><br />　　不，我不要死，我不要我现在什么都还没做就死掉，我不甘心，我不能扔下疼爱我的母亲就这么死去，我开始大声的在黑暗里呼喊，在黑暗里胡乱的挣扎，一遍又一遍的重复着，就在我筋疲力尽绝望的时候我的眼前突然出现了细微的光线，突然的光让我有些不适应，我赶紧用力的闭上了眼睛，我的耳朵里听到了声音，我听到是个女的。<br /><br />　　「医生快来，病人醒了……」<br /><br />　　听到说话的声音和话里的意思我应该是在医院，我知道我活过来了，这让我放心了，瞬间感觉全身的疼痛，让我又陷入了昏迷。<br /><br />　　在我再次对身体有控制权的时候，我闻到了医院里特别严重的杀毒水的味道，我努力的想让自己睁开眼睛，可就连眼皮都非常的沉重的用不上力度，静静的躺着我用全心去对身边的一切做着感知，我知道现在是白天，因为有光线照射在眼睛上，病房很静，可以感觉的出这是特护病房，我感觉到母亲就在我的左手边伏身趴在床上，因为我的正被母亲握在手里，而她的呼吸能够打在我的手背上，我是手背并没有感觉被抬起来，这就是为什么我会说她是趴着的。<br /><br />　　我想母亲一定是用心的在观察和照顾我，彻夜没眠的在守护着我，这让我心里很酸，仿佛能够看到母亲因为疲惫而苍白的脸，而且一定是不舍得离开我半步的在守护这我，因为我们市的特护病房我以前有来过，是有家属休息的床准备的，病人家属累了完全可以躺在专门准备的床上休息，而且里病人床也就只有一步之遥，母亲不放心我的举动，真的让我感觉的出我这个对她的重要性，这让我很感动，心里感觉真的很幸福，同时不禁在想又让母亲为我担心难过了，又让她为我心力憔悴了，我这个做儿子的却无法给予她真正细心的照顾，同时也让我感觉出了我的不成熟，不应该这么的任性妄为把自己的身体不当回事儿。<br /><br />　　我很努力的想用我的左手握住母亲的手，很想睁开眼睛看看母亲，可身体却完全使不出力气，完全不听从我的指挥，看来我这一摔很严重，让我连对身体最简单的控制都如此的力不从心，我又用心的感觉了下身体，我的右边胳膊被抬起固定着，应该是摔骨折了，我平常是习惯使用做各种事情，所以右手比较灵活，应该是在我摔下去的一刻大脑做出自然反映用右手习惯性的做着支撑，右腿也是被抬起来的，应该是用右手只支撑的时候直接翻滚过去了，右腿的膝盖垫了一下的结果，而且我现在的脖子和后脑勺都感觉到疼，这就不难想象身体用膝盖垫那一下绝对是让身体发生了倾斜后被朝下克在了台阶上。<br /><br />　　心里不禁在想，这还真够严重的，幸好最开始克到后脑是刚滚下来，如果是滚到最下面在脑袋触地后果真的是不敢想象，老天也许是真的听到了我的呼喊，绕了我一命，知道我对母亲放不下的心才让我大难不死，这真的有些劫后余生的感觉，这让我更加的想珍惜今后的每一分一秒了。<br /><br />　　我又尝试着用左手握着母亲的左手，可还是完全使不上力气，感觉全身一阵无力，又沉睡了过去。<br /><br />　　等我在次有知觉的时候感觉到旁边有女人在哭泣还把手放在了我的脸夹上轻轻的抚摩着，我还感觉的出来她在极力的忍住不让自己哭出声音来怕吵到我，闻着香味我就知道是我的母亲，母亲身上的香味是我永远都不会忘记的存在，会跟随我一辈子烙印在我的身体里面。<br /><br />　　感觉到母亲的举动想象的出她现在是多么的难过，是多么的爱我，这也让我更加坚定了疼爱母亲的决心，我现在是多么想能够起身抱着母亲，让母亲知道我是多么的爱她。<br /><br />　　「宝贝，你快起来吧，妈需要你，妈的心好疼，是妈错了，妈不该不回你的短信，不该让你胡思乱想的，不然也不会冲凉水让你得重感冒了，也不会发生后面的事情了，妈不能没有你，你就是妈的全部啊，没有你妈真的不知道该怎么办的，你知道你把妈吓坏了你知道么？」母亲说到这里停了下来，我听到这时候母亲哭泣的太厉害，努力让自己的泣不成声话都说不出来了，我听到有撕扯纸巾的声音，应该是母亲在撒着眼泪。<br /><br />　　我真的想能够做起来亲自帮母亲擦干净眼泪，我真的不想让母亲哭泣，真的心很疼，好想抱着她，呵护她，我听到母亲站起来往旁边走去，然后有水流的声音，应该是母亲进了卫生间洗了一下脸的泪痕，我听到了母亲的那种痛苦的放声大哭，即使是水龙头开着都无法掩盖母亲的哭声，可想而知母亲有多么的伤心难过，听的我心都快碎了，可我现在却起不来，也无法给母亲安慰。<br /><br />　　大概过了有１０来分钟母亲才从卫生间里出来，走路的声音很轻，应该是母亲的熬夜和一直的照顾我让她的身体很虚弱了，可母亲还是走到了我的床边继续抓着我的手说：「你可知道当时我也是一夜没睡，妈回到房间在关上门的时候，妈还以为你会追过来，会敲门在吻我，这让我很害羞，又万分期待，妈感觉心跳的好快，都快跳到嗓子眼了，我真想在拉开门喊你进来，可我不敢开门，我怕你会看不起妈，母亲的矜持让我无法也不能这么做，我等了半天才确定你没有追上来，等到听你进去自己房间的时候妈的心跳才慢慢的降下来。」母亲说到这里停顿了一下。<br /><br />　　「等我冷静下来我才走到自己的床上抱着自己的双腿坐在床上，你要理解，妈是成年人，妈有些无法面对自己会突然让你来亲吻我，这让我有了负罪感，很不明白为什么我会这样，当时我也不知道自己是怎么了，就这么抱着自己的腿头靠在膝盖上，妈甚至都不敢开灯，妈怕那刺眼的光线照在我身上，妈感觉自己很脏，居然让自己的亲生儿子吻我，这让我很羞愧，感觉我不是个好女人，也不是个好母亲。」母亲说到这里语气里有难已掩饰的沉重和低落，沉没了半天才接着说：「你突然发来的信息真的妈把吓了一跳，在黑暗里突然看到手机的光亮和听到手机的信息提示声音让我浑身的汗毛都立起来了，妈当时只想在黑暗里面呆着，不让任何人看到我，这样我的心里才会好受一些，才不会那么的不安和羞愧。<br /><br />　　我拿起手机看到是你发过来的信息，我看着手机内心挣扎了好半天，不知道是不是该看，妈最后还是无法抵挡对你的关心，拿起来手机看了你发来的信息，妈认真的看了三遍你发来的信息。<br /><br />　　在看第一遍的时候妈心里真的是很开心很激动，我当时就编辑妈同意你的建议，可在按发送的时候我犹豫了，妈知道一旦答应你和你去散心咱们就无法在维持单纯的母子关系了，妈害怕了，妈把编辑好的信息删除又开始看了你的信息第二遍。<br /><br />　　从你的信息里看的出你真的长大了，知道关心和理解妈的内心感受了，妈何尝不想答应你的建议和你出去旅行？可我真害怕，我是你父亲的妻子，是你的母亲啊，这让我更感觉自己太不要脸了，居然利用儿子的关心来勾引儿子吻我，妈内心的负罪感更加的强烈。<br /><br />　　我把手机放在一边把自己的脸彻底的埋在膝盖里，可妈的内心还是想你，明知道不对还是会想你，而且感觉自己的唇上还残留着你的温度和气息，妈又拿起手机看了第三遍。<br /><br />　　看完后我更不敢答应了，妈怕，真的害怕，不敢迈这一步，怕妈真的会不由自主的爱上你，怕妈年老色衰会让你讨厌，怕你只是对母亲的普通的关心并没有，这会让妈彻底的失去你，会让你更看不起我」<br /><br />　　母亲用了好几口气才把内心的这些话面对着我这个儿子全说了出来，听的出来母亲还是很爱我的，母亲是害怕她表错了情失去我，让她难堪和害怕失去我。<br /><br />　　「当你在站在门口的时候我也是知道的，我就在门里面隔着门认真的听着，妈慌了，不知道该怎么办，我连大气都不敢出，就这么竖着耳朵听着，甚至心里都很不要脸的在想如果你敲门，我就答应你的建议陪你去夏威仪，陪在你的身边让所有的一切伦理都见鬼去吧，可你最终也没有敲门，而是默默的离开了，妈的心凉了，妈浑身抖的厉害，就这么抱着自己迷迷糊糊的睡着了。」听到母亲说完这段话，我的肠子都悔青了，当时如果不是我的如若和胆怯可能我和母亲就会迈入和母亲感情新的篇章，这才让我感觉出母亲是如此的脆弱，是如此的需要让人呵护和怜惜，可这个世界上没有后悔药卖，我在自己的心里在次对自己发誓，等我的伤好了，我一定要用我全部的心去疼爱母亲，不让她在痛苦下去。<br /><br />　　「在我还在半梦半醒的时候，我听到了你的开门的声音，我因为长时间的保持一个姿势睡眠导致了腿和手都麻木了，我慢慢的活动了下身体才下了床往门口走去，在我把门刚打开就看到了你从楼梯上滚了下去……」「我当时感觉全身的力气都抽空了我坐在地上有5秒钟才彻底的让自己清醒，妈真的是连滚带爬的才下了楼跑到你的身边，妈把你抱在怀里用力的喊你，可你全无反映，这可把妈吓坏了，还以为你就这样抛下了妈就这么走了，我就疯了一样的大哭起来，我大喊着你的名字，过了半天看你还是没有反映，这时候我才想起看看你是否还有呼吸，我赶紧用手放在你的鼻子下面试探了下，呼……」母亲说到这里深吸了一口气，然后把所有的气全都吐了出来才接着用抖动的声音说：<br /><br />　　「还好，你当时还有微弱的呼吸，妈把你平放在地上赶紧跑上了二楼，用粘上了你后脑勺血是手哆嗦的打了120。打完电话我还不放心，我又赶紧拿着医药箱赶紧把你的脑袋后面包扎了起来，我怕你会流血过多而休克。」听完母亲的话，我感觉的出来母亲当时是多么的紧张和慌乱。<br /><br />　　「宝贝，你快点醒过来吧，妈真的快崩溃了，没有你陪着妈，妈真的生不如死啊，你都睡了三天了，你睁开眼睛看看啊，妈妈就在你的旁边啊。」母亲说到这里在也控制不住自己又哭了起来，听到母亲痛苦的哭声是那么的无助，我用着力想要睁开眼睛，可我发现还是徒劳无功的，我的心在滴血，我为我的软弱而更加自责。<br /><br />　　「到了医院在医生告诉我要做手术的时候我感觉天都塌下来了，医院让我在手术同意书上签字，我吓坏了，还以为你真的没救了，我死活都不肯签字，我怕我签了就真的失去你了，可医院却告诉我，如果不签才是真的要了你的命，我没办法用哆嗦的手写了半天才签了字。」<br /><br />　　母亲说完后，又用纸巾擦了眼泪又继续说的到：<br /><br />　　「妈就坐在手术室的外面等着你的手术完成，那感觉真的好漫长，就感觉每一秒钟都非常的难熬，心都是揪着的，妈是用手捂着胸口坐在以上头靠着墙支撑着，当时真的怕你就这样丢下妈不管了，妈甚至连呼吸都很困难。」母亲又在用手轻轻抚摩我的脸夹。<br /><br />　　「也不知道等了多久，手术室的等才熄灭，我发疯一样冲了过去抓着医生的衣服问你怎么样了，医生说手术成功了，医生说你滚下来的时候撞击到了头部产生了淤血不取出来会要了你的命的，幸好送来的及时和做了简单的保护措施，说过了今天晚上的危险期就没事了。」母亲把我的右手拿起来放在脸夹上，用脸夹和我的手做着最直接的接触。<br /><br />　　「可妈陪着你过了危险期后你还是没有醒过来，我跑去质问医生你没有醒，医生却告诉我你是伤到了头部，人的大脑是无法说的清楚的，如果一直醒不过来的话有可能会变成植物人，要我做好提前的心理准备，妈在听到这话时直接就晕了过去，感觉眼前一片黑暗。」<br /><br />　　「我在病床上躺了一天，虚弱的什么也干不了，脑子里全是医生告诉你最坏的可能，我不相信医生说的你有变成植物人的可能，我不相信你会扔下妈不管，医生告诉我是惊吓过度和伤心过度，身体吃不消才会导致晕倒，让我好好的休息，说你有护士照顾没事的，可我实在是放心不下你，也不相信护士能比妈照顾的更好，在病床上起来就在一直照顾着你希望你能早点醒过来，我都等了两天了，可你还是没有苏醒的迹象，妈好难过，可妈是不会走的，妈就在着陪着你，直到你醒来的一天。」<br /><br />　　母亲说完站起身来我听到又进了卫生间，我听到有水声，应该是又去洗脸了，我躺在那思绪万千，心里就像压了一块千斤的大石头一样，让我心里非常的堵，身体不听我的指挥让我什么都干不了，我真的不想让母亲在担心我，可我现在有如活死人，真的是很痛苦，胡思乱想了半天，母亲走回来的脚步声又响起，母亲用手轻轻的又抚摩了我的脸对我说：<br /><br />　　「宝贝，你在病床上躺了三天了，身上一定很难受吧？妈打来了水帮你擦擦身体吧。」<br /><br />　　听到母亲的话我真的很感动，可以想象一个弱女子连着两天就这么贴身的照顾我一定都是累坏了，可母亲还在为我着想，我真想能够起来把母亲抱在怀里，告诉他我没事，又让她担心了，还想告诉她，我不会在柔弱了，我会好好照顾她的，同时在内心里对自己说一定要让母亲永远开心起来。<br /><br />　　母亲把我身上的被单揭开，帮我把衣服脱下来，在脱的时候母亲柔软的玉指触碰在我的身上，让我感觉到母亲的一双芊芊小手真的好柔软，可随之我又感觉很不好意思，因为母亲把我彻底的脱了个精光，连内裤都没在身上就暴露在母亲的眼前让我非常的尴尬，唯一值得庆幸的是，我现在在母亲的眼里是完全没感觉的病人，不会把尴尬表现出来，这让我多少安心了一些。<br /><br />　　我听到了母亲有些激烈加重的呼吸，如果我现在能睁开眼睛我想一定会看到母亲脸一定红了，这让我又非常的兴奋，最起码能证明我在母亲的眼光下还是能够让她有情欲的。<br /><br />　　母亲用毛巾先从我的脸上擦起，手上的力度真的好轻柔，好象怕碰碎了我一样，毛巾随着母亲的手在一点一点的移动，认真的擦拭这，从脸擦到脖子，然后顺着向下在我的胸口下擦式着，可到了腰的位置却停下了，我又听到了母亲加重的呼吸，我想母亲一定是看到了我现在胯下因为母亲手的刺激变硬了的大肉棒，而不好意思擦了。<br /><br />　　我对自己的那里还是很自信的，我的下面我自己拿尺子偷偷的量过的，完全勃起有20厘米，粗有3厘米，我的龟头是货真价实的有鸡蛋那么大，就像一个大蘑菇一样的支着。<br /><br />　　听到母亲做了个深呼吸，又从我的脚往上开始擦了起来，擦完了双腿和双手后母亲才停了下来，我听到母亲呼出的呼吸更急速了，我本以为母亲擦到这里就结束了。<br /><br />　　可正在我意兴阑珊的时候母亲却用毛巾把我的大肉棒遮了起来用母亲柔软的小手握了一下，可像是被烫到了一样又赶紧的松了手，母亲站在那激烈的呼吸着，我仿佛都能感觉到母亲的呼吸打在我身上的感觉。<br /><br />　　母亲又深呼吸了一次，才在次把手握住了我的下面慢慢的擦拭着，这让我激动的无以复加，感觉全身的血液都流到了下面，让我的大肉棒更加的粗大。<br /><br />　　我就纳闷了，我全身都不能动弹，怎么它却这么的有活力？<br /><br />　　我相信母亲也一定能够感觉的到我的肉棒变的更粗，因为母亲把手又缩了回去，可能她也不敢相信她的儿子会有这么激烈的反映。<br /><br />　　我紧张的要死，怕母亲会怪我，可这个东西真的不是我能控制的啊。<br /><br />　　母亲用手把毛巾拿了起来，然后用一只小手握住了我的大肉棒，我能够感觉到母亲低下了头，应该是看有没有擦拭干净，可母亲的呼吸全部喷在了我的大肉棒上，让它受到刺激，大肉棒一下一下的抖了起来，就像在对着母亲点头一样，而我感觉母亲的小手握上来十分的舒服，柔软的手指湿热的掌心都让我激动的无法控制，感觉子弹已经上膛随时都有可能发射，我激动的不行了，这感觉比起自己五个打一个舒服了百倍。<br /><br />　　就在这个时候母亲的手居然上下撸动了一下，我不知道是故意的还是有意的，可这让我失控了我感觉两个睾丸在强力的收缩，这是射精的前兆，我多想对母亲说快放手，可我无法说出话来。<br /><br />　　而母亲一定是感觉到了我要射精了，随后赶紧拿毛巾放在了我的龟头上，用另外一只手捂着，另外一只手居然在快速的在帮我套弄，我有如火山爆发一样精液猛烈的喷射了出来全部打在了毛巾上，我因为太激烈的射精我感觉我的全身都在痉挛，而我却惊喜的发现我的眼睛居然能够睁开了，虽然只有一条缝隙，这可是个好兆头，我欣喜若狂，我赶紧又闭上了眼睛，因为我感觉母亲的手还在帮我擦拭着，我怕被母亲发现我已经醒了，而且我也很尴尬，怕见母亲。<br /><br />　　在我射精的时候感觉到了母亲手指的在颤抖身体也在哆嗦，和咬牙的声音，手还很用力的抓着我的肉棒，这让我不知道母亲是怎么了，母亲直到我全部都发射完毕才停止了在我大肉棒上的撸动，用毛巾认真的帮我擦拭了起来，手指是那么的轻柔。<br /><br />　　母亲拿着毛巾站起身来往卫生间走去，我偷偷的睁开眼睛想转过头去看看母亲的样子，可我却忘记了我的脖子现在不能动弹一动之下瞬间疼的我居然张开嘴呻吟出声了。<br /><br />　　我想完了，这下要让母亲发现了，我尴尬的要死赶紧闭上眼睛装没有醒状，同时祈祷着母亲没有听到我的声音，可这次幸运女神没有向着我，我听到母亲的脚步声又走了回来。<br /><br />　　我瞬间就感觉心跳加快，血液也在加速的流动，我大气都不敢出，就怕被母亲发现我已经清醒的事实，我真的感觉是血压都升带了　　１８０，心脏都快跳出来了，我想我现在的脸一定是红的都成了酱紫色，尴尬的恨不的着个洞把自己硬塞进去。<br /><br />　　母亲走过来趴在我的面前认真的看着我的脸，能够感觉到母亲的呼吸都打在了我的脸夹上，我死死的闭着眼睛，不敢动一下，内心祈祷着母亲没有发现才好。<br /><br />　　母亲认真的观察了我差不多有５分钟，可能是看到我的脸太红了，母亲用手放在了我的额头上在试探我额头的温度然后又把手收了回去，应该是放在她自己的额头上感觉着温度的差异了，这让我相当紧张。<br /><br />　　可我又这又不是发烧，只是稍微有点热而已，应该不会被发现吧？母亲又伸出了双手放在了我的脸夹上抱着感觉着我脸上的温度，我紧张的要死，别的母亲发现了吧？<br /><br />　　「坏小子，难道你还是处男？脸居然都红成了这个样子，哈，真是太可爱了，来来，让母亲捏一下。」母亲说完就扑哧的笑了出来，我的心脏又瞬间提到了嗓子眼，可居然还用手捏着我的脸夹在轻轻的摇晃起来。<br /><br />　　「哎哟，不是被发现了吧？完了完了，这下死顶了，母亲一定是打算调戏我了，哎哟喂，还捏我脸，在捏，我……我就醒过来，看你怎么收场，在有我怎么说也是病人啊。」我在心里大声的说，可我也表面上一动不敢动。<br /><br />　　「你这个小家伙，真不老实，居然敢对母亲有欲望，看翘的那么高，哼哼，要不是看你躺在床上可怜，我才不帮你弄……出来呢，让你大前天说那么羞人的话，让你现在敢对着妈不老实，我捏，我在捏，咯咯，反正你也起不来，你也动不了，你能拿我怎么样？咯咯……」母亲为自己的恶作剧开心的笑着，用手尽情的蹂躏我的脸。<br /><br />　　呃，呼……还好，总算没露馅，我心里的大石头也落了地了，可母亲居然如此的蹂躏起我来了，我郁闷，我帅气的脸哟，被你捏变形了咋办？你养我啊？<br /><br />　　呃不对，你是我母亲是你一直在抚养我，哦对了，应该说，嘿嘿，捏坏了你嫁给我啊？<br /><br />　　母亲捏了半天才把手收回。<br /><br />　　「嘿嘿，看来我还是很有演戏的天分的，母亲居然都没发现我醒了，哼哼，现在就让你捏两下，等我醒了的，我一定要……一边吻一边捏，恩恩就这么干，哎呀，我可是很纯洁的男人，怎么能这么邪恶呢？ＨＯＨＯ，可感觉要是能这么做一定很有意思。」嘿嘿，我邪恶的想着我的报复计划。<br /><br />　　「好咯，妈看你是病人的份上就先放过你，下次在对着妈不老实，妈就把你的、你的……内个东西剪掉，咯咯……」母亲说完开心的笑着拿着毛巾走向了卫生间。<br /><br />　　因为激烈的喷射让我感到很疲惫，虽然我很想慢慢的睁开眼睛看一看母亲现在的样子，我想一定脸红红的很可爱吧？可抵挡不住瞌睡虫的骚扰还是慢慢的睡了过去。<br /><br />　　也不知道我睡了到底有多久，耳朵里突然传来的水声让我清醒了过来，我试着睁开眼睛，发现病房的灯是关了的，那么现在应该是天黑了，随后我又发现卫生间的灯却是开着的，我慢慢的扭过头往里面看去，可瞬间我睁大了眼睛，我惊讶的看到了一具美丽的身体站在花洒下，这让我激动的连我能全部睁开眼睛的惊讶都不顾了，全神贯注的往卫生间看去，卫生间的玻璃是内种白色的磨砂毛玻璃，有半透明的效果，这让我激动了个半死，白天刚因为激烈的发射而跟条死蛇一样的肉棒又「腾」的一下竖起来了。<br /><br />　　母亲是背对着我的，在我这个角度完全能够看到母亲Ｓ型的身材，那火辣的身材，那动人的曲线，那洁白的肤色，我快流口水了。<br /><br />　　而且这毛玻璃还是白色的，几乎是半透明的，这对我的诱惑来说真的是太大了。<br /><br />　　以前只是看着母亲穿着衣服母亲的身材，都让我激动的不行，都感觉把持不住自己。<br /><br />　　而现在却看到了裸体，就算是半透明也无法减少母亲的诱惑力，而且这种朦朦胧胧的却诱惑力更大。<br /><br />　　我睁大了双眼，伸直了脖子眼睛一眨不眨的看着，就怕错过任何一个细节，那可是会让我遗憾死的。<br /><br />　　母亲就站在花洒下让水流过她的身体，仰着头享受着水流落在身上的感觉，这画面真美啊。<br /><br />　　我就这么看着，仿佛都能够透着玻璃看到水顺着母亲身体流淌的样子，我现在真的超想能变成那水流，能够顺着母亲柔顺的头发流过白皙脖子而落到那让我魂牵梦绕高耸的乳房上，划过紫色的两个尖挺的乳头，流淌过光滑的小腹，进入不太浓密的森林抚摩那肥美多汁的小穴，最后顺着高挑修长的双腿落在母亲纤小的脚上最后落在地面上。<br /><br />　　这让我想起了一句在网络上看到的词语：<br /><br />　　双眼秋波闪，酥胸玉兔颠，两腮飞红霞，美艳若貂蝉。<br /><br />　　美足踏高跟，玉手十指尖。倾国倾城貌，惊落南飞雁。<br /><br />　　看的我心都醉了，这真是酒不醉人，人自醉啊。<br /><br />　　就在我还神游天外的时候，母亲洗完了，我赶紧闭上眼睛把头扭了回来，伴随着脖子的疼痛，眼睛的发干发涩，可我都不在乎，能够看到这么诱人的画面一切都值得。<br /><br />　　母亲的脚步声是向着我的床来的，这让我很是激动，母亲站里在床边上我立刻就闻到了母亲头发和身上所散发出来的香味，这让我更欲火焚身，这样的味道针对我这个初哥来说真的是太难抵挡了，我不由自主的用鼻子贪婪的呼吸着，可我知道我不能让母亲听到，所以我呼吸的很细微，不会被母亲察觉。<br /><br />　　母亲把手放我的额头上帮我整理了下头发，低下头在我的脸夹上吻了一下。<br /><br />　　「鹏鹏好好的休息，妈会一直陪在你身边的，妈希望你能早点醒过来陪着妈好么？」<br /><br />　　母亲在我的耳边轻轻的对我说，母亲嘴里的呼吸全都打在我的耳朵里，这让我感觉十分的痒，可我不乱动，我不由的心想母亲那种软软糯糯的声音真的是太好听了。<br /><br />　　可是母亲这个时候却慢慢的上到了床上来，就躺在了我的右手边上。<br /><br />　　我瞬间就感觉我的身体僵硬一动不敢动，母亲拿起了我的右上放在了她的脸夹上。<br /><br />　　用我的手指在她的脸夹上抚摩了差不多１０来分钟才拿下来抱在了她的乳房中间夹住了我的胳膊用她的右手和我十指相扣另外一只手把我的胳膊抱住，头就靠在我的肩膀旁边对我说：<br /><br />　　「妈舍不得离开你一分钟，就让妈任性一回躺在你的旁边好么？」母亲的全部呼吸全部都打在了我右边的脸夹上，让我瞬间就酥了，全身都没有了力气，而且母亲的香味更是没有了遮拦的全部都让我闻了个够，这让我本来就欲火焚身的身体更加的严重，我的呼吸开始加速力度也在加粗，我现在完全无法考虑母亲是否能够听的到了。<br /><br />　　在我粗重呼吸的时候身体也跟着节奏的伸缩，我的手臂隔着母亲的睡衣摩擦着两个娇挺的玉乳，感觉的出是如此的有弹性。<br /><br />　　母亲一定是感觉出了我的异样，用左胳膊之着床右手又放在了我的脸夹上，那凉凉的小手让我瞬间就感觉舒服了好多。<br /><br />　　母亲感觉到我的皮肤好烫，甚至比白天的时候还烫，吓的赶紧下了床打开了灯。<br /><br />　　紧跟着我就听到母亲「扑哧」一声就笑了，我知道一定是我下面坚硬的肉棒又荧入了母亲的眼里了，这让我十分的害羞。<br /><br />　　母亲可能也跟我一样，看到我的样子后立刻又关了灯，她借着微弱的光线走到了我的床边站在站在那里也不上来，不知道在想着什么。<br /><br />　　我想可能是她也是很尴尬，毕竟下午刚帮我发射过，这会有立的那么高，我猜她一定很不好意思，很有可能是让她想起了下午帮用手帮我弄的过程，一定能够知道我现在再次硬起来都是她刚刚刺激的结果，但我想她一定不知道我刚刚偷看了她洗澡，嘿嘿，这就像小孩子做了恶作剧没被大人发现一样的让我兴奋。<br /><br />　　母亲在床前站了半天，也没上来，也没有走，我不知道她现在到底想的是什么，这让我很紧张。<br /><br />　　「好吧，既然我让你这么难受的，而你又动不了，我就在帮你次。」母亲说话的声音很小，就好象是对自己说，又好象是对这我说，又像是自言自语，我这初哥真有些搞不懂……可我还是一个字不漏的全部听到了，这把我激动的，我的小心肝啊扑通扑通的狂跳，血液就快因为激动而要逆流了，血压现在绝对有１８０了，如果不是关着灯我想母亲一定能够看到我现在脸上不由的出现了猪哥像。<br /><br />　　【嘿嘿，想知道我听完后是什么反映么？想知道？你确定是真想知道？哎哎，不带扔砖头的啊，我说我说，真是的要是把我破了像你养我啊？什么，你居然还想顶替我？我告诉你，门都没有，这铺垫都铺垫完了，你想上来继续？我明确的告诉你，连窗户我都堵上！！！<br /><br />　　哎呀，迎面飞来一物体正中我的脸上，我赶紧拿下来，谁？是谁？谁这么缺德拿……呃，卫生巾？还好没带血，不然……就真的成了血光之灾了，还没等我庆幸完迎面又飞来一堆的物体，呃我错了，套用一句某位起点大大很经典的用语，我内裤都错掉了，我忏悔，我改过，我从新做人、啊不是，我认真演文，先让我下台去行么？<br /><br />　　母亲慢慢的上到床上，侧卧着手帮我把夏天的毛巾被拿掉，颤抖的用帮我把裤子拉到膝盖的位置，内裤还没有脱母亲却停了下来。<br /><br />　　我这个时候偷偷的睁开了眼睛，想看看母亲是因为什么停止下来，可由于没有光线，只有走廊微弱的灯光照射进来，而且母亲还是背对着走廊的，所以我看不太清楚母亲脸上的表情，可从母亲凌乱的呼吸里我感觉的出母亲其实也很紧张。<br /><br />　　母亲深呼吸了好几次才又伸出了手帮我脱内裤，可她是单手在拉着我的内裤往下拽，另外一只手是扶在我的腰上的，大家都知道，男人在完全勃起之后这样硬脱是脱不下来的，因为充血的肉棒支棱着会卡在内裤的松紧带里出不来。<br /><br />　　我不知道母亲是害羞我的肉棒还是很少帮男人脱衣服，母亲现在的操作导致了内裤脱不下来不说，来因为硬拉扯弄的我很不舒服，而我现在是装完全没感觉的病人不能发出任何的声音和肢体上的动作，不然让母亲知道我醒了的话一切估计都会停止，那是我很不愿意的。<br /><br />　　母亲看这样脱不下来，慢慢的用手支起了上半身，变成了坐在我旁边的姿势。<br /><br />　　这次母亲是一个手拉住我内裤的松紧带，另外一只手伸到了内裤里抓住了我的肉棒，由于我现在的因为激动的全身的血液都跑到了下半身去，所以导致肉棒很硬也很烫，母亲用手伸进来抓我肉棒的时候由于上面的温度过高可能超出了她的想象导致了她又把手缩了回去，另外一只手下意识的一送，松紧带直接就又打到了我的身上发出「啪」的一声，在安静的病房里格外的响亮。<br /><br />　　「啊……」母亲发出了一声低呼，母亲右用手在她的胸口拍了好几下，这声响一定也让她吓了一跳。<br /><br />　　屋子里的灯没开，母亲又要在黑暗里帮儿子发泄欲火一定也让她的精神力高度的集中和紧张。<br /><br />　　母亲舒缓了一下才在次用双手帮我把内裤脱下来也拉到膝盖位置，这次母亲比刚刚镇定了许多。<br /><br />　　内裤拉下后，没了内裤的束缚的肉棒在虚空中跳动着，在我只要是激动的太厉害的时候肉棒就会不由自主的在动，就好象和心跳一个节奏一样。<br /><br />　　母亲没有立刻就把伸出来抓向我的肉棒，而是低下了头好象要借助着光线看清楚它一样，母亲伸出一只手用整个手掌在测量着我肉棒完全硬起来的长度，居然是母亲母亲两个手掌的长度。<br /><br />　　「这么粗，这么大，我的宝贝真是长大了。」母亲激动的说。<br /><br />　　母亲在用两只手都伸出来用两个手贴着我的肚子握住了我的肉棒也没有完全握不住，我的通红的龟头还露在外面。<br /><br />　　「这，这也太长了，这要是进入身体里还不捅穿了？」母亲自言自语的说到。<br /><br />　　母亲的手往上握了一段然后从慢到快的上下的在我的肉棒上撸动起来，母亲用柔软的小手在帮我自慰这要是放在以前是我做梦都无法想象的，可如今却真实的在我的眼前发生了，我激动的无以复加。<br /><br />　　可母亲的手很干，撸的时候拽的我的肉棒皮有些疼，弄了半天射不出来不说还让我更难受了，母亲就这样帮我撸了有４、５分钟，可能是她也感觉出这样不舒服，<br /><br />　　她下了床去卫生间先把手弄湿弄了些洗手液在两个手上走回来上到床上又从新帮我撸了起来。<br /><br />　　这下和刚刚的感觉完全不一样，这滋味比刚刚强烈了Ｎ倍，在加上母亲柔软的小手适中的力度都让我有了想马上射出来的冲动，可我不舍得就这样射出来，我还想让这样的感觉持续长些，这感觉真让我太迷恋了，于是我努力的不去感受母亲帮我撸的感觉，在心里数起了数想分散自己的注意力。<br /><br />　　果然，这招很有效果，刚刚内中喷薄欲出的感觉减缓了许多。<br /><br />　　母亲这次帮我撸了差不多有２０分钟了，她的手现在不是两个一起握着了，是一只手撸一只手在轻微的摇晃这，看的出母亲的手开始发酸了，母亲看我还是射不出来，她直接跪坐了起来，用力的摇晃了几下发酸的手臂下了床又去了卫生间。<br /><br />　　听到有水的声音，我知道母亲又从新去弄些洗手液了，刚刚的时间过长一定是都洗手液干在了手上。<br /><br />　　「真是坏孩子，居然这么长时间都不射出来，看来妈不给你来点绝招不行了，这次在不射出来妈妈可不管你了哦。」母亲从新上到了床上头靠在我的肩膀嘴在我耳边轻声的说。<br /><br />　　听到母亲的话我很好奇是什么绝招，这次她是侧卧着，一个手帮我撸肉棒一个手玩起了我的两个蛋蛋，而母亲居然用舌头舔我的耳垂，母亲给我来了个三重的刺激，在这样的刺激下我是真的是忍不住了，肉棒开始脉动在做着强力的收缩，母亲感觉到了我的情况赶紧拿起事先准备好的毛巾盖了上去，用手单手捂住，另一只手加速的套弄。<br /><br />　　我迎来了比白天更强烈的快感，让我彻底的把持不住，激射了出来，可这不是最要命的。<br /><br />　　最要命的是，我居然张开嘴呻吟出声了，完全是激动之下身体不受控制身体的自然反映。<br /><br />　　母亲楞住了，手上瞬间加大了力度，身体也僵硬的一动不动。<br /><br />　　我还正在体验那种欲仙欲死的感受母亲的手一用力让我直接感觉肉棒快断了，大家都知道男人在射过精之后肉棒是很敏感的，对外界的刺激感觉上相当的强烈。<br /><br />　　「呃……疼，疼，疼，妈你快放手，要断了啊。」疼痛让我无法忍受张口大声的说，男人最脆弱的的就是肉棒这样关键的部位我也不例外。<br /><br />　　「啊！！！」一声尖叫，母亲赶紧放开了手下了床那着毛巾跑进了卫生间。<br /><br />　　我傻了，不知道该怎么收场了，母亲在卫生间里连灯也没开，也没发出任何声音，也不知道母亲在干什么，我看母亲躲在卫生间里不出来这也不是办法，总不能我们就这样过一晚上。<br /><br />　　「内个，那个，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，掉里头啦？要不要我派打捞队啊？」我紧张的不知道该说什么只能说了个冷笑话。<br /><br />　　可母亲装没听见不回应我，我抓耳挠腮绞尽脑汁也没想出个好的对策。<br /><br />　　「大宝贝？你心肝在叫你，回答下呗？」我对母亲撒娇的语气说，可母亲还是没回答我。<br /><br />　　「妈，我错了，你说句话行么？在怎么样也别不理我行么？」我可怜巴巴的说，还是不管用。<br /><br />　　半天母亲还是一声不吱，看来母亲是铁了心不想理我，看来我只能使用一下战略战术了，我用暂时用不上力的右手勉强把自己支撑起来，然后把旁边桌子上的杯子弄掉地上。<br /><br />　　「怎么了，怎么了，鹏鹏没事吧？你可别吓妈啊。」母亲听到声音还以为我出什么事了赶紧打开灯跑了过来站在我的床前认真的看着我的全身上下，说实话，母亲的紧张我和关心我让我很感动，这就是母亲对我的爱。<br /><br />　　「妈，你可算出来了，我没事儿，就是想起来下床去看看你。」我抓着母亲的手这次死活不松开，我怕母亲又跑进卫生间不出来见我。<br /><br />　　母亲看我没事就想往卫生间跑而且刚刚也没清理现在我还是光着的，还好现在是夏天，不会冷，手被我抓着的母亲轻轻的想抽回去，可看我很用力的抓着没有放开的意思，她只能背过身起不看我。<br /><br />　　我看母亲也不说话也不理我，我只好没话找话，我赖皮的说「妈，我下面难受，刚刚你连擦都没擦就跑了，下面现在还不舒服，妈你就好人做到底，送佛送到西帮我弄一下吧，我现在不能动啊。」<br /><br />　　「那你送手，我去拿干净毛巾。」母亲轻声的说。<br /><br />　　「妈，你是大人，说话得算数，不要在进去不出来了，不然我可不松手。」我赶紧又加了一句。<br /><br />　　「哼，我可不像某些人一样就知道欺负我。」母亲娇嗔的说，听语气不是真的声我的气，之所以躲进卫生间看来是不好意思见我。<br /><br />　　「内个、那个、我、我真不是有意的，我也是最后的时候才、才醒过来的，我真的没有故意让妈难堪的意思，后面叫出声来是不受控制的自然反映，而且妈的绝招实在是太厉害了嘿嘿。」<br /><br />　　「你坏，你坏，你还说，还羞我，我不理你了」母亲又用了她的招牌撒娇动作在我胸口一顿捶。<br /><br />　　我不等母亲发泄完了就用单手按住母亲的手不在让她乱动，我认真的看着母亲的眼睛对母亲说：「妈，谢谢你，谢谢你为我做的一切，儿子我都看在眼里，儿子爱你，我真的很感谢这次的生病，让我知道了妈对我的爱，对我的关心，儿子不会辜负你的，答应我让我陪伴这你身边陪你过以后的每一天好么？我知道你心里有顾虑，可我看的出来妈还是希望能有我陪这的对么？儿子对你发誓，我保证在没得到你任何同意的情况下不做任何过分的事情，就让儿子劲微薄的一点力让你开心好吗？」<br /><br />　　「你知道的，妈爱你，甚至超过自己的生命，妈愿意为你做任何事情，你给妈的关心和惊喜让妈很高兴，可妈不能自私的把你绑在我身边，这样对你是不公平的，而且宝贝这样是不对的，是大家都不会接受的，还会被人唾弃的，你以后还要成家，还要有自己的生活，妈很明白你的心意也真的很想答应你，可妈真的老了，无法陪伴你几年了，我不能害了你，那只想你现在能够多陪陪妈就好了，妈不敢奢求太多。」母亲带着哀伤的语气对我说的这段话，真的让我很怜惜她。<br /><br />　　「妈，今天话都说到着了，相信你也明白我对你的心思，而且我很明确的告诉你，这不是儿子对母亲的爱，是男人对女人的爱，这几年你是怎么过的我一直都看在眼里疼在心里，以前儿子小不懂得心疼人，不明白你的感受，也不知道你心里是多么的委屈，可在我回来这两年我确实感觉的的到你的孤独你的苦闷，你的压抑和痛苦，这么多的滋味加在一起的我相信一定让你更不好受的，我不能在看着你一天天在压抑的环境中衰老下去，你要明白我心疼，真的心疼。<br /><br />　　你说会让人唾弃，我不在乎，真的是真心的，我就只在乎你的感受，就在乎你是否开心快乐，在我看来这是我们两个人的事情，别人无权利干涉我们，我们关起门来或自己的生活谁又能知道？<br /><br />　　而且妈，你又不是不知道现在的样子怎么可能是老了？你现在样子正是人生中最有魅力的年龄，就像果实一样成熟了让人垂涎欲滴，而且你还保养的那么好，你要说自己老了那内些个少妇怎么活啊？你可比她们有魅力多了，你不知道，我都快流口水了。」说完后我还发出吸口水的声音，我看母亲情绪低落用半认真半开玩笑的方法说出这段话。<br /><br />　　母亲没说话而的把头靠在我的胸口上，应该这个时候母亲的内心是很挣扎的，看的出我这段话也让母亲的冲击很大。<br /><br />　　「妈我敢跟你保证，我刚刚说的全都是认真的，我爱你，我现在的头脑很清醒也没说胡话，这都是在我心底很久的想法，就让我陪伴着你好吗？你要是不答应我就从这里跳下去，没有你我也不想活了」我看着母亲的挣扎我怕错过这个时候在想突破母亲的防线就难了，我只能孤注一掷了。<br /><br />　　母亲听完我说的话身体一颤，然后母亲把靠在我胸口的脸抬起来靠在我的肩膀上，用眼睛认真的看着我，用手抚摩着我的脸对我说：<br /><br />　　「唉……作孽啊，妈答应你就是了，妈也累了，不想在挣扎了，你要对你说过的话负责，如果你敢辜负我，我一定死在你面前，还有，妈的身体没答应在你碰之前你不能碰，让妈有个适应好么？」<br /><br />　　「妈你放心儿子一定会听你的，我一定会好好的待你，不会在让你受伤害了，我会把你这些年失去的快乐都补回来的。」我用手把母亲抱在怀里，听这彼此的心跳，想着以后的生活，感觉很幸福，这一刻终于实现了。<br /><br />　　过了大半天，我浑身一哆嗦才发现一个很严重的事情，我还是光着的，而且……精液还没有擦掉……「呃，妈，睡了没？」<br /><br />　　「嗯……鹏鹏别吵，让妈睡会，嗯，宝贝的怀里躺着真舒服。」母亲连眼睛都没睁开对着我说。<br /><br />　　「内个，妈，不是我不想让你睡，你要是这么睡着了明天你儿子就进加护病房了。」看到母亲疲劳的样子我知道着些天她累坏了。<br /><br />　　「嗯？怎么了？」母亲半眯着眼睛看这我问道。<br /><br />　　「妈，你往下看，嘿嘿。」我坏笑着。<br /><br />　　「嗯？」母亲带着迷茫的身体低下头看去，可随后她看到光着屁股的我一下睡意全无，爬起来赶紧跑进了卫生间。<br /><br />　　母亲红着脸拿着毛巾走回来帮我认真的擦拭干净，看着母亲脸红红的十分的妩媚，我坏笑着调戏的说道：「嘿嘿，妈，以后经常帮我好不？感觉真是太舒服咯。」「啊……嘶……」我为我的行为买了单了，母亲用力的在我大腿内侧掐了一把。<br /><br />　　「妈你谋杀啊？下手也太恨了，我还是病人呢，看我动不了就这么虐待我啊。」我变乖了，不敢在调戏母亲，赶紧打可怜牌，毕竟我现在动不了，在说下去指定被虐待的还是我。<br /><br />　　「活该，看你还说不说，好心帮你，你还羞我，在气人我就还掐你，哼~」母亲娇嗔的瞪了我一眼拿着毛巾去了卫生间。<br /><br />　　「不是吧，妈我的裤子还没穿上啊，怎么也帮我把裤子穿上啊。」我不知道母亲是不是故意的，赶紧对着母亲喊到。<br /><br />　　母亲走回来后拿着药棉的湿纸又帮我认真的擦拭了一遍才帮我把裤子穿上。<br /><br />　　「以后自己记着，这里必须清理干净了，不然真的生病了可是一辈子的事情，要是生病了看我还理不理你，好了，睡吧。」<br /><br />　　母亲又躺在了我的旁边，并没有去内张护理准备的床上，我把毛巾被盖在母亲的身上，母亲头枕着我的手臂在我的怀里找了个舒服的姿势闭上了，这感觉真的很温馨，我带着笑容用手抱着母亲也进入了梦香。<br /><br />　　第二天太阳照在身上的时候我醒了过来，夏天的阳光有些刺眼照的我有些睁不开眼睛，转过头看着怀里还在沉睡的母亲，长长的睫毛小巧的鼻子红润的嘴唇，因为睡眠充足脸上很红润，在阳光的照耀下真的很美丽。<br /><br />　　我用手轻轻的梳理着母亲的头发，看着这个我怎么也看不够的脸庞，我凑过头去在母亲的额头上轻轻的一吻，我的动作很轻可还是把母亲弄醒了。<br /><br />　　母亲美丽的大眼睛慢慢的睁开，看着深情注视着她的我。<br /><br />　　「大宝贝，你真美，总是让我控制不住想吻你，在儿子的怀里睡的还安稳么？」我对着母亲表达着对她的爱对她的关怀。<br /><br />　　「嗯，睡的很好，手臂麻了吧？妈着就起来，要不要上厕所？」母亲说着就想起来，我又用手抱住她不让她起来，我很享受这个时候的感觉，睁开眼就能看到自己喜欢的人。<br /><br />　　「妈，不急，让我在抱你一会，我喜欢你靠在我怀里的感觉，小时候是你抱着我，现在儿子长大了，该儿子抱着你给你安全感了。」我紧了紧手臂让她更贴在我的怀里。<br /><br />　　「是啊，时间过的真快，以前你还是在我怀里撒娇的孩子，现在却是能为妈遮风挡雨的男子汉了，妈知道自己老了，真是不明白你怎么就看上我这个老太婆了，你没想过在过几年妈就更老了么？到时候你就不会在喜欢了。」看来母亲的长期压抑让她的性格都变的自怜自哀了。<br /><br />　　「妈，你要明白，没有人能够代替你在我心里的位置，也没有人会比儿子更明白母亲需要的是什么，儿子长大了自然会心疼母亲爱护母亲，所不一样的是我这个做儿子的比别人的爱更强烈，结果变的不由自主就彻底的爱上了你，可我并不感觉这是错的，如果说当初父亲不那样对你的话也许我会把这我的爱一直珍藏在心里，可父亲的所作所为让我看不下去了，也无法看着你一天天痛苦下去，我爱你，我要用我的全部来珍惜爱护你一辈子。」我尽力的开导着母亲，不想因为我的爱在成为她的负担。<br /><br />　　「唉……我也不知道这样做到底对还是不对，可妈真的变坏女人了，我居然很喜欢儿子的怀抱，很喜欢儿子爱怜的感觉，答应妈，就算是梦也让它别太早醒过来好么？」母亲可怜的语气让我很心疼。<br /><br />　　「妈，相信儿子，儿子会用以后的时间来用全部的身心疼爱你的，我不会在躺你孤独了，大宝贝，我爱你。」我伏下头对着母亲的嘴唇亲去，母亲也轻轻的闭上了眼睛。<br /><br />　　这是我们母子第二次接吻，母亲放开了身心接受了我的爱，我和母亲都很投入吻的很激烈，我彻底的迷恋上了和母亲的亲吻，让我欲罢不能，最后已我们的嘴唇和舌头都麻木了才结束。<br /><br />　　随后的几天里我们每天里都要吻好几次，母亲也欣然接受了我的吻，有时候我不吻的时候她还偷袭我，可当我想把她抱在怀里用力吻的时候她又咯咯笑着跑开了，我躺在床上彻底的无语了，只能眼睁睁的让这个女流氓调戏我，我是又郁闷又好笑，母亲彻底放开了身心完全就像个孩子，而我却成了大人。<br /><br />　　一周后在我的强烈要求下办理了出院的手续回到了家里，病房的这一周可以说是我最开心快乐的日子，可我实在无法忍受在医院的感觉，我还是想回到家里和母亲过我们自己的二人世界，毕竟医院里随时可能都有医生或护士来查看我的病情这很大的程度上让我们都无法太放的开自己，好象随时会被人发现一样。<br /><br />　　在回到家的时候我看的出母亲有些不想进去，我理解也明白母亲是怕回到这个空旷的家里，这里确实是有太多痛苦和压抑的感觉让她从内心里就抗拒这里。<br /><br />　　我从母亲的嘴里得知在我住院的时候父亲就是打了个电话来询问我的病情，而并没有来亲自来医院，就来我最后出院他也没有来，这让我很费解，不明白父亲到底把我们母子当成了什么，家具？还是摆设？本来还因为我抢了他女人而内疚的心理彻底的消失了。<br /><br />　　随后的几天里父亲一直也没有回来，只有晚上打电话回来询问下我恢复的怎么样，我求之不得他就一直这样不回来，这样我和母亲就不用去面对他，也不想让母亲在回到他的怀里。<br /><br />　　「嗯……嗯……宝贝轻点，妈的舌头都让你吸麻木了，我下次不偷袭你了还不行吗？」这是母亲不知道第几的偷袭我了，看我睡着了就跑我的屋子里来偷偷的吻我，让我抓住了机会把母亲抱在怀里使劲的吻着她惩罚她的调皮。<br /><br />　　「嘿嘿，那可不行，让你老是偷袭我，让我抓到机会了吧？这次看你往哪跑。」就在我想继续吻母亲的时候客厅的电话的铃声吓了我和母亲一跳，因为现在是白天家里的很少会有电话打进来。<br /><br />　　「妈别理它，搞不好是打错电话的，嘿嘿咱们继续。」我可不想母亲离开我的怀里，赶紧抱紧了她，继续吻她，母亲听了我的话也没在起身去接，母亲现在很听我的，看的出来她现在是把我当成她的主心骨了。<br /><br />　　电话的铃声还在响着，而我和母亲的吻却越来越激烈。<br /><br />　　「嗯……啊……」母亲被我吻的都发出了呻吟声，我不满足于光吻着母亲了，我的嘴唇顺着母亲的脖子胡乱的亲吻着，用手抚摩母亲的后背把母亲更用力的抱在怀里。<br /><br />　　母亲因为是趴在我怀里的所以母亲两个尖挺的乳房就压在我的胸口上，现在是夏天本来穿的衣服就清凉母亲还只是穿着居家的低领口白色套裙。<br /><br />　　我只要低下头都能够看的到母亲白色胸罩外半个洁白的乳球，而且我甚至能够透过衣服感受到母亲的乳头都已经硬了起来，这让我很兴奋，我的嘴唇顺着母亲的脖子往下吻上那露在胸罩外面的半个乳肉上。<br /><br />　　「妈，把裙子脱了吧好吗？让我看看，我都不知道它们到底有多呢。」我央求着，希望母亲能够满足我的要求。<br /><br />　　「鹏鹏不要，你现在还是病人不能太激动的，在说妈还没准备好，等你病好了妈在让你看好么？」母亲有些不好意思，难为情的对我说道。<br /><br />　　「妈，不至于吧？这都出院了，没事的，我保证我现在只是看看而已，在你不同意前我一定不碰你好吗？」我努力的说服着母亲。<br /><br />　　「说好了，你只能看不能碰我，不然妈下次在也不答应你了。」母亲拗不过我只能答应了。<br /><br />　　母亲害羞的站在地上把套群从身体下面慢慢的往上拉着，因为害羞不好意思母亲脱的很慢，这对我的诱惑却更大了，就好象在表演脱衣秀一样，我激动的喘着粗气眼睛一眨也不眨的看着。<br /><br />　　裙子顺着大腿在一点一点的慢慢往上移动，我的心也跟着剧烈的跳动，母亲看到我的眼神很不好意思的把头扭到了一边不敢看我，脸红红的相当的可爱。<br /><br />　　看到了，我终于看到了母亲的内裤是白色雷丝的和内衣看来是一套的，透过白色的内裤我看到了母亲黑色的阴毛和饱满的阴胚，我的喉咙在不自觉的咽着口水，眼睛死死的盯着母亲的下体看，虽然隔着内裤可这也让我很激动了。<br /><br />　　母亲很不好意思的把裙子从头上脱下后拿在手里就这样站在我的面前，母亲是很自爱的，从来没有让我看到过她穿内衣的样子，夏天能够看到的也只有大腿和秀足，这还是我第一次如此近距离的观看母亲仅穿着内衣的样子，我的眼睛从母亲身上从上到下，从下到上的认真的看着，不放过任何一个地方。<br /><br />　　「妈，你真是太美了，真性感啊。」我说话都变的沙哑了，喉咙还在咽着口水。<br /><br />　　「宝贝别说了，可羞死妈了，你在说我可穿上了。」母亲还是扭着头不敢看我。<br /><br />　　母亲不由自主的用另外一只手放在肩膀上遮挡着胸部，拿着裙子的手也挡在了下面不让我看清楚。<br /><br />　　「妈，来转个身，让我看看你的背影，我想一定也很美很性感吧。」我两眼放着狼一样的光芒死盯着母亲猛看还提出我的无理要求。<br /><br />　　「哎呀！鹏鹏你流鼻血了……」母亲说完后已最快的速度把裙子套上就跑了出去，我还以为母亲是去拿东西要给我擦，可我手一摸鼻子，我发现我被骗了。<br /><br />　　「呃！妈你赖皮！！！」我的声音在房间里回荡。<br /><br />　　我还在为母亲的行为愤愤不平的时候我听到了汽车的引擎声音。<br /><br />　　「父亲这个时候回来干什么？」我很纳闷，我竖起耳朵想听听父亲和母亲的谈话。<br /><br />　　「你刚刚去哪了？打电话为什么不接？你把我重要的事情耽误了怎么办？」父亲一进们就在严厉的训斥着母亲。<br /><br />　　「耽误你的事情？你还知道这里是你家？你自己说说你几天没回来了，你不理我也就算了，连儿子住院了这么大的事情你都不去看望下，你这个父亲是怎么当的？我们母子的死活你都不关心，你只知道你的事情，你的金钱，你的地位，你什么时候考虑过我们母子的感受？」<br /><br />　　母亲的声音很大，看的出她有很大的怒气，这在我的印象里还是第一次如此犀利的用言语顶撞父亲。<br /><br />　　「胡闹，我不回来还不是为了赚钱养你们娘俩？我不在外面打拼拿什么让你们生活？是我承认儿子住院我没回来，可我有很重要的事情脱不开身，你应该理解我，而不是在这里无理取闹。」父亲对着母亲吼道。<br /><br />　　「好，好，好，我无理取闹是吧？姓张的，我嫁给你这么多年，你自己说说我过的是什么生活，自从有了鹏鹏我就辞职专心的照顾孩子，你有管过你有问过吗？<br /><br />　　等我在想去上班你还不让，这么多年了我自己一个人在这个看着华丽却连人气都没有的大房子里你真的认为我过的很开心吗？你现在居然不回家还有理了，钱就那么重要是吧？为了钱连我们娘两都不要了是吧？好好，你跟你的钱过去，我们不稀罕你！」泥人还有三分土性，看来母亲的真火是上来了。<br /><br />　　「你！你这个疯婆子今天发什么神经？我告诉你，我下午有个很重要的宴会，你必须换了衣服和我一起出席。」我都能猜的出父亲的样子，一定是拿手指着母亲大吼道。<br /><br />　　「宴会？可笑，你就知道你的宴会你的应酬，我明确的告诉你，我是不会去的，要去你就自己去，别拉着我，鹏鹏现在不能动我还要照顾我的儿子。」母亲的语气很冷漠，看的出是父亲完全把她的心给伤了。<br /><br />　　「你……你……好，好，好，你很好！」父亲摔门出去了，汽车的轰鸣声音很大，看的出他把油门一定踩到底了。<br /><br />　　我在房间里听着母亲的争吵让我心里很不好受，这还是我第一次听到他们激烈的争吵，父亲做的实在是太过分了，完全没考虑我和母亲的感受，他自私的认为只要把钱给我们就是对我们最大的照顾了，可我和母亲需要的完全不是钱的问题，可他就是不能理解。<br /><br />　　父亲是个商人，他曾经跟我说过一句话：<br /><br />　　「这个世界上钱能够摆平的事情那就不是事情，钱不是万能的，可没钱是万万不能的。」<br /><br />　　从父亲的话里就看的出他对钱的执着是多么的强烈，他只认为有钱就拥有一切，完全是把任何事情都建立在钱的基础上。<br /><br />　　我不知道该怎么在认知我的父亲，也很提母亲可悲，这就是和她生活了这么多年的男人。<br /><br />　　我想如果不是我的关心和照顾让她有了新的希望的话，也许母亲今天根本就不可能对父亲发这么大的脾气，也不会顶撞他，是我的行为让她有了反抗父亲的动力。<br /><br />　　我本来还有些服罪感，可现在因为父亲的行为而彻底打消了，我从父亲刚刚和母亲的争吵里也彻底的看清楚了父亲这个人。<br /><br />　　母亲哭着进来了我的房间，趴在我的怀里放声大哭，让我心都碎了，真的很提母亲不值得。<br /><br />　　「妈，不哭，还有我陪着你呢，不管在任何事情儿子都会照顾你的，父亲就是这样的人，为了他伤心不值得，你就是哭死了他也不会关心的，搞不好还在给我弄个小妈回来，你可千万不能让后妈来虐待我啊。」我用手抚摩着母亲的后背对着怀里的母亲说道。<br /><br />　　母亲扑哧一声笑了。<br /><br />　　「宝贝说的对，我不能让他如愿以偿，我不光要开心，还要每天都开心的过，我有我儿子，我怕什么，妈不哭，妈也认为为了他哭不值得。」母亲破涕为笑。<br /><br />　　「呃，妈你着反差也太大了吧，我还想认真安慰你几句呢，让我多过会隐啊，好不容易才有次我能当大人的机会。」我调皮的逗着母亲。<br /><br />　　「讨厌，讨厌，讨厌，你也欺负我。」母亲噘着嘴对这我杀手锏又用出来了，我的胸口就挨了一顿乱捶。<br /><br />　　「我可没有，我哪敢啊`我心疼还来不急呢，我可不想我的大宝贝伤心难过，你看看，都哭成小花猫了，还不赶紧去洗把脸？」我赶紧举起手做投降装。<br /><br />　　「你，讨厌你，你才是花猫，哼~」母亲掐了我一把，现在母亲不知不觉的就会对着我撒娇了，完全就是个少女的模样，让我爱死了。<br /><br />　　「哎哟，好哇，又掐我，刚刚的事情我还没跟你算呢，居然敢骗我，现在可是你自投罗网可别怪我辣手催花啦。」我恶狠狠的对着母亲说。<br /><br />　　「你，你，你要干嘛？我可是良家女子，我是不会妥协的，快来人呐儿子谋杀亲妈拉，呃不对，是儿子非礼亲妈拉。」母亲做着惊恐状，可她的话里可完全没看出她的害怕来，这让我更咬牙切齿了。<br /><br />　　「嘿嘿，小娘子，你叫哇，你使劲的叫哇，你越叫我就越兴奋，你叫破喉咙也不会有人来救你的，哇哈哈，乖乖的让大爷我亲几下我就放了你，不然，哼哼……我可是要把你脱光衣服的。」我现在就是在扮演一个十恶不赦的大坏蛋，大淫魔。<br /><br />　　「哎呀，非礼啊，强健啦，大爷，不要嘛，别脱我衣服嘛，我害羞，我可是良家女子，怎么能对着丈夫以外的男人脱衣服呢？我让你亲就是啦，千万别玷污我的清白呀。」母亲装模作样的叫了两声，可后面的话让我的下巴都掉到地上了，母亲太有演戏的天赋了。<br /><br />　　「好哇，居然调侃起本大爷来啦，看我怎么收拾你，小娘们张的真不错，身材这么好，脸蛋还这么嫩，来让我掐一看，看看能不能出水来，嘿嘿，手感真不错，老衲我今天要破了色戒啦。」我张牙舞爪对着母亲一顿威吓，还在母亲的脸上掐了一把。<br /><br />　　「吓，你还是和尚呀？咯咯，大师你的法号叫什么呀？咯咯。」母亲听到我自称老衲居然反过来调侃起我来了。<br /><br />　　「呃，这个嘛你让老衲想想啊，啊对了老衲我的法号就叫：不撸不舒服斯基，怎么样？很邪恶吧？嘿嘿嘿嘿。」我淫荡的调戏着母亲。<br /><br />　　「呸，下流，哼，一看就不是正经的出家人。」母亲娇嗔的瞪了我一眼。<br /><br />　　「嘿嘿，下流？哪下流啦？小娘子是出水了吗？我还没摸呢就下流啦？快让老衲看看，也让我详细的知道什么叫做下流吧。」我哈哈大笑着对母亲说。<br /><br />　　「呸，臭孩子，越说越下道了，小娘子我才不给你看呢。」母亲被我调戏的恼羞成怒了掐了我一把就想跑。<br /><br />　　「上把让你跑了，这把我可不会在上当了，想跑？门都没有，窗户我都堵上，嘿嘿，小娘子，你就从了老衲吧，让老衲也沾沾腥哇。」看到母亲想跑，我吸取了上次的教训我一把把母亲搂在了怀里。<br /><br />　　「哎呀不要嘛，人家，人家还没准备好嘛，哎呀别乱亲啦，人家痒呀。」我的嘴在母亲的脸上脖子上啃着，母亲在半推半就的纵容这我的行为嘴上还挑逗着我，这让我兽血沸腾啊，激动不已。<br /><br />　　「老衲可是想死小娘子拉，就让老衲稀罕稀罕你吧，嗯么，这皮肤真好啊，这嘴感真不赖。」我嘴在母亲的身上吻着，嘴里还在胡言乱语。<br /><br />　　扑哧母亲被我的话逗笑了。<br /><br />　　「还嘴感，宝贝真是太可爱啦，咯咯，嗯……嗯，别舔好痒呀。」母亲发出了类似呻吟一样的声音，听到我耳朵里是如此的动听，我更加卖力的吻着，甚至把头都快深进了母亲的领子里，在雪白的乳肉上用舌头舔舐着。<br /><br />　　「嗯……嗯……哦……宝贝的舌头别乱舔呀，妈妈好痒。」母亲这次真的发出的声音是呻吟声了。<br /><br />　　「妈，这样太不方便了，把衣服脱了吧好吗？」我抬起头征求着母亲的意见。<br /><br />　　「你讨厌，非要让人家把衣服都脱掉，你想羞死妈呀。」母亲不依的撒娇着。<br /><br />　　「小娘子莫要反抗拉，你是跑不掉滴，就让大师我看看吧，哎呀，在说拉，小时候我不也吃你的奶的嘛？就让我从找一下小时候的感觉吧？」我继续央求着。<br /><br />　　「哼，你现在都多大了还吃奶？羞不羞哇？咯咯，你就一定知道你小时候是吃妈的奶长大的？难道妈不能找个奶妈呀？咯咯。」母亲的调皮劲上来了，在用话逗着我。<br /><br />　　「呃，妈，难道我小时侯真的不是吃你的奶长大的？」我半信半疑的问到。<br /><br />　　「吓，你还真信啊？逗你的拉，你当然是吃妈的奶长大的咯，在你戒奶的时候你还死活不干呢，给你奶粉你也不吃成天的哭，妈只要是把奶头放在你的嘴里你就立刻不哭了，还睁着可怜兮兮的大眼睛看着我，妈就纳闷了，那么小怎么就会有这样的表情呢？真是弄不明白。」母亲着这我小时候的糗事，嘿嘿，看来我小时候就迷恋母亲的乳房啊。<br /><br />　　我趁着母亲说话的时候用手悄悄的摸到了裙子的边缘在一点一点的往上拉，我很小心就怕被母亲发现。<br /><br />　　母亲看这我没有专心的听她说话，她很费解，似乎感觉到了臀部上的凉意猛的一回头，看到我小动作的手。<br /><br />　　「哎呀，你坏，我不理你了」我唯一能动的右手在拉母亲的裙子，而母亲在我怀里完全没有在被我抱着，这让她一下就挣脱了我，一溜烟就跑掉了。<br /><br />　　我傻了，这真是不知道该哭该笑了，到嘴的鸭子飞了，而且还是两次，我这个气啊，可我没办法我还是动不了。<br /><br />　　「妈，不带这样的，这都两次了，你是上天派下来专门惩罚我的是不？」我在后面不甘的说到，可母亲没有在回答我。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：63476</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">总字节：131218</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5373317.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5373317.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【我和大姨子之间不得不说的秘密】</title>
	<author>meishi26</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　事情总是在你兴致勃勃的想要，甚至为此绞尽脑力的时候，却一筹莫展、毫无收获；而当你什么都不想的时候，却在不经意间，就可能已经水到渠成，得到了意外的惊喜。这也叫做无心插柳柳成荫，有意摘花花不开。<br /> <br />　　早上起来，神清气爽，夏天嘛，本来是很热的，但是最近下了几场雨，所以现在挺凉爽，难得好心情啊！正常上班，公司离住的地方很近，几步路就到了，吃了早饭，听岳母说起大姨子身体不好，好像是又发烧了，一直在家里躺着！说到这里要先交代一下，我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>婆呢，有二个姐姐，一个弟弟，也就是说我有二个姨子和一个小舅子，除了她第二个姐姐之外，他们一家包括岳父岳母都在这个城市里，而岳父岳母在我公司里里帮忙。听到这个消息，我觉得有必要去看下大姨子，表示下关心，再说她家离我们公司也不远，当初就是为了方便才把房子买在这里。<br /> <br />　　可早上事情挺多，一直抽不出时间来，一直到中午11点多，岳父母正忙没有时间，就让我带饭给大姨子，我欣然答应了！也没有准备什么，吃过中饭，就拿着已经打包好的饭菜就去了大姨子家里，小区环境挺好，都是高楼24层的，她家住在19楼，一家四口，大姨子和她老公，还有两个小孩，老公在另外一个地方上班，一个星期就周末回家，她们这算是周末夫妻，大的女儿已经读小学了，小的是男孩，还很小，正打算上幼儿园。这些年来，其实她也是蛮辛苦的，一个人带两个小孩，还要照顾这个家，她老公只是周末过来下，平时都在厂里住，难得周末回来，自然也不会管多少事情，都是休息为主，所以整个家基本就是她在打理了！<br /> <br />　　很快就到她家里了，小P孩已经会打酱油了，跑过来给我开的门，亲热的叫着姨夫，他很喜欢和我玩，关系算是很不错的！大姐躺在沙发上，我还是习惯叫她大姐，大热天没开空调，只开了个电扇，她自己还盖着个小毯子，眼睛微睁，有气无力的样子，轻轻的说了句：你过来了，坐！她挣扎着要坐起来，看的出来，确实是病的不轻啊，很吃力的样子！她穿的是一件宽松的睡衣，花色，她习惯这样穿，在家无事的时候，都是穿睡衣的，所以我也没在意，因为这睡衣确实也普通的紧，我马上上去，帮忙托了一把，好让她更省力些坐起来，更重要的是出于礼貌！她马上说了句：没事！这一托是没事，但是我却马上发现 ，她没有戴胸罩，因为戴了胸罩，背后肯定会有条带子！可能是因为在家，又生病了，所以就没有戴，这样应该是可以让自己舒服点，肯定不是为了等我来，这个我知道，但是…我却马上意识到了，无论是为什么，我已经开始有点要想入非非了！其实，每次我都会特别的注意一下这位大姨子，可惜的是她穿着打扮都是很合体的，领子都很高，想看到什么，基本是不太可能，很佩服啊，不论是她习惯如此，还是特别的自我保护，反正想被偷窥，真的很难。我马上把手搭在她的额头，感觉了下温度，以表示关心。确实挺烫的，也难怪样子看上去这么憔悴。<br /> <br />　　我们并排坐在沙发上，她一边吃着饭，一边和我开始有的没的聊着，我也特意很关心的询问了她的身体状况，她说之前她都捂在被窝里，希望能出点汗，让自己好受点，但是效果不明显，只出了一点点，头还是很晕，全身无力。我借机好好的打量了一下她全身，头发上还确实有点湿湿的感觉，衣服上也有点汗印！她昏沉沉的还和我述说着自己感冒的经过，说自己现在的身体感觉真是糟透了，动不动都会病，是老了！我也随口附和着，说什么锻炼太少的缘故等等！眼睛却不由自主的落在了她的胸部上，虽然隔着衣服，但是因为没有穿内衣，还是能隐隐约约的看到点印迹，这已经让我有点兴奋起来了。<br /> <br />　　大姨子不算很漂亮，但是看着也是很舒服的，成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">熟女</span>性，胸部不算很大吧，但是比起我老婆来就大了不少，估计至少有C到D罩杯吧，不知道为什么，一直都很想找机会干她，但是因为是老婆的姐姐，所以不敢，怕偷鸡不成反蚀把米就坏了。所以一直压抑着自己的欲望不敢多想，也因为她本身也不是一个风骚的人，标准的良家妇女吧！但是也从来没有放弃过，因为我有一个重要的条件是比较有力的，就是她老公只有周末回来，这点我很清楚，长期分居，周末夫妻是很流行的一种生活方式，但是对于带着两个孩子的年轻妈妈就不一定是！<br /> <br />　　机会真的在不经意间来了，这次过来，完全没有想太多，却真的是一个千载难逢的机会！<br /> <br />　　大姨子吃完饭站起来说要去洗个热水澡，让我带一下小孩，当时我还劝她说，病这么厉害就别洗了，躺着就好了，等好点了再洗！她说昨天就没洗，出了很多汗，黏黏的挺难受的，刚才本来要洗的，小孩没人带，现在我来了，正好带一会小孩，洗洗没事，很快就好！她这么说我也就不多说了！我开始和小P孩玩起来，大姨子到房间拿了衣服，就进了卫生间，过了几分钟，就听到淋浴的声音。说实话，听到这个声音我曾无数次的幻想过，多少次我都想躲在门外看一看，里面一定是春光无限好，甚至有时候我都想故意把手机落在里面，然后开着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>录像，但是又怕被发现！我正怔怔的想的出神，各种美妙的图像从我脑海里飞过的时候，突然一声巨响，很显然是从浴室里发出来的，应该是滑到的声音，我马上起身就跑到浴室门口，喊了一声：大姐，你没事吧！回答的声音很轻，根本就听不清楚！我有点急了，伸手就去开门，没想到，门竟然没有上锁，这真是一所幸福之门啊！那里还管什么，马上打开，看见大姐躺在地上，一丝不挂，稍稍有点卷缩，但是这已经挡不住那无限春光的外泄了！她好像很虚弱，除了微微的颤抖之外，没有其他任何的动作，其实估计是没有力气了吧！<br /> <br />　　真佩服自己的小弟弟，都这个时候了，他还在第一时间就立起来了，我的大脑都还没反应过来呢！二话不说，我马上进去，一把抱起了大姨子，身子很软，比我老婆要重一点点，这也是正常的，因为她比我老婆要高，大概163CM左右吧，她紧紧的贴在我的怀里，很温顺的样子，当然都这样了，不温顺也不行了。我径直把她抱回了房间里，她看上去有点神志不清，估计是高烧外加刚才摔了一下，没有回过神了，躺在床上没怎么动弹，我马上拿来浴巾，帮她擦了一下，顺便好好的欣赏了一番，真是一道梦寐已久的风景线啊，美不胜收！瞬间感觉我的JB又大了很多，硬的出奇！但是还是要克制住，不能够太冲动的！<br /> <br />　　本来还在想要不要打120来的，看她舒缓了一些，也没什么大碍，就打消了这个念头。虽然不敢多动，但是这个机会，怎可能如此放过呢，不然真是天地不容啦！同时我也觉得自己很卑鄙，趁人之危，趁虚而入！不过我还是能守住底线，没有在她病的时候，来一个什么强行插入！我不过是好好欣赏了一下她的酮体和在帮忙擦身子的时候，摸了一摸该摸和不该摸的地方而已！35岁，两个孩子的母亲，身体还一样保持的那么好，就是肚子上还有明显的留着一个疤！身材不能说完美，但是凹凸有致，皮肤也很好！胸部比我想象中要大，摸起来更是舒服，软软的，很有感觉！乳头有点微微的偏黑，但是并不影响它的美，乳晕不大不小，或许是因为生了两个小孩的缘故，因为我老婆的乳头在生了小孩后，也是有点黑黑的！<br /> <br />　　大姨子的下面，毛很整齐，比我老婆的要少些，但更显得<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">性感</span>，阴部稍有些黑，到底已经是35岁了，不敢拔开来，大姨子意识全在，只是没有气力而已！我有点不舍的帮她盖好被子，过了会，她终于缓过来了，脸色很羞涩，说了句谢谢！我自然是得了便宜还卖乖，说：大姐，你可吓坏我了，我都想叫救护车了！现在感觉怎样啊，没大碍吧，我一直说着，尽量让大家不那么尴尬！<br /> <br />　　我看大姨子并没有特别的异样，除了有些许的羞涩和话语少了，我并放下了心。<br /> <br />　　但是我深知机不可失，时不再来的道理，我便开始一面继续安抚她，一面故意戳她伤口，女人在受伤的时候，防备是最弱的。你应该打电话给姐夫，让他马上回来陪你才是啊，都病着这样了，老公不在身边不行啊，没人照顾不是更难受嘛！我留意着她的神情，继续说道：你妹妹也是，病的时候就很难好，要么不病，一病就很严重。我都是抱着她，一直到出一大身的汗，这样大汗一出，马上就好起来了。说到这里我估计往她哪里靠近了些。大姨子听了明显有点恍惚，有点伤心和无奈，说：没办法，这点事就不叫你姐夫回来，来回不少路，也麻烦的！大姨子话虽如此，但是我知道她内心肯定是很不甘的！<br /> <br />　　大姨子的身子还是时不时的会颤抖，脸色虽然好看了不少，但是精神始终不好！是不是还是很冷啊？我故意凑到她耳朵边问，她只是点了点头。我看了周围，除了已经盖在身上的这条毯子之外，已经再没有其他了，夏天了嘛，厚被子之类的都早就收起来了。这个时候大姨子的小儿子，突然跑了进来，说来的也真是巧，跑过来就不停的叫妈妈，我说：妈妈病了，躺一会，你自己到外面玩会！可他哪里会理，还是一个劲的吵！大姨子本来就没力气，哪里还管得住他，很是无奈！灵光一现，突然一个想法油然而生，我估计把小孩抱上了床，说：要不你和妈妈一起睡一会，不要闹了哦！要乖乖的，哈，可是小孩子嘛，哪里会那么听话，一上床可就闹翻了天，在床上翻来覆去，好玩的紧，越是说他越是以为是好玩，更是不可收拾，这是我喜欢看到的！<br /> <br />　　小P孩，和我关系好，又不懂什么，一把拉着我一定让我也到床上来，和他一起睡，其实他是想让我陪他玩，陪他再床上打滚吧！对我来说，真是何乐不为啊！这不是正是我想要的吗？想起被子里大姨子光着身子的时候，JB像是要燃烧一样，好生难受啊！果然好戏上演了，一躺上床，小P孩，就爬到我身上来，坐在我的肚子上，动啊动，我估计配合着他，但是表情有点难受。大姨子看到我的样子，就想要阻止小P孩，但是他哪里管啊，继续动着，而且更是变本加厉。<br /> <br />　　终于我看差不多了，把小P孩从我身上拉下来，说：姨夫累死了，要休息下了 。这个时候他正是起劲，哪里肯罢休，哈哈，这个时候他就开始把注意力转向了大姨子。我的计划是那么顺利，一切都如我所料！小P孩，爬上爬下，一直吵着，突然去掀被子，想要钻进去，大姨子吓了一跳，连忙想拉住，可是已经来不及了，小P孩很是灵活，已经把钻进了被子里。这下乐坏了我，好戏开始了。小P孩一下就把整天被子都卷走了！大姨子的赤裸酮体又再次全部暴露在我的眼前，之前她还是有点迷糊，现在可是清醒了很多，想到赤裸的样子被我看光，自然是羞涩的不行。我看差不多了，一把从小P孩哪里拉过毯子，一个转身，帮大姨子再次盖起来，并顺势半个人压在了她身上，小P孩也不肯罢休，还是一直在扯被子，我便趁机名正言顺的压在大姨子身上，压的更紧了。大姨子呼吸快了很多，不时地发出呻吟，虽然这不同于快感引起的，但是对我来说，这效果却差不多！我的脸也开始红起来，很热，下面更是吃紧，DD要爆炸了一样。大姨子使了劲狠狠的骂了句，小P孩终于还是怕了，不敢再弄！却突然哭了起来！<br /> <br />　　我马上起来，把小孩抱到一边，可是小孩子，你越是骂他，他有时候越是要黏在你身边，除非你妥协，他看你不再生气了，反而就好！小P孩，站在大姨子前面一动不动，一直哭，我也不知道该怎么办好，也是站着。突然我觉得大姨子的脸越来越红，呼吸也更加急促，我才恍然大悟，我下面早就起了一个很大的蒙古包，这时正好站在她的面前，她一见此状，知道我的想法和刚才的一幕，当然是面红耳赤咯！大姨子突然变得温柔起来，让小P孩别哭了，去外面玩，别来吵了！这次小P孩很听话的出去，自己玩了！<br /> <br />　　我很不好意思，自己的想法好像被大姨子知道，有点羞愧，但是这也是人之常情，这种情况下如果没有反应那才不正常呢，我这样告诉自己。大姨子突然说：刚才不好意思啊，多谢你了，小孩子真是太调皮了！大姨子还是那样一如既往的客气。但是话语里更是多了几分柔情。我没说话，沉默了些许，因为我一直不知道该说些什么才好！过了会，大姨子突然说：今天的事，你可别说出去哦！太丢人了！<br /> <br />　　我不知道怎么回答，傻傻的说：哦，没有啊，没想到大姐身材还是那么好，真是……我突然意识到我似乎不该这么说吧，后面更是不敢再说！大姨子更是更加羞愧，笑着把头缩了一下！这看的更是心痒难耐，真想一把冲过去，痛痛快快把她干一回！我一步上前，附身过去，大姨子也是吓了一跳，不知所措。过了半响，我才冒出一句：要不要我帮你…话未完，大姨子转过头去，不敢看我，但是也没说什么，只是脸色更好红。本来我只是过去想问下大姨子，要不要帮她拿杯热水，明显她是误会了什么！此情此景，我已经是情难自禁了！我轻轻拨过那红的火烫的脸，大姨子禁闭着眼，很是羞涩。我的心都要跳出来了，她的呼吸很快，我想她的心跳一定比我还快。<br /> <br />　　我一口咬了下去，就像一只饥饿的狼，突然得到了一块肉似的，我边啃边吸，大姐的舌头非常的火热，反应很激烈，一直在流水，并不时发出嗯嗯的声音，应该是我太心急了，过于激动，致使她呼吸不过来。大姐时而还会断断续续的说不要啊，不行啊，不能不能这样的话，我越发亢奋，这些日子来，我朝思暮想希望有一天能够一亲芳泽，今天终于可以如愿以偿，真恨不得把她给吞了。我整个人都压了上去，虽然还隔着毯子，但是我能感觉到大姐娇嫩的身躯，软软的在我的身下，在不停的扭动！狂吻了很久，还是意欲未尽，继续狂袭，添，吸，咬无所不用！过了一会，大姐就不再说不要那些话了，开始配合着我，激烈的反应着！又是一会，我看到大姐脸上有了一丝丝汗液，就轻轻的在耳边问：感觉是不是好一些了，舒服些吗？大姐微微的点头，舒服多了，他说。我从床上下来，过去把门关上，轻轻了扣下，小P孩，年纪虽小，但是如果被他看到，也有可能会乱说，到时候如果传扬出去，大家可都完蛋了！门一关上，我又如饿狼一般，扑了过去，掀开被子，一头钻了进去！被窝里好香，都是大姐的体香，这好像是兴奋剂，让我难以抗拒，难以忍受，大姐帮我脱去了衣服，夏天本来穿的就少，几下就脱了精光。我紧紧的抱住大姐的酮体，大姐的身体真的好柔软，不胖但是依然感觉很有肉感，舒服极了，大姐很乖巧的钻在我怀里，我们两具赤裸的肉体，完美的捆绑在一起，我感觉幸福，无比的幸福感！大姐的身体越来越热，我的也是，开始出汗了，大姐透着大气，我能感觉到她越来越有活力，果然是大有帮助，我开始吻她，从额头吻到嘴，顺势而下吻到肚脐眼，然后我开始舔着她的乳房，这是全世界最棒的乳房，我这样觉得，那么的柔软，那么的富有弹性，我开始像婴儿一样，疯狂的吸吮，小碎的咬着，舔着，大姐反应很大，不断的在扭曲身体，并放出嗯嗯的呻吟，紧闭着眼睛，享受着我的吸吮和抚摸！胸部，应该是每个女人的敏感区吧。看着大姐陶醉的样子，我更加激动了，添的更加卖力！一边手并紧紧的抱着大姐的素腰，另外一只手不停的游离在另一只乳房和全身可及之处！大姐的皮肤真的很好，很光滑，加上微微发热，感觉棒极了！<br /> <br />　　我老婆的另外一个敏感区，就是阴帝，每次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span></span>之前，她会先帮我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>，而我就是要抚摸她的乳房和阴帝，这样在我舒服之后，她也慢慢的进入了状态。所以此时我也很习惯的把手停留在了大姐的阴部，大姐下面已经是黄河泛滥了，流了好多的水，病人分泌物本来就多，加上兴奋就更加了。我开始轻轻的搓大姐的阴帝，果然，她的反应比我老婆更加激烈，身体扭动的更加厉害，呻吟声也更是越来越大。唔唔…嗯，好舒服啊！大姐情不自禁的叫着。手突然伸了过来，一把抓住我的鸡巴，开始帮我套弄起来，大姐的手很纤长，暖暖的。鸡巴有一种要爆裂的感觉，虽然我的鸡巴被老婆无数的这样抓住和套弄过，但是这次不同，因为这是我的大姨子，是我老婆的姐姐，是我梦里无数次梦到却得不到的女人。我的头脑有点麻麻的发涨，像是要昏厥了，呼吸有点急促，也开始发出嗯嗯的声音，我伏身过去，亲吻她的耳朵，随着我呼吸的加剧，暖暖的气流吹进她的耳朵里，我发现她的反应更加大了，身体扭动的更加厉害，胸部起伏，真是波涛胸涌！我轻轻的咬着她的耳垂，说：大姐，舒服吗？你真的好美啊，是我见过最美的女人啦！大姐笑了一声，嗯嗯带着颤颤的声音说：就你会说话，我都那么老了，漂亮的多的去了！别人怎么看，我不知道，在我看来，大姐就是最美的最好的女人！话刚说完，大姐突然翻身，趴到我的身上来，看的出来这话，不论真假，还是很受用的，从大姐的表现来看就知道！她开始疯狂的在我脸上狂吻，这让我很意外也很惊喜，大姐的舌头很软，很暖，很湿，我全身的汗毛都要竖起来了，爽，它灵活的游走着，在我的乳头处，停留下来，开始轻轻的吸吮，舌头卷着，舔着，真是好舒服啊，我发现我的乳头也开始变的硬了起来，随后又开始慢慢的向下走，一直到肚脐处。我幸福的看着大姐，她好像已经完全变了一个人似的，已经不再是刚看的病恹恹的样子，现在完全像是一个充满了活力的骚妇。是的一个正享受着的骚妇！大姐趴在我身上的样子，尤其好看，她的头发不长，刚好齐肩，低头的时候，头发散落在胸前，正好挡住了半个乳房，趴着的时候，胸部下垂，显得格外的大，两个大肉球，在头发后若影若现，真是美不胜收！我情不自禁的伸手过去，一把抓住她的两个乳房，捏着搓着，大姐一边呻吟着一边还不停的在我身上游走！这个时候我的鸡巴已经顶的不行了，大姐突然停下来，愣愣的看着我的JB，好像是在研究什么似的，然后抬头冲我笑了一笑，说：你的毛还挺多的哦，比你姐夫要多多了，还有点像个男子汉，鸡巴差不多大，嘿嘿。我有点害羞，但是已经顾不了那么多了，我坐起身来，又把大姐压在身下，然后把她的双腿弯曲，提枪对准她那已经流了很多液体的穴就插了进去，好滑啊，随着大姐的一直呻吟，没有任何的阻碍，顺利的全根没入，里面好湿，暖暖的，被阴道包围着的DD无比的舒适，姐姐抱着我的脖子，我开始抽擦起来，双手抓着那对迷人又柔软的乳房，由慢变快，大姐很忘情的叫着，喊着舒服，啊啊嗯…好舒服啊…她松开我的脖子，两手摊在床上，开始抓被子，又突然来抓我的腰背。看着大姐骚骚的样子，我也兴奋不已，开始说起了淫话：怎么样，我厉害吧，姐夫厉害还是我厉害啊？大姐顿顿的说：你厉害。那你喜欢吗？我继续问着。喜欢，大姐直接回答。那我们来大战三百回合，好不好啊？我一边问着，一边抱住大姐，慢慢的坐起来，这样她坐在我的DD上，我可以很好的完全抱住她，这时候大姐的身体散发着成熟女性的香味，胸部正好对着我的嘴巴，我可以双管齐下，一边舔着乳房一边干着，大姐 也配合着，身子上下的动着来增加摩擦，从而得到更好的效果。一会我就感觉有点受不了啦，可能是过于兴奋和激动，或者过于投入，马上弟弟就来了冲动，想要射门了。我马上把抱住大姐，意思不要再动，她也很配合，意会了我的意思，一动不动。我把JB慢慢拔了出来，然后深呼吸了几下，终于还是忍住了没有那么快射出来。大姐笑着看着我，看着我的弟弟。看那风骚的样子，我又马上恢复了过来。这次一把拉过大姐，背向着我，屁股翘起，我打算从背后插入，来一招老汉推车，这姿势我估计她和姐夫应该也是经常做的，早就明白了我的意思，熟练的等待着我插入了。我老婆喜欢这个姿势，说这样更能<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>到她，容易兴奋和达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>。结果证明，大姐也是如此，才刚开始插入，撞了一下屁股，大姐就叫的不行了，双手不停的抓着垫被，有时抓抓自己的胸部，后来索性把毯子抓过来，咬在嘴里，发出呜呜呜的声音，我知道大姐快要高潮了，就加快了节奏，果然大姐全身汗流不止，阴道里也流出很多白色的液体，再过一会，大姐开始有点抽搐，突然像是要哭出来似的抽涕起来，好在着我已经不是第一次碰到，因为我老婆在高潮的时候，也是这样，开始以为是哭了，吓了我一跳，马上停止下来，后来才知道是高潮到了，有点没有力气才会这样。所以我没有停住，反而加快了节奏，大姐终于完全招架不住，身体前倾快要支持不住的样子。而这时的我也不行了，一股热流喷了出来，我马上拔出来，精液射在大姐的屁股和身上，我从后面抱住大姐，双双瘫倒在床上，久久不动！<br /> <br />　　过了一会才舒缓好过来，我抱着大姐始终不放，意犹未尽。爽吗？我问。大姐笑着点点头。你怎么不射进去呢？射外面对身体不好哦！大姐亲切的说。我我不是怕出事嘛！到时候对你的身体不是伤害更大吗？我回答说。哈，大姐笑出来说：我都生两个了，现在早就套环了。这时我才恍然大悟。<br /> <br />　　又多躺了一会，有了点力气，大姐起来，找了短裤，开了门，偷偷的瞄了一下外面，小P孩，经过刚才一骂，明显变的很乖，一个人在那里玩，竟然没有一点作乱。大姐向我招了招手，示意我过去，我提着裤子就跟了过去一起走进了对面的卫生间里。<br /> <br />　　我已经很久没有洗鸳鸯浴了，虽然这里没有浴缸，只能淋浴，但是这已经是天赐的艳福了！大姐就像个小女人一样，真的很体贴很温柔又很懂事，我想说老婆都从来都没有这样的服侍过我，可是现在我却在别的女人这里，享受着这一切。大姐不但给自己洗着也同时帮我一起冲洗，温柔的抚摸着我的每一寸肌肤，想到大姐还病着，我一把拿过来水龙头，柔声的说道：还是要我来。大姐低头笑了下，伸手挤了点沐浴露，开始往我身上抹，慢慢的，一寸一寸，没有遗漏的地方，手掌所到之处，无不有一种幸福感顿时而生。我连忙放好水龙头，也挤了挤沐浴露。大姐，让我也帮你吧。我轻轻的抚摸着大姐的身体，从脖子开始，一点一点，一寸一寸，生怕会遗漏似的，特别的耐心，特别的仔细。当抚摸到胸部的时候，大姐好像有了点反应，嗯了一声，我便开始在胸部上来回的搓捻，大姐抱紧了我，两个赤裸的酮体就紧紧的融合在一起。大姐的胸部真的很挺，都生了两个小孩，还是那么完美，确实保养得很好！乳头不大，很饱满的感觉，乳晕稍稍有点泛黑，但是并不影响整体的视觉！捏在手里的感觉更是一级棒，软但是又富有弹性，真是让人手不释奶啊。<br /> <br />　　冲去了沐浴露后，大姐帮我擦干身子，举手投足间都让我感觉到这个女人真的很会照顾人，我想我这个姐夫真是幸福，也很性福，但是想到今天大姐服侍的人不是别人，而是我，我不禁笑出了声来，大姐很奇怪的看着我，那双眼睛里含情脉脉，甚是迷人。我低头在她的小嘴上轻轻一吻，说道：我真的好幸福，大姐，你真的好迷人，真想永远的这样，不要走出这个门就好了！大姐很温柔的抱住了我，胸部贴在我的胸上，软绵绵的，小弟弟马上再次有了很大的反应，开始树立起来，顶住了大姐的下腹，大姐也马上感觉到了变化，低头看了看，早已涨红了的小弟弟。笑着说：怎么，那么快就又想要了啊？我使劲的点了点头说了声嗯。大姐蹲下身子去，抓住我的弟弟，突然用伸出舌头来，在弟弟的龟头上添了一添。我全身打了一个噤，随后一股暖流涌上来，大脑好像被雷击中了似的，蒙了，这…，虽然我老婆在每次做爱之前都会帮我口交，所以对口交并不陌生，但是我从来没敢想大姐也会帮我口交。记得那个时候，我老婆也是不敢帮我做的，那时候还是在上大学，我们经常会到操场上或者树林间做些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">激情</span>的事情，刚开始的时候，我们都不是很懂，她只会用手帮我打飞机，而我也只是抚摸一下她的身体而已，慢慢的就不满足了，年轻人总喜欢探索一些自己未曾做过的事情。然后我们开始在打野战，在夜晚没人的树林里，在没人的厕所里，甚至在电梯，在人来人往的操场上，我们一次有一次的冒着险寻找着刺激。后来，我提议让她帮我口交，但是她始终不敢，各种理由，比如说太脏什么的，我也无可奈何，强人所难的事情，我觉得还不如不做。后来，我开始勾引她到寝室里和我一起观看岛国A片，那时候很流行，没有像现在这样封杀的厉害，看多了A片里的情节，老婆慢慢开始接受了这些，曾经她都不敢想的事情，也学到了很多新的技巧和玩法。（此处略过…关于老婆的一段，以后有机会写）女人的潜力无限，但是我相信不是先天的，而是靠后来的培养和挖掘！女人天生是骚，我觉得也没错，但是骚并不代表会口交，会肛交等等其他的技巧。我很意外，可能是我想的太单纯了，大姐那也是学过的！看着大姐含住我JB时的表情，我的内心的欲火一下子迸发出来。爽，全身酥麻，JB好像充满了热量，越来越大，像是要爆裂似的。大姐明显也感觉到了变化，加快了速度，甚至几次深喉，差点把我送上了天堂。大姐，好舒服啊，没想到你口交的技术，还这么好，啊啊大姐…可能是因为听到了我的浪语，大姐也跟着发出嗯嗯的呻吟，嘴巴上更加的用功，还时不时用舌头舔我的蛋蛋，并有那骚媚的眼神勾引下我。我第一次看见大姐如此的风骚，与平时判若两人，如果你认识平时的她，估计你也绝对不会相信她还有这一面。那种快感一阵一阵的走遍我的全身，我轻轻抓住大姐的头发，配合的送着我的JB，可能因为几次的深喉，大姐有点想要呕吐似的，流出很多水来，但是我们都不敢发出太大的声音来，卫生间的隔间没有房间好，虽然小孩不大，但是还是有点怕怕的，怕被听到了声音。卫生间太小，几分钟下来，感觉挺气闷的，再加上被大姐的风骚震撼住了，我第一次没能把住关，在口交的时候射了。这次大姐没让我射在外面，她应该是挺有经验的，射精的时机把握的很好，精液被大姐全部吸在了嘴里，一点也没有散落，JB在大姐的嘴里很舒畅，她还帮我舔了干净，最后她把精液吐了出来，放在手里，笑着对我说：怎么还有这么多？呵呵！我笑了笑，没有回答，大姐轻轻送上一个香吻。<br /> <br />　　此后的日子里，因为有了她，一切变得更加美好！因为他们姐妹的关系很好，走的也很近，所以我和大姐走的近一些，也是合乎常理的，再加上两个小孩和我的关系也很好，就更加合情合理。大姐白天上班，晚上带小孩，她的工作很闲，基本上一天到晚没有什么事情，随时都可以离开，非常自由。姐夫还是周末回家，平时在外，大女儿在上小学了，也是周末在家，平时白天上学，晚上回来，偶尔我也会去接几次，小P孩也送到学前班去了，为了让他能早点习惯上学，也为了不让大姐太累。我呢，还是那样上班下班，有时候突然了，就会打电话给大姐，约回家里，享受下两人世界，这感觉真的是无与伦比，幸福生活…<br /><br />       <span style="color:#ff0000 ">字节数：20566</span><br /><br />      <span style="color:#0000ff ">【完】</span><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被yangbailao3019在2015-03-19 19:24重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=4126515&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=4126515&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4126515.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4126515.html</guid>
	<pubDate>2014-06-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[青春校园]【与大学学姐的一夜激情】【作者：sagewxl】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　当年刚结束高考，我被湖北某大学录取，恰逢上海世博会正在进行，尘埃落定一身轻松，就约了几个小夥伴去世博会参观。<br /><br />　　学<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>是我在中国馆排队时认识的，她排在我前面，中途跟我说去洗手间，让我帮她看着位置（我记得排了两个小时队，排队途中上厕所很正常，学姐回来时还给我带了个甜筒～～），我和她就是这么认识的。闲谈中得知学姐的英文名叫Ｔｒａｃｙ，正巧就读于我被录取的学校，在读大三。<br /><br />　　对学姐的第一印象是非常漂亮，而且很有气质，不过因为当时本狼已经心有所属了，所以也没什么想法。虽然要了电话，但联系并不多，整个大一期间就联系了两次，一次是开学学姐请我吃了顿饭，一次是有人来我寝室推销电话卡，打电话问了下学姐该不该买。<br /><br />　　我大一快毕业时，第一次跟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女友</span>分手了，当时心情很差，主要是因为委屈。<br /><br />　　分手的理由现在已经不记得了，反正就是些莫名其妙的由头。而学姐考上了英国留<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>，暑假过后就要去英国留学，也因此跟男友分手了。<br /><br />　　我们是在食堂吃晚饭碰到的，当时只是打了个招呼，但可以看出学姐是刚哭过的。当晚九点半多，接到了学姐电话，说想我请她吃宵夜，能请<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>吃饭当然是一种荣幸咯，二话没说就出了寝室。<br /><br />　　我们在学校旁边的「堕落街」吃烧烤，啤酒也点了几瓶，大概是彼此同命相怜吧，话匣子一下打开了，聊天内容大概是学姐向我诉说无奈，我安慰她要努力走出阴影之类的。<br /><br />　　我们一直吃到烧烤店打烊，送她回寝室时，已经快十二点了，寝室当然锁门了，大概是天意吧，学姐寝室看门的那个大妈居然不在，我提议找个旅馆先住一晚，学姐同意了。<br /><br />　　送学姐到旅店的路上，我开始情不自禁地想像等会会发生什么，想着想着居然有反应了，真真是痛煞我也！其实约炮这事，只要有合适的理由作为过渡的自然点，一切根本就是顺理成章的。<br /><br />　　到了房间，我实在是装不下去了，直接一把抱住学姐，把她按到墙边（传说中的壁咚），学姐似乎并没有什么吃惊的样子，那表情好像说都在预料之中。<br /><br />　　当时我已经完全被下半身控制了，对着学姐的香唇就吻上去，学姐居然很主动，反手就箍住我的脖子，舌头伸出来非常配合我的吻。我更忍不住了，把学姐抱到床上，双手一路往下，径直掀开裙子，褪下内裤，伸向我梦寐以求的地方，发现学姐阴道已经湿润了。<br /><br />　　我哪还受得了这样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>，分开双腿，找准位置，鸡巴一捅到底，大力抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span>！学姐好像也被激发了慾望，非常主动，非常兴奋！我们不断变换姿势，肆无忌惮地享受着对方的身体，不断向对方索取。<br /><br />　　那一夜我们做了三次，其中有一次还是学姐帮我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">口交</span>，最后手口并用来了次口爆，其它两次都是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">内射</span>的。第二天我到药店给学姐买了紧急避孕药。<br /><br />　　那夜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">激情</span>后不到一个月，学姐就去了英国留学，后来我也跟女友和好了。但我和学姐的联系一直没断，学姐研究生毕业后到了某银行工作，对我的评价就是我越来越坏了。<br /><br />　　虽然很想再跟学姐来一夜激情，但是学姐去英国之后，我们有两三年都没有见过面，只是在ＱＱ和微信上聊聊天，从我们的聊天内容来看，估计学姐是把我当成她的男闺蜜了。<br /><br />　　今年四月份，毕业论文刚写完开题报告，学姐回来了（当然不是专程来看我的），我们一起去了洛阳牡丹花展，重温了当年那一夜，当然这就是另一个故事了。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：2662</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5230616&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5230616&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17603246" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17603246"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17603246_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-12</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5230616-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5230616.html</guid>
	<pubDate>2015-10-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【妈妈何颖的沉沦】【作者：未知】【完】</title>
	<author>即墨星宇</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我叫陆辰，今年１9岁，是市实验中学一名的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">学生</span>。<br /><br />　　我的初中也是在这里上的，去年夏天，我以一个还算不错的成绩留在了这所学校上高中。<br /><br />　　「叮咚！叮咚！」星期六的下午，我正在房间里写作业，突然听到有人按了我家门铃。<br /><br />　　「谁啊？」我连忙从房间出来打开家里的防盗门。<br /><br />　　「您好，快递公司，何颖女士在吗？这里有她一个包裹」打开门一看是一个手里拿着包裹的邮递员。<br /><br />　　「她不在家，我帮她签收吧」妈妈每周六的下午都会去兼职做家教。<br /><br />　　「好的，请您在这里签个字」签完字后，我就拿着包裹把门关上了。<br /><br />　　「寄出那一栏的姓名地址怎么都是空的？而且包裹里怎么会这么轻！究竟是什么东西啊？」望着放在桌子上的包裹，我自言自语的说着。<br /><br />　　也许是感觉到哪不对劲儿，在好奇心的驱使下，我拆开了包裹，拿出那些防摔的海绵，让人意外的是里面只有一个Ｕ盘，Ｕ盘底下是一张纸。<br /><br />　　「不想这些被放到网上的话，明天晚上到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>地方来！」看着纸上的字，我十分纳闷，妈妈究竟有什么事情瞒着我呢！我把包裹拿到房间里，把Ｕ盘插到电脑的ＵＳＢ接口上，打开Ｕ盘之后，里面有一个文件夹，「啊！」是妈妈的两张艳照和两个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>！我先放大了第一张照片，这是一张接近７０度的角度拍的，只见妈妈侧着脸不愿意看镜头，上身全裸，两只浑圆丰硕的乳房上都有轻微的压印，双手被细绳捆住放在头的上方，双腿被摆成「Ｍ」形，裆部的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">丝袜</span>被撕开的很彻底，内裤被挂在了右腿的小腿上，下体那里有残余的白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的液体。<br /><br />　　再放大第二张照片，一个男人斜着平躺在床上，虽然男人的脸上打了一层白光马赛克，但是看得出来年龄并不大，妈妈全裸的坐在他的胯上，男人的阴茎应该已经插在了妈妈的下体中，妈妈的双手被反捆在身后，脸庞朝着天花板的方向，露出狰狞的表情。<br /><br />　　看完照片后，我有些迫不及待的要看视频了…我先打开了第一个视频，画面开始后，很显然视频是在偷拍，是一个人拿着手机偷偷的跟着一个女人，这个女人就是妈妈，画面中的妈妈上身穿着一件黑色衬衣，下身穿着一条白色的超短裙，底下穿着肉色连裤丝袜的双腿蹬着一双黑色的高跟凉鞋。<br /><br />　　听的出来拿手机的人身旁应该还有两个人，他们小心翼翼一般的跟着，可以看出，那地方是一条小巷子，是妈妈回家的必经之路。<br /><br />　　拿手机的人对着周围环绕了一下，确认没有人后，做出一个「ＯＫ」的手势后快速的靠近，可能是步伐加快的原因，手机出现了晃动的镜头，然后是妈妈听到了动静，回过头，表情露出恐慌的说了一句「啊！你们……」画面就黑屏了，第一个视频播放结束。<br /><br />　　紧接着，我又打开了第二个视频，画面开始后，妈妈已经躺在了一张床上，姿势和第一张照片上差不多，不太一样的地方就是内裤还穿在身上，丝袜也还是完整的，嘴被毛巾堵住了，妈妈不停的左右摇头，剧烈的挣扎着。<br /><br />　　不知道为什么，这个视频是没有声音的，可能是做过处理。<br /><br />　　这时第二张照片上出现的那个年轻男人背身进入了视野，看到这里时，我感觉男人后背上的纹身好像很眼熟的样子！男人光着身子上了床，在妈妈的全身上下狠吻了一番后，蛮力的撕开了妈妈裆部的丝袜，接着把妈妈的内裤褪了下来，挂在妈妈的右腿小腿上，男人把头扎在妈妈的两腿之间，舔妈妈的下体，此时的妈妈，身体瞬间颤抖了一下！过了一会，男人把妈妈腿摆成「Ｍ」形，用手握着自己的阴茎对准妈妈的下体插了进去！男人抽插的频率由慢到快，由于男人是背对着屏幕的，他把妈妈压在身下，我看不到妈妈的表情。<br /><br />　　过了大概１０分钟吧，男人停止了抽插，男人的身体一抖一抖的，应该是在妈妈的下体射精了，这个时候画面又黑屏了，第二个视频也播放结束了。<br /><br />　　此时的我，目光呆滞的对着电脑屏幕，脑海中苦思回想男人后背上的纹身，因为我的确印象里见过…突然间，我想到了一个人「熊坤！」他是我们学校初三的一名学生，初中的人都叫他坤哥，我们由于经常一起打篮球，就都叫他阿坤。<br /><br />　　阿坤平时非常阴沉，在学校里经常打架闹事，是我们学校出了名的打架王，别看他年纪小，只有１５岁，但是他的个头非常高，也很壮实！我们学校周围的几个学校也都是他的地盘。<br /><br />　　到了初三，教他的老师实在受不了了，就直接对他说「你可以不来学校，来了学校也可以不用上课，但是你不能再在学校打架闹事了」最后他同意了，但是也没有不再来学校，只是依然会频繁的旷课而已。<br /><br />　　我曾经在篮球场看阿坤有过光着上身打球，他的后背上纹了一条青龙，和视频中那个男人后背上的一模一样，１８５ＣＭ的身高，健壮的身材，黝黑的皮肤都非常的匹配，我现在基本可以断定视频中的那个男人就是阿坤了！「妈妈怎么会被……」正当我的内心充满疑问的时候，啊！想起来了！两周之前阿坤见过我妈妈。<br /><br />　　「阿辰，刚才那是谁呀？」两周前的一天中午妈妈来学校门口给我送东西，我正巧碰到阿坤从校外回来，我把妈妈送上出租车后，阿坤走过来问我道。<br /><br />　　那天妈妈穿着一件深红色的西装小外套，内穿一件白色的衬衣，下身穿着一条深红色的职业套裙，套裙下是一双匀称的双腿，光滑的双腿上穿着薄薄的肉色连裤丝袜，脚上穿的是一双白色的尖头高跟鞋，鞋跟不算很高，但是很细，鞋尖上有一朵蝴蝶结，露在高跟鞋外面的脚背很柔<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>，显得非常的典雅。<br /><br />　　我恍然之间明白了阿坤的心思，他看上我妈妈了。<br /><br />　　妈妈，其实他根本不知道，妈妈早就不是一个纯洁的女人了。<br /><br />　　在我静下心来后，回忆起关于妈妈的一个故事，在讲述她这个故事之前，还是先介绍一下我的妈妈吧。<br /><br />　　我的妈妈叫何颖，今年４１岁，是一个性格温和的女人，并且天生丽质，拥有清秀的长发，美丽的容颜，白皙的皮肤，玲珑的身段，以及匀称的双腿。<br /><br />　　接近１７０ＣＭ的身高，再配上从身上散发出的那种特有的知性美，使她看上去非常的端庄秀丽。<br /><br />　　天生丽质是妈妈幸运的一面，而不幸的一面是，从小到大她一直都接受外公外婆严格的家教，凡事只能听从外公外婆为她所安排的一切，成长过程一直以模范学生、模范女儿的形式去面对生活的每一件事情。<br /><br />　　学生时代虽然也曾有过喜欢的人，但苦于自己的外公外婆严令禁止自己在上学期间谈恋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>，只能作罢。<br /><br />　　大学毕业后，进入市里一所重点中学担任语文教师。<br /><br />　　可当刚开始参加工作的她以为终于盼到了可以自由恋爱的时候，谁想却被封建思想严重的外公外婆包办婚姻，嫁给了当时已经在在事业上小有成就的爸爸，第二年生下了我。<br /><br />　　爸爸是个工作狂，一心以事业为重，生性不浪漫且没有什么情调，使得他和妈妈本就有恋爱残疾的婚姻变得更加平澹如水，不仅如此，爸爸的脾气非常暴躁，经常在外面喝的烂醉如泥，不高兴了还会打骂妈妈，离婚看来是不可避免的了！但妈妈是个孝女，外公外婆在世的时候，他一直隐忍着，直到几年前外公外婆相继离世后，才下定决心和爸爸离了婚，妈妈的离婚条件很简单，除了我，她什么都不要。<br /><br />　　而妈妈的内心最深处，似乎一直都在渴望得到一段纯真的爱情。<br /><br />　　妈妈还有一个比她小４岁的妹妹叫何艳，就是我的小姨，今年３７岁，与妈妈截然相反的是，小姨从小并没有接受被外公外婆严格的家教，小姨中学上的是艺术学校，舞蹈演员出身的她２０岁那年就早早的出嫁了，并在２１岁那年生下了我的表弟康涛。<br /><br />　　后来和她的老公，也就是我的姨夫一起打理一家民营企业。<br /><br />　　那还是两年前的事情了……两年前的暑假，小姨和姨夫因为要出国一个月，去谈一个合同很大的项目，就把表弟托付给妈妈了，于是表弟就开始了寄宿到我家一个月的生活。<br /><br />　　表弟小我１岁，那年１４岁，我们俩从小一起长大，经常在外公外婆那里打闹。<br /><br />　　我的性格偏外向，而表弟的性格偏内向。<br /><br />　　这一下，表弟的到来让我我有了伴，我们俩睡在同一间屋子里，他睡上铺，我睡下铺。<br /><br />　　一天，表弟突然肚子不舒服，要去厕所大便，离开房间的时候忘了合上自己的笔记本电脑了。<br /><br />　　我把他的电脑拿过来，正好看看他平时都喜欢玩什么游戏。<br /><br />　　我漫无目的的打开他的文件夹…突然，一个名为「女神笔记」文件夹吸引了我，我好奇的点了进去，里面是几个Ｗｏｒｄ文档，我心想这小子一定是偷偷的暗恋某个女生，于是乎我打开了一个最近的Ｗｏｒｄ文档。<br /><br />　　让我万万没有想到的是：「姨妈，今天是你３９岁的生日，康涛祝你生日快乐。姨妈，你知道吗？从我７岁的时候我就喜欢上了你，不知道为什么，每次见到你，我都会害羞，都会心动，那是爱吗？你的温柔，你的端庄，你的知性，都让我如痴如醉！小的时候最期待的事情就是每个周末去外公外婆家，因为可以见到你，见到你端庄秀丽的身影！１０岁的时候我梦遗了，而我梦遗的对象就是你，我的姨妈！我不知道何日有勇气向你表白，我只知道在你和姨夫离婚的那一天，我特别的兴奋，那种兴奋溢于言表！因为你从此开始单身了！长大后，我一定要娶你！娶你做我的老婆！不管世俗的观念，不管他人的眼光，我只想对你好，只想爱你！……」听到厕所里有冲水的声音，我知道表弟要出来了，于是立刻停止了偷看他的隐私。<br /><br />　　我把他电脑上文件都关掉，复归原位，然后把他的笔记本放在刚才他离开的位置，回到我的电脑桌面前，继续玩我的游戏。<br /><br />　　「我的天啊！康涛这小子居然迷恋我的妈妈，也就是他的姨妈！本来应该生气的我却不知为何突然有了些许的感动。<br /><br />　　坐在电脑桌前的我有了一股莫名的冲动，想帮他，帮他追求妈妈，让他如愿！我思索着，顿时心生一计……让表弟直接拿下妈妈的可能性不大，所以前期应该是……<br /><br />　　一个星期天的中午，妈妈刚从外面回来，妈妈回来的时候已经是快１点了，我和表弟都非常饿了，所以妈妈进门放下包，连拖鞋都没换就直接进了厨房给我和表弟做饭去了。<br /><br />　　我负责拿杯子倒饮料，趁着妈妈和表弟不注意，倒完饮料后，我把提前准备好的无色透明迷药放进了妈妈的杯子里，这种迷药是我从网上买到的，药效一般在一个小时后开始，可以持续昏迷三个小时左右。<br /><br />　　妈妈做晚饭，我和表弟把菜端到桌子上，开始吃饭，吃饭的时候我看到妈妈喝了一口杯中的饮料，顿时我心里长舒了一口气。<br /><br />　　「妈妈，我吃完了，等会订好了和同学一起打球」我算好时间，穿好衣服，准备离开家。<br /><br />　　我知道表弟不喜欢打篮球，一定不会闹着跟我一起去的。<br /><br />　　我离开家后，没过多久，妈妈就晕了过去，整个人瘫在了客厅的沙发上。<br /><br />　　此时的表弟还在厕所小便，等到表弟从厕所出来时，看到妈妈晕了过去，赶紧跑过去，「姨妈，你怎么了？姨妈…姨妈…」他紧张地叫着妈妈，可是妈妈一点回应都没有。<br /><br />　　表弟望着妈妈的娇美的身躯…今天妈妈上面穿了一件白色的上衣，下面穿了一条黑色的短裙，肉色的连裤丝袜和一双白色的高跟系带凉鞋，涂着红色指甲油的脚趾从鞋尖露了出来，显得格外的诱人。<br /><br />　　表弟又上前故意紧张的叫了妈妈几声，发现妈妈并没有回应，于是他便用右手从妈妈的后背绕到右肩扶起妈妈，再用左手抄起妈妈的双腿，一把将妈妈整个人抱了起来，向卧室走去。<br /><br />　　他一开始想的是把妈妈抱到卧室去休息，但当怀抱着妈妈娇美的身躯时，他的心底突然有一种得到猎物般的满足感，一股强烈的欲望正在考验他的内心。<br /><br />　　进入卧室后，他轻轻地把妈妈娇美的身躯放在床上，让妈妈的头躺在枕头上。<br /><br />　　看着眼前自己美丽端庄的姨妈，如果他把握现在这个机会，妈妈就是他的人了。<br /><br />　　可是这样做是不道德的，姨妈这么善良，对他又这么好，他怎能冒犯她？这么做跟畜生有什么区别？而且如果自己的姨妈突然醒过来他该怎么收场？欲望和理智在表弟的内心开始激烈的交战。<br /><br />　　妈妈不是普通的女人，是他从小就暗恋的女神。<br /><br />　　但是欲火炽烈的他，心中的天平逐渐的倒向了欲望的一边。<br /><br />　　年少的表弟低估了性爱的魔力，在他眼中，自己善良温和的姨妈此刻已经变成了一个风情万种的女人，他已经有些忍不住了，来到妈妈面前。<br /><br />　　经过了一阵内心的纠结之后，表弟终于伸出双手，开始一个一个的解开妈妈上衣的扣子，脱去她的白色上衣，然后又拉开妈妈黑色短裙的拉链，顺着双腿褪了下来，紧接着解开她的粉红色胸罩，摘了下来，妈妈的乳房即刻显示在他的眼前。<br /><br />　　望着妈妈那对浑圆丰硕的乳房，表弟张开双手开始抚摸，用两只手的食指转动妈妈的两个乳头，此刻的他感觉有一种莫大的兴奋和快感涌上心头。<br /><br />　　表弟快速的脱光自己的衣物之后，上床爬到妈妈的身上，开始亲吻妈妈的脸颊，耳根，粉颈，香肩以及两个乳房。<br /><br />　　突然间，表弟似乎想到了什么，他的神色开始有些紧张，他既担心我会突然回来，又担心妈妈会突然醒过来，表弟心中的天平似乎又倾斜回到理智的那一边。<br /><br />　　可是，他又想了想，妈妈如果现在醒过来，他一样无法向妈妈解释，想到这里，表弟心中的天平又再次倾斜到欲望的一边！事已至此，表弟再无回头的余地，索性一不做二不休，尽快让生米快点煮成熟饭。<br /><br />　　他用嘴盖住妈妈的香唇，和妈妈接吻，吸着她的舌头，闻着她的发香。<br /><br />　　他的双手也开始抚摸妈妈那双修长的双腿。<br /><br />　　他脱掉穿在妈妈双脚上的两只白色高跟凉鞋，隔着丝袜忘情的闻着吻着她的两只美脚。<br /><br />　　过了一会，表弟把妈妈的肉色连裤丝袜连同粉红色的棉质内裤一起从腰际往下褪去，乌黑发亮的阴毛映入他的眼帘，在那茂密的黑森林中他看见了自己朝思暮想的地方，表弟从来没有看过女人的阴部，现在他不但看见了，而且距离还是那么的近。<br /><br />　　表弟将已经褪至妈妈膝盖处的丝袜和内裤脱掉，妈妈那光滑白质的裸体已经完全展现在他面前。<br /><br />　　他打开妈妈的双腿，把头贴过去开始舔她的下体。<br /><br />　　舔着舔着，表弟发现自己的阴茎已经硬的不行了，于是他把妈妈的双腿架在自己的两个肩膀上，他的阴茎抵到妈妈的阴道口，上下摩擦着，表弟的阴茎和妈妈的阴道终于有了第一次接触！摩擦了一会，感觉是时候的他，突然一用力，自己的龟头就将妈妈的阴唇向左右两边顶开，顺着阴道口慢慢滑入了妈妈的阴道，龟头没入阴道内后，接着，粗长的茎身跟着也一点点地被妈妈的阴道口所吞没。<br /><br />　　顿时间，一股强烈的酥麻舒爽的快感迅速地从他的阴茎那里生起，并瞬间席卷了他的全身，让他的整个灵魂都为之颤抖迷醉！表弟的腰部开始发力，疯狂的抽插着自己的姨妈这个他暗恋多年的女人，他时而用双手紧紧的抱住妈妈，用嘴吻着她的香唇，时而用双手揉捏抚弄着她那对浑圆丰硕的乳房，用嘴含住她嫩红的乳头，深情的舔着，他大力地抽插着妈妈的阴道，有力地刮擦碰着她阴道内的肉壁。<br /><br />　　无限的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>中，表弟不知道时间过了多久，也不知道自己的阴茎已经在妈妈的体内进进出出了多少个回合，他感觉自己的阴茎像不受控制一样抽插频率越来越快，也越来越勐！他的龟头不停地勐力撞击着妈妈的子宫。<br /><br />　　一段时间后，表弟的阴茎传来了强烈的酥麻感觉，他知道这是射精的征兆。<br /><br />　　于是他又再次加快了抽插的频率和力度，丝毫不怜香惜玉！终于，亢奋到极点的他，低声吼叫一声，精关瞬间地打开了，一股股滚烫浓浓的精液，从自己的龟头狂喷而出，一发一发地喷打在妈妈的子宫颈和阴道壁上。<br /><br />　　好多秒钟后，表弟那勐烈而持续的射精才结束。<br /><br />　　他不知道在妈妈的体内究竟射出了多少精液，但他可以肯定，他全部的处男精液都已经射给妈妈，此时，妈妈的阴道深处，一定已经被她的精液所灌满了。<br /><br />　　表弟慢慢地把自己的阴茎从妈妈的阴道里抽出，在他龟头离开阴道口的那一刹那，部分精液也随之从妈妈的阴部流淌出来。<br /><br />　　表弟在床头柜上抽了两张卫生纸，给妈妈擦干阴部流出的精液。<br /><br />　　帮妈妈把所有的衣服都穿上，把妈妈的衣服整理好，清理好「现场」后，把妈妈抱回了客厅的沙发上，然后装作若无其事的样子，等待妈妈醒来。<br /><br />　　妈妈醒来后，不知道为什么，感觉自己的身体特别的疲惫，也不知道为什么自己会睡着了，妈妈还是太善良了，从不会往邪恶的方向去想。<br /><br />　　「姨妈，看你睡着了，一直不敢打扰你，是不是最近太累了？」表弟假惺惺的问妈妈，「也许是吧，涛涛，姨妈最近确实太累了」说完，妈妈发现自己还没有换鞋，于是去鞋柜换了拖鞋之后就回房间了，妈妈感觉自己的身子总是有些不舒服，她用手摸了摸自己的小腹，感觉有点涨涨的痛，她觉得可能是最近睡眠不好，就没太在意。<br /><br />　　后来表弟可能是因为内疚，并没有向妈妈表白，那一日的下午，就成了我，表弟，妈妈三个人心中的秘密。<br /><br />　　记忆打断了，我开始回到现实中来……「那张纸上写的老地方究竟是哪？」于是我决定用自己的方式找到答桉。<br /><br />　　我把Ｕ盘和那张纸按照原先的位置放回了包裹中，重新拿胶带把包裹原封不动的粘好，放到客厅的桌子上。<br /><br />　　晚上８点多，我听到房门的动静，是妈妈回来了。<br /><br />　　「回来了妈妈，客厅桌子上有你的快递包裹」我若无其事的从房间里出来。<br /><br />　　「知道了，辰辰，你吃过了吗？要不要妈妈给你做点饭？」妈妈一边换鞋一边问我道。<br /><br />　　「不用了妈妈，我吃过了」说完，我就去卫生间小便了。<br /><br />　　待我从卫生间出来时，妈妈已经拿着包裹进入她自己的房间了。<br /><br />　　我鬼鬼祟祟的轻步走到妈妈的房门外，透过门缝，看到了妈妈看见那张纸后有些惊慌的表情，只见妈妈从包裹里拿出Ｕ盘，插在自己的电脑上。<br /><br />　　「啊！」妈妈小声的叫了出来，捂着自己的嘴，紧张的对着她的电脑屏幕。<br /><br />　　很快，妈妈就把Ｕ盘从电脑上拔了下来，连同那张纸放回包裹中，然后把包裹放进旁边储物柜第三层的抽屉里，然后整个人神色慌张的坐在那里。<br /><br />　　看到此景的我，漫步轻生的回到了自己的房间。<br /><br />　　第二天，除了午饭的时候出来为我做饭，妈妈一整天都呆在自己的房间里。<br /><br />　　吃完饭后，「辰辰，妈妈晚上要出去一趟，应该挺晚回来，你自己呆在家里写完作业就睡吧，不用等妈妈」妈妈一本正经的对我说，「哦，知道了」我心里知道妈妈一定去那个神秘的老地方。<br /><br />　　等妈妈出门后没多久，我也出门开始悄悄的跟踪她，只见妈妈打了一辆出租车，「师傅，摆脱跟上前面那辆车」于是我也打了一辆出租车。<br /><br />　　大概２０分钟后，妈妈的出租车停在了梦圆宾馆门口，我以前听别人说过，这家梦圆宾馆是阿坤家里开的。<br /><br />　　等妈妈从出租车上下来之后，朝宾馆走去，我也付账后从出租车上下来了，跟随着妈妈进了宾馆，只见妈妈走到１０１房间门口，敲了敲门，不一会，门开了，妈妈走了进去…我心生一计，出了宾馆的正门，绕到宾馆的后面，在大概的位置，找到的１０１房间的窗户，房间并没有拉窗帘，透过窗户我看到了阿坤，此时的他坐在房间的沙发上，用打火机点了一根烟，抽了起来。<br /><br />　　站在他旁边的是我妈妈，今天妈妈穿了一件白色的半透明衬衣，隐隐映出一对被一只红色乳罩罩住的浑圆丰硕的乳房，下面是一条粉红色的迷你超短裙，短裙下是一双穿着肉色连裤丝袜的修长而又白晰的玉腿，脚下蹬着是一双粉红色的高跟系带凉鞋。<br /><br />　　隔着窗户，虽然声音很小，但是我还是能听清楚他们的对话。<br /><br />　　「我知道你一定会来的」阿坤手里夹着烟，嘴里吐着烟圈。<br /><br />　　「你究竟怎样才肯放过我？」妈妈有些生气的问。<br /><br />　　「放过你？哈哈哈，别逗了！」阿坤阴沉的脸上露出了狡诈的笑容。<br /><br />　　「要钱的话我可以给你！」妈妈现在还抱有阿坤放过她的幻想。<br /><br />　　「跟老子提钱！钱老子家里有的是！」阿坤的表情瞬间变得有些气愤。<br /><br />　　「那你到底想怎么样？」妈妈虽然很生气，但是不敢发作出来。<br /><br />　　「怎么样？当然是玩你了！想让我放过你？可以！等我玩腻了再说吧！」说罢，阿坤把嘴上的烟头仍在地上，踩灭了之后，一把拽过妈妈，把妈妈推倒在房间的床上，然后压了上去。<br /><br />　　「别碰我！别碰我！」妈妈在床上拼命的反抗着，「都已经被我玩过一次了，还ＴＭＤ装什么纯洁！」阿坤凶狠的说道。<br /><br />　　「不要啊！不要！」妈妈苦苦哀求着，阿坤根本不理妈妈那一套，开始撕扯妈妈那白色的半透明衬衣。<br /><br />　　「啊！！！」突然，阿坤一声尖叫，原来妈妈咬了他的胳膊。<br /><br />　　「啪！」的一声，阿坤正手一巴掌打在妈妈的脸上。<br /><br />　　「臭婊子，还敢咬我！」阿坤紧接着反手又是一巴掌！「唔唔…」妈妈双手捂着自己的脸，眼角流出了泪水。<br /><br />　　「臭婊子，你听好了！你现在最好老老实实的听话，不然的话别怪我把那些照片和视频放到网上！」阿坤又提起了那些照片和视频，听到这话的妈妈害怕了，立刻停止了反抗，闭起双眼，只得任由阿坤的摆布了！看到这里的时候，我已经知道后面要发生什么了，为了不被人发现，在此偷窥的我还是早早的离开了那里，回到了家中。<br /><br />　　从那天之后，妈妈经常晚上出门，我问她去哪，她都说同事聚餐，我心里明白她是被阿坤叫过去的。<br /><br />　　阿坤对妈妈各种凌辱，各种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">调教</span>，妈妈前几次还会反抗，到后来次数多了妈妈也就认命了！每次上妈妈的时候，阿坤都会让妈妈给他<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">口交</span>，乳交，肛交，甚至足交，然后就是在妈妈的胯下勐兽般的驰骋着！最后把浓浓的精液都射进妈妈的体内。<br /><br />　　逐渐的，妈妈沦陷了！妈妈的意识中已经朦朦胧胧的把阿坤当作自己的「奸夫」，对他侵犯自己的身体不但不反抗了，甚至心里也慢慢不再抗拒和厌恶，在这样的心里状态中，妈妈对年龄比自己儿子还小两岁的阿坤产生了特殊的依恋之情，她发现自己已经有些离不开阿坤了！直到有一天，妈妈发现自己怀孕了，４１岁的妈妈怀上了１５岁的阿坤的孩子！她早已不介意阿坤是个恶霸，是个小流氓，妈妈心灵最深处甚至渴望阿坤能够爱护自己，爱护他们的孩子。<br /><br />　　<span style="color:blue ">完</span><br /><br />　　<span style="color:red ">17226字节</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被zhouj614在2015-12-01 22:11重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5373209&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5373209&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17894480" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894480"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894480_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17894479" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17894479"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17894479_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:11</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5373209-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5373209.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【我的美女人妻】【作者：不详】【完】</title>
	<author>cdxpeojk</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font><font size="3"><font face="宋体 ">芙妮称得上是小家碧玉了，个子娇小，皮肤白皙，长发垂肩，瓜子脸，柳叶眉，丹凤眼，胸部丰满，腰躯柔软，是典型的古典式<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。沉妮喜欢穿中式上衣，特别是一件蓝底白花紧身衣，素雅又有丰韵，如同油画中人。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮和小丫、高射炮是同窗好友，毕业后又成了一家公司一个办公室的同事。高射炮一直暗恋芙妮，但芙妮半年前嫁给了老实的小丫。由于夫妻不能同在一个办公室，所以公司九楼的计算机中心只剩下高射炮和芙妮两个人，小丫搬到南面一墙之隔的策划部。透过磨沙玻璃，他们可以看到小丫模糊的身影。由于光线的缘故，小丫看不到他们。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮一直想得到芙妮，但她对小丫感情很深，高射炮始终没有机会。高射炮虽然嫉恨，但一直隐在心底，表面上对他们非常好。特别是经常在工作上照顾芙妮，让芙妮非常感激。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮和芙妮整日相处，芙妮的一举一动都让他产生无限幻想。有时和芙妮说话时，看着芙妮一张一合的小嘴，高射炮总是想「它上面的嘴小，下面的「嘴」应该也很小吧？」；有时站在芙妮身后帮助她修改程式，透过她的领口看到若隐若现的酥胸，高射炮就有伸进手去抚摸的冲动；有时芙妮躲在屏风后换衣服，高射炮就会想到她柔软的腰、丰满的臀、修长的腿，幻想她的一身白肉在自己身下挣扎的情景</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">…… </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮无数次意淫芙妮，但始终没有真正下手的机会。然而，到了夏天机会还是来了。小丫的母亲患病住院，小丫天天晚上在医院陪母亲。高射炮认为这是天赐良机，他精心策划了一个圈套。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">这一天，高射炮下班后又返回办公室，此时丽人已去空留余香，高射炮叹了口气，走到芙妮电脑前。芙妮业务丫不如高射炮，平时自己负责的系统全靠高射炮帮忙，因此，高射炮只用了几分钟时间就全部搞定。然后，他溜回家，躺在床上，把自己的计划回想了一遍，认为没大问题，一切全看天意。这天晚上，高射炮没睡好，脑海中全是芙妮的柔软娇躯，几次都想「打飞机」解决，但他忍住了，他要给芙妮留着这「一炮」，这等了几年的「一炮」，要尽可能多地储存「子弹」，等着把「子弹」向芙妮发射。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">第二天，高射炮按计划请假没来上班，躺在床上睡懒觉。不出所料，不到中午手机便响了，果然是芙妮，她急切的说：「小炮吗？我的电脑出问题了，明天总公司要来审计，经理急死了，你能来吗？」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」高射炮故意装出为难的样子，「我在机场接亲戚</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」其实高射炮家在公司附近。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「帮帮忙啦，我实在没办法了。」芙妮急道。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「好吧，我一小时后到。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">放下手机，高射炮点上一支烟，「天助我也！」他想。他不着急，他要等芙妮更着急。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">下午一点，高射炮来到公司。一进门芙妮便说：「你总算来了，经理刚走，好凶啊，我怕死了。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮胡乱答应着来到电脑前。他不想立即解决问题，他要等夜幕降临，下午四点多，经理又来了，火冒三丈，告诉他们：「不搞完不能下班！」芙妮只好答应，而高射炮的脸上掠过一丝笑意，心想「当然要搞完，不过不是搞电脑而是搞她。」他偷偷看了芙妮一眼：这个小女人，秀眉紧蹙，美丽的眼睛专注着萤幕，浑然不知危险临近。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮说：「小呢，看来我们要加班了，你给小丫说一声。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「嗯」芙妮叹了口气，转身走了出去。高射炮看着她一扭一扭离去的背影，心想「今晚就要剥开你的衣衫看看里面的白肉。」高射炮知道小丫和芙妮家在郊外，乘车要一个半小时，天晚了根本没法回家。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">过了好一会儿芙妮才回来，幽幽地说：「小丫要去医院照顾婆婆，看来今天要住女工宿舍了。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「嗯。」高射炮答应着，继续检查着程式。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">五点多了，公司要下班了。小丫跑过来，还买来晚餐、啤酒。他向高射炮道了一声谢，便离开了。高射炮心想「其实我要感谢你呢，今天就让你的娇妻成为我的玩物。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「谢谢你，小炮。」芙妮突然说：「这两年真是多亏你了，我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我真不知道该怎么感谢你。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「别这样说，小呢，我们不是好朋友吗。」高射炮说。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「嗯。」芙妮眼睛里全是感激。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮避开她无邪的眼神，心想「晚上就让你好好感谢我，也许明天你和小丫就该恨我了。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">快八点了，芙妮看高射炮一点进展也没有就说：「小炮，我们先吃饭吧。吃完饭我去宿舍登记间卧室。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「哎。」高射炮放下手中的工作。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">小丫买的都是他俩愿吃的。两人一边吃一边交谈，高射炮故意说些笑话，逗得芙妮花枝乱颤，高射炮看得癡了。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮突然发现高射炮的眼神有些异样，就说：「你看什么？」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」高射炮说：「小呢，你真好看。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮的脸立即红了，这是高射炮第一次这么说，她一直不了解高射炮的心意。高射炮平时说话很随便，芙妮虽然觉得很逗，也很喜欢，但一直把高射炮当朋友。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮瞬间清醒过来，叉开话题，执意要芙妮陪他喝酒，芙妮虽不会喝，但不忍心拒绝，便喝了两杯，粉脸泛出红晕。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">饭后他们又开始工作，芙妮曾经想去宿舍一趟，十点前如果不登记是不许入宿的，但高射炮巧妙地阻止了她，直到错过了入宿时间。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">晚十一点，高射炮一声惊呼，系统恢复正常，两人击掌相庆，芙妮更是欢呼起来，「谢谢你小炮，你好伟大！」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮一边谦虚着一边猛然想起什么似的，「哎呀，小呢，你晚上住哪里呀？」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮也想起来，但也不着急：「小炮，你家就在附近，你可以回家，至于我嘛，」芙妮一指宽大的黑色办公桌，「就这里吧！」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">简单收拾了一下，高射炮走出办公室，还叮嘱芙妮「插好门啊」！</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「知道了。」芙妮答应着，又说了一句，「谢谢你，小炮，陪我加班这么晚，真不好意思。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">以后再谢吧！」高射炮说了句语义双关的话，匆匆离去。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮没有走丫，偷偷溜进女厕。女厕有两个隔间，高射炮选择了靠里面没有灯的一间。整个办公大楼只有他们两人，他认为芙妮不敢到里面这间。高射炮踩在下水管上，头刚好伸过隔扇，另一间女厕尽收眼底。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">五六分钟后，高跟鞋的响声由丫及近，是芙妮。芙妮果然不敢到里面这间，而是开了第一间厕所的门。高射炮这才注意，芙妮今天穿着一身深蓝色的套裙，更加显得皮肤白皙。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮还小心翼翼地插上门，高射炮心中暗笑。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮不知道有一双眼睛正偷看自己，今天她实在累坏了。她缓缓揭开短裙的纽扣，这件短裙是紧身的，最能体现女性的身材，但蹲坑小便的时候却需解下。她解下短裙，举手挂在衣钩上，恰好就在高射炮脸下，吓了高射炮一跳，好在芙妮没发现。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮又将长统连裤袜脱下来挂上，高射炮立即闻到一阵清香，往下一看，芙妮露出白色内裤和两条白生生的大腿。高射炮感觉到鸡巴将裤子撑了起来，索性解开裤子将它掏出来。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮脱下内裤，蹲了下去。美妙的曲线立即映入高射炮的眼簾，这是他第一次看到芙妮裸露的臀部，她的屁股既较小又白皙，皮肤光滑得可以捏出水来，惹得高射炮咽了几次口水。「哗哗」的水声更让高射炮热血沸腾，他几乎要冲下去。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">这时，芙妮站了起来，臀部的另一种曲线又吸引了高射炮，高射炮想「再等等，一会儿就是我的，任凭我享受」。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮穿上内裤和裙子，却将裤袜拿在手里，不再穿上，想必是睡觉不方便。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮走后，高射炮从管子上下来，靠在墙上，点上一支烟等待。他已经在芙妮的茶杯里下了安眠药，只等她入睡。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">一小时后，高射炮回到办公室，轻松地撬开门，溜了进去。今晚天色很好，月光皎洁。黑色的大办公桌上，芙妮如同熟睡的女神。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮走到芙妮身前，月光下的她楚楚动人。她美丽的脸庞、长长的睫毛、小巧的鼻子，特别是微微上翘的嘴唇显得尤其<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>。这是自己一直幻想得到的，高射炮忍不住亲了一下。芙妮没有反应，看来安眠药起了作用，高射炮放心了。虽然他一直想占有芙妮，但也不想破坏和小丫的关系，所以一直等到今天。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮的双腿露在外面，她没有穿鞋子，小脚肉突突的。高射炮轻轻抚摸着，这双脚柔弱无骨。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「嗯</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮突然动了一下，高射炮立即放手。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「别闹</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">小丫</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮含糊着说。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「原来她把我当成了小丫。」高射炮暗自舒了一口气，更加放心，轻轻脱光自己的衣服。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">他抓着芙妮的后领口往下扯，上衣被扯到胸部，芙妮的香肩露了出来。他再将她的双手从袖筒中抽出，把上衣从胸部一直拉到腰部，芙妮晶莹洁白的肌肤露出了一大片，上身只剩下一件白色文胸。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮轻轻把手伸到芙妮的臀下，向上托起她的身体，然后把上衣和裙子从腰部一直褪了下来。芙妮除了文胸和内裤身体大部分都裸露了，光滑洁白的肌肤、曼妙的曲线令高射炮惊叹不已。他把芙妮的娇躯轻轻翻转，左手伸到芙妮的背后，熟练的解开了文胸的搭钩，芙妮那动人的乳房微带着一丝颤抖从胸罩中滚了出来，彻底地裸露在他的视线之下。芙妮身躯娇小，胸部却不小，呈现出成熟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">少妇</span>的丰韵。高射炮的双手立即袭上芙妮的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美乳</span>，把整个手掌贴在乳峰上。这高耸的双乳是高射炮朝思暮想地，如今握在手中还能感觉到细细的颤抖，更加显出成熟少妇的妩媚来。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮伸手拈起芙妮的内裤，用力往下一拉，便褪到了膝上，隆起的阴阜和淡淡的阴毛完全暴露出来。她的阴部居然如同<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>一般。高射炮将她的内裤徐徐褪下，芙妮顷刻之间被剥得小白羊一般乾乾净净，玉体上已没有寸丝半缕，娇躯洁白光滑不带任何瑕疵。从未被外人探视的神秘肉体，彻底被高射炮的双眼占有。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮俯下身再次亲吻着芙妮的嘴唇，他的双手有些颤抖，占有梦寐以求的人是多么激动。芙妮有了反应，或许她在梦中和小丫亲热呢。高射炮不失时机地撬开芙妮的嘴唇，贪婪地吸允着她的香舌，双手抚摸着她柔软的胸部。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「嗯</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮的反应大了些，居然很配合高射炮的亲吻。两人的舌头搅在一起，高射炮感到无比幸福。他从芙妮的唇吻到脖子，从脖子吻到酥胸，含住乳头允吸着。芙妮的乳头立即硬起来，口中也发出诱人的呻吟。高射炮的嘴吻过她的小腹，吻过她的肚脐，一直到她的神秘小穴。她的小穴果然和她的嘴一样小，阴毛稀少宛若少女。高射炮甚至担心自己粗大的鸡巴能不能顺利放进去。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮触到她的阴部，那里早已有些湿润了，鸡巴在黑暗中摸索着，找着了去处，「滋</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」一声，插进去小半截。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「啊！可真紧啊，真舒服。小呢，我终于等到这一天了！」高射炮更加兴奋，又一使劲，终于钻进去大半根。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">睡梦中的芙妮双腿一紧，高射炮只感觉鸡巴被芙妮的阴道紧紧地裹住，但并不生涩，而是软绵绵的。高射炮来回抽动了几下，才把鸡巴连根插入。芙妮秀眉微微皱起，「嗯</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」了一声，浑身抖了一下，睡梦中还以为是夫妻做事一般，她轻声地呻吟着，扭动着柔软的腰，一对雪白的乳房在胸前晃动着，让高射炮更加刺激，遂使出浑身解数，左三右四、九浅一深，花样百出。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮平时很害羞，和小丫结婚半年来，甚至不愿意让小丫看自己的裸体，夫妻做事大都是在黑暗中进行，往往是草草行事，虽然含蓄但少了很多情趣。这次，她却在沈睡中感觉到了从未有过的兴奋，彷彿得到了丈夫的深情<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>抚，不由地发出了模糊的呻吟：「啊</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">…</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">嗯</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">…</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">小丫</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">…</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">听着芙妮轻声呼喊小丫的名字，高射炮忌火中烧，顾不得怜香惜玉，涨红着的鸡巴全力撞击着她的花心。他要令她永丫记住这一天，要令她呻吟，要令她哭泣、痛苦。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮抽插百余次后，芙妮美丽的面容渐渐露出娇羞的表情，嘴角还带着几丝笑意，朦胧中似乎她也感觉到一点诧异：为什么今天特别不一样呢？但强烈的快感已经让她顾不了太多，蜜穴也开始一次次泛出蜜水，一张一合地裹着高射炮的鸡巴。销魂的感觉传遍高射炮全身的每一个角落，让他感到无比的畅酣。高射炮觉得，芙妮不像被强奸，更像是真真正正地向丈夫奉献着自己的美丽身体。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮感觉芙妮已经到达<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了，而自己也飘飘欲仙了，便轻轻抽出鸡巴，他要做一次一直渴望做的事在芙妮性感的小嘴中射精。他把鸡巴移到芙妮的嘴上，放到她的双唇之间。梦中的芙妮正微张着小嘴，发出「啊</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">啊」地呻吟声，陈刚毫不客气，立即把鸡巴塞了进去。芙妮的小脸儿涨红了，梦中的她怎么知道嘴里有个什么东西，她甚至用香舌舔了舔。当感觉味道不对时，双眉微微蹙了蹙，想摇头摆脱。高射炮双手抓住芙妮的头，下身一挺，抽了起来。芙妮的挣扎强烈了许多，但怎么能逃出高射炮的魔掌呢。她的摇晃大大增加了对高射炮的刺激，高射炮忍不住一洩如注。高射炮的这一「枪「憋了好久，精液特别多，呛得芙妮连连咳嗽。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">看着芙妮满嘴都是自己的精液，高射炮满足的抽出鸡巴。然而，就在这时芙妮突然睁开了眼睛。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">从梦中惊醒的她首先看到的是高射炮满足的笑脸，随即意识到什么，腾地一下坐了起来，立即发觉自己是赤裸的，蜜穴微微酸麻，她「啊」的一声惊呼，跳下桌子，嘴角的精液淌了下来，她抹了一下知道是什么了，立即狂奔出办公室。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">她的惊醒也出乎高射炮的意料，不由得一呆，芙妮已从身边跑过。高射炮在芙妮的茶杯里下了药，看来药性太小，以至芙妮醒来，计划全打乱了，本来他还想再来「一炮」，在芙妮的蜜穴里也射一次，彻底占有这个日思夜想的女人，但现在全泡汤了。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「她要到哪儿去？」高射炮一边穿起衣服，一边思索。他突然意识到，芙妮还光着身子，应该不会走丫，于是拿起她的衣物向厕所走去。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">刚到女厕门口，高射炮就听到芙妮大声呕吐的声音，「她果然在这里」高射炮得意的笑了。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮平时最爱清洁，夫妻之间从未有过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>，今夜满嘴的精液让她噁心，她不停地吐着，不停地洗着，但心中的屈辱却永丫也洗不掉了。她无比后悔，由于一时疏忽，自己的清白身躯竟被别的男人玷污，而这个人竟然还是自己和丈夫最相信的朋友。高射炮，这个经常关心自己、帮助自己的朋友，居然做出这种事。芙妮真的不明白。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮透过女厕的门看到了芙妮全裸的倩影，心中一荡，满怀歉意地说：「小呢，对不起。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮「啊」得一声，跑到墙角，双手护胸，叫道「你别过来！」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮心中好笑，说：「我偏要过去，刚才已经全看到了，你能怎样？」说着推开了门。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮一脸怨恨，「你好卑鄙</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">你要过来</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我就从窗户上跳下去！」她站在窗前，伸手拉开了窗户。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮没想到她会这么刚烈，他不想闹出人命，就说：「好好，你别跳，我不过去。」还把芙妮的衣服扔了过去。芙妮赶忙弯腰捡起来，也顾不得春光外洩，立即快速地穿起来。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮笑嘻嘻地看着，如同猫捉到一只可爱的老鼠，极尽戏弄。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮穿好衣服突然跑过来，一把推开高射炮向楼下奔去。高射炮吓了一跳，惊愕之间，芙妮已经跑下楼。「她不敢走丫吧。」高射炮想，随后回到办公室，静静等待。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮始终没回来，天亮了，高射炮有些紧张，「她不会想不开吧。」下楼找了一圈，没发现人影，就又回到办公室。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">上班了，芙妮也没回来，小丫也没来。「她会不会告诉小丫？」高射炮想，「应该不会，芙妮是很要面子的，这种事怎么会告诉小丫呢。」高射炮在不安中过了一天。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">第二天，小丫来上班了，从他的表情高射炮断定芙妮没告诉她那件事。从小丫口中得知，芙妮病了。高射炮放心了。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">又过了几天，芙妮还没来。小丫告诉高射炮，芙妮要辞职了，他还很不理解「干得好好的，为什么辞职呢？」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮心里清楚，但也有几许失落。「就这样失去芙妮了吗？」他很遗憾，「唉</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">那天还有好多事没干呢。以后再也没机会了。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮接连几天郁郁寡欢，那个激情夜晚常常浮现在眼前，特别是看到芙妮的一些用具，睹物思人，更添伤感。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">半月后，芙妮突然露面了。她一进门就说：「我辞职了，今天是来拿东西的。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮不想放过这个机会，扑上去抓住她，芙妮奋力挣扎，高射炮一只大手抓住芙妮的双手，另一只手立即插上门，转身抱住她。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「放开我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">不要呀</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮叫喊着。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮没理她，紧紧抱住她，一阵狂吻。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「喔</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">不要</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">小丫就在那面</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">求你</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」她低声说，并不断喘息挣扎。透过磨沙玻璃，果然可以看到小丫的身影。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「要不</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">n</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">叫他来看呀？」提到小丫，高射炮又妒忌又兴奋。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「你</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」这句话很管用，芙妮已经不敢叫喊，但仍然未屈服。她不甘心再次受辱，激烈挣扎着，口中低声骂道：「你</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">你好卑鄙</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」这已经是芙妮可以骂出的最难听的话了，她的脸气得胀红。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮要征服她，和她保持长久的性关系，怎能放过这送上门的肥肉。他奋力把她上身按住，使她趴在桌子上，双腿夹住她的双腿，使她不能动弹。芙妮仍不肯就范，腰肢不停扭动着。这反而增加了高射炮的慾望，他左手抓住芙妮双手，右手将她的短裙撩到腰部以上，脱下她的白色内裤，露出雪白的屁股。他喜欢看芙妮挣扎的样子：芙妮扭动着光屁股，在他看来如同色情表演，他在等待芙妮的力气耗尽。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">果然，在一次次反抗没有取得任何效果之后，芙妮的身体逐渐软了下来，她扭过头愤怒地盯着高射炮，眼睛里闪出幽怨的神情。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮冲她笑了笑，芙妮又开始挣扎，但力量已经不大。高射炮的右手迅速解开她裙子和胸罩，开始上下抚摸她光滑的躯体，嘴上说：「小呢，我真的很喜欢你，我会让你舒服的。你没试过在后边干的滋味吧？很舒服的。」高射炮故意用淫词秽语挑逗她，希望激起她的慾望。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮从来没有想过这种姿势也可以<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>，她的哀求声、骂声和呻吟声交织在一起，但挣扎的力量越来越小。高射炮知道她已经弃械投降了，女人有过第一次就很容易有第二次，这一点高射炮很自信。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮知道机不可失时不再来，嘴巴轻咬着她的肌肤，一边用爱抚刺激她的慾望，一边很快脱去她上身的一切衣物。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮白生生的趴在桌子上，心里明白今天难逃被再次强奸的厄运，不禁后悔自己简直是送羊入虎口，任人宰割。可是，自己为什么要来呢？芙妮也说不清。那天逃出后，她没敢走丫，而是躲到二楼厕所里，直到天明。回家后，她本想告诉丈夫，但由于婆婆病重，一直没法开口。她最后决定，把这件事藏在心里，并作了辞职的打算，她不想再见高射炮了，然而几天来，她总是失眠，总是想起那一夜，想起那梦中超乎一切的快感</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">…… </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮不管这些，此时他正盯着芙妮雪白的屁股：在阳光下，芙妮的屁股简直是人间尤物，白得刺眼。高射炮摸了摸芙妮的阴户，已经有些湿润，便不再犹豫，脱下裤子，将鸡巴放在芙妮阴部轻轻摩擦。高射炮看得出，芙妮在极力忍耐，但她的下体却只坚持了几分钟，蜜汁便涌了出来，心中暗笑她刚才还是一副贞节烈女的样子，没想到转眼之间就被俘虏，这个小女人居然也是个性慾很强的人。于是，腰部一顶来了个老汉推车便抽送起来。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">这次和上次大大的不同：上次芙妮把自己当成了她丈夫，可以说是偷奸，自己又激动又紧张，而这次却是真正的通奸了。想到此处，高射炮精神大振，使出浑身解数，九浅一深大干起来。芙妮也忍不住低声叫起来，这种从未有过的体验给了她新的刺激，她开始配合着高射炮的动作起伏。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">大约过了几分钟，电话的声音让他们都吓了一跳。芙妮犹豫了一下，接起桌上的电话。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「小呢，小呢，」是她老公来找老婆了。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「哦</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮含糊着答应。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「还不过来？」小丫问。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">听到她老公的声音，高射炮停止了动作，但鸡巴仍插在里面，双手抚摸着她的乳房，淫笑着消遣她。她扭头瞪了高射炮一眼，高射炮故意狠狠顶了一下她的蜜穴。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「啊</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮情不自禁叫了出来。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「怎么了？」小丫关切地问。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「唔</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮犹豫着，「没事的啦，我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我颈部落枕了，让小刚给我治一治。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮一边暗暗佩服她反应机敏，一边暗道「我没给你老婆揉颈部，正给她揉胸部、肉屄呢。」于是说：「是啊，小丫，过来看看吧。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮又瞪了高射炮一眼，眼神充满恐惧和哀求。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「不用了，我要下楼一趟，经理有事找我。」小丫说，「小呢，我在楼下等你。」说完，放下电话。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮双手再次抓住芙妮浑圆的臀部，一顶到底，毫不客气地又抽插起来。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">此时，芙妮脸颊泛红，不断喘息，后背不停起伏。只是紧闭双目不敢转过头，看来又是羞愧又是兴奋。她全身绷紧，蜜穴犹如涌泉，小嘴中发出撩人的呻吟。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮知道她快高潮了，有意捉弄她，把鸡巴拔出了一点。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「别</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">别拔出来！」芙妮说了句自己一辈子不可能说的话。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「叫我好老公，我就放进去。」高射炮不依不饶。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「哦</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">哦</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮犹豫着。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「叫不叫？不叫我走了。」高射炮又拔出一点。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮终于还是开口了：「哦</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">好</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">老公</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」声音比蚊子还小。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「大声点！」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「哦</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">别折磨我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮痛苦地说。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「我要走了</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」高射炮把鸡巴从她身上拿开。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「不！我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我叫</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我叫」芙妮呻吟着，「好老公</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">老公，饶了我吧，快来我。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮脸上掠过一丝笑意，翻过芙妮的身子，扛起她双腿插进去。经过几番抽插，高射炮又问：「是不是你从来没有如此舒服过？说，是不是。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「我</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」芙妮痛苦地说：「你都把我玩成这样了</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">你就饶了我吧！」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「不行！」高射炮说，「你说不说？不说我就开门了，让公司所有人都来看看。」作出要离开的样子。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「不不</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我说</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我从来</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">没有</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">这么舒服过。」芙妮说完立即闭上眼睛，「我被你给毁了，我没脸见小丫了。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮一听到小丫的名字，一阵妒意上升「说，我是不是比你老公会，被我是不是更舒服？」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">「你比他会</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">比他厉害</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">啊</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">啊</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">我死了</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮看到芙妮终于被自己干得欲仙欲死，高潮迭起，一般男人的征服感油然而生，双手托起芙妮的纤腰，用力把鸡巴顶到最深处，猛力抽插，接着一股热流激射而出。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮全身一抖，突然意识到一件事，急切地说：「别射到里面，今天</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">……</font></font><font size="3"><font face="宋体 ">不是安全期，我求求你别射到里面。」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮不管那些，按住芙妮又射了七八次才罢休，然后悠闲地坐到沙发上欣赏。高射炮发现她双颊晕红，得意地说：「舒服吧？」</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮一言不发，依然躺在桌子上，全身赤裸，白色的精液缓缓从她的蜜穴流出，看来她累得不轻。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">高射炮拿起早已备好的相机，抢拍了几张芙妮的裸照，他要用这些裸照控制芙妮，让她永丫成为自己的性伴</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif ">…… </font></font></font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "><br /><br /> <font size="3"><font face="宋体 ">芙妮最终没有辞职，她在高射炮的控制下，也逐渐沉溺于和高射炮的婚外性爱中。</font></font><font size="3"><font face="arial, sans-serif "> </font></font></font></font><font size="3"></font><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5372069-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5372069.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【授精记】【作者：不详】</title>
	<author>west1018</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;那是去年夏天的一个晚上，妻子回到家里，抱起儿子亲了一下，忧心忡忡地说，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=小妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">小妹</span>他们的检查结果出来了，她没问题，是妹夫不行，都是死精子。<br /><br />　　小妹比妻子小两岁，她们一起在江西的一个小县城长大，爸爸是上海知青，妈妈是当地人。从小她们就被爸爸反复灌输：你们是上海人，你们一定要回到上海。当时的知青政策是，知青子女可以有一个返城，在两<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">姐</span>妹之中，这个机会分配给了姐姐。<br /><br />　　她回到上海，念高中，念大学，找工作，先是成为我的同事，后来又成了我的妻子。我们结婚前就买了房子，一结婚又生下了可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>的儿子，可以说是一帆风顺，万事如意。<br /><br />　　小姨子的命运就要坎坷不少，江西本地的教育质量不高，她只上了一所什么中专。毕业不久，就在父亲的威逼之下来到上海，从最底层的工作做起，一边工作一边还拼命充电，又学英语又学贸易，慢慢才爬到一个ＯＬ的位置。<br /><br />　　她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>公也是江西人，父母跟丈人是一个单位的，跟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">妹妹</span>多少有点青梅竹马吧，因为舍不得她，跟着来到上海。妹夫学历也不高，但人很机灵，慢慢也混到一个中层干部，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=夫妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">夫妻</span>俩加起来，一年也马马虎虎有十几万收入。但他们买房子买得太晚，正好赶在去年春天，上海房价最高峰买了一套两室一厅，１０５万，少说也得不吃不喝白白打工十几年啊！<br /><br />　　谁知道祸不单行，欠了一大笔房款以外，他们又欠上一个孩子。小妹和妹夫来上海不久，跟我们同一年结了婚，然后就忙着为生活奔<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=波',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">波</span>，一直也没空想要孩子。直到一年前，事业逐渐稳定了，两个人才一边观望房市，一边努力做孩子。谁知道房价是越涨越高，孩子也越做越出不来，到了春天，两人一狠心，买了一套房子，然后就到医院检查去了。<br /><br />　　妻子说，小妹回来后，抱着她大哭一场：“姐姐我怎么这么命苦啊，上学没上到好学校，工作没找到好单位，房子买得这么贵，连老公都是死精子，姐姐怎么咱家倒霉事全摊到我头上呢！”妻子也不知道怎么劝她，难道两个人的命运，真的从她返城那一刻起，就注定分道扬镳了？小妹哭了好长时间，抬起头来眼泪汪汪地说：“姐，你把儿子送给我，你跟姐夫再生一个吧。”<br /><br />　　“什么？”我大吃一惊，“儿子是我命根子，她怎么敢抢我儿子？——你怎么说的？”<br /><br />　　妻子白了我一眼：“废话，难道我愿意把儿子送人？不过她哭得那么伤心，我也不忍心……就含糊过去算了。”<br /><br />　　“就是，”我这才松了一口气，“你敢不要儿子，小心我也不要老<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">婆</span>了。”<br /><br />　　不过，话说回来，小妹还是对我儿子很好的。她们父母都在江西，上海那些亲戚又很势利，不怎么跟她们来往，姐妹俩基本上是相依为命，妻子从怀孕到生产，一直是小妹照顾的，儿子也是她亲眼看着长大的，难免就把他看成亲生一样。再加上儿子确实长得活泼可爱，就连不认识的人见了都要抱一抱，更何况她这个小姨。<br /><br />　　她给儿子买的玩具和零食，算起来比我们还多。儿子一会说话，她就威逼利诱，不准叫小姨，必须叫“小妈”，而她呢，也就成了我们夫妻以外唯一一个有权叫他“儿子”的人。<br /><br />　　想着小妹的好处，我的心也软了，说：“唉，也真是，你家的倒霉事都轮到她了。不过现在科学这么发达，也不用太担心，还有人工授精呢。”<br /><br />　　果然，第二天，妹夫就打电话过来，问我们认不认识医院的熟人，了解一下人工授精的事。看来小妹脑筋也正常了，知道儿子的主意是打不通的，还是人工授精现实点。我们夫妻自然积极活动，拐七拐八到处打听，消息汇总下来，人工授精价钱不菲，多的要十万，少的也要三五万，而且还怀孕的可能性也没有百分之百。<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-10-07 21:51重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1125113-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1125113.html</guid>
	<pubDate>2009-11-02</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

