	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8即时中短</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【平行世界：平凡的一周】【作者：紫岭红山】【上部完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">声明</span><br /><br />　　本故事纯属真实，绝非虚构。<br /><br />　　如有雷同，纯属重大科学发现，<br /><br />　　请速联系瑞典皇家学会，申请诺贝尔物理与天文学奖。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第一节  星期一</span><br /><br />　　看着眼前的这栋摩天大楼，黄大明深深地吸了一口气，走进电梯间。这是他研究生毕业后的第一份工作，今天第一天上班。<br /><br />　　其他的待遇都很令人满意，只有性福利方面，面试官的话很令人期待：「我们毕竟是国际知名的大公司，虽然主要业务是生产充气娃娃等性用品，但是绝不会用这种东西来糊弄员工。」<br /><br />　　这么说的话……应该会有真正的女人给公司员工提供性服务了。真是太令人期待了！真正的女人……到底是什么样子的？<br /><br />　　走进宽敞的电梯，他来的太早。电梯里只有七八个男白领，虽说是男女比例十比一，但是实际生活中女人比恐龙还少见……妈的……老子二十六了，连女人的手都没摸过……老是靠充气娃娃，怎么得了。不过这年头，娶不到老婆的比娶到老婆的多得多，幸好我还混的不太差，可以有充气娃娃用。……<br /><br />　　「叮咚！」电梯到了，打断了黄大明的思绪。走出电梯，这一整层都是公司的设计部。忐忑不安地走进前台，一位男接待员站起来：「您好。请问您找谁？<br /><br />　　我们上班时间还没到。」<br /><br />　　「我是新来的员工……来报道的。请问赵经理在吗？」「他还没……啊，赵经理来了。」接待员看向黄晓明背后。<br /><br />　　黄晓明回过头，一位微微发福的中年人走了进来。黄晓明赶紧迎上去：「赵经理您好，我是黄大明，前来报到。」说着递上资料。<br /><br />　　赵经理翻看了一会，笑道：「不错。小高告诉我了，你是仿生材料学的高材生啊。我们公司正需要你这种人才。来，跟我参观一下你的工作地点。」一边走一边讲解，最后确定了黄大明目前的工作：为材料工程师做助手，开发新材料。最后黄大明回到自己的办公桌上，赵经理笑道：「我们公司的产品之所以畅销不衰，就是因为使用了极其接近真实女性肌肤的材料，可以为广大男性提供接近真实的性满足。但是毕竟充气娃娃就是充气娃娃，比不上真正的女人，所以我们还要更加努力，精益求精。好好干！」黄大明点点头，公司里的同事已经开始陆陆续续的到了。赵经理刚要离开，突然想起什么，走回黄大明身边，掏出一张卡片：「这是性服务卡。你现在在试用期，一星期能享受一次性服务，正式入职后一周两次。部门经理与工程师级别一周三次。」<br /><br />　　接过白色的卡片，看起来平淡无奇。黄大明紧张的问道：「这个、是，怎么进行的？」<br /><br />　　「我们有员工性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>室……在那边，看到没？目前本公司有三个性服务员，负责为男性员工提供服务。你现在就可以去试试。」「这、这个……我不……」黄大明更紧张了。<br /><br />　　赵经理大笑起来：「没碰过真正的女人吧？哎，也难怪，现在的年轻人要找到性伴侣太难了。你看那性爱室门口都有一排卡槽，标明了数字，你把写着自己名字的卡槽插进去，等性服务员上班了，就会按顺序提醒你们进去享受了。」「现、现在就可以？」<br /><br />　　「当然。……对了，有一位今天请了婚假，嫁给……嫁给第三个老公，半个月后才回来上班，目前只有两位性服务员。你去选一个吧？」「怎么选？」<br /><br />　　「她们还没上班……我告诉你吧，一位叫周娟娟，三十九岁，她的工作室是左起第三间。一位叫李小兰，左起第一间，二十 二&nbsp;&nbsp;岁。结婚的那位二十八岁，叫陈玉。」<br /><br />　　「呃……那我选……李小兰吧，把卡片插到她工作室门口，等她上班就会提醒我去？」<br /><br />　　「对……」赵经理暧昧地笑起来：「其实，我建议你选周娟娟。她虽然年纪大，但是非常敬业，而且很漂亮。你既然没有真正的性经验，我觉得你不妨让她引导你成为真正的男人。」<br /><br />　　「哦……」黄大明走到第三间工作室门口，看到第一个插槽已经插上了一张卡片，于是他把卡片插进第二个插槽。一转身，顿时眼珠子都掉了下来：一位妩媚美艳的女子正站在他面前，盈盈地微笑着。<br /><br />　　乌黑的长发盘成的是一个高高的发髻，显露出洁白的耳朵和脖子。娇美的脸上水汪汪的大眼睛正微笑着看着她，眼波里装满了一种柔媚的意味，光看这眼神就让人受不了，想马上把她按倒在地狠狠地操上一通。女子红润的小嘴吐出芬芳的气息：「你好。」<br /><br />　　「你、你好、我叫黄大明，第一天上班，请多关照……」黄大明结结巴巴地说道。这女的真漂亮……<br /><br />　　「我是周娟娟，请多关照。」周娟娟笑着伸出一只白嫩的小手。黄大明赶紧抓住，轻轻握了一下，就火烧般的放开了。<br /><br />　　「呵呵……」周娟娟掩起小嘴，好像是被黄大明色授魂与的样子逗乐了，轻声笑起来。黄大明赶紧低下头，不敢再看她，可是映入眼帘的是低胸小西装胸前露出的一截深深的乳沟，隔着衣服也能看到两座饱满的乳房。<br /><br />　　三十九岁……真不像，腰细腿长，短裙下的黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>使得黄大明鼻血都要流出来了，赶紧道：「我先回去了……」<br /><br />　　周娟娟拿起卡槽里的卡片，看了一眼：「你是第二个……等会叫你哦。」黄大明头也不敢回：「好、好……」<br /><br />　　逃命一样跑回自己办公桌，黄大明才感到自己的肉棒像铁一样竖了起来。喝了一杯凉水平静一下，打开电脑，先看看公司材料。<br /><br />　　别的都讲过了，只有三位设计部性服务员的资料吸引了黄大明：<br /><br />　　０１号陈玉，二十八岁，入职六年，已有丈夫三名，未生育。身高&nbsp;&nbsp;一百七十四公分，三围：八十八Ｄ，五十七，九十。<br /><br />　　０２号周娟娟，三十九岁，入职四年，已有丈夫二名（一名已故），生育二次。身高&nbsp;&nbsp;一百六十八公分，三围：九十五Ｅ，五十八，九十三。<br /><br />　　０３号李小兰，二十&nbsp;&nbsp;二&nbsp;&nbsp; 岁，入职二年，已有丈夫二名，未生育。身高&nbsp;&nbsp;一百六十公分，三围：八十四Ｂ，五十五，八十五。<br /><br />　　黄大明看着她们的照片，的确是周娟娟最漂亮……这公司真不错，光是一个小小的设计部不到五十人就有多达三位性服务员。而且个个都漂亮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>，娇小的高挑的，年轻的成熟的都有……<br /><br />　　想到刚才周娟娟高耸的乳房和深深的乳沟，九十五Ｅ的奶子……摸起来是什么感觉？黄大明想着又硬了起来。<br /><br />　　熟悉了个把小时各项事务，听取了主设计师的安排，黄大明回到电脑前，发现内部联络软件弹出了一个对话框：请黄大明前来三号性爱室接受服务。<br /><br />　　黄大明紧张地走向那扇门，现在就……就可以真正和女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>了？脸上不由得一阵红一阵白，几位老员工看着他，脸上的表情有的羡慕有的嘲笑。<br /><br />　　做了几个深呼吸，黄大明敲了敲性爱室的门。房间内周娟娟柔软的声音甜甜地响起：「请进。」<br /><br />　　推开门，性服务室还是挺宽敞的。有办公桌，有床，有沙发，还有一个大浴缸……墙上挂着浅黄色的布帘，地下铺着厚厚的地毯。<br /><br />　　条件真他妈好……黄大明感叹道。周娟娟穿着整齐，站在他面前，白嫩的脸蛋上飘荡着一层着迷人的红晕：「黄先生你好。你是刚来上班的吧？第一次给你服务哦。」<br /><br />　　甜甜软软的声音让黄大明心里发酥，赶紧道：「是，今天刚上班……」「那我们确定一下你的偏好……你喜欢什么体位？」「啊？体位？我、我不知道。」<br /><br />　　「那你是喜欢<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>，肛交，乳交还是正常性交呢？对了，足交也可以的。」「啊？正、正、正常吧……」<br /><br />　　「呵呵……那你喜欢我怎么表现？淫荡一点还是含蓄一点？热情一点还是温柔一点？如果想我像母狗一样也可以的。——如果你有特殊嗜好，我也可以ＳＭ你。」<br /><br />　　「这、这……我不知道……我以前只和充气娃娃……」黄大明不好意思的低下头，还在偷瞟着周娟娟的胸口。<br /><br />　　「这样啊……那这是你第一次？用正常方式好不好？」「好……可是我、我……」<br /><br />　　「别紧张，来，先抱着我。」周娟娟温柔地微笑着，靠到黄大明怀里。黄大明颤抖着抱着她的肩膀，肉棒已经翘得几乎顶破了裤子。<br /><br />　　「然后吻我……会接吻吗？」<br /><br />　　「不会……」<br /><br />　　周娟娟微笑着闭上眼睛，微微扬起脸，把小嘴送到黄大明嘴边。黄大明哆嗦着吻上去，就感到周娟娟张开樱唇，把小舌头送了过来。<br /><br />　　拼命的吸吮着香甜的唾液，周娟娟又抓起黄大明的一只手，放在自己的乳房上。隔着衣服揉搓着那温软的乳肉，很快就感到乳头硬硬的凸起。<br /><br />　　周娟娟松开小嘴，喘了口气，轻声道：「帮我脱衣服……」黄大明依言，颤抖着解开了她的小西服扣子。里面是一件小蕾丝抹胸，周娟娟自己脱掉抹胸，一对被薄丝乳罩紧紧包裹的大奶子就跳了出来。<br /><br />　　洁白丰满的双乳随着周娟娟的呼吸微微颤动，黄大明再也按捺不住，一把抓住一只，用力地揉捏起来。周娟娟浑身颤抖地呻吟道：「啊……」红润美艳的樱唇微微张开，可以看到两排整齐洁白的牙齿在暧昧的灯光下闪烁着变幻的光彩。修长洁白的脖子就在黄大明面前伸直，黄大明本能的把嘴凑了上去。<br /><br />　　「啊……好痒……啊……」怀里熟透的肉体蠕动着，一只纤柔的小手伸进他的衬衣，轻轻地抚弄着黄大明的乳头，另一只手则伸向他的裤裆，抓住了他硬得铁一般的肉棒。<br /><br />　　黄大明已经不知道自己姓什么了，一把将周娟娟薄薄的乳罩推了上去，两只雪白柔软的乳房就顶着两颗嫣红的乳头在他面前骄傲地弹跳起来。<br /><br />　　好嫩的乳房……不像充气娃娃那样冰冷而没有感情。黄大明含住一只，手里捏着一只，两只乳房像是有着自己的生命，调皮地挑逗着他进一步攻击。<br /><br />　　「嗯……嗯……」两个人喘息成一片，黄大明空闲的那只手用力抓住了周娟娟的臀，手指痉挛着陷入饱满柔软的臀肉，周娟娟呻吟道：「把我的裙子脱了……」<br /><br />　　黄大明摸索了半天，才在周娟娟温软的小手引导下拉开了西装裙的拉链。在周娟娟的扭动下西装裙很快褪了下来，露出了两条穿着薄薄的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">黑丝</span>袜的修长浑圆的腿，晶莹的肌肤在黑丝下流转着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的光。白色的蕾丝内裤包裹着饱满的阴阜，乌黑浓密的阴毛清晰可见，黄大明只觉得鼻血就要飙出来了。<br /><br />　　「别怕……」周娟娟软软地呻吟着，熟练地脱去了黄大明的衣服，湿润温暖的小舌头就吻上了他的胸前，可爱的小舌尖正在他的乳头上打转。<br /><br />　　这你妈谁受得了！黄大明的肉棒硬得就要爆炸了，周娟娟一边舔着他，一只小手轻轻地抚弄着他腋下敏感的区域，另一只小手则轻轻地握上了他铁一般的肉棒，轻轻地套弄了几下，马眼就流出一缕清亮的黏液。<br /><br />　　「啊……小弟弟都那么硬了……想不想插到姐姐身体里面……」周娟娟媚眼如丝地看着黄大明，声音甜得像蜜一样。<br /><br />　　「想……想！」黄大明喘息着，紧紧地捏住周娟娟的乳房。周娟娟轻声呢喃道：「轻点……姐姐的奶子都被你捏爆了……抱姐姐到床上去吧。」黄大明一把抱起周娟娟柔若无骨的身体，两步跨到床边，就一把把她按倒在床上。周娟娟的蕾丝小内裤不知道什么时候已经被她自己脱掉了，柔顺乌亮的阴毛掩映着一条嫩红湿润的小溪，羞答答地诱惑着黄大明。<br /><br />　　黄大明笨手笨脚地握着自己的肉棒，对着周娟娟的阴户就想插入。但是他虽然有几个充气娃娃，真正的女人毕竟是第一个，半天也没捅进去。<br /><br />　　「嗯……慢点……」周娟娟一只手轻轻地握住黄大明的肉棒，另一只手伸到自己的阴户上，两只白皙修长的手指淫媚地分开两片粉嫩的阴唇，露出一个小小的流淌着清亮爱液的洞口：「插这里。」<br /><br />　　黄大明糊里糊涂地用力一顶，大肉棒吱的一声尽根没入周娟娟温暖的阴道。<br /><br />　　顿时就被一团令他全身的骨头都要酥软的快感包围住，感到了周娟娟粘滑的淫水正滋润着娇嫩的阴肉，温柔地抚摸着他胀痛的龟头。<br /><br />　　「啊——」周娟娟伸直脖子，张开红润的小嘴，淫媚地轻喊了一声，两条还穿着薄薄黑丝袜的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美腿</span>就紧紧地缠上了黄大明的腰。<br /><br />　　「啊——周、周姐……你的小穴好舒服……」黄大明本能地用力抽插起来，周娟娟却伸出圆润的玉臂，紧紧地搂住他的肩膀：「慢点……你第一次和女人做爱，太快了还没享受到就出来，就满足不了……」真敬业……黄大明有些感激地看着周娟娟妩媚的脸，放慢了速度。周娟娟也松开了双臂，只是一双黑丝美腿还紧紧地箍着他的腰。<br /><br />　　肉棒开始慢慢地抽插周娟娟温暖湿润的阴道，这极端的快感哪是充气娃娃可以比的！虽然控制着速度，但是黄大明还是很快就觉得肉棒在周娟娟阴道火热的挤压下到达了顶点，开始呻吟起来：「周、周姐……」周娟娟突然向后一退，将湿淋淋的小穴脱出了黄大明的肉棒，黄大明眼看就快射精，突然肉棒上一空，快感顿时消失，不由得有些奇怪地睁大眼睛，看着周娟娟。<br /><br />　　周娟娟却没有说话，媚笑着伸出一只手，紧紧地握住他肉棒的根部，另一只手则伸到他胯下，轻柔地揉弄着他的两颗蛋蛋，娇艳的樱唇也轻轻地张开，一口含住了黄大明胀大的龟头。<br /><br />　　「啊？……」周娟娟熟练的手法<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>得黄大明每根汗毛都竖立起来，但是肉棒根部周娟娟小手的几下逗弄马上使得他射精的感觉褪去，而樱唇和香舌对他龟头的服务也很快使得他又一次血脉贲张起来。<br /><br />　　黄大明感受着这强烈的快感，目瞪口呆地看着周娟娟，周娟娟为他口交了一会，轻轻地吐出肉棒，媚笑着抬起水汪汪的眼睛看着他：「现在不想射精了吧？<br /><br />　　再插进来试试。」说着就自己躺倒在床上，一双洁白的手臂掰开两条修长浑圆的美腿，再一次把娇艳湿润的阴户呈现在他面前。<br /><br />　　火热的肉棒又一次插入那紧窄的阴道，虽然被周娟娟捏弄了一会，延长了一点时间，但是第一次真正和女人做爱的黄大明还是很快到达了顶点，疯狂地抽插起来，一边插，一边还转过头去，举起周娟娟修长圆润的腿，在黑丝袜上乱咬乱舔着。<br /><br />　　「啊、啊、啊……明弟弟……你的鸡巴好大……插死姐姐了……姐姐受不了了……小穴要被……弟弟插穿了……弟弟的鸡巴……好硬啊……插到姐姐子宫里了……射、射精到姐姐子宫里吧、射给姐姐……」周娟娟这次没有试图再去延长黄大明的时间，而是淫荡的叫起床来。专业的叫床声甜蜜销魂，给了黄大明从未有过的刺激，很快他就痉挛着伏倒在周娟娟身上，肉棒一跳一跳地在周娟娟的阴道深处射出火热的精液。<br /><br />　　「啊……姐姐的、子宫……被弟弟的精液射满了……啊……啊……」周娟娟紧紧地抱住黄大明，淫叫着。<br /><br />　　两个人喘息着抱了很久，周娟娟先坐起来，柔媚的眼波看着黄大明，轻声笑道：「黄先生，满足了吗？」<br /><br />　　「周、周姐，原来和真正的女人做爱这么舒服……」黄大明还趴在周娟娟的腿上，轻轻隔着黑色的丝袜抚摸着周娟娟丰满的大腿，喘息着，满身大汗。<br /><br />　　「嗯，舒服就好。让你们舒服是我们的职责嘛……」周娟娟微笑起来，温柔地抚摸着黄大明的头发。<br /><br />　　「谢谢你，周姐。」<br /><br />　　「不用谢……先起来吧，你刚才在我子宫里射了好多精液，得处理一下。」「呃，不会怀孕吧。」黄大明有些忐忑起来。<br /><br />　　「当然不会。我们做性服务员的都使用了长效避孕措施。放心吧……你看……好多精液。」周娟娟笑着张开美腿，伸手轻轻地拨开两片粉红的阴唇，一股白浊的黏液就从嫩红的小洞里缓缓流了出来。<br /><br />　　「那就好。」黄大明这才放心，贪婪地看着那淫靡不堪的景象。<br /><br />　　「好啦……黄先生去工作吧。努力工作的话，就可以每周来和我做爱两次，三次，甚至更多次了哦。」<br /><br />　　「嗯，我知道啦！谢谢周姐！」黄大明一下子跳下床，满怀憧憬地开始穿上衣服。<br /><br />　　周娟娟则走向性服务室内自带的小卫生间，开始仔细地擦洗身体。然后出来补好妆，穿好衣服，拿起下一张性服务卡，在电脑上查询了一会：钱鸣宵，二十九岁，未婚。爱好：肛交，口爆。她皱了皱眉头，再次走进卫生间，灌好肠，才发出了「请材料工程组，钱鸣宵前来接受性服务。」的信息。<br /><br />　　给七位员工做过性服务以后，周娟娟结束了一天的工作，打卡下班了。今天被肛交了一次，内射了三次，颜射了一次，口爆了两次，一次吞掉一次吐出来……<br /><br />　　每个星期一都这么累。周娟娟的腿有些软软地走到公车站，等车的几十个男白领——这里的高档商务区几乎都是白领——看见她，马上齐刷刷地投来贪婪的目光。<br /><br />　　她知道自己现在全身上下都散发着性的气息，今天<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了四次，最后一次高潮尤其强烈，到现在还觉得浑身酥软……刚才对着镜子整理衣装的时候就看到自己满脸潮红，水汪汪的大眼睛就像要流出蜜汁一样，荡漾着欢愉的微波，本来就红润娇艳的樱唇也因为性满足而越发润泽妩媚。然怪那些年轻人一个个像饿狼一样看着自己。<br /><br />　　幸好已经习惯了……很快公共汽车靠了站，下班高峰期一如既往地拥挤，等周娟娟挤上车，马上就被几个年轻人紧紧地裹住。<br /><br />　　这些年轻人……真是的……又开始乱摸了……刚刚退去的潮水又开始荡漾起来，几只年轻男人的手正在偷偷地在她敏感的区域轻轻地触碰着。<br /><br />　　算了……他们也真是太难了。这车上怕挤了有七八十个男人吧，就我一个女的……这些男人有老婆的估计不到十分之一……看到周娟娟没有表示，几只手更加放肆了，一只手撩起她的小西服下摆，伸进衣服里轻轻地抚摸着她的腰肢，另一只手则隔着衣服，紧紧地握住了她一只高耸的乳房。<br /><br />　　真是的……又弄得人家湿了……周娟娟轻轻地咬住樱唇，垂下眼帘，粉脸绯红起来。哎呀……一只手撩起了她的裙子，粗壮有力的手指伸进她柔软的大腿内侧之间，开始抠挖起她湿润的花瓣。<br /><br />　　好痒……周娟娟微微地撅起浑圆的臀部，两条穿着黑丝袜的粉白的美腿也微微分开。那只手指挑开她的蕾丝小内裤，就缓缓地没入了她湿热的阴道内。<br /><br />　　是哪个家伙这么大胆……娇嫩的阴唇上传来触电般的快感，淫水缓缓地从阴道内流了出来。周娟娟颤栗了一下，回过头，微微地喘息着向身后扫视了一眼。<br /><br />　　一个看起来年近三十的青年一惊，她阴道内的手指就马上抽了出去。<br /><br />　　真可怜……肯定是没有老婆的人。只能去嫖吧？不知道他的公司有没有性服务员？<br /><br />　　感觉到周娟娟同情的目光，那个年轻人的脸有些红了，正想继续从她柔嫩的两腿内侧抽回手去，就感到被她紧紧地夹住了。<br /><br />　　薄薄的黑丝袜光滑的触感掩盖不了周娟娟大腿内侧肌肤的柔嫩细腻，年轻人有些吃惊地看着她，眼神里开始带上了惊恐。<br /><br />　　但是这个美丽的女人却微笑了起来，美丽的樱唇凑到他耳边，吐气如兰地轻声道：「想要的话快点……我只有六站路。」<br /><br />　　啊？年轻人更吃惊了，似乎不敢相信自己的耳朵。<br /><br />　　「不要就算了……」周娟娟柔媚的眼波白了他一眼，就转回头去。<br /><br />　　年轻人这下没再迟疑，一把撩起周娟娟的西装裙，紧紧地贴上她洁白如雪的美臀，拉开裤子的拉链，硬得快要爆炸的肉棒就跳了出来，紧紧地顶住那深邃的臀沟。<br /><br />　　嗯……好硬……火热坚硬的肉棒紧紧地顶住自己柔软腻滑的臀肉，周娟娟情不自禁地流出了更多的淫水，能感到一条小虫缓缓地顺着大腿内侧爬下去……笨拙的手指再次撩开她的小内裤，坚硬的肉棒就试图进入她的身体。可是这男孩子好笨……乱顶乱撞了半天，都没能插入她娇嫩的花瓣间。<br /><br />　　傻孩子……真可怜，没跟女人做过爱吧？周娟娟也有些按捺不住酥痒，但是没有回头，而是向后伸出柔嫩的小手，握住那条火热的肉棒对准了自己的花瓣。<br /><br />　　肉棒似乎呆住了，肯定是没想到这个美丽的女人会主动引导他。但是龟头顶着那两篇若有若无的柔嫩花瓣，丝丝缕缕的淫水已经把整个龟头都打湿了。<br /><br />　　受不了了……不管了……死就死吧……用力一挺，周娟娟就感到紧窄空虚的阴道内插入了一条火热充实的东西，突如其来的满足感使得她轻轻地哼了半声「嗯！——」<br /><br />　　几个人转过头来奇怪地看了她一眼，周娟娟知道自己现在的样子肯定是淫媚不堪，赶紧用力咬住小嘴，阴道内的肉棒则开始缓缓地抽插起来。<br /><br />　　好舒服……今天虽然高潮了四次，但是性爱永远也不嫌多……一双大手紧紧地抓住了她柔滑的雪臀，周娟娟不由自主地紧紧抓住拉环，开始向后微微撅起屁股，方便那条肉棒的侵入。<br /><br />　　随着公车的晃荡，肉棒用力地抽插着，好刺激……好舒服……周娟娟粉脸通红，美目微闭，不由自主地张着小嘴，吐出一团团甜蜜的气息。面前一个年轻人正在奇怪地看着她，马上就发现了她在做什么，也不由自主地把手伸到她胸前，试探着揉捏起她柔软的乳房。<br /><br />　　哎呀，真难堪……阴道内的快感使得周娟娟轻轻地呻吟着，但是不敢出声，只好低下头，任由散乱的长发遮住自己的俏脸，不管了……反正几乎每天都要在公车上被人插一次……<br /><br />　　身后的年轻人动作很笨拙，很明显是第一次真正做爱，动作生疏而不规律，仅仅过了四站，就痉挛着在周娟娟体内射出了滚烫的精液。<br /><br />　　哎呀……怎么这么多……肉棒从体内抽了出去，周娟娟感到阴道内的精液随着自己的淫水缓缓流出，将大腿内侧的黑丝袜打湿了一大片。<br /><br />　　真是的……我还没高潮……不过在公车上高潮就太丢人了。周娟娟咬了咬樱唇，站直了身子，面前的年轻人也赶紧收回了手。<br /><br />　　傻孩子……周娟娟对着他微笑了一下，年轻人顿时看得呆了。<br /><br />　　看着呆呆的年轻人，周娟娟微笑着在心里道了个歉：对不起哦小弟弟，今天姐姐不能让你插进来了，姐姐要下车了哦。<br /><br />　　下了车，周娟娟整理了一下凌乱的衣服和长发，只是丝袜上的淫水和精液暂时处理不了。每天都这么夹着满满的精液回家……幸好在内侧，夹紧腿就没什么事了。<br /><br />　　周娟娟又去买了菜，回到家的时候小儿子周亦正已经回来了，看到她，迎上前来笑道：「妈，下班了。」<br /><br />　　「嗯……你哥呢？」<br /><br />　　「没回来。累吗？」<br /><br />　　「还好。」<br /><br />　　「今天陪几个男的做了爱呀？」<br /><br />　　「小正！怎么问妈这个。」周娟娟有些不好意思起来。这个小儿子在一个物理研究所做研究工作，却一直娶不到老婆，只能用充气娃娃……她知道小正一直想和自己做爱。<br /><br />　　「唉……妈每天都陪那么多别的男人做爱，就是不陪我做爱。」周亦正苦着张脸。<br /><br />　　「小正，妈希望你有出息点，凭自己的本事找个老婆，别像你哥那样，只能娶自己的妈。」<br /><br />　　「我也想啊！真是的，妈，你又不是不知道现在的社会。」「唉……行了，妈去做饭吧。」<br /><br />　　周娟娟先回到卧室，先脱掉西装套裙和被精液淫水弄脏的丝袜，然后换上一套睡衣，走到厨房，开始做饭。周亦正正在客厅看电视，等最后一个菜烧好的时候，听见周亦正狠狠地拍了一下桌子：「操！」「怎么啦小正？」周娟娟吓了一大跳，赶紧跑到客厅问道。<br /><br />　　「妈的，统计局是吃屎的吗？真没长进！你看看，多少年了还是百分之八十五点七三！」周亦正愤愤地指着电视，怒道。<br /><br />　　周娟娟这才看到电视上正在播放新闻，一个美艳性感的女主播一边脱去身上仅剩的乳罩，一边做出挑逗的姿势，但是嘴里却平和地念着新闻稿：「根据国家统计局统计，目前我国适龄男性结婚率高达百分之八十五点七三，证明我国的婚育政策行之有效……」<br /><br />　　「这不是扯吗！」周亦正一把抓住妈妈的肩膀：「娶不到老婆的百分之八十五点七三还差不多！什么狗屎统计局，就会坑我们老百姓！」「哎，小正！」周娟娟不满地嗔道，抽回手臂：「别管那么多，反正没人信……准备吃饭吧。」<br /><br />　　「不等姐夫了？」<br /><br />　　「真是的，你怎么又叫他姐夫？」<br /><br />　　「不叫姐夫叫什么，他娶了你我就要叫他爸不成？反正我爸也是你爸，我叫你姐也行吧？」<br /><br />　　「真拿你没办法……你叫他哥就行了啊！」周娟娟嘟哝着走向厨房，将饭菜端到餐桌上，母子两人就开始吃起饭来。<br /><br />　　「妈，我说，你既然能嫁给哥，也能嫁给我。我们结婚好不好。」「小正，你再去试试能不能找到别的女人结婚嘛。实在不行妈再嫁给你。对了，明天ＸＸ公园有个相亲会，你去看看？有五十个女嘉宾呢！」周娟娟苦笑着看向儿子。<br /><br />　　「行吧……反正没什么希望。五十个女的万把个男的，我又不是官二代富二代。」周亦正心不在焉地扒着饭，道。<br /><br />　　「去试试吧，你长得帅嘛。」<br /><br />　　「行吧，再试最后一次，不行我就娶你吧。」<br /><br />　　「行吧……真是的，你们两个没出息的，都找不到别的女人，只有娶自己妈的本事。」周娟娟叹息了一声。<br /><br />　　「好啦，妈，谁叫你那么漂亮……反正我不管了，我想着跟你做爱都想了多少年了……」<br /><br />　　「行了行了，懒得跟你说。」周娟娟吃完饭，开始收拾碗筷。<br /><br />　　刚吃过饭，周娟娟的大儿子周亦方就回家了，风风火火地一进家门，就冲到周娟娟门口一把把她抱起来：「妈，吃过了？」「吃过了……你干什么？小正在这里。」<br /><br />　　「我不在，我已经死了。」周亦正哭丧着脸，没有看他们。<br /><br />　　「弟弟怕什么。妈，我们快点回房去，今天多做几次爱。我明天要出外地，追踪报道充气娃娃下乡活动。」周亦方是电视台的摄像师，经常会出去做新闻节目。<br /><br />　　「哦。要多久？」周娟娟听周亦方这么说，没有再抗拒，任由他撩起睡衣，揉捏着自己丰满的乳房。<br /><br />　　「不知道……少则一星期多则一个月吧。妈……你奶子真大……」周亦方用力地捏住周娟娟的乳房，嘴巴也含上了一颗嫣红娇嫩的乳头。<br /><br />　　「哎呀！别在外面，小正看见了……」周娟娟不好意思地看了正在看电视的周亦正一眼。<br /><br />　　「小正嘛……怕什么。到时候你也嫁给他，我们兄弟两一起跟你做爱……哎呀，妈，你今天水怎么这么多。」周亦方的一只手已经探向周娟娟的阴户，撩拨起来。<br /><br />　　「嗯……好痒……小方……刚、刚才在公共汽车上一个、一个操了妈一会就射了，妈还没舒服……」<br /><br />　　「好啦好啦……那我就来孝敬妈吧……妈今天想我插哪里？」周一放一把抱起周娟娟，走向卧室。<br /><br />　　「先、先后面吧……今天只有一个人玩了妈后面，现在挺痒的。」「小正……」周亦方笑着回头看了弟弟一眼，周亦正不耐烦地叫道：「知道拉知道啦，我死到外面去。」说着站起身来，走出大门，「砰」地带上了门。<br /><br />　　母子两个缠绕着滚到床上，周亦方三下两下扯去自己和周娟娟的衣服，伸手到他妈妈的阴道内搅动了一会，就把满手的淫水涂到那娇嫩的菊花上。<br /><br />　　「嗯……」周娟娟颤栗着抱紧了儿子，周亦方慢慢地将一根手指伸进她紧窄的直肠，一边笑道：「妈，你就嫁给小正吧？我早就想和弟弟一起，一前一后操你了呢。」<br /><br />　　「嗯……嗯……再让他试着找找别的女人吧……不然别人要笑话我们的……兄弟两个都娶自己的妈……」周娟娟紧紧地用洁白修长的腿夹住儿子的腰。<br /><br />　　「管他呢……反正妈要嫁三个老公……嫁别人不如嫁小正。」周正方笑着握住坚硬的肉棒，对着妈妈娇嫩的菊花缓缓地插了进去。<br /><br />　　「啊——好爽——」周娟娟淫荡地呻吟起来。<br /><br />　　「好紧啊妈……跟你做爱越来越舒服了。」周亦方喘息着抽动起来。粗大的肉棒在周娟娟的淫水润滑下很容易地在那紧窄火热的直肠内滑动起来。<br /><br />　　「小方……用力点……快点……别怕，妈今天被人弄得很痒，直接来猛的就行了……」<br /><br />　　「那我就不客气了……」周正方笑着加快了速度，肉棒在周娟娟的菊花内发出了唧唧的水声，周娟娟紧紧地抓住床单，咬着饱满的樱唇，水汪汪的媚眼里流淌着春意，粉嫩的脸蛋上却带着又痛苦又欢愉的表情，从鼻子深处发出了娇柔的呻吟。<br /><br />　　「嗯、嗯……」周亦正抽插的动作越来越快，后庭传来的火热充实的快感很快使得本来在公车上就被弄得春情泛滥的周娟娟到了高潮，紧紧地绷紧了身子，紧闭的小穴内突然涌出了一股洁白的阴精。<br /><br />　　「啊——小、小方……妈泄了——」周娟娟发出如泣如诉的叫喊，痉挛着泄出了大量的阴精，将床单打湿了一大片。<br /><br />　　周正方也暂时停止了动作，紧紧地抱住妈妈火热柔软的胴体，喘息了一会，笑道：「妈，你今天这么快就泄了。要是你这么上班，非得被操死不可。」「没事……他们不行……还是小方厉害……」周娟娟睁开媚眼，眼波如水地看着心爱的儿子。<br /><br />　　「妈妈嘴真甜……好啦，既然妈妈舒服了，该我啦。」周正方笑着从周娟娟的菊花内拔出粗大的肉棒，对准了湿滑不堪的花瓣。<br /><br />　　「嗯……妈让你舒服……」周娟娟媚笑着迎合儿子插入自己的阴道，不同的快感又一次包围了她，不过这次得让儿子舒服……周娟娟一半是发自心底，一半是带着技巧地叫起床来：「啊、老公……小穴好涨……」硕大的龟头刮蹭着娇嫩湿润的阴肉，触电般酥麻的感觉使得周娟娟又开始紧紧地抓住床单，粉嫩白皙的俏脸绯红如火，微微张开小嘴，可爱的小舌头舔着红润的唇，娇声呼喊着：「好涨……小穴好舒服……老公……娟娟好舒服……啊、啊……老公……用力……用力操娟娟的小穴……顶娟娟的花心……啊……娟、娟娟的、花心好麻，好酸……」<br /><br />　　周娟娟毕竟是专业的性服务员，甜得发腻的叫床声很快就使得周正方疯狂起来，喘息道：「妈……你真骚……操死你……」「操、操死娟娟……操死骚妈妈……」周娟娟一边叫，一边开始激烈地摇摆着臻首，黑亮的长发像波浪一样在枕畔翻飞，一边有规律地根据儿子抽插的节奏收缩着阴道，在这样的刺激下周正方发狂地挺动着肉棒，很快就在周娟娟的阴道深处射出了火热的精液。<br /><br />　　「啊、啊……老公……射死娟娟了……好多……」「妈妈……好老婆，你怎么这么骚啊。」<br /><br />　　「现在一个女人要对付几十个男人……不骚怎么行。小方，你射到妈子宫里啦。」<br /><br />　　「嗯……反正我也是从那出来的。」周正方还在喘息着。<br /><br />　　「都装满了……你看，流出来了。」周娟娟笑着握住儿子的肉棒退出自己的身体，一大股浊白的精液就随着从两片粉红色的花瓣中缓缓流出。<br /><br />　　「哎呀……真浪费。」周正方笑着用一只手指沾上一点，送到周娟娟嘴边。<br /><br />　　「真香。」周娟娟笑着舔干净指尖上的精液，媚眼如丝地看着儿子。<br /><br />　　「妈……你的样子怎么这么淫荡，我又想操你了。」看着美艳性感的妈妈熟透的胴体和淫荡的表情，周正方很快又硬了起来。<br /><br />　　「反正妈妈是你的老婆……你想操就操呗……」周娟娟轻声笑道。<br /><br />　　「那当然……我来咯！」周正方握住再次勃起的肉棒，对准妈妈还在流淌着精液的小穴「滋」地插了进去，周娟娟伸直修长的粉颈，又一次吐出淫媚销魂的呻吟。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第二节  星期二</span><br /><br />　　被周亦方折腾了一晚上，周娟娟高潮了好几次，最后两人才一丝不挂地相拥着沉沉睡去。一觉直到天亮，周娟娟像往常一样，在公车上被人摸得淫水涟涟，紧紧地夹着两条修长的腿走进公司。<br /><br />　　差点迟到……人已经来齐了，赵经理正在讲话：「本公司顺利获得国家充气娃娃下乡活动的资格，我们设计部受到总部表扬！各位兄弟们，总裁点名表扬了材料工程组，因为我们参加审批的那款充气娃娃使用的材质超出其他产品一个时代，已经和真实女性的肌肤达到了百分之九十九点九的相似度了！为此，总裁特别吩咐我好好表彰一下材料工程部的弟兄们。大家说，希望什么奖励？」没人说话，赵经理笑着扫视了人群一圈，道：「放三天假？每人发两张性服务卡？还是？黄工，你说吧。」<br /><br />　　材料工程组的总工程师姓黄，三十多岁，满身的艺术气质。他看了自己的手下一眼，笑道：「折中吧。放我们去海边玩一天，但是让李小姐和周小姐陪我们去。大家说怎么样？」<br /><br />　　「哦！」「好——」「老大就是老大——」材料工程部的员工欢呼起来，赵经理笑着摆了摆手，等喧闹平息下去，才笑道：「什么时候去？」「拣日不如撞日，就今天去吧。大家同意吗？」黄工又一次开始询问大家的意见。<br /><br />　　「同意——」这次是异口同声，材料工程部的十来个员工开始色迷迷地看向周娟娟和李小兰，赵经理对着她们微笑起来：「周小姐，李小姐，怎么样，你们方便吗？」<br /><br />　　李小兰是三个性服务员里面最年轻的一个，齐耳的短发，像苹果一样的圆脸蛋，一笑就有两个小酒窝，显得清纯可爱。剪裁合身的ＯＬ装则为她加上了成熟的诱惑，勾勒出苗条的身材。虽然不像周娟娟那样一对乳房几乎裂衣欲出，但是也不小，尤其是在她纤细修长腰肢的衬托下。很多男员工也很喜欢娇小可爱的李小兰，她调皮地看了他们一眼，用银铃般的清柔声音微笑道：「当然方便……满足各位的性欲是我们应该做的。」<br /><br />　　「赵经理真是的……怎么会不方便呢，只不过对不起别的同事了，明天再和你们做爱吧。」周娟娟也微笑起来，伸手掩着娇艳的小嘴，垂下粉脸，妩媚的面容带着性感的诱惑，动作却又显出几分娇羞。<br /><br />　　真是个尤物……黄大明也在人群里看着她，想起昨天和她做爱的时候那极端的快感，胯下的一条已经不安分地挺立起来。<br /><br />　　「好，那就这么定吧。」赵经理在一张纸上唰唰地写了几个字，交给黄工：<br /><br />　　「我这就给后勤部打个电话，你们直接拿这个去公司的车库，叫李司机送你们去海边吧。不过下班时间得赶回来。」<br /><br />　　「哦——」材料工程组的员工欢呼起来，其他部的羡慕地看着他们，赵经理笑道：「这次是材料工程组的弟兄们，我希望每个组都能努力，下次也给你们这么安排！」<br /><br />　　「出发了！」黄工一挥手，十来人涌向电梯间。黄大明还在迟疑，不知道该不该跟上，黄工走到门口，发现他没过来，回头笑道：「小黄？怎么不走？」「呃……我昨天才上班，没什么贡献……」黄大明有些不好意思。<br /><br />　　「我们是个团队！」黄工严肃起来：「你就算才进来一分钟，也是我们团队的一份子！今天是我们这整个团队受奖励，怎么能把你除外？没事，别想那么多了，来吧！」<br /><br />　　这家公司的团队精神真好，难怪会成为国际一流的大企业。黄大明有些感激涕零起来，跟着黄工走进了电梯。<br /><br />　　「周姐，我今天可得插遍你的三个洞。」一个员工正在打趣，马上被另一个嘲笑起来：「老蒋？就你？每个洞插一下你就不行了吧。」「哈哈哈哈——」人群哄笑起来。先前的那一个涨红了脸：「姓吴的！你敢看不起我，有种我们一会比比！」<br /><br />　　「行，比就比。周姐，等会你可不能偏心，不能夹一个放一个。」后面那个笑着看向周娟娟，周娟娟则妩媚娇羞地又一次掩起樱唇，柔媚地笑道：「好，我一会都不夹，什么招都不用，随你们操，看谁厉害。」两个人像斗鸡一样互相瞪着，又一个员工笑着对李小兰道：「小兰，每次你一吹我都射到你嘴里了，今天你别吹的那么狠，让我射到你奶子上行不行？」李小兰故意嘲笑他，声音像一个小&nbsp;&nbsp;女&nbsp;&nbsp; 孩一样娇嫩：「哼，谁叫你这么没用，每次我吹不到一分钟就出来了。你既然射到我嘴里我当然要吃掉……你要是有本事，就自己控制住。」<br /><br />　　人群又发出一阵哄笑，黄大明羡慕地看着他们，感受着这融洽的气氛，心里想着一定要早点融入这个团队。很快，电梯就到了车库，黄工找到公司的司机，大家坐上中巴车，直奔海边而去。<br /><br />　　清凉的海风，碧绿的椰树，蔚蓝的海水，洁白的沙滩……到了一个海边风景区，大家涌出中巴车，很快来到了海边。<br /><br />　　「虽然是来放松，不过我还是要提醒大家：国家法律规定男性不能同时和两个女性发生性关系，所以，大家只能一个一个的做。因为大部分人很少有机会同时面对两个女人，所以我要对不太清楚的再解释一次：女性只要忙得过来，同时服务十个八个男性都可以，但是男性一旦插入一个女性的身体，就只能在她体内射精以后才能换下一个女性对象做爱。——呃，不一定要内射，射在她身上也可以。总之，大家得先和周小姐做，再和李小姐做，反过来也行，就是不能插这个几下，还没射又跑去插那个几下。明白了吗？」「明白——」大家异口同声地笑道。<br /><br />　　「行，那大家自由活动吧。」黄工笑了起来。<br /><br />　　但是人群都没有动，而是一致看向他。这时副总工程师孙工笑道：「黄工还没动，我们怎么好意思呢。兄弟们说是不是？」「黄工和孙工先来吧。」「黄工先选——」人群中又发出此起彼伏的声音，黄工笑着看向孙工：「老孙，你想和谁快活？」「黄哥先来吧。」<br /><br />　　「我们不用推了，让两位小姐来选吧。周姐，小兰，你们自己来决定先和谁来。」黄工笑着招呼两位女子。<br /><br />　　「小兰，你先来吧。」周娟娟笑着对李小兰道。<br /><br />　　「那我就不客气了哦周姐。」李小兰笑道，乌溜溜的大眼睛在黄工和孙工脸上逡巡着，突然发出一阵银铃般的笑声：「黄工，今天我要你和我来一次，你以前只和周姐和陈姐做爱，从来都不找我。」<br /><br />　　「哦，呵呵……不好意思，我和她们年纪差得不太多，对不起啊。」黄工的年纪正好介于陈玉和周娟娟之间，所以才这么说。他笑着走过去抱住小兰，周娟娟则走到孙工面前蹲下身子，笑着解开了他的裤子。<br /><br />　　孙工黑红的肉棒被周娟娟柔嫩的小手一摸，马上直直地挺立起来。周娟娟柔媚地微笑着，张开樱唇，将肉棒含进嘴里，开始轻轻地吸吮起来。她给孙工服务过几次，知道他喜欢口交，所以直接给他这么服务起来。手上则解开自己衣服的扣子，女式西服左右分开，露出真丝的薄衬衣，然后解开衬衣，半透明的黑色丝质胸罩就裹着那对高耸肥嫩的乳房开始微微颤动起来，两颗嫣红的乳头黑色的薄丝下清晰可见，因为刚才在车上被同坐的一位员工爱抚了一路，敏感的乳头已经骄傲地挺立起来，更显得淫媚诱惑。<br /><br />　　另一边黄工已经细心地帮李小兰脱去了衣服，李小兰苗条洁白的身体散发着青春的光泽，和周娟娟是不一样的诱惑。两只大小适中的娇俏乳房弹性十足，不论在什么姿势下都骄傲地挺立着，乳尖则是淡淡的粉红色，乳头也像两颗小珍珠一样闪耀着晶莹的光泽。<br /><br />　　黄工细心地帮李小兰把衣服折好，放在一片干净的沙子上，才脱去自己的衣服，回到李小兰身边。李小兰有些感动地看着他：「黄工，你真温柔。」「嗯……很正常啊。男人上了年纪都会细心点的。」黄工笑着开始轻柔地抚摸起李小兰的乳房，和周娟娟的柔软饱满不同，李小兰的乳房滑腻得像是两只小泥鳅，几乎把握不住。<br /><br />　　李小兰也在车上被人挑逗了一路，所以也很快喘息起来：「黄工……我现在只有两个老公……我再嫁给你好不好？你真好……」黄工微笑着：「我已经和我姐结婚了，对不起哦小兰。」「真是的……啊！」黄工开始温柔地轻吻着她的乳头，娇小的乳头马上也挺立起来，颜色也从粉红变成了绯红。黄工一边轻轻地吻着，一边微笑道：「还没结婚的兄弟们看到了吧……要温柔细心一点，女孩子才会喜欢。大家努力吧，看谁能和小兰结婚，做她的第三个老公……」<br /><br />　　「啊……黄工……好痒……」李小兰呻吟起来，清脆的声音也带上了柔软和娇媚：「我、我嫁给我爸和我哥了。第三个、老公也想找个外面的……啊——」黄工的嘴已经慢慢地滑过李小兰的小腹，钻进她的两条柔嫩细腻的腿间。双手轻轻地掰开那双又细又直的嫩腿，李小兰光洁粉嫩的阴户就羞答答地展现在众人面前。<br /><br />　　「是刮的吗？」黄工赞叹了一声，舌头开始撩拨着粉嫩的大阴唇。<br /><br />　　「啊——天、天生的……」李小兰呻吟着抱紧了黄工的头，把他的嘴紧紧地挤向自己娇美的阴户。紧闭的大阴唇也在黄工的攻击下微微张开，晶莹娇嫩的小阴唇就羞答答地露出一丝真面目，沾满了粘滑清亮的淫水。<br /><br />　　黄工的舌头试图伸向李小兰的阴道深处，李小兰却颤抖起来：「黄、黄工……别舔了……受不了了……」<br /><br />　　黄工笑道：「好。」站起来，想了想，在她耳边轻声问道：「从后面来，行不行？」<br /><br />　　「行、行的……我们入职的时候、后、后面都开发好了的……」李小兰清纯的大眼睛这时却燃烧着春意，喘息着。<br /><br />　　「这沙滩挺干净的……不怕吧？」黄工笑道。<br /><br />　　李小兰赶紧转过身去，跪在沙滩上，双手撑地，向后撅起紧致圆润的美臀，两条腿向左右尽力分开：「进来吧……」<br /><br />　　黄工这才放心，俯下身子，跪在李小兰身后，扶着早已硬得发烫的肉棒，缓缓地送入了李小兰娇嫩的肛门。<br /><br />　　「嗯……」李小兰满足地舒了口气，黄工开始慢慢地抽插起来。一边观战的十来号人早已是目瞪口呆，只听见轻柔的海风夹杂着此起彼伏的喘息声。那边周娟娟则正在含着孙工的肉棒，小嘴鼓鼓地，飞快地前后摆动着臻首，乌黑的长发正在雪白的脖子间尽情地荡漾，一双柔媚入骨的媚眼则扬起眼帘，长长的睫毛颤动着，带着一副楚楚可怜的神情看着孙工。<br /><br />　　孙工喘息着微笑道：「帮我吹出来吧……然后好好陪那些年轻人玩玩……他们不像我这样有老婆，憋坏了。」<br /><br />　　周娟娟闻言，套动得更加努力了。粗大的肉棒带着清亮的唾液在她湿润火热的小嘴里不停的进出，发出一阵阵轻微的水声。周娟娟专业的口交技术很快使孙工到了顶点，听到孙工的喘息声粗重起来，嘴里的肉棒也开始越发胀大，周娟娟伸出小手，轻轻地捏弄了一下孙工的蛋蛋，一股火热的精液就奔涌出来。<br /><br />　　「啊……」孙工伸出手轻轻地搂着周娟娟的头，用力地挺腰将肉棒顶向她的喉咙。一股股精液直接射进她的喉咙里，不过周娟娟早已学会了熟练地应对这种局面，没有被呛着，而是紧紧地含住孙工的肉棒，直到他射完了，才松开小嘴，伸出柔腻可爱的舌头，细心地帮他舔吸干净。<br /><br />　　「谢谢周姐，辛苦你了。」孙工的喘息慢慢平复：「陪他们玩吧。」「好，孙工休息会，再来和我做爱吧。」周娟娟温柔地微笑着，站起身来，看向围观的人群。<br /><br />　　「嗯。」孙工笑着走开，远远地在下风头点起一支烟，开始欣赏海滩上活色生香的画面。<br /><br />　　「现在谁要来？」周娟娟则笑着对人群柔声道。<br /><br />　　「我们来比！」刚才在电梯内争辩的那两个人，那个姓蒋的挑衅地看向姓吴的。<br /><br />　　「比就比。这样吧，周姐下面两个洞，我们每人一个，看谁先出来，谁就算输，怎么样？」<br /><br />　　「赌一个星期的白卡！」老蒋道。黄大明好奇地看着他们，他知道老员工管性服务卡叫白卡。<br /><br />　　「行！」两个人同时转头，走到周娟娟面前：「周姐，我们两个比，你可不能偏心。」<br /><br />　　「好啊。」周娟娟柔声道：「谁前面谁后面？」两个人对视了一眼，老吴先开口了：「我让你半手，你前面我后面。」「什么叫让我半手！你是在说周姐前面没后面紧是不是？告诉你，周姐虽然四十多了又生过孩子，不过她的小穴可是出名的紧！你说是吧周姐？」「真是的……」周娟娟饶是有着丰富无比的性经验，但是听到两个男人这么肆无忌惮地评论她的性器，也不由得有些微微害臊起来，不好意思地笑道：「我觉得都差不多吧？」<br /><br />　　「行，既然周姐说差不多，就照我说的来吧？」老吴笑道。<br /><br />　　「行！来，周姐，先让我们比赛一次。」老蒋笑着就开始脱衣服。<br /><br />　　周娟娟点点头，很快脱掉了已经解开的外衣和衬衣，露出薄乳罩包裹着的雪白双乳。伸手到背后轻轻解开钩子，一对肥嫩柔滑的肉球就开始在海风中微微跳动起来，两颗诱人的乳头已经充血挺立，骄傲地伫立在乳峰的尖端，享受着海风的吹拂。<br /><br />　　周娟娟成熟娇媚的肉体顿时吸引了所有围观者的目光，十来个人有的大张着嘴，有着吧嗒着口水，还有两个人已经解开自己的裤子，开始抓住自己的肉棒轻轻地撸动起来。<br /><br />　　周娟娟也很少同时在这么多人面前裸露身体，不由得粉脸绯红，水汪汪的媚眼低垂着，半转过身去解开短裙，露出肉色吊带袜包裹着的雪白大腿和薄丝小内裤。吊带袜在大腿根处的蕾丝边吸引人的目光不由自主地看向那里，白色的镂空花纹下露出了雪白柔嫩的肌肤。周娟娟又撅起柔滑丰圆的雪臀，褪去已经湿了一片的小内裤，咬着樱唇娇笑着对已经一丝不挂的老吴和老蒋道：「来吧。」「一起上！」老吴和老蒋毫不想让地对视了一眼，一起走上前去，一前一后地抱住周娟娟柔若无骨的丰满身体，周娟娟笑道：「站着来？」老蒋想了想，笑道：「就站着吧。躺下的话下面的那个吃亏。」「行，我没意见。」老吴一边笑，一边用力掰开周娟娟弹性十足的美臀，露出小小的肛门。周娟娟真是个尤物，连肛门也是粉嫩的绯红色，小小的一圈皱纹在柔白的肌肤间散发着一股淫靡的诱惑。<br /><br />　　老吴将已经硬得快要爆炸的肉棒对准那小小的洞口，缓缓地向里顶去。他的肉棒很长，但是比较细，所以很容易就进去了一半，呻吟道：「周姐……你的后面怎么也像有淫水流出来？」<br /><br />　　被折腾了大半个上午，这才被一根真真实实的肉棒插入体内，周娟娟也舒服得呻吟起来：「啊……我那里开发得早……慢慢地就会自己流水了……啊！」老蒋也将肉棒顶进了周娟娟淫水横流的小穴，打断了她的话：「周姐，你前面好紧……真不比你屁眼儿差。」<br /><br />　　「嗯……你们喜欢就好……慢慢插，别急……」周娟娟伸出柔嫩的小手，抓住老蒋的肩头，而臻首向后仰去，倒在老吴的肩膀上，微微侧过粉脸，撅起了娇艳的樱唇，老吴赶紧一低头，含住那香甜柔软的唇片，一边开始慢慢地抽动，一边用力吸吮起来。<br /><br />　　老蒋见状，不甘示弱地一只手扶住周娟娟纤滑的腰肢，一只手则伸到她高耸的酥胸前，一边抽动，一边用力地揉搓起那对肥嫩坚挺的大乳房，并且低下头，含住一颗极度充血而变得殷红欲滴的乳头，轻轻地咬起来。<br /><br />　　「唔……唔……」小穴和肛门同时传来的充实火热的快感，以及身上其他敏感部位所受到的挑逗，是的周娟娟春情泛滥，小嘴被老吴堵着，发不出清晰的声音，只好用力地将香甜柔腻的小舌头送进老吴嘴里，用力的搅动起来。一时间风声，海浪轻缓的涛声，抽插的声音和周娟娟的呻吟交织在一起，当然，还有旁边黄工和李小兰做爱的的声音。<br /><br />　　那两个已经差不多了，李小兰上半身已经软软地趴在了沙滩上，短发的发梢已经沾上了不少沙粒，正在低垂着的圆圆小脸边轻轻摆动，两条白皙的大腿极度地左右叉开，但是紧致圆润的屁股还是高高地撅着，正在黄工的冲击下前后荡出一团团柔媚的臀波。李小兰今天也被挑逗得不轻，看样子已经快到高潮了，光洁的小穴内正在滴滴答答地滴落着清亮的淫水，已经将身下的沙滩打湿了一片，并且滴出了一个小小的凹坑。<br /><br />　　「啊、哥哥、你真猛、妹妹好舒服、受不了了、小菊花、要被顶穿了、插到妹妹、胃里了、哥哥、快、把妹妹的、阴精、插出来吧……」李小兰娇柔清脆得像小&nbsp;&nbsp;女&nbsp;&nbsp; 孩一样的声音此时有一种别样的诱惑，虽然和周娟娟一样受过专业的叫床训练，但是和周娟娟妩媚甜腻的声音不同，李小兰本来的声音很嫩很清纯，叫起床来使人多了一种想要粗暴地侵犯她的欲望。<br /><br />　　「啊、啊……泄了——泄给、哥哥了——」李小兰突然绷直身子，纤细平滑的小腹抽搐起来，粉嫩的阴唇间猛地喷出一股乳白色的阴精，正好落在淫水滴出的那个沙坑里，跟着又是几股，很快将沙坑装满了。<br /><br />　　黄工也喘息着加快了速度，伸出手紧紧地抓住两团柔腻弹手的臀肉，激烈地挺动着肉棒，虽然不像周娟娟那样肛门里也能分泌不少淫水，但是也足够润滑，不久李小兰紧窄的直肠对黄工肉棒的压迫和摩擦就使得黄工也沉声呻吟了起来：<br /><br />　　「啊、啊——」<br /><br />　　黄工突然拔出肉棒，李小兰高潮后的余韵还没褪去，但是职业性使她立即转过身来跪在黄工面前，扬起清纯可爱的小脸，半张着黑亮的大眼睛淫荡地看着黄工。然后黄工的肉棒里就喷出一股股滚烫的精液，顿时射了李小兰满脸。<br /><br />　　「哥哥的精液好多……好烫……妹妹好喜欢……多射点到妹妹脸上吧……」李小兰一边伸手套动着黄工的肉棒，一边淫媚地轻声叫着。等黄工射完最后一滴精液，才凑上脸去，张开可爱的小嘴，轻轻地帮黄工舔干净。<br /><br />　　「小兰……你怎么知道我喜欢颜射的？我没找你服务过啊。」黄工射完精，看着李小兰帮自己舔干净肉棒，呼吸平复了一点，笑着问道。<br /><br />　　「哎呀……这是我们的工作嘛……研究各位员工的性爱好是我们的职责。」李小兰松开小手，吐出黄工的肉棒，轻声笑道。然后又伸出柔腻的舌头，调皮地舐去唇角的一团精液。<br /><br />　　「嗯，性服务专业的大学生果然很专业。谢谢小兰满足我的性欲。辛苦了，你休息一会，帮他们也舒服一下吧。」黄工笑着穿上自己的衣服，走到一边远远看着的孙工身边，也点起一支烟，两个人就一边笑着看着手下尽情欢愉，一边随口谈论一点业务问题。<br /><br />　　李小兰则柔声对已经围过来的几位员工笑道：「我不用休息，洗干净就可以继续了。你们稍等。」说着就走到海边，就着清澈的海水洗去了脸上的精液和刚才肛门小穴流出的淫液。<br /><br />　　那两个刚才已经掏出肉棒来撸的员工已经按捺不住，跟着李小兰走到海边，一个直接在海浪能达到的边缘抓住李小兰圆润秀美的肩，就拉着她躺倒沙滩上，李小兰的一声「别急……」还没说完，就被他从下面狠狠地插入了刚刚清洗干净的肛门。<br /><br />　　「唔——」李小兰仰躺在他身上，肛门里火热的肉棒让她有些颤栗。毕竟年纪还轻，不像周娟娟那么把持得住，清亮粘滑的淫水就缓缓从粉嫩的小穴里流了出来。<br /><br />　　另一个走到他们身前，握着坚挺的肉棒对准那两片柔嫩湿润的花瓣，缓缓插了进去。李小兰这还是今天第一次被人插入小穴，极端的快感让她不由自主地呻吟起来：「啊……啊……」<br /><br />　　终于又有一个忍不住的走到他们身边，掏出已经开始流出黏液的肉棒，伸到李小兰小脸边。李小兰赶紧伸出一只小手握住肉棒的根部，张开可爱的小嘴含住了暗红色的龟头。<br /><br />　　全身三个洞都被男人插入，李小兰虽然专业是性服务，但毕竟年纪还小，几乎没有遇到过这种状况，身下两个洞同时传来的充实的快感让她已经无法专心为嘴里的那条肉棒服务，只能一边娇吟着一边不规律地舔吸着嘴里的大龟头。<br /><br />　　我以前最多只被我爸和我哥同时操啊……三个人真的是第一次……李小兰浑身酥软，身下的男人正在猛挺着粗大的肉棒，摩擦着她娇嫩的直肠，身前的男人则用力地抓住她两只娇俏柔腻的乳房，坚硬的肉棒插得她小穴里淫水飞溅。<br /><br />　　「嗯、嗯……」嘴里也被一根大肉棒塞住，李小兰只能含混不清的呻吟着。<br /><br />　　有些羡慕地把目光越过面前正在为他口交的那个男人的腰，看着不远处被两个男人夹在中间的周娟娟。娟娟姐真能干……被那两个这么操还顶得住……其实周娟娟也被操得有些晕眩了。老蒋和老吴都憋着一股劲，要在她迷人的身体上见个真章。这时他们的姿势已经和刚开始不一样，老吴的双手在她胸前，正在用力地抓紧她那对高耸入云的丰乳，细长的肉棒大幅度地从她娇嫩的肛门进出着，每一次顶入都像要穿越直肠顶进大肠里，除了极端的快感还为她带来一阵阵便意，敏感地直肠也一阵阵分泌出大量的润滑液，甚至从娇嫩的肛门一阵阵随着老吴的抽插流了出来。<br /><br />　　而老蒋正在用双手将她穿着薄薄肉色吊带丝袜的美腿捞了起来，提到自己的腰间，粗大的肉棒正在拼命地顶着她鲜嫩的小穴，当然淫水就不必说了，不停地从两片柔嫩的花瓣间流出，几乎可以用「汹涌」来形容，流到会阴处和肛门流出的淫水混合到一起，再顺着大腿缓缓流下，打湿了吊带丝袜的蕾丝花边。<br /><br />　　「啊、……啊啊啊……啊啊、……啊——」因为两个人抽插的节奏不一样，周娟娟叫床的声音也规律不起来。但是已经应允了两人不用技巧，所以她还是咬着唇，将美艳粉嫩的俏脸靠到面前的老蒋肩头上，半张的樱唇急促地呼出了甜美的气息。<br /><br />　　这时观众只有五个人了。黄工和孙工已经走远，正在一处岩石上认真地探讨着人生意义，只剩下黄大明和几个资格较浅的年轻人呆呆地看着面前两个美艳的女人被插得浪水四溅。每个人的裤裆前都支起了高高的帐篷，面红耳赤的呆像和粗浊沉重的喘息诉说着他们的血脉贲张。<br /><br />　　毕竟是年轻了点，李小兰又到了一次高潮，一只柔嫩的小手紧紧地握住正在吸吮着的那根肉棒的根部，另一只手则紧紧地抓住了身下男人的肩膀。嘴里还含着肉棒，只能吐出含混不清的「唔——唔——」，但是纤细的腰肢却一阵阵抽搐起来，温暖的阴精正不停地从插入她小穴的肉棒边缘流出来。因为没有阴毛，所以能很清楚地看到她被挤压成一圈的娇嫩阴唇和粗大肉棒结合的缝隙里一阵阵冒出浊白的泡沫，越来越多，缓缓流到身下男人正插在她肛门里的肉棒根部，被这粘滑的阴精润滑，身下的男人抽动得更加顺畅，加上李小兰高潮的痉挛带来的直肠一阵阵的收缩和吸吮，他也马上忍不住在李小兰娇嫩的肛门里喷出一股股滚烫的精液。<br /><br />　　直肠深处被这火热的精液一烫，李小兰控制不住地张开小嘴，吐出嘴里的肉棒，直着脖子娇吟起来：「啊——啊——妹妹、泄、泄了——」「小、小兰，你的屁眼操起来真爽——」身下射精的男人也喘息着，双手伸到李小兰胸前，轻轻地揉捏着那对娇挺柔腻的乳房。<br /><br />　　「嗯……曹、曹大哥……对不起，我先高潮了……下次你找我服务的话，我让你更爽点……」李小兰喘息了一会，再次把手中的肉棒塞进嘴里，仔细舔吸起来。<br /><br />　　「好……行了，我先起来了，让别的兄弟来舒服吧……」姓曹的员工笑着，轻轻地托起李小兰的粉臀，把已经软下来的肉棒轻轻地从她娇嫩的肛门里抽了出来，一团粘稠的精液随之滚出，落到李小兰身下的沙滩上。<br /><br />　　正在操着她小穴的员工笑道：「这下换我在下面吧。小李，你要不要插她的屁眼？」说着抱住李小兰的香肩缓缓向后倒去，换成了女上男下的姿势，老曹笑着站起来，走到身边的海水里仔细地清洗起下身来。<br /><br />　　「我就想射到小兰嘴里，看着她把我的精液吃掉。」正在享受着李小兰的口交的那位小李离开李小兰的小嘴，等换好姿势才再次走到李小兰面前，李小兰扬起小脸，妩媚地伸出小手再次握住他的肉棒，柔声道：「好的李哥哥，多射点给妹妹吃吧。」说着再次吞进了他的肉棒。<br /><br />　　一位员工看到李小兰的后庭空了出来，赶紧走到李小兰身后，抓住她紧致的粉臀露出那还缓缓流淌着老曹精液，已经暂时合不拢的小巧肛门，掏出肉棒就插了进去。李小兰赶紧吐出嘴里小李的肉棒，忍受着身下正在用力抽插着她小穴的肉棒，努力地半转过头来，黑亮的大眼睛春波四溢地媚笑着：「陈哥哥……小兰的屁眼里还有曹大哥的精液呢……洗洗再插吧？」「不用……这样更舒服……」小陈已经等不及了，就以老曹的精液做润滑，一上来就开始狂抽猛顶。<br /><br />　　「嗯……那好吧……陈哥哥不嫌弃就好。」李小兰笑着再次转回头，含住小李的肉棒。<br /><br />　　老曹已经洗干净，走过来饶有兴味的看了一会小陈在还带着自己精液的李小兰后庭里用力地抽插，一边笑道：「不好意思啊兄弟。我就不奉陪了。」说着走到周娟娟身边，看着老蒋和老吴的比赛。<br /><br />　　这时周娟娟也高潮了，粉嫩白皙的身体泛上了一片片潮红，美丽的樱唇微微张开，用力仰起妩媚的俏脸，迷离的美目无神地看着天上的朵朵白云，呻吟着：<br /><br />　　「啊……啊……娟娟受不了了……啊——」<br /><br />　　一双白嫩的柔荑紧紧地抓住提着她一双美腿的手腕，美腿上的丝袜已经湿了一片，正是被自己飞溅出的淫液溅湿的。整个上半身都倒在身后老吴的怀里痉挛起来，和李小兰不一样，她前后两个销魂的小洞里都涌出了大量的汁液，这时老蒋和老吴也被她突然变得滚烫紧窄的膣肉以急促的节奏挤压吸吮，同时一前一后地在她体内喷出了精液。<br /><br />　　三个人紧紧地搂抱在一起，喘息成一团。良久，老蒋才放下周娟娟软软的美腿，轻轻地亲了亲那诱惑的樱唇，笑道：「周姐，我和老吴谁先射的？」周娟娟努力站直身子，软绵绵地伸出小手将两人的肉棒从体内抽出来，看着一前一后两个小洞里都流出一滩精液，伸手挡着不让它们流到丝袜上，才柔声笑道：「你们一起射的啊。」<br /><br />　　「怎么可能，总有一点区别吧？」老吴还扶着周娟娟柔润的双肩，轻轻抚摸着。<br /><br />　　「真的是一起……我一泄，你们就射了……」<br /><br />　　「周姐泄身的时候真厉害……一下就把我们夹出来了。」老蒋笑道。<br /><br />　　「我没有故意夹，是泄了控制不住……」周娟娟媚笑道：「我得去洗洗，还有几个人等得受不了了……」柔媚动人的大眼睛看了看还在等待的四个人，脚步虚浮地走向海水，缓缓弯下腰，撅起丰润的雪臀，撩起一把把海水清洗起娇嫩的小穴和肛门，剩下老蒋和老吴还在互相不服：「这次算平手，等会我们再找小兰比一次！」「奉陪到底。」<br /><br />　　这时小李已经在李小兰的口交下控制不住了，李小兰虽然又一次接近高潮，但是感到肉棒在嘴里跳动，涨大，轻轻地吐出来，呻吟道：「嗯……李哥哥……你想射到小兰脸上是不是……嗯……」<br /><br />　　「是……周姐和陈姐我都颜射过，就你还没……我试试。」小李喘息着握着自己的肉棒对准李小兰的脸，李小兰娇笑着伸出双手，一只手捏着他的睾丸，一只手握着他肉棒的根部对着龟头一捋，白色的精液就喷射出来，猛地射了李小兰一脸，连两个娇俏可爱的酒窝里也装满了。<br /><br />　　「啊……啊……射死妹妹了……」李小兰高声叫了起来，身下两个洞里传来的快感又一次使她也到了高潮，握着小李的肉棒却已经无力去清洁，软软地垂下头去，几缕乌黑的短发顿时被精液沾到脸上，使得可爱清纯的面容一下子变得无比的淫荡起来。<br /><br />　　小李笑着从李小兰无力的纤手中抽回肉棒，笑道：「小兰妹，你也泄了啊。<br /><br />　　休息会吧。我自己洗去。射在你脸上真爽，辛苦了。」李小兰无神地应道：「谢、谢谢、李哥哥、射我……」双手软软地撑着身下插着她小穴的员工的肩膀。这个人挺耐久的……李小兰都两次高潮了，他居然还没射。李小兰晕乎乎地想到他也是结婚了的，老婆现在只有他一个老公，应该每天都有满足，难怪这么能抗……<br /><br />　　稍微恢复了一点，又一个员工走到她身前，掏出肉棒送到她小嘴边。李小兰软软地没有抬起头看他，只是有些软软地道：「我脸上都被李哥哥射满了……等会吗？」<br /><br />　　「没事，我想射到你奶子上。来吧。」正是刚才在电梯里说李小兰老是把他吸到嘴里的那个。李小兰闻言，轻轻地笑了一声，张开小嘴轻轻地含住了他的肉棒，开始努力地吸吮起来。<br /><br />　　这是周娟娟已经洗好了身子，笑着招呼剩下的三个年轻人：「你们别呆着了，一起来吗？」<br /><br />　　那两个欢呼着跑向周娟娟，一个直接躺倒周娟娟脚下浅浅的海水里，周娟娟知道他喜欢女上位，笑着在他身上岔开两条大腿，大腿上的薄丝袜已经被海水打湿，若隐若现的透明感使得她丰满白嫩的大腿更加诱惑。一只小手轻轻地掰开粉嫩的阴唇，对着他直指蓝天的肉棒就缓缓坐了下去。然后另一个就把肉棒送到她嘴边，这时周娟娟想起了什么，回头看到黄大明还没动，媚笑道：「明弟弟，你怎么不来？姐姐有三个洞呢，你们三个人正好。」「不……不好吧？」黄大明还是有些不好意思。<br /><br />　　「没事，姐姐忙得过来，别怕。」周娟娟笑道。<br /><br />　　「呃……」<br /><br />　　「来吧，别担心了。虽然你才来一天，不过没人把你当外人……是不是不喜欢插后面？」<br /><br />　　「不是、不是……喜欢！」黄大明看到刚才的几幕肛交，早就想也试试滋味了，听到周娟娟的话，有些不好意思地走到她身后。周娟娟这才微笑着向前俯下身去，含住面前的肉棒，撅起比李小兰丰满得多的雪臀，黄大明紧张地掰开那两片柔腻温软的臀肉，露出娇嫩绯红的肛门，轻轻地把肉棒插了进去。<br /><br />　　一时间海滩上只剩下两个美艳淫荡的女子，每人身上的三个洞都被插进了一根坚挺的肉棒，海风带来一阵阵呻吟，喘息，还有肉体撞击的劈啪声和抽插的水声，掩盖了轻柔舒缓的海浪声。不远处三三两两的几个行人驻足羡慕地看着这一幕，只是他们大多都是男子，只能干看着，有些单身的游客就对着他们打起手枪来，唯一一对男女也忍受不住，走到一棵椰树下，也脱光衣服缠绵到一起。<br /><br />　　而满足过后的那几个员工则去了远处的景区服务部，买来饮料和三明治、香肠等食物。已经快到中午了，这番激烈的性交之后就应该休息进餐，养精蓄锐，以便下午再战了！<br /><br />　　夕阳西下的时候十男二女终于结束了一天的肉搏，每个男员工都满足了两三次，而李小兰则已经浑身瘫软，像一滩烂泥一样倒在黄工的怀里。黄工一边微笑着轻轻地抚摸她的短发，一边轻轻地揉着她酸软的肩。周娟娟好一点，还有余力和几位员工调笑。不久公司的中巴车到了，黄工抱着李小兰先上了车，一挨座位李小兰就沉沉地睡去，等所有人都到齐，中巴车在众人的欢笑中发动，迎着余晖开向市区。<br /><br />　　到了公司楼下，男员工都回公司。黄工看着李小兰烂泥般的样子，以及周娟娟疲惫的神色，笑道：「你们直接回去吧。老李送她们回去，她们今天辛苦了。<br /><br />　　我回去跟赵经理说一声就行了。」<br /><br />　　周娟娟也有些顶不住了，笑道：「谢谢黄哥……那我们先走了。」「应该是我们谢谢你们。今天让兄弟们都很快活，实在辛苦了。你们回去好好休息吧。」<br /><br />　　黄工下了车，也回了公司。周娟娟叫醒李小兰，对李司机说了住址，李司机笑着开动了汽车，道：「我今天和我们后勤部的服务员做了两次，顶不住了，不然也想参一脚呢。」<br /><br />　　「那可不行……公司规定不能跨部门作性服务的……」「呵呵……我就是随口说说——妈的！」<br /><br />　　「怎么了？」听到李司机一声怒吼，周娟娟有些惊讶地睁大眼睛，迷迷糊糊的李小兰也被惊醒。<br /><br />　　「妈的……你听这新闻。」李司机愤愤不平地喊道。<br /><br />　　「……经国家发改委同意，国家妓院联盟今年第三次提高嫖价……规定自下月一日起，特级妓院最低消费一千一百元，一级妓院最低消费五百四十元……」「妈的，你们听，你们听，发改委的还会干人事吗？除了涨价，就是批准涨价……我操他大爷，除了工资不涨，什么都涨……」「呃……李哥，你也要嫖的吗？」<br /><br />　　「是啊，我又没老婆，靠每周两次性服务不够……这他妈的又涨了……」李司机很生气，周娟娟不知道该如何安慰他，只好转过头看着还有些眼神呆滞的李小兰，轻声道：「小兰，你要不要给家里打个电话？看你这样子是走不动了。」「呃……嗯。」李小兰一呆，直直地看了周娟娟一眼，才缓缓地从口袋里拿出手机，拨通了。<br /><br />　　「哥……嗯……我走不动了，公司送我回来，一会在门口接我。……嗯嗯，今天出去——不是不是，没伤着，就是泄了有二十次了，不行了——哎呀，哥，你真是的……嗯嗯，好。」<br /><br />　　中巴车先到了李小兰住的小区门口，车一停一个年轻人就走到车门边，高声喊道：「小兰——」<br /><br />　　「哥哥。」李小兰可爱的脸上浮现出一个温柔的微笑，挣扎着走到车门口，年轻人就在下面一把接住了她，打横抱起来走向小区。周娟娟听见他还在说着：<br /><br />　　「谢谢师傅送我妹妹回来……小兰，没事吧？——乖乖好老婆，好好好，哥去给你买。」<br /><br />　　周娟娟羡慕地看着他们的身影消失在小区里，李司机又发动了汽车，送她回到了家。<br /><br />　　回到熟悉的家里，周亦方说过要出去做报道不会回来，周亦正应该去参加相亲会了吧？周娟娟浑身像散了架一样，瘫倒在沙发上打开了电视，想看看这相亲会有没有报道。<br /><br />　　换了几个台，果然看到了这场相亲会，刚刚开始。一位身着薄纱，丰乳肥臀若隐若现的女主持人正拿着话筒，热情洋溢地笑着：「今天我们的相亲会有多达五十二位女嘉宾参加……现在为大家介绍。一号：祝小琳！」一位像主持人一样身披一袭白色轻纱，身材玲珑浮凸的女孩子走上台：「大家好！我叫祝小琳，今年二十&nbsp;&nbsp;四&nbsp;&nbsp;岁。职业是空姐！」「祝小姐，请问你有几位丈夫了呢？」主持人把话筒伸了过去。<br /><br />　　「我已经有两位丈夫了，今天来就是想找第三位。」「你希望第三位丈夫是什么样的？」<br /><br />　　「嗯……第一位有钱，可以让我获得丰盛的物质享受，第二位有权，可以保证我不被欺负，第三位我就想找个温柔细心的男孩，会哄我，安慰我，能逗我开心。」<br /><br />　　「好！祝小姐请稍后。各位前来应征的男士听见没？自认为符合条件的，可以将手中的玫瑰花投入祝小姐的花篮中。好，我们现在有请第二位女嘉宾：马静小姐！」<br /><br />　　周娟娟软软地倒在沙发上，眼皮像灌了铅一样已经快睁不开了。台下的男应征者黑压压的只看见人头，比人才市场找工作的招聘会人还多，估计是看不到小正了……算了，睡觉吧。<br /><br />　　虽然没李小兰那么惨，但是今天也泄了十余次，小穴和屁眼到现在都有些合不拢，腮帮子也一阵阵酸疼。周娟娟慢吞吞地关掉电视，喝了杯牛奶，吃了个苹果，就回到卫生间冲了个澡。<br /><br />　　回到床上，周娟娟的眼睛都睁不开了，可是还不能睡，今天性器官被使用过度，得保养一下……<br /><br />　　从床头柜里拿出一只快递纸盒，撕开包装，是一套护理液。这个新产品还没用过，试试吧……<br /><br />　　看了看包装，非常精美。正面器宇轩昂地迎着三排大字：<br /><br />　　「中科院科技攻关成果」<br /><br />　　「国家星火工程攻关产品」<br /><br />　　「国家火炬奖一等奖」<br /><br />　　这么贵的高档货，只有自己这个大公司能负担得起。周娟娟笑着打开包装，拿出两个瓶子，一大一小。大的是肌肤护理液，周娟娟倒出一点在手心，轻轻地涂抹在全身的肌肤上，清凉却不刺激，让人舒服得睡意更浓了。尤其是娇嫩的乳房上被捏出的几片青紫和咬出的牙印，似乎马上就得到了平复，丰腻的雪臀上被蹂躏出的一片红肿也马上消退了。<br /><br />　　真有效，周娟娟又倒出小瓶子里的生殖器护理液，涂抹在乳头上和阴唇上，并且用手指沾上一点，轻轻地送进有些刺痛的阴道内，将柔嫩的阴壁涂满一圈，不适感也完全消退了。<br /><br />　　真舒服……又护理过后庭，整个人都舒服得像泡在温水里飘荡。除了子宫里似乎还在缓缓地向外流出精液。今天被射的太多了。很快，周娟娟就躺在床上，沉沉地进入了梦乡。<br /><br />         <span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />         <span style="color:#FF0000 ">字节：50836</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被幸福女海在2015-12-14 15:45重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5410543-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5410543.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【春光灿烂】【作者：紫岭红山】【完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#FF0066 ">最后一次警告：本文口味极重，有冰恋（杀人）和秀色（食人）情节，普通青年慎入！向下拉之前请确认有足够的心理承受能力或者有此方面的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>好！</span><br /><br />　　窗外的鸟儿叽叽喳喳地叫个不停，吵醒了唐媚儿的美梦。微微睁开眼睛，儿子孙成年轻健康的身体就映入了眼帘。<br /><br />　　半硬半软的肉棒还涨涨地塞在自己有些火辣辣的疼痛的小穴里面，昨晚的淫水和精液已经干了，在阴唇外结成了硬块，将两个人的阴毛也胶粘在一起。这小子……昨晚真疯狂……<br /><br />　　痴痴地看着儿子年轻的脸，棱角分明的面庞带着一丝温柔。要是能永远做儿子的女人该多好啊……他那么爱自己。唐媚儿想着孙成的热情，芳心里不由得涌上一股酸楚。<br /><br />　　可惜今天是自己作为女人的最后一天了。唐媚儿伸出手轻轻地抚摸着孙成的面颊，马上年轻的眼睛就开始颤动，很快温暖的目光就对上了唐媚儿的眼睛，年轻人习惯性地微笑道：「妈。」<br /><br />　　「小成……」唐媚儿温柔地看着儿子，粉脸上泛起一层淡淡的红晕。孙成看着妈妈妩媚的俏脸，忍不住伸出手来，轻轻地抚摸着那美丽的唇角。<br /><br />　　春天的早上慵懒而又有些令人躁动，母子两人紧紧地拥抱在床上，深情的对视也足以让孙成的肉棒又一次在唐媚儿的阴道内勃起。小成性欲真强……自从他姐姐被宰杀了以后总是把我折腾得够呛。现在我也要被宰杀了，到时候谁来满足他呢？<br /><br />　　唐媚儿微微有些发愁，但是孙成却没有给她继续思考的机会，而是伸手握住她饱满的乳房，轻轻地揉捏起来。<br /><br />　　「小成……」唐媚儿低声喘息起来，美丽的眼睛里也蒙上了一层薄雾。孙成一边爱抚她柔嫩的双乳，一边含住了一颗殷红乳头，含混不清地呢喃着：「妈……你的奶子这么好……真舍不得让别人吃了……」「唔……没办法啊……小成……」唐媚儿伸直了洁白的粉颈，颤栗着抓紧了儿子的肩。<br /><br />　　「为了这个什么破工作……已经把姐卖了……现在又要卖妈，我真舍不得……」孙成吐出妈妈的乳头，火热的唇开始在唐媚儿柔润的脖子和肩上游走。<br /><br />　　「没关系啊……谁叫我们穷呢。你要是能转正，妈和姐也不用担心了……」酥痒的感觉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>得唐媚儿搂紧了孙成，两条洁白的粉腿绷得紧紧的，秀美的脚背也直直地伸向前方。<br /><br />　　「可是我还是舍不得……妈，姐被宰杀了以后我难过了好久，幸好还有你安慰我。现在妈要是也被宰了，我都不知道怎么办了……」孙成一边温柔地轻捻着唐媚儿晶莹剔透的乳头，一边缓缓的抽动起来。<br /><br />　　「妈知道……可是现在过日子那么难……失业率又高……你好不容易进了公职，能转正的话这辈子也不用担心了……所以妈和姐都愿意……」火热的肉棒缓缓地为娇嫩的阴道带来一阵阵触电般的快感，唐媚儿喘息着开始挺动阴户，迎合着儿子热情的冲撞。<br /><br />　　「妈……你的小穴操起来这么舒服……不知道要被谁吃掉了……」孙成一边加快了速度，一边呻吟着在唐媚儿柔滑的脸蛋上乱啃起来。<br /><br />　　「你要是能进公职，以后少不了女人的……妈的小穴没有就没有了……」唐媚儿也加快了挺动阴户的速度。<br /><br />　　「嗯……妈……好舒服……唔——」孙成很快在唐媚儿阴道内射出了滚烫的精液，被这热流一阵冲刷，唐媚儿也痉挛着达到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>。<br /><br />　　「妈……妈……射在你小穴里面好舒服啊……以后怎么办——」孙成粗重地喘息着，软软地伏倒在唐媚儿柔软的胴体上。<br /><br />　　「没关系……要是妈的身子能卖十万……你就可以把妈的头留下来做成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>器……以后妈也可以每天给你口交……让你射在妈嘴里……就像姐那样……」母子两人不由得同时把目光投向床头柜，孙成的姐姐孙菲美丽的头颅正静静地摆放在那里，已经被塑化处理好了，清纯可爱的脸上带着淫媚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>的微笑，微微张着红润的小嘴。连黑白分明的大眼睛也显出一种水汪汪的娇艳，似乎还荡漾着快感的春潮，孙成不由得又想起姐姐在高潮中被斩首后那抽搐着的细腻嫩白的胴体。<br /><br />　　那之后的两三个月几乎每天孙成都会捧着姐姐可爱的头颅为自己口交，然后将滚烫的精液射进姐姐的小嘴里面。总是妈妈为自己去清洗保养……现在妈妈也要变成口交器了，以后得自己去做这些了吧……「妈……我还是舍不得……」孙成还恋恋不舍地抱着唐媚儿高潮后柔软得像棉花般的身体，轻吻着她的樱唇。<br /><br />　　「傻孩子……别婆婆妈妈的了……起来吧，早点去春光楼，别误了事。」唐媚儿笑着伸手去推他，孙成这才不情不愿地站起身来，撅着嘴走进浴室去洗澡。<br /><br />　　等两个人都清洗好身体，孙成穿上衣服，唐媚儿则赤裸着在一颗乳头上夹住了一个小夹子，挂着一个小小的金属铭牌。这是刚刚领回来的可食用证明。挂上这个牌子，就表示唐媚儿已经不再是个人，而是一头肉畜了。<br /><br />　　「证件都带好了吧？健康证、可食用证明、自愿献身证明、户口销毁证明……」站在门口，唐媚儿留恋地看着自己的屋子，心里有些不舍起来。这次离开以后，自己就只会剩下头颅回来了……多看一眼吧。<br /><br />　　「带好了……妈……我……」孙成的声音也有些哽咽，微红着眼圈看着唐媚儿，似乎想放弃。<br /><br />　　不能再磨叽了……唐媚儿微笑道：「怎么了？走吧小成，别迟了。」说着决绝地关上房门，两人一起走向小区外的公共汽车站。<br /><br />　　虽然经常有一丝不挂的肉畜走在街上去接受宰杀，但是唐媚儿美丽的胴体还是吸引了很多目光，毕竟像她这样完美的身材很少见。投向她的目光有惋惜——这么美的女人也要被吃掉了吗？有欲望——绝大部分人是没机会和这么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>的。有嘲弄——<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>又怎么样？没老娘有钱还不是得被人吃掉？<br /><br />　　唐媚儿羞涩却又带着一丝骄傲，这是她第一次也是最后一次赤身裸体地走在大街上。看吧，多看一点。今天之内我这身子就会从女人变成肉了。再也没有人能插入我的小穴了……<br /><br />　　登上公共汽车的时候，唐媚儿的小穴已经在羞涩和刺激中湿的一塌糊涂。两条清亮的淫水正顺着粉白的大腿内侧缓缓流下，唐媚儿咬着红唇，忍受着身边的人复杂的目光。一个猥琐的胖子看着她乳尖上挂着的铭牌淫笑道：「这是要去春光楼的吧？哎，我说不如卖给我好了……下星期我儿子过十八岁生日，也想宰个女人吃吃……」<br /><br />　　孙成和唐媚儿对视了一眼，唐媚儿没有看那个胖子，而是轻笑着：「我可不愿意被非法宰杀……再说了，我还想把自己的头留给我儿子呢……」「哦。」胖子叹息了一声，没有再说话。毕竟全市只有春光楼才有合法宰杀资格，也只有春光楼，才能在把女人宰杀以后将头颅进行处理。<br /><br />　　最后一次乘坐公车的体验很快就结束了。下了车，走过一个转角就是一家富丽堂皇的酒楼，血红的三个大字「春光楼」竖在大门上，大门两边已经有人在排队。<br /><br />　　一边的队伍很长，看了一眼，通向的小门上写着「ＢＣ」，唐媚儿马上明白了那是Ｂ级和Ｃ级肉畜的收购点。令一个窗口则写着「ＳＡ」，只有两三对男女在门口站着。<br /><br />　　唐媚儿的可食用证明上已经鉴定了她是Ａ级肉畜。要不是生过小孩，她本该是Ｓ级的。走到那三对后面，开始静静地等待。小门还没开，对赤裸着身体的肉畜来说春天的上午也有些微微的寒冷，唐媚儿不由得抱紧了肩膀，孙成马上细心地发现了妈妈的不适，张开手臂将她搂在怀里。<br /><br />　　「真是的……都九点半了，还不开门……」唐媚儿嘟哝道。<br /><br />　　「垄断企业都是这样……」孙成尽力搂紧唐媚儿，试图让她不那么寒冷。<br /><br />　　突然有些伤感，两人一时无言。这时前面一对吸引了他们的注意力。那个长发及腰，如同乌黑的瀑布般的女子低着头，声音有些哽咽：「阿荣，你别卖姐好不好……姐舍不得你。」<br /><br />　　「吵死了。」她身边的年轻男子不耐烦地喊道：「我大学就要毕业了，还要你干什么？」<br /><br />　　「姐还可以继续卖淫的……每个月也能挣点钱，你看，都够供你上大学呢……你刚出社会的时候有点钱补贴也不错……万一找工作不顺利，姐也可以帮你一点。」女子的声音带着淡淡的凄楚。<br /><br />　　「闭嘴。就靠你卖淫能挣几个钱？现在有钱的人哪个家里不是养着几个性奴隶的，谁会嫖你这种贱货。嫖你的都是些穷鬼民工，不如干脆一次把你卖了。」男子的声音越发不耐烦起来。<br /><br />　　「姐不贱……不是为了供你念书，姐也不会做妓女的。」女子抽泣起来。<br /><br />　　「是啊是啊。现在我读完了，你也该死了吧？」「姐死了谁陪你做爱啊——阿荣……」<br /><br />　　「我找得到女人！不用你操心！」<br /><br />　　「呜呜呜呜……」女子哭得越发伤心：「那你不要把姐的头也卖掉好不好？<br /><br />　　让姐的头陪着你行不行？」<br /><br />　　「我只要钱！只要钱！你的嘴我已经操腻了！」「呜呜呜呜……」女子绝望地低着头哭泣，裸露着的光滑的背随着哭声一阵阵抽动，孙成看着心里不忍，冷冷地说了一句：「年纪轻轻地又不是等着钱用，干嘛要卖你姐？」<br /><br />　　「关你什么事？」年轻人转过头，愤怒地看着孙成，唐媚儿这才看到他的相貌，清瘦而苍白。衣服也很破旧，看得出来一直过着贫寒的生活。年轻人愤世嫉俗地看着孙成，冷笑道：「你不也是在卖自己的女人吗？有什么资格说我？我他妈的不愿意在受穷了！凭什么那么多人顿顿吃肉，老子只能吃青菜？凭什么那些人一个个都拿着桔子手机，老子只能用公用电话？凭什么那些人不读书，花钱就可以拿学位，老子学得再刻苦也因为没钱送礼被老师穿小鞋？」孙成一下子呆住了。年轻人发出一阵瘆人的笑声：「把她卖个十来万，老子也可以换一身行头……操，谁他妈的愿意每天被人看不起。」一时间空气都仿佛凝固，只剩下年轻女子丝丝缕缕的抽泣。孙成张口结舌，呆了半天，正想说点什么，被唐媚儿拉了拉衣角。转过头看见妈妈哀求他不要争吵的眼神，孙成心一软，摇了摇头，叹息了一声。<br /><br />　　「阿荣……」<br /><br />　　「行了行了，我再跟你做一次吧。」年轻男子冷漠地转过身去，抓住他姐姐的肩膀推到墙边，让她摆出一个弯腰撅臀的姿势，脱下自己的裤子，随手撸了撸自己的肉棒，就生硬地插进女子的体内。<br /><br />　　「嗯……」女子扶着墙，拼命地仰起头，瀑布般的长发在丝缎般的腰背之间轻轻地摆动起来。<br /><br />　　「姐，不是我说你……你的屄都这么松了，真的没几个人愿意操了。有没有人想吃都说不准。」年轻男子一边懒洋洋地抽动，一边嘲弄着面前的女人。<br /><br />　　「阿荣……姐就要死了，你还这么作践姐干什么。」于是两个人都没再说话，只剩下肉体撞击的啪啪声。孙成实在看不下去，转回头紧紧地搂着唐媚儿，轻轻地吻着她柔顺的秀发。<br /><br />　　「来卖肉的，开始了。」随着一声懒洋洋的声音，窗口打开了。一个疲倦的中年人打着呵欠，面无表情地看了四对男女一眼。<br /><br />　　第一对先走上前去，疲倦的中年人有气无力地问道：「是自愿做肉畜吗。」「是。」好清纯的声音，孙成不由得抬起头看过去，这才第一次看到一个年轻苗条的身影，看样子是个刚刚发育好的小姑娘。<br /><br />　　「Ａ级……检查一下。」中年人随手捏了捏小姑娘的胸部，点了点头，然后又将一只手指机械地伸进小姑娘的下身，抠进她的体内乱搅一番，抽回来拿出一个大大的印章：「把屁股伸过来。」<br /><br />　　小姑娘清脆地答应道：「哎。」就转过身来。孙成这才第一次看清她的脸，小小的脸蛋，五官都很精致，虽然说不上怎么美丽怎么漂亮，但是那种清纯可爱真的很能让人心动。<br /><br />　　啪。啪。中年人在小姑娘挺翘的屁股上盖了两个章，小姑娘站直了，转过头面对着身边的男子，微笑道：「好了，哥，我走了。」「小茜……」那男子黝黑而憔悴，伸出一双大手，轻轻抚上小姑娘的短发，哽咽了起来。<br /><br />　　「哥，你别难过。小茜早就想做个肉畜了呢。哥你知不知道，每次小茜含着哥的时候，都幻想着把小脑袋砍下来以后被哥抱在怀里插……」小姑娘扬起虽然不大但是柔情脉脉的眼睛，微笑着。<br /><br />　　「小茜你别骗哥了，哥知道你不愿意……」男子已经泣不成声，那双手的指节粗大，长着厚厚的老茧，但是抚摸妹妹脸颊的动作却那么温柔。<br /><br />　　「哥……」小姑娘也掩饰不住了，但还在强笑着：「小茜愿意啊，把小茜卖了，哥就可以赔那个人的钱了。赔了钱就不用坐牢，小茜很高兴。」「小茜，对不起……对不起，都怪哥，怎么就撞上了一辆宝马……我他妈就是个开出租的……怎么敢撞宝马……小茜……」男子大哭起来，紧紧地搂着妹妹赤裸的身体，宽大的肩背随着哭声一阵阵抽搐不止。<br /><br />　　「哥……小茜很高兴呢……小茜是Ａ级，卖身子钱就够了。哥，你要好好保管小茜的头哦……等哥百年之后要把小茜的头和哥埋在一起，嗯？」小姑娘强忍着眼眶中的泪水，挤出一个笑容安慰着悲伤的男子。<br /><br />　　「好，好——小茜，哥一定要你陪哥一辈子。」「拉钩，骗人是小狗。」小姑娘笑着伸出小手，男子泪流满面地和妹妹拉了勾，那个似乎还没睡醒的工作人员拿出一张纸：「行了……肉畜自己进去。你，明天拿着这个去领支票，三天后来领肉畜的头。」小姑娘满面的泪痕却挂着笑容，站在门边转回头最后看了哥哥一眼，赤裸的身体消失在拐角。男子抓着那张薄薄的纸片，终于忍受不住，蹲到墙角嚎啕大哭起来。<br /><br />　　「下一个。」没睡醒的中年人还是懒洋洋的，他已经见过太多这种情景，不为所动。第二对走到他的办公桌前，看上去却不太般配，男子头发已经全白，女子却正当妙龄，突然男子拉住了这位美丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少妇</span>的手腕：「芳儿，算了，不值得……」<br /><br />　　「爸，值得啊。我不去，明哥会枪毙的。」少妇有些不好意思地从老人手里挣脱了白皙的玉腕，低着头轻声道。<br /><br />　　「那死小子枪毙就枪毙……也是个死不悔改的，不可惜。」老人颤抖着，声音酸楚而无奈。<br /><br />　　「爸，可不能这么说。明哥不是为了保护我，也不会冲出去捅那个城管两刀……」少妇柔声道，袅娜地走到办公桌面前，文静地微笑着：「师傅你好，我也是Ａ级，检查一下吧。」<br /><br />　　那个中年人还是懒洋洋地伸出手，在少妇身上乱捏了一通，有气无力地点点头，拿起了章子。<br /><br />　　年轻少妇的脸上挂着淡淡的羞涩，白皙的面颊飘荡着红晕，转过身撅起了丰满雪白的臀部，中年男人还是半睁着眼睛，在那两片臀肉上各盖上了一个章子。<br /><br />　　「好了，爸，媳妇下辈子再尽孝了……」少妇突然对着老人跪下，重重地磕下头去。老人赶紧伸手去拉，没拉住，顿时老泪纵横，也跪了下去：「好媳妇，我罗家欠你太多了。下辈子你做我亲女儿，我再也不让你吃这样的苦了。」「爸，你起来，让我给你磕三个头——别折杀的我死了都不得安生。这辈子你已经把我当亲女儿了，我挺开心的。别折杀我下辈子投胎不了人身。」少妇两行珠泪也滚滚落下，但还是轻声细语地对老人说道。<br /><br />　　老人只得站起身来，受了少妇的大礼。磕过头，少妇站起身来，微笑着轻声道：「把卖我这十万陪了，明哥就不会枪毙了，要是好好改造的话，说不定出来得快。那时候爸把我的头交给他，就算找不到老婆了也能有个东西用……对不起爸，没给明哥留下一男半女……」<br /><br />　　「好媳妇……爸知道，知道……他就算出来，也不能让他再娶别的女人。」和煦的春风轻轻地吹拂着老人的白发，在春天上午明媚的阳光下缓缓地飘动。<br /><br />　　「那我进去了啊爸。你跟妈也说一声别难过，媳妇挺高兴的……下辈子我还要给明哥做老婆。」少妇微笑着走进了小门，老人却悲伤得几乎站立不住，强迫自己去接过证明，扶着墙低下头，无声地流着眼泪。<br /><br />　　「下一个。」<br /><br />　　可是那对姐弟还在疯狂地做爱，弟弟坚硬的肉棒正在姐姐暗红色的花瓣间飞快的进出，带出一股股白色的泡沫。姐姐则低着头，长发几乎垂到地下，轻轻地呻吟着：「嗯……嗯……」<br /><br />　　「你们先来。」中年人不耐烦地摇摇头，对孙成喊道。孙成一下子觉得心在飞速下坠，无论如何也迈不开脚步。<br /><br />　　唐媚儿却淡定安然地走上前去：「师傅，我也是Ａ级的，你检查一下。」可是无论如何掩饰，唐媚儿都没办法再去面对儿子痛苦的目光，只能强自镇定地对中年人微笑着。<br /><br />　　「嗯。」随手捏了几下，中年人就给唐媚儿盖上了章。孙成终于忍不住了，从身后紧紧地搂住唐媚儿：「妈……我不想你死……」「傻孩子。你不卖妈哪有钱给领导送礼……不送礼转正你就得下岗……」唐媚儿微笑着抓住儿子剧烈地颤抖着的双手，轻轻地抚摸着。<br /><br />　　「去他妈的，转不了正就转不了正，我只要妈陪着我。」孙成把头埋进唐媚儿柔腻的粉颈，大哭起来。<br /><br />　　「妈还可以陪着你啊，像你姐一样。」<br /><br />　　「不一样！我要会说话的妈！我要会笑的妈！我……」孙成再也说不下去，痉挛着搂紧唐媚儿，像要将她温软的身子完全挤压到自己体内。唐媚儿不由得喘不过气来，想了想，摆出一副恼怒的神态：「小成！你怎么这样！这样妈多不安心！大男人这么婆婆妈妈的干什么。」<br /><br />　　「妈……」<br /><br />　　「好啦，别难过了。你姐死的时候你也难过，后来不是好了吗？行啦……」唐媚儿微笑着转过身来，扬起脸温柔地看着儿子。<br /><br />　　透过泪光看着唐媚儿美丽的脸，孙成泪流满面地吻上了那美丽的红唇。母子两的春色交缠在一起，良久，才喘息着分开。<br /><br />　　「妈走了。以后你要自己照顾好自己，转正了就赶快找个老婆。」唐媚儿最后吩咐了一声，走进了小门。孙成呆呆地看着妈妈美丽的身影消失，脑子里一片空白。<br /><br />　　「啊——啊——」那对姐弟突然发出激烈的呻吟，看样子已经完事了。长发的女子扶着墙，一双修长的粉腿剧烈地颤抖着，几乎像站立不住，年轻男子则扶着她挺翘的丰臀，喘息了一会，抽出了肉棒穿好衣服。<br /><br />　　「行了吧？就等我们了。」男子有些不耐烦地喊道。女子无力地站直了，白嫩的大腿内侧缓缓流下一道浊白的液体。<br /><br />　　中年人厌恶地看了她一眼，随手摸了几下，对着年轻男子喊道：「不行，你这头肉畜是Ｂ级。」<br /><br />　　「啊？什么、什么？」年轻人张口结舌，不知道怎么说好。但是女子却突然尖叫道：「放屁，老娘明明是Ａ级，这是肉畜局的鉴定，还能有假？告诉你，别想糊弄我弟弟！欺负人是不？」<br /><br />　　「哎？」中年人第一次像睡醒了，涨红了脸，伸出一只手指着女子：「你、你……」<br /><br />　　「你什么你！操你爹！老娘的身子哪一点差了？说老娘不是Ｓ级也就算了，还敢说是Ｂ级？你才是Ｂ级！你全家都是Ｂ级！」女子的泼辣和刚才弟弟面前的柔顺完全是两个极端，围观的三个男人不由得目瞪口呆。<br /><br />　　「注意点素质！你、你的屄都松了，怎么能是Ａ级！」中年人气急败坏地喊道。<br /><br />　　「素质？肉畜有肉质就行了，素质留给你妈好了！操，老娘刚跟弟弟做爱，你眼瞎啦？是不是看我弟鸡巴大心里不爽？幸好老娘的屄还算紧，要是你妈早就被操成个吹风机了！」女子不依不饶，唾沫横飞地骂道。<br /><br />　　「你——」<br /><br />　　「告诉你，我弟虽然还是个学生，不懂事，但是只要老娘一天没被吃掉，就一天不会让他受欺负！你要是敢给我算Ｂ级，我绝对砸了你的饭碗！」「你——行，你有种，反正我就是个打工的，行行行……不跟一头肉畜计较……」中年男人终于招架不住，拿起了章子。在女子的两片臀肉上一边盖上了一个「Ａ」，一边盖上了「检疫合格」。<br /><br />　　「阿荣……姐的头你要卖的话最少能卖五千，别又被人哄了……以后也要小心，凡事多长点心眼。」女子这才满意地回过身来，对着弟弟轻声道。<br /><br />　　这次年轻人没有再不耐烦，而是呆呆地看着还在唠叨的姐姐，终于艰难地张开嘴：「姐……我还是把你的头留下来陪我……」「啊？」女子惊讶地睁大了眼睛，不敢相信地看着他。<br /><br />　　年轻人不敢与她对视，垂下了目光，女子高兴地跳了起来：「阿荣真好！」开心地在他脸上亲了一口。<br /><br />　　肉畜休息室里唐媚儿和另外三头肉畜一起呆呆的坐着，窗外就是春天中午明媚的阳光，有蝴蝶在窗外的花丛上飞舞。一阵阵花香飘进室内，唐媚儿不由得肚子有些饿了。<br /><br />　　可是肉畜是不用吃东西的。看了那三个一眼，那位小姑娘呆呆地看着蝴蝶，很明显心里很难过，那位少妇则安安稳稳地坐在椅子上，闭着眼睛养神，只是丰满的酥胸在剧烈地起伏，显示出她心里的紧张。只有那位姐姐看起来是真正的高兴，她本来已经不指望能留下自己的头颅陪着弟弟了。<br /><br />　　唉……都是没办法。只要还过得去谁愿意把自己给别人吃掉……唐媚儿想着孙成，他自己会做饭吃吗？会不会挨饿？衣服洗得干净不？没我照顾他肯定会生病，等转正了快点找个老婆吧。<br /><br />　　「许公子里面请，里面请！」门突然开了，肉畜们一起转过头去看着门口，餐厅经理正点头哈腰地引着一个年轻人走进房间：「今天就四头Ａ级的，不过素质都不错，您看看？」<br /><br />　　这位许公子看起来也就二十来岁，气质不错，高贵文静。扫视了四人一眼，餐厅经理赶紧道：「都站起来给许公子看看！」「我都要了。」许公子笑道，餐厅经理赶紧陪着笑：「那许公子看看怎么烹调？」<br /><br />　　「嗯……」走到站成一排的肉畜钱，许公子和蔼地微笑着，端详起她们来。<br /><br />　　前后转了一圈，才回到她们面前，先指着唐媚儿道：「这个清蒸。」唐媚儿顿时一阵晕眩，清蒸……自己真的要成为一块肉了。自己被蒸熟了会是什么样子？<br /><br />　　「这个分解了做炒菜和冷盘。」许公子指着那位姐姐，可是她好像根本没听到，目光投向远方，不知道在想着什么，嘴角还挂着笑容。餐厅经理赶紧不停地记录着，然后许公子的目光在少妇和小姑娘脸上逡巡了一会，最终决定下来，指着少妇道：「这个分解了炖汤，好肉留下来涮。」又指着小姑娘：「这个整体烤了，记得多放辣。」<br /><br />　　「许公子真有眼光……」经理恭维道。许公子虽然没有表示，可是眼神里还是露出一丝鄙夷：「晚上七点，别误了事。我先走了。」「慢走，慢走。」经理点头哈腰地送许公子出门，四个肉畜还没回来坐好，经理就回到房间，满脸得意的笑容：「走吧靓女们，该处理了。」终于要结束了……唐媚儿不由得双腿发软，但还是鼓起勇气跟着经理走向厨房。宽大的厨房里弥漫着一股血腥味，一个架子上摆着几颗还沾着血的头颅，带着千奇百怪的表情。几个配菜师正在运刀如飞，叮叮咚咚地敲击着砧板，将一块块白花花的肉变成菜肴的原料。<br /><br />　　这些都是Ｂ级肉畜和Ｃ级肉畜吧……真可怜，她们的头颅想要处理的话还得主人出钱……加上本来姿色一般，而且往往家庭经济紧张，她们的头往往被直接当垃圾丢掉了。<br /><br />　　「老王！」经理喊道。一个白围裙已经染满鲜血的中年厨师走了过来：「老板。」<br /><br />　　「姓许的要这四头，晚上七点就得上菜，你把她们宰了吧。」经理提到许少爷的时候咬牙切齿，目光几乎能杀人了。<br /><br />　　「哦。」老王似乎有点哆嗦，经理先指着少妇和姐姐道：「这两个都是要分解的……先宰了吧。」<br /><br />　　「嗯。」老王走过来，端详了两头肉畜一眼。经理继续指着那位姐姐道：<br /><br />　　「先这个，要炒菜的。」<br /><br />　　「好……肉啊肉啊你莫怪……你是人间一道菜……阿弥陀佛……」老王一边念佛，一边从经理手里接过姐姐的手，牵向一座断头机。<br /><br />　　长发的年轻女子一直微笑着，老王哭丧着脸把她柔顺的长发在头顶盘好，又不知道从哪里找出一根绳子，反绑住了她的手腕，把她推倒在断头机上，脖子放在一个凹槽里，然后用另半边带凹槽的金属板卡住了她的脖子。<br /><br />　　「姑娘……别想那么多了……好好享受一下……这机器很先进……会在你高潮的时候砍掉你的小脑袋的……」老王一边絮絮叨叨地摆弄着女子的身体，一边打开了机器的开关，然后就叹息着走到一边，低声念叨起来：「大慈大悲观世音菩萨……」<br /><br />　　「大叔。」被固定在断头机上的女子突然说话了：「把我的头整漂亮点，行吗？」<br /><br />　　「行……行……唉。」老王低着头，双手合十，继续念叨着：「你安心去吧……」<br /><br />　　得到了肯定的答复，女子微笑起来，闭上眼睛开始享受先进的机器带给她的快感。两只橡胶机械手正在激烈地挑逗着她因为俯身而显得格外丰盈的乳房，一根电动阴茎也慢慢没入了她的阴道。<br /><br />　　「啊……啊……」虽然被固定得死死的，但是女子还是在强烈的快感下剧烈地颤抖起来。很快就到了高潮：「啊——阿荣——阿荣……阿——」最后一声呼唤被无情地打断，后面的三个肉畜都听到了一声清脆的金属相叩的「叮」，这是断头机的刀刃与金属砧板接触的声音，长发女子被固定得死死的身体疯狂地痉挛着，老王还在念着经：「南无地藏王菩萨……」走过来提起了她美丽的头颅。<br /><br />　　唐媚儿目瞪口呆地看着她有些扭曲的脸，因为失血而变得苍白的面颊上还带着高潮时淫媚的表情，嘴唇颤动着似乎想说什么，但无神的眼眸很快停滞下来，无声地诉说着她已经失去生命的事实。<br /><br />　　我的头被砍下来也是这样的吗？唐媚儿有些喘不过气来。老王手里的头颅断颈上还在喷涌着鲜血，叹息着的厨师喊道：「小刘。」一个年轻人跑过来拉起无头的身体的脚踝，老王吩咐到：「这个分解了做我们的招牌菜……八热炒八冷盘。吩咐下去，再来接下一个。」「哎。」年轻人拖走了长发女子的身体，老王把手里的头颅插到一根闪亮的金属杆上，转过身来对着那位文静的少妇道：「该你了……」少妇还是保持着平静，但是呼吸却急促沉重，白皙的脸蛋上泛着一片异样的潮红，慢慢走到断头机前，把脸放到还粘着前一头肉畜血污的砧板上，自己把双手背到背后，任老王把她捆紧。<br /><br />　　无论机器如何挑逗，少妇也始终没有出一声，只是在高潮的时候光滑得如同丝缎一样的背上浮现出一片片红云。所以她失去头颅的那一声「叮」也显得特别刺耳，丰满白皙的身子却始终保持着平静。<br /><br />　　「好姑娘……」老王又一次提起少妇的头颅，那双温柔的眼睛已经闭上了，俏丽的脸上带着安详和平静，就像睡着了一样，被老王提起来穿在第一头肉畜的头颅旁边的那根金属杆上。<br /><br />　　在等待多时的小刘拖走了少妇丰满的身体以后，老王还没来得及对小姑娘说什么，小姑娘就恐惧地大哭起来：「哥——哥——我不想死——我害怕！」娇小的身体恐惧地痉挛着，老王叹息着：「唉……姑娘……何必呢……」「我不想被吃掉……阿姨——」小姑娘突然一头钻进唐媚儿的怀里，唐媚儿不由得心酸起来，自己这么大年纪了都害怕得两腿发软，何况这个看起来还不满二十的小姑娘。<br /><br />　　「别怕，很快的……」唐媚儿也不知道如何安慰这个就要失去生命的姑娘，只能轻轻地搂着她，轻抚着她柔顺的短发。<br /><br />　　「我怕痛……怕黑……怕哥哥看不到我……阿姨，要是他们把我的头弄丢了怎么办？」小姑娘眼泪汪汪地抬起头看着唐媚儿，哽咽道。<br /><br />　　「不会痛啦……更不会弄丢你漂亮的小脑袋的……我们酒楼开了二十年，宰了几万个女人，从来没弄丢过脑袋……你放心吧——你看，连这样的女明星都来这里让我们宰杀呢……怎么可能弄丢头呢？」老王摇着头，从一个柜子里捧出一颗漂亮的人头，无奈地笑着。<br /><br />　　「咦……这不是……杨蜜小姐吗？」小姑娘和唐媚儿吃惊地看着老王手里的头颅，齐声道。<br /><br />　　「是啊……昨天在这里被宰的……你们放心，我们连Ｃ级肉畜的头都没弄丢过。」<br /><br />　　「小&nbsp;&nbsp;妹&nbsp;&nbsp;妹，你别怕……很快的。到时候你的小脑袋会漂漂亮亮地交到你哥哥的手里的……」唐媚儿尽力安抚着小姑娘，小姑娘终于平静了一些，抽泣着走上前去：「大叔……你快一点，别让我太痛了行吗？」「行……你放松……」老王绑好了小姑娘，可惜她年纪太小，还是止不住地颤抖起来。<br /><br />　　「南无大智文殊菩萨……南无大勇普贤菩萨……南无大悲观音菩萨……」老王无奈地看着小姑娘无论如何也不能被机器挑逗到高潮，终于停止了念经，不知道从哪里翻出了一支注射器。<br /><br />　　「王叔……这个是十八号？」旁边的小刘吃惊地问道。<br /><br />　　「是啊……」老王走到小姑娘身后，对着她蠕动着的雪白浑圆的小屁股把注射器深深地扎了进去。<br /><br />　　「王叔……这东西是禁止用于食品的吧？」小刘试探着问道。<br /><br />　　「谁在乎……谁知道我们用了呢……别想那么多了，我们又没用地沟油。」老王将半管药品推进了小姑娘体内，看着她开始呻吟起来。<br /><br />　　「啊……啊……好痒……我好热……哥……操我……小茜的小穴好痒……唔……」药液见效很快，小姑娘很快就欲火高涨起来，尽力扭动着身体，机器的电动阴茎一进入，她就淫荡风骚地叫起床来：「啊……哥……哥……好大……小茜好舒服……用力……快点……啊、啊、啊——」很快小姑娘就到了一个剧烈的高潮，粉嫩的花瓣间猛地喷出了一股晶莹的黏液。就在这一瞬间又听到一声令人心头一紧的「叮」，小姑娘无头的身体突然直直地挺立起来，一股血柱像喷泉般直冲而上。<br /><br />　　老王轻轻地提起小姑娘可爱的小脑袋，那双清亮纯净的大眼睛带着一丝惊讶地大睁着，似乎还不相信自己已经被斩下了头颅，两颗晶莹的泪珠缓缓从清纯的眼角滚落，然后那黑白分明的眸子就突然失去了神采，变得空洞而迷茫起来。<br /><br />　　「这个送到烤箱里……香辣酱，对。」小刘又拖走了小姑娘的身体，只剩下唐媚儿了。<br /><br />　　看了一眼那三颗在金属杆上插成一排的头颅，唐媚儿突然觉得不那么恐惧。<br /><br />　　我的头也要被插上去了吧？我会是什么表情？我的身子会被清蒸……会整的漂亮吗？<br /><br />　　「大妹子……」老王的声音有些伤感：「对不住了。」「哪里……大哥……这就是我们的命。」唐媚儿反过来安慰起老王，老王还在絮叨着：「我为了这份工……把我自己的女儿都宰了……我女儿死的时候也像这小姑娘这个年纪，这么害怕……这些年宰了几千个女人……不知道死了会不会下十八层地狱……」<br /><br />　　「没事啊……大叔……我们都是肉畜而已……」这时断头机的机械手抓住了唐媚儿沉甸甸的乳房，似乎带着一阵阵电流，瞬间就刺激得她浑身酥软。<br /><br />　　「嗯……嗯……」娇嫩的乳头就像被小成第一次和自己做爱的时候那样笨拙地吸吮，带来一阵阵令人融化的快感。我就要迎接最后一次高潮了……唐媚儿很快放弃了思考，全身心地去感受那份颤栗，仿佛又回到了三年前，第一次答应了小成以后，和菲菲一起和小成滚床单的情景……突然一根粗大的东西侵入了唐媚儿淫液横流的阴户，就像小成的肉棒一样，粗鲁而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">激情</span>地抽插起来。小成……小成……<br /><br />　　「小成——」唐媚儿似乎看到儿子正在面前微笑。脑子里慢慢空白，所有的意识都被快感淹没。小成好棒……好舒服……<br /><br />　　「啊、啊——妈……妈要泄了……啊、」突然一片泛滥的春潮席卷而来，唐媚儿痉挛着涌出一股温暖的蜜汁。就在这一瞬间，她突然觉得脖子一阵刺痛，接着就是一阵冰凉。<br /><br />　　「……」欢愉的呼喊被硬生生砍断，唐媚儿突然觉得天旋地转，紧接着就看见了自己粉嫩洁白的身体，正在断头机上抽搐着，断颈处鲜血喷涌而出，与之相对的是双腿之间也在喷出一股股清亮的爱液。<br /><br />　　小成……唐媚儿终于意识到自己被砍断了脖子，头颅正在被老王提在手里。<br /><br />　　意识在混乱中越来越远，眼前突然出现了一根铮亮的金属杆。我也要被插上去了吗？要好看一点……<br /><br />　　努力地挤出一个甜美的笑容，唐媚儿慢慢地陷入了黑暗。<br /><br />　　春夜的和风带着一阵阵花香，春光楼的大厅里迎来了贵客。许公子还是那么高贵和文雅，带着一群同龄人迈入了酒楼。<br /><br />　　「许公子！」餐厅经理还是陪着笑脸迎接他：「徐公子果然是人中龙凤，真守时。」<br /><br />　　许公子鄙夷地看了他一眼，等大堂的钟声敲完七响，才淡淡地微笑道：「行了。菜都备好了吧？」<br /><br />　　「好了好了！许公子吩咐哪敢怠慢。现在开席吗？」经理的腰弯得更低了。<br /><br />　　「大家坐吧！今天我生日，同学一场也是缘分，可惜今天没有Ｓ级肉畜，大家别见笑了。」<br /><br />　　「哪里哪里。」「许大哥太客气了。」「不是许大哥，我能哪能知道肉畜的味道……」<br /><br />　　看着同学们的恭维，许公子微笑着对经理道：「上菜。」一碟碟冷盘很快流水般端上了桌，香酥子宫……酱卤肥肠……凉拌肝花……麻辣心尖……几个家伙吞着口水，等许公子微笑着宣布：「大家随便吃。」以后，才拿起筷子，大嚼起来。<br /><br />　　热炒也上了几道以后，服务员才推出两辆小车，小车上两只巨大的银餐盘盖着盖子，吸引了所有人的目光。经理站在两车中间，略带得意地笑道：「这是今天的主菜。」<br /><br />　　许公子点点头：「上来吧。」<br /><br />　　经理揭开盖子，两只餐盘上静静地躺着唐媚儿和小姑娘诱人的身体。唐媚儿雪白粉嫩的无头身体摆着一个仰躺着的造型，大大地张开一双圆润的粉腿，一双纤细修长的玉手搭在两腿间那粉红色的小穴上，两瓣晶莹的花瓣间还在一阵阵冒着白色的蒸汽，已经被蒸得晶莹剔透，似乎有肉汁在皮肤和肌肉间流淌，门外缓缓吹进一阵和煦的春风，吹弹可破的身子在春风里像刚磨好的豆腐脑一样微微晃动，几个老道一点的这才笑着拿起筷子。<br /><br />　　而小姑娘被烤的金黄略带深红的娇小身体则摆成一个俯伏着的姿势，高高地撅着紧致浑圆的臀部，小巧可爱的肛门被插上了一支洁白的百合，皮肤间不停有油脂滴落下来，似乎还响着噼噼啪啪的声音。<br /><br />　　「许公子请用这两只美鲍。」经理笑着拿起一把餐刀，剜出了唐媚儿和小姑娘的两只美穴，盛在一只水晶碟子里，双手奉到徐公子面前。<br /><br />　　「辛苦了。」许公子淡淡地感谢道，随意地拿起一双筷子，按了按碟子里的两只香气扑鼻的阴户。一只是淡淡的清香，一只是浓浓的馥郁，在筷子的压力下唐媚儿晶莹剔透的阴户里缓缓流出一股洁白的浓汁，而小姑娘金黄酥软的阴户里则流出了喷香的油脂。<br /><br />　　「大家请随意。」许公子微笑着夹起唐媚儿美丽的阴户，对着客人们点头示意，然后就轻轻地咬了一口。闭上眼，感受着柔嫩的美肉和甘美的汤汁在嘴里融合，高贵的青年第一次露出了会心的微笑。<br /><br />　　看着主人动了筷子，客人们再也忍不住美味的诱惑，蜂拥而上，开始抢夺那两具美味的身体。许公子微笑着看着他们，优雅地吃完两只美穴，拿起餐巾擦了擦嘴。经理赶紧凑过来：「许公子还有什么吩咐吗？」「不用了……对了，把这四个肉畜的头摆出来给这些人看看吧。」许公子晚餐一向吃得很少，今天已经是破例了。<br /><br />　　「是，是。」经理赶紧走进后面，很快就带着几个服务员，在餐桌边摆起一个金属架，然后又捧出四颗美丽的头颅，并排插到金属架上的金属杆尖端。<br /><br />　　许公子满意地看着四颗美丽的人头，已经做了初步处理的四张俏丽的面容都被摆出了一副女人高潮时的娇媚和甜蜜的表情。她们诱人的身体很快被疯狂的客人分食一空，只剩下餐盘里的两堆散落的骨头。还有人意犹未尽地拿着一根不知道是谁的大腿骨，用餐刀从中间粗暴地砍断，对着端口拼命地吸吮着美味的骨髓。<br /><br />　　慢慢地大家都酒足饭饱，不知道是谁打开了电视，新闻频道里一个领导正在发表讲话：「……攻击我国的人权状况，在此我们要严正抗议。吃人是符合我国国情的，大家知道，每吃掉一个女人，都能增加大量的ＧＤＰ，又能减少人口总量，对发展中的经济来说具有重大意义……」<br /><br />　　「许大哥！你老爷子又在讲话了——」「许部长真是日理万机……」客人们纷纷恭维起来。<br /><br />　　「老生常谈。」许公子淡淡地笑道，但是毕竟年轻，还是掩饰不住得意，看着电视上的父亲讲话：「……为了ＧＤＰ，我们要鼓励每个人，勇于被吃，以被吃为荣，广大人民群众应该擦亮眼睛……」<br /><br />　　「没什么好看的。大家吃好了吧？我们去ＨＡＰＰＹ一下。」许公子笑着站起身来，客人们纷纷簇拥着他，经理带着一群服务员送他们出了大门，一时间大厅变得空空荡荡，只剩下四颗成一排插在金属架上，面对着电视的头颅。<br /><br />　　虽然都被刻意摆成满足快乐的表情，但是没经过深加工，所以失去了生命的四双美丽的眼睛都显得空洞无神，直勾勾地看着前方电视的方向，似乎都带着一些诡异而嘲弄的微笑，看着电视里的领导结束了讲话：「……坚持……领导……科学吃人……文明吃人……和谐吃人……」<br /><br />　　温暖的春夜只剩下浑厚的声音在回荡：「……一百年不动摇。」<br /><br />        <span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />       <span style="color:#FF0000 "> 字节：28036</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5410386-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5410386.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【夏夜3P游戏】【作者：未知】【完】</title>
	<author>即墨星宇</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　在一个夏夜的周末，我心情不爽的开车到处闲逛；因为今晚我本约了一个新交的马子打算到阳明山看夜景。可是正去新庄载她的途中，却下起这场大雨来，一个美好的约会就因这场突如其来的大雨被迫取消。我无奈的开车回台北，在市区漫无目的的绕了很久，不知不觉已经开到天母，而时间也晚上8点多了。我正准备要掉头回家，想点根烟来抽时发现车上香烟一根也没了，只好到处看路上有没有便利店，好不容易在公车站牌附近找到一家好停车的，只有冒着倾盆大雨下车买香烟。在买完烟后顺便也买了罐可乐，打算为这整晚不顺降降火。<br /><br />　　我一从便利店出来时，有个美眉撑着把伞的以开朗的笑容迎面向我问路，她问我这附近哪边可找到某一路公车的公车站牌。我看站在眼前的是个眉清目秀的美眉，朝她打量一下看她撑把伞，一手抱着好几包服饰店的购物袋。我留意到眼前这美眉实在长的很正点；她的五官长的超像日本那个明星藤原纪香，那天她的打扮是一头及肩的直发扎起马尾巴，１６５ｃｍ左右的身高，穿着件连身V字领洋装外加一件花隔子图案薄纱衬衣。洋装是削肩形的设计且裙摆不到膝盖，这样的装扮更帮她突显出修长雪白的双臂和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>。她姣好身材搭配起３４．２４．３５的身形前凸后跷。本身够高挑了还穿一双短筒靴子，全身健康美眉的造型，真是十足正点的美人胚。<br /><br />　　我虽然从不搭公车，但是仍然顺着她问我的问题和她聊起来。言谈中她是一个很喜欢保持笑容的女孩，她每当微笑时右边脸颊还伴着个小酒窝，而亮丽的造型更显得成熟抚媚。我想多和她聊几句，就故意说我虽不知她想搭的公车要到哪去等，但是我和她要去的地点差不多。更因为我不知走了什么好运，天气也来帮我；当她向我在便利店门口问路时，雨愈下愈大更给我有了热心邀她一起上车送她一程的理由，劝了半天好不容易才说服她一起上路。<br /><br />　　上车后看她一幅不自在的神情坐在前座，随手抱起车上抱枕十分拘束。我客气的请她喝刚买还没开的罐装饮料，她是搭陌生人便车，所以很有戒心客气的拒绝了。这美眉是一个很健谈的阳光女孩，一路上我和她聊了很多，原来她叫小昭，才19岁，如果她不是打扮和言谈间显现出她大孩子的稚气，从外型真会让人以为眼前是２０多岁的社会人士。在车上我有机会比较近的偷瞄小昭一身的辣妹妆扮，她实在很会打扮自己，小昭手上除了挂的满手叮叮当当的手炼、戒指之外，薄纱衬衣下隐约显现出；在她美丽的左手臂上，也跟时下辣妹的流行一样，贴了半个巴掌大花纹刺青。我当时想真是走<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>运了，退伍3年多来交的马子外貌多平淡无奇，今天居然被我无意中认识到这样一个漂亮美眉。<br /><br />　　在车上昭小因心情不好被我问了几句；话匣子一开就和我侃侃而谈，原来最近她和认识多年的初恋男友分手所以心情很差，今天有空独自出来散心；平日出门都搭计程车的她，今天在逛完街要回住处才发觉现金都买东西买光了，刷卡不能搭计程车只好用剩的零钱搭公车了，也这样我才和上昭有缘同车。我早从小昭身上的行头看出，她家里环境应是不错，果然她家是在开工厂的，她是家中独生女，今年专科应届毕业参加大学插班考试不顺利，任性的独自北上在补习街附近租了房子打算重考。如果明年再考不顺利，家里还打算送她出国去<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=申请',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">申请</span>学校来念，而小昭本身一直到念国中才自加拿大回台湾，平常每逢暑假也常到处旅游。路上小昭和我无所不聊，她提到自己从小喜欢音乐和练舞蹈，那一直是她的兴趣，我想难怪她举止间，体态所表现的都是那么样优雅。我暗想这样好条件的美眉如能果想把到手，不要说当女友当炮友都不知有多爽呢。小昭此刻还不知我正在想些什么而继续的诉说她自己的事情。<br /><br />　　一路的闲扯我发现小昭非常<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>漂亮也很注重保养，于是我灵机一动，拿出前几天好友ㄚ炮送我的一小瓶已撕去标签的催情药（神仙水）给她看，骗她说我最近在做直销，那瓶没有标签的东西是直销的商品。那是一瓶“花粉”提炼出来的保养品，并形容这是很贵重的保养品；因为是直销货没打广告，所以她没听过是很正常的。而手上这瓶是供客户试喝的样品包装比较简单。我再三强调“花粉”对于女孩子养颜美容有很大帮助建议她可以试喝。她果然很有兴趣的拿去看一看，还很认真问了我好多美容的问题；我故意停红灯时赶紧把车停到路边好应付她的问题。我一面胡乱回答她，一面就打开瓶盖；用瓶盖当杯子倒了一杯请她试喝，她勉强喝了一口，只觉得很奇怪花粉怎有一股薄荷的味道，我乱盖一通的编些理由敷衍她；更趁我俩对话时不停帮她把喝完还我的瓶盖，在我俩一问一答中再倒满春药递给她喝，小昭不知不觉喝了快半瓶后，觉得喝过后嘴巴变的好苦就不愿再喝了，这时我才满意的继续开车上路，我期待喝了催情药小昭待会茫酥酥之后再好好招呼她。<br /><br />　　没多久药力逐渐生效，小昭直说好像刚有淋到雨而且有点晕车人不太舒服，我看她不知自己是刚喝的春药已渐渐发作，于是就找个没人的地方停车，好等着欣赏她发浪的神情。途中我看她脸色泛红，胸前那对奶子一起一伏的，感觉得到她呼吸急促，她一手紧抓着抱枕另一手不停柔着眼睛打算保持清醒。车一停好小昭勉强抬头挤出笑容说，她不知怎地今天那么容易晕车，她说真的头晕的厉害，想摇下车窗吹一吹风，我怕她神智不清的糗样被过往车辆看见；用外面还在下雨做理由阻止她开窗。我体贴的帮她把座椅完全放平，扶她躺平在椅背上要她好好休息一下，借着帮小昭调整座椅时大方的靠近她，趁扶她躺平时坚持她该脱下淋过雨还带点湿的薄纱衬衣免得感冒，我说着说着中还等不及她回答就把她的薄纱衬衣剥了下来。脱去薄纱衬衣后我才明白为何小昭大热天还要套件薄纱衬衣，原来小昭无袖洋装是削肩V字领的设计虽然不是露臂装，但是手臂开口处开的很大；配上小昭那对34寸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">大奶</span>子，在我拉起她的手臂脱衬衣时，只见她随手一举丝质奶罩因为是半罩杯，那奶罩蕾丝边就伴着奶子透过袖口被挤出来见人。我看她正“晕车”昏的还没回神就大胆把手伸到她胸前洋装V字领末端，准备把她前排扣解开让她更轻松一些。<br /><br />　　我不知药力够不够怕被她发现，所以当我解开小昭两颗扣子后就停手了。解开后她除了饱满双峰的乳沟外，半罩杯奶罩上漂亮的蕾丝边整个呈现出来。小昭居然没发现我刚在帮她宽衣解带，而且不知自己胸口乳沟已整个春光外泄了。我假仙的安慰小昭要等她好些我们再走，并下车ＣＡＬＬ阿炮来看他这瓶宝贝的威力如何，准备等阿炮坐计程车来会合后再打算。<br /><br />　　等待中我翻一翻她购物袋的东西，买的都是很辣的清凉衣服，其中最抢眼的是里头有几套小丁字裤和蕾丝边奶罩，在翻出小丁字裤后我打量小昭下半身；为何一路从小昭合身的洋装外看上去我的目光都找不到内裤痕迹原来答案可能在这里。所以我验证一下我的判断；我轻轻分开小昭两腿并探头下去朝裙内一看，果然瞧见她大腿根部是小丁字裤陷入两片屁股沟的诱人景象，果然我判断的不错真是个骚美眉呢；最近才和男友分手里面还穿的真浪呢！！小昭觉得不太对劲的嘟嚷了几句，把膝盖上的抱枕往上移到胸口抱着，转个身侧身面朝我这里躺稳继续发昏。这时我兴奋的点支烟在驾驶座上等ㄚ炮赶到，我想让小昭先休息一下所以不再吵她，主要也好有时间等春药继续在她体内发作。我静静欣赏小昭侧着脸躺在座椅上露出乳沟，不自在的移动身体时那种慢慢发骚的模样。<br /><br />　　等了半个钟头快10点，ㄚ炮终于来了。他一上车小昭听到我们讲话声悠悠转醒，自己硬撑着坐了起来。我为她介绍一下我朋友ㄚ炮，小昭对ㄚ炮微笑点个头后，跟我俩说：「周围怎么都天旋地转」然后小昭隔着窗子向外看看一看，失神的转头笑着对我和阿炮说：「今天路灯特别多，好像满天都是星星一样真漂亮喔。」说完后没一会她发现自己奶子春光外泄，忙着伸手想扣好胸前钮扣。我和ㄚ炮看小昭笨手笨脚的弄老半天扣子就是扣不上去，我故意用责备语气跟小昭说：「你刚睡着喊热自己又脱衬衣又解扣子的，怎么睡一睡会冷了么？」小昭已神智不清被我的话打断了扣扣子的动作，一脸痴呆样的微笑着回我话说「是喔…真不好意思呢，我刚愈睡头愈晕都不知道自己这样…对不起呢真是不好意思…」。一会我们继续上路，而醒来后的小昭一直吵着想尿尿，我和阿炮都暗笑地商量：（小昭这小马子刚刚喝春药养颜美容，平常一瓶可放倒好几个美眉的强力春药她都喝了半瓶，八成是蜜穴淫水直冒，不过总是还矜持的强打精神说自己是想尿尿，她一定很不明白，今晚自己的小蜜穴为何一直渗出水来。）但是我和阿炮被这正要发浪的美眉烦的不得了，只好路上找厕所让她解决。<br /><br />　　我们刻意避开加油站或餐厅，一直找到了个僻静的公园才准备放小昭下车尿尿。这时外面仍下着雨我们要她快去尿吧！小昭开车门后提着手提包，步伐不稳的冒着细雨向公园走去，而我早把她手提包内的手机关机留在车上，免得她趁我们不注意时乱打电话，同时我也一起下车陪她去厕所。我下车后很快的拿着伞跑向小昭去搀扶着她，我把伞递给小昭让她为我撑伞，好方便在她迷迷糊湖时我能空出双手摸她。我站小昭左边用两手掌搭着她肩膀来扶她，当两手扶到小昭的大臂时，直接大方的在她手臂和肩膀的肌肤上抚摸，我故意称赞她手臂上贴的刺青花样很特别时；手指很自然的在她皮肤上四处摸索。我感觉小昭皮肤光滑的触感令人舍不得松手。小昭在我摸她时，她腋下只不过被我的指头不小心点到，她就敏感的把手臂夹的很紧，摆明了不太欢迎我这样碰她。我看出她现在真是很敏感于是想挑逗她一下；就故意问她现在到底多晚是几点了，当她抬起手肘看表时，我的右手掌轻松插入她腋下手掌就贴在她腋窝上了，我不理会她尴尬的表情一路任意吃她豆腐，就这样带小昭去上完厕所再走回来，回来时我更随性的把手指头，有意无意的穿过小昭手臂宽敞开口处；在她奶子侧边滑来滑去，快走到车子时更把手从她腰枝，直接移到她屁股上一巴掌贴着。回车上后阿炮和我讨论结果，决定明天是假日ㄚ炮家工厂离这里近又没人，就干脆一起到阿炮家的工厂玩吧。<br /><br />　　刚才ㄚ炮在车上看小昭沿路被我吃豆腐的糗样后，也忙着从后座和她聊天想找机会卡油，在小昭昏昏沉沉中又说还是想再去厕所。阿炮拿出一粒药丸，说是晕车药递给小昭（事后我才知道是阿炮，专门用来搞摇头辣妹的迷幻药），要她吃完药头晕好一点再去尿吧；小昭虽然头发昏很难过仍有些意识的拒绝了，但在我们半推半就下她还是把它当晕车药给吃了，而小昭之前喝的剩半瓶的春药；被我俩倒进先前我喝剩的罐装饮料中，当配药的开水灌到她嘴里。我看阿炮由后座一直盯着小昭乳沟瞧，现在小昭已被春药喂的饱饱的阿炮当然不放过大好机会。阿炮先把手摸到前座来，热心的说要帮小昭好好按摩一下让她舒服些，我起哄的拉开小昭一路都抱着的抱枕放前座地上，方便阿炮帮她按摩。阿炮在小昭臂膀上乱捏一阵后，我们看小昭可能是嗑了迷幻药的关系；她的反应是被按摩捏的很开心。ㄚ炮又在她肩上乱摸了几下开始拨开小昭前额浏海，从头发轻吻到她脸颊，嘴巴贴着她的身体一直亲吻由脸颊、脖子、一直亲到乳沟，然后再开始再把小昭未解开的前排扣慢慢的继续解开。<br /><br />　　ㄚ炮解扣子时还边假仙的问小昭会不会太热，哄她说要乖乖的休息；可把我两当成哥哥一样不用太拘束。小昭那套无袖连身洋装剩下的扣子，在昏昏沉沉中被ㄚ炮边哄边动手的逐渐被解开，在解开扣子过程中小昭在车内微小灯光下，不配合的摆动身体那姿态特别撩人。无袖连身洋装前排扣都解开后，此时她修长的手臂、纤细<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的腰肢和美腿，都被我们一览无遗。<br /><br />　　阿炮解完扣子后意犹未尽稍微推小昭坐起来，顺手的由她背后把她那洋装和奶罩肩带，从肩膀两侧朝下剥开省得碍事。因为洋装手臂开口处开的够大，阿炮轻轻松松把她洋装和奶罩肩带拉下，衣服顺着她一对玉臂开始滑落，直到被小昭弯起的手肘勾着才停下来。小昭刚被那粗鲁的动作，弄得很不耐烦想坐稳，没两下又没力的躺平。看小昭两手摸摸身上仅剩还有作用的；碎花奶罩和丁字裤，好像她有感到怪怪的，手到处摸索想穿好自己的衣服，但是洋装被卡在手肘上她自己又躺下来压着，任凭她怎么拉身上仅剩的布料，也遮掩不住她皮光肉滑的姣好身材。过程中小昭还眯着眼睛，哼哼啊啊的回答阿炮在哄她时说的话，实在说她胡言乱语的，任谁也听不懂她在扯些什么，我边开车边看这场脱衣秀，想不到小昭这种健康美眉喂她吃些春药也会变成这么淫荡的浪女，今天她身上那套半罩杯奶罩和丁字内裤的打扮，刚好配合上现在这副期待被男人干的淫样。<br /><br />　　没多久阿炮家的工厂到了，当一停好车我便把目光投向，小昭那件一小丁字裤上。我分开小昭的大腿，我望见小昭因为一路不自在的挣扎；下半身也有移动的关系；使得她两片粉红穴肉被丁字裤微微陷了进去。我伸手用指头轻抚她大腿内侧一阵后，手指停在小昭大腿根部两股间的小布料上，用指尖隔着布料轻探她的小穴。抚摸她穴口附近稀疏的嫩毛后继续深入，才碰到她下面的小缝缝就发现穴口已湿透，而且湿到手指摸到她屁眼儿都感觉得到有些潮湿。<br /><br />　　而阿炮这时把平躺的小昭两只手拉起打直，手腕交叉的扣着放于后座，自己一屁股坐在小昭手腕上压着，手掌沿着小昭修长的手臂抚摸，一路滑过她白净的腋窝，最后沿着我们一路欣赏的动人乳沟，毫不客气把小昭内衣前扣打开。打开半罩杯奶罩时，看得出小昭想把手伸过来护奶，但两手早已被ㄚ炮一屁股压在后座不能动。两粒奶子则丝毫不知主人面临危机，无知地呈现出来，展示着雪白的柔嫩和丰盈。我看小昭两粒奶子饱满丰挺且粉红乳晕和那对小乳头，属于是小小粒很可爱那型的，阿炮两个手掌毫不犹疑地进攻她那对刚被解放的成熟大奶子和粉红小乳豆。两粒奶子娇挺的被阿炮又捏又抓，阿炮更把指尖在乳头轻抚转动，小昭美丽的身体老实地意识到被玩弄；她乳尖开始微微翘起回应外来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>。小昭这个浪蹄子眯着眼睛，不时微微发出哼哼哈哈的娇喘声，阿炮又放下小昭的马尾巴让她头躺正，方便等他一张嘴就嘴对嘴的贴上去把她小红唇堵着，当小昭发浪呻吟时阿炮就用舌头赏她一阵狂吻，两三下工夫小昭美眉那张小嘴被ㄚ炮舔得嘴都是口水。<br /><br />　　当小昭上半身双手被阿炮压着动弹不得，正闭着眼睛舒服的享受性服务时。我也没时间闲着，我打开小昭双脚，并举起她左大腿跨到我的腿上。然后检起前座地上的抱枕，置于小昭嫩腰下面垫高她下半身；好方便的一边欣赏她的嫩穴一边玩弄她。当她两腿被我拨开时，我看到她因为刚刚被玩奶子，那穴口被刺激到更湿的不象话了，下面糜烂成这样难怪刚才小昭一路直嚷着想尿尿。看她每当乳头被刺激身体随快感扭动时，嫩腰上的小肚脐动来动去倍增性感，我用手抱着她大腿好稍微固定住她，另一只手温柔抚摸她柔嫩的小腹和肚脐眼儿，并顺着平坦的小腹把手伸到那丁字裤内，指头在她三角地带的森林中游走。小昭毕竟是年轻辣妹加上今晚被喂饱了春药，全身上下加倍的敏感。她手被压着没办法来推开我和阿炮，肩膀和嫩腰只好更不自在的加快扭动，想躲开我和阿炮的攻势这幅模样更加撩人，看得我和阿炮更为心动。我用嘴巴贴在小昭小肚脐周围猛亲时；手指发现小昭由于身体阵阵扭动的，两片淫臀在抱枕上磨来磨去，小丁字裤更被陷进穴肉里头了，这样为她带来的更大不自在，逼的小昭右大腿不停朝左靠想并拢双腿。我帮小昭把她的小裤裤从右脚脱掉让她露出蜜穴好舒服些。更把她碍事的右腿放出车窗外；另一条腿移到方向盘卡在那边并用安全带固定住，而我蹲到前座的正前方，欣赏她下半身两脚打开后的情形。看她下半身现在的扭动只能局限于腰枝和淫臀这两部分。更因为她嫩腰背后垫着抱枕，被弄成屁股腾空的姿势；当身体扭动时下面旱路和水路两个玉洞，呈现不停向前挺的动作好似寂寞的对人呼唤着：两个玉洞也很想被人摸一摸好止痒。我轻轻把指头沿着小昭屁股沟滑过去，在小昭死命摇臀时分别轻抚着两个玉洞来安慰她穴肉和屁眼儿。当她两个玉洞敏感的被我轻抚时，两脚开开想夹紧又使不上力，只能更用力不停摇臀和摆腰来躲避我的手指。我在过程中不时抬头看看小昭漂亮的脸蛋，发现她下面被挑逗时全身剧烈扭动，先前头上被解开的马尾巴把她弄的披头散发，更增加几分狂野的美态；而她真是爱笑的美眉，不知她是否被春药或迷幻药嗑昏了头，每当我和阿炮故意喊她名字时，她只要还能稍微打起精神的回话，即便是胡言乱语嘴角总挤出一丝笑容，看见她这幅淫样，想必此刻她正不知做着什么春梦吧！我和ㄚ炮攻势当然愈发激烈。<br /><br />　　在我一阵又一阵轻抚小昭穴口和周围嫩毛后，她又受不了的嘴里哼哈的胡说着让人听不懂的话；并使劲扭动屁股想躲开。我看了觉得很讨厌，于是我一手捏着小昭屁股的一片淫臀使劲扒开，用另一手的两根指头沾点她穴口的淫液，突然朝她屁眼插入撑开。才插入两节指头，小昭被突如其来的剧烈刺激而惊醒，虽然药力还没退，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的矜持仍然给小昭一点清醒的时间。昏沉沉中还先自言自语的问：「现在几点？我们到哪了…？」问完话稍微回神才惊慌发现：（身上的洋装前排扣和奶罩扣都被打开着推到身体两旁；自己平躺于椅背上双手高举。手臂因为手掌被人一屁股坐着，只好直挺挺一丝不挂的展现双峰。下半身右脚膝盖以下悬在摇下的车窗外；左脚则被卡在方向盘内，小丁字裤不知何时被脱的只剩一只脚还穿着，成了没作用的丝质布料，挂在左脚踝摆来摆去。在２门喜美这么挤的空间里。全身上下动弹不得，以人字形的劲爆姿势躺平；正用一身美肉招待她今晚才认识的２位元新朋友。而自己小穴、屁眼、奶子、腋窝、肚脐、嫩腰，及大腿内侧这几个今晚被我们发现的敏感带，都正被新朋友用尽２张嘴４只手贴在上面用力享受，自己下面像发情浪美眉一般的淫水泛滥着。）只瞧见她用尽了力气想移动四肢，此刻小昭美眉今晚才第一次完全没有笑容，全身挣扎的惊问我和阿炮：「这样子弄，是干什么啊…！！！」我们正专心享受这美丽膧体时还真被她吓到，不过看她撑没几分钟，全身又软绵绵有气无力的样子，我们不想理她，虽然还没干穴，在车厢中也玩的一身汗，所以干脆和阿炮一人一边直接把她架进工厂办公室。阿炮和我在沙发上把她脚上没用的鞋袜脱去，弄成车上同样的姿势开始干她。我轻松的插入她湿透了的蜜穴，当我用力抽送时；从她脸上愉悦的表情看的出来，肉棒为小昭带来了阵阵快感。就这样小昭在半梦半醒之间，一会儿稍微清醒无力的挣扎、一会儿像头发情淫兽求我们用力插她，我两轮流干的她穴肉翻进翻出的。当干累了休息时，阿炮想到更新鲜的玩法。<br /><br />　　他把小昭带到办公桌边要她保持扶着桌面、两腿踏在地上的姿势，小昭今晚在这个不同的姿势中，将自己身上由胸部一直到屁股的玲珑曲线完美呈现出来。阿炮打算要去找瓶润滑油，他看小昭站不稳要我先去扶着她一下。我听了很快的从小昭两手扶着的桌子中间钻进去，变成坐在桌沿同她面对面的姿势陪她，小昭没力的把头靠在我胸前并把手搭在我肩上辛苦站着。我一边扶着小昭手臂轻抚，一手搓揉她那对大奶子让她打起精神。我故意伸腿顶她的脚让她退后一些，再把脚插进小昭修长的两腿之间，从大腿内侧让她打开双脚。阿炮很快带了瓶绵羊油来了，看了小昭被我弄的摆出了挺着两片淫臀，翘高屁股的淫态，阿炮轻抚小昭两片淫臀几下；就温柔的帮小昭美眉拨开那挺着高高的雪白美丽淫臀，顺着屁股沟在屁眼儿上涂上刚拿来的绵羊油。<br /><br />　　ㄚ炮在小昭屁眼儿里里外外涂完绵羊油后，，我很有默契的快退开，ㄚ炮帮小昭提起右脚让她弓起一只脚的把大腿跨到桌面上。方便小昭能把小腹顶在桌沿大腿和膝盖跨到桌上，弄成腰部以上趴在桌面的姿势，以方便小昭两片淫臀间的屁股沟能多撑开一些清楚的露出屁眼儿，好让ㄚ炮站她身后用肉棒顶她屁眼儿。<br /><br />　　果然油涂的够多有差，屁眼开苞过程中，我看ㄚ炮的肉棒在小昭嫩屁眼旁稍微顶两下就滑进了整个小头，不过插入小头已让小昭够受了；看她痉挛般地吃力扭腰提臀，垫起脚尖支撑身体一幅怪模怪样，ㄚ炮形容说小昭正紧紧的在使劲提肛用屁眼儿夹老二，想用这招抵挡肉棒挺进。本来上半身趴在桌面的小昭，扭腰提肛夹紧屁眼儿这招不但没效，反而刺激背后肉棒更坚挺，她改变策略双手稍微撑起上半身，努力想转身推开屁眼儿里头的肉棒，但是ㄚ炮两手抓着她两片淫臀把她姿势固定着，所以她又没法子转身去推开ㄚ炮。<br /><br />　　再插没两下ㄚ炮就顺利的把整根肉棒都没入小昭屁眼儿中了。这时小昭顺着大腿跨在桌面的姿势，努力向前移动想使嫩屁眼儿早点摆脱肉棒抽送。每次小昭手掌好不容易撑起上半身，身体稍微能前进一点时；阿炮就一手绕着小昭的嫩腰，另一手抱住小昭的大腿轻松地把她向后拖回来。阿炮抱腰的那只手，手掌还不时贴近小昭下面三角地带。先是抚弄小昭下面的嫩毛，不时又伸去抠蜜穴那条小缝缝。小昭只能无计可施的垂着头撑起上半身，任由两颗淫奶孤零零的悬在胸口于空中晃ㄚ晃的。而自己配合着从屁眼儿和蜜穴所传来的阵阵快感，在原本阳光灿烂的脸庞上，以淫荡的表情发出“喔喔…嗯嗯…”的发浪呻吟声。我忍不住站一旁动手去摸那对被她两手扶着桌面，所撑起的两粒成熟淫奶。她的粉红小乳头很敏感，翘立的乳尖一被摸就硬起来。我摸着摸着下面又硬了，干脆也跳到桌面上蹲着；抓着她头发送懒叫到她嘴边叫她含着。然后猛力在她嘴里抽送，当她不乖乖吹箫时我手指我就故意用力捏她那对小乳头，她被刺激的想出声时就是张嘴吹箫的时候，两粒粉红小乳头这样被我捏到红又肿的，不过她也被我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">调教</span>出一口吹箫的好功夫；小昭美眉被我调教到能配合用自己舌头把我的老二当吸管和冰棒般努力吸舔。就这样不知干了几回，最后只见小昭精疲力竭屁股朝天的趴在桌上从嘴角、屁眼，和嫩穴都流出我俩送她的豆浆，我们这才带她到厕所帮她冲干净，然后让她瘫坐在沙发上休息。看她一丝不挂眼睛无神的呆模样好像被干了一夜都不累，我俩忍不住又到处抚摸她，我和ㄚ炮享受着这个美丽又细皮嫩肉的辣妹一直到凌晨才送她到家。<br /><br />　　路上ㄚ炮在后座用手指又帮小昭通了一遍她的屁眼儿和小穴，在小昭被弄得<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>阵阵嚷着屁眼儿会痛时，还被我们问出她的电话号码。<br /><br />　　日后我用公共电话打了好几次到她手机给她。第一次打给她时她连阿炮是谁都忘了，只追问说那天我给她喝什么，害她回去全身上下不舒服，隔天早上一醒来就拉肚子，而且连续几天都昏沉沉的。我牵托说可能她自己体质不好吧，并要她先谢谢我那天晚上送她回家。之后我又打了几通电话找她聊天，小昭每次都很想知道那天晚上的事，所以都有耐心和我聊很久想套我的话。但是每次电话中我只把话题放在别的地方；我实在好奇吃春药的感觉是如何，所以每次我都追问她那一夜喝完整瓶“花粉”后整个人感觉是怎样，要不就称赞她人美身材好，问她什么时候有空我想再请她喝一点“花粉”好好招待她，这样电话中逗着她玩然后闲扯半天才挂电话。<br /><br />　　一直到有一回聊的太爽说溜了嘴，忍不住提到她那套碎花蕾丝边奶罩和惹火的小丁字内裤很性感，她才在电话那头气呼呼直追问到底怎么回事，我称赞她那天表现真够骚浪让大伙都很满意。至于有没有干过她我懒的跟她说；而我基于和小昭间一夜的情谊建议她：有空前、后两个玉洞最好去给妇科医生看看，且叮咛她以后出门要小心，免得像那天连屁眼儿都被弄到开花。在她还没意会前我就挂了电话，后来她搬家也改电话号码，就这样一段难忘故事收场。<br /><br />　　<span style="color:blue ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:red ">18305字节</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被墨染空城在2015-12-14 15:56重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5408678&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5408678&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17968261" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17968261"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17968261_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">3小时前</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17968257" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17968257"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17968257_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">3小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17968256" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17968256"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17968256_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">3小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5408678-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5408678.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【成为坏女人】【作者：ＡＳＳＩＳＴＡＮＴ 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　坐着的明慧紧握着丈夫的手，疑虑地望着医生。最近几个月，她的丈夫华杰变得虚弱和全无活力。她想这是由于他最近让汽车公司炒鱿鱼了。现然，当医生望着他们，一切水落石出了。<br /><br />　　「你肯定？」她问。<br /><br />　　「对，是癌症。如果我们现在开始治疗，有百分之二十的机会将癌细胞清除」医生回答。<br /><br />　　「什么？，只有百分之二十？」华杰狂叫。<br /><br />　　明慧望过去注意医生的衬衫上的一点细小的墨水迹。两人的声音交杂，她想知最近他身上的墨水笔是否漏墨了，还是只要墨水意外地溅到衬衫上。她的思想在转动，在质疑医生的能力，如果他衬衫都不能保持干净，那么他又怎取去别人的信任呢？<br /><br />　　「明慧！」华杰怒吼。<br /><br />　　她速迅将注意力转回到诊所中，并望向她的丈夫。<br /><br />　　「来，我们走。」他说着站起来。「我听够了。」「什么？什么治疗？我们需要为你作好安排，现在就开始？」她回应。<br /><br />　　医生点头认同。<br /><br />　　「走，我们去外面讲。」他愤怒地回答。<br /><br />　　华杰用力推开门，离出了诊室，明慧握着医生的手站起来。<br /><br />　　「抱歉，金医生，他一时接受不了。」明慧表示歉意。<br /><br />　　医生站起来摇摇头。「经常都会这样。看来你需要说服你的丈夫。我与裴医生相熟，他的放射性治疗方面是首屈一指的专家。<br /><br />　　明慧点头紧接她的丈夫走了出去。他激动地坐在候诊室，满脸通红此刻濒临崩溃。明慧高跟鞋与地面的撞击声引起了他的注意。这一刻，她看到他眼中的忧伤，医生的话让他流泪。<br /><br />　　「华杰，什么事？为什么你不愿接受治疗？」明慧说着在他的身边坐下来，并确保的她的黑短裙没有令她春光乍泄。<br /><br />　　「什么事？你是什么意思，何谓什么事？你听到医生说吧，我患了癌症！而他那白痴的疗程只会让我有百分二十的生存机会？你听到那费用是多少吗？「他大叫大喊。<br /><br />　　「华杰，宝贝，百分之二十总比没希望好，至于治疗的费用……，保险已经负担了大部份。」明慧回答。<br /><br />　　「真的？学校的健康保障计划会负担我的癌症治疗？那么，剩下的费用呢，用你的工资够付吗？他生气地回答，他的话刺痛了她。<br /><br />　　明慧盯着地面。她是一个化学<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>师，负责教高一、高二级。很不幸，学校在师资方面更倾向于低投入。学校的排名低，提升薪酬和奖金的空间就更加很少，而健康保障计划所能提供的肯定非常有限。<br /><br />　　「再看吧，我想你还是要接受治疗。无论怎样我们总会有钱。」明慧满怀希望地说。<br /><br />　　华杰摇摇头，双手捂着脸。「对不起。我意思不是要放弃。只是……花费太昂贵了。」明慧拥抱着她的丈夫平伏他的情绪，同时望着电视——新闻主持人正站在一所破败的房子前，周围停满了警车，屏幕下方的字幕显示：警方最新发现发一个安菲他命实验室，而禁药署很快就会到达进行突击检查。当镜头转向那房子，她发现一个影子在一边闪出来。那只是一瞬间，但满头辫子的发型和那着装马上吸引了她的眼睛。<br /><br />　　「慕利？」她瞄着电视低声说。<br /><br />　　逃出来的身影穿着宽松的牛仔裤，但没有人发现他从一旁闪出来，即使新闻主持人正站房子前面。他迅速消失在人群中。她望着电视，开始不停地想。华杰的兄弟是禁药署的特工，他很大可能正在赶来现场的路上。她可以报警并用这片段告发慕利，或是……「来，我们走。」华杰抱怨着站起来。<br /><br />　　明慧跳出了她的思考，和他一起站起来。两人走向他们的小车。她无法摆脱那电视画面。如果她没认错的话，闪出来的那人就是慕利。那就有机会，一个小小的机会，让她可以有钱出负担华杰的放射性治程。<br /><br />　　开车回家的途中充满了沉默，明慧在开车，华杰则望着窗外。不久他们就回到家。华杰飞快下了车，而明慧还坐在车里面。<br /><br />　　「你要下车吗？」华杰问。<br /><br />　　明慧打开车窗探头出来。「为什么你不回去休息一下呢？我有事需要跑一转」华杰耸耸肩走向家。明慧重新开动小车。她不太清楚记得慕利住的地方，但那是一个她不想到的地方。不过他有一个朋友，一个高中就辍学的家伙，人们过去叫他古惑鼠。明慧知道古惑鼠会在哪里，车子加速冲向那个社区。<br /><br />　　开车时，她不停地思考。之前也前过一些脱氧黄麻碱或安菲他命的新闻，但却从来没有吸引她的注意。对于她。那是只是一些蠢人在进行化学复合，只需要正确的材料就可以造出迷幻药。如果她找到慕利，她就能找到迷药的材料并将成品出售。这是一个疯狂的计划，但她已经顾不得那么多了。<br /><br />　　她将车停在社区停车场，四处搜寻古惑鼠。他通常在停车场游逛，测试车门——看看它们能否打开。恰在这时，她看到他正在远处测试一辆巨大的四驱越野车。她微笑着步出车外，整理好她的黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>短裙。她的衬衣有点凌乱，她走近车门将衣服理顺，然后往古惑鼠的方向走去。<br /><br />　　古惑鼠是一个高瘦的十来岁少年，他高二时就辍学。他的外号是起源于他的脸孔和瘦削的身体。当她走近时，她发觉他惊慌失措地抬起头，并走到一边假装在闲逛。<br /><br />　　「古惑鼠！！」她大叫。<br /><br />　　「嗯……喂，高小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>。」他平静地回答，但双手却笨拙地插入衣袋中。<br /><br />　　「嘿，不要跑。我不是来找你。我要找慕利。」她告诉他。<br /><br />　　他四处张望。明慧不知道他在找什么。<br /><br />　　「那么……可能……我们有麻烦……还是？」<br /><br />　　明慧双手抱在胸前叹了口气。「看来我没时间和你胡扯。没人有麻烦。我只是需要知道慕利在哪里。」他搔着肮脏的卷发，不断张望。「我，嗯……我真的不知道。可能，我可能记不起。」明慧摇摇头。她从手袋里取出钱包，迅速拿出二十美金。<br /><br />　　「这里有二十块，如你肯告诉我他在哪里。」<br /><br />　　古惑鼠伸手去拿钱，但她避开了。途人看到这奇怪的场面大概会认为她是他姐姐。就像古惑鼠一样，她拥有一头深褐色的头发，而且发尾有点曲卷。她身体苗条、高挑，特别是她穿着高跟鞋。<br /><br />　　「他可能在……嗯……那叫什么地方？那地方有很多书。」他回答。<br /><br />　　「书店？」她侧起头问。<br /><br />　　「不是，你应该知道的，那里的书好像都不用钱。他要躲起来。“明慧扬起眉毛。「图书馆？」「噢，对，就是那里。」<br /><br />　　她摇摇头将钱给他。「你可不要叫他逃跑。」<br /><br />　　「或许吧。如果我们真的没麻烦……」<br /><br />　　明慧点点头。「没人有麻烦。」<br /><br />　　明慧迅速钻进车里。去图书馆只有几分钟的路程，她不知道慕利为什么躲在图书馆。她有点怀疑古惑鼠为了钱说谎。她不顾一切地加速前进，绕过交通岗和避开测速陷阱。<br /><br />　　车一到达图书馆她就跳出车，穿着高跟鞋的她全力奔跑。当来到门前，她深深吸口气让自己平静下来。她理整好衣服，并用手指理顺头发。稍事休整后，她走了进去。她四处张望寻找莫利。她穿过主通道来到摆放着沙发的后半区。不出所料，慕利背靠在沙发上，双眼紧闭。她冲过去拍他的肩膊。<br /><br />　　「慕利。」她低声说。<br /><br />　　慕利张开眼，在惊恐中醒地来。「哇，究竟什么事？」他叫起来。<br /><br />　　图书馆中的其他人都望向他，他再次靠在沙发上。<br /><br />　　「噢，高小姐。古惑鼠发短讯说你要找我。什么事？」他说，全然不知他的声音已经响彻整个图书馆。<br /><br />　　明慧屏住呼吸。「该死的古惑鼠……我们需要到外面谈一下。你的声音放轻点，你正在图书馆。」慕利摇摇头。「对不起，我喜欢躺在这里。或许有人正在找我。我们可以在这里谈。「他低声回答。<br /><br />　　「外面，马上。」她拍了一下他的肩膊命令说。<br /><br />　　他无奈地站起来随着明慧走出图书馆，他向望着他的老头甩甩手。当两人来到外面，他闪缩地到处张望。<br /><br />　　「我看到你从那安菲他命实验室中跳出来。」她说。<br /><br />　　「什么？该死，高小姐，你这样问究竟发生了什么事，我会是做那种事的人吗？「他回答。<br /><br />　　「我没时间讲这无聊话。你对安菲他命认识多少？」她问。<br /><br />　　「好像不知道。逃出房子的不是我。”<br /><br />　　「你不会有麻烦的，慕利。我只需要知道你是否懂得它的制作。」她点着脚说。<br /><br />　　「制作？什么？为什么这样问？你需要？」他问。<br /><br />　　「我需要钱。大量的快钱。」她回答。<br /><br />　　慕利大笑起来。「和我一样。」<br /><br />　　「这不是一个好笑的笑话。我丈夫得了癌症。靠我微薄的教师薪水，我们无法负担治疗。“「噢哇。该死……高小姐，听到这消息真遗憾。但制造安菲他命和卖掉它好像完全是两回事哟。而且我好像只知道几样基本的东西。我更多像是在做检测」他解释说。<br /><br />　　「但你知道基本的东西？」她追问。<br /><br />　　「对，只是一点啦，明白？」<br /><br />　　「明白。那就是为什么我需要你。你告诉我基本的东西。其余部份可由化学来完成。」慕利点点头，并搔抓着下颚。「但，嗯，你准备怎么做那些麻烦的分析？」「你卖给谁？」「通常是朋友之类。我们不能在街上卖，因为有其他的贩子。」明慧点点头，并抱起双手。<br /><br />　　「而其他的贩子从哪里得到安菲他命？」她问。<br /><br />　　慕利耸耸肩说。「讨厌，我不知道，墨西哥吧？」明慧再次点头。「好了，你跟我来。你要告诉我我需要知道的事。然后，你去帮我找一个贩子。接着你要用你的方法找到他的大老板，看看他是否需要一个新的美国本地供应商。」慕利摇摇头。「该死的高小姐，你何时变得那么坏？为什么我做这种事？除外我还做了什么？我的意思是我可是要冒险并会让我有生活变得一团糟。」「让你去冒险？什么？好了。不错，你只需告诉我，给我贩子的名字，而我去做我该做事。只不过你明白你收到的钱将会减少。」明慧不耐烦地说。<br /><br />　　「那么，我们大概谈一下价格好吗？”<br /><br />　　「我会给你百分之十。」<br /><br />　　慕利环视四周并再次摇头。「这好像太小了。百分之五十怎样？」明慧笑起来。「一半？凭什么？我最高会给百分之十五。」慕利抱着双臂在想起。他不会有什么损失，但这交易却有利可图。他一时间踱着步，最终他点点头。「成交。」「好，那么我们需要怎样做？」<br /><br />　　那天余下的时间好像过得习快。明慧不断向慕利索取资料。他并不是太忙碌，但明慧有一个独立的时间表。她按计划取得所有的物料，计算出化学反应条件和时间，一天就这样过去了。<br /><br />　　明慧回家的路上不断地想要找什么地方来制造安菲他命。那气味总会向她丈夫的兄弟，禁药署的特工泄露线索。所以她需要巨大空间，但却要荒无人烟。她眼睛的亮起来，她想起在树林中那间荒废多年的小屋。成长阶段的她曾在那里玩乐，但却完全遗忘了它。<br /><br />　　她将车泊在车库里，然后拿出电话按下某个号码。「慕利？」「嗯，是。谁？」「我是高明慧。」<br /><br />　　「噢，嘿高小姐。这样就好了，我找到了贩子，那下周或者……」「不，两天后。我明晚就做好一批。我需要见他们，看怎样尽快地分发出去。」「哇，真讨厌。我好像要休息。提供资料好像让人超级累。」慕利回答。<br /><br />　　「尽快。」明慧咬紧牙缓缓地回应。<br /><br />　　她挂了电话进进屋里。明天早上不久就来临了。<br /><br />　　「宝贝，今早我要见朋友。」明慧边说边弄醒她的丈夫。<br /><br />　　他呻吟着回应，明慧马上走开。她需要买物料，然后尽快到达那小屋。她已经忙了一天，她需要行动更迅速。如果她计算准确，晚上她就会做样品给慕利和毒贩。她的电话铃响起，此时她正在路上行驶。<br /><br />　　「谁？」她回答。<br /><br />　　「哟，高小姐。贩子明晚会见你，好吗？」慕利回应。<br /><br />　　「好极了。今晚我做好后会打电话给你。」她回答。<br /><br />　　明慧的工作速度，好像影响到时间快慢。好像她在监控时间，让时间在她身边缓缓爬。有很多困难、麻烦和辛苦的部份，但她都挺过来了。如果她计算没错的话，她的毒品将会接近百分百的完美。<br /><br />　　当太阳坠入地平线，夜色开始来临，她完成所以有程序。她等到她出品的安菲他命变干和凝固。由于化学作用，它呈现迷人蓝彩。她用戴了手套的拳头将它砸成几块放进收集箱里。她清理好实验室，并将所有物件藏好在小屋中。<br /><br />　　她匆匆回到家，将装满安菲他命的箱子藏在备用胎中，回到家中时，丈夫已经睡了。没有人会发现她的行踪。她轻轻地吻他的嘴唇，并在他身边躺下来。实在是难以入睡。<br /><br />　　她手机在默默的振动让她醒过来。她迅速走下床。她当然清楚这是周末的最后一天。她匆忙走进她的小车中。如果她行动再快点，那就可以再制造出一大包安菲他命。当她开动小车这之前。电话响起了。<br /><br />　　「慕利？」她问。<br /><br />　　「对，高小姐，看来计划有变。贩子不相信我。我们……吵翻了。」「什么？！」明慧对着电话大叫。<br /><br />　　「哇，等一等高小姐。那并不代表他们不相信你。我告诉他你想见他，而且我不会在场。我会如你所想那样等你的电话。我接不到你的电话，我就报警。“他回答。<br /><br />　　明慧丧气地摇摇头。「还是今晚？」<br /><br />　　「好……像，他想今晚。他没事干，中午就方便了。你会在Ａ街和四号大街的转角见到他。」慕利说。「如果你看到一个高高的黑人烂仔，戴着红色的棒球帽和红色球衫，那就是他了。只要说慕利叫你来的。」他继续说。<br /><br />　　明慧听完之后沉默了一会儿。「好，我下午会过去。」她生气地挂掉电话，并朝小屋进发。明慧想带上武器，但她知道他们会搜她身。她想为得到信任最好还是别带。她开着车时，手在抖颤，今天要比她所希望的有趣得多。<br /><br />　　中午时分娇阳如火，明慧匆匆来到目的地。她的小车与这肮脏的小区显得格格不入。就如约定的一样，她看到那高瘦的黑人在游逛，他戴着红色的棒球帽，穿着比赛用的球衣，一条宽松的短裤及至双膝。她将车开过去并打开车窗。<br /><br />　　「慕利叫我来的。」她说。<br /><br />　　那黑人瞄了一眼点点头。「跟我来。」<br /><br />　　他走向街道前方的一所房子，比起周围的破败的小屋，它明显很好多。他指向一条车道并走向一道门廊。有两个黑人站在门口，他们都强壮高大。明慧屏着气将车停好，她怀疑自己是否做了一个错误的决定。<br /><br />　　她打开门走下车，确保她衬衣上的每颗衣钮都扣好，并理顺她的蓝色短裙。<br /><br />　　她下面穿着黑色袜裤和黑色丁字裤，还有她露出脚趾的高跟鞋搭配得完美无暇。<br /><br />　　考虑到她进入的地区，她大概会想到自己穿得像一个妓女。在大学的时候，她练习过田径。她当时是一名越野跑手，而且她颇具潜质，他们不会忘记她光滑的双腿。即使现在，她也喜欢慢跑以保持体形。当她走近门廊，她感到每个黑人的锐利眼神正在她的身体上上下打量。<br /><br />　　「你就是那接头人？」高瘦的黑人问。<br /><br />　　明慧紧张地点头。她早前从搜集箱拿了一点样板放在小胶袋中。她双手抖动着将胶袋递过去。<br /><br />　　「货板。」她说。<br /><br />　　其中一个强壮的黑人接过胶袋，放进他的口袋里。另一个高大的黑人走到她的身后。<br /><br />　　「我们要搜身，例行的狗屎程序。」那高高的黑人说。<br /><br />　　高大的黑人开始轻拍她的身体，当然在她乳房和臀部花了相当长的时间。明慧感到浑身不自在，但她还可以忍受。他有力的双手顺着她的双腿往上移，感受她穿着袜裤的每一寸长腿。他的手指经过她胯部稍稍捏了一下。<br /><br />　　「没有武器。」那强壮的男人说。<br /><br />　　高瘦的黑人点了点头。「好，我们带你进去，在里面你只能说你该说的话。」明慧点点头。「如果慕利接不到我的电话……」那高瘦的黑人耸耸肩。「你尽量不要被警察抓住，他就可以听到你电话了。」黑人护送她走进屋内。内部的环境比外面更糟。干裂的墙上布满小孔，破烂的门、打碎的窗户和漏水的屋顶。他们来到一间大房间，里面摆着一张大沙发和一堆椅子，还有一台电视。一个浑身肥肉的黑人坐在沙发之中抽着烟斗。<br /><br />　　「她是警探？」他大叫。<br /><br />　　那高瘦的黑人摇摇头。「没有枪。」<br /><br />　　「操，你傻了？偷听器？」肥大的黑人在在叫。<br /><br />　　「真该死。」高瘦的黑人回答。他转身面对着明慧。<br /><br />　　「你要解开衫衣。我们需要确定你没有带偷听器。」他告诉她。<br /><br />　　「我没有窃听器。我不是警员。」她回答<br /><br />　　「你要照做，不然他不会和你谈。」高瘦的黑人回应。<br /><br />　　明慧望着那高瘦的黑人，然后再望向那坐在沙发上肥胖的黑人。她无声咒骂着并解开衣钮。她拉开她的衬衣，展露出下面的黑蕾丝胸罩。<br /><br />　　「该死的，不错……」那肥胖的黑人发出声音。<br /><br />　　「我不是警员。」她重复说。<br /><br />　　肥胖的黑人点点头，并指着旁边的椅子。明慧走过去坐下来，将衫钮扣好。<br /><br />　　在肥胖的黑人注视下她交叉起双脚。<br /><br />　　「那么……你是制作者？」他问。<br /><br />　　「我是制作者。你是贩子？」她回应。<br /><br />　　「呐，我不做交易，我做管理。我的外号叫大祖。那是我的贩子渠神。那两个肌肉人是大尾和泰龙。」大祖向她介绍。<br /><br />　　明慧点点头。「你叫我做鲁舒吧。」她回答。<br /><br />　　大祖耸耸肩。「我不在乎你的名字。我要的是你的产品。现在让我看看那些家伙。”<br /><br />　　高大强壮的男人将她的袋子递给大祖。祖举起来看，感到有点不可思议。他拿出一小块仔细地端详。<br /><br />　　「为什么是蓝色的？是中国的假货或是什么垃圾？」他问。<br /><br />　　「不，这是美国制造。这是化学反应的结果。」她回答。<br /><br />　　大祖点点头，将它扔给身旁高大的男人泰龙。「泰龙试试这垃圾。」泰龙点头走开了。当泰龙走开时空气中充满沉默。明慧担心当泰龙回来时，大尾会为她浪费祖的时间赶她出去。泰龙终于开心地笑着回来了。<br /><br />　　「这狗屎是真的，天啊！」他叫起来。<br /><br />　　「百份九十八点二。」明慧说。<br /><br />　　大祖困惑地望着她。「什么意思？」<br /><br />　　「那就是它有多么的纯。」她回答。<br /><br />　　祖张大嘴低头望着剩下的几块安菲他命。「讨厌……」他抬头望着她，将样品放在沙发上。「那么，你做这个给我干什么？我有供货商。如果我换人，供货商会联手抵制我，我需要一个很好的理由去换我的供应商并保障我自己的利益。」明慧抱着双手坐在椅上。「你会独家拥有它，我叫它做蓝梦，但随你叫它做什么。没有其它的供应商有这货，也没有这么纯。」祖耸耸肩，将样品扔回给她。「我不知道纯度有多重要。大多数人在他们的小圈子中买这狗屎。纯度关我什么事？“「它是你们见过最好的，会有更多的人找你要货，赢尽口碑。」明慧回应。<br /><br />　　泰龙在她身旁点头赞同。「对，祖，她说不对，这垃圾是另一档次。」祖望着泰龙，然后望回明慧。「我看到的这要多少钱？」「你定价钱。利润我们一人一半。」她认真地说。<br /><br />　　祖笑起来。「五十- 五十？你认为我这里会做这种混账交易吗？我之前的供应商只要百份之二十五。就这样。」祖对她说。<br /><br />　　明慧咬着下唇。「百分之五十，我不会让步。」祖坐下重新望着她。他脑里盘算着这是否值得去冒险。他的双手放在肥大的腹部，拇指在磨动。明慧内心感到恐慌，但她努力保持扑克般的面孔。<br /><br />　　「操，我正用我的生计来冒险……」他喃喃自语。<br /><br />　　「真的？每人和我都抱怨。你能确定吗？你没有离开过这区？」明慧马上回应。<br /><br />　　「女士，你不懂我做的生意，如果我处理不好，我的供应商会要我的头。我不明白这生意对我有什么好处。至要六四分账，当然是我六。」他回应。<br /><br />　　明慧快速地算计。虽然百分之四十要可挣到不少现金，也能支付她丈夫的治疗费用。她望着她的样品，计算着她需要多少时间的额外工作，努力说服自己它完全值得这价钱。<br /><br />　　「不，要五十。」明慧严肃地回答。<br /><br />　　祖笑着点头。「坏女孩，你不会让步是不是？好，我会需要一点诚意金。这有巨大的风险，不只对于我，还我这里的下线。为什么今天你不可以给我们一段欢乐时光，而且……操，我可要接受百分之十的损失。」明慧稍稍低下头。「你什么意思——给你们一段‘ 欢乐时光&#39; ？」「坏女孩。你穿成这样来到这里，却不留给我们任何东西。这次你必须要有点表示，你要用自己来交易。老实说，我通常要求我的供应商给贩子一点折扣，放上一叠钱以表诚意，但我想你没有那么多钱在手。「祖脸上露出灿烂的笑容回应。<br /><br />　　「多少钱？」她问。<br /><br />　　「我认为最好有二十五万，或者更多点，因为我们要五五分账。一旦产品达到要求，你当然可以取回你的钱。」祖回答。<br /><br />　　「我没有二十……」明慧低声说。<br /><br />　　祖点点头。「那我想象得到。那么你要选择Ｂ。钱和屁股任选其一。」明慧屏着气扫视房间。她只和丈夫和大学时的旧男友有过性交。她从未同时和几个男人性交，但绝境时用绝境的手段。性交只不过就是性交，她想他们很快会完事。<br /><br />　　「好，让我们把这事办完。」她边说站起来，再次解开她的衫钮。<br /><br />　　两个强壮的黑人和那个高瘦的黑人围着她，各自脱掉衬衣和短裤。祖解开他的裤子，让它滑落在地上，开心地看着她脱去衣服。当她脱去蓝色短裙子时，四个黑人都点头赞叹。<br /><br />　　「该死的，袜裤不用脱。」祖命令。<br /><br />　　明慧摇头耸起肩说。「那么我准备好了，让我们开始吧。」明慧看到周围的每个黑人都脱光了衣服，露出他们又长又硬的性器。她嘴张口看着四柱巨柱，双腿感到发软。两个强壮的黑人，泰龙和大尾那粗硬的性器上布满突起的静脉。就像他们身体般强壮，他们的阴茎就如从双腿之间扑出来的怪兽。<br /><br />　　渠神的阴茎修长而光滑，比两个肌肉人的要长，但却没有那么粗。看上去却比她丈夫完全勃起时还要长两、三倍。祖肥大的性器介乎了两者的之间，它又长又粗，不过就没有肌肉人的那么粗，也没有渠神的那么长。粗度和长度刚好适中。<br /><br />　　「什么事？之前没见过那么大的阴茎？」祖注意到她的惊奇表情时问。<br /><br />　　明慧迅速恢复了平静。「你和我开玩笑？我当然见过。」「那就好，过来这里吸这阴茎。」祖命令。<br /><br />　　明慧跪下来看着他巨大的性器。当她抚摸它时，它如有生命般的脉动。她娇小的双手仅仅能握住这悸动的肉棒。当她的双唇靠近他的阳具时，浓重的麝香味扑鼻而来。她伸出舌头压在它的顶端，一个精液缓缓渗出来。<br /><br />　　他的味道夹杂着苦涩和咸味，她开始用诱人的红唇包裹着他的龟头。她感到一只手用力捏着她的肉臀，将她的屁股向后拉起。泰龙躺了下来，他的脸就在她的双腿之间。他举起双手粗暴将她的袜裤撕开，并将他的舌头伸了进去。他现在正清楚地欣赏着她上面的有着长长黑色阴毛的的粉红色小阴户。他修长灵活的舌头压头她的小肉缝中，明慧淫叫起来，祖的肉柱正插在她的嘴中，她本能地将双臀向下压在泰龙的脸上。<br /><br />　　大尾和渠神走到她的身边，开始<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>抚她浑圆美丽的双乳。渠神握着奶子，手指夹着她的乳头。大尾却意外的温柔，只是温柔地缓缓搓弄她的奶子。她的阴户在下面的舔弄中有了反应，开始变得湿润。<br /><br />　　「她的味道怎样？」大尾问。<br /><br />　　「她的味道好得讨厌。」泰龙回答。<br /><br />　　他的舌头在她体内回旋打转。明慧为这黑人舌头的长度和灵活感到惊讶。随着每一下的打转，她扭动臀部，务求让她的阴户在他脸上磨擦。每一下的磨弄，他宽大的鼻子擦揉着她的阴蒂，小小的颤抖直达她的骨髓。<br /><br />　　大祖揪住她丝般柔顺的棕发，将她的头部压他的性器上。明慧可以做的就是尽量张大嘴巴，让他插得更深。她可以轻易将丈夫的整支阴茎放进嘴里，但这却是一只完全不同的野兽。她在怀疑自己让这班黑人占有自己的决定是否正确。她一时间想起那疗程，她坚信这是为她丈夫筹集医疗费的最好方法。<br /><br />　　当祖肥大的肉棍顶到她的喉咙时，她感到窒息，本能地将它吐出来。她的水口顺着他长长的肉棒流下来。她深深地吸了几口气，然后将口水吐在他的性器上。<br /><br />　　她娇小的双手套弄着肉棒，将口水涂抹在它上面。她不断前后挺动肉臀，享受着泰龙的舌头在她阴户中探索的感觉。<br /><br />　　大尾拉起泰龙示意他走开。泰龙爬起身，在她的屁股上用力拍了一下。大尾占据了有利的位置，在她身后跪下来，将他粗大的阳具压向她湿热的阴道。明慧一动也不敢动，含住祖的性器，牙齿要上面不断研磨。她感到粗大的阳具正撑开她细小的肉洞。她喘着粗气，感觉她的龟头一下子插了进出，房间中响起「卟”的一声。<br /><br />　　「伙计，她太紧了！」大尾边说边开始推进。<br /><br />　　「黑鬼，现在就停下来。」祖命令。<br /><br />　　大尾不知所措地抬起头，将阳具拔了出来。「什么事，老板？」祖摇摇头。「我要第一个操这淫妇。“他放开她的头发，示意她站起来。明慧站了起来低头望着祖肥大的肉柱正在兴奋中脉动。<br /><br />　　「坐在它上面。」祖命令说。<br /><br />　　明慧转过身，将她的丁字裤拨到一边，开始小心地弯曲双膝坐下去，直至她感到阳具的顶端靠着她的阴户。她深深地吸了口气，然后继续，感到他粗大的性器撑开她的阴唇。它没有大尾的那样粗，但它依然很大，正在撑开她曾经紧小的花径。祖含糊不清地叫着，感到阳具在明慧的雌性液性和她唾液润滑下终于插了进去。<br /><br />　　「讨厌，你不是开玩吧！你老公除了在晚上操你，还会干什么？「祖大笑着问。<br /><br />　　明慧不理他，咬着下唇继续往下坐。他坚硬的肉棒逐渐进入她的体内，每一下都将快感传遍她全身。祖的双手在她穿着袜裤的肉臀上游动，享受那丝绸质料的感觉。当插入一半时，她停下来，设法让她的阴户适应那正在她体内悸动的粗大阳具。<br /><br />　　祖好像感到不耐烦，他握着她的双臀将她往下拉，同时他肥大的屁股向上挺去。明慧尖叫起来，她感到粗大的阳具插入她的体内，将她的阴户完全撑开。刚开始时，从下面的刺入是痛楚的，但当她感受到体内的肉棍时，体内的快正在徘徊中上升直达她的脊椎。<br /><br />　　当他将她往上举起时，她感到他的肚皮贴着她的屁股，同时抽出长长的肉棒。<br /><br />　　然后随一声拍打声，他又将她往下拉。渠神站在身前揪着她的秀发，将她的头拉向他修长的阳具。他的双臀挺向前，让肉棍插入她柔软的双唇。比起之前的它并没那么粗，明慧花了一点时间就轻易地让阳具进她嘴中，但她意想不到，它这么快就碰到她的喉咙。<br /><br />　　两个肌肉人走到她的两边，捉住她的手，让她纤细的手指缠绕着他们粗大的阴茎。她不断套弄它们，但发觉她的手实在太干燥了。她推开渠神，他刚开始有点意外和失望，但她迅速转过头有唾液吐在大尾的阳具上，接着是泰龙的，然后她张开嘴让渠神再次插入。当她第三次将渠神的阳具放进嘴中，她感到窒息，口水从她的双唇间流下来。她努力用鼻子呼吸，尽力让他的肉棒更深地插进嘴中。<br /><br />　　「操，太舒服了！」渠神抱着她的头在发表意见，并努力想插得更深一点。<br /><br />　　明慧的视线变得模糊，她的肺部缺少氧气，眼前泛起斑点。但十分奇怪，她觉得欢愉代替了恐惧。她接近缺氧的边缘令她更加之兴奋。她从身后承受的刺插令她无法想太多。体内的氧气越来越少，她感到头晕眼花，而她的阴户却紧紧夹住祖的肉棒。她不断上下套弄，几乎能感受到他性器上的每一条细小血管。<br /><br />　　「噢，操，她夹得更紧了！」祖边说边在她屁股上用力地打了一下。<br /><br />　　渠神终于放开她，让她的头部得以自由。口水顺着他抽出的阳具流出来，阴茎的顶尖挂着长长的唾涎。她长长地吸了口气，她的视线最终回复正常。仅仅瞬间，渠神又揪住她头发，重新将阳具刺入她的嘴中。明慧真的说不出她有多么的兴奋。<br /><br />　　她上次和丈夫性交已经是几个月前的事了。即使在他接到工作和癌症的坏消息前，他已经失去了性动力。当她无法使他兴奋时，她总会怀疑他是否有外遇。<br /><br />　　无论她表演膝上舞、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>风骚的脱衣舞，还是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>，他好像从不兴奋。她看着四周，瞄到黑人们正围绕着她，每一个都在极度兴奋之中，为她性感结实的娇躯而着迷，甚至是只是接受她手交的那两个肌肉人。<br /><br />　　她终于再次成主为众人的焦点，她可要习惯一下。这种想法令她更加卖力，尽力紧握着手中的阳具套弄，让性器越来越深地进入她的口中，塞着她的喉咙。<br /><br />　　而她的阴户却尽力紧钳着祖那肥大的阳具。四个男人好像得到提示——他们的抽插变得更疯狂、更快。<br /><br />　　她的视线再次变得模糊，口中的阳具正深深地插进她的喉咙中，并竭力让她吞下去。祖的阳具不断刺插着她的阴户，他的睾丸拍打着她的阴蒂令她疯狂。两黑人发狂地在她的口和肉洞中锤打，使她感到头天旋地转，房间中充斥着抽插的声音。四个黑人不停叫淫叫，不时挑弄她的阴蒂，令人窒息的快感将她带到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的边缘。当嘴巴获得自由之后，她的身体最终得到了释放。<br /><br />　　完全出乎她的意料，第一股温暖的急流从她的腹部冲向她的脚趾，然后经过脊椎再涌出她的头部。而一股寒流同时掠过她的指尖并到达她的腹部，随之紧接而来的是一次炽热的爆发。她的身体在失控中抖动，她的双腿失去了知觉，此刻她仿佛浑身无力。强烈的快感再次穿越她身体，她的阴户却依然紧紧地夹住祖的肉棒。她感到快感和高潮同时在她的体内长时间地爆发。<br /><br />　　「噢，操！她的阴户在吸动！」祖大叫着将阳具抽出来。<br /><br />　　所有人都感到惊奇，包括明慧，一股温暖的淫液从她阴户喷涌出来，喷射在祖的双膝和沙发上。颤抖中的明慧简直难以置信，她颤抖中的阴户正射出一股接一股的淫液。<br /><br />　　「噢，妈的！」祖在惊讶中大叫。<br /><br />　　「噢，啊！啊！噢……！」不断抖动的明慧在淫叫，她几乎无法站立。<br /><br />　　大尾和泰龙扶着不断抖动的她。她从未有过如此强烈的高潮。事实上，她从未想到她会潮吹，她一直认为这只不过虚构的事情。即使高潮平伏后，她仍感到头重脚轻，她的双腿还是几乎无法支撑她的身体。<br /><br />　　「我们再来一次！」祖大叫着握着她的臀部，将她重新拉到阳具上。<br /><br />　　明慧在快感中大声淫叫，她感到他那悸动的性器重新挤入她完全湿润的肉洞。<br /><br />　　极度的湿润令它十分轻易地插了进去。渠神最终走开，把置位让给了大尾。<br /><br />　　明慧调整好身体平衡并张开嘴巴，大尾那更粗的阳具插进了她的嘴里。她用手套弄着渠神湿滑，沾满口水的阳具。她边套弄边尽力将大尾的大阳具吞下去。<br /><br />　　她稍稍抬高下颚，好让他的阳具插得更深，她只能让四分之一长度的阳具红经过她的双唇。她不顾一切地吸啜着它的顶端，她舌头在龟头的下沿打转。在身后的祖粗暴地将他的性器刺入她紧小的阴门中，撞击着之前从未有人接触的地方。<br /><br />　　她有点担心丈夫会发觉她变得宽松了，但再一想，在几个月之后，她想会回复如旧的。<br /><br />　　「呀，老板，我们什么时候插她的肛门？」泰龙问。<br /><br />　　裂嘴大笑的祖抬头望着泰龙的肌肉，并再次在明慧的肉臀上打了一下。<br /><br />　　「好，让我们将这淫妇操得晕头转向。但让渠神先来。你们的黑鬼阴茎会把她细小的肛门撑得很松的。」祖大笑起来。<br /><br />　　三个黑人都笑起来，渠神只是摇摇头。「该死的，至少在这里，我的阴茎是最长的。」他微笑着反击他们。<br /><br />　　渠神和泰龙将她扶起来，让她转过身去，那么她现在面对着肥祖。大尾再取代了渠神的位置，重新让明慧为他手交。渠神拉起她的臀部，将她身体推向前。<br /><br />　　他将她的丁字裤头和袜裤扯到她的大腿和臀部之间。他用修长而冰冷的手指分开将她的臀颊开分，他的阳具挺向前，畅顺地插入她变得宽松的阴户中。<br /><br />　　「操，祖搞得她这么松。」渠神边说阳具边往里推进。<br /><br />　　明慧喘着粗气，他的性器不断深入，触碰到肥祖也不曾到达的部位。她不清楚她的阴户是否能容纳他整根阳具。当渠神插得更深时，他感到她的阴户紧紧钳着他，他大声叫起来并不停拍打她的肉臀。渠神拍了一下她的奶子，看着乳房在她的身下轻轻摆动。肥祖再次揪着她的头发，将她的脸压向他的胯部，让他的肉柱再插入她疲惫的双唇。<br /><br />　　渠神比肥祖更有活力，他狂暴地挺动双臀，不断撞击她正在变红的屁股。他将入进她体内的肉棒抽出四分之一，然后再次刺进去。他悬挂在下身的睾丸随着每一次抽插而跃动，撞击在她的阴蒂上。她吸了口气，重新用双唇包裹着祖的性器。她在他发硬的龟头和肉棒之间的敏感区域轻轻地咬了一下。<br /><br />　　「妈的，你竟然知道要这样做。」祖赞赏地说。<br /><br />　　泰龙不断挺动臀部。他有点不高兴，因为他还没能插入她任何一个湿润的肉洞。明慧的手伸向下方托住他巨大湿滑的睾丸。当她搓揉它们时，他的手也移向下体套弄自己。<br /><br />　　渠神进出刺插的速度从未慢下来。在不断的强劲撞击中，她的阴唇和温软大屁股变得粉红。长时间的撞击使她变得疯狂，变得更加的敏感。她的脚趾深深地爪着脚下肮脏不堪的地毯，她感到腹部再次变得温暖和激动。她张开嘴设法将祖的阳具吞下去，努力让自己再次有窒息的感觉。<br /><br />　　她体内空气开始流失，她仅仅能辨认出身前的肥祖。站身前的他看上去更像一团棕色的肉团。当她无法呼吸时，她感到第二次高潮正在升起。渠神深深地顶入她的体内，让那激流喷发。她感到愉悦的激流再次冲击她已经敏感的身体的每一处。她的贝齿陷进祖粗大的肉棒中，轻轻地咬住他坚硬的性器。<br /><br />　　当渠神感到夹力增大时，他将阳具抽了出来。她的淫液喷涌而出，飞溅在污秽的地毯、她的袜裤和渠神的身上。<br /><br />　　「噢，操。你不能小看这只兴奋的阴户！」渠神看着她的喷射的淫液大叫。<br /><br />　　肥祖抱着她的头部点头表示赞同，他的性器仍然塞着她的嘴巴。他看了一会后，放开了她，看着她在颤抖中拼命呼吸。他向着泰龙点头示意。<br /><br />　　「该死的黑鬼，你还什么也没做。撑开她。」祖说。<br /><br />　　泰龙没有多等一秒，马上就将渠神推到一边，让阳具向她湿润的阴户推进。<br /><br />　　他的阳具非常之粗大，即使是十分的湿润，此刻他还是要用力将他性器往里送。<br /><br />　　明慧在欢愉中淫叫起来，她咬紧牙，感受他的龟头插入。当他将肉棒全部插入时，她能感受到阳具上面的每条突起的静脉血管。每一次推进都冲击她的全身，将颤抖带到她的脊髓。<br /><br />　　「噢……噢……太大了……噢……啊……啊……啊！」明慧拼命的尖叫。<br /><br />　　幸运的是，他的粗大的阳具并没有渠神或肥祖的那么长。但即使如此，它有粗度足以弥补它的短小。当他向前推进，她的阴户感到让它撑至了极限。当他布满静脉的粗阳具将她撑开时，她极度的兴奋。他用力握着她的臀部，让她无法在不安中蠕动。<br /><br />　　「啊……操……」泰龙嚎叫着推进。<br /><br />　　明慧终于感觉到他硕大的睾丸紧贴着她的阴户时，长长地舒了口气，清楚它终于完全插了进去。当她适应之后，她伸舌头并用双唇重新缠绕着肥祖的阳具。<br /><br />　　他开心地揪住她的秀发，上下刺插着她。泰龙慢慢开始有节奏地在她温暖湿润的阴户中进出抽插。<br /><br />　　肥祖不断地加快速度，他的阴茎疯狂在她口中进口刺插。她感到口中的肉棒充满活力地悸动。他的龟头在颤动，然后烫热的精液射进她的喉咙中。他淫叫着将性器更深地挤入她嘴中，让她咽下他的精液。他大笑着喷射出一股股的精液，并看着她呼吸困难的样子。<br /><br />　　终于他喘着气，把头靠在沙发上，让她将阳具朋口中拔出来。明慧咳嗽着，他浓稠烫热的精液粘附在她的喉咙中。她努力将它们咽下，同时她感到他的精液滑过她的双唇滴下来。肥祖用他的阳具敲打着她的脸，将剩余的几滴精液挤到她的脸颊上。<br /><br />　　「操，太美妙了！」祖大叫。<br /><br />　　大尾向泰龙点点头，并走将她转向另一边。她现在面向着大尾，而泰龙仍然插在她体内。肥祖在一旁清楚地看到两个高大强壮的黑人正插入她。大尾粗暴地将阳具塞入她的嘴中，泰龙急忙紧握着她的大腿。他将她的双腿抱离地面，而大尾紧抱住她的上身。当她被抱起时，明慧听到她的袜裤撕裂的声音。<br /><br />　　她看上去像是悬浮在两个黑人之间，他们两根粗大的肉棒插在她不同的肉洞中。<br /><br />　　「该死的，你这班黑鬼好像要把这淫妇架起来烧烤。」肥祖边看边开玩笑。<br /><br />　　她的身体随着两个男人的抽送前后摆动。他们轮着，一个插入，另一个抽出来，反之也是一样。在他们不停的刺插中，她的奶子放荡地晃动。明慧感到在两个黑人之间失去了重量，她心安理得地让他们将她架在空中。渠神一边自慰一边望着她在两人之间前后移动。<br /><br />　　「操，你两只黑鬼，留点给我。一起玩。」渠神在抱怨。<br /><br />　　泰龙和大尾轻轻地将她放下来。站不稳的明慧抱着大尾树干般的大腿。大尾将她扶起来，然后自己躺在肮脏的地毯上。他巨大的阳具像大树的粗枝耸立在空气之中。泰龙帮她双腿分开在跨这巨大的男人上方，并蹲下来。她感到大尾诱人的阴茎正向上靠向她饥渴的阴户。<br /><br />　　「噢，啊……」她轻声淫叫，她的臀部正向下移，让他的性器进入她体内。<br /><br />　　就像泰龙一样，大尾粗大的阳具一开始插入时有点困难。她双手撑在大尾结实、宽大、充满胸肌的胸膛上，闭上双眼，拼尽全力让她的阴户裹缠住这粗大的阳具。当它插进体内，她再次感受到快感的波浪冲击她炽热的娇躯。泰龙绕到她的面前，将阳具移向她的双唇。她心急地张开嘴，让他性器进入，努力地将他的阳具吞进嘴中。<br /><br />　　她在他粗大的阳具上品味到自己淫液的味道，其中夹杂了他的咸味和男人的精液。她刚开始时的不情愿和愤怒现在都烟消云散了，取代的是她最深、最阴暗处的压抑得以释放。她感到泰龙冰冷修长的手指扳开她的臀颊。一瞬之间，他将口水吐在她的肛门上。他让它缓缓地流入她的直肠中，并用一根手指缓慢地挑弄它。<br /><br />　　明慧拔出口中泰龙的阳具，转过头望着渠神。「嘿，咳，你在干什么？」她问。<br /><br />　　「撑开你的肛门。」渠神开心地笑着回答。<br /><br />　　他将手指推入她的肛门，口水再次起到润滑作用。刚开始突然而来的刺痛让她的身体震抖。她感到手指在肛门中弯曲扭动，探索着她未经开发的肉洞。一种陌生的快感开始在她的身体漫延，肆无忌惮地从肛门传到头部。当他的手指在她紧小的臀眼中进出抽动时，她无助地发出一声细小的呻吟。<br /><br />　　「对，母狗，你喜欢这样，是吗？」他问。<br /><br />　　明慧的手指陷在大尾坚实的胸膛上，渠神的手指继续在她紧小的肉洞中探索。<br /><br />　　她感到大尾的粗大阳具紧贴着渠神的手指磨动，这使得她的身体更加地抖颤。<br /><br />　　这是一种她从未有过的奇怪感觉，但感到十分之淫秽、禁忌，一种她渴望得到更多的感觉。<br /><br />　　「是……」她温柔地低声回答。<br /><br />　　渠神微笑着将另一根手指插入她的肛门，慢慢地撑开她未经开发的肉洞。当他第二根手指在里面里蠕动时，依然有轻微的痛楚，但很快就愉悦所取代。这一种难以形容的感觉，他的两根手根正贴着大尾插在她阴道里面的阳具磨擦。她扭动身体，努力适应探索中的两根手指正撑开她的肉洞。<br /><br />　　「我想这母狗准备好了。」渠神说着将手指抽出来，并再次将口水吐在她的臀颊之间。<br /><br />　　他在她可爱的臀颊之间磨擦着性器，确保肉棒的顶端沾满他的唾液，然后正对着她的肛门。他将阳具推进她的皱折臀眼，缓慢地插入她极度绷紧的肉洞。明慧在夹杂了快感和痛楚之中大叫大喊，他修长的阳具在她未经摧残的肛门中开始了它的旅程。窄小的顶端最终插了进去，紧接着是宽一点的龟头底部。当龟头进入之后，渠神停了下来，让她紧小的肛门稍作适应。<br /><br />　　「好，你喜欢吗？最难的部份已经完成了……」渠神边解释边开心地大笑。<br /><br />　　他的臀部开始向前挺，长长的肉棒进入她温暖细小的肛门。大尾不停地进出刺插，渠神的阳具缓缓地刺入她的肛门，她的阴户变得更紧。当渠神的性器逐渐插入时，她只能紧咬着牙，手指陷入大尾大理石般的胸膛上。<br /><br />　　「噢，天啊……不行，它太大……」明慧大叫起来，她感到他的肉棒不断地往里插。<br /><br />　　渠神长长的肉棍发仿佛没有尽头，它正不断地向前斜插，到达她没法想象的深度。大尾粗大的阳具正插着她另一个肉洞，感到夹得更紧。泰龙终于再次揪住她的头发拉起她的脸，将等待已久的阳具再次挺向她的双唇，他向她饥渴的小嘴推进，用他的粗壮的阳具再次填满她的口腔。<br /><br />　　她只能将注意地集中在嘴巴上用力地压榨泰龙的性器，因为渠神长长的阳具最终都占据了她曾经未受摧残的肛门深处。他终于往后抽出来，光滑、修长的肉棒正轻易地抽出来，她收缩的肛门紧夹着他的性器，压榨着他肉棒的每一寸。当抽出一半时，他又重新推插入，顶进她正慢慢扩开的肉洞。<br /><br />　　别插在她的肛门和阴户的两根阴茎分同时彼此磨擦和进出抽插绝对令人疯狂。<br /><br />　　当根巨兽般的性器插在她曾经紧小的肉洞中，她感到仿佛在光时之中找到另一个空间。随着泰龙向更深处推进，由于缺氧的关系，她的视觉再次变得模糊。<br /><br />　　她感受到她的身体和思想正攀向快感的顶峰，她的三个肉洞都被塞得满满的。<br /><br />　　她插着性器的嘴巴大声地淫叫，同时她的肛门和阴户紧紧钳着分别插在里面的粗大性器。一股温暖的急流开始冲破了障碍，在她敏感的身体中流动。大尾感到来自阴茎的压力，并将它拔了出来。他别无选择，但当他正抽出阳具时，她温暖的淫液正剧烈地喷发。泰龙也拔出了阳具站着一旁欣赏。<br /><br />　　「噢，天啊！！啊！啊！啊！」明慧拼命地尖叫，她感到第三次，也是最强劲的高潮在穿过她的身体。<br /><br />　　渠神将阳具从她的肛门拔出来，同时他感到她温暖的淫液射在他的双膝上。<br /><br />　　他低头看着她正如喷泉般喷发。房间中的四个黑人都张嘴大笑，他们正看明慧在在大尾的身上抽搐和扭动身体，她射出来的淫液满布在肮脏的地毯上。她无法支撑自己的身体，只能趴在大尾的身上，她抽搐的阴户正不断喷出潺潺的淫液。<br /><br />　　看着在大尾身上颤抖的她，渠神和泰龙碰了一下拳头。<br /><br />　　让她稍事休息后，渠神重新将阳具推入她的肛门，而大尾就将阳具的顶端压向她的阴户。当渠神插入一半时，大尾开始往里推进，使明慧在摇晃动中苏醒过来。她在快感中大叫，她感到她的两个肉洞再次被填满。现在，两人更加的粗暴，他们轮流加速进出抽插。明慧趴在大尾的身上，享受着两支阳具在她肉臀上钻孔的感觉。<br /><br />　　大尾首先发出含糊不清的叫声，他紧握着她的肉臀并向前插，他的阳具深深地插入她的子宫。她感他温暖的精液射进她的体内，马上灌满了她的阴户。当他在她体<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">内射</span>精时，她下身能感觉到他硕大的睾丸在颤动和收缩。当大尾射出一股接一股粘稠的精液时，渠神的阳具继续在进出耕耘。<br /><br />　　「噢，啊……」明慧低叫中感到他温暖的精液正慢慢渗出来。<br /><br />　　大尾最后抽出他收缩的性器，并从她身下爬出来。渠神只是挪动了一下让他毫不轻松地爬出来。他太过专注地操着她现在变得宽松的肛门，他的睾丸拍打着她灌满精液的阴户。每一次撞击都让一点点的精液喷出来落在地毯上。一旦在大尾爬了出来，明慧只能趴在身下肮脏发黑的地毯上。<br /><br />　　渠神加快了节奏，不久他摆动臀部下身紧贴着她粉红色的肉臀。他含糊不声地叫起来，她感到他的精液正射入她的体内。当精液深深地射入她的肛门时，那感觉就像一股暖流。当温暖的感觉填满她的肛门，她觉这是一种陌生的快感。他抽了出来，但双手仍然放在她的臀部，当他的阳具拔出来后，他扳开她的臀颊。<br /><br />　　她的曾经未经发开的菊花正在盛放，正滴着他烫热的白色精液。<br /><br />　　在明慧回过神之前，泰龙迅速将她翻转身，并坐在她的脸上，将阳具挤入她的嘴中。他用手套弄着肉棒，她正吸啜着那顶端。不用多久他就射精了，一股类似大尾那般浓稠、咸味的精液射进她的喉咙。当他的精液射入她的嘴和喉咙时，明慧咳嗽起来并感到窒息。他将阳具抽出来，让剩下的精液飞散在她的乳房上。<br /><br />　　四个男人都喘着气，彼此碰拳。明慧只能继续躺在中间，浑身布满精液——包括体内和体外，还有汗水。最后的高潮依然令她感到天旋地转，她能感到她变得宽松的阴道和肛门正滴着精液。肥祖掏出烟斗来抽，低头盯着明慧依然雪白的身体。<br /><br />　　「那么好吧，你已经拿自己来交易，鲁舒。「肥祖开始说话。「你给我独家供应这种质量的货，我会将收益的百分之五十给你。”明慧在地上虚弱地点点头。<br /><br />　　「该死的，你有想过只是用性交来挣钱吗？」渠神边说边拿起他的短裤。<br /><br />　　明慧摇摇头。「那对我的丈夫不忠。」<br /><br />　　四个黑人大笑起来。「那么，这他妈的又算什么呢？」渠神问。<br /><br />　　明慧的双眼望着他，冷醒的神眼让渠神的脊椎发凉。「这只是交易。」当她回答时，她终于努力支撑着让自己坐起来，她脑中的密云终于散去。她低头看到自己的袜裤难得不成样子，她的丁字裤在她接受刺插也被撕烂了。她的眼睛在房间中扫视，确定她的乳罩、衬衣和蓝裙完好无缺。谢天谢地它们都在。<br /><br />　　「那个给条干净的毛巾我？」她边问边虚弱地站起来，她身上的精液从她洁嫩肌肤上流下来。<br /><br />　　大尾走出房间，然后抱着一条巨大的红色毛巾回来。他将它扔向她，并抓起自己的短裤。<br /><br />　　「谢谢。」她说。<br /><br />　　大尾只是点点头并穿上短裤。明慧用红毛巾仔细地擦弄她的脸部和乳房，拭去干结在她皮肤上的浓稠精液。然后她将毛巾放到两腿之间轻轻地拭擦阴户和肛门的表面。<br /><br />　　「欠操的黑鬼，那是我的毛巾！」渠神大叫。<br /><br />　　大尾耸耸肩，肥祖大笑起来。<br /><br />　　明慧将满布精液的毛巾扔给渠神，并向他眨眨眼。「好了，那么谢谢你。」她说。<br /><br />　　渠神将毛巾掷在地上并怒视着大尾。肥祖拍着他的手臂摇着他的头说。「渠神冷静点，只不过一条狗屎的毛巾。」明慧将残破的袜裤脱下来扔在地上。她捡起她的蓝裙、乳罩还有她衬衣并穿上身。四个男人开心地看着她穿上衣服。<br /><br />　　「那么……我希望明天从慕利那里拿到五磅给渠神。」肥祖吸着烟斗说。<br /><br />　　明慧张开疲惫的嘴巴。「五磅？」<br /><br />　　「对。」<br /><br />　　「我明天做不了五磅。联邦条例让我无法买齐几种材料。「明慧回答。<br /><br />　　「好吧，你最好是找几个人去买齐你要的东西。见鬼的，就先找这两个白痴吧。」肥祖指着泰龙和大尾说。「不过我想他们不会向你这样有着紧阴户的淫妇只是要钱。」「操。」明慧低声自语。「看看，明天大约有半磅，而我在这周结束前交货给你，怎样？我会保证你周五时有二十磅。」明慧回复他。<br /><br />　　肥祖扬起眉毛。「坏女孩，你要我冒的险可不少。」「我每晚都要投入这讨厌的工作，但那是应该做的。」明慧回应。<br /><br />　　祖微笑着耸耸肩。「我要你用你自己作保证。不要欺骗我，否则我要你卖身来抵偿让我与我的供货商闹翻的损失。“明慧吸了口气点点头。她转身望着大尾和泰龙。「我需要你两个开车去其他州帮我买材料。我不想你们被跟踪，所以你们要去不同的州份。」大尾和泰龙彼此对望。大尾重新看着明慧并抱着双臂。「我们有什么好处？」明慧露出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的微笑。「你们可以再次把我架起来烤。」两人微笑着耸起肩。「告诉我们你需要什么。」明慧点点头。对她来说这有如刚才的交易般奇特，她正得到她想要的一切。<br /><br />　　不单止她会得到需要的物料，而且她也可以再次得到一生中最享受的性交。<br /><br />　　一方面她依然感到内疚，但她知道这都是生意。她需要钱，尽力给她丈夫最好的治疗。<br /><br />　　这一切都是为了她的丈夫。<br /><br />　　她走向她的小车，她的双腿几乎无法走动。她伸手从手袋中拿出电话。有一条慕利发来的短讯和她丈夫的语音留言。她马上拨通慕利的电话。<br /><br />　　「嗯……高小姐？」慕利紧张地说。<br /><br />　　「我还活着。」明慧回答。「我用自己完成了交易，你会削减你的钱……」「什么？我就如你的支持者、网络和打手。」慕利急忙回应。<br /><br />　　「心急吃不了热豆腐。我需要你替我做点事。」「唔，你想我做什么？」「我明天会发短讯你。我需你去散播我发给的消息。」她回答。<br /><br />　　「那么，为什么不现在发呢？」<br /><br />　　「因为，我要从预付话费的电话中发给你。从现在从，我们有很多事要商议。<br /><br />　　我会用预付话费的电话打给你。每次电话响，你都要接听。」明慧指示。<br /><br />　　「该死的高小姐，你真是偏执狂。」<br /><br />　　「我丈夫的兄弟是禁药署特工。我们知道他们怎样工作。现在要结束我们的讨论了。」明慧说着挂断了电话。<br /><br />　　明慧接通她的语音邮箱，听丈夫给她的留言。<br /><br />　　「喂，明慧。刚才有个旧朋友致电我。我们今晚外出晚餐，所以你不担心。<br /><br />　　我想他可能有工作提供给我。祝我好运！」他说。<br /><br />　　明慧看到他致电的时间，震惊地瞪大眼睛。那几个小时，她正在贫民区淫乱。<br /><br />　　她微笑着想他可能会找到工作，但她知道无论他有没有工作那都不重要了。<br /><br />　　在驾车回家的途中，她的脑袋开始运转。她须必编个可信的故事。这故事要解释这笔意外之财从来哪来，而且是免税和只能用于医院开支。<br /><br />　　当渐渐驶近家，她想到几个不同情节的故事。她在高速公路上捡到一个装满钱的公文包；最近在集体诉讼中取得胜诉得到一大笔。或许在杂货店中了一个即开巨额彩票。眼前一亮，她想到一个完美的方案。她其中一个很有钱的叔婆去世了，留下一笔养老金给她。她想这好像较合理。稳定的月收入，可以用于他的治疗。<br /><br />　　当她驶入车道，她发现丈夫的车已经泊在屋外。她将车泊在旁边，然后冲入家中，她担心在好安排之前，他已经崩溃。她走进屋，看到他双眼紧闭躺在沙发上，电视却打开了。<br /><br />　　「华杰？！」她叫喊着冲向他身边。<br /><br />　　她丈夫醒过来看着她。他拿起眼镜戴上并在微笑中看着她。<br /><br />　　「喂，宝贝。保义的汽车维修店给了我一些工作。」他开心地说。<br /><br />　　明慧微笑着回应。「噢，听到这消息真好！」<br /><br />　　她用力拥抱他，但然后却走开了，担心丈夫闻到她身上性交的气味。可是当她用嘴唇亲吻他时，并没有引起他的注意。亲吻后，他的表情有点扭曲，他的手指移向她的双唇。当他望着她时，明慧的心脏强烈跳动。<br /><br />　　「你又吃快餐了？」他边问手指边靠着她的唇边磨弄。<br /><br />　　明慧喘不过气来。<br /><br />　　「宝贝，我想我们要检讨一下。快餐对你的健康没好处。如果你想隐藏这事实，她至少应将嘴上的奶昔和咸味擦掉。」他说。<br /><br />　　明慧擦着唇松了口气。「对，被你逮着了，抱歉。我真的想吃薯条和香草味的奶昔。」华杰耸耸肩重新坐在沙发上。「只此一次。」<br /><br />　　她点头同意并坐在他的身边。「我也有一个好消息。」她开始说。<br /><br />　　他转身望着她。<br /><br />　　「你记得我的碧娴叔婆吗？」她问。<br /><br />　　他的头摇着抬起来，努力去回忆。<br /><br />　　「噢，或许你记不起，她很久以前就搬到东部。我今天接到电话，她去世了」她继续说。<br /><br />　　华杰拉起她的手。「宝贝很遗憾听到这消息。你们很要好？」「是的，我们这是搬开后才长时间没有联系。她……她留了一大笔养老金给我。」她说。「这会按月支付，而且是一笔不少的钱。所以……我在想……让我们用它来支付治疗费用。」她建议说。<br /><br />　　华杰在摇头。「噢，不，不，不。那是给你的，不是我的。」「好了，华杰。它足以支付你的治疗以外，还会剩下一点给我使用。信我，一切都很完美。」明慧说。<br /><br />　　华杰双眼满是泪水，紧紧地拥抱她。「非常感谢，宝贝。」「这不用谢，只更你好转。」明慧加答。<br /><br />　　华杰点点头，明慧正站起来走向主人房，她急于去洗个澡。当她走进房间时间，华杰继续看电视。她脱掉衫衣、乳罩、裙子、还有撕烂的丁字裤，并扔到一边。一方面她想华杰走进来在浴室中占有她，如往常一样疯狂地和她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>。但听不到脚步声，屋里只充斥着广告的声音。她吧了口气扭开花洒，看着和等着水温和蒸汽上升。<br /><br />　　她站在花洒下，让温水爱抚她的娇躯，洗刷四个黑人残留的精液。她放松，让仍然留在肛门和阴户的大量精液冲出来。她双手扳开敏感的双臀，让温水喷洒在中间，冲洗那里的精液。她让四个黑人操她只是为了生意，这是令人愉快的生意。是否这样就能开始她的正在期待的生意王国。至于她的丈夫，他一旦治愈，那么他们又可以重新开始他们的浪漫关系。思考中的她露出微笑。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：40424</span>　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-14 00:04重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5408500&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5408500&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17965705" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17965705"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17965705_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">18小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17965704" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17965704"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17965704_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+40</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">18小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5408500-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5408500.html</guid>
	<pubDate>2015-12-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【夜归的女白领】【作者：夜羽寒】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　「什么破单位嘛！下周就去辞职！」<br /><br />　　想着这些，叶雨菡出了地铁站。<br /><br />　　最近公司压缩开支，晚上加班也不让报销出租车了。而叶雨菡的男朋友恰好又出差，没法来接她，所以叶雨菡只好坐地铁回家。<br /><br />　　最近，这一带猛增了许多建筑，小区也楷比鳞次。但时至深夜，站前商店大都关门熄灯了。<br /><br />　　叶雨菡是个典型的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，她个头不高，大约１。６米多点，但她身材极好：<br /><br />　　大胸脯、细腰、桃臀、长腿，尤其她的一张脸蛋特别迷人：美人胚子才有的瓜子型脸，光洁的额头，有一梳刘海，浓黑微向上挑的眉毛，像扇子一样的长睫毛下，是一双清澈且透着神秘光彩的大眼睛，眉毛下那双杏眼几乎会说话，鼻梁高而直，那张弧度优美、比樱桃大不了多少的小嘴柔嫩得让人恨不得咬一口，尖而圆润有个性的下巴，配上如细腻柔滑的肌肤，多完美清纯的一张脸孔，她不时地露出淡淡怡人的微笑，显得娴静而优雅。<br /><br />　　叶雨菡今晚穿一件乳白色丝质的吊带衫，粉红色小马甲，蓝色丝质超短裙，肉色的长筒<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>以及金色的高跟凉鞋。丝袜泛着光，显得她的双腿格外诱人。凉鞋的结构很简单，只有两条细带覆盖住脚趾，上面镶满了水钻；后面是ｓｌｉｎｇ- ｂａｃｋ结构，细细的鞋跟有九厘米高，走起路来，屁股一扭一扭的，显得穿着短裙的屁股格外的浑圆挺翘，从后面看去，把裙子撑得满满的，让人好想拍一下。<br /><br />　　像叶雨菡这种体态丰盈、风姿绰约，而且打扮极其清凉的年轻美女，难免会在公车上遇到色狼，而叶雨菡则是那种很胆小怕事的女生，更是助长了色狼的气焰。次数一多，她也就习以为常，常常一兴奋起来，就连内裤甚至丝袜也弄得湿湿的，蜜汁很容易就溢出来。<br /><br />　　这时候，叶雨菡自顾自的往前走着，灯光越来越黑，前面是一片废弃的仓库。<br /><br />　　这个仓库里一周前发生过命案，发现尸体的时候叶雨菡和她男朋友也在场，当时死者呈大字型躺在地上，她的深蓝色条纹ＯＬ套装、纱巾、丝袜和高跟凉鞋乱糟糟地堆在尸体旁边。死者脸上露出了十分痛苦的神情，眼球瞪得大大的，舌头吐了出来。Ｆ罩杯的大咪咪上的乳头，好像都被咬破了，死者的私处红肿，液化的精液流了出来，看来生前遭到了弓虽奸。当时叶雨菡都吓得失禁了。<br /><br />　　死者是叶雨菡以前公司的同事，叫王慕晴。她们住在同一个小区里，两人关系还很好。当叶雨菡认出死者的身份后，一个警察还询问了一些话。当然，当时叶雨菡不会想到，有一天，她也会变成死者那个样子，而且，死的摸样比她还要凄惨，还要淫荡。<br /><br />　　这时，叶雨菡感到有些尿急，所以她走到仓库旁边的草地上，准备找个地方解决一下。高跟凉鞋踏在露水打湿了的草丛上，留下一个个纤巧的脚印。她没想到就在她身后不远处，一个淫邪的目光正在注视着她。<br /><br />　　由于屁股太过丰满，所以叶雨菡掀起了自己的裙子，围在腰上，她那穿着内裤和丝袜的大屁股就裸露出来了。撒完尿，叶雨菡掏出面巾纸准备擦拭自己的小穴穴。今天是叶雨菡的排卵期，早上她和男友还发生过性关系且达到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，她又穿着粉色的丁字裤，所以今天一天她的小穴穴都湿哒哒的，丁字裤也都湿透了。<br /><br />　　面巾纸擦拭后，叶雨菡看了看面巾纸，发现上面许多粘液。<br /><br />　　「不知道会不会怀孕啊。」叶雨菡想着。<br /><br />　　此时，叶雨菡身后不远处的那个男人的手里拿着一个长长的东西，正在慢慢地接近她。叶雨菡正弯着腰，撅着肥美诱人的大白臀，粉色的丁字裤褪在大腿上，用纸巾擦拭私处。从后面看，她的屁股好圆好大，肥肥嫩嫩的像鸡蛋清一样，圆滚滚的好诱人。被月光一照，明晃晃的，一个美丽妩媚的年轻女人，在野外荒郊的夜里光着大屁股，看上去要多淫荡就有多淫荡。<br /><br />　　这时候，男人用手里那长长的东西，慢慢地往叶雨菡深深地臀缝里探去。而这时，叶雨菡好像配合似的，腰身又弯了弯，大屁股撅得更高更翘。两瓣臀肉微微的分开，露出了她的臀缝和私处。叶雨菡在大学时期就破瓜了，而且她性欲旺盛，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span></span>次数很多，所以她阴唇发黑外翻，肉芽挺立着，肛门也微微开了个小孔。<br /><br />　　虽然已经是黑木耳了，但实际上由于体型娇小，所以叶雨菡的阴道还很紧窄，和她发生过性关系的男人都赞不绝口呢。<br /><br />　　此时淫荡肥嫩的小屁眼就像一只小嘴一样，轻轻地嘟嘟着，开合着。敏感的小屁眼不知道接下来它将面对着多么可怕的虐待。男人手里拿着的，是一只大功率的警用电棍，他拿着电棍的头，慢慢地伸到了叶雨菡迷人的小屁眼上，把头对准她微微开合的菊穴中央，然后打开电击，狠狠按在了她的小屁眼上！<br /><br />　　「啊！！！！……」骚货叶雨菡发出了一声既凄惨又淫荡的惨叫。她的小屁眼一阵剧痛，伴随着一阵酥麻，而她的阴道也因此一阵痉挛，一大股淫水竟然喷射了出来！<br /><br />　　被强大的电击点中小屁眼，叶雨菡全身都本能的颤抖，白花花的大屁股肉像海浪一样摇晃着，肉滚滚的好淫荡啊。一阵浓郁的尿骚味里，甚至还夹杂着一股淡淡的烤肉香。叶雨菡漂亮的身体猛地向前一弯，本来直直挺起的上身向前下方扎下去，头和肩一下子便顶在自己两膝前面不远处的地上，由于头肩和两腿的支撑，叶雨菡的身体便以那样一种怪异的姿势停在那里，屁股高高地翘起在半空中，然后可怜的小骚货叶雨菡小姐悲惨地晕了过去。<br /><br />　　叶雨菡晕倒后，男人扒开她淫荡的大白屁股，只见被电的不停抽搐着的小屁眼上有些许淡淡的焦黄。他用手摸了摸，有些烫，还起了点焦泡，肿的十分厉害，不过还好，没有烫熟。不然一会变少了很多乐趣。然后他把叶雨菡的身体翻转过来，她的阴户就暴露在他的面前。哇！好浓密的阴毛！叶雨菡不但乳房巨大、大腿丰裕，小腹上的阴毛也十分浓密，非常<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>。<br /><br />　　女人最性感的三角地带在他面前完全没有保留，一股成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">熟女</span>人的特殊气味散发出来，他趴在叶雨菡身前，用两手的拇指拨开大阴唇后一边吸吮小阴唇一边还用舌头挑逗那膨胀的肉芽，才一下子她那肉穴就流出了淫水。他食指已轻轻插入叶雨菡已淫水泛滥的阴道内。手指才进入少许已发现身前的叶雨菡和一周前死去的王慕晴一样都脱离了处女的行列。叶雨菡这个样貌清纯的女孩子，性经验多得阴唇都翻在外面了，而且颜色发黑。不过美女毕竟是美女，叶雨菡虽然是黑木耳，但她的性器的形状都是美美的。他随即在叶雨菡的乳房上重重地扭了一把，道：<br /><br />　　「肏！装纯情，原来早已是烂货一件。」<br /><br />　　他抓住叶雨菡的一只胳膊，把她的玉体拉得坐了起来，随后弯下腰，用肩膀顶着叶雨菡的小腹，然后站起来。这样他就将叶雨菡的玉体背在肩膀上。他将一只手扶住叶雨菡的小蛮腰，另一只手放在白屁股上，把身体在肩膀上固定下来。<br /><br />　　将姑娘背起来后，快速向走向黑暗的仓库。她胸前那两团丰满的凸起紧紧压在他的侧背，虽然隔着衣服，他仍清晰的感觉到了那两团柔软。在他肩上的叶雨菡，一双胳膊和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">美腿</span>无意识的晃动着。叶雨菡虽然看上去有着苗条的身材，但是背在他肩上一点也不轻。<br /><br />　　到了仓库里，他把叶雨菡放在地上，此时的叶雨菡仍然处于昏迷状态。仓库里东西不多，旁边两米处的地上还用粉笔画着人的形状，这是一周前王慕晴被女干杀后尸体所在的位置。今晚可怜的叶雨菡也将在这里被女干杀。<br /><br />　　男人观察了一会叶雨菡，把她的高跟凉鞋脱下来，接着把她湿漉漉的长筒丝袜（实际上是过膝袜）和丁字裤脱了下来，接着又把她的高跟凉鞋给她穿在脚上。<br /><br />　　他喜欢看叶雨菡光着大屁股和大白腿，穿着高跟凉鞋的样子。这样子她的腿更显得白皙修长健美，大屁股也更翘更圆润肥美。<br /><br />　　给叶雨菡穿上高跟凉鞋后，他用绳子把她双手反绑，并且半吊在屋梁上。<br /><br />　　这时一声娇喘，叶雨菡慢悠悠地醒转过来，肛门的疼痛让她暂时忘记了所发生的事，当她看清楚眼前的一切，又发现自己的处境——她的胳膊被反绑着高高吊起，整个身子都半支撑着。上身的衣服还健全，而下面，除了脚上的高跟凉鞋之外，被尿液和淫水打湿的小内裤和丝袜都被一个陌生男人拿在手里玩弄着。<br /><br />　　「啊！」<br /><br />　　叶雨菡惊吓得喊了一声。她白光光的肥嫩大屁股不由自主地扭动着，肥美的三角区和肉挤挤的大白腿真是性感妖艳，像是雪嫩的大白羊一样。<br /><br />　　「叫吧，这就是我所期待的。」<br /><br />　　眼前的男人冷冷地说道。并注视着叶雨菡穿高跟凉鞋的双脚，她可爱的小脚趾瑟瑟发抖地缩在一起，像一窝害怕的小兔子。而她雪白丰满的下体，正中肥美的三角区像个大肥馒头，比一般女人肥美得多，上面生长着浓密的阴毛，真想把脑袋埋进她的两腿间，好好品尝一下她的大肥肉包呢。<br /><br />　　雨菡看了看他，随即想起发生过的事，害怕地说：「你是谁，干吗把我带到这儿来？」（看到了，就是这种神情，就是这种语气。）男人想到这儿，下体一阵兴奋。<br /><br />　　「我是谁你就别管了，你只要知道你是我的猎物就好了。」「这位先生，求求你放开我好吗？」「嘿嘿，这里你不觉得面熟么？几天前，这里有个女人死在这里，还记得她么？」「啊？？你…你…你是说，王慕晴是你杀的？？」这时小骚货叶雨菡哭了，心里想着今天说不定要死掉了，她全身都发软了，要不是绳子绑住了她的玉手，她就会瘫软在地。<br /><br />　　「嘿嘿，你仔细看看我，觉不觉得很面熟？那天在场的警察里，你不是见过我么？」「是…是的，您还问我了一些问题。」说着这些，小骚货叶雨菡再也控制不住了，呜呜呜地痛哭了起来。「求求您，放了我吧，让我做什么都可以啊！」看着叶雨菡瑟瑟发抖的模样，男人越来越兴奋，她肉光光的大白腿害怕的扭动磨蹭着，像两条妖艳的大白蛇一样挤在一起，再配上脚上的金色的高跟凉鞋，实在太迷人了。<br /><br />　　「嘿嘿，既然你都知道我的身份了，那么我又怎么可能放过你，不过，你要是肯听话把我伺候好了，我就考虑一下，让你多活几天，怎么样啊小骚货？」「我什么都可以做，求求您饶了我吧！」小骚货叶雨菡仍然在苦苦地哀求着。<br /><br />　　「不想死就老实一点。知道吗！」<br /><br />　　叶雨菡微微点头。其实他是不会饶了叶雨菡的，他今晚的目的就是女干杀她。<br /><br />　　男人淫笑着走上去，把叶雨菡马甲的扣子一下一下的解开，衣服的外襟解开后他没有脱下来，因为他喜欢女人穿着衣服被凌辱。接着他把叶雨菡的乳白色吊带衫给撕开了。<br /><br />　　因为被绑着，小骚货叶雨菡只能继续哀求着，并扭动着娇躯。里面露出了她那对被粉色奶罩包裹的大奶子，男人淫笑着说道：「小骚货，你的奶罩挺漂亮的么！」然后他掏出一把刀子，隔着奶罩上美丽的蕾丝花纹，轻轻地扎着，时不时还滑到雪白娇嫩的奶肉上，轻轻画了画，留下一道淡淡的粉印。<br /><br />　　「求求您，放了我吧。」叶雨菡用颤抖的声音恳求。但是锋利的刀锋却抵在了她细长的白脖子上。<br /><br />　　男人问道：「小骚货，买这么漂亮的奶罩是给谁卖骚呢！」小骚货叶雨菡只好回答道：「是给您卖骚的，只求您爽过后放过我。」「嘿嘿，真是个听话的小骚货。」男人笑着伸手摸着女人沉甸甸的大奶子，笑着问她：「好沉的大奶子啊，你这对淫荡的乳房有多重啊，平时你自己揉大的么？」「我天生就这么大，我男朋友有时会揉一揉……」男人满意地点点头，用刀子割开了叶雨菡乳罩中间的链接。只听「啪」得一下，叶雨菡那被乳罩束缚着的大奶子一下子弹开了，好白好嫩的大乳房，弹性真是惊人的好啊。<br /><br />　　叶雨菡是典型的波霸，她的乳房硕大浑圆，而且很坚挺。一捏就会眩出波浪。<br /><br />　　而她的乳头挺立着，乳晕也很大，因为经常被男朋友吸，所以乳头的颜色不再是粉红，而是褐色的了。<br /><br />　　真实迷人的大乳房啊，上次女干杀的那个波霸妞虽然奶子比叶雨菡的还大一圈，可是却软绵绵的下垂，根本不如她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">极品</span>。<br /><br />　　男人坏笑着从随身的包里，取出一个药瓶子，然后还有棉球、酒精和一根医药针管。他用针管从药瓶子里吸出了粉红色的药液，并推了推针管里的空气。然后拿着针管，盯着叶雨菡因为害怕而勃起的娇嫩奶头，像褐色蜜枣一样的奶头真诱人啊。<br /><br />　　小骚货叶雨菡害怕极了，「那根针扎我的话，会很痛的」小骚货这么想着。<br /><br />　　他用寒光闪闪的针头，轻轻点了点叶雨菡奶头上粗糙而娇嫩的肉纹，然后慢慢划着。<br /><br />　　本来应该被心爱的男人温柔吮吸、被孩子含在嘴里哺育着的美好乳头，却被锋利的针尖这样玩弄，小骚货又开始痉挛了。她的乳头又疼又麻酥酥地，同时又感觉很刺激，私处再次湿哒哒的了。<br /><br />　　「求求您不要扎我！」叶雨菡哭着哀求道，因为害怕，她浑身都在颤抖。<br /><br />　　看着叶雨菡哭泣并瑟瑟发抖地哀求着他，又害怕又恨他的样子，男人得意极了。那雪白性感的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">巨乳</span>，不知是因为躲避还是讨好他，颤抖着、摇晃着，像一对上下跳动的大皮球，想要把娇嫩的奶头从他手里扯出去。<br /><br />　　男人有些气恼地用力捏住叶雨菡的奶头，狠狠地捏着，把它捏得扁扁的。然后用力的一拉，她雪白浑圆的大奶子立刻被男人拉成锥形，娇嫩的奶头几乎要被拆掉了似的。小骚货叶雨菡感到一阵剧痛，乳头本来就是很敏感的位置，被这么折磨，叶雨菡差点疼昏过去。<br /><br />　　就在这时，男人残忍地把锋利的针头扎进了叶雨菡诱人的乳头里！！！！！<br /><br />　　「啊！！！！……」小骚货叶雨菡疼得惨叫起来！<br /><br />　　「小骚货，你做梦也不会想到有一天你的奶头会受这样的酷刑吧！」男人把针管里的药推进了叶雨菡的大乳房中，「谁叫你长这么一对迷人的大奶子呢。」然后男人又用同样的方式，在叶雨菡另一只雪白的巨乳里残忍的注射了药物。<br /><br />　　等注射完毕后，叶雨菡整个人都瘫软了一样，要不是双手被吊着，她早就昏倒在地上了。<br /><br />　　汗水，淫水，尿液，还有她那对又红又肿的奶头上流下来的两条细细的血迹，再加上雪白丰满的娇躯，简直像受难的女神。<br /><br />　　男人再也受不了了，走上去，用手捏着叶雨菡那对大白奶子，用他的大嘴亲吻着她的脸蛋和嘴唇，坏笑着说道：「小骚货，你知道我刚才给你注射的药是什么药么？告诉你，那是专门给奶牛注射的强效催奶药，一会，你的这对大奶子里就能给我产出好喝的人奶了！」小骚货叶雨菡心里一阵发苦，心想：「我还没生孩子呢，奶都催出来了」就在这时，小骚货叶雨菡的乳汁开始慢慢地从她乳头里渗了出来，混合着刚才被扎过的针眼里流出的血珠，慢慢顺着她那硕大的乳房流了下来。同时因为催乳剂也有催情作用，小骚货叶雨菡的私处开始发热发痒，乳房发胀变硬，全身开始燥热起来，心脏也噗通噗通的乱跳，乳房和阴蒂越来越涨，俏脸开始淌下汗水，细腻的脖子涨得红了起来。私处流出的淫水顺着丰腴性感的美腿，一直流淌到穿着高跟凉鞋的脚上，然后又顺着凉鞋那９厘米的小细跟淌到地上。<br /><br />　　「已经发情了啊。」看着叶雨菡像一条受难的美人鱼一样在他面前轻微的扭动着丰满的娇躯，男人感叹道。<br /><br />　　「我…我不行了…要丢…丢…好美…好舒服…唔唔……我…我痒死了…我要…尿…尿出来了…哼…呜…啊啊啊……」小骚货叶雨菡淫骚地呻吟道。潮红的脸上挂着泪水和香汗，那羞涩，难受，痛苦，却又性欲高涨的摸样，实在是太性感了。她那对布满汗水，因为涨奶的缘故而又大了一些的巨乳，像两只充满气的大皮球，雪白的乳房皮肤涨的有些透明，就连上面的血管都不正常的凸现出来。而顶端那渗着奶水的大乳头，变得像两只大红枣，血红血红的又性感又娇艳凄惨，大大的乳晕上，还凸起了成熟的小疙瘩，散发出一种浓郁的乳香。<br /><br />　　男人咽了口口水，张开嘴，一下子含住了叶雨菡的乳头。娇嫩而充满韧性的大奶头随着他的吮吸，一股腥甜的液体流了出来。<br /><br />　　「小骚货，你能想到你人生中第一次流出乳汁，竟然是一个穷凶极恶的坏人在品尝，你是不是又羞涩又兴奋？」小骚货叶雨菡感觉对面男人雄壮的肉体变得有点诱人。哀求道：「快点来插小菡的骚穴穴吧！小菡里面痒死了！」她现在已经顾不得羞涩了。<br /><br />　　「嘿嘿，想要被我的大肉棒操你的淫穴么？」<br /><br />　　「是的，快点操我的淫穴吧！」<br /><br />　　「那么好好的哀求我一下，我就满足你的要求。」「啊！主人！求求您赶快插小菡的淫穴吧！小菡已经受不了啦！」听到叶雨菡甜美的声音如此哀求着他，男人再也把持不住，掏出早已兴奋无比的大鸡巴，抱起叶雨菡滑溜溜的大腿并分开，然后插了进去！<br /><br />　　叶雨菡身子一颤，「呀」地尖叫一声，说不清是疼还是舒服。但随着男人的上下抽插，叶雨菡嘴里不停地发出「哎呀～哎呀～」的淫叫，声音真是又骚又媚。<br /><br />　　男人抽插地相当顺利，他便知道叶雨菡早就不是处女了，估计她的床上功夫也很厉害吧！看着叶雨菡的淫骚表情，他的阳具在叶雨菡的小穴穴里又抽插了几下，便拔了出来。<br /><br />　　叶雨菡被肏得正自舒服，鸡巴突然停止插入，让她感到小穴穴里莫名的空虚，她发出极度骚浪的呻吟：「大哥，小菡被你肏得好舒服啊～，求你别停啊，快插进来！」男人抓住叶雨菡的裙摆，双手向上一撩，将叶雨菡的连衣短裙整个脱掉。叶雨菡除了屄毛外，浑身洁白如玉，直如玉雕一般！看得男人口水直流！<br /><br />　　他接着把叶雨菡穿着高跟凉鞋的双脚向外一拉，把她丰腴的双腿抗在肩上，阳具对着叶雨菡的屄门，向前一送，嗤溜一下就没入叶雨菡的阴道。片刻之间，肏屄发出的啪啪声响就和叶雨菡淫骚的浪叫声连成一片。<br /><br />　　叶雨菡秀脸上那又淫又骚的表情尽入男人的眼底，彻底点燃这流氓警察的淫欲。叶雨菡的阴道软滑窄紧，套得他的龟头又酥又麻。听着美女的淫叫，肏着美女的骚屄，这恐怕是男人人生最大的乐趣了！<br /><br />　　叶雨菡淫靡的身体无比的兴奋，阴户中已经分泌出大量的淫水。她的腿最大限度地弯起分开，小嘴里发出极其淫荡的浪叫声。<br /><br />　　「啊……小菡不行了啦……啊……啊……」<br /><br />　　他抓紧叶雨菡的纤腰用力的前后抽送，每次向后抽出的时候，都用阳具带出一些淫水，从她的大腿内侧徐徐地流下。叶雨菡被插得娇躯上香汗淋漓，樱唇中发出「呀…啊…」的淫叫。<br /><br />　　叶雨菡不仅淫叫出声，而且十分配合男人的动作。她高高地抬起屁股，让他粗壮的阳具更方便出入。男人更加用力地抽插，超过八寸的阳物整个插入了小骚货的玉洞中。他才知道叶雨菡不只外貌美丽，身材惹火，连她的小穴都紧绷温暖，鸡巴抽送时快感连连。小骚货的水分又多又滑，身体的感应很强，他才插没几下，叶雨菡双腿直抖，温热的淫水四溅，显然是泄了。叶雨菡只感到小穴快被塞爆了，火热的龟头，不断的撞击着子宫，让叶雨菡一阵阵抽搐。淫水更是流到屁股上并滴到了地上，随着阳具的抽出，叶雨菡的淫水竟被带得飞了起来！<br /><br />　　与此同时，在小骚货的阴部，热流激荡，玉浆四溢，一股股滚烫的淡黄色的淫水从阴道里射出体外。叶雨菡禁不住高声地淫叫起来！<br /><br />　　「我…我不行了…要丢…丢…好美…好舒服…唔唔……我…我痒死了…我要…尿…尿出来了…哼…呜…啊啊啊……」男人被叶雨菡叫得魂不守舍，他情不自禁地使出大杀四方的绝技，胯下长枪在叶雨菡的屄里横摧竖捣。长枪所到之处，便挑出叶雨菡的一滩淫液。叶雨菡抵挡不住，尖声讨饶。男人乘胜追击，直捣黄龙！叶雨菡的骚穴被男人坚硬如铁的阳具挑得淫水淋漓，她的淫声浪叫已是断断续续，心脏似乎快要蹦出胸膛！<br /><br />　　叶雨菡那窄小的阴道让男人感到十分的舒爽，和上个周被他女干杀的王慕晴的阴道相比，两个人有着不同的味道。王慕晴的阴道是那种口小膛大有着很多肥嫩肉摺和乳凸的魔鬼阴道。对于男人这样的大阳具男人来说，能够体验到非常舒爽的空间感，她里面的细摺仿佛有生命一样能够牵引着男人的阳具往里面深入，是极品阴道的一种。而叶雨菡的阴道则不同，虽然她是黑木耳非处女，但由于她个子娇小，所以阴道没有那么长，但是却显得更加紧密厚实，肉棒插入后感觉如同和处女做爱一般的紧绷感，柔韧的阴道肉壁紧紧地包裹着粗大的阳具，就好像被一只温暖的小手死死攥住一般。<br /><br />　　这时，他的龟头无意间撞落在叶雨菡的Ｇ点上，在极度兴奋中的叶雨菡终于潮吹了，她的私处不断喷出灼热的淫精，同时阴道痉挛式地夹着男人的肉棒不放。<br /><br />　　在无意中找着小骚货的Ｇ点亦令他兴奋莫名，阳具改为不断瞄准叶雨菡的Ｇ点进攻，龟头如攻城车般一下一下重重的撞击在叶雨菡的Ｇ点上。强烈的快感令叶雨菡陷入失神的状态，只懂得不断的泄身高潮。他的手指深陷在叶雨菡雪白的乳肉内，阳具则快速地抽顶着，每一下都准确命中叶雨菡敏感的Ｇ点，经过了几百下的狂抽猛插之后，他感到背上一麻，要来了，他立刻想刹车停止，已经来不及了，只好猛插几十下，叶雨菡也留意到他的状态，拚命哭叫着：「求求你不要射进去。<br /><br />　　停下来……不要射在里面……不要……啊……啊……啊……求求你……我不想怀孕……啊……」他没理她便将抽送推到最高峰。叶雨菡用尽最后的力气想推开他，无奈他早已进占有利位置，反把叶雨菡越抱越紧。<br /><br />　　叶雨菡口里哀求男人不要射在里面，但是身体却下意识抬高，并摆动着腰迎合着他，他知道她也要快到达高潮了，于是他加重力道冲刺着！<br /><br />　　「我要你一生体内都藏有我的精液！！！」<br /><br />　　随即是喷射前的倒数，他的龟头深深顶入叶雨菡紧小的阴道深处，巨大的龟头紧紧顶在叶雨菡的子宫口，恨不得将睾丸也塞进去。叶雨菡全身一颤，也跟着又泄了，一股热流浇在了他的龟头上，他再也忍受不住，猛地抱紧叶雨菡，５秒钟后，他的肉茎间歇性地膨胀，一股热辣的精液猛力的喷出，猛烈的喷入了叶雨菡的子宫，那温热的精液不停的射入她的子宫中，冲击着她的子宫壁，她也因此而大声娇喘，扭动她的腰。<br /><br />　　小骚货叶雨菡感受到男人阳具的脉动和自己子宫内的暖流，知道男人已将精液泄射进自己的子宫内，但男人意犹未尽，仍将精液一浪接一接地灌注进自己的体内。数量之多已经无法让她的腹内再继续接洽，从而倒流出来，弄得叶雨菡本就一塌糊涂的胯间更加黏黏糊糊的啦！<br /><br />　　「卜」的一声，大肉棒从小骚货叶雨菡紧窄的肉洞上拖泥带水地抽出。随之大量淫精淫水混合着精液也从阴道深处喷射而出，叶雨菡整个人都瘫软了，靠着双手被吊着才能支撑得住。口中喃喃地道：「大哥你好厉害！妹妹我都被你肏死了！」男人看着叶雨菡骚浪的丑态，还觉得意犹未尽，可惜鸡巴已经萎了。他提上裤子，思索着怎样继续把这小骚货玩烂。<br /><br />　　他从包里拿出一根比普通针筒大数倍的玻璃针筒出来，并从另一个瓶子里吸入了一针筒的甘油。他用左手扩开叶雨菡肥满的臀部，右手拿着灌肠器，将尖嘴的一端顶向她的肛门。<br /><br />　　「噢噢……」<br /><br />　　男人正要将尖嘴插进肛门时，由于碰触到了屁眼上的燎泡，叶雨菡惨叫了一声。男人残酷地阴笑着，咕噜咕噜地准备开始注射灌肠液了。<br /><br />　　「别动，要是玻璃头断在里面，可不是那么容易拿出来的。」叶雨菡听了果然乖乖地不敢再动，于是男人便慢慢地推动针筒，一股冰冷的液体便挤入肠中，１００ｍＬ的甘油液随着男人双手的动作，没入了叶雨菡的身体中。<br /><br />　　「唔……噢……」<br /><br />　　这时叶雨菡有点声嘶力竭，只感到药液不停地从屁眼注入。在肠中和一日没排的粪便搅和在一起，产生火热的感觉。在一次次的挤压下，约１００ｍＬ的甘油被压到腹中，整个腹中如一把火在烧，搅动着肠子，也带来极度的痛苦，药液不断地注入，令肛门也一起不停地反缩，不多久湿漉漉的淫液就又开始渗出了。<br /><br />　　然后男人又向叶雨菡的屁眼里注射进去了四管甘油。<br /><br />　　「啊……」<br /><br />　　可怜的叶雨菡这时候已经感受到甘油的威力，本已潮红的双颊变得更红了，而且她的小腹也鼓了起来，就像怀了孕，开始叶雨菡还在默默地忍受着浣肠的滋味，但渐渐地腹涨无比，尤其是下腹部这一段，简直就像要爆炸一样涨痛，男人开始刺激正在喘气的叶雨菡上半身。<br /><br />　　「唔……你不要碰我……呀！！」<br /><br />　　叶雨菡的大乳房被男人乱摸一通，她放声大叫。而男人却吻着她的红唇，且伸出舌头舐向叶雨菡的口中。叶雨菡的乳头勃了起来，又是一大股奶液流了出来。<br /><br />　　她全身的肌肤散发出一股汗香。男人的手指摸向她的腿间，手指上全是湿湿滑滑的淫液。<br /><br />　　感觉到肚子里强烈便意，肚子里发出咕噜咕噜的声音。肛门开始痉挛。时间一秒秒的过去，叶雨菡的痛苦却越来越激烈，她的娇躯涌出了汗水，男人却打开了手机开始拍摄起来。<br /><br />　　叶雨菡尽力夹着自己的屁眼，但是３分钟以后，叶雨菡的意志达到了极限，她实在忍不住，也顾不得这么多了，她大叫了一声，「啊……啊……」这个美女发出异常的哼声，忍不住扩大肛门开始排泄！<br /><br />　　「啊！！！！！」小骚货发出一阵崩溃的哀号，身体猛烈地抖动着。紧接着从叶雨菡的菊花穴中喷出一道淡黄色汁液，然后是一堆堆黄色的异物由叶雨菡的菊穴中狂喷而出，洒落在地上，最后是一道道金黄色的水滴由叶雨菡的尿道口涌出，场面十分精彩。接着又一股带着恶臭的黄褐色的粪水从她肥硕雪白的双臀之间猛地喷射出来！迅即喷溅满了地板！她肚子里的甘油和大便冲了出来，喷得地上一片狼藉。<br /><br />　　一阵猛烈的喷射过后，悲惨的叶雨菡仿佛虚脱了一样哀叫着软绵绵地瘫软了，如果不是双手被吊，她就会瘫倒在她的大便之中了。<br /><br />　　乱糟糟的头发盖住了小骚货叶雨菡失声痛哭的脸庞，她修长丰满的双腿抽搐着，雪白丰满的屁股上也沾满了斑斑肮脏的污秽，样子狼狈难堪极了。<br /><br />　　「哇！好多啊，原来你肚子里一肚子坏水。没想到这么美的美女肚子里也是这么脏呀。」男人打开叶雨菡的包包，寻找纸巾。却发现里面居然有个自慰棒，上面沾满了淫液。看样子白天的时候叶雨菡小姐没少偷着去厕所里自慰啊。除了自慰棒，还发现了一盒开了封的避孕套。<br /><br />　　「冈本００３避孕套白金装，妈的，居然随身带着这玩意，看来你真是个骚货！」骂着叶雨菡，男人打开了她的湿巾，帮叶雨菡把屁股擦干净。<br /><br />　　「这下我可以放心开后门了。」<br /><br />　　男人贼笑着。他先把叶雨菡的自慰棒打开，塞进了她的阴道里。然后在她赤裸着的肥美结实的屁股上使劲揉搓起来。<br /><br />　　「呜……」感觉到一双大手抓住了自己的赤裸臀部，仔细地把玩着自己的身体，还时不时地顺着自己敏感的大腿内侧朝着自己最隐秘的部位摸去，叶雨菡立刻羞愧紧张得浑身哆嗦起来，羞耻的呻吟声从嘴里泄露出来！<br /><br />　　「妈的！原来你也是个喜欢被人操屁眼的贱货！」男人忽然淫笑着骂了起来！<br /><br />　　他的手顺着叶雨菡白白的双臀摸索着，摸到了小骚货那肥美的肉丘之间那个紧密窄小的屁眼。他粗鲁地将一个手指使劲插进了叶雨菡的肛门，却忽然发现这个美丽的女白领的身体在紧张地痉挛，但这个窄小的肉洞竟然出奇地适应手指的侵入，立刻知道了这个小骚货有过肛交的经验！<br /><br />　　「嘤嘤嘤……」男人下流的辱骂令叶雨菡几乎要立刻昏死过去，她羞愧伤心得呜咽着，终于忍不住低声抽泣起来！<br /><br />　　叶雨菡并不是一个天生的骚货，她在高中时还是一位很清纯的女孩子。高考结束后那个暑假，叶雨菡在出门逛街回家时遭到了两个变态痴汉的轮奸，然后被他们用绳子捆绑起来，对着肛门奸淫玩弄，在那天，叶雨菡私处和屁眼的处女同时失去了。从那以后，自暴自弃的叶雨菡开始了堕落，直到一年前交到了现在这个不计较她过去的男友后才又开始正常女性的生活。这些都是小骚货深深隐藏在心底的最难以忍受的痛苦和屈辱，但现在又被男人残酷地揭露出来，作为羞辱自己的话题，这令叶雨菡几乎立刻丧失了反抗的勇气，几乎要羞辱得当场痛哭起来！<br /><br />　　「说啊，小骚货！是不是喜欢被男人从屁眼干你？真没想到一个堂堂的女白领也这么淫贱！」男人觉得这样羞辱叶雨菡十分过瘾。<br /><br />　　「不是……求你、把你的手指拿出来……」叶雨菡挣扎了半天才控制住自己几乎要崩溃了的情绪，她羞辱万分地呜咽着，拼命扭动着失去自由的身体。<br /><br />　　「母狗！我看你明明是喜欢，还假装什么正经？！」男人不停转动着插进女白领紧密的肉洞里的手指，同时还淫亵地用手轻轻抚摸揉动着叶雨菡敏感的会阴和肛门周围的部位，刺激着这个悲惨的女白领成熟的身体。<br /><br />　　「不、不要……」一阵阵难以言表的麻痒滋味从被男人玩弄着的双臀之间和隐秘的肛门周围传来，而被插进手指不停轻轻转动扣挖着的肛门更是带给叶雨菡一种从来没有过的酸涨，几乎要使她的身体融化了！叶雨菡从来没有意识到自己的肛门竟然是这么敏感，即使当初遭到痴汉肛奸时也没有令她感到过如此地羞愧和恐慌！<br /><br />　　男人眼看着叶雨菡在自己恶意的玩弄挑逗下不停羞耻地挣扎着、艰难地喘息着，美丽性感的玉体已经开始渗出晶莹的汗珠，他也有些控制不住了。<br /><br />　　男人从叶雨菡的私处挖了点淫水，涂抹在了自己再度膨胀起来的肉棒上，然后抵在了叶雨菡雪白丰满的双臀之间。<br /><br />　　「不！畜生！不！！」叶雨菡已经知道了自己的命运：要被残酷地肛奸！她吃力地扭动着赤裸的身体做着无用的努力，绝望而羞愧的泪水已经流满了脸颊。<br /><br />　　「啊！！！……疼死我啦！！」叶雨菡突然发出一声凄厉的惨叫，一阵似曾熟悉的撕裂感从她艰难摇摆着的大屁股后面的小肉洞传来，同时阳具撑开了她的屁眼，被警棍灼伤的部位也剧痛起来。紧接着，一阵又一阵近乎狂暴的抽插迅速地将悲惨的小骚货叶雨菡抛入了痛苦羞耻交织的深渊。<br /><br />　　美艳的女白领半裸着身体，狼狈不堪地被吊着，随着肛门里那根粗大得近乎恐怖的大肉棒的每一下抽插艰难地扭摆着丰满的屁股和纤细的腰肢，从喉咙里发出痛苦沉重的喘息，大滴的汗珠流满了俏丽的脸庞。<br /><br />　　赤裸的臀部被无情地死死按住，叶雨菡感到一种难以忍受的屈辱和羞愧感。<br /><br />　　而直肠里被野蛮地插进一根坚硬火热的大肉棒，那种令人羞耻的充实感和难以形容的酸涨趐麻交织的感觉使叶雨菡迅速丧失了抵抗的力量，再度落入了可怕的噩梦中。<br /><br />　　叶雨菡痛苦万状地呻吟啼哭着，雪白的双臀间一根乌黑粗大的阳具残酷地进出着，男人的身体撞击着小骚货赤裸的丰臀发出沉闷的「啪啪」声，显得格外淫邪和暴虐。<br /><br />　　对叶雨菡施暴后的男人已经无法在女白领叶雨菡美丽的肉体里坚持太长时间，女白领羞耻绝望的挣扎和悲哀的哭泣更加令他的高潮加快到来。<br /><br />　　「啊……」叶雨菡发出一阵长长的悲鸣，她感到一股热流在自己惨遭奸污的屁股里爆发了，接着肛门和直肠里那种令她痛苦不已的涨痛感消失了，她感到一些热乎乎、粘稠的液体顺着自己的双臀之间流淌了下来。<br /><br />　　叶雨菡知道自己的身体再次成了痴汉发泄兽欲的牺牲品，一种说不出的酸楚和羞辱使坚强的女白领「呜呜」哭泣了起来。她为自己的不幸和悲惨的遭遇感到无比伤心和屈辱。<br /><br />　　男人看着被自己强暴了的女白领羞辱万分地哭泣着，他感到了一种毁灭的满足。<br /><br />　　此时叶雨菡双目紧闭，眼角还有泪痕，神色异常憔悴，乳头高高肿起。她的下半身更是惨不忍睹：两条丰腴修长的长腿交汇处，是同样红肿的阴阜，上面覆盖着杂乱的阴毛，胯下的肉瓣肿胀不堪，两片由于长时间处于高度充血状态而异常肥厚、紫红发黑的阴唇无精打采地耷拉着，露出里面鲜红的嫩肉。丝状的粘稠液体不时从叶雨菡的肉穴里流出。<br /><br />　　他转到叶雨菡的背后，用她的丝袜勒住了她的脖子！叶雨菡的呼吸被阻止了。<br /><br />　　叶雨菡才喊出半句，就再也发不出声来。<br /><br />　　只见叶雨菡一张粉白的俏脸憋成了淡青色，她白嫩匀称的一双小腿在地上乱蹬，被绑住的双手拼命地挣扎，妄图挣开绳子的束缚。她发不出一点声音，开始了死亡之舞。<br /><br />　　小骚货叶雨菡全身剧烈抽搐着，纤细的脖子被勒得老长，脸色发紫，舌头恐怖地吐出在嘴外，一双白皙的大腿，一蹬一蹬的，这种感觉太可怕了！叶雨菡全身剧烈地痉挛起来，两臂不停的抽搐，双腿拼命地蹬踢，同时口中发出含糊不清的「咳咳」声。她感到两眼金星直冒，脑袋「嗡嗡」直响，乳房胀得鼓鼓的，乳头也硬硬地挺起，乳白色的奶喷了出来。<br /><br />　　「不要杀我啊，求求你……求你……」叶雨菡用嘶哑的声音绝望地呼喊。男人已经下定决心要杀死叶雨菡，但叶雨菡不想这样死去，她还在用嘶哑声音哀求着，没了平时那种骄傲的神态。<br /><br />　　在叶雨菡的哀求和挣扎下，男人反而增加了杀死她的兴趣，更加努力的抓紧勒着她的脖子的丝袜。叶雨菡还在用力搏斗着，她的腿上的肉绷的直直的，拼命地踢蹬着。丝袜还在继续勒紧叶雨菡的脖子，她的香舌也被勒得露在了外面，再看看她的眼睛，现在向上翻着，露出大量的眼白。离男人最近的是叶雨菡头部，可以看到女人扭歪的表情，双眼直瞪着，嘴一开一合，舌头伸出又缩回去。<br /><br />　　叶雨菡拼命地挣扎，想要呼吸，可是丝袜勒着她的喉咙，她既不能挣脱，又不能吸进一丝空气。男人的力量逐渐加强，叶雨菡几乎听得见她的喉咙骨被捏得嘎叭叭地响。叶雨菡只觉脑袋中一声巨响，随即两眼发黑，胸部如遭重锤，她张大了嘴，拼命呼吸，可是肺就像折叠起来的塑料袋，一点空气都吸不进去。突然间，只听见嘎嘣一声，叶雨菡的舌骨被勒断了，她伸出口的馨香小舌再也缩不回去了，一缕鲜血从她的嘴里流了出来。<br /><br />　　男人奋力用手勒紧叶雨菡血管暴出的粉颈，她的喉咙中挤出了痛苦的「咔咔」声，一头披肩的秀发被香汗所粘着。就在叶雨菡垂死挣扎的时候，他看到她美艳的面庞因为窒息而扭曲，在通红的脸上，柳眉拧在了一起，曾经清澈的眼睛翻着白眼，樱桃红唇张得很大，可人的嘴角口水、鲜血拌着汗水流了出来，滴到了乳房上，混合着乳白色的乳汁继续向下流淌，流过光滑的小腹和浓密的黑森林，混合着私处和屁眼里流出来的淫水、淫精、精液、尿液，顺着光洁的大腿流到了穿着高跟凉鞋的美脚上，最后顺着凉鞋那９厘米的小细跟淌到地上，地上出现了一个小水洼。<br /><br />　　丝袜渐渐勒紧，叶雨菡苍白的脸色随之渐渐泛青，由于窒息，她的身子拼命扭动，双腿乱蹬。女人头晕得厉害，意识也逐渐模糊了。必须承认，看着一个美女痛苦挣扎是一件极为刺激的事。叶雨菡秀丽的脸蛋由于窒息而憋得通红，喉咙里发出痛苦的呻吟，这个更加刺激了男人的男性荷尔蒙，使他更加亢奋。叶雨菡嘴里含糊不清的「呃呃」惨叫着，全身剧烈扭动，两条白皙的大腿乱蹬乱踢，双手不停地抽搐，眼睛瞪得大大的，舌头也被勒得吐了出来，长长的秀发披下来遮住了半个脸，她挣扎的力气渐渐丧失了。很快，她的脸色由深红，开始变成了苍白，无论她的嘴张得多大，肺部得到的空气都是越来越稀薄。蛮腰左右扭动着，翻起的白眼的眼睛恐怖地向上睁大，馨香小舌吐得老长，鼻腔中流出的污液和脸上的汗水混杂着往下巴淌。<br /><br />　　叶雨菡那双美丽的眼睛死死盯住斜上方，好像那里有什么值得她注意的东西似的，可实际上什么也看不到，瞳孔摄入的影像传到已经停止氧气供应的大脑中，反映出来的只有一片通红而已。两行晶莹的眼泪流了出来，梨花带雨更显楚楚动人。<br /><br />　　已经被勒了五分钟了，叶雨菡仿佛使出最后未用尽力气一般，她两眼半睁，缩臀挺腰，将微微隆起的阴阜往前顶，阴部「嘶」的一声射出一股尿液，喷的老远，她打了一个寒颤，再哼了一声，挺起阴部嘶的喷出第二股尿液，接着全身剧烈抖了几下，第三股、第四股……尿液一股一股的有节奏地喷了出来，只不过一次比一次近，叶雨菡的尿「哗」地一下全撒了出来，那种爽快的感觉是难易形容的。<br /><br />　　失禁以后，叶雨菡绝望地踢蹬了几下那对结实丰腴的大腿，发出「啊……啊……」的断气声，她那迷人的胴体猛地一跳，然后就永远的安静了下来。脑袋整个都耷拉下来，乱糟糟的头发盖住了小骚货叶雨菡的俏脸。<br /><br />　　叶雨菡死了。<br /><br />　　男人处理了一下作案现场，点燃了一支香烟转身出了仓库，身影消失在了茫茫夜色中。<br /><br />　　一具美艳性感的赤裸女尸孤零零的半吊在这座仓库里，无人知道可怜的她在这悲惨的一夜到底承受了怎样冷酷残忍的暴行。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：28070</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-14 00:09重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5408467&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5408467&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17965713" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17965713"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17965713_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">18小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17965712" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17965712"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17965712_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">18小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5408467-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5408467.html</guid>
	<pubDate>2015-12-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【人到中年】【作者：laochuanzhang】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　人到中年，身体各个方面都在走下坡路，精神和体力都跟不上了。但是工作事业都有小成，而且智慧和经验却达到了很高的高度，为人处事，甚至是情<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>也到了前所未有境界。<br /><br />　　方林与梅雪这一对夫妻也正到了富足、自信、充满成熟魅力的中年。情深意重的多年夫妻，依旧是夫唱妇随，或者妇唱夫随，很少有脸红的时候。但是，他们肉体之间的需要越来越低，以前那种互相看一眼就会有冲动，有需求，巴不得时刻都是只有两人在一起的日子一去不复反了。他们也曾探讨过这件事，经过认真分析，都认为是年龄渐大，身体不行了。可实际上是他们对对方不感兴趣了，他们只是互相欺骗。梅雪是最先发现这一点的，那是在几年前闺蜜造访的时候。<br /><br />　　闺蜜是梅雪的大学同学，毕业后虽然一南一北，但经常互相联系，始终未曾疏远。这一年，闺蜜的儿子考上了重点高中，于是决定带儿子出来旅游，目的地就是梅雪所在的城市。梅雪自是高兴异常。<br /><br />　　接机的那天，由方林开车，梅雪坐在后排座上。这就已经很不对劲了：很少见夫妻会是这样坐车。开车的路上，方林一直在抱怨：耽误工作了，飞机千万别晚点等等。而梅雪则对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>公说：同学来一次不容易，下次什么事再见都不知道，咱们应该隆重一些，亲密一些。而梅雪藏在心里的话却没说出来：让同学住在家里，好多聊一聊，也不要让同学看着冷落。<br /><br />　　飞机真的准点落地。老同学相互见面，不禁都是一愣，梅雪是想：同学怎么会这么老，白发几乎是黑发的一半，脸上的皱纹也清晰可见，粗胖的身上套着一件松垮的连衣裙，而且肥腿上居然穿着长筒黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>。怎么一点以前婀娜多姿的形象都没了！而她的同学责惊讶并且毫无顾忌的高声大叫：梅雪，你怎么还是那么迷人，那么年轻，你都让我嫉妒死。边说便飞快地扑向了梅雪。<br /><br />　　回来的路上，梅雪坐在了副驾驶的位置上。时不时的要回头跟老同学热聊。<br /><br />　　同时梅雪也感觉到一些不同：方林也积极参与其中。这让梅雪感到高兴：或许就可以让同学住在家里了。<br /><br />　　车进入市区，老同学说了：去某某宾馆，我在哪订了房间。「不用，就住我们家里好了，梅雪总是念叨你，你这次来让你住宾馆，她非跟我急不可。」梅雪也记者说：「是呀，你就住我们家，然后让他去给你退房。」经过一番争执，最终还是决定住梅雪家。美学不禁感到很是欣慰：丈夫还是很知道关心自己，帮助自己的，虽然开始有些不情愿。<br /><br />　　车到小区，停好车，自然是方林帮忙拿大包小裹，忙碌之间，方林的手就碰到了那双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">黑丝</span>袜。<br /><br />　　进到２２楼的家里，老同学不禁又是一阵惊呼：「房子太大了，有我家两个大，装修得太好了，梅雪，你真是嫁对了老公！太羡慕你了！」梅雪说：「哪里，这算什么呀，他是最没本事的。」心里却暗自得意了一番。方林不好意思的笑了笑：「地方不大，但还是可以让咱们住下的。」接下来，就开始分配房间，准备餐饮，方林这个「老厨师」自然冲到了第一线。饭做到一半，梅雪突然想起：「你不是着急要开会么，怎么不去了？」「奥，车上不是接个电话么，会议临时取消了。」「太好了，咱们今天好好吃点喝点」边上的老同学换叫道。<br /><br />　　「这儿是浴室，你先去洗洗吧。」<br /><br />　　好，说着老同学就打开箱子，翻出了几件内衣。「那就麻烦你们两位了，这太热了，身上都粘了，我去洗澡！孩子，等妈妈洗完你再洗」浴室里传来哗哗的水声，方林不自觉的感到下体一阵紧张。<br /><br />　　方林爱吸烟，但在家里只到卫生间里吸烟。吃饭的时候，去了好几次卫生间抽烟，梅雪不禁说：「少抽点吧」。饭后，方林又进了卫生间，梅雪和老同学收拾厨房，发现清洁剂没了，就去卫生间找。门虚掩着，门缝中看到方林的手臂有规律的动。「自慰？」梅雪不禁脸一红，在偷偷看去，果然是在自慰，而且是用同学刚换下来的黑丝袜！梅雪不知如何是好。只好又回到厨房。<br /><br />　　晚上，方林非常主动的要和雪梅亲热，雪梅想到卫生间里发生的事，心里感到特别别扭，就说：「今天忙了一天太累了，明天还要早起陪这出去玩，先睡吧。」方林还是从背后搂住了梅雪，并将手伸进了睡袍，轻柔地抚摸起来。受到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>，梅雪也有点激动，这时她又想起了那条丝袜，感到那丝袜真是很有魅力，很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>。「老公是不是对丝袜感兴趣，而不是对同学有非分之想？」带着这样的想法，梅雪放开了身体。这一夜，是很多年来没有过的酣畅淋漓！<br /><br />　　第二天，再陪同学逛街时，梅雪也买了几双丝袜，以前她只穿棉袜的。<br /><br />　　当方林下班回来，看到自己的老婆也穿了性感的黑丝袜，不禁异常激动，趁没人的时候就会摸摸，弄得梅雪脸红红的，下边湿湿的。<br /><br />　　夜晚降临，梅雪急不可耐的要脱下丝袜跟老公再战一场，但方琳阻止了她，并开始亲吻<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">美腿</span>甚至是脚，「天啊，被人吻脚也会这么舒服！」她发出了低低的呻吟。<br /><br />　　丝袜被撕开，露出了镂花内裤，内裤早已湿了一片，在方林唇舌的作用下更湿了。阳刚终于进入了迫切而又湿润的柔软之地，运动的过程中，穿着丝袜的美脚也被吸允，舔舐。<br /><br />　　激烈的战斗进行了三次，最后两人都累的动弹不得，相互搂着睡着了。<br /><br />　　第二天一早，梅雪看着还穿在腿上但已撕破的黑丝袜上点点白斑，不禁红了脸，轻捶了一下丈夫：「看你弄得。」「呵呵，你不喜欢么？昨晚你也够疯狂的了」几天时间就在这样美妙的情况下一闪而过，闺蜜要走了。梅雪不禁非常感谢这个老同学，是她让老公从又找回了阳刚。作为感谢，梅雪买了很多东西给老同学，大包小包一大堆，吃的用的俱全。还下了很多功夫为同学选了几身衣服，当然还有性感的内衣丝袜。<br /><br />　　走的那天，两闺蜜都穿着丝袜，临了还抱在一起哭了一下。<br /><br />　　客人走了，家里就剩两个人，于是乎开始无所顾忌，大量的，各式各样的丝袜涌入家内，而且到处都是，但梅雪发现：老公越来越不感冒了，没多长时间就又回到了从前。梅雪非常郁闷。<br /><br />　　但喜欢穿丝袜的爱好却留了下来。因为丝袜会把有些松弛的肌肉从新包好，显得那么富有弹性和性感。周围的人看她的眼神也发生了变化，尤其是公司新来的一个三十多岁年轻人，有时会看得发呆，这让梅雪感到很害羞，但又有点小得意。<br /><br />　　一天，不小心丝袜刮坏了，趁办公室没人，就赶忙脱下来换了双新的，把坏的扔进了纸篓，到下班时，却发现纸篓里的丝袜不见了，而那天下午，只有年轻人和她两个人。<br /><br />　　心神不宁地回到家后，脑海里总是出现年轻人的影子，还有那双丝袜。甚至在想那个人会拿去做什么？于是，各种各样丝袜玩法就都浮现出来，进而开始幻想年轻人下体是什么样子，包上丝袜后会是什么情况，那个人的表情会是多么激动。<br /><br />　　突然，传来开门声。梅雪一下子从幻想中惊醒，连忙在老公进来之前跑进了洗手间，用凉水冰镇一下红得发烫的脸，同时也平复一下砰砰乱跳的心。然后没和老公打照面，只是大声问：晚上想吃什么，然后就一头扎进厨房。做完饭的时候，她感到下边湿了，很难受也很羞耻。<br /><br />　　吃完饭，收拾完，连电视也没看就去洗澡了，当往下脱丝袜时，又想到了那个年轻人，碰到还有些潮湿的丝质内裤时，更是无法挽回的流下了液体。<br /><br />　　没办法，只有认真地，慢慢地洗。<br /><br />　　洗完后，她穿了一件半透明的睡衣，没穿内裤，因为她怕再湿了。走进客厅，看到客厅里只亮着一盏小灯，老公正聚精会神地看着韩剧，仔细一看，应该是情<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>电影。<br /><br />　　被走路声音惊醒的方林，不禁有些不好意思。但当看到朦胧的灯光下，朦朦胧胧的肉体，身体有了微妙的变化。于是轻轻搂住了妻子，慢慢撩起了睡裙，开始抚摸那熟悉的肉体。<br /><br />　　「嗯，今天你怎么反应这么快，刚开始你下边就湿了？」「什么呀，不是刚洗完澡么」梅雪心虚的说到。<br /><br />　　运动在缓慢有序的进行，每个动作都是最熟悉不过的了，但今天梅雪感到特别兴奋，仿佛是那个年轻人在做每一个动作，每一下都让她感到羞耻，感到刺激，到欲望，感到身体的渴求。但她又不敢表现出来，竭力控制着身体的饥渴，但越是控制越是需要，终于，身体软了，意识不清了，出声了。<br /><br />　　在那以后，梅雪连续多日未穿丝袜，这让那个年轻人感到不安，眼神总是躲躲藏藏得。<br /><br />　　梅雪也很别扭，但心里那一点点渴望逐渐膨胀，愈来愈大，终于在一个星期天的下午，到商城尽心挑选了一款能露出一个半脚趾的鱼嘴细高跟鞋，几双薄的就像透明一样肉色，灰色，黑色，甚至还有一款提花丝袜带回了家。星期一，肉色丝袜，鱼嘴鞋，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">制服</span>裙，临出门，又把剩下的丝袜放进包里，上班了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：6790</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-14 00:08重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5408458&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5408458&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17965710" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17965710"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17965710_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+6</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">18小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5408458-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5408458.html</guid>
	<pubDate>2015-12-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【真实偷窥，大奶女友】【作者：matian33】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　偷窥篇：要说我的偷窥经历要从好多年前开始，本人当时刚刚高中毕业在家闲来无事可做，每天就是上网玩电脑，打电动，要不就是和伙计们整宿整宿的拼酒到天亮。正好又是夏天，一个充满欲望的季节，又正直本人当时没对象，发泄全屏五姑娘，故事就这样发生了……<br /><br /><br />　　有一次和伙计们喝酒到半夜凌晨的时候回家，因为家住在楼顶而且喝了酒不喜欢亮光，就没有让楼道的感应灯亮起来。走到二楼的时候，临近走道的一家窗户没有关，毕竟是夏天，很多人晚上家里都是不关窗的。当我经过窗边的时候听到屋里有啪啪的声音，也没有在意继续上楼，走到三楼了才反应过来，刚才的是什么声音，于是我就慢慢地又走回到二楼和三楼直接的楼梯上，坐在楼梯上正好能透过窗户看见里面的情景。她的里屋没有关门，透过门缝和微弱的灯光正好能看到一个长头发的女人躺在床上，一个胖男人在她身上用力的插她，这是我第一次碰到这样的事情，兴趣来了就决定坐着慢慢看，反正是凌晨应该也不会碰到人了。就看着那胖子在女人身上一动一动的，女人的头发都摊在床上，男的一下一下的插着那个女的，揉摸着女人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">大奶</span>子，然后看到男人的速度越来越快，越来越快，突然女的喊了一句，「你干嘛，有病吧」把我吓了一跳，再仔细一看原来是男的可能是没把持住把精液都射在了女人身体里面，把我乐的，想这男的不会是早泄吧，哈哈……不过想想万一让他们看到就麻烦了，所以就继续往楼上走。<br /><br /><br />　　等我走道家门口的时候，摸着钥匙准备开门，往邻居家一看，我的天，又让我碰到好事了，因为楼道里是黑的，邻居家又开着灯，我透过她家窗户和窗帘往里看，正好看到邻居家的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>婆刚洗完澡光着身子，挺着一对竹笋型的大奶子站在客厅里，那是我第一次看到这么漂亮的大奶子，虽然长相一般，但是那一对一手我不过来的大奶子还是让我想入非非。由于喝了酒的关系我只是看了一眼就开门回家了。等到第二天起床，想起来昨天的事，觉得自己真笨，站着慢慢看就是了，反正是楼顶又不会有人……那个后悔啊……当时为什么不多看一会呢，弄不好还能看见个真人ｌｉｖｅ秀什么的……<br /><br /><br />　　越想越后悔，就决定看看邻居家窗户那能不能有漏洞什么的，结果开门往邻居家看，还真让我找到了。她家窗户外面挂了纱窗的，就在靠近我家门边的地方，我发下里面的窗帘是和纱窗在一起的，于是我就在家里找了个铁丝，看看能不能把窗帘拨到一边去，结果还真让我给弄出来一个小洞，透过小洞，她家客厅的情况一目了然，而且窗口正对着卧室，位置真是太合适了。<br /><br /><br />　　由于当时她家没有人所以我第二天一早起床家里没人了，就轻轻地打开门，透过我弄得洞往她家看，正好看到她家的女儿在床上睡觉（她的女儿当时估计要１８，９岁左右的样子），平时在楼里碰到她的女儿也没有太在意过，没想到这么一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">极品</span>身材就在身边竟然不知道……她家卧室门也没关，透过窗口正好看到了卧室里的情景，往卧室看去我就看到一个又肥又白的大屁股冲着我，两条白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>的大腿夹着一床薄薄的毯子，当时我就冲动了，毕竟很久没有过发泄了，又看到了这么诱人的身材在眼前，当时真的是控制不住啊，我的弟兄直勾勾的挺了起来，涨的我无比难受……然后再仔细看，发现她的内裤由于睡觉的原因裤边都卷成了一条绳子，正好一翻身，让我看到了一大片的阴毛，偶尔她翻身的时候还能看到唇光乍泄，那一对粉嫩的阴唇若隐若现，真是看得我过瘾啊。一边看一边撸着，越撸越快，最后终于是发泄在了墙上……<br /><br /><br />　　从此之后，每天从我弄出的洞向她家偷窥就成了我每天必不可少的活动之一。<br /><br /><br />　　就这样看了一个多月，每天看，天天看，感觉就像是上瘾了一样，一听到楼道有声音就赶紧趴在门边看，有时候看到女人出门了就赶紧爬到床边去看他女儿是不是在家，毕竟有一个这么年轻，身材棒的谁还会去看那个半老徐娘呢，对吧。经常能看到她女儿从厕所出来后穿着半透明的大汗衫，两粒粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>的小乳头明显的挺起来，下身只穿着一条小三角裤，有时候三角裤因为睡觉卷成一条绳子，看着那白白的大屁股，弹性十足的大白腿，真的是受不了啊，有时候看的受不了了，看看都是上班的点，应该不会有人了，就打开门走到她家门口自慰，一边撸一边想，知道都射在她的门上，射在她门的插销上，想象着她开门摸到我的精液，心里就感到一种变态的舒爽感觉，那段日子真是有无限的想象啊。有时候在楼道里碰到她的女儿在错身而过的时候经常忍不住的在错身的时候去闻女孩身上的味道，看着那充满活力的身体，那把衣服都撑起来的大奶子，这的是忍不住想要在楼道里按倒在地ＯＯＸＸ……当然这只是ＹＹ，也只能是ＹＹ了……后来有一次我出门经过她家门口往里看没有人，就想会在干什么就拉开门上的帘子，从门上的窗口往里看，结果听到一声叫「谁！」，把我吓得赶紧往楼下跑，还听到她家开门的声音。从那以后就不太敢往她家看了，怕有防备万一抓住就不好了……自从这两次偷窥之后我就仿佛是吸毒上瘾一样，每天不看都感觉浑身难受……经常在上楼的时候看到前面的女人，看着她们一扭一扭的大屁股，就会下身挺起，越挺越硬，不能自已……<br /><br /><br />　　后来有一次我想看看，结果发现她已经把窗帘固定住了，还当上了橱，所以也就没有机会再看了，现在想想当时真是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>啊…………<br /><br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女友</span>篇：后来认识了当时的女友，她叫ＷＪ，是在超市工作的时候认识的，我还记得第一次看到她的时候，就感觉眼睛一亮，她有着一对大眼睛，１６０的身高，是那么的美丽大方（应该是传说中的「情人眼里出西施」），最关键的是她的一对大奶子，当时根据我的目测，最少要是Ｄ罩杯的，后来经过我亲手测量证实了我当时的目测是正确的，我一只手都抓不过来（我的手可是能抓起篮球的哦）……<br /><br /><br />　　当时伙计们一块吹牛ｂ，我就说我要一个礼拜追到她，要是追不到我请一个月的酒，当时他们都说我等着请客就行了，后来的结果让我都想不到，从我表现出来到追到她一共用了三天，当第三天我坐在她当时男友的家里的时候，我还好像是在梦里一样（当然这是另外一个故事……）自此之后我就和ＷＪ在了一起，当然人前是同事，人后是同室啦，哈哈……当时她还没有和对象散，而我和她在一起时，她总是想办法骗她对象，当时我想那个男人这是失败，被我带了绿帽子。<br /><br /><br />　　不知道也就算了，知道了竟然还不放手，真是相当绿毛龟啊……和ＷＪ的第一次是我很难忘的，也是对我来说唯一一次不是在床上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span></span>。那是一个寒冷的冬天，我们下午都不上班，就说一起去唱歌吧，正好叫上朋友们一起，后来到了我们这的一个ｋｔｖ，和朋友们一块唱了两个小时，后来朋友们都借口走了，就剩下我和ＷＪ两个人了，我就说你想听什么歌，我唱给你听，我说我们一起去点吧，她坐在前面点歌，我就从后面跨过去坐在她身后，两条腿夹着她的屁股，吻着她的脖子，耳垂。等到她点完了歌，我说上个礼拜就说要去开房的，你到底什么时候答应我，她只是笑也不说话，我的欲望一下就上来了，心想反正都是做，哪里不一样……<br /><br /><br />　　当时就去亲她，她也伸出舌头回复我，手伸到她衣服里由下往上摸到胸罩，隔着胸罩揉了几下，然后把胸罩往上一推，露出了她那一对令我朝思暮想的大奶子，我扑上去把奶头含在嘴里，回归了婴儿时的感觉，看着那一对大奶子在我手里变换着形状，我就受不了了，伸手去解她的腰带，结果没想到印象里最简单的环节竟然和她足足好了二十多分钟（二十分钟省略，无限的半推半就······），终于让我把她的牛仔裤从她那梨形的肥臀上脱了下来，看着那肥嫩的大屁股，摸着肥乳，我的眼都红了，用手抓着我的鸡巴，对准了她的屄，一下就插了进去，结果刚想加速一下又滑了出来……毕竟那是我的第一次实战，我说「你看吧，我早和你说我是处男了，你还不信」然后提枪上马，慢慢地抽查，她并不像ＹＹ里说的哪样，叫啊，喊啊什么的，就是咬着嘴唇从嗓子眼里发出哼···哼···的声音，就这么把她按在沙发上干了十几分钟，由于是冬天，房间里开的暖气格外热，又是只脱了裤子在做，做的我满身是汗，她就拿出纸巾来给我擦汗，我说「太热了，站起来吧。你站着撅起腚来」然后我们就换了个姿势，她站着弯着腰，我从后面插进去，两手抓着她的奶头，一边揪着一边往里插，就这样干了十分钟，我终于试着忍不住了，也没打招呼，加快速度查了三十几下，最后一下一查到底的就射在了最里面，一边射一边抱着她亲着她，摸着大奶子，我的第一次就这么的交了出去……虽然和ＷＪ在一起只有短短的三个月，但是我家，宾馆，她家的每一处都留下了我们疯狂做爱的痕迹，而且她是第一个给我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">口交</span>的女人，当她给我口交的时候，作为男人的那种征服感瞬间膨胀了，短短的三个月却让我铭记一生……<br /><br /><span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><span style="color:#FF0000 ">字节：6898</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5408246&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5408246&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17965133" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17965133"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17965133_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+6</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:42</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5408246-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5408246.html</guid>
	<pubDate>2015-12-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【下雨天与车震更配，与房东女儿的激情】【完】</title>
	<author>静止的爱</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　事情就是这么巧。去年因为生意搬家到这边租房，住的是城中村，这栋楼的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>板是的50来岁的老头，人挺好，在小区旁边开了加洗车场，因为是他这里的租客，每次去他那洗车可以优惠5元，所以就固定在他那洗了上个月的一天下午过去洗车，顺便打了个蜡，等车的时候做在他们休息室，一位<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>倒茶过来，“喝杯茶休息下吧”，抬头一看，20出头，长发大眼睛，皮肤水灵，身材超级好，165左右，一身紧身休闲装把36C的身材体现得淋漓精致。心里异常兴奋起来，觉得搭讪一下。聊了一会才知道是房东的女儿，今年大学刚毕业在家，学艺术的，现在在一家瑜伽培训机构做老师，难怪身材这么好。性格也很开朗，被我幽默的言语逗得花枝招展。车洗好了，我故意说没带钱，要微信转给她，加了她微信。随后几天一有空就跟她聊天，她也知道我是羽毛球教练，说对羽毛球很感兴趣，让我教她打羽毛球，我知道机会慢慢的来了。接下来几天几乎每天都带她出去练球，手把手教啊。半各月过去了，我们的关系也越来越亲密，在教球的过程中我也总是故意开玩笑的揩她油，她总会红着脸打我，直到上周，故事发生了真正的开始周二晚上9点钟练完球回家，我忘记带钥匙了，又下着大雨，楼下大门没法开，给他爸打电话，估计在打牌，没说几句直接让我们在楼下等，看有没有其它租客回来开门，停好车，只能在车里等，外面下雨，又没法出去看有没有人开门，决定在车里等他爸回来。外面雨越下越大，在车里说话都有点听不见了，音乐也没法听（太吵），她刚练完球，还没换衣服，我说车里空调会冷的，让她到后座去把衣服换了，一开始死活不肯，过一会可能确实有点冷了，用衣服把我眼睛蒙住，自己去后座换衣服去了，我还保证不看呢。她刚把衣服脱下，我就转身欣赏起来，她也没生气：“知道你会看，也没事，反正也没脱光的”，看着他白白的肌肤托着那对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">巨乳</span>，虽然戴着胸罩，却让我看的帐篷高涨了，她穿上干衣服正准备爬前面来的时候，我一冲动，直接迎面稳了上去，用头把她又推到后座，我也艰难的跟了过去，脑子里想着她可能的各种反抗都没有出现，反倒是她心照不宣的迎合。吻着她的双唇，她的舌头也饥渴的不断探索着，我急忙的开始脱她的衣服，在狭小的空间里，只有我们笨周的脱着对方的衣服和重重的喘气声，也许是车震的紧张，好像都来不及观看对方脸上的表情，一手揉这她的胸部，皮肤真的没话说，光滑有弹性，乳头细细的挺着，粉红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>带着一点乳晕，惹得我激动的吸允着，她的喘气越来越重，一只手直接探入下面的温柔地带，光滑的阴毛下面全是水，手指轻轻的滑进去，里面很热，仿佛还能感到一股股热了正往外冒，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">激情</span>的气氛可以省略很多前戏，她靠着后背，双脚张开，拉着我粗壮的阴茎就往洞口送，刚到洞口，我用鬼头沾些淫水，慢慢的摩擦这她的小豆豆，只见她敏感的全身发抖，使劲拉着我的阴茎往里塞，她的迫切真的是我么有想到，原来<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=清纯',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">清纯</span>的外表下还有这么一颗淫荡的心啊。我慢慢的挺进，很紧很热，也很滑。慢慢的一杆到底，她费力的蠕动自己的臀部迎合着，像是恨不得用下面的小嘴吧我的大阴茎吃下去一样，慢慢的抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>着，下面的小穴真的太美了，就像有一股力量往里吸，每一次的抽插，她都兴奋的呻吟着，像是得到极大的满足，看着阴茎一次次带出白白的淫水抽插，显然我的动作有点累，因为空间实在太小，坚持了几分钟，我让她在上面，我靠着靠背，她转身面对我坐了下去，刚插进去就开始疯狂了，又是前后摇摆，又是大力的上下出入，还好阴茎够长够硬，不然非被折断不可，没几分钟，只见她前后的速度越来越快，最后一下紧紧的往前，用她的耻骨用力的顶着我，我知道她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>了，把我抱得很紧，我刚想推开她一点，开始乘胜追击，她拼命抱着不放：“别动，我要死了，等一下，啊~”，她兴奋的叫着，下面一阵阵的吸允着，同时也感觉一股股热流往外冒，高潮持续了一两分钟，让她转过来趴在座椅上，我把前排座位尽量的往前推，腾出空间转到后面开始老汉推车，摸着雪白的屁股，看她的淫水已经流到大腿上了，炙热的龟头挤开两片厚厚的阴唇滑了进去，看着阴茎带着淫水一进一出，我也是兴奋不已，奋力的抽插起来，几十下过去，她又一次高潮，这次没有上一次那么强烈，只是紧紧的夹着我的阴茎，手拼命的拽这安全带，嘴里叫着：“真的不行了，爽死了，真的不行了~~”，下面的淫水像决堤一般汹涌，每一次都等顶到花心，赶紧龟头在里面又进了一道们一下，这样强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>加上车震的紧张，我也赶紧下身的赶紧越来越强烈，疯狂的抽插了几十下，伴随她的叫喊一股热精喷向了她的子宫。连续射了10来下，每一次喷射她都有强烈的回应着，意犹未尽的抽出尚未软下来的阴茎，她直接摊在座位上了，本来还想让她再给口一会，估计口一会还能继续奋斗呢，但她说太累了，下次再来。我一听下次还有戏，满意的拿纸巾擦拭了自己的钢枪，想给她擦的时候，她不让，说现在高潮还没退，碰一下都会很敏感。我做在旁边，外面的雨还很大，摸着她的光滑小腿，感叹这真是一个尤物啊，被自己征服的满足感油然而生。她慢慢起来，各自穿上衣服，她静静的靠着我，闭着眼睛，喘着粗气，可能刚刚有点累了，又等了半个多小时她老爸回来了，下车看到我们脸都很红，问我们是不是在车里等了很久了憋的，我们对望了一眼，默默上了楼。<br /><br />　　从此开始性福生活……<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br /><span style="color:#FF0000 ">字节：4229</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被zhouj614在2015-12-13 22:03重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5407411&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5407411&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17964955" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17964955"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17964955_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:03</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5407411-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5407411.html</guid>
	<pubDate>2015-12-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【我的骚骚英语徐老师】【完】</title>
	<author>64466546</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                             　　相信有许多人和我一样，高中的努力学习就是为了大学的快意生活。三年苦读，我考到了北京的一所211大学，我的英语徐老师30岁左右，是一个典型的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少妇</span>，一上课，她那一双傲人的乳房，就深深的吸引住了我。虽说有一丝的下垂，但是看起来非常饱满，非常有弹性，尤其是她那圆滑的臀部，我相信是所有男人向往插入的地方。<br /><br />　　我无法抵挡住她的丰满肉体的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，每周几次的英语课都成了我遐想的空间，看着她专注的表情，因为害怕别人看出我的动机，我只能不时的望望她的身体的重点部位，被白色乳罩紧紧裹住的三十四寸的奶子不时随着她的姿势的起伏而上下抖动，那长裤底下突出的阴部，散发着成熟少妇的韵味，哪一对儿饱满的丰臀引起了人无限的欲望。<br /><br />　　看到这些我的小弟弟开始起义了，我不住的调整坐姿以掩盖住我那发涨的下体，但偏偏她是和我做对似的，这时候她弯下身去捡粉笔，整个丰臀都全翘起来正对着我，我坐在教室的第一排，如此的近距离的观察老师的臀部，圆滑的整体，中间深深的裂缝延伸到她的丘陵。我澎涨的小弟弟终于地喷发了，射向她。幸好同学们都在听讲，全然没注意我的窘态，我好不容易坚持带下课，急忙到厕所打扫战场。<br /><br />　　我从此不顾一切的迷上了老师的身体，每次自慰时她都是我的对象，我想象着粗暴地从后面插出她的阴道，用手挤压蹂躏她的乳房，最后把滚烫的精液射入她的子宫。因为我对徐老师的迷恋，导致了我想博得她的好感，努力的学习英语终给我带来了我想要的回报。<br /><br />　　一个星期五的下午，又到了最后一节外语课的时间，徐老师来到了我们的教室。今天她看上去气色特别好，而且穿的特别<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">性感</span>：上身穿着一件白色半透明的丝质衬衫，虽然套着一件浅蓝色闪光的紧身洋装，但仍掩饰不了她那硕大的呼之欲出的乳房。下身穿着一条黑色的丝质短裙，裙子下摆在膝盖以上，而且一侧开叉至大腿根部。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>上裹着长至大腿根部的肉色透明<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>，还有那双漂亮的黑色高跟鞋……一想到这里，我的肉棒就硬了起来，狠不得当场就把她干翻……&nbsp;&nbsp;时间过的太快了，还没等我意淫完，已经下课了。我望着徐老师的背影，肉棒肿胀难忍。我决定今天作出“划时代”的行动……&nbsp;&nbsp;晚上六点多了，秋日的天边泛起了晚霞。我到了英语教学楼，因为我们学校在北京的市中，加上悠久的校史，所以有些难以规划，导致了这栋英语楼的位置比较偏僻，现在想想，我不禁无比庆幸它的偏僻。我望见徐老师办公室的灯还亮着。徐老师一定在批该作业。于是我故意拿了一些英语试题，去了徐老师的办公室……&nbsp;&nbsp;门是关着的，连窗帘也拉上了，这符合徐老师的习惯。我刚鼓起勇气，打算敲门的时候，从里面传来了一男一女的小声说话声。我感觉好奇怪，正巧有一个窗户的角落没有拉上。于是我便对着窗逢望了进去。<br /><br />　　“天那”我大吃一惊，只见一个四十多岁的男人从背后抱着徐老师，一手脱着老师的洋装，一手从老师短裙的开叉处往里探……&nbsp;&nbsp;“艹 ，那个老头原来是教导主任”，我的脑袋一下子哄的一阵发晕，当我正想冲进去“救”我的老师的时候，听到了徐老师的声音：“主任，不要了，人家可是有老公的啊。”声音听起来很嗲。“ 呵呵，你老公不在，主任我作为上级总应该关心关心你这个美人的喽，呵呵……” 主任把老师的洋装扔在椅子上，隔着丝质衬衫揉起了老师的乳房来，另一只手把短裙撩之腰部，露出老师雪白的丰臀来……&nbsp;&nbsp;“不要了，要被人家看见的了。”老师并无反抗之意，反而配合的扭起了身子来。“你，怕什么，这里这么偏僻，再说别人都去吃饭了。主任知道你也肯定”饿“了，特地来喂喂你的逼，呵呵……”<br /><br />　　“主任您好坏了，明知道人家老公不在还欺负人家的……”<br /><br />　　“呵呵……就算你老公在我也不怕，你老公还不是靠我给他撑腰……呵呵，小美人，要不是我千方百计的把你调过来的，主任我怎么能这么容易来喂饱你的逼呢？……”<br /><br />　　“主任，不要说了啦，人家都不好意思了啦……”老师继续卖骚。<br /><br />　　“呵呵，小美人，别不好意思呀，”你看你看，淫水都已经泛滥了，还不好意思，真是个小骚逼……“主任揉得越发起劲了，老师的淫水沾满了黑色透明的丝质蕾丝边小内裤，而且顺着大腿根部流了下来，把主任的手都给弄湿了。<br /><br />　　”真实个大骚包，看你平时很严肃的样子，以为很难搞到手，想不到你这么听话，今天，主任我可要好好的‘奖励奖励’你的骚逼了……“&nbsp;&nbsp;主任的兽性大发，很本不是平时的主任，老师也屈服于主任的淫威之下，变成了一个十足的臭婊子。<br /><br />　　主任把老师转过来，抱到了沙发，让老师背靠沙发，然后迅速拖光了自己的衣服，一根又黑又长的大肉棒呼的以下弹了出来，有十五公分长。<br /><br />　　老师吓了一跳，”主任，您的好大好长哦……您的这么大，人家的妹妹这么小，怎么吃的消啊？人家还没有被其他的男人…… “老师假装纯洁的用双手去掩饰自己的私处。<br /><br />　　主任听了更加亢奋了，大肉棒也红得发紫。”别怕，我的美人……呵呵，大肉棒干小嫩逼才叫舒服呢！想不到你这个骚逼居然没被老公以外的男人干过，今天我要把你的逼操翻天，到时候你叫爽都来不及……“说着，主任就往老师的身上压了上去，当然主任的双手肯定不会闲着，一边撩着丝质衬衫，一边把老师亵裤的低档向大腿的一侧拉开……&nbsp;&nbsp;老师粉红色的流淌着淫水的小穴一览无移的呈现出来。托主任的福，我终于看到了我渴望而不可操的嫩穴——老师的骚穴。<br /><br />　　”哦，你这荡穴边上的毛这么整齐、漂亮，是不是每天梳理的呀，逼芯这么粉，这么嫩，保养的这么好，又想去勾引男人啊……呵呵，那就让我这跟的大肉棒先享用享用再说……“主任的话越讲越下流。<br /><br />　　”不要啊，人家会怕疼的，噢……“主任才不管嘞，粗大的肉棒毫不留情的插入了老师的私处，而且尽根到底，要不是老师小穴里泛滥的淫水的滋润，肯定会把老师疼的晕过去。<br /><br />　　”妈的，想不到你被你老公干了这么多年，逼还是这么紧，呵呵，好舒服啊……&nbsp;&nbsp;你老公真是个软包，连自己老婆的逼都搞不定……告诉我，你老公是不是很差……呵呵，早知道，当年你俩结婚以前，就应该由主任我来给你开苞。亏我还一直教我这个老部下怎么干女人，咳……幸好现在也不晚，逼芯还嫩，又嫩又骚，呵呵……“主任不管老师的死活，用力蛮干，只求自爽，而且根根尽底。<br /><br />　　”噢，噢，主任，妹妹受不了了，主任……人家小穴要被您干穿了，噢……“&nbsp;&nbsp;老师疼的求饶。主任好象良心发现似的，满了下来。”知道我的厉害了吧，比你那软不垃圾的老公强多了吧……“ ”噢，噢，是、主任，比妹妹老公强多了“&nbsp;&nbsp;”骚货，快说‘主任用大鸡把操我的小骚穴，我的逼好喜欢让男人操，我是个大骚逼……’“&nbsp;&nbsp;老师完全放弃了自尊，喊道”主任用大鸡把操我的小骚穴，我的骚逼好喜欢让男人操，我是个大骚逼……“ 老师应声说。<br /><br />　　主任的兽欲得到了彻底的满足，”TMD ，老子操过的女人也不少，连处女都有，就是不如你这个浪穴来得爽，逼这么紧，操松你，操死你……你这个臭婊子，大骚逼，这么喜欢让人操……贱逼，你这个烂逼，荡穴我要操死你，把你的嫩逼操起茧，让你再犯贱，让你再买骚……“主任发疯似的冲刺，在噢的一声后，瘫倒在老师的身上，不知有多少肮脏的精液注入了老师的子宫深处。这时的老师承受的不仅仅是主任猪一样的身体。<br /><br />　　事后主任得意的扔给徐老师三千元，作为操逼的奖励。老师也迫于淫威更迫于寂寞，和主任私混，主任在之后和徐老师的性交时，也不象第一次那样”狠“了，在傍晚的校园里偏僻的小楼上时常能够听到他们作<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>时发出的欢愉声和交媾声，而这声音只有主任、徐老师、和我三个人才能听道。<br /><br />　　一个月过后，主任因为要参加”国际教育培训“，到国外去学习一年。陪老师作爱的任务自然也就由我承担了下来。<br /><br />　　一个星期五下午，我故意准备了一些英语难题去办公室找徐老师，但徐老师却推托有事，说如果我有空，晚上到她的寝室找它。我心里高兴得不得了，机会终于到了。<br /><br />　　我先洗了个澡，特别是把自己的肉棒洗的干干净净，还从药店里买了一小瓶延时用的神油，第一次跟女性作爱，我害怕自己太冲动，而且我一定不能输给经验丰富的主任，否则，我以后就再也操不到老师的嫩逼了。六点半了，我急急赶往老师的住所。<br /><br />　　老师的门是开着的，她正在坐在写字台旁改作业。”徐老师“我很有礼貌的叫了一声，顺便把门带上。”哦，你来了，快过来坐……“徐老师招呼我坐到沙发上。”坐过来呀！“徐老师拍拍身边的空位置，好象看出了我的羞涩。<br /><br />　　太兴奋了，第一次和自己早思幕想的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>老师挨的这么近。老师一头短法，发根微微向外翘起。穿着一件银灰色的闪光丝质衬衫，薄薄的、紧紧的裹住了两个硕大的充满诱惑的乳房，衬衫里面只能遮住半个乳房的真丝胸罩清晰可见。老师的下面穿着一条同样质料的同色短裙，坐在沙发上，裙子包得特别紧特别短，裙子的开叉处几乎都能看到内裤的吊带了，美腿上穿着淡灰色透明长袜，足上一双银灰色的高根鞋，好象一副要出去会客的打扮。<br /><br />　　”老师，您要出去……“我急了，难道今天要泡汤了。<br /><br />　　”不是的，你来了，老师总不能穿着睡衣呀！“老师富有挑逗性的回答。我的肉棒暗暗隆起。<br /><br />　　”老师，您，您身上的气味真好闻！“我自己后悔说出了这句话。<br /><br />　　”是吗，老师很香吗？想闻，就凑过来吗？“老师的语调很嗲。<br /><br />　　我漫漫的凑近了老师的身体，享受着少妇的体香，看到了老师起伏的胸部。<br /><br />　　”老师，你好美，我……“我有点失控，肉棒一个劲的往上窜。<br /><br />　　”小坏蛋，尽讨老师欢心。老师老了，那有你女朋友漂亮……“说着，便故意抚摩起自己的雪白手臂和饱满大腿。这是一个及具挑逗性的动作。可能是由于太近的原因，老师的手指碰到了我的肉棒。<br /><br />　　”呀，你这个小鬼……“老师故意惊叫起来。我突然感觉到太失礼，脑袋一阵头晕，双手急忙捂住肉棒。<br /><br />　　”对不起，老师，实在对不起……“<br /><br />　　”尽歪想，不可以这样的，老师可是很严肃的哟……“老师装出一副认真的样子。<br /><br />　　”老师，对不起，您实在是太美太性感，每当你和教导主任在一起作爱的时候，我就……“我感觉自己说漏嘴了。<br /><br />　　”什么，“老师一下子变得很紧张，”难道，你都看到了。“&nbsp;&nbsp;”老师，我不是故意的，我不会说出去的……“在老师的一再追问下，我把事情一五一十的告诉了她。老师毕竟是有过经历的女人，懂得怎么应付，何况面对一个对自己爱的发狂的二十岁的大学生，要堵住他的嘴还不容易，大不了跟他干一会，何况自己老牛吃嫩草——稳赚。<br /><br />　　”既然你都知道了，老师也就不再瞒你了，老师也不想这样，老师有难处……&nbsp;&nbsp;这可是老师和你之间的秘密噢，既然你这么爱老师，只要你替老师保守这个秘密，老师什么条件都答应你。“老师很认真恳求道。<br /><br />　　”老师，我对天发誓，我一定保守秘密……老师，您的内裤是什么样的“我开始前进道。<br /><br />　　”想要看吗，想要，你自己来拿嘛……“老师慢慢的半躺在沙发上。我开始不客气了，蹲在了老师分开的两腿中间，一手向上卷老师的短裙，一手抚摩起老师裹着透明丝袜的美腿。这可是我第一次这么近的接触女人，那种紧张又<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>的感觉是很难以形容的。<br /><br />　　终于看到老师的内裤了，正是我蒙昧以求的那种式样，前端是一层搂空的蕾丝薄纱，其余部分都是用真丝作成的，纯白亮光的，滑滑的手感，穿在老师身上，又纯又骚。我隔着亵裤，揉起老师的幼穴来，另一只手向上游离，穿进衬衫，揉起了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美乳</span>来。<br /><br />　　”噢，不要这样，老师痒死了……“老师扭动着身体，配合着我运动。<br /><br />　　不一会儿，老师的淫水便湿透了亵裤，把我的手指都弄的黏黏的。”老师，能不能让我看看您的小妹妹，“ 我得寸进尺。<br /><br />　　”小色鬼，摸了人家还不够啊……“<br /><br />　　我毫不客气的把亵裤的抵裆拉向一边，老师沾满爱液的骚穴出现在我的面前。”老师，您的毛剃光了……&nbsp;&nbsp;“老师，您的逼好粉哦……逼好香哦”如此的美景让我变得语无伦次。<br /><br />　　“都怪主任这个老变态的，把人家的毛都给剃干净了，还说人家卖骚……”<br /><br />　　“老师，我能舔您的逼吗，老师的逼又嫩又粉，汁又多又好闻，一定很好吃的。”<br /><br />　　“老师的小妹妹是用来干的，不能舔的，那里不干净……不要再叫我老师了，叫我姐姐好吗？”<br /><br />　　老师的逼肯定没有被人添过，那些粗人只知道蛮干，怎么知道“品玉吹萧”的乐趣呢？于是我决定让老师尝尝前所未有的快感，（这可是我从大S8的各种书本上学来的哟！）&nbsp;&nbsp;我一边舔着老师的肉芽，一边用手指轻轻的抠着老师的嫩穴。还不时一轻一重的揉着乳房。“噢，噢……好舒服啊，噢，恩，恩，姐姐要死了，快，快进来呀，噢……”老师两眼泛春，怎么抵得住我的三面夹击，哭着喊着要大肉棒的安慰。虽然这时的我也狠不得马上捅一捅老师的骚穴，但为了彻底的征服老师，我还是默默的舔着。“噢，噢，姐姐不行了，姐姐痒死了……”<br /><br />　　噢，不要折磨姐姐了，噢，快操姐姐的逼，快，姐姐要丢了，丢了，噢，噢……&nbsp;&nbsp;伴随着一阵快乐至极点的叫春声，老师的骚穴里喷出了一股浓浓的带有女性骚味的爱液，我用嘴堵住了这股清泉，不肯浪费一滴。随着清泉的入嘴，我疯狂的揉搓着徐老师那丰腴的臀部，那种柔软的感觉让我感到无比的舒服。这时我终于明白了牡丹花下死，做鬼也风流。这句话的真谛。<br /><br />　　“恩，恩，小色鬼，作的比大人还厉害，姐姐被你添死了，好好棒啊”。我却还一刻不停的舔着甘露。真想不到，未经人道的我只靠嘴巴，就能把一个美艳绝伦的少妇玩得泄了身。“老婆，你还要吗，我的大肉棒涨死了，让它也来亲亲你的逼吧。”“不要了了，刚让人家丢了身，又来要人家的……不玩了了。”老师撒娇道。<br /><br />　　我才管不了那么多，飞快的脱得一丝不挂，随后拿出了神油，在大鸡把上喷了几下，顿时觉得麻木的想铁棍一样。“哇，你坏死了，用起了这个，肉棒这么大这么红，要干死人家啊，人家的小穴……不来了了……”我不由分说的抬起了老师的双腿，先用龟头沾了沾老师阴部的爱液，然后噗呲一下植入了老师的幼穴。<br /><br />　　好紧啊，虽然老师的浪穴不知被主任操了多少回了，但由于没有生育过，还是觉得其紧无比。“老婆，你的逼真厉害，好紧好湿哦，怪不得主任干你百干不厌……真是‘逼中<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">极品</span>’”我也学着书上日本人对女人‘名器’的赞誉来赞扬老师。“小老公，你的鸡把好大好烫哟，好充实哦，把我的小穴塞的满满的，快，快‘穴我的呕逼’”。老师浪叫到。<br /><br />　　我时而九浅一深，时而左磨右钻，插得老师叫翻了天。“噢，噢，要死了……&nbsp;&nbsp;小老公，你好棒啊，鸡把好厉害啊……快，快，老公，操我的逼，操死我了。插穿我……噢，噢……好老公，我的逼要被你干翻了，噢，噢，好老公我又要丢了……噢，噢……要丢了，又要丢了……干我，操我，噢，噢……”而我也淫语连篇“老婆，你好美啊，你的乳房好大哦，好性感哦……你的逼好嫩好紧啊，操起来好舒服啊……&nbsp;&nbsp;爽死我了……我要的你奶子，我要你的骚逼，我要你的浪穴……操死你，操你，干翻你……”我努力了五六百下。终于把老师又一次“送上了天”，可由于神油的作用，我还是极其威猛，象老师这样的浪穴，我一次干她个三五个不在话下。于是我想到了一种更刺激的方法，开老师的后庭花。<br /><br />　　我把疲惫不堪的老师翻了过来，提起的她雪白丰满的臀部，然后把那湿透了的银白色真丝小亵裤的两根吊带解开，老师的菊门正对着我。“好美的雏菊”我不禁赞叹到，“我的好老婆，让我玩一下你的菊花，好吗？”<br /><br />　　“老公，人家快被你搞死了吗，不要了啦……”<br /><br />　　“老婆，你的菊门又小又美，一定没被男人干过吧？让老公我来给你开苞吧。”<br /><br />　　老师无力的扭动着下体，想挣脱，但越扭动，菊门越诱人，我干她的欲望更强。我用力按住老师的臀部，先用老师浪穴里残留的爱液润了润菊花，然后，龟头抵住菊门，轻轻的钻了进去。“老婆，不要怕，我会轻轻的……现在许多人可是最爱玩操菊呢，乖乖姐姐放松点……”<br /><br />　　但即便这样，老师还是疼得乱扭，却无形之中配合了我的抽动。“老师，您的后庭真紧，菊花真嫩，比荡穴还要舒服，啊，徐老师，您真好，让我玩逼，还让我有幸能进入你的菊菊……”<br /><br />　　这时的老师也没有原先的疼痛了，“老公，你好会玩哦，人家都快被你搞死了，快点呀，快点，抱紧我……”老师好象妓女一样，扭动着身体，放声叫起春来。<br /><br />　　到了该冲刺的时候了，我可不管老师了，我双手按住老师的肥臀，用劲全力，拼命抽送着，“老师，您好紧啊……您的菊菊好嫩啊，我好舒服啊……&nbsp;&nbsp;我要您，我要您的骚逼，我要您的浪穴……&nbsp;&nbsp;操死你，操你，干翻你……嗷……”我突然间精门一松，象黄河绝堤般的一泻千里，滚滚浊精涌向老师的菊蕊，一直喷到了直肠，足足有三十秒钟。这时的老师也凭着最后一股力气，第三次丢了身。我疲惫的压在了象死人一样的老师身上，很久很久……&nbsp;&nbsp;从那时起，我便成了老师生命中的第三个男人，每每到了我想要的时候，都要和老师死去活来的交媾一番。一年后的夏天，训导主任回来了。教导主任还是向以前那样的和徐老师奸，而徐老师在我一年多的调教下也变成了一位性爱高手，让强悍的教导主任连连叫怕，不久就升了职。老师还经常忙里偷闲，给我打电话，我们在宾馆里缠绵。<br /><br />　　五年过去了，当年徐老师送的银白色丝质蕾丝小内裤我一直珍藏着。<br /><br />　　心情不好或性欲强烈的时候，时常拿它来手淫。徐老师现在不知怎么样了，逼还嫩吗，还被人操吗？<br /><br />　　毕竟徐老师是我生命中的第一个女人，而且还是第一个被我后庭开苞的女人。<br /><br />　　我将永远爱你。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF "> 【完】</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 "> 13994字节</span><br /><br /> <table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被nujinglingg在2015-03-20 11:15重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=4049527&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=4049527&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4049527-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4049527.html</guid>
	<pubDate>2014-05-08</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【贫贱父女作了夫妻】【完】</title>
	<author>24K纯狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　小仪最憎恨的人是她爸爸国明，他是个货车司机，把工资拿去喝酒，喝醉了就打<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>婆。老婆忍受不住那麽苦的日子，离家出去了。<br /><br />　　国明失去妻子，脾气变得更暴燥，整天呆在家里喝酒，意气消沉，脾气更爆躁。<br /><br />　　女儿和几岁大的儿子没饭吃，衣服破烂也不管，邻居可靠他们姊弟，有时给他们点吃的。<br /><br />　　家庭遭逢大变故，小仪为照顾弟弟，缀学在家，打理家务。有一个晚上，国明喝醉了，倒在床上，吐了满身都是，一阵馊气。小仪替他清洁，竟糊涂地把女儿当作老婆，拉到床上，撕裂衣服，把她脱光，按在床上，强奸了。小仪幼小无力，如何能抗拒？任由狂风暴雨击打，声嘶力竭的求饶，父亲不但没停止，更触动了她的神经，无情地在抽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">插</span>。可怜的小仪，就让父亲把她尚未完全发育的身体当做泄慾的工具。<br /><br />　　一觉醒来，国明发现睡在他身边的是女儿，和他一样赤裸，见他醒了，慌张得蜷缩着，大声叫爸爸不要。她不住抽泣，胸脯一起一伏，乳蒂仍是朵未开放的花蕾。<br /><br />　　但见床单一片落红和精液，枕头沾湿了泪水。地上是给他撕破了的女儿的衣裳，国明心中有悔，使劲的捶胸，向女儿说做错了。他自知不是个好爸爸，却不至於对女儿做出禽兽的所为，酒精麻醉的神智，误以为老婆回来了。小仪确实听到，爸爸把他牢牢的抱住，把大鸡巴插进她小屄里的时候，口里不住的呼叫着妈妈的名字。小仪擦去泪水，恳求父亲虽然想念妈妈，也要顾念他们年幼，失去母亲。他们需要父亲作依靠。<br /><br />　　为要向女儿表达悔意，国明用被单裹住身无寸缕的女儿，竟不顾自己仍是全身赤裸，放下父亲的尊严，跪在地上，在女儿跟前认错，请求女儿给他改过的机会，补偿一生的过失。他说，老婆既然己经私奔了，如果女儿也不原谅他，就没有生存的意义。小仪仍是害怕，哆嗦着，看见父亲赤裸身躯向她跪着认错，样子反而没有平时穿着衣服那般凶恶。含着泪水，对国明说︰「爸爸，我年少不懂事，虽要你教导。没有妈妈的日子，己经够苦了，请你为了我和弟弟，一定要振作。」从那天起，国明判若两人。戒掉酒瘾，勤奋工作，并对身边一对小儿女十分呵护，再没有碰过小仪身体一下。虽然小仪很想回到学校去，但为了那个残缺的家，把生活担在肩上，持家理务，照料弟弟，俨然是个小主妇。国明每天回来，都给她一点钱作家用，钱不多，但日子也不觉得难过，晚上做个两菜一饭，也吃得饱。睡前，国明总会把当天发生的有趣的事和不太有趣的事，说给他们姊弟听。<br /><br />　　小仪相信爸爸改变了，不再害怕他，并且开始对他有了从未有过的好感。国明的确是改变了，他的生命有了新的意义。对国明这个粗人来说，不曾了解，是眼前的一个身影令他不再空虚。<br /><br />　　有一天，国明收到一笔可观的打赏，就提早回家，准备拿那些钱，给女儿和儿子卖新衣服。小仪不知道爸爸回来，在厨房洗澡。门没关上，留心在外面玩耍的弟弟。国明很兴奋的去找小仪，厨房门一推开，看见小仪赤身蹲在地上，水珠从雪白的背流下到屁股沟，看得几个月不知「肉味」的国明，眼睛喷火。他的心在跳，脸红耳热，鸡巴就翘起来。小仪听到人声，转过身来，与国明四目交投，羞得慌忙摀住微微鼓起的胸前。国明马上把视线从女儿现出了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>曲线的身段移开，发狂地拔足跑了。<br /><br />　　国明漫无目的地在街上游荡，跑到流莺出没的地方，见到一个妓女，向他讪搭，他就拉住她，和她上床，把胀大得快要爆炸的鸡巴插在妓女的小屄里，那妓女两条腿合上，稍稍用力一挤，他就一泻如注了。这样，把口袋的钱花了大半，其余的买酒，喝到醉醺醺。饭店要关门，才敢回家去，已是夜半。看见饭桌上留给他的饭菜己冷。女儿和儿子己上床睡了，国明独自一人坐着，掩面而哭。倏地，有一只温柔的手，抚摸他的面，递上一条热毛布替他敷面。国明不敢抬头，喃喃自语，句句都是自怨自艾的话。<br /><br />　　小仪问他不说一声就跑了，到那里去了？那麽晚才回家，教她担心死了。国明又羞又愧地说，对不起，我就个不长进的家伙，召妓去了，把原来打算给你们买新衣服的钱都花光了。小仪说，都是因为爸爸仍想念着妈妈吗？国明说，我不再想你妈了。我想的是……他原来想的是自己的女儿，虽然没有教养，但知礼义廉耻。每天都警告自己，别再向女儿有歪念。但小仪<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=清纯',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">清纯</span>的脸，可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>的笑容，和对他的服侍，令他不敢想像地，想着她。但不敢直说出来，因为并不是因为看见她洗澡才想她，而是，整天，心里都印着她的倩影，一想起她就有干活的劲儿了。但己能说到一半，於是，继续骂自己的淫慾，对女女儿说，岂有此理，我真不是人，禽兽不如。偷看自己的女儿洗澡，看得全身都热腾腾，慾火焚身……随便找个妓女，把给你的钱给了她。是许多的钱，我要她答应在床上扮作我女儿，给我作爱……说到这里，国明情绪激动得不能控制自己，歇欺底里地，冲进厨房去，拿起菜刀，挥舞着说，我这个没人性的家伙，早晚会再把女儿糟蹋，死了就不会连累人……正当国明放刀搁在脖子，一抹就了断。小仪那会不让爸爸去死，飞扑上去，拚命要把菜刀夺去。纠缠中，父女搂扭作一团。忽然，国明握刀的手没有力气，松开，菜刀掉在地上，却把小仪纤细的腰枝抱住。那几分醉意，令他脚步站不隐，擐住小仪歪歪斜斜的，走了几步。国明哭了，小仪也哭了，互相的拥抱着，偎依着，嚎哭。国明抬头看着房顶，心中所压抑的一切冲动，慾念和爱意，随着泪水都涌流出来。国明嘴里叫出女儿的名字，一边对她不起，请她再原谅，一边疯狂地，不顾一切地，吻下去，吻得咂咂有声。国明说，为什麽不让我死了，就不会死了就不会伤害你了。小仪说，爸爸，你不能死，丢下我我弟弟，我们依靠谁？<br /><br />　　他们默默无言的，彼此拥抱着。心情稍稍平服，国明不敢再吻小仪。在寂静中，国明听到有颠震，却坚决的声音，传入他耳中，说，爸爸，如果你那麽需要，我会给你。国明说，不行，你是我的女儿，那是傻事。女儿说，你去死了，不是一样傻吗？说着，小仪推开国明，解开衣衫，要让爸爸在她身上解决他的性慾。<br /><br />　　国明的手抖起来，按住女儿的手，阻止她展开衣襟，暴露她的乳头。小仪抽出自己的手，把住爸爸的手，带进潜进睡衣下面，轻轻的贴住她胸前。国明的手不再受自己指使，轻轻地搓揉，触摸女儿的肌肤。不知何来的温柔，令国明起了厚茧的手细腻起来，灵活地来，轻轻的捏弄女儿仍是个孩子的胸。他的手停在那茧感觉着，小仪的胸好像渐渐隆起来了。小仪的衣裙愈来愈短，她就留意她身体的变化，於是有给她买个乳罩的念头，因为老婆没带走的，太大了，不合她用。<br /><br />　　如果今天那些钱不是冤枉地花掉，她身上就会戴上一对新的，保护着这对小乳的乳罩，一定会好看。小仪垂下头来，黑夜遮掩了她的羞惭，让仍流着泪的爸爸替她把衣服一件一件的解开，剥下来。国明的手笨拙地在她裤头寻索裤带，把结解开了，裤子沿着大褪下，就全身赤裸。<br /><br />　　国明一双手搭在小仪的肩膊，看见她短小的身材，还未够得上她胸前。腰和大腿己现出曲线，耻毛仍未长出来，屁股蛋儿不算圆浑。酒精的麻醉渐渐消退，他头脑半醒着，就在昏昏沉沉的意识中，把女儿的脸埋在怀里。小仪讨厌他身上的一阵土酒的锼气，但她的脸贴住的，是一颗变得温柔的心。国明把女儿的轻盈的裸体拥着，本应该是慈的父亲怀抱，变成了情人的抚触，把她带到自己的床上。<br /><br />　　清醒的心，要他再三对忍辱再受他侵犯的女儿说对不起。小仪不敢说话，躺在床上，别过头，不敢看。健硕的身影向下压下来，她闭上眼睛，把爸爸粗如木棒的鸡巴接纳了。一点也不容易，但是，小仪己经把身体展开，国明也很小心，捧住小仪的臀儿，一分一寸的，渐渐没入她的小屄里，并不需要冒失的冲撞，窗外，风雨交加，风夹着雨点，搞打在窗上，房间里却宁静得可以听到彼此的呼吸和娇喘。一株梨花压海棠，别有一番温柔和怜惜。弄不清是兽性的释放，还是爱意的纾发。小仪都曲意的接受了，国明从久未享受到的性的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>落下来的时候，对任由摆弄的女儿说，我又再错一次了，我该怎麽办？<br /><br />　　这是个人间的悲剧，父女在恶劣的环境中相爱起来。从那晚开始，小仪就睡在国明的床上。国明在女儿眼前总得不配和亏欠，但有个衣衫单薄的少女睡在身边，身体稍一不经意的碰触，就会教国明触电，的鸡巴翘得高高，无法入睡。解决的方法就是那与他同床共枕的女儿。国明这个粗汉子，粗中有细，每次交合，总是对她不住说对不起，体谅女儿她年纪那麽小，就要担当了俨如妻子的角<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>，应付他如狼似虎的性慾，真的是难为了她。小仪却很快就适应了愈来愈频密的房事，不经意的碰触变成刻意的挑逗，小仪都接受了，彷佛她也有性事的需要。国明为了叫他的良心好过一点，要小仪在床上叫他做明哥。小仪觉得和明哥<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>，比和爸爸做爱容易一点，因为她的阴蒂给挑逗到了一个临界点，她就想大声叫出来，叫一个爱着他的人的名字，让他知道，她快来了。<br /><br />　　国明发现女儿那一次做爱，女儿有了性高潮之後，做爱时渐渐就不再一边作爱一边骂自己，多去留心令女儿也同样得到性爱的快乐，那是他和前妻十多年夫妻未试过如此着想的。做过爱後，女儿纤细的身体，偎依在他怀里，他心里会有冲动，对她说一声爱她。但总是吞吞吐吐，说不出来。终於，他在喉咙里那一句话，轻轻的吐了出来。小仪听到了，仰起头来，对爸爸说，明哥，你说什麽？能再说一声吗？国明鼓起勇气说，小仪，我说了一声爱你。小仪才年纪那麽小，己经历尽许多辛酸，比谁都更需要有人爱她。小仪心里是快乐的，知道她的明哥要费许多气力才说得出那句话。她攀在国明身上，在国明的嘴上给了个吻，对他说︰明哥，如果你真的疼我，和疼弟弟的话，要给我们些好日子过。<br /><br />　　几番变迁，他们三口子的生活略有改善了，从破旧的房子，迁到政府的廉租房子。搬家，是个新的开始，他们在人前敢牵着手，很亲热的让人看见就以为他们是对夫妻，口里却没承认过。弟弟不记得从那时开始，就管小仪叫妈妈。那可能是小仪和他玩耍时的一个游戏，她扮妈妈。於是，就把小仪叫妈妈了。小仪比弟弟只长几岁，妈妈走了的时候，弟弟儿纪尚小，没有太多妈妈的记忆，就半是游戏半是真的，把姊姊在邻居前当做妈妈了。弟弟上学了，告诉老师和同学他有个妈妈，小孩子就有多一点自信心。<br /><br />　　好事的邻居会问小仪几岁？弟弟又几岁？他和国明是夫妇吗？都不好回。在别人眼中，这对老夫少妻结婚几多年了？没可能生出像弟弟那麽大的孩子来。国明坦言弟弟是前妻所出，就应付过去，也间接承认小仪和他有妻的关系。相熟的邻舍就开始称小仪做明嫂了。小仪听到人这样称呼她，更尽量打扮得的成熟，但怎也抹不去脸上的稚气。不过，国明给她灌溉的爱情，叫她比同龄的女孩发育得早。国明拥抱着女儿那己经有点像个女人的身体，能做出他想要的种种撩人的姿态，他就愈发的爱她，每晚都要爱爱。<br /><br />　　每个晚上，都检查着女儿一对正在长出来的乳房，在他日久爱抚下，他想像着高高挺起的样子，仍要等待，却不焦急。他作爱得兴奋时，会对女儿预言着那个时光的美好，并且在她胸前用手比划着，用他的大手盖住她的乳房，掏成个小山丘，告诉羞得赧颜的小仪，将来她的胸会耸起来，变做这麽大的一对圆球，挂在胸前。小仪不敢看，因为不成比例，那只是她的明哥一厢情愿的幻想。可是，闲来，小仪会自己揉搓一对小小的乳房，催促它们胀大起来，和幻想着爸爸搓揉捏弄时的滋味。<br /><br />　　在简陋的房子里，他们有了家的感觉。弟弟上小学了，个子高起来，三父女同睡一床，行房不方便。小仪让弟弟自己睡开，那麽，把帘子拉上，明哥就可以和她亲密一点，爱爱的时候，不必顾忌弟弟睡着了没有。两父女作爱的心情也轻松了，想做的时候，可以尽情的做那些爱爱，但是在别人认为是可耻的事情。国明在进入女儿的身体并抽插的时候，仍然说着对不起。小仪仍是含忍着羞愧和守住一个秘密，和父亲过夫妻般的生活。国明说，有一天，这关系要停止，他们更害怕，有一天这<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱伦</span>之爱会给揭发。<br /><br />　　得编做一个故事来过的生活，令愈来愈懂事的小仪抬得起头来吗？她原来发现，邻舍投在她父女仨的眼光，是艳羡的。因为从来没有吵架的声音从他们的家传出来。在学校等弟弟放学时，妈妈们交换些闺中情报。妇女之间会说些什麽？<br /><br />　　都是他们的男人的长短。原来鱼水之欢不是想当然的。世间有不少个怨妇，得不到丈夫慰藉，或不知道性高潮为何物。她不期然沾沾自喜，而她会松弛了防卫，泄露些口风，让别人知道她和明哥的性生活从没间断。竟然有比她成长，结婚多年的太太向她请教床上的工夫。是不是羞死了这个年纪轻轻，初尝为小妻子滋味的小丫头呢？<br /><br />　　小仪或许仍不明白，他和爸爸过的日子，为什麽会比妈妈没离开前更快乐。<br /><br />　　弟弟少不更事，倒比姊姊心里清楚。他宁愿是这样，家里多了点爱，少了些争斗。<br /><br />　　国明的想法也不向小仪隐瞒，他明知道和女儿肉体结合，是不正当的，每次做爱，都会骂自己，总要说对不起。他虽然是爱着小仪，但终有一天，这乱伦的关系会停上，把小仪嫁出去，那要待弟弟长大了。不过，在他心里和别人眼中，小仪己经是他的妻子。<br /><br />　　虽然心里这般作难，生活也拮据，但是人人都看得出这是个幸福家庭。幸福的日子就如飞般流逝，但他们提心吊胆的事，忽然临头。一个不速之客来访，令这个邻居都以为是快乐的三口之家顿时破碎了。失踪四年的妈妈突然出现，要带走弟弟。小仪不让，就在他们的家门前大叫乱伦了。警察来了，强行把小仪和弟弟分开。国明赶回来的时候，给用手铐扣住。小仪尚未成年，交给社会福利署监护。一则轰动的社会新闻见报，一对恩爱夫妻，原来是父女。<br /><br />　　法庭判决，国明父女乱伦罪成。虽然弟弟不情愿，向社会工作者哭闹着说，小仪才是他妈妈，但是弟弟抚养权判归那个陌生的妈妈。一般乱伦案，女儿对父亲一定恨之入骨，在庭上指证父亲的不是，小仪却向法官求情，表示国明没有强迫她。他们所作的一切，都是她自愿的。她作供时，一直朝犯人栏那边看过去，说他是个爱家庭，爱儿女的好爸爸。而且对她来说，也是她的好丈夫。并且，怀了他的骨肉。她出位的供词哄动法庭，令在场的人无人动容，法容和律师也摇头叹息。可是，依法定罪，国明送入监牢。<br /><br />　　三年後的一个上午，一对母子在监狱门外等候国明出狱。儿子两岁多，从未见过爸爸。国明不敢相信小仪会来接他。小仪说，她十八岁了，没有人可以阻止她。她坚决的要怀养他们的骨肉，不让他们打掉他，生下来也不肯让他们拿走他。<br /><br />　　小仪要小娃娃叫国明一声爸爸，他看一看这个陌生人，生怯得要闪开。小仪投在国明的怀里。国明起初犹疑，要不要把小仪接纳在怀里，在监狱四周他惧怕有监视的眼睛。国明抽一口自由的空气，挺起胸膛让女儿偎依着，女儿在坚实的怀里找到了一个她可交付自已的人。<br /><br />　　回家情切，国明牵着小仪的手，走近家门时，心情有点虚怯，还是抬起头来，探出头来观看他们归来的？居微笑点头。小仪把家门关上，把小娃放在小床，对他说︰「爸爸很久没有回来，现在回来了。爸爸和妈妈要睡一会儿。弟弟听妈妈的话不要吵。」然後在国明跟前，脱去衣服，将成熟的身段投映在国明渴望的眼眸里。<br /><br />　　国明颤抖抖的手，替小仪解开乳罩，亮出一双傲然的乳峰，高高耸起，比他当年比划着的形态更对，他的手禁不住轻轻的碰触，碰着之前，以眼神肯定小仪的许可。小仪说︰「明哥，你的儿子就是喝这些乳汁，枕着这两团肉睡的。」他盯住小仪的裸体，脑海里浮出了少女时偷看她出浴时的身影和一幕一幕做爱的片段。苗条的骨骼，平坦的胸，凹下去的腹，贴着他的身体，和他一起一伏，压下去又升上来，渐渐发育，成熟，长大。生产过的身子，更见丰满，妩媚。乳房己经隆起，比他所比划的形态更美。她把马尾解开，甩一甩就坐在床沿，垂下眼睛，脸上仍是那麽清纯。国明有点馍糊了，小仪到底是她的女儿，他儿子的母亲，还是他的妻子呢？他坐了几年牢，肉体是饿渴的，脑筋却空白一片。小仪抬起眼，看看呆立着的国明，站起来，凑到国明前面，在他耳边轻声说，明哥，你怎麽了？国明像是从梦中醒来，张开臂膀，把小仪的裸体环抱着，国明的心脏开始剧烈跳动。<br /><br />　　等待三年，才可以作这个爱。在监里吃大茶饭的受人尊重，与年幼女儿乱伦，并且留下孽种，会遭到同狱犯人和狱警的苛刻对待。没有人相信他和女儿是真心相爱，他的故事也不愿意和别人说，国明咬紧牙关，逆来顺受，当做为自己的过错赎罪。女儿丰满的肉体，赤露的摆在他眼前，等候他去占有她。床上睡着了的小儿子，是他们乱伦的果实，心里有一种新鲜的羞耻。他心里明白，这麽再次碰女儿的身体，他就不能容许女儿离开他了。<br /><br />　　小仪说︰「明哥，我知道里面的人怎样待你。你受我们受苦很多。但是你己经回到家里。我等了三年，等十八岁生日，等你回来我们身边。」三年的牢狱生涯己是代价，女儿己经成年。国明没有为这乱伦的拥抱再说对不因为是爱，不是道歉，才能弥补他对女儿的一切伤害。国明抚遍小仪的身体，在她浑圆的屁股捏了一把，证实那不是梦境。国明告诉小仪，在狱中如何想像着她而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">自慰</span>。稀罕的机会，小仪得到淮许到监牢探他时，他希望他的手能穿越隔住他们的玻璃，抚摸她的脸和乳房。国明劝小仪不要等他，找个不嫌她过去的男人嫁了就算。<br /><br />　　但小仪却守住他们的家，守住身子，为国明把孩子生下来，并等候团圆的日子。<br /><br />　　小仪挺起的乳房贴在他胸前，对她所爱的丈夫说︰「明哥，作爱时候要轻声一点，我们的孩子刚睡稳了。」国明听到女儿对他说要如此作爱时，他不能制止坚挻的鸡巴，要从裤裆突围而出。女儿替他解开裤头时，他简直马上要射。於是，两个相爱着的身体，一个粗一个细，又再交缠，合成一体。国明有多麽别後的话要说，狱中的孤寂比所受的苦待更难受。但是女儿温柔的唇儿可抚平他一切的屈辱。他们的吻一接合，就停不了，国明然後发觉从前未曾好好吻过女儿。把他们揉合为一个身体的动作，是国明把鸡巴插到小仪子宫里去时，一面抽送一面不住地说爱她。<br /><br />　　从此，国明作爱，不再说对不起了。明白到一个真正的男人应该向他的女人说我爱你。正是我爱你三个字，出自从来不解温柔，言语粗鄙的爸爸的口，使小仪觉得为他带着孩子，守了三年的日子没枉过。生了厚茧的大手掌在她全身爱抚，令她的乳房坚挺，爱液涌流。爸爸的鸡巴札札实实的插在她的小屄里，以强劲的抽送，把淋漓尽致的性爱高潮，一波接一波的送到她的小屄里。小仪紧紧搂住她的明哥，也是她儿子父亲，把那被爱着的感觉留住在体内。<br /><br />　　这是一对贫贱夫妇，在恶劣的环境下扎挣求存。他们知道，以後的日子不会好过，这个世界对他们不尽是友善的，警察和社工会常常来为难他们。小仪庆幸的是妈妈再没找他们麻烦，虽然她挂念着弟弟，相信有一天再见面，会叫她一声妈妈，因为她曾经在最恶劣的日子中，像个母鸡把他藏在翅膀下。小仪愿意为这个家捱下去，并憧憬着拉拉扯扯把儿子带大。<br /><br />　　你能想像，这一对不对等的夫妻，凭着一份禁忌之爱，并靠一双手生活，会有几多恩爱，会生育多少儿女，并一起老去，儿孙绕膝？同情他们的人会如此为他们祈福於上苍。而你遇到在人海里，有几对老夫少妻，可能是父女相恋而成婚，女儿以青春伴着老父，与他白头偕老的？<br /><br />       <span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />       <span style="color:#FF0000 ">15168字节</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-03-20 15:09重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=4571792&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=4571792&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4571792-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4571792.html</guid>
	<pubDate>2014-12-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【农村母子情】【作者：不祥】【完】</title>
	<author>shishui12345</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我是一个从贫困山区里走出的青年，由于山区人的终日不停的劳作，我的父亲，在我１５岁那年，得了劳疾，没有及时医治，终撒手人寰。那个时候母亲才３３岁。母亲没有改嫁，可能她对父亲用情很深的缘故吧，所以她把希望全部集中在我的身上，由于，山里的活不太适合母亲那样的女人做，所以母亲用家里的积蓄做起了，一块钱买３样东西的在我们那里很先进但是在城市里落后到看不到的生意。<br /><br />　　那个时候，我还是个淘气的孩子，看到母亲为了家终日劳作，她美丽的脸庞时常深锁的眉头。我从那个时候开始改变，再也不和几个同村的小混混，一起出去耍了，成天的就是上学，回到家了就帮母亲做生意，晚上就看书，学习，我们那里穷的，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>是要停电的，有的时候我就用没有灯看书学习到深夜，第二天起来，洗脸的时候，总是拿着毛巾，去洗鼻孔，我当时记得，我用毛巾去擦鼻孔，一擦一个黑圈圈。<br /><br />　　这些一系列的转变，老师们在无比惊讶中接受了现实，他们知道我再也不是一个学期只上５节课老师不敢管我的下痞子了。邻居们在无比惊讶中接受了现实，他们知道我再也不是一个经常鬼混晚上都不回家的小混混了。又过了一段时间，他们知道了，我是铁了心的浪子回头了，再也不是一个不肖子了。<br /><br />　　这一切一切我的转变在母亲的眼里象是天大的喜讯，可能我的脑子并不笨吧，初二的下学期，我从最后一名一直赶到年级的第二名，还得了５元钱奖学金，学校开结束会的时候把我拉上台，给我胸口戴了个红花，会开结束了，我就把花拿下来，不愿意戴在胸口了，这个时候，我最想把这朵红花献给我的母亲，因为她才真正应该得到这个荣誉，她一个人维持这个家太辛苦了。<br /><br />　　回到家里，母亲已经知道了，她开心极了，笑着对我说：阿飞啊，你懂事了，不错不错，你给妈争了脸，呵呵&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;母亲说着，高兴的哭了，：好孩子，说想吃啥，娘给你去做。<br /><br />　　我也哭了，我感怀这个学期的不容易，我擦开眼泪，对母亲说：不，娘，这顿我来做，我已经长大了，我已经是个男子汉了，我要负我做男人的责任来。<br /><br />　　母亲听完了，激动的搂着我痛哭起来，我也陪着母亲留眼泪，但是我们流的是幸福的眼泪。<br /><br />　　那一顿饭真的是我做的，我第一次做饭，我把饭烧烂了，把菜烧的死咸死咸的，但是母亲，很开心，很开心，她很开心的吃着我烧的不成饭的饭。<br /><br />　　自那以后，母亲再也不用，把店面关了烧饭给我吃，我都是中午回来烧了饭拿到母亲的店里给母亲吃。那个时候，左右店里的叔叔阿姨，都是羡慕母亲，对母亲说：你看你们家阿飞，成绩好的不得了，老师看见象看见宝贝似的，在家里还这么孝顺，将来他一定不是平凡人啊，阿飞娘啊，你就等着享福吧。母亲每每听到这之类的话，都是非常开心。<br /><br />　　我升初三以后，学习还是稳步高升，我们村办的初中里的老师有的是民办的，他们的知识范围都有点，跟不上我了，我家里有个亲戚是在县城里教高中的，所以我就把平时不会的习题全部记录下来。周末的时候一起去问他，我每次都是用腿走了５０多里的山路，到他家的，由于我们亲戚不是太近的，所以我从不在他家吃饭，每次我都是带了２快大饼和一个水壶，山里的雨来的时候有预兆但是预兆短，那一次，我问习题回来的路上我淋湿了，我把买大饼的时候人家给我的方便袋把我的书裹好了，确定一丝水都进不来的时候，我就这样，坚强的顶着山雨回家了，下雨天山路非常不好走，我跌跌撞撞的回家了。回到家里，发现母亲坐在屋子堂口的门边看着雨中，在等我呢，我进了屋后，母亲，心疼的眼泪都掉了下来，哎，母亲虽然支撑着整个家，但是女人终究是女人，感情是敏感而脆弱的。<br /><br />　　我对母亲说：别哭了，娘，我去取经的啊。<br /><br />　　母亲擦干眼泪，笑着对我说：娘知道你学习用功，但是别累坏了身体啊。快去洗澡吧，别冻着了生病了，咱山里人病了可要麻烦了啊。我点点头，去洗澡，母亲帮我拿好了洗澡桶，试好了水温，我就急忙洗了起来，一下去，我就觉得水有点热了，我想可能是我冻着的原因吧。我洗着洗着，突然想起来了，我干净衣服没拿，我想怎么办呢，然后就喊了一嗓子：娘，俺忘了拿衣服了，你帮俺拿进来，管不？<br /><br />　　娘的声音就在门口响了起来：管呢。<br /><br />　　母亲犹豫了一下就进来了，慌忙中又出去了，我又喊道：娘，俺还没毛巾呢。<br /><br />　　母亲，声带稍微颤抖的回答：哦说着母亲就拿了毛巾进来，不经意间，他看到了我的身体，我１６岁了，由于这一年多来都是醉心学习，我自己都不知道自己长大了，母亲好象看入了神，我也看了下我的身体，由于经常帮母亲干活，有了力气了，经常干男人的活，我少年的身体，长的肌肉结实，我一米７２，我看到娘的眼神好象在我的那里停留过，我有一丝明白了些什么。<br /><br />　　母亲在回过神来，脸红红的，转身走了出去，这时我才发现母亲是一个长的好看的女人，皮肤白嫩的，虽然３０几岁了，但是一点都看不出３０岁的样子，好象还是２０几岁一样。<br /><br />　　朦胧的冲动中，我的阴茎变的从来没有过的，粗大，这种现象１３岁时候开始有的，但是那个时候没在意它，这次，我深切的感觉到，我好想要找个洞把它放进去。我平生第一次手淫了，脑子里想象的人物竟然是我的母亲。在无比快乐中，我得到了满足，满足过后，我又有了一种，负罪感，但是这种复杂的感觉在我的灵魂深处，深深的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>了我。<br /><br />　　我洗了澡洗了脏衣服，然后就和母亲一起吃饭。吃饭的时候，我忍不住的打量着母亲，开始还是偷看，变看变吃，谁知道，手里停了下来，我看入神了，母亲，被我看的不好意思了，敲着我的碗边对我说：吃饭呢，在想什么呢，快吃饭，吃完饭你不看书了？<br /><br />　　我想起来，我要振兴这个家庭的理想，我赶紧吃饭，吃完了以后，我就去学习去了。<br /><br />　　在我青春期内，我是靠着手淫来发泄我身上的压力，初中毕业了，我考上了县城的重点中学，母亲为了让我学费，更加努力赚钱了，谁知道，由于我的分数高，学校里免了我的学杂费，母亲开心的不得了，所以，也不用母亲那样辛苦了，这事传到乡亲们耳朵里，他们都给我母亲道喜，说我是咱们村第一个上重点高中的才子，他们还说顺口溜给我母亲听：今日进了Ｘ中门，他朝必是大学人。你看你们家阿飞上学都不用交钱，将来一定出大出息啊。<br /><br />　　母亲听在耳朵里开心的很，我上高中的第一个周末，在我回到家的时候，母亲可能是因为我从来没离开过她，她开心的跟我开玩笑：哟，我们家状元回来了。<br /><br />　　自从我考上了重点高中以后，村里人都叫我状元，因为我们那个村的村办初中从开办到那一会，从来没有出过一个中专生，别说重点高中了。<br /><br />　　我就笑着对母亲说：是啊，状元回来接状元娘去过好日子了啊。<br /><br />　　母亲就笑的前仰后合的。我放下包袱，就开始进房间看书去了，看着看着，我觉得，我又开始想母亲了，我的小弟弟又硬了，我放下书，确定好母亲不在，我想她肯定是去前面店里了，所以我放下书，掏出我的小弟弟，就坐在板凳上面，套弄起来，一边套弄，一边想着母亲，那白嫩的皮肤，好看的容颜，苗条的身材，&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot;&quot; 但是我不知道那个时候，母亲正在我的门口，原来她今天没有开店，因为我回来了，她到街上去买了菜回来准备烧一顿好的给我吃，我套弄着，一阵一阵的刺激，我终于受不了了要射出来的时候，可能住集体宿舍没多少机会手淫，鳖了一周了吧，我喷发出来，嘴里还叫着母亲的名字：<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>红。这个时候我听到外面有一丝轻微的声音，想什么轻的东西，掉下了地，但是我不管了，我舒服了以后，擦干净了，回头的时候看见，母亲捡起地上的一捆青菜就往厨房跑。<br /><br />　　我也尴尬极了。自从家里就是两个人了以后，我想做个懂事的孩子不要让母亲生气，我害怕极了，看书也看不进了，生怕母亲生气。我在想怎么办的时候，母亲在叫了：阿飞啊，吃饭了。<br /><br />　　我应了声哦，就把书放下，低着头，走到堂屋，坐到桌子上，母亲，微笑着说，吃饭吧，吃完休息一下，下午再看书吧，怎么了，低着头，好象做错事的。<br /><br />　　我哦了一声，就开始扒饭，我知道母亲在包容我，她没有生气，我就放心吃饭了。<br /><br />　　吃着，我不时的抬起头来观察母亲，那个时候我观察她并没有什么目的，但是心里也有着某种期待。<br /><br />　　母亲被我看的不好意思了，两朵红云飞到了她的脸上，母亲吃饭的速度放慢了，她低着头，害羞极了，好象一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>一般，哎，美中不足的是家里的粗布衣服遮盖了她的美丽。母亲被我看得实在不自在了，就细声对我说：傻孩子娘有什么好看的，快吃饭吧，城里那么多漂亮的女人你还没看够啊。<br /><br />　　我听了回过神来，对她说：哪有啊，城里我买看过一个长的能和娘比的女人。<br /><br />　　母亲开心的笑了：吃饭吧，要不凉了。<br /><br />　　２天的时间转眼过去了，我开心的上学去了，因为我发现，母亲的眼睛里看我的神色好象不在象以前那样了，因为现在她看我的时候不经意的脸都会红了。<br /><br />　　高中３年里，县城里的那些公子小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">姐</span>们的日子我一点也不羡慕，因为我觉得我将来一定比他们好很多很多。<br /><br />　　３年过去了，我要高考了，母亲来了学校说要陪我考试，我非常想要母亲陪，但是俺家不富裕，宾馆住不起，所以我让母亲回去了，我对母亲说：相信我，我会考好的。母亲说可是人家的家长都陪孩子考试的啊，再说这个考试考中了你就真的变成状元了啊。带着母亲在食堂吃饭的时候，母亲说：孩子就让母亲陪你考试吧，你念书俺都没操过心，俺是你娘我回去生意做的也没心思啊。我对母亲说：娘，其实我一直没把自己当成是孩子，我把自己当成一个男人，我也把你当成一个女人，我是男人应该负起男人的责任。<br /><br />　　母亲还在唠叨什么什么，可能在她心里高考确实非常重要，我不耐烦了：娘，你别这样我说了，我有能力请你相信我，我是一个男人。你就放心回去吧，爱红，回去看我们的家吧，准备听我的好消息吧。<br /><br />　　母亲听了我的话，突然惊讶的筷子掉了都不知道，我想反正我已经说了，要错就错到底吧，我抓住母亲的手，母亲想摆脱但是没摆脱的了，我抓着她的手，我感觉母亲的手好滑啊，那么重的活计都没把她的手给磨粗，真是那以想象。母亲这次脸彻底的红了，好在我们坐在角落里，别人不注意我们的，母亲突然想到这是在我的学校食堂，一下挣脱我的手：好的，那我回去，那你好好考哦，别让娘不放心哦。<br /><br />　　我说你不是我娘，你是我的爱红，她疑惑的看着我，我说快吃吧，吃完我送你。<br /><br />　　吃完饭，我送娘回去，我们是山区没有汽车开到我们村的，我把娘送到出城，进山的路口，娘转身对我说：你为什么不叫我娘了，怎么叫我名字了。我豁出去了：因为我喜欢你，我早就喜欢你了，我不想要你做我的娘，我想要你做我的女人，我要考上大学，我要赚好多钱，我要让你过好日子。娘一下子惊呆了：可是我是你的娘啊。<br /><br />　　“是，不错你是我的娘，但是我要带你离开这里到一个谁都不认识我们的地方去，这样就没人知道我们是母子了”我一把抱住她，我急切的想吻她，她慌张中躲开我：别这样阿飞，这边会有人经过的，你好好考试，娘在家里等你，娘在家里炒好了青菜等你吃好吗？<br /><br />　　我说好的，就这样，送走了她，我在走回学校的路上，我想她为什么只说炒青菜给我吃呢，我回想起那一天我手淫时候叫她的名字，然后她把青菜慌张中掉在地上的事，我想难道她，在向我暗示什么。我一阵开心，我想，她是不是开始要接受我了。<br /><br />　　３天的高考，我考的很顺利，别人都是全家出动陪考，而我只是一个人，一个人吃，一个人睡，一个人看书，一个人考试，学校门口，一个等我的人也没有，但是这样我很开心，因为这样才能证明我是个男子汉，我是个人才。<br /><br />　　考完了，我自己收拾好，被窝行李，走在回家的路上，我心情好高兴啊，也好期待啊，期待解开母亲对我说的那个谜的意思。当我回到家的时候，我以前上初中的，一个姓李的老教师，在我母亲的店门口等着我，同时还有村里的几个干部，他们一看见我就围着我，把我让进我们家的店里，我一看原来今天母亲没做生意，有几个要好的邻居都在，李老师，开头就问我：怎么样，考完了，能考多少啊，来老师帮你把行李拿下来。你娘也是的，怎么不陪你考试啊。我就对李老师说：我核对过分数了，我初步估计我能考到６２０分左右。<br /><br />　　是我自己不让娘陪我的，我们家条件不好，住不起城里的宾馆的。李老师开心的跳了起来，“好啊好啊，果然我们村出了一个状元啊，从你初２时候开始学好的那会，我就发现你天资聪慧，总有出头的一天啊，果然有了这一天啊，我教书教了一辈子，终于教出了一个能走出这大山的状元了啊。我笑着对李老师说：<br /><br />　　李老师你别这么说啊，分数还没公布呢，只是我的猜测啊。李老师问：那你估计的准吗？我说：按照和老师对下来的结果看，应该不会有多大的出入的。<br /><br />　　李老师说：好了，那是一定的了，我走了，我去打一斤烧酒去，我今天要乐和乐和。众人一听都笑了，李老师走了，村干部，对我母亲说：弟妹啊，你出息啊，你儿子更出息啊，出息的大快人心啊，咱村的风水好了，出状元了。众人向我母亲道过喜后，就散了，母亲也把店门关了，帮着我拿着行李，回后屋做饭去了，母亲从开始到众人走了，都是挂着笑容，我知道，她是真的开心。<br /><br />　　到了后屋关上门，我扔下行礼，我就抱住母亲，我想亲她，母亲左右躲闪着，她把头埋进我的胸口，轻声对我说：孩子，娘还没准备好，等娘转变好了再说行吗？<br /><br />　　我抱着她一会，我想也对，她毕竟是个村妇，可能受不了这样的，冒犯伦理纲常的事情发生在她的身上。我松开了她，我们一起吃饭，平生第一次，是一直盯着母亲看，边看边吃饭，我夹菜喂到她的嘴里，她开始还躲避，后来就不躲避了，也微笑的吃起来。我们就这么幸福的吃着饭。<br /><br />　　在高考过后的暑假里，我一直在试探的想改变母亲，可是她好象老是不开窍的，我又怕惹了她生气，所以就没再采取行动。一直在家里等消息。终于有一天，李老师拿来了报纸上面有我的名字，写着我是名字，全县第二名，我郁闷死了，怎么我会第二名，应该第一的啊，可是李老师不这样想啊，李老师对着我母亲说，爱红啊，恭喜你啊，你们家阿飞高中榜眼，甲等前三名啊。<br /><br />　　这在过去，你们家阿飞就是个京官了啊，恭喜你啊，恭喜你啊。母亲也开心的笑着，手里都不知道该干什么好，于是就抢过李老师手里的报纸拿来看，一看这才想起自己还不识字呢。<br /><br />　　她就赶快喊我，阿飞快快指你的名字在哪儿，让娘看看，我就指给她看，她开心死了，啊我们家阿飞名字排在金榜的第二名，这是连村干部都来了，村干部说：阿飞啊，你做做好准备啊，乡长要来你家来看你啊，到时候还有很多乡里领导啊，你给俺们村挣脸了，俺们村，出了个榜眼啊，祖宗保佑啊。<br /><br />　　喧闹了几天，竟然后来出现有人给我说媒的，出现了第一个，就接二连三的老有人来，我娘都以孩子要学习为理由，推了，再接下来，中午吃午饭的时候，村里的广播里，竟然出现这样的广播：热烈祝贺，俺们村某某家的阿飞，高中金科甲等第二名榜眼。哎，第一次听差点没让我把米粒呛进肺。<br /><br />　　一个暑假过去了，娘这次非要送我上学，我只能依了，在送我的前一天晚上，她烧了好多菜，吃饭时候，我又盯着她看，她还是那样的敏感，一看脸就红了，我夹菜她吃，她很开心的吃了，我这才发现今天的她和以前不一样，她穿起了，过节才穿的衣服，显的很是好看，“娘，你今天真美。”她说：娘不知道什么叫美啊，娘不识字，只能瞎穿穿，只要你看的惯就好。<br /><br />　　我听出来了，她有点舍不得我走，有一点开窍了，我一把把她拉到我的怀里，开始寻找她的嘴，亲她，她这次没有躲，但是老是抿着嘴，我亲不来，我想起了一个办法，我夹了一点菜给她，我说娘，以后都不能喂你吃饭了，让俺再喂你一口，她顺从的张开了嘴，这是当菜进入到她的嘴的时候，我把我的舌头也伸了进去，她在我的怀里一阵扭动，渐渐的有了反映，她的舌头也来碰我的舌头。<br /><br />　　我第一次吻女人，我觉得她的舌头好滑好滑。我们终于吃完了，我等不及的就抱住她，走向我的房间，把她放在我的床上，我又开始吻她，她这次有点主动了，吻着我的手就去摸她的胸部，可是还没到她就抓着我的手，不让我碰，她松开嘴说：阿飞，娘只能为你这样了，我们别再过分下去好吗，娘只能这样了。<br /><br />　　我不知道该回答什么我只能用我的吻来回答她，我又开始去碰她的胸她的手抓住我的手，就这样我的手还是碰到了她的胸，我在她的乳房上面漫漫的来回蹭着，她渐渐的放松了她的手，这时，我松开嘴，我看着我的爱红，眼睛闭着，深情的闭着，胸口一起一伏呼吸很重，我慢慢的去解她的纽扣，她虽然阻挡了但是终究不及我力量大，她的手抓着我的手都不知道该怎么办才好。<br /><br />　　解开几个纽扣，好象花了一个世纪那么漫长，当她的胸罩漫漫的呈现在我的面前的时候，我的喉咙干涸了，我使劲的分泌口水，试图润湿我的喉咙，但是口水，冷却不了一颗强烈震动的心，不仅没有让它停止躁动，反而让它更加奔腾起来。我伸手去解她的胸罩，又是一阵阻拦，可是我还是在她的胸罩的漫漫被解开中得逞了，我看到了，我终于看到了，这一刻死去我都愿意，太美了，好白啊，她的乳头就象天山上的一颗红樱桃，真是好看极了，我发狂了，我抱着她的乳房开是亲起来，我用我的舌头去舔她的乳头，在我舌头的洗礼下，她的乳头，漫漫的硬起来，同时阻拦的手力气越来越弱，最后干脆把手放在我的头上，爱抚着我的头发，她的乳房，好柔软，好丰满，那时我才知道，是那一身粗布衣服，遮盖了这一对天生的尤物。<br /><br />　　我的舌头顺着她的乳沟漫漫的往下滑，我忘情的舔着，吻着亲着，一时明白过来我才知道，她的身体好香啊，原来吃晚饭前她为了我洗过澡了。我的嘴来到了她的肚脐，我觉得她的肚脐长的真是太美了，她的肚子一点赘肉都没有。<br /><br />　　当我要去解她的裤子的时候，她猛的坐了起来，对我说：不要阿飞，我已经做到最大的让步了，你不能再深一步了。不然，以后我再也不到你房里了。我看得出如果我要是用强的话，那肯定会伤了她的心，反而不好，但是听母亲说以后，还可以和她亲近我也就满意了。<br /><br />　　所以我答应先不碰她的下面，那一夜，我亲她的脸，亲她的耳朵，舔她的乳房，舔她的肚皮，背，甚至连她的脚我都仔细的吻了不知道多少遍，她脸红红的任我吻着舔着，我脱了自己的裤子，在她的身上蹭来蹭去，最后我射了，射在了她的乳房上，流到她的肚皮上，她温柔的帮我擦干净，也帮自己清理干净，然后我不知疲倦的开始吻着她，那一夜，我没有睡，她也没有睡，我吻了她一夜，第二天我的嘴都微微的发涨。<br /><br />　　第二天一大早天还没亮，她做好了早饭，吃完了，她送我上路，送到城里，买车票的时候，我还是坚决买了一张，省点钱让她在家里过好日子，在侯车室里的时候，她坐着紧靠着我，由于她看不出年纪，人们还以为是一个姑娘送自己的对象去进大城市打工呢，广播里传来，我要坐的车到站的时候，我对她说，你在家里不要省，你该吃的就吃，我偷偷的抓着她的乳房在她的耳边说：过年俺回来的时候，俺要看到它们还是那么好看，不准你把它们饿瘦了。她微笑而不好意思的说：你放心走吧，我会的。她还很快的在我的脸上亲了一下。我开心的，坐上车，走了。<br /><br />　　在我上大二的时候，家里可以装电话了。然后我家里的店里也装了个电话，那以后，我每周都打个电话回去，一开始我打电话回去，都是叫妈因为我读书所在的城市里，的同学打电话回去都是叫妈的，我怕我叫娘会被同学笑，一开始她不适应，后来也漫漫适应了。<br /><br />　　后来我经常趁宿舍里同学不在的时候打电话回家，跟她诉说我的相似之苦，她后来也接了一个分机到后院我的房间里，她还告诉我，现在她就睡在我的房间里，我说为什么，她说她也想我的。有一次，拿起电话我就问她，我的那一对宝贝有没有变小了。她笑着对我说，没有变小，叫我放心，或许是电话里看不到人吧，我觉得在电话里她能比现实中放的开，然后我就产生了，在电话里引导她的念头，我在电话里问她：这么多年一个人生活了，想过男人吗？<br /><br />　　“你就是我们家的男人啊”<br /><br />　　“我说的不是这个意思，我是问你，这么多年没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>，你想做吗？”<br /><br />　　她停住了，过了好长时间“想的，但是５５５５５５，电话里传来了哭声”<br /><br />　　“别哭，你是我的女人，你要听我的，别哭”<br /><br />　　“好的，我不哭，俺也想的，但是俺不想去找别的男人，俺只想找你，但是你是俺的子，俺该怎么办啊”<br /><br />　　“爱红，别哭了，我不是你儿子，我从小到大只把你看成是我的女人。”<br /><br />　　“可是哎”<br /><br />　　“别可是了，告诉我，想我了吗？”<br /><br />　　“想的，老是想你。其实俺也把你当成俺的男人，可是不好意思对你说哎呀我怎么说了这种话”<br /><br />　　“只要你是真心的就行了”<br /><br />　　“俺是真心的啊”<br /><br />　　她好象在为自己辩解一样，我说知道了，我就逗她说：那现在亲我一下。<br /><br />　　她顺从的在电话那头发出波的一声，我过分的对她说：爱红，我从来没看过你的底下，现在我不在你也不用不好意思。我觉得我现在对她说话好象带了一点大丈夫的口气，但是我觉得她很喜欢我这样对她说话。她说：那现在我脱了你也看不见啊。<br /><br />　　“你脱吧，我能感受的道”<br /><br />　　“那&quot;&quot;那&quot;&quot;那好吧”<br /><br />　　我在电话的听筒里听见了，一阵脱衣服的声音，我期待着问她：好了吗，红。<br /><br />　　“恩，好了，俺现在什么衣服都没穿，你感受到了吗”<br /><br />　　我一听这话，愤怒的小弟弟，聚集满了能量，我掏了出来，用手漫漫的套弄着“红，你的小妹妹好久没人摸了吧，自己摸摸好吗，摸出声音来让我听听好吗？”<br /><br />　　“啊，天啊，这叫我怎么做的出来啊”<br /><br />　　“那你还听不听我的啊？”<br /><br />　　“听的，让我准备一会好吗”<br /><br />　　过了没多久，我听到听筒那头传来她用手指伸进她的小妹妹的声音，滋滋滋的，回响在我的每一条脑神经里面，好象欲望的潮水要把我淹没了，我对着电话对她说“你舒服吗？”<br /><br />　　“舒服，好舒服就是有点别扭，当着你哎，飞啊，娘以后靠着你了，你别嫌弃娘把娘扔了不管哦”<br /><br />　　“哪会呢，别说远了，你舒服就叫给我听好吗？”<br /><br />　　在我的一磨再磨下，她终于忍不住叫了起来，最后，她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>来临前的叫声，刺穿了我的灵魂，那一声叫床声中，我也射了，射的那么彻底。<br /><br />　　从那以后，我和我的爱红经常在电话里做着我们超越伦理纲常的事情。终于毕业了，我的成绩优异，被一家外企看中，并委以重任，上班不到２年，我就分到了房子，领导非常的赏识我，我把母亲接来，和我住在了一起。记得，我去接她的时候，她害羞的，站在车站的月台上，手里提着只有我们山区和８０年代电影里才有的包包，大包小包的，她都舍不得扔掉。<br /><br />　　我打了车接她到家的时候，她放下行李简直不敢相信，这就是儿子赚钱买的家吗？怎么会这么漂亮，跟皇宫一样，她高兴的对我说：阿飞，我们的家，跟皇宫一样。我笑着对她说：是啊爱红，我是皇帝，你就是皇后啊，这里就是我们的皇宫。<br /><br />　　“谁要做你的皇后啊”她满脸通红的说着。<br /><br />　　“看你还敢不敢跟我顶嘴了”我冲上前去，抱着她，没头没脸的亲起来，可能是因为电话的原因，她这次身体完全软了，任我爱抚她，我抱起她，把她放在难得一见的好贴佩服上，我一边亲她，一边脱她的衣服，我猴急的把她的衣服全部脱光，天那真美，我盯着，我曾经出来的地方看，好美啊，嫩红色的，还有一丝丝圣水在反射着屋顶的灯光。“飞你看什么呢”“我在看你的小妹妹呢”“你坏死了，你不是早就想舔它了吗，现在这里谁也不认识俺，你舔吧，舔完了俺不做你妈了俺就做你的老婆。”<br /><br />　　“真的！”<br /><br />　　我抱着我的蒙昧以求的，我的爱红的，小肉洞，忘记天与地了，我吻着，我舔着，而母亲的身体也象，受了刺激似的，在抖动着，我抬起头来对她说“你怎么一点感觉都没有”<br /><br />　　“俺是忍住了，俺还是有点害羞”<br /><br />　　“那你就是不爱我”<br /><br />　　“啊，不是的飞，你舔吧，俺不忍了”<br /><br />　　“啊！````` 飞，我真的不忍了，我忍不住了，舔吧，舔舔里面````````”<br /><br />　　在我的舌头下，她泻了，高潮中，她抓紧我的头发，力很大，扯的我有点疼了，我脱掉衣服，我再也忍不住了，把我的１９厘米的小弟弟，插进了她的阴道曾经孕育我的地方。她用力的抓住我的胳膊“飞，你的好大，好大啊，那一次看你自己弄，俺就好想摸摸它，这一次它终于插到我的小妹妹里面来了”<br /><br />　　一听这样的话，我抽查了两下就射了，我的第一次，只有５秒种，也就是我的爱红说完那一句话。<br /><br />　　她站起身来温柔的帮我擦干净，我抱起她，她急忙对我说：这么快你又想要了？<br /><br />　　“不是，红，我带你去洗澡”<br /><br />　　“那你放我下来，我们穿衣服去澡堂子啊”<br /><br />　　“我就是抱你到咱们家自己屋里的澡堂子洗”<br /><br />　　“飞，你真有本事，能买这样的房子”<br /><br />　　“这房子，是你的，我用的你的名字买的”<br /><br />　　“什么？”<br /><br />　　“我用你的身份证号码登记的你的名字，领导问我，我说这是我的老婆，人家还说我对你用情太深呢”<br /><br />　　“啊，真的吗，飞，你真是孝顺”<br /><br />　　看着我眼睛看着她，她知道说错话了“飞我不是故意的，应该说，飞你对我真好”<br /><br />　　我亲了她，就这样吻着她，一直到了卫生间。<br /><br />　　在帮她用淋浴洗澡的时候，她陶醉了，这时我发现，母亲的眼角也出现了一丝不明显的鱼尾纹。我知道，她是为了我操劳的。我以后要让她过好日子。<br /><br />　　她闭着眼睛，任我帮她洗澡的样子，好让我陶醉，那一刻我的小弟弟，又愤怒了起来，我上前去抱着她吻了起来，她也忘情的把舌头伸进我的嘴里任我品尝。<br /><br />　　吻了一会，我把小弟弟，伸到她的嘴旁边，她顺从的，张开嘴含住了它，帮我吸着，舔着，无比的舒服，传荡在身体的每个部分。当我感觉快不行的时候，我抽出来，把她放好，又插进了我美丽的故乡。<br /><br />　　洗完了以后，我把我实现帮她买的衣服拿了出来，我说，以前的那些衣服别穿了，换上新的，我帮你买的，然后我就教她，什么衣服，出去穿，什么衣服在家里穿，什么衣服是穿着睡觉的。她很好奇。然后我叫她，穿上一套出去的衣服，跟我出去，帮你买东西吧。<br /><br />　　她拿起一件吊带的连衣裙，害羞的对我说，这个怎么穿的出去啊，我说没事，你穿起来就知道了，在我的一番打扮下，她立即年轻了１０岁，看上去，比我好象还要小，然后我帮她穿上我帮她买的白色的平底皮鞋，她说，这个鞋好好哦，好舒服哦，我突然想起来，我说等一下我拿出了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>，是连裤的，帮她穿上，她就这么任我摆布着，完了以后，我说你去照一下看看呢，“呀，我也可以变的这么漂亮啊”<br /><br />　　“是啊，我早就知道你一定会很漂亮的”<br /><br />　　走带你出去买东西，那天下午我带着她逛了好多商场，一开始她浑身不自在，总是埋怨说衣服穿的太不象话了，可是当她看到别的好多女人都穿那样的衣服时候，她不说了，象一只小鸟一样，套着我的胳膊，我帮她买了好多化妆品，还有好多衣服，当然少不了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的内衣，她都依了我，我想她把我当成了男人，我们山区是嫁鸡随鸡的思想，所以她什么都由着我吧。半天我没空和她亲热，晚上我教她怎么使用，煤气灶，然后怎么使用厨房，怎么使用抽水马桶，怎么使用梳妆台。<br /><br />　　因为我说接我的老婆，跟领导请假的，第二天我就带着她去理发店，帮她做了一下离子烫，烫完了我呆了，原来她是如此的美啊，美的出奇，连理发的都跟我说：你太太真美，太美了。<br /><br />　　我开心的带着她去菜场，帮他适应一切的环境。<br /><br />　　就这样我们过上了真正的婚姻生活。但是没有名分。我想我们现在可以不逃了，逃到哪儿也逃不了伦理纲常，虽然现在逃不了但是我们还是很快乐，就这样过下去我无怨无悔。我想我的爱红也是。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="read-htm-tid-4532917.html" target="_blank" style="color:blue"><b><font size="5"><div align="center"><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=VIP',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">VIP</span>优惠了！就是任性！</div></font></b></a></td><td><a href="register.php" target="_blank" style="color:blue"><b><font size="5"><div align="center">注册会员</div></font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4414423.html" target="_blank" style="color:blue"><b><font size="5"><div align="center">会员签到啦</div></font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4455166.html" target="_blank" style="color:blue"><b><font size="5"><div align="center">宣传赢VIP/QQ会员</div></font></b></a></td></tr><tr><td colspan="4" rowspan="1" width=""><div align="center"><a href="read-htm-tid-4532917.html" target="_blank" style="color:blue"><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1411/84_13572009_334274a5b833f76.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1411/84_13572009_334274a5b833f76.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></a></div></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-01-05 10:51重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1802649-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1802649.html</guid>
	<pubDate>2010-10-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【山村春情】【共4章】</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">（一）</span><br /><br />　　我是一个生长在很偏僻的山里乡村的孩子，记得我六岁那年，我的母亲就指着山的那一边说：「孩子，山的外面是什么样的？你知道吗？」我望着那边摇头。母亲又说：「那边有很多很多的新鲜东西，和我们山里不一样的，娃，你长大后想出去看看吗？」我痴痴的望着笼罩在雾中的山涧，点了点头。母亲高兴地抱着我的头说：「娃，你要好好学习，以后一定要到山的那边去看看，把看到的事物回来给娘说！」<br /><br />　　母亲说过这些话没多久就离开了我，那是我父亲去世的第二年，那一年我才十二 岁。从此我成了孤儿，被我父亲的四个兄弟轮流收养。母亲虽然走了，但她的那些话，却成了我发奋学习的无尽源泉。在这个偏僻的远离尘世的山村里，我成了第一个考上大学的孩子！从此，我也成了山村里的骄傲。我那偏远僻静的家乡啊，它虽然贫穷落后，但却充满和谐充满亲情！在那里我有多少的少儿情怀，多少难忘的记忆，多少心跳的感觉！<br /><br />　　大学毕业后，我毫不犹豫的选择了回到我的家乡，不管同学们笑我傻，不管老师的叹息挽留，我毅然的背着包裹，踏上了归乡的路。我对家乡的那份情，那份渴望，那份依恋，他们是永远也理解不了的。远离喧嚣的城市，踏上家乡的这片土，我的心情也随之变得平静。归乡的渴望、兴奋被我暂时的压在了心底，这也许是情感爆发前的宁静吧。听着脚踏泥土的声响，我的家乡很快就出现在我眼前，那一座座泥土瓦房，那一道道升起的炊烟，依然是那么熟悉。离开家乡的这四年，家乡依然是原来的那个样子，人是否依然如故呢？<br /><br />　　才进村子，就看见有两个端着木盆准备出去洗衣服的妇女迎面走来，其中一个四十 多的妇女看了我两眼，突然叫道：「是顺子娃吗？」我一看是我儿时死党旺籽的老娘，忙叫道：「月桂婶，是我！我回来了！」月桂婶高兴的大叫：「真是我的顺子娃回来了啊！！」说着放下木盆一把拉住我，仔细端详起我来，一边看一边说：「真是真是，我的娃这一去四年，都长成大男人了，比原来可俊多了！！」说着说着她的手就在我脸上摸起来。<br /><br />　　我看着月桂婶那火辣辣的眼，我心里一跳，暗想：「月桂婶还是和原来一样热情！」我一转脸，发现旁边的那个十八九岁的小媳妇，一双乌黑水灵的大眼睛一眨不眨的盯着我，象是在看什么新奇的东西一样，突然感觉自己脸上一红！忙挣脱月桂婶的手，小声说：「月桂婶，不…不要这样啊……」月桂婶愣了一下，不解地问：「顺子娃，怎么，出去念了大学回来就嫌弃你月桂婶了是不？」我生怕她没轻重会再说出什么来，忙道：「不是啦，是……是……」说着我把眼睛看向那个小媳妇。<br /><br />　　月桂婶随着我目光看向小媳妇，眼睛眨了眨，恍然地斜了我一眼，哈哈笑起来：「顺子啊，你呀，你还是原来那个熊样哦，见了小媳妇就脸红！比人家小媳妇还怕羞哦！」她这一说说的我脸更红了，我偷瞟了眼那小媳妇，发现她居然很大方的对我微笑。我心里暗骂自己：「笨，读了四年书还是这个熊样！」月桂婶看我红脸的样，眼里充满爱意，笑着说：「婶就喜欢看你这脸红的样儿！」我忙道：「婶……不要说了！」月桂婶哈哈笑道：「不说了，顺子，你看她长的咋样？」说着把那小媳妇往我身前一拉。<br /><br />　　我不知道月桂婶这样问是什么意思，但这个小媳妇确实长的很水灵！我的家乡水土好，抚育出来的女人各个皮肤都细嫩细嫩的，比城里的那些靠打粉来装扮的姑娘自然多了。「她……长的好看！」我如实答道。月桂婶喜上眉稍，高兴地道：「顺子，她是旺籽的媳妇啊，叫春芽儿，才过门的！」<br /><br />　　我心里不知是高兴还是酸酸的，说：「哦，旺籽都娶媳妇了啊！」说着又看了那小媳妇两眼，发现她长的真不错，心想：「旺籽这小子还有福气啊！」月桂婶似乎察觉了我的心，呵呵笑道：「别急啊，你回来就好，婶到时也给你在村里找个标致的媳妇来！」我忙说：「月桂婶，我……我……暂时……不……」那春芽儿见我急的结巴起来，不由扑哧地笑了下。我的脸再次红了。<br /><br />　　月桂婶爱怜的看着我说：「你呀，这个脸儿红的和姑娘家似的，真是啊，要迷死多少女人哦……」我知道再呆下去月桂婶嘴里还不知说出什么来呢，忙说：「月桂婶，我先回我去看我几个叔叔婶婶，改天再来看你和旺籽哈。」月桂婶伸手在我脸上扭了一把，意味深长地说：「好了，知道你想你那几个婶子和妹子了，快回吧，不过过两天一定要来你月桂婶家来玩啊，不要见了你四个婶子就把你月桂婶给忘了啊！」<br /><br />　　我头一低，心说：「越说越露骨了，这个月桂婶，就是这样的性格，心直口快！」我忙说：「不会的，月桂婶，我一定来你们家玩，我还很想念旺籽呢！」和月桂婶婆媳俩到别后，我急步走向我大伯家，我大婶兰姑那慈祥清秀的容貌浮现在我面前，这么多年了，她现在还好吗……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（二）</span><br /><br />　　走进这熟悉的院子，闻着那村里特有的泥土气息，我心跳开始加速了！这是我大伯的院子，虽然经过了四年的时间，院子里的布置还是和原来没什么变化！屋子顶挂着一串串红艳艳的辣椒，院子里晒着干菜，几只母鸡悠闲的在院中寻找着食物。一切都是那样的宁静和谐。我看了下时间，已是下午三点过了，一般这个时候，村子里的男人都不会呆在家里，我想我的大伯和我的大堂哥光路都应该出去干活了。<br /><br />　　还有我那两个可爱的堂妹，大堂妹家惠今年也该２１了吧，应该出落的越来越水灵了，她从小就长的最象我大婶了，年轻时可是村里出了名的俊媳妇。小堂妹家仪也应该有１６了，不知道还在读书没？还有我那疼我爱我的大婶，她是不是还是和四年前我走的时候一样的风韵呢？三侧厢房的门是关着的，难道大婶她们都不在家？我来到中间的屋门口停下来，正准备敲门喊，突然听到屋里似乎有女人的呻吟声和男人的喘气声，我心头一动，到了嗓子眼的话就硬生生的给憋了回去。因为这种声音我太熟悉了，从我懂事起，这种声音就无时不在我耳边响起。<br /><br />　　在我们这个偏远落后的山村里，人们劳累了一天，晚上除了和村里的人拉拉家常外，还有什么可消遣的呢？回到家里抱着女人玩耍就成了他们的主要娱乐。村里的土房是很不隔音的，每到晚上九、十点钟，各家各户的窗户里就会此起彼伏的传出女人的呻吟声和男人的喘气声。生活在山村里的大人孩子对这样的声音都习以为常。朴质的民风造就了我们这个山村里的世世代代，让他们的子孙在这里一直的繁衍下去。<br /><br />　　此时正是下午三点左右，难道会是我大伯和我大婶在屋里那个？我心里不知怎么有点怪怪的酸，心想：「大伯大婶还真会玩，大下午的就搞上了！」这个时候我当然不好打扰他们，苦笑了一下，正准备离开，却又有些好奇，于是把耳朵贴到门缝上仔细听。<br /><br />　　却突然听到里面的女人「哎呦」一声大叫了一下，然后就听她轻声说：「他三叔，怎么这么使劲啊，把人家里面都弄疼了……」接着一个男人的声音道：「嫂子，你这穴里面就是比我婆娘的地道，日起来舒服呢……不狠不过瘾啊……」女人叹道：「你们男人啊，总是觉得别人的婆娘日起来舒服……哎……」听到这，我心里一惊，这个女人的声音确是那疼我的大婶，可那个男人却不是我大伯，竟然是我的三叔！我真没想到我这一回来就撞到了这么一幕叔嫂通奸的好戏！我这心里滋味就别提了！有惊讶，有嫉妒，更有点失落。<br /><br />　　我忍不住想看个究竟。幸好我从小在几个叔伯家轮流吃住，对他们家里的结构都非常的熟悉，我想起原来我住的侧房和大婶的睡房隔的那道墙有一条裂缝，可以清楚的看见他们屋里的一切，以前我没少偷看大伯大婶他们干事，就是不知道这四年来大伯把那道裂缝补了没有。<br /><br />　　我快步走向侧屋，还好，门没锁，我推门进去，来到墙边，哈哈，那道缝还在。我把头凑过去，墙那边的声音更清晰了，同时那边床上的一切也清晰在目。只见床上光溜溜地躺着一个丰乳肥臀的雪白女人，那不是我大婶是谁？她头发凌乱，白里透红的脸上泛起汗珠，双眼微闭，而她身上一个皮肤黑红肌肉结实的男人在大力插捣，她白生生的两条大腿圈在男人的背上，一个肥大雪白的屁股抬离了床单。<br /><br />　　我的心跳加速，那不是我三叔是谁？他是我几个叔伯里身体最强壮的一个，也是鸡巴最大的一个，我原来在三叔家住时也常偷看他和三婶干事。说实在的，我四个婶婶里要说最美的应该是我三婶，没想到我三叔有我三婶这么漂亮的媳妇竟然还要在外面搞，而且搞的女人是我大婶。<br /><br />　　以前我只知道三叔人长的男人味十足，在床上很凶，经常搞的三婶叫唤，村子里的寡妇媳妇们都喜欢和他搭话开玩笑，还听别人说常有别人家的媳妇来勾引他，只不过我原来一心学习，对村里的其他事也很少关心，所以并没见到三叔和别人家的媳妇日穴的情景，今天看到三叔日大婶的样子，我才想，说不定这几年三叔把村子里的大小媳妇都日过了呢。<br /><br />　　我们山村里的男人到了晚上就只有和女人日穴耍，女人当然也没什么娱乐，除了串门子拉家常，也就剩下和男人日穴玩的娱乐了，所以山村里每到晚上是家家闻炮声。女人的叫床声一声比一声大，生怕被隔壁家的媳妇给比下去了。<br /><br />　　看着看着，我胯下的小弟弟不争气的翘起来，硬的不得不把裤子解开。看了下自己的鸡巴，再看三叔那在大婶肉穴里进出的鸡巴，我发现自己的鸡巴和三叔的鸡巴还是有一比的！三叔的鸡巴粗黑，龟头很圆，长度大概有近６寸，而我的鸡巴虽然粗细和三叔的差不多，但比他的还稍长了半寸。<br /><br />　　对自己的鸡巴，我是很自豪的，其中原因就暂时不给大家说了，反正我大学期间，教我数学的女教授的肚子是被我给日大的，她结婚快十年了，她老公一直没能把她肚子日大，去检查两个人都没问题，就是日不大，直到我日上了她，她的肚子才开始大起来，不过她的老公当然不知道这是我的种子，还以为是自己的努力终于得到回报了呢。<br /><br />　　我毕业临走的前一天晚上，女教授还挺着大肚子来我寝室里让我饱尝了日孕妇的美妙滋味，她始终劝我留校，可是我没有答应她，她哪里知道我对我这个偏远山村的家乡的浓浓乡情。<br /><br />　　我被三叔和大婶日穴的情景刺激着，不知觉的打起了手枪，看着三叔和大婶变换了日穴的姿势，这下三叔从大婶身上起来，粗黑的大肉棒从大婶那红红的肉穴里拔出来，说：「嫂子，我想从你屁股后面日！」大婶脸红红的，有些羞的样子说：「不要，那姿势好羞人，而且你每次都想弄嫂子的屁眼，这可不行，连你哥都没弄过嫂子的屁眼，嫂子不来那种！你不要把从村里那个烂寡妇玉梅身上学来的脏玩意想在嫂子身上使！」<br /><br />　　三叔嘿嘿一笑说：「嫂子放心，我从不勉强嫂子做不愿做的事！我就是喜欢看着嫂子的大白屁股日穴，嫂子的屁股真是全村里女人最好看的屁股！」大婶翻身爬起来，用手纸把阴部的水揩了下，然后用手指捏了下三叔挺硬的大肉棒，说：「他三叔啊，村里的女人除了村口那６８岁的老寡妇钟婶你没日过外，其他的都逃不过你的手心哦！」说着爬在床上把肥白的大屁股高高向三叔翘起来。三叔抹了把口水在鸡巴上，然后跪在大婶的屁股后，对准那两片肥大的阴唇之间，噗嗤一下就日了进去。<br /><br />　　他边使劲日着边用手拍打大婶的大屁股，还把大拇指去挖大婶那紫褐色的屁眼。嘴巴也没停，说：「嫂子，你可别不信，我还真日了那个老寡妇钟婶，你不要小看她哦，她虽然６０多了，那个大屁股和大奶子还真不小，老穴日起还能出水，村子里还有不少爷们晚上去爬她呢！有时候两个爷们在她那遇上了，就一起日她，她还真骚，和玉梅一样，屁眼和骚穴一起日！…」大婶被日的屁股一耸一耸的，还喘着气叹道：「你们这些男人啊……」三叔抱着大婶的大屁股日的起劲，节奏加快，也顾不得说了，那黑红的肉棒在大婶的肉穴里日进日出，他的小腹一下下撞击着大婶的大屁股，发出啪啪的响声。<br /><br />　　我看见大婶也卖力的耸动屁股，嘴里呻吟声大了起来，我知道他们要快到高潮了，我的手也不由自主的加快，手中的阴茎涨的通红，但我知道让自己达到高潮还有一会，我真没想到回到家乡的第一个下午竟然是在大伯的屋子里打手枪偷窥大婶和三叔日穴！三叔紧紧的抱着大婶的肥臀最后使劲的日了几下然后剧烈的颤抖起来，他发出了满足的哼声，而大婶也早已发出高潮呻吟。声音逐渐的小了，只剩下喘气声，而我警觉的停止了手淫，屏住呼吸，悄悄的从侧屋退出来，躲在大门外的土墙后。<br /><br />　　没过一会，就听到开门声，三叔从屋子里走了出来，他向四周望了望，然后就大摇大摆的走了。我暂时没进去，我知道这个时候我冒然进去会让大婶很难堪，我蹲在墙外抽了两只烟后，估计大婶应该穿衣收拾完了，才又走进院子，轻声叫道：「屋里有人吗……大婶，我回来了！！顺子回来了！」只听到屋里脚步声响，一个端庄清秀的妇女从里面走出来，脸上还残留着一丝的红晕，她一边用手挽着头发，一边向外张望，当她望见我直挺挺的站立在院中，竟然有点不敢相信自己的眼睛，把手揉力偶啊揉眼又看，然后颤声说：「是顺子？真的是婶的顺子回来了……」她的喜悦不是假装的，我知道我在她心中的地位不低于她的亲生儿女。<br /><br />　　我也激动的说：「是的，大婶，是你的顺子回来了！」她双手张开，一下子就把我饱在怀里，尽管我比她高多了，但还是被她紧紧的抱着，她脸上很是激动，望着我说：「真是你回来了，可把婶给想死了！」接着她仔细的打量着我，一边说我长高了，长壮了，就象个母亲见到自己几年没见的儿子那样，不停的问这问那，我都一一的回答，我看着她，心想，虽然她刚才和三叔那样疯狂，可是她现在的心却绝对全在我身上！<br /><br />　　可以说她和我另外三个婶婶都算是我第二母亲，是她们把我从小抚育长大，才有了今天的大学生，才有了今天的我！不管怎么样，我回来，就是为了报答她们，用我的知识来让我的家乡走向富裕，让我们这个落后的山村变的更加迷人！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（三）</span><br /><br />　　大婶和我坐在了院子里的石茶几旁，她的眼睛一直都没有离开我的脸，似乎是想在我脸上找出我在外这４年来的酸甜苦辣。她的手也一直握着我的手，无意识地不停的在我手上面抚摸着。<br /><br />　　我理解大婶此刻的心情，我和大婶之间的感情，一般人是难以明白的！她那本来就有些红晕的脸，此时更是因为激动而显得更红晕，这却使她变的更加年轻而风韵十足了。<br /><br />　　「顺子，你在学校吃的好吗？」「顺子，城里人对你这山里的孩子欺负吗？」「顺子，你的老师对你也好吗？」「顺子，……」面对大婶的每个问题，我都一一的仔细的回答，我知道，她此时就象我的母亲一样，会对我在外面的每一个细节都很想知道的，这就是女性母爱的伟大之处，儿子在外的痛苦和欢笑都能使她为流泪或为之喜悦。<br /><br />　　「顺子，你在学校有女人吗？」听到大婶这个问题，我塄了下，大婶女人的意思应该是指女朋友吧？我盯着大婶的脸一时不知该怎么回答！<br /><br />　　大婶见我愣住了，也陡然感到自己问的这个问题的敏感性，她见我盯着她，一下子开始不自然的把脸别过一边。我反手把大婶的手抓着，轻声道：「婶，我在学校有女朋友，也有女人！」大婶脸又转过来，此时脸上多了份娇羞和妩媚，也轻声说：「是啊，该有女人在你身边才好，你上大学的前就……就特别……需要……女人……婶还真怕你在学校一个人会憋出事情来哦！」<br /><br />　　我脸又红起来，大婶的意思我怎么会不知道啊，我的手开始反过来抚摸大婶的手，我感到我和大婶的距离此刻才变的很近，近的又和四年前一样了！这是我们之间的默契，也只有我们才能彼此感受的到。「婶，」我说：「你放心了，这四年我在学校过的很好，有几个女人对我很好，不会憋出事情来的！」大婶眼含爱意的盯着我，我知道，此时，她的目光中已不是把我只简单的当做抚养过的儿子，还有更多的含义！毕竟，四年前的多少个日日夜夜，在我和她之间是永远也无法忘记的。<br /><br />　　她伸出手指点了下我脑门，轻笑道：「你需求那么强，性格又内向，动不动就红脸，婶最担心的就是你一个人在学校孤苦伶仃的，身边又没有女人，时间久了会憋出毛病来的。」我也笑了，小声说：「婶，还是你最疼我，连这个都帮我操心！婶子放心，顺子可没给咱王家丢脸，连学校教书的女教授都让我日大了肚皮呢！」「女教授？」大婶皱眉问：「女教授是什么官啊，不是教书先生嘛？」<br /><br />　　我耐心的给大婶解释了，并简单讲了讲我和女教授之间的关系，大婶听完又用手敲了下我脑门，说：「死娃子，真看不出你这么有本事，连老师的肚皮都弄大了，难道城里的女人没有见你是山村里去的？她们没有嫌你土嫌你穷吗？」我说：「有的，才去时有很多人看不起我，嫌我土嫌我穷，可是后来我让他们都明白他们当初是错的。婶，我在学校年年拿奖学金，我生活一点都不苦，我知道家里几个叔叔婶婶还有村里的乡亲都在凑钱供我读书，我不会让你们大家失望的，我这次回到家乡，就是要为家乡做点事情，来报答你们和乡亲们。」<br /><br />　　大婶高兴地说：「好啊，我还以为你大学读完了就不愿再回到我们这个小山村了呢！」我望着大婶的眼睛，轻声说：「家乡里有我的亲人，有你们这几个养育我成人的婶婶，我是永远不会离开离开你们的！」我感到大婶的手在我手里抖动了一下，然后又紧紧的捏了我的手一下，只见她目光变的异常温柔的看着我叫了声：「顺子！」「啊！」我痴痴地答了声。<br /><br />　　大婶象是欲言又止，突然抬头看了看天色，好象想起了什么似的，从我的手里抽回了双手，说：「婶都搞忘了，你回来这么久都没给你弄点吃的，你肯定还没吃饭吧，婶给你弄碗鸡蛋面去。」说着就起身去了灶房。<br /><br />　　提起吃的，我确实也很饿了，从车站不行几十里路，肚子早呱呱地叫了。饥饿不但能牵动人的食欲，我感觉此时我另一种欲望也开始燃烧。我眼睛盯着大婶的背影，她走路时扭动的丰满的肥臀，想起刚才她在床上和三叔的那一幕，我跨下的小弟弟又开始一挺一挺的不安份了！我不由自主的跟着大婶身后也进了灶房，大伯家的灶房很大，在正房的里面靠后的一侧，应该说是比较隐蔽。<br /><br />　　大婶见我也跟进了灶房，笑问：「你进来干什么？这里可不是爷们进来的地方，你去院子里等着去，婶一会就把面给你弄好！」「不，」我说：「我喜欢看大婶帮我弄面！」大婶开始忙着往锅里到水给灶里加柴，而她那个丰满硕大的屁股就随着她的移动在我眼前晃来晃去，我心里欲火随之燃烧，四年前的一个夜里，也是在这个灶房里，大婶光着这个丰满的大屁股，趴在灶台上，一边煎着鸡蛋一边扭动着大白屁股承受着身后我这个侄儿的大肉棒的插捣。那一夜的情景刺激着我，让我此时不能克制！我跨下的小弟弟已经把裤裆顶起了一个大大的包！<br /><br />　　当大婶站在灶台边在菜板上切葱花的时候，我悄悄地走到她身后，刚一靠近她，她身上那种特有的女人味就充溢了我的呼吸，我想大婶应该感觉到我来到她的身后，因为我发现当我靠近她身后时，她切菜的刀停了下来。当我张开双手从后面拥抱住她时，我感到她的浑身在发抖。我们彼此的呼吸都变的急促起来。<br /><br />　　「婶……」我紧紧抱着她柔软的身子，把火热的嘴唇轻轻的触碰她的一只耳朵，一边轻轻的叫着她。她没有拒绝也没有说话，手上的刀仍拿在手中，接着她居然继续开始切她的菜，只不过刀落在菜板上的声音变的杂乱无章。我把两手伸到前面分别抓在她胸前两个肥实的奶子上，隔着衣服揉玩起来，那两团柔软肉球，在我的揉玩下左右摇晃，上面两粒奶头也逐渐变硬，虽然隔着衣服仍能清晰的感觉到。<br /><br />　　大婶只是喘气声越来越大了，但她似乎在尽力的忍耐，继续切着她那早已凌乱的菜。我把下身顶在了她的大屁股上，虽然隔着裤子，我想她依然会感受到我的坚挺！她屁股颤抖了一下，然后她终于出声道：「顺子……我的娃……不要……」她一出声我更兴奋，把手从她奶子上移到她的裤腰上，一把拉开了她裤腰上的带子，她的裤子就自动落在了地上，里面剩下件红布裤衩，我双手伸进了她的裤衩里，摸到了她那片毛茸茸的阴部。<br /><br />　　大婶的阴部一直就非常的丰满肥厚，阴毛不是很多，不长而且很软，她的大阴唇非常的鼓涨，特别有弹性，小阴唇不是很大，长的很秀气，颜色有些发紫。我以前最喜欢用手玩弄她的小阴唇了，不知道时隔四年，现在的颜色是不是又变深了？我的双手翻开大婶的大阴唇，那里面早已洪水泛滥，我把两根食指一起插进那滑腻的阴道里，在里面搅动。阴道里的肉壁在紧紧裹着我的手指，让我再次感受到了大婶温暖的爱。<br /><br />　　大婶在我手指的挑逗下，终于忍不住发出了呻吟声，她的屁股开始随着我手指的抽弄而扭动，她停下了切菜的动作，扭过头来，两眼迷醉的看着我说：「顺子啊……你好坏……你大伯回来看见不把你的鸡鸡切了才怪……」「我不怕，我就是要大婶，我要……」我火热的嘴唇和她的嘴唇紧紧的粘在一起，我的舌头伸进了她的嘴巴，在她嘴巴里放肆个够。<br /><br />　　好一会，大婶挣脱了我，喘着气说：「我的娃，不要，你的小-妹-妹可能快要放学回来了，让她看见不好，晚上婶给你……」我哪里干啊，弹在枪膛，不得不发啊！我快速的把自己的裤子退到膝上，放出坚挺异常的大肉棒，然后双手将大婶的红裤衩扒到腿上，露出她那硕大雪白的屁股，两手再搬开她的屁股蛋，暴露出她黑褐色的屁眼和下面的阴唇洞口，把大肉棒顶在阴唇上，叫声：「婶，我要日你！」话声一落，只听啪的一声，我已经用力的把大肉棒日了进去。「哦……我的娃啊……」大婶叫了一声，双手撑在灶台上，屁股开始用力的迎合着我的猛日。<br /><br />　　我一边猛日一边双手使劲捏着大婶肥大的屁股蛋，说：「我的婶哦……我都想死你了……我要日死你……我要把婶日的走不动路……」大婶配合着扭动肥臀，我粗大的肉棒已让她的骚穴尝到了滋味，她也变的疯狂起来，呻吟着说：「日吧……日吧……婶的穴就是给我娃日的……我娃天天日……月月日……日一辈子……」原始的激情在我和大婶的体内爆发，我们就这样立在灶台边发泄着自己的情欲，全然不忘记了身份忘记了伦理。<br /><br />　　这样日了一会儿，我抽出了大肉棒，拍拍婶的大屁股，说：「婶，我要从正面日！」大婶转过身来，冲我柔柔地一笑说：「婶的身子是娃的，随你怎么日！」说着她坐上了灶台的菜板上，切烂的菜被她肥大的屁股压在下面，她两腿张开露出水淋淋的骚穴，穴口的两片小阴唇半张着，露出穴里的红红的肉，她用手指把两片阴唇朝两边翻开，然后冲我笑着说：「我的娃，快日进来！」见到这样的情景不日才怪，我冲上前立刻把粗大的鸡巴对准那鲜红的穴洞日了进去，这一日就直日到洞底！<br /><br />　　大婶被我这一日日的闷哼一声，呻吟道：「哎呦啊……我的娃你轻点啊……这下差点日死婶子了……」我享受着大婶阴道里的温暖滑爽，一边说：「大婶，你有没觉得我鸡巴比以前大些了？」大婶呻吟着说：「早感觉到了……我娃的鸡巴比以前更凶了……连你三…… 」她说到这突然不说了。我知道她乐晕了头差点说漏了嘴，她本来想说连我三叔的鸡巴都比不过我的！<br /><br />　　想起我三叔，我心里就有股说不出的酸味，看着大婶腿间这个被我日进日出的骚穴，心想：「这个骚穴在一个小时前才被我三叔日过！」想着想着，鸡巴日起来就更使劲，日的大婶连连呻吟道：「哦……我娃………你轻点……不要一直日的这么狠……哦……婶婶要被你日死了……」当然日是日不死的，只能日的大婶更快乐，在我疯狂的日弄下，大婶很快就来了高潮……而我却越日越起劲……大婶知道我还没有过瘾，就配合我挺动着骚穴，还说些淫荡的话来刺激我：<br /><br />　　「哎呦……我的娃……你比你大伯还凶哦……婶的穴让你给日肿了……你大伯发现不打死你哦……」我看着眼前被我日的哦哦叫的大婶，我的快感从鸡巴开是向全身涌动，这种快感只有日穴的男人才能体会的到，这是种欲疯欲狂的感觉！<br /><br />　　正在我将要在大婶的骚穴里喷洒玉露的时候，却突然听到前面的院子响起了一声清脆的叫声：「妈，我回来了！」大婶反应最激烈，她一惊，立刻从性的快感里惊醒出来，她一把推开正日的要到高潮的我，把腿上的红裤衩和裤子重新穿在腰上，慌忙的说：「顺子，你二妹放学回来了，你快穿起裤子，不要让她看见了！」我挺着充血膨胀的大鸡巴，痛苦地说：「大婶，我……我就差一点就射了……这……这……」<br /><br />　　大婶想了想，指着灶房旁边的猪圈说：「我的娃，婶子欠你的，你先到猪圈里的厕所里去自己弄出来，晚上婶子再好好补偿你！」情急之下也只好如此了，我提着裤子跑到猪圈厕所用手让自己达到了高潮，望着那道白色液体，我大大的松了口气！穿好裤子走进灶房，只觉眼前一亮，灶房里多了一个青春美丽的少女，就象一阵春风，给阴暗的灶房带来一股清新的气息。<br /><br />　　大婶见我出来，忙对少女道：「家仪，还不叫顺子哥！」那少女却并没马上叫，她睁着两只乌黑的大眼，把我上下打量了一翻，才嘿嘿一笑，叫道：「顺子哥！」我望着眼前这个少女，心里惊叹：「这个秀美的女孩是我４年前离开时还是个黄毛丫头的家仪吗？」都说女大十八变啊，我真没想到４年后的家仪竟然出落的这么漂亮！比她姐姐家惠有过之而无不及啊！<br /><br />　　大婶见我望着家仪发呆，不禁笑道：「顺子，怎么了，怎么不叫妹妹啊？认不到了？」我脸又开始红了，意识到自己的失态，忙道：「是啊，婶子，这是我那家仪妹妹嘛？我记得走的时候她还爱哭鼻子呢！」大婶笑道：「女儿家变化是大啊，你走的时候她才１３岁，现在都１７岁了啊！」我感叹道：「变化真大，家仪现在都成了俊俏的大姑娘了啊！！」一般女孩子都喜欢别人的赞美，更何况是我这个她一直都崇拜的读大学的堂哥啊。家仪听了我的话很高兴，有些害羞的看着我。<br /><br />　　大婶笑道：「傻闺女，你不是每天都叫着想顺子哥俩嘛，怎么哥回来了，你就一句话都说不出来了！你看你顺子变了没有啊？」家仪那乌黑的大眼又打量了我一下，小声说：「顺子哥也变了很多，变高变壮了，象大人一样了！」大婶呵呵笑道：「这谁都看的出来，好了，你快把你顺子哥带到院子去拉拉话，妈给你们做鸡蛋面。」我看着菜板上凌乱的葱花，又看了大婶一眼，不由的一笑。<br /><br />　　大婶知道我在笑什么，爱怜的瞪了我一眼，说：「快出去，和你妹妹去拉拉家常，你不在这几年她就经常叨念你！」我答道：「好的！」就过去拉着家仪柔嫩的手，说：「家仪，我们到院子里去，哥哥给你讲讲这几年外面的事情好吗？」家仪眼睛一亮，高兴道：「好啊，好啊！」<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（四）</span><br /><br />　　家仪对我这个读大学的堂哥一直都是很崇拜的，这一点从她那对清纯的大眼睛里完全表现出来。当我给她讲述着大学里的多姿多彩的生活时，她听的是那样的专注，她白嫩的脸泛起了兴奋的潮红，使她那本就清秀的脸显的更加迷人！<br /><br />　　但最让我心动的不是她的美，而是她身上那种纯，那种来自大自然的无任何娇柔造作的纯纯之美！这是省城里的那些靠美容装扮起来的女人永远也无法比拟的！<br /><br />　　看的出来，家仪是很向往大学里的生活的，我忍不住问：「家仪，你想读大学吗？」家仪有些不好意思的点点头说：「想，就是不知道爸会让我读完高中不！」我纳闷道：「为什么不让你读完高中？你学习不好吗「她学习好着呢，是村里在镇上读书的孩子里学习最好的一个，要不是这样啊，你大伯怕连高中都不让她上呢！他说女孩子读那么多书能干啥，迟早是人家的人！」大婶端着冒冒的一大碗面走出来。<br /><br />　　我接过面，哇……上面两个油煎蛋加上绿油油的葱花，使我的胃口一下子大开。我狠狠的吃了一口，一边嚼一边说：「我最喜欢吃大婶的煎蛋面了！！」家仪和大婶在旁边笑着看着我，大婶说：「在外面吃了几年的城里饭，还吃的惯婶子的鸡蛋啊？」我盯着大婶笑着说：「在学校，我饿的时候，就经常想起婶的鸡蛋面，常常想，要是大婶在身边可有多好！」大婶高兴的说：「你只有饿肚子的时候才想起婶子啊！不过总算有良心哦，没把你婶子给忘了！」我辩解道：「哪里啊，我在睡觉的时候也常想起婶子你啊！」大婶脸一红，嗔道：「睡觉你想婶子干什么？难道要婶子给你喂奶吃啊…」她说完才发现自己说的话有问题，一时脸更红了。<br /><br />　　我忙瞟了家仪一眼，发现她并没有感觉到什么，一双大眼一直盯着我吃面，大婶说的那些话她似乎根本就没听到。我顺着大婶的话说：「就是啊，要是大婶在学校，我每天晚上都要吃大婶的奶子才睡！」大婶没想到我竟然敢这样说，慌乱的看了女儿一眼，见家仪似乎并没什么见怪，才舒了一口气，笑骂：「死顺子，在外面４年，嘴巴都学油了，在妹妹跟前也不象个当哥哥的样子！」家仪还是看着我，说：「妈，我二叔和二婶死的早，顺子哥一个人在外面孤零零的，是挺可怜的！」我听了家仪的话，心头一颤，暗道：「这小妮子还真是挺心疼人的！」想起我去世的父母，心头不由黯然。<br /><br />　　大婶拍了下家仪，「死丫头，这时候你提你二叔二婶干什么！」大婶知道，只要一提起我父母，我的情绪就会不好。我忙说：「大婶，不要怪家仪，这些年有你和三个婶婶关心抚养我，我生活的很开心，我都快把爸妈给忘了！」大婶忘着远方的山峦，喃喃地说：「是啊，一晃都十几年了……」山村的夜晚是美丽的，当炊烟过后，结束了忙碌了一天农活的人们，开始享受着属于自己的一段空闲生活。<br /><br />　　已往人们吃过晚饭，男人们就会聚集到村里的大院坝里，打打牌，聊聊天，而女人们就会聚在一起打毛线，拉拉家常，什么东家的媳妇生子，西家的婆娘偷人，无所不谈。而今天，村里的人们却都聚集在了我大伯家的院里院外，只因为我这个村里人引以骄傲的第一个大学生娃子——我，从省城回来了！<br /><br />　　村里的乡亲是纯朴的，也是好奇的，无论是那家娶媳妇或是来了客人，他们都会很热烈的去看，去凑热闹，这种情景我儿时也见多了，可是象今天这么大阵仗的，我看还是地一次！村里的男女老少，几乎能来的都来了，就连我们那村长肖贵全肖麻子，也乐呵呵的坐在了我大伯家院里的木椅子上。<br /><br />　　我三叔一家６口，四叔一家４口，五叔一家４口，都聚到我大伯家了，我那几个堂兄妹们，一下子聚到一起，那个热闹自然就不提了。我大伯的儿子光路哥已经找了个媳妇，也就是我的嫂子，她是个很丰满高大的女人，一看就知道是田里家里的一把好手，不过看着我光路哥瘦弱的身材，我想在床上他肯定不是我那高大嫂子的的对手！就看嫂子那肥大的屁股和高挺的奶子，比我大婶都有过之而无不及！<br /><br />　　我儿时的好友旺籽和他的新媳妇也来大伯家看我了，他的那个小媳妇还真的很可爱，我看她时都不禁多看了几眼，还有他母亲月桂婶，见到我就当着全村人的面在我脸上狠狠的扭了一把，惹的几个心疼我的婶婶直怪她手重，埋怨她没轻重把我的脸都扭红了！看着村里的这些乡亲，他们中有我熟悉的大叔大婶和我儿时的男女玩伴，还有的是一些年轻的小媳妇，都是我没有见过的，想来可能是外村嫁过来的吧。<br /><br />　　「顺子，你还认识婶吗？」「顺子，你还记得我吗？我是狗子…」「顺子，你还记得你赵大妈吗？」「顺子，你省城过的好吗？没受人欺负吧？」「顺子，还以为你进了省城就不回来了呢，你还真回来了啊！」「顺子，回来就好啊，乡亲们和你叔婶们可想你了！」面对乡亲们的这些纯朴而真诚的问候，我的眼睛有些湿润了，是啊，这就是我一直念念不忘，难以割舍的乡情啊，就是这乡情，让我放弃城里更好的工作而只身回到家乡来！<br /><br />　　我把城里带的吃的各色糖果等小玩意用盘子端着给乡亲们吃，看着他们好奇品尝的样子，我感到很高兴。他们中，大多数人都从来没有离开过这个山沟，外面的世界对于他们来说，就象是个梦。<br /><br />　　这时突然有个女人的声音从人群外传来，「是顺子回来了吗？在哪儿啊？」紧接着人群被分开，一个４０出头风韵犹存的女人走到我身边一把抓着我，把我从头看到脚！我一看，不由高兴的叫了声：「花姨！！」花姨紧握着我的手，两眼微红地说道：「顺子，你回来了啊，可想死你花姨了！」花姨是我母亲在世时耍的最好的姐妹，我母亲去世后她也是村里哭的最伤心的，她和我母亲的感情就象是亲姐妹，在我母亲死后她对我就象亲儿子，凡是家里弄了好吃的她就把我叫去吃，有时候也说服我的婶婶们，让我在她那里住上几天。<br /><br />　　我母亲去世后的第三年她男人也因为一次意外而死亡，她从此成了寡妇，她男人给她留下了一个９岁的女儿。不知道什么原因她一直没有再嫁。但她对我依然疼爱。她的女儿晓花姐虽然只比我大一岁，但自小就象亲姐姐一样的爱护我！对于她们母女，我的感激之情甚至不低于我的几个叔伯婶婶！<br /><br />　　「花姨，我回来了！」我看了下她身后，又问：「我晓花姐呢？」花姨还没来得及说，月桂婶就先说了：「顺子娃啊，你不知道吗？你那晓花姐在半年前就嫁给镇上教书的李老师了，听说李老师现在好象在学校当了个什么官呢！」「是教务主任。」家仪一旁说，「我今天中午在学校吃饭时还看见了晓花姐姐呢，现在晓花姐姐穿的可好呢！」「是呀，晓花这女娃有福气，嫁给李老师这样的人！」大婶也说。<br /><br />　　李老师？我心头没来由的一酸。我想起来了，那个李老师是我当年在镇里读高 三时才分配到学校来的，人长的很文静，不过我觉得他配我那晓花姐姐才是他的福气呢，我那晓花姐姐是个多么文静多么温柔的好女孩哦！！四年学成人归来，伊人已做他人妇！以前她和我在一起时的两小无猜的情景浮现在我脑海中……一时间我不由的痴了。<br /><br />　　后面花姨说些什么我都没有太在意了，总觉得心里有些莫名的空旷……热闹一晚上的院子终于静了下来，乡亲们带着微笑都各自回自己的家去了，不知道是谁走的时候在我屁股上狠揪了一把，我都没太在意，好象是月桂婶吧，这样狠的揪我，除了她还会有谁呢，好象她临走时还把我拉到了一边悄悄说了什么，但是我都似乎记不到了，我的心里只不停的浮现着我那晓花姐的身影，只不停的浮现着我和她那些心跳而难忘的回忆。<br /><br />　　「顺子？顺子？你没事吧？」正在收拾院子的大婶见我站在那里痴愣愣的不禁担心的问。「没事，大婶！我叔婶他们都回去了啊！」我看了看满院子的瓜果糖纸说。<br /><br />　　「是啊，」光路哥走到我身边来拍了下我肩膀，「三婶还一直要你去她们家去住呢，还是我妈和你宝嫂子宝珍强把你留下来的呢，这么久了，怎么也得和我们一起住几天再去三婶家啊！」「哦」我看着光路哥，发现他比四年前瘦了许多，不禁关心道：「哥，你怎么比原来还瘦啊，可要好生保重身体啊！」光路哥看了嫂子一眼，哈哈一笑说道：「哥虽然瘦点，但是身体还是很好的啊，不信你问你嫂子嘛！」<br /><br />　　我看着嫂子，她的身高和我差不多，丰乳肥臀，五官满端正，就是皮肤稍有点黑，给人一种很健康的样子。「嫂子，」我说：「我哥小时侯身体就一直不太好，一切就让嫂子多操心了！」宝珍嫂看着我，很大方的笑了笑说：「顺子兄弟，我没嫁到这个家来前就听你哥夸你了，嫁过来更是听到整个村子的人都夸你，嫂子有你这么兄弟可是真是高兴啊！」别看她人长的高大丰满，说话声音却很动听，我不由的多看了她两眼，却见她的眼睛也正直直的盯着我看，我心头一跳，忙把目光移开，心说：「这个女人的眼睛好，好厉害！」<br /><br />　　「顺子哥！」又一个好听的声音传来，我回头一看，身后亭亭玉立着一个靓丽的大姑娘，一笑两个酒窝，这不是我那大堂妹家惠是谁？我已经从大婶的口中知道家惠现在在镇上开了家理发店，据说还耍了一个男朋友，平时都住镇上的店子里，今天是特意赶回家来的。她的穿着可就比家仪要漂亮多了，还化了淡淡的妆，有了点城镇青年的气息，我想这是因为她住在镇上的原因吧。<br /><br />　　「家惠」我说「有事吗？」家惠脸有点红，低着头说：「你回来都给小妹讲了那么多外面的事，也给我讲讲啊！」看着眼前这个丽人，说实在的，四年前我走时，家惠只有１６岁多点，那时她是最喜欢跟我一起玩，清纯可爱，就和现在的家仪一样，没想到四年过后，她出落的越来越漂亮了，而且越来越有女人味了，只是少了原来的那种清纯，多了点成熟！<br /><br />　　「好啊」我笑着说：「家惠想听什么哥都给你讲！」嫂子一旁说：「也算我一个，我也想听听！」于是在大伯院子里，我面对着我的两个妹子一个嫂子，有问必答，院子里时常传出一阵阵欢乐的笑声，我大婶和大伯以及光路哥也都坐在一边看着我们，陪着我们欢笑。<br /><br />　　不知觉天上已爬满了星星，我大伯和光路哥忙碌了一天的农活，已开始疲惫的打起瞌睡来。而三个听故事的女人，却是越听越兴奋，混没半点睡的意思。<br /><br />　　我大婶看了看天，皱了皱眉，说：「好了，你们三个也别缠着顺子了，天色晚了，该休息了，有话明天再说！」看着家仪和家惠两个妹子很不情愿的样子，我笑了笑，说：「听话，你们看大伯和光路哥都开始打瞌睡了！」家惠和家仪正要起身，我突然想起了我从省城给她们买的小礼物，于是就从包里把两份包的很精美的礼物拿出来递给她们，那是我给她们一人买的一条花色丝巾。姐妹俩非常激动，在昏暗的油灯下翻来覆去的比着谁的颜色好看。<br /><br />　　这时我听到大嫂轻轻咳嗽了声，我猛然一惊，糟，光路哥结婚我并不知道，所以并没有给大嫂买礼物，我借着油灯看了大嫂一眼，只见她的眼睛直直的盯着我，说不出是什么表情，我一咬牙，从包里拿出件礼品盒，包装比两个妹妹的更精美，这原本是我要送我那晓花姐姐的。<br /><br />　　嫂子看见我递给她的礼品盒这么漂亮，本来没什么表情的脸一下子就笑开了花，嘴上不停的说道：「真是好看啊！谢谢顺子弟弟了！你竟然想到嫂子的，真是，你真是个好兄弟哦！」我怕她当场拆开后，里面的东西会让家惠和家仪嫉妒，忙小声说：「嫂子，请你回房再拆开看！」大嫂听了又盯着我，突然把手握着我的手飞快的捏了下，然后就起身拉着半睡的光路哥就回房去了。我看着她丰满的背影和硕大的屁股，心想：「光路哥找上她，能罩的住吗？」<br /><br />　　家惠和家仪仍在观赏着各自的丝巾，并没有看见我给大嫂礼物。这时大婶把大伯安顿屋里睡了，才过来见两个女儿手中的丝巾，笑道：「好了好了，明天再看，你们顺子哥多有心，这么大老远的从省城还给你们带了礼物。」我忙说：「大婶，我也给你买了礼物，白天忘了拿给你！」大婶走近我突然伸手在我裤裆上摸了一把，轻声说：「婶什么也不要，你的人回来就是给婶的最好的礼物！」我吃了一惊，幸好晚上油灯光线暗，大婶这样的动作家惠她们看不到，不然怎么得了！我见大婶说话时两眼冒光，知道晚上她肯定会来找我！<br /><br />　　我看着大伯的三间瓦房，中间那间是大婶和大伯住的，左边我原来和光路哥的那间现在已成了他和嫂子的睡房，而右边一直都是家惠和家仪两个女孩睡的，我心想大婶今晚会让我睡哪？<br /><br />　　大妹家惠似乎也注意到这个问题，问：「妈，今晚我顺子哥睡哪里啊？」大婶笑道：「这个你不用操心，反正有他睡的，你快和妹妹先去睡吧！」两姐妹进屋后，大婶拉着我的手进了中间那间她和大伯的睡房里，床上的大伯已经睡的很熟了，我看大床对面的墙角处零时搭起了一升小床，靠墙处正好是我白天偷看时的那道缝，只不过白天是从墙那边看过来，而此时，墙的另一边是正睡着光路哥和嫂子。<br /><br />　　「娃，今天先委屈你睡这里，明天婶在想办法给你隔间小房出来。」大婶轻声说。大婶又看了眼床上打鼾声如雷的大伯，说：「你大伯睡的熟着呢，你听他这鼾声，雷都打不动！」我当然听出大婶话里的意思，只不过我觉得大家才进屋，两个妹妹以及光路哥和嫂子可能还没睡着。我没有再说话，我几下子就把衣服脱了，只穿个小裤衩就钻进了被窝。<br /><br />　　大婶见我上了小床，轻轻的叹了口气，然后她故意到油灯下，开始脱身上的衣服。昏暗的灯光下，大婶把贴身的一件背心脱了下来，她雪白的上身就裸露出来，那对丰满肥大的奶子的挂在胸口，在闪动的油灯下，更显得诱人。<br /><br />　　我躺在床上，睁大两眼看着，一股原始的冲动在我体内流窜。大婶知道我在看她，她故意侧向了我，使灯火能够映出她充满肉欲的乳房曲线，她的手在乳房上按揉了几下，然后又开始脱去下身的裤子。她是连裤衩一起脱下来的，肥大浑圆的屁股和突起的小腹光裸着。<br /><br />　　在油灯的映照下好似一幅欧洲的名画里的裸妇！那副画是我进大学后所看到的印象最深的一幅，名字好象叫《洗衣的裸妇》，是画的一个欧洲中年妇女头顶着一个木盆，光裸着她那充满肉欲的丰满无比的身体，那肥大的双乳和宽肥浑圆的臀部无一不引起我强烈的肉欲！而此时我的大婶比那画里的裸妇更加动人的站立在我面前，我身体内的肉欲之火被挑逗到了极限，胯下的大鸡巴已坚硬的勃起，简直就要把裤衩顶破！大婶脱光了衣服后，还在油灯下转了一圈，然后面向我这边看了一会儿，见我还是没有动静，才轻叹一声，吹熄了油灯，爬上了大床。<br /><br />　　灯熄了，屋子里一片漆黑。黑暗使人变的胆大，也使人变的疯狂！！此时的我欲火已无法克制，我悄悄脱了裤衩，正准备挺着充血坚挺的大鸡巴去大婶床上寻找安慰，即使大伯在一旁我也不顾了！哪知我刚要下小床的时候，突然听到了墙的那边传来我大嫂的说话声，我一惊，立刻又缩回到小床上！大嫂他们还没有睡？在这静静的夜晚里，她的声音显的非常清晰。<br /><br />　　我记起了墙上的那道缝，好在那道缝正好在我小床的一边。我悄悄把眼睛凑到缝隙间看过去……墙另一边的景色让我大吃一惊！一盏油灯在哥嫂的床边柜子上亮着，火苗很高，床上被照的通亮！只见嫂子光裸着丰满健壮的身子靠在床头，一只手拿着镜子，一只手拿着一个非常精致的头花正往头上插着，那头花正是我刚才送给她的礼物！<br /><br />　　这本来是我想送给晓花姐姐的东西，此刻嫂子看来非常的喜欢它，她把头花在头上插了好几个位置，一边照镜子，还一边说道：「光路，你看我这样戴好看吗？」我的光路哥此时看来已经没了瞌睡，他精瘦的身子坐了起来，审视了大嫂一下，点头说：「好啊，这样戴好看！」他指了指那朵头花说：「没想到顺子还挺会给女人买东西的，这个头花怕是很贵吧！」大嫂仍然照着镜子，摆弄着头上的头花，说：「你可是个有心的好男人，哪象你啊！」<br /><br />　　光路哥有点酸酸的说：「怎么，送你个头花，就对我兄弟有意思了？」大嫂瞪他一眼，说：「有意思又怎么样！你顺子兄弟这么俊俏，人品又这么出众，我看全村的媳妇寡妇都对他有意思呢！你吃哪门子味啊！」光路哥似乎很怕嫂子，不但没生气反而还点头道：「也是，我这兄弟可是咱老王家的骄傲，村里的女人、婆娘恐怕没有哪个不喜欢他的哦，他啊，就这福气啊！」大嫂笑道：「只是不知道他城里回来的大学生，还瞧的起咱村里乡下的这些婆娘女人不！」哥光路「嘿嘿」一笑，脸上表情怪怪的。大嫂问：「你笑什么？难道我说错了吗？」光路哥笑道：「我的兄弟我了解，从小一穿一条裤子长的大，我还不知道他嘛！」我知道光路哥嘿嘿一笑的意思，我和他有很多事是心照不宣的。<br /><br />　　「那你说啊？」嫂子来劲了「他到底是怎样的一个人啊？」光路哥怪怪的笑道：「骚婆娘，见到我兄弟就开始发情了啊，这么晚还把我叫醒！」大嫂被说的不好意思起来，笑骂道：「好啊，你个坏冬瓜，竟然这么说你老婆，不行，现在罚你舔穴！」光路哥脸一苦，说：「好婆娘，饶了我吧，如果想要，日一日就可以了，不要舔了！」大嫂将两腿一张，挺了挺毛茸茸的阴部，说：「快哦，你婆娘的穴村里有多少爷们都想舔啊，现在送你舔你还嫌啊！小心以后我让别人舔了！」光路哥忙道：「好好好，骚婆娘，我舔还不行吗？你可不要让别人舔哈，不然我不依哦！」他说着爬到嫂子的两腿间，低下头对着那肉鼓鼓的毛阴户就舔了起来，不时发出吧嗒吧嗒的声音！看他熟练的样子，大嫂这骚阴户他可没少舔！<br /><br />　　大嫂发出舒服的呻吟声，一边说：「少说这些，村里那个骚寡妇玉梅的骚穴你可没少舔，当我不知道吗？你们这些爷们啊，就知道自己在外面乱搞人家的婆娘，自己的婆娘让人家搞就不干了！」她一手揉着胸口的两只大奶子，一手伸到胯间抚摸着光路哥的头。肥大的屁股不时的往上一挺一挺的我看的热血沸腾，没想到我这大嫂是个这么骚的婆娘，瞧她那对肥大高耸的奶子，比大婶的那对大奶子还大，而且大婶的奶子软软的下垂着，而她的浑圆高耸！<br /><br />　　光路哥舔了一会儿，抬起头来，只见他脸上都沾着骚水，他喘了口粗气，说：「我要日了！」大嫂大腿叉的开开的道：「快啊，日进来！里面好痒……」光路哥爬起来，挺出下身，我一看，哎呀，他的鸡巴虽然变粗变大了，但还是软兮兮！大嫂一看急的骂道：「你个没本事的，就这样还想学人家偷婆娘日，哼！」她这一骂骂的光路哥低着头一声不响。大嫂也觉得自己骂狠了，笑着说：<br /><br />　　「看你那熊样！还是让老娘来给你含一含吧！」说着她爬起来，撅起个大屁股把头埋到光路哥的胯间，张嘴把那条软兮兮的肉棒含进嘴里吞吐起来，不一会肉棒就在她嘴里变硬了，她忙吐出来往床上一躺，两腿高举，将个阴部挺的高高的，说：「快日进来吧，还得靠老娘的嘴巴帮你！」光路哥鸡巴恢复了雄风，人也就雄了起来，趴在大嫂的胯间，手扶着鸡巴对准大嫂的骚穴就狠狠的日进去了！<br /><br />　　「哦……」大嫂呻吟了一声道：「快点日……日深点……里面痒啊……」光路哥鼓起一口气大力的就日起来，他瘦瘦的身子趴在大嫂丰满高大的裸体上不停的耸动着，那样子让人觉得有点滑稽！我现在知道光路哥在床上是根本不能满足我大嫂的欲望的！看他们在那边日穴，我胯下的大鸡巴也忍不住想日慌了，正想用手去握时，却感到被另一只温柔的手给握住了。我还没来得及反应时，背后一对热乎乎的肉球又帖了上来！<br /><br />　　我回头一看，大婶不知道什么时候已赤裸裸的上了我的小床，并从身后抱紧了我，她肥大柔软的两个大奶子紧紧顶着我的背上，而一只手伸到我胯间握住了我充血胀大的阴茎！<br /><br />　　「婶！」我颤抖地叫了声。大婶哈着热气在我耳边轻声说：「小坏蛋，偷看哥嫂日穴！看的鸡巴都胀这么大了！」她说着手在我鸡巴上套动起来。我感到鸡巴上传来一阵阵快感，呻吟道：「婶，我想……」大婶火热的嘴唇咬着我的耳朵说：「你想干什么？想日婶的穴嘛？」我急急的说：「是啊，婶，我的好婶婶，顺子想日婶婶的穴哦……」大婶轻声道：「好啊，今晚婶让你日舒服。」她说着把我从她怀里松开，然后让我平躺在床上，我的大鸡巴就垂直向上的高耸起，她爬到我身上把肥穴对准大鸡巴用力坐了进去！<br /><br />　　我只感到大鸡巴被套进了一个水淋淋的、热乎乎的肉洞里，只听大婶在我身上喘气说：「娃啊，你就躺着舒服吧，让大婶先用穴来日你……」说着她开始上下晃动肥大的屁股，使劲的日起来。让大婶日的感觉真的很爽，她日起来，胸前的两个肥大的奶子不停的在我眼前晃动，我用手抓住那两只晃动的大奶子，随着她起落的节奏使劲的揉。<br /><br />　　我和大婶都尽量的压抑着，尽量不弄出太大的声响，她为了不让自己发出呻吟声，一边日着我一边把嘴亲我，我们的舌头在彼此的嘴里纠缠着，尽管如此，我们应性交所带来的强烈的快感和刺激使我们不得不大声的喘气。我不知道我和大婶的日穴声有没有惊动隔壁的光路歌和嫂子，但是大伯肯定是没有被惊醒的，因为他的鼾声仍然是那样有节奏的响起，这鼾声也正好可以掩盖些我和大婶日穴弄出的声音！<br /><br />　　其实，当我和大婶性交达到高潮的时候，我们已无法顾及是否弄出声音来，那种消魂的快感让我们一时不知身在何处……而当我们高潮之后的第一个反应就是看看大伯有没有被惊醒，然后再凑到墙缝去看大嫂他们的情况！<br /><br />　　然而，那边的油灯一灭，只能听到很小的喘气声，显然大嫂他们先结束了日穴，现在已经睡了。但我有种感觉，大嫂他们可能在结束日穴以后也会听到我们这边的日穴声，也可能通过墙缝偷看我和大婶，只不过我们没有点油灯，他们什么也不会看见，他们即使知道这边有人日穴也不能肯定日穴的就是我和大婶，也可能是大伯和大婶呢？<br /><br />　　这样分析后，我心里就平静了许多，我抱着大婶丰满的裸体，双手不时玩弄着她的两只大奶子，小声说：「婶？」大婶轻声应了一声，说道：「怎么，还没够吗？是不是大鸡巴还想日婶的穴啊？」她的手一直握着我软下来的鸡巴，此时又开始套动起来。<br /><br />　　我忙说：「婶，不要了，别把大伯吵醒了！」婶停了手，说：「那睡吧？婶过去大床睡了，免得明早你大伯看见我们会怀疑！」我抱着她不让她走，把一只手伸到她胯间去玩弄她的两片阴唇，问道：「我有个问题想问婶？」大婶把大腿张开方便我玩，小声说：「问什么？」我说：「墙上的这个缝隙你和大伯早就知道吗？」大婶道：「啊。」我又问：「那…那大哥和嫂子在那边一起日穴情景你和大伯也早看过了？」<br /><br />　　大婶笑道：「是啊，做父母的看儿子媳妇日穴也没什么啊！关心他们啊！」我说：「那……可是大哥大嫂他们也可能通过这个缝隙看……看大婶和大伯日穴啊……」大婶扭了下我的脸，说：「坏娃儿，你老实说，你以前和你大哥住隔壁的时候是不是也从这个缝隙偷看过婶子和你大伯日穴来着？」我脸一下红了，只不过没有光大婶看不到。我只有说：「既然大婶知道我和大哥在隔壁偷看为什么不把这个缝隙堵上啊？」<br /><br />　　大婶说：「原来我是不知道的，你大哥和大嫂结婚后我和你大伯才发现的，都是因为你大嫂的叫床声太响了，我们这才寻声找到的！」我点头说：「哦，这么说大嫂不一定知道这个缝隙了？」大婶说：「那也不一定，你大哥知道，难保不会告诉他婆娘！」我说：「那大婶不打算堵上缝隙吗？」「堵上？」大婶笑了笑：「这样挺好啊，反正都是一家人，我们看他们，他们看我们，也没什么不好啊！」我无语。我想，大婶说的也有一定的道理！在我们这个山村，也许这样的情况不止大婶一家。<br /><br />　　山村人的包容，大度，是山外面的人永远也无法想比的。大婶穿好一裤回到大床上和大伯睡去了，而我久久不能入睡，我脑海中一会出现大嫂那丰满高大的裸体，一会又出现晓花那温柔多情的脸儿，一会又闪出月桂婶和她那个媳妇的脸来……这个美丽的山村，它过去曾给我留下太多的回忆，现在又让我遇到太多的惊奇……！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【全文完】</span><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被yangbailao3019在2015-04-05 10:37重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=2737709&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=2737709&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2737709-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2737709.html</guid>
	<pubDate>2012-03-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【一位母亲创作的乱伦精品】【完】</title>
	<author>逍遥暧</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　现在，我一丝不挂，舒适地坐在一丝不挂的儿子的双腿上。夜深人静，我们俩一前一后，坐 在儿子卧室中的书桌前。儿子的肉棒插进我的肉洞，肉棒膨胀的冲击波一阵阵传遍我浑身上下 。我们早就想把我们母子性交的一个完整过程用文字记录下来因为我们看过自己拍摄的性交录象，我们觉得录象有些欠缺，不足以表达我们性交时各种细微的官能感觉和内心感受。儿子侧身看着我键入一个个的字，看着我边写，边修改。儿子不断 亲吻我的后背。后颈。双耳。可以清晰地感觉到，肉洞中的肉棒一次次崩紧起来。我知道，是我写出的文字让他感到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span> 了。<br /><br />　　作为母亲，对儿子熟悉得无以复加。性交的时候，儿子的每一个微小主动或被动的动作， 都微妙地调节着我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">性感</span>反应。儿子在轻抚我的后背，乳房，两胁。儿子，我的宝贝，善于激起我的快感。聪明的儿子，很 快就学会了嫺熟地催动、控制我的性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>。他多方的刺激肉棒，双手，双唇，前<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span> 令我浑身 颤抖 我的手，眼睛，大脑不听使唤 我要写下去 写下去 写下去 写下 去我挣扎着，断断续续地键入一个个字母。我要快感持续 不断。 用文字不断撩拨儿子的性欲。儿子获得性快感，给我刺激，把快感传递到我身上。抚摸，使我身体表皮得到快感。 阴茎在我膣内的运动，使我身体内里得到快感。我最终要的是他射精，把他的快感灌输给我。比起手淫或跟丈夫同房得来的快感，我更喜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>这种有时间差的、通过仲介得来的性快感。全方位的，里里外外的快感。快感覆盖、冲斥皮肤，口舌，阴道，子宫，五脏六腑肉棒在崩，在蹦。儿子全力拥抱和亲吻我。无可言喻的快感反应。鼓励和感谢。也可能是在调皮。我是一个跟儿子享受销魂性交将近一年的母亲。我愿意与读者分享我们无法言喻的快乐 。我要把母子结合为一体的各种感觉和思绪，巨细无遗地写下来。<br /><br />　　促成我突破母子社会禁忌的，是无意中读到的网上一篇母子<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱伦</span>的作品。阅读的结果是，我第一次接受儿子的恳求，终于同意跟他交媾，跟他进行了完整的性交，让他把精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">液</span>射入我的身 体。译自日文的那篇作品讲的故事，跟我的经验很相似，而且文字也写得不错，翻译得不错。于是私下里把那篇作品<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>下来，再根据自己的经验进行改写。虽说是改写，相信细心的读者可以发现，其中有很多段落是原文中没有的，原有的段 落，也大多根据我自己的经验进行了补充。<br /><br />　　我的补充是详实的文字，还是了无新意的费辞赘语，读者自有公断，我不需要多言。感谢原 文的作者和译者，给了我灵感。<br /><br />　　写作的灵感 跟儿子打交道的灵感 跟儿子由亲近过渡到性交的 灵感 我在敲击着电脑键盘，儿子双手在轻抚我的乳房和阴蒂。儿子的肉棒在鼓胀，我的肉洞在收缩 迎合 按摩 肉棒。一阵阵快感，电流一样在身体里穿行 、冲刷、冲撞。思绪紊乱，手颤抖，难往下写写，要写，刺激他 刺激他，刺激我 刺激他来 刺激我刺激他刺激我 他的亲吻和抚摸，他的每一个动作，无论是微小，还是激烈，在调节着我击键的速度，句子的长短，文字的语 气节奏性欲 我欲，我想，我呻吟，扭动，喘息，僵直我的身体任凭儿子撩拨，玩弄，玩弄于 股掌之上，被快感的洪流冲走 写不下去，只好先停下手来是轮到我用心调节儿子的性欲节奏的时候了。侧身，伸手把桌边的一杯水送到儿子嘴边。男人喜欢在性欲高原期逗留尽可能长的时间，尽可能地延长性交快感。不知为什么，男人快感延 长的结果总是口渴。<br /><br />　　盯着儿子，看儿子舒心地大喝了几口。 明显感觉到肉洞中崩紧到极点的肉棒开始稍微松弛下来。刚才要是不及时停下，一旦超越某个临界点，儿子将抑制不住地奔向性高潮，喷射出精液。我在性欲高原期，肉洞紧缩。射精之 后软下来的肉棒，会象挤牙膏一样给肉洞挤出我的身体。我们母子知道，现在射精一旦开始，局面我们就控制不住了。我要保持儿子的肉棒在我身体里。儿子也要肉棒坚挺在肉洞里。儿子刚才发出各种信号表明，他要保持我们母子一体的状态 。他不愿意现在射精，他想看我继续写下去，多写出些刺激他的文字，保持肉棒持续坚挺在肉洞中。结婚多年，只是跟儿子有了性交关系之后，我才真正摸索出男女双方的性交默契，学会了欣赏男女性交时妙不可言的肉体交流。<br /><br />　　通 过触觉，嗅觉，味觉，相互刺激，反馈。象低等生物。 销魂性交时发出声音，是生物的声音，原始的声音，根本不可能形之于清晰的话语。浸润在巨大性交快感中的男女，才能体验如此混沌，如此美妙、如此不可言喻的原初状态。儿子在拿 捏我的乳头，在寻求我的刺激，他要把我刺激起来好刺激他。射精的冲动已经消退。我知道，是上面几段理性分析的文字，把他一触即发的射精冲动压下去了。现在，儿子右手食指在抠我的肉洞。是我看透了他的秘密，他在对我实施小调皮，小惩 罚。儿子一边往肉洞里塞手指，一边侧身盯着我看。他知道，这样的小调皮，小惩罚对我是巨大的刺激。儿子平时就特别喜欢看我强忍难以忍受的性刺激，随时能让我爆发的性刺激。我也喜欢在儿子持续不断、不断加强的性刺激下，在快 感的舒适眩晕中，跌跌撞撞地继续往下写。继续写，继续细细品味母子性交的快感。<br /><br />　　不断键入电脑的文字，同时刺激着我们母子俩。插 在我肉洞中的肉棒，又给我们母子俩带来另一层的互动和相互刺激。键入一个刺激的短句、短语，甚至是一个字，引起儿子的肉棒在我肉洞中的蠕动。 儿子的反应，引起我的反应。我呻吟/扭动/肉洞痉挛/收缩/继续写/住手/再写。我的反应激起儿子的反应，儿子的反应激起我的反应，我的性欲，我的文脉走向。文字 儿子 母子 文字 儿子 母子 天下最美妙最美妙的连锁反应。牵一发动全身，多重多方位的刺激 内外协调 协调互动 互动回圈 循环往复 往复协调 协调 调协 调谐母子调谐交媾，和谐性交。回圈加强的刺激，快感节节升高。 我们母子俩沉浸在 快感的波浪中，体验到一个又一个的性高潮。儿子的阴茎插在我的阴道中，我们母子一体，坐在电脑前。我把一个个的字键入电脑，描写写我们母子性交的细微感受。儿子不断亲吻我，抚摸我。我随着儿子对我的刺激，调整着我的 文字，调整着我对儿子的刺激。儿子随着我对他的刺激，也调整着他对我的刺激。我们母子调谐交媾，和谐性交。回圈加强 的刺激，快感节节升高。<br /><br />　　我们母子俩沉浸在快感的波浪中，体验到一个又一个的性高潮。儿子 的两根手指现在在揉我的阴蒂。手指沾满了肉洞流出的爱液，在阴蒂上顺畅地滑行。我高潮了我觉得，母亲和儿子之间，由性吸引到性交，是自然中的自然。最能给人以满足感的性，是基于真正的了解，真正的爱慕的性。而在这爱滋病流行的病态摩登时代，基于真正了 解和爱慕的性，也是最安全的性。<br /><br />　　天下没有有什么了解，能超过母子间的相互了解。天下间没有有多少的爱慕，能超越母子间爱慕的纯真。儿子的脸贴在我的后背上，一只手在用力搓揉我的乳房，另一只手平摊在我的阴 阜上来回用力摩擦。儿子呻吟起来。射精的冲动又上来了。我住手。等它消退一些。也是跟儿子发生肉体关系之后，才体会到男女生理的区别真是奇妙。男人的性欲大起大落，女人却可以长时间维持性高潮 。女人即使过了性高潮，高潮减退也只是减退到性欲高原期，因此能在短时间内连续反复多次获得性高潮。<br /><br />　　男人的性欲高潮，就是射精的时刻，那不到一 秒钟的短短一瞬。男人渴求射精的瞬间快感，又害怕那一瞬间的到来，因为到来之后，通常是迅速的性欲消退。肉棒松弛了一些。射精的冲动下去了。 一开始跟儿子交媾的两天里，儿子射精之后，肉棒常常保持钢硬坚挺，于是便连续性交。是儿子的年轻力壮，外加压抑多年的性饥渴，使他在那两天日夜连续不停地要求性交。在那两天里总共性交了近二十次，记得连续射精三次的时候就有两次，其他时候都是连续两次。只是跟儿子有了稳定的性关系之后，才彻底了解到让男人最沉醉的，是射精前那一刻的高原期。儿子在亲吻抚摸我，手指在我阴蒂上轻揉，肉棒坚挺。他现在就在射精前那一刻的高原期 。男人的性欲高原期，随时会有剧烈起伏。<br /><br />　　儿子的肉棒在我肉洞中轻轻弹跳。儿子处于即将射精的边缘。男人的性夥伴必须小心翼翼维持平衡，才能维持男人最高的享受。哪怕稍微一个微小的动作失当，就能造成男人失控，轻轻 弹跳的肉棒会进而痉挛抖动，精液一发不可收拾地喷射出来。肉棒依然在肉洞中弹跳。敏感的肉洞感觉到，阴茎的弹跳幅度比刚才稍微大了一点。是要凭借丰富的经验才能察觉到的极细微的差别。我知道若控制不好，在零点几秒之内，强大的射精 冲动就会闪电般地来临，让儿子射出精液。一定要压抑住他的射精欲望。我放慢打字的速度，避免任何细微的动作失当，避免随笔写出 进一步 给他强烈刺激的文字。<br /><br />　　维持男人微妙的高原期，需要性交双方的精微的技巧，需要长时间的 细心摸索，男女之间长期的交媾配合。肉棒松弛下来。刺激他，现在不会引发射精我跟儿子母子配合，交配，交媾，性交， 我要儿子白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的精液射入我的阴道，再从阴道中流出我写这些，是要刺激儿子。儿子的肉棒松弛下来 。刚才还在轻轻弹动，随时要喷射精液的肉棒，现在已经很松弛了。看到“母子配合，交配，交媾，性交， 我要儿子白色的精液射入我的阴道，再从阴道中流出”这样的文字，松弛的肉棒一定又要再坚挺起来 。 儿子的阴茎一直插在我的阴道中。<br /><br />　　我们母子一面性交，一面由我来动手，不断敲击电脑键盘，描写我们母子性交的详细过程，和性交过程中的各种细微感受。我在儿子的大腿上，儿子一边看我写，一边不断地亲吻我的脸颊，后背，双手在我浑身上下来回抚摸，抚摸我的大腿内侧，抚摸我的乳房。儿子在一直处于射精边缘，我们母子不断通过文字和肉体的相互刺激，微调，使我们母子尽可能地长时间在性高潮之前的性高原期（PLATEAU）逗留。对女方来说，性高原期是相对准确的描述。但对性交中的男子来说，性高原期绝对不是平坦简单的平原，倒像是陡峭打滑的山坡。只要稍微站立不动，就会下滑。但要是稍微用力不慎，就会真的会过头，儿子的精液就会喷涌而出，然后是迅速的性欲减退。儿子的性交经验已经非常丰富，知 道他在射精之后，我的性欲依然不会很快下去。因此，在射精之后，儿子会继续温柔地抚摸我，安慰我。但是，我们母子都喜欢享受性高潮之前的性高原期。在儿子性欲下滑的时候，他喜欢拉我回头，要我跟他嘴对嘴地亲吻，就这样 把他自己重新刺激起来。<br /><br />　　在察觉到阴道中的阴茎发软的时候，我刺激儿子的方式有两个。一个是肉体的，也就是轻微地把后臀抬起再放下，用阴道直接刺激阴茎。再一个方式使用文字刺激。“我跟儿子母子配合 ，交配，交媾，性交，我要儿子白色的精液射入我的阴道，再从阴道中流出。”我写这些， 是要刺激儿子。儿子的肉棒松弛下来。是刚才还在轻轻弹动，随时要喷射精液的肉棒。肉棒会应文字，又坚挺起来。社会禁止母子性交的禁忌，对现代人的损害已经非常明显。未婚怀孕，所谓的青春期的反抗，青少年成长的危险期，我认为都是亲子性交禁忌造成的。我自 己做母亲的经验告诉我，假如我不许儿子探索和进入我的身体，我就无法探索和进入儿子的内心。假如我不把我整个的身体奉献给儿子，儿子就无法接受我的心，我们母子之间就无法彻底相互理解。假如我服从社会禁忌，我就无法让儿子真心实意地 信服我，就无法控制和管束处于身心成长危险期的儿子。在我看来，这是些浅明至极的道理。<br /><br />　　然而，大部分人类却宁肯置自己孩子于危险之中，让他 们在危险中撞运气，甚至撞入死荫的幽谷，也要尊从莫名其妙的社会禁忌。肉棒松弛了。儿子在刺激我的阴蒂，要我刺激他，要我现在写些更刺激的文字。 儿子跟我建立性关系之后，增强了自信，学习成绩也好了。因为，他的肉体，他的精神重新跟母体建立了牢靠的联系。儿子在外面被性感的女人，被同学，朋友，路人激起性欲，会到我 这里，一面跟我性交，一面跟我坦白： “妈妈，今天我看见漂亮的同学##身穿一件短上衣，紧身的黑裤子。看到她纤细的腰肢，滚圆的屁股，我好想脱掉她的裤子，给她刮乾净阴毛，听着她的尖叫，把我的肉棒插进她光溜溜 的性……”肉棒挺立，儿子给我刺激起来了。自从跟儿子有了完全的性关系之后，我就没再担心儿子在外面受刺激，反而喜欢他得到刺激的快感，回家把性欲发泄到我身上。我喜欢儿子把精液喷射到我身体里。作为母亲，我喜欢疏 导、引导儿子的性欲，把儿子的性欲导入我的阴道。我把他刺激起来了。肉棒又崩紧了。自从我们母子建立性关系以来，儿子不再受性苦恼的折 磨。有我随时满足他的欲望，儿子不再对性有病态的好奇和饥渴。<br /><br />　　肉棒在轻轻弹动。此时此刻 ，儿子随时可能射精。 男人在即将射精的一刻，女人只要静止不动，射精的冲动一般在大约十秒到二十秒钟之内消退。消退之后，需要马上恢复刺激，才能让男人维持性欲高原期的快感。稍有延迟，射精冲动 就消退过头，男人的快感就迅速减退。重新把男人刺激推动到性高原，需要更难、更高超的技巧。十之八九的结果，是把男人性欲催动得上升过速，越过性高原，冲上高潮，射精。崩紧的肉棒又轻微弹动起来。现在不能对儿 子有任何刺激，摩擦。稍有不慎，精液就要喷射出来。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">文本大小：10403 字节</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被小心流氓在2015-05-09 02:49重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=3546199&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=3546199&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3546199-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3546199.html</guid>
	<pubDate>2013-09-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【双窑山遗事】【作者：zackkk11】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　双窑山的清晨又冷又湿，那股弥漫在雾气中的湿冷好像能看见一般，钻在人骨头缝子里，像碎刀子割着。<br /><br />　　玉兰嫂披着件碎花袄子，刚一推门，便被扑面而来的寒意呛着，妇人连着打了几个哆嗦，本想回头再披件棉衣，但小腹下面充盈的尿意却使她实在顾不得许多，一路碎步跑去后院的茅坑，刚解开裤子蹲下，金黄的液体便喷泄而出，险些溅在这条新做的花布棉裤上。<br /><br />　　妇人小解时哗哗的水声和着院中的鶏鸣猪喘，构成了乡间清晨独有的一道景致。<br /><br />　　解决了负担，玉兰嫂长出了口气，扭过头去，正要扯张草纸，擦拭乾净私处弥漫的水渍，却蓦地看到院角草堆里隐约一团灰黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>的东西。<br /><br />　　“莫不是什么畜牲翻了进来？”妇人有些腿软，明明方才尿得乾乾净净的，却不由得淅淅沥沥的又挤出了一些水儿。<br /><br />　　“要是那死鬼还在就好了，哪能像现在这样，让自己一个妇道人家受这般惊吓哩。”妇人心中有些怨囿。<br /><br />　　玉兰嫂顾不得<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>想，在裆下胡乱抹了把，轻轻提上裤子，蹑手蹑脚走近草堆，定神细看了一番，不由得轻轻拍了下鼓鼓涨涨的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>，长长地出了口气，哪是什么畜牲哟，是个精瘦精瘦的细伢儿嘛！<br /><br />　　趴在草堆里的二伢子已经昏迷了几个时辰了，为了掩护大部队，二伢子主动吸引了白狗子的注意，可甩脱敌人后，却怎么也寻不着队伍了。在山里躲了月把，伢儿实在饿得捱不住了，昨夜翻到这家人家想寻些吃的，哪想才进来，就不知道挨什么东西连着咬了几口，本来就饿得狠了，又连惊带吓的，眼前一黑，就什么都不知道了。<br /><br />　　十九岁的伢儿脸上黑乎乎一片，却遮不住地俊，可惜被一道斜着的疤给破了相，本来芦柴棒似的细胳膊腕儿，如今却肿的跟馒头似的，肩膀上一个花生米大的的枪伤也开始溃烂，要不是那身破得连裆都兜不住的灰布军装，玉兰嫂真会把他当成偷偷翻进来的小乞儿给扔出去。<br /><br />　　“真是作孽哟！这么小的伢儿，唉。”玉兰嫂叹了口气，吃力的把二伢子拖进里屋。天快亮了，要是给外人看到自己院子里有赤匪，可不得了，被抓去砍头都是轻的。<br /><br />　　“唉，年前那死鬼挖的窖子刚好合用，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">老</span>说着眼下不太平，可终究还是用上了。”妇人琢磨着，可想到汉子，鼻头微微有些酸，妇人轻轻的揉了揉微红的鼻头，一用力，将伢儿抱在怀里。<br /><br />　　怎么这么轻？抱起来反倒比拖着走轻松了许多，虽然被伢儿身上那股味儿重重的呛了一下，但玉兰嫂本能的感到心疼，隔壁家八 岁的虎子，都比这伢儿重好些哩。<br /><br />　　妇人抱着娃儿，小心的走下地窖。<br /><br />　　得给这娃儿擦个身子，一来这味儿实在呛人哩，二来脏东西老糊伤口上，时间长了可不得了。尽管以前在学堂的时间不长，但是经过半年的学习，对一些简单的卫生知识，玉兰嫂还是知道的。<br /><br />　　妇人没出嫁前，家境是很宽裕的，父亲还特意送她到县城上了半年新式女子学堂，可惜没多久起了兵乱，女子学堂那个年轻的女先生被十几个大兵堵在一条黑洞洞的巷子里面，糟蹋了整整半天，后来被乱兵们哄笑着割掉奶子，用毛竹从下体穿到嘴巴，挑着立在学堂门口，过了整整一天才死去。<br /><br />　　有整整一年时间，玉兰嫂一闭眼，眼前就是女先生睁得滚圆的双眼，眼角不知道是血还是眼泪。<br /><br />　　地窖虽然好久没用了，但总归还算清爽，妇人铺上两层厚褥子，把二伢子安置好，又跑去灶屋烧上一大锅热水，顾不得省柴火，妇人将炉膛里拨弄得旺亮，不一会儿，水就烧得滚开。<br /><br />　　玉兰嫂拎着满满一桶热水，放在二伢子身边，准备给他擦洗身子。年轻的妇人小心翼翼地把男娃儿身上那团破布似的灰色军衣脱去，露出精瘦黝黑的身体。<br /><br />　　脱到裤子时，妇人稍稍犹豫了下，转念一想，这么小的娃儿，有啥好顾忌的，便把二伢子给扒了个精光。<br /><br />　　十九岁的少 年下体已经略略长出一圈卷曲的黑毛，有点男人的样子了。但是出乎妇人的意料，娃儿的那条肉根竟然肿胀着直立起来，顔色是怪异的紫色，尤其是那个乌龟头，更是紫黑发亮，又圆又鼓，竟似有鶏蛋般大小。<br /><br />　　玉兰嫂呀得轻叫了一声，不由得多看了两眼，旋即紧紧闭上眼睛，一颗心怦怦的乱跳一气，轻轻呸了两声，不住暗駡自己不正经。可是即使妇人闭上了眼睛，那个乌亮硕大的肉头还是在眼前不停的晃来晃去。玉兰嫂感到有些胸闷，把衣襟解开了两个口子之后还是不行，才发现是自己的奶子有些发涨，停了两天的奶水又开始分泌了。<br /><br />　　顾不得多想了，年轻的妇人拧好滚热的湿巾，开始给小战士细心地擦拭身体。<br /><br />　　脸上、身上、手脚四肢都细细地擦洗乾净了，不知是有意还是无意，最后才顾及到娃儿两腿之间的东西。<br /><br />　　玉兰嫂感到脸上有些发烧，犹豫了一会儿，还是将毛巾搓洗了下，准备给伢子擦下体。可真到开始擦了，妇人反而抛开杂念，这时她发现有些不对劲。<br /><br />　　这么小的伢儿的屌咋会是这样，就是以前和那死鬼汉子做那事时，也没见他这东西会肿胀成这个模样。妇人握住伢儿的肉根仔细观察，终于发现娃儿肿大的肉头下面隐隐有两个黑色的小眼儿，轻轻一挤，就会冒出黑色的血水。<br /><br />　　原来是被啥毒虫子咬了，怪不得肿得这么厉害，看着大半截男根都紫的发亮，妇人又想到了什么，抄起娃儿的胳膊细看，原来手腕处的青紫不是摔的，也是被什么虫子咬着了。<br /><br />　　可耽搁不得，得快些治才行哟，妇人有些急。<br /><br />　　这伢儿肩膀上的枪眼儿看起来伤得厉害，其实反倒好治，自己刚死的丈夫前年上山打猎时，同去的刘老三走了火，也是在肩膀上喷了几个枪眼儿，看着怪吓人的，可请村里的胡郎中开了个方子，熬了副药敷上，没多久就好了。咋调理的自己还记得清清楚楚，剩下的药材也都留着哩，等等给他熬了敷上就是，可这命根子被毒虫咬了却从没听说过，这可咋整啊。<br /><br />　　玉兰嫂绞尽脑汁也想不出个道道，乾脆先出去给小伢儿把药给煎上，又在另一个灶台上炖了锅粥，打算等伢儿醒来喂给他吃。<br /><br />　　一边往灶里添柴火，妇人越发觉得胸口涨的慌，自己的死鬼汉子自从四个月前娃儿出生后，就涎着脸老是和娃儿抢奶水吃，结果自己的两只奶子给吃的越来越肥，奶水也是止不住的往外流，小半天不挤，就涨的发疼哩。<br /><br />　　上上个月，村子里头组了个马队去县城置办些年货，那死鬼非要带着自己苦命的娃儿一道去，就再也没回来，后来才晓得在路上遇了马匪，一起搭夥儿去的十几个汉子<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">婆</span>娘都给杀的一个不剩。自己那天身子不清爽，懒懒的有些犯困，好说歹说没肯依着他一道去，虽说捡了条命，可是怎么想，都恨不得当时跟着一起走了，好歹黄泉路上一家人能凑个一道啊。<br /><br />　　再没人涎着脸，任凭自己怎么打怎么駡，凑在胸口叼着奶头，乱吸乱吮死活不放了，可奶子总还是止不住的越来越鼓，涨的那叫一个疼啊，每天都得挤几次奶。半个月前，咬咬牙强忍着不挤了，疼就疼吧，眼看着就慢慢好了，咋今天又开始出奶了。<br /><br />　　哎呀不好，衣服湿透了，妇人急急解开衣襟，刚往两边一拔，两只白花花、沉甸甸的的乳房就滚了出来，吊在胸口一颤一颤的。奶子上那层薄薄的皮儿白的几乎透明，皮下面淡蓝色的血管微微的凸显出来，浑圆的乳儿鼓胀得厉害，却幷不是光滑的球体，表面布满了乳腺的凸起，一看就知道是蓄足了奶水的。深红的奶头儿肿得厉害，直直的挺着，连同周围一圈深色乳晕，高高的鼓出奶体许多。<br /><br />　　妇人低头一看，两只奶头上七八个奶眼子正不断的往外冒着一滴滴的奶汁，不一会儿便连成了綫，一道道的白色弧綫标射到地面，将奶头和地面连了起来。<br /><br />　　妇人急忙拿了个瓦罐儿，用膝盖夹着，稍稍弯下腰，一只手捏着一个奶头，对着罐口儿开始熟练地挤奶。<br /><br />　　白中稍稍泛着点黄的奶水随着手指有节奏地挤压奶头四周，哗哗的射进罐子，胸口的胀痛也一丝丝的被挤了出来，妇人略略觉得舒缓了些。<br /><br />　　对了！人奶是拔毒的，玉兰嫂想起来了，以前好像听谁说过有这回事。<br /><br />　　“咚咚咚咚！”不知是谁在急促的敲门，玉兰嫂吓得腿儿一抖，瓦罐儿差点便摔在地上，妇人心神乱了，手指头力道一错，搓在娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span>的奶头上，痛得秀眉紧蹙，丝的吸了一口凉气，十数道奶水远远的射进了灶膛，浇在炉火上发出滋滋的声音。<br /><br />　　难道被人发现自己窝藏赤匪，这可咋办！妇人急得出了一头白毛汗，腿也有些发软，什么也顾不得想，快步冲出去，把地窖入口掩饰好，突然觉着胸口一阵凉意，低头一看，却发现自己两只白生生的奶子还敞在外头滚来滚去，连忙拉紧衣襟，稍稍整了下衣服，深吸了几口气，这才故作镇定。走向院门。<br /><br />　　“玉兰，在家吗？玉兰，快开门呀！”院子外头传来一个妇人焦急的声音。<br /><br />　　阿弥陀佛，是隔壁的芍湘<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">姐</span>，妇人吐了口气，三步幷两步走上前去打开院门。<br /><br />　　“芍湘姐，有啥急事啊？”<br /><br />　　抱着个七八岁男孩的圆脸妇人急匆匆走进来，问道：“玉兰，我家小虎被毒虫子咬伤了，胡郎中说得用人奶拔毒啊！你这还有没有奶水了？”妇人一听也急了，嫁到这儿五年多了，隔壁的黄芍湘一直对她照顾有加，小虎子可是她眼睁睁看着，从不到膝盖点大，长到都现在快到胸膛口般高的。<br /><br />　　妇人心中突的一跳，有些慌乱，道：“刚好我这刚挤了半罐子，不够我再挤，才挤了一半你这就过来了。”<br /><br />　　芍湘长出了口气：“阿弥陀佛，够了够了！你前些天跟我说要把奶断了，我还以爲你已经断了奶水，可吓死我了。要是小虎再出啥事儿，我也不想活了。”<br /><br />　　说着眼泪止不住地涌了出来。<br /><br />　　也是个苦命的妇人，丈夫和玉兰嫂汉子一道去的，连个囫囵尸首都没寻着，当时妇人差点就一根绳子寻了短见，还是玉兰嫂抱着虎子，好说歹说给劝了回来。<br /><br />　　玉兰嫂宽慰她道：“芍湘姐可别这么说，快给虎子拔毒要紧，就在我这儿弄吧，虎子伤哪儿了？”<br /><br />　　妇人一边小心地把男娃儿放在炕上，一边忍不住又抹起了眼泪：“哎，命根子不知咋的被毒虫子给叮了，现在肿得跟个啥似的，要是以后不能传宗接代，这可咋办啊？叫我怎么去见伢儿他爹！”<br /><br />　　玉兰嫂暗自惊讶，想起了地窖里那个细伢儿，虎子咋也是被毒虫子咬了男根，忙宽慰道：“不会有事的，咋们虎子福相大，对了，胡郎中咋说的？要咋治？”<br /><br />　　妇人脸刷一下变得通红，声音也低了，说：“玉兰，你先把门给关上。”<br /><br />　　玉兰嫂把院门锁上，回到屋里，芍湘将罐子里的奶水小心地涂在虎子肿得紫亮的屌儿上，紫黑的毒水慢慢的逼了出来，妇人见的确有效，心中安定了许多，讷讷的说：“哎，真是作孽啊，胡郎中说了，要把毒性拔了非得用刚挤出来的新鲜人奶，每天用人奶拔一次毒，可是这样只能保命，毒拔不清哩。要不影响传宗接代，非得要……”<br /><br />　　妇人说着说着声音就低的几乎听不到了，玉兰嫂急道：“非得要咋办啊？”<br /><br />　　妇人脸涨得通红，声音低得几乎听不到：“得用<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span>那东西来焐，胡郎中说这是火毒，女人那东西性阴属水，刚好克火，非得每天在那东西里焐两个时辰，用里面的阴气把毒给化掉。”<br /><br />　　自己汉子的枪伤就是胡郎中给治好的，才两个月就跟没事人一样，又活蹦乱跳了，他说的话定然是没错的，只是这法子怎么听着叫人臊得慌啊。<br /><br />　　玉兰嫂张着嘴，啊了半天说不出话来，好半晌，说：“芍香姐你不是给虎子订了门亲事的么？让那丫头提前跟虎子圆房不行吗？”<br /><br />　　妇人痛哭失声：“要是这样就好了，胡郎中说了，最好是生养过的妇人，阴气足，黄花闺女不管用啊，玉兰，姐实在没脸和你说，可是爲了虎子，姐也顾不得什么脸面了，这次就算把虎子治好了，姐也没脸再和他一起过活了，以后虎子就拜托你了。”说着就朝玉兰嫂跪了下来。<br /><br />　　玉兰嫂急忙把妇人扶起来，劝道：“芍湘姐你这是啥话！你这是爲了救虎子，作不得数的，千万别起这念头，爲了虎子，你都吃了这么多苦了，再多一点又怎样，可不敢做傻事哩！虎子这么聪明懂事，以后肯定是个有出息的汉子，你一定要好好活着，等着享虎子的福呢！”<br /><br />　　说着说着，玉兰有想起自己苦命的娃儿，眼泪却忍不住的往出涌。<br /><br />　　两个同样苦命的妇人抱头痛哭了一阵子，怔怔的看着对方发呆。<br /><br />　　玉兰嫂想起炉子上煎着的药，连忙去掀开盖儿，添了些水，芍湘抹了把眼泪，问道：“这是啥药啊？咋闻着跟以前你男人那阵子用的一个味儿。”<br /><br />　　玉兰嫂犹豫了会儿，终究还是凑到妇人耳旁，小声说道：“今早在后院捡到个伢儿，受了枪伤，翻进来躲在草垛子里头，都快不行了，给我看到了，就是那个。”说着打了个手势。<br /><br />　　芍湘姐脸刷的白了，急道：“你个傻婆娘！不要命了，给发现可是要杀头的。<br /><br />　　邻村里马家阿姐就是说窝藏那个，被马老太爷下令处置的，听说拿毛竹从那里直穿到嘴哩！挑在场子上晾了一天才断气，临了身上的肉还被剐下来喂了狗，好可怜哟！”<br /><br />　　玉兰嫂吓得打了个冷战，多年不曾再见的景象突然又出现在眼前，女先生圆睁的双眼怎么看都糁人得慌。无数次梦里，她总觉得先生好像要对她说些什么，可她什么都听不到。<br /><br />　　妇人不知怎么，藏心里的话就说出口了：“那伢儿好小哟，看着实在怪可怜的，大道理我也不懂，说是什么赤匪，但也没见人家来祸害我们穷人，反倒是……，唉，不说了。反正我也是做过娘的人，实在见不得伢儿受苦，心一横就把他给藏在地窖里了。这狗日的世道我也活够了，真要叫人逮着了要处置，汉子没了，娃儿没了，就我一个妇人家，要杀要剐都没什么牵挂。”<br /><br />　　黄芍湘怔怔的看着玉兰，许久许久，妇人咬咬牙，道：“姐跟你一道照顾这伢儿，要杀头咱一道去挨刀。”<br /><br />　　玉兰的眼泪突然又止不住涌了出来，也不知道说些什么。<br /><br />　　妇人突然想到了什么，脸一红，道：“姐，那伢儿的屌儿也跟虎子一样，叫啥毒虫子给叮了，肿得厉害哩，我刚刚都急死了，真不知道咋整哩。”<br /><br />　　芍湘姐叹了口气，道：“救人一命，也当给自己积德了，都是可怜人儿。治了虎子，我也一幷给这伢儿治吧。”<br /><br />　　玉兰嫂脸飞的通红，轻轻的嗯了一声，想要说声感谢的话，却始终没说出口，讷讷了半晌，道：“姐先看着虎子，我去看看那伢儿，给他把药敷上。”<br /><br />　　芍湘姐说道：“我和你一起去看看吧。”说着把昏迷中的虎子抱在怀里，跟着玉兰嫂一起走进了地窖。<br /><br />　　二伢子的男根肿得越发厉害了，远远看着，那根黑亮黑亮的屌儿直挺挺的翘着，哪里像是个细伢儿的东西。玉兰嫂看着好是心疼，心中却又怦怦乱跳，急忙走上前，一手握着二伢子那东西，要给他敷药。<br /><br />　　伢儿滚烫的男根握在妇人白晰的手掌里头，血脉中的搏动清晰而有力，似乎要和妇人的心跳连在一起。玉兰不知怎么，只觉得一团滚热的，粘乎乎的浆水涌了出来，好像小便弄在裤裆里了一样，湿淋淋的，难受极了。<br /><br />　　妇人羞臊交加，心思纷乱，俏脸胀得通红，这幅模样一点不拉的落在一旁的芍湘姐眼里，却勾出了一丝笑意，轻轻咳了一声，妇人这才惊醒，竟然就这么握着伢儿的东西过了这许久，真羞死人了。<br /><br />　　妇人摒弃杂念，用罐子里剩下的奶水先给他细细敷上，果然有效哩，那两个毒虫咬的眼儿里渐渐的开始往外冒黑水，一滴一滴的。芍湘姐也跟着帮手，给他把药敷在肩膀上的枪眼上，那枪眼看着吓人，其实就花生米大，前后都是一般大小，敷上药，再拿煮过的布一裹就完事了，反倒是他手上和命根子上的咬伤难理，玉兰嫂一滴滴的将奶水滴在牙眼儿上，但是不一会儿黑水就不往外冒了，只得继续往上滴奶水。<br /><br />　　两个妇人忙了好半天才歇息下来，不管怎么往伤口上滴奶水，却怎么也不见黑水往外涌了。玉兰嫂擦了擦额头上的细汗，咬咬牙，心里起了个念头。<br /><br />　　“姐，要给根治这毒虫叮的，就非得用那个法子？”<br /><br />　　芍湘叹了口气：“胡郎中说只能这样了，新鲜人奶能拔掉六成毒，剩下几成非得放在里头慢慢焐，让阴气浸到里头，好让毒水从男精里排出来。这不就是做那事嘛，你说这叫我以后怎么见虎子啊。”<br /><br />　　玉兰嫂犹豫了一会儿，说：“芍湘姐，说句掏心窝子的话，虎子也是我看着长大的，只当是自家娃儿一样，只要能救他，就是割我的肉我都愿意。就要不这样吧，我来救虎子，姐替我救救这伢儿。反正我们俩都是过来人了，两伢儿也不小了，就当提前给两个伢儿通通人事。”<br /><br />　　芍湘姐欣喜地抬起头，说：“真是这样哩！我怎没想到，就是委屈妹子了。”<br /><br />　　玉兰嫂笑道：“姐说哪里话，我也是看着虎子长大的，给虎子焐下，又不少块肉。”<br /><br />　　偏巧虎子醒过来，只听到后半句，晕乎乎的问：“姨给我焐啥啊？”<br /><br />　　玉兰嫂羞得满脸通红，黄芍湘轻轻抚着娃儿的额头，说：“你姨给你治病哩，小虎乖，好好睡。”把虎子给哄睡着了。<br /><br />　　两个妇人又商量了会儿，让芍湘姐去灶屋，再烧些热水洗身子，玉兰嫂先给二伢子喂点米粥。<br /><br />　　二伢子一直处于半睡半醒之间，心中有那么一丝清醒，但浑身却一点力气也没有，隐隐约约觉着自己被人搬到一张很软很暖和的褥子上，然后又有人给自己脱光了衣服，还用热巾把身上都擦洗了一遍，二伢子晓得自己身上有多脏，心里有些羞愧，可实在睁不开眼睛，也不敢睁开眼睛。他能闻到那个人身上有股好闻的味道，好像在哪儿闻过似的，但就是想不起来。<br /><br />　　对了，这不是姐身上的味道嘛！五年前，姐刚生了娃，抱着奶娃时，就是这味道！<br /><br />　　姐！二伢儿努力想睁开眼。<br /><br />　　姐早没了！<br /><br />　　把自己带大的姐，被经过的官兵糟蹋了，平日里总是乐呵呵的傻笑的姐夫，眼睛睁得血红，提着铁叉去拼命，被当官的一枪打在脑门子上，白花花的脑浆子淌了一地。<br /><br />　　姐疯了，抱着娃跳了井。自己躲在柴垛里，眼睁睁看着姐跳下去，自己怎么就这么不中用，浑身没有一丝力气，腿脚软的跟没了骨头一样，就和现在一样，连动一下都做不到。<br /><br />　　可那时候自己还能睁开眼睛啊！<br /><br />　　二伢子使足了力气，想要睁开眼睛，他这辈子从来没用过这么大的力气。<br /><br />　　还是睁不开，一滴浑浊的泪水滚出眼角，顺着伢儿乾瘦粗糙的脸上那道长长的疤，慢慢的淌了下来，直到被一只温热柔软的手轻轻的拭去。<br /><br />　　手上有一股年青妇人体香和奶香混杂着的味道。<br /><br />　　玉兰嫂把二伢子扶起身，让他倚躺在自己怀里，然后舀一勺热粥，轻轻吹了吹，给他喂到嘴里。<br /><br />　　“苦命的娃儿，莫哭了，嫂子喂你吃些热粥。”<br /><br />　　玉兰嫂一边给他喂粥，一边轻轻的哼着不知名的小调，恍惚间好像回到了几个月前，偎依在汉子身边，奶着娃儿一般，不由得走了神。<br /><br />　　伢儿费力的试图吞咽，可米粥实在太稠了，只能任由着自己慢慢滑入喉中。<br /><br />　　玉兰嫂见罐子里还有一小半奶水，心想兴许能给这娃儿补补身子，索性幷在粥碗里，调的稀了些，不知不觉，大半碗掺着奶水的稀粥就喂了下去。<br /><br />　　二伢子背靠在妇人柔软的胸脯上，喝着掺着奶水的米粥，力气一丝丝的回到身子里面。<br /><br />　　再加把劲，二伢子终于睁开了眼睛，映入眼帘的是张陌生但柔和的面庞，昏黄的灯光微微摇曳着，忽明忽暗，映在妇人秀美的脸上，似乎给她罩上了一层薄薄的光晕。<br /><br />　　二伢子没有意外，但终究有些失落。<br /><br />　　不是姐……<br /><br />　　有心想要说些什么，但是喉咙只能发出些呵呵的声音，说不出话来。玉兰嫂把二伢子扶着躺下，细心的给他擦乾净嘴边的汤汁，道：“小伢儿别急着说话，先好好将养着，肩膀上的伤不碍事哩，嫂子这儿刚好有药，敷个把月就好了，就是虫子咬的伤费事些，待会儿嫂子和黄家嫂子给你治，不耽搁你传宗接代。小伢儿莫担心哩！”<br /><br />　　玉兰嫂也不知方才自己和芍湘姐的话被他给听着没有，脸上微微有些发烫，也不知是宽慰他还是宽慰自个儿，讷讷的说：“嫂子和芍湘姐都是过来人了，男人也都没了，不碍事儿，真不碍事儿，伢儿放心吧，别把这当回事儿，嫂子这是给你治病呢，待会儿芍湘姐先给你治。别怕啊。”心中有些乱，说到后来，妇人也不知道自己说了些什么，也不知道该说些什么。<br /><br />　　二伢子隐隐有些明白玉兰嫂的意思，只是家早没了，还传什么宗，接什么代！<br /><br />　　对了！除了姐，这辈子还从没有人这样对过自己，想到姐，鼻子一酸，眼泪又止不住地往外涌，妇人慌忙小声劝慰着，轻轻地给他擦去泪水，可是眼泪就是止不住。<br /><br />　　二伢子跟着队伍打了几年的仗，受了伤，流了血，都是家常便饭，就是去年拼刺刀，被白狗子一刀刮在脸上，也没流一滴泪，没想到攒了几年的眼泪，今天全流出来了。<br /><br />　　玉兰嫂看不明白二伢子，但本能的感觉到心疼，这么小的伢儿，怎么就给人一种苍老的感觉。<br /><br />　　芍湘姐烧好热水，端着脚盆进了地窖，两个女人互相看着对方，都看到了对方眼中的那丝赧意。黄芍湘努努嘴，又看了看二伢子和熟睡的虎子，玉兰嫂不知爲什么有些紧张，对二伢子说，“我和黄家嫂子得先洗乾净了，才好给你焐哩。<br /><br />　　嫂子就在这儿洗了，娃儿别介意。”<br /><br />　　地窖里面也就巴掌大块地方，要避也避不到哪儿去，两个妇人开始还有些羞臊，但也奇怪，裤子褪了下来，那股子臊劲儿不知怎么就丢开到九霄云外了。<br /><br />　　女人这话儿说起来也神奇的紧，每个晚上，汉子总是厮缠着要个没休，可平时说到这东西，却好像又成了世上最脏的东西，駡起架来瘟屄臭屄说个没完。其实哪能不脏哩，巴掌块大的东西，平日里又是汗，又是尿，还有些妇人自家的水儿，都窝在条缝缝儿沟里，哪能不起味哩。更何况庄户人家的妇人，天天田间地头，堂前灶后的忙活，下面哪还不能积些汗垢什么的。<br /><br />　　可要给两个伢儿拔这火毒，可不是止像做那事一样<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>进去，来回弄几下，出了精就完事，要把屌儿泡在里面起码两个时辰哩，伢儿男根上又有伤口，万一屄里头还留着啥脏东西，说不准反而害了他们。<br /><br />　　二人蹲下身子，各自拿了块澡巾，蘸了滚热的水，仔仔细细的清洗下身，就连缝儿里面都用热巾裹着手指头，用劲抠进去，来回通了几下，早就不是黄花闺女了，这东西可没那么金贵，使点劲儿也抠不坏，只求擦洗乾净些，莫要坏了伢儿就成。<br /><br />　　二伢子不懂这些，但是却看的血脉沸腾，这是他打出生起第一次见到女人的光屁股，一瞬间只觉得眼前白花花的一片，整个世界仿佛就只剩下这两只大白屁股在眼前不停地晃动着。<br /><br />　　虽然二伢子不懂什么是亵渎，但是他本能的想闭上眼睛，他不敢去看玉兰嫂，生怕亵渎了这个漂亮的妇人，可是眼睛好像不听使唤一样，就是合不拢。<br /><br />　　二伢子天生就是好眼力，要知道去年那回战斗，远远隔着半里多，那挥着手枪的白狗子军官叫嚣的多猖狂啊，还不是被他一枪给爆了头。可在这昏暗的斗室里，伢儿和战斗时一样，同样瞪圆了双眼，看的却不是敌人，而是两个光着屁股的妇人，二伢子瞪的那么用力，死死的盯着，似乎要把一切细致入微之处，都一丝不拉的印在眼睛里头。<br /><br />　　对于女人两腿间的那块神奇的地方，二伢子可以说一无所知，现在两个成熟的、好看的妇人在他面前，毫不避讳的脱下裤子，微微的蹲着，分开双腿，丝毫不加掩饰的，将那块地方袒露出来，伢儿只觉得脑袋里头乱哄哄的，好像打仗时枪声炮声响成一片，只是瞪圆了眼睛，一眨都不敢眨，生怕会漏看了一眼。<br /><br />　　两个妇人的下体都没生什么毛，肥突的肉阜上只略略长了几根卷曲的阴毛，下面的肉缝里稍稍探出两片淡褐色的肉唇。湿润的唇上水淋淋的，不知是热巾擦上的水儿，还是沟儿里头带出的汁儿。<br /><br />　　肥厚的唇肉上布满了晶莹的露滴，映着昏黄的灯光，散发出一种奇异的光泽。<br /><br />　　二伢子看得痴了。<br /><br />　　两个妇人不时的分开下面的那道缝儿，露出里面红嫩红嫩的肉，红的刺眼，亮的刺眼，好像是杀猪时看到的内脏一样。看着玉兰嫂把裹着湿布的手指头深深地抠进去，来回搅动着，二伢子突然觉得什么都明白了，原来女人下面那个缝里面是可以抠进去的。<br /><br />　　这个发现让伢儿突然觉得身子里头生出了一团火，在全身四处烧着，最终慢慢的移向了小肚子下面，最终聚到了肿胀的男根上。二伢子的屌儿不自觉得胀发开来，比起因爲毒素而导致的肿胀又粗了一圈，直挺挺的翘着，将腰上那块毡子高高的顶了起来。<br /><br />　　玉兰嫂和芍湘姐洗身子时，将脸微微扭开了些，可眼睛总不自觉的瞥见二伢子腰下那团高高的突起。两个妇人都是经过人事的，哪能不清楚这是什么，偷眼看着看着，脸儿便羞得通红，可是下面那孔儿里却不听使唤了一般，很是淌出了些妇人家的浆水。两个妇人旷了许久，几个月不曾有过房事，此时心中那团滚热的心思就好似夏天的山洪一般，一旦成了形，就再也拦不住了，势不可挡的冲毁着试图拦阻的一切。<br /><br />　　芍湘看着玉兰嫂点点头，说：“擦乾净了就是，宜早不宜迟哩，姐这就开始了。”<br /><br />　　妇人转过头对二伢子说：“伢儿，嫂子这是给你治病，你那命根子给毒虫咬了，嫂问了郎中，不用女人这东西给裹着，以后就不得好，就不能传宗接代了。<br /><br />　　你要是愿意，就点点头，嫂子这就给你治。”<br /><br />　　怎么不是她来？二伢子有些失落，可看着面前妇人火一样炽热的眼神，还是使足了力气，缓缓的点了点头，随即脑袋重重的落在炕上，可眼睛却直瞪瞪的盯着玉兰嫂，露出了一丝期翼。<br /><br />　　芍湘看见他这样子，不由得笑了起来：“玉兰妹子，这伢儿想你哩。”<br /><br />　　玉兰嫂羞了红了脸，“哪有的事，芍湘姐还不快给伢儿治，尽刮落人家哩。”<br /><br />　　芍湘姐跨到伢儿身上，毕竟是过来人了，这骑马的事儿可是曾和死鬼丈夫做过不知多少次哩，妇人熟门熟路的扶着娃儿滚热铁硬的屌儿，把那乌亮滚圆的肉头子，对准自己已经粘糊糊的口子，慢慢的蹲坐下来。<br /><br />　　二伢子脑袋里面一片空白，似乎身子、四肢都不存在了一样，什么都感觉不到，唯独剩下下面那根胀的发疼的东西。那东西抵在一团温软滑腻上，慢慢地陷了入去，渐渐的，渐渐的，整个都进入到一团火热之中。<br /><br />　　这种感觉奇妙的让他想喊出声来，但鬼使神差的，伢儿却死死的盯着玉兰嫂的侧脸，似乎感应到了什么，妇人转过头来，两个人的眼神交会在一处，便再分不开了。<br /><br />　　芍湘姐看着伢儿这副模样，心里有些吃味，可是心念一转，嘴角却挂上一丝笑意，也不见她有什么动作，二伢子却啊的一声叫了出来，扭回头来直直的盯着妇人笑意盈盈的圆脸儿。<br /><br />　　成熟妇人的肉腔儿火热火热的，将伢儿的男根尽数吞入在里面，肥腴的肉褶儿层层叠叠的裹在屌儿上，微微的律动着，可就在方才，那道腔管儿好似活了一般，紧紧地在他的根上捋了几下，就像只温软滑腻的手掌一样，舒服的让伢儿不由得哼出声来。<br /><br />　　玉兰嫂是过来人了，哪能不晓得芍湘的小把戏，不由噗哧一声，扭过头去，不再看二伢子。<br /><br />　　芍湘却是作茧自缚了，方才见二伢子盯着玉兰，魂不守舍的样子，便使个撮狭，用了些暗劲，将下面用力箍了几下，想要把身下的小人儿唤回魂来，可是妇人正是虎狼的年龄，却又旷了许久，这番动作一做，却分外凸显出捣在体内那根东西的坚挺哩，当下反倒失了魂儿。<br /><br />　　玉兰嫂看到芍湘失态的模样，同样是旷久了的妇人，哪里还按捺得住，自个儿都能觉得下面那道竪口儿止不住的一张一收，眼见着那妇人家的水儿又要往外冒，想起虎子的事，忙骑到娃儿腰上。<br /><br />　　玉兰嫂匆忙间没有对准，竟将虎子的屌头抵在了后面那个眼儿上，匆忙间这么一蹲，险险将半个肉头顶进去，玉兰嫂猝然一惊，暗啐了自个儿一声，脸儿羞得愈发通红，忙抬起身子，扶正虎子那硬撅撅的小东西，对正了位置，然后才小心翼翼的蹲下来，慢慢的将娃儿那根童子的东西顶进自己空虚了许久的地方。<br /><br />　　妇人重重的舒了一口气，虽然只是个八岁伢儿的东西，但毕竟也是男人的东西呀！硬撅撅的，热乎乎的，撬在自己最羞人的地方里头，还不时微微的动上一下。<br /><br />　　两个女人几乎同时抬起头，互相看着对方，潮红的面，汗湿的额，微眯的眼，恍若回到从前，骑在汉子身上，摇啊摇啊，身下的汉子粗糙有力的大手紧紧地攥着自己的奶子，死命的揉搓着。<br /><br />　　身子下面的终究不是汉子，身子里面填着的，只是两个细伢儿的东西。两个妇人轻轻的摇晃着丰腴的身子，肉腔里头微微的酥麻不断向全身扩散着，渐渐的，身子就软了，似乎一腔火热都化作了浓腻的汁儿，慢慢的流向下面那条妇人家的腔管儿。<br /><br />　　二伢子只觉得自己完全陷了入去，那种温暖，柔软的感觉，怎么就这么舒服呢，伢儿直直的盯着玉兰好看的侧脸，连芍湘牵起他的手，用力按在自己肥软的乳房上时都没有感觉到，不知不觉地，进入了梦中。<br /><br />　　伢儿再次醒来时。<br /><br />　　怎么有个软软的，湿湿的东西蹭在嘴唇上哩？<br /><br />　　“伢儿，吃口奶水，稀粥可不禁饿哟。”<br /><br />　　睁开眼，骑在娃儿腰间的妇人笑靥如花，弯腰俯在伢儿脸上，托着只白生生的奶子，鲜红的奶头儿上挂着滴淡黄的奶珠儿。<br /><br />　　“姐……”<br /><br />　　“傻伢儿，叫嫂子！”<br /><br />　　黄豆大的灯光摇曳着，两个妇人的影子映在墙上，微微的晃着，也不知是灯光在动，还是人儿在摇。<br /><br />　　……<br /><br />　　后来。<br /><br />　　玉兰嫂终究没有断成奶，一来要给伢儿们拔毒，二来二伢子食量大，光吃家里的米粥不顶饱。<br /><br />　　每天大碗掺着奶水的米粥滋补下，二伢子好的很快。<br /><br />　　两个月后，再次找到队伍的伢儿让同志们几乎认不出来了，娃儿白了很多，长得壮实了许多，但是最叫人奇怪的，还是他的眼神，大家都说，伢儿不像个小鬼了嘛，好像一夜就变成了个大人。<br /><br />　　玉兰和芍湘一直没有改嫁，虎子很懂事，也很孝顺。<br /><br />　　时光荏苒，一晃已是解放很多年以后了，村子里的老一辈还时常津津有味的聊起双窑山刚刚解放时的情景，一个带着好多兵的疤脸大官，那眼神好吓人哩！<br /><br />　　可进村第一件事，就是跪在两个寡妇面前，哭得跟个娃儿似的。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：23220</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5222828&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5222828&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17586476" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17586476"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17586476_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-09</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17586475" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17586475"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17586475_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-09</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5222828-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5222828.html</guid>
	<pubDate>2015-10-09</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【分享一次浪漫，刺激的经历】【作者：不得不做爱】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;认识一个空<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>很久了。她偶尔飞美国，每次都要和团队住在一起，每天晚上都要回去报道，所以，就见过几次面，吃过几次饭。感觉她是一个挺冷的美人，也是有故事，有心事的人。但是那模特儿型的身体是小弟我一直有意无意的觊觎着的一道风景。<br /><br />　　那是一个冬天，我们的第一次。那次她来之前msn上和我聊天，说每次都和团队一起很无聊，而且这次要留五天，说想出去玩玩。我以为就是hang out, maybe some clubs, or beach。小弟也有故意挑逗她说：还有就是strips dance，都是男人去的地方，估计你也不会想去。（其实小弟有带过女伴去玩，以后再慢慢道来。）。她却说也不错，她也想去看看（i am not surprised其实女人都有闷骚的一面，which is good, the charming character）。我说不行，那里面女的都太<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>了，你会妒嫉的。她哼了一声。小弟就没有再多说这些，怕吓走她。最后她决定想去vegas，而决定过一夜。她和团队说是去看亲戚。于是我订了饭店。<br /><br />　　见到她的时候看到她脸上有一丝冲动的笑容。她穿得很时髦，牛仔裤包的那双腿和屁股，是那天最好的风景。一路上我们开始聊天。说了一下整个行程的安排计划。下午到先逛街shopping, 然后吃饭，然后逛赌场（在strips-主街-上面，每个赌场都是大饭店，都是一个景点），然后去club，然后回去睡觉。<br /><br />　　我一直和她说，既然出来玩了，就要放开点，不要太害羞，这样才能尽兴。否则就浪费了机会了。这点很重要，其实小弟有两个意思，一个是真的放开点玩，另一个就是，如果大家都有默契，friends with benefit，一起玩的疯一点，爽一点，年轻的时候也是种享受。<br /><br />　　先到了Ceases Palace （凯撒皇宫饭店）的 forum shops. 这里都是高档的东西，太贵了，小弟还是给她买了条cashmere scarf 想让他开心开心。<br /><br />　　吃晚饭，逛了几个大饭店，bellagio（ocean eleven里面那个）门口那个喷泉每次去看，还是觉得很漂亮。问她想去看show还是strips dance,（我说是开玩笑的，可是我知道她可能会有兴趣。奇怪，碰到过很多女的都会这样。）其实我觉得第一次来还是去看看正规的show,尽管也是topless的。最后还是说去strips。哇赛，里面的女人真的性感，化妆的也很好。（我偏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>亚洲的。皮肤好，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>外比我都粗糙。）我看她看得出神就安慰她说，她的天生条件，资质比她们都好。她朝我诡异的笑了笑。我坚持要给她叫个private lap dance.她一开始不要。我就直接叫了性感的striper，和她说my friend is way too shy, but she is so gay, she is so into it, just give her a lap. be gentle and horny babe, she loves it. make sure turn her on, i will take care of the rest.（里面说话都要用喊的在耳边，而且我朋友英语不好）说完我笑笑，给了很体面的小费。那个女的就拉着她的手去里面的房间了（这些都只是挑逗，跳舞，没有其他的）。她惊讶得看看我，我说，来都来的，体验一下，放开点。放心，我在这里，没什么危险的。我一个人在外面舞池等她出来。有几个stripers陆陆续续的过来问我，最后我找了一个亚洲的，很性感的，给了些小费，说 just give me some hippy hop here. 她就在我身上蹭。那屁股真的性感。屁股可以摸，女人的皮肤真的是gift from the god.隔着牛仔裤，我硬了，（小弟的大鸡巴在亚洲人里面算是中等偏大一点点，15.3自己很满意）。因为我给的消费不少，这个striper感觉到我硬了就冲我笑笑，屁股更用力的蹭。我用手紧紧抓住她的屁股，（最多这样了，不能再做起她的，有security的）。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;过一会我说，oh holy babe, hold on, i almost come。其实还早，只是想说一些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>的来调情，觉得这样更刺激。这时候她出来的。看到我的时候笑笑。那个striper走了后，我问她，怎么样？她说不错，真得满会跳的，很诱人，很性感。我说你不会被她挑的有反映了吧？哈哈。她大笑，说：我才没有，是你有反映了吧。我说，刚才那个striper硬要给我跳，我倒无所谓，但也不好意思拒绝她，毕竟人家是赚钱。我就随便让她挑了一下。只是跳完觉得牛仔裤太紧了。说完，两个人都笑了。（反正都是成人了，开开这些玩笑没什么过分，反而多了一次调情。）。要走了，我故意说，等等，让我缓一缓。没办法，生理反应。我大脑没有反应。她抿着嘴笑笑。（其实牛仔裤，更本无所谓，但是小弟喜欢在真正嘿休前的那些细微末节的微妙的挑逗。）走了之后，在车上，我还问她，真的喜欢吗？她害羞的嗯了一声。我紧接着说，其实虽然她们是作这种工作的，但是女人真的要多方面，能有这样的性感的姿势和动作是很迷人的，不要以为这种样子很丢脸，其实一点也不，工作的时候要正经，在享受生活的时候，就要把自己女人的魅力都绽放出来。她听了没说话。我觉得慢慢把她的思想打开了。（不过小弟觉得生活真的就是这样。女人要懂得性感，这种东西不是学的，是一种唤醒内在的那一股力量。能工作，能生活，也能骚，才是真女人。）<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;之后去了night club,这里也有些疯狂的女的都快脱光了。大家都在疯狂的跳舞，喝酒。我给我们俩先叫了一个shot b52,然后，给她叫了一杯apple martini. 这里说话也要喊，两个人喊着喊着，情绪都不错，开始跳舞了。情绪都不错。她也放开跳了。她说在国内也去过club。我在她背后抓着她的腰看着她扭屁股。她的屁股不像老外那样翘，但因为人高，胯骨大，人瘦屁股也大。正是小弟最喜欢的。腰很软。跳着跳着，她不小心屁股会顶到我的大鸡巴。后来我发觉，她根本不介意。我也就顶着她的屁股，一只手从前面按在她的小腹上跳。也许是酒精的作用。她没有反感，反而，跳了一会，转过我，手搭在我肩膀上冲着我一边笑，一边跳。我晕，小弟这个时候有点不好意思了。把我腰部收回来一点。她却越跳越起劲，那我一只手直接扶在她屁股上，虽然是牛仔裤，但是一样柔软有弹性。随着DJ一次次的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，我们也完全放开了，（虽然我心里知道这里不能太过分），肆意的用腰用力顶住她一起扭。令我最兴奋的就是，她也抓住我的屁股，用腰用力顶住我。那盯住的地方就是牛仔裤里的那热乎乎已经立正的大鸡巴！过了一会，跳得差不多了。她要去厕所。我说好的，她说回酒店吧，反正很近，会去上厕所好了。<br /><br />　　我们就回去了。两个人恢复了些平静，路上在便利店买了些吃的和啤酒。<br /><br />　　我们的酒店也在这条主街上。房间里是两张queen size的床。窗外是vegas夜景。我说累了吧？洗个澡睡觉吧。她说还不想睡，飞过来有时差，洗完澡，要么聊天，要么她看电视，反正我们还有东西吃。我说好。<br /><br />　　房间里面很热，我脱了上身的衣服只剩牛仔裤就去澡房（小弟我人不算很高，不穿鞋1.77m，因为常运动身材还不错，腹肌，腰间的肌肉都很好，尤其屁股翘，非常自信）。洗完出来只穿了内裤，celvin klein的bikini型的男士内裤很小很包。小弟的大鸡巴早已经巅峰了，线条清晰可见。浴巾和其他衣服拿在手里。我把衣服放在床边的地上，拿着浴巾浴巾擦了擦头，就坐进被子里去了。这时候心里面那个骚动就不说了，不知道她心里是怎么想的。出来的时候她在看电视了。我还是装作没事叫她去洗。她就说好，拿了一个小包就进去了。房间里只有小灯，我在被子里面看电视。心里那个激动。总觉得这样带一点点陌生，还没有开始前那种刺激感觉非常好。一会她出来了。也包着浴巾，洗过的长发非常性感。她的胸中等。皮肤非常好。突然告诉我说，她把内裤洗了，吹了一下挂在洗手间，问我不介意吧？我还装作镇定随便应了一声，一边看着电视。她去窗边在包里那里东西出来，那里很暗了，不过我眼睛好，看见是条内裤，她自己在窗边穿上。然后过来坐在自己床边对着我。我开始胡思乱想了，为什么不把内裤拿进去换呢？故意让我看的吗？靠。我自己叫自己别乱猜了。接下来到底怎么样？小弟承认当然有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>心，可是，既然是认识的朋友，如果真的没有什么发生也不会强求。不愿意破坏了气氛。<br /><br />　　她坐在自己床上还围着浴巾，我问她要不要吃点东西。于是，两个人喝着啤酒聊天。都聊了些成人的话题，各自的过去。我喜欢开玩笑，她一直在笑。聊着聊着，我们要互相交换吃的东西的时候，她说，你坐过来吧。这样讲话也方便，吃东西也方便。我说好。才发现自己没有穿内裤。我说哦，那你等等，我身上现在光的，现去穿条内裤。她小小吃了一惊，笑着说我恶心。我说哪有，我都是习惯裸睡的，这样舒服，这里床挺舒服的，不裸睡浪费了。她说那你坐被子里面。我说你转过去，或者闭一下眼睛。她说，谁想看。我自己把被子拉开，用手前面遮一下，翘着屁股就过去了。她也往旁边移了移，然后从另一边下床，去拿了件背心，把浴巾脱掉，穿上背心。这时候我才看到，她穿着丁字裤，宝蓝色的。我考，那屁股！！！！！那转身上来，也坐进被子里面。我问她今天晚得开心吗？她说嗯，满刺激的，没想到那个striper在她身上跳舞，她自己也会兴奋。我说，哦，怪不得要换内裤。她大笑说讨厌。脸上的笑容已经开始魅惑了。后来她说就是走的路太多了，有点累了。腿有点酸。小弟立刻说，是吗？要不要我帮你按摩一下。她说，真的吗？你会吗？我说没绝对没问题。（小弟对女人还真的很疼惜，以前的女朋友，我都会帮她们按摩，当然是正规的在带点色情的。）。她说好。我让她趴着，我去把床边的灯关了，开一个墙角的灯，然后把电视机换到MTV频道。整个过程都一丝不挂的，大鸡巴一直是翘的很高，我承认也是故意想让她看看，虽然灯光很弱。（小弟的大鸡巴很白，头色也不暗，偏粉一点。看上去干乾净净的，也不怕看。）。<br /><br />　　等我回到床上，把被子拉开，说，我坐在你身不会太重吧？她说你又不胖，应该不重。其实我知道这夜浪漫的一幕随时就可以拉开。但是小弟还是喜欢慢慢来，这过程中的微妙的变化和感觉不亚于真正的交融，是另一种灵魂的享受。<br /><br />　　看着这性感的臀部，除了一根线卡在中间，一切一览无余。我还是尽量控制住了狂野一面。其实好想凑上去闻，去亲。（总觉得<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>什么都不脏）。我就这样坐在她的屁股和大腿上。热乎乎的蛋蛋卡在她的大腿和臀部中间。她当然知道，但是我们都没有说什么。一开始的确是好好地给她按摩，她舒服的开始呻吟，但这是真正的按摩的舒服。按了挺长时间，肩膀，脖子，背，手臂，腰，腿，都按到了。（觉得让女人舒服也是一种享受，看了，听了自己特别舒服。）然后开始按臀部。oh my god. 与其说是按摩，不如说已经是种玩弄了。慢慢的揉捏她那性感的两半臀部，时而轻，时而重。有时候故意把她的屁股往两边捏，让她的小穴有无意中被扒开的感觉，她开始受不了了，我听得出她的呻吟开始无力的，我就继续这样，一下一下转圈，让她有小穴被扒开的感觉。虽然很暗，但是在捏的时候我已经可以看见她的花瓣跑出丁字裤来，她也很喜欢。我问她舒服吗？她嗯了两声。这时候，我发觉，她的屁股开始控制不住的扭动了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我想她应该很难受，想更多的抚摸。于是，我更用力的往外捏，花瓣越来越开了，丁字裤几乎都卡到里面了。能够看见湿润的小花蕾。我有坐上去开始抚摸她的背和肩胛骨。这次不是按摩了，纯粹是抚摸。我轻轻的用指甲，从她的肩膀，背，慢慢的扫下来，一直扫到屁股根部。就这样一下下，她的身子还是扭曲了，不停的，一下下的抖动，喘气和呻吟声都已经告诉我，她要崩溃了。这时我说，我能把你内裤往下拉一点吗？卡在这里不舒服。她说嗯。我就顺势，直接把她丁字裤拉到她小腿。这时候，她很自觉地就把内裤脱掉了。我乾脆趴在她身上，用舌头慢慢从她的耳朵，脖子，肩膀开始舔，边舔，边用牙齿轻轻的咬……背，腰两侧，一直到屁股，来来回回亲了几遍。我又在她背上抚摸了一会，说在给她按摩按摩大腿。这次，我只是按摩大腿根部。我让她，把屁股翘起来一点。她很听话的，把屁股翘了起来。我的手指假装不小心总扫到她的小花蕾。而且一边捏她大腿，一边用手指顶住她外面的花心来回按摩。她已经不行了，随着我的按摩，她屁股一直在扭动，其实是让自己的花心紧紧地贴着我的手，而且，屁股翘得越来越高，都已经成老汉推车时的姿势了。整个小花蕾和菊花就呈现的我面前。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我看到她，那种慢慢的融化的骚，我也兴奋到极点，大鸡巴已经开始流口水了，慢慢的滴在她的小腿上。她伸出一只手，一把就抓住了我的大鸡巴。说，你真的好坏，从来没有这么舒服过。一边喘气，一边套弄我的大鸡巴和蛋蛋。把我大鸡巴的口水涂在大鸡巴头上，滑滑的玩弄着。这时候，我乾脆就是直接拨弄她的阴蒂。用尽了我最好的手法。已经听不到电视机里的mtv了，她的叫声慢慢的放开，完全放开了。我说：叫出来，就这样，既然舒服就叫出来，今晚我是你的，好好的享受我的服务。（小弟我喜欢在做的时候说很多dirt talk，倒不是真的dirty，就是很挑逗的话，这里就不详细些了。）她听了我说的，完全放开的叫。我对她说，别动，说着就用嘴慢慢靠了上去，她先是一抖，然后说，不要，我霸道的说，别动，你只要享受就可以，在她屁股上轻轻打了一下，继续品嚐她的花蕾。花心，花瓣，每个地方都小弟我用尽了所能，舌头打转，拨弄，用嘴吸，牙齿轻咬（这里推荐，牙齿轻轻的咬花心，女的会很舒服，千万不能用力！呵呵，免费的经验。）。因为真的是个美女，而且也洗过澡了，我的舌头也慢慢往上游走，拨弄她的菊花，她啊，叫了一声，我说 no, 别动，别动，眯着眼睛，慢慢感觉就好。最后在一番疯狂进攻花心之后，她到了。一只手抓住我的蛋蛋，另一只手抓住床单，那种姿势，叫声，和抖动，哇赛，天底下最美丽的景色。这时候能看得很清楚，她的屁股真的很漂亮，连坐痕都没有，小花蕾和菊花都已经湿得不成样子了。<br /><br />　　她僵持了一小会，我等她平静下来，轻轻的又在她的小花蕾上亲了一口，躺到她旁边，说，还舒服吗？她把翘着的屁股慢慢放下来，说。嗯，能看得出，她脸都红了。我说那你这么硬，怎么办，我说没事，我自己打掉就好了，或者等他自己休息。呵呵。她笑了笑说，从来没有那么舒服，快被你弄死了。我说，那还要吗？我喜欢……（又是一大队挑逗的，不堪入耳的话，在党下，那可是圣旨。）。我知道女人是 multiple orgasm。她一边用手弄我大鸡巴，一边和我舌吻。吻了很长时间，她翻到我身上。慢慢的，开始亲我的身体，耳朵，胸口，肚脐……我把她身子转过来，她臀部朝着我趴在我身上慢慢吃我，我的嘴和手也没有闲着，抱着她的大屁股。用最好的技巧再次服侍她。她也越吃越兴奋。我慢慢的把腿翘起来，她似乎也明白，慢慢从蛋蛋一直往下舔，那时候，我忍不住叫了出来……<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;接着，她转过来，继续吻我，一只手抓住我的大鸡巴，我突然冷静了一下，说，等等我带个套子。小弟皮夹子里面早就准备好了。虽然不一定会有机会用，可是有备无患。她还是翻身上来一下子坐了进去。我们两个同时一声喧叫。她在上面很主动，我也不断的用话鼓励她，在放开点，她在上面，用力的前后扭动着腰。这是我最喜欢的女人在上面的一种动法。她用手抓住我的手，把我的手放在她胸上，我来回轻轻的转捏她的乳头，她受不了了，越动越疯狂。我把上半身坐起来，也疯狂的吸吮她的乳头。乳房中等，但很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>，很挺，而且乳头也很挺。我一手拖着她背，一手摸她的屁股，手指还在抠弄她的菊花，因为下面已经都是水了。很滑。不过我没伸进去，因为有些女生会痛。不想弄痛她。她一个手勾住我脖子，另一个手伸到后面摸我蛋蛋。一阵激烈后，我看得他很投入，我觉得come的感觉要来了，立刻叫她停下，换一个姿势。她一开始说不要，感觉她又快到了。可是我还想再把这夜延长些。于是，两个人换了几种姿势（这里就不具体写了），说了好多挑逗的话，她也放开了，我说什么，她就回应什么。最后还是，然她在上面，她说她这样会容易到。终于，一起到了。没有完全一起，我先到了，嘶吼一声，因为作了很久了，很尽兴，所以，我到的时间也长了些，就在我快结束之前，她也到了，哇赛，又是一幅让人上瘾的图景。她到在我身上，我真的很开心，玩得也开心，而且让她到了两次，觉得她应该挺满意的这次旅行。<br /><br />　　说了两句温柔的话之后，就睡觉了。<br /><br />　　第二天早上又作了一次。清早起来，小弟我也特别有兴趣，觉得女人在刚睡醒那种从朦胧到发骚的样子很迷人。这次不写了，我考，从来没有写这么长的东西。累了。如果狼友们有兴趣我下次再写。<br /><br />　　从vegas后就把她送回去了，在很远的地方就让她下车了，她说让团队的人看到不好。<br /><br />　　她走的时候，问我，你现在一个人不想找个女朋友吗？我愣了一下，说，也想找个满意的，可惜有些人，一年才来一两次。她笑笑，说骗人。就回去了。<br /><br />　　或许我们都明白这样子的感情很难去经营，或许她不信我是真很喜欢她，以为我只是玩玩。其实，后来我有写一封，真的想追她。可是现在不是19岁，得想想现实的问题了。后来，她不飞美国，改飞欧洲了，很长一段时间没有联系。<br /><br />　　有时候想想，觉得很失落……原因很多，生活，不只是一时的快乐，享受，随着长大，责任，现实更多的需要去考虑。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：13474</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5197556&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5197556&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17530658" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17530658"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17530658_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-29</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17530648" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17530648"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17530648_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17530647" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17530647"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17530647_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5197556-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5197556.html</guid>
	<pubDate>2015-09-29</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【颠倒身份的母亲和儿女】【作者：剑客淫心】【完】</title>
	<author>北冥伯爵</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　「把手伸出来，」李慧愤怒的朝她面前的女孩怒吼，丰满的胸部不住的上下起伏，一根长长的塑料尺被右手紧紧的握住。<br /><br />　　「妈，我错了，呜呜，别打我，」女孩哭泣着，「我一定好好的学习，再也不逃课了。」<br /><br />　　可她的求饶和哭泣并没有打动李慧，见女儿不敢把手伸出来，李慧怒气更甚，一把抓住女孩的手臂，右手的尺子也用力打下。<br /><br />　　「哎呀，妈，啊，呜呜。」女孩哭泣着，躲闪着，而李慧早已气红了眼，尺子没头没脑的打下，早已不是打在女孩的手上，头、肩、身上都重重的挨了几下。<br /><br />　　「妈，你就放过姐姐吧，」旁边的一个男孩苦苦的哀求着，同时去拉李慧的手。<br /><br />　　李慧见儿子帮着女儿，更是大怒，停下了对女儿的惩罚，转过来对儿子头上连劈几下，打得他哇哇直叫才停下。「你也跑不掉，刘凯，你这个不长进没用的东西，看看你是读的什么书，真是气死我了。」李慧打累了，气呼呼的坐在椅子上，口中还不断的数落：「刘芳，刘凯，有时我怀疑你们两个真的是不是我生的，这么不听话，学习又这么差，天啊，要是你爸爸还在的话……」<br /><br />　　提到父亲，刘芳和刘凯都低下了头，不敢出声，而李慧仍在一个劲的责骂，直到手机的铃声响起。<br /><br />　　「嗯，是我，哦，现在？嗯，好的。」<br /><br />　　李慧挂掉电话，进入自己卧室换了身衣服出来，见仍呆呆站着的姐弟两，吩咐道：「我有事出去一下，你们两在家好好反醒反醒，知道吗？」「嗯，」姐弟两轻应了一声，李慧便头也不回的开门走了。<br /><br />　　过了不久，刘芳「哇」的一声又哭出来，刘凯连忙扶助她的肩安慰道：「姐姐，坐下休息一下吧。」<br /><br />　　刘芳顺从的坐在沙发上，但仍掩面哀哀哭泣道：「她是个什么样的妈妈，我就范了这么一点事，就这么做死的打我，呜呜，我活着有什么意思。」刘凯拿着一张纸巾帮她擦去眼泪，说道：「姐姐别哭了，若是你寻死的话，那我可怎么办啊，」说着也流出泪来。<br /><br />　　刘芳心中一惊，是啊，自己才１６岁，而弟弟还只１５岁，父亲于前年去逝了，妈妈李慧对姐弟两喜怒无常，若是自己死了的话，弟弟还不知道要受母亲什么样的虐待，想到这她一把紧紧抱住刘凯，又大声哭起来。<br /><br />　　刘凯被姐姐紧紧的抱着，感觉有两团软肉压在自己胸前，姐姐身上一股独有的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>气息传入鼻中，下面的那根肉棍不由自主的硬了起来。<br /><br />　　这时刘芳也感觉到了弟弟的身体变化，脸上一红，忙伸手欲推开，哪知她这一推反而让正在迷迷糊糊感受姐姐柔美肉体的刘凯醒悟过来，他反而更用力的抱住了姐姐。<br /><br />　　「放开我，弟弟，」刘芳挣扎着说：「姐姐快喘不过气了。」而刘凯此时却已是两眼通红，喘着粗气，嘴就往姐姐脸上乱亲，刘芳又惊又急，「别这样，小凯，我是你姐姐啊。」<br /><br />　　可刘凯已被欲望冲昏了头脑，猛的一下把姐姐压倒在沙发上，伸手就去解她的衣服，刘芳把腾出来的右手伸出，用力打了刘凯一巴撑，喝道：「小凯，住手，我是你姐姐。」<br /><br />　　刘凯一愣，直直的望着姐姐，迟疑了一下，沮丧的说道：「姐姐，我，我好喜欢你，刚才妈妈那样打你，我的心都要碎了。」刘芳见他说得动情，口气也软了下来，轻声道：「弟弟，我知道，你先从我身上下来好吗。」<br /><br />　　「不，」刘凯道，「我要好好的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>姐姐，姐姐，你就答应我吧。」刘芳看着弟弟渴望而又期待的眼神，回想起姐弟这两年相依为命的日子，心一下软了，便把双眼闭上，只轻轻的说了一声：「你可要温柔一点。」刘凯见状，知道姐姐已是答应了，喜出望外，忙低下头在姐姐光洁秀丽的脸庞上亲吻，一边慢慢的脱下她的衣服。<br /><br />　　「姐姐，你真的好漂亮，」刘凯看着已被他脱光的姐姐愣愣的说。<br /><br />　　是啊，刘芳年青的胴体对男人有着无比的吸引力，雪白细腻的肌肤，一对不大不小却坚挺无比的乳房，少女三角地带上那细细的耻毛，都让刘凯双眼放光。<br /><br />　　「嗯，」刘芳娇羞的扭动一下身体，「弟弟，你可要轻点，姐姐可，可还是处女啊。」<br /><br />　　刘凯这才清醒过来，「好的，我一定会好好爱姐姐的，」说完自己挺直身体，把自己也脱了个精光。<br /><br />　　刘芳眯着眼看着弟弟，见到他那根又长又粗的阴茎，心中又是慌张又是期待，不由惊呼道：「啊，好大啊。」<br /><br />　　刘凯听见姐姐这么一说，知道她在偷看自己，笑道：「原来姐姐是假装闭着眼睛啊，姐姐你不要担心，我会很小心的。」说完他轻轻分开姐姐的双腿，对着那条紧闭的肉缝慢慢逼近。<br /><br />　　刘芳早已紧张无比了，当弟弟那要火热的肉棒抵在自己穴口时，她不由自主的抖动起来，随着洞口被肉棒一点一点的扩大，疼痛感也一点点加重，她呼出声来，「疼，疼，弟弟，轻点。」<br /><br />　　刘凯见姐姐疼的花容失色，也停下了进入，吻了吻她的脸，说道：「姐姐，忍一下就好了，我慢慢的进入啊。」<br /><br />　　刘芳调整好状态，说道：「好了，弟弟，再来吧。」刘凯再次进入，当触到一块薄薄的阻挡时，猛的一下用力插入，接着整个阴茎就顺利没入，二人的耻部就紧紧相连在一起。<br /><br />　　「啊－！」刘芳一声惨叫，几滴泪珠从眼角划落，阴部的鲜血流了出来，她知道，自己的处女身份已永远的失去了。<br /><br />　　此时的刘凯已完全被自己的欲海所淹没，只是本能的不断抽动，姐姐的叫喊声也充耳不闻，慢慢的，刘芳的声音也渐渐变小，变成了女人独有的呻吟。<br /><br />　　「嗯，嗯，弟弟，好棒，姐姐成为女人了。」<br /><br />　　「姐姐，好舒服，早知道这么舒服我们早点做就好了。」「嗯嗯，是啊，姐姐早让小凯肏了就好了，嗯嗯。」极度的刺激加上姐姐的呻吟使刘凯很快把持不住了，他连打几个冷颤，精液悉数泄出，然后软绵绵的趴在刘芳身上。<br /><br />　　事后，姐弟两快速收拾好现场，然后装作若无其事的样子等着母亲李慧回来，而李慧回家后也没看出姐弟两有何异常。<br /><br />　　从此以后，刘芳姐弟二人经常偷偷摸摸的作爱，只要李慧一不在家，二人就会云雨大战一翻，直到某一天。<br /><br />　　这日李慧前脚刚出门，刘凯就破不急待的抱着刘芳进入自己房间，二人很快脱光衣服在床上颠鸾倒凤，突然，外面响起了开门声。<br /><br />　　二人大吃一惊，妈妈刚刚出去怎么就回了，还是刘凯反应快，连忙吩咐刘芳道：「姐姐，你起快躲到床下。」<br /><br />　　刘芳一轱辘翻到床下，刘凯连内裤也来不及穿，直接把外衣外裤套在身上，再装作平常的模样走出房门。<br /><br />　　此时李慧刚刚进屋换好了鞋子，刘凯问道：「妈，你怎么就回了？」李慧回道：「刚才忘记拿个材料了，公司急着要，就回来拿了，」说完便匆匆进入自己房间。过了一会，她捧着一叠材料出来，见刘凯还站在客厅，有些奇怪的问道：「咦，你姐姐了？」<br /><br />　　刘凯掩住内心的慌张，故作镇定的说：「哦，刚才她说要去买个什么东西，出去了。」<br /><br />　　李慧脸色一沉，「我一转背她就溜出去，现在没空管她，等我回来后再和她理会。」说完开门离开了。<br /><br />　　刘凯急忙站到窗口，直到确认妈妈完全走出了大楼，这才回到自己房间告诉刘芳，「姐姐，出来吧，她已经走了。」<br /><br />　　刘芳赤裸着身体从床里下爬出，心有余悸道：「吓死我了，要是被她发现了，我们可能会被她打死去。」<br /><br />　　刘凯搂着姐姐坐在床沿上，「是啊，幸好她只是回来拿个东西就走了，要是不走那可会露馅的，我们这样真不安全，迟早会被她发现的，这可怎么办啊？」刘芳见刘凯垂着头，神情沮丧，想了一想，突然正色道：「我一个办法，可以彻底改变这一切。」<br /><br />　　刘凯眼睛一亮，「什么办法？」<br /><br />　　刘芳凑在他耳边，说了如此如此，刘凯眼珠越瞪越大，直到姐姐说完才迟疑的说道：「这，这行吗？」<br /><br />　　刘芳点点头，「只要你照我的去做，保管成功。」「可这……？」<br /><br />　　刘芳见刘凯还自犹豫不决，冷冷的道：「你忘了她是怎样对待我们的吗？你算不算男子汉！」<br /><br />　　刘凯被她这么一激，一股热血上头，脱口而出：「好，我干。」自这日起，姐弟二人就好象变了一个人似的，二人在家争着干家务，经常同妈妈李慧聊天问侯，李慧也感觉到了他们的变化，以为是他们长大了，懂事了，内心也是高兴不已。<br /><br />　　一日周末，三人在一起吃晚饭，刘芳倒了一杯饮料递给李慧道：「妈，我以前很不懂事，经常惹你生气，这杯饮料就算给你陪罪吧。」「你知道，我不喝这些东西的。」<br /><br />　　「妈，你就喝这一次吧，这也是我的心意，」一旁的刘凯也劝道。<br /><br />　　李慧见姐弟二人很是诚恳，又加之这段时间他二人表现确实不错，便笑道：<br /><br />　　「好吧，我女儿、儿子确实长大了，以后要继续努力啊。」说完，接过一饮而尽。<br /><br />　　「你们以后还要……，」正说到这里，李慧突然感觉自己怎么样也说不出话来，只模模糊糊的看着女儿和儿子在冲着她笑。<br /><br />　　也不知过了多久，李慧隐隐的听到有男女的喘息声，「我这是怎么了？我是在作梦吗？难道是丈夫死了这么久，想男人了？」她艰难的睁开眼，却见到一男一女正在行男女之事，刚才的喘息声就是从他们口中传出。<br /><br />　　男孩趴在女孩背上，用力的在背后抽动，女孩脸面春色，嘴里发出呜呜的呻吟，一对饱满的乳房前后不停的晃动。<br /><br />　　「你们，」李慧看清了眼前的二人是自己的女儿和儿子后，震惊的话都哽咽了，好半天才说出下面的内容来，「天啦，你们这是在干什么，两个畜生！」说着便站起欲把二人扯开，可这一动才发觉自己根本动不了，原来发觉自己上半身被结结实实的绑在单人沙发上。<br /><br />　　「哎哟，妈妈醒了啊，」刘凯笑道，他动作不停，反而更加加大了撞击。<br /><br />　　「啊，是啊，」刘芳喘息着，「妈，怎么样，我和弟弟肏穴的姿式好看吧，啊，弟弟，好棒，你肏得姐姐的小穴爽死了。」李慧无法相信眼前所见的一切，「你们知道自己是在做什么吗？你们可是亲姐弟啊。」<br /><br />　　「是啊，是亲姐弟才干这事啊，」刘芳淫笑道，「姐弟插穴最爽了。」「我，我怎么生了你们这对孽子，」李慧悲鸣道，「我没有这样的儿女，你们，你们。」<br /><br />　　「看，妈妈不想认我们做儿女了呢，」刘芳扭头对身后的刘凯笑道。<br /><br />　　刘凯笑道：「好啊，那我们就也不认她这个母亲吧。」「好，那弟弟你说应该怎么办？」<br /><br />　　「我就把她当作普通女人来对待吧。」<br /><br />　　姐弟二人停止了交欢，都赤裸裸的站在李慧身边，刘凯粗大的阳具在李慧面前跃动，上面还闪着晶莹的光泽，那是刘芳的淫液。<br /><br />　　「啊，」李慧惊叫着闭上眼睛，全身因恐惧而不停的抖动。<br /><br />　　刘芳边笑边把李慧的上衣扯开，「哇，想不到妈妈的奶子好大啊。」李慧吓得大叫道：「小芳，你干什么！」<br /><br />　　刘芳却不顾母亲的叫唤，又用力两下把她的上衣和胸罩全部解开，手托着她丰满的乳房震动了两下，「嗯，想不到妈妈的奶子一点也没下垂啊，弟弟，你可有福了。」<br /><br />　　李慧听到这话，惊恐的说道：「什么，你们还想做什么？」刘凯也满脸淫笑的凑近，用手在母亲光洁秀丽的脸上抚摸着，「嘿嘿，妈妈这么聪明的人，还不知道我们要做什么吗？」<br /><br />　　李慧感到毛骨悚然，内心已知道了答案，但仍不愿相信，挣扎着说道：「快放开我，你们知道自己是在做什么吗？这，这个是犯罪。」「哦，是吗？」刘凯手指滑到母亲的乳房上，调笑道。<br /><br />　　在一旁的刘芳可奈不住了，开口道：「弟弟，还罗嗦什么，快上，肏了这个贱货。」<br /><br />　　李慧不敢相信的望着刘芳，「小芳，你，你怎么会是这样？」刘芳不再理会母亲，抓着她的两腿往上一抬，李慧下身被高高举起，裙子被翻在小腹上，被黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>紧紧裹住的阴部和臀部展示在刘凯面前。<br /><br />　　李慧虽然已经３７岁了，但因为平常保养得当，相貌和身材都是一流，特别是一双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美腿</span>，笔直修长，匀称得当，屁股大得恰到好处，而且向上挺翘，形成一个完美的半球形，她又特别喜欢穿丝袜，更加使得有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>力。<br /><br />　　被丝袜箍得紧紧的三角地带隐隐可看到白色的三角内裤，平展的小腹和深深的腹股沟显得十分完美，双腿间的阴阜微微隆起，正中间有一条小缝微微凹陷。<br /><br />　　「真，真是太漂亮了，」刘凯看得目瞪口呆，都忘记了自己要做什么。<br /><br />　　「不，不要这样，」李慧哀嚎着，她拼命挣扎，但因上身被紧紧的捆住，而双腿又被女儿死死的抓住，所以只是徒劳的扭动。<br /><br />　　「还愣着干什么，」刘芳呵道，「我手都抓疼了，快点啊。」刘凯猛的醒悟过来，右手用力抓到母亲的裆部，在丝袜上贪婪的抚摸。<br /><br />　　李慧觉得羞耻异常，自己最隐密的部位居然被亲身儿子放肆的玩弄，而一股异样的刺激也传入脑中，使她忍不住打了个冷颤，口中仍无劳的哀述，「不要，放开我。」<br /><br />　　而这一切被刘芳看在眼里，她冷笑道：「弟弟你不错哦，妈妈被你摸得发情了。」<br /><br />　　「不，不，我没有，放开我。」<br /><br />　　刘凯在母亲最神秘的部分不断揉捏，不放过任何一个地方，虽然隔着丝袜，但母亲那极富弹性的肉体还是带给他无边的快感。<br /><br />　　「为什么，为什么你们要这样对待我，」李慧哭喊着。<br /><br />　　「为什么，」刘芳冷笑道，「妈妈，你这都不知道吗，你不想想你平时是怎样对我们的吗？这就是我与弟弟对你的惩罚。」「小凯，小凯，」李慧面向刘凯哀求道，「你放过妈妈吧，妈妈保证不会再那样对你了，好吧，好孩子，听话，在放下大错前赶快住手吧。」刘芳怕母亲的话打动了弟弟，急忙道：「小凯，别听她胡说，你若是中途放弃的话，会是什么后果，你可要想清楚，」接着她又换了个口气道：「你看你的鸡巴，这么大了，妈妈可是个难得的尤物，保管会让你爽到天的，可别错过了啊。」刘凯本来就已是欲火焚烧，又听姐姐这么一说，更是下定了决心，抓住妈妈黑色丝袜的裤头，用力往下一拉，露出她光亮的肉体和纯白的小内裤。<br /><br />　　「不，不要，」李慧大呼叫，「放开我，救命啊，谁来救我。」「妈妈，你别装模作样了，」刘芳笑道，「你看你，内裤这里都湿了，明显是发情了，还装什么烈女，好好接受自己儿子的阳具吧，哈哈。」「不，千万不要，小凯，求求你，放过妈妈吧，」李慧还在试图唤醒刘凯。<br /><br />　　「当初你打我们时怎么没想过放过我们，」刘凯冷冷的回答也彻底打掉了李慧的幻想。<br /><br />　　当自己内裤被儿子彻底拉下后，李慧绝望了，只有不住的流泪而说不出任何话来。<br /><br />　　刘凯也毫不留情的把粗大的鸡巴插入母亲的蜜穴，并迅速做起活塞运动。<br /><br />　　「啊，终于插进来了，好舒服，妈，你刚才还说不想要，那里面这么多水是怎么来的，哈哈。」<br /><br />　　李慧只能沉闷的呜咽着回应，而她的身体也在慢慢的起着变化，作为一个有两年没碰过男人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少妇</span>，儿子粗大的鸡巴和凶狠的抽动使她的小穴里淫水横流。<br /><br />　　刘芳冷笑道：「真是个骚妈妈，才被儿子插了几下就流了这么多水。」「是啊，」刘凯也说道，「原来妈妈是个闷骚，平时对我和姐姐这么凶，是不是因为欲望没地方发泄造成的啊。」<br /><br />　　「不，不是的，」李慧呜咽着，「我，我没有，」但她的身体却出卖了她，淫水象小溪一般涓涓流出，阴道口更是饥渴的一张一合的吞食着肉棒。<br /><br />　　刘凯见母亲被自己肏得目光迷离，神情恍惚，自豪感由然而生，他一手抓住母亲的那对豪乳，一边淫笑道：「妈，看你的样子蛮享受的，儿子肏得你很爽吧，若舒服的话就叫出来吧，别闷在心里，这样对身体会不好的。」「呜呜，不，我没有……」<br /><br />　　因为刘凯与姐姐性交过无数次了，性能力也大为提高，连插了二十多分钟还没泄出来，而母亲李慧可就不同了，她有近两年没有性生活，这次被儿子连续的猛插，身体其实已经崩溃了，但因为守着母亲的自尊，强忍着自己没有叫出来。<br /><br />　　刘凯见妈妈的神情，知道她是在压制自己的情欲，他眼珠一转想到了一个主意，紧接着重重的加大了几下动作，撞在李慧的耻骨上发出「啪啪」的巨响，然后大声喘息着叫道：「啊，好爽，我要泄了。」李慧一听此言，顿里慌了，哀求道：「别，别射到里面。」刘凯笑道：「妈妈，真的不想要我射在里面吗？」李慧哭泣道：「是的，求求你，小凯，千万别射进去啊。」「那也好，只要妈妈你叫出声来，我就不射进去。」刘芳也在一旁笑道：「是啊，妈妈你何必委屈自己了？明明达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了，就叫出来吧。」<br /><br />　　「不，不，我不能……」<br /><br />　　「那好，那我要射了啊。」<br /><br />　　「啊，不，」李慧终于崩溃了，大叫道，「别，别，我叫，我叫，啊，好爽，好爽，啊——。」<br /><br />　　「什么好爽，说清楚点。」<br /><br />　　「阴，阴道好爽。」<br /><br />　　「什么阴道好爽，说得文绉绉的，说下流点。」「啊，小，小穴好爽。」<br /><br />　　「说，是被谁肏得好爽。」<br /><br />　　「嗯，嗯，是，是被儿子肏得好爽，妈妈的小穴被儿子的大鸡巴肏得好爽，啊——，不行了，要高潮了，啊——。」李慧发出一声长长的悲鸣，淫水象开闸的洪水奔流直下，她全身不住的颤动，头也无力的倒在一边，内心更是羞愧无比，自己居然被亲生儿子强 奸后达到了高潮，而且整个模样被儿子和女儿看得清清楚楚，她知道，自己在儿女面前再也没有母亲的威严了。<br /><br />　　刘凯被母亲的小穴夹得紧紧的，强烈无比的刺激直冲脑门，他再也忍不住了，鸡巴用力往母亲的子宫里顶，在做射精前的最后冲刺。<br /><br />　　李慧感到了儿子要射精的举动，心中大惊，狂乱的叫道：「别，你说了不射进去的，啊，别。」<br /><br />　　可刘凯没有理会母亲悲惨的呼喊，反而死死的搂住他的胸，鸡巴拼命的顶入，终于，浓浓的精液喷涌而出，悉数灌入母亲的子宫。<br /><br />　　「不——，」李慧悲怆的呼喊，不住的摇头，长长的秀发散乱的飘舞，泪水流湿了整个脸庞。<br /><br />　　刘芳姐弟冷冷的看着母亲，直到李慧慢慢的平静下来，才一起把绑着她的绳子解下来，然后一人抬手一人抬脚把毫无力气反抗的母亲抬到了卧室的床上。<br /><br />　　「你们滚开，我不想再看到你们，」李慧躺在床上有气无力的吼道。<br /><br />　　刘凯嘿嘿冷笑两声，说道：「妈妈，你以为这就结束了啊，还早着了。」「怎么，你们还想怎样？」李慧惊恐的看着姐弟二人，身子不由缩成一团。<br /><br />　　刘芳冷笑几场，拿出一张纸递给她，「照着上面的内容读出来，我们就放过你。」<br /><br />　　李慧疑惑的接过纸，仔细一看，手不由自主的抖动起来。<br /><br />　　这张纸上是这样写的：「我李慧，今年３７岁，是一位表面高贵端庄的白领，其实内心淫荡无比，两年前自老公去逝后，一直处于性饥渴状态，终于于某年某月某日按奈不住寂陌，主动勾引了自己的亲生儿子刘凯，并且甘心臣服于儿子的大鸡巴之下，为了永远能得到儿子的大鸡巴，自愿放弃母亲的身份，成为儿子刘凯和女儿刘芳的性奴隶，家中所有一切财产全部移交二位主人保管，永不背叛主人！」<br /><br />　　「不，我不会读的，」李慧而斯底里把纸撕碎，扔得满屋都是，而刘芳冷冷的道：「你不同意也没关系，到时你自然会答应的。」「妈妈，你真的是太漂亮了，看，我的鸡巴又大起来了，」刘凯淫笑着又扑上来。<br /><br />　　李慧刚才被儿子奸淫时衣服并没有完全脱光，此时也是保持着上衣敞开，丰满的乳房半掩半开着，短裙还穿在身上，但丝袜和内裤早不见的踪影，时不时露出雪白的大腿和翘立的臀部，说不出的淫乱诱惑。<br /><br />　　「不，不要再过来，刚才弄了这么久，还不够吗？」李慧试图阻挡儿子的侵犯，但早已精疲力竭的她只是徒劳的做了几下样子就被刘凯把衣裙剥个精光。<br /><br />　　「哈哈，妈妈，你的身材真棒，我总也插不够，」刘凯边肏着小穴边羞辱着母亲。<br /><br />　　李慧放弃了所有的抵抗，闭上眼睛任由儿子的侵犯。<br /><br />　　就这样也不知过了多久，刘凯在她身上发泄了十多次，而李慧自己也不知高潮了多少次，其中儿子休息时候还被女儿刘芳玩弄了数次，李慧脑中已是一片空白。<br /><br />　　再被刘凯又一次深深的插入之后，李慧大口喘着气，无神的望着窗外，这时刘芳的声音在旁边响起，「妈，你知道你被小凯射了多少次吗？」李慧眼神空洞，没有一丝反应，刘芳继续道：「你已经被内射了１２次了，时间也过了３６个小时了，真不得说你生了个好儿子啊，哦，对了，我不知道射了这么多后，妈妈你会不会怀孕哦，到时被自己儿子肏得怀孕了，要是被外人知道的话……」<br /><br />　　「啊，」李慧猛的惊醒过来，「不，我不能怀孕，快，快给我避孕药。」「嘿嘿，你也知道后果了啊，想要避孕药也可以，把奴隶宣言经我说了，我就给你。」<br /><br />　　「不，不行，我不能说。」<br /><br />　　「那好啊，等会让小凯再内射你一次，我记得紧急避孕药的效果只有４８小时哦，到时你想后悔也没用了，就等着怀上儿子的孩子吧。」李慧惊恐的望着刘芳，「不，我千万不能怀上自己儿子的孩子，求求你，女儿，你放过我吧。」<br /><br />　　「那你就说啊，」刘芳继续残忍的说道，「妈妈你也别骗自己了，你这一天里有过多少次高潮我可是看在眼里，你其实是这么的淫荡，只是以前没发现自己而已，其实你成为我和小凯的性奴隶，才是你真正想要的生活。」「这……」<br /><br />　　「别犹豫了，妈妈，成为我们的性奴隶，大胆的说出来吧，时间不多了。」终于，李慧崩溃了，屈服了，「我，我说，我说。」刘芳露出胜利的微笑，「先别着急，我们要举行一个仪式。」半个小时后，客厅正中。<br /><br />　　刘芳与刘凯二姐弟穿带整齐，端端正正的并排坐在沙发了，一架摄像机架在一侧，镜头正对着面对着的母亲李慧。<br /><br />　　李慧此时穿着一件连体黑色丝袜，而丝袜里面既没有带胸罩又没有内裤，被丝袜裹紧的肉体显得更是娇媚动人，她面色潮红，长长的秀发扎了个马尾搭在脑后，显得既成熟又高贵。<br /><br />　　李慧神色不安的看着姐弟二人，见他们一脸严肃内心更是惶恐，特别是自己现在这身打扮，可是自长成人来从没有过的装扮，而这件丝袜好象又小了一个型号，把全身勒得紧紧的，特别是自己的三角地带，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">黑丝</span>几乎要勒进那条肉缝里了。<br /><br />　　「好了，开始吧，妈妈，」刘芳吩咐道。<br /><br />　　李慧知道逃不脱了，只得低下头，低声说道：「我叫李慧，天……」「听不清，大声点，」刘凯喝道，「跪下，抬起头，大声宣读！」李慧一呆，「扑通」一声跪下，挺起高耸的胸部，昂起头自暴自弃的大声说道：「我李慧，今年３７岁，是一位表面高贵端庄的白领，其实内心淫荡无比，两年来自老公去逝后，一直处于性饥渴状态，终于于某年某月某日按奈不住寂陌，主动勾引了自己的亲生儿子刘凯，并且甘心臣服于儿子的大鸡巴之下，为了永远能得到儿子的大鸡巴，自愿放弃母亲的身份，成为儿子刘凯和女儿刘芳的性奴隶，家中所有一切财产全部移交二位主人保管，永不背叛主人。」李慧快速说完这句话居然流畅无比，没有一丝停顿，连她自己都感到诧异。<br /><br />　　刘芳笑着对刘凯道：「弟弟，你看，从前我们高高在上的妈妈自愿成为我们的性奴隶耶，那我们收不收她啊。」<br /><br />　　刘凯也笑道：「这么骚的妈妈，这么下贱的女人，我还要考虑考虑一下。」刘芳又面向李慧道：「你看，你儿子还有点不想收你了，你应该怎么办。」李慧知道这是姐弟两在折磨她，为了结束这种难熬的折磨，她迷乱的哭泣道：<br /><br />　　「是妈妈错了，我以前不该那样对你们，请你们答应我吧。」「答应什么啊，既然愿意做奴隶了，说话还没一点规矩，」刘凯继续残忍的说道。<br /><br />　　李慧完全崩溃了，上身趴在地上，浑圆的屁股翘得老高，悲鸣道：「主人，两位主人，慧奴知错了，还请两位主人可怜可怜我，让我做你们的性奴隶吧，慧奴永远不背叛主人，求求你们了，主人。」<br /><br />　　刘凯这才满意的点点头，说道：「好，那主人我就收下你这个奴隶，以后我和姐姐的话你要无条件的听从，知道了吗？」<br /><br />　　李慧跪着磕头道：「慧奴知道了，」接着她抬起头可怜兮兮的看着刘芳说道，「芳主人，那个，可以给我了吗？」<br /><br />　　刘芳知道她是在问避孕药的事，当下从怀中拿出两片药说道：「在这里，不过了，现在还不能给你，要看你成为我们的性奴之后的第一次表现怎样。」「我，我会表现好的，」李慧慌忙点头，跪着爬到二人身前，捧着刘芳的脚，对着脚脂一根根吮吸起来。<br /><br />　　刘凯见曾经高高在上的母亲如今跪趴在自己面前，穿着淫秽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的黑丝袜，努力的讨好着自己和姐姐，心中又是得意又是感叹，看来只要是女人，都可以找到征服她的办法。<br /><br />　　正想着，李慧已脱下了刘凯的裤子，把他那还不太坚硬的鸡巴含进了口中，丰润的屁股也一扭一扭的，一脸媚态的望着儿子。<br /><br />　　「真是个骚货，」刘凯摸着被丝袜裹紧的奶子笑着说。<br /><br />　　正这时，刘芳也把自身衣服脱光了，她把一粒药放在自己的大阴唇上，对李慧道：「慧奴，你不是想要这个吗，快过来用口舔进去。」李慧一见正是自己急需的东西，连忙松开儿子的大鸡巴，朝女儿的阴部舔去，贪婪把混合着淫水的药片吃进肚中。<br /><br />　　这时只听「嗞」的一声，李慧屁股上的黑丝袜被撕开一个口子，刘凯挺着自己的大鸡巴毫不留情的再次插入母亲的蜜穴。<br /><br />　　此时在客厅正<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">中出</span>现了一幅异常淫乱的画面，成熟美丽高贵的少妇母亲穿着诱人的紧身连体黑丝袜，象一只发情的母狗一样跪在女儿和儿子中间，前面用舌头舔着女儿湿漉漉的阴户，后面则翘起完美的屁股一次次被儿子插入。<br /><br />　　在这一天，李慧完全堕落了，无论从身体还是心理上都成为了女儿和儿子的性奴隶。<br /><br />　　时间很快，半年过去了，刘凯已初中毕业了，升入了高中，而刘芳也读高 二了，而李慧在外人看来还是两姐弟的母亲，可一回到家中则散失了一切自由，经常被脱光衣服让儿女肆意玩弄自己成熟的身体。<br /><br />　　而刘芳更是做出一个大胆的决定，她要李慧辞了工作并卖了房子，母子三人来到另一个城市重新生活，她用李慧多年省下的钱开了一间服装店，自己用李慧的身份经营，而李慧则天天在家接受儿子的调教。<br /><br />　　这日，刘芳对李慧说道：「你现在又不要出去上班，天天在家也没个事做，我就安排件事给你做吧。」<br /><br />　　李慧已被儿女调教得很是听话了，忙回道：「芳主人说的是，慧奴一定照做。」「那好，过两天就要开学了，小凯才上高 一肯定还是要读书的，而我吗，是没空上学了，就由你用我的身份去上学吧。」<br /><br />　　「啊，」李慧惊道：「可，可我有好多年没读过书了，而且我这个年纪了去学校，别人看出来了怎么办？」<br /><br />　　刘芳笑了笑说道：「没关系，没人认得出的，你只要穿得年青一点，凭你的保养，别人保证看不出你的真实年纪的，我的好妈妈。」李慧无法，只得低着头答应了。<br /><br />　　过了两天，李慧穿上学生装，头发也疏成少女的两个短辫，真的象一个只十七八岁的少女。<br /><br />　　刘凯在一旁「啧啧」称赞道：「妈妈你真是个天生的尤物，别说外人认不出你是我妈，就说你是我妹妹，别人也会相信。」李慧红着脸道：「哪有这样。」<br /><br />　　话还未说完，刘凯一把掀开她的学生裙，鸡巴从背后插入母亲的蜜穴。<br /><br />　　李慧不敢反抗，把屁股挺得绷直好方便儿子的插入，口里发出诱人的呻吟，「嗯……嗯……，好儿子，好主人，上学了还要玩慧奴，啊，主人的鸡巴好大，插得慧奴要死了，啊……啊……！」<br /><br />　　刘芳在一旁看着笑道：「弟弟你也真是的，这个时候也不放过我们的奴隶妈妈。」<br /><br />　　「谁叫她长得这么骚啊，」刘凯喘着粗气，「哦，对了，她现是用姐姐你的身份去学校，怎么还能当我们的妈妈了？」<br /><br />　　「是啊，」刘芳也歪着头想了想，笑道：「现在的李慧其实是刘芳，而现在的刘芳其实是李慧，那么她们之间的称呼也要唤过来吧。」刘凯拍着李慧雪白的屁股，大声道：「快，快叫姐姐的妈妈。」李慧从脸一直到脖子处都变得通红，虽然做了姐弟两的性奴这么久了，但如此的颠倒身份关系还是让她羞耻无比，硬是开不了口。<br /><br />　　刘芳也笑道：「是啊，快叫我妈妈。」<br /><br />　　李慧过了好半天才扭捏的叫了一声「妈，」然后低下头不敢看刘芳。<br /><br />　　刘芳拍了拍李慧的脸，笑着应了一声，继续说道：「声间还太小了，叫大声点，乖女儿。」<br /><br />　　李慧忍受不住刘芳的戏弄和刘凯的大力抽插，终于狂乱的大叫起来，「啊……，妈，妈妈，我是你的好女儿，啊……」<br /><br />　　刘凯边插边说道：「咦，这样我不吃亏了啊，你叫姐姐的妈妈，那你应该叫我什么。」<br /><br />　　此时的李慧完全沉浸于性欲之中，身体摇摆着乱叫道：「啊……你，你是我爸爸，啊……爸，你插女儿插得好爽，啊……爸爸，你的鸡巴好大，女儿爱死你的大鸡巴了，啊……不行了，不行了！」<br /><br />　　在淫词秽语和刘凯的大力抽插下，李慧达到了高潮的顶峰，而刘凯也忍受不住，滚烫的精液全部向往母亲的阴道。<br /><br />　　从此，李慧以刘芳的名义在学校的读书，而全校师生没一个怀疑她的身份，因为是在同一所学校，却方便了刘凯一人，他不但在家玩弄李慧，还可以在学校时找个机会，然后在偏僻之处也要狠狠的插她一翻。<br /><br />　　而李慧毕竟多年没上过学了，本来就学得吃力，而在学校还三不三要受到儿子的侵犯，学习更是跟不上，期末考试时成绩也是惨不忍睹。<br /><br />　　当刘芳看了李慧交上来的成绩单时，脸色铁青，手拿着一根长长的塑料尺劈头向李慧打去，呵道：「你是读的什么书，这样的成绩也好交上来给我看。」李慧忍受着责打却不敢躲挡，哭着求饶道：「对不起，妈妈，我好久没上过学了，所以……」<br /><br />　　「你还敢顶嘴，」刘芳更怒，又是重重的几下打在李慧身上，打得她一阵惨呼。<br /><br />　　紧接着刘凯又把李慧的衣服剥得个精光，喝斥道：「你现在也知道这个感受了吧，你当初责罚我们时可有这样想过没有。」李慧哭着认错道：「是我错了，女儿错了，求爸爸妈妈原谅我，以前我做妈妈时是个不合格的妈妈，所以我甘愿转换身份，做了你们的女儿，求妈妈大人不记小人过，放过女儿吧。」<br /><br />　　「好，」刘芳哈哈大笑，「过来好好向我和你爸认错。」「是，」李慧跪在地上，四肢一齐向前爬，象一只下贱的母狗，爬到了女儿和儿子脚边。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【全文完】</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">字节：23306</span><br /><br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5234840&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5234840&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17614732" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17614732"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17614732_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-14</span></td><td>正确排版奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17614730" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17614730"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17614730_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-14</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17614729" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17614729"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17614729_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-14</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5234840-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5234840.html</guid>
	<pubDate>2015-10-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[青春校园]【我和米娜老师的羞羞事】【作者：jiujushi】【完】</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　事情至今有三年了，小狼<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>家资阳，但从小在新疆长大，在一家物流公司做管理，也是在新疆上的学。<br /><br />　　以前我们学校是那种民汉合校，有汉族<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>也有维族学生，但都是分开的。<br /><br />　　那年９９年我上小学毕业班，那年我才１２ 岁，我们学校从北疆招来了一位维族女教师，叫古丽米娜，她比我大六 岁，是专科毕业的，教美术和舞蹈的。<br /><br />　　因为她母亲是一位翻译，所以汉语、维语、英语都是出奇的好，人长得很清秀也特别漂亮，比那现在什么电视上明星漂亮很多，是一种与生俱来那种天然的美。<br /><br />　　那时的我每一次见到她，都会脸红。记得小学有次班级元旦要排练节目，我们班当时因为是毕业班，就选了个舞蹈节目。<br /><br />　　但由于当时的班主任是个年龄颇大的教数学老教师很古板，所以我们舞蹈节目一直都不被看好，连续换了好几次，后来还是米娜老师专门给我们班排练的，也是个民族舞蹈，还借服装道具小花帽什么的。<br /><br />　　记得那时排练的头几天每天都很累，一蹲地上会蹲很久，女生穿着裙子会在你身边转着圈，后来米娜老师说这些动作太单调了，要增加些新的动作，问全班男生有会翻跟头的么，我当时想也没想就说了声：「我会。」米娜老师也颇为惊讶的望着我，后来我就演示了侧翻，米娜老师看后说：<br /><br />　　「那我教你前翻好了。」<br /><br />　　起初她还以为我说的是前翻，接下来的那几天，每天排练完节目同学们都回去了，只有我和米娜老师还在班里得练习一个多小时，她叫我如何练习前翻，还专门找体育老师借的训练的垫子。<br /><br />　　刚开始她先扶着我的腿和腰，让我身体慢慢向后仰，手慢慢撑地。记得印象最深的一次也是我最囧的一次，那天是元旦开始前最后一次排练，大家合练完了都准备回去休息了。<br /><br />　　走之前，米娜老师问我：「你的前翻练习的怎样了？」我直接回答到：「没问题。」之后米娜老师让我单独演示一下，我迅速的就翻过去了，她说我在给你纠正几个小问题，慢慢扶着我的腰，让我向后仰。由于那天她穿的是一身黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>皮衣，在我双手撑地的瞬间，突然间看到她紧身皮衣凸起的两点，我忽然觉着有股滚烫的热流就在大腿两侧，好像会随时迸发出来一样。<br /><br />　　就在我要极力掩饰着一切的时候，老师的手突然去扶我的腿，让我把腿绷紧，这过程中我那里却一下顶在老师的大腿那里，老师似乎也突然觉得被什么顶了下，米娜老师脸唰一下就红了，我也不知所措，就在我刚准备开口说对不起时，米娜老师突然跟我说：「来，再练习一遍吧！我一定要把你教会。」后来我们元旦那天排的目在全校拿了第一，得了奖，我也头一次看到她笑着流下了眼泪，那时我和她在一起所做的努力。<br /><br />　　过了很多年，我依旧没有忘记是她教会了我前翻，也为我后面的空翻打下了很好的基础。<br /><br />　　直到现在我依旧记得她那双柔软洁白的双手，每每想到她那张洁白无瑕的俏脸，我都忘不了和她三年前的那次重逢。<br /><br />　　１２年８月我从内地回新疆，因为之前请了一个月的假去了青岛旅游，第二天参加了一个维族同学的婚礼，在婚礼上遇见了我多年一直都不曾忘记的米娜老师，她依旧还是那么美丽，皮肤还是那么雪白，不知为什么，我总觉得她的皮肤保养的还是那么的好，仿复和从前没有什么变化一样。<br /><br />　　那天晚上我们从婚礼的现场出来，又单独在一起喝了很多酒，我问她：「您还在教书么？」她说：「现在没教了，不在学校了，在一家培训机构，专门负责英语那一块儿。」我接着又问她：「您小孩多大了，好想看看哈？」她回答道：「没结婚呢！之前朋友介绍的都不合适。」接着说，「慢慢看吧！<br /><br />　　不能太着急，总要找到适合自己的。」<br /><br />　　就这样，闲聊着，我们酒喝了很多，那天也都忘记拿了多少酒，我看着米娜老师半醉桃红的脸颊，坐那里半天没有出声，浮想联翩，想起那时她扶着我腰帮我练习前翻时的画面，我眼睛不由自主的湿润了。<br /><br />　　也不知是什么时候，米娜老师突然向我递来了纸巾，问我怎么了，我说：<br /><br />　　「没事，就是想起以前的一些事，想起您那时候带我的时候。」米娜老师眼睛也微红，我看着她眼泪慢慢夺眶而出，赶忙拿纸，去帮她擦眼泪，这时我才突然意识到没自己的行为有点欠妥，但米娜老师也并没有拒绝，索性我也没有再像之前那么拘谨了。<br /><br />　　之后米娜老师告诉我，有点晕，我就赶紧准备开车送她回家，小狼是１２年买的车，本田ＣＲ－Ｖ。<br /><br />　　刚开始米娜老师告诉我，喝了酒就别开车了，打的回去吧，我没同意，在我的坚持下她最终上车了，从我们喝酒的地方离她的住所大概２０多公里，但路上我却感觉我们好像走了很久才到。<br /><br />　　一路上她眼睛基本上未离开过我的身体，我脸又一遍的红了，那是自那小时候那次尴尬我羞红的脸之后，第二次在她面前脸红了，车上放着舒缓的英文歌Ｔｈｅ　ｌｏｏｋ　ｏｆ　ｌｏｖｅ，我看着窗外风吹着她那波浪般的秀发和红透的脸颊，我笑了，她也笑了，她突然问到我：「你怎么脸红了？」我说：「没有啊！可能是喝的有点多吧！」她笑了笑，但好似知道为什么我脸红一样似的，靠着椅子睡着了。<br /><br />　　后来在我和她在一起的那段日子里，这点也得到了证实，那天我们在车上都想到了多年前的那件囧事。<br /><br />　　送她回家的一路上，我也会时不时盯着她那起伏的小白兔，和那细细的小腰，就这么着，过了大概半个小时到了她住的单身公寓，她惺忪地睁开睡眼。我望着她，她也望着我，我们四目相视，久久没有说话，只是流下了眼泪，我们紧紧的相拥在一起了，我们就那样的吻在一起了。<br /><br />　　我生平第一次和老师，而且还是维族老师在一起这样，她没有其他维族女人身上那股汗味与香水混合的怪味道，而是一股<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>的清香，像玫瑰花一般的香味，我亲吻着她柔软的嘴唇，就好似水蜜桃一般，我用力的吸吮着她的舌头。<br /><br />　　米娜被我这强烈的攻势下，已经是娇喘吁吁。忽然米娜告诉我：「还是去别的地方吧！这里晚上万一被同事邻居看到就不好了。」我说：「要不去宾馆好么？」她说：「不要。」<br /><br />　　在米娜的要求下，我将车开到了一个荒无人烟的戈壁滩，周围都是那种高大柳树，微风就那么轻抚着，我们又紧紧地抱在一起，互相吻着彼此，从嘴，到舌头，额头，鼻子，再到耳朵、脖子，我都想一遍又一遍地品尝。<br /><br />　　米娜也是不停地迎合着我，渐渐地她那双纤细的小手慢慢伸进我的衣服，将我的衣服扣子全部解开，用她那柔软的唇一遍又一遍地舔着我的身体，搞得我浑身麻酥酥的。<br /><br />　　情急之下，我也按耐不住了，把车座全放平，打开了天窗，我一把把米娜黑色短裙下的黑色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">丝袜</span>脱了下来，米娜那雪白又纤细的的腿，看得我已经欲罢不能了，我急忙褪下了她的胸罩，那一对呼之欲出的小白兔终于一览无余的展现在我面前了，诱人的奶子好白好圆，没有一点下垂或是什么的，那两个乳头也是粉红的，俨然是一个出水的芙蓉。<br /><br />　　米娜就那么迷离的望着我，我慢慢地脱下了她的豹纹内裤，米娜也用舌头一遍又一遍地舔舐着我的身体，每一下都<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>到我的神经，麻酥酥的享受的快要发疯了。<br /><br />　　就在我还在回味的过程中，米娜忽然解开了我的皮带，脱下了我的内裤，而米娜的头也忽然埋在了我那里，我只觉得一阵阵麻酥酥的感觉袭来，我也开始了呻吟，就在米娜吸吮着我那里，我忽然轻声哼了一下，告诉米娜，我不行了，好想射。<br /><br />　　米娜什么也未说，只是将我紧紧地抱着，我就那么着射进了米娜的小嘴巴里了，而米娜竟然还帮我舔乾净了，后来她吐在卫生纸里了，用手一边抚着我的鸡巴，一边问我说：「舒服么？」我说：「当然啦！像是到了天堂般的感觉一样的！」米娜笑了。<br /><br />　　接着，我迅速脱下了内裤，手轻抚着米娜的头发，吻着她的乳头一遍又一地吸吮着，米娜不一会儿就让我弄得娇喘连连，就在我刚要下嘴亲米娜的那对小白兔时，米娜那充满迷离的眼神望着我说：「我好想要你，进来好么？我想见见他！」我当时还以为是听岔了，知道米娜第二次又重复了一遍，我终于按耐不住了，我压在了米娜那雪白般的身上，可是我久久没进，我说：「我没带那个！」米娜却什么也没对我说，而是紧紧地搂住我的脖子，将自己的身体慢慢挪向我的那里，忽然米娜用双腿间的力量把我腰锁住，双脚紧紧勒着我的双股间，而此时我那里也径直地顶向了米娜那粉红色的小穴里……米娜突然哼了一声，眼泪夺眶而出，米娜死死地抱紧了我，我顺着她滑落的眼泪，亲吻着她的脸颊，米娜瞬间动了下身体，娇羞地对我说：「那时就知道你那里好硬！」我没有了起初的羞涩了，抱着米娜那雪白纤细的腰身，一遍又一遍地摩擦着，抚摸着她的头发，就那么轻一下重一下地进行着人类最原始的运动，活塞运动，九浅一深的感觉真的好舒服。<br /><br />　　就在我这般猛烈的进攻之下，米娜不一会儿下面就泄身了，还一边呻吟着：<br /><br />　　「好舒服，爽死了，亲<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>的，就在今天吧！我想把所有都给你，射进来吧！好么？」听得我不一会儿，直接闷哼了一声：「啊！宝贝，我要射了！」我瞬间一下拔了出来，直接射在了米娜的脸上、脖子上和奶子上，我和米娜亲吻相拥着彼此睡到了第二天早上，早上起床后，米娜娇羞着脸说；「你昨晚真的很棒，都快被你搞死了。」我傻傻地憨笑着望着她的倩影，望着车里的白色小床单一片红色的血迹，我眼睛湿润了。<br /><br />　　自那以后，我和米娜几乎只要彼此有时间我们就会出来<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>，享受彼此在一起的时光，她总对我说和我在一起才是最快乐的。可我们真的能翻过那座不可逾越的大山么？<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：7454</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#FF0000 "><b>请不要吝啬手中的“顶”，你们的“顶”是我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=发帖',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">发帖</span>的最大动力，看帖后回帖是传统美德！</b></span></font></marquee> </div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5195142&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5195142&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17523555" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17523555"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17523555_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+7</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">09-28</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5195142-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5195142.html</guid>
	<pubDate>2015-09-28</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【和一个漂亮的足疗小姐合租的日子】【完】</title>
	<author>jorpin2008</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:blue ">回复超百，代为排版。----萧若愚</span><hr />　　一个满身卓越传说的奇迹法师号，一个69级的浩房ID，大学4年没有留下任何值得炫耀的痕迹。<br /><br />　　所以当别的城市一张不起眼的招聘通知书寄来以后，我果断飘了过去。<br /><br />　　待遇一般，虽然买房是奢望，但是养活自己还是绰绰有余，租了一个2室一厅后，我开始猥琐的憧憬着合租MM…合租的帖子发出去第2天，我就接到了那个让我荡漾的声音，酥，太TMD酥了，或许是我憋的太久的原因下午，当我打开门的时候，即使象我这样浸淫（和谐）BXJ这么多年的也没能压抑住心中的窃喜超萌的双眼，批肩的长发，小短裙下黑丝朦胧的那双小细腿…空空，松松，兰兰？？？？脑子里闪过无数女明星的果照好吧，当时我就觉得原来JRS发的好多福利全是渣只有当真人站在面前，才能感受到那种想石更却不敢石更的刺激“你好，你就是昨天打电话的…”<br /><br />　　“嗯，我来看看…”<br /><br />　　一段寒暄过后，我开始不断鼓吹房子有多好，交通有多便利MM看完后，咯咯一笑：“房子是不错，就你人看上去不象好人”<br /><br />　　不是吧，一听这话，我急了：“让你见见什么是好人，水电给你免了！”<br /><br />　　“真的，那等下帮我搬下箱子吧…”<br /><br />　　一开始，我以为在这么狭小的空间，一定可以制造很多摩擦啊，3秒，进攻犯规一个星期后，我才知道，我们两人根本不在同一个联盟每天早晨我去上班的时候，从没看见过她起床每天我睡觉的时候，她还没回来周末也是10点多就出门，一直到到深夜才回来对于象我这样阅历丰富的JR，当时就立刻判断她肯定是国家安全局的。<br /><br />　　从此我不敢再龌龊的看着阳台上的内衣YY无限的春光，只是老实的在屋里上虎扑，没事就对着福利图品论，哥们见的多了，没意思。<br /><br />　　直到一个月后，我才知道她的名字，那天夜里，她回来以后，我在浩房上和同学开黑，没睡没听到她洗澡的声音，就听到一声声剧烈的咳嗽声，那叫一个心疼，我最看不得如此娇嫩的女孩生病，早晨，我直接先去了药店给她买了枇杷露，留个纸条：哎，把这个喝了，很管用的，别拖&nbsp;&nbsp;----好人对于看过裸胡泡妞教程的我，知道这招基本耗掉个半血是没问题的。<br /><br />　　果然晚上下班回来，我看见纸上多了一行字：我不叫哎，你叫我雯雯好了，谢谢坏蛋~~看着纸上的字，我这不争气的慈悲心肠又TMD的犯滥了，我想起梨水可以治咳嗽，就去买了切成片放在电饭锅里蒸好，我没睡觉，看到楼下她的身影，立刻把梨子水放到桌上，留下纸条：雯雯，把这喝了，保管明天就好----好人假寐的我听到外面MM喝水的动静别提有多开心，我知道基本上秒杀了。<br /><br />　　：真好喝，谢谢谢谢坏蛋~~：那就好，以后有事叫我----好人我想过快进，但我没想过速度这么快。<br /><br />　　那周的周末，她居然没去上班，中午起来居然笑着对我说：“坏蛋，谢谢你的药，我请你吃饭！”<br /><br />　　“我是好人，想吃什么，说，哪能让你个小丫头片子请，真是的”<br /><br />　　我带着雯雯吃饭，然后骗她去看电影，虽然她一路上说我是坏蛋，可是没拒绝我的所有请求到了家，我洗了澡躺在床上，刚眯一会儿，就看见脱了外套穿着套裙加黑丝的雯雯站在房门口满脸通红“坏蛋，帮我个忙，来我房间吧！”<br /><br />　　这也太快了吧，我瞄了瞄我弟弟，想了想JRS的古训：日后再说我假装有点扭捏的到了她房间，好香“坏蛋，你睡床上去…”雯雯声音很小，但是我还是听到了不是吧，她喜欢女上的姿势？<br /><br />　　“你转过来，趴好…”<br /><br />　　我的天啊，她不会是男的吧，这伪装的也太TMD天妖了吧丝袜，天哪，她在用她的脚抚摩我的脚“舒服吗？”雯雯的带点害羞的声音让我已经要暴了“舒服，真TMD舒服”原来她恋脚啊，真是个怪人小腿，大腿，屁股，背，她穿着丝袜的玉足不断挑逗着我全身的细胞紧接着，她突然双腿压在我的背上，垂下来的长发在我耳边飘拂，好吧，当时我石更了的心都有，她到底要干嘛？<br /><br />　　“坏蛋，双手给我”<br /><br />　　如果可以握着你的手，就算被拧成弓我也愿意“坏蛋，你蹲墙边去”<br /><br />　　我回头一看，看见她居然躺在了我身后，不算很大却丰满的胸部在内衣的衬托下让我的口水只能往肚子里面咽，不是吧，你行吗？她居然想用膝盖把我顶起来我终于明白她在给我做按摩“行的，你放松”满脸通红的她非要弄，几次失败后，终于成功，她居然开心的跳起来了，我多想多失败几次，因为这样我就可以躺在她怀里，尤其小手摸到她穿着黑丝的小腿的时候经过这么一折腾，我们两再也没有隔阂，雯雯开始跟我讲述她的一切：店里面姐妹们做保健都有踩背的，她不会做，只好拿我做实验。<br /><br />　　“丫头，你尽管试，别客气！”<br /><br />　　“坏蛋，我还以为你会瞧不起我呢……”<br /><br />　　“怎么会，只有正规的才象你这样卖力呢，不过做这个你自己小心点”<br /><br />　　“恩，我知道的，我书没读好，先做这个赚点钱”<br /><br />　　那次以后，我和雯雯就跟认识多年的朋友一样，我开始故意等到夜里跟她一起吃夜宵，她开始趁我不在把我房间突击收拾掉，她每月仅有的两天假总会和我瞎闹，我开始牵着她的手去看电影，她开始喝我喝一半的冰红茶，我不知道这是不是就是爱情，但是我只知道抱着她的感觉很幸福说真的，虽然一开始我对着她的内衣就有无数猥琐的想法，等我抱着她的时候，却没想过去做床上运动我没提过，即使含着她的香和谐舌……以为日子就这样一天天幸福的流淌，电视上才有的狗血镜头无情的上演了一个家里的电话，父亲病重的消息让雯雯当场就哭了下来看着她情绪不稳定，我果断陪着她坐上了回家的火车也许我早该知道她家里不富裕可是对于我这个刚工作的人也拿不出多少钱我取出了所有的积蓄，跟同事借了点钱，这么点钱基本上也就维持个2，3个月吧雯雯没有拒绝我的钱，安排好了家里，她居然和我一起回来了我安慰她说，没事，一起想办法，会好起来的雯雯苦笑了下，趴在我怀里哭了一宿。<br /><br />　　几天以后的晚上，我看见雯雯从一辆A8上下来，看见扶她下来的老头我直接跟她说：要搬走了，是吗？<br /><br />　　雯雯没说话，进了房间开始收拾东西，一直到很晚。<br /><br />　　她没走，她穿着睡衣，直接上了我的床。<br /><br />　　XXXXXXXXXXX（此处省略280字）说真的，我第一次看见她如此疯狂，她在我耳边不断的娇喘着：我要你，坏蛋！<br /><br />　　“我不想做”<br /><br />　　“你嫌我脏是吗？”雯雯的泪水刷的留了下来…没人拒绝尤物的身体，尤其象我这样没有太多实战经验的JR紧，太紧了，我只知道那天我有点粗暴的XXXX，雯雯咬在我肩膀上牙印现在还在发现床单上的红迹，我呆住了：雯雯，你是第一次？<br /><br />　　“想得美，那个来了，昨天没流干净”<br /><br />　　……早晨醒来，雯雯已经走了这时候我突然想起来她来那个的日子，她以前不是23号，怎么变成6号了？<br /><br />　　拨她的号码，您所拨打的号码已关机……桌子上放着一沓钱，和一张纸条：坏蛋，你是个好人~<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-04-26 22:49重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=2046556&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=2046556&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2046556-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2046556.html</guid>
	<pubDate>2011-02-25</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

