	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8即时中短</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[青春校园]【我和我前女友们的疯狂】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　首先提醒一下大家，有些行为纯属我前女友们自身身体的原因，请大家不要随意模仿，不然被一脚踹出门别怪我无情先在此介绍本人的第一个女友，女友比我小一岁，同年级，大一如同换衣服一样的换了4 、5 个男友之后找到了本人，之后一直处了一年。算是上过她次数最多的男人。<br /><br />　　我还记得我自己的第一次交代在女友身上时，她也是被我弄得大汗淋漓，硬是不相信我还是第一次。我说之前当然有过手淫的经历，但是女人身上确实是第一次的时候。她还很肯定的说，你一定有男人。然后本人火起来又来了第二次，一直到她求饶才放过她。<br /><br />　　但是后来本人又郁闷的发现，其实女友是有点m 的性格。简单来说，当她喊着受不了的时候，我就应该一边更用力地捅她一边大力地揉她。<br /><br />　　之后她就对本人使用了全部的功力。什么上自习的时候用<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>轻轻蹭本人的腿，然后拖本人去开房。什么上完自习舔本人的耳朵，然后拖本人去开房。甚至在我陪她上课的时候趁着没人注意的时候，轻轻对本人说，下课了咱们去招待所啊？<br /><br />　　没错，本人的女友就是那种最骚的骚货。在大一的时候就是以换衣服的速度干掉了一群看着她发情的牲口然后不知道为什么倒追本人。最后和我同归于尽。<br /><br />　　是的，最为无奈的——同归于尽。<br /><br />　　那时大概是我大二上半学期快结束的时候，依稀记得刚刚入冬，天气正凉。<br /><br />　　校园里的梧桐树叶子每天大把大把的落在道路上。大概是一个周五的晚上，下了晚自习之后的事情。<br /><br />　　很照常的，女友（下称小浅）在晚自习的时候和我坐在了一起，然后一边看书，一边和我嘀嘀咕咕，聊着聊着不知道怎么又聊到重口味话题了。<br /><br />　　“如果将来结婚了，我要买一个衣柜，里面放上护士服，警服，那种ol服。<br /><br />　　这样我们还能变着花样玩啊。”<br /><br />　　“哈”我有气无力地叹口气“这倒是很美好啊，但是这些衣服哪里来啊？”<br /><br />　　“淘宝啊。淘宝有很多店可以卖这种情趣<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">制服</span>的啊，就是价格不算便宜。”<br /><br />　　“淘宝？等等你为什么知道这种事情？难道你个小妖精还去专门看过？”<br /><br />　　说着说着她就把腿蹭过来了，用小腿蹭了蹭我。“是啊，这位先生，要来一发么？”<br /><br />　　然后就用上面的四颗牙轻轻的咬住下面的嘴唇，对我露出一个极其妩媚的笑容。<br /><br />　　“我记得你今天是。”<br /><br />　　“哈，告诉你多看看果壳，其实没关系的啊，正好还可以试试不用套套。”<br /><br />　　“啊？”<br /><br />　　然后小浅花了大概三分钟，简要的告诉我其实生理期也可以OOXX，就是一来对女性比较伤，二来东方人比较难以接受，她还用不知道哪里看来的知识告诉我其实<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">欧美</span>人根本不在意是不是生理期等等等等。<br /><br />　　我花了大概两秒，总结出。其实是她饥渴了。<br /><br />　　难道是我太久木有交公粮？我自责地想了想，然后爽快地答应了。<br /><br />　　“好，正好我带了如家的会员卡。走你！”<br /><br />　　下了自习楼主还有点小不安，毕竟在生理期那啥还是第一次。总感觉各种不靠谱。但是小浅一直坚持没事并坚称一定要让我试试不用前戏的感觉。<br /><br />　　这里说明一下小浅是属于那种很干的类型，每次都要花我好长时间前戏。前戏做完了往往我都由软到硬再软再硬地走了一圈。<br /><br />　　如家里学校并不远，初冬的半夜却有些寒气逼人。我把外套披在小浅的肩膀上。她今天穿了一件粉红的小毛衣，腿上为了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>漂亮穿的确是一副很厚的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">黑丝</span>。<br /><br />　　我们到了如家，一起开房一起上楼。然后我就被小浅一把推到床上，她握住我的小弟弟，轻捏两下，然后对我就是一个深吻。<br /><br />　　这里说一下所谓的深吻喘不过气来是不可能的，但是我舌头刚刚伸进她嘴里，她就用牙齿轻轻咬一下，然后对我说等等哦，开了空调就转身进了浴室。<br /><br />　　我只好对着她的背影喊了一句：“一起洗啊？”<br /><br />　　“滚！”<br /><br />　　于是我就开心地跟进去了。<br /><br />　　跟进去之后小浅还和我推三阻四，一定要我出去。但是很快就被我按在了洗脸台上。<br /><br />　　“哦~ ”我在深入之后发出一声叹息。<br /><br />　　大姨妈来的时候的女人却是感觉和平时不一样，小浅不算很紧，但是每次都会因为紧张变得非常非常快把我肋疼的紧。但是今天一捅进去感觉就是一团一团温暖的液体把我的小弟弟包围。小浅身体骤一紧张，然后我轻轻咬了一下她耳朵，就一下子放松下来。<br /><br />　　“啊~~啊~~我，你轻点啊混蛋！”小浅一边发出轻微的呻吟，一边忍不住跟着我的节奏摇动起来。<br /><br />　　我用力抽插了两下，就感觉有什么东西顺着腿流了下去，一看红的。<br /><br />　　“要不还是算了？”我一脸纠结“给<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>娘继续！不要停！”小浅用力扇了我一下。<br /><br />　　好吧，我接着按照我们平常的节奏，快速用力地前后抽插了起来。这一下有感觉到了和平时不一样的地方，小浅直接疯狂的大叫了一声，然后用力回头（天知道她怎么回的头！我们是后入式！！）咬了我一下。<br /><br />　　这一下让我又快了一点。然后小浅疯狂地大叫几声。我感觉她浑身这样一紧再一松。<br /><br />　　我发誓这时她最快的一次。<br /><br />　　或许后入式确实比较容易碰到她的G 点，我们又在洗澡的淋浴喷头下来了一次。这次我也在热水和热血（字面）的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>下一发射在她体内。然后她红着脸把我推出了浴室，然后扔了一条浴巾又把门关上。<br /><br />　　亲，我只冲了冲没洗完啊！！！！<br /><br />　　木办法，我也只好看着电视等她出来。这一等就等了20分钟。<br /><br />　　就在我在大床房上昏昏欲睡的时候，小浅终于从浴室里出来，这一出来就让我睁大了眼。<br /><br />　　小浅上半身未着寸缕。下半身却穿着一双蓝色的丝袜，就这样穿着拖鞋一蹦蹦到我旁边。<br /><br />　　然后一把抢过被子蒙住上半身，栗色的头发从下巴划过遮住被子盖不住的半个乳房，穿着丝袜的小腿已经缠住我一条腿。然后她露出一副惊恐的神情。<br /><br />　　“你要，你要干什么？”<br /><br />　　我张了张嘴，然后闭上。<br /><br />　　“雅蠛蝶？你离我远点！”小浅一边说发出惊恐的颤音，一边露出了勾引我的专用表情，牙齿轻轻地要住下嘴唇，穿着丝袜的脚丫子在我腿上蹭啊蹭蹭。<br /><br />　　我在一瞬间一柱擎天，然后下意识就扑了过去，然后一把掀开她的被子。<br /><br />　　“啊！！！不要！！！！”<br /><br />　　说着不要，小浅两腿用力勾在我的肩膀上。卧槽这姿势是不是太考验我们的体力了？<br /><br />　　我用力抬起她的双腿，然后发现。<br /><br />　　这双丝袜居然是有个洞的！<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>你啥时候准备的这么完全啊？<br /><br />　　难道我们不是临时决意出来开房么？你的化妆品们和面膜都木有带啊。<br /><br />　　但是当时那些思维也只在脑海里一闪而过，然后就用力地顶了进去。<br /><br />　　这次是真的被小浅勾上了火，我在短暂的感受了一下她的温暖之后，便用力地抽动起来。<br /><br />　　“啊~~~ 天啊~~~ 哦，你慢点。”<br /><br />　　“嗷！你~~你快点啊~ 哦，好爽！！哦~~你再慢点！”<br /><br />　　“啊~~~ 啊~~~ 对就是这样。噢！！”<br /><br />　　于是我就按着她的指挥，一步一步把她送到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>。<br /><br />　　然后我们休息了五分钟，她缓缓按摩着我没释放的坚挺，然后看着自己手上的一手红红的混合物，开心地伸舌头舔了一下。然后露出了一副奇怪的表情。<br /><br />　　“老公你才射了一次耶。”<br /><br />　　“你不是说不行了么？”<br /><br />　　“你好笨哦，女孩子都是反着来的啊。”<br /><br />　　“所以你上次看我和小红走在一起你说不在意也是反过来的？”<br /><br />　　我瞬间反应过来我说错话了。但是我想不到的是小浅露出一个微妙的表情，这个表情我至今记忆犹新。“其实人家超级在意呢”之后发出了一声为不可查的叹息，右手把我推倒在床上，然后又一把拉起被子，不管自己下半身淌到小腿的红色，遮住自己的胸又喊道“你要，你要干什么？啊~ 离人家远一点啊~ ”<br /><br />　　“啊~~变态，色狼~ 啊，警察叔叔在哪里！”<br /><br />　　“不要亲亲，亲亲会怀孕的。”<br /><br />　　“哦~~”<br /><br />　　随着最后一声满足的叹息，她又开始大声地尖叫起来。<br /><br />　　“啊~~啊~~啊啊啊~~~ 哦，你再这么用力我就又要~~啊！！！”<br /><br />　　“天啊，你就是个发情的牲口！！啊~~~ 我我我。”<br /><br />　　之后小浅又更用力地把我推倒，蛮横的（我至今不知道她哪来的那么大力气）撕掉自己的丝袜。然后用女上位和我来了一发。这次她连叫都叫不出来。但是非常有耐力地上下晃动到自己高潮倒下去，然后我根本没管她一直自己扶着她抽插到射在她体内。<br /><br />　　看着她的血带着我的精液从我们的接合处流到我身上。<br /><br />　　于是这血就从她和我的接合处一直流到床上，流到地板上，她一边发出隔壁绝对听得到的尖叫和呻吟，一边用力夹紧我让我快点快点再来一次。<br /><br />　　那天晚上我一直弄到弄不动，累的我第二天小弟弟完全是麻木的。然后被她逼着去买金嗓子喉宝和卫生巾。买卫生巾的时候还遇到了之前说的小红，她用奇怪的眼神看了我好久，然后拉着我一起付了钱。谢天谢地没有被当做变态。<br /><br />　　还有另外一件值得记忆的事情，一来我们弄得太<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>，整条床单被我们弄得一塌糊涂，二来小浅在第二天露出了难得一见的害羞表情，拉着我在宾馆洗了一上午的床单。她很有耐心地用餐巾纸把滴在地上的血擦得完全看不出来。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：7166</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-16 23:31重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5418973&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5418973&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17982717" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17982717"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17982717_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+7</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:32</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5418973.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5418973.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【午夜幽兰】【作者：Twood 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　漫天的星辉洒在海面上，映起点点的荧光，一阵又一阵的波涛冲向岸边，在礁石上摔得粉碎，淅淅沙沙的回归大海。远方的海面上升起一轮明月，在水中拉起一道银白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>的光带，让人有一种冲动，沿着这条光路，走向大海深处。<br /><br />　　李芷兰静静的坐在长椅上，看着面前的潮起潮落，无思亦无眠。<br /><br />　　四年前她在深圳认识了现在的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>公，然后结婚，远嫁天涯海角，现在有车有房有孩子，生活很满足，可是她却不满足。<br /><br />　　抬起手摸摸自己的脸，依然细腻滑润，身材微微的发胖，并不影响观感，相反的更散发出一种成熟的魅力。小腹微微的隆起，但是并不臃肿，看是看不出来的，只有手掌抚摸在上面才能感觉到有一些软肉。浑圆的臀部不再像以前那么富有弹性，但是并没有走形，给人的感觉只是柔软丰腻。<br /><br />　　不错，她仍然是一个魅力四射的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">少妇</span>，哪怕她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">真实</span>年龄已经３８岁，但是不需要刻意的打扮，给人的感觉仍然是少妇，一个成熟诱人的果实，让人有一种采摘蹂躏的冲动。<br /><br />　　人有的时候会莫名其妙的惆怅，心情会不知所谓的低落，无缘无故的想发火，可是又没有发泄的地方。自己一个人呆着的时候会伤感，盯着一个地方能看半天，不知不觉的会流泪。<br /><br />　　李芷兰现在就是这样，不知道什么原因的心情不好。老公每周不定时回来两三次，为生计在外面奔波，但是近来每次回来，李芷兰都要和他吵架，莫名其妙的问题，鸡毛蒜皮的小事都会让她发火，搞得老公一头雾水，不知道该怎么办。<br /><br />　　清早，起床。洗脸，刷牙。吃早餐，送孩子上学，顺路去买菜，回来休息一会，做中午饭，吃完睡觉，做些杂七杂八的事情，接孩子回来。做饭吃饭，看电视睡觉。日子就这么一天一天的过，仿佛很忙碌，但是什么也没做。索然无味。<br /><br />　　两旁的榕树在暗黄的路灯照射下，映出斑驳的路面，踏着碎影回到家里，孩子早已睡下，而自己还不想那么早的休息。打开电脑百无聊赖的随便看着，Ｑ上也没几个人，有一句每一句的说些没营养的话。<br /><br />　　其实她不怎么喜欢聊ＱＱ，好友也没几个，基本上都是认识的人，纯粹的网友没几个，也大多是灰着头像，有些甚至都没说过话，只是觉得删除了面板太空旷，就一直留在那里。<br /><br />　　正在看着八卦的消息，突然右下角有个消息提示，好像是邮件什么的，应该是什么广告邮件吧，基本上每天都能收的到，已经积存了好多。反正也没什么事情，把邮箱清理一下也好，抱着这种想法打开了邮箱，几十封的ＡＤ开头的邮件。<br /><br />　　哎……不对，没有今天收到的邮件，那刚才闪的是什么？再往下看，发现有一个漂流瓶。什么东西呀，好像以前无聊的时候扔过几个，也没什么回音。捞到的瓶子基本上都是推销，没意思。<br /><br />　　但是她还是打开了瓶子，内容很简单：勾起你的软舌头，后面是一个调皮的表情。<br /><br />　　什么意思呀，心里想着就这么回复了过去。然后就看着消息框，等着对方回复。但是……对方没回复。<br /><br />　　又是一个无聊的人吧，随手关闭了瓶子，继续清理邮箱。全选删除，简单的两步操作，邮箱里变的一片空白，就仿若此时的心情。<br /><br />　　正准备关掉邮箱，又收到一条漂流瓶信息：把你抱在怀里，亲吻着你的嘴唇。<br /><br />　　拥吻……勾起你的软舌头……原来是湿吻。嘴角荡起一丝微笑，刚才怎么没想到呢。或者是，已经很久没有过拥吻的感觉了吧。现在老公回来总是很疲惫，吃完饭倒头便睡，两人也有性生活，但是就像例行公事，已经没有了最初的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">激情</span>与浪漫。<br /><br />　　事情就是这样的，你如果不去想就什么也没有，一旦起了一个念头，就再也挥之不去。或许是真的想要一个拥抱，或许是百无聊赖的敷衍，反正她鬼使神差的发了一个拥抱的表情过去了。<br /><br />　　——让你依靠在我的怀里，胳膊环绕着你，轻轻的抚摸你的背。<br /><br />　　这次回复很快，立刻就有回应。她突然感觉身上暖暖的，仿佛真的有一个人在环抱着，只想享受这一刻的宁静。嗯。回复了一个字。<br /><br />　　——紧紧的拥抱着你，下巴放在你的肩上，呼吸着你的发香，轻轻的抚弄你的发梢。<br /><br />　　这就是默契，或者对方是一个深谙女人心理的男人，知道女人在想什么，需要什么，对方的语言就像是一条毒蛇，虽然只是简单几句，但是每一句都恰好的落在她的心头。好希望真的这样，这是她的回复，也是现在她想要的。<br /><br />　　——我现在就在你的身边，悄悄的走到你的身后，撩开你的头发，亲吻你的脖子，环抱着你的腰。<br /><br />　　似乎身临其境的感觉。在屏幕的背后仿佛一片漆黑，然而在这黑暗中，有一条光带通向不知名的远方，联系着一对深夜里彼此陌生的男女，这时，她已经确认自己的心开始抖动，仿佛身后站着一个人，脖子里也有一种痒痒的幻觉，小腹好像有点温暖，是对方手掌的温度么？她现在渴望被人就这么抱着，有一种迫切的需要！「抱紧我！」——紧紧的抱着你，和你的腰臀贴在一起，用我的胸膛温暖你的背。<br /><br />　　那个人好像听到了她的心声，每一个虚无的动作都是她想要情景的细致描述，让她不知不觉的沉醉其中，「我要被你融化了。」——让你融化在我的怀里，流淌在我的心里，亲吻你的耳朵，贴着你的脸颊，和你的脸庞贴在一起。<br /><br />　　她脑海中马上浮现出耳鬓厮磨的景象，真实的感觉顺着神经元传递到全身的每一个细胞，她觉得自己的脸庞在发热，气息似乎有些不均匀了。「哦~ ！」这是一个信号，是对对方所作所为的认可，也是一个索取的信号，证明自己现在很需要，还需要！<br /><br />　　——亲吻着你的脸颊，捕捉到你的唇，含住。<br /><br />　　「好浪漫~ 」她已经不知不觉的微微张开了嘴，舌头如有若无的舔弄着嘴唇，似乎在回应对方的亲吻。<br /><br />　　——把你转过身来，搂着你的腰，贴上你的唇，用我的舌尖启开你的唇瓣。<br /><br />　　「我张开嘴了。」她开始回应对方了，想要就这样缠绵在一起，她喜欢这种感觉，还想要更多，开始心跳加速了，有点期盼，又很恐惧，接下来会发生什么？<br /><br />　　——用力的吻你，把你的舌头吸吮过来，和你缠绕在一起。<br /><br />　　对方开始侵犯她的嘴巴了，就像一个高明的棋手，在不知不觉的完成布局，一旦对手入瓮，就开始攻城略地。对方的进攻并没有引起她的警惕，相反的，她开始一步一步的深入对方布下的陷阱。<br /><br />　　「好喜欢这种感觉。」<br /><br />　　——紧紧的抱住你，温热的手掌在你的背上滑动，轻轻的抚摸着你的背，慢慢的向下移动。<br /><br />　　一种蚂蚁噬骨的感觉在她的背上浮现，背部的皮肤开始绷紧，她不由自主的轻轻的扭动身躯，似乎在对方的怀里，引导对方的手向更广阔的地方漫移。<br /><br />　　「好舒服。」<br /><br />　　——轻轻的揉捏你柔软的腰肢，抓挠着你腰间的软肉，慢慢的绕到前面，抚摸你柔软的小腹。<br /><br />　　一股热流从她的小腹升起，双腿微微的打开闭合，昭示着自己的不安，一种殷殷的期待萦绕心头，她挺直了自己的背，绷紧小腹，是不愿意对方抚摸到自己的赘肉还是更方便的让对方抚摸，已经说不清楚了。<br /><br />　　「好热。」<br /><br />　　——手掌慢慢的在你的小腹上面抚弄，指尖轻触，悄悄的向上移动……「哦~ ！」——指尖触碰到了……那是什么？<br /><br />　　「你好坏~ 明知故问。」<br /><br />　　——罩罩是什么样的？<br /><br />　　「黑色蕾丝的，跟内裤是一套。」难道女人都喜欢展示自己的漂亮衣服么？<br /><br />　　她已经忘记了这是私密的内衣，不能昭示与人的，只想把自己完全的展示给对方。<br /><br />　　——好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>，一定很漂亮。隔着罩罩握住你的柔软坚挺，指尖轻轻的挠上面露出来的乳肉，沿着你的沟沟轻轻的摩擦。<br /><br />　　「我的心跳好快。」<br /><br />　　随着对方一点一点的深入，李芷兰已经完全忘记了对方是一个素未谋面的陌生人，在引导她滑向欲望的深渊，而她已经听之任之，而且还在主动配合……她的手放开鼠标，抓揉上自己的胸部，按着对方的指引开始一紧一松的揉弄自己的乳房，指尖陷进紧致的乳沟，沿着柔软的沟岸开始摩擦，薄薄的睡衣开始下滑，露出了胸前的春光，那抹令人心醉的白皙高耸。<br /><br />　　——把你的罩罩推上去，直接握住你的乳肉，把你的奶头压在手心里，按压着你的奶头，揉搓你的乳房。<br /><br />　　跟随者对方的指引，李芷兰已经迷失了，她撩开胸罩，白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>的乳房弹射而出，敏感的乳头摩擦着柔软的睡衣，已经开始饱满挺立，双乳胀胀的，想要有一双手把她搓扁揉圆，她用力的抓揉着这几的乳房，柔软的乳肉从指缝间溢出，挺立的奶头顶着手心，用力的按压着。<br /><br />　　「哦~ 用力……」<br /><br />　　——把你的胸罩摘掉，从领口上面伸进去，握住你的乳房，指尖揉捏你的小葡萄，让她挺立起来。<br /><br />　　「已经翘起来了。」李芷兰甚至没有思考，双手伸到后面解开了胸罩的带子，把胸罩从睡衣里面撤出来，扔到地上，手已经迫不及待的捏上了挺立的乳头，用指肚捻弄着，正如对方所说。<br /><br />　　——撩起你的衣服，让你的胸脯挺立出来，嘴巴向下移动，亲吻着你的脸颊，你的下巴，你的脖子，舌尖轻轻的舔弄你的颈窝。<br /><br />　　李芷兰把衣服撩起又落下，已经顾不得回应，双手在胸脯上使劲的揉搓着，红嫩的小奶头被她揪的发紫，白嫩的乳肉上冒起几道红痕，而她浑然不觉，沉浸其中。<br /><br />　　——舌尖舔过你的锁骨，向下吻上你的乳肉，把你的双乳挤压着，舔弄你的乳沟。<br /><br />　　李芷兰的双手用力的把胸脯向中间挤去，高耸的乳房挤在一起，两个奶头几乎碰着，努力的向前挺立着乳房，仿佛要把乳肉送给面前那个不存在的人。<br /><br />　　——宝贝，把你的奶头放进我的嘴里，含住你的奶头，舌头用力的舔她。<br /><br />　　「我好舒服……」李芷兰嘴里呢喃着，双手捧着乳房，左右晃动着身子，似乎是吃完了一颗又换另一颗，奶头越来越娇艳，呈现出一种嫣红，翘出了前所未有的高度。<br /><br />　　——一只手向下移动，划过你的小腹，轻轻的揉着你的毛毛。<br /><br />　　「哦~ ！」李芷兰的小腹迅速的腾起热流，加紧双腿，麻痒的感觉从胯下直传脑际，那股钻心的瘙痒让她坐立不安，双腿打开又闭合，能感觉到那股热流已经流了出来，内裤贴在敏感的部位，似乎已经湿透。<br /><br />　　——指尖向下，抚摸你的软肉，隔着内裤在你的肉缝上摩擦，宝贝，内裤怎么湿了？<br /><br />　　「都是你弄的~ ！」李芷兰已经不知道自己在做什么了，脑袋里面嗡嗡的响，手顺着身体的本能抚摸着自己的私处，手指在肉缝里抠挖着，很快就泛起了水光，她竟然能够清晰的听到自己的私处传来啧啧的水声。<br /><br />　　——那就脱掉吧，把你的内裤退下来，直接按上你的肉唇，手指放在肉唇中间摩擦你的嫩肉。<br /><br />　　「哦~ ！用力，我好痒……」李芷兰迅速的起身，把内裤脱掉，胡乱的蹬到地上，手迫不及待的伸向了水淋淋的小穴，用力的揉弄着两片唇瓣，手指压在中间，指节摩擦着里面的嫩肉。<br /><br />　　——指肚沾着你的水水，沿着肉缝向上抚弄，拨开你的小阴唇，按上那个小突起……她已经不在意对方如此赤裸裸的挑逗，只想要更多，湿润的手指按上阴蒂，已经充血翘起，不需要拨开也能看到，假如对方真的在面前的话。指肚碾压着阴蒂，越来越麻痒的感觉从阴道里面一阵一阵的传来，此时她感觉到好空虚，一股撕心裂肺的空虚，想要被填满，什么都好，填满自己的身体，填满空虚的心。<br /><br />　　「我要~ ，我好想要~ ！」<br /><br />　　——想要什么？宝贝？<br /><br />　　「我想要你~ ！」<br /><br />　　——要我什么？<br /><br />　　「进来~ 」<br /><br />　　——什么进去？<br /><br />　　「你的肉棒！我想要你的肉棒！」<br /><br />　　李芷兰的手指已经陷入了阴唇里，两片阴唇闪着淫靡的水光向两边分开，露出里面红嫩的穴肉，阴道口已经微微的张开，等待着对方的进入，乳白色的淫水从小穴里汹涌而出，顺着流进股沟里，流到椅子上，屁股下面已经开始黏黏的。<br /><br />　　——肉棒已经准备好了，粗大的龟头拨弄着你的小穴，分开两片小阴唇，沾着你的淫水在你的肉缝里摩擦。<br /><br />　　她仿佛已经感觉到了肉棒的温度，就那么硬硬的烫烫的顶在自己的下面，「快点进来~ ！」——向两边分开你的两片阴唇，包裹着肉棒，用你的淫水给肉棒洗个澡。<br /><br />　　对方依然是不急不躁的按部就班的进行着，李芷兰已经快要疯狂了。<br /><br />　　「别折磨我了，我要你！」<br /><br />　　——龟头顶着你的阴蒂，沾着你的淫水用力的摩擦，把你的阴蒂弄的红红肿肿的。<br /><br />　　「操我吧！我要你的肉棒操我~ ！」<br /><br />　　强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>之下李芷兰已经放弃了自尊，开始放纵自己的欲望，直接说出自己的需要，向对方索取。<br /><br />　　——大龟头撑开你的洞口，沾着你的淫水，用力的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>进去！<br /><br />　　“ 哦~ 好舒服，插深一点~”手指快速的在小洞里面抽插着，但是还是弥补不了那种无尽的空虚。<br /><br />　　——大肉棒一插到底，火热的龟头撑开洞里的软肉，顶在你的子宫口上，用力的研磨着你的花心。<br /><br />　　两根手指一起进入了，努力的向里面深入，可是怎样也碰不到那个麻痒的源泉，她已经快要疯狂了。<br /><br />　　「操我……用力的操我……」<br /><br />　　——操你哪里？<br /><br />　　「我的下面」<br /><br />　　——下面是什么？<br /><br />　　「小洞洞」<br /><br />　　——是你的屄吗？<br /><br />　　「是的」<br /><br />　　——求我操你！<br /><br />　　「求求你，用你的大鸡吧操我的屄~ ！」<br /><br />　　——大鸡吧用力的在你的屄里面抽插，粗大的龟头撑开你的屄肉，火热的龟头棱刮弄着你小屄里面的嫩肉，把你的骚水操出来，把你的小屄操的水淋淋的。<br /><br />　　「哦~ ！快点~ 我好舒服~ ！」<br /><br />　　就这样，越来越淫荡的词汇从她口中说出，顺着０与１交汇成的信号传向远方，在对方的电脑上还原成一副淫靡的画面，一个全身赤裸的少妇敞开怀抱坐在电脑前，一只手用力的揉搓着娇嫩的乳房，一只手伸向跨下，手指快速抽插着冒着水光的小穴。<br /><br />　　——叫哥哥<br /><br />　　「哥哥操我吧！」<br /><br />　　——操你哪里？<br /><br />　　「操我的小骚屄，我是你的小浪屄」<br /><br />　　——以后每天都操你好不好？<br /><br />　　「好，每天都要哥哥的大鸡吧操我的小贱屄」<br /><br />　　——每天都用你的屄水给我的肉棒洗澡<br /><br />　　「恩，洗完再把哥哥的肉棒舔干净」<br /><br />　　——真乖，做哥哥的小母狗吧「我是哥哥的小母狗，每天都要哥哥的大鸡吧操我的浪屄~ 」「要哥哥射进来，把我的骚屄灌的慢慢的~ 」<br /><br />　　……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：11132</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-16 23:31重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5418939&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5418939&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17982716" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17982716"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17982716_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:32</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17982715" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17982715"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17982715_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:32</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5418939.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5418939.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【忆人妻】【作者：tse09gja】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　最近无意之中看了一部ａｖ，里面的主角我之前是不认识的，但就是这个没见过的女优几乎让我泪腺崩溃，因为她，堀内秋美长相像极了那个让我一度魂牵梦萦的女人，一瞬间所有的思绪都回到了３年前。看着外面维港的夜色，想着当时同样是在夜色下，我和她赤裸相对的美妙记忆，我忍不住拿出手机，给她发了条微信……我：「冷姐忙啥呢？」对了，这个女人姓冷。<br /><br />　　没过一会，冷姐就回复了，她先是来个好几个感叹号，然后来了一句，你！<br /><br />　　还！记！得！你！冷！姐！啊！一条消息一个字，每个字后面跟着一个叹号，再加上一个打我头的表情，让我感觉很开心，毕竟她以这种回复，表示她挺期待我和她说话。<br /><br />　　我：「需要２我２代购点什么吗，我近期要给同学寄东西，你要什么我顺便给你寄了。」冷姐：「好啦，不用这么谨慎了，他不在旁边，他也不会随便看我手机啦！」我：「我看到一个人很像你，所以想跟你聊会儿，最近过的好么？」冷姐：「……」，「这是什么烂理由，你就不能说你想我了？」冷姐后面跟了一个撅嘴的表情。<br /><br />　　我：「之前都说好了，我不会随便打扰你的生活的……」冷姐：「好了知道啦，真是懂事的乖弟弟，不过那又不意味着不联系，以后你闲着没事都可以找我聊啊！」我：「嗯，肯定啦。」<br /><br />　　……<br /><br />　　……<br /><br />　　……<br /><br />　　诸位看官可能有很多疑问，待我详细道来。<br /><br />　　事情是发生在２０１１年，我大一暑假的时候。我在英国留学，只有每年暑假回来。对家周围的事，知道的不多，那年回来，在一次吃饭的时候，我妈告诉我楼下的那家不久前离婚了，丈夫出轨，妻子直接在外面捉奸在床，后来就闹离婚了。实际上她说是谁我也不太清楚，因为在高中的时候我家才搬到现在的小区，高中嘛，你懂的，白天上学基本上比一切大人都早，晚上回来又比一切大人都晚，出入都基本上碰不到邻居，上了大学在外，那就不必说了。老妈这么一说我只是模糊有点印象，楼下有一家，但是没有小孩。<br /><br />　　几天后，我们的女主角在搬东西，我从姥姥家吃完午饭回来碰上了。她搞了三个箱子，一大俩小，怎么也无法同时都拿起，她把楼道给堵住了，我随口问了一句，需要帮忙吗？女人抬头微笑着说，「是小严吧，你能帮我最好了，这几个帮我抬到楼下（储存室）好么？」我闲来无事，帮这点忙算不了什么，于是就开搬了。<br /><br />　　后来发现东西真不少，我就试探性的问了下，你是打算一个人搬这么多么？<br /><br />　　结果她很直白得告诉我她离婚了，要回去和爸妈一起住，此房以后出租。他还告诉我男方除了拿走了车，房子什么的全都归她，也算是有点情谊。她并没有说太多细节，我也没有追问，毕竟这样可能会揭人家伤疤，于是我就转移话题，也就开始了互相瞎聊，她也了解了不少关于我的信息，我也了解到她姓冷，没一会就搬完东西了。她约我上去坐会，给我弄杯喝的表示谢意，我婉拒了一下，她还是执意要表示感谢，我也挺好奇她家里啥样的，就同意了。<br /><br />　　我坐在沙发上，喝着她给我的果汁，这时我才开始打量她，身高大约有一米六左右吧，她的皮肤保养得很好，看不出年龄，齐肩的中长发，还有着一对漂亮的大眼睛，嘴唇很粉很诱人，总体上来说，五官很精致，要我评价的话，我主观评价直接９分，各位看官如果想知道大体的样子，可以去看看堀内秋美的ｔｏｋｙｏ２４７（不是Ｔｏｋｙｏｈｏｔ！），她有一张回头的照片，侧脸特别像我冷姐，不过正脸没有侧脸像，我不是给她做广告啦不要误解，她上身穿着淡黄色的Ｔ恤，上面是个维尼小熊，下身穿着一条宽松的浅蓝色短裤，都很简单，十分休闲的家居装。面前的她翘着二郎腿，端着杯子和我聊着。主要是聊我，问问我学什么的，英国怎么样啊之类的。<br /><br />　　而我呢，我的目光总是不断地扫向她的那对美腿上，本来目的是看看她家啥样的，但是这对美腿太抢眼，真是好漂亮，很长很白皙很匀称，一点瑕疵都没有，没有蚊子叮过的痕迹什么的。而且二郎腿这种姿势也是很撩人的，真不知道如果穿上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">黑丝</span>和高跟鞋会是什么效果，越想越觉得自己ｇｏｉｎｇｄｏｗｎ。不过如果我一直盯着看的话，她发现了或许会生气，我只能不断地喝果汁，趁机瞟一下。<br /><br />　　当时我以为她没有察觉，但是后来冷姐告诉我她早就知道了。她话锋一转问道：<br /><br />　　「小严有女朋友没？」我一笑：「没有啊，哪有人要……」冷姐也笑起来，说道：<br /><br />　　「我给你介绍个怎么样啊？你喜欢什么样的女孩？」其实这个问题简直笼统，我是不知道怎么回答这类问题的。开朗的，活泼的，阳光的？还是胸大的，臀翘的，Ｓ曲线的？又不是非诚勿扰，找个女朋友还得设置一大堆限制条件，反正如果非要我回答的话，我也只能给一个笼统的答案，顺眼的。<br /><br />　　我倒是一直在想，并没有回答，冷姐脸上带着坏笑先发话了：「给你找个腿漂亮的怎么样？」这简直就是话中有话，一下就听出来了。这弄的我真是羞愧难当，只好把头转向旁边。冷姐也笑笑，「我的腿有这么好看么……」我当时也不知道这是个感叹句还是个疑问句，愣着不知道该不该回答。冷姐又「嗯？」了一下，我只能不好意思得说了句好看。她似乎有意给我台阶下，站起身来走到鞋柜前，拿出了一双蓝色高跟鞋，跟我说到：「看看穿这个效果怎么样？」高跟鞋是装饰美腿的最佳配角，其次才是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>，这蓝跟蹬在脚下，更显得那对美脚夺人眼球。白皙的脚背配上深蓝的尖头高跟，真让人欲望大增。「漂亮，真漂亮。」我称赞道：「那我可不可以拍张照啊……」我大胆起来，她既然给我面子了，我就得寸进尺一下。她眼珠一转，说了句好啊，然后就半卧在沙发上，一条腿伸直，一条腿蜷起，像一个倒着的字母Ｐ。这个姿势是标准的腿模姿势，直腿突进，弯腿内敛，意境双面表达。再加上她微笑的表情，和漂亮的高跟，有种穿着的风格都瞬间改变了的错觉。真是太诱人，这对美脚要是能让我吻一下，让我做啥都行。<br /><br />　　我掏出手机，拍了好几张，拍得我下体都涨起来了竟浑然不知，顺口就说了一句，「我上楼去拿相机来拍下好不好？」冷姐没有回答我，她一扬下巴，示意我往裆部看。我这一看暴露了，也不知道说什么好解释了，我叹了口气说：「冷姐腿好漂亮，我控制不住的……」她没说话，站起身来走到我面前，一只脚踩在茶几上说：「没关系，喜欢就接着拍吧。」「那我回去拿相机啦？」我只有红着脸说。冷姐说：「你拍就好啦！」她语气坚决，我一时半会不知道什么意思，只好再掏出手机。她突然一拍我脑袋，说：<br /><br />　　「没有相机、手机……就不能拍啦？」我又是没理解，她嗔怪一句，用手拍啊……现在明白了，她是允许我摸的意思，不过我被这突入起来的举动惊到了，我慢慢试探性的在那只踩在茶几上的腿上面轻轻得拍着。冷姐似笑非笑得看着我。<br /><br />　　我由拍慢慢转为摸，在她的大腿上颤抖着摩挲。尽管刚才搬过东西，可能是时间也长了，她腿上一点汗也没有，滑嫩无比。不用说别的，裆部早就已经完全出卖了我。我也不管了，反过手来往下摸，顺着这条光滑的美腿内侧往屁股那里摸。<br /><br />　　冷姐咳嗽一声：「你……想干什么呢？」都到这一步了我放大胆说了句：「你报警我也不管了，我想摸摸你的屁股。」一边说，我一边双手上阵。<br /><br />　　各位看官别笑我傻逼，我的思维就是这么短浅，根本没有想到后来能和她在床上共赴云雨，我当时的真实想法就是好好摸摸她的身体，没别的，这可能是我当时还是太单纯了。<br /><br />　　我摸了半天冷姐也没有说啥，就是一直看着我摸。然后轻声在我耳边道，「去床上吧，和姐姐说说悄悄话……」到这里我才明白了，实际上她已经接受了我，她一把把我拽到卧室，把我推到床上。手捏我的裆部，继续耳语道：「姐姐……要吃了你，你怕不怕！」我想占据主动，因为除了ａｖ，我从来没有看到过真正的女人的身体，所以起身抓住她的肩膀，「姐姐，我想欣赏下你的身体，先让我主动好吗？」冷姐有点吃惊的样子，慢慢地躺下。我把她上衣脱掉，里面是个粉红色胸罩，胸罩一定要慢慢地往下拉才带感，我一点一点扯着她的胸罩，慢慢地一对粉红色的小点点漏了出来，果然她的胸不是很大，但是乳头粉嫩至极，乳晕也不大，我也不喜欢大乳晕的奶子，整个奶子很挺，不歪也不下垂。我口水都快流出来了，看着面前的美人轻咬着嘴唇，面带潮红，我直接就吻上了她的双唇。我没有接过吻，不知道怎么弄，就一味得吸。冷姐轻轻推开我，说道：「不是这样的啦，小笨蛋，Ａ片没看过吗？用舌头。」她这么一说我倒是想起来了，别的我不敢说，Ａ片真是没少看，我定了定神，回忆一下Ａ片情节，深呼一口气，轻轻端起她的下巴，深情地一吻，然后用舌头撬开她的朱唇，冷姐也伸出她的香舌回应我，舌头每互相搅动一下，我便嘬一口她的舌头，反复几次，我又把她的舌头吸住，这样不一会她的口中就渗出了满口的甜津，我又含住她的下唇把她的的香唾吸入口中。不知道是不是我的错觉，冷姐的嘴一点异味都没有，而且竟然还微微有点甜，越吻越起兴，我用舌头把美人的口中每个角落扫了个遍。停下来，我仔细欣赏着冷姐的面庞，那一对如丝的媚眼微闭着，一脸享受的样子真让人受不了。<br /><br />　　我一把把她紧紧得抱在怀里，摸着她的背，使劲地嗅着她的头发。她头发味道香香的，感觉很有催情功效。这一抱，弄的冷姐直接来了一声娇喘，「啊……」低沉而绵延，好像是一下放松了一般，整个身体也软了下来，耳边传来了一声犹如<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了一样的从喉咙里发出来的嘶哑声音：「宝贝，再抱紧些……」我很听话得，更加紧得把这柔软的身体搂了搂。接着又是听到一声绵延的娇喘，「啊……呃……别放开我宝贝。」虽不知她怎么有这种反应，但是我只有遵命。她的头往后仰着，手在我背后轻轻得划着。一边抱着她，我又一边含住她的耳垂，轻轻吮吸，她舒服得颤抖，脖子都僵直着，我又把舌头钻入她的耳洞，挑逗她她敏感的神经，两只小耳朵软软的，我来回挑逗，弄得她香肩一直耸，我趁其不备，一松一紧地抱她，她又是像高潮了一般得微微哼着，「那个混蛋……啊……从来……都没这么抱过我……啊」。不用说，她似乎特别喜欢被熊抱。我慢慢把她放下，看着她满脸红晕，我又开始进攻她的奶子，我用手背从她腹部往上轻抚，碰到奶子就用食指和拇指捏一下，然后在她腋下周围再轻捏一下，再晃动她的奶子，整个过程不断重复，就是不碰她那两点嫣红，这种又痒又酥的却又得不到释放的感觉，弄的她浑身发麻。冷姐的表情犹如喝醉一般，歪着头，嘴里低语微哼着，声音颤抖着。我突然袭击她的乳头——一口含住一个，另一个用手温柔错捏着。伴随着一声长啸，冷姐的整个身子都挺起来了，想必也是舒服的要死。<br /><br />　　我把两个乳头轮流吸着，用舌头在乳头上打圈，然后轻轻咬起，再放开。美人的奶子虽然不大，但是吃起来真的是好香，根本停不下来。我大口大口得想把整个奶子吞入口中，发现虽然是Ｂ罩杯，但是这么做还是不可能的，我只有把两个奶子上上下下吮吸了个遍，又开始亲吻她的香肩和腋下。过程中，冷姐的娇喘不断，当我往上舔到她脖子的时候，我发现她流泪了。<br /><br />　　「你哭了么？好姐姐。」我问她，伸手撩开她的秀发，摸着她的脸说。冷姐抓着我的手摇摇头，「没事好弟弟，你继续，姐姐是太舒服了。」我没有在意，又开始从下往上进攻，我脱掉了她的高跟鞋，一只漂亮的美脚就露了出来，小巧玲珑的脚趾粉粉嫩嫩的，趾甲亮白的，白皙的脚背，一点青筋都没有。我受不了这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，直接把它们放口中开始轻轻吮吸。有时候看Ａ片里面，有的女优一对嫩白的美脚，男优却对此不闻不问，个人感觉这简直是暴殄天物。漂亮的脚一定要好好得尝尝，感受那一根根趾间的嫩肉。各位看官别嫌我恶心，我真是太喜欢美腿美脚了。这对美脚在我口中进进出出，柔软似无骨，滑嫩无比，品尝一会仿佛感觉似乎要融化在口中。冷姐依旧是躺在那里不时得微颤，脚上的神经是比较敏感的，被舔的时候，肯定是又痒又舒服，弄的冷姐总是想把脚抽离我的嘴，但又不愿逃离这美妙的快感而被迫停留在我口中。我一根一根的吮吸她的玉趾，每嘬一口，她就颤一下腿，我兴奋地把这十根都尝了好几遍。尝完美脚我便开始向上突进，轻吻她匀称的美腿。一舔一吻，从脚背开始，慢慢地已经移动到了腿根，马上就要接触那块神秘地带了。但是我仍然不急，尝完了左腿尝右腿，我非要把这对诱人犯罪的美腿舔个遍，一舔到大腿根时，我就含住大腿内侧的嫩肉轻轻吮吸，那里无限接近美人的玉门。冷姐两只腿互相蹭着，受不了这种勾引了。口中微语到：「好弟弟，别折磨姐姐了，它已经等不及了。」冷姐的声音依旧是颤的。<br /><br />　　我也顺从美人心，轻轻得扒下她的裤子，发现里面的白色内裤早已经湿透了，一块光滑的锃亮的地带，隐约可见。「姐姐，你不会是白虎吧？」冷姐：「我自己剃的毛……是不是很变态啊。」冷姐双颊泛红，轻咬下唇，小女人般地轻语。<br /><br />　　「不啊，我很喜欢啊。」我高兴地回答。不管是不是白虎，下面如果是一块光板那简直就是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">极品</span>，我迫不及待得扯下她的内裤，放在鼻子处使劲得嗅着美人的芳香。一股微微的腥味直冲脑门，就像是吸入春药，我的阴茎直接就胀起了。<br /><br />　　当我低头一开，美人早就已经摆好了Ｍ型腿，神秘花园暴露无遗，真是令人叹为观止。我随手把她的高跟鞋给他套上，这美妙的风景让我血脉喷张。冷姐踢我一下，说道：「坏孩子，你想让姐姐等死嘛！」我一看已经掌握了主动，就先提出个要求：「好姐姐，等下我要拍一张你的下面，好不好啊？」这极品的Ｍ型腿嫩屄外露的美图，我绝对得保留。这个时候谈条件，没有女人会拒绝的。冷姐：<br /><br />　　「好好好，你拍几张都行，拜托你快点。」谈妥，我俯下身，轻轻得扒开她的阴唇……这美景有多美，她的美型性器几乎不怎么黑，大阴唇也是和腿部其他位置颜色差不太多。两片粉嫩的小阴唇晶莹剔透，感觉要渗出水来，短短的两小片，正好能微微包裹住她的阴道口。我不喜欢那种充满褶皱得长长的小阴唇，也不喜欢蝴蝶，感觉有失美感，无嫩不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">爱</span>！扒开小阴唇里面的鲜肉也是光感十足，阴道口出的一块嫩肉往上翘起，看来冷姐破处的时候，开口处在上方。小阴唇的交汇处，一个微小的豆豆藏在里面，小豆豆上面有两条沟壑（于是数字２【指两条沟壑】后来就成为了我们沟通的神秘代码）。美人的阴道口早就已经流出了淫汁，微微发白，已经流到了嫩菊处，她的小菊花也很精致，条纹整齐，不像有些女优，两腿之间的屄挺漂亮，但是菊花上出现了一个小肉球，就很难看。没有了阴毛，整个胯间，鲜红的颜色就占据了主导，这令人食欲大增。不过我还是不急，轻轻得对着这块美性器吹气。冷姐口中低语：「坏……坏孩子，姐姐等下饶不了你……」要开始给美人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">口交</span>了，我大口大口得舔着她的大阴唇，用舌头钻她的嫩菊，含住一片小阴唇轻轻吮吸，还是和刚才一样，焦点位置阴蒂，我暂不触碰。冷姐大叫一声：「舔我妹妹啊，混……啊，蛋。」她有如此反应正是因为我含住了那颗豆豆，她这一声低吼似乎是从嗓子眼里喊出，伴随着下身的抖动，美人的花蜜倾泻而出。这种琼浆玉露我一滴都不会浪费，我手臂弯曲，夹住她的美腿，用嘴把整个嫩屄都含住，从下往上，阴道口，尿道口，嫩阴蒂来回得舔吸，刺激着她下体不断地分泌甜汁。冷姐用手使劲得把我头按住，似乎想用下面那张嘴把我吃掉一般，同时一边叫着：「啊……太爽了好弟弟，不要停下来。」我怎么可能停下来，嫩屄是女人最漂亮的器官，ａｖ里面包括现实中，很多人都不去尝这块宝地。一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做爱</span>中，如果连美人蜜都不去吃，那这次做爱肯定是减分的。<br /><br />　　我不断地吮吸着冷姐的蜜壶，发现美人蜜好像无尽一样，这倒是激发了我的兴趣，我想看看到底有没有可能把它吸干，阴道内的液体似催情药一般，我发狂了一般得吮吸。后来听冷姐说，我足足含了她有十分钟，可见我是多么爱这块性器。冷姐也没有让我失望，她在我的口交下直接就高潮了，而且还有射尿的嫌疑，不过这没关系，冷姐屄里面射出的一切都是美人蜜，我不会放过一滴的。不过这么刺激阴蒂，女人是受不了的，刚才还在按我的头，现在冷姐又开始推了：「好弟弟……啊……别这么激烈……姐姐……啊，姐姐受不了了。」她还想逃，可是逃得掉吗？两条美腿都被我的臂弯给锁住了。「你再这样我真要尿出来了，啊……糟了」，冷姐身子一挺，又失禁了。我把她下面一滴不漏舔了个干净，然后慢慢地放开。冷姐仰面倒下，长舒一口气，闭眼等待与我交合。甜品都吃完了，该上正餐了。我也脱下裤子，一条青筋暴露的肉棒就跳了出来。这次我即将结束处男生涯了，真是激动无比。我可不像有些处男连洞口都找不到，我的硬盘里面可是有２个Ｔ的片子啊，哪类学习资料我没钻研过。不过说实话，到底实际上怎么干我还是不清楚的。我把龟头在嫩红的阴道口处来回摩擦，沾了些花蜜，以传教士体位，轻轻一挺腰……冷姐眼睛突然睁开，啊得一声，整个阴道就开始收缩，这种触感，作为一个处男，我是想象不到的，龟头顶部触碰到一个软软的地方，阴茎周围紧紧包裹的嫩肉，让快感直冲大脑，这种破处的感觉让我极度兴奋：<br /><br />　　「好姐姐，我的第一次就给你啦。」我俯下身抱住美人呢，阴茎开始快速得抽插肏弄，冷姐摸着我的背部，口中呃呃得呻吟。不肏还好，一肏才发现，这种快感是一个处男无法承受的，据后来冷姐说我肏了３０下，我记得是肏了二十几下，总之不到一分钟，龟头一阵酥麻让我控制不住了，我想尽办法提肛啊，深呼吸啊，都无法抑制这暗涌，拜托，让我多爱她一会，就一会就好……我大叫：「好姐姐，我受不了了，让我射进去好不好！」冷姐也大叫着：「射吧射吧宝贝，射进里面！」随后，一股股的精液喷涌而出，我把美人紧紧裹在怀里，大约射了五六次，射得我飘飘欲仙，２１年的处男生涯以内射了一个极品尤物圆满结束。<br /><br />　　「冷姐，真不好意思，我没控制住。」我不好意思得说：「看你那么舒服，本来还想给你给你来个ｈａｐｐｙｅｎｄ，结果……」冷姐吻住我的嘴，轻声道：「你很棒，姐姐满足了，这就是ｈａｐｐｙｅｎｄ。」我有点奇怪：「你也高潮了？」<br /><br />　　冷姐摇摇头，「没有，不过刚才被你舔过高潮了，就够了。」我：「那这就满足了？」冷姐：「大满足，温柔的弟弟！你看你做完爱并没着急拔出来，还抱得这么紧，你知道我现在有多舒服吗？」我：「我早泄了，只能在你嫩屄里多停留一会弥补一下……」冷姐：「本来是准备吃了你这个处男，没想到却被你吃了……」冷姐边说，边使劲往我怀里拱了拱。<br /><br />　　我也紧紧抱着她，亲吻着她的额头：「你怎么这么确定我就是处男，我说我没有女朋友你就真信了？」冷姐用鼻子顶了顶我：「小笨蛋，一看就看出来了，你这个人啊，不会骗。」我也不关心她怎么说了，我倒是好奇，为什么她这么喜欢被抱着，于是便问她。<br /><br />　　冷姐叹了口气：「唉……他要是有你一半的温柔，我也就够了。」我继续追问下去，冷姐就详细道来：「我特别喜欢被抱着的感觉，但是我不去抱他，他很少主动抱我，即使我在床上在沙发上，我贴在他怀里，他也是象征性的一搂而已。他做爱很猛，但是太缺乏温柔，每次都是直奔主题，又没有情趣。<br /><br />　　做完就了事，也没有你这样的拥抱，我拱进他怀里，他还是那种象征性得一搂，时间长了，我好失望……」冷姐说的感觉很落寞，我一阵心疼，一个妻子竟然如此地渴望一个简单的拥抱，一个性能力很强的丈夫，竟然疏忽一个普通浪漫的动作，这简直是失职，想到这，我用力把冷姐抱得更紧了。<br /><br />　　冷姐：「对对，就是这样，啊……好舒服。」冷姐满脸的满足。<br /><br />　　她接着说：「不温柔，很少有抚摸，亲一口就了事，觉得舌吻恶心，不愿意舔我下面，觉得男人给女人口交卑微，连我的奶子他都是亲几口就完事，更别说像你这样舔我的脚了。一上来就猴急得要肏我，各种姿势肏我，我就能满足了吗？<br /><br />　　肏一小时我就能满足了吗？无！聊！真不知道那个女人是喜欢上他哪点，真不知道她们乱搞的时候是不是还是这样。我任劳任怨做着一切，爱着他的一切，他那种大男子主义把这一切都拒之门外，真是觉得我做的都理所当然，简直都像那种典型的日本男人，五年了，他结婚两年就开始出轨，当我不知道啊，我一直忍着他，老子可是教数学的啊！」冷姐似乎已经有点生气了，可以感受到她的心跳在加速，我只好摸着她的后背安慰她：「宝贝别生气，上帝不是派我来补偿你了吗？」冷姐瞅我一眼，噗嗤笑了，叹了口气接着说道：「我也真是幸运，你的做法和他简直就是个完全反过来的，太合我口味了，我怀疑我有『皮肤饥渴症』，就是那种特别渴望爱抚的人，你满足了我这点，我好开心。」冷姐看着我，给我一个深深的亲吻。<br /><br />　　我后来也去百度了一下皮肤饥渴症，发现这似乎是单身人士的通病啊，我也好喜欢拥抱，紧抱美人一会，全身心都放松了。<br /><br />　　冷姐抚摸我的脸，继续说道：「你不知道，我是第一次享受到口交的感觉，第一次被人舔遍全身，第一次这么激烈得舌吻，第一次有人舔我的脚，你把第一次给我了，我的这么多第一次不也给你了么？所以你赚到了，你欠我好多你知道吗？」我不知道该高兴呢还是无奈，因为这种事发生在一个结婚五年的女人身上，简直就是悲剧。我起身依着枕头，把冷姐靠在我的肩膀处，爱抚着这尤物的身体，「好姐姐，你还没给我口交吧，我想享受一下好不好？」冷姐坐起来，很开心的说：「当然好了，其实我刚才就是想勾引你吃掉你的肉棒的，结果却你却把我吃了，你好坏！」冷姐边说边俯下身，一口含住我的肉棒。她的舌头真是舒服，在我的龟头沟壑处不断打转，又上下套弄吮吸，又给我来深喉，我舒服打了个哆嗦，肉棒也慢慢地重新膨胀起来。<br /><br />　　冷姐停下了，惊奇地看着我的棒棒：「年轻就是好，你想不想再干姐姐一次？」我没有回答，伸手把她推倒，一个箭步跨过去把她压在身下，一边舔着她的耳朵一边说：「宝贝，我这次一定要肏翻你！」冷姐抱着自己的美腿，把嫩屄尽量外露：「进来吧宝贝，姐姐引导着你肏！」再次勃起的肉棒敏感度有所下降了，进入她的嫩屄没有了刚才那么强烈的刺激，但是舒服的快感依然不减，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">人妻</span>真是人人爱，可能原因就来自她们这刚刚成熟的性器。<br /><br />　　冷姐：「不要快速抽插，慢慢地一点点来，啊……就这样。」跟着她的指挥，我便像撞钟一样，缓慢地一下一下肏弄。「啊……好舒服，就这么做，试试九浅一深」，冷姐呻吟道。对哦，九浅一深，好浪漫的动作，我也慢慢数着，一下两下三下四下……，九，我慢慢一挺腰，又触碰到了那个软软的位置。<br /><br />　　「啊……好弟弟碰到我子宫了，就这样爱我」，冷姐的头微微一侧，任凭我在她美丽的身体上做着禽兽的动作。我一手捏着她的乳头，温柔地搓着，另一只手抱着她一只美腿，舌头一边品尝着美腿，下体一边九浅一深得肏着。胯下女人的身体如此完美，这种快感让我欲仙欲死。冷姐自然不用说，那如丝媚眼和潮红的脸颊已经出卖了她。第二次合体，由于没有了第一次那么敏感，我成功得肏了冷姐大约５分钟，然后感受到她阴道内一阵抽搐……在我怀里泄出了花蜜。最后，同样是以之前的姿势，紧抱着她，亲吻着她。借着午后的困意，和做爱的疲惫，我们相拥睡去……一直到５点我们才醒来，冷姐被我裹在怀里，一脸的幸福，她问我：「我是不是好淫荡的，刚离婚就去勾引别人？」我摇摇头，「不是的，这次是我勾引你的！」坏人必须我当，因为我已经爱上了怀里的女人，她是我第一个女人，而且还受了一身伤，我不会用任何方式去伤害她，只要能抱着爱她，就算一天也行。<br /><br />　　晚上我直接把她请到家里一起做饭一起吃。我家没人吗？那当然，爸妈正好刚去宁夏旅游了，要不我怎么中午去姥姥家吃饭呢，我是死皮赖脸得不出去，他们也就没带我。冷姐手艺不错，尤其是做的鱼很好吃，我不能示弱，毕竟在英国自己做了好长时间的菜了，我也炒了个拿手的。最后一起喝着红酒烛光晚餐了。<br /><br />　　饭后冷姐又流泪了，原因还是在我，是我不断夸她的鱼做的好吃，她告诉我她前夫很少称赞她，她都不晓得自己的手艺到了什么程度，我的称赞让她受宠若惊……这是个浪漫的夜，我抱着冷姐一起看了部电影，看到男女主角接吻的时候，我也温柔地含住了她的嘴唇，互相亲吻着，真是有种恋爱了的感觉。之后我又把家里的浴缸里里外外擦了个遍，抱着冷姐一起泡澡。我们互相聊着天说着情话，其实只要突破了床第之间的关系，就可以无话不聊了，冷姐今年正好３０岁，我还了解到她是父母介绍结婚的，原来真心觉得前夫不错，虽然不够温柔，但是可能是还在交往所以比较绅士，再加上双方父母的互相肯定，她也很听父母的话，不愿违抗也就同意了，但是婚后的情况并不如意，老公又是工作狂又是大男子主义爱好者，她告诉我要找也一定要找一个自己爱的人，父母的意见并不能完完全全得服从。夏天泡澡，不一会就泡得我们满脸的汗，越是这样，越让我们欲火中烧。刚坠入爱河的人们，可以说是一点就着。<br /><br />　　我抚摸着冷姐光滑的身体，摸着摸着突然有个坏点子，我轻轻搓揉了下冷姐的奶子说：「宝贝，你来尿给我看好不好？」冷姐粉拳捣我一下，笑骂道：「弟弟你好色啊！」我把她扶起，「来吧宝贝，就踩在马桶上尿给我看！」冷姐眼珠一转若有所思的说：「啊，你可别说你想在我尿的时候插进来啊！」啥？我才没有这种打算，我拍拍她的肩膀说：「怎么可能啊宝贝，我就是想看看你小便时候的表情而已！」冷姐嘟起嘴，两只脚小心地踩在马桶边沿上，然后缓和了一下，一股透明的尿液就从她稚嫩的屄中冲开小阴唇，射了出来。尿道口处的小嫩肉被尿液冲击着，十分淫荡。再加上冷姐诱人的姿势，销魂的表情，真的好漂亮。我趁她不注意，一口含住了这个小喷泉！「啊，好弟弟，你别啊，好脏的！」冷姐尖叫道，一边轻轻得推着我的头。我不管，这个小喷泉太撩人了，我必须尝尝。<br /><br />　　我用嘴把整个嫩屄完全封住，没有一滴可以漏出，舌头在她的小阴蒂上打转，冷姐的屄汁就这样不断地射入我的口中，我咕嘟咕嘟都喝了下去，这对我来说就是美人蜜，我一点都不介意。待冷姐尿完，我哧溜一吸把整个嫩屄舔干净，然后一脸阴谋得逞得看着她。她也是似乎有点小生气又忍俊不禁得看着我，然后十分缓慢轻柔得给我一巴掌，「坏蛋！你不嫌脏啊！」我也故作生气，象征性地轻柔地掐住她的脖子说：「什么！你敢说我家宝贝脏！你今晚小心点！」冷姐哈哈的笑了，我扶她下来，搂入怀中说：「宝贝，你刚才明明可以停下来，怎么不停啊！」冷姐说：「嘿，满足一下你这变态的心理啦，再说，那么……舒服，你让我怎么停得下来，我从来都没享受过，之前稍微提一点重口味的事他就一脸严肃，唉……还是弟弟你好。」得，我又触及她的伤心事了……我一个公主抱，把冷姐轻轻放到床上，吻着她的香唇，轻抚她的美背。突然我想起来之前提过的要求，于是坏笑着说道：「宝贝，是不是忘了一件事啊？」冷姐没有猜出我的意思，轻轻地摇了摇头。我把手伸进她的胯间说：「说好了要我拍美人嫩屄的，宝贝你忘了？」冷姐脸一红，掐了一下我的阴茎说：「弟弟你好色。」不过她并没有拒绝，而是自然的摆出Ｍ腿的造型，把漂亮的性器对准我。我立刻跑去取了相机，并且把高跟鞋给她穿上，咔嚓咔嚓，各种姿势各种位置拍摄。在闪光灯的闪耀下，冷姐的嫩屄又兴奋得流出了美人蜜。拍着拍着我也硬了，我放下相机，扑到冷姐的身上说：「我还想再要你一次，宝贝。」冷姐很关心地握住我的阴茎说：「做三次，你不累么？对身体不好吧？」年轻有活力，三次自然不成大问题，我的阴茎早就已经是１００% 勃起状态了。我轻抚她的小阴蒂，坏笑道：「姐姐这里都湿透了，明明很想要我，还这么客气干什么……」冷姐捂住脸不要我看她，我转过身来，把阴茎对准她的嘴：「我们玩６９吧！」于是乎，冷姐就大口大口的含着我的阴茎，我也大口大口的吮吸着她的花蜜，就这样互相享受口交的快感。爽了一会，我又转身把她压在身下，抚摸着她的美腿说：「宝贝，下次穿着丝袜让我干好不好？」冷姐眯起眼睛：「不早说，丝袜我不缺的，要不我下楼拿？」这我是不允许的，我捏住她俩颗红点说：<br /><br />　　「下次吧，我现在等不及了。」<br /><br />　　冷姐告诉我女性的性快感并不完全来自于性器官，前戏中对全身其他敏感的地带刺激造成的快感也是不能忽略的，亲吻爱抚都会让女人感到满足，做足了前戏，女人已经被推向了高潮，性器官的结合算是最终的一个收场，她告诉我她特别喜欢我温柔的前戏，最爱的就是对她奶子和嫩屄的亲吻抚摸吮吸。那当然二话不说，我坐在后面环抱着她，两只手搓捏着她的奶子，把两个乳头卡在中指和无名指之间，一边夹一边轻柔整个乳房。这个姿势后来被冷姐评价为最销魂的姿势。<br /><br />　　我一边摸她胸一边用嘴亲吻着她脖子，含住她的耳朵。冷姐舒服得朱唇微启，口水都从一侧流了下来，滴到了大腿上……爱抚的准备工作都做好了，开始后入式入场。冷姐翘起美臀，自己抱住一个枕头，我在后面，用肉棒轻轻得摩擦着她的嫩屄。冷姐享受着，发出嗯嗯的哼声。趁她不注意，我突然刺入，并从后面压住她，双手依然爱抚她的奶子，开始肏弄。冷姐春声延绵不绝，不过频率很低，她总是「啊……」得拖出很长的腔，然后吸一口气，接着啊……一声娇喘。<br /><br />　　「小老公，你……你进步好快啊……姐姐下面快融化了！」冷姐低语到。<br /><br />　　「嘿嘿，你叫我啥？那我可要叫你爱妻了！」我开心得回答。<br /><br />　　「啊……随便老公啦，我……我已经是你的人了……」冷姐语无伦次。<br /><br />　　我把她扶起，拦腰抱住，亲吻她的香肩，她回过头来和我吻在一起，我一口把她的香舌牢牢吸住，含在嘴里玩弄，下身开始一轮快速的抽插，她的嫩屄好像有魔力的嘴一般含住我的阴茎不停地吸，好想要把我榨干一样。这样下去没多久我又要射了，只好缓慢地突进，冷姐被我温柔的抽插干得浑身颤抖，我掌握好节奏，记住九浅一深，尽量放松，延长性爱时间。肏了一会，冷姐拍拍我示意我换个姿势。她起身靠在墙上，抬起一条美腿，我心领神会，挺枪再入，紧紧地把她压在墙上开始再一轮抽插，这个姿势太诱人，我插入的一瞬间，冷姐又是「啊……」的一声春叫，她双手环抱我的脖子，向我的耳根吹气。就这样在多重刺激下，我又放开了精关，再次内射了她嫩屄……完事后，冷姐抚摸着我，安慰道：「好老公，你真是太温柔了，而且进步也好快，千万别急，没有人一开始做爱就擅长的，慢慢练习就好了，不用慌。」我也抚摸着她说：「那敢情好啊，我以后经常找你练习好了。」冷姐瞅我一眼，对我撒娇道：「谁要和你练习啊！」话虽是这么说，但她还是小女人般得拱入我的怀里……从此之后，我就经常和她一起「偷腥」，她是个初中老师，就像前文说的，教数学的。所以她也有暑假，比学生要短很多，还需要培训什么的。不过那几天倒是没什么事。所以每天下午我都会跑去她家，午后的小憩是必须的，我依然是遵从她的旨意抱紧她入睡，下午一起依偎在沙发上看看电影美剧什么的，晚上我一般会在家吃饭，否则总往外跑会引起父母怀疑。不过吃完饭我会以出去溜达为由再次溜达到楼下，然后和她甜蜜的做爱。<br /><br />　　剃毛就不说了，冷姐喜欢那种光滑的感觉，算是一个小癖好，我后来还发现冷姐竟然有好多的情趣装和性爱玩具，这些原本是给他前夫准备的，想试着营造一些浪漫气氛，但是却没有起到作用，我也很是奇怪，为什么有些男人做爱就是为了高潮那一射，而不管别的，把怀里的女人哄开心了难道自己不爽吗？不过或许也是因人而异，可能有些女就是喜欢直奔主题上来就干的，我近距离接触女人仅限冷姐一个，也不清楚别的。不过我不管他前夫怎么样了，反正这些用具以及她的主人已经让我享用了。学生装的冷姐，ＯＬ冷姐，各种色丝袜和高跟鞋装扮的冷姐，情趣内衣的冷姐，以及网袜皮衣的女王冷姐，各种角色她都扮演了个遍，爽得我找不出形容词。不过女王扮演的好差，哪有上来就要抱抱的女王……嘿嘿。<br /><br />　　慢慢地也发现我们的「性」趣也相投，我喜欢吸她下体的花蜜，她也正好喜欢我给她口交；我爱舔她美脚，她又特别享受舌头划过趾间的酥麻感；再就是我们都特别喜相拥的感觉，不过经常抱着抱着就忍不住要弟弟妹妹也亲热一下。<br /><br />　　一个暑假与冷姐的相处，几乎改变了我对女人的看法，我觉得那种懂事体贴人的大姐姐有着无限的吸引力，而那种整天抱有幻想，矫情这矫情那的小 女生，我不再看好。冷姐很会照顾人，然而我也并不把这得来的福分当成是理所当然，我以我的方式时刻去感激她帮助她，所做的也不多，无非就是帮她收拾家，做做饭，洗洗餐具，打扫打扫，累了给她捏捏肩膀，虽然有时候捏着捏着就忍不住把她干了……记忆中最开心的一段就是我抢着给她洗衣服，她拗不过我，于是就在背后抱着我，把脸贴在我背上，我一边感受她温柔的心跳一边给她洗衣服，那效率简直高。恋人之间的交流也是必不可少，经常互相敞开心扉，互相了解，对于感情的加深远超性爱的作用，后来我觉得，爱实际上就是互相付出，而不是互相索取，就像两个秤，你往我这里投１ｇ我就往你那里投３ｇ，你再给我投５ｇ，我就给你投１０ｇ，两人都会不断获得满满的爱从而很幸福。如果一味索取，那迟早会崩塌。<br /><br />　　美好的时光总是短暂的，暑假结束我就得返回英国了。冷姐别提有多不舍得了，在我走之前那天，给我做了一桌子饭，各种嘱咐我照顾好自己，被这种贤惠善良的女人爱着，我感动的说不出话。刚回英国那几天，真的有种忘记把心带走的感觉，不过后来慢慢也就好了，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>聊天什么的还是可以缓解我们之间的思念，裸聊什么的也是必须的，这是唯一的一个让我泻火的途径。<br /><br />　　大二的暑假才是最放纵的一段时间，小别胜新婚，大别胜……一切。回来的当天已晚，无法去找她，因为楼下的房子已经租给别人，她在她父母家住着。不过好在她们家还有一套老房子，距离也不是很远，虽然很空，但是还是有张床，有张桌子的，通电通水就是没气。第二天一上午我们就迫不及待的直奔那里，从卧室干到客厅，从客厅干到浴室，浴室干到厨房，尽情的纵欲……这里我就不详写了，各位看官脑补好了，重点我要说的还是大三毕业后回来的那个暑假，也是让我最断肠的一段经历……同样是一段大别，刚回来的时候和之前是一样的，男欢女爱。不过没过多长时间我发现她似乎有心事的样子。在一个晚上，我们在广场上散步的时候，我提出了疑问。<br /><br />　　我：「宝贝你怎么感觉有点不开心啊，有什么心事么？」冷姐：「啊……没有啊……我挺好的。」不过冷姐还是一副若有所思的样子。<br /><br />　　我：「有什么事不能连我都不能告诉了么？」我继续追问。<br /><br />　　冷姐一脸茫然，然后松开了我的手说：「小严……我们不能再这么继续下去了，这对我们都没有好处……」小严！好陌生的称呼，她都是叫我好弟弟，小老公，亲爱的啊，这话一听我很着急，肯定是有事，我急切地问：「到底怎么啦宝贝，别吓我好不好！」冷姐叹了一口气：「我们……是不会有结果的，这样下去会耽误你的，我们都克制一下吧。」不对，直觉告诉我，重点还是没有出来。<br /><br />　　我：「宝贝你跟我说实话吧，是不是有什么事发生了……」冷姐又是一声叹气：「家里觉得我不能一直单着，所以又给我介绍了个人，希望我可以和他走下去……」我：「那你见过那个人了吗？」我心急如焚，好像身上的一块肉要被割下来。<br /><br />　　冷姐：「见过了，这个人挺好，也没结过婚，他说他挺喜欢我，愿意接受我……」我靠，我家冷姐这么好的女人，谁能不喜欢！而且……这他妈怎么一股棒子剧的情节即视感！<br /><br />　　我：「一定要找一个自己爱的人在一起，这不是你说的吗？你难道真要去凑合？」冷姐：「不是……小严，有时候人必须要认清现实的，如果可能的话……真的，我愿意嫁给你。但是你不行……你有着大好的前途，你以后会在大都市发展，而不是我们这个小城市，你会认识很多高质量的人，会有深爱你的女孩，就看你这种温柔的性格，你们以后肯定会过的很幸福的。退一步说，我们年龄差距太大了，你父母会同意吗？就算会，那我这边也绝对不可能的……」唉，最受不了的就是老师的说教，冷姐后面说的都是些普世大道理，我也渐渐记不得很多了，我压抑不住得大声说：「还没有去争取怎么就说不可能啊！」当时声音很大，引起了好多路人的瞩目，还好天黑，也没什么大影响。<br /><br />　　冷姐捂住我的嘴示意我不要这么激动，她轻轻得说：「小严，你又不是不谙世事，你想想，可能吗？」我不说话了，我在努力克制，怕我太激动的大声会吓坏冷姐，她的最后一句几乎让我无法反驳。我们一路就沉默着走着。走到她家的时候，她拍拍我的肩膀，然后伸开双手，示意我给她个拥抱，「小严，我们好聚好散，以后也可以常联系，姐姐如果有事找你帮忙的话，你也不要拒绝啊，有女朋友也要第一时间告诉我啊。」我依然没有说话，我扭头就走，因为首先是我怕我会说出什么伤人的话，我不愿意伤害她，其次是……早已哽咽的我已经说不出话了，眼泪完全止不住，这个我深爱着的女人即将离开我，而我甚至没有办法阻止这件事发生，我从小到大都是个没心没肺乐呵呵的人，而现在一遇情事，竟然如此受不了打击，泪崩得让我看不清路。<br /><br />　　回去之后就如丢魂一般，爸爸还问我眼睛怎么这么红，我强装着大笑，说刚才在超市里和同学买洋葱结果掰开溅到眼睛里了。不过后来想想这个谎言简直是毫无逻辑的胡扯，还好当时他们俩都没怎么在意。<br /><br />　　之后的几天我都浑浑噩噩的，并不是有多么的想和她做爱，而是那种丢了宝贝的心疼，疼到我浑身难受，茶饭不思，同学聚会我都没心思去，还要强装着不让父母发现，很是无奈。我无数次得想跟父母谈谈这个事，但是又无数次的被我压下了。我知道成功率几乎没有，而且还会给冷姐造成不必要的麻烦，如果这样那就太糟糕了。没有像偶像剧里那样一遍遍的打电话，到楼下喊我爱你之类的，我没给冷姐打电话，因为我有些生气，冷姐自然也没有联系我，我们都保持着沉默。<br /><br />　　一天下午，我从午后的昏睡中被当的一声惊醒，一看原来是钥匙从裤兜里掉到了地板上，我捡起钥匙准备重睡，突然发现，我们爱的小屋的钥匙还在我这！<br /><br />　　对，就是之前说的那个她家的旧房子，冷姐很早就给力我一把钥匙。<br /><br />　　我想都没想就奔了出去，脑子一片空白，当时也不知道在想什么，就是一直冲，因为潜意识里，爱的小屋就是冷姐的化身。<br /><br />　　进屋后，里面还是那个布局，没有变化，我靠着卧室的墙，回忆着之前各种美好的记忆，眼泪又开始掉了，真他妈一个爷们还这样，控制都控制不住。一桌一椅一床一人，令人断肠的搭配，原来还是两人的，现在只剩我一个了。我把钥匙从环里取下，狠狠得吻了一下，然后放在桌子上，可能就这么结束了。<br /><br />　　我打开门，楼梯上出现了一个倩影，就他妈电视剧般的巧合，维尼小熊Ｔ恤，蓝色短裤。<br /><br />　　「冷……冷姐！」我呓语道。<br /><br />　　冷姐一抬头，满眼的吃惊地说了句，「小严……你好啊」几秒钟相顾无言，我先开口问道：「冷姐……你来……」冷姐说：「啊，我就是路过，过来拿东西的……」气氛十分的尴尬，我随口说了句：「那需要我帮你么……」一瞬间，时光又回到了２０１１年那个夏天，不过那个时候是在我家楼下，我站在下面，而冷姐站在门口，旁边还有一大俩小的箱子。<br /><br />　　我实在忍不住这种场面，我深情的说了一句，宝贝，我好想你……冷姐一步上来，捏住我的衣领，怒目而视的说：「理智点小严，像个男子汉！」她眼神坚定，我就像是一个吓怕了的学生一样，站在老师面前。<br /><br />　　我声音颤抖着说：「你来……拿什么？是它吗？」我指指床，「是它吗？」我又指指椅子，「是它吗？」我又指指桌子，「还是……它？」把屋内所有的东西指遍了，最后我指指那把我丢在桌上的钥匙。<br /><br />　　冷姐还是怒目，我直接一把把她抱在怀里，冷姐不断挣扎着，但是无法挣脱，我就是不松手。慢慢的，她安静下来了，我小心的松开她，看着她的眼……眼圈在发红，越来越红，然后流下泪来……她一头拱进我的怀里嚎啕大哭：「呜呜……我为什么要找你搬箱子啊……你这个混蛋！」我顺手关上门，也止不住地哭了，「宝贝……我好爱你，我接受不了你的离开……」冷姐在我胸前使劲得擦着眼泪，哭的呃呃得喘，喘着说的话我都听不清了，我也不管她说什么了，紧紧的抱着她，两个泪人就在空旷的房间里大哭，止都止不住。过了好一会冷姐才缓过来，她抬头看着我摸着我的脸，低语道：「亲爱的，你别哭了好不好，你也哭你让我怎么停得下来……」她的表情又开始扭曲，一大股泪又夺眶而出，「对不起亲爱的……我……又没忍住……呜呜……」我急忙双手捧起她的脸说：「宝贝别哭了，你一哭就不漂亮了，看着我，看着我。」冷姐泪眼婆娑得勉强睁开，没停几秒又是挤出一大股泪……也不知道哭了多久，我们才停下来。我整个胸前全被冷姐的泪水给弄湿了。<br /><br />　　冷姐脸上挂着一丝红晕，轻声说道：「对不起亲爱的……把你衣服都弄脏了……」她眼睛还是红红的，嘴唇上还有丝丝的口水。我一口就吻了下去，轻轻地吸着她的嘴唇和舌头，她也不再拒绝了，抱着我的头，激烈地回应。我慢慢放开她，顶着她的额头说：「那宝贝你怎么补偿我……」冷姐笑了，「也不知道是哪个坏蛋把我弄哭的，还让我补偿！」看着她甜美的笑容，我知道我的宝贝又回来了。<br /><br />　　我又是一阵心悸，猛地把她揽在怀里。冷姐微微呻吟到：「啊……这个感觉……你让我怎么忘记……这几天没见到你，我难受得要死，心里好难受，忍不住才过来的，因为我觉得只有这里才能让我好过一点。」我又未尝不是呢，了解到冷姐和我的想法如此相似，我知道她也无法割舍这段感情，内心一阵酸楚。<br /><br />　　冷姐突然抬头：「亲爱的，我想好了，我不要再结婚了，我要一直做你的女人，只要你愿意，你到哪我就到哪，你不愿意，我就在这个小城市里等你回来。<br /><br />　　等我年老色衰或是你有女朋友了，我就会慢慢退出，不过如果你什么时候想爱冷姐了，随时都可以来找我，姐姐一直在！」这种话是我最想听到的，要是在几天前，我会毫不犹豫地给予肯定。但是现在我绝对无法答应，我轻吻了她那一双哭红的眼睛说道：「宝贝，我也已经想好了，我不会去做这个坏人了，因为这么做太自私了，宝贝已经承受了一次挫折，如果还要为我这么牺牲，那和你前夫的性质有什么不一样。你的这些话，直接预示了凄凉的后半生……你觉得我会开心了吗？我不明白你这么说是不是一种妥协，但是我觉得与其如此悲惨，不如把你托付给一个值得信赖的人，让他去照顾我家宝贝，而我，才是去扮演你话中的角色，在我找到一个愿意爱我的女孩之前，我一直都是你的人……」冷姐的眼角渗出一股泪，又一次哽咽道：「好……老公，谢谢你……能这么理解我，你相信我……冷姐的心里永远有你的位置……我不奢求别的了，老公……你再爱我一次！」尽管我们已经哭得很累了，但是我还是瞬间就脱光了她的一切。为了留下个美好的记忆，我给了她长时间的口交，她十分舒服地疯狂泄出花蜜，我也很享受吮吸到爽，最后按照她最爱的方式，我含住她的美脚和她做爱，在她体内进行了内射的告别仪式……之后的日子，我们也一起吃饭干啥的，但是不再做爱了，我们都在尽量克制。<br /><br />　　我们都说好了，保持联系，但是我不去轻易去打扰她的生活了，把对对方深深的爱，藏在心里。她是个受不了背叛的人，我也坚持在她婚后不去和她破坏她的生活。以后的联系要谨慎，她告诉我真要有什么不能让别人看见的话要说，得提前发密码来确认，我也愉快地答应了。暑假结束，我也去读研了，不再去英国了，太贵，选择了它的殖民地香港，某种程度上，也离她近了不少。<br /><br />　　后来冷姐结婚了，她告诉我她新任对她十分的好，无微不至，不管床上还是床下都是体贴入微，她说，在床上有种我附身了的感觉，我倒也算挺开心。而我这边呢，出于不打扰她的前提，我几乎没有主动和她总联系，我也怕想她过多自己会难受，也就出现了最开始的那种对话。<br /><br />　　……<br /><br />　　……<br /><br />　　……<br /><br />　　我：「２你２现在方便吗？」<br /><br />　　冷姐：「方便啊，他还在外面和别人吃饭，没回来呢。」我：「等下把这条删了，请容我放肆一下，冷姐，我突然好想你，好想你……」我发的是语音。<br /><br />　　冷姐：「嗯……谢谢你，我也好想你，好想你……」冷姐也发的是语音。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：34930</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-16 23:30重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5418877&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5418877&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17982714" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17982714"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17982714_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+3</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:31</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17982713" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17982713"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17982713_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 23:31</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5418877.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5418877.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【我与弟妹】【作者：b78388364】【完】</title>
	<author>北冥伯爵</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我，阿然，今年三十岁，家里兄弟两个，我是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>大。父母都是退休教师，家境也算还可以吧，比上不足，比下有余。从小也没受过什么苦，基本上要什么家里就给买什么。<br /><br />　　可我却不跟同龄人一样，因为家境不错而不思进取。因为受到父母知识就是力量的教诲，上学的时候我学习非常努力，跟我弟弟在班里的成绩都名列前茅。<br /><br />　　父母也感到非常地欣慰，这从他们跟别人说起他们俩儿子脸上眉飞<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>舞的表情就能看出来。<br /><br />　　就这样慢慢地到了初中，我和弟弟都考进了附近的一所中学。生活还是平淡无奇，但是从那时候起，学校里、班级里都开始出现这样那样的传言——比如：<br /><br />　　谁是谁谁的媳妇、那谁跟那谁好了……那时候也有很多人之间其实并没有什么，反而是这种若有若无的传言让他们慢慢地更多地注意到了对方，也有的因此而走到了一起。也算无心<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">插</span>柳之过吧。<br /><br />　　那时候的我也渐渐地被这种氛围所影响，慢慢地对周围的女生有了懵懂的感觉。从那时起，我越来越注意自己的外表。头发是每天都洗，那时候的我们之间流行穿衬衫，然后把衬衫的下摆往裤子里一塞，把自己那漂亮的腰带亮在外面，很象现在ＸＸ党的领导。<br /><br />　　现在想想真是非常的奇怪，在我们半大不大的时候我们把大人当做自己模仿的对象。而当我们再大点却越来越在反感大人们的种种表现，我们称之为叛逆，当我们又在慢慢长大的时候我们却又被大人们的世界所同化。有点可笑，而几乎每个人却总是逃不过这个圈。用《天道》里丁元英的那句话说，这是由中国的文化属性决定的，不以个人的意志为转移。<br /><br />　　扯远了。从那时候起，我心里也有了自己喜欢的女孩。每每脑海里都是她的音颦笑貌，她那过耳的短发每天都那么的柔顺，那么的有精神，每当早上出早操的时候我在后面能从她那上下飞舞的头发里辨认出她，那时候我天真地想我居然把她如此深刻的铭记在自己的脑海里，这辈子她就是我的人。<br /><br />　　可那时候的我确实太老实，太沉默寡言了。那次我记得很清楚，我憋了好多天写了一份情书，在一次体育课自由活动的时候交给了她，当我看到她那错愕的眼神的时候，我突然感到很后悔，冥冥之中我感觉我们好像距离得更远了。<br /><br />　　事实也是我想的那样，那份情书出去之后也是杳无音讯，就像我那段断了线的感情。从那之后我变得更加地沉默，现在想想那次也算一次感情的挫败吧。有点可笑，有点滑稽，但对于那时的我来说着实够我难受几天的。<br /><br />　　不过渐渐地我发现这没什么大不了，因为我换了班见的女孩越来越多，我居然又喜欢上了其他人。那时候的我想我不会是个花心大萝卜吧，为什么那么容易变心？那时候的我是多么的想专情啊！哈哈！<br /><br />　　就这样慢慢地初中三年在我换了好多个幻想对象之后就过去了，由于我的失常发挥，我没能考上县里的重点高中，而我的弟弟却如愿地考上了。那时候的我万万没想到初中时候多的几个念头却影响了人生的走向。<br /><br />　　高中里面恋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>的就非常多了，那时候也不止是一起走走路，牵牵手。很多的同学都在学校旁边租了房子，公开地同居了。同学中也不时地传来谁谁怀孕了的消息。从上了高中开始我就慢慢地迷恋上了上网，那时候正是《传奇》非常火的时候。我开始频频地在网吧里包夜，夜深人静的时候我们几个一起的时候就学会了看黄色网站。<br /><br />　　那时候监管得不严，我们的黄色网站都是网管帮我们打开。看着屏幕上血脉贲张的画面，身体也有了反应，那时候真想找个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">女人</span>立马压倒身下痛快地发射一番。我们几个中已经有了女朋友的，还有一个已经有了性经历。还记得他刚做完那天回来告诉我们的时候，说：里面真滑，真热，真紧，真舒服！这时候真让我兴奋了好久，好像是发生在我身上的一样。<br /><br />　　晚上也曾经邪恶地把那哥们的老<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">婆</span>当做了幻想的对象，射的是非常多，非常的热。射完之后不禁后悔，我怎么可以这样对不起自己的兄弟。从那之后上网的可乐都是我包了，额，好像我真做了什么非常十恶不赦的事情。<br /><br />　　就这样在网吧中磨了半年，也开始对游戏失去了兴趣。我就又闲了下来，功课当然也是拉了很多，我成了上课不是睡觉就是逃课的坏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">学生</span>。那天开始以后我有了新的兴趣。<br /><br />　　那天我走在路上，看见路边有个摆摊卖杂货的东西，边上围了一圈的人，我也凑热闹地围了上去。定睛一看，摆的东西可以说是乱七八糟啥都有，不过大部分都是军绿色的。<br /><br />　　我拿起脚旁边的一个望远镜，慢慢地把玩了起来。慢慢地拿起来对着不远处的商店里看去，发现橱窗里商品上的字是那么清晰。我一下喜欢上了这个东西，遂花了两个星期的伙食费买了下来。没想到这个东西让我的生活如此精彩！<br /><br />　　回到宿舍我把东西塞进了我的包里，走到门口看了看对面的女生楼，露出了一丝邪笑。<br /><br />　　晚上有好戏看了。<br /><br />　　那天晚自习我跟平常一样早同学们一节课回到了寝室，我急匆匆地从包里拿出那件武器，冲对面的女生楼看去（高 一的女生比我们少上一节晚自习），这时候是夏天。对面的女生刚刚回到寝室，有些人在打水有的人还在看书，有的人已经在打水洗漱。<br /><br />　　我开始从挨个窗户里往里看，虽然没有什么希望出现的画面，但我却是依然的非常兴奋。下面的弟早就硬得撑起了帐篷，涨得难受。于是我拉开了拉链把它放了出来。<br /><br />　　这时我发现一个非常漂亮的女生在床边一边泡脚，一边看书。长发披肩，肤色很白，鼻子很挺，由于她低头看书，所以头发老是从耳边滑落，挡住了她的眼睛，她不时地拿手拢过耳边的碎发。那嘴边一抹弯弯的笑，顿时让我意醉情迷，撸了几百下的时候，我就受不了了，一声闷吼，我就喷出了滚烫的精液，一股，一股，足足发射了十几股，我好像听到了精液打到墙上的声音。<br /><br />　　萎靡不堪，我靠在床边喘着粗气，望远镜也不再注意眼前的旖旎。一放松倒进了我的被窝，沉沉地睡去。可我忘记了枕头边没收起来的望远镜，第二天望远镜就成了每个人都知道的秘密。从那时起也因为谁先看谁后看产生了不少纠纷，打坏杯子无数。<br /><br />　　从那天起我也开始注意了那天让我神往的女生，通过种种途径我找到了她，高 一三班王雪。刚听到名字的时候我在想，果然人如其名，皮肤那么细白。那天以后我每天的工作就是徘徊在她的周围，总是从她旁边经过，或面对面，或从后面超过。目的就是让她感到我很眼熟，为以后的行动做好铺垫。我开始注意她的一切，她的生活习惯。几点起床，几点吃早饭，中午几点离开教室，通通记录在案。<br /><br />　　一周之后我开始了自己的行动，我才去了农村包围城市的策略，先从她周围的朋友下手。于是我把三舅老爷，四舅妈的关系统统用上，拐了十八道弯终于和她的一个死党扯上了一毛钱的关系。请她吃了几根棒棒糖之后，我也顺利地把自己的目的交代给她，也很令人欣慰的是她没有生气。原本以为她知道我接近她的目的之后会一转脸不理我，可能是因为感觉自己长得太对不起观众所以……哈哈 你懂的。<br /><br />　　于是我和她变开始了全方位的合作，我好多次地去他们教室找她，而她也很配合地不在，我也很配合地走到王雪（上文有提到这个女生的名字）旁边，一边聊天一边等。从那天之后我俩开始慢慢地熟悉起来。我储备了好多的笑话也派上了用场，每每笑得她花枝乱颤。<br /><br />　　每当看到她对我甜甜的笑，我都忍不住要上去抱住她说「我喜欢你」！但我告诉自己说，不要着急，不要着急，时机还没到，心急吃不了热豆腐！于是我又跟我的００７开始了新一轮的配合。<br /><br />　　那天晚上刚下了晚自习，她俩一起从穿过操场往寝室里走，我给我的００７震了下<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=手机',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">手机</span>表示我已经就位。她聪明地告诉王雪说：她落了东西在教室里要回去拿，让她等她一会儿。她走了几十米远之后，我看时机已到，就离开藏身之处向她走去，故意地从她身边走过，假装没有看见她。<br /><br />　　走过去之后我偷偷地斜眼看她的表情，看她有没有注意到我，我看着她分明往我这边看了两秒多钟，好像是因为我没看到她，眼睛分明带出了明显的失望，我把这一切都看在了眼里，顿时心花怒放：有戏了！于是我又假装才看到她又转身而回，走到她身边。看到她眼睛里的那一抹喜色，我更加确定了自己的判断。<br /><br />　　我说：「咦，你怎么在这里啊？还没回寝室啊？」「小丽回去拿东西了，我在这儿等她一会儿。」她说。<br /><br />　　「哦，呵呵，那还得等一会儿呢，反正我也没事，在这陪陪你吧！这里这么黑你会害怕！」我很会顺竿爬，「现在学校里不大太平呢。」我接着说。<br /><br />　　「呵呵，是不大安全，你这样的坏孩子闹的。」她说。<br /><br />　　我没想到她来这么一句，顿时一愣，不知道该怎么接了。她好似看出了我的尴尬，连忙补充道说，「哎呦，我第一次见你这么沉默，没反驳，该不会让我说中了吧？哈哈！」我连忙大大咧咧地说：「哈哈，你说对了，我就是坏孩子，每天在操场上干坏事。」她应该也没想到我这样回答，怒睁着眼睛看我：「你就不学好吧，我本来觉得你挺好的。」她不说话了，等着我的回答。<br /><br />　　我说：「哈哈，你终于说了句实话，我本来就是个风流倜傥，人见人爱，花见花开……」还没等我说完，她小声嘟囔了一句：「车见车爆胎！」这时候我明显感觉气氛有点暧昧，于是趁热打铁上去就说：「你再说一遍，再说一遍？你刚才说啥？哈哈。」她又小声重复了一遍。这时候我觉得该做点什么了，于是冲上去就做了个要胳吱她的动作。她并没有防备一下被我胳吱到了，顿时她猛地一转悠身子，我的手突然碰到了一团软绵绵的东西，立即反应过来那是什么，她顿时就很害羞。为了防止气氛尴尬下来，我继续下手胳吱她，她招架不住只能跑。我就在后面追，听着她一边跑，一遍娇笑的声音，我兴致立马被提高了不知道多少倍。<br /><br />　　我在后面追着，这这时候她跑到了一个不大宽的走廊里，突然一直亮着的路灯不知道怎么灭了（那时候都是那种着了一段时间因为太热会自动熄灭，然后过段时间自动亮起来的灯），她好像因为突然黑了所以不适应，猛地停了下来。紧追的我没刹住车，跟她撞到了一起，一下推着她撞到了一面墙上，姿势也成了她面对着墙我在后面紧贴她的身体的状态。<br /><br />　　这时候我的脑海里刹那间闪过了无数个镜头（你懂的），于是我几乎在一秒钟之内就感到了自己的膨大，那时的我几乎已经失去了理智。于是我的手紧紧地把她给抱住了。开始的她挣扎了好一会儿，但奈何她的力气怎么会撼动我。挣扎无果后，她开始求我说：「你别这样，松开我啊。」我哪会就此罢手，我的嘴巴贴着她的脖子。嗅着她脖子里处女特有的体香，喘着粗气……她好像被我嘴巴喷出的热气吹得臊动起来。这时候令我意外的事情发生了，她突然在我紧箍着的双臂里转了个身，跟我成了面对面的姿势。这一变化，倒弄的我突然有些不适应。<br /><br />　　更令我惊讶的事情又发生了，她突然吻上了我的嘴巴。我顿时如遭雷击，脑海里突然想她为何如此随便，难道她以前经验丰富？这时候，嘴唇上传来的生涩的感觉让我打消了这个念头，这肯定是她的初吻。<br /><br />　　这时候的我哪还能坐以待毙，给了她热烈的回应。虽然那时候的我知道该如何做，但是毕竟那些都是从毛片里看到并没有实践过，所以说自己技巧跟初吻的她没有多少区别的。<br /><br />　　我们两个的嘴唇互相地摩挲着，我轻轻地用舌尖撬开了她的牙关，舌尖慢慢追寻着她的胆怯的小舌头。慢慢地她适应了这种感觉，丁香小舌开始频频地伸出洞口主动出击。<br /><br />　　我抓住时机一下就吸住了她的小舌，一用力把她抓进了我的洞府，拼命地勾舔起来，她的嘴巴里并没有后来我亲过的女人嘴巴里的味道，而是一种甜甜的让人陶醉的芬芳。<br /><br />　　我贪婪地吸吮着，直到五分钟过后，我们被突然亮起的灯惊的瞬间分开。她剁了一下脚，转眼消失在走廊的拐角处，我没有追，我知道她现在需要点时间去消化这突然来的一切。我站在原处，独自回味着刚才那香艳的一幕。<br /><br />　　回到寝室我给我的００７询问她的情况，００７回复说，问题不大，问我对她做了些什么？我当然不能说出刚才的一切，于是糊弄过去，说我知道了有什么情况你及时通知我。<br /><br />　　今夜注定无眠……<br /><br />　　回到了寝室之后，我一头倒到了床上。看着上铺的床板发呆。周围都是同学们打闹嬉戏的声音，但那一切仿佛都与我无关。哥们见我不对劲走过来拍了拍我说，HI，怎么了兄弟？我模模糊糊的应了一声。“没事”！<br /><br />　　“是不是得手了啊？”一口调戏的声音“没有……，你乱猜什么？”<br /><br />　　“骗鬼啊你，别忘了我是过来人，看你那一脸又害怕又享受的样子我就知道得手了！”我倒忘了，他早跟他的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">女友</span>捅破了窗户。<br /><br />　　“怎么样感觉？爽不爽？紧不紧啊？别自己光享受跟哥们分享一下子啊我看着他满脸的淫笑道；分享你个鬼啊！还没全的手呢？你跟我出去走！”我拉着他出了宿舍门！翻墙出了学校。来到一个大排档里，点了个红烧茄子，鱼香肉丝，一包啤酒就喝了起来。本来是要附近的烧烤摊上的，可是那个烧烤摊在我们光顾了10多次之后就刮起了不欢迎我们的牌子，原因是开始我们去他那里喝酒，吃5个串才能喝一瓶啤酒，后来去的次数多了，慢慢的变成了喝五瓶啤酒只吃一个串。<br /><br />　　老板遂感觉他假冒的羊肉没有了销路。于是跟我们几个挂上了免战牌。后来的几年爆出了用羊尿浸泡死狗肉死猫肉来冒充羊肉的丑闻之后我变再也不去路边的烧烤摊，改去大排档吃炒菜。后来想想假如我知道排档里用的都是地沟油的话那我就没得吃了……话题还是扯回来，我问道：“下一步我改怎么做啊？”<br /><br />　　“你们到什么程度了啊？”他依旧是一脸猥亵的笑。<br /><br />　　我看着他的笑无奈的说，“好好好，看你那样子不知道过程你是不会罢休的。”<br /><br />　　是我便将事情告诉了他，一点也没落下。<br /><br />　　他思考了一会儿，还是思考了一会儿，还是思考了一会儿，好吧，我承认他是思考了一会儿。“现在这个事情只能等，等等看她过后的反应再采取行动。”<br /><br />　　“我了个擦，早知道你也没什么主意。”<br /><br />　　“你着急也没用现在，没准她明天像没事人一样照样跟你在一起啊！”“那万一有了别的变化呢？<br /><br />　　”恩……，那你只能把这个挑明了，越明越好，这是一个很好的机会，不能就这么让她糊糊涂涂的过去。如果她不理你了，你就如此如此……“他在我耳边说。<br /><br />　　”行吗？这样，她万一当面拒绝了呢？“我急切的问道。<br /><br />　　”听我的，她不会的，她不是那种人，不会当面驳你面子的！“”我靠，听起来你好像比我了解她啊！！“<br /><br />　　”那是，哥哥看人一向准！“<br /><br />　　”不吹牛能死啊你！“<br /><br />　　”吃吃吃，快吃吧，吃完回去睡觉去！“<br /><br />　　”啊，还回去啊？好不容易翻墙出来的！“他埋怨道。<br /><br />　　”你不回自己玩去，我明天还有艰巨的事业要做！“”泡妞啥时候也成事业了？你小子明显的见色忘友！自己玩去咯！“他说着变去玩去了。<br /><br />　　我自己喝完半包啤酒，悻悻的回到了寝室。寝室里依然是灯火通明，打牌的声音此起彼伏，我刚喝完酒很兴奋，突然感觉想写点什么。于是我用半小时的时间写出了这个。<br /><br />　　其实没有天堂<br /><br />　　都说生活中充满无奈/<br /><br />　　可我喜欢长篇大论/<br /><br />　　当石头变黑的时候/<br /><br />　　我想你了你<br /><br />　　那么的无助/<br /><br />　　那么寂寞/<br /><br />　　其实我想告诉全世界/<br /><br />　　我真的<br /><br />　　喜欢你？！<br /><br />　　可我却开不了口<br /><br />　　就这么。<br /><br />　　默默的<br /><br />　　默默地<br /><br />　　默默得/<br /><br />　　伸出手<br /><br />　　当着阳光<br /><br />　　冷对夕阳/<br /><br />　　火红的月亮/<br /><br />　　出乎所有人的想象/<br /><br />　　那么荒凉<br /><br />　　领人向往/<br /><br />　　发黄的相框/<br /><br />　　套住你我的心膛/<br /><br />　　抬脚坐进浴缸/<br /><br />　　水很凉/<br /><br />　　鱼在徜徉/<br /><br />　　你说你想遗忘/<br /><br />　　不在有愿望/<br /><br />　　我穿着风衣/&#39;<br /><br />　　走过礼堂/<br /><br />　　没有新娘/<br /><br />　　只有我这孤单的新郎/<br /><br />　　我捧着你孩子气的脸庞/<br /><br />　　用热咖啡/<br /><br />　　清晰你的眼眶/<br /><br />　　抑制眼泪的流浪/<br /><br />　　我告诉你/<br /><br />　　其实没有天堂/<br /><br />　　写到这里我想起来自己后来的一段时间喜欢做的一件事情，那就是写东西。<br /><br />　　当时正值韩寒，郭敬明出书的时候，我当时深受他们影响。写的文要么伤感，要么便很愤青。那也许是青春时代留下的独特烙印吧。叛逆，愤青，宣泄出自己的世界观与社会的格格不入。岂知自己那声音就算如犀牛望月般震彻山谷可在喧嚣的大海里依然是可以被吞没的无声无迹。在这里还是要声援一下韩寒，鄙视那个方舟子。让他想看黄片永远都下不到，气死他。从韩寒的《杯中窥人》，《穿着棉袄洗澡》，《三重门》，《长安乱》《我的国》《像少年拉飞驰》每一个我都从头到尾的读过。方舟子居然说像他那么小的孩子居然写不出这样的文章，那大诗人王勃七岁作诗，曹植做的七步诗他是不是也要考证一下。拿着全部的主观臆断来诋毁别人。不负责任的语言，我要诅咒他。<br /><br />　　言归正传啊，上文的那首勉强可以称作诗的东西后来我送给了她。说了那晚写的，她说：”那算是写给我的咯！“<br /><br />　　”当然是呢！“<br /><br />　　”那以后不要给别人看，你写的东西以后只有我能看！“她霸道的说道。<br /><br />　　”一定，以后只给你自己看！“我坚定的说到。现在想想这句话我不知道哄给了多少的女孩子，可见气盛时候的誓言都是算不得数的。<br /><br />　　第二天，我在她教室门口徘徊了好久。马上要到午休的时间了我才鼓足勇气走进了教室，她果然在，一如既往的在。我朝她踱了过去。她还是在埋在书本里，没有发现我的到来。我走到她前面的位置坐下，面对着她，伏在她的面前。现了我，怯怯的抬起头来瞄我。我发现时机到了，突然从背后拿出了一束玫瑰。她被突然到来的红色惊住了，一动也没有动……<br /><br />　　”送给你，我喜欢……“<br /><br />　　”别说了，我知道！“她打断了我。<br /><br />　　”不，我一定要说，一定要说，我喜欢你，喜欢你，喜欢你，从见你第一眼就喜欢上了你。每天都茶饭不思，想着怎么接近你，怎么让你注意我，怎么安排第一次会面，找你喜欢吃什么，喜欢什么颜色，你几点起床，几点睡觉，几点吃饭。你知道嘛，知道嘛？“我低沉的说出了这一切，低沉却铿锵有力。<br /><br />　　”我知道，我知道！从第一次跟你擦肩而过我就注意到了你，从哪时候起我们总是遇到，在很多地方。从哪时候起我就确定的告诉自己，你就是我的缘，我的王子，我的爱人。“她急切的喊出了这一切。<br /><br />　　我不等她再说话，便一口吻上了她的唇。这一吻着实疯狂，我们没有了初吻的生涩，互相传送这爱的香津，缠绵悱恻。我的手也攀上了胸前那一对高耸。她的胸虽然已经发育的很好，却是不像想象中的那么柔软。就像那青苹果还在等人搓去那一层青涩路出甜美的果肉。<br /><br />　　那一吻让人终生难忘，就像泰坦尼克号里，杰克和露丝在甲板上的那一吻。<br /><br />　　现在的我回想起来依然是那么的回味无穷。<br /><br />　　从那天起，她变成了我的女友。于是学校里各处有了我们一起的影子，食堂，一起吃饭，操场上晚上一起散步，一起互道一天的想念温存。教室里我看着她学习，也是从那时起我开始学习，因为她学习很好否则我们就真的没有了未来。我们始终也没有突破那最后一层。<br /><br />　　因为我比她高 一级的缘故，所以我早一年高考。那一年虽然我学的很努力，但奈何我却因为拉下的太多而最终落榜。那年高考完之后，我便回了家。家里知道我的成绩不好便想让我去上个中专去学点技术，我答应了。离开学还有好几个月，我在家呆了几天便又回到了我的高中，那时候她还没有放假。我来之前并没有告诉她，要给她一个惊喜。<br /><br />　　那天我告诉了我的007 ，还记得那是一个下午正是做课间操的时候。（开始从她的角度写）。<br /><br />　　哎，上了一天课了好累啊！终于可以休息下了，哎，他今天没有给我发短信呢，他什么呢？不知道有没有想我呢。咦，今天的课间操音乐怎么还不响？好像别的教室里都响了啊，难道坏掉了？这时候突然传来一阵音乐声，响了终于响了。<br /><br />　　哎呀，这声音不对啊，那是课间操啊，等等，我听听，咦，这不是卡农嘛！怎么会放这个，这时候全班都很安静，都沉醉在这美妙的钢琴声里。我也闭眼听着，这是他非常喜欢的曲子。我听过无数边。这时候我听到周围同学一片尖叫，我睁开了眼睛像门口望去。这时候我被门口的景象惊的张大了嘴巴。我看到他手里拿着一束花慢慢的向我走来，踩着那钢琴的声音而来。轻飘飘的，就像从童话中来，我忘记了周围的一切。眼前只有一条路，那条路上之后他和我。阳光从他后面射到我的脸上。他一步一步的走过来，我们越来越近，我好想时间就在此定格。让我永远活在这童话的时光里。他越走越近，越走越近，当他走到我面前一尺的时候，他如一个绅士般，向后扯了扯燕尾服，在我面前单膝跪下。”亲爱的，我爱你！请你接受我对你深情的爱！“我听着这声音心里被甜蜜灌的满满的。我同他一起跪下，和他相拥在了一起。泪水如江河般奔流。然后他牵着我飞一样的跑出了教室，那一刻我丝毫没有犹豫。我没有想过下面还有课，我没有想过班主任要是发现我逃课会不会大发雷霆，那一刻我抛下了一切，因为那时候我坚信，他变是我的全部。除了他我什么也不想要，别的也都不重要。<br /><br />　　（转回第一人称作者）<br /><br />　　我拉着她在街道上飞奔，我回头看了眼跟着我飞奔的她，她脸上那份幸福，那份甜蜜，那份坚定。我拉着她走进了早已开好房间的旅馆，进门之后她也被我精致的布置深深的震撼了，一屋子都是挂的她喜欢的千纸鹤，地上摆成心形的蜡烛。我进去把蜡烛点着。灭了灯，拉上了窗帘……我和她相拥在床上。互相亲吻，抚摸，我贪婪着含着她的香舌，手也从衣服下面抚摸她那不小的胸部。我的唇落在她的眼睛上，脸上，嘴唇上，当我吻到她的耳朵时，她的呼吸急促了许多，我嗅着她脖间处女特有的芬芳，意乱清迷。&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <br /><br />　　舌头掠过脖子，我掀起了她的衣服，把胸罩往边上一推就露出了我梦寐以求的小葡萄，我用嘴巴含着，舔着，模仿AV里在乳头上面画着圈，亲完一只换另一只，亲完一只又换另一只。我的从她的裙下抚摸着她的大腿，光滑白皙，没有一丝赘肉，慢慢靠近了她的桃花源，我听着她越来越粗的呼吸，手指也从内裤旁边挤了进去，里面早已经是泥泞不看。我生涩着抚摸着，挑逗这她的阴蒂，她明显的颤抖了一下。我轻轻的帮她腿下了内裤，我又上到上面亲吻着她的唇，另一只手飞快的除去了自己的裤子。我附在了她的两腿之间，阳具再她的洞口摩擦起来……她好像也很享受这种感觉，轻微的发出了点呻吟。<br /><br />　　我慢慢的将龟头挤进了她的洞口，顿时龟头变被两片肉给覆盖，温热的气息，我开始慢慢的抽动好让龟头上沾满爱液，渐渐的越来越滑。我觉得差不多了，便猛的一送屁股。顿时我的小弟弟变齐根埋没了进去。奇怪的是她并没有感觉到非常的疼痛，只是眉头皱了一下，我轻轻的问”疼嘛？，亲爱的。“她没有回答我。<br /><br />　　我便有了答案，便开始慢慢的耸动我的屁股，开始的幅度很小，后来慢慢的我便全部抽出，然后一插到底。她好像很享受着一切，像小猫一样在轻轻的呢喃着。<br /><br />　　旅馆的床咯吱了半小时之后停了下来。<br /><br />　　我不舍得离开她的身体。就这样我趴在她身上一边和她说话，一边等着慢慢变软的弟弟滑出她的洞洞。我看到床单上的那一抹嫣红给她指了一下，她看了说。<br /><br />　　我把我最宝贵的东西给了你，以后我就是你的人了。<br /><br />　　”恩，我会疼你，爱你一辈子！“”恩，我相信你！“她说道。那天她没有回去上课，我们再旅馆呆了一天，旅馆的床也咯吱了一天。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />       <span style="color:#FF0000 "> 字节：18451</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-12-16 20:53重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5418044&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5418044&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17981871" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17981871"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17981871_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 20:51</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17981863" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17981863"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17981863_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 20:51</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17981862" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17981862"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17981862_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 20:51</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5418044.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5418044.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[玄幻奇幻]【天使不眠的都市】【第一集】【作者：皇极生】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第一章　莫名的委托</span><br /><br />　　西元二零八五年，时间接近二十一世纪的末期，人类的科技已经进步到了相当高的水准，虽然还没有办法让人达到不老不死或是返老还童的境界，但是因此产生的各种事件，与超乎想像的诡异现象，已经让现代人难以想像了。<br /><br />　　海湾市－－二十一世纪末新兴的高科技城市之一，米国政府最重要的经济特区，在这个号称富豪满街都是的黄金都市，高耸入林的摩天大楼几乎将阳光也遮蔽起来，到了晚上，大楼所点起的灯光，像是取代了太阳般，将都市的黑夜暄染得五光十色。<br /><br />　　纵然是在最现代化的城市，过去的历史还是会留下它的足迹，在靠近海湾市的奎苏区，就遗留了许多二十一世纪初期的旧式大楼。<br /><br />　　这些大楼都还保留着古老落后的装潢与内部设施，恰恰与被挂满了最新式３Ｄ立体霓虹看板的外观形成强烈对比。数十年来的都市计画，之所以都未将这个区域规划进更新蓝图之中，最大的原因，是因为这个区域是一般所谓的穷人社区。<br /><br />　　在奎苏区中，放眼所能见到的最多行业，除了赌场与酒吧外，就属各式各样满足寻芳客的色情场所了。在这里生活的人们为了生存，偷、拐、抢、骗出卖身体都是家常便饭，黑道之间为了争夺地盘打打杀杀，更是随处可见。<br /><br />　　虽然人类的历史不断进步，但是人性却好像没有多大的变化，除了周围的环境与生活有所改变之外，面对生命的态度并没有什么不同。<br /><br />　　洛唯。史宾斯望着单调的电视萤幕，枯燥的坐在沙发上打了个哈欠，他站起身来走到窗边，无聊的俯视着楼下的应召站招牌。阴暗的街道上，穿着曝露的喷火女郎则是各个自靠在墙上，等待寻花问柳的顾客上门。<br /><br />　　洛维没事的时候常常喜欢这样打发时间，看看各式各样的嫖客，怎样与妓女们讨价还价，他喜欢从他们交谈的表情中去研究所谓的人性，再从中判断双方成交的可能。<br /><br />　　虽然他的同夥都认为他有毛病，但是洛唯却认为，这有助于他平时侦探工作的推理训练。对于已经三十多岁，却还窝在这种贫穷落后，又没什么生意的地方执业，洛唯有时想想也觉得自己挺没出息的。<br /><br />　　他平时的工作除了一些帮人寻找债主，或是寻找遗失东西之赖的小案件外，几乎没什么值得炫耀的经历，所以日子过得也挺悠闲的。当然这样的生活态度，在经济上是绝对让他入不敷出，因此有时候他也不得不接一些别的工作来贴补家用，例如保镖或是……杀人等。<br /><br />　　但是他也并非见钱就杀，因为如果对方不是他认为值得杀或该杀的人，他是不会轻易出手的，所以他的副业收入仍然有限，日子依旧过得捉襟见肘。<br /><br />　　就在他望着窗外街景发呆得入神时，桌上的电话却突然响了起来，洛唯坐到桌前按了下按钮，口中熟练的说着广告的台词：「洛唯侦探事务所您好，本事务所找人一流，寻物百发百中，帮人捉奸铁定成双，疑难杂症无所不包，绝对能满足您所有的需求……」「够了，不要再念你那些陈年老调的广告台词了，我都听腻了！」视讯电话上所投射的影像，清楚浮现一位褐色短发、长相艳丽的年轻<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，雷射光所交映出的上半身，可以看到她丰满的胸部与暴露的穿着。<br /><br />　　「是你啊，希利雅！我还以为是顾客上门了，怎么这么多天都不进办公室，我还以为你又跑去什么地方渡假了。」洛唯沮丧的望着眼前的美女，这是她的房东兼合夥人，也是仲介他赚取外快的中间人－－希利雅。瀚纳。虽然年纪很轻才二十五、六岁，但是玲珑有致的曼妙身材，与惊艳动人的美丽容貌，却让人想像不到她竟然是一个女同志。<br /><br />　　洛唯没好气的说：「怎么样，找我有什么事吗？是不是又要帮人找东西，还是偷拍外遇的照片啊！」希利雅兴奋的说：「才不是那些小案件咧，告诉你，我们这回可发了，我接到一个大委托，只要完成的话，我们下半辈子都不用愁了，可以天天躺在加勒比海的小岛晒太阳了！」洛唯的语气一沉，不大高兴的说：「是不是杀人啊！」「你真聪明，又被你猜对了！」希利雅微笑的说：「有人在我的电子信箱中留下委托，要我们在葬礼的告别式中杀人，事成的话会有五亿单位的国际通用货币存入我们的户头。」「五……五亿单位的国际通用货币！我有没有听错啊！」洛唯惊讶的叫了一声，很快又恢复理智的问：「是什么人出手这么大方？要杀什么人？再说我们只是奎苏区没名气的兼职杀手，需要花这么多钱来请我们杀人吗？对方又为什么要找上我们呢？」这件委托的疑点太多了，他的侦探直觉，趋使他提出一堆问题。<br /><br />　　希利雅耸耸肩地说：「委托人是谁……他并没有署名，不过他也没说为什么会找上我们，也没留下连络方式，只是告诉我们要杀的对像和程序。不过他出手很大方，已经预付了五百万单位……」「把钱退回去！不管他出多高的价码，这个委托我们都不接受。我总觉得事情没那么容易，我还想活命呢！」洛唯对着虚拟影像大声的咆哮着。<br /><br />　　希利雅叹了口气，无奈地说：「那可不行，钱我已经花光了，所以这个委托你无论如何也得接。」「什……什么！五百万你一下子就花光了，你是不是又把钱花在你那些女朋友身上了，你这个死同性恋，总有一天我要把你压倒在床上，狠狠地插你三天三夜，把你的性偏差给纠正过来！」洛唯愤怒的往她身上扑去，可是对方只是个虚拟影像，所以他扑空在沙发上跌了一跤。<br /><br />　　「你不要那么生气嘛，我确实是有花一点点在她们身上啦，可是……」希利雅的语气一转，态度逼人：「你以为大部分的钱是用在哪里了，你以前欠的那些房租水电费都不用钱吗？还有你欠附近酒吧的酒钱、赌场的赌债，还有你那些大大小小的风流债，你以为都不用还了吗！」她每说一句，原本趾高气扬的洛唯，气势就降低一分，到了最后简直被驳得哑口无言。<br /><br />　　「嗯……好……好嘛，既然钱都花了，就只好接下这个委托了，他想要在谁的告别式上杀人？」「盖兹。比雷恩，这个名字你应该不陌生吧。」「你还真是接了个大麻烦……」洛唯脸色惨白的叹口气。<br /><br />　　对于生活在海湾市甚至米国来说，没有听过这个名字的人，就等于是不知道总统是谁一样，因为他的名字代表的就是财富与地位。<br /><br />　　说起盖兹。比雷恩这个人，他的一生几乎是接近神话与传奇的故事，从他年轻的时候白手起家，发明出现今世界最热门、普及的电脑通用程式，一直发展到横跨数国的复合巨型企业。据说他的财产总值足以匹敌一个国家十年的总预算，是个随便喊一声，海湾市都会震动不已的人。只是像他这样在经济界举足轻重的人，却在一星期前因为过度劳累，心脏衰竭而悴死在办公室里头。<br /><br />　　虽然各种八卦小报，对盖兹的死因吹嘘得天花乱坠，但是警察局与法医鉴定的结果，都认为这是普通的悴死现象，并没有任何他杀的嫌疑。也因此让没有子嗣的他，留下了大批的遗产供亲戚们上演一场血淋淋的夺产丑闻。<br /><br />　　洛唯当初从电视上听到这个消息的时候，虽然事不关己，但是身为侦探的天性，还是忍不住去推敲思考。<br /><br />　　盖兹今年才五十多岁，正直知命之年的壮年年纪，平常在电视转播时，看他出席一些社交场合，外表看来也是一副健健康康的模样。虽然说他的事业非常庞大，但是最近几年来，都已经逐渐交接给专业人才接手，自己退居幕后不大管事了，又何来劳心劳力的悴死之说。<br /><br />　　如果要是说有他杀的可能性，似乎更不可能了。因为盖兹所住的塔斯卡大楼，是号称全国最新式的高科技大楼，不但进出管制都经由电脑控制，闲杂人等根本不可能随意进出，就连大楼的外墙也是铜墙铁壁的复合材质，别说是子弹，就连火箭炮也不一定能射穿。就算真要用高出力的光束武器，那种明显的激光轨道，不管是白天或黑夜，看来都是非常醒目。而且最重要的是，盖兹死时并没有外伤的痕迹，法医鉴定的结果是「心脏忽然停止跳动」－－悴死。<br /><br />　　以他这样一个大富翁，平时去医院做健康检查时，他的主治医生难道会没有发现这个问题，而建议他更换培殖器官吗？<br /><br />　　洛唯稍一思考就觉得疑点重重，不过仔细一想后又会觉得，像这样一个电脑钜子，奋斗到现在这样的地位，要说在商场上没有得罪过人，那也是不太可能的事情。洛唯随便掐指一算，都能帮他找出十来个可能的仇家。因此他的心里并不相信悴死的说法，反而认为盖兹一定是被人暗杀了。再加上现在又多了一个莫名的委托，洛唯的心里越来越觉得，这件事情绝对不单纯。<br /><br />　　虽然洛维心里并不想接受这个工作，可是由于希利雅已经花光了委托者的订金，洛维再不愿意也只得硬着头皮完成这件任务，毕竟无论如何，维护信誉这件事还是挺重要的。<br /><br />　　到了约定行动的日子，洛唯一早就开始检查装备，虽然晚上才会举行告别式，但他的习惯做事小心谨慎，宁可事前周密计画，也不要临到头才手忙脚乱的留下蛛丝马迹。<br /><br />　　尤其是这次的委托行动，不仅事关重大，委托者提供的资料也是少得可怜。<br /><br />　　他收到的行动内容只有：「杀掉盖兹。比雷恩丧礼告别式上，坐在第二排最左手边的人，不管上头坐的是谁，都一定要把他杀掉！」对于干了这么多年的兼职杀手，洛唯。史宾斯从没遇过这么奇怪的委托，如果上面坐了一条阿猫阿狗的，他到时候是不是也得痛下杀手呢！这个委托不仅奇怪，根本就是个笑话。<br /><br />　　当天下午，洛唯洗澡沐浴，修整过仪容，换上一袭深黑色的西装，准备以致哀者的身份混进会场。<br /><br />　　希利雅这时已经在楼下等得很不耐烦了，她开着一辆流线型的磁浮动力跑车，也是一身黑色丧服。虽然她的妆化很朴素，但还是难以遮掩她的美丽容貌及身材。<br /><br />　　洛唯没好气地看了她一眼，想不通为什么这么一位年轻标致的绝色美女，却偏偏是个女同性恋，而且还是个公婆通吃的角色。<br /><br />　　他打开车门跳了进去，希利雅油门一催，立即以时速近百的速度，奔驰上环绕首都的高速公路。<br /><br />　　「这里头是你要的东西，丧礼的邀请卡，还有会场的辨识通行卡、地图、座位分配图等，你自己看一下。」希利雅丢了一个包裹给他。<br /><br />　　洛唯皱着眉头，不大高兴地说：「大小姐！你怎么每次都给我搞这种状况，我不是说过这些东西昨天以前就要交给我的吗？现在这样匆匆忙忙的，到时候出状况怎么办！」他嘴上说着，赶紧抽空用心记着上头的资料。<br /><br />　　希利雅瞪了他一眼，嘟着嘴说：「你以为弄这些东西很容易啊，要侵入访客的电脑名单，还要伪造你的辨识证，这些都不用找人做啊！特别是平常帮我们伪造东西的乔治，这几天的生意不知为何特别好，他还是看在老朋友的面子上，插队帮我们先做的咧！」「你说乔治这几天的生意特别好？很多人都委托他做同样的东西？」洛唯又陷入一阵沉思。<br /><br />　　这时车子已经进入了市中心，四周都是闪亮、高耸入云的摩天大楼，街道两旁满是贩卖最高级商品的店家，和奎苏区那种满地的脏乱、喧嚣比起来，真是有如天堂与地狱。<br /><br />　　盖兹。比雷恩的告别式，是设在市中心最高的商业大楼里面，那是盖兹一手建立的紫软企业总部。由于他是个有名的商业巨头，因此今天前来参加告别式的人，少说也有七、八百人。<br /><br />　　再加上又有不少政商名人也会莅临致哀，所以一路上不仅车水马龙拥挤不堪，层层密布的盘查警卫，更是围得滴水不漏。虽然他们已经提早出发了，但是看着眼前的阵仗，要想到达会场恐怕还有一段时间。<br /><br />　　「我用走路过去好了，你先不必倘这滩混水，如果我得手的话，会打电话叫你来接应我。」希利雅笑着说：「这样也好，你自己小心喽！」洛唯爽快的跳下跑车，往紫软大楼的方向走去，他看着那些坐在长龙车阵里的达官贵人，心想只要走个几步路就可以提前到达了，可是这些人却死都不肯下车走路。科技进步虽然给人类带来很大的便利，但是人类怠惰的依赖性似乎变本加励。<br /><br />　　远处大楼的巨型看板上，还遗留着市长竞选时的标语「活力新秩序。希望新都市」的口号，可是和现在这个拥挤的混<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱交</span>通情况一比，刚好变成了一个非常讽刺的明显对比。<br /><br />　　就当其他人还塞在车阵里，等着进入地下停车场时，洛唯已经早早进入紫软大楼的内部。凭着乔治精良的伪造技术，他的请帖和辨识卡一点都没有露出破绽，轻易的直达设在五十二层楼高的会场。<br /><br />　　或许是预估还没那么快举行告别仪式，许多穿着整齐的服务人员，都一小撮一小撮的聚在一起聊天。洛唯也猜想自己是早到了，但他想利用这个机会先观察一下地形。<br /><br />　　他走进宽阔无人的会场，正前面的大型电子萤幕上，正不断的重复放映着盖兹。比雷恩的生平事蹟，会场四周摆满了密密麻麻的座椅，还有气味芳香、庄严肃穆的鲜花缀饰。<br /><br />　　洛唯环视下四周的环境，竟在最前面第二排的左手位置，发现了一个娇小的黑衣人影端坐在那里。那该不会就是委托者留言要杀的目标吧！<br /><br />　　「不会吧！目标这么早就出现了。」洛唯慢慢的朝向目标走去，现在四下无人，正是下手的好时机，他摸了摸放置在自己腋下的灭音手枪，这种古老的杀人凶器，虽然现在已经不太有人用了，但是快速安静又不易察觉的优点，让洛唯在这次行动中选择它作为暗杀的工具。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第二章　天使的娃娃</span><br /><br />　　就当洛唯逐渐逼近目标时，那个穿黑衣的人影似乎察觉出了什么，开始往会场外的露天阳台走去。洛唯心里感到一阵可笑，逃到那种空旷无人的地方，只是让他更好下手而他赶紧跟在后面追了出去，一伸手拉开遮蔽的黑色绒毛布幔，眼前的人影让他吓了一大跳。那是个年纪大约十、十一 岁的可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>女孩，一头柔顺的黑色长发迎风飘逸的融在夜色之中，精致的五官和清秀的脸庞，像是一个制作精美的大型洋娃娃。<br /><br />　　她美丽而稚气的脸上，微带着一种高傲倔强的冷漠表情，只是那一双深邃清澈的秀丽眼眸，却透着一种无与伦比的深沉哀愁。她绝对是那种、有恋童癖好的变态最想染指的目标，因为洛唯看到她的第一眼感觉竟不是杀了她，而是想要得到她。<br /><br />　　那女孩穿着一袭制作精美，质料高贵的黑色丧服，手中还搂着一只外表老旧的兔子玩偶。<br /><br />　　女孩冷冷的看着他，美丽的脸上毫无恐惧，她用稚嫩清脆的童音缓缓地说：「你是来杀我的吗？」她的话让洛唯感到一阵惊讶，他沉默的没有开口，慢慢掏出手枪对着她的额头，却始终没有办法扣下板机。<br /><br />　　在洛维的杀手规范当中，虽然有从不杀害女人和小孩的自我约束，可是这种自我的行为约束，却不是他现在无法下手杀人的最大原因。<br /><br />　　「我……我是怎么了，怎么没办法下手杀她呢，是……是因为她还个是小孩子吗？」其实洛唯的心里感到一阵恐惧，那女孩美丽的容貌，似乎带着一种不可思议的魔力，让人觉得如果杀了她的话，就好像毁掉一件稀世奇珍的艺术或宝物。<br /><br />　　「你不杀我吗？如果不杀我的话，那就……救救我。」女孩说了这一段莫名其妙的话后，就缓缓的走开了，只留下手中握着灭音手枪的洛唯，呆愣在那里。<br /><br />　　洛唯脑中一阵混乱，刚刚发生的事情宛如一场梦幻，他望着楼下川流不息的车潮和夜景，颤抖的点起一根香烟，慢慢的整理自己的情绪。<br /><br />　　「看来这个委托是失败了，虽然有点对不起希利雅，但是也只有作罢。」洛唯心里好笑的想着，自己干了这么久的兼职杀手，竟也会有心软、下不了手的时候。<br /><br />　　就在他自嘲自讽想得正出神时，一只粗壮手臂忽然搭上他的肩膀，笑着说：<br /><br />　　「你怎么了，怎么在这里一个人发呆啊！」<br /><br />　　洛唯吃惊的回头一看，是他的老朋友海湾市警官－－卡歇尔。古蓝达，他的年纪比起洛唯要大上十几岁，是他以前还在当警察时的上司，对他相当的照顾。<br /><br />　　卡歇尔虽然并不算是个操守清白的好警察，可是他也不是会倚仗权势去欺负平民的坏警察，整体说来他的个性比较像是个劫富济贫的罗宾汉。奎苏区有许多穷困的贫民，或是开店的商家，都曾或多或少接受过他的帮助。一些勒索保护费的黑道流氓，也多会看在他的面子上，不敢太过嚣张欺压奎苏区的居民。<br /><br />　　洛唯在当兼职杀手的事，卡歇尔也是知道内情的，有些难以处理的委托，或是一些擦屁股的动作，几乎都离不了卡歇尔的帮忙。甚至有些杀人的委托，根本就是他拜托洛唯去做的。<br /><br />　　因为卡歇尔认为，有些外表道貌岸然的坏胚子，虽然在法律上无法公正的处置他，但是至少也不能容他逍遥法外。所以他们合作至今虽然也做过不少交易，但是至少对像都是，罪有应得的坏蛋。<br /><br />　　卡歇尔是个中年发福的大肚黑人，他在黑暗中咧嘴一笑时，雪白的牙齿就像星星一样闪耀。他看着洛唯微笑的说：「我正猜想，今天晚上的杀人行动中，一定有你的一份。」「这是怎么一回事？你怎么知道我今天来是要来杀人的！还有人知道这个事情吗？」洛唯满脸的疑惑着说。<br /><br />　　卡歇尔皱眉说：「你不要用那种眼光看我，我自己也觉得很奇怪，不瞒你说，我接到秘密线报，有人在许多的杀手信箱中，委托以五亿元杀死今天晚上的目标。因此不光是你，今天晚上混进会场上的杀手，我敢说铁定不下七、八十个。<br /><br />　　」<br /><br />　　洛唯微笑着说：「那你还有空待在这里跟我聊天，还不赶快去抓他们。」卡歇尔无奈的说：「该防范的措施我都已经布置好了，他们要有办法混进来，那我也没有办法了。你看看你自己，还不是照样想办法进来了，所以我说啊，既然防不胜防，那我就照章办事，领多少钱做多少公家事，反正今晚来参加的那些有钱人，我瞧着都不是些好东西，最好都一起死了乾脆！」他越讲越高兴，呸的一口浓痰往外吐去，刚好掉在一辆高级轿车的车顶上。<br /><br />　　「你有委托者的资料，或是这次暗杀目标的资料吗？」卡歇尔摇摇头说：「很遗憾，委托者的资料非常隐密，他是从其他国家的网路上，透过层层自动转寄的电子信箱发送的。我们的电脑刑事课追了很久，还是没有办法查出他的真实身份。不过可以肯定的是，对方绝对不是个普通角色，因为他对每个杀手都预付了五百万通用货币。算一算他光是今天晚上所花的钱，就不下四亿了。」「有试着从银行的对汇单位追查吗？」洛唯提出了建议。<br /><br />　　「当然有啊，你以为我当了这么多年的警察，是白干了啊！我们追查汇款的单位，发现那是个设在瑞士阿尔发国家银行的秘密户头，户头持有人已经死了几十年了。不过他临终前登记的契约内容表示，只要有人持有正确的提款密码，不管对方身份是谁、金额多大都一律照付！」洛唯陷入一阵沉思，神色不安地说：「照我以前遇过的经验判断，这种不记名户头有几种可能性，例如国际黑手党用来支付毒品的买卖，不然就是恐怖份子用来交易军火用的，但是他们看上去都跟这件事扯不上干系。比较有可能的是……国安单位的海外秘密支付帐户。」卡歇尔脸色紧张的制止他说：「够了！不要再说下去了，其实你说的推断我都想过了，只是我很害怕往那方面想。老实说我压根就不相信盖兹。比雷恩是悴死的，他的财富那么庞大，区区几个恐怖份子或是黑道流氓，他又怎么会对付不了。要想弄死他的话，除了政府里头那些专干龌龊事的肮脏家伙外，世界上又有谁能够做得到。」「你有今晚告别式的座位名单吗？我想知道这次暗杀的对像是谁。」洛唯想知道那位女孩的真实身份。<br /><br />　　卡歇尔将一份纸张拿给他，洛唯非常仔细的看了一遍，最前面两排的来宾，都是一些知名的政商名流，唯独最左手边的位置，没有任何安排。<br /><br />　　「这是怎么回事，为什么没有名字？」<br /><br />　　「不要问我，因为我也不知道为什么，总之电脑里输出的名单就是这样，连紫软集团的人也不清楚。」就在他们谈话之间，会场里已经涌进越来越多的人潮，每个人都井然有序的，被服务人员带往名单安排的座位上。没有多久整个会场黑压压的，都是前来参加告别式的贵宾，但是只有第二排左手边的座位，却始终没有人去坐。<br /><br />　　会场虽然非常热闹，但是一股无形的杀气已经散播其中，卡歇尔吞了口口水，他敢发誓现在这个告别式的会场上，至少有七、八十双眼睛盯着那个目标位置，今晚不管是谁坐到那个位置上，包管都会死无葬身之地。<br /><br />　　洛唯看那个女孩没有坐在位置上，不知为何心里竟感到一阵放心，但是他的放心持续没有多久，因为那个有着一头黑色长发的美丽女孩，竟又忽然出现，走进会场，慢慢的朝向那个致命的位置走去。<br /><br />　　「傻瓜！那个位置不能坐啊！」洛唯心里着急的呐喊着，他甚至有一股冲动想要跑过去把她拉开。<br /><br />　　就在这时候，一位全身珠光宝气、戴满了首饰的胖妇人，突然气喘喘的冲了过来，她毫不客气的往那个位置一屁股坐了下去。她拿起一条名牌的丝巾擦着汗水，一边高兴的嚷嚷着说：「真是累死我了，居然将我的位置排得那么后面，像我这种身份地位，至少也得坐在前面几排啊。」女孩呆站在原地看着胖妇人，神色漠然，她站了一会儿后，就默默的走到其他空着的位置坐下。洛唯放松心情的喘了口气，心里暗笑这下可有好戏瞧了，会场里除了他以外，大概没有人知道今天晚上的真正目标。<br /><br />　　丧礼一开始先是牧师庄严的祷告，接着是一些政商名流轮番上台致词，然后又是紫软集团的经营干部，大说盖兹生平是怎样伟大经营的屁话。一阵让人瞌睡的演讲过后，接着是放映盖兹的生平事蹟与紫软企业的广告简介。这时四周熄灯，会场暗了下来，巨大的３Ｄ电子萤幕，播映着令人目不暇给的立体<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=影片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">影片</span>。<br /><br />　　整个会场除了看台上的立体影像外，其他的地方都是一片黑暗，洛唯虽然没有戴夜视功能的伪装眼镜，但是他感觉出来，无数凶狠的杀手，已经用惊人的速度展开一场激烈的杀人竞赛。<br /><br />　　瞬间高压电击器、电冲脉波枪、真空切割刀、脑波震波器这些高科技产品，都是适合无声的暗杀工具。短刀、毒针、灭音手枪、勒颈钢丝这些古老的武器，也是不退流行的最佳选择。<br /><br />　　黑暗中不只是针对目标的消灭竞赛，排除可能的竞争对手，也是他们列入考虑的重要因素。夹杂在介绍盖兹生平的环绕音响声中，武器交接声、受伤的惨呼声、不甘心的咒骂声，还有临死前的惨叫声，都被掩盖在震耳欲聋的广播音效里。<br /><br />　　洛唯不禁庆幸自己放弃这次的任务，不然要同时面对七、八十个竞争对手，他实在没有那种必胜的把握。十分钟后会场的灯亮了起来，四处都是血迹斑斑的杀手屍体，而原先坐在那个位置上的胖妇人，更是死得惨不忍睹。她的身上一片血肉模糊，各种暗杀武器所造成的伤口，简直数也数不清。<br /><br />　　尖叫声在会场上此起彼落，慌乱的人群开始四处狂奔，想逃出会场的来宾，和想趁机脱身的杀手都一起涌向四面八方的出口。<br /><br />　　卡歇尔预料到会有事情发生，但没想到事态竟然会这么严重，他对洛唯说：<br /><br />　　「这里太乱了，我要留下来维持现场不能走，你的身份不适合留在这里。我的车停在警卫用的停车场，你可以先开我的车子回去，明天我再跟你连络！」洛唯知道他是一片好心，怕自己会被牵连进这个事件中，他接过卡歇尔递来的钥匙，就混进慌乱的人群走出会场。<br /><br />　　来宾的汽车和警卫的汽车是停在不同的地方，现在整个紫软大楼的警卫，都忙着往告别式的会场维持秩序，所以停车场里空荡荡的，也不用和其他人争车道出去。<br /><br />　　洛唯轻松愉快的打开车门正想进去时，他的衣服却被人出其不意的拉了一下，他猛然回头一看，那个美丽的女孩不知何时，竟然站在他的身后。<br /><br />　　「救救我……」女孩冷冷地说。洛唯看着她那副期待的脸孔，不知为什么竟然没有办法拒绝她的要求。<br /><br />　　「上车吧……」洛唯打开另一边的车门让她进来，他催动引擎，车子就缓缓的浮了起来，然后飞快的往奎苏区方向开去。<br /><br />　　车子慢慢的离开了市区，也远离刚才那个充满是非的会场，女孩的话不多，一直看着车窗外的夜景好像看得非常入神。<br /><br />　　洛唯好奇的开口说：「小 妹妹你能告诉我你叫什么名字吗？我的名字叫做洛唯。史宾斯，职业是个私家侦探，嗯……偶而也会兼职当杀手啦，啊……不过我杀的都是坏人喔。」女孩低着头沉默了一会儿，小声的说：「我……我没有自己的名字，不过盖兹先生都叫我罗菈。」「你的身份到底是什么？盖兹。比雷恩和你是什么关系，为什么会有人出那么多钱想要杀你呢？」洛唯心中充满了疑问。<br /><br />　　罗菈用那双清澈美丽的大眼睛看着洛唯，她沉默了一会儿一脸认真地说：「我……我可以相信你吗？你和盖兹先生一样，是个好人吗？」她的话句句都像一把利刃迫视着洛唯，让他不知如何回答。<br /><br />　　洛唯仔细的想了一下，叹息的说：「嗯……我是不是好人我也不大清楚，可是我自认到目前为止，并没有做过什么亏心事，因此都活得非常心安理得。再说，我刚才不是有机会杀你的吗？但是我却没有痛下杀手，现在还带你逃出那个会场。而且……你不也是信任我，才会叫我救你的吗？」罗菈静静的凝视着他，过了半晌好像终于下定决心般，她语气和缓的说：「其……其实我是个生化玩偶，盖兹。比雷恩先生是我的前任主人。」听到「生化玩偶」四个字，洛唯惊讶的连方向盘都差点失控，他曾经听过这个名词，却从没亲眼见过这种东西，而且那些渴望的拥有的人，替她们取了一个好听的名称，就叫做－－「天使娃娃」。<br /><br />　　「看来……我真的是遇上一个大麻烦了。」洛维苦笑的叹了口气。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第三章　诡异的线索</span><br /><br />　　听说这种构造和人类相似的生化玩偶，是一种禁止制造、贩卖和拥有的违禁品，不管是基于任何理由，只要、被抓到的话，都将处以非常严重的极刑。<br /><br />　　据说在五十年前的国际联合宪章上，就明确的禁止各国从事相关的人造人制造和研究，因为这不但牵涉到了严重的宗教伦理和军事问题，对人类的经济也产生莫大的影响。<br /><br />　　当时在军事方面，各国纷纷投入改造基因的实验，希望能够创造出既强壮又勇敢，又能应付各种状况的生化战士，结果各国交战频繁，耗费了无数国力，但是都无法对敌<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=国产',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">国产</span>生致命的打击，因为死的都是生化战士。<br /><br />　　在经济方面，生化劳工取代了人类的劳力，造成了大批的失业群众，也引起环环相扣的经融危机。因为大量失业的人口，无法产生消费的行为，结果使原本使用生化劳力的企业，也面临了经营方面的困扰。<br /><br />　　最严重的社会现象，那就是繁殖人口的减少，因为这种可以按照个人需求定做的生化玩偶，能够满足人类任何的感情或生理需求，结果造成了人类不再寻求伴侣，也减少了正常夫妻繁衍生子的机会。<br /><br />　　因为引起的问题，远远超出想像中所带来的便利，使得生化人类变成一种比核子武器还要麻烦的东西。这种生化人类的技术，后来经过长时间的禁令，没有再生产，因此经过几十年后，大家几乎都快忘了世上还有这种科技。<br /><br />　　可是不知从什么时候开始，这种违法的生化玩偶，却又秘密的在有钱的政商钜贾之间流行起来。由最隐密的公司，按照订购者的需求制造，专为满足他们不可告人的性行为癖好，又因为制造出来的生化玩偶，大都是年轻貌美的未成年<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少女</span>，所以才会有人美称她们为「天使娃娃」。<br /><br />　　这种个人量身定做的性爱玩偶，身体构造有百分之八十至九十都和人类相仿，能够吃喝拉撒睡，也具有人类应有的感情反应，如果不论她的制造过程，几乎和正常的人类没有什么两样。<br /><br />　　她们唯一不同于常人的是，具有强烈的感受力和其他能力，具备极强的生命力和寿命，容貌身材也永不改变，永远停留在拥有者最宠爱的年纪。甚至还能按照订购者的要求，加强力量成为隐密性高的超强保镖，或是加强头脑智力，成为运算功能强大的生化电脑。<br /><br />　　当然最重要的功能，还是服从性高、能满足持有者任何变态的性生理需求。<br /><br />　　只是这种目前极少制作量的生化玩偶，每个制作费用都是天文数字，如果不是具有顶极财力的政商名流，是绝对购买不起这种最高级的成人洋娃娃的。<br /><br />　　洛唯回想起第一次见到罗菈时的那种感觉，她那种不像人类小孩应有的美貌和气质，也难怪他会悸动得无法杀她，只是洛唯无论如何也没想到，她竟然会是「天使娃娃」。<br /><br />　　洛唯好笑地说：「你说你是天使娃娃我相信，不过，我没想到盖兹。比雷恩外表一副道貌岸然的样子，却会去买这种东西，他真是个恋童变态！」「我不许你说盖兹先生的坏话！」罗菈本来冷冷的没什么表情，这时可爱的脸颊却涨得通红，似乎非常生气的样子。<br /><br />　　罗菈生气地说：「盖兹先生对我很好，他从没有对我做过任何变态的行为，他说他买我只是觉得寂寞，想要找一个可以放心说话聊天的对像。而且他还教了我许多事，也帮我头脑内的记忆库输入许多资料……」「看不出来你还具有电脑功能，可以把资料输入你的脑袋。」洛唯微笑的改变话题，他可不想惹这个小麻烦生气。<br /><br />　　小罗菈「哼」的一声，脸上忽然出现一种少见的骄傲表情说：「那是当然的了，我可是具有３Ａ规格的特Ｓ级制品，盖兹先生说他订做我所花的钱，可以造一台航空母舰呢。」洛唯看她用那副可爱的童稚脸孔，自鸣得意的模样，心里忽然觉得非常有趣。<br /><br />　　「那……你知道盖兹。比雷恩是被谁杀死的吗？」一提到盖兹，罗菈的脸上又蒙上一阵哀愁，她摇摇头说：「我不知道，因为他死的时候我并不在他身边。可是他死的那天早上，有对我设定重新开机的保护程序，他说如果他不幸死掉的话，要我找一个可以信赖的人，赶快离开他住的地方。」她说到后来，美丽的眼睛忍不住留下泪来。<br /><br />　　「……所以你就找上了我。」<br /><br />　　罗菈点点头说：「你说得对！我别无选择，因为盖兹先生说我的存在不可以让任何人知道，也不能透露我的身份。你虽然不太可靠的样子，但是至少像个好人……」她好像发觉自己的话有点伤人，说到后面竟然有点脸红了。<br /><br />　　洛唯心里微笑并不在意，除去人工的制造过程，她也和人类的构造并没什么两样。说穿了她也不过是个刚逢丧事的悲伤女孩罢了，他想引罗菈开口说话，让她忘却这个悲伤。<br /><br />　　一阵闲聊之后，这时洛唯的车子，已经开进他位在奎苏区的老旧公寓，这里离他的侦探事务所，只有不到一百公尺的距离。他将罗菈带进位在七楼的家中，想把她暂时安顿在那里。<br /><br />　　「进来吧，这里就是我住的地方了，虽然比不上盖兹的豪华住宅，不过保证绝对安全。」洛唯鞠躬表示欢迎。<br /><br />　　罗菈四处张望，环顾了一下周围，忍不住捏着鼻子皱眉头，因为这个阴暗狭窄的破旧住所，到处都是凌乱不堪的家具摆设和男人衣物，尤其一股弥漫在空气中的臭味，更是让她觉得恶心。<br /><br />　　再怎么说她也是个价值连城的「天使娃娃」，而且一出生就住在盖兹。比雷恩的高级豪宅，不但三餐都是精致的美食，连周围都有不知情的佣人侍候着。所以她的个性像是被人宠坏了的千金大小姐。<br /><br />　　罗菈不高兴地说：「啧！你这个地方脏死了，哪像个家啊！盖兹先生的厕所，恐怕都比你这里要来得乾净！」洛唯微笑的反击说：「你还真是一点都不可爱，你这样像是拜托别人保护的态度吗？如果被人发现你的身份，那绝对只有进垃圾焚化厂的下场，连资源回收恐怕都不收咧！」「你说什么！」听到洛唯将她比做人造垃圾，小罗菈简直气得有点跳脚。洛唯心里不知为何，总想逗逗她生气，因为他总觉得这么可爱的一个女孩，实在不该整天摆着一副冰冷的脸孔。应该生气的时候就生气，高兴的时候就高兴，这样的表情变化也比较丰富。<br /><br />　　折腾了一个晚上，洛唯想到还没吃东西，他虽然不饿，但是怕罗菈的身体支撑不住。他打开冰箱里头空荡荡的，除了啤酒之外，只有一瓶快过期的鲜奶。他将鲜奶放到微波炉中加热，然后拿给罗菈，自己则开了一罐啤酒喝了起来。<br /><br />　　一杯热腾腾的饮料下肚之后，罗菈的身体登时感到一阵暖意，原本苍白的脸色也红润不少，她精致美丽的脸孔，似乎隐约绽放着一层柔美的光彩。洛唯不禁瞧得有点发愣，这就是天使娃娃的迷人魔力吗？<br /><br />　　洛唯沉思了一下，好奇的问：「那……你将来有什么打算呢？」因为他实在不知道该怎么处理眼前这个麻烦，还有牵扯在她身上错踪复杂的案情。<br /><br />　　罗菈一脸忧愁，烦恼地说：「我也不知道，盖兹先生生前好像有交代过我什么事情，只是这些资料都被锁在我记忆库的最深处了，还有一道强烈的保护程式，让我没办法用意识力读取。除非我找到新的主人，解除我身上的保护装置。」「你们这种娃娃还真麻烦，如果送回制造公司的话，能够解读得出来吗？」「我不知道我的制作公司在哪里！」罗菈摇摇头说：「为了怕被警察找出线索，我们制造的时候，身体里并没有制作公司的资料，盖兹先生说他也不知道，他是透过隐密网路订购我的。」谈了这么久，却茫茫然的没有半点线索，洛唯真是觉得心情烦躁。小罗菈似乎累了的样子，神色间有点疲惫，脑袋瓜一直点着头。洛唯看了心里也觉得好笑，不忍心再继续折腾她，就带她到卧房睡觉。<br /><br />　　「这里是我的房间，你今晚就睡在这里吧，好好的睡一觉，不要再去想那些伤心的事了。」洛唯将罗菈放到床上，他不知道该怎么哄小孩子睡觉，就摸了摸她的头发，然后在她额头上亲了一下。<br /><br />　　突然间罗菈直挺挺的跳了起来，眼中透着一种奇异的光芒，同时口中喃喃自语的说：「保护程序解除，重新执行再开机模式，产品３Ａ规格特Ｓ级制品，编号Ａ００２６８，外型－－东方女孩类，外观－－黑色长发，年龄－－二十一 岁……」接着是一连串她自己的身高体重基本等资料，大约过了五分钟后，罗菈才双膝一软瘫坐在床上。<br /><br />　　「你……你怎么了，要不要紧！」洛唯满脸紧张关切。<br /><br />　　罗菈的表情先是一阵发呆，后来才忽然生气地说：「讨厌！你解开了盖兹先生的保护程式了，害我执行再开机模式。可恶！我才不想认你当主人的说。」她眼里泪水滚来滚去，似乎很不甘心的样子。<br /><br />　　洛唯满脸惊讶，好笑的说：「不……不会吧，这样就解除了保护程式，盖兹。比雷恩也真会捉弄人啊！」罗菈嘟着小嘴，脸色不悦的说：「盖兹先生每晚睡前，都会摸摸我的脑袋然后亲亲我的额头，他故意设定成这样，就是希望我能够遇上一个真正关心我的人。哎……算了我认了，既然你解开了保护程序，那你就是我的主人了，你喜欢我怎么称呼你，老爷、帅哥、皇帝、叔叔……我们备有多种名称选择，会忠实的执行你喜欢的称呼。」洛唯抓抓脑袋，突然间被一个「天使娃娃」认作主人，他根本就还没反应过来，「嗯……你以前怎么叫盖兹的你就那样叫我好了。」罗菈狡黠的一笑，说：「是吗，你不后悔，好吧，以前盖兹先生都让我喊他－－爸爸！」她话一出口，洛唯心里立刻觉得很后悔，虽然以他的年纪来说，勉强也是可以当她「爸爸」。只是洛唯觉得自己还很年轻又没有结婚，要是这个小麻烦整天四处嚷着叫他爸爸的话，那他以后恐怕很难在奎苏区钓到马子了。<br /><br />　　「呃……老实说我真的有点后悔了，你能改一下称呼吗？」洛唯苦笑着拜托。<br /><br />　　罗菈得意地笑说：「对不起了爸－－爸，资料一旦输入后就无法更改了。」其实这种小事，是可以听凭主人的命令随意变更的。只是她心里觉得不大甘心，竟然莫名其妙认了一个陌生的臭男人做主人，因此少说也得报复一下。<br /><br />　　通常「天使娃娃」都会确实的执行主人的命令，很少会有违抗的事情发生。<br /><br />　　可是盖兹。比雷恩在订做她的时候，并不是希望拥有一个千依百顺的听话玩偶，因此在她的个性和服从性上，给与很大的自主宽容。要是有其他的娃娃拥有者，看到现在这个情形的话，他们一定会认为这个娃娃是个瑕疵品。<br /><br />　　「既然你的程式被解开了，那你可以找到盖兹留在你身体里的资料吗？」「我试试看！」罗菈闭着眼睛思考了一下，高兴的说：「嗯……有了！我找到资料了，可是上头好像有保护密码，所以我还是没办法解读，嗯……等等上头好像有一段留言－－波士顿窥视宙斯的神威，要在世界重生之日前，找到普罗米修斯打开潘朵拉之盒……」洛唯好笑的说：「这算什么，是谜题吗？还是什么密码？还是什么相关的线索！简直让人摸不着头绪嘛。」罗菈颤抖的说：「我……我也不知道，不过既然是盖兹先生特别留下来的，我想那一定是个很重要的讯息吧，说不定跟他的死因有关系……」她似乎很冷的样子，全身开始微微的发抖。<br /><br />　　洛唯觉得她有点不大对劲，关心的问说：「你怎么了，是不是身体不太舒服，还是……头脑故障了！」「爸爸你才头脑故障了咧！我们可是保证一百年不坏的。」小罗菈生气的瞪了他一眼。<br /><br />　　「那你到底是怎么了？你不说的话我怎么帮你呢？」罗菈咬着嘴唇像在忍耐什么，过了会儿终于忍不住的样子，她红着小脸害羞的说：「其……其实我们这些玩偶最主要的功能，就是满足主人的性爱需求。我们当初被制造的时候，身体里都被设定了一个固定程式，它会强迫我们每天一定要……要跟主人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做爱</span>，不然的话身体会像中毒的禁断者一样非常难过。」「什……什么，做爱，难道盖兹以前从来都没碰过你吗？」「盖兹先生以前并没有完全开启我的功能，所以我没有那种痛苦需求，可是爸爸你把我的程式给解除了，因此我的这个……程式也……也被启动了。」罗菈的禁断症状好像越来越严重，身体开始有点抽搐的反应。<br /><br />　　她俯伏到洛唯眼前，稚气而美丽的脸孔一片凄蒙，清澈的眼睛水汪汪的，充满了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的眼神。罗菈颤抖着哭说：「爸……爸爸，求求你，我……我好难过喔，盖兹先生以前不喜欢这些事情，就没有给我输入这方面的资料，所以我不晓得怎么去做。拜托救救我……我好痛苦喔！」这下问题可真是大了，洛唯从没听过「天使娃娃」竟然会有这种毛病，虽然他过去也玩过不少女人，但却从未玩过这种稚龄的女孩。他想起自己刚刚还骂那些娃娃的主人，都是些恋童变态，他现在要是下手的话，那等于是打了自己一个耳光。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第四章　不眠的夜晚</span><br /><br />　　小罗菈似乎非常难过的样子，她慢慢站了起来，解开黑色丧服上的钮扣，哗啦一声将衣服脱了下来，露出她穿在里头的白色衬衣。<br /><br />　　她一头柔顺的黑色长发披在肩后，那双穿着白色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>的纤细长腿，若隐若现的被衬衣下摆遮蔽着。偶而随风飘起的衬裙，则刚好露出她下缘所穿的白色内裤。<br /><br />　　微亮的灯光照在罗菈雪白的肌肤上头，明晃晃的反射在这狭小的房间之中。<br /><br />　　她身上泌出的几滴汗水，夹杂着她体温薰蒸出来的女儿香味，像是一种惹人犯罪的催情激素。<br /><br />　　洛唯看着这幅不可思议的画面，心脏不停的激烈跳动，她就像是一个天使，正在展示她最纯真赤裸的一面。他不安的咽了口口水，想要逃离这个罪恶之地，但是他感觉自己似乎被「天使」的魔力给镇慑住了，脚步连一步也无法移动。<br /><br />　　罗菈用那张美丽而稚气的脸孔，缓缓逼向洛唯，她一双小巧柔嫩的手掌，不知何时已爬上他的脖子，轻轻扶住他的脸颊。<br /><br />　　「你讨厌我吗？……爸爸。还是……你不喜欢我这种小孩子的样子。」她的表情带着痛苦、带着祈求，又像带着诱惑。她凝视着洛唯，眼睛带着泪水，轻轻将一口小小的樱唇迎向对方。<br /><br />　　罗菈小小的舌头，缓缓敲开对方庄严的大门，带给对方一阵挑逗。洛唯感觉她舌头滑腻，灵巧得像只淘气的小猫咪。他不自觉的冲动回应，猛力的挺回罗菈小小的舌头和她纠缠。罗菈面对主人的反应，鼻腔「嗯」的一声呻吟，呼吸开始急速喘促，感觉也不再那么难过。<br /><br />　　这时洛唯心中突然有一种既复杂又兴奋的恐怖心情，眼前的女孩根本不是一个天使，而是一个想要诱人坠入地狱的调皮恶魔。他相信就算道德标准再高的人，一旦面对这种天使娃娃的诱惑，恐怕任何的自制力都会不堪一击。<br /><br />　　洛唯感觉以往的理智，好像玻璃一样逐渐崩溃，他心里非常清楚，自己的慾望被挑起了，他输给了娃娃的魔力。但是他又心虚的认为，自己是为了要解除罗菈的痛苦才会这样做的。他的指头不自觉的迎向罗菈的下缘，感觉她棉质内裤的底端已是一片湿润。<br /><br />　　「你好敏感啊，我都还没有动作，你就湿成这样了。」他用手指轻轻沾了一些液体，非常得意的展示在罗菈的眼前。<br /><br />　　罗菈看着那闪闪发光的透明，又羞又气地说：「讨厌啦爸爸！不要做这种让人害臊的事啦！好丢脸喔！」她撇过脑袋不愿去看。<br /><br />　　「咦，奇怪？我这怎么算丢脸呢。你一个女孩这样大胆的在我面前脱衣服诱惑我，你就不会觉得害臊吗？」洛唯挑逗的回了她一句，开始除下自己的衣物。<br /><br />　　罗菈羞红着脸，俏脸微嗔地说：「讨……讨厌啦，爸爸你只就会欺负我，你明明知道这不是我自己想这样做的，是……是体内的程式逼我这样做的。」洛唯这时正好脱下了裤子，一根坚挺雄伟的下体，突然直挺挺的耸立在罗菈的眼前。<br /><br />　　「好……好大，这么大的东西如果进来我的身体，那……那我会坏掉的！」罗菈第一次看到男人的性器，眼中充满了恐惧和害怕，但是要命的程式却不断的「怎么啦？你是第一次看到男人的身体吗！不用害怕……」洛唯抓住罗菈的小手，让她熟悉这个男性的骄傲。<br /><br />　　罗菈小小的掌心，根本没有办法一把抓住，只能双手合力的勉强托握。她感觉这个东西的热度和坚硬，感觉最前端的圆滑尖嫩，这是具有解除她痛苦的主人力量根源。洛唯不只要她感觉，还想让她品嚐，他扶住罗菈的小脑袋，慢慢将那个前端往她面前凑进。<br /><br />　　「来……把嘴巴打开吧。」洛唯温柔的说着，他这时已经豁出去了，原本连系着应有的理智情绪已经绷断了，既然要变态的话那乾脆就变态到底吧！<br /><br />　　小罗菈屈辱的充满泪水，纵然她心里头千百个不情愿，可是身为娃娃的命运，体内根植的行为程式，让她无论如何都必须服从主人的命令。她羞红着脸颊小口微张，缓缓的将前端一口含住，然后舌头熟练的在那周围缠绕，不断带给拥有者无比的快感。<br /><br />　　「对！就是这样……小心牙齿不要咬到，很好……对……乖……你做得太棒了！」洛唯心里感到一阵赞叹，这个女孩的口交技术之高超，竟是从所未见。<br /><br />　　他以前光顾过的风化场所的妓女和她一比，简直是小巫见大巫。其实不只洛唯惊讶，连罗菈自己都觉得很奇怪，因为这些服侍主人的动作，自己虽然从没学过，也没输入这些资料，可是做起来却有一种熟悉的感觉。<br /><br />　　盖兹。比雷恩虽然没有在罗菈身上输入这类知识，可是这种被制作出来的生化玩偶，最主要的功能，就是用来作为性爱伴侣。所以所有的性爱知识就算没有输入她们的脑袋，也早已隐藏在她们最基础的基因构造之中。说实在一点，她们一生下来，骨子里几乎都是性爱技巧最高超的淫娃。<br /><br />　　洛唯感觉她小嘴的玲珑，忍不住称赞她：「看不出来你外表像个千金大小姐，嘴巴工夫却这么行，你们这种生化娃娃简直比妓女还要厉害。」他的话虽然无心，却像是一种羞辱，让罗菈可爱的俏脸羞得透红。<br /><br />　　罗菈高傲的心里又气又急，她简直恨死了制造出她们的生化公司，也恨死了在她们身体里设下这种程式的设计人员。但她更恨眼前这个莫名其妙，解开她保护程式的新主人，害她不得不做出这种丢脸的事来减轻痛苦。<br /><br />　　在一个多星期前，她还是个被盖兹。比雷恩捧在手掌心上的小公主，才一转眼间，她就像个落魄的奎苏区应召雏妓。她想到自己虽然算不上人类，可是构造也相差不远，跟正常人也没什么两样，但是却为什么会有这种完全不同的命运。<br /><br />　　其实连她自己也不知道，一般标准的天使娃娃虽然也有智力，但是都以执行主人的命令为第一优先，很少会思考关于自己的事情。除了她这种规格的特级产品，在心智上和人类相差无几，在思考回路上会产生所谓的自我探索，所以才会给她自己带来如此痛苦的想法。<br /><br />　　就在罗菈的思考开始偏离之时，她体内的强迫程式又带给她一阵痛苦，让她不得不专注于眼前的事物。隐藏在她基因中的做爱技巧，像是解开封印的资料，不停的从她脑中浮现施展出来。<br /><br />　　洛唯感到罗菈的小嘴巴越来越厉害了，一股冲动再也忍不住了，突然间他兴奋得射了出来。浓稠温热的液体，全部涌进罗菈小小的口腔，呛得她一阵咳嗽。<br /><br />　　罗菈虽然觉得非常恶心，但是为了讨好主人的服从模式，让她不得不将洛唯赐与她的精华全部吞进喉咙里。<br /><br />　　就在她不甘愿的咽下那股液体之后，她感觉体内的痛苦又减轻了不少，而且还产生一种难以形容的飘然快感。罗菈心里不禁感到一股悲伤，因为不管她的构造再像人类，但她做为让人发泄的性爱玩偶却是不争的事实，她体内流动的是淫荡的基因。<br /><br />　　慾望发泄之后，洛唯坐在床边稍微喘口气休息了一会儿，留下罗菈独自面对那种慾望禁断的筋挛。为了减轻痛楚，罗菈也不得不放弃骄傲的自尊，她耳鬓在洛唯背后一阵厮磨，哀求着说：「爸……爸爸拜……拜托，求求你快一点，罗菈快受不了了……」「好好好，你们这些娃娃真是贪心，也不让我稍微休息一下。」洛唯休息了几分钟后，感觉又可以继续战斗了，他摸摸罗菈的脑袋安慰她，然后温柔地除下她的衬衣和内裤，只留下一双长筒的白色丝机还穿在她纤细的腿上。<br /><br />　　「真是不得了！」洛唯第一眼看到罗菈赤裸的模样，脑中忍不住如此惊叹。<br /><br />　　她的身体虽然是个还没有发育的女孩，但是却拥有一种诱惑人心的致命魔力。<br /><br />　　他仔细的欣赏这个娃娃的身体，只见平坦的胸部细嫩得像一片白壁，上面只点缀着两团秀气可爱的粉红色，雪白光洁的娇嫩耻丘，则耸立着饱满诱人的完美形状。<br /><br />　　洛唯用嘴唇与舌头，肆意品嚐的在罗菈身上游走，这个美丽的娃娃如果是一块蜜糖的话，他一定会毫不考虑的一口吞下。而主人的爱抚则像是一道减轻痛楚的良药，不但解除了罗菈的痛苦，也挑起了罗菈的慾望。<br /><br />　　她们这种生化玩偶的反应力，比起常人要强上好几十倍，这是因为当初制造她们的时候，为了要加强她们对性爱的反应，所以特别提高她们的神经感觉。因此当洛唯尽情的在罗菈身上爱抚之时，马上就给她带来一波波刺激的兴奋快感。<br /><br />　　「啊……啊！拜托……爸爸不要再弄了，罗菈快要受不了了，我……我的身体好像快要坏掉了！」洛唯听着这股清脆童音的呜噎呻吟，看着对方稚气娇媚的脸孔，胯下那档蓄势待发的家伙，早就迫不及待的一柱擎天了。他翻身面对罗菈，两手轻轻拨开她穿着雪白丝袜的纤细双腿，只看到罗菈那光洁狭小的洞口，这时早已如洪水般泛滥不堪。<br /><br />　　洛唯挺起他的下体缓缓的逐渐深入，并未感到任何排阻，除了难以形容的拥挤柔润，竟还有一种不断吸入的融化快感。罗菈哭丧着脸，咬紧嘴唇呻吟忍耐，淡淡的鲜血不断从她的胯下缓缓流出，突然间她痛苦的惨叫一声，稚气的脸上充满了泪水。而背后那头秀丽长发被汗水沾湿之后，再配合着洛唯粗暴的蠕动，已经像黑色的藤蔓，杂乱的缠满她娇嫩雪白的身躯。<br /><br />　　不知为何洛唯忽然觉得有一种强暴的错觉，自己正在侵犯这个美丽绝俗的清秀女孩，只是这不但没有让他感到心里愧疚，反而增加一种兴奋的快感。<br /><br />　　「好……好痛喔！爸爸……罗菈好痛喔！」罗菈痛苦的哀求着，虽然她的脸上满是抗拒难过的表情，但是她的身体却本能的欢呼迎合着。<br /><br />　　洛唯相当明白这种欲求还拒的表情，这是最能勾起男人冲动的慾望挑逗，他没有理会罗菈的哀求，反而更奋力的挺腰直入，开始了一连串激烈的抽送运动。<br /><br />　　现在这个画面，要是让正常人看到的话，一定会感到非常震撼。因为就在这个阴暗狭小的卧室之中，一个身材纠结的成年壮汉，正在对一个美丽绝伦的清秀女孩，做着肆意缠绵的狂乱性交。<br /><br />　　天使娃娃失去贞操的感觉，其实是和人类一样的，只是她们体内的特殊神经，感觉却是常人的好几十倍。于是隐藏在性交中的抽送快感，混合着痛苦、快乐、羞耻、愉悦等各种感觉，全部随着超人的反射神经，传送进罗菈的小脑袋里去。<br /><br />　　罗菈只觉得自己几乎快要疯了，她快被这波超乎计算的感觉资讯给埋没了，原本她的脑袋具有匹敌紫软集团，最新式超级电脑的计算容量。可是面对这种单纯的感觉资讯，她体内的超级电脑竟然没有办法负荷。<br /><br />　　「嗯……爸……爸爸！求求你慢一点！我……我快要坏掉了……！」罗菈呻吟着求饶，涕泪口水都失神的流了出来，洛唯这一波的摇滚乐曲尚未唱完，她已经连续达到了数次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>。<br /><br />　　这些娃娃对性爱都非常渴求又容易达到顶点，是那种最能满足男人尊严，与征服慾望的理想女人。尤其她们体内的通道更是经过特殊改造，能够在每次器官接触磨擦时，为双方带来最刺激的销魂快感。洛唯总算明白了，为什么传说中一旦抱过天使娃娃之后，就不会再对正常女人感性趣了。<br /><br />　　他一插进去之后，只有一种结为一体的感觉，每次抽送所带来的兴奋，都让他不想停止动作也不想拔出来。洛唯这时才讶异的觉悟到，这才是天使娃娃最恐怖的吸引力。<br /><br />　　一次、两次、三次……自己一共在这个娇小的身体上发泄了几次，洛唯根本数不清了，女孩的身体上到处是吻痕的瘀青和激情的残留液体。而罗菈更是早已被无数次的高潮刺激，震荡的失去了意识，只留下朦朦胧胧的模糊视觉。<br /><br />　　洛唯觉得，自从他抱过女人以来，从没有一次性爱像这次这样尽兴，虽然对像只是个身体年龄都还未发育的女孩。他轻轻搂着罗菈娇小的躯体，满足的在她额头上温柔的亲吻。<br /><br />　　天使娃娃的生命力很强，没有多久就慢慢的恢复了体力，连身上的瘀青和红肿也开始消退了。罗菈趴在洛唯宽阔结实的胸前，微微喘伏着感受新主人的气息和体温。<br /><br />　　「你还好吧，对不起好像有点粗暴了，让你的第的一次印象就这么糟糕。」洛唯轻抚着罗菈那头柔顺的长发温柔道歉。<br /><br />　　罗菈摇摇头双手托着下巴，她撑在洛唯的胸膛凝视着他。过了会儿她突然开口说：「爸爸，你会不会瞧不起我们这种生化玩偶。」洛唯摸摸她的额头，疑惑的说：「不会呀，为什么你会有这种奇怪的想法？<br /><br />　　」<br /><br />　　罗菈可爱的脸上，莫名的蒙上一阵凄楚，她眼泪如豆滴般流下，伤心地说：<br /><br />　　「因……因为我们是娃娃不是人类，而且……而且身体还这么……这么……」强迫程式的的痛苦消失之后，她实在是说不出「淫荡」两个字。<br /><br />　　洛唯温柔地安慰她说：「我知道你很难过，可是这不是你的错，是制造你们的人有毛病，没事竟然在你们身体埋下这种程式。嗯……有办法消除吗？」他想到说那种程式虽然可以满足持有者的慾望，可是如果每天都要应付那些娃娃的需求，那就变成一种痛苦的差事了。那个程式的设计者真是一个变态，如果有机会让他遇上的话，他一定会毫不考虑的一枪杀了它。<br /><br />　　罗菈摇摇头，悲伤地说：「我也不知道，不过好像不太可能吧，因为这些程式都写在我们最基本的结构之中，一旦移除的话，我们的结构就会开始崩溃，可能就真的会变成一个没有心智的生化玩偶了。」洛唯看罗菈一副伤心难过的样子，他轻轻的扶着她的脸颊，温柔的凝视着说：「不对！你不是会悲伤烦恼吗？没有心智的人偶是不会悲伤烦恼的，所以你们不是玩偶，你们也是人类。」罗菈小脸一怔，用一种不可思议的表情看着他，过了半晌她感动的说：「爸爸你真好，除了盖兹先生之外，你是第二个说我们是人类，而不是玩偶的人。」她兴奋的跳上对着洛唯的脸颊又亲又吻，像个正在向父亲撒娇的调皮女儿。<br /><br />　　「干嘛啊！你又想要了吗，饶了我吧。」洛唯调侃的说着，逗得小罗菈一脸娇羞。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第五章　凌乱的曙光</span><br /><br />　　「叮当！叮当！……」一连串响亮的门铃声在洛唯。史宾斯的门铃响起，回荡在这公寓狭窄的走廊上头。<br /><br />　　希利雅。瀚纳没好气的猛按着电铃，心中暗骂：「都什么时代了还用这种老旧的传统门铃，也不换个电脑门锁。」她满肚子的着急，一大早就跑来找洛唯，因为昨天整整一晚，她都没有接到洛唯的连络电话。老实说这次任务成功是否她并不在意，她比较在意的还是洛唯的生命安全。虽然她对这个合夥人的本领非常有信心，可是昨晚的任务并不单纯，她越想越觉得后悔，自己实在不该擅自接下这个委托。<br /><br />　　希利雅按了老半天电铃都没有反应，于是她拿起洛唯藏在门缝的钥匙就开门进去。说实话这个单身臭男人的住所，不到万不得已的时候，她实在是不想进来。虽然她觉得洛唯在个性和本领上，都是个无可挑剔的好搭档，但是邋遢随性的生活态度，却是她最难以忍受的。<br /><br />　　希利雅虽然是个喜好女性的同志，但是身为女人的天性，总是生来就比较喜欢乾净。<br /><br />　　不管是洛唯的住家还是事务所，她以前都因为看不惯脏乱而勤于打扫，可是不管她再怎么努力，这个臭男人总有办法把它弄乱，这也是她平时不太喜欢进事务所的原因。<br /><br />　　她进门后看到门口摆了一大一小的两双鞋子，推断洛唯应该回来了，只是另一双黑色的小皮鞋，却是女孩穿的样式。希利雅心中觉得古怪，洛唯无亲无故的又是个单身汉，怎么会有小孩子到他家呢？<br /><br />　　她推开卧室的房门走了进去，看到洛唯还大刺刺的躺在床上睡觉，正当她想大叫一声把他吵醒时，洛唯突然上半身窜了起来，手上的枪口已经瞄准了她。<br /><br />　　「呿！是你啊，一大早就跑来叫我起床，是不是有什么事啊？」洛为见是希利雅，神情放松的打了个哈欠将手枪放下。<br /><br />　　希利雅秀眉紧蹙，一脸不悦的说：「还什么事咧，昨天的委托到底结果如何，你也不拨个电话给我，害我担心得要死，也不知道你是不是出事了……」她一撇眼间，忽然看到洛唯身边躺了个浑身赤裸的女孩，一张稚气的脸孔拥有难以形容的美丽容貌，她依偎在洛唯身边似乎睡得很香甜的样子。<br /><br />　　「啊！你……你竟然对这么小的孩子下手，简……简直是个不折不扣的恋童变态！亏你平时还敢说我喜欢女人，心理有毛病，我看其实你才有毛病呢……」希利雅尖叫一声，满脸愤怒的越说越大声。<br /><br />　　洛唯吓了一跳，神色紧张的说：「希……希利雅！这件事绝对不是你想像的那样，你先冷静一点听我说……」他跳起身来想解释，却忘了自己身上没有穿衣服。<br /><br />　　「啊！你这个变态，不但是个恋童癖，连我你也想图谋不轨！」希利雅吓得花容失色，赶紧腾腾的倒退几步闭上眼睛。<br /><br />　　在这个小小的房间这样吵吵闹闹，把睡得正熟的罗菈也吵醒了，她坐起身来揉着惺忪的睡眼，看到眼前这副惊慌失措的模样，不禁一脸好奇的笑问着说：「爸爸！这个女人是谁啊？」希利雅听到「爸爸」两个字，更是怒不可抑的说：「什么！她……她还叫你爸爸，你什么时候有这么大的女儿了，我怎么一点都不知道？啊！不对！她叫你爸爸你还跟她发生关系，那不是乱伦了吗……」她似乎不敢想像这种事情，眼前一黑全身发软的坐到地上。<br /><br />　　「爸爸！这女人到底是怎么回事啊，怎么晕倒了？」罗菈莫名其妙的问说。<br /><br />　　洛唯这时只觉得一个头两个大，不知道要怎么跟她们双方解释，他指着浴室的方向叫罗菈先去盥洗，然后赶紧将希利雅抱到客厅，让她躺着休息。<br /><br />　　希利雅躺在客厅那张老旧的沙发上，足足听了洛唯解释一个多钟头，总算弄明白了昨天晚上的经过，她满脸惊讶的说：「原来如此，那个女孩是天使娃娃啊，老实说我还真是第一次看到呢！不过我骂你变态也没有骂错啊，就算是个娃娃，她的外型还那么幼小，你还真敢对她做出那种事啊！」她虽然明白了自己错怪对方，但是不服输的个性还是要找一点理由反驳。<br /><br />　　这时罗菈已经盥洗完毕，刚好从浴室中走了出来，洗掉昨晚激情过后所遗留的脏乱不堪，她一张稚气绝俗的可爱面孔，又恢复成昨晚那副冷冰冰的态度，看来就像个不食人间烟火的美丽娃娃。<br /><br />　　希利雅瞧着罗菈的感觉，和洛唯第一次看到她时一样，都有点瞧得发愣。她走过去搂着罗菈，笑吟吟的说：「啧……真是太可爱了，你们这些娃娃都做的这么漂亮吗？来……让大姊姊抱抱。」她在罗菈小脸上一阵亲吻，却吓得对方躲到洛唯身后，像只害羞的小猫咪。<br /><br />　　「喂！够了吧，你不要把她变成像你一样的女同志啊！」洛唯微笑的护在罗菈身前。<br /><br />　　「呿！什么嘛，就你一个能疼她，我就不行吗？再怎么说我也是你的合夥人，算来也是她半个主人啊。」希利雅不高兴的说着。<br /><br />　　洛唯怕她真的对罗菈起兴趣，赶紧找个主题岔开说：「够了！还是先谈正事要紧！」「你是说有关盖兹。比雷恩的死因，还有他留在小罗菈身体中，那段莫名奇妙的诡异留言吗？」洛唯点点头说：「你说得没错！原本我就对盖兹的死因有很大的怀疑，经过昨天晚上那场杀人委托，还有罗菈身上的留言线索，我更是确定无疑。而且这两个方向都是很好的追查目标，我相信如果从这两个方向去找的话，一定能够挖掘出些个什么蛛丝马迹来。」希利雅挽了下那头美丽的褐色短发，一脸没劲地说：「可是，盖兹的死和我们没有关系啊，我们插手这件事情一点好处都没有，又何必淌这趟混水呢？」她这样的说法好像惹恼了罗菈，因为她躲在洛唯身后，一双可爱的小眼怒目蕴含的瞪视着希利雅。<br /><br />　　洛唯耸耸肩微笑的说：「或许吧，可是你不觉得，我们的事务所开张到现在，好像都没接过一些像样的委托吗？现在难得遇上这种大案子，那不是正好可以打响知名度吗？而且万一侦破这个案子的话，我想紫软集团和盖兹的家属应该会很感谢我们，到时候丰厚的慰劳金应该也会不少。你想想看，这样名利双收的案子，要上哪去找啊？」他的话说得希利雅一阵心动。<br /><br />　　「嗯……你的口才真好，算你说得有道理。好吧！我们就接了这个案子吧，那么，你现在想先朝哪个方向进行呢？」希利雅等待着他的指示。<br /><br />　　洛唯静静的思考了一会儿，开口说：「我看这件事的案情绝不单纯，为了避免浪费时间，我等下去市警局找卡歇尔，问问他昨晚的那场杀人骚动，看看有没有什么可疑的线索。你负责调查盖兹生前的通讯记录，还有他住的塔斯卡大楼，看看他死的当天是否有什么可疑的人进出。还有千万要记住，我觉得这件事的背后主使者，势力绝对超乎我们的想像，所以一定要非常小心谨慎。」他交代完任务后就回到房间换过一套衣服，本想直奔而出，可是却被罗菈扯住了衣摆不放。<br /><br />　　洛唯看罗菈低着头默然不语，知道她心里非常担忧，他蹲下身来摸摸罗菈的脑袋，安慰他说：「你不用担心，我会帮你找出是谁杀了盖兹的。」罗菈摇摇头，眼眶湿濡濡的说：「爸爸！你……你自己也要小心喔。」她看到洛唯愿意替盖兹。比雷恩的案子奔波，再加上昨天晚上那番安慰的谈话，不知怎么的，她的心里竟开始有点喜欢这个新的主人。<br /><br />　　洛唯心里感到一阵欣慰，突然间他想到了什么，将身上的金融信用卡拿给希利雅：「我看今天你就先不要忙这个案子吧，你带罗菈到百货公司逛逛，帮她买几件替换的衣服，顺便看看还需要些什么……」希利雅高兴的说：「好啊！没有问题，我最会帮人家买衣服了。来……小罗菈到大姊姊这边来，姊姊会把你打扮得漂漂亮亮的。」海湾市的市立警察局，其实离奎苏区不远，那是一栋距离海港公园，不到几公里路的综合警政大楼。四十三层楼高的楼面，因为附近都无突出的建筑争锋，所以远远看去十分醒目。<br /><br />　　大楼的正前面还有一个市区广场，晴天时能够俯览沙乐比海湾的辽阔美景，夜晚时则可以欣赏海面上邮轮灯火的浪漫夜色，是海湾市最热门的情侣约会地点。<br /><br />　　洛唯望着这栋熟悉的警察大楼，想起六年多前他还是个便衣警察时，为了处理层出不穷的案件，每天都要在这里忙到三更半夜才有办法休息。<br /><br />　　他熟练的走了进去，一路上都可以遇见以前的同僚向他打招呼，不时的还可以听到熟悉的逼问人犯声和咆哮声。这些对他这个已经远离警察职务的私家侦探来说，都有一种熟悉的亲切感觉。<br /><br />　　洛唯来到卡歇尔位于十三楼的办公室，没有敲门就直直闯了进去，卡歇尔看到他并不惊讶，因为他们之间太熟悉了，以前不但是长官和搭档的关系，现在更是交情深厚的好朋友。<br /><br />　　卡歇尔伸着懒腰靠在办公椅上，苦笑着说：「我就在想你应该会这个时候进来的，昨天那件事闹得太大了，不但占了电视新闻的头条，连我和局长刚刚都被叫去市长办公室骂了一顿。」他站了起来，帮自己和对方倒了杯香醇的咖啡。<br /><br />　　洛唯浅浅饮餟了一口，淡淡的说：「昨天晚上那场骚动，有没有什么可疑的线索？」「怎么！你对这件事有兴趣吗？」洛唯微微的一笑，把昨晚得到的情报都说给卡歇尔参考，但是关于天使娃娃和罗菈的事情，他当然是刻意的隐瞒，因为他可不想又被人嘲笑说他有恋童癖或是变态。<br /><br />　　卡歇尔听了他的情报，神色苦恼的说：「你讲的这些事都是很重要的线索没错，可是局里早就已经将盖兹。比雷恩的案子结案了，现在还有必要去捅这个马蜂窝吗？」「结了案不等于就真相大白，还是可以调出来翻案啊！你想想看，难得遇上这么大的案子，又有这么明显的线索可以追寻，如果破案的话，那肯定会上全国头版了。到时候别说是局长的位置了，就算让你问鼎联邦局长的宝座，那大概也是手到擒来。」洛唯鼓动三寸不烂之舌，说得卡歇尔也有点心动了。<br /><br />　　「嗯……你说得是很轻松没错啦，可是一想到他们背后的势力，那不知道有多庞大。你想想看，连盖兹那样的全国首富，都被他们轻易的弄死了，又何况我这个小小的警官，又或是你这个穷酸的小侦探。」卡歇尔毕竟是个处事熟虑的警察，很快就联想到事件背后所面临的难处。<br /><br />　　洛唯瞪视着他说：「我也知道这件案子很困难，一弄不好就会陪上老命，可是你也该知道，如果我想要当一个漠视正义的人，当初我就不会辞掉警察的职务了。」他说到最后，神色间有点激动。<br /><br />　　卡歇尔叹息着摇了摇头，他想起六年前洛唯因为太过深入调查一件政府的贪污丑闻，结果被上级勒令强迫调职，最后他一怒之下乾脆辞去警察的职务，跑到奎苏区去当一个无名侦探。<br /><br />　　他看洛唯一脸认真的样子，默默的沉思了一会儿，最后苦笑着说：「既然你的态度这么坚决的话，那我也只好舍命相陪了，不过话先说在前头，你要先答应我，如果这件事实在应付不了的话，你一定要赶快放手，因为我可不想这么早就帮你送终了。」「谢了，卡歇尔！我就知道你这人不会袖手旁观的。」洛唯感激的看着他。<br /><br />　　「够了，我们之间还需要说这些吗？你想要我怎么帮你呢？」洛唯毫不考虑的说：「我需要你们当时调查盖兹的案件笔录，还有法医对他的死亡证明判断书。」卡歇尔耸耸肩，微笑的说：「那些资料很容易弄到手，我叫人去找找整理一下，明天就可以用网路传送给你。」「那真是谢啦，老友！走吧，我请你吃个午饭喝瓶小酒。」卡歇尔眨眨眼睛，咧着黑色的大嘴笑说：「洛唯你忘了吗，身为警察人员是不能够在大白天喝酒的，应该说是－－调查案情。」他们俩人在酒馆边喝酒边聊天，时间不知不觉转眼就到了晚上，洛唯想起家里还有事，付过了酒钱后又赶紧奔回奎苏区的家中。<br /><br />　　他回到门口一看，门锁不知何时已经换上了最新式的电脑锁头，他不安的按了下按扭，立时发出一声警铃声响。洛唯吓得四处张望，害怕被左右邻居当成小偷或盗贼，幸好这个老旧大楼的邻居，平时一向不大互相理睬，所以根本没有人理他。<br /><br />　　洛唯又按了下按扭，一直到希利雅拖拖拉拉的跑来开门，他一走进去后整个人马上呆住了。因为原本乱七八糟的住所，竟然变得乾乾净净、美轮美奂的，而房里原先的老旧家具，也全部换成最高级的名牌产品。<br /><br />　　「这……这是怎么一回事啊？」洛唯瞪大了眼睛。<br /><br />　　希利雅得意的笑说：「怎么样？漂亮吧，我们花了一下午的时间，好不容易才弄得这么乾净。」「这……这都是你们两个人弄的？家具呢！我那些原来的家具也是你们两个丢掉的！」洛唯激动的咆哮着，他一想到眼前这些名牌家俱的价格，心中就感到一阵心痛。<br /><br />　　希利雅默默的摇摇头，伸出一根手指指着罗菈说：「这下你可说错了，东西不是我一个人丢的，是你的小公主丢掉的。」洛唯看着罗菈，一副不相信的样子。<br /><br />　　「对啊！爸爸，就像这样子……」客厅里刚好摆了一组新买的沙发，那是具有温度、软硬控制的最新产品，重量不下几百公斤。哪知小罗菈走到那组新买来的沙发，双手一提就轻轻的举了起来。<br /><br />　　洛唯看着罗菈一脸惨白，他咽了口口水苦笑着说：「嗯……你的力气还真大啊。」面对这个拥有天使脸孔和魔鬼怪力的天使娃娃，他本来正想发飙的，可是看到那身惊人的力量，只有不想活的人才会跟她吵架吧。<br /><br />　　罗菈举着一只纤细的手臂展示着，她得意的笑说：「爸爸怎么样？我很厉害吧，我的力量可是Ａ级的唷。啊……不过你放心啦！我们体内有安全程式，无论如何都不会伤害主人的。」洛唯听她这样说后，这才放下心来。<br /><br />　　厨房的餐厅这时刚好传来一阵香味扑鼻的味道，洛唯走到饭桌一看，只见上头摆满了各色制作精美的菜肴。他试着嚐了一点，每样味道都是非常鲜美可口，让人食指大动。<br /><br />　　「味道怎么样？这些也是你的小公主亲手做的唷！」希利雅抢先着介绍。<br /><br />　　洛唯看着罗菈，感动地说：「真是看不出来，你还有这么好的手艺。又会打扫又会做菜，力气又这么大，真不知道你们还有什么缺点。」罗菈挺着小小的胸膛，骄傲的说：「让主人生活在舒适的环境之中，也是我们具备的功能之一。我的脑中有世界各国将近十万种名菜的烹调资料，万一不够的话，我还可以随时连上网路，搜寻扩充……」「可以了，这些菜很够吃了，今天真是辛苦你了。」洛唯温柔的称赞着说。<br /><br />　　他看着满桌的美食，和这个崭新的居家环境，心中觉得有点后悔。实在不该把信用卡交给希利雅，因为以那家伙花钱的速度，再加上这个不知人间疾苦的「公主娃娃」，他大概不出三天，就要宣布破产了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第六章　怪异的思考</span><br /><br />　　这顿丰盛的晚餐，洛唯实在吃得有点食不知味，可是希利雅却是放口大嚼，恨不得将罗菈做的饭菜全吃进肚子里。洛唯看着希利雅一副狼吞虎咽的样子，实在不知道她平时是怎么维持这副苗条的身材。虽然在这么先进的时代，只要吃一颗减肥药就能达到理想的目标，可是洛唯知道希利雅那家伙讨厌吃药，所以他推断希利雅应该是靠上美容沙龙来保养身材的。<br /><br />　　吃过饭后，时间过了很久，希利雅似乎还不想离去的样子，洛唯催了她老半天，提醒她明天还有很多重要的事情要忙，这个家伙这才依依不舍的和罗菈告别。她临行前还有意无意的看了洛唯一眼，好像在嘲笑晚上即将发生的事情。<br /><br />　　折腾了一整天，好不容易可以喘口气休息一下，洛唯坐到客厅新买的沙发上，仔细的思考盖兹案件的各种线索。他座下这组最新的科技产品，能因应各种坐姿调整软硬，还能的维持凉爽的温度，让使用者保持最舒适的坐姿环境。<br /><br />　　突然间他好像想到了什么，匆匆忙忙的在柜子和抽屉间翻弄，洛唯惊呼着说：「到哪去了！我那些珍藏的……的虚拟软体到哪去了。」洛唯所说的是二十一世纪末所开发出的虚拟感应装置，那是一种能透过脑神经传送的资讯，达到身历其境声光程式机械。可是洛唯所着急寻找的程式，却是会让人血脉血贲张、心跳加快的虚拟做爱软体，那是他花了不少钱，从地下黑市好不容易买来的特集内容。<br /><br />　　其实他有一种奇怪的毛病，那就是每当一边欣赏虚拟程式的喷火女郎时，他思考事情症结的敏锐度就会越高。他以前当警察时，就是因为这种奇怪的思考方式，屡屡侦破许多重大案件。<br /><br />　　罗菈听洛唯一阵大呼小叫，从房间走出来冷冷的说：「爸爸，你不用找了，那些东西都被我丢掉了。」「什么！你……你竟然丢掉了，是谁允许你这样做的，那些可是我的宝贝啊！」洛唯实在气得有点跳脚，这个娃娃绝对是个瑕庇品，不但擅自把他的房子弄成这样，更过分的是竟然还把他珍藏的软体也一起丢了。<br /><br />　　小罗菈双手叉腰，一脸不高兴的说：「爸爸你已经有我了，还需要那些虚拟的软体吗？难道你会认为，罗菈不如那些单纯的神经感应资讯吗！」虽然她不太愿意面对自己是生化玩偶的事实，可是一和那些粗糙的虚拟软体一比，她小小的自尊心就有一种难以忍受的挑衅。<br /><br />　　洛唯被她这样一阵抢白，还真不知道如何辩驳，他想到罗菈那身恐怖的力量，觉得还是不要惹她生气比较好。他咕咕哝哝的唠叨了几句，又无奈的坐回到沙发上。如果被其他的娃娃拥有者，看到这个样子的话，一定会觉得非常好笑，他大概是史上最窝囊的主人吧，竟被一个生化娃娃骑到头顶上面。<br /><br />　　「你怎么还不去睡啊？」他看罗菈还站在原地，赶紧打发她回房间。<br /><br />　　罗菈低着头满脸害羞，她一双小手玩弄着衣摆，低声的说：「爸爸！今天还没有……还没有……」因为她体内的强迫程式还没发动，所以她实在说不出做爱两个字。<br /><br />　　洛唯忽然明白她的意思了，他想起罗菈说天使娃娃每天都要来一回那档事儿，他心中一阵冷笑，总算逮到个报复的机会了。<br /><br />　　「你的个性实在应该改改，这是拜托别人的态度吗，要拜托别人之前，要记得先表示自己的诚意……」他双手摆在椅背上头，两脚张得开开的，那种暗示的动作已经摆得十分明显。<br /><br />　　罗菈心里又是好气又是好笑，她本来想趁强迫程式还没发动之前，自己先主动的解决这档事儿。哪知这个主人还真不客气，竟然就这样大摇大摆的要求她。<br /><br />　　其实她很明白，就算洛唯不暗示她，只要他一开口要求的话，不管他命令说要做多卑贱的事，她也得乖乖听令去干。只是她觉得很多事还是不要说出来比较好，以免自找麻烦，遇上个不会使用娃娃功能的主人，应该算是不幸中的大幸吧。<br /><br />　　罗菈红着可爱的俏脸，缓缓跪在洛唯两腿之间，她颤抖地拉开主人的拉链，慢慢将那道雄伟的巨柱给请了出来。虽然昨天已经见识过了一次，可是现在仔细一看，她还是觉得尺寸非常惊人。<br /><br />　　今天丢掉的那些虚拟软体，罗菈曾都偷偷的扫瞄了一遍，她比较虚拟软体中的男主角尺寸，确定主人的规格绝对在他们之上。也难怪她昨天晚上会这么痛快……啊不是，是痛苦。<br /><br />　　她一双柔嫩的掌心，贴着主人的下缘温柔搓弄，等到那根巨柱越来越雄伟的时候，才开始用舌头舔呧含吮。她的外型是属于东方人的女孩种类，所以很多部位都显得特别娇小，她的嘴巴没有办法完全含住主人的全部，只能勉强的塞满最前端的口腔。<br /><br />　　洛唯看罗菈一副不甘愿又不得不服从的样子，不知为何就觉得非常有趣，她的外表虽然总喜欢装着冷冰冰的高傲模样，动不动又喜欢耍大小姐脾气，可是埋植于她体内的行为程式，又让她每天离不开这种事情。洛唯觉得她就像只骄傲的小猫咪，只要这样逗弄欺负这个小家伙的尊严，他心中就会觉得相当愉快。<br /><br />　　「不错！不错！你的技术越来越好了，太……太棒了，我真是以你为荣！」洛唯一声声的赞叹，只换来罗菈一阵阵的脸红心跳。<br /><br />　　罗菈皱着眉头，又气又笑的想说，这种事情有什么好光荣的，这个主人总喜欢说一些莫名其妙的风凉话来捉弄她。<br /><br />　　洛唯一边享受罗菈的嘴上服务，一边闭着眼睛思索案情的各种可疑线索，既然没有办法用以前那套思考模式，他只好转求于罗菈的实体动作了。他想着各种可能的方向，同时接受下缘传递到脑中的快感刺激，这种同时的双重冲击，好像隐隐约约的让他从黑暗中找出一条方向。<br /><br />　　「啊！有了！我想到了！」洛唯的叫声引得罗菈抬起头注视。<br /><br />　　就在这时，洛唯感到下缘一股兴奋，原本想到的线索，全部化成激烈浓稠的白液，喷洒在罗菈那张美丽稚气的脸孔上面。罗菈「呀」的一时措手不及，感觉脸上满是一片腥臭，这股味道她闻了就觉得恶心，可是根植她体内的程式基因，却让她忍不住一点一滴的刮了下来吞进口中。<br /><br />　　小罗菈瞪着洛唯，咬牙切齿的问说：「爸爸！你到底想到了什么？」洛唯像泄了气的皮球一样靠在椅背上，他歉疚的说：「真是对不起！我刚刚本来好像真的想到了什么线索，可是被你这么一弄，又忽然忘记了。」「爸爸！如果你下次真的想到了什么事情，最好提早通知我一下，也好让我先停止动作。」罗菈忿忿的白了他一眼。<br /><br />　　「好啦，是我不对，我会好好的补偿你的。」洛唯笑着将罗菈抱到沙发上，让她面对面的站在他眼前。<br /><br />　　「呀！爸爸，你……你想干嘛啦！」罗菈惊叫了一声。<br /><br />　　洛唯一把掀开罗菈穿的那件小洋裙，慢慢地将她穿在里头的内裤拉了下来，然后开始用舌头品嚐着隐藏在花缝中的那颗深红珍珠。<br /><br />　　「嗯……啊！爸爸那里……那里不可以舔啦，嗯……呀呀……」罗菈颤抖的呻吟着，洛唯这股致命的舌头攻势，好像诱导出了她体内的强迫程式，让她感到一种禁断的需求渴望。<br /><br />　　罗菈搂着主人的脑袋，红脸颊发抖喘息，她那双纤细的稚嫩长腿，活像个正在跳舞的魁儡娃娃不停摇摆，如果她不扶着洛唯的话，早就全身发软的瘫在沙发上了。<br /><br />　　她们虽然拥有超乎常人的恐怖力量，但是一旦面对主人的时候，体内的安全装置，就会把她降低到正常标准，让她们变成符合外表年纪的普通常人。所以罗菈虽然是具有Ａ级规格的超人力量，可是这个时候也不过是个软弱的十一 岁女孩罢了。<br /><br />　　洛唯将那颗娇嫩的珍珠用嘴唇温柔的亲吻，然后舌头像弹簧一样一阵轻弹，这种调皮的致命打击，马上让罗菈狭窄光洁的洞口，不断溢出透明的潮水。<br /><br />　　「你真是敏感，才一下子就变成这样了，来……乖……自己坐下来。」洛唯微笑的说着。<br /><br />　　主人的命令像是无可抗拒的圣旨，罗菈感到自己的身体，开始慢慢的往主人的胯下坐去。可是在那个地方，还有一道坚挺庞大的擎天巨柱在等着她，她刚刚才测量过那东西的尺寸，知道那东西的要命长度，如果现在以这种姿势贸然坐下去的话，她实在是不敢想像会有怎么样的下场。<br /><br />　　「啊……爸爸！不能……不能再坐下去了！罗菈的肚子好像……好像快要被撑破了！」罗菈惨叫的一声，眼泪口水一起流了出来。就在她还没反应过来的时候，主人的下体已经穿过她的洞口不断深入，最后顶到她体内的小小子宫。<br /><br />　　洛唯内心觉得非常惊讶，尽管罗菈没命的呼喊求饶，但是她的下缘好像有一种伸缩弹性，竟能够将那么长的庞大家伙，完全收容进她的体内。<br /><br />　　位置固定之后，接下来就是期待已久的报复行动了，洛唯双掌一合就完全拢住了罗菈的玲珑孅腰。虽然她具有外人难以想像的力量，可是体重却完全符合她这个年纪的重量，洛唯那双粗壮的手臂只觉得一阵轻盈，随随便便都能捧着罗菈摇个好几百下。<br /><br />　　「啊……爸爸！慢……慢一点啦！你摇这么快的话我会……我会坏掉的！」罗菈苦着一张小脸不断哀求。<br /><br />　　洛唯坏坏的笑说：「咦！是吗，我记得你好像跟我说过，你可是保证一百年不坏的！」罗菈脸上一怔，羞红了耳朵说：「那……那是指正常的使用状况下，可……可是爸爸你都……都这么粗暴。」其实比起其他的娃娃持有者，洛唯算是相当的客气了。如果她有机会看看其他同伴的下场，那她真的会庆幸自己遇上个温柔的主人。<br /><br />　　洛唯抱着罗菈娇小的身体，一上一下的努力摇摆，每次猛然的爆发抽送，都给双方带来一阵兴奋愉悦的刺激快感。罗菈体内的反射神经是常人的好几十倍，所以每次高潮的次数和感觉，也是一般正常女人的好几十倍。就在这短短的两天之中，她所体会的高潮快感，恐怕比一个正常女人，一生所能达到的次数还要多。<br /><br />　　洛唯眼看她呻吟的声音越来越大，坏坏的贴近罗菈小巧的耳朵，开玩笑说：<br /><br />　　「嘘！小声一点，这栋大楼的墙壁很老旧，你想让大家都听到你的声音吗？」罗菈俏脸一惊，高傲的神色又浮上她美丽的脸孔，她蹙着秀眉红透了脸颊，奋力的咬紧了嘴唇死命忍耐，只留下不时从小小鼻子所透露出的轻微喘息。<br /><br />　　洛唯这时忽然起了个恶作剧的念头，他腾出手指轻轻拧住了罗菈精巧的鼻子，想看看这个骄傲的娃娃会有什么反应。于是一分钟、两分钟、三分钟，洛唯心里微笑的想着，这个小家伙还挺能撑的，接着五分钟、十多分钟都过去了，罗菈仍旧红着脸颊在忍耐着。<br /><br />　　天使娃娃的生命力真是惊人，竟然有办法忍住呼吸这么久，洛唯害怕的松开手指，怕再试下去的话，搞不好会真的会弄死这个娃娃。<br /><br />　　罗菈好不容易获得了解放，她深深的吸了一口氧气，愤怒地说：「爸爸你干嘛啦！你是想要我死是不是？」她说着竟忍不住哭了起来。<br /><br />　　「对不起！对不起！是我不对，我以后不敢了！」洛唯陪笑的道歉，赶快回到活塞动作上转移这个小家伙的怒气。<br /><br />　　罗菈美丽绝俗的脸孔与致命的通道，像是两样恐怖的武器，没有多久就逼得洛唯兴奋的慾望倾巢而出。超乎容量的浓稠液体，不断注进罗菈小小的身体之中，而从他们彼此连接的下缘部位，则是不停的传出噗嗤噗嗤的搅拌声音。<br /><br />　　小罗菈像是要报复一样，她趁着洛唯的坚挺还尚犹存，但一股元气也还未恢复的时候，又自己挺腰动了起来。洛唯表情慌张一阵错愕，心中暗暗叫苦，虽然他才刚发泄完一次，照理说是没办法回复的这么快。可是在罗菈体内的特殊构造一阵挑拨之下，他的坚挺竟然没有办法消退。<br /><br />　　洛唯不愿在这个女孩的面前示弱，只好忍着性子任罗菈予取予求，像个立场刚好相反的娃娃与主人。结果连续出来四、五次后，罗菈好像才甘心的放过了洛唯，她满足的趴在主人的胸前沉沉睡去，像只吃饱了饲料的小猫咪。<br /><br />　　洛唯脸色惨白的瘫坐在沙发上，两腿无力的匍匍发抖，这个小家伙报复起来真是可怕，她已经不是「天使」了，倒像个专门吸取男人精气的「莉莉丝」魔女。如果他每天都要这样应付罗菈的话，恐怕没有多久就会精尽人亡了。也难怪听说这些娃娃的持有者，寿命都不是很长，盖兹搞不好有先见之明，才没有开启罗菈的全部功能。<br /><br />　　其实这些娃娃体内的强迫程式，只需要一次的高潮反应就会消退了，如果洛唯知道这个功能的话，也不需要让自己搞得这么辛苦。只是一个不懂得娃娃功能的活宝主人，加上一个调皮淘气的任性娃娃，结果就演出了这么个折腾双方的荒唐闹剧。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：60419</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">全文字节数：127532</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被二级流氓在2015-12-16 11:49重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5416291&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5416291&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17981792" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17981792"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17981792_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 20:43</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17981790" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17981790"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17981790_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 20:42</span></td><td>完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17981783" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17981783"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17981783_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+12</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 20:41</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17981782" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17981782"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17981782_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+120</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 20:41</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416291.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416291.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【平行世界：平凡的一周】【作者：紫岭红山】【下部完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　「舒、舒服……舒服了……」李月绷紧的身体突然松弛下来，周亦正肩扛着她的双腿，双手撑在她身边，开始尽情地享受起来：「那该我舒服了。」「嗯……好小正……姐、随你舒服……」一时间房间里只剩下电视上的新闻，和两个人的喘息，以及肉体相撞和摩擦的水声。<br /><br />　　周亦正毕竟也是很久没有和真正的女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span></span>了，很快他也粗重地喘息起来，李月感觉到他的变化，也开始尽力向上挺动阴阜，迎合着他的攻击，并且生涩地叫起床来：「弟弟……用力……快点……姐姐好爽……爽死了……」「姐——啊！」周亦正猛的一挺身，将大肉棒深深地插进李月阴道最深处，顶着她的花心，喷出了火热的精液。李月被这股热流烫得浑身酥麻，手脚并用，紧紧地缠住周亦正：「啊……射得姐姐好舒服……」「啊……姐……」周亦正软软地伏在李月身上，大汗淋漓地喘息着：「一开始我真没想到和你做爱这么舒服……」「嗯……」<br /><br />　　「你要是早点变成女人多好啊。」<br /><br />　　「一开始人家也不知道嘛……去洗个澡吧？都流出来了……小正射了好多……」两人嘻嘻哈哈地打闹着洗完澡，回到床上休息。看着李月曼妙的胴体，周亦正很快又不安分起来，双手又开始在她身上游走。<br /><br />　　两个人偎依着看着电视上的新闻：「……组织部长包二奶案今天在XX省高级人民法院宣判。」画面换到了庄严的法庭，一位威严的法官正在念着判决：「……包养二奶多达三名，……受贿罪、渎职罪、贪污罪、非法占用性资源罪……民愤极大，罪大恶极，……数罪并罚……死刑缓期三年执行……」「没意思……这些当官的犯了这么重的罪都不枪毙……姐……」「小正还想来一次？」李月娇笑着挺起酥胸，任由周亦正的怪手揉捏着她柔软的乳房。<br /><br />　　「当然想啊……姐那么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>。」<br /><br />　　「那姐再和小正做一次吧……」李月眼波流转，妩媚地看了周亦正一眼，周亦正傻乎乎地看着她，已经完全忘了她曾经是自己的表哥。李月突然低头抓住周亦正半硬半软的肉棒，张开小嘴一口含住，吸吮起来，周亦正满足的闭上眼睛，瘫倒在床上，开始尽情地享受起那销魂的快感。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第五节星期五</span><br /><br />　　一周的工作又快结束了，上午一到公司，周娟娟就敲响了经理办公室的门。<br /><br />　　「请进。」这是程序组的梁总工程师，暂时代理赵经理的工作。<br /><br />　　周娟娟慢慢推开门，梁工看到她，赶紧从宽大的办公桌后站起来，微笑道：<br /><br />　　「周姐，什么事？」<br /><br />　　「那个……」想到又要嫁给自己的儿子，周娟娟不由得不好意思起来。这两个小子真没出息……肯定会被人笑的。<br /><br />　　「怎么啦？有什么困难吗？周姐是我们公司的重要员工，如果有困难的话请直说！」梁工豪爽地笑道。<br /><br />　　「不是……那个，我要结婚了。」周娟娟低着头，吞吞吐吐地说道。<br /><br />　　「哦？和谁？我们公司的吗？」<br /><br />　　「不是……是我小儿子。」周娟娟越发不好意思起来，脸也红了。<br /><br />　　「哦！喜事啊！恭喜恭喜！这么说，你现在两个老公都是你儿子？」梁工看起来很开心。<br /><br />　　「是……那两个小子没出息，在外面找不到老婆，见笑了。」「哪里哪里。我看他们是看不上外面的女人才对，周姐那么漂亮，谁愿意丢下周姐去找别的女人。」「哪里……都老了。」听着梁工的恭维，周娟娟开心了一点，抬起眼睛微笑着看了他一眼，却正对上灼热的目光。<br /><br />　　「成熟的女人更美丽嘛。我也是和我妈结婚的。」「哦？」周娟娟有些惊奇地看着梁工。<br /><br />　　「呵呵，是啊。不过……要等陈玉回来才能让你请假，行吗？」「嗯，我知道，不然小兰一个人应付不过来。」周娟娟笑着点了点头。<br /><br />　　「周姐真是尽职。那么，我记下了。」<br /><br />　　「那我回去上班了。谢谢梁工，麻烦你了。」周娟娟微笑着对着梁工鞠了个躬，走出了办公室。梁工则对着她窈窕的背影色迷迷地想道：「不如今天去让她服务一次？……」回到自己的性服务室，周娟娟发现门口的插槽上已经插满了服务卡。本来每周五就工作繁忙，加上她要结婚的消息肯定被梁工在设计部内部局域网发布了，所以很多人赶着想和她做一次爱，毕竟婚假的话国家规定最少一个月呢，本公司以人为本，还多加十天……全薪。<br /><br />　　「杜丰，三十  岁。喜好：后入式、羞涩、胸射……」周娟娟看了看排在第一位的信息，发出了请其前来接受服务的信息，繁忙的一天又开始了。<br /><br />　　足足满足了十个人，已经离下班只有一个小时了，周娟娟也累得有些浑身酸软，子宫里也像被精液灌满了——今天的那些家伙，包括以前喜欢口爆、颜射的那些人，几乎全部都射到她子宫里了……但是门口的卡槽里还有两张卡。周娟娟正在迟疑该不该叫最后一个去找小兰——她看到李小兰门口的卡槽已经空了。这时两个年轻人一起来到她身边：「周姐，没时间了，我们两个一起吧。」这种事公司没有明文反对，一般都是睁只眼闭只眼。因为普通员工一周只有两次机会，随便剥夺一次的话，肯定会对员工的工作积极性造成严重打击。周娟娟只好笑道：「好，那你们一起进来吧。」进了服务室，周娟娟才想起来：「你们的爱好不一样，我怎么服务呢？」「没事，我随意。」高瘦的那个笑道。<br /><br />　　另一个比较黑壮的也笑道：「我也没什么特殊爱好，周姐随意表现就行。」「嗯……那就对不起你们了。」「哪里哪里！」两个人异口同声，周娟娟微笑着走到他们面前，想了想，跪了下来，仰起脸，将小手伸向他们的裤裆。<br /><br />　　很快两人的裤子的解了下来，露出两条黑红的肉棒。周娟娟一手抓住一只，轻轻地套动起来，并且张开樱唇，将其中一条含进嘴里。<br /><br />　　「周……周姐……」被口交的那个爽得浑身的汗毛根根直立，拼命的仰起头来。<br /><br />　　「听说你要去考公务员了？」另一个伸出一只手，轻轻地抚摸着周娟娟的秀发，笑道。<br /><br />　　「啊……是啊……说不定周姐结婚回来我就不在了。」听到他这么说，周娟娟有些生气，吐出他的肉棒，含住问话的那个。<br /><br />　　这家伙还没注意到周娟娟神色有异，还在略带得意地笑着：「当了公务员，就可以每天都做爱了……虽说工资不高，不过福利还真是好啊。」「呵呵……」那个没再说话，闭起眼睛，捧着周娟娟的臻首，全副身心都沉浸在周娟娟高超的口技为他带来的快感。<br /><br />　　「行了，快下班了，我们开始吧。」先前那个笑着走到周娟娟身后，周娟娟厌恶地翘起雪白的美臀，一声也不出地任由他将滚烫的肉棒插进自己身体。想到「公务员」这三个字，周娟娟连淫水都没了，阴道内有些干涩，那个不由得有些奇怪，笑道：「周姐累了？怎么没水。」「哼。」周娟娟冷冷地回了一句，继续认真地为眼前的男人口交。<br /><br />　　这下这家伙终于发现了周娟娟不高兴，赶紧停止动作，问道：「周姐……怎么啦？」周娟娟吐出嘴里的肉棒，没好气地抢白道：「挺好一小伙子，居然去当公务员？没出息。」「呃……周、周姐……我家里叫我去考……拗不过，我就随便考了下，肯定考不上的……」「考不上还去考？每年几十万人考几十个职位，你没路子不是白搭吗？真是的，现在的年轻人怎么都想着当公务员呢？」周娟娟不屑地冷笑了一声，再次张开小嘴含住了面前的肉棒。<br /><br />　　后面那个顿时没意思起来，从周娟娟的小穴里抽出肉棒，讪讪地笑道：「周姐……我真不是想去当公务员……我就随口说说的。」这次语气还比较真诚……周娟娟也不想再给他脸色，吐出肉棒微笑道：「行啦……姐也就随口说说……现在的公务员就没什么好东西。姐其实觉得你不错，不想你变成那样……」「知道啦……」<br /><br />　　「嗯……没事，姐刚才心情不好，人也有点累，没水……来摸摸姐的奶子就行了……」周娟娟媚笑着站直了身子，骄傲地挺起丰满的酥胸，年轻人马上从背后伸出两只手，紧紧地握住那对高耸的豪乳，轻轻揉捏起来。<br /><br />　　面前的那个则搂着她柔润的香肩，在她脸上，脖子上乱啃起来。在这前后夹攻之下，周娟娟很快也情热如火，春水横流起来。<br /><br />　　「嗯……好……好啦……快下班了，你们来吧……一前一后？」「嗯！」两个男人异口同声，马上两只火热的肉棒就深深顶进周娟娟体内。<br /><br />　　「好老婆！咦，怎么啦？」周娟娟腰酸腿软地打开家门，周亦正迎上前来，马上发现她状态不好。<br /><br />　　「今天都知道我要结婚……搞了我一天……累了……」周娟娟软绵绵地倒在周亦正怀里。<br /><br />　　「呃，那快点休息！」毕竟母子连心，周亦正心疼地抱着周娟娟走向卧室。<br /><br />　　周娟娟无力地挣扎到：「没事，等等……你哥昨天说有点事……今天告诉我们，我给他打个电话。」「哦，那妈先坐会吧。」周亦正将周娟娟放到沙发上坐好，又跑去倒了杯热水送到周娟娟手边。周娟娟喝了一口，心里有些甜蜜：还是老公多好啊，就算出门了一个，还有一个会疼我……拨通了周亦方的手机，电话那头马上传来周亦方喘息着的声音：「哎——妈……嗯，我们做报道的时候出了点群体性事件——没事没事……我受了点伤——哎呀，就伤了个脚趾。真的！现在在这个县城的医院……一星期就能好。你等会先看新闻……叫小正上ＰＰ，我传个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>给他，你们就知道出了什么事……不过别外传，看了就删掉……好，等我回来再说。」周亦正在旁边听到了，已经拿来了笔记本电脑，上了网。很快联系上周亦方：<br /><br />　　「哥。」<br /><br />　　「恭喜你啊小正，不过今天不多说了，我传个视频给你，你自己看。」「好吧。」周亦正开始接收视频：「这么大？」「是啊，专业摄像机拍的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高清',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">高清</span>视频，当然大……两个小时呢，又没处理……行了，不说了。」接受这个视频得两个小时，周亦正把笔记本电脑放在茶几上，坐到周娟娟身边，笑着伸手揉捏起她的香肩：「妈累坏了，我给你按摩吧。今天别做饭了，叫外卖吃？」「不想吃外卖……一会我来做，没什么事……使劲点……今天一个家伙把妈绑了一个多小时……又绑的紧……哎呀——没事没事……继续。」「看会电视吧。」周亦正腾出一只手，打开了电视，每天这个时候所有的频道都在放同一个节目。周亦正笑道：「领导人都很忙的内容已经完了……现在该放老百姓都很幸福了。」周娟娟不由得笑了起来：「贫嘴。」这时电视上开始播送一条新闻：「ＸＸ省ＸＸ县发生群体性事件，目前已经得到平息，ＸＸＸ对此发表重要讲话。」周娟娟一惊，和周亦正对视一眼，两个人都紧张地直起身来——那是充气娃娃下乡活动的第一站，也是周亦方前去报道的第一站。<br /><br />　　镜头转到一个熟悉的领导人身上，正在拿着一份厚厚的讲话稿，抑扬顿挫地念着：「……充气娃娃下乡活动是政府为了解决广大农村人口性需求的行动，体现了心怀农村，心系百姓的深厚情怀。我国是唯一一个推行此类活动的国家，体现了社会主义优越性。……」「无聊。」周亦正回过头来，轻轻地为周娟娟捶着背。周娟娟笑道：「别管那么多，先看完。」「……但是一小撮别有用心的人，受到西方敌对势力的收买，煽动广大不明真相的群众，恶意攻击党的政策！在这里，我要正告所有妄图颠覆政权的反动分子：不要在错误的道路上越走越远！……」「哈哈……」母子两都笑了。讲话还在继续：「……人民群众的眼睛是雪亮的。我们毕竟还处在社会主义初级阶段，没有条件为每个男人安排一个女人，但是比起以前已经有了很大的进步！……」「刚刚还说我们不明真相，马上又说我们的眼睛是雪亮的……看样子我们不是人民群众。哈哈！」周亦正挪揄道。周娟娟赶紧道：「小正，这话可只敢在家说。」「知道啦……没看到什么，等会看哥传来的视频吧。」这条新闻已经结束了，另一条新闻开始播放：「各地群众喜迎嫖价上涨，纷纷表示对生活影响不大……」周娟娟已经疲惫地闭上了眼睛，周亦正心疼地轻轻拍着她的肩，没有再看电视。看了电脑一眼，视频已经传送了百分之十。<br /><br />　　网络的另一边，周亦方也躺在特级护理病房的病床上看着电视。一边看一边骂骂咧咧：「操……这糊弄得过去吗……他们只想要女人而已……」骨折的小脚趾上传来阵阵钝痛，周亦方呲牙咧齿伸了伸腿，看样子是走不了路了。没个人在身边照顾，要挨饿了啊。<br /><br />　　正在愁眉苦脸的想着温馨的家，每天回家都有周娟娟可口的饭菜……这时两个年轻的护士走进病房，稍微年长的那位微笑道：「周先生晚上好。我们是晚班的护士，我叫董梅，这位是宋晓霞。」周亦方惊讶地睁大了眼睛：我擦，这两位护士穿得这么清凉……白色的护士服几乎就是透明的，两具凸凹有致的白嫩胴体纤毫毕现，宋晓霞最少还穿着一套黑色的内衣，看得出来是蕾丝的，董梅则完全真空，两只肥嫩高耸的乳房历历可见，看样子比妈小不了多少……下身三角地带的黑色森林也几乎一根根都能数清楚。周亦方顿时忘记了疼痛，目瞪口呆：「啊？啊？」宋晓霞年纪比较轻，在周亦方的目光下也有些羞涩起来，垂下粉脸，洁白的脖子也有些红了。董梅则似乎见惯了这样的目光，伸出一只白嫩的小手掩着红润的小嘴，娇笑起来：「晚上就由我们来照顾周先生。」「呃，呃……」周亦方一时不知道说什么好，结巴了一会，才想起来：「我的那个同事怎么样了？」「她很好，观察一天，没什么特殊情况就可以出院了。」董梅会说话的凤眼柔媚地看着周亦正，柔声道。<br /><br />　　「嗯……对了，怎么会……我一个人就安排两个女护士来照顾？」周亦方知道，这样的县级医院所有的女护士加起来一般都不超过十人，白天就是两个男护士在他病房值班。<br /><br />　　「县领导说了，省领导有指示，本县发生的群体性事件给几位记者造成了身体伤害，非常抱歉，希望几位记者海涵……今天太忙，一直在开会，明早再来看望几位。今晚就安排我们好好照顾大记者。」董梅轻笑道。<br /><br />　　「哦。」周亦方心花怒放起来：看样子晚上有艳福了！这跟小脚趾断的还是值得嘛！这时董梅走到他身边，俯下身子仔细检查了一下他包着纱布的断趾：<br /><br />　　「嗯……看样子没什么感染的迹象。」<br /><br />　　两只丰满的乳房就在周亦方眼前，正在透明的护士服内缓缓地摇摆。真大……周亦方几乎忍不住就要伸手去摸，肚子却咕咕叫了一声。<br /><br />　　「呵呵……周大记者肚子饿了？」董梅直起身来，转过头对着宋晓霞笑道：<br /><br />　　「小宋，去领一份营养餐来。」<br /><br />　　宋晓霞赶紧答应着出去了。周亦方紧紧地盯着董梅扭动着纤细的腰肢和肥白的丰臀，也回到办公桌前，开始记录他的病情。<br /><br />　　很快宋晓霞就端着一只餐盘回到病房，走到周亦方床边。周亦方坐起来就想吃饭，董梅笑道：「哎，周大记者身上有伤，叫晓霞喂你吃吧。」这都可以？周亦方睁大眼睛看了宋晓霞一眼。齐耳短发，小巧可爱的脸蛋，似乎已习惯了周亦方的目光，没有再脸红了，只是鼻尖上还有一片细细的汗珠。<br /><br />　　清脆地答应道：「哎。」说着端起碗，拿起一只勺子舀起一勺鸡汤送到周亦方嘴边。<br /><br />　　周亦方爽的都要飞起来了，这样每天断根脚趾都愿意啊。张开嘴，宋晓霞微笑着把鸡汤送进他嘴里，顿时把他狠狠地烫了一下，「噗」地吐了出来。宋晓霞手一歪，一团热汤顿时泼到周亦方已经因为两位护士的美色而将病号服的裤裆顶起的帐篷上。<br /><br />　　「啊——」周亦方惨叫一声，宋晓霞赶紧放下碗，手忙脚乱地帮他擦起来。<br /><br />　　董梅赶紧跑过来，一对浑圆的乳球在护士服下荡出一阵惊涛骇浪：「哎呀！怎么啦？烫着了？小宋，怎么这么不小心？」「对不起对不起！」宋晓霞小脸通红，明亮的眼睛因为紧张而蒙上了一层泪光，董梅也忙不迭地道歉：「周记者，对不起，小宋才正式参加工作三个月，本来是不该叫她来照顾你的，可是我们小县城的医院，就我和她长得还不算丑，只好安排我们来了……对不起啊！」「没事没事！」周亦方大度地笑道。董梅还在数落着宋晓霞：「你这样以后怎么照顾那些老干部？要知道我们女护士平时只给领导和离退休老干部服务的！<br /><br />　　那些领导脾气大得很，你这样的错误肯定会受处分的。」「对不起，周记者，护士长……我以后会小心的。」宋晓霞的眼睛里转动着泪花，声音里也带上了哭腔。周亦方不忍，笑着安慰道：「哎，董小姐，就原谅新人一次吧，我真没事。以后注意点就行了。」「幸好周记者大度，我来吧。」董梅从床头柜上端起碗，拿起勺子。宋晓霞赶紧道谢：「谢谢周记者，谢谢护士长。」董梅点点头，舀了一勺饭，道：「帮周记者清洁一下，你知道该怎么做？」宋晓霞忙不迭地应声道：「知道知道。」说着将周亦方的裤子褪了下来，爬到病床上，就将头埋到周亦方腿间，张开小嘴含住了他被烫软的肉棒，开始帮他舔舐着沾湿的残汁。周亦方舒服得几乎要呻吟起来，这时董梅则含了一口汤在嘴里，先喂了他一口饭，然后将红润的小嘴凑了过来，温热鲜美的鸡汤就从柔软的小嘴里缓缓地度了过来。<br /><br />　　简直是神仙一样。周亦方有些晕眩起来，食不甘味地嚼着食物，宋晓霞灵活的小嘴已经将他身上的汤汁清理干净，正在含着他的肉棒一心一意地吸吮，刚刚被烫的疼痛已经消失得无影无踪，肉棒在那温润的小嘴里硬硬地胀大起来。<br /><br />　　受不了了……董梅再一次凑过小嘴喂周亦方喝汤的时候，周亦方伸出双手，隔着透明的护士服紧紧地抓住了那对丰挺的乳房，温软的乳肉顿时充满了周亦方的手心。<br /><br />　　「嗯……」董梅轻轻地喘息起来，但是手上还没停着，继续喂周亦方吃饭。<br /><br />　　周亦方很快挑逗得她殷红的乳头挺立起来，夹紧双腿也止不住流出一阵淫水。<br /><br />　　「周记者……先吃饭……吃完了饭我们再一起给你服务……今天晚上你想对我们做什么都可以……」董梅轻轻地喘息道。周亦方这才恋恋不舍地放开手，笑道：「好。」狼吞虎咽地吃完饭，董梅笑着收起碗：「小宋，把这些收拾一下送走，给周记者准备一套干净衣服，我帮他洗澡。」宋晓霞赶紧吐出周亦方的肉棒，感激地看了他一眼，爬下床收拾好餐具，离开了病房。董梅笑着帮周亦方脱光衣服，扶着他下了床，架起他的一只手臂：<br /><br />　　「周记者，去洗澡吧。」<br /><br />　　搂着董梅成熟柔软的身体，周亦方的肉棒就一直没有软下来过，一只脚又不能落地，他只好以一种奇怪的姿势蹦跳着进了卫生间。董梅带着他坐到一只凳子上，放好热水，也脱掉了透明的护士服，微笑道：「我来帮你洗澡吧。」「呃，脚上没事吧？」周亦方看着自己缠着纱布的脚趾，苦笑道。<br /><br />　　「没事……打湿了等会再给你重新包扎。」董梅笑着用热水淋湿了周亦方的身体，然后开始在他身上涂沐浴露。柔软的小手轻轻地抚摸使得周亦方舒服得有些浑身发软，闭着眼睛仰靠在椅背上，脑子保持着空白，专心享受董梅的服务。<br /><br />　　很快另一种柔软滑腻的快感就代替了小手的抚摸，周亦方张开眼睛一看，董梅正垂着头，捧着自己那对白嫩丰满的豪乳，轻轻地擦洗着他的身体。两颗硬硬的乳头轻柔地滑过皮肤，刚刚软了一点的肉棒马上又高高举起。<br /><br />　　本就柔腻无比的乳肉粘着沐浴露，更加滑不溜秋。周亦方几乎忘掉了呼吸，目瞪口呆地看着那两团又白又嫩的肉团磨擦着自己的身体。董梅微微扬起头，看到周亦方痴呆般的表情，不由得轻声笑了起来：「周记者，舒服吗？」「啊？舒服，当然舒服！第一次这么舒服！」周亦方赶紧道。<br /><br />　　「周记者站起来一会吧，帮你擦背。」周亦方赶紧依言站起身来，转过去背对着董梅，马上那对温软的肉团就贴了上来。<br /><br />　　「真舒服……」周亦方禁不住呻吟起来：「董小姐……第一次这么洗澡……」「呵呵……」董梅还是轻轻地笑着：「还有更舒服的。好了，你坐好吧。」周亦方刚坐好，董梅就跪到他面前，捧着高耸的双乳夹住了他勃起的肉棒，慢慢地摩擦起来。<br /><br />　　以前虽然也乳交过，不过没有在这么刺激的情况下享受。周亦方早就忘了脚趾上的疼痛，一条肉棒早就硬得快要爆炸了，情不自禁地伸出双手抚上董梅湿漉漉的秀发：「受不了了……再来就要出来了……」「想出来就出来吧……周记者也有几天没做爱了吧？先在这里出来一次，正好洗干净，等会我和小宋一起再陪你做久一点……」董梅娇笑着加快了摩擦的速度。<br /><br />　　「好……董、董小姐……能不能射到你嘴里……？」周亦方呻吟起来。<br /><br />　　「当然可以啊……我全身上下都可以让周记者射精……」董梅说完，笑着张开小嘴，含住了两团雪白的乳肉中间露出的红亮的龟头，舔吸起来。<br /><br />　　虽然口技不如妈妈专业，不过多了一层乳交的快感，在董梅柔软的小舌头缠绕之下，周亦方很快把持不住，长长地呻吟了一声：「嗯——」积存数日的精液就喷薄而出。冬梅赶紧挤紧自己的乳肉，飞快地套动起来，小嘴却紧紧地含住周亦方的龟头，任由那滚烫的精液全数灌进自己的嘴里。<br /><br />　　等周亦方喘息着射完精液，董梅才媚笑着缓缓吐出肉棒，含着一口精液仰起脸来，娇媚地看着周亦方张开小嘴，嫩红的香舌在满口乳白色的精液里搅动了一下，然后闭上小嘴慢慢地吞了下去。<br /><br />　　「董小姐……好爽啊……」周亦方恢复了平静，笑道。<br /><br />　　「让周记者爽是我们的任务……对了，我看了你的病历，我比你大五  岁哦，你叫我董姐就行啦。」董梅拿起喷头，开始细心地帮周亦方冲水。<br /><br />　　「哦，我也觉得董姐挺成熟的。那你叫我小周就行了，叫弟弟也可以。叫周记者感觉挺傻的。」周亦方笑道。<br /><br />　　「嗯……那好吧，那我叫你弟弟好了。我自己也有个弟弟，我一直想和他结婚的，结果他跑去和他中学的老师结婚了……」董梅帮周亦正冲干净身体，拿起浴巾开始帮他擦水。<br /><br />　　「我要是有你这么漂亮的姐姐，肯定不会和什么老师结婚的！」周亦方瞪大了眼睛。<br /><br />　　「哎，他说原来上中学的时候调皮，要不是那个老师总是用身体奖励他，鼓励他进步，他肯定考不上大学……他说那时候他就决定要娶她了。——好了，我扶你回床上吧。」两个人出了卫生间，正看到宋晓霞低着头坐在病床的床沿，董梅笑道：「小宋，你也去洗个澡吧——对了，我建议你灌一次肠，今晚就让小周帮你后面开苞了吧。反正这次任务结束后你就要和我一起专门服务干部病房了，到时候也免不了被那些老干部开苞……现在有这么个大帅哥在这里，总比那些老人好。」宋晓霞顿时满脸通红，周亦方赶紧道：「董姐，不必勉强，宋小姐看样子年纪还太轻了，让她自愿吧。」董梅扶着周亦方在病床上躺好，看着宋晓霞笑道：「女人总免不了这么一天的，小宋也满十九了，不小了。行，既然弟弟说随她，那就随她好了。」宋晓霞赶紧站起来，低头绞着白皙的双手：「知、知道了……我会洗好的……」说着逃命一样地跑进了卫生间。<br /><br />　　「十九了还没嫁人，难怪这么害臊……」董梅笑着摇摇头，走到护理台前拿出一盘纱布药水等医疗器械，回到病床前，帮周亦方换药。周亦方笑道：「董姐，你不穿衣服？」「你想我穿我就穿，你不想我穿我就不穿。」<br /><br />　　「呃——我还没跟护士做过爱……董姐，你穿上衣服和我做爱好不好？」「嗯。等我给你换好药吧。」「等会叫小宋也——哎呀！」断趾上一阵剧痛，周亦方惨叫起来。<br /><br />　　「忍着点……好了！」董梅细心地帮他缠好纱布，收拾好工具，这时宋晓霞已经洗好了，穿着一件普通的护士服走出了卫生间。董梅笑道：「小周，你是想我穿成这样，还是刚才那样？」「晓霞穿这种了，你就穿刚才那种吧……把帽子也戴好行吗？」周亦方坏笑道。<br /><br />　　「嗯。小宋，你先陪小周一会吧。」<br /><br />　　「嗯。」宋晓霞没有再那么羞涩，大方地走到周亦方病床前，斜坐在床沿：<br /><br />　　「周记者，想看什么电视吗？我帮你换台。」<br /><br />　　「最近有部电视叫《步步精腥》好像不错……」周亦方其实无心看电视，眼睛一直在盯着宋晓霞护士服下摆下露出的那段白嫩的大腿。<br /><br />　　「好。」宋晓霞开始习惯了他的目光，按了几下遥控器，电视画面马上切换到了一个古代宫廷的场景，一个宫装<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美女</span>正趴在桌子上，宫装的下摆撩到腰间，一个模样高贵的年轻男子正从她两片浑圆的臀间激烈地抽插着娇嫩的肛门。<br /><br />　　「啊啊啊啊……女子高声呻吟着，看着这淫媚的画面，宋晓霞不由得又一次脸红起来：「周记者也喜欢看这样的肥皂剧啊。」「反正没什么事，就算不看这个，别的台也是这些穿越剧。」周亦正笑道，一只手已经搭上了宋晓霞光滑的大腿。<br /><br />　　「嗯……也是，听说这是国家有意引导，是想告诉我们不但现在一个女人要陪很多男人做爱，穿越到古代也是一样……你看这个女主角，到了古代还被那么多男人抢，还都是王子呢……」「呵呵……是啊。就是想说连皇亲国戚都要好几个人共一个老婆，何况我们这些屁民……」这时董梅走出了卫生间，穿着刚才那件透明的护士服，略微有点湿，完全就像一层塑料纸，除了增加<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">诱惑</span>力，没有别的作用。一头黑发也挽了起来，戴着一顶护士帽，更显得唇红齿白，眼波如水。笑道：「什么事请讨论得这么热烈？」「没事……聊聊电视。」宋晓霞微笑道，周亦方的手正在她年轻健美的大腿上轻轻揉捏，弄得他小脸上又有些绯红起来。<br /><br />　　「哦……《步步精腥》啊。这片子不错的。」董梅也坐到周亦方身边，和宋晓霞一左一右夹住了他。两个美女身上散发着不一样的香气，宋晓霞是清幽的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少女</span>体香，而董梅则是甜蜜馥郁的浓香，光是这样的香味就足以让正常的男人欲火燃烧起来。<br /><br />　　这时周亦方放在床头柜上的手提电脑发出了提示，周亦方挣扎着看了一眼，视频传好了。他发过去一条：「好了，你自己看，我下了。」就笑着关掉电脑，然后张开双手，同时抓住了董梅和宋晓霞的乳房。<br /><br />　　这边的周娟娟则听见周亦正操作电脑的声音，迷迷糊糊地睁开眼睛：「视频可以看了？」「嗯。」周亦方打开视频，母子两人就肩并肩地偎依着看了起来。<br /><br />　　画面上出现了混乱嘈杂的景象，一个女主播正在略带惊慌地喊道：「干……干什么，你们冷静……」一群乡下人围了上来，死死地盯着她白嫩的裸体。人群里突然传出了一声：<br /><br />　　「我们不要充气娃娃，我们要女人！」<br /><br />　　「——对！要女人——」<br /><br />　　「要女人！要女人！」<br /><br />　　群情汹涌，女主播更害怕了：「你们可以去政府请愿，我只是电视台的。」「呸！」「超过五个人一起上街散步就算非法集会了！」「去的人少了，会被城管打——」人群围得更紧了，视频画面也剧烈地颤抖起来，看得出那个时候周亦方也很紧张，只是职业性还使他坚持拍摄。<br /><br />　　周娟娟紧张地和周亦正对视了一眼，这时画面更混乱了，人群里有人喊了一句：「这不是有个女人嘛？」「对——」「今天我们就好好用用……」人群紧紧地围了上来，无数的手伸向女主播白皙柔嫩的身体。女主播惊慌地喊道：「这……这是犯法的……」「贪官摸得，老子摸不得？」「老子就算坐牢今天也得在你那小嫩屄里射一炮——」画面剧烈地摇晃，旋转，女主播哭喊着被人潮淹没……周娟娟不由得紧张地抓住了周亦正的手臂，视频开始模糊，但是女主播的呻吟声清晰了起来。<br /><br />　　「啊……啊……」宋晓霞喘息着，跨坐在周亦方的身上，一只手撑着他的胸口，另一只手掰开自己的阴唇，对着周亦方笔直的肉棒缓缓坐了下去。周亦方舒服得顾不上出声，因为董梅的那对肥白软嫩的乳房已经凑到他嘴边，他正在含着一颗腥红的乳头，用力地吮吸着。<br /><br />　　「嗯……」宋晓霞柔声呻吟着，慢慢地套动起来。<br /><br />　　「嗯——」家里的电脑画面上，女主播也呻吟着，很明显，已经被不知道几条肉棒侵入了身体。<br /><br />　　一时间两边都满是春意，观战的周亦正不由得有些把持不住起来，周娟娟成熟的胴体正在紧紧地贴着他，不知道什么时候他的手就握住了妈妈柔软的乳房。<br /><br />　　「晓霞……别怕，不会比破处的时候痛的……」董梅微笑着安抚宋晓霞，宋晓霞挣俯身趴在周亦方的病床上，高高地撅着虽然不算大，但是紧致浑圆的白嫩臀部，娇嫩的肛门已经被董梅涂上了她自己的淫水，正在泛着清亮的水光。董梅一边伸手轻轻地挑逗着她娇俏嫩滑的双乳，一边微笑着对周亦方使了个眼色。周亦方会意，挺着笔直的肉棒对准宋晓霞的肛门，慢慢地挤了进去。<br /><br />　　「唔……」两边发出了不知是痛苦还是欢愉的呻吟，宋晓霞低着头，紧紧地咬着嘴唇，忍受着周亦方侵入她娇嫩的后庭，而电脑画面上那位女主播则全身上下三个洞都被插入了肉棒……<br /><br />        <span style="color:#0000FF ">第六节  星期六</span><br /><br />　　周末的早上阳光明媚，周亦正从床上翻身坐起，脑子里又浮现出昨晚那个女主播最后浑身精液地被武警解救出来的画面。妈真是，昨晚我那么想要都不给，今天去领了证，就没借口了吧？<br /><br />　　周娟娟已经起床了，周亦正看到她的时候已经洗漱完毕，扎好了头发，戴上了全部三个发夹。<br /><br />　　乌黑的头发上三只发夹闪耀着晶莹的光彩。等周亦方也洗漱穿戴好，周娟娟已经打扮好了，微笑着迎上前来，挽着他的手臂，甜甜地笑道：「走吧。」刚要出门，周亦正的手机响了。一位同事来了电话：「我昨晚从太空背景辐射里捕捉到一段完整的电波，这电波非常奇怪！可是我昨晚值了一夜的班也没看出个端倪，你是解码方面的天才，你解码看看？我实在抗不住了。」「好，发过来吧，我这就上网。」周亦正挂断电话，笑着对周娟娟歉疚地笑道：「妈，等会吧，我接收个文件。」「嗯，没关系。」周娟娟含情脉脉地看着他打开电脑，联系上同事，然后很快接收了一段文件。周亦正稍一端详，就发现了一些规律，打开一个软件开始进行反编译。<br /><br />　　「走吧……好了。看样子得几个小时，就让它在这处理。」「嗯。」母子俩手挽手地出门来到公车站，坐上公共汽车，这次没有人再敢骚扰周娟娟了。她头上的三个发夹表明了她是已婚少妇，而周亦正呵护爱怜的动作则使所有有想法的人都只能忍住伸手的冲动，干看着周娟娟咽口水。<br /><br />　　可是周娟娟今天打扮得太妩媚了。红色的旗袍剪裁合身，紧紧地贴着她窈窕的胴体。低开胸露出一段深深的乳沟，在两片白嫩光洁的乳肉间诱惑无比。而旗袍的高开衩则随着公共汽车的颠簸不时地露出周娟娟柔滑浑圆的大腿，肉色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>在腿根处的蕾丝镂空雕花花边更使得不小心看到的年轻小伙子们止不住想要鼻血横流。<br /><br />　　其实周亦正也按捺得很辛苦。只是他知道打好证，这身性感的旗袍就可以任由他剥除，然后随他为所欲为，所以才能在憧憬中忍耐欲火。终于，在有人开始忍不住，就在公车上开始隔着裤子抓住自己的肉棒套动的时候，市政府到了。<br /><br />　　广阔的市政广场上有不少工作人员正在布置一个什么场景，但是母子俩无心关注，而是直接走进了民政局婚姻登记处。不少前来登记的新人已经排在前头，其中不少是一女二男。甚至有一组，是一个女孩子和三个男子站在一起。<br /><br />　　终于轮到了周娟娟母子，工作人员接过周亦正递过去的材料，仔细看一遍，微笑着看了看两人，最后把目光落在周娟娟肥嫩高耸的酥胸上：「两位是自愿结婚的吗？」「当然。」周亦正笑道，周娟娟也微红着俏脸点了点头。<br /><br />　　工作人员终于恋恋不舍地从周娟娟胸部移开目光，在两本结婚证上盖上章，递了过来，笑道：「祝两位在今后的人生道路上携手并进，一起为共产主义革命事业奋斗。」「当然，当然。」周亦正激动地紧紧抓住大红的结婚证，笑得合不拢嘴，根本没听到工作人员在说什么，只是机械地答应着。<br /><br />　　「呵呵……我下个月也要和我妈结婚了，虽然没周小姐漂亮，不过有老婆就好。」工作人员又死死的盯了一眼周娟娟深深的乳沟，笑道。<br /><br />　　「哪里……见笑了。」周娟娟不好意思地笑了起来，心里却有些骄傲。工作人员点点头：「祝你们幸福……下一位！」走出民政局，已经半上午了。市政广场已经被设置成一个追悼会的会场，很多人群正在聚集。<br /><br />　　周娟娟和周亦正正沉浸在刚刚结为夫妇的幸福和甜蜜中，偎依着走过追悼会的会场，准备离开。就在不经意间，周娟娟抬头看了一眼，顿时娇躯一震。<br /><br />　　「老婆，怎么啦？」周亦正马上发现了她的震惊，赶紧关切地问道。<br /><br />　　周娟娟没有答话，周亦正顺着她的目光看去，看到追悼会会场的入口处已经用白花扎起了一道拱门，拱门上的条幅写着一排漆黑浓重的大字：「白艳艳同志永垂不朽」。门两边则是一副挽联：「生的伟大」，「死的光荣」。<br /><br />　　死了个人……好像不认识才对。周亦正询问地看着周娟娟，良久，周娟娟才从震惊中恢复过来，看了周亦正一眼，有些伤感：「这个是我的高中同学……没想到死了。我们看看怎么回事吧。」周亦正点点头，轻轻地抓住周娟娟的小手，紧紧地握在手心，传达着自己的安慰。走上前一点，会场的中心停着一具玻璃棺，一个中年美妇正静静地躺在棺材中间，全身覆盖着一面鲜红的党旗，只露出脸来。<br /><br />　　「好像死的很奇怪……？」周亦正轻声在周娟娟耳边问道。<br /><br />　　顺着周亦正的目光看过去，周娟娟也发现死者的表情很奇怪。远远地也能看到那张美艳的脸上带着一种奇怪的欢愉和满足，完全不像一个死人该有的神情。<br /><br />　　「是有点奇怪……好像……好像……」周娟娟也压低了声音，轻轻地说道。<br /><br />　　这时哀乐声响起，一群工作人员簇拥着一群领导来到了会场。一大群人开始围观，一个有些面熟的年轻人站在会场中间，手持一支麦克风，以沉痛的语气宣布道：「白艳艳烈士追悼会现在开始。」会场上静静地没有一点声音，一群穿着黑衣服的人鱼贯从遗体前缓步走过，鞠躬，默哀。片刻，主持人宣布道：「下面有请ＸＸ市长发表讲话。」一位领导走到会场中间，紧紧地捏着一份讲话稿，对着麦克风沉重的咳了两声，然后沉痛地念道：「白艳艳同志的去世，是党和人民的巨大损失……」人群静静地看着他，周亦正也轻轻地搂着有些伤感的周娟娟，抚摸着旗袍包裹着的柔润双肩，尽力安抚着新婚的妻子。<br /><br />　　「……为社会主义献出了年轻的生命，永远值得我们铭记……」「我知道了……她好像是……被操死的？」周娟娟盯了白艳艳的遗体半天，终于得出了结论。<br /><br />　　「啊？」周亦正有些不敢相信，可是看着那张美艳的脸，真的似乎挂着女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>时的神情。<br /><br />　　「……在此追认白艳艳同志为优秀共产党员，三八红旗手，革命烈士。」「是真的哎……我感觉她是高潮太多，活活泄死的呢……」周娟娟有些不好意思起来。<br /><br />　　「不知道，看他们怎么说吧。」<br /><br />　　「……白艳艳同志的三位丈夫都享受烈属待遇，由国家安排再娶。其生前工作的第三人民妓院授予『青年文明号』称号……」终于，这个领导冗长的讲话结束了。主持人再次上台：「现在有请ＸＸ书记念悼文。」又一位领导走到会场中间，开始慷慨激昂地念起悼文来。<br /><br />　　「白艳艳同志是中国共产党员，四十 一&nbsp;&nbsp; 岁了。为了建设中国的和谐社会，不远千里，来到我们ＸＸ市，担任女性性资源部副主任，为了工作鞠躬尽瘁，并且坚持完成国家规定的卖淫任务，在接客的间隙还在坚持研究中央的政策，最后在一天内接客二十余名，终于活活地累死在妓院的床上……」「真的是被操死的哎！」周亦正惊奇地看着周娟娟，周娟娟点点头：「看那样子就知道了。」「……这是什么精神？这是共产主义精神，……都要学习这种精神……」「还是个当官的呢……就这么死了。看样子是个好官……为什么好官都死得这么早，那些贪官一个都不死？」周娟娟有些愤愤不平，周亦正笑道：「好人不长命，祸害一万年嘛。何况谁知道她到底怎么死的？说不定根本不是个好东西。<br /><br />　　那些当官的话你也信？」<br /><br />　　「也是……」周娟娟微笑着抓紧了周亦正的手，两个人继续看起讲话来。<br /><br />　　「白艳艳同志是个女人，她以淫荡为天职，对性能力精益求精，在本市所有妓女当中，她的性技巧是很高明的……」「跟妈比怎么样？」周亦正坏笑着，一只手搂上了周娟娟盈盈一握的纤腰，轻轻地揉捏起来。周娟娟娇嗔道：「干嘛呀……大庭广众之下……」「嘿嘿……我想鉴定一下……」周亦正嬉皮笑脸地两只手都伸了过去，被周娟娟紧紧地抓住了：「这里可不行……等这个结束了我们去找个地方……」「好。」周亦正笑着停住了手，讲话已经快结束了：「一个人能力有大小，但只要有这点精神，就是一个高尚的人，一个纯粹的人，一个有道德的人，一个脱离了低级趣味的人，一个有益于人民的人！」雷鸣般的掌声。周亦正笑着挽起周娟娟的手臂：「我们走吧。」看过这场追悼会，已经过了中午。两个人决定不赶回家，就在外面吃了点午餐，然后信步闲逛起来。<br /><br />　　「妈，去公园逛逛？」不觉走到了一座公园门口，周亦正笑着邀请周娟娟。<br /><br />　　「嗯……好吧，很多年没有到公园了。」<br /><br />　　「好……咦？怎么要买票了？」<br /><br />　　「哎呀……很正常啊，现在随便一个风景好一点点的地方都要圈起来卖钱。<br /><br />　　反正不贵。」<br /><br />　　「真是的……都掉到钱眼里了。」周亦正愤愤不平地买了票，母子两人就手挽手走进了公园。<br /><br />　　风景说不上好，但是这个大都市里也只有这里有那么一点点自然的绿意。周末的人很多，只可惜绝大部分都是单身男子，偶有一个带着女伴的，都是满脸的骄傲，趾高气扬地昂着头睥睨四顾。<br /><br />　　公园的中心是一个人工湖，周亦正和周娟娟走到湖边的一片小树丛边，在绿荫下的草坪坐下，看着还算清澈的湖水，静静地享受着甜蜜的时光。<br /><br />　　「妈……好老婆。最终还是和你结婚了啊。」周亦正将周娟娟柔软的身体搂在怀里，轻轻地抚摸着她圆润的手臂，柔声道。<br /><br />　　「是啊……别想那么多了，等妈满四十了就辞职，回家给你和你哥每人生个孩子。」周娟娟微笑着搂住周亦正的腰，享受着呵护与爱怜的安全感。<br /><br />　　「生什么好呢？」周亦正把脸埋进周娟娟的秀发，贪婪地吸着淡淡的香气。<br /><br />　　「当然是女儿好……妈都四十了，不久就老了……到时候你们可以娶自己的女儿。」「妈，不许胡说，你不老，我要和你过一辈子。」周亦正有些紧张地坐直了身子，低下头看着周娟娟。<br /><br />　　「呵呵……」<br /><br />　　两个人都没再说话，偎依着看着有些昏昏欲睡起来。突然不知道哪里传来一阵低低的呻吟：「嗯……爸……用力……好舒服……小月好舒服……爽死了啊啊啊啊——」两个人都听到了，不由得对视了一眼，周娟娟满脸通红，周一正则被那呻吟声挑起了欲望，眼神火热地看着周娟娟绯红的粉脸。<br /><br />　　「爸——小月要泄啦……泄给爸了——啊——」「小月、好女儿……小屄真紧……爸也要射了……」「啊——」「嗯——」树林里的声音安静了下来，片刻，就听到一阵悉悉索索的声音，一男一女衣衫不整地走出了树林，男的已经头发花白，女的却正当花信年华。他们十指相扣，不好意思地看了周娟娟母子一眼，就低着头走开了。<br /><br />　　「妈……」周亦正情热如火，靠近了周娟娟的身子，沉重地呼吸着。<br /><br />　　「小正……」周娟娟也有些浑身发热，她已经习惯了每天都和好几个男人做爱，所以每个星期六都很难熬。<br /><br />　　「妈，我、我……」周亦正紧张地伸出手，搂住了周娟娟的香肩，但是还不敢造次，只是喘息着看着她。周娟娟含情脉脉地看着周亦正的眼睛，微微张开小嘴，红润的樱唇在午后的阳光下散射着润泽的光彩，隐约可见两排洁白整齐的贝齿。周亦正再也把持不住，轻轻地吻了上去。<br /><br />　　「唔……」周娟娟软软地抱住了周亦正健壮的背，闭上了妩媚的眼睛，微微张开小嘴，将清甜的舌头送进儿子的嘴里。周亦正马上紧紧地含住那条腻滑可爱的舌尖，用力地吮吸起来。<br /><br />　　两具胴体纠缠到一起，周亦正的手隔着薄薄的旗袍，紧紧地抓住了周娟娟丰满高耸的乳房，用力揉捏起来。周娟娟被敏感的胸部传来的酥麻的快感一阵阵刺激，不由得有些疯狂地用小舌头在儿子嘴里用力地搅动起来。<br /><br />　　周亦正一只手继续隔着旗袍和乳罩揉捏着周娟娟柔软的乳肉，另一只手则从旗袍的低胸领口伸了进去，拨开一个薄薄的真丝罩杯，就用两只手指夹住一颗挺立的乳头，慢慢地捻着。<br /><br />　　「嗯——」平时这个时候，周娟娟都已经最少和三个男人做过爱了，今天却还是第一次被男人爱抚。以前星期六也有小方可以在大清早就和我做一次啊……周娟娟呻吟起来。一只手紧紧地抓住周亦正的手臂，另一只手伸向他的裤裆，抓住了几乎要顶破裤子的肉棒。<br /><br />　　「唔……」周亦正呻吟着松开周娟娟的小嘴，喘息了一会，就对着她柔滑粉嫩的脖子啃了下去。一只手继续挑逗着她已经硬得像小石子的乳头，一只手则撩起了她旗袍的下摆，露出了一双白皙浑圆的大腿。<br /><br />　　白色的真丝内裤紧紧地包裹着周娟娟丰隆饱满的阴户，隐约的阴毛下已经湿透了一小片。周亦正的一只手指按住那片潮湿，轻轻地揉动着，换来了周娟娟扬起粉脸，娇吟起来：「啊、啊……小正……好痒……」周亦正的裤带也被解开，褪落到腿间，露出了笔挺的肉棒，肉棒的顶端已经在周娟娟的小手套弄下缓缓的流出了一丝黏液。<br /><br />　　「到树林里面去……」周娟娟喘息道。<br /><br />　　「好——」周亦正一把抱住周娟娟，走进了小树林。<br /><br />　　小树林里到处都是剧烈的战斗留下的痕迹，一团团卫生纸散落在草地上，小灌木上，一根树枝上挂着一条撕破的女式内裤，在散射的阳光下显得特别淫靡。<br /><br />　　「咦……这是什么？」<br /><br />　　「这是避孕套……」周娟娟顺着周亦正的目光看了看地上，笑道。这东西的确很少见。<br /><br />　　「哦……原来是这样的。」<br /><br />　　「现在很少人用了，你做爱又少，没见过吧……」周娟娟轻笑道。<br /><br />　　「是啊……听说还要实名制购买。」周亦正抱着周娟娟，转了一圈，终于找到了一个干净点的地方，轻轻地把她放到了草地上。<br /><br />　　「是啊……不知道买个避孕套要什么实名制……真是的。」周娟娟微笑着撩起旗袍下摆，褪下了小内裤，露出了美妙的阴阜。周亦正一边吞着口水，一边看着她淫荡却不失高雅地抬起一条穿着丝袜的修长浑圆的腿，将内裤脱了下来。<br /><br />　　「别看了……」周娟娟红着脸，第一次要和这个小儿子做爱，周娟娟毕竟是个女人，多少还是有些本能的羞涩。<br /><br />　　「妈那么好看，为什么不看？」周亦正笑着伸出手将周娟娟推倒在草地上，掰开那对修长的美腿，将脸凑上了火热的阴户，含住两根阴毛就开始乱咬起来。<br /><br />　　一只手抚摸着薄薄的丝袜裹住的柔嫩大腿内侧，享受着丝袜带来的丝滑的触感，另一只手已经伸向那两瓣娇嫩的阴唇，轻轻的掰开，一股清亮的淫水就缓缓流了出来。<br /><br />　　「好香……」周亦正笑着将舌尖沾了一点淫水，仔细地品味了一会，咂了咂嘴：「妈，你的水甜甜的呢。」「哪里甜了——啊！」周亦正的舌尖舔上了周娟娟小巧可爱的阴蒂，轻轻一点，淫水更加止不住地奔涌而出。周亦正一边用舌头继续攻击那颗鲜红的花蕾，一边将手指从阴唇间慢慢地插进了周娟娟紧窄的阴道内，搅动起来。<br /><br />　　「啊、唔——好痒……」周娟娟呻吟着，用力抱紧了周亦正的头：「小、小正、你先把下身转过来，妈帮你吹会……」周亦正赶紧转动身子，和周娟娟摆成了一个六九式，马上涨的有些疼痛的肉棒就被周娟娟含进小嘴里，温暖湿润的口腔马上缓解了一些欲火。<br /><br />　　「嗯……」周亦正继续对着周娟娟的阴蒂又舔又咬，但是肉棒上传来的快感也使他忍不住从鼻腔深处发出一阵阵低沉的哼声。他开始将两根手指都插进了周娟娟湿滑不堪的阴道，慢慢地抽插起来，在这样的攻击下周娟娟很快就没法再安心为他口交，只能紧紧地抓住他的肉棒，娇声淫叫起来：「啊……小正……啊……」周亦正闷着头没有出声，屏住呼吸继续全力攻击周娟娟的阴蒂和阴道，手指加快了抽插的速度，很快，周娟娟就一个激灵，几乎将周亦正掀下了身子，浑身痉挛，小腹一阵一阵地收缩起来，娇美的阴道随着小腹收缩的频率喷出了一股一股的阴精。<br /><br />　　「啊——啊——啊——」周娟娟失神地尖叫着，清亮的阴精顺着周亦正的手指喷出很远，大部分都喷到面前不远处的一棵小灌木上，沾满了枝叶，然后缓缓地滴落下来。<br /><br />　　「妈，你怎么喷这么多？你还会潮吹啊？」等周娟娟平静了一点，周亦正才微笑着抽出手指，又从周娟娟阴道内带出了一股淫液。<br /><br />　　「很、很少潮吹……」周娟娟无力地喘息着，粉脸上带着一抹诱人的潮红，周亦正坐到周娟娟身边，看着她春潮荡漾的媚眼，微笑道：「爽吗。」「爽……爽的要死了……估计、刚才那个白艳艳就是这么活活爽死的……」「那我也让妈这么爽死好不好？」周亦正跪到周娟娟还在大张着的双腿间，扶着坚挺的肉棒，对准了泥泞不堪的阴道。<br /><br />　　「嗯……好……」周娟娟扭动着纤柔的腰肢，一双丝袜美腿已经缠上了周亦正的腰臀之间。周亦正却没有急着插进去，而是握着肉棒，用龟头在周娟娟两片粉嫩的阴唇上摩擦起来。极端的刺激使得周娟娟酥痒难耐，整个阴户都像要融化一般，粘滑的淫水更加止不住地从两片充血的阴唇间缓缓流出。<br /><br />　　「小正……别揉了……别逗妈妈了……好痒、受不了了……插进来吧……」周娟娟眼波里好像荡漾着一汪蜜汁，声音甜腻得让周亦正的心都要融化了，喘息道：「妈……你真骚……」「真、真讨厌……妈本来就骚……」周娟娟娇嗔淫荡地看着周亦正，一双修长柔腻的粉腿已经紧紧缠着周亦正的臀，尽力将拉向自己的身体。周亦正再也按捺不住，一把抓住周娟娟又白又嫩的肥硕双乳，腰上一使劲，就将火热的龟头挤开了周娟娟湿淋淋的两片花瓣，顶进了那湿热滑腻的阴道。<br /><br />　　「嗯——」周娟娟终于被充实的饱胀感所淹没，闭上了妩媚的眼睛，微微张开湿润的小嘴，伴随着甜蜜的呻吟一阵阵吐出了甜美的气息。而周亦正其实早就兴奋得难以自持，只是为了想妈妈更舒服而一直强忍着，这次肉棒被周娟娟娇软细嫩的阴道紧紧裹住，强烈的快感使得他情不自禁地用力抽动起来，双手还在紧紧地捏着妈妈柔嫩的乳房，下身却猛力顶向周娟娟阴道深处。<br /><br />　　周娟娟也被快感完全俘虏，一双雪白的粉腿大张开来，拼命向上挺着饱满肥嫩的阴户，让周亦正每一下都能顶到最深处，一双白嫩的小手则痉挛着到处乱抓，终于抓住了两丛小草，白皙纤细的手指紧紧地揪住草叶，扭曲得不成样子。<br /><br />　　那娇媚鲜艳的阴户内因为刚刚泄过一次，变得更加敏感，而且充满了温暖的淫水，随着周亦正的抽插，沾满了周亦正的肉棒，每次周亦正一插到底的时候，都从肉棒和阴唇的结合处挤出一股白色的泡沫，而每次周亦正向后抽出的时候，都带出一缕浊白的黏液，在午后斑斑点点照进小树林的阳光下显得格外的淫荡刺激。<br /><br />　　周亦正低低地喘息着，松开了妈妈被他捏得满是红印的乳肉，紧紧地抓住那圆润的香肩，拼命地挺动着肉棒，周娟娟的脑海都被一波又一波快感的潮水慢慢充满，终于要溢出来一般，两条大张着的白嫩的粉腿都开始沁出汗珠，将薄薄的丝袜染出了一片一片的汗迹，双手则松开草叶，代替了周亦正的手用力握住自己即使仰躺着也高耸挺翘的酥乳，手指拨弄着充血得快要爆炸的乳头，微张的小嘴里淫媚地吐露着自己的快感和满足：「嗯、嗯……嗯、小正……操得妈妈……舒服死了……好深……顶、顶到妈妈花心了……轻点……啊、受、受不了、受不了了……妈妈……妈妈也、也要爽死了——」周娟娟疯狂地摇起头来，三只发夹也扎不住飘荡的秀发，一缕缕青丝在碧绿的草地上飞扬不止，眼睛里看到的是妈妈娇艳淫荡的神情，耳朵里听到的是妈妈销魂骚浪的呻吟，鼻子里闻到的是妈妈甜蜜芬芳的气息，而妈妈火热湿滑的阴道不停地吸吮着周亦正滚烫的肉棒，似乎在引导他每一下都更用力，用力地将肉棒打桩般顶撞着周娟娟柔嫩的花心，在这样激烈的交合下，母子两人都接近了情欲的高峰，尤其是周娟娟，花心上传来的触电般地酥麻让她像醉酒一样晕眩起来，终于被快感的潮水冲进了全身每一根神经，四肢百骸都一下子酥软了，只能抽搐般地抱紧周亦正，娇吟着：「啊——啊——小正——妈、泄、泄、泄……」一股股温暖的阴精又一次冲出周娟娟的子宫，浇上了周亦正的龟头，周亦正疯狂地抱着周娟娟，拼命挺动着，叫道：「妈——娟娟——娟娟……好舒服——啊……」母子两人全副意识都集中到了交合的地方，周亦正也接近射精的边缘，激烈的抽插带来一阵阵急促的水声，正在喘息着像要到达顶峰，突然一声正义威严的低喝：「你们干什么？」两人吓了一大跳，周亦正处在射精边缘的肉棒马上消退了快感，抬起脸呆呆地看着面前一个大盖帽。<br /><br />　　「做、做爱啊……」周娟娟反应过来，有些不好意思地回答道。<br /><br />　　「有证吗？」<br /><br />　　「有，有！」周亦正赶紧掏出上午刚领的结婚证，递了过去。<br /><br />　　「嗯……还有呢？」<br /><br />　　「啊？还要什么证？」周亦正有些奇怪，大盖帽得意地笑道：「看，被我抓现行了吧？国家规定，要合法性交，持证做爱，除了结婚证，要在公共场所做爱的话，还需要健康证，暂住证，公共场所性交许可证，纳税证，无房证……等等共计十八种证件。对了，另外男方还得持有射精证，女方还得持有泄身证。」周亦正和周娟娟呆呆地对视了一眼，周娟娟脸上高潮后的红晕还没有退去，嘟哝道：「做个爱都要几十种证件……」「没证的，罚款。」大盖帽沉声道。<br /><br />　　「呃……多少？」<br /><br />　　「要收据不？要收据两百，不要一百。」大盖帽掏出一本单据，问道。<br /><br />　　「呃？不是交警才玩这一套吗？」周亦正惊奇地睁大了眼睛。<br /><br />　　「交警部门的先进经验已经在全国推广了。到底怎么样？」「要收据吧……」周娟娟还在轻轻的喘息。<br /><br />　　「呃……贵一百呢。」周亦正的肉棒已经快要软了，看了周娟娟一眼，有些不满。<br /><br />　　「免得麻烦……」<br /><br />　　「行吧行吧……」周亦正掏出两张钞票，拿回了一张潦草的收据，大盖帽笑着把钱揣进兜里：「两位慢慢做，打搅了。」说着就钻进了树林。<br /><br />　　母子俩哭笑不得地对视了一眼，周娟娟笑道：「小正还没射，继续来吧？」「嗯……妈帮我吹吹吧，真是的，差点把我吓阳痿了。」「好……」日影西斜的时候母子俩才腰酸腿软地离开小树林，周亦正射了两次，周娟娟则高潮了五次。两个人紧紧地挽着手，依偎着走向公园的门口，眼神都带着极度的满足。<br /><br />　　公园门口有几个人正在围观着什么，两人好奇地走近一看，是一个年轻的姑娘正在又哭又骂：「……你说！你为什么要当五毛！」一个看起来比她大不了多少的年轻小伙子正在她面前陪着笑，不好意思地软语央求着：「表妹……好香儿……领导安排，我也没办法……」「呜呜呜呜……我的表哥是个最正直，最好的男人，我从小就想着长大了第一个老公要是表哥……呜呜呜呜……我终于长大了，可以结婚了，可是表哥竟然当了五毛……我好难过……好难过……我就算嫁给狗，也不会嫁给五毛的……」小姑娘哭得梨花带雨，凄楚绝望的神情让人心生不忍，围观的人窃窃私语起来：<br /><br />　　「挺好一小伙子，怎么做这么贱的事呢……」「唉……可怜这小女娃了……」「不是我说，五毛真的狗都不如……狗最少不会出卖良心。」小&nbsp;&nbsp;女&nbsp;&nbsp;孩的哭泣和围观者的议论终于使年轻男子忍无可忍，大喊道：「香儿！<br /><br />　　我不做五毛了！你别哭！我明天就辞职！就算饿死我也不再做那没良心的事了！<br /><br />　　你别哭！给表哥一个机会，好不好？」<br /><br />　　「真的？」小&nbsp;&nbsp;女&nbsp;&nbsp;孩泪汪汪地看着年轻人，不敢相信地问道。<br /><br />　　「真的！表哥什么时候骗过你？」年轻人急的满脸通红。小 女&nbsp;&nbsp; 孩&nbsp;&nbsp; 终于破涕为笑：「好！我知道表哥不会骗人！等表哥辞职了，我就跟表哥结婚，好不好？」「当然好，香儿，表哥等你好多年了。」年轻人微笑着将小&nbsp;&nbsp;女&nbsp;&nbsp;孩&nbsp;&nbsp;搂紧怀里，轻抚着她柔顺的秀发，轻轻地拍着她还不够丰满的肩。<br /><br />　　「表哥，那我们回去吧。天快黑了。」<br /><br />　　「嗯，我先送你回家。」<br /><br />　　「嗯，香儿要表哥抱！」小&nbsp;&nbsp;女&nbsp;&nbsp;孩撒起娇来，年轻人不好意思地看了微笑着的观众一眼，打横抱起香儿娇小的身体，走向公车站。周亦正被这温暖动人的情景感染，微笑着转过头，柔声道：「我也抱娟娟回家，好不好？」周娟娟粉脸微红，羞涩地点了点头。小&nbsp;&nbsp;女&nbsp;&nbsp;孩的娇嗔也让她想起了年幼时的旖旎，软软地靠在周亦正怀里，任儿子抱起自己走向公车站。<br /><br />　　回到家，周娟娟开始做饭。周亦正来到电脑前检查了一下，那段电波的处理还差一点没有结束。无聊地打开几个论坛看了看，周亦正又一次骂骂咧咧起来。<br /><br />　　「小正……怎么啦。」周娟娟听见儿子愤怒的声音，在厨房里柔声问道。<br /><br />　　「没事……我花了一年时间写了篇论文，发在网上。结果有很多人看了既不回复也不支持……还转到别的网站上了，转就转了，但是得跟我说声啊！还不注明原作者是我……真是的，怎么那么多喜欢不劳而获的人呢？」「是吗？小正你放宽心，有能力不怕这些……那些又不回复又不支持的人肯定娶不到老婆，反正妈是绝对不会嫁给这种人的。」「嗯……我知道，就是发发牢骚。」周亦正笑着站起来走进厨房，从身后抱住了周娟娟高耸的酥胸：「今天是我和妈大喜的日子，谁愿意和那些人生气。」「哎呀……先吃饭吧？吃完饭好好洗个澡……刚才在草地上身上都搞脏了，不舒服……」「那我们一起洗好不好？」<br /><br />　　「嗯……」<br /><br />　　周亦正笑着松开了手，看着周娟娟忙碌了一阵，将饭菜端上餐桌，母子两人相对吃完了简单的晚餐，周娟娟收拾碗筷，周一正则再次来到电脑前，终于那段电波处理完成了，正在生成一段视频图像。<br /><br />　　周亦正不由得紧张地屏住了呼吸，紧紧地盯着进度条。周娟娟洗好碗，走到周亦正身边，温暖香甜的身子就贴上了周亦正的背：「老公……」「妈……好娟娟，等等，这说不定是个重大科学发现。」周亦正的声音有些颤抖起来。<br /><br />　　「嗯？」周娟娟一听，赶紧从周亦正脸旁看向电脑屏幕。视频已经快完成，周亦正平静了一点，笑着将手伸向周娟娟的胸口，轻轻地揉捏起那对肥嫩柔软的乳房来。<br /><br />　　「小正……老公。」周娟娟媚眼如丝地看着周亦正，这时视频好了，周亦正一只手继续挑逗着妈妈的酥胸，一只手拿起鼠标，点开了视频，突然睁大眼睛。<br /><br />　　画面一阵嘈杂的雪花点过后，就出现了有些模糊的图像，似乎是一段新闻。<br /><br />　　一位衣着整齐的女主持人正在对着话筒念着新闻稿。母子两个对视了一眼，周亦正声音都颤抖起来：「怎么可能？第一次见到女电视主持人穿着衣服播新闻？」「奇怪……是不是什么影视片段？」周娟娟也有些奇怪，她也没见过穿着衣服的女主持人。<br /><br />　　「看看再说。」周亦正的手伸进周娟娟的衣领却忘了动作，电视上女主播的声音虽然嘈杂，但是却有字幕：「２０１１年广东省中&nbsp;&nbsp;学&nbsp;&nbsp;生&nbsp;&nbsp;性别统计，男生二百二十万人，女生七十万人，男女比例已经超过三比一……」「是汉语……但是我国没有广东广东省，男女比例也不可能是三比一啊？」周亦正更加奇怪了，两道眉毛绞到一起。周娟娟也很奇怪：「就是今年……真奇怪。」画面又开始了一阵强烈的干扰，周亦正想了想，从周娟娟胸前抽回了手，拨通了同事的电话：「这段电波是哪里接收到的？」「我们的射电望远镜阵列从宇宙深处一个完全漆黑的方向接收到的……」「不是地球上的电波污染？」「绝对不可能！我们的接收设备都是抗干扰的，何况地球上的电波不可能从哪个方向传来，就算有也不会这么完整！」「……嗯。那个方向的太空有没有什么特征？」「没有啊。就是它没有任何特征，所以才可能找得到宇宙边缘的现象……怎么了？」「暂时还没有头绪，不过这段电波好像很奇怪。」「按理说，那个方向不可能有任何电波。会不会是平行宇宙传过来的？」「不知道。下周一再说吧。」又聊了几句，周亦正挂断了电话。电脑画面还是一片混乱，周亦正笑着抱起了周娟娟：「娟娟，好老婆，我们先去洗澡吧。」「嗯……」周娟娟微笑着靠在儿子肩上，两个人进了浴室，但是这时电脑画面又恢复了，刚才的新闻还在继续：「……我国不少地区男女出生比例早已超过三比一，个别地区则超过四比一甚至五比一。有专家指出，照此发展下去，将会在不久的将来造成严重的社会问题。……」（全文——<br /><br />　　「等等楼主！先别说那个『完』字！」<br /><br />　　「啊？为毛？」<br /><br />　　「这才星期六，还有星期天呢？」<br /><br />　　「你们不知道这是一片神奇的土地，一个伟大的民族吗？像每星期只有六天这种人间奇迹，我是不会告诉你们的……这是国情！国情！你懂的！」「啊？」「现在我可以说了？全文完。」）<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</span><br /><br />         这是一篇转换心情的文章。乱伦四部曲太耗心力，我在写作的过程中一直很辛苦，甚至很痛苦。心静不下来的时候是没法写的，有时候一晚上呆呆地看着电脑屏幕却写不下一个字。<br /><br />　　所以我会在状态不好的时候写写这种轻松的文章，不知不觉也成了一篇。只是写得比较零散，没有什么主线剧情可言，更类似于散文或杂文，大家乐呵乐呵即可。说实话我也不知道这样的文到底怎么样，大家要是觉得不太烂，还请顺手支持一下。<br /><br />　　当然，我想建立一个世界观，以后说不定能写成一个系列，在这样的背景下写一些小品文。比如说“护士的一天”“教师的一天”之类。因为乱伦四部曲我想探讨一些深刻的主题，必定是漫长的工作，肯定少不了要转换心情。<br /><br />　　那么，多谢各位的支持与厚爱。有机会的话，还请多多对《重返乐园》发表一些意见，多多支持我的那篇心血之作。<br /><br />　　感谢每位认真回复和支持我的朋友，愿主与你们同在。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">字节：44460</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5413476&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5413476&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17976627" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976627"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976627_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:35</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17976625" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976625"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976625_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:34</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17976624" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976624"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976624_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+40</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:34</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5413476.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5413476.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【一次和45岁熟女的Yi夜情经历】【作者：ppp_hysh 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我喜欢<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">熟女</span>，喜欢熟女身上所特有的那种气息，这是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>所不具备的，因为这是岁月和经历的沉淀积累，当然还有男人精液的滋养。我也曾经幻想过和其他女人的悱恻缠绵的Yi夜情，包括我身边的同事，朋友和亲戚。有些已经淡忘，有些至今还在幻想，可能胆子小，至今还不敢主动迈出这一步。<br /><br />　　可是，今年夏秋的一次回家经历，让我偶尔回味，还留有余香。<br /><br />　　那次是叔公去世回家一趟，在家几乎没待两个小时，就急匆匆赶回上海。那一次回上海，车上很空，（平时都这样，不像逢年过节的人爆满。）一辆大巴四五十个座位，连司机一起大概就十一二个人，我买的票刚好靠前，在三十号位置上，等到到点，车子要开的时候，急匆匆上来一个熟女，身材不高，体态丰满（不是胖）。拎着一个行李箱和方便袋子。左找右找，发现她的座位在我旁边，我就帮她把行李放好，因为座位空间狭窄，她挤进去的时候还踩了我的脚一下，虽然不是很疼，但是她还是回过头对我尴尬地笑了笑，我发现，她眼角的鱼尾纹稍微有点，面庞也不算很漂亮，但是很有韵味，一看就想操她，这不是我好的那口吗，顿时，小弟弟，稍微地有点激动了，估计她也看见了，又是笑一笑，妈的，小弟弟差点要破裤而出了。真想把她按到座位上狂<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>一通。但还是忍住了，毕竟是在车上，人虽不多，眼也杂，还得顾及点。<br /><br />　　一路上，也没什么，那燥热的心也渐渐平息下来，再加上本来就晕车，连续两个晚上一个白天连轴转的坐车，所以很犯困，于是就迷迷糊糊地要睡着了，突然车子一个急刹车把我惊醒，倒是没什么大问题，有人晚上横穿马路。突然我发现，她的脑袋居然靠在我的左肩上睡着了，于是我的身子都不敢大动了，眼光只能上下的扫描，都不能左右转动，突然我发现她穿着一双豹纹的打底裤，那丰满的三角地带在哪若影若现的豹纹打底裤里，似乎我能看到那茂盛的黑森林了，突然，一下子感觉周围的空气里不再有难闻的含铅汽油味了，而是那成熟女性私处的淫靡的气息了，小弟弟不禁一下子怒发冲冠了。这个时候我听到她轻轻的哼笑了一下，原来她早就醒了，头靠在我的肩上，那眼神直射小弟弟身上。我只能尴尬地笑一笑。<br /><br />　　她也坐正了，我也正了正衣服，然后我们两就有一搭没一搭的闲聊起来了，从谈话中得知，她四十五sui，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>公在上海一个大的工厂里面上班。她在家就照顾两个小孩，不跟公<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">婆</span>住一块，小孩一般都跟公婆住一起，所以平常有大把的空闲时间，就去搓麻将，一般手球不好也不坏，输输嬴赢都有。这次是老公叫他过去在上海待一段时间，其实她到不是很愿意去，没办法，老公坚持，就只能去，这不刚从麻将桌上下来就往车站赶，差点没赶上这趟车。然后我也简单的介绍了一点我的情况。期间他也不断地发短信，估计是跟他老公汇报出行情况。<br /><br />　　最后，她说我好困了，先睡会，到了吃饭点叫我一下，我答应了她，也想眯一会。就将薄的外套套在胸口和腿上了，突然我感觉有一只手伸进了我的衣服里，在我的大腿上摩挲着，我忽然意识到，这只手来自于我的邻座，我撇过脸看了看她，发现她在坏笑，靠，勾引我，我就把手伸进去，抓住她的手，抚摸着，带着她的手伸向小弟弟上。她摩挲了好久，我就不陪她了，我自己玩自己的，我抽回手，伸向她的背后，搂着她，我的手就盖在她的左胸上，幸亏天黑，除了一路闪过的车灯，其他什么都看不见。好机会。<br /><br />　　我隔着衣服在她的胸上抚摸了一会，觉得不过瘾，就让她往下坐了坐，我顺畅地将手从她上衣领口处伸进去了，终于摸到奶子了，真是又大又软。那乳头就像金丝枣样温润有弹性，真想象不到这年纪还有这效果。正当我在享受的时候，她轻轻一拍我正在摸她的手：「好困了，我要睡了」。就转过身，靠在我的身上，一只腿抬靠在她的椅子上，一只腿拖在地上。真豪放。那黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>蕾丝底裤都若影若现的。我看她要睡了，就把自己的衣服给她盖上，毕竟作为一个男人的风度应该有的嘛。我就一只手搂着她，一只手掏出手机来玩玩游戏，没过一会，她居然将我搂着她的手拖向了下边——她那丰满的三角地带，娘啊，这是在大巴车上啊，人多眼杂啊，带着尴尬，带着期待，我没敢动，她看我没动，就轻轻把我的手打了两下，用那如丝的媚眼白了我一下，我的神啊，豁出去了，再不动手还是男人吗。<br /><br />　　迅速转移阵地，直插中心地带，只感觉到那森林的茂密啊，简直叹为观止，再往下，那汩汩涌出洞口的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>液泉水奔腾不息，好多啊，一下子，手都湿掉了，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">极品</span>啊。我伸长中指，直捣桃源洞，深不见底，又温暖，又湿润。包裹的不算太精密，也还可以，要是小弟弟进去，岂不爽死。<br /><br />　　突然，可能碰到她的敏感地带了，她突然浪叫了一下，可把我吓坏了，赶紧撤出手，环顾左右，还好，这个时候由于空间大，人不多，许多人都分散到车子的四周去躺着睡觉去了，感觉没什么人注意到我们，这才松了口气，还没回过神，她翻过身，用手攀上我的脖子，把我的脖子往下拉，偷偷跟我说：「我要，我要」。<br /><br />　　这个时候真想把她扒光，直接提枪上阵，但是，我胆子小啊，这是什么地方，又不是宾馆，能随便来吗，毕竟我们是个小地方的，大家还是估计点好。我只好跟他说，等三点多钟到的时候，就在车站附近开个房间，让我们好好享受一下。<br /><br />　　你知道她说什么，「不嘛，到时候再说，我现在就想要」。我的亲娘啊，这不是坑我吗，各位看官，你说我能给吗，这不是要上演A 片现场版吗。<br /><br />　　我心里的那个猴急啊，像又好多双爪子在挠一样，小弟弟也应景地坚挺，根本停不下来。突然有人咳嗽了几声，翻个身，呼噜声又想起来了，这几声咳嗽把我震清醒了，不能在这干，不能在这干，要出事的，脸面要紧啊，我就只能好生劝慰，轻轻地在她耳旁劝慰说：「其实我也很想啊，这里都是乡里乡亲的，万一有人认识我们，说到你家人或是我家人耳朵里去了，那我们还有宁日吗，等到了宾馆，我一定好好满足你。这里就用手来满足一下吧。」看我这样说，她也只能点点头，但是那左手就用力握住我的小弟弟不放，帮我套弄起来，她的另外一只手开始伸到上衣里面自摸起来，靠，这场面太香艳了，我也不甘落后啊，就伸到她的内裤里面去帮他抚摸起来，那里依旧是洪水泛滥，生灵涂炭，我的那只手感觉都忙不过来了，不知道大家试过没有，自己的脚陷在半干不干的黄泥里面，你要把出来，就会有紧紧吸住你的吸力，如果用力过猛，还会有咕唧声的，这女人的神秘区域就是这样。<br /><br />　　忽然，我的中指碰到了一个圆点，她嗯的哼唧了一声，我就很紧张，赶紧放慢动作，等到她平息了气息，再抚摸起来，不一会，我的整个手就像从水里捞出来一样，真是极品啊，这年岁了还这么多水，空气中的淫靡的气息很重了，幸亏这是个有些年限的车，车子内本来空气就不好，所以，这淫靡的气息还不是他明显。<br /><br />　　这一路上我的那个心啊，兴奋，期待，紧张，舒服如此种种交织在一起。这期间，就两次，就差点喷薄而出了，但我还是忍住了，这么骚，等到地方了，一定要干死你。<br /><br />　　好不容易挨到目的地，拎上我和她的行李，就赶紧出站，正在车站外左顾右盼，忽然发现不远处有个连锁酒店，这不是天助我也吗，赶紧拉着她直奔酒店，开房，三百，我就只开三个小时啊，天亮以后要赶去公司上班啊，没有讨价还价的余地，三个小时三百，妈的，忍了，开好后，拿好房卡直奔房间而去，一进门，东西一丢，关上房门，上好锁，就抱起她狂啃起来。<br /><br />　　还好，虽然是熟女，经过一夜，嘴里也还是没什么味道，放心，狂啃了半天，把她推倒在床上，赶紧脱衣服，「看你猴急的，」她在旁边一边嘻笑，一边脱自己的衣服，我脱好后赶紧上前把她压在身下，听到她的喘息声也急促起来，又开始跟她啃起来，舌吻了好久，他才说：「憋死了，去洗个澡。」我只得遵命，的确是很脏，嘴里味道很大，还好她不嫌弃。<br /><br />　　等我快速的冲凉完毕，又搂上她，她一边抱紧我，一般摩擦小弟弟：「知道吗，从上车的那一刻，见到你，我就喜欢上了你，你是那么帅气……知道吗，你是我老公之外，第一个脱我衣服的人，嗯，要死了，那么用力的捏，疼，知道吗」不等他说完，我的嘴早就堵上了她的嘴，这么甜的嘴，还有那个一样甜如蜜的「小嘴」，简直太可爱了。<br /><br />　　亲完了上面，我马上转移阵地，退去她的胸罩，那奶子不算太大，但也不小，双手握上去好有感觉啊，特别是白白的，真是我的至爱啊，算了，过一会再说，还有更重要的，下面的桃源洞啊，我的脑袋转移阵地掉桃源洞口，那里淫水干的湿的，一层层的，看上去好有感觉，不过那里没有中年妇女的腐臭味，也没有香水味，穿天然的，带一点尿骚，带一点白带味，很是让人振奋，一看也还干净，不管了，我一口堵上去，好惬意啊，与此同时她也啊的叫出了，还好这是酒店，就算有呻吟声，别人也管不了。<br /><br />　　我上上下下地亲了好一会，她拉拉我：「进去吧，我想要，很想要。」我想借到了命令一样，立马提枪上马，直奔桃源洞，噗滋一声就全根没入了，再往前一顶，她呻吟的声音更大了，感觉好像顶到了她的花心处，「快，快，好舒服，宝贝，你让我好舒服啊，」听到这话，我加快了活塞运动。<br /><br />　　过来好一会，我们都到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>，她的全身禁脔，四肢僵硬，我也感觉小弟头部要喷薄而出了，便加快动作，终于忍不住了，那机关枪不停地射向桃源洞深处。<br /><br />　　「要死了，要射也不提前说一声，待会我老公要是摸我，我怎么交代，坏蛋，流氓」她拿起拳头，轻轻地桥在我的后背上，我嘿嘿地笑了笑，「我赶紧去冲洗一下。」她起身下床，去卫生间洗涮，我躺在床上，在那遐想：「怪不得都喜欢偷情，这感觉，确实不一般啊，爽！！！」好久，为迷迷糊糊滴睡意上来了，只是感觉她从卫生间出来像一只小猫一样地依偎在我的怀抱里睡下了，好久，我从睡梦中惊醒，发现她再看我，有什么好看的，我打趣她道，「我要是年轻点就好，就能认识你了，」现在不也一样吗，不也是跟我搂在一起了吗。傻瓜，「嗯。」天亮了，该起床了，我们匆匆起来，穿好衣服。「知道我叫什么吗」，我摇摇头，如果你不说，我好主动问你吗，我心想。「我叫*** ，呐，你看」，她把身份证递给我，「记住我，我的电话是13********* ，我在我老公那里就呆一个月，你回家就找我，」娘啊，感觉就跟情人生离死别一样的，我赶紧记下了，然后在酒店门口拦个车子目送她离开了，良久，我也坐车赶到公司上班。<br /><br />　　这就是我第一次和良家的经历，而且还是一个比我大十几岁的良家。感慨颇多，就此记下。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：8353</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-15 22:49重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5414559&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5414559&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17976665" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976665"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976665_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+8</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:49</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5414559.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5414559.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【偶遇初中英语老师】【作者：gegegechao】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　萧静是在下的初中英语<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>师，那时她刚大学毕业来我们班实习，正好才教我们半个学期的英语老师要读研究生去了，然后她就一直教我们到初中毕业。<br /><br />　　萧静老师是个标准的瓜子脸，眼睛笑起来咪成一条缝的，很可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>。当时她教我们发音时，总是自诩发音标准，要我们注意学她嘴形，于是大家都很认真看她嘴形，然后应该有不少狼崽子们都悄悄的恋上了那两条<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的薄唇吧。<br /><br />　　在下从不和老师有私交，但算是萧静老师比较喜欢的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">学生</span>之一吧，成绩不是很拔尖，但偶尔也会考出几个好成绩，后来勉强考上了县重点高中。听说在第二年她就跟别的学校一个老师结了婚，具体不详。之前我们总是在猜测她和我们学校这个男老师偷偷在谈恋爱，或者跟那个男老师有一腿的……呵呵。之后就很少听到她的消息了，应该近几年的时候调去其它地方了吧，渐渐她的形貌在我脑海里也已经模糊。<br /><br />　　去年在下回家过年，坐火车到市里后转汽车。那天下着雨，在汽车上看到坐在过道另一边一位短发ＭＭ很是面善，粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的羽绒服显得脑袋小巧玲珑的，只是戴着一副大镜框眼镜加深了我对“ ９０后都是脑残” 的印象，我是特别不喜欢这种“ 潮” 啊“ 非主流” 啊的东西的，可是她那美丽又感觉有些熟悉的外型，让我又忍不住盯着多看了几眼，很熟悉但却怎么也想不起来。这种特别留意很容易被发觉吧，而且我并不猥琐的躲避她疑惑的眼神，四目两度交汇之后，她突然张大双眼和嘴巴，一副终于想起什么似的：“ 那个那个——” 当她冲我张开嘴并蹦出两个字的那一刻我终于确认，这个我以为是某个“ ９０后脑残儿童” 竟是我多年不见的初中英语老师——萧静——我深深记得她的声音。我在反应过来的第一时间也变成和她一样的表情：“ 老师？”“啊，真的是你？你叫什么名字来着？” 她的脸马上从韩剧里不管男女都自以为是所谓演技的标志性惊讶表情转成欢喜，然后又马上变为思索状。<br /><br />　　“ 荆——” 我正要告诉她我的名字。<br /><br />　　“ 别说，我肯定想起来的，荆，荆……荆兴！” 她赶紧打断我，一脸认真。<br /><br />　　一番思索之后，终于喊出了我的名字。<br /><br />　　“ 是！哇，老师竟然能认出我，而且还能准确的喊出我的名字！” 说实在话我真的很高兴，竟然能碰到某个时间段的梦中情人，最开心的是竟然十多年了，她还能喊出我的名字。“ 不容易啊，难道我当时真的那么突出，或者够调皮，或者她妈的，不会她教的每个学生的名字她都叫的出吧？那就变态了！” 我当时心里想着，赶紧伸出双手紧紧握住她还没有收回的手用力抖起来表示激动。<br /><br />　　“ 当然了，你是我这么多年来教的最好的学生‘ 之一&#39; 了！那时你们就那么一点点，现在看——长大了……” 虽然欣赏之情一闪即逝，但我还是自认为捕捉到了些什么。我们一路聊着，我了解到了原来我那届毕业，她又从初一到初三带了一届，之后就升去教高中了，就是我读的那所学校，那时我已经高中毕业，所以没见到过她。这些年她一直在那学校教书，这天正好和另一位女教师一起去市里逛逛买点东西，那位有点事情耽搁了。我们聊的很高兴，她知道我已经读完大学，感叹了一番时光飞逝，但马上又扯到别处，我们聊当时教学时想得起来稍微有点意思的事情、聊我的变化、聊工作和生活、最后差点聊到她的感情……可恶的是车到终点站了。<br /><br />　　下车时雨蛮大，她没带雨具，我撑开伞和她一起合作把两人的行李弄到出站厅。<br /><br />　　“ 你还多远？” 她问我。<br /><br />　　“ 到前面坐三轮车，一个半小时左右就到家了！” 我们那儿下乡有三轮摩托车，带篷的。<br /><br />　　“ 这么晚了还有车吗？要不今晚去我家住一晚，明天赶早？——方便的，就我自己！” 其实当时不算晚，下午５点多，就是这时大冬天，又下点雨，天暗。<br /><br />　　这时我的镜片上老是一阵阵雨雾，才知道她镜框上是没镜片的。刚想冲口而出说不了，但听到说就她自己，犹豫了起来：“ 不——了吧！” 老实说，我已经有点想入非非了。<br /><br />　　“ 哎呀，走吧！就这附近！看这多巧，多难得！” 不由我继续坚持，她径自往外面走，我只好打着伞跟着。<br /><br />　　“ 就过年了，怎么会就你自己呢？ ’师母‘ 和小孩呢？多尴尬。” 我一手拉着行李，一手撑着伞走到她旁边。<br /><br />　　“ 噗！哈哈哈哈……” 她突然笑的直不起身来。<br /><br />　　“ 怎么啦？” 我不知所措的呆立着。<br /><br />　　“ 你说师母？” 好长时间她终于缓了过来。<br /><br />　　“ 你是我老师，你老公就是我师母啊，难道师公啊，岔辈的！” 其实我也觉得这个称呼挺别扭。<br /><br />　　“ 老师，你怎么还像个丫头片子样的？你该有４０岁了吧？” 见她这么亲和，我终于鼓起勇气表达了对她“ 脑残” 装扮的不满。<br /><br />　　“ ４０？呵呵，你怎么不说１００呢？猜猜我到底多少岁？” 她边走边又朝我眨眨眼睛。<br /><br />　　“ ３８？” 我猜了个接近４０的。只见她簇了簇眉侧头看我一眼，又微笑着摇摇头。<br /><br />　　“ ｔｈｉｒｔｙ- ｓｅｖｅｎ？ｔｈｉｒｔｙ- ｎｉｎｅ？” 我又算了算，她大学毕业总有２０多吧，然后我中学六年，大学４年，又出来两年，总觉得她离４０不远，而且我也有故意逗她的意思。<br /><br />　　“ ３４好不好，你们心目中我那么老？” 这时她看着前方，没有侧过脸来，但从旁边可以窥见得意之色。<br /><br />　　“ ３４和４０也没差多少哈，你怎么还是这么个鬼样子的呢？师母是怎么养的你！”<br /><br />　　“ 什么叫鬼样子，多好看！” 她竟然甩甩头发侧过脸来，扶一下眼镜框弄了一个妩媚自信的微笑。<br /><br />　　“ 嘿嘿……你好像还没说师母——” 我露出天真的笑容，由衷的表示认同。<br /><br />　　但同时也是真的想确定是不是真的就她自己，别到时候，一窝小孩子跑来叫叔叔或大哥哥，却没有礼物多不好意思。<br /><br />　　“ 没有师母，没有小孩！” 她很平静的说。<br /><br />　　“ 单身？大龄黄金剩女？” 我还是不清楚状况，用夸张的语调，想缓和一下尴尬。<br /><br />　　“ 什么剩女，我是离婚！小孩这几天在他那里！呵呵” 她依然很平静，但是在下还是能隐隐感觉到一丝凄凉。<br /><br />　　“ 对不起啊，老师！” 我原以为可能她老公带小孩去哪里了，碰巧不在家而已，没想到是这样子。<br /><br />　　“ 这有什么，我甩的他啊！而且五六年了。”<br /><br />　　“ 啥，五六年还没重新找过一个？” 我又用夸张的语气说，表现得一惊一乍的，觉得看起来幼稚稚的，跟她一起比较像师生一点。“ 那我们岂不是孤男寡——”<br /><br />　　“ 怎么，怕我吃了你啊？在我心里你们永远都只是小萝卜头！”“ 不是不是，我是怕你这么个片子，我忍不住要犯罪的啊！” 我一边说一边寻思：“ 我就想当萝卜头了，你一个人寂寞的时候，还不是萝卜黄瓜什么的齐上！<br /><br />　　”<br /><br />　　“ 看不出来，你小子对女生很有一套的嘛！” 她又突然停下脚步，侧着头咪着眼睛坏坏的打量起我来。结果我还真一点也没感觉到不自在，只觉得那一脸的妩媚真是让我心里痒痒。或者我们本来就是久别的老朋友吧，除开师生关系不说，大家性格一样比较开朗（至少我表面上是这样），很谈的来。<br /><br />　　果然她住很近，是个套房三室两厅，不是我想象中的单身公寓。“ 看来老师这些年没少捞补习费啊，一，个，人，住这么大房子！” 我四下打量了一番，调侃起她来。<br /><br />　　“ 你坐会儿，待会儿下去吃饭！” 小教师脱了羽绒服，露出一身的曲线，靠不要太完美哦，真要流鼻血了，真是增加本少爷幻想空间！<br /><br />　　“ 呃，要不我打下手，在家里弄吧，大过年的就不要到外面破费了！” 我不知道在家里张罗饭吃麻烦还是去外面吃饭花钱，她更在意哪个。我是怕她附近比较熟，跟我一起吃饭别被什么老师学生碰到了，影响她后面的生活。咱虽然小她十来岁，但看起来还是比较成熟的，被误会跟她是情侣完全不会意外。而且我就是想这晚上不出意外的发生点什么，别又到外面逛荡一圈回来，增加些什么变数。<br /><br />　　“ ＯＫ的呀，只要你不嫌我手艺差。因为我平时也是在学校食堂或者外面吃的，逢年过节又回家去啃老，所以我说又巧又难得，今天早上我正好买了菜！”“ 呵呵，那就是了。” 我给家里打了电话说晚了没车，明天才能回去。<br /><br />　　在帮厨的过程中，我发现这小教师果然不是一般的闷骚，冰箱里藏了不只一打罐装的啤酒。只听她不停的大赞我“ 真能干”“厉害” ，尤其被本少爷的刀功惊得目瞪口呆。<br /><br />　　“ 牛皮不是吹呀，本少爷比尔等人民小教师的厨艺还是要厉害几十倍的！”此话一出，就变成完全是我一个人在劳动的局面了，不过在下正好想在你大美人面前表现表现……“ 你小子很不错的呀！” 虽然不丰盛，当人民教师坐在一桌香喷喷的饭菜前，不由的她不对在下再次刮目相看。<br /><br />　　“ 那是！犒赏犒赏，亲一下吧？” 我站在她旁边伸过脸去，又带点试探性的调侃她。如果在刚进门的时候我还当她是我的老师，对她还怀有些许敬畏之情的话，那刚才她在厨房里的笨手笨脚、手足无措使我完全忘记了这点。我已经完全把她当成一个小女 生看待了，没有任何顾忌。<br /><br />　　“ 哎，真不知曾有多少无辜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>葬送你手啊！” 美丽教师对我完全不理踩，径自拿起筷子吃起来。<br /><br />　　“ 呵呵，真是千古奇冤哪，我可还是处——” 话没说完，我发现她又没在听我说话，只得没趣的打住。<br /><br />　　“ 嗯——不错！我去拿饮料！” 不知是不经意还是故意，她已经四五次恰到好处的打断了我的神经短路句（简称“ 神句” ）了。<br /><br />　　“ 来，啤酒！干杯！” 她拿了六罐啤酒出来，自己开了一罐。<br /><br />　　“ 这么多酒，不知这骚货有多少个夜晚是靠借酒浇愁度过来的！” 我一边举起啤酒一边寻思……“ 老师，我……” 这顿饭我吃了很多菜，有点夸张的说，基本上是我一个人把五个盘子吃干净了，或许我在等着她自己喝醉吧！我没喝多少酒，她虽然吃的不多，但总是自己灌酒，已经空了八个罐子了。<br /><br />　　“ 什么？” 我的老师眼神已经很迷离了，满脸的红晕，好妩媚，很动人。<br /><br />　　“ 我感觉，你，是信任我的！” 我其实算不上是花丛老手，面对一个喝醉了的美人，还很踌躇。<br /><br />　　“ 那你，值得信任吗？” 她一手托着香腮，一手用两个手指捏着一个空啤酒罐子悠悠地晃着。<br /><br />　　我想了想，不知道该怎么说，摇摇头。<br /><br />　　“ 我不是好人。” 她长长的闭了一下眼睛，然后又睁开。闭上眼睛的时候深吸了口气，睁开的时候呼出来。<br /><br />　　“ 老师，你喝醉了，我扶你去休息吧！” 其实我很想知道她要说什么。但是我怕她说的故事与我猜测的方面没有关系又同样沉重。<br /><br />　　“ 我没醉！我，我信任你！” 她站起来，有点晃悠。“ 可是你……却嫌我老，你嫌我……老，却又来了，不知道你怎么想。” 她带点幽怨的眼神看着我。<br /><br />　　“ 不，你看起来一点也不老，像个妖精一样！” 我赶紧为刚才犯的错误弥补，生怕煮熟的鸽子飞了。<br /><br />　　“ 真会说话！哼，这样，我才愿意犒赏你嘛！” 她慢慢走到我的后面，整个人趴了下来。我感觉得到她的大咪咪软软的压在我的背上，双手环抱着我，温热的左脸贴在我的右脸上轻轻的摩娑起来。<br /><br />　　“ 想要吗？小处男！” 她微微张开性感的小嘴，伸出香舌舔进我的耳洞里，在我耳边吹着香气说。<br /><br />　　“ 想！想的要命！” 我浑身燥热，知道我不用多说什么，对于这样一个久旷的身体，我知道该要怎么做。<br /><br />　　我扭转身体，把她抱过来，让她横躺在我怀里——说实话感觉蛮重的。她迫不及待的扳住我的脑袋，把嘴唇贴了上来，与我互相疯狂的吻舔着。我一只手努力<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>进她的腿间，隔着不知道几层裤子去感受她胯间的温柔，稍微用力的揉捏起来，直到我的手指感觉到粘粘的，鸡巴也再不想被这样压迫着充了血却怎么也直不起身。<br /><br />　　我把怀里的一团柔软抱进主卧房，放在床上，一边脱衣服一边吸吮着她的香涎。不知道是不是她的酒劲这才完全上来，只见她懒懒地在床上扭动着，半天才将外裤退到大腿边。然后我帮她把她下身脱光，老实说简直是跟一滩泥<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>，真受罪！光是扳开、固定她两条腿就累的不行。她下身的皮肤真白真光滑，阴毛很漂亮，简单的一丛，又长又顺。小阴唇稍微外露，左边的蝴蝶翅膀比右边的稍长，淡淡的紫色。我不确定是她喝醉了才跟我搞在一起，还是真的有心勾引我，所以我趁她醉着，狠狠的做了两次，都射在里面——或许我也是信任她的吧。然后我也睡着了。<br /><br />　　不知道凌晨几点钟，感觉到她爬了起来。一阵细琐的声音入耳，我问她：“怎么啦？” 她好像已经清醒了，懒懒的说：“ 穿着上衣睡不舒服。” 这时我悬着的心，才放下来。只觉一只光滑的绵羊重新窝到怀里，果然更加柔软更加温热。<br /><br />　　“ 把你吵醒啦！” 她背对着我，但是紧紧贴在我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">胸</span>膛。<br /><br />　　“ 应该是自然醒，今天上床太早了。” 我说着，一只手又伸到她的腿间肉缝里抚摸起来。<br /><br />　　“ 我要去尿尿！” 她轻声地说，身体一动不动。<br /><br />　　“ 哦！” 我答应着，把手退了回来。<br /><br />　　“ 同学，老师说要尿尿！” 一会儿后，她还在我怀里摇了摇身子，撒着娇说。<br /><br />　　“ 怎么呢，要把呀？” 见她说又半天不动，我又上前抱紧她，不解地问。<br /><br />　　“ 嗯哪！” ……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：10392</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-15 22:48重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5414722&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5414722&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17976661" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976661"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976661_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:48</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17976660" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976660"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976660_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:48</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5414722.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5414722.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【我和我的班主任】【作者：枇杷 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　那是一段美好的旧时回忆，至今时常回味一番，每每想到那些个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>的画面，还总是让我好想回到高中的美好时代。<br /><br />　　高中试乎在大家的眼里都是一种难以煎熬的时光，当然，我也不例外，但是因为有了她，一切都变得充满快乐与激情！她就是我的班主任：陈玉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>师，同时，她的另一个身份也是我的同学的母亲。<br /><br />　　故事开始，那是一个美好的晴天，原本是多么美好的日子，但是我却很悲催的踩着地雷了。<br /><br />　　晚自习开始，很清晰的从走廊里传来高跟鞋，塔塔塔……的声音，很明显是班主任来了，但是我却很沉重。因为月考成绩出来了，也不知道最近怎么了，状态太糟糕了，成绩可想而知，今晚注定要悲剧了。<br /><br />　　教室门口一只腿踏进，那是多么的白皙水<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>啊！光是看一看，都有一种最原始的冲动，很快整个人映入我的眼帘，很美、很熟、很想干。不高，１６５的身高，但是面容姣好，丰胸、丰臀、细腰，好想抱起，狠狠得干她。<br /><br />　　但是也就只有想一想而已，本人可没那么大胆啊。不过谁也没想到机会很快就来了……李峰：６０１分，排在第一，年级第五，希望再接再厉……胡飞：４２５分，「很好啊」，待会儿到我办公室来……成绩公布完了，老师走了，我无奈的走向办公室，心里一团糟，思考接下来该怎么办。<br /><br />　　老师：你说说，你最近怎么了，成绩越来越糟。<br /><br />　　我：我也不知道老师：不知道，那就给我站在那里反思。<br /><br />　　我静静的站在那里，老师开始备课……<br /><br />　　一个不经意的一瞥，突然发现，老师的裙子好短感觉都能看进私密处一样，这时我退后了一点，希望能够看到更多，那是紫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的，我擦，我看到了，很紧的包裹着那肥厚的私处，仔细看，还能看到一条缝隙，在内裤显出，太<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>了……我无法淡定了，小弟弟雄赳赳、气昂昂的勃起，我只能尽量弓着身子，怕被老师发现。「你干什么」老师突然说，这一下把我吓一跳。「没……没怎么，想去上个厕所」，「去吧，待会儿回来，解释解释最近到底怎么了」。<br /><br />　　我急匆匆地走进了办公室里的卫生间，老师待遇真好，一人一间不说，还有卫生间，走进了里面，一套换下的内衣就那么显眼的放在那里，我太难受了，小弟弟感觉要爆炸了，管不了那么多了。<br /><br />　　我急忙解下裤子，拿起老师的内裤，包裹着小弟弟，瞬间就有一种爽到爆的感觉出来太刺激了，一手拿着内裤摩擦小弟弟，一手拿着内衣猛用鼻子吸，越来越刺激，我感觉倒要喷发了……「你……你在干吗？」<br /><br />　　突如其来的声音吓得我手一哆嗦，突然就爆发了，无巧不巧的，基本上都喷在了老师身上，也不知道是不是太刺激了，今天的量是以前从没有过的，而且射的那么远。<br /><br />　　老师被我突然地颜射，一下子惊呆了，就那么呆呆地站在那里，我也不知道怎么办，一时间两人就那么站着……「你……你……你怎么能这样？！」<br /><br />　　「我……我也控制不住，对……对不起……」<br /><br />　　这时，我发现老师一动不动的看着我，原来小弟弟虽然爆发了，但是依然坚挺着，正对着老师，在老师的注视下，越发刺激，都硬的发紫了……我整个人都呆了，太尴尬了。<br /><br />　　突然老师走过来，一把抓住我的小弟弟，这把我吓一跳，老师不会是想灭了小弟弟吧，我本能的想往后躲，「不准动！」老师喝到。完了，完了，这下怎么办。<br /><br />　　和我预想的不一样，老师居然开始慢慢的用她的手套弄起来，那是自己弄完全不一样的感觉，老师那细嫩过的手，让我爽到住，真他妈巴适啊！<br /><br />　　我感觉又要射了，但是老师却放手了，这他妈算怎么回事啊，要上不上，要下不下的。真要命！<br /><br />　　老师站起来，居然开始宽衣解带，不会吧，难道老师想……难道是寂寞难耐，想……真不敢相信会有这么好的运气。<br /><br />　　随着衣物越来越少，那白皙的皮肤、坚挺的乳房、丰满的臀部，就那么出现在了我的眼前，我彻底不能淡定了，这时已经无法思考，只有最原始的欲望，猴急的冲过去抱起老师开始攻伐。<br /><br />　　我双手紧紧抓住她的脚踝，把她放倒，然后把她下身大大地分开，让她的阴唇充分暴露在我的面前，下面的毛很多很黑，修理得很整洁，哈哈，骚娘们儿，修得这么好，不知道，是不是太寂寞，想被干的很，看来干你也你所想啊！那我可就来了！我把小弟弟扶正了，对着她的阴部，缓缓地送了进去，一下子就被包裹起来，妙不可言。<br /><br />　　“ 唔哦！！” 第一次进入女人的小穴，我长长地呼了出来，小弟弟被四边的肉壁紧紧地包围着，看来她很久没有房事了，下身又犹如<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>般的紧实，正好便宜了我啊，哈哈！<br /><br />　　老师别看有个喝我同岁的孩子，下身一点也没有松驰，太妙了！<br /><br />　　我一阵无名的兴奋，这样的尤物现在被我干着，抽插地更勤更快了，老师的呻吟也一阵高似一阵，「啊……啊……胡飞~ 快干我！干死我！老师的骚穴好痒！好久没被干过了，好想被干，今天你的大鸡巴终于插进来了！我好高兴啊！<br /><br />　　啊……啊啊……哦哦哦……<br /><br />　　干得越狠老师越喜欢！」<br /><br />　　「老师好久没有这么开心了，啊啊……」<br /><br />　　「飞！快快快！！啊啊！啊！啊啊啊啊！哦！啊“ 老师的淫声浪语更刺激了我的神经，听着如此放浪的叫床声，我感觉越来越刺激，简直不能自已。」「老师，想不到你还是个老师啊，以后还能干你嘛？我想你也需要这样被人狠狠干你吧！」「好啊！以后你想干老师来找老师就是了，啊啊啊……好充实啊！你太棒了。<br /><br />　　哦哦……<br /><br />　　啊啊……」<br /><br />　　「啊…唷…好孩子……太舒服了……你真会干……」妈妈老师小嘴里哼哼唧唧的呻吟着，阴道一松一紧的让我抽插着。<br /><br />　　「啊……啊……飞啊……老师不行了……停停吧……饶了老师吧…你干要死你的老师了……老师怕你了……你真要把老师弄上天了……」老师声声讨饶，一次次的泄着阴精，只有喘气的份儿。<br /><br />　　我露出胜利的笑容，精神一松再也控制不住射精的冲动，一股热精如岩浆爆发，汹涌而出，滋润了老师那久枯的花心；一时间天地交泰，阴阳调合，妈妈美丽的脸上露出满足的媚笑。<br /><br />　　我瘫软地伏在老师的玉体上，她舒展玉臂，紧紧地搂着我，抚着我的背，吻着我的唇，慈祥、和蔼、娇艳、妩媚，风情万种，仪态万千。我痴痴地望着这位身为我老师，而又对我投怀送抱、奉献肉体的绝色佳人，不禁引起了无限的遐思绮念……我们温存了一会儿，老师就把我叫起来，开始收拾战场。<br /><br />　　就这样，在以后的高 中生活中，我和老师总会找机会经常做我们<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>做的事！<br /><br />　　随着次数的越来越多，我们转移了很多战场。有时候，我们相约在她家里，那绝对是很刺激的一次。<br /><br />　　在她的床上，我们纠缠在一起，有我这么好的肉屌，又有她这种好老师，我们愈玩愈有乐趣，渐渐地我已经让小弟弟插入她的小穴，但是她的花心也被我顶得酥麻无比，所以她的双脚已经没有办法地继续支撑下去，所以我就让她趴在床上，从后面开始以狗交的姿势插入老师的体内，然后开始前后挺送起来！<br /><br />　　「啊～～……啊～～……啊～……好棒哟～～……天啊～～……快点……干我～～……对……对……就是这……样……唔……唔……唔……啊……啊……啊……啊～～……」「啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……酥美死了～～～……肏……肏快一点……对……肏大力一点……噢～～～……噢～～～……噢～～～……」<br /><br />　　「啊……啊……啊……你的……鸡巴……正……在肏……干我……呢……它……奸得……我……好爽……啊～～……啊……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～～好棒啊……好舒服……对……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……」这时候，我已经把我的肉屌完全插入了她的嫩穴里面，老师整个人都抖动了起来，因为我的龟头已经进入了她的子宫里面，那种感觉会让女人永生难忘！<br /><br />　　我等到她稍微平静下来，让她侧躺在床上，然后扛起一腿，继续地肏干，并且伸手去把玩她的乳房！又干了一回，我让她跨坐到我的身上，面对着我，然后让我一边挺送，一边含吮着她的乳头，而后我又一边走一边干，让她在各种不同的体位之下，一一地获得<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>！<br /><br />　　「啊～～～……啊～～～～～～……啊～～……我好喜欢……这样……被肏干……的……滋味……鸡巴……正……在肏……干我……呢……它……奸得……我……好爽……啊……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～……」<br /><br />　　「啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……」「啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……酥美死了～～～……肏……肏快一点……对……肏大力一点……噢～～～……噢～～～……噢～～～……」「啊……啊……啊……你的……鸡巴……正……在肏……干我……呢……它……奸得……我……好爽……啊～～……啊……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～～好棒啊……好舒服……对……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……」「嗯～～……嗯～～……嗯～～……好棒哟～～……你……弄……得……老师好舒服……好快活……嗯～～嗯……真是棒……对……快……继续……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊……哟……啊……啊……啊……哟……」「啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……酥美死了～～～……肏……肏快一点……对……肏大力一点……噢～～～噢～～～噢～～～……我要丢了～～～～～……我……我……要丢了……啊～～～～～～～～～……」我等到她晕死过去之后，依然继续磨弄着她的身体，让她慢慢苏醒过来。当她发现我还没有射出的时候，显得非常讶异，因为，她不太敢相信！我这次能够坚持这么久。我要求与她肛交，她毫不犹豫地就答应了，于是我就用ＫＹ软膏帮我跟她都作了充分的润滑之后，就开始抽插她的肛门！因为太紧了，感觉极其刺激，很快就在老师的菊花里爆发了。<br /><br />　　我们又温存了一会儿后，然后一起去洗了个澡，等我俩擦乾身体之后，就上床休息了。<br /><br />　　因为<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>的次数增多，老师也越来越放得开，每一次都很尽兴，我也每次都有不一样的感受。我和老师的生活也更加的美妙！<br /><br />　　……<br /><br />　　幸福就这样继续着……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：8642</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-15 22:47重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5414759&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5414759&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17976646" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976646"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976646_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+8</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:39</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5414759.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5414759.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【给妈妈的巨大帮助】【作者：Mikelh 译者：cuckoldeyou】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　看到不错的小短文，就随手翻译了，希望没有被人翻译过，希望大家喜欢。<br /><br />　　当你们看我和我妈在一起时，你们肯定会认为我俩有关系。也许你们不确定我们是不是母子，抑或是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>弟，但你们肯定会认为我俩身上流着同样的血。我俩之间长得如此相似，若是在街上我们与你们擦肩而过，你们必然会回头观望的。<br /><br />　　我１８５高，妈妈高１７２。我俩都是黑发，黑眼睛，几乎每天都会一起跑步锻炼身体，保持着非常不错的身材，不过她却有着我没有的曲线。她全身玲珑有致，你若看到她，必然挪不开眼睛了，至少我是的。<br /><br />　　并非是她在炫耀，可她就是有一套展示自己的方式。当她坐在我对面时，她会挪动屁股，这样就能让我完美地欣赏到她整个胸部了。她的乳房很棒，呈完美的锥形挺立在胸前，让你非常想去抚摸她们，至少我会想。<br /><br />　　我从未忘记第二次看到妈妈不戴胸罩的样子。那时她正在换衣服，卧室门半掩着，她不知道我就在外头。她站在镜子前，欣赏自己白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的娇躯。她深吸一口气，一手按在肚子上，慢慢地转动身体。我好惊喜，她的乳头比我看到过的乳头要大，以前根本没机会看到她的乳房，更不用想她的乳头了。她的臀部异常迷人，浑圆挺翘；修长结实的大腿叉开站立，吸引着男人去偷窥那神秘的尽头。<br /><br />　　我俩不光外形很相像，思考问题的方式也有好多好多的共同之处。我们只有唯一的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=影片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">影片</span>和音乐收集：那就是「我们的」。我们的生日只差一天，我们总是会因为同样的笑话放声大笑。<br /><br />　　我妈名叫琳达，这名字很适合她。在我出生后，我那个爸就消失了，我妈说她一点都不想他。她有个妹妹，叫做伊薇特，我叫她维特，因为在我很小时，我妈就<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>喊她伊薇特阿姨，我以为她叫的是维特阿姨（注：这里因为是英文，有差别，狼友不必在意）。我名叫丹尼，不过她总是叫我「甜心」。这就是我家的所有成员。哦，对了，还有她的男友弗兰克，我总把他当成混蛋弗兰克。<br /><br />　　弗兰克是个婊子养的警察，不喝醉时一切都还好，可他很少不喝醉。两瓶啤酒下肚，他就找不到东西南北，只知道到处乱叫。他真不是个好警察，和另一个警察一起当黄牛，私下出票，不用怀疑他从不缺钱。我实在难以理解为何我妈会喜欢他，她基本上看不到他人影，白天醉的一塌糊涂在家沉睡，晚上才上班执勤。<br /><br />　　三个月前我去上大学时，他俩才开始交往。其实我一点都不想离家求学，可我妈坚持说，念了大学，学好技术课程，才能谋求好的社会地位。如今我讨厌回家，因为他在那，可我又讨厌不回家，因为她在那。<br /><br />　　上一次我回家时，他又喝得酩酊大醉，当我妈没有尽快给他拿来啤酒时，他竟然猛捏我妈的乳房，直到她疼得流泪才松开。我挥拳揍他，想把他赶出去，他竟然也挥拳还击，打到了我的眼睛，裂开了一条口子，缝了五针才好。他威胁我说，要是我把这事传出去，他会给我好看的。<br /><br />　　第二天，维特阿姨给我打电话，让我赶紧去她公寓里。<br /><br />　　「宝贝，我们得谈谈，那个弗兰克得想办法弄走。我真不想让你难过，可你妈每天打电话给我，跟我哭诉那个混蛋又虐待她了。她说她也想把他撵出去，可他威胁你妈，说他会叫他的警察朋友修理你。」我说，「我会弄把枪，把他的脑浆打得墙上到处都是的！」「你别失去理智啊！也许我们有更好的办法。你妈不想乱来的，她真的不想失去你。我真不应该把这些事情告诉你的，可你根本不知道你妈有多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>你。她总是跟我说，我的丹尼是不是你见过最英俊、最聪明的孩子啊？我的丹尼是不是你见过最性感的孩子啊？巴拉巴拉，好多好多，每天都说这些。甚至我曾经跟她说，好吧，既然你这么喜欢你儿子，你该和他上床的。她竟然回答，要是他不是我儿子，我会的。你看，你妈真的对你很上心呢。」维特阿姨真是个长舌妇，一直说一直说，「太有意思了，你妈还跟我说你长得有点像查理先生」她已经疯了，当她最终说完，不再闲扯，我看见她分明有泪水噙着。<br /><br />　　「你在说什么啊，维特阿姨？」<br /><br />　　「呃，当我俩还是小姑娘时，爸爸带我们去海滩玩。回家的时候，我们都很累，就小睡了一会。我俩最先醒来，走进他的房间，他正仰躺在床上，浴巾也没盖，他腿间那个巨大的东西直直地指着天花板。我俩赶紧跑出去了，这么多年来，还一直调笑这事情。我们叫他查理先生。只要我俩有了男朋友，就会问对方，他的东西有没有查理先生的那么大；从没遇到过有那么大的人，但你妈跟我说，你的就是。」我笑起来，「你开什么玩笑啊，维特阿姨，我妈才不会跟你聊我鸡巴大小的事情呢。」「呵呵，那我怎么知道你喜欢裸睡呢？宝贝，我和你妈每天都都会聊聊生活中的琐事，她不止一晚地看见你指着天花板，我第二天就知道了这些细节。唯一一件我不确定的就是，你是否真有查理先生的那么大。要不，你现在就给维特阿姨看一下？」我知道维特阿姨很开放，已经有了好几任老公了，可我依然认为她是在开玩笑，于是开始吓唬她。我脱掉短裤，穿着三角裤站在她面前，嘲弄地笑着。我拇指勾在三角裤的腰带上，然后盯着维特阿姨，关擦她的反应。她走过来，我还来不及躲闪，她就一把将我内裤扯下来了。我震惊了，她却大笑起来，「天呐！竟然比查理先生的还要大一些，更漂亮！」维特阿姨就跪在我面前，伸手握住我的鸡巴，含进了嘴里。<br /><br />　　「维特阿姨，你要干吗？你都已经结婚了！」<br /><br />　　她抬起头，笑着说，「我只是允诺我的身体是他的，可我没说我的脖子以上的也属于他啊；而且，你东西太美味了，不容错过啊。」维特阿姨含进去一半，贪婪地舔吮着。她含着我的龟头，开始从马眼里渗出分泌物。她舔干净那些液体，然后笑说，「现在我知道为何你妈要叫你甜心了，嘿嘿。」我的阿姨手指缠绕在我鸡巴根部，一边舔吮，一边帮我打手枪。她知道我快要射了，更加用力地撸动。第一股精液喷出来时，她往后退了退，但马上有舔起来。<br /><br />　　「啊！啊！啊！」我只知道重复地呻吟着，直到将精液全部射进她嘴里。我无力地躺倒在沙发上，笑着说，「维特阿姨，你今天好奇怪啊。」「真不错，你就有条很棒的鸡巴，但我们依然要解决弗兰克的问题，对吧？」当我离开时，又像平常一样吻了下，我知道刚刚发生的只不过是一次午后欢愉罢了。<br /><br />　　和维特阿姨在一起的那天之后，我开始将解决混蛋弗兰克提上议程。我也意识到我有多爱我妈。一天我终于决定要试着告诉她我心里所想，当然不是用语言直接说出来。我抱着她，直直地看着她的眼睛，说道，「我爱你，琳达。」她愣了一下，道，「我也爱你，丹尼。」我抱着她，接着说，「接下来，我们该干吗呢？」「什么都没有，」她伤感地笑笑，「我们只是继续爱着对方。」又过了一段时间，我决定来一次理论上的讨论，「妈妈，要是两个成年人深爱着对方，他们应不应该想办法表达他们的爱意呢？」她挪开目光，低声说，「我不知道，丹尼。」我知道，她已经回答了我绝大部分疑问了。<br /><br />　　上个礼拜，是我俩的生日，我建议去屋顶庆祝，午夜１２点，我俩生日相会的那一刻干杯。那是一个温暖的夜晚，繁星密布，正当１２点时，我俩喝完最后的酒。我深情地吻着她，托起她的乳房，用拇指和食指夹起她的乳头，轻轻揉捏。<br /><br />　　我牵着她的手放到我肿起的鸡巴上，给她看，她有多吸引我。她沿着我的棒身，轻轻地抚摸，渐渐地，呼吸急促起来。<br /><br />　　「喔，丹尼，我……我就想你像这样看我，我希望你想要我……因为我……」她没说下去，眼里噙满了泪水，怜爱地抚摸了下我的脸，转身走了，留下我一个人，孤单地看着满天星辰，直到天明。<br /><br />　　上个周五晚上，混乱开始了。我回家过周末，那个混蛋正等着吃晚饭，然后去上班。他在等我妈炒菜时就吃了一些，然后就大吵大闹，说我妈这么慢，他会迟到的，然后跑到厨房里，狠狠打我妈妈的屁股。我愤怒了，我抓起那本厚厚的电话簿，大声对他说，「放开她，你这庹屎！」当他转身想揍我时，我用尽全力把电话簿朝他砸过去，正好打到他脑袋一侧。他被砸倒了。我想我真的弄死他了，但我我很快发现他还有这微弱的呼吸，胸口缓缓地起伏。<br /><br />　　「快点，妈，赶紧离开这地方。」我俩迅速收拾了点东西，跳进车里，开出这座城市，跑到一家非常偏僻的旅馆里。<br /><br />　　我俩一关上身后的房门，就热情地拥吻在一起。她从我裤裆里掏出鸡巴，轻轻地揉搓。我阻止了她，「妈妈，你确定要这样？」「嗯，丹尼，我确定。我一直就知道我会的。这是我一直以来想要的，可我知道，如我俩一开始，就再也无法停止了。我知道我很不想让你离开我，放你走远，但我怕这对你不公平。」「妈妈，我也不愿意你放我远走。这辈子，我就想和你在一起，抱着你，抚摸你，操你，爱你。那个混蛋再也不能抚摸你。从今往后，只有我的双手才能抚摸你，只有我的鸡巴才能进入你的身体！」「嗯，丹尼，我保证。」她拨浪鼓一般地点着头，同时脸上洋溢着幸福的甜甜微笑。<br /><br />　　我脱掉她的上衣和胸罩，开始亲吻他留在我妈身上浅浅的淤痕，「以后，再也不会这样了，我发誓会保护好你。」说着，将她肿起的乳头含进嘴里，温柔地吮吸，好似上面有着美味的奶水一般。妈妈低声呻吟着，我一路往下吻过她的小腹，直到那个我出生的地方。<br /><br />　　我轻易地脱掉她的棉质短裤还有性感的内裤，然后温柔地舔着覆盖着我妈妈迷人阴户的柔软阴毛。很快就滴水了，我痴迷地吸食着从神秘肉穴里流出来的甜津淫水，舌头伸出来压在她可爱的小阴蒂上，轻轻地摩挲。她的膝盖微微颤抖，她也动情了。我站起身，领她到床上，将被子掀到一旁。<br /><br />　　妈妈躺在床上，双腿分开，等候着我的到来。我已经除尽衣物，准备好进入她，她说道，「先让我看看我儿子漂亮的鸡巴。」我早就硬了，微微悸动，我跨坐到她身上，将鸡巴搁在她脸上，「喔，甜心，自从第一次看见你裸睡时，我就好想抚摸你的大鸡巴了……喔……好硬……真的好硬！」她手握住，开始沿着肉棒上下亲吻，「唔……我一直就想知道，把我丹尼的肉棒含进我嘴里，会是什么滋味……好可爱……唔……好漂亮的鸡巴……我……我想要……」她身体微微扭动，分开嘴唇，含住我的龟头，正要用力地吮吸时，我让她停住了。<br /><br />　　「妈妈，第一次，我想要和你一起，我想射在你里面。」「嗯，亲爱的，射在我小穴里……射在你妈妈的小穴里。」我顶在她的肉洞口，轻轻往前一推，就滑进了她湿滑的蜜道里。我深深地插进了妈妈温暖潮湿的肉洞里，她忘情地扭动着娇躯，迷乱地诉说着，「喔！宝贝……终于被你插进来了……这条我一直憧憬的鸡巴，这条我一直渴望的鸡巴……告诉我，丹尼……告诉我，我是你的……只是你的……你的小穴……告诉我……告诉我……」「嗯，妈妈，你是我的，只属于我。除了我，再也没人能碰到你的小穴；除了我，再也没人能进入你的小穴；只有我能插进你的嘴里……只有我能伏在你双腿之间……只有我能进入你的屁股；除我之外，别无他人。」她想要我一遍遍地告诉她，我照做了，温柔地告诉她，反反复复。我插得越深，她就扭动得越疯狂。我将她的双腿扛在肩上，双手压在她白嫩的乳房上，撑起身子，用力地狂操。她开始剧烈地颤抖，大声地叫着我，「丹尼……丹尼……丹尼……我要到了……和我一起……和我一起……告诉我……」我快要到尽头了，知道她特别想要成为我一个独有，让我忍不住了。一大股一大股滚烫的精液深深地喷射进妈妈的肉穴里、子宫里，她双臂紧紧地抱着我，尽量紧密地拥在一起。<br /><br />　　我让妈妈休息了几分钟，然后坐在床边上，拿起电话，「我还有些事情要处理，妈妈。」说着，我拨起了号码。妈妈想要靠得近一点；她伸出双臂抱着我的腰，坚硬的乳头顶在我的背上。弗兰克接了电话，他一听出是我的声音，就立马大叫起来。<br /><br />　　「你这个混蛋，你躲不到哪里去的。我们正在找你们，很快就能找你们，我会打死你这个婊子养的混蛋，还有你那个婊子老妈！」我让他继续，直到他骂不动了，停下来，听我说。<br /><br />　　「弗兰克，听着。等咱俩打完电话，你看看你的手机，看看里面有什么。你知道哪里找得到，因为你已经做了好多次了。弗兰克，自从上个月起，你的电话就已经被我安了窃听器。我记录了你和你伙伴马库斯的所有通话，你俩干的那些好事我都一清二楚。要是你两个小时内不从我家屋子里滚出去，我保证你的工作，你的退休金都会成为过去美好的回忆；想像一下未来等待你的是什么生活，是在监狱里度过余生吗？要是你搬出去，再也不来打扰我和我妈，你也再也听不到那些带子。怎么样，这个交易如何？」他恶毒地诅咒了几句，又大声咆哮了一会，他是个混蛋，但不傻。他同意了，我挂断电话。<br /><br />　　「他怎么说，丹尼，他怎么说？」<br /><br />　　「妈妈，他已成为历史。你再也不用想他了，现在你需要考虑的是咱俩未尽的事情，还有，你想何时回家。」「我等不及和你一起回家了，丹尼，可是我也等不及再和你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>。今晚我们呆在这，明早再回家，好吗？」我回之以深吻，手掌覆盖在她娇嫩的肉穴上。她的双手游走到我腿间，轻轻地抚摸我的蛋蛋还有鸡巴，直到让它再次焕发生机。接着她跪下来，说道，「我好自豪，你是我的儿子！」妈妈深深地将我的鸡巴含进她的嘴里、喉咙里；我知道我很快就要射了。我手伸下去，手指捏着那些我深爱的乳头。我不行了，开始爆发在她的喉咙里，她贪婪地吞食了所有。我一射完，她就温情地舔干净我鸡巴上残留的精液，轻声说着，她有多爱我。<br /><br />　　我微笑着坐在床上，看着我的鸡巴慢慢从她嘴里滑出来，可她又伏到我腿间，「妈妈还想要。」她说着，抓住那团柔软的肉条，再次含进嘴里。我觉得刚射完，应该不会很快勃起的。她卖力地吮吸着，速度很快，同时还抚摸我的蛋蛋，想不到，我竟然很快就又爆射了大量精液在我妈妈的嘴里！<br /><br />　　我俩躺在床上，妈妈静静地依偎在我怀里。我俩聆听着和缓的音乐，耳语着柔情蜜意。过了一会，我说，「我得跟你说件事，妈妈。我和维特阿姨……」她笑着说，「什么？……呃，很好……」我结结巴巴地说，「我……呃……我……」<br /><br />　　「哦，宝贝，你和她玩过之后五分钟，她就打电话告诉我了。我爱她，可这个小骚货从没放过我的男人。但这一次，不一样了，那已成为过去。从今往后，只有你和我，好不好，亲爱的？」「嗯，妈妈，你是我想要的一切！」我的鸡巴开始恢复生机了，「说道想要，现在我又想要我心爱的琳达了！」「琳达也想要你。琳达想要你一直在她身体里，琳达想要和你做点她从未做过的事情，」她羞涩地一笑，在我耳边低声说道，「我想要你插到我屁眼里来。」妈妈转过身子，四肢撑在床上，尽力地分开双腿。她手伸到湿淋淋的小穴处，抹了一把淫水，涂抹在屁眼上。我发觉她屁股上有些淤痕，我又愤怒了。我凑过去轻轻吻她的伤痕，我的怒火转化为对妈妈还有她性感娇躯的爱恋和欲望。<br /><br />　　我轻轻地将我肿起的龟头顶进她紧窄的屁眼，妈妈就发出一声高亢的叫声。<br /><br />　　我缓缓地将我的鸡巴插进她火热腔道深处。<br /><br />　　「啊！我的宝贝……喔……你的好大好粗……你在你妈妈体内……在我的屁眼里……都是你的，丹尼，都是你的……」我好爱好想要我那漂亮的妈妈，我想要看着她精致的脸庞。我抽出来，将她身子转过来。<br /><br />　　她用双手拉开双腿，置于身体两侧。她知道我在想什么。我再次插进她的屁眼里。<br /><br />　　「啊！我的宝贝，我亲密的爱人，我想要看着你操我……我想要你看见你操得你妈妈有多快乐……我儿子操得我有多么舒服……」她手伸下去，手指插进了她的小穴里，轻轻地抽插。<br /><br />　　「我摸到你了……我能感觉到你坚硬的肉棒在我屁眼里进进出出……妈妈的漂亮大鸡巴……你的琳达的漂亮大鸡巴！」隔着那层将她直肠和肉穴分开的薄薄肉膜，我感觉到了她的手指。她尽量地分开双腿，好让我插入得更多一些。我的鸡巴顶在她紧窄的肛道了，她越发用力地抽插自己的肉穴，叫得越来越大声。她脑袋开始疯狂地摇晃，嘴巴里发出含混不清的声音，白嫩娇躯剧烈地颤抖，她达到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>。<br /><br />　　「我……我到了！不行了！……丹尼……丹尼……妈妈的……丹……丹尼……啊！……啊！……」看着我亲爱的妈妈在身下达到极致的高潮，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱伦</span>的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>让我也达到了爆发的边缘。我俩一起爆发了，大量的精液射进了她紧窄的直肠里，实在想不到我竟然还能射出这么多，在我妈妈的屁眼里。<br /><br />　　妈妈整晚上不停地叫醒我，让我操她，舔她，我也一样。当她第二天早晨醒来时，我的鸡巴还插在她体内。她微笑着伸出手，紧紧地抱着我的屁股。<br /><br />　　「答应我，以后的每一天，你都会像这样叫醒我。」我答应。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：13089</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-15 22:44重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5415019&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5415019&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17976654" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976654"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976654_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:44</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17976653" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976653"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976653_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:44</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5415019.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5415019.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【我上了老板的老婆】【作者：376741805】【完】　</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我的老板叫郑健，２６岁，在事业上是一个精明能干的人，目前在我们县城里经营着一家规模不小的广告公司，生意做得红红火火，但也因此疲于奔命。<br /><br />　　而我，只是广大猥琐宅男中的一员，虽然有淫尽天下<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的色心，却没有付诸行动的胆量。充其量也就只能对着电脑或者在被窝里撸撸管。<br /><br />　　没有人，就包括我自己，也从未想过会和老板的老婆会有任何交点，虽然，从第一眼见但她起，她就已经成为我心目中至高无上的女神。<br /><br />　　而命运总是那么出人意料，不过，正因为如此，我的生活才变得如此精彩。<br /><br />　　第一眼见到老板娘是刚来公司没几天的时候，那天恰好公司接了笔大业务，要做一家医院所有员工的员工牌和宣传画，正当我忙得精疲力尽准备下班时，门口开来一辆红色的奥迪Ａ４，从里面走下来一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>高挑的女人。她深蓝色的紧身衣让胸脯高高的挺起，凭着多年的Ａ片经验，目测至少是Ｆ　ｃｕｐ，紧身衣下身是一条让人浮想联翩的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">黑丝</span>，将修长完美的腿型体现的淋漓尽致，然后再配上一双精致小巧的蓝色高跟鞋，瞬间就让既是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">巨乳</span>又是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>控的我可耻的硬了。<br /><br />　　我正以为是又是一个大客户上门，却见旁边的小陈笑嘻嘻的招呼说，老板娘好。让我瞬间对老板产生了无穷的羡慕嫉妒。<br /><br />　　是啊，有钱人开着好车坐拥佳人，而我只能对着岛国动作片发泄性欲，那天回到寝室，我就默默着对着幻想中的她撸了几管。<br /><br />　　当然我并没有什么非份之想，或者说没那个胆子，老板这种家大业大的人又岂是我这个市井小明能惹的？<br /><br />　　只是从那以后，她就成了我心目中高贵的女神。她几乎三五天就会来老板的公司等老板一起下班，而每次见她后，撸管也成了我回去后的必修课。<br /><br />　　每次在幻想着将那对硕大坚挺的乳房拿在手中把玩，或者舔着那双高贵丝滑的玉足，听着女神柔美的娇喘，老二便硬得像要爆开一样。我多想与她短暂的哪怕只是聊聊天，也心满意足。<br /><br />　　终于，上帝眷顾了我一次。<br /><br />　　那天女神兴高采烈的拿着两张电影票来到公司找老板，而老板刚好有事几分钟以前出去了，她便在公司里坐着一边等老板一边和我们聊天。小陈是公司的老员工，他和我关系还不错，所以我之前从他的八卦中了解了许多老板和他老婆的事。<br /><br />　　女神的真名叫周倩，听说家庭条件也非常不错，老爸是当官的。其实我一直觉得老板和她在性格上并不特别配，老板说不好听点完全是个工作狂，整个心都在事业上，经常忙到很晚。而周倩呢，基本上是闲人一个，虽然开着家化妆品店生意还不错，但听说是和朋友合伙，自己不怎么操心，她一天到玩就是打打麻将，做做ｓｐａ，逛逛街什么的，经常会来找老板陪他一起参加些活动，但老板一直很忙，几乎没怎么答应过。<br /><br />　　她有些抱怨的对我们说，今天是ＸＸ电影的首映，本来和老板说好一起去看，结果老板又忙着，估计又没戏了。<br /><br />　　我心里一边默默地感激着老板给我这么好的机会近距离接触女神，一边安慰她说老板也有自己的苦衷，什么客户来了不可能拒绝云云。女神有些郁闷的撩了撩大波浪的卷发，一边叹着气。<br /><br />　　因为我经常上网，对娱乐八卦的事还算比较了解，就和她八了些那部电影里面的明星的一些八卦。女神似乎对这些八卦非常感兴趣，一个劲的向我问这问那，我当然知无不言，时不时再顺便偷瞄向她那对起伏不定的大咪咪。<br /><br />　　有一次我还告诉她，说网上现在很流行看着女人的照片然后打分，满分十分，她便笑着问我：「那你觉得你倩姐能够得多少分？」我心中狂笑不已，说那得让我看看。然后从上到下的打量，目光到了巨乳那儿便移不走了。她也察觉到了我的目光，说死宅男你看什么看，我说，总要看清楚了，现在结果出来了，目测５分左右。她一听，气得将办公纸揉成一团扔向我说，才５分，那你也好意思每次我来都偷偷瞄我。<br /><br />　　我脸皮就是再厚也感觉到有些不好意思，鬼使神差的话脱口而出：「骗你的啦，你在我心中一直像女神一样高贵。」说完连我自己都吓了一跳，幸好旁边没人啊。<br /><br />　　女神听了有些不好意思，然后又仿佛证明了自己魅力般有些得意，对我说，没你说的那么好啦。要自信点哦我开始有些不满足于只是单纯的对着女神撸管，每次幻想着那近乎完美的身体，我的欲望也开始生根发芽。也不再甘愿只做个猥琐的宅男一天，老板和倩姐（后来我一直这么称呼）对我们所有人宣布，下周三是倩姐的生日，为了放松放松，请我们全部去吃饭，然后吃完一起去Ｋ歌。我们所有人听后都兴高采烈的同时，我也默默地想着，表现得机会终于来了。以前倩姐就说最喜欢听陈奕迅的歌，而恰好，我对自己唱歌很有信心，大学期间最擅长的，就是Ｅａｓｏｎ的歌。<br /><br />　　然后，我开始默默地准备，默默地期望梦寐以求的日子，默默地想，如果有机会，一定要把倩姐弄上手那天，女神穿着一身咖啡色的低胸连衣裙，裹着那对喷薄欲出的豪乳，下身依旧是用黑丝衬托出修长没有一丁点赘肉的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">美腿</span>，配上一双银色耀眼的平底鞋，拎着一个ｃｈａｎｅｌ的小钱包，看起来高贵又不失妩媚，漂亮至极，让我不由得呆在那里。<br /><br />　　女神注意到了我的目光，高兴的跑过来说：「看什么看，死宅男。」我说如果欣赏下美女难道也有错，那我只有一错再错了。呵呵，倩姐笑着说今晚唱歌就看你表演咯。<br /><br />　　老板的安排是男员工做他的商务奔驰，女员工做老板娘的奥迪，因为男的多一个，老板的车装不下，我就自告奋勇的坐上的奥迪的副驾。老板开玩笑的笑我猥琐，我心里却冷笑着想，那你就不要怪我猥琐你老婆了。<br /><br />　　我们一行人浩浩荡荡的奔向了水城渔港，那里有各色的海选美食，其间我又和倩姐还有后坐的２位女员工狂侃不已，惹得他们哈哈大笑。<br /><br />　　饭桌上，老板形式的发表几句讲话，大家便开始享受这一桌美食。我偶尔望向老板和倩姐，他们有说有笑着，老板时不时将嘴轻轻凑在倩姐耳边，逗得高贵的倩姐一副小女人姿态，时不时又大胆的将一脸幸福的倩姐搂在怀里。<br /><br />　　我心说要糟，这样的就肯定没戏了，我郁闷的吃了口菜，感觉女倩姐那对巨乳和美腿离我越来越远。心中邪恶的欲望也愈发浓烈。<br /><br />　　正在这时，手机铃声打算我们的欢声笑语，我看见老板拿着电话，眼神逐渐变得凝重，然后对着电话一句我马上过来，结束了这次通话。<br /><br />　　老板简短的说了几句正想离开，女神拉着他说难得陪我过生日，什么事明天办不行吗，老板似乎真的很急，甩开她的手说不要胡闹，这事确实很重要，然后急急离开。<br /><br />　　我按捺住内心狂喜，站起来扶助有些不稳的女神，感受到女神高贵迷人的香水味道，触摸着女神的双肩，内心涌起无数复杂的情绪，混杂在一起冲向我的老二，让老二高高立起。<br /><br />　　由于倩姐和我的距离有点近，硬起的老二抵住了女神的屁股，让我又尴尬又惊喜。想不到我的老二也ｔｍ有这么幸福的一天！<br /><br />　　倩姐似乎也感觉到了什么，稍微移开了点，然后旁边的小李就半开玩笑的说你娃娃胆子不小啊，倩姐的便宜也敢占。我不好意思地笑着说你不要乱说，给我10个胆子我也不敢啊，尴尬的气氛就慢慢被玩笑缓和了下来。<br /><br />　　倩姐调整了一下自己的情绪，说没事，习惯了，我们不管他，等下一起玩高兴就好。众人当然跟着附和。我看了看倩姐，她眼中依然有着浓浓的失落。<br /><br />　　吃过饭后我们来到了一家很大的量贩ｋｔｖ，我跟着众人一起在包间里大吼大闹，眼睛却从未离开过闷闷不乐的倩姐。倩姐在包间里拿出电话犹豫了许久，却终于下定决心，走出包间准备打电话。而我也鬼使神差地跟了出去。<br /><br />　　包厢外面的风让我泛起了丝丝凉意，然后我听到了倩姐带着哭腔，无助的声音。「每次你都这么说，每次都忙自己的事情。结婚２年了，你陪过我多少次，」「不，我就要你现在来……」电话那头似乎已经挂了，我看见倩姐用手捂住嘴巴，双肩微微的颤抖。<br /><br />　　我用手轻轻搭上倩姐的肩膀，说回去吧倩姐，不是还有大家陪着你吗，走，我唱你最喜欢听的歌，让你见识见识我的唱功。<br /><br />　　倩姐脸上浮现出微微的感动，很快的整理好自己的仪容，然后说，走，宅男弟弟，我们一起喝到天亮，懒得管那死人。<br /><br />　　回到包间后我和倩姐没命的喝酒，把周围的人也一起拉了进来，另外两位美女见我们似乎有着不醉不归的架势，便借口时间不早了准备回家，而一直在包间里对她们大献殷情的２位男士也像护花使者般跟着离开了。此时包间里就只剩下我，倩姐，小陈，和经常混迹于这些地方的小高。<br /><br />　　中途小高说他有朋友也在这里，过去应酬一下，然后我点了一首陈奕迅和莫文蔚合唱的外面的世界，和倩姐一起唱。趁着小陈去上厕所的时候，我一边唱一边深情的望着倩姐。倩姐也发现了我的目光，但直接无视，仿佛沉侵在了美妙的歌声中。<br /><br />　　小陈回来后，我们三人轮流唱着，不唱得2 人便一起喝酒。我将自己苦练了十几年的歌声发挥到了极致，时不时感觉到倩姐笑吟吟的望着我。等小高烂醉回来时，已经是深夜了。<br /><br />　　小陈见时间不早了，便提议大家一起回去了，倩姐说那我开车挨着送你们。<br /><br />　　我说你喝了那么多行不行，倩姐得意地说姐当年喝酒飙车的时候你还是个小屁孩呢。<br /><br />　　上了车后，我便按计划坐在副驾驶上装睡，等倩姐将他们一一送回去后，她推了我两下，说小朋友你住哪里啊。然后我装着睡着了，没理她。它继续说我心情不好打算到酒店睡个一天一夜冷静下，先送你回去吧。我继续装睡。可能倩姐也看出来我是装的，便说，我开个双人床的规规矩矩睡觉吧。<br /><br />　　我内心瞬间涌出一阵狂喜，仿佛已经预见了倩姐在我胯下婉转呻吟的身姿。<br /><br />　　老板啊老板，这么好的尤物你不懂珍惜，那就让我来帮你好好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>护吧。<br /><br />　　车开到酒店门口，我终于忍不住内心激动，一下子跳了起来，倩姐似笑非笑的看着我说，你个坏小子，不是睡着了吗。我赶忙说刚刚睡着了，才醒，才醒。<br /><br />　　倩姐说我今天够累了，等下一人一张床，不许乱来。我赶忙应是，心想既然不乱来，那就「好好的」来吧。<br /><br />　　刚到房间，我便将倩姐从身后抱住，贪婪的闻着女神的体香。我感觉到倩姐身体明显有些发软。不料她却突然转过身来说，不要乱来，我累了，咱门洗个澡好好睡。<br /><br />　　我强忍着将倩姐一把按在床上的冲动，提醒着自己不要猴急，不要乐极生悲。<br /><br />　　她走进卫生间了洗了把脸，然后对我说她要脱衣服，叫我不准看，不然和我拚命。我当然不会傻到将脑袋转过去，但当她脱掉连衣裙，褪下我魂牵梦绕的黑丝后，我突然笑了。<br /><br />　　粉红色的内裤！想不到打扮时尚性感的倩姐居然穿着粉红色的内裤。<br /><br />　　倩姐一把将连衣裙扔过来说，你再笑，再笑我立马再去开一间房。我连忙说倩姐我开玩笑的，你无论穿什么都是我心中的女神。<br /><br />　　倩姐眼中闪过一丝迷茫，说我知道你对我很好，但我这样做，始终有点对不起他。<br /><br />　　我知道这便是女神的最后一道防线，便起身轻轻搂住她，一边缓缓地褪下那裹着巨乳的白色胸罩，一边靠在她耳边温柔的说，倩姐，每个人都有选择爱的权利，就像我第一眼看见你，世界上所有其他女人都没有了色彩。我双手攀上那对颤抖的双乳，接着说，倩姐，你放心，我从来没有想过打搅你的生活，只想默默地看着你，看着自己的女神快乐的笑着，我就心满意足了。<br /><br />　　我感觉到倩姐的身体明显软了下来，就轻轻的环着她的腰，将她拉倒在床。<br /><br />　　我隐约听到倩姐轻微的喃呢，那今天，就放纵一次吧。<br /><br />　　至此，我最大的梦想，我心中最高贵的女神，就注定了我在我夸下呻吟的命运。<br /><br />　　我用舌头轻轻的甜着女神的耳垂，双手不断的加重揉搓的力道，倩姐的乳头早已硬得充血。我环起她的腰，吻着那片粉嫩诱人的嘴唇。倩姐一边和我接吻，一边将我的另一只手拿向她的乳房。<br /><br />　　我两只手指夹着她的乳房揉搓着说，这样是不是很舒服，倩姐微微的嗯了一声，我的嘴开始逐渐往下，亲过白皙修长的颈脖，最后含住了早已坚挺的乳头。<br /><br />　　我对这乳头用力一吸，倩姐身体立马反射似的一颤。嘴里发出「啊」的一声。<br /><br />　　原来倩姐这地方非常敏感，果然没有白张这么大啊。<br /><br />　　我开始疯狂的吸吮着倩姐的乳头，另一只手也开始加大力度揉搓。<br /><br />　　「啊……啊……别……啊……这样我……啊……受不了……啊……」倩姐双手抓着我的胳膊，娇喘连连。<br /><br />　　我的舌头开始逐渐往下走，环着肚鸡眼舔了一圈，然后开始舔向那片浓密的阴毛。<br /><br />　　「你干什么，」倩姐突然用双手捂住下体，「那下面不……不能用嘴。」我抬起脑袋，尽可能温柔的亲着倩姐的耳朵说，「倩姐，我说过我想让你快乐，不管是心里还是身体，听话，好吗？」说完，我拿开倩姐的双手，见她没有反对，嘴巴便伸向女神的私下体。一股特有的味道扑鼻而来，我丝毫没有在意，舌头舔向那柔软的私处。<br /><br />　　「啊」，倩姐发出一声高亢的叫声，双手死死的抓住我的头发，「不，不行……那……啊啊……那太敏感……了……啊……我从……啊……啊……我从来没这样过啊……啊啊……」我将舌头伸进倩姐的私处，摆着脑袋让舌头在倩姐的私处里肆意滑动，「不……不……这样太激烈了……我……我要死……死了……啊……」倩姐的身体抖动得越来越厉害，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的前奏已经到来，我开始由舔变为吸吮，且越来越强烈。<br /><br />　　「啊……啊……别……别这样……我……我要来了……来了……」我加大了吸吮的力度，倩姐的身体激动而疯狂的抖着，突然，一拨湿润的液体从私处喷在了我的脸上，然后倩姐的身体逐渐软倒在床上，只剩下大声地喘息……我伸出头来，温柔的抱着倩姐问道，「舒服吗？」「我……我来没和他这么做过……太……太刺激了……我差点昏了。」倩姐一边喘气一边说。我嘿嘿一笑，将脸擦干净，然后用鼓胀的下体噌了噌倩姐光滑的玉腿，「那女神姐姐，该你满足我咯。」说着，我将倩姐的双腿分开，倩姐一直闭着眼睛，一副任由我做的样子。<br /><br />　　套上套子后，我的老二逐渐挺进倩姐洪水泛滥般的花园。「啊……好涨！」虽然倩姐已为<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">人妻</span>，但阴道依然如<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少女</span>般紧窄。我一般在在倩姐的阴道中缓慢的抽插，一般心想老板真是不会怜香惜玉，可怜了这么一个大好尤物。<br /><br />　　我用着最老套的九浅一深缓缓抽动着，每次深插，总会伴随着倩姐一声高亢的浪叫。<br /><br />　　「嗯……好久没……做过……嗯……没这么舒服了，弟弟你……你稍微快点……啊……嗯……」倩姐闭着眼睛，双手不住的在我的胳膊摩擦。<br /><br />　　「那我就激烈一点哦，女神姐姐。」<br /><br />　　我嘿嘿的笑着，双手抓住倩姐的玉足，不时嗅着那双玉足淡淡的轻香，抽擦的频率开始逐渐加快，「嗯……啊……就是这样……快……快点……」倩姐硕大的双乳也随着身体的摆动四处甩着，让人血脉贲张。<br /><br />　　突然，我停止了抽动，将傲立的老二拔了出来。倩姐睁开眼睛，有些不满的看着我。<br /><br />　　我缓缓地反转倩姐的身体说，「倩姐，我们换个姿势，我好用力些，你也更舒服。」我让倩姐爬在床上，用后入式长驱直入。<br /><br />　　好不容易能和女神覆雨翻云，怎么能不好好骑骑？<br /><br />　　而倩姐在这种体位下也更加敏感，我加快了抽插节奏，倩姐肥硕的屁股也打在我身上啪啪作响。<br /><br />　　「就这样……嗯……嗯……啊……别停下来……嗯……啊……弟弟想不到你那里那么大……啊……」我心说当然要大，不然怎么能满足你这个怨妇。一边想着一边用双手牢牢抓住倩姐的腰，让抽插更加猛烈。<br /><br />　　「啊……啊……这样插得好……好深……我……我感觉又要来了……来了……弟……弟弟……再快点……再快点疼你姐姐……」倩姐这句话仿佛是给我注了一针春药般，我用着有生以来最快的速度，狠狠地撞击着那充满弹性的屁股。<br /><br />　　「哇……哇……我……我要疯了……来……来了……」倩姐的声音已经要带着哭腔，那对硕大的巨乳疯狂的晃动着，仿佛随时都要甩出去一般。突然，伴随着一声高亢的叫声，倩姐又一次软软的趴在了床上。<br /><br />　　「啊哈……啊哈……啊！」<br /><br />　　倩姐的叫声未绝，虽然又一次绝顶，而我却并没有放慢速度，「姐……姐姐……被你疼得又来了一次……弟……弟弟……你……还没出……出来呀……」「呼呼」，我一边喘着粗气，一边惊异于我的持久，看着魂牵梦绕的女神像狗一样被我骑着，我也兴奋到了极点。<br /><br />　　「啊……啊哈……弟弟……你太强了……姐姐被你疼得从来……从来没有……嗯……这么舒服过，」倩姐一边浪叫一边说。<br /><br />　　突然，我感到一种冲动涌向老二，我知道我快射了，立刻趴在倩姐身上，双手狠狠的抓住那对甩动的奶子，死命的抽动。<br /><br />　　「唔……唔……不……不……怎么又……啊……又来了……不……不能了……泻……泻了好多……姐姐快不行了……」「呼……呼……姐……女神姐姐……我们一起来……高……高潮……」「啊！」２个呻吟几乎同时响起，我和倩姐一起终于冲上了快乐的绝顶……洗完澡后，我和倩姐在床上互相拥吻着，我笑着对倩姐说女神姐姐我第一眼见到你那双完美的玉腿就有冲上去跪舔得冲动呢。<br /><br />　　倩姐摸着我的头，将脚伸过来说女神给你机会咯，我一把抓着女神的脚，吸吮着脚指头。<br /><br />　　「嗯……好痒。」倩姐抽回了脚，突然有些凝重的抱着我说，「弟弟，谢谢你让姐姐体会到了前所未有的快乐，但你知道，姐姐和你是不可能了。」爽了之后就想当什么事都没发生，那可真的不容易，我慨叹着女人的愚蠢，嘴上却说：「姐姐你放心，我只想默默地爱你，又怎么可能去打搅你的生活让你为难呢。」倩姐放心的点点头，又似乎也感觉对我有些愧疚，抱着我亲了一口。<br /><br />　　呵呵，我亲爱的女神，来日方长，好不容易干到这么完美的身体，我又怎么可能轻易善罢甘休呢。我心中冷笑不已，却又感觉一股巨大的睡意袭来，和倩姐一起想拥而睡。<br /><br />　　那天过后一段时间，我和倩姐再没有过多的亲密接触，关系看起来甚至还没有以前亲密，而倩姐也彻底放心下来，照常过上了往日的生活。但我却知道没有那么简单，我不能对倩姐穷追不舍，这样只会让她离我越来越远，我想让她先慢慢卸下防卫。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">字节：14155</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5416821&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5416821&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17979852" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17979852"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17979852_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:17</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17979844" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17979844"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17979844_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:16</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17979843" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17979843"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17979843_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:16</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416821.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416821.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【妈妈心里的话】【作者：不详】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我叫小齐，出生于南方的一个小城市，今年十九岁了，身高有一米八零，我很喜欢踢皮球，所以身体还算壮实，因为是家里的独子，爸妈都很将就我。<br /><br />　　我爸是搞装修的，就是给别人装饰房子那种，为了养家，他几乎常年都在外面跑。<br /><br />　　至于我妈嘛，今年该三十九了吧，我妈以前是一家企业的会计，后来那家企业不知怎么的倒闭了，现在社会本来竞争就激烈，而像什么卖东西啊，做服务员什么的我妈肯定是不会去的，于是她就在家当起了家庭主妇。<br /><br />　　我不知道怎么的自打我生出来那天我就很叛逆，小时候还好些，到了读初中的时候就像爆发出来了似的，什么逃课，打架，欺负同班同学，几乎当时所有不良儿童的问题都能在我身上找到，成绩就更不用说，基本是年年垫底，那个时候我进班主任办公室的次数比我进教室的次数还多。<br /><br />　　我爸妈当然也知道我在学校的一些事，我爸由于经常不在家所以管不到我，而我妈当时她们企业刚好倒闭，所以她就天天在家监督我学习，当时她对我很严厉，连她最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>的麻将她都不去打。<br /><br />　　本来我就不喜欢读书，贪玩的我看都看不进去，只要有人一喊，我就会想尽办法溜出去和朋友们玩。<br /><br />　　后来在妈妈的严厉管教下，叛逆的我和妈妈的矛盾越来越多，有时候我甚至还和妈妈顶嘴。<br /><br />　　终于在一次和妈妈的争执中，妈妈生气的扇了我一巴掌，那是我长这么大以来妈妈第一次打我，当时我好像很气愤，于是就离家出走，在一个好朋友那躲了两天。<br /><br />　　最后当我回到家的时候看见我妈眼睛哭得红红的，不过我当时好像并没有一点反悔的样子，虽然后来被爸爸一阵痛骂。<br /><br />　　当时的我的确是太不懂事了，但是后来发生了一件事情，让本应该平凡的生活变得微妙起来。<br /><br />　　那年我该念初三了，就在快开学之际，大姨妈和姨父却带着我的表哥来到了我家。<br /><br />　　说起大姨妈，她虽然和我妈是亲姐妹，但是她们两个的长相却一点都不像。<br /><br />　　我妈身材小巧却很均称，皮肤白白净净，瓜子脸，妈妈的眼睫毛也很长，眉毛也是细心修过的，眉型很好看，眼睛不大却很水灵。<br /><br />　　鼻梁很高，嘴唇也很饱满，加上精致的五官，我妈虽然不是那种惊心动魄的美，却已经很有美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>的神韵，而且我妈比她姐姐看上去更有女人味。<br /><br />　　而大姨妈呢，长得高高大大又胖不说，脸上的五官也像是分家了似的勉强长在一起，我都怀疑她们是不是同一个妈生的。<br /><br />　　听说大姨妈以前离过婚，她带着表哥嫁给了现在的这个姨父，这个姨父就不说了，看上去就像一个猥琐的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>头。<br /><br />　　「小姨，姨父好」一个戴着眼镜还没我高的偏瘦青年喊道，而且脸上还有些难看的痘痘，想必这就是我的表哥了。<br /><br />　　「快叫人啊，你看看你表哥，人家多有礼貌」妈妈轻轻推了我脑袋一下。<br /><br />　　后来事情就简单了，大家一起出去吃了个饭，因为表哥考上了我们市的一所重点大学，而那所大学恰好离我家很近，表哥的父母又常年在外面打工，所以就把表哥托付给我们家。<br /><br />　　「都是一家人，就不要这么客气，这事包在我们身上了，小秦你以后就把这里当做自己家一样」我爸喝了几杯酒说道。<br /><br />　　「是啊，还能帮我家小齐补补课呢，这孩子就知道贪玩」我妈笑逐颜开的说。<br /><br />　　而表哥似乎有些腼腆，闷在哪里不这么说话，不过也不知道是不是我的错觉，表哥的视线总是左右不离我的母亲。<br /><br />　　而表哥到我家的那一刻就预示着我的日子将更加难过，我和表哥可以说是两个世界的人，我们基本上没有一个共同的爱好——他喜欢看书，学习成绩好，听话，又懂事。<br /><br />　　平时一家人在一起吃饭的时候我爸妈就拿表哥来打击我，简直是无孔不入。<br /><br />　　「你看看你表哥，在家没事就看书，而你呢，整天就只知道往外跑」「你看你表哥，吃完饭还帮着大人收拾，你看看，整天游手好闲」「你看你表哥……」老爸还好，一般都不在家，而老妈却是天天在我耳边念让我烦不胜烦，终于有一天我忍不住又顶嘴了「你们这么喜欢表哥，那让他做你儿子好了，还要我干什么」事后当然免不了一顿骂，那时候开始我就对表哥有些不爽了，不过他还算比较有骨气，不管我这么闹他，抢他东西他都从来不会对大人说，每次都很尽力的给我补课。<br /><br />　　所以虽然我不喜欢他，但也不是特别反感。<br /><br />　　表哥这人平时很沈闷，也没什么朋友，只知道看书，但是每次他和我妈聊天的时候就好像有说不玩的话似的，偶尔还会说说学校里的一些趣事逗我妈妈笑。<br /><br />　　表哥还会帮我妈做家务，甚至会帮着我妈一起下厨，当时的我只是觉得我表哥傻，我跟我妈几乎除了学习就无话可说，整天往外面跑的我更别说帮家里做事情了。<br /><br />　　而我妈呢，她也越来越喜欢我这个懂事的表哥。<br /><br />　　我清楚的记得有一次我妈出去买菜没多久，外面就突然下起了雨来，我当时正窝在被窝里睡懒觉，表哥二话不说便拿起雨伞出去了。<br /><br />　　后来等我起来的时候，刚好从阳台看到楼下不远处的街道上，我妈一手提着菜，一手挽着表哥的手腕走着，而表哥一边撑着伞，一边不断的微微侧脸和我妈说着什么，我妈当时的脸上也是一脸灿烂的微笑着，看上去他们就像一对恋人似地，不过年轻的我当时并不知道这意味着什么。<br /><br />　　一年很快就过去了，我最后还是考上了一所不错的大学，虽然我这人不喜欢读书，但是脑袋还是比较聪明的。<br /><br />　　为了让自己更自由，我特地考了一所离家很远的大学，这样我就有理由住校，不用回那个像牢笼似的家。<br /><br />　　出乎意料的是我妈既然没有怎么反对，于是我很顺利的住校了，大一放寒暑假的时候我也回去过，却没有看到表哥，因为他假期都要回他父母那边的。<br /><br />　　而妈妈也把头发烫成了破浪型的那种，还染成了金黄色，看上去年轻妩媚了不少，可是我总觉得哪里怪怪的……假期一晃就过去了，我也升大二了，离开学还有一天我就提前来到了学校。<br /><br />　　如今十九岁的我身高 一米八零，人也比较壮实，看上去高高大大的，虽然不是很帅，不过还算比较开朗，大一还交过一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>。<br /><br />　　我中午刚回学校，感觉有些累便在自己寝室的床上躺着休息，不知道过了多久便被一阵销魂的呻吟声吵醒了。<br /><br />　　我从床上跳下来，看看时间已经下午两点了，寝室的那几个贱人正围着一台手提电脑看毛片看得津津有味。<br /><br />　　当然我也不是什么正人君子，无聊的我也去搬了一根板凳坐下来和室友们一起欣赏，看到激烈处时，我吞了吞口水，我的肉棒也早已经粗硬得不成样子了，我还能感觉到肉棒的顶端分泌出的黏液。<br /><br />　　看着看着我突然想起我的前女友来，我高 一那女友和电脑里那女优比起来简直是天壤之别，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>的时候就像一个屍体一样，只知道「哼哼」，胸也平得像飞机场，搞的我一点性趣都没有，只好几下了事。<br /><br />　　「操，我的作业还在家里的抽屉里」我突然意识到一个严重的问题，我可不敢明天开学第一天就被请家长。<br /><br />　　「切」室友们转过头来鄙视我，然后又转过去继续看着那<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>的人肉大战。<br /><br />　　坐在回家的车上，我的肉棒仍然还是硬硬的，它就像公鸡一样昭示着我的青春，哪个青春期的男人不想被一群<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>环绕然后为所欲为，而我们所做的却只有看着周围来来往往的美女，然后在夜深人静的时候意淫着喷出一股股寂寞的精液。<br /><br />　　下了车，穿过一条熙熙攘攘的街道，再拐进一条支路，穿过密密麻麻的小巷后，向里面的一条窄窄的道路走去就很快能看到我家的那栋居民楼。<br /><br />　　在我的正前方不远处一个阿娜多姿穿着风衣肉色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>和黑色筒靴的美妇正和一位青年并肩走在一起，好像还不停的边说边笑。<br /><br />　　那熟妇应该是我妈，那个青年看体型就知道应该是我表哥了，因为我妈只有在出去吃饭的时候才打扮得这么漂亮，没想到她为了接表哥既然…哼。<br /><br />　　想到这里我就有些不爽，于是便没有招呼他们，就这样一直默默地跟在他们后面。<br /><br />　　就在我快要靠近他们的时候，他们刚好走进楼道里面的阴影里，在进入楼道阴影的那一刹那，似乎说道兴奋处。<br /><br />　　我分明看到那个青年把右手的手掌放到那个熟妇的翘臀处，并且使劲的抓了一把，最后他们一起消失在楼道的阴影里面。<br /><br />　　我彷佛是被雷电到了一下，顿时没有动弹，脑子里不断的充斥着——那个王八蛋在摸我妈的屁股，我的表哥在摸我妈妈的屁股…我早该猜到他们有一腿，那个王八蛋表哥肯定开始就没安好心！各种的猜测在我的脑海里徘徊，我感觉我的脸就像发热机一样又红又烫，有愤怒，有羞愤，有些许的无所适从，或许还有那种偷窥到别人不可告人的秘密的一点点刺激，我虽然脑海里运转着种种猜测，但是我还是下意识小心的跟了上去。<br /><br />　　为了不让他们发现我，我始终和他们保持一个楼道的距离，并且上楼的时候我的脚步放得很轻，虽然我看不到他们在做什么，不过我妈的笑声似乎都没间断过——那种尖尖的充满女人味的笑声。<br /><br />　　当他们来到五楼时，我听到掏出钥匙开门的声音，我站在楼道的拐角处，小心翼翼的把脑袋侧摆偷窥他们。<br /><br />　　透过中间几根锈迹斑斑的铁柱，我看见表哥已经把右手的手掌完全盖在了妈妈的翘臀上，并且来回的抚摸。<br /><br />　　我妈不但没有反抗，反而是充满<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的「哼」了一声。<br /><br />　　随着「砰」关上门的声音，我内心久久不能平静，我脑海中的种种猜测似乎都开始明显，我的情绪也有些难以平静，不过我知道我现在离真相已经不远了，我需要的是耐心，在门外逗留了十多分钟后——我彷佛觉得过了一个小时那么长。<br /><br />　　我再也压抑不住自己的冲动，带着复杂的心情悄悄的，轻轻的用钥匙打开了门锁……我先是打开了一点，我家大门正对着厨房，透过门缝看去厨房并没有人，不过却看到门口表哥的波鞋和妈妈的筒靴。<br /><br />　　客厅也没有传来什么声音，看上去很安全，我小心翼翼的进来，然后把自己的鞋子藏在鞋柜里，每一步我都轻轻的，带着一种略微亢奋的心情我又把头探向客厅。<br /><br />　　当我看到客厅的情景时，亢奋的心情已经变为一种气愤和不敢相信——客厅的地上散落着妈妈的风衣和表哥的外套长裤，是个人都知道发生了什么，我还是让自己冷静下来，寻着爸妈卧室发出来的声音，我小心的轻轻的打开了卧室的门，并且透过门缝悄悄的偷窥里面的风光。<br /><br />　　先是一股暖暖的气流飘了出来，看来卧室里开了暖气，然后地板上也到处散落着衣物，在那张爸妈的大床上，全身赤裸的表哥正压着丰满的妈妈忘情的接吻着，表哥贪婪的吸着妈妈的津液，还伴随着吞咽的声音。<br /><br />　　妈妈的全身就剩下一条黑色的内裤和大腿上的肉色长丝袜，表哥的左手还不停的大力抓捏着妈妈那不大却相当饱满的乳房，我还能清晰的看见表哥的手缝间被抓捏得鼓起的乳头。<br /><br />　　而表哥的另外一只手也没有闲着，不断的在妈妈穿着丝袜的大腿上抚摸，妈妈似乎有些动情了，还用双腿缠住表哥的腰，方便他的抚摸。<br /><br />　　过了一会，表哥终于放开的妈妈和丁香小舌，接着着妈妈长长的「啊」了一声，我终于看到了妈妈的脸，只见妈妈喘着粗气，金黄的头发散落在乳房两侧，迷人的眼睛微眯着，脸色还异常的红润，嘴上还残留着一丝明亮津液，胸前的乳房也随着呼吸起伏，妈妈的这幅惹人的模样让人忍不住想狠狠的蹂躏她。<br /><br />　　当时的我相当的震惊，这对我来说是一个无比打击——妈妈背着爸爸和我既然和表哥偷情。<br /><br />　　我当时差一点就冲出去了，但是妈妈是爱面子的人，以后她怎么面对我，面对爸爸和邻居，虽然我恨她现在的下贱和无耻，但是毕竟她是我妈妈，我现在也算半个大人了，不能这么鲁莽。<br /><br />　　我还真怕母亲干出什么傻事，而且——母亲的身材这么好，样子这么漂亮，为什么我以前就没注意到我的妈妈呢……「小姨，你真美」表哥一手攀上妈妈的脸颊，一手又重新握住那饱满的乳房。<br /><br />　　「坏蛋～～你想憋死我啊」妈妈娇憨的骂道。<br /><br />　　「小姨你实在是太美了，我无时无刻都在想你，挂念你，我恨不得一下就飞到你的身边，在家里的日日夜夜，我发现我已经深深的爱上你了」平日不言语的表哥，想不到既然隐藏得这么深。<br /><br />　　「小秦，我也是，我也爱你」妈妈一副深情的样子。<br /><br />　　「小姨……」说着表哥一头紮进妈妈的左乳上又舔又吸，一只手则玩弄右乳的乳头，还不断的用食指和大拇指又夹又挫，很快妈妈的乳头就像一颗发硬的葡萄一样。<br /><br />　　而他的另外一只手也不老实的伸进了妈妈的内裤里面，并且不停的在阴唇的那个部位捣鼓着。<br /><br />　　妈妈被她刺激得不断的扭动身体，眼神迷离，嘴巴不断的微张着发出「嗯～～嗯」的呻吟声，充满了诱惑。<br /><br />　　「小姨，我要你」表哥似乎忍不住了，他把妈妈的内裤推倒脚裸处，表哥那东西黑黑的，看上去还没有我的粗长，而妈妈的阴唇看不清楚，只能看见妈妈大腿根部里面那稀松的阴毛。<br /><br />　　「来吧，亲爱的」妈妈双手环抱住表哥的颈部迎合着表哥的亲吻，双腿也略微分开等待表哥的插入。<br /><br />　　随着妈妈销魂的「啊」的一声，表哥终于把自己的肉棒插进妈妈的身体里，可以看见表哥插入的那一刹那脸上露出了舒爽的表情。<br /><br />　　接着表哥就开始挺动起来，随着剧烈的挺动，他挺直了上半身，两只手分别？起妈妈的肉臀，黑色的肉棒在妈妈的阴唇进进出出，肉棒抽插的速度很快，而且还插得很深。<br /><br />　　「嗯～～～啊‘～～」<br /><br />　　妈妈开始动情的呻吟起来，表情越来越淫荡，还不断的抚摸表哥有些瘦瘦的胸膛，想不到妈妈的声音如此美妙。<br /><br />　　「小姨，我的小姨」表哥被妈妈的呻吟声刺激得加快了挺动的速度，我都能听见表哥肉棒在妈妈阴道里剧烈进出的「啪啪」撞击声。<br /><br />　　「叫…啊…叫我小敏啊…」<br /><br />　　妈妈呻吟声越来越大，淫荡的叫声也激起了我全身的慾望，想不到平日严肃的母亲在床上这么骚，看着表哥骑在妈妈身上享用妈妈香艳的肉体，我的体内燃气了熊熊的嫉妒之火。<br /><br />　　但是表哥却慢慢的停了下来，似乎不想太早射出来，表哥俯下身淫荡的舔着妈妈脸上和身上的汗珠，享用的妈妈美妙的肉体。<br /><br />　　妈妈还喘着气，眼神迷离着，脸上带着红潮，她抚摸着表哥的头发和脸，他们两个就像一对夫妻一样相互爱抚。<br /><br />　　「小秦，让我来吧」妈妈在表哥耳边吐了一口气，娇媚的说道。<br /><br />　　只见他们纠缠了一会变换了一个体位，表哥躺在刚刚妈妈的位置上，而妈妈翻身坐到了表哥的身上。<br /><br />　　「小敏，你越来越骚了」表哥一边揉捏着妈妈的乳房，一边挑逗着她。<br /><br />　　「小坏蛋，得了便宜还卖乖」妈妈嗔道。<br /><br />　　只见妈妈红着脸一手撑着表哥的胸膛，一手握住表哥的肉棒，然后对着肉棒慢慢的坐了下去。<br /><br />　　「啊，太棒了」表哥一脸舒服的表情。<br /><br />　　「啊…啊…」<br /><br />　　妈妈开始在表哥身上扭动了起来，发出诱人的呻吟声。<br /><br />　　随着妈妈的扭动，表哥也开始耸动自己的肉棒，直把妈妈顶得娇躯乱颤，淫叫连连，她的头发随着表哥的每次挺动左右飞舞，淫水也随着肉棒的出入而飞溅出来，妈妈紧闭着双眼，脸色那淫荡的表情让任何男人都可以燃气慾火，恨不得顶得更深更狠。<br /><br />　　「啊…小敏，太棒了，我天天都要操你」<br /><br />　　「啊…啊…嗯…小…秦…啊…」<br /><br />　　妈妈已经完全动情了，话都说不清，整个房间都是妈妈动情的呻吟声和抽插的声音。<br /><br />　　在耸动了几百下后，表哥似乎快忍不住了，他把妈妈的上半身紧紧的抱在自己的胸前，用嘴堵住了妈妈的呻吟，妈妈「嗯…嗯」的闷叫着，妈妈的乳房都被挤成了扁平，表哥下身却更加用力的挺动，在最后狠狠的挺动了几下后，表哥终于全身放松下来，精液「扑哧」的射进妈妈的阴道里，妈妈的阴道也抽动了几下，他们应该同时射精了。<br /><br />　　他们清理了一下后，一边在床上说着情话，一边相互缠绵——表哥贪婪的吸吻着妈妈雪白的颈部，在吸吻的同时还轻咬着，两只手握着妈妈的双乳；妈妈好像很舒服一样，两只手抚摸着表弟的双手，两条大腿相互摩擦着。<br /><br />　　「看你这副色急样」妈妈轻轻喘息起来。<br /><br />　　「还不是小姨你太诱人了，我恨不得天天把你按在床上」表哥还吸吻着妈妈的腋下。<br /><br />　　「你…小秦…啊…」妈妈陶醉在表哥卖力的吸添中。<br /><br />　　「小姨，你不是说要给我惊喜的嘛，是什么」<br /><br />　　「哼～不告诉你这个小色鬼」<br /><br />　　「哦，小姨…看你说不说」<br /><br />　　表哥一只手伸进妈妈的阴道不停的进出。<br /><br />　　「啊…啊…别弄了，人家说嘛」妈妈求饶着。<br /><br />　　「知道老公得厉害了吧」表哥得意的笑了笑。<br /><br />　　「哼，就知道欺负人家」<br /><br />　　妈妈给了表哥一个妩媚的白眼，表哥差点又妈妈按在床上玩弄。<br /><br />　　只见妈妈缩到表哥的下半身，一手握着表哥已经勃起的肉棒，一手撑着表哥的腿，还对着肉棒吐了口气。<br /><br />　　「小姨，你终于肯吃我的肉棒了」表哥一脸的兴奋。<br /><br />　　「哼～每次都缠着人家，这次就便宜你了」妈妈一边给表哥抛了个媚眼，一边慢慢的把表哥的肉棒含了进去，一只手还抚摸着表哥的胸膛。<br /><br />　　「啊…真舒服，左边也舔一下，睾丸那里也喊进去吸，对，就这样，含深一点…」表哥一边享受着妈妈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>，一边指导妈妈的动作。<br /><br />　　妈妈的头发刚刚好挡住了她的脸，我看不到妈妈是怎么为表哥舔弄的，不过看起来表哥很舒服。<br /><br />　　舔弄了一阵表哥突然抱住妈妈的头开始抽插，在妈妈一阵「嗯…嗯…」的声音后，表哥既然把精液射到妈妈的嘴里，妈妈？起头撒娇的掐了表哥的大腿一下，一股精液顺着妈妈的嘴角流了出来，配合妈妈妖媚的表情，真是无比的淫荡……也不知道是怎么走出家门的，站在人来来往的大街上，我的脑子里依然浮现着刚才的场景，说恨么，也不是多么恨，毕竟那是我妈妈，撕破脸皮也只会便宜了表哥那王八蛋。<br /><br />　　毫无疑问，我要想个既可以报复表哥，又可以和妈妈……我在想什么，那是我妈啊——而妈妈和表哥做爱时的销魂的声音，淫荡的表情都是那么让人难以忍受……道德的束缚和身体里的淫慾充斥在我的脑海。<br /><br />　　随便找了一个网吧，在一个比较偏僻的地方做了下来，在鼠标上胡乱点点了，然后打开网页，直接搜寻一些母子的文章，不一会我便看得忘却了时间……不知不觉就到了第二天的早上九点了，一夜未眠的我不但一点都不疲惫，甚至好像充满了精力，经过一晚上的思量，我觉得是该早母亲好好的「谈一谈」了。<br /><br />　　我回到家里的时候母亲和表哥仍然还躺在床上，没想到表哥还没走，就在我考虑是不是先出去一会，等表哥走了在回来的时候，突然妈妈梦呓了一声，然后伸了个懒腰，看来是要起床了。<br /><br />　　现在还不能让他们发现我，情急之下，我躲到自己卧室的床下面，妈妈裹了一件睡衣，她先是去洗了个澡然后我听见厨房传来煮东西的声音，看来妈妈是在准备早饭。<br /><br />　　不一会早饭就好了，妈妈去自己的卧室叫醒表哥，先是听到妈妈「不要」的一声娇吟，随着传来她和表哥在卧室打闹嬉笑的声音。<br /><br />　　一会表哥和妈妈就一起出来了，我只看到妈妈和表哥的脚几乎紧紧的贴在一起慢慢的往客厅移动，还不断传来亲吻的声音。<br /><br />　　还好我的卧室正对着客厅，随后只见表哥坐在客厅餐桌边的椅子上，妈妈也横坐在他的身上，他一边吸着妈妈的香舌，一边不停的揉着妈妈的奶子。<br /><br />　　「我的小老公不要闹了，先吃饭吧，等会你还要去学校报到呢」妈妈从表哥的嘴里挣脱出来。<br /><br />　　「我不是正在吃嘛，这么香」表哥贪婪的吸着妈妈身上的体香，解开妈妈睡衣的纽扣后一口咬住妈妈的乳房开始吸舔，一只手还往妈妈的下面摸了过去。<br /><br />　　「啊～～讨厌，一大早就不正经」妈妈娇憨着。<br /><br />　　「谁叫你那么骚，咦，还穿了内裤，我不是说过以后再家里就不要穿内裤的嘛，看我怎么惩罚你」说着表哥的手在妈妈的下面不停的蠕动。<br /><br />　　「人家错了嘛，先停下来嘛，把早饭吃了」妈妈求饶着。<br /><br />　　「好啊，先喝奶吧」表哥暂时放过了母亲，脸上却坏坏的笑着，妈妈似乎听懂了表哥话里的含义，先是给了表哥一个白眼，接着喝了一口牛奶，然后对着表哥的嘴吻了过去。<br /><br />　　表哥张开大嘴，贪婪的吸着妈妈嘴里的牛奶和香舌，表哥还真他妈会享受，一股股的白色液体从表哥的嘴角溢出，还有表哥「咕，咕」的吞咽声。<br /><br />　　表哥对妈妈上下其手的同时突然把妈妈抱起来放在了餐桌上，他熟练的解开妈妈身上的睡衣，然后把妈妈的内裤扯到了脚裸。<br /><br />　　「嘿嘿，吃饭了，看我怎么吃你」表哥放开妈妈的嘴，把自己已经硬硬的肉棒插了进去。<br /><br />　　「啊…坏老公…大…大色狼」妈妈双手往后撑住桌面，开始呻吟起来。<br /><br />　　「小姨，看我好好的操你」表哥加快了耸动的速度。<br /><br />　　「小…小老公…好…好的操…操我吧」妈妈已经被操得话都说不清。<br /><br />　　「我要天天操你，操死你个小骚货」表哥开始狂乱起来，还加大了耸动的力道。<br /><br />　　「人…人家…就给你…你一个人操」妈妈开始摇着头，似乎很爽。<br /><br />　　「表弟，姨父，看到没有，你家的女人正被我操着，我要天天都操姨妈，姨妈的阴道里每天都装满我的精液，哈哈哈哈」表哥的表情开始狰狞起来。<br /><br />　　妈妈已经无力反驳，表哥在耸动了几百下后，精门一开，一股股浓浓的精液射向妈妈的阴道，妈妈筋疲力尽的躺在餐桌上，阴唇还挂着浓浓的白色精液……后来表哥终于出去了，妈妈也整理了一下然后提着一个菜篮子出去买菜了，他们都出去后我才从床下爬出来，脚都酸了，我坐在家里的沙发上，突然感觉在妈妈和表哥面前我觉得自己很陌生，我把这种想法甩出脑外，在家默默地等着妈妈回来。<br /><br />　　没有多久妈妈就回来了，听着妈妈开门的声音，我发现自己忽然有些紧张——也许也是有些激动吧。<br /><br />　　「咦，今天不是开学嘛，怎么回来了」妈妈不温不火的说。<br /><br />　　「……」<br /><br />　　我没有说话，看着美丽动人的母亲，谁也想不到平日端庄严肃的她在床上既然是一个这么淫荡的骚货。<br /><br />　　「怎么了，你今天怎么不对劲」<br /><br />　　妈妈看我没说话和我沈默的样子很诧异。<br /><br />　　「我都看到了」我轻轻的说。<br /><br />　　「看…看到什么了」妈妈突然紧张起来。<br /><br />　　「你和表哥的丑事，我早上就在床下面，我什么都看到了」这次我是吼出来的。<br /><br />　　「天啊……」妈妈一脸的不知所措，菜篮子也摔在了地上。<br /><br />　　妈妈站在墙角，双手捧着脸，既然在那里伤心得哭了起来。也许是偷情被发现的耻辱让她难堪，更多的也许是不知道今后怎么面对自己的儿子吧，何况是和儿子的表哥偷情。<br /><br />　　而我似乎也轻松了许多，看着妈妈，想到她和表哥的风骚，我的下面不自觉的硬了，妈妈，也该你补偿补偿自己的亲儿子了。<br /><br />　　「我要打电话告诉父亲」我没有表情的说着，还做出了要打电话的举动。<br /><br />　　「不要，你爸一定会打死我们的」妈妈过来拉住了我的手。<br /><br />　　「我们？你现在还关心你的心上人呢，哼」我甩开妈妈的手。<br /><br />　　「儿子，妈妈…妈妈知道对不起你和父亲，但是这都是妈妈的错，不关你表哥的事，是妈妈勾引了你的表哥，我知道你一定认为妈妈很下贱，要打要骂妈妈随你，妈妈，妈妈对不起你，求你看在我还是你妈妈的面上，不要，不要…呜呜呜呜」妈妈此刻也不知道该怎么办了吧。<br /><br />　　「不告诉爸爸也可以」我的脸色装作很不好的样子。<br /><br />　　「儿子」妈妈满脸的泪水，疑惑的看着我。<br /><br />　　「等会我就去找哪个王八蛋，今天不是他死就是我亡」我几乎是怒吼着说，然后站了起来，一副要去拚命的样子。<br /><br />　　妈妈惊呼一声，然后双手抱住我「不要，千万不要这样，妈妈求你了，求你看在妈妈的面子不要这样，你们谁出了事那妈妈一辈子都会伤心，与其这样不如让妈妈死了算了，反正都是妈妈的错」「到现在你还袒护那个王八蛋，反正今天我不会放过他的，就算他跑得掉今天，我看他明天又往哪里跑」「都是妈妈的错，是妈妈勾引了你的表哥，妈妈求你不要这样，以后妈妈什么都答应你，求求你，儿子，不管你让妈妈做什么都可以，你先冷静一下」妈妈一边哭诉着，一边死死的抱住我，生怕我一不小心就冲出去了似地。<br /><br />　　妈妈的那两团丰满顶着我的后背，我背脊就一阵发麻，下面也越来越硬，妈妈那怜悯的样子也让人又一种想要对她强暴的冲动，在这个时候，我的身体里一股慾火正在熊熊燃烧。<br /><br />　　「好，你先告诉我，你怎么和表哥勾搭上的」我强忍着下面不让妈妈发现。<br /><br />　　妈妈看着我，点了点头，娓娓道出她和表哥的事。<br /><br />　　那个时候我正在念大一，因为平日我不在家，哪怕是周六周日我都不回来，而老爸就更不用说了，基本上是两三个月都见不到一次面。<br /><br />　　于是家里就只剩下我妈和表哥，本来表哥这人就懂事，对妈还体贴，不但帮妈妈打理家务，还陪她说话，打发寂寞的时间。<br /><br />　　他们朝夕相处，渐渐妈妈对表哥就越来越有好感，本来妈妈平日里一个人在家就寂寞，何况已经三十八岁的妈妈更是需要男人的陪伴和理解。<br /><br />　　俗话说得好，日久生情，随着表哥和妈妈相处得越久，妈妈每天都等着表哥回来陪她说说话，因为妈妈觉得，只有表哥陪她说话，一起做事的时候妈妈就特别的满足和开心。<br /><br />　　后来他们就到了无话不说的地步，妈妈基本上就把表哥当成了自己的儿子一样，当然也不全是，比如那时候表哥也比较调皮，他偶尔也会占点妈妈的小便宜，比如亲一亲妈妈，或者在妈妈洗碗的时候从后面抱住她，有时候趁妈妈不注意捏一下她的乳房，不过妈妈也只是稍微的反抗一下，还好表哥每次都是浅尝辄止，所以妈妈并不在意。<br /><br />　　直到有一次，就是我读大一下半学期的时候，那是一个礼拜天，那天正在家准备晚饭的妈妈看见表哥既然带了一个蛋糕回来，原来那天是妈妈的生日，妈妈想不到既然表哥还记得她的生日，感动不以，因为从小到大我和爸爸几乎都不知道妈妈是哪一天过生日。<br /><br />　　我突然想起那个礼拜六妈妈叫我明天回去一趟，原来是妈妈过生，想见见我吧，而当时贪玩的我并没有在意母亲的话，而是抛在脑后自己玩去了。<br /><br />　　后来就简单多了，妈妈那天似乎特别开心于是就多喝了几杯酒，不久就醉了，当她醒来的时候，就发现自己和表哥正一丝不挂的躺在床上，身体还纠缠在一起……我终于知道母亲为什么要和表哥出轨了，这并不是妈妈的错，而是爸爸和我都没有尽到一个做丈夫和儿子的责任，不过以后不会了，我紧紧的抱着妈妈，妈妈，以后就让我来好好照顾你吧！<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：20580</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5416339&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5416339&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17979806" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17979806"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17979806_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:13</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17979802" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17979802"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17979802_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:13</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17979801" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17979801"></span>	<img src="http://www.masterporn.me/images/q1idtnnlsl340kxnns6j.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17979801_2515960" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=墨染空城">墨染空城</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 15:13</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5416339.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5416339.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【平行世界：平凡的一周】【作者：紫岭红山】【中部完】</title>
	<author>幸福女海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第三节  星期三</span><br /><br />　　天刚亮，周娟娟就睁开了惺忪的睡眼。昨天被蹂躏过度的身体已经恢复了，乳房上的青紫和臀部的红肿一点也看不见了。<br /><br />　　真有效……中科院的那些家伙除了吹牛，研究这种产品还是不错的。周娟娟微笑起来，走到卫生间洗漱。镜子里映照着她媚光四射的身体，连自己也不由得有些心动起来。<br /><br />　　周亦正不知道晚上几点回来的，还在睡，周娟娟也没叫他，做好了早餐为他留了一份，就出门上班了。<br /><br />　　今天出来得早，早高峰还没到，所以在车上没受到太过分的挑逗。公司里还静悄悄的，周娟娟微笑着走进自己的性服务室。打开电脑，开始研究起员工们的性喜好来。<br /><br />　　过了一会，就听到门被敲响了。周娟娟柔声道：「请进。」赵经理笑着走了进来，站在门口微笑道：「娟娟，怎么这么早？昨天辛苦了一天，我还准备你们迟到了也不记的呢。」「昨天回去就睡了，今天起得早。」周娟娟微笑着站起身来。<br /><br />　　「身子没事吧？」<br /><br />　　「没事。那个护理液真有效。」<br /><br />　　「嗯。那我不——对了，你……现在能不能给我服务一次？」「当然可以啊。赵经理怎么这么早就想要啊？」周娟娟有些奇怪。<br /><br />　　「我等会就要出差，去追踪我们的产品下乡后的反馈报告，说不定得个把月才能回来。现在还不是工作时间，麻烦你了。」「哪里……赵经理照顾我那么多。那我们开始吧？赵经理还是要把我绑起来吗？」「不用，今天不用。去我办公室吧，我时间紧，想你给我服务的时候还能处理点事情……给，这是服务卡。」周娟娟知道赵经理是个很律己的人，从来不会利用职权占小便宜，所以笑着接过服务卡：「那好，赵经理先回去吧，我灌好肠就过去。」「好。」赵经理轻轻地掩上门，离开了周娟娟的性服务室。<br /><br />　　周娟娟走进小卫生间里，拿起灌肠工具给自己仔细地清洗好肛门和直肠。虽然赵经理不喜欢走后门，不过做好准备是她的职责。然后穿好衣服，敲响了赵经理的门。<br /><br />　　「请进。」<br /><br />　　周娟娟推开门，赵经理正在打电话：「对对对，十点整的飞机，你十一点半就要接……安排好，下午我就要去ＸＸ县我们的试点。」周娟娟抿着小嘴，娇笑着走到赵经理身边，蹲下身子钻到他宽大的办公桌底下，就轻手轻脚地解开他的腰带。缓缓地褪下他的裤子，露出半硬半软的肉棒，张开樱唇轻轻地含了起来。<br /><br />　　「唔——没事没事，就这么安排……好，一会见。」赵经理放下电话，肉棒已经在周娟娟温暖湿润的小嘴里硬硬的挺立起来。<br /><br />　　朝阳已经透过玻璃幕墙照进了明亮的办公室，看着宽大的办公桌下跪在自己胯间努力地嘟着小嘴服务着自己的肉棒的周娟娟，赵经理不由得脸热汗流起来。<br /><br />　　肉棒被周娟娟灵活的小舌头不停地卷缠舔吸着，这时电话响了。<br /><br />　　周娟娟稍微放慢了一点节奏，听见赵经理拿起电话：「是我。对，九点钟送我去机场……一共三个人——好。」再次放下电话，赵经理笑道：「娟娟，起来吧，我时间不多，直接到我身上来。」周娟娟吐出肉棒：「还是前面吗？」<br /><br />　　「嗯，我不喜欢菊花。」<br /><br />　　周娟娟媚笑着钻出办公桌，张开两条浑圆粉白的大腿跨坐在赵经理身上，撩起裙子，伸出一只小手掰开两片已经开始湿润的花瓣，对着赵经理挺起的肉棒缓缓坐了下去。<br /><br />　　赵经理伸手托着她肥美的丰臀，周娟娟就抓着赵经理的肩，开始缓缓套动起来。赵经理笑道：「今天没穿内裤就来上班啦？」「穿了啊，刚才灌肠的时候脱了。」周娟娟低垂着头，乌黑的长发垂到赵经理面前，轻轻地喘息着。<br /><br />　　「<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>也没穿。」<br /><br />　　「嗯……每天都换个形象才好。赵经理要捏我的奶子吗？」「当然。」赵经理微笑着将手伸到周娟娟胸前，解开她的扣子。<br /><br />　　今天周娟娟的小西装内是一件吊带的内衣，被丰挺高耸的双乳紧紧地顶了起来。赵经理将吊带内衣推上去，露出粉红色的无带胸罩，紧紧地裹着那对白嫩硕大的乳房，随着周娟娟下身套弄的节奏不停地颤动着。<br /><br />　　「娟娟啊，你的这对奶子可真是人间<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">极品</span>。」赵经理的呼吸也粗重起来，伸手到周娟娟背后去摸索着想要解开胸罩。<br /><br />　　「从前面开……」周娟娟轻轻咬着唇，低垂着的一双柔媚的眼睛温柔地看着赵经理。<br /><br />　　「哦。」赵经理微笑着收回手，伸到周娟娟的两个罩杯中间，轻轻地解开了胸罩，一对大肉球顿时挣脱束缚，几乎弹到赵经理脸上。<br /><br />　　「真大……好白……太软了。」赵经理伸手抚摸着柔腻的乳肉，张开嘴含住了一颗乳头，开始吸吮起来。<br /><br />　　周娟娟抿着嘴没有说话，外面办公室渐渐传来其他员工上班的声音，赵经理笑道：「你下来吧，我来。」周娟娟慢慢地直起身体，湿淋淋的小穴缓缓吐出赵经理的肉棒，一股粘腻的淫水就顺着柔嫩的大腿内侧缓缓地流了下来。等周娟娟在面前站好，赵经理也站起身来，对着自己的大转椅努了努嘴：「你躺着吧。」周娟娟微笑着坐到赵经理的办公椅上，向后仰去，靠着椅背，骄傲地挺起那对坚挺的丰乳，两条白得炫目的大腿就尽量张开，架到椅子扶手上，露出水淋淋的美穴。<br /><br />　　鲜嫩的两片阴唇上还沾着一片闪亮的淫水，在散射进办公室的阳光中散发着晶莹淫媚的光泽，乌黑柔顺的阴毛也被淫水沾湿了，紧紧地贴在粉白的阴阜上。<br /><br />　　赵经理伸出双手，两只食指轻轻地翻开周娟娟的阴唇，又一股淫水马上就涌了出来。赵经理笑道：「娟娟，你的水真多。」「水多你们插着才舒服嘛……」周娟娟满脸羞涩却又夹着淫荡的表情，这种表情才是最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>男人的。所以赵经理也忍不住了，挺着粗大的肉棒对准周娟娟娇艳的美穴，吱地插了进去。<br /><br />　　「嗯……」周娟娟用力向上仰起粉脸，雪白的脖子上泛起一阵潮红。赵经理俯身到她身上，一边啃着那修长的玉颈，双手则抓住周娟娟秀美的脚踝，用力向上推去。<br /><br />　　纤细修长的小腿被推倒椅背上，膝盖则顶着那对浑圆的乳球。赵经理全身都俯在周娟娟的腿上，拼命地抽插着那向上凸起的肥嫩阴户。<br /><br />　　「啊……啊……」这样的姿势使得周娟娟完全只能被动地承受，阴道内淫汁飞溅，随着赵经理的抽插一股一股地涌了出来。<br /><br />　　「娟、娟娟、你真紧……」赵经理疯狂地挺动着臀部，龟头每一下都重重地捣在周娟娟柔嫩的花心上。<br /><br />　　「赵经理……用力……插烂娟娟的骚屄吧……娟娟的屄太贱了……求求赵经理把它戳烂……戳死……娟娟是赵经理的母狗……活着就是、为了被、赵经理操死的——啊——死了……」周娟娟知道赵经理有虐待倾向，所以采取了更加淫荡的叫床方式，但是还是抵挡不住赵经理疯狂的攻击，先到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>。<br /><br />　　温暖的阴精不停地从周娟娟子宫内奔涌而出，一股股冲刷着赵经理的龟头。<br /><br />　　赵经理也快要爆发了，动作幅度更大了起来，喊道：「操死你，贱货，叫你贱——」这时办公室的门被敲响了。赵经理只好不情不愿地停下动作，但是还保持着和周娟娟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">爱</span></span>的状态，道：「进来！」「赵经——呃……」推开门的是黄大明，看到赵经理和周娟娟淫乱不堪的样子，不由得不好意思起来：「对不起，对不起！」周娟娟还沉浸在高潮后的余韵中，没有精力去理睬他，而是张着因为高潮而充血显得格外娇艳的樱唇，还在轻轻地喘息着：「嗯……死了……」赵经理则笑道：「小黄啊，什么事？」「呃，孙工叫我来拿份资料，就是我们最新设计的那款产品的综合数据，送给广告部……」黄大明满脸通红，低着头看着地面。<br /><br />　　「我已经准备好了，那叠资料最上面那份就是，你拿去吧。」赵经理笑道，又开始缓缓地抽动起来。<br /><br />　　周娟娟又开始发出销魂蚀骨的呻吟声，黄大明不敢看他们，快步走过来一把抓住文件，赶紧离开了办公室。赵经理笑道：「年轻人还挺害臊的。」周娟娟喘息着：「啊、是、是啊……前天他还是处男……」「哦？」「他前天来找我服务，说没做过……」<br /><br />　　「我记得是我叫他去插你这张骚屄的……插得你舒服不？」赵经理又开始加快速度。<br /><br />　　「不、不行……第一次，很快……还是赵经理插得母狗舒服——」周娟娟又开始叫起床来。<br /><br />　　「好，那我插死你算了。」赵经理已经接近了爆发点。<br /><br />　　「插死小贱货……啊——」<br /><br />　　赵经理拼命挺动了几下，终于深深地插进周娟娟阴道深处，顶着她柔嫩的花心喷出了精液。无力地放下周娟娟的双腿，才发现那双白皙的脚踝已经被捏出了几条红红的指印。<br /><br />　　「娟娟……对不起啊，捏疼了吧。」赵经理趴在她汗淋淋的身上，喘息道。<br /><br />　　「没事，不疼……」<br /><br />　　「真不好意思，还没到工作时间就叫你来。」<br /><br />　　「真的没关系啊。赵经理不也是没到工作时间就来工作了吗。」周娟娟微笑着站起身来，开始穿衣服。<br /><br />　　「嗯，多谢。」赵经理也穿好衣服，周娟娟缓步走到办公室门口，回头温柔一笑：「那我回去了哦。」「好，辛苦了。」赵经理坐到办公椅上，休息了一会，又开始了紧张繁忙的工作。<br /><br />　　那边黄大明则拿着文件来到了楼上的广告部，一直在想着刚才看到的那幕淫荡的场景。直到广告部的前台问道：「你好，找谁？」「我给马经理送份资料。」黄大明一惊，赶紧道。<br /><br />　　「马经理在二十九楼摄影室。」接待员笑道。黄大明赶紧道：「好，那我上去，谢谢。」设计部只有一层，但是广告部足足从二十到二十九占满了十层。每个公司都是这样……这年头，所有的东西都是百分之十的产品，百分之九十的广告……黄大明走进电梯，有些好笑起来。<br /><br />　　第二十九层整整一层都是广告部拍摄广告<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=影片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">影片</span>和广告图片的地方，算是一个小小的摄影棚。黄大明刚走进去，就惊呆了：那不是着名影星范霜霜吗？<br /><br />　　范霜霜身着便装，被好几个人簇拥着，看起来比电视或者电影上更加美艳动人。一个中年人一边鼓掌一边笑道：「欢迎范小姐成为本公司最新款充气娃娃的形象代言人！」围观的人群响起掌声，黄大明有些吃惊，范霜霜是他的偶像，没想到在这里见到真人了！<br /><br />　　范霜霜微笑着：「多谢贵公司，我一定尽力而为。马经理，今天是为贵公司拍摄一部广告短片对吗？那我们不必客套，开始吧。」那个中年人赶紧道：「对，范小姐真是敬业，那么我们开始吧！化妆组！」「我有自己的化妆师。」范霜霜笑道，身后一位留着长发的年轻人就上前一步，打开手中的化妆包。<br /><br />　　「呃……这个，范小姐，这个广告要体现敝公司的一些理念和产品特色，不知道……」「没关系，我看过你们的材料，知道你们要突出这款产品的口号：真实的淫荡。你先看我的化妆师化，不行的话再让贵公司的师傅做指导，行吗？」「嗯……那好吧。」「放心吧马经理，我虽然以演正规电影为主，但是每年也完成了广电总局规定的一部Ａ片。最新的《金陵十四钗》看过吧？呵呵……就是这位化妆师全程帮我化妆的。」黄大明知道广电总局规定每位女演员每年最少要拍摄一部Ａ片，《金陵十四钗》就是范霜霜的最新作品，描写了很久以前的一场战争中十四个妓女为了保护市民，前往敌营当性奴隶，最后全部被活活操死，但是也使得不少敌人精尽人亡的故事。范霜霜就是那部片的主演，她非凡的演技得到了足够的发挥，将女主角的妓女式的淫荡与面对敌人的大义完美的结合了起来，虽然故事很淫靡，但是却让黄大明撸都撸不下去，绝对可是算是Ａ片中的名着。<br /><br />　　化妆师熟练地帮范霜霜化好妆，范霜霜微笑着脱去了简单的衣服，露出了完美的胴体。围观的员工顿时全部都眼睛直了，连马经理都在不停地吞着口水。<br /><br />　　那位长发的化妆师淡定地在范霜霜两颗红润的乳头上涂上了一层粉红色的香油，顿时显得晶莹剔透。然后范霜霜大方地张开两条完美的长腿，露出了娇艳的阴户。化妆师换上另一瓶叫不出名字的化妆液，细心地涂在那两瓣粉红色的阴唇上。<br /><br />　　「好了，马经理觉得怎么样？」范霜霜保持着张开双腿的姿势，转向马经理微笑道。<br /><br />　　「嗯？呃——很好！摄制组！」马经理一呆，赶紧道。<br /><br />　　黄大明也呆呆地忘了自己是来送资料的，像个傻瓜一样看着一群人扛着长枪短炮，对准了自己的偶像。<br /><br />　　「钱导演，开始吧。」马经理道：「范小姐，文案都记住了吧？」「当然，这么短的文案，和我拍的戏里的台词比根本没什么难度。」范霜霜微笑道。<br /><br />　　「ＯＫ，第一个镜头！」一个光头走上前，指挥道：「准备！」顿时整个摄影室都安静下来，范霜霜调整了一下神色，对着镜头摆出了一个淫荡的表情，钱导演高举的手臂向下一挥：「开始！」「大家喜欢我的身体吗？大家想要和我做爱吗？」范霜霜对着镜头，妩媚得如同三月的桃花，声音就像是流着新鲜的蜂蜜，让人不由自主地陶醉起来。<br /><br />　　「想不想揉捏我的奶子？」一双纤细白皙的玉手开始轻轻地揉搓起自己的双乳。<br /><br />　　「想不想用大肉棒插进我的小穴？」一只手伸向美丽的阴户，对着镜头尽力张开大腿，一只手指已经没入两片花瓣中间。<br /><br />　　「可惜我只有一副身体，满足不了所有的人……」范霜霜娇媚的脸上突然挂上了一副可怜无奈的表情。<br /><br />　　「幸好，如今有了『蜜火』牌充气娃娃！它是百分之百按照我的身体数据制造的！」表情又是一变，变成了欣喜快乐的样子。<br /><br />　　「拥有了它，就是拥有了我。」<br /><br />　　「每一寸肌肤，每一根发丝，每一个表情，每一声呻吟，都跟我本人一模一样。」「就连高潮时的反应，都和我完全一样。不要迟疑，买下它吧，拥有它吧，操它吧——」范霜霜突然举起一只手，喊道：「ＣＵＴ！」「怎么了？」马经理和钱导演同时喊道。<br /><br />　　「我突然发现你们的文案有问题。」范霜霜思索道。<br /><br />　　「啊？」<br /><br />　　「『操』字是敏感词，不能出现在大众媒体上。」范霜霜微笑道。<br /><br />　　马经理看了钱导演一眼，想了想，喊道：「文案组！」一个拿着一大叠文件的年轻人赶紧走到他身边，陪着笑：「哎，对不起，这是我们的失误……」「干什么吃的？用敏感词写文案？」马经理冷冷地看着他。<br /><br />　　「哎哎，真惭愧，可是现在敏感词太多了，三个字就有一个敏感词，文案很难写的。」「算了，文化部除了设敏感词和屏蔽，就没干过别的。再去想吧。」马经理知道这是实情，就没有为难年轻人。<br /><br />　　「呵呵……」范霜霜掩着小嘴娇笑起来，又把众人看得呆了：「虽然『操』是敏感词，但是你们可以用其他词代替，比如『草』『插』『戳』等等，都可以哦。意思基本上一样，但是这些词不会被屏蔽。」马经理和文案组的年轻人低声商量了一会，最后笑道：「嗯，多谢范小姐，我们决定改成『干』字。」「好，重新来吧。」<br /><br />　　文案改好以后，第一个镜头一次就过了。现在拍摄第二个镜头。<br /><br />　　「现在请大家辨认，哪位是范小姐，哪位是充气娃娃？」一位帅气的二流男演员站在镜头中间，左边和右边则站着两位<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。就连现场的黄大明都有些糊涂起来，真的很难分辨。<br /><br />　　「大家看这两对乳房，一样的柔软，一样的完美。」男演员双手开始轻轻地揉捏起左右两对高耸坚挺的玉乳，看样子，手感真的没什么区别。<br /><br />　　「大家看着两对美臀，一样的紧致，一样的弹性。」双手已经滑到两片雪白的臀肉上。黄大明越发糊涂了，那位才是范小姐呢？<br /><br />　　「就连这两只美穴，也是一样的紧窄，一样的火热，一样可以在你的挑逗之下流出爱液。」男演员的手指开始同时拨弄着两对花瓣，很快扬起手来，手指尖都带上了一片清亮的水光。<br /><br />　　「这就是『蜜火』牌充气娃娃的最新功能：润滑！它可以探测到你的挑逗，并且从以纳米分子材料制造的阴道壁分泌出润滑液，更加增进使用者的快感！」「现在，我们就来对比这款充气娃娃和范小姐本人的高潮反应吧！」男演员微笑着结束了第二个镜头，这时一直一动不动地承受着他的挑逗的范霜霜微笑起来：「现在要拍做爱镜头了对吧。谁和我演对手戏？」「我们公司的男模……」马经理有些不甘心地招了招手，两位高大帅气的年轻人走上前来，脱去了衣服，露出了健美的身体。<br /><br />　　两位男模走上前去，将范霜霜和那款充气娃娃都摆好仰躺的姿势，分开腿，钱导演又开始了拍摄。<br /><br />　　「大家注意观察，这款充气娃娃在做爱的时候和范小姐的表情变化几乎一模一样。」二流男演员微笑着站在两对纠缠着的身体中间，解说道。的确，一样的娇媚，一样的淫荡，蹙眉咬嘴，星眸半闭……那样子让人根本分辨不出那个是范霜霜，那个是充气娃娃。<br /><br />　　「这款充气娃娃使用了ＩＮ- ＭＤ公司专门开发的表情控制芯片，可以模仿范小姐的所有表情，并且可以控制逼真的声音。——都是事先录好的范小姐的叫床声。」「啊、啊、啊、好胀……好舒服……穴穴好舒服……」果然，范霜霜和充气娃娃同时发出了一模一样的娇媚入骨的呻吟。<br /><br />　　「我们的专业团队长时间地研究了范小姐做爱时的表情和叫床习惯，就是为了给各位消费者带来真正和范小姐做爱的体验。」「并且，我们研究了范小姐最喜欢的姿势，只要你稍微动作，感应器就能将你的意图发送到主控芯片，控制这款充气娃娃变换成你想要的姿势。请看。」两位男模同时伸出手去，轻轻地将身下的双腿向上推去，果然，两双雪白的纤手就抱住膝弯拉到自己怀里，用力地向上挺起阴户。<br /><br />　　「范霜霜小姐的第一次高潮，平均会在八分十二秒时到达，所以，我们暂时将这款充气娃娃设置成八分十二秒时高潮。作为消费者的你，则可以自由设定这个时间。」「现在我们来观察她们的高潮反应。」于是，第三个镜头也结束了，但是摄像机还开着，随时准备捕捉高潮的镜头。<br /><br />　　很快，在八分钟左右的时候，一具女体就开始抽搐起来：「啊——啊——啊——好爽——高、高潮了——啊……」淫媚入骨地高声呻吟着，紧接着，另一具女体也发出了一样的呻吟。<br /><br />　　这时两位男模同时站起身来，离开了镜头，镜头前只剩下两具雪白淫靡的身体，在绷得紧紧地呻吟着：「啊、啊……」表情是一样的动人，脸上是一样的红潮，都是伸出一只手指到小嘴里紧紧地咬着，平滑柔润的小腹一样的收缩着，雪白的美腿一样的痉挛着，就连两副美穴里也一样缓缓流出白色的液体。<br /><br />　　「大家看，谁能分辨哪位是范小姐，那位是充气娃娃？就连范小姐高潮的时候，流出阴精的速率和方式，以及泄精量，都一模一样！」现在是第五个镜头了。高潮后的范霜霜媚笑着对镜头柔声道：「还迟疑什么呢？干它，就是干我。让它高潮，就是让我高潮。现在新品上市，促销期间每买一份，就可以免费获得我在十部影视作品中的服装，涵盖了护士服，警服，空姐服，白领装……想强间穿着警服的我吗？想我穿着高贵的宫装为您口交吗？各种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">制服</span>诱惑，心动不如行动！拥有『蜜火』，拥有幸福！」黄大明有些糊里糊涂地看着这一切，原来电视上看到的各种淫荡无比的广告就是这么拍出来的啊。这时拍摄已经结束，马经理笑道：「范小姐辛苦了！请休息一会，等会我们拍一份平面宣传材料。」「好。谢谢关照。」范霜霜衣服也没穿，坐到一张椅子上，捧着一杯白开水慢慢地喝着。这是黄大明才想起来自己是来送资料的，赶紧走到马经理面前：<br /><br />　　「马经理，我是设计部的，孙工让我送资料给你。」「好。」马经理接过资料，翻阅起来。黄大明恋恋不舍地看了范霜霜一眼，道：「那我回去复命了。」「嗯，辛苦了。」<br /><br />　　这时另一位中年人走到马经理身边，说话的声音连正在离去的黄大明也听到了：「马经理，样片已经出来了，十五分钟，是不是太长了？」「不长不长。广电总局最近规定不能在电视节目中插播广告，我们只好把广告拍长点，然后在里面插播电视节目……你不用担心……」黄大明已经离开了摄影室，他们的讨论听不到了。站在电梯里，他还在呆呆地回想着范霜霜美艳淫荡的表现。<br /><br />　　又是繁忙的一天工作结束了，周娟娟和往常一样，疲惫地夹着小穴里的精液回到了小区门口。今天车上那个家伙真厉害，第五站路的时候就把她弄到高潮了……把阴精喷到公共汽车上的确有些丢人……周娟娟有些不好意思地想着，刚进小区，就看见前面喧闹起来。<br /><br />　　「站住——」「再跑——」两个男人追着一个男人正在小区里奔跑，好像有些眼熟。前面跑的那个年轻男人表情非常慌张，跌跌撞撞地脚下突然一歪，重重地摔倒在地上。<br /><br />　　后面的两个男人马上扑上前来，对着他一阵拳打脚踢。年轻人抱着头，哀嚎着：「哎呀……哎呀……」一个女人也追了出来，看着两个男人打了他几下，出言制止道：「哥，风风……行了，别打了……」已经有一群人开始围观，打人的两个中有一个还不解气，重重地又扇了那个挨打的年轻人一耳光，顿时嘴角就流出血来。年轻女人赶紧冲上前来抱住他：<br /><br />　　「我说了别打了！干嘛？哥，虽然你们都娶了我，但他也是我们亲弟弟，下那么重的手！」「哎……小月……我这不是为你嘛……是你叫我和阿风给他点苦头吃吃嘛……」那个男人讪笑着。<br /><br />　　「真是的……干嘛打人？」「打这么重……」「这小伙子打晕了吧？」「要不要报警？」围观的人群喧嚷起来，打人的两个有一个按捺不住了，对着围观群众沉声道：「大伙评评理，这个畜生。大家有些人知道，我和他们兄弟两都和他姐结婚了，昨天他姐去妓院，完成国家规定的每年一个月的卖淫任务，晚上回来有些扛不住了，这畜生还拉着他姐要做爱。他姐不愿意，要睡觉，他就把他姐推到床下，头都摔肿。大伙说说，就算不是他姐，老婆在外面卖淫不容易，你做老公的不说帮她端茶倒水，按摩梳洗，还欺负她，该不该打？」「哦——」「真过分……」「该打。」「老子是娶不到老婆，要是娶到了，还不供在手心里，还敢把她头打肿？」「禽兽……」围观人群听到实情，纷纷指责起挨打的年轻人来。<br /><br />　　「算了，我弟弟不懂事，年纪轻，刚和我结婚，老想要。以后知道就行了，明白没？」年轻女人搂着挨打的男人，心疼地看着他被打肿的脸。年轻男人靠在既是姐姐也是老婆的女人怀里，慢慢地点点头：「知、知道了，姐，对不起……哥，风哥，下次我知道了。」「嗯……回去吧。」那个最后打他耳光的男人伸出手，牵起了他们：「你是我弟，又一起和你姐结婚……要不是你这次太过分，你想想你活了二十多岁，哥打过你没？」「行了……我和你哥都知道你年轻，每天都想。不过你姐这个月很辛苦，等你姐这个月过了，专门陪你一个人三天，行不行？」另一个也笑道。<br /><br />　　「我知道了，不用了。谢谢哥，谢谢风哥。姐，我们回去吧。」挨打的年轻人站起来，一家四口人慢慢地走远了。周娟娟微笑着走向自己的家，想着小方刚和自己结婚时也是这样，每天都要做……不过小方挺会疼人，自己去完成卖淫任务的时候，总是前前后后地照顾自己……那个月都是自己心疼儿子，才帮他口交了几次，不然他一个月都不会碰自己的。<br /><br />　　想着可爱的儿子，周娟娟回到了家里。小儿子周亦正已经在家了，正在看电视，见到周娟娟回家，有气无力地打了个招呼：「妈。」「小正回来了啊。昨天晚上怎么样？」周娟娟看到儿子的神情，已经明白了昨晚没什么希望。<br /><br />　　「……」周亦正摇了摇头，没说话。<br /><br />　　「又不行啊……「周娟娟也有些担忧地看着儿子。儿子其实长得很帅，可就是找不到女人。<br /><br />　　「妈，你就嫁给我好不好？是我妈又怎么样……不管黑猫白猫，抓到老鼠就是好猫，不管是妈还是女儿，娶到老婆就是成功男士……我们同事都知道我妈又漂亮又<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>，就是不肯嫁给我……他们都以为我有问题！」「不会吧？」周娟娟有些吃惊。<br /><br />　　「真的啊！」周亦正站起身来，看着周娟娟：「现在这个社会，娶到老婆就能证明自己是个有能力的男人，工作也会顺利点！尤其是我们搞研究的，我们导师也知道你很漂亮却不肯嫁给我，现在都很歧视我！」「这……」「我不想再去参加那啥相亲会了，就连那些官二代富二代都不一定会被看上的！妈，我就娶你算了，行不行？」唉，没办法了。周娟娟无奈地摇了摇头：「你就这样向我求婚？虽然我是你妈，也不能这么随便！」「啊——啊！哈哈，好，好，妈，我明天正式向你求婚！」周亦正大笑着一把抱起周娟娟，原地旋转起来，周娟娟不由得羞涩起来，毕竟是要结婚……不好意思地捶着儿子的肩膀：「放我下来！我还没答应！」「我知道妈答应了！」周亦正笑得合不拢嘴，但还是放下了周娟娟。周娟娟的目光避开他热烈的眼神落到电视上，突然看到了一则新闻，赶紧招呼周亦正：<br /><br />　　「看，这肯定是你哥拍的新闻。」<br /><br />　　「哦？」两个人开始并肩看着电视，电视上正在播放着充气娃娃下乡专题报道，一位女主持人正在一丝不挂地拿着话筒，站在一个破落的小村村口，职业地微笑着：「充气娃娃下乡活动第一站，ＸＸ省ＸＸＸ县ＸＸ乡ＸＸ村，我们随着镜头一起，来看看在这项先进政策照耀下的农民兄弟们。」女主播开始款款走向村中，萧条破落的村庄，泥巴路两边的土墙上还写着不知道什么时候的标语：<br /><br />　　「搞基高尚，百合可耻」<br /><br />　　「一妻多夫是使我国的一项基本国策」<br /><br />　　「一人卖淫，全家光荣」<br /><br />　　「再穷不能穷妓院，再苦不能苦妓女」<br /><br />　　……<br /><br />　　很快，女主播就带领镜头来到一家校园门口。笑道：「我们来看看这家的情况。」一条狗狂叫起来，女主播忸怩作态的对着院子里喊道：「有人在吗？」一位中年男人走到院门口，女主播笑道：「大哥你好，我们是ＣＣＡＶ。充气娃娃下乡政策给您带来了什么样的变化？」中年男人面貌憨厚，表情淳朴，死死地盯着女主播雪白的酥胸吞了口口水，对着女主播戳过去的话筒干巴巴地念起了台词：「感谢党，感谢国家，感谢政府……」「您有买到理想的充气娃娃吗？」女主播笑道。<br /><br />　　「嗯，现在的充气娃娃下乡活动真是体贴老百姓，足不出户就可以买到便宜实惠的充气娃娃。我也买到了两个充气娃娃，有效地解决了性欲……」中年男继续机械的背着台词，周亦正烦了：「哥他们这些做新闻的就会搞这种形式主义，真没看头……」「行了，我去做饭了。」周娟娟觉得也是，笑着走向了厨房。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第四节  星期四</span><br /><br />　　又是平凡的一天，为几位员工做过性服务 后，周娟娟还是职业性地化好妆，整理好仪容。还有一个多小时下班，看样子没什么人会来要求性服务了。<br /><br />　　咦……怎么又有一张性服务卡。周娟娟好奇地拿起那张小小的卡片，这个时候应该不会有人要才对？<br /><br />　　呃？秦、秦大爷？是秦大爷要求性服务！<br /><br />　　秦大爷是设计部的保洁员，七十出头了身体还很硬朗，据说为公司服务了几十年了，而且一直拒绝退休。像他这样的，每周最多只有一次性服务资格，怎么找上了我？以前好像都是找小兰……「爱好：正常体位。希望表现淫荡热情。喜欢扮演父女。」周娟娟稍微研究了一下秦大爷的性爱好，笑着发出了请他前来接受服务的信息。<br /><br />　　喜欢扮演父女……周娟娟突然明白了，自己今天穿着的不是成熟的ＯＬ装，而是一条粉红色的连衣裙，可爱的荷叶领，紧身的上衣紧紧地包裹着丰满迷人的身体，尤其是自己这对豪乳，更是显得裂衣欲出，性感中带着娇俏。裙子则只到膝盖上二十五公分，露出了半截浑圆雪白的大腿和修长挺拔的小腿，加上自己今天打扮得也是可爱青春，乌黑的长发扎成两个辫子搭在圆润的肩膀上，一个黄色的卡通发夹为她的发型更增添了几分俏皮。唇膏是粉红色的，使得樱唇显出一种年轻的诱惑，本来是想看看自己老不老，毕竟要嫁给小正了，没想到秦大爷看到了，想来玩我……周娟娟又是自豪，又是羞涩，这时门被敲响了。周娟娟柔声道：「请进！」一位头发已经开始花白的老人站在门口，背影有些佝偻，表情则有些不好意思。周娟娟想起他喜欢扮演父女，赶紧迎上前来，娇笑着：「爸爸，回来啦，累不累？」「啊，不累，不累。」秦大爷似乎对周娟娟专业的表演有些惊奇，赶紧道。<br /><br />　　周娟娟却想起了自己的第一个丈夫，就是自己的爸爸……妈妈死得早，自己刚到十&nbsp;&nbsp;五&nbsp;&nbsp;岁，就嫁给爸爸了……那时候我也是这样打扮，在爸爸下班回家的时候迎上去……「爸爸，工作了一天，肯定辛苦了。去躺着娟娟给你按摩，好不好？」周娟娟笑着伸出小手，挽起了秦大爷干枯的手，缓步走向床边。<br /><br />　　「乖女儿……爸不累。」秦大爷也开始全心扮演起父亲的角色。<br /><br />　　「嗯……爸爸骗人。」周娟娟撅起小嘴，把秦大爷推倒在床上：「娟娟知道爸爸工作很累。」「乖女儿真孝顺……」秦大爷有些感动地趴在床上，周娟娟就伸出手去，开始轻轻地按着他的背。<br /><br />　　「爸，舒服点没？」周娟娟微笑着揉捏秦大爷的肩背，秦大爷舒服得几乎忘了自己来干啥的了，呻吟道：「呃……真舒服……」「还有更舒服的呢……爸。」周娟娟推着秦大爷翻了个身，仰躺在床上，就伸出小手去解他的裤带。<br /><br />　　「乖闺女……你慢点……爸年纪大了……」秦大爷轻抚着周娟娟的秀发，喘息起来。<br /><br />　　秦大爷半硬半软的肉棒正在周娟娟粉脸前轻轻跳动，周娟娟媚笑着抬起眼，柔情似水地看了秦大爷一眼：「爸……娟娟让你舒服……」就轻轻地张开小嘴，含住了秦大爷的肉棒。<br /><br />　　「爸……你还好硬呢。」周娟娟一只手伸到秦大爷胸前，挑逗着他干枯发皱的胸口，一只手紧握住肉棒的根部，小嘴鼓鼓地含着肉棒，含糊不清地笑道。<br /><br />　　「爸老啦……不行啦……」秦大爷看着周娟娟红润娇艳的樱唇含着自己的肉棒，正在努力地吞吞吐吐，不由得有些感叹起来。<br /><br />　　「嗯……嗯？」周娟娟又一次抬起眼帘，水汪汪的大眼睛有些奇怪地看着秦大爷。这闺女的嘴真厉害……秦大爷感到自己的肉棒在周娟娟湿润温暖的小嘴里不停地勃起，勃起，就想要爆炸了一样。<br /><br />　　「闺女……你慢点……别把爸吹出来了……」秦大爷笑道。周娟娟赶紧吐出已经坚硬如铁的肉棒：「爸，你还是插娟娟的小穴吧。」「嗯……」秦大爷想直起身来，却被周娟娟伸出小手，轻轻的按住了。<br /><br />　　「爸你躺着就好，娟娟来服侍你。」周娟娟荡笑着跨坐在秦大爷身上，粉嫩的阴唇对着秦大爷高举的肉棒缓缓地套了下去。<br /><br />　　「轻、轻点……」秦大爷毕竟年纪大了，被周娟娟火热紧窄的阴道紧紧地裹住肉棒，不由得有些喘不过气来。周娟娟赶紧停住动作，娇笑着：「爸爸放心……娟娟知道……不会让爸爸还没舒服就出来的……」「好闺女……」秦大爷缓了口气，一双干枯的手颤抖着伸向周娟娟那对因为俯身而显得更加惊心动魄的豪乳。周娟娟媚笑着解开两颗扣子，将上衣从光滑的香肩褪落到腰间，露出了那对被简单普通的胸罩紧紧包裹着的肥嫩乳球。<br /><br />　　「娟娟啊……奶子都长这么大了……」秦大爷将罩杯推了上去，两只浑圆的半球就弹跳出来，嫣红的乳头鲜艳欲滴，已经硬硬地挺立在乳房的顶端。<br /><br />　　「嗯……嗯……娟娟的奶子终于长大了……可以让爸爸揉了……」周娟娟缓缓地开始套动，温柔地控制着频率。秦大爷则双手紧紧地抓住周娟娟垂挂下来的那对雪乳，用力地揉搓着，干瘦黝黑的手指深深地陷入洁白柔软的乳肉里，同时还不轻不重地捻着周娟娟敏感的乳头。周娟娟娇媚地呻吟起来：「啊……爸……轻点……好酸……」秦大爷笑着将周娟娟的一颗乳头含进嘴里，凌乱的胡渣子扎得周娟娟娇嫩敏感的乳晕又疼又痒，令人战栗的快感使得她紧紧地绷紧了身子，本已湿润腻滑的美穴内更是一股股淫水不停地流出，每次向下套动的时候都从美穴和肉棒之间的缝隙里挤出一大股，很快就将秦大爷花白的阴毛打湿了。<br /><br />　　秦大爷又开始沉重地喘息起来，周娟娟强忍着快感，降低了套动的速度，柔声道：「爸，要歇会吗？」「不用，我还不老。」秦大爷气喘吁吁地挺动着下体：「不信我在上面。」「爸~ ——」周娟娟撅起小嘴，娇嗔道：「你别逞能啦，让女儿服侍你就行了。」「嗯……好闺女，你只管动，爸没事。」<br /><br />　　「那我动啦，爸你自己注意哦……不舒服的话赶紧说。」周娟娟直起身子，开始加大套动的幅度。<br /><br />　　「嗯——知道……」秦大爷还是不肯服老，也尽力迎合起周娟娟的动作来。<br /><br />　　周娟娟闭上眼睛开始享受小穴里传来的充实热胀的快感，虽然秦大爷硬度不够，不过大小还是不错……让我叫他爸爸呢……我第一次也是给爸爸的……周娟娟一边飞快地用湿滑不堪的小穴套动着秦大爷的肉棒，发出一阵阵轻微的水声，一边闭上眼睛，轻轻地咬着嘴唇，回想起自己十 五&nbsp;&nbsp;岁那年，刚嫁给爸爸的时候，也是这么和爸爸做爱的……爸爸要是还在的话，也和秦大爷差不多年纪了吧？不知道还能不能做爱了？<br /><br />　　小穴里的肉棒突然变得火热涨硬，秦大爷也抽风般喘息起来。周娟娟一惊，赶紧停下动作：「爸，要出来了？休息会好不好？」「好闺女……你真会疼人……」秦大爷感动地伸出手摸着周娟娟已经被汗水打湿的发鬓：「不但不故意夹我，还想着让我多做会……」「爸——娟娟想你多舒服会嘛……」周娟娟又娇嗔起来，秦大爷笑着拍了拍她光滑的粉脸：「不用了……我够了。」「嗯！那娟娟要自己舒服了哦！」周娟娟笑着仰起脸来，继续套动起来，刚才怕秦大爷受不了刺激一直没叫床，这时也叫了起来：「爸……你好硬啊，娟娟的小嫩穴好舒服……好涨，好酸，好麻啊……娟娟的小穴、被爸爸的大鸡吧撑大了……」秦大爷很明显受不了这种刺激，急促地喘息着伸手紧紧抓住周娟娟的双乳。<br /><br />　　周娟娟叫的更淫荡了：「爸、用力捏……把娟娟的骚奶子、捏破……啊——啊……肿了……受、受不了、受不了了——爸、娟娟受不了了——」「闺、闺女……爸要来了——」秦大爷高喊一声，用力向上挺起身子，将肉棒深深地挤进周娟娟阴道深处，喷出了一股股精液。<br /><br />　　「啊——爸……娟娟好舒服……爸……还是爸操得娟娟舒服……」周娟娟其实没到高潮，但是秦大爷既然射精了，她作为性服务员当然得先满足秦大爷。<br /><br />　　两个人保持着姿势喘息了一会，周娟娟才微笑着缓缓抬起雪臀，秦大爷软掉的肉棒顿时带着一股白色的液体从她那两片柔嫩的阴唇间滑了出来。周娟娟赶紧凑过脸去，伸出柔滑可爱的小舌头，开始细心地帮秦大爷清洁起来。<br /><br />　　「周小姐，多谢……以前就该找你的，你真敬业。」「……」周娟娟含着秦大爷的肉棒正在吸吮，没有说话，只是抬起娇媚的眼睛，温柔地看了他一眼。<br /><br />　　「真是多谢你了，最少有十年没这么舒服过了……」「我也要多谢秦大爷呢……」周娟娟娇笑着吐出秦大爷的肉棒，帮他拉上裤子：「秦大爷让我又找到了原来和我爸做爱的感觉，自从我爸过世了，就再也没有过那样的感觉了。」「哦，你也嫁给你爸了对吧。」<br /><br />　　「是啊，我第一次就是给我爸的呢。秦大爷，你怎么这个年纪还不退休？」穿好衣服，周娟娟绕到秦大爷身后，一边帮他按摩肩背，一边柔声问道。<br /><br />　　「我这样的老光棍，退休了就找不到女人了。就这么点退休金，也嫖不起。<br /><br />　　所以我还是做工，每星期都能有一次。」<br /><br />　　「哦……秦大爷一直没有结婚啊。」<br /><br />　　「是啊……我年轻的时候，女人还不少，可惜都要房子才肯结婚，那时买不起房子，错过了……现在老了，房子也有了，却没有女人了……」秦大爷想起往事，伤感起来，两颗老泪从满脸的皱纹间滚落。<br /><br />　　「对不起，我随口问问的，秦大爷你别难过！」周娟娟赶紧安慰老人。秦大爷笑了起来：「唉，果然是老了，总喜欢啰嗦些伤心事……没事，现在挺好的，每个星期可以和你们这么漂亮的女人做一次，还有什么不满足的。」「嗯，只要秦大爷愿意，我以后一定让秦大爷更舒服！」周娟娟笑道。<br /><br />　　「好了，快下班了，我也该走了，今天多谢你啊，周小姐。」秦大爷笑着起身。<br /><br />　　「秦大爷客气了，再见。」周娟娟目送秦大爷离开自己的性服务室，也开始整理妆容，准备下班了。<br /><br />　　仿佛回到了刚刚嫁给爸爸的时候，周娟娟欢快里带着一点伤感，轻轻地哼着歌，在厨房里忙碌着。两条俏皮的小辫在耳边随着她哼着歌的节奏缓缓地晃动，周娟娟心里免不了有一些得意的甜蜜。<br /><br />　　看样子我还不老呢……小正也想娶我，今天秦大爷也找我……将一碟烧好的菜端到餐桌上，家门忽然打开了，周亦正一下子跳了进来，捧着一大束火红的玫瑰，伸到周娟娟面前：「妈！」「干嘛……」周娟娟有些不好意思起来，虽然是自己的儿子，可是他真的要正式向自己求婚了？<br /><br />　　「妈，嫁给我，好不好。」周亦正笑着跪到周娟娟面前，一只手捧着玫瑰，一只手托着一只水晶发夹，伸到周娟娟眼前。<br /><br />　　好漂亮的发夹……周娟娟不由得又想起了爸爸向自己求婚的时候送的那只白金发夹，自从爸爸过世以后就再也没戴过了……还有小方向自己求婚的时候，送的那只银发夹。那时小方大学刚毕业，还没什么钱，所以买的发夹也很便宜，不过心里还是很高兴……下次出门，我就可以戴满三个发夹了……周娟娟的俏脸上神情急速变幻，周亦正有点奇怪，轻轻地又叫了一声：「妈？」周娟娟回过神来，看着周亦正的眼神第一次带着羞涩，毕竟他要成为自己的第三个老公了：「小正，你……真的要娶妈？」「咦？」周亦正脸上吃惊略带着不快：「我一直说要娶妈啊，可不是开玩笑的！」「……」周娟娟白皙的粉颈也羞得通红，垂下长长的睫毛没有说话。周亦正看到她的神情，知道是答应了，笑着站起身来，把玫瑰放到一边，把发夹小心地插到周娟娟的头发上。<br /><br />　　「嗯，好了，妈现在是我老婆了。」周亦正看着周娟娟，开心的笑了起来。<br /><br />　　「要、要告诉你哥……」周娟娟略带局促地转过脸去。周亦正有些不满：<br /><br />　　「不用告诉他吧？」<br /><br />　　「咦？」周娟娟睁大眼睛：「还说要结婚，你连婚姻法都没看过啊？女人要嫁新丈夫的话，虽然不用旧丈夫同意，但是得让旧丈夫知情。」「知道啦知道啦，那你告诉他吧。」周亦正笑着伸出手去，就要抱周娟娟。<br /><br />　　周娟娟赶紧羞涩地退具有、起来，同时拿出手机，拨通了周亦方的电话。<br /><br />　　「小方……嗯，跟你说一声，妈准备和你弟结婚了。」「啊？太好了！恭喜妈！替我恭喜小正！」周亦方欢呼起来。<br /><br />　　「你什么时候回来？我们好办婚礼。」<br /><br />　　「呃，妈，我这里今天出了点事，一时回不来，没事没事，就是麻烦而已，你别担心。」「那我跟小正说，等你回来再办婚礼了。」<br /><br />　　「好……我这的事明天告诉你们……今天确实没时间……真没事！妈，恭喜你和小正啊！你赶紧先去和他打证吧，他想和你做爱都想疯啦！」「真是的——不跟你说了。」周娟娟笑着挂上电话，正对上周亦正期待的目光。<br /><br />　　「小正，你哥那出了点事，一时回不来。我公司那个小陈也请了半个月假，估计我现在请不到假，我们的婚礼可能要等半个月才能办了。」「没事……我们先去领结婚证吧？」「嗯……妈明天去公司申请，后天去领证，行吧？」「行……」周亦正笑着抱住了周娟娟，对着她妩媚的樱唇就吻了下去，周娟娟挣扎两下，抵不过儿子有力的拥抱，软软地放弃了抵抗。反正现在算是他未婚妻了……亲一下没事的。<br /><br />　　周亦正喘息着含住周娟娟柔软的双唇，笨拙的试图将舌头伸进她嘴里。周娟娟知道儿子虽然不是处男，不过没谈过恋爱……嫖过，也和他们单位的性服务员做过爱，但是肯定没真正接过吻。<br /><br />　　今天就让小正知道接吻是什么回事好了……是不是他的初吻？笨笨的……周娟娟的呼吸也粗重起来，微微的张开小嘴将周亦正热情的舌头放进自己的嘴里。<br /><br />　　的确如周娟娟所想，这是周亦正的初吻。他机械地将舌头在妈妈嘴里激烈地搅动着，试图去找到妈妈柔腻的舌头，终于在他孜孜不倦的探索下，周娟娟也将香甜的舌头带着清香的津液送进他嘴里。<br /><br />　　这下周亦正更加把持不住，双手的动作狂热起来，一只手已经伸向周娟娟胸前，用力地揉搓起一只高耸的乳房，胯下的肉棒也硬硬地顶住了周娟娟的小腹。<br /><br />　　周娟娟一惊，赶紧躲开儿子的嘴，用力将他推开：「先、先吃饭，菜都凉了！」周亦正恋恋不舍地停止了动作，火热的目光盯得周娟娟面颊像发烧一般，良久，才笑道：「好。」周亦正三下两下就吃完了饭，然后仰靠在椅背上，兴致盎然地看着周娟娟心不在焉地吃饭。周娟娟刚放下碗，他就站起来走到周娟娟身边，又想上下其手，周娟娟赶紧双手紧紧地抱住胸部：「小正……还不行。」「妈——？」周亦正有些奇怪，又有些不满。<br /><br />　　「小正……法律规定性资源也是资源的一种，属于国家所有，任何人不得随意处置……除了工作需要、特殊情况或者婚姻状态，不应随意发生性关系……」周娟娟不好意思地扬起水汪汪的媚眼，歉疚地看着儿子。<br /><br />　　「妈不是经常在公共汽车上和人做爱嘛……真是的。」周亦正越发不满。<br /><br />　　「那是特殊情况……」周娟娟轻轻地笑着。<br /><br />　　「我不管……妈，谁叫你那么性感，我好想和妈做爱。」周亦正双手搭上周娟娟的双肩，轻轻地抚弄起来。<br /><br />　　「小正！乖。反正我们后天就打证了，只要打了证，妈就和你做爱好不好？<br /><br />　　现在没打证真的不行，我们要做守法公民。」周娟娟坚决地看着儿子，在这样的目光下周亦正也只能放弃，哭丧着脸道：「可是我现在好想要！你看，我都硬成这样了！」周娟娟偷眼看了儿子的裤裆一眼，果然顶起了高高的帐篷。真是的，年轻人欲望太强烈了……她想了想，歪着头笑道：「那……那小正去嫖一次吧？」「都能和妈结婚了，还嫖什么……」「小正，你趁还没和妈结婚，要嫖赶快去哦。不然等结婚了，就没这么随意了。」周娟娟笑道。<br /><br />　　「那好吧……」周亦正无精打采地走向门口，周娟娟歉疚地看着他出了门，也有些无精打采地做起家务来。<br /><br />　　「第一人民妓院到了！」公交车停在一栋富丽堂皇的建筑物前，周亦正下了车，看着「第一人民妓院」的霓虹灯招牌在渐浓的暮霭中闪亮，建筑物两边是一对楹联，上联「和谐泄欲」，下联「文明嫖娼」。<br /><br />　　真是废话。卖淫法早就规定了伤害妓女的重则枪毙，轻则抓去强制变性成女人终身卖淫……谁还敢不文明，不和谐？<br /><br />　　走进妓院大门，一位身穿笔挺制服的工作人员迎上前来，臂章上金色的「妓院监察」令人心生敬意，而头上绿色的大盖帽更表明了他的身份。这年头，连个拉皮条的都戴上大盖帽了……「欢迎光临！先生要嫖妓吗？」绿色大盖帽笑着问周亦正道。<br /><br />　　「嗯……」<br /><br />　　「跟我来。」绿色大盖帽笑着领周亦正走向妓院里面。<br /><br />　　「先生要消费几等的？」<br /><br />　　「一等吧。」特等的实在太贵了。<br /><br />　　「好的——」带着周亦正穿过一条长长的花廊，进了一间宽大的房间，绿色大盖帽打开暧昧的粉红色灯光，问道：「先生要点号吗？」「不用，给我安排一个美女吧。」周亦正嫖的确实不多，不认识什么妓女。<br /><br />　　毕竟才工作没多久，工资不高。<br /><br />　　「好咧！先生请休息一会！」绿色大盖帽退出房门，周亦正无聊地躺到床上看着电视，新闻里正在播放着一对专家就新婚姻法修改发表意见。<br /><br />　　孔庆西：「……我认为，将女性法定结婚年龄从十五&nbsp;&nbsp;岁提高到初次月经来潮的半年后是非常行之有效的举措，体现了与时俱进的思想，是符合唯物主义和科学发展观的。」司马北：「我觉得还是规定女性丈夫人数增加到五个效果更佳，更能体现社会主义的优越性。毕竟现在的男女比例是十比一。」孔庆西：「这样不符合自然规律。你知道，女人身上只有三个洞。」司马北：「不一定要同时过夫妻生活啊，女性不像男性，勃起了才能性交，所以她可以分批次和自己的丈夫行房。」……<br /><br />　　这些专家真坑爹，每天都只会在这里耍嘴皮子……周亦正无聊地想着，这时门被敲响了：「您好！可以进来吗？」声音又软又甜，倒和妈妈有些相像，想到周娟娟诱人的身体，周亦正有些脸热起来，赶紧道：「请进！」一位高挑苗条的妓女走进房间，披着一件几乎透明的薄纱长裙，性感的内衣一览无余。笑着鞠了个躬：「很高兴为您服务。」抬起头来，齐下巴的短发使她显得清秀可爱，虽然长得不如妈妈，不过也算个漂亮女人了。只是看起来怎么这么眼熟？<br /><br />　　妓女端详了周亦正一会，有些吃惊地道：「小正？」整么会有妓女知道我的名字？何况我应该不认识她！周亦正紧张起来，结结巴巴地问道：「你、你是哪位？我们认识吗？」妓女突然笑了起来，走到周亦正身边，俯下身子，小嘴对着周亦正的耳朵吐出了一阵幽香，轻轻地说了个名字。<br /><br />　　周亦正大吃一惊，几乎从床上滚到地下，嘴巴张的几乎可以塞进一个鸡蛋：<br /><br />　　「表表表表表————」<br /><br />　　「呵呵……」她娇笑着掩着嘴，美丽的眼睛向周亦正抛了个媚眼，娇声道：<br /><br />　　「现在是表姐了哦。」<br /><br />　　「表——表——那个，那个啥，你什么时候做的变性手术？」周亦正还是抑制不住惊讶，结结巴巴地问道。<br /><br />　　「叫表姐啦！对啦……我现在还是叫李月，不过不是超越的越，是月亮的月哦。」李月看到周亦正震惊的模样，笑着转过头去，举手投足间哪里还有一点男人的样子！<br /><br />　　周亦正的脑子还是止不住地混乱起来：「呃——月、月……月姐。」他终于艰难地吐出了这个称呼。<br /><br />　　「嗯，小正乖，姐姐这是变成女人以后第一次来完成国家规定的卖淫任务……没想到能碰到你。」李月笑着坐到周亦正身边，身上传来一阵阵清香。<br /><br />　　可是周亦正却完全无法把她和女人联系到一起，只能窘迫地说着：「呃……月、月姐，我们……那个啥，我们小时候……比过谁鸡鸡大的，现在——」「现在人家真的是女人了嘛！」李月撅起小嘴，娇嗔道。<br /><br />　　「可是……」<br /><br />　　「哼！死小正！是不是嫌弃姐姐！告诉你，想和姐姐结婚的男人一大堆！」「不是——不是啦，月姐，我就是觉得有点怪怪的。」周亦正期期艾艾地笑道。<br /><br />　　「早知道不告诉你了……我现在真的是女人了，不信你摸摸……」李月笑着抓起周亦正的一只手，伸向自己坚挺的酥胸前。<br /><br />　　周亦正紧张地握住了李月饱满的乳峰，虽然隔着胸罩，也能感觉到那自然柔软的手感。李月轻笑着：「怎么样，信了吧？」「呃……」「还不信……好。」李月突然站起身来，脱去纱裙，然后解开胸罩，一对可爱的乳房就争先恐后地跳了出来，欢快地在周亦正眼前跳动着。连两颗小小的乳头也呈现出自然的粉红色，在两圈绯红的乳晕中傲然挺立。<br /><br />　　「你再来摸！」李月全身上下只剩一条小小的三角裤，撅着小嘴靠到周亦正怀里，又一次抓起他的手放到自己乳房上。<br /><br />　　光滑……柔腻……温暖……柔软……坚挺……周亦正有些颤抖地轻轻揉捏着李月的乳房，不由得欲火熊熊燃烧起来：「月姐，怎么会这么真实的？」「这本来就是真的嘛！这是国家科技攻关项目，我是第一批做这个手术的。<br /><br />　　就是用我自己保留下来的脐带血里的干细胞用生物工程进行培养，植入我的身体后让它们发育成我自己的器官。所以小正摸的，是真正的我的乳房哦。」「啊？还有这种事？」「是啊……这是个系统手术。我真的完全变成女人了呢。现在我有卵巢，有子宫，有真正的阴道。脑垂体也动过手术，现在会分泌雌性激素……所以我还会来月经呢。以后还能生小孩……」「这……月姐，你真的是女人了啊，没想到你做了女人这么漂亮！」「整容了嘛……」「月姐，那个啥，就算做了女人，一想到被男人的鸡巴插到身体里面，会不会觉得奇怪？」「不会啊。国家现在的政策很好，男人想变成女人的话，不但免费变性，免费整容，还免费提供心理辅导，用什么催眠啊、心理暗示啊、环境暗示啊……慢慢让你觉得自己就是个真正的女人。所以我现在看到男人的身体就会觉得很想要……」「呃……月姐，那你为什么要去变成女人——啊！」李月的手已经伸向周亦正的裤裆，紧紧地抓住了他的肉棒。<br /><br />　　「娶老婆太难了……我又没你那么漂亮的妈……」李月娇笑着褪下了周亦正的裤子。周亦正已经在她的挑逗下高高举起的肉棒顿时跳了出来，直直地向上指着。<br /><br />　　「呃……不过……我今天是来嫖的，这样对月姐好像不太尊重。」周亦正现在已经完全相信面前的是个不折不扣的女人了。<br /><br />　　「哎呀……小正的鸡巴这么大了啊。」李月笑着握起周亦正的肉棒，轻轻套动着：「没什么啊……也只有这样小正才能跟我做爱啊……要不我嫁给你？」「呃……我已经跟我妈求婚了……啊……」李月笑着低下头，含住了周亦正的龟头，开始慢慢地吸吮起来。<br /><br />　　可惜李月的口技似乎很一般，虽然努力地想让周亦正更舒服，但是牙齿还是时不时碰到他敏感的龟头，一阵阵刺疼。舔了一会，李月吐出周亦正的肉棒，不好意思的笑道：「对不起啊小正，姐变成女人还不到半年，还不太会吹……我们直接做，好不好？」「好……好。」周亦正已是欲火焚身，一边答应着一边就伸出手，拉掉了李月的小内裤。饱满的阴阜上长着稀稀落落的一小片阴毛，周亦正将手指伸到阴户上一探，顿时沾了一手的淫水。<br /><br />　　「咦，月姐，你居然还会流淫水啊？」周亦正好奇地将手伸到自己鼻子前闻了闻，没什么味道。<br /><br />　　「说了啊……我现在是个真正的女人！女人是什么样我就是什么样！」李月有些不满起来。<br /><br />　　「好啦……乖月姐，对不起啦。」周亦正笑着抱住她的肩——只有这肩膀还有些宽，似乎还带着男人的一些特征，不过也算是光润腻滑，非常漂亮。<br /><br />　　「嗯……那，小正想怎么做？姐现在还不太会服侍男人，小正想舒服点的话就自己来？」「好。」周亦正笑着将李月推倒在床上，李月张开一双修长挺拔的腿——这双腿已经完全是一双女人的腿了。看样子，只要不动骨头，这个变性手术能把人身上的每一个部分都变成女人——露出了娇艳诱人的阴户。<br /><br />　　「月姐，你的小穴好漂亮……」周亦正赞叹着握住自己的肉棒，大龟头顶着李月的阴唇，轻轻地拨弄了一下那晶莹粉嫩的花瓣，一缕清亮的淫水又缓缓流了出来，李月紧紧地抓住床单，呻吟起来：「小正……别逗姐了……」「姐，你的阴蒂勃起了呢……和以前鸡鸡勃起的感觉有什么不同？」周亦正笑着用龟头顶住李月微微探出头来的阴蒂，揉了几下，李月顿时浑身颤抖起来：<br /><br />　　「啊、啊……不知道……别揉了……插进来……」周亦正这才笑着将肉棒对准那条淫水横流的细缝，粗大的龟头缓缓分开两片阴唇，慢慢地插进了李月的阴道。<br /><br />　　「月、月姐，你这个小穴……是真的哎！」周亦正惊叹道，柔软湿润的嫩肉温柔地将周亦正的肉棒紧紧包围，似乎还在轻轻地吸吮。<br /><br />　　「说了是真的啦！」李月不满地伸手用力捏了周亦正一把，轻嗔薄怒的样子完全是个娇俏的少女。周亦正心神大荡，忍不住俯下身去，轻轻地啃着她柔滑的粉脸，含混不清地呢喃着：「太舒服了，舒服得像做梦，所以我才问的啦。」「哼……骗人……」李月咬着小嘴，微微闭上眼睛，随着周亦正在体内缓缓的抽动喘息起来。<br /><br />　　「姐……你好紧……」周亦正以最大的幅度和最慢的频率慢慢地感受着李月阴道舒适的摩擦感，每一个进出都带出一丝粘滑的淫水。李月呻吟着：「我、我还没和几个男人、做过爱呢……」加快了一些抽插的幅度，周亦正笑着问道：「姐、你还没变成女人的时候、和女人做过爱吗？」「啊？」李月张开眼睛，眼神里有一些迷茫，似乎已经忘了身为男人时候的感觉，沉吟了一会，才轻声道：「做、做过几次……」「哦……那是男人做爱的时候舒服，还是女人做爱的时候舒服？」「哎呀……死小正，我都、都忘了男人做爱是什么感觉啦……」李月粉面飞红，害羞地转过脸去。<br /><br />　　「不是吧。好姐姐，告诉我嘛。」周亦正笑着伸出双手将李月的俏脸摆正，软语央求道。<br /><br />　　「是、是做女人舒服……不过女人不是每次都能舒服……」李月不敢睁眼，轻声道。<br /><br />　　「哦……那我今天让好姐姐舒服。」周亦正笑着猛的开始抽动起来，突然受到粗暴的侵犯，李月不禁叫出声来：「啊！」一声还没落地，又遭到周亦正暴雨般的攻击，周亦正急速地挺动着腰臀，把粗大坚硬的肉棒一次次毫不留情地送进李月阴道深处，捣出了一连串的水声，和李月情不自禁的娇吟：「啊啊啊啊啊……」周亦正一边努力地抽动，一边将双手伸到李月膝弯下，将那双白嫩的粉腿架到肩上，转过头气喘吁吁地啃着柔滑的小腿：「姐……你以前、腿上的毛呢……现在这么好看……」「手术去了、毛囊……啊、」李月突然伸出双手，紧紧地搂住周亦正的背，全身绷得紧紧的，失神地张开小嘴，抑制不住地叫了出来。<br /><br />　　看着在自己简单粗暴的攻击下很快高潮的李月，周亦正没有停止动作，就着李月阴道内温暖的阴精的润滑，抽插得更激烈了，还不忘挪揄李月：「姐、你还会高潮、还泄了啊……」「啊……啊……姐……姐泄给、小正了……」李月无神地看着周亦正汗流满面的脸，语不成句地呻吟着。<br /><br />　　「姐舒服了？」<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />       <span style="color:#FF0000 "> 字节：40889</span><br /><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被幸福女海在2015-12-15 14:31重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5413456&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5413456&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17976623" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976623"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976623_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:34</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17976619" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976619"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976619_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:33</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17976618" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17976618"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17976618_12939468" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=枫椛樰枂">枫椛樰枂</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+40</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">前天 22:33</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5413456-fpage-2-search-1000-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5413456.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

