	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8即时中短</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]家乡行【作者：不详】</title>
	<author>power52035</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 东嫖西赌 于 2009-5-27 08:53 编辑 </i><br /><br /><span style="color:Blue ">（１）回乡</span><br /><br />　　岳高山将近十年没回家乡了。这里是生他养他的地方，他一直强烈的思念着这个地方。<br /><br />　　这次突然回来，是应中学老师的约请，来参加同学聚会的。他倒想看看当年那些同学都混成什么样子。<br /><br />　　回来之前，他跟二位好友取得联系，他们表示到时一定要来接他。<br /><br />　　那天，他跟女伴一下车，等了半天，也没有见到他们。正不知所措时，一辆桑塔那轿车停在跟前。<br /><br />　　车门一开，下来两名男子，齐声叫道：“高山，想死我们了，你终于回来了。”<br /><br />　　高山仔细一看，正是自己的同学吴大海、顾长江。<br /><br />　　在学生时代，这两人跟他关系不错。经常称兄道弟的，常在一起厮混。只是近年没什么联系，但高山时不时的想起他们，顺便也想起他们的妻子。一想到她们，他的心里酸酸的，苦苦的，仿佛自己就是世上最可怜的男人。<br /><br />　　高山忙走过去，跟他们握手，彼此都重重地摇着胳膊，一脸的激动，都望着对方，想看岁月在对方的身上留下什么痕迹来。<br /><br />　　多年不见，自然面貌有变。学生时代时，三人都是清瘦的，现如今呢，吴大海成个胖子，脸胖得圆圆的，有了啤酒肚。顾长江也胖了一些，鼻子上架了副白眼镜，还有点秃顶。岳高山自己还是个瘦子，只是脸上多了份成熟与沧桑。<br /><br />　　彼此一打量，都笑了起来。高山瞅瞅二人，说道：“看得出来，你们都挺幸福的。”<br /><br />　　吴大海撇撇嘴，苦笑道：“你可别逗了，我都变啥样了？谁还能相信我以前还是美男子呢？”<br /><br />　　顾长江也连连摇头，道：“岁月不饶人呀，我觉得自己都老了。还是你行，高山，还是那么帅气。”顾长江冷静的声音中带着感慨与艳羡。<br /><br />　　二人都直着眼睛瞅着高山，都在纳闷，为什么人家还是那么年青与健美呢？<br /><br />　　高山冲他们笑笑，说道：“我来给你们介绍一位新朋友。”说着，将女伴招了过来。<br /><br />　　二人早注意到高山身后有个女伴，只是刚才光忙着跟高山打招呼了。<br /><br />　　“他们是我的好朋友，学生时代的铁哥们，大名是吴大海、顾长江。”<br /><br />　　“这位是我的女朋友何小绿。”<br /><br />　　小绿叫道：“吴大哥，顾大哥，你们好。我初来宝地，请多多关照。”<br /><br />　　小绿分别跟二人握手，一脸的微笑。<br /><br />　　二人一打量小绿，都心里一荡。这姑娘好漂亮呀，相比之下，自己老婆都被比下去了，简直是青菜萝卜。<br /><br />　　这何小绿大约二十三四岁，生得如花似玉。那两只圆溜溜眼珠一转，明光闪闪，特别勾人。她笑起来时，甜如蜜，纯如泉，那股的青春气象风一样，几乎能将人吹倒。她的优点还不止这些，她还有一副天生的模特身材，举手投足，都给人一种美感。<br /><br />　　今天，她穿一条白色的半透明的套裙，那露在外边的细腰长腿，令二位朋友差点要流出口水。<br /><br />　　毕竟顾长江要冷静些，见吴大海看直了眼，握着何小绿的手不放，还直咽唾沫，忙用手捅捅他的腰，吴大海这才象梦醒一般，干笑了几声，说道：“真是不得了，我以为见到电影明星了呢，真是太漂亮了。”<br /><br />　　放开美人的手，看岳高山时，高山只是微微一笑，脸上颇有几分骄傲。二人当然明白其中的原因，都不禁想到，这小子带这么漂亮的女友来是什么意思？不用说，是向我们两人示威来了。想将我们的老婆压下去，嗯，这个目的达到了。也别说，这妞长得是够靓的，看来，这小子这些年混得不错。<br /><br />　　吴大海笑道：“高山兄弟，小绿妹子，请先上车吧，住的地方我都给你们找好了。”<br /><br />　　高山很感动，说道：“两位大哥，你们想得太周到了。”也不再客气，放好皮箱，跟小绿钻进轿车。<br /><br />　　在车上，三位老友交谈起来。<br /><br />　　在交谈中，高山知道老友近年的情况。吴大海现在是个小老板，开了好几家店铺。顾长江混到某机关里，现升到副处长了。<br /><br />　　高山对朋友夸奖一番，然后说自己在南方开一家玩具公司，生意还凑合，勉强度日。听得说得可怜，那两人都摇头不信，都不住地叫高山为高大老板。<br /><br />　　在谈话中，高山也免不了问到二人的老婆。吴大海说杨丹在跟自己一块干事业，打理生意。顾长江说柳青还当小学老师呢，每天都跟孩子打交道。说到自己老婆，二位都兴致不高。当初的热乎劲儿都蒸发了。<br /><br />　　高山故意跟小绿发感慨说：“你不知道呀，那杨丹跟柳青可是我们学校的校花，可比你长得漂亮多了。这两位老兄都比我强，一人一朵，艳福无边呀。”听得小绿吃吃直笑。<br /><br />　　这话听得顾长江直皱眉，他没有说话。<br /><br />　　吴大海忍不住了，说道：“我说高山兄弟，你可别提这事了，什么校花呀，都是老掉牙的历史了。跟你们小绿一比，她们呀唉……”心说，她们早成老太婆了。女人嘛，青春一走，就跟花失去水分似的，越来越无光。<br /><br />　　长江心里不爽，猛踩一脚油门，那车便突然加快，一阵风般向前边驶去。<br /><br />　　很快到了一家宾馆。将皮箱搬到订好的房间。这里宽敞明亮，窗明几净，室内的装璜都不错。几个人坐下，闲扯了一阵儿。无非是同学、老师等人的近况。<br /><br />　　稍后，顾长江先站起来，见吴大海还盯着小绿不放，便有意咳嗽几声，吴大海警觉，也笑着站起来。二人向高山告辞，让他们今天好好休息，说明天他们两对夫妇做东，要在“九洲大酒家”宴请高山跟小绿。到时一定要让两位吃好，喝好，玩好。<br /><br />　　高山再度感谢，跟小绿直送到楼下。<br /><br />　　临走时，顾吴两位认真地看了一眼小绿。<br /><br />　　不同的是，吴大海的目光是火热的，贪婪的，顾长江的是冷静的，迷茫的。小绿只是笑着接受，高山呢，装作没看见。<br /><br />　　二人重回房间，关好门后，小绿勾住高山的脖子，笑眯眯地说：“你那两位朋友好象有点色呀。”<br /><br />　　高山的手伸入裙子，在她的屁股上抚摸着，嘿嘿笑道：“你不正喜欢别的男人注意你吗？那样能看出你的女人魅力呀。”<br /><br />　　小绿瞅着高山的眼睛，说道：“你吃醋了吗？瞧你那小气样儿。不过，我好喜欢你这样子。”<br /><br />　　说到这里，小绿“啊”地一声叫，目光变得迷离起来。原来高山的手已按在小绿的隐秘部位上。那里是柔软的，也是敏感的。<br /><br />　　隔着内裤，高山连抠带揉的没几下，小绿就发出甜美的呻吟，身子酥软，象瘫了一般。那干净的内裤上，出现一片湿迹，将高山的手弄得粘乎乎的。<br /><br />　　小绿扭动娇躯，不顾羞耻地说：“操我，操我吧，现在就操我吧。”<br /><br />　　高山的手指继续逗弄着小穴，嘴上说：“那就快点求我，我最喜欢听女人求我了。你要说得骚一点。”<br /><br />　　小绿没法子，娇声道：“我求你操我，用你的大鸡巴，狠狠地操我，操我的小骚屄。”<br /><br />　　听到这种骚话，高山精神大振，将小绿推到床前，弯腰卷起裙子，扯下她的内裤，那两个小洞都被透明的淫水浸满了，卷曲的阴毛闪着亮光，有说不出的淫糜。<br /><br />　　高山激动极了，呼吸急促，他掏出自己已胀得跟棒槌一样的家伙，“滋”的一声给插了进去，显得很粗暴，他的脸上也有了狰狞之相，跟平时的随和、亲切判若两人。这时候的他，象一只下山猛虎，想撕碎一切。</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-715591.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-715591.html</guid>
	<pubDate>2009-05-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【被骗传销上了女神】【作者：wushizitong 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">上部</span><br /><br />　　南京这座古<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>而又伤感的城市，我曾经在这里读大学，一呆就是四年。２０１３年１月２６日，（我靠，世上事情总是如此的巧，到今天我发表此文刚好一周年啊）我再次满心欢喜踏上去南京的旅程，恍如当初一个人背上行囊，向着向往的城市向往的大学出发。到了南京的前几天，自然是与在这座城市扎根的同窗举杯共度，聊着上学时的二逼时光。２０１３年２月１日，我与女同学见了面，当晚住到了女同学的租的套房。女同学让我早点休息，明天还要早起，带我去看生意。<br /><br />　　暂且让我们把时光倒流到我的大学时代，先介绍一下我的这位女同学，在我们大学的计算机科与技术学学院，不敢说她是院花，绝对是可以排在前五的，在我的心中自然是女神。我在计算机（１）班，她在计算机（２）班，大一、大二我可能与女神无数次擦肩而过，可就是没擦出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>情的火花，其实那时我还不知道有这样一位女一号，因为刚进入大学，对于一切都是新鲜的，志比天高，本人作为班长也一直忙于各种活动，无暇顾及身边的花花草草、蜂蜂蝶蝶。我们班是３４个男生、３０个女生，哥至今都无法理解，为啥这么多的恐龙来学计算机，所以，不管在学习还是生活中，大家都是以兄弟不以<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>妹相称。<br /><br />　　我与女神相识于大三末，因为前几年疯疯癫癫累了，思了好久、想了好久决定考研，也烦透了计算机，报考了心理学，女神也是考的心理学，这是天意吗，这是老天爷的眷顾吗，我想是的，有时候事情总是那么的不经意间的发生了。我与女神第一次相遇于食堂，那天看考研的书籍看的投入，导致很晚去食堂吃晚饭，一般我们学校只有三食堂三楼晚上还有面食、盖浇饭吃，在三食堂点了瓦罐面，吃完就往大门走，突然后面有个很甜美的声音，同学，同学你的书忘了拿，我回过头，接过书，一时语塞，生平第一次愣住了，大概是１６５的个，长筒鞋，短牛仔裙，白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>薄纱吊带衫，身材非常好，该敲的地方敲，该突的地方很突出，脸很白富有弹性的那种，长头发，后面绑蝴蝶结的那款，发型很像神雕侠侣里的小龙女那种的，眼睛冰清玉洁的，看过去有点傻傻的那种，后来得知她的名字，跟她的眼睛简直是天作之合。女神兴奋的问我，你也考心理学的？我也是。我，恩完之后，女神接着用有点责怪的口吻说，以后这么重要的资料不要随便丢哦，然后转身离开了。回过神后，我确定我的脸上的肉在微笑，心里暖暖的，又觉得十分遗憾，没对女神说声谢谢，又碍于强烈的自尊，没回去向女神答谢，或者去要个联系方式，呵呵。<br /><br />　　那天之后，我的考研之路充满了快乐，思恋也可以让一个人变得好强、兴奋、自我。一天天过去，感觉过了好久好久，都见看到女神，终于到了暑假，我们学校为了鼓励同学们考研，特意在暑假给我们考研学子准备了两间大阶梯教室，还安装了空调。我心中的女神竟然又出现了，她占了教室的第一排，靠门边上。我占了一个阶梯教室最后一排正面对讲台的座位，我向来喜欢这样的位置，这是一个制高点，可以观察到教室里的一举一动，我喜欢这样控场的感觉，每次女神出去打水或者去洗手间，我都在默默的关注一下，等女神回来，又装作在思考问题，哥不做沉思者，决定做一个仰思者某一天女神竟冲我微笑，还向我摆手，难道我一直仰视教室门口的习惯败露了，我也摆摆手给了女神回应，哥绝对不是自恋，因为哥在制高点，理所当然知道女神是冲着我来的，心里暗喜，女神竟然记得住我，是因为我也考心理学，还是被我的魅力所打动，在她心里烙下了个心病，或许两者兼具吧。就这样，她会经常的来问我问题，渐渐的熟络了，女神绝对是个吃货，时常把零食带到教室，每次都会施舍我，我不是爱吃零食的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">学生</span>，但十分喜欢这种感觉，关于爱情的各种理论都不适合我，我觉得爱情就是一种感觉，感觉对了就是天堂。<br /><br />　　时间总是如此短暂，暑假在不知不觉中度过了，大四开学后，我们院也设了一间考研教室，我和女神决定搬走，因为这件事，还时常被舍友唠嗑，说我重色轻友，跟我一起考研的舍友没有搬回院里。我嗨皮的帮女神搬书，我们成为了亲密无间的考友，也成为了考研同桌。我总是期盼着每天的早晨可以早点见到女神、也期盼着晚上楼管来喊关门，自习下课可以跟女神在校园里晃荡一圈，聊着彼此的生活。在别人看来，我们就是幸福的情侣，那会还真不是情侣，幸福的时光都是差不多的，省略三万字。考研成绩出来了，我考上家乡的学校，她落榜了。她很失落，却不是因为落榜而失落，因为我将要回到家乡读研而失落。<br /><br />　　大家都懂得，我也是一位资深鉴黄专家，阅片无数，但大学时的我绝对是一个「纯洁」的孩子。我没跟女神表白，女神却已把我当男朋友。我们在一个夜晚，在老校长的雕像下拥抱、拥抱、拥抱，她的身段抱起来很舒服，胸部顶过来，丰盈柔软，她淘气的说我的胡子扎到她的脖子了，就这样安安静静的享受着这样的夜晚。又是一个傍晚我们接吻了，地点很好，是我们学校的演播厅楼顶，面朝着前面的湖，我们刚开始轻柔的接吻起来，耳朵可以听到对方急促呼吸的声音，那种声音太美妙了，像打了鸡血，越来越热烈，她回应的也越来越热烈，从没接吻过，但却异常的顺利，看来很多事我都是无师自通的，所以我的ＳＩＳ的论坛账号是ｗｕｓｈｉｚｉｔｏｎｇ，呵呵。只是我们太过于激烈，我把舌头伸到她的嘴里，我们的舌头在缠绕，不断吸允对方，像是我们小时候就学会的本能——吃奶，我们仿佛都要把对方吃了，她回去后跟我说，她的舌头被我吸了一个小疙瘩，初吻永远记得，呵呵。鉴于「纯洁」的我，我把我们的种种亲密行为，统称为爱抚，我们相互爱抚，而不是相互<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">做爱</span>。<br /><br />　　下一个战场是我们学校的足球场，那是我们最喜欢去的地方，我们坐在足球场的中部，跑道上总有好多人在散步，一次夜晚我们背靠背的说着话，然后她叫我转过身，我就转过身自然的把她抱在怀里，无意中我的嘴有点靠近她的耳朵，她像触了电般酥软了一下，抖了一下，呻吟了一下，我很好奇，我从来不知道她对自己的耳朵这么敏感，她说我呼出的热气经过她的耳朵，让她的脑袋一下空白了，本能的想把耳朵贴近我的嘴和鼻子。我见她有如此巨大的反应，故意大口的呼出热气，搞得她受不了了，全身扭来扭去，伴有轻微的颤抖、轻微的呻吟。我也有了反应，我立马含住她的耳垂，她的耳垂很丰满，她此时变得十分的温柔，温柔细小的声音喃喃自语，啊不要，啊不要，啊不要…声音太让人享受了，我含住并用舌头舔她的耳垂，她的身体贴的更紧，肩膀不断上下抖动，意识模糊的说着停、不要，停、不要，我快呼吸不过来了，我的双手不老实的往她的双峰移去，她用手无力的抗拒我，试图不让我得逞又想让我得逞。如今回忆起来，下半身都不老实的，呵呵。<br /><br />　　迎来了大学毕业后的第一个暑假，我顺利通过研究生的面试，并没有急着回家乡，为了能够离女神近一点，我在南京找了一份兼职的工作，女神说她要先回家一趟，暑假会来南京找工作，我们天天在网络上腻歪，暑假的某一天，她终于决定来南京，我问她住哪，她说先跟同学住，我们制定了游玩夫子庙的计划，那天我去汽车站接的她，并把她带到我上班的地方参观了一下，我们顺便把她同学约过来吃晚饭，在ＩＴ上班就是苦逼，周五了还加班，我俩等的千辛万苦，晚上九点多才吃完饭，在附近溜达了一下，一看时间十点多了，她们准备回去。我则建议在附近开个标准间，明天逛夫子庙多近啊，你们来回折腾要好几个小时，她们表示同意。于是用她们的身份证开了一标准间，我送她们到房间，打开了电视，检查设施设备有没有问题。等我告别时，我的女神说你也住这吧，我和闺蜜睡一张床，你一个人睡一张床，其实她的闺蜜我们也很熟，在学校里也常常一起吃饭的。我说这样也好，万一有人夜闯深闺，我也能保护你们。呵呵，心里暗自欢喜，胡思乱想。<br /><br />　　大家都是穿着衣服睡觉，我愣是睡不着，时间一分一秒过去，听到她们熟睡后的呼气声，我看了一下<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=手机',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">手机</span>，已经一点多了，我轻轻的旋开床头灯按钮，让灯光尽可能的昏暗，我看了一下她们睡得床，我嘞个去，我的女神面朝着我，手指向闺蜜示意我，是她的呼气声。我向她招手，让她过来我这张床，她轻轻的滑出被窝，生怕惊醒闺蜜。她慢慢的挪步，轻盈的钻进我的被窝，我们侧躺着四目相视。我一只手搂住她的腰，她的手搂住我的脖子，我的双唇贴近了她的脖子，除了她的耳垂外，她对脖子也很敏感，我们不敢发出很大声响，又非常<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>，只能感觉到她在不断扭动，并极力的控制她的呼吸，我不断来回亲吻，一条腿穿过她的两腿之间，没想到她两腿夹紧往下蹭，见如此反应，我也配合的用大腿往两腿之间的中心顶去，她穿的是牛仔短热裤，我想用另一只手去抚摸她的胸部，试过的人都知道，侧躺着一只手搂腰，另一只手很难去照顾她的双峰的，因为那只手被别在身下，所以，我索性用我的头去蹭她那双骄傲、坚挺的双乳，我们充分享受着像偷情一样的兴奋。我绝对可以称得上是勇于牺牲自我的战士，我尽量的去满足她，让她爽到底。就这样我们爱抚了几十分钟。她突然停了下来，用食指竖到她的嘴边向我示意不要出声，然后拉起我的手，向她闺蜜的床移步，我已经明白她的意思了，想玩更刺激的，我真没想到这样冰清玉洁的女神，也会下半身控制了上半身。我们开的房的床还算大，此时，她的闺蜜翻了个身，吓我们一跳，我们两人久久坐在床沿不敢动，不知过了多久，又听到了她的呼气声，我们更加小心翼翼的往那床上趟并没有盖被子。她躺在下面，我用压迫性的姿势进击，这种传统的方式效果真是惊人啊。传统必有它的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=经典',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">经典</span>之处，她变得极其紧张，呼吸不能控制，还闭上了双眼，当我们双唇接触时，我们热烈的交融在一起，几个回合后，我埋下头去吸允她最敏感的耳垂，不时的还温柔的咬住那丰盈的耳垂，她整个人都在微微颤动，左手在艰难的工作着，要抓住一只奶轻轻的揉动，她的反应更加强烈，脚不断的伸曲着，我又发挥了无师自通的本能，右手不自觉的向下滑去，滑过很有弹性的小腹，指尖作为先锋部队，率先突破了肉体和内内之间，有些细细柔柔的毛，中指自然的进入一条肥肥的沟，她竟啊的一声，我停了下来，静静的听，还好声音不是很大，她的闺蜜还在呼着气熟睡呢，她低声的跟我说，让我温柔一点，我的嘴、左手、右手又开始工作了，说说我右手的感觉吧，她的那里很富有弹性、很肥厚，尤其是中指进去之后，湿滑是肯定的，很美妙，肉肉的，能想象到上面有很多爱的神经元，我的中指在不断摸索，她还用很小的声音指导我，上一点、上一点，我的手指触到了一个凸起的位置，她直接受不了了，我想这就是传说中的Ｇ点，我用中指在那个位置上快速的抖动，她强忍着哼、哼、哼、哼哼、哼哼、哼哼哼哼、哼哼哼哼哼哼哼的呻吟着，最后身体连续的抽搐了几下，她的双手紧紧的抱住我，伴随着抽搐一环一环的扣紧着，像要把我的身体融入她的身体。作为一名战士，我成为了她的需要，满足着她的一切，真是一名终于女神的好战士，真佩服我当时是怎么做到的。后来，她跟我说，那次是她此生难忘的、永远的回忆。一句话：「纯洁」的我，直到分手后我都没破了女神的处。大学时光暂且到此吧，让我们回到现实。<br /><br />　　第二天起来吃完早餐，也就是２０１３年２月２日，女神便带我到另一朋友家做客。那位朋友个子不高，二十多岁，已是孩子的母亲，一口浓重的四川口音，干练利落。她谈到了我们今天要考察的生意，她拿出一张白纸画图，介绍了五级三晋制，投资一份３８００元变３８０万，奖金分配制度。五级三晋制也就是说五个级别：实习业务员（１—２份，Ｅ级），组长（３—９份，Ｄ级），业务主任（１０—６４份，Ｃ级），业务经理（６５—５９９份，Ｂ级），老总（６００份以上，Ａ级）。三个提升阶段：第一个晋升阶段为实习业务员晋升为组长，再提升为业务主任，它实行的是当月当日当时晋升制，只要你销售的份额达到１０- ６４份，就可以提升为业务主任，没有任何附加前提。第二个晋升阶段为业务主任晋升为业务经理，它必需满足以下两个条件。一是销售的份额必需达到６５- ５９９份。二是必需培养出两名直接的业务主任，它实行的是次月一日晋升制，这就是说，当你具备了晋升资格，那你将在下个月晋升，所以称之为次月一日晋升制。第三个晋升阶段为业务经理晋升为老总，它必需满足以下两个条件。<br /><br />　　一是销售的份额必需达到６００份以上。二是必需培养出三名直接的业务经理，它实行的是隔月一日晋升制，这就是说你的前两直接业务经理已经产生，第三名也具备了晋升资格，而经理实行的是次月一日晋升制，他将在次月晋升，而你不能和你的业务员同时晋升，必需再等一个月才能晋升，所以称之为隔月一日晋升制。<br /><br />　　具体的模式：没兴趣的网友可以跳过（那么投资３８００元赚３８０万元是如何实现的？我们来看看资本运作的奖金分配制度。最低投资３８００元购买一套所谓的名优产品，之后你就取得一个加入「资本运作」行业的资格，这时候你就成为了行业的一名实习业务员，同时你也拥有了「资本运作」行业赋予你的一项权力，发放信息给你的亲朋朋友，从而寻找你的三名下线，实习业务员找到自己的第一个下线获得实习业务员的直接提成５７０元，同样找到第２个下线也是５７０元，这个时候你已经累积到３份份额，你就晋升为业务组长了，这时候你再找到你的第３个下线，你就将获得业务组长的直接提成７６０元。「资本运作」行业规定每一名成员都只能发放３个有限的机会，也就是说只能有３个直接下线。<br /><br />　　这时候你的３个直接下线已经找到了，你就不能再叫人了，你也就没有直接提成可以拿了。你一共可以拿到直接提成为５７０+ ５７０+ ７６０= １９００元。<br /><br />　　按照同样的方式，你下面的３个直接下线也要寻找他们自己的下线，每个人需要２份才能晋升为业务组长，这时候你应该站在业务组长的位置上拿组长的间接提成１９０元，你一共可以获得３×２×１９０= １１４０元。那么你现在累加起来一共有３+ ３+ ３+ １= １０份，按照规定你晋升为一名业务主任。同样，你下面３个直接下线每个人都还差７份才能晋升为业务主任，在这期间你是站在业务主任这个级别上拿主任的间接提成３８０元，你一共可以获得７×３×３８０= ７９８０元。到这个时候，你一共累计到３１份，上经理需要６５份，你离上经理还差３４份，这期间你应该拿主任的销售补助１５２元，你一共可以拿到３４×１５２= ５１６８元，这时候你份额累加到６５份，按照规定你应该上业务经理了。在你成为业务经理之前，你一共拿到１９００+ １１４０+ ７９８０+５１６８= １６１８８元。你现在刚上经理是６５份，我们按照平均发展，你的３个直接下线分别是２２份、２１份、２１份。按照同样的规律，他们每个人都上经理还分别需要６５- ２２= ４３份、６５- ２１= ４４份、６５- ２１= ４４份，他们一共发展了４３+ ４４+ ４４= １３１份，这期间你都应该拿业务经理的间接提成，一共应该拿到１３１×４５６= ５９７３６元。以此类推，当你的３名直接下线都上经理后，你的直接下线也会这样上经理，你的三名直接下线每人拿１３１个４５６元，这时候你应该拿业务经理与业务经理之间的销售补助第一代１１４元，你一共应该拿到１３１×３×１１４= ４４８０２元，这个时候你已经是６５+ １３１+ ３９３= ５８９份的大经理，距离高级业务员的６００份只差６００—５８９= １１份，这期间按照规定你应该拿经理的第二代销售补助７６元，你一共可以拿到拿１１×７６= ８７６元。在上老总之前，你在业务经理这个位置上你一共拿到５９７３６+ ４４８０２+ ８７６= １２１６０２元。你现在刚上老总是６００份，按照平均发展计算，那么你的三名直接下线应该分别是１９９份、２００份、２００份的业务经理，他们三人都上老总还需要分别发展６００- １９９= ４０１份、６００- ２００= ４００份、６００- ２００= ４００份，这期间你是站在老总位置上拿老总间接提成３８０元，你一共拿到（４０１+ ４００+ ４００）×３８０= ４５６３８０元。同样道理，当你下面３名直接下线上老总以后，他们就拿３８０元的间接提成，你拿老总与老总之间的第一代销售补助５７元，一共要拿到老总第一代销售补助１２０１×３×５７= ２０６９１０元，依次类推，你拿到老总第二代销售补助１２０１×３×３×３８= ４１０７４２元，拿到第三代销售补助１２０１×３×３×３×１９= ６１６１１３元。把前面你总共拿到的钱加在一起你应该拿到１８１１７４７元。如果按照老总在最高级别平台上停留的平均时间２年半计算，老总的效益分红每月是６—１０万，我们取平均数每月是８万，那么可以拿３０×８= ２４０万，加上前面的１８１１７４７元，是４２１１７４７元，约为４２０万，扣除１０% 的个人所得税，你的收入大约就是３８０万。）经过严密数学推理，当一套完美的理论呈现在人们眼前，有的人早已心潮澎湃、激动万分，有的人早已魂不守舍、跃跃欲试，有的人用半信半疑的言辞来辩驳，试图来验证理论的正确性以便说服自己。当一个人对他（她）说这样的事时，他（她）定会嗤之以鼻，当三五七人对他（她）说这样的事时，他（她）开始动摇了，当身边的所有人对他（她）说这样的事，他（她）彻底被征服了。从此，他（她）仿佛过上了拥有３８０万的日子。<br /><br />　　哥向来都是相信一切，又怀疑一切的。我就看看你们要玩什么把戏。我决定拯救我的女神。女神是一根筋的那号，不信的东西打死她都不信，但一旦让她相信的东西，九头牛也拉不回来。其实内心还是很担心很害怕的，直觉的感觉这就是传销啊，会不会被绑架，会不会被逼骗家人要钱过来。呵呵，请问各位网友，你经历过传销吗？没经历过的东西根本就没有发言权，只是道听途说，或者媒体报道，或者网上看到的帖子。我感慨于传销的骗术，不得不诚服它的魔力。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：14200</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 ">共28082字节</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-14 22:57重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5411508&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5411508&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17970617" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970617"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970617_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:58</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17970616" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970616"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970616_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:58</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5411508.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5411508.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【带老婆去按摩】【作者：ｗａｎｇｚｌ８９ 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　「嫂子真是太漂亮了！」小陈目不转睛地盯着我手机屏幕里那张<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">婆</span>的裸照，情不自禁地赞美道，「简直就是天生尤物。」看着他眼珠都要掉下来的样子，我心里既有一丝嫉妒，却又有种特殊的满足感。我精心挑选的这张照片清楚地展现出她丰满的乳房，翘起的屁股，还有平坦的小腹。「你记住，我对她的感情是很深的。」「我明白，而且我也不想惹麻烦……」小陈一边说一边转头看向我，「如果嫂子同意，你介意我用手指玩弄下她的小穴，或干脆为她舔阴不？」「只要她不反对就行，我完全没问题。」我调整了一下坐姿，只是想想那种画面都让我牛仔裤里的老二骚动不已，「这次的目的就是要看看她的底线在哪里，就是要让她彻底变成荡妇。当然，如果她不买你的帐，那我付你的也只能是正常按摩的钱了。」我们又用了几分钟敲定一些细节。对于今晚给我老婆准备的惊喜，我有些期待，又有些不安。我知道阿莉最喜欢的性幻想就是被按摩师上，但她也是我遇到的最忠贞的人。我只希望这次的安排不会反而惹她不高兴。<br /><br />　　「老公，这房间太棒了！」阿莉显然对这里的环境很满意，她四处张望着，笑着说道，「我们好久没有好好放松一下了。」「是啊，这装修风格真不错，我们以后应该经常来。」我嘴上这么回答，眼睛却没怎么关注这件屋子，而是紧紧盯着我老婆的翘臀，「而且这样也不用听你冲咱孩子大喊大叫了。」「那我今晚是不是得因为别的事儿大喊大叫了？」老婆边说边将衣服脱到只剩胸罩和内裤，然后坐在巨大的高级按摩浴缸旁边，挑逗地看着我。<br /><br />　　「我也不知道呀，按摩师还有半小时才来呢，不如咱们好好利用下这段时间把这个问题搞清楚？」说着，我也赶忙宽衣解带，与她一同掉进浴缸。<br /><br />　　接下来的半小时对我来说完全就是折磨，因为我的任务是把她的情欲挑逗起来，却不包括真枪实弹地与她相干。我们在水中拥抱着，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>抚着，亲吻着，就在我马上就要把持不住的时候，小陈来敲门了。<br /><br />　　「您好，请问可以为您服务了么？」小陈的声音里明显带着兴奋之情。<br /><br />　　我们赶忙收拾妥当从浴室中走出并把小陈迎进来。我自然是装作从没见过他，只是简单地打了个招呼，说道：「给她来个普通按摩就行。」然后就坐在了旁边的沙发上。<br /><br />　　小陈边准备按摩用具和精油，边与阿莉拉上了家常。此时，阿莉已经脱了胸罩趴在按摩床上，身上只剩下一条黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>内裤。<br /><br />　　「女士是哪里人？」小陈边按摩阿莉的背边问道。这个话题迅速拉近了两人的距离，因为他们都在西北出生，而又都在江南长大。<br /><br />　　看他们聊得火热，我也赶紧以出去买包烟为借口，为他们创造更多的独处空间。就在我关门的那一刹那，我注意到小陈的眼睛似乎在放光。男人都懂的，那是欲望的眼神。<br /><br />　　虽然楼下就有卖烟的，我还是故意放慢脚步，花了十多分钟才回去。我一进门，就发现老婆的内裤已被脱下扔在了一旁。阿莉的屁股上只盖着毛巾，而小陈正卖力地按摩着她的大腿根部和臀部。<br /><br />　　我坐回旁边的沙发上欣赏着这一幕，却发现小陈悄悄地将毛巾向上挪了挪。<br /><br />　　虽然他的动作不大，毛巾也就移了几厘米，但从他的角度他已经可以清楚地看到我老婆那美丽的阴唇了。而阿莉此时已沉浸在按摩的快感中，对所发生的事情一无所知。<br /><br />　　小陈的手离我老婆的阴唇只有不到几公分了，我们结婚这几年来还从没有别的男人能够这样对她。随着小陈按摩的节奏，阿莉的小穴也一张一合的。咦，老婆似乎已经湿了？我还没来得及再确认，小陈又按回了阿莉的肩颈。<br /><br />　　「宝贝儿，你就在这儿按吧，我去看会儿电视。」「好的老公，」阿莉有气无力地答道，「小陈按得太棒了，谢谢你带我来这里。」我溜进了旁边的房间打开电视，耳朵却关注着隔壁房间的动静。我真的很好奇阿莉到底会让按摩师做到什么程度。<br /><br />　　其实我心里有一点点期待会听到老婆抗议的声音，但３０分钟过去了一切仍然那么平静。于是我忍不住又打开了他们房间的门，眼见的景象让我大吃了一惊。<br /><br />　　阿莉一丝不挂地仰躺在按摩床上，同样赤裸着身体的小陈趴在老婆的双腿间，双手伸到老婆的乳房使劲揉搓，嘴亲吻着老婆的鼠蹊部。阿莉弓着腰，两条腿也在不由自主地抖动着，明显在要求更进一步的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>。<br /><br />　　忽然，她睁开眼睛看到了我，刚刚还充满欲望与满足的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的大眼睛顿时显现出慌乱。我冲她笑了笑，走到她身旁坐下，用肢体语言告诉她「没关系，好好享受就行」。<br /><br />　　「啊，好棒。」阿莉轻吟道。原来小陈终于吻上了老婆的小穴。他用舌头抵住老婆的阴蒂，还将一根手指<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>入了她的小穴。老婆的屁股上下晃动着，大腿抖动得更加激烈了。<br /><br />　　「尽情地享受吧」我在她耳旁轻语道，一只手抚摸着她的脸，另一只则玩弄着她的乳房，「我想看着你被别人弄出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的样子。」我的阳具现在也硬得发痛了，但奇怪的是此时的我看着小陈吸吮着阿莉的小穴，心里却没有一丝嫉妒。<br /><br />　　「别停啊，千万别停。」她的声音里带着哭腔，反复地重复着这一句话。<br /><br />　　小陈一听，舔得更加卖力了，他的舌头就像肉棒一样在我老婆阴道里抽插。<br /><br />　　阿莉扭动着下体，淫水已经顺着大腿根一直流到了按摩床上。「你的下面太好吃了，」他突然不顾阿莉的请求停下来轻声说道，「简直就跟蜜一样甜。」「赶紧的！！！」她央求道，脸上的表情说不清是愉悦还是郁闷，「我要来了！」小陈一看我老婆已经处于半失神状态，也就不再多说什么，一张嘴直接吸住阿莉的阴蒂，同时将食指插入老婆的小穴。「来吧夫人，尽管来。」「小陈的技术你还满意吧？」我在老婆耳边轻声耳语道，说着使劲捏住她的乳头。我知道，她高潮到来时最喜欢有人这么做了。<br /><br />　　「太满意了，我真的好舒服。」就在这时她原本闭着的眼睛忽然睁开，双腿紧夹住小陈的头，身体也大幅度地弓了起来「啊啊啊啊……不行了……」小陈高超的「口技」就这样让我老婆的高潮到来了，阿莉愉悦的欢叫声充满了整间屋子。<br /><br />　　「我爱你。」我待她高潮平复后小声说道，心里头却在想既然她已高潮，这部戏该怎样收场才比较圆满。<br /><br />　　「我也爱你老公」阿莉满足地回应道。但接下来发生的事却真的完全出乎了我的预料。她拍了拍小陈的头，示意他爬上来。小陈自然是心领神会，一跃而上，一下就将肉棒插入了我老婆那已经湿透的小穴。<br /><br />　　几个月来我打手枪时脑子里幻想的就是看着另一个男人干我老婆，但我没想到这个剧情真的会发生。<br /><br />　　这会儿，小陈的手紧紧地抓着我老婆的屁股，像打桩一样每下都插到她阴道的最深处。「夫人你的小穴真是太棒了！」他喘着气说道。而阿莉的回应就是随着肉棒的抽插而发出的有节奏的呻吟。<br /><br />　　「你可以干她，但别射在里面了。」我走到小陈身旁小声交代了一下。从这个角度，我可以清楚地看到我老婆的小穴紧紧包裹着小陈的肉棒，而小穴里的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>肉则随着小陈的抽插时隐时现。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：5500</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-14 22:55重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5411878&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5411878&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17970593" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970593"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970593_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:54</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5411878.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5411878.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【梅兰竹菊之似梦似真【作者：布大大】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">2015／12／13　发表　春满四合院</span><br /><br />　　时值隆冬，洛阳城内大雪纷飞，冻得街道上的行人都裹紧了手脚走路。<br /><br />　　洛阳城内最富贵的地段还数这临安街，而临安街内最富有的人家便是刘大官人刘宓，一座宅子占地千顷，没人知道他家到底有多少银子，只听人说过要是把刘大官人的所有银子拿出来都足够将洛阳城所有的大街小巷铺上一层还有余的。<br /><br />　　刘宓的府邸中家奴成群、婢女成堆，每一天都要把家里的角角缝缝给打扫干净，有一点灰尘下人都要挨板子。<br /><br />　　「妈，我们还能回去吗？不会要在这过一辈子吧？我不想待在这。」「会的，我们一定能再回到家里去的。相信妈妈，冬竹不要怕。」李春梅一边擦拭着大堂里的桌椅一边又小声地安慰着二女儿陆秋菊。<br /><br />　　「你们两个在干什么呢！还不快给我擦干净点，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>爷这趟出远门就快回来了，再不打扫好看我怎么收拾你们！」管家许福瞥见了李春梅母女两人窃窃私语，立即开口骂道。<br /><br />　　这已经是李春梅她们母女来到这个世界的第三个月了，连她们自己都不知道怎么就到了这里，只是能够确定的就是这里并不是那个科技发达的二十一世纪，而是遥远的古代。<br /><br />　　一开始两人茫然不知所措，反倒是陆秋菊心中暗暗高兴：「如果能够成为皇上的妃子就好了。不，我说不定还可以当公主、格格呢，那样就有好多帅气的皇子阿哥来追求我了。」等到陆秋菊整整被饿了一天之后才感受到这个世界对她来说不是天堂而是地狱。<br /><br />　　幸好老天开恩，在母女两人快要饿死街头之际，遇见了刘府的一位外门总管，瞧她们两人模样不错，问了她们几句就把母女俩当作丫鬟买了回去。<br /><br />　　「你弟弟肯定也在想办法回去，有他在就不用担心了。」当李春梅和陆秋菊被带回刘府之时，才惊奇地发现李春梅的儿子陆泽男竟然也在这刘府里伺候。<br /><br />　　三人找了个空偷偷见面，一问之下才知道自己都是莫名其妙地来到了这里，却又是以前的什么事情都还记得。<br /><br />　　刘府之中家规甚严，家丁、婢女之间不准勾搭偷情，一经发现双双家规伺候，所以平日里陆泽男和李春梅母女都是在夜深人静的时候偷偷找个地方说话，商讨回家大计。<br /><br />　　严寒的冬天只是对那些穷苦人家说的，在刘府这样的有钱人家里自然是房屋内烧满了炭火，把屋子烤得像夏天一样火热。<br /><br />　　刘府的东边的一处厢房里住得是刘府的四夫人潘素芸，自从刘宓将她娶进门后，大夫人蔡氏便是处处看她不顺眼，刘宓为防两人每日相见争吵才将她们二人的住处分成东边和西边隔开来。<br /><br />　　此刻屋外鹅毛般的雪花在空中飘落，潘素芸屋内的气氛却是燥热得让人抓狂。<br /><br />　　「太大了！慢慢进来，你个天杀的要折磨死奴家了。」潘素芸一丝不挂赤条条地躺在牙床上和一个强壮的男人紧紧抱在一起。<br /><br />　　刘府家主刘宓远出未归，这人又是谁呢？只听那人得意洋洋地说道：「这招鬼子扛枪厉不厉害，你要是想要还有更爽的那？」潘素芸笑骂道：「你个狗奴才是从哪里学来的这不三不四的东西。平日里看你老实巴交的，原来一肚子的坏水。」男子坏笑数声一手抓着潘素芸的三寸金莲用嘴巴舔吻起来，惹得潘素芸一阵脚痒发笑，而他又用另一只手横抱住潘素芸的大腿，把自己胯下那磨人的东西在水帘洞里来了个进进出出，是弄得潘素芸又想笑又是浪叫。<br /><br />　　要是换了李春梅在场肯定要以为自己眼花了，这个和潘素芸勾搭在一起的男子不是别人，正是自己的儿子、陆秋菊的弟弟陆泽男是也。<br /><br />　　「听说老爷今天就要回来了，以后我可不能再多来夫人这里了。」「哼，怕什么吗？他平日里在家的时候十天半个月也未必来我这里一次，你晚上偷偷地来谁会知道。怎么，你怕了？」陆泽男嘿嘿一笑：「我怕，我是怕以后再也见不到夫人，夜里难以入睡。」潘素芸气喘吁吁地笑骂道：「你这个挨千刀的冤家。怎么会生出你这么个祸害来，还偏生得这么大，专来折磨人。」潘素芸的一颦一笑都让陆泽男着迷不已，恨不得此刻能把眼前的这个尤物含进嘴里。<br /><br />　　这刘府的四夫人潘素芸是怎么和这家奴陆泽男勾搭成奸得呢，原来有一日潘素芸在屋子里待得闷得慌，出去四处走走，路过后院柴房的时候恰好看见了陆泽男在那砍柴，那时还是炎炎夏日，陆泽男把自己的上身脱了个精光露出臂膀来在那砍着柴。<br /><br />　　潘素芸是大家闺秀一门不出二门不迈的，这还是她有生以来第二次见到别的男人在自己面前衣裳不整，第一个男人自然是她的丈夫刘宓。<br /><br />　　那刘宓虽然是坐拥万贯家财、衣食无忧，但也正因为他打小就是含着金钥匙出生的，还未到娶妻生子的年龄就已经是流连烟花之地乐而忘返了，终于和那帮狐朋狗友结伴玩耍，长此下来身子骨已经被掏空得七七八八。<br /><br />　　那是刘宓正值少年还未察觉有什么变化，等到他继承家业娶妻生子到了三十岁的时候那潜藏的祸根就爆发了，别人三十多岁只是大好年华，可他倒好，每日是腰酸背痛、手脚无力，每每和夫人行周公之礼时都是力不从心草草了事。<br /><br />　　为此刘宓秘访城中许多名医却都是无济于事，他为人好面子不愿别人知道自己身体出了毛病，凡大富大贵之家都是三妻四妾以便能多生几个子嗣传宗接代，因此刘宓也陆续地风风光光娶了这四房的夫人，却是掩耳盗铃让她们守着活寡。<br /><br />　　潘素芸被娶进刘府的时候正是情窦初开的年纪，与刘宓行了房事一经点拨便像开了窍似的，身体火热得不行终日想要刘宓的疼<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>，可刘宓那虚弱的身子骨哪里经得住这么折腾。<br /><br />　　平时隔个四五天来一次，到后来半个月才来一次，一直到后来的三四个月都不曾来看过潘素芸。<br /><br />　　那一日出房闲逛的潘素芸正是已经快大半年没有得到刘宓的宠爱了，日子一久心里莫名地烦躁，这才想着出去走走。<br /><br />　　恰好又看见了陆泽男在哪劈柴，看着他那健壮的肌肉一时都看呆了，直到旁边的贴身丫鬟叫了她数声才反应过来。<br /><br />　　陆泽男听见动静回头一看，正好和潘素芸四目相接，他是从现代来的，对这个时候的风土人情都没那么多的估计，就这么光着上身盯着那潘素芸看个不停，也不避讳。<br /><br />　　陆泽男没顾忌这些，潘素芸这大家闺秀哪里受得了，惹得她羞红了脸连丫鬟都顾不上就快步离开。<br /><br />　　两人得那一次见面就算是王八看绿豆对上眼了，加上潘素芸住得东厢房离着下人们住得地方也近，陆泽男前思后想了好几个晚上，终于是在一个静悄悄的夜晚摸到了潘素芸的住处。<br /><br />　　陆泽男见她屋子里灯火未熄大胆地在屋外学了几声猫叫，引得潘素芸好奇走了出来看看，他上前一把抱住了潘素芸一手又捂住了她的嘴巴。<br /><br />　　在一番挣紮在下潘素芸才算是看清了他的面目想起了前几日的情景，身子又被他强有力得臂弯抱着一时之间脸都红了，两人终于是在那个夜晚干下了背地偷情的好事，到如今也不知是第几回了。<br /><br />　　话归主题，正当李春梅还在前院大堂打扫之际，只听得门外下人的一声长叫：「恭迎老爷、少爷回府。」堂里的总管许福听了下人禀报早已经迎了出去，李春梅几个下人赶紧加快手脚把东西收拾干净，整整齐齐地站到一旁等候这刘府老爷回来。<br /><br />　　没过一会，刘宓已经在下人的簇拥下进了屋子，问着旁边的管家许福：「大夫人她们几个呢，怎么不见她们出来。」一旁的许福答道：「大夫人和二夫人一早就到李夫人那儿打牌去了，三夫人早上说是出门求签拜佛现在还没回来。」刘宓道：「那四夫人呢？」许福道：「四夫人还在屋子里，兴许是四夫人的屋子离了这里太远，还没派人去通知，小的马上让人去叫四夫人一声。」刘宓摆了摆：「不必了，还是我自己去她那儿吧，这么久不在家她恐怕是在生我的气呢，别人叫了也没用。」刘宓吩咐了几句把这次外出带回来的东西让许福收拾妥当，自己一人往那潘素芸的东厢房去了。<br /><br />　　待得刘宓离去，许福又恭敬地向身边的刘三少爷问道：「三少爷舟车劳顿是否要先沐浴休息。」那刘三少爷点了点头道：「就麻烦许管家了。」「哪里的话，小的不敢。」许福往后招呼一声：「你们两个伺候少爷沐浴更衣。其他人去把门外的东西都收拾好了。」刘三少爷无意中往身边一瞥看见了被许福叫来伺候自己的李春梅母女，低垂着脑袋恭恭敬敬的样子，刘三少爷打量了一番问道：「这两个是谁，好像以前没见过。」许福道：「这是前几个月刚买回来的丫鬟，那时少爷已经随老爷出门去了，所以没见过她们。」刘三少爷这才明白过来说道：「把头擡起来让我看看。」李春梅和陆秋菊听了把头擡了起来，把连着刘三少爷在内的三个人都吓了一跳，李春梅仔细一看这不是自己儿子陆泽男的死党刘文吗，平时整日来自己家里玩哪里会认错。<br /><br />　　那刘文心里也是一惊，但他掩饰得好没有露出马脚来，点了点头说道：「不错，就她们两个吧。」说着离开了大堂就往自己的屋子走去。<br /><br />　　李春梅和陆秋菊两人都是大惑不解，难道是自己认错人了还是世界有长得如此相像的两个人。<br /><br />　　「你们两个还傻楞着什么，还不跟上去伺候着。」在许福的一声叫骂中李春梅两人才反应过来，赶紧向刘文追了上去。<br /><br />　　话说回东厢房潘素芸那里，陆泽男和那潘素芸干柴烈火在屋子里颠鸾倒凤浑然忘了外界。<br /><br />　　就在两人情绪积累就到最后一刻爆发之际，乍听得屋外老远就传来了刘宓的笑声：「夫人、夫人，你看看我给你带什么回来了。」把床上的陆泽男吓得当场没吓破胆，急忙把巨物从潘素芸体内抽出，开始在床底下找寻着自己的衣服。<br /><br />　　潘素芸嗔道：「你急什么，人家性致还没来呢。」陆泽男战战兢兢道：「老爷就要来了，我要再不走被他撞见就没命了。」在古时候打死一两个家奴可不算什么犯法的事，陆泽男平时虽然是个上班族但这点知识还是有的。<br /><br />　　潘素芸笑道：「你现在出去不是肯定要被他撞见，已经来不及了。」陆泽男慌张道：「那可怎么办啊！」潘素芸见他害怕的模样娇笑连连：「没用的东西。你快藏到床底下去就是了，这样他就发现不了了。」陆泽男一听恍然大悟，赶紧连衣服都顾不得穿上就往床下躲了进去，他刚一进去就发现那牙床下面恰好摆着一块木质的台子，中间有一处还是凹下去的，也不知道是干嘛用的。<br /><br />　　这时他已经管不了这个，空间有限也只能是爬了上去躺在上面，把头放在了凹陷的地方刚好托着自己的脑袋。<br /><br />　　陆泽男眼前面对着牙床底部，只听得潘素芸在床上说道：「你把台子右边的把手转一转。」陆泽男听她指示不知道是干什么的，但想来她也不会害了自己，便照着她的吩咐在右边摸索了一遍发现了一个开关似的把手，照着转了转，突然间那躺着的台子往上升高了许多，一直到自己的鼻子快要碰到床板时才停下来。<br /><br />　　这时陆泽男的裆部突然亮起一道光来，原来是那床板被打开了一个小圆洞，一只芊芊素手从那上面探了下来抓住了他的要害上下撸动了一番。<br /><br />　　在这个随时会被抓奸的危急时刻陆泽男的身体还是很老实地起了反应，他惊呼道：「你在干什么？」只听上面的潘素芸说道：「你把人家的火都撩旺了，就想一走了之不管不顾吗？」陆泽男顿时有些可笑不得：「那也等老爷走了以后才好说，再不行晚上我过来也行。」潘素芸道：「那可由不得你，人家现在就要你来伺候，你要是不老实照办，我就说你对我意图不轨，看老爷不打死你。」陆泽男此时才算明白什么叫最毒妇人心，为自己的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>欲后悔不已。<br /><br />　　际此紧要时刻房门被人从外面一把推开，刘宓大步流星地走了进来笑道：「夫人你看看我给你带了什么回来了。」潘素芸咳嗽几声道：「老爷你回来了，奴家抱恙在身不能起来恭迎老爷，请老爷恕罪。」刘宓紧张道：「怎么！你哪里不舒服，我去叫大夫来。」潘素芸一把拉住了他：「不碍事的，都是些女孩子家的毛病，休息一下就好了。」刘宓一听原来是这么个情况，便道：「那你快躺下吧，别坐着了。」潘素芸微笑道：「我都躺了一个上午了，身子都要僵了，起来坐坐。老爷这回从外面回来幸苦了。」刘宓听她说活好像也没什么大碍也不强迫，便坐在床边和潘素芸兴高采烈地说起了自己这回出门的所见所闻。<br /><br />　　底下的陆泽男却是心中叫苦连连，扶着自己那好不容易打起精神来的阳具趁着火热赶紧往上面那个小洞顶去，潘素芸坐着的地方正好就是那个小洞的出口，她身上裹着被子刘宓丝毫也没发现眼前的这位夫人竟然是片缕未着。<br /><br />　　「哦～！」<br /><br />　　就在刘宓讲到自己是怎么对付那帮拦路劫匪之时，潘素芸突然怪叫了一声神情有异。<br /><br />　　「夫人你怎么了？」<br /><br />　　刘宓疑惑问道。<br /><br />　　「没、没什么，只是听到老爷说遇到了土匪，把奴家吓了一跳。」刘宓得意笑道：「这小小的土匪算得了什么，我们后来到了前边的树林之时你猜我们又遇到了什么？」刘宓继续讲述着自己在路上遇到的种种奇遇，却是没有发现潘素芸脸上悄悄爬上来了两朵红晕。<br /><br />　　这里的事情便先暂时揭过，我们话说回李春梅母女俩和刘三少爷刘文那里。<br /><br />　　李春梅和陆秋菊母女俩满腹疑云地跟着刘文走进了他的屋子，此时屋子的大澡盆里早已经放好了热水等待着刘文沐浴更衣。<br /><br />　　刘文打发其他下人先行下去只留下李春梅母女二人，他指着陆秋菊说道：「你，过来帮本少更衣。」陆秋菊看了看李春梅又看了看刘文，站在原地犹豫不决。<br /><br />　　刘文怒道：「本少爷说话你是没听到吗？还不快过来。」眼看着事情紧急，李春梅站了出来护着女儿对刘文说道：「刘文是你吗？你是刘文对吗？你认识阿姨了吗？她是泽男的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>姐秋菊啊。」刘文狂笑数声道：「原来还真是你们，我说这世界上怎么会有长得这么像的人，原来你们也是一起来了这里，叔叔他们也来了吗。」「不，只有我和秋菊还有泽南三个人。」李春梅听他亲口承认一下放下心来，却没想到那刘文<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">淫荡</span>地盯着陆秋菊说道：「这样一来可就好玩了。阿姨，你知道我每次去你家都是为了什么吗？」李春梅不知道他想要说什么，只听刘文继续说道：「你以为我只是过去找阿南打游戏吗？不，我为的就是多看几眼你和秋菊、夏兰她们几个，每次见到你和秋菊在家里穿得那么清凉我都想干什么你知道吗？」李春梅听他说得越来越奇怪，不禁往后倒退了几步：「你、你想干什么。」刘文放肆地盯着李春梅那玲珑有致的娇躯上下打量：「想干什么？当然是想干你了。」李春梅听着这个自己看着长大的男孩说出这样离谱的话，羞得脖子、耳朵都红了。<br /><br />　　刘文张狂笑道：「你要是不照着我的吩咐去做，你随时可以把你女儿卖到窑子里去，你知道那是什么地方吧。只要你乖乖地听我的话，我保证让你们母女平安，对了还有你的丈夫是吧，只要你们好好听我的，我保证他不会少一只胳膊。<br /><br />　　」<br /><br />　　李春梅母女两人已经被惊吓得说不出话来，眼前这个男孩已经不再是自己认识的那个单纯的小 男孩了，在这个人命如草芥的年代，他的威胁让李春梅和陆秋菊不得不就范。<br /><br />　　刘文淫笑道：「秋菊姐快过来，帮我把衣服脱了，还是说你想被卖到妓院里去。」陆秋菊红着脸不得不走上前去帮着刘文开始脱下他的外衣。<br /><br />　　那一层层的衣服被陆秋菊细致地脱下以后，露出了他结实的身板和最后一条底裤。<br /><br />　　「快点，还有最后一条，你要是再不快点澡盆里的水都要凉了。」陆秋菊此时已经是骑虎难下只好照着吩咐半蹲下来开始把刘文的那最后的底裤也一并脱下。<br /><br />　　在裤子被脱下的一瞬间，一根黑乎乎的异物瞬间从刘文的胯间弹射出来打到了陆秋菊的脸上，吓得陆秋菊往后一跌瘫坐在地上。<br /><br />　　刘文得意洋洋地听着那根粗大的阳具对着李春梅说道：「阿姨你过来帮我洗澡。」李春梅见刘文全身脱光已经不知道该把眼睛往哪里放才好。<br /><br />　　「咕咚」<br /><br />　　一声，刘文已经跃进澡盆了，全身都被热水包裹着，只露出肩膀和脑袋，他朝李春梅瞪了一眼。<br /><br />　　李春梅被他一吓想起了他刚才的威胁，顾不得其他只得按他的指示开始帮着刘文洗澡。<br /><br />　　「来，先帮我按按脖子。这么多天骑马坐车脖子都酸死了。」李春梅伸出自己的手指在刘文的肩膀上按摩着，这还是她第一次除了丈夫以外的男人这么亲密地接触，每一下手指的按摩都让她的内心産生一丝异样。<br /><br />　　在李春梅和陆秋菊母女两人一番伺候下，眼看就快结束了，刘文突然从澡盆里站了起来，面对着李春梅母女俩，把胯下的那根巨炮般的阳具大刺刺地暴露在空气中。<br /><br />　　「阿姨，你还有这么没有洗干净。」<br /><br />　　李春梅羞涩说道：「这里还是你自己洗吧。」<br /><br />　　刘文冷哼一声：「现在我是少爷你是奴才，什么时候有见过奴才指使少爷做事的吗？我让你洗就得洗。」李春梅犹豫再三，最后还是侧着脸把手伸了出去，手掌虚抓着那根火热的棒子。<br /><br />　　「你这样是在洗澡还是洗空气，要洗就认真点，要不然我就换秋菊姐帮我了哦。」「不，不要，我、我帮你洗就是了。」李春梅为了保护孩子已经完全放下了作为母亲的尊严。<br /><br />　　只见李春梅低垂着眼眉不敢随意乱看，只是用手掌缓慢地撸动着刘文的阳具，细<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>的手掌和滚烫的阳具和着水滴发出啵啵啵的响声，看刘文的表情简直是要升天了。<br /><br />　　「阿姨把头擡起来看着我。」<br /><br />　　李春梅缓缓地擡起了螓首，从下而上看着刘文那如狼似虎充满侵略味道的眼睛，她的胯间竟然微微有了一些湿润的感觉，作为一个成熟的女人她已经充分知道接下来会发生什么样的事情。<br /><br />　　时间一转眼已经过去了半个多月，城中的积雪已经覆盖得有半个人那么高了，道路难行，寻常人家都躲在家里不会轻易出来。<br /><br />　　此时刘府三少爷刘文的屋子里正玩着一出好戏，刘文喝着茶端坐在椅子上说道：「去，把东西给我捡回来。」他脚下的一只小狗立马跑了过去用嘴把丢在远处的那颗小球叼了起来，又用膝盖爬着回到了刘文的身边。<br /><br />　　刘文笑着摸了摸她的头发：「不错不错，阿姨现在被训练的越来越听话了。<br /><br />　　秋菊姐也要加油哦，再往下含深一点。」<br /><br />　　陆秋菊面带微笑地吞吐着刘文的阳具，听了刘文的夸奖陆秋菊摇了摇屁股做出像母狗一样的动作表示高兴。<br /><br />　　刘文见时机差不多了说道：「今天我要给你们玩一个好玩的东西。」说着，刘文便拿出了两块黑布来把李春梅和陆秋菊的眼睛都蒙上，又把她们两人的手脚都死死地绑在了椅子上，阴户大开。<br /><br />　　刘文拍了几下手掌，房门被推开从屋外走进一个人来。<br /><br />　　刘文说道：「该你表现的时候到了，可别让我失望哦。」李春梅等了半天也不见有什么动静，好奇地问道：「主人你到底要给春梅玩什么？」「等会你就知道了，保证让我家的小母狗满意到死。」李春梅经过这半个月来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">调教</span>已经身心完全臣服于刘文，听着他话里的淫秽含义胯间小穴已经不自觉地分泌出了透明液体，蜜壶中更是一阵瘙痒难耐。<br /><br />　　「去吧。」<br /><br />　　刘文指示着进来的那个人，只见他把裤子一脱颤抖着双手扶着自己的阳具一把就往李春梅的蜜壶里送了进去，两人同时发出了一声低吟。<br /><br />　　李春梅顿时感觉头皮发麻人都要升到天上去了，这根进入她体内的阳具和刘文的不同，自己对它有着一些亲切但又好像从未见过。<br /><br />　　那个人适应了一阵之后开始活动了，他抓着椅子就是一下一下地往李春梅的体内深入，每一下都摇的椅子左嗞右响的。<br /><br />　　「不、不要停，再快一点。再快一点，我、我要……」刘文坏笑道：「阿姨你要什么？」李春梅含糊不清地说道：「要、要，主人的，主人的鸡巴，硬硬的大鸡巴。<br /><br />　　」<br /><br />　　「那这根呢，这根鸡巴不要了吗？」<br /><br />　　李春梅浪叫着：「要，要大鸡巴，都要、我都要，都给我。」刘文笑道：「真是贪心呢，一根都已经喂不饱你了，看来以后要给你找好几根一起才行。」李春梅听了小穴中的液体顿时分泌得更多，简直像流水一样止不住，和那个男人的每一下交合都能听见水花迸溅的声音。<br /><br />　　「可不能把我的秋菊姐给冷落了，秋菊姐也已经很想要了吧。」陆秋菊在一边听着妈妈和陌生男人灵肉交合的声音，早已经欲火难耐，但她又不敢向主人提出要求，只能咬着牙忍受。<br /><br />　　「好，我们就来比赛，快谁先把这两只母狗给弄到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>谁就赢了。如果谁先射了的话也算输。」刘文话不多说，一挺腰已经把自己那暴怒的阳具<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>入了陆秋菊的小穴之中。<br /><br />　　虽然陆秋菊的年纪年轻，但论起技巧来还是比不上妈妈李春梅，她的阴道虽然狭窄紧实，但不像李春梅懂得技巧，每每在刘文的阳具要抽出来之时，李春梅总是会有意识地缩紧阴道，像嘴巴一样死死地吸住阳具不让它离开。<br /><br />　　刘文每次都有一种只要进去了李春梅的小穴就会被吸干，不吸干不罢休的错觉，总是能引起他的好胜心拉着李春梅开战。<br /><br />　　这一下刘文在陆秋菊的体内驰骋之际，突然发现了陆秋菊的阴道竟然也开始紧紧地吸着自己的阳具，惊奇之下便问道：「秋菊姐你这是从哪里学来的。」陆秋菊高兴地回答道：「这是人家前段时候让妈妈教我的，就是为了让主人能够越来越喜欢干我。」刘文笑道：「你这只贪心的小母狗，原来背地里偷偷学了新的东西，这么多天来我竟然一点都没发现。」「我、我就是，为了给主人惊喜，嗯～。」刘文淫笑着说道：「那这里呢，是不是也偷偷地自己插进去了。」刘文用手按了按陆秋菊那随着呼吸一张一合的屁眼。<br /><br />　　惹得陆秋菊顿时呻吟不断：「不、不要，主人别摸、摸那里。我要给主人干，屁股的第一次要给主人，往里面射。」刘文被这挑逗的淫语勾的心火大盛，狠狠往陆秋菊的小穴中深插了几下：「你这个淫荡的母狗。一定背着我找阿财阿旺那几个狗奴才把屁眼通了是不是，里面是不是已经射满那几个狗奴才的狗精了。」陆秋菊被刘文插得高潮连连说不出话来，连连摇头。<br /><br />　　刘文不管这些，低下身子开始猛烈冲击。<br /><br />　　而一边的李春梅和那个陌生的男子眼看着也已经到达了高潮的边缘。<br /><br />　　「啊～，不、不行了，我要不行了。射给我，都射给我，射在里面。」那个在她身上驰骋的陌生男子顿时精关一松浓稠的精液像千军万马般往李春梅的蜜壶里奔腾而去。<br /><br />　　在这样剧烈的运动后，原来绑在李春梅眼睛上的黑布被磨蹭得已经开始有些松动，最后滑落了下来。<br /><br />　　李春梅一时间接触到阳光不太适应，等到她睁开眼睛看清楚的时候才发现眼前的这个陌生男子竟然是自己的亲生儿子陆泽男。<br /><br />　　「阿姨，怎么样，这份礼物有趣吧。」<br /><br />　　刘文亲眼见着自己安排的这场母子大战的好戏，心里有一种扭曲的快感。<br /><br />　　「哦，我也、我也快不行了，要射了。」<br /><br />　　就在刘文即将到达喷射的临界点时，脑袋却像是被人用锤子狠狠砸了一下，晕死过去。<br /><br />　　「阿文，阿文你醒醒，醒醒。」<br /><br />　　刘文迷迷糊糊地睁开了眼看到陆泽男一家正好奇地盯着自己看，他慌忙地看了一下四周，这里确实是二十一世纪那个陆泽男的家。<br /><br />　　「你怎么了吗？是不是有哪里不舒服？」<br /><br />　　李春梅关心地看了看他。<br /><br />　　「不，没、没什么。对了，我怎么会在这里。」刘文没头没脑的问话把大家都逗笑了。<br /><br />　　陆秋菊笑着告诉他：「你不是过来找泽南玩游戏的吗？怎么，你自己都忘了。」「哦，对哦，我是过来找阿南玩游戏的。」刘文似乎想起了自己来这里的原因。<br /><br />　　「不过后来好像家里来了一个推销员，说是卖一种香氛蜡烛能够有助睡眠，你好像还跑上去说要第一个试试。后来泽南和妈妈和我也试了吧。」听着陆秋菊说起了推销员，李春梅好像也想起了这件事情：「对啊。就是醒来之后就不见那个人了，不过他的蜡烛还真是好用呢，我现在一觉醒来身体都觉得轻了。估计他是看我们都睡着了没得生意做了就走了吧，真是可惜。下次他来的话一定要跟他买一些。」陆秋菊赞同地点了点头，陆泽男突然发现了什么惊叫着：「姐，你的手臂上怎么这么红啊。妈，你的也是。」陆秋菊和李春梅同时看了看自己的手腕确实是有一道道深红的印子，好像被什么东西捆绑过了，至于是什么她们怎么也想不起来了，在场的好像只有刘文一个人知道这个秘密。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（完）</span><br /><br />　　作者后记：其实照我本意是想写成金瓶梅的，因为文祭之中的女主角之一恰好含有一个梅字，但因为我设定上的原因和篇幅所致，注定不能写成几十万字的长篇。<br /><br />　　故事当中也有很多地方是我想要发挥的，但怕写多了又掩盖了主题，所以写的很匆忙。<br /><br />　　至于结局的话也有点让我自己都不满意，看完之后糟糕的地方实在很多。<br /><br />　　只能当作是开胃菜，下一次写古代春色长篇的话应该能好一些。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节数：19034</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5411880&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5411880&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17970591" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970591"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970591_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:53</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17970572" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970572"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970572_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:51</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17970571" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970571"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970571_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:51</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5411880.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5411880.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[玄幻奇幻]【香消之雨菡】【作者：夜羽寒】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　序章- 雨菡之殇<br /><br />　　我叫叶雨菡，今年２４岁，是巨能房地产公司售楼部的售楼小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>。<br /><br />　　我们公司的夏天工作服是修身的粉红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>西服套装，白衬衣，肉色长筒<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>或者连裤袜，还有公司统一购买的金色高跟凉鞋。凉鞋鞋面是由一个个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的珠片组成，只有３条细细的鞋带，却布局得别具匠心十分性感：其中两条细带包住脚趾，第三条从鞋前部内侧跨过足背绕过圆润的脚跟一圈，又和它自己交叉跨过足背接到了脚前部外侧，整个凉鞋是标准的「ｓｌｉｎｇ- ｂａｃｋ」，让我们的脚显得柔润、修长。优雅的玫瑰红渐变色细高跟有１０厘米，再加上大红色的鞋底，相当的性感。<br /><br />　　今天上午，我们公司来了个不认识的新客户要看房子，我微笑着迎了上去。<br /><br />　　我发觉他的眼睛在看着我的同时咽了一下口水。<br /><br />　　「先生，您好，这是我们巨能集团的中海西岸小区。这是９２平两室两厅的新户型，完全按照欧洲风格设计，这是户型的模型图，我们中海西岸的房子，现在都是现房出售，如果您喜欢的话，到时我可以带您去看看。」我嗲声嗲气地问着，这是我招揽客户的不二法门，效果极好。<br /><br />　　「这个户型是不错，是南北朝向吧！通风应该还好吧！」那个男子不漏声色地说道。<br /><br />　　「这个请您放心，我们这套户型，南北对流很好的，夏天只要您打开窗户，对流风是很大的。而且光线也很好，前面没有任何高层建筑，日光是全天候的。」「恩，不错，我考虑一下，请给我张名片吧。」我掏出自己的名片，双手递给他。<br /><br />　　他接过了名片一看，「叶雨菡！很好听的名字！」「谢谢！您要是有兴趣买的话，就打这个电话，我二十四小时开始的，您看，就是这个。」我说着，用手指着一个固定电话后面的手机号码说道。<br /><br />　　「好的，你给我点资料吧！我拿回去看看。」他对我笑笑。我赶忙给他拿了一大叠的资料，他拿起来，然后就告辞了。<br /><br />　　上午就接待了这一位顾客，中午拉着同事杨红杏去吃了必胜客，杨红杏比我小一些，下个周就要过２４岁生日。前些日子她和她的男朋友去青岛市区拍了婚纱照，准备十一结婚，我的红包都准备好了，哈哈。<br /><br />　　下午三点半的时候，手机接到了个陌生电话。<br /><br />　　「您好，是叶雨菡小姐吗？我是上午来的客户。」「您好，是要看看现房吗？」我问道。<br /><br />　　「是的，我想先看看附近的环境。」<br /><br />　　「好的，那您打算什么时候看？」<br /><br />　　「现在怎么样？正好我有空。」<br /><br />　　「现在，恩！好吧！那一会我们在中海西岸北门碰头好吗？」「好的，呆会见。」他挂断了电话。<br /><br />　　「红杏，我带一个客户去看房，晚的话就不回来了。」我对杨红杏说道。<br /><br />　　「嗯，雨菡姐，路上小心点啊。」……<br /><br />　　我刚一下出租车，今天上午那个客户从我前面的一辆出租车上下来了。<br /><br />　　「您好，漂亮的叶雨菡小姐。」<br /><br />　　「您好，我们过去吧！我来带路。」我朝他笑了笑，就朝前面做了个请的姿势，带着他朝小区走去。<br /><br />　　「一会儿您走路要当心点了，这几天刚下雨，里面的路可能不好走的，您跟着我走就行了。」我说着，进了小区，在前面带路。<br /><br />　　这小区里的路还真不好走，与其说里面的路还没有修好，倒不如说这路根本就没有修过，一个泥泥的土堆挨着一个土堆，我穿着高跟的凉鞋，一扭一扭地走。<br /><br />　　一些泥浆都溅到了我的肉色丝袜上了。这下晚上有得忙了。<br /><br />　　好不容易到了目的地。<br /><br />　　「我们先看看二楼的吧！户型都是一样的。价格呢，是往上一层每平加一百，现在我们剩下的只有二楼、三楼、五楼、八楼、十二楼、十三楼、还有顶楼，那是带阁楼的。」我介绍道。<br /><br />　　「就按你说的吧！我看看再决定买第几层。」<br /><br />　　到了屋子里。我刚要开口，想不到他突然伸手过来抓我的胸部，我立即拍开他的手，然后说：「干什么！」他色迷迷地道：「叶小姐，你太漂亮了，你的胸部好大啊！我忍不住就抓了。」我大声地道：「神经病，滚出去！不然我报警啦。」他站起来，淫笑着走过来。说：「你报警啊！看还来不来得及。」之后他突然伸手抓我的胸部，我就立即反抗，一边用力地打他的手，一边喊救命。<br /><br />　　他听到我喊救命，就用手捂住我的嘴，把我推倒在木地板上，然后用他的下身压着我的双腿，一只手就在我的身上乱摸，无论我怎么反抗都推不开他。<br /><br />　　他摸了一会，就低下头在我的脖子边上乱亲，还不时地想亲我的嘴，我拼命地摇头躲开他的嘴，让他亲不到我。他突然用一只手捏着我的下巴，把我的头拧向他，跟着他就猛地亲下来，我立即紧闭自己的嘴巴，不让他的舌头伸进来。<br /><br />　　我拼命地摇着头，手用力地打着他，我用力打他一巴掌。可能打痛他了，他呆了一下。<br /><br />　　我看到他的眼睛目露凶光，跟着用力地打了我左脸一巴掌，一阵剧痛后，左脸火辣辣的了。<br /><br />　　他狠狠地说：「贱货，敢打我？<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>子要操死你！」然后抬头向四周看了一下，跟着用力地拉着我的手，拼命地拉着我向卧房走去。<br /><br />　　我知道他要拉我进房强奸我，所以拼命地反抗，用力地想甩开他的手，但就老是甩不开。他看到我反抗，就狠狠地说：「死骚货，你跑不了的，老子今天操定你了！」说完后更加用力地把我向卧房拉，把我推倒在地上。<br /><br />　　他把我推倒在地上后，就立即跑去把房间门锁上，我拼命地喊救命，但是由于房间的门窗都关闭着，外面应该听不到。<br /><br />　　他看了一会就走过来，我以为他要打我，便拼命地向后面退。<br /><br />　　他迅速的走过来，压在我的身上，他的呼吸声很重，一边像野兽一样吻着我，一边用手把我的衣服和Ｅ罩杯胸罩一起向上推，我雪白的乳房就跳了出来。看着自己的乳房跳到了他面前，顿时羞愧难耐，把脸侧了过去。我想喊救命，我想挣扎，但是我知道，在这个地方，没有用！他用力地捏着我的乳房，把我捏痛了，我叫又没有用，只能用脚用力地踢他。他看到我这样后，就又故技重施，用下身和双腿压着我的双腿，不让我反抗，不理我的疼痛，拼命地亲，用力捏我的乳头和乳房。在这个地方，我反抗根本就是徒劳！挣扎几下后，我只好任由他摆布。<br /><br />　　他停顿了一下，忽然又猛的把脸埋到我乳房又舔又咬！「不要啊！」我不禁喊了出来。可是，我的乳头居然淫贱地被他舔得骄傲地立了起来。<br /><br />　　「别这样！求求你……」他的手用力的揉搓我的胸口，一开始很疼，但是后面，竟然越来越感觉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>……我实在太下流了！嘴上说着不要，下面却悄悄流出了一些淫水！<br /><br />　　他玩了一阵子后，就把手伸到我的下面，把我的裙子向上拉高一点，隔着内裤抚摸我的私处。我给他摸了一阵子，虽然是将要被强奸，但是也有反应了，我感觉到自己阴道里分泌的淫水多了起来，快感正在不断地刺激我，心里想着原来被强奸也会有快感啊。<br /><br />　　他隔着内裤摸了一阵子就等不及了，然后坐起来脱掉自己的衣服和裤子，跟着又把我的内裤用力地扯下来，然后用手直接摸一下我的阴唇。摸了一会，他就说：「<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，给强奸也有感觉哦！是不是觉得很爽啊？等会还有更爽的呢！」说完后他就继续摸我的阴唇，还不时地用手指插进我的阴道抽插。「看样子你早就不是处女了吧，还是黑木耳，怪不得流这么多水，真是骚货一个！」这个时候我已经绝望，反抗也没有之前那么强烈了，任由他抚摸我的私处，我的快感也越来越强烈。<br /><br />　　摸了几分钟后，他忍不住了，我也被摸得全身开始发热，额头上布满了细小的汗珠，气息开始变的急促，下体更是发烫的要命，阴道也流了不少淫水出来。<br /><br />　　他把我的上衣裙子全扒光，然后脱下了我的高跟凉鞋和长筒丝袜，这样我就一丝不挂了。<br /><br />　　把我脱成裸体后，他用手抬起我双腿，跪在我的对面，我知道他要插进来了，所以我就用力地蹭自己的双腿，想躲开他。他看我还反抗，就用力地压着我的双腿，然后用他的阳具对着我的阴道口，磨了几下就用力地对准阴道口一顶，整根阳具就插了进来。<br /><br />　　他一插进来，我就有一种既羞耻又刺激的感觉，心想反正都已经这样了，再反抗也没有用了，就闭上眼睛，把头转向旁边，希望这一切都尽快结束。<br /><br />　　随着他的抽插，我的快感也越来越强烈，虽然是被强奸，但是从我阴道流出来的淫水还是越来越多，我自己也开始轻轻的呻吟，接受着从下面传来的快感。<br /><br />　　插了几分钟，他看我不反抗了，就把他的阳具拔出来，然后把我的腿放下，向两边分开，他又压上来，用阳具对着阴道又插了进去。他一边用力地抽插，一边用手抓我的乳房，又用嘴亲我的耳背和颈部。<br /><br />　　他一边亲，一边呼吸急促的在我耳边说：「美女，是不是爽了？你的屄越来越多水咯！是不是我干得你很爽啊？」说完后就用力地插我几下。这个时候我也不能说话，只能闭着眼睛，羞耻地接受强奸的快感。<br /><br />　　他继续亲我、抓我的乳房，继续用他的阳具抽插我。我的呻吟声也越来越大，他听着就更加兴奋，阳具也插得越来越猛。<br /><br />　　在上面大概插了十多分钟，他就在我的耳边说：「美女，爽了吧？来，我们换个姿势。」我也不回答他，任由他把阳具拔出来。拔出阳具后，他就用双手扶着我的腰，然后把我翻过来，我跟着他的引导把身体翻过来，变成趴着。跟着他就双手扶着我的腰往上一拉，我就变成跪在地板上，上身则趴在地板上。<br /><br />　　他把我摆好姿势后，就拍一下我的屁股，跟着用手摸了一下我的阴唇，说：<br /><br />　　「美女的屁股好美哦！淫水还不少哩！是不是觉得爽了？」跟着就用他的阳具顶在我的阴道口，磨了几下就又用力地插进来。<br /><br />　　他插进来的同时，我们都一起「啊……」的叫了一声，这个时候我是真的给这种特殊的感觉给征服了，不再作反抗。他双手扶着我的屁股，阳具用力地抽插着我的阴道，我就轻轻地淫叫着，慢慢地享受这种感觉，真的是又舒服又羞耻。<br /><br />　　随着他的抽插，我也越来越投入，呻吟也越来越大声，开始慢慢地感觉到他的阳具在我阴道里活动，也感觉到他的阳具不大也不小，在和我发生过关系的几个男人中算是中等吧，我的阴道也分泌出越来越多的淫水。<br /><br />　　「干！好爽！这<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>屄又紧又湿，真好操！」男人一脸舒爽，一下干得比一下还猛，像要把我捅坏似的。<br /><br />　　他说得没错，我能感觉到自己的体内不断分泌出淫水，腿间湿答答的，比最淫贱的妓女也不如。每当他抽插之际，都会发出淫靡的水渍声，羞得我满脸通红。<br /><br />　　就这样享受了十多分钟，突然听见他大声呼吸，抽插速度也越来越快，我发现这个情况后知道他快要射了，便立即说：「不要射进去！求你了，真的不要射进去……」他不管我的哀求，继续用力插我，而且还越来越快，就快到要射的边缘了。<br /><br />　　我双手用力地推着他的大腿，一边叫他不要射进去。突然他大声的叫了一声，我就感觉到有种热热的东西射进我的阴道！他真射进去了，还用力地把我的屁股拉向他，紧紧地贴着他。<br /><br />　　我的屁股就这样紧紧地贴着他的大腿，他的阳具在我的阴道里抽搐了几下，我感觉几股热热的精液连续地射进我的阴道，这个时候我哭了，心想：「今天可是危险期啊！」他射完后就马上拔出阳具，然后把我仰翻过来，此时我还在哭泣。<br /><br />　　这时他又骑在了我身上，我还以为他又要来一次。但是我错了，他把我的丝袜套在我脖子上，开始勒了起来！我只感觉丝袜勒得我脖子很疼，而且我的呼吸被阻止了，肺里像一团火一样，难受极了。<br /><br />　　我双手抓住勒着自己咽喉的丝袜，嘴里「呃…呃…」地叫着。匀称的一双小腿在地上乱蹬，全身剧烈地痉挛。<br /><br />　　我听得见喉咙骨被勒得嘎叭叭地响。舌头不由自主地伸了出去，嘴里分泌了大量口水，一部分咽到喉咙里，一部分从嘴角溢了出来。顺着我的脸流了下去，我的脸此时应该已经憋成青色了吧。<br /><br />　　奇怪的是，随着丝袜的勒紧，我感觉我的私处开始发热发痒，接着感到乳房发胀变硬，全身开始燥热起来，心跳也加速了，这就是所谓的性窒息带来的快感吗？<br /><br />　　这时，好像嘎嘣一声，我的舌根一阵剧痛，伸出口外的舌头好像缩不回去了，我的意识渐渐模糊了，两眼不由自主的向上翻去，一缕鲜血从嘴角溢了出来。肺部的灼热感越来越强烈，脑子周围也轰轰作响，我感觉我快要死去了。<br /><br />　　而此时私处的快感越来越强烈，我感觉那里分泌的淫水越来越多，同时尿也快憋不住了。我很想干脆尿出来吧，但仅存的矜持感让我不想放弃我的淑女形象，还是扛到死为止吧！今天看来是难逃一死了。我这辈子还真是失败，虽然谈过几次恋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>，但最后都分手了，我死后也没什么男人会为我伤心吧！红杏说明天她要带好几个客户来看房，他们看到我这不像样子的尸体会不会吓尿啊？啊……天哪……我……我又丢了……该死！居然潮吹了！啊……憋不住尿了啊……终于尿完了，现在我被勒得快死了，眼前血红血红的，腿的踢蹬也停止了，手拽住丝袜的力气也没了。我快要死了，我才２４岁啊，命运太残酷啦！<br /><br />　　忽然，我感到一阵前所未有的轻松，身体再也没有滞重的感觉了，反而有一种漂浮着的感觉，身心无比的轻松，仿佛所有难熬的痛苦都远离了我，我这是在哪儿，我打量四周，自己还是在原来的地方，但不同的是，我发现自己真的是漂浮在半空中，身体也是透明的，我不久才回过味来，我是死了。<br /><br />　　我真的死了。<br /><br />　　我看到了我一丝不挂的身体被男人压在下面，看到我的脸朝上躺在地板上，两腿分开，私处附近是一大滩液体，估计是我的淫水和尿液，还有男人精液的混合物吧，它们正顺着地板流向一边……我想起来了，这是我的的尸体，我已经死了，这个生前叫叶雨菡的我的身体，一丝不挂，面目扭曲，乌发蓬乱，香舌半吐，这表情和我印象里的自己差别太大了，差点吓了我一跳，我的两条大腿极度岔开着，赤裸的身子和还在奸杀我的人身子一样满浸着汗液，像上了一层油一样，都在月光下发散着晶晶莹莹的油光。<br /><br />　　这时，我耳边「轰」的一声，眼前一片黑暗，什么都没有了……原来死后是这种感觉啊！这是我最后一个意识。<br /><br />　　他继续勒着我的脖子，怕我不死。<br /><br />　　当他发现我的脸成紫色，舌头也伸了出来，而且身体一动也不动了时，知道我这个售楼小姐确实已经死亡，这时他则继续把手按在我的咽喉上，一直持续了几分钟。<br /><br />　　在确定我已经断气后，他浑身放松的趴在我这具女尸上休息了一下。因为刚才他用了不少力气，现在已经是大汗淋漓。我已经毫无知觉，美丽的眼睛睁得圆圆的，瞳孔开始慢慢散开，身体扭曲着仰躺在地板上，已经断了气。我的眼睛睁着，最后凝固在脸上的表情是一副不甘心的样子……「女人临死之前的全身紧绷真正点啊！」当确认可怜的我确实已经毙命时，男子自言自语地感叹道。<br /><br />　　吸了一根烟，他穿上衣服，打开我的包包，从里面钱包里取出所有的现金，离开了犯罪现场。<br /><br />　　我就这样软软地仰躺在地上，已经成了一具无知无觉的女尸。一双美目无神的望向天花板。男人留下的精液缓缓的从我的阴道里流了出来，我双腿大开，任由它们慢慢的流出……如水的月光顺着窗子照了进来，照在我圆润修长的腿上，月光在我晶莹的脚趾甲上反射着点点光芒。<br /><br />　　第二天早上十点，杨红杏带着几位客户来到了这间房子里，上楼梯的时候她还在想着：「雨菡姐不知怎么搞的，今天没来上班，电话也不接，经理都找她好几次了，再不来恐怕就要扣奖金了吧！」「这是客厅和餐厅，大概在一起有三十个平这么大，这是主卧，１６平左右。」杨红杏一一给客户们指着介绍，「啊！！！！！……」她看见了躺在地上的我，一具全裸的女尸！周围散乱地堆放着衣服、裙子、高跟凉鞋、内衣、丝袜、包包等物品，衣服、裙子和高跟凉鞋与杨红杏身上穿的完全一样。杨红杏第一时间就认出了我——今天没来上班的叶雨菡！<br /><br />　　杨红杏一声惊叫，就晕了过去，一大股尿液从她的小内裤上渗了出来，沿着大腿流到她穿着高跟凉鞋的脚上，客户们赶紧把她扶起，靠在一边，然后拨打了报警电话。打了电话以后，他们开始围观我这具全裸的女尸。<br /><br />　　第一章勘香<br /><br />　　我叫谷雨，是市局的法医。在我工作的这些年里，我勘尸无数。男女老少，没一个让我动心过。直到遇见了你这具名叫叶雨菡的年轻女尸。<br /><br />　　这天上午，我接到电话，说是新开售的中海西岸小区发生了凶杀案，让我马上过去。<br /><br />　　我坐着警车赶到了现场。那是一间还未出售的全装修的商品房，凶案就发生在这套新房的主卧室里。就在那里，我第一次看见了你。<br /><br />　　你很年轻，也就是二十四五岁，而且人挺漂亮的。不，只能说「应当漂亮」。<br /><br />　　因为这时你的样子并不漂亮，扭曲的面孔上充满了惊恐和绝望。你这个死去的女人的身材是那种相当惹火的类型，肌肤还带着晶莹圆润的光泽。<br /><br />　　你有一张娇媚凄惨的瓜子脸，眼睛还画了浅浅的眼线，无助的瞳孔望着天花板，看来是死的一刻充满了对生存的渴望，那是一双美丽的眼睛，可惜已经再也发不出诱人的神韵来了，只有死亡的空洞。你的嘴唇上还涂抹了些许唇膏，呈淡淡的粉色，只可惜嘴角边流出的一缕鲜血已经凝固了，说明你已经死了一阵了。<br /><br />　　从你圆瞪的双眼和大张的嘴来看，你临死前一定受过巨大的惊吓和痛苦。你那硕大的乳房高耸着，这对尤物也毫不在意自己的主人早已一命呜呼，依旧怒挺在前，抢尽众人火辣辣的视线！你的两条大腿被分的很开，私处周围有精斑和尿液的痕迹，看样子你被凶手强奸了。<br /><br />　　一名警察正围着你转，用带闪光灯的相机，拍下你羞辱的样子。<br /><br />　　小警察拍得差不多了，轮到我上场了。我走到你身边，蹲下，看了下你圆睁的双眸，看见你散大的瞳孔，知道没必要做其他检查，就可以确定你已经死亡多时了。<br /><br />　　我看见了你脖子上的勒痕，用我自己带来的相机把它拍了下来。同时，也给你拍了几张脸部的特写。<br /><br />　　我试着弯曲你的手臂，挺费劲的。你的尸僵已经发展了一段时间了，你已经完全僵硬了。只是，完全僵硬的你，胸却挺得更高了，紫色的乳头，凸出在半球形的乳房之上，显得更加性感。<br /><br />　　我的目光扫到了你的私处。那里，你那浓密的毛发被脏东西粘结在一起，显得凌乱。我想，象你这样的女孩，一定是很爱清洁的吧。你生前，应该每天都洗澡的，会把那些毛发打理得干干净净的。可现在，你再也不会动手自己清洗了。<br /><br />　　我用相机，拍下了你阴部的特写。然后，从工具箱里拿出棉花棒，沾了点清水，慢慢地擦拭那些脏东西，取下物证。唉，你如果活着，会允许我这样一个陌生男人拍摄你的阴部，触碰你那个地方吗？不知怎么的，这样的事我以前做过多次，只有今天，会对你生出一股内疚之情，觉得不该触碰你这个地方。但是，这是我的工作，我需要通过这种使你觉得屈辱的行为，来为你报仇。<br /><br />　　我站起身，又给你全身拍了一张照。你这辈子有没有拍过裸照啊？这，会是你第一张裸照吗？<br /><br />　　我拉起你的左臂，用力地把你拉翻过身去，然后，给你背部拍了一张全身照。<br /><br />　　哦，多么诱人的身材啊，特别是你那丰满的臀部，是那么地性感。你不会知道，我的下面，已经不合时宜地高高翘起了。只是，你的后背，已经出现了些许暗红色的尸斑，表明了你只是一具尸体，而不是一个美丽的裸体模特。<br /><br />　　我又蹲下身，从工具箱里拿出一支体温表，把它插进了你紧闭的肛门。周围的我的同事们，都目不转睛地看着我做的这一切，看着你那插着体温表的屁眼。<br /><br />　　我想，这个部位，也是让你害羞的部位吧。你曾经通过这个小孔，放过不少屁。<br /><br />　　每次放的时候，应该会尽可能地躲开大家吧。而如今，你毫不在乎地暴露在大家眼前，让这些警察叔叔、哥哥和姐姐们看你这个耻辱的小孔。<br /><br />　　５分钟后，我从你屁眼里拔出体温计。你的屁眼，居然倔强地还张着一个小孔，开来，你的括约肌也失去原有的弹性了。我看了一下体温计，才２４度，和室温差不多了。我相信你已经死了超过１２小时了。<br /><br />　　为了保护物证，我用塑料袋把你双手裹了起来。在你身边，铺开了一个黑色的塑料尸袋。我挥手叫来两个小警察，让他们抬着你的肩和脚，把你放进尸袋。<br /><br />　　你的头和上半身顺利地进了尸袋，可是，你的双脚还坚决地张开着。向众人秀着你的阴部，似乎是让我们大家注意到你被人强奸了。只能我亲自动手了，我使劲地一个个把你的脚塞进尸袋，费力地拉上了尸袋的拉链，示意那两个小警察把你抬上运尸车，运去我的解剖实验室。<br /><br />　　第二章剖香<br /><br />　　我回到局里，到办公室喝了口水，就赶来解剖室了。你已经先一步到了，你裹在黑色的尸袋里，躺在担架床上正等着我呢。<br /><br />　　和你一起等我的，还有我的助手，新分来的医科大学硕士生，费娜。她也算是局里的一朵花了，别人很不理解她为啥会干上剖尸这个工作。有一次，还真碰到有人会当面问她，她当时很轻巧地回答别人：「有啥啦，这也是工作呀。我们所有的人都会死的，死因不明，就要我们这种专业人士去检查嘛。说不定，哪天我也死掉了，还要老师，」她一指边上的我，说：「要老师来为我尸检，做我解剖呢。」我被她惊得说不出话，笨嘴地说：「怎么会呢，你这么年轻，不会比老师先死的。只会让你来解剖老师。」从那以后，每次我见到费娜的背影，就会想起她说的让我解剖她的话，脑海里总是会浮现出她躺在解剖台上的景象。<br /><br />　　不过，今天，要解剖的不是她，而是你。<br /><br />　　我一进解剖室，费娜就把表格递了过来。每次尸检，都要填这样一张尸检表，我一看，上面已经填好了几项姓名：叶雨菡性别：女年龄：２４尸重：４５公斤叶雨菡，原来，你有一个这么好听的名字啊。<br /><br />　　这时，费娜已经把你推到了解剖台边上，并且拉开了尸袋上的拉链，露出了你裸露的尸体。我站在解剖台的对面，抓住你的右手和右腿，使劲地一把把你拉上了解剖台。担架床比解剖台稍微矮了一点，把你拉过床、台边界的时候，你发出了很响的「咯噔」一声。不过，我知道你是不会在乎的。<br /><br />　　我拿起一个针筒，找到你手臂上的血管，一针刺下去，抽出１０毫升左右的黑红色血液。我把血液注入试管，交给费娜，让她赶紧送检。<br /><br />　　这是一个标准的流程，先要检查血液，明确死者是否带有任何的传染疾病，万一有的话，我们解剖的时候必须从头到脚全副武装，做到一级防护的。<br /><br />　　在验血结果出来前，我能做的，就是给你做尸表检查。我先用尺给你量了尸长，１米６４，我把这个数字记录在了尸检表上。然后，我采集了你的指纹，又拿下套在你手上的塑料袋，用工具，刮了你每个手指的指甲，把刮下来的东西，都采集到小塑料物证袋里。<br /><br />　　现在，我开始从头检查你的尸表。先用镊子，夹住你的眼皮，掰得大大的。<br /><br />　　我看见了你眼底的出血点。「死者眼底有明显出血点，与机械性窒息死亡特征相符。」我对着录音笔说，录音笔会把我尸检过程中的所见记录下来，以便事后整理报告。<br /><br />　　我观察完你的双眼，顺手就把你眼皮撸下来，让你闭上眼睛。解剖是残酷的，你就不要看着自己被我解剖了。当然，就算你睁这眼，你还是啥也看不见的。不过，闭上眼，你显得安详多了。其实，是我不习惯解剖睁着眼的尸体，总感觉死尸在看着我解剖，那样的感觉怪怪的。<br /><br />　　我接着检查了你的耳道和鼻孔，耳道一切正常，鼻孔里，有些许泡沫状物体，我用棉签取样了。你的舌头还微微地吐在外面，我用钳子夹住你的舌尖，往外拉了一下。你的舌头很轻松地被我拉了出来，很明显，你舌根的软骨断了。我用相机拍下了你这个样子。拍完后，我把舌头塞回了你的嘴里。你僵硬地张着嘴，似乎在向我提问，我用手脱住你的下巴，帮你把嘴合上。现在，你显得更加安详了，就像是睡着了一样。好在，就算是你躺在冰冷的不锈钢台子上，在空调十足的房间里，一丝不挂地裸睡，你也没机会得感冒的。<br /><br />　　我用手转动你那没有知觉的头颅，感觉到你的颈椎并没有断裂。<br /><br />　　这时候，费娜推门进来了，她说：「没问题，什么ＨＩＶ、肝炎甲乙丙丁，都验了，连流感都呈阴性的。唉，太可惜了，这么健康的女孩，不被杀，不知能活多久呢。」「唉，可怜。」我也附和着，放心地把手套脱掉了，开始检查你的胸部。我沿着你乳房的下侧，慢慢地抚摸，检查是否会有硬块。我的手慢慢向上移动，移动到乳晕位置时，用手捏起来感受深处的情况。费娜站在边上，睁大着眼看着我的操作。真不知道她心里会怎么想。<br /><br />　　接下来我用手按你的腹部。你的腹腔器官看来都很正常。我让费娜拿了一个试管，放在你的尿道口上，然后我轻按你的小腹，一股黄色的尿液从你那里射了出来。那股尿液，只有一点进入了试管，其它，都喷到了解剖台和费娜的手上了。<br /><br />　　费娜皱起了眉头，赶紧把试管放在试管架上，打开水龙头冲洗她的手。而我呢，已经打开你那粉嫩的阴唇，拿镊子夹着纱布，伸进你的深处进行采样。我取出纱布时，看见上面粘着大片的黄色的粘液，我知道，这就是罪证，我把纱布塞进了一个试管。<br /><br />　　这时，我注意到一个细节，你的阴蒂。它居然和其它女尸的有些不同，比一般的要长一些，可以看出有些充血。难道，你死的时候，非常性奋吗？我用镊子拨弄了一下，它居然还非常地有弹性。哈哈，我发现了你的小秘密，如果你活着，我这样的举动，你会有啥反应？你会脸红、害羞、兴奋还是恼怒呢？可是，现在的你，毫无反应，连脸都不红一下。反倒是费娜，在一边看得脸红耳热。<br /><br />　　接下来，检查了你的腿和脚。你的腿修长而匀称，干净得连一颗痣都没有。<br /><br />　　好了，你尸身的正面检查好了，要检查背面了。必须把你翻过身去，不过，给你翻身，可是个技术活，因为你死了，是不会配合我给你翻身的。我站在解剖台的一侧，应该说是在你的右边。我抓起你的左肩，稍稍地把你往右侧翻了一下，抓起你的左臂，把它先放到你的背后，这样，当我把你翻过身去的时候，你就不会把左手压在你身下了。现在，我右手从你右腿下面穿过，抓住你左腿的前侧，左手推起你的右肩，右手拉你的左腿，一用力，你就乖乖地向左侧被我翻过身去。<br /><br />　　现在，你脸贴着冰冷的解剖台，头发披散在肩上。背上显现出大片暗红色的尸斑。我用手按摸你的脊椎，从颈部一直摸到你的尾椎，看来，你的脊椎没有受创。我掰开你的屁股，观察你的肛门，你的肛门很正常，不过，我还是用棉签棒做了采样，以防罪犯开过你的后门，可以保留证据。<br /><br />　　我又以同样的动作，把你翻会身来。你闭着眼，不会知道最残酷的时刻到了。<br /><br />　　我要开始解剖你了，理智告诉我，你已经死了多时了，对于解剖，你啥也不会感觉到的。可是，感情上来说，要解剖你这么漂亮一个女孩，还真难以下手。<br /><br />　　但是，难以下手，也必须下手。这是我的工作，而你，不过是我的工作对象。就像是工人手中的原材料，等着我去加工。<br /><br />　　你是被勒死的，所以，下刀的手法有些不同。一般的，解剖尸体会从双肩开始，而对你，我要从你耳朵后面下刀。我拿起精致的解剖刀，先右耳，一刀到脖子下面，胸骨接合处，然后，同样的左面再来一刀。从两刀的结合点，再一刀往下划，划过胸部的时候，你紧绷着的双乳象被解放了一样，从中向两边微微地一弹。我稍稍地弯了一下，划了一个弧度，绕过你的肚脐眼，然后继续向下，一直划到你鼓鼓的，长着浓密阴毛的阴阜。我及时地停住了手，以免划到你的敏感部位。<br /><br />　　一个Ｙ字形切开，就在你身上形成了。我用刀把你Ｙ字形上部的皮肤稍稍剥离，然后用手「丝——」地一声，撕开了你脖子上的皮肤。你脖子下鲜红的组织就血淋淋地呈现在我面前了。可以看到，可恶的罪犯，用了很大的气力来勒你，你颈部的皮下组织已经充满了淤血。我让费娜用相机把这一切记录了下来。<br /><br />　　我那可爱的小助手在拍照的时候，我换了一把刀，这把比刚才那把解剖刀要大多了。象厨房的菜刀那么大，我们叫批刀。我一手抓着你的乳房，一手拿着批刀，从Ｙ字形切口的中点开始，向两边把你的皮肉从你的胸骨和腹膜上批开。当你的肌肉和腔体完全分离后，我把你两大片皮肉翻了开来，从切面可以看见你黄色的皮下脂肪和粉红色的肌肉。我用尺量了一下脂肪的厚度，差不多有１厘米的样子，我记录在尸检表上。对于你这样的女尸，我们照例要查看一下乳腺的，所以，我在你胸肌上，横切了一个小口，用镊子取出你的乳腺，可以看出，你的乳腺非常健康。现在，你的腔体被完全打开了，你性感的乳房被翻过来，躺在了你两臂的外侧。<br /><br />　　我拿起了下一个工具，如果让你看见，你绝对会害怕的。那是一扒大大的大力钳，就和小偷用来剪段钢锁，偷取摩托车、助动车的那种差不多。不同的是，我这把钳子是不锈钢的，光亮的。我用它，一一剪断你的胸前的肋骨，最后，把你的胸骨给取了下来。你的心、肺就呈现在我的眼前了。我看到了，你的肺，已经是瘪瘪的，完全变形了。可以想象，你在被勒的时候，肯定非常用力地呼吸，想吸入救命的氧气，可是，可恶的罪犯，勒紧了你的气管，不让氧气进入你的双肺。<br /><br />　　我放下大力钳，拿起剪刀，剪断了你的主动脉和静脉，把你的心脏取出，交给了费娜。她会切开你的心脏，观察心脏缺氧的反应。而我，把你的肺部和横膈膜分离，把气管和颈部组织分离，最后，把舌头和你口腔分离，最后，把你的肺、气管连着你的舌头一起取了出来，放到了一边的小台子上。费娜在检查完你的心脏之后，会给你的肺做切片。你不会知道，你的呼吸系统，将不会再回到你体内了。它们会被用防腐剂浸泡，装在瓶子里，作为罪证，去控诉那个惨无人道的罪犯。当然，你也不知需要它们了，死去的你，再也不用呼吸了。<br /><br />　　现在，你的胸腔已经空了，我要继续处理你腹腔中的内脏。我先切断了你的食道，然后，用剪刀把你的胃、肝、肠、肾之类的，一一与你的腔体分离，最后，又拿起那把精致的解剖刀，左手插入你盆腔里，把器官都推向一边，然后，干脆利落地一刀割断了你的尿道、阴道和直肠，把你所有的内脏和你身体分离开来。<br /><br />　　我一手把你的内脏完全地提了出来，放到小桌上。黑红色的血液，从你的屄和屁眼里涌了出来，淌到了解剖台上，然后从解剖台的出水口流了出去。<br /><br />　　现在，你的腔体已经空了，只留下一寸多长的尿道、阴道和直肠。请原谅，我要把你留在一边，和费娜一起，检查你那些被取出的内脏了。费娜已经检查完了你的心脏，把心肌缺氧病变的状态拍摄了下来，然后把你被剖开的心脏扔进解剖台下面的塑料桶里。<br /><br />　　我把你的内脏用解剖刀分离开来，然后剖开了你的胃和肠，根据食物消化的情况，估计你是在进食后，６个小时左右死亡的。<br /><br />　　你的那些宝贝内脏，一个个地被我们解剖，然后被扔进了下面的塑料桶。最后，只剩下你的盆腔器官了。你的膀胱已经瘪了，切开以后，可以看见内壁光滑，没有病变。我把你的膀胱也扔进桶里。然后剖开了你的阴道和子宫。那里面一堆已经半凝固的粘液，还有，那家伙十分地用力，你阴道黏膜多处破损出血。可怜的你，你的内生殖器也将和你告别，浸泡在瓶子里，去做呈堂证物了。<br /><br />　　忙了大半天，我感觉已经能证明你的被杀过程了，没必要打开你的颅腔，让你破相了。你的尸检工作可以告一段落了。接下来的善后，原本是由费娜来做的，可是，对你，我决定由我来完成。<br /><br />　　我把一些棉花和废纸放入你的胸腔，把你的胸骨盖上。然后，拎起塑料桶，把那些解剖完了，没用的内脏倒在了你的肚子里。我把你腔体上的皮肉合拢起来，放平整了，拿起针线，帮你缝了起来。我一针针缝得很密，不像缝合其他死人一寸一针的样子，我每一寸的长度，大概要缝５针的样子。费娜在一边看着，会不会感觉有点奇怪呢？<br /><br />　　花了半个小时，终于把你缝合好了。我打开水龙头，拿起水管，开始帮你冲洗。水可真凉啊，不过，你应该不会在乎的吧？经过解剖，你身上真的很脏，到处是凝固的血水，好在，一经水冲洗，那些血迹就不见了。所以，冲洗并不费劲，一会儿就洗好了。<br /><br />　　费娜推来了担架床，上面已经铺了一个黑色的尸袋。我拉住你的手和脚，一把把你从解剖台拉到担架床上的尸袋里，然后拉上拉链。我推着你到了停尸房，打开一个冰柜，把你推了进去。冰柜门关上后，你就孤零零地躺在那又暗又冷的冰柜里。<br /><br />　　附：叶雨菡的尸体的解剖结果如下：一、死因：用丝袜勒住颈部，窒息而死。<br /><br />　　叶雨菡的牙齿呈淡玫瑰色、舌骨骨折，由此判断死者机械性窒息征象明显，且颈部生前曾遭受暴力作用。<br /><br />　　二、自杀或他杀：他杀。<br /><br />　　三、死亡的推定时刻：八月十日夜晚七时到八时之间。<br /><br />　　四、奸淫与否：发现阴道内积存着精液；处女膜陈旧性破裂，外阴部有裂伤，大腿内侧有压痕和擦伤。精液的血型为Ａ型。<br /><br />　　五、尸体的血型：Ｏ型。<br /><br />　　六、其他参考事项：在被害者右手的拇指和食指的指甲缝里，夹着可能是加害者身体被挠破处的皮肤片（Ａ型）。<br /><br />　　第三章涤香<br /><br />　　我的姓名并不重要，因为，我不是什么大人物，我只是一名普普通通的殡葬工。不过，你们可别看不起我们这一行，如果没有我们，你们这些自以为是的人死了以后，只能在医院里发臭，或者在家里腐烂。<br /><br />　　我在火葬场工作，说是火葬场，其实，和殡仪馆是在一起的。你们这些人死了，都会拉到我们这里待上或长或短的几天，然后，推你们去告别大厅，和你们的亲朋好友告别。最后，由我们把你们送进炼尸炉，把你们烧成不会腐烂发臭的骨灰。<br /><br />　　姓名就不告诉你们了，不过，可以告诉你们我的工号。我是３１１号殡葬工，今年３０岁，未婚。我还有个女搭档，３６３号，她比我小两岁，人长得很漂亮，白白的，高挑的个子，瓜子脸。当初，她来实习的时候，就选她去告别大厅做司仪，可是，做了没几天，她就说受不了整天听哀乐，要求到我们这个洗尸工的岗位来干。不过，我发现，她对年轻的男尸，特别有兴趣，所以，我基本会照顾她，有那样的机会，都让她来处理。当然，她也会把漂亮的女尸留给我来洗。<br /><br />　　好了，话说得有点多了，连我和我搭档的小秘密都泄露了。现在，应该说说你叶雨菡了。当然，我认得你叶雨菡，你却不会认得我们俩的。因为，我们相遇的时候，你已经死翘翘了。<br /><br />　　那天，我们听到通知，让我们去接「客户」。我和３６３推起铁板车，来到门前。只见门前地上，有一个白色的尸体包裹和一个黑色的塑料尸袋。黑色的尸袋一头着地，一头斜压在白色的包裹上。我和３６３抬起黑色尸袋，放到铁板车上，然后又俯身抬起白色包裹，把包裹放在了尸袋上面。然后我在前，拉着铁板车上了坡道，进入楼内。３６３小心地在后跟着，看护着包裹，不让它从尸袋上滚下来。我们经过一段走廊，进了接尸大厅。这是个闲人莫入的地方，你以前肯定没来过。大厅里，有四长大大的检查台。以前检查台都是水泥台面的，最近改造过了，贴上了瓷砖。四个台子，三个已经被占了，我的同事正忙着。看来，我和３６３只能共用一个检查台了。<br /><br />　　我先和３６３把包裹抬到检查台上。３６３摸了一下包裹的中段，笑着说：<br /><br />　　「有料的，这个我来。」然后，她开始解开包裹的扎带。<br /><br />　　我推着铁板车到了台子另一边，然后把拉开拉链，这时，我看见了你。尽管死了，啥也没穿，紧闭着你的双眼，但是，你还是那么的美艳动人。只是，你的身上，有令人讨厌的解剖缝合的痕迹，象一条双头蛇一样，趴在你的胸腹上。我抓起你的上臂和大腿，把冰冷的你象根木头似地翻到检查台上。这时，３６３也解开了那个包裹的扎带，她抓着白色裹尸布的一角，用力一扯，一具男尸，咕噜噜地从包裹里滚了出来。和你一样，他也是裸体的，他翻滚的势头很猛，如果没你在的话，估计他会从另外一边翻下去呢。现在，因为有你和他共享一个检查台，他重重地撞在了你身上。他的脸贴上了你的脸，肩膀压在你背上，软软的鸡鸡顶着你屁股的侧面，他的一条腿压在你腿上，而一只手，停在了你丰满的屁股上。<br /><br />　　我知道，你不会在意的，不会告他流氓的。３６３抓住他肩膀，把他拉到台子一边，我也把你翻过身来。我又看见了你的解剖痕，它真的很讨厌。我不禁皱起眉头。<br /><br />　　我走到你脚跟处，看了一眼挂在你左脚大脚趾上的尸牌，才知道原来你叫叶雨菡。<br /><br />　　现在，要开始给你做尸检了。我们这里的尸检，和法医实验室的不一样。我们不关心你是怎么死的，我们关心的，是你是否真死了；你的尸体是否完整；你是否新鲜，要不要做防腐处理。<br /><br />　　按流程，我应该查看你的瞳孔，就像对面３６３对那具男尸做的那样，来确认死亡。这个很重要，因为，接下来要做的，象消毒、防腐、冷藏之类的处理，都是破坏性的，不可逆的。如果人没死，这么一折腾，也就死了。所以，我们第一步就是要确认躺在我们面前的人已经死亡。不过，对你就没这个必要了，你都被解剖了，肯定是死翘翘的了。<br /><br />　　我掰开你的嘴，发现你居然没有舌头。可怜的雨菡，你的舌头哪里去了呢？<br /><br />　　从你口中，我能闻到一丝血腥气和一些难以描述的气息。看来，你是死了一段时间了，已经不是最新鲜的尸体了。我继续摸了一下你的胸，已经硬硬的了，而且，感觉很冷。亲爱的雨菡，你已经成了一块冷气冻肉了。<br /><br />　　我又掰开你下面的唇，一股血水流了出来。可怜的，他们把你的好东西都割了呀。好吧，看来也没啥好查的。你外表还完整，就是里面的东西都被动过了。<br /><br />　　我取下你脚趾上的尸牌，拿着到墙角的一排终端那里，把你的信息输入到电脑，然后打印出几张纸条。<br /><br />　　我回到你身边，把最宽的那张号码纸，放在了你胸前，上面打印着你的尸号—Ａ２０１５０８１８１５，说明你是今天我们接受的第１５个死人。根据这个号码，以后我们就能方便地找到你。我拿出我的相机，给你拍了个头像。然后，把号码纸放在一边，给你拍了全身照。又多拍了几张你身上的解剖痕。之后，把你翻过身去，拍了你背身的全身照。不知道法医给你拍了多少照片，这些，可能是你留在这世上的最后照片了。我可不是有意拍你的裸照，到我们这里的死人，都是要拍的，我们把这个叫入馆图像记录，要记录下每具死尸进来时候的样子，免得以后和家属发生纠纷。<br /><br />　　拍完照，我把你又翻回身来，把刚才打印的防水的窄纸条套在了你的脚踝上，上面有你尸号的条形码。是不是感觉你成了物品了？对我们来说，尸体就是我们要加工的物件。最后的成品，就是人们的骨灰。<br /><br />　　尸检完毕，我把你拉到铁板车上。３６３让我等一下，她正在给那具男尸套条形码标签，他的尸号是Ａ２０１５０８１８１６。我把铁板车推到她那边，然后，和她一起，把男尸抬到你上面。那个男尸，头枕着你的脚，屁股压在你大腿上，他的一个臭脚，压在了你的脸上。当然，死掉的你是不会在乎的。至少，你有个伴侣，伴你走过这最后的恐怖的路。<br /><br />　　我和３６３推着你们去了洗尸车间。进了车间，就看见房间中央有个小小的，象游泳池一样的池子。我们把铁板车推到池边，我先轻轻地一推那具男尸，他就乖乖地滑落下去，扑通一声落进池子，很快就沉到池底，仰面朝天躺在那里了。<br /><br />　　现在，轮到你下池了，我把你从铁板上一翻，你也扑通一下落进池子了。看来，你比较轻，没有很快地沉下去，你脸冲下，屁眼里冒出一串泡泡，最后，还是沉了下去。说巧不巧，你的头，居然落到你的尸侣的两腿之间，你的嘴，直接吻上了他的阳具，而你多毛的小腹，也真好落在他的脸上。当然，我知道你不会是有意的，不过，感觉你们两个死人真是有缘，下辈子，你们就做夫妻吧，哈哈。<br /><br />　　过了半个小时，你们应该泡好了。我和３６３回到池边，拿着铁钩，钩住了你的脖子和大腿，把你钩了上来，放在池边。然后，去钩你的尸侣，很快地，他也被钩了上来，放在了你边上。<br /><br />　　现在，要给你冲洗了。我拉起你的双脚，拉着你去到冲洗处。地上铺着地砖，本来就很光滑，你又是刚捞起来，是湿的，所以，拖你毫不费力。而且，也不会擦破你背上和屁股上的一块皮肤。<br /><br />　　我把你拖到洗尸处后，松开手，你的脚自然地掉落在地上，发出「砰」、「砰」的两声。你好像啥也没发生过，闭着眼，直挺挺地躺在那里。我把皂液喷到你身上，然后用带长木柄的刷子，帮你洗刷。从脸开始，往下刷遍你的全身。<br /><br />　　同时，３６３也在边上刷你的尸侣。<br /><br />　　把你正面洗刷好之后，我用我的雨靴，插到你的后背，抬脚把你翻过身去，再在你后背喷上皂液，用刷子刷干净。很快，你全身就被我刷遍了，我放下刷子，拿起水管，开始冲洗你身上的肥皂沫。冲完后背，再一次用脚把你翻过身来，冲正面，把你冲得干干净净。<br /><br />　　我让你躺在那里，先去一边拿了两块大浴巾，又去消毒池边推来铁板车，在车上铺上一块大大的浴巾。然后，把车推到你身边。那边，３６３也完成了冲洗，过来帮我一起，把你抬上了铁板车。我用浴巾，把你全身上下擦干了。拿来我的工具盒，打开里面一个瓶子，取出一大团棉花。我把棉花撕成几块，先把棉花塞进你的鼻孔、耳朵。然后掰开你的嘴，把一大团棉花深深地塞到你喉咙处。<br /><br />　　你是一具女尸，所以，要把你的阴道和尿道塞起来。我分开你的腿，掰开你的大阴唇，往你的屄里面塞了一团棉花。我知道你被解剖过了，里面是断的，所以，没有塞得太深。我拉着你的手臂，让你侧过身去，把你的屁眼用棉花塞住。<br /><br />　　现在，你所有的孔都用棉花塞好了，我让你平躺下，要知道，你死了几天了，经过了解剖，又是从冰柜里取出来的，所以，我要对你采取一些防腐措施。我拿来一个大针筒，抽取了１００ｃｃ的防腐液，把它注入到你的肚子里。<br /><br />　　完成之后，我和３６３合作，把你抬进一个尸袋。我们这里的尸袋和法医实验室装你的不一样，是那种白色半透明的，我们把你装进去，拉上拉链。我把你推进停尸间，这是一个大大的冷藏室，里面有个大大的架子，已经躺了几十具尸体。我找到了一个空位，拉出不锈钢的大盘子，把你拉到盘子里，然后把盘子推进架子。我注意到你边上的位置也空着，正好留给你的尸侣，让他陪你在这里安眠吧。<br /><br />　　第四章焚香<br /><br />　　我的姓名也不重要，你们中的一些人最后都会遇到我。可是，你们不会见到我，因为，你们遇到我时，应该都是闭着眼的。你们不会乐于见到我，因为，我是火葬场的司炉工，我的工号是５２１，我是负责对你们进行无害化、无机化处理的。<br /><br />　　你可能会争辩，说你是一个好人，从来不会害人的，要啥无害化处理。可是，等你死了，成了尸体，就不一样了，你会腐烂，会发臭，会传播瘟疫，会污染环境，你说，你是不是很有害呢？<br /><br />　　现在，我正在等着你呢，我在等你Ａ２０１５０８１８１５。对不起，我不知道你的名字的。在我们火化车间，根本没必要知道死人的名字，我们要做的，就是把你烧掉。我从内网上，看见今天会被运到火化车间的尸体列表，我特别注意到了你Ａ２０１５０８１８１５，根据资料，我知道你是女的，才２４岁。我不知道你是怎么死的，不过，在我们这里，年轻女尸可是稀罕物啊。<br /><br />　　终于，下午三点的时候，运尸车运来了一批死尸，有６个棺材。其中，有３个是纸棺材，另外三个是木头的。<br /><br />　　我们把纸棺材直接拉进去，排在队末准备火化。而木头棺材，是要回收重复利用的，所以，需要取出木头棺材的尸体，把尸体单独火化。<br /><br />　　我的同事用撬棒撬开第一个木棺材，是个老头，他们把他拉去排队了。我瞄到边上一个棺材贴着标签，是Ａ２０１５０８１８１５，我终于把你等来了。我抢先跑到你棺材边上，用铁撬棒撬开棺盖，然后用力把棺盖推开，然后一脚，把棺材踢倒，你就像木头一样，从里头滚了出来，趴在棺材边的地上。<br /><br />　　从后背，我看见你长长黑色的长发披散在肩上，你身上穿着一条白色的高腰的连衣裙，脚丫上穿了一双名牌的黑色高跟凉鞋。显出你那不肥不瘦的身材分外地诱人。我用撬棒插如你身下，把你翻过身去，我终于看见你的脸了。你的美丽，出乎了我的意料，看来化妆师是花了功夫在你身上的，你紧闭的双眼上，拉出了又长又密的睫毛，你的脸上，打了厚厚的一层粉底，掩盖了你的死亡的本色，双腮和嘴唇涂了浅浅的红色，使你现场一丝生气。哇，１８１５，你可真是个睡美人啊。<br /><br />　　不过，更吸引我眼球的，是你身上的这条连衣裙，看上去是好货啊。我把你头转过去，看了一眼你脖子后的商标，哇，是阿玛尼的；高跟凉鞋更贵，居然是香奈儿的，你的家人，可真舍得花钱啊。我不禁得意地笑出声来，你的家人居然不知道生不带来、死不带去的道理，这么贵的衣服，他们舍得给你穿，我可不舍得烧啊。嘿嘿，该我发财，今天是我值班，我要把你留下。<br /><br />　　就在这时，我听见边上的老周也在「嘿嘿」地笑，他已经把最后木棺材里的死尸翻了出来，正在看死尸领后的商标呢，估计他也发现了好货了。他朝我做了个鬼脸，我们相互心知肚明。我和老周一起把你和那具尸号为Ａ２０１５０８１８１６的男尸抬上铁板车，把你们俩推到了队尾。<br /><br />　　我们车间共有两个炉子，我和老周把原来的司炉工顶替下来，接下来在我们手上烧的尸体，每具我们多加了１０分钟，就这样，到５点半下班熄炉的时候，你和０５１６就被留了下来，要等到明天再烧。<br /><br />　　不知道让你在这世上再多留一夜，你会不会高兴。反正，我的心情不错。你的那套衣服和高跟凉鞋，我拿起淘淘网上卖掉，可以拿到不少钱呢。<br /><br />　　吃过晚饭，我和老周回到车间，把你俩推到两个炉子之间的角落，开始动手。<br /><br />　　我推着你，把你侧转过身去，把你背后的拉链一直往下，拉到你屁股上方，这时，我闻到了你身上的味道，那是福尔马林和尸臭混合在一起的味道。唉，美丽如你，死了，也不过是一块会腐烂发臭的死肉。我先把你的双肩脱出，然后让你平躺，慢慢地把衣服往下拉。我拉得非常小心，因为，这衣服太值钱了，可不能拉坏。<br /><br />　　慢慢地，我把领口拉到你胸口，果然不出我所料，化妆师没给你穿内衣。一般情况下，他们都不会给尸体穿内衣的。穿内衣，是为了让人感觉舒服，外套是为了遮羞。既然你们这些死尸没有感觉，当然没必要给你们穿内衣。<br /><br />　　这时，我发现了，原来你这个死妹子，被人解剖过，你身上留着解剖后缝合的针迹。可怜的死妹子，你是怎么死的呢？解剖的时候，疼不疼啊？<br /><br />　　我拉着领口，翻越你胸前的高峰。没想到，死了这么久，经过了解剖和冷藏，已经开始轻微腐烂的你，双乳依然是这么的坚挺，而且僵硬。好不容易，我把领口翻越过你的最高峰，露出了你已经变成黑色，却依然坚硬的乳头。哇，你的胸的形状好性感，如果没有解剖的话，应该是一对十全十美的乳房。<br /><br />　　终于，这裙子脱到了你腰这里，我可以把你僵硬的手臂给解脱出来了，接下来，就方便多了。我把裙子继续往下拉，露出了你长满黑色的芳草的小丘，露出了你最不愿意外人看见的地方。你肥厚的大唇，紧紧地夹着纤薄的微微绽放的小唇，那中间，是一团白色的棉花。我用手摸了摸你那敏感的地方，它们没有凉凉的，没有丝毫反应。<br /><br />　　现在，我要克服你身上最后的障碍了。我又把你侧过身去，把裙口拉到了你的屁股下面。你的屁股依然性感，只是你的肤色已经不是那种健康的常人的肤色了，而是死人的那种灰白色。你的菊花绽放着，中间是白色棉花团做的花蕊。<br /><br />　　我让你躺平，把裙子通过你的腿，从你脚下完全地脱了出来，然后我又褪下了你的高跟凉鞋。哈哈，这条昂贵的裙子和凉鞋归我了，明天我把它们挂到网上卖掉，千把块钱，应该不成问题的。<br /><br />　　这时，老周也把那套昂贵的西服从男尸身上脱了下来。我们把你俩推到一起，让你们并排躺在一起。你们这对男女要一起在这个阴暗的地方躺一夜，你们的身上，除了脚踝处套着的尸体标签外，其他地方一丝不挂。你这死妹子的屄和屁眼都被棉花塞住了，量你的死帅哥也不会帮你扣出来，然后做些欢爱之事吧。<br /><br />　　第二天天亮以后，我和老周早早地就起床了，吃过早饭后，就赶到车间。你俩当然依旧躺在那里，只是，在晨光下，你们那死灰的肤色显得有些难看。而你们俩的尸臭，也更加浓烈了。<br /><br />　　在其他同事没来前，我们赶紧把炉子点燃。我把你推到炉边，把你拉上传送带。你躺在传送带上，身后是已经点燃的炼尸炉。你安详地睡着，不知道自己马上要化为灰烬了。我然后按下电钮，炉门打开了，你头向里，缓缓地被传送带送进了炼尸炉。<br /><br />　　炉门关上了，我跑到炉边，从小窗看着炉膛里的你。「哄」地一声，火焰从两侧和上面喷到了你一丝不挂的死灰色的尸身上。你的长发和你的阴毛首先被点燃了，你的整个躯体开始抽动，似乎很痛苦的样子。不过，我知道，那不过是你那些肌肉纤维遇到高温，在收缩的缘故，你的死脑子，根本感觉不到火烧的痛苦。<br /><br />　　你「挣扎」着想要「坐起」，你坐起到半途的时候，你的肚子裂开了，你的乱七八糟的内脏流了出来，你的乳房向两侧分开，在火中变得焦黄。<br /><br />　　你终于坐起成９０度了，可是，似乎你已无力抵抗和挣扎，你向左边倒了下去，有侧卧在炉膛里。然后，你的双腿慢慢地收拢起来，你的腿和脚被火烧着，变黄变黑。你丰满的屁股也开始焦化了。<br /><br />　　我走回炉口，打开炉门，为了使你烧得均匀，我要用铁钎把你捅开。我用铁钎，捅向你焦黑的屁股，捅进你原本是屁眼的地方，然后一搅动，你那碳化了的腿被分开，掉了下来。你那最私密的部分失去了保护，暴露在烈火之下。我用铁钎把你翻过来，让你胸腹冲着火焰。在我的翻动下，可怜的你不再「挣扎」，你的四肢和头颅都与你的躯干分离了，你化整为零成几块，在火中燃烧。<br /><br />　　我关上了炉门，不忍心继续看你的娇躯在高温下融化。过了大约一个小时，炉里的火自动变小了，炉底的钢板退了出来。钢板上，已经不见了你的娇躯，有的，只是一些已经爆裂的焦黄的尸骨和一堆白色的骨灰。这些可怕的东西，曾经就是你，一个美丽的女孩。它们曾经是你美丽的脸蛋、你诱人的双乳、你性感的屁股还有你神秘而又敏感的嫩屄。现在，这美好的一切都已经被烧化了，成了尸骨和骨灰，从此，这世上再也没有你了。<br /><br />　　我用刷子和铁铲，把你这堆可怕的东西扫到一个铁桶里，在铁桶上放上一块牌子，上面写着１８１５，让你的遗留物自然冷却。<br /><br />　　两个小时后，我把你已经冷却的剩余的一切，倒进粉碎机，随着粉碎机刀片的高速转动，你的尸骨也化为了小小的颗粒了，落到了底下的盘子里。现在，盘子里的这一堆我们称为骨灰的东西，就是把你当作原材料加工而成的最后的成品。<br /><br />　　我用勺子抄起一部分的骨灰装进了一个白布袋，然后，按照你的尸号，我找到了贴着Ａ２０１５０８１８１５标签的漂亮的骨灰盒，把白布袋放进了骨灰盒。<br /><br />　　这些骨灰，就代表了曾经的你。我看见了骨灰盒上的照片，也看见了你的名字——叶雨菡。<br /><br />　　你不会关心你其余部分会去哪儿吧？它们会被倒入废料箱，和其他尸体（譬如你的尸侣０５１６）的骨灰混在一起，集中到一定的量后，它们会被拉去，作为肥料，撒在农田里。说不定，不久以后，你会化为一片绿叶，或是一朵花，或是一个诱人的果实。反正，你又会回归到大自然中，成为大自然的大循环中的一部分。<br /><br />　　后记<br /><br />　　叶雨菡被火化那天杨红杏也不幸惨遭奸杀，以至于叶雨菡被杀一案的侦破受到了挫折以及误导，但是在两个月后凶手还是落网了。他得到了应有的处罚，被判处死刑，死后也获得了和叶雨菡一样的待遇，身体回归了大自然。在死前的一瞬间，他仿佛见到叶雨菡在天际注视着他。而他的灵魂，将去往何处呢？<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：40395</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-12-14 22:49重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5411464&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5411464&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17970613" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970613"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970613_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:57</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17970556" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970556"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970556_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:50</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17970555" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970555"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970555_2027286" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=jyron">jyron</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+40</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:50</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5411464.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5411464.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【小茹的半天】【作者：悲剧的处男 】【完】</title>
	<author>北冥伯爵</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　当闹钟响起，小马醒来，发现只有自己一人躺在床上。“ 小茹一定又是在做早饭了吧？” 他爬下了床，套好衣服，来到卧室门口，往厨房看去。<br /><br />　　厨房里，他的妻子小茹正站在水池前，弯着腰翘着臀，埋着头在洗菜呢！而小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>的身上正穿着一件半透明的短裙，裙下就是两条白皙丰满的大腿，而上面则是半透明雪白薄纱的衬衫，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>暴露极了。<br /><br />　　她一边搓洗着菜一边哼着歌，很投入，而对身后发生的一切，可以说是一无所知。<br /><br />　　小马的鸡巴立刻直立起来，挺得西裤很难看。差不多三天没和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>婆亲热过，本来应该是安排在昨天周五晚上和老婆亲热的，但是没想到公司周末会有加班，所以昨天没亲热就很早睡了。<br /><br />　　此刻此情，让小马按耐不住冲动，冲进厨房里，从后面抱着小茹，双手刚好捏在她两个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">大奶</span>子上面，透过薄薄的衬衫小马立即能感受到她两颗乳头。<br /><br />　　小茹惊呼起来：“ 啊……你……” 小马没理会她，双手就在她乳房上摸搓着，还用手指去捏她的奶头，她全身软了下来，没有太大反抗，只是说：“ 不要……老公，会被人看到的……” 小马咬着小茹的耳垂说：“ 谁叫你穿的那么性感”<br /><br />　　小茹听小马这样说，加上本身自己也有点想要，便没再作声，双手无力无力的支撑在池子边上。<br /><br />　　小马继续抓弄她的乳房。小茹此时已经２９多岁，加上已经生完孩子，乳房特别硕大，小马摸得很爽，可能小马搓弄的幅度太大，她的衬衫钮扣就被他扯开，于是小马干脆就把手伸进她内衣里，直接摸她的大奶子。<br /><br />　　小茹很敏感，给小马搓弄几下身体全软了，两个圆圆屁股贴着小马的腰，刚好顶在小马已经很粗大的鸡巴上。小马更是性奋，腾出一只手来拉起裙子，顺手把她内裤脱下，手指直捣入她的小穴里，她“ 啊” 地叫了一声，上身无力地依在池子上。<br /><br />　　小马的手指从后面插进她小穴里，最初只用食指挖，后来连中指也插进去挖，她里面淫水直流的，嘴巴发出“ 哼嗯……哼嗯” 的叫床声，好像在鼓励小马更进一步。<br /><br />　　小马一手把自己的西裤脱到腿弯，把内裤一拉，一根硕大的鸡巴弹了出来，他稍微弯下腰，对准位置，把那根粗壮的鸡巴塞进小茹的小穴里，还不断向里面挤着，直至全根没入为止，然后就开始抽送起来。<br /><br />　　小马鸡巴也算硕大，有１６公分粗，大鸡巴在小茹的小穴里不断进出，翻起一片<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>肉，带给她无限的快感，舒服得使她几乎发狂。小茹的屁股也猛扭、猛摇的迎接着小马的进攻，更不时发出销魂的叫床：“ 喔……喔……天哪……爽死我了……老公……你好棒啊……我爱死你了……喔……要被你插死了……我不行了……我要丢了” 然而在小茹快要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>的时候，她发现小穴内的那根粗大的鸡巴开始隐隐有丝丝膨胀、血管跳动，紧接着小马一把紧搂住小茹，下体用力的顶住她，一动不动。<br /><br />　　小马终于忍不住将精液急射而出，痛快的射入小茹的小穴深处。<br /><br />　　小马亲了下小茹的脸颊说“ 老婆，对不起，晚上回来，我好好补偿你” “ 臭老公，晚上我要把你榨干，不过现在快去刷牙洗脸，不然就来不及上班了” 说着还装了个鬼脸。<br /><br />　　当时针转到九点的时候，小茹正背着一个红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>斜挎包在４５路公交站点上等公交。也许是周末的原因，当公交来时，小茹无奈的发现车上茫茫的都是乘客。<br /><br />　　当小茹还未决定是否上去时，早已被人潮挤推上去。<br /><br />　　刷完卡，小茹在司机的声音指挥下，慢慢的向后面移动，最后在靠近后门处拉住吊环夹紧包包站好。<br /><br />　　当公交启动，忽然，她觉得有一只手在她的臀部有意无意的抚动，摸索了一番之后，竟撩起裙子，摸进来了。小茹根本不知道谁在摸她，也不敢转过头去看是谁摸她，她只是感觉那讨厌的手在她的屁股上到处又捏又揉，弄得她麻痒痒的，她轻摆着屁股想摆脱，却哪里摆脱得了，反而更骚痒了。忽然那手用指头一勾，自内裤一侧往前伸，按到了阴户上。小茹暗暗着急，那指头一直来回拨弄，她气息紊乱，她知道自己身体的反应。早上被老公干的正爽，没想在最后关头，老公射了，搞的自己不上不下心头痒痒的，整个人非常烦躁，很想被人狠狠干死。<br /><br />　　此刻在那只咸猪手的抠挖下，淫水直流。特别是后方的那个人，最后还用那根硬邦邦的鸡巴顶在她屁股上，不停的左右旋转，搞的小茹恨不得立刻转过身来和他大干一场。<br /><br />　　很快下一站就到了，小茹吸了口气，压制着心中的欲火，在对方还没注意之下，挣开他的手快步跑下车。<br /><br />　　“ 这是哪？” 虽然这里也算是市中心，但是小茹从没来过这里。<br /><br />　　看了下车站线路牌子，还要十五分钟下一班４５路的才会来。小茹皱了皱眉心想，算了，直接在附近逛街吧，也许还能淘到更便宜更漂亮的衣服呢。<br /><br />　　没想到，还真让小茹找到了一条步行街，都是卖服装和鞋子的。尤其是女性服装店特别多，不过不知为何，这里的人流特少，每个店里也才两三个人。不管它，人少才好，自己可以慢慢挑、慢慢试。<br /><br />　　就这样时间在小茹的闲逛下，很快到了十点二十。<br /><br />　　小茹看了下手表，该回家准备做饭了，今天虽然没买衣服，但是试穿的也很爽。小茹走出店，刚想离开，发现自己居然已经把这里的店逛的差不多了，只差最靠边的一家内衣店还未进去。<br /><br />　　“ 再看看吧，也许这家有我想买的” 小茹犹疑了下还是走进去。<br /><br />　　“ 欢迎光临” 居然是一个男人的声音。<br /><br />　　小茹惊讶的看了下收银台，是一个大约３８岁的中年男人，身材有点瘦瘦的。<br /><br />　　也许是看出小茹的惊讶，对方解释道“ 这是我妻子的店，她去做饭了，所以我帮忙照看。” 小茹“ 哦” 了下，心里略微犹疑，但是还是看了起来，店主老公并没没有像其他售货员哪有过来向她介绍款式等等，让小茹有点尴尬的心慢慢的放了下来。<br /><br />　　小茹渐渐的入迷在服装的世界，没想到在这间不起眼的内衣店，小茹还真找出了几件满意的内衣，但是看了下还在忙着自己事的店主老板，小茹犹疑了，转身钻进试衣间。<br /><br />　　过了两三分钟，小茹刚进的试衣间，突然传出一声“ 啊……” 的惨叫声，还在忙着自己事的店主老公没有丝毫犹豫的放下手中的事跑了进去。<br /><br />　　那是很尴尬的一个镜头、也很香艳的一个镜头，当店主老公掀开布帘，小茹右手艰难的捂住后背，另一手抓住一边掉到地上的内衣的另一边。原来刚才小茹在试胸罩，因为胸罩型号小了点，加上小茹自己太用力，两条带子扣的时候夹住肉了。<br /><br />　　当店主老公进来后，小茹吓了一跳，连忙捂住全露的胸部害羞说：“ 你作什么？快出去！” 当然，店主老公并没有乖乖离去，而是放下布帘，也不答话，抱着小茹就吻。小茹推开他，说：“ 别这样，我会报警的！” 店主老公并没有理会小茹，而是趁着小茹开口之际，掰开小茹的手，一口就吃上她的乳头。店主老公上过的女人也有三四个，但是这对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美乳</span>是他见过最完美、最诱人的一对，特别乳房的主人还是三十来岁的性感<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">人妻</span>。店主老公的舌头不停的在动，小茹的乳房被舔了之后，生出阵阵的美感，粉红小巧的乳尖挺的发硬，挺立在浑圆硕大的乳房上。当然店主老公另一只也没闲着，手掌在另一只乳房上运动着。<br /><br />　　而小茹更是糟糕，乳房被一个陌生人揉捏、舔着，让她不断的喘气，原本就没有消逝的骚动欲火，开始激烈的燃烧起来。渐渐的她开始放弃抵抗，乳房也似乎向对方迎掌而上。<br /><br />　　店主老公一边吃着、揉着小茹的乳房，一边看她的反应，此刻小茹已不自主的闭上眼睛，享受男人温柔的服务。他跟着脱下小茹的裙子，伸手一摸，内裤果然是又滑又湿，但是他不晓得那大部分是方才公交色狼的成果，还以为是自己的杰作。也许是玩够乳房又或者被小茹的下体所吸引，店主老公蹲下身子，一手拉下小茹的内裤，嘴凑在她的阴户上，看着小茹那茂密的阴毛，一口舔了上去，小茹美得浪水一波多过一波，流个不停。他伸出食指，轻轻的弹着小茹挺立的阴蒂，小茹承受不了，几乎要叫出来，她连忙捂住自己的小嘴，并制止他，轻声说“ 啊……别……别弄我了……我受不了……啊……我会叫出来……” 也许是店主老公再也忍不住又或者体谅小茹，嘴巴离开了小茹的下体，一手抓住小茹，示意她翻过身扶着墙，屁股翘起来。<br /><br />　　小茹斜着头害羞的看着店主老公，他两只手先在小茹凹凸有致的胴体上来回游走搓摸，那种细腻肉滑的触感，使他再也忍不住了，解开裤袋，掏出一根巨大怒涨的肉棒，一手分开她夹紧的大腿，直直的就抵住她的肉穴磨蹭着，两片湿漉漉的阴唇被掀开并含住了龟头，紧接着在她肉穴的前端来回浅插，一步步的滑过紧胶着的肉壁，再抽出，淫水四溢，他猛力的一挺，“ 滋” 的一声，火热的肉棒一下子插到尽头，被一层软软的嫩肉抱住不能再进，而店主老公的肉棒还没全部插入。<br /><br />　　当店主老公掏出鸡巴时，娇艳的小茹呆住了，美丽的眼睛一动不动的看着那根巨无霸的肉棒，那是一根比老公粗一倍、长一半的可怕、诱人的肉棒。当这根大肉棒插入后，一切的犹疑烟消云散，现在她的大脑一片空白，只有一种巨大的满足感和快感。<br /><br />　　店主老公可不理会她像木头一样的呆住，臀部继续耸动抽插，乳白透明的淫水泛溢四溅。可能小茹一直只跟老公小马干，已经习惯那种尺寸，如今遇上了店主老公这种不顾惜她的男人，粗硬壮大的肉棒使她消受不来，在店主老公深入大力的抽插中，小茹看似很痛苦的表情中，又露出情欲如潮的快感。<br /><br />　　“ 哦……哦……我要升天了……不……太深……太重……啊……太爽了」小茹终于在店主老公的猛烈攻击下，不停的呻吟着。<br /><br />　　店主老公在抽插小茹的同时，也不忘记捧住她香滑柔软的乳房用力的捏揉。<br /><br />　　店主老公巨大的肉棒被粉嫩娇小的蜜穴吞吐着，由于激烈的碰撞，他的睾丸不断的拍打着小茹美绝雪白的粉臀，淫水飞溅，充份地暴露出她今日里对性欲的渴求。<br /><br />　　两个性器官不停地撞碰、又分开，” 扑哧……扑哧“ 的声音在静静的空间里回响着，小茹的肉壁把入侵的野蛮肉棒紧紧的胶粘在一起，以致每次抽插出都被巨大的龟头钩带一下，像陷入深泥带出泥水，有时拔得太猛，” 啵“ 的一声整根翻着肉唇跑了出来，强大的快感传到小茹全身各神经，她此刻仰着头，脸色绯红，小嘴微张，半露出洁白的贝齿，吐出” 哦……哦……好深……太爽了……再用力“ 、” 哦……哦……你鸡巴好厉害……我好喜欢……“ 等淫荡的话来。<br /><br />　　在这炎热的夏天里，激烈的搏斗让店主老公的汗水如下雨般流着，当然小茹的小穴里的淫水也不停的流着。<br /><br />　　店主老公的肉棒在小茹的小穴中不断的抽插着，也不停的开拓着，直到进入到小马不曾进入的花心为止。一次次的撞击子宫颈，让小茹陷入到了更深的快感，让她终于忍不住紧紧箍着店主老公的大肉棒，阴道肉壁开始强烈的收缩痉挛，子宫腔像婴儿小嘴般紧咬着已深入她花心的大龟头肉冠，一股热流由她花心喷出，浇在龟头的马眼上，小茹今日期盼已久的高潮终于出现了。<br /><br />　　当然小茹知道，这不是今天唯一的一次高潮，后面有更加<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>的快乐在等着她。因为店主老公的经过这么久的搏斗居然一点射精的迹象都没有。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">字节：8684</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#0000FF ">【完】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5411230&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5411230&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17970203" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970203"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970203_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+8</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:18</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5411230.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5411230.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【设套奸母】【作者：clean】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000ff ">上部</span><br /><br /><br />　　「开始了，开始了。」大牛捅捅我。原本黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>的播放器开始有了画面。<br /><br /><br />　　「嗯，看到了。」我刻意压抑住激动的心情，颤抖的手操纵鼠标将播放器全屏显示，而播放的内容，则是一个男人即将要与我母亲通奸的现场直播！<br /><br /><br />　　一次半夜起床放尿，我无意发现母亲深夜竟然在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">自慰</span>。偷看了全程的我，将这件事告诉了我的好哥们大牛，大牛就说妈妈是人到中年性欲高涨，父亲在核电厂工作只有过年才能回来，所以才会这样。最后，大牛得出的结论是，应该给我妈再找个男人。<br /><br /><br />　　我一开始是坚决反对的，但大牛很聪明，从我肯透漏这个消息给他，就猜出了其实我也对妈妈抚摸深色的肉穴场景念念不忘。于是就从这点下手，很快就把我说服了。<br /><br /><br />　　大牛家里黑白通吃，很快就找到了合适的人选，我和大牛都管他叫王叔。王叔对外宣称是个企业高管，其实是个骗子，骗财骗色：他凭借着一口伶牙俐齿，把一大批大姑娘小媳妇都骗上了床，上床之后，便宣称自己经济遇到了困难，这些大姑娘小媳妇就排着队给他卡里打钱。随着年龄增加，肚子增大，发际线的后移。虽然靠王叔的口吐莲花，他的骗子生涯没有终结，但也遇到了瓶颈，从之前的全年龄段通吃，到现在只能骗骗已婚妇女了。<br /><br /><br />　　虽然少了年轻的肉体，但王叔依然乐此不疲，用他的话说就是「用别人挣得钱开房，再肏他<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">婆</span>的屄，这世上还有比这更美妙的事情么！」以及「结过婚的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>才最有味道，尤其是在她家里骑着她的时候，那种征服的快感是无以附加的！」王叔听大牛一说，立即就同意接手这活，还一个劲儿的夸我「这孩子真懂事儿，为你妈妈着想啊！」<br /><br /><br />　　我们三个人一聚，一个计划就出来了：我假装偷了一个商场里的女士内裤，结果被来假扮商场巡视的经理——王叔逮了个正着。王叔手握我承认偷了内裤的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>，假意要将我偷女士内裤的消息捅到学校去，杀鸡儆猴，要学校好好整治风气。我妈肯定会求情，然后王叔就用他多年的行骗手段，顺势将我妈妈搞上床。<br /><br /><br />　　当然，上床的画面会通过隐藏好的摄像机向我和大牛直播的—————这是我们谈好的条件，另一个条件是王叔不能骗色后再骗财。<br /><br /><br />　　一切都照计划进行着，我哭哭啼啼的告诉妈妈我被人抓住了，告诉他我在哪就挂了电话。妈妈匆匆忙忙的赶到王叔的住处，甚至没有时间思考为何我会被带到王叔的住所，就跟王叔道歉了好久。王叔以一句：「有些话不方便当着孩子说，你先让他自己回去吧。」，意图将我赶走。我妈以为王叔要用钱私了，恶狠狠的把我赶走，表情却是松了一口气，哪知道这里好事才刚刚开始。<br /><br /><br />　　「人出来了，人出来了！」大牛兴奋的指着屏幕。<br /><br /><br />　　一个戴着金丝眼镜，身材有些发福的，眉目看着很和善的中年男人首先走进了镜头里，这就是王叔。而后，一个扭扭捏捏，红着脸的妇女也跟着走进了镜头，这是我妈妈。<br /><br /><br />　　「惠会计，您看您丈夫一年就回家一次，我知道你心里也苦闷的狠。我也感同身受啊，我夫人在美国给我那孩子陪读，连过年都回不来啊。」王叔这家伙，还真有一套，看来我家的情况他已经都从我妈嘴里套了出来，当然我也提前和他说过。我妈是个外企内审部门的会计，姓惠。不过王叔所谓的夫人孩子在美国，应该是胡邹的，因为我怀疑他根本就没结过婚。<br /><br /><br />　　……<br /><br /><br />　　「惠会计，这孩子啊，才是咱们的希望。攒了一辈子钱，不就都是为了孩子么。孩子不成材，咱们做父母的是罪人啊！」<br /><br /><br />　　……<br /><br /><br />　　「惠会计，这事情说大也大，说小也小。你想想我刚才说的，我也不是图什么，你我的家属都不在身边，我就是想找个能坐下来谈谈心的……」……<br /><br /><br />　　「你看咱们情况这么一样，那咱们就可以算是有缘人。如果你觉得咱们是有缘人，你孩子也就是我孩子，我怎么会把我孩子毁了呢……&quot;「我知道，王经理，我知道。咱们谁也不想毁了自己的孩子，可……您看咱们的家庭情况都这么特殊，您夫人……嫂子一个人在那边照顾孩子，一定很辛苦吧。」我妈沉默了好久，终于回了一句话。<br /><br /><br />　　「呵呵，那要看我家孩子听话不听话了……<br /><br /><br />　　我和大牛费解的看着王叔和我妈妈你一句」孩子「我一句」孩子「，完全不懂他们到底在搞什么。本来我们两个是来看王叔与我妈的「肉肠肉洞大战」的，刚刚屏幕出现人的时候，我都悄悄看到大牛的裤裆都鼓起来了。可是到现在，这两个大人没完没了的说，搞得我俩兴致全无，大牛的「小帐篷」也慢慢塌了下去。<br /><br /><br />　　「孩子的教育，还是得看父母啊。有时候为人父母一个疏忽，就毁了孩子的一生啊……<br /><br /><br />　　「王经理，可是……<br /><br /><br />　　两人你一句我一句又说了十分钟，最后直接走出了屏幕。<br /><br /><br />　　我和大牛觉得可能王叔失败了，索性失望的关掉了播放器，开始联机打游戏。<br /><br /><br />　　大牛满脸郁闷，可我心里却像是偷偷松了一口气似的，因为刚才王叔和我妈刚进入屏幕的时候，我有一股跑回去告诉我妈妈这一切都是圈套的冲动。幸好上天怜悯，王叔失败了。<br /><br /><br />　　一边操控人物走位，我一边想着一会儿从网吧回去，妈妈应该也到家了，应该让妈妈给我做什么好吃的。「不对，妈妈为了这件事情，肯定暴跳如雷，估计最近吃不到好吃的了。」<br /><br /><br />　　一盘游戏结束，大牛打电话给王叔，发现电话还处于关机状态。我俩觉得事情有异，大牛首先反映了过来，打开了播放器。<br /><br /><br />　　缓冲中……１０% ……５０% ……９９% ……<br /><br /><br />　　一个卡住的画面首先传输了过来：格子床单上，一个略胖的男人，只穿着一双黑色的袜子的脚蹲在床上，肩膀上扛着两条白花花的小腿。男人的屁股与女人的屁股上下贴在一起，屁股缝几乎合二为一，只不过是上面男人的屁股缝下面，有一大坨毛毛的乌黑的阴囊。<br /><br /><br />　　我和大牛都屏住了呼吸，因为我们俩都知道，这是王叔和我妈」肉战「的实时直播！<br /><br /><br />　　摄像机的位置是摆放在床对面的正中间位置，所以我们只能看到两个人屁股相交的画面。<br /><br /><br />　　画面开始连续起来，王叔扁平的屁股抬起，下面那坨软蛋连着一大根赤黑色的肉棒，从我妈妈屁股缝中湿淋淋的肉穴中拔出来了一截，可还没等我们看清楚，两个屁股蛋子又重重的拍在了一起，王叔的肉棒再一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">插</span>入到我妈的体内。我妈也跟着猛地呻吟了一声，这个声音，我只在偷看她自慰的时候听过！<br /><br /><br />　　「这姿势，王叔说虽然很累，但插穴的力量很大，但能把女人干的欲仙欲死。」大牛打破了沉默，兴奋地对我说。<br /><br /><br />　　「啊……轻点儿……王经理……轻点儿……」我没回答这句话，可屏幕中传来的我妈的求饶声，却印证了大牛的话。<br /><br /><br />　　「惠会计，我这招『猛龙入洞』还不错吧。」王叔云淡风轻的说，好像听惯了这样的求饶声。<br /><br /><br />　　「啪啪啪」两个屁股不停的拍打在一起，一些不知名的液体被王叔的肉棒从我妈的肉洞里带了出来，顺着妈妈屁股缝流到了床单上。<br /><br /><br />　　「嘿嘿，你妈被干得出水了。」大牛指着床单湿润的一块说，我无言以对，一半是兴奋，一半却是一种羞辱感。<br /><br /><br />　　我妈的两瓣屁股肉在王叔野蛮的冲撞下，像两个白面团一样贴着床单四处摇晃。<br /><br /><br />　　『猛龙入洞』这姿势很费体力，王叔不一会儿就换成两条毛腿抵在床上。两条满是汗毛的大腿拱在我妈的屁股上，生殖器像是个黑葫芦一样，在我妈妈的肉穴进进出出。当王叔毛绒绒的阴囊盖住我妈的阴部，他的肉棒全都插进我妈的肉穴里面，可他拔出来屁股向上挺很多的时候，龟头却始终都没有露出来，我猜他的阴茎一定很长。<br /><br /><br />　　」王叔的鸡巴肯定很大，你看他怎么往外拔都看不到鸡巴头。嘿嘿，这一下全顶进去，鸡巴头肯定都顶到你妈的子宫了！&quot; 大牛头都快伸到屏幕里去了。我依然没有理他，也不想驳斥他男人的阴茎根本不可能插到女人子宫的说法。我整个人都处于一种空白的状态，只想着妈妈平时的样子，那种慈祥，善良为我做饭的妈妈，现在正娇喘着，呻吟着。娇小的肉穴正被王叔粗大的黑肉棒撑开，不断流出淫水。<br /><br /><br />　　「快看快看，你妈的手在摸王叔的屁股啊，这骚……你妈一定很想让王叔再使点劲儿，果然是如狼似虎的年纪啊！」果然，我妈的一只手按在王叔的屁股上。<br /><br /><br />　　「不会的……我妈一定是无意识的，她很正经的，不会做这种事情！」我替我妈辩解道。<br /><br /><br />　　「快看快看，王叔要亲我妈，我妈没答应，她就是为了我才给王叔干的，不是因为……」屏幕里，王叔俯下身子想吻妈妈的嘴，妈妈却侧过头拒绝，我看到这画面十分高兴，连忙捅大牛让他注意这个细节。<br /><br /><br />　　「哦哦哦……可能是吧」大牛心不在焉的回答我，眼睛依然死死的盯着王叔的黑肉棒在我妈肉穴里来来回回的抽插。<br /><br /><br />　　突然，王叔闷哼一声，不再把鸡巴拔出，而是一直维持着插入的状态，阴囊贴在妈妈阴部。<br /><br /><br />　　「射了，王叔要射了，他好像要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">内射</span>啊！」大牛兴奋的喊道。<br /><br /><br />　　「不能内射啊，会怀孕的。我们不是说好了不能这样么！」我大叫道。<br /><br /><br />　　「别急别急，王叔可能戴套了才内射的，他好像戴套了，我没注意。」大牛见我这样，连忙安慰我。<br /><br /><br />　　「戴套了么，戴套了么，他不能内射我妈啊！」我想看王叔的肉棒上有没有那一层薄薄的透明塑料，可不论哪个角度，王叔的肉棒都完全的插入到我妈的肉穴里了，只能看到一坨黑黑软软的阴囊在蠕动，向输精管发送着精液。<br /><br /><br />　　「哈哈，惠会计，爽不爽，一会儿咱们还来一次！」王叔压在妈妈身上，戏谑的说道。<br /><br /><br />　　「什么，怎么还来，没看见我妈都精疲力尽了么！」我激动的拽着大牛的衣服说，「快告诉王叔，让他别再搞我妈了！」<br /><br /><br />　　「他……他关机了啊……，你不是也知道嘛。」大牛诧异的看着如此激动的我。<br /><br /><br />　　「怎么没了……哎呀摄像机没电了！」<br /><br /><br />　　屏幕黑屏了，我没验证到是否王叔戴了避孕套，也失去了继续观看的机会。<br /><br /><br />　　「哎呀，这摄像机本来有很足的电量，可他们说了那么久的废话，现在没电了，哎，真他妈的……」大牛解释道。<br /><br /><br />　　「不行，我得去找王叔，不能让他再……」<br /><br /><br />　　大牛连忙拦住我，说如果我去撞破了他们俩的好事，没准儿我妈会羞愤自杀，我一听还真有可能。没办法，我只得先回家呆着，等我妈妈回来。<br /><br /><span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><span style="color:#FF0000 ">字节：7925</span><br /><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5411589&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5411589&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17970115" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970115"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970115_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+3</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:12</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17970114" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970114"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970114_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:12</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5411589.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5411589.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【我把妈妈献给局长】【作者：ｗｄｚｘｐ 】【完】</title>
	<author>天骄孤狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　清晨，一辆小轿车行驶在去往ＸＸＸ局的途中。车中有一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>一少两个人，坐在后排的是中年人，穿着西装打着领带显得很正式，前边给他开车的年轻小伙的穿着相对可要随便的多。<br /><br /><br />　　「小张，你小子给我开车有半年多了吧」坐在后排的中年人突然发言问道。<br /><br /><br />　　「托杨局您的福，已经都快一年了」年轻人回答道。<br /><br /><br />　　「这么快，居然都快一年了！你小子好好干，回来我提拔提拔你」中年人不禁感慨道。<br /><br /><br />　　「谢谢领导，一定不辜负您对我的厚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>」年轻人显得很激动。<br /><br /><br />　　小轿车继续在道路上奔驰着，车中的中年人似乎突然间想起了什么叹了一口气。<br /><br /><br />　　「杨局，您似乎有什么心事啊，不知能不能对我说说」年轻人问道「小张，你跟了我这么久了，还不了解我么。还能有什么事，女人呗」「女人？杨局您身边那么多女人，怎么还会为女人的事发愁呢？」「最近外边形式这么紧，总在外边玩野鸡也不安全，不是什么长久之计。要是我能找一个趁我心意娘们放在家里天天玩，岂不是人生一大美事。」这位说话的杨局长可以说是阅女无数，对于玩女人可以说是行家里手，而且只喜好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">熟女</span>。给他开车的我，怎能不知领导的喜好，心想到：机会来了，要是能让我妈妈成为杨局长的枕边人，那我飞黄腾达岂不是指日可待了。<br /><br /><br />　　心想到这里便回答道「听您这话的意思是，想找一个良家妇女开始过日子了」「差不多，差不多。怎么你小子有合适的人选那」杨局长乐呵呵的问到。<br /><br /><br />　　「人选倒是有，但是您满意不满意我可不敢保证，我这有照片您可以看看」说着话我把手机调出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=图片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">图片</span>回手伸向局长。<br /><br /><br />　　局长接过手机拿在手中，对着图片仔细地打量，表情甚是满意，连说了几声「好，好，好」。<br /><br /><br />　　忙问我「这女人是你什么人」<br /><br /><br />　　「是我妈。自从１０年前我爸和一个小狐狸精跑了以后，就一直是孤伶伶的一个人带着我。」我回答到<br /><br /><br />　　「你妈长得这么有韵味，居然这么多年都没再找一个，现在我能行么，这么漂亮的美人品尝不到实在是暴残天物啊」看得局长是心花怒放。<br /><br /><br />　　「您怕什么，这不有我了么，我这不得报您的知遇之恩嘛」「好小子，这事要是成了，咱俩可就结亲了，到时候你可就一步登天了啦」下边后回到家，妈妈已经把饭做好等着我了。说起我妈妈，虽然年近５０可谓是容彩依旧有着一种特殊的靓丽，皮肤依旧光滑水<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>，而且胸部像两个大苹果说不尽的万种风情，走在街上不知道迷死多少男人。晚饭时闲聊我便和妈妈提起这件事，起初是坚决反对，后来我编个瞎话一吓唬，最后才同意先见一面，成不成再说。我心想：先这样，到时候再说。吃完饭便赶紧把这个好消息告诉了局长。<br /><br /><br />　　转过天来下了班，我和局长来到了事先约定好的饭馆，看见妈妈早已经在门口等候了，我把俩人互相介绍认识了一下。我偷眼观看局长的双眼在不住的打量着妈妈的身材。席间局长是谈天说地，又一个劲的关心我们的家庭情况，还说给要给我调工作，分房。妈妈也是盛情难却，只好陪着局长一杯一杯得喝。局长的酒量是局里出了名的千杯不醉，而妈妈却已处于半醉半醒之间。我见时机已经差不多了，结了饭钱。<br /><br /><br />　　冲着杨局使了个眼神说道「我妈醉成这样我一个人可没法把她弄楼上去」杨局也心领神会「那我帮你把你妈送上去」<br /><br /><br />　　开门进屋，杨局架着我妈直奔里屋，把我妈放在大床上后，又出来对我说「小子，今天你可立了大功了，今天就是我和你妈的洞房花烛夜」。<br /><br /><br />　　「那明天我可得对您改称呼了，我就不多打扰了」说罢俩人哈哈一笑，转身各回各的屋。<br /><br /><br />　　我回屋赶紧打开电脑。自从某次起夜，发现了妈妈有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">自慰</span>的习惯后，我就买了一套全方位的微型摄像头和监听器，妈妈的里屋对我来说可以完全无死角的监视。<br /><br /><br />　　把程序打开，杨局长和我妈妈的行为已经出现在眼前。之间杨局长飞快得脱掉上衣，趴在我妈的身上，用亲吻着我妈的脖颈和嘴唇，一只手三下五除二解开了我妈的上衣，我妈两颗被胸罩所包裹着的奶子已经出现在了眼前。我妈想反抗，可以是酒喝得太多，根本使不上力气，只能任由杨局长摆布。杨局长使我妈坐起来，他从后面抱着我妈，这样他的双手可以任意揉捏我妈的奶子。杨局长的右手揉着奶子，左手捏着我妈下巴强行转动我妈的头部然后来了个长达３分钟深吻。<br /><br /><br />　　看到这里，我的下体也变得十分坚挺，感慨道：不愧是玩女人的老手。<br /><br /><br />　　接下来，杨局长伸手到我妈敞怀的上衣里掐住奶头直接从胸罩里把两个奶子直接拉了出来，不断揉搓与挤压奶头。我妈的身体已经十年没有碰过男人了，哪禁得住如此折磨，发出了一阵阵的骚叫，两个奶头也变得像两粒葡萄一样坚挺。<br /><br /><br />　　杨局长见已经差不多了，便把我妈按在床上对两个乳头不停地吸允，手也不闲着伸向了我妈的内裤，手指不断地在内裤上来回游走。我妈的骚叫声越来越大，杨局长麻利的把我妈的身一翻，裙子一掀，双手拉住内裤的两端，熟练地就把我妈的内裤扒了下来，摸了摸，趴在我妈的耳边说「小骚货，已经这么湿了，今天你老公要好好地爱爱你了」。<br /><br /><br />　　我妈听完此话，两晕微微泛红，乳头也更加的坚挺了。「果然是骚货」杨局长笑道。杨局长趴下身去，双指一分我妈的大阴唇，只见我妈的逼就像海蚌一样，鲜红的蚌肉上顶着一颗「明珠」，「这骚逼居然还是红的，老子真是拣个大便宜」上去就是一通狂舔，舔得我妈淫水直流。「阿~ 啊~ 不要，脏」我妈央求道。杨局长也不回答，反而加快了速度，只见我妈双手抓紧床单「啊~ 啊~ 丢了，丢了」居然让一个陌生男人给舔<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>了。杨局长仍不甘心，又把两根手指放进我妈的逼里不停地扣动，拇指顶在阴蒂上不停地挑逗，随着我妈逐渐提高的叫床声，我知道我妈有高潮了，这次居然还喷出了水，阴精喷了杨局长一手。「骚货，你爽这么半天了也该让我爽爽了」边说着边把裤子连同内裤也都一同脱掉了。<br /><br /><br />　　经过这么折腾我妈的酒已经醒的差不多了，此时占据她头脑的只有作为女人的欲望。面对着杨局长如同婴儿手臂般粗细的鸡巴，居然没有丝毫的犹豫，张开口一口就吞了进去。<br /><br /><br />　　「宝贝儿真乖，来用嘴唇把哥哥大鸡吧的包皮拉开，让哥哥的大龟头露出来，你把它伺候好了，一会有你舒服的。」<br /><br /><br />　　「真听话，啊~ 好舒服，舌尖在龟头上打转，对，就这样。来舔舔阴茎，啊~ 太棒了」<br /><br /><br />　　我妈跪在他鸡巴前面用嘴吸允着，就像Xiao女孩得到了一个无比美味的棒棒糖一样。我看得也是梦如醉，我的鸡巴在这种<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>下已经有点按耐不住兴奋要喷涌而出了。<br /><br /><br />　　就在这时，杨局长突然从我妈嘴里拔出了大鸡吧，「小美人还想要的话，就说点什么好听的」，此时的我妈已经彻底变成了一只处在发情期母狗，完全不顾及什么礼义廉耻了「快把大鸡吧给我，我已经忍不了了。」杨局长一把就把我妈推倒在床上，一只手扶着自己的大鸡吧在我妈的阴唇上来回蹭可就是不进去。<br /><br /><br />　　我妈更加受不了了央求道「老杨快给我吧，老公快把大鸡吧给我吧」，「说你要老公大鸡吧怎么给你」，「快给我，快给我，操我的小穴」，「我这大鸡吧可是从来不会操小穴，只会操骚逼」杨局长边调侃着边继续用大鸡吧挑逗着床上的这个已经淫欲大发的母亲。「我就是骚逼，我就是骚逼，快给~ 啊」还没等我妈说完，杨局长就扶正一挺身，整根婴儿手臂般粗细黝黑的大鸡吧已经没于我妈体内。<br /><br /><br />　　我妈对这下突如其来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">插</span>入丝毫没有防备，大叫一生，差点没爽晕过去。我透过摄像头看清了这一全过程，杨局长大鸡吧插入的瞬间，我妈的淫液就像浴缸满溢出来水一样，从包裹着大鸡吧的阴道口喷涌而出，流过屁眼浸湿了床单。我心中不免暗骂道：女人三十如狼四十如虎果然没错，就连平时端庄典雅的妈妈，此刻也变成了一只沉迷于交欢的淫兽。<br /><br /><br />　　此时杨局长已经抽插了几十下了，可我妈的水势仍未衰减，床单已经湿了大半，「骚货，下次我带几个瓶子把你的淫水都装瓶子里，拿到外边去卖，一定能卖个好价钱，你说好不好我的『供货商』」，意乱情迷的妈妈已经只是在享受眼前的这个男人所带给自己的快感根本不关心说的是什么就顺口搭音地回答「好，好，我是供货商」，听到这里杨局长性欲大发，把妈妈的身一翻，抱起屁股转为老汉推车，「宝贝儿，今天就让你尝尝我最拿手的」说着加快抽插的速度，枪枪插入我妈的花心，我妈已经爽得不行了「去了，去了」，杨局长只觉得龟头一热，知道这骚娘们又一次高潮了。<br /><br /><br />　　我妈高潮过后浑身无力已近趴在床上，只撅着屁股任由杨局长玩弄，杨局长觉得自己也差不多，狠狠得插了两三下，妈妈也感觉杨局长要射了大喊道「不要射里边，不要射里边」，杨局长才不管那一套了，心想：你要是怀上了那才好了，那玩你就更方便了。想到这里头也不抬，只觉胯下一紧双手抱住我妈的屁股也不动了，只见阴囊蠕动，我知道这是射精了。<br /><br /><br />　　这个姿势足足保持了３０多秒，才把鸡巴从我妈的逼里抽出来。杨局长看了看从我妈逼里抽出来后软趴趴的鸡巴，上面尽是精液与淫水的混合之物，表情甚是满意。我妈已经瘫软成一顿烂泥，「宝贝儿，看你的骚逼居然把我的大鸡吧弄得这么脏，你要负责把它清理干净」说着也不管我妈的反对，一屁股坐在我妈的脸上就势把沾满粘稠之物的鸡巴插入了我妈的口中，然后顺势往前一趴玩起了男上女下的６９式，我妈口中含着鸡巴只能发出「呜呜」的声音，杨局长则玩弄着我妈的阴蒂边看自己的精液从阴道中缓缓流出，其中还夹杂着我妈的淫水。杨局长伸手从我妈逼里抠出点精液来，伸到我妈的嘴边「宝贝儿刚才累坏了吧，来吃点东西，今天晚上还长着了」嘴角流露出一丝淫笑。<br /><br /><br />　　看到这里，我已经射了好几次，已经头脑昏胀四肢乏力，便开启自动录像功能关上显示器，上床睡觉去了。睡梦之中觉得隔壁的啪啪啪啪之声就未曾间断过。<br /><br /><br />　　早晨起来上班差点起晚了，急急忙忙穿好衣服出屋，正好碰上杨局长从我妈里屋出来，俩人赶紧开车够奔局里。在道上杨局长对我说，他这一晚上基本就没睡，和我妈玩了一晚上，射了足足有８、９次，该能射的地方已经都被射过了，并且嘱咐我给我妈买点消炎药，说完便在车上沉沉睡去。我一个人开着车，边想着：<br /><br /><br />　　幻想着我妈到底被玩成什么样了，怎么还需要消炎药，看来这一切的答案只能等我回去看电脑记录了。<br /><br /><span style="color:#0000FF ">【完】</span><br /><span style="color:#FF0000 ">字节：8064</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5411778&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5411778&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17970401" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17970401"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17970401_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+8</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">昨天 22:34</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5411778.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5411778.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【老婆的突破】【作者：未知】【待续】</title>
	<author>即墨星宇</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:blue ">第一章</span><br /><br />　　「每个人心中都有一个难圆的梦，这个梦无时无刻不在指引着我们的处事方向。」这句话是方紫芸的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>公对她说的，&nbsp;&nbsp;而且是在她们办完床事之后，他老公点着一只烟看着窗外深情的对她说的。<br /><br />　　当时她不知道老公为什么莫名其妙的说出这些话，也无法理解这句话含义，但是现在，她理解了，同样也是在床上，同样也&nbsp;&nbsp;是在办完床事之后，同样她也点着了一只烟，不同样的是，身边的人不是她老公。<br /><br />　　就在她还沉浸在思考这句话更深层次的含义并享受着尼古丁的微醉的时候，一双苍劲而有力的手从背后抚上她的双乳「紫芸&nbsp;&nbsp;啊，在想什么呢？」手的主人问到。<br /><br />　　方紫芸弹掉烟灰，转头轻捋长发到耳后，媚笑到：「在回味刚才你给<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>啊，爸。」是的，你没看错，方紫芸身后的正是她&nbsp;&nbsp;的父亲，亲生父亲，那为何她会和父亲有这种突破世俗的关系呢？这还得慢慢道来。<br /><br />　　话说，那年大年夜，哪年？就是《年后》中男主和他妈好上的那年，嗯，不懂的回去温习，在此不再累诉。话说那年大年夜&nbsp;&nbsp;方紫芸和老公是在娘家过的，过年了，一家人热热闹闹的吃着团圆饭，看着百年不得一变的春晚，当然酒是必不可少的，方紫芸&nbsp;&nbsp;其实酒量不好，也喝不得多少，但是为了不扫一家人的性质，也陪着父亲、老公、弟弟等人一起喝了几杯红酒，这红酒后劲足，&nbsp;&nbsp;喝的时候觉得没啥，越往后越觉得头晕，方紫芸觉得面红耳赤的，有点天旋地转的感觉，和老公打了声招呼变回客房睡觉去了。<br /><br />　　倒在床上，方紫芸觉得耳中嗡嗡作响，想睡却怎么也睡不着，俗话说酒后乱性，特别是这红酒，喝完后的确会增加性欲，方&nbsp;&nbsp;紫芸本来就是一个性欲较强的女人，况且也到了30如狼的年龄，所以此刻的她乘着酒劲感觉到自己很需要男人，于是她闭着眼想&nbsp;&nbsp;象着和老公<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span></span>的场景，不知不觉手已经放在了自己的下体抚摸着，就在这时卧室门被打开，一个醉醺醺的身体钻进了她的被窝&nbsp;&nbsp;，方紫芸本就也喝的醉晕晕的，加上房内没开灯光线昏暗，没怎么细看，顺势就搂了过去亲昵的叫着：「老公，人家想你了，你&nbsp;&nbsp;来得正好。」一旁的老公却没怎么搭理她，倒在床上就打起了呼噜，看来真是喝多了。方紫芸此事欲火上来了，岂能就这么放过&nbsp;&nbsp;老公，于是她趴到老公身上放肆抚摸着、亲吻着，想调起老公的性志，可老公一点反应没有依然呼呼的大睡，方紫芸心想：哼，&nbsp;&nbsp;我就不信弄不醒你！让你见识见识<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>的绝招。<br /><br />　　于是她钻进被子里脱下了老公的内裤，一股浓烈的男性荷尔蒙味道刺激着她的嗅觉，她也不像平时那么细嚼慢咽的了，一口&nbsp;&nbsp;就把老公的小伙伴含了进去，可她总觉得有点怪怪的，和平时老公的有些不一样，似乎是粗一点，似乎是又短一些，只是此时的&nbsp;&nbsp;她哪里顾得了这么多，兴许是老公酒后的关系呢，她一口一口吞吐着口中的大肉棒，分泌的口水越来越多，让其在口中越来越顺&nbsp;&nbsp;畅，她不时的还用自己那细滑的长舌卷一卷渐渐膨胀的头部，终于在她不懈的调戏下，老公出声了：「唔……好舒服」。<br /><br />　　嗯？老公看来是真喝多了，连声音都沙哑了好多，方紫芸想着便回应道：「老公，叫你喝这么多酒，看我怎么惩罚你，哼…&nbsp;&nbsp;！」于是她吐出大肉棒，舌头转而向下舔舐着老公的蛋蛋，突然她恶作剧的轻咬了一下。<br /><br />　　「哎呦……干嘛呢？翠华，你咬我那里干嘛」「………」方紫芸愣住了，这不是母亲的名字吗？那，那老公怎么会叫自己母&nbsp;&nbsp;亲的名字呢？不对，这声音不是老公的，是…爸爸。<br /><br />　　方紫芸这下彻底蒙了，怎么老爸在自己床上？自己刚才还吃着老爸的…那根东西，啊，此刻还自己手还正抓着，怎么办？方&nbsp;&nbsp;紫芸紧张得不知该怎么办，加上捂在被子里面现在浑身都是汗透了。<br /><br />　　「怎么不动了啊…唔…翠华？」父亲催促起来。<br /><br />　　方紫芸此刻也不知道怎么做，是掀开被子露出真相，还是继续假装下去，揭开真相的话，父亲可能会难以接受，母亲那边就&nbsp;&nbsp;更不好交代，太尴尬了，可是继续下，还要继续为老爸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">口交</span>？自己心里却也难以过这个坎，方紫芸脑中飞速的转着，下意识的手&nbsp;&nbsp;却已经在父亲的肉棒上上下套弄起来。<br /><br />　　「翠华啊，你很久没给我这样弄过了，嘿嘿，还有点怪不好意思的」父亲一边说着一边竟还把手伸进被子抚摸着方紫芸光滑&nbsp;&nbsp;的背部。<br /><br />　　「我说翠华啊…你这年纪大把的，背上的肉还是这么滑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>滑嫩的，啧…啧，真舒服」父亲竟开始调戏起来。<br /><br />　　听见这话，方紫芸也没多想，习惯性的在老爸肚皮上拍了一下，但她没敢出声。<br /><br />　　「嘿嘿，你又打我干嘛，这不是在夸你嘛？」父亲依旧贫嘴。<br /><br />　　方紫芸却也被父亲轻松的态度感染了，想着反正吃都吃过了，与其被发现，不如装下去，说不定弄得老爸舒服过了，他就睡&nbsp;&nbsp;着了，自己再找机会溜出去就行了，总比事情揭露一家人都尴尬得好。<br /><br />　　于是方紫芸闭上眼睛张口把父亲的肉棒重新含了进去，此时她什么也不想去想，只知道自己口中的东西是男人的性具，是自&nbsp;&nbsp;己需要的东西，只要尽自己的本能去做就行了，咕滋、咕滋，口中丰富唾液让这种淫靡的声音越来越大，不绝于耳，同时也把方&nbsp;&nbsp;紫芸的欲望越来越勾引出来。她的左手慢慢的伸进内裤放在了自己的下体上，摸得竟也一手滑腻，就着这股滑腻，她纤细的手指&nbsp;&nbsp;插入了泥泞中，随着口中吞吐的节奏抽插着，方紫芸的脑中只剩下了欲望，她开始放肆自己，幻想着父亲肉棒在抽插着自己，一&nbsp;&nbsp;种从未有过的刺激和兴奋在心中涌动，要不是口中还喊着父亲的东西，她早就忍不住发出声音来了。<br /><br />　　「噢…哦……要出来了，翠华，我忍不住，要出来了！」父亲身体紧绷的喊道。<br /><br />　　「唔…嗯…爸…」方紫芸同时也尽量压低着声音低诉着。<br /><br />　　一股、二股、三股，方紫芸口中被父亲的精液不断的冲刷着，这让她更加迷乱，跟着父亲一起到达了巅峰。<br /><br />　　父亲在射精之后便不在出声了，似乎是释放完精力后酒劲又上来了。<br /><br />　　方紫芸却含着父亲的精液不知该不该吐掉，虽然她平时也经常帮老公口交，可是吞精是很少的事，加上这次父亲实在是射得&nbsp;&nbsp;太多了，她的嘴里都有些包裹不住了，可是她暂时又不敢掀开被子去吐掉，此事她只能做了一个连自己都觉得恶心的举动，她先&nbsp;&nbsp;吐出口中一部分的精液在手中，然后才闭着眼吞掉口中剩下的一部分，接着再一点一点的舔吃着手中的精液，平时吞精液都是闭&nbsp;&nbsp;眼一吞，没太多感觉，这次…可真是让她好好品尝了一翻，精液在舌头上那种麻麻的滑滑的感觉，有一点点咸、还有一点点甜，&nbsp;&nbsp;一种男人的性吸引，让她越舔越觉得有些美味，同时也让她羞愧无比，毕竟这也是自己亲生父亲的精液啊，等等，自己不就是这&nbsp;&nbsp;么来的吗？都是自己的兄弟姐妹啊，想到这些，她竟差点笑出来。<br /><br />　　吃完手中的精液，方紫芸还是没敢出去，她害怕，特别是做完之后更害怕，她只能等，她酒其实还没完全醒，她很困，可她&nbsp;&nbsp;不敢睡，万一睡着了，等待她的不知道是什么结果，所以她强撑着自己坚持下去，也不知道过了多久，也许就5分钟，也许就10&nbsp;&nbsp;分钟，可对她来说就像一年那么漫长，父亲打起了呼噜，她这才小心翼翼的掀开被子，看不敢看父亲一眼，踮着脚离开了卧室。<br /><br />　　出来一看，原来是自己醉晕晕的进到了父亲的卧房，正所谓进错房间上错了床啊。<br /><br />　　第二日，虽然父亲并不之情，但方紫芸和没敢和父亲打招呼，便和老公一早起床出门了，因为今天大年初一，还得走访一些&nbsp;&nbsp;亲戚朋友，一上午的拜年让夫妻俩也很累，中午老公说头疼换她开车，准备会家吃午饭再睡一会，快到家的时候突然方紫芸的电&nbsp;&nbsp;话响起，她一看，竟然是老爸打来的，所谓做贼心虚，她没敢让老公看见，马上接了起来，父亲叫她中午回家一趟有些事情想和&nbsp;&nbsp;她说，方紫芸心里噗通噗通的，简单嗯、嗯了几句，然后对老公撒了个没必要撒慌，说一个已远嫁南方的同学打来的，今年回了&nbsp;&nbsp;娘家过年，初三就再回南方，想让她去玩一会。<br /><br />　　于是老公知趣的下了嘱咐了她两句便走了，方紫芸怀着忐忑不安的心情驱车往娘家赶去。接下来会发生什么呢？<br /><br />　　<span style="color:blue ">第二章</span><br /><br />　　话说方紫芸唱着忐忑驱车回到娘家，站在门口迟疑了片刻才是敲响了门。<br /><br />　　「谁啊」屋内传来父亲的声音。<br /><br />　　「是我，爸。」门开了，方紫芸闻到满屋的烟味，她低头走入屋内，不敢直面父亲的脸。<br /><br />　　「爸，你怎么又在家抽烟啊？妈呢？」方紫芸还是尽量让自己表现得正常点。<br /><br />　　「呃，你妈出去拜年了。」「你怎么没和妈一起去啊？」方紫芸脱下外衣丢在沙发上，依然背对着父亲说道。<br /><br />　　「哦，我昨晚喝多了，现在头还有点疼，就没去了。」父亲沉吟着，声音很低。<br /><br />　　「紫芸啊，叫你回来想问你个事……」「等等，我先上个厕所。」方紫芸急忙打断她父亲的话往洗手间跑去，她感觉到气氛&nbsp;&nbsp;有些尴尬。<br /><br />　　进了洗手间，她假装打开马桶盖坐在马桶上，然后又把水龙头打开让水流着，过了一会才说道：「什么事啊？爸」。<br /><br />　　「嗯……是这样，爸想问下你……昨晚是不是在爸妈房间睡过？」父亲的声音有些颤抖。<br /><br />　　「没，没有啊。」「可以床上有你的长头发」这次父亲倒回得很快。<br /><br />　　「可能是姑姑或者大姨的吧，我昨晚一直在小客房睡的。」方紫芸感到脸上有点发烫，毕竟自己还是很少说谎的，但接下来&nbsp;&nbsp;父亲的话让她更加无地自容了。<br /><br />　　「胡说，家里只有你是卷发。」「……」仿佛时间停顿了一般，一切都很安静，就像昨晚她在被窝里的情况一样，她感觉自&nbsp;&nbsp;己的紧张的汗水又滴落了下来，一时间不知道说什么好。<br /><br />　　「小紫啊，昨天晚上的是不是你？」还是父亲打破的平静，而且还突然亲昵叫她小紫，她记得自她结婚后父亲就没这么叫过&nbsp;&nbsp;她了。<br /><br />　　「爸……你说什么啊？」方紫芸娇怪道。<br /><br />　　「爸知道是你，爸都知道，你妈昨晚在客厅睡的，她嫌我酒味重。而且……」「而且什么？」方紫芸竟急切的问道。<br /><br />　　「而且……你妈技术没那么好。」此话一出，方紫芸都羞得恨不得钻到马桶里面。<br /><br />　　「爸，我……我……不是……」。<br /><br />　　砰！洗手间的门突然打开了，方紫芸张着嘴惊讶的看着站在门口的父亲，父亲胸口起伏很大的喘着粗气看着她一字一句的说&nbsp;&nbsp;：「爸——还——想要一次！」说完站到方紫芸面前就要解裤带。<br /><br />　　「爸！你要干嘛！快出去！！！」方紫芸激动的拍打着父亲。<br /><br />　　父亲站着任她拍打着，一动也不动，片刻后转身走到门口点着了一根烟，背对着她。<br /><br />　　「好吧，爸知道，是爸不好，是爸不对……可是，爸……很久没那么舒服了，很久了……」声音竟还带着哭腔。<br /><br />　　方紫芸一时不知道该如何是好，看着父亲的耸动的背影，她觉得父亲像个受了委屈的小孩，一股母性的力量忽然涌上心头，&nbsp;&nbsp;她不知哪来的冲动，起身扑在了父亲背后。<br /><br />　　「不，不是爸的错，是我不小心上错了床，是我主动抓住了您的……东西，我们都醉了，这一切都是误会，爸，你不要自责&nbsp;&nbsp;了。」父亲突然转身搂住她，看着她的眼睛激动的说：「紫，再给爸一次，就一次！」方紫芸看着父亲闪烁的眼睛，却难以开口&nbsp;&nbsp;说什么，脑中又陷入了空白。<br /><br />　　「爸知道，昨晚你也到了，是吗？你也很舒服，是吗？」父亲唇的靠得她很近很近。<br /><br />　　一股浓烈的烟味掺合着一股浓烈的男人味刺激着方紫芸的敏锐的嗅觉，让她有些无法自拔，慢慢的点着她的欲望。<br /><br />　　方紫芸把头撇过去，想让自己摆脱这种不该有的状态，谁知这更方便了父亲，父亲竟顺势吻在了她白嫩的粉颈上，在上面不&nbsp;&nbsp;断的摩挲着，参差的胡渣和火热的嘴唇撩拨着她快要崩溃的欲望。<br /><br />　　「不要……爸，不要这样……我是你女儿，我们不能……」一丝残存的理智还在让她说着口不对心的话。<br /><br />　　「爸要的就是女儿，就是你，我的小紫……」父亲的一只手已经探入了方紫芸衣内，抚摸着她柔嫩的肌肤。<br /><br />　　「别！别，妈一会就回来了，爸别这样……」方紫芸转过头看着父亲，但她有错了，她哀怨的眼神进一步刺激了父亲的欲望&nbsp;&nbsp;，父亲严重喷射出强烈的欲火，一把推上方紫芸的上衣，肆无忌惮的扫视着她雪白的上身，方紫芸的双乳在深紫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>胸罩的衬托下&nbsp;&nbsp;越发耀眼，差点闪瞎了父亲的眼睛，父亲索性闭上了眼把头埋在了那温润的双乳间舔舐着她的乳肉。<br /><br />　　方紫芸几乎放弃了抵抗，在父亲强势的动作下，她知道抵抗也是徒劳的，更重要的是她已经开始享受父亲这种近乎强暴的爱&nbsp;&nbsp;抚了。她仰着头用迷离的双眼看着天花板，眼中已没有了焦点，什么伦理，什么世俗，慢慢的退却，只留下了不断燃烧的欲望，&nbsp;&nbsp;她觉得这仿佛就是自己需要的。<br /><br />　　方紫芸忽然变了个人似的，猛的低下头双手抱起父亲埋在胸前的头，吻了上去。父亲却被她这突然的举动镇住了，竟不知怎&nbsp;&nbsp;么接吻了，在方紫芸舌尖不断的挑逗下才张开了嘴，父女俩便开始了激烈的舌战，直到两人的口水流满了方紫芸的乳间。<br /><br />　　父亲激动的推开方紫芸，强行让她转身伏在洗手台上，扒下她的裤子，双手抚上她的双臀「好大，好白，好滑……」父亲一&nbsp;&nbsp;边抚摸一边呢喃着。接着陡然低头在这双臀上又舔又咬，仿佛要吃下去一般。<br /><br />　　「哦……爸……爸……你快点，妈要回来了。」方紫芸迷乱的轻呼着。<br /><br />　　「等一下，等一下就好，让爸好好看看你的下面，爸很多年没看过了，爸想……」父亲一边说着一边就把嘴移到了方紫芸的&nbsp;&nbsp;臀间，一股淡香夹杂腥骚刺激这父亲的嗅觉。<br /><br />　　「这……这……这就是闺女的屄，我闺女的屄……真好看，唔……真好闻……」「噢……不……爸，别这样，让我好难为情&nbsp;&nbsp;，噢……喔……不，这样好舒服……」方紫芸不知所措的呻吟着。<br /><br />　　嗙！一声响亮的关门声让这对还沉醉在禁忌情欲中的父女像装了弹簧一样的分开。<br /><br />　　「糟了，妈回来了！」方紫芸从欲望中惊醒的一反应就是这个。<br /><br />　　父女俩急急忙忙的提着裤子穿着衣服，啪！方紫芸慌乱中把洗手台上的肥皂盒给碰到了地上，就在她俯身去捡的时候，母亲&nbsp;&nbsp;来到了洗手间门口。<br /><br />　　「哟，父女俩在这干嘛呢？」母亲打趣的问道。<br /><br />　　「没，没干嘛。」方紫芸看看父亲，又看看自己，看到两人衣服都穿戴好了，提着的心才放下来。<br /><br />　　「没啥，紫芸刚在厕所滑倒了，我也是才进来看看。」还是父亲处变不惊。<br /><br />　　「有啥事没，没摔坏吧？」母亲关切的询问道，一边上前上下审视着方紫芸。<br /><br />　　「妈，没事了，自己不小心，摔得不重」方紫芸急忙躲开母亲的眼神。<br /><br />　　「怎么这时候又回来啦？」「哦，紫芸说她钥匙落在这里了。」父亲继续帮着解围道。<br /><br />　　「噢，要不吃完中饭再走吧，今天我买了挺多菜。」母亲抬起手上的菜篮子。<br /><br />　　「不，不用啦，老公还在家等我吃饭呢。」方紫芸连忙回绝。<br /><br />　　「没事啦，妈给你做你最喜欢的青椒炒香肠吃，来帮帮妈。」母亲拉住方紫芸的手就要去厨房。<br /><br />　　「哎呀，你就随他们小两口去吧，咱们老两口也过过二人世界嘛。」父亲亲昵的对母亲说道。<br /><br />　　「瞧你这死相，油嘴滑舌的，还没醒酒啊？」母亲嗔怪着。<br /><br />　　「爸，妈，我走啦，不打搅你们二人世界啦！」方紫芸乘机溜出了洗手间，拿上自己的东西，急急忙忙的出了门，留下了这&nbsp;&nbsp;句话。<br /><br />　　她一路哼这小曲，开着小车，似乎和老爸闹了这一回让她还蛮愉悦的，虽说父女俩还没真正交融，但她觉得以后父亲肯定不&nbsp;&nbsp;会「放过」她，说不定这会儿正拿着母亲在发泄余火呢，哼！想到这，她也觉得自己的下身还是黏黏的，自己的欲望还没发泄出&nbsp;&nbsp;来，赶紧回家找老公去。<br /><br />　　大年初一中午，路上车很少，马上上空荡荡的，就像方紫芸此刻的心情一样，一路很快便开到了家，她一边上楼一边想好了&nbsp;&nbsp;怎么应付老公关于她这么早就回来的话，就说那同学那边临时有个亲戚回来了，嗯，想着想着便到了家门口，她想现在老公是不&nbsp;&nbsp;是倒在床上睡了，她调皮的觉得应该给老公一个惊喜，于是小心翼翼用钥匙开了门，惦着脚尖往卧室走，突然听到书房传来老公&nbsp;&nbsp;的声音：「妈，我想射进你里面，亲你。」接着是女人喘息声和接吻的口水声。<br /><br />　　老公和他妈在……？不会这么巧吧？不对，说不定老公是在看着岛国片自己在撸呢，方紫芸老公平时就喜欢看些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">乱伦</span>的片子&nbsp;&nbsp;，甚至做爱的时候还老要叫她扮演妈妈的角色，嗯，方紫芸决定去书房「偷窥」一下，她悄悄的顺着墙边挪到书房门口，小心的&nbsp;&nbsp;探头往里一看，顿时顺畅的心情又堵上了。<br /><br />　　<span style="color:blue ">待续</span><br /><br />　　<span style="color:red ">12739字节</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被即墨星宇在2015-12-15 03:28重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5412420.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5412420.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【今晚，老婆是别人的 】【作者：peter327  】【完】</title>
	<author>骷狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　今晚，老婆是别人的<br /><br />　　作者：peter327 字数：11000<br /><br />　　送小孩去爷爷奶奶家后，趁今天公司补假，与老婆在家里优闲一下，我们各 自坐在沙发上看着喜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>的书，老婆的单人椅能够椅背半躺，舒舒服服翘起脚来。<br /><br />　　看着她只穿件热裤，双腿放在脚垫上，庆幸的是从认识她到现在，她双腿曲 线不曾变过，一样是那么的匀称、光滑，初次见面就是被她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美腿</span>所吸引，让我 一度怀疑自己有恋腿癖。但她164 公分的身材绝非仅只美腿而已，抚媚、成熟的 脸蛋画起妆来更是火辣辣，鸡蛋脸、明媚大眼、樱桃小嘴，她的美貌可比拟任何 一个在萤光幕前的明星，而她的身材继生完小孩后还是维持得令人垂涎，尤其是 生小孩的过程胸部明显增加了一罩杯，因哺乳关系乳房不像年轻时那般坚挺，变 得稍微酥软，但走起路来却更是波涛汹涌，软绵绵地上下起伏，常会让路过的男 人看得心痒痒的。她双腿交叉着，手摆放在她平坦的腹部，阅读着外文言情小说，柔软的乳房 就在书前，集中式的胸罩将胸型往上托着，任何人看了都会想多看两眼。看着看着我便开始幻想着与老婆讨论数次的情境，若是有陌生人与老婆在我 面前翻云覆雨，那该是多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>的享受。每当<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>时，总会在老婆的耳边轻轻描述 着其他男人正在她体内抽送的画面，她也会很配合地说出她内心深处最野性的渴 望，与异国年轻俊男享受床第乐趣是她道德最终的防线，被拥在怀中，呵护着、 爱抚着。试想一位外国俊男与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">人妻</span>在异地懈逅，人妻终被征服，所有道德及规范在一 夜之间顿时瓦解，在暗黑的房间内，外国俊男时而轻柔、时而猛爆地侵入着人妻 的私处，而人妻也毫无保留地享受着被异国男子挑逗，并做出最野性的姿体动作。<br /><br />　　当然那一切都是我俩在激情之中彼此偷偷分享着，在现实生活中实现的机会 是微乎其微。当我沉浸在幻想之中，我不假思索地向我的美丽老婆说出今晚的一 个提议，既然小孩今晚不在家，我们何不趁机会找回从前的热情，相约在一家以 前我们常去的pub ，抛开现实生活中的压力，今晚好好地享受两人世界。久违的邀请，老婆当然欢欣接受，因久未出现在那种场合，满心更是期待， 早早就在衣橱前浏览今晚可穿搭的衣裳。做为人妻、人母一段时间，对於以前party 的衣服早已陌生，取出几件以前常穿的洋装却迟迟不敢穿上，理由是太过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">性感</span>， 或太过暴露怕秃显了自己身材不满意之处。我则对她的身材信心满满，也因为如此，当她在试衣服时我便在旁一边给意 见、一边欣赏老婆的玲珑有致的身形。我也不断地帮她打气、给她信心，让她知 道她的身材是会让多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>生羡慕，多少男生流口水的，难得有机会穿这些衣服出 去就不要客气吧，反正几个小时就回来了，没甚么好怕的。<br />她渐渐有了信心，卸下了心防，穿上我帮她挑选的一套轻薄、小碎花的棉质 洋装，裙子大约开到大腿中央，不算太露却足够令人遐想。胸前则是开个大V 领， 三分之一的乳房被她的花边胸罩挤成深深的乳沟，柔软的肉团随着老婆的一举一 动如波浪般起伏，从乳沟往上看直到锁骨至细长的脖子，皮肤之紧致，垂在胸前 的小颗的蓝宝石坠子呼应地完美无瑕。<br />擦上暗红色的指甲油，踏上细根的肤色高跟鞋，我们在五光十色的夜里展开 了难得的两人世界。乘车到达了我们以前常来的pub ，店内已聚集了不少客人，喧哗之至，到处 不免是举杯高谈的外国人和紧紧相偎的情侣。没错，我的白日梦驱使了内心的恶 魔，带着老婆重回此店，在这间外国人比例甚高的店里，过过乾瘾，让我们彼此 都能在此体验与我们幻想中相仿的情境。<br /><br />　　在外国人眼中，华人的身材总是玲珑有致配上修长美腿，相对於他们高大的 身材，此地的女生显得娇小许多，愿意来此店的女生，多半就对这些国外来的舶 来品心存爱慕之意。当我拉开了门让老婆先行入店时，许多双眼睛便落在她身上，老婆的高跟鞋 轻踏着地板，她优雅的美腿每跨出一步便又吸引了一些目光，店里的灯刚彷佛随 着她每一次的扭腰摆臀而摇晃着。说真的，以老婆的姿色，在全店里算是数一数二的，多数在场的女生无不浓 妆艳抹、花枝招展，但老婆却只是施了淡淡的妆，高雅、清新的气质足以胜过现 场所有的辣妹。我们在吧台前找到位置坐下，老婆点了调酒，连调酒师递了酒给我老婆时还 多看了她两眼问她是否来过，老婆只是温柔地微笑答说是很久以前了。<br /><br />　　现场的音乐大声，客人吵杂，我们都须向前倾并提高音量才能互相交谈，与 老婆在一起那么多年了，或许是酒精作祟，初次见面的怦然心动却又在今夜发生， 她的穿着打扮不时点燃着我内心的火苗。附近的客人无时不刻在我们身边打转， 目的只是为了瞧见老婆的芳姿，一睹她的性感装扮与过人气质，当然眼光总会落 在她胸前的乳沟与酥软的乳房，顺势往下瞄着她腰部以下的曲线，高跟鞋让她修 长的双腿看起来更加可口。几杯调酒过后老婆也渐渐习惯大家的眼光，她的身体随着热闹的hiphop音乐 轻轻摆动，V 领更掩盖不了她的内在美，每一次晃动就吸引更多目光。　当我们停止了交谈正在享受音乐及酒精的麻醉，她身居然多了一位外国型男 想要与她搭讪。外国人用他有限的中文向老婆问好，老婆只是转过身去点头回答， V 字领那的风景也在他面前一览无遗，聊了几句后外国人希望请老婆喝杯酒，我 亲爱的老婆却以我为由婉拒了他，并转头跟我诉说这段极短暂的艳遇：「他是我的菜。」老婆眯着眼睛说。「那就跟他多聊几句啰。」我回她。「不好吧？」「还好啦，反正你并不是常常有机会碰到外国帅哥跟你搭讪，我也在旁边所 以你不用担心。」「就是因为你在旁边才奇怪嘛！」老婆红着脸说。那是不是我要离开现场，让你独处阿？哈哈！」我开玩笑道。老婆也觉得有趣，没想到那么多年没有出来行走江湖，竟然还能有帅哥搭讪， 魅力不减，她也颇是开心。在酒精的催眠之下，我的手也渐渐不安分，不时抚摸着老婆的大腿及腰间， 老婆似乎也被挑逗起来，用小腿轻轻地磨蹭我的膝盖。在酒酣耳热之际，我也藉 着与老婆耳边交谈时偷偷咬着她的耳垂，让我的舌尖在她的耳朵漩涡里蜻蜓点水， 她则是全身鸡皮疙瘩，一手捏着我的大腿，偏着头，眼睛闭起极其享受。<br /><br />　　我想在场的很多人应该看在眼里，原本是私密的闺房之趣，现在正在吧台前 上演，因我俩的偷欢让许多人更明目张胆地望着老婆看，老婆胸脯深呼吸着、大 腿轻微摩擦，让大家注视着老婆呼之欲出的身体。我时而将手放在老婆的腰际上，上下抚摸，此时的她并没有拒绝，享受着我 的挑逗，我也刻意将手掌她的胸部侧方，轻轻的施压，让大家看到了更深邃的乳 沟。而老婆也将她带着婚戒的纤细的手放在我的大腿，有意无意地往我大腿内侧 搓揉，甚至还不安分地几次划过我已肿大的裤档。我俩就在吧台前很陶醉地玩着我们的小游戏，宛若无人之境，加上彼此也喝 了不少酒，早已微醺又面红耳赤，准备离场回家继续我们的夜晚。於是付完了帐我便离座去洗手间，老婆则独自一人在座位上仰着头、闭着眼、 手握着酒杯聆听着音乐。也不过才几分钟的时间，我从洗手间出来时，看到了老婆座位旁多了那位刚 才与老婆搭讪的异国帅哥，他果真是弃而不舍，看着他们聊着天，我突然有种异 样的心情，这不就是我梦中的情景吗？不知道哪来的胆子我并不往吧台方向走去，却选择了人潮较多的区域移动， 藉此机会一圆我的偷窥梦。<br /><br />　　在远处黑暗之中看到了外国帅哥施展他的把妹技巧，善用着他的肢体语言在 老婆面前有说有笑，时而靠近老婆的侧脸在她耳边说话，老婆则害羞地低着脸频 频点头。他帮自己与老婆各点了一杯饮料。老婆看似很享受这段艳遇，朦胧却诱 人的双眼看着眼前的型男，一手转动着刚到的酒杯，另一手则拨弄耳边的头发， 很明显散发着对面前帅哥的好感。随着他们的交谈，外国男子看似越来越靠近了我的老婆，当老婆转过身去品 尝手中的酒精，老外趁机上下打量老婆一番，尽是赞赏的神情，恨不得想当场将 我老婆吞下般似的。老外的肢体渐渐不安分，他的膝盖很刻意地触碰老婆的大腿，一手也放在吧 台上慢慢靠近老婆的手臂。老婆似乎有感受到对方的企图，偷偷向洗手间的方向 张望，应该是在寻找着我的踪迹，但令人疑窦的是当她没有看见我时，脸上迟疑 了一下却有了放心的表情，难道她也正享受着我的缺席。或许是紧张，老婆的饮料喝得很快，外国型男又为了他们各点了一杯酒，这 次这位陌生男人鼓起勇气，把原本在吧台上的手温柔地贴在老婆的上手臂上，老 婆直了直身体却没有拒绝的意思，型男心知已得到老婆的默许，手背在老婆的肌 肤上轻碰着。而另一只手也没有闲着，手指总是在两腿膝盖间游走，说话时更是 亲密，在老婆耳边逗着，令她频频窃笑。眼看着老婆就要沦陷在外国男的攻势，该轮到老公出马救驾了，当我决定要 打断这段艳遇时，老婆的举动让我顿时不知所措，让我犹豫着是否要继续向前， 从老外手中抢回老婆。当那男人抚摸着老婆的手臂时，老婆的另外一只手竟然放在型男的手腕上， 婚戒在手中闪闪发亮，手心却贴着一个陌生人的手上。外国男又靠着老婆的耳朵 说话，但此时已看不清是在说话或是在亲吻老婆的耳，我刚刚才吻过的耳垂，现 在竟是在另一个男人的嘴唇上，老婆偏着头、眼睫毛下垂、小嘴微开，表情更是 如痴如醉。<br /><br />　　帅哥胆子变大了，原本在手臂的手掌现在移动到了背后，他将老婆轻拥，继 续在耳边磨蹭，手却不断的在肩膀与脖子上轻揉着。老婆将左腿抬起变换了双腿 交叉姿势，指尖则停留在型男的膝盖上。外国帅哥由上而下看着，深深的V 字领 已不能掩盖太多肌肤，绵密的胸脯随着老婆的呼吸更是呼之欲出。因为老婆变换了坐姿，洋装的领口稍微往一边动了一下，没想到此动作竟让 黑色内衣的肩带露了出来。老婆当然没办法察觉，男人发现后主动地用手将肩带 推进衣服里，此举动更让老婆胀红了脸，结婚后没有其他男人与她有太亲密的肌 肤之亲，没想到今晚却在公开场合让一名异国男子抚摸自己的身体，甚至调整了 自己的内衣。我想如果我再不出现就太说不过去了，总不能尿遁从此不见，於是我向他们 走去，还是老婆首先发现我的，她装着毫不在意地将手抽回，身体也稍微挺直， 轻声告知对方她老公回来了。没想到型男居然也很大方与我点点头，我微笑着不 带着一丝敌意，跟老婆说抱歉在厕所里耽搁了。於是老婆介绍型男给我认识，他看起来还称得上有风度，不会畏畏缩缩，很 大方地称赞老婆的美，老婆此时也害羞的低着头。我们便与他在吧台又聊了一阵 子，我与老婆面对着他，我的手不时在老婆的腰部及大腿游走，让外国男子看得 心痒痒的。这位帅哥算是很健谈，很开朗的与我们聊天，他甚至还主动问起我们 是否想要续摊，到别的地方聊聊天。<br /><br />　　一样都是男人，我很清楚他的提议背后的意思，难道，我们做爱时的幻想就 要在今晚实现？我不回答，看着老婆，等着她亲自拒绝这帅哥的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>，老婆的眼 神在我与外国人之间闪烁着。出乎我的意料，她说：「喝了好多，还是我们找个地方休息顺便聊天吧。」我用惊讶的神情看着她的眼睛，她似乎没有退却的感觉，就准备要起身了。外国型男喜出望外，立即付了饮料的钱，也不找钱，便紧紧跟随我们走出店 外。在计程车里，我不断的在脑海中重复刚才所发生的状况与将要发生的事情， 这真是出门时绝对料想不到的。老婆坐在我身旁双手勾着我的手臂，我再一次用 询问的眼光看着她，她用着微醺的眼神很镇定地向我微笑，之后便靠着我的肩膀 直到目的地。<br /><br />　　这是一间很普通的旅馆，在都市里处处可见，我们三人取了房间钥匙，走廊 感觉特别的长，从头到脚没有一处感觉真实。进了房间，我们开了刚在楼下便利商店买的啤酒，虽说是助兴，但实际上是 帮大家壮胆，喝了一轮之后，大家的心房又松懈了下来，虽然老婆与外国型男的 距离不像是在酒吧中那样亲近，但大腿互相碰触，看似稀松平常。就这样半个小时过后，似乎没有人想采取任何动作，身为丈夫的我应该要出 点力，再拉近彼此的距离。聊天的同时，我紧靠着老婆的背部，伸手抱着她，嘴唇贴着她的脖子亲吻着， 型男也毫不掩饰，眼睛紧盯着老婆的身体，继续跟老婆聊天。他鼓起勇气牵起了 老婆的手，温柔地把玩她的手指，并帮她的手臂按摩。<br /><br />　　我能感觉到老婆的呼吸越来越急促，毕竟不是天天有外国人把玩着她的手， 她似乎不好意思动，坐在沙发上让两个男人为她服务。於是为了化解老婆的尴尬 与别扭，我再次离席去了浴室，我稍掩着门，成全老婆难得的艳遇。我在半掩的门后观察宝贝老婆的一举一动，她低着头却用极羞涩的眼神凝望 着型男，型男也与她深情地四目交投，足足注视着对方一分钟后，型男缓缓地靠 近老婆，轻托着老婆的下巴，在她脸颊上献上深深的一吻。<br /><br />　　有多少年没有其他的男人吻过老婆的俏脸，这一吻让老婆的脸颊再次泛红， 外国型男趁胜追击，开始不断用嘴唇在老婆的脸庞留下极短暂却深情的吻。任何 一个部位都没有放过，鼻子、眼皮、额头、耳朵与脖子皆有型男烙下的痕迹。最后他双手捧着老婆的脸庞，用他的双唇轻碰在老婆丰润的朱唇，如闪电一 般，所有的禁忌瞬间瓦解，两双唇如焦糖黏腻不分，随着头的摆动，热吻之余似 乎还看到他俩的舌尖不断地探索彼此最深层的欲望。既使老婆内心澎湃，我可以感受到她脖子以下全都不听使唤，或许这份激情 使她过度紧张，导致四肢僵硬，任凭型男拥着她的身体。型男也很懂得调情，用 手指在老婆的背部及腰部轻轻地滑动，偶尔会牵起老婆的手十指紧扣，或许有些 安抚作用，老婆的手也渐渐有了反应，轻握着型男的手腕。外国人顺势将手放在老婆的大腿上，陌生男人掌心的温度似乎在帮老婆光滑 的肌肤取暖，轻轻地上下搓揉，型男的大拇指偷偷地溜进裙子里，趁机将裙子慢 慢地往上推，暴露出更多老婆的大腿，此举动让老婆的双腿紧紧地并拢，眼睛更 是闭着不敢张开。<br /><br />　　她们的热吻没有间断，老婆此时似乎很享受这双异国的嘴唇，型男则将他的 手由大腿外侧渐渐地往上滑动，抚摸着老婆的腰部，细细品嚐她的曲线。蠢蠢欲 动的手指继续往上爬，触碰到了老婆胸罩的侧边，老婆再次有了触电的感觉，挺 直了腰，吸口气，胸脯看似更美丽了。当老婆深呼吸，挺了挺胸部，型男很技巧地双手握住了老婆的乳房，他并不 用施压，只是用他的大手温柔地捧着，原本就很性感的乳沟现在二分之一的奶子 都在外头了，白皙的肌肤让老外盯着看，直说太美了。他将老婆的乳房往上提，忍不住将自己的脸往乳沟里钻，频频吸允裸露在外 的奶子，在细嫩的嫩肤上留下一块又一块的草莓，整个胸部被吻得红通通。因受 不了刺激，老婆也把双手环抱着型男的头，纤细的手指在棕色卷发中穿插，嘴巴 与鼻子则发出些愉悦的喘息声，轻声且急促。老婆仰着头，任头发散落在她的背 后，此时我才发现老婆的脖子上也是满满老外留下的红印。<br /><br />　　型男拉着老婆的手站起来，双手已经离开老婆丰满的胸部，他们俩的嘴唇再 次相交，比之前还要激烈。型男透过薄薄的洋装，双手抚摸着老婆的臀部，抚摸 之余还稍微使力掐了几下。也因为老外的手法老道，原本就被拉起的裙子往上缩， 露出了臀部与大腿交界那条性感的曲线，老外也很刻意地将裙子继续往上推好让 他的手能够稳稳掐住老婆动人的翘臀。老外的优点在於绝不猴急，轻轻、柔柔地与老婆享受着前戏，彼此沐浴在激 情的狂放中。老婆似乎已经完全投降，由被动转为主动，很激烈地与型男接吻、 爱抚，这些年都没有看过老婆如此热情、如此主动。<br /><br />　　老外弯下腰将老婆一把抱起，往床的方向走去，过程中他们的热吻未曾间断， 直到老婆坐到床的边缘型男才松手，深情地注视着老婆，他将双手放在老婆的腰 际。老外悄悄地问了她一句，只见老婆害羞地点了头，老外就将老婆的洋装缓缓 地撩起，露出了腹部、胸部，再从老婆举起的双手中脱落。老婆身上所剩的掩盖 物就剩下肤色的高跟鞋、黑色的丁字裤、胸罩及我送给她的蓝宝项炼了，她很本 能的用双手遮掩了腹部。老外则将老婆的双手挪开，好好欣赏这完美人妻的身体。他也自行脱去自己 的上衣及外裤，当他脱去自己的内裤时，彷佛成人片里看得到的肉棒就在我们的 前面弹出，它不会大到离谱，但绝对比一般亚洲人得都要大上许多，而此时还未 全勃起。老婆看了也直盯着它看，老外也很大方，牵起老婆的手放在自己的肉棒上， 老婆很有兴趣的把玩着，想必不是常常有机会遇到这么大的，接着便乖乖地用手 指帮老外套弄着。老外闭着眼睛享受着老婆的手法，老婆也很听话地来回套弄，这时她才有时 间望向浴室。她看到了我在门口观赏如此刺激的成人秀，害羞地做了个鬼脸，她 的表情又是歉意又是愉悦，五味杂陈全写在脸上。<br /><br />　　此时恰巧型男的手掌抚摸着老婆的脸颊，轻轻将他的肉棒推向嘴唇，老婆就 在边看着我的同时，被老外将肉棒放入她的嘴里。要整根放吞入口中是不可能的，老婆只将龟头放在嘴里吞吐着。老婆的口技 原本就是令人难忘的，在这陌生人面前更是特别卖力，竟然试着深喉咙，将老外 的屌一寸、一寸地含入口中，但当然老外的还是太长了，老婆闭着眼睛尽量吞， 还是只能含住一半。型男用手扶着老婆的下巴与脸颊，有节奏地将肉棒送进老婆的小嘴，力道并 不大，对老婆仍是很温柔，我想老婆就是享受这样的对待，很是努力地用嘴巴服 务型男。不知过了多久，我已移动到了沙发上观战，暂时不去打扰此刻的气氛，型男 将肉棒抽出，命令老婆躺下，自己则走到床铺边缘，将老婆的丁字裤轻松地除下， 滑落至高跟鞋上。他双手握住老婆的脚踝往上抬起，另膝盖弯曲，自己跪在地毯 上，将脸埋进老婆的双腿中，嘴唇贴上老婆的私处，开始用嘴帮老婆服务了起来。<br /><br />　　老婆再也忍不住了，她的呻吟随着型男亲吻的节奏忽大忽小，带着些许的鼻 音，老婆的叫声让老外更是努力。从我的角度，可以看见老外嘴唇与舌头涵盖的 范围之广，包含了老婆的大腿四周、阴唇、阴道口、还有小菊花。就像品嚐一份 美味的甜点，老外全脸满是老婆的淫水，吸允的口水声与老婆的呻吟声此起彼落， 而老婆的双手不断地揉捏自己的胸部，也同时抓着老外的头发往自己的私处压着。型男的头在老婆的跨下摆动得越来越快，而老婆臀部的起伏也越来越大，她 突然拱起了腰，大叫了三、四声后，我知道她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>了。她的全身颤抖，眼睛与嘴 唇都紧闭着，享受着延长时间的高潮快感。当老外的脸离开了老婆的私处，我才赫然发现老外的中指竟是在老婆的屁眼 里，原来老外两面夹攻才让老婆那么快就高潮。我看着老外缓缓将手指抽出，爬上床贴着老婆的身体，又开始与她舌吻。通常在家中，一旦老婆高潮后，她便没有力气再继续下去，但此刻的老婆就 像另外一个人似的，热情的接受老外的第二次邀约，拥抱着老外深怕他溜走般， 用自己的双唇回敬老外。<br /><br />　　在热吻的同时，老婆的十指抓紧型男的背部，在上面印上深深的指痕。老外 似乎每一寸肌肤都不肯放过，从老婆的脸、脖子到胸部，无一处没有他的口水， 他双手捧着老婆美丽、柔软的乳房，用舌尖在乳头及乳晕上不断地画圈圈，甚至 用牙齿轻轻地咬着老婆坚挺的乳头，老婆仰着头发出一声低沉的呻吟，似乎被咬 的微痛带给她无限的快感。型男像个小男孩似的，在老婆胸前含着乳房不放，双手并在老婆的身上予取 予求。他又将手指放入老婆的小穴中，手指头看起来更是晶莹剔透，进出的拍打 声与淫水声，看来老婆真的已准备好第二回合。老婆爬起身，老外顺势躺在床上，老婆转过身来，膝盖跪在床上，她看了看 这外国型男的屌，用手上下搓弄了两下，大拇指故意在龟头上摩擦，并特别在龟 头的小缝缝来回轻轻触摸，捏了一下，眯着眼睛俏皮地凝望着帅哥。老外只回了一句：「you are so naughty！」你好坏的意思。他便二话不说，挺起身，双手捧着老婆的小脸蛋，缓缓往下压，老婆也很配 合轻轻地开了小嘴，手仍握着充着血的肉棒，被动式地含住了老外的命根子。<br /><br />　　通常在家哩，老婆在帮我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">口交</span>时，因为太舒服的缘故，一半的时间都闭着眼 睛，享受老婆完美的口技。难得这个机会，我能够全程、不间断地看着老婆陶醉 地施展她可爱小嘴的功力，尤其又是没见过的巨棒，我全身发烫，言语已难以形 容。於是我为了看得更清楚，我将椅子移到床边，近距离观赏老婆不羁之夜。老 婆感觉到我的举动，她只是看着我，一手在肉棒上，一手握着蛋蛋，卖力吸允着。我知道今天老婆欲火焚身，所有做女性的道德、所有做人妻的规范早已抛诸 脑后，她与外国型男一样，今晚只有最原始的野性，对性爱及肉体的渴望表露无 遗。老婆就在我面前疯狂地为她眼前的男人做最淫荡的动作，外国人也很不客气 地双手压着老婆的后脑，不断干着老婆的喉咙，老婆嘴里的口淫声越来越大声、 越来越激烈。老外似乎受不了了，他突然坐起抱住老婆，他的嘴贴上老婆淫乱的嘴，又开 始舌战了起来。他们一边热吻，一边又往床上倒，直到老婆躺在床上。<br /><br />　　「I want to fuck you！」老外对着老婆大声叫。「ok. 」老婆也轻声说着。型男双手抓住老婆纤细的小腿，将双腿向外张开，直视着老婆已经湿透的小 穴。老婆此时眼睛紧盯着老外，双手抓着紫色的床单，看着自己的双腿被扒开成 V 字形；她脸红，胸部起伏变大了，害羞地偏过头，但又不自主又看着老外，期 待却又害怕着即将要发生的事情。老外转头看了我一眼，我向他点了头，他会意了。他先深情看着老婆，再低头看着老婆大腿间诱惑的私穴，他用臀部的姿势将 肉棒翘起，龟头刚好抵到了老婆发亮的阴唇，我此时才警觉老外根本没有戴保险 套，老婆也没有提醒他，莫非老婆今晚想要体验老外活生生的触感，就希望他不 要射进去。眼看着老外将老婆的大腿往下压，屁股缓缓往前推，他又粗又长的屌无声无 息插入了老婆的阴道中。那瞬间，老婆大声叫了出来：「啊……」老婆的眉头紧锁、嘴巴张开、腰部挺起，她的妹妹将外国屌全吞了进去，一 寸不留，只见到老外金黄色的阴毛与老婆小撮黑色的卷毛纠结在一起，密不可分。以往我进入老婆小穴时，她都会喊说已经顶到底了，再推进就会痛了，没想 到此时她居然能接受如此庞然大物，却丝毫没有怨言。一插一抽之间，我可以看到老外肉棒上沾满了老婆淫水，固定的节奏带出更 大量的水份，滴满整条床单。老婆双腿也勾住老外的臀部，似乎这样的姿势能够 让她们的交合更加紧密。外国型男则用他大一号的双掌紧握住老婆的腰部，时而 暴力、时而温柔前后摇晃着，每一次都是很深刻的侵入，丝毫不让老婆有喘息的 空间。<br /><br />　　老婆也从一开始的不习惯，渐渐产生了愉悦的淫叫声，原本我早已习惯的床 叫声，现在听起来更澎湃、更是荡气回肠。她完美的双峰也因激烈的冲刺而大力 晃动，彷佛变形似地，两颗小奶头更随着乳房不断摆动，不知是否要稳住乳房大 力的摇晃，亦或生理需求，她双手抓着她的奶，搓揉着。老外瞧见，知道老婆之需，两只大手握住老婆两粒奶，像捏水球一样，直到 老婆乳房变形、扭曲，老婆叫声更大，似乎极享受外国男人如此对待，一点也不 觉得委屈。接着老外顺着胸部、腹部、抚摸到了丛林地带，几根手指有规律地顺时钟轻 柔着老婆的阴蒂，那是老婆的罩门，她的反应也极为激烈。「好舒服喔！好舒服喔！」她一边抬起臀部一边吟叫着。就这样，她们两个享受着极放荡的性爱，一进一出，老外精力看似源源不绝， 他忽然转向我，向我说：「一起来吧？！」老实说我早已憋不住了，当老外这样说时，我望着老婆，但她却沉溺於天堂 中，没有看我。於是我向床边走过去，全身衣服都脱了，上了床。老外则将老婆轻松地翻过身，将她的屁股翘起，如狗爬式撑在床上。我则爬 到床头坐在枕头上。老外与老婆已经又开始大战，老婆的脸刚好在我的棒棒上方， 看了一晚的春宫秀，我实在按耐不住，捧着老婆的脸靠近我暴筋的小弟弟。<br /><br />　　老婆今晚判若两人，没有见过她对肉棒那么饥渴，她用美妙的双唇与舌头为 我做了这一生最爽快的口交，每一次的力道与深度都恰到好处，感觉像似快将我 的肉棒吞掉。或许她已经不把我当作结婚多年的老公，而是外国型男的另一位朋 友，才会如此疯狂、淫荡。外国型男在老婆身后强力碰撞，让老婆身体前后大力摆动着，连在她嘴里我 的屌也频频掉出，只好用手握着，上下套弄。看着老婆涣散的眼神，彷佛吃了春 药般，脸上带着笑意却又不断大声呻吟，我的完美人妻似乎又回到了刚离开校园 时的青春活力，干劲十足。老外再次将老婆翻了过来，平躺在床上，老婆的大腿被他往上压着，因在近 处，我可以很清楚地看到老婆红肿外翻的阴唇，为了应付今晚的大屌，我第一次 看见老婆的小穴可以那么样的开，紧紧包覆着迎「穴」而来的外国肉棒。老外跟我做了一个手势，希望我能靠近他，我一时不明他的意思，他说： 「帮我打开。」原来要他请我把老婆的小穴再翻开一些，让他插的更顺。我听懂后，跪在老婆的身旁，双手抚摸着她的小腹，然后滑到她的下体，双 手贴着阴唇的两旁，稍微往外施压，令她的洞口更宽广。外国人很是兴奋，加速 抽送，没想到我居然帮着外人将老婆的小穴撑开，任由一根陌生的屌自由进出。<br /><br />　　有了我两只手的刺激，老婆叫得更大声，为之疯狂，她双手捏着自己的奶子， 纤细的手指不断揉捏乳头，口中叫着：「Fuck me ！ Fuck me！」她的声音越来越急促，音频越来越尖锐，再次听到我熟悉的声音，她的第二 回高潮已在不远处。老婆有规律地上下摆动自己的臀部，她的淫叫声配合着老外 的抽送。突然间老婆歇斯底里地开始大叫，腰部高高抬起，全身如被雷打到，身体筋 銮、微微抽蓄、颤抖、四肢关节僵化，一动也不能动。她的呻吟与喘息声至少持续了两、三分钟，在这过程中老外拚了命干着老婆， 双手握着老婆的腰部，我则移动到老婆的胸部，用力揉捏着。老外抽送的速度越来越快，每一次进出我都替老婆担心，怕这大屌弄痛了她。终於，老外在一次强力撞击后突然静止，双手紧紧抓着老婆腰部，屁股轻微 颤抖却持续往前推，他的眼睛紧闭，低声呻吟。不动。再一次，老外又再一次用力将屌推进老婆最深处，这次伴随着几次急促的抖 动。我知道他射进去了。老婆高潮后紧缩的阴道夹着老外膨胀的肉棒，将最后一 滴精液都挤了出来，在老婆的子宫与阴道中。<br /><br />　　他们俩就在我面前享受着高潮后的宁静，外国人的性器官还在老婆的穴中， 一动也不动，趴在老婆的胸部上，倾听彼此的心跳声，深情接吻着。我想今晚我的任务也达成，让老婆有如此深刻、难忘的经验，也是她一直无 法实现的美梦，今晚属於老婆的，我只好先去浴室冲个冷水澡，好好冷静下来。待我从浴室出来时，他们在床上各自躺着。我走近他们，看到白色精液自老 婆的阴道中流出，沾满了她的屁股与床单。老公，谢谢你！」老婆很诚心地对着我说。舒服吗？」我问老婆。「舒服。」老婆害羞着说。「那就好。」「老公，我爱你！」「我也爱你老婆！」我回她。<br /><br />　　老外坐起，望着我说：「你的老婆实在太美丽了！」「谢谢，你喜欢就好。」我回得很怪，但当下也想不出甚么其他用词。於是我们三人行在房间聊一聊天，一起步出旅馆，留下了彼此的联络方式。<br /><br />　　今晚发生的事情绝对在我们脑海中历历在目，至於下一次的约会，让我们心 情休息了几天再说吧。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">（完）</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">字节数：22114</span><br />　　<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被yangbailao3019在2015-03-19 19:36重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=4065898&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=4065898&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4065898.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4065898.html</guid>
	<pubDate>2014-05-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[现代情感]【乡村妇科诊所男医生的工作日志】【全】【作者：猥琐先 ..</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">（一）</span><br /><br />　　我叫刘一航。今年２０岁，身高１７５，体重１３０，非常普通的东方脸孔不帅也不难看，喜欢理个小平头，人看起来倒还挺精神的。<br /><br />　　我刚刚从技校毕业，学的是护理专业，正常来说应该可以成为一个男护士，但是我想自己在家开个诊所，治疗个头疼脑热感冒发烧的我还应付的过来。因为我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>爸挺牛气的，一个建筑包工头，用赵本山的话说就是不差钱，他托关系又塞钱的总算替我拿到了行医资格证书。于是我的小诊所就准备开张了。<br /><br />　　我本来还想直接开在家里算了，老妈死活不让，说诊所开在家里不吉利。只好另外选个地方，儿子办事业，老子当然鼎力支持。老爸真的很给力，专门帮我在村口大马路旁盖了一间小屋来作为我的办公场所。我联系了几个医药代表，进了些日常经常会用到的药品和设备仪器。一切简简单单的，干干净净，顺顺利利的。我的诊所正式开张啦，起了一个很阳光的名字——向阳诊所。<br /><br />　　诊所开张不好大张旗鼓，到处宣扬，会被人骂的。不过房子还在建的时候村里人就都知道了，甚至隔壁村的人也知道我们刘家村马上要开诊所啦。我开这个诊所不是没有原因，镇上有个人民医院，但感觉却不大像是为人民服务，医生护士态度很冷，收费又贵。我们村有上千号人口呢，隔壁村也有好些人，我想我开出这么一个亲切的诊所来，一定门庭若市。<br /><br />　　果然啊，大家都很赏脸，开张第一天就接待了三个本村的村民，一个手臂被开水烫伤，一个拉肚子，还有一个不看病，直接来买药的，降血压的药。我收费当然低啦，三个人总共才收十几块，为了博得村民的好感，先做做好事吧。<br /><br />　　果然大家都直夸我能干心肠又好。慢慢我这个向阳诊所就被村里人认可了，大家有点小毛病都先来找我，我没法处理才会去医院，每天病号不少，有时一天能接待十几位。总的算起来，收入还挺可观的，第一个月底统计了一下，净收入两千多，比那些在上班的同学好多了。<br /><br />　　我看病有个原则，能处理就处理，处理不来就直接推到镇上人民医院，绝不乱开药。那会害人害己的，砸了诊所招牌不说，把人耽误了就大事不妙啦，都乡里乡亲的，抬头不见低头见，背不起那个罪名啊。就这样子，日子过得也很是悠闲，我在诊所里接了网线，没事的时候就上上网，玩玩斗地主。<br /><br />　　有一天中午，我在诊所里斗地主正欢。门口进来一个三十多岁的妇女，看样子应该不是本村的，因为我一点印象都没有。她进来以后看到我在玩游戏也不催我，就在一旁看着，我这边到了紧要关头，就只好先打完这一副牌。完了我问她什么情况，她支支吾吾的说不清楚。看她的样子竟然有点不好意思了，我大概猜出一点情况，估计是妇科病，对着我这个年轻男医生不好说出口了。<br /><br />　　我仔细看了看她，中等个子，体型丰满，身上的针织Ｔ恤衫和休闲裤显得有点裹身，胸前鼓鼓囊囊，齐耳的短发下是一张姣好的面孔，素面朝天，典型的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=良家',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">良家</span>妇女。<br /><br />　　这样的病人可不是每天都能碰到。我突然就生出一个龌龊的念头来，今天要脱掉她的裤子。<br /><br />　　我故作严肃的说：「你有什么症状要说清楚一些，我好对症下药。不用难为情的，我是医生，不会和别人乱讲话的。」她放开了些，说道：「就是下身痒得钻心肝，坐也坐不住，站也站不稳。」说完，夹着双腿微微一扭屁股，仿佛为了证明她说的是实情。<br /><br />　　「什么时候开始痒起来的？」「到底什么时候也记不清了，很多日子了，一下好了一下又坏起来。」「之前去医院看过没有？」「还没有，用几个土方子试过，没什么用。」「怎么拖了那么久也不去医院看的？」「早前也不是很厉害的，就是稍微有一点痒，没几天又好了，这几天又痒得难熬了。」「你有没有用手去挠过？」「痒得厉害了就挠几下……」说到这里她有些不好意思了，低着头不看我。<br /><br />　　「手是带有病菌的，你用手去挠就会痒得更厉害。」「没有……我一般是隔着裤子去挠……」她一边解释一边用手在大腿外侧抓了一把。<br /><br />　　「有灼痛感吗？就是阴道里面火辣辣的痛？」「对，厉害起来是这样的。特别是拉水（撒尿）的时候，又痒又痛……」「你的情况已经是很严重了，一刻都不能耽误了，但是光听你描述我也不能确定，所以现在要给你检查一下。」「啊……怎么检查啊……」「你脱了裤子躺到那上面去吧。」我指了一下检查床。<br /><br />　　瞬间，她的脸涨得通红起来，眼睛直直地盯着那张检查床，说是床，其实就是一个不锈钢平台。<br /><br />　　「我听你说了症状就觉得已经很严重了，不能再拖下去，必须马上确诊并治疗，你放心吧，我是正规的医科学校毕业的，你这个对我来说只是小毛病。」我吹牛的时候脸不红心不跳。<br /><br />　　「好吧，那就看看吧……」挣扎了几分钟之后，她好像下定了决心。<br /><br />　　房顶中间大梁上挂有厚重的窗帘布，拉起来就可以形成一个独立的半封闭空间，检查床就放在里面，我叫她躺到上去，她有些不放心用商量的语气跟我说：<br /><br />　　「我这样子被人看到不好，要不你把外面的门关一下吧？」我点头答应了，来到外间关上大门，她才安心了些。我知道最关键的一刻来了，这个时候我必须表现得很自信很专业，这样才能赢得病人的信任。<br /><br />　　在学校的时候我们有练习过妇科检查的整个流程，拿橡胶模型练过手，但是像我们这种技校<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">学生</span>没有医院愿意让我们去实习。所以很多知识还是停留在书面上，今天算是一个意外收获吧。我豁出去了，估计眼前这个女人也没去医院进行过正规的检查，稍微出点差错也不怕被发现。<br /><br />　　看她还磨磨蹭蹭的，我就催她她说：「趁现在没人，你抓紧点。」她深吸了一口气，仿佛一副豁出去的样子，终于转过身去背对着我弯腰缓缓地解下外裤，一只滚圆的紧裹着白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>底裤的肥臀露出来了，紧接着两条丰满结实的大腿完全露出，她先将裤子搁到一旁的椅子上，接着继续脱底裤，在她弯腰的瞬间，深褐色的屁眼在我眼前晃了晃。这一瞬间我有些勃起，幸好穿着牛仔裤，否则可能就露丑了。<br /><br />　　检查床和一般的桌子差不多高，她先走到一侧将屁股坐上去，然后身体一旋两条腿并拢同时抬了上去，双手始终小心地捂着下腹部，她的脸有些涨红，在一个陌生男人面前裸露下体也真是难为她了。这张检查床实在是太简陋了，仅仅是一张不锈钢床而已，没有其他任何附件，更没有架腿的地方。唉，太不专业了，一定要去买一张专业的妇科检查床。<br /><br />　　眼前也只能将就了，我来到床尾，让她将两腿屈起向两边分开，屁股尽量往前向我这边靠一点，这个姿势显然让她很难堪，她眼睛不敢看我，侧头盯着旁边的窗帘布。<br /><br />　　现在她整个下体已经暴露在我眼前，腿间颜色较深，阴毛比较稀疏，主要分布在阴阜上，大阴唇表皮有些溃疡破皮，看来挠得比较厉害的，连着两边大腿根都有些起皮。她的小阴唇比较肥大，呈深褐色，有水肿现象。虽然我早已经不是处男，但这么认真仔细的欣赏女人的下体还是第一次。<br /><br />　　接下来就是要给她检查了，一般妇科检查会做一个双合诊，就是阴道腹部联合检查，仔细一点的还要联合肛门检查。我还应该戴上一次性的无菌橡胶手套，可是我现在没有手套。看着她有些溃疡的外阴，我决定先给她消毒，一般外阴消毒会用碘伏溶<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">液</span>，因为没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>性，但是我眼下只有酒精，只好将就了。<br /><br />　　用镊子夹住棉花团沾了些酒精，先在她大阴唇上擦拭，一碰到破皮的地方，她就直哆嗦，不自觉地夹起腿来。我一边掰开她双腿一边叫她忍着点，继续按顺序清理她的阴唇，会阴，肛门周围以及大腿根。清理肛门时，棉花团变成青褐色了，看来她来之前应该有排便，但没有擦干净，这不怪她，人的肛门周围有很多褶皱，沾上大便是擦不干净的，只能用水才能清洗干净。<br /><br />　　我换了一团棉花继续给她清理，她之前觉得很痒，这时经过酒精的刺激，虽然很痛，但是也很爽，嘴里哼哼唧唧的。终于清理完毕，我用两个拇指分开她的大小阴唇，露出阴道，只见里面有很多黄色粘稠物。<br /><br />　　这是病变的白带，阴道壁有糜烂溃疡症状。这是典型的严重霉菌性阴道炎。<br /><br />　　我本来还想继续探索她的阴道，但里面病变的白带让我有些不适应，算了，等她好一点的时候再说吧。用卫生纸稍微给她清理了一下，说：「可以了，你把裤子穿好吧。」她应了一声起身穿内裤，我看到她内裤的裆部很脏，可能很多天没换过了。<br /><br />　　等她穿好裤子，我给她开了一些消炎药还有一支外用的克霉唑软膏，因为一开始没料到会有人来看妇科，所以没准备妇女专用药。<br /><br />　　她看到我拿了好几种药出来，有些紧张的问我：「这些药多少钱啊？」看她的样子，家里经济应该不太好，就给她便宜些吧，大致的算了一下说：<br /><br />　　「这几种一共１２块，不过还有一种特效药我这里暂时没有，明天去进货，到时你再来拿药，你放心，那种药也不贵，也才十几块。」她听了我的话明显松了一口气。<br /><br />　　想了想，叫她来到书桌前登记资料，临时用电脑制作一个Ｅｘｃｅｌ表格，需填写姓名、性别、年龄、婚育情况、病史等信息。嘿嘿这个一般是用不到的，但具体情况具体分析嘛，我想留着这个女人的资料。她叫刘月鹅，住在隔壁的李家村，今年３３岁，有一个９岁的女儿。我叫她说一下家里的电话到时方便联系她拿药，她不肯：「别打电话了，我过两天来拿就行了。」她交代完这些又有些不放心的嘱咐我：「这些不会说出去给别人知道吧？」我很严肃的表示：「当然不会的，我记这些资料是为了对你进行一个长期的跟踪治疗。」她又问：「用了你这个药，大概多久会好起来？」我故意说的严重一些：「因为你拖了那么长时间，现在病情已经比较严重，所以治起来也需要更长的时间，不但要用药，还要定期来我这里检查消毒。」「那需要多长时间呢？」「这个没准，最快两个星期就好了，慢的话需要几个月时间，后面还要定期检查。防止病情复发。对了，你最近和丈夫睡觉有没有做那个事情。」她低着头有些不好意思：「上个礼拜有天晚上做过，事先洗干净了。」我板着脸说：「这怎么行呢？你现在暂时不能做这事情了，会损伤阴道的，而且有交叉感染的可能。否则这个病就好不了。」她红着脸点了点头。<br /><br />　　我继续道：「以后你也千万不能用手去抓下面。抓破皮了恢复起来更慢。」她好像想起了什么，抬头对我说：「你刚才给我擦的那个酒精能不能卖些给我一些？本来很痒的，擦过之后好很多了。」我说：「这是消毒的，刺激多了也不好的，没有治疗作用。你现在几天洗一次澡？」「一般三四天洗一次。」「你可以三四天洗一次澡，但治疗期间必须每天用肥皂水清洗下身。洗干净之后就把这个药膏涂上去。内裤每天都要换。」最后和她约好５天后再来拿药，送走刘月娥之后我脑筋就开动起来了，马上联系上一个医药代表，进了一批妇科药。然后又到网上订购一张专业的检查床，像躺椅的那种，有地方架脚，不贵，七百多块，竟然还有东西送，一个鸭嘴扩阴器和一套灌肠器。<br /><br />　　万事俱备只欠东风，我在门口贴了一张纸条——内设妇科。<br /><br />　　设备和药品没几天就到位了，到了第五天，刘月娥果然来了。她在门口徘徊了很久，直到确定我的诊所里没有其他人了才敢进来。<br /><br />　　我给了她一盒克霉唑栓，这是要放到阴道里面的粒状药丸。并告诉她使用方法。<br /><br />　　「你这几天觉得怎么样了？」「好像好一点了，白带还是很多。」「我再给你做个检查。」我带她来到里间，叫她把裤子脱下。这次她没什么犹豫，直接就脱了，躺到了我新买的检查椅上，自觉地把两腿分开架到两边。这个躺椅真不错，她这么一躺下，外阴就完全暴露出来。我伸手拧住她的小阴唇扯了一下，问她痛不痛。她哆嗦了一下说：「痛的。」废话，这样扯不痛才怪。嘿嘿，我要的就是这种为所欲为的感觉。<br /><br />　　照例还是先进行外阴消毒，这时我其实已经买来了碘伏溶液，但还是用酒精给她消毒，我喜欢看她疼得打哆嗦的样子。她好像还蛮喜欢酒精刺激的，嘴里又开始哼哼唧唧。这次擦到她会阴的时候，棉花团就变黄了，应该是沾到大便了。<br /><br />　　「你平时大便之后怎么擦的？是从后向前擦的吗？」「嗯……这也有讲究吗？」她有点难为情，被人问起怎么擦大便的事情确实挺尴尬的。<br /><br />　　「当然，你从后向前擦就把大便带到阴道里去了，这样很容易感染病菌。要从前往后擦才正确。」「哦。」她轻轻应了一声。<br /><br />　　终于都清理完毕，我用右手食指和中指伸入了她的阴道，左手掌按在她下腹部，里应外合进行触诊，一边问她有无不适。<br /><br />　　女性的阴道和男性的阴茎有一个共同点，能伸能缩，能大能小。阴道壁有很多肉褶。性奋的时候，阴道会变深变大。平常的时候阴道其实也是浅小的，一般伸一根手指进去就能摸到子宫口。<br /><br />　　我在刘月娥的阴道里探来探去，成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">熟女</span>体良好的触感让我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>不释手，阴道里早已淫水泛滥，都能搅出水声，霉菌性阴道炎的最主要症状就是阴道奇痒，我在她体内活动等于变相给她阴道挠痒，她当然舒服了。听她的喘息声渐渐变粗，我立即停手，叫她起身穿裤子，也不管她此时下面正淫水横流。她愣了一下，一时没反应过来，估计还没爽够吧。不急，机会多的是，下次要给她灌肠。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">（二）</span><br /><br />　　虽然我在门口挂着内设妇科的牌子，却一直没有人真的来看妇科，这让我很失望。虽然是在乡下，但现在的乡下人已经不像以前那么土气了，很多大姑娘小媳妇整天打扮得花枝招展，诱人犯罪，我对她们还是充满了期待的。<br /><br />　　不过我也不急，眼下唯一的一个病人刘月娥已经非常相信我了，因为用了我的药之后，她的病情明显好转很多。我吩咐她每三天过来做一次检查，以便我及时掌握她的最新情况，其实我就是想摸她。<br /><br />　　今天距离她上次来已经是第三天了，不出意外的话她应该会来。到了中午，她果然来了，她之所以选这个时间是因为这个时候大家都在家里吃饭，诊所里应该没什么病人。我只吩咐了一句：「先检查一下。」她就自觉地进入里间将布帘拉起来，然后在里面就脱起裤子，她现在在我面前脱裤子已经非常爽快自如，不需要催了。<br /><br />　　给她做了例行检查后，我没有让她起身。她只好继续这么双腿叉开挂在托架上，好似一头刚刚被杀死褪毛的母猪四脚朝天地挂在那里，一个良家妇女的阴部就这么毫无廉耻地暴露着，肛门也清晰可见。女人最害羞的部位在这里已经没有秘密可言。<br /><br />　　我喜欢良家妇女这种毫无羞耻的裸露，一边欣赏着她最隐私的部位，一边同她拉起家常，由于双腿大开，阴道口合不拢，里面的白带时不时就会流出来，我手拿着纸巾，眼看着流出来一点，我就给她擦掉，仿佛在照顾一个瘫痪的病人。<br /><br />　　「我可以下来了吗？」她看我没有进一步动作，轻声问道。<br /><br />　　「等一下，我要给你检查一下肛门，你阴部瘙痒的病原体可能是从肛门过来的。」我取了一根棉签探入她屁眼，她顿时括约肌一紧，棉签被夹住了。很多良家妇女的肛门终其一生都不会让别人碰，丈夫也不例外，在相对保守的乡下更是如此。但是病不讳医，医生要动你哪里，你都只能默默受着。上了手术台，打了麻醉剂，你更是一滩任人宰割的死肉。<br /><br />　　看她紧张的样子，我用手指轻轻地按压她肛周，棉签依然插在屁眼上，随着我的指压不停摇摆。<br /><br />　　「可以等一下吗？我想解大便……」她被我指压刺激产生了便意，有些难为情地看着我说。<br /><br />　　「很急吗？」「有一点，我不知道你还要多久才会弄好……」「好的，那你先下来吧。」我拔出棉签，上面已经黏上土黄色的粪便了。<br /><br />　　我的诊所当时盖起来时有些匆忙了，没有挖化粪池，所以没有抽水马桶，现在农村新盖的小楼房基本都会在地底下挖一个大坑作为化粪池，这样在家里就可以安装抽水马桶，但是很多老房子都是没有的，一般会在院子里埋一个大瓦缸，在缸沿上铺块木板，就形成一个简易茅坑，豪华一点的会在上面搭个井形木头架子，人坐上去就舒服享受多了。<br /><br />　　我小时候很调皮，老是趴在别人院墙上，拿弹弓裹着小石子射女人屁股，有些大方的女人就一笑了之，小气些的女人就气得哇哇大叫，喊屋里男人追杀我，好几次都闹得鸡飞狗跳。<br /><br />　　扯远了哈，刘月娥穿好裤子就走出门借厕所方便去了，过了很久都还没有回来，我不禁有些纳闷，难道掉进粪缸里啦？呵呵，我奶奶嫌我蹲坑时间长了就会这么诅咒我。<br /><br />　　过了二十来分钟，刘月娥终于回来了，她手捂着肚皮一副意犹未尽的样子，进了门，也不等我吩咐，直接就脱了裤子爬上检查床把腿架开。这女人现在真是自觉呀。<br /><br />　　她刚刚大便过，我不敢直接拿手去碰，用镊子夹了一团棉花沾了些酒精先擦一下，果然变色了。接着我翻出薄薄的胶皮手套戴上，这手套一般情况下我不愿意用。<br /><br />　　左手的拇指与与食指呈Ｖ字形撑开她的肛周，使肛孔尽量露出些，为了看仔细些，我的脸凑到她的臀前，右手食指伸出，慢慢地插入肛孔，隔着薄薄的胶皮手套也能感受到她温热的肛壁，插入一手指节后插不动了，她痛地臀部的肌肉紧缩，但是没叫出来，呃，是我忘了在手套上抹润滑液了……肛门不像阴道，自身不会分泌湿滑的体液，所以弄疼她了。<br /><br />　　我抽出手指，指尖上有些变黄了，不管那么多，抹了一点润滑液上去，再次插入时就轻松多了，食指慢慢地就没入了肛孔，我抬头看看了刘月娥，她抬头看着天花板，脸憋得通红，好像很胀的样子。我说要检查她肛门，其实就是想体验一下插入良家妇女屁眼的快感，虽然是用手指，我也觉得很刺激。<br /><br />　　小时候骑在别人院墙上，拿弹弓射女人屁股之前我都会欣赏一下女人是如何排泄的，女人撒尿我是看不清的，因为尿流在前面，解大便的时候就能看得比较清楚，一条长长的垂下来，最后落入粪缸里，「噗通」一声溅起一些粪水。<br /><br />　　有些女人解大便习惯趴着身子在大腿上，屁股高高翘着，翻起的屁眼都能看得很清楚，腿间一撮黑毛迎风飘扬。每看到这个场景我就激动起来，抓住时机就拉起弹弓，瞄准屁眼，射击……我的弹弓打得极准，五六米高的树上蹲一只小鸟，我的命中率至少６０％，打女人的屁股几乎没有脱靶过，要打中间的屁眼有些难度，但是并非绝无可能，村尾李寡妇的屁眼就遭过殃，嘿嘿。<br /><br />　　这个李寡妇当年三十岁左右，长得成熟艳丽，身材高挑匀称，又很会打扮，是村里很多大叔大哥们意淫的对象，却因为连续克死了两任老公，大家都说她命太硬，克夫，因此没人愿意再娶她，一直单过着，因为她长的漂亮家里又没男人保护，我特别愿意骑她家的院墙，有事没事就爬上去看看她在干什么。慢慢也就掌握了一些她的生活规律。<br /><br />　　一般她每天早上九点钟左右的时候会出来解一次大便，她解大便的习惯就是趴着身子，胸部压在膝盖上，手伸下去玩弄自己的脚或是鞋子，屁股在后面高高地翘着，股间风光一览无遗。<br /><br />　　李寡妇的皮肤很白，但是她股间的黑毛却比村里其他女人要多要长，每次都被尿水打湿，晶莹的尿滴挂在毛上，经自然风一吹，就来回飘荡，红色的屁眼在拉屎时突进突出，这一幕一直深深地刻在我的脑海里挥之不去。<br /><br />　　有一次我就成功地击中了她股间的红色靶心——屁眼，她「啊」的尖叫了一声，回头看到是我，没有继续声张，擦擦屁股进屋了。她算是和善的，有些女人很凶，上边裤子还没提起来，手就伸在下面摸石头来反击我。<br /><br />　　相比之下，李寡妇淡定多了，只要我不拿弹弓打她，她也不顾我随便我看，擦屁股的动作更销魂，两腿直立，屁股翘起更高，上身弯下，手从腿间伸过来，先清理黑乎乎的毛穴，然后换一张手纸，手从侧面弯过来清理屁眼，直看得我两眼发直，总是忘记打她了。<br /><br />　　对于其他大多数女人，看她们拉屎还不如拿弹弓射得她们哇哇大叫更让我快乐，村里的人为了这个事情没少去家里投诉我。童年的我属于留守儿童，老爸是包工头，常年在外揽活，老妈跟着到工地烧饭，把我塞给年迈的奶奶照顾，奶奶根本管不了我。她们越是投诉我就展开更加疯狂的反击，玻璃窗也给他们弹破。<br /><br />　　渐渐地她们就明白了，投诉是没有用的，但我一个小孩子，也不能把我怎么样，我老爸更是属于比较强势的人物，一般人家也不愿意惹我，惹不起就躲呗，于是有些人家就在粪缸上安起了棚子，这样就打不到了。后来渐渐地长大了，我把精力放在了其他事情上，不再整天拿着弹弓满村巡逻了，村里女人的安全感才增加了一些。<br /><br />　　童年的记忆让我多少有了点屁股情节，或是说屁眼情节。长大了以后对女人的屁股也是比较关注，对长了一只<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美臀',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美臀</span>的女人基本没有抵抗力。<br /><br />　　唉，这回扯得更远了，再回到眼前，正有一个良家妇女大开着双腿躺在我眼前，我的手指在她的屁眼里进进出出。我有了一种空前的满足感，以前再怎么嚣张也只能隔空射击，现在却能实实在在地把手指伸进去了。手指已经被大便染黄了，看来刘月娥有便秘，我趁机提出要给她灌肠。<br /><br />　　「灌肠？怎么弄的，会不会很痛？」「不痛的，会有一些胀，就是把肥皂水灌进去，清洗你的直肠，然后再拉出来，其实就是排毒洗肠道，你有便秘，刚才就没有拉干净，肠道里面都还黏着很多呢。」说着，我把沾了黄色大便的手指伸到她眼前晃了晃，继续说道：「这些都是有毒的，不弄干净就影响到健康了。蒋介石的老婆宋美龄听过吧，她活了一百多岁呢，就是因为坚持了每天灌肠。」「是吗？这么好的啊，那这样灌一下你要收多少钱？太贵我可灌不起的。」她显然被我的话打动了，有些好奇又有些担心地问道。<br /><br />　　「不贵，一次一元。」其实我想说，看在你相貌还可以的份上，免费帮你灌肠都行。但是天下哪有免费的午餐，我不要钱反而会怪怪的。<br /><br />　　「哦，那好的，你现在帮我灌吧，我先试一下吧，如果效果好的话经常来灌都可以，一元一次我还是出的起的。」显然这么廉价就能买到身体健康还是很划算的。也确实，除了我，还有哪家医院愿意给人灌肠收费一元一次的？<br /><br />　　我先弄好了肥皂水放在盆子里，又拿出一个２００毫升的特大号针筒，其实正规的灌肠一般不用针筒的，只要把肥皂水位置放高点，用导管直接引入肛门就行，一点都不费事。但是本狼很享受替人打针的乐趣，你懂的……灌肠正确的姿势是侧躺着身体，双腿稍微屈起，至于到底向哪边侧躺嘛，各有各的好处，向左侧躺能够顺利插入导管，向右侧躺能洗到更深的部位。但是我不喜欢去注射一个侧躺的人，那感觉会像是在给一滩猪肉注水一样，这样对我来说就失去了很多乐趣。<br /><br />　　我把椅子放平，使她身体平躺，双腿继续保持刚才的姿势张开抬起挂在两边的托架上，我拿着吸满肥皂水的特大针筒来到她腿间，手指将她臀肉撑开一些，已经拔掉针头的针筒前端对准了屁眼插入，接着左手握住针管，右手缓缓推着活塞，一管２００毫升的米白色肥皂液全部注入她体内。<br /><br />　　「现在感觉怎么样？」我抽出空针筒问道。<br /><br />　　「还好，凉凉的，有一点涨。」「好的，这是正常的，我要继续加水。」「……」「现在感觉怎么样？」又是一针筒注射进去，里面有４００毫升了，她肚子里咕噜噜开始响起来。<br /><br />　　「肚里翻江倒海，好像要大便了。」「再忍一会。」「……」「现在呢？」又是满满一筒注入，６００毫升了。她竟然还能憋着没有漏出来，看来肛门括约肌收缩力不错。<br /><br />　　「我好像忍不住了……」「你嘴巴张开，深呼吸……呼……吸……对……很好……现在好点了吧？」我一边用手按着她屁眼，一边让她放松下来。<br /><br />　　「稍微好一点了，肚子涨得可难受了。」「没事的，现在里面正在清洗，水量还不够呢，还要再来一管，我放手了，你自己先按住肛门。」「别了，我看差不多了……真要拉出来了……就这样先洗一会，可以吗？」她一边按着肛门，一边哀求我。<br /><br />　　「好吧，那就先这样，再过１０分钟就可以拉出来。」按我的本意，肯定要再给她加两筒，加满１０００毫升。但是看她憋得很辛苦的样子，还是算了吧，免得留下心理阴影，下次不敢来了。<br /><br />　　我拿了一个脸盘放在她臀部下面备用，站在一边与她聊天，从她口中又知道了一点她家里的事情。她的丈夫是做木匠的，收入不太稳定，她也在厂里上班，一个月一千来块，比较困难的是家里的两个老人身体不好，常年吃药，还有个９岁的女儿在上小学二年级，一家５口人生活压力还挺大的。<br /><br />　　时间差不多了，我把她上身调高使她坐起来，然后抽掉她屁股下的垫板，使她整个臀部悬空，身体的重量主要压在两旁的托脚架上。便宜没好货，这张检查床功能挺多，却不结实，被刘月娥最多１２０斤的体重压得吱吱响。我真怕她从上面掉下来。<br /><br />　　「流出来了！我憋不住了……」刘月娥被调整了姿势后，腹压骤然加强，加上两腿分开屁股悬空，虽然她双手紧紧捂在腿间，还是有水从指缝间溢出来。<br /><br />　　我连忙将脸盘端起，放到她屁股下面的隔板上，这里有个位置专门用来放脸盘。<br /><br />　　「可以了，你放手吧。」在她放手的瞬间，一股水柱从她肛门射出，撞击在脸盆底部，水花四溅，我急忙躲开，不一会，房间里一股屎臭味弥漫开来。<br /><br />　　「刚才明明已经拉出很多了，没想到里面还有那么多啊。」她有些羞涩道。<br /><br />　　「这是很正常的，人光靠排便是很难排干净，再加上你有便秘就更困难了，所以才有人发明灌肠，这样才能完全排毒，这可比吃什么排毒养颜胶囊有效果多了。现在你可以下来了。」刘月娥穿好裤子后，很仔细地帮我打扫着房间。便盆拿到外面去倒掉洗干净了才给我送回来。这是一个很细心的良家妇女啊。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　【完】</span><br /><br />　<span style="color:#FF0066 ">　字节数：19994</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被jyron在2015-04-10 23:50重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=2740546&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=2740546&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2740546.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2740546.html</guid>
	<pubDate>2012-03-17</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻乱伦]【妈妈的奶子】【作者：alcomc(奥克米客)】【完】</title>
	<author>二级流氓</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">【内容简介】</span>　　在家中，妈妈一向穿的很清凉，虽然我平常都看习惯了，但是今天……她看起来真的很不一样。 妈妈上半身穿着一件白色的T衫，几乎包裹不住她胸前那一对如乳牛般、尺寸至少有38F的超大型<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">巨乳</span>，而在T衫里头，妈妈没有戴胸罩，因为天气湿闷、又刚炒过菜，被汗水弄湿的T衫紧紧的黏贴在妈妈的身上，两粒圆圆的突起，清楚的印射在我距离我不足40公分的面前。<br /><br />　　妈妈的奶子<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">序</span><br /><br />　　「啊…啊啊…啊…阿娜达～奇蒙子歹咻！啊啊…啊啊……」在一间阴暗潮湿的房间里，春色无边。<br /><br />　　美艳的女郎，脸上挂上不知是快乐还是苦闷的表情，摇晃着腰身，两腿大开，股间那湿滑的肉道被黑色的大鸡巴刺穿。<br /><br />　　男人扛着女人的大腿，以半曲的膝盖作为支点，睾丸抵在着女人白白的屁股上，一阵急速的抽插，身体的碰撞、性器官的摩擦，传出一阵又一阵啪啪啪的拍打声，仿如演奏着一场淫艳无比的交响乐曲。<br /><br />　　「咿～啊啊…哦…雅媚歹…雅媚歹…啊啊…啊啊……」女人狂野的淫叫着，翻着白眼，伸手揽住埋在自己身上苦干的男人，修长的双腿淫荡的勾着他的雄腰，两副浑身充满汗水的躯体紧贴着。<br /><br />　　「呼呼…喔喔～～！！」<br /><br />　　又嫩又滑的阴道，男人敏感的龟头上实实在在的传来强烈的快感，厚重的喘息声，暗喻着爆发的来临。<br /><br />　　就在最后那一刹那间……<br /><br />　　「叩叩叩！！！」<br /><br />　　房间门外传来一阵急促的敲门声<br /><br />　　我反射性的取下耳机，关掉电脑萤幕，赶紧拾起散落在书桌下的短裤，将勃起的鸡巴，连同覆盖在龟头上的卫生纸，一股脑的全都塞到裤子里。<br /><br />　　在我电光火石的动作完成后的下一秒钟，妈妈刚好打开我房间的门，走了进来。<br /><br />　　「小伟，晚餐煮好了，可以下来吃饭罗！」<br /><br />　　此时坐在书桌那儿的我，正好背对的站在房门口的妈妈，我完全不敢转过身，紧张的压抑住充血的下半身，尝试以我自认为最平静的语气回答：「好啦，妈，等一下，先让我把今天的功课做完，就剩下一点了。」话说完，我随手假惺惺的翻开书桌上早准备好的课本。<br /><br />　　「嗯…」妈妈应了一声，接着，不知为何，她慢慢的朝我走来。<br /><br />　　听着妈妈靠我越来越近的脚步声，反射性的用食指搓搓鼻头，鼻中传来一阵香味，在我这间充满着精液汗臭味的房间里，妈妈身上特有的体香显得格外清晰。<br /><br />　　妈妈无声无息的站在我身旁，心里有鬼的我，可真是紧张死了，但我也只能死死的盯着摆在桌上的课本，一点儿也不乱动，因为我深怕一转头看向妈妈的脸，就好像会让她发现我刚刚在房间里干嘛似的。<br /><br />　　「糟糕！！」我在内心暗叫不好，因为妈妈忽然弯下腰，蹲到书桌底下，从她那个位置来看，只要她一朝我这边转头，绝对能发现我短裤上的隆起。<br /><br />　　好理家在，妈妈只在地上蹲了一下，马上就站起来，正当我疑惑妈妈在干嘛的时候，妈妈微笑的拍拍我的肩膀，手上正拿着一件绣着小Y基符号的三角裤。<br /><br />　　夭寿喔～～刚刚太过紧急，我居然忘了书桌下还有一件刚脱下来的内裤！<br /><br />　　「小伟，妈妈说过几次了？就算是在你自己的房间，内裤也不要乱丢喔。」妈妈责备的说。<br /><br />　　「对不起，妈妈，我下次…」<br /><br />　　道歉的话说道一半，当我转过头去看向妈妈，我愣住了。<br /><br />　　在家中，妈妈一向穿的很清凉，虽然我平常都看习惯了，但是今天……她看起来真的很不一样。<br /><br />　　妈妈上半身穿着一件白色的T衫，几乎包裹不住她胸前那一对如乳牛般、尺寸至少有38F的超大型巨乳，而在T衫里头，妈妈没有戴胸罩，因为天气湿闷、又刚炒过菜，被汗水弄湿的T衫紧紧的黏贴在妈妈的身上，两粒圆圆的突起，清楚的印射在我距离我不足40公分的面前。<br /><br />　　视线往下移动，划过妈妈纤细的柳腰，紧接着来到了妈妈的下半身－－丰满的大屁股上，穿了件贴身的灰色热裤，棉质的衣料在吸收汗水之后完全变成类似於内裤的存在，懒散的妈妈居然连内裤也没穿一件，高耸的隆起一片湿漉漉的山丘，勾划出一条长长的细缝，阴户的轮廓清晰可见。<br /><br />　　擡头一见妈妈白皙的小手中，握的正是十分钟前还套在我鸡巴上的内裤，内心突然涌起一种不可理谕的兴奋感。<br /><br />　　看着我的表情，妈妈似乎也理解到什么似的，双颊泛起一片淡淡的红晕，双手反射性的遮掩住三点部位。<br /><br />　　「小伟，妈妈不打扰你罗，功课做完赶快下楼吃饭知不知道？」妈妈把我的内裤丢到衣篮子里，几乎是落荒而逃的离开我房间。<br /><br />　　望着妈妈离去的背影，我的内心，对以往一向敬<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">爱</span>无比的母亲的看法完全改观：比起A片里头的AV女优，妈妈漂亮多了，而且她的身材更是……贪婪的嗅着房里妈妈所残留下来的体味，泛起一种前所未有的可怕想法。<br /><br />　　妈妈，我想要你！！！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第01章</span><br /><br />　　我的名字叫张伟，高 三。<br /><br />　　功课一般，相貌普通，160公分的矮小身高，瘦弱的体型，像我本身这种一点儿都不起眼的男孩，在大街上随手抓一把都有，理所当然的，我只是一名青涩的处男。<br /><br />　　自从上了高 中后，身体发育的同时，我也慢慢的开始对女性这种生物起了极大的兴趣。馒头、草莓、鲍鱼…等等，这些过去认为最为平常不过的单词，对现在的我而言，却有如盖上一层神秘的黑纱、充满了该死的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>力。<br /><br />　　所以…收集AV成为我的嗜好、打手枪成为敝人的专长、上体育课前，偷窥女同学换衣服成为俺心目中最为浪漫的大冒险。<br /><br />　　在自怨自哀、感叹自己不幸的19年的处男生涯，直到刚刚，我才突然领悟到，其实，我简直就是受到上天眷顾的幸运儿。<br /><br />　　因为我有一个美丽的妈妈。<br /><br />　　我妈妈，张茹，今年41岁。<br /><br />　　老爸在我9岁那年出车祸去世，他生前是个工作狂，留下了一笔为数可观的存款以及保险金，妈妈得以独自扶养我与另一位大我二岁的姐姐长大。<br /><br />　　多年来，妈妈一直单身，并没有再嫁，也几乎很少见她出门约会过。<br /><br />　　因为去年姐姐张洁高 中毕业后，离家前往外省的大学念书，所以现在只剩下我与妈妈两人相依为命。<br /><br />　　妈妈是个精明的女人，是指在处理工作事务上，她拿了爸爸留下来的遗产，做了几次非常成功的投资，具体上赚了多少钱我不是很清楚，但看到妈妈不用工作，光凭着每个月的利息便足以抵销我们全家的开销…我想，应该是不少吧。<br /><br />　　在私底下日常生活中，妈妈其实是个很懒散的小迷糊，有时脑袋就像是少了几根筋似的不开窍，妈妈平时在家中的穿着举止，就好似还把我是当成数年前窝在她胸前撒娇的孩子，毫无避嫌的防备与自觉。<br /><br />　　但也幸亏如此我才终於领悟到妈妈的魅力，她对我的信任与关爱，朝大胆一点的方面设想，或许妈妈潜意识里就想诱惑我这个儿子才打扮的那么火辣的吧。<br /><br />　　重新打开电脑萤幕，戴上耳机，滑鼠点了下PLAY键，萤幕里，小X圆那骚货依旧在男人的跨下喘息着。<br /><br />　　我半痞视的盯着不久以前还是我心目中的第一女神的AV女优，在我左手加快速度套弄鸡巴的同时，女人的脸，逐渐被妈妈娇美的容颜所替代。<br /><br />　　「喔～妈妈…妈妈…啊…我爱你，妈妈！！」<br /><br />　　手掌心中隔着卫生纸紧紧的包住龟头，一股热流喷射而出，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>的快感如同电流般的窜游在脑神经中，空白的思维里，只剩下妈妈的笑容，以及那对作梦也会梦到的超大母乳。<br /><br />　　下楼来到客厅。<br /><br />　　妈妈正懒洋洋的趴躺在沙发上看着电视新闻，浑身散发着成熟的韵味。娇好的胴体，清凉的打扮，曝露出了身体绝大部分的洁白肌肤，让我一饱眼福。<br /><br />　　玲珑有致的曲线，尤其是下身那高高股起的肥厚丰臀，端是令我的鸡巴搔痒不已，恨不得自己能肆无忌惮的狠狠蹂躏那雪白柔嫩的大屁股、尽情地将鸡巴深埋在股间的深沟里抽插。<br /><br />　　「小伟，功课写完了啊？」<br /><br />　　「嗯，写完了。」我心不在焉的回答，视线始终停留在妈妈的身体上。<br /><br />　　「小伟，你先坐着看一会电视好吗？妈妈马上去帮你把菜热一热。」妈妈似乎并没有注意到我充满色慾的非礼目光，自顾从沙发上爬起身，她胸前那对巨型<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美乳</span>，一下子从娇躯的压迫下解放，令人眼花撩乱的上下左右的晃动着。<br /><br />　　「真是可怕的弹性…」我在内心暗自赞叹着：「如果说<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的胸脯是专门对付男人的武器，那妈妈的奶子绝对是最恐怖的人间凶器！」心中虽然偷偷幻想着千百种蹂躏妈妈胸脯的不良场景，但我口头上还是乖巧的回应妈妈：「妈妈，不用特地帮我热了啦，我吃温的菜没关系，更何况电锅里的饭还是热的啊。」接着，我走上前，亲昵的拉住妈妈的手摇晃，说道：「我要妈妈喂我～」妈妈伸手点了点我的额头，笑骂道：「好不羞人，都几岁了还跟妈妈撒娇？还不快去餐桌上等着，妈妈帮你盛饭去。」妈妈在口头上虽然拒绝我，但看的出来，她似乎很喜欢我对她撒娇。<br /><br />　　（上国中之后，因为怕同学耻笑我是跟在妈妈屁股后面长不大的小鬼，所以我跟妈妈之间的母子关系就渐渐疏远了不少…）饭桌上，妈妈盛了一大碗饭，又夹了一堆如山丘的菜在我的盘里，笑咪咪地拱着手抵住下巴看我吃饭。<br /><br />　　十五分钟过后，承受不了妈妈奇怪的目光的我，忍不住问道：「妈妈，你干嘛一直对着我笑呀？」妈妈脸上依旧挂着微笑，答道：「没有呀，只是忽然感到很高兴，我的儿子终於长大了。」「咦？」「小伟，你…也到了会对女孩子…有兴趣的年纪了。」见我脸上挂着不解的表情，妈妈语出惊人的说道。<br /><br />　　「最近你的房间…多了一种奇怪的味道，整理你房间的时候揉成一团的卫生纸总是特别多……还有刚刚…你在你房间其实是在那个吧？」「妈妈，那…那是因为…」得到这种晴天霹雳的答案，我脸红耳赤的不知该如何回答。<br /><br />　　「没关系，小伟，妈妈是过来人，手…自慰在你们这年纪是很正常的。」妈妈给了我一个理解的微笑，接着她又摆出母亲的架势说道：「小伟，可是你要记得，凡是都要有个节制，不可以自慰过度，伤了身体喔…」妈妈的脸皮毕竟不是真的那么厚，说完这番露骨的话之后，她自己倒也是陪我一同脸红了起来。<br /><br />　　一种尴尬的气氛忽然在我俩间传了开来，我也只能加速扒饭，尽快结束这场因为被妈妈一席没大脑的话所造成的难熬的饭局。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第02章</span><br /><br />　　接下来的几天里，我和妈妈又恢复原来那种冷冷淡淡的关系，甚至，比起以前过之犹及；从每天早上出门上学一直到放学回家，除了吃晚饭之外，其他在家里的时间，我通通都把锁在自己房间里。<br /><br />　　妈妈大概知道自己做错了－－就算知道儿子私底下的行为，但小孩子面薄，再怎样也不应该当面点出。她看我的眼神一直带歉意，但是因为在家的时候我一直避不见面，妈妈似乎完全找不到时机向我道歉。<br /><br />　　其实，我根本完全没有生妈妈的气。<br /><br />　　我是没有脸见妈妈。<br /><br />　　妈妈的那一席话，让我下意识感到妈妈识破了我－她的亲生儿子－刚刚对她所起了的色心。自从几天前妈妈在那晚点破我偷偷在房间手淫的行为以后，锁在抽屉里的A片与成人杂志就被我封印了起来；为了避免自己再对妈妈产生一些无礼的幻想，只好收敛自己的行为，尽量不去跟妈妈单独相处。<br /><br />　　我这个人，说难听一点，就是有色心没色胆。<br /><br />　　如果…之后没有连接着发生那件几件事的话，也许我就会逐渐放弃妈妈这块美肉吧！<br /><br />　　晚上，功课做到一半，一阵尿急，我急急忙忙的冲出房门，解放之后，喜沾沾的从厕所里走出来，回房间的路上经过妈妈的房间，却发现房门敞开了一道大细缝，里头传出妈妈哼着小曲调的声音。<br /><br />　　好奇心的促使下，内心一阵斗争，终於我按耐不住，蹑手蹑脚的偷偷来到妈妈房间的门口，隔着细缝望向房间内偷窥，只见妈妈正坐在化妆台前擦拭着湿淋淋的长发，看来刚刚才洗完澡。妈妈身上穿着低胸轻便的无袖短衫，一双粉臂上红通通的，散发淡淡的热气，我彷佛可以从外头嗅到妈妈身上一股销魂的芬香，粉嫩的肌肤，就像可以滴出水似的诱人。<br /><br />　　视野角度的关系，我只能偷窥到妈妈的侧面，虽然不能正面欣赏她娇美的脸庞，但没差，因为这样反倒让妈妈不容易发现，便宜了我这心怀不诡的儿子的偷窥慾望。<br /><br />　　侧面偷看着妈妈，身材的比例，比起以往我所观察的结论更为惊人，细长的粉颈、纤细的腰身，尤其是上半身胸部的曲线，那对高高隆起的双峰，想必拥有强力的弹性，能与地心引力相互抗衡，丝毫没有下垂的迹象。<br /><br />　　眯着眼仔细一瞧，妈妈衬衫腋下，因为正高举着手擦头发，所以露出一大片间缝，曝露出那对－即使穿戴着粉红色丝蕾胸罩－也完全覆盖不住的巨型乳球，绝大部份的乳肉都清晰的显现在外。<br /><br />　　雪白的腋窝下，丛生一片乌黑却不甚浓密的腋毛，那几根曲卷的毛发，在我眼里看来，威力却比什么催情良药都还要更加惊人，真是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>极了！看的我是欲火奔腾，恨不得立马冲进去一亲芳泽。<br /><br />　　妈妈理了理下垂的秀发，嘴里仍旧用着低沈的鼻音哼着不知名的曲调，照镜子梳理容貌的妈妈，妩媚十足；她从台架上拿出一瓶护肤乳液，沾了一点，用白皙的手指均匀的涂抹在脸上，接着妈妈又沾了一些乳液涂在手臂、大腿。<br /><br />　　朝着妈妈手上的动作望去，这时我才惊然发现，妈妈居然只穿着一件超薄型的水蓝色丁字内裤，整片屁股几乎完全赤裸裸的倘露在我面前。<br /><br />　　哇塞，妈妈什么时候去买了这件几乎可以算是情趣商品的性感内裤了呢？<br /><br />　　嗯，算了，现在不是想这种问题的时候…我摇摇头，放弃这不重要的问题。<br /><br />　　将目光转回妈妈身上，集中注意力，努心的视奸我最爱的妈妈。妈妈的身材保养的真的超级棒，三十多岁的成熟妇人，皮肤比起十多岁的小姑娘可说是不惶多让，又白又翘的丰满美臀，承受妈妈身体的重量而挤压成扁扁的半圆形，软软的臀肉，看起来简直就像香嫩的布丁一样诱人。<br /><br />　　我不禁一手插进短裤里去，握住早就充血亢奋无比的大鸡巴，开始用力的手淫。幻想将鸡巴插进妈妈的屁股里，不停的肏妈妈鲜美的骚屄，最后把沾满了精液与妈妈阴穴里的淫水的大龟头，抵住妈妈的屁股摩擦。<br /><br />　　「妈妈…妈妈…」我在内心不停的呼唤着妈妈，希望能将那股狂热的爱意传达到妈妈的心里面去。<br /><br />　　「妈，你知道吗，你最心爱的儿子，正因为你而渐渐堕入地狱吗？」随着妈妈涂抹她那双修长的美腿，我双眼通红的拿着妈妈做为意淫的对象，左手节奏性的不停抽蓄着鸡巴，濒临射精的那一刻，妈妈居然停下手中的动作，而我的手也不知觉地跟着妈妈停了下来。<br /><br />　　看来，妈妈完成她的护肤保养了。<br /><br />　　正当我内心暗叫可惜的时候，面对镜子的妈妈，突然隔着上衣，用手指戳了戳自己那对丰满无比的胸脯；她伸展了下柳腰，接着将上半身的衣衫脱了下来。妈妈那白皙的胸膛，就这么的整个赤裸裸地曝露而出。<br /><br />　　待在门外偷窥的我，呼吸在一刹那间停顿了一下，然后又急促了起来。<br /><br />　　妈妈用两手的掌心轻轻捧住她那对巨型玉乳，坐在那儿独自欣赏着，从她的表情来看，她似乎也在为自己那对高耸的乳房感到自豪。<br /><br />　　暗红色的乳晕、成熟无比的红色乳头、硕大白皙的乳肉，恍如太空梭般的三层连结在一块儿，我感到手心中握住的鸡巴马上变的更加坚硬炽热。<br /><br />　　如今妈妈全身上下，除了那件碍事的情趣内裤，已经完完整整的、有如初生婴儿般的将之呈现在我眼前。侧面大腿所遮掩住、从水蓝色丁字裤里若隐若现的阴部轮廓，更是让我为她疯狂不已。<br /><br />　　妈妈拿起乳液，挤了一大砣倒在胸脯上，接着她两指合并，慢慢地在乳球上画圆涂拭着，缓慢且诱人的性感动作，让我又再恨不得代替妈妈的双手，亲自感触那对男人梦寐以求的巨型暴乳。<br /><br />　　此时此刻，忽然，我为自己的行为泛起了罪恶感，甚至开始厌恶自己。<br /><br />　　「这一切都是妈妈的错！」<br /><br />　　「对，都是妈妈的奶子惹的祸！！」<br /><br />　　左手再次飞快搓揉鸡巴的同时，不禁为自己做出最正当的辩解。<br /><br />　　我只是个正逢青春期的无知少男，会犯下一边偷窥亲生母亲、一边手淫的败德行为，都是因为妈妈的关系，是她不好，在我面前做出这些诱惑人的举止。<br /><br />　　「啊～～」<br /><br />　　按摩乳房，手指不小心触碰到敏感乳头的妈妈，发出一种近乎苦闷的呻吟。<br /><br />　　而食骨髓味的妈妈，俏脸泛着淡淡的红晕，接下来居然将手指的运动集中在乳房中央的部位，围绕着乳晕搓揉着。<br /><br />　　我清楚的看到，妈妈的手指接触她超柔软的乳肉，充满惊人弹性的乳球，乳尖的部分下陷、隆起，不停地变形着，乳头的的确确的因为主人的兴奋而充血涨大，妈妈嘴里也不断传出低沈的呻吟。<br /><br />　　「实…实在太煽情了！……妈妈，你怎么可以这样诱惑我！难道你真想要你的儿子堕入万劫不复的地步吗？」我在内心自言自语，愤怒的自白着。<br /><br />　　「啊…哦…啊啊……」<br /><br />　　妈妈胸前的巨乳早已就均匀的涂满了乳液，白皙的乳肉散发着油亮的光泽；然而妈妈的呻吟声却是越叫越频繁，似乎已经开始放浪了起来。<br /><br />　　妈妈双手完全覆盖在自己伟大的胸脯上，狂野的、近乎蹂躏的抓持着乳球，修长手指的指尖间缝，露出挤压而出的嫩肉。<br /><br />　　妈妈的那一股媚态…真是太淫荡了！比起任何一个我在AV里见过的女优更加煽情、更加性感，特别是眼前这位遭受我视奸的母兽，其身份正是我过去十六年来最为敬爱的母亲，这种带有乱伦的背德因素，是任何一种刺激都无法比凝、取代的快感。<br /><br />　　我几乎是兴奋的不能自己，搓揉鸡巴的手，已经用力到让它感到痛楚。<br /><br />　　我感到跨下的鸡巴，已经兴奋到快要爆炸了！<br /><br />　　「不行，不能出声音，不然会被妈妈发现的！」我暗自警告面临高潮而几乎想狂吼出声的自己。<br /><br />　　我紧握鸡巴，急急忙忙的退出门口，往房间小步跑回去，再也不敢把视线放到妈妈身上，因为我知道，如果我再瞧上妈妈一眼，我即有可能会忍受不住冲进妈妈房间里强暴妈妈。<br /><br />　　一回到房间以后，我迅速褪下短裤，朝着墙壁，回忆着方才偷窥妈妈的那股淫态，使劲的打手枪，数秒后，将数量惊人的白色黏液，强而有力的全数喷射到墙上。<br /><br />　　喘着气，几乎是虚脱倒坐在地的我，脑海里，始终忘记不了妈妈的模样。<br /><br />　　早晨…「妈妈，我要出门去学校罗！」<br /><br />　　「喔，小伟，饭钱有没有带，放学记得直接回来哟。」「知道了。」每天清早上学前，我与妈妈同样的对话进行着，但…今天和往常再也不会相同了。<br /><br />　　我慢慢的走到正在厨房清洗碗盘的妈妈身后拦腰抱住她，接着卡油似的在妈妈的小脸上轻轻啄了一下。<br /><br />　　「什么事啊，小伟？」妈妈讶异的转过头来看我。<br /><br />　　我用清澄的目光回望着妈妈，微笑说道：「给我最爱的妈妈，这是早安之吻～」妈妈俏脸一红，娇叱说道：「臭小鬼，老没正经。」嘴上虽然这么说，但我看的出来妈妈很高兴我终於肯恢复到往常对待她的亲昵态度。<br /><br />　　「小伟，路上小心。上课要专心喔～」妈妈从我的怀抱里挣紮出来，拍了拍我的头，叮咛道。<br /><br />　　「嗯，我知道啦，妈妈～」<br /><br />　　迟钝的妈妈却不知道，她最亲爱的儿子，看着她的眼神，并不是普通家庭里，儿子对母亲的眼神，而是男女之间，最单纯的兽慾。<br /><br />　　我，终於确定我要的是什么了…<br /><br />　　妈妈，我要的是你！！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第03章</span><br /><br />　　和妈妈恢复了以往亲昵的关系，我始终无法忘掉那夜妈妈淫荡的模样。白天幻想着妈妈的裸体，夜晚作梦也会梦到妈妈胸前那对巨无霸。<br /><br />　　我对妈妈的痴迷，已经到了无法忍耐的境界了。<br /><br />　　既然打定了妈妈的主意，我又该如何得到妈妈的身体呢？<br /><br />　　为了肏上妈妈诱人的小穴，想来想去，苦思懊恼了好几个晚上，做出一连串的设想与计画。可惜始终想不出一个好方法能让我光明正大的得到妈妈的身体。<br /><br />　　不是没考虑过用暴力强 奸，但先不说以我身高170公分的瘦弱身体能不能成功，物件是我最爱的妈妈，我可不希望以强迫的方式伤害妈妈的身子。<br /><br />　　用迷药迷 奸吗？这个想法很诱人。然而，就算我有管道买到类似FM2的迷 奸药片，妈妈又不是未经人事的处女，我根本不可能一辈子把妈妈用药迷昏，难保事后不会东窗事发。<br /><br />　　可惜妈妈没有饮酒的习惯，不然藉酒肏妈妈未必不是一个好方法。<br /><br />　　其实，我最希望的，无非是让妈妈心甘情愿的与我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做爱</span>，夜夜将鸡巴插在妈妈的阴道里，趴在妈妈胸前、把她那对丰满的乳球当成枕头一样的睡觉。<br /><br />　　不用说啦，这终究是我的妄想。<br /><br />　　平时在家中，妈妈一向不拘小节、穿着简便，看似有许多机会一亲芳泽；可我是妈妈相依为命的儿子，很清楚知道妈妈在骨子里其实是位很传统的女性。在任何正常的情况下，以讲究世俗人伦的道德观念来说，要妈妈主动向儿子求欢根本是不现实的。让妈妈自己心甘情愿的和我做爱？根本是不可能的任务。<br /><br />　　不过，事到如今，就算真是Mission　Impossible，我也得试上一试。即使和妈妈你情我愿的性交是不可能的任务，往好一点的方向做出假设，但让妈妈半推半就的依从我，进而诱 奸妈妈，也并不是不可能的吧。<br /><br />　　妈妈再怎么说也都是女人，观察妈妈的模样，也不像是更年期来到的性冷感老太婆，想必妈妈应该会对我年轻又粗壮的鸡巴感兴趣吧？<br /><br />　　不是我在臭美，我的身高虽没有像姐姐般的遗传自妈妈（妈妈身高170，姐姐172），可是，正如同妈妈胸前那对可怕的巨无霸，又瘦又小的我，跨下那儿话的Size却是一根超越在我这年龄少男平均水准的大家夥－－勃起的时候，阴茎长度直达18公分，鸡蛋大小的紫色龟头，粗度更是一只手掌无法掌握的凶器。<br /><br />　　「在诱 奸妈妈之前，何不先试探妈妈的意思如何吧！」我为这伟大的计画做了总结。<br /><br />　　决定勇敢面对自己的性慾，赌上妈妈身为中国传统女性、那种不敢轻易把家丑外扬的性格，索性大胆地开始实行诱 奸妈妈的计画。<br /><br />　　放学回到家后，将以往深锁在抽屉里的成人小说，如龙战士、阿里布达…等书，大辣辣的拿了出来，放在书架上最为显眼的地方；一本本成人杂志摆在书桌上，取代原先排放的参考书籍，用封面女郎赤裸的娇躯，做为我房里最光鲜亮丽的摆饰。<br /><br />　　我知道，妈妈每隔几天都会进我房间帮我将肮脏衣物取出来洗，真期待那时妈妈看到我的收藏时脸上那股又羞又气的可爱表情。<br /><br />　　深夜，大摇大摆地拿出成人光碟，一反平时的偷偷摸摸，大大方方的把房门敞开，音效调高；电脑萤幕中，着名的AV女郎所娇喊而出的淫声荡语，在夜深人静的小宅里显得格外清晰。<br /><br />　　短裤抛到一旁、四角裤随意丢在地上，不知羞耻的露出那根夭寿大的懒教，把萤幕中的女艳星幻想成那晚妈妈淫乱的模样，不顾一切的放手自慰。AV拨放了不久后，我随即注视到房门那儿，人影闪烁，想必便是闻声而来的妈妈无疑。<br /><br />　　「妈妈，你在怕什么？」粗糙的手掌，在充血完全的鸡巴上快速的运作着：「进来啊！骂我、斥责我，还是阻止我手淫都好，放胆进来我房里吧！」沈溺在手淫的快感之中的我，不由得露出淫秽的笑容。<br /><br />　　我完全可以料想的到－－此刻正偷偷待在门后的妈妈脸上那震惊的表情。亲眼目睹着亲生儿子裸露生殖器官、做出不堪入目的行为时，内心必然承受的矛盾与煎熬。这就是我想达到的目的。我要向妈妈坦承我对她的爱、要让妈妈感受到我对她的慾望。<br /><br />　　想到妈妈现在正窥视着我的一举一动，手淫的快感也因此而倍增，感到更加地畅快淋漓。<br /><br />　　高潮来临之前，将身子转动，故意朝着门口的方位移多了一些，露出那条又硬又粗的大鸡巴，有如高射炮管般的挺立。<br /><br />　　「妈妈，妈妈…」以电脑喇叭所传出的女性淫叫声做为配乐，我一手拿起书桌上－我与妈妈合照的相片－做为意淫的物品，不禁低沈的呢喃着妈妈。<br /><br />　　分神仔细的听了会儿，果然从房门外听到了粗重的喘息声，紧接着一阵轻微的脚步声急速离去。一面将白糊糊的精液射到相片里妈妈的俏脸上，我不禁然地想仰天长笑。<br /><br />　　哈哈，妈妈果然不好意思，落荒而逃了！但想必妈妈应该已经把才才一切的画面，清楚地印入脑海中了。<br /><br />　　接着，持续了数晚，在妈妈的见证下手淫，比起以前偷偷摸摸来的更加爽快过瘾。妈妈停留在我房外的时间是一晚比一晚长久，几乎是时间一到，爱子心切的妈妈，便自动跑到我房门外偷窥，为此，我更是兴奋到不能自己，拚命在妈妈面前狂射喷精。<br /><br />　　每当隔天早上，我若无其事的走下楼食用妈妈准备的精美早餐。妈妈美丽的娇颜上，有如往常一般的对我露出充满关爱的温馨微笑。但当我给妈妈轻轻地一个拥抱，身体上的触碰，却明显的感应到妈妈的娇躯不自然的颤抖着。<br /><br />　　餐桌上，偷瞄妈妈脸上那欲言又止的害羞表情，我忍不住在内心嘲笑着。<br /><br />　　我的计画至少成功一半了。妈妈果然不敢当面在我面前提出昨晚她所见的一切。而这也代表今后我的行为可以更加胆大妄为。妈妈一天不亲口向我摊牌，我就一天比一天更过分。<br /><br />　　「我豁出去了！」乱伦的血液在体内宾士着。「我一定要把妈妈逼迫到最后一刻。」而现在，我所需要的，是一个将我俩母子关系完全打破的转折。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第04章</span><br /><br />　　「妈妈，星期六你有空吗？」<br /><br />　　餐桌上，我以平淡的口气询问，心中却暗自期待着妈妈的回答。<br /><br />　　「附近新开了一家室内游泳池，收费很便宜，而且听说还挺不错，我们一起去那儿游泳好不好？」「星期六啊…」妈妈单手捧着下巴思考着。摆出那副有如年轻小姑娘般的可爱模样，顿时把我迷的意乱神迷。<br /><br />　　「不能确定耶，星期六好像有很多家事要做。」「妈妈周末不是正好要去健身房吗？我可以等你完了之后顺道一块去啊！」我提醒着妈妈：「星期天儿子会帮忙擦地、洗衣服喔！」妈妈很爱漂亮，今年38岁的她，平时不但穿着时髦，为了保持年轻的外表更是做了许多努力与保养，每周末固定前往女子健身俱乐部健身。<br /><br />　　「嗯，那好吧…」听从我的怂恿，妈妈索性爽快的答应，接着她露出疑惑的眼光盯的我看，问：「小伟，你不是不喜欢游泳吗？怎么忽然想邀妈妈陪你去游泳池呢？」「因…因为最近天气那么热，我自己也想去游一游泳啊，每次同学邀我去海边，我老是拒绝也不好。」我心虚的回答，露出掩饰的笑容，打着哈哈说道。<br /><br />　　饶是我的藉口破绽百出，好在妈妈并没有多加猜疑，催促我吃完饭后便入厨房打理杂务。<br /><br />　　等待，总是让时间看起来特别缓慢，好不容易，终於给我敖到星期六了。<br /><br />　　「和妈妈约会！」<br /><br />　　这说法虽然听起来不伦不类，可有什么能比和一位身材火辣的女性单独前往游泳池游玩更能令人期待万分的。<br /><br />　　从床上弹起身子，看一看时钟，十一点半了。<br /><br />　　妈妈今天一大早就出门，按照约定，此时我该出门去俱乐部接妈妈，接着我们母子俩一同前往那家刚开幕的室内游泳池。<br /><br />　　匆匆忙忙地梳洗完毕，抓了泳裤、毛巾、换洗衣物，一股脑的将它们全塞进背包里，我迫不及待的跑出门，花了约十五分钟，来到目的地。<br /><br />　　「小伟啊，好久不见哟，你又长高了不少嘛？」左脚才刚踏进去，柜台前，一位身材高挑、长相妩媚的中年女性就走了过来，跟我打招呼。<br /><br />　　「林阿姨，您好。」我有礼貌朝她回礼。<br /><br />　　眼前这位女性是这家俱乐部的经理，因为妈妈是这家俱乐部的常客，之前我还常陪着妈妈一块前来，所以俱乐部的工作人员大多认识我。身为健身俱乐部的形象经理，林阿姨本身也算是一名不可多得的美女，年纪不比妈妈小多少，身材却是好的没话说，165左右的身高，至少D罩杯的美乳，还拥有一双修长健美的长腿……不过，当然还是比不上我那千娇百媚的妈妈。<br /><br />　　听了我的回礼后，林阿姨却生气地扣手敲了我的额头：「臭小鬼，都说过多少次了，别叫我阿姨，来～叫一声林姐姐。」「哎哟，你干嘛啦！很痛耶，林阿…姐姐。」见到林阿姨…不…是林姐姐的拳头再度举起来，我连忙改过称呼。<br /><br />　　林姐姐很高兴的拍拍我的头，看了看抚着头、生闷气的我，忍不住地轻笑一声。她从柜台旁的冰柜里取出一罐可乐递给我，好声好气的问道：「小伟，你是来等妈妈的吗？」「嗯…」额头不再疼痛，我的气也消了大半，接过林姐送来的饮料，不客气的打了开来，畅饮了一大口，点点头，问道：「林姐姐，你知道妈妈什么时候好吗？」「你妈妈刚刚就…咦…才说人就到了…张姐，在这儿！」林姐姐正想回答，但她忽然眉头一翘、向着我身后招手高喊。跟着她的视线转头一望，只见运动完毕的妈妈，从走廊走出。<br /><br />　　和朋友的妈妈们所不同的，妈妈一向不爱抹香水，运动过后的妈妈，浑身则是散发一股若有若无的香气，即使离着她有一段距离，仍清楚的嗅到那股天然清新、芬芳宜人的体香；妈妈脸上的汗水虽已用毛巾擦拭乾净，发丝间仍淌着滴滴露水，与妈妈脸腮颊上淡淡的红晕相应配合，瞧起来是分外妩媚。<br /><br />　　妈妈头上的娟长秀发，用一条水蓝色的发带绑成青春洋溢的马尾巴，上半身穿着一件印着NIKE字型大小的黑色T衫，雄伟的双峰突之欲出，米色的贴身短裤下，裸露着一双雪白无暇、拥有完美的比例的修长粉腿，纤细的脚裸、凉鞋前端那十只可爱无比的小指，令妈妈看起来更加年轻。在一旁观看的我，清楚的窥见林姐姐脸上那股一闪即逝的妒忌神情。<br /><br />　　「张姐，你看起来真年轻耶！…嗯，小伟弟弟真的是你儿子吗？」「讨厌，慧美你真爱说笑。」妈妈露出糗色，不好意思的推了下林姐的肩。<br /><br />　　「嘻嘻～张姐你害羞的样子还真可爱哩。」林姐姐得寸进尺的说。<br /><br />　　接着，两人就这么嘻闹了起来。<br /><br />　　在旁默不出生的我，突然想到，林姐姐对妈妈以同辈称呼，那又将我这便宜弟弟处在什么位置，简直不伦不类至极；可是我听了心里却是欢喜不已，因为妈妈没有纠正林姐姐的说法，对我这有心人而言，即使只是这一瞬间，却似乎将我俩的关系拉成对等的状态。<br /><br />　　「啊，小伟你来了呀！对不起喔，等很久了吗？」跟林姐姐哈拉了一会，妈妈总算注意到被冷落在一旁的我，连忙双手做出拜拜的动作，俏皮的跟我道歉。<br /><br />　　在外人面前也跟我这么没大没小，呵呵～妈妈就是这么地可爱。<br /><br />　　「对呀，死妈妈、臭妈妈，我等的腿都快断了！」我佯装愤怒的说道。<br /><br />　　虽然知道我八成在开玩笑，但妈妈还是露出忧色：「腿疼了吗？没有伤着了吧？」「疼死了啦，妈妈抱抱！！」我藉机扑到妈妈的怀抱里，用胸膛去厮磨体验妈妈奶子的豪大柔软，尽情的嗅闻她的体香。<br /><br />　　「去去去，不要脸，在林姐姐面前还像个小Baby似的撒娇？小伟你都几岁了？！」妈妈哭笑不得的娇斥道，双手温柔的推开我。得够了便宜的我，当然听话的退开。<br /><br />　　「你们母子俩的感情还真好哟～」林姐姐柳眉微皱、轻咬食指，一副深宫怨妇的幽怨神情，这俏模样却将妈妈给逗笑了。<br /><br />　　「哈哈～慧美，别闹了啦！」也许是想到什么了吧，笑完后，妈妈脸又红了起来，偷偷的望了下我的脸。<br /><br />　　这时，我忽然发现林姐姐瞧了瞧妈妈、又看了看我，眯着双眼、露出一种诡异的微笑，眼神中透露出意有所指的意味。<br /><br />　　虽不知林姐姐想表达的是什么，不知为何，内心却是一阵狂跳。<br /><br />　　难道给她看出了什么了吗？？<br /><br />　　与妈妈在更衣室前分手，早就等到迫不及待的我，以光速将衣物脱去（其画面请朋友们自行想像金凯瑞的电影《Bruce　Almighty》里的经典脱衣场景～），套上三角泳裤、三步跨做一步的冲到游泳池畔等待妈妈。<br /><br />　　过了一会儿，只见一位超火辣的比基尼美女从女子更衣室中翩然出现。美女那张熟悉的娇颜与魔鬼的身材，来者不是我亲爱的妈妈还会是谁？<br /><br />　　天啊！妈妈还真敢耶～我忍不住揉了揉眼睛…<br /><br />　　这真是我那芳龄三十有八、孕有我与姐姐两位大孩子的亲生妈妈吗？<br /><br />　　我不是没见过妈妈的裸体（偷窥好几遍了～），也非常清楚妈妈外表的确比真实年龄年轻许多，然而，像现在如此光明正大的正面观看妈妈裸露出性感的身材，却是未曾有过的经历。<br /><br />　　我更不是没有和妈妈去游泳过，但我印象中，妈妈一向是很保守的，房间里摆的，记得还是她那一千零一件的丝蕾连身泳装啊！<br /><br />　　怎能……<br /><br />　　是的，没错，眼前的妈妈，身上所穿，真真确确的与我房里月历上挂的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">欧美</span>泳装美女穿的性感比基尼为同类型的，而且，还是当中最为火辣的潘蜜拉身上那件银光色的细肩型泳装！！<br /><br />　　我敢打赌，如果妈妈没有特地去定制，在国内绝对买不到她身上这件比起潘蜜拉所穿的size更加大型的可怕泳装。<br /><br />　　那片几乎将男性理性引爆的雪白胸脯、那对让任何一位正常男人一见便只能联想到上床这字眼的美乳、那两颗引人遐思的激突，高耸骄傲的挺立着，似乎只要轻轻一捏，便可喷射出如涌泉般的乳汁，美丽完美的流线乳型，彷佛一种高价艺术品般的存在在我眼前。<br /><br />　　眼花撩乱的我，好不容易回过神后，视线扫射，眼见游泳池畔的四周男性同胞们目瞪口呆的熊样，顿时不禁怒气冲天、大恨自己与妈妈约在公开场合游泳，白白便宜了那些闲杂人等。<br /><br />　　好在这家游泳池只是新开幕，而且广告明显打的不够好、人气不足，不然以国内一般公共游泳池的辉煌盛状，只怕我会吃醋吃到死。<br /><br />　　「怎么，妈妈看起来很奇怪吗？」虽然股起勇气穿成火辣女郎的妈妈，见了我露出古怪神气望向自己，不禁大羞，对我娇声娇气的问道。<br /><br />　　「没有，妈妈看起来比平时年轻多了！」我连忙收起脑海色心与胸膛妒火，奉承道。<br /><br />　　「喔，比平时年轻？那妈妈平常看起来就不年轻吗！」妈妈听了我的回答，松了口气，接着又想了想，佯装怒样的说道。<br /><br />　　我大叫冤望，急忙解释道：「没没，妈妈您别生气，平时你也很年轻，只是今天看起来更…」「嘻嘻～好啦好啦，妈妈跟你开玩笑的啦，小伟，来，妈妈先带你做做暖身操。」妈妈噗一下的笑出声，接着挽住我的手臂，走向池畔空旷场地。<br /><br />　　众多朝着我与妈妈盯住的视线，我可以清楚的感受到那群野兽对我强烈的忌妒，此时我的内心总算好过了不少，忍不住泛起一阵骄傲。<br /><br />　　看就看，他们又能怎样？<br /><br />　　妈妈，毕竟是我的妈妈，我一个人的妈妈。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第05章</span><br /><br />　　「小伟，来，跟着妈妈一起做。」<br /><br />　　「喔，不要啦，妈妈。」<br /><br />　　「傻孩子，别害羞。」<br /><br />　　「呜呜呜呜～～妈妈，很丢脸耶！」<br /><br />　　「一二三四，嘿咻嘿咻～～」<br /><br />　　池畔，妈妈带领着我做暖身操，用她娇滴滴的嗓音，正经的喊号令，毫不在乎他人目光；只可怜我－堂堂一个高 中生－却被母爱泛滥的傻妈妈，在众目睽睽下，当成了一个幼稚园娃娃似的对待着。<br /><br />　　然而，在我本人身处於羞耻的地狱的同时，我的眼睛却因祸得福、享受到美味无比的霜淇淋大餐。而且，还是最高档的那种……「一二三四～五六七八～～」妈妈扭着细腰、左右挥动手臂，胸前那对豪乳，不必言喻的，自然是形成一阵波涛汹涌的浪花；在充足的光线下，银色的比基尼泳罩，随着挥洒晃动的乳肉而反射出耀眼的海蓝光芒。<br /><br />　　「二二三四～五六七八～～」<br /><br />　　阳光下，衬托出妈妈美妙的身段，平平无实的健身操，由妈妈柔软的四肢做出来，不但标准的让人无可挑剔，更是赏心悦目、火辣诱人；妈妈微微开张一对修长玉腿、弯下腰，做出拉筋的动作，同时强烈的突显出她那美丽的翘臀，逼我不得不耐着疼痛、硬是将脖颈伸长到极限，才得以由最好的角度观赏到那片难得的美景。<br /><br />　　「三二三四～五六七八～～」<br /><br />　　银色的比基尼三角裤是那种极为贴身的流线型，由正面，朝那片平坦雪白的小腹，慢慢地往下欣赏，三角裤边缘的棱线清晰地勾划出妈妈全身上下最为神秘的私处的线条形状－－略为突起的山丘，仿如一粒热腾腾、香喷喷的鲜肉包子，鲜美多汁、紧绷软嫩；当妈妈转过身子，区区泳裤的微薄布料，理所当然地，完全包裹不住她肥美的丰臀，微微的皱折、边角深深的陷入弹性极佳的臀肉，在我眼前频频摇晃不已的屁股，乎之欲出的美肉，就好似下一刻即将连同我的理智一起爆炸开来。<br /><br />　　「四二三四～五六……咦，小伟，你在发什么呆？」妈妈见我愣了好一会，停下动作，问道。<br /><br />　　「喔，没事啦！」回过神来，我连忙回答。<br /><br />　　「暖身操要好好的做喔，要不然抽筋了就不好了。」妈妈露出迷人的微笑，教导的说。<br /><br />　　「是，妈妈～」<br /><br />　　又再一会，妈妈忽然用疑惑的目光打量我。<br /><br />　　「小伟，腰要打直哦！弯腰驼背的怎么做操？」「呃…是，妈妈！」话虽如此，当我不经意地再度瞧到妈妈转身时胸前巨乳的幅线摆动，我的腰却不得不弯的更低了。<br /><br />　　「小伟！」妈妈娇斥。<br /><br />　　「是，妈妈～！！」<br /><br />　　我苦……<br /><br />　　……<br /><br />　　相信我，一边做操、一边拚命掩饰生理反应，真的很困难！<br /><br />　　好不容易，艰难的陪同妈妈完成了全套暖身操，妈妈这才放我下水；我几乎是连滚带爬的跳进水池里，呼～好舒服，复活了！<br /><br />　　在微温的水中，放松我紧绷的屁股肌肉，解放那条被压制的异常疼痛的大鸡巴；此刻，充血至百分之三百的鸡巴之臃肿状态，让我丝毫不怀疑我会乾脆将脑汁随着精液喷射而出。<br /><br />　　正当我沈迷在解放鸡巴的快感中，我那狠心的妈妈，果然不会就此放过我；反观我早先狼狈的入水，妈妈则是优雅无比的、一步一步踏着阶梯入水，缓慢挥动手臂，却与池水的流动异常配合，转眼间，便以游到我旁边。<br /><br />　　妈妈侧弯着头盯着我看，时而露出微笑，也露出她那一对可爱的小虎牙，这股娇蛮的表情，让我着迷，如痴如醉。<br /><br />　　「妈妈，干嘛啦？」妈妈盯的我有些许不自然，内心有鬼的我，糗糗的回望妈妈。<br /><br />　　「小伟，妈妈考考你的技术，来，背妈妈游一阵子…」说完，妈妈便游至我身后，从背后紧紧抱住我，一双粉臂温柔地搂住我的肩膀，柔软的奶子抵压着我的背，紧身的比基尼，在水中是滑滑嫩嫩的，感觉就好像妈妈光着身子抱住我似的舒服。<br /><br />　　如果是十分钟以前，这种飞来艳福我是求之不得，但是，在意淫了做暖身操的妈妈之后，此刻我的状态是绝不容许这种刺激的。<br /><br />　　「妈妈，不要啦，人家看到会笑话啦！」心在滴血，可我却不得不甩开亲爱的妈妈。<br /><br />　　可我哪知，来到泳池的妈妈早已放开心神，丝毫没有察觉我的异样，她猛然扑向我，将我上半身几乎压到水面下，娇笑说道：「小鬼头，害羞什么，我可是你妈妈呀～」当我狼狈的挺起身子、浮出水面，可恨的是，毫不了解情况的妈妈，玩兴一起，更是变本加厉，她将我压回水里，索性全身挂在我身上，一对肥大的奶子，抵在我脑袋后头。<br /><br />　　我的天啊～这种挤压的感觉！<br /><br />　　真希望我能转过头来，将脸正面埋在妈妈的乳沟里。但是，正如我之前所说的，情况绝不允许我正面面对妈妈，只因为我那条暴走状态的大鸡巴，已经很干脆地脱离我的控制，雄伟的勃起来，龟头从泳裤上探出头，大条大条的抵在我的腹部。<br /><br />　　「臭妈妈，别闹了啦！」<br /><br />　　「嘻嘻～～」<br /><br />　　我一下子从水中窜起，脱离妈妈背后灵的掌控，随即，妈妈又不死心的附身到我背上，全身的重力压在我身上，熟嫩的肌肤紧贴着我的裸背、诱人的香气喷洒在我耳边。强忍着生理反应、道德理性的我，只能暗自叫苦，这真是又甜又蜜的地狱啊！<br /><br />　　妈妈与我，在水中嘻闹着，在他人眼里，想必只是一对恩爱的姐弟在水中嬉戏。谁能想到、谁敢相信，在我背后又笑又闹的惹火尤物，竟是生孕有两位大孩子的母亲呢？<br /><br />　　「妈妈，喔～～」<br /><br />　　人的忍耐，是有限度的，在我第N次脱离妈妈胴体贴身失败之后，我终於失去了理性……妈妈，是你逼我的！！<br /><br />　　当妈妈的奶子再次贴在我背后，鸟火的我，索性如她所愿，不顾一切转过身体；我和妈妈，呈正面贴身紧拥的姿势，我低下头，猛然将脸埋到妈妈的胸前。<br /><br />　　过大的动作，溅起了水花，水滴喷进我的鼻孔，但在我有机会呛到之前，一股诱人的乳香早已流入鼻内，我拚命的嗅着，品嚐这股我肖想许久的享受。<br /><br />　　「嘻嘻～小伟，好痒耶！」<br /><br />　　妈妈果然迟钝，居然没有察觉我的异样，并无推开我的动作，只是娇躯一阵抖动，笑了起来。<br /><br />　　「臭妈妈，看我搔你痒痒～～」<br /><br />　　变本加厉本就是我的强项，豁出一切后，我反倒冷静了下来，佳人在怀，眼前可是吃妈妈豆腐的好时机！<br /><br />　　嘿嘿嘿…舒适的躺在妈妈的乳房前，我暗自露出淫笑，探出魔爪一号二号，分别攻向妈妈的母体。<br /><br />　　右手滑下妈妈的腰际后头、仅在妈妈的丰臀之上，五指偷偷的深入比基尼三角裤的边缘，不停的扭动着，假藉搔痒之说，慢慢探索着妈妈的丰臀，感触那真实肌肤的滑嫩与弹性。<br /><br />　　左手搭在妈妈的腋窝下捣痒，实际上，我却是不经意的用手指触压着妈妈乳罩外裸露的雪白乳肉……「哈哈～小伟…不要啦…哈哈哈～～」敏感处被侵袭，妈妈自然是娇笑不断，毫无防备的她，岂知自己亲爱的儿子正用着猥亵的心灵、想尽办法在调戏着她的胴体。<br /><br />　　嘻闹一段儿，当妈妈好不容易回过神来，身上比基尼早已被我挑松了开，只要再经外力轻轻一扯，便就春光外泄了。<br /><br />　　「等等，妈妈的泳衣好像……啊～哇哈哈哈～～臭小鬼，别闹了～～」妈妈正感到不对，但我岂能让妈妈喘口气，魔爪再度以更猛烈的攻势攻向妈妈！<br /><br />　　我特意搂着妈妈，一边搔着她的痒转移她的注意力，一边慢慢地、一点一点地，顺水流滑向泳池中间深处，两人的身躯大多埋在水里，外人看不清晰。<br /><br />　　此时，我俩的姿势，变成我抵在妈妈的身后，紧贴着妈妈，双手在她全身上下滑动、尽情的吃着豆腐；失去戒心的妈妈，注意力已被我转移的非常成功，她甚至没感觉到，我那从泳裤外露出的粗大鸡巴，正深深地埋在妈妈被我脱至一半的比基尼泳酷所露出的臀沟，一下一下的跳动着。<br /><br />　　「妈妈，对不起，我忍不住了～！」<br /><br />　　我将头靠在妈妈的肩后，在她耳边轻轻忏悔。<br /><br />　　「咦？」<br /><br />　　妈妈这才清醒一点，正感到不对劲的她，这时想挣脱，却已经太迟太迟了。<br /><br />　　箭已上铉，不发不可！<br /><br />　　一瞬间，我佯装不小心，一手扯开了包裹住那对超大爆乳的比基尼，粗糙的手掌放在滑嫩的乳肉上，兹意享受着；忍耐许久的懒教，猛然插进妈妈的股沟，抵住妈妈柔嫩的屁眼……火辣辣、烧烫烫的浓厚精液，一股又一股的，不停的发射而出。<br /><br />　　发泄完毕，我在妈妈的背后大口大口的喘着气。妈妈的身体明显的酥软了下来，满脸通红的她，如果不是我的怀抱，想必便会沈至泳池底。<br /><br />　　片刻，我感到怀中的妈妈娇躯轻轻的颤抖着，她忽然转过头来，美丽的脸庞离我不到三公分，语气中带有一丝怒意，她冷冷的说道：「小伟，放开妈妈！」射完精，发热的脑袋也终於回过神来，当正感到无限悔意的我，听出妈妈语气里的怒意，差点没吓破胆，怎敢不听从。连忙放开妈妈，随手将缠在手腕上的比基尼递给妈妈。<br /><br />　　妈妈将身子躲在我背后，一声不响的将泳罩戴上，一手伸入水中，想必正在把被我脱到屁股下的三角裤穿好。<br /><br />　　妈妈大大的吸了一口气，带着略抖的嗓音命令道：「小伟，我们回家。」慢慢的游回池畔，我如同一个待审的犯人，跟着妈妈爬出游泳池。<br /><br />　　唉～我在搞什么飞机啊！<br /><br />　　太急色了，这下全被我搞砸了啦！<br /><br />　　伴随着妈妈走向更衣室，我不禁在心中暗自悔恨着。<br /><br />　　然而，当我低下头，严然发现，在妈妈极不自然的步伐中，随着臀部扭动，三角裤下的大腿沟间，正慢慢地流出一道道乳白的液体，这春色，与倘在妈妈身上未干的水泽的光线折射的光芒，相互辉映，显得分外淫腻。<br /><br />　　才刚做出前所未有的强烈喷射的鸡巴，不禁然地又蠢蠢欲动了起来。<br /><br />　　呜……<br /><br />　　我不后悔……真的……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第06章</span><br /><br />　　回途不远，但对我来说却好比世纪般的漫长。<br /><br />　　本想藉着这一次出游与妈妈的关系能更进一步，没想到……却被急色的自己将一切搞砸。<br /><br />　　担忧、焦躁、不安，等等负面的情绪充斥在心，面对妈妈一言不发的沈默，我有种身为受刑前的死刑犯的错觉。<br /><br />　　然而，该来的总是要来的。<br /><br />　　大门啪一声的关起来，我彽着头，有如战败的丧家之犬，沈重地尾随妈妈踏入家门。<br /><br />　　客厅里，我们母子坐在沙发上沈默着。妈妈双手交叉搭在丰满的酥胸前，低头沈思；似乎每场暴风雨来临之前，一般都是这么宁静地。<br /><br />　　「小伟…」好一会儿，妈妈终於开了口……<br /><br />　　「你为什么要这样对妈妈？」<br /><br />　　妈妈的语气听起来十分平静，可从她轻微颤抖的娇躯看来，不难发现其实她正压抑着激动的情绪。<br /><br />　　望着妈妈面无表情的俏脸，我突然感到异常难受；我情愿妈妈发起飙来拿皮鞭抽我，也不想面对她这付毫无感情的神情。<br /><br />　　……<br /><br />　　……<br /><br />　　好啦，我承认，我的确幻想过妈妈拿皮鞭加蜡烛伺候我。<br /><br />　　无论如何，此刻我真不知该如何回答，早先在回家途中想好的百多种解释说词，全被我抛於脑后，只能惭愧的低头不语。<br /><br />　　「为什么？你说啊！小伟，为什么？」<br /><br />　　妈妈不停的问着，反覆的重复问着为什么，越问越激动。<br /><br />　　我脑子里一片空白，直到忽然耳边「轰」一声，我爆发了！<br /><br />　　那个为什么？<br /><br />　　是指我前些日子拿《阿里布达～萨拉篇》引诱你？<br /><br />　　还是前天偷你黑色丝蕾内裤打手枪？<br /><br />　　仰或是之前在泳池里射精在你屁眼里？<br /><br />　　这些这些，只有一个理由……<br /><br />　　因为我被慾望冲昏了头。<br /><br />　　因为你用你淫荡的胴体诱惑你亲生儿子！<br /><br />　　都是妈妈的奶子惹的祸！！<br /><br />　　「你说的这是什么话？！」妈妈又羞又怒，美艳的娇颜阵青阵白，高耸的酥胸急剧起伏，「啪」一下的一巴掌打在我脸上，顿时五道鲜红的手指深深的印在脸颊。<br /><br />　　打完之后，妈妈呼呼呼地急喘着气；好一会儿，她回复理智，看到我脸颊上的巴掌痕，她急急忙忙的道歉：「小…小伟，妈妈不是有意的…」「没关系的，妈妈…」既然已经撕破脸了，什么也无所谓了；脸颊上火辣辣的刺痛告诉我，这就是最后的机会。<br /><br />　　我平静的直视着妈妈，面对着面，妈妈被我盯的开始不自然，忍不注朝后退一大步，却没不注意到她身后就是沙发，一下子跌坐在沙发上。<br /><br />　　我盯着妈妈的脸，用生平最认真的表情向她表白……「妈妈，我爱你！<br /><br />　　不是母子间的爱，而是男人与女人间的爱！<br /><br />　　妈妈，不管你相不相信，我要定你了，除了你，我谁都不要！！」听到儿子对自己深情的表白，时间一瞬间暂停住了，妈妈直着眼愣愣地望着我，约十多分钟过后，她终於反应过来，拨开我的手，惊慌失措的逃离我身边。<br /><br />　　「你…你……我可是你妈妈啊！」妈妈又羞又怒的叱道。<br /><br />　　「在我眼中，你只是位充满魅力的女性！」我斩钉截铁的反驳道。<br /><br />　　听完我的反驳，妈妈原本发白的俏脸，一下子便又红了起来。<br /><br />　　「这…这是不对的！」妈妈的语气软化了起来，她恳求道：「小伟，求求你醒醒，我们是母子！发生任何事情，都是不被外界允许的！」喔，不被外界允许？有门了！！<br /><br />　　「妈妈，那你的意思就是说，如果不被其他人知道，那我们之间就算是相爱也没有关系，对不对？」「不，妈妈不是这个意思…」妈妈猛摇着头。<br /><br />　　「那你是什么意思？」<br /><br />　　趁胜追击，这是最基本的用兵之道。<br /><br />　　「我…我…妈妈的意思是……」妈妈不知所措的搓着手。<br /><br />　　「这件事如果你不说我不说，谁会知道我爱上自己的母亲？」「可…可是…如果被外人知道…如何是好？这…这可是乱伦啊！」妈妈害羞的说道。<br /><br />　　我坚定的回答：「我不在乎！我才不管其他人怎么想；最重要的……只要有了你，我什么都不管！」接着反问：「还是说……妈妈，你讨厌我吗？」「妈妈怎么会讨厌你呢！」妈妈深深的叹了一口气。<br /><br />　　「你可知道，自从你爸爸离开我们之后，这世界上我唯一只爱的一个男人，就是你－－我的儿子。无论发生了什么，妈妈都没关系！妈妈什么都不怕，最怕的就是你发生什么意外，妈妈…不能让你误入歧途，被人指指点点，而误了你的前途……」一瞬间，我真的被妈妈感动的无以覆加！深深的感受到妈妈把我当成她一切的那种爱。<br /><br />　　然而，这更加深了我得到妈妈的决心。<br /><br />　　我要让妈妈再一次感受到做女人的幸福，我要用自己的身体，来报答妈妈多年来的养育之恩！<br /><br />　　反正，覆水难收，我们母子之间已经完完全全的摊了开牌…必须，把妈妈逼到绝路。<br /><br />　　必须，让妈妈踢开所有不必要的顾虑。<br /><br />　　我慢慢的走向她，妈妈一动也不敢动，双手抱胸，像个无助小 女孩似的不知所措，下意识的回避我充满侵略性的眼神，双颊起了一片艳丽的红晕。<br /><br />　　我伸出手，擡扶起妈妈的下巴。<br /><br />　　「其实……妈妈你自己也很想要我吧？」<br /><br />　　「妈妈不懂你在说什么？」妈妈拨开我的手，继续装傻。<br /><br />　　「是吗？」我嘴角微微上扬，冷笑着。<br /><br />　　当着妈妈的面，我迅速的褪下短裤，裤头里早已兴奋充血的大懒教「咻」一下的弹跳而出，粗长的棒身，火热的龟头上泛着一小丝透明色的淫液，暴露在空气之中。<br /><br />　　「小伟，你这是在干什么？」妈妈摀住了嘴，双眼睁的老大，吃惊的瞧着我傲人的下体。<br /><br />　　「妈妈，你知道吗，每次我光是见到你，就可以随时随地勃起！最近，我每天都会手淫！一天至少手淫五次以上！我想…你应该也知道…我性幻想的对象是谁吧？没错，就是你！我的妈妈！」亲身儿子正盯着自己的母亲，做着最赤裸裸的淫荡告白。<br /><br />　　嘿嘿～妈妈，不要以为我没注意到，你看到我鸡巴时，双眼间暗藏的光芒。<br /><br />　　「我知道，你每天都偷看我手淫吧？你在门口，看着我手淫，重头看到尾，那时……你在干嘛呢？是不是很想要？想不想要大鸡巴插进你的小穴？」我故意抖动下体，让充血至百分之两百的巨大阴茎，在妈妈的面前，展现它坚挺的雄伟。<br /><br />　　「小伟，你怎么可以这样跟妈妈说话？！」妈妈又羞又怒，却无法将目光转移我裸露的下体。<br /><br />　　热烫的阴茎、卷曲的阴毛、以及空气中淡淡的腥臭气味，对眼前这位许久未逢甘霖的成熟美妇，一切一切，都有如窒息般的诱惑。<br /><br />　　「母狗，你不用再装了，你很想要吧？！」<br /><br />　　我的语气忽然变得异常严厉，半吼似的喊道：「你今天穿的这是什么泳衣？这么暴露的比基尼！难道不是想诱惑我吗？？」说完，我粗暴的拨开妈妈抱着胸膛的双手，接着半拉半扯的将妈妈上半身的T衫扯掉。随着破碎的衣衫，一对雄伟无比的丰满双乳，在我粗暴的对待下弹跳而出，一片雪白的肌肤裸露在空气中。<br /><br />　　「哇啊～～！」妈妈惊呼一声，推开我后退了几步，双手抱胸，逃命似的奔上二楼。<br /><br />　　我不慌不忙，眼睁睁的任由妈妈离去。因为，我清楚的看到妈妈因兴奋而呈嫣红的肌肤，以及她上楼时，大腿间丝丝奇特的闪亮。<br /><br />　　嘿嘿嘿～～<br /><br />　　妈妈，今天你是逃不出我的手掌心的～～XD<br /><br />　　躺在沙发上，打开电视机，心不在焉的反覆换转着频道。<br /><br />　　虽然我抛开了一切束缚，向妈妈摊牌；其实，我内心并不像表面那么平静；此时，心正扑通扑通快速地跳着，带有轻微的兴奋、对未来的担忧、亦有点解放之后的空虚感。<br /><br />　　我正在犹豫，该什么时候上楼？该如何面对妈妈？？<br /><br />　　我相信，妈妈对我也是有感觉的。<br /><br />　　这是一场母子间的豪赌。<br /><br />　　我手中最大、同时也是唯一的筹码，就是赌上妈妈对我的爱，战胜一切。<br /><br />　　来到妈妈房门口…出乎意料的，在我面前，门，并不是紧闭上锁，而是微微开敞着。<br /><br />　　之前下定决心、鼓起勇气而咄咄逼人的我，不知又躲到那儿去。在兴奋状态结束过后，再度变回那娓娓诺诺、顾三顾四的小处男，不敢光明正大的闯进去。<br /><br />　　敞开的门缝中透出一道微弱的灯光，我蹑手蹑脚的跪蹲下，熟练的透着门缝窥视房间里的妈妈。<br /><br />　　妈妈，正坐在梳妆台前发呆。<br /><br />　　修细的粉臂搭在台上，架着下巴，从镜子里反射着妈妈的完美的五官，面颊上那道尚未褪去的嫣红，将妈妈绝美的颜容点缀的更加娇艳迷人；妈妈的眼神有点呆滞，却丝毫不影响她的魅力，反倒让我内心起了一种奇异的慾望。<br /><br />　　妈妈上半身赤裸着，由於角度的关系我只能由侧面45度角观赏妈妈饱满的胸脯。妈妈已将盘起的头发放下，乌黑亮丽的发丝散落在香肩上，将她雪白的脖颈照印的更加纤细动人。<br /><br />　　梳妆台旁，散落了件妈妈刚褪下的短裤，妈妈现在全身上下除了一件水蓝色的内裤外一丝不缕。修长健美的大腿，呈着宇宙霹雳无敌的流线型，比电视上能看到的名模演员都还完美，如果套上各种不同的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>，想必能让有丝袜癖的爱好者们当成圣物来朝拜。<br /><br />　　我眯着眼睛，特意去留意妈妈和椅垫间那因为承受身体重量而微微变形的臀肉，雪白、饱满、感觉能挤出汁似的美味。这具美体，果然值得我不顾一切去得到，光是欣赏妈妈的半裸体，便让我感到下体更加的蠢蠢欲动，鸡巴硬的快要暴掉。<br /><br />　　妈妈，你真是害人的小妖精啊。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第07章</span><br /><br />　　隔着一扇薄薄房门，儿子正偷窥着以往心目中最庄严神圣的亲身母亲的赤裸玉体，用最淫秽的目光，透过门缝，视奸着那对丰满耸硕的巨乳、高高翘起的圆臀，与雪嫩白皙的大腿，心中的慾火直飙，幻想母亲在跨下婉转承欢。<br /><br />　　慾火焚烧，理智再也箍困不住慾望与邪念，我大胆的褪下短裤，蹲坐在房外便自行手淫了起来，用妈妈美丽的容貌和最具娇嫩的性感胴体作为意淫对象，手掌不断的上下摩擦硬的发疼的大懒教。<br /><br />　　妈妈！喔，妈妈！！<br /><br />　　内心嘶吼着，强烈的淫慾，让妈妈慈爱的模样逐渐替代为作为发泄慾望的性感母兽，手中摩擦的速度越来越强。<br /><br />　　就在我闭上眼、感受龟头前端的紧绷感准备射精的时候，妈妈不知不觉的来到门口，微开的房门一下子便打了开来。<br /><br />　　大惊之下，我愣着擡起头来，正好看到妈妈站在我面前；同时，下体的忍耐也抵达致临界点，双手中的龟头噗了好几下地喷射而出，把我前方的地板喷的到处都是白浓浓的腥臭精液。<br /><br />　　妈妈平静的等待我射精完毕，眼神中的平静，就好像她早知道我在房门外偷窥似的。<br /><br />　　没有惊吓、没有责骂，我傻着眼看着妈妈转身回房。<br /><br />　　约过了五分钟，妈妈又从房间走出，这时，她上半身简单地套上一件白色衬衫，下半身则仍旧保持着之前穿的性感水蓝色丁字裤。妈妈手里取了条温热的湿毛巾，不理会我呆滞的表情，在我面前蹲下来。<br /><br />　　盯着我软趴趴的下体，淌着一片模糊的残精，几小滴牵丝在下垂的龟头前，妈妈眼中一片温柔、没有厌恶，她用湿毛巾帮我把下体擦拭乾净，接着再用同一条毛巾把地板上的残迹清洗一遍。<br /><br />　　「小伟，快把裤子穿上，小心感冒。」<br /><br />　　「妈妈…妈妈…对不起…」<br /><br />　　发泄过后的我，看着妈妈丝毫不嫌弃儿子先前的侵犯与无礼，心中一股莫名的空虚感，忽然觉得从来没有任何一刻我是如此讨厌自己，伦理与道德的约束、以及妈妈伟大的爱，让我羞愤的恨不得自杀了事。我只能在嘴里不断的说：对不起，妈妈！<br /><br />　　「不要说对不起，你是妈妈的儿子…」妈妈葱玉般的手指堵住我的唇，摇头说着：「…也是妈妈这辈子最爱的人。」「妈妈，我也爱你！」我激动扑身紧紧抱住妈妈。<br /><br />　　妈妈叹了一口气，母子连心，她自然感受到此时我心中并没有任何不当的想法与慾望，伸手接纳我的拥抱，有如小时候她安抚着受惊的我时那般地轻拍我的背。<br /><br />　　彼此之间亲蜜的拥抱，肉体与肉体的摩擦、感受着妈妈玉体的娇嫩，和那对压迫在胸前的丰满巨乳，即使此刻我心中再无任何邪念，不久，下体仍忍不住起了生理反应，蠢蠢欲动的充血而勃起。<br /><br />　　就连下体也紧贴着我的妈妈，怎能感觉不到她大腿之间那条不安份的东西，才不到一会儿功夫，没等我俩反应过来，便迅速擡起头，前端好死不死的正好抵在妈妈最神圣隐秘的私处上。<br /><br />　　「妈妈，对不起！我不是故意的…」连忙放开妈妈，我低着头不好意思的道着歉。<br /><br />　　「等一等…」<br /><br />　　糗的正想转身逃回房间自行解决的时候，妈妈突然拉住我的手。<br /><br />　　咦，妈妈把我带进她房间干嘛？<br /><br />　　非常不雅观的赤裸下体，高高翘起的粗大鸡巴露在空气中一抖一抖的动着，妈妈把我带到她床边，示意我坐下。<br /><br />　　正当我纳闷到极点的时候，妈妈忽然弯下腰、跪在我张开的大腿间；在我讶异的目光下，妈妈神情自然的盯着我的下体，白皙的小手轻轻的握住那根不安份的肉棒。炽热的肉棒在妈妈温热的手掌中跳动着，龟头前端像是体会到主人兴奋的加速心跳而渐渐溢出透明色的润滑液。<br /><br />　　「妈妈，你…你…这是？」<br /><br />　　正当我怀疑自己是否陷入幻想之中，妈妈握在我鸡巴上的右手，开始有节奏性的上下摇动着，最敏感的生殖器官在摩擦之中的快感是如此地真实，还有妈妈那美艳的娇颜近在咫尺任我观赏。<br /><br />　　心目中尊贵的对象正跪在我大腿间，触碰着那污秽的淫根，亲手替我手淫，这种强烈的刺激与快感，几乎令我晕眩。<br /><br />　　「小伟，妈妈…很高兴你这么爱我，妈妈也很爱很爱你，如果你不嫌弃妈妈老，其实…妈妈也很想把身体给你，可是……母子之间是不能相…相爱的，你懂吗？」「可是，妈……喔～！」「不要插嘴，让妈妈把话说完…」妈妈用另一支空着的手轻摀住我的嘴，右手摩擦的速度加快，顿时爽的我忍不住呻吟出声。<br /><br />　　「妈妈想了很久……」妈妈的脸忽然红了起来，她继续说着：「小伟是妈妈心头最宝贝的肉，妈妈有什么不能可以给你的？只要你…只要你…不真的插……插进去，你想怎么样对妈妈…都可以……」「妈妈！」听完妈妈的告白，我的心脏有如乘坐云霄飞车般的上下飞驰，几乎觉得自己一颗心就要蹦一下的跳了出来，巨大的幸福感充斥着内心，真怀疑我是否还在梦中。<br /><br />　　妈妈话一说完，似乎想证明所言非需，妈妈…居然…居然…低下头含住我的龟头！！<br /><br />　　软热的香舌，试探性的舔了一两下；夏日的闷热，再加上之前才刚发泄过的残存精垢，让龟头上囤积的青臭腥味比以往还重，妈妈一时间没适应过来，秀丽的眉头微皱，但不一会儿，她仍忍耐的慢慢将鸡巴吞进，直到入喉三分，那时妈妈樱桃小嘴竟然已把我整根鸡巴吞了近一半以上。<br /><br />　　&lt;center&gt;&lt;img src=/txt/3.jpg&gt;&lt;/center&gt;<br /><br />　　妈妈正在为我口交！<br /><br />　　妈妈正在为我口交！<br /><br />　　天啊！妈妈正在为我口交！！<br /><br />　　内心大喊了三次－－这种我之前想都不敢想的好康歹记，居然真的发生了！<br /><br />　　低头一看，妈妈仍努力的想把懒教整根含进去，奈何我的阴茎太大、她的嘴又太小，尝试了约五六分钟，直到喉咙有种反胃的感觉她才作罢。嘴角流出丝丝唾液，妈妈慢慢的吐出我的鸡巴。粗长坚挺的肉棒在妈妈嘴出探出头来，沾满了口水后显得特别滑亮。<br /><br />　　吐出龟头后，妈妈微微仰头望了我一眼，星眸中迷芒的雾气、一丝淫荡的媚意，若不是刚才我才刚射过精，说不定便就因此而发射而出。妈妈似笑非笑的看着我，从我沈醉的表情中看出我极为满意妈妈的表现，她接着再度把鸡巴含入小嘴里去，开始上下吞吐的活塞动作。<br /><br />　　一大半鸡巴在妈妈小嘴中进进出出，妈妈发挥她女性特有的惊人适应力，把鸡巴吞的越进越深，不一会儿她已经吞进了将近三分之二；口中强劲的吸力，刺激着敏感的马眼，妈妈的小手亦适度的爱抚着倒垂的阴囊，温柔的把玩着。<br /><br />　　「啊～～妈妈～～好舒服！」<br /><br />　　在妈妈用着贝齿轻轻厮磨着龟头的时候，汹涌的快感让我不得不呻吟而出；&lt;center&gt;&lt;img src=/txt/4.jpg&gt;&lt;/center&gt;<br /><br />　　我忍不住弯着腰伸手探向妈妈的胸口，绕过妈妈腋下，隔着衬衫抚弄着梦寐以求的无敌巨乳。敏感的乳峰遭我偷袭，妈妈俏脸一红，却没有拒绝，继续专心的为我口交。<br /><br />　　把玩着妈妈胸前这等高价的艺术品，38F罩杯的丰满乳肉、一手无法掌握的玉乳，显出她保养良好的强烈弹性；经过我一双不安份的手掌揉捏，时而温柔时而粗暴，一对美型的酥软凝玉不断变形着，触摸着尖端的乳尖，即使隔了件碍事的衬衫，仍很清楚的感受到因刺激而充血的勃挺。<br /><br />　　&lt;center&gt;&lt;img src=/txt/5.jpg&gt;&lt;/center&gt;<br /><br />　　看着亲身母亲为自己口交，又有美艳的容貌与丰满的巨乳供自己玩弄，视觉与肉体上强烈的感观、以及倒颠伦理的刺激败德感，那是一种爽得让人无法用言语形容的超快感！<br /><br />　　我舒爽而发出无意义的呻吟分明是给了妈妈最佳的动力，她全神贯注在为我的鸡巴服务；吞吐了约十分钟后，妈妈感受口中的鸡巴变的更粗更长，龟头一紧一缩的颤抖，意识到我即将抵达爆发点，妈妈忽然露出恶作剧的眼神－－朱唇轻启，她吐出我的鸡巴，仰头笑望着正感到快感中断而神情错愕的我。<br /><br />　　「妈妈，快…快…我…我想…想要…」<br /><br />　　「不行啊，小伟，这样子太快了！身为一个大男人，必须学会忍耐喔～」妈妈露出一个极为淫荡的笑容，伸出一只手移往我坚挺的肉棒，不轻不重的在光滑的棒身上上下下套弄着，正因为方才才在享受妈妈口中强烈吸吮的绝佳快感，此刻光是用妈妈的小手套弄根本满足不了淫慾，那只会令阴茎保持硬度，却无法发泄，而忍受着一种不上不下的难受感。<br /><br />　　妈妈吐出香舌，就好似舔食一枝美味的冰棒，由龟头顶端，沿着我的鸡巴侧边，慢慢、慢慢地往下滑去，抵达我的子孙袋，她用贝齿轻咬着阴囊，顺着囊袋的纹路用上半排秀齿刮咬着；拥有魔性的小小手掌，持续套弄着大鸡巴，妈妈眯着笑眼观察着我的表情，每当我即将射精前一刻，妈妈便把套弄得速度放慢，等待刺激稍减、我放松了肛肉，妈妈又再度加快了速度与力道，虽知道妈妈这样，不但能训练鸡巴的持久力，更能加强高潮时射精的快感，但却也让我陷入间断性的快感地狱。<br /><br />　　从未想过妈妈会如此捉弄我－－鸡巴被亲身母亲玩弄着，想射又不能射，这份禁忌般的刺激让我又兴奋又无可奈何，只能在心中大喊妈妈这小妖精，同时把我这份怨恨，全数报复在妈妈胸前那对美型巨乳上。<br /><br />　　极为丰满的玉乳，在我的抚弄下越加火热，我不再客气，粗暴的又搓又揉，妈妈的脸也因肉体遭淫虐的奇特快感而红通了一大片。我一手紧捏住右乳上那粒充血鼓胀的乳头，另一手，沿着左乳的乳晕画圆，不时将淫荡的尖挺把玩拨弄一番，随我越加暴力的对待着妈妈敏感的丰胸，她舔弄着鸡巴的同时，也不时发出呻吟般的喘息声。<br /><br />　　这段我和妈妈母子之间禁忌的肉体接触又持续了将近二十分钟后，终於在我眼神的哀求下，妈妈露出胜利的笑容，戏弄似的舔了马眼最后一下，接着她再次将鸡巴含入嘴中，上下吞吐、发力吸吮、有节奏性的挤压口中肉棒，顿时让我爽上了天。<br /><br />　　&lt;center&gt;&lt;img src=/txt/6.jpg&gt;&lt;/center&gt;<br /><br />　　「喔～～啊啊～～！！」<br /><br />　　发泄的前一刻，想起若我在妈妈嘴里射精虽然令人兴奋，但对妈妈却是极不礼貌的，正当我欲把妈妈嘴中抽插的鸡巴拔出，妈妈的双手却不知何时已移到我腰后，双手紧紧捧住我的屁股，吸吮阴茎的力道加重，俏脸前后移动的速度也更快了。<br /><br />　　射在妈妈的嘴里，射进去！！－－妈妈凝视着我的淫媚眼神，是这么告诉我的。<br /><br />　　我忍不住抱住妈妈的后脑，腰身用力一挺，低吼一声，鸡巴一下子勃起达到了120％，马眼放大，龟头如高射炮般的前后涨缩，一口气把阴囊中剩余的存货全数射出，又腥又浓的精液，有如山洪爆发似的在妈妈樱桃小口里爆浆；我白眼翻起，脑海中强烈快感，让我在高潮的那一瞬间起了莫名的晕眩感，视线内除了炫目的白光外什么都看不见。<br /><br />　　这，无疑是我有生以来第一次体会到如此舒畅的射精！而且，还是射在自己亲身母亲的嘴里。<br /><br />　　我喘着气，当我从高潮中回过神来，即使已经把精液全数射出，但那条尚未软掉的鸡巴仍在妈妈嘴中一下一下的做剩余的射精动作；在我又兴奋又讶异的目光下，妈妈的喉咙蠕动，正在把我射进她嘴里的精液一口一口的吞下肚，如获至宝地仍旧吸吮着龟头，好像不把最后一滴精液吸出来就不甘愿似的。<br /><br />　　妈妈吐出鸡巴，香舌不断的舔着棒身，做着后续的清洗工作，这等一连贯贴心又淫荡的举动，也让我有生以来头一次在发泄过后…丝毫没有一股莫名的空虚感。<br /><br />　　「嘻嘻～儿子，这下子你该满足了吧？」妈妈笑着说着，轻手地拍了拍她自己用舌头清洗的一乾二净的小小懒教。她起身走到房门口，取了那抛在地上的湿毛巾和我丢在门口的短裤走来。<br /><br />　　「小伟，也挺晚了，赶快穿好裤子回房睡觉。」「……」我没有理会妈妈，独自傻笑着妈妈拿我没辙，转身踏入卫浴室清洗去。<br /><br />　　沿着床角，舒服的躺在妈妈床上，浴室中传出引人遐想的水声，短时间发泄了两炮，只令我慵懒的一动也不想动，依旧陶醉在方才美妙体验之中回味着；不知不觉，双眼闭上，我甜蜜的进入梦乡。<br /><br />　　第二天一大早醒来。<br /><br />　　朦胧的视线和晨起时脑筋迷迷糊糊，我只觉得我好像忘了某件重要的事。<br /><br />　　隐约记得，昨天好像发生了一件非常好康的歹记，做了一个超幸福的春梦。<br /><br />　　清晨时跨下的勃起，令我下体有点紧绷的疼痛感，我忍不住稍稍的欠了下身子，透过那逐渐回复的神经，脑子中突然传来一阵酥软的触感。<br /><br />　　一惊之下，我连忙睁大了眼睛。<br /><br />　　眼前，是一副美艳又熟悉的脸孔，紧贴在我身上，是一具丰满柔软的胴体。<br /><br />　　这不是我最爱的妈妈还有谁？<br /><br />　　我这才惊觉，原来我正待在妈妈的房间里，和我最亲爱的妈妈睡在同一张床上！<br /><br />　　天啊！我出运啦！一切都不是梦！！<br /><br />　　妈妈和我面对着面，侧躺在房内席梦丝大床上，我俩的下半身正盖着一条舒软的大棉被；妈妈裸露的上半身，只穿了件半透明的黑色丝蕾胸罩，没有肩带的半杯罩，只能勉强遮盖住妈妈胸前那对超级巨乳的一小部份，柔嫩的乳球，又白又圆，弹性十足，丝毫没有因为侧姿而变型，仍旧是一对倒吊锺乳美型的完美而垂挂於胸，十分诱人。<br /><br />　　我发现我正一手沿着妈妈水蛇般的蛮腰，搭在她的丰嫩的美臀上，另一手，则滑进了胸罩间，紧紧的趴握在柔软的左乳上；棉被里，清楚地感受的到，我和妈妈交缠的双腿，我那仍旧赤裸的下体，一大条勃起的火热阴茎，正紧紧的抵住妈妈阴阜，隔着一件单薄的内裤，硕大的龟头几乎陷入了妈妈私处的细缝里，很清楚的感受到一股畅快无比的滑嫩与湿意。<br /><br />　　兴奋之余，我握在妈妈乳房上的魔掌忍不住揉了一下，另一手则顺着妈妈完美的臀部曲线上下爱抚；挺了一挺腰身，顶在妈妈私处的鸡巴，龟头更加深入了潮湿的细缝，快感传来，忍不住舒爽的深呼吸一次。<br /><br />　　望着妈妈美艳中带有一丝清纯的睡脸，我这才注意到她脸颊红晕，呼吸急促的不像是人熟睡时般的悠长。<br /><br />　　嘿嘿嘿，妈妈你在装睡喔～～！<br /><br />　　我露出淫笑，恶作剧似的重复着侵犯妈妈的举动；双手爱不释手的抚弄妈妈娇躯的同时，加快了腰身小幅度的前后挺顶，鸡巴冲撞妈妈私处的力道加重，龟头越陷越深，几乎顶入了那层敏感的软肉，若不是布料的阻隔，早已进入那最神圣的蜜壶。<br /><br />　　和妈妈交缠的脚，轻轻的移动，拨开妈妈其中一只美腿好让我俩呈交叉状，让我赤裸下体更加逼近妈妈那被我逗弄的潮湿不已的阴阜，隔着湿撘撘的内裤，勃起到极点的鸡巴，紧贴着肉缝线条，陷入那道细缝，感受着花瓣渐渐地绽放、穴口微微敞开，龟头更加地深入，几乎是陷进了一大半龟头，直到内裤的布料紧缩到极点才作罢；进不进去，也只好退一步只用龟头上下摩擦私处来解决慾望。<br /><br />　　妈妈仍旧在装睡，紧闭的美目睫毛微颤，呼吸越来越急促，俏脸溢出香汗；出乎意料的，妈妈默许了我越矩的举动－－也不知是有意还是无意，她慢慢的、轻轻的扭着腰，当我用大鸡巴一顶，她并挺腰迎合我的突刺，让龟头能更陷入阴穴，当大鸡巴上上下下的沿着蜜缝滑动，她亦节奏性的利用自己湿透的淫阜来厮磨棒身，加强快感。<br /><br />　　母与子，彼此用自身的性器取悦对方，猛烈的性慾，就像一头凶暴的野兽摧残着我俩的理智。肉体与肉体厮磨的快感、那最亲密的血脉呼唤、以及败德的淫邪慾望，让妈妈和我逐渐攀沿到高潮的最顶峰。<br /><br />　　我再也忍受不住单调的小幅度厮磨；红着眼、喘着大气，索性一脚踢开身上被子，起身把妈妈扶躺在床上，扳开她一双美腿呈诱人的M字型，跪在大腿间，虎视眈眈的盯住妈妈的下体，那条性感单薄的水蓝色内裤之间，淌了一大块湿透顶的深色水渍，诱人至极。<br /><br />　　如此露骨的大动作，妈妈依然装着睡，不肯睁开眼；正当我弯下腰，双手捧住妈妈的屁股，手指勾在内裤上的时候，妈妈忽然伸出手撘在腰旁，紧紧抓住内裤边缘的线带，很清楚的表明我不能将之脱去。<br /><br />　　内心虽然暗暗失望着妈妈居然还保持清醒，却也非常明白妈妈的矜持，而我自己本身也处於急需发泄的状态，无可奈何之下，只好举腰往前顶，用我火热的鸡巴隔着一条碍事的内裤磨乾瘾……在妈妈的坚持下，没办法真枪实弹的肏干，妈妈似乎为了补偿我的失望，全身松软软的任我享用，亦主动的迎合我下体的侵犯，看的出妈妈敏感的私处在我兴奋时的粗鲁与不知轻重有些许不适，但妈妈仍卖力扭动着她的柳腰，美腿交缠着我；没多久，我便舒爽的奋力将龟头顶进妈妈的小穴口，噗兹噗兹的把早晨第一批浓精全部洒在妈妈内裤上。<br /><br />　　完事后，浑身大汗的我嗦罗一下的倒在妈妈身上，妈妈温柔的抚摸着我湿漉漉的头发，紧紧把我抱住。<br /><br />　　享受母爱的关怀的同时，意犹未尽的，一双魔爪仍不安份的游走妈妈全身，把头埋在妈妈胸前乳沟之中，感受那一对巨型美乳的柔软，体验手掌中极佳的触感－－妈妈粉嫩嫩的腰，丰满又充满弹性的肥硕屁股，呼吸着乳香、再加上妈妈接受了精液洗礼后而出的一身淡汗，体味里混合着一股若有若无、吸引雄性的母兽发情香气。<br /><br />　　鸡巴，果然又再度勃起了。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：54672</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">全文字节数：109399</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被二级流氓在2015-11-13 14:57重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=47&tid=5321555&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=47&tid=5321555&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共5条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17795988" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17795988"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17795988_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+1</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-13</span></td><td>完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17795980" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17795980"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17795980_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+15</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-13</span></td><td>正确排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17795977" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17795977"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17795977_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-13</span></td><td>完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17795976" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17795976"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17795976_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-13</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17795975" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17795975"></span>	<img src="images/face/2.gif" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17795975_17776014" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=zhouj614">zhouj614</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+100</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-13</span></td><td>发帖辛苦，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5321555.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5321555.html</guid>
	<pubDate>2015-11-13</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

