	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【美女风水师】【1-3卷】【作者：刘金发】【完结】</title>
	<author>醉卧伊人</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000FF ">内容简介：<br /><br />　　一个笃信风水的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>人。一个鬼魅莫测的茅山风水师。一个仁慈拜佛的老太太。一个神秘的年轻英俊管家。三个想父亲快些去死的儿子。三个不择手段争夺遗产的少奶。八个活在痛苦里的孙儿！一个即将四分五裂的家庭！两个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>风水师走进这样的一个家庭，卷入了一场没有人性，只有金钱利益，利用玄学风水争夺家产的斗争中！<br /></span>　　<br /><br />         卷一：美女风水师的诞生<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">序</span><br /><br />　　发霉模特儿秦曦汶当年被假风水师骗财骗<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>。不甘心被骗，却又无可奈何的她，灵机一闪，一个念头在她脑里涌现。<br /><br />　　人骗我，我骗人！<br /><br />　　不要埋怨这个世界多么冷酷！<br /><br />　　多么不合理！<br /><br />　　想办法如何生存才是“王道”！<br /><br />　　于是，她脱下时装，换上道袍。她不再在舞台上走cat walk，而是在法坛前做法事。<br /><br />　　她当上了假风水玄学师。<br /><br />　　她明白到单靠风水玄学不足以骗人，加点色情<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>才能迷惑事主！<br /><br />　　于是，她的风水法事，经常变成玄学风水加肉体诱惑的行为艺术表演！<br /><br />　　另一方面，失恋、失业，炒股又失利的前财经女主播龚丽，欠下一屁股债。<br /><br />　　在秦曦汶的诱使下，她豁了出去！跟秦曦汶一起合作骗财。<br /><br />　　这两位美女风水师周旋于富豪之间，用灵敏的脑袋，油滑的嘴巴和诱人的身体，骗取金钱。<br /><br />　　风水命理之说，真真假假，尽在不言中！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第001章 美女风水师的诞生</span><br /><br />　　一切从她脱去时装，换上天师法道袍开始……<br /><br />　　“法事”会在下午3时开始。一切已经准备就绪。<br /><br />　　秦曦汶在恒记集团副主席的办公室里脱光身上的衣服。<br /><br />　　她有5尺9寸高，C-cup乳房，25寸腰，下围34寸，腿长43寸。标准的魔鬼身材。任何正常男人看到都会口水四溢。<br /><br />　　脱光衣服后，秦曦汶走进浴室。<br /><br />　　她获得集团副主席批准，使用他办公室里的浴室进行法事前的沐浴更衣。<br /><br />　　浴室设计豪华，有白色的按摩浴缸也有淋浴花洒。<br /><br />　　秦曦汶拿起银色的花洒，扭开水龙头，让热水淋在她身上。<br /><br />　　胸罩是纯黑色的，深V加厚杯垫，前扣式。把她一对半圆球形乳房托起并挤在一起，形成一条迷人的乳沟。<br /><br />　　下面是黑色的透视内裤。<br /><br />　　这条内裤虽然跟胸罩同样是黑色，但不是一套的。<br /><br />　　胸罩是Triumph。内裤则是秦曦汶在旺角一间性商店所买的“情趣内裤”。Made In Taiwan。<br /><br />　　对着镜子，秦曦汶双手托着一对乳房，对露出的乳沟很满意。<br /><br />　　26岁了，一对乳房依然坚挺结实充满弹力！<br /><br />　　当模特儿时，因为要穿比基尼泳衣，所以秦曦汶索性剃掉了阴毛。现在不再当模特儿，她让自己的两腿中间重新长出浓密的阴毛。<br /><br />　　看着镜子，透视内裤的底部，透出一片乌黑。<br /><br />　　穿好胸罩内裤后，秦曦汶再穿上黄色的天师法袍。<br /><br />　　以前秦曦汶做法事，有时会“真空”上阵。<br /><br />　　现在有了知名度，在玄学风水界闯出了名堂后，她害怕流言蜚言，开始收歛了，不再真空上阵，在庄严的天师法袍里穿回胸罩和内裤。<br /><br />　　还有，她不再做“性交转运”法事！<br /><br />　　秦曦汶当了三年风水师，一共做了十一次“性交转运”法事。<br /><br />　　第一次“性交转运”法事，是她当上假风水师后的第三个月。<br /><br />　　她没有想到，找她做“性交转运”法事的会是一个比她年轻两岁的男明星。<br /><br />　　那一天，一个身材高大，长相英俊的男仔去到秦曦汶的“龙腾凤飞社”。<br /><br />　　他一开口就说是要做“性交转运”法事！<br /><br />　　他问秦曦汶会不会做这种法事？<br /><br />　　要多少酬金？<br /><br />　　做了之后是不是立即会转运？<br /><br />　　做完之后能否替他保密，不让人知道？<br /><br />　　这个男明星姓林，当时只有21岁。他爸爸是富商，近十年炒铺炒楼炒到风生水起，身家百亿。<br /><br />　　他十八岁入行，梦想成为谢霆锋、古天乐般的大明星。<br /><br />　　但3年过去，只做了两部戏的配角，依然寂寂无名，走在街上，无人认识。<br /><br />　　他听到传闻，圈中有一位女明星找风水师傅做了“性交转运”法事后，立即大红大紫！<br /><br />　　于是他也想做。<br /><br />　　女明星做“性交转运”法事找男风水师。<br /><br />　　男明星要做，当然要找女风水师，于是他找上了秦曦汶法师。<br /><br />　　那名男明星事后对秦曦汶说，没想到会遇到一位年轻漂亮的女风水法师。<br /><br />　　而面对这位高大英俊的富家弟子，秦曦汶狮子开大口，索价十五万酬金。<br /><br />　　男明星一口答应。<br /><br />　　早知要多一点！秦曦汶后悔开价太低！<br /><br />　　第二天下午3时，在尖沙咀河内道一间五星级酒店的1088号房间里，秦曦汶跟这个英俊男明星做“性交转运”法事。<br /><br />　　念经烧符之后，秦曦汶叫男明星脱去衣服躺在床上。<br /><br />　　男明星照做，全身赤裸的躺在床上。<br /><br />　　秦曦汶脱去法事皮靴，坐在床边。她伸手把男明星软软的阴茎弄到坚硬的勃起后，替他戴上安全套。<br /><br />　　然后，她和男明星开始做“性交转运”法事。<br /><br />　　秦曦汶曾经考虑，是否脱去法袍，一丝不挂的跟他做。<br /><br />　　最后决定不脱法袍。<br /><br />　　脱光了不够庄严，跟性交没分别。穿着法袍，才有做法事的味道。秦曦汶这样想。<br /><br />　　她法袍里面是“真空”的，没穿胸罩内裤。只要掀起天师法袍，便可以跟男明星“交合”。<br /><br />　　男明星的阴茎坚硬勃起朝向天花板。秦曦汶掀起法袍，露出下体，爬上床，张开双腿胯在男明星勃起的阴茎上，然后屈曲膝盖跪下来。<br /><br />　　她握着男明星的阴茎，引导到自己的阴道口，把它塞进自己的阴道里。<br /><br />　　男明星身高6尺，阴茎很长，秦曦汶估计有9寸长。<br /><br />　　阴茎虽然长，但长得很直。阴毛很整齐，相信男明生自己修剪过。<br /><br />　　长而直的阴茎插进秦曦汶的阴道里后，她叫男明星不要动，闭上双眼，口念经文。<br /><br />　　法事前，男明星曾问秦曦汶可不可以射精。<br /><br />　　秦曦汶跟他说，“性交转运”法事的重点，在于她作法请“王母娘娘”上身，然后通过她的阴道，把“灵气”送给他。所以他是否射精都不太重要。<br /><br />　　但秦曦汶叫他最好能忍住，因为射了之后，他的阳具便软下来，可能滑出她的阴道。<br /><br />　　所以，保持阳具坚硬，使它紧紧插在她的阴道里，这样便能完全接收到“王母娘娘”送给他的“灵气”。<br /><br />　　于是男明星拚命忍住，不射精。<br /><br />　　秦曦汶见他强忍不射，也不摇动屁股，只让他的阴茎插在自己的阴道里。<br /><br />　　结果，一直到法事完成男明星都没有射精。<br /><br />　　世事有时很巧合，男明星做了“性交转运”法事的第二个月，电视台找他拍电视连续戏。虽然不是电影，但是当男主角，于是男明星答应了。<br /><br />　　之后，这位男明星一直星运亨通，又拍了两套电视连续戏，虽然不是大红大紫，但至少有男主角做，也有人认识他。特别许多师奶喜欢他。<br /><br />　　姓林的男明星红了之后，找过秦曦汶一次，给了她5万元，作为“酬谢金”。<br /><br />　　男明星为了要保持“小生”形象，再一次要求秦曦汶替他保守秘密，不要向外说他曾做过“性交转运”法事。<br /><br />　　秦曦汶当然会保密，她也不想被人知道自己替人做“性交转运”法事。<br /><br />　　这是三年前的事了，秦曦汶每次想起来，都觉得自己很走运。<br /><br />　　因为她知道，所谓“性交转运”法事，全是骗人之术。她自己就是受害人！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第002章 当年的秦曦汶被骗</span><br /><br />　　秦曦汶长着一张天使脸孔，一副魔鬼身材。<br /><br />　　她以为凭着这些，自己可以走红模特儿界。<br /><br />　　怎知事与愿违，最后，搞到要找“淫媒”，替她按排客人“卖淫”，赚钱还债。<br /><br />　　秦曦汶19岁时，跟一间模特儿公司签约，成为该公司的时装模特儿。<br /><br />　　秦曦汶有5尺9寸高，又拥有一副诱人的魔鬼的身材。<br /><br />　　她以为凭着自己骄人的身材和美丽的样貌，可以走红模特儿界。<br /><br />　　怎知事与愿违，当了四年模特儿，工作少，入息少。弄得生活拮据，饔飧不继。<br /><br />　　她听说有一位姓周的模特儿，原本寂寂无名，但她找了一位道行极高的茅山法师替她做“推金法事”后，立即走红，年赚千万！<br /><br />　　所谓“推金法事”，是把“金箔”推入身体，使运气变好。<br /><br />　　“受法者”在推金前，需要斋戒沐浴三日。<br /><br />　　夜深时分作法，受法者要脱去衣服，以方便师傅为其施法。<br /><br />　　受法者若是女性，不用脱光，可穿胸罩内裤。<br /><br />　　作法时，法师在神坛上香念经。<br /><br />　　受法者躺在床上，法师先用香油为受法者搽匀全身。然后法师念“推金咒”，取出金箔，结手印，由正面，从头部开始，由上而下，推金箔入受法者的体内。<br /><br />　　正面完成，到背面，从颈开始，一直推到脚。直至金箔渗入身体。<br /><br />　　每隔七日做一次，共需四十九日才完成整个程式。<br /><br />　　据说姓周的模特儿就是做了七次推金法事，增强运势，催旺财运，成为炙手可热的模特儿。<br /><br />　　姓周的模特儿人气急升，年赚千万，令秦曦汶又羡慕又妒忌！<br /><br />　　听到有作法转运这样的事，秦曦汶也想一试。<br /><br />　　她请了一位茅山法师为她转运。<br /><br />　　法师五十多岁，自称师承“三合派”。是江西“三清山”，“百合道人”的谪传弟子。<br /><br />　　法师跟秦曦汶说，她“阴阳不调，阴重阳衰”，所以运程阻滞，事业欠佳。<br /><br />　　他又说“推金法”属小法事，不足以改变她的运势。建议替她做“补阳气转运大法”，可为她移灾解罪，转祸为福。<br /><br />　　这位姓郑的法师说，做了法事之后，她运程必定转好，事业转旺，走红两岸三地！<br /><br />　　比姓周的模特儿还要红，赚钱比她还要多！<br /><br />　　姓周的模特儿年赚千万，比她赚得更多，岂不是……秦曦汶想到走红后，便名利双收。在利欲薰心之下，她答应了做“转运法事”。<br /><br />　　“法事”须每星期做一次、做足九次。每次收费一万元！<br /><br />　　跟风水法师做了九次法事，付了九万元。<br /><br />　　这九万元，是秦曦汶向她父亲借的。<br /><br />　　法事做完了，不但运程没有转好，还比以前差！<br /><br />　　在一次时装表演时，她在舞台上扭伤了脚踝，当场出了丑。<br /><br />　　休息养伤了三个月，脚伤好后，举办时装表演的公司没有一间肯请她做模特儿，一听到她的名字便摇头。最后模特儿公司跟她解约。<br /><br />　　她想找那位法师，但这位姓郑的法师因为以风水转运欺骗了一名十八岁<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>而被控欺骗罪，最终罪名成立，判入狱3年8个月！<br /><br />　　其实这位姓郑的男人根本不是甚么风水师傅，他只是一个运泥车的司机！<br /><br />　　秦曦汶如梦初醒，所谓“补阳气转运大法”，全属骗人之术，她被那个运泥车的司机骗财骗色！<br /><br />　　做法进行时，秦曦汶要赤身露体跟法师在床上拥抱在一起！<br /><br />　　秦曦汶曾要求做法事时，穿着内裤和胸罩。<br /><br />　　但那个运泥车司机所扮的法师说不可以。因为做法事时，他要挤压她的胸部，让她体内的阴气从乳头排出。<br /><br />　　又要把阳气，从她的阴道口直接吹进她的身内。<br /><br />　　所以她要脱得一丝不挂，不能穿胸罩内裤。<br /><br />　　当做法事时，他叫秦曦汶躺在床上，重覆念着十六个字的经文。然后他双手不停的挤压她的两个乳房。<br /><br />　　挤压完乳房，法事叫她张开双腿坐在沙发上，然后他把嘴巴贴到她的阴道口，把“阳气”吹进她的阴道里！<br /><br />　　法师不停把气吹进她的阴道，足足吹了半个小时。<br /><br />　　法师说，一边挤压她的胸部排出“阴气”，一边把“阳气”从她的阴道吹进去。<br /><br />　　反覆这样做，她体内的“阴气”和“阳气”便能取得平衡。<br /><br />　　头六次法事都是这样“挤胸”和“吹阴道”。<br /><br />　　最后的三次，姓郑的法师说用“双修”的方法，让她体内取得“阴阳平衡”。<br /><br />　　秦曦汶不知甚么是“双修”，法师解释说，就是把他的“阳具”插进她的“丹穴”里。<br /><br />　　秦曦汶问甚么是“丹穴”？<br /><br />　　法师解释说，是指她的“阴道”。<br /><br />　　后来秦曦汶查过，“丹穴”不是指阴道，是指阴道里的宫颈与阴道壁之间的环形腔隙，也叫阴道穹窿。<br /><br />　　这个法师把“丹穴”当作阴道。<br /><br />　　秦曦汶问法师，他的阳具插进她的阴道里，这样不是“性交”吗？<br /><br />　　但法师坚持说，这不是“性交”，是“双修”。<br /><br />　　他说天地万物都是相对的。既是相对的，必须互相平衡，才不会出现障碍。<br /><br />　　人身体内有阴有阳。“阳气”主升发，“阴气”主滋润。“阳气”如果没有阴气的滋润，人会显得冲动易怒；同样，“阴气”如果没有“阳气”的中和，人会显得萎靡无精打采。当体内阴阳平衡，心就容易静下来。而“双修”就是一种可以令人体“阴阳平衡”的修行方法。<br /><br />　　秦曦汶问，头六次法事不是己经令到自己“阴阳平衡”吗？<br /><br />　　法师说，只是初步令到她体内取得“阴阳平衡”。但要取得真正和持久的“阴阳平衡”，就必需要做“双修”。<br /><br />　　他说，会先作法，请“太上老君”上他的身，然后才跟她“双修”。<br /><br />　　“双修”时，秦曦汶要不停的念着另一套十六字经文。而且要很小心，一个字都不能念错。念错了便不能达致“阴阳平衡”。<br /><br />　　秦曦汶问法师用不用避孕套？<br /><br />　　法师说当然不用！<br /><br />　　他强调这是“双修”，不是性交。<br /><br />　　一般男女行婬，才会使用避孕套。而他们是在做“双修”，阳具和“丹穴”结合后，在互磨中，阳阴二气会不停往还“双修”者的体内，用了避孕套会阻碍阳阴二气的往还。<br /><br />　　秦曦汶又问法师会不会射精。<br /><br />　　法师不说会不会射精，只说太上老君会在她体内洒“甘露”。<br /><br />　　秦曦汶半信半疑的跟法师做了三次双修。<br /><br />　　三次的姿势都不同。第一次，秦曦汶脱光衣服后，法师叫她屈膝趴伏的床上，抬高屁股，然后他从后面把“阳具”插进去。<br /><br />　　法师说这是“九天玄女势”。<br /><br />　　第二次，法师躺在铺了地毯的地上，秦曦汶屈曲膝盖张开双腿骑胯在他大腿上。让他勃起的阳具插进她的阴道里。<br /><br />　　第三次，秦曦汶躺在床上张开双腿，法师跪在她张开的两腿中间，把阳具插进她的阴道里。<br /><br />　　所谓“太上老君”在她体内洒甘露，其实就是在秦曦汶的阴道里射精液！<br /><br />　　三次“双修”，三次都在她阴道里洒甘露。<br /><br />　　第一次被法师在阴道里洒甘露，秦曦汶很害怕。因为她对这个法事所说的话，半信半疑，为了安全，法事完后她立即吃事后避孕药。<br /><br />　　第二、三次，秦曦汶一早吃了避孕药才进行所谓的“双修”。<br /><br />　　后来秦曦汶才醒觉，根本就不是甚么“双修”，是性交，她被法师骗了上床！<br /><br />　　正所谓丑事不张扬，被骗财又骗色的秦曦汶只好哑忍！怪只怪自己蠢！<br /><br />　　秦曦汶曾经做过IQ测试，结果她有140分！<br /><br />　　她自己怎也不明白，拥有这样高的IQ，为何会被骗？<br /><br />　　唯一的解释是“利欲薰心”！<br /><br />　　秦曦汶不甘受骗，却又无可奈何。而她欠父亲的钱，一定要还。<br /><br />　　失去模特儿工作的她，生活也成问题，如何还父亲的九万元。<br /><br />　　当初入模特儿行时，曾有“淫媒”问她想不想“搵外快”，说可以替她安排客人。当时她拒绝了。<br /><br />　　被骗后，为了还钱给父亲，她从手机里调出那个“淫媒”的手机号码，打了电话给他。<br /><br />　　然而，她只做了一次便没有再做。<br /><br />　　秦曦汶的运气的确差！<br /><br />　　想转运，结果遇上假法师被骗财骗色。<br /><br />　　想搵“外快”，结果遇上一个变态客人。<br /><br />　　那个客人喜欢玩指插射水。<br /><br />　　未做之前，那个客人一早说明要玩指插射水，只是秦曦汶没想到对方是要不停的玩，不停的要求她射水！<br /><br />　　怪不得他出价5000元玩两小时。<br /><br />　　在做之前，男人叫秦曦汶饮水，一大瓶矿泉水灌进肚里。<br /><br />　　接着开始玩指插射水。<br /><br />　　做完一次，射了水，休息一会儿，男人又继续玩。<br /><br />　　他强调这是“双修”，不是性交。<br /><br />　　一般男女行婬，才会使用避孕套。而他们是在做“双修”，阳具和“丹穴”结合后，在互磨中，阳阴二气会不停往还“双修”者的体内，用了避孕套会阻碍阳阴二气的往还。<br /><br />　　秦曦汶又问法师会不会射精。<br /><br />　　法师不说会不会射精，只说太上老君会在她体内洒“甘露”。<br /><br />　　秦曦汶半信半疑的跟法师做了三次双修。<br /><br />　　三次的姿势都不同。第一次，秦曦汶脱光衣服后，法师叫她屈膝趴伏的床上，抬高屁股，然后他从后面把“阳具”插进去。<br /><br />　　法师说这是“九天玄女势”。<br /><br />　　第二次，法师躺在铺了地毯的地上，秦曦汶屈曲膝盖张开双腿骑胯在他大腿上。让他勃起的阳具插进她的阴道里。<br /><br />　　第三次，秦曦汶躺在床上张开双腿，法师跪在她张开的两腿中间，把阳具插进她的阴道里。<br /><br />　　所谓“太上老君”在她体内洒甘露，其实就是在秦曦汶的阴道里射精液！<br /><br />　　三次“双修”，三次都在她阴道里洒甘露。<br /><br />　　第一次被法师在阴道里洒甘露，秦曦汶很害怕。因为她对这个法事所说的话，半信半疑，为了安全，法事完后她立即吃事后避孕药。<br /><br />　　第二、三次，秦曦汶一早吃了避孕药才进行所谓的“双修”。<br /><br />　　后来秦曦汶才醒觉，根本就不是甚么“双修”，是性交，她被法师骗了上床！<br /><br />　　正所谓丑事不张扬，被骗财又骗色的秦曦汶只好哑忍！怪只怪自己蠢！<br /><br />　　秦曦汶曾经做过IQ测试，结果她有140分！<br /><br />　　她自己怎也不明白，拥有这样高的IQ，为何会被骗？<br /><br />　　唯一的解释是“利欲薰心”！<br /><br />　　秦曦汶不甘受骗，却又无可奈何。而她欠父亲的钱，一定要还。<br /><br />　　失去模特儿工作的她，生活也成问题，如何还父亲的九万元。<br /><br />　　当初入模特儿行时，曾有“淫媒”问她想不想“搵外快”，说可以替她安排客人。当时她拒绝了。<br /><br />　　被骗后，为了还钱给父亲，她从手机里调出那个“淫媒”的手机号码，打了电话给他。<br /><br />　　然而，她只做了一次便没有再做。<br /><br />　　秦曦汶的运气的确差！<br /><br />　　想转运，结果遇上假法师被骗财骗色。<br /><br />　　想搵“外快”，结果遇上一个变态客人。<br /><br />　　那个客人喜欢玩指插射水。<br /><br />　　未做之前，那个客人一早说明要玩指插射水，只是秦曦汶没想到对方是要不停的玩，不停的要求她射水！<br /><br />　　怪不得他出价5000元玩两小时。<br /><br />　　在做之前，男人叫秦曦汶饮水，一大瓶矿泉水灌进肚里。<br /><br />　　接着开始玩指插射水。<br /><br />　　做完一次，射了水，休息一会儿，男人又继续玩。<br /><br />　　男人要秦曦汶摆出不同的姿势射水。<br /><br />　　一时坐在沙发上玩。<br /><br />　　一时坐在床边坃。<br /><br />　　一时仰卧在床上玩。<br /><br />　　一时趴在床上玩。<br /><br />　　秦曦汶射了第一次后，便再射不出水。但男人还是拚命的挖她的阴道。<br /><br />　　最后，秦曦汶又射了一次，但她不确定到底是潮吹，还是自己喝了一大瓶矿泉水而失禁射尿！<br /><br />　　然而，男人不管这个，总之看到她的尿道孔射出液体，他便高兴！<br /><br />　　接着，他疯狂的抽插她的阴道。<br /><br />　　男人的忍耐力很厉害，插了半个小时都不射。<br /><br />　　最后秦曦汶含住男人的阴茎，他才在她的口里射精。<br /><br />　　跟男人做完后，秦曦汶筋疲力尽。<br /><br />　　做完了那一次，再没有下一次。<br /><br />　　这些钱，一点也不好赚！<br /><br />　　之后，秦曦汶日思夜量，一个晚上，躺在床上的她忽然从床上坐起身！<br /><br />　　她灵机一动，人骗我，我骗人！<br /><br />　　如果要骗人的话，秦曦汶觉得自己比那个骗她的假风水师更优胜，因为她拥有骄人的身材和美丽样貌，更容易令人受骗！<br /><br />　　于是，秦曦汶摇身一变，成为玄学风水师。<br /><br />　　她在沙田租了一个单位（后来搬到尖沙咀），开设“龙腾凤飞社”。自称师承“三合派”，是江西“三清山”，百合道人谪传“女弟子”！<br /><br />　　为了钱，她信口开河的骗人！<br /><br />　　为了钱，她可以牺牲色相！<br /><br />　　她雄心万丈，誓要凭风水之术，骗尽天下钱财！<br /><br />　　现在，她要骗恒记集团主席的钱！<br /><br />　　秦曦汶实行封“阴道”不再做“性交转运”法事后，曾有一名内地“富商”，出价30万要她重开“阴道”替他做“性交转运”法事。都被她拒绝了。<br /><br />　　秦曦汶明白到明哲保身、见好就收的道理。不想做到通街八卦杂志揭她替客人做“性交转运”法事的丑闻才收手。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第003章 乾坤转运大法</span><br /><br />　　秦曦汶法师说，“乾坤转运大法”非同小可！<br /><br />　　做法事的法坛，一定要设在迎风之处。<br /><br />　　而风必定要从海上吹来，这样迎风施法，才能产生“风生水起，乾坤扭转”的巨大力量！<br /><br />　　所以，她把法坛设在78层高的商业大厦天台！<br /><br />　　穿好黄色天师法事袍后，秦曦汶对着镜子把长长的头发束起。然后戴上黑色圆形的法帽。<br /><br />　　左照照，右照照，觉得一切OK后，她离开浴室。<br /><br />　　办公室里有一位年约三十岁，穿米白色行政套裙的女人等候着她。<br /><br />　　这女人姓简，英文名叫Janet，是恒记集团副主席的女秘书。<br /><br />　　Janet向秦曦汶展露一个礼貌的微笑，说：“秦法师，副主席已经在天台等候。”<br /><br />　　“好的！那上去吧！”秦曦汶法师说。<br /><br />　　两人离开办公室，经过长长的走廊，去到升降机前。<br /><br />　　不一会，有升降机到，机门顺滑的左右两边拉开。<br /><br />　　Janet和秦曦汶走进升降机。<br /><br />　　升降机四面的光滑钢壁，像镜子一样反照出秦曦汶穿黄色天师法袍的身影。<br /><br />　　无论怎样看，她都像一位道行高深的玄学风水法师。<br /><br />　　Janet按亮了78层的按钮。<br /><br />　　她们身处大厦的60层，不一会，高速升降机把两人带到这座商业大厦的顶层78楼。<br /><br />　　走出升降机，Janet带着秦曦汶向楼梯走去。<br /><br />　　Janet身高5尺4寸，穿了3寸高跟鞋，还比身边的秦曦汶矮。<br /><br />　　秦曦汶只穿着平底的黑色法事皮靴，但她身高5尺9寸。<br /><br />　　“秦法师你真系长得高，听说你以前是模特儿，是吗？”Janet一边走一边问。<br /><br />　　“是！”秦曦汶说。<br /><br />　　“那为甚么会不当模特儿，而当上风水师的呢？”Janet好奇的问。<br /><br />　　“我自小就对风水感到兴趣。”秦曦汶这样回答。<br /><br />　　“啊！原来是这样。”Janet点头说。<br /><br />　　秦曦汶心里暗笑。她不是自小对风水有兴趣，而是自小对钱有兴趣！<br /><br />　　两人沿楼梯上了一层，来到一道银色的钢门前。<br /><br />　　此刻钢门已经打开，门边站着一位身形高大，穿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>的大厦男保安。看到秦曦汶和Janet来到，男保安向她们点头打招呼。<br /><br />　　她们跟保安微笑点头后，经过钢门走了出去。<br /><br />　　外面，风很大，是这座78层高商业大厦天台。<br /><br />　　她迎着风，向一早准备好的法坛走过去。<br /><br />　　风把秦曦汶身上的天师法袍，吹贴在她的肌肤上。<br /><br />　　法坛的旁边站着一位身穿深灰色西装年约三十多岁的男人。他就是这次法事的“主家”，恒记集团主席的长子李少华。恒记集团副主席。<br /><br />　　秦曦汶有一位法事助手，他穿着浅灰色道袍站在法坛旁边，他叫李燿俊。秦曦汶叫他阿俊。<br /><br />　　法坛是阿俊摆设的，而法事所用的法器，他整齐的排列在法坛上。<br /><br />　　所谓法坛，是一张紫坛木所造的四方形桌子。<br /><br />　　紫坛木是世界上最名贵的木材之一，有“木中黄金”、“寸坛寸金”的美称。<br /><br />　　这张紫坛木桌子是秦曦汶在上海订造的，价值五万元，作为做法事时的法坛。<br /><br />　　秦曦汶深信这个世界一切都是讲求“包装”。用价值五万元的紫坛木桌子作为法坛，立时令到整个法事都变得“高档”起来！<br /><br />　　紫坛木桌子的正中央，放了一个直径6寸，用999纯金打造的香炉。<br /><br />　　当然，这个所谓纯金香炉其实是“镀金”的！<br /><br />　　然而，不是细心检视的话，是不会发觉它是“假货”。<br /><br />　　如果用纯金造一个这样的香炉，至少要1斤黄金，20多万元！<br /><br />　　秦曦汶觉得不值。反正用镀金，一般人不会发觉。而且又不用担心被人偷走！<br /><br />　　可以真的便真，不能真的便用假。这是秦曦汶的做法。<br /><br />　　“纯金香炉”上，此刻燃烧着一注清香和两支蜡烛。<br /><br />　　为了不让风吹熄蜡烛，她叫阿俊，在法坛前架起了“黄金屏风”，以挡住从维多利亚海港所吹过来的海风。<br /><br />　　所谓“黄金屏风”，是一个六尺高十尺阔，油上了金色漆油的木制屏风。<br /><br />　　虽然有屏风，但并不能完全阻挡住强劲的海风，蜡烛的火焰还是被风吹至摇摆不定。<br /><br />　　这里是78层高的大厦的天台，风自然大。<br /><br />　　秦曦汶身上的黄色天师法袍也被风吹至飒飒声响。<br /><br />　　她抬起头望向乌云密布的天空，心里想，如果一会儿做法事时，能下一点雨，就更加好了！<br /><br />　　选择在这座面向维多利亚海港的商业大厦天台做“法事”，是秦曦汶的主意。<br /><br />　　秦曦汶说，“乾坤转运大法”非同小可！<br /><br />　　做法事的法坛，一定要设在迎风之处。<br /><br />　　而风必定要从海上吹来，这样迎风施法，才能产生“风生水起，乾坤扭转”的巨大力量！<br /><br />　　这座78层高的商业大厦天台是设置法坛的理想的地方。<br /><br />　　大厦的天台，不是随便可以给人设法坛做风水法事的，必须得到大厦的大业主批准才可以。<br /><br />　　这座商业大厦是由恒记集团发展及兴建的，大业主是恒记集团主席李源基。他批准在天台做法事。<br /><br />　　李源基最近投资股票失利，损失了百多亿。<br /><br />　　相信风水的他，于是请来了当今炙手可热的玄学风水师秦曦汶为他做转运法事，希望能逢凶化吉，转祸为福！<br /><br />　　“纯金香炉”的东、南、西、北四个方位，分别放了四样“法器”。<br /><br />　　东面（即右边）放了一个直径一尺的白色瓷器圆盘。圆盘注满了清水。<br /><br />　　这些清水不是从水龙头的自来水，而是从天上降下的雨水。秦曦汶称这是“天降甘露”。<br /><br />　　南面（即前方）放了一个墨盒和毛笔。一会儿做法事时，要用毛笔写字。<br /><br />　　西面（即左边）放了一个金色纸造的“转运风车”。要转运，“转运风车”是少不了的“法器”。这时，金色的“转运风车”被风吹至急速旋转。<br /><br />　　“转运风车”旁边是一把长3尺的桃木剑。<br /><br />　　北面（即后方）用一个铜造的辟邪纸镇压着一张黄色的“符咒”。<br /><br />　　这张写着“太上老君急急如律令”的符咒，被风吹至左摇右摆。<br /><br />　　秦曦汶迎着从维多利亚港吹来的海风，黄色天师法袍紧贴在她身上。<br /><br />　　下身，法袍紧紧贴在她平坦的小腹和修长的双腿上。<br /><br />　　上身，法袍紧贴在她胸部，包住她一对乳房，形成两个诱人的圆球！<br /><br />　　如果是“真空”上阵，没穿胸罩的话。法袍紧贴在一对乳房上，两粒乳头肯定凸了出来。<br /><br />　　恒记主席去没有出席法事，他派了他的儿子做表代。他是恒记集团副主席。他身材高大，长得都算英俊。去年他娶了一位漂亮的香港小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>做老婆，成为城中一时佳话。<br /><br />　　按法事的规则，他是“主家”，站在法坛的右边。<br /><br />　　秦曦汶站在法坛的中间。穿浅灰色道袍的阿俊站在左边。<br /><br />　　阿俊只有5尺4寸高，男人这个高度算是矮了。<br /><br />　　他十八岁中学毕业后便去投考警察，结果落选了。（他的高度，刚够资格考警察。）但他会再去投考，因为当警察，为市民服务，除暴安良，是他的志愿！<br /><br />　　当警察的志愿还未达到，阿俊打算先做其他的工作。他在一间快餐店做了两年。<br /><br />　　后来他在报纸招聘广告里，看到一间叫“龙腾凤飞社”的公司请助手。不论学历、经验，但要有车牌。阿俊刚考到了车牌，正好合乎条件。<br /><br />　　于是他打电话到这间“龙腾凤飞阁”，是一个女人接他的电话。对方约他面试。<br /><br />　　来到后，阿俊才知道这间“龙腾凤飞阁”是替人看风水做法事的。<br /><br />　　里面只有一位女风水师，就是秦曦汶。<br /><br />　　阿俊觉得秦曦汶很漂亮。身材又好，高佻、前凸后翘。他很想做她的助手。<br /><br />　　月薪一万。不算多，但比快餐店高。于是他不做快餐店，转做这位美女风水师的助手。<br /><br />　　而这次是他第一次跟秦曦汶出来做法事。而且还是这样“大坛”的法事，心里不免有点害怕。<br /><br />　　秦曦汶的身后，站着Janet。<br /><br />　　阿俊抬起手腕看了一下手表，刚好3时，于是他大声唱道：“吉屎到！”<br /><br />　　因为紧张的原故，他走了调。把“吉时到”说成“吉屎到”！<br /><br />　　秦曦汶听到身后传来Janet忍不住“吱”一声的笑声！<br /><br />　　真是没用的家伙！秦曦汶心里骂道。怪不得考不到警察。如果给他考到，香港市民要遭殃了！<br /><br />　　今天早上，在“龙腾凤飞社”里已经跟他反覆排练过，到了现场，还是出错！<br /><br />　　阿俊的出错，秦曦汶装作若无其事。<br /><br />　　她口念经，手做手印，右脚向前伸出“啪”的踏了一下地。然后拿起桃木剑，把一道符穿在剑尖上。<br /><br />　　她小心的挥舞着桃木剑，避免道符从剑尖丢下来。<br /><br />　　如果丢下来，就出洋相了！<br /><br />　　阿俊已经出了错，自己又出错的话，这次法事便变成了一场“闹剧”！<br /><br />　　她一边口里念着：“太上老君急急如律令……”的经文，一边把桃木剑上的符放在蜡烛的火上。<br /><br />　　黄色的灵符燃烧起来。<br /><br />　　这时，竟然如秦曦汶所愿，天空开始洒下细雨！<br /><br />　　秦曦汶心中暗喜！<br /><br />　　真是天助我也！她心里说。<br /><br />　　秦曦汶把烧了一半的灵符放在白色瓷器圆盘的水里。<br /><br />　　冒起一缕白烟，灵符的火焰在水里熄灭了。<br /><br />　　秦曦汶放下桃木剑，双手做“法印”，口里不停念着经文：“天灵灵，地灵灵，男女妖精快现形，天兵天将我来请，孤魂野鬼两边站，王母娘娘来显灵……”<br /><br />　　这时一阵强风吹起，再一次把黄色的天师法袍吹贴在秦曦汶身上。<br /><br />　　秦曦汶借着这忽然起的一阵强风，打了一个冷震！<br /><br />　　“打冷震”是一个讯号，她的助手阿俊看到后，立即大声叫道：“王母显灵！……王母显灵！……王母已经显灵附体！请无关”善信“立即离开法坛！”<br /><br />　　所谓无关“善信”是指秦曦汶身后的Janet和那名大厦保安。<br /><br />　　他们事前已经被告知，当秦曦汶请到王母娘娘显灵附体，就会进行“金身度名”。这时他们都要退离法坛，只有“主家”，恒记集团主席的儿子才可留在法坛。<br /><br />　　于是，在阿俊的叫喊下，Janet和大厦保安立即离开了天台。<br /><br />　　大厦保安员走在最后，他把进入天台的铁门关上。<br /><br />　　“王母已显灵附体，请善信在王母金身上写名！”阿俊大声叫道。<br /><br />　　恒记集团副主席伸手拿起墨盒和毛笔，准备做“金身度名”。<br /><br />　　秦曦汶告诉他，所谓“金身度名”就是在王母娘娘的“金身”上写上他父亲的名字。<br /><br />　　写了之后，王母娘娘便会保佑名字的人“运转亁坤，风生水起！”<br /><br />　　至于如何写？哪里是“金身”，他全不知道！<br /><br />　　秦曦汶跟他说：“到时你便会知道！”<br /><br />　　风水玄学，真奥秘！恒记集团副主席当时这样想。<br /><br />　　又是一阵强风从维多利亚港吹过来。<br /><br />　　秦曦汶心里想，是现“金身”的好时机！<br /><br />　　她所穿的是“天师法袍”，不过秦曦汶对法袍的设计作了改动。<br /><br />　　法袍的交领上变成三个扣，只要解开这三个扣，再解开腰绳，便可以把这件“天师法袍”脱下来。<br /><br />　　秦曦汶双手移到交领上，熟练地把三个扣解开，然后再解开袍内的腰绳……她没有脱下道袍，只是把道袍掀开。<br /><br />　　天师法袍一掀开，便被风扬起，秦曦汶穿着胸罩内裤的身体便露了出来！<br /><br />　　恒记集团副主席的眼睛顿时瞪圆！<br /><br />　　他明白了什么是“王母娘娘现金身”了！<br /><br />　　同时瞪圆眼睛的还有阿俊！<br /><br />　　排练时，没有掀开道袍这一动作。秦曦汶只说她打了一个冷震后，便做“金身度名”。<br /><br />　　做完后，法事便完成！<br /><br />　　虽然现在不是模特儿，但她依然每天做健身，注意饮食均衡，所以她能够一直保持着窈窕的身形。<br /><br />　　前扣式，深v加厚杯垫胸罩，使两个结实乳房挤出一条迷人的乳沟。她的腰只有25寸，小腹平坦。一双腿因为经常做健身，所以结实修长，肌肉充满弹性。<br /><br />　　这么一副玲珑浮凸的魔鬼身材，再加上雪白的肌肤和透视内裤所透出的黑色三角森林，看得恒记集团副主席目瞪口呆……接下来，应该是阿俊大声唱道：“请度名！”<br /><br />　　但阿俊此刻呆呆的看着秦曦汶露出来的身体。<br /><br />　　秦曦汶斜眼望过去，见他的目光投在自己的两腿中间！她顿时感到很气！他不叫，只好自己叫！<br /><br />　　她唱道：“请度名！”然后转向左边，背着阿俊，面向恒记地产主席的儿子。<br /><br />　　听到秦曦汶这样唱道，阿俊如梦初醒！<br /><br />　　这应该是自己唱道的，却忘记了。现在要秦曦汶自己唱道了。<br /><br />　　他心里想，法事做完后肯定要捱骂！<br /><br />　　恒记集团副主席听到秦曦汶唱道“请度名！”立时回过神来。<br /><br />　　他握着毛笔，在墨盒里蘸了墨汁，然后准备在秦曦汶身体上写字。<br /><br />　　就在这时，秦曦汶伸手到胸罩的“鸡心”处，即两个罩杯的中间。解开设在那里的插扣。<br /><br />　　插扣一解开，两个黑色厚垫罩杯弹开，一对雪白的乳房露了出来。<br /><br />　　秦曦汶的乳房是半圆球形的，C-cup，形状很美。乳头是浅啡色的。因胸罩扣得太紧的缘故，两个乳房的底部都留着一条弧形线状的红印。<br /><br />　　秦曦汶突然露奶，握着毛笔的恒记集团副主席被吓呆了。<br /><br />　　“请度名！”秦曦汶一脸庄严，若无其事的说着。<br /><br />　　恒记集团副主席回过神来，吞了一下口水，然后先在雪白的胸口上写上“李”字……然后在一对雪白到露出青筋的乳房下面写上“源”字……写这个“源”字时，他眼角的余光看到秦曦汶的两粒浅啡色的乳头凸了起来。大概是因为天台气温较凉，加上她的乳头被冷风吹着的原故。<br /><br />　　最后一个“基”字，他写在秦曦汶平坦的小腹上。<br /><br />　　恒记集团副主席把父亲的名字写在秦曦汶身上后，阿俊大声唱道：“法事完成！”<br /><br />　　这次他没有忘记！<br /><br />　　秦曦汶立即扣上胸罩，合起天师法袍，扣上法袍交领上的三个扣，再绑回腰带。<br /><br />　　至此，法事完成。<br /><br />　　法事完成后，秦曦汶要恒记集团副主席保守秘密，不能告诉任何人，他见过“王母娘娘”的“金身”，否则，惹怒了“王母娘娘”，不但不能转运，还会大祸降临！<br /><br />　　恒记集团副主席用力的点头，然后在西装袋里拿出一早准备好的红包，双手恭敬的交给秦曦汶。<br /><br />　　秦曦汶微微一笑，接过红包。<br /><br />　　做风水法事，秦曦汶不止一次露奶。<br /><br />　　她自己订下的规则，酬金二十万以上的法事，可以露一露一对C-cup乳房，让“主事”醒一醒神！<br /><br />　　露奶的方式也是别出心裁。穿上前扣式胸罩，只要解开“鸡心”的插扣，罩杯便弹开，一对乳房便露出来。<br /><br />　　露完，只要重新扣上“鸡心”的插扣便可。简单！方便！易用！<br /><br />　　19岁的秦曦汶签约模特儿公司，她的梦想是成为红模特儿。<br /><br />　　却没想到，最后成为了做“性交转运”法事的假风水师。<br /><br />　　如欲知这位美女风水师后事，请看下回分解！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第004章</span><br /><br />　　十八岁读F6时的龚丽，长得亭亭玉立，已经是个大美人！<br /><br />　　学校里不少男生都拜倒在她的石榴裙下，向她展开追求。<br /><br />　　然而，龚丽都不理这些男生，只跟她的死党秦曦汶在一起。<br /><br />　　当时的秦曦汶长得很高，留着爽朗的短发，似十足男生。<br /><br />　　秦曦汶叫龚丽做“老婆”。而龚丽叫秦曦汶做“老公”！<br /><br />　　她们在学校里出双入对，引来不少闲言闲语。但她们都置之不理。<br /><br />　　秦曦汶充当护花使者，阻挡向龚丽追求的男生。最终，她把龚丽搞上了床！<br /><br />　　还拍下了裸照！<br /><br />　　恒记集团副主席给了秦曦汶“红包”便离去。<br /><br />　　秦曦汶摘下法事帽交给阿俊后，也跟着离开天台。<br /><br />　　剩下的事情全由阿俊去做。就是收拾法坛，开客货车把各样法事用品载回“龙腾凤飞阁”。<br /><br />　　秦曦汶回到集团副主席的办公室。她没有换回衣服，她把刚才脱下来的衣服鞋塞进一个蓝色的手提袋里，再把她的限量版LV手袋挂在肩头上。<br /><br />　　她就这样穿着天师法袍，肩头挂着手袋，手挽着蓝色手提袋离开办公室，乘升降机去大厦停车场。<br /><br />　　去到停车场，她登上她的白色“平治”房车，开车回去她大围豪宅。<br /><br />　　秦曦汶住在大围的“名家汇”29楼，C座。<br /><br />　　两房两厅，1470尺的单住。她两个月前才入伙。<br /><br />　　当了三年风水师，终于够钱付首期，卖下这个她梦寐以求，时价1600万的豪宅。<br /><br />　　回到家里，秦曦汶从手袋里拿出恒记地产主席所给的红包，把它打开，将里面的支票抽出来。<br /><br />　　是一张写着30万圆，有恒记地产主席签名的汇丰银行支票！<br /><br />　　替人看风水也好，做法事也好，摆祈福阵也好，秦曦汶觉得不能收费太低。<br /><br />　　因为风水师的收费是没有标准的。收费太低，只会自贬身价，人家反而看不起你。<br /><br />　　所以成名后的秦曦汶，都是开天杀价。<br /><br />　　我就是这个价钱，做不做由你。她宁愿吓跑客人，也不会收低价钱自贬身价。<br /><br />　　秦曦汶开心的吻了支票一下，然后把它收回手袋里，打算明日到银行把支票存到自己的户口里。<br /><br />　　实在太开心了，只要胡乱吹水，再露一露奶，便赚到30万！<br /><br />　　世上竟然有这样容易赚钱的工作！<br /><br />　　自从去年她在一个电视节目里，幸运地预测那一年股市会狂跌后，她升价十倍，一时间成为炙手可热的神级玄学风水师。<br /><br />　　城中的富豪都争相请她看风水和做法事。<br /><br />　　人们已经忘记了以前那位发霉模特儿秦曦汶，只认识现时的秦法师！<br /><br />　　她脱下道袍、胸罩和内裤，走进浴室，扭开水龙头，让水莲蓬喷出的热水落在她雪白的肌肤上。<br /><br />　　涂上沐浴露，用手洗擦身上“李源基”这三个字。<br /><br />　　洗了澡，秦曦汶用浴巾围着身体走出客厅。<br /><br />　　她坐在客厅的沙发上，从手袋里拿出手机，调出“老婆”的手机号码，然后按下通话按钮。<br /><br />　　通了，秦曦汶等待这位电视台前财经女主播接她的电话。<br /><br />　　龚丽是秦曦汶中学的同学。<br /><br />　　十八岁读F6时的龚丽，长得亭亭玉立，已经是个大美人！<br /><br />　　学校里不少男生都拜倒在她的石榴裙下，向她展开追求。<br /><br />　　然而，龚丽都不理这些男生，只跟她的死党秦曦汶在一起。<br /><br />　　当时的秦曦汶长得很高，留着爽朗的短发，似十足男生。<br /><br />　　秦曦汶叫龚丽做“老婆”。而龚丽叫秦曦汶做“老公”！<br /><br />　　她们在学校里出双入对，引来不少闲言闲语。但她们都置之不理。<br /><br />　　龚丽读书成绩好，考入了大学的传理系。<br /><br />　　秦曦汶的成绩不好，考不进大学，预科毕业后做了模特儿。<br /><br />　　龚丽大学毕业后，进入了电视台做财经记者，一年后升为主播。<br /><br />　　电视台的新闻部监制是位帅哥，龚丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>上了他，可惜对方是有妇之夫。<br /><br />　　爱情是盲目的，明知对方是有老婆的，龚丽控制不了自己，还是跟他秘密交往。<br /><br />　　相识了半年，龚丽跟他上了床！<br /><br />　　对于这件事，秦曦汶知道后，十分气恼！她用手指笃着她的脑袋大骂她是“大笨蛋”！<br /><br />　　若要人不知，除非己莫为。<br /><br />　　龚丽跟新闻部监制的地下情被一本八卦杂志踢爆，还<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=偷拍',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">偷拍</span>到他们到时钟酒店“爆房”的照片。在杂志里，像漫画连环图般绘声绘影的登载了出来！<br /><br />　　龚丽在绯闻的缠绕下，最后被迫辞职。<br /><br />　　失业后的龚丽开始投资股票。初时，她赚了钱。然而，去年股市大跌，令她损失惨重，欠下一百万债务！<br /><br />　　欠下巨债又失业，幸好她长得漂亮，不然立时变成“没女”。<br /><br />　　正当龚丽感到旁徨之际，她的“老公”秦曦汶向她伸出援手。替她还了巨债。<br /><br />　　“先还了银行的债，免除了高息。至于你欠我的一百万，不用急，慢慢还吧！”秦曦汶这样跟龚丽说的。<br /><br />　　真是好“老公”，有情有义！龚丽好感动。<br /><br />　　秦曦汶帮龚丽除了朋友间的义气外，还有一个目的。她想龚丽跟她一起拍档，做“假风水师”，合伙一起闯天下！<br /><br />　　初时龚丽答应了。但后来她知道秦曦汶做法事时，真空上阵、露奶和性交双修，觉得很不道德，所以拒绝了。<br /><br />　　当然，在秦曦汶心里，龚丽是个“绝顶大傻瓜”！<br /><br />　　女人的一对乳房不用来露，留着干甚么？<br /><br />　　这个世界是没有甚么道德不道德的。<br /><br />　　只有“有钱”和“没钱”之分！<br /><br />　　只要能赚钱，管它是否道德。<br /><br />　　道德是社会上有钱有势的上层人士讲的漂亮说话。<br /><br />　　像自己这种人，一个没有走红的模特儿，一个曾经为了钱跟男人上床的女人，只求多赚一些钱，然后舒舒服的过生活！<br /><br />　　秦曦汶之所以找龚丽做拍档是有原因的。<br /><br />　　骗人这种事，其实跟拍电影差不多。<br /><br />　　电影讲求创意，讲求新桥段。不能老是做这一套。做多了，观众会厌倦，不再看你的戏。<br /><br />　　骗人也是，不能老是用那一套来骗人。<br /><br />　　当了三年假风水师，秦曦汶觉得自己用来用去都是那几套。是时候要变了。于是她想到找一个拍档。然后搞新的招数骗人。<br /><br />　　而这个拍档一定要自己信得过的人。毕竟自己所做的是骗人的事。<br /><br />　　刚好她的“老婆”龚丽失业欠债，于是成为了最佳人选。<br /><br />　　找龚丽做她的拍档有一个好处，就是龚丽长的漂亮，又曾经是财经女主播，有一点人气，容易被人相信。说白一点，就是容易骗人上当！<br /><br />　　秦曦汶叫龚丽好好考虑。如果她真的不想做，秦曦汶也不会勉强她。<br /><br />　　龚丽听到放在茶几上的手机响起铃声时，她正在厨房用热水泡杯面。<br /><br />　　穷到只能以杯面充饥，这位前女主播十分可怜！<br /><br />　　听到铃声，穿着T恤短裤的龚丽拿着杯面走出客厅。她坐到沙发上，先把杯面放在茶几上，再拿起手机。<br /><br />　　她看了一眼来电显示，是“老公”。<br /><br />　　她按下通话按钮，然后把手机贴在耳边。<br /><br />　　“喂！”龚丽说。<br /><br />　　“怎样？考虑成怎样？”秦曦汶语气有点凶！<br /><br />　　龚丽握着手机垂下头，另一只手按在额头上。<br /><br />　　她沉默着……<br /><br />　　直到秦曦汶在电话里大喝一声“喂！”龚丽被吓了一跳，才开腔说：“算了吧！……做便做！”<br /><br />　　龚丽昨夜叠高了枕头，想了一个晚上。自己失业了，欠秦曦汶一百万，虽然是“老公”，但这笔钱她一定要还给她。<br /><br />　　“听你的声音好像好委屈呢？”秦曦汶说：“又不是叫你去做鸡？有甚么委屈？”<br /><br />　　“毕竟是骗人的勾当啊！”龚丽说。<br /><br />　　“这个世界不是你骗人就是人骗你，大家骗来骗去，很正常呀！”秦曦汶这样说：“你宁愿做骗人的那个？还是做被骗的那个？而且我们骗的都是有钱佬，他们有的是钱，多都用不完，给我们骗一些也没问题吧！”<br /><br />　　“我不同意你这个说法。”龚丽说：“不过算了，我不跟你争辩。不过这样，Sabella，我虽然答应你做，但我有底线，就是不露奶和不做”性交转交“法事。”<br /><br />　　“可以！”秦曦汶说：“那你现在过来吧！法事明天做，我跟你讲一下如何做！”<br /><br />　　“好的！”龚丽说完挂了线。<br /><br />　　然后，她把杯面吃下去。<br /><br />　　答应了“老公”做她的拍档去骗人，大概以后不用捱杯面了！龚丽心里想。<br /><br />　　龚丽去到秦曦汶的家里是下午五时。<br /><br />　　秦曦汶讲了明天如何做法事。<br /><br />　　龚丽的身材跟秦曦汶差不多，秦曦汶拿自己的法袍给她穿，十分合身。<br /><br />　　秦曦汶的法事袍跟一般的道士法袍不同。<br /><br />　　她的法袍是经过她自己改过的，造得贴身，很有美感！<br /><br />　　接着，她们排演明天法事的程序。<br /><br />　　排演到晚上八时，秦曦汶和龚丽外出吃饭。<br /><br />　　秦曦汶带龚丽到尖沙咀凯悦酒店的希戈餐厅吃法国大餐，以预祝她们合作愉快！<br /><br />　　明天，秦曦汶和龚丽就要在这间五星级的酒店房间里做风水法事！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第005章 在凯悦酒店做法事</span><br /><br />　　秦曦汶大部份的法事都选在酒店的房间进行。她喜欢到尖沙咀河内道的凯悦酒店做法事。<br /><br />　　1088、1188、1288和1388是她经常用来做法事的房间。<br /><br />　　第二天早上，秦曦汶从大围开她的平治房车到北角。去到龚丽的住处，接了她后，两人一起回“龙腾凤飞阁”。<br /><br />　　在“龙腾凤飞阁”跟阿俊集合后，便一起去“法场”。<br /><br />　　所谓“法场”就是做法事的地方。有时在户内，有时在户外。<br /><br />　　在户内，有时会在庙宇，有时在“主家”的家里。<br /><br />　　这次法事是替“主家”做转运法事，可以用“主家”的住处做法场的。但秦曦汶选择了用酒店的房间做法场。<br /><br />　　秦曦汶一向喜欢以酒店房间做“法场”。这是因为她不喜欢到别人的家里做法事，更加不喜欢到庙宇做法事。<br /><br />　　因为她是假风水师，不是真材实料的风水师。<br /><br />　　如非必要，最好不要公开做法事，以免被有料的风水师看到而被揭穿自己无料！<br /><br />　　例如刚刚替李源基所做的法事，为了要做到有气势，所以才选78层高的大厦天台做。<br /><br />　　而做的时候，只留“主家”在场，法事完后，叫他不要把法事的过程说出来。<br /><br />　　在酒店房间里做，只有她和“主事”，做完法事，叫“主家”不要把法事的过程说出去，便不会被有料的风水师踢爆自己的无料。<br /><br />　　而且，以酒店房间做法场，自己可以提早去房间，预先做好一切骗人的准备工夫！<br /><br />　　所以，秦曦汶大部份的法事都选在酒店的房间进行，这次替罗仁杰做转运法事，在尖沙咀河内道的凯悦酒店进行。<br /><br />　　做法事的时间定在下午1时。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第006章 阿俊没睡好</span><br /><br />　　阿俊睡不着，脱掉裤子，一边幻想秦曦汶在自己面前露奶，一边打飞机。很快，他射出了精液。<br /><br />　　阿俊的精神不太好。因为他昨晚没有睡好。<br /><br />　　没有睡好是因为整晚在床上辗转反侧。而辗转反侧的原因是想着秦曦汶！<br /><br />　　想着她穿着胸罩和透视内裤的身体！<br /><br />　　想着她做法事时，是不是对着恒记集团的副主席脱下了胸罩露奶！<br /><br />　　当时秦曦汶背着他，所以他看得不清楚，不确定她是否把胸罩的扣解下来。<br /><br />　　做风水法事竟然做到脱胸罩露奶，阿俊觉得真是匪夷所思！<br /><br />　　想着……想着，阿俊难以入睡。<br /><br />　　最后，他在床上脱掉自己的裤子，一边幻想穿着秦曦汶在自己面前脱下胸罩露奶，一边打J。<br /><br />　　他很快便射了。完事后，他才安静的入睡。但这已经是深夜三时了。<br /><br />　　早上八时，闹钟响起刺耳的声音。不愿起床的阿俊无奈的起了床。<br /><br />　　他冲进浴室，洗完澡，刷了牙。然后换衫离开住处。<br /><br />　　他坐地铁去尖沙咀。<br /><br />　　回到秦曦汶位于尖沙咀的“龙腾凤飞阁”是九时。<br /><br />　　秦曦汶还未回来。<br /><br />　　阿俊把今天做法事所要的法器和法袍分别放在两个胶箱里。<br /><br />　　昨晚七时，秦曦汶打电话给他，说今天要拿两件“天师法袍”。<br /><br />　　只有秦曦汶一位法师，为何要两件法袍呢？<br /><br />　　阿俊没有问。秦曦汶说两件便两件，三件便三件。她是老板，一切听她的！<br /><br />　　到了十时，秦曦汶带着龚丽回到“龙腾凤飞阁”。<br /><br />　　当秦曦汶告诉他，今天的法事会由她和龚丽做时，于是他明白为何要带两件天师法袍了。<br /><br />　　阿俊认得龚丽，她是电视台的财经女主播。<br /><br />　　阿俊没有买股票，因为他没有钱。但他看财经新闻，为的是想看龚丽。<br /><br />　　通常，晚间的财经新闻都是她做主播的。<br /><br />　　阿俊做梦也想不到，会跟自己的偶像一起工作！<br /><br />　　他觉得龚丽真人比上镜还要漂亮。<br /><br />　　“法器都准备好了吗？”秦曦汶问。<br /><br />　　“都……准备好了！”阿俊的声音有点走调。他把两个胶箱打开，让秦曦汶检查。<br /><br />　　秦曦汶翻看两个胶箱所放的法器和法袍，确定没有漏后，说：“搬上车吧！”<br /><br />　　“是！”阿俊说完，挽起两个胶箱向大门走去。<br /><br />　　秦曦汶和龚丽跟着他后面，走出“龙腾凤飞阁”。<br /><br />　　秦曦汶把大门锁好。<br /><br />　　今天不用搬那张紫坛木桌子，阿俊觉得轻松了很多！<br /><br />　　两个胶箱虽然重，但阿俊年青力壮，挽着两个胶箱健步如飞。<br /><br />　　他们乘升降机落到大厦的停车场。<br /><br />　　秦曦汶和龚丽登上银色的平治房车，阿俊把两个胶箱放在车尾箱后，也登上平治车。<br /><br />　　秦曦汶和龚丽坐在后排，阿俊坐在司机座上负责开车。<br /><br />　　他把平治车开出停车场，再向酒店的方向驶去。<br /><br />　　去到凯悦酒店，办好入住手续。阿俊挽着两个胶箱，跟着秦曦汶和龚丽的后面。<br /><br />　　秦曦汶5尺9寸高，龚丽5尺8尺高，跟在她们后面的阿俊只有5尺4寸，矮了半个头。<br /><br />　　乘升降机到十楼，再去到1088号房间。<br /><br />　　一路上，阿俊想着，不知今天秦曦汶会不会掀开法袍呢？<br /><br />　　如果会的话，要看清楚她是不是脱掉胸罩露奶！<br /><br />　　抑或是龚丽……<br /><br />　　她会不会掀开法袍呢？<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第007章 九天玄女法事</span><br /><br />　　太上延生胎光爽灵<br /><br />　　僻除阴鬼保于阳结<br /><br />　　灵源不竭延寿长宁<br /><br />　　邪气不入真气长存<br /><br />　　阴随七魄阳随三魂<br /><br />　　依吾指教奏上三清<br /><br />　　急急如九天玄女律令敕<br /><br />　　进入房间，阿俊把两个胶箱放在一旁。<br /><br />　　刚放下，秦曦汶叫他搬茶几。<br /><br />　　他们合力把茶几放在双人床前。床跟茶几成一直线。<br /><br />　　接着，秦曦汶打开其中一个胶箱，拿出五张黄色符咒。<br /><br />　　她叫阿俊在房门、浴室门、玻璃窗，床头和床尾各贴一张。<br /><br />　　阿俊拿出浆糊贴符时，秦曦汶从胶箱里拿出“纯金香炉”、桃木剑，香和蜡烛出来，放在茶几上。<br /><br />　　这个茶几，就是这次法事的法坛。<br /><br />　　接着，秦曦汶从另一个胶箱里拿出两件天师法袍。<br /><br />　　这时，阿俊已经贴好了黄符，等候秦曦汶吩咐他做下一件事。<br /><br />　　秦曦汶叫他做的下一件事是先离开房间。<br /><br />　　“是！”阿俊应了一声便打开房间门，走了出去。<br /><br />　　阿俊知道秦曦汶和龚丽要在房间里换天师法袍。<br /><br />　　阿俊走了出去后，秦曦汶把房门锁上。然后她和龚丽走进浴室。<br /><br />　　秦曦汶叫龚丽脱光身上的衣服。<br /><br />　　昨晚秦曦汶已经告诉过她，今天的法事，她要“真空”上场！<br /><br />　　早有心理准备的龚丽，脱去上衣和胸罩。<br /><br />　　再把裙脱下来。<br /><br />　　最后把内裤也脱下来。<br /><br />　　秦曦汶脱去身上的衣服，冲了凉，穿上黑色的胸罩内裤，再穿上“天师法袍”。她今天穿的是一件紫色的天师法袍。<br /><br />　　她的身材前凸后翘，薄薄的“天师法袍”遮掩不住她骄人的身材。<br /><br />　　法袍下摆虽然较宽松，但只要秦曦汶一弯腰，圆圆的屁股形状便被勾勒出来。<br /><br />　　龚丽也算是大开眼界，法袍可以做到这样<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>。<br /><br />　　她们把脱出来的衣服，摺好放在浴室的架上。<br /><br />　　两人从浴室走出来。<br /><br />　　秦曦汶穿着紫色天师法袍，龚丽全裸。<br /><br />　　回到房间，秦曦汶指指双人床，叫龚丽躺在上面。<br /><br />　　不知怎地，来到这一刻，龚丽又有点犹豫……<br /><br />　　“又点呀？”秦曦汶问。<br /><br />　　龚丽垂下头。<br /><br />　　秦曦汶看看房间的时钟，说：“现在12时了，还有一小时，”主家“便到，快点吧！”<br /><br />　　龚丽吐出一口气，心里说：算了吧！<br /><br />　　然后她躺在床上。<br /><br />　　全身赤裸躺在床上的龚丽心里很害怕，一会儿做法事时，只用一块棉布盖着身体。棉布被扯开了怎么办？<br /><br />　　秦曦汶替她拨好头发，把她放在胸前的双手移开，垂直放在身体的两边。<br /><br />　　秦曦汶叫龚丽不要合拢双腿，要微微张开一些。<br /><br />　　龚丽躺好后，秦曦汶拿出两张黄符。一张贴在龚丽的乳沟上，另一张贴在她的耻骨上。<br /><br />　　龚丽的阴毛旺盛，小腹和耻骨上长满阴毛。她的阴毛不是蜷曲的，而是直直的叉出来。<br /><br />　　有点乱。<br /><br />　　贴好符后，从胶箱里拿出朱砂盒和毛笔，在龚丽的肚脐对上两寸位，写了一个“玄”字。<br /><br />　　写好后，用手扇着风，让朱砂快点乾。<br /><br />　　朱砂干了后，秦曦汶在胶箱拿出一张薄薄的，白色棉质的布。<br /><br />　　这棉布4尺X6尺，是一般棉被的尺码。她把棉布铺在龚丽的身上。<br /><br />　　虽然有棉布盖住，但这棉布编织很梳，又薄，有点透视！<br /><br />　　棉布铺上后，龚丽看到自己彷佛像穿了一件透视睡衣一样，隐隐看到自己的一对乳房和两腿中间乌黑的阴毛。<br /><br />　　“哗！这棉布很透啊！可以换一张厚一点的吗？”龚丽坐起身，拿着棉布说。<br /><br />　　秦曦汶叹了一口气，走到床边，说：“就是要它有点透！今次是要请”九天玄女“下凡替”主家“转运。”主家“出10万做这场法事，怎能不让他看一点点”九天玄女“的玉体呢？”<br /><br />　　“吓！”龚丽瞪大眼睛。<br /><br />　　“吓甚么？昨天，我在天台做法事，掀开法袍露奶呢！”秦曦汶说：“给人看一下有甚么大不了？放心吧！这次的法事，”主家“不会动手摸你的。”<br /><br />　　“要摸，不是这个价钱了！”秦曦汶接着补充说。<br /><br />　　龚丽差点要晕。<br /><br />　　“躺下！”秦曦汶叫龚丽躺好，然后替他盖好棉布。<br /><br />　　弄好后，秦曦汶打开房门，让在外面等候的阿俊进来。<br /><br />　　阿俊走进房间，看到龚丽躺在床上，一张白色棉布盖在她身上，只露出了头。<br /><br />　　这张棉布是他放在胶箱里的，他不知道有甚么用，原来是用来盖着龚丽身体的。<br /><br />　　阿俊的心跳得很快，因为白棉布很薄，有点透视。他隐隐看到龚丽两个圆圆的乳房和两腿中间乌黑的阴毛！<br /><br />　　原来她的乳房不是很大，阴毛却很浓密！<br /><br />　　“看甚么看？还不换法袍！”秦曦汶说。<br /><br />　　“是！”阿俊收回投向床上龚丽的目光，走到胶箱前，拿起自己的法事袍，脱下自己的外套，就这样把法袍穿在身上。<br /><br />　　他的法袍里面，是蓝色T恤和牛仔裤。<br /><br />　　阿俊穿好法袍后，秦曦汶叫他把两个胶箱搬进浴室，收在浴缸里。<br /><br />　　阿俊照着做。<br /><br />　　他把两个胶箱搬进浴室，放在浴缸时，他看到浴缸上面的钢架上放着两叠接得整齐的女人的衣物。<br /><br />　　一叠是紫色的套裙。阿俊知道这是秦曦汶脱出来的。<br /><br />　　另一堆是印花连身裙和粉红色胸罩和内裤。他知道是龚丽脱下来的。<br /><br />　　他拿起胸罩，彷佛还留着龚丽的体温。他好想偷走这套内衣，但这是没可能的。龚丽不见了胸罩内裤，最大嫌疑是自己！<br /><br />　　阿俊放下龚丽的胸罩，转过身时，他吓了一跳。<br /><br />　　秦曦汶站在浴室门口。<br /><br />　　“搞什么？”秦曦汶问。<br /><br />　　“没……没搞什么？”阿俊说。<br /><br />　　“倒半碗水在这个瓷碗里。”秦曦汶把一个白瓷碗递给阿俊。<br /><br />　　“是！”阿俊接过瓷碗。<br /><br />　　秦曦汶转身走出浴室。<br /><br />　　阿俊在瓷碗里注了半碗水，然后拿出去放在由茶几所做的法坛。<br /><br />　　放了之后，又偷看了床上龚丽一眼。<br /><br />　　时间是12点30分，还有30分。他们在房间里等待“主家”的到来。<br /><br />　　十五分钟后，秦曦汶放在手提袋里的手机响起铃声。<br /><br />　　秦曦汶从她的限量版LV手提袋里拿出手机，看到来电显示，是“主家”打来的。<br /><br />　　她按下接听按钮，把手机贴在耳边。<br /><br />　　“是！我们已经到了，准备好一切……你已经到了大堂。好的！那上来吧！1088房间……”<br /><br />　　挂了线，秦曦汶把手机调到静音，放回手提袋里。然后把手提袋放进衣柜里。<br /><br />　　龚丽绿色的手提袋早已放在衣柜里。她的手袋不是名牌，是平价货。女主播竟然沦落到用平价货，真可怜。秦曦汶心里说。<br /><br />　　放完手袋，秦曦汶说：“”主家“来了！阿俊！点蜡烛和香！”<br /><br />　　“是！”阿俊先用火机点了两支法事蜡烛，插在纯金香炉的两边。然后点了三支香，插在香炉的中间。<br /><br />　　秦曦汶走到床边，弯腰在龚丽的耳边说：“老婆，记住，不要紧张，一直闭上眼就可以。乖乖的做完，带你去吃大餐！”说完，伸手想去捏龚丽的鼻子。龚丽侧过脸不让她捏，但还是给她捏了一下。<br /><br />　　很痛！龚丽不服气，从白棉布里伸出手想抓秦曦汶，但她闪得快，没被龚丽抓到。她向床上的龚丽做了个鬼脸。<br /><br />　　她们彷佛回到了读中学时，出双入对互相嘻戏的年代。<br /><br />　　忽然，秦曦汶想起房间里还有阿俊，刚才跟龚丽嘻笑玩耍的一幕全给他看到了。<br /><br />　　秦曦汶立即收起笑脸，重新装出严肃样子。<br /><br />　　就在这时，“叮当！”响起房间门声。<br /><br />　　“去开门吧！”变回庄严女法师的秦曦汶对阿俊扬一扬下巴。<br /><br />　　“是！”阿俊走向房门。<br /><br />　　秦曦汶整理天师法袍，然后站在法坛前。<br /><br />　　躺在床上的龚丽心脏跳速的跳动着。<br /><br />　　阿俊打开房门，门口站着一个头发秃了顶身材矮细的中年男人。<br /><br />　　“请！”阿俊躬身摆手，请中年男人进房间。<br /><br />　　男人向阿俊点了一下头，然后走进房间。<br /><br />　　阿俊关上门，然后唱道：“主家到！”<br /><br />　　这个男人就是这场法事的“主家”，他叫罗仁杰。<br /><br />　　罗仁杰的父亲拥有八间酒楼和三个旺铺。<br /><br />　　他的父亲过世后，他跟哥哥为遗产的事起争执。<br /><br />　　他的哥哥告上法庭，要他归还父亲患病时给他的两个旺角铺位。<br /><br />　　他的哥哥认为父亲是在神智不清的情况下，把两个铺位给他的，属不合法。而这两个铺位属遗产的一部份，理应兄弟二人各得一间。<br /><br />　　这两个铺位一共市值三亿多元，罗仁杰不肯归还，于是兄弟打起官司来。<br /><br />　　罗仁杰希望能打赢这场官司，独吞这两个铺位。于是请秦曦汶替他做“转运法事”。<br /><br />　　秦曦汶说择日替他做法事。<br /><br />　　直到昨晚，罗仁杰收到秦曦汶的电话，说今天1时替他做法时。<br /><br />　　秦曦汶说会跟她的师妹一起替他做这次法事。<br /><br />　　法事其间，会请“九天玄女”上她的师妹身，然后把“真气”灌给他。<br /><br />　　她还提到她的师妹是龚丽。<br /><br />　　罗仁杰问是不是电视台的财经女主播龚丽。<br /><br />　　秦曦汶说是。<br /><br />　　罗仁杰觉得奇怪，财经女主播怎会忽然变成风水师。<br /><br />　　秦曦汶解释说，龚丽跟她是中学同学，她们对风水学说都很有兴趣，所以先后到三清山，拜师学风水。<br /><br />　　她辞去电视台的工作，去三清山学法。上个月学成回来。<br /><br />　　罗仁杰相信了。<br /><br />　　他走进酒店房间，首先看到秦曦汶。她身穿紫色的法袍。<br /><br />　　他觉得法袍的裁剪很修身，跟他以前所见的宽袍大袖法袍有点不同。而且布料很薄，贴在她的身上。胸前高高耸起两个圆球！<br /><br />　　他感到秦曦汶法袍里只穿着胸罩和内裤。<br /><br />　　他再望向双人床，见一个长发女人躺在床上。这个女人不是别人，他认得正是财经女主播龚丽。<br /><br />　　罗仁杰有点不敢相信自己的眼睛。<br /><br />　　他看到龚丽身上盖着一块白棉布。有料很薄，隐隐看到，龚丽是全身赤裸的躺着的！<br /><br />　　她的胸前耸立起两个圆圆的球体，两个圆球上各凸起一点。两腿中间乌黑一片。<br /><br />　　他还隐约看到龚丽的胸前一片黄色，他估计是贴了一道黄符。<br /><br />　　肚脐上好像是写了一个字，细细的看，应该是一个“玄”字。<br /><br />　　肚脐下，又是一片黄色，应该是另一道黄符。<br /><br />　　“请”主家“到法坛前。”秦曦汶的声音响起。<br /><br />　　罗仁杰知道法事是庄严的，定眼看着床上的龚丽很不礼貌。所以一听到秦曦汶的声音，便立即收回望向龚丽的视线。<br /><br />　　他知道放了香炉和法器的茶几，就是这次法事的法坛。<br /><br />　　原本站在法坛前的秦曦汶移步一旁，让出了法坛的中间位置。<br /><br />　　罗仁杰走到法坛的中央。<br /><br />　　“请”主家“下跪！”秦曦汶说。<br /><br />　　法坛前放了一个红色綉着“太极”图的蒲团。罗仁杰跪在上面。<br /><br />　　法事坛香燃烧所产生的香气飘进他的鼻子。罗仁杰知道，这是很高级的坛香。<br /><br />　　法坛上有一碗清水，秦曦汶拿起清水，用手指沾了些水，洒在罗仁杰脸上和身上。<br /><br />　　然后秦曦汶拿起桃木剑，剑尖穿着符。<br /><br />　　她一边挥舞桃木剑，一边口念经文。<br /><br />　　“天灵灵，地灵灵，太上老君急急如律令！三清真人弟子诚心请九天玄女下凡尘……”<br /><br />　　秦曦汶一边念经，一边把剑尖上的符放在蜡烛的火上。于是符燃烧起来。<br /><br />　　她挥舞着桃木剑，剑尖上正在燃烧的灵符火光闪闪，冒出白烟。<br /><br />　　罗仁杰条件反射般向天花板望了一眼。幸好两个防火自动洒水器远离法坛，一个近浴室，另一个接近书桌处。<br /><br />　　秦曦汶念经施法时，罗仁杰忍不住又望向床上。<br /><br />　　他看到龚丽的双腿是微微的张开的！<br /><br />　　透过薄薄的棉布，看到她的阴毛很旺盛，小腹、耻骨都黑漆一片。<br /><br />　　闭上眼睛的龚丽不知道此刻法事的主家正把目光投向她的两腿中间。<br /><br />　　刚才秦曦汶叫龚丽闭上眼她便闭上眼。<br /><br />　　叫她放松身体她便放松身体。<br /><br />　　叫她微微张开双腿她便微微张开双腿。她没想到自己双腿张开的程度，令到罗仁神晕癫倒。<br /><br />　　站在罗仁杰身后的阿俊，看到罗仁杰定眼的看着龚丽微张双腿所透出的一片黑森林，心里感到有点不爽！<br /><br />　　“啪！”的一声，秦曦汶右脚踏地。<br /><br />　　听到这下踏地声，罗仁杰才收回投向龚丽的视线，垂下头。<br /><br />　　正在做法事的秦曦汶，其实她的眼角余光看到一切。<br /><br />　　她心里骂一句“色鬼”！<br /><br />　　然而，秦曦汶旋即想到，正因为他是色鬼，所以被龚丽若隐若现的身体搞到晕陀陀，被骗也懵然不知！<br /><br />　　叫龚丽微张双腿，只是想她露一点点而己。<br /><br />　　没想到龚丽张开的程度竟露出一片黑漆。幸好棉布虽薄，但只能看到乌黑一片，看不到其他嘢。<br /><br />　　于是，秦曦汶也不去纠正，叫龚丽不要把双腿张开的这么大。<br /><br />　　这次法事，罗仁杰的红包是10万！<br /><br />　　让他隐约看到乌黑一片，也是应该的。<br /><br />　　秦曦汶把燃烧了一半的符浸在白色碗的水里。<br /><br />　　“滋……”火焰熄灭，冒出一缕白烟。<br /><br />　　秦曦汶“啪！”的一声，再次用右脚踏地。<br /><br />　　“”九天玄女“已下凡尘！”秦曦汶说着，拿出另一张灵符穿在桃木剑尖上。然后走到床边，在龚丽赤裸的身上，一边念经，一边来回挥舞着。<br /><br />　　挥舞了一会儿，秦曦汶走到罗仁杰的身后，在他的头顶上，一边念经一边挥舞桃木剑……“天灵灵，地灵灵，九天玄女真气灵！……灵气过体大事定，逢凶化吉显神灵！……”<br /><br />　　念了一轮经，挥舞了一轮桃木剑，秦曦汶“啪！”的踏脚，然后大叫一声：“法事完成！”<br /><br />　　法事完成后，罗仁杰恭敬的递上放着酬金的红包。然后离去。<br /><br />　　就这样，10万元红包，顺利到了秦曦汶手上。<br /><br />　　这10万会分成五份，秦曦汶拿两份，共4万。而龚丽拿3份，共6万。<br /><br />　　龚丽之所以拿3份，是因为她在这次法事里当“附体”，让“九天玄女”上她身，所以多收一份。<br /><br />　　她做“附体”，牺牲色相！所以收多一点钱，也是合理的！<br /><br />　　秦曦汶没有亏待她的老婆。<br /><br /><br /><span style="color:#FF0000 ">本楼字节：47799字节</span><br /><br /><span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br />　　<br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被醉卧伊人在2015-11-02 15:48重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5290530&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5290530&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17727848" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727848"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727848_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727846" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727846"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727846_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727845" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727845"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727845_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727844" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727844"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727844_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+18</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727843" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727843"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727843_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+54</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727842" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727842"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727842_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+13</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727841" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727841"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727841_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+39</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727840" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727840"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727840_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+18</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17727839" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17727839"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17727839_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+360</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-02</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5290530.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5290530.html</guid>
	<pubDate>2015-11-02</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【三人行之一屋二夫】【作者：凤飞天际】</title>
	<author>jiaozi1234</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 梦幻雪域 于 2009-9-15 09:23 编辑 </i><br /><br /><span style="color:blue ">个人感觉比较<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=经典',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">经典</span>的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>文,但未写完只到22章,在下抛砖引玉如有高人知道后续文章,请跟贴发出,本人将非常感谢!另如有重复主题请斑竹编辑处理!<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 一、不速之客 <br /></span><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「珈珈，有件事跟妳商量一下？」欢<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>过后的丈夫，从平躺的休息姿势翻转侧身，表情有些严肃的问着。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「干麻呀！一付郑重其事的样子。」看着丈夫的神情，我觉得有些好笑。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「中午我在公司接到大哥的电话，他说……」一向说话干脆的丈夫，变得拖泥带水。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「大哥说什么？」 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「算了，我再跟大哥说吧！」他又把身子躺平了，自个把话又吞了回去。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「到底什么事啊！跟我说说嘛！」他倒是算了，可我却是一颗心悬着了。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「大哥说想让靖尧来我们这住一阵子。」终究是按耐不住。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「啊！」难怪他吞吞吐吐了，这可是关系到我们生活素质的事呢！ <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「我就知道妳不会同意的，当我没提吧！明天我找个理由回绝大哥吧！」 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「我没说不答应啊！」但也没答应，总要有时间让我考虑一下吧！ <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「那……妳的意思是？」掩饰不住的兴奋在他眼中蔓延。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「大哥从小就照顾你，这点小事都办不到，还怎么做你的媳妇啊！」 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「我就知道妳是我的好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">婆</span>。」丈夫转过身搂着我，再一次揉进他的怀里，不安分的手又开始抚摸我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">身体</span>。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;不过就是答应帮大哥的忙，也值得他那么高兴，有时候觉得男人其实也很容易满足的。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;※※※ <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;康靖尧是我大伯的长子，今年刚从部队退伍，从小在东部长大，大学念的也是东部的大学，准备到北部来求职，正好他的叔叔、我老公──康仲耿，在大台北地区有一栋不小的房子，家里的空房间还够容纳得下一个二十四岁的大男孩。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;傍晚，下班后，我和仲耿一块到火车站去接这个侄子。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「好些年没见到阿尧了，不知道变成怎样了？」我好奇的想象着。第一次见到这个男孩是在我结婚那一天，后来有机会回东部时，他都刚好不再家，也没碰到面，他长什么模样我都不记得了。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「还不是老样，安静的很，不怎么说话，有点孤僻。」仲耿随口说了几个形容词。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「啊！会不会有自闭症啊！那很难相处吧！」现在担心会不会太晚了。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「还好吧！」男人似乎永远不会为这种事而担忧。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;到了车站，远远的就看见一个个子高高的、留着平头、皮肤黝黑的大男生，提着一大包行李，站在火车站前的阶梯上，眺望着远方，直觉告诉我，他就是康靖尧。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;仲耿让我在车上等着，向那个大男孩走了过去，男孩的脸上露出了腼腆的笑容，两个人为了行李挣扎半响，最后还是由男孩提着他的行李跟着仲耿向车子走来。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看他们走了过来，我也开门下车。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「婶婶妳好。」男孩很有礼貌的向我问好。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「你就是阿尧啊！长这么高了，要是走在路上我都认不出来了。」虽然记忆中的他已经不复清晰，但是跟眼前这个至少有一米八的男孩出入肯定很大的。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;「上车吧！回家再聊。」摆放好行李，仲耿催促着我们上车。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;※※※ <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我把靖尧安排在书房隔壁的客房，和我的卧房的距离比较远，这样我就不用担心晚上会传出什么声音让他听到了。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;家里多了一个人，有时候还真的很不方便，比如不能在客厅吃老公的豆腐，不能穿着睡衣或光着身子就在客厅里走来走去，不能……禁忌越来越多，但这些都在靖尧的体贴中化解了。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;没想到这么大个的男孩子心思相当细腻，每当我在做菜时，他都会在旁边当我的助手，虽然话不多，却反有种心有灵犀的感觉，好像我想要什么东西，还没说出口，东西已经到我手上了。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我炒菜的空档，餐桌已经擦拭干净，碗筷也备妥，每炒完一道菜，他总会及时从我手里接过刚乘好菜的盘子，迅速的端到餐桌上，然后赶过来帮我洗锅子。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;偶尔调味时稍有个失手，让菜变咸或太淡，他也是把菜吃的一乾二净，有时真怀疑他是不是没有味觉。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;吃完饭后，他二话不说收拾起桌上的餐盘碗筷，当然也顺便洗干净了。餐后，还会切好一盘水果，泡上一壶清茶。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;看着他辗转忙碌的身影，就是再多的不便也因为他的勤劳体贴而消失无踪。 <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;这么好的男人，将来谁要嫁给他，一定是幸福的<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=微信',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">微信</span>端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-04-08 22:37重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=802960&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=802960&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-802960.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-802960.html</guid>
	<pubDate>2009-07-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【画魂】【作者：空手套】【完】</title>
	<author>sylhy</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000FF ">第001章  丽人归来</span><br /><br />　　在北京海淀区魏公村居民小区靠北的地方，竖着两块墓碑，一块上面刻着“湘潭白石之墓”， 另一块刻着“继室宝珠之墓”，这两块<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=看',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">看</span>上去十分朴素的墓碑却见证着胡宝珠与齐白石大师两 人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>情。据说这苍劲有力的十二个大字还是齐白石的得意门生，当代着名书画家李苦禅老先 生所书，这更增加了它的分量。一条东西向的柏油马路将这两座墓碑与那喧嚣的尘世隔了开来 ，同时两座墓碑又被低矮的松柏圈着，有些与世隔绝的味道，总算让这位生前就偏爱安静的艺 术大师多多少少有了一些安慰。但谁也不知道，就在齐大师之墓的西边，不足二十米远的地方 ，还有一座暗冢，与齐大师之墓遥相呼应。那里既没有植松种柏，也不见一块碑石，更不会有 人知道这座暗冢之下埋的究竟何人。<br /><br />　　四月的京城依然春寒料峭，沙尘的缘故，天空<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">中</span>的太阳也是灰蒙蒙的，不够灿烂，大街上的行 人还是不敢敞开自己的胸怀去拥抱那带着凛冽寒意的春风，即便是最爱美的姑娘也得在那漂亮 的裙子底下再裹上一条厚厚的肉色的袜子以御寒气。<br /><br />　　清明时节的天空并算不清明，反而显得有些阴霾，大师墓前也格外冷清，似乎在这个时候人们 早已把这位国画大师忘到九霄云外去了。上午快到九点的时候，小区北边的柏油马路上一辆银 灰色的宝马贴着南边一侧的马路牙子缓缓停下，车里走<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">出</span>一个身穿灰色风衣戴着墨镜三十多岁 的英俊男子。他的手里捧了一束康乃馨，从那狭窄的门口走进来，在离开白石之墓西边二十米 的地方立住，他环视着，似乎在找什么参照物。当他确定了位置在那里静立一分钟之后，才弯 腰两手将那鲜花放在了身前，双膝跪地，双掌合十举到面前，他慢慢闭起眼睛，那两撇浓黑的 剑眉从那两<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">片</span>黑色的镜片两边扬起，眉宇间透射出一丝别人不易察觉的疑惑……这位男子，天 庭饱满，印堂发亮，是那种相士们普遍认为颇有才相的人物，他那一头飘逸的长发，微微卷曲 着，与他那高挑却不太魁梧的身材极相匹配，浑身透着一种洒脱的艺术之风。他跪在那里磕了 三个头，起来后又转到了齐大师的墓碑前看了一眼那墓碑之上已经被岁月风蚀了多少年的大师 手笔，然后才转身离去。他的身后，那被寒冷封冻又被春风吹松了的土地上便留下了一长串花 花公子皮鞋宽厚而清晰的脚印。<br /><br />　　“心远！”那男子回头看时，南面不远处站着一位亭亭玉立的女人。齐心远一愣，“白桦？”<br /><br />　　“你还没有忘了我的名字呀！”叫白桦的女人同样三十出头，乳白色的风衣下让一双深筒的尖 头马靴遮住了她那白晰的小腿，风衣却没有系扣儿，微微向两边散开着，丰挺的乳房将雪白的 毛衣托起一道岭来，形成了一片诱人的风景，她本天生丽质，俊眼修眉，又略施脂粉，越发显 得齿白唇红，娇嫩无比，在齐心远的眼里，她除了眼睛比十五年前更加成熟了一些之外，她的 身材、她的面容几乎没有什么大改，甚至更娇嫩了一些。<br /><br />　　“你……不是在美国吗？”一种沉寂了多年的情感突然间从心底里升腾起来，他说话的时候都 感觉到喉头有些发紧。都三十多岁的人了，竟然还会这么激动，齐心远刻意控制着自己的情绪 ，才不致失态。<br /><br />　　“我……刚回来！”叫白桦的女人显然也很激动。她的眼里似乎闪着晶莹的东西，她的声音都 有些抖，但那绝对不是天气的缘故，刚从车里出来的白桦还不至于被这料峭的春风打透她的风 衣，况且她里面那层薄薄的衫子也是很御寒的羊绒质地。<br /><br />　　“住哪儿？”齐心远又慢慢走了回来，白桦上前，她的左臂从齐心远的腋下弯过来，很自然的 挽住了他的胳膊，她的手指是那样的细长，她那丰挺的隐隐显露着乳头的乳房若即若离的贴在 了齐心远的胳膊上，让齐心远透过那层薄薄的羊绒衫重温到了十五年前她那种特有的温柔，清 新的女人香在空气中弥漫。齐心远凭经验判断，她的里面根本没有穿胸罩。<br /><br />　　“是认祖归宗来了还是到大师这里寻找灵感来了？”白桦依然改不了原来的脾气，幽默中总是 藏着让人躲闪不及的尖锐，齐心远的姓氏与他出类拔萃的绘画天赋经常让中央美院的同学们戏 称是齐大师之嫡传，但此时站在奶奶的坟边，他却不免有些过敏起来，齐心远甚至怀疑白桦是 不是已经知道了这脚下埋的就是自己的祖母。他急忙岔开了话题：“你怎么也到这里来了？不 会也是来找灵感的吧？”齐心远以攻为守，掩饰着自己的尴尬。他感觉出来，白桦就是来找他 的，但已经十多年没有见面了，后来也没有直接联系过，要是说出自己的直觉来，还真怕在这 里见到她只不过是一个巧合，那倒会显得是他齐心远是自作多情了。<br /><br />　　“不自信了吧？我可是专程找你来的！怎么，不会是让部长的女儿给折磨的吧？”说到部长女 儿几个字眼儿的时候，白桦的语气里不免还是有些丝丝的醋意。<br /><br />　　“哪儿跟哪儿呀！你……怎么会知道我在这儿的？”齐心远自信，除了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>姐齐心语，谁也不知 道这个秘密的。<br /><br />　　“喏，十五年前我就在你的身上装了GPS跟踪系统，无论你走到哪儿，我都会找得到你的！” 白桦仰起了俊脸来，调皮地用她那细长的手指在齐心远的胸口上划着圈圈儿。从她那尖尖的下 巴望下去，齐心远正好看见曾经被他的吻不知留下过多少个唇印的玉颈以及那若隐若现的乳沟 ，他本想问一句“过得好吗？”可此时他却想起了唐朝诗人刘禹锡的一首诗不禁轻吟了出来— —“章台柳，章台柳，昨日青青今在否？纵使长条似旧垂，亦应攀折他人手！”<br /><br />　　吟完，齐心远苦笑了一下，也许当年刘禹锡的内心里是那么的伤感与无奈，可现在让齐心远吟 起来却不觉有了些玩世不恭的味道了，回想起十五年前两人那场轰轰烈烈的爱情，那只不过是 他齐心远爱情科目的一次小小的实践，只能算是过眼云烟。但没想到的是，这首诗却让白桦突 然间激动了起来，她转过了身子到了齐心远的前面，正对着齐心远，眼里滚动着泪珠儿动情的 说道：“心远，这十五年里，除了工作学习外，我只干了一件事情！”话未说完，那泪珠儿竟 打着转儿从那眼眶里不争气的滚了出来，“想——你——！”白桦一字一顿的说道。<br /><br />　　要不是在大师的墓前，齐心远绝对会拥抱了白桦的，那梨花带雨的俏模样让齐心远刹那间又增 加了两分怜爱，可是，在这种场合，他只能是同样激动的望着她的泪眼：“对不起，我总是伤 你！也许，越是最亲的人越是容易受到伤害。”这话总算让白桦不再计较他刚才的玩世不恭了 。这并不是因为齐心远的道歉，而是因为齐心远的这句话让白桦的心里感觉到他依然把自己当 成最亲的女人来看待的，对于一个女人来说，这比什么都重要，尤其是她并不缺钱。<br /><br />　　“其实，你更伤我的不是这个！”白桦更加激动起来，她的话让齐心远却有些懵了，他茫然的 望着她。<br /><br />　　“我为了原来那个号码在美国付了三年的漫游费，却没有等到你的一个电话！直到那手机丢了 ！你可真够绝情的呀！”白桦现在说起这事儿来，已经没有半点责怪他的意思了。<br /><br />　　“你……真傻呀？我还以为你早就不用那个号了呢！”齐心远的心受到了巨大的震撼，他知道 白桦是被她那个固执的父亲赶到了美国，但万万没有想到，她的心却依然系在他的身上。<br /><br />　　“我是有些傻，傻到心甘情愿地去等一个几乎不可能的结果！”她的直觉告诉她，齐心远的心 里还是在天天想着她的，可是，这话要是说出来就会显得她有些太贪了。<br /><br />　　“你没有再……？”齐心远犹豫着不敢再靠近已经抛开多年的那个主题。<br /><br />　　“你觉得我的心里还能容得下另一个男人吗？”白桦的眼里泪欲涌出。<br /><br />　　“我也是天天都在想你！”齐心远也不由得眼眶湿润起来。白桦把脸贴在了齐心远的风衣上， 让幸福的泪水打湿了他的胳膊，“心远，抱抱我好吗？”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第002章  冒出来的女儿</span><br /><br />　　海淀区第四中学的大门打开之后，孩子们一齐涌了出来，因为都穿着相同颜色相同款式的校服 ，要想分辨出自己的孩子还真有些困难。齐心远与白桦站在离开校门足有四十米的地方，不时 回忆着白桦给他看过的那张照片上那个阳光女孩的模样，在人群里寻找着目标。<br /><br />　　一张漂亮的面孔进入了齐心远的视野，那女孩一米六八左右的细挑个子，那蓝色的春秋季校服 在她的身上显然有些宽大，但依然遮不住她身上那股子颇有感染力的青春气息。她的脸并不是 典型的瓜子脸形，却同样是一副美人胚子，脑后那长长的马尾辫显得有些调皮，她那匀称的身 材足可以让那些明星们汗颜了。她两手的大姆指插在背背佳的背带里，胸前已经突起的青春在 背背佳两根带子中间骄傲的挺立着。齐心远顿时仿佛看见了十几年前的白桦。<br /><br />　　“咱们的女儿！”齐心远真的有些激动，两脚不由的向前跨出了两步，却又被白桦硬生生的拽 了回来。<br /><br />　　“你冷静点儿！她不认识咱们的！”昨天下午白桦已经来过一次了，她也是在这个位置偷偷的 看着她，却没有勇气上前跟自己的女儿说上一句话。<br /><br />　　齐心远从来没有想到过自己会有一个女儿，当白桦在车里跟他说起这事儿的时候，他的心里还 有些不以为然，甚至怀疑白桦是不是想以这层关系为筹码来与他再续前缘，可现在，当他与白 桦一起站在那里向人群中寻找照片上那个影子的时候，他才猛然间意识到，自己已经被一种叫 做父亲的神圣感牢牢的钳住了。尤其是当那个漂亮的女孩从那一张张纯真的面孔中跳出来跃入 他的眼帘，一边朝这走着，又一边目不转睛的看着他的时候，他的心几乎跳到了嗓子眼儿。<br /><br />　　那女孩离齐心远起来越近，齐心远的心在隐隐作痛，他的目光怎么也离不开这个身上流淌着他 齐心远血脉的女孩的脸。近在咫尺却不能相认，齐心远第一次感觉到了什么叫做真正的痛。不 知是齐心远一直看着她的缘故，还是冥冥之中父女之间的感应在牵动着他们，那女孩从齐心远 的身边走了过去，还不时的回头看着他。齐心远差一点儿就叫出了她的名字。他的舌尖已经抵 到了上齿背，看他的口型已经做好了发出“思思”两个字来的准备。但他还是咽了回去，这并 不是因为白桦在一边拉着他，而是他现在并没有这个勇气。除了当初与白桦那烈火一般的爱情 让他喷洒了孕育思思生命的种子之外，他没有对这个女儿做过任何一件事！一个多小时之前， 他甚至还不知道这个世界上，而且就是在这同一座城市里，还有一个他齐心远的女儿！<br /><br />　　思思这个名字就是白桦自己给女儿起的，白桦虽然身在国外，却一直与收养孩子的老人保持着 密切的联系，孩子的一切费用都是白桦一个人负担着。但思思却对此一无所知。除了不能给的 母爱，白桦把能给的一切都给她了。<br /><br />　　齐心远的目光一直追着女儿拐过了那个墙角，她是要去坐公交的。就在拐弯的时候，思思还回 过头来看了齐心远一眼。<br /><br />　　“你为什么现在才告诉我？”齐心远自己都没有想到会朝白桦发这么大的火。在一个多小时前 当白桦跟他说起她为齐家生了一个女儿的时候，齐心远并没有觉得怎么激动。现在两人一同坐 进了齐心远的车子里，齐心远再也控制不住了。他的手用力的拍在了方向盘上，不小心摁响了 喇叭，吓得车子前面一对正在紧紧的搂在一起的年轻恋人一下子分开跳向了两边，那男孩正想 发作，却见车子里的齐心远似乎比他更有火气，只好收敛了怒火。<br /><br />　　“我自己都不想背的包袱我怎么好再扔给你呢？我白桦是那样的人吗？”白桦的眼泪也禁不住 流了出来，她完全理解齐心远此时的心情。<br /><br />　　“包袱？我们自己的女儿怎么会成了包袱？”齐心远情绪激动的朝着白桦吼了起来。<br /><br />　　“现在可以说不是了，可当时是！对你更是！你是堂堂艺术学院系主任的儿子，而且是全国政 协委员的孙子！那样的家庭背景允许你有私生女儿吗？你还是冷静些吧！”白桦一阵激动之后 又把一只手伸了过来，握在了齐心远的手上。她并不怨恨齐心远，因为当时的形势并不是他一 个不到二十的小伙子能够主宰得了的，对于母亲是全国文艺界名流，而祖母又是全国文艺界领 袖级人物的家庭来说，名声比任何东西都更加重要。<br /><br />　　“对不起。我只是觉得自己欠女儿太多了！”齐心远控制不住的抹了一把脸，俗话说，男儿有 泪不轻弹，只因未到伤心处，现在他不是为自己伤心，而是觉得愧对女儿思思了。这么好的孩 子竟然十几年享受不到一点儿父母的爱，还不知道平时她会受到多少回同学们的白眼儿呢，这 对于一个孩子来说，不是太残酷了吗？他完全可以想像得到，女儿一定不知多少回在夜里幻想 着能趴在父母的怀抱里跟别的孩子一样，可这对于思思来说，竟是一种几乎不能实现的奢求。 此时此刻，你就是让他抛掉了自己所有的物质财富，他也不会再抛掉这个可爱的女儿了。<br /><br />　　“这次回来有什么打算吗？”齐心远吸了一下酸酸的鼻子问道。<br /><br />　　“你是指哪一方面？”<br /><br />　　“你不是为了女儿才回来的吗？”现在，齐心远觉得一切都是小事儿，只有女儿才是大事，他 一定要让女儿思思过上跟别的孩子一样的幸福生活，并为她的将来铺就一条阳光大道。<br /><br />　　“思思又不是我一个人的女儿，我正想听听你的意见呢！”白桦的手柔柔的握着齐心远的大手 。白桦所顾虑的，并不是齐心远，而是他的夫人，那个部长的女儿萧蓉蓉。毕竟齐心远不是一 个人生活，而且已经有了一个十岁的女儿了。<br /><br />　　“你是担心萧蓉蓉吧？”齐心远一下子就猜透了白桦的心思。<br /><br />　　“不是我自私，我只是害怕咱们的女儿不够乖巧，……”后面的话，白桦不说，齐心远也已经 明白了。<br /><br />　　“你真的有些多心了，萧蓉蓉可不是那样的人，她会好好的待咱们的女儿的，再说了，到了那 么优越的环境里来，我想思思也一定会珍惜的，所以我对咱们的女儿跟萧蓉蓉搞好关系还是很 有信心的！”<br /><br />　　“你也别太乐观了，我一生下她，就送了人，一个人跑到美国去了，她连我的一口奶都没有吃 到，你倒是在这个城市里，却是对面相逢不相识，当然，这不怪你，但思思却不知道怎么回事 儿，她现在也不可能站到我们大人当时的角度上去考虑事情的，你想，她能原谅咱们吗？我真 不知道她现在的心里对我们是思念还是仇恨呢！”<br /><br />　　“一时的怨恨是不可避免的了，但还不至于到了仇恨的地步的吧，毕竟她还只是个孩子，别想 那么多了，哪个孩子不希望生活在父母的身边，她十五六年都没有见到父母，要是见了，她能 不高兴吗？”<br /><br />　　“哎！但愿吧！不过，我希望你还是先跟萧蓉蓉谈好了，再去见咱们的女儿！”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第003章  娇妻是部长女儿</span><br /><br />　　空手套<br /><br />　　中关村就是中关村，除了能与美国的硅谷相匹敌的高科技外，这里的精英们自然不会忘了利用 手中的土地来增加利润，搭着科技这趟列车，这里的房地产也一天比一天的兴盛了起来。为了 工作方便，齐心远的父母也很有远见，一下子就在这里买下了三套比较高档的住宅，一套自己 居住，另两套留给了这对双胞胎姐弟。不过，齐心远最后还是把房钱付给了父母，因为对他来 说，这么一套房子，不过是他画三幅国画的价值。当然，那还不是他手里最值钱的东西。他的 国画经常被当作贵重礼物送给国宾的。<br /><br />　　虽然地处中国的科技中心，但齐心远的房子却显得别具一格，很有田园特色，古朴的小院是用 并不整齐的竹篱笆围起来的，几棵大冠的乔木很不均匀的散落在各处，连大门都是木制的门扉 ，所能体现现代特色的便是那宽大的落地窗了。因为院门要比房子低矮，因此，那房子便有一 种被树木掩映其中的感觉，宽大明亮的落地窗一点也不会破坏这里的田园氛围。到了晚上，马 路上的灯光会透过树枝桠斑斑驳驳的射到墙上窗子上，而屋里的灯光也会从那淡雅的鹅黄色的 窗帘漫出来，给路人暖融融的温馨感觉。<br /><br />　　这房子的女主人就是萧蓉蓉了。这位部长的千金，并不是单靠着父亲的权势而出名，早在大学 的时候，她可就是北大的校花了。齐心远的父亲齐立国与那位部长萧克又是交好的老战友，两 人都很想让他们的友谊在下一代身上延续下去，所以孩子还很小的时候就以亲家相称了。而萧 蓉蓉也早就把齐心远当成了心中的白马王子，尽管在大学的时候有着无数的追求者，却从来都 是不屑一顾，而对齐心远这个才子却是情有独钟。要不是齐心远与同在中央美院学习美术的白 桦东窗事发，萧蓉蓉也不会那么急着把自己的贞操献给了齐心远，她原是准备两人新婚之夜时 再让他开苞的，但白桦的突然出现却让萧蓉蓉立即产生了危机感。就在一家人都为蓉蓉担心的 时候，蓉蓉却暗自作出了一个重要的决定——要想拴住齐心远的心，先得拴住他的身！十八岁 的萧蓉蓉终于在两人约会的时候，主动撤掉了最后一道防线，引军入关。她认为，那个白桦只 所以得逞，主要的原因还在于自己没有及时去占领齐心远那一块领地，让别人乘虚而入了。<br /><br />　　现在坐在沙发里的是刚刚十岁的女儿欣瑶，她怀里抱着一个布熊正在那里静静的看着电视，小 姑娘扎着一根长长的马尾辫，所有的头发都向后拢紧，将那明净的额全显了出来，越发显得她 眉清目秀了，她的相貌无疑继承了母亲萧蓉蓉与父亲齐心远的所有优点，称得上是优生优育的 典范作品了。她的眼睛那么纯真而又灵秀，丰满圆润的脸蛋再加上她那下巴中间微微显露着的 一道浅浅的凹沟更惹人爱怜。萧蓉蓉正在洗澡间里洗澡，今天萧蓉蓉的大姨妈刚刚结束，她就 迫不急待的清洗起来，她总是利用一切机会让齐心远在她的身上体会到做一个男人的幸福感。<br /><br />　　“欣瑶，上楼睡觉吧？”齐心远抚着女儿的头，他的表情有些怪，他忍不住地想像着他跟白桦 的女儿思思小时候的样子。他甚至想到了女儿思思住的是什么房子，吃的是什么饭，她的养父 母是不是会像他对欣瑶一样对待思思。<br /><br />　　欣瑶是个很乖巧的女孩儿，只要爸爸让睡觉，就是再好看的电视节目，她也不会赖在那里不走 的。欣瑶把那布熊放到了一边，搂着齐心远的脖子在他脸上亲了一口，蹬上小拖鞋，便上了楼 睡觉去了。听到女儿欣瑶关门的声音后，齐心远才从沙发上起来，朝洗澡间走去。推开门后， 一股热气窜了出来。萧蓉蓉那优美的胴体在浓浓的热气中包裹着，那一头秀发披散在胸前半遮 着两座峭立的玉峰，那颀长的身材丰满而不失苗条，她的脸也被那热水烫得红润起来，宽而长 的眼角在那两叶细长的柳眉下微微扬起，虽不是丹凤眼，却也十分的迷人。<br /><br />　　“我还没有洗完呢，进来干嘛？”萧蓉蓉娇嗔着，两手还是不住的在身上搓着。齐心远走过去 将萧蓉蓉搂在了怀里，坏笑着道：“我想跟你一起洗个鸳鸯澡儿！”<br /><br />　　“去你的！欣瑶还在客厅里呢，她可是个小人精！”萧蓉蓉娇笑着两手轻轻的往外推着齐心远 的身子，她感觉到了齐心远那硬硬的欲望。<br /><br />　　“已经上楼睡觉去了！”齐心远还是赖皮的搂着萧蓉蓉那赤裸的胴体不放。<br /><br />　　“那也不行，你想糊弄我呀！”萧蓉蓉还是推开了有些赖皮的齐心远，“到床上等着去！”<br /><br />　　“那你可得快点儿呀！”齐心远心里想要的不仅是她的身子，还要一件重要的事情要与她商量 。齐心远这几年也学乖了，要跟那些当官的说事儿，得在酒桌上，可要跟自己的老婆说事儿， 就得在床上了！萧蓉蓉在他身下那副欲仙欲死的样子，一次次的助长了他的成就感。齐心远简 单地擦了擦身子，便回到了床上等着，他知道，萧蓉蓉是不会让他等太久的，在这方面，她的 耐心还远远比不了自己。<br /><br />　　齐心远只开着床头灯，房间里一片昏黄，他静静的躺在床上，心里在盘算着应该寻找什么样的 时机才好。齐心远应该很知足了，娶了北大的校花不说，人家还是部长的女儿，尤其是还那么 贤惠，结婚以来，萧蓉蓉几乎没有一件事情不是顺着他的，甚至连<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span>时萧蓉蓉都特别喜欢听 齐心远的摆布，尽管这样，他还是担心女儿思思的事情两人达不成一致。正寻思着的时候，萧 蓉蓉身上裹着一条浴巾拉开浴室的门出来了。她的湿头发还没有吹干，全都湿漉漉的披在肩上 ，像是打了一层保湿的摩丝，越发显得黑亮如漆了。那条浴巾不松不紧的束在酥胸上，半裸着 两座玉峰，中间形成了一道深深的乳沟，现在的这体形可是让萧蓉蓉付出了代价的，当年为了 保持住体形，让那两座玉峰能像少女时那样娇挺，她硬是在女儿吃了四个月的奶之后就断了女 儿的念头，在她的心里，齐心远比女儿更重要。<br /><br />　　“欣瑶真的睡着了吗？”虽然已经是多年的夫妻了，可萧蓉蓉每次有了主动的要求时，都会不 免有些羞涩，她的内心里有些担心的是，怕被丈夫把自己看成是一个欲女，而事实上，她一半 是自己的需要，另一半却是为了满足齐心远。<br /><br />　　“我都听见她关门了，不睡她还能下来呀？”齐心远急着去抱浑身散发着高级沐浴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">液</span>的清香的 妻子。<br /><br />　　“上去看看嘛，别看她人小，妖着呢！”萧蓉蓉只所以如此担心女儿不睡，是因为她每次都得 尽情的又扭又叫的，她既想满足丈夫，又不想在女儿面前破坏了她这个圣母的光辉形象。齐心 远被萧蓉蓉逼着上了二楼，他轻轻的推开了女儿的房门，灯已经熄了，看来欣瑶也已经睡着了 ，他才又蹑手蹑脚的回来。萧蓉蓉已经躺进了薄被下面。<br /><br />　　“白让我跑了一趟，你看，蔫了吧！”齐心远略带埋怨的道。萧蓉蓉倒满不在乎的道：“还有 我呢，你就是再软我也要你硬起来！”她身子贴上去，搂住齐心远的脖子柔声道，“你不上去 看看人家不放心嘛！”说着，一只手伸到了下面揉了起来。<br /><br />　　“告诉我宝贝儿，这些天我来那个不方便，你有没有找别的女孩儿呀？”萧蓉蓉半开玩笑半认 真的问道，她知道，齐心远手下有几个女学生，长得也不是一般的漂亮，倒不是萧蓉蓉缺乏自 信，而是现在的女孩儿太开放，动不动就会投进了老师的怀抱，一朝遭蛇咬，十年怕井绳，当 年白桦差点儿把齐心远从她的手里抢走了还不是画画儿画到一起去了！况且萧蓉蓉也已经听到 过几次外面的风言风语了。对于朋友的忠告，萧蓉蓉只能报之以淡淡的笑，她还向人家解释道 ：“他常得给学生上裸体素描，还有找他弄人体彩绘的，都是些女孩子，我知道的。”<br /><br />　　“我的心都在宝贝儿你一个人身上了，我哪还会再找别的女孩儿呀！”<br /><br />　　“前两天给你们当模特儿的那女孩子挺不错的，你就没对人家动心过？”那天萧蓉蓉去齐心远 的小画室找他，他正带着几个学生在那里进行油画写生，中间就坐了一个非常漂亮的女孩，她 是全裸着的，那娇挺的乳房与那全身优美的曲线，让萧蓉蓉看了都怦然心动起来。好在那天学 画画的里面没有一个男孩儿，不然萧蓉蓉一定羞坏了。而那种情形，对于常年从事绘画艺术的 齐心远来说却不过是家常便饭。<br /><br />　　“呵呵，我们那儿呀，你还没见过的女模特儿多着呢，我能见一个就爱一个吗？再说了，我什 么时候在你这儿闲着过？你当我是佛祖了，普救众生呀？我可没有那么多的精力！”<br /><br />　　听着齐心远的这些话，多多少少让萧蓉蓉心里得到了一些安慰，的确，每次只要蓉蓉有要求， 齐心远也都会有求必应的，而且都会给她一个心满意足，从不马虎。借着齐心远的话，萧蓉蓉 把他拽到了自己的身上来，她那细长得如同汝窑瓷器一般的手指抚摸着齐心远的身子妩媚的说 道：“来，让我检查一下，看看是不是亏空了！”<br /><br />　　“哪能呢，还满着呢！”此时，萧蓉蓉的手又勾起了上午在车里时白桦与他的那一段激情来， 还不等萧蓉蓉怎么着，齐心远就主动进攻了起来。萧蓉蓉非常幸福的搂紧了齐心远报之以琼瑶 ，道：“你真是我的好老公！”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第004章  做情敌女儿的妈</span><br /><br />　　一阵狂风暴雨过后，萧蓉蓉非常满足的躺在了齐心远的怀里，枕着他那虽不粗犷却也壮实的胳 膊，抬起那潮红的脸来问齐心远道：“今天爽不爽？”齐心远拢了拢她那有些零乱的长发，让 她的面庞更加清晰的显露出来，满意的在她那好看的鼻子上亲了一下，道：“不是一般的爽呀 ！”良好的反馈让萧蓉蓉很是得意，她侧了身子，脸与身子一起贴在了齐心远的身上，一条腿 也插到了齐心远的两腿中间，柔柔的道：“你先等着，我下去再给你弄点吃的。”这几乎成了 萧蓉蓉固定的功课，每次完事儿之后，她都会主动的下厨给齐心远做些补身子的东西吃，她一 方面通过密集的房事过程中齐心远的能力与热情来查验齐心远是不是在外面有了情况，亏了身 子，另一方面，她也担心这过分密集的炮火会不会让齐心远吃不消，所以，她对于齐心远就像 是伺候了一棵树，总是时不时的要把他从地里拔出来看看是不是生长的正常，然后再栽进去， 又是施肥又是浇水的，很是辛苦。但她却是乐此不疲。<br /><br />　　“今天就不要去弄了，我刚刚吃过，真的吃不下去了！”齐心远把正要穿睡衣去做补品的萧蓉 蓉又搂到了怀里。<br /><br />　　“不饿也不行，这可不是饿不饿的事儿。人是不能饿了吃，渴了喝的，知道吗？”萧蓉蓉用她 那细长的手指刮着齐心远的鼻子道。<br /><br />　　“真的吃不下了，我……还有事儿要跟你说呢！”齐心远壮了壮胆儿，因为这事儿不同于别的 ，是多少年来萧蓉蓉最最忌讳的事情，齐心远真有些犹豫起来了。<br /><br />　　“怎么，有事儿求我？”萧蓉蓉的眼里立即放出了光来，看着齐心远那很是犹豫的表情，萧蓉 蓉已经预感到，这一回齐心远所求之事非同一般了。自从两人睡到了一张床上，欣瑶都这么大 了，齐心远从来就没有求过萧蓉蓉一回，包括床第之欢也都是萧蓉蓉求着他来做，萧蓉蓉是多 么希望能有那么一个机会，让齐心远能求她一回呀！有时候，萧蓉蓉曾经拷问过自己的内心， 如果齐心远求着她萧蓉蓉放他齐心远一回，让他跟另外一个女孩子睡上一觉，自己都会答应的 ，可是，等了那多少年，齐心远竟然没求过他一次，无论大小事情，这让萧蓉蓉觉得自己好失 败，如果齐心远能求她，正说明她萧蓉蓉在齐心远的心目中还是很有价值的，可她却是一年年 的失望。今天总算让她等到了，她能不激动吗？<br /><br />　　萧蓉蓉伸出那食指来压在齐心远的嘴上柔情万种的道：“心远，今天你就是提什么要求蓉蓉都 会答应你！”反正她料定，齐心远是不会把她给卖了的，她对自己与齐心远的感情还是有着相 当自信的。她只所以不放心齐心远那是因为她知道自己的丈夫太有魅力，而时下的小姑娘们也 太不要脸了，况且她知道，齐心远以又不是个不馋腥的猫！有些得意的萧蓉蓉身子趴到了齐心 远的胸脯上，两条藕臂从他的腋下穿过去，脸在齐心远的脸上磨蹭着。这阵势不像是齐心远要 求她，而是她有事儿要求齐心远似的。<br /><br />　　“要不，还是算了吧！”齐心远忽然又打住，并不是他想抻着萧蓉蓉，而是萧蓉蓉这么痛快的 答应了她，又是这么好的兴致，他不想给自己的妻子添堵。<br /><br />　　“干嘛呀！我说过我会答应你的嘛，为什么要收回去？是不是又看上了哪个浪漫的姑娘了？” 萧蓉蓉虽然心里曾经暗下决心，就是他齐心远看上了别的姑娘要跟人家睡上一觉，只要是他肯 开口求她，她也会答应他的，可是，现在她分明感觉到并不是这一类的事情。但到底是什么事 情能让齐心远在她面前这么难以启齿呢？<br /><br />　　对于萧蓉蓉这开玩笑的一句问话，齐心远觉得有些没法儿回答，虽然不是看上别的姑娘了却是 因婚外情而起的，而且还有了结果了！<br /><br />　　“不是，对不起，蓉蓉，咱不说这事儿了。睡吧！”<br /><br />　　“我不，你要是不说出来，今天咱们谁也不能睡！”萧蓉蓉赌气的从齐心远的身上坐了起来。 齐心远将被子围在了她的身上，可萧蓉蓉却身子一晃，那被子便被甩了下来，两座玉峰也随之 甩动起来。<br /><br />　　齐心远也跟着坐了起来：“这事儿我……没法儿跟你说呀！”<br /><br />　　见齐心远终于有些松动，萧蓉蓉又来了劲儿，她重新偎依到了齐心远的怀里，比先前更加温柔 了：“心远，咱们都夫妻这么多年了，我拦过你什么事儿吗？你为什么还这么看我？自从你跟 白桦那事儿以后，我觉得你对我……远了！你再也不是我以前那个心远哥了！”<br /><br />　　萧蓉蓉说的一点不假，自从白桦与他的事儿在两所大学里甚至更大的范围里被传播之后，齐心 远就一直觉得对不起萧蓉蓉，因为他是很爱她的，而他却怎么也无法把那个白桦从心里赶走， 两个女人几乎都是他的初恋，他只能让两个女人在自己的心里各占一半儿天地。<br /><br />　　“我是爱你的，蓉蓉。可是……”齐心远欲言又止，这更让萧蓉蓉焦急起来。<br /><br />　　“我不是说了嘛，有什么话你尽管说出来，我又不是不答应你！”<br /><br />　　“我想……把女儿接过来。”齐心远终于鼓起了勇气把心里的话吐了出来。他像是卸掉了一块 大石头一样的轻松。<br /><br />　　“女儿不是在家里吗？你……”萧蓉蓉立即意识齐心远所说的女儿并非指欣瑶。<br /><br />　　“我是说思思。”齐心远没有底气的说道。<br /><br />　　“思思是谁？”萧蓉蓉的火气立即腾了起来，尽管齐心远已经给了她很充分的心理准备，可她 还是有些意外。<br /><br />　　“白桦的。”齐心远的声音很小。<br /><br />　　“怎么，你们……你们已经有了女儿？而且她现在又带着你们的孩子从美国回来？她……还没 完没了啦？”萧蓉蓉显然火了，她的声音不由的高了起来。<br /><br />　　“你轻点儿！欣瑶已经睡着了！”齐心远顿了顿继续说道，“思思一直住在这个城市里，收养 在一对上了年纪的夫妇那里。”齐心远尽量想以思思目前的处境来打动萧蓉蓉。<br /><br />　　“是你送出去的？”萧蓉蓉已经从齐心远的身上起来，眼泪止不住的从那好看的眼睛里滚出来 。她从来没有像今天这样发过火，她一直是靠着温情来维护着这个家的，她爱女儿，爱着丈夫 ，她不想让任何人来干扰了她这个温馨的家。可今天，她觉得那个叫白桦的女儿已经让她无法 继续容忍下去。<br /><br />　　“我也是今天才知道的，我压根儿就不知道这件事儿，今天我碰到白桦了，她刚从美国回来。 ”<br /><br />　　“是不是今天你们一起去见那孩子了？”萧蓉蓉抹了一把眼泪，声音又恢复了平静。但她的心 里却还在起伏着。<br /><br />　　“但我……还没敢让思思知道，我还不知道她认不认我这个父亲呢！”齐心远故意将“们”字 省去，他不想再去惹她。<br /><br />　　萧蓉蓉忽然觉得齐心远此时好可怜，连自己的亲生女儿都不敢认，同在一座城市里生活了十几 年，却是路人一般。<br /><br />　　“应该上中学了吧？”萧蓉蓉推算着齐心远跟白桦的事情到现在的距离。<br /><br />　　“已经是初三了。”齐心远的心里似乎有一些安慰和自豪，或许是因为萧蓉蓉的语气平缓了一 些，也许是因为感觉到自己的女儿都十五岁了，这个突然间冒出来的女儿似乎给了他许多惊喜 。<br /><br />　　“那……她现在知道她的亲生父母是谁吗？”萧蓉蓉的心里开始有了新的打算。<br /><br />　　“不知道，连她也没有去见过面。”<br /><br />　　今天的事情似乎正是萧蓉蓉这多少年来一直害怕而又期待的事情，她总觉得她跟那个叫白桦的 女人还没有完，还会发生些什么的。今天终于发生了，她倒觉得轻松了起来。<br /><br />　　“我同意把你跟白桦的女儿接过来！”萧蓉蓉语气平静的说道。虽然齐心远在白桦面前吹嘘着 他能做通萧蓉蓉的思想工作，但他绝对没有料到她会这么痛快就有了转变。<br /><br />　　“你……不会是说气话吧？”齐心远有些不太相信的问道。<br /><br />　　“你看我像是在说气话的样子吗？不过，我有一个条件！”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 "> 总字节数：2637720字节</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4"><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=【',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">【</span>论坛最新地址点我收藏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">】</span></font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被烧香猫猫在2015-03-30 20:16重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3184377&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3184377&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共11条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '3184377', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3184377.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3184377.html</guid>
	<pubDate>2013-01-08</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【流浪汉的胁迫】【全本+续1-17章】</title>
	<author>轩辕战使</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第01章</span><br /><br />　　一个满身酒气的女子走在公园的林荫道上，身体摇摇晃晃，仿佛马上就要醉倒在地。静敏是一个大三的女生，从小到大家教很严，从来未试过喝那么多酒，并且这么晚一个人走在外面。今天和男朋友润东吵了一架，静敏非常伤心，听人说借酒能消愁，于是从超市买了几罐啤酒以解心中不快。虽然只是啤酒，但是对于静敏平时滴酒不沾来说，静敏很快就有了醉意。静敏在公园里的一张长凳上坐了下来，回想着和润东相处的每一段回忆……静敏有一双迷人的眼睛，精致的五官，从入学那天起，就被无数男生关注，追求者也多不声数，可静敏偏偏选择了不帅的润东，润东的文雅和内涵吸引了她，而且润东什么事情都迁就着她，对她非常好，和润东在一起，她真的很开心。想到今天吵架，自己也有不对的地方，静敏的眼泪流了出来。只要润东一个电话过来道歉，我就原谅他。静敏心想。想着想着，静敏最后一罐啤酒没喝完，就躺在长凳上睡着了。<br /><br />　　这时候，不远处一个身影在蠢蠢欲动，是一个穿着迷彩服的中年男人。这个中年男人叫阿坚，是一个拾荒者。阿坚从小就很厌世，觉得世界上所有事情都是没意义的，认为做人那么辛苦不如死掉一了百了，但是又缺乏自杀的勇气，所以每天靠着捡破烂来苟且偷生。这天阿坚发现了公园是一个好地方，很多人喝完饮料就直接扔在了地上，阿坚觉得这个行为虽然没素质，但对自己来说是一件好事。<br /><br />　　阿坚刚准备收工回家，就发现了长凳上的这个女人，更重要的是，女人手里握着一个易拉罐，那可值一毛钱，阿坚心想。阿坚走过去，礼貌地问了一句：「小姐，请问这个瓶子还要吗？」「小姐？」阿坚又问了一声。醉得挺深的，阿坚心想。<br /><br />　　阿坚从静敏手中夺过了啤酒罐，放进了收集罐子的麻包袋里。<br /><br />　　阿坚从静敏手中拿瓶子的时候，触碰到了静敏的玉手，阿坚有一种麻麻的感觉。这是阿坚第一次摸女孩子的手，由于孤僻的性格，阿坚还没谈过恋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">爱</span>，甚至连女性朋友也没交过。阿坚打量着面前这个女人，静敏披着一头黑色的长发，酒气让她的脸蛋有点红润，樱桃小嘴在街灯的照映下显得额外<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>。静敏上身穿着一件白色的ｔ恤，披着一件黑色的皮衣外套，下身是一条牛仔短裤，配上黑色的连裤<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>，高帮的帆布鞋，清纯而性感。阿坚从来没有这么近距离认真看一个女孩，而且面前是一个大美人，阿坚一下就勃起了，阿坚产生了一个念头。阿坚看了下周围，一个人也没有，阿坚把静敏背了起来，拿着麻包袋往住处走去。这么晚喝得那么醉，还一个人走出来，肯定不是什么好女孩，阿坚心想。一个人在做坏事的时候，总会想到无数的借口为自己解释。虽然阿坚平时是一个老实而且有道德的人，但在欲望面前，道德仁义全部抛之脑后。<br /><br />　　阿坚背着静敏，回到了住所。阿坚的住所是一个不到６平方米的自行车房，里面有由两块木板叠成的一张床，其他空间都堆满了纸皮、废铁这些在阿坚眼中是宝的垃圾东西。阿坚就是一个社会最底层的垃圾，现在竟然有幸遇上一个泥醉不醒的校花。<br /><br />　　阿坚把静敏放在床上，翻弄着静敏的手提包。阿坚找到了静敏的手机，打开一看，有十几条未读短信和几个未接电话。阿坚虽然没读过多少书，但字还是认得几个，阿坚看见手机上全部都是一个人发过来的：润东。阿坚大概看了下内容，基本都是润东道歉的话，阿坚大概猜到了故事的过程。眼前的女人和男朋友闹矛盾，然后借酒消愁，结果一醉不醒。恩，一定是这样，阿坚想。阿坚还找到了静敏的身份证。蔡静敏，１９９２年６月１８号。阿坚看见年龄，更加兴奋了，迫不及待地伸手去脱静敏的外衣。这时候，静敏的手机又震动了起来，是短信。阿坚拿起一看，又是润东。「敏敏，原谅我吧！」阿坚看见短信，心中的恶魔又出现了。<br /><br />　　吗的！这么漂亮的女人让你泡去了！凭什么我就要孤独一生！阿坚已经被愤怒冲昏了头脑，阿坚给润东回了一条短信：我们分手吧！我以后都不想看见你！<br /><br />　　然后把润东发来的短信和来电记录全部删除掉。<br /><br />　　阿坚把手机关机了，把静敏的外套和ｔ恤都脱了下来。静敏穿的是一个蕾丝粉红色的胸罩，但是阿坚不会脱女人的胸罩，所以直接用刀片把静敏的胸罩割断脱了下来。一对雪白的奶子毫无保留地露了出来。阿坚第一次看见女人的身体，兴奋到了极点，一下就把静敏紧紧抱住，对着静敏的小嘴唇吻了下去，阿坚实在是太饥渴，嘴唇紧紧包住了静敏的嘴唇不断吮吸，舌头狂舔进静敏的嘴里。静敏没任何清醒的意思，只是唔唔地叫了一声，阿坚听到这声音，吮的更狂了，连续吻了５分钟才停止下来。阿坚继续向下吻着，从静敏的下巴，到脖子，到锁骨。<br /><br />　　静敏身上有酒气味，和体香混合在一起，令阿坚感到非常兴奋。阿坚第一次闻女人的味道，兴奋得脑袋像要爆炸。阿坚把脸埋在静敏的乳沟里，大力呼吸，闻静敏的味道。阿坚忍不住伸出了舌头，舔着静敏胸前每一个角落。静敏的两个乳房都沾满了阿坚臭臭的口水。阿坚已经五个月没有刷牙和洗澡了，玷污着这么干净的身体，阿坚的罪恶感使他的兴奋度再上了一个层次。阿坚双手抓住了静敏的两个乳房，来回搓捻，嘴巴含住左奶的乳头不断吮吸，好像非要吸出奶才罢休。<br /><br />　　阿坚玩弄完乳房后，脱下了静敏的鞋子和牛仔裤。静敏身上只剩下一条连裤丝袜和内裤了。阿坚为了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>，不直接脱下，而是用刀片把丝袜割开了一个个大洞，双腿中间静敏的粉红色蕾丝内裤又露了出来，看来是和胸罩配套的。阿坚把内裤割了下来，拿到鼻子前疯狂嗅吸，饥渴到了极点。然后把静敏的双腿抬起来，粉红色的阴唇一览无余，阿坚双手托住静敏的双腿，一头向静敏的阴唇吻了下去。<br /><br />　　「唧唧」「唧唧」，吮吸的声音充满着整个房间，静敏又发出了叫声，但还是没有醒来。阿坚又足足吸了五分钟才肯罢休。<br /><br />　　阿坚终于忍不住掏出了他的大ｊ８，对着静敏的阴唇伸过去，阿坚双手抱住了静敏竖起的双腿，把ｊ８插进去。龟头刚进，发现静敏的阴道非常紧，难道是处女？<br /><br />　　阿坚想。阿坚又把鸡巴插进了一点，发现更难入了，这时候静敏又叫了一声，阿坚又来劲了，一用力把整根鸡巴插到了尽头！「啊！」静敏喊了出来，但还是没有醒过来。阿坚把鸡巴拔出了一点，有点血丝跟带着出来。吗的！果然是处女！<br /><br />　　哼，我还以为你已经被这个润东上过了呢！现在第一次还不是交给老子的！<br /><br />　　想到这里，阿坚更兴奋了。阿坚抽插了几下，感觉好紧，加上是第一次就搞这样的大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，阿坚想要射了。我靠！该不会是早泄吧？阿坚趴在了静敏身上，继续抽插。<br /><br />　　阿坚抓着静敏的乳房，嘴巴又对着乳头吮吸起来，鸡巴一进一出地抽插着。<br /><br />　　「啊」<br /><br />　　阿坚终于忍不住，把精液都射在了里面。太爽了！阿坚感叹道。这么爽的女人，以后没机会搞可不行。阿坚想到了一个邪恶的决定。阿坚打开了静敏的手机，用照相机把静敏的全裸照拍了下来，每个角度都拍了几张，而且还躺在静敏隔壁来合影。以后想做的时候就拿这个威胁她，哈哈。阿坚心想。<br /><br />　　阿坚放下手机，开始第二轮作战。这样的大美女，射１次怎么可能够呢。阿坚把静敏抱了起来，面对面地坐在自己大腿上，还把静敏的双手搭在了自己的肩膀上，看上去就像是静敏主动抱着阿坚一样。阿坚又拿出手机拍了一张。阿坚继续上下抽插，静敏在阿坚腿上上下下地，奶子不断上下摇晃，摩擦着阿坚的锁骨。<br /><br />　　阿坚把静敏披在胸前的长头发拨到后面，嘴巴又把静敏的小嘴唇包了起来。<br /><br />　　阿坚最喜欢这个姿势了，一边插一边吻。阿坚这次比刚才持久了，插了十几分钟才射了出来，依旧把精液都射在了里面。阿坚歇了一会，继续用这个姿势开始了第三轮的作战……阿坚几十年的积蓄，一次性满满地射到了静敏的体内，阿坚感到莫大的满足，又拍了几张战后的合影，并把之前的图片一起上传到自己的邮箱上面。阿坚在网吧玩游戏的时候申请过一个邮箱，幸好还记得。<br /><br />　　阿坚抱着静敏，满足地进入了梦乡……<br /><br />　　第二天<br /><br />　　阿坚从睡梦中醒来，阿坚从来没有试过睡得这么舒服，可能是做完爱的原因，阿坚想。阿坚看了看隔壁的静敏，静敏依然没有醒来，经过一夜，静敏身上的酒气已经散去，身体散发出的是一股<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">少女</span>的芳香，阿坚闻了闻，鸡巴又硬了起来。<br /><br />　　阿坚忍不住了，抬起静敏的双腿又干起来。昨天射在静敏阴道里的精液已经变得十分黏稠，看上去非常肮脏，但阿坚哪会觉得肮脏，阿坚本来就是一身邋遢的人。<br /><br />　　阿坚插了进去，身体压在静敏身上，嘴巴不断吮吻着静敏的嘴唇、脖子、锁骨、乳房每一处可以舔的地方。<br /><br />　　这时候，静敏朦胧中醒了过来，静敏依稀觉得，有东西在狂舔着自己的乳头，并且下体在被什么东西抽插着。静敏睁开眼睛，惊呆了！自己躺在一个放满杂物的充满臭气味的房间里，有个猥琐的瘦子正在强奸自己！「啊！」静敏尖叫了一声，用手推开阿坚的头部，试图摆脱阿坚的强奸。阿坚也意识到了静敏的醒来，用双手抓住了静敏的双手，按在床上，继续抽插。静敏不断挣扎，虽然阿坚是个瘦子，但也比一身娇气的静敏力气大，静敏根本摆脱不了阿坚，只好不断大声喊救命。但静敏的反抗只会令阿坚更加兴奋，抽插得越来越快。阿坚用嘴巴含住了静敏的嘴唇，静敏只能发出唔唔的声音。阿坚的这个自行车房在一个比较偏僻的角落，平时除非别人要到隔壁的车房拿东西，不然根本没人会来这里，静敏的喊声除了阿坚和她自己，根本没人听见。阿坚插得爽起，又把精液全射在了静敏的体内，静敏已经哭得不像人样了。阿坚放开静敏，把衣服扔向了静敏：「敏敏，昨天大家都是第一次哦！以后你就是我的人了。」静敏瞪了阿坚一眼，感到无比的愤怒和耻辱，自己的第一次竟然被这个乞丐模样的人夺走了。静敏的胸罩和内裤已经破烂，静敏只好只穿上ｔ恤和牛仔裤，里面什么也没有穿。由于静敏的乳房又大又坚挺，ｔ恤前面突出的两颗豆豆分外明显。静敏把破烂不堪的丝袜脱掉，毕竟这样的袜子穿出去更丢人。静敏穿好衣服后，提起手提包哭着走出了阿坚的住所……静敏走在街上，下体依然非常疼痛，走路也走不稳，眼泪从眼眶不断涌出。<br /><br />　　现在还是清晨，街上只有一些老人在耍太极，没有人注意到静敏。静敏伤心地拿出手机，想找润东，但刚拿出手机才想起昨天已经和润东吵架，主动打过去又太没面子了。静敏翻了翻手机，没有一个润东的来电显示和短信通知（已经被阿坚删除），真不是男人！静敏想。眼泪又不自觉的夺眶而出。静敏绝望地回到了学校宿舍。这是第一节课时间，室友们都去了上课，宿舍一个人都没有。静敏从来也没逃过课，但今天发生了这件事，静敏还哪有心情走去上课，静敏现在绝望到天塌下来也不关她的事。<br /><br />　　静敏把东西放下，走进浴室洗澡。静敏把衣服脱掉，雪白的乳房又露了出来，静敏看了看自己的身体，肩膀上、乳房上、大腿上都有几处明显的吻痕，是阿坚昨晚的疯狂留下来的。阴道感觉粘粘的，是阿坚的精液残留，阴毛上还有白色的胶状物，是阿坚的精液凝固成的。静敏看到自己的身体，眼泪又夺眶而出。充满肮脏的身体，静敏觉得洗十次澡都洗不干净。静敏把水从自己头顶淋下去，想让自己清醒一下，水顺着静敏的长发流到静敏的胸前，到乳头，到都市，到阴唇，再到大腿，一幅美丽的美人出浴图。静敏挤出大量沐浴露，大力快速地试擦着身体每一个角落，可是一支沐浴露，又怎能洗走静敏心中的阴影？静敏在浴室里洗了整整一个小时，但是静敏无法摆脱自己是那么肮脏的想法，眼睛已经彻底哭红。<br /><br />　　静敏照了照镜子，发现自己的样子憔悴了许多。静敏发现脖子上还有一处吻痕，而且非常显眼，被人看见的话太耻辱了，于是拿创可贴贴在上面遮盖住，装成是受伤了的样子。静敏面无表情地坐在床上，回想着昨天的事情。要不是喝酒就不会发生这样的事情了！静敏想。眼泪再次夺眶而出。<br /><br />　　另一方面，阿坚的住处里，阿坚还没在陶醉中走出来，拿着静敏的胸罩和内裤在嘴巴前舔，又撸了一发。静敏的皮衣也留了下来，阿坚拿起皮衣，嗅了嗅，散发着静敏的味道。「这衣服不错！」阿坚把皮衣披在了自己身上。<br /><br />　　静敏就在床上坐着，室友们还没有回来，静敏很需要人安慰，拿起勇气打电话给润东。「喂？」电话那头传来熟悉的声音，是润东。静敏又忍不住哭了出来。<br /><br />　　润东听到静敏的哭声，非常着急，「敏敏！是敏敏吗！你怎么了！」「润东……我……呜呜」「敏敏！不要哭！你现在在哪！」润东和静敏约了出来老地方——校园里的一棵榕树下。那是他们相识的地方。<br /><br />　　他们一见面，静敏就扑在润东身上放声大哭。静敏断续地向润东叙述了昨天到今天的经历，润东听完后，觉得是一个沉重的打击。润东紧紧地抱着静敏，两人在榕树底下紧紧地抱在了一起。<br /><br />　　报警？不行，女孩子那么注重清白，这些事情肯定不能传播出去。去打那个乞丐一顿？也没有意义的，这些社会最底层的垃圾根本是烂命一条，你杀了他他更开心。润东暂时想不到解决的办法，紧紧地抱住了静敏。「敏敏，对不起，以后我都在你的身边，不会让人再欺负你。」静敏听到润东这么说，心里暖和了一点。<br /><br />　　随后两天，静敏在润东的陪同下，心情平静了许多。然而，事情却没有那么简单的告之段落……今天是星期天，是阿坚破处后的第三天，阿坚的欲望又来了，简直按奈不住，阿坚从兜里拿出两块钱走进了附近的黑网吧……今天是星期一，是静敏和润东学校篮球比赛的日子，润东作为高材生，也是体育健将，自然有份参加比赛。「敏敏，今天晚上六点要来支持我比赛哦！」「恩！」静敏玩着手机回着短信。回了短信，静敏打开电脑想看点欢乐的事情散下心，毕竟这么件事情不可能几天就平复下来的。静敏登上了ｑｑ，发现了一封新邮件，是陌生人寄过来的。静敏觉得打开了邮件。邮件里面是一个文件夹附件，静敏觉得很好奇，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">下载</span>了下来。<br /><br />　　打开下载好的文件夹，里面有几十张图片，静敏好奇地打开来看。打开第一张图片的时候，静敏张开了嘴巴，瞳孔不自觉的放大，仿佛看见了世界末日。电脑屏幕上是一个熟悉的地方，和熟悉的裸女！而那个裸女不是别人，正是静敏她自己！静敏整个人呆若木鸡！静敏觉得脑子都空了，自己的裸照竟然被那个流浪汉拍了下来，现在还发到了自己的电脑前。静敏回过神来，继续点开其他的图片。<br /><br />　　每张图片都是静敏身体的每一个部位，各种不同的角度，有几张还是自己和流浪汉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做爱</span>的合照。静敏感到无比耻辱，心中闪过无数的猜想。他拍下照片发过来是想敲诈勒索？还是有什么目的？<br /><br />　　回到邮件上，静敏发现附件下面的正文还有一行字：不想这组图片传播出去的话，星期一晚上六点带上２００元到ｘｘ公园等我。星期一晚上，不就是今晚吗？<br /><br />　　不过今晚答应了润东去看他比赛……哎，为了清白，还是去公园那边吧。幸好只是勒索钱财。静敏心想。<br /><br />　　晚上五点半。球场上非常热闹，大帮观众正等待着比赛的开始，选手们也正在热身，润东也不例外，在场上拉伸着根骨。怎么敏敏还没来？润东心想。<br /><br />　　而同在这个时候，校园侧门，一个黑色长发的女生正往ｘｘ公园的方向走去……<br /><br />　　第02章<br /><br />　　静敏走在街道上，越想越不对劲。为什么他只勒索２００元那么少？难道要分多次勒索？还是有其他目的？我给了他２００之后，是否这件事就了结？带着无数疑问，静敏来到了ｘｘ公园。静敏在长凳上坐了下来，心里尽是焦虑。<br /><br />　　比赛就要开始了，怎么敏敏还不来？润东充满疑惑，拿起手机打给了静敏。<br /><br />　　「喂？」「喂，敏敏？比赛快开始了，怎么还不来？」「润东……不好意思，我临时有点不舒服，来不了为你加油了」「啊？没事吧？看医生了吗」「没事，就有点头晕，休息下就没事了」「恩，那你休息下吧，我打完比赛回去看你」「恩，你加油。」静敏挂掉手机，这是她第一次向润东撒谎，这可不是一个好兆头，撒第一个谎开头，就意味着往后会有无数多个谎言出现……这时，静敏面前出现了一个身影。是阿坚。阿坚依然穿着那套泛黄的迷彩服，那双胶凉鞋。静敏看到这个厌恶的面孔，感到愤怒又恐惧。「敏敏，果然按时间来了呢」阿坚先开口。「你想怎样！？」「钱带来了吗？」「你想要多少钱，一次说清，不要以后又来烦我！」「我不要钱，我要你陪我做爱，哈哈」说着就把手搭在了静敏的肩膀上。「缩开你的脏手！」静敏一下把阿坚推开。「既然你不配合，我只好把我们的合照发到你的校园论坛上去了，让你的校友都看看你的全貌！」阿坚威胁到。「你……！」静敏显然被吓到了，如果那些照片被同学，校友看到，那她不用活了。<br /><br />　　「怎么了？考虑好了吗？」阿坚又把手揽在静敏的腰上。这次静敏没有反抗，因为这些照片威胁力实在是太大了，毁她一生清白。「这样不就好嘛，来，我们去ｘｘ宾馆。叫你带的２００元就是我们今天晚上的开房费，哈哈」阿坚揽着静敏走出公园。<br /><br />　　大街上，一个貌美如花的年轻女孩被一个一身邋遢的猥琐大叔紧紧地揽住。<br /><br />　　路人纷纷投去了奇异的目光，毕竟两人实在是太不搭配了，说是父女，男的又太年轻，说是情侣，那女的口味也太奇怪了。<br /><br />　　就这样，阿坚揽着静敏从公园走到了ｘｘ酒店。路人的奇异目光使阿坚感到兴奋，毕竟能揽着这样的美女走在街上是很有面子的。到了酒店里面，阿坚拿出了身份证和静敏的钱包开了一间最小最便宜的单人房。阿坚也是有身份证的，只不过不肯工作自甘堕落罢了。<br /><br />　　另一方面，比赛已经开始了，虽然静敏不在，但也有很多啦啦队为润东加油，润东也不想其他事情，专心打比赛。开局半分钟，润东队就强势进攻，射入一个三分球！场上发出了雷鸣般的掌声！<br /><br />　　回到这边，阿坚带着静敏进了房间。房间空间不大，而且床只有１。５米宽，两个人睡确实挤。刚进房间，阿坚迫不及待的一下把静敏抱住。「我等很久了！」阿坚向静敏的嘴唇吻了过去。「咳咳」静敏显然被阿坚的臭味噎着了。「臭着你了么？呵呵。来，我们先洗个澡吧」阿坚抱着静敏进了浴室。<br /><br />　　静敏只好任由阿坚摆布，因为稍有一点不服从，阿坚就拿出照片的事情威胁她。阿坚刷完牙，开始脱静敏的衣服，两下功夫就把静敏脱了个精光。静敏又一丝不挂地站在了阿坚面前。阿坚自己也脱光后，把静敏按在了浴室的墙上，一阵狂吻。<br /><br />　　这次在静敏的脸蛋上也留下了一个吻痕。阿坚拿起花洒，对着自己和静敏就冲水。阿坚已经很久没试过洗澡的感觉了，加上现在是夏天刚到，阿坚感到非常舒服。花洒的水把静敏的头发和身躯都淋湿透，湿湿的长发披在吹弹可破的乳房上，性感至极。<br /><br />　　阿坚想到了一个点子。阿坚挤了很大一下的沐浴露涂在静敏的乳房上，说道：「敏敏，用你的奶子帮我擦身子吧！」「什么？！」你让静敏不眠不吃一个月，静敏也想不到这么淫荡的事情出来。而现在却要亲身做出这么淫荡的事情，静敏耻辱到了极点。<br /><br />　　静敏胸前涂满了沐浴露，阿坚把她抱住，胸膛对胸膛地上下摩擦。「就是这样，学会了吗？来，就这样帮我全身都擦干净！」静敏的眼泪不禁流了出来，父母给了自己这么干净纯洁的身躯，现在竟然要以这样的方式帮一个流浪汉洗澡。<br /><br />　　静敏一边为阿坚擦着身子，一边想起了自己的爸爸妈妈。从小到大，爸爸的管教都很严格，使得自己的学习成绩一直名列前茅，还考来了这个省名牌大学。<br /><br />　　妈妈一直很疼爱自己，给自己吃最好的，用最好的，自己就是爸爸妈妈心目中的明珠。<br /><br />　　父母苦心栽培的自己，竟然在做这样的事情，静敏带着哭泣声，终于为阿坚擦完了背。「谢谢敏敏！轮到我帮你洗了哦」说完一手抓住了静敏的奶子揉了起来。静敏的双乳令阿坚爱不释手，搓了几十下才舍得停下来。<br /><br />　　阿坚又挤了一下沐浴露在手上，涂满静敏身上每个角落，不断用手在静敏身上摸来摸去。阿坚从背后抱着静敏，用手指玩弄着静敏的阴唇。「啊」静敏忍不住叫了出来。阿坚玩弄得更加疯狂，加快了手速不断震动静敏的阴蒂，静敏下体抽搐了一下，阿坚停了下来。等会就让你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>，哼。阿坚想。阿坚拿起花洒，把两人身上的沐浴露冲干。阿坚觉得很久都没试过洗干净澡的感觉了，真爽。阿坚用浴巾把静敏的身体擦干后，把浴巾横着裹在静敏身上。浴巾上刚好只遮住乳头，下刚好遮住屁股。<br /><br />　　现在是比赛第一节刚结束的休息时间，比分已经是２６：１８，润东队大幅领先。润东和队友们纷纷回到球架底下休息。「东哥！你的水！」一个鬼马的女生递给了润东一瓶矿泉水，「东哥！敏姐没来，但有我们为你加油！」晓清调皮地说到。「谢谢你们，晓清、依婷。」虽然依婷一直没说过话，也没喊过加油，但见润东这么说，为表礼貌也向他微笑致意。静敏这几天怎么了？现在润东比赛又说不舒服？虽然这几天宿舍里的日子都很平常一样，但依婷觉得还是有点奇怪。<br /><br />　　晓清和依婷都是静敏的室友，但晓清这个无厘头就像个小女孩，整天大大咧咧的，怎么会注意别人的眉头眼色呢，只有依婷注意到静敏最近有点情绪波动。<br /><br />　　她们是４人一个宿舍的，还有一个叫家洁，是个学习狂，一天到晚泡在图书馆，自然也没有注意到。<br /><br />　　回到酒店这边。阿坚突然想到，我要挟敏敏只是想满足性欲罢了，万一她怀孕了怎么办？想到这里，他决定做一下安全措施。「敏敏，你到前台去买盒避孕套上来，我看你也不想怀上我的孩子是吧。」说着就递了２０块钱给静敏。静敏愣了一下，她万万没想到这个流浪汉愿意戴套，不过对她自己来说也是件好事，于是她说「恩，我穿上衣服就下去。」「谁让你穿衣服的？等你穿好衣服天都亮了！就这样去！赶紧的！」「就…这样去？」静敏身上只裹着一条浴巾，而且现在是晚上６点多，是最多人办理入住的时候，前台一定很多人，就这样下去的话，是何等的尴尬。静敏心想。<br /><br />　　「有问题吗？！你怕现在被几个人看见你裹着浴巾，还是想全世界看见你的裸照？！」阿坚说着把静敏推了出去。静敏把浴巾裹得更紧一点，生怕途中会滑落下来。她从８楼坐电梯下去，电梯在５楼的时候停了下来。电梯门打开了，４个男人出现在面前！他们都是酒店的住客，想不到会在电梯里看见一个只裹着浴巾的女人，他们也看的目定口呆！<br /><br />　　男人们走进了电梯，和静敏一同下到了一楼大堂。男人们时不时都瞄着静敏的胸部，因为浴巾太窄，只能勉强遮住乳头，静敏的双乳都露了一半出来，电梯里还充满着她刚洗完澡的芳香，４个男人都不禁勃了起来。<br /><br />　　静敏从电梯里走出来，大堂的保安也惊呆了，他目不转睛地看着静敏露出的上半球，他从来都没有遇到这么大胆的住客。<br /><br />　　前台果然堆满了办理入住的住客，前台操作的电脑却只有两台，这意味着静敏还要在大堂逗留一段时间。静敏坐在大堂等候的沙发上，这时候一分钟对于她来说就是一年。保安还是目不转睛地盯着她的胸部，她也察觉到了这点，但她没有办法，因为如果把浴巾拉高一点，屁股和阴毛都会露出来，那样更加耻辱。静敏就这样坐在沙发上，接受着保安和路人的视奸。<br /><br />　　办理入住的人终于搞定了这一批，静敏从商品架上拿了一盒避孕套，到前台结账。前台的小伙子看了看她的着装，再看了看她买的东西，又投向诧异的目光。<br /><br />　　静敏终于买完了避孕套，往电梯门走回去，但由于时段人流比较紧，电梯刚才一直没下来，所以没有把刚才那一批住客接走，现在电梯口也是一大批人在等待。<br /><br />　　电梯终于到了１楼，静敏走了进去。但实在是太多人了，电梯一下子就爆满，静敏被几个男乘客紧紧地夹在了中间，她的乳房紧紧地被贴在前面男人的手臂上，她只希望能够赶快上到８楼去，这里简直太难熬了。<br /><br />　　电梯终于到了８楼，静敏急忙的走出电梯，就在出电梯门的一瞬间，她的浴巾被一个住客的行李箱子给勾住了！静敏向前走的那股惯性直接把整条浴巾扯了下来！一个一丝不挂，手上还拿着一盒避孕套的裸女站在了众人面前！雪白的双乳、茂密的阴毛还有大臀部一览无余！众人都看得惊呆了！「啊！」静敏尖叫了一声，立刻用手捂住乳头和阴部，跑回了８０９房间。<br /><br />　　咯咯咯，静敏不停的敲门。阿坚从门上的猫眼看到了门外一丝不挂的静敏，明明裹着浴巾出去的，怎么一丝不挂的回来了呢？阿坚感到奇怪。嘿，我就特意不开门，让你在外面着急。阿坚从猫眼看到外面静敏着急的表情，就感到兴奋。<br /><br />　　「求求你！开门吧」静敏无奈恳求道。「敏敏老婆，叫我三声老公我就开门，嘿嘿。」婚姻是一生的承诺，这么神圣的事情，怎么可以随便认，更何况是认一个可恶变态的流浪汉。静敏心里尽是忐忑。阿坚感觉门外沉默了一会，又说道「怎么了？喊我三声老公就给你开门」。<br /><br />　　这时候，静敏发现远处有两个男人走了过来，肯定又是８楼的住客，静敏已经没时间了，一咬牙一跺脚对门里喊了起来。「老公老公老公！」「什么？我听不清楚，大声点」「老公，求求你给我开门吧！」「叽~ 」地一声，房门打开了，静敏一下子扑了进去，然后立刻把门关上。<br /><br />　　阿坚把全身赤裸的静敏揽入了怀里。「我的好老婆敏敏，以后你就叫我老公了知道吗？」。静敏沉默不语。「怎么了刚才叫得那么大声，现在又不肯叫了吗？！」阿坚打开房门，再次把静敏推向门外。「不要！求求你不要！老公」「哼，这才听话」阿坚把静敏抱到了床上，整个人压在静敏身上。<br /><br />　　阿坚今天没有往日那么粗暴，而是温柔的在静敏的脖子上吻着，静敏赤裸地被一个男人压在身上，还被这么温柔地吻着自己，有点奇怪的感觉，但她说不出来是什么感觉。阿坚用双手的食指和拇指夹着静敏的两个乳头不断揉来揉去，静敏感觉好像要爆炸了，她从来没有试过这种快感。阿坚夺过了静敏手中的避孕套。<br /><br />　　「荔枝味。」阿坚照读着盒子上面的三个字，「想不到你喜欢荔枝味啊，哈哈」。<br /><br />　　阿坚把盒子拆开，从里面拿出了一个戴在自己的鸡巴上面。又把静敏的双腿抬了起来，慢慢插了进去。「啊啊~ 」静敏发出了一声呻吟。她感到这次没有上次那么痛，而在痛的之余多了一种奇怪的感觉。<br /><br />　　阿坚开始不停抽插。<br /><br />　　来到润东这边，比赛已经进行第三节，比分已经达到了６７：４２的压倒性优势。「润东队必胜！！」晓清大声喊道。傻丫头。依婷心想。其实依婷很羡慕晓清每天无忧无虑的过日子，无论做什么事情都大大咧咧的。依婷自己却是学生会的会长，每天都一大堆问题等着她去处理，什么英语角，社团搞活动等等，依婷一想到这些就头疼。<br /><br />　　「赵会长！」远处一个带眼镜的男生走了过来。「怎么了？潘佳。」依婷转过身来。「赵会长，关于组织安全演讲这篇稿子有点问题，麻烦你看一下好吗？」潘佳说道。润东听到也望了过来，依婷向润东微笑表示自己有事要先离开，然后和潘佳离开了篮球场。<br /><br />　　依婷长得非常清秀，学生会里有几个男干部也十分青睐她，但都不敢出位地追求她，因为依婷给人一种高高在上的感觉，如果说静敏是柔弱迷人，依婷就是高贵冷艳。<br /><br />　　「啊！」静敏控制不住叫了一声。她已经被阿坚抽插了十分钟，她用右手捂住了自己的嘴巴，不让自己发出声音。好热…为什么会这样…被一个厌恶的人侵犯自己，竟然感觉到了些许快感！静敏不敢相信自己的身体，只好尽量不发出声音，让自己变得没那么淫荡。<br /><br />　　由于阿坚戴了套子，他的敏感度降低了些许，他加快了抽插的速度。「唔」静敏虽然捂住嘴巴，还是不禁叫了出来。阿坚抽插速度的加快，令静敏觉得全身发热，下体的快感也急剧提升。阿坚看见静敏通红的脸蛋，吻了下去。<br /><br />　　「抱着我。」阿坚对静敏耳朵吹了一口气。静敏把双手揽在了阿坚的肩膀上。<br /><br />　　为什么我会听他的话？静敏做完这个动作才意识到。但是顾不了这么多了，强烈的快感让静敏失去了理智，「啊~ 啊啊」，也不断叫了出来。<br /><br />　　阿坚再次加快了抽插速度，静敏觉得下体快要爆炸了，双手抱紧阿坚，闭着眼睛感受着强烈的快感。「啊~ ！」静敏喊得非常大声，下体开始抽搐，准备高潮。这时候阿坚停了下来。<br /><br />　　静敏睁开了眼睛，不停的深呼吸着。阿坚早不停迟不停非得在准备高潮的时候停下来，这让她感觉好不爽。她想要继续，但她不能主动，因为一旦主动就等于在阿坚面前承认了自己的淫荡。阿坚吻了一下静敏的耳朵，说道「想要吗？说一声老公我还要，就让你高潮」。静敏很想要，但她还是忍住了。我不能精神上也输掉。她想。<br /><br />　　阿坚望了望静敏的眼睛，看她没有说话的意思，还是抽插了起来，因为阿坚自己也忍不住了。静敏感觉阿坚又开始抽插了起来，感觉到兴幸。「啊~ 啊」静敏又叫起了床。静敏感觉下体的快感又回来了，这种感觉比憋尿憋了５小时然后一泻而尽痛快１００倍！静敏的阴精一下涌了出来！她从来没有试过这么舒服！<br /><br />　　阿坚感觉到了这份冲击，也忍不住射了出来。阿坚又让静敏跪趴在床上，老汉推车式从后面插了进去。<br /><br />　　比赛现在是第四节，球场上非常激烈，同时酒店的房间里也同样激烈，阿坚的大鸡巴不断在静敏阴道里进进出出，静敏双手抓紧了枕头，感受着被插的快感。<br /><br />　　阿坚趴在了静敏的背上，双手从后面伸过去抓住了静敏的两个大奶子，鸡巴不停地抽插着。「啊……」静敏的叫床声夹杂着呼吸声。<br /><br />　　来到球场这边，比赛已经结束，润东队获胜。「喂！润东！走，吃饭我请！<br /><br />　　庆祝我们打赢了比赛」润东的队友阿辉叫到。「不啦，你们去吧，我还有点事」润东想到静敏不舒服，要去陪她。「操！肯定又是陪女朋友去了！有女人就不要兄弟了是吗？！」阿辉表示愤怒。「行啦，下次吃饭我的，今天你们先去吧！」「这可是你说的，我记着的。」<br /><br />　　目送他们离开之后，润东给静敏打了个电话。<br /><br />　　酒店房间里，一首手机铃声打破了静敏的呼吸声。阿坚和静敏将目光转到了手机屏幕上。「润东」电话屏幕上显示。「接吧。」阿坚把手机递给了静敏。静敏拿过手机，滑动了接听键。「喂？是静敏吗？」「恩，润东。」静敏吃力地说道。阿坚见静敏接了润东的电话，瞬间加快了抽插的速度。「啊啊！」静敏突然叫了出来。「怎么了？敏敏？」润东听到静敏的叫声，有点疑惑。「没……没事，我脚趾不小心踢了一下桌子而已」「哦，感觉好点了吗？」「恩…好多了，不用担心」「哦…那就好，等会出来一起吃饭吧！我比赛赢了呢，当为我庆祝一下吧？」「啊…我准备睡觉了呢，有点感冒想早点休息」「这……」突然阿坚又加快了插速，静敏实在受不了了，说话感觉很吃力。「就这样吧，明天在一起吃饭吧！我很困了」静敏唯有快速结束和润东的对话。「那…好吧。好好休息。」「恩。」静敏挂掉了电话<br /><br />　　「啊……啊…啊」静敏挂掉电话后，一下将刚才忍住的不快全叫了出来，阿坚听到她这么淫荡的叫床声，也加把了劲。静敏的屁股也自动跟着节奏动了起来。<br /><br />　　晓清回到了宿舍，发现一个人也没有。「奇怪，敏姐不是说不舒服吗，怎么又出去了？」晓清又打了个电话给静敏。<br /><br />　　铃声又在８０９房间响起。「吗的，又是谁」阿坚不满地说道。「是晓清，我的室友。」静敏说完接听了电话。「喂，敏姐啊，你又跑去哪里了！你不是不舒服吗！」「啊…是晓清啊，没有啊，我出去了药店买点感冒药，等会就回来」「哦，那快点回来啦！你妹妹我快要闷死啦」「恩，好啦」静敏挂掉了电话。<br /><br />　　「那个……我等会能先回去么？我室友要怀疑了。」静敏怕露出破绽，向阿坚恳求到。「那个？什么叫那个？你要叫我老公！知道吗？！」「知…道了……老公…请你让我回去吧」「既然老婆这样求到，老公也不勉强你了，再让我射一次就让你回去吧」阿坚说着自己平躺了下来，让静敏坐在自己的上面。静敏也很配合，自己动了起来。快点让他射出来然后尽快回宿舍吧，不然真的会被揭穿的，静敏心想，自己跟润东说自己在宿舍，而晓清又发现自己不在宿舍，希望他们不要互相通知。<br /><br />　　「哟，东哥，不是陪女朋友去了吗？怎么又大驾光临我们这些渣渣的聚会啊？」阿辉嘲讽到。「女朋友又怎么比得上你们呢，沙包辉。怎么啦，不欢迎我了？」「来来来，先罚三杯！」阿辉说着给润东倒了满满一杯啤酒。<br /><br />　　静敏双腿的膝盖分别跪在阿坚的腰的两边，屁股一上一下地来回擦动，把阿坚搞得ｈｉｇｈ上天。阿坚把静敏面对面地抱了下来，静敏的头发还没干，垂到了阿坚的脸上。阿坚隔着头发对静敏的嘴唇吻了过去，阿坚感觉快要射了，于是鸡巴也动了起来，迎合着静敏的节奏不断抽插。<br /><br />　　就这样又抽插了３分钟，阿坚满足地射了出来。静敏感觉这是一个解脱，整个人轻松了不少。「老婆，我们过几天再来开心哦！哈哈」。静敏摇摇头，她已经不想再看见这个人了，她不知道为什么刚才自己会有感觉，她不知道自己为什么会叫，她真的不知道，她明明对这个人痛之入骨，却喊他做老公，主动被他抽插……静敏不敢再想下去……她赶快穿好了衣服，走出了８０９房间。<br /><br />　　阿坚目送了静敏离开。忘记留一个ｇｏｏｄｂｙｅｋｉｓｓ呢，阿坚想。阿坚以前看过一些爱情的电视剧，里面的情侣都是这样做的，他已经把自己和静敏当成了情侣，因为他可以随时威胁静敏做他想要的事情。<br /><br />　　阿坚躺在床上，用遥控器打开了电视。住酒店可真舒服啊，他心想。酒店和自己的住处相比，真是天渊之别，阿坚突然有点伤感。明明有钱就能过的舒服点，为什么自己要自甘堕落呢，阿坚想起以前的同学，现在都安居乐业，自己却天天捡破烂苟且偷生。阿坚决定了，他要找一份工作，这样才有钱和静敏开房，他决定为了自己的性欲而奋斗。<br /><br />　　静敏回到了宿舍，回来之前她还特意买了一盒感冒药作为掩饰。「敏姐！你回来啦！」调皮的晓清看见静敏，跳了过去。「怎么啦小妹妹，依婷没陪你吗，整天说闷」静敏为了掩饰，勉强给了晓清一个微笑。「哼，她整天顾着学生会就行的啦，都不用理我们这些姐妹的了。……咦？敏姐，你的脸……」「怎么了？」静敏说完拿起了镜子。静敏看见自己的脸上又多了一处吻痕！<br /><br />　　「额……可能是刚才抓痒的时候抓伤了」「哈哈，敏姐你这个大花猫！」「嘘！」静敏把食指放到嘴边，示意晓清不要张扬。静敏又拿了一张创可贴贴在了脸上。<br /><br />　　这时候依婷回来了，晓清又踊跃了，仿佛就是一个小孩子，永远停不下来。<br /><br />　　「哎呀，会长大人，舍得回来了吗」晓清嘲讽道。「怎么了小女孩，想我了吗？」「谁想你了，不要脸。」「静敏，你怎么了，好点了么？」「恩，吃药后好多了」静敏指了指桌上的感冒药。「你脸上……？」「可能刚抓痒不小心抓伤了」「啊！<br /><br />　　不会毁容吧，哈哈」依婷开了下玩笑。「说什么呢…不和你说了，我去洗澡了」静敏报以一个微笑。<br /><br />　　依婷觉得有点不对劲，这几天静敏感觉都闷闷不乐的，没有了以往一起聊天的欢乐，就像刚才那个微笑，笑的很勉强。<br /><br />　　「静敏，有什么事情要告诉姐妹哦，我们一定全力支持你的！」依婷朝上握拳表示加油。「恩！」「喂喂喂！赵会长！你关心一下自己好过啦！现在还不找个男朋友，下年就要毕业了，你的学生会能陪你过一辈子吗！」晓清调皮的说道。<br /><br />　　「诶？怎么我的事情又关你事啊？你这个小八卦」「听说你会里那个阿祥对你有意思哦！他人不错啊！考虑下吧！」「闭嘴吧小丫头」……静敏看见她们这么欢乐，心里欣慰了一点。<br /><br />　　静敏在浴室里回想起刚才在酒店的事情，又觉得自己的身体异常的肮脏，虽然在高潮的时候脑海中只有快感，但过后还是产生了严重的罪恶感。静敏又反复地擦洗着自己的身体。<br /><br />　　「哎呀，这不是家洁吗，很久没见了啊！」晓清又调侃着刚进门的家洁。<br /><br />　　「说什么呢？！今天上课才见过面。」家洁反驳道。「你不是掉进书的海洋了吗？」依婷也一起调侃。这也怪不了她们，这个家洁是个读书狂，除了上课吃饭和睡觉，就是泡在图书馆里面，「书是人类进步的阶梯」，她经常这样说道。<br /><br />　　「学海无涯路漫漫，唯有书本伴身旁。哎，你们不懂的了」「依婷姐你看她，又发作了」「我们别管她，睡觉去。」「对！别管她。」晓清对着家洁做了个鬼脸。<br /><br />　　「静敏在洗澡吗？」家洁问道。「恩，她进去很久了。」依婷说道。对啊，从三天前开始，静敏洗澡时间都明显变长了，依婷现在才意识到这个问题。同时静敏的情绪也是从三天前开始变化的，这是巧合吗？依婷心中充满了疑惑。<br /><br />　　「时间就像流动的水，一去不复返。麻烦蔡大小姐稍微加快点速度。」家洁在浴室门前催促道。「时间也像海绵里的水，挤挤还是有的。」静敏回应道。<br /><br />　　第二天<br /><br />　　下课后，静敏打了个电话给润东。「喂，润东？」「敏敏，怎么样，头疼好点了吗」「恩，没事了。我下课了，一起吃饭吗？」「好啊，在学校门口等吧，我们出去吃，学校饭堂我吃腻了。」「恩好。」润东叫静敏出去吃的原因，实际上只是想找个安静的地方和静敏谈一下，学校饭堂太多人了。润东一直对三天前的事放不下来，他一定不能这样就放过那个流浪汉。只是前几天静敏刚受打击，润东不好提起这件伤心的事情，现在看静敏心情平复了些，想问一下静敏那个流浪汉是什么样子的，住在哪里，然后再去教训他。<br /><br />　　润东一看到静敏，就向着她抱了过去，静敏颤抖了一下，不自觉地反抗了一下。「怎么了？」润东对她今天的反应有点疑惑。「没…没事」静敏回过神来又挽回润东的手。经过昨天酒店一事，静敏的心理阴影严重了许多，有男人和自己肢体接触，她就想起那个可恶的流浪汉，作出不自觉的反抗。而且润东抱她的动作，简直和阿坚一模一样，阿坚每次看见她都是这样抱着她。<br /><br />　　「敏敏，你的脸……」「昨天不小心弄伤的，没事，皮外伤而已」静敏已经解释无数次了。「对了，你昨天比赛获胜了吗？！恭喜你！」「谢谢你。」润东对着静敏的脸蛋吻了下去。静敏又颤抖了一下，她又想起了阿坚对她吮吸的疯狂样子，但她极力的控制自己，不想让其他人影响到自己和润东的交往。<br /><br />　　润东和静敏来到了一间比较安静的快餐厅坐了下来。点完餐后，两人就聊起了一些生活中的事情。「你们系那个唐主任太胖了，昨天进电梯的时候，电梯限重十人的，里面只有８个人还有一个是小孩，他一进来就超重了，哈哈」润东笑道。「是啊，我们暗地里就管他叫糖冬瓜呢，哈哈。」静敏终于有了笑容。静敏是外语系的学生，读的是商务英语；润东是管理系的学生，读的是工商企业管理。<br /><br />　　聊着聊着，润东的表情突然严肃起来，「敏敏。」「？」静敏露出疑惑的表情。「我知道你的心情还没平复下来，但我真的想知道，那个流浪汉是什么样子，住在哪里？你发生这样的事，我却什么都做不到，我真的过不了自己那关，你告诉我他住在哪里，我去教训一下他，好吗？」。静敏听润东这么说，望着润东的眼睛沉默了一会。「不要再提起他了，好吗？你陪着我已经够了，不要找他算账了，我不想再提起这个人了」润东听静敏这么说，也不追问下去了，到他决定，私下调查去，一定要找出这个人。<br /><br />　　静敏没想到润东还会提起这件事情，她只能拒绝润东去找他的请求，因为润东接触到阿坚的话，很可能会知道昨天酒店的事情和裸照的事情，静敏绝对不能让润东找到阿坚。<br /><br />　　另一方面，酒店的前台小姐打着催退的电话，８０９的退房时间是中午１点钟，而阿坚还在房间里呼呼大睡，电话完全吵不醒他。昨晚和静敏翻云覆雨，加上又第一次睡上这么舒服的床，打雷都吵不醒他。前台小姐没办法，只好打静敏的手机确认。（他们开房的登记的时候登记了静敏的手机方便联系）一阵电话铃声打破了静敏和润东的饭局。静敏一看，是一个陌生的号码。<br /><br />　　「喂？」「您好，是蔡小姐吗？我们这边是ｘｘ酒店前台的，想跟您确认一下您昨晚的８０９房间今天需要退房吗」静敏没想到昨晚的事情就下的麻烦那么快就找上门了，润东就在面前，静敏不好处理，只能假装打错电话。「你打错了。」一声回绝后挂掉了电话。「怎么了？」润东问道。「没事，一个无聊的小孩玩电话。」「哦。」前台小姐没办法，只好让服务员过去敲房间门。「咯咯咯……咯咯」「您好，服务员」。服务员的敲门声终于把阿坚吵醒了，阿坚伸了个懒腰，过去把门打开了。「您好，先生，您的退房时间到了」「哦，好，我这就下去」阿坚回到房间里，穿起那双烂胶鞋，离开了酒店。<br /><br />　　阿坚走在路上，想起了昨天自己下的决定，决定找一份工作。虽然阿坚是个非常懒惰的人，但他说过的东西就会做到，他认为男人就应该一诺千金。他走在街上，四处观望附近有没有招聘消息。不知不觉地，他走到了静敏的学校门口。<br /><br />　　「招聘保安，底薪１２００，包吃包住」。阿坚看见这个招聘招牌，简直开心得跳了起来。要是能在这里上班，那就天天都能看见敏敏了，阿坚想。<br /><br />　　阿坚记下了负责人的电话，回到自己的住处，从床底下翻出了一套西装和一双皮鞋，这是阿坚的战衣，不到重要关头，是不会拿出来的。阿坚穿上了战衣，到附近的小卖部借用电话向面试负责人打了过去……第03章<br /><br />　　静敏和润东吃完饭后，回到了宿舍。静敏下午都没有课要上，她躺在了床上沉思。从被阿坚强奸那天起，自己的人生就发生了变化。明明每天都不开心，与朋友相处却要强颜欢笑；与润东一起又提心吊胆，生怕一不小心被他发现自己的秘密；还要受到阿坚肉体和精神上的折磨。<br /><br />　　不知道这样的日子还要坚持多久，不知道阿坚多久后又会来骚扰自己……静敏想到这里，泪水又流了下来，她想到了自杀。与其这么痛苦地生活着，不如死掉算了，她心想。<br /><br />　　但这时候耳边有一个声音出现了。「你爸爸妈妈只有你一个女儿，你死了，他们怎么办？还有润东怎么办？你的亲人和朋友都会为你感到伤心，而你死掉对阿坚毫无影响。」「但每天看着静敏痛苦的生活着，你开心吗？」静敏心中的天使和恶魔不停地在耳边吵来吵去，生存还是死亡？这是一个问题。<br /><br />　　静敏最后还是选择天使。她不想看到父母和润东伤心欲绝的表情。为了亲人和润东，静敏决定活下去。<br /><br />　　「敏姐，你的眼睛怎么红喇？」晓清突然问道。「没啦，有点困了而已。」对呢，还有这些可爱的朋友们呢。静敏觉得欣慰了许多。<br /><br />　　阿坚按照陈主任的约定，来到了学校的办公室面试。「你就是刚打电话来应聘的李志坚吗？」陈主任问道。「是的。」阿坚回答道。<br /><br />　　「你先填一份应聘表吧。」说着陈主任递给了阿坚一份表格。<br /><br />　　阿坚端起表格看了一下。「姓名」。阿坚填上三个大字「李志坚」。「性别」。<br /><br />　　「男。」阿坚又填上。「出生年月」。「１９７４- ２- ２７。」「联系方式」。<br /><br />　　阿坚填到这里停了下来。<br /><br />　　「陈主任，这个联系方式，可以不填的吗？」阿坚问道，因为他根本没有手机。「不行啊，方便我们联系你的啊，填你的手机就行了。」「我没有手机，陈主任。」阿坚回答道。陈主任睁大了眼睛。我去！不是吧，这年代还有没有手机的人？「不行啊，没手机我们怎么联系你啊？比如你没来上班，那我们怎么找你啊？」「对不起，陈主任，我真的没有手机。」「你之前是做什么的？」「我之前是在老家耕田的，我们家乡的人都没有手机的，我刚刚才来到这里找工作的。」阿坚撒了个谎，毕竟不能说之前是捡破烂维生的，不然谁请啊。「这可不行啊……」「陈主任！」阿坚打断了陈主任的话，「我真的很需要这份工作！我每天都会按时上班的！我答应你，发了工资我就立刻买一台手机！请你给我一次机会吧！」阿坚第一次发现自己说话这么有文路。陈主任望着阿坚的双眼，看出了诚恳和斗志。他沉思了一会，说道：「好吧，你先试用一个月吧，如果试用期我们觉得你不好也是请你走人的哦。」「谢谢陈主任。」「你明天早上８点钟过来上班吧！我们会有同事带你怎么做的。」「恩！谢谢陈主任！」阿坚非常的开心，每天上多少个小时，一个月有多少工资根本不重要，阿坚有顿饭吃就满足了，更重要的是，能在静敏上学的学校上班。<br /><br />　　「额…那个陈主任，是不是有员工宿舍？」「哦…是啊，你今天晚上把行李带过来我帮你搬进去吧。」「恩好的陈主任。」第二天，阿坚正式上班，一个老保安带着阿坚，告诉他一天下来要做的事情：巡逻教学楼，还有值班。阿坚在门口的保安亭坐了下来，观光着校园里的美好景色。「这个学校美女真多啊」阿坚不禁感叹。<br /><br />　　公园里<br /><br />　　润东坐在公园的长凳上。他四处观望，好像在寻望什么东西。当晚静敏就是在这个公园受害的，润东心想。润东在等待公园里的流浪汉出现，每一个流浪汉都有可疑，他想。<br /><br />　　他等了一个早上，一个流浪汉都没出现，他有点失望。<br /><br />　　当然了，这个城市还算繁荣，流浪人士非常少，这个区域附近也就只有阿坚一个而已。而阿坚，现在正在学校看美女呢。<br /><br />　　润东有点失望。今天先这样吧，他想。润东离开了公园。但他不会放弃，他心想终有一天会把他找出来。<br /><br />　　已经是中午１２点，第四节课已经下课。「我要出去买点东西，一起么？静敏。」依婷想静敏多点出去走走，因为她这几天就整天就在宿舍发呆。「…恩，好吧。」静敏回答道。<br /><br />　　依婷的话很平淡，却无形中给人一种难以抗拒的感觉。<br /><br />　　依婷和静敏走在校园里，附近有打羽毛球的，有踢毽子的，也有聊天聊得哈哈大笑的。静敏感觉自己很久都没留意过校园路上的美好景色了。「谢谢你，依婷。」静敏感到轻松了很多。依婷望了望静敏的眼睛，微微一笑，没有说话。<br /><br />　　两人的关系仿佛处于一种很奇妙的状态，静敏看出来依婷知道她有心事，而依婷又没有追问她到底什么事情，只是无条件地支持着她，是一种单纯的好朋友之间的鼓励，静敏觉得很温暖。<br /><br />　　依婷和静敏走到了学校门口。「学校请了一个新的保安呢。」依婷说道。<br /><br />　　「啊…是吗？」静敏向保安亭望了过去。「啊！」静敏叫了出来，脸色吓得苍白。<br /><br />　　在她面前的，那个令她厌恶而恐惧的男人正在望着她！<br /><br />　　「怎么了？！」依婷问道。「没……没什么…」静敏解释道。这么大的反应，瞎子都看得出来有问题了，依婷看着静敏惊恐的表情，望了望那个保安，那个保安用一种淫秽的眼神望着静敏，然后又向她瞧了过来。依婷觉得这种眼神非常讨厌，她盯了保安一眼，和静敏走出了学校大门。<br /><br />　　难道静敏的情绪变化和他有关？依婷心想。<br /><br />　　依婷和静敏买完东西后，找了个餐厅坐了下来。俗话说，饭桌是最好商量事情的场所，依婷喝了口水，想和静敏聊一下最近的情况。<br /><br />　　「静敏，你最近怎么了？有心事吗？」「没…什么，就是有点不舒服。」「你连我也隐瞒吗？你最近的情绪我都看得出来，是发生了什么事情了吗？」「不要问了好吗，依婷。你把我当姐妹，就不要再问了。」「那好吧，如果你哪天有事情解决不了的话，一定要告诉姐妹们，我们一定支持你的。」依婷听静敏这么说，也没有办法，只好说些鼓励的话。「恩，吃饭吧。」润东回到了学校。到底哪个流浪汉住在什么地方？怎么才能找到他？静敏又不愿意提起，哎。润东一路上都在想这些问题。由于想得太入神，被学校门口一块凸起的水泥绊倒了。<br /><br />　　「哎呀！」润东整个人趴在了地上，这时候周围的人都望了过来。阿坚也从保安亭里望到了这个情形，马上冲出来扶起了润东。<br /><br />　　「哎呀，大叔，真的谢谢你了。」润东感激道。「客气啥呢同学，来来来，进来休息一下。」阿坚看见润东的膝盖流着血，把润东扶进了保安亭。<br /><br />　　「大叔，你刚刚来上班的吗？以前没见过你啊。」润东说道。「是啊，我今天第一天上班呢。」「原来是这样啊，怪不得啊哈哈。」润东觉得这个保安很友善。<br /><br />　　「大叔，你叫什么名字啊，我们交个朋友吧。」「我叫阿坚，你呢？」「哦是坚叔啊，我叫润东。」润东？阿坚感觉这个名字好熟悉，好像在哪里听过。<br /><br />　　这时候依婷和静敏回来了。「静敏，依婷！」润东喊到。静敏和依婷望了过去，只见润东坐在了保安亭内，隔壁还有那个新来的保安。<br /><br />　　「坚叔，我好多了，可以走路了。」润东走了出保安亭。「静敏，来，我和你介绍，这个是坚叔，新来的保安，刚我摔倒了是他扶我过去休息呢。」润东向静敏介绍道。<br /><br />　　静敏张开着嘴巴，已经说不出话来。她万万都没想到，自己最不希望看到的事情发生了，润东竟然和阿坚认识了。<br /><br />　　「……额，坚…叔。」静敏勉强打了个招呼。<br /><br />　　「坚叔谢谢你！我们回去咯！」润东向阿坚道别。<br /><br />　　阿坚看着静敏扶着润东的背影，他想起来了，他明白了。<br /><br />　　这个润东就是那天发短信打电话的那个，敏敏的男友。这个世界真是小，阿坚感叹到。<br /><br />　　阿坚又望了望静敏隔壁的女生。她叫依婷吗？又是个大美女呢，呵呵。阿坚不自觉地舔了舔嘴唇。<br /><br />　　「我先回去啦，不做你们的电灯泡啦。」依婷对着他们说道。「恩，自己小心。」静敏答道。「拜拜。」「拜拜。」「那个新来的保安大叔挺老实，挺善良的。」润东和静敏闲聊道。<br /><br />　　「你才刚认识别人，就下定论了？」静敏回道。<br /><br />　　「从和他说话感受到的，我不会看错人的啦。」润东自信地说道。<br /><br />　　静敏没有说话，默默地扶着润东走在路上。她现在的心情非常复杂，她不知道接下来会发生什么事情。<br /><br />　　转眼间又到了晚上六点钟，阿坚下班时间到了。和接班人交完班，阿坚回去了原来的住所，把里面的废铁和纸皮全卖了，总共卖了５０多块。<br /><br />　　晚上８点，阿坚拿着这５０块钱，到了平时经常去捡瓶子的那个灯光夜市，那里有很多摆地摊卖东西的。阿坚想给静敏买一套他心目中的衣服。<br /><br />　　「牛仔裤大甩卖！２０元一条！２０元一条！最后一天！最后一天！」摆摊的小伙子大喊。阿坚笑了笑，因为他一个月前来这小伙子就喊着最后一天了。阿坚走了过去，挑选了一条女装超短牛仔裤。<br /><br />　　阿坚又走过了几个摊位，来到一个卖女人内衣的摊子。「诶！老板！给老婆买衣服吗？来看一下吧！」热情的老板娘招呼到。这里没有歧视，对任何一个经过的客人都热情招待。灯光夜市给了阿坚一种温暖的感觉。<br /><br />　　阿坚看中了一件鲜红色的深Ｖ低胸吊带睡衣。「老板娘，这件多少钱？」「哎！老板，这件是好货啊！叫你这么识货，３０块给你吧！」阿坚又笑了笑，因为他以前经过这里的时候老板娘对每个客人都是这么说。<br /><br />　　阿坚掏出２０块钱，说道：「哎呀，我就带了２０而已，算了，我下次再过来买吧。」「诶诶诶，老板，见你这么识货，就２０给你吧！」阿坚提着这套新衣服，回到了保安宿舍。<br /><br />　　阿坚把睡衣放在了床上，观摩了一下。「恩，就这样吧！」阿坚似乎想到了一些东西。他拿出剪刀，把睡衣遮盖胸部以下的布料平行剪掉了。这件睡衣看起来就和胸罩差不多。<br /><br />　　阿坚又拿出牛仔裤，拿着剪刀比划着。他又动手了，把原本已经超短的裤管剪掉了，整条牛仔裤呈三角形，布料面积和内裤差不多。<br /><br />　　「搞定了！」阿坚兴奋的喊道。「尽快让敏敏穿来看看才行！」阿坚从宿舍的座机给静敏打了过去。<br /><br />　　「喂？」静敏接听了电话。「喂，是敏敏吗？」阿坚问道。静敏一下没听出来是谁，但是把她称呼为敏敏的男人，除了她父亲和润东，那只有一个，那就是……「你…是谁？」静敏颤抖地问道。「啊，那天在酒店还叫我老公呢，这么快就忘记了？」阿坚调戏道。<br /><br />　　静敏吓得张大了嘴巴。果然，隔两天他又来找自己了，这简直是个噩梦。<br /><br />　　「你……你又想怎么样！」<br /><br />　　「明天晚上七点钟，ｘｘ酒店门口等你哦。还有，记得带钱。」「你休想！」静敏气愤道。「怎么了不肯陪我吗？那我很无聊的，我一无聊就喜欢上网，比如发发图片什么的……不知道润东的邮箱是多少呢」阿坚再次威胁道。<br /><br />　　静敏头脑一片空白，她之前就预料到阿坚会这样再出现威胁自己，但她却一点办法都没有。<br /><br />　　「不见不散哦。」阿坚挂掉了电话。<br /><br />　　静敏扶住了楼梯的栏杆，一步一步走上宿舍。木讷的眼神，苍白的脸色让她看起来就像个死人一样。<br /><br />　　「嘿嘿。」阿坚把衣服放在了袋子里，进入了梦乡。阿坚即使搬到了这里，可他还是没有洗澡的习惯，他觉得太麻烦了。他觉得什么都麻烦，吃饭、洗澡、大小便，他都不想做，阿坚就是这么一个懒惰邋遢的人。<br /><br />　　静敏打开了钱包，发现自己只剩一百二十多块钱了，根本不够明天的开房钱。<br /><br />　　平时静敏都比较节省的，不过这个月充了电话费加上上次和阿坚出去花了一百九十多的开房钱，已经所剩无几了。父母又要过两天才汇钱过来，静敏只好找润东帮忙。<br /><br />　　「喂？」「喂，润东吗，我是敏敏。」「怎么了，敏敏。」「你这个月钱够用么？」静敏想向润东借钱。「够啊，怎么了。」「那你借我一百块吧，我发现我这个月超支了。」「恩，明天给你两百吧，我还够着呢。」「恩，谢谢你。」「客气啥。」其实润东这个月也凑合够用而已，不过为了敏敏，他决定剩下几天不吃早餐省着点。但他万万都没想到，自己省下来的钱，居然是女朋友和别的男人的开房费。<br /><br />　　第二天晚上<br /><br />　　现在是６点５０分，阿坚拿着一个袋子，走到了酒店门口，但他发现，静敏比她还早到。<br /><br />　　阿坚走到静敏面前，一下抱住了静敏。「敏敏，我好想你啊。」静敏没有反抗，她望了望周围，看被熟人看见。这个酒店离学校不远，很容易会碰到熟人。<br /><br />　　阿坚揽住了静敏走进了酒店。大堂的保安一下就认出了静敏，用诧异而淫秽的目光盯着静敏的胸部。<br /><br />　　前台的小伙子也认出了他们，因为这样的男女来开房实在是太少见了。小伙子按上次一样，给了他们８０９房间。阿坚揽着静敏，坐上了电梯。<br /><br />　　静敏以为这次会和上次一样，一进房间阿坚就会抱着她疯狂接吻，但是这次阿坚没有这样做。<br /><br />　　阿坚把手上的袋子递给了静敏，说道：「敏敏，这是我送给你的，穿上它吧。」静敏接过袋子，把衣服拿出来一看，脸上浮现出惊讶的表情。<br /><br />　　这根本哪是衣服啊！这和胸罩的唯一区别，就是多了一圈五公分高的布料！<br /><br />　　这条牛仔裤，根本就是和内裤一个尺寸的！<br /><br />　　「怎么了？敏敏，不喜欢吗？这可是我精心设计的哦，快点把它换上吧！」阿坚说着就伸手去脱静敏的衣服。<br /><br />　　静敏没有反抗，应该说她反抗不了。她以为自己这两天已经变得坚强，但是一到阿坚面前，却显得多么的软弱无力。<br /><br />　　阿坚把静敏脱的一丝不挂，然后直接让静敏穿上了他设计的衣服。深Ｖ低胸使静敏两边都露出了半个乳房，肩膀和锁骨上只有两条细小的吊带，衣服剪得太短，静敏的纤腰和肚脐都袒露在空气中，牛仔裤更是短得离谱，静敏整条大腿和半个屁股都露了出来，整个人跟穿着三点式没什么区别。<br /><br />　　「走吧，敏敏，我们下去逛夜街去。」「什……什么！」静敏惊讶地张开了嘴巴。「就…就这样下去？！」这种着装，在电视上出现很正常，但是在这个城市里，敢穿成这样走在街上的，在人们的眼中，这人只有两种可能：一就是在作秀的模特，二就是妓女。<br /><br />　　阿坚要静敏这样下去，静敏当然大反应，她已经在众人面前暴露过一次了，明白到是多么难熬，更何况这次不是在酒店大堂，而是到人流汹涌的大街上。<br /><br />　　「不……不要……求求你，不要要我这样下去。」静敏的眼泪流了出来。<br /><br />　　「怎么了敏敏，我送你的衣服不好看吗？」阿坚说道。<br /><br />　　「不……要……求求你……老公」静敏没办法，只好喊老公恳求。<br /><br />　　「哈哈，竟然主动喊我老公了啊，我的好老婆」阿坚开心道，「既然老婆恳求我，我也不是没有人情味的，这样吧，你戴着这副墨镜吧，就不怕别人把你认出来了。」阿坚说着拿出一幅墨镜。阿坚当然不会答应静敏不下去的请求，他要别人看见他的作品。但他觉得要一个女人这样走出大街，实在是太不仁道，所以他事先准备了一副墨镜。<br /><br />　　静敏觉得阿坚是不会改变主意的了，只好接过墨镜。阿坚揽住了静敏走出了房间。<br /><br />　　他们下去了酒店大堂，准备出去街上逛一圈。大堂的保安看见他们，下巴都要掉下来了，这个大胆的住客这次又穿得这么暴露！还要走出去外面！保安不自觉的跟了出去门口，但考虑到工作，只好用目光送别了他们的背影远去。<br /><br />　　马路上，一个身穿一套迷彩服的邋遢大叔揽着一个皮肤白皙衣着裸露的年轻女子在散步，虽然这个女子戴着墨镜，但是从她的脸型，鼻子和嘴唇，可以看得出是一个香艳动人的美女。<br /><br />　　静敏的心跳非常快，平时她一直穿得很保守，在公共场所胳膊都没有露过，现在却在大街上，腰部、肚脐眼、大腿、和一半的乳房和臀部，全部暴露在空气中！<br /><br />　　静敏从酒店房间出来，就一直握着拳头，缓解心中的紧张感。<br /><br />　　阿坚和静敏走在路上，路过的行人没有一个的目光不落在他们的身上。<br /><br />　　从乳沟，到乳头位置衣服的凸点，再到腰部、屁股、大腿都被那些猥琐的男路人们一看而尽。<br /><br />　　从他们淫秽的眼神可以看到他们在想：哇塞，这么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">极品</span>的妓女一晚上得多少钱。<br /><br />　　阿坚看着静敏的裸露被这么多陌生人注视，感到非常兴奋，阿坚想到了以前看过一些暴露女友的小说文，觉得现在非常刺激。<br /><br />　　他们没注意到的是，有一个大概２０多岁的年轻小伙子，正拿着手机把静敏在街上的姿态拍了下来。这样大胆的穿着，一定要拍下来发上微博，点击率一定很高，哈哈。小伙子心想。<br /><br />　　在这个时代，大至国家大事，小至芝麻绿豆，都会被人记录下发上微博，这就是微博发烧友的生活。<br /><br />　　「老公……我们回去吧。」静敏受不了了，向阿坚恳求道。「一条路都没走完，那么快就回去干嘛，我还没和我的好老婆逛够呢。」「老公……我……我的身体不要让陌生人看，我只给你看！」静敏说完就后悔了，她不知道自己怎么会找到一个这么淫荡的借口。<br /><br />　　阿坚听到这句话，本来微硬的鸡巴一下翘了起来。静敏都说到这个份上了，阿坚还怎么拒绝。「好吧好老婆，我们回去，让我好好看看你的身体！」「哎！敏姐又去哪了啊，这么晚都不回来！连家洁都回来了！」晓清在宿舍喊到。「我一直都很早好吗。」家洁不服。<br /><br />　　「静敏去了同学聚会，可能很晚才回来。」依婷说道。「哼！怎么她只告诉你啊！还当不当我是姐妹了！」晓清嘟起了小嘴巴。依婷和家洁很有默契地对望了一下，表示对这个小女孩感到无语。<br /><br />　　显然，静敏又对她们撒了谎。<br /><br />　　阿坚和静敏回到了酒店，同样，当然是在保安大叔的凝视下进入了电梯。<br /><br />　　进入房间后，阿坚又一把抱住了静敏吻了过去。「咳咳。」静敏又被阿坚的臭味噎到了。阿坚从上次开房后都没洗过澡了，加上天气炎热，身上一阵臭汗味。<br /><br />　　「先洗个澡吧。」静敏提议到。静敏经过刚才紧张的裸露，她也满头大汗了，面上的汗珠直流到了下颌骨。阿坚没有理会她，甚至把空调关上了，继续吮吻着静敏的嘴唇。<br /><br />　　「老…公，先洗个澡吧。」静敏觉得提要求的时候喊他一声老公，成功率会高很多。<br /><br />　　但是这次阿坚依然没有理会她。由于关掉了空调，房间的气温升高了不少，阿坚已经汗流浃背，静敏也出了一身汗，感觉汗在身上粘粘的感觉非常不好受。<br /><br />　　「老公……能先洗个澡吗……敏敏求你了。」静敏没办法，只好又说着这么肉麻的话。<br /><br />　　阿坚继续无视，从嘴唇一直吻过去下颌，把静敏脸上的汗舔干净，沿着脖子一路舔下去。这时静敏已经全身大汗了，竖立的乳头在湿透的上衣下若隐若现。<br /><br />　　阿坚继续舔，舔到锁骨，再到乳沟。他伸出双手，粗糙的手掌隔着薄薄的上衣抚摸着静敏的乳房。<br /><br />　　「啊~ 」静敏叫了出来。阿坚把上衣的吊带拉了下来，把上衣扯了下去腰部的位置，两只白皙的乳房跳了出来。<br /><br />　　阿坚张大嘴巴吮着静敏的右奶，把乳房上面的汗水替换成了口水。阿坚又用上下的门牙轻轻的咬住静敏的右奶头，牙齿左右移动，轻轻地刺激着静敏的奶头。<br /><br />　　「啊……不……啊」静敏没有再提洗澡的要求，而是大声叫了起来。阿坚右手玩弄着静敏的左奶，嘴巴吮吸着右奶，爽的无法形容。由于实在太热，静敏刚被舔干汗水，汗水又出了出来。<br /><br />　　静敏的汗水湿透了整个身体，在灯光的照映下显得亮滑。阿坚把静敏的裤子脱了下来，亮滑的阴毛又展现在灯光下。阿坚一口含住了一摄阴毛，吮吸着里面的汗水。<br /><br />　　他又把静敏的双腿向上举起，粉嫩的阴门露了出来，静敏整个阴门和大腿都已经湿透，不知道是汗水还是爱液，还是两样混合。<br /><br />　　阿坚也不管三七二十一，伸出舌头从下至上地舔了过去，接着又把阴唇附近的皮肤以及大腿都舔了个干净。「啊……不要……很脏的……我还没洗澡……」静敏边叫边喊道。<br /><br />　　阿坚继续舔着静敏的阴唇和阴蒂，时不时含着整个阴门吮吸，静敏也配合地叫着。<br /><br />　　阿坚把自己的衣服裤子脱掉，掏出了大鸡巴。他把静敏扶起来坐在床上，此时他的大鸡巴已经硬得不行。<br /><br />　　「好老婆，帮我把鸡巴舔干净。」说着就把鸡巴凑到静敏的嘴巴上。「咳咳…咳」静敏被这阵强烈的腥臭味噎得差点吐了出来。她看了看阿坚湿透的鸡巴，已经硬得向斜上举起，汗滴流到了阴袋滴了下来。<br /><br />　　阿坚双手按着静敏的头，强行把鸡巴往静敏的嘴里塞。阿坚的鸡巴已经３天没洗，生殖器和汗的味道夹在一起，让静敏喘不过气来。<br /><br />　　静敏只好闭着气，让阿坚在嘴巴里抽插，每隔一会儿，她就吸进一阵腥臭味。<br /><br />　　这样维持了３分钟左右，阿坚把鸡巴拔了出来。「呵……哈……哈……呵…呵……」静敏得到解脱，大力地深呼吸着。<br /><br />　　静敏刚呼吸了两下新鲜空气，阿坚又用自己的嘴巴把静敏的嘴巴堵上了。他的舌头不停在静敏的口腔里摆弄，静敏又感受着他的口臭气味。<br /><br />　　阿坚双手从静敏的腋窝下紧紧抱住了静敏，静敏的乳房压到阿坚的胸膛，压得扁扁的。两个湿透的肉体紧紧交合在一起，静敏的肌肤贴在阿坚的肌肤上，中间隔着一层汗水。「唔……」静敏觉得粘粘的恶心，叫了出来。<br /><br />　　除了恶心的感觉外，静敏感受到两人的体温都非常高，有一种熟悉的兴奋感。<br /><br />　　此时静敏的额头、眼角、脸蛋上都盖满了汗珠，阿坚还在不停地吮吸着她的嘴唇。<br /><br />　　阿坚把静敏压了下来，大鸡巴一下插进了静敏的阴道。「唔…！」静敏被大舌头堵住的嘴巴又叫了出来。<br /><br />　　阿坚的大鸡巴不停地在进进出出，舌头放开了静敏的嘴巴，去舔着脸上和下颌上的汗珠。静敏也失去了矜持，卖力地叫着床。<br /><br />　　阿坚加快了抽插速度，静敏有了熟悉的快感。她觉得在阿坚面前反抗都是毫无作用的，不如好好的享受这种快感。<br /><br />　　静敏的头脑已经被快感所支配，她双手主动揽住了阿坚的肩膀，大声地叫了起来。<br /><br />　　「啊……啊…呵……哈」静敏的呼吸声和叫声夹杂在一起，阿坚听到非常兴奋，更快地抽插着下体。<br /><br />　　由于太热，加上满身大汗的兴奋，阿坚５分钟就想要射了，他全速抽插了十几下，然后把鸡巴拔出来，对着静敏的嘴巴射得一塌糊涂。<br /><br />　　「咳……咳咳！」精液沾满了静敏的嘴唇和下巴，把她刺激得不断咳嗽。静敏举起右手想抹去嘴上的精液，但阿坚一手抓住了她的手，然后用右手把她下巴和嘴角的精液往她嘴里塞进去。<br /><br />　　「给我全部吞进去！」阿坚命令道。「唔…！」静敏紧闭嘴巴，摇着头拒绝这腥臭的精液。阿坚只好捏着静敏的鼻子，让静敏把嘴巴张开。<br /><br />　　「呵……哈……」静敏闭不住气，张开嘴巴大力呼吸。阿坚趁机把精液全部推进静敏的嘴里。<br /><br />　　「不许吐出来！」阿坚命令道。静敏拗不过阿坚，只好把精液含在口里面。<br /><br />　　但是实在是太臭了，静敏无法忍受，一咬牙一跺脚把精液吞了下去。<br /><br />　　「呵哈……」静敏吞下去后又张开嘴深呼吸。阿坚又吻了过去，舌头又堵住了静敏的嘴巴。阿坚感觉静敏的口腔里还有精液的味道，但他没有觉得恶心，反而增加了不少兴奋。<br /><br />　　他舌吻静敏，同时右手手指不断玩弄着静敏的阴蒂。「唔……唔……」静敏感到非常舒服，陶醉地发出唔唔的声音。<br /><br />　　阿坚加快了手速，中指在静敏的阴蒂上快速摩擦。「啊…啊……！」静敏松开了阿坚的嘴巴，大声叫了出来。「啊……要去了……！！……啊！」随着一声大叫，静敏泄了出来，淫水溅满了阿坚的右手。<br /><br />　　阿坚把右手的淫水抹在静敏的嘴唇上，又吻了下去。阿坚的鸡巴休息够了，又插进了静敏的阴道开始第二轮的作战……另一方面，一个带眼镜的男生忐忑地在宿舍楼的走廊上来回走动，好像在考虑什么事情。隔远３米都能听见他心跳的声音。这个男生是潘佳。<br /><br />　　潘佳拿着手机，在走廊上来回走动。潘佳从加入学生会第一天起，已经对依婷有意思，但是潘佳比较自卑，怎么可能敢追求高贵漂亮的赵依婷会长。<br /><br />　　潘佳平时非常内向，男性朋友都不多，不要说交女朋友了，这点和阿坚非常相似。这天晚上潘佳鼓足勇气，想打电话约依婷出来吃宵夜。但是潘佳都已经拨好依婷的电话号码了，就是不敢按下去，紧张的来回走动。<br /><br />　　「喂，潘佳，你在外面这里做什么啊？」潘佳的室友小福走了出来。「哟，想约女孩子吗，不敢打吗？我帮你打！」小福一下抢过了潘佳的手机。<br /><br />　　「还给我！」潘佳喊到。「好好好，看你紧张得。」小福按下了拨号键，还给了潘佳。<br /><br />　　「成功与否靠你自己了哦」小福笑着说道。潘佳接过手机，看见电话已经拨打了出去！潘佳一下紧张了起来，没办法了，只能硬着头皮上了，潘佳把手机拿到了耳边。<br /><br />　　「嘟……嘟……」电话每嘟一下，潘佳的心就跳一下，潘佳实在是太紧张了。<br /><br />　　「喂？你好」依婷接听了电话。<br /><br />　　潘佳听到了依婷的声音，嘴巴都抖了起来：「赵…赵……赵会长吗？」「请问你是？」<br /><br />　　「我……我是……潘……潘佳。」潘佳紧张得有点口吃。<br /><br />　　「哦，是潘佳啊，我是依婷，有什么事情吗？」「赵…赵会长……你现……在有…空吗？」潘佳问道。<br /><br />　　「现在？怎么了？」<br /><br />　　「我……我想请…你…吃宵…夜……谢谢你上次…帮我修改发言稿。」「哦，可以啊，我现在有空，在哪里呢？」「那……在饭堂门口等吧」「恩，等会见。」<br /><br />　　挂掉电话后，潘佳整个人都松了下来，他第一次有这样的感觉，紧张、兴奋、害怕……极其复杂的心情，他自己都形容不出来。难道这就是初恋的感觉？他想。<br /><br />　　虽说刚松了下来，到他马上又紧张了起来，因为等会就要和赵会长单独见面了，平时学生会那么多人一起的时候他看见依婷都会紧张，更何况等会单独见面。<br /><br />　　另一方面，酒店内，静敏已经被快感所支配，放胆开声地叫着床。而阿坚也感觉非常爽，在静敏的阴道里不停抽插着。<br /><br />　　「啊……啊……啊……」静敏不顾矜持地叫道。哼，臭婊子。阿坚心想。<br /><br />　　阿坚停了下来。<br /><br />　　静敏感觉阿坚停了下来，睁开了眼睛，显出一个疑惑的表情。「想要继续吗？」阿坚在静敏耳边问道。<br /><br />　　「……」静敏没有说话。<br /><br />　　「想要就告诉老公，老公让你高潮。」阿坚说完吻着静敏的下颌和脖子。<br /><br />　　静敏太热了，她觉得身体要爆炸了，她很想要。「我……要……」她终于忍不住叫了出来。<br /><br />　　「要什么？说清楚点。」<br /><br />　　「我……要高潮……给我」静敏已经发热得失去了理智。<br /><br />　　「怎么样才能给你呢？」阿坚问道。<br /><br />　　「插我……老公……求求你狠狠地抽插我……让我高潮！」阿坚听得非常兴奋，抽插了起来。「啊……啊……」静敏快活地叫了起来。<br /><br />　　她又有了感觉，熟悉的快感。<br /><br />　　阿坚快要射了，开始全速抽插，静敏的下体也开始抽搐，准备高潮。又抽插了二十几下，阿坚满足地射了出来。「啊……要去了……老公！」在阿坚的冲击下，静敏也达到了高潮。<br /><br />　　「敏敏，我们去洗澡吧。」阿坚抱着静敏，进入了浴室进行第三轮的作战……「哈哈！哪个男生那么厉害啊！能这么晚把我们赵会长约出去！」晓清调侃到。「小孩子别多管闲事。」依婷随便打扮了一下，走了出去。<br /><br />　　以往也很多男生也约过依婷，但都被依婷拒绝了，因为那些人给依婷的感觉都是很轻浮，不是什么踏实之人，依婷对他们没什么好感。而潘佳，虽然依婷对他的好感也不多，但也不讨厌。依婷见他平时挺腼腆的，今天竟然敢主动约自己，不可能拒绝打击他吧，而且平时在学生会挺勤奋的，是自己的好帮手，就答应了他。<br /><br />　　潘佳走在路上，心情极其复杂。等会见到会长应该说什么？应该和她聊什么话题？聊到一半冷场了怎么办？潘佳心中呈现了无数个可能发生的剧本。<br /><br />　　潘佳终于走到了饭堂门口，他离远就看到依婷站在了那里。依婷上身穿着一件白色的短袖ｔ恤，依婷的站姿非常直，丰满的乳房鼓在了胸前。下身穿着一条修身的牛仔裤，可以看出修长而纤细的长腿。<br /><br />　　潘佳走到依婷面前，说不出话来。他觉得依婷在他心中就是天使，一个阳光美丽的天使。<br /><br />　　「潘佳。」依婷微笑着喊道。<br /><br />　　「赵……赵会长，我…我迟到……到了。」潘佳结巴地说道。<br /><br />　　「没事，我也是刚到呢。我们进去吧？」「恩……」虽然请人吃饭在学校饭堂好像很寒暄，但是依婷也没有介意这一点，应该说，根本没有想到介意那方面去。加上潘佳这么内敛的孩子，很少出去玩，也不知道外面有什么好吃的。<br /><br />　　「你今天说话怎么结结巴巴的？平时在学生会都不是这样的啊？」「我……」潘佳才发现，他想好的一百个剧本，一个也对不上，现实只能自己应变了，不过觉得开心的是，赵会长平时居然有留意自己。<br /><br />　　「我……第一次跟赵会长吃饭……我有点紧张。」「紧张什么啊？我又不会吃了你。」<br /><br />　　依婷当然知道潘佳在紧张什么，她早就看得出来潘佳对自己有意思，但她也没有拒绝什么，毕竟潘佳是个好男生。<br /><br />　　「对了，以后不要赵会长赵会长这样叫我啦，大家都一样年纪，叫我依婷就可以啦。」「依……婷…」潘佳害羞地喊道。<br /><br />　　「依婷……想吃什么随便吧……我请客。」<br /><br />　　「那我就不客气啦。」依婷走到一档卖糖水的，「一杯绿豆沙」依婷叫道。<br /><br />　　「我也一样吧。」<br /><br />　　依婷和潘佳随便找个位置坐了下来。依婷轻轻地在绿豆沙表面刮了一勺，放进嘴里轻嚼着。<br /><br />　　好美……潘佳望着依婷吃东西的样子，手脚都停了下来。<br /><br />　　「怎么了？」依婷问道。「哦没……没事。」潘佳羞涩地低下头吃起绿豆沙。<br /><br />　　「对了，我今天是特意谢谢你上次帮我修改发言稿那件事……」「你不说我都忘记啦……小事，不客气」依婷笑道。<br /><br />　　「对了，你在发言稿里面写的那个阿毛出丑的事例，是你编出来的吗？」依婷问道。<br /><br />　　「不是啊，是现实当中发生的事情。」<br /><br />　　「啊，那阿毛不是很惨？」<br /><br />　　「是啊，阿毛就是我啊，哈哈。」<br /><br />　　「哈哈，你真尴尬啊，在那么多人面前掉裤子」……<br /><br />　　回到酒店房间。浴室里，静敏趴在了浴室玻璃上，两个乳房被玻璃压得扁平，阿坚在后面疯狂抽插着。他们从大街回到酒店开始，到现在已经激战了２个小时。<br /><br />　　静敏已经陶醉在快感当中不能自拔，阿坚也射了３次了。<br /><br />　　就这样又抽插了十分钟，阿坚第４次射了出来，子弹都已经用光了，静敏也无力地坐在了浴室地上。他们又洗了个澡，回到了床上。<br /><br />　　「我要回去了。」静敏说道。她不能在外面过夜，不然会引起室友和润东的怀疑。「好吧，敏敏。来，最后给我个吻别」说完阿坚又吻了一下静敏的嘴唇。<br /><br />　　「对了敏敏，那天和你一起出去的那个依婷，是你室友么？」「是的。你问来做什么？」「没事，你回去吧。」婷婷真美啊……呵呵。阿坚心想。<br /><br />　　饭堂里<br /><br />　　「时间也不早了，我要回去咯。」依婷对潘佳说道。<br /><br />　　「恩，我送你回去吧。」<br /><br />　　「不用啦，送到门口就可以了，反正宿舍楼不同方向。」「额……那好吧。」<br /><br />　　「拜拜。」「拜拜。」<br /><br />　　依婷和潘佳互相道了别。<br /><br />　　依婷不自觉地微笑着，她也不知道自己在笑什么，是笑潘佳的害羞？还是因为和潘佳一起感到开心？她自己也不知道，反正有点奇妙的感觉。<br /><br />　　潘佳望着依婷的背影，直至消失。虽然和依婷只聊了半小时，但足以令他开心得今晚睡不着觉了。在他眼中，这就是自己和依婷的约会了，他面挂一个甜蜜的表情，走回了宿舍。<br /><br />　　但他却不知道，接下来发生的事情将让他彻底崩溃……<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-12-05 17:22重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5377010-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5377010.html</guid>
	<pubDate>2015-12-03</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

