	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【桃花性欲】【1~21节】【完结】</title>
	<author>半城山水</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000FF ">第一节</span><br /><br />　　张开眼睛，看了看床头的时钟，清晨四点钟，又该是我练功的时间了！我起身脱去全身所有衣服，赤裸裸地坐在床上，眼观鼻、鼻观心，双手双足心朝天，一股暖暖的气，开始从我的丹田升起，然后依照我的念头，慢慢地游走全身一百零八处穴道。<br /><br />　　今天的气息游走特别地顺畅，而且任督两脉之间也可以自由来去，可见昨日师傅已经用他毕生功力帮我打通了全身经脉！而且，他还把全身的功力都输入我的体内，虽然他并没有因此而失去性命，但从此也成为一个废人！<br /><br />　　我还记得师傅临走前，说他得去解决一段宿缘，他已经看开了，这次去，是要命丧敌手。他要我不必担心，能够找到个传人，他已经很开心了。<br /><br />　　我更记得，他还伸手摸了摸我的肉棒，笑着说：「你这家伙，在我这三年的功夫之下，我想可以成为降服任何女性的圣品！你也可以藉由它来采补，但是记得，不要伤了人命！」他接着看看我，又说：「你的桃花运正要开始，好好地运用，你这辈子可以无往不利！只要记得把这门功夫传下去，就对得起师傅了！」当我运行三十六周天之后，我收功休息，而且依照师傅的交代，将自己的内息藏於心口，这样可以让别人不容易察知。下身的肉棒硬翘朝天，我曾经量过，长度足足有九寸长，而且如果运上师傅的密传心法，还可以更大上几分！而粗细也可以自由随心地变化。<br /><br />　　而师傅告诉我，如果这心法练到最高境界的时候，还可以以一化二，也就是同时可以有两条肉棒出现，但是我知道，自己距离这个境界还很远呢！<br /><br />　　穿上子弹型内裤，我看看时钟，已经快要六点了，打开房门，我双足一点，轻轻地就跃到阳台，然后看看四周都没有人，就戴上头套，向对面的大楼飞跃而去。<br /><br />　　这是师傅教的「瞬息千里」，我轻轻地跃上了对面十六楼的窗台上面，小心翼翼地推开原本就以半开的窗户，然后跳了进去。<br /><br />　　里面是卧室，这一间屋子里面是三个空姐合租的，这是其中一位的卧房。我昨天注意到她晚上才回来，知道今天她一定会在的，所以就直接进来。<br /><br />　　她叫做Lydia，长得十分地艳美，１７３的身高，凹凸有致的身材，是这里三个女人我最有兴趣的一位。她又习惯裸睡，所以这时候她赤裸裸地侧躺在床上，只在腰间盖着一条毯子，赤裸裸的下身，立刻让我有上她的欲望！<br /><br />　　我走向她，然后慢慢地爬上床，她似乎睡得很熟，所以并没有醒来。我的手伸向她的下体，慢慢地抠摸着她外露的花瓣，她也只是眉毛动了几下，然后发出了低低的声音。<br /><br />　　「嗯……嗯……唔……唔……你……你是谁……喔……你……我…我…怎么…不能动了……你…唔……唔……喔……喔……喔……喔……好舒服……唔……唔……唔……」当她要起身的时候，我伸手点了她两肩的穴道，这样一来，她的双手就根本没有办法出力，而我当然也点了她双腿的穴道，这样一来，她根本就没有办法挣扎，却也丝毫没有失去知觉，是被奸淫的最好状态！<br /><br />　　而我的手指则是继续地去抚弄她的花瓣，不仅是用指尖去抚摸，我还用数股回力在上面来回游走，让她立刻觉得好像有无数的小蚂蚁在上面走动，那种酥麻骚痒的感觉，让她的美穴立刻就已经泌出了大量的淫液！<br /><br />　　这时候的她已经被我摆成了一个大字形，而且我也正跪在她的双腿之间，继续用我的手指去挑逗她，她脸上愈来愈红，而且全身也不住地扭动，只是受限於四肢无力的情况，她根本没有办法摆脱我的挑逗。<br /><br />　　「喔……喔……喔……唔……唔……呜……呜……快点……快点……插进…来…吧……别…再……这…样……折…磨……我……了……我……好……想……要……我……要……快……点……啦……求…求……你……喔……喔…唔……唔……唔……嗯…嗯…嗯……」她很快地就在我手指之下即将步入了第一次的高潮，但是我一见到她正要进入高潮之时，立刻就把手指移开，然后让她从高潮的边缘，无功而返。她这时候哀求我让她High一次，我站起来，褪下自己的内裤，让她可以看见我的肉棒！<br /><br />　　她更是不断地哀求我可以赶快地肏干她，这时候，我知道她的性欲已经燃起了，所以我就恢复她四肢的自由，然后我跪坐在她的身上，让她躺在床上，就这样来帮我舔弄我的肉棒。我这时候反手抓住她那不算小的乳房，然后指尖各自射出一道气机，在她的乳房上面来回游走，她立刻也开始感受到这样的兴奋感受，更加卖力地帮我舔弄。<br /><br />　　她舔弄了十来分钟之后，似乎觉得有些累了，我抽出肉棒，回到她的两腿之间，扛起她的双腿，慢慢地把我肉棒插入她小穴里面。她的阴道又湿又滑，所以当我那粗大的肉棒慢慢滑入的时候，她并不会觉得太过疼痛，但却也娇呼不已。<br /><br />　　因为她虽然有三个男朋友，也各自都有过性关系，但没有一个男朋友的宝贝可以像现在插入她的那般雄伟粗大！当然，这时候她还不知道自己将会经历怎样难忘的经验，她这时候只是全心全意地去享受这根肉棒插入时，让她感受到的快活！<br /><br />　　我慢慢地抽送着，并且还不断地调整插入的角度，让她感受更多的乐趣。而且我一手抓着她的奶子，一手按揉着她的阴核，当然更少不了的是我手指上的气机，三管齐下的结果，就是她娇喘连连，直呼过瘾！<br /><br />　　慢慢地我将她的双腿扛起，而且将攻击重点集中在她的小穴，我渐渐地抬高她的下半身，让她没有办法拒绝、也没有办法去做任何事情来阻挡我肏干她，而她这个时候已经彻底地被我征服了！她只有乖乖地任凭我为所欲为，宰割她的肉体！<br /><br />　　我现在已经开始让大半的肉棒都没入她的穴里，但还不是全部，因为我想这还可以慢慢来的，她的肉体可不是只享受这一次就好，我还得让她继续贪恋着我的肉棒才行。<br /><br />　　她开始进入了高潮，而这一次我并没有继续吊她胃口，我只是在她高潮的过程当中，一边采补，一边继续为她制造更多的乐趣，让她享受着更美妙的经验。<br /><br />　　「好棒……好棒啊……天啊……你……你……还…在……弄……喔……喔…唔……唔…喔……喔…唔……唔…唔……啊……啊……啊……啊……我…要……我……要……丢……了……喔……喔…啊…啊……啊……」她显然舒服透了，满脸都是充满喜悦的表情，但是随即又带着一点错愕惊讶但却又绝对开心的感觉，因为我还在继续地肏着她呢！我的肉棒丝毫没有展露半点疲态，相反地似乎更加地勇猛有力，这是因为我刚刚已经在她高潮的时候，好好地采补了一番，将她体内流出来的阴精，完全地吸入了我的体内，并且化为己身所有之精力，继续地肏干她，准备从她的体内压榨出更多的精力。<br /><br />　　我在四十分钟之内就让她攀上了三次的高潮！这时候她已经有点受不了了，整个人几近虚脱般地躺在床上，我可不喜欢这般干死鱼的玩法，所以我也暂时先停了下来。<br /><br />　　我的肉棒依然插在她的美穴里面，我再度仔细地端详着她，其实我注意她已经有好一段时间了！她搬来这里也有一年多的时间，我偷窥她也不下数十次，但是之间我都还不愿意出手，这主要是因为师傅有要求我，在还没有功德圆满的时候，不可以接近女色，但却又天天跟我讲解一大堆该如何满足女人的技巧，所以我虽然满腹性学经纶，但今天可还是第一次真正实习呢！<br /><br />　　这时候我俯下身去，轻轻地啜吻她的乳头，她好不容易才恢复的情欲，又再度地被我挑起。她伸出双手，搂着我的脖子，不断地低低呻吟，显得十分享受。这时候我伸手过去按着她的花瓣以及阴核，然后三道气机分别从我的手指上传到她的身体，她这时候如同触电一般地弹了一下，随即就再度陷入我的爱抚技巧当中，而不断地呻吟娇呼低喘。<br /><br />　　她这时候星眸半张、朱唇微启，那般骚浪的表情，引得我更是性念大增，手上的气机更是钻体直入，弄得她直呼过瘾！<br /><br />　　「嗯……嗯……嗯……好哥哥……好人……你弄……得……我……好舒服哟……天啊……怎…会……这……样……呢……我…从…来……都…没…有这……样…舒…服……过……哟……啊哟……啊哟……唔…唔……唔……好…棒……好…棒……哟……啊……唔……啊…唔…唔…唔…喔…喔……喔…喔……」我看到她欲念再起，於是就把她的左腿扛起，让她半侧躺在床上，接着再度把肉棒插入她的小穴里面，慢慢地抽动，而她这时候因为支撑身体的方式改变，所以她可以轻易地摆动身躯，所以每当我抽送的时候，她都会配合着前后摆动，让我俩的性器可以让彼此感受到更多的乐趣！<br /><br />　　这样抽送了六、七百下之后，她又进入高潮，但是这次的高潮并没有像之前那般的强烈，所以我就再度地改变姿势，让她趴在床上，然后用狗交媾的姿势，继续肏干她，这时候她的反应就变得异常的强烈，摇头摆臀，浪叫连连，让人误以为自己胯下正在肏干的女子不是一般人认为的高贵空姐，而是浪荡淫贱的臭妓女！<br /><br />　　「啊……啊……啊……好棒啊……我……好……喜欢这样……被……你……肏干……对……对……用力插……进……来……用……你……的……大鸡巴……肏进……来……喔……喔…喔……喔…喔……好…棒……好棒……真……是……太……棒……了……喔…喔……喔……唔…唔……唔…喔…喔…喔…喔……喔…啊…啊……啊……啊……天……啊…天……啊…真……是…太……好……了……喔……喔……喔…喔……喔……抓……着……我……对……抓……着……我……的……头…发……啊……啊……啊……真……是……太…好……了…我……最…喜……欢…这…样…的…感……觉……了……喔……喔…喔……喔…啊……啊…啊……啊……啊……」她要我一边肏干，一边抓着她的头发，然后往后拉扯！这样一来，她不得不仰起上身，然后将身体弯呈弓形，让我继续地肏干！这时候她的身体会因为姿势以及被我撞击而不断地发出咯咯的声音，但是她却是愈来愈开心，愈来愈兴奋，丝毫不以为苦！<br /><br />　　我这时候快速地肏干着她，让她再度进入高潮，而且持续地在高潮当中享受这种混杂着痛苦以及快乐的感受，直到她无力呻吟，软倒趴在床上为止！这一次我足足肏干了两个钟头，让她享受了七、八次高潮。<br /><br />　　我这时候趴下去，吻了她一下，而她则是伸手搂着我的身体，然后趁机把我脸上的头套拉起来。她看着我的脸，似乎有点讶异，但随即说：「你这样英俊，何必……」「何必怎样？！」「何必把脸蒙着呢？！要是我早知道你这样帅，别要这样摸进来，我都愿意！」我这时候起身要走，她搂着我，要我以后再来。我点点头，她抄了一个**号码给我，然后要我跟她联络，并且告诉我这两天她都有空，我愿意的话，就跟她联络。我检起地上的内裤，准备穿上的时候，她过来抓着我的内裤，要我陪她洗个澡。<br /><br />　　虽然我还没有射精，但是干了她这么久，也流了许多汗，所以也就答应她跟她一起洗澡。她问我的名字，我想了想，说了我的英文名字——Jason，她用手指在我的胸膛上面，写着我的英文名字，然后再轻轻地吻了一下，接着她主动地开始舔弄我的乳头，并且用手抓着我的肉棒，温柔地套弄，显然是希望我可以射出来。<br /><br />　　我这时候任凭她来挑逗我，反正也该轮到我好好地享受一下。她这时候很认真地挑逗我，想要让我射出，但是无论她用舔、含、吮、吸等等技巧，甚至到最后用她的双乳夹着我的肉棒挤弄，都没有办法让我射出，她无力地看着我，我将她搂抱起来，说：「如果想要让我射出来，恐怕得你们几个室友一起来，才有可能！」「难道我一个人不能让你满足吗？！」她听到我这样讲，有点哀怨的对我撒娇。我搂着她，说：「我可以同时应付好多个女人，所以你就别难过了！不过我可以比较常来找你，反正我现在也没有女朋友，你就当我的女朋友，好不好？」她看了看我，说：「你真的不能……只陪我吗？」我可不愿意去做这种无聊的承诺，所以我就改说：「要不然这样，你就当我是牛郎，你付钱，买我让你开心，如何？」她看看我，想了一下，说：「你让我考虑考虑好吗？！我……我不知道该怎样决定耶！」我吻了她一下，就擦乾身体，准备出去。这时候她追了出来，塞了五千元给我，要我先收下，反正不收白不收，我就打开窗户，准备回去。<br /><br />　　看看窗外，虽然有着来来往往的行人，但我可不在乎，用着最快地速度，再度地越过两栋大厦间的距离，回到了我的房间里。我相信就算有人看到我，也只会以为是自己眼花而已。<br /><br />　　但我突然发现，自己忘了把内裤穿回来！拿出另外一条内裤穿好之后，换好衣服，我就骑上摩托车，赶紧去上班了。我在NOVA的一家电脑公司上班，每天都是在等待顾客上门的时间中渡过。我的老板娘是一个大老板的情妇，大老板自己投资的电脑公司就交给她打理，而她呢？每天都穿着花枝招展，来到店里面，坐在那里，不过她每天只呆两三个钟头，然后就不知道消失到哪里去了，接下来的时间，当然就是我的快乐时光了，因为我可是这家店的店长呢！<br /><br />　　小娴是新来的妹妹，正坐在前面的柜台，而我则是坐在后面，欣赏着她的美姿！这个小辣妹刚来两个礼拜，应徵的时候，我正好休假，而她是由老板娘直接交代的，我可不知道为什么会要多请一个人来吃饭呢？反正薪水不是我出的，所以我也就不管了。<br /><br />　　老板娘今天似乎也有约会，所以穿得十分地辣，以她近四十岁的年纪，那样的穿着，令我也想要偷看一下。她不时地看着时间，显然相当期盼待会的约会。<br /><br />　　这时候我把眼光转向小娴，她今天穿着一件白色的针织衬衫，加上一件短短的绒布裙，由於她穿上了一双黑色的裤袜，让她的腿看起来更加地修长，而且她坐在高脚椅上面，脚并没有办法踩到地上，所以晃啊晃的，更让我没有办法不去注意，甚至偶尔我都还会以为自己看到裙子里面的风光呢！<br /><br />　　下午生意很差，当老板娘刚刚才离开，我就已经忍不住地想要打瞌睡，为了避免睡着，我得出去晃一晃！出去晃了一晃，就想到晚上是不是要找一下Lydia，想到她，我就清醒了许多。晃到附近的公用**，拿出她的**号码，就直接拨了下去。<br /><br />　　「喂……」她的声音清楚地从话筒里面传来，我咳了咳，然后正准备开口的时候，她突然说：「是……Jason吗？」我这时候吓了一跳，这又不是手机或家里的**会送出号码，她怎会知道是我呢？<br /><br />　　「是……我是想问……你晚上有空吗？！」既然被人家猜中了，那就也没有什么好玩的了，乾脆直接问还比较快。想不到她居然说家里临时有点事情，她现在正在整理衣服，准备回去一趟，然后后天回来，就又得飞一个长班，要有空的话，得等下礼拜二了！不过她要我一定要保留下礼拜二的时间，她有一整晚跟第二天上午的时间可以跟我在一起。我想，算了，反正也没有什么好要求的，那就让她回去吧！我说，得看看那时间的情况再说，她听了之后，也就无言地挂上**。<br /><br />　　想到晚上没有节目了，精神又开始萎靡起来！这时候晃啊晃的，闻到了咖啡香。这家店的老板喜欢提供客人免费的咖啡，所以我就进去要了一杯，顺便打打屁，看到他们的烧录器价格似乎可以做点生意，就先借了一台回来。<br /><br />　　拿着机器回来，看到店前面正有三、四个年轻人围着小娴，似乎在谈生意。我慢慢地走进，故意不让她们的谈话会中断。我装作过路的人站在旁边，两男一女正站在门口，而小娴似乎根本没有讲话的余地，因为主要都是那两个男生在争论！<br /><br />　　小娴看向我，似乎是在向我求助，我这时候看看也该展现一下我的实力了！於是就走进店里，然后接过话头，主动地向那个女生询问她希望想要买怎样的电脑？！那个女生刚开口，两个男生就很快地安静下来，我听了之后，也不过就是希望买一台电脑去上上网、打打报告，偶尔想要玩一下电动玩具。我这时候就给她一个建议，提出的价钱比起那两个男生开出来的便宜快要一万元。<br /><br />　　两个男生这时候就开始讲，说这样不够好，一年以后就会落伍，而且有很多游戏没有办法玩等等诸如此类的理由。这时候，我再度问那个小姐，你玩游戏的机会高吗？不如把这些钱拿来扩充个DVD，还比较实际，而且我还可以给个好价钱等等，原来的CD-ROM当然就是也奉送了。<br /><br />　　她听一听，觉得我说的很有理，於是就说她决定要买了！但是，其它两个男生都鼓吹她继续逛一逛，再看看价钱！想不到这时候她却开始发起脾气，说已经逛了快要两个小时，两个人的意见都不一致，反正她也不想逛了，已经决定要在我这里买。甚至，到后来，还把两个人都给骂走了！<br /><br />　　这时候，我请小姐下个订单，我好开始帮她处理。她在订单上面签下她的名字，我看了一下，叫做陈ｘ毓（杜撰的），我接着帮她写规格。这时候她问我，是否可以帮她安装一些软件，我看了一下，说：「小姐，最近抓得很凶耶，这有点不方便喔？！」「这样喔？那我要去哪里找软件呢？总不能买了电脑没有软件可以用啊！」她这时候脸上流露出为难的表情，用一副似乎只有我可以依靠的眼光看着我。我突然有点了解起先那两个男生为什么会陪她来了，或许就是被她这样的眼光给骗了吧？！<br /><br />　　「嗯……陈小姐，这软件的事情我们另外再看看吧，反正我原本的价钱就有包括一套Windows98原版的给你，你至少可以开机吧！」我这时候装出一个有点可爱的笑容，希望可以缓和她的攻势。接着，我问她什么时候要？她问我可不可以送去她住的地方，顺便帮她安装，然后教她一些使用的方法。这时候我突然发现自己碰上了一个麻烦客户，不过想想算了，就跟她约一天我休假的日子，然后义务帮她跑一趟吧！<br /><br />　　她这时候付给我五千元的订金，然后我跟她说，如果要什么软件，我可以在她那里帮她装，这样比较不会有问题，她留下她的行动**号码在订单上面，而且也跟我要了我的行动**号码，说要跟我联络，就这样交易了今天的第一笔生意。<br /><br />　　说也奇怪，当她走了之后，我的生意便一笔接着一笔，虽然都没有人再来跟我买整组机器，但是买周边零件的就接连不断，害我还得去跟别人调东西过来卖呢！晚上结帐的时候，居然营业额有十五万，算是相当不错的一天了！<br /><br />　　客人接连不断的情况下，小娴也自然没有办法闲下来！而且她也很不错，卖了不少小东西。许多客人看到是这样的漂亮美妹，几乎都不杀价，很阿莎力地付钱就走，而彼此忙碌之间，我俩的身体在狭小的空间之中，也不乏彼此碰触的机会，我也趁机摸了几下她的屁股，算是小小地揩油吧。<br /><br />　　关门之后，我慢慢地走出商场，看到已经先走的小娴这时候还站在转角处，她的旁边有个男人，俩人似乎讲得不是很愉快，我因为机车停的位置，必须要向她们那边走过去，只好拎着我的安全帽慢慢地走过去。<br /><br />　　「你别这样子无理取闹，好不好，我已经说过了，她只是我那天遇到的，不是……」「那天遇到就会把手放在她的腰上，还摸咧……」我只是接近，就已经听到俩人大声吵闹的内容，我这时候故意装作只是过路人，不希望被卷入这场纠纷里面。但是天不从人愿，我刚正要走过去的时候，就已经看到小娴被那个男人打了一巴掌。小娴又哪里不好倒，倒向我这边来，还撞了我一下。<br /><br />　　我下意识地就伸手过去扶着她，那个男人还继续靠上来，准备接着开打！我看到他满脸横肉，而且一副是在外面混的模样，自己就不太愿意继续沾惹这样的麻烦，但是这时候的情况也不容我不出手了！<br /><br />　　我伸脚过去轻轻地带了他一下，让他向左跌了两步，恰巧扑在一辆刚刚行驶过来的车子引擎盖上，因为要转弯的缘故，速度不快，但他还是被碰了一下，然后当然就是陷入与汽车驾驶之间的争吵。<br /><br />　　我看到这情况，机不可失，赶紧先溜，但是小娴却一直抓着我，害我也只好把她一起带走。<br /><br />　　她一路跟我跑到我停车的地方，我一直不敢施展轻功，是怕露了底，但是我的脚程还是比一般人快，她跑得上气不接下气，趴在我的胸膛上，不停地喘。这时候她胸前那两颗肉球，在我身上不断地顶着我，让我情不自禁地搂着她，享受那种感觉。<br /><br />　　「你住哪边，我送你回去！」反正已经这样了，我车上还有一顶安全帽，乾脆送她回家好了！她点点头，然后就让我送她回去。她住的地方跟我是反方向，我心里想，自己惹了个大麻烦，真是有够无聊的。<br /><br />　　不知道她是故意的还是我比较笨，我在她的指点下，东绕西绕地，几乎多绕了快半个钟头的路，才到目的地。当送她到了她家巷口，已经看到刚刚的男人，带着七、八个人，守在她家楼下。<br /><br />　　「喂，你男朋友是干什么的啊？！」对方已经发现我们，这时候似乎掉头就跑也有点来不及了，而且我也不希望这样一直解决不掉。<br /><br />　　「他……我刚刚分手的男朋友啦！现在我可没有男朋友喔！」小娴用一种很淫媚的语气对我说，似乎想要看我怎样去解决眼前的问题。<br /><br />　　想到这里，对方已经围了上来，我只好下车，解下安全帽，刚刚的那个男人已经一巴掌挥了过来。我一矮身，他就挥了个空，而且还因为用力过猛，跌了个踉跄。<br /><br />　　「小子，你很嚣张喔，连我马子也敢动？！我雄哥的名号，你没有听过是不是？！」说句实在话，我又没有在外面混过，真的不知道！但是这时候我也不想再装龟孙子了，出手在他胸口一拍，他立刻就双腿一软，跪倒在地上！这是因为我用阴柔掌力，打入他的体内，并且顺势封了他上的经脉，让他无力站立，在众人面前丢了脸！<br /><br />　　其它的人看到雄哥在我面前跪了下来，立刻抄家伙上来。幸好这些人都只是拿棍子跟开山刀，还不会太难应付。我出手用的是封神指，在每个人的身上各自点了几下，然后顺势让他们的一些经脉终身受损。虽然不至於丧命，但是也不能再对别人出手，而且四肢的行动都会比常人慢上一点，也就是手脚将终身不太灵活！<br /><br />　　我当场顺势将他们通通打倒，顺便警告他们，如果以后再来啰唆，那我会更不客气地对付他们，接着就要他们赶快离开！这时候他们连摩托车都没有力气去骑，勉强地各自挣扎离开。<br /><br />　　小娴看到我这样轻易地就打发了他们，眼里充满了不可思议的感觉！我将她头上的安全帽拿下来，然后就自己骑车离开了，留下她还在巷子里面发楞。<br /><br />　　从第二天开始，她对我的态度就有了相当大的转变，老是缠着我，而且对我很好，似乎我就是她的男朋友，幸好店里另外一个店员在，她还不敢太嚣张。可是每天下班就要我送她回去，我曾经试图要她自己回去，可是她居然说那乾脆她住到我那里去，比较方便我接送，我可是敬谢不敏，继续送她吧！<br /><br />　　很快地，我答应陈小姐的日子到了，这天，我开着公司的箱型车，先去送了一些货之后，就到陈小姐的住所，来帮她安装电脑。她似乎相当地有钱，自己一个人租了个豪华的套房，然后住在那里，我想这样的环境适合念书吗？！不如说是渡假吧！<br /><br />　　不过想归想，我还是乖乖地把电脑交机之后，就收钱了事。她在家里穿着一套轻薄的居家型内衣，我看到她细嫩的皮肤，不禁多看了几眼。其实那天会有两个男生愿意为她效劳，也是因为她长得还有几分姿色，而且身材也不错。但是我在想，一个女生当有陌生男人来到住处，也这样穿着的时候，不是够淫荡，就是有够随便！<br /><br />　　三两下就把电脑组好了，系统也已经安装好了。而且事情也依照她的要求，安装了一些软件。这时候，她要我帮她安装上网的软件，我拿出数据机赠送的时数，帮她设定好之后，就开始上网。<br /><br />　　她坐在我的旁边，愈来愈靠近我。我不知道是因为她要观看萤幕的缘故或者是有其他的原因，但是我知道她已经贴在我的身上了！她的呼吸，都会带动着她胸前的肉团不断地刺激着我，我的肉棒慢慢地开始充血了。<br /><br />　　这时候我伸手拿起桌上的果汁慢慢地啜饮。这种果汁一瓶都要四、五十元，她却是一拿就是两瓶，看来家里相当地有钱。这时候，她突然看到网络上有个连结是可以到花花公子的，於是就按下去，画面上开始出现一些比较清凉的图片，但也限於三点不露。这时候她问我，是不是知道一些成人限制级的网站，我看看她，她笑着说：「难道女生不可以好色吗？！」我知道这时候不把话题接下去，是最好的方式，所以就说我不太清楚耶！<br /><br />　　她这时候把手直接放到我的两腿之间，因为今天是我放假的日子，加上我知道要来做工，所以我穿的是一件十分宽松的功夫裤，里面我习惯性地不穿内裤，这样比较舒服。所以当她的手直接放到我的敏感部位时，她可以轻易地摸到我的肉棒。<br /><br />　　我这时候想要移转她的注意力，只好输入一些我常去的网站，果然这时候画面上就出现了一些比较辣的图片，包括口交、肛交等等的内容都有。<br /><br />　　她这时候更大胆主动地挨着我的身体，然后抓着我的肉棒，观赏着萤幕上的图片，转头看着我，说：「看不出你也是很好色的人吗？！」这时候我也大着胆子去搂着她的腰，想不到她居然就倒入我的怀里，我想反正送上门的豆腐不吃白不吃，就继续开始大胆地抚摸起来了！我刚刚说过，她穿的是一套内衣，所以我的手可以很轻易地碰触到她身上的敏感部位，而她也相当地配合，让我可以任意地去碰触想要碰触的地方。看她的举动，她应该有许多经验才对，想到这里，我的肉棒也开始昂首挺立了起来。<br /><br />　　她主动地想要解开我的裤子，我也任由她去做，当她看到我肉棒的尺寸时，她显然吃了一惊！但是这时候我可没有让她有太多时间去惊讶，我跪在地板上，让她趴在我的面前，然后要她帮我口交！她看了我一眼，就满脸喜悦地帮我吮弄起来。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-25 22:57重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2040657&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2040657&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2040657.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2040657.html</guid>
	<pubDate>2011-02-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【绿帽的哀号】【1—619章】【作者：】【作者：苍穹无涯】 ..</title>
	<author>大宝邮箱</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000FF ">第一卷 惊雷</span><br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">一 朦胧的一天</span><br /><br />　　今天一早，卢佳跟往常一样早早起床做早餐，然后把小鹏起床，忙了大概一个半小时终于可以出门了，卢佳早晨眼皮跳得厉害，心里总觉得有什么发生一样，不塌实。为了缓和这种情绪，她特意穿了件蛋黄<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>的棉质半身裙，上身配白色体恤外加蓝色外套，以此来改变一下自己的郁闷的心情。很快送完孩子到了学校。自己却不紧不慢地往着法院赶。由于孩子学校和单位离得不远，一会就到了单位。在政府单位里，上午是做事情的时间，卢佳在迈着优雅的步子，在各个办公室里走来走去忙碌着，伴随着高跟鞋跟敲打着地板有节奏的响声，宛如一曲美妙的交响曲，荡人心神。在她走过的地方，总不时出现几个耐人寻味的男人渴望的眼神。其实以前从中学到大学，她身边从来不缺乏追求者，无论满腹经纶的才子，还是富可敌省的富二代，甚至有着深厚背景的京城名少。但她一直坚持着自己的信念，她相信感觉，相信<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>情，更重要的是她一直心中有个标准，那就是她必须要深深地爱上这个人。陈沂卿没有大富大贵，也没有深厚的背景，但他拥有超凡的胆识和灵活实际的头脑，帅气高大的脸上写满了自信。他来自一般的家庭，父亲是省里大学的教授，母亲是名医生。而卢佳的父亲是市检察院的副检察长，母亲是一名<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>师。这样两个家庭其实也算得上门当户对。所以，当陈沂卿和卢佳相爱而结婚时，两个家庭都很高兴，专门大操大办了一次。这点让卢佳很是满足，心里发誓爱情天荒地老。时间就是这样混沌中一点点地消失着，一转眼就到了中午吃饭的时间。卢佳刚忙完准备去餐厅吃饭，突然接到了主管副院长李德的电话，卢佳拿起电话：喂，你好，那位？话筒里传来了李德的声音：我是李德，小卢你马上到我办公室来一趟。说完就挂了电话。卢佳轻轻地放下话筒，想着副院长越级找我有什么事呢？因私？因公？怎么也想不透，干脆不想。很快到了李德办公室，轻轻地敲了两下门：“咚咚-里面传来了李德的声音：“进来“。门被轻轻的打开，门缝里走进来一名美丽而风韵的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少妇</span>，让埋头工作而突然抬头的李德内心不由一震，真是仙女下凡啊！但他马上控制住了自己的情绪波动。卢佳小心翼翼问：“李院长你好，找我来有什么事吗？”<br />　　<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 李德微笑着答道：“小卢，来，坐下说。”<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<br /><br />　　边说边指着办公桌前的弓字椅。看到卢佳坐下，李德继续说：小卢啊，最近生活有什么困难啊？工作上有什么需要帮助的吗？卢佳这时抓不透面前这个人到底在想着什么，就有一句一句地应付着。李德也看到了卢佳得心不在焉，色咪咪地看着她丰满的胸部，说道：小卢，快去吃饭吧。小卢觉得莫名其妙，但李德最后还是没有把心里的话说出来，他要准备在更合适的场合说，这样的效果更好。下午就是无聊的谈笑时间，很快过去，下午接完孩子回到家，卢佳今天朦胧的一天就这样过去了。但半夜她接到了一个神秘的电话，“小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>，明天有封快递，请注意查收，惊喜哦“。<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">二 隐忧</span><br /><br />　　第二天一大早，卢佳怀着不安的心情走进办公室，在座位上若有所思起来。这时，旁边的徐旺走过来关心地问了一句：“佳姐，想什么呢？心神不宁的？”<br />　　卢佳好象突然被看穿了一样，烦躁一下子涌了上来，但很快恢复了往常的和蔼：“没什么，孩子生病了。”<br />　　说完就起来往外走了出去。徐旺同情地目送着这个不容易的女人走出了办公室，其实卢佳的大体情况同事们都大体知道一点，为了孩子，为了这个家，甚至可以说为了自己的生活观，她在不停地努力着，在家里既充当了孩子的爸爸和妈妈的角色，在外面还要操劳整个家。确实不容易啊。卢佳刚打算去一趟洗手间，突然间接到一个电话：“请问您是卢佳吗“。卢佳心里咯噔了一下：“是的，请问您是那位“。对方回答说：“我是送快递的，如果您方便请到法院门口签收一下您的快递好吗？”<br />　　卢佳预想的没错，昨晚那个神秘电话指的礼物终于来了，于是赶忙答应了一声：“好的，请您稍等，我马上下来。”<br />　　说完，她就边挂电话边往楼下走去。卢佳在法院走廊里的一举一动尽收于对面长胜大酒店五楼503房间那个拿着望远镜的瘦高男子眼底。由酒店房间看去，卢佳那婀娜的身姿，饱满的胸部把衣服顶得如山峰般，殿部圆润而翘起，举止投足间都散发着成熟少妇的魅力。虽然很急，但卢佳还是尽量保持着原有的仪态，她是个理性的人，不想由于自己的事而影响别人，同时她也是个高傲要强的女人，自己能解决的事情，绝对不会找别人帮忙。很快，卢佳把快递签收了下来，在压抑住自己的情绪波动，恢复常态后回到办公室的座位上。这时，同办公室的张晓丽跟她打招呼：“姐，回来了啊？”<br />　　卢佳回了一个微笑：“是啊“。说完就拆开了快递，里面装着一张纸条和一个戒指，而戒指上赫然刻着陈沂卿三个字。这显然是自己爱人的结婚戒指啊，但她来不及细想，接着看了那张纸条，欲知后事，请等电话。这时的卢佳，内心如翻江倒海般不安起来，很显然，这与老公有关，戒指的出现突出了爱人是不是出事了呢？而电话和快递又增加了担心的神秘感，会是阴谋吗？对方想达到什么目的？想到这些，心里乱了起来，她觉得自己应该找个清净的地方理清一下头绪，于是给科长孙安请了半天假离开了单位。当她来到大江市中山公园的时候，包里的手机响了起来，她拿起手机，显示着是个陌生的座机号码，犹豫了一下还是按了接听键：“喂，那位？”<br />　　那边传来了一声柔和的笑声：“陈夫人，你好，如想了解你爱人的情况，请到城南的白马山庄一见，记住，一个人来。”<br />　　说完对方就挂了电话。卢佳现在的思想是复杂的，但她必须去见一次无论自己还是丈夫，她都必须去。决定了以后，安排好孩子的事，就叫了辆车往白马山庄赶去。后续精彩不断，欢迎广大读者继续关注<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">三 白马山庄</span><br /><br />　　安排好一切后，卢佳很快赶到了白马山庄，白马山庄富丽堂皇，进出这里的人非富即贵，建筑有着皇宫式的设计，里面的墙壁和柱子都是镶金装修，给人一种神圣的满足感。这让卢佳不得不一下子把心提了起来，这到底是什么样的人呢？这个神秘人到底有着什么样的背景呢？想着想着就走到了山庄的大堂，这时，有位美丽的小姐向她走了过来，微笑着说：“您好，请问您是卢小姐吗？”<br />　　卢佳回答说：“是的。”<br />　　小姐说：“卢小姐，有位先生让我在这里迎接您，请您跟我来。”<br />　　说完就伸出了一个请的手势。卢佳随着这位小姐走到了一个名为“点水鸳鸯“的包房前，经过这位小姐的开道，卢佳很顺利地通过了几个黑衣人的审查，进入了包间里，环顾四周，除了一位三十来岁的年轻男人和一位五十多岁的老男人之外，再无其他。这时，那个年轻男人说话了：“卢小姐，久违了，请坐。”<br />　　声音低沉浑厚，不容置疑。显然，这个人来头不小，他的说话方式反映出他的一种习惯。卢佳却坚持自己站着，因为她担心坐下去自己的气势被这个人覆盖，站着更能让自己保持着自信。卢佳觉得这个地方不能长待，于是单刀直入地问：“你们找我有什么事？你们为什么有我丈夫的戒指？”<br />　　年轻男人微微一笑：“卢小姐，鄙人对你仰慕已久，今日一见，果然名不虚传啊，有过之而无不及。”<br />　　卢佳不耐烦地说：“请您有话直说，我还有急事，没时间在这里陪你闲扯。”<br />　　年轻男人还是他那标准的笑容，好象是到嘴的猎物不急吃一样，慢慢地说，如果你不关心陈沂卿的事，那你就走吧。”<br />　　年轻男人心里想，欲擒故纵的道理谁都懂，她也不例外。但高傲的卢佳虽然不耐烦，但还是沉下气来，因为她也清楚，这是唯一能让她了解自己爱人现状的消息来源。她曾经想到公安局，但那是不可能的，那些人官话连篇来唐塞她，问了也没意义。所以她只能压低声音问：“你们到底想怎么样。”<br />　　年轻男人知道这个女人知道事情的严重性了，高傲的女人被人哄多了，所以你只能换个方向和她交流，这样的效果或许更加明显。见卢佳话语间有点软化，所以觉得应该逼紧一点，说：“孩子现在放学了吧？如果不想让家人担心，你还是直接给你父母打个电话，说你自己接孩子回家了，这样更好点。”<br />　　卢佳听到这话心就更不塌实了，难道这些人这么了解自己吗？孩子的情况他们怎么这么了解呢？小鹏会不会安全有问题呢？这些疑问一直不停地在卢佳的脑海中回荡，她是在担心，是在判断，她对面前这两个男人一无所知，但自己在对方的眼中是那么的熟悉，她在努力地想着更好的应对办法，首先拖延时间，以使自己更好地摸摸对方的底。于是卢佳问道：“请问您贵姓？怎么对我的私人情况这么了呢？”<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">四 露出端倪</span><br /><br />　　对于卢佳的连续发问，年轻男人并没有回答，只是在一边微笑的看着，仿佛是在欣赏着一件艺术品，一件完美的人体艺术品，她有着恰到好处的人体构造比例，不失时宜的优雅动作和迷人的表情，他自己貌似对面前这位绝色少妇已经产生了流连忘返之意。沉思不代表封闭自己，他同样在关注着面前这种谈话气氛。这时，旁边一直不说话的老男人终于张开了嘴：“你的这些问题都不是关键，你丈夫现在有点身不由己，他的身份已经暴露，处在危险中，但目前安全还是有保障的，这点你暂时可以放心。”<br />　　卢佳心里琢磨着话中的关键点“身不由己“，“暂时安全“。她必须搞清楚事情的来龙去脉。于是说：“我怎么就能相信你们说的是真的呢？你们又是怎么知道我丈夫的事情的呢？”<br />　　老男人说：“当然，既然让卢小姐这么远跑来一趟，肯定要给你看些有说服力的证据了。”<br />　　说完，给年轻男人递了个眼色，年轻男人拿出了一封信和一盒录音带，说：“卢小姐可以看下这封信和听下这录音带。”<br />　　接着招手让门口的人拿来了台录音机。卢佳打开信看了一遍，信是求救信，笔迹确实是沂卿的，这没有错，自己和他认识这么多年，对他的笔迹再了解不过了。这时录音机里传来了沂卿的哀号，他在被折磨，抽打着，别人让他把自己引到缅甸，但他坚决不从，别人接着拿父母，孩子，甚至他自己的性命来威胁他，他还是拒绝。然后又是利诱，高官厚禄，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>他都不为所动，卢佳觉得自己的情感闸门在慢慢的打开，她好象泪水在那双美丽的眼睛里打转，但坚强的她从来没有在别人面前表露出她的软弱的一面。好不容易听完这感人肺腑的对话，卢佳定了定神，问：“我的丈夫怎么啦？你们又是什么人？”<br />　　年轻男人说：“你丈夫是我们的朋友，我们一起做生意，合作很好，随着越来越大的生意，引起了竞争对手的强烈反弹，就绑架了你丈夫，逼着他给我们写求救信，或者拿你去换。你想想啊，生意归生意，伙伴没有了可以再发展，我们实在找不出充足的理由去救他，所以来找嫂子你商量商量。”<br />　　卢佳清楚，这帮人也不是善良之辈，他们肯定有他们感兴趣的东西在自己这边，虽然自己对勉强这两个人并没有好感，甚至可以说厌恶，但自己同时也无可奈何，因为目前来说，他们是自己唯一知道丈夫情况的突破口，所以只能等待<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">五 沉思</span><br /><br />　　“你们想怎么商量呢？”<br />　　卢佳问道。年轻男人看了看旁边的老男人，似乎在等待什么指示，只见老男人对他使了个眼色并点了点头。年轻男人这才开口说道：“其实我们老大早就对卢小姐仰慕已久，无论性格，才气，外貌，气质等等方面都是赞不绝口啊，他希望和卢小姐交个朋友，这样才能有充足的理由营救陈先生。”<br />　　卢佳听完，心里明白这个朋友的含义，绝对不是常规意义上的朋友，期间充斥着什么阴谋呢？自己的分量难道真的有那么大吗？为了一个女人而去得罪死对头？这样不合常理，也不值得，可以说是单亏本的买卖。年轻男人见卢佳不说话，接着问了一句：“卢小姐没兴趣？但可别忘了，这是救你丈夫的最后一根稻草。”<br />　　这时老男人开口了：“没关系，我们可以给卢小姐时间考虑，但由于陈先生处境危险，时间不容浪费，我们给你两天时间考虑。”<br />　　说完，对门口招了招手，门口进来一位年轻人作了个请的姿势，卢佳这时是无助的，她不知道方向在那里，那里还有自己可以求助的地方，但刚才这两个人说的无疑是最后不得已的选择。她现在需要时间理清一下头绪。在回去的车上，她确定丈夫已经处在危险中，那帮人声称可以救丈夫。但丈夫是在这帮人的手中呢？还是真如他们所说在他们的对手手中？此外，她决定先从丈夫所在单位了解一下情况，再去找她的一位最要好的姐妹尝试着寻求一下帮助。思定以后，她的神经一下子觉得好累，觉得这两天眼皮跳的预兆真的出来了。她的生活一下子起了这么多的波澜，她考虑到孩子，孩子还小啊，如果丈夫出了什么事，孩子怎么办呢？他的一生将会改变轨迹，无论性格还是学习，工作等等。考虑到公公婆婆两位和蔼的老人，白发人送黑发人，心生悲哀啊！突然间，她心里埋怨起丈夫来，他为什么要从事这样高危险性的工作呢？以他们的能力和关系，过上幸福的的高质量生活是完全不成问题的，但陈沂卿却为了他自己的理想而坚持走这样的职业道路，他虽然不止一次婉转地跟自己表达过内疚，但他别无其他的选择，这是他自私的地方，用其他方式来补偿也只能安慰一下自己日益严重的不平衡感，最终还是解决不了根本问题。卢佳是辛苦的，她和陈沂卿的爱情一直是她坚守到现在的动力和支撑，她是爱情至上的女人，她要的是完美的一生，可是今天的一切貌似是个不好的开端，正在颠覆着她一直坚守着的理想和目标。虽然预感强烈，但以她自己的性格，一定会抗争，会努力争取，那怕是最后一点点希望也不能放弃。她知道自己必须行动起来，未雨绸缪，争取危险到来时的主动，多一分胜算。山雨欲来，排山倒海，卢佳最后怎样通过努力来扭转不利的局面呢？请继续关注，更加精彩送给您<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">六 果断出击</span><br /><br />　　第二天，卢佳一大早就来到了市公安局，这次她是特地来找丈夫的老领导也是他事业的领路人张勇局长来了解丈夫的工作情况的。但她心里也知道，自己目前在事情不明朗的前提下不能完全和张局和盘托出，她必须根据自己的判断和分析来掌控整件事的来龙去脉。思绪已定，就不必多想了。由于公安局的门卫和很多干警都认识卢佳，所以她很顺利就来到了张局办公室门前并轻轻地敲了敲门，随着一声“请进“，她面带笑容地走到了张勇的办公桌前，甜甜地叫了声：“张局，您好，很抱歉这么大清早地打扰到您。”<br />　　张勇用他那慈祥而锐利的眼光审视着面前这个晚辈，用他一贯的作风说了一句：“请坐。”<br />　　接着又说：“你这么早来到我这里，是不是遇到什么困难啦？有什么要求可以跟组织上提出来，我们想办法解决。”<br />　　卢佳一向敬重并感激着面前这位经历过战火洗礼的老人，同时也对领导这么关心自己的生活细节很感动。看着这位和蔼的老人，仿佛又把她拉回到了越战时的惨烈血腥的场面，那时的张局还是位班长，有次他担任着一个穿插侦察任务，摸清敌人的兵力部署，在当时越南全民皆兵的时代，这样的侦察任务无疑是危险性极高的行动，事实也证明，张局他们在执行任务过程中确实被发现了，在对方民兵和特务连的追击中，为了把侦察任务完成，把搜集到的重要信息完整的送回总部，他们运用了自己的智慧和敌人顽强地周旋和搏斗，经过惨烈的战斗，最后只剩下了张局一人回来，这是张局最光荣也是最让他痛心的经历，光荣的是他完成了祖国交给他的任务，悲的是他失去了一帮生死之交的战友。卢佳打算试探了一下张局对丈夫的情况了解，于是问：“张局，沂卿现在不在家，我想了解一下他的现状。”<br />　　张勇心里一震，莫非卢佳已经知道沂卿现在和组织断了联系了吗？但他不能告诉这位坚强而可怜的晚辈，关心和宽慰她说：“小卢，沂卿现在很安全，他在工作，请你相信组织，相信沂卿的能力，他会很好并安全地回到你的身边的。”<br />　　听了张局的回答，卢佳心里更加坚定地认为丈夫出事了，但他还是没有透露出有人跟他联系救沂卿的事，她还要走其他的途径。感觉到自己也不太可能在张局这里了解得更多，只要起身告别了：“张局，既然这样，那我就放心了，不打扰您了，我下次再来看您和鲁阿姨。”<br />　　说完，起身和张勇轻轻地握了握手，在握手的时候，张勇用他慈父般的手若有深意地拍了拍说：“小卢，照顾好自己和孩子，安心地等沂卿胜利归来。”<br />　　卢佳感动地答到：“恩，张局，再见。”<br />　　“再见。”<br />　　张勇点了点头说。从公安局出来，已经是上午十点了，卢佳在门口叫了辆出租车往单位赶去，但她万万没有想到的是，在她的背后跟着一辆神秘的黑色别克，而她的手机已经被定位跟踪了下面的情节终于开始进入白热化阶段，欢迎广大读者关注<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">七 探望密友</span><br /><br />　　下午，卢佳特意请了半天假去找了一下一位密友，是为了沂卿的事。她必须尽力找到合适的办法来把丈夫营救出来。她的这位密友叫陈莹，背景深厚，有着做常务副省长的父亲，母亲是一位国家级领导人的女儿，有着这样的关系网的人，上能通天，下能畅欲。如果不是实在没有办法，她不会动用这个关系点。<br />　　陈莹见到卢佳的到来表现得很欣喜，首先双方来了一个拥抱：佳，好想你，最近一切都还好吗？<br />　　卢佳稍微迟疑了一下：微笑着说：“还好吧，但家里琐碎的事情多，孩子，还有四位老人也需要照顾，所以又时候力不从心啊。”<br />　　陈莹听后有所伤感，联想起以前的密友，可是享受公主般的待遇，总是生活在别人的关注中，而现在更多的是家庭主妇般的岁月。两个人还是像以前那样，手挽着手紧挨着坐下来。从谈论时装到保养，从身边八卦到工作压力，五所不说，五所不谈，但陈莹也是个细心的女人，她隐约觉得卢佳该说她来的目的了，但到底是情同姐妹啊，陈莹主动问起，但又为了避免卢佳的尴尬，婉转了一点，说：“佳，其实我们女人都有自己的难处，说出来就好，不要一个扛着，为了解决，更为了我们的健康。”<br />　　卢佳知道，陈莹到底是看出来了，多年一起的了解，这并不奇怪，“莹，沂卿出事了，但我没办法，也因自身能力的局限，没办法解决啊，我心里急，但于事无补。”<br />　　陈莹接着问：“佳，你先别急，慢慢讲，沂卿到底出什么事了呢？”<br />　　卢佳黯然地说：“可能是因为工作出了问题，被国外的毒贩囚禁起来了。”<br />　　陈莹说：“这样啊，那比较麻烦和复杂了，不在国内，还是犯罪集团，那首先必须要了解对方的底细才能作下一步的营救安排，但是，佳，你肯定沂卿出事了吗？”<br />　　“我其实是想来你这里看看你有没有其他的渠道去帮我查一下，第一能证实沂卿的现状，其二能查清对方的底细，这样我们才能想办法对付。”<br />　　卢佳黯然地说。<br />　　陈莹对卢佳的看法表示同意，并答应全力帮卢佳寻找陈沂卿的下落。因为要接孩子放学，所以卢佳没有在陈莹家久待。只是她们最后相约要有新消息及时联系，并保持24小时开机。<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">八 密谋</span><br /><br />　　年轻男人和老男人那天见卢佳的时候，在包房的里间屏风后，一直坐着一位矮胖的秃头老人，他叫达胜，是西南省毒品通道最大的垄断商，有着深不可测的官员关系网，并熟悉黑道上的势力，他以前专注于毒品，但近年来顺势潮流，做起来涉及房地产，旅游，药品，酒店，饭店等等多元化生意，规模比较庞大。他和卢佳是有过一面之缘的，那时他所在的达胜集团举办一个法律常识培训讲座，邀请了法院的专家过来，其中就有卢佳。当时达胜见到卢佳时，眼前一亮，对这个美女印象深刻，牢记心中。气质冷中充满风韵，不卑不坑的语气，得体甜美的音调，标准高挑的身材，更吸引人的是哪饱满的胸部和圆滑翘起得臀部，让达胜暗下决心一定要得到她。达胜有个潜规则，就是自己没有得不到的东西，这是一种征服，在这个面前，其他的狠多因素已经开始要为这点让路了。<br />　　等卢佳离开了后，年轻男人和老男人就起身往里间走，来到达胜面前，说：“老板，这女的好像在犹豫啊？”<br />　　达胜说：“正常，她要确定信息真实性，她要找她信得过的人来办这事。所以，我们这里是她最后不得已的选择，但我们要她走我们这条独木桥。你现在去通知陈莹过来我这里，我有事找她。”<br />　　年轻男人答应了一声，转身忙去了，而老男人则疑惑地说：“老板为什么要费这么大的功夫呢？直接就可以搞定的女人啊，”<br />　　达胜摇摇手说：“志新啊，你就不懂了，漂亮又气质的美人是要品的，得心为主，身体次之。”<br />　　张志新好像明白了一点，再也不说话。大概过了一个小时，陈莹来到了包间，那天的陈莹穿着一件黄色的丝质连衣裙，肉色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">丝袜</span>，银色的高跟鞋，挺拔的胸围，高挑的身材，轻轻地敲了两下门后，静静地在门口等候着，达胜看到陈莹已经到了，示意张志新先出去。张志新出去后，顺带上了门，这时，门口的陈莹柔美地叫了声：“主人，有什么事吩咐？”<br />　　达胜没说话，朝陈莹招了招手，陈莹迈着那有涵养的步子，高跟鞋有节奏地“的答“，“的答”地敲着地板，听这脚步声就知道这是位修养很高的女性，不一会，陈莹走到了达胜面前，脸带笑容。达胜看着面前这位不差于卢佳的绝色美人，手很自然地摸了一把陈莹的屁股，说：“今天是不是穿了上次我买给你的哪套蕾丝内衣啊？”<br />　　陈莹乖巧地回答说：“是的。”<br />　　达胜听后狡黠地一笑，目光开始移动到陈莹的胸部……<br />　　欲知后事，请广大读者继续关注本书，精彩无极限……<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">九 陈莹的沦落</span><br /><br />　　顺着达胜的目光，似乎并不奇怪，但陈莹在他的不怀好意的眼光中丝毫没敢表现出半点不快。这肯定跟陈莹的性格和女强人的形象不符，在外人看来，以陈莹的家庭背景，个人能力甚至广泛的交际圈，她没有理由对面前的任何一个男人屈服得如此彻底，这是非常让人费解的事情。可陈莹自己知道，这不可能有人能帮到她，她必须自己来解决这个难题，可在目前的能力和时机来看，她是不可能成功的，这是有先例为证的。记得当时陈莹意气风发，事业不断扩大，甚至盖过了西南省任何一家企业，她经营的丽景集团是西南省最有实力的大财团，甚至在国内也走在前列，当然，这也掺杂着一点她父亲的影响在里面，所以，当时几乎所有的外来企业争相和丽景合作，因为这是通往西南省市场的独木桥。虽然这在当时是人们形成的共识，可也出现了个例外，那就是达胜集团，这个强强碰面必定是场血雨腥风的战役。可陈莹却不把达胜放在眼里，在她的盘算里，天时，地利，人和她都占了，你达胜集团来攻城掠地不是自寻死路吗？可她错了，来者不善，其他人你陈莹可以这样简单的分析，可达胜却有着另外的一面，他不会跟你一城一地地打，而是动你的根本，用阴险的招数逼你就范。就象当年法国用来对付德国的马奇诺防线一样，德国直接攻打那肯定未必取胜，可德国绕开来进攻使得马奇诺瞬间变成废物，法国也由于它的天真而加速了它的亡国。达胜集团也一样，面对丽景集团的强大防御，他们只能寻找丽景的要害给其致命一击。所以达胜集团一面佯装和丽景谈判合作，一面试探丽景集团背后支柱。在时而示弱时强硬的策略配合下，丽景后台被引了出来，一位是部级官员，一位是陈莹的副省长父亲陈战胜。这两位都是陈莹外公的得意门生。有了这个底，达胜就开始了他的疯狂进攻，他首先停止了和丽景集团的全部谈判，这点让丽景有点莫名其妙但又很愤怒。丽景的应对方式还是老套路，首先是政治手段施压，然后法律手段告诉，经济手段威胁。但这对于达胜来说，这是他再熟悉不过的方式了，应付起来得心应手。达胜心里也清楚，对付丽景集团这样的地头蛇必须动用他的王牌了，如果没有这位人物的高压配合，自己没有办法取得完全的胜利，最多只能和丽景打个平手，但那不是他的习惯和目的，他要彻底打垮丽景，此外还有着另外一层的考虑，他在和丽景高层会议上见过陈莹，这个女人让他有了征服的，这是他的性格，喜欢挑战，甚至可以放弃一些利益也需要达到这个目的。达胜集团利用收买丽景的人开始收集陈战胜和那位部级高官的证据，这是正面进攻，然后设计陷阱诬陷，弄假成真，这时达胜的那位大后台再出面表态，彻底地把丽景集团连根拔起。在准备对陈战胜定罪前，陈莹找到了达胜，这也是达胜意料之中的事情。陈莹请求达胜放过父亲一马，她甚至可以把整个丽景送给达胜，可达胜不为所动，他要的是你陈莹的人，也要丽景集团，但丽景还是由陈莹来经营管理，达胜只是派了几个人去掌握了财务，人事和监督陈莹，其他的不干涉。陈莹在悲剧和心理挣扎了一个星期的时间后才重新走进了达胜的办公室，她是个不轻易认输的人，但她到底怎么面对达胜呢？<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十 流水不腐 腐由心生</span><br /><br />　　陈莹怀着不甘心，思定达胜不会轻易放过自己，但她同时也有点惊讶，因为以达胜的实力，什么样的女人没有？只要他愿意，就算世界小姐也能找到，而自己虽然也算漂亮，但不至于让达胜下如此血本啊！陈莹在心事重重中走进了达胜位于西南省会最高档的写字楼顶层的办公室，当陈莹走进来的时候，达胜其实已经得到了秘书的告知，所以坐在老板椅上背对着门口，不屑于看陈莹一眼，在他心里，陈莹现在别无选择，现在只是刚刚开始，他让把陈莹心里那根抵抗的神经拔掉，让她对自己屈服得彻彻底底。”<br />　　达胜，要我答应你可以，但你要保证做到两点。”<br />　　陈莹试图挽回一点自己的利益。”<br />　　陈莹，你没有资格和我谈条件，我从来不作任何保证，如果你还没考虑好，请你回去。”<br />　　达胜毫不退让地说。”<br />　　你可别以为我手上没牌了，你就这么嚣张，在死之前我也要让你出点血，让你知道这么目中无人应该付出的代价。”<br />　　陈莹拿出了自己的底牌狠狠地威胁道。达胜心里一惊，这完全出乎自己的意料，得摸清一下这小美人的底细再说。于是，转过了老板椅面对着陈莹，笑了一下说：“如果我不答应，你让我怎么痛呢？”<br />　　陈莹笑了一下，并不作答，心想这老狐狸在套自己的底呢？可实际上自己并没有底牌，这只是虚张声势，但老狐狸怎么会态度转换得这么快呢？是不是他也有担心害怕的地方呢？达胜见状，接着说：“好吧，陈小姐，你说我需要保证那两点呢？是让你爽呢？还是让你帮我生个娃？”<br />　　看到老狐狸这样挑逗性的问题，要在以前早就发作，可现在是城下之盟，强忍着答道：“第一，保证父亲的官位不变并把他所有的证据交出来。第二，我跟你可以，但我有绝对的自由权。”<br />　　达胜听完，说道：“有一点我不能答应，其他的都可以，证据我自己留着，这个不可商量。”<br />　　陈莹心里想，证据我慢慢利用接近老狐狸的时候再找，现在父亲的时间不多了，一但定案，那再也回天无力了，她必须争取时间，达胜当然也知道她有这点顾虑。于是说道：“达胜，我凭什么能相信你？”<br />　　达胜说：“就凭我是达胜，而你没有谈判的本钱，我现在对你已经够仁慈了。”<br />　　陈莹心里也知道这应该是最好的结局了，无奈地说：“好吧，我答应你，但你也要言而有信。”<br />　　达胜听完，心里一想，陈莹终于迈出了第一步，假以时日，必然会成为我达胜的羔羊。达胜心里是高兴的，陈莹说出这话不容易，算下自己对丽景集团的布局，忍让，报复，那样没有考虑到陈莹的影子呢？既然她是尤物，那就让她来伺候我吧。达胜现在开始仔细地打量着眼前这个猎物，168CM的身材，高耸得把衬衫顶得鼓鼓的胸部，匀称合适的各部比例，翘起的臀部，整个内部构造是如此的完美，加上职业女强人惯有的穿着黑色西装套裙，一下子把达胜的色心提了起来。开始盘算着怎么和这个干练的女人开始。”<br />　　陈小姐，先到我身边来。”<br />　　达胜说完，下面马上硬了起来。陈莹心里极度的不情愿，在他面前的这个老狐狸矮胖的身材，挺着个大肚皮，尤其看到那口被烟薰得发黄的牙齿还参差不齐，头发也掉成了个半秃子，让人一看就很厌恶，恶心。但她没有其他选择，这是她唯一挽救父亲的机会。想着想着就迈着沉重的步子朝达胜走了过去。欲知下情，请广大读者继续关注精彩继续<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十一 悲剧的开始</span><br /><br />　　达胜往着自己的猎物一步一步向自己走了过来，高跟鞋敲打地板的每一声都好象敲在了自己的心里，达胜这时是心潮澎湃的，他一直追逐的尤物现在终于可以收网了。当陈莹带着无奈的表情站到了达胜身旁时，达胜随之感觉自己在花丛中，那种名贵香水味环绕着的心情是如此的美好。陈莹对老狐狸这种神态是厌恶的，但他不会理解到达胜享受的这种征服感。这时，一只手开始触摸到了她小腿的肌肤，虽然隔着肉色丝袜。但依然能感觉到那只干巴巴的老手。陈莹心里一惊，本能地往后退了一步，躲开了这可恶的淫手。达胜见状，不满地看了她一眼说：“你明白你现在的角色吗？过来，笑一个，坐到办公台上来。”<br />　　陈莹听后，觉得不可思议，心想着老狐狸想做什么？自己坐上去后，那姿势多不雅啊？自己穿着西装套裙，坐上去好象自己就是荡妇一样。达胜见陈莹没动，心想这样一位曾经高贵，有地位的女人如果不先打击她的自尊，以后难以让他玩得顺心。于是接着威胁道：“陈小姐，你回去吧，等着给你父亲送终吧，不送。”<br />　　达胜这是以退为进的威胁。他知道陈莹没办法离开，特意把送终这个词的音量提高了不少。果然，陈莹道歉了一下，坐到了达胜的面前，但双腿并拢，竭力守住女人的那点羞涩。这时的陈莹双眼是饱含着泪水，但她强忍着，不能在这个老狐狸看出她内心底的脆弱。”<br />　　把你衬衫的纽扣解开。”<br />　　达胜进一步说。”<br />　　不。”<br />　　陈莹作出最后的抵抗，尽管她知道那是徒劳的。”<br />　　我的话不说第二遍。”<br />　　达胜如是说。语气不容置疑。陈莹绝望第把手伸到了胸前，第一粒，达胜心里是渴望和激动的，他正一步一步地把这个尤物的面纱揭开。虽然她在抵制，但这正合自己的胃口，有难度的猎物才是最香的。陈莹终于把全部的纽扣给解开了，达胜喜生于心，但不形于色，但他那火热的眼光出卖了自己，当看着面前这个精致的尤物把身材保持的如此完美的时候，他开始觉得自己的付出是值得的。细腻白皙的皮肤，由白色蕾丝衬托着的高耸的，那确实有料啊，达胜心里感叹，尤其重要的是竟然不留有一点肚腩，腰间如水蛇一样细。但当他看到腰间还系着短裙的上沿时，皱了一下眉，伸出了他那干巴巴的老手去拉裙子的拉链。陈莹见状，一手急忙抓住那老手，阻拦了一下，但迎着面前那带有威胁的凶光，手不由自主地松开往后移。同时把头往别处看去，尽管对这样的动作无能为力，但她尽量别看，减轻一点自己内心的厌恶和压力。她感觉到那手在自己肚子上轻轻地抚摸了一圈，移动到了侧面的裙子拉链上，这时的拉链一点一点的往下拉，陈莹的心越来越紧了，这是她从来没有想到的被迫，她的父亲要是知道自己被这样的侮辱，那是多么难过啊？她的心快要死了，她两手有点发冷，她的感性是绝对接受不了这样的情景的，但她的理性告诉她，她必须接受。因为是成年人，多年来的官场，商场打拼经验告诉她，理性战胜了感性。这时老手开始往下游去下节更加精彩，敬请关注<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十二 女强人的哀号</span><br /><br />　　随着达胜的得寸进尺，陈莹更是无可奈何。但她的忍耐是痛苦的。加上淫手已经游移到了她的私密处，轻轻地撩拨下面的芳草，再温柔地触摸着私密处的入口。尽管是隔着蕾丝内裤，但长期以来没有过的快感迅速通过神经传到了大脑，陈莹强忍着兴奋，以免进一步<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>老狐狸的猥琐，盼望着他早点结束这一切。但达胜似乎并没有停止的意思，反而动作更加粗鲁起来，面对着女强人面目的陈莹，他要她彻底折服，沦为自己的性奴和工具，她的强忍的神态和表情，其实带动了达胜的征服欲。这时，淫手开始慢慢地把她的白色小内裤往下拉，边笑着说：“陈小姐，你还喜欢卡通小内裤啊。”<br />　　陈莹知道她是在取笑自己，只是：“哼“了一声，坚决不理他，达胜见陈莹没反应，打算加大力度，于是在她私密处洞口的敏感处来回磨蹭，温柔地一小一大的力度，但就是不进去。天生敏感的肌肤，久未逢甘霖的旱地，碰到了如此卖力耕耘的人，难以守住她那仅有的尊严。随着越来越多地流出，陈莹内心的空虚感不断增强，她开始渴望对方进入，填补下面无边的深渊。她的理性正一点点地被自己的吞噬。这个男人太狡猾了，他是在分裂自己的意识。随着快感的加强，陈莹的意识开始迷乱了，嘴里不自觉地闷：“恩“了一下，达胜知道自己的努力产生了效果。突然，淫手的动作停了下来，同时把他那难看的嘴凑过去吻了一下陈莹，陈莹凤眉一皱，美丽的樱嘴上留下了一股难闻的嘴臭味，被迫抬手去擦了一下。达胜坐回到老板椅上。说：“现在把你的衬衫脱掉，背对着我，双手趴在办公桌上。”<br />　　陈莹似乎并没有从刚才的迷乱中回过神来，虽然眼中有丝丝幽怨，但还是慢慢地把衬衫往下落。她感觉面前这个可恶的丑男人在视奸自己，而自己却无处可藏。达胜两眼看得发火，挺拔的双峰在胸罩的衬托下终于见到了目光，躲藏在衣服后面的失落感应该有所转变了。看到老狐狸瞪着眼睛盯着自己的胸部，陈莹本能地把双手护住。达胜见状，喝道：“干什么？把手放下来，让你挡？把你的罩罩也给我摘下来，我要看够，摸够，不识抬举。”<br />　　说完看到陈莹还在犹豫，紧逼一句：“给老子快点。”<br />　　陈莹眼含泪光地把手伸到背后解开了拉扣。两个房一下子得到了释放，向前蹦了一下，这样的细微变化尽在达胜的眼里，他心里乐开了花。迅速把淫手伸去轻抚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>乳，边感叹：“好美的小白兔啊，陈小姐，谢谢你，让我欣赏到你收藏了多年的艺术品。”<br />　　老狐狸的话字字如针刺在了陈莹心间，她的心在滴血，但父亲是她唯一支撑到现在的动力。她必须坚强，承受这点侮辱算什么？君子报仇，十年不晚。老狐狸，看我们谁能笑到最后，今天的代价我会让你用十倍来偿还。陈莹在心里恶毒地想着。达胜的动作并没有减弱，淫手隔着套裙摸了起来，挑逗地说：“陈小姐，裙子里面包着什么呢？我想看一下，呵呵。”<br />　　欲知下文，敬请广大读者继续关注<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十三 忍辱负重</span><br /><br />　　达胜开始用他那颤抖的淫手在套裙下摆上绕了一圈，感叹到：“多么让人向往的私密领地啊，现在自己就要开发进入了，陈小姐，里面会有什么精彩呢？”<br />　　陈莹闭上了眼睛，那无法接受自己现在的处境，光着上身，下边裙子被一个面目可憎的老男人在侵占。”<br />　　陈小姐，你下面的水好多啊，是不是想爱爱啦？”<br />　　达胜毫无掩饰地挑逗说。陈莹脸上火辣辣的，但她又控制不住，自己确实想了，生理反应确实让她无地自容。这个老狐狸刚才的话没有错，她确实心里欲火难耐。达胜的手现在她的下处阴蹄上一轻一重的反复恩压，这样导致她的身体更加敏感，倾泻如洪，她也开始有意无意地“哦“，“啊“地呻吟起来。陈莹的反映让达胜欣喜若狂，她的猎物终于开始发情了，他把陈莹的套裙向上翻起别在了她的腰间。接着站了起来，双手抓住了她的不停地挤压，同时自己的下部在她翘起的臀部不来回摩擦，如此地技巧和力度无论怎样冷漠的女人也会变成热情似火。陈莹开始放下了内心的那点理性，屁股扭捏着迎合达胜的摩擦。顺着长腿流了下来，一直滑到了高跟鞋上。达胜用手沾了一些伸到陈莹的嘴边，阴险地一笑，说：“来，品尝一下我们的劳动成果。”<br />　　陈莹眉头一皱，把头扭开，但达胜似乎并没有放弃这次侮辱她的机会，把自己的手指硬塞进了她的嘴里。接着说：“陈小姐，味道好吧？这可是我们辛苦得来的哦，哈哈。”<br />　　当感觉到陈莹的呻吟声越来越频繁时，达胜认为时候到了，迅速把自己的衣服脱光。露出了那黑而大的，但对于这样的经验老道的人来说，他不急于进入，而是拿着在她的下处洞口环型摩擦，挑逗着。等待着最佳时间。陈莹心里的欲火燃烧得越来越旺盛，屁股扭捏着，不由自主地感觉到了所在就往后挺一下，忍耐达到了顶点。”<br />　　想要吗？”<br />　　达胜猥琐地说。说完就直接把那根涨得很粗的插了进去，陈莹回应了一声深长的“奥“，达胜不停地加速，由于开始的滋润，里面洞里滑润无比，在那温暖的港湾里，这个丑恶的男人正在点燃火热的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">激情</span>，淹没了美女和野兽的爱海里。陈莹深处的花蕾被这根不停地撞击，那种麻麻的感觉让她似仙神游了一番，她已经沉醉在这久违的交融当中，呻吟声越来越疯狂，达胜卖力地来回了两百次，终于一倾而泻，“啊“了一声，和着滚烫的精液射出结束了这场初次交锋。陈莹趴倒在办公桌上喘着粗气，而达胜则瘫坐在老板椅上仰着他那光秃的头，这次他是那么的满足。但时光如梭，时间一下子过了一年多了，现在的陈莹也没有等到合适的机会，所以一直忍着老狐狸的霸占，现在当陈莹正给老狐狸时，她的手机突然响了起来欲知后文，敬请广大读者继续关注同时希望大家多多留言交流<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十四 机会</span><br /><br />　　陈莹正在努力干活着的时候，这个电话宛如是个救星，但她长期以来迫于达胜的淫威，并没有马上去接那个电话，而是微微抬了下头看着达胜，达胜虽面露不满，但他还是不耐烦地指了指手机，示意陈莹去接电话。陈莹拿起了电话按了一下接听键，对边传来了卢佳的声音，但碍于达胜在场，刻意答应了一声就挂了。转过身接着给达胜干起活来。经过三个小时的激战，两个人都满身大汗，达胜更是心满意足地躺在床上，而陈莹却借口有事先回去了。刚出门口，她就给卢佳打了个电话：“佳，抱歉，刚才一直在开会，你要找我，我知道了，你明天到我家里来吧，有什么事我们当面说。”<br />　　卢佳说：“好的，我明天去找你去，现在我正在给孩子做饭，我们明天再细谈。”<br />　　说完就挂了电话。打完电话的陈莹隐约感觉到这是个机会，或许她可以考虑和卢佳合作，理由有二：卢佳和自己长期熟悉和了解，值得自己信赖。卢佳在基层有着一定的人脉，可以弥补自己的不足，可以互补。考虑到这些，她决定可以试探一下卢佳找她的目的先。开车在回去的路上，随着一闪而过的霓虹灯，飞快倒过的高楼，她打开天窗，风一下子灌了进来，凉爽无比。但下处还是热热的，老狐狸的精液还射在了里面，他从来不带套，这点让陈莹苦恼不已。由于心情有所改观，车速也随之加快，不一会就到了家门口。她直奔浴室，她要把老狐狸的所有残留在身上的脏物给冲洗掉，她要以全新的姿态来布局对达胜的反击，这一年多来的委屈，她不会默默地忍受。冲完凉出来，倒在梦丝海绵床上一觉到了自然醒，这就是劳累啊，这段时间来被达胜折腾得劳累过度，让她不堪回首。当然，卢佳也不可能知道她现在的处境，但她知道卢佳见过达胜的人，所以卢佳很可能是为了丈夫的事来找她帮忙。陈莹同时也担心达胜是不是对卢佳也盯上了呢？如果是，那卢佳的处境更加危险。卢佳和她不一样，卢佳性格比她更强硬，不会屈服于强迫自己的人，但可怕的是卢家有了自己的小家（孩子和丈夫）这是她的弱点，但这个弱点达胜不可能忽略，他会死死抓住的，老狐狸是个阴险的人，为了达到自己的目的不择手段，当年自己和丽景集团就是这样被打败的。对于这点，防不胜防，既不能明讲，同时也要提醒到卢佳注意孩子的安全。很快就到了卢佳的到来，因此就出现了前面会面的情景。会面过后，陈莹感觉到卢佳希望自己能帮到她，但又有所提防。对此，她陷入了沉思，怎么样才能让她和卢佳的合作能紧密无间呢？这样才能合力来产生更大的力量。因此，她决定去找位两个人都信任的，同时跟达胜也有仇的中间人，她打算晚上过去，这样考虑到避人耳目朋友们，看完别忘了留言顶一下哈，谢谢支持<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十五 中间人</span><br /><br />　　在灯光闪烁的大都市之夜，人们在各种场所发泄着这一天来工作的压抑，或唱歌，或跳舞，或吃饭喝酒他们都在用自己的行为诉说着自己的心情。如果象往常一样，陈莹也属于他们中的一员，但今晚，她要去见一个重要的人物，这个人可能帮助她拨开眼前的迷雾，建立自己反抗达胜集团的阵营。在微风拂面的深夜，陈莹和欧阳春相约在了一个安静的公园里，他们接触必须低调。至于她为什么选择欧阳春呢？第一，欧阳春长期以来和她非常熟悉，为人正直，敢作敢当，做事相当有魄力。第二，是他父亲的老部下，一直得到父亲的栽培，现任副市长。第三，欧阳春的爱人同时也被达胜霸占，还威胁欧阳春不能离婚，他的妻子徐玉由反抗慢慢到了习惯甚至主动投怀送抱，这让欧阳春更加愤恨达胜这个恶魔。”<br />　　欧阳大哥，你好，这次约你出来想跟你商量个事。”<br />　　陈莹似有所忌地说。”<br />　　小莹，有什么事你直说。”<br />　　欧阳春诚恳地看着陈莹。”<br />　　最近嫂子和孩子都还好吧？”<br />　　陈莹觉得还是先探探口风好点。”<br />　　咳！其实你也知道的，我现在是心有余，力不足啊，达胜的势力那么强，现在你嫂子心也不在家里了，如果有机会，我一定将达胜这个恶魔千刀万剐。”<br />　　欧阳春说话的表情由无奈向愤怒转变。而这一切，陈莹看在了眼里，规劝道：“哥，你的意思我都理解，但君子报仇，十年不晚，我们要等待和争取机会，抓住时机给达胜最后一击，你说呢？”<br />　　“可达胜的势力那么强大，一手遮天啊，整倒他又谈何容易呢？”<br />　　欧阳春一脸茫然地诉说着。陈莹觉得时机已到，紧跟一步说：“机会是有的，如果现在有个好机会，你愿意抓住吗？”<br />　　欧阳春眉毛一扬，追问道：“什么机会？只要用得上我欧阳春的，我定全力相助，那怕一死，我也在所不惜。”<br />　　看到欧阳春这样语无论次的表着忠心，感觉到他对达胜的恨已经深入到骨髓，陈莹对自己的布局又增加了不少信心。于是她打算和欧阳春把话说开。”<br />　　哥，是这样的，据我了解，卢佳的爱人陈沂卿在达胜手里，如果我猜测得没错的话，卢佳就是达胜的下一个目标，我打算联合她来一起对付达胜，我们三人中，我在达胜内部，你在外部高层，卢佳利用她丰富的中下层力量形成一个对付达胜集团的铁三角，这样对达胜就能形成威胁，同时抓住时机一举把他打倒。”<br />　　陈莹滔滔不绝地展示着自己的计划。欧阳春边听边沉重地点着头，他心里是欣喜的，因为这是一个有可行性的计划。于是他疑道：“小莹，那你今晚找我来的目的就在于此吗？”<br />　　陈莹说道：“这只是一个方面，还有件重要的事情要大哥去办一下。”<br />　　欧阳春说：“说吧，只要我能做到。”<br />　　陈莹笑了一下，说：“以你和卢佳的关系，还非你办不到了。”<br />　　接着正色道：“你去找卢佳见个面，把其中的利害得失说一下，再安排个时间我们三个人会个面合计一下对策。”<br />　　欧阳春答道：“好的，到时机合适，我联系你们。”<br />　　陈莹看时间差不多了，再长呆只怕达胜找不到她会生疑虑，于是说：“哥，要不今晚就先这样吧，时间也不早了，我们先回去？”<br />　　欧阳春看了看表，觉得确实也该回去了，说：“好的，小莹你路上注意安全。”<br />　　说完各自上车往回赶了，而这时已凌晨两点了。读者朋友们，请多多关注哈，多留言，这里是我们交流的领地<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十六 李德的无礼</span><br /><br />　　卢佳这段时间的心是无法平静的，担心沂卿的安危，考虑事情危险程度和发展的方向。今天一大早，卢佳还是心不在焉地，她在回忆着这几天来自己的努力，压力何其之大，换作其他任何一个内心稍微脆弱点的女人早已倒下，但卢佳没有，她一直以来保持着的坚强，说明她不会轻易被击垮。这时身边的电话响了起来，把她从思索中带回到了现实。拿起电话，那边传来了副院长李德的声音：“小卢，到我办公室里来一下。”<br />　　卢佳答应了一声就起身往李德三楼的办公室走去，不一会就到了副院长办公室门口，门没关，李德正在批改着文件，听到敲门声头也没抬一下：“请进。”<br />　　卢佳拖着疲惫的脚步走了过去，李德听到的那动听优雅的脚步声越来越近，微微抬了下头瞄了一眼，见是卢佳，立即微笑着站了起来，伸出他那肥大的右手做了个请坐的手势。这对于一个领导对下属来说，这样的举动确实难能可贵。但在卢佳看来，这李德这样的举动有点过于夸张，以李德的秉性，一向喜欢排场，好面子，整天摆出个领导的样子。这样的人对自己这样，觉得非比寻常。卢佳心里盘算着，同时也提高了警惕心理。坐下后，李德说：“小卢啊，最近工作精神有点退步哦，有什么困难吗？有的话可以跟院里说，院里会想办法给你解决的。”<br />　　卢佳从心里对李德没什么好感，现在又三天两头让自己过来，更觉得无趣。但碍于他是领导，确属无奈。”<br />　　没有。”<br />　　卢佳直接了当地说。”<br />　　那你这段时间的精神为什么表现得很不<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十七 李德的无礼2</span><br /><br />　　卢佳面对李德而坐，准确地说是面对李德那不怀好意的双眼射出的强烈的淫光，这让她很不舒服。再说李德每次找她都说些工作之外的事情。她决定引开话题离开。”<br />　　李院长，有什么工作上面的指示吗？我外面还有很多工作要忙。”<br />　　卢佳直接切入正题。李德觉得无趣，边站了起来，边说：“小卢啊，虽然工作生活你都很忙，但你要沉住气，工作中有很多机会需要你们年轻人去抓住。”<br />　　说着说着就走到了卢佳身边，但卢并没有在意，随口回了句：“恩，谢谢领导关心，我会努力提高自己的个项素质，以更好地完成工作。”<br />　　李德站在了卢佳的背后不再移动，而是享受着她身上散发出来的淡雅香味，那是他一直梦寐以求的味道，这时的李德好象忘记了身在办公室，手慢慢地搭在了卢佳的肩上，“你想干什么。”<br />　　卢佳一下子站了起来，她想不到一个单位的领导能在办公室竟然可以这样无礼。但李德并没有惊恐后退的意思，反而快速向前，在卢佳不注意的时候把她抱住，嘴里不停地说：“小卢，我太喜欢你了，只要你顺了我，以后你在法院想要什么有什么。”<br />　　李德说这话并没有错，他有着省政法委副书记的哥哥撑腰，在法院里院长也要让他三分，再加上他这个人比较小心眼，记仇，一般人也不愿意为了点小事得罪他，所以在单位里很多人对他敢怒不敢言。卢佳拼命地挣扎，并威胁说：“你快放手，再这样，我就喊了？”<br />　　可李德置若罔闻，在混乱的瞬间，把他那大手放在了卢佳的丰满的胸部，不停地挤压着。卢佳在愤怒和惊恐中抬起了右脚跺了一下李德的右脚，随着一声闷叫；“啊“淫手不得不放开了那柔软的男人禁地。双手抓住自己的首脚在左脚单独支撑下连蹦了几下。卢佳趁机跑出了李德办公室。她在委屈和愤怒的交织中走过了回办公室的路。李德则在遗憾中回味着刚才的那一幕，心想就差那么一点点，火已经烧了起来，但却被她灭了，可惜。并暗暗下了决心：“卢佳，我一定要你为我心甘情愿地干。”<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十八 见面</span><br /><br />　　在卢佳回到办公室刚坐下来不久，包里的手机响了起来，那首她最喜欢的总能让她心里有所安慰。对边传出了欧阳春的声音：“你好，卢佳，最近忙不忙啊？”<br />　　卢佳竭力掩饰现在的心情，道：“还好，你呢？”<br />　　欧阳春说：“我们很久没有聚聚了，下班后可有时间？”<br />　　“好啊，那下班后联系。”<br />　　卢佳爽快地答应着。终于到了下班时间，卢佳掏出手机给欧阳春拨了过去，不一会，电话那边接了起来：“卢佳，你下班了吗？我可能还要一会，要不你先去胜利路上的那家雅静苑咖啡厅吧，我忙完一会就来。”<br />　　欧阳春说完匆匆挂了电话，好象有什么紧急的事情要处理一样。卢佳也不想去想这些小事情了，最近她真是事情一件接着一件，这让她有些心力交瘁，应接不暇啊！她一个人默默地走在大街上，看着车来车往的挪动，欣赏着人们匆忙的身影，不自觉地发出了一声感慨，世事弄人啊，要是世界上真有个桃花源那该多好啊！由于雅静苑离法院不远，或许欧阳春是为了考虑到她的方便吧，卢佳很快就走到了他所指的那个咖啡厅。接着要了个视线开阔的位置，静静地等着欧阳春的到来。欧阳春和她算是多年的深交了，两人在卢佳没结婚前还是互有情素的，但无奈欧阳春更专注于他的事业打拼，并无更多闲暇来顾及儿女私情，所以被当时的陈沂卿攻下了卢佳的心。这一切欧阳春事后得知，虽有遗憾，但却也满心祝福。卢佳在咖啡厅里大约等了二十分钟，欧阳春那个疲惫的身躯才出现在她的视线内，这个疲惫的身影让她不无心酸，这个男人虽能力出众，但终难融入别人的圈系派别，职位难于往上，反而有下滑之迹象。”<br />　　哎呀，卢佳，让你久等了，真抱歉啊 ！”<br />　　欧阳春还是用他一贯的礼貌。卢佳善解人意地说：“没关系，工作第一。”<br />　　“累了吧？”<br />　　卢佳关心地问。欧阳春伸手抹了抹自己的双脸说：“有点啊，最近烦琐的事有点多。”<br />　　同志们，朋友们，欢迎你们继续关注<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">十九 暖流喷涌</span><br /><br />　　面对着欧阳春，往日的温馨总总，近日的无奈惊恐的感觉一下子涌了出来。这位多年来的好友还是那么的温柔体贴。这位差点成为自己的人生伴侣的男人现在是否幸福呢？从他那有点憔悴的脸上仿佛能窥视到点点的忧愁。莫非他也有象自己这样的难言之隐？”<br />　　小佳，其实我知道你遇到了麻烦，我和你的心情一样，很难过，希望你能尽快度过难关，迎接自己的新幸福。”<br />　　欧阳春说到了今天见面的目的。卢佳显然对欧阳春的话有点惊讶，只是定定地看着欧阳春，她不知道此时的自己能说什么，当然也不明白欧阳春的用意，她现在谁也不能相信，那怕是自己的亲人，面前这个密友是怎么知道的呢？目前知道沂卿的事的人只有她和陈莹。如果不是陈莹告诉他的，那？卢佳实在不愿意往下想，不能把欧阳春和那帮恶魔联系到一起。欧阳春接着说：“小佳，我和你谈这些的出发点是善意的，我只是想用自己的力量来帮你走出困境，当然，陈莹也是这么想的，所以我们把自己的想法和你沟通，一个人的力量毕竟有限，你觉得呢？”<br />　　听到欧阳春这么一说，心头的迷雾拨开射进了阳光，原来自己身边不是一个人，患难见真情啊，联想到这段时间来自己的煎熬，眼泪一下子在眼中打转。欧阳春继续着说：“佳，我现在只是和你沟通一下，你也不必表态，好好考虑一下，但我和陈莹谈过，我们希望你能和我们一起携手走出困境，陈莹现在遇到了麻烦，行动起来不方便，我们两个同样是她最信任和可以依仗的人。”<br />　　听到这里，卢佳大吃了一惊，陈莹不是好好的吗？怎么会遇到她解决不了的麻烦呢？惊问道：“陈莹她怎么啦？我前段时间才见过她，她不是好好的吗？”<br />　　欧阳春安慰说：“陈莹的问题和你遇到的难题有一定的关联，她现在的对手以她现在的实力已经没有办法挽回，她只有团结别的力量才有机会反击。”<br />　　想不到面前的对手是如此的强大，对她自己个人来说貌似一个天网，让她望不到尽头，摸不到边际，惟有空悲切。卢佳的想法已经开始倾向联合欧阳春和陈莹了，但她还没有下最后的决定，她还要判断欧阳春所说是否属实，她还要弄清楚面前这伙人到底什么来路，才能决定自己最后的应对方式。欧阳春见卢佳并没有立即下决定的态度，好象还有所顾忌，所以想想给她多点时间考虑也好，毕竟面前这事情也不是短时间能解决的，是个漫长的努力过程。这样欧阳春转换了话题，说了些轻松的家常话来缓解目前双方之间的紧张气氛。就这样，时间很快地过去，在相互礼貌性地拥抱告别后，卢佳回到了家里，孩子今天在爷爷家，这段时间卢佳心绪有点乱，但不能影响孩子，所以她给自己一个独处的空间，到家后，一脸疲惫的神态打算用冲凉来驱散，这时，可恶的电话响了起来，心想这个时候应该是爸爸打过来的，庸懒地接了电话，但意外的是，电话那头传来了个陌生的声音：“卢佳小姐，久违了，想你老公了吗？给你听一下他的声音。”<br />　　说完，电话那头传来了陈沂卿熟悉的声音亲爱的读者们，苍穹天涯回来了，以后会一直陪伴大家走完这部书，谢谢大家关注<br /><br /><br /><span style="color:#0000FF ">二十 沂卿的声音</span><br /><br />　　拿着话筒的卢佳把心揪了起来，对方到底在做什么呢？目的何在？但不管怎么样，丈夫的声音依然让她无法拒绝，她带着渴望和疑问静静地等待着。这时话筒那边传来了一个虚弱的声音：“你们这帮混蛋，有种把我杀了。”<br />　　卢佳听出来了，那是丈夫熟悉的声音，声音带着视死如归，大义凛然，沂卿处境险恶。面对这样的情况，一向淡定的她控制不住对着话筒喊了起来：“卿，你怎么啦？我是佳啊，你怎么啦？”<br />　　可那边还是自顾自的说，显然那只是录音。只听沂卿继续说：“大丈夫一人做事一人当，你们别碰我的家人，有种冲我一个人来。”<br />　　卢佳知道，这是老公的性格，能担当，负责任，是个真男人，要不自己也不会如此义无返顾地爱上他，他值得自己去一辈子相伴。沂卿虚弱的声音继续传了过来：“你们不会从我这里得到你们想要的东西的，哈哈，你们就等着法律的制裁吧。”<br />　　沂卿很可能在受折磨，他有对方想知道的秘密，对方是犯罪分子。这些信息让卢佳在为爱人担心之极又稍微有了一点放了下来，至少现在沂青还没有生命危险，这样给自己多少创造了点时间去营救，在满怀焦虑的思索中，话筒那边传来了一个陌生的声音：“卢小姐，你听到了吗？这就是你的爱人陈沂卿，他破坏了我们的计划，让我们损失惨重，这是他付出代价的第一步。而你，要是想让他安全回到你的身边，首先必须帮我们挽回损失，至于挽回损失的方式，以后会有人联系你的。”<br />　　说完，声音断了，电话也挂了。卢佳这时明显地感觉到了事情的严重性，对方想得到什么，自己又能给对方什么？为了爱人，为了孩子，自己会不惜一切来拯救自己的爱人。她感觉到自己个人根本没能力实现这一点，她决定跟欧阳春和陈莹合作，毕竟相处多年，两人的人品和自己的关系都比较亲密，有很大的可信度。整合自己的力量，才能和对方较量，对手是一张大网。带着对爱人的担心，这个晚上卢佳失眠了。第二天一早，阴雨连绵，又是个讨厌的天气，化了个淡妆，急忙上班去了，在单位门口碰到了李德，这是个她厌恶之极的人，上次在办公室里对她的不轨之心犹在眼前。但碍于同事加领导，还是勉强微笑着打了个招呼：“李院长，早上好。”<br />　　李德点了点头回道：“你好，今天你的笑容和这天气反差很大啊？呵呵。”<br />　　卢佳心生厌恶，只笑不答，径自向办公室走去。同事们都在忙碌开了，早上的事情多，所以卢佳跟大家问了个“好“也忙工作了，她想赶紧忙完，给自己腾出时间来实施昨晚思虑的计划读者朋友们，欢迎继续关注哦<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 ">&nbsp;&nbsp;字节数：42516</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5409177.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5409177.html</guid>
	<pubDate>2015-12-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【豪门浪荡史】【第一部】【作者：点燃的烟】【完】</title>
	<author>习惯被宠</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　【内容简介】齐欢凭着自己的本事，不但创建了自己的帝国，而且横扫一切<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，美妇，警花，护士，老师，秘书，白领，甚至……只要看得上眼的，就全收，不管她是谁，不管她和自己有什么样的关系豪门浪荡史<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第001章 风情女秘</span><br />　　齐欢坐在宽大的办公室里，有些不相信的看着办公室里的摆投，还使劲的捏了一下自己的大退，退上一阵疼痛的感觉传来，使得齐欢知道了，自己这一切都不是在做梦，这一切都是真实的。<br /><br />　　而就在三天以前，自己还只是一个落迫的三流大学的毕业生，正在为寻找工作而发悉呢，却没有想到，现在自己却已经坐在了宽大而毫华的办公室里，成为了这家环球企业公司一个部门的经理。<br /><br />　　这一切的改变，都是缘于自己的母亲，三天前，奔波了一天的齐欢回到家里，却看到家门口停了一辆豪华的加长林肯轿车，还以为是哪个大富毫走错了门的齐欢回到家中，却发现自己的母亲正和一个四十岁左右的中年人坐在那里，中年人虽然是一身悠闲装，但是举手投足之间，却是气度不凡，而他的母亲正端坐在沙发上，眼睛红红的，似乎哭过。<br /><br />　　齐欢看到母亲的样子，还以为是中年男人欺负了母亲，当下就质问中年男人，但是让齐欢没有想到的是，母亲却阻止了自己的做法，而跟自己讲了起来，通过母亲的话，齐欢才明白了，这个中年男人，竟然是自己的生身父亲，二十年前，两人在大学一见钟情，齐欢的母亲迷迷糊的就上了贼船，两人恩恩<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>爱，准备着大学毕业以后就结婚的，但是母亲却没有想到，就在自己计划着美好末来的时候，父亲家庭的人却找上了门来了，来人直白的告诉了母亲，父亲是齐氏家庭的指定继承人，而母亲的出身贫寒，和父亲门不当户不对，两人是不可能在一起的，如果父亲坚持要那么做，那么父亲不但会被扫地出门，而且母亲的一家人在这个世界上也不会好过的。<br /><br />　　善良的母亲为了父亲的前途，只好选择了默默的离开，只是母亲没有想到的是，在自己离开以后，竟然发现自己已经是珠胎暗结，咬了咬牙，母亲将齐欢生了下来。<br /><br />　　现在，齐欢的父亲已经掌控了齐氏集团，想起了多年前的情人，所以全世界的打听起了齐欢母亲的下落来了，以齐氏家族的实力，想要打听一个人自然容易得很，所以齐欢的父亲很快就找到了齐欢母子，今天才会找上门来，想要将母子两人接回去，以补偿齐欢母子这些年来所受的苦。<br /><br />　　齐欢明白了整个事情的来龙去脉以后，立刻大声的斥责起了父亲来了，在斥责中，齐欢讲述了自己和母亲所受的苦，讲述了自己因为从小没有父亲所受的种种凌辱，讲述着为什么近二十年了，父亲才来找自己，讲述着虽然齐家权势滔天，但是自己却绝不会跟他回去等等，这些义正严辞的话，让齐欢的父亲抬不起头来。<br /><br />　　但是说归说，做归做，当齐欢看到母亲含着泪哀求自己，让自己原谅父亲，让自己回到齐家时，齐欢的心软了，所以，齐欢虽然心中对这个突然冒出来的父亲一点感情都没有，但是为了照顾母亲的感受，齐欢还是万般无奈的跟着母亲回到了齐家。<br /><br />　　来到齐家以后，齐欢发现，齐家的家族竟然是那么的宠大，齐欢的父亲有四个兄弟，七个姐妹，和齐欢一辈的，竟然也有三人，但是却都是女性，只有齐欢一个男子。<br /><br />　　看着齐家的女人，想着父亲将自己的母亲抛弃了尽二十年给自己母子带来的悲惨生活，齐欢的心中升起了一个坏坏的念头，他要报复，他要让齐氏家族为二十年前抛弃自己母子的事情付出代价。<br /><br />　　所以，在父亲提出来要自己到齐氏家族下属的环球企业当一名部门经理先煅练一下的时候，齐欢一口就答应了下来，这也是齐欢今天能坐在这里的主要原因了。<br /><br />　　正在欣赏着办公室的齐欢听到敲门声响了起来以后，顺口来了一句请进，就在大班椅里坐正了身子，他可不想在别人的面前表现出自己对一切都好奇，就像是没有见过世面的样子。<br /><br />　　“齐经理你好，我是你的秘书赵睛思。”<br /><br />　　随着门给轻轻的推了开来，一个婷婷玉立的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少女</span>站在了办公室的门口，人还没有进门就介绍起自己来了，落落大方的样子，婷婷玉立的风景，顿时让齐欢的眼前为之一亮。<br /><br />　　赵睛思大约在二十三四岁的样子，近一米七的身高，使得赵思睛的身材修长，看起来婷婷玉立，一张弹指可破的俏脸之上虽然带着的是职业性的笑容，但是一笑起来就露出了两个浅浅的酒窝，看起来十分的娇俏可爱。<br /><br />　　一双水汪汪的大眼睛波光流动之间，给人带来一种惊艳的感觉，看到赵睛思的一双水汪汪的大眼睛，齐欢突然间有一种被电到了的感觉。<br /><br />　　天鹅一样的脖子下面，是突然间高耸起来的胸脯，在灰色职业套装的包裹之下，看起来是那么的丰满而结实，高耸而结实的胸脯，将套装给高高的撑了起来，在她的胸前划出了一道让人眼馋的孤形。<br /><br />　　齐欢的纤腰看起来盈盈一握，那种让人一手掌握的感觉，让齐欢觉得份外的养眼，而纤腰也起到了画龙点睛的作用，使得齐欢的身材在看起来更加的修长的同时，也衬托得她的身材更加的曼妙而充满了撩人的气息。<br /><br />　　灰色套裙之下，一双正在黑色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>紧紧包裹之下的玉退露在了外面，赵睛思的玉退看起来是那么的结实，那么的修长，却又充满了一种弹性和张力的感觉，不说别的，就凭着这样的玉退，就足可以吸引到这个世界上绝大多数男人的目光。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第002章 女秘风情</span><br />　　看到这样的美女，齐欢不由的拿着她和自己的女朋友比了起来，如果说赵睛思是一只高贵的天鹅的话，那自己的女朋友就是一只丑小鸭了，想到女朋友在和自己相识三年竟然只让自己接过手，想到自己在没有找到工作的情况之下女朋友竟然毫不顾忌自己的哀求就离自己而去，齐欢的心中就升起了报复的快意：“你看到了么，我现在不但是经理级的人物，而且还有如此美艳的秘书，如果知道这一切，你是不是会后悔死呀，呵呵，这世界上可就没有后悔药吃了，现在就算是你脱光了跪在地上求我，要做我的女朋友，我也不会同意的。”<br /><br />　　心中这样的想法齐欢自然不敢在赵睛思的面前表露出来，点了点头以后，齐欢道：“赵秘书你好，请进吧。”<br /><br />　　赵睛思点了点头，走进了办公室里，赵睛思现在的感觉也很怪异，在得到通知说今天有一个经理要上任，让她过来做贴身秘书以后，赵睛思想也没有想就来到了经理办公室，只是让赵睛思没有想到的是，这个经理看起来是如此的年青，看上去最多也就是二十一二岁的样子。<br /><br />　　在公司里工作了近两年，赵雪睛干的一直都是文秘工作，别说没有见过，就连听也没有听说过，竟然会有如此年青的经理，而眼前的齐欢显然是第一个，出于职业的习惯，赵睛思在那里思考起了齐欢的背景来了，但是想来想去，赵睛思也想不出来公司的哪个高层会是齐欢的后台，哑然失笑的赵睛思在心中暗暗的责怪了自己一声，管他是什么样的背景呢，自己只是一个秘书，只要干好本职工作就可以了，其他的事，考虑多了，可是会得不偿失的。<br /><br />　　所以赵雪睛很快的就平静了下来，在听到齐欢让自己进去以后，赵睛思嫣然一笑，走到了办公桌前：“齐经理你好，这是我们部门的一些资料，请你过目。”<br /><br />　　赵睛思无疑是一个很称职的秘书，这么短的时间就将本部门的职责范围，工作方式，权限等做成了文字材料，送到了齐欢的面前。<br /><br />　　齐欢点了点头，随意的看了看赵睛思放在了办公桌上的材料，轻声的道：“赵秘书，我最不喜欢看这些文字性的东西了，反正你对这一块很熟悉，不行你就直接跟我介绍一下吧，这样也省得麻烦。”<br /><br />　　你道齐欢为什么会这样子说，因为齐欢发现，赵睛思一走进了办公室以后，顿时整个办公室都给一股淡淡的香气所包裹着，虽然齐欢并没有见过什么世面，但是他闻到这股香味以后，觉得香气并不浓烈，但是却能让人精神一振，从这一点上来说，也显示了这个女人的品味了。<br /><br />　　同时，赵睛思的姿色比起自己的女朋友可是强了不止一倍，而齐欢又是刚刚遭受了被女朋友抛弃的痛苦，这个时候男性的自尊，使得他想让这个美艳秘书留下来多陪自己一下，虽然齐欢也知道自己这样子做女朋友并看不到，自然也<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>不到女朋友，但是他却还是这样子做了，也许他认为，这样子做，可以给自己带来一丝心理安慰吧。<br /><br />　　赵睛思可不知道齐欢的心中打着的竟然是这样的一种主意，经理有要求，下属照办就是了，所以听到齐欢这样一说以后，赵睛思就说了起来：“经理，我们投资是环球企业很重要的一个部门，主管着不至于企业的投资评估，投资政策以及投资指导等，我们现在有员工十二名，做为员工，一千万以下的投资，他们就可以自行决定了，超过一千万到一亿的，就需要经理你同意了，超过一亿的，就需要环球企业的董事会研究决定，你的职责就是管理好这个团对，及时掌握国内外的各种资讯，对投资部的阶段性发展提出自己的指导意见。”<br /><br />　　赵睛思不愧是资深秘书，对业务这一块十分的熟悉，很快的就将投资部的职能以及区划向齐欢介绍了一遍。<br /><br />　　齐欢一边听着赵睛思的介绍，一边用眼角的余光欣赏着眼前风情万种的女秘书，心中自然是爽到了极点，一方面，自己竟然一下子有了那么大的权利，一个亿的签字权，那是什么概念呀，要知道，在没有到环球企业之前，自己就算是支出一千块，也要考虑个两三天甚至更长的时间呢。<br /><br />　　第二，齐欢想到自己以后竟然可以和这个风情万种的美艳秘书长期共事，而且赵睛思还必需得听从自己的，虽然自己不一定能够尝到这具鲜美的肉体，但是拉拉手，拍拍肩膀等利用职务之便去占占这个美艳女秘书的便宜的事情总是可干的吧，而在这之前，齐欢的那个姿色平庸的女朋友却是手也不让自己拉的。<br /><br />　　齐欢虽然到现在还是一个初哥，但是却不等于他没有这方面的经验，齐欢他所就读的那所三流大学，学业并不重，所以这些热血青年平时所做的事情主要有两件，第一件就是在宿舍里开卧谈会，海阔天空的幻想着如果有美女在面前，自己要如何的用手段去猎取美女的芳心，如果的将学校的校花们给骗上床，在这上面，齐欢一直是一个很好的听众，当然，也从兄弟们的口水之中，积累了大量的泡妞上的理论经验。<br /><br />　　第二件事，就是泡网吧，上网当然不会是去找学习资料什么的，而是要上黄站，在那里，这一君热血青年们见识到了什么叫三人行，什么叫吹口琴，什么叫六九式，什么叫老汉推车，什么叫观音坐莲，如果不是一没钱二没地位，齐欢也许早就给这两件事情给弄得不是初哥了。<br /><br />　　虽然并没有经过实战的检验，但是齐欢却相信，自己一定是一个一流的理论家，因为在心中，他不止一次的幻想过遇到美女以后，自己会怎么样的开场，以最快的速度去打动美女的芳心，又如何的挑逗美女，在她们欲罢不能的时候，再狠狠的进入到她们的身体中，又怎么样的用学来的技巧，在她们的身体里横冲直撞，直到将她们送上快乐的顶峰，当然，齐欢也正是靠着这样的幻想，将自己的亿万子孙，都牺牲在了裤子上，卫生纸里。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第003章 丝袜跳线</span><br />　　现在的齐欢，听着赵睛思的如黄莺的声音，闻着她身上散发出来的淡淡和幽香，看着她胸前的优美孤形正随着她说话而微微起伏着的诱人样子，心中渐渐的变得冲动了起来。<br /><br />　　虽然现在是在办公室里，而且还是第一次和赵睛思见面，齐欢的心中虽然有了冲动，但是他却还没有大胆到敢明目张胆的挑逗这个美艳秘书的地步，但是这却不能阻止他的心中的臆想。<br /><br />　　一边听着赵睛思的汇报，齐欢一边幻想着自己如何的取得美艳秘书的好感，手如何的在美艳秘书的曼妙而撩人的身体上游走，风情万种的秘书又如何的在自己的挑逗之下发出诱人的呻吟，想着这些，齐欢感觉到，自己的小腹变得躁热了起来。<br /><br />　　所以，当赵睛思将情况介绍完毕以后，齐欢并没有让他离开的意思，而是站在起来，在办公室里踱着步，赵睛思也是第一次接触这么年青的经理，自然弄不清楚齐欢的脾气，所以看到齐欢虽然站起来在办公室里踱着步，但是在齐欢没有明确表示自己可以离开之前，赵睛思还是静静的站在了那里。<br /><br />　　齐欢之所以会站起来在办公室里踱着步，是因为看到赵睛思已经汇报完毕，接下来应该离开了，但是齐欢却有些舍不得赵睛思离开，因为齐欢越来越觉得，这个风情万种的女秘书，是那么的妖娆，那么的美艳，自己在没有在她的身上过足眼瘾的情况之下，是不会让她离开的。<br /><br />　　所以齐欢才站了起来，在办公室里踱起了步，一边从后面欣赏着赵睛思的曼妙的身材，一边在那里想你着，自己应该找一个什么样的理由，可以让这个风情万种的女秘书在自己的办公室里多呆一会儿。<br /><br />　　现在看到赵睛思只是静静的站在那里，连头也没有回过来，齐欢的心中不由的微微一乐，这时的齐欢才意识到，赵睛思是自己的秘书，是自己的下属，在自己没有命令之前，应该是不会离开办公室的，想通了这一层，齐欢便借着赵睛思背对着自己的时机，在那里偷偷的打量起了赵睛思来了。<br /><br />　　如云的秀发，随意的飘散在了赵睛思的香肩之上，浑圆的香肩，给她增加了几分柔弱之美，优美的背部，就如同一副风景画一样的，让人久久不愿意将目光从她的身上移开，齐欢这才知道，原来美女的背部，竟然也可以如此的吸引男人的目光的。<br /><br />　　纤细的腰肢下，突然间扩张了开来，却是美艳秘书正在灰色套裙紧紧包裹之下的丰满而结实的美殿，齐欢看到，赵睛思的美殿虽然并不大，但是却结实而紧绷，透过灰色的套裙，齐欢甚至都能感觉到上面带着的无比弹性而温热的气息。<br /><br />　　合体的短裙紧紧的包裹在美殿之上，将美殿的优美轮廓在齐欢的面前尽情的展现了出来，那种一点瑕次也没有的轮廓，让齐欢这个初哥，不由的暗暗的咽了咽口水。<br /><br />　　由于赵睛思是站在那里的，一只脚用力之下，使得她的支持身体的那边殿肉绷紧了起来，那种充满了力量的感觉，让齐欢感觉到了一种异样的美，齐欢甚至都开始想像起了，如果将这样的美殿捧在手里把玩，会给自己带来什么样的美艳的感觉呢。<br /><br />　　看着赵睛思背对着自己的样子，齐欢的嘴角不由的露出了几分坏坏的笑容，这样的姿势，最容易让人以背后的姿势进入了，从网站上所学来的，齐欢知道，以这样的姿势进入一定会特别的深入物别的紧，如果自己现在真的以这种方式进入赵睛思，不知道她会不会给自己带来那种自己向往的感觉呢，想到这里，齐欢又怎么能不露出坏坏的邪笑呢。<br /><br />　　慢慢的，一步一步的靠近赵睛思的身体，又慢慢的退回来，齐欢一边欣赏着赵睛思的优美的背影，一边在那里重复着以上的动作，在这个过程中，齐欢使得自己已经抬起了头的小兄弟，对准了赵睛思的正在短裙紧紧包裹之下的结实而浑圆的美殿，那样子，就像是自己正在那里一次次的进入着赵睛思，又在一次次退出来一样的。<br /><br />　　赵睛思根本没有想到，这个新上任的经理竟然如此的邪恶，光天化日之下，竟然拿着自己正在短裙紧紧包裹之下的丰满而结实的美殿在那里臆想了起来，静静的站在那里一会儿以后，赵睛思感觉到齐欢只是在办公室里踱着步，也不吭声说让自己留下来还是走，心中有些不耐之下，赵睛思就想要转过身来，看看齐欢究竟在干什么。<br /><br />　　但是她的头还没有回过来，就听到身后齐欢的声音响了起来：“赵秘书，别动，别动，你的丝袜怎么跳线了，让我看看。”<br /><br />　　听到齐欢的话，赵睛思的心中微微一惊，做为资深秘书，她自然知道仪表对自己秘书生涯的重要性，如果自己的黑色丝袜真的跳线了的话，那自己今天所见过的人在看到这一情况以后，现在还不知在背后怎么说自己呢。<br /><br />　　想到这些，赵睛思一急，连忙弯下腰去检查起了自己的丝袜来了，齐欢正在那里欣赏着赵睛思的优美的背影，却突然间看到赵睛思的肩头一动，知道赵睛思就要转过身来的齐欢，连忙喊出了这样的话来，现在看到赵睛思果然相信了自己的话，弯下腰来检查起了她的丝袜来了以后，齐欢的心中不由的微微一荡。<br /><br />　　因为赵睛思这一弯下了腰来，就使得她的美殿在齐欢的面前更加的突出了出来，本来十分合体的短裙，到了现在，竟然如同她的第二层肌肤一样的，紧紧的贴在了她结实而充满了弹性的美殿之上。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第004章 大退往上</span><br />　　齐欢看到，在短裙的包裹之下，赵睛思的美殿看起来是那么的浑圆，那么的挺翘，那种紧绷着的感觉，让齐欢甚至害怕，赵睛思的动作再大一点，肥美的美殿会不会将短裙给撑破了。<br /><br />　　这也是齐欢第一次如此近距离的欣赏到女性的殿部，而且这个女人还是一个绝色的尤物，这中间给齐欢带来的刺激，就不是用笔墨可以形容的了，齐欢只觉得鼻子一热，似乎有什么粘沾的液体，从鼻腔里流了出来。<br /><br />　　齐欢两眼放光的欣赏着美艳秘书正在短裙紧紧包裹之下的结实而充满了弹性的美殿的风情，一边慢慢的靠近了赵睛思的身边，看着赵睛思正在那里弯着腰低着头寻找着她丝袜上的跳线的样子，齐欢只觉得心头一热，冲动变得越来越不可控制了起来。<br /><br />　　在这种情况之下，齐欢伸出了手来，向着赵睛思的正在丝袜紧紧包裹之下的结实而修长的玉退伸了过去，嘴里也尽量的温柔的道：“赵秘书，你看就是在这里了，你没看到么。”<br /><br />　　赵睛思想着自己丝袜跳线的事实给人发现后给人背后非议的可怕后果，正在心慌意乱之际，现在听到齐欢这样一说，她连忙向着齐欢所说的地方看了过去，根本没有在意到齐欢已经伸向了自己的结实而丰满的玉退，带着狼子野心的大手。<br /><br />　　赵睛思的目光移动到了齐欢所说的位置，不由的轻轻的松了一口气，原来，那里并不是真的跳线了，而只是因为自己的丝袜太小，自己的玉退又结实而丰满，在那里撑开了一条头发丝一样的细线，不是特别的注意，根本是不会注意到的。<br /><br />　　就在赵睛思松了一口气的时候，突然间感觉到，自己的大退上传来了温热的感觉，赵睛思心中一惊之下，却发现是齐欢将手放到了自己的玉退之上，那种感觉正是齐欢的手带给自己的。<br /><br />　　齐欢也没有想到，自己的手竟然如此顺利的就和风情万种的女秘书的正在丝袜紧紧包裹之下的结实而弹性的玉退来了个亲密的接触，心中一喜之下，齐欢的呼吸不由的变得有些粗重了起来。<br /><br />　　此刻的齐欢几乎将自己全部的注意力，都放在了他的大手上，那是一种什么样美妙的感觉呀，齐欢只觉得，自己的手就像是限入了一片温暖的海绵一样的，但同却又比海绵更加的香艳更加的刺激，因为海绵绝对不会有那样的弹性，绝对不会有那种细腻的感觉，绝对不会传来那种颤抖着的真实的触感。<br /><br />　　虽然隔着一层黑色丝袜，但是却根本影响不了齐欢去感受丝袜之下那光滑如绸的肌肤，相反的，丝袜略带着一丝粗糙的质地，更增加了手感，那种美艳的感觉，让齐欢只觉得一阵肉紧。<br /><br />　　突然间，齐欢意识到，自己的手就放在了赵睛思的大退之上，而这个地方离着她的那个地方距离是如此之近，如果自己抬手向上一探，会不会让自己在今天就能用手去阅读女性身体最神秘的构造呢，想到这里，齐欢怦然心动了起来。<br /><br />　　但是可惜的是，已经反应过来了的赵睛思却没有给他这样的感觉，赵睛思身体轻轻的一扭，就将身体给扭了开去，同时也挣脱了齐欢放在了自己结实而修长的大退上的手，同时，女秘书淡淡的道：“经理，我就在你隔壁的办公室里，如果你有什么需要的话，喊我就行了，如果没有什么事，那我就先回去了。”<br /><br />　　齐欢看到，赵睛思在说这话的时候，虽然努力的在克制着自己的情绪，但是一双水汪汪的大眼睛中却露出了凛然不可侵犯的目光，看着美艳女秘书的目光，齐欢突然间觉得自己有些自惭形愧了起来，一时间呐呐的不知道应该说什么好了。<br /><br />　　这时齐欢才知道，那些网站里面播放的录相是骗人的了，因为在录相里，男人只要和女人在一起，三两句话还没有说到，就脱过了衣服，在那里玩起了成人游戏，录相里的女人，勾引起来就如同反掌一样的容易，而看多了这样的录相，齐欢觉得现实中的女人也会是如此的，所以刚刚他才敢在才第一次和赵睛思见面，就对她动手动脚了起来。<br /><br />　　但是现实说是现实，通过刚刚赵睛思的反应，齐欢知道，女人可不是那么容易就给你勾上床去的，人伦的道德，中华五千年封建礼制的约束，给女人带来的束缚，注定了想要勾引女人上床，一定要具备有比城墙还要厚的脸皮，要有不撞南墙不回头的信心，还要有高超的技巧，在赵睛思的面前过碰了壁以后，齐欢马上就总结出了这样的经验。<br /><br />　　连齐欢自己也没有想到，就是自己今天的有感而发，总结出来的泡妞三条，在他今后的泡妞生涯之中神档杀神，鬼拦灭鬼，离心了人间的艳福，自然，这些都是后话了。<br /><br />　　但是今天，看到赵睛思的凛然不可侵犯的表情，感受到赵睛思的心中那一丝敌意以后，齐欢突然间觉得自己刚刚的举动实在是对这个美艳秘书冒犯了，张了张嘴，正想要解释什么的齐欢，却看到赵睛思在说了那些话以后，也不等自己的回答，就出去了，齐欢只好摇头苦笑了一下，将想要解释的话又咽回了肚子里。<br /><br />　　整整一天时间，齐欢都是在办公室里度过的，这期间，赵睛思也进来汇报过几次工作，但是每一次，都是离齐欢远远的，在面无表情的汇报完了以后，转身就走，这让齐欢有些无奈，但是齐欢转念一想，赵睛思是自己的秘书，以后天天都要见面的。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第005章 温柔母亲</span><br />　　今天虽然因为自己的一时冲动，而让这个风情万种的女秘书对自己产生了敌意，但是后面的日子还长呢，自己怎么的，也得想尽办法，让她解除对自己的敌意，相信凭着自己的本事以及泡妞三条，赵睛思不但会原谅自己，说不定还会成为自己的女人，让自己尝一尝她那让人看了都直流口水的身体呢，想到这些，齐欢对赵睛思的态度也就释然了。<br /><br />　　一天下来，齐欢对投资部有了一定的了解，下班以后，齐欢回到了家里，一进家门，母亲林玉兰就迎了上来，一边将齐欢的外衣接过来挂到了衣帽架上，一边有些紧张的道：“小欢，怎么样，今天第一天上班，没什么事吧，工作还能适应不，他们有没有为难你呀。”<br /><br />　　齐欢的母亲今年三十九岁，虽然眼角泛起了淡淡的鱼尾纹，但是岁月的风霜却并没有在她的身上流下什么影子，二十年的艰苦生活，更给这个妇人增加了几分苍桑的感觉，使得这个妇人看起来就像是一朵熟透了的玫瑰一样的，走到哪里都能够引起一大堆男人追随的目光。<br /><br />　　以前在家里的时候，因为每天劳顿，又加上生活条件不是很好，林玉兰穿的是粗布衣裳，脸上又不施粉黛，所以林玉兰看起来也跟个普通妇人没有什么两样。<br /><br />　　但是现在却不一样了，虽然住进齐家只有三天时间，但是在这三天里，林玉兰就跟换了一个人一样的容光焕发之下，竟然在齐欢的成前展现出了惊人的美。<br /><br />　　一双水汪汪的大眼睛中露出来的温柔的目光，仿佛看到了齐欢的心里去了一样的，让齐欢瞬间就忘记了一天的劳累，心中也变得温柔了起来。<br /><br />　　虽然林玉兰的身高只有一米六左右，但是青天有至的身材，却使得她看起来份外的养眼，娇小的身体，给人带来一种惹人怜爱的感觉。<br /><br />　　二十年的辛苦操劳，却并没有使得林玉兰的身体衰老下去，她的皮肤还跟齐欢童年时的记忆一样的，看起来是那么的娇嫩，精致的五官，也随时都在向着齐欢提醒着，自己的母亲不但是个美人儿，而且还是一个绝色的美妇人。<br /><br />　　在上衣的包裹之下，林玉兰的胸脯一点也没有下垂的样子，还是像少女一样的挺翘着，只是那上面散发出来的成熟韵味，却是少女所不曾具有的，也应该是最吸引男人的地方。<br /><br />　　和赵睛思相比起来，林玉兰在姿色上几乎可以和她平分秋色，而林玉兰身上散发出来的那种母性的光辉，具备的成熟的风韵，却是赵睛思不曾具备的，如果这样的两个人站在一起，还真不知道是谁比谁更能吸引男人的眼球呢。<br /><br />　　林玉兰给齐欢挂好衣服，转过身来，看到自己的儿子正在那里盯着自己看，一张俏脸不由的微微一红，在呸了齐欢一下以后，林玉兰道：“小欢，看什么看呀，妈妈身上又没有长花，你这样的看着妈妈干什么呀。”<br /><br />　　齐欢微微一笑：“妈，你看你说的，你身上虽然没有长花，但是你本来就是一朵花么，妈，真的没有想到，你这样一打扮起来，就如同女明星一样的，不，不，不，是将那些女名星给比下去了，呵呵，我有了老妈，还去看那些明星干什么呀。”<br /><br />　　听到儿子称赞自己的话，又看到齐欢的眼中流露出来的对自己的眷恋，林玉兰的心中也是一片温暖，二十年的相濡以沫，使得这对母子间的感情已经深到了极点，齐欢在林玉兰心中所占的比重，已经超过了这个世界上的任何一个人，现在听到自己的儿子称赞自己，林玉兰自然心中跟吃了蜜一样的甜。<br /><br />　　“好了小欢，不要再取笑妈妈了，妈都四十岁的人了，都人老珠黄了，还怎么谈得上漂亮不漂亮呀，你刚刚回来，却洗一洗吧，你爸一会儿就回来了，我们一起吃饭了。”<br /><br />　　齐欢点了点头，转身进了客厅一边的大卫生间，等到齐欢走出来的时候，齐振铭已经和林玉兰坐在了沙发上，正在那里聊着什么，齐欢看到林玉兰的脸上扬溢着一种甜蜜的幸福，这种幸福和和自己在一起时的那种感觉又不是一样的。<br /><br />　　和自己在一起时，母亲虽然也是快乐的，但是那种却是慈爱的关怀，是一种母性的体现，而现在的林玉兰的幸福，却是那种面对着意中人的两情相悦的，和面对着齐欢时的又不一样。<br /><br />　　齐欢看着自己母亲的样子，心中没来由的升起了一股妒意，如果没有这个男人，林玉兰所有的爱都是属于自己的，而现在，自己母亲的爱却要分成两部分，一部分给了自己，而另一部分却给了这个名义上是自己父亲，但是实际上却并没有尽到父亲职责的人。<br /><br />　　想到这些，齐欢的心中突然极度不平衡了起来，为什么这个有名无实的父亲要分享自己母亲的爱，如果没有他，自己和母亲难道就不能快乐的生活么，不行，我不能让这个老男人这样得意，我要拆散他们，让这个自私的，不讲道义的男人痛哭去吧，齐欢在心中迅速的打着这样的主意。<br /><br />　　想到这里，齐欢的嘴角露出了几分不易察觉的邪笑，突然间快步的向着正在谈话的齐振铭和林玉兰走了过去，齐振铭看到齐欢走过来以后，脸上堆起了微笑：“小欢，下班了，怎么样，工作顺利吧，累不累。”<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第006章 心生醋意</span><br />　　在齐振铭的心理，对这个儿子是抱有愧疚之心的，二十年前，自己迫于家族的压力，在知道林玉兰离开了自己以后，却并没有过多的去寻找，那个时候的他，也算得上是一个渴望成功的男人，他自然知道，自己如果想要得到成功，离开了家族的支持，那必定是难如登天的，现在，他成功了，随着他的事业越做越大，心中那份初恋的情感也越来越折磨着他，这时的他，才意识到，他错得是多么的历害，如果再回到二十年前的话，他一定会选择不顾一切的满世界寻找林玉兰的。<br /><br />　　但是这个世界上没有后悔药吃，时光不可能倒转，在他知道了林玉兰的下落，并且知道自己还有一个儿子的时候，他做出了决定，那就是哪怕将自己所有的一切都贡献出来，自己也要好好的补偿一下这对受尽了苦难的母子，让他们再也不离开自己。<br /><br />　　所以，自从将齐欢母子接回家来以后，齐振铭虽然感觉到了齐欢对自己深深的敌意，但是他却不以为意，他相信自己精诚所至金石为开，自己反正铁定了心要补偿这对母子的，他相信自己只要是真心付出，齐欢一定会给自己打动，那份敌意也会慢慢的消失的，但是事情真的能如齐振铭所想的那样么。<br /><br />　　看着眼前的男人一脸微笑的看着自己，齐欢的心中有一种说不出来的厌恶，但是当着自己母亲的面，齐欢又不能将自己对齐振铭的厌恶表现在脸上，在听到齐振铭问自己以后，齐欢只是淡淡的嗯了一声，并没有回答齐振铭的话，就直接来到了林玉兰的身边。<br /><br />　　一把搂在了林玉兰的纤腰之上，齐欢道：“妈，你今天真的很漂亮。”<br /><br />　　林玉兰听到齐欢竟然在自己的丈夫面前又一次的称赞起了自己，一张弹指可破的俏脸不由的微微一红，在娇嗔的白了齐欢一眼以后，林玉兰道：“你这孩子，没大没小的，竟然这样说妈妈，真没规矩。”<br /><br />　　齐欢看到，林玉兰的话虽然是在责怪着自己，但是眉目之间却全是笑意，根本没有一点责怪自己的意思，再加上她的一张弹指可破的俏脸红了起来，使得这个美丽的妇人看起来特别的妩媚。<br /><br />　　虽然明明知道这个女人是自己的母亲，但是齐欢看到她的妩媚的样子的时候，心中还是不由的微微一荡，当然，齐欢并没有其他的意思，只是因为林玉兰的美艳，让齐欢有了一个正常男人看到以后都会有的正常反应罢了，看着自己的母亲如此的风情万种，却还要将爱付一部分给眼前这个不负责任的男人，齐欢更加的坚定了不想让母亲和那个男人在一起的决心。<br /><br />　　仿佛存心要做给齐振铭看一样的，齐欢搂在了自己母亲身上的手突然间一用力，只听得林玉兰一声轻呼，一个香软而充满了成熟风韵的身体，竟然软软的倒在了齐欢的怀里，齐欢微微一笑：“妈，我怎么没规矩了，以前只有我们两个人的时候，我们比现在还亲热呢，那个时候，你怎么不说我没规矩呀，还有，我是你儿子，儿子称赞母亲漂亮，那可是天经地义的事情呀，又怎么说得上没规矩呀。”<br /><br />　　齐欢说着说着，却突然间感觉到，自己的胳膊上突然间传来了一股温暖而绵软的感觉，原来却是林玉兰的身体软倒在了自己的身上以后，她的一对正在上衣紧紧包裹之下的丰满而充满了弹性的丰腴，正好压在了自己的胳膊上，那种感觉，也正是由此而产生的。<br /><br />　　那种感觉，简直妙不可言，感觉到了那股绵软而温热的感觉以后，齐欢竟然想起了赵睛思，他在想着，如果是赵睛思的胸脯这样的压在自己的胳膊上，会不会也给自己带来这么美妙的感觉呢。<br /><br />　　知子莫若母，林玉兰自然知道，以前只有自己和齐欢两个人的时候，两人还真的没有这么亲密过，齐欢之所以这样子说，自然是想要刺激齐振铭，好让他知道，在他没有出现的时候，自己母子两人也一样的过得开心而舒适的。<br /><br />　　虽然林玉兰也感觉到自己的胸脯压在了齐欢的胳膊上，从齐欢的胳膊上传来的一阵阵的男性火热的气息，也给林玉兰的敏感的胸部肌肤所感觉到了，虽然这种感觉让林玉兰觉得有些不自然，但是想到这是自己的儿子，小时候，自己还整天的抱着他，林玉兰的心中也就释然了。<br /><br />　　虽然有心想要从齐欢的怀里挣扎出来，但是林玉兰知道，齐欢今天之所以会在齐振铭的面前表现出和自己亲热的样子，主要是做给齐振铭看的，想要刺激齐振铭，如果自己挣扎起来，齐欢在没有达到目的之前，还不知道在齐振铭的面前会做出什么事来，说出什么话来呢。<br /><br />　　所以，林玉兰只能是强忍住了心中的那份不自然，任由齐欢将自己抱在了怀里，同时一双水汪汪的大眼睛也无奈的看着齐振铭，表示出了自己的无奈和歉意。<br /><br />　　那种男性的气息，不停的透过衣服，钻到了林玉兰胸部娇嫩而敏感的肌肤之上，使得林玉兰感觉到，自己的儿子是真的长大了，这时的她，想起了齐欢小时候，想起了母子两人相依为命的那段时间，想到这些，林玉兰母性的关怀又一次给唤醒了起来，心中的那丝不自然慢慢的消失了，取而代之的，却是一片的平和。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第007章 刁蛮思雨</span><br />　　在回到了齐振铭的身边以后，林玉兰能深深的感觉到齐振铭对自己母子的愧疚之意，也相信经过了这一次的事情以后，齐振铭一定会对自己好的，女人的心总是容易满足的，回到齐振铭的身以后，感觉到齐振铭虽然经过了二十年，却还是那么的爱自己，林玉兰突然间觉得，自己这二十年的努力和辛苦，都是值得的，苦难的经历，到了现在，已经变成了甜蜜的回忆。<br /><br />　　但是也有事情让林玉兰不开心，她知道，齐欢对这个突然冒出来的父亲还是有着很深的成见的，而这两个男人，都是自己生命之中最重要的两个男人，她不想让她们中的任何一人受到伤害，所以，在进齐家的那一天，她就暗暗的决定了，自己一定要在这两个男人之间周旋，用自己的爱去感化他们，让他们彼此融洽起来，这也是面对着齐欢突然间做出来的有些过份的亲热并不拒绝的原因了。<br /><br />　　齐振铭可不知道这对母子各有所思，看着林玉兰和齐欢亲热的样子，齐振铭还以为这对母子一直都是这么亲密无间呢，看着齐欢和林玉兰母子天伦的样子，齐振铭也是感触良多，自己这二十年来，一心扑在工作上，却乎略了亲情，到了现在，自己膝下却只有齐欢这一个儿子，想到这些，齐振铭的心中的愧意更深了，嘴里似乎都感觉到了一股苦涩的味道。<br /><br />　　齐欢看到齐振铭的表情变得苦涩了起来，知道自己的目的已经达到了，虽然他还有办法可以更进一步的刺激齐振铭，但是齐欢也知道，林玉兰是希望一家人其乐融融的在一起的，如果自己做得太过份的话，自己的母亲心中自然会难过的，而这一点，也是齐欢最不愿意看到的。<br /><br />　　所以齐欢见好就收，手上一松，林玉兰感觉到了齐欢的意图，心中一松，连忙坐直了身体，齐欢感觉到，随着林玉兰坐了起来，自己胳膊上那种绵软而温热的气息，一下子就消失了，在这一刻，齐欢不知道怎么回事，心中竟然变得空落落的起来了。<br /><br />　　经过了刚刚的风波以后，三人坐在那里吹了起来，只是在齐振铭插话的时候，齐欢便收起了和林玉兰谈话时的亲热劲，对齐振铭爱理不理了起来，而当齐振铭识趣的收住了嘴以后，齐欢便又和林玉兰大谈特谈了起来。<br /><br />　　很快的，林玉兰就给齐欢幽默而风趣的语言逗得格格的笑了起来，将刚刚发生的事情抛在了一边，在仆人过来说可以吃饭了，三人站起来的时候，齐欢还没有忘记挑畔的看了齐振铭一眼，他的用意很明显，自己是林玉兰的儿子，只有自己才能左右林玉兰的喜怒哀乐，其他任何人都不行，包括齐振铭在内。<br /><br />　　三人来到了饭桌前，刚刚坐了下来，一阵高跟鞋的声音就从楼梯上响了起来，随着声响越来越近，一个大约二十二三岁的少女，出现在了齐欢等三人的视线之中。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美少女</span>的身高大约在一米六五左右，高挑的身材，让她看起来婷婷玉立，一身洁白的连衣裙，再配合着她精致的五官，使得她给人带来一种错觉，这个少女应该是天使一不小心走入了凡间。<br /><br />　　虽然只有二十二三岁的样子，但是少女却发育得很好，高耸的胸脯，纤细的腰肢，修长而结实的玉退，再加上浑圆而挺翘的殿部，使得这个少女对男人有着百分之一百二十的杀伤力。<br /><br />　　齐欢自然认得，这个少女是齐振铭的二哥的女儿，叫齐思雨，看到她下来以后，齐振铭不由的皱了一下眉头，他才来这里三到，齐思雨就和他斗了不下五次，虽然每一次都是齐欢略占上风，但是齐欢却还是有些害怕齐思雨的那种软磨硬泡死缠烂打又无理取闹的脾气。<br /><br />　　“好哇，你们吃饭也不叫我，真是的，如果饿坏了本小姐，看我怎么折腾你们。”<br /><br />　　齐思雨脚跟都还没有站稳，就在那里大叫了起来，丝毫没有一丝淑女风范。<br /><br />　　齐振铭显然是拿这个侄女没办法了，听到齐思雨这样一说以后，齐振铭下意识的摸了摸鼻子：“思雨，以前到点了叫你吃饭，你不是都不下来，而非要等到我们吃过了以后才让他们给你重做的么，今天我们以为你还是如此呢，所以就没有叫你了。”<br /><br />　　齐思雨哼了一声：“四叔，这就是你不对了，我前几天不下来和你们吃饭，不等于今天不下来和你们吃饭呀，反正，你今天没有叫我下来吃饭就是你不对，我不管，你得买件礼物给我，当成真诚的道歉，这样我才会原谅你。”<br /><br />　　齐振铭知道，如果自己不答应齐思雨，这位小姐肯定会在这件事情上纠缠不休的，自己和林玉兰母子这顿饭也别想吃得安心了，所以听到齐思雨这样一说以后，齐振铭连忙点了点头，答应了齐思雨的要求，四人这才又重新坐了下来。<br /><br />　　刚刚拿起筷子，一阵脚步声响了起来，人还末到，声音却先到了：“新雨，看样子我们来得正是时候呀，今天晚上一定有好吃的，你闻这香气，应该有我最爱吃的红烧大虾，而且还是吴婶亲手做的，你信不信。”<br /><br />　　“大姐，谁不知道你的鼻子和猎狗一样灵呀，我才不跟你打赌呢，走，我们吃饭去吧，上了一天的学，我也有些饿了，今天我可得好好的吃一顿。”<br /><br />　　随着声音，一大一小两个美女出现在了客厅里面。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第008章 姐妹双花</span><br />　　年长的那一个，大约二十七八岁的样子，一身警服穿在她的身上，使得她看起来婷婷玉立的同时，又多了几分英气，吹弹可破的肌肤在警服的衬托之下，看起来娇艳欲滴，玲珑剔透的身材，在向着齐欢提示着，这是一个绝美的警花，而且从身材气质上可以看得出来，她还应该是一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少妇</span>。<br /><br />　　旁边那个，大约十五六岁的样子，一身深蓝色的校服显示出她应该还是一个在学校读书的学生，但是虽然少女的脸上稚气末脱，但是身材却已经开始发了，微微隆起的胸脯，使得齐欢知道，这个少女再经过一段时间，一定是一个可以迷死人不偿命的尤物。<br /><br />　　这两人站在那里，顿时让客厅里面一亮，这齐家的人也不知是怎么生的，虽然生出来的都是女儿，但是却一个赛着一个漂亮，这一大一小的两个美女，就跟画里走出来的一样，让人几乎看花了眼。<br /><br />　　看到这两个人，齐振铭微微一乐：“新雨，悠雨，你们怎么来了，快来坐快来坐，我们还没有开始吃呢，一起吃吧，对了，吴嫂，多拿现价副碗筷过来。”<br /><br />　　这两个人，都是齐振铭的兄弟的女儿，少妇叫齐悠雨，学生叫齐新雨，看到这两个自己最疼爱的侄女都来了，齐振铭自然高兴得很，脸上也满是笑意。<br /><br />　　“四叔，今天正好没什么事，想到好久没有见到四叔了，便想过来看看，正好新雨打电话来约我吃饭，我说外面吃多没意思呀，便带着新雨上这来了。”<br /><br />　　齐悠雨一边说着，一边在齐欢的身边坐了下来。<br /><br />　　“小欢，怎么样呀，听说你今天去上班了，累不累，习惯不习惯呀。”<br /><br />　　齐悠雨一坐下来，就对着齐欢嫣然一笑，用好听的声音问起了齐欢，齐欢刚刚进家门的时候，齐振铭曾经大晏宾客，齐家在这个城市里的人都来了，所以这三姐妹虽然是不同的父母生的，但是却都认识齐欢。<br /><br />　　其中这个齐悠雨对齐欢最好，再加上她身上散发出来的淡淡的少妇风情，使得齐欢看到她以后就如同看到了自己的姐姐一样的，心中由然而生亲切感，虽然两人的交往并不多，但是齐欢却和她的关系最好。<br /><br />　　刘欢点了点头：“悠雨姐，谢谢你的关心，我挺好的，今天虽然是第一天上班，但是他们对我都挺关照的，情况我基本上都熟悉了，我想，我一定能胜任这项工作的。”<br /><br />　　齐悠雨点了点头，正想要说些什么，一个声音却响了起来：“哼，有什么了不起的，一般新人进公司，都要先接受考验的，人家没有为难你，还不是因为你是齐家的少公子么，不然的话，你以为你第一天上班有那么轻松呀。”<br /><br />　　顺着声音看过去，却是齐思雨在说话。<br /><br />　　“思雨姐，你可不能这样子说呀，要知道，欢哥为人挺好的，我们都喜欢他，他走到哪里都受欢迎的，又怎么会跟你说的一样呢。”<br /><br />　　却是正在埋头吃着东西的齐新雨听到齐思雨这样一说以后，有些为齐欢打抱不平了起来。<br /><br />　　齐思雨又是一声冷哼：“人挺好的，人挺好的能当饭吃呀，呵呵，齐欢毕业的那所大学，听说连三流都算不上呢，要不是他命好，又怎么会一下子就成为了经理呢，要知道，在环球企业，博士生研究生随便一抓一大把，就连国外的留学生，环球里面也有不下十个呢。”<br /><br />　　齐思雨的言下之间，自然是说齐欢如果不是因为齐振铭的关系，不可能一下子坐到这个位置上去的，语气之中自然多了几分潮讽。<br /><br />　　齐欢微微一笑：“思雨姐，你说得也挺对的，环球企业里面有才气的人真的是多了去了，呵呵，但是这些什么博士生研究生留学生什么的，不都是给我们打工的么，俗话说得好，外行领导内行，这可是前人总结出来的经验呀，我虽然是一个不入流的学校毕业的，但是我相信我的能力，一定能胜任这个位置的，总不比有些人，占着一个经理的位置，却整天在家里睡大觉的好，这样的人，就算是名牌大学毕业，又能怎么样呢，不还是混吃等死之辈么。”<br /><br />　　齐思雨凭着齐振铭的关系，在环球企业里也混了一个不重要的部门的经理，因为部门不重要，没有什么事，倒有一大部分时间留在了家里，却没有想到，这一下给齐欢抓住了把柄，反击起来了。<br /><br />　　齐思雨本来就是心高气傲之人，之所以不去上班，主要是因为她觉得那个部门太不重要了，提不起心思来，而也正是因为她的遭遇，在她看到齐欢竟然一来以后就担任了环球企业投资部的经理，心中自然有些不平衡，她当然不敢跟齐振铭表示什么，但却将一腔怨气，发泄在了齐欢的身上。<br /><br />　　现在听到齐欢这样的拿话来挤兑自己，齐思雨的一张弹指可破的俏脸不由的微微一变，声音也提高八度：“齐欢，你说什么，你说谁在混吃等死呀，你有本事再说一遍。”<br /><br />　　林玉兰看到本来挺好的气氛，却因为齐欢和齐思雨之间的斗嘴而变得充满了火药味，连忙出来打起了圆场来了：“欢儿，你说什么呢，你思雨姐刚刚的话只是在提醒你，告诉你这个世道上不太平，你要小心做事而已，你怎么打击起你姐姐来了，快向你思雨姐道歉。”<br /><br />　　在林玉兰看来，齐欢是自己的儿子，自己和齐欢刚入齐家，实在是不能因为自己的原因而闹得家庭不和，齐思雨毕竟是齐振铭的兄弟的女作，而齐欢是自己的儿子，于情于理，自己都应该批评齐欢的，所以虽然对齐思雨打击齐欢心中也有些生气，但是做为母亲，却还是先批评起了自己的儿子来了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第009章 阴阳神功</span><br />　　齐欢可不这么认为，在他看来，这件事情是齐思雨先挑起来的，要有错，也应该是齐思雨错在先，自己的母亲如果公平公正的话，那也先应该批评齐思雨而不是自己，再者说，自己只是被动的应战的，凭什么自己和齐思雨道歉呀，如果这个例子一开，以后齐思雨还不知会怎么整治自己呢。<br /><br />　　但是想归想，齐欢是个孝顺的儿子，可不敢在这个场合之下给母亲难堪，所以只好狠狠的瞪着齐思雨，这一看之下，齐欢就发现，齐思雨也在那里气鼓鼓的，一张弹指可破的俏脸之上充满了怒气，而呼吸也变得急促了起来。<br /><br />　　齐思雨的一对丰满而充满了弹性的丰腴，也随着她的呼吸而急促的起伏着，使得本来就紧紧的绷在了她的胸脯上的衣服，给高高的撑了起来，仿佛只要齐思雨再一个深呼吸的话，那一对丰腴就要裂衣而出一样的。<br /><br />　　“妈的，胸大无脑说的就是她吧，竟然随时敢找我的事，你等着吧，等到哪一天，有机会我好好的将你这对小眯眯给痛揍一顿，我看你还有没有心情敢在我面前这个样子。”<br /><br />　　想像着自己的手在齐思雨的结实而充满了弹性的丰腴上使劲的拍打着，娇嫩的肌肤因为自己的拍打而泛红，齐思雨的俏脸上露出害怕而痛苦的表情，齐欢的脸上不由的露出了一丝不易察觉的邪笑。<br /><br />　　看到自己在说话以后，齐欢不但没有向齐思雨道歉，而且还狠狠的盯着齐思雨，林玉兰的脸上有些挂不住了，嘴巴一张，就想要斥责齐欢两句，但是却觉得衣角一动，却是齐振铭看到林玉兰想要再骂齐欢，悄悄的拉了拉林玉兰的衣角，示意她忍着一点。<br /><br />　　林玉兰微微一愣，但是马上就明白了齐振铭的用意，现在是一家人在吃饭，自己如果太偏向于齐思雨的话，齐欢的心中会更不舒服的，本来齐欢就对齐家有些意见，如果自己再这样子做，不但起不了化解矛盾的做用，反而会激化矛盾的，所以，林玉兰也只是叹息了一声，将想要说的话咽了回去。<br /><br />　　齐思雨看到齐欢竟然连她妈的话都不听了，还向着自己瞪眼睛，心中自然更不服气了起来，小嘴一张，就想要说些什么，但是这时齐振铭却一声轻咳：“思雨呀，我想了一下，你这个班还得正规的上呀，不然的话，人家会说我管教不严的，从明天开始，你还是好好的上班吧，如果你不愿意这样子做，那我只好跟你母亲说了。”<br /><br />　　齐思雨显然是对母亲十分的惧怕，听到齐振铭这样一说，又看到齐振铭一脸严肃的样子以后，知道齐振铭不是在跟自己开玩笑，所以也只能是委曲的点了点头，只是在埋头吃饭之前，齐思雨也狠狠的瞪了齐欢一眼，正好这时，齐欢也正好向齐思雨瞪来，两人的目光一相撞，在空气中碰发出了闪亮的火花。<br /><br />　　因为母亲的偏向，让齐欢这顿饭吃得并不开心，如果不是因为齐悠雨和齐新雨两人都在和自己轻声的说笑，努力的缓和着气氛，齐欢简直就想要奈门而出了，好不容易吃过了饭，齐欢淡淡的道了一声想要出去散步，也不理会还在那里坐着聊天的齐思雨齐悠雨几人，自顾自的走出了客厅。<br /><br />　　齐欢自然有他的去处，在来到齐家的第二天，齐欢就发现了一个好去处，那里是齐家的一个图书馆，里面的藏书有五千多册，而且有些书页已经泛黄，看得出来，这些书都是齐家世代传下来的书籍。<br /><br />　　轻轻的推开了门，走了进去，齐欢在一排排的书架面前浏览了起来，齐欢上的本来就只是三流的大学，对学习本来就兴趣不高，自然不会想着要去图书馆里学习什么，那天齐欢无意间来到这间图书管里面，竟然在里面发现了灯草和尚，金瓶梅等晚清白话小说。<br /><br />　　这让齐欢如获至宝，上网的时候，齐欢就一直想要看这些书，但是网上实在是太磨人了，每每看到关键的时候，不是入V了，就是提示要充值会员才看，齐欢那个时候没有什么经济基础，自然不愿意花钱去看那些书，现在在图书馆里发现了这些书以后，齐欢又怎么会不大看特看呢。<br /><br />　　轻车熟路的来到了摆放金瓶梅的书架面前，齐欢一伸手，就将那本给自己带来过太多的惊喜的小说拿在了手里，惦了惦以后，齐欢微微一笑，知道自己今天晚上又有事情干了，正要走出去的时候，却听到啪的一声，一本书从书架上掉到了地上。<br /><br />　　齐欢不由的奇怪了起来，那本书离金瓶梅隔了好几本书呢，自己都没有动到它，怎么它会掉下来呢，好奇心起的齐欢，信步走过去将书拿了起来，当他看到书上写着的几个字时，心中不由的一跳。<br /><br />　　那是一本泛黄的书，书角都有些霉烂了，但是书上的几个字，却引起了齐欢深厚的兴趣，看着这本叫做阴阳神功的书，齐欢的心中竟然莫名的涌起了几分亲切的感觉。<br /><br />　　看了看时间还早，自己如果这个时候拿着金瓶梅回去的话，给齐思雨撞见不知道又要闹出什么事来呢，想了想，齐欢拉过了一把椅子，本来想先过一下金瓶梅的瘾的，但是想到精彩的情节还是在床上看更过瘾更容易进入状态，齐欢将金瓶梅收了起来，而拿起了那本阴阳神功。<br /><br />　　番开第一页，齐欢的脸上不由的露出了几分喜色，这本书的第一页，竟然就是一副春宫图，在图上，男女以各种姿势在一起，画这本书的人的画功也不错，将人物画得生动活泼，看起来就跟真的一样的，春宫图自然是齐欢感兴趣的，齐欢开始欣赏起了里面的内容来了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第010章 齐姐悠雨</span><br />　　足足的欣赏了那副春宫图十多分钟以后，齐欢才发现，在书下还有几行小字，齐欢还以为是带着插图的色小说呢，所以津津有味的读了起来“混顿大地，万物皆生，天生万物，阴阳调和，至阴易损，至阳易折，阳阴融合，天下无敌。”<br /><br />　　看到这几个字，齐欢的心中一跳，这是什么呀，好像不是带插图的色小说，应该是一本什么秘籍之类的东东吧。<br /><br />　　看到这几个字，齐欢下意识的想到了这不知是谁恶做剧，竟然编出了这样的一本书来放到了齐家的图书馆里，不肖的一笑以后，齐欢又翻开了第二页，第二而和第一页一样，还是一副春宫图，下面也还有一行小字：“男为阳，女为阴，男女合欢，阴阳才能融和，世人都道男女双修是邪功，却不知其中的妙处，特留此书，以示后人。”<br /><br />　　这段字向下，就是介绍如何在男女行房的时候，利用男女身体的特性，达到阴阳合一的效果，齐欢本来只是抱着鉴赏的目的来看这本书的，但是随着一目十行的看完这些字，齐欢的脸上不由的露出了几分惊讶的表情。<br /><br />　　齐欢虽然是三流大学毕业的，但是却还是懂一些理论知道的，尤其是在网上，齐欢学到了不少的男女方面的知识，现在看到这书上所写的，再印证着自己在网上所学到的，齐欢越看越觉得书里面讲的有道理。<br /><br />　　尤其是看到书上所说的，练成了阴阳神功以后，在对付女人方面的能力会突飞猛进，不但可以连御数女而不疲，而且还能从中间得到巨大的好处改变体质，齐欢不由的怦然心动了起来。<br /><br />　　想到自己的计划，想到如果真的按书上所说的自己在练习以后会有那种本事，齐欢就有些迫不及待的钻研起了那本书来，时间一分一秒的过去，等到齐欢翻过了最后一页的时候，却已经是晚上十点过了。<br /><br />　　长长的舒了一口气，齐欢将书慎重的收了起来，起身离开了图书馆，来到客厅，齐欢看到，一个绝美的少妇正坐在那里，在看到自己以后，绝美少妇对着齐欢微微一笑：“齐欢，去哪了呀，我正在等你呢，能不能陪我聊聊天呀。”<br /><br />　　绝美少妇不是别人，正是美艳警花齐悠雨。<br /><br />　　齐悠雨似乎刚刚洗过澡，头发还是湿湿的，一张弹指可破的俏脸之上也露出了几分潮红，一身家居服包裹着她曼妙的身材，使得这个美艳警花就如同一个熟透了的苹果一样的，让人看了以后恨不得能咬上一口。<br /><br />　　齐欢的眼睛在齐悠雨的身上扫描了一下，在看到齐悠雨正一脸期待的看着自己的时候，齐欢将想要回去研究金瓶梅的想法丢到了一边，微笑着点了点头以后，齐欢在齐悠雨对面的沙发上坐了下来。<br /><br />　　这一坐下来，齐欢就看到，齐悠雨的大开领的家居服的衣领向着两边翻了开来，使得她的一大片雪白的胸肌露了出来，那片白花花的肌肤，在灯光的照射之下，散发着耀眼的光芒，刺得齐欢几乎有些睁不开眼睛来。<br /><br />　　在衣领的底端，似乎还有两片微微隆起正在那里若隐若现着，一丝淡淡的幽香，正从里面散发了出来，再加上客厅里弥散着的洗发水和沐浴液的香气，使得齐欢的心中一下子变得暧昧了起来。<br /><br />　　“悠雨姐，今天晚上不回去了么。”<br /><br />　　齐欢看着齐悠雨胸前的美影，在暗暗的咽了一口口水以后，对齐悠雨道，齐悠雨嫣然一笑：“是呀，好久没来四叔家了，今天就睡在这里吧，反正这里离我上班的地方又不远，明天还可以多睡一会儿呢。”<br /><br />　　齐欢点了点头，齐悠雨的声音又响了起来：“齐欢呀，刚刚在饭桌上思雨那样说你，确实是她的不对，你大人有大量，不要往心理去好不好，其实思雨这个人是刀子嘴豆腐心，你和她接触久了，就知道她的为人了，唉，我也不知道，跟你说这些你会不会听得进去。”<br /><br />　　齐悠雨说这话的时候声音柔柔的，就像是一个大姐姐在和小弟弟谈心一样的，听到齐悠雨这样一说，齐欢的心头不由的一热：“悠雨姐，只要是你说的，我都能听得进去的，你想说什么就说好了，我会认真的听的。”<br /><br />　　得到了齐欢的保证，齐悠雨的一张弹指可破的俏脸上露出了几分轻松的表情：“齐欢，我之所以在这里等你，就是想要和你说这些的，你知道么，齐家现在人丁不旺，只有你这样一个男孩子，以后能不能将齐家的事业发展下去，就要看你的了，而齐家的女人们想要过得幸福，那也得看你成不成哭，思雨虽然有些小性子，但是为人不坏，我不想看到你们两个斗起来，真的，家和才能万事兴的么。”<br /><br />　　齐欢点了点头：“悠雨姐，我知道了，饭桌上的事，我也有不对的地方，思雨姐说我两句就说我两句罢了，我不应该和她针锋相对，我是个男人么，男人就应该有大肚量的对不对，如果对一个女人的事情都要斤斤计较的话，那我还能成什么大器呀，悠雨姐，你放心好了，以后我不会再这样子了。”<br /><br />　　齐欢之所以态度来了一个一百八十度的大转弯，主要是因为他觉得齐悠雨是真心的对自己好，是向着自己的，而且他还隐隐的猜得出来，齐悠雨刚刚所说的留下来的理由只不过是一个借口，而真正的目的，肯定是看到了自己和齐思雨在饭桌上的针锋相对有些不放心，所以想要留下来劝解自己，不然，她也不会这么晚了还留在客厅里等自己了。<br /><br />　　正是因为感受到了齐悠雨对自己如同大姐一样的关怀，体会到了齐悠雨的良苦用心，齐欢才说出了那样的话来，但是这番话如果是齐振铭或者是林玉兰跟齐欢说的，恐怕效果就要适得其反了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第011章 香软舌头</span><br />　　正如齐欢所猜想的，齐悠雨会留下来，就是为了那个原因，从刚刚齐欢和齐思雨两人在饭桌上的表现，齐悠雨还以为自己想要劝解齐欢还要费一番功夫的，却没有想到齐欢一下子就答应了下来，这反倒让齐悠雨有些担心了起来，以为齐欢只是不想让自己担心从而才说出那样的话来，暗地里还想和齐思雨争斗一番呢。<br /><br />　　所以，齐悠雨自然而然的睁大了一双水汪汪的大眼睛，带着一丝怀疑的目光看着齐欢，看到齐悠雨的样子，齐欢自然自然齐悠雨在担心着什么，当下微微一笑站了起来，走到了齐悠雨的身边，一只手搭在了齐悠雨的肩膀上：“悠雨姐，你相信我好不好，不管怎么说，我心中是将你当成亲大姐的，我答应你的事，就一定会做到的，更何况，你刚刚也说了，我要挑起大梁来，如果我整天为这些小事而斤斤计较的话，那我还怎么办大事呀。”<br /><br />　　齐欢将手摸到了齐悠雨的香肩之上，本来只是一个无意识之举的，但是当他的手一放上去以后，心中却不由的微微一荡，原来，齐欢感觉到，自己的的手放在了齐悠雨的香肩之上以后，那绸制的家居服软软的，滑滑的，更加的衬托出了衣服下面的肌肤的光滑如玉。<br /><br />　　那种温热的气息，那滑滑的触感，让齐欢的心一下子活了起来，开始在那里用心的体会起了齐悠雨的香肩上的光滑肌肤给自己带来的美妙触感来了。<br /><br />　　同时，齐欢眼角的余光也下意识的向着齐悠雨的胸脯看了过去，这一看之下，齐欢又是禁不住暗暗的咽了一口口水，齐欢本来就身材高大，而现在他又是站在了齐悠雨的面前，居高临下之下，齐欢一下子就将齐悠雨的胸前诱人犯罪的美景尽收眼底了。<br /><br />　　这一次，齐欢可以清楚的看到在衣领的掩印之下两个半圆形的突起了，虽然没有和女性有过亲密的接触，但是从网站上已经学习到了太多的经验的齐欢，自然知道那是女人的什么部位了，齐欢只觉得，那两片半圆形的隆起，看起来是那么的养眼，那么的撩人，里面散发出来的淡淡的乳香气，让齐欢的心中不由的微微一荡。<br /><br />　　虽然只露出了冰山一角，但是齐欢的思绪却伸展开去了，通过露在了外面的小半部分丰腴，齐欢不难想像出，齐悠雨在衣服之下的丰腴是多么的结实，多么的弹性，多么的光滑而细腻了。<br /><br />　　在这一刻，齐欢突然间有些妒忌起齐悠雨的老公来了，因为只有她的老公，才可以亲手去触摸那一片柔软，去感受那里的弹性，去欣赏那里在他的大手揉捏之下慢慢的变幻着形状的样子。<br /><br />　　突然间，齐欢意识到了一个重要的问题，自己的手可是一直放在了齐悠雨的香肩之上的，怎么会到了现在自己还没有触摸到她的内的衣的系带的痕迹呢，想到齐悠雨似乎是刚刚洗过澡，齐欢的心中微微一跳：“莫非悠雨姐在洗过澡以后里面没有穿衣服，是真空的，不然，我怎么会摸不到系带的痕迹呢。”<br /><br />　　仿佛为了证明自己的想法一样的，齐欢的手在齐悠雨的香肩之上滑动了一下，使得自己的整个手掌都盖在了齐悠雨的香肩之上以后，才开始仔细的寻找起了系带的影子来了，找了一遍，在确实没有找到系带的影子以后，齐欢在心中证实了自己的想法。<br /><br />　　想到齐悠雨的宽大的家居服之下竟然什么都没有穿，齐欢不由的暗暗的咽了一口口水，目光，更是下意识的向着她的胸口滑了进去，想要看看齐悠雨在衣服包裹之下的丰腴的全貌，但是很快的，齐欢就失望了，因为齐悠雨是坐在那里的，家居服紧紧的贴在了她的身上，从而使得齐欢的目光，不管怎么努力，都不可能看得到衣服里面的风景。<br /><br />　　男人的心理永远是这样子的，越是得不到的东西就越是想要，越是看不到的东西，就越想要看一看，齐欢现在也是这样的一种心理，此刻的他真的恨不得能用目光，将那层碍事的衣服给剥脱下来，好让自己尽情的欣赏一下齐悠雨的胸前的无尽风光。<br /><br />　　但是齐欢也不是没有收获，因为他可以清楚的看到，在衣服的胸前的位置，有两个肉眼可见的如同小葡萄一样的突起，在那里明显的显现了出来，那是什么，齐欢自然是清楚得很了，看着齐悠雨的胸前的两点突起，以及满眼的雪白，闻着从齐悠雨的身上散发出来的成熟少妇身体里特有的幽香混合着洗发水的香气，齐欢一时间有些陶醉了起来，眼里也露出了色色的目光，可惜的是，齐悠雨并没有发现齐欢的目光，也没有意识到，自己竟然在齐欢的面前走光了。<br /><br />　　“齐欢，你这样想就对了，我真的没有想到，你对待事情竟然如此有眼光，我也相信你在今后的生活中，你会处理好这些关系的，齐欢，努力吧，大姐可是看好你的呀。”<br /><br />　　因为轻易的就化解了齐欢的心结，美艳少妇显得十分的轻松，所以说话的时候也变得轻松了起来，说完之后，还俏皮的伸了伸舌头。<br /><br />　　齐欢本来就有些陶醉在齐悠雨的胸前的春光给自己带来的美妙感觉里，现在看到齐悠雨突然间伸出了舌头来，心中不由的微微一荡，齐欢看到，齐悠雨的舌头是那么的香软而灵活，而嘴唇又是那么的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>而撩人，这时的他突然间想起，这样的小嘴，这样的舌头，如果给男人做起口活来，那会是一种什么样的刺激的感觉呢。<br /><br />　　想着齐悠雨的舌头灵活的在她丈夫身上绕来绕去，又吸又舔的样子，齐欢只觉得全身的血液，都向着自己的身体的某一个部位集中了起来，自己的小兄弟，也变得不安分了，感觉到了自己的身体变化，齐欢的心中微微一凛，连忙收起了自己的心思，将目光也从齐悠雨的胸脯上移了开去。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第012章 美妙轮廓</span><br />　　现在可是夏天，齐欢的身上只穿着一条薄薄的西裤，而且他又是站在齐悠雨的面前的，如果这个时候，自己的身体起了反应，齐悠雨是一定会发现自己的身体上的变化的，而从这个变化之中，齐悠雨自然也不难想像出，自己在想什么呢，齐欢可不想过早的在这个美艳少妇的面前过早的暴露出自己对她的狼子野心，不然以后大家见面了，可就都难瞧了。<br /><br />　　齐悠雨自然也没有想到，在刚刚的对话之中，齐欢不但欣赏到了自己胸前美妙的春光，而且还在心中臆想了一把，在听到了齐欢的保证以后，齐悠雨是真的放下了心来，在放下心来以后，齐悠雨只觉得一阵倦意传来，在忍不住的打了一个哈欠以后，又舒服的伸了一个懒腰。<br /><br />　　齐悠雨这本来是无意识的举动，但是落在齐欢的眼里，却让齐欢只觉得心中一热，而鼻子里面似乎也有什么粘粘的东西流了下来，心慌之下，齐欢连忙捂住了鼻子。<br /><br />　　原来，齐悠雨这一伸懒腰，就使得本来宽大的家居服，竟然会一下子伸直了起来，紧紧的绷在了她的身上，本来就也没有什么的，但是别忘记了，齐悠雨的衣服之下可是真空的，这衣服一绷在她的身上，不但将她的一对结实而丰满的丰腴的轮廓在齐欢的面前尽情的展现了出来，而且那两颗小葡萄印在衣服上的印迹也变得更加的明显了起来。<br /><br />　　齐欢本来就对女性的身体充满了好奇，而眼前的少妇又是那么的美艳，那么的撩人，现在又突然间看到了自己刚刚臆想的部位的诱人犯罪的轮廓，齐欢这个初哥不出现那种反应才怪呢。<br /><br />　　齐悠雨伸过懒腰以后，却发现齐欢站直了身体，在那里捂着鼻子，不由的奇怪了起来，在这种情况之下，齐悠雨不由的睁大了一双水汪汪的大眼睛，看着齐欢：“齐欢，怎么了，不舒服么，捂着鼻子干什么呀。”<br /><br />　　齐欢听到齐悠雨这样问自己，自然不能说是因为自己看到了齐悠雨胸前的春光而怕鼻血流了出来而捂住了鼻子的，所以有些支唔的道：“悠雨姐，没什么，只是，只是我也有些困了，想打哈欠，但是又觉得在悠雨姐你的面前打哈欠有些不礼貌，所以就捂住鼻子了。”<br /><br />　　听到齐欢的解释，齐悠雨嫣然一笑：“对呀，齐欢，我差点忘记了，你今天也是劳累了一天了，现在这么晚了，你肯定想睡觉了，走，我们睡觉去吧。”<br /><br />　　说完这话以后，齐悠雨看到，齐欢虽然将捂着鼻子的手拿了下来，但是却站在那里不动，只是一脸古怪的看着自己，看到齐欢的样子，齐悠雨还没有意识到自己的语病，又提高了声音道：“齐欢，你不是说你累了么，走呀，我们上楼睡觉去呀。”<br /><br />　　“悠雨姐，你，你睡你的吧，我，我有房间的，我，我自己睡就好了。”<br /><br />　　看到齐悠雨还没有意识到自己的语病，齐欢一时间恶作剧心起，竟然挑逗起了齐悠雨来了。<br /><br />　　听到齐欢这样一说，齐悠雨先是微微一愣，但是马上就格格的大笑了起来：“齐欢，小小年纪，想什么呢，我说的我们上楼睡觉，不是说我要跟你一起睡，你睡你的，我睡我的不就行了么，我们的房间不是都在楼上的么。”<br /><br />　　齐悠雨的格格大笑，只不过是为了掩饰自己的语病而做出来的举动，想到自己竟然让齐欢误解了自己的意思，齐悠雨的心中也有几分不自然了起来，而想到齐欢竟然误解了是自己想要和他一起睡觉，齐悠雨的一张弹指可破的俏脸又是经不住微微一红。<br /><br />　　随着齐悠雨格格的轻笑了起来，使得她的一对结实而浑圆的丰腴，开始在衣服的包裹之下轻轻的颤抖了起来，再加上因为涨红而变得妩媚了起来的俏脸，使得这个美艳的少妇此刻看起来充满了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，要不是齐欢意识到这是在齐家，而齐悠雨又是真心对自己好的话，齐欢说不定真的忍不住现在就将这个美艳少妇给扑倒在自己的身下，将她就地正法了。<br /><br />　　齐悠雨可不知道齐欢的心中在打着什么样的鬼主意，在笑过平整过自己的心情以后，娇嗔的白了齐欢一眼：“齐欢，我不管你了，我真的要休息了，你也早点睡吧。”<br /><br />　　说到这里，齐悠雨也不管还站在那里的齐欢，就向着楼梯走了过去。<br /><br />　　齐欢看到齐悠雨上楼了，也连忙的跟了上去，刚刚齐悠雨的无意识的举动，却使得这个还没有尝过女人肉味的初哥心中抛起了滔天的浪涛，虽然他现在还没有那个胆敢对齐悠雨动手动脚的，但是此刻的齐欢却只想跟在齐悠雨的身后，哪怕是在她的身边多呆一会儿也是好的。<br /><br />　　随在齐悠雨的身后，齐欢趁着齐悠雨上楼根本看不到自己的举动的时机，一双眼睛，更加大胆的在齐悠雨的身体上扫描了起来，尽情的欣赏着这个美艳如花，风情万种又性感撩人的少妇的优美的风姿。<br /><br />　　齐欢看到，随着齐悠雨的一只脚落到了上一层的楼梯上，就使得本来是宽大的家居服，紧紧的绷在了她的美殿之上，将她半边美殿的优美轮廓，在自己的面前尽情的展现了出来，透过家家居服，齐欢感觉到，齐悠雨的美殿看起来是那么的浑圆，那么的挺翘，那么的充满了弹性，就如同一个熟透了的桃子一样，正在等着自己去尽情的品尝，尽情的玩弄。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第013章 臆想悠雨</span><br />　　那优美的美殿的轮廓，自然是齐欢所见过的最美的风景了，以前在网站上的时候，齐欢也喜欢看一些<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>诱惑，丝袜美退以及美殿泳装什么的，因为他觉得，女人只有在那个时候，才能够将她们的身体最优最撩人的一幕展现出来，也才能最撩动男人的心扉。<br /><br />　　每一次看到女性的美殿或者丝脚，齐欢都会觉得激动不已，而现在，当齐欢看到齐悠雨的美殿的轮廓时，才发现，自己以前看到的都是那么的淡然无味，和齐悠雨在自己的面前慢慢的扭动着的正在家居裤紧紧包裹之下的美殿比起来，网站上的那些，简直就是粪土了。<br /><br />　　本来齐欢还以为，齐悠雨在洗过澡以后上身是真空的，下身说不定也没有穿什么衣服呢，但是很快的，齐欢就失望了，因为在家居服紧紧的绷在了齐悠雨的美殿上以后，齐欢可以清楚的看得到里面的三角贴身衣物的影子，也就是说，齐悠雨的下半身不是真空的。<br /><br />　　虽然心中有些失落，但是这却并不影响齐欢去欣赏眼前的诱人的美影，看着齐悠雨的美殿，齐欢在心中不期然的想起了赵睛思的美殿来了，齐欢只觉得，这两个风情各异的女子的美殿各有各的特点，齐悠雨因为是警察，是警察自然就少不了煅练，经过煅练的美殿，看起来更加的结实而充满了弹性。<br /><br />　　而赵睛思是坐办公室的，她的美殿看起来就更加的浑圆而饱满一些，这两个人的美殿虽然各有千秋，但是在齐欢的眼里，却是一样的性感而撩人，看着齐悠雨的美殿在自己面前扭动着的诱人样子，齐欢甚至都在想着，如果自己真的有一天可以让齐悠雨主动的将美殿送给自己反玩，自己应该怎么样去玩弄这样的美殿呢。<br /><br />　　齐悠雨可不知道齐欢正在打着坏主意，身体自然而然的扭动着，这个美艳少妇却不知道，正是自己的那纤细的腰肢，充满了诱惑的美殿，已经将齐欢的心中最原始的那一股欲火给勾了起来。<br /><br />　　听着楼梯上响起的空荡荡的脚步声，齐欢不由的暗暗的咽了一口口水，一只手，摆动的幅度更大了起来，每摆动一下，齐欢的手都会离着齐悠雨的美殿更近一些，一边摆动着手，齐欢一边在手里做着动作，嘴角也露出了一丝邪笑，那样子，就像是此刻自己已经将眼前这个风情万种的美艳少妇的美殿给抓在了手里，在那里把玩了起来一样的。<br /><br />　　虽然齐欢希望着这段楼梯永远没有尽头，但是愿望归愿望，现实归现实，在上得楼以后，齐悠雨和齐欢道了一声晚安以后，便回到了自己的房间里，而齐欢直到看着齐悠雨的曼妙身影完全的消失了，才有些恋恋不舍的回到了自己的房间。<br /><br />　　躺在床上，齐欢却久久的不能睡去，现在的齐欢，满脑子里所浮现出来的，都是齐悠雨的胸前的春光以及在自己的面前扭动着的结实而挺翘的美殿，血气方刚的他，在看到了如此的美景以后，又怎么睡得着呢。<br /><br />　　突然间，在齐欢的脑海里，阴阳神功的口诀浮现了出来，想着阴阳神功那本书上的春宫图，齐欢开始拿着齐悠雨幻想了起来，他想着图片上的姿势，想着齐悠雨就在自己的面前，自己就用那样的姿势进入了齐悠雨，这样的直折腾到了半夜，齐欢才觉得一阵阵的睡意传来，才迷迷糊糊的睡了过去。<br /><br />　　第二天一大早，齐欢就起床上，感觉到了自己裤子上的一片潮湿以后，齐欢不由的摇头轻笑了两声，自己这也不知道是第几次将自己的亿万子孙牺牲在这里了，看来，自己真的得加紧脚步，赶紧找一个女人了，每天都这样的浪费子弹，而不能将它们港灌入到女性的身体深处，那不是太可惜了么。<br /><br />　　舒服的伸了一个懒腰，走进了宽大的卫生间里，齐欢冲了一个澡，起身上班去了，齐欢才走了没多久，一个人影走进了齐欢的卧室里面，轻车熟路的走到了卫生间以后，那人不由的皱了一下眉头：“这个小欢，也真是的，洗个澡也能将卫生间弄得乱七八遭的，我真是服了你了，唉不知道你什么时候才能让我省心呀。”<br /><br />　　林玉兰虽然进入了齐家，一切事务都有下人们做，但是林玉兰却是闲不住的人，每天早上第一件事情，就是清理齐欢的房间的习惯怎么改也改不了，匆匆的收拾了一下卫生间以后，林玉兰看到卫生间的一角齐欢换下来的贴身衣裤，不由的又摇了摇头，将衣裤拿了起来。<br /><br />　　这一拿起来，林玉兰就看到了齐欢的贴身衣裤上面的那一团乳白色，又是好气又是好笑的林玉兰不由的呸了一口：“小欢呀小欢，昨天晚上又做干什么了呀，将裤子都弄脏了，看来，我得好好的跟他谈谈了，应该让他找一个女朋友了，不然老是这样子做，会伤他的身体的。”<br /><br />　　齐欢来到了办公室里，立刻就通知赵睛思进来，昨天晚上的事情，也大大的刺激了齐欢，使得他知道，要想在齐家取得地位，不让齐思雨带着那种有色的目光看自己，那自己就一定要干出一番事业来，不然，光是凭着口舌之争，自己一个大男人的，也确实是有些不好意思的。<br /><br />　　赵睛思还跟昨天一样，在进了齐欢的办公室以后，离齐欢远远的，似乎生怕昨天在办公室里发生的那一幕，再次发生在自己的身上一样的，看着赵睛思的样子，齐欢又是好气又是好笑，但是也知道赵睛思是因为自己昨天的冒犯而怕了自己，所以对赵睛思的态度也不以为意，而是哈哈着赵睛思，让她通知投资部所有的人员，到会议室开会，赵睛思应了一声，安排去了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第014章 领导才能</span><br />　　赵睛思不愧为资深秘书，很快的就将人员通知好了，上午十点整，齐欢整时的来到了投资部的会议室，看着里面坐着的十来个人，满意的点了点头。<br /><br />　　这十多个人知道进来的是自己的顶头上司，连忙都站了起来，只是有些人看到齐欢竟然如此年青的时候，脸上露出了几分失望的神色，在环球企业中，能够进入到投资部的人，无疑都是精英之中的精英，要知道，那些投资，动不动就是成千上亿，如果没有敏锐的眼光，对市场动向的深刻理解与人沟通的能力等，投资收不回来，那环球企业不是都得喝西北风去了么。<br /><br />　　在他们心目之中，能到投资部来当经理，并且领导自己的，肯定是企业中精英中的精英了，但是现在看到齐欢才不过二十多岁的样子，一副刚刚走出大学校门的学生模样，这些人又怎么能不失望呢。<br /><br />　　齐欢自然也看到了在坐的诸人的目光，从他们的目光之中，齐欢也能感觉得出来他们的失望，当然，齐欢对他们这种失望还是表示了理解，谁让自己年青而且毫无建树呢，所以，齐欢微微一笑的摆了摆手，示意大家坐下来。<br /><br />　　在众人坐了下来以后，齐欢清了清嗓子，开始了自己的第一次演讲：“诸位，我知道大家在想什么，肯定是对我如此年青，又坐上了如此重要的位置，本来是想着我能够带领大家创造更加辉煌的业绩，却没料想来的只是一个毛头小伙子，这样的人来领导你们，你们怕我会拖你们的后退，影响了你们的业绩从而影响了你们的收入吧。”<br /><br />　　在坐的诸人没有想到齐欢竟然一上来就直白的分析起了自己这些人的心思来了，齐欢的话虽然直白，但是却分析得十分透彻，将这些人的心思几乎是分析了个一清二楚，这些人在听到齐欢这样一说以后，不但脸上浮现出了几分不自然的表情，心中也开始重新的审视起眼前这个看起来就像是刚刚走出大学校门的学生模样的齐欢来。<br /><br />　　齐欢看到自己短短的两句话，就将所有人的注意力都放在了自己的身上，满意的一笑以后，又接着道：“我也知道，我刚刚进公司，加上还是第一次接触到投融资方面的事，不论是能力素质，还是业务水平，都不如在坐的诸位，从这种意义上来说，你们可以都算得上是我的都老师的，所以呢，我考虑了一下，各位老师的话，我还是会听的，你们觉得好的项目，好的投资渠道，可以尽管跟我说，有条件的，我们可以马上上，没有条件的，我们就创造条件上，说得再明白一点，我不会去插手你们具体业务上的事情，你们有了好的方案，我会无条件的支持，还有，超过了我的审批权限的方案，只要切实可行，我也会争取让董事会同意的，这样的条件，我想一定更适合你们发挥你们的主观能动性，更加努力的工作的，但是有一条，我得先说清楚，我虽然对这方面接触不深了解不多，但是却不等于我什么都不会，在坐的诸位不要想着利用这一点来打打擦边球，如果损害到投资部甚至是企业的利益，我想，我可能会有十种以上的方法让你们从企业甚至是这个世界上消失。”<br /><br />　　众人听到齐欢这样一说，心中都不由微微松了一口气，面对着一个新的领导，他们最怕的就是领导不懂装懂指手画脚，从而让自己限入到两难的境地中去，现在齐欢的一番话，等于在表明着，他将放权给下面，让他们放开手脚去干，使得这些人有了更大的发挥空间，如果在这样宽松的条件下还干不出一点名堂来，自己这些人也只能埋怨自己技不如人了。<br /><br />　　看到众人在听了自己的话后，露出了几分淡淡的喜意，知道自己的话已经引起了这些人的重视了，心中也是一阵的轻松。<br /><br />　　齐欢自然知道刚刚走出校门不久的自己有几斤几两了，在昨天齐思雨的话也提示了齐欢，在环球企业这个人材如云的地方，自己想要在业务上出风头，等于是在痴人说梦，但是他在业务上出不了风头，却不等于他不会领导人，经过一夜的深思熟虑以后，才有了齐欢刚刚所说的那番话。<br /><br />　　齐欢知道，做为一名出色的领导，就是要大胆的放权给下面，充分调动大家的积极性，发挥集体的智慧，这样才能起到事半功倍的效果，当然，齐欢这个领导也不是无所事事，做为投资部的经理，他给自己定过位了。<br /><br />　　自己只要在关键的时候反反关，把握住投资部的发展方向就可以了。<br /><br />　　现在看到众人的反应，齐欢知道自己的目的已经达到，在宣布大家有好的方案好的计划可以到办公室来找自己以后，便宣布散会了。<br /><br />　　回到办公室里，齐欢看到跟在自己身后的美艳秘书赵睛思在看着自己的一双水汪汪的大眼睛中也露出了一丝佩服的目光看着自己，知道自己刚刚的一番话，已经在这些人中树立了初步的形象，心中大乐之下，就想要好好的和赵睛思聊聊天，借这个机会就昨天的事情向赵睛思道个歉。<br /><br />　　但是赵睛思在经过了昨天的事情以后，就如同惊弓之鸟一样的，在将齐欢送回了办公室以后，赵睛思跟本不给齐欢说话的机会，而是马上就告退了出来，这让齐欢无奈不已。<br /><br />　　看着赵睛思的身影，齐欢无奈的摇了摇头，但是目光，却又马上给赵睛思的一个正在米色短裙紧紧包裹之下的丰满而结实的美殿所吸引住了，齐欢看到，随着赵睛思走路的姿势，她的美殿在那里轻轻的扭动着，虽然这种扭动并不是赵睛思刻意而为之的，但是那种幅度，那种韵律，却给齐欢带来了一种无比撩人的感觉。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第015章 思雨问罪</span><br />　　尤其是齐欢看到，赵睛思的结实而肥厚的殿肉，在绷紧了以后，将套裙给高商的撑了起来，使得那里看起来更加的饱满，更加的充满了弹性以后，齐欢不由的暗暗的咽了一口口水。<br /><br />　　看着眼前诱人的美景，齐欢的嘴角露出了几分淡淡的邪笑：“妈的，还真不给我面子呀，呵呵，不过不管你给不给我面子，你都注定要成为我的女人，我就不信齐大少爷在网上书上看过那么多的泡妞绝招，还对付不了你，等着吧，终有一天，我会让你心甘情愿的上我的床，在我的面前脱得光光的，和我一起验证一下那本阴阳神功上面所说的究竟是不是真的。”<br /><br />　　说到这里，齐欢得意的打了个响指，眼中也露出了几分兴奋的光芒，那样子，就像是现在他已经征服了这个风情万种美艳绝伦的性感女秘书一样的。<br /><br />　　关上了办公室的门，齐欢点开了一个网站，在那里浏览了起来，既然自己已经放手让手下尽情的去发挥了，那自己自然就没有多少事了，趁着这个机会，齐欢又上起了自己以前经常上的成人网站来了。<br /><br />　　来到这家公司以后，齐欢可以看得出来，这家公司不介人材济济，而且美女如云，除了赵睛思是一个不可多得的尤物以外，刚刚开会齐欢发现自己投资部还有两个美女的姿色竟然不在赵睛思之下，只是当时齐欢为了维护自身的形象，所以才没有刻意的去留意那两个美女罢了。<br /><br />　　这样丰厚的美女资源，齐欢自然是最喜欢的了，网站上有许多的办公室情缘之类的小说，齐欢也是这类小说狂热的追求者，齐欢觉得，办公室里制服美女的诱惑是十分巨大的，而在办公室里做那事的时候，那种随时会给人发现所带来的刺激感觉也是在别的场合体会不到的，所以，齐欢发现自己投资部竟然有这样的美女资源以后，就升起了想要在办公室里玩几次刺激的游戏的想法。<br /><br />　　所以，齐欢才有些迫不及待的打开了自己最喜欢看的网站，在那里浏览了起来，他想要从网上的色文中，多学一点知识，了解一下玩办公室恋情需要注意的事项以及应对各种突发情况的对策，以备不时之需。<br /><br />　　色文就是色文，那上面天马行空的想像，让齐欢激动不已，他一边快速的浏览着网页，一边渐渐的将自己融入到了色文中去，自己也变成了色文的男主角，女主角，自然就是那个风情万种的女秘书赵睛思了。<br /><br />　　也许是齐欢实在是太投入了，也许是他想着自己是经理，其他的人如果没有经过自己的充许是不会进自己的房间的，所以，当齐欢正沉浸在色文给自己带来的刺激感觉之中的时候，却根本没有发现，自己办公室的门给人悄悄的推了开来，一条曼妙的身影，从门外蹑手蹑脚的闪进了办公室里。<br /><br />　　齐思雨从昨天晚上开始就十分的不开心，因为在昨天晚上，齐振铭要求从第二天开始，自己必需正正规规的去环球企业上班，而且齐振铭还提出了，如果齐思雨不去的话，他将会将自己的事情告诉自己的母亲。<br /><br />　　齐思雨知道齐振铭很溺爱自己，但是也知道齐振铭是个言出必行的主，齐振铭正儿八经提出来的要求，齐思雨还真的不敢违背，更何况，如果自己违背了，齐振铭还会将自己的所做所为告诉自己的母亲呢，想到母亲的严历的面孔，齐思雨就一阵的恶寒。<br /><br />　　想着自己本来可以舒舒服服的在家里，领着可以让百分之九十以上的人妒忌的工资，但是现在自己却必需要天天在办公室守着，齐思雨就有些抓狂，但是她却不敢将这股怨气发泄在齐振铭的身上，所以齐欢无疑就成了她最好的发泄对象了。<br /><br />　　今天一上班，齐思雨便想要过来质问齐欢，为什么哪壶不开提哪壶，使得自己也要上班了，但是实在是因为好长时间没有上班了，手头上要处理的事情有点多，直拖到了现在才有时间过来对齐欢兴师问罪。<br /><br />　　来到齐欢的办公室门口以后，齐思雨就想要推门闯进去，但是转念一想，齐思雨却放弃了那个想法，而是悄悄的走进了齐欢的办公室。<br /><br />　　在齐思雨想来，此刻的齐欢肯定是在办公室里看着文件的，自己悄然进去，出其不意的出现在他的面前，一定可以将他吓一大跳的，虽然并不能对齐欢怎么样，但是最起码可以稍稍的出一下心中的怨气的。<br /><br />　　蹑手蹑脚的走进了办公室里，齐思雨看到齐欢正一脸兴奋的盯着电脑，并没有发现自己的到来，一张弹指可破的俏脸上泛起了几分得意的笑容，悄然来到了办公桌前以后，齐思雨大声的娇喝道：“齐欢，你在干什么。”<br /><br />　　齐齐正盯着电脑屏幕看得起劲呢，这个网站不愧是老牌网站，情节生动，在情理之中又在意料之外，相像超出了现实又结合着现实，让人有很强的代入感，现在齐欢也就是这样的感觉，他觉得自己已经成为了网站里能力超强的那个人，正在办公室里和风情万种的女秘书赵睛思在那里共赴云雨呢。<br /><br />　　齐欢幻想着自己亲遍了赵雪睛的身体的每一寸肌肤，那个深深防范着自己的美娇娘正在发出舒服的呻吟，但就在这时，一声娇喝如睛天霹雳一样的响了起来，吓得齐欢全身一抖，抬起头来，却正好看到齐思雨正双手撑在桌面上，睁大了一双水汪汪的大眼睛，一张弹指可破的俏脸露出了似笑非笑的表情看着自己<br /><br /><span style="color:red ">【全文字节数：5806645字节】</span><br /><br />1.<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被烧香猫猫在2015-03-30 08:14重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3376220&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3376220&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共34条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '3376220', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3376220.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3376220.html</guid>
	<pubDate>2013-05-25</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

