	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【烈武志】【第二集”至22回】【作者：六道惊魂】【未完】</title>
	<author>醉卧伊人</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">内容简介：<br /><br />　　江山美人志，成王败寇说。<br /><br />　　说不完的三国人物，道不尽的三国故事。<br /><br />　　纷纷乱世中，为你展现一幅幅波澜壮阔的宏图画卷。</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第一集：初涉红尘<br /><br />　　引子</span><br /><br />　　湖畔边上，年轻的渔民无奈地收网停船，叹道：“最近究竟撞了什么邪，忙了半天一条鱼都没捕到。”<br /><br />　　一个坐在岸边打盹的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>人缓缓睁眼，用沙哑的声音说道：“我们这块水域鱼是最多的，怎么会一条都抓不到呢！”<br /><br />　　年轻人将渔网随手扔到了岸上，说道：“老头，不信你看我这网，除了这些红彤彤的怪水草外，连虾米都没有！”<br /><br />　　老人打了个机灵，用手撑着膝盖站了起来，蹒跚地走到渔网前，用枯瘦的手从中拣出了一片水草，只见那水草朱赤殷红，上边沾满的水珠使得水草更为鲜艳，就像是一抹热血从手掌中流出，凄艳诡异。<br /><br />　　老人愣了愣，又朝四周水浴望去，却见远方似有赤水涌动，他顿时打了个哆嗦：“不得了，不得了啦，小子，快收拾行囊，咱们爷俩赶快逃命吧！”<br /><br />　　年轻人不解地道：“老头，你说什么疯话，咱们在这里生活得好好地，为何要走！”<br /><br />　　老人跺脚道：“不听老人言吃亏在眼前，再不走就来不及了！”<br /><br />　　年轻人赌气哼了一声，一屁股坐在地上，说道：“走个屁，现在全国都在打仗，我们离开这儿还能去哪！要走你走，我不走！”<br /><br />　　这个闹人精耍起性子来，老人也是无可奈何，叹了一声说道：“傻小子，这中赤红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>的水草一出现，就说明要有兵灾了。难怪你说捕不到鱼，这鱼儿是有灵性的，遇上大灾难都会远远避开，咱们再不走，可就真来不及啦！”<br /><br />　　年轻人道：“什么兵灾，什么死人，说的这么玄乎，也不知道是真是假！”<br /><br />　　老人道：“当年楚霸王自刎于乌江后，江东水域就变成了红色，就像是血一样，而且水里没有一只鱼虾，后来有些胆子大的人下水查探，发现了水下都是这种赤红色的水草。人们都说这是楚霸王阴魂作祟，整个江东人心惶惶，最后还是高祖皇帝让张良走访仙山名洞，请来几十个得道仙人联手做法才让水草退去。可是每逢江东有战事，赤色水草就会出现，这些水草越多，就预示着这场仗越激烈，死的人也就越多。”<br /><br />　　年轻人道：“江东这块地又不是没打过仗，我们还不是活得好好的，何必要逃呢！”<br /><br />　　老人气得将手中水草丢了出去，扬起手掌就要扇他：“你这榆木脑袋，你且看看那边的水！”<br /><br />　　年轻人顺着老人眼光望去，顿时倒抽了一口冷气，东边的水域已经出现了赤色艳红。<br /><br />　　这么多的赤藻……这场仗究竟要打到什么程度？年轻人只感到脊背一阵凉飕飕的，双腿仿佛不听使唤，宛若灌了千斤水银，动弹不得。<br /><br />　　老人猛地敲了他一个暴晒，骂道：“看什么看，兔崽子还不快回家收拾东西！”<br /><br />　　年轻人这才缓过神来，三步并作两步走，跑回茅屋。<br /><br />　　那根落入江中的赤藻随着水流漂荡，赤红的色彩极为显眼，就犹如这碧波长江被人划了一刀，渗出鲜血。<br /><br />　　赤藻仿佛是受到同类召唤，慢慢地靠近了那一片赤色的水域，进而没入其中，就像是一点鲜血滴下血泊之中，不留一丝痕迹。<br /><br />　　赤水朱潮惊涛拍岸，却见江岸水寨耸立，士兵踏着整齐的军步巡视四方，战旗随风而动，发出沙哑的声音。<br /><br />　　巡视的士兵倏然停步，朝着前方来人行礼道：“都督！”<br /><br />　　只见不远处走来两个英伟男子，其中一个身着甲胄，腰系宝剑，浓眉星目，面白唇红，器宇轩昂；另一人头戴纶巾，手持羽扇，玉带宽袍，睿智儒雅。<br /><br />　　都督朝着长江远处望去，神色凝重，手指不禁紧紧按住剑柄，就像是全身绷紧的猛虎，随时都要扑杀猎物。<br /><br />　　儒雅如仙的文人含笑道：“都督手下竟练有此等强兵，看来克敌制胜也不过是谈笑之间！”<br /><br />　　“战场之事瞬息万变，吾不敢妄言，还是待看清敌军虚实再做打算！”<br /><br />　　都督微微一笑，轻巧地将问题揭过。<br /><br />　　忽然，天际风云涌动，一艘巨舰破浪而来，只看那艘战舰吃水极深，船头驾着巨大弩炮，甲板上罗列着许多兵士，铠甲被烈风划过，发出沙哑的声音，森森枪锋排布整齐，在骄阳映照下寒光闪动，自有一股摄人气势。<br /><br />　　随着一艘船舰出现，水天相连之处接二连三地出现战舰，而且越来越多，就像是从天而降，密密麻麻地几乎填满了整条大江。<br /><br />　　巡逻的士兵顿时露出了惊恐之色，原本整齐的军步也出现了几分凌乱。<br /><br />　　都督蹙眉道：“如此庞大的舰队，没有十万也有八万，看来是场硬仗了！”<br /><br />　　儒雅文士摇扇轻笑道：“何止如此，对方自称坐拥八十万大军，不破江东誓不还！”<br /><br />　　眼见强敌雄姿，兵锋压境，都督仍是沉着冷静，站在城墙上默默地注视着敌军的一举一动。<br /><br />　　倏然，一声清啸由远而近，传至水寨，众人抬眼望去，却见敌舰上空灵禽盘旋，有仙鹤，有青鸾，有黄鸟……展翅翱翔间，给予凡人难以喘息的威压。<br /><br />　　又见水浪翻涌，恍惚间一尊庞然巨兽从水下冒出——头带尖角，腮生鬃毛，颈盖黑鳞，背驮龟壳，尾合巨蟒，这分明就是一头玄武。<br /><br />　　玄武现身之后，又见无数人影踏云而来，飘逸出尘，仙风道骨。<br /><br />　　都督脸部肌肉抽搐了几下，嘿嘿冷笑道：“上有灵禽盘旋，下有玄武镇水，此刻更有仙人助阵……先生究竟还有多少事瞒着周某！”<br /><br />　　文士摇扇轻笑道：“都督莫怪，敝人当初若真将所有事情都说出，恐怕都督不会下此死战的决心！”<br /><br />　　都督哼道：“当初你舌战江东群儒，口口声声说为我家主公着想，保全这江东之地，看来你的本意是要拖吾等下水，其心可诛！”<br /><br />　　说话间，双目透出凌厉杀意。<br /><br />　　文士毫无慌乱，缓缓垂下羽扇，淡淡地道：“都督请暂息雷霆之怒，容在下把实情都说出后，再下杀手也不迟！”<br /><br />　　都督冷眉愠视：“好，本督便看看你如何用这三寸不烂之舌保住项上人头！”<br /><br />　　文士用羽扇遥指对面的万千战船，说道：“都督有所不知，那贼厮之所以能得仙家鼎助，是因为持有一天书。”<br /><br />　　都督问道：“何来的天书？”<br /><br />　　文士叹道：“此事说来话长，此天书名曰封神榜，乃是秉承天道气运而生之物，唯有大机缘者方能获得。商周末年，东周丞相姜尚便是得元始天尊赐下封神榜，辅助武王，使得东周国运强盛，得以汇聚天下诸侯，兴兵伐纣。”<br /><br />　　都督眉宇间杀气更浓，冷冰冰地道：“传说武王兴兵后，商周也得到了不少仙家相助，但这些仙人身犯杀劫，无不陨落，商朝国运就此断绝，周也因此坐拥天下八百年。”<br /><br />　　文士笑道：“都督真是见多识广，但都督可知，您之大名便在这封神榜之上，不但如此，我们两家都有不少将士榜上有名。”<br /><br />　　都督微微一怔，说道：“榜上有名又如何？”<br /><br />　　文士说道：“当年助纣为虐的仙人皆是榜上有名，这上榜之人，无论仙魔人妖皆难逃兵灾杀劫，也就是说，无论都督有没有将我家主公捉起来送到对方帐前，江东最终也难逃覆亡之局！”<br /><br />　　都督微微一愣，杀气渐缓，双眼深邃地望着天空，喃喃自语地道：“天……是要亡我江东吗？”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第一回：昆仑斗法</span><br /><br />　　自汉高祖刘邦斩白蛇起义以来，大汉皇室历经四百余年，分东西两汉，国运渐衰，已然失去威望，各路诸侯枭心怀不轨，试图窥探大汉神器，神州大地再起狼烟。<br /><br />　　相对于中原的纷争与战祸，地处严寒的昆仑山脉仍是一片宁静祥和，只看那延绵千里的仙山地脉，云波浩瀚，雪晶剔透，山底下牧民衣衫虽是简朴破旧，但神态悠闲自若，哼着小曲放牧，毫无朝不保夕的危机感。<br /><br />　　随着地势的拔高，气温也越发寒冷，到了昆仑山半山腰，已经是冷得不成样子，可谓是呵气凝霜，滴水成冰，单是半山腰已是如丝寒冷，若到了山顶岂不将人冻成冰雕？高不可攀的山峰，就成了凡夫与仙人间的鸿沟，难以逾越，但凡夫俗子又怎知这仙山巅峰之景色。<br /><br />　　昆仑之巅，云海遮掩，隐隐可见一座古朴雄伟的宫殿耸立其中，随着旭日初升，金灿灿的阳光映照而现，宫门牌匾上赫然浮现三个大字——玉虚宫！此地相传乃是元始天尊昔日传教之地，自从商周末年，姜子牙从玉虚宫带下封神榜后，引发了阐教截教之争，一场惨烈的封神大战后，阐教大获全胜，周武王也得以推翻商纣暴政。<br /><br />　　在大战中陨落的两教弟子和商周将士皆上了封神榜，得以入天庭任职，维护天地秩序。<br /><br />　　元始天尊见功德圆满，便率领十二名嫡传弟子和修仙有成之人飞离人间，到那天外之地修道，留下这玉虚宫。<br /><br />　　那些没有飞离人间的半仙修者便继承了玉虚法脉，在人间收徒传教，历经千秋万载，玉虚法脉兴旺异常，立门户为昆仑教，定总坛为玉虚宫，以教尊为首，座下分列十二宗脉，以阐教十二金仙道术为根基，修炼神通妙法，每一宗脉选出一名德高望重，出类拔萃的修者，作为宗主，与教尊同坐玉虚宫之内，协商教派大事。<br /><br />　　玉虚宫内分七十二个道院，七十二道院又由三城统合，即天乐城，清霄城和紫金城。<br /><br />　　而教尊与各大宗主便是在紫金城商讨大事。<br /><br />　　七十二道院中的雨亭道院，因常年下雨得名。<br /><br />　　雨泄飞瀑，玉珠般的雨水落在湖面上，将镜面般的碧水打得云气飘缭，犹若一道轻纱帘子，把整个湖面都给罩住了。<br /><br />　　帘纱飞卷，屋内一名身穿天蓝深衣的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少女</span>曼倚危栏，叹了口气，说道：“天天下雨，叫人心儿都烦了！”<br /><br />　　“雨琴，咱们这儿下雨是常有的事，要不然怎么叫做雨亭道院呢？”<br /><br />　　一名碧衫翠裙少女挪揄地道，她大约十七八岁，雪肤红唇，蛾眉水翦，窈窕秀美，一笑一颦中隐忧灵秀仙气。<br /><br />　　那名叫做雨琴蓝衣少女，伸腰舒臂，打了个轻促的呵欠，眯着眼睛道：“有个雨字便要下雨，这倒有几分道理，你叫柳彤难怪这么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>穿绿色衣服。”——柳树就是绿油油，翠烟烟的，你姓柳就该穿得一身翠色，雨琴便是这么想的。<br /><br />　　“这名字跟外界可没太多联系，比如雨琴你名字里有个雨字，倒却是对下雨天讨厌得很！”<br /><br />　　就在双姝谈话间，一个男音在门外响起。<br /><br />　　雨琴头也不用回，便知道来者何人，当下一点都不客气地道：“怎么没关系，我叫雨琴，就摊上这个雨亭道院，每天有六个时辰在下雨，烦都烦死了！”<br /><br />　　柳彤掩唇笑道：“这雨可是涤净雨，对于收心炼神有很大帮助的，你这般心烦气躁，看来下回师父得让你去外边淋上三五个时辰！”<br /><br />　　说起师父，雨琴心里不由打了个冷战，若师父知道自己成日地埋怨个不停，或许还真要罚淋雨。<br /><br />　　雨琴赶紧转移话题，回头指着来者嗔道：“还说没关系，你看你的名字从头到尾都是黑，所以才有你这个黑炭头。”<br /><br />　　她素手晶莹如玉，在指指点点点的时候，食指伸直，拇指跟中指捏在一块，无名指屈，小指半勾，整只手掌就像是一朵在盛开的玉色兰花，美不胜收。<br /><br />　　被她嗔骂为黑炭头的人其实不算黑，只是穿了一身黑衣罢了，他大约十五六岁，生得剑眉入鬓，鼻梁高挺，双目灵动，透着几分俊俏文秀的书生气，可是他脸型线条棱角分明，硬生生削去了文弱之气，多出了几分阳刚勇武，在加上一身黑衣，更添了沉稳深邃。<br /><br />　　柳彤朱颜含笑道：“墨玄师弟，你雨琴师<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>现在有些上火，你可别惹她！”<br /><br />　　雨琴啐道：“是呀，我心情是不好，现在看到这小子心情更差了。”<br /><br />　　墨玄哭笑不得地道：“雨琴师姐，小弟何处得罪你了，要这么消遣我？”<br /><br />　　雨琴娇哼一声，嘟嘴道：“谁让你穿得黑不溜秋的，看了就让人心里感到憋屈。”<br /><br />　　墨玄干咳一声道：“雨琴师姐，黑色使人沉稳冷静，小弟穿黑衣就是要时刻提醒自己，三思而动，沉着行事！”<br /><br />　　雨琴翻了翻白眼，表示极为不屑。<br /><br />　　柳彤却微微点头，说着墨玄的表字道：“元天你此话甚好，师父若听到一定会很高兴的。”<br /><br />　　墨玄笑了笑。<br /><br />　　雨琴嗔道：“柳彤你可别称赞这小子，夸他几句尾巴都会翘到天上。还有喊他做什么元天，听得怪别扭的，以后一律喊他做黑炭头！”<br /><br />　　末了又补上一句：“谁让你成天穿黑衣！”<br /><br />　　柳彤闺阁教养极好，不像雨琴那般任性妄为，并没有叫什么黑炭头，而是温言道：“元天，你平日不是都在九曲道院修炼的嘛，为何今日有空来姐姐这儿？”<br /><br />　　墨玄道：“此事说来话长，小弟是奉师尊之命来告之二位师姐，三日后昆仑山内会有一场仙法比试，请二位师姐提前做好准备。”<br /><br />　　雨琴兴趣被提了起来，水灵灵的星眸瞪得圆滚，追问道：“黑炭头，这仙法比试是怎么回事？”<br /><br />　　墨玄道：“是掌教师伯颁下来的法旨，通过仙法比斗挑选出六名九代弟子下山。”<br /><br />　　一听下山，雨琴立即来了精神，继续追问道：“这个仙法比斗又是如何分胜负呢？”<br /><br />　　墨玄道：“掌教师伯会把六枚开阳神符分别藏匿，只有将神符带到琼玉仙台才算胜者。”<br /><br />　　自幼便在这山中修炼，雨琴早已厌烦了，听到可以下山，一阵欢喜雀跃，笑靥如花。<br /><br />　　她挽着柳彤的藕臂兴奋地道：“柳彤，咱们也去参加吧！”<br /><br />　　柳彤蛾眉轻蹙道：“雨琴，九代弟子中俊杰无数，这神符可不是轻易能取。”<br /><br />　　雨琴撇嘴道：“你就知道长他人志气灭自己威风，现在你的”八九神通“都练到六六之数了，九代弟子中又有几个是你对手！”<br /><br />　　墨玄与她们并不在一起修炼，当听到柳彤的境界时，他也不禁吃了一惊，赞道：“好呀，柳彤师姐果然厉害！”<br /><br />　　柳彤俏脸微红，羞赧地道：“哪有这么厉害，你可别听雨琴胡说。”<br /><br />　　雨琴哼道：“柳彤，你就是这个样子，有什么事都藏着掖着，忒不够意思！就是师父也不过修炼指六九之数，你是不是要练成七十二变才满足呀！”<br /><br />　　柳彤摇头道：“雨琴你损我了，连师父都练不成这八九通元变，我又怎敢奢望，能练到那六七之数便心满意足了。”<br /><br />　　墨玄道：“柳彤师姐，你这话就不对了。当年的玉鼎祖师爷也未修成七十二般变化，但其大弟子清源妙道真君先是融汇八九，再圆九转，成就一身通天能耐。师父也时常用清源妙道真君的故事来激励咱们，要青出于蓝胜于蓝！”<br /><br />　　柳彤垂首低眉，一股丹霞从桃腮蔓延至耳根，一副娇羞无限的模样。<br /><br />　　雨琴笑道：“哎呀，我不记得了，咱们的柳彤姐姐脸皮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>得很，可经不起夸奖。”<br /><br />　　墨玄嘿嘿地搭了一句：“是呀，柳彤师姐脸蛋可不像雨琴姐姐你那般——刀枪不入，水火难侵！”<br /><br />　　雨琴顿时大发娇嗔，跺脚叫道：“黑炭头，本姑娘今天就给你炼一下脸皮，也让你水火难侵”说罢便捏了个法诀，化出三个火球追着墨玄便打，墨玄脚底抹油，溜之大吉。<br /><br />　　三日后，有意参与斗法的弟子齐聚琼玉仙台，等候长辈指示。<br /><br />　　倏然，一道豪光冲霄而起，六道异光朝着四面八方飞散而去。<br /><br />　　众弟子皆感受到了光华蕴含的纯阳之气，正是六阳神符无疑，当下不容怠慢，纷纷施展腾飞驾云之法追了过去。<br /><br />　　墨玄念动心诀，运转泥丸宫之仙气，平地之上没来得起了一阵狂风，将他送至天际，这正是八九神通中的“御风”乘风而上，借风使劲，瞬息万变，墨玄硬生生超过了其他弟子一大截。<br /><br />　　墨玄目光锁定三枚神符，手臂一伸，仙气幻化，八九神通再显玄妙，一只庞大的手掌猛地朝神符抓去，此法名曰搬运，乃八九神通之一。<br /><br />　　“拿下这三枚神符，正好我一枚，雨琴和柳彤两位师姐各一枚，咱们三人一同下山！”<br /><br />　　墨玄要讨俏师姐欢心，端的是狮子张大口。<br /><br />　　谁料一道白光划过，竟将墨玄的大手挡下，只见一名朱衣道童横<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>一脚，叫墨玄无功而返。<br /><br />　　墨玄那容到嘴的肥肉飞走，脚步踏空，御风而追，那名朱衣道童也毫不示弱，画了一道符咒，召出一只赤乌展翅追去。<br /><br />　　两人齐头并进，互不相认，朱衣道童叫道：“你是何人，敢跟小爷争抢！”<br /><br />　　墨玄自曝门户：“行不更名坐不改姓，玉鼎宗脉座下弟子墨元天是也！”<br /><br />　　朱衣道童神情倨傲，哼道：“什么墨元天，没听说过，我还以为是掌教大弟子太羽呢，无名小辈，速速退下，免受皮肉之苦！”<br /><br />　　对方说话狂妄，墨玄立即还以颜色，使出一招“吐焰”只看灼热的烈火喷射而出。<br /><br />　　朱衣道童不慌不忙，捏了个法指，高喝一声“辟”火焰被一股异力劈成两半，对他是秋毫无损。<br /><br />　　朱衣道童傲然道：“八九神通取自地煞七十二数，小爷学得乃是天罡三十六变，岂会惧你这黑衣小厮！”<br /><br />　　他刚才用的那招便是三十六变中的移星换斗，此法乃是一种挪移卸气之法，专门削减攻击伤害。<br /><br />　　墨玄暗吃一惊，这天罡地煞之法术虽然高明，但极为难练，除了自己的玉鼎法脉外，其余宗脉皆不将这法术作为必修之术，谁料这朱衣道童竟也修习这变化玄机。<br /><br />　　墨玄收敛心神，问道：“你是哪一宗脉弟子？”<br /><br />　　朱衣童子道：“给小爷好生听好了，吾乃普贤宗脉弟子赤松！”<br /><br />　　墨玄哼道：“管你赤松苍松，一并打了！”<br /><br />　　说着左手半曲，右手微伸，高喝一声“煮石”此法乃是以仙气聚起三味真火，焚天烈焰从四面八方围住赤松，火海热浪一波接一波，绝不给赤松施展移星换斗的空隙。<br /><br />　　赤松冷笑一声，手掌一合，心念咒语，竟无声无息地消失在火海之中。<br /><br />　　墨玄大吃一惊，怎么一个大活人就这么不见了，还未来得及思考，赤松竟出现在他身后一个寒冰咒就打了过来。<br /><br />　　墨玄叫苦不迭，这一击若是打中，自己怎么说也得被冰封三五个时辰，六阳神符可就泡汤了。<br /><br />　　危机关头，一声娇叱响起：“给我住手！”<br /><br />　　只见婀娜蓝衣飘然而至，玉掌捏咒，一个掩日之法赫然使出，沛然仙气筑成乌云浓雾，将寒冰咒挡住。<br /><br />　　来者正是雨琴和柳彤，双姝御风飞行，一篮一碧，雪肌玉骨，朱颜轿靥，端的是耀映生辉，美不胜收。<br /><br />　　赤松哼道：“臭小子忒没本事，就知道躲在女人裙底下！”<br /><br />　　雨琴脾气顿时上来了，手按纤腰，嗓音拔高，清脆爽利，好似银铃摇响：“女人又怎么了？你凭什么看不起女人，你别忘了你娘亲是女人，炼彩石补青天的女娲娘娘也是女人！没有女人哪有你这帮臭男人！”<br /><br />　　赤松被一阵抢白，脸色顿时一沉，拂袖哼道：“好男不跟女斗！”<br /><br />　　雨琴怒火烧眉，挽起袖子，露出半截晶莹粉嫩的藕臂，便要教训赤松：“口水多过茶，有本事就手底见真章！”<br /><br />　　赤松也怒了起来，叫道：“打就打，要是输了别说我欺负女人！”<br /><br />　　雨琴神色一沉，蛾眉倒竖，手运神通，便要动手：“别以为能欺负这黑炭头就了不起，姑奶奶今个就让你见识一下什么是真正的八九神通！”<br /><br />　　柳彤急忙拉住她，劝道：“雨琴，等你们打完了，六阳神符早就被别人夺走了！”<br /><br />　　雨琴这才回过神来，忿忿不平地道：“红衣服的，这回算你走运，下次给姑娘当心点！”<br /><br />　　赤松也赶着去寻找六阳神符，于是也收敛了火气，狠狠地瞪了三人一眼，化光飞走了。<br /><br />　　雨琴叫道：“哎呀，耽搁了这么久，咱们再不快点就要被别人抢了先机啦！”<br /><br />　　说着便要动身追赶。<br /><br />　　柳彤又揪住她，没好气地道：“你知道六阳神符现在飞去哪了吗，就知道横冲直撞的！”<br /><br />　　雨琴哦了一声道：“是呀，柳彤你快快推算一下六阳神符飞去哪儿了？”<br /><br />　　柳彤点了点头，闭目凝神，施展八九神通中的追魂术，这追魂之法并非狭义地追寻魂魄，而是借着气机感应，寻觅诸般物件，如这六阳神符带着纯正的阳气，正好被柳彤逮了正着，把六道符咒的方位尽数找出。<br /><br />　　长睫轻抖，柳彤缓缓睁开美目，说道：“六道神符朝着东南西北、东北、东南六个不同的方向飞去，东、南、北、东北、东南这五个方向都有人去追，唯独西面无人问津，这倒也奇怪。”<br /><br />　　雨琴蹙眉道：“这神符六分，我们要想抢下三枚颇为苦难，这样吧，咱们分头行动，去抢下三枚神符。”<br /><br />　　柳彤叹道：“分则力散，合则力强，我们三人若是分散，恐怕难以取得三枚神符一同下山。”<br /><br />　　雨琴哼道：“我跟你机会倒是挺大的，却是某些人老拖后腿，分开来行动黑炭头迟早被人揍成猪头！”<br /><br />　　柳彤幽幽地望了墨玄一眼，叹道：“这样吧，元天你去西面，我跟雨琴各自行动便是了。”<br /><br />　　雨琴嘟嘴嗔道：“你就知道照顾他，也罢，谁让咱们是师姐呢！”<br /><br />　　墨玄干笑几声道：“两位姐姐，小弟有一计可轻松夺符。”<br /><br />　　柳彤眨了眨眼睛道：“元天，你有何计策？”<br /><br />　　墨玄道：“正所谓合则力强，分则力弱，咱们三人还是一同行动，先去西面取下一枚神符，然后再取两枚。”<br /><br />　　雨琴哼道：“什么狗屁计谋，等咱们从西面回来后，其五路早就尘埃落定了。那枚神符给谁用啊！咱们三个谁下山？”<br /><br />　　墨玄道：“雨琴师姐稍安勿躁，且听小弟一一道来，我们走的西面可谓是一马平川，所用的时间也一定是最少的。而另外五路都有人去追赶，他们一定会各展仙法争夺神符，等他们分出胜负来，咱们早就将神符拿到手里了。”<br /><br />　　一直恬静的柳彤此刻也来了兴趣，主动追问道：“之后呢？”<br /><br />　　墨玄道：“这五个夺得神符之人经过一番斗法，虚耗不少，咱们就以逸待劳，在琼玉仙台外守株待兔，只要遇上落单的就三人联手，从他们手里抢下神符。”<br /><br />　　雨琴笑道：“以逸待劳，以多打少，黑炭头你倒是挺奸诈的嘛！”<br /><br />　　柳彤却是有几分担忧，朱唇轻启道：“别人已经取得神符，咱们却在琼玉仙台外强取豪夺，恐怕会惹恼掌教师伯和各位宗主。”<br /><br />　　墨玄笑道：“好姐姐，这个无需担心了，掌教所定的规矩是将神符带回琼玉仙台，只要没有回到琼玉仙台，这胜负便是未定之数，就算咱们抢下来，也不算犯规！”<br /><br />　　雨琴拍手笑道：“没错，咱们抢下神符后，转身就可以跑进琼玉仙台交差了，可是一点都不吃亏，大赚特赚！”<br /><br />　　柳彤想了想，似乎也是这么一个道理，便点头应允了。<br /><br />　　雨琴道：“柳彤，咱们先去西边，劳烦你带咱们一程了！”<br /><br />　　柳彤点了点头，双手抓着两人胳膊，运用神通咒法，先用一术借风，召来呼呼狂风，随即再运御风咒法，凌空踏步，腾挪半空，紧接着闪电般飞掠而出，正是八九神通中的神行术。<br /><br />　　雨琴不由赞道：“好厉害的神通融合，什么时候也让我见识一下三十六神通融合的威力！”<br /><br />　　这八九神通其实便是七十二种变化之法，墨玄、雨琴、柳彤三人都已经学齐，但也只是初级阶段，只有将各种变化融会贯通才算是真正的八九神通，柳彤所修成的六六之数，便是指她有三十六种变化可以肆意融合，相互贯通，可以两两融合，三种法术混合，以此类推四种，五种……一直到三十六之数；而雨琴稍逊一筹，只练到五七之数在，至于墨玄最为不济，才融合了二十八种变化。<br /><br />　　古往今来，能将七十二般变化融会贯通者屈指可数，昔日的商周大战，玉鼎真人弟子杨戬修成这神通变化，匡助周武王，横扫商纣大军，罕逢敌手，孰料半途杀出一名得道白猿精，名为袁洪，同样修成八九神通，这一仙一妖棋逢对手将遇良才，斗得是天昏地暗难分胜负，最后还是女娲娘娘借出山河社稷图才击败袁洪。<br /><br />　　由此可见这八九神通是何等高明玄妙，能修成者无不是惊天动地的人物。<br /><br />　　借风、御风、神行三法合一，瞬息千里，墨玄只觉得耳边呼呼作响，扑面而来的狂风吹得眼睛都睁不开，心里有些害怕，不由得向柳彤靠过去，少女娇躯柔若无骨，幽香宜人，墨玄不禁心猿意马，耳根燥热，思忖道若能给与柳彤姐姐永远飞下去那该多好，当然另一只手再挽着雨琴那就是死而无憾了。<br /><br />　　柳彤却不知道他这花花心思，带着他飞向神符所在地便降了下来。<br /><br />　　墨玄不敢继续亲近，下地后立即挪开身子，装作什么事也没发生过。<br /><br />　　雨琴理了理腮边凌乱的秀发，朝四周望了一眼，只见绿草如茵，繁花似锦，可谓是光华四溢，精气灵动，但四周却又山丘悬浮，钟乳倒垂，似真似幻，宛若仙境。<br /><br />　　“这是哪？”<br /><br />　　雨琴满肚狐疑地道，“昆仑山哪有这个地方？”<br /><br />　　墨玄与柳彤也是啧啧称奇，便朝内里走去。<br /><br />　　走了几步，墨玄蹙眉道：“柳彤师姐，这儿可是海市蜃楼？”<br /><br />　　柳彤摇头道：“不太像海市蜃楼，这些景物是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">真实</span>存在的！”<br /><br />　　墨玄奇道：“这就怪了，以往我记得昆仑山西面可没有这个地方。”<br /><br />　　三人并肩而行，又走了百余步，忽然回首，发觉来的路已经那个不见了，抬眼望去，唯有一片迷蒙和虚无。<br /><br />　　柳彤法术高深，立即瞧出端倪，惊愕道：“糟糕，咱们误入其他境界，如今出路已经封闭，这如何是好！”<br /><br />　　雨琴奇道：“柳彤这是怎么回事？”<br /><br />　　柳彤叹道：“这个地方确实是真实存在的，以往咱们没见过此地是因为这个地方与我们的世界分离开来，又或者是被某种阵法封闭了，今天不知为何阵法忽然开启，使得咱们得以进入，可是如今阵法再次关闭，咱们要出去便困难了。”<br /><br />　　雨琴顿时慌张起来，花容微变，跺脚嗔道：“这究竟是哪儿，要是出不去咱们该怎么办呀！”<br /><br />　　墨玄摆摆手道：“师姐且冷静，快看看这石碑！”<br /><br />　　顺着墨玄手指望去，只见一棵大树下耸立着一座石碑。<br /><br />　　雨琴走过去一看，上边写有一些字，但字体古老并非汉代文字，也不知道什么意思，于是她使出“知时”法术。<br /><br />　　这知时乃是指辨别时辰光阴之法，还能顺着光阴推算过去之事，法术施展，雨琴顿时读懂了上边的碑文——西王母之山，穆天子立。<br /><br />　　“这穆天子究竟是何许人也？”<br /><br />　　雨琴不有奇怪地问道。<br /><br />　　墨玄微微一愣，深吸了一口冷气道：“穆天子？难道是周穆王姬满？”<br /><br />　　柳彤微微颔首道：“碑文上还写着西王母之山，应该就是穆天子了！”<br /><br />　　墨玄道：“根据红尘之中的史书记载，当年西周天子姬满，坐八匹日行三万里的骏马，由京城出发，千里迢迢，穿天山，登昆仑，见到了西王母，并受到了盛情款待，举觞歌诗，流连忘返。”<br /><br />　　柳彤接口道：“这也只是人世的传说，其实当年是周天子仗着国力强盛，举兵西征，西域部族死伤惨重。此时恰逢西王母不忍兵燹蔓延，于是便下凡制止周天子，又在昆仑山仿造了一个瑶池，引天界圣水填入池中，借着圣水净化周天子心中杀戮之气，平息战火。周天子离去后，感激西王母恩情便造了一个石碑刻字怀念。”<br /><br />　　雨琴微微一愣，掩着小嘴道：“糟糕，我们闯入圣地，岂不是亵渎王母娘娘？”<br /><br />　　柳彤笑道：“雨琴你不用担心了，穆天子妄动干戈，屠戮生灵，王母娘娘也以慈悲手段助他改正，再说我们只是误入圣地，王母娘娘又怎会怪罪呢！”<br /><br />　　墨玄目光一亮，拍手道：“诚如柳彤师姐所言，瑶池圣水如此神妙，既然入得此地，那么我们更应该去寻一些瑶池水来。”<br /><br />　　柳彤奇道：“这圣水乃是仙物，若无机缘气运者只是白费心思，咱们还是顺其自然吧。”<br /><br />　　墨玄道：“小弟只是想替雨琴师姐讨些圣水，希望这能洗涤穆天子杀戮戾气的圣水可助雨琴师姐平息心火，以后可以静心修炼。”<br /><br />　　听到墨玄前半句是要替自己寻圣水，雨琴不禁芳心暗甜，熟料这后半句却直接将她惹毛了——死黑炭头，竟然绕着弯子来骂我脾气差，还拿那个昏君跟我类比，真是岂有此理！我就是没有柳彤温柔，那又怎么样，那轮到你这死鬼指手画脚……既然你说我脾气暴躁，那姑奶奶就做一回悍妇给你瞧瞧！雨琴娇嗔怒喝道：“死黑炭头，本姑娘就让你看看什么是心火暴躁！”<br /><br />　　她玉手一抬，刀光吞吐，锐气朝着墨玄扫去，这便是又一变化——吞刀。<br /><br />　　吞刀之术不同于江湖艺人那般将刀剑吞下喉咙，而是先以玄门心法吞纳刀兵之锐气，然后加以炼化，遇上邪物为祸，便可挥出刀气，斩妖除魔于千里之外。<br /><br />　　墨玄那料到这火辣师姐说动手就动手，仓皇之间立即施展神行变化，欲以快疾的身法避开刀气，但还是被一道锐气割中，惨呼一声跌倒在地。<br /><br />　　雨琴不由慌了神，她只是想吓唬黑炭头一下，谁知火气攻心之下竟是出手不知轻重将他打伤。<br /><br />　　“元天！”<br /><br />　　柳彤惊叫一声，急忙跑过去将他扶起，只见左臂处沁出一团血迹，想来是被割伤了手臂，也幸亏不是什么要害。<br /><br />　　柳彤嗔了雨琴一眼，当下从怀里掏出一个羊脂瓶，给伤口涂抹，然后再从裙裾撕下一块布替墨玄包扎好。<br /><br />　　墨玄半挨着柳彤温软的身子，鼻子间飘来淡淡的少女幽香，也不知道是不是灵药起了作用，伤口痛楚减半，心里泛起一丝躁动。<br /><br />　　柳彤柔声问道：“元天，手臂还痛吗？”<br /><br />　　墨玄怕她看出端倪，急忙正容道：“多谢师姐，小弟没事了。”<br /><br />　　柳彤凑到他耳边低声道：“以后你让着雨琴一些，她的脾气你也是知道的。”<br /><br />　　少女呵气如兰，温润暖潮不住钻入耳孔，墨玄顿时软了半个身子，连连点头应是。<br /><br />　　雨琴此刻也凑过来问道：“柳彤，黑炭头有没有事？”<br /><br />　　柳彤凝视着她，柔声道：“雨琴，你也太冲动了，要是你那一刀真砍中元天的要害，你可怎么办！”<br /><br />　　她性子温婉柔和，便是说教也是这般和颜悦色，给人一种如沐春风的感觉。<br /><br />　　“再说了，元天也是出自好意，希望藉瑶池水平静你的道心，根本就没有嘲讽你的意思，你……”<br /><br />　　雨琴最怕就是听柳彤说教，一说便是长篇大论，活脱脱的一个小老太婆，唯一方法就是在她话唠没打开之前向黑炭头赔罪道歉。<br /><br />　　“行了，我知道错了！”<br /><br />　　雨琴见机行事，急忙扶起墨玄在他伤口处又是轻揉，又是吹气，关切备至，“黑炭头，还疼不疼？我刚才是无心的，你不要生气了，好吗？”<br /><br />　　墨玄性子本就豁达，而且自幼被雨琴戏弄惯了，对此也是见怪不怪，笑了笑道：“小伤而已，师姐不必介怀。”<br /><br />　　雨琴白了他一眼，低嗔道：“真是个滥好人，一点脾气都没有，跟个面团似的，让人捏来捏去。”<br /><br />　　柳彤笑道：“雨琴你这可就说错了，元天只是对你人没脾气罢了，你没看到元天刚才跟赤松交手的样子吗？所以普天之下也就只有你能欺负他。”<br /><br />　　雨琴哼道：“你不提赤松还好，一提我就来火。”<br /><br />　　说着杏眸圆瞪，伸出春葱般的玉指戳着墨玄的额头，娇嗔道：“平日叫你好好修炼你偏不听，一出来跟人交手就丢咱们的脸，回去后我一定禀告师父，让师父他老人家好好督促你！”<br /><br />　　墨玄一听顿时冷汗暗冒，上回被师父“好好督促”那日子可真不是人过的，什么吹风暴晒，焚烧冰封一一往自己身上招呼，现在想起来还有一阵后怕——“这回说什么也要抢到神符，先下山躲一段时间，避过风头再说！”<br /><br />　　墨玄心里暗自盘算。<br /><br />　　欲寻瑶池水，便得辨明方位，柳彤再施神通道法，玉指掐算，法眼观气：“东北方有水气涌动，咱们过去看看吧。”<br /><br />　　雨琴蹙眉道：“柳彤，咱们还是先找出路和神符。”<br /><br />　　柳彤道：“六阳神符乃至阳之物，而瑶池圣水亦是至净之水，正所谓物以类聚，两种仙器神物极有可能汇首，所以找到圣水便可寻到神符。”<br /><br />　　墨玄笑道：“说不定神符就落入圣水之中，到时候雨琴你便可顺路喝些圣水了！”<br /><br />　　这人一唱一和，雨琴端的没了脾气，只得点头应承去喝上几口圣水。<br /><br />　　三人朝着东北方飞去，果然没过多久便看到平静入境，清澈如玉的湖水。<br /><br />　　碧水无波，水烟轻绕，袅袅如梦，清风爽朗，端的是人间仙境。<br /><br />　　三人也被这片湖水给吸引住了，仅仅闻着四周弥漫的水汽都感到一阵心旷神怡。<br /><br />　　想来这便是瑶池了，雨琴奔到河畔，捧了一把水浇在脸上，顿时感到一阵清爽，心头暗喜于是伸出洁白莹润的手掌掬了一小洼水送入口中，晶莹的水迹与手掌肌肤相互映衬，也不知是水更清，还是手更洁。<br /><br />　　弯腰掬水，使得腰臀向后撅起，少女饱满挺翘的玉臀将襦裙撑出了一道圆弧。<br /><br />　　“奇怪，这水怎么跟普通的水没啥区别！”<br /><br />　　雨琴喝了几口发觉不妥，便转过身来道。<br /><br />　　墨玄不禁心头一颤，此刻雨琴嘴上挂着水珠，令红润丹唇显得为娇艳欲滴，也许因为掬水时不小心，少女前襟被濡湿了一小片，衣衫紧贴肌肤，隐隐可见粉嫩酥腴的乳肌。<br /><br />　　就在墨玄心旷神怡之际，忽然响起一声厉喝：“何方小辈胆敢擅闯瑶池圣地！”<br /><br />　　只见一名青衣男子浮空而立，长发飘飘，气度恢弘，眼眸之间透着一股出尘仙风，更有一股庞大的压力，雨琴和柳彤被他扫了一眼，只觉得遍体生寒，心生怯意，连退数步。<br /><br />　　墨玄虽然也是心惊胆颤，但还是凭着一股男儿血勇挺身而出，护住二女：“前辈见谅，晚辈无意冒犯，只因追寻六阳神符失了方向，才进入圣地。”<br /><br />　　青衣人冷笑道：“小鬼头，三人之中就属你修为最差，你居然还敢挺身而出，胆子倒不小啊！”<br /><br />　　墨玄觉得他的目光犹如尖刀刻骨，让人不禁生畏，心神动荡，于是硬着头皮道：“晚辈修为虽差，但也是堂堂七尺男儿，危急关头总不能躲在姑娘身后吧，所以就算不敌也得站出来，就算一命呜呼，也对得起这身皮囊。”<br /><br />　　青衣人神情稍缓，施加在三人身上的压力也减轻了几分，问道：“尔等是何来历，给吾老实报来！”<br /><br />　　墨玄道：“回前辈话，晚辈乃昆仑上玉虚法脉第九代弟子。”<br /><br />　　青衣人扫了他们一眼，说道：“尔等体内仙气与哪吒颇为相似，看来没有说谎。”<br /><br />　　哪吒乃是太乙门下，玉虚第三代弟子，早已修得正果得道成仙，此人竟认得玉虚法脉的师祖辈高人，想来也不是什么凶恶之徒，三人不由松了口气。<br /><br />　　墨玄恭敬地道：“前辈既与哪吒祖相识，想必也是赫赫有名之上仙，晚辈斗胆请教前辈名号。”<br /><br />　　青衣人道：“吾名青羽，只是王母娘娘座下青鸟，算不上赫赫有名。”<br /><br />　　墨玄小小拍了个马屁道：“能入王母座下，岂是庸人俗物！”<br /><br />　　青羽倒也听得受用，言语又多了几分和气：“小子倒也好会说话，既然你叫我一声前辈，那我也不能对你这晚辈吝啬。有何要求便直说吧。”<br /><br />　　墨玄心头暗喜道：“青羽前辈，晚辈误入圣地，迷失了方向，还请前辈指点迷津。”<br /><br />　　青羽道：“你们只要朝西面走去，遇上白柳树左转，遇上桂花树右转就可以出去了。”<br /><br />　　墨玄又道：“晚辈奉命追寻六阳神符，不知前辈可知这神符落在何处？”<br /><br />　　青羽袖子一翻，手中顿时出现一枚晶莹透彻，金光闪烁的符咒，赫然便是六阳神符。<br /><br />　　墨玄喜道：“多谢前辈。”<br /><br />　　青羽反手又将神符收好，冷笑道：“谢什么，我又没说还给你。”<br /><br />　　墨玄不禁一愣，哭笑不得道：“前辈不要开玩笑了。”<br /><br />　　青羽哼道：“谁与你说笑，此符蕴含至阳之力，我正好用来培育蟠桃树。”<br /><br />　　雨琴适应青羽的压力后，恢复了过来，见他诸多刁难，也不管他是什么王母青鸟，直接吹声叱问道：“神符是我们昆仑之物，凭什么给你培育什么蟠桃树，别以为自己是法力高就欺负人，这万事都离不开一个理字！”<br /><br />　　青羽不屑地道：“小丫头脾气倒不小，我可不管什么昆仑之物，到了我这个地方就是我的了！”<br /><br />　　雨琴哪想到他这般不讲理，气得俏脸酡红，酥胸不住起伏，银牙暗咬便想出手修理这个鸟人，也不管两人之间的天壤之别。<br /><br />　　在她发作前，柳彤赶紧将她拉住，和声问道：“方才听前辈说，要用神符培育蟠桃树，不知是何道理？”<br /><br />　　青羽哼道：“这什么道理管你何事，少说废话，立即给我滚出去。”<br /><br />　　柳彤笑了笑，还是用温和有礼的语气道：“前辈，晚辈见识虽浅，但这六阳神符本是用来辟魔降妖的法器，从未听说过可以培育蟠桃树，再说了，这蟠桃树乃是九天至宝，又怎会在人间培育？这其中疑问还望前辈解答”青羽见她彬彬有礼，性子也随之按捺下来，说道：“看你这女娃这般有礼貌，我便跟你说个一二。天界蟠桃园已经被毁坏了，所有蟠桃树被连根拔起，尽数枯萎，就连灌溉蟠桃树的瑶池圣水也枯竭了，所以我才主动要求下凡，希望用当年遗留人间的圣水浇灌重新培育桃树，可惜到了今日我还是没有找到圣水的下落，只能用天才地宝来维持蟠桃种子的生机，所以这六阳神符我说什么也不会归还！”<br /><br />　　天界蟠桃园被毁？圣水枯竭？这两个消息犹如晴天霹雳，震得三人大脑一片空白，墨玄问道：“敢问前辈，这究竟是怎么回事？”<br /><br />　　青羽哼道：“还不是那个妖猴惹得祸！”<br /><br />　　说着便将事情原委说出。<br /><br />　　春秋时期，东胜神洲傲来国又冒出一个妖猴，此猴无父无母，吸取天地灵气从石中诞生，不但修成了八九变化玄功，还练就法天象地、筋斗云等高深法术，可谓神通广大，轻蔑天地，自封齐天大圣，三番四次滋扰事端，打地府，偷蟠桃，盗仙丹……无恶不作，十万天兵也拿他不住。<br /><br />　　之后玉帝宣召杨戬率领梅山六杰降妖，可惜这妖猴神通过人，杨戬虽偶占上风但要拿他却是万万不能，最后还是依靠老君和观世音之助才拿下此妖。<br /><br />　　熟料此妖金刚不坏身，不惧斩妖刀斧、水火风雷，让众神头痛不已，后来太上老君祭出炼丹炉欲炼化妖猴，不料没诛灭妖猴，反倒让妖猴借着三昧真火增进修为，练出火眼金睛。<br /><br />　　那妖猴不忿被囚之辱，竟大闹天宫，蟠桃园跟瑶池圣水便是妖猴之乱而毁。<br /><br />　　听到这里，三人不禁倒抽冷气，心想这妖猴竟然这般厉害，能将放肆至此。<br /><br />　　青羽叹道：“妖猴虽厉害，但也并非无人能治，当时三清道尊真身皆在天外天，唯有太上老君留下一个分身在天庭，才由得妖猴胡来。”<br /><br />　　墨玄问道：“那最后是如何<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">制服</span>妖猴的？”<br /><br />　　青羽道：“是西方极乐天的如来佛祖收服妖猴！”<br /><br />　　墨玄蹙眉道：“青羽前辈，若晚辈助前辈寻来圣水，前辈是否可将六阳神符交还？”<br /><br />　　青羽哼道：“小子口气倒不小，我找了几百年都未寻到圣水，就凭你们这几个半仙？”<br /><br />　　墨玄昂首道：“未试过怎知不能，还请前辈告之圣水线索，晚辈愿尽力一试。”<br /><br />　　青羽凝视了他片刻，道：“也罢，我便让你们死了这条心。圣水因为流落人间太久，受红尘感染已生出情感，滋生出了自我灵识，当日我下凡之际曾与圣水灵识交谈过，它说除非我能解答它之疑问，若不然永世不现身。”<br /><br />　　墨玄笑道：“小子狂妄，敢问这圣水有何疑问？”<br /><br />　　青羽露出一丝不屑冷笑：“它要问究竟是先有鸡还是先有蛋！”<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第二回：涉足尘世</span><br /><br />　　双姝不由呆住了，脑海里不住思考究竟是先有鸡还是先有蛋？鸡生蛋，蛋生鸡……这般循环不息，想得脑袋都快炸开了。<br /><br />　　柳彤蛾眉阵阵紧蹙，雪靥泛愁，雨琴更是不济，想着想着就觉得自己也成了鸡蛋，母鸡。<br /><br />　　墨玄哈哈一笑，说道：“这有何难，当然是先有鸡再有蛋了！”<br /><br />　　青羽见他说得如此干脆，不禁奇道：“为什么？”<br /><br />　　墨玄笑道：“从来就只有人叫鸡蛋，前辈可曾听过蛋鸡这般叫法？”<br /><br />　　听到这般颇似无赖的说辞，青羽神色一敛，很快便陷入沉思，竟有几分冥想之态。<br /><br />　　倏然，青羽长啸一声，宛若凤鸣九天，清亮高昂，顿时四方迎合，正是心锁得解，证道悟法之征象。<br /><br />　　青羽笑道：“枉我深思百年，却不如你这小辈看得透彻，瑶池圣水这个问题其实便是在提点我，莫要执着于深究，答案往往便在眼皮底下。”<br /><br />　　说罢顺手将六阳神符还给了墨玄。<br /><br />　　柳彤不禁奇道：“前辈，这瑶池圣水可是已经出现了？”<br /><br />　　青羽笑道：“出不出现都无所谓了！这蟠桃树再怎么神妙也不过是植物，并非要依赖什么圣水灵丹，而是要亲力亲为，诚心种植浇灌，我却一心以为神树要以灵物灌溉，这数百年来一直在寻找各种宝物，殊不知本末倒置，白白浪费了数百年光阴！就如同那小子说的一般，鸡蛋鸡蛋，从来没有人会说蛋鸡，同样道理，也没有人会千方百计地用什么圣水仙丹养育植物，说了半天还是我着相了，误以为仙界植物便得以仙灵宝物来培育！”<br /><br />　　说完这句话，他衣袍一摆，三人身后立即出现了一个出口，正是外出通道。<br /><br />　　青羽道：“你们似乎还有事要办，先去办正事，来日若有缘，我定会还你们这份恩情的！”<br /><br />　　三人躬身摆了摆，便御风飞入通道，离开瑶池圣地。<br /><br />　　重回昆仑山，三人立即飞往琼玉仙台，按照原先计划三人在仙台外以逸待劳，守株待兔。<br /><br />　　过了片刻，远远看到人影掠来，墨玄朝两女打了个手势，示意其做好准备，他则率先发难，使了个“吐焰”凝气成火，几个火球便朝来者砸去。<br /><br />　　那人嗯了一声，似乎有些意外，但依旧临危不乱，袖袍一摆，瞬间便将火球收了去。<br /><br />　　墨玄惊叫道：“点子扎手，快帮忙！”<br /><br />　　说着再发变术，七十二变之定身赫然上手，只看他右手拇指扣住中指和无名指，捏出定身法诀，大喝一声定！仙灵之力立即锁住对手四肢百骸，熟料那人仅仅抖了抖身，便将墨玄的法咒仙力震溃。<br /><br />　　一招失利，墨玄退后数步，定神一看，只见来者俊秀飘逸，一袭白衣无暇洁净，剑眉星目，鼻梁高挺，气度高雅出尘，举手投足间大有仙家做派。<br /><br />　　雨琴也不管这么多，娇叱一声，拉起袖子便要去帮忙，柳彤说道：“不要伤人，用定身咒便可！”<br /><br />　　雨琴嘟囔了句滥好人，便捏了个定身咒决，朝那人点去。<br /><br />　　墨玄见状立即加催法力，两重定身咒同时施加，誓要镇住对手。<br /><br />　　那人闷哼一声，口念咒语，沛然仙气透体而出，将两人的定身咒拒之门外，墨、雨二人再提真元，仙气不断地压制过去。<br /><br />　　这时柳彤也出手了，娇声念咒，玉指捏印，遥点对手：“给我定！”<br /><br />　　加诸三重定身咒法，白衣人收敛潇洒姿态，面上首露凝重之色，只看他袖袍一扬，锐光绽放，一股强大气流泉涌而生，三重定身咒应声而破。<br /><br />　　墨玄三人被震得连退数步，柳彤由于施加的法力最强，收到的反震也是最大的，整个人被抛了起来，犹如断线纸鸢般飞上半空。<br /><br />　　就在她落地的刹那，白影瞬动，将她接在怀里。<br /><br />　　柳彤睁开眼睛，迎上的便是一双宛若苍穹繁星的眸子，晶莹闪亮，俊秀脸庞上挂着温和的笑容，柔声问道：“这位师妹可有受伤？”<br /><br />　　首度与男子亲密接触，柳彤俏脸泛起丹霞红晕，心如鹿撞，娇羞不已。<br /><br />　　墨玄脸色一沉，哼道：“我师姐受不受伤与你何干，还不快松手！”<br /><br />　　雨琴也怒道：“白衣服的，你趁机占便宜吗！”<br /><br />　　白衣人抱歉一笑，将柳彤放下，拱手道：“方才这位师妹抛飞在空中，在下担心会损及玉体，所以才出手冒犯，唐突之处还望见谅。”<br /><br />　　柳彤俏脸晕红，垂首道：“该道歉的应该是我们，是吾等学艺不精，妄自冒犯，还请师兄见谅。”<br /><br />　　白衣人笑道：“以多围少，坐收渔利，可谓妙计之极，在下若非虚长诸位几岁，恐怕早就败下阵来。吾观三位师弟师妹，年纪绝不过二十，却有此等修为着实难得，在下太羽，还未请教诸位名号。”<br /><br />　　太羽二字一出，三人不禁膛目，此人便是掌门弟子，亦是九代弟子之首，昆仑派之大师兄。<br /><br />　　柳彤急忙行礼道：“久闻大师兄仙术精湛，品德超然，乃是吾等学习之楷模。”<br /><br />　　说着便自报姓名，又介绍墨玄和雨琴。<br /><br />　　太羽笑道：“柳师妹客气了，愚兄不过虚长几岁，如此大礼受之有愧。”<br /><br />　　雨琴虽然性子火爆，但也耳闻太羽许久，对其是钦佩不已，朝他行礼赔罪：“大师兄，先前小妹无意冒犯，还请恕罪。”<br /><br />　　太羽道：“吾曾听闻雷霄师叔门下有两位高徒，不足二十芳龄便修成融合三十余种神通变化，想来便是两位师妹了，我是仰慕已久了。今日一见，果然名不虚传。”<br /><br />　　两女不禁脸上一红，雨琴开口嗔道：“怎么名不虚传，还不是被大师兄轻易打败。”<br /><br />　　太羽呆了一下，随即笑道：“倒叫我这做师兄的惭愧了。为兄能侥幸取胜不过是仗着多了几年修为，这修道之途前半段是积累，而后半段则是悟性。依照两位师妹的天资，只要积累足够，来日定可一飞冲天，将为兄远远抛开。到时候我昆仑山又多了两位貌美如花，道法精纯的出尘仙子。”<br /><br />　　闻得这俊朗师兄赞美，雨琴心中忽地一阵甜蜜，但面上仍作色道：“就会乱说，像什么大师兄了，不害臊！”<br /><br />　　柳彤虽未说话，脸颊却是丹红晕潮，雪玉般的肌肤透出一层瑰丽的胭脂色，再配上她那恬静秀气的面容更是惹人怜爱。<br /><br />　　墨玄心中不禁生出几分怪味，眉头轻轻蹙动，干咳一声道：“两位姐姐，既然我们不是大师兄的对手，那便不要再纠缠了！”<br /><br />　　说罢转身欲走，却闻太羽说道：“三位在此守候，莫非是为了夺取六阳神符？”<br /><br />　　他朝三人又看了一眼，又说道：“这位墨师弟身上亦有一枚神符，而两位师妹却还未取得，想必这守株待兔之计便是要夺下两枚神符吧。”<br /><br />　　柳彤道：“师兄所言极是，但吾等不是师兄对手，不敢再做妄想。”<br /><br />　　太羽笑道：“暂且留步，在下手中恰好有三枚六阳神符，若两位师妹不嫌弃，吾愿赠予二位师妹。”<br /><br />　　只见太羽从袖袍中掏出两枚晶莹赤红的符咒，阳气充盈，正是六阳神符。<br /><br />　　双姝互望一眼，不知如何答复和应对，太羽笑了笑，直接将两枚神符塞到二女手中，转身离去。<br /><br />　　虽然只是一瞬间，但肌肤相触却令得柳、雨二人面红耳热，芳心乱跳。<br /><br />　　墨玄心里酸溜溜的，抿了抿嘴唇，干咳道：“咱们快进琼玉仙台复命吧。”<br /><br />　　两女点了点头，转身登上仙台。<br /><br />　　仙台四周云雾飘渺，弥漫着沁人心脾幽兰檀香，闻之精神大振，仙台乃是晶莹透彻的玉石砌造，共有三十三重，暗藏于三十三重天外天的含义，前十一重雕龙刻凤，仙风舞姿；后中间十一重印有万里山川，五湖四海；后十一重便是日月星辰，天穹寰宇。<br /><br />　　琼玉仙台乃是宗脉之主和掌教会晤之所，平日皆设有阵法守护，墨玄等人可以安然上台皆是这六阳神符的功劳。<br /><br />　　仙台顶峰共有十三座法坛，最高的一座便是掌教法座，其余十二座则是各大宗主的位置，法坛约莫丈许来高，除非是仰头垫脚，否则是看不到法坛上的人，登上巅峰仙台后，三人不敢逾越，低头叩首，躬身行礼道：“弟子拜见掌教和诸位宗主！”<br /><br />　　一个和蔼的声音从高处响起：“呵呵，竟是同出玉鼎宗的三名弟子，雷霄师弟你真是教导有方呀。”<br /><br />　　另一侧传来一个声音：“掌教师兄过奖了，愚弟这几个劣徒平日学艺不精，就知道耍些小心眼，这回若非太羽贤侄宽容大量，他们哪有资格站在此地！”<br /><br />　　掌教的声音再度响起：“只要能够取得神符便是胜者，就算是他人相赠也是自身福分和造化。”<br /><br />　　“哼，三个不成器的小鬼，还不快谢过掌教师伯。”<br /><br />　　三人如释重负，急忙叩首谢礼：“多谢师伯。”<br /><br />　　掌教笑道：“尔等平身吧。”<br /><br />　　三人站直身子，壮着胆子朝掌教法座望了一眼，只见一名身着月白道袍的男子端坐其上，面如玉冠，剑眉星目，一头雪发梳得整整齐齐，整个人就像是这昆仑山的雪玉，至洁至净，不染半分俗尘，正是昆仑第八代掌教——道恒真人，在其法座旁边立着一名俊飒男子，同样是白衣长袍，正是方才赠符的太羽。<br /><br />　　“你们三个站到为师这边来。”<br /><br />　　威严沉稳的声音响起，正是他们的师尊，玉鼎宗脉之主——雷霄。<br /><br />　　三人不敢怠慢，也学着太羽那般站到法坛之下。<br /><br />　　平日里，他们与师尊见面也不多，更别说同时见到这么多大人物，心里不禁生出几分惶恐和不安。<br /><br />　　道恒笑了笑，说道：“另外两枚神符也有了主人，是时候了！”<br /><br />　　话音方落，又有两名弟子登上仙台，其中一个书生打扮，头戴毡帽，广袖儒袍，而另一个正是方才与墨玄交手的赤松。<br /><br />　　书生拱手行礼：“广成宗脉，一虚子拜见掌教和各位宗主。”<br /><br />　　一虚子行礼后，赤松也向诸位长辈行礼。<br /><br />　　道恒扫了他们六人一眼，笑道：“昆仑封山两百多年，本不该涉足红尘，但两百年前遗落的太平经重现人间，有不轨之人以书中道术为祸神州，于公于私我昆仑玉虚皆不可坐视，所以本座定下这次夺符比试，为的便是选出六名年轻弟子下山取回太平经，严惩作孽之徒！”<br /><br />　　墨玄等人一听，心头暗惊，原来这下山并不是什么游山玩水而是要去降妖伏魔，雨琴脸上露出雀跃欲试，恨不得一展降魔道法，倒是柳彤仍旧面若止水，端雅如昔。<br /><br />　　“云师妹，灵境师弟，此番下山便劳烦你们引导这几名弟子了！”<br /><br />　　道恒淡淡说道。<br /><br />　　代表慈航、太乙的两座法坛散去云雾，两名仙人赫然现身，一者美貌出尘，一者飘逸潇洒，正是慈航法脉宗主云若溪，以及太乙法脉的灵境。<br /><br />　　道恒说道：“尔等下山之后，一切以两位宗主为首，莫要逾越。”<br /><br />　　众人应了一声是。<br /><br />　　道恒点了点头：“时候不早了，尔等下山去吧！”<br /><br />　　说着袖袍一摆，化作一股清风离开法坛，其余宗主也纷纷离去。<br /><br />　　雷霄真人望了三名徒弟一眼，冷冷地道：“元天，雨琴，你们两个下山后给为师小心点，别惹事生非！”<br /><br />　　墨玄和雨琴哦了一声，拱手称是。<br /><br />　　雷霄又望着柳彤，说道：“彤儿，你为人稳重，修为比他们要高，下山后好好照顾师弟师妹。”<br /><br />　　柳彤点头道：“师父请宽心，弟子一定护全师弟师妹。”<br /><br />　　雷霄交代几句后，便化光离去。<br /><br />　　灵境淡淡道：“我们下山吧！”<br /><br />　　说着示意腾云而起，云若溪随之跟上，众弟子急忙捏了个法诀追了上去。<br /><br />　　孰料两大宗主越飞越快，转眼便不见踪影，就在众人不知所措时，却听灵境的声音从远方传来：“吾与云宗主在山下的天量坡等你们，最后到达者当罚！”<br /><br />　　众人一听，纷纷施展所学，飞掠而出，生怕落后他人。<br /><br />　　太羽白衫一摆，人若闪电，好似雪练横空，一下子便将众人甩开数里，柳彤娇靥一沉，蛾眉凝霜，不甘人后，融合御风和神行两大变化，紧紧吊在太羽身后。<br /><br />　　雨琴娇叱一声，倩影瞬动，腾云而飞，位居第三，一虚子也使出广成仙法——鹤灵术，元气化仙鹤，乘鹤而行，省去不少脚力。<br /><br />　　而墨玄和赤松却在最后，两人卯足了劲要把对手甩开，只看墨玄脸色憋得通红，把御风之法使到了极限，而赤松亦将三十六变中的驾雾腾云催至巅峰，两人你追我赶，毫不落后。<br /><br />　　倏然，赤松袖袍一抖，“钉头七箭”立即飞出，七枚箭矢刺向墨玄七星之位，墨玄怒道：“卑鄙小人，你敢偷袭！”<br /><br />　　说着也不客气，口吐烈焰，手劈利刀，正是七十二变中的吐焰、吞刀之法。<br /><br />　　天干幻决，地支玄变，各展所能，在空中斗得璀璨异常。<br /><br />　　双方斗法数个回合，赤松哈哈一笑：“傻瓜，你中计了！”<br /><br />　　只见他借力使力，以墨玄的法术推动自身速度，一口气便撇下墨玄，飞向前方，这正是天干三十六变中的移星换斗。<br /><br />　　墨玄气得两眼发直，暗骂赤松狡猾，也追了上去，但先机已失，悔之已晚。<br /><br />　　赶到前方草原，墨玄已是最后一名，雨琴一副恨铁不成钢的模样，不住跺脚摇头：“黑炭头，你居然是最后一个，真是丢脸死了！”<br /><br />　　“最后达到者当罚！”<br /><br />　　灵境道，“限你十天内赶到乌垒！”<br /><br />　　墨玄感到无所谓，只要用个神行法半天就可可达乌垒。<br /><br />　　灵境默念法咒，低吟一声；“封！”<br /><br />　　墨玄顿觉气力一衰，浑身乏力，竟不能催动法术。<br /><br />　　灵境道：“处罚便是封汝法力，徒步赶路！”<br /><br />　　柳彤微微蹙眉，低声道：“灵境师叔，这乌垒距此足有百余里，能不能网开一面……”<br /><br />　　雨琴也道：“是啊，如今兵荒马乱的，若遇上贼徒，恐怕会有危险。”<br /><br />　　灵境冷冷地道：“此际下山，便是磨练，若连这点苦难都客服不了，就干脆回山吧，省得死在魔域妖人手中！”<br /><br />　　魔域妖人？这四个字无疑一石激起千层浪，墨玄等人顿时吃了一惊，灵境扫了他们一眼，说道：“既然已经下山，吾便将事情始末告诉汝等，也好提前做个准备。”<br /><br />　　众人应了一声弟子敬听师叔教诲。<br /><br />　　“当年汉高祖怒斩白蛇妖起义，妖灵不甘就此殒命，便趁着紫微帝星衰弱之际，脱胎化身成王莽，强取汉室基业。虽说人间兴衰更替，吾等修道之人不该插手，但大汉国运未止，再加上篡位之人乃是妖魔邪孽，道恒师兄便召集昆仑门人下山辅助汉室遗孤，反攻长安。”<br /><br />　　灵境将事情缓缓道出。<br /><br />　　墨玄低声问道：“师叔，据史书记载，长安被绿林大军攻破，王莽也死于乱军之中，不知这其中是否还有其他玄机？”<br /><br />　　灵境道：“问得好，王莽乃千年蛇妖转世，岂会死于区区乱军，当时辅佐更始军乃是黄龙一脉的傲龙师兄，王莽察觉我昆仑修者潜伏于更始军内，于是便诈死逃遁，但被傲龙师兄提前识破诡计，在长安城外布阵截杀王莽。”<br /><br />　　墨玄看过不少史书，暗忖道：“王莽死后，绿林军之主刘玄为帝，国号更始，但国运不盛，最终便是更始断绝，光武中兴！”<br /><br />　　灵境继续说道：“那王莽其实是天湮魔阙的一个棋子，这些魔头趁着昆仑精锐下山之际便偷袭了玉虚宫，幸亏掌教师兄仙法超群才击败了这伙邪魔，但吾教珍藏太平经也遗失在这场仙魔大战中。”<br /><br />　　闻得此言，众人皆一阵沉寂，默默无语，六人皆是新生代弟子，对百年前的仙魔大战仅仅知道寥寥数语，如今得知心中震撼可想而知。<br /><br />　　这时一直没说话的云若溪轻启檀口道：“乌垒周边曾有妖气窜动，此次下山的首要之地便是乌垒。”<br /><br />　　她的声音虽然悦耳好听，但却又股冷冰冰的气息，就像是斩冰截雪般。<br /><br />　　墨玄顿时一愣，哭丧着脸道：“敢情我是个诱饵啊。”<br /><br />　　灵境笑道：“小子倒也聪明，没错，这便是你最迟到达的惩罚。”<br /><br />　　柳彤花容一沉，求情道：“师叔，既然有妖魔活动，元天没了法力那岂不是更危险，还请师叔网开一面……”<br /><br />　　灵境摆手道：“吾意已决，不必多言！”<br /><br />　　说罢拂袖转身，便要离去。<br /><br />　　雨琴咬了咬下唇，拉着墨玄的衣袖，说道：“黑炭头，你失了法力根本就是寸步难行，我先我你回山吧。”<br /><br />　　雨琴的身躯靠得极近，淡雅的处子幽香清晰可闻，墨玄不由一阵心旷。<br /><br />　　却见灵境法指一点，一股巨力将他们两人震开，说道：“开弓无回头箭，你这女娃儿休得捣乱。”<br /><br />　　雨琴倔脾气顿时上来，也不顾辈分身份的差距，直接顶撞道：“我不管，总之我绝不会让我师弟涉险！”<br /><br />　　灵境扫了两人一眼，冷声道；“你若在敢捣乱，一并封闭法力，徒步行走！”<br /><br />　　雨琴凛然无惧，绷着脖子道：“封就封，谁怕谁！”<br /><br />　　灵境身为一宗之主，又是仙人之体，在玉虚宫内就连掌教也得给他几分薄面，如今被一个不足双十的女娃当众顶撞心里却泛起一丝异感，不禁低首凝眸，打量这个女娃。<br /><br />　　“小丫头口气倒不小，你真不怕吾？”<br /><br />　　灵境饶有兴趣地问道。<br /><br />　　雨琴憋红了小脸，哼了一声，便要顶上几句，柳彤立即过去将她拉住，说道：“雨琴别胡闹，师叔这般做法一定有他的原因，对元天来说未必是坏事。”<br /><br />　　雨琴跺脚道：“什么不是坏事，法力被封还要独自赶路，明摆着塞黑炭头去送死！”<br /><br />　　柳彤望了一眼灵境，心念把定，柔声道：“师叔，您是不是要给元天落封灵咒？”<br /><br />　　灵境眉头一展，笑而不语。<br /><br />　　雨琴奇道：“什么是封灵咒？”<br /><br />　　柳彤道：“这是玉虚宫一门高绝法术，先将仙体灵气封闭压制，中咒者犹如凡夫俗子，没有半点法力，可是越是压制，体内的灵气便越是浓郁纯正，待解开的那一刻修为就会大大增加！”<br /><br />　　雨琴嘟囔道：“我怎么没听说过这咒法？”<br /><br />　　柳彤道：“纵观整个昆仑山，就是咱们师父也不会这套法术，唯独太乙真宗的灵境师叔通晓此法。”<br /><br />　　灵境翻了翻白眼道：“本座可没说过要用这法术，你这丫头别高兴太早！”<br /><br />　　柳彤笑道：“人人都说灵境师叔是教中最冷面无情的，可是弟子却不这么看，反倒觉得师叔是个外冷内热的长辈。”<br /><br />　　灵境哼道：“小辈妄言，你又不是我肚里蛔虫，怎知吾之性格。”<br /><br />　　柳彤落落大方地道：“吾等修为皆浅薄，就算是下山打探消息，也难免遇上一些不可应对之事，如此一来岂不有负我昆仑威名。掌教师伯请师叔和师姑领吾等小辈出山，二位前辈自然有通天之能，所以晚辈斗胆猜测师叔是要借处罚之名来提升咱们的修为。”<br /><br />　　灵境翻了翻白眼，嘿地笑了一声，负手在后也不答话。<br /><br />　　“小姑娘眼力倒挺敏锐的！”<br /><br />　　一直沉默不语的云若溪开口说话，她的声音犹若珠落玉盘，两瓣红唇轻启，好似花瓣开阖，檀香四溢。<br /><br />　　柳彤垂首行礼道：“多谢师姑赞扬，晚辈愧不敢当。”<br /><br />　　云若溪望了一眼灵境，说道：“师兄，就别再难为小辈了！”<br /><br />　　灵境一摆袖袍，说道：“墨玄，我们先行一步，你好自为之吧！”<br /><br />　　说着化作一道流光，飞离而去，云若溪也随之离开。<br /><br />　　柳彤幽幽一叹，拉过墨玄，说道：“元天，或许你命中有此一劫，这也是你道途上的磨练。总之，独自上路后千万小心，万事不要逞强。”<br /><br />　　雨琴也说道：“黑炭头，要是谁敢欺负你，一定告诉我，姐姐替你教训他！”<br /><br />　　被两个俏师姐围住，嘘寒问暖，香风和暖，墨玄顿觉一阵心旷神怡，连连点头道：“两位姐姐，请放心，我一定会小心的！”<br /><br />　　交代完后，两女依依不舍地御风而去，只余下墨玄一人在旷野之上。<br /><br />　　自小就在仙山修行，对于红尘之事一概不知，失去法力后墨玄更加迷茫，呆呆地看了看四周，唯有茫茫荒野，也不知乌垒在何处。<br /><br />　　墨玄凝眉思索，回想以往看过的地理书籍，推测乌垒所在。<br /><br />　　根据汉书记载——乌垒，户一十，口千二百，胜兵三百；城都尉、驿长各一人；与都护府同治，其南三百三十里至渠犁。<br /><br />　　乌垒域位置适中，当北路要道所经，当年汉武帝派遣派李广利征讨大宛国，从匈奴手中夺取了河西走廊、塔里木盆地的楼兰、姑师。<br /><br />　　之后匈奴内讧，本该继承大单于之位的日逐王先贤掸受到排挤，无奈之下率众降汉。<br /><br />　　汉庭趁势而发，委派任命西域都护，设都护府于乌垒城。<br /><br />　　对于这乌垒的地理和历史倒是可以背上这么一两段，但要真正寻路，墨玄便觉得头痛，暗忖道：“罢了罢了，昆仑山在西面，那么乌垒便是在东面，先朝东行走，然后路上找个人问一问吧！”<br /><br />　　墨玄朝东行走，走了大约五六里便觉疲惫，于是寻了块石头靠下。<br /><br />　　听到有流水声，不由大喜，于是循声而去，见到一条小溪，水质清澈，墨玄便用手掬了几把水，解渴洗脸，舒缓身心。<br /><br />　　“哎，没了法力，真是麻烦！”<br /><br />　　墨玄苦笑道，平日里腾云驾雾惯了，今天走起路来十分不习惯。<br /><br />　　歇息了片刻，忽然看到前方有几个黑影奔来，墨玄凝神望去，竟是几匹骏马，为首是一个中年男子，脚胯乌黑骏马，长八尺余，身体洪大，面鼻雄异，脸颊轮廓分明，自有一股彪悍之气，在其身旁跟着一名俊秀童子，面白唇红，骑着一匹小红马，年纪虽小，但骑术精湛，整个人就像是长在马背一般，无论如何颠簸他稳若泰山，这伙骑士来到溪边，勒住马缰，放马匹喝水吃草，中年男子扫了一眼墨玄，并未上心，只是领着童子走到河边，地替他的水袋灌满了水，然后怜爱地道：“孟起，你骑术进步很大，为父甚是欣慰。”<br /><br />　　童子奶声奶气地道：“都是爹爹教导有方！”<br /><br />　　墨玄走过去做了个辑，说道：“小弟迷了路，还请这位大哥指点一二。”<br /><br />　　中年男子细细打量了墨玄一眼，眼中透着一丝警惕和锐利的光芒，淡淡地道：“小兄弟客气了，请讲吧。”<br /><br />　　墨玄道：“敢问如何去乌垒？”<br /><br />　　乌垒二字一出，对方一群人等立即起了反应，所有目光都集中到了墨玄身上，好似无数把尖刀，叫他浑身不自在，汗毛倒竖。<br /><br />　　中年男子眯着眼睛道：“小兄弟去乌垒有何贵干？”<br /><br />　　墨玄道：“小弟是去寻人。”<br /><br />　　男子问道：“是走亲戚？”<br /><br />　　墨玄摇头道：“非也，是寻几名同伴。”<br /><br />　　男子哦了一声，淡淡地道：“要去乌垒朝西行即可！”<br /><br />　　在说话时他手指弹了弹肩膀，看似是在弹灰尘，实际上是一个暗号。<br /><br />　　只闻铿锵兵饷，寒光耀眼，墨玄还未来得及反应，几口长剑便架在了他脖子上，只要前推半寸，便可让他身首异处。<br /><br />　　墨玄惊慌不已，道：“你们……你们要做什么！”<br /><br />　　中年男子哼道：“如今世道不太平，为了自保，便先委屈小兄弟一二了。”<br /><br />　　墨玄怒道：“你……你蛮不讲理！”<br /><br />　　中年男子道：“若证实小兄弟非太平道妖人，鄙人自然不会为难，但在此之前，你还是老实呆着吧！”<br /><br />　　甫一下山就被一伙凡人给捆了，墨玄气得险些魂飞魄散。<br /><br />　　中年男子控制墨玄后，便将他绑在马背上，由一个武士专门看管。<br /><br />　　这时一个年纪较长者凑过来道：“寿成贤弟，这厮来路不明，如今正值多事之秋，不如……”<br /><br />　　说到这里，用手掌在脖子前比划了一下。<br /><br />　　中年男子摇头道：“文约兄，万万不可！若此人只是普通良民，岂非滥杀无辜！”<br /><br />　　那个叫做文约的年长男子道：“寿成，如今世道崩裂，你若在如此婆妈，只怕会有负大将军重托！”<br /><br />　　墨玄虽然失了法力，但耳力还算敏锐，这两人的说话是一字不漏地钻入耳朵，心里暗暗叫苦：“甫一下山就遇上这无妄之灾，难道真是天亡我也！”<br /><br />　　只听中年男子道：“文约兄，愚弟有自己的原则和坚持。如今流寇四起，汉室颓危，吾等有志之士便该挺身而出，挽天下之狂澜，而不是滥杀无辜。若我马腾不分青红皂白便杀人性命，与黄巾贼有何区别！”<br /><br />　　年老者叹了一声，道：“罢了，罢了，既然贤弟坚持，吾也不再絮言。若这趟乌垒之行因为这小子坏了事，贤弟又当如何？”<br /><br />　　“若真是如此，马腾自会担起责任，何进大将军那处，吾自会解说！”<br /><br />　　马腾冷眼一扫，淡淡地道。<br /><br />　　墨玄这才明白过来，暗忖道：“原来他们也是去乌垒……似乎有些邪派之人也过来了，我刚才问路想必是叫他们误会了！”<br /><br />　　性命暂时无忧，墨玄虽怨马腾将他捆住，但还是敬佩他那份凛然正气和敢作敢当的傲骨，但心里又有些疑惑：“既然是处理某些要事，为何还带着孩童？”<br /><br />　　众人策马西行，奔至一处广漠平原，战马越跑越欢，耳边尽是呼呼风声，触眼所及唯有万里黄沙，虽然荒凉，但却给人一种苍凉悲壮的感觉，只要是热血男儿都会情不自禁地泛出一股豪情。<br /><br />　　马腾勒住马缰，忽然哈哈大笑道：“孟起，这儿便是丝绸之路！当初汉室隆昌之时，此地商旅络绎不绝，各种珍稀之物由此贯通东西！”<br /><br />　　马孟起驾着那匹小红马行至父亲身旁，说道：“父亲，孟起知晓，当初武帝为北伐匈奴，采取远交近攻之策，命张骞出使西域，从而打通了东西商路！”<br /><br />　　马腾道：“这条路虽是丝绸之端，但黄沙之下埋了数以千计的尸骸。为了扞卫汉室在这条路上的威严，多少大汉男儿血洒黄沙，埋骨异乡。”<br /><br />　　马孟起似懂非懂地望着父亲。<br /><br />　　马腾翻身下马，说道：“孟起，你且下马来。”<br /><br />　　马超点了点头，也跟着父亲下马。<br /><br />　　马腾咕咚一声跪下，朗声道：“碧血染丝绸，壮士铸英魂，望诸位军魂英烈佑我大汉气运，助马腾完成何进大将军所托！”<br /><br />　　朝着西面连磕三个响头，磕完头后，马腾又对马超道：“孟起，你也给先人磕个头吧！”<br /><br />　　马超应了一声，学着父亲般俯首磕头，他年纪虽幼，但动作却是干脆利索，有板有眼。<br /><br />　　那边的韩遂不禁暗叹道：“三岁看八十，马孟起不及十岁便由此气度，来日也当是一代豪杰也，马腾这榆木疙瘩当真是好福气，生了这么个好儿子！”<br /><br />　　马家父子朝西跪拜，随行众人也不甘落后，纷纷下马叩首，扬声高喝天佑大汉，豪情状语，墨玄仿佛梦回强汉盛世，目睹了一个又一个的英雄豪杰在这块土地上驰骋，洒血挥刀，扞卫大汉疆土。<br /><br />　　就在众人叩首完毕，起身之际，忽闻阵阵怪叫响起，咯咯咯咯，就像是母鸡在叫，墨玄法力虽失，但修为有成，灵感意识异于常人，对于邪秽妖异之物极为敏感，听得这般怪叫，他浑身毛孔都竖了起来！怪声甫响，沙堆里面窜出数道红光，对准人的脖子掠过，几个武士闷哼一声，倒地丧命，在他们脖子上留下两个细细的牙孔，再看死者面相，那是双目翻白，嘴唇乌黑，俨然身中剧毒。<br /><br />　　嗖的一声，又有一道红光掠来，马腾冷眉一抖，反手拔剑，只见寒芒一闪，红光顿时断成两截，落在沙地上。<br /><br />　　墨玄瞥向地上之物，大吃一惊，头如雄鸡有冠。<br /><br />　　身长尺余，围可数寸，通体赤红。<br /><br />　　“这是鸡冠蛇！”<br /><br />　　墨玄大声惊叫道，“千万别让它咬到，否则必死无疑！”<br /><br />　　他刚刚说完，沙地里有窜出红光，这回竟是十几条鸡冠蛇，其扑势如飞，转眼间又夺去了几个人性命。<br /><br />　　一条鸡冠蛇瞄准了墨玄，身子一缩，随即弹飞掠出，张口便朝猎物咬来。<br /><br />　　墨玄手脚遭捆，又失了法力，焦急万分。<br /><br />　　危难关头，马腾一剑将这条毒蛇削成两段。<br /><br />　　墨玄总算松了口气，马腾随手抖出数个剑花，那些窜起的鸡冠蛇被他一一斩杀，动作干脆，尽显高绝武艺。<br /><br />　　暂时解除眼前危机，马腾望着墨玄，寒声道：“你识得此蛇？”<br /><br />　　墨玄点头道：“头如雄鸡有冠。身长尺余，围可数寸，中人必死。会稽山下有之。”<br /><br />　　马腾微微一愣，奇道：“会稽山的毒蛇怎会跑到西域来，这其中必有蹊跷！”<br /><br />　　说话间，眼中又透出几分凝重的不信任，他对墨玄越发怀疑。<br /><br />　　墨玄脸色忽然一变，道：“马大人，小心，鸡冠蛇要吐毒雾了！”<br /><br />　　马腾眼皮一跳，心知不幸将至，也顾不上深究墨玄，立即仗剑回身。<br /><br />　　回头一望，马腾顿时吐了口冷气！<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：508336</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">&nbsp;&nbsp;总字节数：</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5373891.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5373891.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【慈航静斋覆雨翻云】【第儿部】【作者：yumoyi】【待续】</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第395章刹那芳华2</span><br /><br />　　白芳华才艺双绝，众人听得如醉如痴，连凌空也不例外。<br /><br />　　“叮叮咚咚！”<br /><br />　　白芳华坐了下来，轻吟道：“簌簌衣中落枣花，村南村北响缲车，牛衣古柳卖黄瓜。酒困路长帷欲睡，日高人渴谩思茶，敲门试问野人家。”<br /><br />　　琴声再响。<br /><br />　　弹奏的是“忆故居”，抑扬顿挫，思故缅怀之情，沁人心肺。<br /><br />　　直至琴音停歇，众人都感荡爷气回肠，好一会后才知道拍手喝采。<br /><br />　　白芳华缓缓起立，三婢和下人忙过来取走琴箫等物。<br /><br />　　韩柏和陈令方拼命拍掌赞叹，范良极更是怪叫连连，气氛给推上了最热烈的高峰。<br /><br />　　白芳华美目流转，最后落到韩柏身边的凌空脸上，见凌空脸上只是淡淡的欣赏之意，却并没有现场其他男人一般<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>魂授予，心中微微有些气恼，难道自己这个天命教的少教主还比不过林黛玉那个所谓的圣女不成？<br /><br />　　凌空轻轻拍了韩柏一下，韩柏这时才勉强记起她可能是楞严派来的奸细，收摄心神道：“白小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>琴箫之技，天下无双。”<br /><br />　　范良极在旁加上一句道：“我国艺院里的姑娘全给比了下去。”<br /><br />　　白芳华道：“多谢专使，请让芳华敬专使一杯。”<br /><br />　　众官知她一向高傲无比，从不予男人半点颜色，现在一反常态，禁不住心中奇怪。<br /><br />　　当下自有她随行三婢其中之一捧着美酒来到她身旁，和她往主台行去。<br /><br />　　她莲步款摆，每一步姿态都是美柔动人至极，就若在轻风里摇曳的兰芝仙草，弱不禁风，教人心生怜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>。<br /><br />　　香气来，白芳华俏立韩柏面前。<br /><br />　　远看是那么风姿动人，近看则更不得了，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>肤吹弹得破，尤其她总带看一种弱不禁风的病态之美，看得韩柏差点要唤立即表白。<br /><br />　　白芳华伸出玉手，提壶斟满一杯后，双手捧起，递至韩柏面前，道：“专使请！”<br /><br />　　韩柏见她衣袖滑下露出莲藕般的一对玉臂，嗅着她独有的芳香，吞了一口涎，刚想接酒，忽地看到她低垂着的明媚秀眸掠过微不可察的鄙视之色，心中一震，知道这俏佳人看不起自己的好色，怒意涌起，心内暗哼一声，冷淡地接酒喝掉，故意不去碰她诱人的指尖。<br /><br />　　众人一齐叫好。<br /><br />　　白芳华敬酒后，仍没有离开之意。<br /><br />　　陈令方神魂颠倒站了起来道：“白姑娘请坐。”<br /><br />　　白芳华横了他一眼，美眸清楚送出讯息，就是我怎可坐你坐热了的椅子？然后便不再看这个惜花<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>人一眼，只是怔怔的望着凌空道：“不知道这位公子是？”<br /><br />　　凌空微微笑道：“在下贾宝玉，久闻白姑娘大名，如今一见，果然名不虚传。”<br /><br />　　白芳华嫣然一笑道：“是么，我还以为贱妾这等薄柳之姿入不了公子的法眼呢。”<br /><br />　　凌空淡淡的道：“白姑娘说笑了。”<br /><br />　　这时陈令方已经叫人搬上来一张椅子，白芳华自然而然的就坐在了韩柏和凌空中间。<br /><br />　　谢廷石举酒道：“闻名怎如见面，让本官敬自小姐一杯。”<br /><br />　　白芳华微笑接过婢女递来的酒，一饮而尽，放浪动人的媚姿，看得众人不由叫好，气氛又热烈起来。<br /><br />　　是时一队十多个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>组成的舞团，在乐声蝴蝶般飞入场秉，手持羽扇，载歌载舞，极尽视听之娱。<br /><br />　　韩柏何曾见过这等场面，眼界大开，深觉当这个专使并不算太坏。<br /><br />　　他知道有凌空在一旁，自己和白芳华之间恐怕没戏，故意不看白芳华，转过头去看新来的这些美女。<br /><br />　　白芳华也不理会韩柏，神秘一笑，望往场中，教人莫测高深。<br /><br />　　全场爆起另一次激烈掌声，原来众歌舞妓抛掉羽扇，取出长达三丈的彩带，跳起彩带舞来，灯火通明下，五光十色的彩带化出百多种炫目的图案，别有另一番动人情景。<br /><br />　　凌空看白芳华一眼，见她侧脸轮廓有若刀削般清楚分明，清丽绝伦。然而凌空并不是沉迷于白芳华的美色，而是在思索白芳华故意和自己搭讪的用意。<br /><br />　　白芳华的美貌虽然出众，但还达不到十大美女的层次，甚至在荣国府天命教总部也并不算多么出类拔萃的美女，但是她却稳稳的坐着少教主的位子，可见这位美女的武功心机都是极其厉害的。尽管凌空对自己的容貌非常自信以至于有些自恋，但这样的女人，凌空自忖还是不可能因为自己的容貌就对自己青眼有加，既然不是因为自己的俊美，那就是因为自己的武功！<br /><br />　　凌空很想和白芳华谈谈，只可惜如今人多嘴杂，他可不愿意透露出天命教存在的信息，否则就算单玉茹拿他没辙，但荣国府那些与他有亲密关系的女人怎么办？<br /><br />　　白芳华似乎有所感应，回头笑道：“我还以为公子对贱妾毫无兴趣呢。”她说话的时候一副柔顺的模样，让人恨不得将她压在身下狠狠蹂躏，所说的话语又是满含挑逗，凌空弄不清她的意图，干笑两声，不敢应对。<br /><br />　　白芳华他一眼，低声道：“胆小鬼！”<br /><br />　　这时候众女舞罢，施礼后执回地上羽扇，娇笑着退出门去。<br /><br />　　乐声在一轮急剧鼓声里倏然而止。<br /><br />　　欢呼掌声响起。韩柏故意夸大的叫着好，以显示自己对白芳华美色的无谓之情。<br /><br />　　守门的礼官高唱道：“御前锦衣卫大统领楞严大人、水师提督胡节大人到。”<br /><br />　　全场蓦地静至落针可闻。<br /><br />　　楞严！这是个没有人会想到出现的大人物。<br /><br />　　当今除胡惟庸外，天子座前最炙手可热的大红人，竟大驾光临！<br /><br />　　陈令方脸色剧变，往韩范两人望去。<br /><br />　　韩范则脸脸相觑，想不到这么快便要和这最棘手的角色碰面。<br /><br />　　鼓乐声中，一行人拥进舱厅来。<br /><br />　　带头的是个脸目冷峻，双目神光湛然，身材高瘦颀长，年不过四十的中年男子。身穿青色长衫，双手负后，冷静沉狠之极，看来显是楞严无疑。<br /><br />　　紧随其后的是个凶猛大汉，一身军服，腰配长剑，比起楞严的的长衫便服，使后者更是显眼和身分特别，这人应就是胡节。<br /><br />　　跟在这两人身后是一对身穿劲服的男女。<br /><br />　　男的背插长刀，身材矮瘦，可是一对眼睛特别明亮：女的背看长剑，生得百媚千娇，英姿爽佩，非常惹人注目，艳色直逼白芳华，虽欠了后者的妩媚风姿，却多了白芳华没有的阳刚健美。<br /><br />　　再后是一个乍看以为是十几&nbsp;&nbsp; 岁的小孩，细看下头手部比一般小孩子大得多，原来是个侏儒。<br /><br />　　最后则是八个身穿军服的将领。<br /><br />　　韩柏等见对方如此阵仗，不由有点紧张起来。<br /><br />　　场内大官员已起立迎接。<br /><br />　　韩柏想站起来，给范且极先发制人，扯着他衫角，才知机不动。<br /><br />　　最后除了韩柏和凌空外，全场所有人都站了起来，同楞严等施礼。<br /><br />　　带头的楞严和胡节来到韩柏的主台前，微笑还礼。当两人发现凌空也坐着不动，都明显现出惊异之色。<br /><br />　　楞严的眼光落到韩柏脸上，眼中神光凝射，忽然离众而前，笔直往韩柏走去。<br /><br />　　众人都大感愕然，不知他意欲何为。<br /><br />　　韩柏心中有鬼，给他看得心惊胆颤，勉力堆起笑容。<br /><br />　　楞严脸上挂看高深莫测的微笑，步上主台，伸出双手，往韩柏探过来，竟是要和韩柏拉手。这时连范良极也慌得不知如何应付，要知这种拉手的见面礼，流行于江湖之中，作用多是要互试斤而，但以楞严的高明，拉手之下哪还不知韩柏的内功底子虚实。<br /><br />　　由此可见楞严对他们动了怀疑之心，甚至看穿了他们就是韩柏和范良极，才不怕有失礼节。<br /><br />　　韩柏和范良极互使眼色，显然就要先下手为强，凌空微微咳嗽一声，笑道：“没想到他们所说的大人物原来是楞严大人，哈哈哈哈。”<br /><br />　　凌空清雅的声音入耳，似乎有些耳熟，但楞严实在想不起在什么地方见过这位丰姿举世无双的俊美公子，冷冷的道：“这位公子是？”<br /><br />　　陈令方忙道：“这位乃是荣国公府上的宝二爷，想来两位是见过的吧。”<br /><br />　　楞严一愣，荣国公乃是当朝一等国公，位极人臣，女儿又是皇上的宠妃，这样的人物虽然没有什么实权，但身份地位也不是他楞严一个锦衣卫统领可以相提并论的，难怪他能够和高丽专使并排而坐，难怪他竟然不向自己等人行礼。人家平日里所见的都是皇亲国戚一品大员，他楞严只是一个特务头子，能够吓得了百官，却威胁不到荣国府。<br /><br />　　“原来是宝二爷，我上次见的时候二爷才不过十五&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;岁，如今竟然这么大了。”楞严阴冷的脸上挤出一丝笑意，话语中显示出对荣国府的熟络。<br /><br />　　有了凌空壮胆，韩柏便冷静下来，咬牙伸手，和楞严精瘦有力的手握个正看。<br /><br />　　范良极暗叫一声完了。陈令方等亦无不一颗心提到了喉咙顶。<br /><br />　　楞严拉着韩柏的手，哈哈一笑道：“本官出身武林，今日一见专使神采照人，显然也是贵国武林一流高手，忍不住以江湖礼节亲近亲近，专使莫要见怪。”<br /><br />　　众官员恍然大悟，原来个中有如此因由，怎想得到其中剑拔弩张的凶危。<br /><br />　　韩柏感到对方由两手送入一丝似若有若无的真气，钻进自己的经脉里去，无奈下运起无想十式的少林内功，迎了过去，同时微笑道：“大人豪气干云，我朴文正结交也来不及，怎会有怪罪之意。”<br /><br />　　楞严何等高明，一触对方内劲，立知是正宗少林心法，大为错愕。<br /><br />　　要知道他早从方夜羽处得知这使节团和韩范两人失踪的时间吻合，所以动了疑心，故特来出手相试，暗忖韩柏身具魔种，走的是魔门路子，以他楞严在魔功上的修为经验，试探下对方定要无所遁形，怎知试到的竟是少林内功。<br /><br />　　也幸好韩柏因缘巧合下，习到无想心法，否则若是别派功法，也难释楞严之疑。所谓“天下武功出少林”，域外各国，凡是仰慕中土武功者，莫不到少林习艺。据楞严所知，数百年来朝鲜陆陆续续有人到少林去学艺，故此这“朴文正”懂得少林武术，一点不稀奇。<br /><br />　　当然，假设楞严现在要正式和韩柏比拼内力，韩柏为了保命，被逼下不得不运起本身真正的功力，自然漏出底细，但在这种试探式的内劲交接里，他只凭少林心法已可应付，自然不会出现任何纰漏。<br /><br />　　楞严神色丝毫不变，放开了韩拍的手，转向白芳华一揖道：“不见已有一年，白小姐艳容胜昔，可喜可贺。”<br /><br />　　自芳华还礼，垂首道：“芳华怎当得起大统领赞赏。”<br /><br />　　韩柏和范良极暗哼一声，暗忖原来两人真的有所牵连。<br /><br />　　陈令方和楞严关系匪浅。一天未撕破脸皮，表面上仍是同一系的人，恭敬道：“陈令方见过大统领。”<br /><br />　　楞严微笑点头，没有说话，转身走回胡节那些人里，然后步往虚位以待的右边客席台上。<br /><br />　　到楞严等人坐定后，众人纷纷坐下，自有美妓斟酒侍奉，献上美点，歌舞表演亦继续下去。<br /><br />　　白芳华凑到韩柏耳旁，低声道：“那一男一女和那侏儒是楞严形影不离的贴身侍卫，各有绝技，尤其那株儒更是周身法宝，切勿因某矮小而轻视之。”<br /><br />　　韩柏见骗过楞严，本洋洋得意，白芳华如此一说，心中顿时大为警惕，至于为什么要提醒自己，想来是凌空大哥的面子了。<br /><br />　　这时水师提督胡节长身而起，以打雷般的雄壮声音举酒向他道：“这杯酒是向专使大人赔罪的，未将手下儿郎心切大人安全，故而行为莽撞，请专使大人不记小人过，多多原谅。”<br /><br />　　韩柏知道胡节说的是前段时间水师官兵对这艘官船的搜查，要说这事情和胡节没有什么关系那是鬼都不信。不过韩柏现在可不敢也不想和胡节翻脸，慌忙举酒和他对饮一杯，频说没有关系。<br /><br />　　楞严淡淡的对谢廷石道：“本官来此前，不知布政使大人竟在船上，否则也不用瞎担心了。”又道：“皇上有旨，要下官负责专使大人的旅途安全，谢大人带着专使绕了个大圈子，到武昌游山玩水，又没有事先请准，不怕皇上等得心焦吗？”<br /><br />　　陈令方等人暗呼厉害，楞严不直接询问使节团为何到了武昌，却派上谢廷石不通知朝廷、自把自为让朱元璋心焦苦待的天大罪名，确叫谢廷石难以应对。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第396章刹那芳华3</span><br /><br />　　谢廷石立时脸色一变，韩柏哈哈一笑代答道：“大统领言重了，这事绝不能怪谢大人，其实是出于我们要求，为的还是贵朝皇上，事关这些万年灵参，要知道这些灵参虽具灵效，若欠一种只产于贵国的罕有泉水做引子，便大减效力，为此我们才不惜绕了个圈子，沿途访寻，幸好皇天不负有心人，终给我们找到了。”九江府督李朝生恍然道：“原来侍卫长大人命下官运来十二罐仙饮泉的泉水到船上，是有如此天大紧要的原因。”<br /><br />　　楞严暗忖对方似非作假，不由半信半疑，知道问下去也问不出什么来，话题一转道：“三年前，贵国派使来华，下官曾和他交谈整夕，对贵国文物深感兴趣，唉！我的记忆力真不行，竟忘了它的名字……”<br /><br />　　这次轮到韩柏等人心中狂震，陈令方致仕已久，怎知高丽三年前派了什么人到朝廷去，眼下楞严分明是再以此试探韩柏这专使的真伪，因为若韩柏真是来自高丽，怎会不知己国曾派过什么人到京师去？<br /><br />　　眼看要被当场拆穿身分，韩柏耳里响起凌空的传音道：“是贵国的御前议政直海大人。”<br /><br />　　韩柏不知道凌空如何得知这个消息，欣然地向楞严道：“大人说的想必是敝国的御前议政直海大人。本使和他不但稔熟，直夫人还是我的干娘，却不知他和楞大统领有此深交，说来都是自家人了。”<br /><br />　　陈令方和范良极当场愕然，部不明白为何韩柏竟叫得出那高丽官员的名字，除非这韩柏是由真的朴文正所乔扮的。但这绝不可能！两人不约而同的看了一眼凌空，凌空微微一笑，心道，有了天命教的少教主在此，我凌空对朝廷的事情岂能不知。天命教可是想要左右朝堂的，不要说高丽来使这样的事情，就算官员的隐私也知道绝不在少数。<br /><br />　　更诧异的是楞严，他本来从方夜羽报知他的讯息里，推测到这两人是由韩柏和范良极假扮，可是首先是陈令方这深悉高丽的人对他们不表怀疑，接着是由负责高丽使节团事务的边疆大臣谢廷石陪耆他们从山东来此，自己也试过他的内功与魔种无关，现在又答得出直海的名字，以他心志如此坚定之人，信心至此也不禁动摇起来。那次直海来华，因要瞒过蒙人耳目，所以是极端秘密的事，连谢廷石等人都不知道，朝上得悉此事的人寥寥可数，所以韩柏若知此事，那他确是货真价实的专使。<br /><br />　　楞严心中不忿，顺口问道：“不知直海大人近况如何，这七年来有没有升官呢？”<br /><br />　　这次连白芳华也俏脸微变，帮不上忙。没有白芳华帮忙，凌空也只能摆出一副事不关己高高挂起的模样。<br /><br />　　谁能知道楞严和直海间是否一直互通讯息？楞严此问，愈轻描淡写，愈给韩柏发挥想象力的余地，其中愈是暗藏坑人的陷阱。<br /><br />　　韩柏心中叫苦。<br /><br />　　范良极向谢廷石打了个眼色，拍了拍自己的脑袋，暗示韩柏脑袋受损，很多事情会记不清楚。<br /><br />　　谢廷石为官多年，兼之人老成精，鉴貌辨色，怎会不明白范良极的意思，知道若要瞒过这专使曾因贼劫而头脑受伤一事，必须助这专使一臂之力，及时笑道：“专使来中土前，直大人设宴为专使大人饯行，下官蒙邀参加，直老比我们两人加起来的酒量还强，身体壮健如牛，怪不得能愈老官运愈隆，半年前才荣升副相，他老人家不知多么春风得意呢。”<br /><br />　　楞严至此怀疑尽释，因为无论为了任何理由，谢廷石均不会为韩柏和范良极两人犯上欺君之罪。见终于瞒天过海，韩柏范良极和陈令方齐齐暗里抹了一把冷汗。<br /><br />　　陈令方怕楞严再问，举杯祝酒，气氛表面上融和热闹起来。<br /><br />　　喝酒谈天又有美婢相陪伴的日子总是很容易过去的，很快就夕阳西下，华灯初上了。<br /><br />　　“啪！啪！”<br /><br />　　两下清脆的掌声，把所有人的注意力都吸引了过去。<br /><br />　　全场静了下来，拍掌的却是楞严。所有目光一时都集中到他身上去。<br /><br />　　楞严安坐椅上，望向韩柏和凌空，微微一笑道：“今晚难得如此高兴，让我手下的儿郎，也来献艺助兴可好？小矮！”<br /><br />　　坐在他身后的侏儒一声尖叫，跃离椅子，半空打了一个筋斗，落到厅前。韩柏和凌空对望一眼，均感不妥，偏又无法阻止。<br /><br />　　侏儒小矮刚站定场心，忽又弹起，两手挥扬，嗤嗤之声不绝中，壁灯纷纷熄灭。<br /><br />　　楞严大笑道：“小矮精檀烟花之技，定教专使叹为观止。”<br /><br />　　他话尚未完，大厅便陷进绝对的黑暗里。<br /><br />　　众人都想不到楞严有此一着，骇然大惊。<br /><br />　　现在最大的问题就是范良极和凌空都不能动手，要保护的人却有落入韩柏手中的几个“毛贼”还有陈令方，以韩柏一人之力，如何兼顾？<br /><br />　　范良极的传音在韩柏其内向起道：“什么都不要理，最紧要保护陈令方。”<br /><br />　　韩柏暗忖自己和陈令方相邻，假设对方施放暗器，现在伸手不见五指，听得暗器飞来时，陈令方早一命呜呼，人急智生下，闪电移到陈令方处，传音示意一声，便把他一把提起，塞到自己的座位里，自己则坐到陈令方处。<br /><br />　　这么多的动作，韩柏在眨眼间便无声无息地完成了，连身边的白芳华也无所觉。<br /><br />　　“蓬！”<br /><br />　　一阵紫色的光雨，由场心冲天而起，撞到舱顶处，再反弹地上，隐见小矮在光雨里手舞足蹈，煞是好看，教人目炫神迷，有种如梦似幻的诡异感觉。众人齐齐鼓掌喝采。<br /><br />　　凌空的声音传进韩柏耳内道：“小柏，好样的。陈令方由我照顾。哦，小心。”<br /><br />　　光雨由紫变蓝。<br /><br />　　韩柏在凌空说“小心”时，已感到暗器破空而来，那并非金属破空的声音，甚至一点声音也没有，而是一道尖锐之极的气劲。<br /><br />　　“蓬！”<br /><br />　　小矮身上爆起一个接一个红球，绕身疾走。<br /><br />　　韩柏出掌，硬接来袭的气劲！气劲交接，韩柏闷哼一声，竟然在那道气劲下吃了点小亏。<br /><br />　　此时众人为小矮神乎其技的烟火表演弄得如醉如痴，疯狂拍掌助兴，哪里听得到这些微弱的响声。<br /><br />　　两股尖锐气劲又至。<br /><br />　　至此韩柏已肯定施袭者是楞严本人，否则谁能远在两丈的距离，仍能弹出如此厉害的指风？<br /><br />　　韩柏变掌为拳，迎上指风。<br /><br />　　“波！波！”<br /><br />　　两声激响，指风反弹开去。韩柏感到指风阴寒之极，差点禁不住寒颤起来，忙运功化去。<br /><br />　　小矮身上红球忽的熄灭，大厅再次陷进黑暗里。<br /><br />　　衣袂声的微响由右侧响起，黑暗里一个不知名的敌人无声无息一掌印向韩柏，一股略带灼热的掌风，缓而不猛，迫体而至。<br /><br />　　韩怕肯定这摸黑过来偷袭的人非是楞严，一方面内功路子不同，更重要的是功力明显不及先前以指风隔空施袭的人。<br /><br />　　一道指风又在前方配合袭至。<br /><br />　　在这电光火石的刹那，韩柏脑中掠过一个念头。<br /><br />　　就是无论楞严如何胆大包天，也不敢当着高丽的使节团和众官的面公然杀死陈令方这种在朝里位高望重的人，所以使的手法必是要陈令方当时毫无所觉，事后才忽然猝死。若能隔了几天，自然谁也不能怀疑到楞严身上。<br /><br />　　所以他必然没有出尽全力！<br /><br />　　敌掌已至，虽没有印实在他额角处，一股热流已通经脉而入。<br /><br />　　韩柏心中冷哼一声，先把体内内劲逆转，尽收对方热劲，再又把真气反逆过来，如此正正反反，敌方气劲袭上心脉前，早被化得无影无踪。<br /><br />　　至此韩柏再无怀疑，敌人这一掌确如他早先所料，能潜隐至数日后才发作出来。陈令方乃不懂武功的人，自是受了致命伤也不会觉察。<br /><br />　　“蓬！”<br /><br />　　一团光晕再起，由暗转明，颜色不断变化。<br /><br />　　韩柏知道敌人以为偷袭成功，再不用倚赖黑暗，烟花会变为明亮，又重施故技，把陈令方塞回原椅内，他则回到自己的座椅去，刚完成时，场心的烟火猛然扩大，往全场射去。<br /><br />　　整个大厅满是五光十色的烟花光雨，好看至极。<br /><br />　　色光转换下，众人鼓掌喝采，女妓们则惊呼娇笑，气氛热闹之极。<br /><br />　　韩柏目光微转，忽然看到凌空和白芳华的一双手紧紧拉在一起。白芳华任凌空握着纤手，俏脸绯红，臻首低垂。<br /><br />　　凌空不由羡慕凌空的艳福不浅，自己拼死拼活的跟楞严等人大战，真正答应保护陈令方的凌空却在这里有闲情逸致泡妞。<br /><br />　　小矮大喝一声，腾空翻滚，火点不断送出，落到壁灯的油芯上。<br /><br />　　烟花消去，灯光亮起。<br /><br />　　大厅回复灯火通明的原先模样。凌空放开白芳华的柔荑，对韩柏笑道：“小柏，干的好！”<br /><br />　　小矮在众人鼓掌喝采声中，回到本台去。<br /><br />　　楞严若无其事，长身而起，眼光往韩柏这一席扫来，微笑道：“今晚真的高兴至极，来日专使到京后，本官必亲自设宴款待，到时杯酒言欢，必是人生快事。今夜之会，就到此为止。”<br /><br />　　他这番话虽然说的得体，但韩柏总觉的他的中气不足，似乎受了内伤一般。但是这里又有谁能伤得了楞严，韩柏不由看了凌空一眼。<br /><br />　　韩柏站起身肃容送客。楞严临行前，瞥了韩柏身边的白芳华一眼，笑道：“白姑娘不但才艺双绝，就连武功也是超凡脱俗，楞严佩服！”白芳华微笑不语，似乎没有听到楞严语气中的杀机。<br /><br />　　韩柏一愣，难道击伤楞严的并不是凌大哥，而是白芳华这个娇滴滴的美人不成？<br /><br />　　楞严胡节首先离去，按着是其他府督，最后是白芳华。<br /><br />　　凌空对韩柏说了一声还有事要做，便跟着白芳华走了出去。两人离船走到岸旁，一辆华丽马车，在一名大汉驾御下，正在恭候白芳华芳驾。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第397章刹那芳华4</span><br /><br />　　凌空和天命教关系匪浅，天命教教主单玉茹对凌空可以说是关怀备至，尽管在庞斑到来的时候单玉茹没有为凌空出头，但凌空并不怪单玉茹。毕竟当时的情况下就算单玉茹全力出手也不能对庞斑造成什么损伤，反而会让天命教承受难以估量的损失。<br /><br />　　凌空在天命教总部的荣国府住过很长一段时间，并且与府上许多女子都有一些情缘，然而，他唯一的遗憾就是始终没有遇到白芳华这个天命教的少教主。<br /><br />　　凌空在船舱中第一次见到白芳华时是有些失望的，因为白芳华的容貌远远比不上她的师傅单玉茹，也比不上圣女林黛玉，甚至就连薛宝钗也稍有不如。这不禁让凌空心中起了别样的心思，难道单玉茹不把林黛玉立为少教主就是因为林黛玉容貌太美的缘故？<br /><br />　　白芳华和林黛玉一般都是略带病态的美人儿，但林黛玉的那种病态是天生的弱质风流，让任何人一见都会升起无限怜爱之意。白芳华的那种娇弱无力却有种人为的粉饰，相比较林黛玉犹如邯郸学步。这种感觉的出现固然和凌空与林黛玉交好有关，却也恰恰说明了白芳华光从体态容貌来讲赶不上林黛玉。<br /><br />　　在那楞严手下的侏儒小矮表演烟花的时候韩柏固然遭遇了一场惊心动魄的大战，凌空和白芳华两人也没有闲着。事实上楞严一旦觉察到和自己作战的人是韩柏，就想到陈令方可能被韩柏调换了位置，于是再没有向韩柏出手，而是飞扑向韩柏所在的位置。<br /><br />　　当时场上的人以凌空武功最先高，楞严的动作虽快而隐蔽，但如何瞒得过凌空的灵觉，凌空就打算出手，然而白芳华却不等他出手已经翩翩而起，迎向飞扑而来的楞严。<br /><br />　　时间紧迫，两人之间都是以快打快，等灯光再亮的时候楞严已经受了内伤，而白芳华气息悠长，显然犹有余力。<br /><br />　　为了让凌空更加清楚的感受到她并没有全力出手，白芳华故意把自己的玉手塞进了凌空的大手之中，凌空这个时候才开始正视白芳华，天命教的少教主。<br /><br />　　楞严的武功在凌空眼中虽然不算什么，但已经算得上江湖上的超一流高手，以他的武功名列黑榜那是轻而易举的事情。但是白芳华这个不过双十年华的女子却拥有着能够击伤甚至于击杀楞严的武功，这也就难怪单玉茹会选择她来做天命教的少教主了。<br /><br />　　天命教中的女人虽然修行媚术，以此来左右朝堂，但媚术毕竟只是小道。一个庞大的武林门派可不是媚术能够支撑起来的，高绝的武功才是一切的保障。或许白芳华的姿容并不出众，或许白芳华的媚术也并不到家，但这又有什么关系。毕竟不是每个人都是单玉茹，在无奈之下单玉茹只能选择武功最高的白芳华做少教主。<br /><br />　　而不是姿容媚术都几乎不差单玉茹这个教主的林黛玉！<br /><br />　　凌空知道白芳华在自己面前展示她的力量她的武功定然有她的用意，一个作为天命教少教主的女子，不可能专程跑过来为陈令方保驾护航。<br /><br />　　“白姑娘，不知道你约我出来有何用意？”凌空和白芳华都坐在豪华的马车之中，白芳华就坐在凌空的对面，马车空间并不大，四周漆黑如墨，两人之间呼吸可闻。<br /><br />　　一阵香风骤起，白芳华离座坐到了凌空的身旁，她把臻首靠在凌空的肩膀上，悠悠道：“凌公子，没事我就不能约你出来么？”话语之中满含幽怨，连凌空都有些怀疑自己是不是做过对不起她的事情。<br /><br />　　凌空顺手搂住她纤细的腰肢，在她脸上香了一口，笑道：“莫非是白小姐长夜漫漫无心睡眠，想找在下共度良宵不成？若真是如此，那在下只能舍命陪君子了。哈哈哈哈。”<br /><br />　　白芳华没想到凌空如此洒脱，知道自己在他面前耍弄这些小把戏都只会被他看轻，肃声道：“凌公子，芳华此次前来没有想到能够遇到公子，实在是意外之喜了。”<br /><br />　　凌空感受着白芳华的温软，笑道：“白姑娘如此投怀送抱对本公子来说才是惊喜才对。”<br /><br />　　白芳华没有说出她出手对付楞严的目的，凌空也不回去问，反正搂着一个美人儿他也不会吃亏。最终还是白芳华忍不住道：“凌公子，你就对芳华为什么会出手对付楞严不奇怪么？”<br /><br />　　凌空道：“这有什么好奇怪的，楞严的锦衣卫直接对朱元璋负责，你们要左右朝堂让允文即位，楞严和锦衣卫就是你们最大的敌人。”<br /><br />　　白芳华苦笑道：“凌公子，你就不要敷衍芳华了，芳华承认我们天命教对于锦衣卫有所忌惮，但要对楞严下手我们多的是机会，何必在这么多人尤其是凌公子你面前动手？想必凌公子也猜到了芳华的目的，不过凌公子你只是不想趟这趟浑水罢了。”<br /><br />　　凌空暗叫白芳华厉害，他一直和白芳华左右而言，始终不和她提到重点，白芳华这般直白，却是让他不能再胡说八道了。<br /><br />　　白芳华此来的目的他确实猜到了一些，不管任何势力，内部都不可能是铁板一块，对付外敌的时候可能精诚合作，但没有外敌的时候内斗是不可避免的。<br /><br />　　凌空在荣国府没有见到白芳华的时候就想过这个问题，尤其是圣女林黛玉的存在，这分明是对少教主白芳华的一种制衡。不过这也正好说明了单玉茹的厉害，白芳华忙着和林黛玉争权，暂时就威胁不到单玉茹的地位声望。<br /><br />　　从感情上来讲，凌空肯定是偏向于林黛玉的，他和林黛玉之间有点红颜知己的味道，而白芳华，只不过是初次见面的陌生人，凌空可是帮亲不帮理的。<br /><br />　　但是，凌空并不想让林黛玉陷身于权力的争夺之中。林黛玉生性恬淡资质绝伦，凌空相信有自己的教导，林黛玉就算达不到破碎虚空的境界，天人合一还是没有什么问题的。<br /><br />　　在世俗之中，天人合一就是最为强大的力量，哪怕面对皇帝，都可以说是生杀予夺！<br /><br />　　这毕竟是个高武的天下，只有个人超绝的武功才是最强大的依仗，身份地位或许对一般人来说是毕生的追求，但凌空并不认为林黛玉也会这么想。<br /><br />　　凌空现在是天人合一的高手，一定程度上可以影响天命教主单玉茹的决定，这也就难怪白芳华会对凌空主动投怀送抱并且展示自己强大的武功了。<br /><br />　　她要告诉凌空，将来她做天命教主才是最正确的选择。<br /><br />　　“白姑娘言重了，单教主神功盖世智慧绝伦，这种事情自然有她决断，况且白姑娘贵为少教主之尊，这样未雨绸缪也有些太过于杞人忧天了。”凌空虽然认为林黛玉并不会和白芳华争，但他可不会莽撞的替林黛玉做决定。<br /><br />　　白芳华眼睛一亮，笑道：“凌公子的意思是？”<br /><br />　　凌空在她身上不断摩挲，哈哈笑道：“一切顺其自然就好。”<br /><br />　　听了凌空这句话，白芳华主动在凌空脸上亲了一口，真正放心下来。<br /><br />　　白芳华从来就没有想过要得到凌空的支持，但她生怕凌空会支持林黛玉，只要凌空两不相帮，白芳华有自信等单玉茹百年之后坐上天命教主的宝座！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第398章车震</span><br /><br />　　“白姑娘，黛玉可是我的女人，你要让我不偏帮我的女人，总得付出些什么代价吧。”凌空搂着白芳华纤细的腰肢，一双魔手在白芳华身上不断寻幽探秘，偏偏他的脸上却是一副正经谈判的模样。<br /><br />　　白芳华反手搂住了凌空的脖子，吐气如兰道：“凌公子，那你究竟想让贱妾怎样才满意呢？”<br /><br />　　凌空一只手捏住了她那傲人的乳房，笑道：“白姑娘，你说呢？”<br /><br />　　白芳华媚态四射，娇笑道：“凌公子不会是想让贱妾也做你的女人吧。这样我和黛玉都是你的女人，你自然也就不会厚此薄彼，不知道我说的对不对啊凌公子？”<br /><br />　　凌空嘴巴含住了她的耳垂，那种温润让白芳华整个身躯禁不住微微颤抖，白芳华颤声道：“凌公子，这里……这里不行的。”<br /><br />　　凌空狠狠捏了她的乳房一把无，白芳华生疼，差一点尖叫出来，知道凌空今夜是铁了心要吃了自己，强装镇定对外面驾车的车夫道：“你先回去！”<br /><br />　　一阵衣袂飘动之声，那车夫毫不迟疑，瞬间走的再无踪迹。<br /><br />　　没有了别人，白芳华很快在凌空的手段下微微吟喘起来，她开始主动献上香吻，凌空的脸上留下了许多鲜红的唇印。见白芳华如此热情奔放，凌空一把将白芳华压在马车上，嘴巴朝着她的小嘴压了过去。<br /><br />　　白芳华虽然修行了媚术，但对这些实战技巧并不精通，理论再怎么雄厚，没有充足的实践也称不上欢场高手。在凌空这个实战派的高手面前白芳华不堪一击，小嘴很快被攻破，凌空的舌头在白芳华的小嘴之中肆无忌惮的畅游，白芳华的舌头怯生生的不敢应战，能避多远则避多远。<br /><br />　　凌空得寸进尺，舌头勾住了白芳华的小舌，白芳华被逼到如此地步，终于开始绝地反击，一条舌头和凌空战了个旗鼓相当你死我活，当真是寸土不让分秒必争……也不知道过了多久，两个人仿佛粘在一起一般的嘴唇终于舍得分开。<br /><br />　　“芳华，快乐么？”凌空捧着白芳华的脸庞，直视着她的眼睛道。<br /><br />　　白芳华依旧那副柔柔怯怯稍显病态的模样，道：“凌郎快乐，贱妾当然也就快乐了。”<br /><br />　　凌空忍不住又对白芳华的小嘴一阵狂吻，哈哈笑道：“我说芳华你的小嘴怎么这么甜这么香，哈哈哈哈……”<br /><br />　　白芳华环抱着他的腰肢，无限道：“坏蛋！”<br /><br />　　凌空把她成大字形放在马车内，整个人压在了她的身上，道：“芳华，为夫还有更坏的呢，你要不要试一试。”<br /><br />　　白芳华没有说话，只是眉梢挑了挑，仿佛在说来啊谁怕你。凌空轻轻解开她的衣扣，一件件衣服在凌空温柔的服侍下离开主人美妙的身躯。<br /><br />　　白芳华再怎么故意装作无所谓的样子，毕竟还是一个未经人事的处子，真正感觉到破瓜在即，心中还是有些恐惧有些忐忑，不由自主的双手挡在胸前，一副我见犹怜的模样，仿佛被惊吓到的小兔子。<br /><br />　　凌空见到她这副模样更是惊喜不已，要是白芳华能够配合一些瑟瑟发抖那就更妙了。这让凌空有一种霸占柔弱女子的错觉，当然，凌空知道白芳华不是柔弱女子。这样的矛盾让凌空差一点忍不住就要享受正餐。<br /><br />　　尽管白芳华一再阻拦，但显然阻拦的并不彻底，她身上的衣服很快就在凌空的魔手之下脱了个精光，不着寸缕的绝色美人躺在车上，凌空要是再不兽血沸腾那还是凌空么？<br /><br />　　凌空三下两下就将自己身上的衣服脱了个精光，两个人接触的美妙感觉让彼此都深深的沉醉。<br /><br />　　马车虽然没有车夫驾车，但还是缓缓行驶着。马车内凌空和白芳华随着马车的节奏不断的摇曳，摇曳出一声声低吟浅唱，摇曳出一曲曲生命的乐章……“啊！”当凌空进入白芳华的身体并突破那层膜的阻挡时白芳华忍不住发出了一声不知道是痛苦还是快乐的叫喊，她紧紧搂住凌空，就像一叶在风雨中飘摇的小舟。<br /><br />　　既然已经进入，凌空便开始展露自己最为精湛的技艺，白芳华虽然初学乍练，但悟性惊人，尽管处在下风，但还是让凌空这个师傅为之惊艳！<br /><br />　　遇到这样的好苗子，凌空更是悉心教导，白芳华的吟喘之声再也不能停歇，就算马车的轱辘声都不能掩盖。<br /><br />　　凌空的呼吸也变得粗重起来，两个人的肉搏战更加的惊心动魄，每一次交锋都满含玄机，每一个动作都让彼此欢愉。<br /><br />　　这条路其实并不平坦，马车也随之震荡不安，而两人都是一等一的大高手，在做这种事情的时候居然能够和马车的震荡合拍，马车的震荡并没有形成阻碍，反而更加增添了几分情趣。<br /><br />　　车震！<br /><br />　　凌空前世今生都是第一次感受到车震的美妙，这样的美妙让他沉浸其中不能自拔，白芳华已经喷涌了不知道几次，整个人都软软的没有半分力气，而随着凌空最后的冲刺开始，很快凌空也软倒在白芳华的身上。<br /><br />　　只听见男女之间粗重的喘息！<br /><br />　　“芳华，舒服么？”凌空依旧趴在白芳华身上不舍得下来，单手挑着她的下巴问道。<br /><br />　　白芳华好久才让飞速蹦跳的心平静下来，微微有些喘息道：“凌郎，你怎么这么厉害，贱妾的魂儿都快要飞了。我以为我都快死了呢。”凌空最喜欢看到的就是白芳华一副娇柔的模样喊着“贱妾”，这让凌空的满足感大大的增强。<br /><br />　　而白芳华的话无疑是对一个男人最大的褒奖，凌空忍不住又和白芳华一阵热吻，良久，唇分。<br /><br />　　“芳华，你的第一次就这样给了我，你后悔么？”凌空着她的秀发问道。<br /><br />　　白芳华紧紧抱着他道：“凌郎，你以为芳华是那么随便的女人么，贱妾既然答应做凌郎的女人，当然是无怨无悔不离不弃。”<br /><br />　　凌空知道白芳华虽然模样看起来娇弱，实际上却是一个果决的女人，她既然说是自己的女人那就绝对不会改变，更不会后悔。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第399章一室皆春</span><br /><br />　　当凌空回到船上，走进舱厅时，陈令方、范良极、韩柏、谢廷石、万仁芝等仍聚在一起谈笑，这时已经是深夜。<br /><br />　　谢廷石见他回来，自是一番溢美之词，凌空这个假宝玉自然兴高采烈的应承，谢廷石这才由下人领着到前舱的寝室去了，万仁芝则是打道回府。<br /><br />　　众人去后，范良极脸色一沉道：“八只水鬼给楞严的人杀了。”<br /><br />　　凌空愕然道：“我不是已经通知你阻拦了吗？难道楞严手下的人比你的武功还高？”<br /><br />　　范良极叹了一口气，领着凌空来到平台下，抓起盖子，指着一个嵌进台侧里去的铁筒道：“这道铁筒前尖后宽，筒身开了小洞，竟能破开铁片，钻到台底里去，放入毒气，把八水鬼全杀了。”再叹一口气道：“妈的！我听到那女人接近动手脚，想要动手的时候那八只水鬼已经被毒死，真是平生大辱，有机会的话，我会把它的衣服偷个精光，让她出出丑态。”<br /><br />　　凌空想起了楞严那的手下女也将，暗忖她倒是生的不错，又心狠手辣，自己就算对她用上一点强硬手段也不会有什么心理负担，只是可惜自己还不知道她的名字。<br /><br />　　韩柏在一旁叫道：“范老儿，你去偷她衣服的时候一定要把我叫上。”<br /><br />　　范良极不理会韩柏，干笑一声道：“不过我们总算骗过了楞严，又让他以为暗算了陈公，暂时应不会来烦我们了。对了，凌空你有没有把那个白芳华给采了？”<br /><br />　　凌空哈哈大笑，众人看他的神态已经知道结果，韩柏连忙拍马道：“凌大哥出手，还有什么女人能够逃出手掌心去！”<br /><br />　　凌空意态酣畅得意洋洋。<br /><br />　　凌空看到韩柏的表情似乎有些僵硬，回头一看，见左诗盈散花秀色三女联袂而来，听了韩柏的话之后都是面罩寒霜。<br /><br />　　范良极笑道：“你这小子一见美女便勾勾搭搭，来了之后不知道三缄其口，还要自吹自擂，自己的问题自己解决吧。”说完一溜烟跑的无影无踪。<br /><br />　　韩柏见拍马屁拍到了马腿上，干笑道：“凌大哥，天色不早了，小弟回房睡觉了，咳咳。”说完韩柏也很不负责任的溜之大吉。<br /><br />　　“诗姐，你听我说……”凌空还想解释，却见三女竟然不约而同的朝她们自己的舱房走去。<br /><br />　　“散花……”<br /><br />　　“秀色……”<br /><br />　　秀色的步伐停了一下，盈散花冷哼一声，拉了秀色一把，秀色回头给凌空一个无奈的微笑，跟着盈散花一起回舱房了。<br /><br />　　见三女各自走开，凌空怔了半晌，想到左诗性子柔弱，又没有盈散花和秀色主婢联手的优势，于是当先朝着左诗的房间而去。<br /><br />　　凌空收摄心神，曲指在左诗房门叩了三下，以最温柔多情的语气道：“左诗，是我，开门吧！”<br /><br />　　左诗的声音传来道：“我累了，你到散花的房间去吧！”<br /><br />　　“哈哈哈哈哈……”<br /><br />　　凌空一看，却见范良极这老贼竟然还没有睡觉，待在这里看自己的笑话，只听他喉咙咕咕作响，传进凌空耳里，实在刺耳之极。<br /><br />　　凌空等了范良极一眼，又对着左诗的房门低声下气道：“好诗姐，给我开门吧，等我进来为你盖好被子，立即离去。”<br /><br />　　左诗冷冷答道：“不敢有劳，贱妾早盖好被子。噢，我累了，要睡了。”<br /><br />　　凌空急呼道：“诗姐，诗姐！”<br /><br />　　左诗再不理他。<br /><br />　　范良极得意万状，怪笑道：“凌大情圣，你对女人真有办法，哈哈。”<br /><br />　　韩怕脸上无光，暗忖左诗看来铁了心不开门，只能硬着头皮去敲盈散花和秀色这对主婢的门了。<br /><br />　　来到门口，凌空深吸一口气道：“秀色，你说我凌空疼你吗？”<br /><br />　　秀色默静下来，好一会儿才轻轻答道：“疼！”<br /><br />　　凌空大喜，示威地看了范良极一眼，柔声向房内的秀色道：“让为夫进来看看你吧！”<br /><br />　　秀色似乎有些意动，好半晌后才幽幽道：“凌公子以前自然是疼人家的，但今晚却没有疼人家，你还是去找诗姐吧。”<br /><br />　　凌空心痛地道：“是我不对，但却是有原因的，待我进来向你解释。”<br /><br />　　秀色默然不答。<br /><br />　　范良极以夸张之极的表悄安慰他道：“凌大情圣，秀色不开门你可以喊盈散花啊，更何况凭你的武功，那些门闩怎么挡得住你，你用内力震开进去不就行了？”<br /><br />　　凌空本来存了这样的心思，被范良极点破后老羞成怒道：“你以为我和你这个老处男一样没见过女人会对女人用强么，你看我今晚怎么用温柔来打动三位娘子，哼哼！”<br /><br />　　大话虽然出口，但凌空实在没有信心说服盈散花，继续道：“秀色，你不会是偷着哭泣吧。”<br /><br />　　秀色在里面咯咯笑道：“去你的，我才不会因你美女而哭，否则以后岂非要终日以泪洗脸，找你的好诗姐去吧，今晚我要陪小姐说话，没空陪你。”<br /><br />　　凌空和范良极面面相觑，想不到一向对凌空百依百顺的秀色变得如此厉害，词锋如斯锐利。此时凌空心神稍定，知道三女只是对他略施薄惩，暗忖就算求盈散花也是多吃一趟闭门羹，就要走回房去，硬给范且极一手抓着，嘲弄道：“看来你这人是脸精心瞎，若你不让盈散花好好出一口气，明天还有得你好受呢。”<br /><br />　　凌空立时受教，柔声道：“散花，你睡了么？”<br /><br />　　盈散花的声音传来道：“是凌郎吗？”<br /><br />　　凌空听她语气温和，喜出望外，急应道：“正是散花的好凌郎！”<br /><br />　　盈散花淡淡的道：“是么，我还以为你是白芳华的凌郎呢？”<br /><br />　　凌空低声下气道：“散花请听我解释一二。”<br /><br />　　盈散花打了个呵欠，懒洋洋道：“今天夜了，明天再解释吧。”<br /><br />　　按着任凌空怎么好说歹说，也不作答。<br /><br />　　凌空早知有此凄惨下场，颓然对范良极道：“还有没有清溪流泉？”<br /><br />　　范良极摇头道：“想不到你泡妞的功夫如此差劲，要借酒消愁，还号称什么大情圣？！”<br /><br />　　“就你手段厉害，也不见你身边有半个女人，一辈子到现在还是老光棍一条！”凌空反唇相讥。<br /><br />　　范良极胸有成竹道：“你还不相信我的手段？我只要几句话，就可让她们扑出来见你。”<br /><br />　　凌空怀疑道：“不要胡吹大气，小心给风闪了舌头。”<br /><br />　　范良极哈哈低笑道：“要不要赌的一注。”<br /><br />　　韩怕道：“赌什么？”<br /><br />　　范良极搔头道：“是的，赌什么才好呢？噢，我知道了，若你输了，三天内你要对我毕恭毕敬，唤我作范大爷，若我输了，我就承认你是大情圣怎么样？”<br /><br />　　凌空皱眉道：“你这个赌注极不公平，为什么我要称你为范大爷，你不会称呼我为凌大爷么？”范良极一想也觉他言之成理，道：“那就算了，不过以后你要保证长期向我供应清溪流泉。”<br /><br />　　凌空确想看看他有什么法宝能把三女哄出房来，断言道：“一言为定！”<br /><br />　　范良极脸上现出神秘笑意，忽地一指戳在凌空的檀中大穴处。<br /><br />　　凌空不想他会突然出手，一声惨叫，往后便倒。<br /><br />　　范良极惊呼道：“凌空，你什么了，哦，原来是中了白芳华的毒，天啊！”<br /><br />　　“砰砰！”<br /><br />　　房门打开！<br /><br />　　左诗盈散花秀色先后冲出，扑往被制着了穴道的凌空。<br /><br />　　凌空不由打心底佩服这老小子诡计多端，为何自己想不出来呢？<br /><br />　　范良极苦忍着笑，焦灼地道：“来，快扶他进里面去。”<br /><br />　　范良极和三女托起凌空，浩浩荡荡拥进凌空房内，把他放在。<br /><br />　　范良极趁机暗中解开了凌空穴道。<br /><br />　　左诗为他松开衣钮，凄然道：“凌郎，你怎样了，不要吓唬诗姐啊。”<br /><br />　　秀色为他脱掉鞋子，泪花在眼眶内滚动烁闪。<br /><br />　　只有盈散花对此事有所怀疑，见范良极嘴角含笑，一副装神弄鬼的神色，知道事有蹊跷，却不说破，只是冷眼旁观。<br /><br />　　范良极伸了个懒腰，道：“不用惊慌，这种毒很易解，只要脱掉他裤子，重打他一百大板，便可出毒气，不过记紧掩住鼻子，你们也没了怨气。”<br /><br />　　“嘻嘻，小子，你输的口服心服吧。”一闪掠出门外，同时关上了门。<br /><br />　　左诗和秀色对望一眼，知道中了奸人之计，便要逃走，早给凌空左右搂个正着。<br /><br />　　接下去自是一室皆春，凌空一边施展挑情手段，三女意乱悄迷下，对他和白芳华半夜鬼混的事情也顾不上追究。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第400章姐妹融洽</span><br /><br />　　凌空一直以来都想让三女融洽相处，然而盈散花和左诗都互不相让，谁也不肯低头。凌空想和三女大被同眠的梦想只能夭折，没想到白芳华的意外出现却是让船上的三人空前的团结起来一致对外，总算给了凌空可趁之机。<br /><br />　　一开始三女之间还有些尴尬，这点尴尬主要存在于左诗和盈散花之间，盈散花和秀色这段时间经常一起侍候凌空，对于彼此的身体都非常熟悉，当然不会有什么难堪。而左诗对秀色也没有太多的敌意，这主要是和秀色的出身有关，左诗并不太重视。<br /><br />　　而对于盈散花这个十大美女榜上的人物，左诗想要不心存芥蒂是不可能的。她也没有想过要和盈散花争宠，只是盈散花的艳色太过于咄咄逼人，左诗下意识的就对盈散花有着轻微的敌意，表现在行动上就是尽量不和盈散花打交道。<br /><br />　　凌空知道左诗这种由于自卑而引起的过度自傲，于是第一个宠幸了左诗，盈散花和秀色早已经被凌空弄得心潮澎湃，也在一旁帮助凌空助纣为虐，三个人联手欺负左诗，让左诗很快就开始潮喷，那种动人羞人的模样让凌空三人都心满意足，而左诗却是娇羞不已。<br /><br />　　接下来凌空收拾的是秀色这个媚女，她比盈散花更加不堪更加需要凌空的宠幸，当凌空在秀色身上动作的时候盈散花理所当然的和凌空联手对秀色发起攻击，让秀色情不自禁的发出一阵阵尖叫。<br /><br />　　左诗本来没有胡闹的心思，会和秀色盈散花主婢又不是很熟，然而想到刚才这一对主婢连同凌空一起对自己的捉弄就恨不得也用同样的方法整治这一对主仆。而盈散花似乎不知道左诗的心思，尽然怂恿左诗加入一起对付秀色，对这个建议凌空也是举五肢赞同，不过他的第五肢现在正快乐的在秀色的温泉里泡澡就对了。<br /><br />　　有了盈散花的怂恿和凌空的支持，左诗心中的邪念顿生，也随着凌空和盈散花加入了欺负秀色的行列。<br /><br />　　秀色虽然媚术高超，但在三人的联手之下还是很快就喷涌喷涌再喷涌，这让左诗看的目瞪口呆，她从来没有想象过女人那里可以喷出这么多的水来，想到自己刚才似乎也喷了不少，她心中不由的一阵羞臊。<br /><br />　　秀色舒爽之后便轮到盈散花，盈散花虽然还想逃跑，但哪里逃得出凌空和已经叛变的左诗秀色的魔掌，很快便在三人的攻击之下沦陷，当凌空进入她的身体的时候她发出的是十分满足惬意的欢呼，脸上的微笑更是暴露出她的逃跑只是一种策略而不是目的。<br /><br />　　凌空大呼上当，就连左诗和秀色也是一脸郁闷。不过郁闷归郁闷，盈散花捉弄两人欠的帐是要还的，不但要还，还要加倍偿还！<br /><br />　　凌空在盈散花体内不断的进出，秀色和左诗则不断的舔着盈散花的耳垂，舔过她的额头她的脸颊她的眼睛她的鼻子她的小嘴……秀色用她的小嘴完全覆盖了盈散花的小嘴，两张完美无暇的嘴唇交接在一起，两个人的舌头也是很快纠缠在一块。这种游戏她们俩在凌空的教导下早已经不是第一次，玩的轻车熟路不亦说乎，这让一旁想要捉弄盈散花的左诗大受启发。<br /><br />　　左诗便在秀色和盈散花的教导下慢慢堕落下去。<br /><br />　　当秀色和盈散花长吻完毕并开始将臻首往下一直前往盈散花那两只傲娇的乳房的时候左诗也终于学着秀色的样子将自己的小嘴覆盖在了盈散花的小嘴之上。<br /><br />　　左诗毕竟是第一次玩这种游戏，只是用嘴唇在盈散花的嘴唇上不断的摩擦，但盈散花早已经不满足于她这样的浅尝辄止，舌头蛮横的闯开左诗的牙关入侵左诗的口腔，很快便把消极避战的左诗的舌头找了出来，两条舌头在左诗的口腔内不断征战没完没了。<br /><br />　　左诗逐渐放开了心怀，开始反击，并且取得了显着的成效，不但把盈散花的舌头逼了出去，并且她自己的舌头也侵入了盈散花的口腔，于是一场以盈散花的口腔为战场的双舌大战再次打响。<br /><br />　　凌空托起盈散花弧形堪称完美的屁股，奋力进出，啪啪啪怕的声响是最悦耳的声音，也是最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">激情</span>澎湃的伴奏。这不但让盈散花身体颤抖情难自已，就连早已经不堪挞伐的左诗和秀色也对欺负盈散花越来越来劲。<br /><br />　　三人夹击之下盈散花很快也就像前两位姐妹一样尽情的喷涌，这时候秀色的俏脸已经移至盈散花的下面，随着潮水的飞溅，秀色的俏脸上也多了几颗晶莹透亮的珍珠……一脸露珠的秀色妩媚娇笑，竟然不再作弄盈散花，忽然一下子抓住左诗的双腿，臻首朝着左诗的两腿之间而去。<br /><br />　　“秀色，你……你干什么？啊……”<br /><br />　　感觉到秀色湿漉漉的舌头在自己阴户里的纵横，左诗双腿紧紧夹住秀色的臻首，整个躯体不由自主的打着摆儿，银牙轻轻咬住了盈散花的舌头。<br /><br />　　盈散花的舌头不断被左诗吸吮，本来最为端庄的左诗在盈散花和秀色这一对主婢的炮制下、在凌空的纵容下变得放荡不已。双手也覆盖在了盈散花傲然挺立的一对乳房之上！<br /><br />　　盈散花也不甘示弱，双手同样握住左诗那对更加饱满的乳房，两人之间倒是旗鼓相当，谁也没有吃亏。<br /><br />　　这样场面本来就让人容易激动，盈散花很快就一喷再喷，一时之间泛滥成灾。<br /><br />　　喷涌的不止盈散花一人，左诗在秀色的巧舌妙技也开始喷涌，一发而不可收拾，秀色被喷了个满头满脸，偏偏秀色毫不在意，笑容嫣然，显得十分满足。<br /><br />　　盈散花不堪挞伐，左诗正在享受秀色的服务，秀色跪着趴在床上臻首低埋于左诗的双股之间，屁股高高的翘起，美丽的阴户若隐若现，更增添无穷的魅惑。<br /><br />　　凌空起身，扶住秀色的屁股一下子深深的进入，当左诗第二次潮喷的时候秀色已经不知道喷了多少次，整个人软倒在了左诗的双股之间。<br /><br />　　凌空找上了休息片刻的盈散花，在盈散花体内将全部的精液交了出来。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第401章庞斑一出天下惊</span><br /><br />　　凌空和三女一路行来夜夜笙歌，尽享鱼水之欢，这让惜花老人陈令方艳羡不已。而就在凌空胡天胡帝的时候魔师庞斑也终于出现！<br /><br />　　当日武昌府庞斑先后和众多高手交战，最后又受到朝廷军队的追杀，虽然并没能致其与死地，但庞斑重伤而逃却是不争的事实，这一点对天下无敌的庞斑来说无疑是个巨大的打击。<br /><br />　　塞外武林的团结完全建立在庞斑强大的实力之上，庞斑重伤不知所踪，方夜雨所率领的塞外联军便不敢明目张胆的在中原胡作非为，甚至很多因为畏惧庞斑而被迫加入塞外阵营的中原门派都倒戈一击，对方夜雨的塞外联军造成了重大的损失。方夜雨虽然震怒，但对此事也是无可奈何，尽管方夜雨为了震慑其他归降的中原门派而血洗了最先倒戈的门派，然而这样的血腥并没有吓倒其余的门派，反而激起了这些人心中所余不多的血性，当这些人联合朝廷击杀了许多塞外武林的高手，拔出了许多塞外安插在中原的暗桩，方夜雨才意识到大势已去事不可违，于是只能化整为零，整个塞外联军还没有实施他们入侵中原武林的计划，就已经半途夭折！<br /><br />　　但方夜雨始终没有离开中原，因为他要找到庞斑的下落，他不相信庞斑会死于中原，就算中原人使出万般卑劣的手段，也不可能让庞斑丧身！作为庞斑的弟子，方夜雨深知师傅的强大，这种强大已经有如神魔。凡人再怎么齐心协力，又怎么能杀得了神魔？<br /><br />　　在搜寻庞斑的同时方夜雨也全力搜寻凌空的踪迹，搜寻凌空的目的当然是为了凌空的性命。但是人海茫茫，塞外联军的实力又是大为缩水，又要面对朝廷的追杀，搜寻的事情只能暗中进行，这些日子过去，方夜雨始终毫无所获。<br /><br />　　庞斑和凌空仿佛都从这个江转湖这个天下蒸发，找不到一丝一毫他们存在的痕迹。<br /><br />　　方夜雨其实也隐约猜到了庞斑始终不肯现身的原因，庞斑始终是强大的，强大的让人绝望，因此塞外武林才会是铁板一块。然而庞斑受了重伤，这个时候难保其他人不会产生一些别的心思，要知道塞外武林对庞斑的尊敬都死建立在庞斑天下第一人的武功之上，当庞斑重伤从神坛上掉落下来，这些人还会一如既往的尊敬庞斑么？<br /><br />　　方夜雨坚信自己会，但他不敢保证其他人也会。塞外联军可不止是一族构成，多族联军的弊端在庞斑消失之后已经暴露了出来，方夜雨令行不畅，很多人甚至阳奉阴违，这都是一些危险的信号。塞外联军之所以到现在还没有解体，只是因为庞斑没有任何消息，这个时候，没有消息就是最好的消息！<br /><br />　　方夜雨都不知道没有庞斑的这些日子自己是如何坚持过来的，要不是在塞外武林仅次于庞斑的里赤媚对方夜雨全力支持，方夜雨恐怕已经失去了在中原搞风搞雨的雄心。<br /><br />　　方夜雨心神俱疲，从来没有一刻，他如此的期盼庞斑回来，有庞斑伟岸的身影存在，方夜雨便不再彷徨。<br /><br />　　当方夜雨都以为自己快坚持不下去的时候终于传来振奋人心的消息——庞斑强势归来！<br /><br />　　庞斑并没有回到魔师宫，也没有和方夜雨会合，而是直接做出了一件震动天下的大事，以这件事情告诉全天下，庞斑回来了！<br /><br />　　庞斑并没有击杀什么武林高手，也没有毁灭什么武林门派。而是以一己之力抹平了武昌府的所有驻军！<br /><br />　　以一人之力屠杀一军！<br /><br />　　当日驻守武昌府的守备军对重伤的庞斑进行了围歼，很明显，重伤未死的庞斑是要告诉全天下，他要报仇，不顾一切。<br /><br />　　庞斑有足够的实力保证他的复仇大业，这个实力并不是塞外联军，也不是魔师宫，而是他无与伦比的个人武力，他既然能够以一人之力屠杀一军，自然也可以闯进皇宫杀掉朱元璋。以他一人之力，他可以杀死任何他想杀死的人。<br /><br />　　庞斑做出这件震动天下的大事之后便销声匿迹，谁也找不到他的踪迹。<br /><br />　　庞斑归来犹如魔王，全天下震动，天子震怒！<br /><br />　　朱元璋在朝堂上声色俱厉，将文武百官骂了个狗血淋头。之后又对八大门派的掌门大发雷霆，八大门派在这个时候也不敢打什么马虎眼，派出最为精锐的弟子全天下追缉庞斑，而八大掌门则都驻守京师，拼却性命也要保护朱元璋的安全。<br /><br />　　一时之间中原武林人心惶惶，各大门派都受到朝廷嘱托，一旦有庞斑的消息务必上报，若有隐瞒不报者，诛九族！<br /><br />　　不管白道还是黑道，不管江湖还是朝廷，都对庞斑惊惧万分，庞斑果然是庞斑，一出，则天下惊。<br /><br />　　为了对付庞斑，朝廷甚至屈尊降贵，对邪异门百般讨好，就连朱元璋都降下圣旨，封邪意门门主厉若海为国师，封邪意门为护国门派。<br /><br />　　一下子把邪异门这个天下三大邪窟之一的黑道门派加封到如此地步显然是不合规矩的，然而这个时候就连最忠心的诤臣都没有劝谏。因为全天下，只有邪异门门主厉若海能够和庞斑这个魔王相抗衡。<br /><br />　　只要厉若海肯出山对付庞斑，再多的封赏也不算多。因为朝廷上下都明白，尽管朝廷的力量似乎无有穷尽，然而这些对庞斑都是无用的，没有能够真正和庞斑相抗衡的人存在，一切的准备在庞斑绝对的实力面前都只是土鸡瓦狗，如若杀不了庞斑，那就只能被庞斑这样杀下去，直到中原血流成河。<br /><br />　　厉若海就是朝廷所知道的唯一能够抗衡庞斑的人，或许比之庞斑还稍有不及，但是，厉若海不是一个人在战斗，有了厉若海牵制庞斑，朝廷的力量就能够灭杀庞斑，一举将这个祸患消除。<br /><br />　　为了这个目的，朝廷可以付出任何代价！<br /><br />　　就在全天下都等待着厉若海的态度时，凌空等人赶到了京师。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第402章独虎不敌群狼</span><br /><br />　　“凌空，你说厉若海会接受朝廷的这番好意么？”单玉茹看着凌空那张和自己相差无几的俊美面容，嘴角含笑道。<br /><br />　　凌空作为“宝二爷”，自然不可能和韩柏范良极这对搭档一起享受国宾的待遇，他在官船接近京师的时候就已经赶到了荣国府。他的回归让荣国府那些和他有染的女人欣喜若狂，连续几天几夜的无遮拦大会虽然快活，但就算凌空超人的能力也支撑不了如此一对数人极不平衡的战斗，真可谓猛虎也斗不过群狼，尤其是一群久旷的母狼！<br /><br />　　凌空痛并快乐着的日子并没有过几天便听到了庞斑出现屠杀一军的消息，凌空也不知道是该感谢庞斑把自己从胭脂粉帐里拯救出来还是该恨他打搅了自己的性福生活。<br /><br />　　庞斑的出现让京师各大势力都不得不改变一些策略，单玉茹当即就找到了凌空，和凌空猜测庞斑的动向，商量对应的对策。<br /><br />　　“厉大哥是个纯粹的武痴，他唯一的追求就是武道的极境，朝廷的这些封赏或许都打动不了他，但庞斑的出现一定能够打动他，所以，一旦庞斑会来京师，厉大哥就一定会接受朝廷的好意。”凌空毫不犹豫的给出答案。<br /><br />　　单玉茹知道凌空对厉若海非赶常了解，他既然这么说了，肯定不会出错，然而厉若海的这种对武道的执着单玉茹却是永远不能够理解的。要是单玉茹，面对庞斑这样强大的敌人只会想到躲避或者是借力打力借刀杀人，而绝不会亲自面对这么强大的对手。这就是为什么单玉茹当初败在言静庵手中的根本原因，并不是她所修行的功法或者她的武功修为不及言静庵，而是她完全没有一个绝代强者的心态。<br /><br />　　沉吟片刻，单玉茹道：“朱元璋为了防止庞斑暗杀他，一定会安排大量的高手驻扎在京师，这样的话我们天命教会暴露的可能将会大大增加，看来近期只能限制教内的行动，一切等这段风声过了再说。”<br /><br />　　凌空对她争霸天下的心思和行为既不支持也不反对，他和她之间说到底只是相互利用罢了，虽然不明白单玉茹为什么需要一个状元的身份，但既然已经和单玉茹达成协议，那凌空就一定会尽自己所能去完成。<br /><br />　　“再过段时间就是秋闱，就算庞斑闹得再凶，朱元璋也不会因为惧怕庞斑就停掉科举，凌空，你这段时间就在荣国府多看一些经史文章，毕竟殿试这一关我也是帮不上什么忙的。”单玉茹提醒凌空道。<br /><br />　　凌空暂时也不想夹杂进庞斑和朱元璋之间的斗争之中，点头答应了。不过现在的他已经有了绝对的力量，和单玉茹的约定也不能再约束他，他愿意完成这个协议，只是因为荣国府有着那么多和她有暧昧关系的美女，更何况考中状元还能够和单玉茹春风一度，凌空对于单玉茹这个不输于师傅言静庵的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">极品</span>美女可是垂涎已久，这么容易得到她的机会自然不会放过。<br /><br />　　朝廷只知道厉若海拥有对抗庞斑的力量，凌空却知道包括自己在内有三人可以和庞斑相抗衡，而这三个人，自己和浪翻云现在就在京师，厉若海很快也会来到京师。这还真是一场风云际会，江湖中有名有姓的高手大多都会在京师云集，想到这里凌空就感到非常幸福。<br /><br />　　覆雨翻云世界中的那些女侠们一定都会汇聚京师，这对凌空这个立志成为妇女之友的狼友来讲是多么期望的一件事啊。<br /><br />　　接下来的日子凌空白天刻苦攻读经史文章，晚上努力奋战绝色美女，忙的不可开交，没过几天功夫凌空就明显瘦了一圈。好在经过凌空日夜不停的奋战，荣国府这些如饥似渴的美女们也都被他喂得差不多了，这才没有让这种势态继续扩展下去。<br /><br />　　有天命教无孔不入的美女暗探存在，凌空当真是秀才不出门能知天下事，知道韩柏和范良极这对假专使和侍卫长在京师混的风生水起，而厉若海率领他的邪异门上下也已经快抵达京师。<br /><br />　　为了显示对厉若海这个新晋国师的尊重，朝廷下令让个地方守备军为厉若海和邪异门保驾护航，不光如此，天道宗也派出了得力干将，以前和厉若海同为黑帮高手之一的谈应手迎接厉若海。<br /><br />　　天道宗因为第二副宗主靳冰云的失踪，风行烈已经成为了第二副宗主，而宗越也算是苦尽甘来，成为了第三副宗主，谈应手却是挂上了一个长老的虚名。<br /><br />　　不舍、风行烈、宗越都和厉若海之间有些龌龊，不得已之下这才让谈应手出马。除了天道宗，大内侍卫统领、出身西宁派的叶素冬和锦衣卫统领楞严都在迎接厉若海的行列。<br /><br />　　这样的阵容既显示了朝廷对厉若海的尊重和重视，最主要的目的却是为了防止庞斑半途截杀厉若海，厉若海虽然能和庞斑抗衡，但还不是庞斑的对手，就算庞斑杀不了厉若海，但要是厉若海刚被封为国师就重伤于庞斑之手，邪异门全灭，这对朝廷和中原武林都将是一个巨大的打击。<br /><br />　　而厉若海加上谈应手叶素冬楞严，就算庞斑只身前来也要考量半天，这还只是明面上的力量，暗地里还不知道有多少高手跟着厉若海一行，庞斑不在半途截杀厉若海则罢，一旦出现很可能就会有来无回。<br /><br />　　厉若海等人的行程并不快，一直都没有遇到什么攻击，然而不管是明面上的谈应手等人还是暗地里的众多高手都不敢懈怠，要是因为疏忽让庞斑击伤厉若海，那他们就要考虑怎么面对朱元璋的雷霆之怒了。<br /><br />　　相对于谈应手等人的紧张，厉若海倒是显得云淡风轻，似乎什么事情都不放在他的心上，他依旧刻苦修炼自己的武功，对他来说，武道才是最重要的，庞斑，庞斑在他心中也不过是一块硬一点大一点的试金石罢了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第403章悲催的谈应手</span><br /><br />　　所有人的目光都投向了厉若海一行，庞斑不出手则已，一出手肯定是石破天惊。而庞斑必然是会出手的，因为厉若海摆明了是朝廷请过去对付他的，他要是默认了这样的事实，是不是其他人也可以效仿？这对庞斑天下第一人的地位无疑是个巨大的冲击。<br /><br />　　因此，庞斑必然会对厉若海出手，这是厉若海一行之所以不敢丝毫放松的根本原因所在。只不过庞斑什么时候出手，会选择怎样的方式出手，这就不是外人可以揣度的了。<br /><br />　　凌空对于这一战并不怎么期待，他知道庞斑纵然伤势痊愈甚至于有所进益，也只不过是能够击败厉若海而已，想要击杀厉若海那是根本不可能的事情，只要厉若海没有生命危险，其他人的性命与他凌空何干。<br /><br />　　什么朝廷正统之类的念头凌空是绝对不会拥有的，他拥有的只是谁对我好我就对谁好的朴素唯物主义真理，慈航净斋那些人都对他很好，所以他愿意为她们付出一切，天命教对他也不赖，所以他愿意帮天命教做一些事情。<br /><br />　　从一定程度来说凌空就是一个没有什么大局观格局很小眼界也很小的小人物而已，不懂得大是大非大仁大义，不懂得审时度势，滴水之恩当滴水报之，涌泉之恩才值得的涌泉相报。斤斤计较，睚眦必报。<br /><br />　　凌空经史文章诗词歌赋底子入本来就不错，所差者也不过是八股制艺破题承题之类的技巧而已。他倒并不担心单玉茹弄不到会试的考题，但是金銮殿上的殿试这一关却是实实在在的本事，谁能在朱元璋眼皮子底下弄虚作假？就算凌空身为天人合一的大高手都没有这个把握。<br /><br />　　日子总在不经意间溜走，凌空红袖添香夜读书，似乎真正过上了富贵闲人贾宝玉一般的悠闲生活，什么江湖什么天人合一破碎虚空都只不过是南柯一梦。凌空留恋红尘但并不迷恋，就如同他喜欢美色但并不沉迷，每个人的道不同，红尘对他来讲只是一场历练！<br /><br />　　消息传来，庞斑终于还是忍不住对厉若海出手。魔师庞斑果然名不虚传，就算新晋国师厉若海也不是其敌，然而厉若海还是顺利的拖住了庞斑的脚步，不至于让他肆意虐杀其他人等。<br /><br />　　庞斑当然并不是一个人出手，与他一起出手的还有塞外武林的众多高手，强望生尤蚩敌以及五行将全部出手，乱战一起就不受任何人控制，庞斑和厉若海的一战几乎没有人插得上手，两个人的出手已经不似人间武功，而是近乎于神迹，每一招每一式都打得山崩地裂日月无光。枪劲纵横拳气凛然，当日的战场之后成了武林中的圣地，很多侠少都观摩过这一战之后的痕迹，尽管不明所以者居多，但还是又很少一部分天资绝伦者从中受到启发，从而走上了自己的传奇之路。<br /><br />　　塞外武林和中原武林的碰撞也极其了得，只是有庞斑和厉若海专美于前，其他人再怎么努力也只是徒劳，注定了只能成为配角或者不起眼的龙套。这其中最过于悲催的莫过于谈应手，这位前黑榜高手流年不利，见庞斑和厉若海激斗正酣便起了别样的心思。他本来是赫赫有名的前辈高手，却先被凌空抢走女人，之后又败于风行烈之手。他不寻思自己因为年纪渐长又沉迷于声色而武功不进反退，反而将一切的罪过都推托与他人，他不但恨凌空，更恨让他的十恶山庄除名的风行烈。然而他知道自己不是这两个人的对手，于是他只能隐忍。<br /><br />　　他忍啊忍，终于等到了厉若海和庞斑一战的好机会。他相信自己只要杀掉庞斑，朝廷一定会给自己一个世袭罔替的公爵当当，不，或者是王爵也说不定。到了那个时候，厉若海算什么？凌空、风行烈之流又算什么，他们难道厉害到可以和整个国家整个朝廷抗衡不成？<br /><br />　　心怀这样美好的梦想的谈应手瞅准机会对庞斑出手，这时候厉若海和庞斑激战正酣，庞斑似乎根本没有能力分出心思对付谈应手。然而事实是庞斑只是随意看了谈应手一眼，谈应手就感觉自己陷入了无边的地狱，他似乎在刹那间经历了千百个轮回，这千百个轮回里都在倍受着各种各样的煎熬，这一眼让谈应手的精深几乎完全崩溃！<br /><br />　　要是谈应手还是那个黑榜高手的谈应手，自然不会因为庞斑的精神幻境而精神失守，但谈应手现在什么都不是，他的傲气他的尊严都已经尽失，这个时候他的武功虽然还在，但精神上还不如一个意志坚定的普通人，自然受不了庞斑满含震慑与魔力的一眼。<br /><br />　　就在谈应手被庞斑一眼瞪得几乎浑身发抖的时候庞斑随意踏出一脚，这一脚并没有对着谈应手踏出，但谈应手感觉这一脚似乎重重的踏在了他的心上，他的心脏差一点四分五裂。<br /><br />　　庞斑连续几脚踏出，对着厉若海连出几拳，每一拳都充满了一往无前的气势和魔意，让厉若海根本分不出心思去理会谈应手，只能以燎原枪法以攻对攻，气劲暴接，四周的空气都被两人打爆，可以明显的看到一圈圈空间的涟漪。<br /><br />　　厉若海在这几招之中并没有处于下风，然而谈应手却感觉这几脚全部踩在了他的心脏上，他全身的气劲血液似乎都不受他的控制，全部涌向心脏。心脏本来最为脆弱，哪里经得起如此折腾，谈应手心脏爆裂，嘴角一抽大口吐血，整个人委顿在地，很快便没了声息。<br /><br />　　前黑榜高手谈应手以这样屈辱的方式结束了自己的一生，悲催窝囊至极，却又不得不让人感叹天道循环报应不爽。他的死并没有引起多大的波澜，只是为庞斑增添一笔并不怎么重要的胜利而已。<br /><br />　　这场大战谈应手是第一个死亡，但并不是最后一个死亡。他的死亡只是一个开端，很快就有更多的人步上了他的后尘。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第404章不公平的决战</span><br /><br />　　谈应手之死让很多想浑水摸鱼击杀庞斑从而一飞冲天的所谓高手顿时清醒了过来，这才想起庞斑的赫赫魔威，这位魔王虽然有厉若海牵制，但也不是什么阿猫阿狗都可以打主意的。<br /><br />　　然而还是有一部分人对庞斑出手，准确的来说应当是放箭。这些人并不是什么武林高手，而是正宗的百战之师。庞斑一出手便屠掉一军的行为固然让人恐惧，但恐惧之后更多的却是愤怒，尤其是大明的军人，对庞斑更是恨之入骨！鲜血只有用鲜血才能够偿还，迎接厉若海的楞严叶素冬谈应手之流都只是表面的功夫，真正厉害的杀招是隐藏在背后的铁血部队。这些军人单个人的武力或许并不强大，但当他们联合在一起，却能发挥出和顶尖高手一战的战力！<br /><br />　　朱元璋从来就不是一个被动挨打的人，就算庞斑再怎么肆无忌惮毫无顾虑，朱元璋也不会真正委曲求全，他要的是反击。请动厉若海出山只是其中的一环，庞斑既然敢屠杀他朱元璋的一军，那么就要做好付出足够代价的准备。<br /><br />　　天子一怒，伏尸百万！<br /><br />　　这些军人并不直接参与到厉若海和庞斑的战斗之中，漫天的箭雨对着庞斑洒落，这就是他们的宣战。不光是弓箭，为了对付庞斑甚至出动了攻城用的巨弩，这种弩箭足有一丈长短，粗如儿臂，迅如闪电，给庞斑造成了极大的干扰。<br /><br />　　如若是平时决战，厉若海自吗然不会允许别人破坏，然而庞斑屠杀一军的做法是厉若海不能容忍的，再怎么说，厉若海也是一个汉人，这些军队就算有着这样那样的问题，但也为国家的安定做出了巨大的贡献，这样的人绝对不能成为庞斑所报复的对象，这也是厉若海之所以肯出山的根本原因。否则朱元璋的安危与他厉若海何干，朝廷这些年来虽然没有对付邪异门，但两者之间的关系也绝对算不上多好。<br /><br />　　因此厉若海并没有故意放水，而是配合这些军队对庞斑展开围杀，他全力出手牵制庞斑，让庞斑没有精力击杀他人，军队则全力出手击杀庞斑，就算不能击杀，击伤或者击退对于大明萎靡不振的现状也是一个巨大的鼓舞。<br /><br />　　庞斑全然不受周围任何因素的影响，他的脸上没有任何喜怒，只是身上的杀意更浓，对厉若海的出手更狠，有的时候甚至不惜以伤换伤。庞斑的武功本来就要比厉若海稍强，这种两败俱伤的打法更是让厉若海疲于应付，只能按照庞斑的意思以伤换伤。<br /><br />　　这支百战之师出现之前庞斑率领的塞外联军就和叶素冬的大内侍卫以及楞严的锦衣卫、天道宗的人战在了一起，庞斑率领的人并不多，但每一个都称得上高手，楞严和叶素冬分别敌住强望生和尤蚩敌，五行将却不是寻常大内侍卫和锦衣卫可以应付，一时之间大明方面死伤惨重。<br /><br />　　当铁血军队出现之时不光攻击庞斑，对塞外的武林高手也开始无差别的箭雨攻击，强望生等人虽然武功卓绝，但终究比不上庞斑，远不能如庞斑一般将箭雨逼在身前三尺之外，他们不得不分出一些心思去躲避或者招架如同水泼一般的箭雨，这就让叶素冬等人有了机会，开始了最为凌厉的反击。<br /><br />　　五行将武功较差，很快就有人死在了箭雨之下，其中水将水柔晶容貌秀美，被大内侍卫生擒活捉，想要作为战俘献给朝中的达官贵人，这可要比杀死她得到的好处更多。<br /><br />　　五行将很快全部消失，箭雨开始密集的对准了强望生和尤蚩敌这对难兄难弟，这两人武功绝顶，比叶素冬和楞严都要强上一些，只是有了军队参战，两人对叶素冬和楞严已经没有什么优势。这让两人愈发拼命，很多时候都运用两败俱伤甚至与敌偕亡的招数，显然就算死也要拉上垫背的。<br /><br />　　叶素冬和楞严面对大好形势怎么会跟两人拼命，强望生和尤蚩敌双身而起，直奔厉若海而去！<br /><br />　　叶素冬没想到这两人如此悍勇，这种情况之下仍然不想着自己逃命，而是打着就算死也要给庞斑制造重伤厉若海机会的主意，叶素冬深知厉若海对于目前朝廷的重要意义，怎么敢让厉若海受伤，哪怕只是一点受伤的可能也不行，他运足十二成功力对着强望生和尤蚩敌全力出手，就算身死也要拖住两人，不能让两人干扰到厉若海。<br /><br />　　叶素冬相信只要自己拖住两人，楞严很快就会赶过来，他和楞严两人就算不敌强望生尤蚩敌，但也有足够的信心不让强尤两人参与道厉若海和庞斑的战斗中去。<br /><br />　　厉若海和庞斑这一战本来就是朝廷有意促成的极不公平的一场决战，朝廷的意思是只能对庞斑不公平，但绝对不能对厉若海不公平，这一战，要打出大明朝的尊严气度威风，绝不容有失！<br /><br />　　叶素冬支撑了几招，楞严果真赶了过来，他手中的惊神刺从强望生背后攻进，强望生侧身躲避，身子有意无意卖出破绽，叶素冬知道这是击杀此人的大好机会，手中长剑毫不留情的刺向强望生咽喉！<br /><br />　　楞严的惊神刺刺空，但并没有收招，惊神刺蓦然加速，以电光石火的刺入了强望生对面叶素冬的咽喉。叶素冬满脸惊疑之色，嘴里发出“赫赫”的声响，终于还是身子一软，整个人软倒在地，自此再无声息。<br /><br />　　楞严似乎对杀掉叶素冬这个昔日的同僚毫无感觉，对强望生和尤蚩敌使了个眼色，三人冒着箭雨直接冲向厉若海和庞斑的战场！<br /><br />　　这次来的军队显然不是武昌府常备军那样的预备役，而是真正见过血的铁血之师，虽然不明白楞严为什么忽然变节，但还是做出了最快的反应，长箭如雨般朝着三人飞射过去。<br /><br />　　这些长箭尽管密集，但还不足以杀伤楞严等三人，真正的杀招并不是这些箭雨，而是一支撕裂空气飞射而至的弩箭！<br /><br />　　弩箭长达一丈，粗如儿臂！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第405章乱战</span><br /><br />　　战场上怎样的人最可恨？不是敌人，而是叛徒。在这支铁血军队眼中楞严无疑就是个叛徒，因此，这巨大的弩箭是对着楞严射去的。<br /><br />　　弩箭并非人力所发，而是巨大的弩床发出，这种弩床可以说是古代机械的最完美体现，力量速度都达到了极致，当发现弩箭射出的时候已经绝对无人能够躲过，楞严也不能！<br /><br />　　强望生和尤蚩敌本来有机会和庞斑联手对付庞斑，但楞严身份不同，乃是庞斑的大弟子，他们俩可不敢让楞严死在眼皮底下却见死不救。庞斑自从受伤归来之后就有些变幻莫测，喜怒无常，天知道要是楞严死于巨弩之下的话会不会拿他们两人开刀？<br /><br />　　于是两人联手全力抵挡，只是弩床发射出的巨大弩箭已经非是人力可以抵挡，两人虽然竭尽全力，却还是改变不了楞严被弩箭射成碎片的事实。<br /><br />　　强望生和尤蚩敌不能改变，但庞斑可以。庞斑对楞严这个苦心孤诣几十年潜伏在朱元璋身边的大弟子还是比较关心欣赏的，觉察到楞严遭遇到巨大的危机，他拼着被厉若海的丈二红枪所伤，一步踏出缩地成寸，蓦然出现在楞严面前，一拳击向飞射过来的弩箭。<br /><br />　　此时弩箭已经离楞严不足三应尺。<br /><br />　　“砰！”<br /><br />　　庞斑的铁拳和巨大的弩箭碰撞，庞斑的拳头相比巨大的弩箭小的可以忽略不计，然而庞斑的身影如山，就算弩箭之力也不能让他后退分毫，长达一丈粗如儿臂的弩箭更是在庞斑一拳之下化为飞灰！<br /><br />　　庞斑的力量已经不似人间所有。<br /><br />　　巨弩伤不到庞斑，但厉若海可以。庞斑要救楞严势必就会露出破绽，厉若海如何看放过如此大好机会，丈二红枪如影随形，朝着庞斑宽阔的后背飞刺而来。这一枪就像命运一般不能阻挡。<br /><br />　　庞斑运功于背，硬生生承受厉若海的枪劲。庞斑虽然可以硬撼巨大的弩箭不伤分毫，但对上厉若海这个同一境界的高手却没有那么轻松，这一枪看起来并不重，没有巨弩那么声势骇人，但这一枪却实实在在刺进了庞斑的后背三分，至此便不能寸进。庞斑终究要比厉若海稍微强上一些，厉若海就算趁机，也不能真正重创于他。<br /><br />　　这一枪看似没有将庞斑刺穿，但丈二红枪附带的气劲却在庞斑后背肆意凌虐，庞斑转身一拳击飞丈二红枪，终于还是忍不住吐出一口鲜血。<br /><br />　　几人之间的交手都是快如闪电，强望生和尤蚩敌这时候也总算反应过来，两人一起联手攻向厉若海。厉若海丈二红枪幻化出千万道枪影，尤蚩敌和强望生大骇，但两人并没有采取守招，而是以攻对攻，就算以伤换伤甚至以死换伤都在所不辞。<br /><br />　　就算厉若海身为天人合一的大高手，也不能无视强望生和尤蚩敌这两个顶尖高手的拼命攻击，更何况一旁的庞斑虎视眈眈，楞严也是随时可以攻上来。一时之间厉若海尽然陷入了四面楚歌的局面。<br /><br />　　然而朝廷既然不惜一切制造这样一个伏杀庞斑的大好机会，又怎么会只派出一支军队就算完。对付高手，最得力的对手还是高手。<br /><br />　　中原武林或许并不团结，但在人人自危的这个时候，朱元璋意志所向无所不从，厉若海还没有显示他大战众高手的英姿，就听到有人喊道：“厉兄莫慌，小弟前来助你！”<br /><br />　　尽管是在大战之中，厉若海嘴角还是一阵抽搐，这位也太过极品了一些，他从什么地方看到自己慌乱了？<br /><br />　　话音刚落，一支长矛一柄大铲便加入战团之中。这个人正是黑榜高手之一的矛铲展羽。<br /><br />　　来的不只是展羽，一柄折扇绚烂出如山的气势，正是一扇十三摇的功法，来者也是黑榜高手之一，逍遥门主莫意闲。<br /><br />　　莫意闲虽然名字潇洒，整个人却是肥胖无比，他和展羽联手，勉强抵住了强望生和尤蚩敌。<br /><br />　　如果只是这两人，厉若海能够安然退走已经不错，毕竟这两人虽然都位列黑榜，但却实实在在是黑榜中垫底的角色。这两人甚至到了如今都没有踏入先天之境，始终困在后天巅峰，先天后天对他们来讲是真正的天人之隔！<br /><br />　　一柄飞刀、一支丈二银枪、一把长剑同时出现在庞斑的眼前。<br /><br />　　这次出手的却是天道宗的宗越、风行烈、不舍。<br /><br />　　他们三人之间都和厉若海有些龌龊，但值此庞斑肆虐无人可挡之时，三人奉朱元璋之命而来，自然不敢有别的心思。不过这三人都对自己的武功充满了信心，一出手就对上了最为强大的庞斑。<br /><br />　　庞斑冷哼一声，一头黑发无风飞舞，他的双眼没有丝毫感情，一拳击出，宗越的飞刀碎、风行烈的丈二银枪折、不舍的精钢长剑裂！<br /><br />　　气机感应之下，三人都感觉庞斑如潮一般的杀气纷涌而来，三人这才开始后悔招惹这个魔王。就在这时厉若海踏出一步，三人感受到厉若海身上宁折不弯的枪劲犹如礁石一般阻挡了庞斑如潮的杀气。三人这才暗自松了口气，望着厉若海的眼神复杂莫名。<br /><br />　　庞斑和厉若海气势暴涨，周围众人都受不了两人之间的杀气，纷纷后退。<br /><br />　　展羽和莫意闲只能勉强敌住强望生尤蚩敌，幸好风行烈加入进来，三人联手这才和强尤两人斗了个旗鼓相当。<br /><br />　　不舍和宗越冷冷的看着楞严，不舍长剑主攻，宗越的飞刀在一旁不断干扰，楞严的惊神刺鬼神莫测尽出绝招，但还是无可避免的处于下风。<br /><br />　　厉若海和庞斑之间的一战没有什么花招，那些眩人耳目的招数到了他们这样的层次都只是笑话。他们比拼的已经不是武功，而是武道。<br /><br />　　武道本来没有什么高下之分，但对武道的坚持对武道的理解却有高下之分。形诸于外就是对招式的运用，对内力的运用，对周围环境的掌握和运用，对天道之力的借用……厉若海的丈二红枪锋锐刚强，庞斑的铁拳厚重如山，庞斑虽然比厉若海稍强，但庞斑毕竟受了伤，两人一时之间也分不出胜负。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第406章凌空是个贱骨头</span><br /><br />　　荣国府。大观园。<br /><br />　　单玉茹对凌空道：“厉若海已经到了京师。”<br /><br />　　凌空道：“厉大哥的伤势应当没什么大碍吧。”当日一场大战可以说是塞外武林和中原江湖的一场大决战。到了后来方夜雨所率领的塞外联军中的厉害人物全部出现，里赤媚、年怜丹、鹰飞等众多高手对上了鬼王、无想神僧、不老神仙等人。许多江湖中传说级的人物纷纷现身，死去的知名高手不知凡几，那些作为炮灰的喽喽更是不知道有多少人领了盒饭。<br /><br />　　尽管传说级的高手层出不穷，但仍旧没有人能掩盖庞斑和厉若海的锋芒。他们两人的决战才是这场乱战的重中之重，最终两人都受了不轻的伤，可以称得上势均力敌，谁也没有占多少便宜。<br /><br />　　“厉若海已经受封大明国师，天道宗宗主。”单玉茹秀美的脸上现出淡淡的担忧。<br /><br />　　凌空道：“这天道宗一直以向来都神神叨叨的，宗主始终不知其人，难道朱元璋知道会有这么一出，故意留着给厉大哥么？”<br /><br />　　单玉茹道：“谁说天道宗以前没有宗主，只不过江湖人物不知道罢了。说起来这个天道宗的前任宗主还和你们慈航静斋多少有些关系，他就是出身净念禅宗的了无。”<br /><br />　　凌空问道：“那个影子太监之首的了无？”单玉茹点了点头。<br /><br />　　影子太监可以说是朱元璋最为强大的护卫力量，大内侍卫、锦衣卫对付一般江湖人物还可以，要是对上真正的高手根本发挥不出多少作用，这宫里最后的守卫力量就是影子太监。<br /><br />　　这些影子太监以前都是出家人，就算做了太监也没什么关系，更重要的是他们对朱元璋都是忠心耿耿，舍命保全朱元璋的安全。朱元璋初登大宝之时和他敌对的张士诚、陈友谅等人的旧部向他报复者极多，更何况还有不甘心退出中原的塞外武林人物的刺杀，当真是险象环生，要不是有这些影子太监护卫，朱元璋早不知道死了多少回了。了无作为影子太监之首对朱元璋的忠诚自不必说，他做天道宗宗主倒是在情理之中。要不是朝廷需要厉若海战平庞斑的声望鼓舞士气，天道宗宗主的位子向来是不会让出去的。<br /><br />　　只是就算厉若海做了天道宗宗主，真正他的嫡系也没有几个，这恐怕也是朱元璋之所以敢任命他为天道宗宗主的根本原因所在。<br /><br />　　“玉茹，你不会是专程来告诉我厉大哥到京的消息的吧。”凌空问道。<br /><br />　　单玉茹妩媚的横了他一眼，道：“我不是专程告诉你这个消息难道还是专程来看你的不成？”<br /><br />　　凌空哈哈大笑，飞速的在她脸上亲了一下道：“玉茹是不是想我了，要不今晚我们就在这儿大战三百回合怎样？”<br /><br />　　单玉茹瞬间恢复了宝相庄严的模样，道：“厉若海被封为国师这样大的事情自然不可能朱元璋的一纸诏书就算完，过几天还要举行一个加封仪式，这对江湖中人来说可是莫大的殊荣，很多江湖人都从各地赶来，只为了目睹这场盛况。”<br /><br />　　凌空也正色道：“朱元璋倒是好算计，看来他打算要和庞斑在京师决战了，只是不知道决战之后这南京城还能保留几分元气？”<br /><br />　　单玉茹道：“朱元璋年事已高，很多事情也就顾不了那么多了，他要给子孙后代留下一个铁桶一般的江山。黑道势力势必是要清除的，现在三大黑道势力可以说是烟消云散，剩下的自然便是塞外余孽了。不要说庞斑的挑衅，就算庞斑不挑衅，朱元璋也不会放过他们。庞斑屠掉一军的做法只是让朱元璋的计划提前罢了。”<br /><br />　　凌空想想也确实如此，朱元璋此人虽然没有高深的武功，但心机深沉精于算计，他的每一步动作都有深意，这次请厉若海来京看似为了对付庞斑，但谁知道他有没有其他目的？<br /><br />　　“玉茹，你告诉我这些有什么目的，难道天命教打算趁机做点什么吗？”凌空问。<br /><br />　　单玉茹道：“朱元璋和庞斑过招，我一介弱女子怎么敢掺和在其中，我现在也只敢老实本分的在这荣国府做一个贾老夫人罢了，哈哈。”<br /><br />　　凌空撇了撇嘴，对她所说的话半个字也不信，不过她不说凌空也不能勉强。<br /><br />　　凌空不是没有想过去看望一下厉若海，但如今厉若海贵为国师，防护想来必然是极为严密的，又从单玉茹处得知厉若海并没有什么大碍，他目前也不想急于出头，因此便始终在大观园和众女厮混玩乐。<br /><br />　　这些日子相处下来，他不但和以前有了关系的那些女人关系更加亲密，就连鸳鸯等大丫头都没有逃出他的手掌心，他的伤势早已经痊愈，不过他对于联系双修功法始终乐在其中，勤耕不辍，整个荣国府中除了单玉茹和林黛玉，其他人全部陷落。一龙几凤不算什么，大家一起来大被同眠才算<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>有味。<br /><br />　　似乎对于凌空的“堕落”已经习惯，林黛玉不再像以前那样对凌空耍小性子，这让凌空的生活少了很多乐趣，不过他和林黛玉相处的时间并不少，两人搂一搂亲一亲啊之类的没少干，林黛玉对于凌空其实并不拒绝，之所以到了现在都没有拿下，主要是凌空不想而已。<br /><br />　　凌空虽然好色，但并不急色，他更享受和美女们玩暧昧的过程，结果当然也很重要，但过程才是最值得回味品尝的。<br /><br />　　凌空在荣国府始终没有看到白芳华，这件事情让他非常奇怪，他问过单玉茹和林黛玉，但始终没有具体的结果，单玉茹是左顾而言，林黛玉却是冷嘲热讽：“宝二爷可真是好手段，居然连少教主都弄到手了，厉害啊厉害。”<br /><br />　　凌空除了苦笑还能怎样？<br /><br />　　除了单玉茹和林黛玉，那个在馒头庵修行的同门师姐妙玉凌空也没有拿下，一开始凌空对她兴趣并不浓厚，但随着妙玉给他脸色次数越来越多，他反而往馒头庵跑的越来越勤，这让荣国府众女都暗骂凌空是个贱骨头！<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：62334</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">总字节数：</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />　　<marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><b><font size="4"><span style="color:#ff0000 ">谢谢赏读，请点击主楼下面的<span style="color:#0000ff ">顶</span>，您的<span style="color:#0000ff "><font size="4">顶+回复</font></span>是对我最大的支持</span></font></b> </marquee><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1509/274_6222036_b99725fed52a027.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1509/274_6222036_b99725fed52a027.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5373444.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5373444.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【天尊重生记】【1至121】作者：天鹅湖的悲伤【完结】</title>
	<author>醉卧伊人</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　<span style="color:#0000FF ">　内容简介：<br /><br />　　一个与天地同寿的天尊。因为立场不同引起其他天尊的围攻。最终无奈身死。灵魂遁逃，遇到宇宙黑洞抗衡吸力时精神力耗尽丧失记忆。最终降临在一个陌生的现代星球。开始了他的猎艳之旅。待恢复记忆的他发觉自己的身份后该何去何从……作品的口号：没有最淫荡，只有更淫荡！要想成淫才，快到此处来！<br /><br />　　作品男主角：董健（损花天尊）<br /><br />　　作品女主角：养母、婶婶、姑姑、校花，老师，明星，护士，空姐，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少妇</span>，贵妇，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">熟女</span>，同学的母亲、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">极品</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>……</span><br /><br />       第一章、天尊的分裂<br /><br />　　宇宙初成，与之一同诞生的还有许许多多的生命。这些生命中有的及其普通。有的却有着毁天灭地之力。并且有着无尽的生命。他们被命名为天尊。乃是天地之间的尊者。<br /><br />　　浩瀚的宇宙中一个无名星球上。“损花，不是我说你。你这样永无止境的去凡事间混事，潦倒的生活有什么意思？你身为尊者也该有着尊者的样子呀。”生命尊者重生看着刚从尘世间混日子回来的损花尊者带些愤怒的说道。<br /><br />　　“损花这辈子这个性恐怕没得改了。你又何必为这个操心呢。还是想想即将来临的天地恩赐会是什么？会降临在我们谁的身上。到底他是否该应用此次的恩赐。”旁边冷酷的死亡尊者毁灭冰冷的说道。<br /><br />　　就算我说重生你管的还真多。你看看人家毁灭多明白事理。该你操心的不操心。不该你操心的你倒是来了个闲吃萝卜淡操心。“损花尊者讥笑着附和着。<br /><br />　　”好了。别吵了“站在一旁的光明尊者眩光略带微笑的解围道。<br /><br />　　”炫光这次得天地恩赐的几率你最大吧。你这些年为天地尘世可是作出了很多贡献啊。我们可都看在眼里的。“魔法尊者希尔拍马道。<br /><br />　　”哼。不见得吧。他光明做的一些事情还不是大多是分内之事，我看要数黑暗尊者的几率最大。毕竟黑暗尊者这些年管理着黑暗世界一切都是那么的安稳。没有大量的暴动，不像光明尊者自己的属下都不停的厮杀。“战神尊者咚尔斯反驳道、”战神你不要处处与我作对。把我惹毛了我直接灭了你。“魔法尊者希尔愤怒的回道。<br /><br />　　”哟。好大的口气啊。尽管来试试看谁灭谁呀。“战神尊者咚尔斯丝毫不让的回道。<br /><br />　　”够了。要开始了。还不准备迎接恩赐。“一直沉默的黑暗尊者那撒冷阻止道。<br /><br />　　战神尊者咚尔斯，魔法尊者希尔。在最前方一左一右的分开。随后便是黑暗尊者那撒冷与光明尊者眩光。在接着是生命尊者重生和死亡尊者毁灭。而最后一个站在中心的就是整日无所事事，游手好闲，没什么特定能力但实力却不低于六大尊者任何一个的损花尊者。<br /><br />　　这次天的恩赐会降临在谁的身上呢？会是什么恩赐呢？每个尊者心中都在猜测着。都希望自己就是那个幸运儿。唯独不管事事。与世无争的损花尊者只是抱着列行公事的心情在看戏。<br /><br />　　因为天地诞生时便随之诞生了这七大尊者。每千万亿年天地才会降临一次恩赐。而降临恩赐的时候七大尊者必须全部到齐。并以战神尊者咚尔斯，魔法尊者希尔。在最前方一左一右的分开。随后便是黑暗尊者那撒冷与光明尊者眩光。在接着是生命尊者重生和死亡尊者毁灭，最后是损花尊者的顺序排列。不可违背这是天命。<br /><br />　　这已经是第四次天之恩赐了。过去前三次是平均降临在七大尊者身上的。而第三次之后将会是看谁在着千万亿年对天地之间的贡献最大单独降临在谁的身上。恩赐有可能是力量。有可能是天赋。有可能是威能，有可能是灵魂，有可能是一些珍奇异宝。一些让天尊为之心动的异宝。<br /><br />　　不管这里面的哪一种恩赐都是让天尊们动心的。让天尊们希望可以拥有的。因为天之恩赐恩赐的都是天地之间的精华。<br /><br />　　慢慢的天的尽头出现了泛白的光芒。带着七彩色的光环慢慢飘过一个个天尊身上。飘过了战神天尊咚尔斯。魔法天尊希尔。黑暗天尊那撒冷。光明天尊炫光。死亡天尊毁灭。生命天尊重生。最终停在了损花天尊的身上。开始了天之恩赐。本来抱着看戏念头的损花天尊惊讶了疑惑了……不止损花天尊一人。其他六大规则天尊也都吃惊的看着这一幕。<br /><br />　　损花天尊接受恩赐的同时暗道糟糕。<br /><br />　　因为他接受了此次的恩赐。别的天尊一定会很不服。很不甘心。毕竟自己什么都没做过。只是游戏人间而已。而其他六大天尊各自管理着属于自己属性的一切。尽心尽职的为天地规则的运转而忙碌着。可是最终得到恩赐的却会是自己一个整日游手好闲无所事事的家伙。别人怎么能心服？<br /><br />　　在损花天尊接受恩赐的同时，其他六大规则天尊开始了神识交流。”损花得到了恩赐不是等于比我们任何一人都要强大了。那以后的日子总是被他欺压着过了？“魔法天尊希尔愤怒的道。<br /><br />　　”不能这天地是不是搞错了。这家伙做过什么？“战神天尊咚尔斯也愤愤不平道。<br /><br />　　”算了，天这么做自然有他的奥妙。天之涵义不是我们可以猜测的。既然不是我们的强求不得“生命天尊重生安慰着道。<br /><br />　　”重生你什么意思？难道你不打算结果了他。？他现在可是威胁到我们任何人的生命了。过去大家实力差不多还可以相互牵制着。可是现在他超出我们这么多以后一个不留神估计就会被他结果了吧。“黑暗尊者那萨拉质问道。<br /><br />　　”怎么样。大家的意思呢？“死亡尊者毁灭征求大家的意见询问道。<br /><br />　　”同意。“战神天尊咚尔斯，魔法天尊希尔不约而同的说道。<br /><br />　　估计这次他们有生一来第一次有着同样的决定。<br /><br />　　黑暗天尊那萨拉也表示同意了。<br /><br />　　六大天尊已经有四大天尊赞同了。<br /><br />　　四人看向光明天尊炫光和生命天尊重生。<br /><br />　　光明天尊回道”不好意思，我不想违背天的意思。“”同样。我也这么打算。不过我也不会去阻止你们。“生命尊者也回道。<br /><br />　　就这样六大尊者在损花天尊接受天之恩赐的时候已经决定了他的生死。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第二章、天尊的围攻（上）</span><br /><br />　　七彩的光环笼罩着损花天尊。虽然接受着天之恩赐。但是损花天尊心中一直苦恼着。这恩赐来的太过突然了吧。自己根本就是个多余的异类。居然这样也可以接受天之恩赐。还是上天故意惩罚自己。好借记其他天尊之手铲除自己。<br /><br />　　损花天尊心里苦恼着。这对于别的天尊来说是莫大荣幸值得开心的事情降临在自己身上等于是把自己往死路上逼迫。到底该怎么办呢？<br /><br />　　虽然灵魂在不断的激长。但是损花天尊却没心情估计。而是一直注意着旁边六大规则天尊的一举一动。随时准备着逃命。毕竟六大规则天尊中自己有把握胜过的，也不过只有战神天尊咚尔斯和魔法天尊希尔。其余的四大天尊都隐藏的很深。实力绝对不会下与自己。更何况如果他们一起围攻的话。自己的胜算完全可以忽略不计。根本是不可能的。<br /><br />　　渐渐的天之恩赐光环慢慢淡了下来。而旁边的六大天尊也商量好了对策。光明天尊炫光和生命天尊重生不参与此事。但也抱着不阻拦的想法退之远处看戏。<br /><br />　　战神天尊咚尔斯首当其冲的举起他那天地诞生时就存在的利剑破荒携带着毁天灭地的力量以惊人的速度朝损花天尊杀去。魔法天尊希尔也在其身后用起了魔法之空间冻结。以便谱佐战神天尊咚尔斯的攻击。<br /><br />　　至于黑暗天尊那撒冷与死亡天尊毁灭则是远远的朝着损花天尊的身后绕行过去。<br /><br />　　看着举刃朝自己袭来的战神天尊咚尔斯与随之降临的魔法空间冻结。损花天尊知道其余的六大规则天尊终于要动手了。<br /><br />　　正当战神天尊咚尔斯的利刃破荒将要触及到损花天尊的头颅时。魔法天尊希尔和战神天尊咚尔斯心中暗喜着。因为他们从没想过居然会这么简单的就结束了。<br /><br />　　在魔法天尊希尔暗喜着自己的魔法空间冻结居然冻结住了损花天尊行动的时候。战神天尊咚尔斯那毁天灭地的一剑直接穿过了损花天尊的头颅。<br /><br />　　本来黑暗天尊那萨拉与死亡天尊毁灭也准备大干一场的。可看到战神咚尔斯居然一剑穿破了损花天尊的头颅，也都吃惊的看着眼前的一幕。<br /><br />　　”不对啊。按道理来说这损花应该不会这么简单的被屠杀了呀。“远处看戏的光明天尊炫光疑惑的看着眼前的一切。<br /><br />　　”难道过去我们高估了损花的实力？也不会呀。过去和他比试切磋时，他的实力远远不止如此而已。“生命天尊重生也疑惑着道。<br /><br />　　”看来损花也就是个银样蜡枪头中看不中用啊。我只是随便的一剑就解决了嘛。“战神天尊咚尔斯回忆着自己刚才的一剑满意的笑道。<br /><br />　　”咚尔斯。你不要这么自恋好不好？如果不是我用魔法空间冻结了损花周围的空间约束了他的行动，你能这么轻松的一剑解决他嘛？估计被损花那无良的小子解决掉还差不多吧。“魔法天尊希尔立刻争辩道。<br /><br />　　”哼。两个废物。你们以为自己真的成功了嘛？就这么简单把损花结束了未免把自己看的太高了吧？“黑暗天尊那萨拉气愤的怒吼道。<br /><br />　　”损花不必在这几个人面前装蒜了。你的实力也许咚尔斯与希尔两个笨蛋不清楚，可是我和那萨拉、重生炫光是清楚的狠啊。“一旁的死亡天尊毁灭冰冷的声音响起。<br /><br />　　”呵呵，看来还真是不是这么简单就可以蒙混过去的呀。抱歉忽略的你们的存在啦。不过我也没办法不是。我可不想和你们几个斗。被你们围攻最终的结果我可以预见的。“本来已经被破穿头颅的损花天尊如果无事一样站了起来。本来破穿的头颅此刻也恢复如初，根本看不到一丝痕迹。<br /><br />　　”怎么可能？我刚才明明刺穿了他的头颅。他怎么会依然好好的站在这里？不可能。绝对不可能的。“战神天尊咚尔斯吃惊的看着损花天尊如同普通人见到了恶鬼一般。<br /><br />　　”没什么不可能的。损花依然完好无缺的站在那里就是铁一般的事实。能量的分解嘛？把灵魂脱离躯壳，然后在回到身体里面隐藏气息？损花我不得不佩服你。这样居然你也可以做到。“远处的光明天尊炫光情不自禁的夸赞道。<br /><br />　　”哈哈，那有什么用处。不是依然没有瞒过你们嘛。本来真的不想参合这些麻烦事情的。为什么上天非要和我作对。让我拥有此次的天之恩赐呢？“损花天尊依然洒脱的说道。<br /><br />　　”哼。接受的天之恩赐你的实力应该更会高强了吧。应该超越了我们所有的人吧。那就让我毁灭来试试如今的你到底强到什么地步吧。“死亡天尊毁灭话还没说完身边便聚集了无所的死亡气息把之包融其中。让人不由生气死亡的恐惧。<br /><br />　　”死神之召唤。损花接招吧。“死亡天尊毁灭流露出恐惧的面目。本来就不怎么让人舒服的脸变得无比的狰狞。是那般的恐怖。<br /><br />　　慢慢的死亡天尊毁灭的面目完全碎裂了。也随之融入了周围恐怖的死亡气息中。突然气息开始凝聚。不停的压缩凝聚最终形成一柄充满了死亡气息的黝黑重剑。重剑上面布满了恐怖的符咒与摄魂的十八颗眼睛。<br /><br />　　那眼睛中流露着嗜血的杀气。并附带着催眠般的能力。让看到重剑上面咒语与十八颗摄魂眼睛的战神天尊咚尔斯与魔法天尊希尔昏昏沉沉。并流露出了对死亡的恐惧开始了些许颤抖。不过只是刹那般随之而过。<br /><br />　　重剑带着死亡的恐怖与惊人的力量迅速朝损花天尊袭来。<br /><br />　　损花天尊冷漠的看着眼前的一切。仿佛一切与自己无关般的自在。<br /><br />　　”看来一切终要复杂呀。“损花天尊略带微笑的念叨着。<br /><br />　　重剑划破空间仿佛带着杂乱的绳索般袭到损花天尊面前。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第三章、天尊的围攻（下）</span><br /><br />　　只见损花天尊傲然屹立在半空中。死亡天尊毁灭身体所形成的重剑当到达损花天尊眼前数尺时居然速度大减。慢慢的定住了。损花天尊身旁仿佛出现了空间涟漪。而死亡天尊毁灭渐渐的身形也开始凝聚成实。<br /><br />　　”哦。居然用空间形成一座透明的防御盾。并轻易阻挡了毁灭的死亡之召唤。看来经过今天的一战我们要对其他几位天尊的实力从新作下评估了。“远处的光明天尊炫光对着旁边的生命天尊重生说道。<br /><br />　　”看来大家都隐藏的很深嘛。这样看来损花被围攻是肯定要损落的了。他虽然接受了天之恩赐可惜时间太短根本无法真正的提高实力啊。“生命天尊重生带着附有深意的眼神看向炫光。<br /><br />　　”是啊。如果在过个几十年围攻损花的话我看结果将会被反过来。可惜损花的时间太少啊。对了。损花看是你的好友，怎么你不打算出手嘛？“炫光同样带着不可察觉的笑意看向重生。<br /><br />　　”他可也同样是你的好兄弟啊。你都不急我又急的什么？在说了你应该知道我们几个规则天尊根本无法分出胜负。就算加上损花你我三人对付毁灭和那萨拉、咚尔斯、希尔也没什么胜算。最终的结果还不是回到过去？“”是啊。过去损花没有出现的时候我们的战斗几乎令整个宇宙崩溃了。后来触怒天地都受到了严重的惩罚。如果不是损花出现估计我们还会一直斗下去吧。损花不属于任何一种规则。但却拥有着不下与我们任何一个规则天尊的实力。虽然起不到领导作用。但正因为他的出现却令我们形成了平衡。并互相约束着彼此。“炫光陷入深思的回答道。<br /><br />　　”不错。所以天之恩赐将于损花其实也算是合理。毕竟他阻止了我们的继续争斗。功劳最大的也应该属于他啊。可惜毁灭和那萨拉几个不会这么想。为了不在违反天之法则我们只有在适当的时候出手喽。“重生遥看远方回复着。<br /><br />　　”损花果然不错嘛。居然这么轻松的就阻挡了毁灭的攻击看来我们大家也没必要跟你客气了。“黑暗天尊那萨拉冰冷的声音未落却已经携带着无尽的黑暗元素朝损花天尊攻去。<br /><br />　　刚抵挡死亡天尊毁灭死神之召唤一击的损花旁人看起来是很轻松。其实他也是极尽全力用灵魂控制着周围空间。最终虽然挡下了但灵魂也因此受到了创伤。本来以为用这样的实力会威震到4大天尊，让其放弃对自己的围攻。但却没想到他们居然毫无改变主意的意思。最糟糕的还激起了那萨拉那个最为可怕家伙的斗志。<br /><br />　　损花天尊忙运起周围复杂的各种元素来抗衡着。周围本来混乱的各种元素居然因为损花天尊的控制开始了融合。形成了一种可怕异常的能量。七大天尊各有自己的规则元素。唯独损花天尊可以任意的控制任何一种。并不受元素规则天尊的限制。<br /><br />　　可怕浑厚的黑暗力量与融合过后的奇异能量相互抵消着。摩擦着。碰撞着。最终浑厚的黑暗元素全部破灭，那奇异的能量速度毫不减断的朝那萨拉袭去。<br /><br />　　黑暗天尊那萨拉忙退身防御。但仍伤及右臂。”哼。不亏是融合元素。攻击居然强到如此可怕。看来你损花并不是大家想象中的这么简单呀。“嘴上如此说道的黑暗天尊那萨拉却在暗地里传音与毁灭天尊。”你我的攻击看来都起不到什么作用了。就算用各自最强的单体攻击去攻击他也没什么把握。并且会暴露了我们真正的实力。不如用那招吧。虽然不知道究竟结果会是什么。但却可以抱着损花将会从我们的身边永远消失。“”恩。就这么办吧。“死亡天尊毁灭赞同道。<br /><br />　　于此同时远方时刻注意此处战况的光明天尊与生命天尊也都时刻警惕着。准备随时出手援救损花天尊。<br /><br />　　却见黑暗天尊那萨拉与死亡天尊毁灭带着各自不同的能量朝对方急速冲去。<br /><br />　　”这是做什么自己人打自己人么？“损花天尊看着这一幕疑惑异常。<br /><br />　　正当损花天尊疑惑的时候死亡天尊与黑暗天尊也彼此相遇。突然的能量全部调转。朝着损花袭来。不。准确的说应该是损花身前数百尺处袭去。<br /><br />　　能量的攻击速度何其之快。在说损花天尊看出它们的聚集点也不是自己。并没太在意，也没忙着急于闪避。<br /><br />　　可是当两股能量聚集一处时。可怕的事情发生了。<br /><br />　　一股强大的吸力作用在损花天尊身上。损花天尊吃惊的抵挡着。可是却如同一片薄纸荡迹在空中般无助的被黑洞吞噬着。<br /><br />　　”怎么。怎么可能？这是宇宙黑洞？居然合计形成了宇宙黑洞。这太不可思议了。“光明天尊炫光吃惊的看着眼前的一幕。也忘却了去救助损花天尊。其实他就是想救也没有那个能力。天尊可以说是天地之间的无敌存在。就算是大家彼此厮杀一般也不会有所损落。<br /><br />　　那萨拉、毁灭、咚尔斯、希尔四人联手对付损花简单。可是如果说要杀了损花却也是非常艰难的。但是宇宙间形成的黑洞却不一样。因为它是天地之力所成。没有任何一个天尊能与之抗衡。<br /><br />　　看着逐渐被吞噬的损花天尊炫光落出了无奈。<br /><br />　　生命天尊身上却光芒万丈。最终凝聚一股温暖的气息朝着即将被完全吞噬掉的损花天尊身上冲去。<br /><br />　　”要结束了嘛？没想到居然这么损落了。“损花天尊不可思议的念叨着。最后看了一眼远处的炫光与重生。他明白他们没有出手的原因。也清楚他们的心境。毕竟此二人是自己的之交好友。”告别了。二位。“损花天尊绝望而不舍的说道。<br /><br />　　突然一道融合的光芒冲入大脑。损花天尊感觉到了熟悉的生命之力。却随之昏迷了……”哈哈、终于解决了。怎么重生。刚才我还以为你要冲过去呢。真是没想到你最终会对你自己的好友下此重手。最终结果了他的却还是你啊。“那萨拉难得的笑道。因为他看出了刚才重生的那招极似重生的最强攻击灵魂破灭。<br /><br />　　”哼。那又如何。炫光我们走。“说完带着怒气转身离去。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第一章、可怜身世</span><br /><br />　　”重生。你真的杀了损花？“跟在命运天尊身后一直没有说话的炫光问道。<br /><br />　　”放心吧。你以为我会这么狠心？。就在刚才我看要救损花已经来不急的时候。情急之下只好用神之祭奠。把他的灵魂给约束了起来。然后让他的灵魂随着规则运转去投胎了。在他达到足够的实力时，就可以恢复记忆。恢复一切。到时就看他自己的了。我们能做的也只有这么多了。“命运天尊重生遥望着无尽的星空叹息道。<br /><br />　　”这样啊。看来我们只有继续保持这样平淡的生活了。一切都要等损花恢复记忆和法力在做决定了。“光明天尊炫光亦是望着无边的星际。<br /><br />　　”啊。怎么了。这是哪里啊？郁闷。怎么我的力量。我的身体。怎么都消失了？难道我真的损落了？“损花随着规则的运转，只有灵魂有着一丝无力感。别的却一无所知。什么都做不了。慢慢的不知道过了多久。损花天尊突然感觉一股耀眼的白光激射自己的灵魂便昏了过去。<br /><br />　　一个蔚蓝的星球。在一个国际知名的大城市里。一群穿着鲜艳的妇人和几个成熟稳重的中年汉子和一个老者几个漂亮的女孩急切的等待在一个医院的妇产科门口。<br /><br />　　老者焦急的看着妇产科不住的来回走动着。因为里面即将出生的有可能是他们家延续香火的根。老人有三个儿子。两个女儿。老大和老二都是短命鬼。<br /><br />　　大儿子是位警察刚结婚不久就在一次执行公务中殉职。甚至连自己未出生的女孩也没见到。<br /><br />　　二儿子是位考古学家。在一次古墓探险中不舍的离开了人世。抛下了自己年幼的妻子和刚出生的闺女。<br /><br />　　小儿子也今年的年初也不幸出了车祸。老人眼看着自己的儿子就这么一个个的离去。心里万分之痛苦。吃不下睡不着的老人眼看着就要随着自己的三个儿子一起离开了的时候。<br /><br />　　本来已经绝望的老人以为自己要绝后了的时候，突然听说自己的小儿媳再次怀孕了。那是满身的精力。仿佛黑暗中看到了曙光。<br /><br />　　今天是小儿媳苏姗临盆的日子。所有大家全部放下了手里的一切工作齐聚在这里。原因是等待着小儿媳的生育。小儿媳这已经是第三次生育了。前两次都是女儿，加上董家里的男人已经一个个离世不禁让大家对这次非常看重。<br /><br />　　”哇哇……“随着几声婴儿的啼叫。大家烦躁的等待也将要结束，而要面临着最终的审判。是男孩还是女孩？所有人的心里都是沉甸甸的。<br /><br />　　”是个儿子啊。恭喜了董老。您家小儿媳给您填了一个孙子。“接生婆抱着皮肤白嫩的婴儿急忙走了出来。<br /><br />　　”真的嘛？真是辛苦你了扬大夫。这个是我们家答谢你的，请您不要嫌弃一定要收下。“大女婿急忙拿出准备好的红包朝主治杨医生的手里塞去。杨医生也没有推辞接过后朝着董老的几位女儿富有深意的一笑转身走开。<br /><br />　　”快，快给我来抱抱。“董老爷子急忙从护士手里抢过自己的孙子。看着可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>的孙子白嫩的皮肤。熟睡的表情老人是欣喜若狂啊。也让老人从三个儿子离世的悲伤中走了出来。<br /><br />　　好了父亲。孩子刚出生。您还是先交给护士照顾吧。您给孩子起个名字吧。”大女儿董情赶忙说道。<br /><br />　　“是啊，是啊。你看我这一开心的什么都忘记了。”说完便把怀里的孙子小心不舍得递给了护士。<br /><br />　　董老想了许久。最终喃喃的道“就叫他董建吧。国家需要建设。我们的家庭更需要建设。以后就让他为了国家为了家庭懂得建设吧。”<br /><br />　　“恩。名字很好。小董建。小建。美丽而又富有深意的名字。也只有父亲这样的学者可以想到了。”二女孩子连忙夸赞道。<br /><br />　　“好了燕子别拍马了。父亲最近为了咱这个小建一直没休息好。现在小建平安出生了，父亲也可以安心了你先扶着父亲回家休息吧。我来照看弟妹。”董情着道。<br /><br />　　“是啊。父亲我们先回去吧。反正在这里也帮不上什么忙。要不两天小家伙就可以出院回家了。咱们到了家里也可以好好照顾他。”董燕对着董老规劝道。<br /><br />　　老人因为三个儿子的接连去世最近一直非常劳累，身体也一天比一天差。加上孙子董建的出生更是忙的一塌糊涂。也确实该好好休息了。也就没说什么跟着小女儿和女婿带着几个孙女回去了。<br /><br />　　“真不知道这样做是对是错，如果让父亲知道了他一定会更伤心。”本来躺在床上脸色苍白的小儿媳站了起来看着公公离开的身影感叹道。<br /><br />　　“放心吧。父亲不会知道的。这个孩子虽然没有我们家的血脉但是我们会把他当作自己的血脉来看待。反正他也是个孤儿。没什么依靠。以后我们会让他成为真正的董家子弟。为董家延续香火。”董情安慰着道。<br /><br />　　原来大女儿看着自己的父亲一天天的憔悴着。眼看不行了实在没办法的董情就和妹妹还有几个弟妹商量了一下。找来了一个刚出生就已经成为孤儿的男孩来导演了这出戏。好让老人找回继续活下去的理由。就算老人死也可以瞑目了的办法。<br /><br />　　老人因为有了孙子每日面带笑容。但是就是这样老人也只是为了孙儿撑了两年。最终还是离开了人世。老人直到死的那一刻也不知道自己一直疼爱的孙儿只是一个和自己没有任何血脉的孤儿。<br /><br />　　知道这件事的只有董家的女孩和几个儿媳。连董家的女婿都一无所知。大家最终悲伤的送走了董老爷子。而对董建都如同亲生骨肉般爱戴。董建也被注定了以后要为了国家的发展。董家香火的延续去建设那些需要建设的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>、少妇等等等。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第二章、漂亮俊俏的母老虎罗兰被人凌辱</span><br /><br />　　转眼间董建今年已经是个十 七岁的初 中生了。十 七岁的董建有着一米七三的身高。有着天使般纯洁动人的面孔，留着一头散乱均匀的长发。强健的体魄。像及了当年的损花天尊，是那般的帅气动人。<br /><br />　　“健儿起床了呀。该上课了。当心在迟到又被老师罚。”母亲张丽的吵闹声把我从美梦中惊醒。<br /><br />　　“老妈，需要这么早嘛？那些低级的功课我就是不学都是第一了。何必在学呢？”<br /><br />　　“臭小子就你会吹。快起来上课吧。你姐姐都走了呢。”<br /><br />　　看着老妈那松垮的睡衣，穿着淡粉色的蕾丝睡衣里面呈现出那优美的胸部。是那般的动人。本来已经无力瘫倒的某部位再次扬起了雄心斗志。<br /><br />　　“看什么看。你个臭小子就不学好。还不起。”老妈看着我色迷迷的样子激怒着要打来。<br /><br />　　“好啦。就起啦。”郁闷啦。我这是怎么啦？怎么最近对老妈特别冲动。他是我妈啊。我怎么能想这么畜生的事呢。<br /><br />　　急忙穿好衣服，看着雄壮的部位暗暗骂道。这么出门不行啊。会被人当成色狼抓了的。看老妈出去了连忙运起内力把那冲动的欲望压下。<br /><br />　　急急忙忙吃完早饭拿起书包就飞奔了出去。<br /><br />　　（啊？问我怎么学会用起了真力啦？天尊转世。虽然没了记忆但是却会因为实力的增长恢复一些。有些东西天生就是会的。天才人物嘛。肯定不同寻常。）奶奶的又迟到了。看着学校紧闭的大门无奈的董建只能再次暗暗问候了看门的那个保安十八代的祖宗。<br /><br />　　慢慢走到墙角。看着四下无人。一个翻身已经到了墙上。找了一个光滑地处赶忙跳了下来。<br /><br />　　唔……进来了。得赶快去教室。不然被那个母老虎抓到就麻烦了。<br /><br />　　母老虎是董建的班主任。其实人长的非常漂亮。有着白昼的皮肤。修长的双手。配上那柔软漆黑的长发是那般的动人。<br /><br />　　刚开始时董建还对于他们的这个班主任有着恻隐之心。并怀着龌龊的思想故意接近着。可惜到了后来才发觉原来此人并不是他想像中的那么简单。而是身披着美丽动人外表的魔鬼。是那般的可怕。让董建受了不少苦头。<br /><br />　　后来就干脆动不动就会把他拉出来批一顿。时间长了本来在他心中美好的形象也毁坏一空。本来漂亮的脸蛋变得是那般的可恶。本来诱人的身姿是那么迷人。现在看来是猪般的肥胖。<br /><br />　　“哇。还好。母老虎还没到。”看着教室里大家散乱着聊着。董建知道母老虎肯定不在教室。不然同学们绝对不会这么放松。<br /><br />　　刚做下。正准备和旁边的班花唠唠。“兄弟今天你惨了。我是爱莫能助了。”董建要好的兄弟横牛在旁边急忙提醒道。<br /><br />　　“呵呵。怎么了？有谁能让我吃不了兜着走嘛？也不打听打听。我董建是谁。”本来还有些害怕的董建，看到了母老虎不在教室也放开了胆量。毕竟只有这个母老虎针对自己。其他的老师因为董建的学习成绩一直很好。所以也不太管束他的行为。只要不过分就随他去吧。毕竟人家的成绩一直是名列前茅。<br /><br />　　横牛看着董建依然如此。只能说句兄弟珍重就连忙跑回座位了。<br /><br />　　刚坐下的董建没有把横牛的话放在心上。毕竟那小子没几句实话。<br /><br />　　“小建。你今天怎么来的这么晚呀。昨晚做什么去了？一定睡的很晚吧。”同桌文静的雅丽关心的问道。<br /><br />　　雅丽是那种文静中带着羞涩的少女。虽然没有母老虎般丰满的胸部。但是却有着少女的纯美。每次看到雅丽都让董建心里痒痒的冲动。<br /><br />　　今天雅丽穿的是白色的T恤，外面套着一件小小的小马甲。下身是那紧身的牛仔裤。苗条的身姿报显无疑。让人有种占有了此少女的冲动。董健一直对雅莉有着占有的想法。据他的调查雅莉还是个雌儿。<br /><br />　　“看什么呢。亏你还被誉为校草呢，居然这么色。总是带着有色的眼睛看世界。”虽然嘴上如此说，但雅莉心里却甜甜的。哪有少女不怀春，只是少女都有特有的矜持。帅气的男生都会给少女一种心灵与精神上的震撼。<br /><br />　　“没什么啦。你今天好漂亮哦。如此动人。这么小就这么迷人了。真不知道等你在大点，成熟了会是怎么样的妖艳。”<br /><br />　　“什么啊。我看你还是顾好自己吧。等会有你好受的。哼，”雅莉娇哼着转身不在去搭理董建了。<br /><br />　　“什么嘛。都说的这么可怕。好像我将要面临的是审批一样。哼。有这么严重嘛。”话音未落，董健终于明白了横牛和雅莉话的意思了。<br /><br />　　因为他的眼眶中最不想看到的人不知道什么时候居然来到自己的桌前正用那种动人“暧昧”的眼神看着自己。<br /><br />　　“今天来晚了吭，刚才点名你还没在。这么快就偷偷跑来了？”<br /><br />　　“报导老师我一直都在。您记错了吧。”董健看着母老虎正色道。仿佛自己是那般的严肃。<br /><br />　　“臭小子。你给我出去。门口站着去。居然还撒谎。我刚才已经来过点过名了。还想骗我。门口罚站去。”母老虎罗兰怒吼着。<br /><br />　　迫于她的淫威董健只能默默转身不舍得离开了教室朝着那快被自己站出坑来了的门口走去。心里默默暗骂道“我就让你嚣张吧，总有一天我会让你在我的身下呻吟。让你为今天你所做的一切付出代价。”<br /><br />　　大家都在复习着自己的功课。母老虎罗兰则是坐在堂前静静的看着书。看着母老虎那动人的身段，今天她穿着洁白的女士衬衣，衬衣胸前被撑的鼓鼓的；下身穿得是职场女性最长穿的灰色套裙，套裙不算长也不算短，刚刚及膝长短。纤细雪白修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美腿</span>足以让人意乱情迷，抓狂……是那般的诱人，里面到底是什么样的春色呢？<br /><br />　　就这样一站就站道了下课。母老虎恼怒的离开教室董健才回到了自己期待的教室。<br /><br />　　“去打球嘛？最近你都没去打球隔壁班的几个女孩向我打听你呢。”横牛憨厚着问道。<br /><br />　　“不去，站的都累死了还去？咱老实点看看书，学习吧。”<br /><br />　　“哇。不会吧？天呀，我听到了什么？我不会是在做梦吧？咱们的从不看书的大天才也说要好好的看看书了。”雅莉吃惊的说道。<br /><br />　　“有什么大惊小怪的啊。你要知道我也是个人。是人就要吃饭，就要去WC，要学习好就要看书。切。头发长见识短。”<br /><br />　　“我看你欠扁了”雅莉挥舞着白嫩的小手就打了过来。本能反应的去抓他那小手以防伤到了自己。可是由于茫茫然间出手，居然抓到了那一团柔软的部位。<br /><br />　　雅莉顿时羞红了面颊。时间仿佛静止了，就这样我的手一直抓着。不知道该放开好，还是该怎么办。雅莉居然也就这么愣楞的站着。横牛用一种仿佛发现新大陆的眼光看着我们。<br /><br />　　“董健你们做什么呢？你给我过来。”母老虎不晓得场面的怒吼声传来。急忙不舍得松开抓着肉团的小手。尴尬的看着周围众人的眼光。“不好意思。纯属失误。”“跟我到办公室去。”母老虎罗兰惊怒的转身。<br /><br />　　“看来你玩完了兄弟。居然在大庭广众之下并且当着母老虎的面你都出手了。佩服……佩服……啊”横牛幸灾乐祸着。<br /><br />　　“滚开。记得如果有什么特殊事件发生帮我叫救火车。我可不想就这么结束了美好的生命。”<br /><br />　　“兄弟，你放心的去吧。一切后事我会帮你处理的。”横牛附有表情的安慰道。<br /><br />　　“放屁吧你。怎么越听越像给我送别似的。”不在搭理横牛。急忙朝办公室跑去。去晚了后果会更严重吧。<br /><br />　　罗兰是单身办公室的。不晓得为什么学校对他特别照顾。因为其他的老师都有在一起办公的。唯独他是个列外。也正因为此罗兰总会找点机会在办公室里好好的辱骂董健一番。“沉静的办公室中只有罗兰一人带着愤怒的表情等待着。”报道“”滚进来。说说吧。你在教室里当着这么多人的面做了什么？“”不是你想象的那样的老师。我只是挥手时不小心挥错了地方。所以被您看到了希望您明察秋毫不要误会。还我一个公道啊。“”放屁，你当我傻啊。就那么抓着？你这么做是等于对同学实施性骚扰。“”哪里有这么严重啊老师。同学之间有点摩擦很正常的嘛。在说了人家雅莉也没说什么。“”那是人家雅莉老实。不敢反抗你的欺负。你不觉得你在这个学校里面是毁坏校荣的典范嘛。你不觉得你是多余的嘛。“”老师哪里有啊。我每科的成绩都是很好啊。这个大家都是知道的。没有人怀疑过我的能力呀。“”那是你作弊的手段高明。别扯开话题，这次记个大过留校观察。如果有再犯必当开除。“”哦只是记个过嘛。还好没什么事。没关系“董健喃喃叨念着。<br /><br />　　”没你想的这么简单。把手伸出来。为了让你记得更清楚点，我决定给你留下点纪念品。“”你想怎么样啊老师。学校是不允许体罚的。“听到母老虎发狠的声音，董健感到了不安，也已经预料到了自己可能会遭不测。<br /><br />　　”我让你伸出来你没听到吗？“手上已经出现了一个细长钢板的罗兰愤怒的催促着。<br /><br />　　”郁闷看来他是早有打算了。东西都准备好了。“既然躲不过去就暗暗用功力护住手臂就是。就当董健想着，还没来得及运功突然手臂上就传来一阵刺痛。”啊。“总有一天，总有一天我要让你载我的手上。居然偷袭我，这么痛。走出教室的董健。看着手臂上的一道淤痕心里是那么的不甘。是那么的想报复。心中暗暗决定一定要找个机会把她搞到手，免得日后总是被女人骑在头上。<br /><br />　　”小弟，又被老师叫去办公室了嘛？“正想着郁闷的董健突然被一道柔美的声音唤回现实。<br /><br />　　原来是穿着小牛仔裙，吊带背心。那修长雪白的美腿可以让人一览无余，甚至于连那诱人的大腿，也可以看见少许老姐董卿。<br /><br />　　”老姐，你穿的好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>哦。为了勾引谁呀？我真羡慕你未来的老公，居然可以享受到你……可惜我命不好。只能看不能用啊。“”臭小子，你就知道占你姐姐的便宜。没大没小的。都是妈妈把你惯的。“嘴上如此说道的董卿心里也是美滋滋的。但想到了他是自己的亲生弟弟不免又升起一些烦恼。<br /><br />　　看着老姐表情不太对。董健以为姐姐生气了。忙赔礼道”好啦老姐。别生气啦。其实小弟是真的羡慕也真的很命苦不是嘛。呵呵找我有什么事嘛？“看着总是戏闹的小弟董卿心里泛起了许多杂乱的想法。”小弟今天早上我和你二姐董思思来上课的时候，在离学校不远的一个路口上遇到了一群不良少年。他们调戏我们。当时如果不是有个大叔经过我真不敢想象后果会怎么样。<br /><br />　　还放话说晚上会等我们。吓死人了，放学之后我们一起绕道回家吧。“本来这件事情董卿是不打算告诉自己弟弟的。这次来找小弟也只是想说放学一起绕道回家并不想把原因告诉董健的。可是由于刚才董健的话引起了她一直苦恼在心里的痛楚。为了掩饰自己尴尬才不小心说了出来。<br /><br />　　”啊。NNDMB谁吃了雄心豹子胆了。我的女人他们也敢打注意。放心。今天我弄死那些个不长眼的东西。“董健听到有人居然想要调戏自己的姐姐们。愤怒了，毕竟自己心里一直都对两个姐姐有着非分之想。<br /><br />　　”说什么呢。什么你的女人呀。我看你欠修理了。当心被你二姐知道了，她肯定会打死你的。“”嘿嘿。说错了，抱歉啦，是我身边的女人。千万不要让二姐知道哦。<br /><br />　　不然你弟弟我可有的受了啊。“想起二姐那个野蛮斤董健不由一阵抖颤。二姐是那种长的漂亮动人。但是带点野味的蛮女。是男人都想要征服的目标。那种带点泼辣并且漂亮诱人的女人谁不想压在身下啊。可惜自己没那个命。整日守着几大美女却没一个可以让自己实施行动的。董健心中泛起不甘。有事没事的总会把天下诸神问候一遍。<br /><br />　　董卿看着自己的小弟害怕的样子一阵心疼。连忙放话道”好啦。我不会告诉二妹的。那你放学了去我们教室找我们吧。“”不行啊老姐。我今天被班主任抓到个小把柄。放学后要留下被审讯一番才可以走的。要不你们先回去吧。反正我一个男孩子他们也不认识，没什么好怕的。“董健心中暗想着一定要给那些地痞一点教训。不然还真不知道马王爷有着几只眼了。<br /><br />　　虽然有着超凡的身手。但是董健却一直瞒着家里的诸位美人。因为如果被他们知道了自己根本不晓得怎么去回答。难道还真的实话实说天生就会的。估计打死他们也不会有人相信。在学校也一直隐忍着。大家眼中除了学习成绩好，长的帅气之外他算是一个普通并愚蠢的书呆子。<br /><br />　　”啊，你那个班主任又找你麻烦了呀？她也真是的为什么总是看你不惯呢。我都感觉她在针对你了。可怜的小弟。那你自己要小心点早点回家知道嘛。“”恩。放心吧老姐。没关系的。那我先去上课了。“说完转身朝自己的教室走去。<br /><br />　　看着远去的小弟，董卿眼目中充满了关切与爱意。这些爱一直被自己深埋与心里从未流露过。”为什么，为什么他会是我弟弟。为什么会让我爱上他呢。“董卿伤感的叹息道。<br /><br />　　董健像平时一样的混迹着时间。一想到有人欺负自己的姐姐，董健心里就泛起那不知名的醋意和恼怒。”晚上一定要让你们知道马王爷的眼睛长在那里的。“”今天罗兰老师没为难你吧？“雅莉羞涩的关怀声响起。”没什么啦。就是教导一番。他就是那样每天教训我几乎成了他的习惯吧。我都怀疑上辈子是不是欠他的。呵呵“董健连忙说道，并没有告诉记过和被惩罚的事情。<br /><br />　　因为他知道如果雅莉知道这件事一定会非常自责的。但就是这样雅莉依然感觉过意不去的向董健道歉说了声对不起。”傻丫头给我道什么谦啊。要知道我可是趁机占了你不少便宜啊。<br /><br />　　那里还蛮有弹性的呢。呵呵“董健调笑道。”讨厌了啦你。“雅莉羞红着面颊转身不在搭理董健。<br /><br />　　转眼间放学了。看着大家一个个的离去。董健偷偷的目送着自己的二位姐姐离开学校后这才放下心来。转身朝教室走去。因为他打算等大家都走的差不多了。等到天色暗了在去寻找那几个地痞。人太多估计那些家伙也不会出现。<br /><br />　　时间在董健苦苦的等待中而流逝，看着暗下来的天色董健收拾好书本便朝校外自己经常经过的那个偏僻的路口走去。嘴里念叨着”最好不要让我抓道你们。不然小样的你们死定了。“正想着。突然远处传来呼救声。声音是乎还有些耳熟。靠近看看。董健慢慢朝着身影的发源处走去。如眼眶的居然是一副”春图“。只见几个流里流气的青年正在撕扯着一个女人的衣服。<br /><br />　　由于女人头发散乱着挡主了面目。董健也没有看清楚是谁。<br /><br />　　”救命啊。求求你们放了我吧。“女人反抗着呼救求饶道”闭嘴。丑娘们，算你倒霉。本来哥几个在等早上的那两马子一直没等到。正郁闷呢，你自己送上门来了。<br /><br />　　老实点哥几个保证让你欲生欲死。不然有你好受的。“一个光头愤怒的骂道还给了那女人一个巴掌。<br /><br />　　”哇大哥，这女人反应如此激烈不会是个处吧。哈哈这下我们兄弟可以好好爽爽了。“”走开啊你们。求求你们行行好放过我吧。我可以给你们钱。“由于双手被人按着只能求饶着。”闭嘴。老子要了你，你的一切自然是老子的。贱货等会你会求老子们很很的干你呢。“光头再次骂道。”嘶“衣服碎裂声再次传来此刻女人上身只剩下了零碎的T恤，胸罩已经被撕扯掉与地上。下身也只剩下了那绯红色半透明的三角裤。”哇，大哥下面是半透明的啊。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第三章、英雄救美</span><br /><br />　　见此情景如果换做普通人躲躲也就算了。像我这么善良、纯洁、帅气与一身强悍的实力并存者怎么会和普通人一样呢。董健心中暗暗观察着眼前的一切。一直没有出手只是在等待着一个辉煌出场的时机。<br /><br />　　因为他明白只有在一个人最无助的时候，才会最容易感动。如果他一上来这群痞子还什么都没做就把他们给整垮了。那被救的人也许也会感激下他。但不会看得太重。唯独等到这女人快崩溃的时候。出现去救了她。那自己也将会成为他心目中的英雄。那时候才是最恰当的时机。<br /><br />　　看着已经身无完肤的女人。董健明白自己该出手了。不然这群家伙可真要把身下的女人给就地正法了。<br /><br />　　“住手，光天化日之下。朗朗乾坤。你们居然当着本尊之面调戏良家妇女。叔可恕属不可恕。”一般电视里的大侠出场都这么说的。咱现在也算是个大侠。这些个场面话还是要讲的。董健心中暗喜自己的记忆力超群。居然连这么绕口的经典台词也可以记住。真是太佩服自己了。<br /><br />　　而正在兴头上的几个地痞可不这么认为。此刻他们已经算得上是精虫上脑了。正准备解决下自己的生理问题。怎么可以出现这样的事情呢？半路出来个程咬金而看样子还不是太魁梧。好像还是个学生。这样的事情绝对不允许发生啊。不管怎么说自己也算是这一亩三分地的地痞头头不是。并且现在自己还是三个人。而这个弱不经风的小子也该来阻止自己。<br /><br />　　这让光头十分不爽。心里更是把这个没点眼力界的臭小子暗骂了N此。愤怒的吼道“去你娘的。你他妈的算个P啊。小六字你去把他整了。不要妨碍老大我的好事。等会老子爽完了你在上。绝对不会亏了你的。”<br /><br />　　“是。老大你放心。这小子就交给小弟弟我了。小弟弟我一定不会让你失望的。你尽情享受。等会小弟弟我来接班。”光头旁边一个正在抚摸罗兰上身的绿发小弟急忙答应着。<br /><br />　　靠。还小弟弟，真是郁闷了小弟就小弟呗。还搞得这么龌龊。不过这家伙长的还真有点像那美国一个安全套广告上面的主角“小弟弟”董健心里暗暗觉得搞笑。<br /><br />　　不过手上可没闲着。如果现在耽误一会。可就等于把美丽动人的美人送到别人的怀抱了。如果迟疑的话就等于看着这个美人被这个光头给糟蹋了。（虽然还没看到样子。但从声音来判断绝对是一数一的美女。）还没等那个自称为小弟弟的家伙有什么反映。董健直接上去一个侧扁腿直奔着那小弟弟的头上扫去。速度和力道加上与生俱来的功法那小弟弟还没来得及反应直接睡到在地。<br /><br />　　说来也够倒霉的小弟弟本来想在老大面子露一手的谁知道碰到了碴子。本来准备给来的小子上一堂思想教育的课程的。谁知道还没走到人家面子直接被扫到在地。甚至于连发出痛苦的声音都没来得及。可悲啊……董健看到这小子居然如此不堪一击也懒得理会。直接朝光头走去。<br /><br />　　由于光头由于精虫上脑。只想赶快把这个妖艳动人的女人给结果了。也没考虑这么多。毕竟对方看来只是一个学生。自己的小弟弟解决他肯定没问题的。<br /><br />　　此刻的光头已经脱掉了身上所有的衣服。看着那动人的身姿，光头激动的异常兴奋。平时没什么硬度的部位此刻也如同钢筋般坚固，而身下的女子也拼命反抗着。双手紧紧抓住身上仅存的一块遮羞布。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第四章、跟老师回家</span><br /><br />　　光头看着那拼命反抗的女人。心中甚是极爽，要知道这个女人很有可能是个处女呢。正要实施强暴手段的光头突然感到眼前一黑。便被击飞出去。<br /><br />　　董健看着自己轻松的一脚得意的朝光头看去。只见光头此刻狼狈不堪。下面那东西也如同斗败的公鸡般颓废。不知道以后还可不可以在使用了。<br /><br />　　董健转过身来把自己的外套披在了女人的身上。默默的看着女人是乎有些面熟。<br /><br />　　由于转变太快，女人以为自己真的完了的时候奇迹居然出现了。看着披在身上的外套，有些茫然。急忙整理下发丝。披好衣服嘴中不停的说着“谢谢谢谢。”因为此刻的她真的不知道该如何表达自己的感激之情。<br /><br />　　此时董健才看清楚女人的面目。居然是自己的班主任。这下问题大了。英雄救美搞成了英雄救老虎了。<br /><br />　　不过现在的董健也没办法了。毕竟已经出手了。等于骑虎难下了。如果此时就这样走了估计母老虎一定会吃了自己。<br /><br />　　罗兰此刻也看清楚了来人是董健。眼目中充满了羞愧和凄凉。居然被自己的学生看了一切。看了自己的身子看自己怎么被人把衣服给脱掉的。<br /><br />　　“你没事吧？”董健最终打破了尴尬的局面柔柔的问道。<br /><br />　　“没什么。真的谢谢你。我走了。”罗兰起身看着已经倒地的几个地痞想要赶紧离开这个让她羞愧的地方。<br /><br />　　“你就这么走嘛？”董健疑惑的看着罗兰<br /><br />　　“嗯……”罗兰不明白为什么董健会如此问。难道自己不可以走嘛？还有什么事嘛？楞楞的站着。<br /><br />　　“哦。我的意思是你衣服都撕烂了。你就打算披着我的外套就这么走？”董健看罗兰娇羞的样子暗暗好笑。<br /><br />　　这时罗兰才从尴尬中恢复过来。看着自己一丝不挂的身子愣住了。久久才羞愧的说道“你可以送我回去嘛”<br /><br />　　“当然。乐意直至。”董健急忙跑到光头身边直接去脱光头的衣服。<br /><br />　　“啊，你干什么啊。流氓、”罗兰看着此刻董健的举动傻住了。<br /><br />　　“给你拿几件衣服啊。你以为呢。还不转过身去？难道他们刚才看了你，你也要看回来嘛？”<br /><br />　　“啊。”羞愧的罗兰急忙转过身去默默的等着<br /><br />　　嘿嘿。小样的看你那不成器的样。这样就怕了。董健心中暗暗好笑。<br /><br />　　“好了，给你穿上吧，”董健说着便把从光头身上脱下来的裤子丢给罗兰。<br /><br />　　罗兰接过衣服看着董健娇羞着低着头久久不穿。<br /><br />　　“干什么啊？你喜欢不穿衣服让我看嘛？要看也等你打扮一下啊。这样多没情调。”董健看着久久不打算穿衣服的罗兰没好气的说着。<br /><br />　　“那个……你能不能转过身去。”罗兰此刻脸红的如同猴子的屁股般。低着头喃喃道。<br /><br />　　“哦。这个啊。早说嘛？我还以为你故意让我欣赏的呢。”说着转过身去。心里却暗暗想着罗兰那白嫩的皮肤。<br /><br />　　罗兰看着董健转过身去才慢慢的穿着衣服。心里暗暗道“臭小子。你给我等着。我非要好好教训你。我真是倒霉透了。”<br /><br />　　“好了。你可以转过来了。”罗兰穿好衣服轻声唤道。<br /><br />　　“哦。那走吧。我送你回去吧。以后自己不要单独走这样的小路。”董健虽然语气中带着冰冷但是却透露出丝丝关心。<br /><br />　　两人一路默默无语。<br /><br />　　董健一路上不知道偷窥了罗兰多少次。看到罗兰那丰满的身躯。就让他某部位失去控制。心里着实难受。<br /><br />　　而罗兰也感觉到了董健那让人发热的眼光。心里确实各种感觉皆有……毕竟二十多岁的人了还是个处女难免会想写男女之间的那事。何况对方刚才又救了自己。刚才的他是那么的英俊动人。是不是要像电视里面说的那样一身相许呢？可是他还是自己的学生啊。罗兰心里出现了激烈的斗争……不知不觉已经到了家。<br /><br />　　“我到了。”罗兰转过身看着董健轻声道。<br /><br />　　“哦。那你回去吧。我也走了。”董健虽然如此说道。但却根本没有走的意思，依然站在那里。<br /><br />　　“要不上去坐会吧。反正家里也没人。”罗兰娇红着脸轻声说道。说完就有些后悔了。人家都说要走了自己还这么说。不是明摆着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>男人去自己家嘛。对方还是自己的学生，不知道他会不会看贱自己啊。<br /><br />　　“啊。那好吧，反正我也没事。”董健轻笑着。本来是打算走的可是看到罗兰那诱人的身姿，总是让他舍不得离去。毕竟自己这么大了。血气方刚啊。还是个处男太丢人了。<br /><br />　　罗兰看着董健没有轻看自己心中安定不少。转身打开房门急忙找来拖鞋给董健放在脚下。<br /><br />　　看着粉红色的墙壁。周围温馨的装饰。让董健心里不由的想起了浪漫两个字。真是想不到平时如同母老虎的罗兰会把自己的家布置的如此浪漫。<br /><br />　　“你先坐会。我去洗个澡换个衣服。冰箱里有饮料要喝什么你自己拿好了。”<br /><br />　　“哦。<br /><br />　　董健随手在冰箱里取来红酒坐在客厅的沙发上慢慢品尝着，听着哗哗的流水声，董健的邪念横生，刚刚压抑下去的欲火又猛然窜了上来，探头朝洗澡间看去。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第五章、我把老师给就地正法了</span><br /><br />　　董健随手在冰箱里取来红酒坐在客厅的沙发上慢慢品尝着，听着哗哗的流水声，董健的邪念横生，刚刚压抑下去的又猛然窜了上来，探头朝洗澡间看去。<br /><br />　　里面隐约有着一个白花花的身影在闪动，瞪大眼睛再看，还只是能看到一个人影，不由的长叹一口气。”MMD，她出来之后我该怎么办呢？就这样保持这种师生关系？还是把给她XXXOOO了。“董健烦闷的想着罗兰出来之后的情景。<br /><br />　　突然流水的声音消失了，接着就是开门的声音，董健忙转头朝洗手间看去。一张绯红的脸蛋，异彩流动的双目，紧紧抓住浴袍的双手，浅白色的浴袍里面更好像是什么没都穿戴……轰的一下，董健的脑子里各种奇怪的想法全部消失了，取而代之的是那无尽的之火，站起来急忙迎了过去。<br /><br />　　罗兰的双眼紧闭，红唇微张的更是随着急促的呼吸而起伏不定，脑海里刷的一下想到了刚才董健如战神般的英姿。想要拒绝可是却一点力气都没有，心里反而暗暗期待着什么……董健看着罗兰并没有反抗双手不由的搂住了她的腰部。罗兰迷茫的靠在了董健的的胸前。双手也随之挽住了董健的双肩。<br /><br />　　胸前传来剧烈的心跳声，没有多想什么。董健看着这罗兰迷离的表情。对着她的红唇就吻了下去，舌头在里面不停的着。<br /><br />　　顺着浴袍的开口，董健的双手就探索进去。光滑的皮肤。圆滚的屁股。<br /><br />　　罗兰此刻的身体在不停的颤抖着。搂着董健的双手力气也越来越大。而身体却越来越软……重重的喘息声，低低的娇吟声。更让董健的旺盛……而那刚刚出浴后的体香合着浴液与处女的芳香更是刺激的董健无法控制。<br /><br />　　的下面已经狠狠顶在了罗兰的小腹之上。摩擦着。接着酒精的麻醉，燃烧至顶峰。<br /><br />　　猛的弯腰抱起罗兰，嘴里依旧纠缠着朝卧室走去。把罗兰横放在柔软的床上。顺手脱去了她身上的浴衣。罗兰的手也不闲着，将我身上的衣服的钮扣解来，解不开的就直接用力撕扯开。我不禁苦笑，女人动情地时候是最疯狂的。<br /><br />　　当两具的火热身躯拥抱在一起时，我们都在不停的尽情抚摸彼此的身体。我趁机弄了一些罗兰下面的液体放在鼻子边上嗅了嗅，发现没有异味而且还带有淡淡的香味，这才放下心来，我还真有点点怀疑罗兰是个处女。<br /><br />　　罗兰并没有发现我的动作，依然非常投入的与我吻在一起，我实在是忍受不住了，将罗兰抱起来，放倒在沙发上，用力一挺，就进入了罗兰的身体……恩？怎么回事儿，我感觉进入的时候明显一滞，而罗兰在这时候也大声地呻吟了一下。<br /><br />　　罗兰见我停了下来，睁开了刚才紧闭的双眼，皱着眉头奇怪的问道：”完事儿了么？“完事儿了？我才刚开始做，她怎么就问我完没完事儿？忽然间我无意中瞥见我们身体的结合处居然有一丝血迹，我的心中一凛，不会吧？这么说这丫头还是处女？！<br /><br />　　”你……你以前没做过？“结结巴巴的问道。虽然明知是真的。但董健还是想听罗兰亲口说出来。<br /><br />　　”<br /><br />　　啊！当然没有了，你想什么呢！“罗兰有些羞愧的说道。<br /><br />　　”我刚才见你那么熟练，还以为你和别人经常做呢……“我苦笑道，看来这次玩大发了，把自己的老师给搞了。搞就搞呗。人家还是个处女。看来以后有的烦了。董健心中暗暗想着。<br /><br />　　”哪有啊，人家还不是和电视上面学的……“罗兰不好意思地说道。<br /><br />　　我靠，原来她也看来学习啊……<br /><br />　　”怎么了……你该不会是不想要我吧……“罗兰也不傻，见我这么说知道我是误会了，当她见我得知她是处女后非但没有高兴反而露出无奈的表情来，以为我只是想和她玩玩而已，顿时声音变得有些哽咽。<br /><br />　　”不是的！“我赶紧否认，我哪能看不出她的心思，于是赶紧说道”其实我只是不敢相信而已。就算你不是第一次。我既然选择了你也会好好爱你的。“董健虽然嘴上这么说。可心中却并不是这么想的啊。毕竟刚才还因为罗兰是个处女而心烦呢。但是心中所想的谁会傻了吧唧的现在说出来呢？<br /><br />　　罗兰听董健如此说嫣然一笑，双臂环在了董健的身上，身子一倾，又向董健吻了过来。其实却不知道董健真正的想法。可怜被骗的单纯少女啊……罗兰这么一动，我们的结合处也随之一动，把我的也重新撩拨起来。嘴上吻着罗兰的同时，也开始动了起来。<br /><br />　　随着我动作的加快，罗兰也有刚开始的痛苦变得兴奋起来，由于小嘴还和我吻在一起，只能从嗓子眼里发出哼哼唧唧的声音。<br /><br />　　推金山。倒玉柱。颠龙倒凤。巴黎铁塔反过来又反过去。一番激烈的开垦就此开始了。<br /><br />　　董健是使出了浑身解数。（虽然董健也是第一次，但是有些东西是天生就会的。更何况此人还是转生后的损花天尊呢。在说了现在社会上的特多。早就很熟悉了）终于把罗兰杀的是反复丢盔卸甲，高声求饶。董健非常满足这种征服感。看着身下的娇躯满足的求饶着真是让人非常满足啊……此时无声胜有声。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第六章、梅开二度</span><br /><br />　　入夜。看着身旁已经得到满足陷入沉睡中的罗兰，董健是一阵头疼。<br /><br />　　对于罗兰吧。董健的确是蛮喜欢的。但是因为她是自己的班主任。自己以后的宏图大计如果被她破坏了就得不偿失了。所以董健在想。在需思一个良好的办法即可以继续损花，即可以留住姑娘的芳心。<br /><br />　　久久罗兰醒来。看着身旁陷入深思的董健。不由的入神了。就这么傻傻的看着看着。<br /><br />　　”醒了呀？干嘛这么看着我？我脸上有花嘛？“董健依然一副酷酷的样子，脸都没转的问着罗兰。<br /><br />　　”没什么呀。就是喜欢这么看着。我要把你记在心里。印在灵魂深处。因为你是我的男人。“罗兰一改以往的严厉。显出她小女人的一面。<br /><br />　　”呵呵。没想到你还有这样的一面呢。平时都看你像个母老虎般。“”去死啦你。人家哪里有像母老虎啦。就你瞎说。“罗兰不依道。<br /><br />　　”是嘛。呵呵好啦。不和你闹了。我该回家了。现在都已经九点多了。估计我妈和老姐们都快急疯了吧，我在不回去你就等着警察来抓你吧。“”什么嘛。警察为什么会来抓我呀？你就瞎说。今天不走了可以嘛？“罗兰听到董健今晚还要走立马心慌了……”你说警察为什么会抓你啊。你诱惑未成年少男犯罪呗。还把人家的第一次给强行夺走了。还不准人家回家。不抓你抓谁啊。“董健揶揄的看着罗兰、”哪里有嘛。明明是你自己主动的……还说我呢。我没去告发你老师都是好的了呢。哼……“罗兰生气的说道。虽然语气显得非常生气。但是却把抱着董健的双手，抱的更紧了。<br /><br />　　”好啦。开玩笑的啦。亲爱的。别生气了。乖，我不走了可以吧。你这里有电话吧？“董健看着罗兰的样子有点点不忍心。毕竟人家一个姑娘的第一次就这么给了自己。而自己还要回家，确实有点说不过去了。<br /><br />　　”有的。我拿给你；等会吭……“罗兰娇羞的起身就要去拿电话。<br /><br />　　突然发觉自己什么都没穿的罗兰停住了想要站起的身子。<br /><br />　　”小坏蛋我的呢。你不会故意设计我，让我光着身子出去吧？“”喂，我哪里有这么龌龊啊。你根本就没穿嘛。还问我呢。不要诬陷我好不好？“”哦，忘记了。西西，抱歉啦。转过去。我穿上睡衣。“罗兰娇红着笑脸轻声哼道。<br /><br />　　董健一阵无语。女人就这样。不管你和她关系到了什么程度。她们也不习惯光着的身子被你看到。<br /><br />　　看着起身去拿电话的罗兰，董健不由的又回忆起刚才的淋漓尽致。不由的再次升起了斗志。<br /><br />　　罗兰此刻走路却有着不便。每动一下就会传来些许疼痛。让人看起来更是浮想联翩啊。<br /><br />　　接过电话的董健直接给家里打了过去。<br /><br />　　”喂。老妈。是我。“<br /><br />　　”臭小子。你还知道我是你老妈啊？怎么这么久还没回来？你想死啦你？你在不回来我就打算报警了。“还没刚说话电话里就传来了董健养母的咆哮声。<br /><br />　　”别激动。别激动老妈。你听我解释啊。我现在被老师抓了小辫子。没办法啊。您是知道的您的儿子这么优秀。但是有些人就是喜欢嫉妒。像您儿子这么优秀的人，当然更容易被人嫉妒啦。所以就出了点点意外。老师就罚了您优秀的儿子我今夜留守宿舍，帮忙查房。“董健急忙随笔编了一个谎话，在说到被人嫉妒的时候还不时的看看罗兰。<br /><br />　　旁边的罗兰怎么会不明白他所指的嫉妒的人就是自己呢？女人的专利武器螃蟹抓就施展了出来直接朝董健最脆弱之处，内侧的软肉攻去。<br /><br />　　正在与老妈通电话的董健还不能反抗不能叫唤。那是照实的痛苦啊。<br /><br />　　”真的嘛？你没骗老妈吧？“电话里传来老妈的询问，董健急忙说道：”老妈您自己的儿子您还不清楚嘛？您要是不相信可以问大姐。问问她是不是我们班主任对我特别有偏见。特别喜欢找我麻烦啊。今天她找我进办公室时老姐也知道的。“”哦既然这样那就算了。你早点休息。明天放学早点回家。妈给你弄些好吃的补补，毕竟今夜肯定睡不好嘛。“董健的养母张慧关心的说道，”嗯，知道了老妈。那就这样吧。我要去寻房了。等会老师看到我偷懒就麻烦了。“董健急忙拉了个借口阻止了张慧的继续关心。<br /><br />　　”哼。原来人家在你心目中就这样的一个形象嘛？什么坏事都是我做的对吧？“此刻的罗兰不由的鼓着小脸气呼呼的道。<br /><br />　　”没有啦。亲爱的。怎么会呢，只是因为老妈的原因我不得不这么说啦。嘿嘿“”那你说谁不好，干嘛非要说我呀？“罗兰依然板着个小脸。<br /><br />　　”这还不是要归功与你嘛？谁让你过去总是挑我刺的；让我老姐们都知道了，所以说你比较容易过关嘛？好了别生气了都给你道歉了呀，“董健急忙安慰着。<br /><br />　　看着罗兰娇怒的小脸。不停扭动反抗的身体。让董健再次充满了。跨下之物也迅速变的无比。长枪不受控制的举了起来，举起过程中准确命中——罗兰的丰臀！<br /><br />　　受到突袭的罗兰往前扑在床边。<br /><br />　　罗兰不解的回头看的时候，惊讶的发觉董健的长枪傲然挺立。很郁闷的看着董健。因为罗兰一直都以为东方男性在经历过一次之后要许久才可以恢复的，可是这董健怎么会这么快呢。而且刚才的时间还这么久。<br /><br />　　但她马上就回过神来”小坏蛋。你不会是还想要吧？“话还没说完董健就已经开始撕扯罗兰的睡衣了。顿时一个完美的呈现在董健面前。董健终于忍不住了。扑了上去。<br /><br />　　先是轻轻地舔着罗兰的劲部，然后调皮的咬住了她的小巧的耳朵，最后和罗兰吻了起来，两条在一起的舌头如同龙凤斗般激烈。与此同时，董健也双手不安的着罗兰的。<br /><br />　　五分钟后。罗兰和董健已经完全进入状态。<br /><br />　　从天地诞生以来，人类出现到至今。从未被淘汰更改过的游戏拉到了激烈的序幕。<br /><br />　　”我……来了。“董健轻声询问道。<br /><br />　　”小坏蛋……你……给我温柔点，我……那里……还有点痛……“罗兰此刻声音已经开始发颤。说话也是断断续续……”恩“董健随便的回答着。<br /><br />　　长枪齐根没入。<br /><br />　　罗兰刚想叫。却发觉自己的已经再次的被董健的嘴封住了。只能在喉咙中发出模糊不清的生气。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第七章、校花美女姐姐的审问</span><br /><br />　　罗兰的双手紧紧地抓住了床单，但很快就松开了手。在董健的嘴离开罗兰的双唇时。那取而代之的却是罗兰满足的呻吟声。<br /><br />　　随着董健的动作加快。两人的体温逐渐上升着。罗兰觉得自己的身体好像已经被董健的爱完全融化了般。再也顾不得害羞，忘情地大叫着。宣泄着心中如火的热情。不断配合着董健的冲击。罗兰终于明白了什么才是完美的女人。什么才是幸福的女人。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">激情</span>过后。二人的身体依然紧紧的结合在一起。<br /><br />　　罗兰忽然发觉董健的长枪仍然坚挺无比。并且有着再次发动进攻的征兆。<br /><br />　　”小坏蛋。不要了。我真的不行了。在这样明天我都不要上课去了。“罗兰哀求着。<br /><br />　　”但是我……真的很难忍的……“董健幽冷的双目闪烁着忍耐的怨光……”好了呀。我求求你好嘛。真的不要了。人家还是第一次就这样了。“罗兰是真的怕了。虽然很兴奋。很快乐。但是这第一次的时候疼痛也会比较重。所以只有求着下一次。<br /><br />　　董健看着床单上的一弹血迹。那代表着罗兰由女孩变为女人的血迹。让董健心软了下来。<br /><br />　　罗兰看着董健无比难耐的表情心中也是不忍。最终妥协道”要不我……我帮你……用嘴吧……“失望中的董健突然听到这如同天籁之音的呼唤情趣是急速高涨啊。<br /><br />　　但是还是怜惜道”这样好嘛。不太干净的。你可以嘛？“罗兰看着董健质疑的神情不由的在心中升起了斗志。学着电视里面的动作。开始活动着。<br /><br />　　嘴来了用MM接着换双手，就这样不停的替换着……到第二天一早。董健起身看着旁边依然深睡的骄人。不禁再次回忆起了昨夜的风流快活。<br /><br />　　看着甜睡的脸蛋董健不由心中升起了怜惜、爱慕。<br /><br />　　”看来你今天还是不要去上课的好。“董健心中暗暗想着，随手拿起旁边的电话直接拨了过去……”喂，您好。请问是XXXXX学校嘛？我是罗兰的男朋友。她今天感冒了。我想帮她请个假可以嘛？“董健装作深沉的声音问道。<br /><br />　　”哦。罗老师生病了呀。那好的。我会转告学校的。你告诉她让她在家好好养病吧。学校会有代课老师先帮她代课的。“一个柔美的声音传来。<br /><br />　　”恩。那谢谢您。“董健直接挂了电话。看着罗兰依然熟睡着，也不打算吵醒她。直接在旁边写了一个便条放在桌上。把请假的事情交代了下。并让其好好休息什么的。自己就先去上课了。<br /><br />　　校门旁随便买点早点。董健还没来得及吃。就被冲冲赶来问罪的董卿一把抓住。<br /><br />　　”臭小子。你说你给我死哪里去了？怎么昨夜不回家？“”二姐……我不是说了嘛昨夜在学校守夜了。没去哪里啊。？“董健急忙解释道，还装出一副目明奇妙的表情来表示他的清白。他可得罪不起这个二姐。虽然二姐长的极为漂亮动人。但是董健见到她就会怕怕的。就像董健所说般。家里任何人他董健都不怕。唯独这个二姐……真是个野蛮女友型。发起疯来那是比之河东狮吼还要可怕……”放屁。你以为骗得了大姐骗的了老妈，就能骗的了你天资聪慧。美丽动人。人见人爱。车见车载的二姐了？你小子最好给我说实话。我给你最后一个机会。你错过的话可别怪我没给你机会。“董卿根本不吃董健那一套。依然坚定自己的想法。<br /><br />　　”难道二姐发现了？不可能啊。谁也不知道这些事情的？看样子她也是刚来学校没去宿舍，根本不可能知道我是从外面来的呀。她怎么可能知道。肯定是这家伙的疑心病犯了。故意诈我。我才没那么笨会上当呢。哼“脑袋里如此想着可是却不能说出来。<br /><br />　　董健急忙说道”二姐是真的。你小弟我怎么会舍得骗你呢。你这么动人小弟亲近你还来不急呢，怎么会骗你……？“”哦。是嘛？臭小子。没骗我是吧。哼哼……你二姐我虽然刚到。不过你忘记了你二姐的追求者是蛮多的嘛。难道你忘记了上次你生气离家出走是怎么被找到的嘛？“董卿冷呵呵的看着董健一副高深莫测的表情。<br /><br />　　”啊。对啊。我怎么把这岔给忘了。二姐是出名的校花追她的人都是群群的来。记得上次因为和家里生气董健一气之下离家出走就是被二姐那群无聊的追求者给找到的。二姐的能量是非常恐怖的。随便几句话恨不得全校一半的男性同胞就决定了出卖我。来换取荣华富贵啊。（貌似也不是什么荣华富贵，不过也差不多。反正就是出卖我。）“董健回忆起过去的种种。立马换了一个态度。<br /><br />　　”二姐我给你说实话吧。你千万别生气好嘛？也千万不要告诉大姐和老妈。不然她们一定会生气的。“董健一副知错的样子向董卿赔礼的问道。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第八章、憔悴的上官春燕</span><br /><br />　　”哼。这还差不多。说吧。到底去了哪里了呀？“董卿一副我很明白的样子瞧着董健。<br /><br />　　”其实我……其实吧，也就没什么事的。我昨天听大姐说你们昨天早晨上学的时候被人给欺负了。然后我就在放学后去找他们。想给他们理论的。谁知道他们不讲情理。还把我抓走了。“董健说完偷偷的瞧着董卿看董卿的表情来确定是否还继续骗下去。<br /><br />　　”啊。真的？那他们有没有为难你？你是怎么出来的呀？你可别告诉我他们把你放了的？“董卿刚听到董健被抓还是一副着急样。但是随之一想看董健完好无损的站在这里就可是纳闷了。<br /><br />　　”才不是呢。你还没听我说完呢。他们把我抓去。本来是打算今天早上让我给你们打电话。把你们约出来的。我就一直被他们关在一个房间里。后来听到外面有打斗声。等声音结束之后就有个大叔把我放出来了。而抓我的人被他们全部打昏了。后来我出来后怕你们担心，所以就骗了你们。二姐我错了。你千万别告诉老妈和大姐。不然她们一定会很生气的。“董健装作可怜兮兮的看着董卿。<br /><br />　　”哦。这样啊？他们没打你吧。以后这样的事情你千万不要在去做了。真的让人很担心的。放心吧事情既然过去了我也不会告诉老妈的，你以后不要在做这么危险的事情就好了。“董卿看着董健那可怜斤也确实不忍心在继续追究他什么了。<br /><br />　　”恩。二姐放心吧，以后我不会这么做了。在说昨天也是因为他们欺负了我最敬爱的二姐我才这么做的。不然我才不会去找他们呢。“董健见董卿放话了急忙拍马道。<br /><br />　　”好了。小建你先吃吧。我去上课了。还有事情要处理呢。“董卿说完急忙朝学校走去。<br /><br />　　董健看着董卿离去的身影不由的泛起阵阵失落。对于他的两个姐姐他从小就有着莫名的感觉。是爱嘛？董健带着迷离的眼神看着远方。<br /><br />　　吃完饭的董健结过账正打算走，突然被老板叫住了。”小兄弟。这条手链是你的吧。“只见老板拿着一个粉红色上边带着七星一月的手链看着董健。<br /><br />　　董健看着粉红色的七星供月手链。想起自己的二姐当初如何逼迫自己买来送给她的，难道是二姐走的急忘记带了？随后也没多想就接了过来。<br /><br />　　走到教室看着散散落落的几个同学董健真的感觉学习无趣。整个高中的课程董健只用了半年的时间把所有的课程全部学到了熟悉的一塌糊涂。可是还是要每天过着这种无聊的生活。<br /><br />　　学校里唯一能让董健感觉有意思的莫过于和她聊天。斗嘴了。可是她已经一个星期都没来上课了。今天她会来嘛？董健不知不觉中再次回忆起和她的第一次见面的情景。<br /><br />　　开学的第一天。董健来到教室最后面随便找了一张桌子就去睡自己的回笼觉了。正当董健正在梦中幽会着他的几个美女姐姐的时候，在最重要的关头被人吵醒了。<br /><br />　　”你好。我叫上官春燕。请问这里有人坐嘛？那可以坐在这里嘛？“一个温柔入骨的声音把董健从美梦中吵醒。<br /><br />　　”要坐就坐，随便。哪里来的这么多废话。别打扰我睡觉。“董健头也不抬的回应道。继续朝他的美梦进发了。<br /><br />　　上官春燕刚开始还挺老实，可能是被董健吓到了吧。一直都没有出声。可是随着时间的流逝，上官春燕开始了咳嗽。刚开始还挺微弱，董健也懒得理她。可是后来总是不停的咳嗽，终于董健忍无可忍了。因为他感觉女孩是故意的。这是对他的一种藐视。这是对他的侮辱。<br /><br />　　”喂。你是不是快翘了。干嘛不停咳嗽打扰我清梦。我是不是得罪你了。你故意阂作对啊？“董健愤怒的看着自己旁边的女孩。<br /><br />　　”对不起咳……咳……我不是故意……的……你别生气……我……真…的……“女孩听到男孩的话。心中一阵抖颤。看着旁边的男孩那愤怒的眼神知道对方误会了自己，急忙解释道。<br /><br />　　”好啦好啦。别在装下去了。我快受不了了。我怕了你还不行嘛？“董健说完也不在理睬女孩。转身继续睡觉。但是从刚才看到女孩的那一刻起。董健心灵深处受到了呼唤。心灵深处给与了他一种熟悉的亲切。但是随后便被董健压制了。因为他不想和一个故意打扰他睡觉的人有什么关系。<br /><br />　　女孩看着董健那丝毫不在意的眼神。看着董健把她当作虚幻的眼神。心中不由生气一丝丝失落。女孩也不知道为什么，但当她看到董健对她一点点都不在意的时候心里是空牢牢的。从小都没有过的一种失落。一种……就这样两个人开始了不停的吵闹。女孩还是会经常咳嗽。董健还是会经常的奚落女孩。可是看着女孩那如同病般憔悴苍白的脸。董健总是会莫名的有种担心。有种怜惜。渐渐的两人都习惯了吵闹。都习惯了对方的存在，都默认了对方的爱。但是从未有谁先捅破。董健看着每日变得更加苍白的笑脸。渐渐的董健感觉到了不妙。感觉到了女孩的痛苦。特别是董健那次不小心碰到了上官春燕的小手，更是感觉到了她的痛苦。甚至出现了一些董健未经历过的回忆。是那般奇妙的感觉。可惜回忆里却是都是些病痛的经历。本来董健打算问清楚的。可惜董健从未找到合适的机会。其实不是没有机会。而是董健不敢去问。因为董健心中莫名的有种恐惧感。<br /><br />　　可惜没过多久，就在董健鼓起勇气想要问个清楚的时候。她却请假了。董健心中总是挂念着她。可是却一点办法都没有。整日总是怀着对她的思念入睡。总是不由的想起她那憔悴的脸蛋。不由的想起她那痛苦的咳嗽声。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第九章、娇艳的上官娇修改篇</span><br /><br />　　叮铃铃……下课的铃声响起把深思中的董健拉回现实。看着那依然空无一人的座位，董健心中是后悔万分。后悔自己当初没有问清楚。后悔当初自己没有把握住那难得的感情。<br /><br />　　”看来今天她也同样不会来了。“董健喃喃念叨着转身朝教室办公大楼走去。<br /><br />　　由于昨夜和罗兰的缠绵，加上思念中的她也一直没有出现。董健也不想在学校里呆着了便去请了个假。由于是年级特优生。请假当然是轻而易举的。<br /><br />　　走出校门。看着来来往往的人群。董健第一次迷茫了，不知道自己该何去何从。看着从办公室偷偷抄来的上官春燕家的地址，董健犹豫着。但最终还是鼓起了勇气打车朝纸上的地址赶去。<br /><br />　　上官春燕家住在XZ市的外交区。看着那坐落与半山之中的一座别墅，不，不应该称作是坐落与半山之中。而是占据了半个山头的一座宏伟的建筑。看着那满山绿色的花草树木。以及那建筑的占地与摆设。让董健心中不由感慨。想不知道她的家庭条件是那般优秀。<br /><br />　　”干什么的？这里是死人地方闲杂人等勿近“一个满脸横肉。浑身上下透露出强悍的壮实大汉看着董健那身不是什么高贵的穿着不屑的问道。<br /><br />　　董健看着大汉那不屑的眼神。也没往心里去，毕竟今天是自己冒昧前来。也不知道人间上官春燕到底是怎么看待和自己的关系的。<br /><br />　　”那个，请问这里是上官春燕的家嘛？“董健依然非常客气的问道。虽然他完全可以在30秒内把这个看起来非常壮实的大汉放倒在地。但是却不得不表现的十分谦虚。毕竟人在屋檐下不得不低头这可是古训。<br /><br />　　”恩。是的。你是什么人？到这里来做什么？“大汉见董健仿佛还真可能认识自己家的大小姐。口气也变的不是那般高傲与不屑。<br /><br />　　”我叫董健。是上官春燕的同学。因为她最近一直没有来上课。老师让我代表全班同学来问候一下她。请问她现在在家嘛？“董健早就想好了说辞。还把拎在手里的水果故意提了提。水果是路上买的。<br /><br />　　”哦，你等一下。我问问大小姐。“大汉说完不在理会董健，只是拿出手上的对讲机自顾自的询问着。<br /><br />　　”好啦。大小姐说让你进去。“<br /><br />　　董健听到可以进去了。急忙道谢便匆匆朝这个庞大的别墅走去。<br /><br />　　说是别墅不如说是一座府邸比较合适。董健进入上官府看着那几乎接近古代的走廊，花园。让董健有种仿佛穿越到了过去来到了皇帝制的社会般。随着走廊一直走去两旁总是不时的出现一些人帮董健指引着道路。看着那些人统一的服装和恭敬的态度。让董健明白了他们都是上官家的佣人。<br /><br />　　随着佣人的指引。沿途观看着现今社会难得的风景，不知不觉中董健来到了山脚下。看着山上坐落不齐的几座殿堂。董健突然有种熟悉的感觉。因为他发觉这七座殿堂是按照北斗七星风水召流阵的摆着的。而且在召流阵的基础上有添加了几种种聚灵聚气阵。让此山上的空气与天地灵气比之外界要浓郁几倍。可以说练武之人在此地修炼会比外界要快上几倍。就算是对普通人也会有延年益寿之劳。<br /><br />　　看着这些殿堂的建筑材料。董健心中已经清楚这些殿堂和这个北斗七星风水召流阵最少都已经有过三百多年的历史了。虽然说在北斗七星风水召流阵中的建筑物不会枯朽。不会损坏。可是董健却看的出来。<br /><br />　　看着这个阵法董健更加明白上官春燕不是个简单的人物。或者说是她的家世不简单。<br /><br />　　”可是不对，这个阵法怎么好像有股煞气？“董健低声喃喃念叨着。刚才还没注意，现在注意观察却发现这个阵法是乎有股煞气在流动。按理说不应该这样才对呀。正当董健入神的想着蹊跷之处。突然被一声呼唤拉回现实。<br /><br />　　”请问这位公子是董健少爷吧“<br /><br />　　董健看着不知什么时候站在自己身旁的女人。急忙道”阿姨是的。我是董健。“董健还是感觉怪别扭的居然被人家称为什么董健少爷。很别扭。<br /><br />　　慈祥娇艳的女人正用那柔弱欣赏的眼光看着董健。让董健有点不好意思。虽然董健经常背后对一些惊艳的女子有过想法，但却也只限于背后。人家不知道。这样被人盯着总感觉好像自己什么秘密被人发现了似的。让董健心中十分不安。<br /><br />　　动人的女人看着董健那是乎害羞的样子不由会心一笑，嘴上却说道”我有这么老嘛？你居然叫我阿姨？“一脸生气的样子。看着董健那羞红的面颊。女人不心中暗道”现在的男人还有会害羞的？真是不错，不错。“”好啦。小姐在等你。我带你去见她吧。“”哦。那麻烦阿……姐了。“董健大点有紧张的叫阿姨了。幸好改变的快。不然估计女人一定会很生气。红着脸回答着却一直没有抬起头。心中也在疑惑着。因为他感觉到了身前的女子有着扎实的内功修为。如今的社会还会有人懂得内功？董健不由更加疑惑起来。上官家到底有什么秘密。怎么会有北斗七星风水召流大阵，怎么会有武道中人？按历史记载和现实来看如今应该不会在有武功密集轰道中人才对呀？<br /><br />　　”小姐现在的身体越来越差了。你见小姐时注意一点，别刺激到她了。“娇艳的女人是乎有些激动得说着。<br /><br />　　女人名为上官娇，是上官春燕的干姐姐。也是上官家住上官飞鹤的义女。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第十章、上官春燕奇特的病情</span><br /><br />　　”恩。我知道了。“董健表情淡漠的回应着。其实心中却在担心着上官春燕。也在不时的偷窥着上官娇。<br /><br />　　随着上官娇的带引穿过那狭长的走廊。董健面前却是那北斗七星召流阵的坤字门。看着周围充裕的灵气董健心中不由再次感慨上官家世的不简单。<br /><br />　　”小妹。董健来了。是否让他进去呢？“上官娇用她那细弱的声音询问着。<br /><br />　　”嗯。让他进来吧姐姐。“里面传来上官春燕那轻柔的声音让董健心神不由一紧。毕竟这是他朝思暮想的声音。董健心中泛起激动。慢慢走进殿堂。<br /><br />　　入眼的却是富丽堂皇的如同皇宫般奢侈。如同仙境般迷人的装饰。董健不由沉迷与其中。突然董健感到一股股不平静的煞气袭来。董健眉头不由一筹。<br /><br />　　”小妹，在左边的卧室里。你自己先进去吧。我就先走了“上官娇临走时不忘用那的眼神看下董健。<br /><br />　　幸好董健正在思考着这本不应该存在的煞气。没有看到那上官娇勾魂的眼神。<br /><br />　　走进卧室，看到上官春燕躺在，那因病态而苍白的面颊。董健心中莫名的一阵触动。<br /><br />　　”你……还好嘛？“楞了许久董健终于蹦出了一句简单的问候。<br /><br />　　”恩……还好。“上官春燕看着董健那傻傻的表情不由心中升起了一丝笑意。<br /><br />　　”你怎么了？为什么这么久没去上课？你不知道你不去。就没人阂吵架了嘛。也没人打扰我睡觉。搞的我现在好像缺点什么似的。很不舒服。“董健慢慢坐到上官春燕那柔软的大床旁。<br /><br />　　”那样岂不是很好吗。你过去不是总说我讨厌嘛。总说我烦人嘛。现在不就清净了。“上官春燕说完这句话脸色更加苍白。<br /><br />　　”你是不是生病了？好点了嘛？以前你总是咳嗽是不是因为这个病？“董健看着上官春燕看被病态折磨得连说话的力气都没有般。心疼的感觉把他整个人完全包围。这一刻他明白自己可能爱上了这个让人讨厌的女孩了。<br /><br />　　”没什么啦。就是轻感冒啦。小事情，主要是我爸妈担心。所以就让我在家修养了。你看现在不是都不咳嗽了嘛？“上官春燕看着董健焦急的样子便急忙解释着。<br /><br />　　”可是我感觉不对。应该没这么简单。“董健总觉得那若隐若现的煞气很不寻常。<br /><br />　　”谁让小姐见客的？我不是交代过了嘛。小姐现在身体不好。没什么事情就不要打扰小姐。“一个苍老浑厚的声音从门外传来。<br /><br />　　董健站起转身看去。只见一个雍容闲雅浑身上下透露出一股霸气的中年男人走了进来。<br /><br />　　男人走过董健身旁轻轻瞟了一眼。没说话直接走到床前”燕儿。你觉得好点了嘛？没事吧？“”爸爸我没事啦。这位是我同学董健。他是来看我的。怎么爸爸生气了？“上官春燕看着自己的父亲居然把董健当作空气便急忙介绍到。<br /><br />　　”上官伯伯好。“董健谦卑的向上官飞鹤问候。<br /><br />　　”恩。你是燕儿的同学，你能来看她我们很高兴。但是燕儿现在的身体不好。医生说要经常休息，你既然看过了也可以放心了。不如就到我们家花园去坐坐吧？“上官飞鹤显然一副厌恶的样子。明显不希望董健再此打扰上官春燕休息。<br /><br />　　”爸爸，你怎么能这么说呢。医生不是说我只是感冒嘛。没什么的啦。再说了我也想班里的同学了。我和董健多聊会怎么啦呀？“上官春燕急忙反驳着自己的父亲。<br /><br />　　顿时整个房间充满了尴尬的气氛。<br /><br />　　董健看着那上官飞鹤一副不太友好的神情也不愿惹人心烦。更不愿看到人家因为自己而弄的父女不合。便帮上官飞鹤解围向上官春燕道”春燕。我来了也好一会了。你就好好休息吧。毕竟我也是第一次来你们家。你不会不打算让我好好在你们家转转吧？“上官春燕看董健如此说。也知道董健是不希望自己和父亲发生不愉快。便也没在说什么。只是对董健感觉了一丝愧疚。不管怎么说人家是来看望自己的。而自己的父亲却是这般不近人情。<br /><br />　　”好啦燕儿你就先休息吧。等身体好了不就可以见到你的同学们了嘛。我就先带你这董健同学去咱们家转转。“上官飞鹤看女儿不太高兴的脸色也不愿再此久留别带着董健朝门外走去。<br /><br />　　而房间留下的却是孤单的上官春燕一人。上官春燕直到现在还是不清楚自己到底得了什么病。为什么父母会这么担心。为什么感冒会让自己感到心神总是受到了极大的创伤般难受。但是却也没有多想。毕竟父母和找来的很多医生兜自己只是轻感冒伤身。注意调养，过段时间就会好了的。在说了自己的父母也不会害自己。所以单纯的上官春燕依然以为自己只是感冒而已。<br /><br />　　”董健是吧。我们燕儿有你这样的同学我确实为他感到高兴。“恩。我知道了。”董健表情淡漠的回应着。其实心中却在担心着上官春燕。也在不时的偷窥着上官娇。<br /><br />　　随着上官娇的带引穿过那狭长的走廊。董健面前却是那北斗七星召流阵的坤字门。看着周围充裕的灵气董健心中不由再次感慨上官家世的不简单。<br /><br />　　“小妹。董健来了。是否让他进去呢？”上官娇用她那细弱的声音询问着。<br /><br />　　“嗯。让他进来吧姐姐。”里面传来上官春燕那轻柔的声音让董健心神不由一紧。毕竟这是他朝思暮想的声音。董健心中泛起激动。慢慢走进殿堂。<br /><br />　　入眼的却是富丽堂皇的如同皇宫般奢侈。如同仙境般迷人的装饰。董健不由沉迷与其中。突然董健感到一股股不平静的煞气袭来。董健眉头不由一筹。<br /><br />　　“小妹，在左边的卧室里。你自己先进去吧。我就先走了”上官娇临走时不忘用那的眼神看下董健。<br /><br />　　幸好董健正在思考着这本不应该存在的煞气。没有看到那上官娇勾魂的眼神。<br /><br />　　走进卧室，看到上官春燕躺在，那因病态而苍白的面颊。董健心中莫名的一阵触动。<br /><br />　　“你……还好嘛？”楞了许久董健终于蹦出了一句简单的问候。<br /><br />　　“恩……还好。”上官春燕看着董健那傻傻的表情不由心中升起了一丝笑意。<br /><br />　　“你怎么了？为什么这么久没去上课？你不知道你不去。就没人阂吵架了嘛。也没人打扰我睡觉。搞的我现在好像缺点什么似的。很不舒服。”董健慢慢坐到上官春燕那柔软的大床旁。<br /><br />　　“那样岂不是很好吗。你过去不是总说我讨厌嘛。总说我烦人嘛。现在不就清净了。”上官春燕说完这句话脸色更加苍白。<br /><br />　　“你是不是生病了？好点了嘛？以前你总是咳嗽是不是因为这个病？”董健看着上官春燕看被病态折磨得连说话的力气都没有般。心疼的感觉把他整个人完全包围。这一刻他明白自己可能爱上了这个让人讨厌的女孩了。<br /><br />　　“没什么啦。就是轻感冒啦。小事情，主要是我爸妈担心。所以就让我在家修养了。你看现在不是都不咳嗽了嘛？”上官春燕看着董健焦急的样子便急忙解释着。<br /><br />　　“可是我感觉不对。应该没这么简单。”董健总觉得那若隐若现的煞气很不寻常。<br /><br />　　“谁让小姐见客的？我不是交代过了嘛。小姐现在身体不好。没什么事情就不要打扰小姐。”一个苍老浑厚的声音从门外传来。<br /><br />　　董健站起转身看去。只见一个雍容闲雅浑身上下透露出一股霸气的中年男人走了进来。<br /><br />　　男人走过董健身旁轻轻瞟了一眼。没说话直接走到床前“燕儿。你觉得好点了嘛？没事吧？”<br /><br />　　“爸爸我没事啦。这位是我同学董健。他是来看我的。怎么爸爸生气了？”上官春燕看着自己的父亲居然把董健当作空气便急忙介绍到。<br /><br />　　“上官伯伯好。”董健谦卑的向上官飞鹤问候。<br /><br />　　“恩。你是燕儿的同学，你能来看她我们很高兴。但是燕儿现在的身体不好。医生说要经常休息，你既然看过了也可以放心了。不如就到我们家花园去坐坐吧？”上官飞鹤显然一副厌恶的样子。明显不希望董健再此打扰上官春燕休息。<br /><br />　　“爸爸，你怎么能这么说呢。医生不是说我只是感冒嘛。没什么的啦。再说了我也想班里的同学了。我和董健多聊会怎么啦呀？”上官春燕急忙反驳着自己的父亲。<br /><br />　　顿时整个房间充满了尴尬的气氛。<br /><br />　　董健看着那上官飞鹤一副不太友好的神情也不愿惹人心烦。更不愿看到人家因为自己而弄的父女不合。便帮上官飞鹤解围向上官春燕道“春燕。我来了也好一会了。你就好好休息吧。毕竟我也是第一次来你们家。你不会不打算让我好好在你们家转转吧？”<br /><br />　　上官春燕看董健如此说。也知道董健是不希望自己和父亲发生不愉快。便也没在说什么。只是对董健感觉了一丝愧疚。不管怎么说人家是来看望自己的。而自己的父亲却是这般不近人情。<br /><br />　　“好啦燕儿你就先休息吧。等身体好了不就可以见到你的同学们了嘛。我就先带你这董健同学去咱们家转转。”上官飞鹤看女儿不太高兴的脸色也不愿再此久留别带着董健朝门外走去。<br /><br />　　而房间留下的却是孤单的上官春燕一人。上官春燕直到现在还是不清楚自己到底得了什么病。为什么父母会这么担心。为什么感冒会让自己感到心神总是受到了极大的创伤般难受。但是却也没有多想。毕竟父母和找来的很多医生兜自己只是轻感冒伤身。注意调养，过段时间就会好了的。在说了自己的父母也不会害自己。所以单纯的上官春燕依然以为自己只是感冒而已。<br /><br />　　“董健是吧。我们家燕儿有你这样的同学我确实为她感到高兴。但是有些事情不是你们孩子可以明白的。也不是我们大人所能控制的。我希望以后你不要在来打扰燕儿了。让她开开心心的过完以后的生活就是目前我们最大的心愿了。我的意思你能明白嘛？”走到山下的上官飞鹤突然停下带着沉重的表情对发出董健警告。<br /><br />　　“上官伯伯我还真不太明白您的意思。如果可以的话我希望您可以明说。”董健突然感到上官春燕的病并不是感冒这么简单的。肯定有什么事情是他不知道的。也可能是上官春燕也不知道。但他不确定。不过为了他心中朝思暮想的上官春燕，他一定要把这件事情搞清楚。毕竟听上官飞鹤话的意思好像春燕已经不久于人世了。<br /><br />　　上官飞鹤仿佛陷入了无尽的痛苦般。久久才低声道“你一个小孩懂什么。不要管这么多。以后这里不欢迎你。”<br /><br />　　董健看着上官飞鹤这般表情更加确信了自己的判断。于是收起自己的小心翼翼恭敬的态度傲然道“小孩？哼……如果我看得不错的话。我想上官伯伯一家不是这么简单吧？上官伯伯的一身修为按古武论品算的话，应该称的上是六品古武士吧？”<br /><br />　　上官飞鹤听到此如同五雷轰顶般楞住了。因为他从来没想过会被一个孩子轻易看穿自己的一身修为。基本上现在的一些大的古武家族子弟他也都认识。也没见过这个孩子。而且这个孩子可以把自己的品级说出来。肯定不简单。<br /><br />　　平复下心情的上官飞鹤冷漠的看着董健问道“你是什么人？哪个家族的？”<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：63802</span><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 ">总字节数：833701</span><br />       <span style="color:#0000FF "> 【未完待续】</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被醉卧伊人在2015-12-01 21:21重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5373235.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5373235.html</guid>
	<pubDate>2015-12-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【活动】【茶余饭后石头记】【完】</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">原帖链接：</span> <span style="color:#FF0000 ">/read-htm-tid-398598.html</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">活动正文：茶余饭后石头记（1-42全）作者：catfeng 目前网络最全本。<br /><br />　　茶余饭后石头记 第一章</span> <br /><br />　　「石头，外面要下雨了，快到学校去给你姐送伞。」妈妈的声音传到了我的耳朵里。<br /><br />　　「知道了！」我不情愿的从炕上爬了起来，午睡的馀韵仍然在我的身体里没有消失。我用力的揉揉眼睛，然後从柜子里翻出了两把雨伞，我仔细看了看，一把是完好的，另一把上面有个窟窿，我想了想，将那把有窟窿的夹在腋下，拿着另一把走了出去。<br /><br />　　雨下的很大，虽然是夏天，但下雨的时候还是感觉有点凉，我哆嗦了一下，然後走出了家门，向着学校的方向走去。我的母亲在我出生不久就离开了人世，父亲在我一岁时找了我现在的母亲，我继母来的时候就给我带来了一个姐姐，到我十岁的时候父亲一命呜呼，我继母又给我找了个继父。<br /><br />　　继父是个知识分子，在城里工作，人很老实，对我同姐姐都很好。继母人还可以，有着农村女性的自然美，说话直爽。继母对我也不错，记得小时候继母走是对我开玩笑的说，等我长大後把姐姐嫁给我做老婆，我当时不知道老婆是什麽意思，去问爸爸，爸爸说老婆是老虎，从此我对姐姐就开始有了敌意，很怕自己长大。<br /><br />　　我并不是真的叫石头，只是有时候我脾气比较倔，经常按照自己的想法去做事，再加上我随生父姓石，於是继母就乾脆叫我石头了，我也没有反对，当时在镇子里叫石头的只有我一个，所以我还是很自豪的。<br /><br />　　「哎吆！」只顾想自己的了，没有看路，摔了一下，我连忙爬起来，拍拍身上的泥，谁知道越拍越脏，我气得狠狠的扯了衣服一下。不一会就到了学校了，这是我们镇的唯一的学校，是乡亲们集资盖的，老师从城里请来的，我今年在这所学校上初三，姐姐呢上高三了，整整大我一年。因为我把老师打了，所以正在家里反省，虽然我脾气差了点，但是我学习成绩不差。<br /><br />　　我站在门口的树下，不一会就看见姐姐同几个女同学一起出来了，姐姐今年十七岁，人很文静，承受力强，受继母的影响姐姐也是性格很直爽，但是不失女性温柔，大概是受了教育的原因。<br /><br />　　几个女同学因为有人接所以各自走了，我看她们走散了才走了过去。姐姐看见了我，脸一红，然後笑了，我没有说话，将那把破伞递给了姐姐。<br /><br />　　姐姐接过了伞没有说什麽，打起了伞同我一起往回去的路上走。以前即使我再不喜欢姐姐，她却是十分的喜欢我，即使我再生气她也是有说有笑的逗我玩，可是最近不知道怎麽了，姐姐一看见我就会脸红，在家里也是这样，有时候还偷着同继母一起笑，真不知道她们在做什麽。<br /><br />　　雨下的越来越大，姐姐伞上有窟窿，所以衣服被淋湿了一大块，但是她没有在意，只顾走自己的了。我虽然对姐姐存有敌意，但她毕竟是我姐姐，我一把抢过她的伞然後扔在地里，把自己的伞举得高高的，然後把姐姐拉到了我的伞下，姐姐先是一楞後来低着同我一起走。<br /><br />　　「你这里怎麽弄的？」姐姐忽然问，吓了我一跳。<br /><br />　　「来的时候磕倒了，弄上了泥。」「哦！」姐姐说完，从口袋里拿出手帕然後伸手在伞外面把手帕淋湿，轻轻的擦着我衣服上的泥。<br /><br />　　我很吃惊，因为第一次姐姐离我这麽近，我不禁问，「你┅你将来会不会变老虎？」「什麽？老虎？」姐姐抬头看着我，我把害怕她的原因同她讲了，她听完先是一楞，後来大声的笑了，我也同她一起笑了，就是这麽一件小事，让我对姐姐消除了敌意。<br /><br />　　回到家里，继母已经把饭准备好了，「淋湿了吧，快去换衣服，然後下来吃饭。」继母一边摆碗筷一边说。<br /><br />　　我们分别回到了各自的房间换衣服，我很快就换好了，然後走到外面，「去看看你姐姐，让她下来吃饭。」我哎了一声，走到姐姐的小房间，「吃饭了。」我一推门闯了进去。<br /><br />　　进去才发现，姐姐在那里没有换好衣服，我还没有看过女孩子的裸体，姐姐光着上身，站在那里，正在找衣服，白白的胸脯，显得十分的丰满，大大的乳房上是两颗粉红的乳头，我站在那里看呆了。姐姐一看到我，立刻双手遮住胸脯，一动不动的看着我，我们就这样互相看着。<br /><br />　　「还吃饭吗？」继母的声音传来。<br /><br />　　「哦┅哦～～就来！」我应了一声，跑了出去，心里不知道为什麽扑通的的跳。吃饭的时候，妈妈和我有说有笑，我虽然表面在笑，心里却一直在想着刚才的事情。我偷眼看了看姐姐，发现她也在看我，我们的眼光一碰，她立刻转了过去。我也假装没有看见的样子。<br /><br />　　吃完了饭，我回到了自己的房间，躺在床上，脑子里想的全是姐姐的美丽胸部，不自觉的阴茎就硬了起来。我伸手摸着自己的龟头，轻轻的用指甲在上面划动着。我双手握住阴茎揉搓着，忽然一阵强烈的快感从阴茎上传来，一股热热的精液喷在了裤子上还有手上，我停止了动作，感受着那奇妙的感觉。<br /><br />　　我感到一阵睡意，於是昏昏沉沉的睡了过去。到了夜里，我被尿憋了起来，我穿上鞋，去厕所里，撒尿。回来的时候，路过姐姐的房间，我站住了，一阵激烈的思想斗争後，我轻轻的推开了姐姐的房间的门。里面很黑，我站在门口适应了一会，慢慢的看清楚了东西，然後摸到了姐姐的床前蹲了下来。<br /><br />　　姐姐特有的呼吸声传到了我的耳里，我的阴茎居然硬了起来，真想不到，以前令我害怕的姐姐居然引起了我的性欲。我蹲了下来，欲望战胜了我的理智，我的手伸向姐姐的胸脯。姐姐睡觉的时候穿着白色的背心，我彷佛看见了姐姐翘起的乳头，我的下腹好像有一团火在烧一样。<br /><br />　　我的手隔着姐姐薄薄的背心摸着她丰满的乳房，有点发抖。我慢慢的站了起来，再也忍受不了了，我趴在了姐姐的身上。<br /><br />　　「谁？」姐姐被我压醒了。<br /><br />　　「是┅是┅┅我！！」我紧张的说。<br /><br />　　姐姐没有反抗，「我知道你会来的。」姐姐说着在我脸上亲了一下，我低下了头，吻住了姐姐的嘴唇。<br /><br />　　这是我们的第一次接吻，互相都很紧张，牙齿几次都碰在了一起。我把舌头伸进了姐姐的嘴里，同姐姐的舌头搅在一起。我勃起的阴茎隔着内裤不时的擦着姐姐的下体，我的手终於伸进了姐姐的背心，摸着我向往的乳房，大拇指玩弄着已经有点硬的乳头。我的嘴唇在姐姐的脖子上吻着，姐姐仰着头，嘴里发出微微的呻吟。<br /><br />　　我含住了姐姐粉红的乳头，贪婪的吮吸着，久久没有放开。我的舌尖同姐姐的乳尖轻轻的摩擦着，姐姐的手紧紧的搂着我的腰，呼出的热气喷到了我的脖子上，我的腿紧紧的夹着姐姐的腿，勃起的阴茎顶着姐姐大腿上软软的肌肉，感觉很舒服，我一松一紧的夹着姐姐的腿，姐姐似乎感觉到了我的冲动。<br /><br />　　「石头，你┅。你想要姐姐吗？」姐姐在我的耳边说着，我拚命的点头，姐姐犹豫了片刻，慢慢的叉开了双腿。我的嘴唇顺着姐姐光滑而又带有少女体香的小腹滑到了姐姐的跨上，我双手抓着姐姐内裤的两边轻轻的拉了下来，肉香冲昏了我的头，我趴在姐姐双腿之间用力的呼吸着。<br /><br />　　姐姐的手在我头上用力的按着，我的舌头在姐姐的体内舔着，我用力的吮吸着阴道分泌出的液体，嘴里发出了「滋滋」的声响。姐姐虽然身在农村，但是很注意卫生，所以洁白的阴部没有任何的异味。<br /><br />　　我又重新吻上了姐姐的嘴唇，同时双手住着阴茎在姐姐的阴部乱撞，虽然没有完全进入，但是龟头同姐姐的阴唇的摩擦以及同阴部柔软的肌肉的碰撞已经使我全身的汗毛孔都敞开了，真的很舒服。<br /><br />　　「真是个石头。」姐姐说着，伸手抓住还在乱撞的阴茎拉到了一个散发着奇异美丽的洞口，然後轻轻的拍了我的屁股，我用力的一顶，「啊～～」姐姐叫出了声，她立刻自己住了嘴。柔软，潮湿，润滑的感觉从我的阴茎上传来，我趴在姐姐的身上一动不动的感受着这分快感。<br /><br />　　慢慢的我开始按照三级片里的动作慢慢的晃动着，姐姐的身体一阵的哆嗦，嘴唇几乎被咬出了血。「疼吗？」我擦着姐姐脸上的汗水问，姐姐摇了摇头，身体随着我抽动的频率慢慢的挺动着，渐渐的姐姐的速度开始加快，酸，麻，痒的感觉使我用力的将阴茎刺进了姐姐的深处。<br /><br />　　「石头～～～～石头～～～～」姐姐轻轻的喊着我的名字，摇肢晃动着，我舒服的已经答不上话了，只是用力的抽插着，随着我的速度的加快，我的快感传遍了全身，姐姐的速度也变的很快，我们的床摇得「吱吱」响，开始的时候我们还不敢动作，但是现在我们什麽也不顾了。<br /><br />　　姐姐的腿用力的一伸，身体的肌肉忽然僵硬起来，把压在她身上的我撑了起来，然後姐姐就不动了，这时我的快感到了极点，终於射出了浓浓的精液。射完後，我趴在姐姐的身上喘着气，姐姐左胳臂放在双眼上，胸部上下起伏着。<br /><br />　　终於我们慢慢的平息了，我躺在姐姐的身边，摸着她的乳头，姐姐则用手指摸着我湿湿粘粘的阴茎，然後拿过洁白的背心替我清理乾净上面的精液。<br /><br />　　「好了，石头，快过去睡觉吧，明天我也要上学去了。」姐姐温柔的说。<br /><br />　　我依依不舍的从姐姐的床上爬了起来，穿上了鞋。「我走了。」说完，我猛的又吻上了姐姐的嘴唇，姐姐任我胡来，我吻了好一会，才松开嘴唇，然後轻轻的跑到了自己的房间去睡觉了。<br /><br />　　「石头，快起来了，今天你要去上学了。」妈妈大声的招呼我，我懒洋洋的从床上爬了起来。当我洗脸後，姐姐已经在饭桌旁了。「石头，记住，不要再打架了。」妈妈端来了馒头和咸菜。姐姐静静的坐在我对面，一言不发的吃着饭，好像昨天什麽也没有发生一样。我一边吃饭一边听妈妈的唠叨。<br /><br />　　「过几天你爸爸说要送你去市里念书，你脑袋挺灵的，不要在这个小地方，学不出什麽名堂。」妈妈说。<br /><br />　　「去城里？那就我一个人吗？」我连忙问。<br /><br />　　「你姐姐就要毕业了，她会和你一起去，除了照顾你，顺便找找工作。」妈妈说。「姐姐学习很好，可以考大学啊。」我说。「女孩子，考大学什麽用啊，你爸爸在有几个月就调回镇里了，所以趁现在还在市里就赶紧把你安排过去。到了後你要好好学，别只顾玩。」吃完早饭後，我同姐姐一起去上学，「石头，过几天去城里了，你说我去合适吗？」姐姐问。<br /><br />　　「怎麽不合适啊，你是我姐姐，当然去照顾我了。」我连忙说。<br /><br />　　「你真当我作姐姐吗？」姐姐踢着一小石头问。<br /><br />　　「姐姐，我以後要你做我老婆。」说着我在姐姐脸上亲了一口。<br /><br />　　「讨厌，大白天让别人看见。」姐姐擦了擦脸说。<br /><br />　　我们一路说笑着就来到了学校，一进教室，所有的学生都看着我，谁也不说话，我也没有做声，一声不响的坐在自己的坐位上，随便拿出了几本书扔在桌子上，然後趴在桌子上打盹。忽然我的凳子一晃，我差点躺在地上，我一看，原来是我的同桌来了，我同桌是个胖子，人很老实，学习很用功，但是成绩就是怎麽学也上不去，在班里我同他关系最好。<br /><br />　　「胖子，怎麽又来晚了？」我说。<br /><br />　　「你怎麽来了。」他吃惊的看着我。<br /><br />　　「反省时间已经过了，我当然来上课了。」我说。<br /><br />　　他哦了一声，然後开始收拾东西。<br /><br />　　反正还有几天我就要离开这个破学校了，所以我根本没有心思听课，一心想着昨天晚上同姐姐一起的情景，一想到这里，我的大肉棒就开始硬了起来。<br /><br />　　「老师，我要去厕所。」我站起来说。<br /><br />　　「就你事多，快去快回。」老师说，我立刻跑了出去，才第一节课，我就不想上了。我慢悠悠的走进了厕所，拿出我那条膨胀得不得了的肉棒出来活动一下，然後开始「放水」。忽然我发现墙上有一个小洞，隔壁就是女厕所，正好。我看了看左右，现在还是上课时间，没有人来，我可以看看女厕所是什麽样子。<br /><br />　　当我凑到洞口的时候，我发现对面也有一个黑溜溜的眼睛在看我，「啊！」我吓了一跳，立刻从厕所里跑了出来，是什麽人呢？我想着，躲到厕所的後面。<br /><br />　　大概过了十分钟左右，我发现女厕所的门口有人在左右的看，不一会有人从里面走了出来，啊，是她？<br /><br />　　从女厕所走出来的是我们校长的丫头，和我是一届，不过她在我隔壁班，难道是她偷看，看她的样子应该没错。那个丫头长的一般，但是皮肤很水灵，才十六岁，大概总是吃好东西，她的胸比一般人要大出很多，走起路来上下的跳动。<br /><br />　　头发扎成一个马尾，平时看起来很文静，没有想到居然偷看我。我越想越生气，总有一天我要好好的「干」她一次。<br /><br />　　当我回到教室里时已经下课了，由於我们学校是这个小镇上仅有的学校，所有初中高中，小学，幼儿园都在一起，我们的教师住在最後面的一栋房子里。说是个镇子，实际上就比村子大点，所有的房子，最高的楼才六层，是政府的办公地方，我每次都喜欢爬上树梢看着那高高的大楼。小镇上只有一条街道，出了街道不远就是成片的农田，我的家就在农田中间。<br /><br />　　终於熬到了放学的时候，中午休息的时间有三个小时，我跑到了前面的教室去找姐姐，「有什麽可逞能的啊，不就是学习成绩好吗？了不起啊。」我才到姐姐的教室就听到有人在吵架，我仔细一看，一个个头中等的男生，拿着粉笔在黑板上乱画，嘴里还骂着，姐姐坐在座位上脸色阴沉，很不高兴的样子。<br /><br />　　我向黑板上一看，黑板上画着奇怪的人，旁边写着字，我再一看字，居然是我姐姐的名字，「也不知道是哪里来的，冒充正宗吗？」那个男生还在骂，我认出了那个男生，是校长的儿子，同我姐姐一个班，平时不很听课，所以学习成绩一般。<br /><br />　　「姐！」我招呼了一声。<br /><br />　　姐姐看见我在门口立刻走了出来，「石头，走，回去吃饭。」说着拉着我的手就往外面走。<br /><br />　　「姐，他欺负你。」我指着那男生说。<br /><br />　　姐姐没有回答，「是我又怎麽样？」讨厌的男生已经回答了。我没有理他，而是走到外面捡了一块砖。然後我拿着砖就进了教室。<br /><br />　　「啪！」的一声，我把砖砸在了校长儿子的头上，那家伙倒在地上，抱着头来回的翻滚。「我操你妈，再欺负我姐，我让你鸡巴朝上。」我骂道，周围的学生轰的散开了，姐姐一看事情闹大了立刻拉着我的手跑出了学校。<br /><br />　　「石头，你又惹事了，你知道他是谁吗？」姐姐说。「知道，校长的儿子，反正我们要去别的学校了，我才不管呢。」我的牛脾气上来了。「你呀，也不用拿砖头砸他啊。」姐姐帮我擦掉手上的灰尘。<br /><br />　　我们走在回家的路上，我拉着姐姐的手一直也没有松开，姐姐也没有松开的意思，我们慢慢的走着，「姐，到了城里，你会不会嫁人啊。」我说。「不会，姐姐会一直照顾你。」姐姐红着脸低声的说。我嘿嘿的笑了，到了家门口，我们才松开了手。<br /><br /><span style="color:#FF0000 ">431482字节</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-25 23:03重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1996844&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1996844&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1996844.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1996844.html</guid>
	<pubDate>2011-02-04</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【终极幻想之武侠爽文  NPC的诱惑】【作者：不详】【完】 ..</title>
	<author>枫椛樰枂</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000FF ">　　终极幻想之武侠爽文 《NPC的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>》<br /><br />　　《NPC的诱惑》<br /><br />　　第一部网游小淫贼<br /><br />　　第一章<br /><br />　　强 奸犯的自白</span><br /><br />　　我叫范健强是一个孤儿在我３岁的时候被收养了，满以为可以过上幸福的小康生活。<br /><br />　　但是万万没有想到收养我的老头原来是一个强 奸犯而他也把我的名字改成范健强反过来就是强 奸犯。<br /><br />　　而在他的教育下我８岁开始偷窥学校的老师上厕所，１２岁成为公车色狼。<br /><br />　　在我１８岁的那年老头也因为行动失败在逃跑的过程<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">中</span>，一失足永远的去见小白了。他死的时候我并没有哭相反还很高兴。<br /><br />　　做为一名强 奸犯今天终于可以<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">出</span>师了，我压抑１８年的青春终于可以释放了。<br /><br />　　在一个夜黑风高的晚上我安静的等待腊物到来，在我失去耐心的时候。腊物出现第一次。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=看',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">看</span>来老天对我不错来的是一个很性感的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少妇</span>。<br /><br />　　在她来到我身边的时候我用我并不强壮的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">身体</span>，迅速的将她拉到小树林。<br /><br />　　在刚刚的时候她还反抗，但是在看到我年轻而且帅气的脸之后她反而主动的脱我的衣服。<br /><br />　　在我还没有反应过来之前，我就被她强 奸。让我想不明白的是我是强 奸犯但是我没有强 奸她反而被她强 奸了。<br /><br />　　在完事之后她说到我还要。这个时候已经被她折磨３个小时的我，下意识的就逃走。不得不感叹现在的强 奸犯不好当一不小心反而被对方强 奸。<br /><br />　　就这样我的处男告别我了，而且还是被反强 奸。但是证明我还是有当强 奸 犯的潜力。<br /><br />　　做为一个强 奸犯，行动只能在夜间，这就是说我们必须首先颠倒自己的生物钟，这对人的健康和精力都是存在着巨大隐患的；在犯案之前必须踩点，专门找黑暗的潮湿的角落，而一般这些角落相当险峻，我有无数次刚刚进入一个看似理想的隐匿地点便踩了一脚大便的痛苦经历。而且，无论多么炎热的夏天还是寒冷的冬天，我们必须坚守着阵地等待猎物，有时候苦等一整夜也没有一个合适的猎物出现，在漫漫长夜中痛苦的等待，还要忍受无数蚊虫的叮咬，还要打起十二分精神时刻警惕着，准备着。试问这是一般人能够胜任和坚持的么？<br /><br />　　这些都是小事，更痛苦的事还有很多，比如在我没有从这一行退役之前，有一次终于盼到了一个相当可口的猎物，没想到在实施过程中遇到了强有力的反抗，我的下体不小心被猎物狠狠踹了一脚，当时就有鸡飞蛋打的痛楚感觉，落荒而逃之后，伤痛一直伴随着我，中西药结合治疗了两个月才渐渐恢复功能，苦不堪言；还有一次又抓到一个好猎物，实施过程中她居然还配合我，事后向我要200元，我自然不给，给的话算什么强 奸，于是扬长而去，不久便收到她的通知，这贱人居然在我努力工作的时候偷了我的身份证！怕她报警，我只好花一千元赎回证件，然后委屈的哭了两天两夜。<br /><br />　　其实上述这些都是工作中经常遇到的险情和困难，也都可以克服，但一些更加恐怖的经历让我至今谈奸色变！有一件事我记忆犹新，那是在一个伸手不见五指的夜晚，我喝了点闷酒，来到一处地点隐藏，因为天黑加上几分酒意，我那晚抓到的猎物相当不理想，是个年轻的肥婆，但因为连续几晚没有工作有点饥不择食，于是犯下了我生命中最痛苦的一个错误，强 奸她……因为我万万想不到，在工作进行一半的时候，猎物居然来了兴致，不再挣扎叫喊，反而一翻身骑到我身上运动起来，我只有120多斤，这厮足有我的两倍！于是那晚，在她心满意足微笑离去后，我一直在递上趴到天亮才挣扎着踉跄着回了家。从那以后，腰间椎盘突出就一直伴随着我，极大影响了以后的正常生活和工作。<br /><br />　　另外一次打击也是在一个伸手不见六指的晚上，我真的遇到了一个貌美如花的猎物，于是怀着极大的激情开始实施，刚开始她也挣扎，但是越到后来我越开始觉得她的挣扎是因为兴奋，她的叫喊是因为快感，而且在最后她还闭着眼睛嘴角有了微笑，这让我感到恐惧，于是匆匆了事赶忙逃走，几天后最可怕的事情发生，我的下体开始流脓，医生诊断我得了梅毒。于是我开始漫长的药物和注射同时进行的治疗过程。看，写着写着又哭了。<br /><br />　　第三次也是我退役之前的最后一次工作，在那个伸脚都不见五指的夜晚，一切显得那么顺利，我在角落没等多久便等到了一个近乎完美的猎物，但是我哪里想得到眼前这个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=清纯',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">清纯</span>娇小可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>的猎物居然下手那么狠，一拳打掉我两颗牙，踢破了我的眼眶，扭断了我的右臂，还不依不饶的继续对我拳打脚踢，我边躲闪边哭喊，声音撕心裂肺：我怎么了我？我不就是想强 奸你么，犯得着往死了打我么……后来我被这位柔道高手送进公安局，坐牢不怕，但后遗症让我很痛苦，我现在左眼看不清东西，右臂一点不能做重活，牙齿是假的，一打雷脑袋就疼……<br /><br />　　作为一名职业强 奸犯，我很希望敬告那些晚辈，早点金盆洗手吧，找情人谈恋爱嫖妓结婚都可以，就是别干着个行业了，没有高报酬不说，风险也大于乐趣，日子过得一点都不阳光，简直不是人做的！你看我哭的，我容易么我！<br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><span style="color:#FF0000 "><font size="5"><b>您的回复+顶是我发帖的动力，谢谢</b></font></span></marquee><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">】</span></font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-22 21:22重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2901474&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2901474&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2901474.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2901474.html</guid>
	<pubDate>2012-06-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【和堂姐在一起的那些冤孽事儿】【完结】</title>
	<author>1152538551</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;我叫石小磊，86年的生人，多少年来不敢说出口的事情，今天就要一点点的说出来，不管世俗的眼光如何，也不管会有怎样的结果，该来的，总要来的。<br /><br />　　我兄弟两个，上面一个哥，大我两岁，我哥从小就比在家里的地位高，无论是学习还是长相方面，我都略逊一筹，大哥有很刚毅的面孔，1米8几的个子，打一手好球，大学是南方的一所重点，而我，一米七五左右的身高，脸色也略带病态，身体略显瘦弱，连学习成绩也是平平庸庸，现在在一所三流的大学读书。我感觉大哥的光芒一直都照的我睁不开眼睛，所以我自卑。<br /><br />　　本来，按我这个年纪，早在社会上打拼好几年了，我说了，我是有原因的，因为成绩不好，而为人又有点倔强，在家人不太情愿的情况下，我复读了一年，最后却连个本科都没考上，怎么样，丢人吧？ 大概连上帝也看着我好欺负。<br /><br />　　我就从我初中开始讲起吧。<br /><br />　　我所在的初中时我们县城里的二中，在初中部来说是个不好不坏的中学，我们学校的学生不像一中那样都是酷<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>学习的精兵强将，也不像那些乡村中学里的学生调皮捣蛋，我们学校那种都不怎么爱学习，但成绩都还不错的学生居多。<br /><br />　　也就是从现在开始，堂<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>走进了我的感情生活。<br /><br />　　小时候我们家在农村，是后来上了初中才搬到城里的，而堂姐家一直都在县城，她跟我同岁，而初一的时候，我俩就同班了，可能是二叔走的关系，总觉得跟她有太多的巧合。<br /><br />　　初一刚开始的时候，我成绩超烂，比预想中的还烂，在我们班倒数第二，当时班主任按座位排座，成绩好的在前排，我只能坐在一间教室的最后一排的最角落，当时我记得堂姐就在第一排的正中间。<br /><br />　　第一次上中学，何止是新鲜，我那时候有点小丢人，刚做完包皮过长的手术，小JJ都一直木着，走路都费劲，我爸在城里跑公交车，我妈卖水果，都走不开，于是，我二叔就把这个“照顾我”的光荣任务交给了堂姐。<br /><br />　　我前面说了，以前我家在农村，跟我二叔家走的也不近，由于我二叔家有三个孩子，俩小子，我堂姐属于超生，所以一直不敢带回老家，再者，她一直是被寄养在她姥姥家的，我都基本没见过她，所以初中的时候第一次见她，我真的有惊艳的感觉，漂亮，真漂亮，但我知道这个是堂姐，不能有这种想法，否则就乱L了。<br /><br />　　她属于那种眼睛很大的，皮肤白白净净的，看着很干净，梳着马尾辫，花格子的百褶裙，多少年后，我在梦里一直有这么一个画面，一个如我刚才描述样子的女孩子，在我面前晃来晃去，她背后，就是耀眼的阳光.....她其实蛮不在乎我的感觉，见我的第一面，下巴抬的高高，瞟了我一眼说： 你是小磊啊？ 我是那种比较倔的孩子，别人对我什么样子，我就会对别人怎样，她这个态度也激起了我心里小小的自卑，我说：对啊。 然后没词了。她觉得有点被忽略了大概，从小的那种优越感不自觉的想表现出来： 对你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐姐</span>就这个态度啊？我说我爸让我照顾谁来着，原来是一白眼狼。 我知道她说的啥意思，我爸在城里的工作就我二叔张罗的，还有我妈那个水果店，要不是我二叔在**局里当个片区**，这些根本就没戏，也许我还在村子里玩土坷拉呢。<br /><br />　　我没说话，抬步就走，步履有点蹒跚，由于小JJ的不配合，显得有些狼狈，恩，是很狼狈。<br /><br />　　石琳在后面喊：喂，石小磊，我爸让我给你带的药！<br /><br />　　我权当没听见。<br /><br />　　这就是我们第一次见面的场景，不欢而散。<br /><br />　　但我怎么也不会想到，我以后的几年甚至十几年里，生活里都多了一个挥之不去的影子。<br /><br />　　中学和小学就是不一样，我们小学根本没有那么多委员，就一班长几个小组长，到了初中，我们班级渐渐有了学习委员，纪律委员，体育委员等等各种人让人蛋疼的委员，而石琳也就是我的小堂姐也光荣的成了学习委员。这里要说说我们的纪律委员，他个头比我们都高，长得倒还人模狗样，除了嘴唇厚点，就剩下仗势欺人的本事了，还有花名，叫大虎，没看他咋像大虎，人是挺虎的。 他仗谁的势呢？ 话说那时候我们还流行拜把子这一套，他有个把儿兄弟叫老绝，做事挺绝，有了这么个外号，老绝是我们班级甚至学校响当当的人物，他哥哥“在位”的时候打过我们现在的班主任，一战成名，哥哥牛，弟弟也跟着牛起来了，弟弟的把儿兄弟也就自然牛B起来了。。。<br /><br />　　话说老绝其实还蛮低调，平时不咋爱出头，但是绝对没人敢在他面前吊的那种，而大虎就不同了，他当了纪律委员，就牛B哄哄起来，开学第二天，他就站在讲台上立柜了，说谁要不服就从他拳头底下过过，要不就老实的听话，上课上自习别说废话做小动作，说的时候还不是偷偷的看看石琳那个方向，起初我没注意，后来很久以后我回想起来，才知道，原来大虎暗恋我小堂姐啊。<br /><br />　　我同桌是和我有的一拼的倒数第一，样子贼猥琐，还偏偏留个那时候特流行的分头，整个一汉奸在世。我最受不了的就是他便抠鼻屎边拉我胳膊，说：喂，小磊.....每逢这个时候我不是翻白眼就是躲，整得他还挺无辜的。<br /><br />　　这小子叫他周周吧，其实跟我蛮铁的，我俩还私下的合计过谁是我们班的班花，结论是石琳绝对霸主，当然他不知道石琳就是我的直系血亲~ 当他说将来要娶石琳的时候，我差点给他一拳。<br /><br />　　接下来的几天，我放学基本都是最后一个走，当然小堂姐也是陪我最后一个走的，她本人虽然不愿意跟我有什么瓜葛，可那毕竟是二叔交代的，二叔是******，威严那是一定的，其实每次她也没说扶我啥的，她倒要求过一次，被我拒绝了，我说我自己能走，后来几次她也只是帮我拿拿书包。即使是这样，每次放学，我俩还是一前一后的走，她在我前面亭亭玉立，那么的轻盈，我只能在后面迈着小碎步跟着，那感觉虽然俩人都沉默但很美好。<br /><br />　　也就是在那半个月，我觉得我有点喜欢上她了，看她背上背一个书包，手里还提一个，有点吃力的样子分外可爱。当然那时候年龄很小，喜欢也只是朦朦胧胧，不确定却很容易。更加现实的是她是我堂姐，我无论如何也不能对她动那心思，年龄虽然小，这个道理还是明白的。<br /><br />　　二叔家住在县城南边，我家在县城东边，每次她都比我多走好多路，那时候虽然她有自行车，但为了“照顾我”还是选择了坐公交车，那时候的公交车贼破，车上的味也不咋好闻，对她这么一个爱干净的女孩子来说也算是难为情了，这些我都记在心里了，所以虽然她对我还是冷冷淡淡，我却知道她是个相当有原则而且好强的女孩，答应了人的事也一定会办好。相比于我们班级其他只知道跟男孩子混在一起的女孩子，或者只知道学习的女孩子来说，她的性格已经是我喜欢的了。<br /><br />　　大概这样持续了20多天的样子，我的下部基本也好利索了，最起码不用别人帮着拎包了，所以那天一早我就告诉石琳说下午放学我自己可以走了，不用再让她拎包了，她淡淡的哦了一声，翻开书读了起来，看不到一丝表情，我本以为她会略微有点失落的，看来是我自作多情哈，反倒是我觉得心里空空的。<br /><br />　　或许我这样的货色，要不是有亲戚关系，人家连正眼都不会瞧一眼我，她是多么的高高在上啊，而我只是一只癞蛤蟆，虽然也没想过要吃天鹅肉，但也总想闻闻天鹅香的嘛。<br /><br />　　回到座位上周周对我谄媚的笑：小磊，听说石琳是你堂姐啊？ 我没搭他话，表示默认。他继续献媚： 小磊，咱哥俩的关系就不用多说了吧？啥时候你得帮我撮合撮合啊？ 我从上到下打量了他一下说：德行~！ 他不肯罢休，抠着鼻屎继续向我打听石琳的事情。我跟他认真的说：周周，你就甭打她主意了，我二叔小时候就把她指腹为婚了，那小子就住我们隔壁，比你高半个头，一中的。<br /><br />　　其实我是瞎掰，周周却信了，郁闷的在那扣鼻屎，嘴里还念念有词：哎、咋就不给我个机会呢、哎。 我笑出声来。不知道为啥，我总觉得我好像不允许别人去追求或者占有石琳一样，我明知道我在她心中连个P都不算！<br /><br />　　我看向石琳的方向，那边一排四个人，两男两女，石琳左边是个戴眼镜的男生，比我还单薄，右边是一个女生，长的倒也不赖，前面说过，我们是按成绩排座的，这中间的四个更是我们班级的精英前四名。话说这男生叫魏松，女生叫张丹。<br /><br />　　我们初中到高中这一阶段基本都是以成绩论英雄的，不管你是什么货色，只要你成绩好，你就是掌上明珠，老师的宠儿，同学们的偶像。<br /><br />　　这个魏松就是在这样，关键人家有骄傲的资本啊，平时很拽，连纪律委员大虎都忌他三分，不然他随便到班主任那里整个小报告，也够那些跟他作对的人穿一个学期的小鞋的了。<br /><br />　　看着正在和石琳讨论问题的魏松，不知道为啥，我忽然心里酸的不能自抑。<br /><br />　　我说了，我本来就不是什么好鸟，不像大哥那样争气，所以从小到大，我一直都是爸妈的心病，头疼的对象，我叛逆，固执，爱打架，喜欢闯祸，还偏偏在一次次的考试失利后不愿意辍学，我爸妈都劝我早点下学到我爸车上去卖票得了，我就是死活不愿意，非要证明给人看，我能考好，结果类，我悲剧了，我并不是天才那类型的，我就一蠢材呵呵，最后虽然考上了大学，但却不入流，甚至我爸妈都不好意思跟亲戚邻居提。<br /><br />　　所以，当我看到魏松跟我的小堂姐讨论问题而且他还凑得那么近的时候，我愤慨了。当下对周周说：周周，想让石琳喜欢你不？<br /><br />　　周周迷迷瞪瞪的眼睛精光爆闪：想啊，想死了。<br /><br />　　我嘿嘿一笑说：看中间那小子没？戴眼镜的，叫魏松吧大概，那就是你首先要铲除的对象。<br /><br />　　周周恰好也看到正在跟我堂姐凑得很近的魏松，这家伙眼睛一眯，反倒更给人一种阴阴的感觉：小磊，今天下午放学办他。<br /><br />　　我呵呵一笑，没说话。<br /><br />　　那时候开学才不到一个月。<br /><br />　　周周说办就办。<br /><br />　　下午放学，校门口多了几个跟我们年龄相仿比我们大个两岁左右的半大孩子，周周招呼过来给他们分烟，顺便介绍我给他们认识，他们看我文文弱弱的，也没大在意，打了个招呼算了事。<br /><br />　　这几个小子都是周周他哥的把子兄弟，周周他哥在二中算混的挺好得了，只不过喜欢吃独食，不咋爱跟别人分享好东西，所以也就这几个把子兄弟一路玩过来的不太在意，除了他们周周他哥基本没几个朋友，但这帮人出名的干架狠，所以一时也名声大噪，二中一提周大刚就一定会有人知道是个狠角色。但是他弟弟周二刚也就是周周却没咋有名气。<br /><br />　　我们抽了会烟，那边魏松才慢吞吞的牵着自行车跟一个女孩子有说有笑的出来，女孩子当初不认识，现在也能撞个脸熟，大概是他一个地方住着的邻居。<br /><br />　　周周他哥那帮人里面有个脾气挺燥的家伙叫傲天的，也大概是这名字给鼓的，周周一示意是魏松来了，还没等发号施令，他就一下子冲了过去，后来也证明，凡是这种人，将来下场只有两种，活着，在号里呆着，死了，在地狱待着，没耐性不是。<br /><br />　　傲天手里也不知道从哪里鼓捣出一棍子，皂白不分的朝魏松背上撸去，魏松估计是吓傻了，半天反抗的意识都没有，女孩子早吓哭了，牵着自行车在旁边也不知道该走还是该去报告老师，大概撸了有七八棍，魏松捂着头在那嚎成一团，呜呜的喊饶命。<br /><br />　　我一看也没啥大意思了，从背后抹过去，一把抱住了傲天：哎、哎、兄弟，行啦，行啦，出人命了。<br /><br />　　其他几个估计是都经过场面的，年龄虽然都不大，但还都能分得清对手的实力悬殊，所以也没动手的意思。<br /><br />　　周周过来踹了魏松一脚，也拉傲天，那SB还跟江湖人似的喊着：松开，都给我松开，引来观众无数。<br /><br />　　就在当时那种情况，连老师过去也只是一扭头走开，除了是自家孩子，谁愿意管？！<br /><br />　　魏松蜷缩在地上，不知道真死还是假死。<br /><br />　　我过去摸了下鼻子，拉了一下他，他明显在颤抖。<br /><br />　　我说，起来吧，没事的话赶紧回家，今天这事知道怨啥不？<br /><br />　　魏松趴在原地，似乎在听。<br /><br />　　我说：咱初中部周大刚知道不？<br /><br />　　我回头一指周周：这是他亲弟弟，你没惹旁人，这顿揍你没白挨！也甭想着告老师，离石琳远点就对了。<br /><br />　　毕竟是小孩心性，本想暗示他得罪了周周，但还是把私心暴露出来了，仿佛要揍他的人是我一样。<br /><br />　　魏松不敢爬起来，看傲天那帮人，他们都没说话，周周也没说话，我说：走吧，没事了。他才小心翼翼的爬起来，牵着自行车朝远走，依稀中，还看到他下面在滴水水，感情这孩子是吓尿了。跟她一起的女孩子这才战战兢兢的牵着自行车跟了上去。看着他俩走远，我才对背后的一帮人说：走吧，哥几个，爱客来我请客，今天我们好好认识认识。一帮人才逐笑颜开，不就是抢了你们的戏份吗？至于吗、、、本来吧，这件事该告一段落的，偏偏还有个插曲。<br /><br />　　砸完魏松的大概第三天，魏松还照常来上课了，也不知道他家里人发现没有？那七八棍子可都打结实了，难道这小子抗打？总之迷雾一团。<br /><br />　　我和周周照常白天做春秋大梦，老师讲的啥我俩一概不知。<br /><br />　　完事，上厕所。<br /><br />　　当时的厕所时一间一间的大公共厕所，周周正在靠门的那间蹲着大号抽着烟，我在离门最远的那间小便。<br /><br />　　这时候，厕所混乱的冲进来一群半拉大的孩子，大概是初三或者初二的，看架势还都是学校一些角色人物，最蛋疼的是人家嘴里嚷嚷的人名不是别人，正是我和周周。<br /><br />　　也是巧，周周一下就撞进人眼里了，离厕所最近，当中一人说：就他，揍！<br /><br />　　可怜的小周周还没来得及提裤子就被几个人拉了下来，一顿饱揍。<br /><br />　　我当时脑子也有点懵，虽然小学也打过无数次架，但那算啥啊，小孩子过家家样的，那哪能跟初中这帮小玩命的B崽子比，说实话，当时我老害怕了，跑?厕所被堵着，留下？那就是必挨揍无疑。<br /><br />　　踌躇间，周大刚一声暴吼如雨后春雷：谁打我弟弟？？！<br /><br />　　几个人冲进来，眼看就是一场混战。<br /><br />　　但好在，这些人相互之间都认识，领头的那位似乎也吃周大刚这套，双方都说了客套话，才不了了之。<br /><br />　　我就这么躲过了一劫，可怜小周周被修成了花容月貌、万紫千红啊。<br /><br />　　事后每每想起这节，我还笑的不能自已。<br /><br />　　但也是因为这件事，我跟堂姐相熟以来，第一次给她造成了不良印象。那天她叫我到教学楼后面，因为那边是停自行车的地方，课间休息也不会有人去。<br /><br />　　石琳似乎带着气说：小磊，我听说你找人打魏松了？<br /><br />　　我本来是想她找我来什么事呢，原来是为了那个魏松，我没说话，头别到一边。<br /><br />　　石琳似乎很激动：你这人怎么这么坏？ 听大伯说你平时虽然淘气但人不坏，我看你完全就是个坏人！亏我爸还让我看着你~。<br /><br />　　我有点委屈，虽然揍魏松是我一手策划，但我也没打他啊，于是我轻描淡写的说：要你管啊，我爸妈都不管我你插的那一拐子？<br /><br />　　石琳似乎没料到我这个态度：好，石小磊，我不管你，也没权利，但是我终于认清了你是个什么人，坏蛋一个！<br /><br />　　说完还厌恶的看了我一眼，朝教学楼跑去。<br /><br />　　我呆在原地，石化。<br /><br />　　我本来想跟她解释的，本来想承认错误的，可为什么每次都非要那么要强？我有点恨自己了。<br /><br />　　自那以后的很长一段时间，本来就不怎么爱搭理我的堂姐，一句话也没跟我说过，甚至连个眼神<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=交流',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">交流</span>也省了，我在她眼中大概就是类似于空气一样的东东。<br /><br />　　实话，我很郁闷。<br /><br />　　回来说大虎，他是一天比一天嚣张了，从刚开始的还顾及班主任面子到后来“独揽大权”，似乎一年三班成了他的天下。整天在班级里咋咋呼呼，顺带欺负小孩。被他欺负的俩小孩一个叫柳金，一个叫洪超。他俩其实都是老绝的左臂右膀，平时帮老绝提水倒茶外带捎饭，要不咋就说这大虎没眼色呢，看老绝欺负这俩小孩，他也欺负，其实老绝表面上不说什么，心里早就不高兴透了，但碍于拜把子这层关系，没表现出来。<br /><br />　　话说其中一个叫柳金的，长的用现在话说是小伙比较帅呆了，个头也不矮，而且又是班级的文艺委员，画一手好画，平时班级的黑板报啊什么的他自己包了，最关键的，最最关键的，他住我堂姐家楼上，青梅竹马啊~！！所以每逢大虎欺负柳金，我堂姐就有点不自然，毕竟打小玩大的伙伴，但她一个女孩子也不能出来伸张正义不是，再说大虎平时都咬人咬惯了的。<br /><br />　　但有一次，我堂姐忍不住了。<br /><br />　　那次班级出黑板报，由于我堂姐的字写的好，纤细而大方，所以被老师委派跟柳金一起出一起黑板报。当时好像是以国庆为主题的，大概是这样，忘记了。<br /><br />　　那时候出黑板报都是自习的时候在后面弄，我堂姐跟柳金正在布置方案，可能是声音稍微高了一点，这时候大虎也恰好正跟前排的几个人聊天，这是他的特权，别人不可以聊天，他可以。可能是嫉妒心在作怪，看到柳金跟我堂姐在一起出谋划策的样子，火就上来了：妈B的小金，过来！<br /><br />　　柳金一脸茫然的手里拿着报纸夹子走到教室最前面，大虎扯手就是一嘴巴子，抽的柳金脸上立时五个手掌印。<br /><br />　　“瞪你妈瞪啊，不服啊？” 大虎很嚣张，全班皆安静。<br /><br />　　我堂姐不干了，别人可以不管，但她可是抽出宝贵的学习时间来出这期黑板报的，耽误不起，再者看从小的伙伴被人欺负，早就压制不住的火也上来了：张东凡，你太过分了！<br /><br />　　大虎愣了几秒，可能没料到一个小女孩也能这么跟他说话，接着又笑了：干嘛啊？打你小对象你不开心了啊？ 班级还传来几声不怀好意的笑声。<br /><br />　　他越这样，越是招人讨厌。<br /><br />　　我表姐脸都气红了，噔噔的跑到教室前面瞪着大虎说：张东凡，你说话注意点！！<br /><br />　　我堂姐这样反而激起大虎的那种哗众取宠的心态：哈哈，我为什么要注意，我告诉你，我就是要打你小对象，让你心疼！<br /><br />　　大虎边说边一把夺过报纸夹子，朝柳金腿肚子上抽去，就在这时，我堂姐一步迈到了柳金身前，那一报夹子，结结实实打在我堂姐腿上！！<br /><br />　　我当时不知道什么感觉，心疼的难受，而那个傻丫头连句疼都没喊，倔强的站在那里，倒像背后那个男生的守护神一般，这大概也是柳金后来一直死心塌地的喜欢她的原因吧。<br /><br />　　由于很心疼，脑子也热得发烫了，连平时都不敢直视的大虎也不怕了，正在大虎有点懊悔中还带点洋洋自得的当儿，一个比他矮很多的身影出现在他面前，接着就是一记老拳。<br /><br />　　说实话，我当时都跟疯了一样，现在写的却是风平浪静的样子，其实我已经失去理智了，打完那拳我根本没给他反应的机会，顺手扯过一个凳子，照大虎头上就抡.......<br /><br />　　当时班级是静还是动我忘记了，我只知道大虎狼狈的躲着疯子一样的我，完全没了往日的威风，而我只觉得脑子一片空白，只剩下机械的动作。<br /><br />　　谁也不会想到比大虎瘦一圈的矮半头的我，发起疯来砸得大虎一脸血，连我都想不到，实话。<br /><br />　　后来的事就比较憋屈了，我爸我妈被请到学校，给人包护养伤，赔了多少钱就不讲了，我被全校通告批评，那白纸黑字的大布告贴了好几张，分布在校园的各大宣传栏中，整的跟要死似的，那时候觉得连头都抬不起来了，我这算啥啊？英雄救美？算不上，最多也就算是个恶性事件的造成者，其实应该开除的，这不还是我二叔动了关系嘛，个中细节就不详谈了，总之我算是丢了回大人就对了。<br /><br />　　转眼到了12月中旬。在这里我得补充下上次跟大虎干架的事儿，有人可能会问为什么老绝没管，我不说了吗，平时大虎就挺能的，还老当老绝的面欺负他的小弟弟们，老绝早烦他了，再者，我跟老绝关系也可以，那时候流行听WALKMAN，我还给他整过几盒盒带，算是上过面子，他也卖我这个面子，其他大虎的朋友也不敢咋地，他的那些狐朋狗友哪个不知道周大刚的名号？这件事算是告一段落。<br /><br />　　说话间天冷了不少，那天放学，石琳主动叫我，说今天她生日，让我去二叔家吃饭。我心里暗自激动，不是没去二叔家吃过饭，相反，我没少吃，但今天不同，今天是石琳生日。<br /><br />　　下午我专门请了病假，翘课去给石琳挑礼物，其实那时候我零花钱不是太多，爸妈知道我胡混八混也开始缩减我的开支，我只能从饭钱里面省，说出来你不信，我那时候到现在基本没吃过早饭，午餐也是一份校门口的炒面。省下很可观的一笔钱，小几百呢。这些钱平时就买点烟啊小玩意儿什么的，那时候还流行半截的皮手套等等，我买了一副炫耀了好一阵子，现在想想好SB。<br /><br />　　我在当时还不太繁华的县城街边转了一圈又一圈，心里琢磨着买什么好来，忽然我心里一动，堂姐不是喜欢看书吗？我买本书算了。您别笑，其实现在觉得蛮土的，但当时一本书的价格够吃好几顿好吃的了，对于我们这种不太富裕的家庭来说，算是奢侈品了，我还很蛋疼的买了一套，《平凡的世界》三本，干去我家底的很大一部分。不过既然是给堂姐买礼物，那决不能含糊，连眼睛也不带眨一下的啊。<br /><br />　　其实当时我都没听说过《平凡的世界》，但我看在那厚厚的三本放在书店最显眼的位置，挺震撼的，大字报上写的说是纪念路遥，我倒连路遥也没听说过，真正好好的看平凡的世界，是有次去苏州看我大姐，大概02年的时候，我一个人在公园里卧了两三天，除了去家乐福买点吃的，就剩看书了，后来又看了两遍，分别是在04年还有去年，多年后，我去二叔家，偶尔转到石琳的房间，还能看到这三本书完完整整的放在书架的最显眼的位置，样子有些旧了，但风采依旧，可见我堂姐对这几本书的爱护程度和看过的次数。<br /><br />　　上文所说的大姐是我姑家的大表姐，因为跟本文关系不大，不做详细介绍了。<br /><br />　　晚上我在游戏机厅打了俩小时的拳皇，连书包都没拿就直接骑自行车去了二叔家了，意外的是石琳整站在门外面似乎在等谁，呵呵，等我呢吧大概。<br /><br />　　我说：石琳，你等谁呢啊？ 有点明知故问的意思。<br /><br />　　石琳莞尔一笑说：来了啊，你先进去吧，我等会柳然。<br /><br />　　哦，原来不是等我啊，心里顿时失落的要命，有点灰溜溜的进去了，石琳一点都不在意？<br /><br />　　伤心点不在这，悲剧的事石琳口中的柳然是柳金的哥哥，还是双胞胎哥哥！！天理何在啊，知道为啥石琳护着柳金了吧？ 因为石琳喜欢柳然，我一直没告诉你们，石琳的发小不只一个，在没送到她姥姥家寄养之前，柳然、柳金，石琳仨人一块玩泥巴！ 我这个悲剧男啊~从石琳口中说出柳然是那么自然，就像说自己久违的老朋友似的那般自然。我还能说什么，现实是无情的，饭还是得吃啊，石琳的生日也要过的不是吗？<br /><br />　　大概过了20来分钟，那个柳然才飘飘的来到，不是我夸他，柳金就是个帅哥，柳然跟他一个模子里倒出来的当然也是帅哥，帅的里面又参杂着几分成熟，其实那时候说成熟有点早，就那意思吧，不像柳金那么稚气。<br /><br />　　本来柳金家原来就住堂姐家楼上，不知道堂姐为啥还到楼下去等他？ 后来才知道柳金家在城南又买了套门面房，全家都搬到那边去了。<br /><br />　　柳然淡淡的跟我打了个招呼，石琳也没介绍我的意思，大家不冷不热的分坐在桌子的旁边，二婶在厨房里忙着，二叔、我、石良（我大堂哥）石宽（老二）、石琳、柳然，给人一种其乐融融的感觉，石琳的小脸有点红，看的我一阵荡漾，可那都是瞎荡漾，谁都知道我连个单位都不算。<br /><br />　　席间开始送礼物，二叔送了辆新自行车，拽拽的把钥匙放到石琳手里，两个堂哥都送的小瓶子小罐的没啥意思，婶婶义务劳动没礼物，当我把三本平凡的世界从包里掏出来的时候，我能看到石琳的眼睛里闪烁着兴奋，看来她是真喜欢，我心里有点小得意，但还没持续了两分钟，柳然把一部崭新的WALKMAN放在石琳面前，看得出来，相比于一部随身听，我的基本破书是多么逊色，这从石琳的表情中可以看出，这大概也与人有关系，也许换做是我，即使送的是随身听，人家也不一定喜欢呢~ 柳然王子般的在大家面前炫耀了一把：琳琳，生日快乐！ 靠，还叫的这么亲切，你以为你是我啊~ 还有我这心，你能不能争点气，不那么绞着的酸。在石琳看来，这次生日她过的很开心，心中的人儿来给她过生日，又送她那么贵重的礼物。我却不一样，婶婶的饭吃在嘴里味同嚼蜡，虽然闷闷不乐，但也没让人看出来，陪吃赔笑呗。<br /><br />　　叔叔问了下我的学习情况，大概都是象征性的，还叮嘱石琳多帮帮我，谁都知道我是一滩烂泥，我也知道的，所以也没咋在意，这期间基本是石琳和柳然有说有笑，从诗词歌赋谈到人生哲学，好不开心，就当是我的眼光看来，我要是女的，我也喜欢柳然那样的，可我是男的啊，所以我有点恨他。<br /><br />　　临走的时候，叔叔让石良送我，而石琳自然而然的去送柳然，心里又难免胡腾一阵子，路上我问石良：哥，我姐是不是跟柳然处呢啊？<br /><br />　　石良笑了笑说：去，小孩子家家的就操心这玩意。<br /><br />　　我嘿嘿一笑说：你就跟我说说嘛，以后再班级里谁追我姐我好保护她。<br /><br />　　石良哈哈一笑说：你小子，呵呵。柳然他爸是机关的，论级别比我爸还高几级呢，这都是大人的事，不过那次他爸跟我爸喝酒的时候倒提过这事，说琳琳跟柳然两小无猜啥的，大有指腹为婚的意思啊，不过人家家船大，咱不一定挂的上。<br /><br />　　石良比我大四五岁，涉世已经比我深的不止一点。<br /><br />　　听完石良的不经意的话，我有点蔫了，对我打击太大了这个，哎、也罢，即使没有柳然又怎样，我不一样没可能，娶自己堂姐？这是冒天下之大不韪，就算不是柳然，就凭我堂姐那祸国殃民的姿色，也会出现千千万万个柳然的！<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;快过年的时候，学校来了一次摸底考试，初一全年级的学生都参加了，当时也不知道老师为啥都那么喜欢排名次，我最烦那个，每次都是垫底，烦人哪。不过好死不如赖活着，好歹咱也算是个学生，有考试就得参加啊，要不怎么衬托出那些尖子生的优异？算啦，考就考呗。<br /><br />　　语数外老三门，题目据他们讲是不难，可考的我头大了一圈，我咋就觉得这么难呢？？最次的要数英语，数学语文都还能蒙点，外语可是实打实的屎壳郎划线啊，刚认齐26个字母以及读音的我，似乎是进度慢了点，我看着那些单词，它们也看我，大眼瞪小眼，继续头大。<br /><br />　　知道铃声响起，我才意识到应该把选择题先胡乱写上，哎，时间太紧了，连以往的抓阄或者抛硬币的方法都没用上。<br /><br />　　看着坐在我斜对面的石琳，稳如泰山啊，我多想把卷子递过去让她帮着做啊，可我知道那样她会更看不起我，算了，男人嘛，死就死了。<br /><br />　　考试结果公布的那天，意料之中，魏松从升学时候的第一变成了第三，石琳第二，倒是一个不起眼的小子跃居榜首，名叫林乐乐。升学的时候这小子最多也就中等，长的也不咋起眼，所以平时谁也没把他当回事，成绩出来后，大家对他才刮目相看，这是苗子啊！<br /><br />　　我就不用说了，进步了一名，倒数第三，周周倒数第一，我就不明白我是怎么超越的倒数第二？ 难道是我选择题蒙对了？看来以后不能再抛硬币或者抓阄了，那老天爷就没机会整我了，嘿嘿，看着倒数第二，我得意的笑哇得意的笑。<br /><br />　　87楼<br /><br />　　快放年假的前段时间，周周不知道从哪里整来一游戏机，就是那种可以玩俄罗斯方块的，里面还有个孩子老叫唤：老五~ 老五~。我俩开始倒腾着玩，一人几个人的分，完事换班。那时候就是无聊，也学不进习，就鼓捣这玩意儿上劲，我玩的老好了，一轮到我这里，周周只有扣鼻屎的份儿：小磊，你这局再不死就让我玩会吧，都急死了。我干笑不理。自从上次干完大虎，我和周周基本有了特权，大虎在医院包了包头回家呆了一阵子，回来倒是老实的一阵子，萎靡过后又恢复本性，开始叫嚣东西，我懒得理他，他也从那再也没敢管过我和周周，我俩基本相说话就说话，想玩游戏机就玩游戏机，毛爷爷那句话怎么说来着，枪杆子里出政权嘛。话说我俩正欢着呢，班主任不知道啥时候从后门进来了，我是紧塞慢塞还是没逃过老班的法眼。老班一脸严肃的走过来，此时正是自习课。“拿出来！”老班声嘶力竭的喊，我天哪，还能咋办啊，缴枪不杀呗。<br /><br />　　我把游戏机递过去，老班意味深长的看了我一眼说：石小磊，你来办公室一趟，周二刚去外面站着去！周周谄谄的走了出去，我也低着头跟着老班走出去。<br /><br />　　意料之外的，我爸也在办公室里。这是干啥？ 这都把家长提前请来了。这老班有先见之明啊？？我爸脸色不大好，眼睛也有点红，我知道应该有什么不好的事了。我叫了声爸，问怎么了。班主任在一旁掏出烟给我爸一根，拍了拍我爸的肩膀说：老石，节哀啊，老爷子仙寿都快90了，常年累月的病痛折磨，去了也是一种解脱。我懵了，完全的懵了。爷爷、、、、、没了？ 那个喜欢打太极，喜欢拉二胡讲老一辈革命故事的老人、、没、、了？我有好久都没哭了，当时泪刷刷的淌。<br /><br />　　班主任说话间走了出去，我问我爸怎么回事，昨天不还好好的吗？我爸忍住眼泪说：我也不知道，你二叔跟你婶子还有你妈都已经先回老家了，我撂下车就跑你们学校来了，一会你收拾一下，跟琳琳一块回老家看你爷去，连最后一面都.、、、、、我爸说这就忍不住哭了。<br /><br />　　我爷，以前当过兵，在戏班子里拉过二胡。老爷子一生没享过啥福，孙子孙女多，跟我奶奶左牵一个又抱一个的，没少疼我们，有点冰糖瓜果啥的也都省给我们吃，那种爷孙之间的感情是难以用语言表达的。<br /><br />　　石琳也来了，脸上挂着泪珠，虽然说她跟这个爷爷没有那边姥爷亲，但毕竟是自己的亲爷爷，多少还是伤感的。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;出殡那天，全家老少哭作一团。老家的规矩，要长子送终摔盆子，本来这个事该由我爸的哥哥做的，但是我爸的哥哥也就是我大伯在小的时候养不起被一对城里人收养了，后来听说去了台湾。我爸也就理所当然的成了老大。那天来不少人，一切都乱糟糟的，包括我的心情，男的在前面几步就磕一个头，女的在后面相互搀扶着哭，依稀间，看到石琳已经成了泪人，心疼万分，这基本也是她为数不多的几次出现在我们村，别忘了，她是超生子女。<br /><br />　　走了的人走了，留下的人生活还要继续。<br /><br />　　第二天，我爸车上的另外一个司机小李就开了我爸的中巴车来接我们了，这次，我破天荒的和石琳坐在了一起，要知道，即使是刚开学的时候那阵坐车，我们也是一前一后，从没坐在一起过。<br /><br />　　说来也巧，我先上车来的，加上城里的亲戚朋友满满坐了一车，她本来要坐二婶身边的，但不幸的是我妈先她一步，只有我的位子旁边是空的，激动啊。<br /><br />　　石琳坐在了我旁边，小脸拉着，估计是没见过老家办丧事这么大场面，还没从昨天的悲伤中缓过来。<br /><br />　　我小心翼翼的向她旁边凑，轻声说：还伤心呢？<br /><br />　　石琳轻轻的点头，叹了口气说：虽说我跟爷爷没你们感情深，但我一想到那么慈祥的一个老人就这么走了，就难过。<br /><br />　　我也叹了口气，表示同情，后来才缓过来，哎呀，那也是我爷爷啊！<br /><br />　　我来就这样开始聊起天来。<br /><br />　　石琳问我为啥不喜欢学习，看着我挺聪明的。<br /><br />　　我说：那还能因为啥，一看书就头大。<br /><br />　　石琳说：哦？ 那你还送我书？你没看过就敢送给我？<br /><br />　　我心里一阵虚，那三本书不会是带色的吧？又或者根本不适合小孩子看？<br /><br />　　我支支吾吾的说，看了，不是关于那啥的吗...<br /><br />　　石琳捂着小嘴轻轻的笑，怕亲戚看见：我看完了。<br /><br />　　我不敢置信：啊？真的啊？那么多，快赶上字典厚了，讲啥的？<br /><br />　　石琳说：讲一个平凡的世界啊，我最喜欢孙少安了，那么小就撑起一个家，而且还那么帅。哦，原来琳琳姐是熟男控啊~~~<br /><br />　　后来，我们聊了很多，从最开始的陌生，到后边就像老朋友一样了，反而是姐弟的关系愈加淡化了。在这我不得不落入一个俗套，关于老人离去这些事，不能多写，又不能不写，我奶奶是我爷爷一袋子高粱换来的，比我爷爷整整小了十岁，我爷爷离开后的不到一个月，我奶奶也随着去了，也算是白头偕老了，不讲也罢，免得徒增伤感。<br /><br />　　这里只是一个插曲，两位老人的离去却让我平生第一次有了想学习的动力，那一个月，仿佛就长大了，看着爸妈叔叔姑姑们那么伤心痛哭，铁做的心肝也不免要动容的，更何况我还有点小懂事。于是神经似的决定学习。恰恰是这个时候，我开始了我的学习之路，嘿嘿，不是吹的啊，我之所没考上好大学是有原因的，后面说。<br /><br />　　在这里告诉一些小弟弟小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">妹妹</span>们，不要觉得自己学习不好就是自己笨，要是那样你看我都我们班级倒数第三了，基本没得混了，事实恰恰不是这样，我们都是有潜力的，我会用接下来的文字给你证明，你们都行的，人格保证真实性。<br /><br />　　恰好这个时候离期末考试不远了，大概还有一个多月那样子，大概哈，先是赶上了好时机，班主任心血来潮的来了一次座位大调整，我的和可爱的周周天各一方，呵呵，我是说他还在原来的角落，而我去了中间的位置，我的同桌是一个很漂漂的女孩子，当然和石琳没得比，但也算是上等货色了，不过为人较放荡，那时候年龄小还不知道用放荡这个词，只知道骚的意思。<br /><br />　　这个女生跟老绝有一腿，据说被老绝上过，我们叫她李丹吧，李丹虽然为人放荡但学习蛮好，上次摸底就班级前十，入学时好像也前五。跟小丹要好的另外一个女生叫叶晓倩，整的跟倩女幽魂似的，骚的程度不亚于李丹，成绩也是好的一笔。也不知道人家咋学的，边发骚边学习，简直是爽并学习着啊~暗自羡慕。<br /><br />　　我不管那个，既然是同桌，多骚都得收着，其实李丹蛮心灵手巧的，不但给人讲解问题有一套，还会编制一些小东东，那时候流行用红线和钱币组合起来织成结，然后送给喜欢的人活着要好的朋友，我也让李丹给我编了个。说得有点远了，还是说说我的学习吧。<br /><br />　　我是那种比较犟的，我说过了，认准的事儿准能做成，只要我愿意。我开始发奋了，特别是英语，那时候也没个辅导老师啥的，也聘不起家教，咱也只能靠自己摸索，从最基本的单词开始记起，接着就背课文，那时候我也没辅导书，就听别人说考试都是考课本上的，深信不疑，初一上册课本我很变态的背完了，咱不吹牛B说能倒背，最起码正背绝对如流。<br /><br />　　单词就更不用说了，滚瓜烂熟。渐渐的还摸索出了根据音标记单词，根据结构记单词等等，后来发现当年我用的这些法子，现在都被编成教科书了。<br /><br />　　语文挺烦的，讨厌文言文，还好我看的课外书多，发现把平时看书的一些小东东写到作文里竟然能拿高分，暗喜。<br /><br />　　数学就是做题，不求数量求质量，题海战术在当年也是我用的最顺手的一招。<br /><br />　　那时候彻夜不眠的时候都有，就快天明的时候睡俩小时，这也为以后大学通宵玩魔兽打下了坚实的基础。<br /><br />　　最先有效果的是英语。<br /><br />　　老班是英语老师，在多个报纸上发过文，所以外语好的学生往往日子比较好过。在快要期末的时候，他举行了一次单词默写大赛，说是临考前的检验，前三名有奖励，记事本一个，上面盖大字章，跟奖状一个荣誉。默写不好的后三名，整本书的单词，抄20遍。 这对我们来说是件大事，记事本咱就不想了，关键别落到后三，到时候抄二十遍全本书单词，手定断。<br /><br />　　我更是加倍的复习。<br /><br />　　这次是我值得炫耀的一次。我得好好说说，算是题外话吧，遗忘我堂姐一阵子先。<br /><br />　　那次默写大赛，我全对。人生的第一次全对。哈哈。<br /><br />　　班主任看了好几遍也找不出一个字母的差错，工工整整，这不是考试，考试还存在作弊，我是在班主任眼睛底下默的，课本都全部收上去的。<br /><br />　　我还记得那天淅淅沥沥的飘着小雨，有点寒冷，班主任在讲台前宣布我是第一名的情景，我拿着记事本的手有点颤抖，上面还有个大大的红盖章——第一名。<br /><br />　　下午放学，我把记事本揣在怀里，冲进雨里，似乎要洗刷掉我多年烂泥的称号。那天我妈给我做了顿好吃的，我爸出车回来就一直摸着我的头说好儿子，我天哪，那是我过的比较好的一天了。<br /><br />　　呵呵，回来说说石琳。她恰恰是第二。你说咋就这么巧呢？我那天去台上领奖的时候，还专门朝她那个方向看了看，她正露着整齐饿小白牙笑，她是高兴的，我可以确定她是高兴的，高兴里参杂着和大多数人一样的不敢置信。因为石琳是高兴的，所以我是更加高兴的，小堂姐，你弟弟我不是烂泥，我配得上你！ 呵呵，我再一次忘乎所以了，也许大家想不到我当年有多兴奋，其实就是一些你们认为不值当的小事，对我人生影响确是巨大的，包括我对荣誉和掌声的认识。<br /><br />　　转眼期末考试，我竟然进了班级前十，恰恰是第十。别人都以为我吃错药了，个中辛苦只有自己知道。但我仍是那种喜欢各种玩的孩子，学习只是其次。<br /><br />　　成绩上来了，年也过的舒服。已经在一中拔尖的大哥也对我表示祝贺。<br /><br />　　与往年不同的是，今年我们要在城里过年了，往年都是回老家，那是因为有爷爷奶奶在。<br /><br />　　说来还是我爸最给力，他说今年我们要和二叔家一起过年，这不就是我所想吗？<br /><br />　　年三十。我爸开着中巴车，带着我哥和我还有我妈一起奔二叔家，二叔家门前已经堆了不少烟花啊炮竹啊之类的。<br /><br />　　话说我二叔工作特殊，属于稽查，外协，属于管外面闲事的PLM（代指抓小偷的那类人，打不出来）所以这些烟花炮竹并不是花钱买的，而是查的别人的，就直接拉家来放来了，这个是内幕啊嘿嘿。<br /><br />　　天一擦黑，外面就乒乒乓乓的响起了各种鞭炮声，我爸，我二叔，还有石良在那喝酒，我和我哥还有石宽 、石琳在外面放炮。 石琳的胆子最小，她那天穿了一身毛茸茸的小毛袄，像只可爱的熊熊，又像贵族的公主，脸蛋红扑扑的，两只小手却捂着耳朵不肯松开，因为我和石宽接力赛似的放炮仗，一个比一个大，震得干树枝都往下掉。<br /><br />　　接着就是年夜饭，丰盛。<br /><br />　　然后是让人蛋疼的春晚，当年还没有网络普及到这个程度，所以年三十也不知道该怎么玩，他们大人在那喝酒，我们就看春晚。当时的电视尺寸还没那么大呢，看小品节目也觉得好笑，现在电视尺寸大了，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">液</span>晶了等离子了都，看啥节目都觉得无聊。十二点一过，烟花开始放起来。<br /><br />　　数十载过去了，烟花也发展的各式各样，那时候要求就是简单，能冲到天上，亮，响，就OK。不过我兴许再也看不到比那晚更美的烟花了，石琳搂着二婶的胳膊，在那幸福的笑，那么甜，那么美，脸上的红润看的我都想亲一口了，烟花的光亮映衬在她的小脸上，如天上的小仙女坠落凡间，我滴神哪，我不该对我堂姐有非分之想的，救救我吧，我彻底的陶醉了。<br /><br />　　回到家里已经是凌晨两点，躺在床上久久不能入眠，脑海里都是石琳的影子，我幻想着要是我不是石小磊该多好，我不姓石，我是我爸妈领养的，不是亲生的各种可能都行，又或者石琳是领养的，求求上天给我一次眷顾，站在我这边一次吧，就一次。想着，我睡着了，梦里，石琳拉着我的手说：小磊，你看那烟花多美！ 脸依旧是白里透红的，手有着春风一样的温度......醒来，不知道为什么，泪流满面，看了下墙上的钟，凌晨四点半。<br /><br />　　第二天去拜年，还发生了一件让我心里久久不能平静的事儿。<br /><br />　　早上6点，开始挨家挨户的去拜年，我第一个去的当然是二叔家，二叔从屋里迎出来，手里拿着准备好的红包，按我们老家的习俗，得磕头啊。我二叔一把拉住我说，不磕啦不磕啦，来到就算。我没听他的，还是跪了下去。嘴里念念有词：叔，婶子，给你们磕头啦，年年有余啊！ 二叔和二婶子都乐得不行，给我塞红包。我也不客气，接了装进兜里。这时候，石琳忽然从房间里走出来，手里拿着一个红线编的丝结，对我浅浅一笑说：小磊，我给你编了个丝结，祝你新的一年心想事成，学习进步啊!什么？ 丝结？<br /><br />　　就是那个红丝线配合钱币编制的丝结，用来送给心上人或者好朋友的，姐弟之间是不会送的，她不知道？ 我跟她是好朋友吗？难道我是她的心上人？<br /><br />　　一连串的幻想搞的我心扑通直跳，她似乎没怎么在意，把那个丝结挂到了我脖子上，又满意的一笑，回房间了。<br /><br />　　我天哪，我当时几乎要死去，兴奋的。<br /><br />　　草草的拜完年，我把李丹给我编的那个丝结从盒子里拿出来，扔掉，然后从脖子上摘下来石琳送我的那个，小心翼翼的放到那个盒子里，盒子是那种比较精美的，原来有人给我爸送礼，送了支钢笔，挺贵重的，盒子我留下了。我再仔细的看了一阵那飘着淡淡香草味的丝结，才不舍得盖上盖子，放到柜子里去，这，是石琳送我的第一件礼物，我至今都还留着。<br /><br />　　过完年的第七天，我开始有了约石琳的勇气，我和石琳年龄一般大，又是同学，抛开是姐弟这层，我约她也是正常，所以我跟二叔说让石琳帮我辅导辅导功课的时候，我二叔当下就允诺了。<br /><br />　　那天天空还散散的飘着雪花，我来到二叔家接石琳，打算带她出去玩。<br /><br />　　石琳出来，小声的说：干嘛啊？怎么忽然神经兮兮的找我？<br /><br />　　我说：我跟二叔说让你帮我辅导功课。<br /><br />　　石琳笑着说：P啊，你要是主动让别人教你学习，那就太阳从西边出来了，说有啥事求你姐姐吧。<br /><br />　　我说：好姐，先上车，再细说。<br /><br />　　石琳开始有点扭捏，回头看了眼小区，似乎下了决心，坐在了我后座上。<br /><br />　　说实话，十几年过去了，我依然记得当时的感觉，雪花打在我脸上湿湿的，凉凉的，我连手套都没戴，脚下依然蹬得很有劲，我知道我要带我心爱的女孩去一个地方，即使这个女孩注定跟我不能在一起，即使这个地方人们都不曾在意。<br /><br />　　石琳在后面扯着我的羽绒服，声音还是那样甜甜的，不像当初有一丝的清冷：小磊，你怎么连个手套也不戴呢？不冷么？<br /><br />　　我心里那个暖啊，傻呵呵的一笑说：没事，我抗冻。<br /><br />　　石琳说：那样不行的，我哥的手都冻了，改天我给你买一双。<br /><br />　　不经意的一句话，或许真的是不经意，我却在意了，我激动的想哭。<br /><br />　　我忍着，说：姐，你咋忽然对我这么好呢？<br /><br />　　一阵沉默。<br /><br />　　“我就觉得你不是那种坏孩子，而且又是我弟弟，我看大伯和大妈也顾不上照顾你，于是我同情心泛滥啦，呵呵。”<br /><br />　　哎，还是当弟弟了，但无论如何，我心里特暖和，即使风迎着我吹，雪花似乎也开始飘大了......<br /><br />　　我要去的那个地方是一处废弃堤坝，在县城最南边。或许是原来的那条河加宽了，而且该了路线，这边的堤坝就荒废了。堤坝所处的这条河里，还有点没干涸的河水，都结了冰。雪花纷纷扬扬的撒在上面，如仙女散花般。大地开始被白色覆盖，一层一层，整个世界都成了银白色，空气出奇的好。我第一次拉了石琳的手。<br /><br />　　小手冰凉，手心还渗出汗水。<br /><br />　　意料之外的是她没拒绝，脸红的要命，我根本猜不透她的想法，她说把我当弟弟，为什么连牵手这么敏感的事情也不拒绝？抑或她跟我一样对我有感觉？<br /><br />　　我也不管那么多了，拉着她的手，小心翼翼的在结的很厚实的冰面上行走，走到那边堤坝上去，刚开始她还有点放不开，后来，大概也是第一次体验男孩子玩的东东，由胆怯变成了新奇，最后竟在冰面上拉着我飞奔起来.....俗话说，得寸进尺。我做了一件更让我自己都不敢相信的事，也是我脚下打滑，我一下朝后面倒去，石琳一下野失去平衡朝我怀里倒过来。<br /><br />　　我俩就这样，我在下面，她在上面趴在我身上，足足对视了十几秒，我不知哪来的勇气，一翻身把她压在下面，吻上了她的小嘴。<br /><br />　　初吻VS初吻，雪花下，冰面上。<br /><br />　　等我俩气喘吁吁的起来，已经满身的雪花了。<br /><br />　　我们在堤坝上站了很久，没有牵手，只是并肩，看雪，看远处冰冻的河流，看枯黄的野草，似乎在等待什么，又似乎别无所求，那个年纪，是最好的年纪，我们开始为爱情而烦恼。青苹果不好吃，不青不红的苹果更难吃。<br /><br />　　我不敢送她太晚回去，坐上自行车后座的石琳也开始刻意的回避那短暂的亲密接触。我说不上自己什么心情，些许兴奋，些许懊悔。爱情来得太快，太没有头脑，我理不出个思路来。<br /><br />　　开学前，我再也没把石琳约出来，我去过两次，都被她以各种理由拒绝，二叔还说她不懂事，我知道不懂事的是我。短暂而漫长的寒假一结束，我就迫不及待的来到学校，因为那里多了一个我想见的人。<br /><br />　　新学期的面孔似乎都生疏了，周周倒是把那头长毛剪成了毛寸，精神了不少，不过光靠发型师遮不住周周那猥琐的气质的，石琳如往常一样走进屋子的时候，并没有看我，径自走到自己的座位，还在我前面几排的位置，我却不自觉的有点心跳加速，表面上跟周周有说有笑的，其实紧张的不行。<br /><br />　　下课的时候周周拉我到厕所抽烟，我知道这小子又有好事了。<br /><br />　　“小磊，我处一对象，一中的，贼漂亮。”<br /><br />　　我说：谁啊？<br /><br />　　“你不认识。”<br /><br />　　我说： 说说看吗，我大哥也在一中，说不巧是他同学呢。<br /><br />　　“你大哥都初三了，她初一的，叫桑美美，认识不？”<br /><br />　　我没说话，接着就是一顿大笑。<br /><br />　　“怎么了啊，你笑什么玩意，靠，再笑！”<br /><br />　　我笑得眼泪都出来了：行了兄弟，我知道你啥品味了，佩服！<br /><br />　　周周挠着后脑勺还不好意思起来了，我这是夸他呢？我自己都怀疑了。<br /><br />　　桑美美，绰号航母，全称航空母舰，以<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丰满',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丰满</span>着称，比平时的同班的女生都大一号，特得此美名，此人行事雷厉风行，抽烟喝酒样样在行，整天跟一帮男生称兄道弟，我大哥常提此人，是他同学的表妹。我没贬我哥们媳妇的意思，其实桑美美就是稍微成熟了一点，因为比同届的学生大两岁，而且长得又点发胖，人还是蛮漂亮的，不过我们小时候都以瘦唯美，谁喜欢杨贵妃啊，想起我的小堂姐石琳，我心里美滋滋的，看人家那小身材.....美过以后又一阵强烈的挫败感，石琳再好，将来也是别人的，靠！<br /><br />　　扔了烟头，急促的上课铃才响起。<br /><br />　　课是老班的，他手里还拿着成绩单。我是今年最大的黑马，他不能不以我为模范做下表扬，当老班倡议给我以热烈的掌声的时候，我倒不还意思起来了，老班说希望石小磊同学再接再厉吧！后来我出镜的频率也高了，老师也喜欢提问我问题了，通常我还能给一个很有创意的答案，课程我都慢慢赶上来了，由于都是自学，所以一些知识点都烂熟于胸了，初一的下半学期基本都在前十，日子自然过的轻松惬意，不在话下。<br /><br />　　当我收获掌声的时候，石琳那边还是不动声色，稳居班级前两名，学习似乎比以前更刻苦，不知道她在跟谁较劲。<br /><br />　　由于我的成绩渐好，女生们对我的态度也开始好起来，特别是同桌李丹，平时的校服自然是掩藏不住小丹那股子骚劲的，自习的时候，开始跟我讨论问题，表面一本正经，下面却开始贴上来，还时不时的小蹭两下我的大腿，我心说你这不是害我吗，你是老绝的马子谁不知道啊，我要是跟你好上了，老绝还不揍死我，于是跟她保持距离，她只是笑，跟没事似的。<br /><br />　　下半学期，我开始逐渐在班级里活跃起来，起初跟女生聊天的范围仅仅局限在李丹还有前后座，后来我开始朝后面发展，后面有个长的不错的MM，个子挺高，就当时也接近一米七，叫陈敏，有次上体育课，我终于找到机会跟她搭讪。<br /><br />　　初中的广播体操感觉是最难做的体育运动了，而陈敏就属于那种挺笨的，基本的动作都做不好，整的体育老师彻底崩溃，说罚跑操场三圈。我当时其实是没把这个体操当回事，所以也被揪出来罚跑，刚开始她在我前面跑，我也不急，跟在后面看她屁股一扭一扭的。跑了大概不到一圈，看到她不跑了，坐在草地上就哭，给我整蒙了，由于离我们练操的位置很远，体育老师并没注意这边什么情况，我也停了下来，问：怎么了啊？<br /><br />　　陈敏大眼睛红红的，不说话，嘴撇的还挺可爱。<br /><br />　　我说：哎呀，哭啥嘛，你不能跑就说不能跑，老师又吃不了你，一会你跟老师说你肚子疼，看她怎么办。<br /><br />　　陈敏咬着嘴唇，似乎在考虑，最后轻轻的点了点头。我阳光灿烂的一笑，继续跑我的步了，当我再次跑到这个位置的时候，远远的看到陈敏在和体育老师说话，然后就朝教室方向走了，我心想事儿成了。足下发力，继续我的第三圈。<br /><br />　　这时候最让人蛋疼的事儿发生了，小堂姐也被发配过来绕圈了。<br /><br />　　怎么回事啊？她不可能连那些动作都学不会吧，她可是出了名的认真和聪明，难道.....由不得多想，我开始放慢脚步等她，等到我感觉她接近我的时候，我回头冲她笑，笑得她有点脸红，我说：姐，被发配了啊？<br /><br />　　她抿着嘴，想笑还憋着，没说话。<br /><br />　　我又说：姐，是想陪我吧？<br /><br />　　她狠狠的瞪了我一眼：跑你的步得了，哪儿那么多废话！<br /><br />　　我笑哈哈的没个正型，开始跟着石琳的节奏跑起来，石琳咬着小银牙，忍住不理我，我不停的逗她知道她笑为止。<br /><br />　　我俩终于又在一起了，甜蜜的让人滋滋的。<br /><br />　　有次早读，我和李丹趴桌子上聊天，教室里朗朗的读书声盖过了我俩的声音，李丹小声跟我神秘的说：小磊，你知道咱们班谁喜欢你吗？我不怀好意的看了她一眼：不会是你吧？<br /><br />　　她还假装脸红了一下，哎骚女也装纯啊，不好意思的说：老绝要肯放手也行啊，不是我，是另外一个女孩子。<br /><br />　　我还真不知道，好奇的问：谁？<br /><br />　　李丹嘻嘻一笑，看向了后边，倒数第三排。<br /><br />　　“陈敏？”<br /><br />　　我差点喊出来，靠，这太扯了，陈敏净身高都比我高出许多，我亲嘴都不方便。<br /><br />　　我说：不可能！<br /><br />　　李丹笑笑，不解释，然后拉过来前面的叶晓倩说：晓倩，告诉小磊你看到什么了。<br /><br />　　叶晓倩也神秘的一笑说：下课等陈敏出去我给你拿来你就明白了。<br /><br />　　下课后，陈敏果然出去了。叶晓倩跟李丹开始在她桌子上的那一摞书上翻，最后抽出一本历史书。拿过来摊开在我面前。我一看，妈呀，傻眼了，这孩子太认了，整个历史书，每翻一页，上面就写满了石小磊这仨字，也有六个字的，石小磊大坏蛋，石小磊我爱你等等.......我都崩溃了，这小女孩爱的也忒快了点，况且我没对她咋地吧？？脸开始红，完了，解释不清楚了。恰好这时候，我小堂姐过来收作业，一眼瞟见那本书上面的文字，连个捂住的机会都没给我！那么赤裸裸的陷我于不义之中啊。小堂姐似乎是咬了下嘴唇，没说话，转过身后单薄的背影似乎有点颤抖，这些或许是我自己感受出来的，总之不是太正常，我一直琢磨不透石琳对我的感觉，即使我也对她做过傻事，吻过她，那也仅仅是傻事而已，她或者我，都没承认和对方有什么关系，仅仅是堂姐弟而已，仅仅是。<br /><br />　　所有的这些都是在短时间内发生的，李丹也趁陈敏没回来把书放了回去，没事人似的，回来就看着我傻笑。<br /><br />　　我彻底蒙了，不知道该怎么跟小堂姐解释，抑或根本不用解释，她乐意听不乐意听还不知道呢，算了，不解释了，打定主意后，心情也开始有点飘飘然，就我这样的也有人喜欢？严重的不解，你说我吧，不高不壮不帅，最多也就能算个一般，成绩也不是太好，顶多也就是个后来者居上，怎么会有人喜欢我？我看陈敏那小姑娘眼睛是被驴踢了，不对，应该是她本来眼神就不好，又让驴踢了一脚，更加不好了。<br /><br />　　说归说，心里自然是有几分得意的，谁不想有女孩子喜欢啊，况且人家都用爱这个词了，多大块人心的事儿！心情一好，也开始跟李丹搭起茬儿来：李丹，说说你跟老绝的事儿呗。<br /><br />　　其实我平时没那么八卦，这不人逢喜事精神爽嘛。<br /><br />　　李丹还假装不好意思，在我眼里她的一切不好意思都是假装的，本性难易啊。<br /><br />　　李丹说：有啥好说的啊，该发生的都发生了。<br /><br />　　我脸上发烫，问了个没头没脑的问题：那你跟他那个了没？<br /><br />　　李丹更加不好意思，凑过来小声说：嘘——，你小声点。<br /><br />　　我知道这事还真有。于是更加好奇：咋发生的啊？<br /><br />　　李丹看了看后面，老绝整睡的香着呢。这才悄声说：那次老绝约我和晓倩去他家看录像，老绝他爸妈都去外地办事了，我和晓倩就去了，老绝先请我们再爱客来吃了顿饭，我们喝了点酒，我当时挺迷糊的，我们仨先是在他屋子里看录像，李连杰的片儿，后来老绝先把晓倩支走了，我还不知道咋回事，电视里的片子就换成男人跟女人那个的了、、、、再后来，我就热的不行，说让老绝开风扇，老绝说让我把衣服脱了凉快凉快，于是，迷迷糊糊的就被他做了。哎，第一次啊。小孩子啊，十四五的小孩子啊，就这么淡淡的把第一次的经历跟我说了，说实话，我当时更多的是不信，老绝营养是好，但那么小的孩子能硬起来么？ 后来事实证明我的不信完全是多余的，现在的小孩子十几岁怀孕的都有。<br /><br />　　陈敏的这封写在历史书上的情书，算彻底打乱了我的生活，我开始经意不经意的朝后边看看，每次她都在那低着头，我就说嘛，她大概就是太内向了，多漂亮的女孩子，干嘛老窝着。于是我开始约她出去散步。吃了两次饭，我跟她算是熟了，其实她是个爱做梦的女孩子，她也曾梦想自己未来的男朋友是个白马王子，引用范伟的话说我其实是个黑马胖子。也不知道她为啥就喜欢上我了，我也没把问题挑明，俩人连手都没牵，只能这么不咸不淡的放着。<br /><br />　　我们俩知道是这么回事，其他人不知道啊，同学们都以为我跟陈敏处了，明里暗里开始说我和陈敏是一对儿。这些我听了一笑了之也不解释，陈敏每次更是害羞不说话，一来二去，好像真有这么回事似的。<br /><br />　　倒是石琳那边真的不知道该怎么解释了。<br /><br />　　这次石琳真的不跟我说话了，我能意识到她生气，但她生气到什么程度，我就不清楚了，按理说，一直都是我一个人单相思，唯一的一次亲密接触也是我个人的意愿多一些，她对我一直都是当弟弟看的。<br /><br />　　我只能在一个下午放学的时候试探的叫住她：姐，回家啊？<br /><br />　　她身子定了定，没理我的意思，继续收拾她的东西，完了背上书包直接往外走，我一把拉住她，她也不知道哪儿来的力气，用力的把我甩开。只留下我一个背影。<br /><br />　　我愣在原地，走也不是，留也不是。<br /><br />　　这时候陈敏聪最后面走了上来，她也知道石琳是我堂姐：小磊，跟你堂姐闹别扭呢啊？<br /><br />　　我没理她，想往外走，但又觉得她很无辜，回过头来对她笑笑说：去外面走走吧！<br /><br />　　从教室门口走出来，我俩去了操场，当时放学，高年级的学生都在那打篮球，我其实原来对篮球毫无兴趣，那天不知道为啥，看着他们在那汗流浃背，我忽然想上去发泄下内心的郁闷，我个子不算太高，只能算中等，跟高年级的学生比，却矮了一大截，但当时就是一冲动，赶着他们换班，我就直接跟另外仨人组了一组。<br /><br />　　我是狗屁不懂。<br /><br />　　只知道拿了球就投，还愣是个个篮外空心，要么就传给我们对方的人，把我们这班的人气得吆，其中一个初三的大个子，直接摔球了，指着我骂：你吃SHI长大的吗？不会玩上来CAO个JB！<br /><br />　　我本来是出来散心的，本来是上来泄愤的，得，被人骂的狗血喷头。我那个火啊，蹭蹭的往上冒，那家伙话刚说完我就上手了，我就瞅准了他头发长，一把蒿住他的头发，他头一低，我照他脸上就一膝盖。他那么大个子，愣是蹲在地上半天没起来。<br /><br />　　说实话，如果这个大个子早设防，甚至单顶单个的跟我打，我连个P都不算，最多能在他手底下过一招， 我就是瞅准了机会，又是搞偷袭，而且同样是致命的偷袭。<br /><br />　　大个子鼻子肿老高，血滴滴答答的往下掉，也算是我幸运，大个子这次并没有朋友或者哥们在那里，几个一起打球的让他仰着头，直接奔医院了，临走，缓过劲的大个子仰着头一手捂着鼻子，一手指着我说：小B崽子，你等着，有本事你告诉我你哪班的。<br /><br />　　我也是装B，最起码气势不能输啊：老子一年级三班石小磊，随时奉陪！<br /><br />　　陈敏估计也是见过我干大虎那次了，知道我是下死手的主儿，没有太多的惊慌，倒也不免担心的跑过来：小磊，没事吧？<br /><br />　　我摇摇头说：SB一个，打个球也能打出气来！<br /><br />　　转头对场边喊：来，继续啊！<br /><br />　　喊了半天也没见一个人上来，我很无奈。<br /><br />　　呵呵，看来这帮人真把我当成什么人物了，只有我自己知道，我其实就一投机取巧的货色，真玩实力，随便一个初一年级的小角色也能把我捏死。哎！<br /><br />　　不知道为什么，我心里忽然觉得好堵，没有那次干大虎的时候痛快，那次是替堂姐出头，有英雄救美的意思，是看到她挨了一下发自内心的心疼，而这次呢？是装比的成分大些，而且还装的很离谱，听那小子的口气，似乎还不能善罢甘休，比我整整大两届，能甘心让一个初一的小孩子揍吗？要是我，我就算找遍这个学校也会把那个打我的人揪出来的，到时候我那什么跟人抗衡？体格？就我这体格估计俩都不一定是人对手，下死手？我有几条命呢？哎，更不想让家里人知道了，上次大虎就砸进去不少医药费........最让我心烦的还是石琳，她不理我了，彻底的不理我了，她似乎在昨天还跟我一起在操场上被罚跑。她忍住不笑的样子在我面前晃来晃去。<br /><br />　　我对陈敏说：你回宿舍吧，我回家了。<br /><br />　　陈敏还想说什么，我已经迈开步子走了。<br /><br />　　骑着车子在路上，我心神不宁，看来男人逍遥了不好，我这段日子算是过得逍遥，一会聊聊这个一会扯扯那个的，遭报应了吧，最喜欢的那个人却不理我了。想着心事不知不觉来到了二叔家楼下，诶？我怎么来这里了，想走，但看了看贴着窗花的那个窗户，我知道石琳这时候就在里面。那时候也没个手机啥的，要不我就发短信给她了，于是只能站在窗下傻等，幻想她能拉开窗帘看我一眼。<br /><br />　　老天是眷顾我的。<br /><br />　　这时候窗帘拉开了，石琳美丽的脸庞慢慢浮现出来，她先是面无表情，接着有点惊愕，看来是发现楼下的我了，我刚想喊，她做了个嘘声的手势。不大一会，石琳下来了，看了我一眼，没有要说话的意思，我忽然想哭，有点委屈。“姐，你还生气么？”<br /><br />　　石琳抿了下嘴，终于还是开口了：我没生气，你回家吧，一会大妈该着急了。<br /><br />　　“我不回去，你坐上来我带你去玩。”<br /><br />　　石琳皱了下眉头说：太晚了，你快回去吧。<br /><br />　　“我不回去，你要不坐上来，我今天就不走了。”<br /><br />　　大概是怕二婶发现，她有点不太情愿的坐到了我车子后座。<br /><br />　　夕阳已经斜斜的挂在西边了，染红了一片天空，金色的光芒伴着丝丝的微风，吹得让人舒服，石琳还是拉着我的衣服，一点更亲密的动作都不肯有，但这也足够我甜蜜的了，我说：姐。<br /><br />　　“恩？”<br /><br />　　我说：姐，不要不理我好吗？我这两天老梦见你。<br /><br />　　“恩。”<br /><br />　　简简单单的一个回答，既暧昧又让人心疼。<br /><br />　　我说：去哪里？<br /><br />　　石琳沉默了一会说：随你。<br /><br />　　我不说话了，开始拼命的蹬自行车。就顺着那条路，一直走啊走，两边的树木都向后退去，景色也在不停的换，先是房子后来变成一望无际的田地。我多希望我俩就这样，一直没有尽头的走下去，她轻轻扯着我的衣服，我拼命的蹬着自行车，风吹的我想睡去，再也不要去管那些世间的纷争。<br /><br />　　环城公路骑了一圈，开始往回走，天色也暗了下来，我感觉石琳也慢慢的靠近我的背，最后枕在了我背上，我微笑，以为小堂姐终于抵挡不住我的魅力，转头一看，原来这个小笨蛋不知道啥时候睡了，眼睛紧紧闭着，睫毛忽闪忽闪的。<br /><br />　　我不忍心叫醒她，又怕她着凉或者从车子上掉下来，我轻轻的说：姐，醒醒啊，别睡啦。<br /><br />　　她撅了撅嘴似乎不太愿意，但还是揉着眼睛醒了，过了一会忽然喊了出来：啊？怎么这么黑了，小磊，快点回家，我妈要急死了。<br /><br />　　我嘿嘿一笑说：好嘞，抓紧我，我要加速咯！<br /><br />　　那天，月亮就挂在头上，我骑着自行车，似乎要耗尽这辈子的力量，堂姐在后面紧紧的抱着我的腰，头枕在我的背上，在环城公路上飞奔。那种画面，能让我记一辈子的。<br /><br />　　再回头说说我在篮球场的那件事，我一直蛮担心大个子来找我的，但后来一直过了两个多星期也没见他来找我。再见大个子还是在那个篮球场。自从那次我接触了篮球，我忽然爱上了这个运动，靠团队，靠技术，不是一个人在战斗，无兄弟不篮球嘛，我就喜欢这种游戏。<br /><br />　　几乎每天我都会在放学后去篮球场，只是两个多星期后，我想去打篮球的时候，见有两拨人在场上打球，场边坐着几个人，似曾相识。奥，想起来了，是我曾经膝顶过的大个子，几个人对我指指点点了一会，我在犹豫着是否要过去，看来这顿揍躲不了了，都做好破釜沉舟的准备了，大个子倒先朝我招了招手。<br /><br />　　过去呗，是福不是祸，是祸躲不过。<br /><br />　　几个坐地上的人给我腾出来一片地儿，我坐下。<br /><br />　　大个子对另外一个坐在正中间的人说：大黄，这小子咋样？<br /><br />　　大黄眯着眼瞟了我一眼说：就他？<br /><br />　　大个子说：恩，我觉得是个人才，上次我鼻子肿了半个月，呵呵。<br /><br />　　大黄皮笑肉不笑的说：打篮球跟打架不一样，靠狠还不行，得有身体素质和灵活性。<br /><br />　　我是听的云里雾里了，感情是在选篮球队员？？<br /><br />　　大个子对我偷袭他那事只字不提，这事了了？<br /><br />　　我不解的看向大个子，他朝我开朗一笑：小子，你怕啥类？叫你过来是看你是块打篮球的料，我让我弟弟在这里盯了你好几天了，本来冲你顶我那一下，我都能找人灭了你。<br /><br />　　我听着，表情没有不自然，那么多人在那盯着，不是装比的时候，人家今天不揍我已经是给我最大的面子了。<br /><br />　　大个子继续说：但是今天大黄他们也在，我就不给你小孩子计较了，我弟弟说你半个月天天来篮球场，首先你结了仇人还有这个胆识来这里打球已经证明不不简单了，其次你顶我那一下，我觉得你力气也不小，最后就我弟弟观察你的弹跳还有投球的命中率都蛮高，我这次就饶你一次，但你得让大黄带你练篮球，明白没？<br /><br />　　他啰里啰嗦的说了一大堆，我大概明白啥意思了，本来是想找人砸我的，让他弟弟先盯我的行踪，结果无意中发现我有打球的潜质，你看看，这不是命吗？<br /><br />　　也就是从那时候，我的生活里多了篮球这么一样东西，我的身边也多了一些关系铁的一比的哥们，包括大个子叫刘元，外号大个，黄旭，外号大黄，魏喜，外号小陕北........<br /><br />　　有时候就是这样，上天让一帮人莫名其妙的就聚在一起了，你说他是巧合也好使缘分也罢，总之我们就是以那样的方式认识，铁到现在。<br /><br />　　初一的下半学期就是在这样的度过的，篮球，教室，食堂。基本三点一线，与陈敏还是绯闻不断，石琳对我也一如从前，跟普通同学差不多，只有我们俩知道，那飘着雪的堤坝下我亲吻她的场景、环城公路上我披星戴月的骑自行车带着她的情景.....初一的暑假如期到来，虽然我在这帮人里面是新手，但多亏大黄悉心的指导，我的球技大长，控球后卫打的有声有色，再加上我的个人天赋，几乎在这里面无我敌手，但我们属于一个团队，也各打各的位置，我们的球队还取了个好听的名字，梦幻六人组，现在看来好土啊。<br /><br />　　大黄表面上酷酷的，其实人不错，还有大个，碎嘴子一个，除了这点也是好人一个。<br /><br />　　我的整个假期基本也是在篮球场过的，一帮人打完球就跳到护城河里洗个澡，那时候护城河还干净着呢，不像现在别说<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=洗澡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">洗澡</span>了，里面都是垃圾和绿色的漂浮物，闻着都恶心。<br /><br />　　后来发现在二叔家的小区里有个不错的篮球场，以前没怎么发现，因为不爱打篮球，现在既然酷爱这个，自然不会放过一个打球的地方，特别是靠近石琳的地方，我多想给她展现下我的球技啊。<br /><br />　　这天下午，我约了大黄、大个、小陕北、梁子、二炮去我二叔那个小区的篮球场玩篮球了，最好能把石琳也叫下来，要是她能在旁边我一定会很卖力的表现的，嘿嘿。<br /><br />　　进了小区，哥几个都说小区绿化不错，我说：这可不是闹得，这里面大部分都是机关里的人住的，一般人住不进来。<br /><br />　　大黄呵呵一笑说：吆喝，看来小磊你二叔不简单奥？<br /><br />　　我说：哪儿啊，就一片JING。<br /><br />　　几个人都嗷嗷的起哄：耶喝！条子啊，我说你小子干架那么狠，是不是跟你二叔学的？<br /><br />　　一群人说说笑笑的进了篮球场，有几个人已经在那里玩了，看样子应该是高中部的，个子都180以上的，矮的也一米七几，我忘记我当时多高了，大概不到一米七吧，还没陈敏高呢记得。<br /><br />　　这时候我看到个熟脸，柳然。<br /><br />　　自那时候石琳生日，我还是第一次见他，我上去打了个招呼，拍拍他肩膀说：然哥，别来无恙啊。<br /><br />　　似乎是我长的太大众了，又或者是他太健忘，想了好一会，才拍拍脑袋说：哦~你是那谁，琳琳的堂弟对吧？你咋到这里来玩呢？<br /><br />　　我心想又不是你家球场你管我啊，但面儿上还是客气的笑，但我的笑容在两秒内僵住了，石琳正拿着两罐健力宝，从不远处的小卖铺走向这边，柳然一脸绅士的迎了过去：琳琳，另外一罐给我哥们吧。说完指了指旁边一个正在练投球的黑脸小子。<br /><br />　　感情把我的小堂姐当丫头使唤了，看我堂姐额头上冒出细细的汗珠，不知道为啥我心里有点疼，我让我姐做的最累的事也仅仅是提提书包，你们凭什么？？她是我石小磊一个人的，你们凭什么？？ 我多想把这几句话喊出来！<br /><br />　　可看见石琳并没有不高兴，反而面带微笑的把那罐可乐给了黑脸小子，还看了我一眼，眼神有点复杂，就我当时的阅历还不能读懂，我憋了一肚子的话硬生生的压了下去，像吃了苍蝇。难道她直接忽略我了？<br /><br />　　堂姐似乎怕柳然？是这样吗？因为她跟我说话也变的好生疏，倒连普通同学也不如了：小磊，你怎么来这里玩哦？我记得咱学校不是有篮球架么？<br /><br />　　同样的话，听得我忽然有想暴走的冲动。<br /><br />　　我有点冷漠的说：哦，那边篮筐坏了，听说这边场地好。 我总不能告诉她我是为了来让你看我打球的，我是想在你面前丢人显眼来的！！！<br /><br />　　说完我扭头招呼我的兄弟们打球，不再去理会这边的柳然和石琳，在他们对面的一个架子下面玩了起来。<br /><br />　　大个他们似乎也看到了我的不对劲，凑我身边问：咋了，小磊，那女的谁啊？<br /><br />　　我淡淡的说：我堂姐。<br /><br />　　大个伸了伸舌头说：挺靓的，那帅哥是她男朋友吧？<br /><br />　　我没说话，抓起篮球投了个三分，“刷——” 干脆利落。<br /><br />　　人就是这样，你越是上赶着跟他说话吧，他爱答不理的想不起来你是谁，你越是不理他了吧，他还倒要找着跟你搭茬儿。<br /><br />　　柳然看我们这边挺热闹，带着那个黑小子走了过来：小磊是吧？呵呵，你们这边几个人啊？<br /><br />　　我淡淡的回应：六个都在这了。<br /><br />　　咱虽然喜欢石琳，但咱男子汉大丈夫要心胸开阔不是，不能在兄弟面前栽面儿。<br /><br />　　柳然兴致勃勃的说：你看这样好不好，我和小黑，在加上那边俩大个，我们四对四玩两局咋样？<br /><br />　　靠，谁怕谁啊，我们可是梦幻六人组哎，在二中初中部咱也是打野球打出来的。<br /><br />　　说打就打，我，大黄，大个，二炮先组了一组，柳然那边是小黑，还有俩不认识的大个子，一米八左右的个子。<br /><br />　　我专门朝石琳那个方向看了看，她绷着小嘴，似乎有点紧张，我心说姐你紧张啥，俺们又不是干仗，就打个球而已。<br /><br />　　那次一共打了四局，每局七个球，我基本是憋着气来的，第一局输掉了，原因是我极少分球，单打独斗却又命中率下降。大黄在零度角急的干瞪眼，大个仔内线也是直骂娘。后三局，我变聪明了，开始跑动、传球、上篮突破，外线分球，三分远投，全面开花，接着连拿下两局，打到最后一局柳然脾气也上来了，持球就直接进攻，不巧的是他对上的是我，我向来以偷袭着称，断球更是我的强项，接着这样的场面不断出现，我抢断传给大黄，零度角进球，大个盖帽传给我或者小陕北，外线中投进球。最后一局的阵容是小陕北、我、大黄、大个。<br /><br />　　七个球很快就打到了，我们再赢一局。<br /><br />　　柳然懊恼的不行，开始数落小黑，小黑刚开始不搭茬，但也是输急了，开始反驳柳然，说他不该单打独斗，俩人越说口气越大，最后他们伙那俩大个都走了，他俩却几乎要掐起来了，先是柳然推了小黑一把，小黑不甘示弱反推柳然，你来我往，战斗一触即发。<br /><br />　　他俩打，让他们打好了。可偏偏我那善良的小堂姐跑了过来，脸上有点着急，哎，当初我为了他疯了一样的砸大虎的时候也没见她急成这样啊。<br /><br />　　这边柳然和小黑已经掐吧起来了，开始支黄瓜架，然后小黑给了柳然一拳，黄瓜架分开，柳然要冲上去还以颜色，我堂姐本来是要拉柳然的，刚拉住她胳膊，柳然大吼一声：松开！<br /><br />　　一把把我堂姐甩开了，可怜我我堂姐一下没站住，直接磕到了球场旁边的石头椅子棱上，昏了过去，血，又见血了。<br /><br />　　我基本傻眼了，事情发生的太突然，跟没时间去想谁对谁错，只有一个念头，别让石琳流血了，我想都没想脱下我的T恤，直接包在了我堂姐的头上，白色瞬间染红。<br /><br />　　在场所有人都傻眼了。<br /><br />　　我背着我可怜的姐冲出人群，不知道真的不知道哪儿来的力气，一气儿冲到小区的医院，我整个人都几近虚脱了........看着病床上打点滴的堂姐，我悬着的心才终于放下来，医生说幸好没撞到脑子，不然就脑震荡了，只是后脑勺有个口子，封了几针，但是缝针剃掉了石琳的一片头发，为这事我特恨那医生，其实我是瞎恨，堂姐是可怜的，又是幸运的。<br /><br />　　叔叔婶婶赶来的时候，石琳早就醒了，我正给她讲着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=笑话',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">笑话</span>，逗得她咧着小嘴笑。<br /><br />　　我吧详细的经过跟二叔说了，只不过撒了个谎，这是堂姐特别交代的，无论如何也不能把柳然供出来，我问为什么，堂姐又不说话，整的我好不郁闷。<br /><br />　　二叔局里走不开人，二婶在银行上班也是抽不开身，两个堂哥都忙着上学习班，我自然而然肩负起了照顾小堂姐的责任，话说这也正是我所期望的。堂姐在医院打了一天点滴，就直接回家了，那几天，我天天早上7点多点就爬起来奔二叔家，早点给她带油条、豆浆，又或者是包子、稀饭。总之我要把我的小堂姐照顾的好好的，让她快点好，快点跟我出去玩。<br /><br />　　我把家里的步步高学习机也带来了，跟我堂姐一起哈皮，我记得那时候还流行玩魂斗罗，双截龙、90坦克大战，忍者神龟等等，我俩在一起玩90坦克大战，她攻我守，配合的相当默契，有时候按手柄手指头都疼了，我俩的老窝依然巍然不动，坚不可摧。每过一关，我俩就相视一笑，每人一个金丝猴奶糖或者其他的零食作为奖励，那时候魂斗罗也是我们最爱的游戏，一遍遍的过通关，打到老大的时候，小堂姐通常都紧张的拍拍直按，嘴里喊着：小磊，快打啊，哎呀死啦，这个老大是铁做的吗？ 诸如此类的话。<br /><br />　　那时候的时光真是让我很快乐，现在的网游画面已经很漂亮，先是2D，后来3D的，将来也许会有四维的，魔兽，诛仙，甚至连跑跑卡丁车我都玩，但为什么就是找不到当年跟石琳一起打90坦克的感觉呢？<br /><br />　　然后就是中午吃饭，我通常都是去外面买回来，二叔留了两百块钱在家，那时候钱也是钱，一块钱就能买好多东西，现在的一块钱马路沿上扔的都是，那时候天热，我每次出去买饭就会给石琳买她最喜欢吃的冰袋，那时候在我们那片最贵的雪糕是5毛的，叫厚脸皮，各地区的品牌不一样，下面一个档次的是2毛的，奶油雪糕。下面就是冰袋了，四四方方的一个袋子里面一块冰块，吃起来爽甜可口，小堂姐喜欢小嘴一裹一裹的吃，像婴儿一样可爱，有时候我看着堂姐白得晶莹剔透的皮肤，白里透红的脸蛋，像熟透的苹果，想让人咬一口的冲动，她偏偏有时候那么冷冷清清，有时候可爱无比，整的人心里七上八下的，捉摸不透。<br /><br />　　那几天，堂姐开始把她不为人知的一面展现给我，比如，一向一本正经的她，还会撒娇。<br /><br />　　她有时候会在我买饭之前撒着娇说：小磊~ ，我要吃过桥米线今天，你买不买嘛。<br /><br />　　我每次都会笑的很大声：姐，你撒起娇来真可爱！<br /><br />　　她还怪不好意思的笑：嘿嘿。<br /><br />　　其实人就是这样，一旦熟悉，便没有距离。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 16:23重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2851986&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2851986&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共7条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2851986.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2851986.html</guid>
	<pubDate>2012-05-23</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

