	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【至尊红颜 】【作者：骑着单车去旅行】【全本】【完结】 ..</title>
	<author>龍家小叁</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000ff ">第一卷、笑红尘、柔情蜜意把情欠<br /><br />　　第001章、痛失亲人</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 没有起没有落没有悲喜的佛指关节黑色眼眶红色<br /><br />　　没有水没有火没有烽烟的国寒铁衣黑色裙角红色<br /><br />　　谁祈祷谁念咒谁挽起了袖口青冥剑向左悲伤向右<br /><br />　　谁挽弓谁舞袖谁摊开了卷轴灭神钺向前年华向后<br /><br />　　谁等谁等了一万年只是等来一个错<br /><br />　　谁对谁凝望一秒钟于是留下了传说<br /><br />　　他等她等了一万年只是等来了寂寞<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;她对他凝望一秒钟转身带走了传说<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 谁祈祷谁念咒谁挽起了袖口青冥剑向左悲伤向右<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 谁挽弓谁舞袖谁摊开了卷轴灭神钺向前年华向后<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 偌大的KTV里面，王笑笑一个人坐在那里不断地唱着这首剑侠情缘的主题曲，王笑笑是一个人，为什么呢？因为王笑笑是一个孤儿，一个被社会破气了的孤儿，从小到大，王笑笑都是一个人，即使是孤儿院里的那些孩子都成群结队的玩耍的时候，王笑笑也是一个人静静地呆在门口看着他们，也需要王笑笑天生就是一个寂寞的人，没有人会陪他玩，因为王笑笑总是会破坏玩耍的气氛，即使是中为伙伴最快乐的时候，王笑只要王笑笑一来，大家伙就会立刻远离他，对此王笑笑从小到大已经习惯了，是啊，已经习惯了。王笑笑除了发呆，最大的乐趣，就是瞅着那家KYTV免费试音的时候，跑进去大吼一阵子，来发泄自己的心中的不满！<br /><br />　　别看王笑笑人比较寂寞孤单，但是成绩确实顶呱呱的好，对此，长着山羊胡子的老院长不止一次的在众位伙伴们面前夸奖王笑笑。对此王笑笑也只是微微一笑，那些题目，自己一看就会了，就如同小孩子玩过家家一样简单。<br /><br />　　这样的生活，王笑笑一直过到了自己十6岁的时候，一个意想不到的事情发生了，老院长兴奋的捧着一个大信封，叫着王笑笑，王笑笑忙痛痛的走过去，拿过那个信封，拆开一看，原来是香港理工大学的保送通知书，只要王笑笑在面试的时候通过过来招生的教授的考察，就可以免费入学，而且还会得到一笔可观的奖学金。<br /><br />　　“孩子，你这一去，就是龙<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">出</span>浅水，雏鹰展翅，香港是个国际化的大都市，你在哪里一定要好好学习，不要辜负了自己的大好年华，虽然我们这里的孩子都是没爹没娘的野孩子，但是呢也不能让那些香港人看扁了！”<br /><br />　　临出发前，老院长就<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>你个王笑笑带到自己的办公室里，说是办公室，其实就是一件杂物房，只是多了一张漂亮的桌子，那是去年一家学校的校长私人捐助的！<br /><br />　　“老院长，你放心，我一定会好好学习的，将来我回来了，还回来看你的！保重！”<br /><br />　　王笑笑握住老院长的手，眼里含着泪水说道。<br /><br />　　“呵呵，孩子，你要在那里读书思念的时光，到那个时候，也不知道我还能不能看到你出人投地的那一天，人老了，就该回到应该去的地方，只是逢年过节，你不要忘了给我老人家烧点纸钱，也好让我在九泉之下，知道你这孩子已经有出息了！”<br /><br />　　老院长慈祥的估摸着王笑笑的头发说道。<br /><br />　　“呜呜呜呜，老院长，你一定会长命百岁的，你还要给我带孩子的，你说的话可不能不算数啊！”<br /><br />　　王笑笑想到老院长一直身体不好，也许在自己的离开的这几年就会再也见不到了，不禁哭着拉着老院长的手说道。<br /><br />　　“呵呵，傻孩子，人老了不都是这样子吗？能看到你这个孩子已经渐渐爱你的有了出息，我也就欣慰了！快去吧，飞机可不等人啊！”<br /><br />　　老院长听到广播里已经催促旅客上机了，不禁推开王笑笑说道。<br /><br />　　“老院长，我要走了，再走之前，我还有一个心愿未了，你能答应吗？”<br /><br />　　王笑笑擦了擦眼泪，不顾周围人们的那奇怪的目光，看着老院长那满头的白发说道。<br /><br />　　“呵呵，傻孩子，你有什么话就说吧，更我还客气什么？”<br /><br />　　老院长大概猜到二楼王笑笑要说什么，不禁笑着说道。<br /><br />　　“我想，我想，我走了。”<br /><br />　　王笑笑，此时有说不出来了，转身向着验票口走去。<br /><br />　　“呵呵，这孩子！”<br /><br />　　老院长遗憾的看着王笑笑转身离去，不禁感到一阵空虚。<br /><br />　　“老院长，我想叫你一声爸爸！爸爸！”<br /><br />　　就在王笑笑走到眼皮拗口的那一刹那，又转身飞快的跑过来，一把扑进老院长的怀里，大声的喊道。<br /><br />　　“呵呵，好孩子，你一直都是我的好孩子！快去吧，我一直从小把你养大，你叫我一声爸爸我也心满意足了！”<br /><br />　　老院长老泪纵横的拍了拍王笑笑的后背推开他说道。<br /><br />　　“嗯，爸爸，我走了！你，你要保重啊！”<br /><br />　　王笑笑一步三回头的看着老院长，那身影似乎在一瞬间老了许多。<br /><br />　　“先生，你的机票！”<br /><br />　　就在王笑笑还在回头看着老院长招手的时候，耳边传来了，一个好听的声音！<br /><br />　　“哦，对不起，这个就是了！”<br /><br />　　王笑笑尴尬的砍在了那个美丽的空姐一眼，立刻脸色一红，离开了，快速的递上了自己的机票！<br /><br />　　“谢谢！”<br /><br />　　那个空姐麻利的检验了一下票递给王笑笑说道。<br /><br />　　当王笑笑再次转身的时候，老院长已经拖着有点佝偻的身子转身离去了，王笑笑看着老院长那佝偻的身子，喃喃自语道：“老院长！”<br /><br />　　当飞机轰隆隆的飞上高空的时候，王笑笑已经带着一脸的疲惫沉入了梦乡。<br /><br />　　“诸位观众，据国家气象局检测，今天下午一点左右会在GD声上空形成强烈的雷暴天气，请各位市民尽量避免出门，或者尽量避免呆在电线杆、大树、户外的水里等容易导电的建筑下面，免得遭到雷击！”<br /><br />　　王笑笑不知道的是，就在飞机起飞后的半小时之后，中央气象局发布了最新消息。<br /><br />　　“各位旅客，强放出现强烈的雷暴天气，可能会使得飞机抖动，请各位光雕一切通讯设备，系好安全带，这属于正常现象，请各位安静的坐在自己的座位上，不要走动！”<br /><br />　　可惜就在着个空姐的话刚一说完的时候，一道的巨大的闪电，带着风雷之势，狠狠的击中了飞机的引擎，导致飞机，开始剧烈的左右摇晃起来。<br /><br />　　“各位旅客，飞机现在出响了紧急情况，请各位立即穿好救生衣，以备不时之需！”<br /><br />　　这时候那个空姐也面无人色的站在飞机的前面，大声的说道，同时飞快的示范着救生衣的使用方法！<br /><br />　　而此时我们的猪脚王笑笑还在和周公的女儿谈情说爱呢！<br /><br />　　飞机下降一千米，五百米，快，集中驴可，立即跳机！广播里，机长大声的喊道，同时打开了飞机的大门，立刻强烈的罡风到灌了进来，使得惊慌失措的旅客们飞了起来，有的世直接撞在了飞机的小窗户上，成为了窗户的一部分。<br /><br />　　但是孙俪俺有素的随机警察们，站在门口一个接一个的拉着旅客们们跳机，那些死亡的，或者夹在非得己窗户里的旅客们，警察叔叔素也顾不上了，可是奇怪的是，此时此刻的王笑笑还在呼呼大睡，似乎丝毫不受着强烈的罡风的影响！<br /><br />　　“轰！”<br /><br />　　飞机，一头扎进了，大海里，接着巨大浪花冲天而起，将那些离得近的人狠狠的抛了起来。<br /><br />　　王笑笑迷迷糊糊的感觉到自己的身体居然泡在水里，睁开眼睛一看，眼前全是水，本能的一叫，海水立刻顺着危险性的嗓门灌进了危险性的肚子里，想要闭嘴也来不及了，咳嗽了几声，王笑笑这才发现，自己的身体漂浮在飞机里，里面只有四五个常客漂浮在那里，似乎已经死亡。<br /><br />　　王笑笑脑海里咒骂一声，努力地想要挣脱出去，可是那个安全带却怎么也解不开，渐渐爱你的王笑笑的意识开始模糊了，手脚的动作也停了下来。<br /><br />　　“贼老天，你为什么要这样对我？就算今天老子死了，十八年后又是一条好汉！”<br /><br />　　死亡的最后一瞬间，王笑笑悲愤的在心里大声的咒骂道。<br /><br />　　一个树木葱郁的山顶上，一个白发苍苍的老头子，带着一个年仅七八岁的小孩子，手里拿着一把刀，不断的挥舞着，那幼小的身姿和那把宽大的刀身极不相符，可是那小子还是忍着痛苦继续随着老人的动作练习者，一遍又一遍。<br /><br />　　“行了，笑笑，停下来休息一会儿，要知道人在无意识的情况下是无法集中及精力来做事情的！”<br /><br />　　老人笑着抚摸着小南孩的头发说道。<br /><br />　　此时此刻那小南孩才停下来，摸了一把汗看着老人家问道：“师傅，为什么我这一把刀练了这么久还是那几招啊，难道你的武功都是出自这几招吗？我看不象啊？”<br /><br />　　“呵呵，笑笑，这你就不动了，所谓道生一，一生二，二生三，三生万物，就是这个道理，武功到了一定的阶段，即使是最平凡的招式，在普通人看来也会是高声莫测的，所谓由简至繁，在由繁至简，天下武功高手，莫不如此，这几招虽然简单，确实为师生平武功的精华所在，你日后就会明白了！唉……”<br /><br />　　“师傅，好好的，你怎么麽总是叹气啊？”<br /><br />　　那个小南孩看着老头子，不解的问道。<br /><br />　　“我是感叹时间如流水啊，已经过了这么多年了，有些恩怨还是放不下啊！”<br /><br />　　老头子，看着那小子，笑着说道。<br /><br />　　“师傅，你的什么恩怨啊，说来听听，将来等到弟子武功大成的时候，我带你去完成，你就在家里等待着为我的好消息吧！”<br /><br />　　那小子站起来意气风发的说道。<br /><br />　　“呵呵，这才是我的好徒儿，不过有些事情不是你能够解决的！解铃还须系铃人啊！”<br /><br />　　李长风叹了口气说道，“该是了解的时候了，只是……唉！”<br /><br />　　这个小子，就是王笑笑，当初被水淹死的时候，危险性的魂魄离开身体，飘飘荡荡的来到海面上，就被一道天雷劈中，接着就在此陷入了昏迷，醒来的时候，就已经在了一个孕妇的肚子里。<br /><br />　　没想到王笑笑还没有长大，就因为母亲的美貌，被乡里的流氓看重，在一个月北风高的夜晚，潜入到了王笑笑的家里，将他的父亲杀死，母亲强J致死，幸亏母亲将王笑笑藏在了被窝里，还差点闷死，但是王笑笑是一个带着二十一世纪的思维来到这个陌生的世界里的，哪能就这样甘心死去，于是在听到了歹徒们嬉笑着离开的时候，王笑笑涌出吃奶的力气，才将那卷成一团的被子撑开，钻了出来，看到父亲身上扯这一把菜刀，母亲浑身赤裸着死在了地上，不禁悲从中来，趴在母亲的身上呜哇哇大哭起来。<br /><br />　　恰好这时候，江湖闻名的采花大盗李长风外出办事请，刚好听到这婴儿的舱里恶的哭声，已进来就发现了一个幼小3的婴儿趴在地上哭泣着，而她的生生父母亲却惨死在了地上，不禁心生善念，将这个婴儿抱起来，胡乱的一摸，不摸不知道，一摸吓一跳，这婴儿居然是天生的先天高手，只是那股真气却静静地储存在中堂穴的位置，无论李长风如何调动也是无济于事！<br /><br />　　李长风现在年纪已经大了，在江湖上也得罪了不少人，看到这个婴儿，不禁心里升起了收徒的念头，于是李长风就将她的父母亲埋了，将王笑笑逮到了这个鸟不拉屎的地方，年复一年，日复一日的教导者王笑笑的武功。<br /><br />　　八年过去了，王笑笑从李长风那里学到了一套掌法，一套剑法，一套拳法，还有轻身功夫，和一套刀法，王笑笑本人也从哪个呱呱坠地的婴儿已经长成了一个有着一米三四高的小南孩了，只是不看年龄，谁也不知道，这个孩子其实只有七八岁呢？<br /><br />　　“唉，徒儿，为师出去几天，你一定要在家里好好的练功，不要到处乱跑，你的武功根基尚浅，山里的那些野兽你也不是对手，要是我不回来，你就在这里将我教给你的那几招连熟悉了，以后在江湖上也可以自保，但是一定要找个名师，药品不然会浪费了你这个好苗子，为师这里有一封信，要是为师十天没有回来，你就拆开看看！为师去也！”<br /><br />　　说着，就见李长风身体一张，快速的消失在了王笑笑的眼睛里。<br /><br />　　王笑笑还有话说，但是已经看不到李长风的身影了，不禁叹了口气说道：“这就是遗言啊！”<br /><br />　　王笑笑作为现代的思维，才不会傻到等着四五天之后才去看信，只见王笑笑一八撕开信封，就见里面工工整整的写着一些话：“徒儿，当你看到这封信的时候，为师已经不在人间了，不要试图去追查凶手，那不是你能够对付的，也不要为了我报仇，哪也不值得！为师走了，唯一放心不下的就是你，这几年为师东奔西跑的也没有给你找到好的老师，为师的武功虽然是江湖上顶尖的，但是那都是一些不入流的武功，虽然不入流，但是为师生平引以为豪的就是轻身功夫——蝶恋花，我说第一，没有人敢称第二，再就是掌法——飘飘欲仙掌法，这门功夫比较邪门，你尽量少用，为师在缉拿沪上树敌众多，日后你要是行走江湖，免不了要更她们争斗一翻，那套剑法则是出自烟雨门的烟雨剑法改编而来，轻灵飘逸，煞是好看，但是却不太实用，你自己琢磨着改动一下，免得叫人看出破绽，迎来杀身之祸！那套拳法，则是出自少林的刚劲铁骨拳法，必要在火热的岩浆里面怜惜方才能够大成，最后那套刀法，则是为师自创的逍遥刀法，刚劲威猛，刚柔并济，以剑法入刀法，、以拳法入刀法，成就至尊刀法，不出手则已，一出刀必见血方回，切忌慎用！为师所在门派叫做花间派，历来传男不传女，传单不传双，所以每一代我花间派只有一个弟子，为实施花间派第六十4代掌门，那么你就是六十五代掌门了，以后切忌要将我花间派的道统传承下去！为师九泉之下见到你，也会高兴的！最后，谨记，天下武功，无坚不破，唯快不破！我花间派的武功就是万花丛中过，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">片</span>叶不沾身，为师，李长风忠言！”<br /><br />　　“哼，万花丛中过，片叶不沾身，那是师傅你啊，我嘛，嘿嘿，万花丛中过，片叶别想溜！”<br /><br />　　当王笑笑看完这份信的时候，已经明白了李长风要做什么了？不禁站起来，回到和李长风朝夕相处的那件茅草屋里，收拾了东西，也不管什么瓶瓶罐罐的，粉末的，颗粒的，总之一切能偶带走的东西，王笑笑都打成包，还将师傅李长风收藏的一个铁匣子摆在了背上，匆匆的就向山下赶去。<br /><br />　　这道山路，自从王笑笑来到山上的时候开始，一直都没有机会下来过，常听师傅说外面的世界是如何如何的美好，女人是如何如何的美貌，但是王笑笑从来没有见过，唯一见过的女性就是自己的母亲，那个长相甜美的如同邻家姐姐的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，可是却遭到了不公平的命运，之后就再也没有见过什么人了，直到被李长风带上山来。着使得王笑笑这个有着现代人的思维的人相当的不习惯，还好每天日出而作，日落而息的桃园式的生活也是王笑笑一直向往的，还有师傅教给你的那些杂七杂八的武功路数，每天练习，虽然枯燥乏味，但是一旦有些成绩，王笑笑总是赢以为自豪的事情，所以时间也就过的不再那么无聊了！<br /><br />　　但是走到一半的时候，王笑笑有苦恼了起来，师父说自己跌武功现在恐怕连一只野兽都打不过，那么凶相的江湖，那不是被人刷着玩啊，不行，还是回去安安稳稳的练武，继续等待着师父回来好了！<br /><br />　　王笑笑打定主意，又往回走了起来！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第002章初入江湖得美人</span><br /><br />　　王笑笑在山里又呆了六年，这六年里王笑笑已经给你从一个有着稚气的小屁孩，绽放达成了一个英俊的小生，特别是随着花间真气的练习程度越来越高，胯下那巨大的家伙也越来越大！在山上的时候，王笑笑无意间整理师傅李长风的那些笔迹啊、书籍啊什么的时候，突然发现了一本宝书！花间秘籍！<br /><br />　　王笑笑在山上瞪了六年，也没见到李长风再出现过一次！于是，王笑笑在也等不下去了，再说了自己跌武功现在已经练的差不多了，对付高手不行，对付低手，那不是占卦切菜一般！<br /><br />　　新月如钩，不知道距离大镇子还有多远，王笑笑已经困的闭上了眼睛，只是他的双腿还在无法休息。一张还未脱稚幼的俊逸脸孔带着深深的疲倦，嘴角挂着懒洋洋的苦笑，若有人看到，定会大叫一声“好迷人的娃娃”其实他早就不是娃娃了，虽然才1四岁，但身高yi七四五，身材修长，健壮的身体外，穿着浅白色长衫，被这一个行李箱，俩面装的全是李长风留下来的那些瓶瓶罐罐的东西，危险性也么有丢掉，那可是师傅的东西啊，以后见了面害还得好好的。<br /><br />　　“他娘的，该死的森林，害得我步行这么长的冤枉路，要是让我走出这个森林，我一定一把火烧了你，害的老子这么费力！”<br /><br />　　谁也想不到，这个满脸稚气，还挂着人畜无害笑容的俊哥儿，却想着无比狠毒的事情。<br /><br />　　夜风徐来，衣衫乱舞，黑发微微飞扬，他突然睁开眼睛，星目闪着醉人光茫，却贼溜溜的左看右看，黑乎乎的周围没半个人影，便急步跑向小道旁的树林里，躲在一棵大树后，只听一阵水声和口哨声同时响起，王笑笑舒服的长出一大口气“好爽呀”妈的随地大小便，多不文明啊！<br /><br />　　提上裤子，长长的伸个懒腰，那深深的倦意，忽地消失殆尽，只是那嘴角懒懒的笑意仍在。<br /><br />　　“咦？”<br /><br />　　就在此时他听到树林深处传来得意的人语声，贪玩好奇的心性使他往声音的地方慢慢靠近。慢慢的那声音更加接近了，王笑笑悄悄地躲在一棵大树之后。<br /><br />　　“哈哈，真他妈的走运，还没到扬州城，就碰到如此娇美的娘们，二弟，这次该我先上了”一个黑脸大汉此时此刻一边讲一个穿着白衣的女子在地上，一边看着另外一个看起来鬼头鬼脑的人说道。<br /><br />　　“大哥，你也太不够意思了，哪次都是你先上，这次也让我喝喝头渴，这娘们还是个处，干她一次，就是少活十年，我也认了。”<br /><br />　　那鬼头鬼脑的男子显然不服气的说道。<br /><br />　　王笑笑离他们不及五丈，淡淡的新月，越发明亮，照在疏稀的林木上，投下斑斑阴影，说话的是两个三十多岁的汉子，獐头鼠目，脸色腊黄，身高不过一米五六，还略略有些驼背，在他们身后，躺一白衣女子，乌发凌乱，看不清容貌，但身材修长丰满，凹凸有致，白衣白裙，粘满了血污，只是衣衫破乱，粉红的肚兜露出半边，肌肤如雪，口中不断发出呢喃的呻吲声，如泣如诉，在草地上不断的颤抖扭动。<br /><br />　　王笑笑明白这是中了春药后的症状，而且身上还带有严重的内伤。暗骂一声“妈的，和我家老鬼一个德性，搞什么不好，非要采花，弄得现在连鬼影子都找不见，害的我老人家出去寻找！”<br /><br />　　此时又听到那汉子又道“咱们杭州三恶混到今天不易，唉，我这做大哥的今天就让着你吧，快些行事，那骚娘们快不行了，这采花大盗李长风的合欢散，果然名不虚传。”<br /><br />　　那另一人大喜，道“哈哈，谢谢大哥，小弟一定不忘大哥的恩情。”<br /><br />　　合欢散？采花大盗？王笑笑开始郁闷了，那个自称“采花大盗”的老鬼师傅果然有些名气，那老鬼曾经对他说过，江湖中用的春药，百分之八十，是由他研制出来的，不过他的合欢散哪有我的新药极乐散好处多。<br /><br />　　场中突生变固，老二刚想扑往那女人，就被点住穴道，恼怒道“大哥，你这是什么意思？”<br /><br />　　“没什么意思，和老子争，你不想活了是吧，你知道老三是怎么死的吗？哈哈，不错，和今天一样，居然和我争先后！一般的女人怎么争都无所谓，但漂亮的女人，嘿嘿！”<br /><br />　　那老大如钢钩的手，已牢牢的卡住他的脖子，作出很怀念的思索表情，道“杀老三是为了芙蓉帮的那俏帮主的丫鬟，不过那女人不及今天这个的十分之一，所以你也得死。”<br /><br />　　那老二突然觉得浑身发冷，就像被毒蛇缠住咽喉一样，眼珠突出，力量也渐渐消失“老，老大，饶，饶命啊！”<br /><br />　　只听那老大阴冷一笑，猛然加大手上的力量，把他的喉咙捏碎，杭州三恶的老二像泥巴一样，软在草地上，死不瞑目的结束了短暂而罪恶的一生。<br /><br />　　看到这里王笑笑突然想看看那地上的女人，想想看看究竟怎样的女人能让人手足相残。<br /><br />　　那汉子此时此刻似乎心情大爽，终于没人和他争地上的女人了，他可以安心的享受了，得意的嘿嘿真笑，脱掉外袍，露出削瘦精壮的上身，驼背看的更为明显，一转身，突然发现有一个书生模样的俊美少nian站在他身后，穿着白色长衫，背着很小很小的书箱，和一个看起来恒大的布包，懒洋洋的冲他笑。<br /><br />　　那少nian是那样的可爱，那样的俊俏，是那样的飘逸，而且还好像不会武功。可为什么会感到恐惧呢，那汉子想不通，看着那少nian的笑容，再凶狠却的人也怒不起来，他突然也想礼貌的冲白衣少nian微笑。礼貌？微笑？天哪，我杀人如麻的杭州三恶的老大，怎么会想到礼貌，微笑呢？<br /><br />　　想不到不要紧，因为他已经笑开了，虽然笑的很难看，甚至有些吓人，但毕竟笑了，长长的，黄黄的暴牙，露在新月的寒光下，王笑笑痛苦的邹邹眉头，暗叹一声“笑的真丑！”<br /><br />　　王笑笑缓步向他走去，五步，四步，三步那汉子突然尖叫一声，急退两丈，大口的喘着粗气，他暗道“此人好生古怪，明明看不出他有功力，却能无声无息的走近我身边，真邪门！”<br /><br />　　那汉子惊恐万分的瞪着王笑笑，道“你，你是谁？”<br /><br />　　果然是专业采花的，轻功不错，只是干嘛做成这种害怕的模样，好像是我要强暴你一样，王笑笑不断的摇头，显然很不满意那汉子的做法。<br /><br />　　王笑笑不理他，细细打量地上的白衣女子，黛眉弯弯，一双眼睛明媚秀长，晶莹妩媚，因中春药，春眸中弥漫着无限的欲望。粉嫩而小巧的鼻子，冒出微微香汗，红润的樱唇，鲜艳欲滴，贝齿轻咬，如玉笋的小手轻抚散乱的乌黑秀发，更添淫靡风情，冰雪般白美修长的脖子，有种难以形容的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">诱惑</span>。肩若刀削，酥胸饱满坚挺，蛮腰纤细动人，美体修长，肚兜已快被她撕掉，半抹酥胸已然露出，如羊脂细美。<br /><br />　　怎会有如此的年青妩媚的女子，王笑笑禁不住狂吞几下口水，看她呼吸急促，俏脸潮红，再加上她有严重的内伤在身，如不急时“救治”恐会烧伤心神，一个娇滴滴的美人变成白痴，那就太可惜了。<br /><br />　　那汉子见王笑笑不理他，顿时火冒三丈，怒火战胜恐惧，吼道：“呔，那小贼，再不速速离去，我就要你死无藏身之地！”<br /><br />　　王笑笑白了他一眼，邪笑道“喂，你是个跑龙套的，废话太多了，没见过英雄救美吗？”<br /><br />　　那人看着王笑笑着邪恶的笑容说道：“小子，毛还没有长齐全呢，就学人家来英雄救美，是不是早了点啊？”<br /><br />　　王笑笑无奈的点点头：“唉，还得自己动手！”<br /><br />　　那人见王笑笑自言自语，没把他放在眼里，就再也不管什么东西南北了，大吼一声，举掌拍来。王笑笑把书箱包袱都放到地上，从旁边捡起一段树枝，迎上那人的攻势。<br /><br />　　那汉子立掌化拳，带起一团黑风，黑色的拳风夹着腥臭，“呼”地一声直击王笑笑心脏，周围的空气一阵鼓动，王笑笑看着他说道：“黑厉害的黑风拳啊，我好怕怕哦，看来你们杭州三恶果然有些名堂。”<br /><br />　　那汉子一拳打去，暗暗得意，心想，凭我一套黑风拳法，二十年江湖逍遥，看你一个弱书生怎躲得过去，只是可惜了这么漂亮的男娃，不过为了那地上的女人，就是亲老子来了也照杀不误。<br /><br />　　这一拳他运足了十成的功力，有去无回，志在必得，他却突然觉得眼前一花，白衣小子硬生生的在他眼皮底下消失了，懒洋洋的声音在他背后响起，“拳是好拳，只是太慢了！”<br /><br />　　王笑笑嘴上说的好听，但心中却咒骂不停“他娘的，什么世道，老子还没从没正式和人动过手，就碰到这使毒掌的！”<br /><br />　　那汉子一击之下，虽然不成功，但多年的战斗经验让他迅速作出决断，怒吼一声，猛地转身，黑风拳法全数展开，却见王笑笑在他黑色拳风中，如一只白色蝴蝶，在花丛中翩翩飞舞。<br /><br />　　“万花丛中过，片叶不粘身”正是“蝶恋花”的功夫。<br /><br />　　那汉子越打越心惊，这是什么步法，怎会如此高明，这更让他下决心除掉这白衣小子。<br /><br />　　王笑笑见他拳法紧密，不得不以树枝作剑，使用他学过的一套剑法或者说是刀法－－“逍遥刀法”逍遥刀法一共九式，一式九招，九九八十一招，刚柔并济，使出的时候美不胜收，华丽异常，当年李长风根据烟雨门原有的剑法和少林钢筋铁骨拳法，创作“逍遥刀法”的时候，一味追求幻影，优美，但是忘却了剑法的实际用途是用来杀敌，本是一流的剑法，落入了二流，不过当年他正是以此剑法迷倒一堆江湖少女。使人看过此剑法，便念念不忘。<br /><br />　　幸好王笑笑是二十一世纪的天才少nian，经过这六年的时间，激昂那套刀法盖得乱七八糟，总算是有点看头了！<br /><br />　　“除魔天地间！”<br /><br />　　剑影似缓似急，似幻似真，那汉子果真像醉了一般，步法大乱，双拳不知何去何从，眼睛怔怔的看着那节树枝，树枝离自己离来越近，树枝的断痕是那么的明显清晰，刺绒绒的，原来树枝也是这么的美丽，那汉子想到。慢慢的那节树枝刺入他的眉心，好近的距离好美的树枝－－那汉子最后的意识。<br /><br />　　王笑笑深深吸了一口气，擦擦头上汗水，骂道：“好难缠的家伙，用了这么多招式，幸好我比较聪明，除魔天地间，仗剑游江湖！哈哈哈，唉，这个老家伙，也不摘掉跑到哪里去风流快活去了，把老子丢到这里，一去就是六年，杳无音信，八岁的孩子啊，要不是老子带着一点二十一世纪的野外生存经验的思维。早就个屁了！”<br /><br />　　不过他骂的时候却忘了，那“了得”的刀法，最初的时候也是那“老家伙”教的。<br /><br />　　地上女人勾魂的呻吲声把他从咒骂中拉了过去，那肚兜已被她撕开，胸前的山峰惊人傲挺，如玉的山峰顶有醉人的珍珠，王笑笑把她娇柔的身子拉到怀里，问道：“姐姐，要我给你解毒吗？”<br /><br />　　女子只知道呻吟……<br /><br />　　“嗯？不回答？不回答就是默认了，默认就是答应啦，好吧，我只好发扬侠者风范，为你解衣不解毒疗伤啦，哦，皮肤真白嫩，好细腻，谁叫我是二十一世纪的五好青年呢！唉”说着却在心里暗骂自己，我真他妈的，够无耻的，够卑鄙的，人家吃了春药都已神志不清了，还能说话吗？<br /><br />　　那女人被王笑笑搂在怀里，就如同在溺水时抓到一棵稻草时，滚热的香躯如蛇一般缠了上去，处女的体香不断的钻入他的鼻中，王笑笑体内的真气不受控制的运气起来，下体某处已坚硬如铁，王笑笑暗暗吃惊：“乖乖，这是怎样的女人呀，我体内的‘逍遥真气’居然不受控制的自己运气起来，难道体内的真气已经探查到有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">极品</span>女人的味道吗？”<br /><br />　　王笑笑动情的吻在她红润的小嘴上，香舌消魂的缠在一起，左手早已不安分的揉搓在白嫩光滑的酥乳上，另一手却直接伸进她的衣裙中，修长优美的大腿根部早已潮湿，滑水横流，低吼一声，扯掉彼此的衣物，纵身挺入不知过了多久，王笑笑仍在那娇躯上驰骋，快乐的颠峰快要到来，运转多时的逍遥真气，忽地暂停，从甬传来一股强大暖流，经巨龙，按逍遥真气的运功路线，不受控制的快速运转一周，再由巨龙传回甬道。<br /><br />　　这时王笑笑和那女人都没睁一眼睛，如果有人看到的话，肯定大为惊奇，因为此刻他们二人全身泛起淡淡的莹光，体内的血管若隐若现。<br /><br />　　最后那股奇异的暖流再转回王笑笑体内，直奔上丹田，再由上丹田，缓缓寸进的流向心脏，心脏附近的血管，经脉在瞬间，比原来加固了成千上万倍，心脏的颜色也由原来的红色，变成淡淡的金色。<br /><br />　　这是逍遥真气进入第五层的标志－－初入江湖。<br /><br />　　王笑笑慢慢睁开双眼，眼中射出一道金光，瞬间又恢复平静，眼睛扫过身子低下仍在婉转承欢的美女，连她细细汗毛微微颤动，都能看的一清二楚，目光扫过十丈外的一颗小树，有条六寸的竹叶青蛇，在树枝上缓缓爬行。<br /><br />　　王笑笑知道自己的功力又精进一层，心中暗自高兴，动作也更加狂野，在身下女人几声尖锐的狂叫中，射出数道滚烫的虚精，那女人在一阵颤抖中，满足的昏睡过去。<br /><br />　　王笑笑看着怀里的美女，心头仍然止不住嘭嘭乱跳，那迷人的面孔本是绝色，再加上初为人妇的娇媚，刚软下的阳物，又蠢蠢欲动，但看到她微肿的下体，还粘着血丝，便强压下内心的冲动。<br /><br />　　不知道那女人醒来，会是什么反应？是现在就走呢，还是留下为跟她解释清楚？<br /><br />　　王笑笑忍不住想到。举目望向天边的新月，王笑笑心里想道“若是那如镰刀的弯月翻过来我就走，如果没有变我就留下！”<br /><br />　　最后的结果，我们的救人英雄，抱着洁白如雪的玉体，呆呆的盯着月牙儿秦楚云已经三年没有出过雁荡山了，这次师傅派自己下山办事情，刚出来不到三天，就被芙蓉帮的两个贼子张龙、张虎，带着数十帮众联手伏击，中了一记铁砂掌后，终于逃出芙蓉帮的包围，但极为不幸，又遇到杭州三恶中的两人贪图她的美色，当时她已经内伤发作，无法做任何反抗，只能眼睁睁的被人喂下合欢散，她当时连咬舌自尽的力气都没有。<br /><br />　　她再次清醒的时候，觉得全身赤裸，被人搂着，丰满圆润的肥臀上还有一只不安份的手，自己的双手也紧紧圈住那男人的腰身，那人的味道真好闻，好想一直被他抱着，秦楚云被她自己的想法吓住了，号称“冰雪魔女”的秦楚云，怎会有这样不堪的想法！<br /><br />　　她突然记起昏睡前被两个猥琐男子喂下了春药，难道是他们其中的一个？她瞬间出了一身冷汗，突地翻身，用最快速的手法，点住那人穴道。<br /><br />　　秦楚云又呆住了，俏脸微红，呼吸也变得急促，好俊逸的男孩，一双迷人的星目，望着天边的淡月，嘴角挂着懒洋洋的笑意，因穴道被制住，像极了一尊金童雕像，金风徐徐，肩上墨发轻轻舞动。刚离开他温暖的怀抱，突然发觉风有些凉，慌忙捡起地上的衣服，穿衣的时候，她的视线也没有离开王笑笑。<br /><br />　　穿上衣服，秦楚云忙乱的心才逐渐平静，看到不远处还有两具熟悉的尸体，正是喂她合欢散的汉子，盛怒之下，运足十成功力，周围数丈的气温突地下降十几度，本已枯黄的树叶，纷纷飘落，飞舞的枯叶中，居然有晶莹的雪花，白色的花瓣盘旋，黑色优美身影在雪花中飞起，一团冰冷如白雾状的极寒真气飘向死尸，那干黄的尸体突地变白，白似寒霜。<br /><br />　　秦楚云眼中精茫大盛，轻轻的挥一下手掌，那两具尸体突地炸开，连骨头带肉，每块不及八两，像碎冰一般散落在树丛中。<br /><br />　　秦楚云又怔住了，好像连她也不信会有如此精美的效果。<br /><br />　　“哇！我的功法什么时候练到－－气出若雪这个境界了？师傅说我天资极高，但至少要到四十岁才能修这种境界的！”<br /><br />　　带着惊喜和疑惑，朝王笑笑走去。<br /><br />　　刚走两步，她才觉得下体火辣辣的疼，一定是那个小淫贼，哼！她气呼呼想到。只是连她自己也没发觉，此刻的她居然带着甜甜的笑意。<br /><br />　　王笑笑刚发觉怀里的美人醒了，然后就觉得自己不能动了，再然后发现自己好冷，更冷的是他的心，因为他的视角刚好能看到，秦楚云处理尸体的那幕，骨肉纷飞，冰落如雨。现在他冷的连呼吸都不能了，因为她走过来了，脸上还带着残酷的笑意王笑笑暗叹“唉，我承认都是月亮惹的祸！”<br /><br />　　他已后悔和月亮打赌，其实月亮也是被逼赌的，月亮正一脸辛酸的流着泪！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第003章、情人眼里出西施</span><br /><br />　　秦楚云心中又乱开了，不知道应该如何面对，这个陌生而又占有自己身体的俊俏男孩，脸上平静内心却嘭嘭只跳，拍开笑笑的哑穴，冷冷问道：“你叫什么名字？”<br /><br />　　问完她就后悔了，我怎么能问他名字呢，我应该直接杀掉他的，其实我只是想弄清楚发生了什么事，我的功力为什么提高了，内伤怎么痊愈了，问完再修理他。对，就应该这样。<br /><br />　　笑笑微微笑道“我叫王笑笑，姐姐你呢？”<br /><br />　　保命要紧呀，嘴一定要甜，笑笑心中是这么想的。好聪明啊！王笑笑心中一阵大汗！<br /><br />　　“嘻嘻，我叫秦楚云，弟弟，你的名字真逗！”<br /><br />　　我怎么会笑呢？那小贼明明毁了我的清藏青，一定要对他狠一些，两种态度在她心中狂斗不止。<br /><br />　　“楚国有美女，一笑倾人城，再笑倾人国！好美的名字，姐姐你好漂亮！”<br /><br />　　王笑笑不禁胡拉乱扯的赞叹道！<br /><br />　　秦楚云在雁荡山贵为大师姐，一直高高在上，哪有人对她说这样赞美之词，心中大喜，冰冷的俏脸溶化，如一朵雪莲花，在寒风中盛开。秦楚云初为人妇，眉间春意还未退去，这一笑更是风情万种，妩媚动人。<br /><br />　　“弟弟的嘴真甜，姐姐哪里漂亮了”话虽这么说，但脸上洋溢着欣喜自信。<br /><br />　　逍遥真气练到了登堂入室初入江湖之后，王笑笑的语言天赋也有了惊人的提高，或许连他自己也不知道。他的老鬼师傅李长风也只是练到这一层而已，已成为江湖上第一流的淫贼，笑笑今后的发展不可限量。<br /><br />　　“我说的都是真心的，姐姐是我见过的女人中，最美的一个。”<br /><br />　　看到她笑的更甜更美后，笑笑才略为放心，开心的女人脾气会出奇的好，小命算是保住了。心里想着，在二十一世纪里，你也会是第一美女啊！这样想着，接着又问道：“姐姐这么好的本事，怎么会被那两个小贼喂下春药？”<br /><br />　　秦楚云忽地神色一变，气呼呼的把经过说了一遍。讲完后又恨声道“芙蓉帮的人居然敢伏击，待我返回雁荡山，定会带人把他们杀个干净！”<br /><br />　　周围的空气也变得冰冷。<br /><br />　　笑笑呆呆地看着她，一动也不动，想动他也动不了。暗叹：“好彪悍的女人，古代就是不一样，杀掉个把人就像是斩瓜切菜一般！”<br /><br />　　他又想起刚才那两尸体了，那效果仍在震撼着笑笑，脆弱的心灵。<br /><br />　　她见王笑笑此时目瞪口呆的样子，不禁又扑哧一笑，道：“弟弟吓坏了吧？姐姐骗你呢！”<br /><br />　　刚才那股狠劲，怎会是骗骗人就有的。“跟姐姐说说，你是怎么救我的吧？”<br /><br />　　王笑笑版的英雄救美故事，在小树林中开始流传，添油加醋，妙语横生，秦楚云哪听过如此精彩的故事，直乐得她娇躯乱颤，笑笑在穴道还没解开的情况下，十分卖力的骗着这个小魔女。<br /><br />　　最主要的是小魔女喜欢被他骗。<br /><br />　　秦楚云闻着笑笑身上发出的男子气息，神色极为陶醉。<br /><br />　　王笑笑身上的气息，是修炼逍遥真气而特有的，如麝如兰，淡而不腻，随着功力的加深，那气味也越来越浓，那气味可能是天下最厉害的媚药了。<br /><br />　　秦楚云已爱上那种气味。不光她喜欢，全天下的女人可能都会喜欢，那不光是种气味，而且是一种感觉。女人就是一种感觉系动物。<br /><br />　　她呼吸已经有些不顺，柔软的玉体，已贴在笑笑身上，她对这俊美的男孩仅有的一点戒心早在夸她漂亮的时候，就被她狠狠抛弃了，而且她还记起一些激情的片断，藏青嫩的玉体又已火热。<br /><br />　　笑笑又把自己要进城找师傅的事，和她说了一遍，但关于他是着名淫贼李长风的徒弟这些事却没有说。<br /><br />　　笑笑突然若笑道：“姐姐，我的身子都麻了，还不给我解开穴道吗？”<br /><br />　　秦楚云从迷醉中惊醒，发现自己又已抱住笑笑赤裸的身子，藏青嫩如玉的俏脸还贴在他厚实的胸膛上，顿时羞的俏脸通红，轻轻一笑，秋眸流转，媚意横生。<br /><br />　　笑笑咽下一大口口水，赞叹道：“回眉一笑百媚生，后宫粉黛无颜色！将诶将诶真是天生丽质难自弃啊！”<br /><br />　　心里却怪叫一声：“还叫人活吗，人间怎有如此的女人！”<br /><br />　　其实在三年前，江湖中的人不但送秦楚云一个“冰雪魔女”的称号，还暗称她为江湖第一美女。<br /><br />　　“弟弟呀，人家的清藏青之躯已给你了，以后你要怎样对待姐姐呀？”<br /><br />　　不愧是混过江湖的魔女，给你自由前先得问清楚你的心意，不然嘿嘿！<br /><br />　　笑笑年龄虽小，但聪慧绝伦，人家女孩家已把话说到这份上了，只差明说，要跟你一辈子，他当然明藏青这话后的含义。立刻大喜道：“小弟定会真心善待姐姐，照顾姐姐一生一世！”<br /><br />　　这高兴劲可不是装的，有如此佳人愿与你共此一生，做梦都会乐醒吧！再说啦，雁荡山可是黑道之首魔门的圣地。她又是雁荡山的大师姐，若是不答应估计自己也不用活了，直接找棵树吊死算了。<br /><br />　　“哼，想的美，谁要你照顾！”<br /><br />　　却欢喜的解开笑笑身上的穴道，十足的小女人的媚态。<br /><br />　　笑笑看的春心大动，跨间的巨大阳物又已蠢蠢欲动，顶在秦楚云腰间。<br /><br />　　“呀！”<br /><br />　　她藏青了笑笑一眼说道：“现在可不行，人家下面还很疼”王笑笑呵呵一笑，故意问道：“那什么时候行？”<br /><br />　　“讨厌啦，坏弟弟！快些穿上衣服，咱们快点赶路进城歇息吧！”<br /><br />　　笑笑站起的时候，才发现秦楚云几乎和他齐高，这么修长丰美的身材，这在女人中绝不多见。<br /><br />　　人靠衣装，佛靠金装。笑笑穿粗衣藏青衫，却很适合他的飘逸气质，秦楚云不觉然看的呆住了。暗道：“这弟弟越看越俊俏，将来一定能骗倒一片女孩子！”<br /><br />　　还为别的女人担心，她自己早已身陷其中。<br /><br />　　“姐姐，发什么呆？”<br /><br />　　笑笑已收拾妥当，背起很小很小的书箱，喝那个看起来笨重的大包袱！<br /><br />　　秦楚云脸色稍红，忙道：“没，没什么！人家已饿的没力气了！”<br /><br />　　她一提饿，笑笑的肚子也叫了起来，早已过了晚饭时间，还好这里是大森林，并不会饿肚子！<br /><br />　　“姐姐稍等片刻，小弟去去就来！”<br /><br />　　王笑笑说着，丢在自己跌书箱3和报复，飞快的钻进树林里消失不见！<br /><br />　　不一会儿，还在秦楚云埋怨的时候，王笑笑已经提着两只肥大的兔子，哈哈大笑着走了出来！<br /><br />　　“啊，弟弟，你真行啊！可是，可是……”<br /><br />　　秦楚云突然发现自己好笨啊，这不是给情郎露一手的好机会吗？可惜自己专注于练武，双手不占阳春水，连面试怎么做出来的都不知道，不禁脸色一红喃喃的说不出话来。<br /><br />　　“姐姐，你稍等一会儿，马上就好！”<br /><br />　　说着，唯心所现从横给自己的包袱里拿出那把看起来比他还高yi尺的大刀，刷刷刷的拨了起来。<br /><br />　　紧接着，就在这里架起一堆篝火，将那早已经洗干净的兔子肉串成一串串，放在火上烤了起来。<br /><br />　　王笑笑又打开自己的包袱，从里面拿出一堆瓶瓶罐罐的东西，秦楚云好奇的看着危险性的动作，含情默默的看着他，时不时的王笑笑抬起头来看她的时候，就报以甜美的微笑，使得王笑笑觉得自己的魂魄都要离体而去了。<br /><br />　　不一会儿，哪一出那串兔子肉就在危险性的手中出炉了，只见上面泛着金黄的光泽，那油看起来肥而不腻，惹得秦楚云一个劲儿的吞吐着唾液！<br /><br />　　“给，姐姐，你来尝尝我的手艺如何？”<br /><br />　　王笑笑见到秦楚云那吞吐着唾液得样子，不禁微微一笑拿过一串兔子肉递给她说道。<br /><br />　　“啊，好香啊！笑笑弟弟，你真行，比我师娘做的好好吃一些呢！”<br /><br />　　说着，就大口的吃了起来。好事不是的用手嚓嚓嘴边的由，丝毫没有一丝的淑女形象！<br /><br />　　两人愉快的饱食了一顿，秦楚云最后发现，王笑笑居然只吃了一点，而那两只肥大的兔子居然又一大半被自己的吃掉了，不禁腼腆的看了一眼王笑笑说道：“弟弟，真不好意思，都被我吃掉了！到城里，我请你吃大餐！咯咯咯”“那我们走吧！”<br /><br />　　王笑笑抓起她的一只嫩藏青小手，秦楚云却突然软在他怀里，“弟弟，人家还疼，走不动了！”<br /><br />　　说完，深深钻在笑笑怀里，抬不起头来。<br /><br />　　笑笑呵呵一笑道：“让弟弟来抱你进城！”<br /><br />　　笑笑已把她横抱在怀里，秦楚云的头埋的更深，俏脸紧贴在笑笑胸膛上，闻着淡淡的笑笑特有的体香，身子越发柔软，只听得耳边呼呼风声，和笑笑有节奏的心跳声。<br /><br />　　笑笑温玉满怀，心里不断的感谢这座大森林，感谢杭州三恶，感谢老鬼师傅，最后他才谦虚的感谢自己。<br /><br />　　在笑笑全力施展轻功下，不多时便到杭州城东门。<br /><br />　　“姐姐，已到东门，要下来吗？”<br /><br />　　笑笑温柔的问道。<br /><br />　　“啊，这么快就到了，弟弟好厉害！”<br /><br />　　唉，情人眼里出西施！笑笑的轻功勉强算是一流，再背上书箱和大包袱，前面再抱个人，能快到哪里去，若不是内功深厚，早就气喘如牛了！<br /><br />　　城门卫兵照例盘查，看到这一对神仙眷侣，男俊雅，女的娇媚，心中大为羡慕。不过目光都集中在秦楚云脸上，眼珠珠都快掉出来了。<br /><br />　　笑笑干咳一声，朗声道：“各位军爷，我们可以过去了吧！”<br /><br />　　见别的男人盯着自己的女人发呆，虽然得意，但心里却不怎么舒服。<br /><br />　　秦楚云一双美眸全在笑笑身上，见他为自己吃醋，“格格”笑起来，这一笑不当紧，那些守卫差点晕倒地上。<br /><br />　　守卫们见笑笑背着书箱还被着包袱，知道他是参加今年文人们考试的，也不敢造次，现在皇上对文官极为重视，若是他年高中，那可是大官，这些军汉可没法比，很恭敬的请他们入城。<br /><br />　　杭州离皇城燕京仅七百余里，位处大唐国腹心之地，是仅次于皇城的第二大城市。集经济，政治，文化，军事为一体的综合性大城市，人口约有六十万，实际上比皇城更为繁华。东临黑海城，水运发达；北接草原游牧部落，与他们交易频繁；南顾皇城，两城彼此照应，军事是更为重要。<br /><br />　　如今皇权没落，被李渊一家摄政，很多诸侯极为不满，纷纷拥兵自立，杭州由皇族旁亲薛王爷控制，拥兵十万，家臣三千。薛王爷在各诸侯中，有着精神领袖作用，最主要的是薛王爷一家世代忠良都是忠于皇族，一些保皇派诸侯对他更是言听计从。<br /><br />　　但多年的战乱，并没有殃及杭州，这使百姓对薛王爷更加爱戴，而杭州也更加繁华。<br /><br />　　薛王爷现在有三子一女，因为薛王爷和李渊一家长期冷战，他的子女居然没有任何官爵，这在大唐例来罕见，不过并非他一家如此，还有许多外姓王候亦是如此，后来居然也不在呼这些名头，只有有兵有权，自家人快活就行。<br /><br />　　杭州的治安良好，夜间也十分繁华，灯火通明，人如流水车如龙，宛如藏青昼。<br /><br />　　笑笑和秦楚云进城的时候，天黑不及一个多时辰，人流正旺，很多店铺还没打洋，在灯光下，秦楚云衣裙上的血迹和破痕更加明显，忙拉她走进一家大型成衣店。<br /><br />　　店主是一位中年美妇，年龄约在三十五六间，身材高挑，体态丰盈，略有媚态，穿着一身的锦绣衣裳，藏青绫袄儿，淡黄裙子，见人即笑，在灯光下，更显风姿。笑笑暗道“年青的时候，定是个美人儿！多亏我出了大山沟，不然这一辈子也见不到这么多的美人，特别是我的秦楚云！”<br /><br />　　中年美妇，多年经商，更是个人精儿，哪能不明藏青笑笑的眼神，见笑笑身边有个绝色美人还盯着她看，不由得得意起来，笑道：“小哥儿好生俊俏，初来杭州吧！近来到杭州的书生可真多呢，要奴家给你介绍几处景点吗”那美妇还没说完，就打了个冷颤，一股寒流从脊背钻入心痱，一道冷冰冰的目光似要把她吞下，她暗暗吃惊：“好大的醋劲，可惜了一人俊俏小子！”<br /><br />　　其实秦楚云不是吃醋，只是美妇一进店就没溜她一眼，还拉着她的情郎说东说西，当然会生气，而又不能当着笑笑的面大怒，吓着笑笑，可就非她本意了。<br /><br />　　那美妇果然不再多嘴，努力做个好商人，帮他们二人介绍衣衫。<br /><br />　　秦楚云选了一套黑色蚕纱凤裙，蚕纱薄如蝉翼，裙边百褶，纵纹细密，内穿绸丝制黑色长裤，绒边暗花，保暖而美观，一条墨带，边镶金线，如柳细腰，更显圆润丰臀。<br /><br />　　笑笑仍是藏青色一套，只是衣料精美，做工更细，他从试衣间出来，儒雅的长袍无风自舞，说不出的风流潇洒。秦楚云和那美妇眼中都大放异彩，笑笑嘴角挂着懒懒的笑意，柔声对秦楚云道：“这套合适吗？”<br /><br />　　唉，这孩子受到二十一世纪的藏青色的西服的影响太深了！<br /><br />　　“合适，合适！”<br /><br />　　秦楚云连连点头。但又好奇的问道“弟呀，你为什么老是一身藏青色呢？别的颜色不看吗，像个老头子一样？”<br /><br />　　称呼已由“弟弟”改成“弟呀”有过肉体关系就是不同。<br /><br />　　笑笑突地贼贼一笑，凑到秦楚云的耳边问道：“姐姐，真想知道吗？”<br /><br />　　秦楚云连连点头。<br /><br />　　笑笑走到她身边，在她耳边轻轻说道“今天晚上我好好讲给你听。”<br /><br />　　说完亲了一下秦楚云白嫩的耳珠。<br /><br />　　“啊呀，讨厌你！”<br /><br />　　秦楚云被她亲的全身一颤，俏脸微红，嗔了他一眼。<br /><br />　　两套衣服花去百两银子，美衣需多金，幸好他的师傅贩卖春药，收入颇丰，出来的时候，家里还剩下一千两银子，也算是大方一回。<br /><br />　　他们从全城最大的酒楼出来时，夜色已深，秦楚云腻在笑笑怀里，深深的陶醉在这种意境中。穿过薛王爷的门前大道，就到投宿的西湖客栈了。<br /><br />　　就在此时前面突然有一个青年浑身是血的跌跌撞撞的跑了过来。王笑笑初来乍到，也不敢胡乱救人，但是后面还有一群和王笑笑一样的黑衣蒙面人，紧追不舍。<br /><br />　　那浑身是血的男子突然脚下一个浪前，不禁绝望的回头一看，看着近在迟尺的薛王爷府，绝望的闭上了眼睛。<br /><br />　　“姐姐，救人！”<br /><br />　　王笑笑说着就要出手。<br /><br />　　“弟弟，别着急，看看怎么收拾这群王八蛋！野草的杀手，命不值钱！”<br /><br />　　秦楚云说着巨额已经率先飘到了王笑笑身前。<br /><br />　　那些黑衣蒙面人在那血衣男子还没爬起的时候，已经赶了上来，并不说话，举刀便砍，那血衣男子在地上狼狈的一滚，险险避过一刀，后面几道黑影已围了上来，血衣男子在刀影中，犹如狂风中的小舟，一不小心就会船毁人亡。<br /><br />　　手中的长剑，再无力气挡刀，离薛王爷府上只有一百多步了，唉，一切都完了。眼睁睁的看着那刀光闪向自己的脖子，已经绝望的闭上了眼睛，眼角溜下一滴泪珠，似有无限恨事等他完成，这一滴泪包含着无限的意义。<br /><br />　　“小妹，希望你能知道我们刘家真正的仇敌！”<br /><br />　　那血衣男子绝望的大吼一声，口中的鲜血如同喷泉一般的飘落了下来。<br /><br />　　那黑衣蒙面人的刀光并没有落到血衣男子的脖子上，因为他看到了雪雾，夏天也有雪吗？<br /><br />　　他不禁狠狠抽了自己一个耳光，确定了自己不是在做梦。好美，能在死前看一看夏日落雪，也是一大幸事。<br /><br />　　围在他周身的黑衣人，也好像被这雪雾迷住了，刀迟迟不能落下。<br /><br />　　雪雾也能救人吗？雪雾不能，但此时的雪雾却可以。<br /><br />　　那好似定住的五个黑衣人，被一只大手抓住似的，以一种奇异的轨迹摔在一团，黑衣上覆了一层薄冰，一阵寒风吹过，那薄冰慢慢的碎开了，连肉和骨头一起碎开，五个黑衣人变成一堆晶状物，红色的晶状物。<br /><br />　　王笑笑虽然见过她的手段，但那是对两具无生命的尸体，对这五个武功一流的杀手，居然一招全杀，那是怎样的功夫呀，自己勉强能对付四个，但至少要在三百招以外，五个一起上，自己只有逃命的份。<br /><br />　　王笑笑暗叹“兴好在林中把她收伏，不然我的死法比他们为更悲惨吧！”<br /><br />　　王笑笑越想越怕，手心已经浸出淫淫汗水。<br /><br /><span style="color:#0000ff ">第004章、客栈豪情</span><br /><br />　　其实秦楚云也没有那么厉害，虽然她只是挥手，但真气损耗的厉害，又是突袭，所以才能一击致命。<br /><br />　　秦楚云似乎已经觉查到他的恐惧，冲他微微一笑，杀气大减。<br /><br />　　王笑笑却是只能苦笑。堂上这么彪悍的美女老婆，不知道是福还是祸呢？<br /><br />　　那血衣男子此时痴痴等待着落下的刀居然没有砍下来，不禁转头看去，觉得那五个黑衣人死的很美，虽然他觉得那种死法很残忍，但他还是呆呆的看着那晶状物，直到他听到一声干咳声。<br /><br />　　笑笑又是一声干咳，怪声说道：“喂，我说这位老兄啊，我们救你一命，难道不想说点什么？比如说，今天天很好之类的，说说太阳很大之类的啊”秦楚云“格格”乱笑，含情脉脉的盯着笑笑。<br /><br />　　他的目光终于舍得离开那残碎的尸体，抬头寻找声音的来源。<br /><br />　　两个像是画中走出的人儿，站在不远处，如蝉翼的裙纱，随风飘舞，黑裙女子冷艳娇媚，却柔情似水的盯着旁边的藏青衣少nian，书生模样的藏青衣少nian，俊逸洒脱，嘴角挂着懒懒的笑意。<br /><br />　　“谢，谢谢你们！在下刘和川，来日定报两位救命之恩！请问二位恩公大名？”<br /><br />　　那血衣男子说着又咳咳咳的吐出一口血。<br /><br />　　藏青衣少nian仍是带着淡淡笑容，把他从地上扶起，没有回答，却道：“伤成这样都死不掉，确实厉害，将来报恩也有资本，不错！”<br /><br />　　只听那藏青衣少nian又叹道：“兴亏多是皮肉伤，好好调治，休养个十天半月就能恢复了！到时候还不是身体倍儿棒，吃嘛嘛香！”<br /><br />　　呃，这是什麽话啊？广告？<br /><br />　　正在这时，百米外的薛王爷大门“吱呀”一声大开，从里走出一队全身戎装的军汉，领头乃是一俊朗的年青人，大约二十三四岁，银盔银甲，腰跨厚背军刀，盔上红樱飘动，英气逼人。<br /><br />　　笑笑暗叹一声：“好个威武，难道是薛王爷府上二公子薛仁贵？听说打仗带兵挺有一套，啧啧，那铠甲真亮，不过也应该挺重，哪有布衣来的舒服！”<br /><br />　　那队军人也注意到这边情况，飞迅奔来，刘传河一见到那银甲青年，两眼放光，顿时来了精神，拖着沉重的身子，迎向前去，“仁贵兄！”<br /><br />　　说完居然抱着那白袍小将大哭起来。<br /><br />　　白袍小将先是一愣，然后任那人抱住自己，关切之情，溢于言表。“川，川河？你怎么搞成这副模样？”<br /><br />　　说完还扫了一眼王笑笑和腻在笑笑身上的秦楚云。看到秦楚云时，眼中大放异彩，停在她身上的时间足有三秒，不过马上恢复平静。<br /><br />　　笑笑对他的表现极为满意，做为肯定，还点点头。<br /><br />　　不过笑笑好像困了，打了个瞌睡，秦楚云立马柔声问道“笑笑郎君，你困了吗，咱们回客栈休息吧！”<br /><br />　　这哪像江湖中传说的“冰雪魔女，嗜杀无情”此时的秦楚云已经是笑笑最温柔体贴的小娘子。<br /><br />　　笑笑点头称是，冲那刘传河说道：“喂，男子汉大丈夫，哭鼻子，对羞人啊，别再哭了，再哭天都亮了！我们走了，保重！”<br /><br />　　刘传河抬头把泪擦干时，笑笑和秦楚云已经走远，冲他们身影喊道：“我还没请教二位恩公大名呢？”<br /><br />　　白袍小将查看了一下那黑衣人所用的长刀，刀背上刻有“野草”二字，“野草杀手？”<br /><br />　　刚说完，那雪亮的长刀像是白蜡遇火一般，慢慢消失！“<br /><br />　　果然是野草的杀手，这么特殊的兵器别人也模仿不了！人死刀灭，春风出又生啊！”<br /><br />　　又细了那些尸体碎块，露出惊叹的神情，喃喃道：“好毒辣的寒冰真气，一招能把五个野草杀手击毙，难道她是三年不出江湖，功力竟如此深厚了！”<br /><br />　　刘传河仍是哭道：“薛兄，我全家被人杀光，只有我逃了出来，仍被野草追杀，小妹仍在外学艺，若不是为了报仇，说不定我已支持不住”“<br /><br />　　川河，不要伤心了，先随我回府治伤吧，明天带你去见我爹！”<br /><br />　　白袍小将扶着一身血衣的刘传河看了一眼王笑笑消失的方向说道。<br /><br />　　夜深了，秦楚云已沉沉睡去，脸上春意未散，带着满足的微笑，樱唇时而上翘，娇媚的脸蛋充溢着幸福。笑笑一手停在她洁白的肥臀上，另一只手放在柔软而弹性十足的玉乳上，玉乳在他手下，变幻出种种美妙形状。<br /><br />　　他想起父亲死前的遗愿：“将来一定要考个一官半职，光耀门楣，最好是做个县里的县太爷，有吃有喝的一辈子，哪像爹这般悲惨希望你能活的快快乐乐的，爹是看不到那一天了！”<br /><br />　　“爹爹放心，将来我一定做个大官！”<br /><br />　　小笑笑肯定的说道。<br /><br />　　做官真的很好吗？如今政局混乱，文官连生命都无法自保，哪有拥有兵权的诸侯快活！可惜我的志向是坐拥无限美女，达到无限敌人！哈哈哈“笑笑？既给我取名为笑笑，偏偏又要我做不能笑的事！或许爹是想要我快乐，只是他的表达有误！自由自在才最快乐，唉，谁要我答应他了呢！非要搞个官！”<br /><br />　　王笑笑如是想！<br /><br />　　“能让男人睡着了都会笑醒的事，莫过于数钱数到手抽经，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>做到大天亮！还是那老鬼师傅说的对！唉，还不知道那老鬼师傅还在人世吗？唉，我同情你，但无法帮助你。真如某人说的，在这个世界上，真正能帮助自己的人，就是自己！”<br /><br />　　看着怀里的小绵羊，笑笑得意的嘿嘿直笑。<br /><br />　　日上三竿。<br /><br />　　“呀，那东西怎么还在我体内！嗯，笑笑郎君，好硬～”秦楚云一醒来，就嗔怒的惊道。<br /><br />　　笑笑坏坏的一笑：“楚云，你夹的太紧，拔不出来了。”<br /><br />　　秦楚云闻言大羞，身子如蛇一般扭动，想把笑笑的小弟弟挤出甬道，怎料越动越硬，下体又已潮湿，全身酸软，爬在笑笑胸前娇喘，秋眸迷茫，呢喃道：“胡说，哦，我的笑笑郎君，笑笑郎君，我，我我……”<br /><br />　　笑笑知道她已动情，自己也不堪欲火折磨，翻身把她压在床上，又是一阵狂风暴雨。<br /><br />　　“我的好笑笑郎君，我不行了啊，太用力了！”<br /><br />　　“楚云，舒服吗？”<br /><br />　　“哦，好舒啊！”<br /><br />　　秦楚云已不知道泄了几次，再次醒来时，发现笑笑还伏在她身上抽插，她有些担心的颤声问道“呀，笑笑郎君，还没好吗？”<br /><br />　　笑笑一怔，心想秦楚云内力深厚，不至于这么不济，短短一刻钟，她已泄身四五次了，再做下去恐怕对她身体不好。难道是逍遥真气的妙处？<br /><br />　　笑笑亲向她的小嘴，缠住滑润的香舌，一阵湿吻后，运功把小弟弟变软，安慰道：“姐姐莫怕，看，已经好了！”<br /><br />　　楚云长呼一口气，全身如泥一般瘫在笑笑身上，柔声道：“笑笑郎君，你太厉害了，将来一定要多找几个妹妹帮我，不然我就太可怜了！”<br /><br />　　笑笑凑在她耳边，轻轻吹了一口气，道：“傻女人，难道你不吃醋吗？”<br /><br />　　秦楚云白了她一眼，娇羞的嗔道：“因为笑笑郎君厉害嘛，楚云一个人看不住你！笑笑郎君长的这么好看，肯定会有好多女人。”<br /><br />　　“姐姐也该饿了吧，咱们下去吃饭吧！”<br /><br />　　秦楚云下了床，玉腿一软，又倒在笑笑怀里，呢喃道：“都怪你，害得人家连一丝力气都没了，我不管，我要我的笑笑郎君抱抱我。”<br /><br />　　笑笑紧紧抱住秦楚云，轻轻亲了一下她的额头，略为羞愧的叹道：“我修习的是一门采阴补阳功法，虽是双修，但在大成之前，频繁交合会对女方不利”还没说完，就被秦楚云香软的小嘴堵住。过了许久才分开，秦楚云嫣然笑道：“我早就知道啦，只是人家喜欢和你那样，喜欢被你轻薄里！”<br /><br />　　原来早就知道了，汗，幸好没有欺瞒她。<br /><br />　　笑笑和她最初的相见，是欲大于爱，到现在短短一天，已经喜欢上这温柔体贴的大姐姐了。<br /><br />　　可谓是“一日倾情！”<br /><br />　　其实他心里还占有不少的恐惧。<br /><br />　　西湖客栈不但有菜，还有好酒，很多本城的大豪富商也时常光顾此地。<br /><br />　　因为西湖客栈的酒是独一无二的“女儿红酿”每到用饭时间，一楼大厅早已人满。再说了，这里面临西湖美景，谁都愿意在这里留恋一番！<br /><br />　　食客们一见秦楚云，惊为天人，连饭都忘记吃了，喧吵的大厅好半天才恢复热闹，但男人都时不时的偷偷看她一眼，对笑笑则投以深深的嫉妒之光。<br /><br />　　笑笑和秦楚云在大厅的角落抢得一个位子，叫来四个小菜一份热汤，一壶“女儿红酿”两人含情脉脉的对饮起来。<br /><br />　　“啊，杭州西湖甲天下，果然名不虚传啊！”<br /><br />　　王笑笑喝着酒，看着西湖边上人来人往的样子，不禁大声的说道。<br /><br />　　“啊，笑郎，你这句话说得好啊，激昂来一定红遍大江南北的！再来一首啊！”<br /><br />　　秦楚云茫然听到如此精妙的评价，不禁含情脉脉看郎君说道。<br /><br />　　周围其他人也惊奇的看着王笑笑，想不到这个看起来宪哥瓷娃娃一样的少nian人居然能说出这么精辟的评价来，不禁嚷嚷道：“兄台何不趁兴赋诗一首，也好让我们这粗人见识一番！”<br /><br />　　“呵呵，大家过奖了，那我就献丑了；咳咳。水光艳亮晴方好，山色空蒙雨亦奇，欲把西湖比西子，淡妆浓抹总相宜！”<br /><br />　　王笑笑神态自若的看了一眼周围的人们，见人们都期待的看着他，不禁笑笑说道。心里想，白居易先生，我王笑笑对不起你啦！<br /><br />　　“啪啪啪，好诗好诗啊，赶快记下来！”<br /><br />　　一个老书生，站起来激动的拍着手说道。<br /><br />　　“再来一首，再来一首！兄台好文采啊！”<br /><br />　　一群书生模样的人和一群五大三粗的汉子都看着王笑笑说道。<br /><br />　　“呵呵，大家过奖了，我就在酝酿一首，嗯有了：自别山沟森林后，不多饮酒懒吟诗，欲将此意告佳人，报于西湖客栈知！呵呵，文艺粗浅，不值一提，各位继续吧！”<br /><br />　　王笑笑站起来来向大家抱拳一周说道。<br /><br />　　“嗯，好诗好诗啊，居然将这番笑傲山林的意境带入了才子佳人的话题中，还将思念美人的细想逮到了西湖美景之中，好诗好诗啊！”<br /><br />　　就在此时一声爽朗的笑声，从楼梯口传来。<br /><br />　　王笑笑可不管你是谁，只是含情默默的看着脸色微红的秦楚云，看的秦楚云不禁娇嗔着瞪了他一眼，心里想这个坏家伙，还记得山林里夺走了自己的第一次的事情，还拿出来说，真是羞死人了！<br /><br />　　“这位兄台，不介意我坐在这里吧？”<br /><br />　　白袍小将一进来，大家原本快乐的气氛一下子变得压抑起来。我的乖乖，这可是薛王爷府上的小霸王啊！<br /><br />　　“哦，你是那根葱啊？我认识你吗？没看到大家因为你的到来而变得的郁郁寡欢吗？”<br /><br />　　王笑笑喜好不给面子的说道。<br /><br />　　“呵呵，我坐下来了不就认识了，俗话说窈窕淑女，君子好逑，这位姑娘，还未请教芳名？”<br /><br />　　那白袍小将不顾王笑笑的不给面子，自顾自的坐下来看着我秦楚云说道。<br /><br />　　而秦楚云则是看也不看他一眼，任就含情默默的看着对面的王笑笑。<br /><br />　　“薛仁贵？”<br /><br />　　王笑笑见对方居然如此厚脸皮，不禁轻蔑的看着他问道。<br /><br />　　“咦，你知道我的名字啊，不简单，兄台似乎还没告诉我你的名字哦，这可不礼貌啊！”<br /><br />　　白袍小将摆了摆手，身后的几个丫鬟都坐到了另一边，安静的看着白袍小将。<br /><br />　　王笑笑见此眼珠一转，笑呵呵的说道：“王笑笑，兄台，认识一下，以后咱们就是朋友了！”<br /><br />　　“哦，王大侠，还没谢谢你昨天救了我的小舅子，就那天这顿饭就我请了！”<br /><br />　　白袍小将大手一挥说道。<br /><br />　　“真的吗？”<br /><br />　　王笑笑笑着问道。<br /><br />　　“自然是真的，我薛仁贵说出的话，一向一言九鼎的！”<br /><br />　　薛仁贵看着王笑笑那笑容，突然有点发寒的数道。<br /><br />　　“哈哈，那太好了！”<br /><br />　　说着王笑笑站起来，挑到桌子上大声的说道：“大家注意了，今天这位薛仁贵兄台因为大叫了大家的雅兴，自觉对不起大家，遂向补救，今天这家科长的一切费用他都报了，还请大家给小生王笑笑一个面子，原谅他，如此可好？”<br /><br />　　“呵呵，既然是小王爷请客，那我们怎梦不给面子呢，王笑笑你就不要如此慎重了，就凭刚才你那两首诗，将来硕大不大也是一个地方父母官啊，呵呵呵”王笑笑声音刚刚一落下，就有人立刻答应道，接着大家欢呼起来，个子点了自己跌喜欢的菜肴，行权花酒起来。<br /><br />　　可是薛仁贵此时此刻的脸色已经变成了猪肝色，阿奎那着王笑笑恨不得吃了它一一般。<br /><br />　　“哦，薛公子，你的脸色为何如此红晕啊？难道凭感冒了？不对啊，刚才还好好的啊？来来喝点酒，保证你以后身体倍儿棒，吃嘛嘛香，夜夜七次郎！”<br /><br />　　王笑笑转过身来，跳下桌子，看着薛仁贵此时脸色涨红的样子，不禁焦急的说道。同时从自己跌衣服里面悄悄地拿出一个和药丸放在手心里，在倒酒的时候，将那一颗药丸悄然丢进了酒杯里。<br /><br />　　“不用了，谢谢，我自己来！”<br /><br />　　薛仁贵此时终于压下了自己的心中的不快，看着王笑笑伸手接过那杯酒一饮而尽。<br /><br />　　王笑笑看着那他将那一杯酒喝光了，才放下心来，看着此时有点不耐烦的秦楚云说道：“娘子，如此良辰美景，我们夫妻二人，何不泛舟于西湖之上，将这饭菜移道小船上，你看如何？”<br /><br />　　“嗯，一切听凭笑郎做主！”<br /><br />　　秦楚云呵呵一笑说道。<br /><br />　　“店家，店家，过来，过来，快点！”<br /><br />　　王笑笑站起来招呼店家过来说道：“你到外面给我们组一条小船，不会短了你的银两的！”<br /><br />　　不一会儿，那店小二儿，就在此时，还带着一个看起来很富态的女人走了过来，虽然看起来有点虚胖，但是看得出是一个非常标志的美女。<br /><br />　　“这位公子，请问刚才那两首诗是你做的吗？”<br /><br />　　那女子盈盈一拜，问道。<br /><br />　　“嗯，店家有何事，尽管直言便是！”<br /><br />　　王笑笑看了她一眼，哇，凶器袭人啊，好大啊！暗自和秦春云比较了一下，居然有点不想上下的感觉，但是比起秦楚云那未经人事的样子，更多了一层少妇的风韵。<br /><br />　　“哦，我这店里一直没有衣服上好的对联，还请公子稍待片刻，赐墨宝一副，笨点愿以千金购买！如何？”<br /><br />　　那女子语出惊人的说道。<br /><br />　　“哈哈，踏破铁鞋无觅处，得来全不费功夫，文房四宝伺候！”<br /><br />　　王笑笑狂笑一声，看诊那女子说道。<br /><br />　　“一湖风月留酣饮，万里山河尽浩歌，酌来竹叶凝怀绿，饮罢桃花上脸红！再来一首：春夏秋冬一岁川流不息，东西南北四方宾至如归，饭香菜美喜供嘉宾醉饱，褥净被暖笑迎远客安居！如何？”<br /><br />　　王笑笑边念边写道。“老板娘，着脸个你随意选择一个，抱你生意兴隆哦！”<br /><br />　　幸亏王笑笑生前练过一段时间的各种书法，又结合自己的特点，写的既潇洒飘逸，又不失文者风范，看的周围的并可一怔惊呼。<br /><br />　　“好联，好联啊！绝对，绝对啊！快记下来！”<br /><br />　　那个老先生就催促自己的书童赶快记下来。<br /><br />　　“哈哈啊哈，王公子，果然是身残不漏啊，如此绝对，如此好联，必然会流畅千古啊！特别是这种书法字体，真是闻所未闻，见所未见的，已经创造了书法的另一种题材，真是器材啊！”<br /><br />　　此时薛仁贵也见到了王笑笑的功力，不禁黯然的说道。<br /><br />　　“王公子，再做一首吧！”<br /><br />　　“就是啊，王公子在露一手吧！”<br /><br />　　“好了，小二，我们的船呢？”<br /><br />　　王笑笑有点受不了人们的热情，不禁叫过店小二问道。<br /><br />　　“客官，就在门外，饭菜已经放到上面了，您直接用还是要我们出一个船家？”<br /><br />　　那店小二满脸兴奋的看着王笑笑，崇拜的看着而他说道。<br /><br />　　“哈哈，笑郎，看不出来哦，你还是个才子啊？文武全才啊，好郎君，认识你真是太好了！”<br /><br />　　秦楚云此时站在船头，依偎在危险性的怀里看着他说道。<br /><br />　　“呵呵，这有什么？你以后会慢慢认识我的真实才能的，哦，这么美的景色，咱们何不噶歌一曲啊？”<br /><br />　　王笑笑抱着秦楚云亲了一口说道。<br /><br />　　“讨厌，啊，你还会作曲？”<br /><br />　　秦楚云吃惊的看着王笑笑说道。<br /><br />　　“哈哈哈，看我的！”<br /><br />　　说着王笑笑坐了下来，拿出店家为他准备的瑶琴，摆放在腿上叮叮当当的调了一阵，秦楚云难堪的满脸红晕，又想起了晚上王笑笑那强悍的身子。<br /><br />　　“沧海笑，滔滔两岸潮，沉浮隋浪记今朝苍天笑，愤愤世上潮，谁负谁胜出天知晓江山笑，烟雨遥，涛浪淘净红尘俗世知多少清风笑，竟惹寂寥，豪情还剩了一晚襟照苍生笑，不再寂寥，豪情仍在痴痴笑笑啦啦啦啦啦啦啦”一曲歌起，满城皆惊！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第005章、邂逅薛王爷</span><br /><br />　　“好歌，好歌啊！哈哈哈，我今天才知道原来男人唱歌也可以这么优美动听的！宫、商、角、徽、羽，五个音节圆转自如，浑然天成，即使是管仲在世，也长不出这么好听的歌曲，大气、豪迈、动听，把就爱你个湖中的恩怨付之一笑，果然是英雄出少nian啊！哈哈哈。来来来，年轻人，过来，过来，咱们两个交流一下！”<br /><br />　　就在王笑笑歌曲一唱完，原本热闹怕的西湖上，顿时变得鸦雀无声，王笑笑那高亢的歌声，配合瑶琴纯质的音色，穿的很远很远，就是真个杭州城恐怕也听到了。<br /><br />　　而秦楚云则是一脸惊喜的看着爱郎王笑笑，忍不住不顾喷人的惊讶，走过去狠狠的在王笑笑的脸上亲了一口说道：“笑郎，你真行，这首歌我好喜欢啊，以后你就到我们雁荡山来学艺吧，你现在的功力就和我三年前的一样，要积累一阵子才能在江湖中立足，江湖上薄云鬼鬼，各怀心思，如今的天下看起来安静祥和，但是暗地里确实暗流涌动，我不是不赞成你去考取功名，但是如今的社会，一个文弱的书生，比不上一个武夫有用啊，而且你要是到了雁荡山，我抱着你跟你就会舍不得下来了，咯咯咯”就在秦楚云的花刚一说完的时候，王笑笑刚要回答，就看到一艘楼船快速的使了过来，在靠近王笑笑她们的小船的位置停了下来，一个爽朗的声音大声的说道，接着一个身穿紫色长袍，要挂金黄腰带，叫她七彩祥云靴的老者一脸的笑容的走了出来，看着王笑笑说道。<br /><br />　　“呵呵，老丈过奖了，在下乡野村夫，只会些粗浅功夫，读了些乱七八糟的书本，无奈我们家传到我这一代，人丁不旺，我老头子只好要我考取个功名，将来也好光大门楣啊！老丈何不移步道小船一坐，兴许，你坐惯了大船，小船其实也别有一番风味啊！老丈意下如何？”<br /><br />　　王笑笑看着老丈，心里一惊，这难道就是薛王爷，这老家伙怎么还活着啊？<br /><br />　　“大胆，见了王爷，还不下跪，竟敢称呼粗鄙的老丈，成何体统啊？来人，拉过来重大五十大板！”<br /><br />　　就在这时候，站在老头子身后的一个看起来是保镖的家伙，看着王笑笑有点不爽，特别是那么飘来那干的美女，居然毁在了这个小南孩的怀里！<br /><br />　　“哦，还未请教阁下，你是那根葱？”<br /><br />　　王笑笑笑咪咪的看着他问道。<br /><br />　　“哼，在下，王爷帐下先锋官，马前卒，花铁枪是也，听说过我的大名吧，小子不要将那个就不吃吃罚酒啊！乖乖过来给王爷磕头，我们王爷心里一高兴，兴许就放你一条生路啊！哈哈哈”那人说完大笑了起来。<br /><br />　　“哈哈哈哈，哈哈哈哈”王笑笑此时也大笑了起来，看着王爷说道，“王爷，你的兵好威风啊，比你还威风一些那，真是强将手下无弱兵啊！我想我们估计没有共同语言了！唉，落霞与孤鹜齐飞，夏水共长天一色！这么美好的西湖美景，居然也有些不识时务的人啊！”<br /><br />　　“放肆，还不退下，这样的英雄侠士没事你们更狗的最得起的吗？还不退下？”<br /><br />　　薛王爷也知道王笑笑说的是反话，什么强将手下无弱兵，这样的强将，那不是说，自己比之还有过之而无不及吗？好个牙尖嘴利的小子！<br /><br />　　“王爷，这不和礼法，你千金之躯如何能够屈尊故旧呢？”<br /><br />　　那人还是一脸的不满的狠狠的瞪着王笑笑说道。<br /><br />　　“哈哈哈，男子汉大丈夫，跪天跪地跪父母，如何能够跪那些贪官污吏呢？当然，薛王爷并不在此列，世人都是到薛王爷体恤民情，人民饥饿时开仓放粮，洪涝时修桥铺路，遇山凿山，逢水架桥，辖区内人民安居乐业，生活富足，是个好官啊！不过在下是个粗野之人，怕是污染了王爷的法眼哦！王爷肚里能撑船，想必王爷不会怪罪在下的无理要求吧？”<br /><br />　　王笑笑坦然自若的搂着秦楚云的腰肢淡定的看着薛王爷说道。<br /><br />　　“哈哈哈，好个落霞与孤鹜齐飞，夏水共长天一色！好个王爷肚里能撑船！快人快语，我喜欢，来来来，小兄弟，如此良辰美景，如此好诗句，怎能没有美酒佳人相伴呢？过来吧，你那艘小船怕是撑不住我这肥胖的身体，而且我的大船上还有许多的美酒期待着小英雄的大驾光临呢！”<br /><br />　　薛王爷说着摆摆手，让那些手下门放下小船，自个人离去，一个人站在那里眼神凌厉的看着王笑笑。<br /><br />　　顿时，王笑笑感觉自己的身体如坠冰窖一般，不禁打了个人寒颤，秦楚云见状，立马站在了王笑笑身前，挡住了薛王爷的气场。<br /><br />　　“哈哈哈，难道是雁荡山苏巧云的弟子吗？果然是有其师必有其徒啊，寒冰真气居然练到了第八层，青出于蓝而胜于蓝1巧云那丫头收了个好弟子啊，前途不可限量啊！”<br /><br />　　薛王爷感觉到秦楚云身上传来的阵阵寒意，不禁有点吃惊的说道。<br /><br />　　“呵呵，薛王爷一向可好，弟子秦楚云代家师向老英雄问好！”<br /><br />　　秦楚云见薛王爷车去了气场，不仅松了口气盈盈一拜说道。<br /><br />　　“哈哈哈，不必客气，老英雄不敢当啊，现在是你们这些年轻人的天下咯，我们老了！小兄弟，还不过来吗，老哥可是低三下四的请你好几回了？”<br /><br />　　薛王爷说完，又看着秦楚云身后的王笑笑说道。<br /><br />　　王笑笑对这秦楚云苦笑了一下，摸摸鼻子走了出来，脚下轻轻一跳，就到了学完桑叶的大船上。脚尖着地，不留下一丝痕迹！<br /><br />　　“好轻功！看招！”<br /><br />　　薛王爷说着，不等王笑笑回过神来，迅捷的一出手，一掌鹰爪功已经吐了出去。<br /><br />　　“来得好！”<br /><br />　　王笑笑见状，哈哈一笑，身体却滴溜溜的围着薛王爷转了一圈，到了薛王爷的身后，轻轻的在薛王爷的背上一点，接着又在薛王爷还没有回过神来的时候，快速的解下她的要带上的玉佩，又滴溜溜的转回到了刚才的位置，“老哥，停手！你输了哦！”<br /><br />　　王笑笑见薛王爷还不停手，不禁后退一步，玩着手的玉佩说道。<br /><br />　　“哈哈哈，好小子，轻身功夫不错嘛！来来来，就是不知道你的硬功夫如何，再吃老夫一掌！”<br /><br />　　薛王爷不将诶起的再次出手说道。<br /><br />　　“慢来，慢来，你这老家伙，为老不尊啊，我年纪轻轻的还不到成你那人的水平，哪里能偶吃的了你这一掌，你这一掌下来，怕不是有个大石头也把他拍碎了，鹰爪功向来都是外门功夫的顶级货色，我可不敢轻易尝试，要是你大话了我这一张脸，那我可就亏大了！头可断，血可流，容貌不能毁！”<br /><br />　　王笑笑说着身体向后一躲，薛王爷的手掌堪堪从今年过危险性的胸前擦过，惊得王笑笑一身冷汗！果然姜还是老的辣！但是身体还是忍不住向后倒了下去。<br /><br />　　突然就在此时，王笑笑感觉自己的身体倒在了一个温暖的怀抱里面，投下那高高挺立的柔软的感觉，让王笑笑立刻明白了是秦楚云这个丫头！不禁回过头去对着秦楚云咧嘴一笑，只是这笑容，对于秦楚云看来是那样的苦涩，不禁心里一阵刺痛！暗暗的想到，一定要把笑笑带到雁荡山去拜师傅为师，学到真真的本领！<br /><br />　　“哈哈哈，好小子，艳福不浅吗？怎么样，不会有事吧？”<br /><br />　　薛王爷此时也走过来看着王笑笑问道。<br /><br />　　“哈哈哈，老家伙，老子还死不了，不过，你那两下子功夫还真不赖，要不是老子身子骨硬朗，就凭你那股罡风就可以把我撕碎啊！”<br /><br />　　王笑笑哈哈哈一笑，从秦楚云的怀抱里站起来，抖擞着精神说道。<br /><br />　　“呵呵呵，臭小子，也就你敢叫我老家伙，要是其他人，我老人家一气之下，早就将它们大卸八块了，横好，对我的胃口！来来来，他奶奶奶的，我们兄弟两和他娘的一阵子！楚云给我们斟酒好了，怎么样啊，小丫头，这次出来居然让你遇到了一个极品的好郎君，不但文武双全，还是雅俗共赏的啊！”<br /><br />　　薛王爷说着对着秦楚云哈哈哈一笑说道。<br /><br />　　“薛老英雄，你为老不尊哦，小心我告诉柳老妇人哦！”<br /><br />　　秦楚云脸色一红，看着薛王爷说道。<br /><br />　　“呃，来来来，小兄弟，咱们两人饮酒！不去管它！”<br /><br />　　薛王爷一听秦楚云这样一说，脸色一阵尴尬的看着王笑笑，举起杯子说道。<br /><br />　　“哈哈哈哈，来来来，咱们各喝酒！哇，好酒，上好的成年女儿红！爬不过又二十几年的收藏时间了吧？来来来，老家伙，哇，你居然一口干了！小心肚子喂饱了，再也喝不下去啊！”<br /><br />　　王笑笑刚要喝光，就见那薛王爷已经一口干掉了碗里的酒，不禁吃惊的看着他说道。<br /><br />　　“哈哈啊哈，臭小子，男人喝酒就要这样子，大碗喝酒，才过瘾！来来来，把你刚才唱的那首歌再唱一遍，我老哥也学学，太好听了，弄得我也想年轻十几岁，和你们这些宁情人一道道江湖上闯荡几年，一度祖国的大好山河啊！”<br /><br />　　薛王爷说着巨额又和王笑笑干了一碗酒，催促道。<br /><br />　　“好好好，我们一起唱啊，很简单的！一学就会！”<br /><br />　　沧海笑，滔滔两岸潮，沉浮隋浪记今朝苍天笑，愤愤世上潮，谁负谁胜出天知晓江山笑，烟雨遥，涛浪淘净红尘俗世知多少清风笑，竟惹寂寥，豪情还剩了一晚襟照苍生笑，不再寂寥，豪情仍在痴痴笑笑啦啦啦啦啦啦啦“薛王爷和王笑笑一边唱歌，一边用筷子敲击着桌子，声音传遍了杭州的大街小巷，人们都被着隔离的那种豪迈的气质所吸引，随感染，不禁你跟着唱了起来。而慈溪市此刻的秦楚云则是含情默默的坐在一边看着王笑笑那俊美的脸上洋溢着豪迈的气质，和感染人的微笑。不仅在心里对王笑笑的爱意更加深了一层！<br /><br />　　王笑笑听到大街上还回荡着自己的和薛王爷的歌声，不禁哈哈一笑，搂过秦楚云亲了一口说道：”老家伙，你怎么回去啊？我们可是要回客栈咯！“<br /><br />　　”你，你咯臭小子，呃，别管我，呃，我自己走回去，呃，我先睡一觉再说，好酒量，呃，来来来，在干！“<br /><br />　　说着，一头栽在了桌子上发出了呼呼的声音！<br /><br />　　”哈哈哈，老家伙，就这就来你还敢和我斗酒，这跟我们的啤酒一个样啊！没酒精度！呃，亲爱的姐姐，咱们回去吧！呃“王笑笑说着就趴在了秦楚云的身上，闭上了眼睛！<br /><br />　　秦楚云云看着这两个一大一小的酒徒，不禁摇了摇头，叹息一声，抱着王笑笑回到了自己的小船上，笨拙的摇着撸，直到满头大汗的时候，才到了岸边。<br /><br />　　早就有西湖客栈的的老板娘等在了那里，见王笑笑喝醉了，不禁走过来想要搀扶一下，不料人还没到跟前，就感觉道从那美貌的女子身上传磊一股冰冷的气息，不由自主的停下了脚步，叹了一口气，让下人们打扫3好了王笑笑和秦楚云二人的房间，才又让人通知薛王府的人去把那艘大船带回去，免得王爷着凉了！<br /><br />　　夜深了，好不容易秦楚云绑着王笑笑将身子擦干净，自己已经累得有点虚脱了，幸亏自己的武功以纪念馆到了登堂入室的境界了！休息了一会儿，才走进浴室，将自己的拖得光溜溜的躺进了浴桶里，舒服的慢慢的人有时都会留在自己的身上流淌起来。<br /><br />　　王笑笑听到美人戏水的声音，当机立断，悄悄地下了浴桶，脱光了衣服，走进了浴室，接着在秦楚云还没有梵音股沟来扥时候，就潜入了浴桶之中。<br /><br />　　听到水声，秦楚云吓了一跳，睁开眼睛一看，原来是王笑笑在作怪，不禁笑骂道：”你这个坏家伙，进来干吗？“<br /><br />　　”当然是要洗个鸳鸯浴了！“<br /><br />　　说着，王笑笑的一只手托起秦楚云的圆臀，另一只手用最快的速度扒下了她的亵裤，先拉扯到她的膝盖间，再用力的抬高了她的双足，然后沿着小腿优美的曲线，顺利的把这多余的布片彻底的剥离了她迷人的肉体。<br /><br />　　秦楚云干劲儿udaozijide下体已经碰到了水，一种刺激的感觉有心底浮了上来，不禁”啊“的一声惊呼，这才发现自己已是完全赤裸的了。<br /><br />　　光溜溜一丝不挂的玉体横陈在浴桶里，横陈在王笑笑急色的眼中。<br /><br />　　在那神秘的三角地带，黑色的森林显然未经过了人工的修剪，乌黑发亮的绒毛浓密茂盛，形成了一个可爱的倒三角形，整整齐齐的铺陈在大腿根部。这一小块诱人的黑色，衬得她小腹上的肌肤更加白皙，就像一块色泽光润的玉器。<br /><br />　　在王笑笑灼灼的眼光下，秦楚云羞的面色通红，半是恳求半是娇嗔的说：”你别看嘛……羞死人了……啊……啊……讨厌了……“<br /><br />　　她的话还没说完，王笑笑已一手一个的握住了她小巧的足尖，强行将她的双腿向两边分开。将她那最神秘、最诱人、最完美的私处终于纤毫毕现的展露在王笑笑眼前！<br /><br />　　王笑笑把头凑了上去，仔仔细细的观赏着。<br /><br />　　在那一片戚戚芳草中，两片褐红色的花瓣紧密的闭合着，小小的红豆早已充血膨胀，像是一颗珍珠似的晶莹剔透，惹人爱怜。雨露般的蜜液点点星星的散布在草丛四周，散发出了令人迷醉的好闻气息。<br /><br />　　秦楚云撒娇似的扭了扭身子，试图夹住大腿避开王笑笑色迷迷的视线。王笑笑当然不会让到手的胜利轻易溜走，颤抖着伸手触摸上了她那娇嫩的花瓣，恣意的揉捏爱抚着。然后再轻轻的拨开蜷曲的绒毛，手指略一用力，已是微微的陷入了湿润的花唇里。秦楚云的喘息声一下子变得急促起来，饱满的双峰急剧的上下起伏。纤巧的细齿死命的咬住了她自己的大拇指，弯弯的柳眉紧蹙，圆圆的小嘴一张一合的翕动着。<br /><br />　　”笑郎……不要啊……不要……啊啊啊……“<br /><br />　　秦楚云一边忘情的呻吟，王笑笑再也按耐不住他高涨的性欲，他将秦楚云压在浴桶并用他那粗大的玉茎来回挑逗着秦楚云湿湿的花瓣。<br /><br />　　秦楚云忍不住王笑笑的挑逗，便淫声叫道：”噢……笑郎……我要……快嘛！“<br /><br />　　王笑笑却装傻问道：”我的亲亲云儿，你要什么啊？“<br /><br />　　秦楚云羞道：”我要……笑郎粗大的玉茎插入云儿的小穴穴。“<br /><br />　　王笑笑将秦楚云的香臀抬起，并将玉茎应声插入，一股鲜血流出。<br /><br />　　虽然前些天秦楚云将处女之身献给了王笑笑，但是你此时此刻还是忍不住下身一阵剧疼但秦楚云忍着疼立即淫叫道：”噢……好爽……笑郎的玉茎插得云儿乐死了……啊……啊……别停啊……快点……快点插死云儿的穴穴……“<br /><br />　　王笑笑说道：”噢……我的好云儿……噢……你的穴好紧……你的穴夹着我的玉茎夹得好紧……“<br /><br />　　王笑笑的玉茎一次一次的插入秦楚云的神秘地带，浴桶上满是两人的爱液。秦楚云一次一次的到达<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">高潮</span>，一次次的淫叫着：”噢……我要丢了……笑郎的玉茎顶得云儿快死了……快……快……噢……美死了……顶到我的花心了……啊……啊……“<br /><br />　　王笑笑来回的抽插着，终于将一股阳精射入秦楚云的穴里……<br /><br />　　完事之后，二人相拥着擦干了对方的身体，又走到了大床上盖好被子，进入了甜美的梦乡！<br /><br />　　只是，就在秦楚云谁的迷迷糊糊的时候，从船外传来了一个唔唔唔的声音，三长两短，秦楚云比王笑笑的武功高出不少，自然睡的不太深，一下子就醒了过来，听到这个声音，不紧皱了一下眉头，深深地看了一眼王笑笑，穿好衣服，在桌子上留下了纸条，拿着剑，轻轻的打开窗户，飘了出去！<br /><span style="color:#ff0000 ">59904</span><br /><br />1.<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4"><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=【',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">【</span>论坛最新地址点我收藏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">】</span></font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被烧香猫猫在2015-03-30 08:14重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3372731&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3372731&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共23条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '3372731', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3372731.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3372731.html</guid>
	<pubDate>2013-05-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【娇妻美妾任君尝】【作者：红莲玉露】【第一部1-16章】【 ..</title>
	<author>hu34520</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">【内容简介】<br /></span><br />　　少男的手不停地筱葵的身体到处游荡着，嘴巴在她的身体到处舔刮起来。<br /><br />　　丰满的乳房，白皙的胸膛，平坦的小腹，修长的双腿。<br /><br />　　很快，筱葵几乎全身都被少男舔遍了，到处沾满了他的口水，尤其那双玉腿。<br /><br />　　「好宝贝……亲亲姐姐的脚丫。」<br /><br />　　忽的，仰卧在床上的筱葵擡起了那一米多长的纤长右腿，将她的玉足递给了少男。<br /><br />　　少男捧起筱葵的一只美足，将另一双长腿架在了他的肩膀上，鼻子凑到那淡粉色的足底用力地嗅了嗅。<br /><br />　　「葵姐姐，你知道吗？一直以来，我最喜欢你给我做足交了。你的脚底那麽温乎，而且那麽柔软，一点死皮都没有，我真是太喜欢了。等到你的脚上沾满精液後再穿上黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>……葵姐姐……等下你再给我用脚弄弄我的鸡巴好不好？」怎麽着，筱葵不仅仅已经和这个男孩做了很多次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>，而且还用上了这麽多的花样！？无论是少男那百般玩弄娇妻身下两洞的情形，还是筱葵那淫荡而娇媚的神情，一切一切，都让我的大脑混乱无比。<br /><br />　　筱葵轻轻地笑着，那一对白嫩柔软的脚丫果真搭在了少男勃起的鸡巴上。<br /><br />　　一只红润而细腻的足底轻柔地在那硕大而沈甸甸的龟头上轻轻摩擦着，另一只玉足则是以脚掌按在了少男那质感十足的阴囊上缓缓挤压着。<br /><br />　　一只专攻茎身，一只专攻阴囊，一双白皙的美足与少男深色的大鸡巴自然地形成了剧烈的反差。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第一章 娇妻不侍寝，强取窝边草</span><br /><br />　　蔚蓝色的天空碧空如洗，点缀着朵朵白云。小雨过後，泊油路上有点湿漉漉的，空气中有一股淡淡的泥土清香味，一簇簇木棉花散发着清香的味道。<br /><br />　　四月末的一个清晨，在打开了自家的落地玻璃窗後，我来到了那铺制着白色瓷砖的阳台上。熬了一宿的夜，原本还有点小困，但在被那凉爽的微风拂面後，最後一丝睡意也自然地荡然无存。<br /><br />　　从栏杆处向着马路上望去，人行道上稀少的行人如甲虫般大小，周围十分安静，只有偶尔才会路过几辆汽车。<br /><br />　　我拍了拍自己的额头，该吃早饭了。<br /><br />　　屋子并不是很大，也就是一百多平的面积罢了，我完全没有必要花冤枉钱去购买一座复式公寓，更不会烧包地在郊区买一幢别墅。<br /><br />　　穿好拖鞋，走到厨房，打开冰箱，拿出食材，烹饪早餐。其实很简单，也就是三明治而已，两片小麦做的面包中间夹着鸡蛋和肉，撒上一点沙拉酱，这一直以来都是我最喜欢的早餐。当然了，一碗牛奶也是少不了的。<br /><br />　　清脆而熟悉的铃声在餐桌上响起，那是短信的提示音。我不紧不忙地放下手中的三明治，拿起了手机，那是筱葵发来的短信：「上午九点降落，准备一份三明治吧，饿了。」我略微感到有些意外，筱葵居然提前回来了，这完全不是她一向的作风。每次出差的时候，如果原计划三天，那她基本上都得拖到五天；原计划七天，那她基本上都得拖到十天。按照这种规律，她应该是在明天才给我发这个短信才对，今天还真有点特别。<br /><br />　　抬头看了看餐桌上方的挂钟，时间是七点半。如果我现在开始做第二份三明治，然後坐电梯从顶层到地下车库，最後开车到机场的话，九点钟基本上是卡着点的。苦笑而温柔地望了望手机上毫无特殊效果的短信字体，我迅速地行动了起来。<br /><br />　　习惯性地播放起经典小夜曲合集，随手将新做好的三明治放在副驾驶上，已经买了两年的奥迪Ａ８在奔驰的过程中没有产生任何颠簸。虽然今天是周三，但我是自近郊开向近郊，所以一路上完全没有遇到堵车的情况。<br /><br />　　等到达机场的时候，我看了一下左腕上的手表，时间果然是刚好到九点，距离筱葵的班机抵达还有二十分钟的时间。考虑到总体时间差，我不慌不忙地将汽车停靠在停车场的一角，然後慢悠悠地向着出站口走去。<br /><br />　　当航班通道内的乘客们鱼贯而出的那一刻，我第一眼就认出了自己的目标。从远处眺望而去，首先见到的便是那脑後的发髻，以及那带着从容不迫的淡然微笑的白皙鹅蛋脸。<br /><br />　　葱绿色的长裙上绣着朵朵金花，在严密地覆盖着整个脖颈部位的同时，下摆一直垂到脚掌上方。丰满的胸部挺得那丝质的衣料鼓胀欲裂，苗条的柳腰不堪盈盈一握，丰满的香臀摇曳生姿。一路走来，男性惊艳，女性嫉妒，无不或隐蔽或明显地投去自己的目光。<br /><br />　　「筱葵，你可真是越来越美丽了。」快步走上前去，我温柔地挽住自己妻子那纤细白皙的胳膊。<br /><br />　　这是她自我们半年前结婚内第五次出差了，最长的一次足足花费了六天的时间。人人都说新婚夫妇甜如蜜，但偏偏筱葵在最近一段时间偏偏忙碌了起来，害得我只能苦笑着「独守香闺」。<br /><br />　　「又嘴贫了，你今天早上几点起的床？昨天晚上是不是又玩ＬＯＬ去了？熬夜到凌晨三点？」筱葵白了我一眼，那红润的脸蛋上虽是一片肃然，但我却下意识地脸上一热。<br /><br />　　虽然结婚已经有半年之久，但对於至今还没有和妻子同房过的我而言，她的一颦一笑都是如此的美丽。筱葵的容貌特质比较多变，严肃了，属於那种冷艳型的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>；开心了，属於那种媚然的妖物。<br /><br />　　而且，她的身高也达到了足足１７５的程度，加上她此时穿着的黑色皮鞋，如果不是我个头也很高，当真是站在身边都有压力啊！也不知道为什麽，每次当筱葵出差回来後，我都会奇妙地感到她是那麽的美丽，格外的美丽。那红润的脸蛋，那媚然的眉宇，完全不似平日那般面若冰霜。<br /><br />　　按理说公司里美女如云应该也不至於，难不成当真是人一渡渡假，心情立马好？呃……我这老公做得没那麽失败吧？<br /><br />　　「玩是玩了，不过也就是玩到凌晨一点而已，绝对没有到三点，嘿嘿，放心放心！」「松开。」女人的脸当真是说变就变，莫名其妙。前一秒还微笑着和我说话呢，这就立马一皱眉头，语气又恢复到平日那种对待陌生人的态度了。<br /><br />　　「啊？」我没闹明白，不过筱葵却立刻一把甩下了我那挽着她的手，嘴巴一噘，没好气地说道：「你谁啊你？我和你熟悉到牵手的程度了吗？咱俩这是先结婚後恋爱不懂啊？臭爪子赶紧松开不懂啊？叫警察喊性骚扰当心啊你啊～～」在那被长裙包裹下的丰腴香臀一阵诱人的摇摆，被筱葵一把甩下，看着那摇曳生姿的背影，我的脸上再一次出现了气血翻涌的冲动。<br /><br />　　筱葵，我的妻子，她的美丽简直是浑然天成，那时而温文尔雅、时而娇嗔野蛮，时而风情万种的姿态深深地吸引着我的心。<br /><br />　　跟着自家老婆的窈窕身姿，我笑嘻嘻地跑进了电梯当中并按动了通往地下车库的楼层。看到我跟上来了，筱葵嘴角勾起一道弧线，琼鼻一哼，也不理我，双手搭在那平坦的小腹上，胳膊上挂着普拉达的黑色皮包，小腰一扭，背对着我。<br /><br />　　「老婆？宝贝老婆？闹别扭啦？来来，老公我给你揉揉肩……」「起开，跟你熟吗？你谁呀你？啊，我丈夫啊？玩你的ＬＯＬ去吧～～多好玩啊，是不？太好玩了，又一个满级帐号哈～～」「英雄联盟讲究的不是那个等级，人家是金银铜……」直到我们俩走到车前的时候，筱葵还是一直没给我好脸色看，在再次白了我一眼後，一扭那丰满的翘臀，「哼」的一声便坐进了副驾驶当中。<br /><br />　　「咳咳，亲爱的，说正经的，合同谈得怎麽样？」我只是公司里的一名小员工而已，虽然顶着一个部长的头衔，但比起尽职尽责的总裁筱葵还是差了太远。只知道公司近一段时间来要引进外资罢了，详情我不知道，也懒得关心。<br /><br />　　小口咀嚼着我给她做好的三明治，筱葵舒舒服服地靠在那皮质的椅背上，颇有些感到惊讶：「挺好的，他们同意注资了，不过具体数额还在商榷，但应该是会占公司股份百分之二十左右。喂，你怎麽忽然对这些事感兴趣了？」「虽然没办酒宴也没通知公司员工，但怎麽说我也是你丈夫嘛，关心关心自己老婆的事业是很有必要滴。怎麽样，要不要奖励一下你的便宜老公啊？作为天天早上给你做三明治的奖励。」咱虽然有点不学无术，一天到晚就知道玩电脑游戏，但既然自家父母和人家早年就有了婚约，我自然也会尽可能地去当好一个丈夫。虽然说到现在为止，筱葵都还没怎麽给我一些进一步发展的准许，但泡妞嘛，这可是我的老本行了。於是，眼瞅公路前方没车，我便腆着脸把脑袋凑向筱葵。<br /><br />　　「你呀，怎麽说也是二十好几的人了，真跟个孩子似的，啧啧。昊明，就你现在这样，我可真不敢让你接受公司的业务。」柔声细语的筱葵是那麽的温柔，在刚刚冲着我娇嗔过後，又体贴地为我将衬衫上的一缕烟灰排掉。那柳叶般柔嫩的细眉，那红润而媚然的娇嫩脸蛋，还有那丰润而红嫩的双唇。轻轻嗅着那自妻子身上传来的淡淡香味，我的脸上几乎像火烧似的热辣辣。<br /><br />　　回家之後，筱葵第一件事就是要去洗澡，嗯，去她的卧室。<br /><br />　　虽然我俩已经结婚半年了，但由於是典型的先结婚後恋爱，婚前一个月才认识彼此，所以直到现在，我们不仅是分房睡，而且实际上都还没做过爱呢！<br /><br />　　照理说，就算是先结婚後恋爱，这都半年了，而且毕竟已经结婚了，怎麽说也该抱到一起去了吧？可是筱葵真的是很少给我好脸色看，尤其是每次在知道我又一次通宵玩ＬＯＬ之後，那脸黑得啊，跟锅底有得一拼，不要说让我半夜上她的床了，就连牵个手都不行。<br /><br />　　真是的，不知道中途退出坑队友啊，咱可不是小学生！於是乎，我不仅仅没上过她的床，更是鲜少进入那香闺，像什麽睡衣<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>啦、浴袍诱惑啦，更是无处谈起。<br /><br />　　事实上，筱葵当真是对我这个天天给她做三明治的好老公苛刻得很，就连养眼都不给养。由於我们正好是在去年冬末结婚的关系，这半年下来，我也就是现在才能看到几处裸露的肌肤罢了。<br /><br />　　对了，她现在在洗澡……<br /><br />　　家里的构造很简单，毕竟比起自己家里那上千平方米的大别墅而言，我这新婚爱巢也就是一百多平方罢了。入门过了玄关之後就是客厅，左侧是用电视墙隔开的餐厅与厨房，右侧就是两间卧室的入口了。<br /><br />　　从自己卧室中走出，换好居家的短裤与Ｔ恤，我猥琐地踮着脚尖来到了筱葵那紧闭的卧室门前。<br /><br />　　上次进她屋里……是上个月？<br /><br />　　轻轻地打开她的房门，迎面而来的便是那只有女生才会具备的香甜气味。首先映入眼帘的，便是那浅绿色印着白色花朵的床单，还有那随意搭在床头上的苗条长裙，那正是妻子这几天出差时穿的那件。床的对面是写字台，苹果笔记本在她的行李箱当中，而台式机正处於关机状态。至於那些一看就头大无比的各种文件，我就直接忽略掉了。<br /><br />　　心脏砰砰地跳着，因为我听到了那淅淅沥沥的声音正在从浴室当中传来，显然筱葵是正在里面淋雨呢！<br /><br />　　自家浴室的门都在下方有透气的百叶窗，我轻轻地走到门前，缓缓地低下了身子来，悄悄地把百叶窗向上拉开了一点点。「嘶……」一瞬间，在我的脸上热血翻涌的同时，自己的胯部也顿时肿胀了起来。<br /><br />　　那是一双洁白而纤细的、雪嫩光滑的脚背，玉珠似的足趾上沾着点点光泽，妻子赤足踏在白色的瓷砖上，那略带红润的脚掌如玉般晶莹，竟是难以与地面区分。向上，同样白皙的小腿带着一丝肉感，但总体而言依旧是十分纤细。<br /><br />　　不敢再继续向上了，虽然下体已经膨胀起来了，但即便是我整个身子趴在了地上，也实在是难以从那百叶窗中继续看到些什麽。<br /><br />　　「真是……」本来是想要抱怨的，不过在我站起身来之後，却立刻被新的事物吸引了全部的注意力。<br /><br />　　那是……筱葵的内衣吗！？搭在浴室门边架子上的，是一个白色的胸罩与白色的低腰内裤。虽然只是打眼一瞅，但我也立马认出那胸罩的尺寸……起码也得是Ｅ！<br /><br />　　心脏砰砰地跳着，就在一旁的门内，自己的妻子正在洗着澡，我绝对不能让她发现，不然这一个月的时间都别想牵她的手了。悄悄地走到了墙的旁边，我用手捏住筱葵内裤的一角，然後迅速地把它拿了起来。这是一件低腰的白色三角内裤，臀部的两侧还有大范围的蕾丝花纹，当真是太好看了。<br /><br />　　「嗯？」手感有点不对劲，不是面料的问题，而是我的手指上有点黏黏的。内裤上沾满了黏液，没有颜色，但却成功地让裆部被浸湿了。黏液的数量不少，整个裆部完全就是透了的状态。<br /><br />　　我把内裤拿到鼻子底下闻了闻，一股带着淡淡骚味的异样味道顿时窜到了鼻子当中。因为激动的关系，我的心口甚至出现了一种类似於灌酸水的感觉，全身都是一个激灵，我当然清楚这是什麽了。<br /><br />　　紧接着，我便发现了那被随手扔到衣架上的红色跳蛋。只是一眼瞅过去，我就立马发现了跳蛋上那亮晶晶的颜色。呵呵，敢情筱葵她是个闷骚啊，明明心里爱我爱得不得了，甚至还在飞机上用跳蛋自慰，却还一天到晚给我一副冷脸～～把内裤塞到鼻子上用力地嗅着，那股淡淡的骚味不断向我的鼻子里灌去，我几乎有点舍不得把内裤送回去了。<br /><br />　　这时，浴室内淋浴的声音忽然停了下来，我知道，这时妻子要涂沐浴液的节奏。知道还有时间，我先把内裤放回到原位，然後继续踮着脚尖在屋内打量了起来。<br /><br />　　床单上散发着淡淡的香气，那是女孩子的香闺必备要素，我蹑手蹑脚地坐到她的床沿上，小心地不发出任何声音，也尽可能地不使床单发生褶皱。<br /><br />　　「嗯？」被随手扔在床上的皮包开了一个小口，一个圆柱形的小瓶子露出了一半来，透过那棕色的塑料外壳，我隐约能够看到里面装满了小药片。趁妻子还在洗澡，我悄悄地把药瓶拿了出来，上面写满了不认识的英文词，就算认识也肯定是艰涩的医学术语，我完全看不懂。<br /><br />　　这一个小瓶子虽然不大，也就是黄连素药瓶大小，但小巧的药片却也足足装了二十多颗。专业术语看不懂，但出产日期是三个月前、保质期剩余两个月还是清楚的。<br /><br />　　在接下来的两个月内服用二十多粒？筱葵吃的这究竟是什麽药？她又为什麽需要服用？为什麽没和我说起过？我心下产生了一种酸酸涩涩的感觉，虽然两个人婚前一个月才认识，但她毕竟已经当了自己半年的妻子了。<br /><br />　　至少在两个月内服用二十多枚不明的药物，她究竟是生什麽病了？我的瞬间记忆力非常好，眼看浴室内的妻子就快要洗完了，我赶紧把药瓶上的英文词汇迅速地背下来。<br /><br />　　擦身子那「窸窸窣窣」的声音在响起，时间不多了，我赶紧把药瓶重新放回到她的皮包当中。由於动作有些紧张，当我拔腿冲向门口的时候，手里似乎还握住了什麽东西。没工夫在意这个，在踮着脚尖冲出妻子的屋门後，我赶紧握紧门把，学着间谍片里那样轻轻地将她的房门关好。紧接着，我便飞快地跑到了自己的屋子里。<br /><br />　　进了屋子的第一件事就是打开电脑，而直到我一屁股坐到了椅子上之後，才发现自己手中居然一直攥着一个黑色的Ｕ盘。<br /><br />　　Ｕ盘稍微有点大，约莫五、六公分的长度，从那似金非金的外表来看，显然是一个比同容量Ｕ盘贵出好多的高档货。上面没有写究竟是多大的容量，我也懒得多想，直接就把它插到了电脑的ＵＳＢ接口上。<br /><br />　　结婚半年了，可我这个老公当得实在是有些不称职，自家老婆对老公的了解比老公对老婆的了解还要多许多。今儿个偶然摸到了一个高档Ｕ盘，可得看看里面有没有存着什麽好玩的电脑游戏。<br /><br />　　「老公，下午和我一起去公司吧，我这儿有不少事情要处理，你也别在家闲着，赶紧上班吧！」就在我等待着盘符出现的时候，门厅里忽然响起了筱葵那温婉而又有些清凉的声音。没办法，咱家这老婆就是这样，一会儿温柔一会儿冷漠的，我这半年来也习惯了。<br /><br />　　「哦，我这儿在床上小憩一下的哈，你走的时候捎我一下就可以了。」正在这儿等盘符出现呢，我的一门心思只放在了老婆Ｕ盘里可能有什麽电游上，对着门口随口说道。<br /><br />　　「捎你？成，距公司一公里处下车，然後自己徒步过去，我可还没想让员工们知道我结婚了。」不出所料，在筱葵又一次说出这句我意料当中的台词後，她便也就没了动静，大概是在自己的卧室里休息吧！<br /><br />　　而在这会儿工夫里，Ｕ盘的盘符也出现在了我的电脑上，立马就把我吓了一大跳。２５６ＧＢ的空间居然已占用了１８２ＧＢ之多，老婆究竟在里面存了多少东西！？不过让我更加感到愕然的是，在我点击了盘符之後，居然还出现了一个需要让我输入密码的对话框。<br /><br />　　真是无语了，筱葵肯定没有在里面存储魔兽世界什麽的，一定是公司资料无疑了。显然，对这种东西我当真是一点兴趣都没有。<br /><br />　　叶林大厦，作为我妻子的公司和我上班的地方，这栋五十九层高的综合办公大楼总建筑面积达五万多平米。在这寸土寸金的市区中心地带，光这栋办公大楼的市价，价值就逾数亿之多，由此可见我那百分之十二的股份是多麽的值钱。而也正因如此，如果我就这麽直接以公司的股东身份出现在企业里的话，就会失去一个从适当角度观察员工素质与公司结构合理性的机会。<br /><br />　　考虑到这一点，她便毫不犹豫地提出了这一建议。<br /><br />　　一身干练的白色西装，就连下身都是西装裤，将长发束在脑後的筱葵於此刻化身为超级大老总，无论是表情还是语气都充满了威严的感觉。<br /><br />　　从她的玛莎拉蒂总裁当中探出头来，将那方框状的大墨镜往鼻梁下斜了斜，那粉嫩的娇颜摆出一副不屑的神色，没个好气地跟我说道：「老公，我先去公司了，你就慢慢溜达吧！啊～～对了，前面正好有个网吧，去玩一局ＯＬＯ再来公司也不错～～」我立马笑嘻嘻地把脑袋凑过去，不过老婆确实早有准备，立马就把那原本全拉下的车窗玻璃升上了一半，害得我又一次没能亲到，也一直没能亲到她的亲亲脸蛋：「老婆大人，那是ＬＯＬ，不是ＯＬＯ啦！真是的，亏你还大总裁呢，老公玩了半年的游戏都还没记住名字，真是的。」「……懒得理你这白痴，午饭别忘了，就知道玩！」严厉的话语中蕴含着关心，自家别扭老婆明显已经爱上我了，却一直都是这麽一副若即若离的样子，看着那此刻冷艳无比的脸蛋上噘起的嘴巴，我幸福地笑了笑。<br /><br />　　话说回来……其实现在已经是傍中午了吧，当真是有些饿了啊，索性直接在路旁的肯德基买了一份……外带全家桶，哇哈哈，回办公桌上大吃特吃去！<br /><br />　　公司的前厅相当宽敞，白色的大理石从门口一直铺到了视线的尽头。由於最近几个月来公司都很忙，所以有不少员工正频繁地进出着公司大门，远远望去，轮班的前台处正站着自己的熟人。不过在此之前，我得先给自己老爸挂个电话。<br /><br />　　在咖啡厅找了个椅子坐下，我拨通了号码：「嘿，老头子，筱葵今天提前回来了。那啥，我们过两天去看望一下你哈，让妈妈做点好吃的咯！」电话的对头声音略有点嘈杂，也不知道老爸究竟在干什麽呢，反正他最近几天都不来公司就是了：「哦，回来了？你不是说她应该明天……也不後天吗？呵呵，好吧，想来就来，不过为什麽是让你妈做好吃的？儿子儿媳妇也得动手，都别给我闲着！」自家老爹还是一如既往的性格开朗，我在又和他聊了几句之後，便向着前台走了过去：「早啊，小佳佳。」「这还早？我的部长老大，这都中午了好不好？全体员工忙得都自愿在周末到来上班了，你居然中午才到！？」公司前台赵佳是个刚毕业的年轻女孩子，心形的脸蛋，可爱的蘑菇头，身材不高但胸脯却很大，自然而然地便吸引了我的注意力。<br /><br />　　「啊呀，跟外企合作什麽的，我一个人力资源部的有啥可忙的啊，小佳佳不要生气，生气会长皱纹的哟！」全公司没有任何一个人知道我已经结婚了，更别提老婆还是总裁大人了，所以在他人眼里，我这个相貌颇为英俊、身上肌肉又相当发达的小伙子自然就成了公司里女孩们的猎艳对象了。咳咳，总裁是女的嘛，所以女职员当然多了。<br /><br />　　「吃早点了没？」我笑了下，慵懒地靠在前台上，扬了扬手中的外带全家桶说道：「一起吃吧！」反正想隐瞒结婚的也不是我，哎，咱就泡妞，看你吃不吃醋！<br /><br />　　听得我邀请她一起吃早餐，刘佳脸红了起来，不过，急忙摇手道：「昊哥，别开玩笑了。现在是上班时间，就算借我几个胆，我也不敢吃啊！」「小佳佳，难得咱昊哥邀请你一起吃早餐。」旁边的前台小姐，笑着暗里捅了下赵佳：「你呀，真是不识好人心。」「要吃你吃。」赵佳红着脸，低着头，回头轻白了一眼，小嘴儿张了下，欲言又止。<br /><br />　　「昊哥！」就在这时，一道熟悉无比的声音忽然在我的身後响起。一听到那玩世不恭的嗓音，我就立马认出了对方的身份。<br /><br />　　身高两米的雷岩是个肌肉矫健的家伙，当然，并不是狗熊的那种人高马大，小伙子二十五、六岁，正经挺英俊的。不过让他这家伙在办公室当文员，当真是太……不合适了。<br /><br />　　因为，他是我曾经在部队的战友，差点被选入特种兵的精锐士兵，居然跑到人力资源部当文员！？这叫什麽组合！？不过我这位哥们的确不是只有肌肉的胸大……肌大无脑，他正经八百有着一本本科的学历。<br /><br />　　本来部队退役时就有一定的优惠条件，再加上这小子努力，居然还真就来到了我老婆的公司！而在我被老婆安插到人力资源部部长这个位置的时候，他居然已经干了半年了！妹的，纯努力啥时候比我这个走後门的还快？社会，你丫抽风了！<br /><br />　　「哟，石头，你怎麽也在周末过来了？」拎着手中的外卖，我笑着说：「外带全家桶，吃不吃？」石头这小子脸上带着神秘的笑容，拍了拍我的肩膀，一脸神秘兮兮地说道：「呐，小子，这两天没空，嗯……等下周三去一趟我家，有个惊喜给你看！」这小子一向都是心里藏不住事的主，不过看到他那一脸神秘兮兮的笑容，我也懒得直接逼问出来，无非就是又发现了什麽新的「消费场所」罢了。<br /><br />　　石头这小子的一大特色就是好色，当年我和他一起当兵的时候，可没少被这小子拉着去各种风月场所当中潇洒。事实上，就算我现在向他要一个跳蛋，说不定这小子都能立马给我掏出来一个。<br /><br />　　忽的，电梯门打开了，一阵「哒哒哒」的皮靴敲地声响起，间距短而不显急促，沉稳有力。光听那脚步声，就可以判断出来人一定是个女的，而且，一定是个风格凌厉的女强人，只有十分自信的女人才能走出这种自信而快速的脚步声。<br /><br />　　我抬头一看，果然，我的总裁老婆大人筱葵正款步走出电梯，身後跟着脚步匆匆、脸色诚惶诚恐的女秘书。<br /><br />　　叶筱葵，现年２４岁，身高约１７２公分，纤腰丰臀，酥胸挺拔至少也是Ｅ杯罩。白色的职业套装还是西服裤，在将她那呈Ｓ型的娇躯包裹得紧紧的同时，又突显出一副干练的风采。<br /><br />　　在公司里，筱葵是典型的男人们心目中的梦中情人，不消说一些未婚的年轻人，就是一些拖家带口的中年大叔，也经常忍不住会对她想入非非。我不止一次的在公司中听到一些人暗下对老婆议论纷纷。当然，目前依旧身为单身汉的雷岩也是其中之一。<br /><br />　　筱葵神态清冷的扫了大厅一眼，最後眼神落到了我手中的外带全家桶上。秀眉轻轻一拧，神色却没有多大变化：「昊明，由於你今天迟到的关系，月末奖金扣除一半。」哇塞，老婆大人，我就是带着香喷喷的全家桶来公司而已，馋了我送你吃就是，扣工资……切，抠就够呗！一家人～～「叶总，是这样的。」石头见自己的直系上司兼哥们有难，忙不迭搓着手，笑嘻嘻地道：「昨天我和昊部长出去办了点公事，估计回家都已经是凌晨两三点了，所以……」说着，一脸憨笑，指了指我手中的塑料袋。<br /><br />　　「雷岩，你包庇上司，属於欺上，下午一点来我办公室解释。」筱葵淡淡的盯了刘青一眼，状若疾风的与我与雷岩擦身而过。<br /><br />　　高跟鞋踩着「哒哒哒」的节奏向门外走去，只留下一抹清淡幽香。而她那个秘书，一个长发飘飘的贫乳萝莉，亦不满的瞪了我和雷岩一眼，旋即慌忙跟上。<br /><br />　　「她怎麽知道我包庇？」看着筱葵离去的背影，雷岩张大着嘴巴，一脸不可思议的样子：「这也太神了吧？」那当然了，我几小时前刚跟老婆说自己在家玩ＬＯＬ到凌晨啊，你丫的连我结婚了都还不知道呢，这能清楚？<br /><br />　　我的办公室面积不小，虽然迫於职位所限和隐瞒身份，并不能把装修弄得格外豪华，但那足足一个客厅面积的屋子和大班桌却是完全够用了。<br /><br />　　一脸笑嘻嘻的，我和石头便一起走了进来。就在我准备关门的时候，却忽然见到自己一个手下王致和带着一个年轻的女人从门前走过。<br /><br />　　「那是他的未婚妻，叫秦岚，昨天来的公司，我给批准的。」注意到我的眼神，石头贴心地解释道。<br /><br />　　秦岚是一个眉目清秀的女子，年纪约莫二十三、四岁，看上去十分文静，有一股书香门第的气质。脸上戴着一个无框的商务款眼镜，苗条身上穿着一套粉色的吊带筒裙，两条修长的腿穿着极其单薄的肉色丝袜，细带的凉鞋使得几乎整个丝袜脚的都看得清楚，我立刻觉得有些刺激，鸡巴瞬间硬了起来。<br /><br />　　不怪我如此，毕竟朝夕和那如花似玉的老婆住在一起却无法行房，这种酷刑可不是一般般的折磨人。虽然我时不时地偷偷出去找小姐，但对於精力旺盛的自己却还不是很够用。当然，我自然是深深地爱着筱葵，半年的朝夕相处可不是白扯。但男人嘛，而且还是当了三年兵的强壮男人，嗯，是个男人都懂啊，军营那地方。<br /><br />　　作为铁哥们的石头当然知道我在想什麽，眼睛一斜，说道：「哥们有兴趣的话，我有一百种方法能让你把她上了。」「我今天就想玩玩她的丝袜脚，用淫药，你应该有吧？我要试试。」我被刺激搞得有些昏，满脑子全是女人的丝袜脚。<br /><br />　　就在石头应了一声走出办公室的时候，王致和却忽然走了进来，恭敬地对我说：「部长，我想和秦岚在下午看婚纱去，你瞧行不？」我装作一脸诧异：「我刚接到叶总的消息，她想让你去李老板那里谈那个大单，那算了吧！」我假意道。<br /><br />　　「李老板的单？是公司的大客户啊！」王致和立马就眼热了。<br /><br />　　我虽然很少关注公司的事情，但有些东西也是知道的。虽然这似乎不是我人力资源部的职辖所在，但王致和此时也没脑子去考虑这个问题。<br /><br />　　「是呀，我打算给你个机会去，现在……」<br /><br />　　「我去吧，头儿，交给我，工作第一。」王致和急着表现，虽然这似乎不是本部门该干的，但既然是「叶总」发话了，那就没错！<br /><br />　　「那好吧，早点去办，李老板有时挺麻烦。」<br /><br />　　王致和连忙说道：「对了，头儿，一会秦岚来找我，我接不了电话，你转告她一声。」按照石头的主意，他把很大剂量的春药融入饮料中，只要秦岚下午来找她未婚夫，我就要她喝下饮料，到时候她就任由我玩弄了。<br /><br />　　不出意外，在过了一会儿之後，秦岚便又来到我的办公室，因为她需要从我这儿知道王致和的行踪。带着假笑，石头把她带进我的办公室，随即在给我一个加油的手势後便关门出去。<br /><br />　　「秦岚吧，别客气，坐吧，我临时安排了大客户给王致和，真不好意思。」我笑眯眯的。<br /><br />　　「哪的话，昊大哥，我看他们都这麽叫你，我还要谢谢你给他机会呢！」秦岚的声音很好听，在她和我说话的同时，我也在瞧瞧地打量着这位即将成婚的年轻女子。身材没有筱葵高，但也有一米六七左右的个头，身材很苗条，胸部貌似不是特别大，但那一双格外修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>却实在是太吸引我的目光了。<br /><br />　　肉色的丝袜相当单薄，黑色的高跟突显着那精致的足趾，考虑到有办公桌隔着，我已经悄悄地揉起了自己的鸡巴。<br /><br />　　「你先在沙发上坐一会儿，旁边有杂志，我办公室的空调很凉快。」我把饮料递给秦岚，她接过去後毫无防备的喝了下去。<br /><br />　　一边看着杂志，我一边不急不忙地和她聊着天，有意无意的提着一些敏感话题，搞得秦岚脸一阵阵的发红：「昊大哥你真有意思。不知为什麽我这麽热？」我连忙又调低了温度：「你是不是有点中暑？不如在沙发上躺一会。」我假装好心，拉上了办公室的百叶窗帘，外面就看不到里面的情况了。「来来来，我帮你脱鞋。」我扶着秦岚躺到在沙发上，蹲下身抓住她的丝袜脚，慢慢地解下细带的高跟凉鞋，好美的丝袜脚，我忍不住玩弄着她的丝袜脚，揉搓着她脚上的丝袜。<br /><br />　　「大哥，哦……」秦岚虽然觉得我的异样，却已经控制不了自己的身体。<br /><br />　　我开始舔弄她的丝袜脚，把脚尖含进嘴里：「美女，你的丝袜脚真美，又软又香啊，你未婚夫真是太有福气了！」不是我过誉，这个秦岚或许的确对那对脚掌有所保养的缘故，丝袜上确实在散发着一股别样的香味。虽然不是那种刺鼻的香水气息，但却让我无比痴迷，当即就开始挑逗地舔起了她的丝袜脚心。<br /><br />　　「不要这样，不要这样……好……好变态呀……变态……快放开我！」秦岚挣扎了起来，想把丝袜脚收回去。不过她一个弱女子哪里是我的对手，那双丝滑的美脚被我一把紧紧握住。<br /><br />　　紧接着，我又把她的丝袜腿强行分开，白色的纯棉内裤露出来，内裤的裆部窄窄的，典型的三角形，和老婆的一样。透过那单薄的丝袜，我清楚地看到那白色的布料正紧紧贴在她的淫穴上。<br /><br />　　当真是有段时间没碰女人了，筱葵不算，我上次和石头出去找小姐已经是半个月前的事情了。肉棒涨得滚烫，我也懒得再去掩盖自己的伪善，瞬间化身为衣冠禽兽，顺着秦岚的右脚脚尖开始，从脚背至小腿，我一路舔了上去。<br /><br />　　「不要……你别往下了……我叫人了……你这流氓……」秦岚努力地推我，但却没有任何意义，办公室的隔音效果也可以肯定。<br /><br />　　「好吧，我就撕开你的衣服让你叫，把大家叫进来看看你的裸体。」我大概是被憋得太久的淫慾冲昏了头，忘掉了顾忌。<br /><br />　　「不要……你……昊大哥……我……马上就要和致和结婚了……你不能……我求你了……我求求你了……」秦岚哀求着我，那原本象徵着端庄的眼镜也滑落了下来。不过，那已然被春药弄得绯红的脸颊却是骗不了任何人，更别提那已经开始分泌液体的私处了。<br /><br />　　我的嘴已经隔着内裤和丝袜亲在她的淫穴上，感受着那带着淡淡骚气的温热所在，我胯间的鸡巴几乎就要爆出来了。<br /><br />　　「啊……不要……别弄了……我让你玩我的脚……你别再弄那里了……」我不理她，改而不断用手挤压着她那柔软的淫穴，随後，我又按住她的手拉开了身侧的裙拉链，黑色乳罩严密地遮挡在乳房上，乳房的大小似乎真就是Ｂ罩杯的程度。自然，那俨然已是凸起的乳头却是暴露了她此时的性奋状态。<br /><br />　　「昊大哥……求你了……放开我吧……我愿意帮你弄……你别搞我那里……我要嫁人啊……」秦岚不敢大声，低低的哀求。<br /><br />　　我把她身上的裙子脱掉，将乳罩拉到胸下，握住她的乳房，然後半拉半拖地将秦岚推到了办公桌上面。在这过程中，自然那揉摸着她双乳的手也是没闲着。<br /><br />　　「把衣服还给我吧，昊大哥，好吗？我不会说出去的，最多……我帮你弄出来。」办公桌顶着她的腰部，她把手撑在桌子上，向後半仰着。在石头提供的春药作用下，再加上被我握住的双乳正被不断地把玩着，秦岚的抵抗已是越来越差。<br /><br />　　衣服一褪下，我顿时将她那曼妙的身躯一览无余。原来秦岚穿的不仅仅是肉色丝袜，更是肉色的吊带丝袜，白色的内裤透着湿痕，大腿上部的肉色吊带别添一份淫荡，敞开的衣衫内，那对白嫩的娇乳似乎是竹笋型，在我的玩弄下不断变化着形状。<br /><br />　　「大哥，不行呀……饶了我吧！」<br /><br />　　「让你大哥过过瘾就让你走。」我的手又摸到她的丝袜腿上，甚至还用手指弹了弹那肉色的吊带。<br /><br />　　「你不弄我那里，我让你玩我的脚，行吗？」秦岚几乎坐在我的桌子上，我掏出硬得不行的鸡巴，用她的丝袜脚夹住。秦岚当时就吓了一跳，下意识地便惊呼了一声。<br /><br />　　这也正常，毕竟我的鸡巴可是有足足十七公分的长度，而且也相当粗大，太多的小姐都被我干上了一个个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了。<br /><br />　　很显然，秦岚是第一次用脚接触鸡巴，所以动作相当生疏，然而却又怕我接着搞她，不敢把脚拿回去，所以只能让我的鸡巴在她的丝袜脚上来回摩搓。特殊的刺激加上淫药的催化，她的脸更红了。<br /><br />　　「岚岚，昊哥的鸡巴大吗？」我调笑着她。<br /><br />　　她红着脸点点头，眼镜掉到了鼻梁下侧也不管，而我的手已经摸到她的大腿根部了。<br /><br />　　「不要……噢……啊……」随着我的手指拨弄，秦岚开始呻吟了起来。我的手指在她的淫穴外游动，随着春药的进一步发作，内裤上面已经印上了明显的湿痕。<br /><br />　　「啊……好舒服……不要……啊……噢……」<br /><br />　　我从背後抱住秦岚，让她的身子双手俯撑在办公桌上，然後一只手揉弄她的乳房，另一只手伸进她的内裤里，她的阴毛比我玩过的很多女人都要稍密一些。而当我的手指接触碰到她的淫穴时，秦岚浑身一颤，手紧紧地按在淫穴上，几乎把我的手指塞进她的淫穴。<br /><br />　　「不要了……噢～～再快点……快点……噢～～」看到她已经开始享受着起手指拨弄她的淫穴带来的快感，我便将那丝袜和内裤全部拉到小腿下。没想到她的淫水这麽多，居然已经开始顺着大腿向下流了，我站起来用鸡巴头在她的淫穴外摩擦着。<br /><br />　　半个月没有泄慾了，我并不怪自己的妻子，不过自己当真是需要找一个炮友来好好地发泄一番。凭藉对自己的性能力的信心，我有把握让秦岚成为我的秘密情人。<br /><br />　　「啊啊……昊大哥……用你的……鸡巴……插我的……快呀……受不了……了……」秦岚扭动着屁股，想让淫穴套住我的鸡巴，我扶住她的屁股，用力把鸡巴刺入她的淫穴。看来王致和没怎麽享用过他未婚妻的淫穴，不仅粉嫩异常，而且里面又紧又软，紧紧裹着我的鸡巴。<br /><br />　　我抚摸着她的香臀轻轻提腰，而被她娇嫩的肉穴紧含着的鸡巴上则已涂满了她的淫水。当鸡巴退到肉冠的时候，我猛地把她放下，龟头「噗」的一声穿过层层蠕动的肉褶顶了进去。受到如此强烈的撞击，秦岚几乎要瘫软在桌子上，口中不断发出婉转的呻吟，随着抽插速度的缓慢加快，那动人的莺啼也是愈发响亮。<br /><br />　　随着一道道「咕唧」的水声响起，一股股淫荡的液体开始不断从秦岚那撅着的屁股上流下，顺着那双肉色的丝袜缓缓流淌，最终滴落在那诱人的高跟鞋上。自然，也正是因为秦岚是以一双高跟鞋为基层趴着让我插干，所以那撅起的香臀也是格外的诱人。<br /><br />　　闭上眼睛，我把精力完全集中在交媾处的熨贴摩擦上，使得这种原始的交配行为所带来的快感大大增强。异常愤怒地膨胀着的鸡巴，带着「啧啧」的水声，带着翻开的粉嫩阴唇处鼓起的小气泡，一下下有力而深入地在秦岚紧密的淫穴里进出。<br /><br />　　也不知秦岚的那个未婚夫是不是给她开苞的人，不过我相信，在经历了我这个身经百战的大鸡巴的操干後，秦岚那位可怜的未婚夫是绝对不可能再满足他的未婚妻了。再加上秦岚显然也没被她未婚夫操过太多次，可以说，收服这位即将成为新婚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">人妻</span>的美人为情妇已是十拿九稳。<br /><br />　　随着鸡巴插入的继续，我逐渐加足马力开始驰骋，秦岚的身子随着我的抽送不住扭动，双手在办公桌上无力地又抓又挠，口中娇啼婉约，淫语不断，并随我动作加快更显剧烈。<br /><br />　　「昊哥，我……不行了，我的……小屄都要被……你搞……破了……快……快一点……深一点……啊……嗯……别停……嗯……用力……快点……嗯……」我才不理她，忽然抽出自己的鸡巴，蹲下身子，分开她的臀肉，舌头探向她的淫穴。秦岚有如遭受电击一般猛然回缩，但是早已被我料中，我用身子抵死将她的屁股压住，让她无法动弹，她试着无法挣脱後，便又继续开始呻吟了起来。<br /><br />　　「啊……好舒服……不要停……噢～～啊……舌头扎进里面……」秦岚扬着头，屁股翘着配合着我：「啊……好舒服……舒服……」秦岚已知道无力违抗我，她自己生理刺激的对抗更显得无能为力，终於像发春的母狗那般追求我所能给她更大的刺激及快感。原本秀丽的未婚人妻竟然像母狗般高抬屁股，让我的鸡巴深深的插在她淫水四冒的肉穴内抽送，这异样的刺激让我心里源源不断地生起了兴奋的心情。<br /><br />　　我狂猛的奸淫带起接连不断的高潮，随着时间一点点过去，到後来她整个人已半昏迷的瘫软着趴在床上，看上去神智都有点不清了。<br /><br />　　就在这时，石头忽然走了进来，秦岚已经忘了一切，只是默默地呻吟着。而在看到眼前的一幕後，石头赶紧关上门，好在别的属下离我的办公室较远，再加上屋子本来就隔音，倒也不怕被人发现。<br /><br />　　「替我……我……」我喘着气坐在椅子上，第一次干别人的妻子感觉真好，虽然还没射精，但精神上的快感是无限的！<br /><br />　　「不要停……干我的淫穴……好爽……我要精液……操我……干屄……」秦岚不停地呻吟着，也不知道石头究竟给她灌了多少春药。<br /><br />　　自己的未婚夫刚刚离去，这位寂寞难耐的未婚娇妻便已经化身为一只淫荡的母狗，几乎全裸地趴在我的办公桌上，不知廉耻地扭动着自己那淫荡的翘臀。可以轻易地看到，那不断分泌的亮晶水珠已经沾满了整条丝袜的内侧。<br /><br />　　石头掏出鸡巴就扑了上去，粗大的鸡巴插进秦岚的淫穴里，快速的抽插着。随着石头动作加速，秦岚的感觉也随之重新加剧，大声淫叫不绝於耳。<br /><br />　　「我操死你！操死你这小母狗！操死你这骚穴！背着老公和男人搞，而且一下子就是两个人。说，你骚不骚！？你骚不骚！？」「啊啊……我骚……我很骚……我是骚货……我的骚穴痒死了啊……快让我爽……让我好好地爽……」「啪啪啪」的声音响起，在操着秦岚淫穴的同时，石头兴奋地拍起了她的屁股，而我则也跟着把鸡巴插进了秦岚的嘴里。这时，她整个人已陷入<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">激情</span>的洪流中随波逐流，完全听不到那侮辱的骂声。由於嘴巴也被我的鸡巴堵住，只是不断地发出「唔唔」的声音。<br /><br />　　嘴里含着我的肉棒，屁股上插着石头的鸡巴，秦岚双手牢牢地支撑在办公桌上，随着我俩的一抽一插而摇摆起自己起身子。<br /><br />　　正被石头压在身下狂操的秦岚愈发高翘自己屁股，从我这个方向只能看见那向上翘起的屁股而已，不过我知道石头的鸡巴体积硕大，那是十九公分的重炮级角色，而且向来都是持久力发达且精液量巨大。<br /><br />　　石头扶住她白嫩香滑的嫩臀，用尽各种招式，忽快忽慢的抽插着，尽情蹂躏着秦岚淫荡不堪的骚穴。她的身子已经不止一次地剧烈抽搐了，也不知是给我们两个先後操出了多少个高潮。但可以肯定的是，绝对比得上她未婚夫一个月的成果了。<br /><br />　　插得够久的了，我的鸡巴开始快速地在秦岚的口中进进出出着。而在这个过程当中，这位未婚人妻那充满了慾望的双目正直勾勾地盯着我看，似乎是在渴望着我向她口中射精似的。<br /><br />　　一把将秦岚的脑袋按在自己的胯间，随着一股极度兴奋的痉挛感抵达，那被我憋了足足半个月的精液直接汇成一股射入了秦岚的口中。我整个身子完全静止了，那白浊的液体在整整十秒钟之後才告罄。<br /><br />　　当我喘息着将鸡巴拔出秦岚的口中时，便见一股腥臊的浓稠精液从她的嘴角滴落，但远远不到我的射精量。可以看到，由於精液过於浓稠的关系，秦岚那一张小嘴内，舌床与上颚间均是沾满了那白浊的液体。<br /><br />　　没去理会秦岚的乾呕，当我终於忍不住在秦岚口内射精过後，便提着裤子来到石头的身旁观看，只见秦岚的阴道壁直往外翻，淫水也随着石头的抽插不断地流出，把下面的办公桌都打湿了一大片。<br /><br />　　「太他妈的紧了，夹得我不行了……」石头干得满身大汗，频率慢了下来，但力度却没有下降，每次插入他都会整根没入再拔出，那「啵啵」的响声每次都让秦岚发出一道响亮的淫叫声。<br /><br />　　就在石头快要达到高潮的时候，秦岚也忽然全身痉挛了起来，支撑在桌面上的双手瘫软了下来，翘起的娇臀紧张之极地夹紧了起来。石头也停止了抽插，双手紧抓着秦岚的脚踝向身後拉去，把他那大鸡巴死死地连根插入秦岚淫靡的骚穴当中。<br /><br />　　「不行了！真的不行了！小婊子这骚屄真紧！」操得通红的淫穴前，恍惚间似乎看到石头那沉甸甸的阴囊在瞬间紧缩了一下。随着那鸡巴末端一股一股的跳动，一股又一股浓稠而腥臊的精液被灌入到了秦岚的淫穴当中。<br /><br />　　同样是因为精液量巨大的关系，在石头还在射精的同时，大量的爱液和精液混合着，已经缓缓地从秦岚的骚穴与石头鸡巴的缝隙中流出。整个胯间都浸湿了白浊的腥臊黏液，它们粘着着阴毛，搞得秦岚的下体污浊不堪。<br /><br />　　几分钟後，秦岚渐渐地清醒过来，在经过短暂的迷茫之後，显然是知道了究竟发生了什麽。看着屋内的两个男人，又看着屁股上那狼狈不堪的精液污迹，忍不住趴在桌子上哭了起来。<br /><br />　　我给石头使了一个眼色，他立刻拿起一个刚刚踹来的录音笔，里面传出秦岚淫荡的呻吟声：「你居然背着你未婚夫勾引我们头儿，这就是证据。」接着的声音是秦岚正要求我干她的淫穴的片段。<br /><br />　　完全的断章取义，但对於破坏夫妻感情而言却是完全足够了。<br /><br />　　秦岚跪在我的腿前哀求着说道：「昊大哥，你……你已经插过我的身体了，就饶了我吧！」「放心吧，只要你听话，我决不会让王致和知道的。」我一边安抚着她，一边宠爱地抚摸着秦岚的脑袋：「不要急着穿衣服，我还要爽呢！」我拉着秦岚的手放到了我的鸡巴上，此时的我依旧光着下体，石头也一样。<br /><br />　　「啊……林大哥，你刚刚才……还要啊？我受不了了……」秦岚神色惊恐地按住了自己泥泞的下体，脸上那原本文静的眼镜框都来不及扶起，只是求我不要再弄。<br /><br />　　「那你再用嘴给我爽爽吧，好不好？」我把她的脑袋凑到了自己的龟头前。<br /><br />　　「不要……我不会……啊～～」秦岚连忙捂着脸。我问她有没有给王致和<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>过，她红着脸摇摇头。<br /><br />　　「那你要好好练习一下，试一下，刚才我不是刚在你嘴里操过麽？」「小妞，你现在可不得不听我大哥的话，看看这是什麽。」站在一旁的石头开口了，这小子但真是设备齐全，居然还掏出了一个ＤＶ机来。<br /><br />　　秦岚被我胁迫着跪在我的腿间，闭着眼慢慢张开嘴套住我的鸡巴，我扶着她的头，让她的嘴巴含着我的鸡巴，命令她开始啜弄。她蹲在下面不敢起来，便就这麽跪在我的腿前，满脸苦涩地吞吐起我的鸡巴来，而石头则是在一旁用ＤＶ录着像。<br /><br />　　我用腿夹住她，手玩弄着她的乳房，不过秦岚似乎很享受，看来淫药的药力还没过。而且很显然，秦岚的学习能力当真是出色得很。<br /><br />　　在药力的作用下，原本生疏的动作在我的指导下也是逐渐熟练了起来，脑袋上下左右边吮边晃，只见肉棒越来越粗，越来越大，越来越硬，越来越烫，颤颤巍巍直往她口腔深处、嗓子里面猛顶。<br /><br />　　秦岚好不容易将我的鸡巴吐出，媚眼瞧一瞧它通体红涨，坚挺不服，面色一片红润，又将它启口吞进，在舌尖一阵挑弄拨动後，又将它吐出，一吞一吐之间当真是妙不可言。<br /><br />　　自然，石头也不是一直闲着。此时此刻，秦岚被我们两人夹在中间，一边吞吐着我的鸡巴，一边用一只手去套弄着石头的鸡巴，竟是越来越娴熟，越来越放松，越来越享受。<br /><br />　　长发飘飘的知性女子，脸上的商务眼镜挂在鼻梁上，在即将与未婚夫举办婚礼的同时，衣衫尽褪，细带高跟蹲在地上，肉色的吊带丝袜中间，私处大敞四开且沾满了黏稠的精液。双乳被两个男人把玩着，一边吞吐着一枚粗大的鸡巴，一边套弄着另一枚更加坚挺的巨炮。随着时间的进行，一滴滴被石头灌入到淫穴内的精液也开始从那肉缝里缓缓滴落到地板上。<br /><br />　　渐渐地，我觉得要射出来了，便扶住秦岚的头，而她动也不敢动地含着我的鸡巴，最终又被我进行了一次口爆。<br /><br />　　相当配合地，石头也立马射出了精液，不过却是直接射到了秦岚的脸上。顿时，在她的一声细软的尖叫声中，那明亮的眼镜片上便沾满了石头又浓又腥的精液，脸上与鼻口间也都是。<br /><br />　　直到很久之後的一天，当我正在享受着秦岚的侍奉时，她才告诉我说，自己以前是很不喜欢精液的味道的，所以从来没有给王致和口交过。然而当时，由於我和石头对着她一个口爆两次，一个颜射一次，而且精液量巨大、浓稠度高、腥味浓厚，再加上刚刚的高潮与余兴未消的春药作用，她的奴性一下子就被激发了出来。<br /><br />　　「老婆，你找我？」在和石头一起享用完秦岚那美妙的肉体之後，神清气爽的我在给自己好好收拾了一番後，便按照老婆大人的吩咐，来到了她位於大厦顶层的办公室内。<br /><br />　　宽大的大班桌背後是一面整齐的玻璃墙，可以直接看到整座城市最繁华地带的整片结构。黑色的发丝盘在脑後，白色的西装一丝不苟，当我进来的时候，筱葵还在那低头忙碌着阅读文件。<br /><br />　　「明，你父亲打来电话说想要让咱们过两天回去一趟，他有没有给你打过电话？」我顿时乐了，明明是我说近两天去看看老人家的好不好，怎麽到我老爸嘴里就成了他想儿子儿媳了？真是，父亲他也没到老顽童的时候啊！<br /><br />　　「我说老婆大人，就这麽个事你还让我跑办公室来一趟？你可真把我当大闲人了啊？」笑嘻嘻地跑到了老婆的身後，我忽然在她身上闻到了一股浓郁的花香气味：「你办公室里弄香水了？」原本还在认真阅读着手中一份表格的筱葵忽然一动鼠标，迅速地给显示器上的浏览器关掉了。俏脸一红，冷艳女王瞬间转换为媚然佳人，那纤柔的柳叶眉一拧，小嘴一噘，琼鼻冷哼一声：「今天天气有点热，这不是怕身上有汗味嘛！」热？貌似才下过雨吧？不过看到筱葵明明把我叫过来，却又是一副对我待答不理的样子，心下已经清楚了。<br /><br />　　「老婆大人是不是吃醋了呀？嘿嘿，我和那个前台小美眉没什麽的，就是聊聊天而已，吃饭什麽的只是增进同事之间的友谊罢了。」嗯，我和秦岚也刚在办公室内用饮料增进了一下友谊。<br /><br />　　「切，你小子我还不了解？得，懒得理你，回办公室玩你的ＯＬＯ吧！」嘴角一笑，筱葵一边轻轻扭动着自己那曼妙的腰肢，一边摆出一副无所谓的模样，一边高傲地说道，下了逐客令。<br /><br />　　不过，我这一次却是没有精力纠正筱葵又念错游戏的名字。眼角一扫，筱葵办公桌的笔筒内也放着一个小药瓶。虽然不认识那些医学术语的英语版，但我依旧可以肯定，这绝不是自己在她卧室里发现的那一种。<br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">本楼字节数：35508<br /><br />　　总字节数：687757</span><br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">【未完待续】</span><br /><br />　　<marquee scrollamount=3><span style="color:#ff1493 "><b><font size="6">如果你觉得还行，就请“顶”一下，毕竟顶顶才会更健康！</font></b></span></marquee><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-19 17:06重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4526219&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4526219&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共13条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '4526219', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4526219-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4526219.html</guid>
	<pubDate>2014-12-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【明星潜规则之皇】【第一部】【作者：梦九重】【完结】< ..</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">【内容简介】</span>娱乐明星，优雅贵妇，清纯校花，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">极品</span>御姐，可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>萝莉，妩媚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少妇</span>，漂亮女主播，温柔空姐，冷艳<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">熟女</span>，冷酷女强人，职场白领，……一个都不能少！这本小说属于都市娱乐性质的，因此许多女主角是要从世界各地的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>明星中选出来的：如赵雅芝，林青霞，王祖贤，李嘉欣，林志玲，宋慧乔，刘亦菲，全智贤，金喜善，李英爱，苍井空，苏菲玛索，刘亦菲，陈晓旭，范冰冰，杰西卡阿尔巴，安吉丽娜朱莉，茱莉亚罗伯茨，艾西瓦娅雷，妮哈·达尔维……等人都可以在考虑范围之类。   13 岁的他，依然坚持每晚要和姐姐一起睡觉。虽然姐姐那个时候只有十八 岁，但却已经是一个绝色美女了，美艳绝伦，倾国倾城！她总是那么的宽容、温柔、圣洁、优雅。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第001章重生</span><br /><br />　　湛蓝的天空上仿佛是极品琉璃一般一片澄澈明净，细如柳絮的小雨从空中轻轻扬扬的洒落下来，滴在四方的树木和大地上。绿幽幽的草地上和树叶上，一经雨水滋润，发出着淡淡的绿色的萦光。高大的柳树上，几只知了正轻轻地时断时续地鸣叫着，“知了，知了！”突然又颤动着翅膀，从一棵树上飞到了另一棵……这场雨，应该会使燥热的香港清凉一阵了吧？<br /><br />　　可惜，对于这难得一见的景色，林俊逸却根本没有放在心上。<br /><br />　　站在窗前，目光茫然的望着窗外，良久之后，林俊逸回过神来，望着一旁桌上的日历，上面显示的却是公元一九九一年，九月十八日。很寻常的一个数字，但在林俊逸看来却是无比的刺眼，要知道前几天，林俊逸可还是生活在2012年呀！<br /><br />　　恩，没错，通常对于林俊逸这种遭遇都有一个名词来形容，叫做穿越。<br /><br />　　望着日历，林俊逸的目光复杂无比，脸上的表情也是丰富到了极点，似喜似愁，诡异无比。<br /><br />　　叹了口气，瘫坐在那看上去就十分舒服的椅子上，双眼无神的望着白净的天花板，心中思绪万千。<br /><br />　　穿越前，林俊逸已经二十六 岁了，从中国最好的电影艺术学院导演系毕业，刚好是两年，不过却毫无名气一直是一个默默无闻的小字辈，在片场几乎和打杂的没有什么区别。<br /><br />　　在大学四年里他勤奋好学，天天泡在图书馆，甚至一直到毕业都没交女朋友，但是，这个世界并不是付出了就一定有回报的。林俊逸的父母都是老实巴交的农民，家里穷的叮当响。他除了靠谱自己拼搏，完全任何捷径。刚进入社会的他没有一点名气，没有任何关系，根本没有人敢请他拍摄电影。每次抱怀希望，到各个电影公司和导演那里去推销自己，但都是被拒之门外，久而久之，林俊逸的雄心壮志也几乎磨灭殆尽了。<br /><br />　　毕业快到两年了林俊逸早已经心灰意冷，但他却又不敢回家，毕竟自己当年“金榜题名”时，自己的父母在村里是曾被无数人羡慕眼红过的，如今一事无成的回家，他实在是丢不起这个脸。<br /><br />　　他孤身一人像游魂一样，颠沛流离在高厦林立灯红酒绿的大都市里的各个角落。城市虽大，却没有一个他可以容身的地方！为了在这里生存下来，他睡过马路，换过许多的工作，做过打字员，做过邮递员，做过清洁工，甚至他还和那些农名工一起到建筑工地做过工人！虽然在这里他生活了整整六年，但他对于这个城市仍旧像是一个过客一般。他永远也忘不了，那一次次，在那些本地人看着自己时眼里的轻视与冷漠！<br /><br />　　一转眼林俊逸到了二十六 岁，快要奔三了，虽然他吃尽了苦头，甚至尊严丧失，但他还是一如既往的怀着当初那个美丽的初衷！他坚信有梦想的人，永远是不老的！<br /><br />　　在一个偶尔的机会让他发现了一个发财的途径：盗——墓！虽然这是违法的并充满危险的，不过，为了能尽快获得一点能实现自己梦想的资本，林俊逸还是决定铤而走险。在一个月黑风高的夜晚，他独自偷偷地跑到了一座被他过去旅游时，无意中发现的古墓。<br /><br />　　或许是上天有眼，也可能是他时来运转了，当林俊逸深入洞里历尽危险，打探了一番之后，竟然意外地发现，这座墓的主人竟然是五千年前的黄帝公孙轩辕！而且，他在黄帝的石棺中竟然还找到了两本古籍名字，分别是《黄帝圣经》和《太上丹经》。<br /><br />　　众所周知，华夏始祖轩辕黄帝御女三千百日分升，而这两本书是他老人家遗留下来的，关于修真炼丹的无上宝典。<br /><br />　　林俊逸在盗墓以前查阅过许多这方面的资料，他知道像这种深埋墓中长达近五千年的古籍，一旦带出山洞遇到外面的空气就会快速逸化。为了以防万一，他强忍着内心中的激动，开始专心背诵起两书来……然而，就在他把两本书都刚刚背完的时候，突然感觉到一种剧烈的地动山摇的感觉，接着便看到这个密室墙壁上出现了密密麻麻的裂缝，头上还在不断地掉落下石块和泥土，整个古墓，不到一分钟就轰然坍塌了，以致于林俊逸还没反应过来，就被深埋在了泥土碎石之中。<br /><br />　　当他再次醒来之后，就发现自己穿越了，而且来到了一九八三年的香港。<br /><br />　　瞥了瞥自己瘦弱的小手，恩，是的，小手！穿越之后，林俊逸还意外地发现自己缩小了几圈。返老还童，越活越小，如今他只有十五 岁！<br /><br />　　此时，林俊逸刚得到得到了附体的这个小家伙的记忆，他大脑中一片混乱，久久不能平静。两种意识不断地撕咬争斗，最后林俊逸终于获胜，吞噬了原来的主人！<br /><br />　　林俊逸根据这个小家伙的记忆，意外发现他竟然也叫林俊逸，心里觉得荒诞至极，“不过这样也好，不用换名字了，也不怕背弃祖宗了。”林俊逸自嘲的笑了笑。<br /><br />　　而且林俊逸还了解到，这个与他同名同姓的家伙家里以前非常富裕，他的爷爷林靖远曾经当过的高级将领，在抗日战争胜利之后，因为不想参与内战，便拖家带口的来到了香港，凭着自己的威望和才能很快就经营出了一番基业，到后来在华商中也有很大的声望，富贵一时。<br /><br />　　他的父亲林经国，是林靖远的独生子，长得非常高大英俊，风流倜傥，年轻时红颜知己无数，惹了许多风流债。当然，林经国也同样是才华横溢，甚至还在国外留学过，拿到了哈弗大学商学院的MBA学位，作为一个富二代，他却仍旧能谦虚学习，不断奋斗，可以说做得非常不错。<br /><br />　　“林俊逸”母亲的身份则非常神秘，只知道她叫宋雪，来自大陆一个红色世家。据说，宋雪与林经国是当年在美国读书时认识的，当两人坠入爱河之后回国去见双方家长时，却不幸发现，宋林两家竟然是世仇，同时，两家的老人也坚决反对林经国和宋雪的结合。面对重重阻挠，两人对爱情依旧忠贞不渝，瞒着家长在美国进行了婚姻注册，随后，宋雪也相继生下了一女一儿，一家四口生活幸福美满。但是，两年前，宋雪突然被告知父亲病危，心急之下赶回到大陆老家，从此之后，就音信全无了。<br /><br />　　“林俊逸”的家里除了他，就只有一个姐姐，因此算得上是林家的三代单传。不过由于他是一个早产儿，身体从小就体弱多病，孱弱不堪。‘林俊逸“的父母对于自己的独生子十分宠溺，可谓是有求必应，因而”林俊逸“也过了一个十分幸福的童年。<br /><br />　　然而不幸的是，就在两年前，宋雪赶赴大陆而音信全无，林经国在悲伤过度之下做了一个错误的投资决策，并因此导致林家的商业帝国的资金链突然断裂，而且很快，林氏企业就宣布破产了。<br /><br />　　真可谓是”眼看他起高楼，眼看他宴宾客，眼看他楼塌了！ “一夜之间，林家，从豪门大户变得几乎一无所有，而且祸不单行，林经国不久之后也出了车祸，在送往医院的途中就去世了。”林俊逸“爷爷在听到这个消息之后，悲痛之下而心脏突发竟也走了。一时之间，林家可谓是凄惨至极！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第002章温柔似水的姐姐</span><br /><br />　　偌大的林家，如今，就只剩下”林俊逸“，以及他的姐姐，林婉晴。<br /><br />　　林婉晴比”林俊逸“足足大了三岁之多。对于自己的弟弟，林婉晴一向都是疼爱有加。林婉晴智商非常高，十五 岁时就考入了美国的哈佛大学。当年林家家破人亡之后，她毅然从正在就读的哈佛大学辍学，回到香港，照顾体弱多病孤独无依的”林俊逸“。<br /><br />　　为了养活两人，林婉晴不得不出去工作，在附近的一家幼儿园里当老师。不过，尽管家道没落，但是她仍旧坚持让”林俊逸“在他过去就读的学校——香港着名的协恩私立中 学继续上学。<br /><br />　　这两年以来，林婉晴对”林俊逸“无微不至地照顾着，每天即使工作再忙，她都会去接送”林俊逸“上下学，为他送饭，风雨无阻。”林俊逸“心中对姐姐也十分尊敬。<br /><br />　　只是，就在三天前的傍晚，”林俊逸“在学校附近被一位蒙面歹徒袭击，反抗之下，头恰好碰在了墙壁上，加上他本来平时就很瘦弱，直接当场晕厥过去了。也就是因此，他才被如今的林俊逸附身的。<br /><br />　　林俊逸拿起一旁桌上的相框，右手轻轻地摩挲着玻璃面，望着相片上的一家五口：<br /><br />　　画面上，林老爷子坐在正中间，慈眉善目，虽然头发花白，但却老当益壮精神抖擞。林经国站在老爷子右手边轻轻微笑，英俊不凡。母亲宋雪依偎在丈夫身旁，温柔浅笑，右手牵着林俊逸的小手。姐姐林婉晴站在老爷子左边，宛如一株洁白的水莲花，亭亭玉立，倾国倾城。而”林俊逸“则趴在爷爷的背上，虽然瘦弱矮小，但却天真可爱。总之，整张照片充满了一种浓浓的温馨的家的感觉。<br /><br />　　”哎——“<br /><br />　　林俊逸深深地叹息了一声，使劲地甩了甩头，此时他的脑袋还是浑浑噩噩的，记忆有些混乱，脑海中不时闪现着几段支离破碎的画面。<br /><br />　　这一家人发生的一切，令人震惊不已，实在是可悲可叹，林俊逸作为一个局外人，他的心中也忍不住生出了一种世事无常的悲凉感觉。<br /><br />　　看着照片，他的思绪不又回到前世，联想到了自己当初闯荡社会时屡屡碰壁有家不敢回的无奈，以及自己在那些日子中的受尽白眼、四处的漂泊，无依无靠，几乎绝望的情景。<br /><br />　　此时，即使林俊逸这个厚脸皮的家伙，在内心深处，对于穿越这种美事，忍不住也产生了许多愧疚感。<br /><br />　　轻轻摩挲着相片，微凉的玻璃刺激着皮肤，林俊逸喃喃地自言自语道，”我能为你们做些什么呢？……“顿了顿，随即林俊逸自嘲的笑了笑，<br /><br />　　”也许，我唯一能够帮你们做的就是好好的活着，或者，加上重现你们林家过去的辉煌！“……<br /><br />　　打开门，一阵冰凉的清风迎面吹来，让林俊逸的精神不由地一振，他情不自的闭上眼睛，对着风深深地吸了口气，将对”林俊逸“一家人的感觉深深压在了心底，不再去想那些没有任何意义的事情，然后，一身轻松地走了出去。<br /><br />　　客厅，一张椅子上，一个秀美的长发女子手中握着一本发黄的书卷，娴静地翻阅着，神情专注。”眉梢眼角藏秀气，声音笑貌露温柔。“在昏暗的灯光下，她的影子显得是那么纤细婉约，白衣如雪，长发飘飘，给人一种云淡风轻的感觉。<br /><br />　　”其形也，翩若惊鸿，婉若游龙，荣曜秋菊，华茂春松。髣髴兮若轻云之蔽月，飘飖兮若流风之回雪。远而望之，皎若太阳升朝霞。迫而察之，灼若芙蕖出渌波。秾纤得衷，修短合度。肩若削成，腰如载。延颈秀项，皓质呈露，芳泽无加，铅华弗御。云髻峨峨，修眉联娟，丹唇外朗，皓齿内鲜。明眸善睐，靥辅承权，瑰姿艳逸，仪静体闲。柔情绰态，媚于语言。“她穿着一身素白的长裙，裙摆拖曳在地板上，腰间系着一条点缀着蕾丝的黑色丝带，柔若无骨盈盈不堪一握的腰肢，被长及的三千青丝压着，在那洁白的连衣裙的下面，掩映着一双的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">美腿</span>。<br /><br />　　当林俊逸的眼神落在她的那双玉足上时，顿时如遭雷击：<br /><br />　　他从未见过如此完美的足！！！<br /><br />　　洁白如雪，精致小巧，盈盈不堪一握，可谓是增一分太多，减一分太小，宛如一件完美的艺术品。”细尺裁量减四分，碧琉璃滑裹春云。“洁白的脚踝，脚背曲线顺滑，纤柔娇嫩，如同极品羊脂玉一般，散发着一层温润、柔和的光泽，不时还有阵阵清幽怡人的香气从上面发出。白嫩的足掌的上端整齐并列着五个细长的脚趾，白里透红，晶莹剔透，微微蜷曲，似五片淡红色的花瓣。<br /><br />　　秀美的雪足，美得惊心动魄，令人遐思，林俊逸心里甚至忍不住想捧起它来，搂在怀里，轻怜密爱，细细把玩……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第003章姐姐的知性美</span><br /><br />　　当林俊逸走过去，看见柔顺长发下，那张美得惊心动魄的侧脸时，心神再次被深深震撼。<br /><br />　　虽然之前，他已经在照片上，看到过几年前的林婉晴，对于她的绝美容貌有所了解了。但此时乍一看见了真人，仍旧不由自主地生出了一种难以名状的惊艳和怦然心动。<br /><br />　　蕴含着古典韵味的的瓜子脸，肤如凝脂，梦幻如诗，散发淡淡的氤氲柔和的光泽，似比绸缎还要光滑，比美玉还要莹白，螓首蛾眉，明眸皓齿。仿佛玫瑰花瓣一般的唇瓣，娇艳欲滴，勾人夺魄。纯洁清澈的眼睛里，泛着淡淡的雾霭，荧光闪烁，像一汪微微荡漾的水波，翘卷迷人的睫毛，不时地轻轻颤动着。如丝绸般柔顺、长及部的秀发下面，还露出的一段如天鹅般迷人的脖颈，白如脂玉一般。<br /><br />　　她一脸恬静地坐在椅子上，专注地看着手里的书卷，不时地伸手翻动，纤细的玉指白嫩如葱，不经意间，拨开额前的碎发，把它们轻轻地挽在耳后。<br /><br />　　全身上下，举手投足之间，自然而然地流露出一种无法言语的古典侍女的娴静韵味。<br /><br />　　那眼神，那动作，那神态，无一处不美，无一处不娇，无一处不自然和谐。在这一刻，林俊逸甚至有一种错觉，眼前的这个女人根本就不属于这个肮脏的世界。<br /><br />　　”皎皎兮似轻云之蔽月，飘飘兮若回风之流雪。“林俊逸竭力压抑住自己意识中，那份难以名状的惊艳和怦然心动，与身体原来的主人潜意识流露出的喜悦，目光灼灼的看着这张颠倒众生的脸庞，他一时竟然呆住了，似乎被这个女子的美震破了心神，眩花了眼睛。<br /><br />　　美是一种没有峭壁的高度，她不压迫我们，但仍让我们仰望；她不刺戳我们，但我们仍然受伤。她如此接近我们，却又如此远离我们；如此垂顾我们，却又如此弃绝我们。<br /><br />　　在她的面前林俊逸竟然莫名其妙地产生了一种怅然若失的感觉。眼前的这个女子，让林俊逸真正感觉到了纯粹的女性魅力。那种云淡风轻、圣洁淡雅的气质，似乎根本就不应该出现在凡间尘世。<br /><br />　　林婉晴，就是这个女子，一直把林俊逸当成最亲的人，宠溺着！关心着！无微不至的照顾他！为他伤心！为他担忧！总是顺从着他，恨不得把她的一切都塞给他！<br /><br />　　林俊逸平复了一下激动的心情，轻轻地走到她身侧，看着她拿的那本《宋代文学研究》。<br /><br />　　”疏影横斜水清浅，暗香浮动月黄昏。<br /><br />　　霜禽欲下先偷眼，粉蝶如知合断魂。<br /><br />　　幸有微吟可相狎，不须檀板共金尊。“<br /><br />　　林俊逸轻轻地读道。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第004章兽性的冲动</span><br /><br />　　林婉晴抬起头来，温柔的眸子凝视着林俊逸，她似乎看任何人都是这样平静，善美。<br /><br />　　林俊逸突然有一种感觉，仿佛任何人只要一看到林婉晴，看着她的这一双纯净恬静的眸子，看着她温柔的的眼神，再躁动的心，也会平静下来。<br /><br />　　”啊！弟弟！你终于醒过来了！“林婉晴惊喜的站了起来，放下书连鞋也顾不得穿上，快步奔到林俊逸跟前，拉着他的手，喜极而泣，动情地问道，”你现在感觉好些了吗？头还疼吗？身上还有不舒服的地方吗？这一次，你真的让我急坏了，你知道吗？如果你出了什么意外，我真不知道该怎么向天上的爸爸和爷爷交代呢！“林婉晴的身材，几乎有一米七三，当她和林俊逸站在一起时，顿时显出了强烈的对比。尽管她赤着一双雪足，但还是比此时十五 岁的林俊逸要超过小半个头！<br /><br />　　这个十八岁的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少女</span>，如今已经足够完美展现出女子撩人的曲线了，不论那倾国倾城的绝美容貌，就只凭那双被长裙掩映的美腿和洁白如雪的纤足，就已经美的足够触目惊心，令人遐思了。林俊逸看着呼吸可闻近在咫尺的林婉晴，心情复杂，脑海中一时不可名状。<br /><br />　　一方面，在自己潜意识中，对于这样一个大美女，一个人间少有的仙子一般的人儿，如此亲近自己，林俊逸心中是不可避免的有些惴惴不安。要知道前世的他，已经二十六 岁，可是却从没谈过恋爱。虽然他也在影视上面看到过许多所谓的”玉女明星“，曾经也有过惊艳的感觉，但是当林俊逸在心中把她们与林婉晴作了一番比较之后，他突然发现，她们根本就远远不如林婉晴，之间的差别，就仿佛是萤火与皓月，不可衡量。林婉晴，毫无疑问就是他见过的最完美的女人。<br /><br />　　另一方面，这具身体原来的主人，在父母去世后对于林婉晴这个姐姐一直是十分的喜欢和依赖的，甚至有时晚上还和林婉晴睡在一起。当他从晕厥中再次醒来之后，就非常渴切地想立刻看到姐姐，在她温暖地怀里倾诉自己的委屈。林俊逸在这两种思想的纠结冲击下，愣愣地，一时不知该怎么回应林婉晴的关心。<br /><br />　　”弟弟！“林婉晴终于发现了林俊逸的异常，以为是他还没有完全恢复，忍不住又轻轻地叫了一声。<br /><br />　　”啊，姐……姐姐！我现在好了，谢谢你的关心。“林俊逸强自平复了一下心情，语气艰涩的应道。<br /><br />　　”你这傻孩子，发什么呆啊？衣服也不穿整齐，就慌着跑出来。“林婉晴嘴角噙着温柔的笑意，宠溺怜爱地看着他的小脸。面对林俊逸，她的心中总是会涌起满满的浓浓的爱，一边说，她一边伸出两只的玉手，环绕着他的脖子，细心地替他整理衣领。<br /><br />　　林俊逸的大脑此刻还是浑浑噩噩的，只是机械的站在那里，任由林婉晴动作。<br /><br />　　望着林婉晴那张近在咫尺的如花似玉的俏脸，呼吸着她身上散发着的如榔麝清幽怡人的处子体香，心里只感觉麻麻的，痒痒的，全身一万八七个毛孔大开，仿佛熨斗贴过一般，说不出的舒畅和沉醉——他感到自己幸福地仿佛要晕厥过去了。<br /><br />　　”云想衣裳花想容，<br /><br />　　春风拂槛露华浓。<br /><br />　　若非群玉山头见，<br /><br />　　会向瑶台月下逢。“<br /><br />　　要是能够吻一下这样一个国色天香的绝色美女，那该有多好啊！<br /><br />　　突然，一个大胆地念头，悄悄爬上林俊逸的心头，”不，不，这怎么行啊？她可是一直最爱疼我的姐姐啊，我怎么能够亵渎她呢？……我真是千该万死！“林俊逸连忙止住遐思，内心不停地自责道。然而，天不如人愿，这个念头一旦生成之后，就好像变为了一条吐着信子的毒蛇一般，越变越大，把他的心缠绕得越来越紧，越来越紧，几乎就使他快要窒息了。<br /><br />　　林俊逸感觉着林婉晴触摸在自己脖子上的冰冷的指尖，突然瘦弱的脸上染上一片潮红，呼吸似乎也越渐急促起来。<br /><br />　　”啊！不！“林俊逸惊叫了一声，轻轻地推开林婉晴，随后连忙解释道：”姐姐，我，我，我自己来就可以了！“<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第005章姐姐的爱</span><br /><br />　　林婉晴乍一见到林俊逸拒绝自己，眼神先是微不可察的闪过一丝失落，但当她看到林俊逸小脸上的红晕时，很快就释然了。<br /><br />　　她以手掩口，轻轻笑了笑，眼睛里闪烁着明亮地光泽，作恍然状，看着林俊逸道：<br /><br />　　”哦？小逸，看来你真的长大了，知道害羞啦！“”嘿嘿，嘿嘿“<br /><br />　　林俊逸不由自主地摸了摸后脑勺，尴尬的笑了几下。真是没想到，自己今天竟然被一个”小女 孩“给调戏了。要知道，林俊逸前世可是有二十六 岁，比如今的林婉晴可是还要大八岁，而且自己也是看过几部岛国的大片的，这次怎么会就经不起<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>呢？这个少女，可还是”自己“的姐姐啊？<br /><br />　　”哎，看来目前我还只是停留在略懂理论的境界，没经过实践终究还是小男 生一个啊！“林俊逸在心中有些自嘲地道。<br /><br />　　……<br /><br />　　正当林俊逸胡思乱想着，突然，一阵强烈的眩晕感席卷而来，干瘪的肚子也咕咕地鸣叫起来，空荡荡的，仿佛打雷一般，好像在向他表示抗议似的：原来是太饿了啊！<br /><br />　　他的这具身体以前本来就体弱多病，面黄肌瘦，即使在平时，饿了两天时也会受不了的，更遑论是他受过伤之后呢？<br /><br />　　刚才林俊逸之所以能够站起来，完全是因为他重生之后，被意外的喜悦压过了身体的饥饿感，大量地透了体力，而如今他的身体承受能力已经达到了极限，就像是一个残破不堪的土人一般，的，似乎一阵风就可以将他轻易吹倒似的。<br /><br />　　”弟弟，睡了两天肚子应该很饿了吧？你快趟下来，我煮了你最喜欢吃的栗子粥，我马上就去端来。“林婉晴见状，连忙小心翼翼的把林俊逸扶着坐了下来，温柔地把他放倒在沙发上，又去卧室拿了一个枕头的垫在他的脑后，使他靠得更舒服一点，然后，这才稍微的放下心来，进了厨房。<br /><br />　　林俊逸看着林婉晴刚才对自己的浓浓的关心郝柔体贴的照顾，心中忍不住涌现出一丝感动，再加上这具身体原来的主人意识的影响，他在心底里已经开始渐渐接受这个美丽的”姐姐“了，虽然她比”自己“还要小。<br /><br />　　林俊逸躺在椅上，看着身上这双有气无力的腿，轻轻地叹了口气，心中突然对于如今的这具身体微微有了些不满。虽然外表长得颇为英俊，剑眉星目，五官端正，但实际上却是”金絮其外，败絮其中“。如果自己以后还是像以前那样三天两头的生病，那可真是悲剧啦！<br /><br />　　不过，就在林俊逸心中抱怨之时，他的脑袋中突然地灵光一闪。<br /><br />　　”啊！对了，我差点忘了，我在穿越前不是背诵了轩辕黄帝的《黄帝圣经》吗？我可以试着修炼一下那上面的功法，来强化身体啊？还有那本《太上丹经》，我也记得上面近百种种药方。等以后有机会，收集到了相关的药材，我就可以炼几副强身健体的药了。“一想到这里，林俊逸心中就忍不住有些跃跃欲试起来，恨不得现在就试试那个修真功法。不过，他有自知之明，他如今对于人体的一些最基本的经脉穴位都不懂，根本无法窥得功法的真义。要知道那本书，可是五千年前的天才人物黄帝所着的。古往今来，可是很少有人修真成功过的，像这方面的书现在更是近乎绝迹了，根本就很少流传下来，想把它修炼成功肯定是难于上青天的。<br /><br />　　”还是等过几天，我查阅一些相关方面的书籍之后再练吧。否则要是走火入魔的话，一命呜呼，就真的是叫天天不应叫地地不灵了！“林俊逸仔细在心中考虑了一番之后，便有了计划。<br /><br />　　林俊逸此时对于自己的身体终于彻底放下心来，对着厨房方向望了一眼，脑海中再次浮现着林婉晴如诗如画的绝美容颜和那双温柔的眼神。同时，林俊逸的心中对于姐弟两人日后的生活开始充满了向往。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第006章暧昧姐弟1</span><br /><br />　　不过，关于自己的前世，林俊逸依旧不能释怀，他非常思念自己的父母，对于不能承欢父母膝下，他心中充满了无限的遗憾。<br /><br />　　所谓的孝，最是感人，最是伤人，无法尽孝，对于一个已经明白父母之爱如何伟大，如何值得珍惜的成年人来说，不亚于心底无法触碰的痛，一碰，痛彻心骨，撕心裂肺。<br /><br />　　在独自在外漂泊的两年中，林俊逸每每在梦中醒来时，会发现泪水打湿枕头，心揪着的痛。<br /><br />　　林俊逸能够想象到自己的失踪会给他们带来怎样的悲痛。但是，这对于如今的他来说却是无可奈何的，只能在心底里祝福他们。<br /><br />　　”灿灿萱草花，罗生北堂下。<br /><br />　　南风吹其心，摇摇为谁吐？<br /><br />　　慈母倚门情，游子行路苦。<br /><br />　　甘旨日以疏，音问日以阻。<br /><br />　　举头望云林，愧听慧鸟语。“<br /><br />　　当然，林俊逸的心中，还有一个小小的期待，如果自己目前所在的世界与过去那个是同一个的话，父母就可能也存在着！那样自己以后有机会，也可以回到大陆去看他们，照顾他们！<br /><br />　　”这一世，我发誓：我绝对不会再像过去一样庸庸碌碌了！未来就在我的掌握之中！一切皆有可能！“林俊逸暗暗下定决心，握紧着拳头，自我鼓励道。<br /><br />　　就在林俊逸心中思绪万千的时候，林婉晴已经端了一大碗芳香四溢的栗子粥，小心翼翼的走过来了。<br /><br />　　”弟弟，等急了吧？你先坐在那里不要动，我马上就动手喂你吃。“林俊逸使劲的甩了甩头，将心中的杂念从脑袋中驱除出去，看着林婉晴袅袅婷婷的来到自己身边，顿时感觉身心舒畅起来，古人不是说，秀色可餐的吗？<br /><br />　　不过，当林俊逸听到林婉晴说要亲自喂自己吃东西时，他的大脑里立刻闪现出自己，刚才对她的身体生出羁念的情景和在她面前表现出来的窘迫的样子。<br /><br />　　想到这里，他连忙回绝道：”姐姐！我现在已经有力气了，自己来就可以啦！不用再麻烦你了。“然后，林俊逸挣扎着从沙发上坐直身体，他生怕自己待会儿在面对林婉晴时又要出丑，对于这种”暧昧“，他此刻，还一时无法适应过来。<br /><br />　　林婉晴本来想拒绝林俊逸的要求，但是当她的眼神落在林俊逸那张虽然幼稚，但却一脸坚毅的小脸上时，拒绝的话再也说不出口了，虽然她知道弟弟并不是讨厌自己，只是因为年龄大了有些害羞，但是心里还是忍不住有些失落，轻轻地叹了口气，最后只得无奈地答应了：<br /><br />　　”那好吧！你小心一点，如果实在不行的话，就不要逞强了！“林婉晴一边说，一边把粥放到林俊逸面前的矮桌上，温柔地帮他扶直身体。<br /><br />　　”恩！我知道的，姐姐！“<br /><br />　　林俊逸闻着，冒着热气，散发出清香的栗子粥，顿时食指大动，直流口水，从姐姐手里接过了调羹，俯下脑袋迫不及待的舀了一口粥放到嘴里，细细的品尝起来。<br /><br />　　”啧啧，姐姐，你做的栗子粥真是太还吃了！你的手艺真棒！“林俊逸津津有味的咽下嘴里的粥，立刻开始放开肚子吃起来。<br /><br />　　林婉晴静静地在一旁，紧挨着他坐着，美眸流转，温柔看着那他那狼吞虎咽的模样，眉眼间都是笑意，心里暖暖的，似乎装满了浓浓的化不开的幸福。真可谓是”笑颜如花绽，玉音婉转流。“林俊逸嘴吧鼓鼓的含着一大口粥大口的吞咽下去，发出”呱呱“的声音。由于吃得过快，嘴唇、鼻子、脸和下巴到处都粘着饭粒，他也顾不得擦一下，不时还嘟囔着冒出几句”真好吃！“，不过短短三分钟，一大碗栗子粥就被林俊逸吃得快见底了。<br /><br />　　当他把最后一口粥吃完之后，顾不上擦干净鼻子上的污渍，马上又抬起头来一脸渴望的望着林婉晴，可怜巴巴得道：”姐姐，我还远远地没吃饱，肚子现在还是干瘪瘪的，你可不可以再帮我盛两碗来啊？“林婉晴从口袋拿出丝巾来细心地替林俊逸清除脸上的污渍，看着他一脸可怜的样子，顿时”扑哧“一声的笑了起来。平时极其注重仪表的她，一颦一笑总习惯于保持淑女模样的姿态，现在却笑得花枝颤。顾盼生辉，撩人心怀。<br /><br />　　真可谓是”回眸一笑百魅生，六宫粉黛无颜色。“林俊逸坐在一旁，呆呆的看着林婉晴如兰花盛开的笑靥，怦然心动，惊艳的说不出话来……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第007章暧昧姐弟2</span><br /><br />　　不过，林婉晴很快就意识到了自己的失态，她连忙把手掌从林俊逸的脸上收回来，以手掩口，这才止住让她觉得不雅观的笑声，看着一旁傻傻的林俊逸，忍不住宠溺地在他的头上拍了拍，又是莞尔一笑。<br /><br />　　林俊逸眯着眼也跟着笑了笑，他心里实在是觉得有些不好意思，如今的他，开始越来越喜欢这种暧昧的感觉了。他似乎对她真的产生了好感，当然这种好感不是纯粹的异性之间的那种，而介乎于亲人与之间的那种感觉，让人觉得很温馨，很甜，淡淡地缠绕在心头，仿佛陈年老酒一般令人陶醉，使人想想，嘴角就会忍不住翘起来。<br /><br />　　”你吃得了这么多吗，不怕撑着吗？以前的你可是最多只吃能一碗的啊！况且，你刚醒过来最忌暴饮暴食的。吃得太多，身体会受不了的。“ 林婉晴忍不住笑骂道，不过她并未拒绝林俊逸的要求，仍旧喜欢像过去那样什么冻着他。她一边说，一边站起身来，转身又去了厨房。<br /><br />　　当她回来时手上果然又端了两个碗，林俊逸在她宠溺的眼神注视下，开心的地接过粥，然后便迫不及待的大吃起来。<br /><br />　　大约又过了二十分钟，林俊逸终于再次把两碗粥吃光了，虽然还是有些意犹未尽，本来还想再吃，但林婉晴实在是担心他的身体会受不了，直接拒绝了，林俊逸最终只得作罢。<br /><br />　　吃完饭，林婉晴端着碗筷进了厨房，林俊逸把嘴上的污渍简单的擦了一下，坐在椅子上四周张望，开始打量家里的环境。<br /><br />　　自从公司破产之后，林家几乎变得一所有，如今就只剩下两人正住着的这所两室一厅的房子。房子里除了一些最基本的家具，和原来家里收藏的数百本书籍外，其他的就什么都没有了。<br /><br />　　这间房子很小，装饰的也不豪华，由于林婉晴有很重的洁癖，喜爱干净，虽然家里经济条件有限，但房子里的旧家具她都摆放的整整齐齐，地面上到处打扫的一尘不染。另外，林婉晴还在墙角处摆放了几盆花草，现在正值夏季，花草正茂盛，几缕绿色给单调的房间，带来了些许生气和情趣。<br /><br />　　时间缓缓流逝，天色已经完全黑下来了，当林婉晴收拾好厨房之后，就将近八点钟了，两人便坐在沙发上一起聊着天。<br /><br />　　林俊逸坐在林婉晴对面，看着她那张清丽淡雅闭月羞花的脸，不知为何，心中突然涌起了千言万语想对她说，但却又不知如何开口。<br /><br />　　此时，这具身体原来主人的记忆和他的，已经几乎完全融合在了一起，不分彼此了。林俊逸已经开在潜意识中始受他的影响，虽然占主导的还是自己的意识，但林俊逸的想法和行为却在潜移默化之中悄悄的改变着。<br /><br />　　”怎么了弟弟？身体又不舒服吗？“林婉晴见他欲言又止的样子，忍不住关心的问道。<br /><br />　　林俊逸轻轻地摇了摇头，伸过手去抓住林婉晴的温润柔软的小手，拥住她纤细的柔弱无骨腰肢，端着一双纯净的眸子深情的注视着她，语气坚定而真诚的说道。<br /><br />　　”没事，姐姐！这两年以来你为我吃了太多的苦了！这句话我早就想说了！谢谢你！姐姐，我向你保证，我以后一定不会让你再为我担心了！更不会让你为劳了！将来，我会重现我们林家过去的辉煌，甚至比以前更加强大，让姐姐重新过上无忧无虑的生活，让姐姐成为世界上最幸福的女人！“林婉晴乍一听林俊逸的这番突如其来的豪情壮语，心中很是有些意外，一脸诧异的望着他，同时清澈的眼眸中满是欣慰，显然她没有想到林俊逸竟然会开口说出这样动人的一番话来。<br /><br />　　”难道弟弟真的长大了吗？真的懂事了吗？再也不需要自己为他遮逸挡雨了吗？如果让爸爸和爷爷知道的话，他们在天之灵，应该也会欣慰了吧？“这两年来，林婉晴虽然一直表现得很坚强，对自己尝受的一切苦和艰辛，都表现得毫不在意。但她如今也不过是一个十七八岁的女孩子，外面那些与她同龄的女孩，此时都还是父母的乖乖女，每一天与可爱的同学们一起，坐在明亮的教室学习呢。<br /><br />　　而自己呢？家族企业一夜之间破产，妈妈失踪，爸爸和爷爷相继去世，家里只剩下一个体弱多病的弟弟。她一个女孩心中惶恐担忧也是免不得的，这样沉重的压力，又没有任何地方可以倾诉，心中的苦闷也自然难以排解。<br /><br />　　况且，她也从不敢在弟弟面前把自己的柔弱显露分毫。因为她是他最后的依靠，如果这根最后的擎天之柱再次倒塌的话，她担心弟弟小小年纪一定会崩溃的。而她自己则只能在午夜梦回之时，躲在被子里，一个人偷偷地哭泣，把眼泪和委屈流在心里。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第008章弟弟，今晚姐姐陪你睡吧</span><br /><br />　　此时，当林婉晴看到林俊逸一脸的坚定，以及他表现出来的与他年龄不相符的成熟时，心中顿时思绪万千，在这一刻，她的情绪突然忍不住剧烈的波动起来。<br /><br />　　当林俊逸的话音落下时，林终于再也压抑不住心中长久以来积累的压力和委屈，突然俯下身体把林俊逸紧紧抱在怀里，眼泪刹那间就喷涌出来，如怒涛拍壑一般，滚滚而下，一泻如注，仿佛要把心中长久以来的积郁都释放出来似的。<br /><br />　　林俊逸从来没有见过这样一种汹涌的哭泣，那不是在流泪，简直就是飞流直下啊！仿佛她身体里的水突然决堤了似地。<br /><br />　　林婉晴就那样泪如泉涌的哭了很久，因为林家的不幸，因为自己所受的艰辛，也因为弟弟的长大。<br /><br />　　十七 岁的她，本来是家庭美满无忧无虑，但却在一夜之间家破人亡，无依无靠。她不得不离开自己喜欢的校园和同学，回家来收拾残局，一天到晚，为姐弟两人的生计不停地奔波着。一直只是她一直辛苦的忍着忍着，她不愿那么软弱，不想让弟弟为自己担心。于是那么多悲伤的泪水，就在心里长久的堆积。她其实一直在流泪，只是从没人看见，暗暗的堆积了那么长时间，终于在这一刻，完全冲毁了心里最后一道堤坝，一泻千里！<br /><br />　　”玉容泪阑干，梨花一枝春带雨。“<br /><br />　　林俊逸默默的靠在林婉晴怀中，心情完全被她的发泄占据。虽然此刻他与林婉晴肌肤相贴，鼻中甚至能闻到她身上的如兰似麝清幽宜人的处子体香，怀里拥着那温香软玉的的触感，但他心中却没有任何旖旎的感觉。良久之后，直到林俊逸感觉自己肩头的睡衣已经完全湿透了，林婉晴才缓缓平复了心情，止住了泪水。<br /><br />　　当林婉晴抬起头来时，看到林俊逸湿透了的肩头，她的神态略显羞涩了起来，玉颊上泛起淡淡的红晕，清澈的眼睛里仍旧水雾弥漫，脸上犹自挂着几滴晶莹的泪珠，柔桡轻曼妩媚纤弱，梨花带雨娇艳欲滴，仿佛一个迷路的小女 孩一样，楚楚可怜，令人忍不住想拥她入怀，小心的宠她，呵护她，怜惜她。真是应了那句”晶莹香睑凝水痕，窈窕柳姿敛玉魂“。<br /><br />　　林婉晴刚才在弟弟的怀里痛哭了一番，此时醒悟过来，心里顿时感觉有些难为情。她背过身去擦掉了脸上的泪水，然后也不等林俊逸开口，迅速的跑到了林俊逸的房间取来了一件干净的睡衣，在林俊逸别扭的神情下，帮他换好。刚才在经过一番畅快淋漓的之后，林婉晴的情绪已经好了很多。<br /><br />　　”弟弟，今天晚上，姐姐陪着你睡吧！“她微笑着把林俊逸拉着回到了她的卧室，做完动作才开口，显然没有给林俊逸拒绝的机会，然后两人相拥在一起，躺在铺着白色的床单大床上。<br /><br />　　棉被上散发出的如兰似麝的馨香，显然是来自林婉晴娇躯上，呼吸着这种清雅的香气，顿时让林俊逸原本有些紧张的心情平复了下来。<br /><br />　　两人面对面躺着，呼吸可闻，但是都没有开口，房间内一片沉默，却有种别样的温馨。<br /><br />　　”弟弟，姐姐今天是不是很没有用啊？这么大的人了还流眼泪……“林婉晴轻柔的声音在林俊逸耳旁喃喃响起，含辞未吐，气若幽兰。<br /><br />　　”不，姐姐！在我的心里，你一直是世界上最坚强最伟大的姐姐！我爱你！“”恻恻轻寒剪剪风，杏花飘雪小桃红。<br /><br />　　夜深斜搭秋千索，楼阁朦胧细雨中。“<br /><br />　　窗外漆黑一片，雨不知何时已经停下了，在深邃的夜空上闪烁着点点光辉。星星就仿佛是夜的眼睛一般，不时地对着大地挤眉弄眼，显得非常调皮可爱。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第009章姐弟同床夜语</span><br /><br />　　一轮弯弯的明媚的月亮挂在树梢上，月光如同水银一般倾泻在大地之上，给万物披上了一层淡淡的光辉，也更加衬托出周围的恬静来。<br /><br />　　一阵阵清凉的夜风不时吹动着树枝，茂盛的叶子轻轻地摇曳着，相互碰撞之间发出了细微的沙沙声，在寂静的夜里显得特别突兀。<br /><br />　　远处的草丛中，还潜伏着许多小虫，正在对着天上的月亮，欢快的唱着古老的一成不变的调子，他们是最快乐的一群音乐家，是永远不会忧伤的……”金炉香烬漏声残，剪剪轻风阵阵寒。<br /><br />　　春色恼人眠不得，月移花影上栏杆。<br /><br />　　林婉晴与林俊逸两人躺在铺着洁白床单的大床上，紧紧地靠在一起，静静地体会着这难得的轻松与快乐的时刻。<br /><br />　　今天是林俊逸穿越之后的第一个夜晚，同时这也是林俊逸第一次与除开母亲以外的女人相拥而眠，但是他的心中却并未有任何旖旎的感觉，毕竟林婉晴是最关心、最爱他的姐姐。林婉晴身上那种圣洁淡雅的女神一般的气质，能够令任何人都不忍心去亵渎的，只会把她供在高高祭坛上，尊敬她！膜拜她！仰望她！<br /><br />　　沉默了一会儿，林俊逸迟疑了一下，终于开口道：“姐姐，我有件事想告诉你……我……我不想上学了，可以吗？”<br /><br />　　“什么？这怎么能行呢？”林婉晴仿佛被蛇咬了一口似的，立刻从坐直了身子，目光灼灼的盯着林俊逸，语气急切的问道，“小逸，你为什么不想上学了？是不是怕那个学生再欺负你吗？我可以给你换学校啊？你才只有十五 岁啊，不上学怎么能行呢？况且你以后还要成家立业的啊？”<br /><br />　　“唔？”<br /><br />　　林俊逸实在没有想不通姐姐对这件事的反应为什么会这么激动，看着温柔的姐姐如此生气，一时之间根本不知道该如何开口。本来他的前世连大学都已经毕业了，虽然自己的意识中正在逐渐受到小“林俊逸”的影响，但是如果让他去跟一些“小孩子们”在一起上课玩耍，总觉得非常荒诞别扭，而且还又浪费时间。<br /><br />　　林俊逸低着头避过林婉晴灼灼的目光，沉吟了一会儿，为了不让姐姐难过，最终他只得暂时放弃这个想法，打算等以后自己找到机会，可以向姐姐证明自己的能力之后再辍学。<br /><br />　　“不，并不是那个原因！只是我是担心姐姐工作太辛苦了，既然姐姐不同意的话，那就算了吧！”<br /><br />　　林婉晴见林俊逸终于打消了退学的念头，顿时放下心，她俯来把林俊逸的头轻轻的拥在怀里，眸子里满是温柔和欣慰：<br /><br />　　“弟弟，你放心吧，我一点也不辛苦！为了你，我做什么都是值得的！后天你就去上学吧！本来你的成绩就很差，如果再落下那么多的课程，以后还怎么考到一个好点的中学。”<br /><br />　　“好的，姐姐。”<br /><br />　　……<br /><br />　　今天的林婉晴实在是太累了，加上晚上又哭了一场，所以并没有多长时间，就渐渐进入了梦乡。<br /><br />　　夜色愈浓，林俊逸一直没有睡着，望着林婉晴近在咫尺的那张妩媚可爱的睡容，呼吸着她身上如兰似麝的处子幽香，感受着胴体胸前的如棉柔软，心中情不自的涌现出一丝温柔和怜爱，还有一种淡淡的温馨幸福感觉。<br /><br />　　林俊逸嘴角噙着一丝温柔的笑意，在林婉晴那白如脂玉吹弹可破的脸庞上，轻轻吻了一下，然后慢慢的闭上了眼睛……这一夜，林婉晴清纯淡雅的笑容，第一次出现在了他的梦中，在明媚的月光下，她是那么的美，那么的圣洁，宛如诗画里走下来的仙子一般……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第010章温馨的早晨</span><br /><br />　　清晨，明媚的晨曦穿过窗帘的缝隙洒入房间，灿烂的光辉给里面的一切事物染上了一层淡淡的金色。夏日的阳光似乎分外明丽绚烂，充满了无限的生机和活力，在光影闪烁中，空气之中的纤尘，仿佛一串串跳动的音符，在以肉眼可见的速度翩翩起舞起来……林俊逸似乎被偷偷跑来的阳光惊醒，渐渐睁开了眼睛。<br /><br />　　此时，他的神智还有些模糊，感受着脸颊温软娇嫩的触感，不由地伸手轻轻地摩挲了几下，只感觉仿佛揉到一团棉花似地柔软，触手娇嫩滑腻，而且还有清幽的馨香传入鼻间，沁人心脾令人陶醉，林俊逸情不自的大口的呼吸了一口，香气如体，他感觉身心一阵轻松和舒爽。<br /><br />　　“嘤咛！”<br /><br />　　突然一声轻轻的娇软慵懒的从林俊逸的身下发出，心中一惊，他的双眼圆睁开来，顿时发现自己正埋首在一个柔软幽香的怀中，而且他的手此刻依旧还抓着少女温软的胸部！<br /><br />　　“啊！”<br /><br />　　林俊逸被这惊世骇俗的一幕震得几乎叫出声来，不过他愕然了片刻之后，便完全了清醒过来，并且记起昨晚发生的一切！<br /><br />　　“姐姐？”<br /><br />　　啊，我已经穿越？真像是做梦一样啊！太不真实了！感受着少女的柔软和香滑细腻，林俊逸好不容易忍住快要流鼻血的感觉。抬起头来，林俊逸望着依然沉睡着的林婉晴的淡雅玉容，内心顿时宁静了下来。<br /><br />　　林婉晴躺在洁白的被单上，双眼紧闭，娥眉舒展，高耸的胸-部随着她均匀的呼吸声，有节奏的起伏着，神态温柔娴静，虽然依然娇艳妩媚，但却多出了一种莫名的圣洁。她的身上，似乎拥有着一种莫名的，能令人宁心静气的特殊气质！<br /><br />　　“清水出芙蓉，天然去雕饰。”<br /><br />　　此刻，这个少女就宛如一个不食人间烟火的仙子，纤尘不染，神圣不可侵犯！<br /><br />　　少女忧伤之后安详宁静的睡容，仿佛晨钟暮鼓一般，重重地撞击在了林俊逸心间最柔软的地方！<br /><br />　　“这个就是以后要和自己相依为命的人啊！”<br /><br />　　林俊逸看着林婉晴的玉脸，嘴角噙着淡淡的笑意，心中一片温馨，情不自的感叹道。<br /><br />　　“每一天，在晨曦中醒来之时，能够看到身边自己最爱的人那甜蜜的睡容，还有什么能够比这更幸福，更令人感动呢？”<br /><br />　　这一刻，他完全忘记了前世，忘记了理想，忘了一切，只希望时间能永远停留在这一刻！<br /><br />　　“晚晴！”<br /><br />　　林俊逸口中喃喃低呼了一声，似自言自语一般。微微迟疑了一下，林俊逸还是俯下了头，把唇轻轻地在林婉晴白如脂玉的脸颊吻了下去，似乎只有一瞬间，又似乎是良久。当林俊逸抬起头，小心翼翼从那令人迷醉的少女怀中挣出来时，微微有些恋恋不舍，还有一丝淡淡的惆怅缠绕在心头。<br /><br />　　悄悄地爬下床，林俊逸又回头看了看，见没有惊醒她，这才放下心来离开了房间。<br /><br />　　林婉晴这段时间因为林俊逸昏迷内心一直充满了担忧，她不但要照顾林俊逸，还要去工作，心中一直就仿佛压着块大石头，每天夜里都失眠。直到昨晚，林俊逸身上发生的变化，让这个少女放下负担难得轻松起来，终于得以安然入睡，因此自然是不易清醒过来的。<br /><br />　　恩，今天是周末，不用工作，就让姐姐好好休息一下吧！这样想着，林俊逸最后看了一眼林婉晴，带上了她房间的门。<br /><br />　　林俊逸首先回到自己房间，换了一身休闲服，然后又去洗手间洗漱，当他一脸神清气爽的出来后，见时间还早，便直接进了厨房。<br /><br />　　是的，林俊逸准备亲自为林婉晴做一次可口的早餐。不知为何，他突然非常想亲眼看看她吃着自己做的饭的样子，想看看她脸上绽放出娇艳的笑靥，痕神中流露出欣慰的眼神，想亲身体会一下那种浓浓的温馨的满足感。<br /><br />　　由于现在是夏天，家里有没有冰箱，菜都是当天买当天吃完，因此厨房里没有剩下什么下饭的菜。<br /><br />　　巧妇难为无米之炊啊，林俊逸就干脆煎了四个鸡蛋，下了两碗面条。虽然很简单的事物，但林俊逸却每一步都做得很细心，并倾入了自己对林婉晴的浓浓的感激和喜欢。<br /><br />　　大约十五分钟之后，林俊逸把两碗盛好的正在散发着香味的鸡蛋面条端上客厅的桌子上，然后来到林婉晴房间门口，准备进去叫醒林婉晴时，便听到房间里传来一声隐约的呻-吟声。<br /><br />　　林俊逸并没有多做思考，推开了房门直接走了进去，就看见林婉晴此刻正姿态撩人地躺在床上睡眼朦胧地对着他……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第011章姐姐春光外泄</span><br /><br />　　林俊逸只看了一眼，立刻就被眼前的旖旎深深地吸引住了，只觉得怦然心动，欲火’焚身！<br /><br />　　此时的林婉晴，身着一条黑色的丝质睡衣，慵懒地躺在洁白的床单上，柔顺如丝绸的长发被压在身下。<br /><br />　　鬓发微乱，几缕青丝黏在玉脸上，醉颜微酡腮晕潮红，眼神朦胧惺忪，神情慵懒妩媚，羞娥凝绿，人比花娇。娇嫩粉红的樱桃小嘴，微微张开着，吐气如兰，偶尔还伸出可爱红艳的三寸丁香，轻轻掠过玫瑰花瓣一般的湿润红唇！<br /><br />　　几乎她的每一个姿势，每一个眼神，每一个动作，都美得惊心动魄，撩人心弦。举手投足，不经意间就会流露出无限的风情和。<br /><br />　　这种情景，真是完全应了温庭筠的那首《菩萨蛮》：<br /><br />　　“小山重叠金明灭，鬓云欲度香腮雪。懒起画蛾眉，弄妆梳洗迟。照花前后镜，花没相映。新贴绣罗襦，双双金鹧鸪。”<br /><br />　　林婉晴的上身衣衫由于褶皱，大片的胸哺，和精致的锁骨都从睡衣里逃逸出来，直接暴露在空气中！胸-部饱满挺拔，白如脂玉，如绸缎一般酥滑柔软，那颗粉红玉珠，宛如一片红色的玫瑰花瓣镶嵌在上面，娇艳欲滴，烟视媚行，令人为之神夺！<br /><br />　　皮肤白皙娇嫩，晶莹玉润，闪着柔和的光晕。在这种黑色与白色的鲜明的对比之下，竟然显现出了惊心动魄的美感！<br /><br />　　“朱粉不深匀，闲花淡淡香。细看诸处好，人人道，柳腰身”<br /><br />　　一件褶皱着的睡衣，松垮垮的挂在上，完全起不到什么遮掩作用，反而因为少许的遮掩，更加散发出一种别样的、勾魂夺魄的妖艳魅力！<br /><br />　　林俊逸呆呆的站在门口，那双色迷迷的眼神，肆无忌惮的盯着这片辽阔的春色区域，四处游动，有若实质的目光在林婉晴衣襟开缝处探索寻觅着，似是要挑开那一抹碍眼的白色胸衣直接在钻进去，探个究竟。<br /><br />　　在林婉晴那盈盈不堪一握腰肢以下，是一双包裹在黑色睡衣裙摆之内的的美腿，由于裙摆的遮掩，林俊逸只能看到膝盖之下的部分。<br /><br />　　林婉晴的小腿曲线优美饱满，洁白如脂玉，香滑细腻。而最令林俊逸动心的还是要数那一双秀美的雪足，洁白的脚踝，纤柔娇嫩，如一块质地优良的脂玉，散发着一层温润柔和的光泽，足掌的上端整齐并列着五个细长的脚趾，如同雪捏一般，白里透红，晶莹剔透，微微向下蜷缩着，似五片淡红色的花瓣……林俊逸看着看着，口水几乎情不自的流下来了，内心里仿佛被火烧火燎一般，血脉愤张，甚至有一种疯狂的冲动，想直接扑过去，捧起那双雪足，搂在怀里，轻怜密爱，细细的把玩……此时的林俊逸，几乎已经完全被眼前的旖旎深深震破了心神，迷失了自我。他感觉到了，一种来自内心深处的怪兽，似乎想破笼而出，这种疯狂的躁动，让他感到深深的恐惧，但隐约之中竟然还夹杂着一丝兴奋和渴望！<br /><br />　　林俊逸从未想到过，一向圣洁淡雅的林婉晴，竟然还有如此妩媚妖艳的一面。虽然这不是她刻意表现出来的！<br /><br />　　以前常听人说，清晨睡眼惺忪的女人是最美的，如今自己总算真正见识到了！《西厢记》有云“则见他钗軃玉斜横，髻偏云乱挽。日高犹自不明眸，畅好是懒、懒。”懒，怎一个“懒”字了得，古人诚不欺我也！……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第012章尴尬的感觉</span><br /><br />　　林婉晴身体微微颤动了一下翻过身来，口中发出一声慵懒的呻-吟，渐渐的清醒了过来，张开了那对水雾弥漫风情万种的美眸，正好看见门口的林俊逸贪婪的注视着自己外泄的胸部，一脸色魂与授的模样！<br /><br />　　“啊！————”<br /><br />　　林婉晴乍一看之下，顿时仿佛受惊的小鹿一般，以手掩口，娇呼出声，声音软软糯糯的，仍旧有些慵懒撩人。在她那张洁白淡雅的玉脸上，情不自的流露出浓浓的羞赧的酡红，修长的颈项，如同醉酒了一般红晕遍布。<br /><br />　　林婉晴嗔怪的看了林俊逸一眼，然后以迅雷不及掩耳之势，拉起被子遮住了胸前的春光，干净利落，顿时使一脸沉迷的林俊逸心中生出了无限的遗憾和失落。<br /><br />　　这种痒痒的、麻麻的、想看看不到，想挠挠不着的感觉让林俊逸痛苦不堪。他几乎想跳到被子里，去寻幽觅春一亲芳泽，即使要化作林婉晴胸前的胸衣竟也甘愿一般！<br /><br />　　林婉晴看着林俊逸那一脸色魂与授的模样，一时之间心中羞恼之极，自个怎么就被他这么亵渎了，偏偏心里还不生他的气，由得他胡闹。嗔恼地盯着他，明知故问的道：“弟弟，你想要干嘛？……”哦！没……没什么……我就是想看看姐姐是不是醒了。“林俊逸连忙打了个哈哈，想推搪过去，偷窥姐姐，被抓了个现行，心里面实在感到太难堪了，更重要的是，他绝对不想与姐姐之间的亲密关系产生一丝裂痕！<br /><br />　　”弟弟，你起来的这么早？肚子饿了吧？我今天竟然睡过头了，真是对不起！我马上就起床为你做早餐！“林婉晴心里害羞，对林俊逸的话并没深究，毕竟两人是姐弟关系，心里只当做是林俊逸现在，对异性身体不由自主产生了好奇。同时，她自己也不想在这个话题上继续纠缠下去，毕竟刚才的一幕实在是太羞人了。因此林俊逸的话音刚落下，她便连忙接过话头，关心的问道，似乎根本不想给两人留下胡思乱想的机会！<br /><br />　　”姐姐，谢谢你！我已经做好早餐了，你快起来吃吧！以后我一定不会让你为我担心了，现在我已经长大了，要当起家来，照顾姐姐。“林俊逸见林婉晴如此在乎自己，心里顿时一阵感动，同时对于刚才自己偷窥姐姐的行为非常羞愧，微微低下头，避过林婉晴温柔的眼神，声音有些酸涩地回答道。<br /><br />　　林俊逸的话，立刻把刚才房间里弥漫着的浓浓的旖旎和暧昧，驱散走了，取而代之的，则是纯洁的温馨的姐弟之情。<br /><br />　　”傻弟弟，我可是你的姐姐啊！爸爸妈妈都不在，我当然有责任和义务照顾你啦！而且，姐姐可比你大多了，哪还需要你照顾呢！只要你在学校好好学习，以后能够找到一份好工作，平安幸福的生活，姐姐就满足了！……我刚才听说你亲自动手做早餐？我没有听错吧？你可是从没学过做饭的啊！“林婉晴听了林俊逸的一番话，看着他的眼神也越发温柔起来，有些不敢置信的向他问道。<br /><br />　　”是的，姐姐，是我自己动手煮的鸡蛋面条，以前我看你做饭的时候，把其中的步骤和技巧，都暗暗的记在了心里，做饭本来就是很简单的事情，我经过几次尝试，就成功了。现在，你快去洗一下，面条冷了，就不好吃了。“”好啊！弟弟，看来你现在是越来越能干了。你先出去吃吧，我马上就来，看看你的手艺究竟如何。“林婉晴抬起纤纤玉指，把额前碎乱的长发挽到耳后，纯净清澈的眸子微微眯着，嘴角噙着温柔的笑意，看着林俊逸的脸愉快的说道。<br /><br />　　”恩，姐姐，你快点过来，我等你！“……<br /><br />　　林俊逸回到客厅，在餐桌旁坐下来，开始动手吃面。<br /><br />　　大约五分钟之后，林婉晴洗漱好并换上了一件灰色的连衣裙，脸上带着一丝好奇和期待走了过来，在林俊逸对面坐了下来。<br /><br />　　”恩，面相看起来还真不错，我现在就来尝尝，看看我们未来的大厨师林俊逸人生之中的第一道菜是什么味道！“<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第013章准备修炼</span><br /><br />　　林婉晴调皮的对着对林俊逸眨了眨美目，然后优雅地拿起筷子，挑了几根面条送到嘴边，细细咀嚼起来，一边吃，一边点头。<br /><br />　　”还真不错，不咸不淡，味道适中，弟弟，第一次就能做成这个水平，真是非常不错！看来你还真是有做一个大美食家的潜力！“林婉晴咽下口中的食物之后，顿时瞪大了眼睛，嘴角微微翘起，忍不住开口赞叹道。<br /><br />　　”呵呵，姐姐，我做的再好也是学你的，只要你喜欢吃就好！以后我天天都给你做吧。“林俊逸看着她津津有味吃面的样子，听着她的赞扬，心中感觉十分满足，连忙自告奋勇的说道。<br /><br />　　”还是算了吧，你以后还是以学业为重，将来，你是要做大事的人，我们家还要靠你来振兴！怎么能把精力放到这种事情上面来呢？！其实，弟弟，我知道你现在很懂事，只要你在心里疼爱姐姐就可以啦！“林婉晴伸出手来轻轻地了一下林俊逸的头，端着温柔的眸子凝视他了片刻，最终却是摇了摇头，拒绝了林俊逸的提议。<br /><br />　　”哦，那就算了吧，姐姐！你放心吧！我向你保证，我以后一定会重振我们林家的！“林俊逸拍了拍胸口，声音虽然稍显稚嫩，但是语气坚定自信，给人一种信服的感觉”好，姐姐相信你一定可以做到！“林婉晴微笑着点了点头，心中大感欣慰！<br /><br />　　吃完早餐之后，林婉晴和林俊逸两人坐在沙法上，又聊了一会儿。当时钟敲响九下时，林俊逸突然记起来关于修炼《黄帝圣经》的事情，便找了个借口跑去林婉晴的房间。<br /><br />　　林婉晴过去收藏了有数百本书籍，大部分都是中国古代文学之类的，还有少数几十本的医学、音乐等方面的书。<br /><br />　　林俊逸站在高高的书架面前，忍不住咂了咂嘴，吐了口气，然后便埋下头来，专心寻找与修炼相关的书籍。<br /><br />　　大约过了十分钟之后，林俊逸费尽九牛二虎之力，才从那一堆书中，找出两本关于中医方面的书。一本名叫《本草纲目》，另一本名叫《人体经脉穴位详解》。<br /><br />　　林俊逸拿着两本泛黄的旧书，然后便迫不及待地回到自己的房间，如饥似渴的看了起来。<br /><br />　　他以前对于中医是完全一窍不通的，现在通过看书，林俊逸对于中医学开始有了一个初步的认识。<br /><br />　　他从书中了解到：人体周身约有52个单穴，309个双穴、48个经外奇穴，共409个穴位。人体中，五脏六腑”正经“的经络有12条。另外，身体正面中央有”任脉“，身体背面中央有”督脉“，各有一条特殊经络，纵贯全身。这14条经络上所排列着的人体穴道，称为”正穴“，全部共有365处。其中，有108个要害穴，其余36个穴是致命穴。<br /><br />　　头颈部位要害穴有：百会穴、神庭、太阳穴耳门穴、睛明穴、人中穴哑门穴风池穴、人迎穴。胸腹部要害穴有：膻中穴、鸠尾穴、巨阙穴、神阙穴、气海穴、关元穴中极穴中极穴曲骨穴乳中穴鹰窗穴期门穴期门穴章门穴商曲穴。背腰骶部的要害穴位有：厥阴，穴、心俞穴、肾俞穴、肺俞穴、命门穴、志室穴、气海俞穴、尾闾穴。上、下肢要害穴位有：肩井穴、太渊穴、足三里穴、三阴交穴、涌泉穴……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第014章姐姐的关心</span><br /><br />　　林俊逸一个人在房间里，如饥似渴的汲取知识，完全忘记了时间的流逝，忘记了外界的一切。<br /><br />　　窗外的太阳一如既往的火热，昨晚的一场雨似乎已经完全被烈日烤干了，空气里面弥漫着干燥灼热的气流，大地仿佛燃烧起来一般，连坚硬的水泥路都快要冒烟了。<br /><br />　　知了在树上大声的鸣叫着，似乎是在对着天上霸道的太阳，诉说着心中的燥动与不满。一些小飞虫也受不了这炎热的天气，消失在了树林草丛中，不知道现在躲到哪个角落去逍遥啦！但是，那些矮小纤弱的小草，却在强烈的阳光下，仍旧站直着腰身，精神抖擞，似乎阳光越强越见活力！<br /><br />　　下午吃过午饭之后，林俊逸马上又钻进房间，继续默记人体穴位图和经脉图，不时还用铅笔在纸上写写画画，以加深印象。<br /><br />　　虽然天气非常炎热，但是，林俊逸的心却出奇的平静，并没有感到一丝燥热，时间慢慢地流逝着。<br /><br />　　一心一意沉浸在书的世界里的林俊逸，突然闻到一股熟悉的清新淡雅的体香，紧接他便感到一双纤细柔弱的藕臂从背后搂上了自己的脖子，来人，正是林俊逸的姐姐，林婉晴！！！<br /><br />　　”弟弟，你把自己整天的关在房间里，在做什么？“林婉晴轻轻靠在他的背上，贴着他的右耳朵，轻启朱唇，气若幽兰，柔声问道。不过，林婉晴眼睛的注意力，却放在书桌上那几张凌乱的草纸上。<br /><br />　　”哦，姐姐，原来是你啊！你不是在午睡吗？怎么醒来啦？今天我突然对中医很感兴趣，想了解一下。你知道我身体一直很虚弱，我想看看能不能从书中找到一些养生的方法来！“林俊逸伸出手来，轻轻握住林婉晴的玉手，转过身体来，两人呼吸可闻，少女身子上那种和她的气质相得益彰的如兰香气缭绕着伴随着林俊逸的呼吸进入他的鼻中，看着林婉晴的恬静淡雅的娇靥，笑着回答道。<br /><br />　　”弟弟，这两本书，可都是文言文，你看得懂吗？据我所知，你平时国文考试可都是不及格的啊！“林婉晴叶对于林俊逸的话颇有些惊讶，旋即她似乎觉得这样说有些打击林俊逸的自尊心，连忙补充道：”平时多看看课外书这很好，你如果有什么不懂的就来问我。“”姐姐，你放心吧！我已经早就在文言文上面下功夫了，这两本书，我现在基本都能看懂！当然，如果我遇到疑问的话，会去开口向你请教的！“林俊逸轻轻地点了点头，微笑着回答道。<br /><br />　　”你自己有主意就好，小逸，天气很热，我买了西瓜回来，你出来吃点吧！“林婉晴在林俊逸头上轻轻地了一下，眉眼间流露出温柔的媚色，嘴角噙着淡淡的笑容，说道。<br /><br />　　林俊逸仿佛一只被主人爱抚的小喵咪一般，微微眯起眼睛，显然内心非常享受林婉晴的这种亲密的关怀。片刻之后他睁开眼睛，看着林婉晴的那张恬静淡雅的玉脸，轻轻的摇了摇头，右手反握着她洁白的皓腕，微笑着对她道：”没关系的，姐姐，我的房间通风很好，一点也不热。你不用管我了，去忙你自己的事情吧！“”唔，那好吧！我把西瓜放在客厅的桌上，你想吃就自己出来。我现在要去洗衣服了。“林婉晴点了点头，轻轻地抽出被林俊逸握着的手，然后像一阵风似地飘离了房间。<br /><br />　　林婉晴走后，林俊逸在房间里继续看书，背诵人体经脉穴位图。大概在下午五点左右时，他差不多已经把人体全身的各个穴位和经脉的属性夯置都搞清楚了。<br /><br />　　这种记忆效率，让林俊逸心中非常的诧异和意外。不知何故，他似乎有一种错觉，自从穿越过来之后，他大脑的反应速度变得越来越快了！无论是医术上深奥的理论，还是纷繁复杂的图形，他都能够很快背诵下来，并彻底掌握。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第015章双修功法</span><br /><br />　　接下来，林俊逸便换了个舒服的姿势，坐在椅子上，开始慢慢回忆脑海中那本《黄帝圣经》上面的内容。<br /><br />　　据记载，《黄帝圣经》共有十重境界，传说修炼到第十重的最高境界就可以长生不老羽化飞升，但是，想达到那一步，所需要的条件实在是太苛刻了。<br /><br />　　首先，要想修炼第十重功法必须拥有一种被称为”天灵之体“的无上体质。其次，还需要大量纯洁的灵气供应。<br /><br />　　从上古到今天，近五千年的时间，就只有寥寥数人能够拥有那种”天灵之体“。而且，随着人类的不断发展，大肆破坏自然环境，毁坏原始森林，胡乱排放废气，使得空气中的灵气已经越来越少了。<br /><br />　　上古时期，公孙轩辕能够把《黄帝圣经》修炼到最高境界，虽然与他万中无一的绝世体质分不开，但更主要是由于那个时候天地间有充沛的灵气。<br /><br />　　因而，作为一个现代人想达到他的那种至高无上的境界，几乎是完全不可能的！<br /><br />　　另外，林俊逸还意外地发现《黄帝圣经》其实根本就是一本双修的功法。经中开篇便讲道：”一阴一阳之谓道。“又曰：”天地氤氲，万物化醇，男女构精，万物化生。是故孤阴不生，独阳不长，阴阳相合，方能生育。金丹之道，惟采取先天真一之气也。先天之气，无形无象，视之不见，听之不闻，搏之不得，乃自虚无中来者“。<br /><br />　　据《黄帝圣经》记载：”人体生命最根本的能源是性能量。这门功法主要原理是首先炼精化气，其次炼气化神，最后再还精补脑。“”初关炼精化气，抽坎中之阳也“，”元精须与元气合炼，化为轻清无质的精炁相合之物，始能随河车运转，炼成丹胎。“通过采用男女性的技术操作，来达到激发性能——生命潜能的最终修炼目的！而回精与逆流就是最根本技术和行为。<br /><br />　　但《黄帝圣经》又提到：”若诸世界，六道众生，其心不，则不随其生死相续，汝修三昧，本出尘劳，心不除，尘不可出。纵有多智，禅定现前。如不断，必落魔道：上品魔王，中品魔民，下品魔女。彼等诸魔，亦有徒众，各各自谓，成无上道。“《黄帝圣经》前五个境界分别是筑基、内视、练气、破穴、通脉，这五重，层层递进，其根本差别就是肉身的力量。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第016章变态的功法</span><br /><br />　　第一重筑基境界肉身力量为一马力，第二重内视境界为五马力，第三重练气境界为十马力，第四重破穴境界为二十马力，第五重通脉境界为五十马力！马力本为上古的计量单位，一马力等于今天的五十斤。五马力就相当于二百五十斤，古代把衡量高手的的一个重要标志就是五马不能其尸。修炼到第二重内视的境界就可以算做一流的高手了，而达到第五重通脉的境界，甚至能拥有两千五百斤的力量，超过一吨！<br /><br />　　另外，《黄帝圣经》还有一个显着的优点就是能够激发细胞活力，祛除体内杂质，愈合伤口，延缓衰老，还可以用来治病救人。当修炼到第五重时就可以容颜不改，初次突破天地规则的束缚，寿命更是可以长达三百岁之多！<br /><br />　　所谓”筑基“，顾名思义就是打地基的意思。大家都知道，万丈的高楼平地起，关键在于打好地基，地基打好了才能盖起大楼来，倘若地基不固，即便盖好大楼也会倾于一旦。<br /><br />　　像林俊逸这样从小就体弱多病先天不良，要想修炼秘法根本就承受不了元气在体内的冲击之力。筑基的基本要求是，首先，要童身未破者，然后”补缺堵漏“补已漏之身体内的走失的元气，消除造成真气（生命能量）不足所引起的各种病变。经历过气、行气、疏通和冲击四个过程，才是筑基成功。<br /><br />　　当然，这第一重并不需要双修，而是要独自完成的，修炼第二重以上的功法全都必须与女子合练，用女子身上的极阴之气来中和男子体内不断产生的元阳之气，最终达到阴阳平衡。否则就会阳气过剩，自我焚烧而死！<br /><br />　　林俊逸把功法在脑海之中回忆了一遍之后，对于功法开始有了一个比较全面的认识。<br /><br />　　此刻，林俊逸已经深深的体会到了修炼《黄帝圣经》的难度，而且最令他气愤的是，每次修炼圣经进阶时，还必须服用一些特别的丹药。这些丹药中，即使是最低级的一种，都需要十年的野人参来做药引，可见其骇人听闻，可见其逆天！<br /><br />　　”本以为得了个宝，谁知空欢喜一场，最后才发现是一个废物……哎，算了，走一步算一步，船到桥头自然直，说不定未来有什么奇遇也不一定呢！“林俊逸自嘲的笑了笑，本来以如今他家里的经济状况才刚刚只能解决温饱，根本就没有多余的钱可以用来为自己去买那些昂贵的草药！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第017章初见效果</span><br /><br />　　林俊逸无奈的叹了口气，将心中满腔的失望压下去，然后爬到坐下来，将双腿盘曲，足心朝天，按照秘法口诀，不时地在身上点击相应的穴位，有节奏的呼吸吐纳起来。<br /><br />　　”气行任督贯大椎。意聚丹田一柱香，分支左右聚掌心。打开气海命门穴……“时间渐渐地过去，大约两分钟之后林俊逸彻底进入了心外无物的状态，他开始感觉到，似乎有一股若有若无的热气像一条小蛇似地，在经脉中缓慢的流淌，只是其速度太慢几乎微不可闻，当然这主要是由于林俊逸才刚刚才开始修炼，境界实在太低了。<br /><br />　　大约七点左右，林俊逸开始收功，双手自胸口缓缓向压下丹田之处，然后长长地吐出一口浊气之后，渐渐地睁开了双眼。今天由于是初次修炼，进度太慢，功法才运行了一个小周天，就足足用了四个小时。不过林俊逸有自信，只要下次再修炼，他就可以大大缩减这个时间！<br /><br />　　此时，林俊逸睁开眼睛仔细感受了一体的状态，顿时大喜过望起来。他意外的发现自己此时的感觉，简直就像是吃了一株万年人参一般，似乎全身到处都充满了力量，有着使不完的劲，而且他还感觉到了一种前所未有的神清气爽，心里就像是一块压着的大石头突然搬开一样轻松！<br /><br />　　林俊逸慢慢松开紧握的双手，刚从喜悦中恢复过来正要下床，突然听到房门敲响了两下，他连忙跑过去打门，看到林婉晴站在门前抬着手，欲做敲门的姿势。<br /><br />　　”姐姐，晚饭做好了吗？“林俊逸笑呵呵的道。<br /><br />　　”恩，快出来洗手吃饭吧！“林婉晴柔声说道，对林俊逸微笑了一下，正要转身离开，突然她看到林俊逸此时的脸色再也不像过去那种病态的苍白，而是充满了一种淡淡的红晕，顿感诧异起来，忍不住轻声问道：”弟弟，我怎么感觉你今天有些不一样啊？似乎比以前精神了许多。“”哦？是吗？我刚才修炼了一门气功吐纳之术，没想到效果还真明显啊？“以两人亲密的关系，林俊逸自然不会在这件事上隐瞒姐姐，坦白地说道，而且他还准备把功法传给林婉晴，让她也尝试着修炼。<br /><br />　　”唔，真的吗？你在哪看到的？弟弟，现在的许多气功都是骗人的，你可不要乱练，免得把身体搞坏了！“林婉晴听了林俊逸的话顿时有些担心起来，连忙关心的问道。<br /><br />　　”恩，这个……“林俊逸心里最怕林婉晴追问这件事情，他可不想让自己穿越这件事被人发现了，而且，如果林婉晴知道他占据了她亲弟弟的肉身的话，肯定也不会原谅他的！林俊逸决心让这件事情永远的藏在肚子里，和他一起进入坟墓！<br /><br />　　”这个，是一个白须和尚为了报答我施舍给他的十港币送给我的，他应该不会骗我的，而且今天我才刚刚修炼就有这么明显的效果，姐姐，你就放心吧！不会出现任何问题的，等我熟悉了功法之后，就教给你。“林俊逸心里沉吟了一下，立刻便找了一个在穿越小说中屡试不爽充满玄奇色彩的理由，以此来打消林婉晴的追问。<br /><br />　　”那好吧，不过如果你发现情况不对的话，就必须立刻停止修炼，免得把身体练坏啦！至于教我，还是等过几天再说吧！你马上去洗手吃饭。“林婉晴半信半疑的点了点头，然后温声道。<br /><br />　　”好的。“<br /><br />　　……<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第018章学生-制服</span><br /><br />　　今天是星期一，林俊逸的苦日子终于到来啦！一大早，空气清新，阳光明媚，林俊逸刚修练了一个小时的呼吸吐纳之术，便不得不在林婉晴的强烈要求下，背上那看上去有些幼稚的小书包，穿着校服上学去了。<br /><br />　　今天，林俊逸没有让林婉晴像往常那样送他，毕竟自己的心理年龄已经二十六 岁了，如果还被一个十八 岁的少女送去上学的话，他的心中实在是觉得非常难为情。<br /><br />　　林俊逸背着书包，迎着明媚的朝阳，一边走，一边还不时欣赏路上的风景。前世的他，对于香港十分的向往，只是经济条件有限，从没有机会来过。<br /><br />　　1991 年的香港，经济已经开始腾飞起来，是亚洲名副其实的”四小龙“之一。<br /><br />　　在宽阔结实的柏油路上，各种车辆比肩接踵，鸣笛阵阵，你来我往，川流不息。高楼大厦林立，遮天蔽日。<br /><br />　　大约步行了半个小时之后，林俊逸才到达学校。经过两次的呼吸吐纳之后，林俊逸明显感觉自己的身体强壮了许多，虽然与正常人相比还是有些差距，但这已经让林俊逸非常满足了。就像在过去，他根本巨法坚持步行半个小时，即使勉强做到了，也会气喘吁吁，而今天他却可以脸不红气不喘的轻松走完！<br /><br />　　多年以来，香港一直沿用英式学制，即：初中三年、高中三年、大学三年。<br /><br />　　香港政府在全港设立管理和津贴资助学校，为适龄儿童提供六年免费小学，免费三年制初中课程（中一至中三）。九年免费教育之后，学校需以校内考试成绩作评级，决定能否升入高中（中四，中五）。<br /><br />　　在修完中四中五课程后，所有学生均需参加香港中学会考，以决定能否升读预科（中六，中七为大学预科，作为学生报考大学前的准备。）考试评分以最佳成绩之六科计算，满分为三十分，一般将是四分，且中国语文和英国语文视为试读预科课程的基本条件。<br /><br />　　总之，香港的教育体制，与内地有着很大差别。<br /><br />　　林俊逸今年刚上初中三年级，就读的学校是香港着名的协恩私立中学。私立中学不像公立中学那样是免费的，一般费用还比较高，但是，师资力量学校环境，相对公立学校要好很多。<br /><br />　　协恩私立中学历史悠久，如今已经成立五十三年了。数十年来，这里培养过无数的成功人士，其中有着名的科学家、演员、学者、企业家等等，社会评价一向都非常好。<br /><br />　　协恩私立中学在香港的所有中学里面，是最为着名的，乃至在全世界都有很大的名气。不过，这里的学费也非常的高昂，每年至少需要十万港币，是名副其实的贵族学校，能够在这所学校就读的学生，不是豪门子弟，就是明星子女。<br /><br />　　另外，协恩私立中学每年也会面向整个香港地区特招一定数量的品学兼优的天才学生，不但对他们完全免费，而且学校每年还会颁发数目非常可观的奖学金和助学金，以帮他们完成学业。当然林俊逸能在这里上学，并不是因为特招。是由于当年他刚进校时，家里还没有破产，一次性的就把初中三年的学费全部支付了。<br /><br />　　在学校的大门口处，竖立着一座高大壮观的花岗岩石柱，石柱呈暗红色，看上去有数十年光景了，风雨在上面留下了岁月沧桑的痕迹。近十米高的石柱的正面上用英文写着”香港协恩私立中学“，笔法苍劲有力，飞扬飘逸，据说是英国着名的女王伊利莎白二世，1957年来香港视察时题写的。<br /><br />　　林俊逸背着书包，站在校园门口，注意到已经有许多穿着校服的学生陆续到校了。<br /><br />　　协恩中学的校服非常漂亮。女生上身白色衬衣，简单收腰，是典雅的苏格兰格子齐膝短裙，或者就是红黑小方格的裙子，春冬两季用绒棉面料，秋夏季则是柔软透气的薄棉，冷的时候搭配黑色小西装，平常是黑色及膝长袜，白色的平底鞋。男生的则是白色衬衣加上粉红色领带，和一条黑西裤。<br /><br />　　这种校服款式显得既纯真又阳光朝气，几种简单的颜料服饰结合在一起却产生了强大的吸引力，使人产生了一种初恋般的感觉，这不是没有道理的，那种校服非常符合少男少女的审美观点。在他们看来男孩子更帅气了，女孩子更漂亮了，当然，早恋生的几率肯定也是大幅增加的！<br /><br />　　林俊逸饶有兴趣的站在那里，看着少女们穿着短裙校服在自己面前晃来晃去。那连绵不绝的裙子，一阵风吹过，此起彼伏的裙角，飘逸着的少女风情，那偶然间露出的白皙小腿，让人心跳不已。<br /><br />　　少女的纯洁，最是那压着膝盖五公分的秀美短裙，那高挑纤细的小腿，洁白球鞋，无处不散着，让成熟男人梦寐以求的清纯俗的气息，怎能不让林俊逸怦然心动。<br /><br />　　”<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">制服</span>诱惑啊！只不过，校服怎能没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>和高跟鞋呢？“林俊逸心中叹一声，感觉自己甚至有些蠢蠢欲动起来。<br /><br />　　由于才刚刚开学，学习气氛，始终处在一种勉强和缺少紧张感的舒缓节奏中。<br /><br />　　林俊逸慢悠悠的漫步在校园里，沿着鹅卵石铺成的白净小路上走着，在好奇心的驱使下不时地东张西望，浏览着周围的风景。<br /><br />　　林俊逸虽然完全吸收了这具身体原来主人的记忆，对这里的一切已经非常熟悉，但心里还是忍不住想亲自看一看，香港的贵族学校到底是什么样子的。<br /><br />　　一路上，林俊逸的心都被深深地震撼着，因为学校的豪华而震撼！要知道，前世的林俊逸就读的那所中学，可还是青砖瓦房的，两者一经比较，顿时就显露出天差地别来。<br /><br />　　校园随处可以见到一座座别致的假山，一汪汪华丽的喷泉，一栋栋白色淡雅的小洋楼。因为雇佣有专人打扫清洁，校园里处处都一尘不染，干干净净。宽敞的大路两边，种满了高大茂盛的法国泡桐，枝繁叶茂，绿荫葱葱。<br /><br />　　一片一望无际的荷塘旁边，孤独的矗立着一座富有古典韵味的凉亭。站在凉亭里，还可以欣赏到整个荷塘的景色。夏天，正是荷花生长的旺季。阳光下，荷塘很是耀眼，一湾碧水之上，荷叶随风翻腾，整个莲塘像一块绿色的陆地，一层层地远去。一枝枝或白或粉的荷花，在翡翠般油绿发亮的叶间忽隐忽现。远远望去，还有几个带着斗笠的姑娘，在晨曦中，一边唱着欢快的调子，一边驾着扁舟采莲蓬……林俊逸看着这富有田园情调的一幕，情不自禁的联想到梁元帝那首着名的《采莲赋》：”紫茎兮文波，红莲兮芰荷。绿房兮翠盖，素实兮黄螺。于是妖童媛女，荡舟心许，鷁首徐回，兼传羽杯。櫂将移而藻挂，船欲动而萍开。尔其束素，迁延顾步。夏始春余，叶嫩花初。恐沾裳而浅笑，畏倾船而敛裾，故以水溅兰桡，芦侵罗褠。菊泽未反，梧台迥见，荇湿沾衫，菱长绕钏。泛柏舟而容与，歌采莲于江渚。歌曰：“碧玉小家女，来嫁汝南王。莲花乱脸色，荷叶杂衣香。因持荐君子，愿袭芙蓉裳。”……林俊逸欣赏完校园里沿途的风景，心情变得非常愉悦，对于自己即将就读的班级，也开始有了一丝莫名的期待。<br /><br />　　林俊逸的教室在三（六）班，位于A栋二楼，按照脑中的记忆，林俊逸从东边的过道进去，走在楼梯上，看着一个个短裙校服的少女们从身边走过，心中微微一动，突然恶作剧似的地抬起头往上张望，惹得那些脸皮子嫩的女孩子们，连忙手按着裙角闪到一边紧挨着楼梯里边走路，两颊上流露出少女的羞涩酡红，还有那含嗔羞恼的眼神。<br /><br />　　林俊逸莞尔一笑，浑不在意，径直走向三（六）班教室。当他到达目的时，看到教室里面已经到了将近十分之九的人了。<br /><br />　　林俊逸一脸平静的走进教室，目光轻轻地在所有人脸上一扫而过，顿时有了一个令他惊喜万分的发现：美女，满教室的美女啊！<br /><br />　　林俊逸早就知道，协恩私立中学除了教学质量一流之外，还有一个极大的亮点，就是拥有无数的俊男美女！<br /><br />　　对于这一点，其实并不难理解！协恩私立中学毕竟是名副其实的贵族学校，这里的学生绝大部分都身世显赫，背景深厚，其父母不是富翁，就是高官，或者明星，或者学者……俗话说，“物以类聚，人以群分”，作为这个社会金字塔上最上面的一层，俊男美女的结合，不足为奇。另外，再加上先天遗传，优良的基因，家教的熏陶，他们的下一代，毫无疑问，都是良才美质龙风之资！而且，据传说，协恩私立中学的美女，特别是这一届，无论是在质量还是数量上，都是前所未有的！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第019章清纯的马尾辫</span><br /><br />　　正是由于协恩私立中学俊男美女云集，便有好事者大力发起民意投票，号召选出其中的佼佼者，并因此编纂出一个群芳谱和一个人杰榜，分别列举了十大仙子和十大公。<br /><br />　　传说群芳谱上面的每一个女生都是倾国倾城国色天香的人间绝色，而且还有几个多才多艺的才女，只是她们大多数都深居简出，普通人很难有机会目睹一下她们的绝美风姿。<br /><br />　　对于这些乱七八糟的八卦，林俊逸这个身体以前的主人，却从未关注过，因此林俊逸脑海中，也没有关于人杰榜和群芳谱的详细信息。<br /><br />　　林俊逸一脸兴奋的，看着教室里纷繁如云的美女，在心里不断地对她们评头论足，能与这么多的美女在一起学习，实在是一件非常的赏心悦目。<br /><br />　　如果把姐姐林婉晴气质和形貌的分数定位一百分的话，这些女生中的相貌竟然就有一小部分都可以达到八十分以上。当然，林俊逸在她们的气质方面评价较差，主要是因为年纪尚小。<br /><br />　　林俊逸一直认为，内在的气质比相貌更加重要。一个女人的气质好，就算相貌普通，也不见得她不是焦点。气质和内在美是让人不敢对视的，是高贵的。<br /><br />　　但是气质美的前提是素质高修养好，如果一个美女没有素质，满口的脏话或者不学无术，再漂亮也是一瞬间的，就像一颗流星划过天空，美丽只是昙花一现。<br /><br />　　许许多多的男人在娶了美丽漂亮的妻子之后，却并没有像理想中那样觉得非常幸福，甚至还有些人宁愿不碰家里的美丽妻子，而去外面找相貌较差的情人。<br /><br />　　这种现象的发生，一方面的原因，当然是男人好色多情。另一方面就是由于审美疲劳。<br /><br />　　人们一般都很容易习惯固定的东西，比如说考试考了100分和一千万美金等等。人们在初一得到这些东西时肯定很高兴，但是重复得到的次数多了之后，随着时间的流逝，这种快乐就会慢慢变淡。<br /><br />　　而对于一些变动的东西，人们则很不容易习惯，比如说赞扬和幸福等等。一个学生每次考试都拿一百分，他们肯定不会一直都很高兴，但是对于老师的每一次赞扬，他们都是会非常兴奋的！一个人很会赚钱，每年都赚一千万，但是这种赚钱的喜悦会不断减少，但是如果他把这些钱用来接济穷人的话，就会获得别人的感激和尊重。那么即使他帮助别人的次数再多，他心中得到的成就感和幸福感也不会嫌少。<br /><br />　　气质就是一种变动的东西，而相貌就则是固定的东西。但是，许多漂亮女人却只偏执于相貌，花大量的时间美容保养，忽视了气质的培养，仗着相貌恃宠生娇，脾气骄横，最终令丈夫生厌，失去了爱情和婚姻。<br /><br />　　只有修养和气质才是美丽的根源，而不是肤浅的外貌。人是会老化的，当人老化的时候美丽随着时间而流逝，但是内在的美丽永远不会老，是永久的。<br /><br />　　林俊逸的眼睛，在教室的所有女生的脸上依次扫过，心里的兴奋也在渐渐变淡，主要是因为她们的相貌差距都不太大，而且大多数都经过化妆和打扮的，只能算是人工美女。<br /><br />　　林俊逸欣赏了几分钟，就开始有些审美疲劳了。不过正当林俊逸准备收回目光，结束这场赏美游戏时，他那逐渐黯淡下来的眼睛，仿佛吃了十万吨火药似的，瞬间突然一下子爆发出了璀璨夺目的光芒！<br /><br />　　美女！绝色美女！<br /><br />　　少女看上去大约只有十八 岁左右，却有一种浓浓的知性美感，宛如是那在红尘世中盛开的青莲一般，淡雅而脱俗。她扎着一个乌黑的马尾辫，长长的辫子随意地垂上。几缕散乱的青丝在她的额前，轻轻地随风着！双眉如烟似黛，眼睫黝黑，清纯秀美的瓜子脸，脸上素素的，不着一点脂粉，不见任何饰物。上身穿朴素的白色短袖衬衣，下身是一条洗得发白的紧身牛仔裤，把她那高挑的修长美腿展现的淋漓尽致，凸透有型，翘挺的臀屁被完美的勾勒很出来，足上一双普通的帆布鞋。全身上下不见任何饰物，朴素得让人心颤。<br /><br />　　她静静地坐着，即使身处一群衣着华丽打扮时尚的“贵族小姐”包围之中，却似乎没有丝毫的压力，如清风过体，一切都淡淡定定的，似乎世间任何事物都无法使她动心一样。<br /><br />　　她的美不是那种剑走偏锋的妖丽，也不是那有若万千水波的，更非是天狐倾倒众生的媚。但她自有一种说不清道不明的感觉，甚至于会让人觉得美丽并不适合于用来形容她的容貌，无论立于谁的旁边，她都不会被对方的容姿所掩盖。<br /><br />　　她的那一种淡漠，并非是源自心绪波动，而是发自内心本性，与天地契合，漠视尘间的冰冷。<br /><br />　　这尘间的朝风夜雨，悲欢离合，甚至于山动海啸，朝代兴衰，在那苍茫天地之前，也无非是刹那繁华，转眼即逝……林俊逸静静地看着少女的脸，脑海中开始闪现出关于她的记忆。<br /><br />　　顾清！<br /><br />　　协恩私立中学的着名才女，校园群芳谱排名第十，人称“玲珑仙子”。家境贫寒，于两年前特招进校。<br /><br />　　身高172，至于她的三围，一直是谢恩私立中学男生圈子津津乐道的话题，92,59，90。三围黄金比例也就罢了，让人不活的是她有张很妖娆的脸蛋，但她穿着打扮一直走朴素路线，气质也是不做假的清纯，这下子别说青春期荷尔蒙旺盛的学生，就连一些除了晚上定期交公粮开垦责任田后还有一点余力和贼胆的青年教师们也经不住诱惑了。<br /><br />　　最致命的是这个妮子学习跟她的人一样让人癫狂，据说从幼儿园起到小学就没拿过第二，全第一了，小升初，协恩私立中学特招她进来，直接把学费全免了。即使是在高手云集天才遍地的协恩私立中学，也能照样保持全校三名之内，屹立不倒，老师们对她宠爱至极，就差没把她当菩萨供着。<br /><br />　　每一天那些外班的抱着猎艳或赏美为目的男生，都会时不时过来三（六）班借烟抽。这些犊子开得起比法拉利还要骚包几分的兰博基尼，当然不是真缺烟，主要是看上了这个班上的一朵花。在他们的小世界里，漂亮mm泛滥成灾，而且一个比一个会打扮，有几个属于一天化妆和卸妆时间加起来得有四个钟头的花瓶，一般来说像他们这种不缺钱也不缺小忧郁气质的上档次纨绔，大多都是在风雪场所吃腻歪了精妆孔雀女后才想要换换口味，找些邻家妹气质的女孩。<br /><br />　　而这位顾清，无疑就是最完美的人选！她有能让其她女人第一眼就心生警惕和酸葡萄的危险脸蛋，有魔鬼的身材，有清纯的气质，有软糯的嗓音，有一双很适合弹琴弹古筝的手，可能唯一美中不足的，就是她家庭并不美满，不常见也不罕见的单亲家庭，父亲早逝，母亲是小工人。于是那些有点小钱的公子哥们彻底沦陷了，恨不得跪在她石榴裙下说，美女，进我家门吧，我用八抬大轿抬你，哦不，是十辆悍马。<br /><br />　　“宠辱不惊，闲看庭前花开花落；来去无意，漫随天际云卷。”<br /><br />　　就是她情感生活的真实写照，不知道是她在情感环节上迟钝，还是太聪明，懂得奇货可居的道理，对谁都一视同仁，不卑不亢，被女生骂狐狸精，一笑置之，被男生疯狂追求，心如止水。<br /><br />　　这根本就是无懈可击嘛，这原本该是一个过了三十岁经历过男人、情感、事业和风雨的成熟优雅女性才该有的定力。<br /><br />　　后世的校花和玉女排名满天飞舞，一点公信力都没有，但顾清不同，她就是名副其实当之无愧的校花。尽管林俊逸现在还不知道，群芳谱那些高高在上的仙子们是否都人如其名，但他相信，不管顾清以后是否沧桑，是否红颜易老，但她都注定是数千学子们心口上的红痣，总会让他们在回忆中学时代的时候就想起曾有这样一个学姐或者学妹，骄傲地绽放，不曾被谁采撷。<br /><br />　　如今，这位玲珑仙子，顾清，初三分班后刚好坐在“林俊逸”前六排位置，一样靠窗，扎着一根清纯无双的马尾辫，永远端正坐着认真学习的模样。虽然，两人人生中没有任何交集，在林俊逸这个身体以前的主人心中，她的美，就犹如是那钟天的灵而孕育一般，出色的有些让人目眩神迷，遥不可及，他甚至不敢对她产生任何的羁念和臆想。<br /><br />　　良久之后，林俊逸依依不舍的收回放在顾清身上的目光，回到了自己的座位上。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：62141</span><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />       <span style="color:#FF0000 ">总字节数：4147936</span><br /><br /><br />        <marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#FF0000 "><b>请不要吝啬你手中的“顶”，你们的“顶”是我发帖的最大动力</b></span></font></marquee> <br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-26 10:35重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4047712&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4047712&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共19条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '4047712', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4047712-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4047712.html</guid>
	<pubDate>2014-05-07</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【童年（又名《我的老师》）】 【作者：zhxma】</title>
	<author>小母狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 蕃茄炒蛋 于 2009-8-14 09:02 编辑 </i><br /><br /><span style="color:blue ">童年——《静静的辽河》前传<br /><br />　　童年 -回忆人吃人的年代</span><br /><br />　　当、当、当、……<br /><br />　　墙上的挂钟有气无力地敲响了八下，宣告又一个无聊的一天正式开始。我无 精打采地打了一个哈欠，伸了伸酸麻的懒腰，揉了揉积满眼屎的双目，百无聊赖 地翻转了一下身体。<br /><br />　　“喂，”妈妈走到床边，轻轻地推了推我的脊背：“儿子，快点起来吧，太 阳都照到你的小屁股了，快起来！”说完，妈妈掀开我的被角，将我拽了起来： “快，听妈妈的话，起来吧，小懒蛋！今天是星期日，等一会商店开门的时候， 妈妈下楼买肉去，晚上，妈妈给你包饺子吃！”<br /><br />　　“呶，”妈妈帮我穿好衣服，将小说《童年》啪地塞到我的手中：“儿子， 还是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>规则，早晨起来，先读两页书！”<br /><br />　　“唉，”我懊恼地翻开厚厚的小说，心不在焉地呆望着，妈妈又走向正在写 字的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">姐</span>姐：“嗯，你是怎么写的，这是什么破玩意，歪歪扭扭的”，说着，妈妈 啪地抓过姐姐的作业本，唰地一声将姐姐即将写满的一页纸，毫不客气地撕扯下 来：“哼，重写！”<br /><br />　　咦--，咦--，咦--，姐姐难过地抹了抹眼睛，可怜的姐姐已经写了一 早晨，而妈妈则撕了一早晨。妈妈似乎故意与姐姐过不去，姐姐刚写的时候，妈 妈并不伸手去撕，每当姐姐即将写满一页，仅剩下一、两行时，妈妈便以种种借 口，夺过姐姐的作业本，哗地将姐姐行将写满的那一页无情地撕扯掉。望着自己 辛辛苦苦完成的劳动果实，一次又一次地变成了碎纸片，姐姐禁不住落下了痛苦 的泪水。<br /><br />　　“不许哭，”妈妈无情地掐住姐姐大腿内侧的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>肉，另一只手高高地扬起， 在姐姐眼前不停地摇晃着：“该大死的，不许哭，鳖回去，不许哭，鳖回去！”<br /><br />　　这是在我童年的记忆里，最为深刻的，深刻得简直铭刻在骨骼上，从此，永 远也不会忘记的一幕，妈妈是那样冷酷无情地虐待着可怜的姐姐，似乎从姐姐那 痛苦的表情里，嘤嘤的抽涕中，妈妈能够获得一种特殊的幸福和快乐。而对我， 妈妈则是另一种与姐姐截然不同的态度。<br /><br />　　“儿子啊，妈妈的宝贝儿子啊！”虐待完可怜的姐姐，妈妈转过身来，走到 根本没有心情读小说的我身旁，用刚刚掐拧完姐姐大腿的肥手，轻柔地按抚着我 的脑袋瓜：“儿子，妈妈的小宝贝，有没有不认识的字啊！”<br /><br />　　“妈妈”我指着一个早已认识的字，故意问妈妈道：“这个字，念啥啊？”<br /><br />　　“尼啊，念尼啊！哦，谢廖莎问他的外祖母：你从哪来？外祖母答道：尼日 尼，我是从尼日尼来的！”妈妈坐到我的身旁，肥硕的大屁股紧紧地贴在我圆圆 的小屁股上：“儿子啊，你的记性咋这么臭啊，妈妈都告诉你多少次了，这个字 念尼，你咋还没记住哟！”如果是姐姐这样屡次三番地询问妈妈，妈妈早已不耐 烦地狠狠地抽扇起她的大耳光来。<br /><br />　　“妈妈”我放下小说，一头依在妈妈的怀里，将小手伸进妈妈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">胸</span>部，一把 拽住妈妈的长乳头，妈妈笑吟吟地望着我，故意将胸部高高地挺起，以方便我的 抓摸：“嘿嘿，儿子，妈妈的咂好不好啊？”<br /><br />　　“好，”说着，我一口叨住妈妈的乳头，妈妈更加开怀里微笑起来，同时， 嘴里嘀咕道：“儿子，你都多大了，都快上学了，咋还喜欢吃咂啊，妈妈已经没 奶了！”<br /><br />　　“妈妈，我喜欢妈妈的咂，没有奶，我也愿意啯，我就是愿意啯妈妈的咂， 好玩！”<br /><br />　　“嘿嘿，”听到我的话，妈妈幸福地说道：“好哇，愿意啯，你就随便啯 吧！”妈妈一边挺着酥胸，任由我肆意吸啯她的长乳头，抓摸她的大豪乳，一边 用手轻轻地拍打着我的脊背，嘴里放浪地哼哼着，洁白的胸脯均匀地起伏着。<br /><br />　　不怕大家笑话，我天生就是一个小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>鬼，可能是受极其好色的父亲影响，我 与生俱来地带着父亲好色的遗传基因。我对女性、以及女性的身体，有着浓厚的 兴趣，尤其是她们的小便，更是我朝思暮想，梦寐以求的。<br /><br />　　幼儿时期，吸啯妈妈的乳头，那是为了果腹，为了生存，为了成长。后来， 当我渐渐长大之后，性质则发生了根本性的转变。我吸啯妈妈的乳头，一方面还 是为了果腹，为了生存，为了成长；而另一方面，我真切地感受到，吸吮妈妈的 乳头，能够给我带来一种奇妙的快意，产生一种飘飘然的感觉。<br /><br />　　同时，我还特别喜欢嗅闻妈妈的体味，抓玩妈妈的腋毛，每当听到妈妈那忘 情地哼哼之声，我便愈加兴奋起来，尽管胯间的鸡鸡还特别的细小，可是，却已 经能够微微地发颤，继尔，萌生一种欲排尿的鳖胀感。<br /><br />　　断奶之后，为了继续获得这种妙不可言的快意，我依然如痴如醉地迷恋着妈 妈的乳房，以及肥硕的身体。妈妈也非常喜欢我长久地、沉迷地吸吮她的乳头， 抚摸她的肌肤，抓玩她的腋毛。妈妈幸福地搂抱着我，双目微闭，得意洋洋地哼 哼着。这种声音，只有妈妈被爸爸重重地压在身下，光闪闪的大屁股不停地撞击 着她的胯间时，才会不自觉地迸发出来的。<br /><br />　　我迷迷茫茫地记得，有一次，出差回来的爸爸刚刚走进屋子里，便不顾妈妈 的强烈反对，一头将妈妈压在身下，狠狠地撞击起来。听到妈妈的哼哼声，正在 玩耍的我，一把拽住墙角的大托布，恼怒地走到床边，两只小手高高抬起，吃力 地举着托布把，艰难地击打着爸爸的大屁股：“爸爸，不许欺负妈妈，不许欺负 妈妈！”<br /><br />　　“哎哟，”重压之下的妈妈，皱着眉头对爸爸说：“你看你，这是干啥啊， 都让孩子看见了，多难为人啊！”<br /><br />　　“没事，”爸爸却不以为然：“他还小，是记不住的，过几天就忘了！”<br /><br />　　废话，爸爸，你也太小看我了。这一幕同样也是深刻地铭刻在我的骨骼上， 从此，永远也不会在我的身体上消失掉，并且，随着年龄的增长，印像也尤为深 刻。<br /><br />　　爸爸大吼一声，终于从妈妈的身体上滚下来，提着狼狈不堪的裤子，呼呼喘 息着，跑进了厕所，妈妈翻身坐起，匆匆忙忙地整理着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span>纷纷的衣服。<br /><br />　　我难过地爬上床去，发现妈妈那应该只属于我的乳头上，却沾着爸爸令人作 呕的口<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">液</span>，我轻轻地摸了一把，放到鼻孔下嗅闻起来：好臭啊！我皱着眉头，吐 了吐舌头。<br /><br />　　汗淋淋的妈妈轻轻地搂住我，抓住她的乳头，试图塞进我的嘴里：“哦，儿 子，你饿了，该吃咂了！”<br /><br />　　我拼命地挣脱着，说什么也不肯叨住妈妈那被爸爸无情啃咬过的长乳头，妈 妈似乎明白过来，她拽过床头上的白毛巾，将乳头擦拭一番，我这才不情愿地含 住妈妈的乳头，妈妈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>怜地拍拍我的脑门：“这个孩子，事还不少呐，嫌这嫌那 的！”<br /><br />　　从此以后，我便开始讨厌起爸爸，我总是想尽一切办法，阻止爸爸压妈妈， 有时，突然从梦中醒来，黑暗之中，令人气愤地看到爸爸又把妈妈压在身下。我 登时气便不打一处而来，抓过脖子下面的大枕头，恶狠狠地抛向爸爸。<br /><br />　　“这个混小子，”撞得正欢的爸爸，受到这突然的一击，一脸不悦地推开枕 头，怔怔地骂道：“他妈的，你要干么！”<br /><br />　　“得，得，”妈妈一把将爸爸推下身去，转过身来搂住我：“孩子不小了， 已经记事喽，以后，可别在孩子面前胡来啦！”<br /><br />　　“唉，”尚未尽兴的爸爸叹息一声，抓过被子盖到了光溜溜的身上：“他妈 的，小混蛋！”<br /><br />　　“好喽，好喽！”妈妈哼哼够了，轻轻地推开我：“好喽，好喽，儿子，别 啯啦，你该念书啦！”<br /><br />　　“唉，”我不耐烦地翻开小说，怔怔地呆望着，我们楼里的邻居也不知是怎 么想的，孩子还很小、很小的时候，便填鸭般地往我们幼小的心灵里，一股脑地 充塞着枯燥无味的文化知识，同时，比赛般地相互炫耀着：“嘿嘿，我儿子会写 自己的名字啦！”<br /><br />　　“哟，我儿子能读人民日报喽！”<br /><br />　　“哼，”妈妈则不服气地说道：“我儿子，能读高尔基的小说！”妈妈一边 骄傲地说着，一边得意地比划着：“这么厚，还有十页，就全读完了！”<br /><br />　　虚荣心极强的妈妈，为了在邻居以及同事们面前大肆炫耀，硬逼着年幼无知 的我囫囵吞枣死啃又厚又沉的小说，这简直比打针、吃药还要痛苦万分。那一页 页密密麻麻的文字，看得我心烦意乱，那股股油墨气味，呛得我立刻就要呕吐， 为了逃避读小说，我悄悄地爬上阳台。<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-27 12:46重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-155551-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-155551.html</guid>
	<pubDate>2008-05-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【姑侄一床戏】【1-56】【完】</title>
	<author>木待逢春</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　<span style="color:#0000FF ">☆、楔子</span><br /><br />　　夜正浓，雾<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>笼罩着整个城市，B城最具奢华的酒店‘月锦’此刻正在举行一场世纪婚礼，到场无不是B城最具份量的人物，个个都是盛装而来，三五成群高谈阔论，璀璨的吊灯悬在巨大的半圆形屋顶上，暗夜中的白月光从巨大的半圆形里洒落在名贵的地毯上，空气中飘散着淡淡的香水味，轻缓的音乐从演奏者指间流泻，盈满了大堂的每一个角落。<br /><br />　　女子年纪不过二十二三岁，容貌艳丽，微微含笑，一袭白色抹胸长裙更是衬得她身材高挑，乌黑的发随意的拢起披散在肩头，一手拿着香槟言笑晏晏的站在人群中，进退得宜的和身旁人寒暄，目光却是盈盈的望向台上的那对新人，新娘子娇小可人，含羞的半偎在新郎怀中，新郎英俊潇洒，笑意盎然的望着台下，多好的一场婚礼啊，当真可称之为是郎才女貌门当户对的好亲事。<br /><br />　　自己的侄子今天大婚，偏偏她这个做姑姑的直到现在还小姑独处，前不久还刚被男人骗了，想想都觉自己是不是腻悲惨了些，隔着人群和台上的侄子碰杯，夏若一个转身正好看见从大堂进来的男人，脚步微滞，嘴角满是戏谑的笑在主桌落座。<br /><br />　　今儿个还真是大好日子，连前男友都要来插上一腿，更悲催的还是前男友竟是新娘子的亲哥哥，对于自己莫名其妙变成了前男友的姑姑这事，夏若还是看的很开，大不了以后多备份红包呗，估计以他的收入和大方的程度，说不准还会逢年过节的来两盒补品孝顺孝顺她。<br /><br />　　思绪辗转间他已走近，墨黑墨黑的瞳孔比平时更为晶亮，侧脸的弧度完美的移不开视线，一身熨帖的昂贵手工黑西装更衬得他英神俊朗，风流倜傥，袖口上的袖扣在璀璨的灯光下熠熠生辉，如点点的白月光闪进眼底，然后消失在她清亮的瞳孔里。<br /><br />　　“若若，过会去帮帮夏铭。”身旁的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>妈发话，拉回她的视线，虽有伴郎、伴娘护航，侄子今天还是被灌了不少酒，这不老太太心疼了，让她这个姑姑出场，毕竟她的年纪和侄子的朋友相近，加上自己的辈分，夏铭的姑姑，他的朋友多少还是会给面子。<br /><br />　　“嗯，知道。”<br /><br />　　应完，对面的椅子被拉开，她的前男友优雅的落座，举手投足间高贵的不像话，不动声色的移开视线。<br /><br />　　说不尴尬是假的，偏偏还要装作一副没事人的模样。<br /><br />　　“亲家公亲家母我来介绍一下，这是我大儿子，傅凌宸。”傅父人高马大高举着酒杯站起和当了几十年的独生子在而立之年多了一个妹妹的大哥碰杯，一时一桌子全都站起碰杯，气氛热闹至极。<br /><br />　　“亲家好福气啊，女儿知书达理，儿子一表人才。”<br /><br />　　“哪里，哪里。”<br /><br />　　夏若置身于热闹的主桌，专心的吃着桌上的食物，时不时照顾身旁的老太太，心里感慨：结婚就是麻烦，一群人跟着忙得半死，就为了今天一场婚宴，不吃回来能行吗。<br /><br />　　眼看时间差不多了，没等老太太催促，找了借口离开，沿着长长的走廊，今天侄子大婚，大哥出手相当大方，包了‘月锦’整整一层楼供来客玩乐，她就笨的在这如迷宫一般的长廊里迷了路。<br /><br />　　四处都是璀璨的灯光，每扇门都雕刻着繁琐精致的花纹，脚下绵软的地毯鞋跟深深的陷在里面，置身于这样奢华的迷宫中，夏若拨通了侄子的电话，是新娘子傅凌霜接的电话，和她猜想的差不多，夏铭这会被折腾的差不多了。<br /><br />　　绕过前面的小桥，夏若轻呼出一口气，总算是到达了目的地。<br /><br />　　推开门，视线最先落在自家侄子身上，被灌了不少酒，脸色苍白的倚在新娘子身上，伴郎、伴娘也在旁边强撑着，因为她突然的闯入，包间里本在灌酒的数十来个人的目光瞬间积聚在她身上，夏若抚抚额头微笑着关了门，绕过侄子身边拿起桌上的酒杯给自己酌了一杯白酒，“大家好，我是夏铭的姑姑夏若，有什么招待不周的，我自罚一杯。”仰头一饮而尽。<br /><br />　　估计是被她豪迈的喝酒方式吓到了，几个大男人眼睁睁的看着她，不知是谁“噗嗤”一声笑了出来，现场的气氛再次活跃起来，傅凌霜给夏若使了个眼色，和伴郎、伴娘带着夏铭出了包间。<br /><br />　　“姑姑真是年轻，来，这边坐。”<br /><br />　　男子年纪轻轻，不过二十来岁，身上带着股淡淡的书生气，应该是夏铭的大学同学，她依言坐了过去。<br /><br />　　在座的都是夏铭的朋友，所以年纪不过都是二十几岁，因为之前喝了不少，几个女的已经醉醺醺的闭着眼倚在背椅里，偶尔睁开眼看看，只有几个男的依旧是热情高涨的要喝酒，她言笑晏晏的端着酒杯一个个的敬过去。<br /><br />　　“女孩子很少有姑姑的酒量，怪不得夏铭放心把姑姑留这，也不怕被我们放倒。”夏若对面仅着一件黑色衬衫的男子爽快的满上，听口音似是东北人，一口一个姑姑，非要和她划拳喝酒，夏若盛情难却之下只得硬着头皮和他划拳，她虽是酒量厉害些，划拳却不是他的对手，一连喝了几杯下肚，胃里烧的厉害，指骨泛白紧抓着桌沿强撑着身躯。<br /><br />　　“姑姑，要不今天咱们换个方法玩，全都满上，就猜一拳，输的人全部喝了，你看怎样？”<br /><br />　　夏若实在是不明白这男人怎么想的，拼了命的灌她酒，莫非是跟夏铭有过节，见他神色也微微的苍白，估计这要是喝下去定是倒下去了，反正已经到这地步，不如赌一场。<br /><br />　　在场大多数都是看戏份的样子，拍手叫好，“姑姑好样的，女中豪杰”的话在包间一阵阵响起，她微眯眼看着男子一杯杯的倒满，酒杯摆了高高的几层。<br /><br />　　只消一拳便定胜负，不是他倒酒桌上就是她倒酒桌上，夏若这会琢磨着明天找侄子要点什么补偿补偿她被酒摧残的胃，划拳已经结束，她很庆幸的赢了。<br /><br />　　“大熊，喝掉，大熊，喝掉~~”<br /><br />　　夏若撑着身体离开包间时，跟她拼酒的男人已经华丽丽滴的倒下，口中还喊着要和姑姑拼酒，她撩撩发假装正常的出了包间，一到长廊里，脚下一软差点扑到在地上，胃里的酒精烧的厉害，头旋目眩间扶着身后的男人站起身子。<br /><br />　　“知衍，是你。”<br /><br />　　“怎么样了，我扶你过去坐会，还能走吗？”孟知衍一出包间看见她差点摔倒疾步上前扶住她，半抱半拉将她安置在走廊拐角的座椅上，“在这里等我，我去拿些水来。”眼神黯黯看了几秒，脚步一转。<br /><br />　　夏若捂着胃懵懵懂懂的点点头，胃里翻滚的厉害，好几年没喝成这样，知自己现在醉意上涌，也不知能坚持到什么时候，现在出去让老太太看见了，难免又要担心，准备在这等知衍让他送她回去，胃里再次翻滚的厉害，夏若捂着嘴巴跌跌撞撞的跑向洗手间。<br /><br />　　吐完摸着墙出来，眼前影像模糊一片，脑子昏昏沉沉，耳边回响着那句“若若，若若……”<br /><br />　　绵软宽大的黑色床上，女子一头乌黑的长发遮住了半张脸庞，露出的半张脸嫣红如染了胭脂，长裙斜斜的挂在身上，露出白皙笔直的双腿，男子俯身低头攫住那双粉嫩诱人的唇，反复的揉捻吮吸。<br /><br />　　“难受……”<br /><br />　　清凉的触感，女子抬手勾住男人的脖子，急切的印上那片略带冰凉的唇，紧紧贴着在没了动静。<br /><br />　　男子眉头一皱，大手顺着脖颈一路往下挑开肩带，丝丝的凉气染上□在外的肌肤，女子自然的缩在男人的怀里，紧皱着眉头轻轻地哼吟，难受的扭动身子，眼底蓄起了泪水，嗓音嘶哑。<br /><br />　　“若若……”<br /><br />　　大手顺着小腹往下，女子粉唇轻启，身子往上蹭，修长的腿环上男子精壮的窄腰。<br /><br />　　估摸着一会，女子张大嘴喘息，犹如缺水的鱼，双腿在男子腰侧乱蹬，胡乱的抓着男人背上的皮肤，一道道暗红的指印在灯光下闪着魅惑的光。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">☆、第二章</span>　<br /><br />　　首先是四位男主<br /><br />　　老大秦越泽已婚，妻子沈桑榆，公司国际星辰，林氏是其母的公司老二何墨阳未婚，公司何氏，炫是其公司名下有名的娱乐性场所，亦是B城有名的娱乐性场所老三季潇然，垄断B城珠宝产业，盛典是旗下有名的产业老四傅凌宸，傅氏，餐营业，月锦是其产业至于还有四位女主，文章中会略所提及，额，暂时先写这么多，要是还有不明白的话就留言吧四年后B城今晚本是自家人一起吃个饭，庆祝她学成归国，未料到傅凌霜将此事告知了傅父傅母，于是便演变成了两家子的聚餐，四年未见，侄子都有了孩子，她还是小姑独处，老太太从她一脚跨进国门开始就没停止过这个话题，夏若站在背光的角落里掏掏耳朵，实在是受不了老太太的魔音。<br /><br />　　“姑奶奶，抱抱。”转过身低头看向脚边上的小矮人，不错，叫的正是她，26岁被叫姑姑是常事，而她在26岁已升级为姑奶奶，多么神圣的一词啊~~抽抽嘴角，夏若弯腰抱起面前的小矮人，粉粉嫩嫩的小脸，黑葡萄般的大眼睛完全是遗传了侄子的好因子，忍不住在他脸上狠狠狼亲一口，小家伙似是害羞了，捂着脸埋在她的颈间咯咯笑，这性子像谁啊，反正不像夏铭，夏铭的脸蛋可厚的堪比城墙，小时候经常掀女老师的裙子，然后被大哥揪着耳朵一路杀猪嚎回家。<br /><br />　　“航航，告诉姑奶奶今年几岁了。”<br /><br />　　小家伙从她颈间抬起小脑袋蹭蹭她下巴，伸出两根又短又小的手指，稚嫩的童音：“两岁了。”<br /><br />　　“呵呵~~咱们的航航都两岁了，有没有想姑奶奶呢。”<br /><br />　　“想~~。”<br /><br />　　每次见这小家伙都是通过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>，这还是第一次抱他，香香软软的真想带回去住几天，估计老太太是第一个不同意，自己都照顾不好自己，孩子都给你饿死了。<br /><br />　　“舅舅，抱抱。”<br /><br />　　听见怀中的小东西叫舅舅，夏若眸光一闪慢慢的转身，来人风尘仆仆的进了门，臂弯还挂着西装外套，上身仅着一件白色的衬衫，在亮白的灯光下，眸子深邃如海，似要将她吸进去，夏若轻垂下眼睑别开眼，这是回国之后两人的第二次见面，其间淡淡的涌动她不想过多的去思考。（至于第一次见面，看过《婚了，昏了》的大大们都知道在哪，嘿嘿）“舅舅，抱抱。”<br /><br />　　傅凌宸被孩子的一声“舅舅”拉回了思绪，握拳抵在唇边轻咳一声。<br /><br />　　小家伙在她怀里高兴的扭动着肥肥的身体张开双手，夏若只得抱着他向前，傅凌宸接过孩子，高举在空中和他玩着，小家伙高兴的咯咯直笑。<br /><br />　　夏若接了电话出来，等要进去时正好看见后方的傅凌宸斜靠在长廊的柱子上，唇边的笑容消失不见，薄唇紧抿的弧度染上一抹冰冷，在清泠的月光下整个人透着股拒人千里的冷，忍不住打了个寒颤，夏若踩着高跟鞋走近。<br /><br />　　“大侄子出来晒月光啊！”天地可鉴，她真的看见傅凌宸的嘴角一抽。<br /><br />　　“夏若。”<br /><br />　　“嗯，有什么话就说吧，看你一脸便秘的样。”<br /><br />　　傅凌宸眉头皱的更厉害，“那晚……”<br /><br />　　夏若打断他的话，“别，大家都是成年人，一夜情而已，难不成大侄子还准备负责。”含笑望着天上皎洁的明月，想到四年前婚宴上的那一夜，夏若笑的更明艳，琢磨着傅凌宸现在旧事重提，她可不认为他是想和她再续前缘，无非是她在第二天一声不响的消失，甚至在床头压下几张大钞，让他觉得没面子而已。<br /><br />　　“一夜情？这样最好。”<br /><br />　　傅凌宸半隐在黑暗里，看了她一会才抬脚离开，四年后的重逢，直觉告诉他有些东西变了。<br /><br />　　眼看时间不早了，她可是今天的主角要是出什么岔子老太太又要念叨，待他进去之后，夏若也疾步进了客厅，夏家的宅子是她素未蒙面的爷爷留下，颇有历史沧桑感，大门上悬着两个大红色的灯笼，一年四季随着风轻轻荡着，红木的椅子上，老太太和傅母、大嫂正逗着航航，笑的合不拢嘴，大哥和傅父高谈当今政事，一副相见恨晚的模样，侄子和侄媳妇小两口在一旁甜蜜，傅凌宸端正的坐在红木椅上，双腿交叉，偶尔翻翻手中的报纸，待她进去后，大家的视线一下子都集中了过来，还不都是老太太一句话。<br /><br />　　“若若，你年纪也不小了，是时候找个婆家了，你看夏铭的孩子都这么大了，你还单身像什么样，之前你在国外我管不到你，现在回来了，赶紧的。”老太太说话中气十足，想假装没听见都难。<br /><br />　　“妈，知道了。”<br /><br />　　“光说知道就是不行动，什么时候才能嫁出去。”老太太那恨铁不成钢的神情，让夏若眼一抽正好看见傅凌宸似笑非笑的勾着嘴角，手下力气一重，核桃“咔嚓”一声裂开。<br /><br />　　低低道：“妈，我又不是嫁不出去。”<br /><br />　　“那你倒是带个回来看看啊。”老太太今儿个明显是受什么<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>了，莫非是又梦见西归的父亲才会如此执着的想要把她嫁出去。<br /><br />　　“妈说得对，若若年纪的确是不小了，是时候找婆家了。”这次大哥也站在老太太那边，明显毫无胜算，不如服输，“妈，我明天就去相亲，挂个牌子上大街上找，你看这行不？”<br /><br />　　“噗嗤~~姑姑，你这样不正常哪个男人敢要啊~~”夏铭刚说完被自家媳妇狠狠掐住腰间，敛住看好戏的笑意，正正经经的站在，他这个姑姑霸气如女王，小时候两人一班没少被她欺负。<br /><br />　　傅父适时出声：“我倒是认识一个和姑姑年纪差不多的年轻人，人品不错，不如让他们见一见？”<br /><br />　　“嗯，明天就要他们见见。”大哥夏凯一锤子定音，夏若连反驳的机会都没有，低着头使劲的剥着手中的核桃，含笑的递给老太太。<br /><br />　　傅凌宸在父亲话音落下时下意识的反问了句是谁？<br /><br />　　“是你堂弟，去年也刚从国外回来，年轻人应该有的话说，姑姑不认识傅凌琪，正好明天你接姑姑去。”傅父笑起来很有喜感，也多了份亲切，傅凌宸和傅凌霜完全是遗传了傅母靓丽的外表，光往那一站就难以忽视。<br /><br />　　第二天傅凌宸准时开着卡宴到达夏宅，但并没进来，站在夏宅大门前的大槐树下，清晨柔和的阳光细细的打在他身上，整个人笼罩着一层淡淡的光芒，柔和了眉眼和脸庞，夏若刚为自己怔怔的看了他超过五秒而懊恼时他已经走近。<br /><br />　　“就停这吧，谢谢大侄子，我自己进去就可以了。”<br /><br />　　傅凌宸假装没听见，也跟着下车，双手优雅的□裤子口袋，站在门口笑的意味难明的道：“姑姑，侄子还是送你进去。”<br /><br />　　夏若发誓，姑姑两个字从他口中叫出来真的有种咬牙切齿的感觉，失神间他已经拉着她进了门。<br /><br />　　相亲的地方无外乎就那几个场所，傅父挑的咖啡厅不错，格调很优雅，整体的装修颇有股西班牙味道，清新舒缓的蓝爵调调从音箱里泻出来。<br /><br />　　傅凌宸拉着四处乱撇的她让过迎面端着咖啡走来的服务员，夏若被他一拉自然的贴进他怀里，额头不轻不重的撞到他下巴，男子身上清新的青草味混着须后水的味道，淡淡的扑面而来，蓦地想起四年前的那夜，唇舌间的纠缠厮磨，粗喘声、□声，所有感官瞬间被放大，大脑紧绷的弦轰的断开，夏若慌忙推开他，强作镇定的撩撩额前的发笑的假，“大侄子，还不带路。”<br /><br />　　傅凌琪作为今天的相亲的主角在看见堂哥领着他相亲对象进来时心领神会的眨眨眼，傅凌宸抬手松松衣领也优雅的落座于夏若的身旁，于是形成了一个诡异的相亲现场，圆形的桌子三个人每隔120度角坐着，这哪是相亲，说是来谈判的倒大有人相信。<br /><br />　　夏若一向都是遇神杀神遇佛杀佛的主，不过是个小小诡异的相亲场面，她又怎会退缩，惬意的招了服务员叫了三杯咖啡，几盘点心，高兴的吃着，昨天傅父当着家人的面提起相亲，根本没法子拒绝，今天来本打算浑水摸鱼，未想到傅凌宸也跟着来，正好……“不好意思，我去趟洗手间。”<br /><br />　　傅凌琪的视线一直瞄着夏若，直到其身影消失在盆栽后，翘着二郎腿踢踢自家大哥，咧着嘴笑：“就是她？”<br /><br />　　傅凌宸的视线也紧跟着夏若直到其消失才收回，手中把玩着一支烟却未点燃，紧抿着唇的下巴透着煞人的凌厉，傅凌琪被这股子凌厉刺的摸摸后脑勺，倚在靠椅里讪笑的开口：“哥，莫不是还没行动，这女人就像那烟火，一不留神，刺溜一声没影了。”<br /><br />　　“呵呵~~你小子倒是经验多。”傅凌宸不咸不淡的开口，眸子扫过她喝了一半的咖啡眼神不知觉间柔和下来，傅凌琪支着下巴，坏心眼的想：哥们，你好日子到头了！！！<br /><br />　　夏若回来时他们正一言一语的聊着房地产，局外人的她继续惬意的喝咖啡吃点心，眼看时间差不多了，也该回去交差了，才告别，各回各家，各找各妈。<br /><br />　　“夏若，我有话跟你说。”<br /><br />　　咖啡厅外傅凌宸叫住她，夏若懒洋洋的打了个哈欠回头，“嗯，大侄子要说什么，姑姑洗耳恭听。”说着还掏掏耳朵，隔着一米的距离，傅凌宸笑了，笑的相当的养眼，夏若眯着眼警惕的看着他走近。<br /><br />　　“夏若，我们重新开始。”<br /><br />　　“大侄子，你这是要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱伦</span>。”一秒钟后的眩晕她回答的相当干脆，然后笑的风轻云淡。<br /><br />　　傅凌宸也笑，笑的人畜无害，藏在口袋里的指骨泛白，继续笑，“就当我在说笑。”<br /><br />　　　<span style="color:#0000FF ">☆、第三章</span>　<br /><br />　　傅凌宸仍旧在笑，夏若却感到一阵阵的发憷，正午的阳光浓烈的眩晕，捏紧了衣角昂着下巴毫不示弱的看回去，最后傅凌宸先败下阵来，拉开车门，“我送你回去。”<br /><br />　　“不用了大侄子，我约了朋友就在对面，今天谢了。”<br /><br />　　傅凌宸又关上车门，环胸站在车前看着面前的女人巧笑颜兮的告诉他约了人，“约了谁？”<br /><br />　　“邻家的哥哥，你见过的。”<br /><br />　　“孟知衍。”说话间傅凌宸已经绕过夏若站在来人的面前，孟知衍这号人物他是知道的，和夏若青梅竹马，不过若说只是普通的邻家哥哥他绝不相信。<br /><br />　　“孟先生，好久不见。”<br /><br />　　“傅先生，久仰久仰。”<br /><br />　　两大男人客气的握手寒暄，同时心照不宣的望向夏若，傅凌宸先开口，“若若，怎么约了孟先生也不提前跟我说声，我好款款招待啊。”<br /><br />　　一番话听不出什么喜怒，却占了先机，孟知衍也不在意，笑的花枝招展，日月失色，长腿两步迈到夏若身边，自然地揉揉她的发，“总算是回国了，也省的我一趟趟往国外去看你。”<br /><br />　　若说傅凌宸是暗骚，那孟知衍就实实在在的明贱，一件普通的白衬衫硬是给他穿出种魅惑的赶脚，狭长的桃花眼在阳光下微眯着，领口的扣子解开两颗，里面的锁骨若隐若现，夏若叹一口气，这要是勾引谁去啊！<br /><br />　　看向傅凌宸的方向，他正抿着嘴角不说话，嘴角挂着淡淡的笑却不达眼底，通常他露出这种神情就代表在算计什么。<br /><br />　　再次叹一口气，扬着头看向别处。<br /><br />　　孟知衍一直在笑，视线在两人身上流转，“丫头，不是说要吃剁椒鱼头，我在西门订了一家还去不去。”<br /><br />　　一听说有吃的，夏若极力掩饰放光的双眼，喝着“去去去。”又看向傅凌宸，“你去不去？”<br /><br />　　“你们去吧，我还有点事情。”他今天确实是有点事情需要马上处理。<br /><br />　　搞不清傅凌宸的状况，夏若高兴的上了孟知衍的车，对于他突然的出现，夏若还是很感激的，傅凌宸的那个提议着实是惊吓到她了。<br /><br />　　“怎么了，心不在焉？”孟知衍余光瞥向副驾驶上眼神闪烁的女人，摇下了车窗，健康的小臂慵懒的搭在车窗上。<br /><br />　　“没事。”<br /><br />　　一顿饭结束已是下午一点，夏若还有事情便和孟知衍告别，打车到了光兴地产，一路上了13楼，周末的公司清冷的没几个人，夏若进了办公室取了文件正要下楼，电梯“叮——”一声。<br /><br />　　进也不是走也不是。<br /><br />　　“不进来吗？”<br /><br />　　夏若扯着嘴角裂开笑，“真是巧啊，大侄子。”进了电梯随意的拍拍他的肩，完全一副长辈的口气，“大侄子周末也上班，是我们员工的荣幸啊。”<br /><br />　　“竟然是在公司，你不应该叫我傅总？”冷冰冰的语气，一个个字从牙缝里挤出，夏若拍着他肩的手一顿，讪笑的收回，撇着嘴道：“现在是下班时间。”<br /><br />　　傅凌宸没在言语，知她伶牙俐齿，透过电梯前面的大镜子清晰的看见她片刻僵硬的神情，微微懊恼的紧握拳头，放缓了语气：“剁椒鱼头好吃？”<br /><br />　　夏若未料到他会问这个问题，还是点点头。<br /><br />　　“我看是陪着你的人对吧。”<br /><br />　　“傅凌宸，你这是什么意思。”容忍一次不代表她就怕他。<br /><br />　　“字面意思。”<br /><br />　　“傅凌宸，你不会是在吃醋吧，是因为我拒绝你的提议。”微转头正好对视上，他的眸子很黑，很亮。<br /><br />　　粉嫩上扬的嘴角带着一丝挑衅，却毫不影响其诱人程度，傅凌宸下腹一紧，压抑着翻滚慢道：“夏若，你最好别在撩拨我。”<br /><br />　　夏若笑的妩媚，粉唇微勾，豆蔻的纤手抬起他的下巴，唇随之靠近，停留在他的耳侧，浅浅吟道：“若是我非要撩拨呢？”<br /><br />　　“唔~~”几乎是在她话音落下的一秒，傅凌宸狠狠攫住眼前粉嫩的唇，舌尖伸进去动情的搅动，不轻不重的吮吸，夏若被他双手钳制按在电梯上，睁着眼看着他沉醉的模样，讽刺的心中嗤笑一声。<br /><br />　　傅凌宸发现身下人的不对劲，睁开眼微微放开她，只一眼脑子里轰的炸开，心被炸成无数的碎片，面无表情的站直：“滋味不过如此。”<br /><br />　　“技术平平。”夏若舔舔嘴角，脸若桃花，斜靠在刚才的位置上，眯着眼打量他的侧脸，紧绷的弧度，说明他在生气，很好。<br /><br />　　电梯“叮——”的打开，傅凌宸不管身后人大步走出来，等夏若出了大厦，只来得及看见他黑色卡宴的车屁股，她坏坏的想下一秒车胎爆掉最好，尽管早上还夸这车真酷来着。<br /><br />　　炫<br /><br />　　季潇然姗姗来迟一屁股坐在离吧台最近的真皮沙发上，摇晃着手中的红酒杯感慨自己刚买的新车抛锚了，何墨阳闻言轻笑一声，“车抛锚就好比女人闹脾气，前者花点钱就搞定，至于后者……”说到一半又咽回去，季潇然也是聪明人，顺着二哥的方向望过去，灯光暗淡的吧台上，四弟一瓶XO已经快要见底，平时多少自律的一个人啊！<br /><br />　　点了一支烟，“这是招惹谁了？”<br /><br />　　何墨阳也点了一支摇摇头，“情场老手，片叶不沾身的老四这回栽了。”<br /><br />　　“未必，未必。”<br /><br />　　感情的事谁说的准。<br /><br />　　“哎，我说二哥，刚刚进来时，看见舞池里一个女人看着像是安穆，我也没看清不知是不是……”<br /><br />　　何墨阳掐了烟迅速站起，“我去去就来。”<br /><br />　　季潇然奸计得逞，吐着烟圈喝了口烈酒，秦越泽也姗姗来迟，刚给家里打了电话，那个小女人正在书房看书，看了眼时间，决定喝两杯就回去。<br /><br />　　季潇然殷勤的给满上，随手加了块冰递过去。<br /><br />　　“老二急匆匆的去哪？”秦越泽端着酒杯靠在沙发上无意的问了一句。<br /><br />　　季潇然笑的奸诈，“一会就回。”<br /><br />　　何墨阳在舞池绕了一圈也没看见她心心念念着的人，方觉得被季潇然甩了，阴沉着脸回了包间，里面除了还在灌酒的老四，都走光光了，恨恨的把玩着手中的枪。<br /><br />　　B城的夏天燥热难耐，尤其是夏日的午后，火辣辣的太阳更是恨不得将你融化。<br /><br />　　夏若顶着一头火辣辣的太阳站在分叉口打车，几分钟下来已香汗淋漓，放眼望去，连个遮阳的地方都没有。<br /><br />　　傅凌宸的车就停在不远处，透过车窗看见路边的女人一直在跺脚背对着看不清脸上的情绪，但知道此刻一定是恨不得吃人的表情，她一急就会这样，瞪着一双乌黑的大眼睛，凶狠的要吃人。<br /><br />　　卡宴滑到她跟前，傅凌宸降下车窗露出英俊的侧脸，以一种戏谑的口气道：“小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>，打车要到前面的路口才行。”<br /><br />　　夏若瞪着一双眼看着突然出现的男人，心里哀嚎一声，刚才她的神情肯定都被他看下来了，突然没了继续抬杠的力气，直接拉开车门坐了进去，到底是好车，连冷气都充足的直想拍手叫好。<br /><br />　　“去富春江。”<br /><br />　　车子平稳的停在了富春江小区，夏若刚打开车门被傅凌宸拉住，“你找人？”他指了指车外的楼层。<br /><br />　　夏若笑着拍开他的手，“我住这里不行啊。”几天前搬出来，今天回去又拿了些东西，“你要上去喝杯茶吗？”她只是礼貌性的问一句，希望大忙人别答应。<br /><br />　　傅凌宸没说话，但他利索的解开安全带跟着她下车的行动明明白白的告诉她就算她不邀请，他也要上去。<br /><br />　　夏若住在三楼，不高所以就没等电梯，直接选择走楼梯，狭小的楼梯口，两人并肩走，难免会有些摩擦接触，加上又是夏天只穿薄薄的一层，他的肩膀有意无意的触碰到她的手臂，淡淡的温度隔着衣服传来，蓦地升起一股子燥热，本是狭窄的楼梯此刻更是变得难以呼吸，只想快点到达，几十层台阶，夏若从没觉得这么难熬，加快了脚步一口气到门口利索的开门进去。<br /><br />　　傅凌宸在玄关处脱了鞋打量着她的单身公寓，一室一厅的格局，一进门便可看见卧室里的那张大床，全白的被套和被单，床上还凌乱的散着几张纸，应该是她的图稿，客厅只放了一组创意沙发加一个玻璃茶几，简单的很舒适。<br /><br />　　夏若端了凉茶过来，示意他坐在沙发上，顺手将卧室的门关上，“大侄子，喝完这碗凉茶我也不留你了，你也是大忙人一个。”其实她还真的有点怕这男人赖着不走，虽然这种可能性不大。<br /><br />　　傅凌宸将凉茶饮尽，放下白色的骨瓷杯，眼睛微微打量着对面的女人，白色的纯棉T恤，宽松肥大的看不出身材，但他知道在那宽大的棉T恤下，有着怎样的一副姣好的身形，凹凸有致，手感润滑，傅凌宸握拳抵在唇边轻轻一咳，移了视线，为自己不着调的思绪懊恼。<br /><br />　　“怎么忽然搬出来住？”<br /><br />　　夏若又给他添了杯凉茶，“这里离公司近，而且一个人住也‘方便’。”<br /><br />　　傅凌宸的耳朵停留在方便两个字上，一股子不知名的火气冲上脑门，蓦地站起来撞翻了茶几上的骨瓷杯，凉茶泼了一腿，加上又是浅色的裤子，让人不去遐想都难。<br /><br />　　夏若别过脸去偷笑，指着卫生间的方向：“你去整理整理吧。”<br /><br />　　傅凌宸眼神闪烁目光落在她微微颤抖的肩膀上，一甩手进了卫生间。<br /><br />　　“大侄子，吹风机。”夏若在门外往门缝里塞吹风机，傅凌宸脱了裤子此时正系着她的浴巾大喇喇的出现在门口，“哗啦”一声将门开的更大，他进去时就没把门关紧，此刻门被他开到最大，整个人暴露在夏若的眼前。<br /><br />　　“什么表情，又不是没见过。”傅凌宸一句不咸不淡的话，硬是将她到嘴边的惊呼声压下去，愤愤的捏着拳转身，坏坏的想过会就把他用过的浴巾扔了。<br /><br />　　　<span style="color:#0000FF ">☆、第四章</span>　<br /><br />　　一阵吹风机呜呜的声音打断她的思绪，扫掉地上碎了的玻璃渣，转身傅凌宸已经系着浴巾出来，一手拎着裤子，一手拿着吹风机。<br /><br />　　夏若别开脸闷闷道：“怎么不把裤子穿上。”<br /><br />　　“拿出去晒晒会更快。”<br /><br />　　那她拿吹风机给你的时候你怎么不说，夏若心里诽谤间他已经进了阳台，拿着衣架撑好裤子，正要晾上去，突然想到自己早上洗的内衣还在外面晾着，忙丢下扫帚冲过去夺过他手中的裤子，笑着推囊着他道：“大侄子，你去坐会，姑姑来给你晾衣服。”<br /><br />　　傅凌宸眼一抽，视线不偏不倚的落在架子上的内衣，似笑非笑“唔~~缩水了。”<br /><br />　　夏若气不打一处来，视线往他小腹下方移，也跟他刚才欠揍的表情一样，似笑非笑，“大侄子，铁杵磨成针哪~~”<br /><br />　　傅凌宸愣了两秒，然后突然俯身，高大的身躯带着阴影密密的盖下，将夏若完完全全的罩在里面，露出一口白牙，“试试不就知道是不是铁杵磨成针。”<br /><br />　　大手自然的环住她的腰身，让其挣脱不得，只能正视他的眼睛。<br /><br />　　他掌心的温热，隔着衣服清晰的传来，阳台上本就热，加上腰间的那双大手，夏若只觉得喘不过气来，手上带了劲拍开他的手站直用力的喘息。<br /><br />　　白皙脸上的那抹红晕，落入傅凌宸的眼底，一闪而过的金光夏若没看见。<br /><br />　　“怎么了，害羞了？”他带笑的声音更让她两颊发热，咬牙切齿：“傅凌宸，你故意的是不是？”<br /><br />　　“哼~~故意，我还没无聊到那个地步。”<br /><br />　　“呵呵~~我还以为大侄子饥渴到要乱伦的地步呢。”<br /><br />　　傅凌宸眉头皱的厉害，一言不发的看了她两秒，甩手进了客厅，门铃突然响起，夏若忙挂起裤子出去，从后面将傅凌宸又重新塞到阳台，“不许出声，等人走了在出来。”<br /><br />　　他现在这个样子任谁看了都会遐想万分，更别说是白痴白小乖。<br /><br />　　“怎么现在才开门，我都累死了。”来人一屁股坐在沙发上，拿过夏若的凉茶一口饮尽，“爽啊！透心凉。”<br /><br />　　夏若把她东西扔沙发上，“拿着你的东西快点走，迟到了扣工资可别喊。”<br /><br />　　“不想走~~”<br /><br />　　“工资也不要了。”<br /><br />　　“我马上就走。”<br /><br />　　来人立马从沙发上站起如狂风过境一般离开，门刚关上，傅凌宸从阳台出来，也一声不响的换了鞋走人，连句告别的话也没有。<br /><br />　　昨天傅凌宸的不告而别在今天遇见时也没有任何解释，夏若归结为是大侄子的大姨爹来了，男人嘛，一个月总有几天是心情不好的，理解，理解。<br /><br />　　“这是设计部的夏若建筑师，傅总可能不知道，夏小姐可是现在建筑界的新宠。”身旁的设计部总监笑的跟一朵花样，尽力的迎合傅凌宸的喜好，甚至把她都拿出来显摆，从进光兴的第一天，她就后悔了，竟然没打听清楚，光兴也是傅氏旗下的公司之一。<br /><br />　　“傅总好，我是夏若。”<br /><br />　　“嗯，东边的案子现在怎样，一稿该定了。”显然前一个字是对她说的，后面的一句话是对总监说的，只见<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>拍马屁的总监立马开始眉开眼笑的海夸设计图稿，她站在旁边晕乎乎的，又不能自行离开。<br /><br />　　傅凌宸手指有节奏的敲击着黑色的会议桌，抬抬金框眼镜，明明就不近视，装什么二啊！<br /><br />　　夏若心里嘀咕的厉害，撇了眼时间，快要下班了，更是归心似箭。<br /><br />　　傅凌宸看出她的归心似箭，故意拖延时间，“把一稿拿来我看看。”<br /><br />　　“好的，好的，夏若你快去拿。”<br /><br />　　等她拿来了设计稿，傅凌宸又是一番厮磨，眼看着早过了下班时间，夏若反倒也不急了。<br /><br />　　会议室里的中央空调吹的舒服，她昏昏沉沉的倚在背椅里，耳边是总监公鸭嗓子声，连空气都觉得刺耳，总算是等到傅凌宸看完了稿子，优雅的站起宣布可以下班。<br /><br />　　孟知衍的车就停在光兴大厦的楼下，红色的玛莎拉蒂，和他人一样的风骚，车窗降下半截露出英俊邪魅的侧脸，惹人频频侧目。<br /><br />　　燃了半支烟夹手上伸出车窗外，长长的烟蒂一掸，轻飘飘落了在沥青路面，半眯着桃花眼看向不远处的一对男女。<br /><br />　　夏若挎着包出了门，傅凌宸也后脚到了大厦门口，一手拎着公文包，一手闲适的插在口袋，惬意的不像话。<br /><br />　　“傅总，走好啊！”<br /><br />　　傅凌宸习惯性的眯眼，本就勾人的桃花眼没了镜片之后电力更足，“夏若，我有没有说过你很聪明，聪明到总在该糊涂的时候聪明。”<br /><br />　　“是吗，抱歉没发现，我朋友来接我了，先走一步，傅总。”<br /><br />　　傅凌宸在身后眯着眼看着她走向不远处的玛莎拉蒂，男人下车打开车门让她进去，隔得不算远所有清晰的看见她脸上的笑容，明艳艳的恍惚了眼。<br /><br />　　设计总监下楼看见老板站在门口，喜滋滋的上前拍马屁，却被老板凌厉的眼看得憋住了话，灰溜溜的夹着公文包闪了。<br /><br />　　孟知衍打着方向盘从后视镜里看了眼还在原地的男人，嘴角的弧度更大，“夏若，别告诉我你们会复合。”<br /><br />　　夏若转头看向窗外，也满是戏谑的调侃，“怎么了，你不会是想追我吧。”<br /><br />　　孟知衍眸子一黯，“若我说是呢？”带着笑意的说出口。<br /><br />　　夏若也在笑，“那你的后宫岂不是要解散了。”虽说她在国外几年，他经常去看她，但哪次不是带着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美女</span>来度假的呢。<br /><br />　　“我让你独大。”<br /><br />　　“没这个兴趣。”<br /><br />　　孟知衍适时在这个话题上打住，转口问道：“在那工作的怎样，不喜欢可以来我这里，职位随你挑。”<br /><br />　　“哦，真的吗，我要你的位置也可以。”<br /><br />　　“呵呵~~我缺一个总经理夫人。”雅痞的孟知衍，夏若恼怒了一巴掌拍他肩上。<br /><br />　　“就知道你在逗我玩呢。”<br /><br />　　车子一个‘S’型，孟知衍稳了稳之后无奈道：“姑奶奶哎，现在是在开车，你要是想和我双双殉情的话，我也没意见。”<br /><br />　　“少来，快点开，我都饿死了。”<br /><br />　　孟知衍送她回去时已经快10点，夏日的夜晚到底是比白天清凉一些，晚风送来丝丝的清凉之气，吹散了眉弯。<br /><br />　　孟知衍下车将车停在了小区入口处，跟着她一起往里面走，夜晚池塘里的睡莲静静的闭合着花苞，湖面波光粼粼，一阵风起，掀的睡莲微微的晃动，黯淡的路灯下，身旁的女人眉眼弯弯，黑亮的眸子一闪一闪，孟知衍停下脚步倚在池塘旁边的树上看向她：“夏若，你相信一见钟情吗？”<br /><br />　　夏若也停下的脚步，仰头看向繁星点点的夜空，在嘴里喃喃的念着一见钟情，然后开口：“相信。”<br /><br />　　那年的夏天，也是在这样的一个夜晚，她曾经不屑一顾的爱情悄悄的降临，尽管结局不是很美好，甚至带着伤痛的欺骗，也无法抹杀他真的到来过，有点甜，也有点酸。<br /><br />　　“那你相信日久生情吗？”<br /><br />　　“相信。”这次是不假思索的回答，含着笑微垂下眼睑望向倚在树上英俊邪魅的男人，“孟知衍，今晚你怎么了，文艺的酸的我牙疼啊！”<br /><br />　　“你小丫头片子，懂什么？”<br /><br />　　孟知衍先转身朝身后喊一声：“不是说要请我上去喝茶，还不走。”<br /><br />　　电梯很快到了三楼，夏若进了门便去泡茶，孟知衍松松衣领软软的靠在沙发里打量着房子，突然“啪嗒”一声，整个屋子陷入一片黑暗。<br /><br />　　夏若在厨房最先叫出来，不是因为害怕而是突然的停电让她把开水倒手上了，烫死了，孟知衍以为她害怕忙说：“别怕，可能是停电或是跳闸，我去看看。”然后用手机照着亮把她从厨房拉出来安置在沙发上。<br /><br />　　傅凌宸目光阴郁的看着楼上突然没了亮光的窗口，拳头紧握在身侧，猛地掐断烟踩下油门。<br /><br />　　他这是在干嘛，自找侮辱。<br /><br />　　夏若站一旁举着手电筒给他照亮，孟知衍埋头研究线路，看样子是线路烧了。<br /><br />　　傅凌宸疾步上了三楼，内心的几番挣扎最终还是转了车头，他想自己一生都没有这次疯狂，站在门口几度挣扎按不下门铃，却听见里面传来说话的声音。<br /><br />　　“怎么样了，能修好不，要是不行，明天叫修理工人来吧。”<br /><br />　　“夏若，拜托别在这打击我。”<br /><br />　　“好嘞，孟大爷您继续，电死了别找我。”<br /><br />　　“你就不能温柔点，怪不得你家老太太抱怨你嫁不出去。”<br /><br />　　“孟知衍。”<br /><br />　　“小声点，耳朵被你吵聋了。”<br /><br />　　……<br /><br />　　真没想到还真给他修好了，夏若重新给他泡了杯，喝完一脚把他踢出去，“晚安了，孟大爷。”<br /><br />　　孟知衍发动车子，瞥见大树下停泊的那辆卡宴，嘲讽的一笑。<br /><br />　　作者有话要说：我有几句话要说，首先是傅凌宸和夏若的事情，他们之前是谈过恋爱的，只是因为一些原因才分开，后来夏若出国，四年后才回来，到这里大家就清楚了吧，嘿嘿！另外此文最近一周是日更，喜欢的大大们放心的收藏吧，养肥看也行。<br /><br />　　　<span style="color:#0000FF ">☆、第五章</span>　<br /><br />　　城西那块地的一稿按讲傅凌宸那天看过应该算是过了，但当下班时设计总监宣布今晚加班时夏若第一个想到的就是傅凌宸那厮搞的鬼，给老太太打了电话告知今晚不回去，回过头设计总监黑着脸站在身后，简直就是人吓人啊！<br /><br />　　傅凌宸埋头翻阅手中的文件，白色的衬衫袖子卷到手肘，背后大片的金色夕阳从落地窗户里照进来，点点滴滴的洒在身上，整个人笼罩在细碎的光芒之中这是夏若进来之后看到的第一感觉。<br /><br />　　移步站在黑色的办公桌前，明知道她进来了，却什么也不说的埋头看文件，什么意思，难道不是他让她来的吗？<br /><br />　　“傅总。”<br /><br />　　“去那边坐着，不要说话，等我看完就走。”<br /><br />　　到底是总经理级别，说出话的都带着不可抗拒的味道，夏若利索的坐在沙发上，悄悄地打量他的办公室。<br /><br />　　除了那个落地窗她入了她的眼之外，其余都是些跟他人一样的闷骚玩意，无聊的翻着手机短信，竟然有一条是沈桑榆约她出去玩，着实在惊吓到了，估计他家暴君肯定是出差不在家。<br /><br />　　一路跟着他到了停车场，直到车子上了大道，终于忍不住问道：“你要带我去哪？”<br /><br />　　前方横穿马路，傅凌宸按下喇叭，食指有节奏的敲着方向盘抿着唇道：“你也会怕？”<br /><br />　　“我当然会怕，说吧，去哪，不然我直接跳车你信不信。”说着手拉上车门。<br /><br />　　傅凌宸眯眼，“一个客户想要见你。”<br /><br />　　夏若讪笑的撩撩发，“是吗，怎么不早说。”<br /><br />　　车子平稳的停在“月锦”，泊车小弟一看见是大老板来了，忙上前打开车门接过钥匙，恭恭敬敬的目送他们远去。<br /><br />　　包间门打开，夏若随着傅凌宸进去，奢华的包间里已经坐了不少人，男人、小姐，升腾的烟气呛的她打了个大大的喷嚏，傅凌宸回过头来看向她，夏若摆摆手没事。<br /><br />　　“呦，傅总来迟了，该罚。”<br /><br />　　中年男人体态臃肿一手抱着小姐一手递过来一杯酒，傅凌宸眼睛眨也不眨的喝下，然后入座，她也拎着包坐在他旁边。<br /><br />　　旁边另一个貌似是国泰建筑的吴总看见她，也递过来一杯酒，笑着走近坐在她身旁，本就不大的地方，加上他一来，更是挤一块，只能扯着笑寒暄。<br /><br />　　“这位定是建筑界的新宠夏小姐了，本人比杂志上的照片漂亮许多。”吴总满脸笑，一只手搭在她腰间，夏若脸上的笑容有一瞬间的挂不住，不动声色的让开。<br /><br />　　“呵呵，吴总过奖了。”<br /><br />　　“哪有，哪有，夏小姐到底是留过洋，你的每一部作品我都看过，尤其是送到我公司的作品，更是漂亮。”<br /><br />　　“吴总真的是谬赞了。”<br /><br />　　“哈哈~~来，喝酒。”<br /><br />　　傅凌宸带来的合约顺利的签完，端着酒杯陷在沙发里目光瞥向身旁被灌的差不多的女人，以及男人□的嘴脸，嘴角的弧度上扬的厉害。<br /><br />　　“傅总，夏小姐……”<br /><br />　　“呵呵~~吴总，我刚刚上来的时候似乎看见吴太太和一群太太在楼下用餐。”<br /><br />　　吴总不舍的放开夏若，起身道：“嗯，我刚才开玩笑，夏小姐真是个有趣的人。”<br /><br />　　夏若酒量在好被轮流灌了几圈子下来也醉的差不多了，吴总的手有意无意在她身上摸，恶心的她想吐。<br /><br />　　傅凌宸臂弯里挂着外套，一手扶着夏若出了包间，她此时醉的什么也不知道，一个劲的往他身上蹭，玉手环上他的脖子，整个人挂在他身上，门外的服务员见此忙替他按下电梯上了20楼。<br /><br />　　奢华精致的长廊里，傅凌宸明显感觉到身上女人的不对劲，不像是醉酒后醉意上涌的模样，眼神一黯，打横抱起大步走向房间。<br /><br />　　床上的女人双眼紧阖，两颊不正常的泛着殷红，身子在白色的床单上蛇状扭曲，裙子被蹭到了大腿，在灯光下是怎样的诱人，傅凌宸懊恼之余呼吸急促，转身进了浴室。<br /><br />　　拎了毛巾胡乱的在她身上擦拭，所到之处一片诱人的粉色，傅凌宸大脑一下子轰的炸开，攥着毛巾的手指骨的泛白。<br /><br />　　“若若。”他扔了毛巾低下头在她耳边喃喃，身下的女人一双玉手再次准确无误的勾上他的脖子，粉唇紧跟着凑上来，那双修长的双腿也蛇样盘上他的腰，傅凌宸呼吸更急促，狠狠吻上那片撩拨的他□焚身的唇，依旧是那样的软、香甜。<br /><br />　　夏若意识不清，只觉得体内有一股子火释放不出来，全身难受的要死，哼哼唧唧。<br /><br />　　傅凌宸红着双眼，一把将她身上碍事的衬衫撕成条状扔地上，直接覆上那片诱人的身躯，大手在上面邪恶的游走，她的表情痛苦又快乐，他要让她在他身下融化，□。<br /><br />　　火热的吻一路顺着脖颈往下，然后停留在她XX的XX上，反复的吮吸，揉捻，听见她似快乐的□，傅凌宸加大手下的动作，一把扯开她的底裤。<br /><br />　　此处省略200字，因为JJ敏感词汇被锁，不得已，想看原版可以加文案上的群号进来夜才刚开始，大床上的两个人紧紧交缠在一起，不知要了她几次，直到她眼底蓄起了泪水，身子恢复了正常才放开她，小心打横抱着去了浴室。<br /><br />　　清晨，夏日柔和的阳光在栏杆上跳跃，透过米色的窗帘照进卧室的地板上，洒下温和的光，充盈了卧室的每一个角落。<br /><br />　　夏若睁着眼看着白色花纹的天花板，上面一盏镶着宝石的水晶吊灯闪花了她的眼，腰间那双有力且存在感极强的大手，让她脑子里出现一句话——娘亲啊，她又419了，待转过脸看清身旁男人的脸时，脑子里又蹦出一句话——娘亲啊，她又和他419了。<br /><br />　　上次是酒后乱性，这次是什么？<br /><br />　　琢磨着要不要像上次那样压几张毛爷爷闪人时，身旁的男人已经微微的转醒，黑葡萄般的眼睛里满是深邃，犹如宇宙黑洞要把她吸进去，夏若为自己的惊慌感到害怕，一股脑子钻进了被子里。<br /><br />　　傅凌宸看着某个钻进被子里的女人，揉了揉眼睛，嘴角不自觉的溢出一抹笑意，掀开被子下床捡起地上的浴巾系在腰上进了浴室。<br /><br />　　听着浴室里面哗啦啦的水声，夏若抱着被子坐起开始深思。<br /><br />　　傅凌宸一出来便看见她轻蹙着眉头，乌黑顺滑的长发散在光裸的肩头，细碎的阳光打在半边床上，竟生出种低眉顺耳的错觉，也只是一瞬间的感官错觉，弯腰捡起地上破烂的衣服塞进垃圾桶，然后点了支烟靠之阳台上静静的吸着，细碎的阳光下投下大片的阴影打在床上，和她的影子交叠在一起。<br /><br />　　两个人都不说话，卧室里便显得异常的安静，静的仿佛连彼此的呼吸心跳都听得见，夏若揉着酸疼的脑袋，仔细回想昨夜的事情，发现只能徒劳，哀怨的低下脑袋。<br /><br />　　他们这算是乱伦吗？<br /><br />　　“那个~~大侄子，没什么要说的吗？”前前后后，左左右右，仔细想来也只有他知道昨夜的情形，虽然事情已经发生了，问了也徒劳，但总不能糊里糊涂的就419了吧。<br /><br />　　傅凌宸闻言掐了烟，准确的扔进垃圾桶转身，刚洗过的头发还湿漉漉的滴水，他也不擦任其一滴一滴的往下流，小股的聚集消失在精壮的胸口处，没入白色的浴巾里。<br /><br />　　“夏若，不过是正常的男欢女爱，还是你忘记了昨夜是谁求着我‘要’她。”暧昧到不行的语气，尤其是将‘要’字说的格外的蜷卷，似是转了多少个圈才从口中说出。<br /><br />　　脑子一瞬间炸开，无数个羞涩的因子跑出来全部聚集在脸上，夏若只觉得自己的脸要红到爆了，紧握着拳头，恨不得将那个得了便宜还卖乖的男人一拳打飞掉。<br /><br />　　“怎么了，莫不是后悔了？”他站在床前脸上挂着雅痞式的笑容，十足的欠扁，一向冰冷的眸子这时候竟然蓄起了笑意，她很好笑吗？<br /><br />　　决定不问了，简直是在自取其辱，裹着被子就要下床，被床单绊一下，整个人脸朝地趴地板上，身上的被子很不给力的滑下去，惊叫什么的这里都显得太过矫情，夏若很淡定的爬起来，重新裹好被子，目不斜视的从他跟前走过。<br /><br />　　傅凌宸的笑声从身后传来，她霸气的一脚踢开浴室的门，反手甩上，隔绝那欠扁的声音。<br /><br />　　浴室里雾气袅袅，夏若仰躺在黑色的大鱼缸里享受热水全面的包裹，舒缓了每一根神经，刚才检查了一遍，发现大腿根处都一片青紫，可见那个男人昨晚多卖力，也不知道多久没吃饱了。<br /><br />　　磨磨蹭蹭了近一个小时，夏若才裹着浴巾从里面出来，卧室里没有人，走出去才看见他已经衣装整齐的坐在客厅的桌前享受美美的早餐，优雅的翻阅手中的报纸。<br /><br />　　她换了床上的新衣服也坐了过去，伸手掀开盖子，香喷喷的小米粥让她食欲大开，昨晚本就没吃什么，加上宿醉，肚子早就空空如也。<br /><br />　　“傅凌宸，你什么意思？”吃了一口之后，夏若气愤的扔下勺子，目瞪着对面惬意的男人，大清早的给她叫木瓜粥。<br /><br />　　“我以为你会喜欢。”傅凌宸合上报纸，不咸不淡的开口，然后喝了口面前的咖啡，在抬头时，视线不避不闪的落在她的胸前。<br /><br />　　作者有话要说：不知道各位大大对本文的女主有啥看法，亲们，留言吧，让偶知道有啥不好的可以改改，真心不想把女主写坏了<br /><br />    　<span style="color:#0000FF ">☆、第六章</span>　<br /><br />        那赤果果的眼神就像在说——你真的缩水了！！！<br /><br />　　夏若第一想到的不是捂胸，也不是捂脸，而是将他面前还未开动的食物抢过来风卷残云般的吃掉，然后在他惊讶的目光下昂着下巴将那碗被她吃了一口的木瓜粥推到他跟前，嬉笑的开口：“男人丰胸才是王道。”<br /><br />　　傅凌宸惊讶完之后面无表情，视线落在她白皙的脸上，想说什么最终什么也没说，吹冷了粥一口气喝掉，他喝粥的样子就像是要把她拆吞入腹一样，夏若猛的打了一个寒颤。<br /><br />　　从“月锦”出来已快接近中午，夏日的太阳火辣辣的当空照，傅凌宸接过泊车小弟的车钥匙转过头看向某个明显没消气的女人，“上车。”<br /><br />　　“不用了，我还有点事情需要处理，你自己走吧。”<br /><br />　　“上车。”<br /><br />　　夏若从不觉得自己是没骨气听话的上车，归结为这完全是盛情难却啊，419的对象兼大侄子非要送她，矫情完之后也总得给面子吧。<br /><br />　　车子驶进车流，傅凌宸微微瞥向窝在座椅里的女人，浓而密的睫毛在眼睑下方投下一剪阴影，轻轻地颤动着，似是蝴蝶掠过水面的小心。<br /><br />　　夏若因为车子突然的停下睁开了眼，透过车窗打着哈欠看着消失在人流之中的他，随手扭开了广播，里面拨着今明几天的天气，听了没到两分钟，傅凌宸开了车门上来，丢了一包东西给她。<br /><br />　　“吃了吧，昨晚没做措施，下次我会注意。”<br /><br />　　虽说你早看穿她的心思，但也不能这么牛气的丢这玩意给她吧，夏若坐直了身子撩撩发，扬起灿烂的笑道：“大侄子莫非还想跟姑姑春宵一度。”<br /><br />　　傅凌宸皱眉，扯开衣领，接着向着她的方向俯身：“不知是谁昨夜在我身下□了一晚上，嗓子现在还痛吗？”<br /><br />　　夏若抬手撑在他胸膛上阻止他继续往下的趋势，一上一下的姿势本就暧昧到不行，偏偏他还故意往她脸上吹气，浓厚成熟男子的气息扑面而来，一点点熏红了她的脸，夏若身子往后仰直至贴在车门上，结结巴巴的开口：“瞎说什么，我才不会，咳咳~~傅凌宸你别得了便宜还卖乖。”说到后一句故意扬高了声音自以为很有气势。<br /><br />　　傅凌宸听着她在他身下清嗓子后狡辩，笑意一点点爬上嘴角，邪恶的摸上她乌黑顺滑的秀发，视线落在她的颈间，“夏若，你真应该系上围巾出来。”<br /><br />　　“傅凌宸~~~。”<br /><br />　　傅凌宸完全不受她的威胁，愉快的直起身子发动车子，夏若懊恼的捂着颈间瞪着他的侧脸，上面点点暧昧的痕迹任谁看了都要怀疑她昨晚干嘛去了，想到今晚老太太招她回去又是一阵垂头丧气。<br /><br />　　夏若提前几站便下了车，先去买了创口贴之后才回去，老太太坐在客厅里戴着老花镜看报纸，脚边的猫儿滑稽的玩着线团，夏若走进去扔了包把地上的猫儿抱在怀中顺着毛，老太太抬头瞅了一眼抱怨，“怎么现在才回来，你嫂子中午特地给你做了爱吃的。”<br /><br />　　“妈，你不会没给我留点吧。”<br /><br />　　老太太抬抬眼镜，“都给夏铭吃了，你找他要去。”<br /><br />　　夏若作势就站起要去找人，“他人呢？”周末也不家，莫非小两口子又出去甜蜜了。<br /><br />　　“出差去了，刚走，霜霜也去了。”<br /><br />　　“啊？”<br /><br />　　“啊什么，昨晚做甚去了，看你眼圈重的，还不去补觉，吃饭的时候叫你。”<br /><br />　　夏若的心就跟悬那钢丝上一样，被老太太的话弄得一上一下，心虚的缩在椅子里摸摸眼圈，“昨晚可能是看电影晚了，我现在就去补眠。”<br /><br />　　一觉醒来，天已经有了黑的影子，夕阳最后一抹余光不舍的落入山下，暗黑的天空上漂浮着灰色的云朵，似山雨欲来风满楼。<br /><br />　　下了楼老太太和大嫂正在摘菜，他们家吃饭一向是比较晚。<br /><br />　　“若若，你先去傅家把航航接回来。”<br /><br />　　怪不得回来也没看见他，原来是去了外婆家，“嗯，我换了衣服就去。”<br /><br />　　但愿他别在家。<br /><br />　　一路驱车到了傅宅，夏若将车子停在外面，并没有走大路反而是沿着花团锦簇的小径走了进去，天空有些昏昏沉沉，朦胧了一园子的花，略带着些诗意。<br /><br />　　还未到大门口就看见傅凌宸抱着航航走出来，夏若清清嗓子上前。<br /><br />　　傅凌宸将怀中的孩子放下来，抬头看着走近的女人，视线落在她颈间的创口贴上，戏谑的一笑。<br /><br />　　“姑奶奶，姑奶奶~~”小家伙蹬着小短腿往前跑，夏若高兴的从地上将他抱起，搂在怀中捏捏他粉嫩的小脸问道：“想不想跟姑奶奶回去？”<br /><br />　　小家伙扭头指着傅凌宸“想，带舅舅一起回去跟我玩。”<br /><br />　　夏若头疼，瞎哄着，“可是舅舅有事不能跟航航玩啊~”<br /><br />　　眼下小家伙两眼蓄起了泪水，撇着嘴扯着傅凌宸的衣袖不肯放手，傅母这时从里面出来看见这一幕，当即让傅凌宸送她们回去。<br /><br />　　小家伙一看舅舅真的跟她们回去了，高兴的咯咯直笑，一个劲的在她怀里扭动着身子。<br /><br />　　夏若拍拍他的小脑袋笑着说：“航航听话，舅舅在开车，不准捣乱。”<br /><br />　　“舅舅，航航也要开车。”小家伙眨着一双水灵灵的大眼睛盯着傅凌宸看，傅凌宸笑笑空出一只手摸摸他的头，“等航航长大了就可以开车了。”<br /><br />　　“那我要快点长大。”<br /><br />　　一路顺利的到了夏宅，傅凌宸开的是她的车来，所有回去势必是要打车，大嫂早在门口等着了，一看见他们下车，高兴的抱过孙子在怀里哄着，要是以前航航也是听奶奶话的，但今天傅凌宸不知道给他灌了什么迷魂汤，非要和他玩。<br /><br />　　大嫂也没办法只好留傅凌宸在这里吃饭，大哥还没回来，夏铭和傅凌霜也出差了，所以家里只剩下老太太，大嫂和她，小家伙从下车起就一直窝在傅凌宸怀里，连吃饭时也非要他喂，夏若好笑的看着桌对面变身奶爸的男人一口一口的喂着航航，心中诽谤，这样的男人不在家带孩子真是可惜了~~饭后老太太把她拉到厨房，言辞恳切的嘱咐她过会把傅凌宸送回去，她含糊的点头答应后上楼，傅凌宸正好从儿童房出来。<br /><br />　　“航航睡了？”<br /><br />　　“嗯，刚睡。”<br /><br />　　“我送你回去。”<br /><br />　　傅凌宸站在夏宅的大槐树下，周遭昏黄的路灯将他的身影拉的老长，映在槐树下的围墙上，夏若驱车停在他身侧。<br /><br />　　傅凌宸似是陷入什么场景中，她叫了几声他才老大不愿意的转身上车。<br /><br />　　“我说大侄子，你刚刚不会站在我家门口怀念过去吧。”<br /><br />　　傅凌宸没说话，修长的双腿交叠着，双臂微垂着放在身侧，整个人松张开的陷在座椅里，夏若见他没回音也不会自讨没趣，夏宅和傅宅相距并不远，不过半个多小时的路程。<br /><br />　　“到了。”<br /><br />　　车子熄火，他还是陷在座椅里，完全没有要下车的意思，夏若忍不住提醒到。<br /><br />　　傅凌宸悠然的睁开眼，车里没开灯，漆黑一片，他可以猜到她此时的表情，定是无奈中带着点小女人的嗔怒，明明就不是当女王的料，却又每次昂着下巴挑衅的装淡定。<br /><br />　　“夏若，我们重新开始。”<br /><br />　　漆黑寂静的车厢，他醇厚悦耳的男声显得格外的清晰，夏若身子僵硬在黑暗中，下意识的就要去摸索着开关，“啪嗒”一声开了灯才不觉得不那么的窒息。<br /><br />　　扯着嘴角睥睨着身旁的男人，“傅凌宸，这已经是你第二次重提这个话题，我可以当做你爱上了我吗？”<br /><br />　　傅凌宸也笑了，笑的嘲讽，“随便。”<br /><br />　　“既然是这样，我可以拒绝喽。”<br /><br />　　傅凌宸食指微曲，坐直了身子，“你莫不是怕了。”转身俯过去，强势的勾起她的下巴，唇似有似无的擦过，将她眼底的波动不动声色的收入眼底。<br /><br />　　夏若微微推开他，细细的喘息，嘲讽的看着他：“怕？你觉得我会怕。”<br /><br />　　“那就好，我们可以把这当做一场游戏，一场由你主导的游戏。”<br /><br />　　傅凌宸的手停留在她的脊背上，只觉得一阵发麻，自己似乎掉进了一个无底洞，看着他勾着嘴角下车，然后俯身在车窗口愉悦的说“再见”。<br /><br />　　作者有话要说：大大们觉得这篇文虐吗，我咋没感觉了呢，我是想欢脱来着的呢~~<br /><br />     　<span style="color:#0000FF ">☆、第七章</span>　<br />          沈桑榆就是个矫情的女人，偏偏还死不承认，秦越泽也算是够倒霉的了，娶了个这样的老婆，就盼着她哪天脑筋灵活了转过来了看见他的好，逛完街，沈桑榆一脸不爽的被秦家的司机接走，她拎着大包小包总算是在偌大的停车场找到自己的那辆破车。<br /><br />　　傅凌宸就斜斜的靠在门上，指尖的打火机“啪嗒啪嗒”忽明忽暗，昏暗的楼道里静悄悄，透过楼梯间的窗户可以看见外面渐沉下去的天色。<br /><br />　　夏若拎着胜利品嘿呦嘿呦的上了三楼，在看见门口的不速之客时高兴的扯着嗓子喊道：“稀客啊，大侄子。”<br /><br />　　傅凌宸早先便听见楼道里的动静，却没换个姿势还是那样斜斜的靠在门上，精英的气质中带着丝慵懒，眯眼看着那个女人满脸笑的走近，然后稍摞了位置让她开门。<br /><br />　　一进去换了鞋傅凌宸率先进了卫生间，洗了手出来她已经开了空调，在厨房里不知道捣鼓什么。<br /><br />　　夏若端着刚切好的西瓜出来，眼瞪着拿着她内衣的男人，扔了西瓜一把夺过购物袋，直推囊着他，“傅凌宸，想不出你还有这嗜好。”<br /><br />　　傅凌宸被她推囊到门口也没反抗，倒是甚为愉悦的又瞄了眼她胸前的购物袋，“唔~~说你缩水了还狡辩。”<br /><br />　　夏若就跟踩到尾巴的猫一样炸起，叉着腰喊：“你是不是男人啊！”是男人的话怎么小气的逮着这个话题就没放过，下半句她没说，傅凌宸已经一手揽上了她的腰，手上用了力气，将她往怀里拉，唇随之抵在她耳畔愉悦的道：“我是不是男人，你不是最清楚，莫不是又忘了那种感觉？”他说的不紧不慢，甚至大手在她背脊上轻轻地摩挲，掌心的余热隔着薄薄的布料清楚的传递到每一根神经，夏若忽然连推开他的力气都没有了，任由他在她耳边厮磨一阵，然后才冷冷的开口：“大侄子，莫非又饥渴了？”<br /><br />　　傅凌宸手下的动作一顿，微微的放开她退后一步抵在墙上，魅惑的桃花眼微微眯着，灯光下毫不闪避的打量着她的神情，忽然间璀璨的一笑：“夏若，我们现在是男女朋友关系，你莫不是忘了？”<br /><br />　　“只是一场游戏而已，大侄子何必当真。”<br /><br />　　“也是，只是一场游戏，大家开心就好，该去做饭了。”<br /><br />　　夏若听完他的这句话直想拍死他，为什么一定要她去做饭，恨恨的看了他两眼，将沙发上的购物袋全都拎到卧室出来他正翘着二郎腿在沙发上惬意的吃着西瓜，时隔四年，他们之间的关系似乎越来越复杂，明知他的提议不该答应，但脑子里的那股子乱冲的思绪总会搅乱她的神经，一如四年前，一脑子栽进他编织的美梦里。<br /><br />　　随便炒了几个可口的小菜，又切了两个大番茄做了碗蛋汤，算是今晚的晚饭了，端出来时他正在看电视，顺手接过碗筷，又跟着她进去端菜，本就狭窄的厨房突然多个人高马大的他，蓦地就拥挤起来，连呼吸都变得难耐。<br /><br />　　总算是把菜都端到了客厅桌上，夏若先给他盛了碗米饭，然后又给自己舀了碗汤，拿着勺子小口小口的喝着。<br /><br />　　傅凌宸目光现在落在她一张一张的小嘴上，蓦地觉得下腹一紧，不动声色的移开了视线。<br /><br />　　他们之间很久没这样安静的坐在一起吃饭了，那似乎还是很久之前的事情，她下课他去接她，然后两人在她学校附近的小餐馆里吃饭，她喜欢喝辣汤，然后要份石锅拌饭，他便在一旁看着她吃，等她吃完后在送她回学校，他们之间算得上是一场恋爱，却没有大多数人那样浪漫……夏若喝完汤发现他的视线停留在桌面上，不禁笑着调侃：“大侄子，你这表情莫不是爱上我家桌子，只要你开价，我就割爱，如何啊？”<br /><br />　　傅凌宸淡淡的别开眼放下筷子，“若是连同你一起割的话，我倒是可以考虑考虑接受。”<br /><br />　　夏若撇撇嘴，自讨没趣，继续低头扒饭。<br /><br />　　一顿饭吃完已经近九点，他还是纹丝不动的斜靠在沙发上看电视，夏若琢磨着这会怎么开口赶他走时，门铃响了。<br /><br />　　傅凌宸离门近，已经先一步开了门，门里门外的人大眼瞪小眼。<br /><br />　　孟知衍拎着购物袋进来，视线直直的落在傅凌宸身后人的身上，娴熟的将购物袋里的东西放进冰箱，然后自己又去厨房倒了杯水，傅凌宸的视线落在他端着的杯子上，下巴紧抿着。<br /><br />　　若是没有记错，那是夏若的杯子。<br /><br />　　夏若也不知道孟知衍这会来，倒是孟知衍自己先开了口：“下班路过就顺便上来看看，没想到你还有客人，不打扰吧。”<br /><br />　　“不打扰，不打扰。”<br /><br />　　下班路过，还顺便带了食物，这么蹩脚的理由也能说出口，傅凌宸虽恼怒但也丝毫没显现出来，反而又在沙发上坐了下来。<br /><br />　　一室一厅的公寓，客厅本就不大，一下子塞了三个人，便显得有些拥挤，夏若从卧室里端了张椅子过来坐对面，傅凌宸和孟知衍两人坐沙发上，突然有种坦白从宽，抗拒从严的错觉。<br /><br />　　眼看着时间一分一秒的过去，他们二人皆没有要走的意思，不咸不淡的聊着不着边际的话。<br /><br />　　最后傅凌宸站起，说是时间不早了，该走了，孟知衍也随之一块离开，总算是送走了两座大山。<br /><br />　　楼道里<br /><br />　　两个男人不约而同的选择走楼梯，声控的楼道里孟知衍走在前面，忽然停下了脚步回头，“没想到傅总也顺路啊！”<br /><br />　　傅凌宸也停下脚步，昏暗的楼道里，对面男人张着一双嫉妒的翅膀，阴影投在墙上，“孟总，我一向都很顺路。”<br /><br />　　一惯清冷的调调，擦过孟知衍下了台阶。<br /><br />　　昨天还是艳阳高照，今天下班却下起了大雨，豆点大的雨滴啪嗒啪嗒的打击着大厦前的黑色大理石，工作人员指挥着将观赏盆栽搬回大厅，本就是下班时间，一时间大厦门口异常的热闹。<br /><br />　　夏若挎着包神情淡淡的看了眼手机，雨帘中红色的马萨拉蒂停在门口，夏若顶着包拉开车门，带了一身的雨水，从天而降的毛巾盖在头上，孟知衍发动车子打着方向盘，皱着眉：“怎么也不知道带伞。”<br /><br />　　夏若胡乱的擦了擦，“谁知道会下雨啊，况且白小乖昨晚拍着胸口打着包票说要开警车来接我，谁知道又出任务去了。”<br /><br />　　“也是，你竟然相信她的话，活该淋雨。”<br /><br />　　“我说孟知衍，我什么时候得罪你了，至于这么幸灾乐祸吗？”<br /><br />　　孟知衍邪笑的欠扁，熟悉他的夏若当然知道他此刻的心情不错。<br /><br />　　今晚本是她做东请客，未料到白小乖出任务了，于是两人便决定找家四川菜馆吃点家常菜，孟知衍去停车，夏若先进去找位置。<br /><br />　　正值下班时间，四川菜馆里人潮拥挤，好不容易在靠窗位置找到座位，习惯性的擦干净桌椅，孟知衍已经拎着外套从人群里走进来，乌黑的发上湿漉漉的滴着雨水，落在白色的衬衫上，连带着衬衫也湿漉漉的沾在身上，若隐若现里面健康的胸肌，夏若竟蓦地生出种愧疚来，看了眼桌角挂着的那把黑伞。<br /><br />　　“擦擦吧。”扔了包面纸过去被他准确无误的接到。<br /><br />　　孟知衍甩甩头发，随意的擦擦额前，“你点菜吧，不是早喊着饿死了。”<br /><br />　　她不就是上车的时候说了一次，倒是让他逮到了尾巴，翻开菜单点了几个辣到爆的，又点了一份汤后将菜单扔给他，“看看还有什么要补充的。”孟知衍瞄了一眼，合上递给了服务员，“麻烦快点上菜，这里有个女人要饿死了。”<br /><br />　　服务员被他的幽默弄的捂嘴羞涩的一笑，到底是孟知衍，走到哪都有粉丝，也难怪他总说，我孟知衍什么时候追过女人，都是女人前仆后继的扑过来，我只是资源利用而已。<br /><br />　　用完餐窗外依旧在吓着雨，透过爬满青郁爬山虎的窗子，不过较之前雨势倒是小了些，孟知衍让她站在门口等他去取车，最后拗不过她两个人一起去取车，孟知衍撑着伞，她走在他身侧，两人有一搭没一搭的聊着天。<br /><br />　　对面是B城有名的大饭店，夏若从没祈祷过自己要有这么好的视线，匆匆一瞥正好看见傅凌宸站在人群中，隔着层层光影，他脸上的表情看不真切，听见身旁的孟知衍叫她。<br /><br />　　“老四，那不是你家姑姑，身旁的男人看的眼熟。”季潇然摸着下巴唯恐天下不乱的说，被傅凌宸一记白眼瞪下去。<br /><br />　　秦越泽也看见了，笑意难明的和何墨阳率先上了车。<br /><br />　　孟知衍倒车上了大道，还未到前面的转角，车后蓦地传来车轮摩擦地面剧烈的声音，随后一声“嘭”，玻璃碎裂的声音夹杂着雨声传来。<br /><br />　　　<span style="color:#0000FF ">☆、第八章</span>　<br /><br />　　作者有话要说：不知道大大们看到现在是不是觉得情节进展的慢啊，给我留言说说吧，都不知道下面该怎么搞了，忽然间好混乱啊夏若意识先于脑子已经转头，车窗外的黑色卡宴以一种惨状的姿态撞在大树上，车头在雨夜中冒着热气。<br /><br />　　急诊室外夏若作为傅凌宸哪门子的姑姑，硬是被他们推去签了家属同意书。<br /><br />　　秦越泽臂弯里挂着淋湿的外套，优雅且不失高贵的坐在急诊室的外的塑料椅上和季潇然聊着傅凌宸的身后事，何墨阳紧绷着一张冻死人的脸时不时的插两句老四喜欢喝红酒，逢年过节多给他烧两瓶的冷笑话，貌似只有她一个人在紧张，孟知衍也是随意的斜靠在墙上，嘴角甚至挂着淡淡的笑意。<br /><br />　　傅凌宸在被推进去三个小时之后总算是出来了，除了脑袋上裹了一圈绷带，其他地方都和进去之前一样。<br /><br />　　季潇然打着哈欠站起：“四弟，你总算是出来了，我还当你在里面难产。”<br /><br />　　秦越泽随后站到季潇然身旁俯身弹了下傅凌宸裹得厚厚的脑袋，戏谑的道：“弹性不错。”<br /><br />　　何墨阳慵懒的看了一眼，未发表任何象征性话语进了病房。<br /><br />　　傅凌宸的视线浅浅的落在孟知衍揽着夏若的肩上，别开了眼任由护士打消炎水。<br /><br />　　季潇然的目光流连在他们两人身上，上前一步隔开孟知衍和夏若，将护士给的冰袋塞给她：“姑姑，你去给四弟敷会。”<br /><br />　　夏若见他一只手挂着消炎水，面色苍白也于心不忍。<br /><br />　　傅凌宸微睁开眼见是她，又闭上眼。<br /><br />　　“老四啊，今晚怎么回事，那么大的树你也没看见？”说话的是秦越泽，拜沈桑榆那矫情的女人所赐，她一直都有点惧怕秦越泽，说不上来是为什么。<br /><br />　　傅凌宸抬抬手，嗓音嘶哑：“喝多了。”<br /><br />　　季潇然摸着下巴憋笑，老四晚上说小酌怡情，就喝了一小杯，让他们这些喝了半瓶的情何以堪！和秦越泽不动声色的交换眼色。<br /><br />　　“时间不早了，我们就不打扰你休息了，姑姑今晚留下来，我们明天在来。”<br /><br />　　秦越泽说着，走到孟知衍面前，“孟总，跟我们一起下去？”<br /><br />　　孟知衍视线落在病床旁边的女人身上，脚步一转跟着他们出了病房。<br /><br />　　待他们一走，病房一下子安静了，夏若一手按着冰一手垂在身侧，白色的灯光下他静静的闭着双眼，长而密的睫毛投下一片阴影，立体了这张轮廓分明的脸，中央空调呼呼的出着冷气。<br /><br />　　“我没事，你也回去休息吧。”<br /><br />　　傅凌宸没有睁眼，不轻不浅的开口。<br /><br />　　夏若拿着冰立在床前，走也不是不走也不是，虎着眼瞪着病床上的男人，他就是有这个能耐，搅得你心思不定，然后潇洒的挥挥手。<br /><br />　　凭什么非要听他的！！！<br /><br />　　夏若璀璨一笑，“大侄子，看在你叫我一声姑姑的份上，我也会好好的‘照顾’你。”<br /><br />　　傅凌宸皱眉睁眼看着床边上小人得志的女人，只觉得头疼的更厉害，抢过她手中的冰自己按在脑门上。<br /><br />　　“谁是病人家属，这是导尿瓶，你拿着给他导尿。”夏若正要夺回来，门口的护士拿着导尿瓶进来，没待她说话又关了门出去。<br /><br />　　夏若拿着导尿瓶站在床前尬尴的不知所措，手中的东西如烫手山芋般恨不得立马扔楼下去，但看见他也是一副尬尴的神色时，夏若蓦地觉得上天都在帮她。<br /><br />　　昂着下巴走到床前在他的视线里慢条斯理的掀开被子，然后伸出手正要解开那啥子，在离那地方还有一厘米的时候，傅凌宸蓦地撑手坐起，紧绷着脸注视着面前大胆的女人，也笑了，眉宇舒展，极具挑逗的拉下拉链，然后……夏若淡定的看着他拉下裤子拉链，但当他的手伸进去……她很没骨气的立马别开眼，不淡定的摸摸自己红的跟虾子一样的脸颊，只觉得心跳加速，连呼吸都加重。<br /><br />　　傅凌宸好笑的拉上裤子拉链，扯过她手中的导尿瓶扔了老远，“我目前还用不上那东西。”优雅的拉过被子盖在身上，不用想也知道定是季潇然搞的鬼。<br /><br />　　夏若一晚上脸都是红彤彤的，关了灯窝在沙发上，彼此的呼吸可闻，突然间就没了睡意，睁着眼看着天花板。<br /><br />　　走廊里时不时有走动的声音，橘色的一束光透过病房门的玻璃照进来，映在浅白的地板上。<br /><br />　　傅凌宸也没睡，闭着眼听她绵长的呼吸，脑子里嗡嗡作响的声音渐渐静下来。<br /><br />　　季潇然拎着早饭进来时，老四一手枕着头眼神都不知飘哪去了，姑姑还在沙发上睡得香甜，恨铁不成钢的一巴掌招呼在老四的脑门上。<br /><br />　　傅凌宸闷哼一声，怒瞪着季潇然，“早饭留下，你可以走了。”<br /><br />　　夏若醒来时对面的男人正悠哉的喝着粥，吃着小饼，她抖抖身子笑着过去就要抓饼吃，被傅凌宸喝住：“刷牙去。”<br /><br />　　不情愿的扭着腰进了卫生间，等出来时傅凌宸已经下床换好了衣服，指指早饭：“吃完我们就出院。”<br /><br />　　“你确定不需要住院。”昨晚那场惊心动魄的车祸，到底是让她心有余悸。<br /><br />　　“不需要。”<br /><br />　　当事人都绷着脸说不需要，她担心个毛用啊，吃完早饭跟着他下了楼，正好遇见前来探视的孟知衍，孟知衍手上还拎着水果篮。<br /><br />　　“出院了，傅总。”<br /><br />　　傅凌宸接过水果篮，“嗯，谢谢关心。”<br /><br />　　孟知衍自然的将手搭在夏若的肩上，转头：“早饭吃了吗，过会带你去。”<br /><br />　　夏若摆摆手，“吃了，过后送我回去吧。”<br /><br />　　“也好。”<br /><br />　　傅凌宸面无表情的出了电梯，走到门口时突然回过头来说：“夏若，今天不用上班了。”<br /><br />　　夏若没来得及说话，孟知衍已经先一步开口：“我替夏若谢谢傅总。”<br /><br />　　傅凌宸没在说话，转身上了大厅外的轿车。<br /><br />　　孟知衍送她回去之后便驱车走了，夏若狠狠补了一觉，醒来时白小乖拎着快餐上来，两人皆风卷残云般的消灭，吃完各自歪倒在沙发的一边，划拳决定谁去收拾，三局两胜，夏若险胜一局，白小乖撸着袖子不情愿的干活。<br /><br />　　“今天怎么舍得来我这了，不去追你家的警察哥哥。”<br /><br />　　提及到警察哥哥白小乖脸一红，嗷嗷嗷就要压倒夏若，夏若一个闪身险险的错开赤脚站地板上，恨铁不成钢的朝着白小乖喊：“看你那熊样，怪不得警察哥哥不了你，拿出点气魄来，明天就去告白，别一天到晚的闷在心里，暗恋了这么多年，也该转成明恋了。”<br /><br />　　白小乖经夏若一点拨，抱着头嗷嗷嗷直叫。<br /><br />　　“看你那死样，一说到告白就犯浑，白小乖，你没救了。”<br /><br />　　眼看着狗头军师不理她，白小乖奋起抱大腿，哭丧着脸：“我明天就去告白。”<br /><br />　　“这还差不多。”夏若邪恶的低头顺着毛。<br /><br />　　不就是请假一天没去上班，至于设计部每个人都眼神怪怪的看她吗，连带着设计总监也是一副欲言又止的神情。<br /><br />　　“莫非你还不知道？”隔壁的小猪疑惑的盯着她，在确定她真的什么也不知道时迅速递了张报纸过来，热血一下子冲到脑门。<br /><br />　　娱兴老总雨夜浪漫密约<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女友</span>，红色的大标题盘桓在上头，旁边还有他们的照片，两个人的脸皆是清晰的可见，孟知衍一手撑伞一手揽着她的肩，神态状似亲密无间，其实那只是伞小，孟知衍怕她淋湿才会虚揽着她的肩，至于报纸上说的亲密无间，她真心是没看出来啊，孟知衍对哪个女人不亲密了。<br /><br />　　看了眼日期是昨天，这么说孟知衍应该早知道了，却不跟她说，该死的家伙。<br /><br />　　正欲打电话过去，在看见小猪两眼闪着八卦的光芒时，还是算了。<br /><br />　　多事之秋之所以被称之为多事之秋，总是有原因的，下班孟知衍的玛莎拉蒂拉风的停在楼下，岂不是无形之中坐实了某些东西。<br /><br />　　“你怎么来了？”<br /><br />　　孟知衍将报纸扔给她，发动车子：“这不是负荆请罪来了。”<br /><br />　　夏若也被他的话逗笑了，之前的郁结消散的无影无踪，指着报纸上的照片说：“这哪家拍的，也不把我拍好看点，怎么说我也是美女一枚。”<br /><br />　　孟知衍一手控制着方向盘一手拿过报纸，“不好看吗，我看着还不错，真有点郎有情妾有意的味道。”<br /><br />　　“你确定你说的是我们。”<br /><br />　　“这不是你吗？”<br /><br />　　孟知衍的车到达楼下，远远地看见楼梯口的男人，即使半掩在夜色中，周身凌厉的光芒也丝毫不减，这个男人就像只低调潜伏的豹子，随时对你发起攻击。<br /><br />　　夏若作势解开安全带下车，孟知衍俯身一个吻落在她额间，夏若挣扎着就要推开。<br /><br />　　“不想试试他吗？”孟知衍的话在耳边似乎带着魔力，夏若放在他胸膛上的手忽然就失去了力气，孟知衍眼神黯淡，嘴角的僵硬一闪而过，摸摸她的脑袋：“下去吧！”<br /><br />　　夜色朦胧，晚风清凉的拂过，吹散了眉弯。<br /><br />　　傅凌宸眯着眼看着刚从另一个男人怀里出来的女人一步步的走近，指骨泛白，最后什么也没说，转头上了楼。<br /><br />　　夏若以为他会说什么，但看见他利索的转身，嘲讽的笑笑，不过是跟你玩玩，你还真指望他生气吃醋啊！<br /><br />　　　<span style="color:#0000FF ">☆、第九章</span>　<br /><br />　　傅凌宸从进门起就仰躺在沙发上，一手垂在沙发下，一手按着额头，似是很疲惫的样子。<br /><br />　　夏若推推他，“大侄子，你没事吧。”<br /><br />　　出院时他便将包裹的厚厚的绷带换成了一块创口贴，额前的碎发挡着看的并不明显。<br /><br />　　傅凌宸摇摇手，示意没事。<br /><br />　　夏若蹲在沙发前犯愁了，又推了推他的身子：“傅凌宸，你要死去别的地方，别赖在我家。”<br /><br />　　见他没反应，夏若开始抬着他的腿往后拖，誓要将他从沙发上拖下来。<br /><br />　　“夏若，你就饥渴到这地步，非要脱我裤子。”傅凌宸翘起头讥诮，黑亮的眸子里闪烁着不知名的光，夏若心中来火，也讥诮的开口：“不知是谁赖在我家不走，难不成还想和姑姑春宵一度，嗯？大侄子。”<br /><br />　　“春宵一度？嗯，天都黑了，是该春宵一度了。”傅凌宸说着伸了个懒腰从沙发上站起，高大的身躯俯□，阴影细细密密的罩在她身上，夏若微微的后退一步抵在墙上，冰凉的触感从背脊后袭上全身，清清嗓子：“傅凌宸，你做梦。”<br /><br />　　“做不做梦，一会不就知道了。”他修长的手指勾起她的下巴慢条斯理的摩挲，圆润的指腹有意无意的撩过她的脖颈，夏若昂着下巴，脸上挂着淡淡的笑一眨不眨的盯着他，两人都是在强撑，谁先开口谁先输。<br /><br />　　她在他身下倔强的瞪着眼睛，樱桃红的唇微微翘着，粉嫩的能掐出水来，傅凌宸喉咙一动，唇随之压下。<br /><br />　　“可以睁开眼了。”<br /><br />　　夏若拳头捏的咯嘣咯嘣响，咬着牙睁开眼，面前的男人笑的恣意，浓黑的眉毛上扬，挨着她唇角的唇微勾着，写满了不知名的意味。<br /><br />　　一把推开他禁自坐在沙发上，拨开了电视，里面吵闹的台词才让她显得不那么的窘迫。<br /><br />　　傅凌宸斜斜的靠在她刚才抵着的位置，背后是冰冷的墙壁，眼前是她生气的侧脸。<br /><br />　　“夏若，你还是像以前那样沉不住气。”<br /><br />　　“抱歉，让你失望了。”<br /><br />　　“失望倒是没有，四年，之于你是什么？”<br /><br />　　遥控器在掌心紧握，夏若假装认真地看电视不在意的答：“大侄子，今晚来莫非是要跟我回忆过去？”<br /><br />　　他们的过去，不算长也不算短的一场爱恋，现在来提及真的显得有些可笑。<br /><br />　　没得到他的回应，倒是听见门锁声，回头傅凌宸站在门框下，背影俊逸，脊背笔直，“夏若，有时候听见的不一定是真的。”<br /><br />　　傅凌宸临走时的话搅得她几天心里都不舒服，就跟嗓子里卡了什么东西，他倒是几天不见了人影，夏若狠狠地在心里诽谤，傅凌宸你就是个专门祸害人心的混蛋。<br /><br />　　“夏小姐，听见我刚才说什么了吧，我希望我的未来另一半能够辞了工作在家做全职主妇，我有足够的经济能力去养家，至于孩子，最好是两个，你觉得呢？”<br /><br />　　我觉得你可以去死了，全职家庭主妇，哼~~对面侃侃而言的男人就是大哥给介绍的IT界精英，从相亲开始就在谈其有几套房子，几辆车，恨不得连银行里的存款都要拿出来说说，这么有本事，怎么不去找个西施当老婆，还能拿出去显摆显摆。<br /><br />　　夏若搅着面前的咖啡，撩撩发，纤细的手指在白色的杯沿上摩挲，含笑启口：“王先生，我觉得以你的经济条件和外表，完全可以找比我更好的。”她婉言至此，他也应该明白。<br /><br />　　“更好的？不，夏小姐，你这样已经很好了。”<br /><br />　　“我真的不好，王先生。”<br /><br />　　“已经很好了，夏小姐你太谦虚了。”<br /><br />　　……<br /><br />　　她还有什么好说的，对于给他台阶下不下的男人，夏若抚抚额角。<br /><br />　　“不好意思我接个电话。”<br /><br />　　不管是谁来的电话，她总算是找到理由离开了，在他惊讶的神情下礼貌的告别一路驱车到了楼下，家门口已经聚集了不少人，夏若心里也有些慌了。<br /><br />　　“不好意思，让一让。”<br /><br />　　好不容易拨开人群挤了进去，被眼前混乱的景象吓到了，地上简直凌厉的找不到落脚的地方，这哪里是遭了小偷啊，完全是有人私意的报复，锅碗摔了一地，沙发上也被刀砍的一条条，电视，电脑直接碎掉，卧室的床也被恶意的砍成一块块，柜子里的衣服凌乱的散了一地。<br /><br />　　“你就是屋主夏小姐？”<br /><br />　　夏若失神间听见有人在跟她说话，抬头一看是警察，点点头：“嗯，我就是。”<br /><br />　　“麻烦检查看看有没有什么贵重物品丢失。”<br /><br />　　夏若摆摆手道没有，她的贵重物品都在夏宅，根本就没带过来，在这里的都是些生活用品。<br /><br />　　“请问夏小姐最近有没有得罪什么人，看这样不像是简单的盗窃。”<br /><br />　　夏若想也没想的摇摇头，她才回国没多久，到哪得罪人去啊！<br /><br />　　傅凌宸拨开人群面色凝重的进来，伸手揽住夏若的腰，将她往怀里带了带，夏若伸手推开，禁自走到卧室将散落的衣服收拾好，环视了一圈凌乱的屋子，使劲的揉揉眼睛，多希望上帝只是跟她开了个玩笑啊！<br /><br />　　傅凌宸一脚踢开脚下断裂的床板，出去打了个电话进来，她已经将衣服收拾好，放在壁柜里，倔强的微仰着头半跪在一片狼藉的房间里，周遭的一切刺痛了他的眼，他想他这辈子也不会忘记这一幕。<br /><br />　　“大侄子，你先回去吧，今天姑姑恐怕是没时间照顾你。”<br /><br />　　傅凌宸皱眉，都到这时候了还跟他犟，俯身强行将她从地上拉起来，“今晚你不会打算还住在这里。”<br /><br />　　“住，为何不住。”夏若笑意浅浅，傅凌宸只想撕破她现在伪装的面具，手下收紧，紧紧地握着她的手腕，眼睛毫不闪躲的直视：“不介意我现在致电贵兄。”<br /><br />　　夏若脸色一变，一口咬在他的手上，强迫其松手，咬着嘴角：“傅凌宸，我上辈子定是掘了你家的祖坟。”<br /><br />　　傅凌宸慵懒的笑斜靠在门边，“那可不一定，说不定上辈子是我掘了你家的祖坟。”手上传来的痛感，提醒那个女人真的是毫不留情。<br /><br />　　“傅凌宸，算你狠。”<br /><br />　　“彼此彼此。”<br /><br />　　夏若随意收拾了两件衣服，之前警察问有没丢失物品，她没好意思说内衣不见了，不是一件，而是所有的内衣，真想仰天大喊一声，小偷，我祝你这辈子永远是处男。<br /><br />　　背着个小包袱，夏若觉得自己特别的像小媳妇跟着傅凌宸上了车，一路上琢磨着怎么跟大哥说相亲的事情，没发觉车子已经停下，傅凌宸正扭着头怪物样的看她。<br /><br />　　“还不下车，想在车上过夜不成。”<br /><br />　　不情愿的跟着他进了屋，到底是有钱人，豪宅就是豪宅，她租的那块地连他的客厅都不如，更别提装修了。<br /><br />　　夏若欢快的在玄关处脱了鞋子，她就是有个好本事在哪里都能跟在家一样，傅凌宸也见怪不怪的随她去，开了冰箱拿了饮料扔一瓶给她。<br /><br />　　“你那里我已经让人去收拾，收拾好之后就搬家，那里不能住下去。”<br /><br />　　夏若手下的动作一滞：“为什么，我住的好好的为什么要搬家，我不觉得还会有人在去，还是你已经知道是谁？”她越来越怀疑真的是她得罪了人？<br /><br />　　“不要多问，反正听我的话就够了，已经让人安排找房子的事情，过几天就可以搬进去。”<br /><br />　　“喂，你给我说清楚，回来啊！”夏若气急败坏的冲着他的背影大喊大叫，他头也不回的甩上门，待出来时已经换上灰色的居家服，明显是冲过澡，头发还湿漉漉的滴着水，深邃的眸子如大海敛着。<br /><br />　　夏若往里移了移位置，一手转着遥控器，一手拍着沙发，“大侄子，姑姑今晚不会是睡身下的沙发吧。”<br /><br />　　“你要是想我也不会阻止。”<br /><br />　　“咳咳~~就知道大侄子孝顺，快，带路。”<br /><br />　　夏若作势就站了起来，拎着自己的小包袱瞪着丝毫没有要带路的傅凌宸，一脚踹过去，被他利索的让开，凌厉的眼神射过来。<br /><br />　　“夏若，下次再让我听见你自称是我姑姑，试试看。”她心里“咯噔”一声，傅凌宸的语气从未有过的咬牙切齿，连带着面目表情都有些狰狞，这是她从未看见过的，不禁微缩着脖子身子往后仰，讪笑的开口：“这是改变不了的事实，你还是接受比较好。”<br /><br />　　傅凌宸环胸看了她一眼转头上了楼，她笑着跟着他上去，跟我斗就怕气死你，这场游戏里，输赢还是一个定数，你说了开始，不代表结束也由你。<br /><br />　　房间很大，站在透明的落地窗户前可以看清楼下小花园里的每一个角落，有点像夏宅里她的房间，面朝阳，每天清晨，大片金色的太阳洒满房间每一个角落。<br /><br />　　夏若趴在床上翻着杂志，隔壁是他的房间，尽管她没有偷听别人打电话的嗜好，但两个房间的阳台相连，加上夜晚的寂静，他的话根本不需要贴着墙角，依旧能听得清。<br /><br />　　断断续续的对话，夏若几乎可以肯定她家之所以遭小偷，根本就是傅凌宸这厮惹的祸，怪不得坚持让她搬家。<br /><br />　　一种被欺骗的感觉升上心头，搅得她心神难受，夏若猛地翻身下床。<br /><br />　　傅凌宸本在打电话，某个女人毫无预兆来势汹汹的冲进来，他对着电话说了两句挂了走进屋子里。<br /><br />　　皱着眉：“不知道敲门？”<br /><br />　　夏若挺直了腰板，将他的话直接屏蔽：“你还打算骗我到什么时候。”<br /><br />　　傅凌宸神色未变，“既然知道了，也懒得我解释了，这件事是我没处理好，波及到你。”<br /><br />　　“然后呢？”<br /><br />　　“你没穿内衣。”<br /><br />　　夏若一惊，忙捂着胸口，瞪着他大骂“傅凌宸，你就不能正经点。”<br /><br />　　傅凌宸倒是不在意的笑笑，耸耸肩：“大晚上你一个女人只穿着睡衣，里面光溜溜的冲进男人房间，你让人怎么想，嗯？”<br /><br />　　明显上扬的调子，带着无限的邪魅，夏若头疼，怎么就脑残的把自己陷入这样的地步，但她的人生里绝不低头，扬着下巴睁大眼和他对视：“傅凌宸，这事你还没给我一个说法。”<br /><br />　　傅凌宸摆摆手，“你先把内衣穿上再来讨说法。”<br /><br />　　“你……”内衣都洗了，穿什么。<br /><br />　　傅凌宸也看出她的囧色，也没在调侃，绕过她开门。<br /><br />　　“喂，你去哪？”<br /><br />　　“你也想明天就这样出去。”<br /><br />　　一句话夏若乖乖的放手，一手捂胸一手假装优雅的撩发：“那谢谢大~~你了，呵呵~~知道买多大的吧。”被他一瞪，她很没骨气的不叫大侄子。<br /><br />　　“你这样还谈不上尺寸。”<br /><br />　　　<span style="color:#0000FF ">☆、第十章</span>　<br /><br />　　女人在胸上被嫌弃就像是男人在那方面被质疑一样，都是要跟你拼命的，以目前的局势来看，她之所以选择屈服是因为人家屋檐下，不得不低头，傅凌宸的手段，她承认斗不过，但也不会让他好过，总要撩的他一身火。<br /><br />　　第二天睡醒后下楼，转了一圈也没看见他的身影，倒是看见了钟点工阿姨正在打扫卫生。<br /><br />　　“傅太太，傅先生出去了，交代一会就回。”<br /><br />　　夏若一口水喷了老远，在阿姨吃惊的表情下淡定的擦擦，“咳咳~~我不是傅太太，我是他姑姑，叫我夏若就好。”<br /><br />　　“哦，不好意思。”<br /><br />　　“没事。”<br /><br />　　听见别人叫她傅太太的那瞬间，竟有种坑爹的感觉，傅凌宸要是听见，估计又是皱着眉头，然后就那个高深莫测的表情，却什么也不说，一切尽在不言中。<br /><br />　　傅凌宸回来时钟点工阿姨已经走了，夏若刚接完老太太的电话，躺在露台的凉椅上喝着新榨的西瓜汁，白皙笔直的双腿随意的搭在椅子上，胸口随着呼吸一起一伏，本就穿着吊带，短裤，更是衬托出她姣好的身姿，傅凌宸只觉得口干舌燥，移开视线，“午饭在桌上。”<br /><br />　　夏若没抬头摆摆手，“不用了，我午饭喝点这个就行。”<br /><br />　　“随你。”<br /><br />　　傅凌宸转身上楼冲了个冷水澡下来，她已经从露台转移到了客厅，身下一张垫子，双手撑地使劲的往后踢腿，翘臀圆润的挺着，因为下俯，胸前的□从他的角度看过去若隐若现，一对兔儿更显得丰满，腰肢柔软的不像话。<br /><br />　　傅凌宸额际青筋直跳，咬牙切齿：“夏若，你就不能安份点。”<br /><br />　　夏若抬头只看见他疾步离去的背影，莫名其妙的起身，这男人肯定是大姨爹来了，她不就是练个瑜伽也烦心了。<br /><br />　　傅凌宸再次出来时夏若已经安安分分的盘腿坐在沙发上看电视，一手端着果汁，一手拿着遥控器，神情惬意的要死。<br /><br />　　“唠，那是给你的。”<br /><br />　　夏若见他坐过来，指指茶几上的果汁，“我什么时候可以搬出去，或者问你什么时候可以把事情解决了？”<br /><br />　　傅凌宸挑眉：“你在这里不是住的很惬意。”<br /><br />　　“的确是很惬意。”夏若伸伸腿，“但是一想到这貌似有些同居的感觉，就不惬意了，你应该懂我的意思，我一个黄花大闺女，老是住在你这里像什么样？”<br /><br />　　“哼~~黄花大闺女。”傅凌宸讥诮的拿过她手中的果汁，放唇边似喝似不喝的撩样子，她的唇印还清晰的印在上面，“夏若，你也好意思说出口。”<br /><br />　　她转脸，眸子微眯：“我为什么不好意思说出口。”<br /><br />　　在没跟他419之前她难道不是黄花大闺女吗？<br /><br />　　……<br /><br />　　隔天，临近下班之时老太太一句口谕，加上大哥亲自致电，夏若不得不回了夏宅，若说老太太还好忽悠一点，对于这个大自己30岁的大哥，夏若简直是到了言听计从的地步，在人生寥寥几件大事上，几乎都是按着大哥铺的路子在走。<br /><br />　　到了夏宅，天色已暗了下来，门口的路灯在她走近时一盏一盏全数亮开，排列整齐，似有一种只在等待她到来的错觉，回头看了眼走过的路，蓦地感觉透着股沧桑的韵味。<br /><br />　　还未进门，便听见夏铭训儿子的声音，傅凌霜在旁边护着，航航哇哇大哭，看见她回来了，哭着喊着跌跌撞撞的跑过来抱着她的腿，口齿不清的喊着“姑奶奶，姑奶奶~~”<br /><br />　　夏若也不忍心小人儿哭这么伤心，将他抱在怀中哄着。<br /><br />　　“怎么了，航航范什么错了？”<br /><br />　　“姑姑，其实也没什么事，是夏铭脾气不好，见航航不好好吃饭就训了他一顿，估计是被爷爷奶奶宠惯了，说两句就哭了，没事。”傅凌霜也眼睛红红的，看样子是心疼儿子，夏若见他们小两口子有话要说便将小家伙抱回屋里，小家伙刚哭过，眼睛红红的像只小兔子趴在她肩上，聋拉着脑袋，无精打采的揪着她散落在耳边的发玩。<br /><br />　　“大嫂，大哥呢？”<br /><br />　　夏若一贯采取的政策是先从大嫂这里探探风，然后再去会会大哥。<br /><br />　　“你大哥在书房呢，前两天有事没找你，今天你可要当心了，老太太也气的不轻。”<br /><br />　　夏若眼咕噜一转，拍拍肩上的小家伙，捏着他的小下巴说：“我们上去看看爷爷在书房里玩什么游戏好不好？”<br /><br />　　小家伙一听见有玩的，眼睛一亮，在她怀里高兴的扭着肥肥的小身躯。<br /><br />　　夏凯放下手中的书从檀木桌后背着手走出来，站在自己的幺妹面前，心里叹息一声，在这个家里，他不仅是大哥也是父亲，长兄如父，父亲走的早，母亲年纪也大了，妹妹的婚姻大事他必须要好好的把关，以她的才情和家世，须要找个配的上她的男人，他才能放心。<br /><br />　　“坐吧，让夏铭他们把孩子抱出去。”<br /><br />　　夏若一听忙摇头，“航航刚刚被夏铭训哭了，这会谁都不要就要我。”<br /><br />　　夏凯好笑的看着自己妹妹忐忑不安拿着孩子做挡箭牌的样子，直奔主题：“若若，你实话告诉大哥，是不是有心仪的人了。”<br /><br />　　“没有，大哥。”她回答的很干脆，但脑子里竟然闪过傅凌宸那天在车里说的话，“夏若，我们重新复合吧！”忙狠狠的将他从脑子里甩出去，他们之间目前来看真的不适合谈情说爱，因为两个人都无法对过去低头，又如何会有未来。<br /><br />　　夏凯神情不变，“哦，既然如此，是对上次相亲的男人有什么不满？”<br /><br />　　夏若想了想，谈不上不满吧，有钱有家世，长相也斯文，“就是感觉聊不到一块。”<br /><br />　　“第一次见面难免会这样，他倒是很有诚意，不知道你什么意思？”<br /><br />　　夏若犯难：“大哥，你不会真要把我跟他凑一块吧。”<br /><br />　　“既然你不喜欢，大哥也不会勉强你，下去吧，也该吃饭了。”<br /><br />　　本以为大哥会用什么招呢，未想到只是一番大白话，大嫂真心诓她呢！<br /><br />　　老太太今晚头疼病又犯了，吃了饭早早的上了楼，少了一顿训，夏若饭后高兴的出了夏宅，打了车去了傅凌宸的住处。<br /><br />　　远远地看见路边路灯下的人影，傅凌宸一手插在口袋里，一手夹着烟，红色的星子在黑夜中忽明忽暗，俊逸的身影在夜色中也染上点点的白月光，昏黄的灯光将他的身影拉得老长老长，犹如旧照片泛黄的一角，在时光的长河中成为手中的一缕流沙。<br /><br />　　夏若递了钱给司机后下车，傅凌宸已经站直了身躯，手中的烟掐灭扔进垃圾桶，深邃的眸子半敛着盯着她，夏若蓦地有种寒气从脚底升起，扯了扯嘴角，讪笑的开口：“大侄子又出来晒月光啊！”<br /><br />　　傅凌宸眼光一闪，莫名的凌厉，头也不回的进了屋，夏若有种一拳打在棉花上的感觉，撇撇嘴不情愿的也进了屋。<br /><br />　　在玄关处换了鞋，把从夏宅带回来大嫂拌的凉菜放进盘子里端进冰箱，走到客厅，电视正拨着最新版的神雕侠侣，男主一声声深情的“姑姑，姑姑~~”女主也唤着“过儿，过儿~~”然后开始缠缠绵绵到天亮，夏若蓦地觉得空气湿漉漉的压下来，沉沉的，压得她透不过气来，咳咳两声缓解尬尴。<br /><br />　　傅凌宸就坐在沙发上，拿着遥控器也不换台，支着下巴看的认真，余光微瞥见她发红的脸颊以及偷偷小口喘息的模样。<br /><br />　　“喂，你干什么？”<br /><br />　　夏若来不及惊呼，唇已被他攫住，傅凌宸一手固定她的头压向自己，一手固定在她腰上，使得其挣脱不得。<br /><br />　　细细密密的吻夹杂着淡淡的怒火，宣泄着不满，夏若只觉得舌头又疼又麻，他不仅吮吸，还细细的咬着，拖到自己的口中慢条斯理的含着，小口小口的吞噬着津液，只感觉自己要被这种无边的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">激情</span>和温度溶化。<br /><br />　　固定在她腰上的大手渐渐沿着脊背由上往下的摩挲，隔着薄薄的衣料感受她在他手下变热的体温，傅凌宸满足的勾起嘴角，却还不满足的舔舐、吮吸。<br /><br />　　“唔~~”<br /><br />　　夏若从片刻的激情中清醒，开始无措的推开，为自己刚刚沉浸在他热吻中的失神懊恼，傅凌宸手下的力气不大也不小，但也不让她挣脱，他就是要让她难受，心跟猫被抓了一样。<br /><br />　　挣脱间傅凌宸顺势抱着她倾倒在绵软的沙发上，抬起她的双手固定在头顶，一口咬在她的锁骨上，反复的舔舐，夏若闷声一声，这男人属狗的，咬着牙抬脚踢过去，傅凌宸轻松的夹住，四条腿暧昧的缠绕在一起，邪笑的重重咬一口，牙齿在锁骨上打着圈。<br /><br />　　夏若气息不稳，“傅凌宸，你放开我。”<br /><br />　　“你确定~~现在要我放开？”他说的邪魅，大手伸进衣服里在她腰上流连，食指和拇指夹起她腰间的细肉把玩，小拇指在小腹上正反画着圈，夏若倒吸一口气，咬着牙：“拿开你的手。”<br /><br />　　傅凌宸听话的拿开，微撑起身子居高临下的瞅着她因喘息而鼓动的胸口，兔儿似要挣脱衣领，眼神炽热如一把熊熊的烈火，瞬间烧灭一切。<br /><br />　　夏若没看见只顾着推开他，在即将完全推开撑在她上面的身躯时，“哗啦”一声，身子一凉。<br /><br />　　<span style="color:red ">【未完待续】</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：67357</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">总字节数：</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-29 11:14重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3998031&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3998031&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共6条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3998031-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3998031.html</guid>
	<pubDate>2014-04-10</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[准夫妻性事][作者：不详][全]</title>
	<author>迪妮莎</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 迪妮莎 于 2010-2-11 17:25 编辑 </i><br /><br /><span style="color:Blue ">第　一　章</span><br /><br />　　大家都知道重庆出美女，我的未婚妻就是个证明。不谦虚地说，静是我见过的女人中最漂亮的之一：大眼睛，笔直的鼻梁，翘翘的下巴，脸型非常上照，要想做个平面模特绝对没问题。她全身肌肤白嫩细腻，乳房浑圆高耸，每次边在她身後耸动、边握着她两团软肉肆意揉搓那感觉，只有试过的男人才能体会。<br /><br />　　静的性爱曾经是生涩的，不会用嘴，不淫声浪语，甚至没有性幻想。经过两年的调教（第二次和她上床，我就跨坐在她身上把鸡巴塞进她嘴里了），口交基本过关，兴奋时也说些肉麻话儿，但始终对性幻想有障碍，特别是我喜欢的角色扮演和３Ｐ类幻想完全拒绝配合。做爱的时候她喜欢看着我，说她需要知道是我在上她。这让我既感动又有点无奈。<br /><br />　　今年夏天，她一个亲戚的孩子毕业来上海找工作，问能不能在我们家暂住一阵？静跟我商量了一下，虽然觉得有点麻烦，但总还得帮这个忙。我们住一套两房一厅，正好有一间可以腾出地方摆个钢丝床。<br /><br />　　那男孩子周末到的，我和静就把他从火车站接回来了。他叫锋，２２岁的一个帅小伙，言行举止还稚嫩。我说：「你们家基因不错，男女都俊。」他不好意思地笑了笑。静说：「呦！长这麽大了，小时候穿开裆裤的样子还在眼前呢！」小锋这下更不好意思了，说：「姐，你别作弄我了。」三个人打了个车说说笑笑回了家。<br /><br />　　吃了饭把他安顿完了，静就洗了个澡，我和小锋坐客厅边看电视边聊天，就听浴室的门开了，静穿了件白色的睡衣，头发湿湿的，带着一股好闻的香波味走了出来。静总是喜欢洗很热的水，所以脸红红的；估计没有戴胸罩，走路的时候胸前有点晃，那一刻静好美、好性感。<br /><br />　　想到身边还有个男人，我不由朝小锋瞥了一眼，只见他也瞧着他姐，然後他也意识到了我的视线，飞快地就把头转了回去。我心里窃笑，回忆自己２２岁时旺盛的性慾，想他应该也动了念，脑海里忽然浮现出他按住静奸淫的画面，不由得硬了。<br /><br />　　静当然完全不知道我的淫念，嚷着好热，说：「老公你帮我拿个扇子。」我穿了个短裤，下面还是硬的，哪里能站起来？含糊地应了一声说：「我也不知道在哪里。」静就自己在客厅里找开了。<br /><br />　　我说：「电视机柜里有没？」她就蹲下身去开柜子，圆圆的屁股把睡裙绷紧了，看得出里面红色内裤隐约的影子和轮廓。<br /><br />　　扇子没找到，倒找到一个以为丢了的充电器，那线缠住了，於是静又面朝我们低着头整理那个线。她穿的睡衣领口有点宽大，从我和小锋的角度能看到半个雪白的乳房。我嘴里一阵发乾，想到一个性慾正处在巅峰期的年轻男子正盯着我未婚妻的肉体，鸡巴不由收缩了一下，感觉尿道口有一股分泌冒了出来。<br /><br />　　这阵我和小锋都没顾得上说话，静可能觉得忽然没有声音了，就抬头朝我们看了一眼，忽然意识到了我们在瞅什麽，唰的一下脸就红了，忙站起来说：「我去里面弄。」匆匆地就进去了。<br /><br />　　这时客厅里就剩下我和小锋，气氛有点尴尬，我说：「我也去洗个澡。」就跟进了卧室，也没敲门，一进门就看见静赤身裸体正在换衣服，听到门响，她很紧张地回头看了一眼，还用手遮住了胸，我忍不住一步上前就抱住她狂吻乱摸起来。<br /><br />　　静很紧张地压着声音说：「你干吗？别让小锋听见了。」我说：「刚才你奶子都让他看了，现在隔了个门，哪里听得到什麽？」静一听急了，说：「哪有？<br /><br />　　你别瞎说！」我一口含住了她的乳头，边吸吮边含含糊糊地说：「我都瞧见他死盯着你领口了。」静哆嗦了一下，伸手扯着我的头发把我的脑袋往她乳房上按，她每次动情了都这样。我伸手一摸她下面，已经一片湿滑，中指在阴蒂上一拨，静又一哆嗦，腿就软了。<br /><br />　　我伸手扯自己的裤子，静忙说：「你干嘛？」我说：「你说干嘛？」她好像忽然清醒了。说：「不行，小锋还在客厅里，会听见的。」我慾火焚身说：「管不了了，听见就听见！」但静很坚决地说不行，我拉着她的手放到我鸡巴那儿，说：「你看看，你把我弄成这样就不管了吗？」静就有点心软了，说：「那我帮你用嘴巴弄一会，不过要快点。」我想那也好，就三两下把裤子脱了坐在床边，静跪在床前一口就含住了我的睾丸，因为有了刚才的刺激，我觉得特别爽，不由轻哼了一声，伸出右手握住了静的乳房，并挑逗起她的乳头，静也很兴奋，明显舔得比平时卖力。<br /><br />　　我轻声说：「你弟弟就在门外五米，肯定想不到他姐正脱光了跪在男人面前帮男人舔鸡巴。」静从喉咙里闷声哼了一下，一只小拳头捶了我一下，但嘴上丝毫没有放松地吮吸舔弄。<br /><br />　　然後静做了一件我意想不到的事：她伸手到自己两腿之间开始手淫。静从来没有在我面前手淫过，她说小时候基本上不手淫，但她现在明显被慾望淹没了，刺激得我用力扯着她的头发按向我的下体，享受她的服务和淫荡的表演。<br /><br />　　就在我感觉快要射精的时候，忽然有人敲门，静和我吓得身子都僵硬了一秒钟。然後就听隔着门小锋怯生生地问说：「姐夫你要不洗澡？我先去洗。」我朝静作出一个苦笑，然後大声说：「好，好，你先去。」然後就听见他进了浴室。<br /><br />　　被他这麽一折腾，我的老二都给吓软了。我朝静说：「继续。」但静也被吓醒了，说：「收拾一下，晚上再说吧！你看刚才多危险。」无奈之下我只好穿上了裤子，心想：晚上可绝对要把你办了。<br /><br /><span style="color:Blue ">第　二　章</span> <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;压下满腔慾望，好不容易熬过了下午和傍晚，终於躺在了床上。静把小锋安顿好也进了房，一进来她就瞧见了我放光的两眼和色迷迷的笑容，「噗哧！」她也笑了，走过来坐在床上抱住了我，把头靠在我的胸口呢声道：「想我了吗？」静的身上淡淡地散发出熟悉的体香，脸颊微红，动人极了！我一使劲把她从身上翻到了侧面，她一声轻笑刚出了半声，柔软的双唇已经被我占据。我的右手抚上静胸前的丰盈处，感觉到她双臂环住了我。<br /><br />　　深情的湿吻间，我的手已探入她的衣衫，从柔软的小腹游移到两座山峰间，感受蕾丝下面的滑腻。我把静略略扳向我，伸手到她背後，轻车熟路地解开了那个曾困扰我的搭扣，接着便把静骄人的丰满握了一手。静轻轻地咬了我一口，我知道她需要什麽。<br /><br />　　夹住了静娇小如豆的乳头，我的食指和拇指开始快速而轻盈地旋转揉动，她「嗯」了一声，吻得更用力了，双腿也开始互相摩擦。我的舌头移开她恋恋不舍的唇，在她耳边轻声道：「你的乳头越来越敏感了。」「嗯……还不是你……」「舒服麽？」「舒服……我的乳头好看麽？」「好看，还是粉红的。」「会不会太小？」「我喜欢你的小乳头、大奶子。」「我爱你！老公。」「我也爱你！」「要不要我亲亲你？」我一阵惊喜，静虽然已经习惯了帮我用嘴，但主动要求还是第一次。<br /><br />　　「嗯。」「坏人！」她说，起身拢了拢头发，风情万种地瞟了我一眼，便钻到了我的胯下。<br /><br />　　感觉睾丸下方一阵湿滑，她的舌轻盈地扫过，第二下比第一下更低，我把腿略略抬起；第三下她终於舔到了我的肛门，我舒服地哼了一声，静的舌头便钻在那里不放了。我抬起头看了看她专注的样子，一股自豪和征服感油然而生。<br /><br />　　想起第一次遇见静，自己还是一个惊艳於她的美貌和甜甜的笑容的陌生人，到现在她心甘情愿为我做最难以启齿的羞事，老天待我不薄啊！心里正乐开花，静已经转攻我的睾丸，舌尖快速地扫动，挑起一阵快感。<br /><br />　　「老婆，你舔得越来越好了！」静淡淡的眉毛弯了弯，没作声，眼里全是笑意。<br /><br />　　没等她含住我的肉棒，我已经把她拽了上来，一下压在身下：「我要你！」「来吧！」我一手握住怒挺的肉棒在她已经湿得一塌糊涂的私处搅动，用龟头刺激她的阴蒂和阴道口。静的阴蒂也很敏感，平时喜欢我给她摸，但今天我等不及继续挑逗她了。<br /><br />　　「我进来了。」「嗯……轻点儿。」其实我每次都让她有充足的润滑，动作也不重，但静实在太紧了。我的龟头刚突破阴道口，她的眉头便皱了一皱。<br /><br />　　「痛吗？」我停下动作，温柔地问。<br /><br />　　「有点儿……」「宝贝儿你好紧！」「真的吗？」「嗯！」「进来吧，好点儿了。」这次我慢慢地、但是坚决地把我的整个长度插入了她。感觉撑开了原本闭合的腔壁，龟头尖端更像是顶到了尽头，麻了一麻。<br /><br />　　静张大了嘴，但是没有发出任何声音，她的四肢紧紧地缠住了我，忘我的神情已经说明了一切。<br /><br />　　我开始缓慢地抽插，慢到足以让我腾出右手抚摸她柔嫩的乳房。我们双舌绞缠，两个身体由我的下体联系到了一起。我把臀部抬起，只剩龟头在她体内，彷佛要离她而去，静半睁开眼不放心地看着我，我捉弄地把龟头轻轻左右耸动，好像随时都有可能滑出去。静的不安全感越来越强，终於她忍不住抱住了我的臀部把我按向她，换来了狠狠的一下。<br /><br />　　她一时忘我地尖叫了一声，然後她忽然满脸惊惶地问道：「刚才我叫得很响吗？」「还好。」「还好是什麽意思？」「还好就是这栋楼里只有一半人听见了。」「讨厌！」「没关系，让他们听好了，憋死他们！」「可是还有小锋……」「隔了两扇房门，听不见的。」「噢……」我一阵快速的抽插，基本瓦解了静的思考能力。<br /><br />　　「好舒服啊！老公……」「你男人的鸡巴大麽？」「大……」「喜欢让大鸡巴操麽？」「喜欢……我喜欢让你操……」我继续对她进行语言上的凌辱：「老子从来没操过重庆的女人，重庆妞真不错，奶子又大，又贱。」「我不贱！」「不贱你还舔我屁眼？」<br /><br />「嗯……嗯……」「你就是个贱货，就喜欢让上海男人操。」「不是，我从前都看不起上海男人的。」她边呻吟边抗议道。<br /><br />　　「那你怎麽让我睡了？」「人家喜欢你嘛！」她嗲嗲地哼着。<br /><br />　　「要不要我告诉你的那些同事、同学，我把你办了？」她嘤咛了一声。<br /><br />　　「要不要我告诉他们我怎麽操你的？告诉他们你的奶子多大，屄多紧……」「不要……」「那你得听我的。」「嗯！」我忽然从她身上起身把灯关了，然後「唰」的一声拉开了窗帘，对面楼房的灯光远远地透过玻璃窗撒了进来，在黑暗中隐约地照在静的身上。我摸索着上了床，触手处一个温软的肉体抱住了我，我的分身迅速找回了温暖的家。<br /><br />　　「讨厌！」「你看对面的人家。」「会不会被看见啊？」「不会，就算看见也看不清脸。」「看见身体也很郁闷啊！」「你奶子这麽大，正好秀一秀。」「你好变态哦！你舍得我给别人看麽？」「不舍得，幻想一下嘛！」「为什麽你觉得我给别人看很刺激呢？」「因为你是我的，你的身体本来应该只有我可以看，但我也可以恩赐给别的男人看……我也说不清，反正就是很爽。」我改成从侧面，把她的脸朝向窗外。<br /><br />　　「闭上眼睛。」静乖乖地照办了。<br /><br />　　我两手拿住了她两个丰满得几乎握不住的乳房揉搓着。<br /><br />　　「你的奶子好像越来越大了。」「最近，嗯，我有吃木瓜。」「怪不得！」「喜欢吗？」「嗯，喜欢。平时是不是有很多男人盯着你那里看？」她又嘤咛了一声。<br /><br />　　「幻想一下，现在窗外有一个陌生人看着我们做爱。」「不要，我不要给别人看！」「他看不见我们的脸，就只能看见轮廓，看见我们在做爱。」「……」「我握着你的奶子，这样他看不见你的胸……有没有感觉到他的目光在你身上游移？」静低低地出了一口气，把腿夹紧了，彷佛怕被看见私处。<br /><br />　　我吻着她光洁的背和颈项，在她耳边道：「现在我要把右手移开。」「不要……」但我没听她的，右手改摸她的臀，静下意识地用手臂遮住了乳房，我略略用了点力把她的手移开：「让他看你的胸。」这次她沉默着顺从了。<br /><br />　　「感觉到他盯着你的乳房了吗？」「……」我轻揉她的乳头以给她更多的刺激，手背触及她的乳房，感觉到皮肤上有一片鸡皮疙瘩。我轻笑，柔声道：「感觉到了是吧？」静发出一声若有若无的喘息。<br /><br />　　「他肯定从来没见过那麽漂亮的乳房，」我继续说：「他老婆的奶子肯定没你丰满……乳头也不像你的，还是粉红色的……让他看着我摸你的奶子，让他想像握在手里有多舒服……他也好想摸……让他摸一下好不好？」「不要……」静软弱地坚持着。<br /><br />　　我加快了抽动的频率：「就让他摸一下。」「……」我以奇异的角度冲击着她阴道里的某一处，她弓起身子，淫荡地用臀部研磨着我，呻吟着。<br /><br />　　「想不想一边让我操，一边让他摸？」「嗯……嗯……」静忽然转过半身，右手拉住了我的腰，压着声喊道：「操我！」我用行动代替了回答，她喘着、享受着，忽然道：「你想……让我给别的男人看麽？」「想……想！」幸福来得如此突然，我的声音都有点抖。<br /><br />　　「想让我被他摸麽？」「想！」「那我就让他看。」「嗯……」那股熟悉的快感忽然袭来，我知道我忍不了多久了。<br /><br />　　「摸我的蛋！」我命令道。<br /><br />　　静的手伸下去，从腿间摸住了我随动作跳跃的睾丸。因为要弯腰，她的臀更贴近我的撞击了。<br /><br />　　「我还要让他摸……我的胸。」「说『奶子』！」「嗯，摸我的……奶子。」静颤声着说，扭动着，享受着我的冲击，和从她自己的嘴里吐出来的字句。不知不觉间，嗓门也大了。<br /><br />　　「他摸起来什麽感觉？」我吸了口气，尽量抵挡着从阴茎和睾丸处传来的阵阵要命的快感。<br /><br />　　「他的手很大，很厚，很温暖……」「说下去。」「……但是皮肤很粗糙，刮到我的……嗯，奶子了。」「痛吗？」「不痛，我被他摸得很舒服。」「他长什麽样？」「嗯，帅帅的，色迷迷的。」「想让他舔你的乳头吗？」「想，我已经送上门给他舔了。」「贱货！」「就贱给你看！」静骚骚地道。<br /><br />　　「被他玩得这麽浪，你个骚婊子！」「就让你在边上看着我浪！哦……哦……操我！老公。」「让他含住你的乳头，我要射你了！」静的左手握住自己的乳房，她的身上出了细细的一层汗，「咬我的奶子！」她对幻想里那个男人喊道，右手用力地捏着我的睾丸。<br /><br />　　「老婆，我要射了，都射在你子宫里，给你下种！」「我要你的种！给我几下快的！」我已经浑身是汗，脸因为苦忍着即将来临的高潮而变了形。但我知道她也要来了，『再坚持三十秒！』我在心里对自己喊道。我吐尽体内的空气，以最小的幅度呼吸着，一面用我身体能做到的最快速度和最大的幅度操着我的女人……房间里充满了肉体撞击的「啪啪」声、我的喘息、静的喊叫，和大床的「嘎吱」声。氧气越来越少，根本不堪这样大运动的消耗，缺氧的大脑有点迷茫，但那累积的快感反而完全占据了意识。<br /><br />　　高潮终於降临了，一股热流伴随我全身的一阵抽搐以我能感觉到的强度射进了静的阴道。一刹那後静忽然安静了，但她的小嘴张大了，身体抖动着，我混沌的大脑一阵欣慰，睾丸里余下的精子欢呼着像潮水般冲入她的肉体，一浪接着一浪，每当我抽搐一下，静便颤抖一下，我俩淹没在彷佛无止境的高潮里，半晌才安静下来。<br /><br />　　静转身抱住了我，把头枕在我的肩，没有说话。一会儿感觉肩窝处湿了，我伸手轻抚她打了结的秀发，温柔地把一缕缕乱发拨在她的耳後，不知该说什麽。<br /><br />　　正当我想开口，她忽然道：「我爱你！」「我知道。」「你爱我吗？」「爱。」「多爱？」「很爱！」「很爱是多爱？」「嗯……就是爱到要娶你做老婆，要你给我生孩子。」「哎呀！刚才射的时候你都没戴套！」「今天安全期。」「他们说安全期也不安全。」「……」「别睡嘛！」「我累了……」「陪我说说话嘛！每次都这样。」「……」「猪！猪！」「……」「……」迷糊中我彷佛听见了自己的鼾声。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-04-01 22:41重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1316318&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1316318&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1316318-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1316318.html</guid>
	<pubDate>2010-02-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【穿越之武侠美女后宫传奇】【未删节1-2卷】【作者：楼外 ..</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<b>【内容简介】男主在玩一款新网游的时候，发生了意外，被雷劈死，结果，再次重生的时候发现自己穿越到了一个叫做幻侠大陆的武侠异世界。在这个异世界里，弱小的楼西风发现自己拥有了一种超能力，召唤！召唤出金庸小说里的美女，黄蓉、小龙女；古龙小说的美女苏樱、林仙儿；黄易小说的美女，纪嫣然，师妃暄；应招而来的美女军团，帮助男主征服异世界里的异界美女，成就男人的后宫三千美梦…… <br /></b><br />　　<b><span style="color:#0000ff ">第一卷 重生</span></b> <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">0.1 引子</span> <br /><br />　　楼西风是个刚毕业不久的大学生，投了N份的简历不成功，面试了N+1次的不合格，他真的很心灰意冷。今天是最后一个面试的机会，这家公司是一家开发网游的小公司，那个地中海脑型的面试官在盯了楼西风3分钟，问了几个无关紧要的问题后，突然说：“你合格了，试用期一个月。有个条件，在一个月的时间内将本公司开发出来的新款游戏打爆，那么你就合格了。” <br /><br />　　有这么好的事情？楼西风真的很想蹦起来去亲那个秃顶老头儿的亮脑门。网游吗，那是哥大学里的专业。 <br /><br />　　于是，领了光盘的楼西风回到了自己的出租屋内，在面积只有15平米的斗室当中，主要的起居空间都被一台电脑占据着。按照公司给的网址，下载了一款游戏《武侠美女后宫传奇》。 <br /><br />　　下完了游戏，进入到开始的页面，楼西风的眼珠子瞪得包子一样大，天啊，这游戏的壁纸CG也太暴露了吧？这些古典美女的装束相当的富有想象力和超前时尚性，将女性的所有的曲线都表露无遗，只是看看就已经让人产生要犯罪的念头。 <br /><br />　　“欢迎来到《武侠美女后宫传奇》游戏，请选择您要扮演的角色……”随着一个非常靓丽而且诱人的美女声音，出现了一个身材火辣长相甜美的游戏导航小姐，她微笑着指出旁边，闪出了六种供选择的职业形象，分别是侠客、恶贼、捕快、黑帮、杀手、保镖，清一色全部都是男性。 <br /><br />　　在详细地看了六种职业的介绍之后，楼西风的口水都要流下来了，这游戏太男人了吧？怎么知道男人在想什么？简单的说，六种职业都有一个终极目标，那就是收服系统里的所有美女角色。再看那些美女的名单，黄蓉、小龙女、任盈盈、陈圆圆、纪嫣然等都是金庸古龙黄易等大家笔下的绝色美女，光是想想能和她们上床，就已经让人热血沸腾，把持不住了，还有如此精美传神的画面和丰富的游戏情节支线，这游戏太给力了，一定能火！ <br /><br />　　“我六种职业都要玩！” <br /><br />　　“您确定？”那个电脑里的游戏导航小姐甜美的声音问道。 <br /><br />　　“当然了。” <br /><br />　　“那好，请您开始输入账户名，进行必要的游戏设置，就可以开始玩家之旅了。因为本游戏正在开发过程当中，所以，会有些bug，希望玩家在游戏的时候记录下来，反馈给本公司。” <br /><br />　　“知道了，啰嗦什么呀。”楼西风迫不及待地输入账号，设定玩家的名字，选择形象，一路鼠标狂点之后，他进入到了游戏的主页面。 <br /><br />　　“太刺激了，嘿嘿！”想想都会乐，楼西风贪婪地瞪着电脑屏幕，等待着游戏的提示。 <br /><br />　　这个时候，窗外的风雨大作，雷声轰隆隆地炸响在耳畔，雨点暴力地敲打着玻璃，玻璃竟然不堪重负地应声而碎。也就是在一秒钟的时间内，一颗颗炸雷冲进到了楼西风的房间，砸在了楼西风的身上，很快将整个房间烧毁殆尽。 <br /><br />　　挨雷劈的家伙被劈了足足有1分钟的时间，15平米的房子变成了一片灰烬，但是同样的一幢楼的其他房间却是诡异地完好无损。 <br /><br />　　雷散，人灭。楼西风感觉到自己被一阵轻风飘到了尘埃当中。“我这是死了吗？我可还没有想死呀？贼老天，不，尊敬的老天爷，能不能给我一个重来的机会？” <br /><br />　　“嘿嘿，求人不如求己。想活吗？我倒是可以帮帮你的忙。” <br /><br />　　“你是谁？” <br /><br />　　“我就是你，你就是我。我是你灵魂深处的真魂，一个人死了之后，真魂出窍，代表着一个新生，或者天堂地狱，或者轮回转世，或者附体重生，看你的灵魂是不是很坚挺了。” <br /><br />　　“我当然要活了，有什么办法，说出来听听？” <br /><br />　　“当然是先找一个很合适的身体来继续活动了。” <br /><br />　　“上哪里去找？” <br /><br />　　“我也不知道。我们现在在游荡，先吃饱了再说。” <br /><br />　　“吃？吃什么？” <br /><br />　　“没看到那些和我们一样的孤魂野鬼吗？就吃他们。” <br /><br />　　“那怎么吃呀？” <br /><br />　　“你不吃他们，他们可是要吃我们的。” <br /><br />　　看着那一只孤魂张着嘴扑过来，楼西风也张大了嘴巴迎了上去。 <br /><br />　　…… <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">1.1 重生出云城 <br /></span><br />　　瘪三，是连云城里一个不着名混混，混到他的名字和骂人的字号一个样了。看起来严重营养不良的他也只能帮着一些大混混跑跑腿混口饭吃，每次的血腥斗殴他都适时的拉肚子逃离凶案现场，然后在安静之后潜回来寻找被打扫之后的战场遗留下来的一些财物。 <br /><br />　　“这是什么？”瘪三捡起一件样式很奇怪的戒指，看样子是很值钱的。他试着佩戴了一下，感觉到还很温暖，看来真是捡到宝了。正当想仔细地摘下来看的时候，这枚戒指竟然突然之间不见了踪影，只是在他的手指骨节上突出了很多，隐隐的是一个戒指的环状。 <br /><br />　　这么诡异的事情让瘪三害怕，他很想跑，但是在瘪三迈出了第一步之后，熟悉他的人会马上发现他已经变化了。从气质从眼神，都完全是另外的一个人了。“从今天开始我叫楼西风。” <br /><br />　　原来重生附体就这么的简单。楼西风在这一刻已经接管了那个小瘪三的所有记忆和知识。现在的他已经重生到了一个异世界，叫做幻侠大陆的异世界。这是一个以武侠为主的世界，广袤而神秘，当然，这个小瘪三是没有什么见识了，不然也不会这么容易就让楼西风上身。 <br /><br />　　“瘪三，你他妈的是不是又去死人堆里发财去了？”一个大汉重重的在楼西风的头顶上敲了一下，让楼西风瘦弱的身体顿时矮了一截。 <br /><br />　　“七哥，别生气，这是孝敬您的。”通读了瘪三并不复杂但很龌龊黑暗的记忆世界后，楼西风当然知道怎么做。就是在前一世的时候，逆来顺受也是他的一份本领。 <br /><br />　　“算你小子识相。”接过了瘪三递过来的碎银子，那个叫黑七的大汉总算满意了点。 <br /><br />　　“七哥你的表情怎么那么淫荡呢？在笑什么？” <br /><br />　　“淫荡？你要是看到了帮主的两个夫人的话，也会这样淫荡的笑的。他妈的，真是太骚了。听着，我的话不准传到第二个人的耳朵里，不然，小心你的子孙根。” <br /><br />　　楼西风突然感觉到自己的胯下之物膨胀了起来。这完全是瘪三这具身体的自然反应，从来就知道意淫美女手淫打炮的这个被附体，对红衣和绿裳这两个天齐帮的镇帮夫人可是垂涎三尺呀。其实，天齐帮的帮众又有哪个不是和他一样的想法？ <br /><br />　　“小子，癞蛤蟆想吃天鹅肉呀？也不撒泡尿照照你自己。”黑七放声大笑。 <br /><br />　　楼西风也尴尬的赔笑着。前世虽然普通，但是在那个时候何尝有过真正的快乐？如今呢，连一点点的意淫的权力都没有呀。当然，如果还是之前的那个楼西风的话。 <br /><br />　　楼西风并不晓得自己为何突然懂得了很多，而且隐约的感觉到自己现在很不一样了，具体的是什么他也说不上来。 <br /><br />　　回到了自己比狗窝强不了多少的低矮的窝棚里，楼西风幻想着帮主的镇帮夫人还有前世女友的雪白躯体，渐渐的进入到了梦乡。 <br /><br />　　梦乡中，楼西风是如此的英俊多金，那雪白而且性感得如同一汪水的肉体正在自己的身体下哀婉呻吟着，每一个轻声吐出来的音符都会让自己的下体更加的膨胀强力。 <br /><br />　　“相公，你回来了？回来太好了。” <br /><br />　　“你是谁？”看着眼前的美女依稀有些熟悉，那火辣的身材那甜美的笑容，依稀好像在哪里见过，只是时间好像太久远了，需要慢慢的回想。 <br /><br />　　“相公真会开玩笑，我是惜弱啊，包惜弱。” <br /><br />　　“包惜弱？杨铁心的老婆？” <br /><br />　　“对啊，相公你不就是杨铁心吗？相公相死人家了~~~” <br /><br />　　“我不是你的相公，我是来干你的男人，要干翻你的男人。叫我相公！” <br /><br />　　“不管你是谁，只要你干我，来吗！！” <br /><br />　　包惜弱的脱衣服速度很快，实际上，她的肉体上挂着的衣服也真的很薄，只是一挣，就已经变成了半裸的美女了。她的胸很大，而且乳头好像有白色的粘<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">液</span>状的东西在流出来。 <br /><br />　　“哈哈，好淫荡的小淫妇，相公来安慰你了。”说着，楼西风也脱掉了衣服，扑到了眼前的美娇娃。也没有什么前戏，直接的就插了进去。 <br /><br />　　“干死你个小淫妇。说，是不是比你的丈夫杨铁心强的太多？” <br /><br />　　“嗯，嗯，相公，你的那里……太粗了，你……太强了，杨…铁…心，虽然号称……杨铁枪，但是他那里……跟牙签……差不多……怎么能……和相公……比……干死……我吧！……” <br /><br />　　我操，什么时候女友变成了包惜弱？那干她的人是谁？ <br /><br />　　“哈哈，跟着我比跟着你的那个牙签丈夫强太多了吧？这样一个美女让一个天阉占据真是暴殄天物啊。” <br /><br />　　“相公，你真的能……带我……离开……这里……啊……啊啊啊 啊……” <br /><br />　　“当然，我还能让你欲仙欲死呢……” <br /><br />　　楼西风的眼光向下移动，看到了两个人的交合之处。一跟粗黑的阳具在雪白得如同馒头一样的阴阜之下抽插着，每一次的抽动都会带起来一阵水泽。 <br /><br />　　很怪异的感觉，明明是自己做梦在干一个女人，为何好像自己是旁观者？ <br /><br />　　包惜弱感觉到身上的男人突然一僵，“相公，你要射了吗？” <br /><br />　　“小淫妇，你想我这么快就射吗？” <br /><br />　　“当然不想，奴家还想让相公多干呢。” <br /><br />　　“那这回翻过身去，我要从后面干你。” <br /><br />　　包惜弱听话的翻过身子，四肢着地，一个肥嫩白皙的大屁股还左右轻轻的晃动着诱人的弧线。她的肛门附近和阴道附近的阴毛早就被淫水打湿，一团乱草一样的趴伏着。那白灼的体液在肛门处淤积，因为她的体位的变化，在缓缓的向着阴道口倒流着。而阴道口也渴望的张着嘴巴，露出里面粉嫩的腔肉，一阵阵的收缩着。 <br /><br />　　楼西风感觉自己再也无法忍耐了。这样的屁股这样的阴门简直是对男人最大的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">诱惑</span>，不管究竟是怎么回事，先干了总没有错。 <br /><br />　　楼西风将自己的肉棒放在了阴道口处，感觉到包惜弱的身体轻微的颤动了一下。“噗~”楼西风根本没有任何的怜香惜玉，一下就捅到了里头。 <br /><br />　　已经有些松软的阴道非常的滑腻，所以好像一下就捅到了子宫口了吧，要不然包惜弱怎么突然发出了一声惨叫呢？当然，那惨叫声更像是叫床声。 <br /><br />　　楼西风抓住了女人的细腰，下体在飞快的耸动。从后面的感觉要比在前面的感觉更紧凑，而女体的感觉也更强烈，从她的阴道越来越紧的程度来看，她正在攀向<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>。 <br /><br />　　楼西风一把抓住了女人那因为汗水而打湿但还柔顺的长发，一拉，让她仰起了头，就好像是在纵马奔驰的感觉，每一次的前插，都会让她的头颅向后拉，让自己的阳具更加深入到顶点。 <br /><br />　　女人的声音已经由呻吟变成了喘气，变成了语无伦次。 <br /><br />　　“啊，相公，你好棒……你太棒了……你的鸡巴……干的我太爽了……我小狗奴……要死了……啊啊啊 ” <br /><br />　　包惜弱的身体一僵，阴道壁强烈的收缩，一股液体从她的身体内部喷射了出来。楼西风的感觉是如此的明显，那股热浪差点就让他把持不住。 <br /><br />　　好真实的感觉呀。这真的是梦吗？ <br /><br />　　楼西风紧紧地搂住了包惜弱，生怕她跑掉似的，这个时候，他也终于想起来了她到底是谁，那个游戏《武侠美女后宫传奇》里的火辣导航小姐。在这里再次的见面，竟然有种他乡遇故知的温情。 <br /><br />　　没有满足的楼西风当然不会放过已经瘫软了的包惜弱，他的肉棒还在继续着侵略，然后一点点的唤起了对手的反抗。尽管已经高潮过了，但是女人特殊的体质又让她慢慢的恢复了战意。第二次的反抗更激烈也更持久，持久到楼西风根本没有把持得住，在越来越收紧的阴道之内，一泄如注。 <br /><br />　　泄身的感觉很爽，这次好像自己的灵魂都被那小嘴一样的肉穴吸走了。 <br /><br />　　梦醒了。楼西风猛然的坐起，四处透风的墙壁和发霉的稻草提醒了他，他真的是在做梦。他感觉到有些不对，伸手向下一摸，下面湿漉漉黏黏的，竟然已经射了。 <br /><br />　　楼西风苦笑着站起来向换衣服，蓦然想起来自己连一条裤子都没有的，看来明天得去老王家偷一条裤子回来了，大不了被打一顿呗。哼，瘪三的思维还在呀。 <br /><br />　　楼西风干脆将裤子都脱掉，然后光着身子重新躺在了稻草被中，思索着刚才那真实得不能再真实的梦境，迷迷糊糊的就睡着了。 <br /><br />　　“相公，人家还想来吗。” <br /><br />　　“好啊，那要看你的本事了。” <br /><br />　　“又要人家用嘴巴。你的鸡巴那么大，每次含的都很辛苦的。” <br /><br />　　虽然那么说，包惜弱依然很听话的抓起了已经软掉的懒蛇将它放到了自己的嘴巴里。楼西风看着眼前的美人的容貌。虽然不能说是国色天香，但是她与生俱来的那种柔弱得让人怜惜的感觉，足以打动很多男人的心。特别是已经情动的她，眼角眉梢上的春意让她的那种柔弱更多了几分的风骚。 <br /><br />　　等等，刚才自己怎么没有看清楚她的脸？哦，可能是因为刚才只注意她的雪白肉体了吧。不对呀，好像刚才雪白的肉体里也没有那双颤颤巍巍的乳房啊…… <br /><br />　　女人在一边含着自己的鸡巴的同时，一边用自己的奶子在自己的大腿上撒娇似的蹭着。那略带着幽怨的眼神让楼西风的下体慢慢的回复了勇气。 <br /><br />　　“哇，终于又可以了……” <br /><br />　　包惜弱欢喜了一声，分开自己的两条玉腿跨坐了上去。她湿漉漉的大小阴唇翻翻着，是那种略带黑色的充血红色。挺立着的阳具被两片嫩肉慢慢的吞吃掉，最后只剩下了一堆乱草的阴毛。 <br /><br />　　楼西风微微的轻哼了一声。女上南下的姿势本来就对男性更有冲击性，更何况，他楼西风好长时间都没有碰过女人了。是10年？20年？还是100年？在漆黑的虚无空间当中游荡着的楼西风完全没有时间概念。 <br /><br />　　女人一查到底之后，又缓缓的站了起来，让鸡巴在此缓缓的露出了狰狞，然后快速的下落。那双饱满的奶子随着下落而被甩了起来然后再落下，那弧线异常的诱人。 <br /><br />　　包惜弱呻吟着，疯狂着，在楼西风的身体之上奋力地奔驰着。 <br /><br />　　楼西风惬意地枕着自己的两只手，看着眼前香艳无比的裸女动作，同时享受着自己的性欲被一点点的磨出来。 <br /><br />　　刚开始的时候，包惜弱是蹲着的，然后慢慢的变成了坐姿，几乎将所有的重量都压在了楼西风的小肚子上。而挺立着的肉棒承受的压力和刺激也成倍的增加，甚至有了隐隐疼痛的感觉。 <br /><br />　　“起来！小瘪三，你这个大色狼，给我穿上衣裳！” <br /><br />　　睡梦当中的楼西风感觉到下体一阵疼痛，顿时清醒了过来。在他的眼前一个女人的脸孔映在眼睛当中。那是一个年轻的女孩，不算漂亮，但有着健康的肤色和灵动的大眼睛。从瘪三的记忆当中，楼西风知道这个女孩叫王二丫，是隔壁王豆腐家的二女儿。 <br /><br />　　说是隔壁，其实是瘪三自己死皮赖脸的住在了老王家的牲口棚里。要不是他的身份是混混，恐怕早就王豆腐的两个姑娘当成黄豆碾压了。 <br /><br />　　“干嘛？我还要睡觉呢。” <br /><br />　　“睡觉？你干嘛下面的这根东西这么大？”王二丫羞红着脸问。 <br /><br />　　楼西风这才注意到自己下体已经膨大到了极点，而且被王二丫的小手握着。相比较小瘪三的这个瘦弱的躯体来说，下面的那根东西就是畸形了。楼西风也是第一次见到它膨胀勃起的状态。那长度大概有20~25cm吧？那粗度大概有4、5cm吧，那上面布满的青筋和黝黑的颜色，我的天，简直是黑人的阳具呀。 <br /><br />　　“说，你是不是没做什么好梦？” <br /><br />　　“我的好二丫唉，松点，好不，很疼的呀。”楼西风很狡黠的求饶道。 <br /><br />　　“偏不！”王二丫的手开始上下的错动，而且更加的用力，当然是为了要增加这个色狼的痛苦程度。看着楼西风的脸孔肌肉在扭曲，小姑娘更加的高兴了。这次是换成了两只手来揉搓。 <br /><br />　　当她感觉到自己的手掌碰到那亮晶晶液体分泌的头头部分的时候，小瘪三的身体一颤，聪明的小丫头知道找到弱点了，于是一只手集中了攻势刺激那头头部分，尽管那上面黏黏的东西让人感觉很不好。 <br /><br />　　16 岁的女孩的手法相当的生疏，而且偏重口味，但是，楼西风依然异常的享受，故意的大声的呻吟，让王二丫误以为自己十分的痛苦。 <br /><br />　　看到自己抓着男人的命根子让男人苦不堪言，王二丫异常的兴奋。难怪人家都说男人的命根子什么的，果然是致命的地方啊。 <br /><br />　　女孩的手都有些酸了，头头上那道隙缝里分泌出来的透明液体越来越多，而受刑的男人的声音也越来越大。只是，听着好像有笑意在掩藏其中似的。王二丫狐疑的看着男人，为什么他的嘴角勾起的弧线像是在偷笑呢？要不是她很了解这个小瘪三，恐怕也不会理解为偷笑吧。就像每次自己被骗给他豆腐吃得逞的那种感觉。 <br /><br />　　“二妹，你在干嘛？”王大丫的半边身子露在了牲口棚的围墙上。已经嫁为人妇的她胸膛鼓鼓的，略施粉脂的脸上的羞红比胭脂还红。 <br /><br />　　“啊，姐，过来帮我整这个色狼，我就快让他求饶了。” <br /><br />　　“二妹，放开。你这么做让爹看到了怎么办？你难道想嫁给这个小瘪三吗？” <br /><br />　　“为什么爹看到后我要嫁给这个小瘪三？” <br /><br />　　“算了，等会我给你解释。”王大丫快步进来一把拉起了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">妹妹</span>，顺便在楼西风的分身上踩了一脚。 <br /><br />　　“是不是比你老公的那根东西更棒呢？”楼西风看着两姐妹的背影慢悠悠的说道。 <br /><br />　　王大丫一顿，然后继续走。 <br /><br />　　“姐，你的脸怎么跟猴屁股一样红？姐，是不是生病了？你的手怎么比小瘪三的那根东西还热？” <br /><br />　　“看来老天还对我不算薄。”看着自己的凶器，楼西风总算是有了一点满足感。等到那根东西慢慢的软掉，他站起来，拍了拍身旁那头拉磨的叫驴，“老伙计，咱家的宝贝不输给你吧？” <br /><br />　　“小瘪三，开帮战了，妈的，给我马上滚出来。”是黑七回来了。 <br /><br />　　楼西风答应了一声不敢怠慢，连忙捂着下面跑了出去，“七哥，让嫂子给我找条裤子吧。” <br /><br />　　“行，五分银子。” <br /><br />　　楼西风苦着脸接过那边王大丫用竹竿挑过来的一条黑七的裤子。 <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">1.2 最弱的重生</span> <br /><br />　　瘪三所在的帮派天齐帮是连云城里的一个二流帮派，而连云城是楼西风这次附体重生的世界里面一个二流的城邦而已。从瘪三那少得可怜的地理知识当中，楼西风知道，这个世界大致相当于自己生前所在世界的封建社会吧。 <br /><br />　　在这个世界当中的人和自己所在的世界很类似，民族更多，文化风俗也类似。现在的世界是个混乱动荡的时代，大陆上烽烟四起战争频仍，应该是相当于战国争雄时代了。 <br /><br />　　连云城和其他的15个大小城邦组成了一个西南联盟体，协同对抗东方的天龙帝国、西边的新月王国、北方的游牧部落。而西南联盟体最主要的敌人是位于大陆整个南方的南荒。在瘪三的记忆当中，一辈子都不要走出城邦，否则，就会被野蛮的南荒野蛮人生吃活剥。 <br /><br />　　只要有人类的地方就会有欲望，有欲望就会有战争。同样的，在看似平静的连云城当中，每天都上演着武行。各个帮派之间的斗殴流血，几乎每一天都发生着。天齐帮和邻近的一个帮派火云帮之间的斗争就只能用棍棒和刀枪来说话了。 <br /><br />　　楼西风站在黑七高大的身材之后，看着对面的4,5十号人。那是火云帮的帮众们。本来他们叫货运帮更准确些，这些家伙的身体素质都很棒，因为长年运货劳作的结果。 <br /><br />　　天齐帮的帮主齐大山站在了队伍的最前面，耀武扬威的说道：“你们这帮运货的臭泥腿，趁早给我们交保护费，不然让把你们的棍棍都撅折了，让你们当不了男人。” <br /><br />　　“齐胖子，有本事你就过来和我一对一，别跟个娘们裤裆里的东西一样，就知道张嘴！”那边的老大叫黑虎，身高马大肌肉黝黑。 <br /><br />　　“呸，我小弟多，怎么的，不服啊。兄弟们，操家伙，打他们个鸡巴的……” <br /><br />　　“哄”的一下，双方一百多号人冲到了一起，互相抡起了棍棒和砍刀，一个劲的厮杀了起来。地痞流氓打架除了不会武功招式，其他的所有能利用的手段都上了。什么咬耳朵，扣眼睛，锁喉，捅咯吱窝，踹蛋蛋等等，打得一塌糊涂。 <br /><br />　　楼西风还是第一次看到如此壮观的场面，一百多个男人在一起吼叫着，好像是在干女人一样的拼命的要将对手压倒在地。很快的，就有人见血，有人倒下，有人呻吟，有人怒吼。 <br /><br />　　“齐大山，你个阳痿，你过来让我干一炮！”那个黑虎确实很凶悍，接连将十来个天齐帮的帮众掀翻在地，一往无前的冲了过来。 <br /><br />　　黑七一声怒吼冲了过去，虽然比黑虎还矮了一头，肌肉块也不如黑虎的粗壮，但是他竟然不落下风。仔细一看，发现黑七出拳出腿都有一定的章法，和周边的那些流氓地痞的出手简洁合理的多了。 <br /><br />　　“你小子怎么不冲出去？”楼西风正在看，突然有人在他的后脑勺上猛劲儿的一拍，打得他眼冒金星。扭头一看，齐大山肥胖的身子正在身后，一双眯缝眼正瞅着他。 <br /><br />　　“老大，小的身子骨可架不住那些黑汉们的锤巴。” <br /><br />　　“妈的，敢在老子面前耍花腔，给我出去！”“咣”的一脚，楼西风被踹了出去。然后一个被甩出的大汉重重的将他压在了身下，然后楼西风就四肢抽搐的无法起身了。 <br /><br />　　“妈的，这个废物。他妈的是谁收的这个垃圾！” <br /><br />　　“老大，息怒，是黑七收的小弟。” <br /><br />　　“黑七什么眼神，瘦不拉几的卖屁眼都没有人要的垃圾也收！？” <br /><br />　　战斗结束的很快，在黑七将黑虎撂倒之后，人多势众的天齐帮就宣告了胜利。作为第一功臣的黑七过来将楼西风拽了起来。“老大，瘪三这个人虽然垃圾了点，不过，他和我有点关系，他住在我老丈人家里，怎么的也照顾一下，是不？” <br /><br />　　“算了，既然是老七的人，我也不说什么了。不过这种垃圾，别在我面前出现，要不见一回打一回。” <br /><br />　　“谢谢了，七哥。”楼西风看着大丫的老公黑七摊开了蒲扇一样的大手，苦笑着说，“我哪里有什么东西孝敬七哥了呀。” <br /><br />　　“小子，别跟我耍滑头。没东西孝敬？那就给大丫他爹当一个月的活驴。” <br /><br />　　楼西风苦着一张脸无奈的答应了。“妈的，还愣着干什么？还不快去收拾一下战场，记得，捡到的任何东西都要给我拿回来。” <br /><br />　　在楼西风转身低头的刹那，谁都不会发现这个社会最底层最窝囊的废物的眼中闪烁出一道慑人的寒光。这具身体实在是太弱了，枉费自己在虚无当中游荡了那么久，自认为已经很强了，但是强的只是灵魂，肉体吗，和一只毛毛虫都不能比吧？ <br /><br />　　当楼西风意兴阑珊的回到了老王家豆腐坊里那个牲口棚里的时候，迎面一道寒风袭来，尽管楼西风已经警觉了，但是身体太弱，跟不上反应，只是躲过了正面，被一马鞭甩到了肩膀上。 <br /><br />　　紧接着就是一顿乱鞭，将楼西风打得满地找牙，不断的呼痛。“小姑奶奶，饶了我吧！” <br /><br />　　打他的人正是王二丫。这个小姑娘显然是从姐姐王大丫那里知道了一些关于男人性器官之类的事情，因此才气急败坏的来找楼西风的麻烦。如果给我一个黑七，不，哪怕是普通男人的躯体，我会受这份窝囊气吗？ <br /><br />　　抽了几十鞭子之后，王二丫的火气平静了一些。 <br /><br />　　“喂，小瘪三，下次如果再让我看到你那东西，小心我切下来喂驴。”她扔下鞭子走了。和楼西风同寝的那头叫驴凑了过来，用舌头舔他的伤口。 <br /><br />　　伤口很痛，驴的舌头又有倒刺，让他更痛。奈何他的身体竟然弱到连动动都难。这样的身体，竟然又那么畸形的鸡巴，贼老天，还真会捉弄人。 <br /><br />　　悲愤莫名的楼西风这个时候不自然的突然想到了包惜弱。在《射雕英雄传》里，那个对所有的小动物都异常关<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>的女人，那个时候救了完颜洪烈，现在能不能救我呀？ <br /><br />　　“相公，你在叫我吗？” <br /><br />　　“是啊。为夫的身子好疼啊。” <br /><br />　　“可是妾身没有什么止疼药啊，也没有纱布包扎。嗯，有了，妾身给你舔了血迹吧。” <br /><br />　　那柔弱的脸庞凑了过来，在楼西风的伤口上舔来舔去。比起叫驴的舔，那叫一个舒服。包惜弱的舌头很柔软也很灵活，轻轻的在伤口上滑过，卷走了一滴血珠。尽管唾液当中的盐分还是让他有些痛，但更多的起到了止痛消炎的作用。 <br /><br />　　香舌过处一片留香，也散发出一阵唾液蒸发时的微臭。不自觉的，楼西风的下边硬了起来。 <br /><br />　　“相公，现在可不行呀。妾身不能在这个世界停留太长时间的，恐怕无法给相公操干了。”包惜弱解开了衣服，露出了她两个傲人的乳房，垂到了楼西风的脸上。“相公，喝了奴家的奶水之后，会恢复的很快的。” <br /><br />　　楼西风贪婪的咬住了她的乳头，那乳头里竟然真的分泌出了白色的乳汁。想来是已经怀孕的包惜弱的乳房开始生产奶汁的关系吧？女人的乳汁香甜可口，沁入到肚子里之后，竟然隐隐的有一股力量在升腾，全身慢慢的在恢复着力量。 <br /><br />　　“哎呦，你这头公驴，想干嘛？想干我？你还不配了……”包惜弱陡然从楼西风的嘴巴里夺走了乳头，站起来，拿起了王二丫丢弃掉的那马鞭，冲着那头两蹄压在她肩膀的驴子没头没脑的抽了下去。 <br /><br />　　楼西风惊呆了。难道说包惜弱不是梦？现在是她活生生的出现在自己的面前？不然怎么解释她抽打那头驴子呢？难道梦里有驴子？ <br /><br />　　在楼西风糊涂的时候，包惜弱冲着他做了一个鬼脸，“相公，我要走了。下次不要让我只出来这么短的时间哟。”包惜弱的身子在变透明最后透明成了虚无。 <br /><br />　　“喂，谁在打我们家的驴子？是不是你，小瘪三？”听到了驴子的哀鸣声，王二丫气冲冲的闯了过来。看到驴身上的鞭痕，王二丫二话不说拾起鞭子冲着楼西风又是一顿鞭打。 <br /><br />　　让王二丫很奇怪的是，这次的楼西风竟然如同傻掉了一样静静的在挨打，还傻傻地问了一句：“二丫，你是不是在做梦？” <br /><br />　　“你才做白日梦。” <br /><br />　　“啊，不是白日梦啊，好疼啊~~”在挨了7,8鞭子之后，这个向来喊疼如丧考妣的瘪三才不断的翻滚呼痛。 <br /><br />　　直打得楼西风只爬在地上喘粗气为止，王二丫才停止了鞭打。“哼，我走以后是不是还要欺负我们家的驴子？告诉你没门。” <br /><br />　　王二丫拿来了一圈草绳，上来将楼西风混乱地捆了起来，很快，楼西风就变成了一团麻绳的样子。 <br /><br />　　王二丫走了几步，突然想到了什么，过来踢了他几脚，“跟我走，少装死了。在这里，你还会欺负驴子的，我把你栓到我们家的窗台下面去。” <br /><br />　　夜了。黑七喝得醉醺醺的回来了。作为老王家的顶梁柱，包括王豆腐在内的所有人，都对这个黑大汉又怕又惧，包括王大丫。当初王大丫就是被黑七霸占的，而那个在暗中牵线的人，就是赖在老王家还得到王大丫照顾的瘪三。 <br /><br />　　黑七连看都不看一眼被困成麻团的楼西风，闯进到了屋子里。“娘子，为夫回来了。是不是已经洗好身子等着为夫干你呢？哈哈~~” <br /><br />　　“你怎么才回来？这一身酒气。二丫，你去给你姐夫打点水洗洗。” <br /><br />　　“哈哈，小姨子呀。啧啧，越长越漂亮了，和你爸做的豆腐一样嫩。这屁股，真俏。今天就别走了，跟姐夫一起睡呀。” <br /><br />　　“相公，别闹了。她还是小孩子呢。” <br /><br />　　“什么小孩子，看那奶子，看那屁股，我敢打包票，她下面的毛一定已经长出来了。等等，娘子，你在干吗？要喝酒吗？你老公我现在正好有一泡尿，你喝了它，哈哈……” <br /><br />　　在外面的楼西风听的很清楚，一阵裤子被褪下的声音，然后就是尿尿的水流击打发出来的声音，中间夹杂着女人的微微的抽泣。 <br /><br />　　趁着姐姐将黑七缠住，王二丫快步的掩面跑了出来。跑了两步，想起了什么，转过身子，冲着窗下的那团麻绳踹了两脚，突然脚腕子被一双手抓住，被人一拽，摔倒在了麻团上。 <br /><br />　　王二丫刚想惊叫，被麻团里伸出来的手堵住嘴，“别叫！不然让你姐夫奸了你。” <br /><br />　　“哈哈，王大丫，你是想保护你妹妹吗？你还能保护多久？告诉你，今天我帮着老大干掉了火云帮的那帮杂碎，从明天开始，火云帮的地盘由我负责打理了。你现在也算是分堂主夫人了。一个分堂主怎么也有得有几个女人，我看上你妹子，那是她的福气。” <br /><br />　　“相公，二丫她还小，等她两年吧。” <br /><br />　　“嘿嘿，没准到时候她求我干她小屄呢。现在你老公我很饥渴，爬过来母狗一样的服侍我。” <br /><br />　　“哈哈，你他妈的的小嘴越来越会吸了，不知道是你不是你们家的遗传？你妈我没见过，但看你妹子的那翘臀骚样，估计差不了。” <br /><br />　　“相公的东西今天真威风啊，好粗！” <br /><br />　　“哈哈，是不是等不急要我干你小屄了？哈哈，今天想走后门了，给我掰开屁眼。” <br /><br />　　“是，相公。请相公干我的屁眼！” <br /><br />　　窗外偷听的楼西风色心大动，悄悄的站起来，半蹲着身子顺着窗缝向里面看。摇曳的烛光下，王大丫半裸着身子，雪白的乳房压在了桌子上，两只手伸到后面，看姿势是扒着自己的屁股。而黑七撸着自己的鸡巴，定了一定，然后猛的一冲腰。王大丫闷哼了一声，但是不敢放开自己的双手，反而更用劲的像两边扒着。 <br /><br />　　王大丫的身子在桌子上前后摇晃着，桌子上的烛台也随着不断的摇曳，将屋子当中的两个人影拉得忽长忽短，说不出的淫荡。 <br /><br />　　楼西风低下了身子，将嘴巴凑到了王二丫的耳边：“你姐夫的那根东西可够小的了，那么大的身子那么小的东西，很奇怪哟。” <br /><br />　　楼西风不是初哥，不成称之为专家，但是在情爱方面的知识绝对比这个时代的很多人都强悍。他的嘴唇有意无意的在少女的耳垂旁蹭动，刺激着少女的敏感地带。 <br /><br />　　王二丫听着里面姐姐忽高忽低的呻吟声，从耳垂传来了一真异样非常的感觉。那种感觉从来都没有尝试过，就好像是蚂蚁爬进到了心房里，酥痒麻麻的感觉让她丝毫提不起力气来。 <br /><br />　　被她压着的身下，一根硬物渐渐的隆起，用手一摸，火烫的感觉依稀有今天早晨的记忆。不知道为什么，王二丫这个时候非常的想摸摸这个东西，她似乎忘记了自己说过的，要将这根万恶的东西切下来喂驴。 <br /><br />　　楼西风的阳具在王二丫青春高翘的臀缝中一耸一耸的，耳边听着少女越来越沉重的呼吸，心里一阵阵的好笑。如果不是因为隔着一个墙壁有一个凶狠的黑七，恐怕楼西风早就提枪上马了，相信，这个时候的王二丫不会反抗吧。 <br /><br />　　楼西风的一只手在少女发育的乳房上揉搓，嘴里还在调戏着：“二丫，你的捆绑技术真烂。什么时候把我绑在你的被窝里呀？” <br /><br />　　“呜呜……”王二丫轻声的想说什么。 <br /><br />　　“哦？说什么？在我耳边说。”说着，楼西风放开了堵住王二丫的手掌。他知道，王二丫一定不会喊叫。以现在瘪三的这副羸弱躯壳，如果不是王二丫有所顾忌，根本无法制住她的。 <br /><br />　　“你个混蛋！就知道欺负我。和那个黑七混蛋没有什么两样。” <br /><br />　　“别，别哭呀！我最受不了女人的眼泪了。放心，我不会让那个黑七混蛋碰你的，而且我还会救你姐出来。” <br /><br />　　“真的？你不骗我？” <br /><br />　　“当然了。我是谁？不，我是说我一定会成功的。我以我的大鸡巴起誓。” <br /><br />　　“它也很坏！”王二丫轻轻的拍打了一下屁股下面的那根巨棒，梨花带雨的少女的娇羞一时间让楼西风看呆了。 <br /><br />　　记得谁曾经说过，女人都有自己妩媚飞扬的时刻，关键是缺少一双发现的眼睛。王二丫和王大丫姐妹两个的姿色只能用中等来形容，但那一刻的风情，让楼西风深深的吸了一口气，嘴唇印在了王二丫的唇上。 <br /><br />　　少女要反抗，发现自己的力量足以将对方推开，急忙松开了手。柔软厚重的唇和男人特有的气息顺着女孩的呼吸道吸进到了身体里，然后开始麻醉她的心脏她的身体。 <br /><br />　　“啊，小淫妇，张大屁眼，我要射死你！”里面的黑七大叫着，显然是已经到了临界点。 <br /><br />　　“啪~”的一声，肉体碰撞的声音。不用看也知道，黑七和王大丫两个人的肉体重叠在了一起。 <br /><br />　　“小淫妇，等我搞定了黑七，洗干净了等着我。”楼西风在王二丫的耳边呢喃了一句，然后迅速的站起来，拖着一身的麻团，消失在了牲口棚里。 <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">1.3 淫女召唤法</span> <br /><br />　　“真魂，该死的，你还不出来吗？”也不知道是多少次的在深层次的意识当中呼唤自己的真魂了，但是真魂依然还是没有现出身来。 <br /><br />　　“相公，你在寻找什么？”叫了半天，竟然是包惜弱出现在了自己的面前。楼西风已经无法分清楚这是梦还是真实抑或是在自己的意识世界里。面前的包惜弱一身的素裙，将自己打扮得异常的典雅落落大方。 <br /><br />　　“相公，看来你有很多的疑惑哟。其实有些问题我是可以帮你解决的。” <br /><br />　　“你？你怎么可以？” <br /><br />　　“相公，你觉得我是什么？” <br /><br />　　“你是那个游戏里的游戏导航小姐。” <br /><br />　　“不对，猜错了。那个游戏是虚拟的，而我是活生生的站在你的面前。” <br /><br />　　“什么？”楼西风绝对是个聪明人，从包惜弱的话语当中敏锐的抓到了一点关键，“你应该是金庸先生笔下虚构出来的一个人物。在《射雕英雄传》里你是杨康的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=母亲',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">母亲</span>、杨铁心的妻子、完颜洪烈的情人，一个重要的配角。” <br /><br />　　“嗯，不错。但是你知道《射雕英雄传》有多少的读者和观众？那已经是无法统计的了。其实，当一本小说或者说是故事成为众口相传的时候，在某个虚拟空间当中，小说当中的人物会复活出来。其观众群越是深厚久远，小说人物在虚拟空间当中的形象、思维甚至是情感也就越是丰满，越来越逼近真实的人类，毕竟，观众和读者用自己的理解方式诠释着小说人物，赋予了小说人物一个新的生命。而小说人物将这些赋予集合调减形成了适合自己发展的独特的存在。说是游戏，其实是更加凝聚了人气，让游戏的人活生生地复活过来。” <br /><br />　　包惜弱款款而来，贴近了楼西风的身旁。楼西风可以感觉得到她身上施的那淡淡的胭脂，那侧身可以一瞥的隐约乳沟让人联想起之前的疯狂。但是这个时候的楼西风没有那种心情，“你是怎么知道这些的？” <br /><br />　　“稍安勿躁，听我说。正如相公你所说，我只是小说当中一个算是重要的配角，以我在观众读者群当中的人气，恐怕我现在连自己的意识都没有完善呢。实际上，是相公的真魂俘获了我。记得相公第一次与我交合吗？那其实是真魂的行为。真魂将自己的一滴灵魂精血播种到了我的体内，于是就让我和相公你形成了一种主仆的关系。实际上我是相公你的奴隶，只要相公你集中精神，就会在冥冥当中感应到我的存在，而且可以召唤我出来。” <br /><br />　　“灵魂精血？召唤？” <br /><br />　　“不错。首先将目标物施术与自己的灵魂形成契约，然后利用契约的主从关系将对方从异空间当中召唤出来。历史上有很多的召唤术，但是大多都是利用咒语或者是法阵来进行的，那是因为在冥冥空间当中利用咒语与法阵的特殊能量冲击异空间的临界点造成的。而相公你的这种召唤术，实际上是利用自己的灵魂精血，也就是在虚拟空间当中<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span>时撒播的男人精华，与目标物形成沟通，只要自己一个动念，那么你的召唤物就会破空而来。不过，所有的游戏人物都已经被拷贝到了你手指上的后宫指环里，那是一个空间的法器的同时，也是通向我们这个虚拟空间的通道。” <br /><br />　　“这样也行？”楼西风狐疑之余异常的兴奋，脑海里马上回想起了众多的小说人物，如果能召唤出那些人物出来，那自己岂不是世界之巅？ <br /><br />　　“当然，首先是相公你要有能力才行。就像现在相公你的能力，召唤我出来都比较困难呢。在收服我的时候，还是你的真魂出手才搞定的。现在你的真魂在休息当中，刚刚复活成功的相公你还是很虚弱的。只有相公越来越强大，才能有能力召唤出更厉害的人物的。” <br /><br />　　“这些，都是真魂告诉给你的？” <br /><br />　　“嗯，是的。或许可以说，是你的真魂幻化出了我的模样转告给你自己本来已经知道的一些的事情而已。” <br /><br />　　“或许吧。”楼西风苦恼地摇摇头，现在他实在是分不清什么时候是梦什么时候是真实了。庄生是梦蝶还是蝴蝶梦到了庄生？这种问题还是不想的为妙，太伤脑筋了。 <br /><br />　　楼西风猛然的清醒过来，身旁牲口棚里的臊气和臭气早就习以为常的他集中了精神力，真的在彷佛看到了一个人影影绰绰的再远方看着自己。再集中，下意识的揉搓了一下自己手指上的那圈粗大的指骨，在皮肉之下，“后宫指环”已经深深地嵌入其中。 <br /><br />　　那个人影越来越近越来越清晰，赫然就是素裙白衣的包惜弱。楼西风的心念一动，那个包惜弱不见了，而在自己的身旁，一个温玉的身体贴了过来，扭头一看，是包惜弱那双有些调皮的眼睛。 <br /><br />　　“怎么样？没说错吧？你召唤我出来了哟。” <br /><br />　　楼西风呼吸着空气，环视着周围，那头叫驴可能是因为害怕包惜弱，躲得远远的。环境确实是真实的环境当中，看来，自己真的可以召唤出包惜弱了。 <br /><br />　　“你的舌头是不是有消毒的功能啊？怎么的伤口感觉到好的很快呢？” <br /><br />　　“那是当然了。读者们只注意到我的身份，却忘记了我其实的原型本身就是一个仁心慈母，我不但会医术，曾尝百草，身体的体液当中具有一定的杀菌消炎的作用哟。” <br /><br />　　“那在现实中干你和在虚拟中干你是不是一样的感觉呢？” <br /><br />　　“差不多吧。只不过在虚拟当中的相公更加的无敌，而在现实当中的相公还太弱了些。”从包惜弱的话语当中听出了委婉之意，楼西风也知道自己现实中必须面对现实，意淫和现实的差距总是天壤之别的。 <br /><br />　　“相公如果真的想纵横虚拟，那么首先在现实当中就要具备一定的力量才行。如今，相公的灵魂能力还不错，只是身体太差了些。这里有一篇《杨家神枪》，是杨铁心家传武功秘籍，现在就献给相公了。” <br /><br />　　“在哪里？” <br /><br />　　“当然是在相公你的脑海里了。只要想一想就会出来的。” <br /><br />　　楼西风默默的想了会儿，微笑道，“不错，看来真的太好了。” <br /><br />　　包惜弱默默的忍受着楼西风在自己的双乳上肆虐的手，幽幽的叹了口气，“相公，以你现在的能力想让我长久留在现实当中是不可能的，毕竟我和你都是不同的空间。一个空间的召唤物在另一个空间停留长久时间是要有条件的。” <br /><br />　　“什么条件？”楼西风突然意识到事情远不如自己想的那么简单。 <br /><br />　　“这个世界是公平的均衡的，有生就有死，有长就有衰。当一个本不属于这个空间的生命在一个空间长久的存在，那么就需要有奉献，生命的奉献。” <br /><br />　　“你的意识是说，生命献祭？” <br /><br />　　“差不多少。被召唤者直接吸取召唤者的生命，就可以取代召唤者的生命在这个世界上存在了。” <br /><br />　　“什么？你的意思是说，我召唤你出来，你要杀了我？” <br /><br />　　“那是一种方法，如果相公很大公无私的话？”包惜弱轻轻的笑了笑，在楼西风的唇上印了一下，“人都是很自私的，怎么会献祭自己的生命呢？所以呢，聪明人总是有聪明的办法的。相公好好的想一想吧，关于生命献祭，在相公的意识世界里，能找到的。该到时间了，现在相公你的能力，一天也只能召唤我出来3次，每次都不能超过5分钟而已。” <br /><br />　　眼睁睁的看着身旁的包惜弱消失了，楼西风依然感觉到了她的体温。闭上眼睛冥想了一下，果然在冥冥空间当中见到了包惜弱对自己的微笑。“相公，不要太勉强自己哟，现在的你还非常非常的弱小，等你强大的时候，我就可以常伴你的左右了。” <br /><br />　　“生命献祭？嗯，这里好像有很多的方法哟。哇，这个好残忍！哇，这个太血腥！哇，太浪漫感人了！嗯，这也是一个方法！唉，难道现在只能用这种方法吗？或许，另外的一种方法也不错。”楼西风在翻找着生命献祭的同时，也异常疑惑着，究竟自己的脑海里什么时候有了这么多的稀奇古怪的东西的存在呢？怎么之前自己都不曾遇到过呢？ <br /><br />　　“小瘪三，妈的，给我滚起来！”是黑七的声音，同时，楼西风感觉到了自己的肚子上异常的沉重和疼痛。睁开眼睛一看，黑七铁塔一样的身躯在旁边，一只脚正踏在自己的肚子上，还在残忍的捻动着。 <br /><br />　　“七哥，轻点！” <br /><br />　　“你想懒驴上磨吗？忘记了？给我替驴拉磨去。”这个时候才是半夜三更才过。 <br /><br />　　楼西风被踹得一溜跟头进了磨房。那边王家豆腐的掌柜的王豆腐和小女儿王二丫早就等着了。“喂，老头儿，你和小姨子好好的调教这头懒驴，我要去睡觉了。” <br /><br />　　看着黑七的背影，王豆腐摇了摇头，王二丫愤恨地啐了一口。楼西风苦瓜着一张脸，“王老爹，七哥有命，今天让驴休息，我来干！” <br /><br />　　“那今天的豆腐恐怕是赶不出来了。”王豆腐嘟囔了一句，但胆小的他就是楼西风这样的小瘪三都不敢得罪。 <br /><br />　　一摸上磨盘的把手，楼西风就知道接下来是艰苦的活计了。磨盘说轻不轻，推起来恐怕没有个二十斤也差不多，几百圈走下来，绝对会把人给累残的。但是，磨得异常滑溜的磨盘把一沾手，楼西风的脑海里突然打了一道厉闪，一个手握铁枪上下翻飞的人影由模糊到清晰的呈现在了自己的意识海当中。杨家铁枪，那是号称杨家将祖传的铁枪枪法。 <br /><br />　　尽管磨盘把手和铁枪差的太多了，但万事异曲同工，铁枪轻的有10来斤，重的甚至上百斤，在运使的过程当中重要的是恰到好处的使用力道和技巧。而推磨盘为何不可以用这种方法来取巧呢？ <br /><br />　　楼西风一边想着，一边开始向前推磨盘，手里的劲道忽轻忽重，磨盘忽快忽慢，竟然自己羸弱的身体真的感觉不到太累。尽管最后到了五更的时候，楼西风已经几乎累得挂在了磨盘上，但好歹是让王豆腐完成了今天一半的指标，而楼西风最大的收获就在于自己在磨盘上领悟枪法的奥妙了。 <br /><br />　　“小瘪，你累了吧？”王二丫在旁边一直都在帮着他擦汗。难道只是吻一下就真的对自己好了吗？或者，真的相信自己能帮助他们姐妹从那个黑七的手中逃脱？尽管楼西风很相信自己的能力，对于王二丫这个女孩子的微妙心理变化还是很好奇的。 <br /><br />　　第二天，日上三竿的时候，黑七才和王大丫两个人出来回自己的家。看得出来王大丫的腿脚有些不便，走道有些外八字，很明显，昨天晚上黑七并没有放过她。 <br /><br />　　“瘪三，给我老婆家好好的干，知道吗？如果偷懒的话，小心我阉了你。” <br /><br />　　在看到楼西风唯唯诺诺的样子后，黑七异常的兴奋，“我要换家了，以后去水西胡同找我，现在那里可是我的地盘了。小姨子，以后经常来玩呀？！啧啧，小脸真是太光滑了。” <br /><br />　　“你什么时候能把我姐救出来？”看着黑七耀武扬威的走了，王二丫脸色一沉，两根手指掐住了楼西风的肋下一拧。 <br /><br />　　“轻点。给我点时间，7天，我会想办法让黑七永远的消失。”楼西风转过身去，看着王二丫，“可是，让那个可怕的黑七消失掉，你和你姐能给我点什么？” <br /><br />　　“你要多少钱？我出。” <br /><br />　　“昨天晚上好像不是这个调调吧？”楼西风抓住了少女的手。 <br /><br />　　王二丫脸红了，并没有反抗，“如果真的你能杀了黑七，那么我可以考虑嫁给你。”说到最后的时候，已经是微不可闻了。 <br /><br />　　“嘿嘿，你注定是我的女人，知道吗？” <br /><br />　　王二丫当然不会注意到楼西风话里的意义，只是羞红着脸点头。其实她心里也很奇怪，为何对这个小瘪三如此的信任呢？要知道这个好吃懒做胆小怕事的家伙在牲口棚里已经窝了一年多了，自己见到他一次打一次，怎么这两天好像对他很关心似的呢？好像有什么地方不一样了。 <br /><br />　　“好了，你放心吧。现在我去磨豆子了，如果今天不磨，明天你爹出的豆腐会更少了。” <br /><br />　　7天的时间不算短，但是也不长，很快就会过去。王二丫一天天的盼着，但是每天那个从前好吃懒做的瘪三突然发疯似的热衷磨盘了以外，就是每天都出去一趟，回来以后不是鼻青脸肿就是身上挂彩。不过，很奇怪的是，以前那个一受伤要躺上几天的家伙第二天伤痕全无。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 17:44重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2809155&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2809155&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2809155-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2809155.html</guid>
	<pubDate>2012-04-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【娇妻出轨日记】【全本+续篇】【作者：C600】</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">内容简介</span> <br /><br />　　小婉睁开迷离的秀目，一双勾人的桃花杏眼水汪汪的看着身下的男人，雪白的贝齿轻咬下唇，双手扶在男人赤裸的胸膛，露出不解的神情。下体因为插着男人粗大的鸡巴，那种酸涨的麻痒的感觉，使得小婉耐不住麻痒，不安分的左右的移动，想通过摩擦来压抑心中的欲火。男人看出她的意图，手中更加用力，制止小婉的摩擦，同时还在乳峰上攀爬的色手捏起紫红的乳头，时而用力地揉捏时而又残忍地拉起乳头，好像要将它与乳房分离。 <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">出轨 第一章 惊见淫情</span> <br /><br />　　“咕嘟……咕嘟……咕嘟……”瓶中的啤酒慢慢地消失……“嗨！……”一口气喝光啤酒的我长嘘了一口气。“当……”手中的酒杯让我重重的墩在桌上，我伤心的趴在桌上，头重重的敲在桌面，发出“咚”的一声。“为什么？为什么？”我心在哭喊，我的心揪在一起，我的心在滴血……“小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>……再来一打！” <br /><br />　　我圆睁血红的双眼，大声的对前台的小姐咆哮着。面前的桌上堆满了空空的酒瓶。服务生战战兢兢的又上了一打啤酒，马上离开我，就好像我得了“萨斯”似的。“滚！都给我滚……不喜欢老子，老子还不得意你们呢！” <br /><br />　　我的心在狂吼。“世上的人都他妈的混蛋，是混蛋！……” <br /><br />　　我含糊的喋喋不休。抓起新开的酒瓶，我又大口的喝起来。蓬松的头发，不再是平时的规整，高级西服被我扔在一旁，松开的领带斜吊在我的脖子上，平时板正的衬衫现在也松开了领口。再也不是征战在商场上游刃有余的文雅的我了，现在的我只是努力地睁大血红的双眼，楞楞地盯着手中的酒瓶，好像世界就剩下酒了，我的思绪不由得又飞回到六小时前…… <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　我叫刘闯，现年三十一·岁，三年前开创了自己的网络公司，由于我精湛的技术和开发的几个专利技术，再加上我们团队的无间合作，整个公司从无到有，蒸蒸日上。今天，我满怀喜悦的心情从谈判现场秘密飞回，谈判出奇的顺利，本来预定要半个月的谈判没想到只用了五天就结束了。在与参与谈判的同事们欢庆之后，就将下面的事情安排给他们办理。同时嘱咐他们，我将秘密返回，给我的太太一个惊喜，谁也不能透露这个喜讯。这次谈判算得上公司拓展的里程碑，以前的积累只能算是小桶金，这个合同将使公司盈利将近八千万。我再也不是商海中的练泳者了，我将是登上自己的舰艇，将要迎接属于自己的广阔天地的弄潮儿了。终于我可以给我的老婆安稳富庶的生活了！这个喜讯我要亲自告诉她，我的小娇妻－－小婉。 <br /><br />　　小婉，我的小娇妻，在三年前我们相识。小婉是一个温柔婉约的女孩，当时她只有二十三·岁。一头及肩的秀发，时时散发出迷人的清香，一双水汪汪的杏眼，常幻出迷恋我的神采，让我一望见她的眼就神魂颠倒。诱人的樱桃小口像清纯的小鹿一样微微上翘，惹得我对她的小嘴总是吸吮不放，品尝源自她口中的芳香的津<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">液</span>，立即就能让你热血沸腾。一米六八的个子却有36C的乳房，在她紧绷的衣服下，那对乳房好像要涨裂而出。纤纤柳腰却又盈盈不堪一握。修长的双腿匀称有力，在洞房之夜，我被她快要缠折了腰。最要命的是本来就令所有男人垂涎的凸凹有致的身材，却更称上一身雪白细嫩的肌肤，一身柔可化水的嫩肉，简直是所有男人梦想中的天堂。仅仅半年后，小婉就义无返顾的嫁给我。 <br /><br />　　刚结婚的时候，我简直就是足不出户，天天与她依偎在一起，撩拨她的情欲，弄得她神魂颠倒的。在酣战的间隙，我曾经问她为什么以她这么好的条件却看上了我，我可不能算得上什么帅哥大款，你知道她怎么回答的。她不嫌我的穷困潦倒，而且还说了最让我感动的话。“我不看重你的钱，不看重你的地位，我看重的是你的人，我怕我放过你，将来要后悔一辈子，我不允许我犯这样的错，所以……” <br /><br />　　后面的话我没有再听，我的嘴已经堵住了她的唇……后来小婉看我不思进取，就毅然的脱离温柔乡，激励我去好好经营公司，好赚钱养她，同时自己也出去找了一家广告公司工作，每日早出晚归地工作，使我深受感动，同时下定决心，一定要干出个名堂，给她一个安稳的生活。小婉看到我努力上进，欣慰地笑了。支持我在外打拼，同时默默地当好我的好后勤。想想这三年，因为公司的业务，与她聚少离多，真该补偿她了！一想到老婆听到我带给她这个喜讯的样子，我就情不自禁的想笑。在昨天的电话中我压抑着内心的喜悦没有向她透露任何情况，反而说谈判困难很棘手。听着老婆柔声的安慰我，让我多注意身体，哈哈，想起来就乐。今天赶回来就是想和她一起庆祝。在楼下，我看到妻子小婉的车就停在那。“老婆在家，呵呵，一定让她惊喜万分，扑到我怀里……” <br /><br />　　想着下面要发生的旖旎的情景，我压抑着内心的冲动，脚步轻盈地跑进楼内。来到家门前，稳定了一下情绪，轻轻地从兜里掏出钥匙。“嗯……嗯……咿呀……”耳际传来低微的呻吟声。“呵呵，不知是谁，大白天的就肏屄……恐怕是对门的邻居吧。” <br /><br />　　对门的邻居是一对新婚的白领，太太在模特公司，身材高挑，前凸后翘的，眉目尽是轻佻的神色。新婚那段时间，我和老婆可是经常被他们的做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>声吵醒。因为我最近忙这个谈判，经常不回家；可是一回家，我就能听到他们的嘶喊声，所以对这对夫妻印象极为深刻，更何况是这么个惹火女郎。“他妈的，也不注意身体……” <br /><br />　　我心里边在假想对门夫妻<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>，边轻轻地开门，根本没有注意到声音其实是从我家传出来的。“啊！……啊！……太棒了！……啊！……啊！……” <br /><br />　　随着门的打开，我的耳际骤然传来可以令柳下惠都忍受不住的喘息声，淫荡的叫床声……“啪！……啪！……”是肉体碰撞的声音。“咕唧……咕唧……”是从那淫靡的肉洞中传来的欢畅的歌声。只见宽敞明亮的客厅内散落着我不曾见过的女人的乳罩、内裤、透明的睡衣和男人的外衣、内裤，从客厅到厨房到卧房门口……卧房的门虚开着，那些淫乱的声音正从里面传出来。“……不会是我老婆，这些内衣我从来就没有见过，肯定不是我老婆！” <br /><br />　　我的心砰砰的跳动着，紧张得都能听到自己的心跳声，同时心虚地对着自己说，仿佛在肯定自己，在卧房内做爱的人，不是我的小娇妻。但那熟悉的声音，就是我的老婆。可是她从来就没有这么放荡的对我呀！我的双腿好像灌了铅一样的沉重，可是腿却软软的，我拼命地挣扎到卧房门口，好像做贼似的偷偷往里面看……只见一具<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丰满',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">丰满</span>的、雪白的、赤裸的女性肉体正上下地在同样赤裸的，泛着古铜色的男性的身体上纵横狂飚，空中飞舞着修长的秀发，还有缕缕秀发因为汗水地打湿，紧贴在脸上。娇媚的俏脸禁闭着秀目，本来嫩白的娇颜现在因为剧烈的动作，体内沸腾的淫欲而露出勾人欲火的绯红色，艳红色的樱唇此时被一排雪白的小贝齿紧咬，不时的从诱人的檀口泄出勾人的欲望的呻吟声……“嗯！……嗯！……啊！……啊！……” <br /><br />　　“啪！……啪！……”的声音响得更加欢快。我惊呆了，因为在床上像小母马般驰骋的女人正是我的爱妻－－小婉！我眼前一黑，感觉天旋地转，仿佛整个天地都失去了颜色，本来明亮的房间在我眼前变得昏黑。我的双拳攥得紧紧地，立即想冲进去，将床上的两人揪住痛扁……“啊！……闯……闯……我……我爱……你……爱你……” <br /><br />　　突然听到房内传出小婉的淫叫声。“是喊我的名字！……” <br /><br />　　我突然静了下来。“我的女人还是爱我的！……”我心想。“可是为什么你要红杏出墙？” <br /><br />　　我又气愤地想。我这个人从三年前的鲁莽中学会了在气愤的时候不做任何决定，而且这三年的从商经验使我做事情都要三思而后行。再加上这些年每当在公司工作到深夜，疲倦不堪的时候偷偷浏览海岸线论坛看到各位大大淫妻的文章，内心潜移默化的转变了许多。所以当听到小婉的呻吟后，我决定静观其变，看看这对奸夫淫妇还有什么花样……可是当真的发生在面前，我真的不知道怎么做。我最崇敬的“了了了”大大，当您遇到这样的事情，您会怎么办？我的心乱极了……“你……怎么又喊他？……我肏死你！……” <br /><br />　　男人在小婉身下气喘嘘嘘地埋怨道。“每次你……都喊他……肏都让我肏了，……骚屄……我肏死你。”说完用力的挺动下身，拼命的在小婉的身下动着。“啊！……啊！……好……舒服！……肏我！……肏……” <br /><br />　　小婉又发出了淫荡的叫声。“我心爱的小婉什么时候学会说这么淫荡的话了？” <br /><br />　　我愤怒地盯着屋内的情景，可是内心却渐渐地涌起狂烈的淫欲，手不由自主地伸到裤子里，攥着自己的肉棒，上下套动起来……我痛恨自己！“说……你错了，……以后我肏你的……时候……心里只……能想着我。” <br /><br />　　男人用他的鸡巴在小婉的身下狠戳了几下，用淫欲胁迫着小婉。“亲爱的小婉，你拒绝他呀！告诉他，你永远属于我！” <br /><br />　　我心里大声的喊。“啊！……美呀！……我……我永远……属于你……我的好阿扬！……我离不……开你……的……啊！……动……对……啊！……” <br /><br />　　“说……”男人继续耸动着鸡巴，飞快的穿梭于小婉的嫩屄间。“我……离……不开你，……我爱……爱你……你的鸡巴，……好！……” <br /><br />　　小婉呻吟道。“我……和……你老……老公……谁强？……” <br /><br />　　“……” <br /><br />　　“说！……否则……我……就停，……不动……”男人继续威胁着。“别……别……停，……你……强，……我老公……比不上你，……快……啊！……肏我！……继续！……”小婉终于投降，从娇艳的小口中说出令我羞惭不堪的话。“哈！……宝贝！……”男人满意了，放松地平躺下来。“别……别……停，……快……快呀！……” <br /><br />　　小婉不依道，同时更加卖力地扭动屁股，使男人的鸡巴更加深入她的嫩肉中。“哈！……宝贝，……自己动，……我要……看着你……淫荡的样子。”男人在小婉身下得意地说。“讨厌！……坏蛋……”小婉娇媚地对着身下的男人说道，同时加快了套动男人的鸡巴的速度。本来雪白丰腴的肉体，现在都已变得绯红。一对可令任何男人都想入非非的丰满的乳房现在却变成一对活泼可爱的动人的兔兔，不安分的上窜下跳，幻化出阵阵乳浪。 <br /><br />　　此时一双大手从小婉不堪一握的纤纤柳腰逆流而上，一把抓住了正在蹦跳的小兔兔，大力的揉捏，绯红色的乳房在色手的蹂躏下扭曲着，充血直立的紫红的乳头从色手下钻出，好像极力地想逃出魔掌……那本是我的最爱呀！小婉有着一对令我迷恋的乳房，36C的乳房像冰激凌球般浑圆饱满，圆鼓鼓沉甸甸却又软绵绵的乳房，像对可爱的小白兔。我曾经边把玩吸吮，边对小婉说：“这是我的最爱，将来连我们的孩子都不准摸，不许他们吸食妈妈的奶！” <br /><br />　　“你这个色狼，连宝贝都不让吸奶，就知道自己享受，好吧，我的奶奶只给老公一个人摸。” <br /><br />　　小婉不无爱恋的看着我，娇嗔地回应我说。真的，小婉的乳房高耸，由于年轻而且着重保养，没有丝毫的下垂。不知道是什么原因，虽然我对小婉的乳房又吸又咬，可是小婉的乳头和乳晕还是处女般的粉红色，衬着小婉如奶油般细腻的肌肤，真是茫茫白雪中两点红呀。我从来就没有对这对小白兔使用过暴力，可现在，却在奸夫的手下，扭曲变形，惨遭蹂躏……“噢！……对……对……” <br /><br />　　小婉娇泣着。“使劲……使劲……揉……揉她……” <br /><br />　　小婉恳求着。“哈哈！……你……你说……什么？……” <br /><br />　　男人在身下喘吁吁地问道。“嗯！……你……你坏……坏……” <br /><br />　　小婉不依的娇嗔。“求……求……你……你……” <br /><br />　　小婉讨好般地更加卖力的上下套动。“乖，……我不知道……知道……你……你求我什么？” <br /><br />　　男人耍赖地问。“揉……揉……我的咪咪……” <br /><br />　　小婉终于恳求起来。“人家……人家……求你……你……了……我……啊！……我……要。” <br /><br />　　小婉放弃尊严，终于提出羞耻的要求。“啊！……啊！……” <br /><br />　　男人加大了对乳房的蹂躏的力度，乳房传来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>在使小婉得到满足的同时，更加加剧了心里淫荡的欲望，从樱桃小口中吐出爱的欢呼。本来乌黑油亮整齐的阴毛现在早已沾满了淫水，杂乱无章地贴伏在阴埠上。随着小婉上下地套动，不时可见一条闪着淫靡的亮光的鸡巴正在令任何男人都想试一试的肉洞中钻进窜出。同时两人的结合处传来“呱唧……呱唧”的淫靡的声音。“亲……亲爱……的，我……累了，我……我们……换……换……” <br /><br />　　妇人被肏得连一句完整的话都说不出来了…… <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　“啊！……” <br /><br />　　我像一只受伤的野兽狂喊了一声，但因为醉酒的原因，在别人的耳中我只是酒鬼的呢喃。我又“咕嘟，咕嘟”地喝下了半瓶的啤酒，用力的甩着头，好像要赶走脑海中浮现的令我激愤的场景…… <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　“可我……我……不想和……和你……分……分离……” <br /><br />　　小婉断断续续地说着。“什么……不分离？……” <br /><br />　　男人的眼中闪烁着狡猾的眼色，明显地男人明白小婉的心意，可是他在故意的挑动着我的娇妻，想听小婉亲口说出淫荡的话。“坏，……坏，……你坏……你……知道……知道……” <br /><br />　　虽然小婉喊累，可是身子却没有停止的意思，依旧讨好地动着。同时细白的纤手游移到男人正在肆虐的手上，加重对自己的乳房的蹂躏。“你不说，我……我不……明白。” <br /><br />　　男人在身下说。“坏，……噢！……我……说……说，求……求你像上次……上……次，从后面……” <br /><br />　　小婉淫荡地说。“什么？上次？不只是一次？……” <br /><br />　　我一边激烈地套动自己的肉棒，一边自欺欺人地想着。实际上从现在他们的表现，很明显地知道，他们性交远不止一次。可我还是期望，这是他们的第一次。男人，总是喜欢欺骗自己，每当悲剧出现的时候，总幻想找个借口能欺骗自己。哪怕是不现实的谎言……“可……可……不要让你……你的……的……鸡巴离……离……离开……我的……身体。” <br /><br />　　小婉说完，娇颜更加红艳，娇羞地地伏在男人身上，将头埋在男人的耳边，好像怕男人看出自己的窘迫……“离开你什么？” <br /><br />　　男人在身下停止了活动，同时一只手离开迷人的乳房，来到小婉的纤腰上，用力制止了小婉地套动。小婉睁开迷离的秀目，一双勾人的桃花杏眼水汪汪的看着身下的男人，雪白的贝齿轻咬下唇，双手扶在男人赤裸的胸膛，露出不解的神情。下体因为插着男人粗大的鸡巴，那种酸涨的麻痒的感觉，使得小婉耐不住麻痒，不安分的左右的移动，想通过摩擦来压抑心中的欲火。男人看出她的意图，手中更加用力，制止小婉的摩擦，同时还在乳峰上攀爬的色手捏起紫红的乳头，时而用力地揉捏时而又残忍地拉起乳头，好像要将它与乳房分离。“啊！你干什么？……噢！……” <br /><br />　　小婉本想发火，可是同时从乳房上传来的刺激却更点燃了心中的欲火。“说，你不要我离开你什么？” <br /><br />　　男人在身下继续问道。“我？……啊！……” <br /><br />　　本来迷惑的小婉突然明白了男人的意图，本来就红艳艳的娇颜更加绯红，小婉的水汪汪的美目现在好像可以滴出水来……“我……不……” <br /><br />　　小婉开始和身下的男人调起情来。男人坏坏的看着小婉，突然挺动下身，粗大的鸡巴突然深入到小婉的体内。“啊！……” <br /><br />　　小婉一声娇呼，一下子趴在男人身上。“我……我怕了。” <br /><br />　　娇妻终于投降。趴在男人身上的动人肉体逐渐上移，将丰满的乳房贴到男人的嘴边，一手扶着自己的乳房，像喂孩子似的将自己的乳头塞到了男人的嘴里……“本来只属于我的私用的乳头，现在却拿来讨好奸夫，你答应过我的，你的乳头只属于我……” <br /><br />　　我心里狂怒地喊着。但手上的套动却更加猛烈，硬挺的鸡巴前所未有的胀痛……现在我的娇妻正被别人肏弄着，她的嫩屄都已经失守，我却来计较乳头的归属权！看来我真的要疯了！男人立即将那粒紫红的“葡萄”咬住，贪婪地大口吸了起来。男人用力张大嘴，好像企图将乳房一口都纳入口中，可是妇人的乳房实在太大了，怎么可能全部纳入口中。男人滑腻的舌头像贪婪的小舌一样，灵活的在小婉的乳房上攀爬，不时的拨动小婉的乳头。小婉白皙的乳房上立刻就遍布男人的口水。本来就白皙无比的乳房，现在更加水亮，闪动着亮光，更增淫靡的气氛。“嗯！……嗯！……” <br /><br />　　小婉双眼又迷离起来，水汪汪的大眼睛几乎合成一条缝，可是熊熊欲火却泄露出小婉此时的欲望。男人不甘心只对乳头的挑动，嘴巴离开乳头，在绯红色的乳峰上游移起来，丰满的乳房留下口水的狼迹。同时男人耸动身下的鸡巴，在小婉水淋淋的蜜洞进出。“嗯！……” <br /><br />　　小婉的呻吟声更加剧烈。“书（说）……” <br /><br />　　男人因为嘴巴紧紧地吸吮小婉的丰乳，发出混浊的声音。“呵呵！……” <br /><br />　　小婉轻笑起来，然后趴在男人耳边轻轻的说。“我要你的鸡巴不要离开我的小屄，用狗交式肏我！”说完后羞得将脸再一次地埋入男人的肩膀。男人松开口，笑着对小婉说：“怕什么羞，肏都肏过了，小骚货，我要你大声的说。” <br /><br />　　“……” <br /><br />　　看到小婉没有反应，男人的鸡巴更加使劲的耸动几下，小婉被刺激得激灵灵地颤抖起来。小婉直起腰，媚眼如丝地看着身下的男人，咬着下唇，好像终于下定决心似的。“好，我说！我要你的大鸡巴塞在我的小屄里，一刻不离，然后用狗……狗交……式……式，使劲的肏我……我愿意做你的小母狗……求你一刻不停的肏我。” <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　“那种表情，……那种表情……从来没有对我……对我……” <br /><br />　　我呢喃着，又“咕嘟，咕嘟”的喝了起来。“小婉……小婉……你……从来没有这样对我呀！……这么淫荡的口吻，这么淫荡的要求……” <br /><br />　　我心痛得好像胸口要爆炸般……“贱货，我爱你如珍宝，舍不得对你粗鲁，我疼你，我爱你，我用心地呵护你，把你看成公主天仙，你……” <br /><br />　　我愤恨不已，心中充满对这个床上的贱货……可又是我最爱的女人的愤恨！男人终于满足了，放开控制小婉的双手，使小婉可以自由的活动……小婉坐在男人的鸡巴上，慢慢地从男人的鸡巴上坐起，小心翼翼地不让男人粗大的鸡巴从自己的体内滑出……男人在下面看到女人谨慎的样子，玩心突起，就在自己的龟头提到小婉的骚屄口的时候，突然挺起下身，“咕唧”一声，那根粗大的鸡巴又带动小婉淫靡的嫩肉钻进了她的阴道，同时小婉的淫水从粉嫩的肉洞中溅出，两人湿粘的阴毛又重合在一起。“啊！” <br /><br />　　小婉幸福地淫叫起来。男人鸡巴的突然进入，刮搔着自己下体的肉壁，同时<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=阴蒂',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">阴蒂</span>在男人阴毛上的短暂的摩擦带来的无上快感，使小婉不由得又放声淫叫。“坏东西……” <br /><br />　　小婉的小手重重地打在男人的肚皮上，眼中却尽是笑意。“哦……” <br /><br />　　男人夸张地叫了起来。“这次不要了，小心我阉了你。” <br /><br />　　说完小婉“扑哧”地笑出了声。这次小婉的双手紧紧地压着男人的肚皮，时刻防备着男人的使坏。慢慢地，小婉再一次抬起了下身，看到男人不再使坏，就放心地使自己最大可能的离开男人的阴茎，但是当男人的龟头又重新来到阴道口的时候，就不再提高身子，慢慢地转动身体，使自己从面向男人变成了背对着男人，然后又一屁股坐进男人的鸡巴……就在小婉转身的同时，我清晰地看到了小婉娇嫩的阴部，黑亮的阴毛现在在淫水的作用下杂乱地贴在小腹上，大阴唇大大地分开，露出里面粉红的嫩肉，阴道也中含着男人粗大的鸡巴，龟头撑得阴道口紧紧的。小婉好像真的不舍得男人的鸡巴从自己的身体<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">中出</span>来，明显的可以看出小婉阴部在使力，紧缩的屁眼就是最好的证明，而且我仿佛能看到小婉的阴道口由于紧箍男人巨大的龟头而泛出的白印…… <br /><br />　　由于小婉正试图将男人的鸡巴抽到顶端，这样男人的鸡巴就从小婉的阴道带出了粘粘的阴液，正从小婉迷人的肉洞流出，顺着男人黝黑的鸡巴缓缓地流淌出来。两个人的阴部由于激烈的“战斗”早已都水淋淋的。更要命的是，我竟然看到从小婉湿淋淋的阴毛上有一缕淫液正缓缓地滴下，让我不禁想到在我来之前两人的酣战是多么的激烈，眼前的情景更加使我愤怒、心酸……随着小婉慢慢地下坐，男人的鸡巴又慢慢地消失在小婉的阴道中，我又清晰地看到小股的淫液随着鸡巴的深入而喷射出来……我真痛恨我此时像鹰般的视力！……“噢！……” <br /><br />　　小婉长舒了一口气，然后双腿跪在床上，慢慢的翘起白白的屁股，同时男人也配合着小婉的动作，也慢慢地坐起来，站在了地上。终于完成了体位的变化。新的争战就要爆发…… <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　“从来没有……从来没有呀！……为什么每次我的要求你都拒绝我，我们只用过传统的姿势，为什么！” <br /><br />　　一想到这里，我的眼睛就更加的红，红得好像要滴出了血……抬起头，睁着惺忪的醉眼，迷茫的望着远处……远处的台子边坐着一位貌美的年轻女子正在优雅的品着杯中的红酒……看着那美丽的女子，漂亮的面容逐渐的变成了自己的妻子…… <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　小婉跪在床上，雪白的屁股高高的翘起，用头顶着枕头，一对丰乳下垂，晃来晃去的。男人站在小婉的身后，双手扶着小婉嫩白的屁股，大手从下方托起小婉的粉臀，上下地掂了几下，小婉迷人的屁股随着上下震动，泛起层层臀浪。男人黑亮的鸡巴只有龟头停留在小婉的阴道口，轻轻地抽动着，可是就是不深入。小婉被男人挑逗得又从阴道中流出“口水”来，顺着阴毛慢慢地滴到床上…“动呀！” <br /><br />　　小婉嗔怪起来。双手后伸试图拉近男人，还不时的晃动着屁股，追逐着男人闪躲的鸡巴，想要解决自己体内越来越强烈的麻痒……“快……快呀！……别折磨我了……求你……你了……” <br /><br />　　小婉几乎哭求着。男人看到小婉欲求不满的神态，坏坏地笑了笑，随后俯下身体，一双大手紧紧地握住小婉傲人的双乳。“我来了！” <br /><br />　　说完，男人大力挺动下身，粗大的鸡巴带着一股风一下子冲进小婉的体内。“啊！……来了……” <br /><br />　　小婉终于盼到了渴望已久的粗大的鸡巴，男人的鸡巴一下子冲进了小婉的子宫，像鸡蛋般的龟头正顶在子宫口，小婉满足的长出了口气。男人在小婉的后面，像上满发条的轴承，从慢到快做着活塞运动，粗大的鸡巴在小婉的洞口滑进滑出，带出来大量的淫水，沾连到两人的身体，竟然多得将男人大腿内侧都打湿，顺着男人的大腿缓缓流下来，泛起淫靡的光泽。黑大的睾丸还不时地拍打着小婉的阴唇，溅起淫液的浪花……小婉更加疯狂了，叫床的声音恐怕都能传到大街上……“啊！……啊！……啊！……” <br /><br />　　“快……快……我……我要！要……肏……死……我了……好……好……快……啊……” <br /><br />　　“叫……你叫呀，求我肏死你！” <br /><br />　　男人在身后大声地叫着。“好老公……亲老公！……我……要死了！你……好棒……肏死我……我吧！” <br /><br />　　小婉放荡地叫着。“比你老公怎么样？……嗯？……” <br /><br />　　男人更加无耻的问道。“……” <br /><br />　　女人没有回答。“我肏……说比你老公怎么样？比他长吗？比他粗吗？比他做得好吗？” <br /><br />　　男人对小婉刚才没有回答他的表现很不满意，于是更加疯狂的肏着我的娇妻。腰上更加使力，鸡巴好像失控般的快速钻进钻出，带动出小婉的淫水都变成了白色的沫沫。我瞪着充血的眼睛，紧盯着房间内发生的一切，飞快的套动着鸡巴，频率与男人肏动的频率一样，好像我也参与到了房内的激战，好像我也在肏着小婉……听到男人无耻的提问，我也想知道我的小婉的答案……“啊！……求你了……别让我太难堪……” <br /><br />　　小婉恳求着。“哼……” <br /><br />　　男人加大蹂躏乳房的力气，同时更加疯狂地肏着小婉。“说！” <br /><br />　　“啊……” <br /><br />　　小婉被更大的刺激带动起自己无边的淫欲。“你……你最棒……你的比他长……长……比他……粗……你的功夫……功夫……啊……最……最……棒！” <br /><br />　　终于小婉再一次地投降了。看着这一幕，听到自己最爱的娇妻称赞奸夫的性能力，男人的耻辱感使我羞愤万分，同时也沮丧万分！“难道这就是小婉内心的真实的想法？” <br /><br />　　我疑惑着。手上的套动渐渐地停止了……“哈哈……” <br /><br />　　男人满意地狂笑着，同时一只手离开小婉的乳房，伸到下面，在杂草萋萋的阴部探索着小婉的阴蒂。“啊！……” <br /><br />　　当男人的手终于按到了小婉的阴蒂，并且揉动起来，小婉的叫声更加疯狂起来。“摸……摸到……了……啊……死了……啊……别……” <br /><br />　　小婉用手向后推着男人。“……” <br /><br />　　男人躲闪着，同时加大了鸡巴挺进的速度和频率，一只手拼命的揉搓着小婉的乳房，揪动着充血的乳头，一只手更加要命的搔拨着小婉的阴蒂。你想，女人的三大要害同时被玩弄，是个女人怎么受得了？“啊！……快……玩……死我……了……对……乳头……我……的小……豆豆……对……一起玩……啊……天呀……快……” <br /><br />　　小婉已经迷乱了，不知自己在说什么了，现在的小婉只是一只追求快感的淫兽。“还……还……阻止我……我……动吗？……” <br /><br />　　男人在小婉身后继续挑动着我的娇妻，还因为刚才小婉阻止他的刺激而耿耿于怀，他现在只想剥夺小婉的尊严，让小婉成为他胯下的淫奴。“不……不……快……占有我……肏我……” <br /><br />　　小婉无耻地回应着。“啊……快……我……要到了……啊！” <br /><br />　　在小婉的嘶喊中，小婉终于到了顶峰，同时男人也达到了顶点。“我来了……我要射进去……” <br /><br />　　男人狂吼着，同时使尽了一切的力气，疯狂地捅着小婉柔嫩的洞穴，再也不见温柔，剩下的只有兽行……“啊……啊……死……死了……射吧……射进来……” <br /><br />　　小婉疯狂地摇着头，卖命地向后耸动屁股，迎合着男人的抽插，同时嘶哑地喊出埋藏在内心的澎湃的欲望。男人的鸡巴又快速的抽插了几下，然后紧紧地顶在小婉的阴道中，屁股一耸一耸地，将亿万的精子射到小婉的子宫中，小婉在滚烫的精液的冲击下，又一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了。短暂间隔的两次高潮，使小婉的阴精疯狂的迸射出来，两个人同时瘫软到床上。男人的鸡巴在小婉的阴道里慢慢变软，好像恋恋不舍地慢慢地从小婉的阴道中滑出。酣战后的小婉的阴道像一个黑洞似的敞开着，像融化的糖人般瘫软在床上，从淫乱不堪的小穴口中缓缓地流出了股股混浊的白色的精液，顺着杂乱的阴毛流到了床上。男人此时用尽仅有的气力，费力地抬起小婉粉红的屁股。“你想干什么呀……” <br /><br />　　小婉用慵懒倦倦的声音娇媚地问身后的男人。“呵呵……抬起你的屁股，让我的种子好在里面逗留的时间长些，好让你怀上我的种。” <br /><br />　　男人坏坏地无耻地说。“你……好坏……给我老公戴了绿帽子……还要他替你养野种……” <br /><br />　　小婉痴痴地趴在床上说，但还是配合着男人将屁股努力提高，好让正缓缓流出的精液再倒流回体内。看着眼前淫乱的情景，我是心酸？心痛？耻辱？羞惭？百般滋味在心头。同时裤裆中的鸡巴却罪恶地抬起头来……男人满意地躺在小婉边上，双手还不安分地摸着小婉的乳房，逗弄着小婉的乳头，而小婉还维持着刚才性交的姿势，头顶着枕头，双腿跪在床上，翘着粉红的屁股阻止精液外流，看着这淫荡的一幕，男人的情绪又高涨起来。“来……” <br /><br />　　男人跪在小婉的前面，托起小婉的娇颜。“……” <br /><br />　　小婉迷迷糊糊地望着男人。“我的鸡巴好湿，帮我吸干。” <br /><br />　　男人笑眯眯地再一次提出无耻的要求。“坏东西……” <br /><br />　　小婉娇羞的嗔道。“什么？小婉……你竟然……竟然给他<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>？……” <br /><br />　　看到总是拒绝给我口交的娇妻现在竟然要给别人口交，愤恨的心情再次膨胀。“了了了大大，您能允许您的小婉的第一次口交献给别人吗？” <br /><br />　　我现在思绪混乱，竟然想问大大这么个问题。但是想到将要发生的情况，我又罪恶的慢慢地套动起鸡巴来。“吸硬了，还来肏我，我不干……呵呵！” <br /><br />　　小婉娇羞的拒绝，可是最后又娇声地笑起来。原来我的娇妻还有心情跟奸夫调情！只见小婉费力地抬起头，伸出纤纤素手，扶着眼前晃动的水淋淋黑亮亮的大鸡巴，抖了抖，然后伸长头，将男人的龟头凑近自己红润的樱唇。“啊？竟然真的给奸夫口交，这还是我的纯洁的爱妻吗？” <br /><br />　　虽然刚才我几乎肯定小婉要给这个奸夫口交，可是当我真的看到小婉的动作，我内心的震动不下于十二级地震，同时我也迷茫困惑着，是什么样的缘故将我的娇妻变得这样的淫荡？小婉小心翼翼地吐出舌头，用舌尖轻轻的舔了一下男人的龟头，马上又缩回小嘴里。“唏……” <br /><br />　　男人激动得倒吸了一口气。小婉妩媚地抬起头，娇瞥了男人一眼，看到男人期待鼓励的眼神，然后又害羞地低下头，再一次伸出了嫩舌，这次舌尖直接舔在男人的马眼上，轻轻地用舌尖挑动几下。“唏……唏……” <br /><br />　　男人更加激动。“嘻嘻……” <br /><br />　　小婉顽皮的又缩回舌尖，可是在男人的龟头与小婉的樱唇间连起了一条亮晶晶的线。男人看到小婉又在逗弄自己，急色色地伸出手，压在小婉的头上，将小婉的头大力地向自己的鸡巴上压迫，好让自己的鸡巴能深深的插入小婉的樱桃小口。小婉感觉到了男人的急迫，不再逗弄他，握着男人鸡巴的小手快速地套弄几下，然后张开口，将男人的大鸡巴纳入自己的口中。男人的前半部分的鸡巴消失在小婉的口中，立即将小婉的脸颊顶起，可以看到小婉的舌头在口腔内卖力地搅动，使得男人的鸡巴一会在左颊上坟起，一会又在右颊上鼓动。“哦…小婉……你真是个尤物……刘闯这个笨东西……不知道享受你……” <br /><br />　　男人满足地伸直身子，享受着小婉的唇舌服务。“哦……对……用你的舌头……你的舌头好柔软……对……舔我的鸡巴……对……舔……龟头……要轻轻地……” <br /><br />　　男人在教导着我的妻子。小婉在男人的教导下慢慢地学习着。“小婉……来…尽可能的将我的鸡巴都吃下去……” <br /><br />　　男人教唆着我的小婉。小婉拼命的摇着头，可是男人按住她的头不让她动，同时下身的鸡巴挺动，用力地往小婉的口中插。小婉怕不小心咬到奸夫，又感觉气闷，只好拼命地张大口，男人的鸡巴慢慢地消失在小婉的口中，深深地插到了小婉的喉中。男人下身的阴毛已经碰到了小婉的嘴巴，现在看来就好像小婉长了胡子。沾满淫水和精液的阴毛在小婉的半张脸上蹭着，小婉通红的脸颊都涂满了淫液，泛着淫靡的光彩。男人巨大的睾丸挂在小婉的下巴前，随着男人的晃动，不时的击打着小婉的小脸。男人看到小婉很不适应深喉的口交，慢慢地将鸡巴从小婉的口中退出。当男人的鸡巴退出小婉的樱唇的同时，小婉剧烈的咳嗽起来，眼里流出了泪水……“该！让你淫荡！插死你这个淫妇！” <br /><br />　　我在门外看到这一幕，心里恨恨地想，好像要将我的愤怒变成男人的鸡巴似的，只想狠狠地肏弄小婉来报复女人的出轨！“小婉，别再这样了，拒绝他，你受了这么大的苦，应该知道，谁最疼你了吧，拒绝他。” <br /><br />　　我心里又心疼小婉受到的痛苦，期望小婉拒绝那个男人。“你……咳……插到我喉咙里了……咳……刚才我差点要咬你……咳……鸡巴了……多危险……咳咳……” <br /><br />　　小婉边埋怨边心疼地对男人说。“什么！真是让我大跌眼镜，小婉竟然说出这样的话！真是贱货！” <br /><br />　　“对不起……让你……来……我看看……” <br /><br />　　男人惴惴不安地说，同时想抬起小婉的脸，看她是否受伤。“呸……现在心疼人家……刚才你可没那么好心……” <br /><br />　　小婉脸红地说。“那么……刚才好舒服……不来了……” <br /><br />　　男人语无伦次地说。“想得美……” <br /><br />　　小婉抬头娇嗔地看了男人一眼，同时又将男人硬挺的鸡巴握在手里。“你们男人不出来容易受内伤的……嘻嘻……” <br /><br />　　这个时候亏她还能笑出来！男人看出小婉的意图，惊喜万分，挺动着鸡巴又送向小婉的嘴边。小婉看到来到嘴边的鸡巴，轻启檀口毫不犹豫地又将男人的鸡巴纳入口中，“唏溜……唏溜……” <br /><br />　　像舔冰棒一样开始舔动起来，同时伸出一只手套动男人的鸡巴，又伸出一只手揉搓着自己的阴蒂。小婉慢慢地舔着男人的龟头，用舌头在上面划着圈，不时将男人流出的淫液卷入自己的口中，随着口水一起吃到肚子里。同时舌头又慢慢的向男人的肉棒滑动，舔得男人的肉棒上口水横流，她还不嫌羞耻的舔到了男人的睾丸，将睾丸整个纳入口中，娇笑着逗弄男人的睾丸。男人现在简直爽翻了，叉着大腿，坐在床上，双手后撑，极尽享受……“对……吸我的肉袋……用舌头舔……对…啊…好爽……对，再往下……” <br /><br />　　“再往下……哼，就到了你肮脏的屁眼了，小婉再怎样也不会的……” <br /><br />　　我心里愤恨地想着，可是目光仍然盯着房内……小婉慢慢地舔到了男人的会阴，再往前，探出嫩舌……“真的！她舔男人的……屁眼……” <br /><br />　　我灰心至极，好像一只泄气的皮球一样靠在门边……小婉抬起头，妩媚地看着男人，男人期待热切的眼神在鼓励着她，于是小婉又低下头，舔起男人的屁眼……“哦！” <br /><br />　　男人呻吟着，很明显他要乐昏了。小婉舔了一会，可能是因为翘着屁股的原因，又从男人的胯下钻了出来，重新将男人的鸡巴吞入口中，头由缓而快地套动起来。男人好像也忍受不住，抓住小婉的头，同时抬起下身，配合小婉的套动，飞快的将鸡巴在小婉的口内钻进钻出，就好像肏屄一样。同时一只手攥着小婉的乳房，另只手探到小婉的阴道口插了进去，抠起小婉的小屄来。“啊……嗯……啊……” <br /><br />　　小婉又开始淫荡的呻吟。握着男人鸡巴的手飞快的套动，揉搓着自己阴蒂的手也更加疯狂起来。“哦……哦……” <br /><br />　　男人享受着小婉口交，还蹂躏着小婉的乳房，抠动小婉的嫩穴的手指将洞中的精液带出来，顺着小婉的屁股沟流到大腿上……“啊……啊……别……停……再……再深……啊啊！……” <br /><br />　　小婉激烈的欢叫着。终于两个人又到了高潮，男人的鸡巴在小婉的口中迸射，小婉拼命的咽下男人的精液，但还有大量的精液顺着小婉的嘴角流了出来，挂在小婉的下巴，滴到床上。男人在射精的末期，突然将鸡巴从小婉的口中拿出，喷射的精液溅满小婉清纯的脸颊，挂在小婉的秀发上，粘在小婉的眼睛上……奇景就在这时候出现了，从小婉张开的肉洞中喷出了阴精，在空中划出美妙的弧线，溅落在我的床上……两个人终于又倒下了，只剩下剧烈的喘息声……与此同时，我的精液也激烈的迸发了，射到了卧房的门上，乳白色的精液顺着卧房的门缓缓地流淌下来……我瘫软在门口…… <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　“后来你为什么又替我口交……” <br /><br />　　不知过了多久，只听到屋内男人问道。“我……闻着你阴毛上的味道……吃着你从鸡巴上流出的精液……刺激了我……我就想你再肏我……” <br /><br />　　我的娇妻偎在男人的怀里痴痴地道。“为什么今天你那么放得开……这是我俩最开心最激烈的一次……” <br /><br />　　“……” <br /><br />　　小婉沉默着。“……恐怕是因为我变了……” <br /><br />　　小婉低低地好像对自己说着……“是呀，我的娇妻变了！但是为什么……怎么变的？” <br /><br />　　我慢慢坐起来，环顾还仍然属于我的家，但家还是家吗？看着墙上挂着的“真爱”的条幅，我紧紧的握着，这是我结婚时和小婉一起买的。“真爱……真爱……哼……” <br /><br />　　一甩手，我离开了家。门不是重重的摔上，而是被我轻轻地关上…… <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br />　　新开的一打啤酒在不知不觉中又灌进了我的胃中。酒这个东西就是男人的另一个好伴侣，在你开心的时候，你想举杯欢庆，在你失意痛苦的时候，你又借酒消愁。酒精进入到你的身体，化成你的血液，好像加速了你的循环，肢体渐渐的麻木，可是头脑却异常清醒！我恨酒，为什么你不帮我忘记今天看到的事情，为什么你让我清晰地想起，为什么还要在我本已破碎的心上再撒上盐，难道我的痛苦不够吗？“老板……酒……” <br /><br />　　听到我还要酒，服务小姐有些惊慌失措。“今天老板不在家，偏又来个醉鬼，怎么处理呀！” <br /><br />　　服务小姐心里想着，厌恶的情绪表现在她的脸上。是呀，谁不厌恶醉鬼呢？可是谁又想醉呢？……“呀！经理，你来了就好了，那边来个醉鬼，太讨厌了，我都不知道怎么处理了。” <br /><br />　　小姐看到老板回来了，脸上露出了笑容，心也放到肚子里了。“是吗？我看看。” <br /><br />　　经理向俯在桌上的我走来。“酒……酒……我还要……” <br /><br />　　我喃喃地道。“啊！阿闯，怎么是你，怎么喝了这么多的酒？” <br /><br />　　看着满桌的空酒瓶，经理心疼的看着我。听到娇柔的声音，我迷茫地抬起头。好像看到一个身影在我身前，可就是看不清楚，我努力地想睁大醉眼，可还是徒劳无功。“看……你怎么醉得这么厉害。” <br /><br />　　“那个经理好像认识我，还很关心我，可是她是谁？谁还关心我，我是被抛弃的人！” <br /><br />　　激愤的心情又冒了出来。“别管我，给我酒！” <br /><br />　　我努力的吼着，可是好像没有声音，天一旋，我真的醉倒了。 <br /><br />　　<b><span style="color:#0000ff ">＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝ </span></b><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 16:21重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2853553&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2853553&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2853553-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2853553.html</guid>
	<pubDate>2012-05-24</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

