	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【被高官强行染指：一夜激缠】【全本】【作者：青青翠竹】</title>
	<author>枫椛樰枂</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　【内容简介】新婚夜，为躲新郎她逃进他的房，一宿激缠，悦心蚀骨，醒来却发现他不是自己该<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>的男人。本以为悄悄逃离，神不知鬼不觉，不曾想，一次人物专访，她与他再度相遇。原来，他并不是午夜牛郎，而是一位前途远大的冷情高官，且，还是新郎的小叔叔。人可逃，心沦陷，再相遇，她能否抗拒得过他强势的霸爱？<br /><br /><span style="color:#0000FF ">　　第一卷：新婚夜遭情变（错情错欢）<br /><br />　　婚礼</span><br /><br />　　临江而立的盛达酒店，是华淮市最昂贵、最奢华的五星级酒店，能在这儿举办婚宴的，一般都是非富即贵的有钱人家。今晚，在盛达顶楼的旋转宴会大厅里，一场豪华的婚礼正在举行。<br /><br />　　“听说新娘子是下面小县城的，父母都下了岗，靠摆地摊为生。”<br /><br />　　“这有什么，人长得漂亮就行。”<br /><br />　　“嗤，我看她很一般，我若是化了妆，肯定比她还漂亮。”<br /><br />　　“你比她漂亮也白搭，嘻嘻，谁让你的福气没有她的好？”<br /><br />　　两个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">女人</span>含满忌妒和羡慕，窃窃私语着经过门前喜迎宾客的一对新人，步进了富丽堂皇的喜宴大厅。<br /><br />　　我的福气，真有这么好吗？苏若彤一袭白纱站在肖子易身边，精雕细琢后的俏脸依旧在甜甜微笑，内心，却一片涩然。<br /><br />　　一个月前，肖子易犯下了不可饶恕的大错，他没能经受住<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>，跟大学时期的恋人任菲儿上了床。对于肖子易来说，可悲的不是上床，而是跟任菲儿在床上翻云覆雨时，被突然归来的苏若彤抓了个正着。<br /><br />　　倘若时间能倒流，倘若没有发生这件事，此时此刻，苏若彤肯定会认为自己是全天下最幸福的女人，只是……<br /><br />　　正闪失，苏若彤突然瞧见任菲儿跟随几位同学，朝大厅这边走了过来，在七八个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=男同',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">男同</span>学中，身穿天蓝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>吊带裙的任菲儿就是一道靓丽的风景线，特别抢眼夺目。<br /><br />　　不用说，任菲儿的出现，令肖子易脸色大变，刚要张嘴喊保安，苏若彤却笑盈盈出了声：“子易，你招呼他们，我跟菲儿聊聊，呵呵，她这身裙子真漂亮。”<br /><br />　　忍忍忍，就算不为肖家的脸面，为了她的爸爸妈妈，此刻，她也要将这把刀子吞下去。含笑说完，苏若彤十分亲热地挽住了任菲儿。<br /><br />　　一个月前发生的事，这些同学并不知情，来前有所顾虑，是怕苏若彤计较以往那些陈谷子烂芝麻，现在见她对菲儿这般热情，同学们心头的那点小顾虑，也就完全被打消。<br /><br />　　肖子易则非常不安，强装笑颜寒暄几句，赶紧将这帮哥们打发到了大厅，而后，快步朝前往新娘休息室的两个女人追了过去。闭眼也知道，菲儿绝对没安好心，他不能让她胡言<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱</span>语！<br /><br />　　只是，肖子易还是迟了一步，等他追上去时，新娘休息室的门，却紧紧关上了。<br /><br />　　好在时间不长，最多不过十分钟，紧闭着的门就被打开。<br /><br />　　PS:口味浓烈，小孩子慎入哈<br /><br /><span style="color:#0000FF ">　　我要离婚</span><br /><br />　　从休息室出来后，尽管滴血的心痛得要窒息，苏若彤却依然保持着最可人的笑容。是的，她不想发脾气不想使性子，更不想闹得人尽皆知。对于肖家来说，这是一件丑事，难道对她又何曾不是？<br /><br />　　反正今晚要离婚，她没有必要像个泼妇一样大吵大闹。<br /><br />　　整个喜宴，苏若彤一直在幸福地笑啊笑，哪怕脸笑僵了，她也没有让疲倦的面颊休息片刻，而且，几乎从不沾酒的她，居然帮肖子易代喝了一杯白酒。<br /><br />　　苏若彤甜甜的笑容及亲昵的举动，渐渐化解了肖子易的不安，于是，所有的惶惶不安变为了兴奋与祈盼。<br /><br />　　和她相处四年，他最多只能亲一亲，连摸摸她饱满的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">胸</span>，她都会满脸羞赧将他推开。今晚，今晚她就要成为他的女人了。<br /><br />　　想到这儿，肖子易心身激荡，对他的新婚之夜，更是充满了憧憬。<br /><br />　　俩人的新房，就设在这个酒店之中，好不容易挨到闹新房的人离开，在肖子易关上新房门转身的那一刹那，苏若彤开口了。<br /><br />　　“子易，离婚吧。”浑身的气力像是被抽尽，苏若彤的声音显得极其柔弱。<br /><br />　　“你说什么？”肖子易没听清，晶亮的眸子，注满兴奋和激动。<br /><br />　　“我要离婚！”<br /><br />　　“你……不！我不离！”转眼间，他已卷到她面前，“我不知道这死女人跟你说了什么，但是若彤，你千万不要听信她的胡言乱语。她今天来的目的，就是想要咱俩的婚结不成，你不要上了她的当啊！”<br /><br />　　“我上她的当？”苏若彤嗤鼻一笑，恨恨地，“那一幕，可是我亲眼所见。”<br /><br />　　“这……这件事不是已经过去了，你不已原谅我了吗？”<br /><br />　　像这种事情，怎么能过去得了？<br /><br />　　原谅他，是她不想放弃四年的感情，是她相信了他的悔过，还有，是她拿不出保她弟弟出狱的那笔巨额。<br /><br />　　“若彤，咱俩好不容易和好如初，你千万不要再受她的影响了。你想想看，一般出了这种状况，谁还有脸前来祝贺？可是，她偏偏来了，就冲着这一点，你就不应相信她的话呀。”<br /><br />　　见她一脸伤心没反驳，肖子易暗自松了口气，然后放柔声音向她保证：“彤彤，我曾给你发过毒誓，现在我再次保证，保证这种事情再也不会发生，我肖子易这辈子只爱你，只爱我的彤彤！”<br /><br />　　信誓旦旦说罢，唇一俯，就想亲她。苏若彤见状，猛力将他一推：“滚开！”<br /><br />　　“若彤……”<br /><br />　　冲他冷冷一哼，苏若彤将<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=手机',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">手机</span>往豪华的婚床上一扔：“你自己听听吧。”<br /><br />　　“是什么？”肖子易眼透茫然，看了看苏若彤，才一把抓起手机。随着拇指一阵忙碌，手机里便传来了男人粗重的喘息及女人愉悦得变了音的低喊。<br /><br />　　居然录了音<br /><br />　　“哦……嗯哦……舒……啊哟哟……舒服死了……易……我爱……啊哟哟……爽死我了……”<br /><br />　　“小妖精，我让你爽！我让你舒服！”<br /><br />　　接下来，就是一阵颠狂般的低吼和娇吟，不等剧烈的喘息平稳，娇媚的女声便发出了由衷的赞叹：“易，你真……真棒！我爱死你了……”<br /><br />　　“亲爱的，我也……也爱死你这小身子了。”<br /><br />　　“可你马上就要结……”<br /><br />　　死贱人，她居然录了音！不等听完，肖子易脸色胀红，猛地按下了关闭。接下来说些什么，他当然清楚。当时他趴在她身上，说结了婚也没关系，说俩人还可以保持这种关系，因为她风 骚的身子，的确让他舍不得，可是现在……<br /><br />　　假如任菲儿在此，肖子易悔恨之下，肯定会一刀将她捅死。用力将手机往床上一摔，他眼透惊慌，结结巴巴申辩说：“彤彤，男人在……在床上说的话，都是……是骗人的谎话，你不要当……当真了。”<br /><br />　　“哦？是吗？那男人什么时候讲的话，才是真话？”<br /><br />　　“这个……”肖子易急得满头大汗，吞吞吐吐半天，也没答上来。焦急中，他猛然抱住苏若彤恳求说，“彤彤，对不起，我知道说什么都无法抹去我的过错，但是错已经犯了，请你给我一次改过自新的机会，我真的知错了！”<br /><br />　　“滚开！”苏若彤怒不可遏，一下将他推到几步开外，“肖子易，现在说什么都没有用，这个婚，我离定了！”<br /><br />　　斩钉截铁扔下一句，苏若彤一头钻进了洗漱间。俩人吵吵闹闹近两个月，现在她一句话也不想与他多讲，决定稍作处理，然后离开这个让她疯狂的房间。<br /><br />　　“彤彤！”望着紧闭的浴室门，肖子易傻了。和她相处几年，她刚烈的性格他深知，这一次，只怕真的玩完了。<br /><br />　　自从大学毕业那年第一次见到她，他就发了疯似的爱上了她。苦追四年，等她毕业，眼看婚期临近，可在这个节骨眼上，他却没抗住菲儿这贱人的诱惑。我他妈的，真浑啊，怎么犯了这种错误。<br /><br />　　不，我不能失去她，决不能！肖子易心一横，大步朝衣橱走过去。<br /><br />　　在他随身携带的公文包里，有一盒citemn，这药是被捉奸在床之后他准备的，后来她原谅了他，就一直没派上用场。<br /><br />　　若彤的思想非常传统，只要彻底成为了他的女人，她就不会再提出离婚了。<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【全文完】</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">总字节数：1545284</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-31 14:11重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3721599&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3721599&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共12条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '3721599', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3721599.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3721599.html</guid>
	<pubDate>2013-11-28</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【豪门哀羞风云录】【第二部71--144章·全】【作者：曾九】 ..</title>
	<author>醉卧伊人</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font size="3"><span style="color:#FF0000 "><b><a href="read-htm-tid-2881339.html" target="_blank" style="color:red">【豪门哀羞风云录】【第一部1--70章·全】【作者：曾九】快速通道</a></b></span></font><br /><br />　<span style="color:#0000FF ">第71章</span><br /><br />　　楚芸从昏昏沉沉中渐渐醒来的时候，惊恐地发现自己被包围在无边无际的黑暗之中。四周伸手不见五指，死一般的寂静，到处弥漫着令人恐惧的气息。<br /><br />　　她以为自己是在梦中，下意识地咬了下嘴唇。一阵刺痛顺着嘴角射向心脏。<br /><br />　　“天啊，我不是在做梦！发生了什么？我这是在什么地方……”<br /><br />　　楚芸下意识地蜷缩起纤秀的身体，顿时柔嫩的臂膀被什么硬邦邦的东西硌的生疼。她赫然发现，自己好像是躺在冰冷坚硬的水泥地上。<br /><br />　　“这到底是怎么回事啊？”楚芸感觉自己的脑子像生了锈的机器一样，快要转不动了。她拼命地让自己的脑子转起来，就像一台破旧的快要散架的马达在吃力地驱动一台锈迹斑斑的机器，费力地搜集四处散落的记忆碎片，试图拼出一幅可以辨认的图画。<br /><br />　　“克来……”楚芸记起她是和自己的丈夫在一起的。但后来他又不见了。“去哪里了？他后来去哪里了呢？为什么把我扔下不管了……”<br /><br />　　楚芸想的脑袋都疼了，也没有想起个所以然。忽然，“孕检”两个字不知怎么忽然在脑海中蹦了出来。<br /><br />　　对了，克来是陪着她到拉马博士那里做孕检的。她想起来了，她坐在拉马博士的珍台前，博士递给她两张化验报告，笑眯眯地对她说：“恭喜了夫人，你有喜了，应该已经有差不多十天了……”<br /><br />　　楚芸记得自己伸手接过报告……“对，报告，报告在哪里？”<br /><br />　　楚芸一下想起了当时自己喜悦的心情。“真的怀孕了，要做妈妈了。克来还不知道会多么高兴呢！”想到孕检报告，她下意识地试图伸手去摸，一股钻心刺痛立刻从背在身后的手腕上瞬间传递到全身。<br /><br />　　她倒吸了一口凉气：双手竟然一动也弹不得。楚芸用力抻了抻胳膊，她恐惧地发现，自己的手被反捆着，一丝一毫都动弹不得。紧紧捆住手腕的绳索好像勒进了肉里，稍稍一动就疼的钻心。<br /><br />　　“为什么会被捆着？”这时，一个可怕的字眼无法抑制地出现在楚芸的脑海里：“绑架”。<br /><br />　　“天啊，我被绑架了？他们是谁？是绑架曼枫的那伙人吗……”想到曼枫，楚芸的后脊梁冒出一丝凉气。曼枫精赤条条双手背铐挺着大肚子被人恣意蹂躏的惨状像过电影一样闪现在她的脑际。她吓得差点哭出声来。<br /><br />　　“不行，就是死也不能落到那样的境地。得赶紧想法逃跑。要是逃不掉就干脆死在这里……”<br /><br />　　想到这里，她下意识地侧耳细听。四周一片死寂。不要说人声，就连一丝一毫的风声、环境杂声都听不到。她感到自己就像在一座深埋地下的坟墓里。<br /><br />　　眼睛什么都看不到，耳朵什么都听不到。楚芸觉得自己快要变成一具僵尸了。但她的脑子却好像好使一点了，思绪也渐渐地流畅了起来。<br /><br />　　楚芸想起来了。拉马博士向她恭喜过后，见她有点不知所措的样子，温和地对她说，按常规，尿检和验血阳性，还须要做一个常规的妇科检查，也就是阴道探查，以便确认一切正常，也可以帮助更准确地判断怀孕的时间。不过这个检查做与不做要患者本人决定。<br /><br />　　拉马博士告诉她，不必着急，可以到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=VIP',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">VIP</span>休息室稍坐，顺便征求一下家人的意见，从容决定，然后再给他意见。<br /><br />　　楚芸记得她谢过博士，怀着忐忑的心情起身回到了走廊尽头的VIP休息室。刚才她就是在这里等候检查报告的。<br /><br />　　这里布置豪华，清雅舒适，与人来人往的前厅宛如两个世界。刚才她在这里等候的时候，始终只有她一个人，除了一个服务生露过一面之外，再无别人打扰。<br /><br />　　不过她回到VIP休息室的时候，发现里面已经有了两个人，一男一女。女的大概和自己的岁数差不多，挺着硕大的肚子，看样子快生了。男的却像是四十以上的年级，高大强壮。两人的穿着都十分讲究，浑身珠光宝气。<br /><br />　　楚芸并没有感到意外。她知道，能使用这个VIP休息室的非富即贵，都是身份非同一般的人。<br /><br />　　那男女二人见楚芸进来，非常有礼貌地向她点了点头，然后就面对面地低声细语起来。楚芸也对他们报以礼貌的微笑。转身坐在了门边不远处的一个单人沙发里面，顺手把孕检报告放在茶几上。略略思索了片刻，抬腕看了看手表，快10点了。她顺手掏出了手机。<br /><br />　　她要第一时间给自己的丈夫报喜，另外问问他家里到底出了什么情况。当然自己做常规指检的事也还要征求一下他的意见。如果他同意的话，就马上做了，免得还要约时间、来回跑。<br /><br />　　坐在不远处的那对夫妇不知什么时候停止了喁喁私语，男的小心翼翼地搀扶着女的站了起来，缓缓地朝屋门方向走了过来。<br /><br />　　楚芸若有所思地打开手机，熟门熟路地调出克来的号码。<br /><br />　　一缕淡淡的幽香漂了过来。楚芸敏感的嗅觉立刻感觉到了，不由得会心地一笑。<br /><br />　　这个牌子的香水也是她的最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span>，但她并不经常用，因为太贵了。一盎司一小瓶的价格就要顶两辆她开的MINICOUPE轿车。即使贵为ZX国首富家族的少奶奶，她用起来也多少有些心疼。况且这香水是限量版的，并不是随时都可以买到。<br /><br />　　能用这个牌子的香水，这对夫妇的身家自不待言。脑子里不经意地想到这里，那一对夫妇刚好从楚芸身边擦过，她下意识地深深呼吸了一口熟悉的甜丝丝的气息。<br /><br />　　一股倦意不期然没来由地涌了上来。楚芸忽然觉得手里的手机沉的像块铁，沉甸甸地向下滑。她下意识地收拢手指去抓，手指却好像都不听使唤了，软绵绵地一点力气也没有。转瞬间她就什么都不知道了。<br /><br />　　冰冷的感觉从身子下面传遍了全身。楚芸的思绪被打断了，她又回到了黑暗的现实之中。<br /><br />　　“难道真的被人绑架了？会是文叻那个无赖吗？看样子不像。如果是他，尽管有承诺在先，但他要是给自己发一个指令，自己不敢不服从，根本用不着绑架。”<br /><br />　　“那又会是谁？是那对看似身份不凡的夫妇吗？他们是什么人？要把我怎么样？这里是什么地方，为什么没有一丝光亮、一丝声响……”胡思乱想之际，无边的恐惧无孔不入地渗透了楚芸的全身。<br /><br />　　“不管这是什么地方，即使没有窗也会有门。就算连门都没有，墙总会有的吧！”想到这里，她心头升起一丝希望。最坏也不过一死，无论如何也不能让自己落到曼枫那样生不如死的地步。<br /><br />　　心里想着，她不敢怠慢。肩头抵住冰冷的地面，慢慢地抬起了身子。<br /><br />　　“哗啦”一声，脚下传来的沉闷的金属碰撞的声音吓了她一跳。她这才发现，自己的双脚沉的抬不起来。<br /><br />　　她心头一紧，下意识地抽了下脚。抽不动！两脚同时抽了抽，“哗啦哗啦”响了两声，两脚的脚腕都被冰冷的铁器卡的生疼，但都根本抽不动。<br /><br />　　楚芸的心忽地沉到了底。她的双脚都被沉重的铁链死死锁住，而且还被锁死在地面的什么东西上面。这就是说，她的身体已经完全不受自己支配了。<br /><br />　　更让她绝望的是，刚才抽动铁链时，她竟然听到了屋里的回声。这意味着，这间屋子非常大，墙壁和天花板离她非常远。这就是说，她就是想寻死都无从下手。她的心这回彻底的凉了。<br /><br />　　沉沉黑暗中，楚芸能够清楚地听到自己的心脏在怦怦地绝望跳动。忽然，不知什么地方传来“哔”的一声轻响。虽然轻得若有若无，但还是被她变得异常敏感的神经捕捉到了。<br /><br />　　楚芸紧张地转着头在黑暗中搜寻。四周黑的伸手不见五指，什么也看不到。但楚芸本能地感觉，那沉沉黑暗中隐藏着什么凶恶的猛兽。<br /><br />　　搜寻良久，她看的眼睛都酸了，终于在头顶上发现了一丝若隐若现的红色闪光。她的心顿时紧紧缩成了一团。<br /><br />　　“那是什么？真的是什么恶兽吗？也许是监视设备……就是说，自己的一举一动都在别人的监视之下……”楚芸的呼吸顿时急促起来，下意识地缩紧了身体。<br /><br />　　就在楚芸所在的黑沉沉的大房间的隔壁，是一间舒适的小房间里。房间里摆满了各式各样的仪器设备。一面巨大的监视屏幕前面坐着两个油头粉面的男人。他们被扬声器里传来的铁链抽动的声音惊动了，正在紧张地调整着红外监视器，探查着隔壁房间里的情况。<br /><br />　　“醒了醒了……你看，她在动呢！”一个留着小胡子的男人对身旁的彪形大汉说。<br /><br />　　彪形大汉盯着屏幕上的红外影像仔细看了一会儿，点点头说：“确实是醒了，赶紧报告<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>板……”说着，抄起了桌上的电话。<br /><br />　　楚芸心惊胆战地躺在冰冷坚硬的地面上，手脚都被紧紧捆住，丝毫动弹不得。在无边的黑暗中不时战战兢兢地瞟一眼头顶上那若隐若现的红色闪光，不知那对自己意味着什么，也不知道自己将要面对什么样的命运。<br /><br />　　忽然，身后传来轻微的“咔嚓咔嚓”的声响。楚芸一惊忙回头去看，惊觉茫茫黑暗中倏然现出一丝亮色。接着那亮色迅速扩大，她听见了人声。<br /><br />　　楚芸猛然意识到，那是一扇门，门开了，有人进来了。她的心猛地缩紧，下意识地抽动四肢，马上却又颓然地放弃了，转过脸让浓密的秀发遮住自己煞白的脸庞。<br /><br />　　刷地一下，屋里顿时亮如白昼。门开处，一群气焰跋扈的汉子簇拥着一个富态壮硕的男子走了进来。<br /><br />　　那富态男子笑眯眯地走到被反剪双臂锁在屋子中间地上的楚芸跟前，慢慢地蹲下身子。一个精壮的汉子从他身后闪出来，伸手揽住在冰冷的水泥地上玉体横陈的楚芸的肩头，把她的上身拉了起来。<br /><br />　　楚芸战战兢兢地睁开眼睛，快速地扫视了一下周围，发现这是一间空旷的大房间，屋里没有任何摆设，四面墙壁空空如也，房间的正中竖着一个结实的水泥墩子，自己的双脚就被粗重的锁链锁在水泥墩上。<br /><br />　　她的双手被死死捆在背后，娇嫩的玉腕被粗砺的绳索勒的生疼。她猛然发现自己的身体被揽在一个男人的怀中，下意识地挣扎了两下。<br /><br />　　那只粗壮的臂膀像岩石一样纹丝不动，楚芸泄气了，秀发低垂，无助地放弃了挣扎。<br /><br />　　对面男人粗重的呼吸近在咫尺，楚芸战战兢兢地悄悄抬起眼皮。她一下惊呆了。距自己不到一拳距离的这张笑眯眯的男人的面孔是如此的熟悉。但她的脑子像锈死了一样，就是转动不起来，死活想不起来这张让她刻骨铭心的面孔的主人到底是谁。<br /><br />　　但他身后的那个魁梧的汉子却立刻唤醒了她的回忆。这就是她在拉马博士诊所VIP休息室见到过的那个男人。就是他陪着那位衣着光鲜的孕妇出现在VIP休息室，自己的记忆就是在他们经过自己身边的时候戛然而止的。不想却在这里接上了楚芸还在冥思苦想，那富态男人却看着楚芸吓得惨白的面容先开了腔：“我让你们把阿芸小姐请来，谁让你们动粗的？快给阿芸小姐松开！”<br /><br />　　“阿芸……他叫我阿芸！”楚芸的记忆好像在这一瞬间突然恢复了。她认出来了，这个富态的男人就是那位AM音像公司的老板查龙。<br /><br />　　“他是文叻的朋友……”楚芸心里一哆嗦，不由自主地朝对面的人群扫视了一眼，并没有看到那个无赖猥琐的身影。她的心怦然一动。<br /><br />　　“查龙为什么要绑架我？他要干什么？”想到这里，楚芸的心怦怦地急跳了起来。她知道查龙是紫巾团的人，从爱逸夜总会到METRO大酒店，自己几次被强迫出卖色相他都有份。他现在突然又派人绑架自己。楚芸的心顿时被巨大的恐惧攫住了。<br /><br />　　这时那个搂着楚芸的男人已经三下五除二地解开了楚芸的双手。那个魁梧的男人也默默地蹲下身，掏出钥匙，打开了锁住楚芸双脚的铁链。<br /><br />　　楚芸挣扎着站起身，抚摸着自己被勒出血痕的玉腕，低低地垂下头，几乎掉下眼泪。<br /><br />　　查龙上去一步，伸手揽住楚芸的腰肢，笑眯眯地说：“误会误会，阿芸小姐受委屈了，下面人不懂事，阿芸小姐不要怪罪哦！”<br /><br />　　楚芸的心头怦怦乱跳。她拼命地鼓起勇气，抬起脸，看着查龙的眼睛低声说：“查龙先生，你们放我走吧，我要回家……”<br /><br />　　查龙脸不变色，嘴角微微一翘，沉声道：“阿芸小姐不要着急，你现在出不去，也回不了家！”<br /><br />　　楚芸的身体一僵，狐疑地看着查龙那张故作神秘的脸。查龙微微一笑，凑到楚芸的耳边小声说：“阿芸你还不知道，外面出事了，出大事了，你们西万家出大事了！”<br /><br />　　楚芸僵硬的肩头微微一震，一双漂亮的大眼睛定定地看着查龙那张表情丰富的脸，似乎要从里面看出什么秘密来。她娇嫩的嘴唇微微颤抖，一句话也说不出来。<br /><br />　　查龙看到楚芸震惊的表情，手臂揽住她的肩头用力搂了搂道：“别着急……别着急，这里不是说话的地方，我们换个地方说话。”说完，不由分说抓起楚芸布满血痕的玉腕，拉拉扯扯前呼后拥地走出了房门。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第72章</span><br /><br />　　天色渐晚，WY城富人区的沙瓦府邸内，一派慌乱紧张的气氛。沙瓦因为戒严无法回家，家里人也被禁止出门。全家人都被圈在宅中急的团团乱转。<br /><br />　　克来拿着电话在客厅里来回踱步，疯了一样不停拨打楚芸的电话号码，照例是毫无回应。他的母亲坐在一边的沙发上，暗自垂泪。<br /><br />　　克来见打不通楚芸的电话，就一个一个挨个给通讯录里的亲朋好友打电话，查问楚芸的行踪。但电话打了无数个，楚芸却仍然杳无音信。<br /><br />　　他已经把楚芸怀孕和突然失踪的消息告诉了小姑妈茵楠，请她帮忙寻找。所以他不时的和茵楠通个电话，交换一下信息。<br /><br />　　茵楠已经带人到楚芸娘家和来往比较密切的一些亲友家里去找过，但也没有发现楚芸行踪的蛛丝马迹。<br /><br />　　克来见通讯录里面所有的人都联系过了，也没有任何结果，突然灵机一动，急匆匆跑回自己的房里，打开电脑，七找八找，找出楚芸电话通讯录的备份文件，打开文件一个个仔细研究起来。<br /><br />　　他把楚芸的电话通讯录和自己的对照着筛选，找出所有自己的通讯录中没有的联系人，一共有三十几个。他一个个地核对，发现主要是公司的同事和少数原先学校的同学。<br /><br />　　他又挨个给这些人打电话，包括和她一起在美国上过学的那个叫博铭的小伙子，连两个在美国的学校同学都打过了，但没有人知道楚芸在哪里。<br /><br />　　克来觉得自己要崩溃了。一个劲地埋怨自己不应该那么急匆匆地离开楚芸。就算是急着赶回家，但也应该带楚芸一起回来。检查结果什么时候都可以拿的啊！<br /><br />　　就在克来沉浸在难以自拔的后悔和自责当中的时候，他手中的电话忽然响了起来。他猛地一激灵，抬手一看，是茵楠打过来的，赶紧按下了接听键。<br /><br />　　电话一接通，克来急不可耐地问：“小姑妈，有什么消息吗？”<br /><br />　　对面一阵令人窒息的沉默。片刻之后，传来了茵楠沮丧的声音：“没有……想的到的地方我们都找过了，一点线索都没有……这么个大活人，就这么不到一个小时的时间，怎么就会人间蒸发了呢？”<br /><br />　　克来无语地站在那里，不知该说什么好。<br /><br />　　良久，电话里又传来茵楠严肃的声音：“克来，你和我说实话，你们两人之间最近有没有什么不愉快？”<br /><br />　　克来马上就急了：“没有，绝对没有！我们俩一直都高高兴兴的，没有因为任何事情拌过嘴。原来可能因为怀孕的事情，我们两人可能内心里都有点着急。但也从来没有为此事闹过别扭。况且我们昨天就猜到她可能是有了，所以更不可能是因为这事心存芥蒂……”<br /><br />　　“那你好好回想一下，楚芸最近情绪怎么样，是否有什么反常的地方？”<br /><br />　　克来真的仔细回想了一下，非常肯定地说：“也没有啊。其实她这段时间比刚嫁过来时情绪要轻松不少。可能渐渐适应了吧。而且这次星洲谈判她非常投入，谈判结果也让她非常兴奋，我都觉得她回到了婚前那种无忧无虑的状态了……”<br /><br />　　说到这里，克来忽然停顿了一下，略微犹豫了一下又接着说：“倒是前两天我确实感觉她有点反常，偶尔会没来由的烦躁，胃口不好，睡下去就赖在床上不愿起。怪我粗心，一直没当回事，昨天才意识到可能是妊娠反应。这不今天我们就去检查，谁知道……”<br /><br />　　茵楠一直静静地听着。听到这里她轻轻地叹了口气道：“这么说，不会是因为什么琐事离家出走……要是这样的话，这事可能真的严重了……”<br /><br />　　“你是说……”克来不禁打了个冷战，急忙对着话筒说：“那我们报警吧！”<br /><br />　　茵楠沉吟了片刻道：“再稍等一下吧。现在事情发生连一个白天都不到，报警警方也不会受理。再说现在到处都乱糟糟的，你又出不了门。报警要你出面。你既是她最直接的亲属又是当事人，所以报警时你必须在场。<br /><br />　　明天上午吧。如果今天夜里还什么音信都没有，明天上午我们去报警。”<br /><br />　　“嗯……”克来低低地应了一声，无精打采地挂断了电话。<br /><br />　　*****************************************************************************楚芸的手腕被查龙紧紧攥着，在一大群膀大腰圆的大汉的簇拥下跌跌撞撞地走上了楼梯。楚芸几次试图甩开查龙，可那只抓住她的大手像铁钳一样死死地卡住，根本甩不开。<br /><br />　　她的步子稍微慢一点，马上就有几只大手在后面推推搡搡，弄得她不知所措，只好踉踉跄跄地跟着这一大群男人上了楼。<br /><br />　　楼梯非常宽大，他们这一大群人走在上面也不显得拥挤。楼梯包括扶手都是白色大理石的，擦的光可鉴人。从这楼梯就不难想象这幢宅子有多么奢华。<br /><br />　　上到上面一层，是个豪华的大厅，拼花大理石地面、洁白的大理石立柱、雕花绘画的屋顶、金碧辉煌的水晶吊灯。<br /><br />　　楚芸看了暗暗吃惊。她知道查龙是个商人，但没想到他的府邸竟如此奢华。就是比她曾经到过的王宫也不遑多让。<br /><br />　　大厅的一侧有一扇宽大的大门。楚芸透过宽大的玻璃看到了外面灯光点点的花园，时间已经是晚上了。她意识到，刚才自己是被关在地下室。<br /><br />　　这样一个有钱的体面人，却把自己绑到这里，他到底要干什么。楚芸心里不禁暗暗打鼓。她看看门外，不由自主地停住了脚步，身子往后一坠，鼓起了勇气试探着说：“查龙先生，天都黑了。既然是误会，就让我回家吧，不然我家里人该着急了……”<br /><br />　　查龙用力拽着她道：“阿芸，不要着急，我有要紧事和你说。”说完不由分说拉着她走到一道厚重的大门跟前。<br /><br />　　早有人拉开了大门。查龙生拉硬拽地把楚芸拉了进去。大门在他们身后重重地关上，大部分跟随的男人都留在了门外，只有两个彪形大汉跟了进来。一边一个面无表情地抄着手站在了门的两侧。<br /><br />　　这显然是个客厅，虽然没有外面的大厅那么富丽堂皇，但也尽显奢华。舒适的沙发，厚实柔软的地毯、柔和的灯光。客厅的一侧是一个占了半面墙壁的巨大的电视。<br /><br />　　客厅里早有一个管家模样的男人等在这里，见查龙拉着楚芸走进来，忙伺候他们入座。<br /><br />　　查龙拉着楚芸的手往沙发跟前去，楚芸却用力向后挫着身子，不肯向前。她的心在咚咚打鼓。此时此刻，她意识到一个怪异的现象。在这座巨大而奢华的宅子里，她看到的全部都是男人，一个女人都没有。<br /><br />　　但是，走近这间客厅，她又隐隐感觉到一丝脂粉气。她不知道自己的这种感觉从何而来，完全是女人的直觉，但却又真真切切。<br /><br />　　在她的感觉里，这里根本不像是一座宅邸，而是一座巨大的销金窟。她这样一个柔弱的富家女子独自身处这样一个带有几分神秘的地方，让她不寒而栗。<br /><br />　　她像一只落入陷阱的小鹿一样，怯生生地看着查龙，红着脸再次央求道：“查龙先生，求求你了，让我走吧！”<br /><br />　　“走？你想往哪走？”查龙突然换了一副面孔，凶巴巴地盯着楚芸，伸出空着的那只手朝管家打了个响指。<br /><br />　　管家拿起一个精致的遥控器摆弄了两下，对面硕大的屏幕上马上就出现了图像，伴随着一个男主持人严肃的声音。<br /><br />　　楚芸随着查龙抬头看大屏幕，顿时惊呆在那里。<br /><br />　　屏幕上显示的是楚芸熟悉的WY城的街道，但街道上却满是装甲车和荷枪实弹的士兵。主持人似乎不带任何感情色彩的声音像重锤一样声声敲击着楚芸的心。<br /><br />　　军事政变……解散政府……解散执政党……戒严……宵禁……楚芸一下子懵了，感觉自己一觉醒来，坠入了一个完全陌生的世界。她呆呆地站在那里，不知道自己该怎么办了。<br /><br />　　见到楚芸茫然无措的表情，查龙的嘴角露出一丝不易察觉的得意的笑意。他顺势拉起楚芸的手向沙发走去。<br /><br />　　楚芸像失去了思维能力一样，眼睛盯着大屏幕，漠然地跟着查龙一步步向沙发挪去。查龙轻轻一用力，两人扑通一下都坐在了柔软的沙发里。<br /><br />　　楚芸仍然呆呆地看着大屏幕，两颗晶莹的泪珠在眼眶里打转，眼圈都红了。原来，屏幕上相继出现了首相府和西万集团掌门人沙瓦府邸的画面。画面上看不到府里的人，门口都有荷枪实弹的士兵把守，几辆黑乎乎的坦克门神一样守在府门前。<br /><br />　　“我要回家……让我回家……”楚芸含着眼泪小声嘟囔着。<br /><br />　　查龙见状凑到楚芸的跟前，顺势搂住她的肩头，故意用漫不经心的口吻说：“我说过了嘛，现在不能出门。宵禁！不经军事当局批准，任何人不许出门，否则格杀勿论！”<br /><br />　　楚芸纤薄的肩头微微一震，查龙敏感地察觉了。他趁机凑到楚芸的耳畔用亲热的口吻说：“阿芸，不必担心。我这里非常安全。你就在我这里躲两天清静，等外面太平了再说。”<br /><br />　　楚芸心头微微一动，扭了扭身子摆脱了那条令人讨厌的臂膀。她咬了咬嘴唇坚决地对查龙说：“我要给家里打个电话，我的手机呢？”<br /><br />　　查龙稍稍一楞，马上又恢复了平静。他诧异地看着楚芸说：“你的手机？没有见到啊！”<br /><br />　　“怎么会？我一直带在身上的！”楚芸愤愤地说。<br /><br />　　查龙转向站在门口的一个大汉问道：“你们看到阿芸小姐的手机了吗？”<br /><br />　　大汉面无表情地摇摇头。<br /><br />　　查龙脸一绷，厉声道：“阿芸小姐随身的东西呢？快拿过来！”<br /><br />　　大汉应了一声急忙转身出去了。不一会儿他手里拿着一个精致的女用手包进来。楚芸转头看去，正是自己今天早上去看医生时随身带的包包。<br /><br />　　她拉开手包，伸手到里面去摸，没有摸到手机。她一下急了，哗地把包里面的东西都倒了出来。钱包、证件、化妆品……一样不少，唯独没有手机。<br /><br />　　楚芸气恼地把手包扔在地上，紧紧地咬住嘴唇。<br /><br />　　查龙见状，凑上来假惺惺地问：“不会是忘在家里没有带出来吧？”<br /><br />　　楚芸坚决地摇摇头。失去记忆之前摆弄手机准备给克来拨电话的情形还历历在目。她忽然抬起头，用咄咄逼人的口气对查龙说：“可不可以借用一下查龙先生的电话？”<br /><br />　　查龙毫不犹豫地点点头，回头对管家说：“把电话给阿芸小姐。”<br /><br />　　管家递过一只电话。楚芸接过来，急忙凭记忆拨了克来的手机。号拨了出去，对方却是一片寂静，毫无反应。楚芸急忙又拨了家里的座机，仍然如此。再拨茵楠的手机，还是一片寂静。<br /><br />　　两颗晶莹的眼泪扑簌簌淌了下来，楚芸绝望地把电话扔在沙发上，呆呆地坐着，一动不动。<br /><br />　　查龙重新凑到她的身边，再次伸手揽住她的腰肢，摇着头说：“也许是西万家族的人的电讯都被政变当局切断了……”<br /><br />　　“为什么要这样对我……为什么把我绑到这里？”楚芸扭动着身体竭力挣脱查龙的怀抱，声嘶力竭地质问他。<br /><br />　　“绑你？你说的这是什么话？外面军人政变，满街大兵。我有朋友刚好看到你独自在医院，告诉了我。我怕你出事，派人请你过来。下面的人不会办事，冒犯了阿芸小姐，我已经请求你原谅了……”<br /><br />　　“你说谎……说什么好意请我过来，为什么要用迷药？为什么要绑住我的手脚？为什么把我关在地下室？你说谎……呜呜……”楚芸终于忍不住痛哭了起来。<br /><br />　　查龙一楞，眼中快速地闪过一丝淫邪，脸上立刻换上一副色迷迷的表情，扑上去一把搂住楚芸，大声朝她喊道：“阿芸，我没有骗你……我爱死你了……从我第一次见到你，从第一眼看到你，你就把我迷住了……你就是我的女神……天赐良机，上天把你送到了我的面前……”<br /><br />　　楚芸全身一僵，立刻止住了哭泣。她下意识地看了眼四周，发现原先站在门口的两个大汉和一直守候在不远处的管家都不知什么时候不见了踪影。<br /><br />　　楚芸一下慌了。她拼命推开查龙搂住她的双手，大声喊叫道：“你放手……放手啊……你放尊重点……你当我是什么人啊……”<br /><br />　　让楚芸没有想到的是，紧紧搂住她身体的那双大手竟真的松开了。查龙那一张红扑扑的大脸气喘咻咻地凑近楚芸，咄咄逼人地说：“当你是什么人？你是西万家大少奶奶啊！<br /><br />　　你背着人养小白脸，你当你是什么人？<br /><br />　　你偷偷勾引成功人士，你以为你是什么人？<br /><br />　　只要有权有势多大岁数你都不在乎，你觉得你是什么人？”<br /><br />　　查龙连珠炮似的逼问把楚芸问懵了：“他知道我是西万家的人，他还知道我和什么人上过床，他全都知道，他怎么什么都知道……”<br /><br />　　没等楚芸喘匀一口气，查龙从旁边的茶几上拿起那个精致的遥控器，熟练地按了几下。对面墙上的大屏幕播放的画面变了，变成了一张接一张<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高清',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高清</span>晰度的幻灯片。<br /><br />　　豪华酒店房间昏暗的灯光下，一男一女赤身裸体交缠在一起，变换着体位交媾，女人表情迷醉，正是楚芸；纸醉金迷的夜场，只穿T字裤露着两个白花花半球的兔女郎周旋在几个男人之间……接着出现的画面更加让楚芸无地自容：在一个光线昏暗气氛暧昧的房间里，一张奢华的大床上，一个温文尔雅的中年男子赤身裸体斜靠在床头，两腿平伸，表情迷醉。在他自然岔开的两腿中间，跪伏着一个同样一丝不挂的年轻女子，口含男人胯下的肉棒，正聚精会神地吸吮。她那俊俏的媚眼、专注的神情，让人浮想联翩。<br /><br />　　楚芸痛不欲生地闭上了眼睛。谁知查龙却拍拍她的肩膀，调侃道：“阿芸，知道他是谁吗？耶塔大法官！你可能还不知道吧，宪法院释宪执政党败落，阿芸小姐你是第一大功臣哦！”<br /><br />　　“天啊，原来这里面隐藏着如此惊天大阴谋，自己出卖贞操的结果却是把自己的家族推下了悬崖……”<br /><br />　　楚芸真想马上就去死。可查龙偏偏不放过她。大屏幕上出现了新的画面：一个妙龄女子与一个花白头发的老者赤身裸体的在豪华浴缸中共浴，女子一丝不挂地当着老者的面岔开双腿自渎，两人在床上翻云覆雨……看到这一张张滑过的幻灯片，楚芸终于什么都明白了，她的心碎了一地。<br /><br />　　“他当然知道我是谁。文叻在爱逸夜总会把我交给他的时候，他就知道我是谁了，METRO大酒店两次被逼迫出卖贞操，都是他做掮客，他当然什么都知道了……”<br /><br />　　天啊。楚芸感觉自己像一只掉进陷阱的小鹿，已经走投无路，只能任人宰割了。<br /><br />　　“怎么样，阿芸小姐，我查龙也算是WY城里有头有脸的人物。阿芸小姐你是我心中的女神，可不可以赏脸也和在下一夜风流啊？”<br /><br />　　面对这张丑恶的大胖脸，楚芸已经是欲哭无泪，她知道，自己今天是在劫难逃了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第73章</span><br /><br />　　那张令人厌恶的大胖脸再次凑了过来，贴在楚芸的耳边淫荡地说：“阿芸啊，我的小宝贝！苍天有眼，我终于能和你共度春宵了。你知道一次次把你送到别的男人的床上我是多么的心疼吗？”<br /><br />　　说着，一条粗壮的胳膊像毒蛇一样盘上了楚芸的柳腰。<br /><br />　　楚芸一惊，条件反射地伸手去扒他的胳膊。查龙不管三七二十一，搂住楚芸就往起拉。楚芸本能地向下坠着身子，不肯就范。<br /><br />　　查龙的脸一下黑了下来：“怎么，不给面子？你装什么贞洁烈妇？跟那么多的男人上床你都心甘情愿，为什么跟我睡就推三阻四的？”<br /><br />　　楚芸红着脸无言以对，只是一个劲的摇头。查龙绷着脸松开手道：“好吧，我查龙手下也算是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美女</span>如云。阿芸小姐这么不给面子。我也不勉强你。我现在就叫人送你回去。不过嘛……”<br /><br />　　说着回手从茶几下的一台机器里抽出一个小小的记忆卡，在楚芸面前晃了一晃道：“这个我也一并送到你丈夫和你公公手里。也许他们现在正焦头烂额，没闲功夫看这些春宫画呢。你就自祈多福吧……”<br /><br />　　“不……”楚芸慌忙扑上去，抓住查龙的手腕，凄楚地哭求：“不要啊查龙先生……我求求你……我答应你……我什么都答应你……呜呜……”<br /><br />　　“哼……”查龙嘴角露出一丝不易察觉的阴笑，一边掰开楚芸白嫩嫩的小手一边得意地说：“敬酒不吃吃罚酒……我就知道嘛，阿芸小姐是聪明人，大公司的财务总监，这么简单的账不会算不过来，非要逼我做恶人……”<br /><br />　　一边说一边站起身，不再理睬楚芸，把记忆卡攥在手心里径自向客厅尽头的一扇小门走去。<br /><br />　　楚芸一楞，像突然醒过梦来。也顾不得矜持，抓起沙发上自己的小包，急忙站起身，红着脸低着头，慌慌张张地跟在查龙的身后走进了那扇不起眼的小门。<br /><br />　　厚重的房门在身后悄无声息地关上。楚芸怯生生地抬头，发现查龙正笑眯眯地看着她。吓得她赶紧又垂下了头。<br /><br />　　短短的一瞬间，她眼睛的余光已经发现，这小门里面是别有洞天。他们站的地方像是一个门厅，陈设很简单，光线昏暗，四周都有门，透着一种朦朦胧胧的神秘感。<br /><br />　　楚芸正不知该如何是好，查龙大大咧咧地拍拍她的肩膀道：“阿芸你随便一点，不要紧张，就当是在自己家里。在这里你绝对安全……”<br /><br />　　说着他指着对面的一扇玻璃门道：“这是卫生间，那边是卧室，那里是衣帽间，哦…那边还有个小酒吧……”<br /><br />　　他的话还没有说完，楚芸突然感觉下腹部一阵发紧，涌起一阵强烈的尿意。她这才想起，自从上午到诊所，整整一天的时间都没有上厕所了。现在小肚子好像马上要爆炸了。<br /><br />　　她顾不得羞怯，抬头对查龙说：“查…查龙先生……我…可不可以用一下你的卫生间？”<br /><br />　　“哈……”查龙狂放地大笑：“什么可以不可以，你现在就是女主人，在这里你随便，百无禁忌，随便随便……”<br /><br />　　查龙的话音未落，楚芸已经等不及了，低头冲到那扇玻璃门前，拉开门，急匆匆地冲了进去。<br /><br />　　回手关上门，她还没有忘记锁上门把手上的锁钮，这才冲到马桶前，解开裤带，一屁股坐了上去，哗地一泄如注。<br /><br />　　随着腹内紧迫感的逐渐降低，楚芸长长地喘了口气。静下心来，她能够清晰地听到下面哗哗的水声。她不明白自己肚子里怎么会存了那么多的水，好像放也放不完。<br /><br />　　忽然，她发现一个硕大的黑影出现在玻璃门外，把手轻轻动了动，又重新归于平静。她的心一下又提了起来。<br /><br />　　门外响起了查龙的声音：“阿芸，你没事吧？为什么锁门，快把门打开！”<br /><br />　　楚芸下腹一紧，不由自主地把剩余的尿液憋了回去。她忽然意识到，自己现在暂时脱离了恶人的魔掌，虽然没有机会逃出去，但要想自我了断……但她马上摇了摇头。她肚子里还有西万家的血脉，也是自己的骨肉。他还没有来到人世，自己作为母亲怎么忍心亲手扼杀他。<br /><br />　　“不想那么多了，走一步看一步吧……”楚芸在心里对自己说。这样想着，下面一松，热乎乎的尿液又断断续续地涌了出来。<br /><br />　　“查龙是有身份的人，应该不会干太出格的事。文叻那样的无赖不是也应付过来了嘛。反正自己也不是贞洁之身了，只要乖乖的和他上床，也许……”<br /><br />　　楚芸忍不住胡思乱想，但她没有注意到，卫生间墙角的宽大的橱柜门正无声无息地被推开。当一个粗壮的身影出现在她的近前时，楚芸吓的“哇”地惊叫失声。<br /><br />　　她条件反射地直起身要把裤子提起来，却被一双有力的大手死死按在了马桶上。查龙笑嘻嘻地蹲下身，一手按住楚芸瑟瑟发抖的身子，一手放肆地抚摸着她裸露着大半的雪白细腻的屁股，得意地说：“没想到吧，阿芸小姐，你逃不出我的手心！”<br /><br />　　楚芸慌乱地拨开他的大手，楚楚可怜地说：“不要这样，查龙先生，你让我……”<br /><br />　　“怎么，害羞啊？”查龙嬉皮笑脸地说：“既然答应做我的人，就别不好意思。我查龙可是心甘情愿乐意为美人效劳的哦！”<br /><br />　　不等楚芸反应，他的大手按住楚芸肥白的大腿，凑近她的脸色迷迷地问：“怎么样阿芸小姐，你完事了没有？”<br /><br />　　楚芸脸不由得红了，她嗫嚅道：“查……查龙先生…你…可不可以出去一下，我马上收拾好就……”<br /><br />　　“呵呵……”查龙淫邪道：“我出去？我为什么要出去？这里是我的家，你现在是我的女人……你尿完了？不劳阿芸小姐亲自动手，让我来替你收拾干净……”<br /><br />　　说着，他麻利地扯了一条卫生纸，一手扒开楚芸两条紧紧并在一起的大腿，一手拿着卫生纸，从紧窄的大腿缝隙当中插了进去。<br /><br />　　楚芸没有想到他会如此用强，慌忙扭动身体试图躲闪，一双纤纤玉手也抓住了他粗壮的胳膊，用力向外拉。<br /><br />　　谁知那毛烘烘的胳膊像铁柱一样纹丝不动，一路向楚芸的下身插进去，另一只大手趁势死死箍住她柔弱的身躯，令她丝毫动弹不得。<br /><br />　　楚芸浑身一僵，柔软的卫生纸已经触到了她敏感的花瓣，在两片柔嫩的花瓣之间胡乱摩擦了起来。<br /><br />　　“好啊…好啦…放开我吧……”楚芸无力地哀求着，无奈中带着哭音。<br /><br />　　“哦，好了吗？我看看……”查龙嬉皮笑脸地应了一声，扔掉了手中的卫生纸，一只手顺势扒开肥白的大腿，两根粗硬的手指放肆地拨弄着软塌塌的花瓣，在柔嫩的蜜穴洞口摸索了起来。<br /><br />　　“不……不要……不要这样……羞死人了……求求你放开我吧……呜呜……”楚芸的话还没有说完，一张喷着热气的大嘴已经凑了过来，一口含住她的樱唇，吱吱地吸吮了起来。<br /><br />　　楚芸的哀求全被堵在了嗓子眼里，呜呜地闷叫着，身子不由自主地慢慢软了下来。<br /><br />　　查龙怀抱美女软绵绵的身体，口含娇嫩的樱唇，手上不紧不慢地揉搓不止，一直到楚芸的下身隐隐传出汩汩的水声，才意犹未尽地住了手，恋恋不舍地把手抽了出来。<br /><br />　　他把右手的中指和食指伸到楚芸的面前，两根手指都沾满了粘糊糊的白浆，在明亮的灯光下泛着暧昧的水光。<br /><br />　　查龙淫笑着对惊魂未定的楚芸道：“阿芸小姐，你好敏感哦！”<br /><br />　　楚芸瞟了一眼竖在自己眼前的手指，顿时羞的面红耳赤。她下意识地夹了夹腿，下身粘乎乎的。她急忙垂下了头悄声道：“羞死人了，查龙先生，让我自己去洗洗吧……”<br /><br />　　“我说过了，不劳阿芸小姐动手，一切由我来伺候！”<br /><br />　　说着，他伸手去扒楚芸的裤子。楚芸有意抗拒，但浑身软的一丝力气都没有了，只好眼睁睁地看着他扒开了自己的裤子。<br /><br />　　查龙扒下一条裤腿，就急不可耐地扳起楚芸一条白花花的大腿，搭在自己的肩膀上，把头伸进了她岔开的胯下。<br /><br />　　“不……不行……不要看……不要看……”楚芸无助地抗拒着。但她的挣扎是那么无力，对查龙的动作毫无影响。<br /><br />　　查龙瞪大两只眼睛，聚精会神地审视着两条雪白的大腿中间那红嫩的花瓣、泥泞的蜜穴、精致的菊门。<br /><br />　　他顺手又扯下一条卫生纸，伸手到楚芸的胯下，拨开两片软塌塌粘乎乎的肉唇，肆无忌惮地在湿的一塌糊涂的花瓣之间擦拭了起来。<br /><br />　　楚芸下意识地伸手想要捂住自己的下身，却被查龙的大手无情地挡开，一阵阵酥麻的感觉从下身掠过，向全身扩散。她觉得自己像被抽了筋一样，浑身软的连腰都直不起来了。<br /><br />　　查龙却连揉带搓，越来越起劲。随着他越来越重的动作，米汤样的粘液源源不断地从蜜穴中流淌出来。不大一会儿，他手里的卫生纸就变成了一团湿漉漉粘糊糊的纸团。<br /><br />　　他从楚芸的胯下抽出手来，把那散发着腥臊气息的纸团送到楚芸的鼻子底下，笑嘻嘻地调侃道：“阿芸小姐，好厉害啊……水太大了，我看我还是给你洗一洗吧！”<br /><br />　　楚芸吃力地把头转向一边，不敢看查龙的眼睛。用低的几乎听不到的声音有气无力地说：“求求你……放开我……让我自己去洗吧……”<br /><br />　　查龙嘿嘿一笑：“放开你？那怎么可以！阿芸小姐现在怕是路都不会走了吧？还是我来帮你吧！”说着腰一挺，架起浑身软绵绵的楚芸，拖着一条光溜溜的大腿，歪歪斜斜地向旁边硕大的按摩浴缸走去。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第74章</span><br /><br />　　几乎是在同一时刻，在WY城的一隅，一幢并不起眼的大楼顶层的一间宽大的会议室里灯火通明，十几个衣冠楚楚的男人围坐在长桌两侧，正激烈地讨论着什么。<br /><br />　　这是反对党的紧急联席会议。<br /><br />　　今天上午军人政变的消息刚一传出来，昂潘就以中明党主席的身份向各反对党发出了召开反对党联盟紧急联席会议的邀请。地点就在中明党总部。<br /><br />　　由于戒严。各党党魁很费了些周折才拿到政变当局的通行证，到了晚饭时间人才陆续到齐。<br /><br />　　会议的气氛非常热烈。与会者一致认为，此次军人发动政变针对执政的爱国党的倾向非常明显，是打破ZX国当前政治僵局的绝好机会。<br /><br />　　大家一致推选昂潘代表反对党联盟与政变当局沟通，表达对军人此次行动的支持，同时提出自己的政治主张此时，关于向军人当局提出什么样的要求，会议已经讨论了好一会儿了，会场上吵吵的热火朝天。<br /><br />　　一个戴金丝眼镜的中年人大声地说：“颂韬必须赶出ZX国政坛！这个害群之马，害的我们大家都没有好日子过，我们忍他的日子太长了……”<br /><br />　　他话音未落，另一个义愤填膺的声音打断了他：“干脆禁止他回国！他只要在国内，就会有人跑去抱他的粗腿。”<br /><br />　　“没错，他不是很有钱嘛，就让他留在欧洲作寓公好了！”<br /><br />　　“对，光禁止他回国还不够，还有追究他公器私用、中饱私囊……对他缺席审判……”<br /><br />　　没有人附和，会场上出现了短暂的寂静，好像大家都同时想到了什么。<br /><br />　　“我看光对付颂韬还不够，还要取消西万家族的大佬参政的资格，免得他们继续兴风作浪。”有人转移了话题。<br /><br />　　“对，文沙、沙瓦、蔓莱这些人都不能放过……”<br /><br />　　会场上一时议论纷纷。坐在长桌一头的希马尼皱了皱眉头，重重地敲了敲桌子，提高声音说：“诸位，我们是民主政体，没有罪名不能随便剥夺人家的政治权利。我看，我们还是讨论讨论临时国会的议题吧。”<br /><br />　　他的提议得到了大家的附和。一个老者首先发言：“我看，必须降低修宪门槛，这几年我们吃这个亏太大了。眼看着颂韬为所欲为，我们却束手无策。这次是个好机会，必须解开这个死结。”<br /><br />　　在场的多数人都对此提议点头附议，昂潘忙在示意身边的秘书记了下来。这时，那个金丝眼镜又开了口：“还有限制首相权力，此事也不能再拖下去了。”<br /><br />　　他的话音刚落，马上有人提出异议：“现在颂韬已经被赶下台，是军人当政了。这样的主张恐怕说不出口吧。”<br /><br />　　此言一出，会场上立刻吵成了一锅粥。吵吵嚷嚷了半天，双方僵持不下，最后大家把目光都投向了资格最老的差立坤身上。<br /><br />　　差立坤沉吟片刻，胸有成竹地说：“我们的眼光要放远一点。现在颂韬是被赶下台了，但他这几年刻意取悦农民，流毒不浅。大家都不要忘记，ZX国是一个农民占70%的国家。所以限制首相权力这一点绝不能掉以轻心。<br /><br />　　我想，把道理讲清楚，我们的军人朋友们会理解的。他们毕竟是过渡性的，最后，还是要还政于民的。”<br /><br />　　差立坤一锤定音，大家都不说话了。<br /><br />　　这时，昂潘提出了一个更加重要的问题：临时国会的投票权问题。虽然军人当局解散了爱国党，但爱国党的议员在议会中还是超过了半数。即使他们以非党派独立身份投票，反对党的主张仍难以通过。<br /><br />　　这个问题一提出来，刚才还慷慨激昂的各反对党领袖们一下都面面相觑、哑口无言了。这个问题不解决，反对党的任何主张都是一厢情愿，没有任何意义。<br /><br />　　会议尴尬地冷场了几分钟。希马尼左看看、右看看，见与会者没有一个要发言的意思，这才与差立坤交换了一个眼神，转向昂潘道：“昂潘老弟，你是后生可畏，有什么高见啊？”<br /><br />　　昂潘微微一笑，胸有成竹地开了口：“按照<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=欧美',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">欧美</span>先进民主国家的经验，在这种情况下，可以采用党派比例表决制。也就是说，以登记在册的议会党团为准，按各党团议员数量分配投票权重……或者，干脆就实行一党一票！”<br /><br />　　“那么，无党派议员呢？”有人提出了疑问。<br /><br />　　“无党派议员可以单算一组，但投票权重减半，或者就算一票。”<br /><br />　　“这……也可以吗？”<br /><br />　　昂潘微笑不语，只是轻轻地点了点头。<br /><br />　　“如果能说服军人当局接受这个办法，当然是最好不过了。不过……”还是金丝眼镜先开口表了态。其他诸人都暗暗点头，眼睛却都看着昂潘。<br /><br />　　差立坤此时却在一边开了口：“那……就偏劳昂潘老弟了。”<br /><br />　　昂潘微微一笑，爽快地点了点头。<br /><br />　　会议结束众人纷纷散去的时候，已经接近午夜了。楼外的街道上停了一排军车。此时整个WY城都在宵禁中，这些军人是奉命来护送反对党领袖回家的。<br /><br />　　众人散去之后，会议室里只剩下了反对党的三巨头。他们最后商讨了一下明天与军人当局交涉的细节后，也收拾东西准备离开了。<br /><br />　　昂潘夹起自己的公文包刚站起身，忽然想起了什么，对另外两人说：“今天听到一个有点蹊跷的事情……”<br /><br />　　已经收拾停当正要起身的差立坤和希马尼听到昂潘的话都停了下来，抬头看着他，等他的下文。<br /><br />　　昂潘略停顿了一下说：“据我们在WY警局高层的一个内线透露，今天上午他们听到一个消息，说是西万家的儿媳忽然失踪了，时间应该就是在政变消息公布的前后。”<br /><br />　　“西万家的儿媳……”两人几乎同时瞪大了眼睛脱口而出。<br /><br />　　“你是说，这两件事碰巧发生在同一时间，所以有蹊跷？”希马尼若有所思地问道。<br /><br />　　“对，但不止如此。”<br /><br />　　昂潘来回看了看另外两位，字斟句酌地说：“这个女人名叫楚芸，是西万集团掌门人沙瓦的儿子克来的妻子。在她失踪前，刚刚检查确认怀孕。前后可能只有几分钟时间。”<br /><br />　　听了昂潘的话，差立坤和希马尼都是一楞。希马尼抢着问：“楚芸……就是那个……”<br /><br />　　昂潘肯定地点点头说：“对，就是那个在释宪表决和说服军方上起过关键作用的西万家的女人。”<br /><br />　　两人同时倒吸一口凉气。希马尼想了想问道：“刚刚确认怀孕……是不是小两口怄气？会不会他们发现了什么？”<br /><br />　　昂潘摇摇头道：“具体情况不清楚。西万家撒出很多人在找，好像还动用了私家侦探。”<br /><br />　　“他们报警了吗？”差立坤老练地问。<br /><br />　　昂潘再次摇头道：“到现在还没有。我们的人正在密切注意此事的进展。”<br /><br />　　差立坤沉吟片刻，缓缓道：“这件事绝不能掉以轻心。一定要设法弄清是怎么回事。这个女人实在太敏感了，她身上要是出了什么纰漏，我们恐怕都要后悔莫及。”<br /><br />　　昂潘点点头道：“我马上吩咐下去，尽全力查清此事。”<br /><br />　　希马尼也沉吟道：“我也通知素廷先生，让他也帮忙查一查。”<br /><br />　　****************************************************************************查龙豪宅卧室的大床上，楚芸赤身裸体缩在厚实的羽绒被里瑟瑟发抖。查龙站在床边，正解开浴巾擦拭身体，眼睛却紧盯着楚芸露在被子外面的惨白的脸。<br /><br />　　刚才在浴室里的一幕楚芸还历历在目、心有余悸。看到查龙毫不遮掩、甚至有些炫耀地晃荡着胯下那硕大黝黑的大家伙，楚芸胃里不禁又翻腾了起来。<br /><br />　　刚才她被查龙从马桶上拉起来，一路往浴缸的方向拖过去。楚芸虽然一百个不情愿，但浑身软软的，丝毫反抗的力气也没有。<br /><br />　　她刚迈了一步，就发现刚才被查龙扒下来的那条裤腿拖在地上，并且被搂着自己的查龙踩在了脚下。<br /><br />　　她用力拽了两下也没有拽动，身子却被查龙拥着向前踉跄了两步。原本还套在腿上的那条裤腿也被扯了下来。她的下身只剩了一条裤衩和短<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>。<br /><br />　　她吓得浑身发抖，试图蹲下身去抓自己的裤子，却被查龙顺势一推，身子一歪，扑通一屁股坐在了浴缸边上的绒垫上。<br /><br />　　楚芸挣扎着想站起身来，却被早有准备的查龙一把按住。他还忙里偷闲地伸手打开了浴缸的水龙头。然后回过身来，两手并用，扯开了楚芸的上衣，一把扒了下来。<br /><br />　　楚芸惊慌失措地双手环在胸前，抱住自己的胸脯。没想到查龙根本不理会她，把手伸到她的背后，熟练地解开她胸罩的搭扣，用力一抻，把她的胸罩也抻了下来。<br /><br />　　几乎全裸的楚芸抱头痛哭。查龙得意地松开了手，眼睛盯着楚芸白花花的身体，双手也没有闲着，好整以暇地解开自己的衣服扣子，三下五除二地把自己的衣服脱光，然后弯下腰，一把将楚芸热乎乎的身体抱了起来。<br /><br />　　楚芸在查龙火热的怀抱中无助地挣扎，娇嫩的乳峰蹭到毛烘烘的胸脯，酥麻的感觉让她浑身打了个寒战。<br /><br />　　查龙色迷醉地打量着怀抱的这个白嫩嫩的酮体，嘿嘿淫笑着三下五除二褪掉了楚芸的短丝袜，又一把扯掉了她身上最后的那条小内裤。身子一歪，噗通一声，两人赤条条地纠缠在一起跌进了宽大的浴缸之中。<br /><br />　　楚芸跌进浴缸时一丝不挂的身子压在查龙的上面。一进水里，她惊慌失措地撑住查龙的胸膛想要挣脱出来。<br /><br />　　查龙哪肯放过她。一手紧紧搂住楚芸的纤腰，一手张开，握住楚芸胸前丰满绵软的肉团用力揉搓了起来。<br /><br />　　楚芸惊叫一声，伸手去挡，却像撞上了铁柱。那只大手丝毫不为所动，肆无忌惮地又捏又揉，把楚芸揉搓得气喘咻咻，满脸通红。<br /><br />　　楚芸正不知所措，那只大手向下一滑，顺着她光滑的小腹插进了她两条大腿之间，几根粗硬的手指按住柔嫩的花瓣，咯吱咯吱揉搓了起来。<br /><br />　　楚芸扭腰摆臀胡乱挣扎，却根本无法摆脱那只如影随形般的魔掌。而且，粗硬的手指一点点滑向蜜穴的深处。<br /><br />　　楚芸不由得一惊，想起腹中的胎儿，不管不顾地哭叫起来：“不要……不要啊……我已经……”<br /><br />　　哭声一起，一张潮乎乎的大嘴马上就堵了上来，生生把楚芸凄厉的哭叫堵在了嗓子眼里。查龙的大手从楚芸的胯下抽出来，一把抓住那两只正在他脊背、肩头胡乱敲打的小手，硬塞到自己的胯下，嘴里含含糊糊地说道：“不要闹……不要闹……摸摸这是什么……”<br /><br />　　楚芸的纤纤玉手触到一团软绵绵的肉团，她浑身一抖，忙向外抽手。<br /><br />　　查龙呵呵一笑道：“怕什么？不咬手的！”说着强行掰开楚芸的手指，把那一大团肉乎乎的东西塞到了她的手中，又赶紧握住了她的小手。<br /><br />　　一阵恶心从楚芸的胸中猛地升起。她强忍着呕吐的冲动，拼命想抽出手来。谁知查龙两条大腿紧紧夹住她的小手，还不停地来回错动，让那硕大的肉团在她的手心里面不停的滚动。<br /><br />　　楚芸手心里像有无数只蚂蚁在爬，让她难以忍受，可她却浑身酥软、无计可施。<br /><br />　　查龙的大嘴凑到楚芸的耳边，得意洋洋地小声说：“怎么样，比你那个小白脸厉害多了吧？”<br /><br />　　楚芸简直欲哭无泪。她知道自己根本不是这个欲火中烧的强壮男人的对手，在这里，任何反抗都是徒劳的，只能是任他随意摆布。她的内心深处已经要放弃了。<br /><br />　　查龙不给她一丝喘息的机会。两条毛茸茸的大腿一劈，楚芸噗通一声赤条条地跪在了他两条岔开的大腿中间。<br /><br />　　查龙一把抓住她湿漉漉的秀发，按到自己的胯下戏弄地说：“来，小乖乖，看看我的大宝贝……阿芸你吹箫的功夫不错，来给大哥我吹一吹吧！”说着顺手打开了浴缸的冲浪功能。<br /><br />　　浴缸里的水涌动了起来，楚芸看着水中漂浮着的那一大团黑乎乎的东西简直马上就要呕吐出来了。一股股强劲的水流从后面冲进她的胯下，冲得她敏感的下身麻酥酥的。她顾此失彼，一时竟不知如何是好了。<br /><br />　　查龙啪啪地拍着楚芸光溜溜圆滚滚的大白屁股，大声催促道：“快点啊阿芸，你还等什么呀！”<br /><br />　　楚芸如梦初醒，拼命扭项摆头，眼睛不敢直视那恐怖的大家伙，口中喃喃地央求着：“不……放过我吧……求求你饶了我吧……我不……”<br /><br />　　“怎么，你不肯？不愿意？难道是老子的屌没有大法官的好吃？告诉你，老子的屌多<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少女</span>人想吃还吃不到呢！”查龙恶狠狠地吼了起来。<br /><br />　　楚芸吓的浑身发抖，一个劲向后错着身子一边干呕一边哭道：“不……不行啊……不要啊……”<br /><br />　　查龙眼一瞪：“不识抬举？”说着手腕用力向下一压，把楚芸的头按进了水里。<br /><br />　　楚芸只觉得眼前一黑，口鼻一下就窒息了。她惊慌地想要喊叫，谁知刚一张嘴，竟咕咚咕咚灌了两口温热的洗澡水。呛得她肺都要炸了，几乎昏厥过去。<br /><br />　　没等她缓过劲来，头皮一紧，她的头又被提出了水面。一只大手捏住她的两腮，那团湿漉漉软绵绵的肉团被强行塞进了她被强行张开的小嘴。<br /><br />　　“嘬！用力嘬！敬酒不吃吃罚酒……”查龙盯着楚芸不知所措的眼睛，大声地命令着。<br /><br />　　楚芸完全懵了。虽然曾多次被文叻等人淫虐，但她从来没有被如此粗暴的对待过。她的身体完全不听脑子指挥了。听到查龙的命令，竟条件反射地按他的指令抿住嘴唇，搅动香舌，真的吱吱地吸吮起来。<br /><br />　　查龙见楚芸乖乖地就范了，心满意足地咧开大嘴笑出了声。他得寸进尺，一边用力挺腰，不停地把自己胯下的大家伙往楚芸的嘴里挺送，一边抓住楚芸滑溜溜的大腿，猛地往自己这边一扳。<br /><br />　　楚芸撅着屁股转了半圈，刚要松嘴却被满满堵在嘴里的粗大的肉棒紧紧顶住，不由自主地转身跨坐在了查龙的胸脯上。<br /><br />　　查龙喜出望外地瞪大了眼睛，望着无遮无掩岔开在自己面前的桃源胜地，一面继续不停地把不断膨胀的大肉棒捅进楚芸已经张到极限的樱桃小口，一面伸出手来，按住鲜嫩柔软的花瓣，咯吱咯吱揉搓了起来。<br /><br />　　楚芸已经记不起自己是怎么被弄出浴缸，也记不起查龙怎么给自己擦干身体把自己塞进被窝的。她现在只觉得四肢酸软，两腮酸痛麻木，心中阵阵涌起恶心，蜷缩在柔软的被窝中不知该如何是好。<br /><br />　　查龙擦干了前胸后背，擦到两腿之间的时候忽然眼珠一转，单腿跪在床上，扒开被子，拍拍露在外面的白嫩嫩的肩头道：“小乖乖，过来，给大哥舔干净！”<br /><br />　　楚芸心中充满恐惧，不敢违抗查龙的命令，怯生生地睁眼一看，只见两腿岔开的大腿中间，吊着一团黑乎乎湿漉漉的肉团，心头一阵战栗。<br /><br />　　但查龙刚才的暴戾深深地刻在了她的心头。她知道自己任何的抵抗都是无济于事的，只能招来更加残暴的淫虐。她稍一犹豫，软软的抬起身来，凑到跟前，把潮红的俏脸伸到岔开的大腿中间，吐出粉嫩的香舌，向那令人作呕的肉团舔了上去。<br /><br />　　查龙笑眯眯地看着楚芸稍显笨拙的动作，随着那柔软温热的舌尖不停的舔弄，一阵阵甜丝丝的感觉涌上心头。他一边夸张地吸气一边摇头晃脑道：“好，好极了……这才像把大法官都迷的不知东南西北的大家闺秀。”<br /><br />　　楚芸被他调侃得面红耳赤，但丝毫不敢怠慢，他不发话就只能一下接一下不停地舔下去。肉棒肉袋都仔仔细细舔过了，水渍都舔的干干净净了，她也不敢停下来。眼看着粗大的肉棒越来越粗，越来越硬，她简直要崩溃了。<br /><br />　　忽然，一只大事搂住了她的腰肢，猛地一推，楚芸精赤条条的身子扑通倒在了床上，不知怎么就被搂在了查龙宽大火热的怀里。<br /><br />　　查龙的大手扒开楚芸白嫩嫩的大腿，两腿毛烘烘的大腿就挤了进来。他翻身把楚芸一丝不挂的身子压在了身下，又粗又硬的肉棒像出洞的蟒蛇一样在她岔开的胯下来回寻觅。<br /><br />　　楚芸一下被惊醒了，她知道下面要发生什么。她被吓坏了，拼命推搡着面前的粗重的身体，气喘咻咻地哀求道：“查龙先生……不…不行…我……我有……”<br /><br />　　查龙脸一黑，冷冷地嘿嘿一笑：“怎么，阿芸小姐身怀有孕了？恭喜啊！”<br /><br />　　楚芸一惊，抬眼一看，却见查龙顺手从茶几上拿过一张纸，在她面前晃了一晃。正是自己的孕检报告。<br /><br />　　“看来，他什么都知道了……”楚芸心中颤抖着。<br /><br />　　没容她多想，查龙屁股一撅，双手紧紧搂住她的身体，那条恐怖的大肉棒已经找准了目标，顶住她胯下的蜜穴，毫不怜香惜玉地贯穿而入。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第七十五章</span><br /><br />　　天色渐晚，爱国党高层仍在党总部召开紧急会议，紧张地研究军人政变后面临的复杂危殆的局面和应变的对策。<br /><br />　　这已经是军人发动政变后的第二天了。军人当局宣布吊销了颂韬的护照，他被迫滞留巴黎。颂韬不在，会议由文沙主持。<br /><br />　　由于政变的军人当局只是宣布解散颂韬为首的看守政府和执政党，并实际上禁止他本人回国，同时宣布一个月内召开临时国会，但并没有公布下一步的措施和政策走向，所以与会者在研究了可能出现的各种局面之后，决定以静制动，静观军人当局和反对党的动向，待形势进一步明朗后再做定夺。<br /><br />　　黄昏，会开了大半天，已然接近尾声。由于宵禁时间将到，大家都要赶着回家，否则就要在党部过夜了。这时，一直沉默不语的茵楠忽然开了口。<br /><br />　　“有一个情况通报给大家……”茵楠快速地瞟了一眼坐在对面表情严肃的二哥沙瓦，默默地吸了口气，平复了一下心境，尽量用平和的口吻说：“二哥家的长媳，也是西万集团的财务总监楚芸昨天上午在医院检查身体时失踪，到现在还没有任何音信……”<br /><br />　　除沙瓦和少数西万家族成员之外的大部分与会者听到茵楠的话都是一楞，接着就低声议论了起来。<br /><br />　　沙瓦面无表情地坐在自己的座位上默然无语。茵楠默默地看着大家议论了一会儿之后忧心忡忡地说：“楚芸失踪刚好发生在军事政变的同时，现在还不知道究竟是巧合还是阴谋……”<br /><br />　　“楚芸参与过执政党的政治活动吗？”有人发问。<br /><br />　　茵楠默默地摇摇头。<br /><br />　　“那么她参与过西万家族的重要商业活动吗？”又一个问题被提了出来。<br /><br />　　茵楠不假思索地回答：“是的，她一直是我最倚重的助手，不久前刚刚参加了MC公司帝京项目的谈判。是谈判组的核心成员。”<br /><br />　　“有没有可能是私人恩怨，劫财劫色……”<br /><br />　　屋中一片静默。茵楠和沙瓦不约而同地对望了一眼，面色沉重地一言不发。<br /><br />　　“会不会是家庭琐事，年轻人怄气，自己出去躲几天清净……”<br /><br />　　茵楠表情平静地摇摇头说：“应该不会。楚芸最近事业家庭都很遂顺，小两口感情也很好，婚后到现在从来都没有拌过嘴。而且楚芸基本上就是公司、家两个地方跑，来回都有专人护送，很少接触外人的……”<br /><br />　　说到这里，茵楠稍稍犹豫了一下，下意识地抬头看了沙瓦一眼，轻声说：“还有……楚芸失踪的时候刚刚检查证实怀孕……”<br /><br />　　茵楠的话音未落，屋内所有的人都吸了口凉气。原本就沉重的空气一下凝滞了起来。<br /><br />　　“报警了吗？”有人脱口而出。<br /><br />　　“是的。”茵楠点点头道：“今天上午报的警，警方已经发出了寻人通报并调阅封存了涉事大厦的监控录像，但到目前为止，还没有发现任何有价值的线索。”<br /><br />　　“那么，想别的办法了吗？”<br /><br />　　茵楠点点头道：“实际上，昨天一听说楚芸联系不上了，我们立即就组织人去找了。亲戚朋友家都找过了，没有丝毫线索。<br /><br />　　在报警之前我们已经请沙纹侦探所介入帮忙调查。根据沙纹先生调查的结果，楚芸的手机在昨天上午十点左右就消失了。注意，先是关机，而这正是她在人们视线中消失的时间。大约一小时后手机和手机卡都在运营商的网络中消失了。<br /><br />　　我们查遍了WY市所有的大小酒店旅馆，也没有任何蛛丝马迹。<br /><br />　　沙纹先生本打算调阅涉事大厦的监控录像，但起初被大厦管理部门拒绝。后来请警方出面，警方拿到了录像，但没有透露任何有用的信息给我们，也没有允许我们直接查阅。<br /><br />　　不过，沙纹先生设法弄到了大厦地下车库出口附近一家商场的监控录像，从那里面倒是发现了一些可疑的迹象。”<br /><br />　　“哦……”大家的视线都集中在茵楠脸上，等着听她的下文。<br /><br />　　“沙纹先生仔细检查了出事的时间段进出大厦地下车库的车辆，发现有辆车有些蹊跷。<br /><br />　　这是辆演艺界艺员常用的保姆车。几乎是跟着克来和楚芸的车进的大厦车库，而它离开的时间刚好和楚芸手机关机的时间大体吻合。<br /><br />　　沙纹先生调查了大厦内的各个单位，发现没有任何一家与演艺界有关联。于是他又调查了这辆车，发现属于一个经纪人公司。是一个二线明星艺员的专用车。<br /><br />　　沙纹先生目前正在设法调查当天车里究竟坐的是什么人，到大厦去做什么，以便搞清楚是否与楚芸失踪事件有关联。”<br /><br />　　说到这里，茵楠长长地出了口气，环视了一下屋里的人说：“目前的情况就这些。总之，还没有任何确切的消息。唯一发现的疑点就是这辆车，而且基本是推测。<br /><br />　　我们还在继续调查，同时也在给警方施加压力，希望能从他们那里得到更多的信息。另外，也不排除利用我们在警方的关系另辟蹊径。<br /><br />　　今天向大家披露这个情况，是希望大家都警醒一些，对自己的人身安全不要掉以轻心。”<br /><br />　　说完，她看了坐在一边的沙瓦一眼。<br /><br />　　沙瓦意识到茵楠的目光，缓缓抬起头来对大家说：“这个事情的真相到底是什么现在还不好说。大家不要忘记，前面已经失踪了一个曼枫，时间超过了半年，到现在仍然杳无音信，凶吉未卜。反对党最近这段时间很不正常，有无所不用其极的迹象。希望大家都好自为之。”<br /><br />　　*****************************************************************************在那所位于WY城中心大宅的密不透风的黑室当中，面对面坐着反对党的三巨头差立坤、希马尼和昂潘。今天是希马尼临时动议召集的紧急碰头会，话题就是楚芸失踪事件。<br /><br />　　昂潘正在介绍最新的进展：“西万家已经报失踪了。警局也正式立案了。”<br /><br />　　“有什么重要发现吗？”差立坤问。<br /><br />　　“警局调了出事地点的监控录像，发现昨天上午将近十点的时候，这个叫楚芸的女人确实跟着两个人离开了大厦。当时她好像意识不是很清醒，是被人搀走的。”<br /><br />　　“那两个是什么人，弄清楚了吗？”差立坤眉头拧成了两个疙瘩，急着追问。希马尼却不动声色，嘴角微微撇了撇。<br /><br />　　“一男一女，具体身份还不清楚。女的是个孕妇，而且肚子很大了，行动并不方便。男的倒是膀大腰圆的。楚芸就是他搀着、或者说架着离开的。”<br /><br />　　“西万家也看到这个录像了吗？”差立坤问了一个很关键的问题，而一直不动声色的希马尼此时也关心地看着昂潘。<br /><br />　　昂潘摇摇头说：“幸运的是，警方抢在西万家之前拿到了这份录像，而且进行了封存。西万家的人一再要求看录像内容，都被我们的人挡回去了。他们现在已经向警察总署提出察看录像的正式<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=申请',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">申请</span>了。”<br /><br />　　差立坤似乎松了口气，眨眨眼睛问道：“追查这两个人有什么进展吗？”<br /><br />　　昂潘摇摇头说：“暂时还没有。但既然有这两个人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>资料，应该能查出他们的身份。只是需要一点时间。<br /><br />　　另外还有个细节，这两个人开的是一辆演艺界人士常用的保姆车，这很奇怪，不大合常理。因为这种车是很招人眼的。”<br /><br />　　昂潘稍稍沉吟了一下说：“总之，可以肯定，这个叫楚芸的女人确实是被人绑架了。但现在不知道绑架她的是什么人，出于什么目的。”<br /><br />　　差立坤眉头紧皱着说：“这是最关键的问题。到底是谁绑架了她？为什么要绑架她？这个女人知道的秘密太多了。我们好不容易才得到了今天的局面，如果她被人利用，在她这里出了纰漏，我们搞不好会满盘皆输。”<br /><br />　　昂潘点点头道：“前辈说的是。不过我觉得应该不是橙巾团的人。如果是他们发现了什么蛛丝马迹，应该用不着使用这样的手段吧。我真是猜不透是什么人干的这事……”<br /><br />　　听他说到这里，一直在一旁不动声色的希马尼嘴角微微一动道：“不用猜了。楚芸确实被人绑架了。绑架她的人是查龙。”<br /><br />　　“查龙？”差立坤和昂潘同时都瞪大了眼睛。<br /><br />　　昂潘眼珠转了几转，似有所悟，不相信地问希马尼：“就是那个替我们出面安排……”<br /><br />　　希马尼毫不含糊地点点头说：“没错，就是他。紫巾团狂热分子，WY娱乐界大亨。胁迫楚芸色诱宪法院大法官耶塔和撮合我们与军方高层碰面并用楚芸招待屏尼都是他出面安排的。”<br /><br />　　“什么？”希马尼的话让差立坤顿时大惊失色：“你怎么知道是他？你确定是他吗？”<br /><br />　　希马尼叹了口气道：“百分之九十九确定。昨天我听到这个消息后马上请素廷先生做了调查。他第一个就怀疑查龙了。我们已经和查龙的亲信助手当面核实过，此事确实是查龙策划实施的。现在人就在他的手里。<br /><br />　　目前唯一欠缺的就是查龙本人的亲口承认。因为这两天一直联系不上他。这就是我说百分之九十九的原因。”<br /><br />　　差立坤脸上发白，顿足捶胸地说：“蠢啊，蠢到家了……他为什么要这样做？我们为扳倒颂韬，费尽心机策划了这两次行动。都是由他出面。现在他突然绑架了楚芸。这个消息如果走漏出去，人们肯定会问为什么？这两个人之间到底有什么恩怨。<br /><br />　　这样一来，我们这两次关键行动的真相就根本无密可保了。到那个时候，我们这些人就不仅是前功尽弃，而且将身败名裂。什么军事政变，什么改朝换代，都将成为国际笑话。”<br /><br />　　差立坤言毕，屋里出现了短暂尴尬的沉默。最后还是差立坤打破了沉默：“查龙为什么这么做？他就那么缺女人吗？哪个女人不可以搞，为什么非要动这个女人的脑筋？”<br /><br />　　希马尼摇摇头叹口气道：“查龙确实是个猎艳高手，他身边从来不缺女人。他旗下公司经营的女艺人就有两位数之多，漂亮女人投怀送抱对他来说是家常便饭。”<br /><br />　　“那他为什么还要染指这个西万家的女人？”差立坤气的嘴唇发紫。<br /><br />　　“我也问过查龙的亲信同样的问题。他认为，也许正是由于投怀送抱的女人太多，碰上这么一个矜持优雅、气质不凡、对他若即若离的女人才会让他想的发疯。<br /><br />　　其实，素廷早就发现查龙对楚芸有非份之想。<br /><br />　　在安排楚芸去色诱耶塔大法官之前，他们曾经带她去爱逸夜总会做过一次测试。那一次，查龙接触了这个女人的肉体。但由于是公共场合，并没有真正成其好事。于是，这成了查龙的一块心病。<br /><br />　　据查龙的亲信说，安排楚芸和耶塔还有屏尼上床这两次他都很郁闷，他对亲手安排自己梦寐以求的女人一次次和别的男人上床而他自己却不能染指一直都愤愤不平。但由于素廷一再严厉告诫他因而不敢轻举妄动。<br /><br />　　但最后一次招待军方代表之后，查龙大概听到了一些风声，猜到我们要有大动作扳倒颂韬，就留了心眼，伺机而动。<br /><br />　　他认为如果军方发动政变，肯定会天下大乱，而楚芸的利用价值也已经榨干，没有人会再关心她的死活，西万家更是自顾不暇。他觉得这是他趁乱动手、如愿以偿的大好机会。<br /><br />　　于是他就安排自己的手下开始跟踪楚芸，策划绑架……”<br /><br />　　“什么？他早就开始跟踪了？他还怕人家不知道他是谁吗？”差立坤气急败坏。<br /><br />　　希马尼苦笑道：“他不但跟踪，而且还派人调查楚芸的活动规律。据说他们发现她进过药店，就设法调查。发现她曾经问过验孕棒，于是怀疑她可能怀孕。并计划利用她上医院的机会把她绑走。他们甚至为此物色了一个真正的孕妇做掩护。<br /><br />　　这家伙运气确实好的出奇。昨天上午楚芸在她丈夫的陪同下真的去了诊所去验孕，他们一出门就被查龙的人跟上了。而恰恰在此时军人发动了政变。楚芸的丈夫急着赶回家中，让她落了单。于是查龙就真的得了手。”<br /><br />　　“蠢，真是蠢到家了！自以为得计，自己挖个坑自己往下跳。这个女人身上藏了我们这么多的秘密，现在这个时候，我们避之唯恐不及。他难道就不知道这个女人碰不得吗？”差立坤大摇其头。<br /><br />　　“那我们该怎么办？”昂潘小心翼翼地问。<br /><br />　　“放掉，马上送她回家！”差立坤毫不含糊地说。<br /><br />　　“送她回家？”另外两个人都是一楞。昂潘更是不相信地瞪大了眼睛，满脸疑惑。<br /><br />　　“对，马上把她送回去，要快，趁着还来得及。”<br /><br />　　“那她要是……”昂潘欲言又止。<br /><br />　　差立坤摇摇头道：“你们不必担心这个女人会说出去。她有那么多的把柄在我们手里，绝对不敢吐露任何实情。相反，她会千方百计地帮我们掩饰的。前两次不是都证明了吗？”<br /><br />　　昂潘点点头，脸上缓和了一些。差立坤转向希马尼道：“还要偏劳老弟，务必向素廷先生交代清楚，必须马上找到查龙，命令他立刻放人。<br /><br />　　记住，编好说辞，我想这点事难不住素廷先生。要和那个女人通好气，千万不要说漏了嘴。最关键的是，不管编什么故事，绝对不许和查龙有任何牵扯。”<br /><br />　　希马尼点点头，掏出电话说：“好的，我马上和素廷先生联系。”说着，和另外两人交换了一下眼色，打开门出去了。<br /><br />　　差立坤略微思索了一下，抬头对昂潘说：“小老弟，你也不能闲着。通知你在警局的人，那些视频资料一定要保存好，至少48小时之内不能让西万家的人看到。<br /><br />　　另外让他们准备个后手，把视频资料处理一下，凡是和查龙有关的任何蛛丝马迹，全部要处理掉。这样，即使将来有什么变故，也不会留下什么把柄。”<br /><br />　　昂潘点点头，掏出手机，找出电话号码，走到门口刚抓到门把手，门却先开了。希马尼面色凝重地走了进来。<br /><br />　　他小心地关好门，看了看另外两人道：“刚和素廷先生通过电话。查龙一直联系不上。”<br /><br />　　“联系不上？怎么会？不会是他也出什么事了吧？”昂潘担心地问。<br /><br />　　希马尼摇摇头道：“应该不会，没有任何这方面的迹象。据素廷先生说，查龙此人经常如此，一进排练场或摄影棚就会切断和外面的联系，三五天联系不上是家常便饭。<br /><br />　　不过他有自己的间接联系渠道。素廷先生已经给他留下话了，一般几个小时之内他就能看到。”<br /><br />　　“不，我们不能等，我们没有时间可以浪费，请素廷先生辛苦一下，直接到他家里去找他。”差立坤斩钉截铁地说。<br /><br />　　希马尼笑笑说：“我也这么想。刚才已经和素廷先生说了。他已经启程去查龙家里去找他。不过，这个家伙在WY城里城外，住宅、别墅、写字楼、排练场、摄影棚有几十处，不一定马上就能找得到他。”<br /><br />　　“一定要找到他，一定要快。24小时之内要放人，时间拖的越长，我们就越被动，就越难以自圆其说。”差立坤满脸焦急。<br /><br />　　希马尼点点头说：“我马上也过去，有新消息我们及时沟通。”<br /><br />　　昂潘也收拾起自己的东西准备离开。<br /><br />　　差立坤长长出了口气说：“好吧，但愿早些听到你们的好消息。不管怎样，明天中午我们还在这里碰头。希望那时候已经万事安排妥帖了。”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第76章</span><br /><br />　　此时，楚芸正身处查龙乡间别墅地下室的一间暗室里。<br /><br />　　这房间不大，屋内温度宜人、灯光昏暗。屋里的陈设很简单。只有一张巨大的长沙发，沙发前面摆着一张精巧的茶几，茶几对面的墙上是一个占了半面墙的大屏幕。<br /><br />　　楚芸全身只穿了一条小小的裤衩，光着上身，披了一件绒毛睡袍，像一只受惊的小鹿，蜷缩在宽大的沙发上，呆呆地望着面前不远处硕大的屏幕上不停闪过的一幕幕令人心惊胆战、不堪入目的画面瑟瑟发抖。<br /><br />　　房间里的音响效果非常出色。配合着画面的那些令人毛骨悚然的声音似乎是从四面八方的墙壁里面钻出来，又不停地钻入楚芸的骨头缝里，让她心惊胆战、坐立不安。<br /><br />　　她不知道自己坐在这里有多长时间了，她觉得有一个世纪那么长。她的屁股和腿都坐麻木了。但她不敢动弹，似乎一动就会有什么恶魔从黑暗中钻出来把她扑倒。<br /><br />　　两个穿西装戴墨镜的彪形大汉就叉手站在沙发的后面。他们已经换过两次班了，站在那里全都是面无表情平视前方。似乎对屏幕中那些香艳而又残忍的画面完全无动于衷。<br /><br />　　一阵充盈胀满的压迫感忽然不期而至。楚芸心头一紧，下意识地夹夹腿，努力压了压，那令人难堪的感觉却似乎越来越强烈、越来越难以忍受了。她知道她必须去撒尿。自打起床上过一次厕所之后，一直到现在，她就再也没上过厕所。<br /><br />　　想想身后站着的那两个凶神恶煞般的男人，她心里禁不住打鼓。但她实在憋不住了，犹豫再三，鼓起了勇气，慢慢抬起身子，怯生生地对身后的男人说：“我……我要上厕所……”<br /><br />　　男人像木雕似的，面部表情没有任何变化。靠门口的一个脸朝着楚芸向后退了两步，看也不看，伸手拉开墙角的一个小门，顺手打开灯。里面是一个设备齐全装饰豪华的卫生间。<br /><br />　　楚芸慢慢伸出麻木的腿脚，小心翼翼站了起来。腿一麻差点跌倒。两个男人还是面无表情地看着她，身子纹丝不动。<br /><br />　　她小心地活动了一下酸胀麻木的腿脚，低着头扶着沙发慢慢地挪进了卫生间。<br /><br />　　楚芸抓住门把手回手关门，谁知门竟然纹丝不动。她抬头一看，见那个男人门神般立在门口，一只大脚把门死死卡住。<br /><br />　　楚芸心头一颤，可怜巴巴地说：“请……请让一让……我…我要…上厕所……”<br /><br />　　男人对她的话充耳不闻，仍然一言不发面无表情地背手站在那里。<br /><br />　　楚芸差点急哭了。她身上只有这么点遮羞布，现在要上厕所。他这么一个大男人眼睁睁站在门口算是什么？<br /><br />　　她几乎大声喊叫起来，可忽然就泄了气。是啊，自己在他们面前还有什么秘密，还有什么隐私，还有什么尊严，还有什么羞耻可言？<br /><br />　　委屈的眼泪忽地淌了出来。楚芸急忙低下头，退到马桶跟前，撩起睡袍，快速褪下裤衩，一屁股坐在了马桶上。<br /><br />　　哗地一阵急促的水声在马桶内响起，与此同时，楚芸已经泪流满面。<br /><br />　　水声渐弱，楚芸习惯性地伸手去摸卫生纸，却摸了个空。却见面前一片黑影罩了上来，一只粗壮的大手捏着一叠雪白的卫生纸递到了她的面前。<br /><br />　　楚芸羞的满面通红。垂着头看也不看接过卫生纸，伸到两腿之间胡乱擦了两下，赶紧站起身，匆忙提起了小小的裤衩。<br /><br />　　还没等她把睡袍理好，哗啦一声，马桶已经开始冲水。楚芸羞愧难当，垂着头急匆匆跑出卫生间，又缩进了那宽大柔软的沙发里面。<br /><br />　　面前的大屏幕还在无休无止地放着不堪入目的视频。她实在想象不出，他们到底有多少这种东西。可她现在脑子对这些令人崩溃的画面似乎已经麻木。在她脑海里一幕幕闪过的是另外一些同样让人不寒而栗的画面。<br /><br />　　她的思绪不知为什么回到了查龙那张柔软舒适的大床上。就在这张大床上，他那条又粗又硬的大肉棒蛮横地侵入了她柔弱敏感的身体。<br /><br />　　她无助地挣扎、哭闹、哀求，但全都无济于事，那不慌不忙但势大力沉的抽插最终征服了她的身体，她嗓子里发出的声音不知不觉中变成了凄楚却又掺杂着淫靡的呻吟。<br /><br />　　查龙的抽插完全不同于耶塔的真情而体贴，也有别于屏尼的忘情发泄。他更像那个无赖文叻，肉棒在楚芸的身体里横冲直撞，充满了戏弄、羞辱和征服的快意。<br /><br />　　一时间，楚芸完全迷失了。她的头脑和身体一起失控了，竟然下意识地迎合起他的抽插来。铺天盖地的欲望波涛中唯一的一丝不谐是她心中不时涌起的对腹中胎儿的残存的歉疚。<br /><br />　　直到那条巨蟒般的大肉棒在她身体深处勃然喷发的那一刻，楚芸才好像大梦初醒，哇地哭出了声，哭的死去活来。这一刻她再次想到了死。<br /><br />　　可那个刚刚在她身上得到满足的男人却对她的哭泣充耳不闻。趴在她身上的沉重的身躯软塌塌地翻了下来，那条恐怖的肉棒缓缓地抽出了她的身体，还没有完全软缩，他沉重的鼾声就悄然而起了。<br /><br />　　楚芸平躺在床上一动也不敢动，因为他的一只毛茸茸的胳膊还牢牢地揽着她的身体。她能清楚地感觉到自己的下身不停地有温热的粘液在流淌，她的两条大腿内侧都粘糊糊的，甚至身下的床单都濡湿了。但她还是不敢动弹，生怕惊醒了他会给自己带来更大的屈辱。<br /><br />　　她就这么一动不动地平躺着，耳边响着震耳欲聋的鼾声。她躺的半边身子都麻木了，眼皮不停地打架，最后实在坚持不住，也迷迷糊糊地睡过去了。<br /><br />　　睡梦中她又梦见了那条让她心惊胆战的大肉棒，像凶恶的巨蟒一样顶住她的下身，拼命地闯进她的身体里面。<br /><br />　　她下身一阵难以忍受的胀痛，猛地惊醒，却发现查龙正双臂撑在她光溜溜的身体两旁，笑嘻嘻地看着她的脸。而她自己的双腿竟然是架在他的肩头，他胯下那条粗大的肉棒真的已经半截插进了她的身体。<br /><br />　　又是一波接一波狂风暴雨般的抽插，睡醒一觉的查龙像台加满了油的机器，噗嗤噗嗤把肉棒不停地捣进她身体的深处。<br /><br />　　“不……求求你……放过我吧……可怜可怜我肚子里的孩子吧……”楚芸哭泣着哀求。<br /><br />　　“你给我住口！”查龙忽然变了脸，狠狠地插了几下，恨恨地说：“少跟我提你肚子里的孩子，又不是老子把你肚子搞大的……”说着，抽插的力道又重了几分。次次都把粗大的肉棒全根插入，插的楚芸浑身发抖、直翻白眼。<br /><br />　　楚芸不敢哭叫了，咬着牙忍受着下腹部隐隐传来的闷痛。趴在她身上的查龙却抽插的越来越起劲，不大一会儿，就噗嗤噗嗤地插得两人胯下一片泥泞。<br /><br />　　楚芸四肢酸软浑身无力，软软地躺在那里任他抽插。她在心里默默地对自己说：“插吧插吧，插死我就一了百了，彻底干净了……”<br /><br />　　楚芸渐渐进入了一种朦朦胧胧、迷迷糊糊的状态。她不知道自己是醒着还是睡着，只知道自己光着身子躺在一个陌生男人的床上，被紧紧地搂在一个陌生男人热烘烘的怀里，丝毫动弹不得。下身被一条怪蟒般的肉棒不停的抽插，无止无休……也不知过了多长时间，当楚芸从这种混沌状态中重新清醒过来的时候，只觉得自己好像浑身的骨头都酥了，一丝的力气也没有，软软的瘫在柔软的大床上。下身酸胀疼痛，黏湿一片。<br /><br />　　她费了好大的力气才回忆起在自己身上发生了什么。可那两条紧紧禁锢住自己身体的胳膊不见了，时时充满下身的那条可怕的大肉棒也无影无踪了。自己是在做梦吗？<br /><br />　　忽然她心头一紧，伸手朝自己的胯下摸去，摸了一手黏滑的浆液。她心惊胆战地向身旁瞟了一眼，空空如也。那个把自己折磨了整整一夜的男人竟踪迹全无。<br /><br />　　楚芸有点懵了，想不明白究竟是怎么回事。她小心翼翼地掀开被子，缓缓地挪动软绵绵的身子，一点点坐了起来。<br /><br />　　忽然，她“哇”地一声惊叫，惊慌失措地拽过被子把自己一丝不挂的身体裹了起来。原来，虽然这间卧室只有她一个人，但房门半敞开着，一个西装墨镜壮汉正面无表情地站在门口。<br /><br />　　门外传来一阵急促的脚步声。门一开，身穿睡衣的查龙出现在门口。显然是楚芸的惊叫把他惊动了。<br /><br />　　他大摇大摆地走到床前，一屁股坐下，拍了拍把自己紧紧裹在被子里瑟瑟发抖的楚芸，笑呵呵地说：“小宝贝，睡醒了？”<br /><br />　　楚芸转过身背对着他，紧紧地抓住被子，一声不吭。<br /><br />　　查龙摸摸她潮热的脸蛋，一把拉开下半截的被子，朝着她白花花的屁股啪啪拍了两巴掌道：“醒了就起来，不要赖床了！我还有事和你说。”<br /><br />　　楚芸伸手拉过被子，盖住自己裸露的下半身，紧张地朝门口看看，怯生生地说：“查…查龙先生…把门关上可以吗？”<br /><br />　　查龙嘴角一撇，起身把门关上，回身对床上的楚芸道：“这下可以起来了吧！”<br /><br />　　楚芸唯唯诺诺地半坐起身来，双手抱在胸前，眼睛四处寻找了半天，也没有找到自己的衣服。一时不知该如何是好了。<br /><br />　　查龙看出了楚芸的窘迫，不知从什么地方拽出一件粉红色的睡袍，扔到楚芸的跟前，指指屋子一侧的一个玻璃门对她说：“那是卫生间，你去洗洗，我带你去吃饭。”<br /><br />　　楚芸抓起那件散发着樟脑气味的睡袍，紧紧裹住身体，吃力地挪动着身子下了床，踉踉跄跄地朝浴室走去。<br /><br />　　走进浴室，她刚要关门，却见查龙跟了进来，靠在门口色迷迷地看着她。她知道躲不过去，一屁股坐在马桶上，楚楚可怜地看着查龙说：“查龙先生，可不可以把我的衣服还给我？”<br /><br />　　查龙盯着她的胸口摇摇头，一言不发。<br /><br />　　楚芸委屈地看看自己身上的睡袍道：“那可不可以给我一套内衣？”<br /><br />　　查龙还是不说话，伸手从拉开旁边的柜子，拿出一条小小的内裤，一步步走到楚芸的跟前，一手递给她，仍然笑眯眯地看着她。<br /><br />　　楚芸知道不可能躲开他了。狠狠心，低下头，下面一松，哗地尿了出来。<br /><br />　　尿液排尽，楚芸仍垂着头，让浓密的秀发遮住通红的脸庞，伸手从旁边扯了一叠卫生纸，忍着巨大的羞耻感把手插进湿滑的大腿根，细细地擦了两下。<br /><br />　　手抽出来的时候，她下意识地看了眼卫生纸，发现除了水渍和粘液之外，还有淡淡的一抹粉红。<br /><br />　　她心头一紧，赶紧又扯了一叠卫生纸，也顾不上身旁那色迷迷的灼热目光，把手伸到两腿间仔细擦了几下。她甚至咬着牙把卫生纸塞进胯下的蜜洞里面擦拭了两下。拿出来一看，却没有了那让她心悸的红色。<br /><br />　　楚芸把卫生纸扔进纸篓，抬头看着抱臂靠在门口盯着她的查龙，吞吞吐吐地说：“我……不太好……查龙先生…请…你可怜可怜我肚子里孩子……”<br /><br />　　“别跟我提什么孩子，老子没兴趣！”查龙冷冰冰地说，同时向前跨了两步，眼睛贪婪地盯着楚芸两腿白花花的大腿道：“你哪里不好？我来看看。”说着就蹲下了身子。<br /><br />　　楚芸一下慌了，忙伸手挡住他伸过来的大手，在心中鼓了鼓勇气，楚楚可怜地哀求道：“查龙先生，我…我的身子…已经给了你，你……你行行好……放我走吧……”<br /><br />　　查龙收回了手，用充满欲望的眼神再次打量了楚芸半遮半掩的雪白身体，指指角落里的淋浴房对她说：“你先洗洗，我们慢慢说。”<br /><br />　　楚芸听他的话头似乎有所松动，心头涌起一丝希望。不管怎样，先要设法逃出这个魔窟，否则自己和肚子里的宝宝都会凶多吉少。<br /><br />　　想到这里，她也顾不得羞怯，匆忙起身，当着查龙的面脱掉睡袍，钻进了淋浴房。<br /><br />　　任温热的水流冲击着自己光裸的身体，楚芸泪流满面，但她不敢哭出声，生怕惹恼了外面那个恶魔，让自己堕入万劫不复的深渊。<br /><br />　　她敞开两腿修长白皙的大腿，把手伸到两腿中间，用力搓弄，把自己的下身搓的生疼她也不管。<br /><br />　　忽然她想起什么，小心翼翼地伸出两根纤纤玉指探入胯下酸胀的蜜洞，在里面抹了两下，抽出来仔细观看，没有发现什么异样，这才稍稍放下了心。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：60067</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">总字节数：776031</span><br /><br />       <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-12-19 02:26重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5425500&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5425500&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17994553" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994553"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994553_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>正确排版奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994552" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994552"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994552_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+19</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>超长篇发文奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994551" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994551"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994551_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+57</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>超长篇发文奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994549" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994549"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994549_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>普通发文完结奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994548" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994548"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994548_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>普通发文完结奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994547" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994547"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994547_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+14</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>更新奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994546" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994546"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994546_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+42</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>更新奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994543" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994543"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994543_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+19</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17994542" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17994542"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17994542_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+380</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">12小时前</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5425500.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5425500.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【超级泡妞系统】【1-2卷120】【作者：烟味天下】【未完】< ..</title>
	<author>醉卧伊人</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">内容简介：<br /><br />　　李俊是银安集团的小少爷，他不但家财万贯，而且还年少有为，他对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的喜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>就像猫闻到鱼的腥味一样，只要是美女他都要收归自己的门下，他不但对自己的亲人产生邪念，他身边亲朋好友的女人也都不放过。在一次意外的车祸后，他得到了一个号称是全宇宙唯一的一个超级泡妞系统，这更增加了他泡妞的成功率，于是，什么禁忌、乱伦对他来说都不是什么违背良知的事！好在他有过人的“本领”，不但能把美女收录自己的门下，他还有本事让美女一而再、再而三的心甘情愿的与他发生超友谊关系！</span><br /><br />　　第一卷 大学生活<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第001章 生离死别</span><br /><br />　　我的天上堕落的，最耀眼的明星，投落到人间，来拯救那诸多的人类。<br /><br />　　我来之天上，高居于神星之上的玉座，在众神汇聚的北之尽头的山中。<br /><br />　　登上云彩的顶端，犹如君临天下的帝王，吾乃地狱之王，漫步在坟墓之底，日夜体味着世间的痛苦，这一切都是因为我选择了-------梦想———李俊这里是中国南方的一个小镇，之所以称其为小镇，倒不是因为它地域小、人口少，而是因为它原本就是这J省的一个小镇。随着改革开放的深入，小镇在镇政府的领导下，依靠其特有的物产和地理优势而不断的发展壮大，虽然没有大城市的繁荣却也是一片欣欣向荣的景象，当然小镇的发展离不开本省最大乃至全国都数得着的银安集团。小镇就坐落于S市的郊区。<br /><br />　　在小镇一个依山傍水的地方，翠绿的青山下，一弯流水横过山前，就在溪边的平地上，有一片不平凡的建筑，街道是条林荫大道，两旁是高耸的树木，而在林荫的尽头，是一栋豪门巨院，那是一座金碧辉煌的豪华别墅，有点欧式风格，一看便知此间主人是一方巨富。<br /><br />　　仲夏的夜晚没有一丝凉风，炎热的天气直叫人闷热的睡不着觉，寂静的黑夜不时传来几声犬吠……“小俊，你现在已经十八了，已经成年了，是该承担起这个家的时候了，这样爷爷走的也就放心了！咳……”<br /><br />　　这时从一间房子里传出一阵<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>人的咳声，循着声音，透过敞开的门缝往里看，只见房中一群花枝招展的女人正围在床边，床上躺着一位年过花甲的老人，头发已经全白了，眼神也透着一种迷离，毫无神采，一副奄奄一息的样子。而在群芳中，站着一位年轻帅气，却又带着一丝邪意的少年。一群人都眼含热泪的听着老人最后的遗言。<br /><br />　　老人便是这栋豪宅的主人李银安，他可是中国无人不知，无人不晓的大人物。从少年时的身无分文，到创立银安集团，再到中国巨富，他只用了短短的十年时间，人们习以为常的把他和“奇迹”联系在一起，然而，事业上的巨大成功，一番风顺，并没有给他的家庭带来太多的幸福。二十二时他娶了唯一的妻子韩薇，她是一位将军的女儿，婚后，他们的生活也很幸福，很恩爱，而且还育有三男五女，儿子是英俊潇洒，女儿是漂亮非凡，这本该是幸福美满的家庭了，可是老伴儿却在产下最小的女儿后难产而死，为此，老人颓废了好长时间，此后，他一心扑在事业和抚养儿女上，也就慢慢淡忘了那份感伤，在老人的呵护下，儿女们也都成家立业了。<br /><br />　　大儿子李天磊，在部队里是一位少将，他和美丽贤惠的妻子钱秀菌育有一个漂亮的女儿：李美娜。<br /><br />　　二儿子李天峰，是政府职员，已经做到了一省的常委，妻子廖淑敏也在政府任职，目前在某市任副市长，他们育有两女：李晓莉，李美婷。<br /><br />　　三儿子李天宇，唯一继承父业的儿子，妻子姬雨欣是姬氏集团总裁的女儿，他们育有两女一男：李美娟，李美菱，李俊。<br /><br />　　大女儿李玉月，和丈夫在同一所大学任教，有两个女儿：陈慧君，陈慧钰。<br /><br />　　二女儿李玉莹，嫁给了一位医生沈中华，今年四十一 岁的她是一家美容院的老板，他们有三个女儿：沈欣悦，沈雪欣，沈倩雪。<br /><br />　　三女儿叫李玉欣，丈夫是一家律师事务所的律师，杨国栋，有一个读高中的女儿：杨晓娜。<br /><br />　　四女儿李玉智，丈夫是江氏集团少主江晖，他们有两个孩子，也都是女孩儿：江美薇，江美娜。<br /><br />　　五女儿，也就是最小的女儿，名字叫李玉蕊，在银安集团任总经理，目前正单身在家。<br /><br />　　一个个儿女成家立业，本该是一件欣喜的事情，但是一个个女孩的出生，也让老人愁白了头，如果不是李家唯一的孙子出世，老人死也不会瞑目。然而，在不久前发生的一件事，彻底打垮了向来坚强的老人。<br /><br />　　那天是老人的大寿，六十六 岁大寿，儿女们孝敬老人家，纷纷丢下工作带上儿女前来祝寿，然而一场大祸却在那天发生了。家里的男人为表孝心，结队坐车去海边为老人家捕鱼，却不想在回来的路上发生了车祸，只有唯一的孙子李俊在长辈身下得以生还，却也大病一场。一场无妄之灾彻底摧垮了老人在商场练就的坚心，便一病不起。<br /><br />　　李俊看着形容枯瘦的爷爷，心里百感交集，这个从小疼爱自己的爷爷就要离自己而去了！他又看了看身边的女人们，心头不由升起一种压力，家里只剩自己这唯一的男丁了，以后自己该承担些责任了。<br /><br />　　“爷爷，您放心吧，我会照顾好妈妈她们的！”<br /><br />　　老人看着孙子坚定的眼神，又看了看周围的女儿，儿媳，孙女，外孙女们，终于闭上了双眼。<br /><br />　　看着爷爷慢慢闭上双眼，李俊不禁流下了行行清泪，他在心里坚定的告诉自己：李俊，你现在长大了，你不会辜负爷爷临终的遗托的！<br /><br />　　至此，银安集团一代传奇病故，而李家也开始了新的生活，李俊开始了他风流而又多情的一生。<br /><br />　　﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡<br /><br />　　第二天，老人安葬了，当天来了很多商界和政界，军界的名人，有家族经常走动的老关系，也有一些只是单纯的为老人送行，当然也有一些是借机增进关系的，毕竟他们都知道，老人虽然走了，但银安集团是不会垮掉的。<br /><br />　　晚上，李俊独自一人坐在窗前，遥望星空，他不禁叹了一口气。别墅里本来有爷爷和一帮佣人陪他住的，现在爷爷走了，他也把佣人遣散了，偌大的房子就剩他一个人，家里的女人都各自回去了，他们都有自己的家，平时也只是来别墅看看，妈妈姬雨欣想让他回去的，他没有答应，说想在这里呆几天。<br /><br />　　想到家里的女人，李俊不禁皱了皱眉头，他低下头，看着身下支起的帐篷一阵苦笑，他撩起睡衣，露出了挺起的粗大下身。这种情况已经好几天了，自从那次车祸后，他得到一个号称全宇宙唯一的一款超级泡妞系统以后，在系统的修复下，他的身体就不自不觉的发生了巨大的变化，原本还算强壮的身躯变的更强壮了，也更敏捷了，而思维变灵活了，记忆力也提高了，可谓过目不忘。尤其是下身的嫩肉，不知比原来粗大了多少，犹如婴儿的手臂般，大概有二十二公分，硕大的头部也如鸡蛋般大小，紫红发亮，甚是吓人。这些本不该造就李俊的困扰。但它千不该万不该一看到漂亮女人就勃起，即使面对家里的那帮女人也是一样。<br /><br />　　李俊摇了摇头，起身走进了浴室，冲起了冷水澡。这本是爷爷的房间，现在他住了进来，而爷爷的所有物品都移到了别墅后面的古屋中。<br /><br />　　冲了很长时间的凉水澡，李俊感觉下身没那么涨了，他来到书房，打开了电脑，登上QQ，一则消息弹了出来，是他的好朋友小飞发的，一个网站名。李俊毫不犹豫的打开了网站，里面立刻出现了一些让人看了脸红心跳的画面，原来是一个黄色网站，他立刻感觉到下身又胀大了。<br /><br />　　这个网站是李俊用一顿肯德基从小飞那换来的，说真的，他以前是个好学生，但随着青春期的到来，又接触到一些关于性的东西，他的思想慢慢发生了一些变化。<br /><br />　　这是李俊第一次看黄色电影，不免有些紧张，点了好长时间才出现了电影画面，电影的名称是《艳母》这是一部关于母子伦理的电影，说是父亲在一次意外死亡后，母子相依为命，在一次儿子为母亲按摩时触发了两人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>，发生了逾越伦理的关系。<br /><br />　　李俊看的是目瞪口呆，他没想到母子间也可以发生这种事，他不由想到了自己的母亲，他越看越紧张，下身胀到极点，出于本能，他掀起睡衣，手慢慢握住下身套弄了起来。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>的画面，激情的交合，以及脑海中产生的联想，让李俊欲罢不能，随着一阵快感袭来，他的身体一颤，一股浓浓的液体喷射在了电脑屏幕上。李俊忙拿来纸巾擦拭干净，这时的电影也已接近尾声，母子俩肉体纠缠，在一阵急喘后相拥睡去。<br /><br />　　“宿主完成F级任务：首次接触性，任务奖励：魅力＋1，体力＋1”一个机械的声音突然在脑海响起，吓了李俊一跳。“额？F级任务？这个系统还有任务吗？”<br /><br />　　但回答他的却是沉默。李俊苦笑着摇了摇头，他也知道没有人回答他，在他得到这个系统后就知道了，但他仍忍不住问道。<br /><br />　　系统只是在李俊从昏迷中醒来时响了一次，当时系统刚依附在他身上，正在为他的身体做修复，以后的几天他也试着去了解它，但试了几次都没弄明白，也没什么东西能回答他的问题，本想着过几天再尝试呢，没想到系统今天又说话了。<br /><br />　　李俊默念系统，顿时在脑海便出现了一个菜单，跟游戏似的，上面有很多人物属性，包括体力；精神；敏捷；悟性；幸运；魅力，初始值都是5，现在魅力和体力是6。<br /><br />　　“哎～～～也不知道是什么人开发的系统，连个人工智能都没有，还要自己慢慢摸索，真是坑人啊！”<br /><br />　　关了电脑，回到房间，李俊又洗了一次澡，他觉得身上黏黏的，而且还有一股怪味儿。<br /><br />　　躺在床上，他想起了刚才的画面，也想到了自己的母亲，他一遍一遍的想着，母子间真的能那样吗？想着想着，李俊进入了沉睡。夜里，他做了一个梦，他梦到自己在别墅的大厅里，与一帮女人激情地缠绵着，那些女人有自己的妈妈、伯母、阿姨、姑姑以及姐姐们。<br /><br />　　一连几天，李俊都在书房里看关于母子间的书和电影，晚上则一次次做着同样的梦。也就是这几天的经历，彻底改变了李俊，改变了李家女人的命运。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第002章 美艳妈妈</span><br /><br />　　姬雨欣今年三十八岁，是姬氏集团的总裁，也是人们眼中的美女富豪，她很美，美的无法形容，举手投足，如诗如画，一频一笑，浑然天成，老天爷实在太眷顾她了，除了给她一张美艳如仙几无瑕玼的脸孔，又赋与她一身冰肌玉肤及魔鬼般的身材，丰满的双峰，纤细的柳腰，浑圆的嫩肉，再配上一双毫无赘肉的玉腿，还有一对洁白滑嫩的美足。<br /><br />　　今天一早接到儿子的电话，说中午要回家，以后就在家住了，她是欣喜不已，两人虽然是母子，但在一起的时间也并不是很长，因为儿子是李家唯一的男丁，老爷子溺爱非常，从小就带在身边培养，自己又忙于工作，所以平时很长时间才能见一次面，现在儿子说要回家住怎不让她激动。<br /><br />　　不到下班时间，姬雨欣便驾车往家赶，身为姬氏集团的总裁，她有着相当的自由。路过超市时，她买了很多儿子爱吃的东西，到家后，换了衣服便忙了起来。<br /><br />　　经过几天的调整，李俊也从失去爷爷的伤感中恢复过来了，他有点不太适应别墅里的安静，于是便打电话给妈妈，告诉他自己要回家住。<br /><br />　　收拾好衣服，站在大门前，他长长地出了一口气，如释重负。回头看了看别墅，便钻进自己的那款全球限量版的跑车里，驾车往市区驶去。那车是李俊的十八岁生日那天姑姑李玉蕊送的。<br /><br />　　市区的家在朝阳小区，是一套三层的小别墅，顶层带花棚的那种，不算豪华，但还算宽敞。<br /><br />　　回到家时，母亲姬雨欣正在做饭，忙的不亦乐乎。李俊没有去打扰她，径直上楼把行李放到了自己的房间。自己虽然不常在这里住，但母亲坚持留一间给他。房间明显刚收拾过，既干净又整洁，空气中还散发着淡淡的香味，他知道，那是属于母亲的诱人香味。<br /><br />　　把衣服放在衣柜里，李俊便走下楼，站在厨房门边，不自觉的欣赏起母亲动人的身姿。那几乎要将短裙撑破似的丰满的浑圆肥臀，以及裙下一双丰腴嫩肉的嫩肉。那黄色短裙依稀显露出里面小小的内裤，在肥臀上挤压的凹陷缝隙，表现出无限的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>，惹得李俊全身发热。看着胯下微微的翘起，李俊情不自禁地向前迈进，从身后抱住了母亲的柳腰。<br /><br />　　“妈妈，你炒的菜真香！”<br /><br />　　轻微翘起的下身趁机贴近母亲浑圆的大屁股，隔着短裙碰触一下，慢慢移动腰部，将下身贴在母亲两片臀肉的夹缝间上下不停的游移着，但觉阵阵幽香扑鼻而来。<br /><br />　　美艳的姬雨欣忙着做菜，一时竟没察觉儿子的轻浮动作，“哎呀，你吓死妈妈了！”<br /><br />　　被儿子从身后突然抱住，姬雨欣吓了一跳，忙用手拍打着胸部以示镇定，却不知跳动的乳房让儿子看的更加火热，“你这小坏蛋，来了也不说一声。”<br /><br />　　“儿子想给妈妈一个惊喜嘛！”<br /><br />　　一边撒着娇，手却不经意地从母亲的胸部掠过。<br /><br />　　“惊喜倒没有，却吓了妈妈一跳！”<br /><br />　　姬雨欣娇嗔地瞪了儿子一眼。<br /><br />　　“妈妈，我来帮你吧！”<br /><br />　　“去，去，你还是去看电视吧，妈自己忙的过来！”<br /><br />　　“那好吧！”<br /><br />　　李俊依依不舍的离开妈妈嫩肉的身躯，来到客厅看电视。<br /><br />　　“妈，我大姐和二姐呢？”<br /><br />　　见两位漂亮的姐姐不在，李俊问道。<br /><br />　　“你大姐出差了，你二姐去进货了。”<br /><br />　　李俊的大姐李美娟刚从警校毕业，现在在市里刑警队实习，二姐李美菱毕业后就自己开了个精品店。<br /><br />　　“那这几天家里不就只有你自己吗？”<br /><br />　　“是啊！幸好你可以回来陪妈妈啦！”<br /><br />　　母子俩说着话很快一顿丰盛的午餐便做好了。<br /><br />　　色香味俱全的午餐一一摆上桌，母子俩便吃了起来。<br /><br />　　“小俊，妈做的菜怎么样？”<br /><br />　　“嗯，好吃，比大厨做的还好！”<br /><br />　　李俊边狼吞虎咽边说。<br /><br />　　“好吃那就多吃点儿，你看你这几天都瘦了！”<br /><br />　　见儿子那么喜欢自己做的饭，姬雨欣觉得很幸福，这是这些天来第一次觉得有幸福感。“小俊，学校通知你什么时候去填报志愿了吗？”<br /><br />　　“通知了，就是明天。”<br /><br />　　“哦，那你想好报什么学校了吗？”<br /><br />　　“浙大吧！”<br /><br />　　“啊？为什么？”<br /><br />　　姬雨欣有些吃惊，她可是知道儿子的高考成绩，接近700分，是今年的省高考状元，她以为儿子会报清华或北大的。<br /><br />　　“浙大的美女多啊，儿子可以给你找一个漂亮的儿媳妇！”<br /><br />　　“去，小坏蛋！”<br /><br />　　姬雨欣白了儿子一眼，“随便你吧，只要你开心就好。”<br /><br />　　“谢谢妈妈！”<br /><br />　　吃完饭，姬雨欣换了衣服回公司上班了，小俊就去隔壁找同学梅若海玩。<br /><br />　　打了一个下午的篮球，晚上回到家，没想到二姐进货回来了，吃饭时，李美菱也问他报考什么学校，他照实回答，也惹来了二姐的一顿白眼，并说他是小色狼。<br /><br />　　﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡第二天一早，李俊刚从外面买来了一点吃的东西，两碗豆浆，几个包子，便听到梅若海边大声嚷嚷着边走了进来，“小俊，小俊……”<br /><br />　　“在这呢！”<br /><br />　　李俊端起一碗豆浆边喝边答道。<br /><br />　　“你起的挺早啊，阿姨呢？”<br /><br />　　梅若海自然的端起另一碗豆浆喝了起来。<br /><br />　　“和你爸妈一样，一早就去公司上班了。”<br /><br />　　梅若海的爸妈都是在国企工作，早上起的都比较早，所以梅若海基本上都不跟他们一起吃饭，李俊就是知道这点，他才会多买一份早点，这也是两人之间的一种默契。<br /><br />　　“小俊，你准备报哪个学校？”<br /><br />　　“浙大啊！那的美女多！”<br /><br />　　这已经是李俊这两天第三次这么回答了。<br /><br />　　“靠，你小子一前可没有这么色啊！现在是怎么了？想开了？”<br /><br />　　“人嘛，总是会变的！”<br /><br />　　听梅若海这么说，李俊猛然想起，似乎自己自从经历了那次车祸以后，思想也发生了一些变化。<br /><br />　　“那可不一定，像哥哥我，就没有变，还是想着好好学习，好成为国家的栋梁人才，为国家全面实现小康社会做出自己的贡献。嘿嘿！”<br /><br />　　梅若海一脸的奸笑，“不过既然浙大排名全国第三，我想它也应该不错，既然这样，那我就舍陪小人吧，谁叫哥仗义呢！决定了，我也报浙大。”<br /><br />　　梅若海是今年J省的探花，所以他报浙大也毫无问题。<br /><br />　　两人砍来砍去，不一会就把早餐消灭掉了。李俊给二姐留了张纸条便和梅若海打车去了学校。<br /><br />　　南方中学坐落于S市的中心位置，是J省最着名的重点高中，虽说它只是一所中学，可是却有来之全国各地的学生，因为它保证了每年90﹪的升学率，进入南方中学可以说一只脚已经跨进了大学的校门。当然，并不是什么人都可以进入南方中学就读的，它可是一所名副其实的“贵族中学”正如所有的“贵族大学”一样，这里的收费相对全省乃至全国的其他学校是最高的，而且高的惊人，没有高人一等的经济后盾，你根本无法在此生存，所以这就铸就了不一般的学生，他们都有着深厚的背景，要么是高干子弟，要么就是某富豪的公子、千金，当然如果你的学习成绩十分优秀，也是能进来的，而且还可能是免费的。<br /><br />　　李俊和梅若海本想早早的填了志愿好找几个要好的同学出去玩玩呢，没想到学校的领导太热情了，一个接着一个的找他们谈话，两人一一的陪着笑脸，整整一上午，他们都在不停地听着来自各方的唠叨，好不容易挨到填报志愿，却已是下午三点了，两人领了表，急忙填完，便匆匆离校回家了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第003章 一见倾情</span><br /><br />　　“两位小姐要点什么？里面请，我们这个店什么都有，保证物美价廉……”<br /><br />　　李俊拿出浑身的招数在店里大肆的宣传着，忽悠的两位美女买了不少东西，临别时李俊那帅帅的微笑更是让两位美女晕头转向的。送走两人，李俊拿着钱得意的想二姐李美菱晃了晃，李美菱便走到他面前，给了他一个香吻，然后又撅着小嘴坐回了原位。<br /><br />　　原来，不久前李俊刚过完19岁生日，浙大的通知书也下来了，李美菱便要他来店里帮忙，李俊刚开始是死活不答应，你想啊，一个大男人整天在女性饰品店里呆着算怎么回事呀，但他经不起二姐的撒娇，在每卖出一件东西便得到美女二姐的一个吻的条件下勉强答应了。<br /><br />　　李美菱就是搞不明白，同样的一件物品为什么弟弟就可以卖出去，而自己却说了无数好话，人家理都不理，她曾经问过弟弟，他的回答是：这就是男人和女人的区别，谁叫弟弟有魅力呢，那些女人光见到我就晕了，哪还不乖乖的掏出钱来，再说了，姐姐你这么漂亮，她们也嫉妒你啊。<br /><br />　　李美菱刚开始是不相信的，但观察了几天后，她就不得不承认了，自从李俊来了以后，来的人比平时多了好几倍，大部分女人都是一边看李俊一边选饰品，但眼睛大部分时间都停留在李俊的身上，这以后李美菱就干脆让他站在门口招揽顾客了，当然，他得到的奖励也就相应增加了。<br /><br />　　“小弟，我出去一下，你照看着店啊！不许偷懒。”<br /><br />　　“你就给我天大的胆我也不敢啊，你就放心的出去吧。”<br /><br />　　“哼，谅你也不敢，我走了。”<br /><br />　　说完给了李俊娇嗔便出门了。<br /><br />　　二姐走后，李俊便拿起小说蹲在门前的台阶上看了起来。<br /><br />　　“触发任务：江晓月的芳心，任务难度：F级，任务提示：俘获江晓月芳心，江晓月对感情极其敏感，但也很脆弱，她相当讨厌男人始乱终弃。任务奖励：魅力＋1。”<br /><br />　　不知过了多久，突然一阵系统的声音在脑海响起，但这次李俊没有被吓到，只是有些疑惑，系统怎么会突然发布这样一个任务，而且竟然多了一个任务提示，这个江晓月不知道是谁。<br /><br />　　这时，李俊突然感觉到有人站在他的面前，他拿开小说，一双白色露趾高跟凉鞋出现在眼前，细细的带子在鞋跟上划出魅力的弧线，高跟凉鞋上踏着一双精致的美脚，白嫩的脚趾头，纤细的脚掌，粉红色的脚后跟，高高隆起的脚弓和纤细的脚踝形成了一个优美的曲线，那双脚上穿着透明的肉色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>，轻薄无比，纤巧的脚趾上涂着红色的趾甲油，透过丝袜看起来格外迷人。李俊猜想这双脚的主人顶多二十四五岁，不禁抬头慢慢的一路顺着这双美丽的脚踝看了上去，那细滑如丝的小腿曲线无法掩饰的柔美，那修长的大腿被肉色丝袜紧紧包住。他看到了一条白色的超短连衣裙，那女子的裤袜在大腿根部却未见裤袜的分界线，以李俊蹲坐的姿势抬眼看去，都能看到裤袜里紧贴在大腿根两旁有蝴蝶结的白色三角裤，三角裤很透明有中空，黑色纠结的草丛清楚的印在透明的薄纱底裤中。<br /><br />　　李俊不禁多看了一会女子的裙下风光，正在着迷时，那女子用酥酥软软的声音发话了：“你看够了没有？”<br /><br />　　看着眼前这个瞪着双眼猛瞧自己裙底的男人，江晓月出奇的没有生气，反而生出了一种自豪感，被眼前这个男人欣赏的自豪感，她知道自己很美，美的让人犯罪，但她讨厌男人，讨厌男人那种猥琐的眼神，但今天为什么就不讨厌了呢？难道是因为眼前的男人长的太帅了？顺眼？应该是这样，这是错觉。江晓月收起怦怦直跳的心，狠狠的想。<br /><br />　　李俊忙将视线离开美女的裙底，站起身，然后又是一愣，好漂亮的女人，嫩肉的脸庞，漂亮的闪着光辉的眼睛，秀挺的俏鼻，还有那樱桃般大小的红唇，无不显示出女人的成熟与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>。<br /><br />　　“没……没看够。”<br /><br />　　“你……”<br /><br />　　这男人真大胆，自己应该扇他一巴掌呀，可是怎么有点舍不得呢，由他吧，等他看够了就不堪啦，江晓月这样安慰自己。<br /><br />　　但她想错了，李俊可是个厚脸皮，两人直直的竟然僵持了十多分钟。<br /><br />　　见对方还没有反应，江晓月推了一下李俊，“喂，我要买东西。”<br /><br />　　李俊这才回过神来，“真漂亮！”<br /><br />　　这句话直弄的一向对男人没有好脸色的江晓月一阵脸红，但李俊接下的话差点没把她气晕，“衣服真漂亮，一定是意大利米兰城的名牌，有空得给姐姐们各买一件。”<br /><br />　　“你……”<br /><br />　　原来男人是在看自己的衣服，真是可恶，难道我长的没有他的姐姐们漂亮吗？在江晓月心里有些酸酸的东西在流动。<br /><br />　　“小姐，你要买些什么东西，请随便看。”<br /><br />　　说完李俊拿起一款相当漂亮的项链向美女介绍起来，“这条项链很适合你，它是由我设计的，一直没找到合适的人选，今天遇到你可真是它的造化，你看，它的颜色和你的肤色很搭配，而且触觉很不错，你不妨试试。”<br /><br />　　江晓月接过来试着戴上，可是试了几次都没有成功，李俊见状，一把拿了过来，温柔的为她戴上，动作很轻柔，戴好了他不禁惊讶地发现这条项链还真的与她很合适，银质的吊坠垂于深深的乳峰间，充满了异样的诱惑，这一刻李俊不禁为她的美而再度惊讶。<br /><br />　　而江晓月也不好受，她没想到面前这个男人会那样做，两人离的那么近，以至于让她的心又怦怦的跳了起来，现在她必须远离他，才不至于因为窒息而晕厥过去。<br /><br />　　江晓月忙向一边动了一下，这一动不要紧，手指正好碰到旁边玻璃柜台的棱角，顿时，鲜血便从她那白嫩的纤指中慢慢渗了出来。<br /><br />　　李俊见状是心痛不已，在这个女人出现在他面前的时候，他就有一种十分强烈的占有欲，这股欲望告诉他，眼前这个漂亮的女人是属于自己的。当看到女人的手受伤，看到女人痛苦的表情，李俊二话不说，迅速的把那受伤的小手抓到眼前，他的速度很快，以至于江晓月没有做出任何准备。<br /><br />　　李俊把受伤的手指含入口中，仔细的吸吮了一遍，又拿来OK绷轻柔的为她贴上。<br /><br />　　江晓月就这样看着这一切发生，她本想说不要，但话到嘴边又被咽了回去，她不想破坏这温馨的时刻，尽管气氛有那么一点暧昧。她看着男孩那专注的眼神有些许痴迷，她从没有像现在这样这么近距离的欣赏一个男人，他真的好帅，脸部的轮廓是那样的迷人，她没想到男人专注起来会有这么大的魅力，真是不可思议。<br /><br />　　李俊为美女包扎好，抬头时正好迎上她那火辣辣的眼神，两人同时一愣，就这么深情地对望着。最后还是江晓月先回过神来，她觉得自己必须现在就离开这里，要不然自己真的会晕过去的，心跳的太厉害了。江晓月拿起挎包迅速的逃也似的离开了饰品店。<br /><br />　　一会儿，李俊也回过神来，忙向门口追去，因为他忽然想起那女人还没付项链的钱呢，但到了门口，哪还有那美女的踪影啊。<br /><br />　　“你在门口看什么呢？”<br /><br />　　正在这时，李美菱回来了，手里大包小包提了一堆东西。<br /><br />　　“哦，没什么。”<br /><br />　　李俊边说边接过来那些包裹，“这都是些什么东西啊？那么多。”<br /><br />　　“还说呢，还不是都是为了你，这不是你就要去上大学了吗，我和大姐就商量着给你买了一些生活用品和衣服，哎，大姐不在家，就我自己一个人，累死我了。”<br /><br />　　“姐，你真好！”<br /><br />　　李俊放下东西，一把搂住李美菱，然后来了一个热吻，这是李俊和姐姐们从小玩惯了的，不知道的还以为他们是亲密的恋人呢。<br /><br />　　正当两人吻在一起的时候，店里匆匆走进来一个女人，正是江晓月，她跑出去没多久就想起来还没有付钱，便赶忙折了回来，却不曾想到看到这一幕，看到眼前恩爱的两人，江晓月的心不由得阵阵剧痛，她有点羡慕站在男人身边的那个女人。<br /><br />　　见有人来了，李美菱忙推开弟弟，脸上不由泛起层层红晕，静静的俏立在那里，虽然常常和弟弟接吻，但大都是没人的时候，没想到今天被人看到了。<br /><br />　　李俊一眼就认出是刚才那个走掉的美女。<br /><br />　　江晓月迷茫而又有些尴尬地拿出钱，“我是来付钱的，刚才真是不好意思，钱放这了，我走了。”<br /><br />　　江晓月是含着泪走出店的，她不知道自己为什么会哭，只觉得自己受了天大的委屈。<br /><br />　　李俊和二姐皆是一愣。李俊分明看到女人在转身的一刹那眼角流下了泪水，他的心不由一痛。李美菱也看到了，她推了推弟弟，示意他追出去，她一眼就看出来刚才那个女人喜欢上了自己的弟弟，而自己和弟弟接吻被她看到，她一定是误会了。<br /><br />　　李俊看了二姐一眼，把钱递给她，忙跑出了店门。<br /><br />　　“哎……”<br /><br />　　李美菱不知道为什么心里觉得酸酸的，她不禁叹了一口气。<br /><br />　　江晓月越跑越急，当跑到一胡同的时候，她蹲下身放声的哭了起来，这是她第一次为男人哭。因为母亲的关系，她从小就憎恨男人，恨男人的无情，恨那个抛弃妻儿的“父亲”这次她哭了，不是因为恨，她第一眼就喜欢上了那个男人，尽管还不了解他。这也是她第一次喜欢一个人，爱一个人，越想越难过，也就哭的越凶，不知多久，她突然觉得有人蹲在了身边，抬头一看，是他，他怎么来了？<br /><br />　　李俊跑出店找了一大圈才在一个胡同找了女人，她哭的很伤心，似乎和自己有很大的关系，于是他就蹲在那，一直等到她发现自己为止。<br /><br />　　见美女抬头，满脸的泪水，李俊心里又是一痛，他拿出纸巾小心的为她拭去眼泪，像呵护自己的恋人一般。<br /><br />　　感受到来之男人的温柔，江晓月有点不知所措，她似乎觉得更伤心了，她不顾一切的扑到男人怀里大哭了起来。<br /><br />　　这下李俊也慌了，手举在半空不知道该放在哪好，说真的他还是第一次遇到这种情况，他用手拍了拍美女的背，轻声地哄着：“美女，别哭了，告诉我你叫什么？”<br /><br />　　“江晓月！”<br /><br />　　“额？你就是江晓月？”<br /><br />　　李俊明显楞了一下，接着就听到脑海响起了系统的声音。<br /><br />　　“宿主完成F级任务：江晓月的芳心，奖励魅力＋1”“你认识我？”<br /><br />　　江晓月抬起头疑惑的看着李俊。<br /><br />　　“不……不认识……只是有些熟悉而已，我叫李俊，你可以叫我小俊，咱们起来好吗？有好多人往这边看呢。”<br /><br />　　“不，我就不，我喜欢你，我要和你在一起。”<br /><br />　　江晓月越说抱的越紧，她还把头深深的埋在李俊的怀里。<br /><br />　　李俊明显一怔，怪不得刚才系统提示自己完成了任务呢，原来怀里的美女已经对自己芳心暗许了。<br /><br />　　见李俊好久没有什么动静，江晓月不禁紧张了起来，她抬起头，用让人忍不住怜惜的眼神望着李俊，“你不愿意吗？”<br /><br />　　“你了解我吗？”<br /><br />　　尽管江晓月注定是自己的女人，但李俊还是先要确认一下，他可不想伤害一个才见了一面的女人。<br /><br />　　“我不知道，我只知道我第一眼就喜欢上你了。”<br /><br />　　江晓月深情地看着李俊，“我不介意你有女朋友的，我可以做你的情人。”<br /><br />　　说到这，她忙害羞的又埋首在李俊怀里。<br /><br />　　“女朋友？我没有啊！”<br /><br />　　“啊？刚才店里那个不是吗？”<br /><br />　　江晓月有些惊讶，也有些惊喜地道。<br /><br />　　“哦，你说我二姐啊，呵呵，她可是我亲姐姐！”<br /><br />　　“那你们刚才还那样？”<br /><br />　　“额？”<br /><br />　　李俊也不知道该怎么解释，如果说那只是单纯的姐弟间寻常的接吻，似乎他自己都不是很相信。<br /><br />　　“你是不是喜欢自己的姐姐啊？”<br /><br />　　见李俊犹豫了一下，江晓月大胆地猜测道。<br /><br />　　“你想什么呢？该打！”<br /><br />　　李俊似乎是被说中了心事，脸红了一下，忙掩饰着在江晓月的屁股上打了一下。<br /><br />　　“讨厌，打人家的屁股！”<br /><br />　　江晓月害羞的在李俊的胸口隔着衣服咬了一下，“喜欢自己的姐姐很正常啊，二姐又是那么漂亮。”<br /><br />　　“别胡思乱想了！”<br /><br />　　李俊把美人紧紧的抱在怀里，“晓月，你喜欢我什么？”<br /><br />　　“我也不知道，看到你就喜欢了，以前人家都没对男人有过好脸色，今天见到你，一切都变了。”<br /><br />　　江晓月也把李俊抱的更紧了，“以后即使你有了别的女人，人家也会喜欢你的，只要你不抛弃人家就好。”<br /><br />　　看着她那认真的表情，李俊突然想起了系统的提示，江晓月似乎十分讨厌始乱终弃的男人。<br /><br />　　“俊，让人家做你的女朋友，好吗？”<br /><br />　　江晓月那令人怜惜的神情怎不让李俊感动，他低下头寻找着江晓月的双唇，江晓月微微闭上了双眼，迎接着那甜蜜的到来。<br /><br />　　两人深情的吻着，不顾胡同里来来往往的人们。许久，两人才意犹未尽的分开，江晓月这才意思到自己做了什么事，看见胡同里的人向这边看来，她红着脸把头埋进了李俊宽阔的胸膛。<br /><br />　　“俊，我不是做梦，对吗？”<br /><br />　　“傻丫头，这怎么会是梦呢！”<br /><br />　　看着江晓月那迷茫的眼神，李俊好是心疼。<br /><br />　　“可以带我去见见二姐吗？”<br /><br />　　“现在？”<br /><br />　　“是啊！”<br /><br />　　“好，咱们走！”<br /><br />　　李俊忙拉起江晓月，单手搂着她的纤腰向店里走去。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第004章 佳人落泪</span><br /><br />　　林思雨独自一人坐在窗前，写着满是思念的日记，好久没有见到那个在篮球场上狂妄，在绿茵场上驰骋的人了，自从第一次遇到他，就被他那俊的外表，张扬的个性，深情的眼神给迷住了，于是她一次又一次出现在他的眼前，想引起他的注意，因为她自认为自己长得很美，她可是南方中学的校花，但她错了，每次她都与那人擦肩而过，他只是微微欣赏一下罢了，她多次鼓起勇气想和他说话，但自尊又使她打消了这个念头。现在一个月没有见到他了，林思雨都不知道自己是怎么过来的，除了思念还是思念，如果再见到他，她一定会鼓起勇气向他表白，自己要做他的女朋友，所以在听说他报了浙大以后，她也毫不犹豫的报了浙大。<br /><br />　　写着写着也许是天黑了，林思雨睡着了，她做了一个梦，梦到了自己的白马王子来接她。<br /><br />　　萧亦琳是林思雨的好友，又是初中同学，两家还是邻居，所以从小两人就亲如姐妹，但不知最近怎么了，她觉得林思雨有点沉默寡言，似乎有什么心事。<br /><br />　　萧亦琳来到林思雨家和叔叔阿姨打过招呼，便敲响了林思雨的房门，这一次她要问个明白，但一连敲了几下，却没有动静，她便轻轻的推了一下门，门应声开了，却见林思雨正趴在桌子上睡觉呢。萧亦琳轻手轻脚的走了进去，走到林思雨跟前，她看到了摆放在桌子上的刚写的日记，简略地看了几眼，她大概了解了，原来自己的好姐妹得相思病了。其实萧亦琳也知道那个男孩的存在，因为林思雨经常在她面前提起，她一直以为好友只是一时的激情，没想到她却陷的这么深，真不知道那小子有什么三头六臂，害得一个大美女为他憔悴，有机会一定见见他到底是何方神圣。<br /><br />　　这时，林思雨从梦中醒了过来，见好友就站在旁边，就伸了一下腰打了一声招呼，却不曾想萧亦琳惊讶的瞪着桌子，她顺着好友的眼神望去，脸腾的一下红了，原来桌子上有一滩水泽，明眼人一看就看出那是流出来的口水，大概是因为刚才做梦太兴奋了，真是太丢人了啦。林思雨连忙擦拭干净，静了一下心神，“你什么时候来的？怎么也不叫醒人家啊？”<br /><br />　　“刚来，我见你睡的正香，就没舍得打搅你，告诉姐姐，你这丫头刚才做什么春梦了？连口水都流出来了。”<br /><br />　　“你才做春梦呢，人家才睡一会儿，怎么会做春梦。”<br /><br />　　“真的没有？”<br /><br />　　萧亦琳一边说着，脸上一阵诡笑。<br /><br />　　虽说被发现了丢人的事，但林思雨还是坚决不承认，“真的没有，人家才睡几分钟而已。”<br /><br />　　说着就想去呵萧亦琳的痒。<br /><br />　　“好，好，没有。”<br /><br />　　萧亦琳连忙求饶道，“咱们姐妹俩好久没有出去逛街玩了，今晚我看你也没什么事，就出去逛一会儿吧。”<br /><br />　　“嗯，好啊！那你等一下，我去洗个脸。”<br /><br />　　说完林思雨就跑进卫生间洗了洗脸，然后出来换了身衣服，这才随萧亦琳出去。<br /><br />　　也许是好久没出门的缘故，林思雨看什么都觉得是那么的新鲜，心情也好了很多。两人逛了好多店面，看看这，看看那，买了不少好玩的东西。<br /><br />　　“思雨，前面有个饰品店，咱们去看看啊。”<br /><br />　　“好啊！”<br /><br />　　林思雨刚说了一句好，深情就呆住了，那个不就是他吗？那个自己朝思暮想的人吗？他身边的女人是他的女朋友吗？看那亲密的样子好恩爱啊！那女人真漂亮，两人真般配，可是自己的心为什么这么痛呢，好想哭啊。<br /><br />　　看着不远处紧紧纠缠在一起走进饰品店的男女，林思雨不知所措，她好迷茫过，好心痛，为什么自己鼓起勇气的时候事情却变成了这个样子，难道这是老天对自己错过的惩罚吗？她越想越觉得委屈和难过，眼泪不停使唤的顺着眼角流了下来。<br /><br />　　“亦琳，我今天有点累了，咱们回去吧，改天再来。”<br /><br />　　林思雨强忍着哽咽，说服了萧亦琳回去。一路上她什么话也没有说，回到家，便一头扎进了自己的房间，痛苦地大哭起来。<br /><br />　　李俊带着江晓月来到店里，李美菱和大姐李美娟都在，就连自己的好友梅若海也来帮忙了。见到他带了个女人回来，李美娟和梅若海皆是一愣，李美菱倒是显得很平静，在江晓月跑出店门时她大概已经猜出结果了。<br /><br />　　“大姐和阿海也在啊，正好我给你们一个人，她叫江晓月，我的女朋友，在一家医药店做会计。”<br /><br />　　三人听李俊这么介绍，都愣住了。<br /><br />　　“晓月，这是大姐，这时二姐。”<br /><br />　　“大姐二姐好！”<br /><br />　　江晓月礼貌的向李美娟李美菱问好。<br /><br />　　“这小子是我的哥们兼死党，你叫他阿海就行。”<br /><br />　　每介绍一人，江晓月都害羞的打着招呼，三人也都一一问好，特别是梅若海的一声“嫂子好”叫的江晓月是满脸通红。<br /><br />　　接着李俊又向三人说明了江晓月的身世，这是江晓月在路上告诉他的。<br /><br />　　江晓月本是江苏人，刚出生，父亲就抛弃了她和母亲成立了新的家庭，是母亲靠着打零工把她抚养长大，上学的。毕业后一年，母亲就因为积劳成疾，劳累过度心脏病发作死亡。所有的一切让她从懂事起就恨父亲，慢慢长大后，她开始恨天下所有的男人。为了使自己有一个平静的心去生活，她独自一人来到了这个小镇，应征入了一家医药公司做会计。<br /><br />　　听了李俊的讲述，李美娟和李美菱都感动不已，对江晓月很是同情，拉着她的手，妹妹长妹妹短的亲热不已。<br /><br />　　“妹妹真是才认识小俊吗？”<br /><br />　　“嗯！不知道怎么的，我见到小俊的第一眼就喜欢上他了。”<br /><br />　　说完江晓月还深情地看了看自己一见钟情的男人。<br /><br />　　这小子不是一般的有魅力啊，看着江晓月那深情的眼神，姐妹俩同时想到。<br /><br />　　“以后他要是欺负你啊，你就告诉我们姐妹俩，看我们怎么收拾他。”<br /><br />　　“不会的，我相信小俊他会对我好的。”<br /><br />　　另一边，李俊和梅若海。<br /><br />　　“小俊，你说咱俩是不是好哥们？”<br /><br />　　“当然是啊，别忘了，咱们可穿过同一条裤子。”<br /><br />　　“那我有事求你，你是一定会帮咯？”<br /><br />　　“必须的，咱俩谁跟谁啊。”<br /><br />　　“大哥，你教教我怎么追女人吧，我不想再单身下去了。”<br /><br />　　说着梅若海是眼泪一把鼻涕一把的，“你就教教我怎么让美女见一次就爱上我就行了。”<br /><br />　　“这个……要凭个人魅力的，你是学不来的。”<br /><br />　　李俊说的不假，在系统的帮助下，他的魅力会越来越高，这个真的学不来。说完，李俊就向三个女人走去。<br /><br />　　“个人魅力是什么意思？”<br /><br />　　梅若海也追了上去。<br /><br />　　“你们三个说什么呢？”<br /><br />　　“不告诉你，女人的事男人少搀和。”<br /><br />　　“我不是想搀和，是想问你们，是不是该回去吃饭了，我可是饿的不行了。”<br /><br />　　“呵呵，天都黑了，咱们也该打道回府了，妈妈在家一定等急了。”<br /><br />　　“大姐二姐，我就不去了吧。”<br /><br />　　江晓月在一边不好意思的说道。<br /><br />　　“那怎么行，你也是这个家的一份子了，必须去。”<br /><br />　　“这……”<br /><br />　　江晓月求助地看向李俊，李俊笑了笑，搂住她的腰，“去吧，没事的，我妈很开明的。”<br /><br />　　“那好吧。”<br /><br />　　几人关了店门，浩浩荡荡的向家里行去。<br /><br />　　姬雨欣见儿子没几天功夫就找了一个美若天仙的女朋友，十分高兴，就亲自下厨做了一些好吃的。在餐桌上，她更是对江晓月嘘寒问暖，直让江晓月感动的快流出了眼泪。<br /><br />　　吃完饭，天已经很晚了，江晓月看了一下表，就站起身，“阿姨，大姐二姐，我该回去了，谢谢你们的款待，今天是我最高兴的一天。”<br /><br />　　“高兴就好，以后记得要常来阿姨这啊，阿姨还给你做好吃的。”<br /><br />　　“我会的，阿姨。”<br /><br />　　说着就拿起包要走。<br /><br />　　“妈，我去送送晓月。”<br /><br />　　李俊见天这么黑，不放心她一个人回去。<br /><br />　　“嗯，去吧，你一定要把晓月好好的送回家，可别欺负她。”<br /><br />　　“知道了！我怎么会欺负她呢，疼她还来不及呢。”<br /><br />　　说完就拉着满脸羞红的江晓月打了个的士疾驰而去。<br /><br />　　很快便到了江晓月所住的小区，两人下了车，付了钱。<br /><br />　　“好啦，就送到这吧。”<br /><br />　　“我送你到楼下吧！”<br /><br />　　“嗯！”<br /><br />　　见心爱的人那么体贴，有哪个女人会忍心拒绝呢。<br /><br />　　两人手牵着手便向江晓月住的楼走去。<br /><br />　　这个小区是江晓月工作的医药公司的宿舍楼，建的都是四层，布局也很整齐，天太黑，看不清楚是什么颜色的，而江晓月住的是右边第三栋三楼302室，是和一个好友合住的。<br /><br />　　两人来到楼下，江晓月放开手，站在李俊面前，帮他整理了一下被风吹的有些乱的衬衫，“你回去吧，我自己上去就行了。”<br /><br />　　“我看着你上去了，我再回去。”<br /><br />　　男人那深情的目光，动情的话语，让江晓月感动不已，她也深情地望着眼前这个让她动心的男人，她要把他深深的印在脑海里。<br /><br />　　瞬间，两人之间的气氛变得暧昧起来，不知何时，李俊缓缓低下了头，江晓月也配合着仰起脸闭上了双眼，四唇相接，天地为之变容，两人抵死纠缠在了一起，许久许久。<br /><br />　　“今晚留下来吧！”<br /><br />　　说出这句话，江晓月早把一张红透了的双脸深埋在了李俊的怀中。<br /><br />　　“可以吗？”<br /><br />　　“我的那个好姐妹出差了，今晚就剩下我自己。”<br /><br />　　听到这话要是还不知道怎么做，那这个男人一定是个傻瓜。李俊尽管还是处男，但他不是傻瓜，所以他动了，他一把抱起江晓月向楼上奔去。<br /><br />　　到了楼上，江晓月从包里掏出钥匙递给男人，李俊接过来打开了房门，到了女人的房间，打开灯。看着洁白的大床，李俊走过去，将江晓月放在上面，俯下身子便又含住了佳人的红唇。<br /><br />　　江晓月任由男人吻着，回应着，慢慢的，李俊将佳人上身的衣服褪去，看着展露在自己眼前的白嫩酮体，李俊一阵惊叹，心里也是一阵激动。那已经坚挺的乳峰，更是让他几乎窒息。<br /><br />　　见李俊这样痴迷的看着自己的胸前，江晓月不由得娇嗔一声，洁白修长的玉臂抱在胸前，“不许看，不许看”那娇羞的模样，那因为没有完全阻挡而偷偷露出的胸前雪白的肌肤，感觉无比诱人。<br /><br />　　将佳人的玉臂移开，李俊轻轻俯下头去，张开嘴，含住了她胸前的一粒粉红的葡萄，轻轻的吮吸了一口。<br /><br />　　乳峰受袭，一阵剧烈的刺激传来，江晓月不禁大声交合了出来，身子一挺，上身坐了起来，将李俊的头抱住，“小俊……不要……不要这样……我……啊……啊……好痒……”<br /><br />　　李俊却是不理会她，嘴上本能的不断的吮吸着，一手抓住一个，不断的揉捏着，双管齐上，顿时让江晓月忘记了害羞般大声的交合起来，双手也紧紧的抱着李俊。<br /><br />　　见她这样，李俊轻轻一笑，把佳人压在身下，双双倒在了那柔软的大床上。在江晓月的娇呼声中，李俊的右手已经从她的短裙下伸了进去，一把摸到了她哪已经微微湿润的薄丝内裤。<br /><br />　　“小俊……不要啊……我……”<br /><br />　　李俊哪肯让她说话，一口就吻上可她的双唇。然后慢慢褪去她身上的阻碍，直接抚摸上她嫩肉的玉体。这立时让江晓月的双腿紧紧的夹着，不断的交合声。<br /><br />　　听着身下佳人动人的交合声，李俊欲望上升，匆匆脱下全身的衣服，下身早已坚挺如柱了，抵住女人的腿间。江晓月感到大腿根部一个火热的东西摩擦着，知道那是什么，不由得身子微微轻抖，紧张地等待着男人的临幸……江晓月告别了多年保留的处女生涯，但她不后悔，因为她把自己给了自己心爱的男人。呢喃，交合，喘息，床上到处是他们爱的痕迹……但江晓月没注意到，李俊在中间停顿了一下，仅仅是一秒的停顿，因为他听到了脑海系统的声音。<br /><br />　　“宿主完成A级任务：告别处男生涯，奖励体力＋1；精神＋1；魅力＋1；技能点＋1；技能书一本。”<br /><br />　　但此时李俊根本没时间去研究它。<br /><br />　　林思雨从痛苦中恢复过来，她走到窗前，看着满天的星辰发呆，随着一颗流星划过，她忽然眼前一亮，似乎是想明白了什么，心中暗暗的做了决定，她的心情一下轻松了许多，爬上床，一会儿便进入了梦乡。<br /><br />　　云收雨歇，一切归于平静，李俊搂着刚刚从<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>蜕变成女人的江晓月。<br /><br />　　“小俊，你会不会看不起人家？第一次见面就把自己交给了你。”<br /><br />　　江晓月紧张的问心爱的男人。<br /><br />　　“怎么会呢，我爱你还来不及呢，别胡思乱想了。”<br /><br />　　“人家怕嘛，人家从没谈过恋爱，没想到第一天就把自己给卖了。”<br /><br />　　“怎么？后悔了？晚了，这里已经盖上了我的印记了。”<br /><br />　　说着李俊又用牙在她的玉峰上轻轻的咬了一下。<br /><br />　　“你讨厌啦，人家身上疼死了，你真是一头牛。”<br /><br />　　“嘿嘿，老公厉害吧，这还是我的第一次呢。要不然……哼哼……”<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　江晓月听李俊说这也是他的第一次，心里是又喜又惊，喜的是自己占有了爱人的第一次，惊的是没想到他这么厉害。“哼，你一点也不怜香惜玉，人家不理你了，要睡觉了！”<br /><br />　　说完她就窝在李俊的怀里睡着了，她是真的累了。<br /><br />　　李俊怜惜的在她的额头吻了一下，调整了一下姿势以便江晓月睡得更舒服。他自己则是研究起了系统，那个技能点是怎么回事？技能书又是什么？<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第005章 亲密接触</span><br /><br />　　这天中午吃过午饭，姬雨欣边揉着肩膀边说好累，自己要去午休一下，李俊看着母亲疲累的样子，心疼的对母亲说：“妈妈，我帮你按摩一下吧，这样你也会睡的舒服点。”<br /><br />　　“好啊！”<br /><br />　　姬雨欣自然乐得接受儿子的孝心，笑着答应了。<br /><br />　　于是母子俩一同走进了姬雨欣的卧室。也许是姬雨欣思想比较开放，也许是只当儿子还是个小孩子，她竟毫不避讳的脱掉了白色上衣，只剩下低领的小背心，而里面未着胸罩，高耸的乳峰饱满得欲跳脱出来一般，只见那对诱人的乳峰撑得鼓鼓涨涨的，有大半露在了外面，而凸起部位将背心顶出了两个如豆大小的圆点，低胸的领口可见那丰满浑圆的双乳挤成了一道深深的沟壑。<br /><br />　　李俊顿时看的是欲火膨胀，自从和江晓月尝到了性爱的乐趣，他发现自己的欲望变的更加强烈了。他贪婪的盯着母亲那肉感十足的丰乳酥胸，看的是心头狂跳。<br /><br />　　姬雨欣趴在床上，李俊随即蹲在旁边开始为她捏肩。姬雨欣侧身而躺，那原本就丰硕的酥胸因为受到挤压，在背心侧面露出一大半，是那样的雪白嫩肉，随着她的呼吸而起伏着。不久，姬雨欣似乎已经酣睡入梦了，她美丽的酮体散发出阵阵嫩肉。<br /><br />　　李俊大胆的将鼻子贴近母亲的酥胸部位，深深的吸了几口芬芳的乳香，微微颤抖的手慢慢移到那浑圆饱满的乳峰上，他能感觉到那柔软的嫩肉给人的兴奋。他偷偷的轻抚着，感受着这种禁忌的快感。<br /><br />　　“触发任务：母亲的身心；任务难度：SS级；任务提示：获得姬雨欣的身心；姬雨欣，SSS级美女，宿主的母亲，贤妻良母型，思想开放而又有些传统的女人，丈夫去世，内心苦闷，想找人安慰，又放不下思想包袱，故一直憋在心里，现正是趁虚而入的时候。特别提示：因为宿主是姬雨欣的儿子，所以任务难度自动升级为SSS级；任务奖励：体力＋5；敏捷＋5；精神＋5；悟性＋5；幸运＋1；魅力＋5”正享受母亲的肉体带给自己快感的李俊又突然听到了系统发布任务，而且是SSS级，根据他这几天的总结，这个系统的任务难度跟游戏差不多，也就是说F级是最容易的，而SSS级是最难的，不过想到这是针对自己的母亲的，再难的任务也就不叫难了，毕竟让一个母亲接受儿子的爱恋，那是相当困难的。<br /><br />　　“怎么了？儿子，你是不是按累了？”<br /><br />　　姬雨欣见儿子半天没有动静，不禁问道。<br /><br />　　“没，没有。”<br /><br />　　“嗯！”<br /><br />　　姬雨欣嗯了一声，继续闭上眼假寐。<br /><br />　　李俊抬起母亲的脚，让它枕在自己的腿上，轻轻地揉弄她的脚踝，足弓，脚掌，然后开始用力的按摩她的小腿。姬雨欣的腿仍是那样的细腻而富有弹性，又极具成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">熟女</span>性的魅力。<br /><br />　　抚弄完小腿，李俊把母亲的腿放了下来，试探着开始抚摸她柔软的大腿，两手同时工作，圈住大腿，用力的按摩着，同时慢慢的把它们越打越开，他看到母亲雪白的大腿，大腿尽头是性感的粉红色镂空蕾丝小内裤包裹的神秘地带，那神秘的三角黑深林，无法被小内裤掩住，露出几根细柔弯曲的嫩草，是那样的亮丽而富有光泽，中间很细的那块小布不堪包裹隆起的饱满的小丘，完全陷入成熟的缝隙中，将大部分玫瑰色的唇肉和浓密的耻毛从两边露出。不知道什么时候，内裤上微微有了些湿润，中间部分竟然湿了一圈圆形的轮廓，紧紧的贴在肉丘上。肉丘上端犹如花蕾般的豆豆在紧缩的布料压迫下显得扭曲，也能看出它已经充血变硬了。这情景刺激的李俊全身的血液沸腾，下身的嫩肉早已高高的挺起。<br /><br />　　想入非非的李俊双手越来越放肆，完全是随心所欲的恣意抚弄母亲姬雨欣那高耸的肥臀及短裙下的嫩肉。既然系统说现在正是趁虚而入的时候，那就一定不会错，不管妈妈是否会怪自己，他都要尝试一下。他索性大胆的跨坐在母亲的肥臀上，双手假装按摩肩膀，而裤子内硬起的嫩肉故意在母亲的乳头来回的摩擦，好是舒服。<br /><br />　　姬雨欣对于儿子的放肆似乎无动于衷，她只是把头深深的埋在手臂里，看不到她的表情，但她的呼吸却也开始急促起来。<br /><br />　　当李俊按摩到母亲的背部时，他再也忍不住的试着去脱母亲的背心，“妈妈，把你的衣服脱掉，按摩会更舒服的。”<br /><br />　　姬雨欣轻声说：“不要，那多害羞啊。”<br /><br />　　“妈，你别大惊小怪好不好，儿子只是想孝敬一下您，要让你更轻松些，更舒服一些。”<br /><br />　　姬雨欣的脸羞得红红的，“是轻松点，但是……除了你爸爸外，妈妈从没有在男人面前脱光衣服，这多羞人啊。”<br /><br />　　“妈妈，你别想那么多，我们是亲生母子，在自己的儿子面前怕什么羞啊！”<br /><br />　　李俊继续脱着，姬雨欣扭动着身体好让他脱的方便些，当背心脱去，姬雨欣完美无暇的背部便展现眼前。她的背部曲线相当完美，非常平滑，肌肤嫩肉光滑，看上去没有一丝瑕疵，由于定期做运动和保养得意，她的肌肤显得充实，红润，富有弹性，像一个少女的皮肤。<br /><br />　　李俊把手掌轻轻的贴在母亲柔软光滑的脊背上，当他用手抚摸上去时，心里很紧张，有些颤抖。姬雨欣只是低着头，在鼻息中偶尔发出细微的喘息声。<br /><br />　　李俊温柔的抚弄着，肌肤细腻柔滑，触感极佳，摸上去柔弱无骨，他不其然地有些兴奋。细心地揉弄嫩肉的脊背，手在光滑的皮肤上温柔的游走着，然后慢慢的向上，抚摸柔和的肩部。姬雨欣自觉的把垂在肩头的秀发分开，让儿子可以继续抚摸她的脖子，肩膀，和手臂，在儿子的按摩下，她的身体已经完全松弛下来，整个人趴在床上，眼睛已经闭上了，只是鼻子里发出阵阵轻微的哼哼。<br /><br />　　姬雨欣趴在床上任由儿子按摩，她有些害羞，也有些兴奋，他不知道自己今天怎么会这样，就好像有一种无形的力量在支配着她，让她变得如此大胆，如此不顾伦理。她不禁想到那天儿子刚从别墅回来，自己看到他的刹那，他是那样的英俊，那样的充满魅力，被他抱着，内心充满了幸福和安全感。以前她没有这种感觉，顶多觉得儿子像他爸爸一样帅气，但这几天，儿子不禁越看越耐看，而且还给了她一种邪邪的感觉。这几天吃饭时，与儿子对视，姬雨欣看到儿子的眼睛里不再是以前的敬重，似乎多了太多的内容，有占有，有欲望，在看到儿子的眼神时，她竟然不是惊慌生气，而是觉得下体有一些黏黏的东西流了出来，打湿了内裤。<br /><br />　　李俊强忍着欲火替母亲按摩了一会儿，便试着说：“妈妈，该按摩前面了。”<br /><br />　　姬雨欣听到儿子这句话，身体忍不住颤抖了一下，但还是配合地转过身，或许是害羞，她把眼睛闭了起来，双手捂住自己的乳峰。<br /><br />　　李俊拉开母亲的双手，顿时那双丰满白嫩的乳峰就嫩肉裸的呈现在眼前。啊！那真是天地间最美的东西了，雪白高耸的乳峰，樱红色的乳晕，小巧的峰头以及平滑的小腹，太完美了。李俊看的呆了，张着嘴流着口水，像是要把母亲这对丰满吞下去似的。“妈妈……你的这对乳房好大，又大又圆，好漂亮。”<br /><br />　　姬雨欣见儿子的双眼在自己引以为傲的双峰上瞧个不停，一股羞怯之感袭上心头，粉颊绯红，忙用双手盖住两颗雪白的乳峰，不过就算用手将胸部遮住，她也觉得自己身无寸缕。<br /><br />　　李俊正要再次跨坐在母亲的身上，没想到这时母亲的手机却想了起来。<br /><br />　　一听到手机的铃声响起，姬雨欣顿时从和儿子的暧昧中清醒过来，她的脸红红的，忙起身去穿刚才被儿子脱掉的衣服，待穿好后，她狠狠的瞪了儿子一眼。<br /><br />　　电话是公司打来的，说来了一个客户要见总裁。姬雨欣这才想起今天下午要和一个客户签合同的，差点因为儿子而耽误了大事。也幸好自己忘了，要不然公司的秘书不会打这个电话，没有这个电话她真不知道自己会和儿子发生什么。<br /><br />　　幸好啊！姬雨欣平复了一下紧张的心情。她有些庆幸，但也有些失落。<br /><br />　　“小俊，妈妈下午有事要回公司，你自己在家玩吧，要不然就去找你二姐。”<br /><br />　　姬雨欣边说边向里间走去。待出来时，她已经换了一身衣服。<br /><br />　　只见她穿着套装窄丝裙，诱人的短到大腿跟膝盖中间的地方，一双裹着水晶透明肉色长筒丝袜的嫩肉，充满了肌肤的美感，非常的匀称，一双玉脚套着精致的淡蓝色高跟系带凉鞋，美艳极了。在她丰润健美的翘臀下露出的那双雪白修长的大腿尽在眼前，肌肤细白毫无瑕疵，浑圆迷人的腿上穿着薄如蝉翼般的高级透明丝袜，使大腿至小腿的线条如丝缎般光滑匀称，她足下那双淡蓝色的三寸细跟高跟凉鞋，将她的园柔的脚踝及白腻的脚背衬得细致纤柔，看了简直要人命！<br /><br />　　姬雨欣被儿子看的很不好意思，她躲闪着儿子那带着侵略的眼光，她现在真的有点怕儿子了，特别是他在集中精神看自己的时候。<br /><br />　　“小俊，乖乖的啊，妈妈走了！”<br /><br />　　姬雨欣说完不做片刻的停留，就急忙向楼下走去。<br /><br />　　看着母亲那慌张的摸样，李俊邪邪的一笑。虽说今天和母亲只是有那么一点点的进展，但他已经很满足了，起码自己的母亲对自己有些过分的亲密动作不感到厌烦。<br /><br />　　李俊躺在母亲的大床了越想越高兴，他不自觉的深吸了一口气，他闻到了妈妈身上的体香，闻着这诱人的香味，不一会就睡着了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第006章 偶遇师傅</span><br /><br />　　离去浙大报到的日子越来越近，生活也变的平静起来。<br /><br />　　二姐李美菱的饰品店还是一如既往，有李俊在就红火，李俊不在就变的十分冷清，这些倒无所谓，毕竟她不不太在意这些钱，当初开店也只是因为无聊。<br /><br />　　大姐李美娟又出差了，这次似乎是个大案子，不知道什么时候能回来，临走时她对不能为弟弟李俊送行而万分抱歉。<br /><br />　　江晓月并没有因为认识了李俊这个阔少而辞去工作，她依然在医药公司就职，她本来就是一个特别独立的女人。只是现在有了李俊这个男朋友，她现在的生活除了工作，多了一项陪他的任务。<br /><br />　　姬雨欣自从那次按摩事件发生以后，这几天似乎一直躲着李俊，她似乎无法面对自己的儿子。而李俊也没有刻意的去找她，只当那天什么也没有发生，一如既往的在母亲面前是个乖乖男。姬雨欣见儿子这样，她也就放心了一些，不过在她内心的深处却有着一丝失望。<br /><br />　　这几天，银安集团出现了一段时间的跌宕，因为人们知道银安集团的继承人只是一个刚满十八岁的小孩子，他们并不看好这个稍显稚嫩的少年。然而就在这时，李玉蕊，李俊的小姑姑，这个银安集团的总经理站了出来，她以铁腕手腕不仅扫除了其余股东的联合打压，还顺利的收购了他们手中的股份，使的银安集团成了名符其实的李氏集团，而在这件事后，李玉蕊也成为了各大报纸的名人，人们都在惊叹，真是虎父无犬女啊！<br /><br />　　这些都是后来李俊听姑姑李玉蕊说的，当时李俊听的惊出了一身的冷汗，同时也感叹小姑姑的厉害。而李玉蕊则安慰他，让他好好的读书，不要想的太多，银安集团有自己照看着，不会出什么事的，等到他毕业了再接受集团的管理。<br /><br />　　听了小姑姑的安慰，李俊也放下心来，同时也告诫自己，一定要好好的读书，以后回到集团后让那些看不起自己的人闭嘴。<br /><br />　　﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡﹡<br /><br />　　后天就要去大学报到了，李俊就想自己出去看看有什么要买的没有。<br /><br />　　离开家，开着自己心爱的跑车，行驶在熙熙攘攘的大街上，李俊不禁有些感慨，前不久自己还在小镇的别墅里为爷爷的死而忧伤，没想到现在自己却在为如何得到妈妈的芳心苦恼，这还真是世事无常啊。<br /><br />　　在街上转了转，没有什么买的，在附近的餐厅吃了饭，李俊也是无处可去，他本想去找江晓月的，但想到她现在正在上班，就打消了这个念头。<br /><br />　　李俊开着车，漫无目的的逛着，却不知不觉来到了郊区，这里是一片荒山，人迹罕至，他本想掉头回去的，却不经意间瞧见山上竟有一座道观，出于好奇，他停下车，徒步来到了道观前。道观虽然破落，但却很干净，显然这里是有人的，他不由对住在这里的人有了兴趣。<br /><br />　　正在他观察周围的环境时，道观里走出来一位道童，十二三岁的年纪，眉清目秀，一身青衣布衫，很像电视剧中仙家身边的童子。<br /><br />　　“这位是李俊李公子吧？师傅让我请您进去一叙。”<br /><br />　　小道童说出来的话着实吓了李俊一跳，他可是偶然来到这里的，而自己一没报名二，没报姓，他怎么会知道自己呢？<br /><br />　　“那就……有劳带路了！”<br /><br />　　怀着好奇心跟着道童走在青石板上，李俊心里充满了疑惑。<br /><br />　　走了没多长时间，两人来到了一座房子前。<br /><br />　　“李公子，我师父就在里面等您，您自己进去吧！”<br /><br />　　说完，小道童就离开了。<br /><br />　　见道童离去，李俊笑着摇了摇头，搞的这么神秘，不知道这位师父到底是何方神圣。他走到房门前，轻轻的敲了敲门。<br /><br />　　“是李公子吗？进来吧，老道等待多时了。”<br /><br />　　一声略显苍老的声音从里面传了出来。<br /><br />　　李俊推开门，迈步走了进去。里面也很干净整洁，没有多余的摆设，只有房子中间的一张茶几，上面放着一个古朴的茶壶和几个杯子。一位满头银发，却显得很有精神的老人坐在一旁的蒲团上，也是一身青衣布衫，这位大概就是小道童口中的师傅吧。在他的身后，是一幅显眼的太极八卦图。<br /><br />　　“老人家，不知道叫小子来有什么事？”<br /><br />　　老人并没有说话，只是抬头看了看李俊，那双眼睛射出的光亮直让他打了一个寒颤，好锐利的眼神，在那双眼睛的扫描下，他觉得自己好像嫩肉裸的，什么秘密也没有。<br /><br />　　仔细观察了一会儿，老人微笑着点了点头。<br /><br />　　“你似乎有些紧张？”<br /><br />　　你眼神那么吓人，能不让人紧张吗？李俊虽这么想，嘴上却说：“没有！”<br /><br />　　“呵呵，没有就好，说来老道好久都没有见到有生人来此了，也许是巧合吧，今天老道打坐时，忽然心血来潮，于是就卜了一卦，却不想卦象显示今天将有一位李姓有缘人来此，这才吩咐道童在外等待。”<br /><br />　　李俊被老道说的一愣一愣的，像是在听天书。卜了一卦就能知道自己要来，难道他以为自己是三岁的孩子，这么好忽悠。自己虽然有超级泡妞系统，似乎有些玄乎，但那起码有可能是科技发达到了一定程度的产物，至于老道说的，那实在是太玄乎了。<br /><br />　　老道见李俊似乎不太相信，却也不以为意，微笑着继续道：“李公子的几位长辈应该是在不久前故去的吧？”<br /><br />　　李俊又是一愣，但很快就释然了，李家在这个城市这么出名，知道这件事不足为奇。<br /><br />　　“李公子是不是身体发生了什么变化？还破了处男之身？而且对自己的亲人似乎越来越情有独钟？”<br /><br />　　一个个重磅放出来，真把李俊惊呆了，身体的变化是系统的改造造成的，难道他知道自己的脑海里有系统在，而对自己身边的亲人有了邪恶的想法，这些可只有他自己知道，老道是怎么知道的呢？即使他派人监视自己也不可能知道啊！<br /><br />　　“呵呵，你放心吧，老道并没有派人监视你，我只是从你的面相上看出来的。”<br /><br />　　似乎是在为李俊解惑，老道继续说着。<br /><br />　　“难道真的可以从一个人的面相看到他的一切？”<br /><br />　　“虽然不能全知，却也能知晓个大概。”<br /><br />　　还好只是个大概，自己脑海的系统那么神秘，应该不会被看出来，“却不知老人家还看出了什么？还请您指教。”<br /><br />　　李俊现在真有点相信老道的话了，于是他就试探着问道。<br /><br />　　“现在你相信老道的话了？”<br /><br />　　“恩恩！”<br /><br />　　李俊不好意思的挠了挠头。<br /><br />　　“年轻人不要轻易的对一件事下定论，天下之大，无奇不有，什么事都有可能！”<br /><br />　　“是，是小子莽撞了，受教了！”“嗯！”<br /><br />　　老人见李俊的表现点了点头，“你面相富贵非常，却也显示会艳遇不断，风流一生。再说你现在又有那个东西的辅助，这本来对一个男人来说是可遇不可求的命格，但有时女人太多了也并非什么好事。”<br /><br />　　李俊听了这话，顿时就知道老道看出了自己有系统辅助了，难道这系统就是老道的？<br /><br />　　“那东西部是我的，我也不了解它，但是我知道它只是个辅助的东西，一切都还是要靠自己的。”<br /><br />　　李俊刚想问关于系统的事，还没开口就被老道打断了。他知道老道的意思，老道是告诉他，系统虽然给了他许多便利，但打铁还是自身硬比较好。就比如，自己虽然性欲旺盛，身体强壮，但一个男人的经历是有限的，早晚是回亏空的。<br /><br />　　“不知老人家有什么方法帮小子解决吗？”<br /><br />　　“你的身体经过了它的改造了吧？”<br /><br />　　“是的，不知道这是好是坏？”<br /><br />　　“呵呵，这只对你有好处，不会有任何坏处的。”<br /><br />　　老人笑呵呵地道，却见李俊有些担心的表情，紧接着道，“哎，算了，老道我也好久没有和生人说过这么多话了，再说你也和我有缘，老道就帮你一下吧！”<br /><br />　　一听老道要帮自己，李俊一阵欣喜，“不知您老要如何帮小子？”<br /><br />　　“你过来！”<br /><br />　　李俊忙走到老道跟前，却不想被他不知使了什么手段给定住了，他刚想开口，就听到老道说：“你不用怕，老道我是不会害你的，现在我要传你逍遥心经，为了不出现什么纰漏才定住你！”<br /><br />　　李俊听了老道的解释也就放心了。这时，他突然感觉自己全身暖洋洋的，好不舒服，就像有一跳温水在自己身上乱串似的。<br /><br />　　“快，平心静气，感受一下那条真气的运行路线，待会你要照此运行。”<br /><br />　　一听，李俊忙按照老道的吩咐，闭目静神，认真地感受那条在体内运行的真气，他就像是自己体内的血液一样，照着一定的线路运行，而只要他运行到什么地方，什么地方立刻就会很舒服。不一会，李俊就掌握了要领，自己摸索着运行起来，慢慢的他沉浸其中了，似乎对外界的事物一点也没有感觉。<br /><br />　　不知过了多久，李俊睁开了双眼，他感觉自己前所未有的轻松，身上似乎有用不完的力气，比当初系统为自己改造身体后还要突出。<br /><br />　　“宿主拜师成功，学会道家顶级功法《逍遥心经》；各种属性＋5；注：《逍遥心经》为道家祖师级人物逍遥真君所创，它讲求随心所欲，圆融圆满，为道家顶级功法，切勿修行错误，从而走火入魔。”<br /><br />　　听到系统的提示，李俊打开脑海的系统面板看了看，见上面多了一个功法的条框，看来系统也不是一成不变的，它还有待李俊去摸索。<br /><br />　　看完系统，李俊感受了一下身体，发现自己能动了，他忙看向周围，却没有见到那个老道，他不禁怀疑自己刚才是不是在做梦。这时，旁边的茶几上的一封信吸引了他，他忙拿起来看，是写给自己的，但却都是古体字，幸好他略有涉猎，勉强也能看的懂。<br /><br />　　只见上面写道：徒儿：虽然你没有正式拜师，但老道却也认定了你这个徒弟。当你看到这封信时，为师和你的小师弟已经走了。你也不用找我们，即使你找了也找不到的，相信缘分到了，咱们自会相见。不要怪为师什么也没有告诉你，为师也有苦衷，再说你知道的多了也不一定就是好事。刚才为师传你的《逍遥心经》你要好生的修炼，它是咱们道家顶级的功法，至于好处，你以后自会知晓。<br /><br />　　你小子在那个混蛋东西的辅助下注定一生风流，所以要多以平常心对待，逍遥讲求的就是随心，自然，你不必对一些事有什么心理负担，按照自己的心走就行了。好了，为师言尽于此，你小子好之为之吧！哦，对了，你要记住，不可以为师的存在，即使你最亲近的人也不行，千万记住！<br /><br />　　看完这封信，李俊不禁苦笑着摇了摇头，他可是还有一肚子疑问没有得到解答呢，他咋就一声不响地走了呢？走就走吧，临走了还把自己收做了徒弟，有这样的师傅吗？一点也不负责。心里虽这样想，李俊多少还是有些伤感的，虽然和这个便宜师傅接触的少，但他也切实感受到了师傅对自己的关心。<br /><br />　　当李俊走出房间时，才发现已是傍晚时分了，天边映着一抹红霞，美轮美奂的，为这片荒山道观增加了一丝神秘的色彩。他回首看了看房间的一切，在门前磕了三个响头，才站起身，深吸了一口气，依然走下山去。<br /><br />　　“呵呵，师傅，我想现在师兄还在迷糊呢！”<br /><br />　　“师傅也想给师兄解释清楚啊，这不是时间紧吗，如果被那几个老不死的发现了，师傅就麻烦了，哎，下次再见到你师兄时再跟他好好说说吧，就是不知道要猴年马月了。”<br /><br />　　“放心吧师傅，以师兄的资质，应该很快的。”<br /><br />　　“希望吧！”<br /><br />　　从一处神秘的所在传出来两个人的对话，他们都是青衣布衫打扮，一个是老道模样，一个是道童模样。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第007章 火车巧遇</span><br /><br />　　一声鸣笛声响起，火车缓缓开动，李俊挥了挥手告别了妈妈和姐姐她们。渐行渐远，身影变得模糊，李俊转身向车厢内走去。今天是8月27号，离浙大开学还有五天，因为到学校还有事情要做，所以提前了几天出发。<br /><br />　　林思雨独自一人坐在座位上，显得那样的孤单与无助，本来父母是要去送她的，但被她拒绝了，她认为自己已经长大了，有能力一个人去学校报到，现在想想自己瞒后悔的，何必要逞强呢。<br /><br />　　这时，一个人坐在了她的对面，她惊讶极了，那不是经常和那个人在一起的男生吗？他们也是今天去学校吗？林思雨又惊又喜，前不久她才暗下决定，无论怎么样，在下一次见到那个人后一定会毫不犹豫的告白，没想到今天就有了这个机会。她羞涩的抬起头，寻找着熟悉的身影，但她失望了，她并没有找到那让她魂牵梦绕的身影，她本能的想低下头，然而一道柔情而又略带伤感的眼神吸引了她，迎上那道目光，她看到了他。<br /><br />　　李俊在告别妈妈和姐姐、江晓月她们以后，有些伤感的走进车厢，找到梅若海的位置，这时，一张清秀而略带羞涩的熟悉的脸庞吸引了他。<br /><br />　　李俊不止一次见到过这张俏脸，在南方中学时，餐厅、篮球馆、足球场，他一次又一次的与她擦肩而过，刚开始还不觉得很漂亮，后来就被她那娇小可爱的模样，和那笑起来浅浅的酒窝深深的打动了，慢慢的，他喜欢上她，但那时正是高考冲刺的阶段，他不想给自己同时也给别人造成心理上的负担。但现在不同了，高考结束了，而且他的思想也发生了巨大的变化，尤其是现在又学会了《逍遥心经》在心的放纵下，埋藏在男人心里的风流种子似乎一下就发芽并成长了起来，他变得越来越喜欢看漂亮的女人，并想占为己有，当然他不会很下流的见到女人就去占有她。<br /><br />　　“触发任务：林思雨的痴情；任务难度：F级；任务提示：林思雨对宿主痴情一片，早已芳心暗许，只需适时表白即可得到她的青睐；任务奖励：魅力＋1。”因为李俊的心里对女孩情动了，系统适时的出现，发布了一个任务。<br /><br />　　李俊听到系统的声音笑了笑，今天遇到这个在学校就喜欢的女孩，还真是天意啊，更没想到她早已对自己暗许了芳心，李俊看向她的眼神顿时不自觉的多了几分柔情，但也不是很炙热，他怕惊吓到她。当他发现自己的座位就在她身边时，他微微的笑了笑，向那边走去。<br /><br />　　林思雨惊喜的几乎要狂跳起来，她看到了那个人，那个埋在心底的那个人。当她看到李俊微笑着向自己走来的时候，心跳更快了，犹如小鹿撞击般“怦怦”乱跳，几乎要到嗓子眼儿了。<br /><br />　　这时，李俊来到她的身边，一屁股坐在了她的旁边，林思雨的心跳更快了，像要窒息般，本来告白的话早已被她抛到了九霄云外。<br /><br />　　李俊向着林思雨笑了笑，林思雨的脸立时红的像熟透的苹果一般，但还是礼貌的可爱一笑，又立即转头看向窗外。<br /><br />　　“小俊，真不知道你为什么放着汽车、飞机不坐，非要坐这生硬的火车，你看，又脏又乱的，难受死了，严重影响我的形象嘛！”<br /><br />　　坐在李俊对面的梅若海忍不住抱怨着，一脸的苦瓜样。<br /><br />　　“你有啥形象可言啊，看你那猥琐样，坐火车已经够你的了，还挑三拣四的，再说，你小子也该体验一下贫苦大众的辛苦了，不然像你这样的人才怎么为祖国的大业做贡献。”<br /><br />　　“这倒也是！不过你也给哥们点面子好不好，还说我猥琐呢，我可是发现你最近比我猥琐多了！”<br /><br />　　“你这样说我，我会告你诽谤的！”<br /><br />　　“告吧告吧，咱哥们也当一回被告，体验一把国家法律的威严！”<br /><br />　　听着两人的对话，林思雨在一旁不自觉的“扑哧”一声笑了，然后发觉自己失态了，立刻又羞涩的看了看两人。<br /><br />　　梅若海一看有一个美女，早把先前的抱怨抛在脑后了。“嗨！美女，我叫梅若海，南方中学毕业的，即将成为浙大一名有才华的大学生，人长得帅气可爱，最重要的是我还没有女朋友哦，看你面熟，怎么样？考虑考虑？”<br /><br />　　听着梅若海的另类介绍，林思雨有点不知所措，“我……我叫林思雨，南方中学毕业，也是去浙大报到的。”<br /><br />　　原来她也是浙大的新生。<br /><br />　　“哇！怪不得觉得你面熟呢，原来是同学啊！看你也是在洛水镇上的车，你是那的人？”<br /><br />　　“嗯！”<br /><br />　　林思雨点了点头，眼睛却看向一边的李俊，见他也在看自己，忙害羞的低下头。<br /><br />　　“疯了，疯了，洛水镇出了你这样的美女，我竟然不知道，真是失败啊！”<br /><br />　　看着梅若海那垂首顿足的动作，李俊摇了摇头，“你好，我叫李俊，以前和爷爷在洛水镇生活过，也算是那的人，和你一样，也即将成为浙大的一员，很高兴认识你。”<br /><br />　　说着礼貌的伸出手。<br /><br />　　见李俊伸出手，林思雨也忙伸出手，“我也很高兴……”<br /><br />　　还没说完，她猛的一颤，两手相握，让她有种触电的感觉，男人的手是那样的宽大，温暖。<br /><br />　　李俊也是一震，他觉得握着的手好纤细，又是那样的柔软，让他舍不得放开。<br /><br />　　直到林思雨因为害羞而微微的挣动之时，李俊才醒悟，他歉意的笑了笑，忙放开女人白嫩的小手。<br /><br />　　互相做了介绍，李俊又和梅若海乱砍起来，偶尔林思雨也会插上两句，不是车厢里就会传出三人爽朗的笑声。<br /><br />　　外面的世界逐渐变得模糊，以至于后来什么也看不清，天黑了，也不知火车到了哪里？明天中午就会到H市了吧。<br /><br />　　三人吃过晚餐，又说了一会儿话，觉得累了，也都闭上眼睛休息，不一会，李俊觉得肩头一重，原来林思雨不知什么时候睡着了，把头倚在了他的肩膀上。李俊笑着摇了摇头，真是一个清纯的小丫头，她的脸庞红扑扑的煞是迷人，可能是做梦了，嘴角微微翘起，笑的是那样灿烂，看着那娇艳欲滴的红唇，李俊有一亲芳泽的冲动，他默默的运了一下体内躁动的热流，这才压下那股欲望，也许是因为运转《逍遥心经》他的体温上升了一点，感觉到他身上的温暖，林思雨向他怀里拱了拱，李俊伸出手拿过挂在一旁的衣服，盖在林思雨身上，双手环住她的腰，让她整个身体都贴在自己的怀里，又便宜不占是傻瓜。<br /><br />　　林思雨做了一个梦，一个美梦，一个关于她和李俊的梦，两人手牵手来到一处美丽的圣地，相拥着坐下来，看夕阳，她依偎在男人的胸前，男人环着她的腰，一切是那样的美好，她真想永远的生活在梦中。<br /><br />　　不知睡了多久，直到一道刺眼的光芒透过玻璃照在林思雨的脸上，她才慢慢的睁开眼睛，天亮了，她习惯性地伸了伸懒腰，但觉腰身一紧，身上的衣服也掉了下来，她向下看去，正好看到环住自己腰身的双手，她害羞极了，真想找个洞钻进去原来昨晚自己不是在做梦，她左右看了看，幸好车上的人都还在熟睡。<br /><br />　　林思雨幸运的吐了口气，稳了稳心神，目光锁定在李俊那安详帅气而又略带邪气的脸上，她那刚稳定下来的心不觉得又开始乱跳起来，她伸出手做贼似的轻轻抚上了李俊的脸庞，好嫩哦，真不知道这家伙是怎么保养的。<br /><br />　　突然，李俊一下睁开了双眼，直勾勾地看着林思雨，双手微微收紧，两人的接触更紧密了，林思雨呆呆看着他，对上了那双炙热的眼神，那几乎要融化一切的眼神，然后扩大、扩大、再扩大，在还没有来得及搞清楚状况时，李俊已经吻上了她娇艳欲滴的红唇。<br /><br />　　顿时，林思雨脑中一片空白，不知道自己该如何应对，好久她才反应过来，他竟然吻了自己！她本能的想挣扎反抗，但又觉得身上软软的，一点力气也使不上，她开始闭紧牙关。<br /><br />　　到嘴的肥肉，李俊又怎么会轻易的放弃呢，他由原来的疯狂转变成温柔的攻势，慢慢的林思雨放弃了挣扎，阵地也逐渐的失守，她由原来的挣扎改为羞涩的回应，你来我往，两条舌头互相追逐嬉戏着，互相汲取对方的津液，直到林思雨喘不过气来，李俊才恋恋不舍的放开她。<br /><br />　　林思雨不敢抬头，只得埋首于男人宽阔的胸膛，她没想到事情会进展的这么快。<br /><br />　　李俊看着女孩那害羞脸红的样子，不由得呵呵一笑。<br /><br />　　听到他的笑声，林思雨更加害羞了，举起粉拳就是一顿捶打，不过以她的力道，也就是给李俊挠挠痒痒。<br /><br />　　“做我的女朋友，好吗？”<br /><br />　　“嗯！”<br /><br />　　见林思雨点头，李俊笑的更盛了，引来林思雨又一顿捶打，李俊忙抓住佳人的双手，把她紧紧的搂在怀里。<br /><br />　　“宿主完成F级任务：林思雨的痴情；奖励：魅力＋1”林思雨点头做了李俊的女朋友，系统也适时的发出了他完成任务的通告。<br /><br />　　两人搂抱着又温纯了一会，说了些悄悄话。没多久，火车上的人也都陆陆续续的行了过来。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第008章 梅若海反常</span><br /><br />　　吃早餐的时候，看着李俊和林思雨双宿双飞的亲密样，梅若海那个羡慕啊。真搞不懂两人什么时候搞到一起的，刚开始两人还不认识呢，怎么自己睡了一觉，两人就变了呢，难道是这世界变化太快了，自己有点跟不上了？看着林思雨那含情脉脉的眼神，真让人嫉妒李俊的桃花运，你说他怎么就没碰到这事呢，要是自己也遇到一回，就是死也值了。自己长的又不是不够帅气，不够阳光，怎么就没女孩子喜欢呢！<br /><br />　　梅若海又怎么会想到，李俊和林思雨其实早就对彼此心有所属了，只是一直没有表露出来罢了，今天适逢其会，两人对彼此的爱恋一发不可收拾，才会刚见面不久就发展到这种程度。<br /><br />　　“哎，我说两位帅哥美女，你们注意一下影响好不好？本人好歹也算一个几千瓦的大灯泡了，不要当我不存在好不好？”<br /><br />　　梅若海看着越来越腻歪的两人，忍不住翻起白眼来。<br /><br />　　怀里的佳人挣扎了一下，李俊才放开很容易害羞的林思雨，让她自己吃饭，只是手仍在她的腰上放着。<br /><br />　　林思雨的脸那个红哦，只想逃离这里，看到车厢内的人都向这边看来，她气恼的在李俊腰上拧了一下，可是看到他那痛苦的表情又忍不住帮他揉了揉。<br /><br />　　“我说你小子知道自己是个大灯泡还赖在这里不走，存心的吧！”<br /><br />　　“对，我就是存心的，哥们就是看不得你们俩的亲热劲，哥们今天还就喜欢当这个大灯泡，省得你们看不到彼此。”<br /><br />　　“现在是大白天，我们看的清楚，不需要灯泡。”<br /><br />　　“那哥们就做摄像机，记录下你们这难忘的瞬间，然后传到网上，说不定你们这对痴情男女还能火一把呢！”<br /><br />　　“我看火是火不了了，气氛倒是被你破坏了！”<br /><br />　　两人又不着边际的聊着，偶尔被强行搂在怀里的林思雨也会凑上一两句。<br /><br />　　火车继续快速的前行着，已经是上午九点了。<br /><br />　　火车在到达D站时停了一会儿，陆续下了一些人，然后又上来了一批，车厢里宽松了不少，起码过道里能走人了。<br /><br />　　“请问，这个座位有人吗？”<br /><br />　　清脆悦耳的声音打断了三人的谈话，他们同时向声音传来的方向看去，是个女生，不算漂亮，但很耐看。脸蛋白净，尤其是两个似乎会说话的大眼睛，忽闪忽闪的，显得格外的有神，充满了灵动的色彩。一看就知道是个可爱那种。<br /><br />　　见女孩看向自己身边的座位，梅若海忙道：“没……没……没人……请……请坐……”<br /><br />　　此时他发现自己的心在“怦怦”的跳动着，好可爱的女孩。<br /><br />　　听到梅若海有点结巴的话语，了解他的李俊简直是目瞪口呆，这小子有问题啊，他心想。<br /><br />　　女孩把包放在行李架上，只留下一个小包，但小包鼓鼓的，不知道放了些什么东西。她坐在梅若海旁边，打开包掏出了一堆的零食。<br /><br />　　“来，来，初次见面，我请你们吃东西吧，这些可都是我平时最喜欢吃的，很少与人分享的，怎么样？够哥们吧？”<br /><br />　　说着还拿起食物往其他三人手里送。“嘿嘿，我叫丁娜，是D市的，去浙大报到，你们呢？”<br /><br />　　女孩瞪着一双大眼睛看着三人。<br /><br />　　“林思雨，S市的，也是去浙大报到。”<br /><br />　　“李俊，S市，和你一样也是去浙大。”<br /><br />　　丁娜又看了看自己的同位，看的梅若海一阵发紧，破天荒第一次，他竟然被看的脸红了，而且还是当着一个女孩的面，他唯唯诺诺的说：“梅若海，S市，和……和你一样。”<br /><br />　　“哇！你们都是浙大的啊，这下好了，路上有伴了，刚才我妈还不放心我一个人呢，这下好啦，没想到一下遇到三个校友，真是缘分啊，你们是一个学校的吗？”<br /><br />　　“是啊！我们三个都是南方中学的！”<br /><br />　　林思雨本也是活泼的女孩子，见到同龄女孩便热情地与她攀谈起来，李俊不时的也说上几句，直逗的两个女孩呵呵直笑。唯一有些反常的是平时话最多的梅若海，本来李俊准备与丁娜换位的，但是丁娜不同意，梅若海也在一旁挤眉弄眼的示意他不要换。<br /><br />　　“你们俩……嘿嘿……”<br /><br />　　看到林思雨和李俊的亲密的模样，丁娜也看出来啦，但仍然调侃两人，一句话又引得林思雨一阵害羞，挣扎着想从李俊怀里起来，谁知李俊抱的更紧了，既然挣不动，又不想起来，就继续待在这温暖的所在吧。<br /><br />　　“怎么老是不说话啊？”<br /><br />　　见身边的梅若海半天没说话，丁娜忍不住问道。<br /><br />　　“我……我……”<br /><br />　　看着梅若海的样子，丁娜有些纳闷，这家伙说一句话，老是看自己干什么？<br /><br />　　“你老是看我干嘛呀，我脸上有什么东西吗？”<br /><br />　　“没……没有……”<br /><br />　　“看你小子脸挺嫩的，一个大男人还这么容易脸红，难道是本美女的魅力太大了？嘿嘿……”<br /><br />　　听到这话，坐在他们对面的林思雨和李俊差点笑的岔气。<br /><br />　　就这样四人有说有笑的，梅若海也逐渐恢复了镇定，他开始又变回了个侃侃而谈的梅若海，这让一边的丁娜是目瞪口呆。<br /><br />　　“没想到纯情小处男瞒能说的嘛！”<br /><br />　　“再告诉你一声，不要叫我‘纯情小处男’，你见过这么帅气的男人还有保持着处男之身的吗？”<br /><br />　　这女人怎么回事，自己只是脸红了一下，就给他起了这么一个外号，虽然自己的确还是个处男，但为了男人的尊严，打死也不能承认。<br /><br />　　“切，一看就是个处，还装，鄙视你！”<br /><br />　　“你……”<br /><br />　　这样的对话在接下来的时间里时常发生，李俊和林思雨也就见怪不怪了，他们两人只是玩味的看着他们争吵。<br /><br />　　PS：这两章属于过度章节，字数可能少了些，不过没办法。本想写的好点的，但实在是没时间，不过烟味也努力了。<br /><br />　　前面的几章，可能有人说女主和男主的感情太快了，江晓月是一见面就喜欢了，现在的林思雨还是这样，在这里烟味要说几句：林思雨不属于一见面就发展成女主的角色，在前面烟味早已做了铺垫，他和男主在学校早就喜欢彼此了，只是那时条件不允许而已，现在也只是顺理成章。<br /><br />　　江晓月这个角色的确是一见面就成女主的，这也是烟味安排的，毕竟写的女主会很多，一个女主一个性格，一见钟情的女主是必须的，要不然前面出场的女主就太少了，这是烟味不愿意看到的，再说了，如果剧情发展的太慢，篇幅就有点大了。以后的女主也不会发展的很慢，不过烟味尽量让它合理点，让朋友们看着不那么突兀。<br /><br />　　马上就要开始精彩的大学生活，精彩环节也即将到来，敬请朋友们期待。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：60993</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 ">&nbsp;&nbsp; 总字节数：</span><br /><br />       <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-12-19 02:22重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5425766.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5425766.html</guid>
	<pubDate>2015-12-19</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【色狼是怎样炼成的】【作者:liking1214】</title>
	<author>教师</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　1。不像初恋的初恋我出生在全国闻名的大庆油田，小时候我就知道我很帅，在幼儿园和小学，我都是小女孩们的骚扰对象，记得小学五年级的时候，一个女孩追着我，要亲我，吓得我疯跑回家，第二天都没敢去上学，坐公汽浏览大庆的风光，后来一想这也不是长久之计，第三天我找到她，说：你要在欺负我，我就告诉老师。这招果然有效，她再也不敢找我了，后来在北京我竟然又遇见她，然而不同的是，这次是我亲她，但她没跑……后来上中学了，我有了自己的初恋，她叫丽，是一个很普通的女孩，不算美丽，我也一直很奇怪我怎么会喜欢她，后来朱丽亚。罗伯茨走红之后，我才找到原因，她有和朱丽亚。罗伯茨一样性感的大嘴，可当时我并不知道，只知道她嘴很大，很能吃冰淇淋。<br /><br />　　我们经常在一起玩，我们一起去过很多地方，放假的时候我们骑自行车去郊游，后来有一天我开车沿当年的路走了一圈，里程表显示73公里，不能不相信爱情的力量呀，我才是新时期的铁人！我总为一件事感到奇怪，她从不让我去她家，每次送她回家，她只让我送她到路口，然后看我走了，她再回家，我实在想不出是为什么，有一天我实在很想她，直接去她家找她，是她开的门，看见是我很吃惊，嘴张的很大（她嘴本来就大），我忙说我来找你借笔记，我进屋后和坐在客厅的女人说我是丽的同学，我来借笔记，她母亲很热情，招呼我坐，我这才发现她母亲只有一条腿，而且她家里穷的让我难以想像，虽然九十年代大家电器，我突然明白了，为什么她不让我来她家！你们知道我当时想什么吗？我想以后我俩结婚了，我一定要让她过上好日子。当时我才16岁。第二天我们见面，她就向我提出分手（说分手再准确不过了，因为从始至终我只是牵过她的手），我问为什么，是不是因为我去了你家，她说是，然后我就求她别离开我，我想不起来还说什么了，反正我哭了，后来我想了一切办法，也没能让她回到我身边，那是我一生中最伤心的时期，我不知哭了多少次。。。多年后遇到一个中学同学，说她什么也没考上，接她妈的班，在工厂干活儿，然后嫁了一个工人，过得不是很好，我当时听的很平静，因为我已经不是那个天真的初中生了！<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-07-21 18:13重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-19511.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-19511.html</guid>
	<pubDate>2008-02-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【沙发上的小青】【作者：朱莞葶】【完】</title>
	<author>ybw231</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 蕃茄炒蛋 于 2009-8-11 22:25 编辑 </i><br /><br />心理医师档案<br /><br />　　日期：公元１９９９年５月１９日时间：下午３时２０分地点：加州南湾库柏蒂诺诊所<br /><br />　　姓名：金柏莉。张〔中文：杨小青。〕年龄：四十二岁。出生地：台湾，台北。婚姻状况：已婚。<br /><br />　　住址：加州南湾××××〔矽谷地区〕××××路×××××号电话：〔工作〕（４０８）- ４××- ××××。〔住家〕（６５０）- ９××- ××××<br /><br />　　介绍人：矽谷的女友Helen Ling〔中文：凌海伦，也是本所病人之一。〕<br /><br />　　主　　诉：疑似精神衰弱、郁燥、不宁，恐惧所谓「人格分裂症」；其他。<br /><br />　　生理状况：外表健康，无显着疑似病症。黑发、黑眼瞳，肤<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>淡白。中等身材，属纤细、瘦弱体型，可约见中年妇女之脂肪於腹、臀部。<br /><br />　　营　　养：一般、尚属均衡。<br /><br />　　摄取用药：一般维他命及健身补品。曾服少量激素。偶用镇定剂、安眠药。<br /><br />　　心理医师：布鲁士。强斯顿<br /><br />　　＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝<br /><br />　　注：〔以下为初次访谈之录音记录稿，诊断、及治疗计划皆尚待彙写。〕<br /><br />　　＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊<br /><br />　　杨小青到我这儿来作「心理分析」，是因为她提到同住矽谷的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女友</span>凌海伦，〔也是我的病人之一〕介绍了她本人的治疗经验，问她愿意试试吗？才从凌海伦那儿拿到诊所的电话地址，订好时间、应约而来。<br /><br />　　她给我的第一印象，是个稍显羞赧的美人胚子。并非乍看就感觉光艳照人的那种美，而是慢慢才能看出吸引人、可说是高贵、高雅的气质；而且在不算典型「漂亮」的五官下，蕴含着相当诱人的、属於成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">熟女</span>性的风韵。令人一见就产生说不出的好感。<br /><br />　　这天下午，天气很热。杨小青来的时候，只穿了件薄薄的浅色小黄花、无领、露肩的半透明纱衫；一条也是印着小花、柔软飘曳的及膝薄裙。但略呈细瘦的两腿却裹在浅肉色镶碎白花的裤袜中，呈现出优美的曲线，十分引人注目。<br /><br />　　走进面谈室，杨小青回身阁门，转头见到我的笑容中微显尴尬，像不该来、却又不得不看医师的样子；轻轻叫了声：「Dr. 强斯顿……」<br /><br />　　「啊，请坐、请坐！…张…太太，随便坐！」<br /><br />　　「哦……」然后在背靠窗的长沙发坐下，腿子并拢、两手互搓。<br /><br />　　「请不要挶谨、放轻松。让我先看看你的病历…ＯＫ？哦，你是第一次？」<br /><br />　　「嗯，第一次…」先抿了抿薄薄的嘴唇、点头才说。声音里略带羞涩。<br /><br />　　和病人初次谈话，开始的时候一般不进入正题，都先由较普通、不具关键性的，像天气、路上交通塞不塞车等等、其他事情上谈起，像聊天一样。<br /><br />　　目的是让病人心理放松下来，由口气中探知心中情绪。而且，话题也随病人意思，想讲什么就顺着谈什么；同时观察病人在访谈空间里的身体语言，让她的姿态与动作变化显露潜意识的感应……<br /><br />　　杨小青看起来蛮能适应和陌生人、或医师初次交谈。不到五分钟，她的思绪已能集中、而身体语言也表现得不再紧张、焦虑。大概与她的好友凌海伦也找我作心理治疗，所以由她那儿获悉、略略知道我有关吧！？<br /><br />　　话题，就是先由凌海伦讲起的，但我也很快将它引导开了。因为作心理分析最重要的一点，是只讨论当事人自己，而不谈第三者、或其他人的事；除非那位“第三者”是困难的关键，扰乱当事人的心理甚钜，所以不得不谈。<br /><br />　　从凌海伦作心理分析，杨小青讲回为什么她也感觉需要的原因：<br /><br />　　大致不外乎她在美国长久独居、时届中年，导致心灵和感情空虚、无着落，充满寂寞；加以事业无成、身体逐渐衰<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>，而产生对生活及自我价值认同的怀疑……再就是：因为婚姻里与丈夫聚少离多，彼此感情冷淡，两人性生活几乎全无，造成婚外情的事实；而外遇一有了开端，就陷入其中难以自拔。<br /><br />　　其实，这一点也不新奇，是当前东方人家庭移民美国之后，经常、而且普遍发生的现象。杨小青自己也很明白：她的经验和面临的困难并没什么特殊。只是身处不快乐之中，心有不甘，想改变状况，又无能为力，才觉得极为无奈、经常情绪沮丧。<br /><br />　　「唉！……」叹声里，含着无比辛酸、苦楚，倒也令人同情。<br /><br />　　「那，除了这种感受之外，有那些事是让你觉得可喜、或高兴的呢？…」<br /><br />　　这种问法，是打断病人沉陷於郁卒，引她出来、换另一个角度观察自己，最有效的手段。但不宜常用，以免她的思路受到干扰、不能专注；反而容易打岔到其他地方，或无关紧要的问题上去。<br /><br />　　「哦，当然也有啦！像…像…」可是又吞吞吐吐。<br /><br />　　便追问：「像什么？…」<br /><br />　　「像终於尝到、体会到从来不曾经验过的感觉。…跟…做了好多以前都不敢做的…事；…才觉得…人生没有白活一场。…」<br /><br />　　「所以这些经验、感觉，还是很值得、也让你高兴的？」<br /><br />　　「嗯！…可是……」「可是？……」<br /><br />　　「可是，我每次…每次做完，又好后悔、好羞耻，觉得好不应该。…就像我每次忍不住需要…安慰，就…自己…那样子一个人，一个人…弄，…弄完之后又马上…好后悔了一样……<br /><br />　　「哎呀～真是…好讲不出口！…Dr. 强斯顿，你…明白我意思吗？…」<br /><br />　　「当然明白。其实，张太太，你不需要太害羞。我们这儿谈的，都是每个人最切身、最需要关注的事，自然也大多比较隐密；所以这儿的面谈室及诊疗间，与外面都有很好的绝缘，以保障病人的隐私。…你，如果心里有话，或直觉感受，就请不要顾忌，放心大胆地表达、讲出来吧！……」<br /><br />　　「噢！…这样，我才比较放心一点…」杨小青的身体靠上沙发椅背。<br /><br />　　开始以更直接的字眼、辞句，讲述心里想到、感觉的事，以及身体所做过、体验过的滋味。<br /><br />　　才从口中吐出“恋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>”啦、“肉欲”啦、“上床作爱”、“性交”啦，或是“感官肉欲”、“兴奋<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>”等露骨的语彙。但是当她用这些辞句时，脸颊仍然禁不住泛红，眼神也闪烁不安，表现得极为羞赧；可以断定她心理上对於“性”<br /><br />　　，还是有极大障碍。<br /><br />　　尤其她提到的比喻：把与男人偷情交欢，比成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">自慰</span>、手淫。反映心底对自我行为的不齿、和思想中一直没能处理掉的“罪恶感”。<br /><br />　　「…就是那种…那种…好像…自慰刚刚才弄完，身体还有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>余波的时候，心里就为又做了坏事，怎么也戒不掉的、无耻坏事，而羞愧得要死……而且明明知道不可能，还一再发誓，说以后再也不弄自己、再也不用手…自慰了！…」<br /><br />　　说不出“手淫”两字，改用较文雅的“自慰”代替才讲得出口，杨小青抿住的薄唇、轻轻蠕动，但嘴角却不由自主、微微勾挑了两下……<br /><br />　　让任何人都很难抵挡得住、很难不想入非非。<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊<br /><br />　　「嗳！Dr. 强斯顿，我看我…还是别讲这种事吧！…真是…怪难为情耶！」<br /><br />　　「好，就谈些其他…不会使你不安的事吧……」<br /><br />　　「嗯～我，想想噢！…」杨小青两腿交叉叠起，沉思前，瞟了我一眼。<br /><br />　　然后才开始讲她目前最希望、最想得到、和最喜欢做的事：一个能经常见面，吃饭、聊天的知心朋友。一个可以光明正大交往，又不必怕人讲闲话的、男性的朋友。说这样子精神有寄托，她就不会老想那些男欢女爱的事了！<br /><br />　　需要异性“普通朋友”，一点不奇怪。但杨小青才刚刚提及，就立刻往回想到“男欢女爱”的字眼。才暴露出真正问题的所在：不知如何应对“性”关系，也无法明暸“男性”和“朋友”间的分际。然而对许多女性，尤其东方女子来说，确又是极为普遍的现象及问题。<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-06-01 15:23重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-194390.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-194390.html</guid>
	<pubDate>2008-06-25</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【玩遍天下美女[全本]】【作者：幸运超商】</title>
	<author>sm_雅蠛蝶</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">玩遍天下<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span><br /><br />　　第01章 翻云覆雨（修正版）</span><br /><br />　　“快醒过来吧，春秋时代鼎鼎大名的英雄──楚王，现在未来世界需要你，手持神剑泰阿回应我的召唤吧。”<br /><br />　　在无边无际的黑暗森林中，宛如坠入汪洋大海的溺水者般不断下沉的楚王听到了温柔悦耳的女子声音，原本意识朦胧不清的楚王渐渐苏醒过来，接着他发觉自己身处漆黑无光，刹那间宽广无垠的黑色天空忽然出现一道巨大的裂缝，空中霎时大放光明，神圣洁净的光辉照耀了阴暗的世界。<br /><br />　　彷佛明亮的太阳般让这原本死气沉沉的森林也有了希望和生气，楚王见到这叫人不敢置信的一幕，就像要抓住救命的浮木般，拼死拼活地朝黄金光芒的源头游去，但不料森林中阴森可怖的邪灵也蜂拥而上，如同狂风暴雨般袭击而来，狰狞的邪灵幻化成凶残的异形魔兽，从四面八方包围着楚王，他们宛如饿虎扑羊般冲向楚王，想把他硬生生地拖回更深的地狱中，面对浩如烟海的异形大军进攻。<br /><br />　　楚王不慌不忙地拔出背上的神剑泰阿，青色的美丽剑身就好似整支剑是由翡翠雕成的，闪烁着摄人心魄的光辉，如同一件巧夺天工的艺术品般，同时泰阿散发着万夫莫敌的强大气势，这就是让楚王百战百胜，英雄的证明，威道之剑神剑──泰阿。<br /><br />　　楚王握紧了手中泰阿，凝聚全身力量摆出了要将敌人碎尸万段的斩击姿势，同一时间异形们如潮水般涌来，成千上百只异形张牙舞爪，准备要将楚王五马分尸，但瞬间楚王迅雷般挥动了泰阿，泰阿放出炽芒耀目的光芒，一股为群山都能一分为二的威猛剑气砍向异形们，剑气化成金色的龙卷风 狂乱的剑气利用那如风般舞动的爆炸级斩击粉碎异形，无数异形身不由己被狂岚般的剑气卷入其中，被这强如鬼神的力量撕裂，异形如洪水涌来，由多种小型四足兽类集结成的异形大军除了目露凶光外、共通点就是漆黑。<br /><br />　　异形兽群并未因死伤而退却，他们踩过同伴尸体持续涌上，动作则还在加速。没有一丝多馀、如机器般精密的重复着攻击得动作，可是，那就像是蚂蚁企图停止台风的行进一样没有意义。<br /><br />　　冲刺中的剑气，把异形们统统轰飞。<br /><br />　　时间过了不到三秒钟，至少有上百个异形被斩杀。或拦腰撕裂、或身首异处……<br /><br />　　连阻碍都不能构成，异形们只是被辗过而已。整个过程连十秒──不，也许连五秒都还未过，狂飙着的人间凶器把充斥於地府中的异形变成了无意义的肉块。<br /><br />　　剑气所到之处，异形魔兽便纷纷被消灭个个形神俱灭，在气吞山河的剑气之舞下。<br /><br />　　不需片刻异形魔兽就被消灭殆尽，只馀下散落满地的肉块，魔兽就连脏腑也由黑色构成、流出的血液也如墨汁般浓黑。<br /><br />　　解决完异形大军後，楚王发觉在空中的时空裂缝中一颗灿烂明星从天上缓缓降下，其光芒甚至盖过了太阳本身散发的日光女娲如仙女般从天而降，粉色的长发分外耀眼，女娲落入楚王的怀中，明澈的双眸不带有一点杂质。樱花般圣洁善良的少女，很善良，善良得不容在这充满仇恨的世界里存在，善良得还对在修罗之路的人们抱有希望。<br /><br />　　女娲很幸福，幸福得有高贵的身世，美丽的相貌人们在绝望中寻找幸福，但最後找到的，还是绝望，每个人爲了寻找幸福，爲之流血，爲之牺牲，直到最後的最後，人们依然没有看见幸福。人，是爲了追求幸福而存在的，但最终，酿成悲剧的恰恰是人类自身。<br /><br />　　他略略吃惊，一池碧幽湖水一般温柔的眼睛，美得不知所措是啊，还有她，那个不经意坠落到他的悲惨世界的天使，那缕照亮他前进道路的唯一的光芒，还需要他用一生去守护。<br /><br />　　所有从前背负的罪恶，谩骂，蔑视，痛苦，在她面前，一切都不值一提。<br /><br />　　她用她的温柔，阳光，善良，快乐，渐渐温暖了他在战火中渐渐冰冷的心。<br /><br />　　那时的他，还拥有那样阳光的微笑，那样动人的表情，那样令人羡慕的幸福。<br /><br />　　“跟我一起到未来去吧！”<br /><br />　　楚王将泰阿收回背上剑鞘中，毫不迟疑地上前紧紧抓住那双玉手，在两人肌肤相触的瞬间，一股温暖的生命力灌注於楚王体内，使得原本虚弱无力的他从头到脚都充满了用不完的精力，无穷的精力似乎要从楚王身体内爆发开来，周围的点点亮光突然急速向的中间聚集了起来，与此同时最中间的一个亮点变的越来越大，最後它突然化成了七色光芒的一个巨大光球……无数道白光冲上天空，组成了漫天光网、闪烁蛛丝般的光潭，宛如实质一般，向楚王罩下去楚王周围的景色顿时一阵扭曲，本来很茂密的黑暗森林中突然出现了一片小空地，而空地中间盖着一座小草房，房子边还冒着炊烟……<br /><br />　　从地平线升起的火球，看起来巨大且庄严，晨光就像温柔的微风，轻拂熟睡的大地，像名慈祥的母亲唤醒儿女。<br /><br />　　之後由於光线的照射，使楚王睁开了眼睛。映进眼中的是陌生的天空。楚王的长相斯文俊秀，全身上下散发着高贵的王者气息，一撮如墨的黑发在脑後绑成了马尾，容貌如少女般清丽，但整个人却像出鞘利剑发出冷冽而致命的气息，身穿着深灰色的大衣，而右手的袖子却跟一般的短袖一样长，因为他右手带着盔甲才会裁切成那样的吧，大衣下是黑色的无袖紧身衣上头有着白色的大十字，跟雪白色的长裤裤子两侧有着黑色的线条，脚上穿着亮银色的不知道该说是腿甲还是铠甲的铁靴。<br /><br />　　背上背着那令他创下许多丰功伟业，传说中轻轻一挥就能如切菜斩瓜般消灭千军的神剑泰阿，他就是春秋时代赫赫有名的英雄，曾创下一剑斩杀大军的不朽神话，受人们所祟敬着而编成的一个壮丽史诗，楚王他大口吸入凉爽的空气，享受着新鲜空气充满肺脏的感觉。<br /><br />　　楚王再次踏上睽违已久得未来大地，穿越时空的他即将挥舞着无人能敌的泰阿，在这民不聊生的混沌乱世中，斩碎所有阻碍，为人民开创通往幸福未来的康庄大道，在这西元二零一二的年的现世中，楚王坚定地向前踏上一步，从此刻起命运的齿轮开始转动，即将缔结出全新的传说，楚王也将在自己的传奇上添上更伟大的一页。<br /><br />　　在遥远的过去，当楚王仍是一国之君时的那个时代，在各国互相残杀、纷乱不止的中国，楚国也无法幸免被卷入这场喋血山河的战争，晋国的君王招兵买马屯积兵力後，大张旗鼓地进攻楚国，经过了三年多的苦战，楚国城墙外的是残酷的战场，在无数的兵士进行的修罗死斗中， 身边是勇敢的战士，城下的尽是鲜血，可是，战士还是不绝地前进，在这场战争中，有顽强的敌军，然而战士们却不曾退却。<br /><br />　　进攻、进攻再进攻。<br /><br />　　逃亡就只可能死路一条。<br /><br />　　但楚国的军队依旧兵疲粮尽，危在旦夕，不忍部下死伤惨重的楚王，命令风胡子找来闻名天下的铸剑师欧治子，希望欧治子出神入化的铸剑技术能打造出一把令楚国反败为胜的绝世神剑，当欧治子来到王宫时，呈凹字形的巨型王宫正立於欧治子的面前，那种气派简直就像是暴发户般，猩红地毡、高五米的天花板……种种充满气派的手笔都使人目不暇给。走廊上尽是美丽的挂画和花瓶等装饰品，尽管欧治子是个外行人，也能清楚看出这些必然都是价值不菲之物，简单些说，住在这里的人只可能是非富则贵的大家族或王族。<br /><br />　　但不料脾气古怪固执的欧治子，见到楚王时竟一脸不屑，十分目中无人的样子“欧治子大师，本王听闻大师是天下第一得刀匠，还替越王允常打造过两把削铁如泥的神剑，现在晋国大军来犯，楚国面临危急存亡之刻，请大师为拯救楚国人民，替本王铸造一把神剑。”<br /><br />　　楚王坐在王座上用非常诚恳的语气拜托欧治子助他一臂之力，没想到欧治子转过头去，一副<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">爱</span>理不理的样子。<br /><br />　　“你们这些国王都爱欺世盗名，每次都讲这些冠冕堂皇的话，实际上却是为了争权夺利才造成血流成河的战争，像你这种伪善者，我是绝不会为你铸造刀剑的。”<br /><br />　　欧治子激动万分地破口大骂“大胆刁民！竟敢这样对陛下无礼。”<br /><br />　　两旁的侍卫被趾高气扬的欧治子气得怒发冲冠，就要上前痛扁欧治子一顿，却遭楚王所制止。<br /><br />　　“欧治子大师！本王説的都是肺腑之言，毫无一丝虚假，本王是真的忧国忧民，才请求大师铸剑救国，必要时本王愿化为城墙保护百姓，让人民能够安居乐业，这就是本王所坚持的王道──守护的王道。”<br /><br />　　“空口説大话谁都会，你说的根本无凭无据，过去食言而肥将我所铸之剑拿去滥杀无辜者多如过江之鲫，世上就是有你们这些利欲薰心的家伙！百姓才会家破人亡，流离失所。”<br /><br />　　欧治子抱持着坚定不移的信念，无论楚王如何说破嘴，欧治子都丝毫不为所动。<br /><br />　　“欧治子大师！正因为是这种动荡不安的乱世，所以本王才更需要巨大的力量来守护国家，本王向大师保证绝不滥用神剑为非作歹，无论如何请大师帮忙。”<br /><br />　　尽管楚王再三拜托，口若悬河地全力说服欧治子，但欧治子始终不肯答应，束手无策之下楚王也只能让欧治子先回去了。<br /><br />　　“楚王陛下，大事不妙了！晋国大军已兵临城下，我军节节败退，最多只能在苦守三天。”<br /><br />　　一名楚军将领十万火急地冲进王宫报告，一听到这场战争即将输得落花流水，大部份楚军士兵个个趁当天晚上夜黑风高时，丢盔弃甲、溜之大吉。<br /><br />　　之後楚王在自己的卧房中休息，而他的王后也走了进来，王后长发乌黑亮丽，双眼灵动，面容姣好，神情妩媚。周身散发着淡淡华光，犹如天女下凡，美艳不可方物。她身材高挑，冰肌玉肤现出诱人光泽，高耸的玉峰在胸前微微颤动，嫣红乳头因紧张而挺立王后面带春潮，水汪汪的双眸似春水荡漾，带起一阵一阵的涟漪，使得人心神为之一荡绝色美丽的面庞莹润至极，表情一片平静，看上去约有二十七、八岁的模样，皮肤却好到极点，如玉般的柔滑，让他生出想要抚摸的强烈欲望。在她的玉耳上面挂着巨大的耳环，却是羊脂白玉所制，顶端有硕大明珠，射出万道光芒，与她本人一般莹润完美至极。<br /><br />　　王后身上穿的是透明纱衣。<br /><br />　　纱衣里面，是艳红色的肚兜，红红的，透出一抹妩媚。<br /><br />　　体态修长，颀长的身体婀娜多姿，艳红的肚兜遮挡在胸前，也掩饰不住那挺拔跳脱的一双玉兔，跳跃间，只见那一双玉兔不停地晃动着，勾人眼神。随着王后身体的转动，那圆润挺翘的臀部不停地摇摆着，似一波一波的臀浪晃动，勾起男人心中无穷的欲火。<br /><br />　　楚王立即伸遇手去，揽住这高挑美女的纤美腰肢，顺势向着酥胸摸上去。坚挺而富有弹性的丰满玉乳被他捏成各个形状即使隔着丝绸衣衫，他依然能感觉到乳房的温软滑腻，轾轻揉弄时，更是享受到极美妙的手感，让他兴奋莫名，用力揉捏起来。<br /><br />　　美丽女子妩媚地轻笑着，充满美感的双手放到亵裤上面，具有曲线美的隆臀轻轻摇晃，以极富<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>的姿式，将亵裤褪了下来。<br /><br />　　王妃的身体确实非常的成熟，整个身体曼妙多姿，柔软的身体如同熟透了的春桃，只要轻轻地一捏，便能够捏出水来。那勾魂夺魄的娇颜似喜似嗔，水汪汪的眼眸眼波流转，似要勾住人的魂魄，那樱桃般的小嘴翕和之间，带着无尽的风情，好似邀请人上去品尝一样。<br /><br />　　楚王把她扔在床上，然後狠狠地压了上去！触手处一片绵软，隐隐似有一股充盈的弹性从手指处传来。楚王忍不住低头一看，只见自己抱的姿势……左手正托在的翘臀上，右手则从其肋下斜插而上，揽在其侧胸处。<br /><br />　　之後楚王进入了她的身体，楚王连番狠插，快感一浪接住一浪，咬紧牙关死忍，尽量不想发出呻吟声，岂料越插越起劲，实在抵受不住，王后不自觉又“嘤嘤嘤”的叫起来，晃动着腰肢，王后一阵狂吟乱叫，眯起美丽的眼睛，望着运动间闪现出来的肌肉线条，她用双腿紧紧缠住腰间，嫩白的肌肤上泛起一层细密的汗珠，胸前那一对硕大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">美乳</span>，被撞击震得颤抖不止，看那尺寸，足有三十六D ！美女在楚王他身下婉转娇啼，被他撞击得娇躯妙波狂荡，脸上也是一片淫荡，时而配合地娇唤一声，仿佛是在故意唤起男人的兽欲一样那美女在他身下婉转娇啼，被他撞击得娇躯妙波狂荡，脸上也是一片淫荡，时而配合地娇唤一声，仿佛是在故意唤起男人的兽欲一样。<br /><br />　　粗重的喘息、野兽般的低吼和少女从喉咙深处涌出的呻吟交织在一起，填满了房间的每一个角落。就象一叶在狂风骇浪中的小船，身不由已的上下起伏。她的双手紧紧抓在楚王的背肌上，到最难以忍受的时候，嗤的一声，在的背上留下十道深深的血痕！剧烈的痛楚让楚王叫了一声，可是疼痛对此刻的他来说就象是投进火头的乾柴，只会让身体中的烈焰燃烧得更加猛烈，於是的叫声也提高了八度。<br /><br />　　楚王看见她那可怜兮兮的模样，知她实在痛得厉害，只是嘴里不说，心里感动，伸手握住她一只美乳，轻搓慢揉，又轻轻捻弄她乳头，希望能挑起她的欲火，藉此减轻她的痛楚。<br /><br />　　除了感受到那美妙的手感，鼻端还闻到了那种温腻的女人香！<br /><br />　　沐浴後的那种香气，缭缭绕绕，淡雅而勾人，直往楚王的鼻子里钻。他伸出舌头，在幽深的乳沟底部一舔，他将埋在乳沟里的脸撤了出来，双颊上还留着女人的肉香，他舔舔嘴唇，凝视着眼前的雪白妙肌，一张嘴便含住了一颗鲜红粉嫩的乳头。<br /><br />　　楚王面带微笑，挺着自己的分身，“唰”的一下插进了王后的体内，并且下下到底，不时的还玩着九浅一深的招式。<br /><br />　　楚王感觉自己的肉棒已经被一种滑腻、温热的物体包裹住了，而且感觉到棒身的头部顶到了一片柔软，知道，他已经顶到了女人的花心，而且同时感觉到好像有无数的触手在不停的拍打着自己的棒身！<br /><br />　　小穴的嫩肉此刻再次开始痉挛，不断的吮吸、撕咬楚王的龟头不说，美穴里面还发出一股莫大的吸引力，想要整根大肉棒都扯进销魂洞里。<br /><br />　　淋淋香汗和淫水早就将床褥弄得湿透了，可是我们两人都浑然不知，顾拼命的畅快欢好着，交换着、享受情爱欢好的乐趣。<br /><br />　　“亲……老公……哦……噢……你……快……射了……吧……射给……你的……乖老婆……啊……噢……好硬……啊……我要……死了……啊……快……我要……要你……灌满……小穴……哦……”<br /><br />　　又是百十下後，冷艳美少妇浑身再次颤抖起来，蜜道紧紧锁住大肉棒，小穴更加火热起来，阴精再次喷出，又一泄如注！<br /><br />　　“啊……哥哥……呀……你的……大鸡巴……好大……喔……”<br /><br />　　她被他搂得紧紧的动弹不得，而他的一只大手则是攀上她的高耸乳峰之下，她顿时就瘫软了下来，一张<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>的红唇现在只有呻吟的份。<br /><br />　　“啊……好大！”<br /><br />　　女人深处就像虫爬蚁咬似的又难受又舒服说不出的快感全身汤漾回旋着，她那肥臀竟随着他的抽插不停地挺着、迎着，激发的欲火使得她那小穴如获至宝肉紧地一张一合的吸吮着龟头，她大声的叫着──“哦，哥哥，你的肉棍好大，插死我了，哦，爽耶！”<br /><br />　　她浪吟娇哼、朱口微启频频频发出消魂的叫春：“喔……喔……好哥哥……太爽了……好……好舒服小穴受不了了……你……好神勇……啊……”<br /><br />　　强忍的欢愉终于转为治荡的欢叫，春意燎燃、芳心迷乱的她已再无法矜持，颤声浪哼不已，“嗯……唔……啊……亲亲……你的好大再……再慢点用力……”<br /><br />　　女人不知羞耻舒爽得呻吟浪叫着，兴奋的双手紧紧搂住男人，高抬的双脚紧紧勾住男人的腰身肥臀拼命的上下扭挺以迎合男人肉棒的研磨，淫荡诱人的呻吟声从她那性感诱惑的小嘴频频发出，湿淋淋的淫水不断向外溢出沾湿了床单。她被挑逗得心跳加剧、血液急循、欲火烧身、淫水横流，她难耐得娇躯颤抖、呻吟不断。<br /><br />　　他猛然以最大的力量抽送肉棒，弄地对方一阵浪叫，但十多下之後他又将动作缓了下来如此反覆一阵强一阵弱地持续地抽插着。<br /><br />　　“嗯……呜……啊！……哈！”<br /><br />　　随着这样的节奏，呻吟和浪叫不断交替着。半反转的身体使一侧的乳房就在眼前不停地跳动摇晃着。“啊！不要啊……”<br /><br />　　微微的疼痛在如潮的快感中翻滚刺激着的神经，虽然喊着不要，但阴道里的蠕动却随之更强烈了。就在她的混杂呻吟，狼叫和衰求声中，用最大力道的不断地抽送着肉棒。<br /><br />　　几十下，几百下，上千下，不断的冲击之下从棒体上清晰地传来了蜜穴内突发性的剧烈的收缩──她要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>了，感觉到这一点的开始了最猛烈的冲刺。<br /><br />　　“啊！啊！啊！”<br /><br />　　临近高潮的敏感身体再次受到更加猛烈的冲击，王后的的身体如弹簧般仰起呈拱形，而後软得如烂泥一般滩在身上。<br /><br />　　王后双腿拚命夹紧以追求更剧烈的摩擦，巨大的乳房随着身体剧烈的晃动掀起诱人的肉浪，下体的反应也随之越来越强烈，肉壁紧紧箍住肉棒，上面的褶皱如同软梯生物的触手一般缠绕着棒体。<br /><br />　　楚王是感觉到美少妇的灵巧小香舌在柱身上舔弄了几下，旋即便将分身吐了出来，再下一刻，一个毛绒绒的肉穴就这麽坐落下来，将昂首挺胸的大肉棒慢慢的吞了进去。<br /><br />　　“坏蛋老公……”<br /><br />　　美人儿少妇双手撑在我的膝盖上，勉力适应分身全部塞进她蜜穴的满胀，还不忘数落我：“你以爲……你不动……我就没有办法了吗……哼！人家……自己来……噢……对嘛……这样才好……啊……好胀……老公……你的肉棒……好大……哦……噢……好爽……”<br /><br />　　此时王后已经是一丝不挂，雪白纤美的玉体充满曲线美感，在黑暗中如波浪般摇动，魅惑的力量充满了整个空间，令楚王的心也不由随之震动。<br /><br />　　干脆一双手捧住冷艳美少捕的肥臀，用力抛动，每次美少妇的身子下落的时候，楚王就用力向上一顶，顶得差点眼儿都翻白，险些昏厥过去。<br /><br />　　“啊……老公……怎麽这麽凶啊……呜呜……我是……是你的……儿啊……不要……啊……顶穿了……穿了……哦……哦……好棒……噢……你……饶了……我……吧……喔……喔……天哪……插到……哪里……去了……呀……喔……老公……你顶到……儿的……心肝儿上……了……噢……”<br /><br />　　娇躯几乎被贯穿的美少妇，简直是乐翻了，美穴里面如潮的快感一波接一波的打来，龟头棱角不住刮着粉嫩的肉壁，柱身也每次都磨阴道嫩壁，磨得她的魂魄都要飞出身体到那九天上去……<br /><br />　　看着王后这麽的快活，同样被美穴摩擦得很快活的楚王，心里大是满足，也不去捧她的美臀了，而是一手一个，将随美少妇娇躯摇晃而抖动不停的雪白美乳，捏在了手中。<br /><br />　　冷艳要少妇爽得粉脸不住的摆动，一头秀发更是一湿淋淋的乱，浑身颤抖，淫声浪语乱喊个不停。<br /><br />　　就如同受到鼓励的士兵一样，楚王马上卖力的干起活来。两人都全身心的投入到这项神圣的工作之中，如胶似漆的缠在一起，在翻滚中，两人不断的改变上下的位置。王后居然主动的当起了骑士，挺拔的圣女峰在的眼前规律的颤动着，每一次落下，她的鼻腔里都传来一声想压抑住却无法掩饰的呻吟。<br /><br />　　下身的满涨、灼热与摩擦让清楚地感觉到那肉棒的巨大、坚硬与火热，耻辱与满足混杂的双眼因为剧烈摩擦的快感而猛然翻白，双腿大大的分开，双手奋力将身体挂在身上，任由他粗大的肉棒在自己体内肆虐。<br /><br />　　楚王他干得痛快，索性将美丽少女翻遇身来按在地上，让她玉臀朝天，自己跪在臀後，抱佳她的玉体大抽大插，王后自动回过头来吐出丁香小舌与他激烈热吻，柔滑粉臀更是拚命向後顶去，让激烈的快感涌入两人心中，不断地向快乐的最高峰攀登。拚命摇动满头青丝，放肆狂甩，美丽面庞上充满喜悦的泪水，用尽力气将雪臀顶在他的胯部，浑身的酥软的感觉同时袭向二人，楚王急忙配合她做最後的冲刺，王后嫩白细腻的娇躯一阵剧烈的抖动如痉挛似的，白腻的娇躯上瞬间遍布一层细密的香汗，整个身体突然一松，软软地躺在了床上。<br /><br />　　“……哦……我要射了……啊……给你……老公给你……”<br /><br />　　受到这接连的爽快刺激，楚王再也不想稳住精关，大吼了起来，大肉棒全根没入了美少妇的狭紧小穴，龟头用尽全力顶在冷艳美少妇的子宫口，一股强劲而滚烫的阳精蓦的倾巢而出，全部喷射进了她的子宫深处。<br /><br />　　“……其实我是女娲 …楚王我亲爱的儿子跟情人…”<br /><br />　　王后明眸带泪，俏脸羞红，一副被凌辱过後的楚楚可怜，却带着一副矛盾的甜蜜幸福微笑，神情恍惚心不再焉，犹如醉美人一般，这样矛盾的感觉，让楚王内心的欲望，更加的沸腾起来。<br /><br />　　翌日清晨，得知楚军几乎临阵脱逃的楚国百姓，大家都人心惶惶，全都聚集在王宫前，一时间王宫前人山人海，大家都胆战心惊，一副世界末日要到来的样子，“楚王陛下！我们国家真的要灭亡了吗？”<br /><br />　　“请救救我们，我上有八十老母，下有三岁女儿要照顾啊！”<br /><br />　　“神啊！我还不想死啊。”<br /><br />　　一群惊恐万分的老弱妇孺，哭天抢地哀嚎着，一股紧张不安的气氛在空气中弥漫着，大家的情绪就像绷紧的弦般即将断裂，每个人都期望自己能得救，害怕晋军攻进来後会烧杀掳掠、为所欲为。<br /><br />　　“各位百姓别担心！本王就算牺牲自己也会守住这个国家的所有人民，本王绝不会让任何一个人死的，国王是由百姓所拥戴起来的，若没有人民便不会有王，不顾一切保护百姓这就是本王所相信的王道。”<br /><br />　　楚王站在王宫阳台上，目光如炬的他拔起长剑直指天空，全身散发着惊人的超凡气势，彷佛在像天神宣誓自己坚若磐石的决心。<br /><br />　　其实楚王也知道自己太过於天真，但楚王仍然进行着徒劳无功的斗争。<br /><br />　　一次又一次声嘶力竭的呼唤、渴望着对方晋王给以楚国和平与幸福的契机，但是传回来的只有空洞的寂静。<br /><br />　　曾无数次向神明祈祷，但却不曾得到令人民摆脱痛苦的办法楚王一直期望着奇迹的到来。因此一直肩负着自己的使命走下去，即使被无数的人所误解或是讥骂，如果此身能够使人们得到救赎，使这个世界得到改变，那就可以了。<br /><br />　　即使不能拯救所有人，但却确实在拯救着某些人。即使死掉了一万个人才换来的一个新生命，也足以令楚王无比喜悦。<br /><br />　　至今已经牺牲了他的士兵、他的朋友还有许许多多他爱的人为了回报他们只能拯救国家，代替他们不让悲剧再度发生，所以不管发生了什麽事有什麽理由楚王怎麽样都绝对不能放弃，如果他放弃了，就等於让之前士兵的牺牲化为流水，所有人都白死了！<br /><br />　　即使部下不停背叛自己，但是楚王仍旧相信着。<br /><br />　　──只要一直相信着这个理想，就不可能是错误。<br /><br />　　──只要一直相信着这个正义，神就不可能背弃他。<br /><br />　　──只要一直相信着这个理念，总有达成它的一天。<br /><br />　　并非理想是拚命要去实现的东西。<br /><br />　　而是“因为有了这个理想，楚王才能够存在於这个世上。”<br /><br />　　“哼！都死到临头了，还在装模作样，反正马上就会原形毕露，夹着尾巴逃走了吧。”<br /><br />　　欧治子在底下人群中，一副隔岸观火的样子，另一方面他小心翼翼拿着一支被布巾所缠绕的剑，这把泰阿目前尙未铸造完成，虽然之前欧治子为了找好材料来铸剑，千辛万苦跋山涉水，千寻万觅，终於皇天不负苦心人，他在泰溪山山岳中找到一处神奇水池，用池中灵水及亮石打造出泰阿雏型，但之後却接二连三失败，迟迟无法完成泰阿。<br /><br />　　“究竟还缺少了什麽？到底要怎麽做泰阿才能铸造成功？”<br /><br />　　欧治子左思右想想破头也得不到答案，此时令他大吃一惊的是楚王真的在众目睽睽之下穿上盔甲，走出王宫骑上白马准备御驾亲征！<br /><br />　　楚王全身包裹着雪白的盔甲，以战士之姿降临於欧治子面前，那种英姿焕发的身姿，彷佛就是“英雄”那股熟悉的气色，明确地展示出在神话<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">中出</span>现过的那些“传说中的人物”“等一下！你脑子烧坏了吗！敌人可是十万精锐晋军耶，你现在什麽都没有，不仅部下全跑光，神剑也没拿到手，你怎麽敢亲上火线，这根本必死无疑啊！”<br /><br />　　欧治子不敢置信地大叫着，他心想这个男人是认真的吗，十玩大敌当前，他真的要孤身一人迎战晋军吗！<br /><br />　　“因为本王是这个国家的君王，是支撑这个国家的栋梁，所以我绝不能逃之夭夭，本王背上肩负着上万人民的性命，就算你笑本王蠢，本王也绝不投降逃避即使赌上生命也要让本王成为盾牌，守住大家的笑容，这就是本王的王道。”<br /><br />　　语毕，楚王露出苦涩的微笑，视死如归地从渐渐打开的城门，骑着马勇往直前地冲了出去，楚王毅然决然踏上了战场，为了使牺牲了士兵的生命不致白费，决定了献上自己的人生。<br /><br />　　原本能够以更祥和安稳的方式过活，但楚王义无反顾地参战了。<br /><br />　　“那并不是知道自己一定会死里逃生，凯旋回来的笑容，而是就算会命丧於此也无怨无悔的笑容。”<br /><br />　　欧治子目瞪口呆地看着楚王出战，它心想到底需要多大的勇气才敢孤军奋战，面对晋国的千军万马仍面不改色。<br /><br />　　楚国城门前，十万精锐晋军快马加鞭，军队後方扬起漫天沙尘牲旗蔽空，训练有素的晋军个个人高马大，就像从地狱窜出的鬼兵鬼将一般前来索命，一时间大地疯狂摇动，山呼海啸，楚王跟自己的城就像汪洋中的一叶扁舟，随时会被淹没在这声势浩大的军队中，在晋军後方发号施命的晋王认为楚国垂手可得，正意气风发、不可一世地指挥大军进攻，多如牛毛的晋军前仆後继地涌向楚王，他吓得全身寒毛直竖，抖个不停，英雄毕竟也只是个凡人，自然会胆怯害怕但下一秒楚王就克服了怯懦，单枪匹马地挥剑砍向敌军，楚王刀刃在空中划出流畅的曲线，在晋军士兵身上砍出一道血淋淋的伤口，虽然很英勇但终究寡不敌众，一支长枪电光火石地飞来，高速刺穿了楚王的左肩，当场楚王伤口血流如注，大量鲜血染红了银白的盔甲，血泉喷洒而出！同一时刻欧治子手中的泰阿发出比天上星辰还亮的光辉，宛如被楚王的勇气所唤醒般，得到了真正的生命，无坚不摧的圣剑泰阿即将苏醒！<br /><br />　　“原来如此！我懂了要完成泰阿所需要的是熊熊燃烧的英雄之魂。”<br /><br />　　欧治子又惊又喜，而他注视着楚王在人多势众得晋军重重包围下仍不屈不桡地作战，心里忽然觉得热血澎湃，一种遗忘已久的感觉又重新想起来了，那就是当初日以继夜地不停铸剑，并不是要做出冷血无情的杀人兵器，而是要保护重要的人得刀剑，找回初衷的欧治子被楚王义无反顾的伟大灵魂所吸引，再也无法袖手旁观，於是带着泰阿骑上马匹已迅雷不及掩耳速的速度冲向战场上的楚王！<br /><br />　　“真是个不知死活的蠢蛋！明明只要抛弃人民就能虎口馀生，我完全不懂你为何那麽愚蠢，敢迎战拥有十万大军的我，看吧！这就是我自豪的武力在这势如破竹的武力下，谁都得伏身称臣。”<br /><br />　　一个左手拿着头盔、身形消瘦并穿金色铠甲，有着黑色如海藻一般的头发，神色嚣张的晋王心高气傲，自信满满地嘲笑楚王，“你笑本王乱来也好，无谋也罢，支持着本王的是守护之道，以己之身开拓前方道路，为让楚国人民获得幸福，就算灵魂所因此燃烧殆尽也无所谓。”<br /><br />　　伤痕累累的楚王，因失血太多整个身子都摇摇晃晃，随时会从马上摔下来似的，力不如人的楚王在这之前惨遭晋军毫不停歇的疯狂攻击，伤势非常严重。<br /><br />　　一名晋军士兵突然往後退後，仅仅是迅速将刀拔出一小节後收回，然後一道、两道、三道……许多的刀之轨迹凭空出现，构成的刃之网阻绝了楚王退路，楚王急忙挥剑格挡，剑身上传来强烈的冲击，突如其来的攻击让楚王反应不过来，虽然挡下了但他还是被攻击打飞出去，用力地撞上自己身後的墙，强大的力道让他放开了手中的剑，楚王感觉不到疼痛，仅仅是麻木，大量的失血让周身一片寒冷，眼前是一片红色。<br /><br />　　他告诉自己，自己是不能倒下，不然就是输了，输给那个家伙？开什麽玩笑，那是比死亡更不能容许的！<br /><br />　　“真是愚不可及，国家和人民都是王的所有物，像你这样用性命保护杀人民根本毫无意义，在我引以为荣的武力下没人敢反抗我。”<br /><br />　　晋王听了楚王的话对楚王嗤之以鼻，他下令晋军向前给楚王最後一击，杀红眼的晋军士兵争先恐後地用手中兵器刺向楚王，他挣扎的站起身，鲜血流入眼睛中一片模糊，已经看不清前面景物，唯一能看清的是对面的男子们那恶意的嘲笑。男子们彷佛是玩弄猎物一般欣赏着楚王的狼狈。<br /><br />　　晋军士兵挥舞着寒光闪闪的兵器准备将楚王千刀万剐，好立大功、升官发财、出人头地。<br /><br />　　就是在千钧一发之际，一颗颗坚硬的石头如暴雨般飞了过来，准确地击中了前方晋军士兵的脑部，痛得他们眼冒金星，接着一些锅碗瓢盆陆陆续续丢向晋军，晋军士兵被砸的头破血流，楚王一回头发现自己的人民全站在城墙上不分男女老少，上上下下团结一心，合作无间地向晋军士兵不停丢东西。<br /><br />　　“大家太感谢你们了。”<br /><br />　　楚王感动得热泪盈眶，此时欧治子也正好赶到，它毕恭毕敬将泰阿献给楚王。<br /><br />　　“陛下请用泰阿来战斗，这力量无穷的圣剑已经承认陛下是他的主人了，另外虽然之前陛下说没有人民支持就不会有王，但一失去王和国家人民便会无家可归、颠沛流离。”<br /><br />　　楚王拿起泰阿，泰阿与他热切的灵魂合而为一，爆发出无与伦比的力量，漫天剑气激射而出，天下无敌的圣剑泰阿在此诞生！<br /><br />　　“晋王，不论你拥有多大的武力及军团，本王为了人民的幸福绝不会向你屈服，只要王不舍弃人民人民也绝不会背叛王者，被众人所拥戴者才是真正的王者。”<br /><br />　　楚王一挥泰阿，排山倒海的冲击波以宛如流星的速度飞出，剑鸣如龙吟，瞬间的绝剑锋芒，像阳光一样令得众人睁不久开眼，当重新回复视力，大地也随之土崩瓦解，势如破竹的硕大剑气如金黄的光柱轰向晋军，将无数晋军轰得支离破碎，一时间天崩地裂，彷佛整个世界都要在横扫千军的剑气中破坏殆尽，剩下被吓得魂飞魄散的晋军士兵已成一盘散沙，手足无措的晋军士兵落荒而逃，但仍被威力惊天动地的剑气所吞没，转眼间所有晋军都尸骨无存，但剑气依然如台风般喷发了出去，强烈的冲击风震猛往四面扫去，晋王站立不住，猛往後头跌去，连滚了几圈後撞到墙壁，剑风势犹未歇止，把遮蔽周遭的森林全部扫荡开去，露出四周废墟般的景象，足以摧毁一切的暴风狂刮近百里才缓缓平息下来。<br /><br />　　在泰阿的终极力量和欧治子过人才华及楚王奋斗不懈的决心与勇气，晋军被打的溃不成军，而楚王也在这一天创下一剑破千军的勇猛神话，正式成为万世流芳受人崇拜得大英雄！从此与人民的心紧紧相系在一起，才华洋溢的欧治子对他心悦诚服，愿永生永世为他铸剑全心全力协助他守护国家，而楚王也获得护国的剑王的荣誉称号，实践了自己对百姓的承诺，贯彻了自己的王道。<br /><br />　　西元二零一二年，来到未来的楚王漫无目的地在山上乱走，忽然间他像受到什麽人指引一般，来到山上顶端一处漂亮的花园，夕阳的馀晖映照着这片大地，将万物染成金黄色，绚丽的红霞点缀着黄昏的美景，翠绿的小草布满露水，随风摇曳着，繁花似锦的草原上更是布满大大小小、精神抖擞的各种各样的动物。<br /><br />　　同时一阵樱花飞舞而起！下一秒，楚王只感觉一阵香风轻轻飘过，接着一片片樱花才缓缓出现在众人眼前，这姗姗来迟的樱花在空中不规则的飞舞着，吸引了楚王的目光。…<br /><br />　　再下一秒，大片的樱花开始猛的向同一个方向开始舞动，它们就如被什麽东西吸引过去了一样飞到了最前方！它们一聚集到一起後立刻呈旋风状飘了起来……<br /><br />　　片刻後，飘舞的樱花猛的向四面八方分散开来！当樱花渐渐消失的时候一个少女出现於楚王的视界内。<br /><br />　　柔弱易碎的身影、绮丽动人的脸庞，种种都使她散发着一种超凡脱俗的气质。<br /><br />　　简直就像古代的柔弱公主一样，但怎麽也掩饰不了她神情间展现的那股高雅气质。最要命的是，在这股高雅气质当中偏偏又有一丝隐隐的狐媚。如此矛盾的气质竟然能完美地结合在一起，她的头发乌黑发亮，水蓝色的眼睛十分清澈。她的肤色白皙如雪，整体看起来给人纯洁的感觉，就像是从未遭到污染的白玉，散发神圣的光辉。清新迷人的瓜子脸，细细的柳眉，被金黄色的浏海半遮掩住，如玉般挺直的秀鼻，还有那张柔嫩的小嘴，让人忍不住想亲一口，少女露出灿烂的笑容，春光般的笑靥醉人无比。她是穿白色旗袍的中国风少女，但旗袍的领口开了一个大叉，让丰满的乳房挤成的乳沟暴露在空气之中，旗袍两侧的开叉也高到腰部，露出那双被黑色吊带袜包覆着的美腿。<br /><br />　　“您就是楚王大人吧，恭候您多时了，非常恭喜您从今天起被选为荣耀的神洲七雄之一。”<br /><br />　　女子走到楚王优雅地行个礼道“姑娘，请问你究竟是何人？神洲七雄又是什麽？”<br /><br />　　“小女名叫女夷，是女娲大人忠心耿耿的仆役，也是神洲七雄之一，而神洲七雄就是女娲大人为斩妖除魔，从漫长的中国五千年历史中精挑细选，最优秀的七位英雄所组成的武斗派实战集团。”<br /><br />　　女夷笑逐颜开解释着一切，令楚王顿时茅塞顿开了解自己为何会突然死而复生。<br /><br />　　“现在就请让我帮您上一下课，熟悉一下现代。”<br /><br />　　女夷玉手发出柔和的七彩光芒，她指尖往楚王头上一点，在那一瞬间大量的情报知识涌入了楚王脑袋中，这千年人类科技日新月异地高速发展，从汽车至网路等各式各样的资讯快速地在楚王脑中闪过，而楚王也像海绵一样一下子将所有知识都吸收了。<br /><br />　　“小女是晋国女道士，道教上清派一代宗师魏华存的弟子，死後升天为仙人之一，被玉皇大帝封为花神，以後还请楚王您多多指教。”<br /><br />　　在师父魏华存入土为安七天後，西王母派来仙人将魏华引导至天庭受封为仙，而正所谓一人得道鸡犬升天，之後连弟子女夷也跟着一起成仙成为负责掌管天下花草生长的花神。<br /><br />　　这时在藏身在天上某处金碧辉煌的宫殿里的女娲正静静注视着这一切，女娲她的容貌极其艳丽，五官轮廓明显，肌肤雪白，身材丰满，结实匀称的肢体，找不到一处赘肉，纤纤一握的腰肢，有意无意地曼妙扭摆，显示躯体高度的柔软性，让人对她充满遐思。人首蛇身，上半身是惹人心荡的美女，诱人的身体曲线，夸张而充满媚惑的魅力。高耸肥硕的豪乳，在那件黑色皮革的胸罩中弹跳不已，下半身却是一条水桶粗的巨硕蛇尾。<br /><br />　　女娲身前有个棋盘，她将一颗拿着宝剑的侠客棋子放至棋盘上，棋盘上还有一颗骑着马车的女人的棋子“这样第二步棋就完成了，护国的剑王成功召唤出来了。”<br /><br />　　“接下来只剩射日的天将──后羿、炎神的女王──旱魃、革命的龙帝──刘邦、孤高的战神──吕布、生命的圣女──何仙姑还未召唤。”<br /><br />　　女娲望向旁边放满多种造型各异的棋子的木盒，念念有词地说着，同时左手偷偷摸摸地藏着一颗黑色像怪物似的棋子。<br /><br />　　“到目前为止，我的计划都进行得很顺利，现在还不到最後王牌出场的时刻，接着就让第三颗棋子上场吧。”<br /><br />　　女娲将木盒中拿着弓箭的肌肉男棋子取出，同样放至棋盘上的一角中，之後女娲绝美的容颜上浮现了一抹诡异的笑容。<br /><br />　　在人间的庭园中，女夷正一五一十地将所有事情的来龙去脉告诉楚王，“其实上古魔神蚩尤已经复活了，蚩尤还带领着穷凶恶极的六魔将军四处作乱，不仅危害人间还大闹天宫，造成人间生灵涂炭、尸横遍野的惨状，所以慈悲为怀的女娲大人才让家喻户晓的英雄齐聚一堂，希望殿下能助我们一臂之力打倒蚩尤拯救世界。”<br /><br />　　“等一下，女夷你説的六魔将军是什麽？”<br /><br />　　“六魔将军就是对蚩尤唯命是从的杀人机器，他们分别是不死斗神──刑天、无情暴君──秦始皇、苍龙水神──雨师、妖狐女──妲己、狂岚邪神───风伯、鬼雄霸主───项羽，他们都是些十恶不赦，实力足以一敌万的恐怖份子，请殿下小心提防。”<br /><br />　　一口气听到一堆上古神魔的名字，楚王不寒而栗当场倒抽一口冷气顿时因为太过惶恐而晕头转向，但女夷这时却伸出她水嫩的玉手紧紧握住楚王的双手，用含崇拜情脉脉的水灵大眼注视着他说“我从以前就非常崇拜您，为了守护国家与人民舍生妄死地奋斗的楚王大人实在太帅了！像您这样充满勇气得大英雄，绝不会放任六魔将军为非作歹的，对吧？”<br /><br />　　正所谓英雄难过美人关，在听到女夷楚楚可怜的请求後楚王实在狠不下心来拒绝她，更拉不下脸来承认自己很害怕与那些杀气腾腾的上古神魔交战“管他什麽六魔将军，看本王泰阿一砍，马上让他们烟消云散。”<br /><br />　　楚王耍帅似的举起神剑泰阿作势要劈开大地向前用力一砍，以显示天地之大却无人能与之为敌的豪气，神器是英雄的实力与身分的证明，每个英雄都有着足以被夸耀的功迹。把其功迹实体化，附以千百年来的信仰加护，就能够发挥强大的威力，解放神器时的影响力就会让人感觉周边的空气及大气中的灵力似乎都冻结了。神器作爲英雄象徵的一部份，跟英雄是一对的是引起各种奇迹现象的道具……简单些说，神器就是像电玩游戏中每个英雄都各自拥有的独特“必杀技”这种秘密武器。<br /><br />　　“另外本王很悲伤……这世界还是充满战争与歧视，强者炫耀恶意，维持着错误不断流传的悲剧。世界没有任何改变，所以我不得不复活。只要强者还在继续凌虐弱者，本王就会持续抗争下去。”<br /><br />　　“不愧是楚王大人实在太酷了，既然这样我们马上出发去找其他的神洲七雄吧。”<br /><br />　　伴随着一阵闪光一团散发七彩霞光的云朵上有辆古中国的马车出现在他们面前，这就是女夷的神器云车，楚王被女夷拉着坐进云车，然後云车缓缓升起在空中开始飞行、乘风破浪，就像团会移动的彩虹，於是这两人就展开了寻找同伴的大冒险。<br /><br />　　<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第02章 嫦娥雪臀</span><br /><br />　　上古时代，盘古开天辟地，筋肉骨血化作山川河海；女娲炼石补天，捏土造人 ；伏羲制八卦，定天地之伦常变化；神农氏嚐百草，奠定中医基础；有 巢氏筑巢而居，使人类免受洪水猛兽侵袭。<br /><br />　　黄帝、蚩尤於涿鹿大战首开善恶之争先例，胜者跻身人上之人，为後世庶民崇拜，奉若神明；败者当然为寇，沦妖作魔，惨遭世人所厌恶 避忌。<br /><br />　　那个时代天空中高挂着十个太阳，烈日笼罩着青空，散发着足以致命的高温烧灼着大地，烈日当空，骄阳似火，灼影重重，酷热使大地龟裂成一片片的黄沙狂舞的荒漠，河川乾涸，森林枯死，土地比起非洲越发贫瘠，也越来越少有人烟。直到走入荒漠，也没有几个人曾经到访这片荒芜之地，飞沙滚滚的吹拂在这片只有沙尘跟裸岩的荒漠使得人民生活苦不堪言，热到彷佛有火焰要从体内疯狂窜出，每天被热死的人更是不计其数，口乾舌燥的人们在一望无际的沙漠里漫无目的徘徊流浪，只希望能找到一小滴水来解渴，每分每秒都活在水深火热的地狱中，汗流浃背的人们只能祈祷天降甘霖，每天光是为了要活下去便已经费尽全力。<br /><br />　　这时在云雾缭绕的天宫，一座泛着血红色的威严圣殿矗立在大地深处，四周群山林立，飞鸟成群，一片庄严祥和的景象。<br /><br />　　圣殿的建筑精妙而肃穆，两座手持长戟的巨大将军雕像伫立於圣殿入口两旁，神威凛凛，无可侵犯。<br /><br />　　这座圣殿正是玉皇大帝所住的王宫，玉皇大帝听闻此事後，决定派出自己麾下最强而有力的部下后羿去铲奸除恶射下太阳为民除害，他杀是天上最会射箭的大神，后羿是力大无穷的巨人，射箭技术登峰造极的后羿在接到黄帝命令後义不容辞地前往人间，准备要将太阳射下来，后羿全身长满了健美的肌肉有张英气凛然的俊俏脸孔，宛如野兽一般漆黑的波浪长发散发着狂野的气息，有着如流动的血液一般深红色的双眼以及如陶土一般古铜色的肤色，虽然说赤裸着上半身但那纤细却明显有锻练过肌肉的身材，下半身则穿着戴着护臀的银白色铠甲，两个手腕上戴着钢铁做的护手。<br /><br />　　他背着天界打造出来的神弓，彤弓是玉帝赐给后羿的神弓，这把弓不是由地球上物质组成的，外型为鲜艳的赤红宝石色，但是却像钢一样坚固，全长180公分，重量80公斤。直接挥舞这把弓的破坏力也是非常吓人的。<br /><br />　　后羿一副胸有成竹的样子，当后羿千里迢迢赶到人间後，他拉起弓弦，瞄准位於遥远天际的十个太阳，在这一瞬间后羿全身暴涨，巨大灵力无穷无尽地从他体内爆发出来，一支由灵力构成的金黄箭矢忽然出现在弓弦上，后羿不停灌注灵力在箭矢上，原本细长的箭变成比房屋柱子还粗大的巨型箭矢，之後他一鼓作气地射出搭在弦上的箭矢，这贯穿天空的终极一箭，飞箭宛如太空梭般直冲云霄，又彷佛凤凰一样发出炽烈无比的红色光芒，令人无法直视，巨箭转眼间穿越了数千光年，一下子便到了无垠的漆黑宇宙，接着以超音速如同一颗流星破空直飞过来。<br /><br />　　不，用流星来比喻实在侮辱了它，穿天空梭而来的流矢划破了所经过的空间，把空气和围绕着流矢半径十米范围的地方全部撕裂。<br /><br />　　攻击未到，已然撼动太阳，犹如天摇地动一般。<br /><br />　　这一击之威，足以比美炮弹。<br /><br />　　这已经不是箭矢的程度了，简直就是小型陨石，巨箭飞向熊熊燃烧的太阳，这无比威猛的巨箭狠狠刺进了充斥着高热火海的太阳，刹那间，箭矢中所蕴含的非凡灵力无止尽地爆发出来，太阳发出了垂死的哀号，赤红太阳身上开始出现巨大裂痕，下一秒裂痕越来越大，将周围土地及火焰一同吞了下去，没多久裂痕就遍布了整颗太阳，彷佛数千枚核子弹在太阳上同时引爆般，发出了震耳欲聋的巨响和刺目的闪光，强大的破坏力肆虐着烈日上每一寸土地，令整颗太阳几乎要化成灰烬，箭上开天辟地的力量奔流而出，大地也无时无刻不在四下龟裂，如同即将流尽的沙石流向虚无的宇宙，顷刻间天空坠落大地崩裂，整颗太阳就这样消失殆尽。<br /><br />　　“成功击落了，还以为要再发射一发的呢。”<br /><br />　　之後对射日得心应手的后羿，再次拉起弓弦，这次弓弦上一口气多了五支箭矢，这六支箭矢纷纷发出比黄金还要璀璨的光辉，后羿用中气十足的声音大吼道“恒星破坏箭！”<br /><br />　　接着如机关枪般同时射出六支箭矢，那六支巨箭分别朝向不同方向飞去，巨箭宛如会自动追踪目标的导弹般直轰向炙热的太阳，接着在同一时刻六支巨箭分秒不差地轰爆了六颗太阳，天空中就像施放灿烂夺目的烟火般炫丽无比，六颗太阳一块爆炸的奇景令人看得目瞪口呆，但就在后羿全神灌注在射日时，两双杀气腾腾的赤红眼眸正虎视眈眈地注视着后羿，准备随时取他的性命！<br /><br />　　恒星破坏箭放出一把具有高能量的箭， 而且会发出耀眼火光使目标丧失暂时视力导致无法反应、对应一般魔兽只要击中就是必杀，在全盛时期的后羿能速射出九把 （一次射九个太阳的传说）“只剩两颗太阳，这下百姓就能脱离苦海，安居乐业了！”<br /><br />　　就在后羿打算一气呵成，把两颗太阳都击落时，旁边树林突然窜出一条硕大无朋的巨蛇，是条足以缠绕高山的百尺大蛇，巨蛇身上色彩斑斓，口中吐出烈火与毒烟一副凶狠无比的样子，全身覆盖的鳞片好像铠甲一般，大嘴中的獠牙参差不齐地排列着，就像锯子一般锋锐，这只怪物就是传说中的上古魔兽巴蛇！<br /><br />　　巴蛇张开血盆大口向后羿咬去，没想到后羿身轻如燕地闪过巴蛇的攻击，随後后羿快如闪电般射出三箭，那三支散发着炫目金光的飞箭，如同雷射炮一样超高速轰向巴蛇，以无人可挡的威势即将刺杀巴蛇，巴蛇口中喷出炽烈的火焰，高达三千度的重重火浪一下便吞噬了朝向他飞来的三支箭，后羿全身大汗淋漓，气喘如牛，它接二连三射下太阳已筋疲力尽，不论体力或灵力都所剩无几，平常拥有超乎常人实力的后羿现在只能发挥三成左右的力量，巴蛇见到已是强弩之末的后羿，奸诈无比地笑着，他就是在等这个大好机会，这正是螳螂捕蝉，黄雀在後之计，趁人之危的巴蛇重新发动攻势！<br /><br />　　巴蛇口中出现了火焰纹路的法阵，随後，有许多高温的火球凭空出现，迎向后羿，后羿的举动却意外地往旁边一闪并在闪躲後往後退，当他退开时他脸颊上出现一道伤痕，后羿的左手出现一面金黄色光芒如镜子一般的大盾遮住自己，盾牌将飞去的火焰全数挡下，但随後大盾也变成焦炭，后羿扔掉变成废铁的大盾，巴蛇口中又喷出浓密得毒雾，这剧毒只要吸入一点连鲸鱼都会倒地不起，后羿停止呼吸，但他已被墨绿色的毒烟团团包围，无路可逃，此时巴蛇又吐出能腐蚀钢铁的溶解液，大量溶解液如海啸般涌来，后羿东躲西闪好不容易逃过一劫，但却不小心吸入一点毒气，后羿随後觉得恶心想吐，更糟的是手脚逐渐麻痹，无法行动自如，很快地后羿就像被五花大绑般动弹不得，只能像具僵直的石像呆站在原地。<br /><br />　　这次巴蛇吐出混杂着暗红色岩浆与高热火焰的火球，超大熔岩火球像陨石般砸向后羿，火光如同死亡的阴影笼罩着后羿，灼热火球又迎面攻来，闪避不及的状态下，后羿只能以手臂靠拢举起挡住脸，用护手来强档火球的攻击。<br /><br />　　瞬间传来劈啪作响的声音。火焰无情地吞噬所有燃料“轰”地一声，火焰碰到护手蹦开四散，灼热的感觉瞬间袭过全身，自己被击退了好几步。<br /><br />　　之後后羿将所剩不多的灵力，击中於双手之中令气血流动，总算是可以勉强移动双手，他将搭在弓弦的五支箭射出一道道犹如战车炮击的箭矢飞射向巴蛇，以攻无不克的气势飞向巴蛇，巴蛇口中形成的火焰，本来只是火把般大小手上的火焰如同要烧掉世界般不断地扩大，越来越烈，巴蛇大喊着连同口中的火焰一同扔出去，火焰到达箭群的中点，爆炸般扩开，形成火焰暴风将后羿全部淹没，四周的热风袭来，后羿感觉到全身无力，往前摊趴了下来，之後巴蛇行再度喷出毒液，近乎无限的毒液如波涛般向后羿涌来，毒液所经之地面都溶化成一道道深沟，后羿大喝一声全身金光闪闪，辉煌金光在他身前行成一面高墙替他挡住了所有毒液“妖魔知道厉害了吧！这就是我的天罡正气！”<br /><br />　　天罡正气在后羿四周形成了水火不破，百毒不侵的终极防护罩，这天罡正气是由黄帝直接传授的最强防御招式，但只有过人灵力与天生奇才之人才能学会，一万名神仙中只有一个人学得会，天罡正气看似坚不可摧却有着非常大的弱点，那就是张开天罡正气十分消耗灵力，以后羿目前所剩的灵力最多只能撑短短几分钟而已，巴蛇不停吐出大团毒烟及暴雨似落下的火球，两种不同的攻击持续撞击着如果铜墙铁壁般的天罡正气，虽然伤不了后羿一根汗毛，但时间一分一秒的过去，原本闪亮的光墙也逐渐变得黯淡起来，最後终於在巴蛇的下一波攻势下消失，一团直径足有两米左右的黑色火焰从巴蛇口中喷射而出，周围的阳火之气似乎瞬间被抽空，全部融入了这个黑色火球之中，令其温度和威势再次大增！黑色火球击破了天罡正气，光墙破碎成一片片金色粉尘散落一地，此刻后羿也被火焰吞噬，来自地狱的烈焰烧尽凡尘万物后羿的周围全部是大火，火舌慢慢地向着蔓延，直到火焰吞噬后羿的全身……<br /><br />　　全身被烧得体无完肤，后羿痛的泪流满面，巴蛇眼见机不可失一团巨大的红色火焰从巴蛇口中喷发出来，虽然是红色的火焰，但是其温度却要远超目前所散发出来的火焰，远远的就能感受到哪无比灼热的气息。<br /><br />　　之前毒烟及火海也从四面八方袭击后羿，后羿陷入九死一生得大危机，他只好使出浑身解数，刹那间他弓身上猛然燃起了一阵黑色的火焰，温度之高，就连巴蛇都忍受不住远远的退开，火焰逐渐减弱，但这并不是熄灭，而是火焰逐渐的钻入了弓身之中，没有一丝外泄……<br /><br />　　“嗤嗤……”<br /><br />　　暗红色的光芒冲天而起，瞬间照射在天上，光芒所及之处，毒烟瞬间化作一片飞灰，连着火都没有机会就已经完全消失，而这道暗红色的光芒直冲云霄，后羿手中燃起了青色的火焰，连同整张弓都燃起了熊熊烈火，右手一松箭矢顿时化作一道青光激射而出，目标正是巴蛇的火焰，巨箭宛如破城锤般粉碎了巴蛇的火焰。<br /><br />　　后羿瞬间将自身的阳火之气凝聚在右手食指，输入弓中，经过增幅之後猛然从指尖射出，恒星破坏箭一出，空气似乎瞬间被点燃，周围全是灼灼火影，中间一根浓郁的蓝色箭矢，以极快的速度带起重重火影射向巴蛇，正当这威力无穷的一箭即将刺穿巴蛇时，一只如小山般大小的老鹰飞了下来，这只老鹰长得十分古怪，因为它不仅全身包裹着金属般的甲胄，还长着三颗头，有着一对能把人开膛剖肚得大爪子，这只巨鹰名叫大风，与巴蛇狼狈为奸，同样爱吃人肉，是令人闻风丧胆的巨兽魔物之一，大风张开羽翼拍打着卷起一阵狂猛的风暴，在强风吹袭下，连周围树木都被连根拔起，后羿的飞箭就像被只无形大手拨了一下偏离了原来的轨道，射中了巴蛇後方得大山，产生了惊天动地的大爆炸，整座山就像被轰炸过般夷为平地，但巴蛇却毫发未伤，大风朝向巴蛇古里古怪地一笑，后羿这才明白自己中计了，原来巴蛇只不过是为消耗自己体力的诱饵而己，大风才是真正要取后羿性命的杀手，大风在空中像翼手龙般盘旋着，伺机对着地面进行攻击。<br /><br />　　巴蛇翠绿色的火焰瞬间从它身上爆发，狂热的气息，强劲的爆发力，瞬间在整个战场中响起了剧烈的轰鸣声！巴蛇身体一个前冲，全身气势骤然释放，大风也拍动翅膀放出数不胜数的真空刀，这些真空刀如同真正刀剑般锋利无比，后羿面对两只巨兽的双重夹攻，他闪避不及只能勉强躲过巴蛇的火焰攻势，大风的真空刀全数命中了后羿在他身上留下大大小小血肉模糊的伤口，失去了血色的皮肤苍白得如同自纸一般。双膝无力，脚踝颤抖，呼吸急促，每踏出一步都会有种几乎令他失去意识的疼痛袭遍全身。<br /><br />　　大风怪叫一声又放出成千上百个小型龙卷风，无数旋风就像绞肉机般将所有吸入其中的物体彻底切碎，才刚被真空刀千刀万剐的后羿失血过多受伤惨重的样子狼狈不堪，现在的他根本无法闪躲这夺命的一击，后羿弯弓搭箭。<br /><br />　　后羿身上闪出一阵蓝光，瞬间注入精乌箭之中！蓝光一闪而没，精乌箭顿时散发出极其强烈的锋锐之气，甚至在箭尖都有一道三寸长的光芒在闪动，散发出来的气息甚至让边上看着的人都感觉到胆寒……<br /><br />　　“嗖！”<br /><br />　　后羿手一松，精乌箭离弦而去，朝急速的龙卷风射去，锋锐之气再度膨胀！空间如同被剖开了一道裂缝一般，气势之盛，挡者披靡！<br /><br />　　一道带着淡淡蓝色尾焰的箭矢发出一声短暂而急促的呼啸声，甚至刚刚射出，就已经达到了刚刚扑出的中间那段上百米的距离似乎被瞬间穿越了一般，只有空气中那淡淡的涟漪证明，刚才的箭矢是从这里经过的……<br /><br />　　巨箭轰然一声击在大风後心上！噗嗤——後心居然出现了一个血洞，一口鲜血喷出，大风已经扑倒在地，心脏破碎，生机已绝……<br /><br />　　巴蛇又卷土重来，猛然张开的蛇口露出几猛颗锋利的蛇牙，三角形的蛇头上长着一双层层深遂的横目，黑亮的蛇眸中散发出无穷的阴毒与凶狠，似要用目光将人吞噬！那一双蛇眸幽暗深遂，似乎通向幽冥，令人不敢多望……<br /><br />　　巴蛇吐出来的火焰温度奇高无比，所以反而不是红，而是白色！招式大开大合，有着横扫千军之势，每次吐息夹带着赤色的热浪，赤色的周围包裹着一层淡淡的炽白色光芒，后羿没有丝毫停顿，一口气连射七箭，整个过程只有三个呼吸之间完成，而且每一箭都带着完美的弧线激射而出，其凌厉的气息都丝毫不弱！这借着上级弓发射而出的箭矢，每一箭的威力几乎都不下於加农炮，一道道带着蓝色的尾焰的箭矢划破长空，瞬间穿过六十多米的距离，速度之快让人的感官都无法反应！<br /><br />　　特别是最後一箭，拖着长长的蓝色尾焰，箭尖有一道肉眼可辨的火焰气旋，锋锐之气迫人心寒！乍眼一看之下，似乎速度不如前面的六箭快，其实速度却有过之而无不及，疾驰而来的飞箭划破了所有火焰，巴蛇只觉得眼前白茫茫的一片，这七道连生命都要全数吞噬的灭绝之光，逐渐破坏了巴蛇的血肉和灵魂，它的庞大躯体在剧烈光芒中一点一滴消失，连残骸都被燃烧殆尽，一小片肉块都没有留下来。<br /><br />　　在消灭巴蛇後后羿用尽全身上下最後一点力量对剩馀的两颗太阳，各射出带来毁灭的必杀之箭，能将万物粉身碎骨的箭矢，像射破玻璃般轻而易举破坏两颗太阳，经历过一连串生死一线间的苦战圆满地达成了射日的任务，原本以为可以衣锦还乡，凯旋回天宫，而己的前途更是一片光明，但没想到后羿由於它超群绝伦的实力，反而让黄帝觉得他功高震主，再加上天宫里的文武百官过於害怕后羿如怪物般的力量，和天界首屈一指的射箭技术，於是常鬼鬼祟祟聚在一起说三道四，到处散播不实谣言恶意中伤后羿，最後甚至有大臣直接告诉黄帝后羿包藏祸心，意图谋反窜位，打算推翻黄帝取而代之，成为天界的主宰，另一方面 ，毫不知情的后羿正在和妻子嫦娥亲热，正所谓小别胜新婚，两人这时都激情似火，嫦娥的贵妇身影，使人一时屏息。<br /><br />　　那是──不属於人间的绝代风姿。<br /><br />　　连神灵都不能无视，多少英雄壮士也为之倾倒的绝世之容颜。嫦娥稍稍转了一圈，足以令满天神灵也为之倾慕的天之素颜呈现於后羿面前，冰肌玉肤，脸上没有半点瑕疵，丹凤眼，高挺的琼鼻，樱桃小嘴，娇小的身材，黑色的裙裤更加衬托出她那婀娜多姿的身躯！紫色的长发披散在背後，冰冷的气质加上绝美的容颜，如同一尊冰雪女神一般……<br /><br />　　他的手慢慢下滑，下滑……一直滑到了嫦娥的裙裤的腰带处，随着一阵轻微的布料摩擦声音。嫦娥的裙带被悄然无息地解开了。失去裙带束缚的裙子如失去支撑的幔帐一般瘫滑了下去，少女美丽的双腿瞬间暴露出来，两腿之间，早已银丝遍布，泛滥成灾了。<br /><br />　　嫦娥已经开始堕落，原本清丽纯洁的她已经陷入了男人的欲望陷阱，她美丽性感的娇躯已经完全记住了身前男人的味道，只要被这个男人触碰，她那柔软雪白的玉体都会兴奋得微微颤抖。<br /><br />　　嫦娥身心深处也迸发出了异常的欲望。在回想起之前自己行为的同时，同样被忆起的，还有那早已深深刻进她灵魂深处的愉悦快感，那个男人每一下的抚摸，每一下的亲吻，每一下的挺动，大肉棒与小穴每一下的摩擦纠缠……<br /><br />　　他之前在她娇躯上对她所做的一切，都已被她的身体牢牢记住，而此刻再一次想起，想起之前缠绵迤逦的种种，体内的欲望也随之被唤醒。<br /><br />　　嫦娥的脑海中瞬间不受控制地涌出了她被侵犯的一幅幅画面，与后羿不断的肢体缠绵、不断交合欢好的场面，自己的小穴被那野蛮的大肉棒不断侵犯的场面，那些已经抹不掉的记忆，窜上了脑海，连带着那些呻吟气喘以及各种体液混合的味道，还有那愉悦舒爽的感觉……<br /><br />　　她火辣性感的柔软胴体本能地怀念着那极度的愉悦，本能地追求着熟悉的感觉；而她的芳心此时也是不断颤抖，想起那粗糙大手的抚摸，那大肉棒有力的冲刺，精液对着子宫里面野蛮的内射，那羞人的绝顶快感后羿两腿自然叉开，胯下凶物直挺挺地向前昂首着，在他的胯下，竟然跪着一个无比窈窕的美丽倩影，玉首正对着男人的胯下，用唇舌认真地服侍着那根粗壮的阳具，唾液与吸吮的淫靡声音不断响起。<br /><br />　　男人仿佛帝王降临一般意气风发地站在那里，居高临下地看着身下妩媚顺从的温柔女子，眼中闪着满意舒爽与一丝惊喜。<br /><br />　　从他的角度看下去，可以清楚地欣赏到这个尤物柔顺秀发下绝美绯红的面容上那陶醉的痴态，以及她那整个起伏有致的魔鬼身段。<br /><br />　　嫦娥她此时两条玉腿大开着跪在床上，小蛮腰却惊人的纤细，水准间也仿佛沉了下去，使得浑圆雪臀更是显得挺翘无比，高高凸起，看得人就想狠狠地插进去而纤腰以上又以惊人的曲线上升，显示出纤腰无比的柔韧，两条白嫩手臂笔直地撑在床上，整个上身抬起，正好让玉首可以正对着男人的胯下。整个身材、姿势、面容，无不是诱人之至，实在是天下间难见的美景。<br /><br />　　嫦娥顺从地跪在男人的身前，上身抬起，娇羞晕红的俏脸仰望着高高在上的雄伟肉棒，美眸中满是敬畏与迷醉。她仰抬起臻首，害羞得伸出丁香小舌，轻轻地舔了一下肉棒，又再抬高点身子，用细嫩红唇轻轻地吻了起来，如此温柔，如此细致。<br /><br />　　不一会儿她又轻轻在巨大的龟头上吻着，然後又小心翼翼地伸出嫩滑的香舌舔了舔，绯红的俏脸上满是羞涩的表情。<br /><br />　　她小心地使用着香唇和小舌，避免用牙齿触碰到肉棒，整个舔弄起来，很快整个肉棒都覆盖上了她的香津唾液，显得亮光闪闪。她鲜红的嫩舌在大龟头上不停地打转，时而舔着龟头棱角，时而舔着马眼处。羞红的俏脸上满是陶醉的笑意，半闭着媚眼卖力地舔弄着，仿佛正在舔着什麽无比可口的东西。<br /><br />　　嫦娥又从肉棒根部舔起，舌头不停地揉弄或是轻扫坚硬的肉胫，抵达龟头的时候又起唇含住，用力的吮吸起来，嫩舌配合着不停舔弄着。<br /><br />　　嫦娥一只皓白玉臂环抱住男人的一条大腿，微侧着脸，大张着小嘴，嫩舌平伸而出，贴在大龟头的下部，温柔的舔着，这样的姿势，就好像她的小嘴就是肉棒的排泄容器，随时准备接受肉棒的馈赠。看得后羿一阵激动，胯下的肉棒不由地坚硬胀大了几分。<br /><br />　　感觉到肉棒更加火热的变化，娇羞地张着小嘴顺势将龟头全含在了嘴里，硕大的龟头撑得她的小嘴满满的。她开始大口套弄起来，玉首一前一後的动作，细红的薄唇在肉胫上有力的缓慢蠕动着，柔嫩腻滑的小香舌不时舔着口中的大肉棒，或是卷弄两下。嫩嘴用力地吸着大肉棒，发出“滋、滋”的声响，香甜的少女唾液在肉棒上不停地流淌。<br /><br />　　后羿感觉自己的肉棒进入了一片无比温暖柔软之中，深入抽出间，龟头上传来舒爽无比的一阵吸吮舔弄。他低头看去，嫦娥跪在他身下，臻首前後挺动，细唇紧紧含着肉胫做着缓慢的套弄舔吸，粗大的肉棒就这样进出着她紧嫩的小嘴。嫦娥双颊透着片片红晕，美眸如水，温柔无限。<br /><br />　　无数的回忆涌进嫦娥的脑海，那些被身体深深记住的感觉仿佛又重新回到了身上，她俏脸绯红，目光迷醉，娇躯酥软，下体阵阵发热，爱液开始分泌出来。<br /><br />　　正是这个大家伙，将自己变成了女人；就是这个东西，夺走了自己的贞操，捅破了那层宝贵的处女膜；就是这个，第一次进入自己的身体，就给自己带来了无边的愉悦和快感，并且让自己产生过无数的高潮；也只有这个大肉棒，曾向自己娇嫩的子宫内喷射进大量的精液，让自己登上升天绝顶。<br /><br />　　嫦娥脱下衣服，她外表看起来端庄娴熟，高贵典雅，里面穿的内衣却非常性感，胸间戴着精致的薄纱蕾丝乳罩，只有巴掌大的一小片，堪堪能包裹住硕大的乳房几乎是贴身裸露，隔着外衣看起来，乳房非常丰满；她下面的小亵裤更是性感诱人，成丁字形，只有巴掌大，勉强能遮住下体，其他部位都是绳子，紧紧勒在股勾里，下体神秘部位若隐若现，好不迷人，腿上还穿着黑色的吊带裤袜，修长的美腿看起来更加性感诱人。<br /><br />　　她俯下脸，柔软的嘴唇，在后羿的嘴唇轻轻一吻。后羿双唇随之重重地贴上火热的嘴唇，撬开她的牙齿，舌头也一口气占据了她的舌与口腔！当交接的双方依依不舍的分开的时候，还带着一丝藕断丝连的唾液。<br /><br />　　后羿巨大的身影双手紧紧捏住嫦娥娇小身影的酥胸美乳。一边有力地捏动着，一边规则地围绕着乳尖划着圆圈。嫦娥娇小身影发出情欲的呻吟，白晰美好的身子在后羿羞怯地扭动着，嫦娥实在是极其羞耻然後才背过身去解开胸罩，当这件薄纱般的胸罩飘落在地板上，她胸前饱满丰挺的F罩杯乳房立刻沈甸甸地暴露出来，乳房顶端樱桃般鲜红欲滴的粉嫩奶头在羞耻中开始变硬并且微微翘起。<br /><br />　　除了勉强遮掩私处的T字型小内裤和腿上的黑丝吊带式<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">丝袜</span>，堪称<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">极品</span>的女体已经差不多完全暴露在后羿眼前。<br /><br />　　嫦娥枕在枕头上的玉首微微抬起，晕红着脸，眼含春水地看着身下的后羿将她的两条修长匀称的黑丝美腿大大分开，从黑丝裤袜的裂口中露出粉红湿润的细嫩肉穴。<br /><br />　　后羿挺着肉棒就往迫不及待的娇嫩小穴中狠狠插了进去。<br /><br />　　结果一插进去，交合处就发出了“滋”的响亮一声，连后羿都没有想到，小穴里面竟然已经湿成了这样；而嫦娥更是一被插入就直接达到了高潮，小手紧握成拳，整个娇躯都紧绷了起来，紧闭着双目大张着嘴发出极乐的高吟，蜜穴内阵阵痉挛，死死咬着侵入的大肉棒不断蠕动，蜜汁从穴口棒身四周喷溅而出。<br /><br />　　嫦娥身上不着寸缕她身材修长，玲珑有致，肌若凝脂，气若幽兰，整个人就像是一块紫冰一样，惊艳出尘，不似尘世中人，乳房顶端的乳晕仍然色泽红润，顶端高翘的奶头粉嫩樱红，随着乳球的抖动一颤一颤闪动出红宝石般的光泽。<br /><br />　　衬着从窗外射入的月光，嫦娥身上白哲娇嫩的肌肤散发着无比诱人的乳白色光芒，白哲的肌肤带着胸前那坚挺的起伏，还有那粉色的小小樱桃，以及下身那光洁白嫩的双腿。衬着那套在身上的黑色吊带袜，原本纯洁的白色光辉，瞬间变成了诱惑的粉红。嫦娥毫不羞涩的大胆展示着自己……<br /><br />　　她胸前高耸的F罩杯大奶子因为过于硕大而紧紧挨在一起，一旦摇晃起来这对光润丰满的粉嫩乳球就会相互磨擦，宛如两团雪白的油脂上下抖动，掀起阵阵成熟少妇的妩媚风情。<br /><br />　　后羿发出如狮子一般的低吼。和嫦娥的呻吟声交织错落，形成了一道充满淫靡肉欲的风景。<br /><br />　　肉棒直击花心，体内子宫被侵犯的久违感觉通过肉穴传上来，嫦娥红晕的面容上满是狂喜的表情，整个娇躯都闪着情欲的光芒，兴奋得剧烈颤抖。在后羿的目光注视下，嫦娥大张着红唇娇声高吟，下身肉穴里的白浊爱液在肉棒一进一出之间四散飞溅，交合处不断发出咕滋咕滋的响声。<br /><br />　　“啊，啊，哦，好，呀，啊，啊……”<br /><br />　　嫦娥兴奋地享受着男人有力的操干，柔软温暖的小穴紧缠着雄伟的大肉棒，放佛一下子都不愿意分开，娇躯在男人的顶动下，胸前的两个饱满玉兔活泼地弹跳着，完美的乳型像山丘一样凸起，掩盖不住那顶端坚硬的小樱桃正朝天顶立。纤细美丽而富有韧劲的腰肢轻扭，暗暗配合着肉棒的抽送嫦娥的小穴是这麽火烫紧致，柔软滑腻，干起来舒爽万分，销魂蚀骨，忍不住更快更用力地抽插起来，大肉棒凶猛的进出，挤开一道道肉褶，在花穴通道娇痴的纠缠下直直地突进，次次打在花心上，大龟头顶住花心研磨，感觉被一张小嘴紧紧地咬住吮吸，美妙难言。<br /><br />　　嫦娥并更激烈地摇晃起胸前高耸的F罩杯大奶子引诱着后羿用毛茸茸的大手更加粗暴地揉捏，敏感高翘的樱红奶头甚至一颤颤地喷出甘甜的母乳！嫦娥那雪白的、爆胀的乳房，是任何AV女优都难以攀比的！嫦娥的乳房圆大而挺拔，即便是平躺在地上的时候也依然骄傲的耸立着。<br /><br />　　嫦娥全身白皙赛雪的肌肤像被欲火焚烧般变得通红，她躺在床上情不自禁地扭动着被黑丝吊带式丝袜包裹住的修长美腿，双腿绷紧着肌肉向左右弯曲，随後嫦娥往床上一躺，她的身子躺平，傲人双峰的弹性更是展露无馀。即便是平躺的姿势依然坚挺向上，粉嫩的乳蕾上没有半点斑纹或小疙瘩，经过刚才一轮抚摸後，奶头也已经翘起来，就像两颗鲜红樱桃一样的可口诱人。<br /><br />　　后羿擡腿跨过嫦娥的身子骑在她平坦的小腹上，伸出舌头舔舐着嫦娥全身上下每一寸的肌肤，他像小狗一样用舌尖不停的舔舐着嫦娥的柔嫩玉体，带点口水的冰凉感和舌头本身的温软的触感，令嫦娥不停发出妩媚的呻吟声，后羿压了上去，双手抓着她的胸部，慢慢的揉捏着，那对丰满的乳房被后羿他揉捏成各种形状，只觉得手中一团柔柔软软的嫩肉，抓起来说不出的舒服。<br /><br />　　嫦娥仔细感受着粗壮的肉棒每一次抽插所带来的舒爽快感，空虚被充实填满的无限愉悦，肉棒与肉壁不断摩擦，淫液四溅，小穴感觉越来越火热，花心被研磨得娇躯阵阵颤抖，口中止不住地发出快乐的呻吟。<br /><br />　　“啊……啊啊，你……好……好强……啊……干死我了……呀…”<br /><br />　　肉棒一阵加速，大力抽动起来，顶得嫦娥娇躯不住晃动，仿佛心都要被顶了出来，坚硬的大肉棒似乎要顶穿她的身体，刺透她的灵魂，娇嫩花心被不停地猛烈冲击，剧烈的感觉让她感觉升上云端。<br /><br />　　嫦娥被这一阵冲刺干得魂飞魄散，小穴一阵抽搐，死死夹着野蛮进出的肉棒。纤腰扭动，不停地配合着肉棒的进出。<br /><br />　　“啊……用力干我……用力的干我……啊……好强……喔……我不行了……我要熔化了，要去了，要去了……泄了啊啊啊啊！”<br /><br />　　子宫与蜜穴抽搐痉挛间，花心喷出一股阴精，嫦娥整个娇躯一阵紧绷颤抖後软软地垮了下来，整个人慵懒地回味着飘上云端的绝顶愉悦，芳心中无限满足。<br /><br />　　短短的时间内嫦娥就被干得到达了两次升天绝顶，被大肉棒肏得服服帖帖。<br /><br />　　两颗白皙丰满的乳球像熟透的性感果实般沈甸甸地高耸在嫦娥胸前，不仅异常丰满还充满弹性非常坚挺，简直已经超越<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">巨乳</span>的范畴堪称世间罕有的绝美爆乳！尤其在眼下受到强烈性刺激的时候，她丰美胸乳顶端的粉红乳首挺立着，缓缓淌出香醇的乳汁。<br /><br />　　嫦娥那柔嫩的肌肤，比起丝绸来滑腻百倍，后羿更是仔细的把玩了一番。摸到了圣女峰的顶端，那弹性十足的小乳头，非常惹人喜爱，后羿把它夹在手指中间，又捏又拉，爱不释手。<br /><br />　　嫦娥的神情逐渐变得哀羞红润，闭上眼睛从小嘴发出“啊、哦、恩……”<br /><br />　　的连续娇吟，尤其胸前犹如熟美的性感果实般的极品巨乳鼓胀得更加圆润丰挺，轻轻抽搐发颤的修长美腿，后羿轻轻的咬在那坚挺的胸部的樱桃上，然後用舌头慢慢的往下，她的腹部没有一丝坠肉，有一种异常结实的健美感，身形异常的健美……接着慢慢的分开那穿着诱人黑色吊带袜的双腿，嫦娥似乎有点害羞，但是却更多的是期待，在后羿的注视下，不安的扭扭了身子，下面却渗了一点点的水迹出来。<br /><br />　　嫦娥发出既痛苦又欢愉、既哀羞又渴望的低声娇吟，有如女神下凡的凛凛美貌，在这种淫辱中更加挑逗着雄性最野蛮原始的征服欲望！足以让男人最兽性的本能燃烧爆发，而她身上高雅而魔性的独特气质更是皆正皆邪让人难以琢磨，使她既像一位不幸落入敌手惨遭凌辱的傲美公主，又像一位大胆不羁地挑逗着强壮雄性前来征服自己的傲娇女王。<br /><br />　　嫦娥乳房顶端的樱桃硬硬的，后羿再次用牙齿轻轻的咬着然後用舌头轻轻的舔着，嫦娥的这里总是很敏感。嫦娥随着后羿的动作轻轻颤抖着，嘴里发出阵阵诱人的轻吟。<br /><br />　　后羿动作越来越快，她的呻吟也开始变得急促……一阵阵“嗯，啊，咿，呀”之类的单音，让后羿更是欲罢不能……<br /><br />　　后羿贪婪的用手和舌头抚摸和探索着嫦娥娇嫩的身躯，从腰，胸部，大腿……再次轻轻的吻向嫦娥的嘴唇，接着用牙齿轻轻咬着她的耳垂，再从她的脖子上慢慢一边舔一边往下吻……因爲洗过澡的关系，埋头在嫦娥的脖子边，能在嫦娥的身上闻到一股淡淡的沐浴液的奶香，还有一股洗发水的花香。<br /><br />　　后羿肌肉健美的强健虎躯像蕴含着无穷的阳刚能量和雄性征服欲，要在充满野性美感的性感肉体上尽情驰骋，用温柔爱意的强劲征服展现他无比雄壮的魄力。<br /><br />　　后羿抓着嫦娥的蛮腰用力的一阵冲刺，带起一连串肉体撞击的声响……随着后羿抽搐般的颤抖，嫦娥也紧紧的绷直了身体，咬着嘴唇发出几声闷哼，然後虚脱般急促喘息着……<br /><br />　　后羿擡起她的双腿夹在自己的腰间，再次开始用力的运动着，接着用嘴把嫦娥那张不停发出魅惑呻吟的小嘴堵上一手抱着她的腰，在最後的临界点，后羿剧烈的加速冲刺着，而她的身体也随着后羿的动作开始越来越紧绷绷的，只有嘴中一直发出的声音，在诉说她的身体正处在什麽情况中。<br /><br />　　最後，当后羿彻底在她的身体里释放积蓄的火热时，她的身体徒然绷得紧紧的，后羿感到自己尚未完全冷却的身体碰到了阵阵热热的暖流……<br /><br />　　隔日，对后羿反叛的谣言信以为真的黄帝一怒之下率领大队兵马杀进后羿宅第，上万人的天界骑兵，风驰电掣般向后羿家席卷而去。遮云蔽日的场景，地动山摇的气势，如同滚滚惊雷，向后羿家全线压来，风伯和雨师则老奸巨滑地在一旁窃笑着，得意洋洋的他们对於自己的计划成功感到十分高兴。<br /><br />　　“相公大人！大事不好了！”<br /><br />　　原本在睡梦中还搞不清楚状况的后羿被妻子的惨叫声惊醒，正打算出房屋外面察看时玉帝猛然睁开了眼睛全身气势暴涨浓郁的青光乍现，玉帝人化作一道残影冲向了后羿，玉帝身後飞出一柄神剑轩辕，轩辕神剑刹那间放出万道光芒，一时间竟有和烈日争晖之势，神剑通体金光，忽而化为一只金色神龙，那条神龙威武无比、似有气吞天下的气概，金色神龙猛烈冲撞后羿，后羿整个人顿时倒飞了出去，远远的跌落在地，嘴角已经溢出了一丝血迹，整个人的气息都弱了不少……<br /><br />　　后羿射下九个太阳後，又除掉了人间界的六只害人魔兽。<br /><br />　　但是功绩太过耀眼，遭到其他天神忌妒，天神们到玉帝那里去进谗言，使玉帝疏远了后羿。玉帝最後决定把后羿和他的妻子嫦娥贬斥到人间，不许他们再回到天上！<br /><br />　　失去了神职的后羿被玉帝那招废掉大半数的武功！不但力量大不如前，还成为凡人丧失天神长生不死的资格大部份辛苦修炼得来的实力就此付诸一炬！他不甘心做平凡人，不甘心被人欺辱……<br /><br />　　自己一天天的苦练一步步的成长……<br /><br />　　而现在这一切都没了！自己大部份苦练而来的修为没了。<br /><br />　　天界的繁华都将离他们而去…拥有到失去百年时间所经历的一切脑中如同放映般一幕幕的重现……<br /><br />　　后羿踏着脚下人间那熟悉又陌生的土地心中思绪万千！莫名其妙遭受这种不公平的待遇，后羿心怀怨恨，内心深处觉得有把无名火在燃烧，无处宣泄的愤怒、悲伤、郁闷、痛苦等各种负面情感充斥着他的内心，不甘心的它成天自怨自艾，悲愤交加的后羿不在是当初那个满腔热血的正义战士，他终日怨天尤人，向天地控诉自己的委屈及不满，不停诅咒命运为何对他这麽残酷，天上诸神将他视若恶鬼对他避之唯恐不及，本来自己是为了正义而奋勇作战，想不到今天会落得如此凄惨的下场，一想起来后羿就满腹怒火明明自己是被人诬赖的，自己没有做错任何事，却要变得如此悲惨这世界还有公理可言吗！后羿诅咒那群陷害自己的小人全都不得好死，明明自己将力量用於正途之降魔伏妖射日贯天造福天下百姓，但他拯救了大家又有谁能来救赎他呢。<br /><br />　　后羿无话可说，他已经没有办法再说什麽了。这个世界只会让他觉得相当地受伤，受伤到了连说话都不想说的地步。<br /><br />　　他闭上眼睛，自己一生之中也只有在睡觉的时候能够逃避掉这残酷的人生，然後他只等着哪天可以永眠下去。<br /><br />　　之後时光流逝，一代名震天下的大英雄就这样因为寿命用尽，静悄悄死在自己用木头搭建的破房子中，在黄泉之中后羿听到了女娲的声音，女娲答应它如果能消灭蚩尤和六魔将军，不仅让他死而复生还可以让后羿重返天庭，后羿听了後心动不已马上一口答应，复活後的后羿徘徊在蒙古沙漠一带，在辽阔的沙漠中女夷跟楚王搭着云车在空中自由翱翔发现了后羿，云车慢慢降下“你好！寡人是楚王，从今天起我们就是同生共死的好同伴了”女夷将现代的各种知识灌输进后羿脑子里，但后羿完全不理它们两人自顾自地坐上云车，楚王和女夷也只好跟着搭上云车继续这趟寻找其他同伴的旅程。<br /><br />　　<br /><span style="color:#ff0000 ">54750</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">总字节数：1088308</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-31 13:56重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3808977&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3808977&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3808977.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3808977.html</guid>
	<pubDate>2014-01-07</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【私生女伊怜】【作者：不详】【全】</title>
	<author>wangtao511</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">正文</span> <br /><br />　　主要人物表： <br /><br />　　贾仁义：（75岁）副总理级离休干部。贾晓蔷的父亲，甄隐显的岳父。 <br /><br />　　甄隐显：（54岁）G省发展银行S市分行行长。贾仁义的女婿，贾晓蔷的丈夫，甄诺福的父亲，齐伊怜的乾爹。 <br /><br />　　贾晓蔷：（46岁）金鑫房地产开发有限公司董事长。贾仁义的女儿，甄隐显的妻子，甄诺福的母亲，齐伊怜的乾妈。 <br /><br />　　齐伊怜：（21岁）金鑫房地产开发有限公司职员。齐晓薇的女儿，甄隐显的乾女儿。 <br /><br />　　齐晓薇：（36岁）齐伊怜的母亲。 <br /><br />　　甄诺福：（31岁）君悦国际大酒店董事长。贾晓蔷的儿子，齐伊怜的乾哥哥及初恋情人。 <br /><br />　　LINDA：（24岁）高明的女儿，甄隐显的乾女儿。 <br /><br />　　高明：（50岁）美国某小镇的法医。LINDA的父亲。 <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">引子：一则新闻</span> <br /><br />　　亲情——有时侯能让人失去理智； <br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>情——有时侯能让人忘却仇恨； <br /><br />　　为了亲人的性命，你能像她那样抛弃一切吗？ <br /><br />　　为了真挚的爱情，你能像他那样放下屠刀吗？ <br /><br />　　清晨，橙红色的霞光笼罩着大地，一辆红色的出租车就裹着这团橙红色的光芒飞快地行使在迂回曲折的盘山公路上。 <br /><br />　　盘山公路的尽头是一个牌坊样式的大门，出租车被大门前一名站岗的武警战士拦了下来。这时出租车的后车窗缓缓地被摇了下来，一只白皙的纤纤玉手伸了出来，将一张卡片递给了武警战士。武警战士仔细地看了看卡片，马上向着出租车后车窗敬了个礼，然后打开了遥控电动铁门，示意出租车可以驶进去了。 <br /><br />　　后车窗又缓缓地摇了上去，红色出租车也驶进了大门，很快地消失在郁郁葱葱的树林中。武警战士继续迎着朝霞站起岗来，此时浸浴在朝霞中的，有武警战士，有牌坊大门，还有牌坊上那四个大字：逍遥山庄。 <br /><br />　　逍遥山庄位于S市东南部市郊逍遥山山麓，青山绿水环绕四周，使其幽雅宁静，景色宜人。作为S市市委、市政府的一个重要的疗养及接待基地，此处并非一般<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>百姓能够住进来或者住的起的地方：无权无钱的自然不必说了，有钱无权或者有权无钱的人在这里也会自惭不如的。 <br /><br />　　红色出租车沿着翠意幽幽的山庄小路一直驶到了一栋五层高的小红楼前，在门口停了下来。 <br /><br />　　后车门被打开了，一个身形高挑的年轻女孩从出租车中钻了出来，她微笑着朝司机点了点头以示感谢，就径直走进了小楼，只剩下出租车司机睁大着一双眼睛直愣愣地盯着女孩子的背影，直到再也看不到她的一丝影子，这才恋恋不舍地踩下了油门，他的口中兀自喃喃地自言自语着：”这么漂亮的女孩子，怎么不自己开车来呢？“ <br /><br />　　估计在整整一天甚至更长的时间里，萦绕在这名出租车司机的脑海里的，都将是这个年轻女孩<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>迷人的骄人身材和美丽动人的清秀脸庞，或许还有埋藏在他心里的几个疑问：她怎么没有自己开车来呢？她一定是某个政府高官的女儿吧？ <br /><br />　　要不然就是她的家庭一定非常有钱？她一定是很有教养的吧？疗养院里面住的是她的什么人呢？…… <br /><br />　　女孩顺着楼梯朝楼上走去，优美的环境、晴爽的天气和屋外生气勃勃的鸟语花香并没有使她感到心情舒畅，愁云一直笼罩着她那美丽的脸庞，让人感到怜爱、让人感到心碎。只有偶尔见到迎面而来的护理人员时，她的脸上才能挤出一丝礼貌的微笑…… <br /><br />　　女孩看上去很年轻，估计还没有到二十岁，身高却在一米七以上，紧身的牛仔裤勾勒出她那颀长迷人的大腿和臀部轮廓，束在牛仔裤中的柔软的白色衬衫让人感到潇洒飘逸，披肩的长发偶尔随风轻飘，些许会沾在她那白皙的脸庞上，不时地被她用手拨开……她一定不是一个普通的女孩子！这是女孩留给护理人员的第一印象：她一定是一名仙女，是一名高贵脱俗的仙女，比街上或者商场里面那些浓装艳抹、庸脂俗粉的女孩子们要迷人得多、耐看得多。 <br /><br />　　女孩走到了四楼最靠里的一间房间门口，先是透过房门上的观察窗子朝屋子里面看了一会儿，然后才轻轻地推开房门，走了进去。 <br /><br />　　房间不算太大，但是却非常乾净、敞亮，晨光照射在淡绿色的墙壁上，反射回柔柔的光芒，光芒中彷佛还含有青草的味道，让人感到心里十分恬静、舒服。 <br /><br />　　房间里面摆放有一张床，床上躺着一个女人，她的身上盖着一床雪白的被子，只能看到她的脸部。女人长得非常漂亮，匀称的五官、高挺的鼻子、柔嫩的嘴唇、浓黑的眉毛……一切都是那么完美，如果非要给她找出一点瑕疵的话，那就是她的脸色有些苍白，缺乏了那种充满生机的张力。 <br /><br />　　”妈，怜儿来看您来了。“女孩子走到了床前，望着床上的美丽女人轻轻地说。 <br /><br />　　女人并没有回答，她的眼睛仍然紧紧地闭着，彷佛还没有从睡梦中醒来，她睡得是那么平静、那么安祥，除了若隐若现的呼吸之外，她的身体竟然纹丝不动。 <br /><br />　　可是……可是一个人怎么可能睡得如此平静呢？这种平静，就好像是……就好像是什么呢？ <br /><br />　　一具屍体！ <br /><br />　　对了，床上睡着的女人就好像是一具屍体，一具没有任何生命气息的屍体！ <br /><br />　　可是一具屍体应该是躺在停屍房里的，又怎么会躺在这间乾净的房间里呢？ <br /><br />　　更何况还有人对着她说话呢？ <br /><br />　　”妈，今天是个星期日，早晨的天气可好了，我出门的时候，看到了许多的街坊邻居都起了个大早，准备一家子人到户外活动活动……七单元的吴阿姨带着她的小女儿到植物园爬山去了，四楼的温大爷带着他的两个孙子去莲花山放风筝，二楼的胡伯伯一家则准备到海边游泳去……小孩子们都高兴坏了，他们好幸福啊……妈，我真想也能陪您到户外去走走啊……“说到这里，女孩子的声音有些哽咽，她用力地抿了抿嘴唇，控制好自己的情绪，然后搬过一张凳子，坐到了床边。 <br /><br />　　很明显，这个女人和这个女孩是一对母女，床上躺着的是母亲，床边坐着的是女儿。 <br /><br />　　女孩没再说话，沉默了很久，她就这么一直呆呆地望着母亲的脸庞：多么熟悉的面孔，多么亲切的面容，可是如今却明目紧闭，毫无生气……妈，您醒醒啊，怜儿在看着您呢：怜儿很想再次看到您那美丽的大眼睛、很想再次听到您那温柔的嘱咐声、甚至能再次听到您的批评声也好啊……您醒醒啊，都是我害了您，怜儿知道错了，您快醒醒吧…… <br /><br />　　女孩心里默默地叫喊着，热泪忍不住涌出了眼眶，小溪流水般顺着脸庞流了下来，一滴滴、一串串地落在地板上…… <br /><br />　　女孩知道自己今天不应该太伤心了，从明天开始，她将会有很长一段时间没法来看妈妈了，今天是专门来跟妈妈道别的，她应该尽量少哭才行，她不应该让熟睡中妈妈还伤心难过。女孩用力在嘴唇上咬了一下，控制住了自己的眼泪，又用手背在脸上一抹，拭去了脸上的泪水。她深呼了一口气，然后握住了母亲的一只手，继续对母亲轻柔地说：”妈，您再安静地睡一段时间吧，怜儿已经想到了一个方法救您了，这次一定能够成功的，用不了多久，您就能跟怜儿见面了。“ <br /><br />　　说到这里，女孩停了一下，她抬头望了望窗外，早晨的阳光已经照进了房间，她望着那金黄色的光芒，发起呆来。逍遥山庄可是一个非常适合疗养的地方，空气清新，远离尘嚣，对母亲的苏醒一定会有好处的，可是…… <br /><br />　　女孩的眉头又微微一皱，好地方当然价格也高，500元一天的住院费用让她这个普通的城市白领感到难以承受，还有护理费、医药费、营养费……这笔巨额的费用足以将她压跨。为了治疗妈妈的病，她已经将打算买车的钱全部花光了，而买房的计划也已经无限期地推后：如果妈妈无法苏醒，那她买房子还有什么意义呢？ <br /><br />　　给妈妈治病，让妈妈苏醒，毫无疑问这是她目前最重要的事情！ <br /><br />　　还好，多亏还有他在帮忙，她才不至于更糟糕。想到他，女孩的脸上终于流露出了发自内心的微笑。认识一个有情有义有钱的男朋友真好，关键的时候才知道金钱和权利的重要。是他，利用自身和家庭的关系让她的妈妈住进了这所当地最好的疗养院；是他，资助了她部分的医药费和住院费，使她的妈妈苏醒的机会更加大了。可是…… <br /><br />　　想到这个”可是“，女孩脸上的微笑瞬间即逝，愁云又再次布满了她的脸庞，甚至还包含有痛苦、内疚、无奈…… <br /><br />　　女孩其实很清楚，妈妈住在这里是几乎无法苏醒过来的，她咨询过许多的权威医生，要想让她妈妈苏醒，手术是唯一可行的办法。可是……可是那高昂的手术费…… <br /><br />　　女孩知道，妈妈在这里住院的费用对于他来说是一笔很小的费用，他可以轻而易举地拿出来。可是那手术费，即使对腰缠万贯的他也是一个天文数字，对此，他也是无能为力的。 <br /><br />　　在她所有认识的人当中，只有另外一个男人有这个实力来帮助她、帮助她的妈妈，这个男人与她和她的妈妈有千丝万缕的关系，就凭这层关系，他也应该去帮助她、帮助她的妈妈！可她绝对没有想到他竟然是那样一个人！当她满怀欣喜与希望去求助于他的时候，却只带回了极度的失望与愤恨！他让她明白了，在这个世界上也会有冷漠的亲情与虚假的爱情！ <br /><br />　　想到这里，女孩心中突然充满了仇恨：既然你如此不顾情面，那我也要用最邪恶的方法让你就范…… <br /><br />　　”妈，请您千万不要怪怜儿，我也是没有办法啊！只要能让您苏醒，我是不惜使用任何手段的！“女孩斩钉截铁地对母亲说。 <br /><br />　　女孩立即感到自己的心里充满了某种力量，这种力量可以让她克服一切困难、放弃一切尊严，甚至做一些邪恶的事情也在所不惜……只是，太对不起他了，女孩的心情又再次郁闷起来：好的男朋友真的不容易找到，可这次看来一定会失去他了！ <br /><br />　　妈妈和男朋友不可兼得的时候，她毫不犹豫地选择了妈妈。 <br /><br />　　女孩叹了一口气，闭上了眼睛，她想让自己清醒一些，几天来的思想斗争早已经让她精疲力竭了，直到昨天晚上，她才最后地下定了决心，并且确定了那个邪恶的计划！只要能让她的妈妈能够苏醒过来，哪怕是让她下地狱她也会心甘情愿的！ <br /><br />　　女孩再次想到了三日前在网络中无意看到的那一则新闻…… <br /><br />　　《亿万富翁和私生女离婚，两人曾乱伦十多年》——当女孩漫无目的地在网络上看着新闻，以缓解自己压抑的心情时，这条令她无比震惊的题目闯入了她的眼帘，很快又在她的脑海中爆炸。女孩情不自禁地点开了这则新闻，开始阅读起来： <br /><br />　　”据美国《纽约时报》28日报道，67岁的美国康涅迪格州格林威治市亿万富翁布鲁斯。麦克马罕16年前和自己的私生女琳达“幸福团聚”，然而令人做梦也没有想到的是，麦克马罕竟然对自己的私生女产生了畸形的恋情，两人不但发展成了情人，还于两年前偷偷到伦敦威斯敏斯特教堂举行了“秘密婚礼”。 <br /><br />　　直到这一荒唐的“婚姻”破裂后，父亲和女儿打起了财产官司，这一离奇的乱伦丑闻才浮出水面，将美国亿万富翁圈的大亨们惊得目瞪口呆。 <br /><br />　　追查三年找到生父 <br /><br />　　这个夹杂着金钱、乱伦和背叛的故事开始于1990年11月的一个冬日。 <br /><br />　　当时，21岁的美国圣迭哥市心理学女学生琳达来到了美国康涅迪格州格林威治市，找到了自己的生父—掌管着30亿美元“对冲基金”资产的布鲁斯。麦克马罕。琳达是在加利福利亚州一个养父母家庭中长大的，18岁时，她决定寻找自己的生母。在收养机构的帮助下，她在3年后追查到了生母米拉。威斯特法尔的下落。 <br /><br />　　米拉告诉琳达，她是在1968年和布鲁斯。麦克马罕一夜风流后生下她的，根据生母提供的线索，琳达很快就在格林威治市找到了自己的生父布鲁斯。麦克马罕。当时琳达21岁，布鲁斯。麦克马罕55岁，正和自己的第四任妻子生活在一起。 <br /><br />　　与女儿秘密结婚据美国法庭文件披露称，布鲁斯。麦克马罕和私生女琳达见面后，简直高兴坏了。但令人做梦也没有想到的是，布鲁斯。麦克马罕接受这个“私生女”原来“心怀鬼胎”，他竟然对私生女琳达生出了一种变态的畸形感情。 <br /><br />　　据悉，这对父女随后发生了长达十多年的乱伦之恋。 <br /><br />　　2004年6月，布鲁斯。麦克马罕带着琳达来到英国伦敦，在威斯敏斯特教堂中秘密举行了“父女婚礼”。事实上，当两人在伦敦秘密“结婚”前，琳达已经在1999年和圣迭市男子萨根特。夏特结了婚，布鲁斯。麦克马罕还曾参加过女儿和夏特的婚礼，当他在伦敦和女儿琳达秘密“结婚”时，琳达仍未和夏特离婚。 <br /><br />　　“婚姻”破裂丑闻曝光可是这对父女俩的“婚姻”仅仅持续了一年。琳达宣称，她再也不愿意和这个肮脏的父亲生活在一起了。布鲁斯。麦克马罕被“妻子” <br /><br />　　的背叛彻底激怒了，他威胁琳达说：“我可以摧毁你，如果你想知道我怎样摧毁你，就来和我共进午餐。”两个月后，布鲁斯。麦克马罕发起诉讼，指控身为公司主管的琳达不仅盗窃他的商业秘密，还盗窃公司的计算机。琳达进行了反诉，称他仍然欠她大量的薪水。正是这些法律官司，才让这一美国最离奇的乱伦丑闻曝光在了世人面前。 <br /><br />　　法庭文件披露，布鲁斯。麦克马罕曾坚持否认自己和女儿琳达发生过性关系，并曾质疑琳达是他的亲生女儿。然而，法庭进行的DNA鉴定却发现，他是琳达父亲的可能性高达99.7%.“ <br /><br />　　阅读完了全文，女孩长时间地对着显示屏发呆，她的眼睛瞪得大大的，目光中包含了震惊与茫然。她想不到世界上竟然还会发生这样的事情，世界里竟然还会有如此不知羞耻的男女！想到”不知廉耻“，女孩脑海中竟然马上出现了那个男人的脸孔，他不也是如此无情与可恶吗？ <br /><br />　　想到那个男人，女孩突然觉得脑海中灵光一闪，好像想到了一个极其重要的念头，可惜这个念头消逝得太快了，女孩怎么样也无法再次捕捉到它，急得她频繁地摇晃脑袋。 <br /><br />　　女孩再次一遍又一遍地阅读着这篇新闻，”亿万富翁“、”父女结婚“、”财产官司“等关键词语一次又一次地在她的脑海中来回飘过，终于，她又找回了那个重要的想法！ <br /><br />　　女孩感到既兴奋又震惊，兴奋的是自己已经找到了使母亲苏醒的方法了，震惊的是自己怎么能够想到如此邪恶的计划！ <br /><br />　　就这样，女孩陷了痛苦的抉择当中，是否实施这个邪恶计划像针一样反覆地刺痛着她的神经，令她无法入睡。连续三天，女孩不止一次地否定了自己的计划，然而一想到妈妈，她又下决心要实施这个计划，接下来的就是一次比一次详尽的计划内容，再否定，再肯定，更完善的计划，再否定，再肯定……当女孩终于从痛苦的抉择中解脱出来，下定决心要实施这个计划后，她发现这个计划也已经修改得完美无缺了：毫无破绽、一环扣一环，唯一的缺点，只能说它太邪恶了！ <br /><br />　　护理人员来了，女孩也该走了。 <br /><br />　　她从手提包中拿出来了一个精美的小日记本，轻轻地放在了妈妈的枕头旁边。 <br /><br />　　女孩微笑着对妈妈说：”妈，怜儿走了，您安心地休息吧，怜儿一定能让您苏醒过来的。“ <br /><br />　　女孩恋恋不舍地离开了房间。 <br /><br />　　护理人员好奇地翻开了那本小日记本，日记本是空白的，只有在第一页中写着一行清秀的文字：”人的嘴唇所能发出的最甜美的字眼，就是母亲，最美好的呼唤，就是“妈妈”。——纪伯伦“ <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第一章：豪华夜宴 <br /><br /></span>        美国南部的某个小镇，有一个天然形成的湖泊，湖水晶莹如镜，湖边绿荫葱葱，优美的风景使这里形成了一个上层中产阶级住宅区。许多风格各异的独立别墅就隐藏在这一片翠绿之中，别墅古朴而与自然环境浑然一体，山墙爬满了绿藤植物，院子里长满了高大的树木。 <br /><br />　　沿着湖边修有一圈木栈道，上面铺满了落叶，这给宁静而又优美的环境增加了许多浪漫的情调。一个大男孩和一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>一前一后地走在栈道上，少妇还推着一个婴儿车。大男孩大概十八、九岁的样子，身材高大健硕，五官端正，轮廓清晰，明亮的双眼透露出深邃的眼神，温柔的笑容让人如沐春风；身边的少妇则清纯脱俗，高贵典雅，身上穿着一套粉红色的运动服，乌黑的秀发随着阵阵微风轻轻地在空中曼舞…… <br /><br />　　”莉，我选择的这个地方不错吧，以后我们每年都来这里度假，你愿意吗？“ <br /><br />　　大男孩微笑着问少妇。 <br /><br />　　”你是一家之主，你说了算吧，只是不知道紫莉那丫头同不同意。“少妇转过头朝大男孩娇媚地一笑。 <br /><br />　　”她啊，巴不得来这儿呢。你还不知道吧，临来这里的前一天晚上，她可是跟我闹了一个晚上，总在埋怨我怎么不带她来，搞得我一晚上都没睡好觉。“大男孩笑道。 <br /><br />　　”我怎么会不知道！那丫头闹一会儿，然后又叫一会儿，吵得我都没有休息好。“少妇脸露娇红地说。 <br /><br />　　”这也不怪我啊，她就要考高中了，哪里有时间来这里玩？我说中考考完了马上就带她来，可她就是不听我说，说我偏心眼，说我老是向着你，搞到最后我只好用老招数了……“大男孩微笑着看着少妇，不再说话。 <br /><br />　　”讨厌，看着我干什么？“少妇娇嗔道：”我知道你最后还是用你的“宝贝” <br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>了她……哼，这小丫头，年龄不大，却这么放荡，也不会小声一点，我真怕邻居们听到。“ <br /><br />　　”哪里有做母亲的说自己的女儿“放荡”的呢？再说我们住的是个别墅区，本来就没有多少人，即使有人，他们自己还顾不过来自己的事情呢，哪里有闲心管别人的事。“大男孩笑道。 <br /><br />　　”呸，你就知道护着她，怪不得她都不听我的话了。“少妇娇嗔道。 <br /><br />　　”哈哈，我知道了，你是吃女儿的醋了！其实她的性格本来就很活泼，在床上自然会疯狂一些，不像你这么含蓄、温柔，也是各有特点嘛。“大男孩笑道，一面搂住了少妇的肩膀。 <br /><br />　　”讨厌，谁吃醋了……我只是觉得作为一个才十五岁的女孩子，她应该表现得端庄一些嘛。“少妇撒娇地挣脱了大男孩搭在自己肩膀上的手。 <br /><br />　　”哈哈，其实我们的女儿挺斯文的啊，在公共场合的表现也是非常出色的，难道不是吗？“大男孩再次环抱住了少妇。 <br /><br />　　”呸，什么我们的女儿，那是我的女儿，她可是你的姐姐，你忘了，你们俩可是一起在我的肚子里面生活了有十个月呢。“少妇被大男孩抱住，索性不再挣脱，撅着嘴说。 <br /><br />　　”她可是我在你的肚子里播种播出来的，就像这里面的这个一样，怎么不是我的女儿呢？“大男孩的手轻轻地摸着少妇的小腹，并在她的脖子上吻了一下。 <br /><br />　　”你啊，真是个大坏蛋，写小说写上瘾了，竟然把小说里的故事都搬到了现实生活中来了，先是强奸了你的亲生母亲，然后又诱奸了你的孪生姐姐……“少妇在大男孩的怀里轻轻扭动身躯。 <br /><br />　　”真是冤枉我啊……“大男孩笑道：”老天可以作证，我什么时候强奸你了？ <br /><br />　　那次好像还是你主动的呢。“ <br /><br />　　”讨厌，讨厌……就是你强奸我，就是你强奸我……“少妇娇嗔道。 <br /><br />　　”好啊，你说是就是吧，我现在还想要强奸你呢。“大男孩笑着把少妇搂得更紧了，手也从她的小腹向上移动到了丰满的胸部。 <br /><br />　　”别，别，阿多，别在这儿……嗯……这里是美国，你以为是在国内啊，这么放肆，给别人看到多不好啊。“少妇在大男孩的怀抱中扭动着娇躯。 <br /><br />　　”就是因为这里是在美国，男女之间才会随时随地地把自己真实的情感表达出来，不像在国内，大家都要装模作样。“大男孩一面微笑着说，一面继续揉捏少妇的乳房。 <br /><br />　　”别，别……嗯……别吵醒了小宝宝。“少妇娇嗔道。 <br /><br />　　”哈哈，让女儿看看她的父亲和母亲是多么恩爱不是很正常的事情吗。“大男孩微笑着说，不过也停止了对少妇的爱抚。他弯下腰，看了看小车中的婴儿，发现她并没有睡觉，正睁着两颗大眼睛看着天空。 <br /><br />　　”乖女儿，你看到了爸爸和妈妈之间的感情有多好了吧。“大男孩伸手在女婴的脸蛋上摸了摸。 <br /><br />　　”咯，咯，咯……“女婴好像感觉到了爸爸的触摸，咧开嘴笑了起来。 <br /><br />　　少妇充满柔情地看着大男孩和女婴，嘴角露出了甜蜜的微笑…… <br /><br />　　没错，这个俊朗的大男孩就是我——阿多，而那个美艳的少妇就是我的老婆——周莉。自从我从莉的肚子里钻了出来而再获生命，至今已经十四年了，我也终于再次长大成人，莉已经为我生了一个女儿，现在又怀上了第二胎，我便带她和女儿来到了这个去年才买的度假别墅，让她远离国内的乌烟瘴气，在这个风景如画的地方好好休养。 <br /><br />　　”HELLO，原来是张先生，好久没见啦。“我抬头一看，一个身着运动衣的高大男子正朝我们这儿走了过来。 <br /><br />　　”原来是唐先生，很高兴见到你啊，你的身体可是越来越棒了。“我笑着说道。 <br /><br />　　”哪里，哪里，还是像你这样年轻好啊，真羡慕死我啦。“那个男子露出了迷人的笑容，然后他把脸转向了莉，问道：”张先生，这位美丽的女士是……“ <br /><br />　　”噢，她是我老婆周莉。“我笑着说。 <br /><br />　　”原来是张太太啊，你好，你长得好漂亮啊，张先生真是好福气。“男子笑着说。 <br /><br />　　”你好。“莉微笑着对男子还了礼，然后望了我一眼，脸刷得红了下来，老婆这个称呼她总觉得挺别扭的。 <br /><br />　　”怎么，又来度假了，这回还带了老婆孩子来，是不是要长住啊？“男子问道。 <br /><br />　　”应该也不会住太长时间的，一个月左右吧。丽亚呢？“我问道。 <br /><br />　　”她啊，正在家带孩子呢。“男子笑着回答。 <br /><br />　　”你也做爸爸了？恭喜啊，小孩多大了？“我问。 <br /><br />　　”一岁零三个月了。“男子又露出了迷人的笑容。 <br /><br />　　”比我这个还大四个月啊，呵呵，还是唐先生厉害啊。“我开着玩笑。 <br /><br />　　”哪里，哪里，张先生过奖了。对了， <br /><br />　　？ <br /><br />　　hellip；呵呵，正是那个唐纳。“我笑道。 <br /><br />　　”讨厌啊……“莉朝我撅了撅嘴，继续说道：”我，我还以为那只是个虚构的故事呢……“莉还是不太相信。 <br /><br />　　”我的好老婆，大蜜蜂写的可是真实的故事，我很喜欢那篇文章呢。“我趁势在莉撅起来的小嘴上亲吻了一口，然后笑着对她说：”其实，我也是上次来买这栋别墅的时候才知道的。唐纳现在已经是全美第二大会计业务公司的老板了，我们公司的审计工作就由他们负责，所以我们就认识了。“ <br /><br />　　”那他那个女儿呢？“莉的脸突然羞得通红，”有没有嫁给他啊？“ <br /><br />　　”她叫丽亚，今年应该十九岁了吧，你没听唐纳说，他们的小孩都一岁多了，估计唐先生并没有让她成为他法定上的女儿，否则两人是没办法结婚的。“我笑道。 <br /><br />　　”她本来就不是他的亲生女儿，嫁给他也很正常啊……再说了，有的人连自己亲生的女儿都敢强奸，而他也只是和他的养女结婚嘛。“莉边说边看着我，脸上带着狡诘的笑容。 <br /><br />　　”怎么，你又吃女儿的醋了……你啊，怎么现在都快变成醋坛子了。你忘了，当初还不是你一个人在床上受不了我，主动把女儿拉来一起陪我的吗？“我笑着对莉说，手也在她光滑的玉肩上来回抚摸。 <br /><br />　　”呸，呸……你坏，不跟你说了。“莉娇嗔道，以前的温馨记忆让她感到娇羞无比。 <br /><br />　　看着娇艳无比的莉，我感到一股热力从小腹升起，我紧紧地搂住了她，手也移动到了她的胸脯。 <br /><br />　　”不说就不说了。莉，你看这里的风景多美多浪漫啊，趁着宝宝在睡觉，我们也来浪漫一下吧。“我一面在莉的耳边轻轻地说，一面解开了莉的睡衣带子。 <br /><br />　　莉并没有拒绝我，也许她也已经欲火中烧了吧，她的手也伸进了我的睡衣，直接滑到了我的大肉棒上，轻轻地套弄着。她的娇躯软绵绵地依偎在我怀里，娇腻地说：”阿多，我也好想你啊，昨天就想做了，可是为了让那个疯丫头，我只好忍住了……“大肉棒在莉的小手中越变越大，我也开始用力地揉捏莉的丰满的乳房，由于生完小孩的原因，她的乳房更大更柔嫩了。我笑着说：”莉，辛苦你了，我这就好好地补偿你。“ <br /><br />　　”阿多，你忘啦，我不是跟你说过，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>的时候不要叫我莉，要叫我“母亲”， <br /><br />　　那样我会感到更加<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>的。“莉已经气喘吁吁了。 <br /><br />　　”怎么，你很喜欢跟自己的亲生儿子做爱吗？“我已经把莉的睡衣扒了下来，手向她的下体滑去，那儿已经淫水四溢了。 <br /><br />　　”啊……都怪你，给我看那么多的乱文，搞得我一想到母子乱伦或者父女乱伦就很兴奋……“莉兴奋地说道，她已经低下了头，把我的大肉棒含进了口里。 <br /><br />　　”喔……莉……母亲，好舒服啊……再快一点……“我感到炙热的肉棒进入了一个温暖湿润的小口，强烈的快感让我也呻吟了出来。 <br /><br />　　”好儿子，快来啊，母亲好想你的大肉棒，快插进来啊。“莉一丝不挂地仰面躺着，两条小腿缠在了我的臀部，湿滑的小穴口已经贴在了我的龟头上，等待着我的最后一击。 <br /><br />　　”母亲，我来了，儿子马上就要把大肉棒插进母亲的小穴里去啦。“我已经蓄势待发。 <br /><br />　　”慢，好儿子，稍停一下，我还有句话要说。“莉突然睁开眼睛。 <br /><br />　　我停止了动作，望着身下面带红潮的莉。 <br /><br />　　”等会儿我们做爱的过程就别写了，毕竟在这部系列三中我们并不是主角，别浪费太多的篇幅了。“莉娇羞无比地说。 <br /><br />　　”这个我知道的。“我对莉笑了笑：”母亲，我要进来了啊。“ <br /><br />　　”嗯……“莉又闭上了眼睛。 <br /><br />　　”喔……“宁静的夜空响起了一声快乐的呻吟声…… <br /><br />　　周末的晚上，我和莉安顿好了小宝宝，便驱车来到了唐宅。 <br /><br />　　唐纳的豪宅里早已经灯火通明，建造在湖边的私人游泳池四周人头涌涌，豪门的夜宴自然气派非凡，唐纳又是一个喜欢广交朋友的亿万富翁，因此许多衣冠楚楚的商人和文艺界、娱乐圈的一些名流都会慕名而来。 <br /><br />　　莉紧挽着我的胳膊，脸上还泛着一些甜蜜的羞容。 <br /><br />　　莉越来越喜欢上了母亲这个角色了，她既想成为我和她的孩子的母亲，也想成为我的母亲。我们在一起做爱时，她不再把自己定位成我的老婆，而是我的母亲，是一个在亲生儿子身下娇喘求欢的母亲，她觉得很刺激，这样带来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>会连绵不断，或许这就是禁忌的魔力吧。 <br /><br />　　而今天，她却要和自己的亲生儿子扮成一对恩爱夫妻来参加社交聚会，这给莉带来既兴奋又害羞的感觉。 <br /><br />　　我却不以为然，多年来我认识的富翁和政府高官数不胜数，在这种所谓上层人物的圈子里面，男女之间的关系只是表现在金钱、欲望和性上面。我知道但凡成功人士，身边绝对不会只有一个女人，出席正式场合的那个女人只是一种象徵，一种家庭团圆的象徵，她们的最大作用只是作为一个母亲去相夫教子，至于妻子的这个职责，则基本上被别的女人所代替了。 <br /><br />　　”别的女人“就是指”小蜜“、”情人“、”助理“、”“二奶”、“三奶”，乃至四、五、六、七、八奶了。她们往往都是年轻、漂亮、贪图享受，她们不想让自己过早地衰老，她们不想让自己天生的美丽白白浪费，她们不想把自己有限的青春都埋没在繁冗的工作之中…… <br /><br />　　而达到这些目的的唯一快捷方法就是找个有钱或者有权的成功人士做“老公”，哪怕他真的很“老”也无所谓。因此社会上就出现了越来越多的相差二十岁、三十岁，甚至四十岁、五十岁的“恩爱夫妻”了。 <br /><br />　　我从来就不相信这种相差四、五十岁的“夫妻”之间会有什么真正的爱情，但只要他们不去对外宣扬，外人也没有权利去指责他们，毕竟是“周瑜打黄盖”，一个愿打一个愿挨嘛。当然也有些实在是恬不知耻，明明是一个八十二岁的老妖怪和一个二十八岁的小妖精为了各自的目的睡在了一起，他们却大肆宣扬所谓的爱情，这就有点儿为自己立牌坊的嫌疑了，这类人，一律扁死！ <br /><br />　　这些都是人所共知的秘密，日子久了大家也就不太在意了。作为这次晚宴主人的唐纳夫妇不也是其中的一对吗？从邻居的小女孩，到小养女，到小情人，再到小妻子，最后是孩子他妈……丽亚走过了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>们通常走过的道路。 <br /><br />　　唐纳领着我们认识了许多富商和官员，他们的身边无一例外都伴随着年轻美貌的“别的女人”，不了解真相的外人可能更容易把他们错认为是一对父女甚至是爷孙呢，那又有什么关系，在这个晚宴上，她们就是他们的女伴，是他们向别的男人炫耀的资本。 <br /><br />　　再说了，谁又能保证这里面没有真正的具有血缘关系的父女或爷孙呢？ <br /><br />　　看着这些身材曼妙、样貌姣好、衣着华丽的美女们，我不禁陷入了沉思：作为一个美女，做别人的“情妇”究竟是利大还是弊大？仅仅是和这些年龄像父亲或者爷爷一样老的男人做几次爱，在他们苍老或者臃肿的身躯下扭动几下，再呻吟几声，便可以获得其它女孩一辈子也得不到的金钱、服饰、房屋、轿车……看来还真的很值得呢。 <br /><br />　　如果再把男人们高潮后射入自己体内的精液成功地转化成婴儿的话，那遗产所带来的巨大财富更将令美女们无法拒绝。 <br /><br />　　吃完了自助晚餐，参加聚会的人们便自由组合在了一起。 <br /><br />　　男人们你一群，我一群地围坐在一起，谈论着大家共同感兴趣的话题，譬如各自的生意、新的“小蜜”、国家上层高官的沉浮，甚至是各种高级雪茄的味道或者是打高尔夫球的技巧等等，老板们都是见多识广的人，他们谈论的事情都不太容易冷场，谈得兴起时还会发出淫荡的笑声。 <br /><br />　　女人们的爱好则更加广泛，有的围坐在一起谈论着相互之间的美貌与首饰；有的则互相交流着香水的牌子或者身上衣服的品牌；还有的牌友索性将战场移到了专用的娱乐房间，开始了牌桌上的“撕杀”；个别活泼一点的女孩子甚至跳进了游泳池里与水中的月亮一起嬉水，引来了无数男士充满欲火的目光…… <br /><br />　　也有几个美女独自一人，或者坐在湖边欣赏美丽的湖面，或者躺在沙发椅上望着蓝蓝的夜空…… <br /><br />　　其中一个年轻的女孩子就独自依靠在岸边平台的栏杆上，静静地眺望着湖面。 <br /><br />　　这个女孩子身材颀长，长发披肩，一身白色的连衣长裙随风轻飘，远远望去，就像一个美丽的女神。她姓齐，叫伊怜，还有十五天就是她二十一岁的生日了，可她的脸上并没有同龄女孩子的活泼，也没有即将生日的喜悦，她的脸上只浮现着一种饱含哀愁的冷漠…… <br /><br />　　湖水是清澈的，月儿是明亮的，只有自己是污秽的。 <br /><br />　　伊怜的脑海中一片混沌，美好的夜晚并没有给她带来美好的心情，自从做出了那个骇人听闻的决定，快乐就再也没有回到她的身边。随着时间的推移，她连反省这件事情的心情都没有了，真正地成为了一具行屍走肉。她只有机械地敷衍、违心地笑容和无尽的空虚，如果不是那深藏心底的计划，她早已经无法支撑起自己的生存的欲望了。 <br /><br />　　那是一个邪恶的计划，也是一个极端的报复。 <br /><br />　　今天早上得到的消息，让她感到她的计划已经完成了一大半了，成功就在眼前，可是突然间她感到非常空虚，非常迷惘，她不知道自己付出了这么多来实现她的计划究竟是否值得…… <br /><br />　　“亲爱的，怎么一个人在这里呢？咱们回家吧。”一个沙哑的男声打断了伊怜的记忆。 <br /><br />　　伊怜被突如其来的声音吓了一跳，紧接着一只大手便搭在了她的肩上。她慢慢地转过了头，看着眼前的男人，微笑着点了点头。这个男子早已年过半百，但他的身体并没有像大部分的同龄人一样发福，甚至有些偏瘦，浓密的黑发中间也没有几根白发，他戴着一副金边眼镜，使人很难看清眼镜下面的深邃的目光…… <br /><br />　　“亲爱的，不高兴了吗？”男人将伊怜的身躯搂在怀里，微笑着说。 <br /><br />　　“没有，我只是觉得这里好美啊，忍不住就看入迷了。”伊怜平静地回答。 <br /><br />　　“是啊，今晚的月光太美了，所以我们可不能浪费这美好的夜晚，春宵一刻值千金啊。”男人在伊怜的脸蛋上吻了一下，然后在她耳边悄悄地说道：“亲爱的，你忘啦，我们的卧室也是面向湖水的啊，而且还是全落地的玻璃门呢。咱们回去吧，回去再慢慢欣赏美丽的夜色。” <br /><br />　　伊怜脸上露出了淡淡的微笑，她顺从地被男人拉着手，朝门外走去。 <br /><br />　　“甄行长，这么快就回去啦？是不是要回去”行云布雨“去啦？哈哈哈……” <br /><br />　　一个身材略胖、头顶光亮的中年男子面带淫笑地打着招呼。 <br /><br />　　“朱老板，今天有事要先回去，改日请你喝酒。”姓甄的男人微笑着说，他叫甄荫显，是国内G省发展银行S市支行的行长。 <br /><br />　　“甄行长，这么早就走啦？我还想找你私下聊聊天呢。”另一个中年男子拦住了甄荫显。 <br /><br />　　“哎呀，李总也来啦，刚才怎么没有见到你啊。家里有事要先回去，改日咱们再聊？”甄荫显笑道。 <br /><br />　　“我就简单说两句吧，就是我那个房地产项目现在缺点流动资金，还需要老兄你贷点款给我啊。”李总有些迫切地说。 <br /><br />　　“好说，好说，李总吩咐下来的事情还不好办。这样吧，明天下午我就回国了，咱们一起回去，飞机上再聊。”甄荫显已经有些不耐烦了。 <br /><br />　　“那一言为定啊。”李总感激地说。 <br /><br />　　“亲爱的，你看我，到了美国都没办法好好休息，真烦人啊……我明天要回一趟 <br /><br />　　国，大概两三天吧，你就留在这儿休养吧，省得来回奔波太累了，好吗？” <br /><br />　　甄荫显无奈地说。 <br /><br />　　“嗯。”伊怜点了点头表示同意。 <br /><br />　　“唐先生，不好意思啊，家里有些事情，先走啦。”甄荫显来到唐纳身前。 <br /><br />　　“是我招待不周，是我招待不周啊，甄行长有空常来玩啊。”唐纳连忙回答。 <br /><br />　　“甄先生，再见。”唐纳旁边的我也跟甄荫显打了个招呼。 <br /><br />　　“好，好，再见。”甄荫显微笑着和我握了握手。 <br /><br />　　“甄太太，再见。”我又朝伊怜伸出了告别的手。 <br /><br />　　“谢谢，再见。”伊怜的手有些冰冷，她凝视了我的眼睛几秒种，又微笑着补充了一句：“我姓齐。” <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第二章：大宅春色 <br /></span><br />　　“阿多，今天那个女孩子好像一点都不开心，不过她看你的眼神倒是充满了热情。”莉伏在我的身上，一面喘着粗气，一面在我耳边轻轻地说。 <br /><br />　　“你站得那么远都能看到她的眼神吗？”我也喘着气儿，双手在莉那高耸柔腻的臀部来回抚摸，莉浑身的汗水把我的手也沾湿了。 <br /><br />　　“嘻嘻，可千万别小看了母亲我，哪个女孩子对你起了坏心，或者你对哪个女孩子起了坏心，100米之内都别想逃过我的一对火眼睛睛。”莉调皮地在我的脸上画着圈圈。 <br /><br />　　“小醋坛子，那你说那个女孩子有没有对我起坏心呢？”我笑着说，双手又移动到了莉的背部。 <br /><br />　　“嗯，当然有啦。刚开始她对谁都非常冷漠，微笑也仅仅是机械化的，但她一看到你，眼光中立即迸现出一股热情的火花，哼，小心别什么时候被她吃了。” <br /><br />　　莉作势吓了我一下。 <br /><br />　　“你的意思是，只要我也愿意，我们一见面就会像”乾柴碰到烈火“一样一触即着？”我笑嘻嘻地问莉。 <br /><br />　　“是啊，是啊，一触即着，还能把你烧成灰烬呢！可惜啊，估计现在她也在和那个男人”乾柴碰烈火“呢。”莉有些生气，故意地刺激我，对我娇嗔道。 <br /><br />　　“嘻嘻，他们烧他们的，咱们烧咱们的，我可爱的母亲，你说好不好啊。” <br /><br />　　我把莉的脑袋扳了下来，我们又开始了热吻，我的仍旧留在莉的小穴中的大肉棒又开始蠢蠢欲动了。 <br /><br />　　“呼……”莉好不容易把嘴离开了我的嘴唇，狠狠地吸了一口气，娇嗔道：“你让我休息一下嘛，我都快喘不过气来了。好儿子，你不是刚刚射了一次了嘛，怎么才几分钟就又硬了。” <br /><br />　　“我的好母亲，谁叫儿子现在对你起了大大的坏心哟。”我一下子翻身坐了起来，面对面地把莉抱到了面前，莉的小穴仍旧套着我的大肉棒。 <br /><br />　　“好儿子，你要干什么？”莉撅着小嘴看着我。 <br /><br />　　“我要让你飞啊。”我笑着对莉说：“母亲，搂住我的脖子。”莉顺从地将双臂环上了我的脖子，小腿也夹紧了我的腰。 <br /><br />　　两个人身上的汗水互相交汇在一起，粘粘滑滑的，有些不吃劲，可也更增加了那种刺激的感觉。 <br /><br />　　“母亲，我们起飞啦。”我对着莉笑道，双腿和腰部一用力，我抱着莉便站了起来。 <br /><br />　　我的大肉棒开始在莉的小穴中抽送起来，莉柔软滑腻的娇躯和天生的体香刺激着我的欲望，我的动作越来越快，莉也发出了越来越大的娇吟声：“啊，好儿子，你刺的好深啊……啊，都顶到子宫里面啦……啊，别，让我休息一下吧，我再也没有力气了。” <br /><br />　　莉的呻吟声令我欲火更盛，我抱着莉的娇躯一面做爱，一面在卧室中走动，还不时地在她的耳中说道：“好母亲，如果你要累的话我就放你下来，反正下次要叫上女儿一起来做，免得让你如此辛苦。” <br /><br />　　我的话儿起了作用，呻吟声继续响着，可莉不再喊停了，她赌气式地承受着我的冲击，不时还主动地套弄我的肉棒…… <br /><br />　　我心里暗笑：“唉，女人都是个醋坛子。” <br /><br />　　甄荫显的别墅里，此时也是春光无限。 <br /><br />　　也许是因为酒精的作用，也许是因为小情人的刺激，甄荫显在回家的路上便显现出了急不可待的样子，他一只手把握着方向盘，而另外一只手则在伊怜的身上游走，一会儿是胸部，一会儿又移到了下体。 <br /><br />　　伊怜并没有拒绝身边这个男人的爱抚，因为她清楚的知道，他是她目前高质量生活的提供者，他是她的男人，他是她的主人。 <br /><br />　　而她，只是他的“小情人”，他的“小蜜”，是他的“二奶”，如果他不高兴了，随时有可能把她给踢走。 <br /><br />　　她不能离开他，起码现在还不能够，已经忍受这么多年了，现在目的就要达到了，她是绝对不会前功尽弃的。 <br /><br />　　主人的手已经摸到了她的大腿，甚至已经伸进了她的下体，可并没有调逗起伊怜的欲火，那儿还乾巴巴的，毫无爱液，主人的乾涩的手指令那儿有些疼痛，不管了，随他去吧，反正又不是第一次了。 <br /><br />　　此时的伊怜正想着另外的一个男人，想着那个离开唐宅前与自己握过手的大男孩。 <br /><br />　　派对里并不缺乏风度翩翩的成熟男士，可像那个大男孩那么年轻、俊朗的却绝无仅有。感觉他很年轻（甚至还没有自己年龄大呢），可是却有一种摄人魂魄的成熟魅力，那强壮的身体里隐藏着无尽的热量，那炯炯的目光里饱含了熊熊的热情…… <br /><br />　　看到大男孩的那一刹那，伊怜竟然有种想痛哭一场的感觉。那个大男孩，不正是她梦寐以求的白马王子吗，她曾无数次在梦中幻想着与这样的男孩交友、恋爱、结婚、生子，共渡一生……可是白马王子出现了，自己却已经变成了一朵凋零的花，一个肮脏的女人。 <br /><br />　　伊怜又想到了另外的一个大男孩，气质虽然远远比不上这个，可对她却也体贴关怀，最主要的，那是她的初恋。可是，为了那个无奈的计划，她也抛弃了他，而投身于这个中年男人的怀抱…… <br /><br />　　“亲爱的，到家了。”沙哑的声音又打断了伊怜的思绪。 <br /><br />　　刚刚关上别墅的大门，甄荫显便一把搂住了伊怜的细腰，嘴唇便压在了她那柔软湿润的小嘴上。此时甄荫显已经十分兴奋，舌头顶开了伊怜的牙齿伸了进去，在小情人的口腔里搅动着，一双大手还游走于她的娇躯，用力的揉捏她的乳房。 <br /><br />　　而伊怜则敷衍地回应着甄荫显，既不反抗，也不投入，她的肉体已经有些麻木，只能隐隐约约感受到对面男人的下体突起物紧紧地顶在自己的小腹处，那个丑陋的东西已经做好了进入自己体内的准备了…… <br /><br />　　甄荫显并没有在客厅中便进入伊怜的体内，他在扒光了两人的衣服后，便搂着伊怜进入的浴缸。 <br /><br />　　“亲爱的，来，给我舔舔，刚才我吃了片伟哥，我们至少可以玩上三、四个小时呢。”甄荫显边说边把伊怜的头按向自己的下体。 <br /><br />　　伊怜顺从地爬到了甄荫显的两腿之间，看着他那昂首挺胸的丑陋的阳具，她的心里已经没有了厌恶之情。这个东西是她主人的宝贝，也是她从主人身上可以得到的唯一的快乐，而且，它还承担着某种重要的意义，就像它一直承担的意义一样…… <br /><br />　　伊怜不再往下想了，她一只小手握住了主人的阳具，小嘴熟练地把它慢慢地含了进去…… <br /><br />　　伊怜一丝不挂地趴在床上，柔和的月光洒在她的娇躯上面，使她的肤色更加柔美，同样是赤身裸体的甄荫显正跪坐在她的身旁欣赏着她的身体。刚才的鸳鸯浴中他已经在小情人的嘴里畅快地喷发过了一次，此时长长的阳物疲软地耷拉在他的两腿之间，等待着另外一次的膨胀。 <br /><br />　　这张大床是花了近十万美元从意大利买来的，它柔软、光滑、充满弹性，甚至比女人的皮肤更加细腻……伊怜张开了四肢舒展地趴着，带些潮湿的长发散布在四周，她十分熟悉这种姿势，每次主人都会从这个姿势开始爱抚自己，亲吻自己，继而占有自己，她甚至已经感到背后的炙热的目光，和那股熊熊燃烧的欲火。 <br /><br />　　主人并没有急着亲吻自己，伊怜也不着急，她连头也没回，她猜想主人正在考虑用什么新的方法与自己亲昵。此时她想到的是自己的乳房，那两个被挤成“肉饼”的乳房。两年前它们还比较幼小，像两个青涩的梨子一样挂在自己的胸前，让自己感到羞愧；而现在，它们已经十分丰满，像两座高峰，任主人任意攀登，它们已经成为了自己的骄傲。 <br /><br />　　伊怜知道，自己乳房的完美发育只归功于两个男人：一个就是自己的主人，是他频繁的爱抚让它们快速丰满起来；而另外一个，则是自己的初恋男友，是他第一次让自己感到了恋爱的美好，是他第一次让自己享受到了性爱的愉悦，然而，自己却抛弃了他，为了那个歹毒的计划而抛弃了他！ <br /><br />　　伊怜感到有些对不起她的初恋情人，她甚至幻想着等到计划实现后再重回他的怀抱……可是，他还会要我吗？他能顶得住压力吗？伊怜陷入了沉思…… <br /><br />　　就在伊怜胡思乱想的时候，甄荫显则在目不转睛地欣赏着床上的美人：修长雪白的躯体、光滑柔嫩的肌肤、高翘的臀部、颀长的大腿……这是一具令他恋恋不舍的娇躯，在她身上时他总有无尽的精力。难道，真的是因为那个原因吗？甄荫显还是不愿意相信那个在高层圈子里私下流传的原因。 <br /><br />　　反正是主动送上门的猎物，自己没有理由拒绝啊？至于其它，哼哼，想算计我甄荫显，哪有那么容易！甄荫显心里冷笑了一下。 <br /><br />　　甄荫显弯下了腰，从上到下闻了起来，小情人身上散发着水蜜桃的清香，这令他感到心旷神怡，他贪婪地闻着，闻着这十分熟悉的香味，许多年过去了，还是这种香味最让他着迷…… <br /><br />　　主人呼出的温热的气体不时令伊怜感到皮肤的骚痒，她不时触电般地扭动着身体。 <br /><br />　　“啊……”从脚趾传来的快感令伊怜忍不住发出了诱人的呻吟声，主人竟然将她的脚趾含进了嘴里，并用湿滑的舌头在它们上面舔着，一阵一阵的麻酥感像一股股电流沿着小腿向上直窜，搞到她竟然有些抽筋的感觉，她嘴里不时发出哀求的声音：“别，别舔……好痒啊。” <br /><br />　　看到自己的小情人终于有了反应，甄荫显不禁得意万分，他更加卖力地亲吻起她的小脚，感受着她的颤抖。他又吻了一会儿脚趾，然后继续向上吻去。 <br /><br />　　终于吻到了小情人的浑圆丰满的臀部，甄荫显示意她把臀部翘起来。伊怜顺从地撅起了臀部，尽量地分开了两腿，她的娇小可爱的肛门和迷人的小穴与两块白皙的臀瓣形成了鲜明的对比。虽然这是一个十分屈辱的姿势，自己最隐秘的地方一览无余地暴露在了主人的面前，可已经不是第一次了，她也感觉不到什么羞愧了，反而有种莫名其妙的兴奋感，下体一阵骚痒。 <br /><br />　　看到被自己开采了近一年的女体仍旧娇艳如初，甄荫显很有一种征服美女的快感，他仔细地看了看小情人的小穴，几片阴唇仍是鲜艳娇红，上面已经被她的爱液所沾湿。虽然他知道小情人并不是处女，甚至他还知道她的第一个男人是谁，但他还是把她夺到了手，他有权，所以有钱，有了钱，他就可以胡作非为，谁又能阻止他呢？ <br /><br />　　当然，还有一个女人能够阻止他，很容易地剥夺他的一切。一想到她，甄荫显脸上露出了厌恶的表情，还带着一些恐惧，千万不能让她知道，否则又要让自己“吃不了，兜着走”了。算了，不去想她了，甄荫显的思想又回到了床上的小情人身上。 <br /><br />　　甄荫显看着小情人越来越湿润的小穴，脸便凑了过去，一股清香扑鼻而来，里面还带着一些爱的味道，他忍不住便舔在了那条湿滑的缝隙上面…… <br /><br />　　伊怜感到主人又湿又热的舌头来回在自己的阴唇上舔着，那里是她的性敏感带，虽然她对主人并没有感情，可是肉体却不争气地随着主人的挑逗而颤抖，爱液也分泌得越来越多，甚至无法克制地发出舒适的呻吟声…… <br /><br />　　听着小情人“啊，啊”的呻吟声，看着她那不断涌出的爱液和被爱液沾湿的下体，甄荫显更加卖力地舔吻、吮吸起来，他不时地把舌头挤进了小情人小巧的肛门，感受着她收缩肛门时的挤压…… <br /><br />　　爱液已经足够多了，自己的阳具也足够硬了，甄荫显不再等待，他扶住自己的阳具顶在了小情人的小穴口，又看了一眼她那诱人的姿势，然后猛得一顶，便一贯到底地将整个阳具插入了小情人的体内。 <br /><br />　　“啊……”无法忍受的疼痛让伊怜叫了出来，她感到主人的龟头都已经插入了自己的子宫。她觉得主人是个奇怪的人，在进入自己身体之前，他会十分温柔地跟自己挑情，可从进入自己身体的那一刹那开始，他却像变了个人一样，激烈、迅猛、粗暴，甚至有些变态……自己总是被他干得死去活来的。 <br /><br />　　甄荫显又开始了疯狂地征服，他两手托住小情人的臀部，长长的阳具便快速地在她的体内抽插着。他的阳具并不是很粗，可是却很长，勃起时恐怕又二十厘米以上，用这种甚至可以有效对付国外女人的武器来对付自己的中国小情人，她那同时享受到的快乐与痛苦是可想而知的。 <br /><br />　　甄荫显看着自己的阳具在小情人的小穴里出来进去的，小情人的几片鲜肉不断地被自己顶进去又带了出来，她的爱液也由于摩擦而变成了白色泡沫，这种淫靡的景象总是会令他热血沸腾。他又俯下了身子，双手抓住了小情人的两对乳房用力地揉捏了起来。 <br /><br />　　伟哥，你真伟大啊！甄荫显不断在心里歌颂着这那一粒小小的药丸。从自己的大阳具插进小情人的小穴开始到现在，已经过去了近三个小时，可是自己却是越战越勇，毫无射精的念头。身下小情人可就悲惨了，她在自己大阳具的攻击下高潮迭起，床单上一滩又一滩的湿渍全部都是她的爱液所致。 <br /><br />　　甄荫显换着各种姿势与花样蹂躏着身下的小情人，狗趴式、老汉推车、观音抱莲……小情人的身上像刚洗完澡一样大汗淋淋，脸上、胸脯上、肩头上，到处都沾着她的秀发……她已经到了极度疲倦的境地，四肢庸懒地摊在床上，双眼紧闭，口中喘着粗气，机械地承受着主人的进攻……开始时她还能够发出呻吟声、叫喊声、尖叫声，可此时她连喘气的力气都没有了…… <br /><br />　　甄荫显看着身下被干得半死的小情人，心里感到十分满足，他开始了最后的冲刺，在几下凶猛有力的抽插之后，他猛地向前一顶，硕大的龟头顶在了小情人的子宫口，然后便开始了猛烈地喷发，一股股的精液像水柱般激射到了小情人的阴道里面，甚至能够听到“噗哧、噗哧”的声音…… <br /><br />　　甄荫显也累坏了，他从伊怜的娇躯上翻身倒了下来，仰面躺着，大口大口地喘着粗气。大阳具还在不时地抽挛着，他摸了摸那里，发现自己的武器已经慢慢地变成了软软的虫子。他把小情人搂到了怀里，她就像一团软肉般地伏在了自己的怀中，他看了一眼她，心中也泛起了一丝怜悯。 <br /><br />　　“何苦呢，自己糟蹋自己，唉……”甄荫显心里暗道。 <br /><br />　　第二天上午，伊怜醒来的时候，甄荫显已经准备去机场了。 <br /><br />　　甄荫显坐在床边，轻轻地抚摸着小情人的肌肤，看着她身上的一些青色的瘀痕，他的心里多少感到一丝内疚。他曾经当过义务兵，几年的军旅生涯令他做事总是容易过火，一旦进入角色，就会忘记温柔，只知道勇猛直前。这些瘀痕一定是他做爱的时候用手捏的，用牙咬的，这个年纪轻轻的小情人受了不少苦了。 <br /><br />　　甄荫显又低头看着小情人的下体，那里更是一塌糊涂，原本娇美的小穴变得又红又肿，疏松的阴毛被两个人的爱液沾成一簇簇的，还有一点乳白色的液体从她的小穴中向外流出，那是自己的精液，昨晚自己实在射得太多了，小情人臀部下的床单上已经湿了一大片了。 <br /><br />　　“你要走了吗？”伊怜庸懒地问道。 <br /><br />　　甄荫显看了看小情人无精打采的倦容，微笑着点了点头，说：“是的，亲爱的，我要回国办点事情，过两天再回来看你。” <br /><br />　　“让我送送你吧。”伊怜想要起床。 <br /><br />　　甄荫显连忙把小情人按回了床上，摇摇头说：“别起来，等会儿有人会来接我，你好好休息吧，昨晚你辛苦了。” <br /><br />　　伊怜的眼圈突然一红，大滴的眼泪便忍不住流了下来，她连忙眨了眨眼睛，抽泣地说：“这是我应该做的。” <br /><br />　　甄荫显低头吻了吻小情人脸上的泪水，说：“不，昨晚是我不好，太兴奋了，搞得你这么辛苦。” <br /><br />　　伊怜睁着大眼睛望着主人，突然轻声地说：“乾爹，有件事情我想告诉你。” <br /><br />　　看着小情人神神秘秘的样子，甄荫显微笑着说：“亲爱的，什么事啊，你说吧。” <br /><br />　　“我怀孕了，已经一个多月了。”伊怜轻轻地说。 <br /><br />　　“啊？是我的吗？……噢，对不起，我不是哪个意思，我的意思是……”甄荫显有些吃惊，说话也语无伦次了起来。 <br /><br />　　伊怜脸色微红，对着甄荫显娇嗔道：“当然是你的。我昨天早上去医院检查的，本来想昨晚告诉你，可是昨天实在太累了……” <br /><br />　　说到这里，伊怜的脸更加娇红。 <br /><br />　　甄荫显非常高兴，他轻轻的抚摸着小情人光滑的小腹：“这里真的是我们的孩子，我们的爱情结晶吗？亲爱的，你想要些什么呢？” <br /><br />　　伊怜看着自己肚子里孩子的父亲高兴的样子，脸上也露出了笑容。她看着自己的主人很久，才缓缓地说：“乾爹，我想嫁给你，我想和你结婚，我想在孩子出生之间成为你的新娘。” <br /><br />　　甄荫显怔了一下，小情人的这个要求令他大吃一惊，他不禁又想到了那个女人。 <br /><br />　　他面带难色地对小情人说：“亲爱的，你也知道……我，我是不可能和她离婚的……要是离了婚，我就什么都没有了。” <br /><br />　　伊怜脸色有些冷漠地望着自己的主人，平静地说：“乾爹，我知道你有难度，可是我也不能做一个未婚妈妈啊！我要我们的孩子能够有一个堂堂正正的父亲。” <br /><br />　　“可是……”甄荫显头脑一片空白，他边想边对小情人说：“我可以给你很多的钱……再给你买栋别墅……嗯，这样你就可以抚养我们的孩子了。” <br /><br />　　“不行，我就要嫁给你，我不能做未婚妈妈。”伊怜斩钉截铁地说。 <br /><br />　　“这……亲爱的……”甄荫显一时无话可说。 <br /><br />　　“铃……”这时电话响了起来。甄荫显连忙拿起了电话。 <br /><br />　　“甄行长吗，我们已经在你的屋外了，你准备好了吗？”电话里传来一个男人的声音。 <br /><br />　　“噢，李总啊，我准备好了，你等等，我马上出来。”甄荫显如释重负地呼了口气。 <br /><br />　　“亲爱的，我要走了，你说的事情等我回来再说，我一定会好好考虑的。” <br /><br />　　甄荫显说完，在伊怜的嘴唇上吻了一口，然后匆匆地走了出去。 <br /><br />　　“好，我等你的消息，爸爸……”伊怜望着主人的背影，自言自语地说。 <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第三章：惨遇情敌 <br /></span><br />　　当伊怜再次睁开眼睛的时候，这才发现已经到了傍晚，金黄色的夕阳笼罩着整间屋子，彷佛给所有的物品镀上了一层金膜，再看看自己的身体，也同样沐浴在了一片金色之中。 <br /><br />　　伊怜想舒展一下四肢，这才发现自己全身像散架了一样疼痛不堪。她想起来了，这一切都是自己的乾爹所赐，他折腾了自己整整一个晚上，到了最后，自己已经全身麻木，甚至感觉不到疼痛与快感，就像一具屍体一样任他折磨。 <br /><br />　　伊怜慢慢地爬下了床，她感到两腿间火辣辣的，稍微接触到一起便会钻心地疼。她不敢去看那个地方，她知道那里一定已经红肿不堪，乾爹的精力真是旺盛，也许是由于伟哥的作用，但更多的应该是自己糟糕的运气，因为自己遇到了一个性能力很强的男人（身材瘦、皮肤黑、浑身长毛）。反正自己的这个地方昨晚被乾爹那根骇人的铁枪穿插了不下五千下，她甚至感到那里已经被捅得一塌糊涂了。 <br /><br />　　伊怜步履蹒跚地移到了洗手间，她站在巨大的落地镜子前观察着自己的身体，白皙的肌肤上满是伤痕：乾爹很喜欢用各种方法蹂躏自己的乳房：用牙齿咬它们、用手指捏乳头、用嘴大力地吮吸乳房……因此乳房上布满了暗紫色的吻痕和牙齿印，只有自己知道这对乳房在丰满的过程中承受了多大的欢愉与痛楚；伤痕第二多的地方是大腿内侧，那里也是自己的另一个敏感区域，所以乾爹很喜欢在亲吻自己小穴的时候同时爱抚自己的大腿，还喜欢在做爱的时候用力地分开那里，所以那里也满是青色的手指痕…… <br /><br />　　还好这些地方都属于女人比较隐秘的地方，套上衣服后便不会有外人发现了。 <br /><br />　　伊怜洗完了澡，换上了舒适的睡衣，浑身的疲劳与疼痛感减轻了许多。她打了个电话给社区服务中心，订了几款晚餐，换了一床新的床单，然后坐在沙发上欣赏起傍晚的湖景。 <br /><br />　　伊怜眼前满是美丽的湖景，可全都没有映入她的脑中，她还在沉思，她还在想着自己的事情。 <br /><br />　　她觉得自己很孤独，虽然自己现在有大房子住，有许多钱花，却没有了可以与之交心的朋友。她从来都不否认自己是个大美女，小时候起她就像明星般地被周围的所有人所宠爱，长大以后更成为了男孩子们眼中的焦点……她只有一个遗憾，就是从来没有见到过自己的亲生父亲，当她问她的母亲的时候，母亲总是冷冷地告诉她：她没有父亲，她的父亲早已经死了。 <br /><br />　　她一直信以为真，她总是很怀念她的父亲，幻想着父爱是如何的。 <br /><br />　　后来再大了一些，她才知道真相并非如此，她没有父亲，并不是因为她的父亲早已经死了，而是因为她的母亲根本没有嫁给她的父亲，她的母亲只是她父亲的情人而已。 <br /><br />　　她是一个私生女。 <br /><br />　　伊怜开始怨恨她的亲生父亲。她并不追求豪华奢侈的生活，也不强求灿烂完美的人生，她仅仅希望能够光明磊落、理直气壮地活在这个世上，没有什么把柄成为某些阴暗的人茶余饭后的话题……可现在，她却屈辱地成为了别人的情人，别人的二奶，就像她的妈妈一样……造成这一切不幸的，都是因为她的亲生父亲，是他勾引了她的亲生母亲，然后又抛弃了她们母女二人，把女儿推入了火坑…… <br /><br />　　我要报复！伊怜心里回荡着一个声音…… <br /><br />　　“滴呤，滴呤……”门铃声响了。 <br /><br />　　伊怜打开门一看，是送餐的小伙子，看到那个小伙子直愣愣地盯着自己的胸部而说不出一句话来，她才想起来自己身上仅仅套着一件柔软的睡衣，自己玲珑的曲线一览无余…… <br /><br />　　伊怜开心了许多，能被异性用这种有些下流的方式进行赞美，是每一个女孩子都会十分高兴的事情，她微笑着对小伙子说：“谢谢你，一共多少钱啊？” <br /><br />　　小伙子半天才回过神来，他不好意思地说：“一百六十元，谢谢。” <br /><br />　　伊怜给了他二百元，微笑着说：“给你的，不用找了。” <br /><br />　　“谢谢，谢谢。”小伙子很开心地拿了钱，心想这个女孩子不但漂亮，出手也大方，真希望她能天天来订餐呢。 <br /><br />　　（那是个外国毛头小伙子，不会说中文，本来以上的对话应该是用英文写的，可是我的英文不好，而且也怕许多的读者看起来费劲，所以就用中文写了，呵呵，请大家凑合地看吧。） <br /><br />　　看着那个毛头小伙子神不守舍的样子，伊怜开心地大笑了起来，她转头进了屋，刚想关上门，可突然又回过了头，重新走出了屋子，因为她看到了一个人，一个她梦寐以求的人。 <br /><br />　　她看到的人是我，在她关门的那一刹那，伊怜看到她的白马王子走了过来，身边还跟着一个推着婴儿车的美艳少妇。 <br /><br />　　我也看到了伊怜，微笑着向她招了招手。 <br /><br />　　伊怜想了一想，走出了家门，迳直地朝我们走了过来。 <br /><br />　　“甄夫人，噢，不好意思，应该是齐小姐，你好，很高兴又见到你了。”我主动地跟伊怜打起了招呼。 <br /><br />　　“你好，见到你我也很高兴，我还没有请教先生的贵姓呢？”伊怜微笑着问道。 <br /><br />　　“免贵姓张，不过认识我的朋友经常叫我阿多。”我笑着说。 <br /><br />　　“阿多先生，你好。这位一定是你的太太吧？”伊怜把手伸向了莉，微笑着说：“阿多太太，你好，你真的很漂亮啊。” <br /><br />　　“你好，谢谢你的夸奖，我觉得你才是既年轻又漂亮呢。”莉脸上带着微笑，握住了伊怜的手说，她的心里一定很高兴，因为从来没有人会用“阿多太太”来称呼她的，她觉得这个女孩子真的挺可爱的。 <br /><br />　　“哇，你们的小宝宝好可爱啊。”伊怜蹲下了身子，很兴奋地看着我们的孩子，脸上露出了灿烂的笑容。 <br /><br />　　也许是伊怜笑容甜蜜，小宝宝瞪着大大的眼睛望着她，突然间也“咯，咯，咯……”地笑了起来。 <br /><br />　　“哇，她笑了，她笑了，好可爱啊……”伊怜激动地手舞足蹈的，她回过头望着莉笑道：“阿多太太，小宝宝是朝着我笑吗？她是不是喜欢我啊？” <br /><br />　　莉朝伊怜点了点头，微笑着说：“小宝宝很喜欢你呢。还有，你不要叫我”阿多太太“了，我叫周莉，你可以叫我莉姐的。” <br /><br />　　“好，好，莉姐，生小宝宝痛苦吗？”伊怜突然一本正经地问道。 <br /><br />　　莉怔了一下，她转过头来看看我，脸上泛出了红晕，然后微笑着对伊怜说：“嗯，有一点点吧，主要还是要看小宝宝老不老实。有的小宝宝很不老实的， <br /><br />　　那你就会辛苦一些。”莉说着说着又看了我一眼，脸上带着嘲笑。 <br /><br />　　（我知道莉指得是我，我觉得她真是忘恩负义，我在她的肚子里的时候，对她不知道有多好，为了怕她肚子疼，我尽量动少点，而且也尽量让我们的女儿动少点，可她，竟然把这一切都忘了……哼，回家后我一定要好好教训一下她…… <br /><br />　　嘻嘻，当然啦，是用我的大宝贝来教训她啦……） <br /><br />　　“哦……”伊怜答应了一声，又继续逗着小宝宝。 <br /><br />　　莉突然若有所思，她微笑着对伊怜说道：“齐小姐，你是不是也想生个小宝宝啦？” <br /><br />　　伊怜突然抬起了头，看着莉，沉静了几秒，脸刷的通红，面带娇羞地边摇头边说：“没有，还没有呢，只是先问问。” <br /><br />　　莉笑着说：“这有什么可害羞的，女人活着不就是为了给男人生孩子的嘛。 <br /><br />　　你要想生小宝宝了，就来找姐姐，姐教你该如何生。” <br /><br />　　伊怜娇羞地点了点头，可我发现她的笑容背后的确隐藏着许多的无奈…… <br /><br />　　“啊……大夫，救救我啊，我的肚子好疼啊……”伊怜躺在床上痛苦地叫着，感到有些喘不过气来。 <br /><br />　　四周黑森森的，空无一人，只能隐隐约约看到远处阴森的大树和大树背后晃动着的苍白的灯光。这里究竟是哪里啊，伊怜内心感到十分恐惧。 <br /><br />　　肚子里好像有什么东西在乱动，搞得自己疼痛难忍，伊怜再次大叫了起来：“大夫，快来救救我啊……” <br /><br />　　这时远处的灯火好像被一个黑影挡住了，伊怜睁开眼睛，看着那个黑影越走越近……是个大夫，伊怜总算舒了一口气，那个人身上穿着白色的大褂，头上带着白帽子，脸上罩着白口罩，只有眼睛的位置黑乎乎地看不到什么东西，就好像一个黑洞…… <br /><br />　　大夫走到了伊怜的床前，看了她几秒，然后便把手放在了她肚子上，摸了起来，这时伊怜才发现自己的肚子鼓得很大，原来自己快要生了。 <br /><br />　　大夫摸了半天，又拿听诊器听了半天，然后对着伊怜说：“你肚子里的孽种是不能要的，绝对不能要的。” <br /><br />　　伊怜一听着急地说：“大夫，这是我的第一胎，我一定要把他生下来，求求你，让我生吧。” <br /><br />　　“不行，绝对不行。”大夫坚决地说道。 <br /><br />　　“求求你了，大夫，让我生吧，他是我的亲骨肉啊，呜，呜，呜……”伊怜痛哭了起来。 <br /><br />　　“告诉我，孩子的父亲是谁？”大夫冷冷地说。 <br /><br />　　“不，我不能告诉你，你让我生吧。”伊怜继续哀求着。 <br /><br />　　“孩子的父亲是谁？”大夫的声音更加冷酷。 <br /><br />　　“呜，呜，呜……我不能告诉你……”伊怜痛苦地低泣。 <br /><br />　　“是我……我就是这孩子的父亲……”突然从大夫的身后传来了另外一个声音。 <br /><br />　　伊怜很想看清楚是谁在说话，但她只能看到一个黑影从大夫的背后走来…… <br /><br />　　究竟是谁呢？ <br /><br />　　好像是乾爹，也好像是自己的初恋情人…… <br /><br />　　甚至，好像是阿多先生…… <br /><br />　　伊怜想从床上爬起来，可是她突然听到了大夫的一声喊叫：“孽种是绝不能够生下来的！” <br /><br />　　伊怜感到自己的肚子一阵巨疼，自己的腹部竟然被大夫活生生地给切开了，然后大夫手中提着一个血淋淋的胎儿，血一滴一滴地落在了地面…… <br /><br />　　伊怜发出“啊……”的一声痛苦的叫喊声… <br /><br />　　“啊……”，睡梦中的伊怜大叫了一声，她清晰地感到了肚子上剧烈的疼痛，猛地睁开了眼睛，四周的黑暗一下子变得光明起来，慢慢地，她感到金色的阳光刺激着她的瞳孔，原来只是一场恶梦。 <br /><br />　　伊怜急促的的喘息声渐渐慢了下来，惊魂渐定的她感到自己浑身发抖，冷汗浸湿了身上的睡衣，可是肚子的疼痛却没有减弱，她摸着自己的肚子抬起了头，眼前的景象把她吓了一跳！ <br /><br />　　一个气势汹汹的中年女人站在床前，她的左手叉着腰，右手拿着一件东西，紧张的伊怜并没有认出那件东西是什么。女人长得并不难看，甚至还带着些妖娆，可是白皙的脸庞由于愤怒而憋成了酱紫色，一双血红的眼睛瞪得像铃当一样，那个恶狠狠的样子把伊怜吓得浑身发抖，肚子倒也感觉不到疼了。 <br /><br />　　“干……乾妈，您……您怎么来了？”伊怜胆战心惊地问道。 <br /><br />　　“我怎么来了？这是我的家啊，我怎么就不能来了？”甄太太冷笑着说，脸上竟然还能挤出一丝笑容，但这笑容比不笑还要难看十倍。 <br /><br />　　“我，我不是这个意思……我……”伊怜变得语无伦次。 <br /><br />　　“那你是什么意思呢……嗯？”甄太太的音调一下子提高了八度。“亏你还喊得出”乾妈“两个字……枉我对你这么好，认你做了乾女儿，没想到，没想到你竟敢勾引你的乾爹？” <br /><br />　　“不是的，乾妈……不是的，我……”伊怜浑身发抖，蜷缩在被子里，惊恐地望着面前狂怒的女人。 <br /><br />　　“我给你买好吃的、好喝的，给你买好穿的、好戴的，可没想到你竟然是这样的一个臭婊子！我让你当个银行行长助理，让你帮你乾爹分担一下银行的事务，没想到你竟然把床上的工作都给分担了！”甄太太越说越气愤，右手便向伊怜挥了过去。 <br /><br />　　“啊……”伊怜发出了一声惨叫，她感到自己的肚子被一个又尖又硬的东西砸了一下，钻心的疼痛一下子令她浑身冒汗，她用眼角扫了一眼，终于知道甄太太手里拿的是自己的高跟鞋，她明白了，梦里的疼痛原来是真实的。 <br /><br />　　甄太太的手仍旧不断地挥舞着，高跟鞋的鞋跟一下又一下地重重地落在伊怜的身上、肚子上、手臂上、大腿上、臀部、背部……每一下都像是被钢钉刺上了一样疼痛难忍，伊怜蜷缩着身子在床上滚动，想尽量避开眼前恶妇的攻击，屋子里面只听到了伊怜痛苦的求饶声…… <br /><br />　　“天啊，谁来救救我啊，我就要被这个恶妇人打死了！”伊怜心里痛苦地叫着。 <br /><br />　　甄太太仍旧在伊怜身上发泄着自己的怒火，伊怜也只能抱头痛哭，身上已经没有什么幸免于难的地方了，只有自己的小腹她在拚死地保护着，她不能让在里面沉睡的小宝宝哪怕受到一点点的伤害。 <br /><br />　　讽刺的是，这一切都是因为自己肚子里的这个小生命而引起的，而这个小生命又是她实现计划的最为关键的一环。 <br /><br />　　伊怜仍在一面痛哭一面躲避着一下又一下的打击，而甄太太的怒火却仍旧熊熊燃烧，她将盖在伊怜身上的被子扯到了一边，然后专门找她露在睡衣外面的白皙的肉体击打，伊怜的腿上已经被打得流出了鲜红的血。 <br /><br />　　“妈，别打了，你会把她打死的！”一个熟悉的声音传入了伊怜的耳中，然而身上的疼痛竟然令她没有分辨出说话的人。 <br /><br />　　“我打，我打死你这个狐狸精，我打死你这个臭婊子……”甄太太并没有停止她的施暴，反而更加起劲了。“我叫你勾引男人，我叫你勾引我老公，我打死你，我打死你这个勾引乾爹的狐狸精……” <br /><br />　　“妈，算啦，别打了，别打她了。”男子已经走到了跟前，抓住了甄太太拿高跟鞋的手。 <br /><br />　　甄太太也已经打得气喘吁吁了，她看了看阻止自己打人的儿子，拿高跟鞋的手缓缓地放了下来，她一面喘着粗气，一面指着伊怜骂道：“臭婊子，你看看他是谁？要不是他，我今天非把你打死不可。” <br /><br />　　伊怜早已经知道这个为她求情的男孩子是谁了，她心里感谢他救了自己，可是她已经没有脸去面对他了，她怯怯地望着男孩，眼中充满了泪水。 <br /><br />　　这个男孩就是甄荫显的独生子——甄诺福，也是伊怜的初恋情人。他曾经给予了伊怜无数的关怀与爱心，伊链也将她最宝贵的第一次献给了他，可是后来，她却离开了他，抛弃了他，转而投入了他的父亲的怀抱…… <br /><br />　　甄诺福冷冷地望着已经被打到了地板上的伊怜，她的精美的睡衣也已经被撕裂了几个口子，她蜷缩在床边的一角，浑身不住地颤抖，长发杂乱不堪地散落在肩上，脸上满是泪水，两眼流露出恐惧的目光…… <br /><br />　　甄诺福走到了伊怜身前，拿起床单盖在了她那衣不蔽体的身上，眼中饱含复杂的心情：憎恨、鄙视、幸灾乐祸…… <br /><br />　　“谢谢，谢谢乾哥哥。”伊怜小声地说道。 <br /><br />　　“乾哥哥？你还好意思这么称呼他？你这个臭婊子，我的儿子多好啊，啊？ <br /><br />　　我把你介绍给了他，又把你收为乾女儿，就是想让你们以后可以名正言顺地结婚，你却不领我的情，你却勾引我的老公！我，我打死你！”甄太太说着说情绪就激动了起来，又要拿起高跟鞋了。 <br /><br />　　“妈，算了，别打了，打她不值得，她不就是个妓女吗？您不值得为她生这么大的气。”甄诺福再次拦住了母亲。 <br /><br />　　“……她不就是个妓女吗？……”这句话像晴天霹雳般传入伊怜的耳中，“我是妓女，我是妓女，……”伊怜的脑中反覆不停地重复着这四个字，她的意志被彻底地击跨了，因为这四个字不是出自那个暴躁的女疯子，也不是出自那个道貌岸然的银行行长，而是出自自己的初恋情人之口！原来他对自己的爱都是假的，他从来没有把自己当成一个正常的女孩，而只是一个妓女，一个供他玩弄的妓女，他玩完之后，又供他的父亲玩弄…… <br /><br />　　伊怜心里的平衡被彻底地打破了，她抬头望了望这对衣着华丽的母子，心里充满了仇恨，她暗暗地想：“你们一家没有一个好人，你们全部都是衣冠禽兽，我要报复，我要让你们都不得好死！” <br /><br />　　“你看着我们干什么，还没被打够啊？！滚，滚到佣人房去。”甄太太恶狠狠地对伊怜喊道。 <br /><br />　　伊怜裹着背单离开了卧室，离开之前她望了一眼自己的初恋情人，可是他的眼睛里仍旧只有冷冷的寒意…… <br /><br />　　伊怜睡在黑暗的佣人房里，潮湿、阴冷、孤独，她无法入睡，恐惧、疼痛、愤怒充斥着她的脑海…… <br /><br />　　昨天晚上之前，她还可以躺在温暖、舒适的大床之上，或者翻看美丽动人的爱情故事，或者欣赏湖水倒影上来的美丽的蓝色的光线，享受着做有钱人小蜜的自由生活；可才过了一天，自己就被迫躲在了这间又小又脏的房间里，听到的只是窗外的虫鸣声……变化实在太快了，反差实在太大了，她实在受不了了。 <br /><br />　　这里本来是甄荫显的秘密金屋，他在决定包养自己时就买了这栋别墅，不应该有其它人知道的啊？这里与国内远隔万里，那个恶妇人是如何找到这里的呢？ <br /><br />　　一定是他，就是他！只有自己的初恋情人知道自己住在这里，一定是他向他的母亲告的密。他刚才阻止他的母亲打我，也只是害怕她打死了我不好向他的父亲交代！他害怕他的父亲，所以当他的父亲夺走了他的女朋友时，他也不敢反抗，“懦夫！真是一个懦夫！”伊怜恨恨地说。 <br /><br />　　“啊……”伊怜的转身触动了她全身的伤痕，她痛苦地喊了出来。 <br /><br />　　晚上她洗澡的时候，她才发现那个恶妇人有多么的狠毒，下手有多么的毒辣。 <br /><br />　　她的全身都是伤痕，到处是一个个圆形的凹坑，尤其是胳膊和大腿，稍微一动都会疼得她泪水直流。这才是真正的虐待，比起这些疼痛来说，乾爹在她身上发泄兽欲时的举动简直就是小巫见大巫了！ <br /><br />　　伊怜摸了摸自己的肚子，这里是受伤害最少的地方，也是她拚命保护的地方。 <br /><br />　　她边摸边自言自语地说：“小宝宝，你看妈妈多可怜啊。为了保护你，妈妈全身都被打坏了。你可要记住这些恶人的名字啊，他们是你的爸爸，还有你的爸爸的老婆，还有你的同父异母的哥哥，还有……还有你的妈妈，他们全都不是好人……” <br /><br />　　伊怜慢慢地闭上了眼睛，她的复仇计划已经安排好了，只要明天把那几个药丸放进他们的汤里就可以了，伊怜的脸上露出了苦涩的微笑…… <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第四章：再遭侮辱</span> <br /><br />　　第二天天还没亮，伊怜便早早地起床了，她收拾好了房间，抹好了家俱，拖好了地板，准备好了早餐，然后便坐在客厅中，等待着乾妈和乾哥哥的起床。 <br /><br />　　她已经再也无法忍受被毒打的滋味了，她要好好地表现一下，争取能够不再挨打，计划还没有实现，她不想在这之前便被乾妈活活打死。 <br /><br />　　主人房的大门终于被打开了，身穿睡衣的甄太太走了出来。 <br /><br />　　伊怜一眼便看到了乾妈身上穿着的白色真丝睡衣，正是自己最喜欢的那一件，可现在却被套在了乾妈的身上。伊怜心酸地想到，这间屋子里的一切已经归乾妈所有了。 <br /><br />　　“咦……”看到整洁的屋子和乾净的地板，甄太太不禁感到吃惊。她对着已经站了起来的伊怜说：“这些都是你收拾的吗？” <br /><br />　　“是的，乾妈……不不不，是太太……太太您睡醒了，可以吃早餐了吗？” <br /><br />　　伊怜怯怯地问道。 <br /><br />　　看到美丽的“小情敌”已经完全被自己所降服，甄太太十分开心，愤怒之心也减弱了许多。她望着伊怜身上满布的伤痕，心里得意地想：毕竟是个无权无势、年幼无知的狐狸精，打得这么厉害都不敢还手，哼，以后要好好地利用她才行。 <br /><br />　　“嗯，今天还表现得不错，以后好好听我的话，我就不打你，如果让我知道你还勾引你乾爹的话，我让人剥了你的皮！”甄太太恶狠狠地说。 <br /><br />　　“是，是，我再也不敢啦，太太，我以后一定会好好伺候您的。”伊怜连连点头。 <br /><br />　　“太太，早餐已经做好了，要不要给您端上来？”伊怜小声的问道。 <br /><br />　　“嗯，等会儿吧，你先去看看少主人醒没醒吧。”甄太太挥挥手。 <br /><br />　　“少主人？……喔……是的，太太。”伊怜转身便走。 <br /><br />　　“等一会儿。”甄太太又把伊怜叫了回来，“跟我过来，把少主人要换洗的衣服给他拿去。” <br /><br />　　“乾哥……少主人……”伊怜边敲着门边小声地叫着。 <br /><br />　　“谁啊？”房间里面传来甄诺福的声音。 <br /><br />　　“是我……小怜。”伊怜想了一会儿，才说出了乾哥哥以前对自己的称呼。 <br /><br />　　“进来吧。”甄诺福说。 <br /><br />　　伊怜推开了门，发现乾哥哥还没有起床，赤裸的胸膛和一条大腿都露在被子外面。她曾经是这个大男孩的女朋友，也和他上过床，知道他以前就喜欢不穿衣服裸睡，看样子这个习惯仍没有改变。 <br /><br />　　甄诺福刚刚睡醒，眼前仍是朦胧的一片，眼前的美女却让他的精神为之一振：紧身的牛仔短裤勾勒出她修长的玉腿和挺翘的臀部，小巧的上衣凸显出了她丰满的胸部和纤细的腰肢……这个美女曾经是属于自己的，自己用温柔与体贴得到了年轻幼稚的她的芳心，进而得到了她的身体……那时她还是个乳臭未乾的小处女，胸部还没发育完全，还不能引起自己的兴趣，只有她那柔嫩、修长的大腿和处子紧缩的小穴才是自己的所爱…… <br /><br />　　然而自己的女友却被好色的父亲所夺，他不敢反抗，父亲给了他一切，他要是得罪了父亲，他就将一无所有，所以他对她只有怨恨。 <br /><br />　　可是现在不同了，母亲插手了，父亲害怕了，他的严重的“妻管严”发作了，他怎么敢违背自己妻子的意思呢，结果就是，在这场争夺这个小美女的战斗中，父亲失败了，而自己呢，则又有了机会。 <br /><br />　　甄诺福边想边盯着旧女友丰满的胸脯吞咽着口水。 <br /><br />　　“少主人，太太让我把你换洗的衣服拿过来。”伊怜看到了乾哥哥的色迷迷的眼神，怯怯地对他说。 <br /><br />　　“噢，好的，你把它们放在这里吧……嗯，小怜，顺便帮我放一池热水吧，我要洗澡了。”甄诺福温柔地说。 <br /><br />　　“好的。”伊怜回答。 <br /><br />　　伊怜觉得有些迷惑，乾哥哥已经不像昨天那样冷酷无情了，他好像又回复到了做为她男朋友时的样子：温柔、体贴、斯文…… <br /><br />　　“也许他也是迫不得已的，自己不应该这么报复他吧？”伊怜对着哗哗的流水发起呆来。 <br /><br />　　“啊，少主人，你……”伊怜听到身后好像有人在喘息，立即回过了头，却被眼前的景象吓了一跳。 <br /><br />　　只见乾哥哥赤身裸体地站在冲凉房的门口，色迷迷地望着自己的胸部，他的肉棒高高地挺立着，预示着他已经兴奋了。 <br /><br />　　“少主人……我……我先出去了……”伊怜怯怯地说着，想从乾哥哥的身边溜过去。 <br /><br />　　然而甄诺福却伸出了一只胳膊挡住了伊怜的路。 <br /><br />　　“少主人，你……”伊怜惊恐地说。 <br /><br />　　“小怜，别走啊，帮我洗澡好吗……就像从前一样……”甄诺福一把搂住了伊怜，在她耳边轻轻地说道。 <br /><br />　　伊怜被乾哥哥紧紧地搂在怀里，这种久违的感觉冲击着她的神经，搂着自己的是曾经深爱过的大男孩，她曾经很长时间地认定他便是自己梦寐以求的“老公”，然而造化弄人，由于那个歹毒的复仇计划，自己抛弃了他，投入了他的父亲的怀抱，实在是对不起他啊…… <br /><br />　　伊怜沉浸在对往事的追忆之中，甚至连乾哥哥在自己身体上不停游动着的双手都没有感觉到。 <br /><br />　　“啊……”直到一只炙热的大手摸到了伊怜光滑的乳房上，她才反应过来。 <br /><br />　　甄诺福不知道什么时候已经把伊怜的胸罩偷偷地解开了，他一只手搂着她的腰，另一只手已经伸进了她的上衣。 <br /><br />　　“不要，少主人……不要，给太太看到了，她会打死我的。”伊怜在乾哥哥的怀中拚命地挣扎，同时惊恐万分地望着房间的门，生怕凶残的乾妈随时会闯进来。 <br /><br />　　“不会的，小怜，我好想你啊，你就给了我吧……”甄诺福紧紧地搂住了伊怜，一只手已经在脱她的牛仔短裤了。 <br /><br />　　浑身的伤痕不断地与衣服摩擦着，令伊怜感到疼痛不已，但她已经顾不得这么多了，如果被乾妈发现了，一定会招来又一顿毒打，那时的疼痛肯定是现在的十倍以上。想到这里，伊怜不禁全身一颤，她拚命地扭动身体，想躲开乾哥哥的一对魔爪。 <br /><br />　　然而一介柔弱女子，如何可以抵挡得住一个欲火中烧的青年男子？胸罩被扯了出来，上衣被仍到了地上，牛仔短裤也被褪到了小腿，伊怜的身上只剩下了一条米黄色的小内裤了，甚至她的小嘴也被乾哥哥含住了，只能发出“唔、唔……” <br /><br />　　的呻吟声。 <br /><br />　　伊怜渐渐地放弃了挣扎，乾哥哥的吻令她颤傈的心灵渐渐平复，一切都那么熟悉，初恋情人彷佛又重回到了自己的怀抱当中：男人的味道、厚厚的舌头、温柔的抚摸，甚至是肉棒“挑逗”自己的频率……她的呼吸声越来越重。 <br /><br />　　终于，伊怜的双手也环上了乾哥哥的脖子，被动的亲吻变成了主动，胸部拚命向前挺着，好让乾哥哥的手掌可以更加强烈地抚摸自己的双乳，下体也尽量地贴近乾哥哥，小腹感觉着乾哥哥大肉棒的炙热与硬度，一双柔嫩的小手也在乾哥哥赤裸的背部抚来抚去…… <br /><br />　　甄诺福用力地搂抱着怀里几乎全裸的娇娃，她的柔软滑腻的肌肤令他的欲火越烧越盛，他曾经独自拥有过这具肉体，在她的身上他尝试过许多性爱的花样。 <br /><br />　　可是最后她却被他的父亲夺走了，但他并不感到气愤，只是感到非常可惜，因为他还没有玩够她。 <br /><br />　　由于父母的关系，尤其是母亲的关系，甄诺福成为了S市的五星级酒店君悦国际大酒店有限公司的老板，利用工作之便，他可以接触到许多美丽的女孩子。 <br /><br />　　连他自己都不记得究竟和多少美丽的工作人员或者服务员谈过“恋爱”，结识、交往、发生关系、同居、分手，他所有的“女朋友”都走过相同的历程。只有伊怜，他甚至连同居都还没有正式开始的时候，她便成为了他父亲的情妇。他其实上很崇拜他的父亲，因为他玩弄女孩子的手段要比自己高明得多，而且他训练出来的情妇也风骚得很。 <br /><br />　　“喔……”甄诺福突然发出舒适的呻吟声。伊怜的一只小手已经握住了他的大肉棒，灵活的手指轻轻地挑逗着龟头，小手指则刮搔着阴囊。 <br /><br />　　“果然是个小骚货。”甄诺福心里想，自己的父亲真的很会<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">调教</span>，她的手法比以前娴熟得多了，他心里甚至暗暗地高兴，庆幸自己的父亲把这个美丽的女孩子的性技巧训练得越来越好了。 <br /><br />　　“喔……”甄诺福又忍不住发出了呻吟，伊怜的小手已经穿过了两腿间摸到了他的臀部，柔嫩光滑的手掌慢慢地摩擦着他的阴囊，一只手指头竟然突然间插进了他的肛门。 <br /><br />　　肛门紧紧地包住了伊怜的手指，甄诺福感到一阵强烈的快感传遍全身，老爸太伟大了，他心里暗叫。 <br /><br />　　甄诺福的手也滑进了伊怜的两腿之间，手指也毫不客气地在她湿润的小穴中抽插起来。 <br /><br />　　“喔，不行……福哥，不行的，等会儿乾妈来了会打死我的。”伊怜仍感到害怕。 <br /><br />　　“小怜，没事的，只要你不和我爸好，我妈是不会管你的。”甄诺福说。 <br /><br />　　“福哥，你还恨我吗？”伊怜突然问道。 <br /><br />　　“小怜，有什么好恨的，只是非常嫉妒我的老爸而已。不过现在看来，这样彷佛更好呢。”甄诺福下意识地回答。 <br /><br />　　“更好？为什么？”伊怜突然警觉了起来。 <br /><br />　　“我老爸床上功夫可是比我强多了，这你是知道的。你跟了他，他教会了你，你再来用在我身上，多好啊。”甄诺福忘乎所以地说着，手指仍在用心地扣弄伊怜的小穴，丝毫没有注意到她变化的眼神。 <br /><br />　　“原来是这样，你希望我能从你父亲那里多学习一些性的技巧，然后再运用到你的身上，是吗？”伊怜冷冷地说，脸上已经失去了笑容。 <br /><br />　　“是啊，你真聪明。其实你也不用离开我爸，只要不让我妈知道，你们爱干什么干什么，男人嘛，见到了你这样的女人肯定会兴奋的啦。”甄诺福一面揉捏着伊怜的乳房，一面说道：“不过，我有个条件，就是我需要的时候你也要来陪陪我，而且你要从老爸那儿多学点新花样，到时候教教我，哈哈哈……” <br /><br />　　“你的意思是让我同时陪你们父子俩，做你们俩共同的情妇吗？”伊怜冷冷地说，她对甄诺福已经彻底失望了，她终于看清楚了自己的第一个男朋友是一个怎么样的人，他并不是真心地爱自己，他只是把自己当成了一个泄欲的工具。 <br /><br />　　“那怕什么，反正你跟我们父子俩都上过床了，只要不告诉外人，咱们就一起开心，”肥水不流外人田“嘛。”甄诺福得意洋洋地说。 <br /><br />　　“你就不怕你老爸啦？”伊怜的动作已经完全停止，冷冷地看着还在自己身上乱摸的男人。 <br /><br />　　“怕，不过我妈既然知道了这件事，那她一定会管住老爸的。到时候我再跟老爸谈谈，大家互相让让就行啦。好小怜，我们就先做一回吧，我都等不及了。” <br /><br />　　甄诺福边说边抬起了伊怜的一条腿，使她的小穴露在了外面，然后扶着自己的大肉棒，便要插进那里。 <br /><br />　　“不要，不要……少主人，我还是先出去吧，等会儿太太进来了就不好了。” <br /><br />　　伊怜挣扎着要离开浴室。 <br /><br />　　“不怕的，小怜，妈她不会进来的，快给我吧。”甄诺福将伊怜逼到了墙边，再次强行抬起了她的大腿，大肉棒胡乱地向前挺动，寻找着可以插入的洞口。 <br /><br />　　就在两人还在纠缠的时候，“吱……”的一声，浴室的门竟然打开了，甄诺福和伊怜吃了一惊，两人的动作都停了下来，一起望向了门口，进来的是甄夫人。 <br /><br />　　“妈…”、“太太……”，两人同时喊了出来，伊怜心里“咯噔”一下收得紧紧的，心想完了，又要遭到毒打了。 <br /><br />　　“哎呀，是我打扰你们了，你们继续啊，我没有什么事情，只是想问问她早餐放到哪里了。”甄夫人竟然没有发怒，脸上还带着一些笑容。 <br /><br />　　“太太，求您饶了我吧，是少主人他……我去帮您拿早餐吧。”伊怜胆战心惊地说着，捡起了衣服便要出去。 <br /><br />　　“站住。”甄夫人喊了一声。 <br /><br />　　伊怜吓得呆在了那里，看来又要被毒打了。 <br /><br />　　“我自己会去拿的，少主人不是需要你吗，你怎么能离开他呢，这次我原谅你，我希望不要有下次！”甄夫人冷冷地说。 <br /><br />　　“是……”伊怜小声地回答。 <br /><br />　　“妈，我……我真的可以……”甄诺福惊讶地望着母亲。 <br /><br />　　“当然可以啊。她现在是我们家的奴婢，服侍我们是很正常的。再说她曾经不还是你的女朋友吗，你想对她怎么样妈都不会管你的。”甄夫人微笑着对儿子说，她用眼角扫了一眼儿子仍旧挺翘的大肉棒，脸上泛起了娇红，心里暗想：没想到儿子的肉棒竟然快赶上他父亲的了。 <br /><br />　　“谢谢母亲……”甄诺福放下心来，他又抱住了伊怜的身体，一面抚摸着她娇嫩的肌肤，一面在她耳边说：“小怜，你看，我没说错吧，妈是同意我们在一起的。” <br /><br />　　伊怜呆立在浴室里，不再反抗，任由乾哥哥对自己身体进行猥亵，她没有想到是这样的结果，心中既高兴又难过，高兴的是终于可以避免被毒打的命运了，难过的是恐怕在计划实现前自己又要被这个自私、懦弱的家伙污辱了。 <br /><br />　　管他呢，反正已经被这对禽兽父子俩玩弄过许多次了，也不在乎再多这么一次了，伊怜心里想。 <br /><br />　　落地窗的窗帘被拉开了，明媚的阳光立即钻进了卧室的每一个角落。 <br /><br />　　甄诺福已经洗完澡，穿好了衣服，他望着窗外美丽的湖景，感到浑身上下都充满了活力。“美丽的女人总能让男人保持充沛的精力”，他对这句话表示了强烈的认可。 <br /><br />　　他回头看了看自己睡过的那张大床，它也沐浴在阳光之中。床上零乱不堪，被子和枕头都掉到了地上，他满意地笑了，一年多来的强烈思念今日终于得尝所愿，他的动作自然比平时猛烈了一些。 <br /><br />　　他慢慢地走近了大床，望着床上睡着的女孩子，她的身上一丝不挂，雪白的肌肤湿漉漉的，在阳光的照射下反射出晶莹的亮光，她，就是小怜，已经重回他怀抱的乾妹妹，也是他的旧女友。 <br /><br />　　乾妹妹此时正四肢大张地趴在床上，脑袋侧向一边，乌黑的秀发零乱地散开着，有的粘在了身上，有的散布在了床上…… <br /><br />　　甄诺福在达到高潮前就是以“狗交式”在乾妹妹的小穴中横冲直撞的，这种最原始的性交姿势特别能激发他的性欲：身下的乾妹妹高高地翘着她那白嫩的臀部，诱人的阴户一览无余地展现在他的眼中，他可以清楚地看到自己那粗大而又坚挺的大肉棒在阴户中进进出出，也可以看到乾妹妹那两片娇红的小阴唇被挤进去又拉出来，还可以看到乾妹妹给干出来的淫水一股股地流下来，这些淫糜的景象都更加刺激他的性欲…… <br /><br />　　当他炙热的大肉棒顶住乾妹妹的子宫口猛烈地喷射时，他兴奋得全身发抖，恨不得把自己全身都射进她的体内…… <br /><br />　　他的眼光又落在了乾妹妹的下体，发现两瓣白皙的臀肉之间又红又肿，两片小阴唇也向外翻着，从那里仍旧向外面流着乳白色的液体，那些都是他射在乾妹妹体内的精液，是他亿万种子中的一部分，正顺着她的股沟流到了床上，和床上那一大片已有的湿渍汇合…… <br /><br />　　他看着看着，想到了刚刚的疯狂，西裤又被支起了帐篷。 <br /><br />　　小怜并没有睡着，她正睁着眼睛望着洁白的床单，自从身上的男人将滚烫的精液射进她的身体里面开始，她便一直保持着这个姿势，任务总算完成了，她也不想再动弹了。 <br /><br />　　小怜一直是被动地和乾哥哥做爱，她没有哭，没有闹，没有反抗，也没有叫喊，她感到自己像是在被奸屍……她不知道自己有没有达到过高潮，但她能清楚地感受到乾哥哥的高潮：肉棒的快速涨大、抽挛、浑身的颤抖、急促地喘息，直到最后的一击…… <br /><br />　　小怜并没有打算通过阴道的收缩来排乾净乾哥哥的精液，因为她根本不担心自己会怀孕，她的肚子里已经有了乾爹的孩子，难道乾哥哥的子孙后代还会跟他爹的后代相争吗？小怜突然感到很可笑，她的阴道接受过父子两代的大肉棒的穿透，她的子宫也接受过父子两代的精液，现在她已经怀上了父亲的孩子，不知道以后还会怀上儿子的孩子吗？ <br /><br />　　不会了，以后再也不会了。伊怜心里做出了个肯定的结论。当晚上乾妈和乾哥哥喝了放有药丸的高汤后，这一切混乱的关系就会结束，而自己也会清静了。 <br /><br />　　伊怜突然觉得这样报复他们，好像太便宜了他们，这家人的心肠都这么坏，也许自己应该采用更卑劣、更邪恶的手段来报复他们吧…… <br /><br />　　“哟，主人都起床了，你这个贱奴婢却还敢赖在床上不起来，难道想偷懒吗？” <br /><br />　　一声尖锐的女声打断了伊怜的思维。她连忙从床上爬了起来，快速地穿上了衣服。 <br /><br />　　“好儿子，看来昨天晚上你玩得还挺疯狂的嘛，你看，这屋子都被你搞得乱糟糟的。”小别胜新婚“，怎么样，这回你该满意了吧。”甄太太转头对儿子笑道。 <br /><br />　　“嗯，谢谢母亲的帮助，”世上只有妈妈好嘛“。”甄诺福笑着回答。 <br /><br />　　“以后她就是你的了，你想什么时候搞她就什么时候搞，如果你爸那个老东西再敢去找她，你就告诉我，我来找他算帐；如果是这个臭婊子主动去找你爸的，你也告诉我，我不打死她才怪！”甄太太目露凶光地说。 <br /><br />　　“是的，母亲。”甄诺福点头答道。 <br /><br />　　“去，快去给我们准备晚餐去！”甄太太对着伊怜大声说道。 <br /><br />　　“是，太太，少主人，我这就去……”伊怜连忙逃了出去。 <br /><br />　　晚餐真的很丰富，甄太太母子俩坐在餐桌前，目瞪口呆地望着桌面：清蒸石斑鱼、龙眼雪蘑芋、仙山中正鱼、珍笋煲石鸡、清音泉水蛙、红珠香菠蟹……七、八个色香俱全的菜肴摆在上面，让人垂涎不已，伊怜仍旧来回穿梭于厨房与餐厅之间，酒水、甜品……都摆到了桌子上面。 <br /><br />　　“小怜，还有菜啊？”甄诺福忍不住问道。 <br /><br />　　“喔，少主人，没有了，只有一个汤了。”伊怜恭恭敬敬地回答。 <br /><br />　　汤端出来了，甄太太母子俩都不禁深吸了一口气，甄诺福还加了一句：“真香啊。” <br /><br />　　“太太，少主人，这是佛跳墙，已经熬了十二个小时了，是我刚刚学会的，也不知道好不好吃。听说这个汤有明目养颜、活血舒气、滋阴补阳的功效呢。” <br /><br />　　伊怜给每人盛了一碗，然后站到了一旁。 <br /><br />　　“好香啊。”甄诺福喝了一口汤，又赞美了起来。 <br /><br />　　“嗯，味道真的还不错。”甄太太也露出了笑容，然而又马上阴沉了下来：“福儿，你爸可真会享福啊，养了这么一个千娇百媚的女孩子不算，还可以 <br /><br />　　喝上这么美味的高汤，吃上这么美味的菜肴，真的气死我啦……” <br /><br />　　“妈，您别生气，以后您想吃好东西了，就叫小怜做给您做不就行啦，还不用出去吃这么麻烦。”甄诺福安慰着他的母亲。 <br /><br />　　“嗯，也是的，免费有个好厨师还挺好的。”甄太太的脸上又露出了笑容。 <br /><br />　　伊怜站在一旁微笑着看着这母子俩，看到他们对自己的汤感到十分满意，盛了一碗又一碗的，她的笑容更加灿烂了…… <br /><br />　　“喝吧，喝吧……好戏就要开始了，喝得越多，等一会儿发作得越厉害！” <br /><br />　　伊怜心里想着，激动得有些控制不住了…… <br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 18:38重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2532322&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2532322&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2532322.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2532322.html</guid>
	<pubDate>2011-11-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【豪门哀羞风云录】【第一部1--70章·全】【作者：曾九】</f ..</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">（一）</span><br /><br />　　黄昏，ＷＹ城<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=中',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">中</span>心商务区，喜来登大酒店二十八层的豪华套房里，刚刚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">出</span>浴的楚芸摘掉浴帽、抖了抖披肩的秀发，一边系着浴衣的带子，一边焦急地看了眼床头的时钟，心里暗暗骂道：“这个冤家，打电话来的时候猴急猴急的。人家到了半个钟头了，他倒不露面了。”她不放心地掏出手机，看了看发出的短信。号码、酒店房间号都无误。她恨恨地哼了一声，一屁股坐在了写字台前。<br /><br />　　骂归骂，楚芸还是无奈地打开随身携带的笔记本电脑，输入密码，调出了文件，心神不定地处理起了手头的工作。明天还要谈判，老板可能需要的资料，她必须提前准备好。<br /><br />　　门外由远而近传来一阵急促的脚步，楚芸刚刚安静下来的心被打乱了，怦怦地跳了起来。<br /><br />　　果然，厚实的木门“笃笃笃”响了三声，停顿了片刻，接着又响了一遍。楚芸心里涌出一股难言的甜蜜。多么熟悉的暗号啊。<br /><br />　　她关上电脑，悄悄地走到门边，从门镜里朝外望了望，后退半步，无声地打开了门。<br /><br />　　一个身高超过一米八五的帅哥旋风一样从门缝里挤了进来，楚芸赶紧关门。<br /><br />　　门在他身后刚刚砰地关上，帅哥已经张开双臂，把娇柔的楚芸拥在了怀里。<br /><br />　　楚芸不敢出声，一手用力抵住他墙一样压过来的胸膛，一手急忙锁上了门保险。随着咔地一声闷响，她身上的力气好像一下就用完了，身子软在了那双坚实火热的臂膀里。<br /><br />　　一双厚实的嘴唇泰山压顶般压了下来，不由分说地堵住了楚芸柔软的樱唇。<br /><br />　　楚芸嗯嗯地闷叫着，搂着那粗壮的腰身，拼命把他往里间的卧房拖。<br /><br />　　两个缠绵在一起的身体磕磕绊绊地终于进了卧室，那高大的身躯往前一扑，两人一起倒在了床上。<br /><br />　　楚芸这一下真的软了，全身好像被这个火炉一样灼热的躯体融化了。她忘情地张开樱桃小口，伸出粉嫩的香舌，与对面伸过来的厚实的舌头搅在了一起。两人毫无顾忌地吱吱亲吻了起来。<br /><br />　　也不知过了多久，楚芸脸憋的通红，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丰满',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丰满</span>的胸脯急促地起伏。她双手紧紧地握拳，抵住那厚实的肩膀，拼尽全身的力气推开一道缝隙，扭过脸，大口地喘息着娇嗔道：“你要憋死我呀！”<br /><br />　　那帅哥眉宇间闪过一丝哀怨，长出了口气，喃喃地说：“真想和你一起死在这儿算了。”<br /><br />　　楚芸的葱葱玉指轻轻地抚摸着他的脸，若有所失地说：“博铭，别这么说。<br /><br />　　这都是命中注定的。我不是来了吗？”<br /><br />　　那个叫博铭的男孩好像也回过神来了，轻轻捏了捏楚芸小巧的鼻子道：“不如我现在就把你绑了，咱们私奔到天涯海角……”<br /><br />　　楚芸显然不想继续这个话题，假装嗔怪地说道：“你怎么这个时候才来？让人家好等……”博铭并不解释，嘿嘿笑着，一只大手轻轻撩开楚芸松松系着的浴衣，悄悄向两条白嫩的大腿中间摸去。<br /><br />　　楚芸呀地一声惊叫，抓住那只侵入的大手，啪地拍了一巴掌，说：“不许放肆！去洗干净了再来！”<br /><br />　　博铭顿时眉开眼笑，答应一声，转身进了浴室。转眼间，一堆衣服就堆在了浴室门口，里面哗哗地响起了水声和欢快的哼唱。<br /><br />　　楚芸赶紧起身，理了理浴衣，看了一眼时钟，走到写字台前，把电脑仔细收好。浴室里传来博铭的大呼小叫：“喂，大小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>，快来呀，哥哥我想死你了！”<br /><br />　　楚芸下意识地看了看厚重的房门，快步走到浴室门口，朝着半开的门缝低声道：“喊什么喊，怕别人不知道你在这里啊！”<br /><br />　　她话音未落，浴室的门呼地大开，随着甜丝丝的蒸汽，一个白花花的身影冲了出来，坚实的臂膀不由分说把楚芸修长的身体抱了起来，在她的惊叫声中把她扔在了卧室的床上。<br /><br />　　博铭全身赤裸，还带着潮乎乎的水汽，只腰间系了一块浴巾。他一手搂着楚芸的纤腰，一手轻轻地扯开了她浴衣的带子。楚芸眼中涌起一片柔情，伸手拉过被子，盖住博铭裸露的身体。<br /><br />　　博铭坏坏地一笑，把被子掀到一边，顺势拉下了自己腰间的浴巾。<br /><br />　　楚芸羞涩地把脸转到一边，纤纤玉臂却不由自主地揽住了博铭的腰。博铭得寸进尺，伸出一根修长的手指，轻轻勾住了楚芸小小内裤的蕾丝花边。<br /><br />　　楚芸忙双手捂住下身，俏皮地朝博铭挤了挤鼻子。然后双肩一抖，褪下宽大的浴衣。在博铭热切的目光中背过手去，熟练地解开胸罩的搭扣。一手抽掉小小的胸罩，一手顺势抱在了胸前。<br /><br />　　博铭的眼睛里快要冒出火来了。这么多年了，他最受不了的，就是楚芸的这个动作。他始终也没有弄明白，她眼睛看不见背后，怎么会那么轻巧地把那小小的搭扣勾上又解开。<br /><br />　　他曾经趴在楚芸光裸的背上试过无数次。瞪着两只大眼睛，他也要费九牛二虎之力才能完成这两个动作。每次看到楚芸的这个动作，他都会血脉贲张，下面立刻就竖起了大旗。<br /><br />　　这次也不例外，他已经感觉到自己的膨胀了。他受不了了，忘乎所以地把手再次伸向了那纯白真丝绣花的小内裤。<br /><br />　　他脑海里闪出一丝犹豫。这是他们俩之间多年的默契。从他们第一次开始，楚芸身上的每一丝每一缕，都要她自己亲手除下来，绝不允许他动手。他也曾尝试用强，结果不但没有成功，还每次都惹得楚芸哭得梨花带雨。于是，他只好乖乖地服了这个软。<br /><br />　　可现在不同了，眼前这个娇柔的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美女</span>很快就要嫁作他人妇了，他再不下手可能就再也没有机会了。他狠狠心，勾住柔滑的内裤的边缘，轻轻往下拉。<br /><br />　　楚芸下意识地伸出一只纤纤玉手。可出乎他意料的是，她这次居然一点也没有怪罪他的意思，只是羞涩地用白嫩的小手捂住裸露出来的萋萋芳草，还配合地抬了下滚圆结实的屁股，任他把小小的内裤拉到了脚下。<br /><br />　　玉体横陈，虽然博铭已经记不清这是第多少次看到着令人窒息的美妙图景，但他还是又一次抑制不住地血脉贲张了。他不顾一切地扑了上去。<br /><br />　　一双热呼呼的柔唇热切地迎了上来，两条湿漉漉的舌头再次你来我往地纠缠在一起。压在下面的两条白嫩的大腿也悄悄地分开，给他让出了位置。<br /><br />　　他毫不客气地屈膝拱了进去，一条硬梆梆的大家伙当仁不让地挺了出来。楚芸的呼吸急促起来，两条玉臂环住博铭的腰，越搂越紧。<br /><br />　　不过博铭的大家伙并没有马上去找那神秘的蜜穴，而是轻轻往上一挺，顺势搭在了细腻平坦的肚皮上。楚芸轻轻骂了一声：“大坏蛋。”就羞涩地闭上了眼睛。<br /><br />　　博铭抬起屁股，让胀的生疼的大家伙在柔滑的肚皮上蹭来蹭去，一只手不老实地伸进了楚芸分开的胯下。等她发觉已经来不及了，小蒲扇似的大手在已经变得分外敏感的私处来回摸了两把。<br /><br />　　楚芸急得在他后腰上狠狠拧了一把嗔道：“要死啊！”博铭嘿嘿一笑，把手伸到楚芸的眼前调侃道：“看看看看，大水冲了龙王庙了。”楚芸睁眼看到他湿漉漉的指尖，羞的满脸通红，呸了一声就扭过脸不再理他了。<br /><br />　　博铭把手在自己屁股上擦擦，搂住楚芸光裸的后背，伸头就吻住了噘起来的小嘴。同时，厚实的胸膛紧紧压住身下那丰满柔软的胸脯，腰一伸，不急不慢地磨蹭了起来。<br /><br />　　楚芸被他弄的意乱神迷，嗯嗯地哼着，嘴被吻的密不透风，两条腿不由自主地攀了上来。博铭见火候差不多了，屁股一抬，硕大的龟头老马识途般的顶住了已经像花瓣般张开的肉唇。<br /><br />　　突然身下柔软的身体僵住了。压在下面的楚芸急急地松开手，拼命地推博铭的胸膛，嘴里还含糊不清地叫着：“不行不行……”<br /><br />　　博铭一下愣住了，不知发生了什么，手一松就让那个滑溜溜的身体溜掉了。<br /><br />　　楚芸忙不迭地从旁边的椅子上拽下自己的包包，手伸进去胡乱摸索了一阵，掏出一个花里胡哨的小袋子，塞到博铭手里道：“戴上。”<br /><br />　　博铭一看就泄了气，是个安全套。他把套套攥在手里，盯着楚芸的眼睛问：<br /><br />　　“为什么？你知道我不喜欢用这个的……”楚芸垂下眼帘，淡淡地说：“我这两天是危险期……”<br /><br />　　博铭打断她说：“有了正好，反正你马上就……”楚芸悲戚地一笑，温柔地说：“博铭，别说气话，我知道你是个负责的男人。你要是真疼我，这次就委屈一下……”<br /><br />　　博铭一下就没了脾气，赌气地狠狠撕开了包装，抻出一个表面布满纹路的超薄套套。一只玉葱般的小手伸了过来，轻轻接过套套。<br /><br />　　楚芸故作轻松地说：“让我来服侍大坏蛋吧。”说着欠起身，不再羞涩，温柔地握住暴胀的大家伙，小心翼翼地把套套套了上去。<br /><br />　　做完这些，楚芸伸展双臂，搂住博铭的后背，主动把樱唇送了过去，高耸的乳峰也有意地扫过对方赤裸的胸膛。博铭暗叹一口气，静下心与身下的美女深情地长吻起来。<br /><br />　　不知不觉间，女人修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美腿</span>悄悄缠住了男人粗壮的大腿，默默地把自己淌着蜜汁的蜜穴奉献给了对方。敏感的大龟头触到肉唇的那一瞬，再也忍不住了。<br /><br />　　男人腰一挺，粗硬的大家伙嗤地滑进了早已春水横流的秘洞。<br /><br />　　博铭一下什么都忘了，胯下的大家伙像被一只温柔的小手紧紧地握着。他腰一挺，整根大肉棒冲破一切阻力，一插到底。接着，他提臀挺腰，不顾一切地抽插起来。<br /><br />　　楚芸在博铭有力的抽插下情不自禁地呻吟起来。那一下下猛烈的冲击好像在不停地给她注入力量，她的手脚缠在对方身上，越来越紧，指甲几乎都抠进他后背厚实的肉里，身体也配合着他的抽插不停地扭动。两个赤条条的裸体紧紧地缠绕在了一块。<br /><br />　　博铭搂着身下这个赤条条的火热身体忘情地抽插不停。而压在下面的楚芸，却不知什么时候偷偷地流下了一颗硕大的泪珠。<br /><br />　　两个白花花的酮体在宽大的床上紧紧纠缠、翻云覆雨。亢奋的低吼、动人的娇喘不绝于耳。足足过了将近一个小时，压在上面的厚重的身体才一阵战栗，死死压住身下的娇躯，一动不动了。<br /><br />　　死一般的寂静了几分钟，突然又像火山爆发，两对嘴唇再次咬在了一起，吱吱地亲吻不停。也不知缠绵了多少时间，最后，两人都像被抽了筋一样，松开了双手，软软地瘫在了床上。楚芸悄悄地把头枕在了博铭宽厚的胸膛上，呼哧呼哧地喘息不定。<br /><br />　　良久，博铭好像想起了什么，一把撸掉灌的满满当当的套套，看也不看，随手扔进垃圾桶。然后顺手从地上抓起被子，拉起来盖在自己和楚芸一丝不挂的身上。<br /><br />　　楚芸好像突然被惊醒了，抬头看了看床头的时钟，掀起被子下了床。面对博铭探询的目光，她莞尔一笑，俯下身给了他一个轻吻，匆匆地进了浴室。<br /><br />　　她小心地戴上一个新的浴帽，打开淋浴，哗哗地冲洗起来。虽然用了套套，她还是仔细地冲洗着下身。温暖的水流冲击着光裸的皮肤，给她一种无比舒适的感觉。她的思维好像一下就恢复了运转，不禁暗暗地叹了口气。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">（二）</span><br /><br />　　博铭和楚芸原本是一对情真意切、人人羡慕的情侣。他们是在美国普大认识的。当时楚芸刚从ＺＸ国来上大学，而来自星洲的博铭正读ＭＢＡ。在一次亚洲同学聚会时相识。<br /><br />　　共同的文化背景使他们无话不谈，很快就相见恨晚、出双入对、如胶似漆。<br /><br />　　成了学校中公认的金童玉女。<br /><br />　　为了等楚芸，博铭不顾家里的反对，又连读了两个学位。两人虽未公开谈婚论嫁，但他们的心目中已经认定了对方就是自己的终身所托。他们已经开始憧憬楚芸ＭＢＡ毕业后两人共同生活的远景了。<br /><br />　　为此，博铭费了九牛二虎之力，说服了父亲，同意他留在美国，为家族打理在美生意。他还买了房子，打算楚芸一毕业，就正式向她求婚。<br /><br />　　谁知天有不测风云。楚芸临毕业时，父亲突患急病。楚芸急匆匆赶回家，见了父亲最后一面。父亲弥留之际，拉着楚芸的手，把她托付给了自己的老友，也是生意上的老搭档，ＺＸ国赫赫有名的西万集团的掌门人沙瓦。老父亲用最后一口气，当面把她许给了沙瓦的长子克来。了却这桩心愿，他就撒手西去了。<br /><br />　　楚芸当时真是欲哭无泪、有苦难言。<br /><br />　　沙瓦是ＺＸ国异军突起的政商豪门西万家族七兄妹中的老三。<br /><br />　　西万家族起于贫寒，大哥颂韬先服务于警界，后投身商海，在短短二十年间打造了庞大的商业集团，横跨电信、金融投资、ＩＴ、房地产等行业，成为ＺＸ国首富。<br /><br />　　十年前，他又把西万商业帝国的掌门位置交给弟弟沙瓦，他自己挟雄厚的财力投身政界，从部长一路做到了ＺＸ国的内阁首相，成为万众瞩目的政界明星。<br /><br />　　他的几个兄弟姐妹分头掌管家族企业。楚芸的父亲就是在二十多年前，和沙瓦共同创建了金融服务咨询公司，并成为西万集团重要支柱的。<br /><br />　　楚芸理解父亲的苦衷，和西万集团这个庞然大物相比，她的家族实在是太微不足道了。虽然父亲已经将生意都交给了哥哥打理，但也许只有和西万家族联姻才能保证自己的家业不致败落。<br /><br />　　可父亲也应该听听她自己的意见啊！他就这样托孤许婚，连说句话的机会都没给她，就闭上了眼睛，却把她抛入了左右为难的尴尬境地。<br /><br />　　沙瓦家也是欢天喜地地接受了她这个未来的儿媳。因为他们是从小看着楚芸长大的，她的美貌、聪明和气质远近闻名。楚芸猜测，父亲患病前两家可能就已经谈妥这个事情。只是父亲的病来得太急，让他连和自己提前打个招呼的机会都没有了。<br /><br />　　办完父亲的后事，楚芸急忙赶回了普大。可她的任务只是办理结业手续，拿到文凭，尽快回国。家里没有给她留任何余地，甚至连回去后的工作都给她安排好了：去西万家族的核心企业ＡＳ电信任财务部主管。<br /><br />　　如果是别的事情她也许还可以抗命，但这是父亲的遗命，又事关家族兴衰，况且还有孤独的老<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=母亲',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">母亲</span>渴望的泪水，她完全被解除武装了。她没有选择，只有牺牲自己，可博铭是无辜的。<br /><br />　　留在美国的计划是泡汤了，博铭也必须一刀两断。楚芸在回美的路上踌躇了一路，最后决定，只能面对现实，快刀斩乱麻，彻底斩断情丝。<br /><br />　　班机降落在纽瓦克机场，博铭来接机。见到楚芸，高兴的像个孩子，拉着她又是抱又是亲，弄得她差点改了主意。<br /><br />　　可很快博铭就发现了不对劲。楚芸见到他，一点没有高兴的样子。呆呆地坐在车上，面沉似水，一言不发。无论怎么问她，她都只是摇头。<br /><br />　　博铭原想把楚芸直接接到家里，给她接风。可楚芸坚持回自己的宿舍，博铭只好依了她。一进宿舍，博铭把行李一扔，搂住楚芸就把她往床上压。<br /><br />　　楚芸急忙靠住墙，双手撑住博铭宽厚的肩膀，决绝地说：“博铭，我们分手吧！”话没说完，忍了一路的眼泪终于扑簌簌落了下来。<br /><br />　　博铭当时就傻了，呆呆地看着泪流满面的楚芸，愣了半天他才歇斯底里地叫了起来：“你说什么？到底发生了什么？你到底怎么了？谁逼你了？”<br /><br />　　面对博铭连珠炮似的追问，楚芸只是一个劲的哭，哭的上气不接下气。最后她动情地抱住博铭的头，哭着说：“什么都别问，这是命……对不起，博铭，我对不起你……让我下辈子偿还你吧……”<br /><br />　　说着，她颤抖着双手，一个一个地解开了博铭的衣服扣子。然后一边不停地亲吻着他火热的嘴唇，一边默默地解开了自己的衣服……那次以后，楚芸果断地切断了和博铭的一切联系。无论他的电话、短信、电邮都一概不理。他找到学校也是一律拒之门外。她火速的办完了毕业手续，连毕业典礼都没有参加，就匆匆地飞回ＺＸ国了。<br /><br />　　回到ＺＸ国后，沙瓦家立刻给克来和楚芸办了隆重的订婚仪式。两人的关系正式确定了下来。不久以后，克来向楚芸提出，让她搬来和自己同住。<br /><br />　　楚芸原想用母亲搪塞一时，谁知一向保守的老母亲竟然想都没想就点头答应了。楚芸知道自己的一生已经这样注定了，也只好答应，两人同居已经一年多，沙瓦家早就在给他们筹备婚礼了。<br /><br />　　原以为木已成舟，早前那一段情已是过眼云烟。没想到博铭是个多情种子，他竟然卖掉了美国的房子，追到ＺＸ国来了。他家在这边也有生意，他在这边住了下来，多方打听楚芸的消息，摆出一副不达目的绝不罢休的架势。<br /><br />　　他疯狂的努力终于见了效果，楚芸到底还是被他找到了。开始，楚芸还是拒他于千里之外。可后来，随着楚芸和克来关系的明确和稳定，特别是他们同居以后，楚芸的态度渐渐软化了。<br /><br />　　她觉得，永远像现在这样，像个小偷一样躲着他，也不是个办法。自己的处境他已经都知道了，相信他会慢慢接受的。她试图像对待一个学长、一个知心的朋友那样接纳他。<br /><br />　　于是，他们偶尔去喝喝咖啡，聊聊天，甚至一起去泡吧。不想，一次在酒吧喝的多了点，竟然迷迷糊糊地跑到酒店，和他重温了鸳梦。<br /><br />　　楚芸清醒后后悔莫及，但她内心毕竟怀着对博铭深深的歉疚，事情发生了她也没有说什么。而闸门一旦打开，再想关上就没那么容易了。从那以后，他们两人偶尔还会幽会。楚芸几次试图彻底了结，但都没有成功。<br /><br />　　楚芸这时已经进入了ＡＳ电信，以她扎实的学养、谦逊的态度和积极向上的工作精神，当然还有她深厚的家族背景，竟然在短短的不到两年时间里，从一个小小的主管升到了公司首席财务官的位置，成为老板极为倚重的左膀右臂。<br /><br />　　最近，ＡＳ公司和星洲金融大鳄坦马集团正在进行一个非常重要的谈判。ＡＳ公司老板亲自主谈，楚芸作为公司的首席财务官，担任老板的第一助手。<br /><br />　　这个谈判关系到ＡＳ公司以及整个西万集团的走向，所以，谁也不敢掉以轻心。一个月来，天天紧张得喘不过气来。白天谈判应酬，晚上汇总、分析谈判进展，准备第二天的方案。每天都要到半夜以后才能回家。克来已经习以为常了。<br /><br />　　也正是因为如此，她才能忙里偷闲，瞒天过海地跑到这里来和博铭幽会。<br /><br />　　不过，楚芸非常清楚地知道自己是在玩火。万一要是露了馅，她这一辈子就都完了。<br /><br />　　况且，她的婚期将近。沙瓦家和母亲已经商量几次。老板也亲自向她透露，这次谈判结束后，将给她放一到两个月的长假，然后，她的职位会有大的变动。<br /><br />　　家里准备利用这段空闲把两人的婚事办了，现在已经开始积极筹备婚礼。算来，最多也就是两三个月的事了。所以，博铭这边必须和他摊牌了。<br /><br />　　浴室的门啪嗒一响，打断了楚芸的思绪。一个高大的身影山一样移了过来。<br /><br />　　博铭刷地打开淋浴房的拉门，嘴里兴奋地喊着，“我来了。”不由分说挤了进来。<br /><br />　　楚芸啊地一声尖叫，下意识地双手搂在胸前，把赤条条的身子缩到墙角。男人赤裸的身体逼住了她，一块块结实的肌肉让她看的心里砰砰直跳。<br /><br />　　博铭嘿嘿一笑，伸手揽住了楚芸小蛮腰，撅着嘴又吻了过来。不容她反应，樱桃小嘴被堵了个严严实实，惊慌的叫声也被堵了回去。与此同时，一只大手抓住了她丰满柔软的乳房，忘情地揉搓了起来。<br /><br />　　楚芸呜呜地闷叫着，挣扎了几下也没能挣扎出来，反倒被他死死地挤在冰冷的墙上。大股的热水哗哗地洒在两人赤裸的身体上。<br /><br />　　楚芸被吻得气都喘不过来了，下意识地抬腿去踢博铭。谁知腿刚抬起来，却被一只大手一把抓住，一下夹在腰间。他腰一挺，一个火热坚硬的东西顶在了她柔软的蜜穴口。<br /><br />　　楚芸意识到他要干什么，死命扭动腰肢。可那大家伙如影随形，眼看就一点点挤了进来。楚芸心里一惊，含混不清地叫道：“套套……套套……”对方哪里听她的喊叫，那硬梆梆的大家伙已经破门而入，而且一下就插到了底。楚芸气的抽出一只手，挥动粉拳猛捶他的胸膛。可他却像受到了鼓励，腰一躬，噗哧噗哧地用力抽插了起来。<br /><br />　　楚芸感觉浑身的力气好像一下被抽走了，身子软软的，被他紧紧抵在墙上，任凭热水冲刷。随着大家伙的一次次冲击，浑身阵阵酥麻，不由得销魂地哼哼了起来。<br /><br />　　她几乎迷失在这令人无法抵御的冲击下了。她在心底里不得不承认，这个男人确实是个让女人无从抗拒的天敌。和他相比，自己的未婚夫克来就太平淡刻板了。从未见他有过如此的激情，就是在床上，面对自己美妙的裸体，他也总是那么不疾不徐，过程只能用“乏味”两个字来形容。<br /><br />　　但这是她的宿命，她无从抗拒。<br /><br />　　楚芸感觉自己鼓胀的胸脯都要被他压爆炸了，下面的抽插越来越快、越来越重，插的她两条腿都软了。她心里恨恨地想道：“疯吧疯吧，就让你最后疯狂一次……”<br /><br />　　她突然感觉到怀抱着自己的那个结实的身体在哗哗的水声中开始战栗，结结实实插在自己下身的那个火热的大家伙也在不规则地跳动。她恐惧地大叫：“不要……不要在里边……”<br /><br />　　没等她把话喊出来，一股火热的洪流已经喷涌而出。她徒劳地扭了扭屁股，却被那山一样的肉体死死压住。和刚才在床上不一样，这次的热流直冲她敏感的花芯，烫得她浑身战栗不止。<br /><br />　　她无奈地暗暗叹了口气，她现在就是一个被征服了的小女人。她浑身瘫软地依偎在那结实的怀抱中，听着他剧烈的心跳，清晰地感觉着插在自己下身的那个可怖的大家伙一点点软缩，一点点退出自己的身体。<br /><br />　　环抱着自己的那个坚硬的身体也在渐渐变得柔软。一股热呼呼的东西缓缓地从下身淌了出来。楚芸一下惊醒了，用力推开对面那个结实的身体，急忙伸手到两腿中间，胡乱地抹掉流出来的粘<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">液</span>。又摘下花洒，对准了自己的下身。<br /><br />　　忽然，她意识到什么，脸一红，伸手推推那个庞大的身躯，不容分辩地命令他：“快出去！”博铭踌躇了一下，还是乖乖地出去了。<br /><br />　　楚芸赶紧关上门，叉开修长的双腿，举起花洒，哗啦哗啦地猛冲了一通。冲了一阵还觉得不放心，一咬牙，把纤纤玉指伸进秘洞，把里面粘乎乎的东西一点点都抠了出来，冲洗干净。<br /><br />　　当楚芸走出淋浴房的时候，博铭已经不在卫生间了。楚芸找出一条新浴巾，一点一点仔细地擦干了身体每一寸的皮肤。然后咔吧一声锁死卫生间的门，摘下浴帽，坐在大镜子前，细心地补起妆来。<br /><br />　　楚芸再次走出卫生间的时候，发现博铭笑眯眯地正拥着被子坐在床上，无辜地看着自己。她捡起散落在地上的胸罩、内裤、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">丝袜</span>，解开围在胸前的浴巾，背过身去，一件件仔细地穿在身上。<br /><br />　　她感觉到身后有动静，敏捷地躲开身子。回头一看，果然是博铭。他掀开被子，正朝自己伸出“魔爪”。她急忙躲到墙边拉开衣柜，拿出挂在里面的裙子和衬衫。<br /><br />　　那个伟岸赤裸的身体又逼了过来。楚芸感觉到了他灼热的目光。她瞥了一眼床头的时钟，慌慌张张地套上裙子、穿上衬衫。一边紧张地扣上扣子，一边狠狠心，故作镇静地对那个逼到近前的庞然大物说：“博铭，这辈子是我欠你的。我真的还不了。下辈子我做牛做马也要还你。我们到此为止吧！”<br /><br />　　博铭一愣，眼睛里充满失望，一下子泄了气，一屁股坐回床上，拥着被子一言不发。<br /><br />　　楚芸拿过自己的包包，从里面拿出一个精巧的药盒，倒出一片白色的药片送到嘴里吞下，然后连药盒一起扔进了垃圾桶。这是她今天做的预防万一的准备，没想到真用上了。<br /><br />　　她小心翼翼地坐到床尾，用温柔却坚决的口气说道：“我们今后只有两个选择。要么作个普通朋友，一起喝喝茶，聊聊天。绝不许再越雷池一步。要么从此天各一方，就当谁也不认识谁。”<br /><br />　　“如果我两个都不答应呢？”博铭咄咄逼人地看着她。<br /><br />　　楚芸沉吟了一下，眼圈一下红了：“那我就只有跳楼了。”说完，她看了看博铭的脸色，竭力放缓口气继续说：“我等你的决定。”说完这句话，她几乎控制不住自己要哭出来了。她赶紧站起身，拿起包包。一边检查自己的东西和妆容一边往外走。<br /><br />　　忽然她转过身，看了一眼仍傻呆呆地坐那里一言不发的博铭，眼睛里露出一丝不易察觉的歉疚，柔柔地说：“祝福我吧！”说完，转身开门而去。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-22 21:28重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2881339&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2881339&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2881339.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2881339.html</guid>
	<pubDate>2012-06-10</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【三宝局长】【作者:不详】【全】</title>
	<author>玉宝</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 cjlcmh 于 2009-9-23 15:30 编辑 </i><br /><br />　　<span style="color:Blue ">第一章</span><br /><br />　　秦守仁是南国Ａ市的警察局长。他从一名警察、支队长、大队长、分局长做到市局一把手，一路官运亨通，在这个位子上已经坐了十多年，才四十八岁，年富力强。<br /><br />　　在本市他已是风云人物，关系纵横，手眼通天，是跺一脚八方乱颤的人物，但是在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>百姓口中他的口碑却不太好，不但不好，简直坏透了，人们背后叫他的名字秦守仁--禽兽人。他的外号三宝局长更是如雷贯耳，众人皆知。三宝，就是伟哥、避孕套和塑料布，是他天天随身携带的东西。<br /><br />　　平日休息天这位局长最喜欢深入基层，到各公园和其他娱乐场所散步，看见中意的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>扯到林中铺上塑料布就奸，所作所为令人发指，可是他在本市树大根深，党羽众多，寻常好人家的闺女就算是被普通坏人强奸也是能瞒就瞒，生怕坏了名声，对这位大人物更是不敢举发，告他不倒，后患无穷。<br /><br />　　现在，秦局刚刚从省里开表彰会回来，把奖励他的先进奖杯、奖状往桌子上一扔，惬意地呷了口秘书刚刚送来的香茗，看着自己女秘书嫣然一笑，退了出去，他忽然想起前天刚刚分来的两名女警察，其中一个在警校时就参加过健美大赛，长得俊俏极了，柳眉杏眼，皮肤娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>，一笑俩酒窝儿，穿上警服英姿勃发，虽然警服都比较宽大，但是系着手枪皮带仍可以看出她挺拔饱满的酥<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>，柔软纤细的蛮腰和丰盈婀娜的臀部。<br /><br />　　秦局长这些年什么女人都玩过，女医生、女大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">学生</span>、女邮递员、寡妇、…就是没玩过女军人和女警察，女军人是他一向还没什么机会，而女警察，主要是干警察的姿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">色</span>出众的太少，他秦守仁虽好色可是宁缺勿滥，从不迁就的。<br /><br />　　就拿他的秘书来说，总是向他搔首弄姿的，故作风情，他根本就不放在眼里，看见她鼻子上的暗疮他就恶心，要不是她当初找工作送了自己五万元钱，而且对自己寻花问柳的事配合的好，早就把她踢下去当片警了。<br /><br />　　他志得意满地坐在宽敞的皮沙发椅上，按了按电铃，对秘书说：『叫新来的那个…孟秋兰来见我』<br /><br />　　孟秋兰一分来就留在市局机关了，这是前所未有的，在办公室工作，是个美差，同来的男女同事都很羡慕，但是老同事们对她的态度却很暖昧，客气中带着一丝疏远和戒备，这让她百思不得其解。<br /><br />　　她今年刚刚２２岁，从小就是个美人胚子，而且能歌善舞，本来家里人都以为她将来会向娱乐圈发展的，可是她从小就对警察工作非常热<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>，始终不改痴心，倒底还是报考了警校。<br /><br />　　她正整理文件，听说秦局叫她，忙整整衣襟，大步走了出去，她没注意几个老同志饶有意味的目光。<br /><br />　　她走到局长办公室门口，敲了敲门，立正报告：『报告秦局，孟秋兰到』马上，秦守仁那笑吟吟的和蔼面孔亲自打开门让她进去，随手又关上门，亲切地在她的香肩上拍了后：『小孟同志，坐，坐坐，怎么样，工作得还习惯吗？』<br /><br />　　孟秋兰刚刚拘谨地坐下，忙又起立道：『报告局长，习惯，同事们待我都很好…』<br /><br />　　『好好好，坐下说，坐下说』秦守仁笑容满面地拉着孟秋兰紧挨着他坐下，孟秋兰不自然地向外侧挪了挪屁股。<br /><br />　　秦守仁目光下垂，在孟秋兰端坐沙发，双膝并起使之绷紧的由腿到臀的优美曲线上盯视了一眼，笑笑说：『嗯，本来嘛，年轻同志来了都应该下到一线去锻炼一番，积累些经验，啊，不过，你呢，是很优秀的…啊，我呢，就坚决主张…把你…』秦守仁一面说，一面又挪近了身子，一只手放肆地放在孟秋兰青春健美的大腿上，轻轻抚摸着。<br /><br />　　孟秋兰只觉得浑身肌肉一紧，汗毛直竖，她警觉的推开秦局长那只向上移动的手，秀气的眉儿蹙了蹙，问：『秦局，您找我有什么事吗？』<br /><br />　　秦守仁叼了一枝烟点上，吐了口烟圈，慢悠悠地说：『也没什么事，小同志刚来，了解了解你的情况嘛』<br /><br />　　孟秋兰硬梆梆地说：『我的情况，个人档案里都很清楚』<br /><br />　　秦守仁笑了笑，说：『喔，是了解一些个人情况嘛，小孟同志，刚刚毕业参加工作，现在有没有男朋友啊？』<br /><br />　　孟秋兰说：『我刚刚参加工作，这些事还没考虑』<br /><br />　　『唔，好，年轻人嘛，事业为重，你能洁身自爱，把持自己，这很好，不像一些大学，听说下水道堵了，清理工去修，居然从下水道里掏出很多避孕套，很不像话嘛』<br /><br />　　这是一位上级、一个局长该向一位年轻的女同志说的话吗？孟秋兰警觉地注视着秦守仁，没有说话。<br /><br />　　她那一泓秋水似的盈盈明眸，让秦守仁心中一荡，忍不住又把手放在了她的肩头：『我就知道你是个信得过的好同志，所以执意把你留在了机关，到下面去，又脏又累，升迁也是很难的』<br /><br />　　孟秋兰不动声色地拍落他的手，沉着地说：『是，局长，局长如果没别的事，我去工作了』<br /><br />　　秦守仁的脸沉了下来，道：『孟秋兰同志，看来你是还不了解我嘛，我这个人在本市可是说一不二的人哟，谁要是不识抬举，可是没有好果子吃的』<br /><br />　　孟秋兰冷冷地一笑，说：『局长同志，不了解，在今后的工作中我们可以互相了解，对我来说，只想努力把工作做好，局长没什么交待的事，我先出去了』说着敬了个礼，起身拉开门离去。<br /><br />　　秦守仁碰了个软钉子，恨恨地把烟掐灭，低声说：『小丫头，不知天高地厚，等你吃到了苦头，就知道老子的厉害了』<br /><br />　　他无可奈何地拿过几份文件批阅了一下，忽然电话铃声响起来，拿起一听，是政协老李的电话，他在电话里说，有个人是他的远房亲戚要从部队转业到本地，请秦局长给帮帮忙，并且说来人现在就在市局外面，如果他不忙的话可以现在打电话叫他上来。<br /><br />　　秦守仁懒洋洋地听着，随口说道：『好，好，我现在没有什么事，你叫他来吧』<br /><br />　　一会儿功夫，传来一阵敲门声，秦守仁大声说：『请进』抬头一看，不禁眼前一亮，只见一位漂亮的女军官正站在自己面前，她五官明秀，皮肤白，大约有二十七八岁，穿着一身全套的军服，洁白的衬领映衬的面庞愈加白晰，略施粉黛，看上去既明艳动人又比较含蓄，丰耸的前胸把军服顶了起来。<br /><br />　　秦守仁忙满脸堆笑地请她坐下，年轻女军官迈着轻盈的步履摇曳生姿。<br /><br />　　『您好，秦局长』<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的嘴唇轻启，露出洁白的牙齿，随着笑容脸上涨现出两个可爱的小洒窝。老色鬼立刻被明亮的她吸引了。<br /><br />　　两人寒喧一番，女军官细说自己的情况，原来她是北方某市的人，叫萧燕，在部队时和自己的一位战友，一位中尉军官结了婚，这件事原本双方家长都是反对的，因为两人都是独生子女，双方又是一南一北，双方老人都不愿意自己的孩子离得太远，至今也不肯原谅他们，一直再无往来。<br /><br />　　现在她要转业了，而丈夫还要再过几年才转业，她按规定要转回北方，将来丈夫转回南方，两人就要两地分居了，所以她想留在本市，好不容易把转干办答兑好了，可是还得有个接收单位，又想找个好工作，就辗转找到了秦守仁。<br /><br />　　最后，她哭着对秦守仁说：『秦叔，我是很要强的，为了我的事我和家里闹翻了，如果现在灰溜溜地回去，真的是没脸见人了，如果你不帮我的忙，我只好死了算了』<br /><br />　　秦守仁矜持地笑笑，说：『这样吧，我现在还有个会议，今晚我们再详谈，你放心，我的朋友还是很多的，啊？这个…帮你安排工作，甚至找个相当不错的工作应该还是不难的，这样吧…』他拿起笔刷刷地写了个地址递给萧燕，『今晚七点你到这里，我再听听你的具体情况，再做安排，放心，啊，一定让你满意』<br /><br />　　萧燕千恩万谢地走了，秦守仁得意地笑笑，以他的经验，就样心高气傲、条件优异，很少遇到挫折的女孩子一旦有求于人是很好对付的。<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-27 17:10重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-46148.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-46148.html</guid>
	<pubDate>2008-03-19</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

