	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【静静的辽河】【作者：zhxma】【全文完】</title>
	<author>hu34520</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">【内容简介】<br /><br />　　我虽然对女性的小便极感兴趣，也许是有着某种本能的胆怯，对成年女性的小便，我尽管无比的痴迷，却绝对不敢造次，随便抓摸。于是，我只好在童年的女玩伴中，通过抓摸她们那稚<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>的、尚未发育成熟的小便，来满足这种莫名的兴趣。而我的女玩伴们，无论是眼前的林红，还是与林红家对门的金花，或者是我家东侧隔壁的李湘，也与我一样，对性充满了本能的，却又是无知的神往。我们或多或少地受到大人们的影响和薰陶，认为性既神秘，又是羞耻的。<br /><br />　　第001章</span><br /><br />　　当、当、当、……<br /><br />　　墙上的挂钟有气无力地敲响了八下，宣告又一个无聊的一天正式开始。<br /><br />　　我无精打采地打了一个哈欠，伸了伸酸麻的懒腰，揉了揉积满眼屎的双目，百无聊赖地翻转了一下身体。<br /><br />　　“喂，”<br /><br />　　妈妈走到床边，轻轻地推了推我的脊背：“儿子，快点起来吧，太阳都照到你的小屁股了，快起来！”<br /><br />　　说完，妈妈掀开我的被角，将我拽了起来：“快，听妈妈的话，起来吧，小懒蛋！今天是星期日，等一会商店开门的时候，妈妈下楼买肉去，晚上，妈妈给你包饺子吃！”<br /><br />　　“呶，”<br /><br />　　妈妈帮我穿好衣服，将小说《童年》啪地塞到我的手中：“儿子，还是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>规则，早晨起来，先读两页书！”<br /><br />　　“唉，”<br /><br />　　我懊恼地翻开厚厚的小说，心不在焉地呆望着，妈妈又走向正在写字的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>姐：“嗯，你是怎么写的，这是什么破玩意，歪歪扭扭的”说着，妈妈啪地抓过姐姐的作业本，唰地一声将姐姐即将写满的一页纸，毫不客气地撕扯下来：“哼，重写！”<br /><br />　　咦——咦——咦——姐姐难过地抹了抹眼睛，可怜的姐姐已经写了一早晨，而妈妈则撕了一早晨。<br /><br />　　妈妈似乎故意与姐姐过不去，姐姐刚写的时候，妈妈并不伸手去撕，每当姐姐即将写满一页，仅剩下一、两行时，妈妈便以种种借口，夺过姐姐的作业本，哗地将姐姐行将写满的那一页无情地撕扯掉。<br /><br />　　望着自己辛辛苦苦完成的劳动果实，一次又一次地变成了碎纸片，姐姐禁不住落下了痛苦的泪水。<br /><br />　　“不许哭，”<br /><br />　　妈妈无情地掐住姐姐大腿内侧的嫩肉，另一只手高高地扬起，在姐姐眼前不停地摇晃着：“该大死的，不许哭，鳖回去，不许哭，鳖回去！”<br /><br />　　这是在我童年的记忆里，最为深刻的，深刻得简直铭刻在骨骼上，从此，永远也不会忘记的一幕，妈妈是那样冷酷无情地虐待着可怜的姐姐，似乎从姐姐那痛苦的表情里，嘤嘤的抽涕中，妈妈能够获得一种特殊的幸福和快乐。<br /><br />　　而对我，妈妈则是另一种与姐姐截然不同的态度。<br /><br />　　“儿子啊，妈妈的宝贝儿子啊！”<br /><br />　　虐待完可怜的姐姐，妈妈转过身来，走到根本没有心情读小说的我身旁，用刚刚掐拧完姐姐大腿的肥手，轻柔地按抚着我的脑袋瓜：“儿子，妈妈的小宝贝，有没有不认识的字啊！”<br /><br />　　“妈妈”我指着一个早已认识的字，故意问妈妈道：“这个字，念啥啊？”<br /><br />　　“尼啊，念尼啊！哦，谢廖莎问他的外祖母：你从哪来？外祖母答道：尼日尼，我是从尼日尼来的！”<br /><br />　　妈妈坐到我的身旁，肥硕的大屁股紧紧地贴在我圆圆的小屁股上：“儿子啊，你的记性咋这么臭啊，妈妈都告诉你多少次了，这个字念尼，你咋还没记住哟！”<br /><br />　　如果是姐姐这样屡次三番地询问妈妈，妈妈早已不耐烦地狠狠地抽扇起她的大耳光来。<br /><br />　　“妈妈”我放下小说，一头依在妈妈的怀里，将小手伸进妈妈的胸部，一把拽住妈妈的长乳头，妈妈笑吟吟地望着我，故意将胸部高高地挺起，以方便我的抓摸：“嘿嘿，儿子，妈妈的咂好不好啊？”<br /><br />　　“好，”<br /><br />　　说着，我一口叨住妈妈的乳头，妈妈更加开怀里微笑起来，同时，嘴里嘀咕道：“儿子，你都多大了，都快上学了，咋还喜欢吃咂啊，妈妈已经没奶了！”<br /><br />　　“妈妈，我喜欢妈妈的咂，没有奶，我也愿意啯，我就是愿意啯妈妈的咂，好玩！”<br /><br />　　“嘿嘿，”<br /><br />　　听到我的话，妈妈幸福地说道：“好哇，愿意啯，你就随便啯吧！”<br /><br />　　妈妈一边挺着酥胸，任由我肆意吸啯她的长乳头，抓摸她的大豪乳，一边用手轻轻地拍打着我的脊背，嘴里放浪地哼哼着，洁白的胸脯均匀地起伏着。<br /><br />　　不怕大家笑话，我天生就是一个小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>鬼，可能是受极其好色的父亲影响，我与生俱来地带着父亲好色的遗传基因。<br /><br />　　我对女性、以及女性的身体，有着浓厚的兴趣，尤其是她们的小便，更是我朝思暮想，梦寐以求的。<br /><br />　　幼儿时期，吸啯妈妈的乳头，那是为了果腹，为了生存，为了成长。<br /><br />　　后来，当我渐渐长大之后，性质则发生了根本性的转变。<br /><br />　　我吸啯妈妈的乳头，一方面还是为了果腹，为了生存，为了成长；而另一方面，我真切地感受到，吸吮妈妈的乳头，能够给我带来一种奇妙的快意，产生一种飘飘然的感觉。<br /><br />　　同时，我还特别喜欢嗅闻妈妈的体味，抓玩妈妈的腋毛，每当听到妈妈那忘情地哼哼之声，我便愈加兴奋起来，尽管胯间的鸡鸡还特别的细小，可是，却已经能够微微地发颤，继尔，萌生一种欲排尿的鳖胀感。<br /><br />　　断奶之后，为了继续获得这种妙不可言的快意，我依然如痴如醉地迷恋着妈妈的乳房，以及肥硕的身体。<br /><br />　　妈妈也非常喜欢我长久地、沉迷地吸吮她的乳头，抚摸她的肌肤，抓玩她的腋毛。<br /><br />　　妈妈幸福地搂抱着我，双目微闭，得意洋洋地哼哼着。<br /><br />　　这种声音，只有妈妈被爸爸重重地压在身下，光闪闪的大屁股不停地撞击着她的胯间时，才会不自觉地迸发出来的。<br /><br />　　我迷迷茫茫地记得，有一次，出差回来的爸爸刚刚走进屋子里，便不顾妈妈的强烈反对，一头将妈妈压在身下，狠狠地撞击起来。<br /><br />　　听到妈妈的哼哼声，正在玩耍的我，一把拽住墙角的大托布，恼怒地走到床边，两只小手高高抬起，吃力地举着托布把，艰难地击打着爸爸的大屁股：“爸爸，不许欺负妈妈，不许欺负妈妈！”<br /><br />　　“哎哟，”<br /><br />　　重压之下的妈妈，皱着眉头对爸爸说：“你看你，这是干啥啊，都让孩子看见了，多难为人啊！”<br /><br />　　“没事，”<br /><br />　　爸爸却不以为然：“他还小，是记不住的，过几天就忘了！”<br /><br />　　废话，爸爸，你也太小看我了。<br /><br />　　这一幕同样也是深刻地铭刻在我的骨骼上，从此，永远也不会在我的身体上消失掉，并且，随着年龄的增长，印像也尤为深刻。<br /><br />　　爸爸大吼一声，终于从妈妈的身体上滚下来，提着狼狈不堪的裤子，呼呼喘息着，跑进了厕所，妈妈翻身坐起，匆匆忙忙地整理着乱纷纷的衣服。<br /><br />　　我难过地爬上床去，发现妈妈那应该只属于我的乳头上，却沾着爸爸令人作呕的口液，我轻轻地摸了一把，放到鼻孔下嗅闻起来：好臭啊！<br /><br />　　我皱着眉头，吐了吐舌头。<br /><br />　　汗淋淋的妈妈轻轻地搂住我，抓住她的乳头，试图塞进我的嘴里：“哦，儿子，你饿了，该吃咂了！”<br /><br />　　我拼命地挣脱着，说什么也不肯叨住妈妈那被爸爸无情啃咬过的长乳头，妈妈似乎明白过来，她拽过床头上的白毛巾，将乳头擦拭一番，我这才不情愿地含住妈妈的乳头，妈妈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>怜地拍拍我的脑门：“这个孩子，事还不少呐，嫌这嫌那的！”<br /><br />　　从此以后，我便开始讨厌起爸爸，我总是想尽一切办法，阻止爸爸压妈妈，有时，突然从梦中醒来，黑暗之中，令人气愤地看到爸爸又把妈妈压在身下。<br /><br />　　我登时气便不打一处而来，抓过脖子下面的大枕头，恶狠狠地抛向爸爸。<br /><br />　　“这个混小子，”<br /><br />　　撞得正欢的爸爸，受到这突然的一击，一脸不悦地推开枕头，怔怔地骂道：“他妈的，你要干么！”<br /><br />　　“得，得，”<br /><br />　　妈妈一把将爸爸推下身去，转过身来搂住我：“孩子不小了，已经记事喽，以后，可别在孩子面前胡来啦！”<br /><br />　　“唉，”<br /><br />　　尚未尽兴的爸爸叹息一声，抓过被子盖到了光溜溜的身上：“他妈的，小混蛋！”<br /><br />　　“好喽，好喽！”<br /><br />　　妈妈哼哼够了，轻轻地推开我：“好喽，好喽，儿子，别啯啦，你该念书啦！”<br /><br />　　“唉，”<br /><br />　　我不耐烦地翻开小说，怔怔地呆望着，我们楼里的邻居也不知是怎么想的，孩子还很小、很小的时候，便填鸭般地往我们幼小的心灵里，一股脑地充塞着枯燥无味的文化知识，同时，比赛般地相互炫耀着：“嘿嘿，我儿子会写自己的名字啦！”<br /><br />　　“哟，我儿子能读人民日报喽！”<br /><br />　　“哼，”<br /><br />　　妈妈则不服气地说道：“我儿子，能读高尔基的小说！”<br /><br />　　妈妈一边骄傲地说着，一边得意地比划着：“这么厚，还有十页，就全读完了！”<br /><br />　　虚荣心极强的妈妈，为了在邻居以及同事们面前大肆炫耀，硬逼着年幼无知的我囫囵吞枣死啃又厚又沉的小说，这简直比打针、吃药还要痛苦万分。<br /><br />　　那一页页密密麻麻的文字，看得我心烦意乱，那股股油墨气味，呛得我立刻就要呕吐，为了逃避读小说，我悄悄地爬上阳台。<br /><br />　　“儿子，你不好好地看书，上阳台寻什么魂去啊！”<br /><br />　　“妈妈，我在阳台上看书！”<br /><br />　　我哪有心情去读一点也读不懂的小说，我将小说丢在窗台上，手扶栏杆，呆呆地了望着那令人沮丧的灰暗景色。<br /><br />　　懒洋洋的太阳眨巴着惨淡的眼睛，傻呆呆地瞪着那条用形状一致、大小相当的坚硬石块以拱形铺成的马路，丝丝缕缕毫无生机的光线透过嫩绿色的叶片，稀稀落落地扬洒在密密麻麻排列起来的、严重扭曲的半圆形图案上。<br /><br />　　继尔，阳光又缓缓地挪移成一条条死板的、单调的长斜线，看了让人心烦意乱、好不伤感。<br /><br />　　马路的南侧有两条锈迹斑斑的钢轨，在冷漠的阳光映照下反射着污秽暗光。<br /><br />　　每间隔一段时间便会驶过来一辆陈旧的、哼哼呀呀的破电车，然后，咣当一声，像断了气似的瘫卧在石头马路旁，当车门吱吱嘎嘎地拉开时，立即拥出一群群面色阴冷、行色匆匆的人们。<br /><br />　　呜——汽笛一声长鸣，破电车终于苏醒过来，再次垂头丧气、一路怪叫着驶向永远也望不到尽头的远方。<br /><br />　　石头马路的两旁栽植着茂密的、然而却是极其脆弱的白杨树，看上去活象是一群群刚刚学会走路的婴孩，在不很强劲的微风中东摇西晃，怯生生地轻声呻吟着。<br /><br />　　极目远望，一栋又一栋造型雷同、死气沉沉的住宅楼尽收眼底，好似一口口等待埋葬的棺材。<br /><br />　　在这些怪物般的棺材出现之前，这里是一片肥沃的旷野，生长着茂盛的玉米，那是饥寒交迫的关内流民随意点播却又出乎意料的杰作。<br /><br />　　在石头马路与一条纵贯而来的小街路的交会处，有一口四层楼的鸽子笼般的大棺材，其四周用低劣的水泥板胡乱地圈围起来，形成一个空空荡荡的大院落。<br /><br />　　鸽子笼朝向街路的一面抹着米黄色的、令人恶心的砂灰，附近的居民以及楼内的住户均不约而同地将其称之谓：“大黄楼”我便像个可怜的小鸽子似的终日关押在这座“大黄楼”里，过着毫无意义的生活。<br /><br />　　我的家位于大黄楼西侧的最顶层，冷冰冰的太阳光像作贼似的，偷偷摸摸地从窗户扇里溜进来，映照在惨白的尤如裹尸布般的天棚上，然后，又变魔术似的沿着屋角扭曲成可笑的长斜线，极其可怕地洒落在凉丝丝的水泥地板上。<br /><br />　　沉寂得比死亡还要可怕的屋子里，除了吃饭的桌椅和睡觉的木板床之外，便再也找不到任何值得玩耍的、解闷的长物。<br /><br />　　这些涂着猪血般的桌椅、木板床均是爸爸的工作单位免费分发的，上面钉着约一寸多长的小标牌，印着单位名称和出厂日期。<br /><br />　　当我实在寂寞到了极点时，这些可怜的桌椅和木板床便成为我、一个精神近乎分裂者发泄和袭击的目标，我发疯般地扭摆着、摇晃着它们，用托布把无情地击打着它们。<br /><br />　　可是，这些桌椅和木板床异常坚固，它们静静地忍受着我的折磨，用沉默来表示抗议。<br /><br />　　它们非常顽强地、令我极其吃惊地生存了下来，时至今日，我依然睡在那张被我折磨得面目疮痍的单人木板床上，每当我无比懊悔地抚摸着床头上那累累伤痕时，便会产生一种莫名的负罪感：原谅我吧，无辜的木板床！<br /><br />　　只有一件家俱是爸爸的私有财产，当然，它也盛装着我们一家人的全部财产：一口深红色的大木柜，它长约两米有余、一米多高。<br /><br />　　这口大木柜不但盛装着我们全家人的衣物，同时，还是我和姐姐的好玩具，每当我与姐姐捉迷藏时，便掀开沉重的柜盖，悄悄地钻到里面去，我就像死人那样直挺挺地仰躺在大木柜里，望着黑乎乎的四壁，我顿然产生一种被装进棺材里的感觉：“唉，这个大柜真像个棺材啊！”<br /><br />　　啪——当我掀开柜盖时顺嘴有感而发地嘀咕着，刚下班的妈妈走进屋来，听到我的这句话啪地一声，赏给我一计非常响亮的大耳光：“陆陆，你胡说些什么啊！”<br /><br />　　这口非同寻常的大木柜是土改时奶奶从地主那里分得来的，爸爸结婚时，永远都是经济拮据的奶奶实在拿不出什么象样的礼物送给爸爸，情急之下，便索性将这口大木柜装上火车，千里迢迢地赠送给了新婚的爸爸。<br /><br />　　嘎啦——嘎啦——嘎啦——……<br /><br />　　我正倚在阳台上发呆，突然，屋内窗台下面的暖气管嘎啦、嘎啦地响动起来。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第002章</span><br /><br />　　林红，林红，这是隔壁的林红用她的钢板尺给我发出了信号，正式邀请我去她家玩耍，我顿时兴奋起来，呼地从阳台上跳回屋子里，顺手拽过一把小掌锤当当当地，狠狠地凿击着暖气管，向林红发出反馈信息，然后，我将小掌锤往床底下一丢，忘乎所以推开房门，跑向隔壁的林红家。<br /><br />　　“儿子，你干什么去啊！”<br /><br />　　“找林红玩去！”<br /><br />　　“妈妈让你读的两页书，你读完了么？”<br /><br />　　“等一会，等我玩完了，回来的时候，再给你读！”<br /><br />　　林红是我最为亲近的小女伴，这是一个性格开朗、有些懒散的小女 孩子，当我呼呼地喘息着冲进她家的房门时，只见林红穿着一条花裙子，懒洋洋地站立在暖气边，白细的小手握着亮闪闪的钢板尺，我悄悄地走到林红身旁：“林红！”<br /><br />　　“哼，”<br /><br />　　林红非常不满意地厥着小嘴嘟哝道：“林红，林红，我林大某人的大名是你乱叫的么，你应该叫我姐姐，懂吗？”<br /><br />　　“嘻嘻，”<br /><br />　　我则不以为然地嘻嘻笑了起来，一把拽住林红的长辫子。<br /><br />　　林红长我两岁多，身材比我高出一些，秀美的瓜子脸上嵌着一对迷人的小酒窝，一对晶莹的大眼睛放射着只有气质高雅的女孩才拥有的，那种傲然的、洒脱的、总是让我失魂落魄的光芒。<br /><br />　　林红那香气四溢的脑袋瓜上梳着两根长长的、乌黑闪亮的、令我永远着魔的大辫子。<br /><br />　　每次看见林红，我都要仔细地品味一番。<br /><br />　　这不，我又贪婪地抓起了林红的大辫子，津津有味地揉来摸去，林红的脸上泛着得意的微笑：“你瞎摸个啥啊，烦不烦人啊！”<br /><br />　　“我喜欢，好漂亮的大辫子啊！”<br /><br />　　“嘻嘻，”<br /><br />　　听到我的赞赏，林红更加骄傲起来，幸福地坐到床铺边，花裙子哗啦啦地飘扬起来，露出两条诱人的秀腿，我乐不拢嘴地与林红并肩而坐，色迷迷地撩起她的花裙子，嬉皮笑脸望着她那细嫩的白腿，我正欲将小手伸进林红的小内裤，林红惊讶地冲着厨房呶了呶嘴，警告我道：“嘘——妈妈和爸爸都在家呐！”<br /><br />　　“唉，”<br /><br />　　听到林红的话，我既胆怯又失望地放开林红的花裙子。<br /><br />　　我虽然对女性的小便极感兴趣，也许是有着某种本能的胆怯，对成年女性的小便，我尽管无比的痴迷，却绝对不敢造次，随便抓摸。<br /><br />　　于是，我只好在童年的女玩伴中，通过抓摸她们那稚嫩的、尚未发育成熟的小便，来满足这种莫名的兴趣。<br /><br />　　而我的女玩伴们，无论是眼前的林红，还是与林红家对门的金花，或者是我家东侧隔壁的李湘，也与我一样，对性充满了本能的，却又是无知的神往。<br /><br />　　我们或多或少地受到大人们的影响和薰陶，认为性既神秘，又是羞耻的。<br /><br />　　你看，我们的爸爸总是尽一切可能地避开我们的注意，偷偷摸摸地摆弄妈妈的小便，如果不慎被我们撞见，无论是爸爸，还是妈妈，都毫无例外地感到非常的难堪，无地自容的尴尬。<br /><br />　　而小玩伴之间对于小便的摆弄，一旦被家长撞见，是会受到严正警告的，甚至，会受到无情的、让人极其难堪的惩罚。<br /><br />　　有一次，正在埋头写作业的姐姐，无意之中叉开了双腿，裸露出令我神往的小便，望着那白乎乎的小肉包以及迷人的小肉缝，我先是一阵惊讶，继尔，便忘乎所以地悄悄溜过去，我蹲在姐姐的脚前，手指尖轻轻地探到她的胯间，受到无端触摸的姐姐，本能地收拢起双腿，同时，惊叫起来：“妈妈，你看啊，我小弟摸我的小便啊！”<br /><br />　　“混蛋！”<br /><br />　　妈妈闻言，呼进冲进屋子里，挂着水珠的肥手掌无情地抽扇在我的腮帮上：“混蛋，混蛋，这个小混蛋，”<br /><br />　　妈妈狠狠地扇了我一记难忘的大耳光后，又掐拧着我的小脸蛋，面色严肃地逼问道：“陆陆，你说，以后，还摸不摸了？”<br /><br />　　“不，”<br /><br />　　我胆颤心惊地摇了摇嗡嗡作响的脑袋瓜：“妈妈，我不摸了！”<br /><br />　　于是，为了满足对性的无限神往，又不会因此而受到家长的训斥和惩罚，我们也模仿着爸爸和妈妈样子，背着他们，偷偷摸摸地互相欣赏着、摆弄着对方的小便。<br /><br />　　“哦哟，”<br /><br />　　林红的妈妈操着湿漉漉的双手，上身穿着既短又薄的小背心，下身套着一条粉红色的三角内裤，光着白森森的两条大长腿，大大咧咧地走进房间来，见我与林红并肩坐在床上，她热情地向我打着招呼：“小鬼，你是什么时候来的啊，我怎么没看见你进来啊！”<br /><br />　　林红的妈妈姓杨，名丽娜，我和姐姐都称呼她谓杨姨，我始终也没有确切地记住林红爸爸的名字，只知道他的名字极其古怪，非常的绕嘴，绕得我怎么也叫不上来，为了方便，大家都叫他阿根，于是，我和姐姐便称呼他谓阿根叔。<br /><br />　　林红的爸爸和妈妈都是上海人，杨姨生硬的普通话里掺杂着浓重的上海味，话说得愈快这种味道就愈加明显。<br /><br />　　通常来说，南方女人大都身材矮小、体质瘦弱而单薄，然而，我这个上海杨姨却恰恰相反，她身高 一米六八，体重一百四十多市斤，体态丰硕秀美，皮肤白嫩滑腻，显露着细微的、健康的淡红。<br /><br />　　她长着一头浓密的、光泽四射的齐耳秀发，美妙绝伦的瓜子脸上泛着迷人的红晕，一双魅力横溢的大眼睛嵌在深深的眼窝里，亮晶晶的发出诱人的光芒。<br /><br />　　杨姨是个开朗的、好说好笑的乐天派，那极其<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的朱唇，操起上海普通话来不停地翻动着，叽哩哇啦地尤如机关枪扫射。<br /><br />　　因刚刚喷洒完名贵的香水，杨姨的身上散发着一股令我陶醉的芳香。<br /><br />　　她是这栋住宅楼里、并且也是整个单位里一致公认的第一大美人，对此，任何人都没有丝毫的异议。<br /><br />　　杨姨和我的爸爸关系非同一般，这在整个宿舍楼里已经成为公开的秘密。<br /><br />　　为这事，我的妈妈曾经不止一次地哗啦一声推开窗户扇，煞有介事地威胁着我的爸爸，要从楼上纵身跳将下去，一死了之。<br /><br />　　绝望的妈妈除了屡屡以跳楼来要挟爸爸之外，还有更为惊险的一幕我觉得在此非常有必要讲述出来，我依依稀稀地记得，那是一个寒冷的冬夜，妈妈和爸爸又为有关杨姨的事情吵得天昏地暗、不可收拾。<br /><br />　　喋喋不休的妈妈突然丧失了理智，只见她顺手操起桌子上一把锋利无比的剪刀，恶狠狠地抛向爸爸，爸爸本能地把头闪向一边，锋利的剪刀只好重新寻找目标，咔哧一声撞击在惨白的、坚硬的墙壁上，哗啦一下掀掉一块厚厚的沙灰。<br /><br />　　无论妈妈如何示威、报复，不择手段地威胁、要挟爸爸，我那在妈妈面前永远都是软弱无骨的爸爸，在这件事情上，却不可思议地挺起了腰杆，无论妈妈怎么样，爸爸依然是我行我素。<br /><br />　　哼哼，你爱怎么闹就怎么闹，我该做什么还是做什么，与杨姨那种超出同志界限的特殊关系，一天也未曾中断过，直至今日。<br /><br />　　令我永远也百思不得其解的是，妈妈要死要活地与爸爸无休无止的折腾着，可是，妈妈在杨姨面前却从来没有表露出任何的、哪怕是一丝一毫的不悦之色，这一点，一般的女人是很难克制的、很难把握火候的、很难做得到的。<br /><br />　　对于那种极不正常的关系，杨姨与妈妈俩人都心知肚明，可是，俩人多年来从没有为这事直接吵过一次嘴，真的，据我所知，俩个人一次也没有发生过天翻地覆的、昏天黑地的吵架事情。<br /><br />　　再后来，俩个女人还非常友好地在一起干革命，成为一个战壕里面最为亲密的革命战友！<br /><br />　　“陆陆过来玩喽，欢迎啊！”<br /><br />　　林红的爸爸，阿根叔和善地尾随在杨姨肥美的屁股后面走进屋来，阿根叔几乎在所有方面都与他的妻子、林红的妈妈、我的杨姨截然相反，大概造物主有意把他们俩人捆绑在一起，以此形成一种鲜明的反差，借以达到某种艺术上的特殊效果。<br /><br />　　因为患有严重的胃病，阿根叔瘦弱得可怜，干枯的胳膊上一条条纵横交错的青筋和血管非常可怕地突起着，好像稍不小心便会撑破皮肤喷溅而出。<br /><br />　　阿根叔的皮肤比爸爸还要黑沉，看上去干巴巴的，没有一丝水份，瘦骨嶙峋的身体上好象包裹着一张破旧的牛皮纸。<br /><br />　　阿根叔生着一副典型的上海人的相貌，棱角分明的五官像是被锋利的刀刃整齐地切割过。<br /><br />　　阿根叔从来不像杨姨那样叽叽喳喳地，没完没了地唠唠叨叨，他喜欢保持沉默。<br /><br />　　阿根叔会理发，那干枯得可怕的手掌不止一次地摆弄过我的小脑袋瓜。<br /><br />　　“啊——”<br /><br />　　听到杨姨和阿根叔热情的话语，我立刻感到既幸福又温暖，身子呼地向后翻去，嗖地一声来了一个大倒立，双脚搭在墙壁上，而一对倒掉着的小色眼则死死地盯着杨姨双腿之间那块在薄布遮掩之下，微微隆起的小肉包。<br /><br />　　杨姨见状，惊呼起来：“哇，小鬼，小心摔倒喽，”<br /><br />　　说完，杨姨便溜到床铺边伸出手来准备抓住我，我倒悬着的双眼依然死死地盯着杨姨的大白腿以及充满神秘感的粉红内裤。<br /><br />　　待杨姨走近我，当嗅闻到杨姨身上那令人心醉的香水气味时，我故意瘫倒下来，重重地撞到杨姨那肉乎乎的酥胸上，乘机深深地呼吸着，享受着杨姨那迷人的体味，杨姨一把拽住我：“你看看，摔倒了不成，别闹啦，好好地玩！”<br /><br />　　“哇，”<br /><br />　　我身体一扭，躺倒在杨姨白嫩嫩的光腿上，杨姨的大腿不仅又粗又长，并且极其地光滑，我压在上面的身体，立刻感受到空前的软绵，以及微微的温热。<br /><br />　　杨姨挪动一下双腿，无意之间，胯间恰当凑到我的嘴边，我不失时机地张开嘴巴，深深地喘息一下：“啊——”<br /><br />　　一股臊热的，夹裹着呛人香水味的骚气，从杨姨的胯间，缓缓地向我袭来。<br /><br />　　我顿时沉浸在无尽的幻想之中：哇——好诱人的气味啊，杨姨的小便，长得是什么样的呢？<br /><br />　　跟她的宝贝千金，林红的小便有什么不同吗？<br /><br />　　“嘿嘿，”<br /><br />　　杨姨将我拽了起来：“好好玩，别淘气！”<br /><br />　　说完，杨姨抹了抹嫩白的手掌，笑吟吟地走进里间屋，我偷偷地窥视着那对一扭一扭的肥屁股，仍然努力地想像着杨姨小便的真实模样。<br /><br />　　阿根叔冲我摆摆手，然后，尾随在杨姨的肥屁股后面，溜进了里间屋，只听哗啦一声，杨姨将屋门锁死，很快便传来两人的嬉笑声，“嘻嘻，你干么，轻点哦！该死！”<br /><br />　　“嘿嘿，”<br /><br />　　林红望了望紧闭着的屋门，冲我神秘地笑了笑，然后，问我道：“陆陆，咱们玩点什么啊？”<br /><br />　　“随便，玩什么都行！”<br /><br />　　“那，咱们玩过家家吧！”<br /><br />　　“行！”<br /><br />　　“我当妈妈，你当我的儿子！”<br /><br />　　“不，”<br /><br />　　我摇晃着小脑袋瓜，断然拒绝道：“不，谁当你的儿子啊，没门，你才当儿子呐！我当爸爸，……”<br /><br />　　“也行，”<br /><br />　　林红抓过一只布娃娃：“那，让她当咱们的孩子吧！”<br /><br />　　“嘻嘻，你干么，”<br /><br />　　里间屋传来杨姨放浪的笑声，以及床板发出的，吱呀吱呀的响声，我瞅了瞅林红，林红也瞧了瞧我，我不禁想起爸爸压着妈妈时，床板也发出这种吱呀声。<br /><br />　　看到林红煞有介事地摇晃着怀里的布娃娃，我顺茬说道：“林红，孩子困了，该睡觉了！”<br /><br />　　“可是，”<br /><br />　　林红像模像样地撩起衣襟，露出雪白的，尚未发育成熟的嫩胸：“孩子还没吃奶呐！”<br /><br />　　“好啦，”<br /><br />　　我迫不急待地将林红按倒在床铺上，呼地骑到她的身上，学着爸爸的样子，屁股蛋重重地撞击着身下的林红：“孩子已经吃饱了，该睡觉了！”<br /><br />　　说完，我一边继续压迫着身下的林红，一边将小手伸进林红的胯间，拽起她的小内裤。<br /><br />　　林红笑嘻嘻地望着我，非常清楚我将会做些什么，只见她极其配合地叉开了白腿，我非常顺利地将一根手指轻轻地插进她的小便里，在一片随之而来的紧迫和滑润之中，幸福地搅弄起来。<br /><br />　　“嘻嘻，”<br /><br />　　林红得意洋洋地浪笑起来，开始解我的裤带，然后，掏出我的鸡鸡，握在手里，两眼一眨不眨地凝视着。<br /><br />　　“哦，哦，哦，……”<br /><br />　　随着不停地抠摸，林红慢慢地兴奋地起来，脸上显现出热切的神情，那是因获得某种满足才会有的神情。<br /><br />　　因屡次三番的抠挖，林红的小便已经非常的宽松和滑嫩，两片粉红色的小肉片呈着狭窄的柳叶状，又细又长，粉红之中，泛着可爱的嫩白，闪烁着晶莹的光泽，好似一对含苞待放的小花瓣。<br /><br />　　每当我的手指在林红的小便里搅动一下时，林红便本能地哼哼一声，同时，两片小花瓣温柔地将我的手指围拢住，唯恐我的手指会立刻溜走似的。<br /><br />　　在我肆意的抠插下，林红的小便更加潮湿、滑润起来，清沏的，发散着女 童体香的爱液从林红那缓缓收缩着的小便里汩汩流出，顺着圆浑的、白嫩的臀部漫延到床单上。<br /><br />　　我再也无法抗拒这种让人销魂的、让我沉醉的迷人香气的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，鬼使神差地俯下身去，贪婪的，大口大口地吸吮着流淌出来的爱液。<br /><br />　　粘稠的淫液漫浸到我的嘴巴里，清香之中混杂着丝丝酸涩。<br /><br />　　我继续幸福地吸吮着，暗红色的，稍显短小的舌头轻柔地按摩着林红热浪翻滚的阴蒂。<br /><br />　　“哦！哦！”<br /><br />　　林红继续忘情地哼哼着，小屁股快速地扭动着，热辣辣的小脸蛋变成为深红色，两只大眼睛紧紧地关闭起来，嘴巴赅人地扩张开来，一股细长的口水从嘴角溢出缓缓地滴落在她光滑细润的粉颈上，那是一条只有完全忘情地置身于对性的虚无飘渺的幻想这享受之中才能造化出来的大瀑布，……我正抠得起劲，突然，哗啦——里间屋的房门哗啦一声，响动起来！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第003章</span><br /><br />　　听到房门的响动声，我慌忙将手指从林红的小便里拔拽出来，立刻溅起一片片的粘液，顺着指尖不停地嘀哒着。<br /><br />　　我胡乱在床单上抹了抹湿漉漉的手指，然后非常机灵地从林红的身旁溜开而去，假惺惺地拽过积木盒，心不在焉地摆弄起来，一颗极不安份的小色心咚咚咚地狂搏着。<br /><br />　　杨姨缓缓地推开屋门，有意无意地瞟了我们一眼，她面色红晕，泛着滚滚亮晶晶的汗珠，胸脯快速地起伏着，红通通的珠唇挂着点点洁白的液体，在阳光的映照之下，反射着剌眼的亮光。<br /><br />　　进屋之前还是板板整整的小背心，经过与阿根叔有说有笑的一通穷折腾后，布满了重重的压痕，并且可笑地向上面毫无规则地翻卷着，露出一颗深邃的、令我永远也捉摸不透的小脐眼，四周白嫩嫩的细肉可爱地鼓动着，映射着诱人的柔光。<br /><br />　　杨姨的手里握着一块皱巴巴的白手纸，她不再理睬我们，扭动着肥硕的大屁股，径直走向厨房旁边的厕所。<br /><br />　　林红的脸蛋上泛着与杨姨同样的红晕，她的呼吸亦是那般的短促，头发不知什么时候松散开，洒洒落落地铺垫在花枕头上，显得既淫糜又娇娆。<br /><br />　　听到开门声，林红懒洋洋地坐将起来，一把抱住布娃娃，表情与我一样，假惺惺地拍打着：“哦，哦，哦，睡觉喽，妈拍小孩睡大觉喽！哦，哦，……”<br /><br />　　见杨姨已经走进厕所，我慢慢地转过身来，冲着面色潮红的林红挤了挤眼睛，散发着淫液气味的手指尖挑衅似地在林红的眼前晃来晃去。<br /><br />　　林红见状，深深地呼吸一下，水灵灵的大眼睛顽皮地眨巴着，默默地冲我吐着红灿灿的薄舌头：“哟——哟——哟——……”<br /><br />　　林红一边冲我可笑地哟——哟——着，一边挑逗似地叉开大腿，露出那个刚刚被我抠挖得一塌糊涂的小便，然后，得意忘形地盯着我，那滑稽的神情，似乎在问我：嘿嘿，妈妈出来了，你还敢摸我么？<br /><br />　　我瞅着林红，先是挤眉弄眼一番，然后，悄悄地爬到她的双腿之间，无所顾忌地撩起了林红的小内裤。<br /><br />　　可是，我正欲将手指再度插探进她的小便里，突然，房门处传来杨姨那熟悉的、墩实而又快捷的脚步，林红啪地抽打一下我的手掌，慌忙闭合上放浪的双腿，非常狡猾地将怀里的布娃娃啪地一声抛到床角处：“没意思，咱们不玩过家家啦，换个样吧。”<br /><br />　　“那，你说吧，玩什么？”<br /><br />　　我将手指放到鼻孔下深深地嗅闻着，林红冲我嘿嘿一笑，将我的手指推向一旁：“嘿嘿，羞，羞，羞，”<br /><br />　　林红一边继续悄声讥笑着我，一边从抽屉里拽出一个纸盒子：“陆陆，这是爸爸给我买的新积木，你会摆么？”<br /><br />　　“会，”<br /><br />　　我接过积木盒，哗啦一声倾倒在床面上，我将图纸展开来，放在柔软的床铺上，便认真地、一块一块地摆弄起来，可是，无论我如何努力，就是不能成功地摆出一个完整的图案来，林红小嘴一撇：“笨蛋，”<br /><br />　　说完，她将我的手推到一边，纤细的小手非常灵巧地抓起积木块，三下两下便拼摆出一幅令我赏心悦目的花图案来，林红得意洋洋地望着我：“嘻嘻，怎么样，你会么？笨蛋！”<br /><br />　　“不玩了，”<br /><br />　　受到数落的我，垂头丧气地站起身来，见我欲走，林红急忙堆起笑脸：“陆陆，别走，别走，别生气，我是跟你开笑的，假的，你不笨，我再也不说你笨蛋了，还不行么，来，咱们玩上学，我当老师！我教你读书写字！”<br /><br />　　除了喜欢让我摸抠她的小便，林红最为热衷的事情，便是用她新学来的文化知识，或者是新的游戏技巧，来捉弄我，羞辱我，从而获得一种满足，一种女孩子特有的，虚荣心的满足。<br /><br />　　然而，自恃比我见多识广，知识丰富的林红，也有她非常难堪的时候。<br /><br />　　记得那是一个寒冷的冬天，我不听林红的劝阻，极其任性地爬到阳台上，林红只好也跟了上去，见我准备将手掌放到挂满白霜的铁栏杆上，林红立刻惊呼起来：“陆陆，别，别，别抓铁管子。”<br /><br />　　“为什么，”<br /><br />　　我茫然地问道，林红凑到铁栏杆旁：“这上面都是霜，手一放上去，它遇到热气，就会变成冰的，把你的手粘在铁栏杆上面，就再也拿不下来啦！”<br /><br />　　“是吗，”<br /><br />　　我不解地问道。<br /><br />　　“真的，不信！”<br /><br />　　说着说着，林红竟然令我无比困惑地吐出舌尖，小心奕奕地刮划起白霜累累的铁栏杆。<br /><br />　　“啊——”<br /><br />　　林红突然惨叫起来，我定睛一看，吓得差点没从阳台上蹦到楼下去，只见林红的小舌头紧紧粘贴在冷冰冰的铁栏杆上，她痛苦不堪地呻吟着，秀美的眼眶里擒着绝望的泪水：“啊——啊——啊——呜——呜——呜——……”<br /><br />　　因过于恐惧，林红双腿一软，咕咚一声，瘫倒在阳台上，痛苦万状地用双手死死地捂住可怜的小嘴巴，埋着头嘤嘤嘤地痛哭起来，我非常同情地蹲下身去：“林红，你还疼不疼，……”<br /><br />　　“呜——”<br /><br />　　林红扬起秀脸，张开了小嘴巴：“呜，陆陆，你帮我看看，我的舌头还在不在啊！呜——……”<br /><br />　　我扒开林红的嘴唇认真地瞅了瞅：“林红，在，你的舌头还在，就是有点红了，好像粘掉一层皮！”<br /><br />　　“啊——”<br /><br />　　听到我的话，林红先是现出一丝喜色，当听到舌头粘掉一层皮时，林红惊赅地望了望泛着血色的铁栏杆，顿时嚎滔大哭起来，两条<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>气急败坏地乱蹬乱踹着：“啊——啊——啊——……”<br /><br />　　“寻思什么呐，”<br /><br />　　林红已经将小黑板摆到墙边，上面还歪歪扭扭地写着一行字，她不知从哪里弄来一副破眼镜，极其可笑地挂在小耳朵上，手里握着那把给我传递信息的钢板尺，煞有介事地命令我道：“坐好喽！”<br /><br />　　“是，”<br /><br />　　“起立，说：老师好！”<br /><br />　　“老师好，”<br /><br />　　“不行，姿式不对，坐下，重来！”<br /><br />　　“老师好，”<br /><br />　　“不行，”<br /><br />　　林红板着面孔走到我的面前，一把拽住我的小手掌：“把手伸过来，罚！”<br /><br />　　说完，她毫不客气地举起了钢板尺，我哎呀一声惊叫起来，拼命地挣扎着。<br /><br />　　女孩子总是没有男孩子的力量大，我终于挣开林红的手臂，不顾一切地冲出林红家的屋门，林红不无失望地冲着我的背影纵声喊叫起来：“陆陆，别跑哇，我只是吓唬吓唬你啊，我是不会打你的，真的。”<br /><br />　　我可不相信林红的鬼话，她打我已经不是一次、两次了。<br /><br />　　我头也不回地逃出林红的家门，当我啪地摔上房门时，立即传来林红那熟悉的哭泣声：“呜——呜——……陆陆，你不回来跟我玩，以后，我不跟你好了，再也不跟你好了！”<br /><br />　　“陆陆，”<br /><br />　　黑暗之中，我一头撞在一个小女 孩的身上：“陆陆，你这是瞎跑个啥啊！”<br /><br />　　“哦，”<br /><br />　　我停下脚步，借着一丝可怜的光亮，仔细一瞧，原来是金花，我气喘吁吁地说道：“金花，不好了，林红要打我！”<br /><br />　　“嗯，”<br /><br />　　金花同情地拉起我的手：“林红就是这样，仗着比咱们大，总是欺侮咱们，她打你，你不会不跟她玩啊，走，到我家玩去！”<br /><br />　　金花家与林红家是对门，中间还有一户人家，可是，黑漆漆的大门却总是神秘地紧闭着，我至今也不清楚里面住着一户什么样的人家。<br /><br />　　金花生就一幅典型的朝鲜族的四方脸，与林红不同，金花留着齐耳的短发，说起话来跟她的妈妈爸爸一样，沙哑而又略显生硬，词语毫无规则地颠来倒去。<br /><br />　　与林红家不同，金花的父母对我的来访总是保持着一种即不冷也不热的随意态度，使我感到非常的尴尬，如果不是金花那盛情的邀请，我从来不会主动去她家玩耍，我之所以厚着脸皮去金花家，唯一的不可告人的目的，就是想摸抠金花的小便。<br /><br />　　“哼，没好，没好，”<br /><br />　　我与金花刚刚走进她家的房门，便听到金花的爸爸没好气地嘀咕着我一句也听不懂的事情：“尽他妈的瞎整，这样下去，没他妈的好，……”<br /><br />　　“老金，”<br /><br />　　金花妈劝说道：“你少说几句行不行啊，上边爱咋咋地呗，你个小白丁乱发牢骚有个什么用啊，弄不好，又得给你戴顶大高帽！”<br /><br />　　金花的爸爸叫金光泽，为人豪爽，口无遮掩，人送外号：金大炮，这不，不知道他又遇到什么不公平之事，或者是不顺他心的事情，正在屋子里叉着大腿，滔滔不绝地大放厥词呐，见我和金花走进屋来，他冷若冰霜瞅了瞅我，然后，不听妻子的劝阻，继续放大炮：“搞经济建设，可不是小孩子过家家，想怎么玩，就怎么玩，不愿意玩了，玩够了，就不玩了，……”<br /><br />　　“老金，”<br /><br />　　当我和金花蹑手蹑脚地走进里屋后，金花的妈妈急忙将房门关锁住：“我说老金啊，你能不能少说几句，你还想惹祸啊！”<br /><br />　　“哼，”<br /><br />　　金大炮突然改变了口吻，突突突地嘀咕起我更听不懂的朝鲜话来，金花的妈妈亦是如此，夫妻两人没完没了地叽哩哇啦起来。<br /><br />　　金花的妈妈是个医生，家里有各种型号的注射器。<br /><br />　　与金花在一起玩耍时，有一件事非常让我头疼，每当我要摸抠她的小便时，金花便会借此机会，提出一个使我很难接受的苛刻要求——先给她当病人。<br /><br />　　“陆陆，你要是当我的病人，让我给你扎针，我就让你摸！”<br /><br />　　“先摸，后当病人。”<br /><br />　　“不，你先给我当病人！我先给你扎一针，然后，就让你摸，……”<br /><br />　　“金花，求求你了，让我先摸一会吧，然后，我一定当你的病人！”<br /><br />　　我已经迫不及待地解开了金花的裤子，金花对我的纠缠难以应付，只好顺从地分开她那两条娇嫩的大腿。<br /><br />　　我的手指开始在金花那稚嫩的私处缓缓地移动起来，我一边色迷迷地盯着金花肥美的私处，一边信手拽开她那两条厚实的、呈着暗粉色的薄肉片，顿时，一个令我如痴如醉的、微微颤抖着的、闪烁着迷人光泽的小肉眼，无比可爱地展现在我的眼前，我的身子猛一激泠，手指尖得意忘形地挪到小肉眼处，企图将手指尖插进金花那狭小的小便里。<br /><br />　　“哎啊，疼，疼，好疼啊！”<br /><br />　　金花惊叫起来。<br /><br />　　我根本没把她的喊叫放在心里，装什么相啊，我的手指已经插进过不止一次啦。<br /><br />　　我稍微用了一点劲，手指终于插进了金花那紧紧绷绷的小便里，里面的嫩肉把我的手指紧紧地抓裹住，一种非常奇妙的快感从手指传遍了全身。<br /><br />　　我的手指在金花的小便里缓缓地搅动着，金花的小便逐渐湿润起来。<br /><br />　　金花再也不大喊大叫：疼啊、疼啊的，而是轻声地呻吟起来“哎哟，哎哟，”<br /><br />　　一边呻吟着，金花一边卖力地扭动着小屁股：“哎哟，哎哟，嘻嘻，好剌挠啊，……”<br /><br />　　听到金花的话，我愈加兴奋起来，更为有力地抠插起来，金花乖顺地叉着大腿，喃喃地嘀咕道：“陆陆，行了吧，先玩一会医生给病人看病吧，一会我还让你摸！”<br /><br />　　金花有一个非常得意的纸盒箱子，那可是她的百宝箱，里面装着各种各样废弃的注射器、针管、酒精棉签、纱布等等什物。<br /><br />　　而最让金花感觉到自豪的则是一幅近视眼镜，那是她妈妈用过的。<br /><br />　　每当我们在一起玩耍时，金花便像模像样地戴上那幅近视眼镜，然后用一个汽水瓶盖充当听诊器在我的前胸转过来又扭过去，弄得我浑身上下奇痒无比。<br /><br />　　过了一会，金花郑重其事的命令我爬下身去，还煞有介事的摸摸我的脑袋瓜：“嗯，陆陆，你有点发烧，可能是感冒啦，没关系，打一针就好了！”<br /><br />　　说完，金花伸出手来便要解我的裤子，我惊惶失措地嚷嚷道：“不能扎，不能扎啊，金花，你不是真大夫，扎出血可怎么办啊？”<br /><br />　　“没事的，”<br /><br />　　金花抓起一只注射器，吓得我浑身直发抖，我一把推开金花那只握着破针头的小手拎着裤带转过身去一脚踢开房门不顾一切地落荒而逃。<br /><br />　　“陆陆，你站住，你站住，不许跑，如果你不让我给你扎针，以后，我再不跟你玩过家家啦，呜呜呜！”<br /><br />　　望着我跑远的背影，没有给我扎成针、没有做成大夫的小伙伴金花无比遗憾地嚎啕大哭起来。<br /><br />　　“怎么啦，怎么啦！”<br /><br />　　身后传来金花妈的询问声：“怎么啦，金花，陆陆又欺侮你了吧，哼，没脸，以后，别跟他玩了！”<br /><br />　　我一边胡乱地系好裤带，一边溜回自己家去，我边走边想着：哼，还是李湘好，她既不耻笑我，也不打我，更不总是张罗着给我扎针、扎针的。<br /><br />　　啊，李湘，她是那么的温柔，温柔的像头可爱的小绵羊。<br /><br />　　对，找李湘玩去，想到此，我在大走廊里来了个急转歪，一头溜进李湘家的大门。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第004章</span><br /><br />　　李湘小我一岁多，她身材娇巧，瘦弱单薄。<br /><br />　　李湘最大的特征是什么都小，狭小的脸蛋，偏小的鼻子、樱桃般的小嘴，从那两条细缝般的小眼睛里流淌着温顺的、温顺之中显露着些许孱弱的、并且略带几分忧伤的目光。<br /><br />　　李湘那双纤细的玉手更是让我痴迷，光滑腻嫩，宛如两块白里透红的碧玉，使我永远也亲吻不够。<br /><br />　　而李湘的小便，则更是让我如痴如醉，记得第一次抠摸李湘的小便时，永远都是孱弱的李湘苦苦地哀求着：“陆陆，不，不，不行啊，不能摸啊，太寒碜啦，让妈妈知道了，会打死我的。”<br /><br />　　李湘波浪鼓般地摇晃着小脑袋瓜。<br /><br />　　对于李湘的哀求，我根本不予理睬，手指早已探到李湘的阴部，李湘非常惧怕我，对我永远都是百依百顺，言听计从。<br /><br />　　见我执意要摸，她无奈地撩起裙子，叉开两条细长的白腿，我兴奋不已地拽掉李湘的内裤，美滋滋地欣赏着她那平滑洁净的小阴部，李湘那娇滴滴的小肉豆羞涩地胀红了脸。<br /><br />　　我分开她的大腿，两片薄薄的肉片将小便深深地包裹住，活像是两个无比忠诚的卫士守护着皇宫的殿门。<br /><br />　　我翻开两位忠心耿耿、恪尽职守的卫士，粉嫩的殿门在我的眼前洞开，我兴奋地插进一根手指。<br /><br />　　“啊，不，疼啊！”<br /><br />　　李湘顿时惊叫起来，瘦小的躯体因恐惧而颤抖着。<br /><br />　　“别动！”<br /><br />　　我按住李湘的腹部，手指毅然决然地塞进她的小便里。<br /><br />　　啊，多么奇妙的小便啊，比林红的还要滑润，比金花的还要狭小，探插在里面的手指没有一丝游动的余地，随着手指的深入，李湘娇娆的身体愈加频繁地抖动起来。<br /><br />　　我开始吸吮从那细窄的小便里流淌出来的分泌物，我突然发现李湘的分泌物渐渐演变成为血红色，浸漫着我的舌头和嘴唇，就像妈妈刚抹过的口红。<br /><br />　　哎啊，她淌血啦，我大惊失色，慌慌张张地拔出粘满血污的手指。<br /><br />　　看见自己的下体流出了鲜血，李湘顿时号啕大哭：“啊，不好了，淌血了，完了，完了，我要死了，呜——呜——呜——……”<br /><br />　　“哎，陆陆，过来，”<br /><br />　　我刚刚走进李湘的家门，李湘的哥哥李奇便不知好歹地一把拽住我的衣袖，他指着桌上的棋盘对我说道：“陆陆，来，来，来，咱们杀一盘吧！”<br /><br />　　“我，不想玩，”<br /><br />　　我哪里有闲心跟李奇对奕，我的心思都在李湘的阴部呐，可是，李奇却死皮赖脸地纠缠着我，没有办法，我只好心不在焉地坐到桌旁，一边胡乱挪动着棋子，一边暗暗地与李湘眉开眼去。<br /><br />　　李湘乖顺地站在床边，笑嘻嘻地望着我，见我将目光游移过去，她挑逗似地撩起了内裤，将洁白、鲜嫩的小阴部完全展现在我的眼前，直看得我魂不守舍，急得抓心挠肝。<br /><br />　　“走啊，快走啊！”<br /><br />　　专心致志的李奇对妹妹的可笑举动毫无察觉，一个劲地催促着根本无心走棋的我：“哈，你快死了，你没步了！”<br /><br />　　“嗯，”<br /><br />　　我转过头来一看，嘿嘿，好可怜，我的棋子不知什么时候，被李奇毫不留情地杀得片甲不留，只剩下一枚可怜的老帅，活象是身处绝境之中的希特勒，绝望地龟缩在狼穴里，无可奈何地等待着最后时刻的来临。<br /><br />　　“将，”<br /><br />　　最后的时刻终于来临，李奇一挪棋子，无情地宣判了我的死刑：“将，哈，你死了，这叫双车错，哈，你死啦，走不动啦！”<br /><br />　　“不玩了，”<br /><br />　　我将棋盘哗啦一推，目光再次移向李湘那迷人的阴部，令人讨厌的李奇又抓过一本小人书：“陆陆，来，咱们看看书吧，这是我新借来的，打仗的，你看，长征路上，遇到了艰险，红军的尖刀连勇敢地插入了敌人的心脏，……”<br /><br />　　“嘿嘿，”<br /><br />　　身后突然传来一声冷笑，李湘的爸爸不知何时悄然地站在了我们的身后，听到儿子的话，李湘的爸爸冷笑道：“什么尖刀连，说白了，就是敢死队、炮灰、送死鬼！哼哼，长征，说得不好听点，就是逃跑！”<br /><br />　　李湘的爸爸中等身材，其貌不扬，尤其是那张令人生厌的大长脸——真乃是造物主旷世无双的杰作啊，并因此而得到一个响亮亮的、极其贴切的外号：卡斯特罗。<br /><br />　　我永远也搞不清楚，武大郎般的卡斯特罗怎么能造就出李湘这样漂亮美艳的小千金。<br /><br />　　卡斯特罗对媳妇，亦就是李湘的妈妈，那可真是千依百顺，媳妇指向东方，他绝对不敢往西去。<br /><br />　　“就我这副模样，这辈子还能找到一个蛮不错的老婆，真是三生有幸啊！”<br /><br />　　这句话被卡斯特罗永远挂在嘴边上，逢人就讲，因此，大家完全理解卡斯特罗为什么如此敬畏自己的漂亮媳妇。<br /><br />　　卡斯特罗非常喜欢吸烟，可是媳妇却不准，在媳妇面前，我们可怜的卡斯特罗一只烟也不敢吸，更不敢掏钱去买。<br /><br />　　其实，我们可怜的卡斯特罗口袋里从来也没有过能够买得起一盒香烟的钱，哪怕是最为廉价的香烟。<br /><br />　　我们可怜的卡斯特罗每月的工资全部上缴给活祖宗般的媳妇，自己往往是分文没有。<br /><br />　　媳妇不给他零花，卡斯特罗就不敢开口索要。<br /><br />　　真的，说出来不怕大家笑话。<br /><br />　　有一次，卡斯特罗奉媳妇之命去火车站接千里迢迢赶来看望女儿的岳母大人，岳母大人大驾光临，我们的卡斯特罗岂敢怠慢，他蹬上自行车风风火火地赶到火车站。<br /><br />　　可是，当他准备存自行车时才发觉自己的口袋里竟然一分钱的硬币都没有，万般无奈之下，卡斯特罗只好推着自行车，厚着脸皮左一家右一家地央求着饭店的经理，希望把自行车推到饭店的走廊里，可是一次又一次地被断然拒绝。<br /><br />　　眼看着火车即将进站，卡斯特罗急得尤如热锅上的蚂蚁，终于，有一家饭店的经理被卡斯特罗那可怜的窘相所打动，动了怜悯之心，点头同意帮他照看一会无钱可存的自行车。<br /><br />　　唉，卡斯特罗穷得连自行车都存不起，哪里还有钱买烟吸啊，可是，他又没有足够的毅力抗拒烟味的诱惑，每当看到同事们吸烟时，那枭枭升腾着的烟雾立刻勾起我们可怜的卡斯特罗的烟瘾：“给我一支烟吧，我都馋死啦！”<br /><br />　　烟瘾难奈的卡斯特罗厚着脸皮伸出手去向同事索要香烟，有的时候，当看到有的同事把香烟放在办公桌上时，卡斯特罗便乘其不注意，毫不客气地、一根接着一根地狂吸起来，直至把整盒香烟全部吸光。<br /><br />　　“给我支烟吧！”<br /><br />　　日久天长，办公室的同事们谁也不敢再把香烟大大咧咧地放置在办公桌上，再也偷吸不着香烟的卡斯特罗没有办法之下，只好再度向同事们伸出乞丐般的手：“给我支烟吧！”<br /><br />　　我们可怜的卡斯特罗不仅爱好吸烟，同时，对酒精也颇有偏爱，可是媳妇不准，卡斯特罗在媳妇的面前便一口酒也不敢沾。<br /><br />　　那么，如何解决自己的酒瘾呢，卡斯特罗总会想出适当的办法来的，每次的工程设计论证会后都有一场盛大的宴席，这可是我们可怜的卡斯特罗大过、特过酒瘾的绝佳时机。<br /><br />　　李湘的妈妈是这个家庭里绝对说一不二的独裁统治者，这个地位是永远也不会有过丝毫动摇的，是固若金汤的。<br /><br />　　李湘的妈妈非常热爱生活，并且也很会生活，每天的生活都必须一成不变地按部就班来进行。<br /><br />　　早晨六时起床，七时开饭，晚上五时开饭，八时就寝，几十年来完全如此，犹如天朝的铁律，雷打不动。<br /><br />　　李湘的妈妈每次烧饭时煤气的开关不能拧得太大，以免煤气量增大从而多缴煤气费，早晨蒸熟的米饭用厚厚的棉被覆盖上，晚上用餐时仍旧余温尚存，这便可以省却因重新给米饭加温而不必要地耗费煤气。<br /><br />　　非常遗憾的是，李湘的妈妈患有重病，长年病休在家，无所事事之余便坐在床上把大米一个粒一个粒地挑拣好，然后方能清洗下锅。<br /><br />　　同时，卡斯特罗是整个单位里唯一不出公差的人，其理由当然是因为她的媳妇有病，需要他在家里关心和照顾。<br /><br />　　媳妇长年患病固然是卡斯特罗不必出公差的充分理由，其实，既使媳妇不患病，我们这个被媳妇一成不变的生活方式惯坏的卡斯特罗也根本出了公差。<br /><br />　　早年，卡斯特罗也勉强出过几次公差，可是只要一出门，一改变他早已养就的那种按部就班的生活方式，我们可怜的卡斯特罗便会感觉到极不适应，每次出差不超过一个星期便会患病，不是感冒就是发烧，不是上吐就是下泄，回来之后不是打针就是吃药，最严重的时候，甚至发生了生命危险而被送到医院抢救，鉴于此，单位历届领导干部均不安排我们可怜的卡斯特罗出公差。<br /><br />　　“这是干么，”<br /><br />　　卡斯特罗正振振有词地给我们讲述着尖刀连与敢死队的共同本质，长征与逃跑的同等关系时，走廊里突然传来李湘妈妈的叫喊声：“这是干么，嗯，为什么把厕所门给锁上了，难道这是你一家的厕所么？”<br /><br />　　“哼，”<br /><br />　　这是李湘家的隔壁，一个无比凶悍的女人，冷酷的回答：“瘟大楼的，你不想好好活着，还想把我们也捎带上吗！”<br /><br />　　李湘的妈妈染上一种可怕的顽疾：肺结核，每当病重发作时便大口大口地吐血，那场景甚是赅人。<br /><br />　　“她活不了几天啦，”<br /><br />　　宿舍楼里的人们私下里悄悄议论道：“完啦，得了这种大痨病还能有好！”<br /><br />　　李湘家与隔壁邻居共同使用一个厕所，隔壁邻居一家怕传染上那可怕的肺结核病而蛮横地不准李湘家使用厕所，为此，两家不可避免地经常为此发生争执，久而久之，隔壁的邻居索性把厕所门锁死，将钥匙往口袋里一揣溜之乎也，他想借此逼迫卡斯特罗与他人调房搬走。<br /><br />　　然而，李湘家的这个邻居，声名可谓狼籍透顶，无论单位的领导怎样苦口婆心地进行调解，可就是没有任何人愿意搬过来与之为邻。<br /><br />　　看到卡斯特罗这个“瘟神”迁走无望，情急之下的隔壁邻居顿然野性大发，为了表示抗议，把许许多多没有任何价值的破东烂西一股脑地堆放在卡斯特罗家的走廊里，把鸡架摆到卡斯特罗家的大门旁，搞得鸡粪满地，臭气熏天，令人生厌的鸡毛大大方方地溜进卡斯特罗家的卧室。<br /><br />　　同时，还嫌做得不够劲、不过瘾，干脆把硕大的酸菜缸摆放在卡斯特罗家的大门后，迫使卡斯特罗家的大门只能勉勉强强地推开一半。<br /><br />　　每次到卡斯特罗找李湘玩时，我一开门便会将大门撞击到又粗又胖的酸菜缸上，发出一阵极其沉闷的“咣当”声。<br /><br />　　李湘家这户严重缺乏道德水准的邻居很快便将整个走廊全部侵占，摆满了破烂，天长日久这些营养丰富的破烂滋养出品种繁多的各类小生物——大腹便便的黑蟑螂、毛茸茸的灰蜘蛛、无孔不入的黄蜈蚣，当然，更不会少了老鼠这一人类永远也无法避之的最为讨厌的邻居。<br /><br />　　“怎么的，怎么的，”<br /><br />　　听到媳妇与邻居的争吵声，卡斯特罗不顾一切地冲出房门，他刚刚冲到小走廊，便被蛮横的邻居迎面挡住，一阵阵剌耳的叫骂之后，便传过来一阵阵可怕的撕打声。<br /><br />　　噼里叭啦，西里哗啦，木棍帚把横扫之处，锅碗瓢盆顿时满地翻滚。<br /><br />　　“不好了，打人了！”<br /><br />　　李湘的妈妈绝望地哀吼起来，李奇拎起托布怒火中烧地冲出房门，极其勇敢地参加到打斗中去。<br /><br />　　“妈妈，妈妈，”<br /><br />　　看到这赅人的打斗场景，胆小如鼠的李湘吓得屁滚尿流，可怜巴巴地哭涕起来，我昂然走到李湘的面前，以男子汉的姿态拉起李湘的小白手：“李湘，别怕，跟我来！”<br /><br />　　我哗啦一声推开李湘家的窗户，将哆哆嗦嗦的李湘推上窗台，李湘家与我家共有一个阳台，我随后跳上窗台，将可怜的李湘领到我家。<br /><br />　　“哎哟，”<br /><br />　　妈妈正扒着房门，摒住呼吸地盯着一片混乱的走廊，见我领着李湘从阳台跳进屋子，向她走过去，妈妈急忙冲我摆着手：“又打架了，别过来，别过来，好好地在屋子里呆着，……”<br /><br />　　说完，妈妈转过头去，踮起脚尖，又默默地窥视起来。<br /><br />　　撕打之中，卡斯特罗父子显然不是敌方的对手，对方因为孩子多，且年龄较大，占有非常明显的优势，打仗亲兄弟，上阵父子兵，敌方几个孩子，人人手中握着各式各样的武器，默默地躲藏在父亲的身后，只要看准时机便对卡斯特罗父子发动突然的袭击。<br /><br />　　“快，快，”<br /><br />　　李湘的妈妈推搡着头破血流的李奇：“快，快，快去找院长，找老书记，让他们来评评理！”<br /><br />　　在重病缠身的妈妈驱赶之下，李奇捂着鲜血横流的脑袋，哭哭涕涕地抹着眼泪去找院长和书记来主持公道。<br /><br />　　可怜的卡斯特罗被实力雄厚的邻居及其英勇无畏的子女们打得落花流水，只好捂着脑袋败退回屋子里。<br /><br />　　于是，女人们上阵了，两家女人各自掐着腰站立在自家的大门口唾沫横飞地破口对骂，李湘的妈妈声嘶力竭地冲着邻居喊叫着：“大罪犯、大罪犯、大罪犯、大罪犯、大罪犯、……”<br /><br />　　而邻居那母夜叉般的女人则毫不示弱，干枯的手掌叉在硬板板的腰身上，嘴里唾沫横飞：“瘟大楼的、瘟大楼的、瘟大楼的、瘟大楼的、瘟大楼的。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第005章</span><br /><br />　　”妈妈，妈妈“李湘哭哭咧咧地站在地板上，我张开双臂，紧紧地抱住她，欲将其拥到床铺上。<br /><br />　　李湘难堪地扭动着娇巧的身体，我的手无意间摸到她的小圆屁股上，顿时感觉到一片潮湿。<br /><br />　　我低下头去一看，乖乖，李湘的裙子早已被尿液浸得湿漉漉，骚浊的尿液顺着细腿缓缓地漫流着，直至流进雪白的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>里，看到我茫然的神情，李湘羞愧难当地低下头去，我急忙拉开大红柜，拽出姐姐的内裤和一条旧裤子：”来，换上姐姐的裤子吧！“”嗯，“李湘柔顺地点点头，主动褪下自己的湿内裤，露出了洁白光嫩的小屁股，我乘机抓摸一把，手上立刻一片湿乎乎，我将手掌放到鼻孔下嗅闻一番，李湘娇涩地笑了笑，秀丽的脸蛋上挂满了晶莹的泪花。<br /><br />　　我撑开姐姐的内裤，李湘温柔地伸过两条细嫩的大腿，我将内裤套在她的脚脖上，我一边往上套着内裤，一边故意将李湘的双腿屈曲起来，胯间的小便非常可笑地分张开，露出如豆的小肉头和淡粉色的小肉眼。<br /><br />　　我贪婪地用手指插捅了几下，李湘本能地抖动起身体，她抬起头来，呆呆地望着自己的身下以及我那频繁进出的小手指。<br /><br />　　”哈，“<br /><br />　　当我将姐姐的旧裤子套到李湘的腿上时，裤腿竟然长出大半截，将李湘的小脚掌全部埋没住，我只好帮助她将裤腿一圈一圈地往上卷套着：”哈，你的个子太矮喽，姐姐的裤子长出一大截啊！“卡斯特罗这家邻居的男主人，姓周，名广义，此人身材高大、相貌洒脱、英俊，毕业于一所名牌大学，满腹装着高深的专业知识。<br /><br />　　并且，非常骄傲地研究出一套据说是最为先进的采金船技术，兴致勃勃地四处推广，却永远也没有逢遇到识货的伯乐，真乃生不逢时啊。<br /><br />　　时至今日，这位年近古稀的老先生仍然毫不气馁地拎着装满采金船技术资料的公文包终日东奔西走，毫无目标地寻找着永远也不会出现的投资者。<br /><br />　　然而，在道德修养方面，我们这位学富五车的周工程师却实在是让人不敢恭维，也许是大学里没有道德修养这一相关专业的缘故吧，我们的周工程师脾气暴燥，蛮横无理，其所作所为与他”广布仁义“的名字简直是风马牛不相及也。<br /><br />　　因此，单位里的同志们送给他一个无比响亮的外号——周大驴。<br /><br />　　外貌既英俊又潇洒的周工程师，却经常为一些毫无意义的、鸡毛蒜皮般的琐事与邻居或者同事们争得面红耳赤，甚至大打出手，搞得四邻不安，鸡飞狗跳，孩子哭、大人叫。<br /><br />　　然而，我们的周大工程师则是乐此不疲，与人斗是周大工程师的最爱。<br /><br />　　如果实在没有对手与之相斗时，烦闷之余的周大驴便与自己的老婆斗。<br /><br />　　”操你妈！“<br /><br />　　”……“<br /><br />　　寂静的深夜里，隔三差五便会从幽暗如冥界的小走廊里传来周大驴夫妇两人凶狠的、但却是极其单调的对骂声，把我从甜美的梦乡中惊醒。<br /><br />　　可是骂来骂去，直至骂到红彤彤的太阳已经出来值班，周大驴夫妇两人所使用过的词汇永远都是：”操你妈“这三个字。<br /><br />　　”唉，他们还会不会骂点别的什么呢！“<br /><br />　　被吵醒的爸爸翻转一下身体，没好气地嘟囔道。<br /><br />　　没有，从来没有，周大驴夫妇俩人不知疲倦地对骂了数十载，直至从丰华正茂骂到白发苍苍，最后，终于将老婆骂进了骨灰盒，然而，他们所使用的词汇，除了”操你妈！“这个三字而外，从来没有使用过任何新的词汇，也许这三个字是国粹的原缘吧！<br /><br />　　”操你妈！“<br /><br />　　”……“<br /><br />　　周大驴的小儿子与我年龄相仿，有其父便有其子，周大驴的这个小儿子，在宿舍楼里以刁顽、阴损而路人皆知，人送外号周扒皮。<br /><br />　　偶尔，我也会溜到周大驴家里与他的小儿子周扒皮游戏玩耍。<br /><br />　　那是一个死亡般沉闷的家庭，那是一个让人窒息的家庭。<br /><br />　　在昏暗的、潮湿的，充溢着令人返胃的异臭气味地房间里，周大驴叼着呛人的大烟袋，戴着污浊的近视镜，煞有介事地翻阅着一本又一本即厚且重的书籍，而对面的墙壁则用木板钉成天然的大书架，从地板直至高耸的天棚，毫无规则地摆放着成山的书籍，许多书籍周大驴大概永远也没有翻动过，如砖的书籍上积着厚重的灰尘，散发着剌鼻的酸腐味。<br /><br />　　”哼哼，“<br /><br />　　一生也没有寻觅到知音，永远也没有将自己沤心研究出来的采金船技术成功地推广出去的周大驴，看见我坐到他的椅子旁，他悠然地转过宽阔的脊背，拉着老驴脸，将沉甸甸的档案袋推到我的面前：”小家伙，你知道吗，这是我研究出来的新技术，……“”嗯，“我怯生生地点点头：”是的，我听爸爸说起过你，……“”啊——“听到我的话，周大驴的驴脸顿然一亮，闪过一丝得意的光芒，他兴奋得像个孩子似地打开了档案袋，掏出一叠又一叠的图纸，以及天书般的文字材料，如数家珍，喋喋不休地冲我讲述起来，直听得我如入五里雾中。<br /><br />　　”哎呀呀，“<br /><br />　　周扒皮的妈妈，周大驴的黄脸老婆冲着兴奋得浑身直打冷战的周大驴没好气地嘀咕道：”哎呀呀，哎呀呀，我看你是不是有病啊，病得还不轻呐，无论见到谁，都要没完没了地讲你的采金船，这不，跟这个还没有豆腐高的小屄小子你也要唠叨唠叨，就像他能听懂似的，你烦不烦啊，……“”我乐意，“周大驴像驴一般地冲着黄脸婆吼叫起来：”我乐意，用不着你管！操你妈！“”哼，“黄脸婆自讨没趣，满腹的怨气无处可泄，一转脸，看到身旁的周扒皮，立刻冲着无辜的儿子发泄起来：”快点吃！“周扒皮的黄脸妈妈不耐烦地催促着，周扒皮端着一碗冷冰冰的面条，在黄脸妈妈恶毒的谩骂声中，狼吞虎咽地往嘴里拨塞着。<br /><br />　　我偷偷地瞅了瞅周大驴的黄脸老婆，我的老天爷啊，我的妈妈哟，不瞅则已，这一瞅，我吓点没吐出来。<br /><br />　　周大驴的黄脸老婆那臃肿的身躯活象一头叫春的老母猪，那一脸厚厚的赘肉显露着无比邪恶的神情，圆鼓鼓的小眼睛闪着阴森森的、仇视一切的目光，当她挪动着笨拙的身体时，立刻传过来一股股令人呕吐的骚臭气味。<br /><br />　　我至今也无法想象我们可怜的周大驴是如何与他母夜叉般的黄脸老婆共同生活的，更让我百思不得其解的是，他们居然生出了那多的孩子。<br /><br />　　母夜叉的婆婆，亦就是周大驴的母亲因不堪忍受儿媳妇的虐待而跳楼自杀，鉴于此，母夜叉不得不在监狱里反省了数载，尽管她很不喜欢那个地方。<br /><br />　　亦因为这个缘故，宿舍楼里的人们都叫她”大罪犯“有一次，我不知道为什么得罪了周扒皮，两个人在走廊里撕打起来，母夜叉闻讯赶来，一把将我推翻在地，她恶狠狠地冲着我吼叫道：”杂种操的，看你再敢打给我的儿子，老娘剜掉你的眼睛、打断你的狗腿！“”哼，我说，你还有完没完啊，“黄脸老婆冲着满嘴泛着唾沫星子的周大驴嚷嚷道：”得啦，得啦，别讲了，耳朵都听出硬茧来了！“”我乐意，操你妈！“”操你妈！“<br /><br />　　”……“<br /><br />　　母夜叉伸着长长的脖子，像只好斗的母鸡似地每骂一句便非常可笑往前凑拢一下，再骂一句再往前凑拢一下，而周大驴亦不甘示弱，他扯着青筋暴起的脖颈，两个人在屋子中央掐脖抱腰地对峙着，那极其滑稽的场景活象是两只狂斗着的母鸡和公鸡，而周扒皮对此却视而不见，若无其事地继续埋头囫囵吞枣。<br /><br />　　”操你妈！“<br /><br />　　”……“<br /><br />　　”行啦，行啦，你们有完还是没完啊！“<br /><br />　　周大驴的大女儿，一个已经上中学的女孩子在旁边极不耐烦地嚷嚷起来。<br /><br />　　”关你屁事，一边去，滚！“<br /><br />　　周大驴又将锋芒转向了女儿：”操你妈！“<br /><br />　　”操你妈！“<br /><br />　　被周大驴无端侮骂的大女儿索性亦加入到父母的对骂大阵之中。<br /><br />　　”操你妈！“<br /><br />　　”……“<br /><br />　　卡斯特罗与周大驴两家因争夺厕所的使用权而展开的旷日持久的大战，其结局完全出乎人们的预料。<br /><br />　　最终，搬家的并不是人们想像之中的卡斯特罗，而是周大驴，他们搬迁到新建成的宿舍楼里。<br /><br />　　搬家那天，非常会过日子的”大罪犯“任何物品也舍不得抛弃：”破家值万贯啊！“黄脸婆一边翻腾着那些毫无头绪，乱七八糟的破东烂西，臭巴嘴里一边振振有词地嘟囔着。<br /><br />　　经过一番昏天黑的穷折腾，终于将那一堆堆散发着臭气的、已经彻底霉烂的破烂装上了汽车。<br /><br />　　临走之时，一次也没有迈进过我家大门的”大罪犯“面目可憎的黄脸婆突然令我意外地光临寒舍，让我不禁目瞪口呆。<br /><br />　　她脸上堆着虚伪的微笑，和颜悦色地向妈妈说道：”×老师，我们家要搬走了！“”是啊，“妈妈亦是现出一副虚情假意地样子漫不经心地附和道：”是啊，是啊，在一条走廓里住了这么多年！真的要走了还挺想的呢！“”是啊，我也有同感啊！“”大罪犯“黄脸婆继续说道：”×老师，你看，我有这么一件事，我在走廊里搭的那个小个棚子挺好的，能装不少东西呢，要是就这么拆了，怪可惜的，我突然想到了你，我想，你一定能用得着的！“”哦！“我和妈妈终于明白了黄脸婆此番造访寒舍的真实目的，妈妈爽快地询问道：”行啊，那就给我吧，你想要多少钱呢？“”五块，五块钱，×老师，你看你能出多少钱呢！“”行“妈妈根本没有跟”大罪犯“讨价还价，而是非常麻利地掏出五块钱，递到黄脸婆的面前：”没说的，住了这么多年的邻居，怎么好意思跟你讲价呐，你要多少，我给多少，……“”谢谢，谢谢！“黄脸婆非常满意地接过五块钱，然后把一枚钥匙递给了妈妈：”×老师，这是小棚子的钥匙，里面的东西我都搬空了，小棚子现在就归你啦，你现在就可以使用它啦！“说完，”大罪犯“、黄脸婆揣着妈妈的五块钱，心满意足地溜出我家。<br /><br />　　新建的宿舍楼地处偏僻，商业萧条，蔬菜、副食品以及其他生活必需品的价格长期居高不下，且品种单调。<br /><br />　　极其精明、穷于算计的”大罪犯“、黄脸婆便不辞辛劳地骑着自行车跑出很远很远，去她认为商品价格比较便宜的市场采购各种生活物品。<br /><br />　　一次，满载而归的”大罪犯“在回家的途中不幸被一辆迎面驶来的小轿车撞得腾空跃起，母猪般的身体从轿车前面飞抛出去，然后，又重重地摔落在轿车的尾部，脑袋撞在马路边的条石上，顿时脑浆迸裂，当场气绝身亡。<br /><br />　　而重病缠身、命若悬丝的李湘妈妈居然奇迹般地康复了，至今仍健康地，但却不是快乐地生活着。<br /><br />　　”怎么回事，嗯，这是怎么回事，“<br /><br />　　头破血流的李奇终于将单位的老书记找来，一进走廊，德高望众的老书记便解劝起来：”不要吵了，不要吵了，大家都消消气，啊，有话好好说，啊，走，你们都跟我进屋去，咱们和和气气地谈一谈，……“”哎哟，“看到老书记走来，始终在门后窥探着的妈妈立刻打开了房门，无比讨好地跟老书记打着招呼：”书记来了，最近身体可好啊！“”好，好，“老书记匆匆与妈妈道了个寒喧，然后，他冲着两家的女主人挥了挥手，首先走进李湘家，见战事彻底平息下来，妈妈这才走进厨房，继续忙碌起来。<br /><br />　　”哎，“<br /><br />　　有人敲门，还有人击打厨房的玻璃窗：”陆陆，开门啊，快出来玩啊！“这是鸽子笼里与我同命运的小鸽子们啪啪啪地又是敲门又是敲窗，邀我出去共同玩耍：”陆陆，快出来玩啊！“”哎，“我答应一声，套上外衣，打开房门，领着仍然泪水涟涟的李湘，兴冲冲地与小鸽子们飞到”大黄楼“的走廊里。<br /><br />　　”哎，“<br /><br />　　厨房里的妈妈叹息道：”唉，这些个勾死鬼啊。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第006章</span><br /><br />　　“走哇！”<br /><br />　　我乃“大黄楼”里的小鸽子王，我将小手一挥，众小鸽子便尾随在我的身后，一溜烟地飞出了“大黄楼”来到宽阔的、用水泥板杖圈围起来的院子里。<br /><br />　　“大黄楼”的背阴面是暗红色的、赤身裸体的清水砖墙，其东西两侧各有一道狭窄阴暗的楼门，那无辜的、棕红色的木制门扇屡遭人们无端的袭击，遍体鳞伤、哼哼叽叽地摇晃着，痛苦不堪地咧着大嘴巴不知疲倦地把我们这些小鸽子倾吐出来，我冲着从小鸽子扬了扬了手臂：“走啊，到大食堂玩去！”<br /><br />　　“好哇，到大食堂去！”<br /><br />　　在大黄楼的北则，在水泥板杖的尽头，有一排建成不久即遭无端废弃的红砖平房，它是大跃进年代吃大锅饭时的畸形产物，人们都叫它大食堂。<br /><br />　　我朦朦胧胧地记得，在那个可笑的年代里，妈妈和爸爸领着我和姐姐，在拥挤不堪、熙熙嚷嚷的大食堂里狼吞虎咽地用餐。<br /><br />　　现如今，大食堂早已是破败不堪，门窗、玻璃均被击碎，煤气炉灶被锁死，暖气管全部冻裂，锈迹斑斑的水龙头嘀哒嘀哒地漫溢着长流水。<br /><br />　　跳过洞开着的窗户扇，有一条狭窄的空地，堆积着霉烂的垃圾，用布满锈钉的木头棍子扒开厚厚的垃圾层，便会看到一条又一条，又粗又长，通身绯红的大蚯蚓，极其恶心地在垃圾层里钻来溜去。<br /><br />　　“哇，”<br /><br />　　我扔掉破木棍，顺手拽扯出一条红通通的大蚯蚓，然后，跳回到院子里，嗖地一声远远抛掷出去，众小鸽子们纷纷效法我，顿时，空旷的院子里红蚯蚓四处横飞，吓得正在跳皮筋的小女 孩们妈啊、妈啊地惊叫着，抱着脑袋、皱着眉头，四处逃窜。<br /><br />　　“啊——”<br /><br />　　抛甩够了红蚯蚓，我拍了拍脏乎乎的小手：“太累了，不玩了，走，”<br /><br />　　呼哗——在我的怂恿之下，小鸽子们再次冲进宿舍楼里，破败的楼门只好无奈地把我们重新吞回去。<br /><br />　　我们这些小鸽子又飞回到阴森可怖、凌乱不堪的走廓里，在一堆堆毫无意义的、散发着剌鼻的霉烂气味的废物间，玩起了捉迷藏的游戏。<br /><br />　　墨绿色的木制扶手是我们这些小鸽子玩滑梯的绝佳选择，日久天长，被我们的小屁股磨得又光又滑，闪烁着铮明瓦亮的光泽。<br /><br />　　而铁制的栏杆更是我们的好玩具，我们这些小鸽子活像是一只只机灵猴似的抓握着挂满尘土的铁条兴致勃勃地攀上去再爬下来，同时，还尽情地挖掘着脑子里所有的想像力，做出各种各样极其惊险的、常常令大人们目瞪口呆的奇特造型。<br /><br />　　“哎呀，”<br /><br />　　刚刚从市场里买菜回来的杨姨见状，瞪着圆浑浑的大眼睛关切地冲着正在满头大汗地玩杂耍的我警告道：“陆陆，小心，别摔着哇！”<br /><br />　　“嘿嘿，”<br /><br />　　我倒悬在铁栏杆上，两只眼睛死死地盯着杨姨那诱人的胯间，顽皮地做着鬼脸：“没事，没事！”<br /><br />　　“这个淘气包！”<br /><br />　　杨姨一边蹬着楼梯，一边伸出手来抚摸着我的脑袋瓜：“唉，你都淘出花花来喽！”<br /><br />　　我攀援铁栏杆的技艺可是全楼公认的，绝对第一流的超高水平，通常情况下我可以抓着铁栏杆从顶楼一直攀到底楼，直到目前为止，还没有第二个小鸽子能够做到这一点。<br /><br />　　光滑阴冷的水泥阶梯满腹哀怨地倾斜着，放射着凄惨的、深灰色的、只有在坟墓里才能看得到的那种幽暗的微光。<br /><br />　　楼梯的北侧是一扇巨大的从底层一直延伸到顶层的玻璃窗，然而，可笑的很，那些硕大明亮的玻璃早已荡然无存，这是鸽子笼四周那些因失去可爱的田园而愤愤不平的散民们恶意报复的结果。<br /><br />　　如今，被散民们砸砍得支离破碎的窗户扇统统钉着厚厚的、结满锈瘢的大铁皮，把个楼梯间搞得既昏且暗，从此永远也见不到光明。<br /><br />　　大黄楼四周那些个可怜而又可悲，同时，又极其可恶的散民们象是一群肆无岂惮的骚蝇，屡屡对无辜的鸽子笼发起疯狂的攻击：好端端的玻璃窗被砸个稀烂、窗户扇被偷偷地卸走、暖气阀门被拧掉卖了废铁、取暖的煤炭给偷个精光，甚至连疏通下水的竹条子也不肯放过。<br /><br />　　这些散民们的居住条件极其恶劣，更谈不上有什么正当的职业：摆小摊的、卖冰棍的、修理自行车的、拾荒的、偷窃的、打架的、酗酒的，……住宅楼里这些个来自于五湖四海、南腔北调、文质彬彬的知识分子们对那些很不通情达理、时常出言不逊的散民同胞们往往是敢怒而不敢言，无奈之下只好敬而远之，彼此之间没有任何交往，同时，这些自命不凡的知识分子们还谆谆告诫着自己的孩子也不要与楼外散民们的孩子共同玩耍、游戏。<br /><br />　　并且，满脸鄙夷地把他们的孩子称之谓“野孩子”这些“野孩子”实在是野性时足，我屡有领教，有一次，我置妈妈的警告于不顾偷偷摸摸地钻过水泥板杖，在充溢着异味的小巷里，我胆颤心惊地目睹到这样可怕的一幕：一个衣着肮脏的大男孩死死地压在一个抹着满脸大鼻涕的小男 孩那赤裸着的脊背上，只见大男孩手里握着一根锈迹般般的大铁钉凶残地、反反复复地扎捅着那个小男 孩的脊背，受虐者的脊背被扎出一个深深的孔眼，污血四溅，溢在脏乎乎的身体上。<br /><br />　　可怜的受虐者凄惨的哀号着、痛苦万状地挣扎着，而那个面目可憎的大男孩则极其冷漠地继续恶狠狠地捅扎着、捅扎着，……当啷啷，……一个小鸽子手中的玻璃球不慎脱落，沿着大走廊当啷啷地翻滚着，小鸽子登时急得抓耳挠腮，不顾一切地追赶过去：“溜溜，溜溜，我的溜溜，……”<br /><br />　　“哈哈哈”从走廊的尽头，传来一阵嗡声嗡气的嘻笑声，继尔，一个花白头发的老者，手中捏着那枚玻璃球笑吟吟地走了过来：“哈，这是谁的溜溜啊！”<br /><br />　　“我的，我的，老书记，这是我的溜溜！”<br /><br />　　“哦，你的溜溜，原来是你的啊，可是，让我拣到啦，怎么办啊？”<br /><br />　　刚刚在李湘家做完调解工作的老书记一本正经地握着拣来的玻璃球：“什么，还给你，哼哼，说得轻巧，没那么容易，来，咱们比试比试，如果你赢了，我就把溜溜还给你！”<br /><br />　　这位顽童般的老书记，可不是一般战士，他是从朝鲜战场光荣归来的功勋军官，伤上带着美军的炮弹片，如今，脱下了军装，担任科研单位党委书记之职。<br /><br />　　老书记脾气随合，平易近人，尤其是在我们这些小鸽子面前，永远都是堆着和蔼可亲的笑脸，像个小孩子似的与我们一同玩耍、嬉闹。<br /><br />　　这不，他握着意外获得的玻璃球，煞有介事地蹲在肮脏的水泥地板上，与我们这些小鸽子非常认真地决战起来：“嘿嘿，来啊，弹啊，笨蛋，哈哈哈，小子，你没弹中我吧吧，来，看我的，……”<br /><br />　　“老书记，”<br /><br />　　一个小鸽子提议道：“别弹了，你也没弹中啊，再给我们讲一个抗美国援朝的战斗故事吧！”<br /><br />　　“好，”<br /><br />　　老书记闻言，笑吟吟地将玻璃塞回到小鸽子手中，然后，一屁股坐到水泥台阶上，他缕了缕细长的白胡子：“嗯，有一次，我们向对面的美国佬发起了强攻，大炮先是一通狂轰啊，然后，团长一声令下，同志们，冲啊，……”<br /><br />　　讲着讲着，老书记呼地纵身跃起，在大走廊里步履蹒跚地跑动起来，把小鸽子们逗得嘿嘿直乐：“老书记，快卧倒啊，美国佬的炮弹射过来啦！”<br /><br />　　“没事！”<br /><br />　　老书记非常老练地讲述道：“孩子们，你们不懂，敌人的炮弹射过来的时候，凭声响，有经验的军人可以猜测出它将要落在哪里，……”<br /><br />　　“真的吗？”<br /><br />　　“真的，”<br /><br />　　老书记边说边比划着：“嗷——……咣当，落到那个地方啦！<br /><br />　　哈哈，没炸着俺吧，嘿嘿！<br /><br />　　”“嘻嘻，”<br /><br />　　“没炸着你，可是，你身上的弹片是咋来的啊？”<br /><br />　　“对啊，还是让美国佬给炸着了吧！”<br /><br />　　“……”<br /><br />　　“孩子们，”<br /><br />　　谁也不愿提及自己倒霉的事情，老书记亦是如此，他兴致勃勃地拉起我们的小手，有意避开了自己中弹的话题：“孩子们，走，下楼玩去，爷爷教你们怎样打冲锋！”<br /><br />　　“好哇，走哇，下楼玩去！”<br /><br />　　老书记雄赳赳、气昂昂地站在院子中央，俨然一个大首长，只见他大手一挥：“同志们，冲啊！”<br /><br />　　“冲啊！”<br /><br />　　“……”<br /><br />　　“孩子们，不能这样，不能这样啊，不要聚在一起啊，大家要分散开，对，散开来，否则，美国佬一个炸弹过来，全都把你们炸上天，大家要呈散开队形，对，散开来，……冲啊！”<br /><br />　　于是，我们跟在老书记的屁股后面，围着大黄楼左一圈右一圈地转悠起来。<br /><br />　　“啊——”<br /><br />　　老书记终于停歇下来，他擦了擦额头上的汗水，又看了看腕上的手表：“好啦，孩子们，今天就操练到这里吧，我还有别的事情，我得走了！”<br /><br />　　“爷爷再见！”<br /><br />　　“孩子们再见！”<br /><br />　　目送走我们的孩子王，可爱的老书记，我们这些小鸽子又溜回到大走廊里，很快便恢复了猿猴的本性，一个个抓着铁栏杆比赛似地攀上爬下。<br /><br />　　我突发奇想，站在楼梯扶手上，脚尖一踮，顺手抓住暖气管便往天棚上攀爬。<br /><br />　　“好厉害，好厉害，……”<br /><br />　　小伙伴们纷纷拍手称赞，我不禁得意洋洋，更加卖力地向上攀爬起来，怎奈暖气管又光又滑，我的腕力实在有限，手膊一松，哧溜一声滚落下来。<br /><br />　　哗啦——我的双脚不慎顶进暖气管左侧的一扇玻璃窗里，顿时传来一阵可怕的、噼哩叭啦的、稀哩哗啦的声响。<br /><br />　　我低头一看，可了不得，脚下的玻璃窗被我踹得粉碎，窗前的酱油瓶、米醋瓶、豆油瓶叮叮咣咣地四处翻滚，积满油渍的窗台顷刻之间一片狼籍。<br /><br />　　随即，便是一片赅人的叫骂声：“他妈的，这是谁啊，嗯？这是谁干的啊！”<br /><br />　　啪——走廊的房门被人重重地推开，应声冲出来一个瘦高男人，他怒不可遏地向我扑来：“杂种操的，……”<br /><br />　　瘦高男人伸出两条又细又长的手膊恶狠狠地将我从暖气管上拽扯下来：“是你干的好事，对不，走，找你妈妈去！”<br /><br />　　“叔叔，”<br /><br />　　此人是单位里的保卫干部，一个名声狼籍的退休转业军人，因其身材瘦高，四肢细长，人送外号：大蚂蚱！<br /><br />　　我在大蚂蚱的长手爪里哆哆嗦嗦地嘟哝道：“叔叔，我不是故意的！”<br /><br />　　“少废话，”<br /><br />　　大蚂蚱不由分说地拽扯着我：“走，找你妈妈去！你赔！”<br /><br />　　“叔叔，叔叔，饶了我吧！”<br /><br />　　我几乎以哭腔央求道。<br /><br />　　“什么事！嗯，什么事！”<br /><br />　　从大走廊的尽头，传来妈妈那无比熟悉而又亲切的喊声：“什么事啊？”<br /><br />　　“哼”大蚂蚱指着支离破碎的玻璃窗冲着款款而来的妈妈吼道：“什么事，你自己看吧，这都是你的宝贝儿子干的好事！”<br /><br />　　姐姐默默地跟在妈妈的身后，看到可怜巴巴的我，悄声问道：“小弟，你又惹祸了！”<br /><br />　　“哦，”<br /><br />　　妈妈停下脚步，皱着秀眉，扫视一眼破破烂烂的玻璃窗：“孩子还小，太淘气了，你别跟小孩子一般见识！”<br /><br />　　说完，妈妈掏出了钱包，我依然被大蚂蚱死死地拽扯着，眼泪汪汪地望着妈妈。<br /><br />　　妈妈冲我虎着脸，然后轻轻地把我从大蚂蚱的手掌里接过来：“该多少钱，我赔多少钱，别跟小孩子一般见识，他还小，看把他吓得，都快哭了！”<br /><br />　　“走，”<br /><br />　　如数赔偿完大蚂蚱家的玻璃窗以及各种调料瓶子，妈妈拉起我的小手：“走，你个淘气包，看回家我好好收拾收拾你，给你彻彻底底地松松皮！”<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 "> 本楼字节数：57544</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 "> 总字节数：1845067字节</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><span style="color:#da70d6 "><b><font size="4">请不要吝啬点击下面<font size="6"><span style="color:red ">“我顶”</span></font>，你们的<font size="6"><span style="color:red ">“顶”</span></font>是我发帖的最大动力</font></b></span></marquee><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-10-18 17:20重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5233499&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5233499&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共13条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17651336" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651336"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651336_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651335" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651335"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651335_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651334" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651334"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651334_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651333" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651333"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651333_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+16</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651332" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651332"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651332_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651331" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651331"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651331_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+138</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651329" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651329"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651329_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+11</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651328" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651328"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651328_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651327" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651327"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651327_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+123</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17651326" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17651326"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17651326_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+16</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-20</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '5233499', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5233499.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5233499.html</guid>
	<pubDate>2015-10-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【爱打牌的淫妻】【十三章】【完】</title>
	<author>keaiduo0208</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第01章</span><br /><br />　　「老公，我打完了，今天晚上吃什么？」时间又到了下午大约6点，老婆的电话准时到达，就像是朝九晚五的上班族一样，其实是刚打完麻将。今天星期六，我还是照例一个人宅在家里，放任年轻的老婆去做喜欢做的事。说起来，我们虽然才结婚一年多，可是相<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>已经6年了，老婆叫张琳，比我小4岁，所以从一开始就被我捧在手心里宠着，自从三年前离职了以后也没再去找工作，反正小弟的收入还过得去，在江城这样的小城市里150平的新房让我们过着滋润的生活。<br /><br />　　张琳长的是那种典型的娇小玲珑型，瓜子脸上大大的眼睛，留着乌黑长长的头发，肉不多却该凸的地方凸，该翘的地方翘，以前是朋友的时候就被夸为同事圈子里的大美人。34B的乳房在身高1。5m的老婆身上敲到好处的体现了什么叫娇俏可人，小蛮腰也适当的衬托出她的翘臀，再配以稍显宽大的胯部，每当她穿上短裙时都让人的目光集中在光洁的大腿和诱人的臀形上。<br /><br />　　老婆没什么别的爱好，就是喜欢打打小麻将，可能是四川人血脉里的懒散吧。自从不上班后，几乎每天都玩上几个小时，一开始的时候是跟同事的老婆，慢慢也在牌圈儿里混了些朋友，男女都有，挺合的来。再加上人长的漂亮，手气也不错，总是赢些小钱，也算是小有名气。<br /><br />　　「老公，要不你来接我吧，我们今天出去吃，你老婆我可是赢了八百快呢，我请你吃Pizza，嘻嘻。」不无得意的声音从电话里传来。「哇，宝贝今天手气这么好，好的我马上来。」关掉电脑上SIS的网页，回味着那一张张令人喷血的裸露<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自拍',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">自拍</span>，我赶忙穿好衣服接老婆「下班」去了。<br /><br />　　停好车，就看到娇小的老婆撑着一把卡通的小伞站在麻将馆门口，虽然她的肉体已经被我享用多年，仍不禁眼前一亮。白色的吊带连体裙外披着一件半透明的红色披肩，雪白的大腿在细雨中甚至有些晃眼。稍低的领口偷偷的露出一点点乳沟，让人无限遐想。<br /><br />　　「哟，小刘来接张琳啊，你也不管一下你老婆，小心被别人拐跑了，呵呵。」麻将馆的老板娘探个头出来打趣的说道。<br /><br />　　「去你的，大姐，我走了，明天见。」老婆扭头冲着老板娘做个鬼脸，收起伞钻入车门。<br /><br />　　一手摸上老婆的大腿，狠狠盯了一眼她的胸口，「小宝贝，看来你的魅力可不小啊，可不要被人沾便宜哦。」「切，再乱说，小心回去罚你。」老婆狠狠的揪了一下我的耳朵。<br /><br />　　「好好好，老婆最乖了，出发！」说完，我冷不丁用手指在她裙下顶了一下她胯下柔软的地方。<br /><br />　　「坏蛋，人家看着呢，快开车！」张琳一把抓住我的手，脸都红了。嘿嘿，我就是喜欢这样逗她，也许是受了SIS的熏陶吧。<br /><br />　　吃了个温馨浪漫的烛光西餐，小两口亲昵的打开房门，不约而同的一屁股坐在沙发上。老婆惬意的半躺着，掀起裙子，抚摸了一下自己稍稍鼓起的小腹，「吃的好饱哦，老公！」。<br /><br />　　在家里张琳总是这么随便，毕竟是年轻人，又刚结婚一年，火热的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">激情</span>仍弥漫在二人世界当中。老婆就那么露着自己白嫩的两条大腿，棉质的小内裤正前方是可爱的HelloKitty，鼓鼓的屄在内裤中间挤出一条让人吞口水的凹陷。<br /><br />　　轻轻的吻上张琳的大腿，我又开始不老实了，脑海里还充斥着出门前看到的网友传过来的自拍。「刚刚谁说要罚我的呀，嗯？」我滚烫的鼻息在张琳的大腿根部内裤边上来回扫荡，闻着老婆身上散发出来的幽香。<br /><br />　　「坏蛋，人家好饱……」老婆欲拒还迎的推着我的头，夹紧双腿躲到一边去了。<br /><br />　　「我要去洗澡！」老婆飞快的逃开了，还一把把连衣裙脱了下来，在冲进洗手间的瞬间，姣好的身材从我眼前飘过。<br /><br />　　我紧随着张琳跑进去，老婆已经把胸罩脱了，白皙坚挺的乳房中间两颗比小指头还小的乳头翘立着，解放出来的奶子晃荡在空气中。她正弯着腰褪下小内裤，两瓣肥嫩的小屁股撅在我面前，那条粉色的细缝儿紧闭着双唇，在粉红色的小屁眼下面骄傲的向老公展示着它的娇嫩。虽然已经操了她将近6年，可是因为老婆的小阴唇属于隐藏型的，所以整个小屄看起来还像是18岁的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>，可是一直延伸到屁眼儿的乌黑的阴毛却昭示着老婆已经不再是一片处女地。<br /><br />　　我麻利的脱掉衣服，挺立着粗硬的鸡巴，从后面一把抱住张琳柔软的身体，龟头一下压在她的屁股沟上，蛋蛋贴上了老婆的粉臀。因为我们两个身高相差近18公分，所以老婆的头顶才到我的下巴，这也是我喜欢的类型——小鸟依人。<br /><br />　　「坏蛋，好凉，嘻嘻，快点洗澡啦。」张琳转过身子，打开莲蓬，温热的水从我们紧贴的胸腹间流过，她那柔软的两颗奶子压在我的胸前。<br /><br />　　我知道她说的是我的鸡巴蛋，「凉啊，等会你把它暖热啊，呵呵。」「坏死了你，又勾引我。」张琳脱离开我的怀抱，小手握住我胯下涨红的龟头，轻轻的转动了两下，自顾自的去涂沐浴乳了。<br /><br />　　看着眼前赤裸湿漉的娇躯，我不禁心中一股骄傲和亢奋，想当年虏获她的芳心到最终操进她的小屄，可是费了哥们儿九牛二虎之力，所以这几年一直卖力的在老婆身上耕耘，以补偿自己的付出。虽然我并不是她的第一个男人……双手熟练的在张琳身上摩挲着，涂了沐浴乳的肉体更加的滑嫩。「老婆，等一下操屄好不好？」轻轻的在她耳边呢喃，她也已经习惯了我赤裸裸的语言，点点头又甜蜜的给我一个Kiss。<br /><br />　　老婆张琳今年才刚好26岁，可是小屄在我之前两年就已经被开垦了，我是从别人手中横刀夺爱的。当我的鸡巴第一次顶进她的嫩屄时，虽然当时淫水泛滥的一塌糊涂，可是她还是怯怯的承认了自己已经被操过的事实，而我大度的表现了包容和理解，再说当时鸡巴已经插进她的小屄总不能打退堂鼓吧，所以一鼓作气的猛操了她一顿，后来还连续3天操了她9次，一方面是吸引于她的稚嫩，一方面也算是报复之前操她的那根鸡巴吧。<br /><br />　　起初的两年，两人虽如胶似漆，可是在操屄的时候，小女生似的张琳表现的仍旧害羞和矜持，只是在我的慢慢调教下才不断的学习新的姿势，也引发了她内心的饥渴和闷骚。<br /><br />　　当张琳第一次在我面前以跪姿撅起屁股时，淫荡的姿势不禁让我的鸡巴爆粗了一圈，紧紧的箍在她娇嫩的阴道里，也<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>地张琳有了一次前所未有的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，当我浓浓的精液喷进去，猛的拔出鸡巴时，她竟然颤抖着从那微微张开小口的阴道中喷出一股混合着精液和阴精的液体，她喷潮了！！<br /><br />　　从那以后，我开始带领张琳领略操屄时淫荡的乐趣。包括看A片，女上男下式，狗交式，站立式，害羞的小女生终于一步步变成床上的淫娃，在外人面前却仍旧保持着矜持害羞的纯情模样，这正是我想要的……洗完澡，我亲热地一把抱起赤裸的老婆，她身上散发着诱人的幽香甚至冒着丝丝热气，白嫩的皮肤就像是刚出锅的馒头。在2米宽的大床上，我迫不及待的打开张琳的双腿，将它们高高的举起，让她的小屄挺的高高的，赤裸裸的目光让老婆身上开始泛起粉红。因为老婆虽然长的一副小女生模样，可奇怪的是她的屄毛却比较茂盛，小腹下黑黑的浓浓的一大片，一直顺着大阴唇延伸到屁眼儿上面，这样的骚屄总让老婆感到很难为情，认为自己的屄似乎长的太过淫荡。<br /><br />　　所以，每当我这样粗暴的撇开她的双腿，让她的骚屄曝露在我的目光下，总让她情不自禁的感到一种羞耻，从而控制不住的流出一股一股的淫水。<br /><br />　　今天也是一样，我把她的双腿交给她自己扒着，「小骚货，让我看看你的骚屄！」「坏死了，老公！」嘴上说着，张琳还是顺从的抬高自己的臀部，把双腿腿弯压在自己的胸前。<br /><br />　　我用两根大拇指用力的分开了她的大阴唇，隐藏在其中的两片小阴唇已经泡在了淫水中，两坨嫩肉紧紧的堵在她的阴道口，大股滑腻的淫水从她的小屄中顺着会阴流了下去。怎一副淫靡的景象！<br /><br />　　「老婆，你的屄长的真骚啊，屄毛又多又黑，谁知道你长的这么嫩，可长着个骚屄啊，哈哈。」这样的开场白总是让张琳在难堪中却又兴奋。<br /><br />　　「坏老公，你怎么这样说我的屄啊，都是被你操的，嗯—— 」张琳已经无法再撑着自己的双腿，只好保持着张开的姿势弯曲着踏在床上，两只小手熟练的摸上了自己的奶子，「好痒啊，老公，哦——！」她情不自禁的搓揉着乳头，这是她的G点，只要乳头被掐住，张琳就会十分的想要鸡巴，在我的调教下她已经会自己刺激自己了。<br /><br />　　不再搞什么前戏，手扶着15cm长的鸡巴，滚圆的龟头只在张琳的洞口轻轻沾了一下，就猛的「滋」的一声插了进去。<br /><br />　　「啊！坏蛋，操我！」老婆已经发浪了，她最喜欢这样粗暴的插入方式。<br /><br />　　之所以说她长的是个骚屄，不仅仅是因为黑黑茂盛的阴毛，而且是她的淫水超多，看起来洞口紧闭，小屄娇嫩，可是当我这么大的鸡巴插入时，仍感觉顺畅到底，因为插入的速度快，她屄外面的淫水都会飞溅起来到彼此的大腿上！<br /><br />　　「操你的小骚屄，大肥屄，欠干的烂屄！」我蹲在床上，扛着张琳的双腿，双手握着她自己的小手抓着她胸前的娇乳，鸡巴暴力地一次次从屄口直接插到屄心。<br /><br />　　「啊！骚鸡巴老公，你坏死了！」老婆被这样猛操法搞的上下移动，又被我捏着她的奶头，整个身体似乎是躺在船上一样上下颠簸。「坏死了，老公……你操的好猛啊！」张琳甩动着湿透的刘海，眯着眼睛享受着自己的骚屄挨着老公的猛攻。<br /><br />　　「猛吗？比以前操你的那个鸡巴还猛吗？嗯？」我猛地用龟头顶了一下狠的。<br /><br />　　「啊！你坏死了……嗯—— 嗯—— 嗯—— 」张琳喜欢被这样刺激，两年前开始的幻想方法，让我这矜持害羞的老婆在床上完全沉浸在了性欲当中。<br /><br />　　「说啊，是不是比那根鸡巴还猛，啊！？」我继续追问着，张琳已经被这100多下的猛插干的流下了口水。<br /><br />　　「啊啊啊」老婆每啊一次都代表着我的鸡巴又一次狠狠的从她的屄口直插到底。<br /><br />　　「好猛！操的我好舒服……嗯—— 」<br /><br />　　「骚货，破鞋，看你爽的，哪儿舒服啊？」<br /><br />　　「屄啊，我的屄好舒服，快点啊，老公……」<br /><br />　　「说你欠干的屄被操的好舒服！」我命令道。<br /><br />　　「啊！唔……我的屄……欠干……好舒服。」<br /><br />　　「唔——」老婆挺起已经泛红的奶子，紧咬着双唇，灭里的小脸挤在一起，我感觉她的屄肉一阵紧缩，龟头上被淋上了一股滚烫的阴精，低头一看，老婆的屁股下已经湿了一片，我的整根鸡巴被她的阴道吞了进去，鸡巴蛋上都滑腻腻的。<br /><br />　　因为刚刚高潮了一次，张琳有点无力的松弛了下来，稍稍歇了一分钟，这小骚货一骨碌爬起来，「我上去，嘻嘻……」她熟练的按下我的身子，跨坐了上来，根本不用瞄准，湿漉漉的屄就一下子坐了下去。我知道接下来幻想的好戏又要开始了。<br /><br />　　「哦。哦……」老婆慢慢地一次次把屁股抬起来又坐下去，让我的鸡巴充分地操进操出，自己把握主动是她最喜欢的姿势之一。<br /><br />　　我温柔但用力的揉捏着她的奶子，老婆把屁股完全的坐在我的鸡巴蛋上，用她的屄心研磨着我的龟头。<br /><br />　　「怎么啦，小骚货，是不是又再想着以前那根鸡巴啊？」「嗯—— 坏蛋，你的鸡巴比她大多了。」果不其然，老婆开始进入状况了。<br /><br />　　「你以前是不是经常被他操啊？小骚屄。」<br /><br />　　「才没有呢，」她一边蹲上蹲下的自己套弄着，一边跟我开始讨论，「他操的比你温柔多了。」「是吗，那怎么我第一次插你的屄，就那么大那么松啊。」「人家的屄天生的嘛，哦……好深啊！」老婆深吸一口气，我也被这样的浪语刺激的一阵鸡动。<br /><br />　　「原来天生就是骚屄啊，还装的那么嫩，哈哈。」「老公，」老婆突然趴了下来，小声的在我耳边说到，「今天打牌的时候，他们说我的汗毛好长。」老婆虽然长得娇小白嫩，可是胳膊上的汗毛确实细细长长的，平常洗完澡都可以清晰的看到趴在胳膊上。<br /><br />　　「哦？汗毛长怎么了？」<br /><br />　　「他们说汗毛长……是……说明性欲……比较强……」老婆羞红了小脸，在我耳边呢喃。<br /><br />　　「啊！」我的鸡巴不禁一下跳动，感到老婆的屄里面又渗透出一股子淫水。<br /><br />　　「人家都看出来啦，谁说的啊？」<br /><br />　　「坏死了……就是那个……阿强……」阿强是经常跟老婆打牌的牌友，长得挺结实，没想到还这样逗张琳。<br /><br />　　「那你有没有承认你就是喜欢操屄啊，哈哈……」我趁机羞辱着老婆。<br /><br />　　「坏死了，我怎么说这种话，他们都笑我呢……」嘴上这么说，可是老婆的屁股却增大了上下的幅度，「好痒啊，老公……」「来，趴下。」我突然有了一个主意……「干吗啊……人家正舒服呢。」老婆不情愿的跪在床边，撅起了屁股。<br /><br />　　只见两片屁股大大的分了开来，老婆的屄已经被操的张开了嘴，阴唇和屁眼周围白白腻腻的一片，屄毛已经纠缠在了一起。<br /><br />　　我想着老婆刚才透露出来的话，双手扶住她的屁股，大鸡巴对准她湿漉漉的洞一下插了到底。<br /><br />　　「啊！太深了……」老婆被我顶的向前倾了一下，屁股更翘了。<br /><br />　　「滋滋滋」我开始大力抽插，准备进一步刺激这个骚货。<br /><br />　　「阿强说你性欲强，可定是想操你的屄了。」<br /><br />　　「啊！坏蛋！」老婆挺到这样的幻想，屄肉一下子紧紧的箍住了鸡巴，屁股猛的摇起来。<br /><br />　　其实这次只是一个新的幻想对象而已，我每次都会找机会给她心的刺激，比如用我妹妹，老婆的妹妹，甚至姑姑婶婶之类的，张琳早已经被这样幻想调教搞的情欲暴涨。<br /><br />　　「怎么样，有没有看让他看看你这么骚的肥屄啊，嗯？」「没有啊！骚鸡巴，你好坏！」「肯定被他看了吧，怪不得上次他还跟我夸你的身材好呢。」「啪啪……滋……啪啪」一边刺激着老婆的神经，我的鸡巴卖力的操弄着她。<br /><br />　　「哦—— ，他有这样说吗？」张琳摇动着屁股，用力的迎合着我的冲刺。<br /><br />　　不管她是否是配合还是诧异的相信，我开始勾画出一幅绿妻的场景。<br /><br />　　「骚屄，当然了，他上次来咱家，趁我不注意还偷了你一件内裤呢……」「啊！坏蛋，骚鸡巴……操我！」「叫强哥！」我直接上猛药了，鸡巴对准她的屄，猛的顶了进去。<br /><br />　　「嗯—— ！强哥，干我！」老婆已经被操到了新一轮的高潮临近点，摇晃着脑袋，不顾一切的喊了出来。<br /><br />　　「哇！张琳，原来你的屄真这么骚啊，让强哥的鸡巴操烂你的骚屄！」「啪啪啪」「干我的屄吧，我的屄就是这么骚的，我的阴毛好多，给强哥操烂！」老婆忘情的向后耸动着屁股，相信此时她的脑海中浮现的是那个经常坐在她旁边的野男人的鸡巴，正狂操着她的屄！<br /><br />　　「喔—— ！真他妈的骚啊，张琳，你个骚屄货，装逼的骚货……夹的强哥好爽！」「啊！不行了……不行了……」老婆又一次的颤抖，小嫩屄深处传来一阵阵的蠕动和滚烫。<br /><br />　　「射死你……张琳……早想干你了……喷死你的大骚屄！」我配合的不再控制，鸡巴蛋紧贴着老婆的大阴唇，龟头死死的顶在她的屄心里，浓浓的精液直冲子宫奔去！<br /><br />　　「啊——！」老婆一阵长嚎，无力的倒在了床上，鸡巴也从滑溜的屄中退了出来，一股乳白的混合液体从老婆微肿的嫩屄中流了出来，她身上冒出一层细密的汗珠，看起来这次是被操爽了！！<br /><br />　　「老公。你还厉害，嘻嘻。」两人亲密的抱在一起，赤裸的身体紧紧相拥，老婆可爱的夸赞着我。<br /><br />　　「这么样，爽吧。」<br /><br />　　「嗯，好舒服。」<br /><br />　　「下次还这样操你，好不好？」<br /><br />　　「嗯……」这声答应伴随着老婆狠狠的一把掐在我的胳膊上……我在想当明天老婆去打牌时，看到阿强脑中会不会回想起今天的放浪呢？一定的……<br /><br />     <span style="color:#0000ff ">第02章</span><br /><br />　　很多人都说，女人只要跨入性爱就打开了一扇本能的大门，会一步步曝露出内心深处的欲望，如果再有人从旁引导和刺激，就会一发不可收拾。不管是婚前已有性事，还是以处女的身份走入婚姻，只要给她一个导火索，你就能迎来一片火热。<br /><br />　　刚刚进入婚后一年蜜月期的张琳和我，自然有着年轻人的激情和欲望，虽然老婆是逐渐接受了床上的教导和幻想，但对外表现出来的仍是一副羞怯可人的青春少女，每每有人夸赞老婆年轻漂亮后，我总会适时的把夸赞转化为性爱中的调教，自然而然的老婆已经陷入情欲无可自拔，外在的矜持与内心的狂热让我着实享受。<br /><br />　　还没到下班的时间，老婆就打电话来了，「老公，下班回来吃饭哦。」我一看表，才5点半不到，奇怪怎么最近老婆都没去打牌了？也没听她说输钱啊。心里纳闷儿，还是赶在6点前回到了家。<br /><br />　　一进门就听到厨房里传来锅铲交响曲，老婆就这一点好，虽然不上班养尊处优，可是生活上还是很贤惠的。<br /><br />　　「宝贝儿，我回来了。」「哦，马上就好，你先上会网。」走进厨房，看着老婆穿着一件半透明的睡衣正在努力中，里面是完全真空的，尖尖的胸部调皮地撑起蕾丝的睡衣，老婆在家里放开了就是这么诱人。<br /><br />　　回到房间，一屁股坐在电脑前，熟练的打开网页浏览记录，想要找前两天上SIS的历史直接进去。「咦？」，奇怪的是今天的历史记录里竟然也有SIS？打开一看，是一篇淫妻文，就是「准夫妻性事」，绝对的经典中的经典，前两天我还在研究，难道是张琳看到了我的记录？因为我看SIS也不需要隐瞒，所以每次看完都不会删记录的，看起来老婆无意中挖到宝啦，哈哈。<br /><br />　　「滴滴」是QQ的声音，老婆总是在家挂QQ，出门用手机挂QQ。打开消息一看是麻将馆的老板娘，「怎么老不来啊，琳琳？」她问道。<br /><br />　　我纠结了，我哪儿知道老婆怎么不去打牌啊，随意的回了个「？」打算继续幻想老婆看色文的感觉。<br /><br />　　「小坏蛋，是不是还准备在家造小人啊？」老板娘又发来了消息。<br /><br />　　「啊！？」我真是又诧异又窃喜啊，竟然还能看到这样一幕，好像这两天我和老婆也没多勤奋啊。<br /><br />　　「坏死了，大姐」我赶忙按照老婆的口气回了一下。<br /><br />　　「谁叫你不来陪你大姐啊，我好寂寞啊……呵呵」这老板娘还调戏起我家MM来了。<br /><br />　　正准备回击，老婆在厨房叫了：「老公，吃饭了。」「喔，来了」我赶忙回了一句：「吃饭了，不聊了，88」，起身吃饭去了。<br /><br />　　张琳做了我最喜欢的菜，一高兴小酌了几杯，眼前老婆秀色可餐，真是人生一大享受。<br /><br />　　吃完烛光晚餐，小夫妻俩相拥躺在沙发上看湖南卫视。<br /><br />　　「刚刚老板娘在QQ上问你怎么不去打牌了，呵呵。」我假装随意的问张琳。<br /><br />　　「哦，最近……有点……不想打了，好好在家做贤妻良母，嘿嘿。」老婆冲我吐了一下香舌，从她俏皮的回答中似乎还隐藏着点娇羞。<br /><br />　　「喔？『贤妻良母』？哈哈，怪不得老板娘说你不去打牌是在家造小人呢，原来我们家宝贝想挨操了。」「你坏死了，老公。」张琳一下趴在我的胸前，狠狠的揪住我的两只耳朵，小腮帮子鼓鼓的，瞪着一双美丽的大眼睛撒娇起来。<br /><br />　　怀抱着几乎赤裸的老婆，一双弹性十足的软肉压迫在我的胸前，小弟当然不能怠慢了如此美餐。一双手毫不客气的抓上老婆的屁股蛋，此时她的睡裙早已经被拉到腰上了，一条大腿跨过我的腰，如果从她背后看去的话，那粉红的小肛门儿和浓密的屄毛肯定是一览无余。<br /><br />　　我双手兜住老婆的屁股，把赤裸的娇妻往上抱了一下。<br /><br />　　「坏什么坏啊，是人家老板娘说的，再说我的小宝贝似乎骗不了人哦，呵呵。」说着，我突然用中指一下掠过老婆的屄缝儿，毫不意外的带回一丝滑腻的淫水。<br /><br />　　「嗯—— 坏鸡巴老公……」张琳在我怀里扭动着，用她隔着一层薄薄睡裙的小腹摩擦着我已经勃起在裤子里的鸡巴。<br /><br />　　「好像有点怪，以前老婆好像没这么主动发骚的呀，这几天没去打牌反而性欲强了，怎么回事呢？」我心里纳闷儿起来，因为张琳虽然已经被调教到操屄时浪荡不堪，可是前戏阶段一般不会这样勾引我的，我决定探个究竟。<br /><br />　　「老婆，貌似那个老板娘也挺骚的呀。」我开始肆无忌惮的搓揉她的屁股，偶尔用手指扫过她的阴唇。<br /><br />　　「真是坏老公，怎么这么说人家呀。」张琳跨过我的腰，面对着我跪在沙发上，两条大腿分的更开了。<br /><br />　　「她刚才说你不去陪她打牌，她好寂寞呢，呵呵。」「她以为是我才那样说的吧，不过平常她那张嘴确实有点……黄，呵呵。」「哦？小宝贝，跟老公说说，她平常怎么黄的。」我平常倒是很少跟老板娘交流，没想到这女的还挺有意思。<br /><br />　　「老公—— 」张琳一声带着转弯儿的撒娇，「我们去床上吧。」小声的在我耳边呢喃。<br /><br />　　「那你要跟我聊聊她怎么黄的。」<br /><br />　　「随便你……」<br /><br />　　刚把老婆摆平到床上，QQ又响了，我随手打开一看还是老板娘，「干吗呢，琳琳，这么久不说话。」刚喝了点酒，又被老婆娇嫩的身体引起了欲火，脑子没来得及打转儿，就回了一句：「操屄呢。」老婆一看，急了，羞的脸都红了，「老公，你……坏死了！啊！」冲过来就想关掉QQ。<br /><br />　　我也有点小后悔，不过心里禁不住一点震颤，连已经挺立的鸡巴都连跳两下，就感觉一下子把老婆给出卖了。<br /><br />　　一把抱住张琳，故作平静的说：「没关系，宝贝儿，反正她也是女的，你不是说她挺黄吗？」刚说完，「滴滴」QQ又响了：「哟！这么饥渴啊，才8点多就操上了，你老公鸡巴大吗？」「靠，果然很黄啊！以前怎么没发现啊，明知道操屄的话我肯定也在旁边，还敢这么说。」没想到老板娘竟然会这么说，我也着实诧异了一下，不过感觉女人之间似乎也跟男人差不多，闺蜜交流中肯定是少不了性。<br /><br />　　「嘻嘻，这下老板娘可吃亏了，老公，她肯定以为刚才说『操屄』是开玩笑的，以为就我一个人呢。」老婆看到这样的变化，一下子来了个180度转弯，开始幸灾乐祸了。<br /><br />　　「那你跟她聊聊，让我看看她有多骚。」<br /><br />　　「坏死了……」嘴上说着，张琳还是熟练的敲下了键盘：「你觉得呢？」小妮子还挺会逗人。我把老婆抱在怀里，让她靠在我的胸前聊了起来，而我当然是一手握着老婆胸前的奶子，一手在她的大腿间不停抚摸着。<br /><br />　　「就知道你骗我的，哪有怎么早就上床的。：）」老板娘自以为是的安慰了一下自己，孰知本人已经开始将她引入了一场有趣的游戏。<br /><br />　　「呵呵……」老婆还是保持着淑女的态度。<br /><br />　　「不过，看小刘文质彬彬的，应该不太大吧……：P」老板娘开始幻想，看着别的女人讨论自己的鸡巴，不禁让我一阵鸡动，用力的抓了一下老婆的奶子。<br /><br />　　老婆以为我有意见了，赶忙回了一句：「谁说的，很大的！」「喔？有多大？能把你那个大屄塞满吗？？」「嗯？！她怎么知道你的屄大啊？」我不禁诧异的质问老婆，还同时捏了一把屄毛丛中的肥唇。<br /><br />　　「啊！」张琳颤抖了一下，「人家有一起洗过桑拿嘛，当然看过我的屄啦……」「那她的呢？」我不给张琳反应的机会，追问道。<br /><br />　　「没我的大……啊！」既然话已出口，老婆也无可奈何的吐了一下舌头。<br /><br />　　「当然能了，每次都插的好深。：P」（老婆）「哟，看不出来呀，改天见识一下，嘻嘻……」（老板娘）「她的屄没你大？屄毛有没有你多啊……」（我）「这怎么见识啊？」（老婆打字）「没有，她的屄毛好少，还挺多肉的，呵呵。」（老婆说）其实平常我也注意过老板娘，比我大两岁，身材是不错，胸至少有36，屁股也挺大，没想到还长了个毛儿少的骚屄，我心中不禁有点心猿意马了。<br /><br />　　为了避免打扰张琳的思路，我没有再继续问老板娘的屄，不过感觉上老婆的屄越来越湿了。<br /><br />　　「要不你发张图给我看看？嘻嘻」（老板娘）<br /><br />　　「真不害臊啊……」老婆偷偷瞄了我一眼。<br /><br />　　「哎，这有啥，咱又不是没见过鸡巴，不敢给我看吧？」（老板娘）老婆看了我一眼，看我不表示反对，甚至还有着一股鼓励的眼神，欢快的打开文件夹，可是挑了半天我们以前拍的艳照，没有我的鸡巴的独写，只有剑拔弩张的插在她骚屄里的特写，管不了那么多，就传了过去，还加了一句：「让你羡慕一下……」「哇靠，真粗啊！」（老板娘）「好大……」（老板娘）<br /><br />　　「好鸡巴！」（老板娘）<br /><br />　　连着打了三句话，看起来网络那头的老板娘确实是看着我的鸡巴春心动了。<br /><br />　　这种淫靡的气氛，让张琳的小穴不停的流出春水，我也有点憋不住的脱光了裤子，硬硬的鸡巴贴着老婆的背臀顶啊顶的。<br /><br />　　「还有啊，琳琳，你的屄也好骚啊，好多水，呵呵……」（老板娘）「水多插起来才顺畅呢，我老公老夸我水多好。」「是啊是啊，那么多屄毛，淫水又那么多，小刘肯定天天操你的骚屄。」（老板娘）两个女人都有些控制不住的发浪了。<br /><br />　　「问她有没有图给我们看？」我在张琳的耳朵边呵了口热气，挑逗到。<br /><br />　　「让你看过了，你也得给我看啊。」老婆果然听话。<br /><br />　　「看就看，==」（老板娘）<br /><br />　　接着，一张赤裸的女人撅着肥臀的照片传了过来，那屁股叫一个白呀！淫荡的骚屄吐出肥嘟嘟的小阴唇，屁眼儿紧闭着，她是跪在床上被别人从后面拍的，屄口也紧紧的闭着。屁股果然比张琳大不少，整个阴唇上基本光秃秃的，只能看到大阴唇的上端露出几根稀疏的阴毛，屄肉还是粉嫩粉嫩的，没看出被操过很多的样子。这可是我喜欢的类型啊，一定要收藏！  未命名1.rar （13.24 KB）「怎么样，大姐我还嫩吧，呵呵。」（老板娘）「嫩，果然嫩，谁给你拍的啊，怎么没湿啊？」（老婆）「我背着我老公自拍的，哈哈，没鸡巴怎么湿啊……再发两张小刘的鸡巴给我看看：P」（老板娘）既然大家都放开了，老婆就又传了两张过去。<br /><br />　　「看不出来啊，平常装屄的跟个小处女一样，操屄的时候真骚，我喜欢小刘的大鸡巴。」老板娘越说越露骨了。<br /><br />　　张琳有点不堪瘙痒了，一只手背过来一把抓住了我的鸡巴，「老公，我想要—— 」撅着的小嘴巴可爱极了。<br /><br />　　「再聊会儿，就插你的骚屄……」我安慰了张琳一下，其实我知道她的屄下面已经泛滥成灾了，连凉席都浸透了。<br /><br />　　「喜欢你又能怎么样啊，嘻嘻，我老公的大鸡巴！」张琳炫耀似的回到。<br /><br />　　「改天让大姐试试怎么样？让小刘操我一次……」哇！老板娘真是饥渴了，估计是因为他老公常年在外吧。<br /><br />　　谈到这份儿上，张琳不敢随便回了，似乎心里做着挣扎，我赶忙推波助澜：「开玩笑的，没关系，老婆。」「好啊，操就操，让我老公的大鸡巴插进你的肥屄！」老婆豁出去了。<br /><br />　　「一言为定啊，大姐我的屄可痒着呢，让你老公用力插我的骚屄！」「嗯，让他的大龟头顶死你的屄心……」呵呵，老婆把平时操屄时说的话都用上了。<br /><br />　　「好啊好啊，我明天就把屄送给他，我还要吃他的大鸡巴。」这老板娘还真够痒的。<br /><br />　　「那你怎么报答我呢？」老婆突然俏皮了一下。<br /><br />　　「那还不好办，找个大鸡巴操死个小骚货，大骚屄！」老板娘真是天才啊，我脑中突然飘过老婆的牌友阿强的脸。<br /><br />　　「嗯—— 老公，我不行了，好想要！」老婆已经自己捏住了奶头，拼命的用屁股摩擦着我的鸡巴。<br /><br />　　「好，那就结束吧，让老公的鸡巴好好犒劳犒劳你。」「好啊，你找吧，我要去操屄了，不聊了……」「哟，你的大鸡巴这才回来吧，别忘了大姐说的啊，我痒着呢……」老板娘还是被我们俩给玩儿了一通，连自己的屄都给我看了，爽！<br /><br />　　「知道了，明天见，88」<br /><br />　　「88」老板娘下线了，估计看着我的鸡巴手淫去了吧，呵呵。<br /><br />　　张琳一扭身，迫不及待的一把推倒我，直接跨了上来，只看到乌黑的屄毛中间从床上带起一条长长透明的水线！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第03章</span><br /><br />　　昨晚被老婆张琳狠狠的操了一顿，之所以这么说自己一个大男人，是因为老婆昨天被那场激情四射的网聊充分调动起了情欲。不仅把平常鲜少讲出来的淫声荡语以几乎嚎叫的方式喊了出来，动作上也是狂热霸道。<br /><br />　　这简直是一个天上掉下来的大馅饼，被老婆连干了两次，鸡鸡都有点痛了，心里竟然还有一丝丝的担心，担心老婆不会真的被调教成一个任人骑的荡妇了吧。不过那一丝丝的担心，在早上一睁眼看到老婆娇小清纯的小脸时却又转变为矛盾的期待，也许麻将馆的老板娘真的会把闺蜜之间的悄悄话变为现实呢……江城是个小城，人口不多，车也不多，这是我们喜欢这里的最大原因。不过毕竟麻将是中国的国粹，街里巷间公开的私家的麻将馆数不胜数。用老婆的话来说，这种运动比床上运动更让人上瘾，哈哈。<br /><br />　　温馨的早餐总让我心中对张琳的爱一次次被甜蜜浇灌，生活中的张琳是让邻里之间夸赞的乖巧，虽然家境殷实，年纪又轻，却从未表现出大家小姐的娇惯和眼高于顶的高傲，反而结婚一年多来，在整个居住楼中成了美丽贤惠的代表。加上夏天清凉的打扮，两颗偶尔于甜笑间露出的小虎牙，每次在电梯中都被一些少男或大叔大吃视觉盛宴。<br /><br />　　可是谁又知道如此一副可爱的外表下，包裹的是一颗让老公调教成熟的淫荡的心，为这一点我没少暗自在心中自豪。特别是昨晚上的偶得，让我更加坚定调教老婆的心，决心让张琳稚嫩的身心充分被饥渴培养。<br /><br />　　麻将馆的老板娘小慧，也算是在周边小有名气了，老公长期在外面跑生意，自己张罗着这家不大不小的麻将馆，生活过的挺小资的，听张琳讲他们有一套200平的房子，虽然只开着一辆嘉年华，可能是不想太露富吧。身材好，又开朗再加上有点小钱，平常没少惹些闲话，不过从来也没传出过什么真的风波。<br /><br />　　开车把张琳送到麻将馆门口，就看到老板娘小慧一身漂亮的无袖肉色连衣裙，满脸笑容的迎了出来。<br /><br />　　「哟—— 我们家琳琳终于出山了，呵呵……」也许是有心吧，我觉得小慧的眼睛无意间飘过我的胯下，平常怎么没注意呢？<br /><br />　　「什么呀大姐，这不才三四天没来嘛，想输钱给我呀？」张琳亲热的挽住小慧的胳膊说道。<br /><br />　　「输就输呗，就算姐姐给你接风！」这姐儿俩还真不是一般的好。<br /><br />　　看着眼前两位<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>各擅胜场的体态，让我不禁又在脑海中想起昨晚小慧的无意浪荡，满脑子都是她雪白的屁股和那突出的美屄。肉色稍微收腰的连衣裙恰大好处的衬托出小慧比张琳更加丰满的身材，差不多35C的奶子骄傲的在领口上形成一条耀眼的乳沟，还没到膝盖的裙边偶尔的飘起让滚圆的大腿若隐若现，再加上时下流行的大波浪桃红色长发，让我觉得小慧丝毫不想市井间的老板娘，更像是一个引领时尚的白领佳人。<br /><br />　　当然自己的老婆也不弱于小慧，比她低了几公分的身材显得更加的娇小，一件米黄色吊带背心，露出了光洁的藕臂和雪白的后背，合身的长度比肚脐还高了一公分，丝毫没有赘肉的小蛮腰下面只是一件刚到大腿的短裤，随意的小拖鞋让老婆显得简直像个高中生。我更加知道的是里面包裹着她凸翘臀部的是一条带蕾丝的半透明黑色小内裤。<br /><br />　　在我一阵发愣的当口，小慧似乎察觉到了我上下巡游的目光，大胆的瞪了我一眼，「我说小刘今天怎么有空做护花使者呀，难不成今天你也有节目？」。「有节目」这句无心的话，让我难免想到昨天她在QQ上的那句话「好啊好啊，我明天就把屄送给他，我还要吃他的大鸡巴」。<br /><br />　　幻想归幻想，毕竟当面我还有点忐忑，连脸都有些发烫了。<br /><br />　　「哟，被我说中了吧，不上班养着我们家琳琳，想跑哪儿去啊，呵呵。」小慧不愧是开放，连开玩笑都一语双关。<br /><br />　　「大姐—— 我家老公才不会呢，走走走，进去打牌赢钱去。」张琳捏了她一把，把她拖了进去。<br /><br />　　我一句辩解的话刚到嘴边儿，还没来得及说，这姐二俩就在一串铃声般的笑声中失去了踪影。<br /><br />　　「操，真骚，怪不得昨天对张琳那么公开。」我心里想着，发动车子回家休假去了，今天休假可不是真的为了跟她有什么艳遇，是最近工作压力毕竟大，才请了一天假好好宅在家里放松一下。<br /><br />　　回到家，打开一听冰镇啤酒，舒服的坐在电脑前准备看几个大片，突然灵光一现，似乎只顾着跟老婆操屄了，小慧传过来的照片还没保存呢，那可是今后打枪的好东东啊，幸好老婆的密码跟我一样是她的生日，迫不及待的打开聊天记录，那张让我无比激动的图片又一次展现在面前，小慧撅着大屁股，一副想要鸡巴的骚样跃然于屏幕之上，我把图片放大，对着她紧闭的屄门掏出胀大的鸡巴搓弄了起来。<br /><br />　　突然，在前几天的聊天记录中，我发现小慧还发给张琳一个离线压缩文件，似乎还没有保存下来。好奇的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">下载</span>下来打开一看，发现惊天大秘密了！！<br /><br />　　里面竟然是10几张<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高清',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高清</span>晰的图，无比的让我吃惊，只觉得一股热血直冲脑门！再往前翻聊天记录，几乎没有了，只有小慧的一句留言：「琳琳，发给你了，好好保存哦！」图中是两个女人之间的激情，在一间豪华的房间里，装潢的十分有现代气息，一张两米宽的舒适大床上，铺着浪漫的浅紫色床单，小慧双眼迷离的背靠在床头，一手托着自己的一只豪乳，手指似乎在搓揉着奶头，丰满白皙的身体一丝不挂，两条大腿叉开45度伸直了向着天花板，一手绕过自己的大腿放在肥屄上，扒开了白虎似的大阴唇，湿腻的两片小阴唇紧紧的夹着一根粗大的按摩棒，已经深深的整根插进了她的阴道！从直径上来看，比我的还要粗一些。<br /><br />　　眼前的震撼还没来得及消化，轻轻一点，第二张图就让我差点心脏病发作，小慧跪在床上，两颗<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">大奶</span>子骄傲的挺立在胸前，只见她媚笑着冲着镜头，一手扶着旁边一个撅起的屁股，不大却似乎充满弹性，股间夹着的是一个被屄毛覆盖的美穴，一手把刚刚那根插在自己屄里面的粗大阳具，插在这个被她玩弄的女人的阴道里。<br /><br />　　如果说第一张小慧自慰的骚图让我激动的话，那么这张图简直就是让我直冲云霄了，因为从满布屄毛的骚屄，我一下子就认出那是我老婆——张琳！！<br /><br />　　淫水沾湿了张琳乌黑的阴毛，看得出她正在享受着粗大的鸡巴给她带来的快感！这是什么情况啊？！我老婆竟然被小慧给操了？！那拍照的又是谁呢？虽然胯下的勃起被这一瞬间的打击平复不少，但毕竟如此淫靡的景象发像在自己熟悉的两个女人身上，还是让我的鸡巴再次更加的坚硬起来。<br /><br />　　来不及仔细欣赏，我又看过另外的图，始终没有出现其他摄像人的画面，让我心中放心不少，可能两个女人还是在玩自拍吧。其中有69互舔的，有四条腿交叉磨屄的，甚至最让我开眼的是，一只双头的按摩棒附带着颗粒状的凸起插在张琳和小慧两个人的屄里面，看的出此时两人是在互操！<br /><br />　　在眼前的美景刺激下，我抛开了一切疑问，仔细的观察着小慧的身体，丰满白皙，看起来柔软光滑保养的非常好，一张张清晰的骚屄的特写比昨晚拿到的那张还要刺激，我甚至都能看到她穴口中的嫩肉，淫水沾满了不同的几根按摩棒，一次次的抽插把小慧还是粉红色的阴唇刺激的胀大着，阴蒂也充血的勃起着，看的出她十分享受与我老婆的欢爱。<br /><br />　　一直到我情不自禁的射了出来，我才开始满脑子疑问，张琳是怎么跟小慧有了这一腿，那昨天晚上的网聊中似乎又没有暴露出任何的端倪？再说最近老婆似乎并没有过多的主动想要啊，看起来是跟小慧的激情满足了她一部分的欲望。<br /><br />　　不清楚自己该怎么想，感情上说我应该质问张琳她们俩的关系，更不要说还有其他人在场拍照的可能！可是看着眼前的图片，内心中又似乎感觉到一丝的兴奋和过瘾，原来我的老婆也可以像论坛中的model一样在外人面前表露出如此淫荡的一面。再加上从昨天到今天，才刚刚对小慧有了一丝的幻想，就让她的一切隐私暴露在了我的面前，让我不禁感到不可思议，也隐隐感觉到似乎会有些事情会发生。<br /><br />　　迷糊中时间已经到了下午5点多，手机响起，是老婆打来的，估计要「下班了」。<br /><br />　　「老公，我打完了，又赢了两百多块，嘻嘻，很快回来，拜！」老婆还挺高兴，殊不知她和小慧的隐私已经在无意间被老公发现了。<br /><br />　　看着在厨房中忙活的张琳，额头上的细汗沾湿了刘海，快乐的小主妇表情溢于脸上，也许还在为又赢钱了感到小小的兴奋吧。可是在我眼中老婆清纯的外表却一去不返，满眼都是那两具赤裸的纠缠，和高潮中的喷洒。<br /><br />　　还是走上前，温柔的抱住老婆送上温馨的一吻，「宝贝儿，玩的开心吗？」其实我是在问跟小慧的操屄。<br /><br />　　「还好，每天都这样呗，嘻嘻。」老婆还挺自然。<br /><br />　　当两人洗过鸳鸯浴，等老婆看过无聊的韩剧，穿着丝滑内衣的张琳又是几乎一丝不挂的蜷缩在我怀里。我决定用惯用的方式来解开这个谜，那就是操她！<br /><br />　　「老婆，昨晚你好骚啊……」我一边熟练的握住她的酥乳，一边在她耳边吐着热气。<br /><br />　　「嗯—— 」张琳只是娇哼一声，用手指在我胸前打着圈圈。而我开始捏起她的G点——乳头。<br /><br />　　刚一刺激，就感到张琳的身体一个颤抖，手也改成了在我胸前抚摸，并向着小腹下前进。她总是这么容易进入状态。<br /><br />　　「昨天那么骚，屄水把我整个鸡巴蛋都弄湿了。」吻了一下张琳的额头，开始稍微用力的揉捏她的奶子。<br /><br />　　「你也好骚，让人家勾引小慧姐。骚鸡巴。」她小声的说道。<br /><br />　　「那哪儿是勾引啊，她自己就是个骚屄货，你没看她的屄那么肥嘛。」如此粗鲁的话语开始让张琳的呼吸变得急促起来。我赶忙加了一把劲儿，另外一只手直接探入她的腿间，在毛丛中捞出了那一片的湿润。<br /><br />　　「哦—— ！」张琳情不自禁的张开了双腿，顺从着我的话音说道：「嗯，她好骚，屄好骚，奶子又大，想不想捏她奶子，老公？」「我们再看着她的屄操，好不好？」「好啊，让老公看小慧的骚屄。」张琳在我的攻势下已经完全投入了。<br /><br />　　我赶忙打开昨天小慧发过来的那种待操图，直接放大到整个屏幕，让她那肥嘟嘟的阴唇和大屁股布满了整个21寸的屏幕。「骚货，过来对着她的屄，把屁股撅起来。」我已经想好了计划。<br /><br />　　张琳软绵绵的站在了电脑前，双手扶着桌子，脸近距离的冲着屏幕撅起了屁股。在操屄上老婆一向很配合。<br /><br />　　看着小慧的肥屄，我双手把住老婆的胯，红彤彤的龟头刚好凑到了老婆的屄口，一瞬间就被浸湿了。当我豪不留情的把鸡巴从屄口一下捅到张琳的屄心时，那门口的淫水甚至飞溅到了我的腿上。<br /><br />　　「啊！老公，你好猛！」张琳差点被这次冲刺把脸捅到屏幕上。<br /><br />　　「干你的骚屄，一摸就湿的骚货！」，「唧。啪。唧。啪……」我开始扶着老婆的屁股，用鸡巴在她的阴道里驰骋。从后面操更能感觉到她阴道中的紧凑和蠕动。<br /><br />　　「喔—— 咝—— 」张琳深吸一口气，整个身体在我的抽插下前后晃动着。<br /><br />　　「操小慧的骚屄，这么肥，这么嫩呐！」<br /><br />　　「操她，老公，操她的屄心！」老婆被插爽了，也开始配合。<br /><br />　　「我们一起操她好不好，嗯？这么肥的屄，一个鸡巴操她岂不是浪费了，呵呵。」情景引入中。<br /><br />　　「啪啪啪……」我加快速度操了几下猛的，然后用鸡巴使劲顶着张琳的屄心，做着圆周运动。<br /><br />　　「啊！喔……啊！操的屄好爽……」老婆喊起来。<br /><br />　　「操的谁的屄爽啊，嗯？」我用猛的顶了一下。<br /><br />　　「操的小慧的肥屄爽！操的她的骚屄爽！」张琳的声音都有点震颤了。<br /><br />　　「你也操她，好不？把小慧的肥屄操的更肥一点，屄洞更大一点。」「屄洞」一词是老婆最喜欢的，一般在说她的屄是个大屄洞时，她都会好兴奋。<br /><br />　　「好！老公，我操她，操她个骚屄货！」在我鸡巴的不断抽插下，老婆屄里面的淫水一股一股的被带了出来。<br /><br />　　「你怎么操她，嗯？说啊，你又没鸡巴干。」<br /><br />　　「我让你操她，用你的大鸡巴，骚鸡巴干她的屄……」「那多不好，那你的屄岂不是很痒，你用假鸡巴干她，用比我还粗的假鸡巴捅她的屄洞！」「好啊，我喜欢！我要操死她个骚货！」没想到老婆在这么好的状态下，从未尝试过的幻想也接的这么顺畅，让我不禁又赏了她几下猛的。看老婆被干的快要站不住了，我一下打开了小慧和张琳用那根双头阳具互操的图。<br /><br />　　「就像这样操她，是不是？！」<br /><br />　　当眼前突然从小慧不露脸的撅臀照，变换成如此清晰的两人互相操屄图，而且其中一人是自己时，我的鸡巴只觉得张琳的屄心一阵紧缩，跟着，一股滚烫的淫水从她的子宫中直冲到我的龟头。张琳浑身哆嗦了几下，双腿都有些战抖了，她直接高潮了！<br /><br />　　「啊！老公—— 」张琳颤抖着声音，两行泪水流了下来，甚至想要直接瘫坐到地上。<br /><br />　　我的鸡巴已经从她的阴道中滑了出来，刚刚被憋在里面的淫水一下流了出来。我赶忙温柔地抱住老婆，让她躺了下来，不断抚摸着她的乳房和湿滑的阴唇。<br /><br />　　她似乎有点不敢看我，又不知道该说什么，脑袋偏到一边，无声的流着眼泪。<br /><br />　　「怎么了？宝贝儿？」「……」<br /><br />　　「呵呵，我也不是故意发现的，只是想要存一下她昨天给的自拍。」「老公……」老婆弱弱的开口说道，「我也不是故意的，真的……」她一脸的歉意。<br /><br />　　「没关系，老婆，老公爱你的。没事的……」此时的我当然是竭力安慰，何况我还有更高的目标呢。<br /><br />　　「真的？你不生气？」老婆水灵灵的大眼睛满含着泪水。<br /><br />　　我温柔的吻上了她的嘴唇，直接以行动回应了她的担心。湿吻已经挺久没有发生了，所以当我用舌头在张琳嘴里追逐着她的香舌时，感觉她的身体慢慢软化了下来。<br /><br />　　几乎两三分钟的热吻后，我转移了阵地，一口含住张琳的乳头，用舌尖在她的乳晕上打着圈圈，时而用力地把乳头吸起来又放下。中指顺着她唇间仍旧的湿滑，插进了刚刚还在战斗的阴道。<br /><br />　　「老公，我爱你……」「我也爱你。」我含糊不清的回答，因为嘴里又换上了另外一颗乳头。<br /><br />　　慢慢的，我爬上张琳的身体，她也自觉的又叉开了双腿，当我的鸡巴毫不费力的再一次插进她的屄时，「喔—— 」张琳终于慢慢吁出一口气，似乎心情上也放松了很多。<br /><br />　　这种姿势是最传统的，但也是最让人感觉浪漫和幸福的。我趴在张琳身上，微微弓起身子，用手在下面托住她一半的屁股，仍旧粗硬的鸡巴慢慢的加快了抽插的速度。<br /><br />　　「宝贝儿。」我在张琳耳边呢喃。<br /><br />　　「嗯—— ？」<br /><br />　　「她操你操的舒服吗？」「她」当然就是小慧了，我不敢太过刺激。<br /><br />　　「不知道……」似乎老婆还没有放开。<br /><br />　　「肯定很舒服，你看她的骚屄也张的那么大，流了那么多……」「喔—— 坏老公……」「跟我说说，她怎么操你的屄的？」<br /><br />　　「其实……小慧确实挺骚的……」咦，似乎有戏，老婆开始坦白了。我缓慢的让鸡巴在她的屄里面抽动着，但每次都很深，操的张琳闭着眼睛像说梦话一样诉说着。<br /><br />　　「打牌的时候老是跟我说荤笑话，上次叫我去她家里玩，一点都不害臊的让我看她那些收藏的假鸡巴，说她老公老是不在家，所以只能自己插自己了。」原来如此啊……「后来呢？」我觉得我的鸡巴似乎又涨大了一点，老婆的屄也无意识的夹紧了些。<br /><br />　　「后来，我看的不好意思，就说我又用不着，给我看也没用。小慧就说那倒是，反正家里有小刘的鸡巴伺候你。」说到这里，老婆的屄又夹了一下，似乎回想起当时听到小慧说起我的鸡巴时的害臊心情。<br /><br />　　「不过，她又说，女人年轻的时候只尝过一根鸡巴多吃亏啊，虽然不能被别的鸡巴操，自己来总可以吧。」「小慧不知道你在被我操过以前，就尝过另外一根鸡巴了吧，呵呵……」老婆不饶的扭动了一下屁股，使我的鸡巴感觉到她的淫水又开始泛滥了。<br /><br />　　「说重点吧，那个骚货是怎么操上你的？」我看差不多了，就直接命令到。说着，鸡巴加快了速度，「呲呲」的进出于老婆的屄洞。<br /><br />　　「啊！坏老公，骚鸡巴……」看起来我已经达到目的了。<br /><br />　　「然后，小慧突然就说要表演给我看……哦—— 操到我的屄心了你……」「是不是后来就当着你的面，把那根大鸡巴插进她的骚屄里了？」「恩恩……我也是第一次见她的屄，好肥，大阴唇很厚，那根那么粗都插进去了！」「真是个骚货啊。是要勾引你吧……自己往下说……」我开始专注于插老婆的屄，一边还揉捏着她柔软的奶子，保持她的兴奋。<br /><br />　　「喔—— 她的屄好大，屄毛好少，刚开始还夹着，后来骚起来了就叉开了腿给我看。流了好多淫水出来，自己猛插自己的骚屄。」「你看清楚她的屄了吗？」「好清楚，我都看到她里面的屄肉了，那根鸡巴好粗，拔出来的时候把她的骚屄都翻出来了。她还淫叫『爽啊，好粗啊，插我啊』。」「小慧真是个骚货，是吧？」「恩，小慧真是个骚货。她还让我拿着那根粗鸡巴，带着我的手插她的骚屄。好爽啊，好像我在干她一样。」此时的张琳抱着我的屁股，卖力的配合着我的抽插，似乎自己还在干小慧一样。<br /><br />　　「干死你，小慧，让张琳操死你个贱货！」我不禁开始粗口伴随着猛操。<br /><br />　　「哦！爽啊，小慧你的屄真大啊！干死你，骚货！」张琳「啪啪」的拍着我的屁股，让我的鸡巴在她已经微肿的屄里猛干起来。<br /><br />　　「啊！老公，小慧那个骚货，后来还让我舔她的屄，好骚的屄，一边插一边让我舔，好刺激啊。我的屄也好痒啊，用力干我！」「继续说，骚货。」「后来我也被她脱光了，我们俩互相舔屄，扒开了舔，她还说……说我的屄更骚，阴毛好多啊。说她喜欢我的骚屄。」「我们俩吃了好多淫水，屄都太痒了，然后她就拿那根假鸡巴插我的屄洞。」「那么粗的鸡巴干你，是不是很爽啊？」我毫不嫉妒的问着张琳。<br /><br />　　「爽，爽死了，小慧都插到我屄心里了，屄洞都插满了，好粗的鸡巴。小慧一边插，还一边说『插你个骚货，张琳，让你老公以外的鸡巴插烂你的骚屄』！」「喔，爽！」张琳此时完全淹没在小屄传来的舒爽中。<br /><br />　　「后来，我也想操她，小慧就找了个两头儿的鸡巴，还带着刺（老婆不知道怎么说那些凸点），用她的屄夹着一头儿，另外一头儿插到我的屄里面了。」「两个骚货，谁的淫水多啊？」我想知道小慧的一切特征。<br /><br />　　「都多，那么长的鸡巴都被我们俩的淫水沾湿了。」我靠，两个多水的女人还真有缘分啊。<br /><br />　　「把我当小慧操吧，老婆，我也向她那样操你的屄。」我简直佩服我这个主意。<br /><br />　　毫不犹豫的，张琳开始重现当日的狂野，抱着我屁股，让我的鸡巴深深的插在阴道里，双腿夹着我的屁股，喊起来：「啊！小慧，你个骚货，屄这么大，让野男人的鸡巴操你。」「你才是个贱货，张琳，看你的屄长的毛比我还多，一看就是个欠干的屄。」我开始幻想着小慧怎样粗鲁的刺激张琳。<br /><br />　　「喔，我就是个骚屄，你操啊，狠操啊，大鸡巴小慧！」「干死你，用我的大屄干你，张琳，把你的屄都操大！」「爽啊！小慧姐姐，你的鸡巴好硬，好长啊！」「哦——我长个大鸡巴就是操你的，张琳，我的屄是给你老公小刘操的……」我自然而然的加入了这个幻想。<br /><br />　　「啊！骚货，又有鸡巴，又有屄，小慧姐，你好厉害！操我啊……」也许当时小慧并没有这样讲，但张琳已经完全进入了新的情景。<br /><br />　　我盯着电脑屏幕上两个女人互相操屄的特写，盯着小慧那大腿中间插着鸡巴的肥屄，开始对着身下的老婆冲刺！<br /><br />　　「张琳，我干你的骚屄，让你老公干我的屄，好不好？」「好啊！让刘X（我的名字）的大鸡巴操死你！」「那我就操死你，反正你的屄长的就这么骚！淫水都喷到姐姐我的屄上了！」「喔——我喷，我喷到你的屄里面，把我的淫水喷到你阴道里！」看的出来老婆当时真是这么叫的，因为毫不停顿的就喊了出来！<br /><br />　　强力的刺激，让我和张琳大汗淋漓，我们同时幻想着小慧的骚样儿，身下也毫不停歇的操弄着张琳的屄。<br /><br />　　「哦—— 爽死了！」我已经感觉到龟头在老婆的屄心里跳动着，似乎随时会喷发。张琳也感觉到了这细微的变化：「小慧，浪屄，你也喷我的屄！我要你的淫水！操我……」「哦哦哦」我低吼着，「姐姐射你的屄，让刘X射在姐姐的屄里面，我们一起高潮！」接着，我死死的顶住老婆的屄心，从马眼中喷发出强有力的子弹！<br /><br />　　「啊！」张琳颤抖着，「射死我了……小慧你个骚货……」声音渐渐低沉了下去。<br /><br />　　大概趴在老婆身上休息了两分钟，起身看着老婆腿间的一片狼藉，小阴唇已经被操肿了，电脑上的时间告诉我已经干了她近一个小时了。<br /><br />　　再次温柔的送上一吻，我轻声的问老婆：「舒服吗？宝贝？」她微微的点了一下头，抱住我的脑袋对我说：「老公，我是不是很坏……」「哪有，老公喜欢还来不及呢。」从始自终都没有出现第三者，看来小慧和张琳完全是两个女人之间的激战，这也让我放心不少。<br /><br />　　「真的？」老婆自然还是不放心。<br /><br />　　「当然，老婆都把闺蜜的淫照送给老公了，我还能有什么意见，呵呵……」「坏死了，你。」张琳紧紧的搂着我的脖子，似乎怕我跑掉，随即在我耳边低声呢喃了一声：「那下次，她要是再勾引你老婆呢？」「那就像她说的，让她操你，我操她呗。呵呵……」「去！得了便宜还卖乖，说不定她还真巴不得呢。」我亲热的抱着浑身酥软的老婆，心中在想：「小慧当然巴不得，看她私下里那饥渴的骚样儿。」张琳在我怀中沉沉的睡去了，激战后的舒爽让她看起来就像一个纯洁的少女，可双腿间模糊的一片泥泞让我知道我的老婆可不那么简单……<br /><br />        <span style="color:#0000ff ">【未完待续】</span><br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">【37947字节】</span><br /><br />   <span style="color:#ff0000 ">【总字节：229471】</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-25 14:43重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4225827&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4225827&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4225827.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4225827.html</guid>
	<pubDate>2014-08-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【浪迹神雕】【完】</title>
	<author>tonkey0</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                                   <span style="color:#0000ff ">一  先爽后霉</span><br /><br />　　“醒掌天下权，醉卧美人膝。”道出了千古男人的心声，不过在现代社会，这种豪情宏愿太难实现了。但对人类这种不可思议的物种来说，另类的“帝王级”享受却是可以拥有的。于是我们有了“梦幻天堂”，这个存在于千年古都的梦“享”宫殿。<br /><br />　　千年历史的沉淀，凝练了南华的厚重与皇着的大气。繁华璀璨的夜景，迷醉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>了夜归人。耀眼夺目，金光四射的“梦幻天堂”更让人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">激情</span>澎湃，不过资产能达20亿以上的毕竟在少数，所以大多数只能羡慕，嫉妒，期盼，带着不忿走进其他那些相对“梦幻天堂”很是羞涩的夜总会与酒吧。<br /><br />　　这时一辆很知性，优雅的红色宝马停在了“梦幻”阔气的大门前。守在门前的帅气侍童，赶紧堆起讨好阿谀的微笑迎了上去。“哟，林总，您来了。”<br /><br />　　车门打了开来，一位高贵优雅靓丽的美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少妇</span>走了下来。一件夏奈尔黑色高雅衬衫，将美少妇高耸饱满的酥胸，恰到好处的诱人凸显。同套的长裤，将美少妇的修长<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">美腿</span>优雅的展露出来。再看那，柔顺亮丽的秀发，飘逸的披着。光洁的额头，长长的睫毛，乌黑闪亮的眼眸，娇俏的琼鼻，红润的樱唇，圆润的下巴，好一个倾城佳人。<br /><br />　　“嗯，把车停好。”美人儿看都不看一眼那帅气的门童，随意的吩咐到，便朝里走去。<br /><br />　　“好的，请林总放心。”帅气门童，讨好的微笑丝毫不变的恭声应到。看着绝色美少妇，摇曳，诱人的身影，这帅气门童狠狠的在心里，意淫了绝色美人儿一把。心中下流，猥琐的对绝色美人儿腹诽道：“高傲个什么劲，还不是来着找干。”接着有不忿的鄙视郭云那个小白脸：“不就是比<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>子更强壮，更有才华，更狗屎运一些吗。为什么老子就没人要呢。”想着这帅气的门童，捏紧拳头狠狠的朝这辆高雅的宝马砸去。“哎哟，偶滴娘嘞，痛死老子了。”帅气的门童在这时，像猥琐滑稽的小丑一样叫唤着。还准备踢上一脚的，但腿刚送出去，就收了回来。想到自己现在的身份，赶紧去将车停好。<br /><br />　　温馨典雅的“梦幻天堂”308间，一对光彩夺目的男女，正坐在餐桌上，进行暧昧的烛光晚餐。<br /><br />　　佳人，正是被帅气门童意淫和腹诽的绝色美少妇。那俊男，却是被帅气门童鄙视的郭云小白脸。不过就这样看过去，这郭云给人的感觉，却不像小白脸，而是优雅高贵的多情王子。俊美无涛（这是个错字，那个正确的我不回打。只能这样，见谅）的脸庞，透露出无双的魅力。挺拔的身形，给人俊朗阳刚的热力。这样一个无双的男儿，会是吃软饭的小白脸吗？不过他确实拥有软饭王的资本，这是小到八岁的萝莉，大到八十岁的老奶奶都通杀的资本，太无敌了。<br /><br />　　“佳怡，多吃点这。”郭云小白脸柔声关切的夹了一块墨鱼肉放到绝色美少妇的碗里说道。<br /><br />　　这绝色美少妇幸福开心的朝郭云小白脸甜甜的一笑，随即黑亮的眼眸一转，故意装作不喜欢的样子，将那墨鱼肉扒到一边。红润诱人可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>的樱唇朝自己心爱的小白脸情人嘟着，很小 女 生的模样，尽管已经三十二 岁了，但却一点都不觉得别扭，相反这种撒娇的娇态，爱死了郭云小白脸。<br /><br />　　“呵呵，怎么了，难道墨鱼肉不好吃？墨鱼浑身是宝，是上好的食疗佳品，尤其是女性的保健食品。墨鱼性味甘、咸、平，有滋肝肾、养血滋阴、益气诸功效。宝贝看你经常为公司操劳，多吃点这补补身体，不然身材可要变样了哦。”郭云小白脸故意逗对面的美人儿吓唬道。<br /><br />　　“哼，你坏死了，人家只想叫你喂人家嘛。”绝色美少妇白了情郎一眼，搞得郭云这小白脸血液加速，荷尔蒙分泌增多。<br /><br />　　“呵呵，宝贝你真美，看的我都想吃了。”郭云这小白脸夹着一块墨鱼肉送到绝色美人儿的嘴边，多情的调笑到。<br /><br />　　绝色美少妇听到这心爱情郎的蜜语加调笑，芳心羞喜无限。娇靥绯红，水灵的眼睛似喜似嗔的看着爱郎，诱人的小嘴张开，咬住墨鱼肉，带着无限香甜的心情，吃了下去。<br /><br />　　郭云小白脸很是舒爽的看着对面，绝色美少妇惊人的媚态，心中为这搞上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">人妻</span>的邪恶快感而自豪。真是太无耻了，太邪恶了！不过这小白脸还是真心的喜欢，这倾城的佳人的。“宝贝，你太美了，我爱你。”郭云小白脸肉麻又深情的对绝色美少妇说道。<br /><br />　　“嗯”绝色美少妇羞涩的回应到，芳心羞甜，柔水的眼眸迷蒙。尽管自己已经三十二 岁了，比对面的爱郎还大八岁。尽管自己是一家拥有百亿资产的总裁，是人人公认的超级女强人。尽管自己已是南华市公安局长的夫人，还有个十岁的儿子。可在对面小自己八岁的爱郎面前，总是有一种小女人的感觉，有一种初恋的羞甜感。<br /><br />　　“呵呵，宝贝快点吃吧，凉了就不好吃了。”郭云小白脸很是自得的看着对面绝色美少妇对自己的爱恋。<br /><br />　　“嗯，你喂人家吃嘛。”毕竟是女强人，很快柔情似水的看着郭云小白脸撒娇到。<br /><br />　　“好，好，好，我来服侍我的美丽宝贝。”郭云小白脸坐过去，将绝色美少妇抱到怀中，肉麻的说到。不过这绝色美少妇，还是很开心的听着这肉麻的蜜语。这就是，所谓的爱情专用语罢。这对光彩夺目的金童玉女，在爱情方面，同俗人无异啊！<br /><br />　　一顿晚餐，在浪漫与暧昧，雅致与肉麻，温馨与甜蜜中跑了近两个小时才结束。<br /><br />　　俗话说：“饱暖思淫欲”，在这对光彩照人的金童玉女吃完晚餐后，郭云这小白脸璀璨的星目中透射出炽热的欲光。而我们的绝色美少妇，则配合的显露无人能抵的娇羞媚态。<br /><br />　　郭云小白脸亲吻了一下怀中美人儿的娇靥，欲光直透绝色美少妇的心底。那无言的求欲，让怀中的绝色美少妇娇躯一阵火热。浑身散发出，让郭云兽血沸腾的春情勃发的媚态。带着一丝迷蒙的春水眼剪，脸颊粉嫩红润偎依在爱郎宽广雄浑的怀抱中。<br /><br />　　“今天是在这，还是到佳怡那去。”郭云小白脸含住怀中美人儿晶莹的耳垂，很是淫邪加无耻的向绝色美少妇问道。尽管这邪恶的小白脸很想再一次体验一下，那种在被人家同人妻通奸的邪恶快感。<br /><br />　　虽然，绝色美少妇已经嫁给公安局长那乌龟十年了，但这高贵典雅，风华绝代的美人儿只不过与那乌龟同过一次床。不过那局长乌龟还是挺强悍的，一次就让我们倾城的佳人怀上了一只小乌龟。是的，绝色美少妇真的很不喜欢那小乌龟，尽管是自己生下的。但拥有那局长乌龟一半血缘的小乌龟，实在让自己难以释怀。真的好想拥有一名，同这看似小白脸的爱郎的优秀无比的乖宝宝。想到这，绝色美少妇抬起头，火热的渴望，回应郭云小白脸。“去我家吧！”<br /><br />　　听到绝色美少妇的回答，郭云小白脸顿时欲火喷张，狠狠的亲了一下美人儿娇羞的俏脸。“宝贝儿，我爱你。”<br /><br />　　尽管这是一句很普通，很大众化的甜言蜜语，但绝色美少妇任然控制不住芳心的羞喜。环着爱郎结实修细腰肢的一双玉臂，改为搂住爱郎的颈脖。仰起俏脸对爱郎撒娇到：“云，你要抱着人家出去。”<br /><br />　　“呵呵，当然，我的美人宝贝儿。让宝贝儿高兴，是我快乐的源泉。”肉麻的话，随着郭云小白脸望向怀中美妇，那双深情的星目，脱口而出。<br /><br />　　绝色美人儿，被小白脸爱郎弄得心甜心欢又心笑。“呵呵，我发现你是一个油嘴滑舌的家伙。”<br /><br />　　被爱自己的美人儿调侃，郭云这小白脸很是无耻的说道：“我只对我心爱的宝贝，油嘴滑舌。”说着不等美人儿答话，就张嘴一把吻住绝色美少妇诱人香甜的樱唇。<br /><br />　　绝色美妇人只是错愕了一下，便配合着让爱郎一下偷袭得手。这对无双的绝色情人，爽滑的舌头，你来我往，互相纠缠个不停。情欲在这激烈的拥吻中火热喷发，津液在这拥吻中不断分泌。<br /><br />　　二十分钟后，绝色美少妇推开爱郎，狠狠的娇喘呼吸，诱人香甜的樱唇被郭云这小白脸弄的略带红肿。白了一眼戏谑的看着自己的爱郎，绝色美少妇轻捶了一下郭云小白脸坚实的胸膛，娇嗔道：“哼，你坏死了，弄的人家嘴都麻了。差点憋死人家了，你要赔人家。”<br /><br />　　“是吗，我来看看，哟，都是我不好，让我用嘴给我的美人儿宝贝吹一吹。”郭云这无耻的小白脸，咋呼着对美人儿调笑到。边说还边将刚才祸害了，绝色美人儿诱人香甜樱唇的嘴凑上去。吓的我们的绝色佳人赶紧将可爱的脑袋，埋到这坏蛋小白脸的怀里。“哼，不来了，你欺负人家。”说着用玉指小心的掐了一下爱郎，深怕揪疼心爱的人儿。<br /><br />　　感受到怀中绝色美人儿的动作，郭云这小白脸很是鄙视了一把自己的邪恶。紧紧的拥住美人儿，动情的说道：“佳怡，你是我心中永远的唯一。”<br /><br />　　怀中的绝色美人儿，被爱郎这突如其来，但又爱意无限的情话给深深的缠绵住。<br /><br />　　温情真爱的气氛，将这对绝色无双的人儿包围。两人静静的体会着，彼此的爱恋。<br /><br />　　或许是这自然而然的温情爱恋使得，两人的激情欲望强烈的喷发。这对绝色情人相拥的躯体，渐渐的散发出，淫热的味道。不自觉的，两人开始互相爱抚。<br /><br />　　郭云小白脸用力的揉捏，这怀中绝色美少妇圆润的丰臀。嘴也不停的在美少妇修长秀美雪白的颈项上，吻来吻去的。绝色美少妇被小白脸爱郎搞得情欲高涨，一双玉手无意识的不停抚摸郭云小白脸坚实的后背。嘴里发出淫靡的春情呻吟，很是诱人欲火。<br /><br />　　突然“砰”的一声，惊醒了这对偷情的男女。两人这才发现，由于情欲勃发让两人都忘了自己还站在桌子旁边了。现在摔在地上的玻璃杯，告诉这对偷情的绝色情人，刚才两人是多么的激情忘我。<br /><br />　　绝色美少妇有点羞涩的用红润娇嫩的玉手拢了拢一丝垂下的秀发，雪白滑嫩的娇靥露出情欲兴奋的红潮。低下脑袋，不敢看小白脸情郎，小声说道：“云，我们回去吧。”<br /><br />　　郭云小白脸也被刚才的事，弄得有点尴尬。现在听到绝色美人儿这么一说，顿时恢复过来。看到绝色美少妇羞涩的小女儿态，郭云这小白脸调笑道：“呵呵，佳怡还害羞了，都老夫老妻了。”<br /><br />　　女强人就是女强人，尽管被小白脸爱郎弄得有点神魂颠倒。但听到小白脸爱郎这么一调笑，马上白了他一眼娇嗔道：“呸，谁和你老夫老妻，你是个偷人家老婆的坏蛋。”<br /><br />　　“哈哈，哥哥我魅力无敌，还用偷吗，直接两情相悦。你说是不是啊，我的美人儿宝贝？”郭云这小白脸无耻的说道。尽管他魅力确实无敌，不过他的邪恶无耻也是无敌。<br /><br />　　绝色美少妇听到小白脸爱郎的吹嘘，“扑哧”一下娇笑起来。“咯咯。你总是这么讨厌。”<br /><br />　　不经意间瞟了一下“江诗丹顿”的手表，郭云一把抱起娇笑的美人儿，朝外走去。“好了，宝贝时间不早了，赶紧回去办事。”<br /><br />　　这种荤话，让绝色美少妇又羞涩的，将头埋在了小白脸爱郎的胸膛。小手轻捶了下了郭云这小白脸，娇羞的骂道：“云，你太坏了。”<br /><br />　　随手按了一下墙壁上的按钮，让前台将绝色美少妇的车停好。郭云爱溺的低头蹭了蹭，臂弯里的美人儿。笑道：“呵呵，宝贝儿，你太美了，搞得我都等不及了。”<br /><br />　　小白脸爱郎的甜言蜜语永远都听不完听不腻，绝色美少妇更是紧搂郭云小白脸。<br /><br />　　郭云小白脸抱着绝色美少妇经过安静的走廊，从固定的通道下道出口。红色知性的宝马，正静静的停在安全的后门口。郭云小白脸让绝色美少妇打开车门，将绝色美少妇放到副驾驶上坐好。随手揉捏了一把，绝色美少妇高耸柔软的酥胸，引得绝色美少妇一阵娇吟。郭云这小白脸则哈哈奸笑的替绝色美少妇关好车门，自己赶到左边做到驾驶座上。心中还在回味，绝色美少妇丰硕乳房的美好手感。绝色美少妇为了早点到家，赶紧自己系好安全带，省得这坏蛋小白脸又逗弄自己。<br /><br />　　看到绝色美少妇急急的动作，郭云小白脸又是一阵哈笑。“走咯，宝贝。完美的享受正等着你了。”说完发动车子，快速的飚了出去。让绝色美少妇，狠狠的丢了几个白眼加媚眼。<br /><br />　　在郭云这小白脸出神入化的车技下，这对公然回家偷情的无双人儿又是一阵嬉闹。<br /><br />　　一路狂飙，不到二十分钟，红色知性的宝马一个优雅的漂移，就停在了一栋精致的别墅前。<br /><br />　　郭云小白脸扭头对还有点紧张的绝色美少妇关切的问道：“怎么了，宝贝？没有被吓着吧。”<br /><br />　　绝色美少妇秀美的脸庞略带白煞，看到小白脸爱郎关怀的表情，刚有点埋怨的情绪，顿时消散的无影无踪。朝郭云小白脸甜甜一笑，轻松的说道：“没事，只是一下有点不适应。我想，下次肯定没问题。”<br /><br />　　绝色美少妇如此体贴的话语，让郭云小白脸心生歉意。伸手捧住绝色美少妇重显红润的俏脸，疼爱的说道：“宝贝，你对我真是太好了。你将你的影子，都刻在了我的心扉，那是永恒的。”<br /><br />　　绝色美少妇整个人都散发着幸福醉人的味道，让有点气闷的车内立马芳香无比。小白脸爱郎的话，太让美少妇迷醉心甜了。“云，你就是我永远的唯一。”<br /><br />　　“嗯”郭云小白脸，肯定的点了点头。<br /><br />　　“我们进去吧”绝色美少妇开心的说道，随手按开电子门。<br /><br />　　郭云小白脸，拿开捧着绝色美少妇的手，将车子开进停车室。下了车，走到右边打开副驾驶门，张开双臂，宠溺的对绝色美少妇说道：“来吧，宝贝儿，让我抱你进去。”<br /><br />　　虽然到自己家了，但绝色美少妇一点都不觉担心。因为她根本就没将那局长乌龟，放在眼里。至于小乌龟，就更加没他的事啰。所以绝色美少妇，很是欣然的投入，小白脸情郎的怀抱。<br /><br />　　郭云小白脸紧紧抱住绝色美少妇就往屋里走，一切都显得那么的自然和理所当然。<br /><br />　　绝色美少妇搂住郭云的脖子，一对丰硕高耸的乳房，挤压在小白脸爱郎的胸膛。随着走动而引起的摩擦，让这对柔软饱满的乳房有点充血，膨胀的更加硕大。<br /><br />　　郭云小白脸自己也不老实，将绝色美少妇放低点，让自己坚硬粗长的下身，很用力的顶住绝色美少妇，丰满娇俏圆润的臀部。这对光明正大偷情的男女，也太饥渴了吧！<br /><br />　　经过修整的很艺术的草坪，绝色美少妇伸出一只手按开了保险门。很华丽的客厅，展露在了眼前。不过于，郭云和绝色美少妇来说，这些是毫无意义的，与他们没有一点关系。<br /><br />　　“妈妈，妈妈，是你回来了吗。”这是从楼上“蹬蹬蹬”的跑下了一个可爱的小 男 孩，很有灵性。“啊，郭叔叔，你也来了。”看着自己前几天认的很有好感的叔叔，小 男 孩还是很高兴，尽管不知道他为什么抱着自己最爱的妈妈。“郭叔叔，我妈妈怎么了？”小 男 孩急切的向郭云小白脸问道，很是关切。<br /><br />　　“呵呵，你妈妈没事，我喜欢这样抱着。”郭云小白脸没有一点的不好意思，很自然的对小 男 孩说到。<br /><br />　　小 男 孩还是有点不放心，因为没听见妈妈的回答。又对被郭云叔叔抱着的妈妈问道：“妈妈，你真的没事吗？”<br /><br />　　说实话，小 男 孩确实蛮讨人喜欢的。可只要一想到那拥有老乌龟一半的血缘，绝色美少妇就是一肚子的火。很不耐烦的朝小 男 孩 说道：“妈妈，没事。你自己去玩吧，别打扰叔叔和妈妈。”<br /><br />　　终于确定妈妈没事后，小 男 孩很高兴。懂事的对这对如此男女说道：“妈妈，你跟叔叔好好玩，我决不打扰你们。”说完朝两人甜甜一笑，便跑去看电视了。<br /><br />　　看到小 男 孩自觉的走开，这对偷情的男女显然没有当回事，禁自的上了二楼。<br /><br />　　由于来过几次，郭云小白脸熟练的将绝色美少妇抱到豪华的浴室里。“佳怡宝贝，我们是一起洗，还是分开呢？”尽管这样问，但郭云小白脸却用脚关上浴室门。显然想和绝色美少妇，来个鸳鸯共浴。<br /><br />　　白了小白脸爱郎一眼，娇笑道：“一个坏蛋，都决定了，还问人家。”<br /><br />　　将绝色美少妇放下，挂了一下绝色美少妇的俏鼻，郭云小白脸逗弄道：“呵呵，还是佳怡宝贝了解哥哥啊。”<br /><br />　　绝色美少妇理所当然的说道：“人家不了解你，怎么可能死心踏地的爱上你。”接着又催道：“云，快点准备好水，我去拿浴袍。”说完便道更衣室里取衣服。<br /><br />　　郭云这小白脸很无耻的对绝色美少妇调笑道：“哟，佳怡宝贝，等不及了啊！”<br /><br />　　绝色美少妇听了小白脸爱郎的调侃，扭头娇嗔道：“云，你坏死了，等会看人家怎么收拾你个坏蛋。”<br /><br />　　“哈哈，我的美人儿，也有野蛮的一面咯。”郭云好笑的回到“那，我等着，美人儿宝贝。”<br /><br />　　轻松，暧昧，温情，浪漫，永远是这对绝色男女相处的氛围。<br /><br />　　一阵的嬉闹，一阵的香艳，一阵的畅快，两人完美的准备好了，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>的前奏。<br /><br />　　抱着身着粉红色浴袍的绝色美少妇，郭云走进了绝色美少妇的卧室。将绝色美少妇，一把摔在柔软的精致睡床上。扯掉自己身上的浴巾，扑向绝色美少妇。<br /><br />　　这时，绝色美少妇两颊绯红，明亮的双眸已经春水盈盈，很有媚韵的望着郭云小白脸。<br /><br />　　欲火在两人的心底，冉冉烧起，很猛烈。郭云小白脸，激烈的吻住绝色美少妇，两人很燃情的接起吻来。郭云的一双贼手，很用力的爱抚绝色美少妇的娇躯。<br /><br />　　一时间，两人在着柔软的睡床上，滚来滚去，很是饥渴啊！<br /><br />　　因情欲而绯红的玉体，让郭云小白脸给撕扯出来。光滑修长的美腿，光洁粉嫩的蜜谷，平坦的小腹，高耸挺拔的乳房，绝色的媚态。这无比诱人的尤物，让郭云一直痴迷不易。<br /><br />　　小白脸曲腿跪在被单上，将那修长的美腿扛道肩上，扶住自己坚挺的，其色如紫袍，其冠如鞠的下身，此乃男人最雄厚的本钱。轻重有度的摩擦着，绝色美少妇盈盈蜜水的蜜谷。逗的绝色美少妇，娇吟不已。<br /><br />　　高超的性爱技巧，让这对沉浸在性欲快感中的男女，享受着性爱的完美。几度潮起潮落，阴与阳很完美的融合在一起两个小时的极度体验，让郭云离开时，心情是无比的舒畅。两个小时的剧烈运动，郭云小白脸只是身体有些疲劳，精神却依然亢奋。<br /><br />　　“啪”的一声，让正在回味的郭云神经陡然绷紧。是“SOCOM”的所发出的声音，郭云来不及细想就地一滚，闪避开来。<br /><br />　　来人显然不想给郭云小白脸太多的时间，紧跟着一阵密集的枪响，太密集了，而且还是世界上杀伤力最强的武器。郭云小白脸，完全没想到会遭到如此伏击，根本做不出反击，就身中十几枪，没有一点儿准备的就告别了这个世界。<br /><br />　　看到郭云被打烂的身体，一名男子狠狠的吐了一口唾沫。仔细看，这名男子跟先前的小 男 孩长的有几分相似。<br /><br />　　绝色美少妇的别墅里，正在甜美睡觉的美少妇，陡然惊醒，心中一紧，美好的心情变得无比烦躁，同时一阵呕吐感涌上心来。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">二 生在桃花岛</span><br /><br />       美丽的桃花岛上，形相清癯，丰姿隽爽，萧疏轩举，湛然若神的黄药师和老实敦厚的郭靖正焦急的在大厅里走来走去。而不远的厢房里，不时传来女子的呻吟痛呼。<br /><br />　　“哇”一阵婴儿的哭声响起，不过好像不是很嘹亮。接着又是一阵婴儿的啼哭，不过却太响亮了，几乎传边了整个桃花岛屿，引得岛上的动物一阵惶恐。<br /><br />　　阳春三月的桃花岛，更显鲜花浪漫。粉红娇艳的花朵，很让人想起崔护的“人面桃花相映红”与“桃花依旧笑春风”当然这只是从字面意思上体会。<br /><br />　　古朴简洁的厢房里，两名约一个月大小的婴儿，正睡在竹编摇篮里。这时，其中一名婴儿睁开黑亮的大眼睛，奇怪的是，它的表情很是丰富，有迷茫，有不甘，有庆幸，让人觉得好似一个成年的人。只见它小嘴不停的嘟喃，端是可爱。<br /><br />　　不过，假如你将它的声音放大一百倍，你就会觉得自己在听天方夜谭。是的，这很难让人相信，因为它的原话是这样的：“MLGBD，老子竟然穿越了，想我郭云，堂堂天下第一风流美男子，竟然被乱枪给挂了。哎，宝贝佳怡如果知道了肯定伤心死了，不过老子最后播下的种子，一定会给她安慰的，谁叫她是老子真正上心的美人儿了，虽然这破坏了做鸭的准则。不过，这些现在都与老子无关了。”接着小宝宝的语调一转“哈哈，赞美金庸大婶，我竟然转世成了，黄蓉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的宝宝，并且还是郭芙这花瓶的双胞胎弟弟，不管这是为什么，但我想里面的美女应该是一个不少的。管它剧情是不是自己所熟悉的，但自己要的可是美女。”<br /><br />　　不错，就是这些让人惊奇的话语。“穿越”“转世”这可能吗，不过事实就在我们眼前，由不得我们不信。我们不得不感叹，郭云小白脸的运气。<br /><br />　　“吱呀”一声门响，一名绝色美少妇走了进来，一身淡绿丝绸衫裙，肌肤胜雪、娇美无比；容色绝丽，不可逼视。一双灵动漆黑的眼眸满含慈爱的，看着摇篮里的一对儿女。只觉自己是这个世上最幸福的人儿，绝世无双的爹爹，敦厚坚实的夫君，慈祥有爱的师傅，现在更是有了一对可爱喜人的宝宝。想着，绝色美少妇嘴角露出甜美迷人的微笑，那是一种心都在笑的幸福流露。<br /><br />　　莲步轻移，走到摇篮面前，发现儿子正睁着圆溜溜的眼睛，小嘴里正咕咕的，太可爱了。只从儿子睁开眼睛后，绝色美少妇就发现儿子不是一般的乖巧灵动，让绝色美少妇欢喜的不得了。<br /><br />　　“呵呵，宝宝来妈妈抱抱。”绝色美少妇如同珍宝的抱起儿子。这时郭云小白脸才从YY中回过神来，看到是绝色妈妈黄蓉，郭云这小白脸肉嘟嘟的小脸，顿时笑开了花，嘴里“咿呀，咿呀”的叫个不停。<br /><br />　　看到儿子如此可爱的动作，黄蓉这绝美少妇顿时娇笑起来，忍不住的狠狠亲了一口儿子肉嘟嘟的小脸蛋。笑呵呵的说道：“宝宝，是不是很喜欢妈妈抱啊。”<br /><br />　　郭云这小白脸小脑袋可爱的点了点，接着又扭头往黄蓉高耸饱满的乳房上凑。<br /><br />　　尽管知道自己的儿子绝对不凡，但看到儿子如此灵性的动作，黄蓉这绝美少妇还是无比的惊愕与欢喜。<br /><br />　　毕竟只有一个月大，郭云小白脸费了好大的劲，才噌到黄蓉的饱满乳房。感到酥胸的异样，黄蓉从惊喜中回过神来。看到儿子正急急的拱自己的奶子，好笑的说道：“宝宝，这么快就要吃了。”<br /><br />　　声带没发育好，牙齿也没长，郭云只好“咿呀，咿呀”的叫，小嘴配合的往绝色妈妈的乳房上啃，像极了刚出生没多久的小狗崽。逗得黄蓉俏脸咯咯直笑，心里爱死了这宝贝儿子。<br /><br />　　“乖宝宝，别急，妈妈这就喂你吃。”黄蓉抱着儿子坐到床上，爱怜的哄着怀中的宝贝儿子。一只手将宝贝儿子小心的抱好，腾出手解开丝绸衫裙，掀起绣着桃花的兜肚，露出饱满欲滴乳汁的雪白奶子。郭云这小白脸，在旁边看的黑亮的眼睛一转不转的。小嘴都流出了口水，不是饿的，是被如此美色给迷醉的。太丢人了，不过已经是婴儿的他，却觉得没什么。<br /><br />　　黄蓉看着宝贝儿子的馋样，以为宝贝儿子饿坏了，心疼的说道：“哎哟，乖宝宝，都怪妈妈，让我的小心肝饿着了。”说着，忙将嫩红的如同大葡萄粒的乳头，放到郭云小白脸色狼的嘴里。是的，我们的绝色黄蓉不管在别人看来，是多么的高贵，多么的绝代。但在自己心爱的宝宝面前，她永远是一位慈爱的妈妈。母爱是最俗的，但更是最美的。<br /><br />　　一阵蜜汁，流入郭云这小白脸色狼的口中，爽的他都晕了头。吸吮了一会，这小色狼就感觉饱饱的，毕竟才吃了没一会。不过面对如痴诱人的乳球，郭云这小白脸色狼是不会放过的。娇小幼嫩的舌头，开始圈住绝色黄蓉妈妈的嫩红葡萄打转，时不时的撕咬一下，不过没有牙齿，搞得我们的蓉妈妈一阵酥痒。“乖宝宝，别淘气，快点吃啊。”<br /><br />　　郭云这小白脸色狼，根本不管绝色妈妈的话，小嘴忙的不亦悦乎。不过弄了一阵，感觉不过瘾了，想用小手去揉，不过由于被小棉袄裹住了，小手根本挪不出来。郁闷的只有更加卖力的，啃亲饱满翘挺的乳壁。<br /><br />　　太痒了，黄蓉这绝色美少妇，忍不住的的娇笑起来。“咯咯咯，乖宝宝，你弄的妈妈好痒痒的。快点吃咯，不然妈妈不给你了。”<br /><br />　　哎，只怪人太小了，郭云这小色狼这样玩弄了一会，就感到小嘴发麻，累死了。最后狠狠的咬了一下，那诱人的葡萄粒，郭云这小色狼才郁闷的移开小嘴。<br /><br />　　“怎么，乖宝宝吃饱了，看你将妈妈的胸脯上都弄满了口水，真是个小淘气。不过，妈妈真是爱死了，我的乖宝宝。”绝色的蓉妈妈，满怀幸福的说到，很有一种小女人家的样子。<br /><br />　　郭云听了绝色妈妈的话，小嘴里又“咿呀咿呀”的叫个不停。<br /><br />　　“呵呵，乖宝宝也想说很爱妈妈吗。哟，我的宝宝真乖。”这黄蓉美少妇看着宝贝儿子有趣的样子，很是自我陶醉的说到。无语！<br /><br />　　折腾了这么一大会，小郭云很快就扛不住睡着了。本来婴儿就嗜睡，何况郭云小白脸现在是成人思想，幼儿身体，严重的精神与肉体不“和谐”。<br /><br />　　听到宝贝儿子均匀的呼吸，绝色美少妇蓉妈妈，小心的将儿子放到摇篮里，和女儿睡在一起。看着摇篮里的这对儿女，绝色的蓉妈妈真是欢爱无限。<br /><br />　　风情万种的伸了一个懒腰，绝色美少妇蓉妈妈，将她玲珑婀娜的优美体形凸现出来。完全没有一般少妇，生过孩子后，走样的身材。这也许就是练武，带来的好处吧。<br /><br />　　陡然胸口一凉，黄蓉这绝色美少妇，才发现刚才自己竟忘了系上裙带。雪白翘挺的大乳房上，还沾着宝贝儿子的口水，混合着乳汁，看起来有点淫靡的味道。<br /><br />　　黄蓉有点害羞的整理好衣服，心里想着儿子真是淘气，将来不知有多顽皮。想到这，黄蓉不禁想起自己小时候的所作所为，一阵怀恋，一阵感慨。<br /><br />　　“蓉儿，睡了没？”一种厚实的声音从门外传来，还略带点醉音。<br /><br />　　声音惊醒了回忆中的黄蓉，听到丈夫的喊声，黄蓉起身回应道：“还没了，靖哥哥。”说着，将门打开。<br /><br />　　憨厚老实的靖哥哥，有点踉跄的闯了进来。看到丈夫醉酒的样子，俏黄蓉赶忙将丈夫扶好。“靖哥哥，你怎么喝醉了。爹爹，师傅还有老顽童怎么样了？”<br /><br />　　“哦，今天实在是高兴，就多喝了一点。岳父他们没事，都去休息了。”郭靖笑呵呵的说到。<br /><br />　　“嗯，今天是孩子们的满月喜庆日子，确实该高兴。”黄蓉附和到“不过，靖哥哥你以后少喝点。”说着将丈夫扶到床上坐好。<br /><br />　　“知道了，蓉儿。”郭靖握着妻子的玉手，温柔的说到。<br /><br />　　郭靖的动作，让绝色美少妇黄蓉俏脸晕红了一下。挣开丈夫的大手，黄蓉甜甜的说道：“靖哥哥，你先等等，我去端点水来。”<br /><br />　　“呵呵，你去吧，孩子们都睡着了？”憨厚的靖哥哥有点油滑的笑道。<br /><br />　　娇俏的蓉妹妹白了靖哥哥一眼，娇嗔道：“都睡着了，就是你的宝贝儿子有点淘气。”<br /><br />　　“喔，那将来他可定和蓉儿一样聪明。”靖哥哥又油嘴到。<br /><br />　　“死样”俏丽的蓉妹妹轻啐了一句，便羞着跑开。逗得靖哥哥在后面哈哈大笑。而羞跑的蓉妹妹，有点羞喜的想着“这呆子今天怎么开窍似的”。<br /><br />　　看着妻子跑出去的身影，郭靖心中一阵迷醉。“得妻如此，夫复何求啊！”看到摇篮里孩子可爱的睡相，郭靖更感生活的满足。虽然父亲没有等到自己出生就去世，尽管母亲没有等到自己成亲就离世。<br /><br />　　“在想什么了，这么出神？”黄蓉进来看到丈夫出神的样子，关切的问道。<br /><br />　　“哦，没什么。我在想，今生能的蓉儿的亲睐，是我最大的幸运。”听到妻子关切的话语，郭靖真情惬意的说道。<br /><br />　　感受到丈夫的深情，黄蓉甜蜜的笑道：“嗯，遇上靖哥哥也是我最大的幸运。”轻轻的握住丈夫的大手，偎依在丈夫的身边，黄蓉感到一阵无言的幸福。<br /><br />　　享受了片刻温馨，还是不该调皮可爱本性的蓉妹妹，用玉指点了一下靖哥哥的脸，娇嗔道：“靖哥哥，你的酒气臭死了，快点给我洗洗。”<br /><br />　　“哈哈，有吗，我怎么不觉得，你再闻闻。”今天开窍的靖哥哥哈笑的将嘴往蓉妹妹的面前凑。<br /><br />　　调皮的蓉妹妹娇笑的推开靖哥哥，嬉笑道：“不闻，你想占人家便宜，没门。”<br /><br />　　“哦，是吗。”开窍的靖哥哥奸笑道，说完“嗖”的一声一把将正在娇笑的蓉妹妹抱住。<br /><br />　　“哼，靖哥哥你使诈。”聪明的蓉妹妹明显没料到一向正经的靖哥哥竟然无赖的使诈。<br /><br />　　“喔，这不是蓉儿你教我的，兵不厌诈吗。”靖哥哥今天好是被附体一般的说到。说完不给蓉妹妹反驳的机会，一把吻住蓉妹妹红润的双唇。<br /><br />　　精灵的蓉妹妹又一次失料，情不自禁的回应起今天开窍的靖哥哥。<br /><br />　　武功高手就是不一样，半柱香的时间，竟没有一点的喘气。<br /><br />　　“快点洗洗，好睡。”蓉妹妹羞红着脸说道。<br /><br />　　“嗯，是要睡觉了。”开窍的靖哥哥露出一丝坏笑道。<br /><br />　　看到靖哥哥的坏样，蓉妹妹呼吸有点儿急促了。娇嗔道：“靖哥哥，你又想坏事。”<br /><br />　　“哈哈，我可没想坏事，这是很正经的事。”靖哥哥调笑道。<br /><br />　　机灵的蓉妹妹今天竟然处在了下风，这让蓉妹妹芳心羞添不已。羞红着脸，自顾着洗起来。<br /><br />　　看到蓉妹妹如此娇媚的模样，靖哥哥只觉自己欲望腾升的厉害。快速的洗了一下，一把将还在磨蹭的蓉妹妹报上了床。引的有点羞涩的蓉妹妹，娇呼连连。<br /><br />　　随手将蚊帐放下，靖哥哥就开始有点狂野的侵犯。“呼哧，呼哧”激烈的喘息声，在蚊帐内响起。<br /><br />　　蓉妹妹娇媚的呻吟，靖哥哥闷闷的气喘，夹杂着“扑哧，扑哧”的摩擦声和肉体的撞击声，淫靡的充斥了整个房间。<br /><br />　　这时正在酣睡的郭云突然醒来，听到床上的动响，表情一阵青一阵红的，嘴里还不停的嘀咕，看口型就知道不是什么好话。最后只有郁闷的闭上眼睛，继续睡觉。<br /><br />　　“啊”一阵高亢的娇呼，蓉妹妹就陡然死过去一般，没了声息。紧跟着，狂野的靖哥哥也是一声低吼。<br /><br />　　不过一会儿，那淫靡的交响乐又奏乐起来。如此几度潮起潮落，两人才彻底停息。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">三 我叫妈妈师姐</span><br /><br />       蔚蓝宽广的东海上，桃花岛孤立的坐落着。看远处海鸥飞翔的身影，听脚下海水拍打礁石的声响，郭云心里一阵空寂。<br /><br />　　来到这个武侠的世界，已经五年了。豁达于郭云这样的绝代天骄，也有一丝酸涩的乡愁。<br /><br />　　“云儿，你在哪？”<br /><br />　　温软娇媚的呼喊传入郭云的耳中，嘴角不觉咧出坏坏的邪笑。“亲爱的老妈，你的宝贝儿子在这呢。”<br /><br />　　郭云色狼般的望着，那如仙子般的身影，飘飘飞来。云髻高盘，肌肤胜雪、娇美无比；容色绝丽，不可逼视，这就是现在二十一 岁的黄蓉。这就是自己见到的最美的女人，比前世的佳怡宝贝还美上一筹。<br /><br />　　看到宝贝儿子正坐在一米多高的礁石上，艳丽的蓉妈妈娇柔的急嗔道：“呵，小坏蛋，你怎么跑这里来了。谁叫你爬这么高的，等会看不打烂你的小屁股。”这样说着，人已急忙将郭云抱了下来。看似很用力，其实只是很轻拍了一下郭云的小屁股。<br /><br />　　“哎哟，老妈，痛死我了。”搂着绝色妈妈的玉颈，将脑袋放到黄蓉的肩上，郭云装模作样的叫呼起来。<br /><br />　　“你个小坏蛋，现在知道痛了，你不知妈妈多担心你。”对儿子的小把戏，黄蓉狠狠的娇斥道。<br /><br />　　看到绝色妈妈真的有点生气，郭云赶紧在黄蓉的俏脸上亲了一口。撒娇道：“好妈妈，云儿再也不来了。漂亮妈妈，你最疼云儿啦。来，笑一个。”<br /><br />　　“呼，你个小坏蛋，还调戏起妈妈来了。”黄蓉刚一说完，娇靥陡升晕红。不马上就哧笑了出来，郭云也紧跟着装傻呵笑。<br /><br />　　“嗯，这次就放过你，下次定让你爸爸打你屁股。”看着儿子讨乖的样子，黄蓉用玉指轻戳了一下郭云的小脑袋。<br /><br />　　“呵呵，我就知道妈妈最疼云儿的。”看绝色妈妈原谅自己，郭云欢呼着叫道。小嘴也趁机占，绝色妈妈的便宜。娇小的身子，也随着不停的在，绝色妈妈的怀中扭动。<br /><br />　　“好了，好了，一点都不安分。”尽管嘴里这样说，脸上却爱怜的看着儿子笑闹。<br /><br />　　郭云将一只小手放到绝色妈妈的饱满的酥胸上，邪笑的问道：“妈妈。你急着找云儿什么事啊？”<br /><br />　　黄蓉对儿子的放肆，一点都不介意。这宝贝儿子从小就喜欢摸自己，假如不给，这小祖宗就哭得震天响。对如爱子如命的黄蓉，只要宝贝儿子喜欢，怎么都要满足他。<br /><br />　　“哦，你不问，妈妈还忘记了。”黄蓉轻声软语的说道“是你外公找你”。<br /><br />　　对于东邪这位潇洒绝伦的奇才人物，郭云还是比较欣赏的。这些年，郭云同黄药师爷孙俩是非常谈得来。郭云一些稀奇古怪话，让惊才的黄药师很受启发。而黄药师高绝的才情，也很让郭云佩服。<br /><br />　　“哦，外公回来了，那我们赶快回去。”听到是黄药师找自己，郭云高兴的说到。<br /><br />　　黄蓉对儿子跟爹爹的交缘，是非常的欣喜。打趣道：“看把你高兴的，就知道你最喜欢外公。”<br /><br />　　听到绝色妈妈的打趣，郭云小嘴轻咬了一下绝色妈妈的晶莹耳垂，认真的说道：“亲亲妈妈，我最爱的是你。”<br /><br />　　不知为什么，黄蓉芳心狠狠跳动了一下。绝美的娇靥顿时绯红一片，轻啐了一句“贫嘴”<br /><br />　　揉着绝色妈妈丰硕的酥胸，郭云呵笑的亲吻了一下绝色妈妈，就不说话了。<br /><br />　　一时间母子俩都沉默不语，黄蓉抱着儿子优美的飞进了桃花林，郭云也专注的摸着绝色妈妈的乳房。<br /><br />　　熟练的穿过桃花林，黄蓉轻舒了一口气，随手将郭云放下。“宝宝，我们进去吧。”显然先前的绮念，已被黄蓉忽略过去。<br /><br />　　郭云狠捏了一下那娇柔的乳房，不舍的拿开小手，让绝色妈妈将自己放到地上。<br /><br />　　黄蓉娇呼了一声，娇嗔道：“坏宝宝，你弄疼妈妈了，先前还说最爱妈妈！”<br /><br />　　郭云假装惊呼的叫道：“哎哟，妈妈对不起啦，让云儿来帮你摸摸。”<br /><br />　　“讨厌，宝宝你真坏，以后不许作弄妈妈啊。”看到宝贝儿子的调皮样，黄蓉娇斥道。说完，牵着郭云的小手向大厅走去。看到绝色妈妈的娇态，郭云低头邪笑。随着绝色妈妈，闷头往前走。<br /><br />　　来到大厅，郭云看到黄药师正喝着茶，而郭靖老爹陪坐着无所事事。小萝莉姐姐郭芙，正一个人在旁边玩耍。<br /><br />　　“外公，你回来了，云儿好想你。”郭云卖乖的大声叫道。<br /><br />　　黄老邪还没开口，正郁闷的郭靖呵斥道：“大呼小叫什么，快点过来拜见你外公。”<br /><br />　　郭云乖宝宝般的说道：“爹爹教训的是，孩儿以后改正。”听话的上前像黄药师行礼道：“云儿拜见外公”黄蓉在一旁看得好笑，心想这坏宝宝是要教训教训。<br /><br />　　东邪喜爱的抱起这聪明伶俐的宝贝孙子，懒得去搭理旁边的女婿。慈爱的对郭云问道：“乖云儿，刚才去哪玩了，你妈妈都找了你一大会。”<br /><br />　　“哦，云儿只是到海边看鸟儿去了。那些鸟鸟，飞的好高好远。”郭云装作天真的说道。<br /><br />　　“是吗，云儿你想像鸟儿一样的飞吗？”东邪诱惑道“云儿也可以跟鸟儿一样的飞吗？那太好了！以后，云儿就可以捉鸟儿玩了。”郭云嫩嫩的拍手欢呼道。<br /><br />　　“嗯，不过要学会飞，是很辛苦的，云儿怕不怕。”东邪激将道。<br /><br />　　“不怕，只要云儿喜欢，什么苦云儿都不放在心上。”郭云小脸一片坚定的说道。逗的东邪老帅哥开心不已，而一旁的郭靖听到儿子的话，脸上也是一片赞赏。黄蓉却在旁边听的直翻白眼，这坏宝宝就喜欢吹牛。<br /><br />　　笑完后，东邪老帅哥用充满兴奋的语气说道：“好，云儿，以后外公教你怎么飞。”<br /><br />　　正在一个人摸着玩的小萝莉郭芙突然开口道：“妈妈，我也要飞飞。”粉嫩的嘟着小嘴，大大的眼睛看着大家。<br /><br />　　知道黄药师不是很喜欢小萝莉姐姐，郭云抢先开口说道：“好啊，我来教你，不过你以后要叫我‘哥哥’。”<br /><br />　　小萝莉郭芙听到郭云的话，顿时撅起小嘴，不屑的说道：“哼，臭弟弟，谁要你教，我要妈妈教我。”<br /><br />　　郭云狡黠的说道：“外公教的比妈妈教的好，而且妈妈的也是外公教的。喏，以后我和妈妈就是师姐弟了，让你叫我‘哥哥’还便宜你了。”<br /><br />　　小萝莉想要反驳，但却不知怎么说，只好扑到旁边的黄蓉怀里。小嘴叫道：“妈妈，坏弟弟欺负人家。”<br /><br />　　黄蓉在一旁有趣的看着，儿子和女儿的斗嘴。疼爱的抱起女儿，对郭云嗔道：“云儿，你没大没小的，谁和你是师姐弟啊。”<br /><br />　　郭云朝绝色妈妈做了一个鬼脸，调皮的说道：“外公是我师傅，你是外公的女儿，当然是我小师姐喏。”<br /><br />　　郭云调皮的样子逗的黄蓉娇笑起来，打击到“外公只是教你，又没说收你为徒。”<br /><br />　　小孩就是有小孩的好处，郭云撒娇道：“嗯，外公就是我师傅，妈妈我以后就要叫你师姐。”边说还边对黄蓉挤眉弄眼的。<br /><br />　　这时，郭靖训斥道；“云儿，外公怎么能做你师傅，这点礼仪都不知道。”<br /><br />　　没有去理郭靖的话，郭云对黄老邪撒娇道：“外公，你做我师傅，我要叫妈妈师姐。”<br /><br />　　本来听到女婿口中说到‘礼仪’黄老邪就不舒服，郭云一撒娇，黄老邪立马说道：“好，外公以后就是云儿的师傅，云儿以后就叫你妈妈师姐。”<br /><br />　　郭靖还准备说什么，却被一旁的黄蓉制止住了。只好郁闷的不做声，狠狠的看了调皮的儿子一眼。<br /><br />　　“爹爹，你先前要找云儿什么事吗？”黄蓉岔开话题问道。<br /><br />　　“哦，我今天回来就是教云儿武功的。现在云儿已经五岁了，是到练武的时候了。”黄老邪随口说道。<br /><br />　　黄蓉白了老爹一眼，不满的娇嗔道：“爹爹，害怕我们教不好云儿吗？”<br /><br />　　“呵呵，你老子就想收云儿做衣钵传人。”黄老邪哈笑的说道。<br /><br />　　黄蓉听了翻白眼道：“爹爹，你怎么跟老顽童一样。”<br /><br />　　听起女儿说到老顽童，黄老邪有点不爽的说道：“谁跟那吃货一样，没大没小的。”也不知是说黄蓉还是说老顽童。<br /><br />　　看到黄老邪对老顽童有点不喜欢，郭云知道肯定是因为外婆冯蘅的缘故。赶紧插嘴道：“妈妈师姐，云儿的肚子饿了。”说着还朝黄蓉眨了眨了眼。<br /><br />　　黄蓉配合的说道：“爹爹，我先前就吩咐好了，现在应该可以吃饭了。”<br /><br />　　黄老邪‘嗯’了一声，抱着郭云向正厅走去。黄蓉抱着郭芙小萝莉，同郭靖跟在后面。<br /><br />　　在岛上，基本没有什么娱乐。所以一家人吃完饭后，都下去休息。<br /><br />　　郭云抱着小萝莉姐姐，小嘴在郭芙赤裸的小嫩躯上乱亲。逗的小萝莉郭芙，不停的娇笑。“咯咯咯，坏弟弟，你弄的人家痒死了。”<br /><br />　　小萝莉的不解风情，让郭云郁闷坏了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">四  有点强悍的天赋</span><br /><br />       第二天吃过早饭后，东邪将郭云带到书房里。抱着郭云在竹椅上做好后，拿起三字经微笑的说道：“云儿，要学会飞，首先得学会识字。来，外公叫你怎么读。”<br /><br />　　郭云先是仔细瞧了一下，这明显是手抄本的三字经。发现跟二十一世纪繁体字版的没有什么区别，虽然自己前世没有读过，不过在原来一搞就要被几本政治书的高中，这点东西当然是小儿科喏。<br /><br />　　黄老邪一口气将作为幼童启蒙的三字经后，发现自己的乖乖外孙，跟本没注意听，这让老东邪有点生气。板着脸问道：“云儿，你刚才注意听没。”<br /><br />　　郭云正在为自己的发现而感到惊喜，直到黄老邪问了三遍，才回过神来。“外公，云儿又听啊。”<br /><br />　　这么明显的敷衍，让老东邪真的生气了。唬着脸说道：“那好，你给外公说说你，都听了些什么。”心中你小子竟然在外公面前走神，等会让你至少抄一百遍。<br /><br />　　“人之初，性本善，性相近，习相远。……勤有功，戏无益。戒之哉，宜勉力。”郭云唰唰的几下就全背完了。<br /><br />　　一旁的黄老邪，在乖乖外孙背到第八句时就很是惊奇，等郭云全部背完后，黄老邪确实有点震撼。不过脸上却没什么表示，随口问道：“云儿，是不是你妈妈教过你啊。”<br /><br />　　“没有啊，云儿也是今天才听的。”郭云自己心里还是很高心的，毕竟是有点逆天的过耳不忘啊！前世就很是羡慕，北大清华里那些过耳不忘和过目不忘的牛人，不想今世自己也有了。<br /><br />　　黄老邪听后，神情又点痛苦的怀恋。“阿蘅，你在九泉之下还好吗？你知道我有多么的想念你吗？你知道女儿现在已经嫁人了吗？你知道外孙他有着不下你过目不忘的本事吗？阿蘅！”<br /><br />　　郭云坐在外公的怀里，感到黄老邪身体的颤动，有点恶意的意淫到“别是被偶的强大，给吓到了吧”抬头望去，却发现一向潇洒清癯的东邪，竟然眼里浸满了泪水。不是吧，有必要这么激动吗！虽然这向本事，很不错，不过貌似，古往今来，我还没听过，有这本事的家伙，做出过惊天动地的伟业来的，甚至一般的大事都没有过。像二十一世纪，文学科技等，一些领域没听过是有这本事的人领头的。那些北大清华出来的牛人，也没听过很了不起的。最直接的就是，新中国的伟人们，哪一个有过这本事。想来，过耳不忘也没啥大不了的。<br /><br />　　“外公你怎么了？你怎么哭了？”郭云小手摇着黄老邪的胳膊，很关切的问道。<br /><br />　　黄药师被郭云弄醒后，听到小外孙关心天真的问话，顿时有点心暖，同时也有点尴尬。板着脸说道：“小孩子家家的，不准说谎，你那只眼看到外公哭了。以后在说谎，打你的小屁股，知道了吗。”<br /><br />　　“哦”郭云对东邪的死要面子，还是有点无语的。<br /><br />　　看到外孙明显的不信，黄药师赶紧将三字经展开到郭云的面前说道：“虽然你记下了，但上面的字，你还不认识，现在认真听外公教，不许分心，不然罚你抄这一百遍。”<br /><br />　　郭云只好开始忍受黄老邪的唠叨，心中腹诽道“一百遍啊一百遍，外公真淫荡啊真淫荡。”（瞎扯的，别介意）为了不被折磨，郭云很快就在黄老邪惊愕的注视下，将三字经上的文字全部认完。不过黄老邪还是很欣喜的，怎么看自己的乖乖外孙，都有点神童样嘛。<br /><br />　　带着兴奋的神情，黄老邪从靠墙的书柜里面，翻出自己总结的“武学基础理论”。书面有点泛黄，毕竟都近十年了。上面的字体很清爽，有一种潇洒的味道。将书展开放到书桌上，握着郭云的小手，指到第一页“何谓武”<br /><br />　　前世郭云也是武术爱好者，不过二十一世纪确实没有什么内功。现在有机会接触，郭云当然是倍加用心。仔细的听黄药师讲解武学的知识，郭云仿佛置身玄幻的世界里。太奇妙了，也太神奇了。郭云认真的品味黄药师讲解的知识，脑中同时结合二十一世纪的认知，两相比较，郭云发现自己很快就能理解，这神奇奥妙的武学基础。<br /><br />　　不知不解两个时辰过去了，通篇一万字的“武学基础论”，黄药师终于向郭云讲解完了。作为一名武学宗师，黄药师对武学还是很痴迷的，自己在讲解的过程中，也不知不觉的陷入其中。自己的武学修养，又有了一点提高。<br /><br />　　低头看怀中的外孙，正一脸的沉思状，黄老邪觉得有点好笑。心想，这宝贝外孙别又听一遍就懂了。假装惊奇的问道：“云儿，你都听懂了吗？”<br /><br />　　正在分析理解的郭云，听到黄老邪的问话后，随口说道：“哦，大部分都听懂了，还有一些感觉很别扭的。”<br /><br />　　这真的让老东邪吃惊了，难道这就是武学奇才。压下激动黄老邪故作平静的说道：“那好，云儿你将自己的理解说来听听，那些不理解的，外公在来帮你解释。”<br /><br />　　“嗯”郭云现在是完全陷在武学的海洋里，很通俗的讲述自己的理解。现代白话版的说法，让黄老邪听了一阵惊讶。但更让他惊喜的是，郭云真的弄懂了武学的基本理论。<br /><br />　　当郭云指出那些别扭的地方时，黄老邪彻底的服气了。这些地方也是自己不是很懂的，有的也是自己才弄透的，而听了小外孙自己的理解，黄老邪也觉得受益匪浅。真正的武学天才，不知几百年一见的武学神童，自己的外孙。<br /><br />　　黄老邪一把将小外孙举过头顶，哈哈的狂笑出来。<br /><br />　　本来正准备听取黄药师意见的郭云，陡然被黄老邪这样疯子似得举动，弄得有点害怕。“外公，外公，你怎么呢？”<br /><br />　　郭云有点紧张的声音，让黄老邪清醒过来。将小外孙放下，灿烂的对郭云笑道：“好！好！好！”<br /><br />　　郭云双臂紧抱，心里有点发毛的小心问道：“外公什么好啊？”<br /><br />　　“哈哈，云儿你太让外公惊喜了！”黄药师脸上，遮不住的喜悦。<br /><br />　　终于放心了，外公总算没有变得和欧阳疯子一样。笑脸甜笑的说道：“还是外公教的厉害，云儿才能一听就懂。”<br /><br />　　“今天外公真是高兴，等会叫你妈妈准备一下，好好的庆祝庆祝。”黄老邪开心的抱起，郭云走出书房。<br /><br />　　找到正在教郭芙小萝莉的黄蓉，黄老邪这样高绝的人物，也是迫不及待的想要同人分享自己的喜悦。<br /><br />　　正在为女儿草包而烦躁的黄蓉，听到爹爹的话后，心中一阵高兴，一阵哀叹，怎么就生出两个差距如此大的娃了。尽管心情复杂，但黄蓉还是拿出自己最高的水平烧菜，毕竟难得几回爹爹高兴的日子。<br /><br />　　在色香味俱全的晚餐中，一家人高高兴兴的吃喝谈论。郭云的平静，郭芙小萝莉的天真，黄老邪的兴奋，黄蓉的复杂，郭靖的高兴。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">五  郭云与黄蓉</span><br /><br />       四年了，郭云跟随着黄药师，在武学的天地里翱翔了四年。四年来，郭云对武学的认知至少到达了一流水准，特别是他在阵法上的造诣，早已超过了黄药师。这不是吹的，在一次黄药师考校他的阵法时，郭云摆了个自创的阵法，将黄药师困住，愣是没有破解出来。最后，郭云小小的改动了一下，黄老邪才得以出来。出来后，惊才绝艳的老东邪，一个人走到崖壁上，青衫飘飘，背着双手，仰天长叹，满脸的落寂。<br /><br />　　其实郭云之所以能在阵法上有如此成就，与他前世的数学造诣息息相关。比如困住黄老邪的那个阵法，就是他结合数学里的矩阵，行列式等设计出来的。虽然黄老邪的数学理论，在当时应该可以称之为数学家也不为过，但是放到二十一世纪，貌似，大概，也许就初中水平吧。郭云无耻的用大学里的知识，这不是欺负人嘛。不过，在这之后，郭云开始给桃花岛上的亲人补充数学知识。这让大家，对郭云的神奇开始盲目的崇拜。<br /><br />　　另外郭云通过阵法上的研究，创出了一套比较强悍的轻功身法“逐月无影”。这让黄老邪又高兴又郁闷，自己竟然比不过才接触武学四年的小毛孩，有点丢脸啊。而我们的蓉妈妈，则是无上的自豪，真是把郭云给爱到骨髓里头去。不过对笨笨的郭芙小萝莉，也很有爱的。毕竟，手心手背都是肉嘛。憨厚忠实的郭靖老爹嘛，也是很自豪的，尽管他在阵法上一窍不通。<br /><br />　　今天阳光明媚，蓝天白云，常年盛开的桃花娇艳非常。一切都是多么的美妙啊！<br /><br />　　郭云和绝色的蓉妈妈，还有笨笨可爱的郭芙小萝莉，三人穿着清凉的在蔚蓝的东海里嬉戏。<br /><br />　　郭云一条小裤衩，滑溜的在海边游来游去。九岁的郭云现在已经有一米五了，好像遗传了黄老邪的身高。身材因为练武，而显得非常的匀称。不过这小子的眼神，有点儿不对劲。<br /><br />　　郭芙小萝莉则是穿着粉红的小肚兜和一条小亵裤。在边上，小手不停的拍打着海水，笑嘻嘻的看着海水溅向郭云。<br /><br />　　靓丽青春的绝色美少妇黄蓉，太诱人了，湿漉漉的秀发贴在背上，半透明的自制泳衣，露出无限的春光。很有韵味的耻骨，玉藕般的双臂，撑在沙滩上，饱满雪白的半球，高高的挺立，光滑的小腹（一点也没因为生了对双胞胎，而走样）紧绷的泳裤，将黄蓉圆润的翘臀，凸显出来。修长的美腿在水里不停的摆动，这让郭云想到了美人鱼。是的，郭云正不时的往绝色妈妈的身上瞅，虽然他真的长的跟仙童似得，但确实有点淫荡和猥琐，他竟然经常瞟向绝色妈妈饱满的私处。<br /><br />　　“扑”郭云一个没注意，整个人沉了下去。“咳咳咳”吐出一口的盐水，报应啊。<br /><br />　　正在岸边歇息的黄蓉看到宝贝儿子的惨样，“唆”的一声窜了过去，绝对超越吉尼斯世界纪录。<br /><br />　　很快美人鱼一样的黄蓉来到郭云的跟前，一把将郭云搂住，满脸焦急的问道：“宝宝，你怎么呢？”只是呛了一下水而已，根本就没什么大不了的。绝色妈妈的紧张，很让郭云心暖。郭云准备说没事的，谁知一抬头，便碰到绝色妈妈饱满高耸的酥胸，九岁的郭云却心跳加快，雄性激素分泌增多，本来就天赋异禀的硕大下身更是坚挺突出。郭云两眼翻白，晕了过去，脑袋恰好埋在黄蓉丰硕高耸乳峰中间。<br /><br />　　“喂，宝宝，你怎么了，你别吓妈妈啊。”黄蓉见宝贝儿子晕了过去，紧张的娇呼到。捧起宝贝儿子的脸，使劲的摇晃，有点手足无措的感觉。郭云强忍着醒来的冲动，邪恶的心思不停的攒动。<br /><br />　　毕竟是黄老邪的女儿，对于救人还是有一套的，黄蓉低头张嘴吻住郭云的小嘴，开始对他进行人工呼吸。<br /><br />　　本来刚准备醒来的郭云，被绝色妈妈这么一搞，彻底的不想醒了。等黄蓉想他口里吹气时，郭云很无意识的将小嘴张开的大大的。黄蓉一下没注意，舌头伸到了宝贝儿子的口腔里。不过精明无比的俏黄蓉，这时却没有注意，绝色的美少妇妈妈，太疼爱这宝贝儿子了。<br /><br />　　黄蓉使劲的向里面吹着气，香甜的舌头让郭云非常的想含住，不过怕绝色的妈妈发现自己的小伎俩，忍了一会。等黄蓉对他人工呼吸了近五分钟，郭云终于忍不住了，一把将绝色妈妈的丁香小舌卷住，一双手很用力的捧住黄蓉的头。<br /><br />　　绝色的俏黄蓉神情一顿，知道宝贝儿子醒了，刚准欢呼。不过头一抬，却被郭云的手按住，郭云顺机将舌头伸到绝色妈妈的嘴里。黄蓉明显被儿子的动作弄蒙了，等郭云不停的吸允自己的舌头后，黄蓉才回过神来。尽管郭云才九岁，不过他的力气向来就比较大，再加上在水里，何况黄蓉也忍心太大力气的推开宝贝儿子，怕伤着他，只好任由宝贝儿子在自己嘴里胡闹。<br /><br />　　慢慢的正值虎狼之年的黄蓉，开始有了反应，舌头无意识的同郭云纠缠起来。两人你来我往的，激烈拥吻。<br /><br />　　“妈妈，你们在干什么？”陡然，小萝莉郭芙稚嫩的娇呼从岸边传来。<br /><br />　　绝色的黄蓉娇躯一颤，牙齿下意识的一咬。<br /><br />　　“哎呀”郭云一声痛呼，小嘴自然而然的同绝色妈妈分开，不过只是有点痛，没有出血。可见，黄蓉是多么的疼爱，这个宝贝儿子的。<br /><br />　　神情面无表情的推开郭云，背着女儿说道：“没什么，芙儿，你快点讲身上的沙子洗掉，我们会去啦。”不过声音有点不自然。<br /><br />　　但很傻很天真的小萝莉郭芙，当然是听不出来的。乐呵呵的说道：“好啊，妈妈，人家的肚肚，有点饿了。”说完，嬉闹的将水拍打着往自己的身上溅。<br /><br />　　看到绝色妈妈有点生气，郭云假装迷糊的问道：“妈妈，刚才云儿怎么了？”虽然知道宝贝儿子是装的，但为了自己的面子，黄蓉有点复杂的看了这宝贝儿子一眼，幽幽的说道：“云儿，哎！没什么。”此刻，绝色的黄蓉真的说不出，是什么样的心情，有恼火，有羞耻，有害怕，还有那一点的渴望。复杂的她现在只想快点离开，最后看了儿子一眼，黄蓉转身向岸边走去。<br /><br />　　说实话，郭云只从来到这个世界后，一直没有将自己真正的当做这个武侠世界的人。在他看来，尽管黄蓉是他妈妈，但他却不认为自己同她是真正的母子关系。所以自己和黄蓉的男欢女爱，根本就没有什么。是的，即使刚才黄蓉如此的表情，但郭云还是固执的认为这没什么，他还是渴望着与黄蓉之间的激情。很邪恶，确实，郭云从来就是这样的人，不然，在二十一世纪，凭借他绝顶的学识，想要捞钱，还不是跟玩儿似的。前世他他妈妈在他出生的时候，难产死掉了，这让郭云有一种狂热的恋母情结。当郭云发现自己来到了武侠世界后，他的邪恶心态更加的浓郁。因为这种超出他理解的事实，让他更加的是无忌惮，他是想怎么玩，就怎么玩。世间的一切伦理道德，对他来说，简直屁都不是。所以，在他狂热的恋母情结和邪恶的心态下，他萌生了想与现在的绝色妈妈黄蓉欢爱的，邪恶思想。<br /><br />　　现在，他从绝色妈妈黄蓉的神情中，看出黄蓉确实有点生气，这对作为花丛老手的他来说，当然知道该怎么做。快步的奔走追向绝色妈妈，口里还用伤心害怕的语气问道：“妈妈，妈妈，你不爱云儿了吗？”听到后面宝贝儿子的呼唤，黄蓉急行的身躯一顿，不过马上又继续走。<br /><br />　　郭云见此，“扑通”一下，扑到在了水里，不过嘴里却很动情的叫道：“妈妈，等等云儿啊！”说着，还不停的将水刨的清响。<br /><br />　　其实黄蓉也真的没有生宝贝儿子的气，她只是有点不想面对此时的宝贝儿子。这时听到后面的动响，赶忙的转过身来。看到儿子的“可怜”样，黄蓉原先的情绪顿时忘却，急急的跑过去，一把将儿子扶起，心疼的说道：“云儿，你就不知道慢点。”“呵呵，我看妈妈不理云儿了，就只顾着追妈妈了。”郭云装傻笑道。<br /><br />　　看着儿子，黄蓉幽幽的说道：“云儿，你放心，妈妈永远都不会不理你的。”听到绝色妈妈的话，郭云陡然换着一副成熟男人的样子，很有韵味的深情说道：“妈妈，云儿爱你到永远。”定定的看着宝贝儿子，儿子的一句话，在绝色妈妈的心里，翻起了阵阵涟漪。过了好一会，黄蓉露出母亲对儿子的慈爱笑容说道：“宝宝，来牵着妈妈的手回家。”好像陡然忘了先前发生的一切，完全是少妇妈妈对宝宝的口吻。<br /><br />　　听到黄蓉如此语气，郭云愣了一下。尽管他心里有点儿不舒服，但眼下，这真的是最好的处理方式。郭云牵起绝色妈妈的滑嫩的玉手，很小孩子似得说道：“，妈妈，我们明天还来吧。”黄蓉笑道：“宝宝，你怎么能老记着玩呢？或许不久就回来考校你的进展。”也有点想他了，毕竟快一年没见了。不过郭云眼眸一转，撅起小嘴说道：“妈妈，你怎么能这么说云儿呢？云儿其实之所以明天要来，是觉得在海里练习武功是个不错的办法。”“嗯”郭云的话，让黄蓉顿了一下，想了一会说道：“宝宝说的，像蛮有道理的啊。好吧，明天我们来试试看，如果不行，那以后，宝宝可要听妈妈的话啊。”郭云假装不乐意的说道：“妈妈，人家几时没听你的话了。”黄蓉哄到：“是妈妈说错了，宝宝一直都是听话的好孩子。好了，我们快走吧。”夕阳照耀着蓉与郭云远去背影，很和谐的一对母子，这就是所谓的母子亲情的完美体现吧。<br /><br />　　“嗒嗒嗒”郭芙踩着浪花，可爱的走向回来的妈妈和坏弟弟，小嘴里天真的说道：“妈妈，坏蛋弟弟为什么要咬你嘴啊？”正在同宝贝儿子说笑的黄蓉，听到女儿的话，笑脸顿时僵住，一丝羞红布满了俏脸，尴尬的说道：“芙儿，你一定是看错了，以后不许说谎，不然妈妈不疼你了。”“哦，妈妈我知道了。”郭芙听到妈妈的话，低头有点委屈的说道。<br /><br />　　陡然小萝莉的身体被人抱住，接着就听见坏弟弟得意的笑声：“哈哈，小 妹 妹，刚才你诬陷哥哥，看哥哥怎么收拾你。”郭云嚣张的大笑着，张开嘴巴，朝郭芙的小嘴咬去。<br /><br />　　郭芙娇笑的挣扎，小脑袋不停的左右摆动，就是不让郭云得逞。小嘴里大叫道：“妈妈，你看，坏蛋弟弟有欺负人家喏！”如果是原先在没有发生那令自己羞愧的事，黄蓉或许还觉得这对儿女的嬉闹，非常的好玩和有趣。不过现在，黄蓉真的不知以什么样的心态去看，有好笑，有酸涩，有不自然，反正不是很想看到。但又不知如何开口，只好愣愣的看着这对追逐嬉闹的儿女。<br /><br />　　还是郭云的劲大，不一会就含住了小萝莉姐姐的小嘴，亲吻了几下，就放了开来。毕竟九岁大了，郭芙还是感到很羞人的。小脸红红的，顿时安静起来。郭云牵起小萝莉的小手，调笑道：“好妹妹，你的小嘴可真香啊。”郭芙听了小脸更红，虽然她不知道这是为什么，但就是觉得应该难为情。<br /><br />　　“哎，还是太小了，尽管自己也是很喜欢萝莉，不过怎么说还是十二 岁左右的才有味道。”郭云看着小萝莉姐姐的样子，心中邪恶的想到。<br /><br />　　黄蓉走过来，温柔的笑说道：“宝贝们，你们今天玩开心了吧，我们该回家了。”说着黄蓉吹了下口哨，听空中顿时飞来一对雪白的大雕，引得正在海边低空盘旋的海鸥一阵惊叫，四处飞散。<br /><br />　　“咯咯咯，妈妈，我们的雕儿好厉害。”郭芙这小萝莉，看到白雕的威风样，马上忘了羞涩，顿时没心没肺的呵呵直笑。<br /><br />　　白雕乖巧的听到了沙滩上，黄蓉抱起正在娇笑的郭芙，将她小心的放到雌雕的身上。转头对郭云说道：“云儿，快点上来。”尽管很想同绝色妈妈坐一起，但白雕的能力还是不行的。这让郭云有点郁闷，心想是不是等以后有机会抓几条“菩斯曲蛇”给白雕尝尝。<br /><br />　　三人做好后，白雕扑腾几下就飞了起来。花了不过几分钟，白雕降落到了庭院里。<br /><br />　　在这武侠的世界里，天黑以后基本没有什么娱乐活动，尽管郭云想将麻将弄出来，不过这种俗物还是以后再说吧。于是吃饭完晚饭，就开始睡觉。此时郭云多么期盼快些长大，至少真正的发育完全后，除了闷头睡觉他还可以进行成人游戏了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">六  寻找黄药师</span><br /><br />       临近中秋时节，烟雨江南的嘉兴显得凉意幽静。<br /><br />　　清凉的早晨，客店里略显几分安静，只有一桌客人。很明显的可以看出，那是一家四口。只见，男人浓眉大眼，胸宽腰挺的，三十来岁年纪，上唇微留髭须。<br /><br />　　那女人就秀丽丰润，眼眸流转盼顾间，她白玉般的脸上透出珊瑚之色，娇如春花，丽若朝霞，风情万种，端是一名绝代佳人。<br /><br />　　剩下的小 男 孩和一名小 女 孩，大约九岁左右，看了就让人喜爱，俊美无俦，灵动之极。<br /><br />　　“妈妈，你说外公是不是遇到了什么麻烦？”仙童似的小 男 孩，随意的说道。<br /><br />　　“外公武功那么高，才不会遇到麻烦了。”一旁，精致的小萝莉抢着说道。<br /><br />　　本来听到儿子的问话，绝色女子还有点担心，被女儿这么一说，绝色女子顿时轻松起来，笑道：“呵呵，芙儿说得是，不过我们还是快点找到外公。”旁边的男子附和道：“蓉儿，你不用担心，大师傅已经托附近的朋友，去寻岳父了。我想很快就会有消息的。”听到丈夫的安慰绝色美少妇，轻轻一笑，端起清茶，樱唇为呡了一口。原来这伙人就是，黄蓉郭靖他们一家。本来两个月前，就接到黄药师的传信，说等几天就回来，不想这一等就是，两个月。黄蓉顿时心中焦急起来，想到父亲年事渐高，还一人在外漂泊，心中是万分的挂念。于是同郭靖商量，出海寻访。<br /><br />　　当郭云听到后，心想这次可要去见见，美貌如花，而心如毒蛇的赤练美人，和那人气绝顶的超级情圣杨过。虽然不知为什么自己原先看过的“神雕侠侣”里，黄蓉和郭靖为什么在去报信的路上，遇到穆念慈后，就再也没有去管她，而今世，郭云也不好陡然提这个问题。所以不知还是不是更原着一样，穆念慈已经病逝，杨过流落到嘉兴做起了乞丐。于是郭云吵着要同去，本来黄蓉是反对的，但听到郭云说什么黄药师对自己多好，自己是多么的想念他，还有什么自己从出生，就没出过岛，还不知道，外面的世界什么的。反正，啰哩吧嗦的一大堆理由，搞得好像黄蓉如果不带他去，就是犯了不可原谅的罪状。<br /><br />　　等到他们出发时，郭芙小萝莉也撒娇着要去，最后就只好一家人都离岛寻找黄药师。<br /><br />　　在到了嘉兴后，郭靖领黄蓉有郭芙先是拜见了他的大师傅“飞天蝙蝠”柯镇恶，郭云对于这个头脑简单四肢也不是很发达的家伙，非常的不感冒，推脱说身体不适，留在客店里头休息，临走时，黄蓉给了这宝贝儿子一个意味深长的眼神，而郭云则回以邪邪的坏笑。绝色无双的美少妇，俏脸一红，赶紧跟了出去。<br /><br />　　等他们回来后，郭云有生龙活虎的。由于去得比较晚，所以没打听到什么消息。今天一家人准备先在客店的等消息，然后再去寻访。<br /><br />　　“着火啦！着火啦！快出来看啊！”<br /><br />　　正在说话的四人，诧异的看着外面叫唤的人群。喜欢热闹的郭芙小萝莉听了，立马就跳下凳子，一溜烟的往外面跑去。郭靖大声叫道：“芙儿，还不快回来”郭芙回头对郭靖作了个鬼脸，更加快速的跑了出去。这粉嫩的小萝莉是越来越调皮了，郭靖无奈的叹了口气，不过还是很疼爱女儿的。<br /><br />　　“靖哥哥，我们也出去看看吧。”黄蓉在一旁说道。<br /><br />　　“嗯”郭靖点了点头，起身向门外走去。<br /><br />　　郭云感到很无趣，无聊的牵起绝色妈妈的手，跟着她去看看发生了什么事。<br /><br />　　来到外边，只见不远处，烈火冲天，燃烧的很是猛烈。郭芙看到爹爹和妈妈他们也出来了，乐颠乐颠的跑过来，边跑边叫道：“妈妈，‘陆家庄’失火了”黄蓉听了，陡然心中一惊，想到嘉兴陆家庄的主人陆展元，在武林中也是一号人物，虽然没有见过面，但对他的名声也是听过多次的，江湖上多说“江南两个陆家庄”。江南陆家庄何止千百，武学之士说两个陆家庄，却是指太湖陆家庄与嘉兴陆家庄而言。陆展元能与陆乘风相提并论，自非泛泛之士。<br /><br />　　黄蓉对郭靖说道：“靖哥哥，你问下，看这陆家庄，是那个陆家庄。”郭靖听到妻子的话，也想起嘉兴有个比较出名的‘陆家庄’。走到一农夫打扮的四十岁左右的汉子面前，笑着问道：“这位老哥，这失火的是户人家啊”尽管郭靖面相憨厚老实，但毕竟是武学高手，自有股大气。听到郭靖的问话，这汉子连忙说道：“就是那，陆展元陆老爷的庄子。”郭靖听后，点头道谢，赶紧走回来，满脸惊讶的说道：“蓉儿，是那陆展元的庄子。”“啊，靖哥哥，我们快去看看。”黄蓉说完，又朝郭云说道：“云儿，你带着姐姐会客店，不准跑出来，要等我们回来。”旁边的郭芙扁着小嘴说道：“妈妈，我也要去。”虽然对女儿非常疼爱，但这事可不能由着她的小性子。呵斥道：“胡闹，乖乖的呆在客店里，不然再也不疼你了。”小萝莉还准备吵闹，一旁的郭云一把将她拉住，笑着说道：“好了，姐姐，我们回去吧。”看到坏蛋弟弟说话，郭芙小萝莉这才有点不情愿的放弃，乖的跟着郭云回到客店。<br /><br />　　看到一对宝贝进去后，黄蓉这才同郭靖两人玩陆家庄赶去。<br /><br />　　客店里，小萝莉郭芙还是一副闷闷不乐的样子，看得郭云笑了起来。<br /><br />　　“坏蛋弟弟，你笑什么？”小萝莉白了郭云一眼，不高心的问道。<br /><br />　　“呵呵，乖妹妹，怎么是不是很想去啊？”郭云笑问道。<br /><br />　　“哼，都是你将人家拉回来的，现在还问人家，不跟你玩了。”小萝莉可爱的撅起小嘴巴，很不乐意的说道。<br /><br />　　“哎呦，乖妹妹，别不理哥哥啊，哥哥这就带你去。”郭云夸张的叫道。<br /><br />　　小萝莉郭芙听了一愣，疑问道：“真的？”<br /><br />　　“当然，你见哥哥说过假话吗？”郭云傲然的说道。<br /><br />　　“坏蛋弟弟，你不怕妈妈说吗？”小萝莉还是很担心妈妈不喜欢自己的，有点意动的问道。<br /><br />　　“呵呵，笨妹妹，妈妈是吓唬你的。”郭云好笑的说道。<br /><br />　　小萝莉听了，顿时欢呼起来“快走，快走”。<br /><br />　　“嗯，跟我来。”郭云拉起小萝莉姐姐的手，两人直接从窗子里飞了出去郭云和小萝莉姐姐两人一路小跑飞奔，不过由于道路九曲十八弯的，两人穿来穿去的绕了好一会才赶到陆家庄。不过展现在他们眼前的，只有一片还在燃烧的废墟，周围也没有什么人。<br /><br />　　“弟弟，妈妈他们怎么不在这儿啊？”郭芙小萝莉看到根本没什么热闹看，又没见到黄蓉他们，没兴致的问道。<br /><br />　　“嗯，或许妈妈他们发现了什么，所以离开这了。”郭云猜测道。<br /><br />　　“那，我们是回去还是去找妈妈他们呢？”小萝莉经过刚才的跑动，小身子有点儿累了，打着哈欠问道。<br /><br />　　看到小萝莉姐姐的样子，郭云有点心疼，不过为了看看蛇蝎美人李莫愁和超级情圣杨过，郭云只好说道：“我们到附近找找看吧，如果没有，就回去好了。”小萝莉姐姐紧了紧抓着坏弟弟的手臂，有点害怕的紧靠在郭云的身旁。可怜巴巴的说道：“好吧，我们快点找。”郭云心疼的将小萝莉姐姐的娇小身躯搂住，安慰道：“嗯，别怕，哥哥在你身边了。”舒服的依靠在坏弟弟的身上，小萝莉姐姐这才感到心安。小猫儿似的“嗯”了一声，就不说话了。<br /><br />　　郭云只好半搂半抱的带这小萝莉姐姐在附近查找，走过一片小树林，听见不远处有人正在打斗的声音，郭云抬眼望去，绝色妈妈黄蓉和老爹郭靖都在那。<br /><br />　　“小宝贝儿姐姐，妈妈他们在那，我们躲到一边偷窥。”郭云轻轻捏了捏小萝莉姐姐的小巧臀部，在小萝莉姐姐的耳边小声说道。<br /><br />　　小萝莉郭芙好似被弄习惯了，根本没有一点反抗，只是小脸儿还是有点儿羞红。不过听到坏弟弟的提议，小萝莉也觉得有趣，边点小脑袋，小嘴里小声嗯叫着同意。<br /><br />　　郭云观察了一下周围的环境，迅速的找到最佳的偷窥地点，拉着小萝莉姐姐的手，轻悄悄的移到那边。两人小心的蹲好后，隔着灌木丛，向打斗的地方看去。<br /><br />　　正在打斗的又四人，自己的外公黄老邪和一个根须雪白的威猛老者两人你来我往的缠斗在一起，另一边是自己的老爹郭靖和一俊美的青年在比拼。而自己的绝色妈妈黄蓉则一脸玩味的盯着对面的一名十三 岁左右的一身雪白锦衣俊俏少 年，少 年的旁边是身穿杏黄色连衣裙的十五六 岁的俏丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少女</span>。<br /><br />　　在绝色妈妈的身后，还倒地的有九人。郭云认识的只有一人，就是一代永远“热血”的“大虾”柯镇恶。其他的郭云猜测有可能是，武三通一家和陆立鼎一家了。只是怎么不见蛇蝎美人李莫愁和超级情圣杨过呢？郭云有点疑惑。不过没等他想清楚，就听见自家老爹郭靖大侠的一声大叫：“亢龙有悔”双掌推出攻向那俊美的青年。<br /><br />　　那俊美青年见了并不慌张，叫呼道：“来得好”，同时一双精致的手掌，如灵蛇般缠绕过去。两人终于对轰在一起，静立片刻后，齐齐后退三步。<br /><br />　　郭云见到这俊美青年，竟然同自己的老爹郭靖不分上下，心中有点儿惊讶。虽然老爹郭靖的人很老实，但他的武功却一点都不含糊。现在可以说是郭靖老爹的巅峰时期，绝对与当年的五绝相差不多。这俊美青年是那地方蹦出来的，郭云很是疑惑。<br /><br />　　其实郭云自己相隔的有点儿远，再加上树木的影响，观察的不是非常的清楚。因而，没有看清这俊美青年脸上的血红色，上涌的比郭靖厉害。所以事实上，这俊美青年还是相对郭靖差了一点的。<br /><br />　　“好，不愧是大名鼎鼎的郭靖大虾，李某佩服。”俊美青年调息一会，朗声对郭靖拱手说道。并没有自己败了的失落，好像这根本不算什么。<br /><br />　　不过怎么听，郭云都觉得声音有点儿不对劲，是的，好像带了点女声，对，就是有种娘娘腔的味道。虽然这俊美青年遮掩的很好，但对女人有着惊人识别的郭云还是一下听了出来。心中顿时一动，嘴里嘀咕道“不是吧，她咋这种打扮呢？”不过接下来，郭靖老爹的话证实了他的猜测。“李姑娘，郭某也对你的身手佩服的紧。”“哇，真是她啊！不过这小妞怎么一副男人装束，记得她好像喜欢道姑着装的啊！”郭云心中不解的想到，同时睁大眼睛仔细的观察其那俊美青年，哦，不，是李姑娘。只见她神态甚是悠闻，君之明眸皓齿，肤色白腻，美目流盼，桃腮带晕，男儿的装扮更增英气。<br /><br />　　听到郭靖的话，李姑娘并不答话，转而朝黄药师和那威猛的老者望去。心想自己这边义父与黄老邪可以对抗，而自己和郭靖势均力敌，但自己的两个徒儿想来却不是黄蓉的对手。看来，今天是讨不到好了。想着，随手发出一根“冰魄银针”向黄药师攻去，嘴里叫道：“义父，我们走吧。”郭靖对这李姑娘的突然袭击，显然没有准备，想替岳父接下，但明显是迟了。不过经过郭云的影响，黄老邪自创的绝顶步法“移形换位”真不是盖的，很轻松的闪过那袭来的“冰魄银针”。而那威猛的老者也趁机，退出和黄药师的打斗。<br /><br />　　刚才的一下，让旁边的黄蓉狠狠的惊吓了一番。见到爹爹没事，这才松了一口气。不过娇怒道：“李莫愁，你找死啊！”“呵呵，郭夫人，这么美的佳人在，李某怎么可能想死了。”李莫愁一脸娇媚的笑说道。哈，这话是李莫愁说的。<br /><br />　　黄蓉听了脸色有点儿羞红，狠狠的对李莫愁说道：“赤练蛇，早晚将你剁成死蛇。”李莫愁听了并不动怒，任然娇媚的说道：“呵呵，郭夫人，李某可仰慕你很久，你要快点来啊。”“哈，这妞是咋回事啊！竟然调戏其自己的绝色老妈来了，嗯，以后要多调教调教她了。”郭云听着，心中邪恶的想到。<br /><br />　　黄蓉狠狠的朝李莫愁“呸”里一声，别过俏脸，不去看她。<br /><br />       <span style="color:#0000ff ">【未完待续】</span><br /><br />      <span style="color:#ff0000 ">51923字节</span><br /><span style="color:#ff0000 "><br /></span><br /><span style="color:#ff0000 ">      全文总字节数：249582</span><br /><br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-29 10:56重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4003981.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4003981.html</guid>
	<pubDate>2014-04-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【和警察的浪漫故事】【作者：王月】【更新至60章】</title>
	<author>王月</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000ff ">和女民警的浪漫故事◎（1）</span><br /><br />　　苏老师，我都称她苏老师，或者苏大姐。其实苏老师的职业是片警，我的户口也是在她的辖区之内。和她认识是朋友帮助我介绍，找她帮忙转户口，我的户口在海淀区，我要转到潮阳，就是这样认识了。事情办成之后我请她吃饭，中间介绍的朋友有事情来不了，所以就是我和苏老师。之所以叫老师，是因为在办公室打电话称对方老师同事不会怀疑什么，这是我们之间的约定，她打电话来也会称我陈老师。<br /><br />　　那天吃饭，聊得很开心，我一直对警察有不好的认识，但是从她那里我了解了他们的工作情况，她告诉我她是全市位数不多的女片儿警了，有可能就要回办公室了。片警工作很辛苦，责任也很大，辖区丢自行车奖金都要受到影响。聊之间，告诉我现在是一个人过，带一个孩子，离婚的原因是老公当了领导，有了新欢。她老公在中国移动工作，每个月孩子过去住几天，那边其实也没有再找。我问有没有复婚的可能，告知不可能了，那边不会再喜欢一个警察。<br /><br />　　那天吃完饭我们到了上岛咖啡，我说，不穿制服，一点也不象警察，她笑了，说，警察也是人，我也是女人，同样喜欢时尚。那天聊了很多，也很轻松，她说很旧没有那样轻松聊过天了。<br /><br />　　就是那样，我们后来又见了一次面，我给她送了音乐会的票，让她带孩子看，但是把日期说错了一天，她也没有细看，就以为我说的那天时间，结果后来打电话告诉我错了，晚去了一天。就是这样我们又见了第三面，她休息，我们吃饭，要了红酒，我说开车不能喝，她多喝了一些。之后，时间还早，问我是不是需要早回家。我说出来了就比较自由，于是她提议开车兜风。<br /><br />　　我们开车上了四环，上了机场高速，又返回来上五环，一直开到香山出口的时候她说下去慢慢开，于是下了五环，开到了闽庄路。那里很开阔，初夏，气温很好。路边停了车找了个草坪坐下，听她继续神聊。39岁了，我说她一点不像，她有些不好意思站起来散步。<br /><br />　　我突然比较冲动的拉着她的手，轻轻吻了她一下，她一哆嗦，我吓了一跳放开了手，她问，怎么了。我说警察还是让我害怕。她笑了，说走吧。我以为没有戏了，上了车。关上车门，她看着我说，我就那么可怕？我忙说不是，你不穿警服我不怕，说完大笑。她没有笑，突然抱住我的脖子吻了过来。我连忙反应回吻、、、、、、半天，她说咱们到后座好吗？我们到了后座，对视着然后又开始吻。我先轻轻伸手进了她后背，解开了BL的纽扣，随进伸到前面摸到了乳房。很软，也很丰满，真是没有看出来。在我的抚摸之中呼吸开始加快，她也深受在我的裆部隔着裤子抚摸着。我说，解开好吗？她一边吻着一边解开，我的那个已经屹立着，她轻轻抚摸了一会，弯下要含了起来。我也伸手从她后面进去抚摸到了她的臀部，再一伸手摸到已经湿漉漉的一片。<br /><br />　　她好像突然兴奋了，问我，你要吗？我点头说当然，她起身解开了裤子一下子全部褪了下来。我也褪了下来，坐在那里，中间屹立着。她翻身骑了上来缓缓套了下来，一阵温暖湿润。我慢慢的双手配合她扶着她的屁股上下起伏，越来越快，我们尽情的吻着，车里响着交合处撞击到 啪啪声响，她开始叫，啊&nbsp;&nbsp;啊 啊&nbsp;&nbsp;，我鼓励她，很久没有这样日了吧，听到日字，她更加激动，开始说淫语，真好，真舒服，我好久没日了，好好操操我，快，大JB好硬，我真的号喜欢，今天我的逼全是你的、、、、、啊啊啊啊、、我在她的淫语声中射了。她没有下来，扯过自己的裤衩垫在我的下面，说，别流到车上。就那样趴在我怀里，我的家伙还插在她那里面，虽然已经软了一些，但是居然没有滑出来。<br /><br />　　那天我们很晚才回去，后来，在草地上我们又做了一次。只是顾忌附近有车过，没有特别尽兴。<br /><br />　　今天先叙述到这里，随后的事情我会有时间就写出来。真实的故事，姓名稍微改了。大家谅解<br /><br /><br /><span style="color:#0000ff ">和女民警的浪漫故事◎（2）<br /><br /></span>　　苏老师的名字很好记，最后一个字是霞。上一篇说过我们之间打电话总是互相称呼老师，为的是周围的人以为我们是和学校的老师通话。不过时间长了，周围没有人的时候我总是称呼她老苏，或者苏民警，或者苏所长，她也常常在电话里假装严肃的答应，然后问我：『有什么需要解决的吗？』，好像我在求助警察解决纠纷。<br /><br />　　自从在闽庄路激情了一次以后，彼此之间有一种默契，总是我要打电话或者发短信的时候，对方也会几乎在同一个时间联系。女民警的工作还是比较辛苦，经常夜班，而且下了夜班也不是总有机会立即休息一天，我们见面的机会也不是很多。我迁户口的小区是外面是的一条路是国宾从机场进入北京的常用路线，每逢有重要宾客光临时，老苏总要出任务，和他们所里一些警察站在交通路口警戒。有一次我正好休息，出门，偶然看见她出任务，站在路口打量过往的行人。我捂着脸走到她身边，突然出现，她吃惊的看见了我，脸很红很红，好羞涩的样子。我连忙寒暄，她才恢复常态，一边和我说话，一边看着周围的同事。后来告诉我说，以后千万别在她们同事面前说话了。我说为什么，她说，你别忘了，我是警察，我的同事也是警察，职业的眼力很毒，从人的眼神也能判断出两个人时什么关系。<br /><br />　　我们之间属于什么关系，我也不知道。她离婚，我是有家之人，按理说她属于第三者，但是我老婆长期出国，我和老婆家人住在一起，某种意义上我也暂时是独身。开始认识谁也没有想到我们之间会发生这种故事，互相欣赏，然后在一起彼此很放松，很安心，我的温柔使她感到温暖，她的干脆使我总是觉得爽快。虽然她穿警服的时候有些令人生畏，但是警服拖了之后，会有另一种风韵吸引着我。<br /><br />　　她很会生活，不像我们想象中的警察那样不食人间烟火，有一次休息，她发短信，约我去她家。我买了一些水果按照她说的地址找到了她家。<br /><br />　　孩子不在，去了前夫那里和奶奶小住，只有她一个人在家。我打量着家中，东西整理的井井有条，一套音响视听，摆着一些流行音乐和古典音乐的CD，还有DVD光盘，看了看有清朝十大酷刑，周星驰电影集，还有世界十大禁片。我笑着说你放这里不怕孩子看，她看了一眼，说，孩子从来不会违背她的指示，这里的东西绝对不会翻。我相信她一定训练孩子有一套。我说，这些片子是你买的？她一边削苹果一边说，派出所还缺这些，没收的多了，这些还是同事不要的她挑的，说完问，你是不是经常看那些毛片？我说是呀，大学就开始着迷了。她撇了我一眼，说，我一看你就知道你是个坏蛋，这些东西没少看，怪不得技术那么好。我说你怎么知道？她脸一红：你个坏小子，就知道钻空子。我一边伸手接苹果，一边握住她的手把她拉到身边坐下，咬了一口苹果，送到她嘴边，她轻轻咬了一块，又送回来。就这样，苹果才吃了一口我就放下，拥住她吻了起来。她在我的拥抱下也反应起来，用力吸吻我的舌头，我则开始抚摸她的双乳。她吻了一会儿，放开我，说：你才来不到20分钟，我们就这样，你是不是觉得我是个性饥渴。我说，是你太吸引我了，谁叫你那么丰满。她说，看着你文文静静的知识分子，还硕士毕业，讲话拐着弯骂人，你就是说我胖呗。我说，你才不胖，丰满，这是魅力。她说，你真是这么想的？我说，真是这样的。我们又吻在一起。半天她起来说，我关上窗，你上去吧。我明白是让我先上床。我走向大床，问要不要先洗个澡，她一边关窗一边拉上窗帘说，我早上洗过了，你要洗自己去。我进了卫生间，很干净，偷偷看见洗衣机里有她换下的白色小内裤，中间部分有些分泌物。<br /><br />　　重点部位洗了洗，她敲门进来，说，你要是不在乎，这里有宽松的内裤和汗衫，是原来在部队时领的男式的，为了夏天当睡衣穿，不是前夫的，别误会。我恶作剧一掀防水帘，她说了声讨厌，就出去了。<br /><br />　　我擦干头发，来到床前，她点了一枝烟，靠在枕头上看电视，被子盖到脖子处。我喜欢看她吸烟，她原来和我吃饭的时候吸过，告诉我在派出所不抽，只有回家抽。<br /><br />[<i> 本帖最后由 cjlcmh 于 2009-2-28 22:26 编辑 </i>]<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-04-14 13:48重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=48186&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=48186&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-48186.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-48186.html</guid>
	<pubDate>2008-03-10</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【女神女友的丝袜美腿暴露】【作者：digblack 】【待续】</fo ..</title>
	<author>a1158523234</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第一章　高铁意外（１）</span><br /><br />　　叶舞秋风起，华灯初显明。又是一个中秋假期，我和琪琪顺便请了两天假，踏上了预订好的厦门之旅。深圳的高铁站没有想像中的人多，不过上车的时候还是有点拥挤，好在秩序不乱，排队整齐。<br /><br />　　进入头等车厢后，我站在座位里起身放行李，女神<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>侧身在过道等待。前段时间我和她工作繁忙，已经好久没有好好地放松一下了，举起行李的时候忍不住回头看女神女友今天的打扮，看多少次都是那麽让我惊艳。<br /><br />　　女友今天心情很是不错，精心打扮一番，涂了Ｃｈａｎｅｌ的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>系大红唇彩，特意穿上去年在米兰买的Ｃｈｒｉｓｔｉａｎ　Ｌｏｕｂｏｕｔｉｎ红底高跟鞋，搭配一双我帮她选的Ｗｏｌｆｏｒｄ真丝半透明连裤袜；而她上身是一件Ｍｉｕｍｉｕ的黑色露背洋装，微微波浪卷的头发散落在<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的香肩上，两手扶着我的腰，圆润俏丽的臀部微微向座位里面靠拢着，避让着过道上别的乘客。<br /><br />　　我叫易文，２５岁，英文名叫做Ｅａｓｙ，朋友们喜欢叫我Ｅ。女朋友琪琪Ｖｉｃｋｙ和我同岁，是公认的女神级别的人物，大学的时候就是她们院的着名院花，在学校的Ｓａｓａ舞蹈社团担任联谊部长，自身的舞蹈功底也很强。毕业后我考了公务员，而琪琪进入了一家公关公司做执行，因为工作能力强、处事果断，两年内就升为了她们ｔｅａｍ的经理。<br /><br />　　Ｖｉｃｋｙ琪琪身高１６９公分，体重５２公斤，胸部有Ｂ＋，饱满坚挺，一双修长笔直而又光滑诱人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">美腿</span>加上性感的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">黑丝</span>高跟，曾经是学校里无数男生夜晚打飞机的必要素材之一。<br /><br />　　琪琪性格大胆奔放而又不失温柔，在学校里穿衣就相对比较前卫，工作两年后出来玩的时候就更注重ｓｈｏｗ出她性感的身材和美腿。因为我身高不高，只有１７３，所以平时她一般不会高跟鞋，虽然我不介意她穿上鞋子以后比我高，但是她说她不想我有压力，所以经常穿一双Ｓｔｅｖｅ　Ｍａｄｄｅｎ的粉红平底鞋。<br /><br />　　粉红的平底鞋搭配雪白长直又粉嫩的大长腿或者黑<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">丝袜</span>也是她学校里标志性的搭配，每每她路过的地方都引得路人驻足观望，然后高高地撑起裤裆。更不必说今天她心情大好地穿上了性感的ＣＬ红底高跟鞋，一身装扮如果让当年意淫她的广大男同学看到了，也许都把持不住要完蛋了。<br /><br />　　不经意间我注意到了一个小细节：每一个路过的男性乘客在她背后时都缓缓放慢了脚步，对于这一点我已经习惯了，以前在学校里经常如此。不过接下来发生的事就让我有点不淡定了：深圳和谐号的过道比较窄，因为我在里面放行李，所以女友不得不站在过道上，但是留给其他乘客通过的空间就很小，免不了在经过她的身后时要有一些肢体上的接触。<br /><br />　　这时过来了一个背着双肩包的男士，看上去约莫三十岁出头的样子，头发乾净整齐，白Ｔ恤、黑色休闲短裤，很斯文的样子。她经过女友身后的时候，我弯腰拿行李，女友稍微后退一步，光滑笔直瘦长的黑丝美腿瞬间就卡在了这位男士的两腿中。<br /><br />　　因女友穿了高跟鞋的缘故，比这位男士还要高一点，于是女友性感的黑丝美腿的大腿根刚刚好贴在了这位男士的裆部之上，一瞬间，光滑细密而有弹性的大腿轻轻地在他的裆部来回摩擦了几下，立刻他的裆部就凸了起来。<br /><br />　　包裹在他内裤里的鸡巴在性感的丝袜美腿的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>下昂首挺胸地寻求更多的接触，女神女友的Ｓ型曲线<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>着他的眼球，马上他就觉得有点口乾舌燥了。<br /><br />　　我注意到了这位男士的反应，一种微妙的感觉从心里升起。他似乎并没有注意到我的观察，我猜他全部注意力都被女神的黑丝美腿吸引住了。聪明的女友敏锐地捕捉到了我的反应，大胆地曲起上半身在我耳边轻轻地充满诱惑的讲：「<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>公，你快点放好行李嘛！过道好窄噢，我都快挤到别人身上了呢！」听到女友轻身在耳边娇嗔，加上心理微妙的感觉，我也有了点反应。想像着那位男士在此时鸡巴可以享受到只属于我一个人的女神的性感美腿摩擦，异样的兴奋在心理发酵着。<br /><br />　　女友看到我的反应，继续在耳边说：「快点嘛，坏蛋……」女友一边说，一边习惯性的扭了扭性感的腰肢，带动着一双美腿又在那位男士的裤裆上面摩擦了两下。我赶忙回过神来，放好行李让女友坐下。<br /><br />　　这一切都只是一瞬间的事，但是在那位男士继续往前走时，我们的目光接触了一下，很明显他有些慌乱和抱歉，迅速低头避开，走到我们后面的座位坐了下来，原来他的座位就是紧挨着我们的后一排。<br /><br />　　一切就只是一瞬间的事，但是其中引发起的微妙情感让我有了反应，我伸出手轻轻抚摸着女友的性感美腿，用指尖轻轻的在她的大腿根部画着圆圈，感受着Ｗｏｌｆｏｒｄ丝袜配合女友大腿皮肤带来的光滑触感，对着她的耳朵说：「琪琪，刚刚你注意到了吧，那个男的……」<br /><br />　　「还不是你！」女友微微害羞地嗔道：「那个男的都有反应了好像，好讨厌喔！」<br /><br />　　「没关系，反正他这辈子就这一次机会享受一下女神的丝袜美腿，就当便宜他了，日行一善嘛！亲<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>的。」<br /><br />　　「讨厌～～坏死了，老婆给人吃了豆腐，你好像还很兴奋噢？」「这算什麽，呐，刚刚你被别人吃了豆腐，那我要吃回来，补偿我！」我顺手从Ｖｉｃｋｙ的大腿根部往她的膝盖下滑，来回地用指尖摩擦着她敏感的丝袜腿，感受她圆润的膝盖带来的触感。Ｖｉｃｋｙ被我摸得也有点动情，性感的红唇微微地张开了一点点，Ｃｈａｎｅｌ的唇彩反射着头顶的过道灯。我的动作越来越大，慢慢地向她的大腿根部进攻。Ｖｉｃｋｙ全身上下都很敏感，尤其是大腿根、胸部、腰窝还有耳后。<br /><br />　　这时我另一只手搂过她的腰，轻轻地抚摸着她光滑性感的腰窝，原来的一只大手继续挑逗地摩擦着她大腿根部，再轻轻把嘴巴对准她的耳背舔舐着，享受着两手丝滑的触感和鼻中飘来的女友Ｖｉｃｋｙ身上ＮＯ。５的香水味，我的下体立刻进入了战斗状态。<br /><br />　　Ｖｉｃｋｙ也微微有点动情了，突然，她忍不住挣脱开我的嘴巴，微微红的脸蛋和略微害羞的眼睛里透露出一丝不满：「老公你疯了吗？公众场合你还这麽急色，给别人看到了以为你变态啊！」<br /><br />　　「没关系，我亲热我自己的女神怕什麽？别人就让他们去羡慕吧！哈哈哈哈哈……」<br /><br />　　「真是的……」一边轻轻说着我，一边挣脱了耳后挑逗的Ｖｉｃｋｙ大胆地放任我的两只手在她的腿上和腰上来回抚摸。我见Ｖｉｃｋｙ默许了，更是得寸进尺，右手从她露背的洋装里轻轻探进去，透过她最爱的ＣＫ　ｐｕｓｈ　ｕｐｂｒａ抚摸着她粉嫩乳房的下端。<br /><br />　　我的动作很隐秘，外人看来就是一对恩爱的情侣正常动作。可是上下两个敏感带被侵犯的Ｖｉｃｋｙ就有些坐不住了，我注意到了她微微升高的体温，左手透过丝袜轻抚她的私密Ｔ裤也感受到了一点点潮湿的气息。我大为兴奋，持续两手抚摸着，左手在她丝袜和Ｔ裤接触的地方轻轻地按着，右手不断地划过她粉嫩的胸部还有蜂腰，几下之后就感到Ｔ裤和丝袜有点湿润的感觉了。<br /><br />　　「老公……快停下，好刺激……小心给别人发现了……嗯……停……」Ｖｉｃｋｙ轻轻闭上眼睛，小声地说着，与此同时和谐号也开动了，随着车轮和铁轨摩擦的声音，Ｖｉｃｋｙ慢慢地放大了她的呻吟：「啊……坏老公……死人……摸到我的那里了……嗯……小心给别人……看到……」我享受着这种在公众场合挑逗女友的快感，加上我们是倒数第二排，除非前面的人转身，不然是没有人会发现的。而后面……糟了！后面不是刚刚那位男士吗？我稍微冷静了一下，微微转过头去看。<br /><br />　　后排左右四个座位只坐了那位男士，透过座位之间的空隙，我看到他的眼睛盯着我的左手，刚刚挑逗女友性感丝袜美腿的动作全被他看在眼里了，他看得那麽专注，根本没注意到我在看他。<br /><br />　　我忽然想起以前在春满四合院里看过的很多大大写的暴露女友的文章，每次看到这些文章时，我都有一种冲动也想暴露一下Ｖｉｃｋｙ，暴露一下我绝对的女神女友，甚至是让别的男人看着她的性感的身材、笔直诱人的美腿打飞机，然后把精液射在她粉嫩光滑的涂了红色指甲油的性感的美脚上。<br /><br />　　这种冲动给了我另外一种特别的刺激，非常的刺激，于是我觉得现在是一个好机会，刚好这个斯文的男人跟Ｖｉｃｋｙ刚刚有了小小的接触，而看得出大胆温柔又前卫的Ｖｉｃｋｙ并没有真的生气，于是一个念头，暴露一下女神的念头在我心中蔓延开来……<br /><br /><span style="color:#ff0000 ">本楼字节数：6538</span><br /><br /><span style="color:#0000ff ">【待续】</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-10-26 18:16重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5265603.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5265603.html</guid>
	<pubDate>2015-10-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[骆冰淫传+一代淫后骆冰][作者：twen][更新至二十三章]</title>
	<author>39331136</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:Blue ">骆冰淫传</span><br /><br />　　<span style="color:Blue ">（第一章）养生息，侠女思淫欲</span><br /><br />　　这里是浙西天目山里的一座大寨，寨主‘怪手仙猿’廖庆山和洪花会的九当 家、‘九命豹子’卫春华是从小玩到大的同乡，又是姑表兄弟，所以红花会众好 汉在大闹总督府，救回文泰来之后，就暂时借住在这里避避风头。<br /><br />　　此刻，聚义厅里烛火通明，一个火爆的声音说道：‘我不管了，四哥被他们 折磨成这样，十四弟也为了救大家，烧得遍体鳞伤脸都烧坏了，我们如果不替他 们出口气讨个公道，还算是兄弟吗？’说话的是排行第十的石敢当章进。<br /><br />　　铁塔杨成协接口道：‘十弟说得不错，我们避在这里已经五天了，再不有所 行动，江湖上的朋友都要笑我们红花会是缩头乌龟。’<br /><br />　　此时陈家洛望望坐在右手边的无尘道长，后者正拈须微笑，看向下首正低头 沉思的武诸葛，陈家洛道：‘七哥你可有何妙计？这口气我们是一定要出的。’<br /><br />　　武诸葛徐天宏缓缓站起身来开口道：‘总舵主，众位哥哥，这件事就是你们 不吩咐，我也一定要做的。现在我有一策，法不传六耳，请大家围拢来……’<br /><br />　　‘什么！去妓院……’一个高亢的女声，听出来是铁胆庄周大小姐所发。<br /><br />　　‘嘘！噤声！！’<br /><br />　　离聚义厅约莫三箭之遥的后院，在一片修竹篱簧中，错落着三间精舍和一间 瓦房，合围着一个人工雕砌，有假山流水的荷塘，比起前院的灯火辉煌，人声顶 沸，这里就显得出奇的安祥静谥，除了断续的蛙鸣和微风轻拂林梢的树叶声外， 不闻一丝杂音。<br /><br />　　此时靠左最里的瓦房正透出微晕的灯光和‘哗啦’的水声，屋内水汽迷漫， 一个大浴桶内正有一位少妇一手挽着盘在头上的青丝，一手抓着水瓢往那丰挺高耸的双峰倒水。只见那颈白似雪肤若凝脂，微举的双手和侧弯的娇躯，使得背部 勾划出深深的弧线；两侧腋下乌黑的细毛，或虬结或黏伏正不断的滴下水珠；胸前双乳紧耸，中间深深的乳沟衬出两颗红滟滟微翘的乳头，像是雪岭上的双梅让 人垂涎欲滴。<br /><br />　　突闻一声动人的娇喘，满头秀发似瀑布垂下，一副动人的娇躯也慢慢滑入水 中，渐渐的连头也没入水里，青丝漂散合着水面上的花瓣轻轻的动荡，时间好像 在这一刻静止了，一切是那么的详和。<br /><br />　　然后，在水声‘哗啦’里，一张吹弹得破、动人心弦的脸露出水面，女侠骆 冰娇靥光滑细致、眉目如画，清洗过后的肌肤微微泛红，两手横张，搁在澡桶边 缘，特大的桶子又高又宽，两脚微踢，桶里的水渐起波澜，水流滑过股下，乌黑 茂密的阴毛像一团水草漂摇，起伏有致。<br /><br />　　骆冰自己看得不觉有点痴了，轻轻地用手指拉扯自己的阴毛，微痛中感到阴 道中开始兴起一股酸麻舒服的感觉，淫水也汨汨流出。当手指划过阴唇，指尖碰 触到阴核时，骆冰不由起了一阵颤抖，淫水流得更多了，手的动作越来越快，指 尖已轻压着阴核在打转。<br /><br />　　此刻骆冰感到阴道壁逐渐开始蠕动，空虚的感觉越来越强，便把自己的手指 插入阴道里快速地抽动，即使在水中，骆冰仍可清晰的感觉到自己的淫水四溢。水温已开始凉了，可是阴道和阴唇却愈来愈火热，虽然手指的动作已到极限，激 起的水花溅得满脸都是，离那缥缈的感觉却总是差那么一点。<br /><br />　　她眼睛里好像充满了雾气，迷离中脚下似乎踢到一件粗糙的物是，猛的忆起 那是适才洗浴的丝瓜囊，不由一声欢呼俯身捡起，迫不及待的塞入胯下，紧紧的 压住阴核搓动。抓住桶缘的手指因用力过度而泛白，头也因为后仰的幅度太大使 得呼吸造成困难，这些骆冰都没有感觉。<br /><br />　　自从文泰来罹难以来，她已经太久没有尝过鱼水之欢的滋味，好不容易人救 回来了，却因为伤重需要休养，眼看这两天丈夫越来越有精神，尘封的淫欲像决 堤的洪水，已势无可挡，也许再过一、两天就可尝到那巨阳贯体的快感，但是骆 冰现在正沉醉在自己的淫欲世界。<br /><br />　　突然，一股浓烈的药香和焦味充满在空气中，‘糟了！大哥的药。’顾不得 着衣，骆冰赤裸裸的娇躯带着四下飞溅的水珠冲向隔间的厨房……<br /><br />　　<span style="color:Blue ">（第二章）兴云雨，虎侠试隐忧</span><br /><br />　　灶上一只药罐盖子已经被水汽冲开，药泡沫正‘噗噗’的冒着，炉子上的火 也熄了一半，袅袅青烟中弥漫着浓浓药味。骆冰一个箭步抓起药罐往旁边的灶上一搁，再轻快的旋身一转，胸前雪白双丸跌荡有致，门户中开，雪肤粉脐，纤腰 盈盈一握，腹下迷人的三角地带布满漆黑细长的阴毛，丰臀宽广圆润，在昏黄的灯火掩照下，彷似雾中谪仙。<br /><br />　　只见她轻快的从靠门厨柜内取出一只碗来，嘻嘻一笑，往缸里瓢了一碗水倒 入药罐内，再把药罐搁回炉上，再微拢双膝，俯下身来添加柴火，两瓣肥厚的阴 唇半开微合，一撮细长的阴毛揪缠成尖正滴答滴答的往下滴水。<br /><br />　　‘好了！幸好溢出的不多，不会影响药效。’挺起身来的骆冰喃喃自语道， ‘哎呀！’此时她才惊觉自己身无寸缕，飞快的，眼光一扫门窗，除了右边的木板窗有一小片腐朽剥落外，一切关得紧紧的，细听外面，寂然无声。虽说如此， 骆冰的颊上依然泛起一抹嫣红，赶紧掩胸遮腹的冲往澡间着衣。<br /><br />　　门外十步之遥的假山石后，一个黑影幽幽地立着，动也不动。<br /><br />　　聚义厅里的讨论已经有了结果，只听陈加洛道：‘众位哥哥，一切就照七哥 的计划，明日我们分批潜回杭州，四哥和十四弟伤重未愈，十哥，十三哥，这里 要劳烦你们多加照应了。’<br /><br />　　章进回道：‘总舵主那儿的话，自家兄弟应该的，请放心！’<br /><br />　　此时，徐天宏正要跨出门外，侧里迎来了周绮，看到他，撇了撇嘴，说道： ‘男人都不是好东西，贪淫好色，人家说矮子满肚子坏水，我看你是一肚子的淫 水……’<br /><br />　　‘放肆！绮儿！’周仲英一声大喝。<br /><br />　　‘爹爹，怎么啦！难道我说错了？他……唉哟！’周绮的脸唰地胀得通红， 一扭身飞快的跑了，留下身后群雄哄堂大笑。<br /><br />　　骆冰端着药碗，顺着小径轻快的走着，天上的月色很好，银光透过精舍后面 山壁上的古松枝缝倾泻而下，照得大地一片光明。她没有回头张望，不是吗？没什么好耽心的，从他们住进大寨，怪手仙猿就将后寨精舍划为禁区，好让文泰来 和余鱼同安心静养，白天除了红花会兄弟会来探视外，一般山寨里的人是不敢靠近的，入夜后更是绝无人迹，所以骆冰虽然曾经赤裸裸地在小屋里行动，心底下 她是不虞有人偷窥的，更何况一想到也许今天晚上就可以再一尝丈夫巨阳的滋味时，胯间的淫水似乎又泌泌的流出，不觉加快了脚步。<br /><br />　　当经过金笛秀才住的精舍时，骆冰不觉顿下脚步，望了望左面小径尽头的房 子，螓首微摇，喃喃道：‘还是先给大哥喝了药吧！’脚下不停地走向前端迎来 的小叉路。<br /><br />　　在她后面暗香犹存的小屋旁荷塘假山石后的黑影，还是一动不动的立着，好 像千百年来他就在那里。<br /><br />　　文泰来静静地躺在床上，两眼直睁睁的望着帐顶，两手搁在脑后，小腹下好 像有一团火在烧着。五天了，外伤已好得差不多，两天前当妻子脱得只剩亵衣替自己洗涤时，虽然双手还缠着药布无法大施禄山之爪，但是透过宽松的肚兜，妻 子那挺耸的双乳左右上下随着手的移动不断在眼前跳跃，那时候肚子里好像就有一股火苗升起。曾经要求妻子脱光了让自己欣赏，骆冰总是‘嗤’的一笑，点着 自己的额头说道：‘傻哥哥！等养好了伤，随你爱怎么样都行，那怕是……’说时眼波流转，又是一声嗤笑，说不出的妩媚动人。<br /><br />　　“看样子今天……”正想着，‘吱’的一声，骆冰推门进来：‘大哥在想什 么呢？该吃药了！’说时婷婷袅袅的走了进来，宽松的衣服下看得出不着一缕， 雪白的乳房在弯身放药时，从斜开的衣襟已跌出大半。<br /><br />　　文泰来虎的由床上跳到骆冰身后，拦腰一抱，右手一下就由衣襟插入，牢牢 地抓住一只乳房使劲的搓揉起来。骆冰‘嘤咛’一声，右手往后揽住丈夫的头斜转螓首，嘴巴已经被文泰来的大嘴盖住。粗大的舌头在嘴内搅动，自己的舌头被 吸得发麻；胡髭又扎得触动一根根的神经，酥麻的感觉传至腹下，淫水不知何时已经顺着大腿流下；乳头又红又痛，快感却是一波一波的袭向全身。<br /><br />　　骆冰感到四肢发软，转身两手圈向丈夫，文泰来趁势抓起妻子两腿往腰上一 圈，一步步往床榻走去，小腹下的火越来越旺。<br /><br />　　‘大哥！门还没关好！’骆冰突然一声惊呼。<br /><br />　　‘别管它！不会有人……’文泰来含糊地应道。<br /><br />　　夜更深了……<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-04-01 22:46重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1301713&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1301713&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1301713.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1301713.html</guid>
	<pubDate>2010-01-31</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【隐婚之祸】【作者：深圳铁板烧】【第一部完】</title>
	<author>hu34520</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第01章</span><br /><br />　　罗乐的手机坏了。<br /><br />　　一部用了多年的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>款诺基亚，泡水、落地等各种灾难都顽强的挺了过来，可今天却打着打着电话就死机了，再也没活过来。幸好，电话断掉之前，已经问清了窦总参会所在之处。不然，偌大个北京城，罗乐一个外地司机还真不知道要怎么才能找到。<br /><br />　　窦总的会议延长到了深夜，罗乐作为公司为新上任的窦总安排的专职司机，也就跟着在京城住了一晚。第二天上午，窦总又在宾馆附近的商场转了转，给家里人带了些礼物，中午吃过饭才返程。罗乐本也想给自己新婚燕尔的妻子王梦丹买些东西，可一来窦总去的商场高档，所售商品价格实在惊人，二来罗乐和王梦丹结婚的事是绝不能让窦总知道的。<br /><br />　　窦总履新，人生地不熟，罗乐有信心把他瞒住。事实上，罗乐和王梦丹已经瞒住了公司上下所有的人。<br /><br />　　罗乐今年整三十岁，小时候没怎么好好读书，从唐城中学毕业后就开始在社会上打拼，几经更换职业后学了个驾驶本，慢慢的在司机这个职位上稳定下来。三年前，全国首屈一指的民企来到唐城开疆拓土，罗乐进公司筹备部做司机，成为了唐城分公司的元老级员工。他的妻子王梦丹大学毕业起就在这家民企工作，项目筹备时，作为人事部调配的招聘面试官来唐城帮忙。筹备期的工作繁冗纷复，一个人当作几个人来用。王梦丹事杂，常常用车；罗乐勤快，出车率最高。就这么一来二去，两个人渐渐熟悉，互生情愫。<br /><br />　　王梦丹是淮南人，家里是书香门第，对罗乐很是不满，亲朋好友里也没一个赞成两人的恋情。王梦丹虽性子温婉，但作为家中独女多少都得些娇惯，此次对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>情无比倔强。她在来唐城寻女的父母面前亲了罗乐的脸颊，无比坚定地说：「我爱他，一定会和他幸福地白头偕老！」看着秋风中两个老人萧索的背影，感受着被泪水打湿的前胸衣襟，罗乐在心里暗暗对自己说，一定要对王梦丹好！一辈子！而现如今，对一个女人好不好，大部分情况下只是看你能不能给女人一套能让她感觉温暖安全的房子。<br /><br />　　罗乐家贫，六亲也不得力，举家借债也只够他在唐城中档的社区付个首付，每月的房贷只能靠小俩口自己的收入。这个时候，公司那条不允许同事谈恋爱的规章就显得尤为刺眼。在唐城，能与罗王二人所在民企的薪金待遇相比的公司几近于无，一些大型的国企也只能甘拜下风。两个人若是有一个离职，那房贷就成了个问题。最终两个人决定，对公司隐瞒下两个人的关系，先不办婚礼，把结婚证领了。<br /><br />　　领证那天，罗乐在新房里摆了桌酒席，只请了自己父母和一个同自己光屁股长大的朋友陈杰。五个人吃了顿饭，这婚就算是结了。罗乐看着王梦丹那发自内心的笑容，歉疚之情油然而生。他知道，这个女人为了他与父母亲族决裂，以后只有他一个依靠了。当晚，在婚房里，他跪在地上向妻子发誓，要宠她爱她，让她过上公主一样的生活。<br /><br />　　罗乐是这么说的，也是这么做的。两个人结婚快半年了，罗乐几乎没让王梦丹做过家务，时不时地还会给她些小惊喜。虽然大多是些不太值钱的玩意，却充溢着满满的爱意和幸福。王梦丹也总是会用小女人独有的眼光和心思，把家里布置的漂漂亮亮，帮罗乐按摩僵硬的肩头，打一盆热水让他泡去一天的劳累。王梦丹越这么做，罗乐越是觉得自己亏欠了妻子太多，总是会将自己的花费一省再省，把最好的都留给她。这次来北京没能给妻子买上礼物，使得他在回程的高速路上一直懊恼。<br /><br />　　「小罗啊，手机是不是坏掉了？待会到了公司，去找财务拿些钱买一部新的，我会给财务打电话的。」一直在后座沉默的窦总出声打断了罗乐的自责。罗乐不迭感谢，心里默默算计着可以用省下的钱给妻子买些什么，也对初来乍到的窦总有了个相当良好的感观。<br /><br />　　不到２００公里的路程很快就走完了，车进公司地库时才下午三点多。窦总带着罗乐径直去了财务室，给他支了两千大元，然后就说不再用车，让他回家休息。罗乐拿了钱，出门拐去移动营业厅交了些话费，换了部几百块的合约机，然后又去唐城百货大楼给妻子选了副精巧的纯金耳钉，这才乐呵呵地上了回家的公交。<br /><br />　　王梦丹皮肤白皙，显得饱满的耳珠特别莹润，让罗乐百看不厌，亲昵的时候经常用嘴去噬含。想着妻子戴上这副耳钉时的美丽，以及自己抚弄耳珠时她脸上的娇羞，罗乐的心都醉了。推开家门，一股温馨的气息扑面而来，虽然已经入秋，但家里还是有着让人留恋的温暖。罗乐才换了鞋往里走几步，就看见茶几上堆了一大捧嗑好的瓜子仁，垫着瓜子仁的白纸上写着几行娟秀的字迹：老公，乖乖的把这些瓜子吃掉。今天如果你回来的早，也不要做饭，我晚上要给你炖汤喝。署名：爱你的老婆。<br /><br />　　夫妻俩曾有约定，为了防止不经意间穿帮，互相之间是从不以老公老婆相称的。但正是如胶似漆的时候，情浓难抑，所以在家时他们经常给对方留手写称呼的纸条。罗乐心头一暖，会心微笑，抓起瓜子仁三两口吃了，又拿起白纸在王梦丹署名的地方亲了一口，就转身去厨房忙活。收拾了两道小菜、焖上米饭，这才坐倒在沙发上，把玩给妻子买的耳钉。待米饭的香味在屋子里弥漫，又转到电脑前，捣鼓起新入手的手机来。<br /><br />　　上个月王梦丹过生日的时候，罗乐送了她一部最新的苹果手机，但王梦丹为了省钱，以公司给定制的手机套餐流量足够为由，坚持没让罗乐开家里电脑的宽带包月业务，只是偶尔需要时，按小时算钱来用。罗乐打开电脑，把资料线连上，这才愕然发现自己一直用那古旧的手机，竟好似已和社会脱节一般，懵然不知这新的智慧机除了ｑｑ和杀毒软体以外该装些什么。搜肠刮肚半天，才依稀记起王梦丹和同事聊天的那个叫微信的东西貌似很好玩。他把微信<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=下载',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">下载</span>到手机里，立刻关了网路，打开一直闲置的手机流量，聚精会神的研究起来。<br /><br />　　没过多久，外面忽然起了阵风，看上去马上就要下雨的样子。罗乐担心妻子，寻思着打电话问问她有没有带伞，结果这边电话刚接通，电话铃声就在卧室响了起来。罗乐一怔，继而想起妻子在家时那副慵懒的糊涂虫模样，不由带着宠溺的笑容默默摇头。把妻子的电话拿在手里，输入了自己的生日，取消了未接来电的显示，忽然想起还没有把妻子的微信号码加在自己的微信里。<br /><br />　　罗乐点开妻子的微信，却不知道该去哪里找微信号码。左右翻找，两条聊天记录出现在眼前。<br /><br />　　「小骚货，下次见面的时候我一定让你欲仙欲死！」「切~ 不要只顾着耍嘴皮子！我倒要等着看你有没有上次那么厉害！嘻嘻……」罗乐感觉自己身上的血都凉了！<br /><br />　　王梦丹家教颇严，这不仅体现在她平日里得体的行为举止上，就连夫妻间亲昵时的言语也是不越雷池半步。记得两个人正在热恋时，罗乐被王梦丹一个娇媚的表情吸引，脱口说了句「你这小狐狸精」，结果王梦丹生了气，几天没理他。罗乐又是打躬作揖，又是向老天保证再不胡说，这才让她破涕为笑。从那以后，罗乐对王梦丹的昵称完全限制在「宝贝」、「亲爱的」等标准夫妻用语上，即便在床上亲热到天雷勾动地火时也不例外，而王梦丹亦是心满意足、甘之如饴。<br /><br />　　罗乐看着眼前微信记录中那个刺眼的「小骚货」以及妻子明显全盘接受却又欲拒还迎的回答，整个人如同赤身裸体站在了冰天雪地里，不由自主地打了个哆嗦。他做了几个深呼吸，把手机放回原处，自己也退到客厅里。闭着眼默念了几句「眼花，看错了；眼花，看错了」，再度往卧室走去。<br /><br />　　短短几步路，罗乐却走的万分艰辛。到了床尾，心里忽然起了翻涌的愧疚。他觉得自己是在怀疑温柔美丽的妻子，那个听到一个脏字都会脸红、在床上一直青涩如同<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少女</span>般的纯洁女人；那个喜欢读书、知性雅致的心头挚爱。他忽然笑起来，开始是因为他觉得自己的眼睛竟然花的如此可笑，后来是因为他从未想到一向果决的自己竟然会如现时般掩耳盗铃、首鼠两端。他怕自己刚才看到的是真的，又怕是自己眼花。无论是哪种情况，都是两个人之间情感的不真实、不信任、不忠诚。<br /><br />　　「罗乐，如果是你看错了，那下半辈子再也不许怀疑自己的妻子！」罗乐一面默默地告诫自己，一面鼓起勇气再度拿起手机。就在他拿起手机的一刹那，手机忽然响了一声，一条微信不期而至。<br /><br />　　罗乐颤抖着点开，一行字彻底摧毁了他仅存的希冀。<br /><br />　　「小骚货，你得小心点，可别让你老公发现！等有空再让你吃我的大鸡吧！」罗乐感觉全身上下的力气像是被这条聊天记录一下子全部抽去，脑子里也是一片空白，整个世界只剩下微信记录幻化而成的一张陌生男人的面孔，对着他撕心裂肺地狂笑。他如遭雷击，直挺挺地跌坐在床边，心像是被一只大手狠狠地攥住，使得他难以呼吸。他想大吼，颤抖着张了张嘴却根本发不出声音；想冷静，可脑子里各种思绪纷至遝来，挤得他的头就要爆炸。<br /><br />　　罗乐蜷缩在床边，把头深深的埋在腿间，连伸直身体也难以做到。不知过了多久，大门口忽然传来锁匙转动的声音，他吃了一惊，手忙脚乱地将手机放回原处，又挣扎着上了床闭上眼睛装睡。<br /><br />　　罗乐一动不动，听着王梦丹在门口换鞋换衣，向下的眼角不受控制地湿润起来。生活中，他听过很多起夫妻婚变的事，也曾义愤填膺地和别人诉说，自己会怎样怎样痛快淋漓地决断。可事到临头，却选择了最为懦弱的逃避方式来面对，仿佛自己才是犯错的那一个，生怕妻子知道自己发现了她的秘密。<br /><br />　　王梦丹闻到了米饭的香气，娇滴滴地喊了声：「罗乐，你在哪儿？我回来啦！」等了会没有动静，便开始在屋里寻找。待发现罗乐和衣躺在床上，又如同一个犯错的孩子般顽皮地吐了吐舌头，蹑手蹑脚走到床边，轻轻地揭起被子盖在罗乐身上。用微凉的小手缓缓地抚过他的额头、脸颊，弯腰在他耳边悄声道：「老公，你辛苦啦！好好睡吧，我去煲汤，过会再来叫你！」罗乐强抑着跳起质问妻子的冲动紧闭双眼，被子下的双手却不受控制地微微颤抖。他和妻子经常玩这个游戏，当自己早回家装睡时，王梦丹就会称呼他「老公」，然后他就突然跃起，抱住妻子亲吻一番。曾经，这游戏是如此甜蜜。可是，在她和别的男人打情骂俏、乃至有了肌肤之亲以后，怎么还能将这番话演绎的如此自如、没有一丝破绽？罗乐忽然觉得妻子是如此陌生，亦不知她对自己几分真、几分假，更不知自己还能相信什么。<br /><br />　　王梦丹见罗乐毫无动静，以为他真的因为劳累而睡了过去，于是又为他掖了掖被角，这才起身。罗乐以为妻子就要出去，不由得松了口气。不料听到王梦丹惊喜地「啊」了一声，然后就站在原地不动了。继而，传来电话解锁的声音和她的自言自语：「太好了！我还以为丢在公车上了！」罗乐听妻子拿起手机，想起里面的内容，心里又是一阵酸楚。余波未消，听王梦丹疑惑地发了声轻咦，然后便久久无声。罗乐知道，肯定是妻子发现微信已经被自己看过，于是不知所措地呆立不动。他想睁眼，又不敢面对睁眼后的尴尬和后果。思量再三，还是决定闭着眼和妻子默默对峙，不肯主动去揭破自己无法面对的事实。卧室里顿时针落可闻，周遭的空气仿佛都凝固了一般，连呼吸都要比平时费上许多力气。<br /><br />　　半响，只听王梦丹烦恼地「啧」了一声，竟然嗒嗒地按着手机走了出去。罗乐一怔，继而悲中生喜，长出了口气，瘫软在席梦思床垫里。耳边响起卧室掩门声和妻子故意压低的语音：「喂，你在哪呢？」罗乐的心一下子提了起来，竖起耳朵细细听着。王梦丹的声音虽小，但也清清楚楚地钻进了他的耳朵里。<br /><br />　　「你以后能别在微信里胡闹么？……就你刚才发出来的微信啊！罗乐可能都看到了！……我可生气了啊！你别总是嬉皮笑脸，讨厌！……我结婚的事只对你说了，你却用这件事来欺负我！……反正我告诉你，以后如果是偷偷的，我不管你。要是再在微信里公开发这种流氓话，我就，我就，我就……」随着王梦丹的声音越来越小、越来越娇媚，罗乐的怒火渐渐直冲天灵。当王梦丹最后的威胁难以为继时，罗乐已经起身站在卧室门后，右手死死地握住了门把手。他已经听明白一切，却不知该不该拧开这道隔绝在他和妻子之间的门。<br /><br />　　门外的王梦丹在连说了三个「我就」之后，陷入了长长的沉默。门内的罗乐脸上阴晴不定，一颗心随着妻子的沉默而深深的坠了下去。手机上的微信记录与妻子此时的通话都已证实了那让人心碎的事实，如若再逃避就只能是自欺欺人。<br /><br />　　罗乐缓缓地转动门锁，胸中憋着的那一声「你为什么要出去偷人」已经酝在喉口，忽然听王梦丹惊讶地问道：「什么？离婚？你快别胡说！不……不……你这会别来找我，罗乐在家呢……明天……明天我陪你，咱们再从长计议好不好！」电话那头，听到的是温言软语，可它们落在罗乐耳中，无疑是晴天霹雳。「离婚两个字如同两股巨大的电流，在罗乐的心里循环往复，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>得他真的如同触电般剧烈颤抖起来。他收回抓着门锁的手，用牙齿狠狠地咬住，终于阻止了上下颚之间的碰撞。门外的王梦丹再也没有说话，只是简单的应诺，便挂了电话踢踢踏踏地去了厨房。罗乐颓然退了几步，如同再次看到微信记录确实存在时一样，无力地坐倒在床上。<br /><br />　　厨房里隐隐传来碗碟碰撞的清脆，被王梦丹顺手打开的电视开始播报天气预报和当地新闻，楼下的稚子叮叮咚咚地练琴，楼道里晚归的情侣说说笑笑地回家。似乎整个世界都鲜活无比，只有罗乐身周一片死寂。也许只是过了几秒，也许是过了一个世纪，卧室的门被推开，王梦丹的声音打破了寂静：「醒啦？吃饭吧！我做了你最爱吃的莲藕排骨汤！」自从两个人确认恋爱关系以来，罗乐一直认为王梦丹的笑脸是世间最美好的事物。只要见到她的笑颜，再多的委屈，再多的疲累，都会在一瞬间烟消云散。但此时罗乐木木然抬起头，再次见到这疗伤圣药般的微笑，满心的不解、愤恨和悲伤却没有如往常的负面情绪般溃不成军，而是依旧氤氲在心头、缠绕不去。<br /><br />　　王梦丹唐了顿，不见罗乐回话，忙上前几步坐在他身边，关切地问道：「怎么了？不舒服么？是不是发烧了？」她的声音依旧柔顺，态度依旧亲昵，可罗乐却完全不能确定这其中究竟有几分演绎，几分真心。他一把抓住妻子的手，本应脱口而出的厉声质问被长久以来的恩爱卡在喉咙里，难以出口。罗乐注视着王梦丹的双眼，期望她能和他说些什么，哪怕是带着掩饰地告诉他这个事情的另一个版本，他怕是也就毫无保留地信了。可王梦丹却将头略略一偏，避开了罗乐的眼光，低声说：「快来吃饭吧！吃完饭吃点感冒药，早些睡觉，别弄得严重了！」说完，逃也似地离开了房间。<br /><br />　　罗乐知道，王梦丹是个不擅长说谎的人，更是个骄傲的人。两个人交往以来，她一向对即淡然，错便道歉，无论什么事都是坦诚相告，毫无欺瞒。今天的这一避让，是从来都没有过的事情，更何况她已猜到罗乐看过了微信，仍然不肯说话。罗乐怒意更甚，心中却不由自主地转变了仇恨的物件，默默念道：「你究竟是何方神圣，竟然把我的老婆迷骗到这般模样！等明天我跟到你，一定要你的命！」一顿饭，罗乐沉默无语，吃得如同嚼蜡、食不甘味。王梦丹坐在桌子的另一头，扭着头看完了平日里从来都不看的新闻联播，然后就起身收拾碗筷，接着拿了浴巾跑去洗澡，同样静静不言。罗乐坐在餐桌边暗暗计划着明天的行动，不知不觉地，心里倒是平静了许多。不多时，王梦丹如往日般将睡衣穿的整整齐齐，抱着浴巾进了卧室。罗乐起身去卫生间胡乱地冲了个澡，出来便坐在沙发上拿着遥控器不停地换台，脑海中适才的计划全随着频道的更迭化成了一团浆糊。卧室里还亮着灯，却没有一丝动静，也不知王梦丹否已经睡下。<br /><br />　　各个电视台的晚间黄金档剧集先后结束，片尾曲终了时，卧室传来一声咳嗽。罗乐下意识转头去看，只见王梦丹穿了一件黑色深ｖ的吊带睡裙，双腿交错着站在卧室门口。抿着的双唇、羞红的脸庞、扭动的双肩，共同衬出一种别样的魅惑。睡衣看上去和泳衣的材质相仿，里面没有胸罩，饱满的乳房把两颗葡萄撑成两个小凸起，浮在睡衣表面。深深的乳沟，修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>和细腻若羊脂的小脚丫全都裸露在外，被睡衣的黑色衬得格外洁白。<br /><br />　<span style="color:#0000ff ">第02章</span><br /><br />　　两个人在一起这么久，王梦丹如此穿着举动还是破天荒的头一次。以前的日子，从来都是王梦丹先进屋，然后关了灯脱光衣服在被窝里喊罗乐进去。待罗乐来了，便被动地躺在床上等他亲吻、抚摸、进入，传统的男上女下，连姿势都不肯多换一个。整个流程如同一个仪式，古旧而虔诚。王梦丹自小受的教育，让她认为男女欢爱这件事等同于羞耻和不洁。<br /><br />　　罗乐也曾经找了几张黄色碟片，想和王梦丹学学上面的花样，不料她看了几眼就退避不迭，羞恼地告诉罗乐再也不许看那些变态的东西。罗乐无奈，只得作罢。好在两人都是新婚之夜才初尝禁果，耳鬓厮磨时倒也不觉得单调。<br /><br />　　罗乐此刻见了妻子这突破尺度的穿着和表现，只觉得房间内的温度陡然升高了许多，自己的呼吸也粗重起来。他的欲火开始升腾，可微信的事却在心头化作焦躁，堪堪将下身的蠢蠢欲动压制住，一时进退皆不得。<br /><br />　　王梦丹今天鼓了好大勇气来做这件在自己看来很淫荡的事，等了许久却一直不见丈夫动作。抬头看罗乐板着脸，直勾勾的看着自己，不由又羞又气地嘟囔道：「真不该给你看！本想着你出差辛苦，慰劳你的！」说完，甩手转身回了卧室。<br /><br />　　王梦丹这两句话清清楚楚地进了罗乐的耳朵，「不该给你看。」五个字如一根钢针般正扎在他胸口，一下子将里面的焦躁释放出来，变作难以遏制的愤怒和苦涩。他的眼前开始浮现妻子穿着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>睡衣在另一个男人面前搔首弄姿的情景，接下来便是他最不想看到，最不愿想像的那种不堪。他霍地起身，一边脱掉自己的衣服一边往屋里去。<br /><br />　　「不给我看？你要给谁看？既然你不甘心做我的女神、我的珍宝，反倒去去外面找男人作践，那我就让你知道知道我的厉害！」罗乐走进卧室的时候，已经赤身裸体。王梦丹的睡衣正脱到一半、撩在腰际，见他进来，赶忙放下衣襟。罗乐瞥见王梦丹平坦的小腹和萋萋的茅草，又见她慌乱，心中竟没来由的生出些快意。三步并作两步，一把将王梦丹搂在怀里，用力地亲了几口，而后一把将她推倒在床上。<br /><br />　　王梦丹见他终究还是进了房间，心里高兴，却又被他的举动吓到，一面拽过被子遮盖，一面埋怨道：「你怎么这么讨厌？先去把灯关了！」若是往日，罗乐见王梦丹如此，定会如同听到圣旨般照做，但此刻他却怒意更甚，斥了声，「你装什么装。」然后用力扯过被子扔掉，整个人压在了她的身上。<br /><br />　　王梦丹从没受过将自己捧在手心里的丈夫这样对待，一时有些呆傻，等罗乐分开她的双腿才想起左右扭动身体表示不满和反抗。可这扭动力道太小，透过她柔若无骨的身子传导在罗乐的身上，反倒好似有意的挑逗，更加激起了罗乐的愤怒和兽性。<br /><br />　　罗乐脑子里全是挚爱的妻子在别的男人身下婉转承欢的样子，可下体却在王梦丹小腹和大腿的来回磨蹭下迅速地肿大。欲望和怒火在他的身心之中你来我往地追逐，促使他不停寻找可堪发泄的动作。王梦丹的睡衣被他扯得破碎成条条布缕，再也遮蔽不住娇美浮凸的胴体。圆润饱满的双丘在他的手中被揉捏成各种不能称之为形状的形状，晶莹如玉的肌肤在他的舔咬嘬噬下很快便淤红处处。<br /><br />　　王梦丹吃痛，不断地惊呼、拒绝。呼声到了罗乐耳中，化作一声声鼓励进攻的号角，让他变本加厉、在妻子身上肆意笞罚。王梦丹的惊拒转为求恳，却又使得罗乐更添奋勇，挺直腰杆，将阴茎分心刺入妻子的下体。<br /><br />　　王梦丹的下体尚未润滑，而罗乐阴茎的尺寸又委实壮硕，这一刺下去两方感觉大相迳庭。罗乐似重回了新婚之夜，将腰用力向前一送，不顾滞涩，连根直入，舒爽无比。王梦丹多经温柔，从未受过如此粗暴，只觉得两腿之间状如撕裂，痛苦万分。<br /><br />　　「啊……罗乐！你弄疼我了！快停下！」<br /><br />　　王梦丹含愤命令，罗乐却恍若未闻，只是冷笑一声，把力量集中在腰臀处，不停进出。没过多久，两人连通的地方渐渐湿滑水漾，啪啪的拍～～击声不绝于耳。王梦丹喊叫如旧，内中愤怒疼痛的情绪却逐声减弱，化为非同平常的娇媚。<br /><br />　　罗乐听在耳中，怒在心头，伸手从交合处抹了一把，举在妻子眼前气冲冲问道：「这是什么？嗯？难道你不觉得舒服么？我就知道你一直在和我装样子！我就知道！你……你……」罗乐一口气憋在胸口，可直斥妻子背夫背德的话却怎也说不出口，只好把气撒在妻子秘处。他的动作幅度越来越大，到后来更是用手抓住王梦丹的腰际，打桩机一样狠命敲击。<br /><br />　　王梦丹自出娘胎以来也未曾受过今夜这样的粗暴对待，委实吓得不轻。而如此施为者竟是一向对自己宠爱有加、自己亦对其托以终身的丈夫，更是让她心中难过。与之相比，腿间秘处的痛楚几可忽略不计。罗乐手指上那股略带腥臊的味道一阵阵充盈她的鼻腔，更使她暗恨自己那与心不一的身体，无计可施之下，只得从叫喊呼痛转做默默流泪，失了神似的任由扭曲着面孔的丈夫施为。<br /><br />　　罗乐从未试过今夜这般行房，虽是新鲜，但愤懑之下也觉不出什么快意。妻子出声时，还有几分怒恨支撑，待见到妻子不动不语、只是流泪，又看见她身上的红斑和双乳上的手印，心中暗暗有些后悔。心气一泄，精关也便松了，汩汩射在妻子体内、喘息着向后坐倒，一阵阵失落感涌上心头。<br /><br />　　望见妻子下体一片狼藉，叹口气附身过去，想要如同往日亲热结束时一样，去亲吻她的脸颊，然后将污秽清理。谁知王梦丹将头一转，身子也跟着扭到一侧，只给他留了个光滑的背脊。<br /><br />　　罗乐一怔，想要凑过去温存抚慰，却又惦起心中想想都愤怒的不堪。犹豫再三，狠了心起身自顾自去卫生间冲洗。洗到半途，听卧室门砰地一声关上，待擦干身子出来一拧卧室门，才发现门已经在里面反锁了。<br /><br />　　罗乐再三举手欲敲，可最终还是悻悻地放弃，自己去了另一间卧室，在床上翻来覆去地烙饼。各种念头和想像纷至沓来，又接二连三地一闪而逝，不知过了多久才昏昏睡去。期间几次在梦中惊醒，又几次强迫自己睡下，迷迷糊糊中，听见砰地一声关门声，也不知是梦里还是现实。直到有股冷空气飘进鼻腔，他这才清醒过来。起身到门厅一看，王梦丹的拖鞋已经整整齐齐地放在了鞋架上，人早没了踪影。<br /><br />　　罗乐顾不上洗漱，三下五除二穿好衣服，紧跟着也出了门。远远的看见王梦丹上了公交，一咬牙，挥手打了辆出租车，沿途缀在后面。王梦丹在惯常下车的站点下车，正巧遇上同在行政人事部工作的范芳，强颜欢笑着与她一同进了写字楼大门。罗乐不敢跟的太近，一直等到两个女人上了电梯，才进门从另一部电梯上楼。<br /><br />　　写字楼所在的建筑群是罗乐供职的公司开发的，出租出售时留出了十九楼整整一层作为公司的办公地点，前台就设在电梯门对面，各部门之间用玻璃墙和绿植简单的隔开，放眼望去一目了然，简单典雅又不失气派，只有总监级别的人物用木墙隔了单独的办公室。<br /><br />　　罗乐不出车时，在最西头的综合部有一个位子，而王梦丹所在的人事部在中间偏东一些的位置，对面就是茶水间。窦总上午要和总公司开<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">视频</span>会，没有用车。罗乐得了空闲，端着杯子在茶水间里转悠，时不时偷瞄人事部里妻子的情形。<br /><br />　　王梦丹看上去没什么异样，拿着一叠文件忙忙碌碌，偶尔微笑着和同事说上几句话，只有在独处时，脸上才会闪过些许疲惫的神情，显然昨夜也没有睡好。<br /><br />　　昨夜罗乐难眠时已经仔细地分析过，王梦丹从来都是下班就回家，应酬也仅限于同事聚餐。偶尔加班，自己也会在公司楼下的百货商场里面等着接她，因此出轨的对象十有八九是公司里的人。今天王梦丹和那个男人定了约，只要自己盯紧她在公司里的举动，一定会发现些蛛丝马迹，说不定还能将奸夫一举成擒。<br /><br />　　玻璃墙与吊顶之间有一段距离，所以并不隔音。罗乐见没人注意自己，悄悄来到墙外过道里离王梦丹最近的一棵绿植后，手里拿着电话假装通话，实则在偷听墙内和妻子有关的声音。王梦丹打的几个电话都是工作电话，没有丝毫可疑。只是后来进人事总监办公室的时间有些长，出来的时候还拉了拉裙摆，似乎有些慌乱。<br /><br />　　人事总监姓赵，叫赵若铭，三十五六岁，戴了一副金丝边眼镜，斯斯文文的样子，是个海归，很是符合罗乐想像中奸夫的样子。罗乐见妻子神态不对，眉头一皱，正要就此确定奸夫已经找到。此时，与王梦丹座位隔邻的那个二十多岁小伙子文昊敲了敲隔断，递了份文件过来，撤回手的时候不知是有意还是无意，摸了一下王梦丹的手肘，王梦丹还回头对他笑了笑。<br /><br />　　文昊生性开朗、嘴甜舌滑，刚进公司时没有什么工作经验，王梦丹帮了他很多忙，他就一直姐前姐后的喊她，王梦丹也常常在家对罗乐说起文昊的风趣。<br /><br />　　财务部的于昌、市场部的杜广……罗乐在茶水间蹲守了两个多小时，看哪个和王梦丹有过接触的男同事都像是不太正常。<br /><br />　　罗乐心烦意乱地在茶水间里消磨了一天的时光，而工位上的王梦丹一直对着电脑上的表格删删改改，没碰过一下桌上的手机。罗乐正在心中怀疑昨天是不是自己听错了电话内容的时候，自己兜里的手机忽然震动起来，摸出一看来电显示，是陈杰。他快步离开茶水间，一面往自己的位子走，一面接起电话。<br /><br />　　「喂，小杰，什么事？」罗乐尽量让自己的语气显得轻快。<br /><br />　　「乐哥，晚上你和嫂子有什么二人世界的安排吗？」陈杰一如往常，直来直去的性子。<br /><br />　　「没有啊，怎么了？你要请我们吃饭？」<br /><br />　　「请！一定得请！」陈杰不假思索地回答，笑了笑接着道：「昨天市政修路，把我们小区的水管挖断了。刚才我回家看楼门口贴的通知，说是得明天才修好。我家江伊没别的毛病，就是爱干净、每晚必须得洗澡，不然就要发火，这晚上又该给我念紧箍咒了。我寻思着咱们哥俩也有阵子没见了，不如都带着家属出来一起吃个饭，然后去洗浴城泡个澡，晚上就别回去了。」听陈杰提起江伊，罗乐的脑海里首先想到的就是她那口无遮拦、什么都敢拿出来说的外向性格。罗乐喜欢文静内敛的姑娘，对这个江伊没有半分好感，如果不是好兄弟陈杰娶了她，自己对她是半分应酬的兴趣都欠奉。陈杰对江伊的性格也有些苦恼，却被她的大波翘臀和床上的痴缠弄得五迷三道，几个月前还是决定和她结了连理。<br /><br />　　罗乐本来是对两个人的婚事不太看好，怕陈杰降不住江伊，以后会出乱子，但见两人婚后几个月一直如胶似漆、甜甜蜜蜜，也就没说什么。只是暗地里下决心，如果有朝一日江伊对不起陈杰，自己一定要让她好看。没想到，人家小两口还恩爱有加，自己的后院倒先起了火。想到这里，不由得默默摇头。<br /><br />　　电话那头的陈杰听罗乐没有动静，小心翼翼地问道：「乐哥，你没事吧？」罗乐反应过来，打了个哈哈说：「我能有啥事！我是想啊，你嫂子不喜欢去洗浴城那种地方。对我们俩这情况来说，那里人也太杂了，万一被同事撞见就麻烦了。不如你和江伊来我家吧！天冷了，咱们四个涮肉吃。吃过饭，打会牌，聊会天。你们俩也就别回家了，我那里也有地方睡。」陈杰恍然想起罗乐和王梦丹隐婚的事，又加上自己爱牌如命，忙不迭地答应下来，再三叮嘱罗乐什么都不要买，这才挂了电话去超市太采购。罗乐犹豫半响，拿起手机又给王梦丹打了个电话告知。王梦丹听完只是轻轻地「嗯」了一声表示知道，然后就一直沉默，却也没挂断。<br /><br />　　罗乐知道，妻子这是表示愿意和好，在等他说话。两个人恋爱时偶有争执，都是在双方冷静后谁错谁道歉。当罗乐不对的时候，王梦丹总是会主动地给他道歉的机会，不会让他难为情。罗乐握着电话，久久没有出声，他坚信自己昨天的所见所闻，却又对妻子此时的一如往常或者说理直气壮感到疑惑。<br /><br />　　电话两端的气氛先是没了温度，接着渐渐凝固。双方从沟通变成了对峙，谁也不知道该怎么结束，只能任由时间一分一秒的溜走。<br /><br />　　「乐哥，你在这儿呐！窦总让你去他办公室一趟。」综合部同事的出现打破了罗乐和王梦丹之间的尴尬和平衡。罗乐如释重负地飞速挂了电话，和来找他的同事招呼了一声，径来在总经理室门口。罗乐站定敲门。门里很快传来了窦总略带威严的声音：「请进！」罗乐推门，见窦总坐在宽大的老板台后，正低着头翻看着什么东西，宽阔的额角在阳光下有些晶亮，彷佛挂着细密的汗珠。<br /><br />　　「窦总，您找我？」罗乐尊敬地发问。<br /><br />　　「哦？罗乐啊！」窦总抬起头见是他，也没起身，反而把椅子向前挪了挪，用手一指门边的沙发：「坐。」罗乐依言，欠了身子坐好。窦总见他拘谨，呵呵一笑，闲扯了几句家常，又让他自己给自己倒了杯水，这才停了手上的活，双肘架在桌面上说：「罗乐，我初来乍到，在唐城也没有什么朋友，相对亲近的人呢，就只有你和我从总部带来的助理唐嫣。唐嫣暂且不提，我和你接触了几次，觉得你这小伙子脑子很灵活，办事也勤恳踏实，做司机有些屈才了！」说到这里忽然停了口，顿了顿，才像忽然想起什么似的问道：「我在人事部调阅了你的档案，看你也是唐城分公司元老级的员工了，你自己觉得平日里在公司的人缘怎么样？」罗乐听出窦总有提拔自己的意思，心里有些小激动，忙答道：「应该还算不错！我今年三十，比同事们普遍大上两三岁，又在社会上多闯荡了两年。他们大多叫我声哥，关系处的都还行。」窦总点点头：「那就好！以后跟着我好好干！总部派我来唐城，给了我五年的时间来发展分公司。可唐城毕竟是个三四线城市，比不得大城市人才多。而我呢，又喜欢用忠不用才。希望五年以后，咱们两个都不是今天的样子。你明白我意思吗？」罗乐听了窦总这近乎赤裸的招揽，哪还能不明白，喜翻了心似的点头：「谢谢窦总！我一定好好跟着您发展！只是我没有学历，高中……」「哎！」窦总打断他的话，满不在乎地摆了摆手：「学历不是问题，能力才是！好好表现吧！」皱了皱眉，收了一只手放在桌下，话锋微转：「不过，太快调整也不好。短时间内你还是先做着专职司机，空闲的时候，我会多安排你跟着销售部和市场部跑跑。你用点心，好好学着，等时机成熟，一切就顺其自然了。」罗乐大喜，站起点着头给窦总来了个半鞠躬：「那我就先谢谢窦总了！我一定努力，不让您失望！」窦总示意他坐下，又把椅子向前挪了挪，不知是膝盖还是皮鞋撞到了老板台，发出「咚」的一声响。窦总向下看了看，又抬头对罗乐说：「对了，我还有件事，想请你帮忙。」见罗乐摇头谦让，笑了笑道：「是私事，确实是要你帮忙的！我妻子在原来那边的工作一时不好调动，所以没有跟我过来。我父母一直和我们夫妻两个同住，我不在家里，二老怕和我妻子闹矛盾，所以就跟着我来了唐城。我儿子是他爷爷奶奶看大的，一刻都离不开，在家里和他妈妈哭着闹着的要过来。没办法，我看就只能也过来这边住了。他才五岁，还在上幼儿园。我不熟悉这边，想让你帮我看看，找一家不错的幼儿园。」陈杰的姑姑就是唐城最好的那家幼儿园的园长，罗乐自然满口答应地将窦总说的这件事揽在身上。两人皆大欢喜，罗乐起身告辞，窦总微笑着目送他离开，在他即将关上门的那一刻又把他喊住，补了句：「你开那辆奥迪以后就不用回库了，所有费用都报我的账，我用车的时候直接找你。」罗乐感激地应了下来，关门离去。渐窄的门缝里，看见窦总好像又不小心撞到了老板台，嘶了一声眯眼靠在了椅背上。<br /><br />　　离开窦总办公室，刚好到了下班的时间。同事们都聚集在前台，排着队打卡离开。罗乐瞄到王梦丹也和同事一道在打卡机前等待，看见妻子脸上在谈笑之余挂着的失落，刚才在窦总办公室里的高兴劲一下子去了大半。强打精神和同事开开玩笑，装作不在意地将王梦丹和几个女同事空了过去。<br /><br />　　罗乐因为钟情王梦丹，所以平日里在公司少和女同事有交流，这时如此表现大家倒也习以为常。罗乐签的合同是不定时工作制，无需打卡。他正准备上电梯离开时，忽然被人拍了肩膀，一个好听的女声俏皮地说道：「罗乐哥！你和所有人都打了招呼，怎么就不理我呢？」。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第03章</span><br /><br />　　罗乐蓦地回头，看见一张宜喜宜嗔的俏脸正眉眼含笑地看着自己，正是窦总的助理唐嫣。罗乐不敢怠慢这个窦总从总部带来的唯一一个亲信，却又不太会和女人交际，只得学着平日里那些油滑的男同事的样子转过身笑道：「哎呀哎呀！竟然没看到这么个大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>在身边，我早就说配个眼镜，一直耽搁，这回闯祸了不是！」唐嫣见他表情动作语气都很生硬，偏偏话语却是调侃，抿嘴会心一笑，凑在他耳边轻声道：「下午我听窦总说，你以后可以开车上下班了，是真的么？」见罗乐微微点头，又接着说：「那你可不可以送我回家啊？我租的地方离公司不远，不会耽误你太久的。」刚才在办公室里，窦总虽然没怎么提及唐嫣，但对她的态度显然是无比信任的，和她搞好关系，对以后的工作和窦总的提拔绝对有好处。罗乐在脑子里飞快地转了转念头，欣然道：「当然可以了，求之不得呢！」唐嫣计划得逞，得意地扬了扬头：「算你啦！走吧，下地库。我要看看你驾驶技术怎么样！」说完，去按亮了电梯呼叫按钮。罗乐回头扫了一眼，所有男同事都对他坏笑，女同事大多施以冷眼。王梦丹站在人群中，一瞬不瞬地注视着他，双肩和胸口因为呼吸的加重而微微起伏，虽强抑着自己的情绪，但脸上也淡淡挂了层寒霜。<br /><br />　　罗乐在公司从来没有和女同事这么亲密地讲过话，所以也就没有机会看妻子现在这半是嫉妒半是恼怒的表情。他心里有些后悔，有些开心，但最多的是种报复的快感。狠了很心，压下了去楼下百货给妻子打电话解释的冲动，追着唐嫣进了通往地库的电梯，载着他驾车离去。<br /><br />　　唐嫣的性格好像一个还没长大的小女 孩，天真烂漫，笑起来毫不掩饰。坐在副驾驶上的她红唇皓齿，声如银铃，喊「罗乐哥」的时候嗓音甜的起腻，弄得罗乐心里一波一波的荡漾。王梦丹是罗乐的初恋，和她在一起后，罗乐就一直刻意躲避着其他的女孩，出车也尽量选择载男同事。像今天这样和一个女孩单独近距离接触，这么多年来，还是除了王梦丹以外的第一次。借着等红灯的机会，他扭头看了看唐嫣，心里忽然冒出个念头。<br /><br />　　「这么多年，我一直守着王梦丹，是不是亏了？」念头才出，罗乐就在心底暗骂自己不该用这种想法玷污自己和妻子的感情。可转念想起昨天的一切，又觉得自己确实傻得可以。<br /><br />　　唐嫣见罗乐扭头看自己，也扭过头来大大方方的和他对视。发现他心神不属，扑哧一笑：「罗乐哥，看够了没啊？绿灯了哦！」罗乐发觉自己失态，不好意思地干笑了两声，挂档继续上路。唐嫣看着他，把头一歪，笑道：「你脸红啊？嘻嘻，男人脸红很少见呢！快让我好好看个够！」罗乐闻言更觉尴尬，脸上的绯红也更甚于前。唐嫣似乎喜欢看他窘迫的样子，于路不停打趣，笑得前仰后合。虽然她的住处和罗乐的社区一南一北，是相反方向，但好在距离公司真的不远，没多久车子就到了楼下。唐嫣下车，附身看着车里的罗乐，认真地问：「罗乐哥，你明天早上会不会来接我？」唐嫣的职业装里面穿的是一件女式衬衫，最上面的三颗扣子都没有系，直着身子的时候，乳沟就已经若隐若现，此时附身弯腰，更是春光大泄。罗乐被唐嫣那两团白花花的软肉迷了双眼，一时间连她的问题都忘了回答。唐嫣顺着罗乐的眼光看回自己胸前，忙用手掩了，笑骂了声「讨厌」，也不等他回答，就半命令半玩笑地说道：「明天早上八点二十，我就在这里等你。路上小心开车！」说完，关上车门，反身进了楼道。<br /><br />　　罗乐目送唐嫣婀娜的身影消失，发动车子，转出了社区。一路上，唐嫣那甜美的笑容、深深的乳沟和随风摆柳似的腰臀在他心里不停的来来回回。他应对女人的经验太少，拿不准唐嫣是对自己有意思，还是单纯的同事请托、自己却想的太多了，琢磨来琢磨去也拿不准她到底是个什么心思。到了自家楼下，罗乐下车锁车，看着手里攥着的车钥匙，想起了今天找自己谈话的窦总，心里豁然一亮：「唐嫣是窦总来试探自己贪不贪美色的吧？她年轻漂亮，又靠着窦总这棵大树，怎么会真的相中了我？一定是这样！今天的表现已经不太好了，以后要对她尊敬一点才行，不能因为这种事让窦总看轻了！」罗乐拿定主意，脚步也轻快了许多，数十阶楼梯很快就被他抛在脑后。刚走到自己家门口，就已经隐隐听见了屋里的谈笑声。打开门一看，陈杰和江伊果然已经到了，正在厨房里和王梦丹一道洗菜。江伊听见门响，回头见罗乐进了门，殷勤的招呼罗乐洗手吃饭，就好像这里是他和陈杰的家，罗乐才是来做客的客人一样。<br /><br />　　涮锅简单，四个人又一起忙乎了会，盘盘碟碟的就都端上了桌。陈杰带了两瓶德城产的板城烧，给罗乐和自己各满了一大杯，又不依不饶的给两个女人各自倒了些。四个人边吃边喝，渐渐酒酣耳热。罗乐和陈杰推杯换盏，聊些少时趣事，暂时忘了眼前烦恼，颇为快活。江伊酒量也不小，陪着喝了半杯，没什么感觉，还饶有兴致地不时插一句嘴。王梦丹属于沾酒就醉的类型，抿了几小口，头就感觉有些晕。想起昨天丈夫对自己的凶狠模样，还有他今天下半时和唐嫣的亲密举动，一时有些伤怀，停了筷坐在一边低头不语。<br /><br />　　江伊就坐在王梦丹旁边，见王梦丹不言语，探头过去看了看她的脸，张口问道：「你怎么了？是不是罗乐欺负你了？」王梦丹本就难过，江伊这一问正触动心头想，不由得鼻子一酸，险些落下泪来，急眨了几下眼止住，却是眼圈已红，一汪清亮不停在眼中打转。江伊挪凳子贴近王梦丹，一手揽住她肩膀，另一只手扯了纸巾给她拭泪，借着酒劲说：「别哭了，咱们女人就是命苦！我嫁的男人就知道骗我，结婚前答应的房子车子全都没了影儿，租住那破地方今天停水明天停电，没几天好时候。你家罗乐对你倒是百依百顺，房子也写了你的名字，却给你搞了个什么隐婚。哪个女人不想要个梦幻婚礼，嫁的风风光光的？」说到这里，抬头转对罗乐道：「丹丹嫁的偷偷摸摸的，已经委屈的不能再委屈了，你要是对她不好，还是人做出来的事吗？」隐婚的事，罗乐心里对王梦丹确实怀了好大歉疚，但自己也是出于无奈。这两天对妻子不好虽有缘由，却又不愿把妻子出轨的家丑曝给外人听。心里不是滋味，把头一偏，灌了口愁酒进肚。陈杰见罗乐七情在面，忙伸脚踢了踢江伊道：「行了啊你！别一喝酒就胡说八道的！」江伊不屑地瞪了陈杰一眼，没好气地说：「我替丹丹说几句公道话怎么了？丹丹性子软，才吃人欺负不敢言语，只是自己流眼泪。要是依老娘的脾气，早就一脚把你踹到床下去了！」江伊言者无心，陈杰这听者却想起了件事。前几天晚上，因为没能把江伊干到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>自己就射了，所以被江伊一脚踹下床。当时两人虽是嬉笑着收场，又在床上大战了三百回合，但男人总是对不能满足自己的女人这事心有芥蒂。此时听江伊提起，陈杰的火冒出几丈高，用手一拍桌子，怒道：「是不是几天没收拾你，你皮痒啊？你再跟我顶句嘴试试！」陈杰性子直，脾气也火爆，江伊却是个精细伶俐的人儿。此刻见他动了肝火，眼珠一转就知道他想起那天的事，又觉得在朋友跟前丢了面子，有些下不来台，于是避而不答，低头对王梦丹道：「男人都这德行，甭搭理他们。丹丹咱们走，去屋里说些体己话，让他们在这胡吃海塞吧！盆碗咱们也不管收拾，由他们自己弄去！」王梦丹见气氛尴尬，也怕江伊两口子因为自己打起来，不迭点头答应。两个女人牵着手进了小卧室，把门一关，来了个内外隔绝。<br /><br />　　陈杰得了面子，假装又骂了几句，就再不纠缠，拉着罗乐喝了几杯，一拍他手背，小声问道：「乐哥，怎么了？真的和嫂子吵架啦？」罗乐见陈杰问的真切，知道这好朋友是真的担心自己，但心里纠结了半天，最后还是把真实情况瞒了下来，只把今天窦总谈话、唐嫣搭讪、王梦丹生气、唐嫣在车上的表现这些事学了一遍。最后问道：「你说我一没钱二没权，哪能那么招人待见？我估计这唐嫣就是窦总派来试探我的，你说呢？」陈杰听王梦丹只是小女人的妒嫉，心就放下了大半。听罗乐最后问这句话，像看怪物般上下打量了他一番，将杯中酒一饮而尽，坏笑道：「乐哥，咱不带你这么装的啊！」罗乐愕然：「什么意思？」陈杰满酒、举杯和罗乐碰了碰，咂了口酒悠然道：「你一米八三的个头，长的又阳光俊朗，工作的公司在唐城数一数二，收入也不错。现在又开上了奥迪，公司老总把你当作亲信。你还想怎么着呀？」扭头看了看小卧室的方向，转回头故作神秘：「咱俩一起洗澡时，我看你下面那东西比我的都快大了一倍了。那是让男人羡慕，女人求死的节奏啊！我和你说，你也就是早早的被嫂子套牢了，不然，嘿嘿……我婚前上了不下十个妞呢，你只有嫂子一个。要不是爱上江伊收了心，现在还外面风流着呢！唉！咱俩好兄弟，不见外的说，你这么好的本钱，亏了啊！」罗乐听了陈杰的话，若有所思。陈杰又拍了拍他肩膀：「女人嘛，总是要哄的，拉下脸说几句好话也就行了。乐哥你不用太担心嫂子的事，哄一哄，过几天就好了。我最近又发现了一个好网站，叫第一会所，可惜你家没办上网包月……」罗乐一会想着屋子里的王梦丹，一会又琢磨陈杰刚才说的话，有一搭没一搭的和陈杰聊着天。过了许久，也不见江伊和王梦丹出来，陈杰看罗乐的眼神总往小卧室那边瞟，于是自告奋勇去敲门。不多时门开，王梦丹低着头一溜烟的跑回大卧室，再也没了动静。陈杰让过王梦丹，嬉皮笑脸地一把将江伊搂进怀里。江伊用力的捶了他几拳，然后便主动关了门。不一会儿，屋里的嬉闹声被江伊的一声「讨厌，你流氓啊」打断，紧接着就传出两个人热吻的声音与女人娇嗔的咿唔。<br /><br />　　罗乐听的耳热心痒，在厅里来回踱着步，心里一遍又一遍地回想这两天发生的事。小卧室里的亲热没多久就停了下来，转做夫妻两个打情骂俏的言语交锋。罗乐感觉酒意不停往上冲，心头一热，几大步迈进了大卧室。王梦丹背对门口坐在床边，听他进来，也不言语，合衣躺倒，撤了被子盖住了自己头耳。罗乐本是想和妻子解释一下今天的事，然后质问妻子微信的记录。前者尚好开口，而对于后者他根本没有做好接受真相的准备。自己查出来是一回事，深爱的妻子在面前坦诚曾与别的男人交媾，却是他难以承受的打击。此刻见王梦丹摆明了不想交流的态度，心里很是恼怒，但更多的却是避得一时是一时的轻松。罗乐想知道真相，又惧怕真相，脑子里一片凌乱。长叹了口气，关上卧室门，在床的另一边躺下，沉沉睡去。<br /><br />　　王梦丹听罗乐躺下，心中也是一叹。她在唐城没有什么朋友，交际圈又不宽，只是每天和同事来往，又因为隐婚的事，不敢和同事往来过密。范芳和她算是很亲密，可她也不敢把这最大的秘密透露给她。罗乐对她千好万好时，尚不觉得什么，这一天没和罗乐说话，便已感觉到让人窒息的孤独和压力。若是放在平日，她也是看不上江伊的，觉得这个女人实在太轻浮。可今天江伊对她的回护却让她感激涕零，甚至生出了些许知己之感。刚才在屋里，听江伊对她说了那些让人脸红心热的将百炼钢化作绕指柔的法子，脸上羞臊的如同着了火。口上应了，回房左思右想却还是做不出，反倒觉得丈夫看穿了自己的心思，这才急步进来。不知怎么办好，只得躺倒遮了脸。待罗乐睡下，心中终于松了口气，却又隐隐有些失落。强压下心中的秘密，瞑目睡了。<br /><br />　　罗乐心里放不下，这觉便睡得极轻，可酒精又让他脑袋昏昏沉沉只是想睡。朦朦胧胧间，听到拖鞋踢踏、杯碟撞击、浴室水流、细语调笑，众声纷杂，终归于寂静。不知过了多久，又听见门轴转动、马桶冲水，回身看看，王梦丹姿势未变，仍然背对自己躺在床边，两人间距，怕是足有一米。刚摇摇头躺回，门锁处忽然传来哢嗒一声轻响，紧接着门被一个人缓缓推开。<br /><br />　　门刚刚被推开时，罗乐还以为是陈杰。等门渐渐开大，一个玲珑浮凸的身影被窗外社区里的路灯映在门前的地板上，罗乐一下子就醒了酒——是江伊！深更半夜，她是来找王梦丹么？两个女人到底要做什么？<br /><br />　　罗乐脑子里转的飞快，身体却保持着固定的姿势一动不动。他微眯着双眼，想看看江伊究竟想要做些什么。出乎他的意料，江伊借着微弱的光辨别了一下，并没有去找王梦丹，而是蹑手蹑脚地直奔自己走过来。罗乐这边疑窦丛生，不敢擅动，而江伊那边却丝毫不犹豫，先蹲下身子用手在罗乐脸上轻轻拍了三下，见他没有动静，马上自然而然将一只手伸进了被窝里。<br /><br />　　江伊摸索着找到罗乐的小腹，却一下子触到了他的腰带，这才知道罗乐并没有脱衣服。暗叹了一声「晦气」，可又不甘心就这么离去，稍停了停，轻轻推了推罗乐，见他还是没有醒来的意思，于是将心一横，把另一只手也伸进了被窝里，试图慢慢地将罗乐的裤子拉链拉开。<br /><br />　　这回罗乐算是彻彻底底被江伊的动作吓精神了。他知道这个女人外向开放，却怎么也想不到她居然敢深更半夜里来解自己丈夫好友的裤带，更何况王梦丹还睡在床的另一边。他咂了砸嘴唇，又假作梦呓了几声，希望能把江伊吓走。可江伊只是蹲在地上，一动不动地静静等待，根本没有把手撤出去的意思。罗乐不敢起身揭破这件事，那样的话四个人以后肯定再也没有办法相处，而最大的受害者就是他最好的兄弟。他现在甚至不敢让江伊发现自己已经醒了，如果江伊不小心惊呼出声，那后果和他主动揭破并无二致，都是不堪设想。<br /><br />　　就在罗乐寻思的工夫，江伊见他没了动静，已经用双手熟络地拉开了他的拉链，开始用略有些冰凉的小手隔着内裤抚摸他的阴茎和阴茎下面挂着的那蛋蛋。王梦丹是从来不肯用手抚慰罗乐的组合工具的，而江伊的手法又是让人意想不到的纯熟受用，所以罗乐虽然强忍着不硬，但终究还是硬了起来。胯下之物很快从一只软趴趴的毛毛虫变成了一条昂首向天的怒龙，眼见就要冲破内裤的束缚，挺立在空气之中。<br /><br />　　江伊感觉到手中颤巍巍的一个大圆柱根本无法单手掌控，不由得轻轻赞叹：「哇！真的好大！那死家伙虽然醉了，但说的话倒是一百二十分真！」话语如蚊呐，却被罗乐听了个清清楚楚。罗乐一听陈杰居然把这种事都和江伊说了，心里立时嘀咕起来：「莫非，江伊过来摸我的家伙也是陈杰这小子怂恿的？一定是了！不然江伊哪会有这么大的胆子！可陈杰究竟是怎么想的？这种事也是可以闹着玩的么？」罗乐在心里转悠着各种疑问，忽然觉得江伊伸在自己两腿间的手又换了手法。放弃了蛋蛋，向下扯了扯已经被自己的阴茎顶出缝隙的内裤，又用手分了分拉链门的宽度，把龟头和一小段茎身暴露在了外面。罗乐眼看着江伊吐了吐舌头，就要把头往自己胯下探。忽然，睡在一边的王梦丹嗯了一声，摇摇晃晃的坐了起来。<br /><br />　　罗乐大惊，硬邦邦的那根如意棒立时软了下去。这个场景如果被王梦丹看到，那真是一百张嘴也说不清楚。他悄悄的把头扭向王梦丹那边，只见她坐在床边停顿了几秒，下地穿鞋起身就往外走。与此同时，罗乐感觉到握着自己阴茎的那只手也缓缓地滑开，不知道去了什么地方。<br /><br />　　罗乐把眼光聚集在王梦丹身上，随着她的走动而缓缓转头。待目送着王梦丹出了卧室，把眼睛顺势往下一瞟，见江伊面朝门口匍匐在地上，并没有注意到自己的动作，不由暗暗松了口气。他以为江伊会趁着这个时候偷偷的溜回自己的房间，结束今晚的荒诞之旅。可一直等到王梦丹关卫生间门的声音传来，也不见江伊有什么动静。<br /><br />　　罗乐心急如焚，恨不得起身一脚把江伊踢出门去。可江伊偏偏伏在地上左右张望，就是不肯离开这个危险的地方。罗乐忽然想起尚暴露在拉链门外的阴茎和龟头，恍然大悟，赶忙做出睡热了的样子，翻身踢开被子躺成了一个太字，还学起了轻微的鼾声。这一招果然正对了江伊的心事，只见她飞快的起身，尽量迅速地将内裤和拉链归回原位，逃也似地跑出房间。小卧室的门刚刚被她关上，卫生间就传来冲水的声音。罗乐长出了一口气，悬着的心总算放了下来，继续闭上眼装睡。王梦丹回房，见罗乐仰面朝天地在床上躺着，站在床边静静地看了他好一会，然后帮他摆正了腿脚，又为他盖好被子，这才上床躺下，却久久没有睡着。罗乐在另一边，也睁着眼睛难以入眠。小夫妻俩就这么无语共枕，彼此却都不知道对方也是难以安寝。<br /><br />　<span style="color:#0000ff ">第04章</span><br /><br />　　次日清晨，陈杰早早地出去买了油条豆浆回来，和江伊一道嚷嚷着喊罗乐和王梦丹起床。罗乐知道王梦丹每天都要换干净内裤，不待她起身，便开衣柜取了条给她。王梦丹伸手接了，面上心里都有些松动，想说话时，罗乐却已经关门离去，只得无奈一叹。<br /><br />　　四个人同桌对坐，王梦丹小口浅啜、若有所思，陈杰狼吞虎咽、似乎不知所以，江伊恨不得把一双眼长在罗乐身上、又不好意思地遮遮掩掩，罗乐只觉得食不知味，只盼时间过得快些。<br /><br />　　吃完早餐，四个人收拾妥当，一同下楼。罗乐打开车门，坚持要送陈杰和江伊一段。陈杰从来不和罗乐客气，江伊更是直白道：「我长这么大还没享受过奥迪呢！这回一定要尝尝鲜！」罗乐怎么听怎么她是一语双关，却又不好表现出什么，客客气气的打开车门，请了她进去。抬头看见王梦丹孤零零地站在一边，一阵秋风吹过，更显得她单薄无助。陈杰一拍罗乐：「乐哥，等啥呢？还不叫嫂子上车，咱们一起走啊！」罗乐刚要张嘴，忽然想起不能被同事看到，蹙眉犹豫的当口，王梦丹已经开口道：「不用了，我还是坐公交吧！」说完便和江伊摆了摆手，然后把手揣在风衣兜里，独自往社区口走去。陈杰喊了几声，她也没有回头。罗乐看着妻子的背影，心里忽然升起一种不祥的预感，只停留了一瞬，又消失不见。<br /><br />　　三人同车，幸好江伊上班的地方先到，免去罗乐许多尴尬。于路和陈杰侃了些有的没的，又托他去找姑姑为窦总儿子入园说项，才在他单位门口放下他，开车转回公司。唐城交通状况一向还好，因此虽兜转，到的却不晚。进综合部清闲无事，脑海里又浮现出早上妻子那孤单的背影，端了杯子直奔茶水间，却是把昨天那十分的监视分了一份变作关心。<br /><br />　　罗乐一面走，一面往人事部里张望，见妻子的风衣挂在衣架上，桌旁却空无一人。他以为王梦丹和昨天一样去了赵若铭的办公室，想起昨天妻子的慌乱，心里着急，忙歪头向里面张望。一个没留神，额角重重地磕在了玻璃墙上。整个人事部的目光都随着声音聚集在罗乐身上，看他揉着脑门呲牙咧嘴的样子，齐齐发出一阵哄笑。待笑声稍小，罗乐才分辨出来其中一个特别清脆的笑声是从茶水间门口传来的。转头一看，两个女人并排站在茶水间门口。唐嫣已笑的捧腹，而王梦丹则正眼含关切地看着自己。<br /><br />　　见罗乐看了过来，唐嫣几步走到他身边做搀扶状，忍俊不禁道：「罗乐哥，很疼吧？谁让你早上不去接我？这下子也许是老天给你的报应吧？嘻嘻……我在寒风里足足等了你半个小时，你可真是忍心啊！」唐嫣这几句话连敲打带撒娇，把小女人的情绪表达了个十足，弄得罗乐不知如何是好，嗫喏了半天也没说出什么来，只是挠头傻笑。唐嫣见他不知所措，于是变本加厉，嚷嚷着让他请自己吃午饭，算作补偿。罗乐昨天已经打定了既不得罪，也不中计的主意，连忙退了两步，站在亲密距离以外点头应允。和她定下午饭的时间，客客气气和她说了回见，再放眼去茶水间门口寻王梦丹，却哪里还有踪影。<br /><br />　　罗乐进茶水间冲了杯咖啡，正准备如昨日般蹲守，窦总把电话打到了他的手机上，让他备好车子，送自己去巡视城南新开发的楼盘。罗乐陪着窦总在新盘的销售中心转了一圈，正准备接过销售人员递来的安全帽，再陪他一道进工地，窦总忽然看了看表：「哟！十一点半了！上午先这样，下午再进工地吧！」然后便带着罗乐上了车。<br /><br />　　回程路上，窦总似乎心情不错，一路和罗乐谈天说地。不久，就把话题转到了罗乐的生活状态和家庭背景上。罗乐小心翼翼地斟酌着回答，生怕自己一个不慎暴露了和王梦丹隐婚的事情。窦总问的问题看似杂乱，实则十分详细，而大多数问题又都在往罗乐的感情问题上引。有几次罗乐已经开始怀疑是不是窦总已经知道了自己瞒下的事，但窦总却没有再往下追问。车子进了地库，后视镜中窦总的面孔也隐在了黑暗之中。一阵沉默之后，窦总忽然开口问道：「罗乐，你知不知道我为什么赶在中午之前回来公司？」罗乐想了想，如实回答：「不知道。」窦总忽然笑了起来，然后认真地说：「是为了唐嫣。」窦总说的理所当然，语气中像是带了很浓厚的长辈关心晚辈的情绪，但话语前的笑声中却好似含着些许无奈。罗乐闻言一怔，不知道这话该怎么接。如果把窦总这一路上的问话和最后这句话连起来听的话，怎么都感觉像是父亲在替女儿选男朋友。可如果是单听最后一句，却又满不是那个滋味。<br /><br />　　「唐嫣不是约了你吃午饭么？」窦总见罗乐不言语，捂着嘴打了个哈欠，问出这么一句。等罗乐把车停好，又继续说道：「周末如果没事，开着车带她到处转转。来之前，我看网上说唐城要弄野生动物园，不知道建好没有。来了快一个月，每天都忙，只见了咱们公司旁边的唐城纪念碑。」说着话，关上车门走了，留了罗乐一个人在车里。<br /><br />　　罗乐一头雾水，虽然知道了唐嫣不是窦总的美人计，但心里反而更紧张了些。下车靠着车门点了根烟，寻思：「看窦总和唐嫣的年纪差以及他对唐嫣的态度，应该是亲戚。从姓氏上看，唐嫣如果是窦总的直系亲属，怕极有可能是窦总的外甥女。窦总的亲眷，无论如何也不能怠慢。可窦总的话语里托付的意味很重，又详细的问了我的家庭状况，莫非有意撮合？窦总一共只见了我几面，相处更是不多。何况我家庭没实力，自己在公司也不是重要人物，窦总昨天笼络，今天招亲，到底是因为什么呢？难道真的是因为陈杰说的我英俊潇洒、开朗阳光？」罗乐想到这儿，自己都觉得自己自恋的恶心。摇摇头自嘲地笑了笑，忽然又想起陈杰后面说的自己家伙大的事，紧接着昨夜江伊潜入卧室的情状就在脑子里钻了出来。当时只觉得惊险，现在想起来却全成了香艳。罗乐想起江伊胸前汹涌的波涛和她对自己小弟欲舔却未成的动作，心里不免有些荡漾。转念想起她的身份，抬手给了自己一记耳光，把手里的烟蒂扔在地上，狠狠踩灭，径直上了电梯。<br /><br />　　「想不通的事，干脆就先不要想！」<br /><br />　　罗乐看着电梯显示板上不停变换的数字，自我开导。十九层，电梯门开，一大波去食堂吃饭的同事就熙熙攘攘挤了进来。罗乐拒绝了同去的邀请，下电梯回办公室。转过过道的弯角，唐嫣刚好从过道另一端迎面走过来，远远地就对他笑道：「罗乐哥，我已经打听好了，唐城最好吃的地方是鸿宴饭庄，你可别想骗我哦！」罗乐苦笑道：「我也没想过骗你啊！」唐嫣嫣然一笑：「那就好，走吧！窦总说他下午不用车了，你可以晚点回来。」罗乐有刚才窦总的那番话垫底，心里早有了数，此刻也不觉得唐嫣的话突兀。只是鸿宴饭庄菜品虽佳，但价格在罗乐眼里却不低廉。虽然罗乐是唐城本地人，但是自从买房以后，就再也没去过了。而且，自结婚起，罗乐就把工资卡交给了王梦丹，自己只留几百块的零用兼救急。这时听唐嫣要去鸿宴饭庄，伸手攥了攥裤兜里的几张钞票，心里有些打鼓。正想着找个藉口离开，去哪个相熟的同事那里借几张毛爷爷来揣着，唐嫣已经一拉他的袖口说道：「别愣着了，快走吧，我都饿了。」说完，嫋嫋婷婷地当先走了。<br /><br />　　唐嫣走了几步，见罗乐还在后面磨蹭，小嘴一撅：「罗乐哥，快点，饿着呢！」罗乐无奈，只得硬着头皮跟了上去。<br /><br />　　鸿宴饭庄和公司的楼宇在一条长街上，车子一路向西，很快就到了目的地。饭庄卖的不是什么珍馐菜品，但历史却悠久，三层营业楼更是装潢的精美明亮。正是饭点，饭庄里座无虚席，两个人在大厅里一阵好等。唐嫣第一次来，看什么都新鲜，缠着罗乐问这问那。罗乐开始还一一回答，后来实在架不住这个问题宝宝，只好假作感兴趣的样子和镶嵌在墙上的鱼缸里那只乌龟大眼瞪小眼的互看。<br /><br />　　终于，服务员把两个人让到了一楼右侧的偏厅里坐定。唐嫣拿起菜谱，也不谦让，四菜一汤，点了个样式齐全。罗乐粗略一估算，自己兜里的钱虽然能剩，但肯定是不多了，不由一阵肉痛。不多时，菜品陆陆续续的上了桌，罗乐举起筷子想招呼唐嫣吃东西，却被她虚挥的手吓了一跳，正要询问，只见唐嫣已经麻利地从兜里掏出手机，对着品相完整的菜肴一张张拍起照片来。<br /><br />　　唐嫣拍的不亦乐乎，转眼看罗乐一直看着自己，晃了晃手中的手机问：「微博？」罗乐摇摇头。<br /><br />　　唐嫣眯眼又问：「微信？」<br /><br />　　罗乐习惯性地摇了摇头。<br /><br />　　唐嫣撇嘴：「落后！」<br /><br />　　罗乐摇着头才想起来如今自己也是有微信的人了，见唐嫣撇嘴，忙申诉道：「微信我有，就是忘了！」唐嫣笑道：「我才不信，你拿出证据来！」罗乐从兜里掏出手机递给唐嫣。唐嫣接过，一手一个手机好一阵摆弄，然后忽然起身半蹲在罗乐身边，四十五度角举起自己的手机道：「说，茄~~子。」唐嫣靠的极近，身子贴着罗乐的胳膊，浅褐色的长发蹭到他的鼻尖和脖颈，又倏忽而去。罗乐的鼻腔里充溢着淡淡的香波味道，其中似乎还夹杂着微仅可察的女子体香。唐嫣的脸蛋停留在罗乐眼侧几厘米的地方，在阳光的照射下似乎都能看清面颊上的细细绒毛。罗乐忽然感觉身边这个女人是如此鲜活灵动，一时间竟看的有些呆了。<br /><br />　　唐嫣照了一张，怕效果不好，又接着补拍了一张，然后高兴地回到自己的座位上看效果。看着看着，噗嗤一声笑了出来，把手机举在罗乐眼前说：「罗乐哥，你好猥琐！」罗乐这才缓过神来，定睛一看，只见照片里的唐嫣笑颜如花，而自己的脸虽然正对着镜头，但眼睛却斜视着身边的唐嫣。那眼光既像是在看脸，又像是在偷看唐嫣的乳沟，果然猥琐至极。忙道：「快删了，再重新照吧！」唐嫣笑而不答，又把两个手机摆弄了一下，然后把罗乐的手机递还回来，看着他的眼睛说道：「不！我就要留着！」看了看自己的手机，又笑了起来，把餐巾的一角压在餐盘下面，剩余部分在腿上铺好，举起筷子说：「还有，我刚刚帮你把朋友圈破处了哦！」罗乐没听懂朋友圈是什么东西，但是「破处」两个字却是听得明明白白，刚喝进嘴里的茶差点没喷出来。眼前的唐嫣操竹筷宛若刀叉，硬生生将一份红焖肘子吃出了西餐牛排的架势，不敢说贵气逼人，却也俨然一位大家闺秀。眼睛和耳朵的反差，让罗乐有点恍惚，不知道究竟是不是自己听错了。唐嫣坐在桌边小口慢嚼，不断点头表示赞许，完全没注意罗乐的吃惊。夹了筷兰花虾片放进嘴里细细咽了，用餐巾沾了沾嘴角问道：「罗乐哥，要不要来点酒？」罗乐赶忙手头齐摇：「不不不，下午还上班呢！公司有规定，上班时间不能喝酒你不知道么？」唐嫣好看地翘了翘嘴角，双眼一翻：「说的也是！」顿了顿提议道：「我家里有一瓶好酒，晚上我请你喝。」罗乐吓了一跳，再次齐摇：「先吃这顿，下顿再议。」唐嫣浑不在意地「嗯」了一声，再没说话，专注地享受起盘中的美食。过了一会，起身道：「我去下卫生间。」说完，扭身嫋嫋婷婷地走了。没过多久，回来落座，却再没有起筷，只是看着罗乐吃东西。罗乐被她看得不好意思，放下筷子问道：「吃饱了么？」见唐嫣点头，喊了服务员准备结账。唐嫣笑笑：「走吧，我买过单了。」罗乐愕然：「说好我请你的，怎么能让你买单？多少钱，我给你吧！」唐嫣又笑了笑：「我才不要你的钱！你记住，欠我三顿，我随时可能要你还哦！」说完，起身歪了歪头示意罗乐：「走吧！」罗乐诧异，脱口问道：「怎么出来的三顿？我读书少，你别骗我。」唐嫣再笑，一根根伸出粉雕玉琢般的手指：「你该请我却没请，一顿。我该被你请却反请了你，两顿。」说完转身就走。罗乐好奇，在后几步追上问道：「不是说三顿？」唐嫣白了他一眼，佯怒道：「利息！」一路上，唐嫣一直看着窗外，若有所思。罗乐也不知道该聊些什么话题，两个人沉默着回了公司。到公司的时候，已经过了下午上班的时间。罗乐问了前台，得知窦总已经去了工地，于是又端着杯子跑到了茶水间。整个下午，王梦丹都在和范芳一道改计划书，文昊和她说了几次话，她都没怎么顾得上理会。罗乐在墙外静静地看着妻子，愈发觉得那夜的事情像是一场噩梦。<br /><br />　　很快，又到了下班时间。罗乐有点怕遇到唐嫣，所以故意在办公室坐着没走。看看已经过了半小时，这才关灯离开。整层楼安安静静的，已经不见一个人影，只有几盏应急灯和长明的夜灯还孤零零地亮着。罗乐走到电梯口，忽然想起下班时所有的司机都在，也不知窦总在工地有没有回来。他拿起电话找出窦总的号码，准备询问用不用自己去接，可电话里却传来已关机的提示。<br /><br />　　罗乐想了想，准备去工地看看。毕竟自己是窦总的专职司机，今天又是因为私事没有和他在一起，想起来也太不称职。他又拿起电话，拨了妻子的号码，想知会她自己要晚回。不料妻子竟也关了机。罗乐看看手机，确定信号没有任何问题，心里有些纳闷。这时，电梯到了，发出叮的一声轻响。与此同时，不知从什么地方飘出一声女子销魂的呻吟，清清楚楚地印在了罗乐的耳朵里。<br /><br />　　罗乐有点怀疑自己是不是听错了，于是任由打开了门的电梯自行缓缓关闭，只是竖了耳朵一动不动地站在那里。过了大约有一分钟的样子，又是一声呻吟传来，微弱、断续、似乎距离很远。罗乐退回到前台，往过道里左右看了看。自己来的那边一片漆黑，而人事部那边的黑暗里似乎有一小片几乎难以察觉的光亮。罗乐想起妻子手机里的微信，心里咯噔一下，三步并作两步跑过去，见王梦丹桌上的显示器还亮着，人却不见踪影。<br /><br />　　罗乐转进人事部，看了看赵若铭的办公室，黑乎乎的没有人也没有异样，又跑进茶水间旁的休息室，依旧灯灭人无。他回身看着王梦丹桌上的显示器，心中的明暗也如同那上面的屏保般不断地变换交替。就在这时，呻吟声又一次出现。这回的声音虽然还是有些断续，但明显比前两次听到的时候大了很多。罗乐忽然想到一个可能，忍不住打了个寒噤，缓缓将头转向了过道尽头的总经理办公室。<br /><br />　　「窦总对我表现出的赏识提拔、推心置腹，都是因为他上了我老婆以后心有愧疚，所以才给我的补偿？」罗乐一步步地往总经理办公室走过去，只觉得两只脚重逾千钧，但思绪却无比通透：「唐嫣是这个老男人腻了的玩物，所以他才要塞给我，让我也做错，就无法追究王梦丹的过错。他就可以肆无忌惮的玩弄我的老婆！可是……可是……」虽然一切都解释的通了，但罗乐实在无法把午饭时那个活泼感性、爱笑爱闹的女孩同小三、二奶这样的字眼联系在一起。便如同王梦丹会出轨、偷情一样不可思议，哪怕连想一想这个可能性都是在犯罪。这一切都超出了罗乐的认知和承受范围，但他此刻每迈出一步，就会离真相更近一分，即便那是他不愿意也不敢去面对的。<br /><br />　　总经理室的门就在眼前，门缝里没有光亮透出来，但罗乐的心依然紧紧的揪着。楼盘初成、办公室装修的时候他就在公司了，所以他知道总经理室里有一个小小的休息间，在外面是什么都看不到的。他伸出手，又缩回来，再伸出去，还是缩了回来。罗乐想知道真相，却又害怕那残酷的一幕出现在眼前。如果真的是那样，他会失去完美的爱人，幸福的家庭，满意的工作，以及多年的信仰和坚持。<br /><br />　　罗乐还在犹豫，女人的呻吟已从办公室中再度袭来，只不过有些发闷，像是被人捂住了嘴。紧接着有一个男人说话，声音低沉，听不清具体的内容。罗乐觉得胸口像被什么东西堵住了，一阵阵的发闷，张开嘴大口的呼吸，却怎都难以舒畅。<br /><br />　　屋内又传来一声呻吟，与前几次的魅惑销魂不同，这次的声音更像是压抑着的嘶吼，如针般刺痛着罗乐的心神。罗乐想像不出在床上保守内敛的妻子要受到何等刺激才能发出这种野兽般的声音，这让他很想抓住那个老男人，一拳一拳打到他面不可辨、血肉横飞。<br /><br />　　罗乐做了几个深呼吸，抑制住双手的颤抖，缓缓推开办公室的门，尽量不发出一点声音。他记得那天窦总找他谈话时，两张沙发的夹角里，放了一个高尔夫球杆袋，里面插着五六根高尔夫球杆。<br /><br />　<span style="color:#ff0000 ">本楼字节数：49752</span><br /><br /><span style="color:#ff0000 ">总字节数：358717字节</span><br /><br />　<span style="color:#0000ff ">【未完待续】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><span style="color:#da70d6 "><b><font size="4">请不要吝啬你手中的<font size="6"><span style="color:red ">“顶”</span></font>，你们的<font size="6"><span style="color:red ">“顶”</span></font>是我发帖的最大动力</font></b></span></marquee><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-08-07 03:31重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5056266&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5056266&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共7条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17236606" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17236606"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17236606_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+24</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-07</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17236600" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17236600"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17236600_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-07</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17236599" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17236599"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17236599_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-07</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17236597" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17236597"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17236597_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-07</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17236596" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17236596"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17236596_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+12</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-07</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17236591" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17236591"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17236591_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+8</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-07</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17236590" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17236590"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17236590_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+160</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-07</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5056266.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5056266.html</guid>
	<pubDate>2015-08-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【巨根】【作者：佚名】【全文完】</title>
	<author>hu34520</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">1</span><br /><br />　　看着萤光幕上不断跳跃的数字，我突然觉得时间实在有点漫长！这是一个正在帮客户撰写的程式，由于系统有些大，所以我得用两台电脑帮他处理，不过我已经熬了一个晚上，实在有点累了！<br /><br />　　看看时钟，已经早上八点多了，我决定起来，去洗个澡。所以我就把衣服脱掉，然后到浴室去冲洗身体。<br /><br />　　洗好澡之后，我回到房间，拿起吹风机，把头发吹干。这时候不知道怎么回事，突然从我的手上窜入了一股电流，让我整个人昏迷了过去，然后倒在地上！<br /><br />　　“喔～～～～……”<br /><br />　　我不知道昏迷了多久，才慢慢地苏醒过来。当我起来的时候，看看电脑上的计时器，我至少昏迷了三个多钟头！不过这都不算什么，因为当我看到自己的两腿之间，一根如木炭般黑黑的，那条高耸入天的肉屌，天啊，那真是我的肉屌吗？虽然我身高 一八几，但是胯下的肉屌却一直都是我心中永远的痛，因为那条肉屌勃起的状态居然不到15公分，所以这也就是到了今天，我依然还是处男的最主要原因。<br /><br />　　不过现在，它就正跟我傲人的身高 一般，也是长人一截！我揉了揉眼睛，没有看错！接着就用手去握着，天啊，真的是两手也掌握不住耶，活像只小球棒一般！<br /><br />　　这时候我真是高兴得快要流下眼泪了，过去二十几年的遗憾居然现在将会变成我的骄傲，这怎会叫我不高兴呢！我站了起来，粗大的肉屌高高地翘起，甚至还是保持向上的角度咧！<br /><br />　　电脑这时候发出声音，通知我程式已经编译好了，但我这时候根本没有想太多，就直接下令包装起来，并且准备烧录到光碟上面，因为我跟客户约好下午要去帮他们安装测试呢！<br /><br />　　这时候的我开始穿衣服，幸好我的肉屌在这时候也慢慢地消软下来，不过这样还是比起原先的模样要大上许多，让我更是莫名地感动了好一会。穿好衣服之后，我就把烧好的光碟给拿出来，然后骑着我的小机车，然后往客户那边过去。<br /><br />　　路上，我先停下来，吃了碗面。不知道为什么，今天看到每个人都觉得特别的可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>！甚至看到了年轻的辣妹，都觉得特别的亢奋呢！<br /><br />　　来到了客户的地方，先找到那位周小姐！她算是我的学姐，这笔生意也是透过她介绍的。其实在学校的时候，我跟她并不认识，而学姐所任职的这家公司，听说是她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>公的家族企业，所以她不过就是因为裙带关系加上当初所念的科系与资讯有关，所以就来这里担任资讯方面的主管，相对地就成为了我的衣食父母！<br /><br />　　最早我是帮同学解决一个烂摊子，而解决之后，就让周小姐对我的印象很不错，主动地把几个小案子丢给我作，而且也把公司的网页设计与维护包给我作，相对地就解决了我固定收入的问题。<br /><br />　　所以，现在只要有任何问题，我几乎都会主动地帮她解决，毕竟能够有这样的客户是不容易的。<br /><br />　　我找到了周小姐，然后就开始进行安装测试的工作，不过今天的我似乎太过得意忘形了，居然在安装的时候把她们的主机给搞挂掉了！幸好在安装之前我已经进行了必要的资料备份作业，所以只需要把系统重新安装好，资料回存回去，对于系统的运作并不会有太大的影响，但这已经是我在这里搞过最大的飞机了！<br /><br />　　我告诉周小姐，恐怕得花点时间恢复系统运作，她没有给我太多的抱怨或者是责难，只是要我赶紧动手去处理，务必要在明天上班以前让大家都可以恢复正常作业就好，然后她就先离开了。我找出原版的光碟，然后一步步的开始重新安装。过程是没有问题的，但是却很花时间，当她要下班的时候，我才刚刚把最基本的系统给安装完毕呢！<br /><br />　　她这时候看了看手表，问我大概还需要多少时间，我粗略地想了想，差不多还有两个多钟头，她说，那她先去买些东西，晚一点再过来。我看着她离开的背影，突然觉得她好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>喔！<br /><br />　　虽然她长得有些娇小，不过从背后看来，身材曲线非常地匀称！而且她穿短裙的时候更能突显出这项优点，不像其他大多数的东方女性，腿的曲线十分地难看！婀娜的身影加上优雅的步伐，我开始有点冲动起来！<br /><br />　　由于我很确定机房里面并不会有其他人进来，所以这时候我把网页浏览器打开，连接上色情网站，然后就大胆地解开裤子皮带、拉下拉炼，掏出已经有些硬翘的肉屌，然后看着萤幕上的色情图片，开始自慰了起来！<br /><br />　　说也奇怪，平常这样玩，不到两分钟我就已经射了出来！但是今天我已经足足地玩了快要一个钟头，除了感觉到兴奋之外，居然并没有想要射精的冲动！想到这里，我发现系统已经恢复得差不多了，于是我又开始尝试要将我的程式安装进去，但是我居然把光碟放在另外一边，所以我就拎着裤子，起身去拿光碟片。<br /><br />　　“周小姐，你……你……什么时候……”<br /><br />　　我这时候才发现，周小姐居然站在门口，她手上拎着餐盒，脸上的神情让我不知道她心里的感觉是如何？我这时候连忙地要把裤子穿上，但是粗大的肉屌一时之间还塞不回到裤子里面，这样的情况让我更加地窘迫了。<br /><br />　　“你……别着急，慢慢来！”她这时候走了过来，不过却是用着温柔的言语对我说话，这样的感觉让我放心了不少，但是身体却是更加地兴奋！勃起的状态根本没有办法这样快就解决呢！<br /><br />　　我这时候只好先用衣服下摆遮掩着我的肉屌，然后分开双腿，跨坐到一张有椅背的椅子上面，暂时地缓和了这场尴尬。她坐下来，然后看着我，一时之间我俩都没有说话。她似乎想要化解这种状况，就开口说：“你……搞定了吗？”<br /><br />　　我想她原本的意思是要问我是不是把电脑的问题给解决了，但是这句话却是有点一语双关，所以当她说出来之后，自己都有点脸红了起来。<br /><br />　　我看着她的双腿正巧就摆在我的面前，而原本就有点短的短裙当她坐下之后就更加地短，我自己都觉得自己是否已经看到了她那雪白的内裤了。我这时候强压抑着心里的激动，告诉周小姐说，大致上都已经安装好了，只是新程式还没有安装进去而已。然后我坐在椅子上面，滑了过去，继续地操作电脑，让新程式载入。这一次，就非常顺利地把程式给安装好了，经过一些设定之后，这只负责线上交易的程式就顺利地开始作业了。<br /><br />　　她很满意地看着我在操作，不自觉地起来，然后来到我的身边。<br /><br />　　她或许是太过于专心在萤幕上的画面，不小心去绊到我的长腿，然后整个人就跌到我的身上来，而我则是因为反坐姿势的缘故，当她跌到我身上的时候，我伸开双手抱着她，然后两个人都一起跌落到地板上面，而她则是趴在我的身上。<br /><br />　　我这时候不知道哪里来的胆子，居然就直接地勾着她的腰，然后就给吻了上去，并且也紧紧地将她搂入我的怀里。她起先十分地错愕，双手用力地撑在我的胸膛上，想要挣脱开来。但是我哪里会放过这样好的机会呢？而且在我看到的文章里面，女人不都是得先挣扎一下才会就范的吗？不过很奇怪的，我这时候心里想她一定不会去告我强 奸她，而且我有把为让她喜欢上我，所以我继续地与她拥吻，而她果然也正如我所预期的，投入我的怀里，跟我躺在这冰凉的地板上，相互地拥吻起来。<br /><br />　　我开始抚摸她的身体，而且开始撩起她的裙子，然后抚摸她的臀部。她的内裤出乎我的想像不是那种很保守的形式，而是T-back，所以我直接就抚摸到她裸露在外面的臀峰，这种感觉我还是第一次呢！<br /><br />　　她这时候主动地分开双腿，然后趴到我的身上，这样一来我的手已经可以轻易地去抚摸她的美穴了！<br /><br />　　“啊～～……啊～……啊～～……嗯～……嗯……嗯……嗯～～……对～～……对……就是哪里～～……喔……喔～～……喔……对～～……对～～……”<br /><br />　　她娇柔地呻吟，那种感觉就跟AV女优的反应一样，我知道我这样的做法没有错，而且一定可以让我上到她，所以我就更加大胆地拨开她的内裤，然后把手指插入她的美穴里面，开始抠弄起来！<br /><br />　　她的反应这时候更加地激烈，甚至开始坐了起来，我一边抠弄，一边把她的衣服给解开，看到她的胸罩，我心理想，这女人果然是个闷骚型的小骚货！胸罩本身就是半罩杯，让她的乳房露出了大半，我一边抠弄一边把玩，这还真是我第一次有这样快活的感觉！心里的感动真是难以形容。<br /><br />　　她这时候主动地起身，褪去内裤，然后抓着我的肉屌套弄了几下之后，确定肉屌的硬度之后，她就跨坐到我的身上，然后慢慢地让我的肉屌一点点地滑入到她那早就已经湿润的美穴里面。<br /><br />　　这是我第一次尝到真正进入女人肉体的滋味，我只觉得龟头被一种湿热的感觉给包围着，然后随着肉屌的不断进入，哪种感觉就愈来愈强烈，不过还没有到达想要让我射出的程度，所以我还是可以好整以暇地享受着她的主动！<br /><br />　　当她开始套弄时，我的肉屌还有一半露在她的体外，但是她似乎已经没有办法让我的肉屌更加地深入了！不过我并不介意，因为这种感觉已经够让我感动的了！她开始扶着我的胸膛，然后上下轻轻地摆动着身躯，让我的肉屌在她体内进出，更正确一点的讲法是不断地去<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>着她的阴道！<br /><br />　　“啊～～～～……啊～～～～～……啊～～……我好喜欢……这样……被干……的……滋味……鸡巴……正……在肏……干我……呢……它……奸得……我……好爽……啊……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……干死我……奸死我……好了……对……对……我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～……”<br /><br />　　“啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……”<br /><br />　　随着时间的不断过去，她似乎有点无力继续，这时候我将她搂抱起来，然后让她躺在旁边的桌子上面，扛起她的双腿，开始由我主动地奸淫她了！<br /><br />　　我一边挺动着腰部，一边把玩着她的双乳，这时候的她变成一个我从来没有见过的淫荡女人！高低不一的淫浪呻吟，让我觉得这一次的性爱真是太美好了！<br /><br />　　“啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……嫩屄美死了～～～……肏快一点……对……肏大力一点……噢～～～……噢～～～……噢～～～……”<br /><br />　　“啊……啊……啊……你的……鸡巴……正……在肏……干我……呢……它……奸得……我……好爽……啊～～……啊……就是……这样……我要疯了……用力插……进来……啊～～……好棒啊……好舒服……对……干死我……奸死我……好了……对……对肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……”<br /><br />　　她的美穴里面不断地随着我的抽送而流出更多淫液，这些汁液不断地扩大，让她的阴毛以及裙子都湿了好大的一块。而我的身体也沾了不少，那种感觉更加深了我肏干奸淫她的意念，我的腰摆动得更加快了！<br /><br />　　“嗯～～……嗯～～……嗯～～……好棒哟～～……你……弄……得……人家好舒服……好快活……嗯～嗯……真是棒……对……快……继续……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊……哟……啊……啊……啊……哟……”<br /><br />　　“啊……啊……喔……喔……天啊……唔……唔……呜～～～……呜～～～……喔～～～～……嫩屄美死了～～～……肏快一点……对……肏大力一点……噢～～～噢～～～噢～～～……我要丢了～～～～～……我……我……要丢了……啊～～～～～～～～～……”<br /><br />　　她终于达到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>，阴道快速且用力的抽搐，是我生平第一次遇到的感受，这样的刺激，也让我忍不住地就把精液给注入到她的体内，我跟她丝毫没有时间与精力去想这样子作是否会造成怎样的后果！<br /><br />　　她要我搂着她，别这样快就起身。我依照她的要求，搂着她，而且慢慢地吻着她的脸颊，然后她主动地跟我深吻，双手更是紧紧地搂抱着我的身体。我的肉屌这时候还留在她的体内，但是她并没有要求我抽出，所以我也就乐得保持这样的姿态。<br /><br />　　“你自己一个人住吗？”这是当我俩嘴唇分离之后，她的第一句话！我点点头，她轻轻地推了推我，我知道这是要我起来的意思，不过我不知道她想怎样，所以就起来，然后转身想要找卫生纸擦拭一下自己的肉屌，毕竟办完事之后会搞成这样湿淋淋的情况，我是从来都没有想到过。<br /><br />　　她从自己的皮包里面拿出一小包面纸，递给我一张之后，就利用剩下的面纸去擦拭自己的下体，因为她可是湿得更加厉害呢！<br /><br />　<span style="color:#0000ff ">2</span><br /><br />　　她慢慢地把衣服穿上并且整理好，然后转过身来看着我。脸上的表情有着极复杂的变化，过了好一会，她叹了口气，说：“我们去吃个宵夜，好吗？”<br /><br />　　这时候我才注意到已经晚上十点多了，那不表示我跟她玩了好久？<br /><br />　　我收拾一下东西，然后下楼。她问我是怎么过来的，我告诉她骑车，她想了想，就要我跟她一起坐计程车，我想也好，就跟她一起上车了。<br /><br />　　上车之后，她带我来到附近，那里有卖清粥小菜，我们点了东西，一边吃一边聊，彼此的了解就更多了。她虽然结婚了三年多，但是因为老公的事业心太过强，加上人又长年的在大陆工作，所以其实她的生活跟单身时候并没有差太多。<br /><br />　　这时候我就问她，刚刚为什么愿意跟我云雨一番呢？她白了我一眼，双颊登时飞红了一片，我赶紧低头喝粥，不敢再问下去。<br /><br />　　“我……也不知道，起先，我只是买了东西想要回去让你吃，但是当我开门之后，第一眼看到你胯下那雄伟的宝贝之时，我的心理起了很大的冲击！”<br /><br />　　她这时候把手放到我的两腿之间，幸好这时候并没有太多的客人，所以我就让她大胆而为了：“我老公虽然也是相貌堂堂，身材魁梧！……但是……但是……他的那儿……好小，好像是个没有发育的小家伙，哪像你……又长又粗，还弄得人家好快活哟！”<br /><br />　　这时候，我突然开始很同情她的老公！因为想不到同病相怜的男人还真多，只是我比较幸运，居然有情势改变的一天，而且还在第一天就上了这样的饥渴怨妇！这时候，她突然抬头，问我：“你会觉得我很淫荡吗？”<br /><br />　　我摇摇头，说：“其实我早就很喜欢你了，今天可以跟你这样有个愉快的下午，是我的福气！”<br /><br />　　“以后呢？”我倒是没有想到她会这样问，不过我很清楚该怎样回答：“我随时乐意为你服务！”其实这句话也可以说是我跟她在公事上的合作，当然也可以说是我俩这种关系的继续，这就要看她怎样想了！<br /><br />　　这时候她拿了一张支票给我，上面的金额，是我这次帮她开发程式的费用，我很大方地收下来。这代表说这个案子又已经结案了。她要我送她回去，我想这当然没有问题，所以就叫了计程车，跟她一起回到她的住处。到了地方之后，我没有打算跟她一起下车，但是她却要我在楼下等她一下，然后就自行上楼去了。<br /><br />　　这时候我要司机等一下，然后我就下车抽支烟，过了一会，她换穿上一套相当普通的衣服，然后刻意地不施脂粉，拎了一个包包，又再度地下楼来。她说今天晚上要去睡我哪里，我有点意外，但是没有任何拒绝的理由，所以就跟她一起再度上车，然后驱车直奔回去。<br /><br />　　当我俩进到屋里的时候，我一时之间还不知道该怎么办？！她倒是落落大方地邀我一起去洗个澡。由于我的工作室跟住的地方都在一起，加上这里当初就是爸妈帮我买的房子，虽然只有我一个人住，但是却有四十来坪大，所以其实我还是有两间房间是空着的，平常都没有放东西，有时候朋友来也可以住，这时我就让她先到其中一间比较干净的房间去放下东西。<br /><br />　　她放下东西之后，就主动地搂着我，然后开始抚摸我的身体。既然她这样主动了，我当然也不客气地开始脱去她的衣服，于是当我们走进浴室之前，两个人都已经变成赤裸裸的模样了。她温柔地帮我清洗身体，我当然也是帮她洗澡，俩人相互地碰触对方的身体，这样的结果，很快就令我俩再度地热吻相拥在一起，并且双手也都在对方最敏感的部位密切游走。<br /><br />　　“哈……哈……抱我……哈……去床上……嗯……”<br /><br />　　我依照她的要求，把她抱到我的床上，然后依照过去我在A片里面所看到的情节，俯身下去，将头贴在她的两腿之间，开使用舌头去舔弄她的美穴！我用手将她的阴唇拨开，这是第一次我用这样近的距离接触到女人的下体，而且还可以用舌头去舔弄，那种感觉就让我的肉屌不由自主地硬翘了起来！<br /><br />　　“喔……喔……嗯……唔……唔……”<br /><br />　　她这时候居然把我的肉屌给含入了嘴里，虽然只是把龟头部分含了进去，但是那种感觉已经够了！这是我第一次享受到让女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">口交</span>的感觉，湿热的感觉笼罩在龟头上面，加上她不断地吸吮舔弄，我敢保证，如果在以前的时候，一定不需要一分钟就肯定射了出来！<br /><br />　　不过现在的我，不仅可以享受这种快活的感觉，还可以不断地去舔弄她的下体，甚至我连她的菊穴也都不放过，舌头不断地在哪里舔来舔去，手指也早就已经不客气地给插入了小穴里面，她渐渐地已经没有办法继续帮我口交了，相反地只能瘫在床上，随着我的舔弄刺激不住淫浪地呻吟！<br /><br />　　“喔～～～……喔～～……喔～～……好舒服……好人～～……你舔得人家……心里……好痒～……嗯……嗯……嗯……快一点～～……快点……把……你……的……大鸡巴……肏进……人家的小穴……里面啦……快点啦～～～……赶快……肏进来吧～～……嗯……嗯……喔……喔……喔……喔……喔……”<br /><br />　　她这时候那种骚浪的模样，跟AV女优根本就没有两样！我立刻将她的双腿分开，然后跨在我的大腿上面，接着用手握着肉屌，把龟头抵在她的嫩穴口上，慢慢地抵弄磨蹭，这样一来她可浪得更加骚，不住地哀求我赶紧插入她的体内！<br /><br />　　我终于把腰往前一送，肉屌滑入了小半截进去，她立刻乐得浪叫了起来！我开始慢慢地前后挺送，并且开始把玩她的乳房。同时，我也不是只有这样单调的玩，我的手配合着肉屌的抽送，不断地把玩她身体的每一部份，让她直呼过瘾，叫我是她的好哥哥、亲老公呢！<br /><br />　　“啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯……要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……”<br /><br />　　“好哥哥……你的大鸡巴……肏得我真是舒服……真是快活啊……喔……喔……天啊～～～……啊～～……啊～～～～～……啊～～～……啊～……唔……唔……唔……唔……好……棒……哟……你……你……弄得……我……好舒服～……唔……唔……唔……唔……对……对～～……就……是……这样……我～～……我～～……啊……啊……啊……啊……”<br /><br />　　“啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔……唔……喔……喔……喔……喔……太棒了……喔……喔……喔……喔……喔……唔……我……我……好像……要死了……唔……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～……要～……不～……行～……了～～……喔……喔……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……”<br /><br />　　她的高潮似乎接连不断地从体内涌出，我很喜欢享受那种在高潮时阴道抽搐对阴茎龟头所产生的感觉，所以乐此不疲！虽然如此，她的体力可是不断地随着我的抽送而从身体里面消逝而去，所以她终于忍不住地开始求饶了起来。<br /><br />　　我这时候看到她那种神态，心里一软，就点点头，然后把肉屌从她的体内给抽了出来。她这时候瘫在床上，要我搂着她，然后她贴在我的身上，不断地磨蹭着，并且还不时地舔着我的耳垂，说这是她生平第一次玩得这样舒服开心！<br /><br />　　“Jason，我第一次跟老公以外的男人上床，也算值得了！”她把脸埋在我的胸口上，十分满足地说了这句话，而我这时则是搂着她，不知道该说些什么？<br /><br />　　过了一会，她就昏昏地睡了过去，然后我就让她先睡，起身，突然，我想到可以帮她拍一些照片，于是就拿出我的数位相机，帮她拍了好些淫秽的照片，然后放入我的电脑里面。<br /><br />　　都弄好了之后，我就也回到她身边睡下，或许是真的太累了，我居然一下子就睡着了。当我早上醒来时，她还是依然睡在我的身边。我伸手过去把玩她的乳房，她很快地就醒来了，她看到我，立刻就主动过来吻我，我看看时钟，已经九点多了，问她今天不去上班吗？<br /><br />　　她摇摇头，说今天不打算去了！我又问那她老公不会过问吗？她笑着说老公才刚去大陆出差两个礼拜，现在正不知道跟哪个二奶睡在一起，哪会在乎她呢？<br /><br />　　既然她这样说，我当然也没有什么理由好拒绝她，于是又开始相拥热吻了起来！<br /><br />　　不过她只跟我吻了一会，当我的手指正要插入她的下体时，她伸手抓住我的手。她说昨天或许玩得有点过火了，现在下体有点痛，我俯身下去看，果然她的小穴穴口又红又肿，或许今天是不太合适跟她作爱，所以我也就顺着她的意思。<br /><br />　　她问我要不要一起去吃个早餐，我当然是要啦，所以就一起来到附近的麦当劳一起吃早餐，然后她说有点事情要去办，就先离开了。<br /><br />　　她的这种态度让我有点疑惑，不过反正她也算是我的衣食父母，所以我也就不去计较，带着支票，去银行存进我的户头里面。看到户头里的数字已经到达七位数字的时候，那种感觉真是棒啊！<br /><br />　　这时候，我想到似乎可以出去走走，顺便该把我的机车牵回来。<br /><br />　　坐到捷运上面，看到一个相当年轻又美的辣妹正巧坐在我的对面，我看了她几眼，她似乎留上了意，也对我打量了几下。<br /><br />　　我这时候转头过去，从玻璃窗的反光当中继续欣赏着她。她虽然不是挺漂亮美艳，但是有一种年轻充满自信的气质，让我觉得很不错！当我起身要下车的时候，她恰巧也是同一站要下车，这点又让我不自觉地微笑了起来！<br /><br />　　我们下车之后，她掏出手机，似乎想要联络朋友，但却不小心地让手机丢落了下去，这时候我眼明手快，一个箭步上前，在手机还没有落到地面前，侥幸地给捞在手里！<br /><br />　　“啊～～～！！！……你……谢谢！！”<br /><br />　　她连忙转身，本以为自己的手机已经没救了，但是却看到我帮她救了手机，登时开心起来！不过她的鞋子却是不偏不倚地踩在我的脚上，幸好不是高跟鞋，要不然我可能得上医院了！她接过我递过去的手机，高兴地连忙道谢，等到她发现踩了我一脚之后，又连忙地道歉，不过却让我跟她有了更多接触的机会。<br /><br />　　她这时候问我有没有怎样？我说没有关系，她又多谢我帮她救了手机，说如果摔坏的话，这已经是这个月第三次要买新的手机了，肯定要被妈妈骂死了！我笑着说希望她这只手机可以让她终结这样的厄运！我问她刚刚不是要打电话吗？<br /><br />　　还不赶紧打？她说没有，其实只是下意识的想要拿手机出来看看而已，接着我就问她，要去哪里？她说没有，因为这两天不想上学，所以就溜出来玩！这时候我问她想不想要一起去看个电影，反正我也没有事情作，不如就去看电影好了！<br /><br />　　她看了看我，居然开口问：“哥哥，想不想要援交一下？”<br /><br />　　“援交？！”<br /><br />　　“是啊！要不要嘛？！我可以让你很爽喔！想不想呢？还是……我们边走边谈，好不好？”她的这项提议倒是让我觉得有点意外，一时之间我倒是真不知道该怎样去回答她，而她却是没有等我答应，就主动地牵着我的手往外走。其实听到她这样说，我倒是真的有点心动！而且这女孩子很对我的胃口，似乎是很划算的买卖，不过我得先问一下她的价钱如何？然后再作打算！我这时候就开口问她，想要多少钱？她笑着说，不如先作完了，大家再来谈，好吗？<br /><br />　　反正她最多要我一小时5K而已！我半开玩笑地问她：“那如果我一次玩三个钟头，有没有折扣呢？”<br /><br />　　“三个钟头？别开玩笑了，好不好？”她用着极为不可思议的眼神看着我：“我从来没有遇见过一个男人可以持续三个钟头的！”我不管她相信与否，反正我就问她，如果我一次包她三个小时，要多少钱？她看我问得如此认真，就说如果我可以在三个钟头里面让她求饶的话，就算我5K就好，不过如果我没有办法撑这样久，那就是要给她一万元就对了。我听到她这样说，点点头，就问她要去哪里援交呢？<br /><br />　　她问我有没有去过远企？那里很不错，我看看她，觉得她似乎是把我当作冤大头了，我摇摇头，然后带她来到附近有家还不错的小宾馆，虽然规格不大，但是很干净，我过去有帮几个朋友安排住在这里，费用也不贵，就决定在哪里了。<br /><br />　　我跟柜台要了个房间，然后就直接上楼。<br /><br />　　上楼之后，她要我先去洗澡，我还是有点担心，所以就把衣服给穿进了浴室之后才脱掉。我草草地洗了个澡，然后用浴巾围着下身走出来，衣服也顺便抱出来，然后让她进去洗澡。她花了些时间才出来，然后她问我有没有戴保险套，这点倒是让我有点意外，不过她却是早有准备。<br /><br />　　她出来后，也是用浴巾围着身体，然后先钻进了床上，接着就招呼我上去。我掀开床上的被单，然后也钻了进去，她很快地就伸手过来把我围在腰间的浴巾给扯掉。<br /><br />　　“咦……你这是什么？”当她摸到我的肉屌时，显得有点讶异！<br /><br />　　我想她一定没有想到过自己会遇上了这样大的肉屌。她掀开被单一看，眼睛露出有点不可思议的感觉，然后用着有点害怕的眼神看着我，似乎在犹豫是否要继续跟我作下去！<br /><br />　　“我会温柔一点的，如果不行的话，那就算了，好不好？”我看到她那种神态，心又软了，居然主动地就跟她这样说，她听到我这样讲，似乎也比较放心，于是就点点头，然后躺下。我这时候把她身上的浴巾给解开，看到她的胸部其实并不太大，但是刚刚她穿衣服的时候，却显得相当地饱满，看来也是有点被欺骗的感觉。不过我还是慢慢地舔吻，就当她是我的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女友',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">女友</span>那般的温柔对待。<br /><br />　　“嗯～～～……嗯～～……唔……唔～～……唔……喔……喔～～……喔……好舒服～～……唔……唔……唔……嗯……嗯……嗯……啊……啊……啊……唔……唔……唔……”<br /><br />　　她低低地呻吟，显得很满意我这样的挑逗与前戏，所以我就继续地爱抚她，而且也开始伸手去抚摸她的身体，当然目标就是她两腿之间的部位啦！这时候她的反应就更加地激烈，不过她也不忘了该帮我口交一下，于是我们就开始用69的姿势相互让对方享受被刺激的快感与高潮！<br /><br />　　当我正式要把肉屌插入她的嫩穴之时，她已经浪得忘记了要让我戴上套子，所以我就是赤裸裸地将肉屌插入她的嫩穴里面，并且开始抽送起来！她这时候两腿紧紧地夹着我的身体，手也用力地抓着我的背，那种有点刺痛的感觉，其实让我很高兴，因为真的是第一次弄得女人这样的反应，过去我只听到朋友说女朋友爽到在他的背上留下几道血痕，那时候他脸上的得意神情，让我有着极为羡慕，而现在我似乎也能领略到这样的感受了！<br /><br />　　“啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔……唔……喔……喔……喔……喔……太棒了……喔……喔……喔……喔……喔……唔……我……我……好像……要死了……唔……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～……要～……不～……行～……了～～……喔……喔……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……”<br /><br />　　她的身体这时候弓了起来，下半身不住地抖动，阴道更是猛力地抽搐，我知道她已经达到了高潮，于是我就趁着这时候让我的肉屌插入了三分之二，好好地享受因为高潮所带来的快感与刺激！<br /><br />　　虽然我没有继续抽送，但是因为我的龟头已经抵在她的花心上面，而阴道抽搐的时候，也会带动着龟头不断地轻轻撞击花心，这样一来让她的高潮更加地持久，直到她晕死过去，她才瘫在床上。我这时候并没有把肉屌抽出来，而是搂着她，慢慢地吻着她的脸颊，她的唇，当成是在和自己的爱侣那般地想要让她更舒服。<br /><br />　　她渐渐地醒来，看到我这样温柔地对她，显得有些许的感动，不过她也很快地就发现到我并没有戴套子！她用力地推了我一把，我往后退，刚开始我并不知道她为什么态度突然这样地转变，她连忙地让我的肉屌从她身体里面滑了出来，然后看着我的肉屌。<br /><br />　　“你……刚刚……没有射……射在我里面吧？！”她似乎很害怕我会在她体<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=内射',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">内射</span>精，我摇摇头，告诉她其实我还没有想要射的感觉，不过如果她希望我戴套子的话，我也是很愿意配合的。<br /><br />　　她这时候噗哧地笑了出来，显得放心许多。她问我想要继续性交还是要让她帮我口交？我说都可以，她这时候要我躺下，然后趴在我的身上，开始慢慢地帮我舔弄。<br /><br />　　不过这时候我发现她似乎是想让我赶快射出来，因为她不仅舔弄含吮我的龟头，还不断地用手去套弄我的肉棒，那种动作，只是想让我赶快射出来而已。我这时看看手机上的时间，不过才快一个钟头而已，所以我就让她先继续玩下去，因为我想要试看看自己的能耐！<br /><br />　　她又吹又舔又含又套地搞了大半个钟头，都没有办法让我射出，这时候她终于放弃，抬头看着我！<br /><br />　　“啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯……要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……”<br /><br />　　“好哥哥……你的大鸡巴……肏得我真是舒服……真是快活啊……喔……喔……天啊～～～……啊～～……啊～～～～～……啊～～～……啊～……唔……唔……唔……唔……好……棒……哟……你……你……弄得……我……好舒服～……唔……唔……唔……唔……对……对～～……就……是……这样……我～～……我～～……啊……啊……啊……啊……”<br /><br />　　“啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔……唔……喔……喔……喔……喔……太棒了……喔……喔……喔……喔……喔……唔……我……我……好像……要死了……唔……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～……要～……不～……行～……了～～……喔……喔……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……”<br /><br />　　我这时候把她压在床上，然后我站在床边，用狗交的方式不断地肏干着她，她至少已经经历过了三次的高潮，而这也不过只花了二十几分钟，就已经让她只能趴着继续被我肏干。而且我根本都没有戴上套子，就这样继续地硬干。不过，我突然有了个新的念头，就是肛交！<br /><br />　　我将肉屌从她体内抽出，她无力地趴在床上，根本就不知道我正在打着什么念头。由于她刚刚有把保险套拿出来，所以我就把保险套套上，不过只能套住一半多一些，看起来有点可笑。我再度地将她腰身搂起，然后把肉屌插入她的嫩穴里面抽送数十下，趁着她根本来不及反应的时候，就把肉屌给硬生生地插入了她的菊穴里面！<br /><br />　　“啊～～～……啊～……别……不能弄那里啦～……喔……喔……啊……啊……这……这里……人家没有被弄过啦～……啊……啊……啊……喔……喔……喔……啊……啊……啊……啊……好痛……啊……呜……呜……喔……喔……呜……呜……呜……喔……喔……喔……”<br /><br />　　我这时候似乎是发狂般地抽送肏干着，她根本就无力反抗，只能乖乖地被我干，我的心里上面获得了极大的满足！腰部不断地摆动，搞得她到最后几乎没有办法呻吟，只是像是一只可怜的小动物，在那里低低地啜泣而已！但是我还没有满足，我将肉屌从她的菊穴里抽出，看到保险套上沾着粪便以及血迹，我把保险套扯下来，然后要她继续帮我口交，因为三个小时还没有到呢！<br /><br />　　但当我看到她抬头起来，那种两眼泪涟涟的模样时，我突然有点被吓到的感觉，心想：自己刚刚怎会这样的粗暴呢？！不过她却是乖乖地张口帮我继续地舔弄，这时候我要她不要舔了，不如一起去洗个澡吧？我也不等她答话，就把她搂抱起来，然后来到浴室里面，帮她清洗身体，也把自己的身体洗干净。<br /><br />　　洗好之后，我问她要不要休息一下？她摇摇头，说给她钱，然后她就想要回去了，因为她好累。我也没有多说什么，给了5000元，然后就让她先走。过了一会，我下楼结帐，然后也离开了，结束了我第一次援交的经验！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">3</span><br /><br />　　我一下楼，就在口袋里面摸到一张纸条，上面写着Candy跟一个电话。我打电话过去，是刚刚的她！我问她还好吗？她说其实好痛喔，所以她现在是在旁边的速食餐厅里面坐着，不过也坐得有点辛苦。我问她过去方便吗？她想了想，就说我可以过去找她！<br /><br />　　我走过去，很快地就发现她正一个人坐在那里，我买了杯红茶，然后坐到她的对面。她看到我过来了，没有多说话，只是继续地搅拌着面前的果汁。<br /><br />　　“送我回去，好吗？”她突然抬头问我这句话，我看看她，点点头，然后就跟她一起离开速食店。我问她住在哪里，她说其实就在附近，所以我们两个是一起散步走回去。当她上楼之前，吻了我一下，我不知道这是什么意思，只是很单纯地看她进去，然后我就离开了。<br /><br />　　当我刚回到家里的时候，就接到周小姐的电话了。她说那只程式好像有点问题，要我尽快地跟她联络。我连忙拨电话给她，却听到她好整以暇地跟我说，其实什么事情也没有，只是找个藉口跟我联络而已。她问我现在有空吗？想要找我出去逛逛街！<br /><br />　　我其实有点累，就编了藉口说自己还要忙，想要休息一下。如果方便的话，可以改天陪她出去，她也没有多说什么，就要我这两天找个时间到她公司一趟，她还有事情要跟我商量，然后就挂断电话了，而我洗了个澡，就打算好好地睡一觉。<br /><br />　　当我好梦正酣的时候，突然我的手机响了起来。上面是个蛮陌生的号码，但却又有点印象。所以我还是接了起来，居然是是Candy！<br /><br />　　“你那里方便让我住一晚上吗？！”她有点醉意的感觉：“我家里的人都回南部了，我又忘记拿钥匙，可不可以让我住一晚？”<br /><br />　　说句实在话，我是很犹豫啦！因为这还是第一次咧！而且昨晚上才让周小姐住一晚，今天又要让她住一晚，似乎我这里快变成了旅馆。<br /><br />　　虽然我这样想，但是我却还是答应了她，然后问她现在在哪里？我过来接她好了！她说她在东区附近的一家Pub，那里我也有去过几次，所以我就说让她等着，我待会过来接她。当我出门之后，才发现我一整天都忘记去牵我的摩托车，说不得，这时候只好先去牵车，然后再骑过去了。<br /><br />　　当我到了地方的时候，没有花什么力气就找到了她！因为这时候她正被三、四个年轻人围着拉拉扯扯，我虽然极不愿意，但也只好硬着头皮走了过去！<br /><br />　　“Jason！！”她很快地就发现了我，并且向我这边跑了过来。这时候我有点后悔了，天啊，她居然穿得这样辣！她的上身穿了一件近似透明的衬衫，里面的黑色胸罩清晰可见！而下身的短裙更是性感惹火！<br /><br />　　“别管闲事！”那几个围着她的年轻人看到她向我这边跑过来，快一步地挡在她和我之间，然后一个看起来像是带头的人过来要我走开！他先推了我一把，然后其他人则是过去抓着Candy.我这时候出手抓着那年轻人的手腕，然后一个反折，听到了一声清脆的声音从他的臂弯传了出来！他登时脸色发青，然后杀猪般地叫了起来。而我则是将他推向旁边，然后往Candy那边走过去。<br /><br />　　其他人刚刚都没有注意到我是怎样去对付那个家伙，还继续地往我这里冲过来，想要阻止我。有个人还掏出了一把手枪，我就决定要先对付他！<br /><br />　　同样地，虽然他手里握着枪，但是当一个人的手腕被捏碎的时候，他就再也握不住任何的东西。这是我从小就练成的指力所致！小时后，一个老师父就住在我家隔壁，从小就跟我父亲说这小孩子骨骼佳资质棒，硬是要我跟着他学功夫。父亲也不反对，就这样二十年下来，我果然是有着一些不为人知的功夫。<br /><br />　　当我捏碎了他的腕骨，手上的枪当然就掉落下来，我伸手一抄，接下来就变成我最有资格说话了！那几个人看到情势这样丕变，立刻拔腿就跑，而Candy这时候当然也就来到我的身边，搂着我又吻又亲，显得好开心的样子！<br /><br />　　我这时候把枪收起来，然后骑车载着她回去。由于车子很小，所以她得紧紧地贴着我，幸好晚上没有什么人，所以她的穿着还不至于引起太多的骚动。到了家里之后，我要她先去休息，想不到她居然先去洗澡，然后全身赤裸裸地走到我的身边，主动要我跟她上床！<br /><br />　　我这时候拿一件连身T恤给她套上，告诉她我还有事情要忙，让她先休息。<br /><br />　　她看到我说得认真，只是要求在我身边呆着，然后就睡在我身边的那张床上。<br /><br />　　我一边处理着程式，一边喝着咖啡。突然我看到她那张纯真的睡容，突然觉得这小女 生怎会这样呢？这样的容貌不是很可爱吗？！叹了一口气，我就再去加了咖啡，然后继续地赶工。<br /><br />　　到了早上，我要她跟我一起离开，以免她把我家里的东西都给来个大搬家。<br /><br />　　我说自己有些事情要去谈，让她看是要回去，还是要在附近晃晃。而且我让她穿上我的运动服，这样比较不会引起人家的注意。她说要在附近等我，这时候我开始有点怀疑了，怀疑她是不是翘家<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>，不过反正事情已经惹上身了，也不想去多想！<br /><br />　　上楼跟周小姐碰了面，她说最近公司准备要采购一批电脑，要我去找厂商配合，然后可以赚些回扣。她把详细的规格以及数量都交给了我，也把底价给我了解，然后要我帮她的忙提出一些意见，我点点头收下之后，她这时候坐到我的大腿上，然后搂着我说，她这两天都会很忙，要我等几天，等她有空的时候，会多陪陪我的！<br /><br />　　这时候其实我心里很高兴，因为可以暂时有几天不需要跟她一起碰面，所以我可以先把Candy的问题解决掉。我跟她在办公室里温存了一会，她的情欲似乎愈来愈无法控制，她主动地撩起裙子，要我赶紧插入她的美穴里面，好让她可以解决一下体内饥渴的欲火！<br /><br />　　“啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯……要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……”<br /><br />　　“好哥哥……你的大鸡巴……肏得我真是舒服……真是快活啊……喔……喔……天啊～～～……啊～～……啊～～～～～……啊～～～……啊～……唔……唔……唔……唔……好……棒……哟……你……你……弄得……我……好舒服～……唔……唔……唔……唔……对……对～～……就……是……这样……我～～……我～～……啊……啊……啊……啊……”<br /><br />　　“啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔……唔……喔……喔……喔……喔……太棒了……喔……喔……喔……喔……喔……唔……我……我……好像……要死了……唔……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～……要～……不～……行～……了～～……喔……喔……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……”<br /><br />　　当她无力地趴下之后，我将肉屌从她的体内抽出。抓起她桌上的面纸，胡乱地擦拭一番，要她把衣服整理好，然后我就先离开了。我下楼之后，先到我朋友阿胖那里，他自己有开家电脑公司，在各电脑卖场里面也都有开设店面，算是我的死党！我准备好好地跟他谈一下如何地再这笔生意里面赚一些我个人的钱。<br /><br />　　我先打了个电话给阿胖，他似乎有点喘，我问他有生意找他合作，方便现在过去谈吗？他说现在有点不方便，晚一些吧？！我问他何时方便，而且告诉他这笔生意保证稳赚又不必竞争，看他自己了。他听到我的语气似乎很不高兴，加上我这样跟他讲，他显得有点不好意思，要我等一下，他会跟我联络，于是我就到附近的咖啡厅去坐一下，准备等他回话。<br /><br />　　这时候我突然想到Candy不知道现在在哪里，所以我就打了个电话给她。她听到我有想到她，觉得很开心的样子。她说现在她正在家里，问我在哪里，要过来找我。<br /><br />　　我告诉她现在我还要跟人家谈生意，只是不知道她去哪里了，既然她已经在家里，就先在家里呆着，如果我有空的话，再Call她。当我刚挂掉电话，阿胖的电话就打进来了！他跟我说，刚刚正好在上一个饥渴辣妹，所以不方便讲话！我笑着“亏”他大白天就这样地搞，小心肾亏！<br /><br />　　既然他有空了，我就问他哪里碰面。他说到××三温暖去吧，反正哪里他很熟，就跟我约好半个钟头在哪里碰面，然后就各自出发了。我到了那边之后，报了阿胖的名字，就有人先带我去冲澡，然后我就到蒸气房里面去蒸一蒸。没有多久，阿胖也到了，我告诉他有这条生意，百分之百可以到手，只是我希望在里面灌个一成的佣金是给我个人的，这点要他自己考虑一下。<br /><br />　　他大概地听了一下相关的设备要求，有点为难的说，主机的部分他可能没有办法，不过其他的部分他都可以去调，但是佣金的部分可能只有5％而已！<br /><br />　　这时候我没有多说话，因为这时候我才想到似乎有个另外的朋友可以帮忙我，所以我就告诉他要让我想一想，然后再说。<br /><br />　　这时候我俩都已经蒸到两眼发花，所以就出去冷热水交互浸泡一番，然后阿胖介绍我要去按摩一番，我俩就各自找了个女郎，然后去按摩了。那个女人的功夫一点也不好，而且就想找我作爱，不过她实在长得不怎样，所以我就先买单，然后离开了。<br /><br />　　这时候我试着打电话给另外一个朋友，他也是有开一间小电脑公司，不过他老婆却是在一家跨国性电脑公司服务，所以我想不知道是否可以透过他来牵这条线。当我试着跟他联络，并且把我的想法跟他说的时候，他一口就答应了，而且跟我保证，一定可以挤出一成以上的佣金给我。我跟他说，这点是羊毛出在羊身上，我的那份都包在报价里面，所以要他自己也赚取合理的利润，要不然大家都难过了！<br /><br />　　挂断电话之后，我心里变得相当开心，不过很快地电话又响了起来！当我从画面上看到是他打来的时候，心里有点毛！不知道为什么这样快就又打来了呢？<br /><br />　　原来，他马上就跟他老婆联络，恰巧最近他老婆正在头痛业绩的问题，听到我这里有这样的案子，就希望可以赶快来了解，所以约我晚上一起吃饭，当然是他们请客了！<br /><br />　　既然如此，我就大胆地接受了，然后我晚上的时候跟他们在一家日本料理店碰面，要了个房间坐下，点了酒菜，就开始享用起来了。吃喝得差不多了，就开始讨论起正题来，我跟他老婆Maggie讨论到相关规格时，她聚精会神地听着，而且很快地就告诉我，他们公司现在正在主推一款伺服器，价位跟规格都很有竞争力，但是跟我们所需要的规格有点出入，可能需要我这边帮忙调整一下。<br /><br />　　这一点就有点让我为难了，不过我这时候想到，干脆直接邀她去跟周小姐碰面，由她去说服就好了，所以我就说我会安排她跟业主见面，然后由她去说服，然后我们就各自离开。第二天我就安排这件事情，周小姐很爽快地就答应跟她见面，我也就打电话给Maggie，要她下午的时候直接去见周小姐。她有点讶异地问我为什么不跟她一起过去呢？我说有点不太方便，不过希望她谈完之后，跟我联络一下，看看是否有我帮得上忙的地方。<br /><br />　　她听见我这样说，也就没有多说什么了。而我则是在家里继续忙我其它的专案，毕竟，这不是我唯一的客户。到了下午四点多的时候，Maggie跟我联络，问我有空吗？她想跟我谈一下下午所谈的事情。我看看手表，说六点钟，到那天的日本料理店碰面，她没有意见，于是就挂断电话。<br /><br />　　当我到了那里时，她已经在门口等我了！今天的她特别地漂亮，枣红色的套装将她衬托得相当美妙，而且她的裙子还穿得特别短呢！我问她为什么不进去？<br /><br />　　她说想跟我到附近另外一家西餐厅去吃饭，所以就在这里等我。我笑着跟她说为什么不直接跟我说呢？她说有打了两次，但都没有人接，这时候我才发现我的手机上面有未接来电，连忙对她抱歉。<br /><br />　　我们来到了一家西餐厅，然后要了张比较靠角落的位子。这时候她就坐在我的身边。点了餐点之后，她就跟我说，下午去了之后，她觉得更改规格的机会不大！而且对方似乎不太愿意让她公司的产品进入标案里面，所以她想问我是否可以想个办法？<br /><br />　　我这时候就觉得很奇怪了，周小姐怎会这样临时改变心意呢？于是趁着她说要去洗手间的时候，我就打了个电话给她。<br /><br />　　“她已经去找你了啊？！”周小姐一副很开心的模样，笑着说：“我不这样刁难她，她怎会去求你呢？好好把握机会，知道了吗？”<br /><br />　　这时候我才明白她的用意，也就是我这时候可以对她提出更多的要求，端赖她对这个案子的需求有多深了！周小姐接着继续对我说，她跟这家公司的高层也认识，知道Maggie最近的业绩不是很好，所以她很有把握可以让我多沾到一些好处？我这时候笑着问她，如果我要求跟Maggie上床的话，那她会不会生气？周小姐居然告诉我：“这就是我的用意啊！要不然佣金我这里也有帮你准备一份，你担心什么呢？”<br /><br />　　我这时候有点讶异，问：“你难道不忌妒吗？”<br /><br />　　她咯咯地笑着：“我是有夫之妇的人，难道能怎样？而且我也很清楚有着同样难处的女人是个怎样的心态，放心吧？！你这种男人，是我们的宝贝呢！我们大家总是要有好东西跟好朋友分享嘛！”说着说着，Maggie已经回来了！她这时候走路的模样，让我的心更是痒痒的难受。喔，真是的，听到周小姐刚刚那样讲，现在我居然已经开始有勃起的冲动了！<br /><br />　　她似乎完全没有察觉到我内心的冲动，只是忧心忡忡地问着我有关于这个案子的事情，我故意告诉她，这点也得等我明天去联络才会知道，所以请她明天等我的消息。这餐饭吃得我是很难受，但是我知道不可以太操之过急，但是我却又欲火难耐，所以晚上就把Candy约出来，利用她来发泄我的欲火！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">4</span><br /><br />　　当我起床之后，看着躺在我身边的Candy，就想到昨晚上我跟她之间的荒唐性爱！我至少狠狠地干了她超过三个小时！而且她全身上下每一处洞穴都被我搞过，搞得她高潮连连，晕死了好几次，我才将精液射入她的体内！<br /><br />　　这时候我起身洗了个澡，而她也起来。我告诉她待会我要出去了，然后先送她回家。她没有多说什么，跟我一起洗玩澡之后，就让我送到她家，然后我就去跟周小姐碰面。周小姐告诉我，其实规格价钱都好商量，因为她的预算部分早就暗中扣了一部份下来，她把底价跟预算都告诉了我，要我自己去拿捏。<br /><br />　　这样一来，我就很清楚该如何去跟Maggie回话了。我离开周小姐那边之后，就打了个电话给Maggie，她似乎早就在等我的电话了，所以当我一约她出来见面的时候，二话不说的就答应。<br /><br />　　我跟她约了在一家餐厅里面碰面，不过楼上就是宾馆了，我是故意这样安排的。我们碰面的时间是下午二点多，我们点了咖啡，然后一起谈这件事。我告诉她，事情不是没有转圜余地，但是我想多要点好处，这样才不会让我白作功夫。<br /><br />　　她这时候直接地告诉我，佣金这方面好商量，她都可以去设法！而且她老公那边的谢礼她也有把握可以帮我谈得更高 一些！<br /><br />　　“男女之间，有些时候不是金钱可以比的，知道吗？”<br /><br />　　我丢下这句话之后，就坐在那里看她的反应。她看了看我，低下头，似乎在思考着什么问题，过了一会，她抬起头来，问：“那你想怎样？”我对着宾馆柜台努了努嘴，然后笑了笑，她似乎就很明白了我的意思。点点头，拎起皮包，然后过去开了间房，接着就自动地上楼去了。<br /><br />　　她透过手机告诉我，她在×××房里，我直接就上楼去找她。进到房里，她问我是否真的有把握？我点点头，她似乎很认命地告诉我：“如果说你可以在这个月底下订单，我答应你，知道吗？但是如果你骗我的话，那我……那我……”<br /><br />　　“如果说你担心我骗你的话，我们今天的约定暂时先保留起来！”我这时候突然有了一种不太想这样趁人之危的想法：“我保证这礼拜下订单，然后你再来履行，可以吗？”<br /><br />　　“你……不是跟我开玩笑吧？！”她似乎有点意外的感觉，因为一般而言，没有人这样作的！我转身准备离开，她却拉住了我！<br /><br />　　“我……我相信你，不过，求你一定要帮我这一次！好吗？”<br /><br />　　这时候反而让我有点为难，我这时候想到，如果她真如周小姐所说是个饥渴怨妇的话，那她对我的肉体一定有着极大的兴趣，所以这时候我要她先坐下，然后我在她的面前开始脱衣服。果然，当她看见我胯下那条异乎常人的大肉屌时，她的眼神立刻都亮了起来，不过她却感到有点害怕！<br /><br />　　我这时候根本就不在乎她怎样想，过去将她强力地推倒在床上，然后压着她的双手，头一低，就吻在她的唇上！她紧张地闭上了眼睛，但是嘴巴却相反地张开，还主动地把舌头给伸了过来，我立刻吸过来，然后慢慢地舔弄，我知道这女人果然也够淫荡闷骚了！<br /><br />　　既然如此，我就没有必要压着她的双手，我开始去解她的衣服，她果然是乖乖地让我把她身上的衣服都给脱掉，甚至还挪动身子抬起臀部，好让我可以更方便地把她衣服给脱下来呢！这时候我开始把玩她的乳房，虽然不是特别的丰满，但是我想应该也有C罩杯，有着非常好的手感，而且我低下头，开始不断地含吮她的乳头，也把玩着她的乳房，她的身躯开始性感地扭动了起来，显然她早就有着极强烈的性欲需求，只是我那朋友可能一直都没有办法满足她吧？！<br /><br />　　她这时候也主动地握着我的肉屌，慢慢地套弄，看起来她也有着极为丰富的性爱技巧，这样想来，早就该上她了！我问她要不要先去洗个澡，她这时候虽然还有点害羞，但是反正都已经裸裎相对了，害羞已经是多余的了，所以也就点点头，跟着我一起去洗澡！<br /><br />　　我俩边洗边继续对彼此进行爱抚的动作，而且也让对方碰触自己最隐密的部分，那种感觉真的很棒！冲去泡沫之后，我俩还继续地为对方爱抚，因为刚洗完澡之后，肌肤那种光滑的感觉，可以让爱抚的效果更加明显！<br /><br />　　这时候的她已经忍不住地娇喘了起来，而且整个人几乎是贴在我的身上，让我为所欲为，我慢慢地引导她，来到旁边的洗手台，然后趴在上面，然后我从后面将肉屌慢慢地滑入她的美穴里面，并且开始抽送起来！<br /><br />　　她的穴十分地紧，不知道是老公的肉屌太小还是很久没有作爱，紧得几乎像是处女的嫩屄一般。我让肉屌慢慢地滑入，她随着滑入的动作就已经开始呻吟了起来！<br /><br />　　“啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔……唔……喔……喔……喔……喔……太棒了……喔……喔……喔……喔……喔……唔……我……我……好像……要死了……唔……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～……要～……不～……行～……了～～……喔……喔……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……”<br /><br />　　随着我抽送的次数不断地增加，肉屌也愈来愈深入她的体内，但是没有过多久，她就已经达到了高潮！<br /><br />　　“啊……好棒……好棒……的……鸡巴……对……就是……这样……我要疯……要疯了……用力插……进来……啊～……好棒啊……好舒服……对……奸死我吧……干死我……奸死我……好了……对……对……肏我……干我……来……对……就是……这样……啊……啊……舒服啊～～……”<br /><br />　　“好哥哥……你的大鸡巴……肏得我真是舒服……真是快活啊……喔……喔……天啊～～～……啊～～……啊～～～～～……啊～～～……啊～……唔……唔……唔……唔……好……棒……哟……你……你……弄得……我……好舒服～……唔……唔……唔……唔……对……对～～……就……是……这样……我～～……我～～……啊……啊……啊……啊……”<br /><br />　　“啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔……唔……喔……喔……喔……喔……太棒了……喔……喔……喔……喔……喔……唔……我……我……好像……要死了……唔……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～……要～……不～……行～……了～～……喔……喔……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……”<br /><br />　　她整个人趴在洗手台上，阴道不住地抽搐，那种感觉真是太棒了！我这时候不再抽送，只是让她慢慢地恢复平静。然后搂着她的腰，让我的肉屌依然肏在她的体内，然后就这样慢慢地走回到床边，让她趴上去！<br /><br />　　我这时候慢慢地抽送，然后双手不断地把玩着她的乳房，她很快地就又开始呻吟起来，我慢慢地抽送，然后让她转换姿势，变成侧躺着让我肏干的模样，这样子我俩可以一边享受着性爱一边看着对方，这样又有另外一层的感受！<br /><br />　　我慢慢地抽送挺动，这时候她才发现每当她的子宫被我顶弄时，我的肉屌还有一大截留在外面，她才知道其实我还只是牛刀小试而已，不过光是这样就已经可以让让她浪了起来！<br /><br />　　“好哥哥……你的大鸡巴……肏得我真是舒服……真是快活啊……喔……喔……天啊～～～……啊～～……啊～～～～～……啊～～～……啊～……唔……唔……唔……唔……好……棒……哟……你……你……弄得……我……好舒服～……唔……唔……唔……唔……对……对～～……就……是……这样……我～～……我～～……啊……啊……啊……啊……”<br /><br />　　“啊～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……对～～……对～～～……就是这样……唔……唔……喔……喔……喔……喔……太棒了……喔……喔……喔……喔……喔……唔……我……我……好像……要死了……唔……唔……唔……唔……啊～～～～～……啊～～～～～～……我……要……丢……了……对……对……继续……用力……我～～……我～～……要～……不～……行～……了～～……喔……喔……喔……喔……喔……喔……啊……啊……啊～～～……啊～～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～～……啊～～……”<br /><br />　　我这时候刻意地要让她好好地了解我的实力，每当她进入高潮之后，我就停下来休息，但是从来都不把肉屌从她体内抽出，这样当她达到了四次高潮之后，我终于把肉屌从她体内抽出，而且也已经玩了至少二个钟头。<br /><br />　　这时候我要她帮我口交，她含吮了几下，就说实在太大了，而且这时候她全身酸软，根本没有力气，哀求我下次再让她帮我口交好了！<br /><br />　　“下次？！”<br /><br />　　“是啊，当然还有下次了，不是吗？！”她这时候搂着我，居然向我撒起娇来了！看起来，女人在尝到甜头之后，就是见风转舵了！这时候她说要睡一下，而我则是洗了个澡之后，就先离开了。因为我相信，她一定还会继续地来跟我联络，这时何必太在意她呢？！<br /><br />　　果然，之后每天她都主动找我，不仅联络订单的事情，也邀我出来，不过我故意把订单压到接近月底的时候，才发出，但是这期间我已经跟她几乎是每天下午都出来作爱，而她更是在这个礼拜享尽了我所带给她的快活感受。<br /><br />　　她老公似乎都没有察觉到这些异常，等到交货领款之后，夫妻俩还一起来谢谢我，甚至准备了上百万的谢礼给我。而周小姐呢，也已准备了几十万的佣金给我，而我只是让她在周末假期里面，尝试到了腰都挺不起来的滋味而已。<br /><br />　　我跟她从周末的早上就一起出门，到了一家小旅馆之后，就进去开始作爱！<br /><br />　　我俩除了吃些简单的餐点之外，其余的时间都在床上度过，不是睡觉就是作爱，我在她的身上至少射出了三次，而且每次都把精液注入到她的穴里，而她则是至少享受过了二十次左右的高潮！<br /><br />　　当我们踏上归途的时候，她跟我说她老公明天要回来了，恐怕有段时间不方便见面，要我好好地自己打发时间。我说反正你又给了我几个Case，我还怕时间太多吗？！<br /><br />　　我先送她回去之后，就回到家里。这时候我看看自己的存款，再看看自己的工作量，突然想到要组个小公司来玩玩了！既然有这个想法，我就决定把过去自己<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=申请',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">申请</span>的公司执照拿出来，然后决定去追加一些项目，不仅只是软体而已，连硬体我也准备搞了！<br /><br />　　经过了两个礼拜，我终于多请了两个手下，这都是自己的学妹，程式设计的功力都很棒，只是在系统分析方面的能力还有待加强！而且过去跟她们都有过配合，只是现在正是聘请她们，开始有了固定的薪水。一个叫做Lily，她不仅帮我作程式设计，而且还要帮我管帐，负责一些杂务；另外一个叫做小娟，她主要是帮忙作一些网页美工方面，程式设计的部份就比较少了，但是因为我有愈来愈多的网页维护工作要作，所以她的工作份量也不少！<br /><br />　　而我有了她们的帮忙，自己总算有些时间来作一些研发的工作，这是我过去的兴趣，也不知道居然这样就让我有了更美好的未来，这是我当时都没有想到的事情！<br /><br />　　这天，当我正在忙着把自己设计的游戏软体改换新设计的画面处理引擎时，突然我的电话响了起来！一接起来，原来是Maggie！<br /><br />　　她说最近有个客户想要找人开发一个小系统，预算还好，但是如果找大公司帮忙的话，可能会超出预算，所以她想问我有没有兴趣去谈谈？既然这样，我当然是有兴趣去谈啦！<br /><br />　　到了那里，发现是一家不算小的电子加工业者，由于生意愈来愈大，希望把两岸工厂的会计系统与仓管系统给整合起来。也因为这样，所以老板希望花大概三百万元左右去作这件案子。我心里大概地盘算了一下，似乎可以作这件生意，于是口头上就说可以。那个老板要我在两个礼拜提出建议书，然后愿意出钱让我去大陆实际地参观一趟，但以后的费用则是要我自己负担。<br /><br />　　这时候我突然想到，那往后在那里的费用似乎也是一大笔的负担，不过幸好这种费用对我来讲都是人员费用，所以算多算少都没有关系，但是以后的维护费用我会想办法去A一些的！既然要去大陆，所以我就让旅行社帮我安排，这点我也是找一个朋友帮忙，费用上面比较便宜。而且当我把费用报给那个老板听的时候，他居然要我也介绍给他，因为比他现在配合的旅行社还要便宜。<br /><br />　　不过在我要去大陆之前，我已经把大致上的计划书草稿都给准备好了。这要感谢Maggie，她可是提供了不少的资料。后来我才知道，原本是应该让她公司配合另外一家长期配合厂商去承接的案子，但是因为价码谈不拢，加上她又不想失去这个案子，所以才会私下另外找我来承接。所以她自己可以算是担上了相当大的风险。我心里想，这可不能让她丢脸，所以在得到她的资料之后，我就仔细地去研究，所以等于在出发之前，我心里都已经有谱了，甚至一些雏形都已经写好了！<br /><br />　<span style="color:#ff0000 ">本楼字节数：46756</span><br /><br />   <span style="color:#ff0000 ">总字节数：280906字节</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><span style="color:#da70d6 "><b><font size="4">请不要吝啬点击下面<font size="6"><span style="color:red ">“我顶”</span></font>，你们的<font size="6"><span style="color:red ">“顶”</span></font>是我发帖的最大动力</font></b></span></marquee><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-10-09 21:50重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5222247&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5222247&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共7条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17596398" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17596398"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17596398_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+21</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-11</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17596397" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17596397"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17596397_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-11</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17596396" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17596396"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17596396_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-11</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17596391" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17596391"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17596391_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-11</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17596390" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17596390"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17596390_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+6</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-11</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17596379" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17596379"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17596379_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+7</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-11</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17596378" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17596378"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17596378_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+140</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-11</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5222247.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5222247.html</guid>
	<pubDate>2015-10-09</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【女警官和她的情人】【1~24章】【完结】</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第一章</span><br /><br />　　“这么小就不听话，长大了你还得了啊？”<br /><br />　　刚一进门，张建英就听见婆婆在教训女儿小雅。她脱下警服挂在衣架上，挽起衣袖走进厨房。“妈，又怎么了？小雅又惹您生气了？”她顺手接过婆婆手里的菜，放进水池里洗。婆婆一脸严肃地说：“你回来正好，可得管管你那个宝贝女儿。”“妈，你别听我奶奶她胡说八道。”小雅跑到厨房门口抢先说。<br /><br />　　“不许跟奶奶这么说话。你先回屋做功课去。”张建英板着脸冲着小雅使了个眼色。小雅撅着嘴扭回自己的房间。“看见没有？刚多大就不听话了？以后还得了啊？你到底管不管？”“妈，您还没告诉我什么事呢？我怎么管啊？”她笑着对婆婆说。“楼下居委会的刘大妈今天跟我说……”婆婆看了看里屋，压低了声音对张建英说：“刘大妈跟我说今天她在大马路上看见小雅和一个男孩子在一块儿。”“这怎么了？挺正常的。”<br /><br />　　“还正常？手拉手，还，还抱着呢。”婆婆做了一个样子给她看。“真的？刘大妈没看错？”“错不了，刘大妈眼睛都毒啊，在这条街上都抓了三个小偷了。”“是啊，嘴也毒。”“你管不管？你要是不管到时候可别后悔。你是警察，怎么还没有一般群众警惕性高呢？现在这社会多乱啊。头两天我看报纸上说，现在连初中生都去堕胎了。这要是有什么闪失，你可哭都来不及。”<br /><br />　　看着婆婆认真的脸，张建英收起了笑容。“好，我现在就去问问怎么回事。”她擦干净手走到小雅的房间门口敲了敲，打开进去，随手关上。“妈，你是警察，你可得住持公道，为民做主。小女子冤枉。”小雅看见她立刻放下手里的笔诉苦。“先别喊冤了，基本情况我已经掌握了，现在就看你的态度了。”张建英装着生气沉着脸说。<br /><br />　　“你别听我奶奶和刘大妈的，没一句实话。整天不是东家长就是西家短，满嘴跑火车，以窥探别人隐私为乐，从而达到不可告人的目的。”“行了，现在说的你事呢，你挑别人的毛病干嘛？从哪儿学的这么多乱七八糟的东西，看来你奶奶说的没错，真得好好管你了，对你不能太放手。”“妈。”小雅挽着她的胳膊撒娇：“你就别再为难我了，每天的学习已经够累的了，别再压迫我了。”“谁压迫你了？学习是你份内的事。你不说是不是？”<br /><br />　　“我说我说。就是一男同学，挺好的。真的，我对天发誓，我们俩就放学一块走让刘大妈看见了，就跟我奶奶进谗言。”“还有什么没交代的？”“没有了，真的没有了。要是有也是她们瞎编的。你对自己的女儿应该有个最起码的信任吧？”她仰着笑脸看着张建英。“小丫头，越来越不听话。”她笑着在女儿的鼻子上刮了一下。“那好，我今天暂且相信你说的话。但我必须提醒你，一切要以学习为重，明年你就考大学了。我和你爸都忙，你自己要严格要求自己。知道吗？”<br /><br />　　“当然知道。凭着我的聪明伶俐，没问题。”“还有，以后不许老跟奶奶顶嘴。她唠叨你也是为了你好，那么大岁数了。”“我们有代沟。”“我不管什么代沟，尊老爱幼你从小就学过，怎么都忘了？如果你要不听话，以后我可就什么事都不帮着你了。”“好，好，好。女儿记下了，谨从母命。”“小丫头。”张建英自认不是一个传统死板的母亲，对孩子早恋的问题是持宽容的态度。<br /><br />　　因为她自己也曾在初中的时候暗暗喜欢过一个男同学，但由于当时的社会环境和受到的教育使她不得不把这份纯洁的情怀压在心里，犹如一朵还没盛开的花就过早的凋谢了。她觉得只要正确的引导，小雅是应该不会有什么问题，毕竟她对自己的女儿和教育方法还是有信心的。“对了，刚才我爸来电话说今天不回来了。明天他要去深圳出差，下礼拜才回来。”“我知道了。准备一下，快吃饭了。”<br /><br />　　张建英出了房间轻轻关上门。老公沈勇当初经熟人介绍相识，是个小有成就的技术员。恋爱一年后便结婚生女，过起如平常百姓家一样的生活。后来沈勇辞职下海自组公司，随着生意步入正轨，生活也逐渐富裕起来。于是他们商定张建英主要把家里的事情负责起来，而沈勇则是在外面努力赚钱。其实沈勇也曾劝过她，一个管宣传的警察工作不如辞了在家呆着。但她不愿意，她不是那种把时间浪费在家里无所事事的女人，再说家里还有婆婆。再好的婆媳天天二十四小时在一起也会有矛盾的。最近一年多沈勇似乎非常繁忙，出差，会议，有时甚至整月都不会家。说实话，她也曾担心过他外面会有别的女人。但作为一个警察，她相信证据。没有证据就不能证明任何事情。所以她宁愿相信他是工作太忙了。<br /><br />　　晚饭吃得很安静，虽然婆婆还在唠叨，但小雅却只管吃喝，一句话也不说，甚至连看奶奶一眼也不看。<br /><br />　　张建英从浴室出来擦着头发，婆婆已经睡了，她轻轻推开小雅房间的门，看见她正躺在床上看书。“别看了，赶紧睡吧，眼睛都坏了。”“嗯。对了，妈，你别忘了星期一家长会，下午一点。”“知道了，没忘。”她要关门，小雅又说：“妈。”“又什么事？”“你很熟女，很有韵味。嘻嘻。”“小丫头。越说越不像话。快睡吧。”她笑着把门关上。<br /><br />　　张建英回到自己的房间，锁上门，躺在床上拿起一本关于家庭生活的杂志翻看。她读到一篇因为婚外情而导致离婚自杀的文章，不禁为里面的女主角感到惋惜。她自问如果她遇到这样的事情是不会这么做的。接着一篇介绍夫妻性生活的文章映入她的眼帘。简单自然的文字却令她骚动不安，她感到身体里有一条虫子在蠕动，挑起一阵酥痒。她下床从衣橱的最下面抽出一条宽大的毛巾铺展在床上，又将床头灯的关转暗，暗到只能模糊地看清自己的动作。<br /><br />　　她选择了一个最舒服的姿势躺好，掀起睡裙，双手捏起内裤的两边慢慢地脱掉放到一边，那丛扇贝形油黑浓密的阴毛即使在暗淡的灯光下都清晰可见，就像欲望，在这寂静的时候悄悄释放出来。她已经不是第一次这样做了，当枕边经常空无一人，长时间得不到生理欲望满足的时候，她选择了自慰。一种静悄悄的只属于自己的快乐。<br /><br />　　昏暗的灯光像一层薄薄的纱铺在她那张依旧美丽生动的脸上，仿佛是一幅印象派的油画，在光与色之间调和出一种安逸静谧的美。她闭着眼睛轻咬下唇，用心去感觉那根修长的中指穿过毛丛，准确地落在娇嫩的阴蒂上，轻柔地旋转。一种难以言表的快感油然而生，很快便传向全身。她稍稍加快了动作，就像给开始燃烧的火焰里加上木柴。她湿了，汁液像小溪般从阴道里流出来，顺着细细的会阴一直流到她的肛门，然后再向下，滴到毛巾上。她夹紧着双腿，上下交替，让快感的火苗不停地向上窜动。她开始呻吟，兴奋地呻吟，但她不能叫出来。她用左手捂住自己的嘴，让声音减到最低程度。她的中指伸进自己的阴道，在湿滑的肉穴里面搅动。她很清楚自己的敏感点在哪里，很快就开始全身抖动欲罢不能。<br /><br />　　水越来越多，她猛地分开双腿，手在下面快速地抽动。刺激，让人忘掉自我的刺激！那条身体里面的虫子用力地在她最敏感的部位向外冲，它要冲出她的身体，把她的灵魂也带走！她在帮助它，她要把它释放出来！终于，它冲出来了，是一股清澈的甘泉，洒在毛巾上留下一片清凉的水渍。<br /><br />　　张建英喘息着，慢慢放下左手，让自己可以痛快地呼吸沉静的空气。她可以感到自己脸红了，每次高潮以后她都会脸红。为自己的行为，也为自己流出太多的水。这么多年，和沈勇在做爱的时候也没有这么兴奋过，流过这么多水。她摸摸下面，那片阴毛已经完全湿了，像一片被雨淋湿的草地。而那道肉缝还敞开着，似乎兴奋的劲头还有没过。但她却有些累了，恢复了平静以后，她拧亮了灯，起身拿起毛巾的一角将阴部擦干净，藏进床下的盆里。这个盆她放得很隐秘，而且她通常只会在周末的晚上才自慰，这样第二天她休息的时候就会连同自己的内衣裤一起放进洗衣机里洗，而不被任何人发现。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第二章</span><br /><br />　　“你傻笑什么呢？”张建英问坐在对面的晓凡。这个刚参加工作一年多的女孩子长得算是漂亮，脑子里都是新奇时尚的东西。<br /><br />　　“张姐，你猜赵明跟我说什么？”<br /><br />　　“哪个赵明？”<br /><br />　　“就是搞行政那赵明。”<br /><br />　　“怎么了？他跟你说什么了？<br /><br />　　”他约我出去吃饭。“”就这个？让你傻笑半天，你是不是从来没被男孩子约过？“”不是，你没看他跟我说的时候那样子，特别有意思。“”那孩子不错，就是有点内向。我看他能跟你表白，说明他真的喜欢你。“”算了吧，张姐。都什么年代了，我要找也不能找他那样的。“”那你找什么样的？“”肯定有钱的，能供我消费的，不眨眼就拍出两张卡来的。“”什么卡？饭卡？“”什么呀，信用卡。随便花的那种。“”你呀，做梦吧。“”说实话，张姐，我要有你那命，我就不上班。上什么班啊？把时间都浪费在工作上，大好的青春就这么耽误了。我听说全局就属你最有钱，你们家老沈开公司，你就是一个富婆。<br /><br />　　这公安局里面怎么也那么多小道消息呢？你呀，年纪轻轻的，满脑子都是没用的。“”什么有用，钱最有用。“”那你是不答应赵明了？“”谁说的？答应了，踩着石头过河呗，有了合适的再说。“”唉，现在的女孩子怎么都这样了？“”这叫务实精神。我可不想像一个无知少女一样追求什么纯真的爱情，到头来也当不了饭吃。我只不过是提前觉醒了。“她凑过脸面部扭曲地说：”张姐，说实话，像我这样年纪的女孩子很多都已经投靠组织了。你就真的一点都不担心你老公在外面……“”胡说什么呢？你以为谁都像你一样，赶紧工作吧。整天就是这些。“”算我没说。到时候可别怪我没提醒你啊。“”你还有完没完？我不理了你。“中午去食堂吃饭的路上，晓凡还在给张建英讲着她的人生哲学。赵明远远地看见她们就热情地挥手端着饭盒跑过来。<br /><br />　　”张姐。晓凡，我都给你买好饭了。“”你知道我要什么呀？“”都是你平时爱吃的那几个菜。“”那今天我要是想换换口味呢？“张建英用手使劲地在晓凡的头上点了一下，”死丫头，生在福中不知福。你们先聊吧，我去买饭了。“食堂里面人头攒动，张建英排在队伍里不时地跟熟悉的人打招呼。无意中她发现顾志平和几个刑警围在靠窗的一张桌子上边吃边说。顾志平是她大学时候的同学，上学的时候喜欢过她，但她拒绝了。张建英总觉得他不是自己想要的那种男人，但具体她想要哪一种，她自己也说不清楚。后来毕业了，顾志平跟别人结了婚。现在他是副局长，分管刑侦工作。<br /><br />　　张建英买了饭去找他们。顾志平看见她过来，停止了说话，站起身给她让座。<br /><br />　　”说什么呢？那么神秘。“”张姐，我们正说您怎么越来越漂亮了，光芒四射，局里那些小姑娘和您站一块儿都黯然失色了。“”您要是没结婚，我肯定天天儿后面追着您。“”结了婚我也追。我这就给他们家老沈打电话，告诉他张姐被我接管了。“几个刑警嘻嘻哈哈对着张建英开玩笑。”没大没小，老拿我开玩笑。“”行了，你们下午赶紧去办吧，别耽误了。“顾志平对他们说。<br /><br />　　几个人收起了笑容，起身告辞。<br /><br />　　”怎么了？你看起来没精神。“”就是累，这几天太忙，一直没闲着。“”注意点，别太玩命了，身体要紧。“”我知道了。你现在怎么样？老沈还经常出差吗？“”嗯。过几天回来。我也都习惯了。对了，我得先走了，得给小雅开家长会去。你自己注意身体啊。“说着张建英站起来。<br /><br />　　”你也是。有时间再聊吧。<br /><br /><br /><font size="4"><span style="color:#ff0000 ">文本大小：294142字节</span></font><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-26 22:04重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1973668&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1973668&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共5条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1973668.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1973668.html</guid>
	<pubDate>2011-01-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【恋恋红杏】【1~20章】【完结】</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">【全本】《恋恋红杏》作者：蠡嬅耎虿。 <br /><br />　　第一章</span> <br /><br />　　绿暗黄明半岭秋，斜阳栖落旧枝头。 <br /><br />　　红杏巧笑轻甩袖，醉眼闲看伊人羞。 <br /><br />　　这是一位友人的诗，我闲来无事改了两句，暂且以之作为开始吧。又是深秋的季节了，秋意越来越浓，夜越来越寒了，点一支烟夹在指间，烟幕缭绕间，眼前也变得朦胧起来，思绪不由飞的越来越远，慕然，往事扑面而来，带着那熟悉的气味。 <br /><br />　　初到洛昌，我是带着一丝不甘，却又是无所谓的，刚刚结束的研究生生活，同时也结束了三年刻骨铭心的恋爱，在女友以那样一种决然而然的方式要给我幸福时，我却辜负了她，埋头在网吧昏天黑夜的玩了一个月游戏，某一天在自己租住的小屋里饿着肚子痴痴呆呆发了半天呆，发现再不能这样下去，最起码自己得先顾上吃饭，便找了个角落，痛痛快快的哭了一场，然后，告诉自己，绝不会再去爱上一个人，我的爱情已经随着她的离去而死去了，但是我会听从她的意愿，去开心的活下去。 <br /><br />　　就在那时，我从小玩到大的一个朋友给我打来电话，问我着落在何处了，我告诉他，开始忙着做试验，后来忙着失恋，还没找好落脚点呢。他便骂道，那还考虑个屁啊，赶紧的来洛昌，虽然是个内地城市，这两年却是发展非常迅速的。 <br /><br />　　我在地图的中央找到了洛昌市，然后给几家大的企业寄去了简历，谁知竟然真的接到了一家回复，就这样，便轻身直赴这个中原小城而来。 <br /><br />　　到洛昌那天已然是凌晨，晃晃荡荡的坐了一夜的火车，甫一下车，便觉得有些失望，车站又小又破的，天也象沈阳一样，也是灰蒙蒙的，９月份的天气，凌晨也依然还是闷热。 <br /><br />　　我按照朋友给我的地址，打车过去。的士徐徐行驶，我打量着这座城市，也许还在睡梦中还未曾醒来，路上的行人还很少，只有些赶早班的人不紧不慢的骑着车，一座座闪过的楼房，仿佛依然沉浸在灰蒙蒙的梦中。 <br /><br />　　车子驶过一条宽宽的河，拐进了地址上的金苑小区，停在了一座楼前。我下车抬眼观看，这个小区看得出还是不错的，车子停放比较规范，地上也是干干净净，宽宽的绿化带郁郁葱葱，看来这小子混得不错。 <br /><br />　　走上五楼，我轻轻地敲门，没人应，我只好使劲的按着门铃，就听得里面有个温温婉婉的声音应道：「谁呀？就来。」我稍稍退后一点，保险门内门打开了，光线有些暗，看不清楚面容，只看到一长发女子，身高约１。６５米左右，穿着一袭白色棉质睡衣，半靠着拉开的门。 <br /><br />　　「苏瑶嫂子，我是燕飞！」我笑道。 <br /><br />　　「啊，燕飞！你就来了啊，怎么也不打个电话，昨晚和你启明哥还在说起你呢，来之前说下，我们去接你啊。」门口的女子正是好友李启明的妻子田苏瑶，她一边急忙打开门，一边向内扭头喊道：「启明，燕飞来了！」我从侧身而立的苏瑶身前踏步进门，鼻际隐隐传来一股淡淡的乳香，我不由闭目深深的吸了一口，这股香味的来源，正是苏瑶的身上，或者说，正是从她稍稍敞开的领口间传出的。我忍不住扭头看去，正对视上苏瑶那双略带丝好奇的大眼睛，即便在昏暗中，也依然能感受到她眼中似水的温婉，她的鼻梁很直，到了凸起的前端，曲线却变得柔柔的，秀气的立在那里，从她微微抿起的红唇间，缓缓吐出的气息直拂在我的面上，带着丝丝少妇令人迷醉的味道。 <br /><br />　　她探头看了看我的身后，疑惑的问道：「你什么都没带吗？」我作出一副哭丧的面容，说道：「是啊，我什么都没有，身无长物，来投奔嫂子你了，嫂子你要是不收留我，我可就只能进收容所了。」「那感情好，」苏瑶被逗的嫣然一笑，说：「到嫂子这儿就放心吧，都包我身上了。」说话间，从最里面的卧室猛的蹦出来一个人，一边在身上胡乱地系着睡衣的带子，一边吼道：「你个死不要脸的，过来也不打声招呼。」「操，不是告诉你要来嘛，是不是怕我把你捉奸在床啊，还得给你提前打电话告知下。」我一边骂着，一边伸出拳头和启明的拳狠狠撞了下，耳边却听得后面被轻轻啐了一声。 <br /><br />　　「去你的，我们老夫老妻的还怕你抓啊，要不要现在给你表演一个看看啊。」启明一边甩着手，一边笑道。 <br /><br />　　苏瑶上前拧了他一下，小声道：「神经啊你！」脸儿却已然变得通红了。 <br /><br />　　我和启明是从小一起长大的街坊，比我大三岁，小时候互相玩过鸡鸡的，长大了也是什么事都有一份，用别人的话讲，就是狼狈为奸，我睡的第一个女孩，就是被他给推上去的。只是后来，启明高考没有考上自己梦想的大学，又懒得复习，就跟家人一起学做生意，在我还在象牙塔中醉生梦死的时候，他已然在洛昌做出了一番小事业。田苏瑶在洛宁区政府一个闲职部门做事，两人在三年前经人介绍认识，互相感觉不错，就结婚了，只是不知道为甚么到现在他们还没要孩子。 <br /><br />　　启明一把拉过我，走几步推开卧室边上房间的门，说道：「快来看看，知道你要来，你嫂子早早的就把房间给你收拾好了，你瞅瞅还缺什么，赶紧给你嫂子说，让她给你添去。」我粗略扫了一眼，房间不大，一张单人床靠墙放着，天蓝色方格床单上面叠放着一条毛毯，床的侧面是一张书桌，靠门的地方摆着一个两开门的衣柜，比起我原来的那个狗窝一般的单身宿舍好多了。我不由真心感激道：「谢谢嫂子费心了，蛮好蛮好的！」苏瑶微微笑着，说：「自家人，千万莫客气，回头需要什么尽管说。」启明在一边说道：「废话少说了，你现在是先歇会儿，还是跟我出去好好吃一顿去？」我一拍额头，说：「你饶了我吧，我坐火车坐的现在头还晕的，得先好好睡上一觉再说。」启明想想说：「那好，你先歇着，正好我上午也还有个生意要谈，等你起来再说。」我打个哈欠，说：「那就这样定了，你忙你的，让我睡个大头觉先。」说着，我自顾走进房间，向他俩挥挥手，我是真的累坏了。 <br /><br />　　刚躺下没多久，昏昏沉沉的的还没睡着，就听外面有人轻轻敲门，传来田苏瑶柔柔的声音：「燕飞，燕飞。」我起床拉开了门，疑惑的看着她，却见她左手端着一个小盘子，里面是刚刚煎好的一个鸡蛋，油光闪闪，香气扑鼻，右手拎着一包早餐奶，正做着敲门的手势。 <br /><br />　　「哎，等等再睡，吃点东西先，坐了一夜的车，估计你也饿了。」苏瑶笑着说道。 <br /><br />　　猛然间，我感觉内心深处仿佛被什么狠狠撞了一下，酸酸的，却又甜甜的，急忙掩饰的笑着说道：「嫂子你真好，启明真有福气哈！」苏瑶把东西往我手里一塞，嗔道：「赶紧吃吧你！」东西吃完，关门睡觉。这一觉睡得天昏地暗，仿佛有许多人在梦中来来去去，却又不曾记下一个。 <br /><br />　　「嗯！」也不知睡了多久，我一下睁开了眼睛，看着陌生的空间，先是呆了半下，才想起来自己身在何方。抓过手机看看，竟然已经是下午四点多了，看来这一觉不仅仅是因为坐火车，连前段时间泡网吧缺的觉都给补上了。 <br /><br />　　推开门，屋里安安静静的，我溜达了一圈，启明和苏瑶的影子都没见，看来两个人都没在家。肚子里忽然「咕噜」一声，感情是觉得饿了。我打开屋里的冰箱，找点熟食吃了，伸个懒腰，才觉得神清气爽，真的要开始一番新生活了。 <br /><br />　　正在无聊间，屋门传来钥匙响动，门开处，启明和苏瑶一起走了进来，手里还大包小包的拎着几个购物袋。 <br /><br />　　见了我，启明叫道：「哈，你终于起来了啊，中午想喊你，你嫂子不让，说让你睡吧，我本来想晚上拉着你出去喝酒的，你嫂子非要说买点东西在家做着吃，她总是嫌外面的东西不好吃，不过说实话，你嫂子的手艺确实比外面好。」苏瑶笑笑说：「家里吃着舒服嘛，你俩坐着说话，我去做菜，一会儿你俩可以多喝两杯，反正也不怕喝多了背不动。」启明晃晃手里的一个袋子，说：「我给你嫂子说，你小子从小爱吃肉，尤其爱吃排骨，你嫂子特意买了排骨给你烧来吃，一会儿你可有口福了。」「真的啊！」我口水都要流出来了，虽然吃了点东西，却还是觉着饿的，真想马上就能大快朵颐。 <br /><br />　　我和启明闲聊着，一边忍不住嗅着苏瑶在厨房间制造出来的阵阵香味，坐一会儿，便跑过去问问，「嫂子，要不要我帮忙啊！」苏瑶总是摇头笑笑：「饿坏了啊，别着急，马上就好了。」我只能不好意思的溜达回来坐着。 <br /><br />　　启明看的好笑，说：「你小子看来真的饿坏了，给你支烟，先垫吧着。」我接过烟，抽了一口，感觉好受了许多，羡慕的说道：「丫的你还真有福气，怎么就搞到这么一个好媳妇，出得厅堂，进得厨房，嘿嘿，就是不知床上怎样。」「滚蛋，你小子不饿了啊，小心你嫂子听见了，不让你吃饭。」我不禁向厨房方向瞄了一眼，还好没什么动静，又闲聊几句，我忍不住还是问道：「你们结婚有三年了吧，怎么还不见动静，啥时候让我认干儿子啊。」没曾想，启明的脸色一下暗了下去，他狠吸两口烟，半天没说话，好久才道：「一言难尽，这件事千万莫要在你嫂子面前提起，要不然这饭就真的难吃了。」我心中不由一顿，没想到还真有什么隐情，这么温柔贤惠的苏瑶难不成有什么疾症，那可真是没天理了。两个人一时都没再说什么，只是静静地吸着烟。 <br /><br />　　不多时，就听苏瑶在厨房喊道：「ＯＫ了，劳工们该上场了，端饭吃饭了。」我和启明一跃而起，三下五除二，就摆了满满的一桌子，皮蛋凉拌豆腐、凉拌马兰头、一盘烧鸡、鱼香茄子、番茄炒蛋、清蒸鲈鱼、酱香排骨，一个比一个逗人食欲，最后竟然还来了一盘蓝莓山药。 <br /><br />　　我一边强忍着流出的口水，一边叹道：「嫂子啊，我以后找不到媳妇可真要怪你了。」「嗯？」苏瑶不解的看着我。 <br /><br />　　「你看你弄的这一大桌子，一般女孩子哪能做到啊，吃了这次，我找媳妇的难度估计要增大很多啊。」三人笑着，坐下开动，他俩倒还没什么，我是先如风卷残云一般吃了起来，苏瑶吃的很少，一边吃，一边忍不住笑，启明拿着酒杯直喊：「哎，哎，慢点吃，先陪我喝点啊。」肚里垫了东西，胆子自然也壮了，我也拿着酒杯豪放起来，苏瑶喝的是红酒，只是浅浅的抿着，陪我俩乐和着。 <br /><br />　　闲聊间，苏瑶问：「燕飞，你这次来都怎么安排的。」我告诉他们，那家公司定的明天面试，看面试结果再说，估计得在他们家多打搅几天，等安定下来再去租房住。 <br /><br />　　启明一听，不乐意了，说：「到我这儿了还租什么房子，这不就是你家啊，再说这种话，不认你做兄弟了。」苏瑶也说：「是啊，这里就当做你自己家，什么时候你安定了，嫂子给你介绍个姑娘。」我心头火热，端起酒杯说道：「启明，苏瑶，客气话我就不说了，干！」话越说越热，酒越喝越多，不知不觉间，我和启明已经干掉一瓶白酒了，第二瓶也打开喝了一少半，他的酒量没我好，我只是觉得昏昏沉沉的，他却已然有些说不清话了，苏瑶虽然没喝多少，脸儿也是红扑扑的。 <br /><br />　　看看时间，竟然已经快要十点了，苏瑶急忙说道：「你俩都不准再喝了，明天燕飞还得面试，今天都早点睡，好好休息。」启明翻个白眼，说：「不让喝了啊，听老婆的话，升官发财。」说着，竟然头一歪趴在桌上打起了小呼。 <br /><br />　　我站起来要帮苏瑶收拾桌子，她不自觉的轻叹了一声，说：「收拾不用你了，你帮我把他扶进卧室吧，每次喝了酒都这样。」我搀着启明，感觉自己也像是踩着软绵绵的棉花一般，半拉半拖地好不容易把他扔在了床上。 <br /><br />　　苏瑶进来，拿毯子给他遮上，说：「今儿幸亏有你，要不我把他拖上床，可得费一番劲呢。」看我也是一脸迷糊，不禁笑道「你也去洗把脸，早点歇吧，洗脸池上那个蓝色的杯子和牙刷，是专门给你买的。」草草洗漱一下，酒劲上头还真有点犯困，我回到房间，脱了衣服，翻了两页书，不觉便昏昏的睡着了。这一觉却没下午睡得舒服，迷糊间，只觉得口干的难受，终于，躺了不知多久，实在忍耐不住，我在黑暗中爬起来，准备去客厅喝点水。 <br /><br />　　就在这时，忽然听的里面卧室门一下被打开了，一阵重重的脚步声从客厅穿过进了卫生间，后面听的苏瑶轻声喊着：「慢点，慢点。」听的她在饮水机前接了杯水，扶着启明出来，一边喂他喝，一边责怪道： <br /><br />　　「不能喝，还非要喝这么多。」不听见启明说话，只听得他嘿嘿笑着，然后便听的苏瑶一声低呼：「嗯，讨厌死了，这么难闻，别亲我。」一阵悉索的声音，又听得苏瑶不停地拍打什么，说：「你都一个多月没跟我亲热了，今天借酒劲发什么疯啊。」「啪」的一声，什么被扔在了地上，听得「啊」一声惊呼，苏瑶颤声说道： <br /><br />　　「放我下来，你喝多了，别把我给扔了。」听得启明呵呵笑着，低声说：「又不是第一次抱你，什么时候把你扔掉过。」沉重的脚步声从门前走过，又听得苏瑶的声音道：「哎，你急什么，门没关呢。」启明的声音道：「关什么门，燕飞不是睡了么，再说，就是醒着，让他看看我的勇猛表现，羡慕死他。呵呵，当初我俩还一起干过一个女孩子呢。」「滚开了，你个坏蛋，以前是以前，现在是你老婆啊，难道你还跟别人一起干老婆啊。」「别人肯定不干，不过要是燕飞的话，只要你愿意，我倒是没什么意见。」我在黑暗中不禁苦笑，这两口子，半夜不睡觉，起来打仗不说，这启明还仗着酒劲，净说些胡话。便听得苏瑶有些生气的声音传来：「滚，滚一边去，懒得理你这醉鬼了。」「让我滚，看你还让不让我滚。」一阵嬉闹声，然后传来一声荡人心扉的娇吟：「嗯……你这混蛋……又用手指……」启明怪笑着，说：「你不是让我滚吗？我就用手指在你这小蜜穴里滚来滚去啊，哇，发大水了啊，怎么你这里滚出来这么多水啊。」「混蛋……你不要那么用力……好难受啊……」苏瑶的声音明显粗重了许多，一边说还一边不住喘息着。 <br /><br />　　「唔」一声低呼，苏瑶的嘴仿佛一下被什么堵住了，连低沉的喘息也听不见了。半天，听的一阵挣扎，然后便听见苏瑶大声的喘息着，不住的咳嗽着：「你……你要噎死我啊……把那个一下捅进别人嘴里……还不让别人动……」「鸡巴的味道怎么样啊，这么久没吃过了，有没有想它的味道啊。」「呸，还是那么臭。」「唔」的一声，苏瑶的嘴巴又被塞进了什么东西，接着便传来了大口的吸吮声音，伴随着启明满足的闷哼。 <br /><br />　　我愈发地感觉口干舌燥起来，心中像是有团火在燃烧，有心想要倒头睡去，却终忍不住赤着脚下了地，站在门边，小心翼翼地拉开了门，还好没发出一点声响，我都已经想好了，如果他们听见了声音，就说我忍不住要喝水。 <br /><br />　　里面卧室的门虚掩着，露出暖暖的橘黄色灯光，吸吮的声音更加大了，夹杂着抑不住的低沉喘息，犹豫一下，我还是悄无声息的走到卧室门前，屏息侧目向内望去。启明正仰面躺在床上，一只手抓着苏瑶的头发，一只手半抬起，正伸入翘扬起的苏瑶臀间，不住地向外扣弄着，嘴里却不住的「呼呼」吸着冷气。因为此时的苏瑶正侧趴在他的身边，面对着门，埋头在他的两腿之间，长发披散着覆盖住了她的面容，看不清楚细微处，只能见到她一起一伏的吞咽着什么。 <br /><br />　　「噗叽噗叽」的搅动淫水声夹杂着低沉而急促的呼吸，不住冲击着我可怜的耳膜。我忍不住舔舔干涩的嘴唇，活色生香的春宫大戏在眼前上演，虽然理智告诉我不能看，赶紧走开，可依然牢牢的立在原地，忍不住眯着眼睛，努力地想要再看清一点。 <br /><br />　　不多时，忽然启明把手从苏瑶的臀间抽了出来，用力的抓住了她的半边屁股，低声嚎道：「停一停，我要忍不住了。」苏瑶身子一颤，急忙停住了嘴巴的动作，扭头看向启明，启明却猛地一个翻身，背朝着门口立在床边，把苏瑶的双腿一提，担在了自己的肩上，屁股向前一耸，伴随着苏瑶「哎喻」一声不知是爽还是痛的呻吟，已然快速的挺送起来。 <br /><br />　　就听苏瑶一边「嗯……嗯……」颤声呻吟着，一边还努力的想要说话：「你……慢点……慢点……」我眯着眼睛，看不清楚，瞪大了眼睛，还是看不清楚，蹲下，站起，依然看不清楚，只觉得心头火气，恨不能冲进去自己挺枪上马，只见得启明上身半弯，扶着床沿，不停歇的努力冲击着，像一位勇猛的斗士杀入敌巢深处，又像垂死的战士在做最后的冲杀。两段光洁的小腿在他肩头悬挂着，俄而脚尖绷直，俄而又无力的甩动。 <br /><br />　　「啪啪」的梦里冲击声中，忽然听的苏瑶尖利的声音喊道：「啊……撞到子宫了……啊……把种子……种进去吧……」「嗯！」启明慕然一声低嚎，两股一阵颤抖，整个人趴在了苏瑶的身上，光洁的小腿无力的从他肩头滑落，耷拉在床边。 <br /><br />　　我刚刚伴随着启明冲刺而提起的心，这时才缓缓的放下，仿佛这时也才听到了自己低沉的呼吸。我害怕被他俩发现，水也不敢再喝，急忙蹑手蹑脚的溜回自己房间，倒头昏昏沉沉睡去了。 <br /><br /><br /><b><span style="color:#ff0000 "><font size="4">&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;文本大小:309212 字节</font></span></b><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-25 23:01重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2016412&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2016412&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共5条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2016412.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2016412.html</guid>
	<pubDate>2011-02-12</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【摘花公子】【1-27集】【完结】</title>
	<author>andy001</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                             <span style="color:#0000FF ">（一）快活</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 一个夏夜，清风徐来，明月升起，一白天的暑气在寂静中渐渐消散。人们吃完饭，多在庭院中摇扇乘凉。感受着夜色与月色之美。<br /><br />　　此时，在定远侯府的後院，一个华丽的房间里，传出一对男女的调笑之声。<br /><br />　　烛影摇红，柔和的光辉正洒在二人的身上。二人坐在床榻上，依偎在一块儿。<br /><br />　　「公子，我可什麽都给了你。你千万不能负心，你如果负心，小莲只有死路一条了。」一个丫环模样的少女把头靠在一个公子的怀里，柔声而郑重的说着。<br /><br />　　「小莲，我都发誓发过一百遍了。难道还叫我重复一遍不成？」说着，瞅着小莲，小莲正望着他，面有忧色。<br /><br />　　公子见此，不得不提高声音，昂起头，重复誓言：「我傅成虎，不管将来娶了谁当老婆，都一定带着小莲在身边，让她为妾，让她伺侯我，一生不变。如果违誓，让我。。。。。。。」说到此，他又瞅瞅小莲，小莲注视着他，没有阻止的意思。<br /><br />　　公子叹口气，接着说：「如果违誓，让我全家死光光，断子绝孙，让我肠穿肚烂，撕心裂肺，不得好死，死无全屍，死无葬身之地。」说完，他感到全身发凉，嘴唇都有点抖了。心里暗暗嘀咕：「这个誓言没有那麽准吧？我从小就习惯发誓了。怎麽最近一发誓，就有点怕怕。」到了此时，他有点发悔，发这个毒誓。为了得到一个小丫环的肉体，我至於这样吗？<br /><br />　　小莲听了，这才有了笑容。一对水汪汪的眼睛，含情地望着公子。公子望着她起伏的酥胸，薄纱下的嫩肉，及红色胸围，不禁心中一荡。刚刚下降的慾火重又升腾起来。<br /><br />　　公子右臂搂紧她，在她白嫩的苹果型的脸上一吻，微笑道：「小莲，我的心肝儿，春宵一刻值千金，咱们现在就开始吧。」说着，吻住小莲的红唇，左手按在小莲的乳房上。贪婪地用力的揉搓起来。小莲下意识地去阻拦，可她身小力弱，根本无济於事。<br /><br />　　公子在小莲的嘴上亲着，舔着，轻咬着，过了会儿瘾，又把舌头伸进她嘴里。小莲为讨公子欢心，主动嘓住公子的舌头纠缠。这使得公子非常舒服，另只手已经脱下她的薄纱，将手伸进她的胸围中，在两只奶子上轮流抚弄着，一会拉，一会捏的，两粒小奶头迅速地硬起来。乳房也慢慢涨起来。<br /><br />　　小莲被公子挑逗得呼吸变样，眼中有了火焰。她知道自己需要什麽，於是，她伸出双臂，勾住公子的脖子，鼻子发出迷人的声音。<br /><br />　　公子放开她的嘴，说道：「小莲，咱们脱光吧。」小莲红着脸点点头。<br /><br />　　很快，两人变成原始人。公子望着她苗条玲珑的身子，直咽吐沫。小莲见到公子那胯下的家伙，芳心乱跳。那根家伙，像一条大茄子，坚硬如铁，每次进去，都叫自己死去活来的。那种滋味，真叫人迷恋。<br /><br />　　公子上床，分开腿坐下。对小莲说：「小莲，来尝尝味儿。」小莲乖乖地伏到他的胯下，一手握棒，伸出香舌，照马眼就是一扫。爽得公子「啊」地一声，夸道：「好舒服呀，小莲，继续呀。」小莲展开香舌，在肉棒上细致地舔着，蹭着，顶着，把棒子弄得乾乾净净，红通通的。继而，又把龟头吃到嘴里，一下下嘓着，一下下套着，搞得公子喘着粗气，直按她的头。公子极力控制着，他可不想战前发射。<br /><br />　　公子叫道：「小莲，来吧，坐上来。」小莲便吐出肉棒，摆动着圆溜溜的小屁股，扒开肉缝，缓缓地套入。尽管洞里已经水流成灾，但棒子过大，费了好大劲儿，才算到底。<br /><br />　　肉棒被一个紧紧的暖暖的肉窝勒住，妙不可言。公子一边享受着，一边抓住两只小巧的奶子把玩着。而小莲则屁股起落，娇喘嘘嘘，半眯着美目望着公子，小嘴还啊啊地叫着。<br /><br />　　公子抱住小莲的屁股，配合她向上猛顶着，顶得小莲大声浪叫：「公子，你顶得我好爽呀，再快些呀。」公子听罢，搂住她翻身，把她压在底下，一阵猛插。一口气把小莲给推上高潮。<br /><br />　　公子停一会儿，微笑着：「小莲，你的功夫不行呀，这麽快就败了。你家里人是不是都像你的身体这麽弱呀？」说着，伏下身，舔起她的奶头来。<br /><br />　　小莲娇哼着，嘴里说：「谁说我家人都体弱呀？我姐姐身体就很好。像一头豹子。」公子说：「小莲，你在蒙我吧？我怎麽没听你说你有个姐姐呢？」小莲回答：「她一直跟师父学武，近些日子才回家来。我妈妈好高兴。」公子眼睛一亮，问道：「你说你姐姐身体很好，那她长得什麽样？能不能比上你？」小莲脸现得意之色，说道：「我们家这些亲人里边，大姑娘，小媳妇儿的，那麽多人，没一个能及得上我姐的。她长得很高，快赶上公子你了。她的身材好极了，男人见了她没有不动心的。她的脸蛋长得更好，相比之下，我就成丑八怪了。」这些话听得公子眉开眼笑，大声说：「小莲，你有这麽好的姐姐呀，太好了。改天你领她来，让我看看。」小莲横他一眼，嗔道：「你想干什麽呀？可别打她的主意。」公子轻轻地抽动肉棒，嘴上说：「那还用问吗？这麽美的姑娘，我一定要操她。你们姐妹俩一起陪我睡觉。岂不是快活死了？」小莲在公子的抽插下，轻声哼着，两臂搂着他的脖子，柔声道：「公子，我劝你还是别打她的主意。她的武功很厉害，脾气也大。在江湖上，人称她是「玉手罗刹」。你见了她，只要多看她两眼，你的小命就没了。」公子狠狠地干了几下，说道：「听你这一说，我非见她不可，不但要见她，我更要操她。还叫她给我舔。就像你刚才那样。」说着，狂风般地动作起来。身下干着妹妹，心中想着姐姐，肉棒硬得不得了。<br /><br />　　一会儿，公子跪坐，双臂挎着小莲玉腿，肉棒平稳地动着。看那结合处，肉棒顶开两片小红门，进进出出的，带出大量粘液。这粘液使丛林和菊花都变得水淋淋的。真乃天下奇景。看得公子兴高采烈。<br /><br />　　小莲的洞穴把棒子夹得舒服，公子一高兴，将玉腿分置肩上，以扛山盖鼎之势，进行最猛烈的攻击。一边狂插着，一边叫着小莲的名字，还说着脏话。这一下，干得小莲浪叫不止，娇躯颤抖，彷佛是大风下的荷花。<br /><br />　　公子正干得热火朝天，忽听门外有人喊道：「公子，不好了。老爷回府了，火气很大。听富强说，马上就来了。公子小心。」这声音正是公子的跟班：富贵。<br /><br />　　公子一听，吓了一跳，扑扑地便射了。然後喊小莲快穿衣服，快跑。小莲动作麻利，很快穿好。又帮公子穿，公子催道：「小莲，你快跑。老头子不敢把我怎麽样的。我毕竟是他儿子。」话虽这麽说，可他的声音发抖，手有点不好使。<br /><br />　　小莲心想，早晚也得叫老爷知道。老爷知道了，能饶了自己吗？老爷是朝庭大将军，自己往哪里跑？跑也是个死。要死不如死在这里。这里想着，她并没有跑，而是很冷静地帮公子穿衣服。<br /><br />　　刚穿好内衣，外边便传来诸多声音。男人的吼叫声，斥骂声，女人的劝阻声，哭泣声。以及杂乱的脚步声。怦地一声，有人踢门。随着踢声，插着的门，摇晃一下；又是怦地一声，两扇门便訇然倒下。像两条死狗。<br /><br />　　空空的门框外，站着好多人。为首是两人，一个是位魁梧老者。一个是美貌少妇。这两位正是公子的父亲跟二娘。二娘拉住老爷的手，哭叫道：「老爷，他还是个孩子。什麽都不懂。你饶了他这一回吧。」老爷双眉倒竖，小心地挣开夫人的手，说道：「夫人，你不用再劝我了。这个小畜牲，今天我非除掉他不可。全京城的人，都知道我养了一个花花公子。什麽上妓院，玩丫环的，我的脸都叫他给丢尽了」说着，气势汹汹地冲进来。<br /><br />　　小莲急忙跪下，哀求道：「老爷，都是奴婢不好，是奴婢勾引公子的。老爷要杀，只管杀奴婢一人好了。这事与公子无关。」老爷抬起脚，本想一脚踢死这个俏丫头，但听了这几句话，又把脚放下。冷哼一声，便不再理她了。<br /><br />　　扭头一找儿子，儿子不见了。目光稍一搜寻，便在桌底下发现儿子了。老爷怒发冲冠，冲上前，一脚将桌子踢得粉碎，然後伸出一只蒲扇大的手，老鹰抓小鸡一般，抓脖子一提，公子便在空中了。瞧老爷那架势，是要将他掷出去摔死。<br /><br />　　公子吓坏了，手舞脚蹬的。他想求饶，想叫二娘说情。但他知道，他爹最看不上软骨头，那样的话，自己凶多吉少。他情急之下，大声叫道：「爹，爹，你不能杀我。」老爷将他提得更高些，叫道：「你是我儿子，又不干好事。我怎麽不能杀你？」「爹，爹，你儿子可是小候爷。是当今皇上亲口点名的。在朝庭注册的。你杀了我，怎麽向皇上交代呀？」老爷冷笑几声，说道：「大不了，让我皇帝砍了我的脑袋，给你偿命。」说着，将他举到最高，看样要玩真的。<br /><br />　　公子冷汗直流，又说：「你不怕皇帝，难道不怕太子吗？我可是太子的乾儿子，又是太孙的好兄弟。你杀了我，你怎麽对得起太子，太孙？」一听这话，老爷脑袋嗡地一下，心说，没错呀。太子几次救自己性命，且很疼爱这个畜牲，真杀了他，太子会怪罪的。这个小畜牲，真是狡猾，居然懂得用太子的大帽子压我。<br /><br />　　这麽想着，老爷便把公子又放低些。公子松了口气，继续玩口才：「爹爹，你儿子不怕死。你儿子虽没出息，也有错误，但也没犯死罪呀。自古道，父让儿死，儿不得不死。儿子不怕死，但儿子若死了，你以後身体不适，谁在你身边伺侯你呢？一旦你百年之後，又有谁给你披麻带孝，给你烧纸呢？如果你真的不想要我这个儿子，我也不活了，你让我自尽吧。我自尽了，你就一点责任都没有了。皇帝跟太子问起来，你也好回话。」说着，公子竟掉下眼泪来。<br /><br />　　这些话，说得老爷眼圈都红了。自己一把年纪，真这麽一个宝贝儿子，真要杀了他，我们傅家就断了香火。可这麽饶了他，他下回再犯，可怎麽办呢？<br /><br />　　老爷正犹豫间，夫人冲过来，跪在老爷的脚下，抱住他的大腿，哭道：「老爷，你不能杀他呀，你的头发都白了，就这麽一个孩子。你杀了他，咱们这个家，以後还指望谁呀？千错万错，都是为妻的错，是为妻没有管好他。你要杀，就杀我好了。」说着泣不成声。<br /><br />　　老爷喉结动了一下，双眼湿润了。他摇头叹气，望着门外那帮跟夫人一块跪下来的仆人，像找到出气筒似的。他大喝道：「你们都滚开。我不想看见你们。<br /><br />　　」仆人们便站起来，匆匆散去。像被狼追逐的羔羊。一瞬间，门外空空荡荡。<br /><br />　　老爷手一松，扑通一声，公子便掉在地上。摔得他哎呀一声。一旁跪着的小莲忙过来扶他站起。公子轻轻推开她，使个眼色。小莲明白公子的意思，他是怕自己这样的关心，会惹怒老爷。使老爷对自己不利。还好，老爷看都没看她。<br /><br />　　老爷弯腰扶起夫人，以袖子给她擦泪。轻声说：「夫人那儿，你嫁到我们家太委屈你了。都是这孩子不好。我若是有第二个儿子，今天我非杀了他不可。」夫人微笑道：「老爷，你有一个儿子已经很不错了，有的人家连一个儿子都没有。还好，老爷祖上积德。老爷又宅心人厚，好人有好报。老天爷给咱们一个儿子。这孩子虽不听话，总算心眼不坏。以後长大些，他会变好的。」老爷回头瞪着公子，严肃地说：「你这小子，我不想再见你。从明天起，你离开这个家。自己出去谋生。不混出个人样来，别回来见我。记住，在外边不准打我的旗号。更不准说你是我的儿子。」一听这话，公子扑通一声跪下了，说道：「爹爹，你不要我了？你要跟我断绝父子关系吗？儿子求你了，你就饶儿子这一回吧。以後，我都听你的。」老爷背过身不理他。夫人过来，拉住他的手，说道：「成虎呀，你爹的意思我明白了。你爹的意思，是想叫你出去锻练一下。等锻练好了，有出息了，你再回来。你还是你爹的儿子，你还是小侯爷。」听了这番解释，公子心里才踏实了。老爷转过身来，睁大眼望着他，说道：<br /><br />　　「我这一生南征北战，凭真本事当上定远侯的。而你呢，从小便长在荣华富贵中，根本不知道外边的百姓有多苦，为生有多难。你出去长长见识，尝尝人世的艰辛。你就知道活着有多难了。对你以後是有好处的。你爹活着，能养活你，可你爹有一天不在了，你怎麽活下去呢？只靠跟皇亲国戚的关系能行吗？你这孩子，唉，文不成，武不就的。这可怎麽好。真不明白，太子跟太孙怎麽会看上你的。<br /><br />　　」说着，跺一下脚，便往外走。<br /><br />　　走了两步，又回头对小莲说：「小莲，你这丫头不坏，但你不能在这个家呆了。明天，你就是自由身了。回家去吧。」说着，便大步流星出去了。<br /><br />　　小莲听了，也没有多大的反应。她认为这个结局已经不错了。原以为，连小命都保不住的。只是跟公子分开，心里未免酸酸的。<br /><br />　　公子紧抓住夫人的手，说道：「二娘呀，爹爹要赶小莲走，你跟爹爹求个情，让小莲留下吧。我今後一定好好孝顺你」夫人摸摸公子的头，说道：「你爹现在正在气头上，我说什麽他也不会听进去的。我看这样吧，让小莲回家住一段时间。等你爹气消了，再让小莲回来。」公子听了大喜，拿起夫人的手，亲个不止。夫人被亲得脸一红，骂道：「你这个孩子，就得让你爹拿鞭子抽你。这麽不规矩。」公子笑道：「二娘，你真好，跟我亲娘一样。」夫人一笑，说道：「收拾一下东西吧，明天你还要出门闯天下呢。以後，你一切都得靠自己了。混出个样来，让你爹瞧瞧。你是个大英雄，大好汉。你不比他差。」公子点头，一脸坚决地说：「孩子要不混出个样来，绝不回家见你。我要你以我为荣。」夫人说：「你有这个志气，二娘很安慰。好了，早点休息吧。有什麽话，你跟小莲快点说吧。今晚，你们再不能住一个房了。」说着，便抬腿出门。<br /><br />　　公子跟小莲坐在床上，正准备说话呢。突见一个人在门外探头探脑的。公子骂道：「富贵，你这个狗娘养的，快滚进来。刚才你死哪儿去了？」富贵长得像个猴子。这时，从外边走了进来。还向小莲身上瞅一眼。嘴上说：「小的刚才担心死了，真怕老爷动真格的。不过，他总是你爹，看样是吓吓公子罢了。」公子一肚子火，正没处撒呢。蹦起来，在富贵的屁股踢一脚，骂道：「你这个混球，老爷回来，为什麽不早点来报。本公子差点叫你给害死。」说着，又是几脚。富贵在地上滚着，叫道：「公子要怪就怪富强那个奴才。是他报信报晚了。哎呀，公子饶命，再踢下去，小的就成死狗了。」公子听了，不再踢了，笑骂道：「你这条死狗，快滚你的吧。我不想再见你。」说到後半截，已经有了老爷的腔调。<br /><br />　　富贵巴不得有这话，爬起身来，比兔子逃得都快。<br /><br />　　屋里的公子，搂住小莲，想到明天的分离，真不知说什麽才好。只在她的脸上亲着，在她的身上摸着。数日的肉体关系，已使他对她恋恋不舍了。<br /><br />　　想到明天，傅公子暗暗叹气。他的明天，还不知什麽样呢。长这麽大，他从没有出过京城，更没离开过父母的怀抱。江湖险恶，恶狼极多，还不知哪一头，正张着大口，等着自己这块肥肉呢。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;觉得兄弟我发帖不错的朋友帮我点下<span style="color:#FF0066 "><font size="6">顶</font></span> 谢谢了<br /><br /><br />[fly]<span style="color:#FF0000 "><font size="4">文本大小：283971字节</font></span>[fly]<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-25 23:04重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1979829&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1979829&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共11条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '1979829', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1979829.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1979829.html</guid>
	<pubDate>2011-01-25</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【仙界修仙未删版】【1-6卷全本】【作者：莫默】</title>
	<author>哈哈菠萝</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">小说简介：</span> <br /><br />　　一个未经历天劫的普通人抓着雪白的仙女之腿，飞升了仙界。他的艳遇不断，他泡仙界最难泡的仙女，他的成长让仙界各大势力为之侧目，恐慌不安，他收恐怖而又强大的仙兽为宠物，面对着种种阴谋诡计，这个菜鸟抬起大脚一一荡平！ <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">精彩章节：</span> <br /><br />　　於是李大老板发狂地再度起身压小影於床上，他双手抓住她的纤腰，阴茎用力地顶她，插她，刺她，使劲地交合，百十次的来回摩擦後，小影又快到了高潮，她闷吟着，狂叫着，粉腿乱蹬，这时李大老板开始感到在她体内交合有些困难了，接着只见他奋力往前一顶，倏地猛倒吸一口气，在燥热的身体中，爆发出一股无法形容的舒畅之感，精液从李大老板的阴茎喷射而出，他的睾丸，输精管，尿道都在阴囊的包袱下断续抽动着。 <br /><br />　　天地间除了赤裸迷炫的小影及李大老板和那阵阵交媾完後愉悦兴奋的快感外，周围似乎已不复存在。 <br /><br />　　得到李大老板那滚烫的精液的滋润，小影狂叫一声到达高潮！ <br /><br />　　但是小影仍没有满足！她好像尝了甜头的苍蝇，抱紧李大老板不肯放手。这也难怪，那麽粗长的阴茎，已经顶到了子宫颈呀！她索性把整个娇躯，贴伏在李大老板的胸前，利用挺实的双峰，不断的磨搓扭动。 <br /><br />　　李大老板再次欲火高烧，全身血脉贲张，他下定决心，决定给这小淫妇一个下马威！ <br /><br />　　李大老板从小影体内拔出阴茎，由於淫药的作用，它还坚挺如初呢！他跳下床扳住娇躯，按在床上翘起了两条粉腿，搭在肩上，开始抽插。 <br /><br />　　这样一来，阴茎可以插得更为深进，紧紧的抵住了子宫颈。 <br /><br />　　一阵趐痒，自子宫直透丹田，小影甜得笑意更浓，媚眼如痴。 <br /><br />　　由於是开雹没有多久处女，阴道奇窄，阴茎插进去，被夹得紧紧的，有如一根肉棒子硬套进肠衣里面，舒服得李大老板也是浑身趐麻麻的，不由得连连吞口水。 <br /><br />　　平常窄小的阴道，忽然经这庞然大物的括擦，滋味固然浓厚，但刺激也够强烈的。 <br /><br />　　六百下以後，李大老板逐渐加劲，这时候，小影感到一阵趐松来自阴户里涌出，痒得她扭着腰肢哼浪叫∶「好爽！来！重！要重！重重的插！唔！我┅┅阴道里快要不得了┅┅嘻嘻┅┅」 <br /><br />　　李大老板毕竟也可以算是过来人，心里有数，知道是怎麽回事，却故意停下来，说道∶「怎麽啦！你的阴道里快要怎样呢？」 <br /><br />　　「哎呀！我的哥哥！我的好哥哥！快点啦！没有什麽呀她扭动屁股在催促。 <br /><br />　　李大老板仍然恶作剧的道∶「你不说，我就不动」 <br /><br />　　哎呀！你这人啦！真是累人惨┅┅好啦，告诉你，我那里面痒┅┅死┅┅啦┅┅」屁股摇得更重！ <br /><br />　　於是李大老板挺起腿劲，长抽直插。 <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第一卷 老子是菜鸟，老子也潇洒 <br /><br />　　第一章 仙界？</span> <br /><br />　　痛，钻心的痛，身体就仿佛被几百个人狠狠的揣了一样。尤其是脸，估计可以媲美煮熟了的猪头，浮肿的厉害。从昏迷中悠悠转醒，李成柱忍不住骂了一句他吗的。 <br /><br />　　凭什么啊？好不容易出来旅游一次，结果被雷给劈了。老子招谁惹谁了？李成柱心里愤愤不平。 <br /><br />　　模糊的记忆中好象还有个女人，自己抱着她一起飞上了天。 <br /><br />　　完了，老子被雷给劈傻了！李成柱悲哀的想，要不然这幻觉怎么会如此真实？ <br /><br />　　悠悠睁开眼睛，面前呈现出一张满是皱纹的老脸，几乎整个脸都贴在李成柱的脸上，如此近的距离使李成柱觉得自己几乎能闻到对方的口臭。 <br /><br />　　“公子，你醒拉？”老脸的主人看到李成柱睁开眼睛，笑咪咪的说道。 <br /><br />　　强烈的异味使李成柱顾不得身体的巨痛连忙往后爬了几步，心道想的果然没有错，这家伙口臭的跟几百年没清理的茅房一样，强忍着心中的恶心说：“离我远点，你多久没刷牙了？” <br /><br />　　“刷牙？”面前的老者疑惑道，“哦，公子说的是淑口吧？” <br /><br />　　“一个意思。”李成柱摆摆手。 <br /><br />　　“这个，年代有点久远，实在记不得了，容我算下……”老者一脸的严肃，掐指算了起来。 <br /><br />　　李成柱翻翻白眼，还真没见过这么无耻的人，难道这家伙穷的连牙膏都买不起？等到细细打量眼前的老人的时候，李成柱震惊了。 <br /><br />　　这家伙的穿戴完全就是一副古人的样子，身袭麻布长袍，头顶丝纶维巾，脚踏番麻长靴，再加上半尺多长的山羊胡子，如果再拿上一个锄镐，那就是一标准的远古陕北老农的形象。 <br /><br />　　不会被一雷劈到古代来了吧？李成柱汗雨如下。 <br /><br />　　见老者还在苦邹眉头细细掐算，李成柱颤抖着声音问了句：“请问，这是哪个朝代？” <br /><br />　　“朝代？”老者疑惑，“要说朝代的话，如果没有记错的话，现在应该是天合4795年。” <br /><br />　　“天合？”李成柱心里苦苦思索着那早已忘干的历史知识，没听过哪个朝代有天合这个年号的？而且历史上也没有哪个朝代一统天下长达4000多年的。难道是……异世界？ <br /><br />　　抬头看了看，不远处有一片浓密的森林，粗壮的树木耸入云霄，各种叫不出名字的飞鸟在枝头歇息，时不时的从树林里跳出一两只莫名的走兽。天空中没有云彩，没有太阳，只有白茫茫一片，这不就是传说中标准的异世界么？ <br /><br />　　“天啊，你杀了我吧。”李成柱一阵哀号，原以为了不起被劈回了古代，却被劈到了异世界。 <br /><br />　　“公子，你这是何故？能够来到这里难道不是你们凡人的梦想，为何还要嚎啕大哭？”老者一脸的迷惑。 <br /><br />　　“呜呜……要是前天晚上把我女朋友给上了多好，装几吧纯情啊，老子还是处男呢。老子这一走，那娘们铁定要给我带绿帽子。”李成柱号啕大哭，捶胸钝足。 <br /><br />　　“……”老者摸着山羊胡子，沉默不语。 <br /><br />　　待到李成柱发泄完，老者才悠悠问道：“你真的想回去？” <br /><br />　　“废话！老子一没异能二没法术，留在这蛮荒世界等死啊？”李成柱心里更加不平了，平常书里被劈到别的空间的主角一个个都牛B哄哄的，控雷控电无所不有，轮到自己却白挨了一顿劈。 <br /><br />　　“蛮荒？”老者疑惑，随后微微一笑，不可置否，“其实也不是没有办法。” <br /><br />　　一听到能回到地球，不用在这个未开发的世界里面对一些可怕的魔兽，李成柱连脚指头都兴奋起来。再也顾不得他的口臭，跳到老者面前急急问道：“什么办法？” <br /><br />　　老者抬眼将李成柱上下仔细瞅了一遍，嘿嘿一笑：“修成大罗金仙，用大神通强行通过逆反通道！” <br /><br />　　“我……日！”李成柱张大嘴巴，仿佛被插了根无形的香蕉。 <br /><br />　　大罗金仙、修仙、仙界，这些只在那些玄幻小说里才出现的字眼，作为记者的李成柱也曾经听闻过一些传闻，原以为这些都是虚假的，没想到在这老头这又听到这些东西。难道这里…… <br /><br />　　“那……这是哪里？”李成柱问出这句话的时候只感觉仿佛一个被扒光衣服等着挨操的女人，紧张又无奈。 <br /><br />　　老者嘿嘿一笑：“这里是仙界。” <br /><br />　　……果然。 <br /><br />　　“你是仙人？”没想到还能见到传说中的仙人，职业习惯性的要掏出相机来取几张景，身体的疼痛却使他不能移动分毫，手指一时僵硬在那里。 <br /><br />　　老头脸色一暗，讪讪一笑，“咳，虽然我不是仙人，但是离仙人也不远了。” <br /><br />　　“怎么仙界有不是仙人的存在么？”李成柱惊奇道。 <br /><br />　　老头撇撇嘴：“难道人界全都是人么？大惊小怪！” <br /><br />　　李成柱挠挠脑袋：“这倒也是。” <br /><br />　　虽然得知这老者不是仙人，但还是忍不住期期艾艾地问了一句：“你能送我回去么？” <br /><br />　　老者连翻白眼：“如果你想连渣都不剩的话，就可以跳进逆反通道试试，不过到时候连魂魄都没有的时候可别怪我没提醒你。逆反通道可是能撕裂魂魄的。” <br /><br />　　“……” <br /><br />　　一片不知道从哪飞过来的落叶打着转从李成柱的眼前飞过，轻轻的落在地上。 <br /><br />　　又一片落叶轻轻的飞过…… <br /><br />　　又一片落叶轻轻的飞过…… <br /><br />　　再次有一片落叶轻轻的飞过…… <br /><br />　　还有一片落叶轻轻的飞过…… <br /><br />　　…… <br /><br />　　老者大怒：“他吗的作者骗字数了，小子你不知道说点什么么？” <br /><br />　　李成柱这才有气无力的问道：“为什么我会来到这里？这里不是仙界么？我可是一界凡人啊。” <br /><br />　　老者摸摸山羊胡须：“具体情况我也不知道，但是你却是抓着古仙子一起从孕仙湖里一起飞升仙界的。” <br /><br />　　“古仙子？孕仙湖？”李成柱愕然。 <br /><br />　　“孕仙湖是仙界至宝，可以说是仙界的根本，就是你背后的那个湖。”老头抬手一指李成柱的背后。 <br /><br />　　李成柱回头看去，只见背后一个无比巨大的湖泊，清澄的湖水可以让自己的视线一直穿透到很深很深的距离，湖泊的正中央一个巨大的旋涡正带动湖泊里的湖水不停的旋转。虽然隔的老远，但是仍然可以感觉到那股可以撕裂空气的力量。 <br /><br />　　“那个旋涡就是逆反通道了。”老者指着旋涡对李成柱说道，“下界修仙之人如果达到要求就会由接引仙光的指示从这个逆反通道中飞升仙界来，而仙界之人如果想下凡界的话却要有能承受逆反通道力量的能力，比如……大罗金仙。” <br /><br />　　望着眼前那巨大的旋涡，李成柱心里一阵发凉，实在想不通自己是怎么完好无损的通过逆反通道站在这里的。 <br /><br />　　老者仿佛看透了李成柱心中的疑惑，微笑着说道：“每一个修仙成功的人在飞升仙界都会得到孕仙湖的保护，接引仙光也就是这个作用，只要在接引仙光的保护下，就不会受到逆反通道的力量撕扯。所以你才能完好无损的站在这里。” <br /><br />　　“但是……我从没修过仙啊。”李成柱问出了心中的疑惑。 <br /><br />　　老者低头沉思，良久才说道：“你应该听说过一句话：一人得道，鸡犬升天！你的情况应该就是这样。” <br /><br />　　“哪样？”李成柱急道。 <br /><br />　　“古仙子在飞升的过程中被你闯入其中，虽然飞升成功，但是接引仙光顺便把你也接引到仙界来了。”老者推测道，虽然推测的结果与事实并不相符，但也相差不远了。其实劈中李成柱的那道雷电乃是古仙子在飞升时用法宝反射出去的一道天雷。好在只是最后一道天雷，接引仙光紧接着就将李成柱给笼罩了起来，否则李成柱一介凡人，被天雷劈中，如果没有接引仙光的保护和改造，肯定必死无疑。 <br /><br />　　“顺便？”李成柱瞪大眼睛，“这种事情也能顺便？” <br /><br />　　老者一顿摇头晃脑，喃喃自语：“照理说，这也不可能啊，飞升虽然没有渡劫危险，但是也是有雷煞的，而且两个人一起飞升，难度已经比渡劫还要大一点，难道雷公昨天晚上又喝高了？” <br /><br />　　李成柱嘴角抽搐着，俨然一尊胡子拉嚓的蒙拉丽莎。 <br /><br />　　“反正不管怎么说，你已经到仙界来了，恭喜恭喜！”老者笑咪咪的对李成柱说道。 <br /><br />　　**，平白无故的被雷劈了一通，还被拉到这人生地不熟的地方，有什么好恭喜的。 <br /><br />　　李成柱撇撇嘴，开口问道：“那个什么古仙子人呢？” <br /><br />　　怪不得那个幻觉如此真实，原来都是真的。想起迷糊中自己双手抓住的柔软，李成柱嘿嘿淫笑起来。 <br /><br />　　“走了。”老者言简意阂。 <br /><br />　　“走了？去哪了？”李成柱愤怒起来，既然那不是幻觉，那对着自己的俊脸猛揣的小脚也是真的了？怪不得醒来的时候觉得自己脸都是肿的，到现在也没消下去。 <br /><br />　　“去天庭报道啊，既然飞升仙界了，当然得归仙界管辖了。”老者说的理所当然。 <br /><br />　　“**……”李成柱暗骂一声。 <br /><br />　　“咳……”这时，老者一脸的猥琐逼近李成柱，“公子，你跟她有仇啊？” <br /><br />　　“没有！” <br /><br />　　“那就是你抢了她的法宝？” <br /><br />　　“也没有！” <br /><br />　　“难道……你非礼了人家？”老者一脸惊奇。 <br /><br />　　“我日……你到底想说什么？”李成柱不耐烦的问道。 <br /><br />　　老头摸摸自己的山羊胡须，“其实古仙子还是蛮漂亮的……”顿了顿，仿佛想起什么惊人的事，浑身打了个冷颤：“就是太凶了点。这也难怪，任谁被别人平白的分享了一半的接引仙光，即使是仙人也会生气的吧，所以公子，即使她揣了你几百脚，扇了你几百耳光，你也不应该跟她生气……啊，我有没有告诉你，接引仙光另一个作用就是帮刚飞升的仙人塑造仙人金身？” <br /><br />　　李成柱只感到心中怒火中烧，就说全身怎么跟被几百人揣了一样的疼呢？原来被那个疯女人揣了几百脚。**。 <br /><br />　　“哦，对了。”老者又开口说道，“古仙子去天庭报道的时候嘱咐我要好好的照顾你。” <br /><br />　　李成柱一阵惊奇：“那个女人良心还没让狗吃了？” <br /><br />　　“她说，等她空闲下来的时候会回来慢慢收拾你的。” <br /><br />　　…… <br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第二章 《聚灵典藏》</span> <br /><br />　　来到仙界已经好几天了。李成柱本身就属于那种随遇而安的类型，撇除开始的惊恐与无奈。现在的他完全适应了这里的环境，并为自己的机遇感到惊奇。 <br /><br />　　仙界啊，多少人的梦想，被我一脚给踩到了，李成柱不禁暗自赞美雷公那一雷劈的恰倒好处来了。 <br /><br />　　如那老者所说，自己硬是抢了那古仙子一小半的接引仙光，不仅身体变的结实无比，恢复力强到变态，几天前浮肿的身体早已经恢复完好，修为更是从毫无根基直接跳到旋照后期。而且因为接引仙光的改造，以后如果修真的话必定会变的事半功倍。 <br /><br />　　用老者的话来说，那就是：“你小子真是一脚踩到一泡大狗屎。” <br /><br />　　几天的闲聊使李成柱知道了一些修真的基本知识，修真在凡界总共可以分为：筑基、旋照、辟谷、开光、融合、心动、灵寂、元婴、出窍、分神、合体、渡劫、大乘十三个阶段。每个阶段都有前、中、后三期。 <br /><br />　　而那一身陕北老农装扮的老头，据他自己说乃是仙界第47任接引仙使，本身修为也已经达到大乘后期，再过个几十年就有资格位列仙班。 <br /><br />　　仙界并非都是仙人，要知道仙界也仅仅是这宇宙无穷界中的一界而已，并非人人无敌，只不过仙界人修仙的起点比凡界要好上许多。每个刚出生的婴孩都是元婴期的高手，天资聪慧者甚至可以直接达道出窍期或者分神期。 <br /><br />　　李成柱现在真的可以说连一个婴孩都不如，仅仅达到了旋照后期，连辟谷期都没有。 <br /><br />　　“你还真是仙界开天辟地的第一人啊。”老头一阵摇头晃脑，“第一废物！” <br /><br />　　在李成柱饿极扑向林中一只象麻雀样的小鸟却被对方一通冰箭射成冰雕后，老者如是说。 <br /><br />　　“那文须雀才是仙界的一阶灵兽，就把你打成这样。你还真不是一般的没用啊。” <br /><br />　　“**，我哪知道它会射冰箭啊？这什么仙界啊，这是地狱。呜呜呜……我好饿啊。”李成柱捂着肚子瑟瑟发抖的说道。 <br /><br />　　刚才要不是老头解救及时，说不定现在已经被那小鸟给冻死了。 <br /><br />　　飞升仙界的时候背着的旅行包虽然也带了上来，但是里面的东西只让李成柱支撑了几天。今天实在是饿的不行，这才打起森林中小动物的主意。 <br /><br />　　“你有什么吃的东西没？”李成柱可怜巴巴的看着眼前的陕北老农。“要不，你帮我打几只灵兽回来？” <br /><br />　　接引仙使一阵乱翻白眼，在这位子上干了快100年了，哪个飞升仙界的仙人不是对他客客气气的，今天居然有人把主意打到他头上来了。 <br /><br />　　不过总不能看着他饿死，古仙子临走之前交代要好好照顾他的。想起那个凶狠的女人，老头忍不住打了个冷颤。 <br /><br />　　“诺，这些东西给你。”老头手一翻，手心中出现几个水果。 <br /><br />　　李成柱眼冒绿光狼嚎一声从老头手中夺过水果，吧唧吧唧几口下了肚。 <br /><br />　　吃完之后，李成柱打着饱嗝，笑嬉嬉的问道：“这些是不是那种传说中吃一个涨百八十年功力的仙界灵果？我现在浑身充满了力气。” <br /><br />　　老头胡子乱翘：“哪有那么好的事情？这些都是凡界的果实。” <br /><br />　　李成柱顿时一股失望之色：“你从哪弄来的？” <br /><br />　　“这些东西都是凡界飞升的人孝敬我老人家的。” <br /><br />　　李成柱一想也对，不管什么部门看门的人总是能得到许多好处，就连他当记者时要采访一些名人大家都要给那些经纪人塞些好处，更何况仙界的接引仙使乎？而且能够飞升仙界的人在凡界肯定都大有来头，送出的礼物应该不止这一点吧？ <br /><br />　　眼珠子一转，李成柱搓着双手，笑嬉嬉的说道：“那您老人家有没有那种吃一颗就可以与天地同寿，与日月齐辉的仙果？” <br /><br />　　“没有！” <br /><br />　　“那您有没有吃一颗就可以直接飞升，位列仙班的仙丹？” <br /><br />　　“没有！” <br /><br />　　“那您有没有吃一颗就能够抵得过几百年苦修的灵药？” <br /><br />　　“没有！” <br /><br />　　“那您有没有……” <br /><br />　　“没有！坚决没有！” <br /><br />　　********************************************** <br /><br />　　“你这样是不对的！”接引仙使被李成柱烦的坐立不安，只好答应他最低的要求：教他修仙！ <br /><br />　　从今天抓捕那只文须雀的经历使李成柱知道，在仙界，自己连个屁都不是，唯一的出路就是修仙。所以才缠上眼前的陕北老农，让他当他师傅，教他修仙。 <br /><br />　　虽然老头答应了，但是仙界流传的各种修仙之法都是针对仙界人的体质，虽然李成柱受过接引仙光的改造，勉强在身体强度上也算个半仙之体，比普通仙界之人的身体还要好上许多。但是如果真的用仙界修仙之法来修炼的话，最后的结果肯定是暴体而亡。所以接引仙使在翻便了近百年来收授的贿赂之后，这才从储藏戒指中找出一篇适合李成柱的修炼法门。 <br /><br />　　这篇名为《聚灵典藏》的修炼法门是一个名为洪星上仙的仙人在当初飞升的时候送给接引仙使的。当初洪星上仙飞升仙界之时也只是一个普通的仙人，但是短短百年时间就能够修炼成上仙级别，可以说完全都是他这修炼法门的功效。 <br /><br />　　《聚灵典藏》是一篇介绍如何更大程度的吸收周围灵气转化为己用的修炼功法，和平常的修炼法门完全不同，普通的修炼法门要求修仙之人修身、修心同时进行，如果修为太高而心性不够的话，那修仙之人最后的结果就是走火入魔，轻则修为全废，坠入魔界，重则魂飞魄散，永世不得超升。 <br /><br />　　但是《聚灵典藏》却反其道而行之，最大程度的修炼自己的身体，心性则需要随遇而安，要有破之而后立的决心，这才能修炼成功。 <br /><br />　　《聚灵典藏》在洪星上仙的那个星球，也被修仙之人称之为：《修魔宝典》！但是洪星上仙天纵其才，愣是将《聚灵典藏》修炼成功。洪星上人也认识到《聚灵典藏》的危险性，所以才在飞升的时候将《聚灵典藏》带到仙界，转而送给接引仙使。 <br /><br />　　却没想到接引仙使将这功法传给了李成柱，如果当初洪星上人稍加嘱咐，接引仙使也不会让李成柱练这么危险的修炼之法。 <br /><br />　　接引仙使在仙界接引仙人飞升也不过百来年，收到的礼物大多是丹药或者土特产，修炼功法也就收到过两篇，比较之下，觉得《聚灵典藏》即使在仙界也应该算是中上的修炼法门，这才传授给了李成柱。 <br /><br />　　后来李成柱却因为这篇功法吃尽了苦头，接引仙使为此懊恼不已。 <br /><br />　　PS：仙人在仙界的等级：仙人、上仙、金仙、大罗金仙、罗天上仙、仙君、仙帝。<br /><hr /><br /><span style="color:#FF0000 ">全文 5552333 字节</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 18:29重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2607328&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2607328&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共5条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2607328.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2607328.html</guid>
	<pubDate>2011-12-31</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

