	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【文泽的的性福之路】【作者：sensui】【第一部】【未完】< ..</title>
	<author>hu34520</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第01章</span><br /><br />　　1994年，14 岁的文泽慢慢的走在放学的路上，在路人眼里他走的有些心不在焉，也确实是那样，因为他脑子里被一件事填满了，让14 岁的他无法再想其他的事情。<br /><br />　　上了初中后进入青春期的男孩子对性的事情都有些懵懵懂懂的感觉，每到下课或课间操的时间都可以看到三五成群的男生聚在一起鬼鬼祟祟的聊些什么，文泽也是其中的一个。文泽生活的城市是一个小县城，不是太发达，文娱生活也很单调乏味，网吧这种东西这时候还没有出现，录像厅什么的在人们眼里有些黄色的地方初 中生也不敢进，所以他们聊的话题自以为很黄，其实无非就是一些微带些性的话题，比如说看到电视剧里接吻的镜头鸡巴会勃起，比如晚上有时会“尿裤子”，而且尿的很少很爽，憋也憋不住，有时还会谈论学校的女老师，哪个老师漂亮哪个老师穿衣好看。这些话题很容易引起共鸣，文泽每次都是听的津津有味，而且他对老师的衣服也有自己的欣赏标准，那就是喜欢看穿<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>的老师，这里面性方面的想法不多，文泽的女班主任夏天穿凉鞋光腿时小腿有些粗糙，还有些细微的蚊子咬的疙瘩，但一穿上丝袜后一点也看不出来。在当时还没有流行<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">黑丝</span>，都是肉丝长筒袜，裤袜很少，而且还是那种不怎么贴身的，但这不妨碍让文泽喜欢上这种让女人的腿变得完美的衣物。<br /><br />　　这天放学后文泽和几个死党打了会球，打完了去上厕所准备回家，正撒尿时其中一个死党不知怎么的看了文泽一眼，惊呼到：“文泽！你怎么是这样！”<br /><br />　　文泽一愣“怎么了？”<br /><br />　　“还怎么了，你看你的鸡巴，没露头！你看看我的。”<br /><br />　　文泽从来没有仔细看过别人的鸡巴，经死党一说他仔细看了下，发现死党的鸡巴上露出了一个小头，上面还有一个小眼，自己的却是个烧麦状的，没有露头。几个死党都走过来互相比较，或多或少的都露了点头，就文泽一个人没露。刚才那个惊呼的死党说到：“我听我妈说你这叫包皮过长，得割掉，要不然里面的脏东西出不来会烂掉的！”<br /><br />　　这个死党的妈妈是个医生，他也模糊的听他妈妈讲过一些这方面的事情，不过也没怎么注意听，要不也不会说出包皮过长就会烂掉的事情。几个人七嘴八舌的又说了一会，都催文泽赶快去做手术割了，防止鸡巴烂掉后嗝屁。<br /><br />　　文泽不知道是怎么走回家的，脑子里都是刚才死党们劝他“割了割了”的话，他以为割了就是把鸡巴割了，然后长出新鸡巴就能露头了，可是他不敢，怕疼。<br /><br />　　文泽想和爸爸妈妈商量一下怎么办，又怕妈妈骂他，也是，这事情太不好意思了，怎么说呢。一进屋，一个声音大喊一声“文泽哥！我来了！”<br /><br />　　接着一个小人跑了过来抱住了他的腿，文泽低头一看原来是上幼儿园的表弟来了，这么说小姨也……“文泽，回来了啊，快来吃好吃的，小姨给你买的蛤蜊，刚炒好。”<br /><br />　　文泽期待的眼神顺着声音从下往上望去，一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>立在面前。<br /><br />　　一双细带露趾凉鞋里小巧的脚丫穿着丝袜，一身粉色的连衣裙，一张漂亮的瓜子脸，这是文泽的小姨，年龄比他妈妈小的多，是他妈妈家这边最小的女儿，妈妈老大了外婆才有了小姨。小姨名叫徐柔，平时<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>说爱笑，虽然快30岁了长得却像20多岁的，正因为如此随着文泽年龄越来越大每次喊他小姨都有些别扭，因为小姨一点不像是个姨，一副姐姐的模样，性格也像，没有成熟的感觉，生完孩子身材也没有多大变化，特别是那一双长腿，比文泽看的电视里的模特也不差多少，更要命的是小姨腿已经很美了但很少光腿，都是丝袜加身，弄得文泽是想看又不好意思，暗骂自己是流氓，连自己小姨都看，却还是忍不住，许多年后回想起来自己的恋袜癖好都是因为小姨而起。<br /><br />　　“文泽快来，一会凉了不好吃了。”<br /><br />　　“姨夫在一旁说着，姨夫是一个公司的部门经理，单位效益好收入高，长得也可以，就是性格木讷了些，当时追小姨追的那叫一个紧，光是给文泽买东西贿赂他说好话都买了不少，姨夫不会那些花言巧语，只是真诚的对待小姨，小姨最后也是看中了姨夫的老实，觉得这样的男人过日子踏实。小姨毕业后没有工作，结婚后姨夫家给找了一个司法局的工作，那时进这些单位还比较容易，不像现在挤破头都进不去。生活好了，心事又不多，小姨整天嘻嘻哈哈的像个小女 孩般无忧无虑，幸福的很，文泽受小姨一家人到来的情绪感染，也不觉得那么悲观了，洗手吃完饭和表弟玩了会，表弟又吵着要去他奶奶家，小姨说好久没见姐姐了，这几天文泽的爸爸也正好出差，晚上就不走了，和姐姐聊天，于是姨夫打了个招呼就和表弟走了。<br /><br />　　晚上躺在床上文泽睡不着，一个人的时候又想起那个让他烦恼的事情。文泽低头看着自己的鸡巴，忽然想起死党说的那句话”我听我妈说你这叫包皮过长，得割掉，要不然里面的脏东西出不来会得阴茎癌的！“脏东西？里面的脏东西？<br /><br />　　什么东西呢？把脏东西弄出来不就不用割了吗！文泽为自己想到了这个好方法兴奋不已，接着就把包皮往下撸，从来没有撸过的他疼的咧了下嘴，但是想想撸下来后把脏东西弄走就可以不割了，还是咬着牙慢慢的撸了下去。”我操！这是什么！“映入眼帘是一个龟头，一个满是包皮垢的龟头，文泽吓了一跳，他没想到龟头会这么脏。他赶快去厕所倒了盆水，仔细的洗了起来，”你干嘛呢还不睡觉，弄什么呢？“妈妈疑惑的声音传来，文泽赶快插上门喊道”我拉肚子了，屁眼疼，吃辣椒吃多了，洗洗。“说完怕妈妈嫌他洗的久起疑心用力快速的洗起来。<br /><br />　　文泽以前从来没有碰过这里，这是长这么大了头一次露出龟头，而且还被自己粗暴的洗着，文泽就觉得龟头疼还带着点别的感觉，什么感觉也说不上来，反正不难受，文泽没有手淫过也不会，他现在洗的动作就是在手淫只是他自己不知道。洗完后文泽躺在床上高兴不已，总算了了个大心事，回想起刚才龟头被搓洗碰触的感觉，心里一动，手不由的往下伸去，握住了龟头慢慢的撸着，渐渐的兴奋起来。他听同学说过男的兴奋时会尿出来东西，想拿卫生纸准备好，一回头发现床头的卫生纸正好用光了，想作罢又憋的慌，只好起身又去厕所。路过妈妈的房间时屋门开着，文泽无意中瞟了一眼，发现小姨正穿着妈妈的短裤坐在床边，侧着头和妈妈正聊着什么。<br /><br />　　或许是没带睡衣吧，文泽这样想着，下意识的放慢了脚步偷偷的瞧着。妈妈的短裤就是一条普通的四角短裤，在小姨和妈妈眼里文泽就是个小孩，所以根本没有避讳的意思，否则也不会穿这么暴露的衣服，一双美腿由于短裤的缘故雪白的大腿也露了出来，文泽还是第一次看到真正的女人大腿，而且是小姨这么完美的大腿，他的鸡巴立刻硬了起来，文泽几乎是跑着进了厕所插上门，红着脸脱下裤子，往厕所的衣钩上挂，猛然看到一双长筒袜挂在了衣钩上。<br /><br />　　毫无疑问这是小姨的丝袜，因为妈妈从来不穿这个。文泽颤抖着手把长筒袜拿着手里抚摸着，这是刚才紧紧的贴着小姨美腿的丝袜啊，文泽觉得脑袋充血，心跳的不能抑制，拿着丝袜的手也颤抖起来，再也忍不住，猛地把它按到了鼻子上拼命的吸着，闻着丝袜上淡淡的皮革味道，鸡巴已硬的要爆炸。闻了一会文泽把丝袜包在鸡巴上，想象着自己现在正在小姨的美腿上摩擦，快速撸了起来，滑滑的丝袜让他的魂都快爽飞了。”文泽，怎么拉肚子了，要不要紧？“小姨看文泽老是去厕所就过来问一下，殊不知这把兴奋到极点的文泽又刺激了一下，丝袜撸着鸡巴，耳边又传来丝袜主人的关心问话，再也忍受不住，猛烈的喷射了起来，”啊！啊！没事！一会就好！啊！“压抑的声音传了出来，一边猛射一边颤抖着的文泽回答了小姨，剧烈的刺激让他眼前都有些模糊起来。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第02章</span><br /><br />　　”怎么了文泽？听你的声音怎么这么难受？很疼吗？“耳边又传来小姨关心的问话，”没事了，刚才就疼那一阵子，你睡觉去吧小姨，我一会就好。“平静下来的文泽淡淡的回了句，”哦，那你一会也早点睡觉吧，睡着了就不疼了，要吃药吗？“”不用了，你快去睡觉吧小姨，别管我了，我没事……“把小姨赶回屋，文泽看着墙壁上白色的精液，陷入深深的自责当中，”我怎么能这样，她是我小姨啊，是我的亲姨，我妈妈的妹妹，刚才我竟然拿他的丝袜包鸡巴，还想着在她腿上摩擦，我不是人，我是畜生！“文泽狠狠的掐了自己一下，把丝袜小心的重新挂到衣钩上，庆幸自己刚才没有把龟头包住，那样就完蛋了。擦干净墙壁上的精液，文泽做贼一般的偷偷溜回房间，路过妈妈的门口都没敢转头，由于太紧张加上激动又射了精，很快就进入了梦乡。<br /><br />　　第二天文泽上学后第一件事情就是找到他那个死党，告诉了他昨天洗龟头的事情，死党听了抓抓头皮说道”这样行吗？你的鸡巴不还是没露头吗？“”露不露头有什么关系，脏东西都没有了，我洗了好几遍，绝对没事了！“”那好吧，我昨天又问我妈了，我妈说有个别的男的发育慢就你那样，可能你就是发育慢。“”恩，算是吧，别说这个了，进教室吧。“<br /><br />　　文泽心情大好，鸡巴没问题了，可是小姨的问题也让他烦恼。意淫小姨的事情让他别扭了好长时间，见到小姨的时候也很不好意思说话，小姨以为文泽是长大了有心事了也没放在心上。<br /><br />　　从那天知道手淫的滋味后，文泽开始隔三差五的手淫，他也听说过手淫频繁不好，但是一点也忍不住。刚开始他只是找一些比较暴漏的杂志封面看着撸，看来看去就那几本很快就腻了，书店里有些封面很暴漏的杂志他也不敢去买怕父母发现，只好自己想象着美女手淫。刚开始想象的美女很多，有他的老师，电视上的影星，路上看到的美女，可是最后美女的影子重叠在一起都变成了小姨。文泽心慌的想抛开这个念头可没有用，最后他放弃了，”反正我就是想想，又没伤害到小姨，没关系的“文泽这样开导自己，渐渐的小姨就成了他的手淫专属想象对象，一直到了中专。<br /><br />　　初中毕业后学习一般的文泽没有上高中，直接考了一个职业中专。和一些普通的中专学生一样，文泽感觉中专的学习很轻松，这是因为他根本就不学，唯独对计算机这门课还有些兴趣。大量的空闲时间令他的手淫频率大大增加，后来发展到不想撸也因为习惯要撸一下，文泽很苦恼，不知道如何才能令自己改掉这个习惯，文泽也很高兴，因为不知道是不是撸的久了，他的包皮在正常未勃起的情况下已经褪到了龟头的”帽檐“处，勃起时更像是没有包皮的感觉，这让文泽很自豪，他看过很多同学或者大人的鸡巴（上厕所或洗澡的时候看的，不是变态）没有一个像他包皮那么短的。<br /><br />　　这几年他一直在买一本叫家X 医生的杂志看，上面有很多关于性知识的文章，这让不好意思问家长的文泽如获至宝，同时杂志上还有很多其他医学内容，没有色情的东西，不怕被父母发现。杂志上写的包皮过长会影响女的性快感，他暗喜自己绝对不会有半点影响，还有一次看到上面写手淫的男人容易早泄，因为手淫都是怕被别人发现，想着尽快射出来结束，时间长了就养成了速射的习惯。文泽根据这篇文章反向进行，每次手淫都放松心态，一有要射了的感觉就马上停撸，等一会再继续，渐渐地已经能保持撸几百下而不射，控制射精的能力高人一等。<br /><br />　　文泽从初 中生变成了中专生，觉得自己一下子长大了，心理也不像小男 生那么幼稚了，同时小姨家也发生了些变化。姨夫凭着他出色的专业技术能力升为了公司的副总，收入更高了，也更忙了，经常出差，很久见不到一次面；自己在家感到无聊的小姨没事就看看书，最后竟然通过了国家司法考试，成了一名公证员，这让文泽和妈妈大跌眼镜。因为小姨是个看书就头疼的人，能当上公证员简直是做梦，可是就当上了，为此妈妈和文泽还为小姨庆祝了一番。公证员的工作也没有多紧张，小姨日常生活中最忙的事情勉强可以算是看孩子，不过弟弟也上小学了，学校就在家门口，接送有他奶奶不用小姨操心，也没啥忙的。有钱有闲的小姨没事就和她的同事逛街，买衣服买化妆品，打扮的越来越像个小富婆。<br /><br />　　小姨买的衣服大部分是裙子，也有一些衬衣，连衣裙超短裙什么的样式很多，丝袜更是必不可少的。书上说丝袜就是女人的第二层皮肤，文泽深深的感触到这句话的恰当。现在的丝袜已经不是文泽当初看到的那种又厚又松垮的低档丝袜了，自从X 莎牌丝袜开卖后，连裤、紧身、超薄这3 个标准似乎一下子流行了全国，女人们纷纷扔掉她们的旧丝袜，争相购买这种能让她们的腿部更<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的新丝袜，不用说这些女人里肯定是少不了小姨的。<br /><br />　　文泽以前只是对美腿迷恋，对女人胸部没什么感觉，因为没有能让他注意到胸部的女性。现在不一样了，小姨现在的衣服都是那种修身的，显得胸大腰细，本来小姨的胸部不是太大，说双峰插云显然有些夸张，但c 罩杯还是有的，配上这样的衣服就显得很突出，让文泽有些移不开眼。小姨一般不穿裤子，为了突出她的美腿都穿裙子，其中短裙居多。1 米65左右的身高，桃花般迷人的脸庞，大大的眼睛微撅的嘴唇，长发披肩，修身上衣加短裙，套上紧身肉色超薄连裤袜，脚穿细高跟的鞋子，腰身曲线尽显，裙下露出修长的小腿，光彩夺目，诱人犯罪。<br /><br />　　文泽看的是越来越上火，几乎每次见到小姨后都要回家狂撸一次，对小姨当初的一点点自责早就变成了欲望，梦想着哪天能和小姨真正的做一次。<br /><br />　　中专的空闲时间很多，学生也大多是文泽这样不喜欢学习的，整天就是抽烟喝酒，聊女人。中专生聊的女人也不是皮毛，很多同学都有了性经历，告别了处男之身然后回到学校吹嘘自己有多强。文泽不屑听他们吹牛，他觉得自己比他们的性能力都要强，只可惜自己还是个雏，连女人都没碰过，根本就没资格和他们顶牛。<br /><br />　　这天第二节课一下课文泽就和几个同学溜出了学校逃课在街上乱逛，几个人一边在街上走一边乱瞟美女，评论着美女的身材相貌。逛到一处老旧的小街道时同学里一个经常吹嘘自己强的家伙指着那条小路神秘的说”看这里，这就是着名的洗头一条街了，听说这几天又来了不少“新货”，质量都不错。“文泽听说过洗头一条街，但不知道是在这里，这对他来说还是个神秘充满<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>的地方，不禁多看了几眼。破落的街道行人很少，两旁的小店个个关着大门，春色夜总会、爱恋洗头、相思美发厅等等含有暧昧词语让人不能不联想的招牌一个接一个。<br /><br />　　”怎么了文泽，听的心痒痒了？想去玩玩？“<br /><br />　　同学调笑着，文泽笑笑没说话。<br /><br />　　文泽在班里同学眼里是属于有些老实的，他只是不想和那些太过流氓像痞子般的同学走的太近，他们喊他去打架他从来不去，平时抽烟喝酒倒每次不漏，也经常请客，和同学关系还算不错。那个同学知道文泽还是个处男，摆出一副老人的的模样说道”文泽，哥们得说说你，你别觉得处男有多高尚，说你心痒痒了你还装深沉不答话。没听过吗，女人破处越晚越好，早了就不值钱了；男人破处越早越好，晚了性经验就少了。趁现在年轻多干点女人，把鸡巴活练好，有什么病早发现早治，到时候才能让女人爽啊！你想想，你老婆脱的光光的在床上叉开腿等你上她，你这边因为有病鸡巴起不来，你老婆得多伤心，你满足不了她她就得找能满足的人去，那你那帽子不就green 了，哈哈哈！“”滚你的吧，你才有病呢！你他妈鸡巴就是green 的！“文泽笑着踢了他一脚，同时思考着这个损友的话。<br /><br />　　对啊，自己现在还是处男，虽然手淫无数次毕竟是手淫，万一真有机会和小姨真正的云雨没有经验瞬间秒射怎么办，那多丢人！再说了，学校里的那些家伙整天吹得那么响，一个个模样牛逼的要命，拽什么！不就是玩了个女人吗，不就是操了个逼吗！我文泽的鸡巴比你们都强，还不如你们吗！特别是眼前这个家伙，拽的二五八万似的，好像全世界的男人都没长鸡巴就他一个人玩过女人。文泽当即赌气般的下了决心，妈的，老子今天晚上就来洗头一条街，看看到底有什么神秘的，一来为了变成男人，二来为了那万一的机会，前进！前进！向处男生涯告别！前进！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第03章</span><br /><br />　　洗头房刚出现时让文泽疑惑了好一阵子，这理发和洗头不都是在理发店里配套进行的吗？洗头单开一个店不是找费事吗？哪天再来个吹风房，刮胡子房，那不乱套了？后来他明白了洗头房真的是名副其实没有骗人，说洗头那就是洗头，不过洗的不是人头是龟头。一些或好吃懒做或生活所迫的女性找到了一条轻松谋生的道路，义无反顾的大步走了上去，并且队伍还有壮大的迹象。只是队员们并不都是貌若天仙，歪瓜裂枣者也不少，但丑点也有好处，就是便宜，丰富了一些小城市里低收入人群的夜生活。<br /><br />　　文泽从小受做事严谨的父亲影响办什么事情都要考虑清楚各种情况后再办，防止纰漏，只是有些事情的情况是他想象不到的，比如嫖娼。上午下了决心后谎称有事匆匆和同学告别回了家，趁着家里没人跑到父母房间的抽屉里翻找避孕套，在一个小盒子里找到后拿了1 个，想想不妥，被父母发现了没法交代，说不定父母是仔细人还就是数着用的，要是再严重点怀疑对方偷着用了那家庭矛盾可就不可避免了。他把套子放回原处，默默的想着晚上应该注意的事情，但没嫖过的他如何也想不出什么，只能根据道听途说的信息整理出几条：第一，为防止染上性病一定要用避孕套，家里的不能拿可以去药店买，这个不是问题；第二，钱不能带太多，够用就行，他听说过很多嫖娼被讹钱的事；第三，防止警察突袭也很重要，去的时候要找好退路，比如说窗户，被抓住那就完了，小姨知道他去嫖娼的话他就没脸见她了，没有退路宁可不嫖……中午吃完饭走出家门，文泽无心去上课，找了个公园躺草坪上睡了一下午，心一直没怎么平静过，甚至又出现了初中时担心割了鸡巴的那种慌乱感觉。迷糊着睡着后一睁眼已经是7 点多了，初秋的夜晚来的很早，天已经快黑透了。文泽赶紧打手机告诉妈妈他打篮球要很晚一会还要和同学去吃饭，妈妈嘱咐他早点回家就挂了电话。文泽心里激动也没有食欲，伸了个懒腰剁了下脚，”镇定，别激动，镇定，不要慌……“心里给自己打着气，直奔最近的一个药店而去。<br /><br />　　文泽慢吞吞的走在洗头一条街上，回想着刚才药店的一幕。他想碰到一个男店员给他拿套子，那样不至于太丢人，可一进店里他就傻眼了，全是清一色的年轻女店员，他想离开又想起附近没有其他药店，只好无奈的走到柜台前找到避孕套的位置红着脸小声说道”我要这个……“”哪个？这个还是这个？“<br /><br />　　女店员没听清楚又大声的问了一声，文泽的头更低了，有种被煎熬的感觉。他没说话用手一指，女店员好笑的拿出一个给他，他付了钱立刻出去了，刚松了一口气忽然又担心一个套子是不是不太安全，万一要是破了怎么办？最后还是怕得病的心理占了上风，强忍着尴尬回去又买了1 个。<br /><br />　　这么一折腾文泽的勇气消失了大半，他想回家去，可是既然来了什么都不做就回去又不甘心。这个时间洗头一条街已不是白天那副萧条的景象，个个房门大开迎接客人，粉色或紫色的暗淡灯光照出暧昧的气氛，透明的大落地窗户可以清楚的看到房间里坐着的身着轻纱薄袜的女子，还有一些店门口也站着一个或两个，搔首弄姿的勾引路过的客人。文泽把手插进裤兜里，极力装出一副漫不经心散步的样子慢慢走着，这让小姐们觉得很可笑，谁都知道这条街是做什么的，没事谁会来这里散步，这准是一个第一次来的装清高的家伙，看样子还是个学生，长的也不错，”小帅哥……进来坐坐啊……里面很舒服的“”帅哥……来这里啊……妹妹想你了……“小姐们争相对文泽嗲嗲的喊着。<br /><br />　　文泽走了这一会儿已经有些失望，这条街上小姐的数量不少，质量却低的可怕。这也难怪，文泽所在的小县城居民收入水平不高，质量高收费也高的小姐都去大城市淘金了，只有一些三流的小姐用便宜的价格占据着这里。她们一个个浓妆艳抹，长相和身材却非常一般，其中有个胖胖的也穿着暴露的站在门口，这让文泽都不禁替她感到作为一个女人的悲哀，更替她所在小店的生意悲哀。文泽的长相中上，1 米8 的身高给他的形象增加了不少分数，长期的篮球锻炼让他的身体肌肉结实，充满爆发力。班里的一些恐龙女生也经常喊他帅哥，他虽然觉得被恐龙称为帅哥没什么好自豪的，但心里还是很高兴，谁不想被夸长的帅呢？但是刚才那个胖小姐捏着嗓子喊了他一声帅哥，听得文泽是头皮发痒，立刻觉得帅哥这个词语低档了不少，充满了贬义。<br /><br />　　文泽不想把自己保留多年的处男之身给一个又胖又丑的女人，他继续往前走着，决定货比三家，一条街那么长总会有几个漂亮些的吧。只是越到后街小姐的质量越是差劲，个别长的好看的身材却一点不女人。文泽渐渐泄了气，整个人失望无比。<br /><br />　　这时他走到了最后一家，想着看完里面小姐的长相就回去，也没抱什么希望能看到美女。”情迷发屋……“文泽念着店名，往里一看发现门开着屋里却没有人，心想最后一家连人都看不到，今天真是不顺啊。正当他想转身回去时，里屋的门开了，出来一个高挑的女人。相对清秀的面孔，长相中等，目测23-25 岁左右，连衣低胸超短裙勾勒出有些丰满的身材，文泽觉得她比其他的小姐要好看那么一点，起码身材像个女人，但还是没提起兴趣，等到她走到屋中间的灯光下时，文泽一下子被她吸引了。<br /><br />　　因为她腿上穿着文泽最爱的丝袜，虽然腿没有小姨那么美但也过得去，因为裙子太短还露出了一点连裤袜的袜边，脚上是一双高跟凉鞋，性感的打扮立刻把文泽定在了门口。<br /><br />　　就是她了！文泽兴奋的确定了目标，今晚终于没失望。<br /><br />　　”大哥洗头吗，进来坐啊~ “女人发现文泽站在门口打量就喊他进来，”哦，好“文泽答应一声走进店里，拘束的站在屋中，双手依然插在裤兜里装酷，其实他在兜里的手正掐着大腿用疼痛使自己镇定，否则他不能确定是不是能抑制住双腿的颤抖。”大哥是洗头还是按摩？“女人轻声问道，”恩……恩……我……洗头吧“文泽脸红了，他以为一进来就直接进里间上床办事，没想到还有服务项目，就随口说了一句。<br /><br />　　”好的大哥，进里屋来吧，小惠你看会。“<br /><br />　　她对刚从外面进来的一个女的说道，”你别……别喊我大哥……我看你比我大……“文泽小声说道，两个女人一愣都笑了，”好吧，那叫你帅哥总行了吧，小帅哥……“说着女人领着文泽进了里屋。<br /><br />　　里屋有一个茶几一张单人床和一个旧沙发，床上还有些衣服和丝袜，淫靡的感觉顿时就出来了。终于要干到女人了吗？文泽的心噗通噗通的乱跳，在家想好的注意事项早已忘得一干二净，只剩下紧张的心情。”帅哥是第一次来吗？“女人看到文泽窘迫的模样问了句，”恩……是……“文泽蚊子般的声音传来，”呵呵，有点紧张啊，你不会还是个处男吧？“女人调笑道”恩……是啊……呵呵……“<br /><br />　　文字不好意思的抓抓头，没有否认。<br /><br />　　女人的表情慢慢从惊讶变成了惊喜，”哎呀，我今天是什么运气啊，还能碰到童子哥！赚到了赚到了！“说着屁颠屁颠的开始脱衣服，”你叫什么？“<br /><br />　　文泽鼓起勇气问道”我想记住我第一次给了谁，将来可以回忆回忆。“”叫我小菲就行了。“<br /><br />　　”恩，那你比我大，我叫你菲姐吧。“<br /><br />　　”行啊，有这么一个帅弟弟我也很高兴的。“<br /><br />　　这时小菲脱光了衣服，文泽眼前就出现一具白白的肉体，她里面没穿胸罩，两个大奶有些下垂，乳头也是深色的；下身没穿内裤，只有一条肉色的连裤袜，乌黑的阴毛看的一清二楚。文泽第一次看到女人的裸体，而且是穿着丝袜的裸体，他觉得有些耀眼。<br /><br />　　虽然小菲的身材比起小姨差了很多，但裸体的刺激还是立刻就让文泽的鸡巴举枪致敬。小姨脱光了是不是也这样呢？文泽又想到了小姨，不，应该比她好看，小姨身材多棒，奶子多挺，不对不对，我怎么能把高贵的小姨和这样的女人比呢。<br /><br />　　文泽晃晃头甩掉杂念，算了，别想那么多，反正是锻炼鸡巴的，这样的就不错了，至少比那个胖小姐好的多。<br /><br />　　”哇~ 不愧是小伙子，反应就是强，愣着干嘛，脱衣服啊，还是说你喜欢穿衣服做？呵呵。“看到文泽裤子上的小帐篷，小菲坐在床上又调笑了一句。文泽迅速的脱掉衣服，套子也忘了拿出来，赤条条的爬上床坐到小菲对面，阻止了正要脱裤袜的小菲，”我喜欢看丝袜，别脱了。“”呵呵，看你年纪不大还有这个爱好啊，好啊，你今天算是找对人了，别人一般还不会我这一套呢，我让你看看我的功夫。你靠床头坐好，姐姐伺候你。“说着把文泽按到床头，坐在文泽的对面用手撑着床，抬起一双丝袜脚夹着鸡巴上下摩擦起来。<br /><br />　　文泽立刻觉得血往上涌，平时都是想象中的女人的丝袜脚此刻真实出现在他眼前，而且在夹他的鸡巴，穿上丝袜后显得白嫩的双腿上下移动着，阴毛若隐若现，刺激着文泽的神经，鸡巴上传来的丝滑感觉让他浑身都颤抖起来，”舒服吗？“”舒服……啊……太爽了……啊“文泽兴奋的表情有些扭曲，话也说不清楚了。<br /><br />　　”别太激动啊，再试试这样。“<br /><br />　　小菲把左脚伸到前面用脚背把鸡巴扶正，然后抬起右脚用脚心在龟头上摩擦着。龟头传来剧烈的刺激，10多下后文泽就忍不住了，”啊！我射了！啊！“文泽低吼着，大量的浓精射到小菲的脚心上，有一些脚心没挡住的精液飞到了空中又落到小菲的丝袜腿上，把她的丝袜变成了精袜……平静下来的文泽痛苦的坐在床上，沮丧无比。自己难道真的有病吗？难道真的被那个同学说中了？平时手淫至少也要二十来分钟撸几百下才能射，刚才怎么就那么快？2 分钟都没用就射了，难道自己碰到真的女人就早泄？可笑自己还想着要把小姨干爽，真是不自量力啊！<br /><br />　　”唉……“<br /><br />　　文泽难过的叹了口气，手插到头发里一声不吭。<br /><br />　　”你怎么了？“<br /><br />　　文泽不吭声，呆滞的目光望向一边。<br /><br />　　”到底怎么啦？干一次就傻了？“<br /><br />　　文泽依旧呆滞。<br /><br />　　”是不是嫌自己太快了，觉得自己没用啊？“<br /><br />　　”恩……“<br /><br />　　文泽应了一声，声音都带了点哭腔。”嗨！我当什么事呢，看来你没骗我，你还真是个处！“这话对现在的文泽来说不亚于仙音，他猛地抬起头看着小菲，怎么？这不算是个事吗？<br /><br />　　难道就该这么快？<br /><br />　　小菲脱下满是精液的裤袜擦了擦腿，又开始擦文泽的鸡巴，边擦边说”一看你平时就是那种听话的乖乖男，我给你上上生理课。男的第一次一般都是很快的，第一次上床谁不激动，特别是你这种没见过女人的小雏鸡，更容易激动，一激动鸡巴就挺，一挺就要射，不过慢慢的就会好了，不会一直这么快的，今天姐姐心情好，给你来个全套的服务，呵呵，也测试一下你第二次还会不会那么快。“文泽听了心里一喜，原来是这样，有道理，刚才确实太激动了，不过她说的全套是什么意思呢？<br /><br />　　文泽没来的及往下想就感觉鸡巴被一个温暖湿润的物体裹住了，低头一看小菲正趴在他的股间用嘴套弄着他的鸡巴。文泽的脑袋又一次充血，天哪！还能用嘴吗！这也太流氓了！嘴不是接吻用的吗？还能吃鸡巴！<br /><br />　　刚射了一次的鸡巴仿佛要看清是什么东西弄的它这么舒服似的又抬起头来，而且比刚才还要坚挺。文泽呲牙咧嘴的坐着，大脑一片空白。<br /><br />　　”滋……滋……“<br /><br />　　吮吸的声音传来，小菲好像在吃一个雪糕般吞吐着文泽的鸡巴，”哦……你的好大啊……“她很满意文泽鸡巴的反应，没敢用舌头刺激马眼，怕这个童子再泻出来，她今天想好好的玩玩。<br /><br />　　”好了，来吧弟弟，尝尝女人的味道，来啊……“小菲这时坐起来又躺下分开了腿，两手分开阴唇，透明的粘液已经流了出来。<br /><br />　　文泽没有动，死死的盯着小菲的阴部，像要把眼睛塞进去似的，”快来啊，都给你打开门了还等什么啊，真是的，又傻了？唉，没办法。“小菲等了会看文泽没有动的意思，只好又起身把文泽推到在床上，也没打算让一个处男带套，扶着他的大鸡巴放到阴道口一下子坐了下去。<br /><br />　　”啊！“<br /><br />　　”啊！“<br /><br />　　两人同时叫了一声，不同的是音量有高有低，高的自然是文泽发出的。小菲觉得下面立刻被充满了，她已经很久没有试过这么粗大的鸡巴了，手撑在文泽的身上，快速的蹲起套弄起来。文泽感到了不同于嘴巴的热度和紧度，这就是女人阴道的感觉吗？这就是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做爱</span>吗？热热的湿湿的太他妈的爽了！之前我留着处男之身装清高真是个傻瓜啊！看着小菲文泽由于动作过大而乱甩的双乳，文泽无师自通的抓住了它，任由着小菲在他身驰骋。<br /><br />　　也许是刚射了一次，文泽这次一直没有要射精的感觉，鸡巴有些麻木没有刚才那么敏感，不过爽快度却增加了。”啊……累了……弟弟你来干干姐姐吧……“坐了十来分钟的小菲再次躺在了床上分开了腿，文泽没有犹豫，立刻起身把鸡巴往阴道里插。只可惜他虽然看了很多书也手淫了很久但终究没有过实际做爱经验，十足的理论巨人行动侏儒，插了几下都没找到入口，最后还是小菲引导他的路痴鸡巴来到门前，文泽立即毫不客气的冲了进去，用力的抽插起来。<br /><br />　　”啊……轻点啊抓疼我了……慢点啊……你太猛了……“文泽没有任何的技巧，只知道一味的猛干，贵在年轻。鸡巴仿佛硬的要爆炸，双手死死的抓着小菲的乳房，用尽全身的力气打夯般狠狠的操着，这次轮到小菲说不清楚话了，超强的冲撞力量的让她爽的要飞了，双腿盘在文泽的腰上，脚跟抵住文泽的屁股往下压，自己的屁股却已经挺得离开了床面，两人的结合处呱唧呱唧的响个不停，身下的床单已经湿透黏糊糊的，但此时的二人根本无暇顾及。<br /><br />　　”啪啪啪啪啪……“<br /><br />　　20多分钟过去了，小菲的屁股已经被碰得有些麻了，文泽也终于到了发射的边缘，忽然感到一股热水浇灌了龟头，阴道也更紧了，他狠命的插了几下，嗷嗷的射出了火热的精液。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第04章</span><br /><br />　　我现在是男人了！<br /><br />　　文泽满面春风的坐在教室里回想着昨天的事情，昨晚疯狂的做爱后，小菲因为很久没尝到过那种挤压和挣扎的快感而心情大好，加上文泽还是个童子，破例没有收钱，还约文泽过几天再去找她。文泽也因为第二次性交的质量对自己的性能力完全放心了，不止放心，还非常的满意。那么硬的鸡巴，那么大的冲撞力，虽然时间不是太长，但自己也算是厉害了。只是文泽有些后怕，昨天太激动了把注意事项都忘了，别的倒没什么，关键是竟然忘了带套子，幸亏鸡巴没什么感觉，要不就大事了。<br /><br />　　在后来的一段时间里文泽经常去找小菲打炮，在文泽的要求下小菲每次都穿上丝袜和文泽做爱。刚开始文泽一看到丝袜美腿还是射的有些快，10多分钟就完了，干的多了渐渐的就能控制住了，后来练到可以做40多分钟才射，做爱次数多了鸡巴也变得更粗更硬，回回都有使不完的劲。<br /><br />　　小菲也让文泽见识了很多不同的丝袜。他以前只见过普通样式的连裤袜和长筒袜，通过小菲才知道到连裤袜还分开裆的，四面镂空的等很多种类，至于长筒袜种类就更多了，吊带的蕾丝边的等等一大堆样式，相对小菲来说小姨的丝袜就太单调了，文泽想有机会也要让小姨穿上不同的丝袜给他干。<br /><br />　　这些丝袜中文泽最有兴趣的是那种宽蕾丝花边的吊带丝袜，因为它充满性感淫靡的气息。第一次接触吊带丝袜的时候文泽激动不已，抱着小菲的双腿疯狂的挺动，结果把她干的尿了床。<br /><br />　　文泽没有后悔自己的第一次给了一个小姐，反而很庆幸。虽然小菲是个小姐，但也是个好老师。很多男人早泄阳痿都是心理原因，第一次做爱如果不是小菲的教导说不定文泽失去信心就真的变成早泄了。后来的日子里小菲又教会了文泽很多的做爱姿势和技巧，什么女上男下的仰卧式、观音坐莲式、背后式等姿势文泽练得是炉火纯青。小菲还把很多的口交技巧用到文泽身上，让文泽爽快不已，恨不得立刻就让小姨也给他来几口。不过他对于69式有些排斥，没有和小菲做过，不是因为他不喜欢这个姿势，相反他对这个姿势很感兴趣，只是觉得小菲的那里接客太多，用鸡巴插插还可以，让他用嘴亲吻别的男人鸡巴插过的地方他就不愿意了，其实心底里他还是嫌弃小菲是个小姐，如果是和小姨69的话他绝对不会拒绝。<br /><br />　　有了做爱的对象后文泽对小姨的思念暗淡了一些，全心全意扑到了他的性爱事业上，直到两个月后洗头一条街被查封，小菲也去了外地谋生，这才让文泽的生活又回到了正轨，对小姨的渴望重又热烈起来。也是通过了这件事文泽停止了手淫，只有实在忍不住的情况下才撸一次，一点也不频繁了，也算是间接改掉了手淫的毛病。<br /><br />　　小菲的离去对文泽没有造成太大感觉，文泽对小菲是单纯的性爱迷恋，并没有像一些愣头青一样对第一次做爱的对象生出什么情愫，只是觉得以后没有人打炮了有些遗憾而已。此后的文泽没有再找过小姐，他隐约觉得自己再找小姐的话就有些对不起朝思暮想的小姨了。<br /><br />　　后来县城里出现了网吧，文泽这样的年轻人成了里面的常客。文泽在学校里计算机知识学的不错，很快就掌握了网页浏览和网上聊天等常用软件的使用方法。<br /><br />　　网络上各种信息多的可以用海量来形容，正所谓林子大了什么鸟都有，海量的信息里黄色暴力的东西比比皆是。<br /><br />　　文泽也上过很多黄色网站，发现了非常对他胃口的成人文学。因为那些文章里有大量的乱伦文，让文泽看的很是着迷，不过他对其中一些文章中推倒女主角后描写的情节有些意见。<br /><br />　　比如说一些母子乱伦文章里描写儿子的时候写到他想把第一次留给妈妈，所以当以童子之身推倒妈妈时都会射的很快，母亲没得到满足就结束了，接着儿子愧疚，妈妈遗憾。不过这时的妈妈就会温柔的安慰儿子没关系第一次都这样什么的，然后儿子就会重振雄风，最后皆大欢喜。<br /><br />　　文泽觉得这样的事情不符合伦理逻辑。因为母亲或其他女长辈怎么说都是长辈，就算平时再怎么性饥渴，和有血缘关系的小辈发生性关系时也不会那么容易就过去心里的那道坎，无论是因为什么原因和小辈发生关系心里都会有个疙瘩，或许性欲上来的时候她没有想那么多，但是如果小辈当时做得不好没有满足她，激情过去后她心里的坎就会变得很高，疙瘩也会越来越大。母亲或女长辈们理智的一面会羞愧自己刚才的淫荡，情欲的一面会感慨好不容易放开了自己，这么下贱的事都做出来了，结果还是没有得到满足。所以接下来再发生关系的可能性就不大了，因为她们找不出说服自己再次和小辈发生关系的理由，心理和生理上都找不出，这就是处男悲哀的地方。<br /><br />　　文泽想如果真要是发生乱伦的话主角怎么也得是个经验丰富的老手，他会狠狠的操干，让母亲或女长辈们饥渴的身体饱饱的大吃一顿，享受到从来没有过的快感，就像干旱的土地迎来了暴雨，痛快淋漓欲罢不能。当平静后她或她们回想起刚才的一幕，疯狂的感觉会让她或她们无法拒绝，然后自然是经常做爱，虽然也知道自己这样做不好也不对，但残存的那一点理智早已被性爱的刺激打成了残废。<br /><br />　　中专毕业后，当时的就业形势已经很不乐观了，很多大学生都找不到工作，文泽这个中专生就更不用说了。文泽的妈妈很着急的找到小姨让姨夫帮忙给文泽找个工作，姨夫现在已经当了公司的副总，他公司和一些单位也有工作联系，然后没费多大劲就让文泽进了一个国企，在办公室里打杂。<br /><br />　　这几天文泽的单位有些事情要公证处公正，因为知道文泽的小姨就在公证处，领导就交代文泽要他联系。文泽坐着单位的公车前往司法局，路上想着小姨的事情。<br /><br />　　这些年来小姨一直占据着文泽的心，他开始嫉妒姨夫，嫉妒他能搂着这么完美漂亮的小姨夜夜把玩。只是最近几个月姨夫和小姨之间似乎有些不对劲，到底哪里不对劲他也说不上来，表面上看起来就是不那么热乎了，姨夫也不太来文泽家了，都是小姨一个人或者带着弟弟来，来的还挺勤。文泽以为是姨夫和小姨老夫老妻了没新鲜感了才这样，还暗骂姨夫不知好歹，守着小姨这样的美人儿还会乏味。<br /><br />　　汽车转了个弯进入了司法局大院打断了文泽的思路，因为司法局离文泽家不远他下车后就让司机师傅回去了。拿着文件小跑着到了三楼小姨的办公室门前敲门，”请进。“一个好听的声音传来，文泽推门进去，见小姨正在屋里复印文件，”呦，文泽来了，大职员来我这里有何贵干？“”小姨你就别寒碜我了，我就一工人，职员也靠不上啊，不说这个了，领导让我给你的文件，你看看吧。“文泽苦笑了一下回答道，”呵呵，你先坐下等我一会，复印完这几张就好了。“文泽故意走到小姨后面的沙发上坐下，慢慢的欣赏小姨。小姨今年已经32岁了，早已不是嘻嘻哈哈的小女 生模样，变的稳重了许多，浑身充满了少妇的味道。司法<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">制服</span>的上衣被胸部顶的高高的，腰身细长，制服短裙下露出的一截小腿穿着透明的玻璃丝袜，加上一双鱼嘴细高跟鞋，鞋头还露出一点涂着粉色指甲油的脚趾，成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">熟女</span>人的韵味一览无余。<br /><br />　　”你看什么呢？“<br /><br />　　小姨这时正好一转头发现文泽正盯着他的腿看。<br /><br />　　”看你的鞋“文泽面不改色。<br /><br />　　”鞋怎么了，不好看吗？“<br /><br />　　”谁说不好看，小姨你告诉我我打他去！竟然质疑小姨的审美眼光，不想活了！“”油嘴滑舌！就会胡扯。“<br /><br />　　”没胡扯，真心话。小姨你整天穿跟这么高的鞋不累吗，你又不是个子矮要垫高。“”呵呵，你不懂了吧，这是为了让腿更好看，现在的高跟鞋都是这种带防水台的，看着很高其实不是很累，而且很修腿型。“”小姨你腿都这么美了还修什么型啊，长的漂亮还要腿也漂亮，还让不让别的女人活了！非得变的摄魂夺魄才满意吗，那男人看到你还不迷死！“”你个小流氓！连小姨都调戏！嘻嘻，不过看在你嘴甜的份上不和你计较了。“小姨很喜欢文泽这个外甥，对他很疼爱，随着文泽的长大和他说话的语气也有了变化，对这些无伤大雅的玩笑话她已经习惯了。<br /><br />　　仔细的看了下文件，又和文泽聊了会，等到下班后告诉文泽今天要去他家吃饭，快一个月没见姐姐了想念了，然后就一起去了文泽家。妈妈对小姨的到来很高兴，做了很多好吃的，让文泽大呼过瘾。<br /><br />　　事业单位的星期五下午基本没有人上班，小姨自然也不想去。吃过午饭后就和文泽妈妈进里屋聊起天来。文泽看小姨不上班了自己也不想去了，给单位打电话谎称下午还要去公证处办事，躲在家里睡起了大觉。<br /><br />　　中午的菜有点咸，文泽睡了一会就渴醒了，走到客厅找水喝。路过妈妈的房间发现房门虚掩着，和小姨正在聊着什么，文泽很好奇，走到门旁想听听她们聊的什么。里面说话的声音很小，隐约听到是说姨夫什么什么的，姨夫怎么了吗？<br /><br />　　文泽更加好奇，从门缝里往里看，发现小姨穿着睡衣坐在床边，手里拿着纸巾，眼圈红红的像是刚哭过。<br /><br />　　这一年间小姨经常在文泽家住，睡衣也拿了一套过来。文泽想肯定是小姨和姨夫吵架了，把小姨气哭了。姨夫人老实木讷，但是很疼小姨，小姨被她气哭肯定是他干了什么小姨不能忍受的事情。文泽看到小姨的样子很心疼，这姨夫也太过分了，干什么坏事了把小姨气成这样，心里忍不住把姨夫和姨夫的祖宗十八代统统骂了个遍，叹了口气，家家有本难念的经啊。喝完水他的困意又上来了，没有继续偷听，回屋后觉得有些热就脱了背心换了条小点的平角内裤，反正是睡觉时候穿，睡醒起来时再换上短裤就行了，小姨和妈妈知道我在睡觉也不会进来的，文泽想着爬上床，没盖毛毯直接就睡了。<br /><br />　　到了下午三点多文泽因为喝多了水被尿憋醒了，鸡巴涨的老高，他来不及穿拖鞋光着脚急着往厕所奔，放完水走到客厅门口看到小姨的鱼嘴高跟鞋端正的摆在那里，淫心顿起。回头看了一眼妈妈的房门紧闭着，爸爸中午在单位吃饭不回家下午继续上班，妈妈下午也上班去了，里面肯定只有小姨一个人在睡觉。文泽放心的拿起高跟鞋放在鼻子下，淡淡的脚味让他的鸡巴又挺立起来，他把龟头插到鞋子里想象着小姨的美脚来回划蹭着。<br /><br />　　”恩……“<br /><br />　　里屋突然传来小姨微弱的声音，文泽吓了一跳，急忙停止了动作。<br /><br />　　小姨没睡吗？好危险，幸亏她刚才没出来。文泽放下鞋子想赶快回屋，突然脑子一动！小姨刚才的声音怎么那么像做爱时的呻吟呢？她关着门在里屋不睡觉呻吟干嘛呢？不行，我得看看。<br /><br />　　文泽的家是那种老式的房子构造，客厅有一扇高高的小窗户连着里屋，他轻轻的把椅子搬到窗户下，踩着椅子往里看。小姨正趴在床上，脸埋在枕头里，左手放在胸部的位置，右手却伸到了睡裤里动着。<br /><br />　　小姨在自慰！文泽早就通过小菲知道了女人也会手淫，而且会比男人更频繁。<br /><br />　　从目前小姨压抑的声音和剧烈的手部动作来看，她应该是很久没有性生活了。文泽没想到一直是端庄高贵形象的小姨也会自慰，短暂的震惊后鸡巴再次涨大，他握着鸡巴撸着，同时目不转睛的看着小姨。<br /><br />　　”恩……啊……“<br /><br />　　”哦……哦……“<br /><br />　　小姨极力压抑着的呻吟声不断传来，外面客厅椅子上文泽爽的也呻吟不断。在这间房子的里外屋里阿姨和外甥同时进行着自慰的行为，其中外甥还是个偷窥者。<br /><br />　　不一会儿小姨右手的动作越来越快，随着一声长叫，身体一下子弓起来不动了，外面的文泽也用手掌包住龟头，猛烈喷射。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第05章</span><br /><br />　　徐柔是家里的老小，上面有一个哥哥和一个姐姐。当时父母本没有了生育的念头，而且都以为自己年龄大了不会再有事从而放松了警惕，结果低估了人类生殖系统的强大怀上了徐柔，老两口舍不得打掉，冒着大龄生育的危险生下了她。<br /><br />　　老来得子的老两口对徐柔非常的疼爱，从小徐柔就是被捧着长大的，要什么给买什么。小时候的徐柔就很漂亮，可爱的娃娃脸，大大的眼睛长睫毛，去照相馆照相人家还把她的照片摆在门口当招牌用，邻居街坊更是对徐柔夸奖不已。父母也对自己这个漂亮可爱的孩子非常的满意，充满自豪感。<br /><br />　　随着徐柔一天天长大，父母把她看管的严了些，经常教育她不能骄傲，要谦虚有礼，平时走路说话吃饭什么的要像个女孩子不要疯疯癫癫的整天和男孩子一起跑。徐柔很听话，父母让怎么做就怎么做，让好好学习就好好学习，不让和男生接近就不接近，一直到了高中。<br /><br />　　上高中后的徐柔出落的更加美丽，样貌清纯身材苗条，学习也很好，在学校里小有名气。这让整天围在她身边的男生像苍蝇一样多。徐柔对同学的接近没有多大反感，相反还对自己的魅力沾沾自喜，但是当这魅力也吸引到小流氓时她就有些笑不出来了。<br /><br />　　附近的一些小流氓整天无所事事打扮的流里流气蹲在学校门口，一有漂亮女生经过就响指口哨一起上，有些胆子大些的直接就去拉扯女生要求约会。徐柔是他们的重点照顾对象，那段时间里一些流氓烂仔每次见到徐柔放学出来都要上前骚扰一番，弄的徐柔吓得要命，也不敢说话抱着书包撒腿就跑，怕他们追上来还一直跑到家里才罢休。<br /><br />　　徐柔的哥哥发现小妹最近饭量大了很多，问徐柔怎么变得这么能吃了，徐柔说跑步当然要比走路更消耗体力，接着就把这件事给哥哥说了，哥哥听了火冒三丈，告诉徐柔不要担心，明天就给她解决这事。<br /><br />　　第二天下午放学时间，徐柔的哥哥喊了一帮子兄弟直奔徐柔的学校，在校门口正好看到了几个高个子的男的正围着徐柔，气昏了头的哥哥喊了声揍他个狗日的就带头冲了上去，一帮人把几个男的打的哭爹喊娘。边上的小流氓一看这阵势就明白了是徐柔找人要收拾他们，幸亏有几个倒霉蛋顶在了前面，然后他们一个个就溜得一干二净。<br /><br />　　徐柔在一旁哭喊着大叫住手，哥哥很奇怪妹妹为什么要拦着他打流氓，难道说她被骚扰的上瘾了？还没想明白肩膀就被闻讯赶来的学校体育老师抓住了，问他为什么要殴打学生。哥哥这才发现躺在地上痛苦呻吟的几个男的都是高 中生，书包掉了一地。今天学校篮球部的几个学生仗着自己人高马大约好从下午开始护送徐柔放学回家，让其免受流氓骚扰，说不定徐柔一感动就答应当他们其中一个的女朋友了，谁知感动还没出现自己却被当成了流氓，还被保护对象的哥哥狂扁，实在窝囊。<br /><br />　　徐柔和哥哥对老师讲清了事情经过，同意赔偿受伤学生的医疗费后才让老师没有报警，其实是老师也不想让这种事太过招摇。徐柔觉得很对不起篮球部的同学，一个个找他们道歉后求他们不要说出去，太丢人。篮球部的同学虽然被打的很惨但也都是皮外伤，平时锻炼身体也不怕这点打击，况且女神都说话了怎么也得卖个面子，遂都保证为徐柔保密。<br /><br />　　这件事当时被很多放学的学生看到，明白其中原因的却不多，只知道那几个人揍人下手非常狠，而且还是徐柔找来的，估计是几个篮球部的家伙想约徐柔没约成放学了还不死心把徐柔堵在学校门口纠缠，徐柔就找人揍了他们。<br /><br />　　流言越传越离谱，最后变成了徐柔是个社会关系复杂的人，和很多社会上的流氓地痞有联系，而且脾气不好，谁要是敢约她立刻就会挨揍。徐柔对这种说法哭笑不得，也曾解释过，可解释就是掩饰，掩饰就是事实，没有人相信她的话。<br /><br />　　围在她身边的那些苍蝇男生就像被打了杀虫剂，消失的无影无踪，一些女生和徐柔说话时也是战战兢兢的，深怕一个不小心惹出这位大姐大的火气烧着自己。<br /><br />　　徐柔众星捧月般的人气一去不复返，变得无人问津，心里很失落。渐渐的别人不理她她也不想理别人了，学习成绩也下降了不少，最后考上了一个普通的大学。上大学后徐柔对同学依然不太热情，特别是对男生，高中的事件在她心里一直是个阴影，三年的大学她也没谈过恋爱，直到毕业后遇到她的丈夫孙鹏。<br /><br />　　孙鹏比徐柔大一岁，当时大学毕业的徐柔去他单位实习，他一下子就爱上了这个漂亮的女孩，只是内向的他不知道怎么追女孩，除了吃饭他想不出别的方法，于是就红着脸一次次的约徐柔吃饭。当时很多人都看上了徐柔，追求者甚多，但是徐柔一看到那些油嘴滑舌的男人就联想起高中时遇到的那些流氓，一点也提不起兴趣还有些厌恶，唯独对老实的孙鹏情有独钟。<br /><br />　　孙鹏老实稳重，不会说好听的情话，也不会做一些浪漫的事情，让徐柔有些遗憾。从来没有恋爱过的徐柔蛮希望自己的初恋浪漫一些的，但是孙鹏平时除了不浪漫其他方面都对徐柔很好，是个过日子型的好男人，约会时也一直很老实没有对徐柔动手动脚。徐柔受妈妈的教育熏陶认定结婚就要找个老实不花心的男人，要不这日子可过不安稳，最后在孙鹏不断的攻势下徐柔最终嫁给了他。<br /><br />　　婚后的生活很甜蜜，孙鹏家里给她找了工作让她脱离了无业一族，她很感激，原来在家一直当大小姐的她也开始学着做些家务打扫打扫卫生洗洗衣服，她想让孙鹏一回家就有个好心情，孙鹏总是不让她干，说娶了老婆就是疼的，哪能当保姆使，这让徐柔更加感动，确定了自己没嫁错人。<br /><br />　　徐柔怀孕后孙鹏更是一点活也不让徐柔干，呵护的有些过分，徐柔的妈妈都有些看不下去要让徐柔干点活别把孙鹏累着，孙鹏总是笑嘻嘻的护着徐柔不让她动，依然干自己的。后来儿子出生后家里的欢乐气氛又浓烈了不少，婆婆为了看孩子也进驻了徐柔家里。<br /><br />　　徐柔的婆婆对孙子的疼爱不次于孙鹏和徐柔，除了喂奶时交给徐柔其他时间都是抱着根本不撒手，徐柔乐的清闲，没事就在家锻炼身体，争取早日恢复产前的身材。<br /><br />　　徐柔对自己的身材一直很注意，新婚之夜她曾问过孙鹏看上她哪里了，孙鹏不好意思的说除了长的漂亮之外还看中了她的身材，特别是那双长腿，这个答案让对自己的双腿一直很有自信的徐柔很满意，同时也想让自己的身材一直保持完美保持对老公的吸引。她没时间去健身房也不想去花那个钱，每天就在家拿书放地上踮起脚跟锻炼腿部，这是她从一本杂志上看来的美腿健身法，多年来一直保持着，很有效果。大半年后她的身材就恢复成了产前的样子，不认识她的人一点也看不出她是个当了妈妈的女人，孙鹏每次带她出去和朋友吃饭都感受到朋友们羡慕的目光，极大的满足了他的虚荣心，为有这么个完美的老婆高兴不已。<br /><br />　　最近孙鹏在公司里因为技术出色被提拔为部门经理，徐柔很高兴，做了一桌子饭菜庆祝，也喝了点酒。孙鹏酒量一般，喝一点就脸红，他看着对面的妻子完美的脸庞，想起她在床上娇喘的样子，不禁淫欲攻心。吃着吃着徐柔发现孙鹏的眼里充满了饥色，知道他想要了，红着脸说”干嘛啊，天天看还不认识啊，吃饭还不老实。“”老婆，你真美，整天看你都不够。“<br /><br />　　徐柔听了羞喜不已，接着就被走过来的孙鹏抱进了卧室。<br /><br />　　两具赤裸的身体交缠在一起，孙鹏上下抚摸着，亲吻徐柔的嘴唇。徐柔被摸得出了水，主动抓住丈夫的鸡巴引到入口处”来啊老公……给我……“孙鹏腰部一挺进入了桃园地，立刻就挺动起来。”“哦……好舒服……老公……”徐柔温柔的抱着孙鹏，享受着云雨的快感，只是没到5 分钟，身上的肉体就传来厚重的喘息，“等一下老公……哦……再弄一会……”徐柔知道孙鹏要射了，急忙说道，她想再享受一会儿这种感觉，可惜话刚落音就感到体内的鸡巴一跳一跳的开始了射精……孙鹏满意的躺下睡着了，他每次干完都舒服的要睡上一会儿。徐柔拿手纸捂住下身到厕所里清洗。她本身对做爱也不是很有欲望，只是被挑逗起来性欲后欲望才变得特别的大，孙鹏做爱都是直来直去，一上来就插，插进去就动，最多5分钟就完事，后来在徐柔的要求下才加了一条抚摸完再插。<br /><br />　　徐柔是个传统的女人，没有看过A 片没看过黄书，孙鹏是他第一个男人，也是唯一的男人，她觉得男人可能就是这样，从来没有怪罪过丈夫的想法。随着年龄增长她觉得欲望有些变强，每次做爱时自己都非常的想要，可惜孙鹏的性能力没有变强，依然是5 分钟的上限，这让她有些失望。<br /><br />　　又过了几年孙鹏通过自己的努力继续升迁，成了公司的副总，职务高了，事务也更多了。徐柔也当上了公证员，婆婆怕他俩工作忙就把孩子接到了她家照顾。<br /><br />　　这天徐柔的姐姐来找她，求她找孙鹏帮忙给毕业了的文泽找个工作。徐柔从小看着文泽一点点长大，看着他从一个胖嘟嘟的小圆脸长成现在刀削般帅气的脸庞，看着他从晃晃悠悠的学走路长到现在1 米8 的大个头，感慨时间过得真快。<br /><br />　　她对自己的这个外甥非常喜爱，立刻就答应了姐姐的请求。晚上孙鹏一回家徐柔就告诉他要他帮文泽找单位上班，还提了几点要求：工作不能太累，不能工资太少，不能地方太偏。孙鹏取笑她连文泽的妈妈都没那么多要求你这个做小姨的倒是很上心，徐柔说我就这一个外甥，他也只有我这一个姨，我不疼他疼谁。孙鹏笑笑说道“你不能光疼你外甥，也得疼疼老公啊，找我帮忙要怎么感谢我啊？”，徐柔脸红了，“哼，让你帮个忙还讲条件，来吧……”<br /><br />　　说着两人脱光了衣服，春色充满了房间……<br /><br />　　第二天孙鹏给一个国企的领导联系了一下，这家企业和孙鹏的公司有很多的业务联系，经常有求于他们，听了孙鹏的话痛快的就答应了。<br /><br />　　孙鹏所在的公司经常有工程要做，却没有施工资质，每次都找别的有资质的公司签订协议干活，孙鹏主管的是技术方面的事情，代表甲方全权监督乙方的公司施工，防止违规。<br /><br />　　王虎是其中一个安装工程公司的经理，他已经把他所在标段的工程监理全部搞定，只差孙鹏这个大头了。他隔三差五的请孙鹏吃饭，想让孙鹏像那些监理一样监督的松一些，把关别那么严，好让他多赚点。孙鹏不想去吃乙方，后来还是架不住王虎的热情去了，但只是吃饭，工作的事情一点不提，吃了饭后还是铁面无私，质量标准该怎么样还怎么样，一点细节也不放过，王虎给他的红包他也一次没收过，恨得王虎牙痒痒，“妈的，我就不信我拿不下你！”。<br /><br />　　这天下班后王虎又来到孙鹏的办公室约他去坐坐，经常和他出去吃饭的孙鹏没有多想，给徐柔打了个电话说晚点回家就跟他走了。吃过饭王虎把他带到一个KTV 唱歌，孙鹏平时也跟同事来过几次KTV ，不过这家和他去过的那些不太一样。<br /><br />　　王虎把他领到一间包间坐下，不一会就进来两个穿着暴露身材婀娜的女孩。<br /><br />　　孙鹏立刻明白了，立即站了起来说道“王经理，你这是干什么？”<br /><br />　　“陈总别急，没什么意思，唱唱歌而已，这里的小姐只是陪唱不干别的，唱歌总不违反原则吧。”<br /><br />　　王虎赶紧解释。<br /><br />　　孙鹏听罢又坐下，心里想我还能不知道你想干嘛，只是你想用这样的办法把我拿下也太低估我了，我老婆可是漂亮的很，身材比这些小姐也丝毫不差，我家有美娇娘哪有心思在外面乱搞。想罢放心的说到“好吧，就唱唱歌吧，放松一下。”<br /><br />　　王虎狡黠的笑了一下，拉过一个女孩搂着唱起歌来，另一个女孩坐到孙鹏的身边嗲嗲的说着话。孙鹏发现这个女孩身材长相都不错，和徐柔比起来也不落下风，而且她比徐柔年轻，看样子也就是十八九岁左右，一副大学生的模样，通过交谈了解到她真是个大学生，家境不好打工挣学费的，不过孙鹏没有相信她，小姐的话都不可信。<br /><br />　　徐柔再完美毕竟也是30多的少妇了，和这么青春靓丽的女孩一比立刻被减分了。女孩坐在孙鹏的身边和他聊着天，年轻的气息迎面扑来让他有些心猿意马，刚才的自信也在一点点消失。他大学时没有谈过恋爱，内向的他不太敢和女生接近，但是对那些充满活力的女大学生也是垂涎三尺，现在这个女孩让他仿佛又回到了大学的时代，谈吐也风趣起来。<br /><br />　　“陈总你先唱着，我去个厕所。”<br /><br />　　王虎看到孙鹏和那个小姐熟络了，偷偷对她使了个眼色，然后搂着另一个小姐出了门。屋里的那个小姐起身把门反锁上，回到沙发前一屁股坐到了孙鹏怀里。孙鹏吓了一跳，想推开她却被缠住了脖子，接着火热的嘴唇就抵到了他的嘴上。<br /><br />　　孙鹏最近一个月来因为工作太忙不出去吃饭的时候回家也很晚，到家就睡觉也没有心思做爱，现在这么一个年轻火辣的胴体坐在他怀里跟他接吻，让他无法按捺，憋了一个月的欲火忽的一下升腾起来，猛地把女孩压倒在了沙发上。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第06章</span><br /><br />　　孙鹏很晚才回到家，他洗完澡躺在床上，看着睡着的徐柔，心里充满了愧疚。<br /><br />　　徐柔在他心里是个完美的老婆，守着这样的老婆竟然还能生出玩小姐的色心，自己真是太混蛋了，他发誓就这一次，以后再也不去了。<br /><br />　　第二天孙鹏下工地查看工程进度，在一处要回填的道路旁见到了王虎，他正指挥着一辆铲车往一条深沟里推石子。按照规定道路回填要先铺完沙子再填石子，而此时的深沟里却连一个沙粒也没有，明显是想只用石子填满省下沙子钱。孙鹏刚要阻止就看到王虎对他摆出了一个暧昧的表情，似乎在问他昨晚玩的怎么样。<br /><br />　　孙鹏一下子停住了脚步，嘴动了几下却没有说出什么来，过了一会儿他叹了口气，装作没看到一样上车走了。<br /><br />　　王虎发现这招管用，心情大好，总算拿下了这个大头。此后的日子里他经常约孙鹏去吃饭唱歌，刚开始孙鹏还坚持着拒绝，后来经不住王虎的劝说还是去了，一次两次三四次，去多了渐渐的就放纵了。一次是做两次也是做，只要别让老婆发现就屁事没有，不说谁知道呢，孙鹏用王虎的话安慰着自己，每次去都找年轻的女孩，仿佛要把大学时代的遗憾弥补过来。<br /><br />　　徐柔发现丈夫最近做爱的次数少了很多，平时一周怎么也得3 到4 次的，现在一周能有1 次就不错了。她也听说过男人经常去外面应酬会找小姐，不过她对孙鹏还是一百个放心的，她觉得如果孙鹏这样的男人都会找小姐那这个世界上就没有好男人了。她以为孙鹏是工作太忙太累了，所以现在只要孙鹏在家她什么也不让他做，专心的伺候他，同时买一些美味又壮阳的食物做好了给孙鹏吃，希望他能提高性欲。<br /><br />　　孙鹏看到徐柔这么全心全意的伺候他很感动，只是他的心思已经完全放在了年轻的小姐身上，一个新认识的小姐身上。这个女孩很年轻，刚19岁，青春活泼，身材火辣，床上功夫更是了得，她让孙鹏体验了很多种性交姿势，每次都浪叫不停，把孙鹏弄的神魂颠倒。相比较而言和徐柔做爱时那原始单调的男上女下式和徐柔因为害羞而始终努力压抑着的呻吟实在让孙鹏提不起兴趣，在他心里徐柔的床上功夫和这个小姐相比就是蚂蚁和大象的差距。<br /><br />　　在外面学到一些新姿势后孙鹏也想和徐柔试试，结果徐柔死活不肯，她无法接受那些淫荡无比的姿势，当孙鹏挺着鸡巴想让徐柔给他口交时徐柔很生气，质问孙鹏是从哪里学来的这么变态的要求，孙鹏撒谎说是网上看的，结果被徐柔数落了好一会。孙鹏很失望，老婆还是太传统了，没意思，还是小姐会玩，叫的也浪，老婆不能满足我那我就找小姐去，这是老婆你逼的，不能怪我呀！孙鹏无耻的想着。<br /><br />　　几顿壮阳饭并没有换来希望中的结果，孙鹏依然做爱次数很少，徐柔心想算了，毕竟都30多岁的人了哪能再像小伙子那样生龙活虎，就这样吧，少点就少点，不做爱也不会死，自己要是老主动求欢被老公看成一个淫娃就不好了。<br /><br />　　这天徐柔下午下班后和同事聚会，吃过饭又一起来到了一个KTV 唱歌。平时出来聚会她一般都是吃了饭就走，很少去KTV ，她觉得KTV 都是有小姐特殊服务的不健康场所，每次去过后回家丈夫问他去哪里了她都不好意思说，只说是吃饭。<br /><br />　　今晚孙鹏又告诉徐柔晚上有应酬要晚些，所以徐柔也不急着回家了。唱了一会儿后徐柔内急去厕所，发现人都满了，门口还有几个等待的。徐柔快憋不住了，一转身上了二楼继续寻找厕所。<br /><br />　　这家KTV 开在这座大楼的一层，楼上还有洗浴按摩住宿等多种服务，徐柔找到厕所解决完洗手出来，忽然发现孙鹏从楼下走了上来，背对着她往走廊里面走去。他怎么会在这里？不是说去吃饭吗？二楼这里有吃饭的地方吗？一连串的问号在徐柔脑子里出现，刚要喊孙鹏问个清楚就看到他敲响了一扇门，门开后传来一个女孩的声音，“你怎么才来啊……”<br /><br />　　“这么一会就想我了。”<br /><br />　　孙鹏说了一句走进房间关上了门。<br /><br />　　徐柔呆呆着望着那扇门。脑子有些反应不过来，怎么会？怎么会！孙鹏这样的人竟然真的出轨了，找了个小狐狸精！还骗我说有应酬，难怪他现在碰都不碰我，感情是找到新欢了！<br /><br />　　徐柔的肺都要气炸了！短暂的失神后她跑过去用手蹦蹦的砸门，“谁啊！”<br /><br />　　里面传来孙鹏不耐烦的声音。<br /><br />　　“开门！孙鹏你这个混蛋开门！我看见你进来的！开门啊！”<br /><br />　　徐柔疯狂的喊着。<br /><br />　　孙鹏对这个小姐很着迷，现在找她鬼混也不去她的店了，直接打电话在外面开房办事。此时她正穿着性感的睡衣，开门后就上了床等着他，孙鹏刚脱了裤子就听见徐柔在外面的叫喊，慌忙又穿上了裤子。<br /><br />　　“怎么了？”<br /><br />　　“我老婆来了，完了……”<br /><br />　　“来就来呗，找你又不是找我。”<br /><br />　　孙鹏没办法，硬着头皮开了门，站在门口尴尬的笑着，“老婆你怎么了来了……”<br /><br />　　徐柔一把推开他走进屋里，发现一个年轻的女孩穿着暴露的睡衣正坐在床上若无其事的玩手机。孙鹏的老实是徐柔当初决定嫁给他的主要原因，为了这个她放弃了浪漫，可是现在这个“老实人”也找了小姐，对她来说真是一个莫大的讽刺。<br /><br />　　徐柔看着那个年轻漂亮的女孩，想起自己被孙鹏追求的时候也差不多是那么大年纪，委屈的泪水一下子淌了出来。<br /><br />　　“老婆……”<br /><br />　　“啪！”<br /><br />　　孙鹏走进来喊了一句，徐柔用一个巴掌回应了他，捂着嘴哭着跑了出去。<br /><br />　　打车回到家后徐柔坐在沙发上哭个不停，这个世界怎么了，就一个好男人都没有了吗，自己对他那么好为什么他还是找小姐呢？脑海里又出现了那个小姐的模样，是年纪吗？那个小姐那么年轻，浑身上下都是青春的气息，这么说孙鹏是嫌弃自己年龄大了，自己已经老了吗？想到这里徐柔更加伤心，眼泪流的更凶了……开门的声音传来，徐柔立刻起身走进卧室锁上了门。孙鹏进来后在客厅里隔着门给徐柔道了很久的歉，最后徐柔也没有开门，说了句让孙鹏滚出家门就没话了，没办法的孙鹏只好在沙发上睡了一夜。<br /><br />　　第二天孙鹏上班后徐柔就去姐姐家住了，还警告孙鹏不要去找她，过几天就离婚。孙鹏去了几次都被挡在了门外，于是他改为打电话，一天一个电话求徐柔回家但都被拒绝了。姐姐听说了孙鹏找小姐的事情很震惊也很生气，但看到妹妹两口子闹成这样也不好受，于是就开导他孙鹏就是一时昏了头，其本质还是不错的，刚当上领导没有接触过这些事情难免犯错，下不为例就是了，再说了，就算只为了孩子着想也不能走离婚这条路，要不然这么小的孩子就没了爸爸，以后会受人欺负的。<br /><br />　　一提到孩子徐柔就不忍心了，儿子是她的命，为了儿子她什么都愿意做。一周后徐柔回了家，孙鹏很高兴，每天按时回家，和徐柔说话也陪着小心。可惜此时的徐柔对孙鹏已经失望透顶，只是为了儿子才和他又在一起。此后孙鹏的几次主动求欢都被徐柔拒绝，她一想到孙鹏插过小姐的鸡巴就恶心，坚决不让它进入自己的身体。孙鹏一看徐柔铁了心的不和他做爱也死心了，憋得难受的他后来又偷偷的去找了小姐。<br /><br />　　嗨，反正都这样了，过一天算一天吧，等孩子大了再解决两人的事情吧，两人都这样想着。慢慢的孙鹏看到徐柔每天对他都是不理不睬，没有一点原谅他的意思，干脆就在外面租了一套房子，家也不回了。两人的关系名存实亡，但是还都想着孩子的问题，孙鹏和徐柔都不想孩子跟着对方，最后商量后决定先暂时让双方父母轮流带孩子，于是孩子就奶奶家住几天姥姥家再住几天，想爸爸妈妈了徐柔和孙鹏就一起和儿子出去玩，完了送儿子回父母家之后两人再分开各回各处。<br /><br />　　徐柔想既然现在不能离婚就没有把孙鹏出轨的事告诉双方的父母，告诉了也没什么用处，徒增烦恼而已，她不想再多事。一个人无聊的时候就去姐姐家住几天，和姐姐谈谈心。姐姐家是老式的两室一厅的房子，她一去住姐夫就得去文泽那屋跟文泽挤一床，好在姐夫脾气好不在意这些，有次还开玩笑说你这隔三岔五的来弄的我都分不清我老婆是你姐还是文泽了，这句变态的玩笑话让徐柔笑抽了肚子。<br /><br />　　自从发现孙鹏出轨以来徐柔一次爱也没做过，刚开始气的是一点也不想，渐渐消了气之后欲望又像潮水一样涨了起来。和孙鹏的关系破裂之前性生活还算正常，虽然每次做爱的时间很短达不到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>，但也算是挠了几下痒，聊胜于无。现在痒痒挠脏了不能用了，每次痒得时候只能自己动手。<br /><br />　　30多岁的女人如狼似虎，一连几个月的空巢是谁也无法忍受的。徐柔和孙鹏做爱时从来没有到过高潮，第一次高潮还是通过手淫获得的，不过通过手淫获得的高潮质量就一般了，每次高潮阴道收缩时徐柔都渴望被鸡巴充满，可惜她只有细细的手指。徐柔感到她现在的身体就像一块庄稼地，性欲就是地上的野草，一有草出来她就去拔，但拔得速度远没有草长的速度快，随着手淫次数的增多欲望丝毫没有减退的迹象，反而越来越强烈，地里的野草就像是施了化肥，长的根壮叶厚。<br /><br />　　刚开始徐柔的动作只是单纯的刺激阴蒂，后来欲望实在太强，摸乳抠逼全都用上了，而且一有空就想摸几下。人前是一副端庄的模样，人后却是自己寂寞的自摸，徐柔对自己目前这样的生活很失望，不知道什么时候才是个头。<br /><br />　　今天文泽去单位找她，她和文泽斗了会嘴，心情好了不少。文泽现在成了徐柔生活中不可缺少的调味料，自己这个最疼爱的外甥中专毕业后嘴不知道是跟谁练的，说起话来甜的腻人，徐柔很喜欢和文泽的这种说话方式，感觉自己也年轻了好几岁，只是上午文泽夸她会迷死男人让她心里苦笑，连自己的丈夫都迷不住实在是有愧于迷人这个称号啊。<br /><br />　　中午去姐姐家吃饭，吃完饭和姐姐聊天，聊着聊着又聊到了孙鹏的话题，说了一会徐柔又哭了。姐姐问她想怎么办，总不能一辈子就这样下去吧？徐柔说等儿子大了再说吧，现在没心思考虑这些事情，儿子的健康成长才是最重要的。接着姐姐又问她怎么解决生理问题，徐柔脸红了，吞吞吐吐的说是自己解决，姐姐听了叹了口气，对自己妹妹的现状感到可怜，但是也没什么办法，接着又问她找没找过别的男人？徐柔一听急忙摆手否认，自己还没离婚还是别人的妻子，不会找别的男人的，否则不就和孙鹏一样了？姐姐又开导了她一会，最后徐柔受不了她的唠叨催她去上班，自己则在床上闭目养神。<br /><br />　　躺在床上的徐柔想着姐姐的话，找男人？那不就是找鸡巴吗？和孙鹏以外的男人做爱是她从来没想过的，她一直以为自己一生中只会有孙鹏一个鸡巴，结果这个鸡巴插到了别人的屄里。想着这些徐柔又生气了，同时欲火也上来了，想的很，她心一横起身关好门躺下刚要开始手淫忽然想到文泽还在家里，于是赶忙起来蹑手蹑脚的走到文泽房间门口想确认他是不是睡着了，否则要是被文泽发现她在手淫那可没脸见人了。<br /><br />　　徐柔往文泽房间里一探头发现他睡的正香，放下心来刚想回屋，忽然看到文泽的内裤上支起了帐篷。哇！怎么会这么大！徐柔还是第一次看到丈夫以外的的男人的鸡巴，虽然是隔着内裤的，但还是让她捂着嘴有些不敢相信的望着。<br /><br />　　文泽因为刚才起来喝多了水导致鸡巴被尿憋的勃起了，他的平角内裤是那种紧身型的，正好把他鸡巴的轮廓完全勾勒了出来，更要命的是由于内裤很短，从裤腰的地方还露出了一点龟头。<br /><br />　　徐柔呆呆的看着，忽然醒悟过来，急忙捂着发烫的脸回到里屋锁上了门。<br /><br />　　我这是怎么了？他是我外甥啊！这还是在姐姐的家里啊！我到底在想些什么啊！<br /><br />　　徐柔使劲摇摇头想把纷乱的念头甩出去，可是脑海里文泽的鸡巴形象却越发清晰，如潮水般涌上来的性欲让她不能思考，她默默的趴在床上把脸埋在枕头里，手伸下去开始手淫。<br /><br />　　“恩……恩……”<br /><br />　　徐柔压制着不由自主从喉咙里传出的羞人声音，脑子里都是刚才文泽鸡巴的样子，又粗又长，加上火红的龟头，有些狰狞的感觉。徐柔的思想也在剧烈的斗争着，这样的鸡巴要是插进来会不会把自己刺穿啊！不行，他可是自己的外甥，怎么能让他插进来呢？有什么不可以，只要是鸡巴大谁都行，快来啊，来插我啊，大鸡巴现在我就想要啊！<br /><br />　　情欲终于战胜了理智，徐柔把右手想象成文泽的大鸡巴快速的动着，叫声也更加难以抑制，在这种特殊的感觉中高潮来的比平时快了很多，“恩……啊……”<br /><br />　　随着一声长叫，徐柔的身子弓了起来……<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：51427</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">&nbsp;&nbsp;总字节数：0字节</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><b><font size="4"><span style="color:#ff0000 ">谢谢阅读，请点击下面的<span style="color:#0000ff ">顶</span>，您的<span style="color:#0000ff "><font size="4">顶+回复</font></span>是对我最大的支持</span></font></b> </marquee><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1509/274_6222036_b99725fed52a027.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1509/274_6222036_b99725fed52a027.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ><br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5422881.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5422881.html</guid>
	<pubDate>2015-12-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【我在保险公司的日子】【正文+续·全本】【作者：台湾之 ..</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第一集</span> <br /><br />　　我今年刚退伍，应徵到一家知名的保险公司上班。刚去这个分处上班时，觉得办公室规模很大、很体面，办公室里人很多，好像每个人都很忙一样。 <br /><br />　　有一天晚上，我们单位有庆生活动，吃完饭后就一起去唱ＫＴＶ，就这样认识了我们单位的秘书助理许Ｘ丽。 <br /><br />　　因为小丽跟我一样住在信义路四段，所以大家就瞎起哄，要我顺便送小丽回家，我想小丽对我这位身高１８１公分的帅哥也有些好感。 <br /><br />　　老实说，小丽长得很不错，皮肤非常细白，一头长发，看起来非常的可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>，眼睛很大，今年才１９岁，育达毕业的，１５６公分的身高，属於娇小灵珑型的女生，跟我一样是刚来公司上班。小丽不爱说话、也不爱唱歌，我猜可能是害羞吧，就这样我们被配成了男女朋友。 <br /><br />　　第一次约小丽出门，带她去阳明山赏夜景，我就牵她的手，我干……真她妈的爽，老二马上硬起来。我看她没拒绝，就把她拉到了树丛里面，搂着她坐在地上，轻轻的吻着她的嘴，手也老实不客气的抚摸她的奶子。小丽的唯一缺点就是奶子较小，大概是３２Ｂ，但是我仍然爽得很。 <br /><br />　　我看一切顺利，便慢慢将手伸进小丽的裤子里牛仔裤她却一直说：“不要。”我想第一次约她，肯把奶子让我摸其实就已经很爽了，我一边对她甜言密语，一边将小丽的手捉来摸我的老二，害我爽到快不行了。 <br /><br />　　这天晚上就这样一直抚摸小丽的奶子，小丽小小的乳头也被我摸到发硬，一直到她受不了求饶我才答应载她回家。 <br /><br />　　第二天一早，我立刻打电话约小丽明天到我家来玩，小丽考虑了一下，说只要我不再像昨天晚上一样那么色才肯来我家玩，我为了让她放心，说了一大堆好话，她才答应过来。 <br /><br />　　下午时我去她家接她，她今天只穿一件迷你裙跟Ｔ恤，我就知道这小妮子八成发春了。接到我家里一进门，我马上就从后面抱住小丽，小丽吓一跳，急忙往里面跑，正好跑到我床边，我立即把她推到床上去，把她压在床上，马上用嘴跟她接吻，哇靠！小丽还真的把舌头伸进我嘴巴里头。 <br /><br />　　我们足足接吻了两分钟，直到小丽快喘不过气来我才放手，小丽喘口气说：“阿雄，你轻一点啦！”这时我从后抱住小丽，像昨天一样，把她搂在怀里，双手轻轻揉她的奶子，又用嘴巴含着小丽的耳朵轻轻吹气，再用舌头舔她的脖子。 <br /><br />　　不消多久，小丽禁不住，转身紧紧把我抱住，我知道她已经动情了，我把她平放在床上，将她的裙子掀起来，露出她白色的小裤裤，我知道小丽已经有所准备了，因为这件内裤是全新的，在内裤的最底层已经湿掉一大片。 <br /><br />　　我将小丽内裤脱掉，并偷偷将内裤藏在床底下，我扶起小丽的腰，她也很配合地将屁股抬高，让我脱下内裤，马上就看见小丽最神秘的花蕊。小丽的阴毛很稀疏，可能是瘦的女生毛都比较少，所以一眼就可以看见一条小沟，花蕊上都已经湿糊湖一片，让我都看呆了。 <br /><br />　　直到小丽“哎”地叫了我一声，我这才回过神来，我马上夸了小丽几句说：“小丽，你真漂亮！” <br /><br />　　小丽没回答，只是点点头，我马上扶起小丽的大腿，将小丽的阴户打开，用嘴巴轻吻花蕊，小丽马上打一个冷战，吓了一跳，忙说：“阿雄，别这样，那里臭臭啦！”我忙说不会。 <br /><br />　　小丽阴户的颜色非常粉红，闻味道有股香骚味，我马上用嘴巴盖在小丽阴户上面，就像接吻一样的用舌头在花蕊上爬行，吻遍整个阴户。味道有点咸酸味，并不难吃，尤其是阴蒂部份，我一会吸一会舔，搞得小丽“咿咿哦哦”乱叫；我的手也从衣服下面伸进去，用姆指跟食指捉住小丽的乳头，一会轻压一会旋转乳头，小丽马上受不了了，用手抓住我的头，用力往她阴户里压。 <br /><br />　　我知道小丽要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了，我也配合着加快舌头舔吸的速度，果然小丽用力抱着我的头，大力的呼出一口长气。这个高潮足足有３０秒钟，然后小丽就摊软在床上，一动也不动了。 <br /><br />　　这时我好整以暇，将我自己和小丽的衣服脱光，举起小丽的大腿，将我的大鸡巴顶在小丽的阴道口，慢慢将龟头推入。此时的小丽就像一团面团一样，随便我怎样搞都行。 <br /><br />　　因为小丽阴户全湿了，所以不怎么难进去，我慢慢将鸡巴刺进去，直到鸡巴几乎全进去后，才开始抽插。小丽的阴道真的很紧，而且好像将鸡巴放进一个温水袋一样，夹得我真爽。 <br /><br />　　我一边干她，还一边将舌头送进小丽嘴里，一直插到小丽再度高潮时，阴道一阵痉挛，我也是腰眼一麻，将精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">液</span>全部都射进小丽的子宫内。 <br /><br />　　休息许久，我从后面环抱着小丽，跟她聊聊天，我很好奇小丽已经不是处女了，小丽才娓娓道来。原来小丽早已经有一个男朋友了，第一次也给了他，只是现在男友在花莲当兵，还有在联络，每个月都有回来看她。 <br /><br />　　我就取笑她说：“这是不是兵变？”小丽笑得一直在我怀里槌打我。 <br /><br />　　聊完天，我约小丽一起<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=洗澡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">洗澡</span>，我不管她要不要，就拉进浴室里。我们像情侣一样，我先帮她抹肥皂，当然我不会放过这个机会吃她豆腐，我将她的奶子及阴户洗得非常仔细，小丽也回馈我的大鸡巴，不停的帮他抹肥皂，洗到我的鸡巴红红的，马上又硬起来。 <br /><br />　　於是我要她用嘴巴帮我舔，小丽说：“不要在这里玩啦，等一下到床上后，我一定帮你吸。” <br /><br />　　她一说完，我急忙将小丽推到床上，身上的水都还没有擦乾耶。 <br /><br />　　小丽要我躺在床上，自己就用我的肚子当枕头，躺在那儿，先用手握住我的阴茎慢慢套弄，经过我再三催促，才慢慢将嘴巴靠近，还顽皮的作势要咬它。 <br /><br />　　小丽先轻轻地吻我的龟头上的马眼，然后再含住整个龟头，再用舌头舔我的鸡巴。 <br /><br />　　当时真她妈的爽，虽然我在她的背后，看不见她吹喇叭的表情，但我相信她是很认真地在为我吹喇叭。 <br /><br />　　这时候我也用我的右手抚摸她的屁股，小丽虽然瘦，但是屁股非常大，我抠弄她的屁眼时，她还不停地扭动身体，但是嘴巴始终都没有离开过我的鸡巴。 <br /><br />　　大约１０分钟后，小丽的阴户渐渐流出淫水来，我正好利用淫水润滑，用中指摩擦她的阴蒂，弄得小丽气喘连连。 <br /><br />　　这时我希望小丽能吞深一点，所以我举起小丽的大腿，将她的阴户送到我面前，就是女上男下６９的姿势，我一边用舌头舔弄阴户，一边用手抚弄小丽的屁股，小丽也将我的鸡巴深深的含进去，就这样子我们互相舔弄了十几分钟后，直到我将精液全部射进小丽的嘴里为止。 <br /><br />　　我们两个人可能玩得太累了，所以睡过了头，等我们起床时都已经傍晚了，小丽因为家里头开店，必须回家帮忙，所以急急忙忙穿衣，但最后小丽找不到内裤，急得都快哭出来了。 <br /><br />　　我连忙跟她解释，希望能留下内裤作纪念，经不起我的再三恳求，只好勉为其难答应，只是骑车戴她回家时，一路上东掩西盖，深怕曝光，让人知道她没穿内裤。 <br /><br />　　第二天上班，我一直心神不宁，希望找小丽讲话，我一直在对小丽使眼色，意思是想叫她出来讲话，但她都不理。好不容易等到中午，办公室里没什么人，我才有机会拉她去楼梯间口讲话。 <br /><br />　　我一见面就把小丽抱在怀里轻轻吻她，可能是因为在楼梯间，怕随时会有人来，所以小丽一直不肯给我抱，我使出浑身解数，软硬间施，又兼在小丽的耳边甜言蜜语一番，一直嚷我好爱你，我好想你，你好漂亮等，小丽总算放弃挣扎，让我上下其手。 <br /><br />　　我们就坐在楼梯上，我从背后环抱着小丽，用左手身入衣服内捏她的奶子，右手就伸进裙子里，隔着内裤爱抚阴户，还在小丽的耳旁吹气，用舌头舔她的脖子。我看她全身颤动发热，知道是时候了，就大胆将手伸进内裤里，花蕊已经湿淋淋了，我不停地用中指轻抠阴蒂，以阴蒂为中心不停的划圆圈。 <br /><br />　　小丽经不起我这样的抚弄，双手不停地在我裤子上捉弄我的阴茎。 <br /><br />　　突然间小丽一声惊呼，大腿用力将我的手夹紧，全身一颤，我因为怕小丽叫得太大声，忙用嘴堵住她的口，我只觉得小丽阴道口一股淫液激射而出，随后小丽就全身瘫痪在我怀里。我轻抚着小丽的背，只见她双眼迷蒙失神，我不情动，低头吻她，於是我们就用法国式深吻，互相吸吮对方的舌头，然后再深情拥抱。 <br /><br />　　我看小丽躺在我怀里一动也不动，忽瞥见她的内裤还挂在脚边，我见机不可失，赶紧收到我口袋里，小丽虽然知道，但也无力向我讨还。 <br /><br />　　我们胡乱整理好衣裤，送小丽回办公室，我到楼下买个便当给小丽吃，就一个人躲进厕所内，拿出小丽的内裤把玩。今天小丽内裤颜色是苹果绿的，我将内裤放在鼻子上面，深深吸一口气，哇……真爽耶！还留有女主人的体温。 <br /><br />　　裤底有一大片水痕，那是小丽流下的淫液，刚流下来的淫液是没有味道的，但是经过一段时间后，就会有一股奇特的骚味，形状就好像是浆糊粘在裤子上一样，若再加上小便没擦乾净，闻起来就有点腥臭，但让人很兴奋。 <br /><br />　　这其实是我从小养成的坏习惯，我从小就很注意姐姐的内衣裤，喜欢闻姐姐内衣裤上的骚味道，国中以后就用姐姐的脏内裤打手枪，每天我都会等姐姐回家洗完澡后，立刻冲进去洗澡，拿起内裤来放在鼻前深深一闻，因为这内裤还留有姐姐的体香，有时还会留有几根卷曲的阴毛，都会让我高兴好几天，这个秘密到现在还没有人知道。 <br /><br />　　出来厕所的时候，遇见阿德，他是我们单位的业务主任，算是老鸟了。 <br /><br />　　见到我，神秘的对我笑一笑，将我拉到外面去，说有事想找我商量。 <br /><br />　　阿德说：“阿雄，你刚刚很爽喔！” <br /><br />　　我说：“没有啦！什么事？”我故意装傻。 <br /><br />　　“阿雄，你还装，我全都看到了。不过你放心，我不会跟人家说，而且我们可是同好喔！”阿德说完，从口袋里掏出一件黑色的女用内裤，我一看就知道是高级货，“怎样，你要不要看看？我也是刚从女人身上剥下来的喔，不信你看这里，还是湿的喔！”阿德一边说明，一边指给我看那件裤底，果然湿漉漉的，而且腥味很重，离好远都闻得到。 <br /><br />　　“阿雄，这算是给你的见面礼，以后我们多切磋，你快收起来。”阿德看我没表情，就将内裤硬塞给我看，问我要不要闻看看。 <br /><br />　　我一时没听懂阿德的意思，就傻傻站在那里。 <br /><br />　　“阿雄，这件内裤也是我们公司女同事的，而且你也每天跟她见面，我改天介绍给你们认识。”阿德一边说，还一边拍我的肩膀，推我进公司：“说真的，阿雄你还真大胆，在楼梯间就玩起来了，下次小心点，如果被人看见就不好了。知道吗？我有库房的钥匙，你要玩可以跟我借，ＯＫ？不然就到１６楼顶，比较没人知道嘛！”我只能点头苦笑。 <br /><br />　　“阿雄，我要开会了，改天再找你聊，拜拜！”阿德说完就离开了我回到办公室，看见小丽，跟她做个鬼脸，就回到座位上去了。 <br /><br />　　我发现小丽模样有些奇怪，原来是因为没穿内裤，怕被人知道，所以走起路来就不敢踏太大步。我想到就对小丽笑一笑，小丽回给我一个哀怨的眼神。一个下午时间我都在想着，没穿内裤的小丽及另外一个没穿内裤的女生是谁？因为若不知道内裤的主人是谁，那么将会失去把玩内裤的乐趣。 <br /><br />　　下班时，我想约小丽回家去打一炮，小丽说什么也不肯，因为６点要回家帮忙。 <br /><br />　　小丽只是想要回她的内裤，没有要跟我打炮的意思，所以下班后，我就直接送小丽回家，内裤就不还她了，看来今晚只好用这两条内裤打手枪了。 <br /><br />　　第二天上班，一早阿德把我叫到外面去聊天，阿德说：“阿雄，跟你商量一件事，我们来彼此交换女伴的内裤好吗？”我听到阿德这样说吓了一大跳，老实说，这个建议倒蛮有趣的，所以我不置可否的笑一笑。 <br /><br />　　阿德看我没说话，赶紧说：“你放心吧，小丽是你马子，我绝对不会对她不轨，我只是对她的底裤很好奇而已啦！” <br /><br />　　“可是……我马子知道会生气吧！” <br /><br />　　“阿雄，你放心，这事只有你知我知，我们都别跟人说，你懂吧？”阿德看我犹豫不决，马上又补充道：“阿雄，如果你肯跟我交换，那么我可以让我马子跟你打一炮喔！” <br /><br />　　这时我已经心动了，心理盘算着怎样拿小丽的内裤给阿德，因为小丽看起来已经有些防备，说不定不肯再跟我出去也说不定。 <br /><br />　　阿德看我还再考虑，就说：“阿雄，真有你的，小丽一来就被你把上，害我都没有表现的机会。我只是想要一件裤子作纪念而已，我保证绝对不会对小丽动歪脑筋，何况我还可以让我马子跟你打一炮喔！”阿德再次强调这点。 <br /><br />　　“好！就这么说定，我下班前给你，你要说话算话喔！” <br /><br />　　“阿雄，就这么说定了，你记得要新鲜点的喔……”阿德淫淫的笑着说。 <br /><br />　　我“嗯”了一声，就各自回去上班了。 <br /><br />　　今天几次要找小丽聊天，小丽都给我摆臭脸色看，我买好便当也不吃，看来真的是在生气。我忽然心生一计，就出门去百货公司的女装卖场，帮小丽买了一套非常漂亮的连身洋装及两套白色内衣裤，并请百货公司的小姐帮忙包装。 <br /><br />　　快下班的时候，我提着两大袋礼物出现在小丽的面前，小丽果然脸色比较好看，我偷偷将她拉去楼梯口讲话：“小丽，对不起啦！我只是在跟你开玩笑的，谁叫你长的那么美，迷得我为你神魂颠倒。” <br /><br />　　“嗯，色狼，你别靠近我……”小丽只是无力的推着我。 <br /><br />　　我听见她这样叫骂我，知道有机可乘啦，忙说：“小丽，你好香喔……”说完，我轻抚小丽的肩膀说：“小丽，我买了一套衣服送你，喜不喜欢？要不要试看看？”说完不等她回应，就推着她去库房门口，拿出阿德给的钥匙开门，小丽白了我一眼，低头走了进去，我一进去，立刻拥吻着她。 <br /><br />　　“阿雄，别这样啦……万一有人来怎么办？” <br /><br />　　“放心啦！这门可以反锁。而且快下班了，不会再有人来。”一说完，我立刻紧抱着她，并将我的嘴粘上了小丽的香舌。两只手也没闲着，从她背后轻抚到臀部。 <br /><br />　　接吻完后，我拉了一张椅子坐下来，让小丽坐在我的大腿上让我抱个满怀，我抚弄小丽的长发，一边跟她说：“小丽，我爱你！” <br /><br />　　小丽害羞地将脸躲进我胸膛，不敢看我，我老实不客气的将手按住小丽的乳房部位，时轻时重爱抚着，然后将右手伸进衣服里，捉住那小巧的乳头，不停的搓揉。小丽可能觉得太<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">刺激</span>受不了，一直将舌头吐进我嘴里纠缠，於是我动手要将她的衣服脱去。 <br /><br />　　“啊……阿雄不要，别在这里脱，我会怕……” <br /><br />　　“小乖乖，别怕……喔……” <br /><br />　　等我除去小丽的衣服脱下奶罩后，马上用嘴含住乳头，不停的吸吮舔弄，小丽的乳头被我吸到发硬，这时我才将魔爪伸向下面。我隔着内裤用整只手掌压住阴户，用中指在阴唇外磨擦，沿着裂缝来回游走，故意去挑起小丽的性欲，让她着急。 <br /><br />　　粉红色的内裤渐渐湿了一大片，小丽脸色潮红，呼吸急促的不停喘气，向我哀求道：“哎……阿雄，拜托……人家受不了了……”这时我才脱下小丽的内裤丢在一旁，解开我的裤子，掏出我的大鸡巴，就往小丽的小嘴巴送，也不管小丽如何，我尽自在她嘴里抽送。 <br /><br />　　小丽她“呜……呜……”的在那乱叫，我一边用手拨开小丽的阴唇，将中指插入阴道内，非常快速的抽送，一边用手指沾上淫液来爱抚阴蒂。此时小丽已经无法帮我吹喇叭，於是我将小丽扶正，让她跪在椅子上，我抬起她一只脚从她背后插入，这个姿势可以更深入阴道内。 <br /><br />　　我将阴茎顶到底，双手紧捉着小丽的屁股，猛烈抽送，小丽她宁可张大嘴巴喘气也不敢大叫，微张着嘴：“喔……喔……喔……阿雄……我不行了……”小丽说完整个人就瘫在椅子上。 <br /><br />　　我只觉得小丽阴道内一阵抽搐，将我的阴茎紧紧包裹住，一股热精流出，让我也忍受不住，大力抱住小丽的屁股，将全部精液射向子宫深处，空气中也迷漫在一股特殊的杏仁味中。 <br /><br />　　等到阴茎软化我才将它拔出，抱着小丽在椅子上休息，我看小丽她累瘫了，就起身帮她整理衣服，这时只见她阴道口缓缓流下我俩的爱液，像白色的浆糊一样。我从袋子里找出一套今天买的内衣裤，帮她穿在身上，小丽回给我一个感激的眼光。 <br /><br />　　我说：“小丽，你原来那一套送给我好吗？我在晚上睡觉前如果想你，就拿起来玩。行不行啊？” <br /><br />　　小丽“嘻”的一声说：“你不嫌臭的话，随便你啦！” <br /><br />　　就这样得手了，我载小丽回家后，就将小丽的脏衣裤交给等候许久的阿德，我看阿德感激得双手发抖，小心奕奕收在公事包中，说声“拜拜”就猴急得赶回家“温存”了。 <br /><br />　　第二天、阿德神密兮兮的靠在我身旁，跟我说：“阿雄，真有你的，人高又帅，没想到功夫也那么好，你那马子爽得喔……尤其那条裤子湿成那样，味道真是美呆了！想不到那个妞那么骚，真是便宜你了。” <br /><br />　　我不想跟他罗唆，忙问他我们约定好的事，他跟我比了个ＯＫ的手势：“周五晚上，我们去你家玩，你方便吗？” <br /><br />　　我想了想就点点头，但我很想知道是谁：“阿德，你先说到底是谁，若是丑八怪，我可不要喔！” <br /><br />　　“你想知道是谁吗？我偷偷告诉靠你……是郑Ｘ芸副理喔。怎么样，吓一跳吧？” <br /><br />　　我是真的很吃惊，郑Ｘ芸副理是我们公司客服部门主管，我在新人教育训练时，曾经上过她的课。 <br /><br />　　印象中郑Ｘ芸副理是个蛮年轻的主管，长得很漂亮，喜欢穿乾净利落的套装个子虽不高，戴个银边眼镜，烫波浪头发型，气质不错，是一个走在街上会让人想看一眼的女人。 <br /><br />　　阿德看我一副不相信的表情，马上补上一句：“你别看她一副正经八百的模样，告诉你，她可是公司一朵淫花，跟很多人上过床，周五晚上你就知道了。” <br /><br />　　说真的，我很早就注意到郑Ｘ芸副理了，因为她也是我欣赏那型的女人。 <br /><br />　　自从阿德告诉我是她以后，在公司我就比较注意到她，听说她今年３５岁，５年前跟老公离婚后才来我们公司上班，自己独自抚养一个女儿，因为她有间私人办公间，所以不常与她见面，除非是开周会时，她都会上台提报告。 <br /><br />　　因为我们是保险公司，被客户申诉的机率很高，所以常看她讲话，不然不会有机会与她照面。 <br /><br />　　现在的我，虽然没什么客户，但是有小丽在，日子过得很快乐，我整天就跟在小丽旁跟她调笑，只要找到机会，就会把她拉到梯间讲话，当然免不了会搂搂抱抱、亲亲小嘴，甚至把手伸进裙子里乱摸。 <br /><br />　　小丽变得比较大方，有时趁没人，还会掀起裙子打开大腿让我看内裤，有时我跟她要内裤闻，她也会跑进厕所脱下来，然后再交给我把玩一番，直到下班后才跟我要回来穿。 <br /><br />　　小丽告诉我说：“每次想到你那么爱玩我的内裤，就会不知不觉地流下淫水来。”有时小丽上完厕所会故意没擦乾净，在裤底留下黄黄的痕迹给我看，每次我一看到，老二也马上硬起来。 <br /><br />　　好不容易等到礼拜五，我在家里等得好不耐烦。 <br /><br />　　到了１０点多，阿德果然带了郑Ｘ芸副理来，另外还有一位男同事小陈，他们好像刚聚餐完，都略有一些酒意，我赶紧拿出事前准备的白兰地洋酒，摆好阵仗就开始喝起来了，然后向郑Ｘ芸副理介绍我。 <br /><br />　　阿德交代我说，只要出了公司大门就不用叫副理长副理短的，要我直接称呼她为芸姐。 <br /><br />　　我向芸姐她点点头，芸姐说：“阿雄，别那么客气。小帅哥，我听说你很会把<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span>喔！”我就知道阿德一定会到处讲我的事。 <br /><br />　　芸姐可能喝了酒，有些醉意，扣子上面两颗没扣好，露出半截红色内衣，看起来胸部很大，脸色泛红光，心情看起来很好，大家就愉快聊起天来了。 <br /><br />　　四个人里面，就属我酒量最差，偏偏大家都在灌我酒，小陈起哄说要玩游戏於是我拿出扑克牌玩“老实说，大胆讲”的游戏。 <br /><br />　　我们一直闹到１２点钟，阿德的女友在催他回家，阿德向我使眼色，说要请小陈载他一程，并交代我要好好照顾芸姐送她回家，於是他们两人就离开了。 <br /><br />　　现在就只剩下芸姐醉倒在我床上，我略为收拾一下残局，走过来轻拍芸姐的脸颊，她还是没反应，於是大胆的将她衣服扣子解开，抚弄芸姐的胸部。 <br /><br />　　我隔着胸罩抚摸她的乳房，芸姐的乳房非常的大又有弹性，约３４Ｄ，我将她衣服脱下后，贪婪的欣赏她的胴体，忍不住往她的乳头含下去，不停地用舌头舔弄，另一只手也按在另一边乳房抚摸，鼻中闻到的是芸姐身上浓烈的香水味道让我非常的兴奋，忍不住也将她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>也脱下，隔着内裤抚摸芸姐的阴户，将手指伸进内裤里抠弄许久。 <br /><br />　　芸姐可能也受不了我的挑逗，轻哼了一声，吓了我一跳，忙停下手边工作，望着芸姐。 <br /><br />　　看她暂时没反应，索性大起胆子将内裤也脱下来欣赏她的阴户。 <br /><br />　　芸姐的阴毛非常浓密，呈现倒三角形的型状，隐藏在毛中的沟渠，已经潺潺流出淫水来，整个阴部都湿糊成一片；大阴唇分开来，阴道是艳红色的颜色，闻味道有点酸骚，阴蒂也因为兴奋露了出来。 <br /><br />　　我抬起她大腿就用嘴盖在阴蒂上面，她啊的一声，用大腿夹紧我的头，差点没办法呼吸了。 <br /><br />　　此时她忽然开口说话：“阿雄……你等一下啦，我还没洗澡。” <br /><br />　　我抬起头来看着她说：“芸姐，你的味道真香，我先来帮你服务一下嘛！”说完我又继续我的工作。 <br /><br />　　说真的，芸姐的淫液味道有些酸酸咸咸的骚味，为了要给芸姐好印象，我施展出我全部的功夫，舌头在她的阴道口外，不停地对花蕊吹舔磨吸一番，尤其是花蕊，我特别地用心照顾。 <br /><br />　　我猛然将芸姐大腿抬高，用力压向她的胸部，让整个阴户张到最开，然后将舌头伸进阴道里面抽插，芸姐也回报我满嘴的“女性贺尔蒙”，双手不忘揉捏她的乳头，将她乳头旋转及向左右拉起。 <br /><br />　　芸姐的三点被我一次过同时攻击了２０分钟，口中不停地惊叫：“啊……阿雄……真爽……啊……啊……啊……我快要死啦……啊……啊……”只见芸姐全身颤抖，弓着身体将腰抬起，阴道口喷出一股一股的淫精，我也老实不客气的大口吞下，“……阿雄……受不了啦……你快停……啊……我又要来了……”说完就全身摇摆不停，在一阵痉挛后就晕过去了。 <br /><br />　　此时我立刻脱光全身衣服，将芸姐的大腿抬起，将我已经翘得老高的大鸡巴顶在阴道口，因为那里已经非常湿滑，没经过任何的抗，将腰部一沉到底，就直抵子宫口。 <br /><br />　　这时我捧住芸姐的头，用舌头翘开芸姐的嘴，与她的香舌纠缠在一起足足有１分钟之久。 <br /><br />　　我向芸姐说：“芸姐，舒服吗？我要开始了。”芸姐只是眯着眼，点点头，於是我开始缓慢的抽插，用三浅一深的方式，将芸姐带往高潮。 <br /><br />　　在我的努力之下，芸姐马上抱住我的腰，嘴巴微张，涨红了脸，我知道是时候了，於是加快速度，每一下都先抽到阴道口，再快速地刺到阴道最底层，每一次抽插，芸姐口中就会惊呼一声，到后来只有语音不全的浪叫：“啊……啊……爽死我了……阿雄你真会干……姐姐快死了……啊……啊……我要来了……” <br /><br />　　“啊……你的东西好大喔……啊……涨死啦……阿雄……快干死姐姐了……啊……啊……我爽了……”芸姐不停咿喔浪叫，我只觉得阴道一阵抽搐，紧紧夹住我的鸡巴，喷出一股阴精，冲向我的龟头来。 <br /><br />　　我顿时觉得脑门像被电流击中一样，背脊一凉，精液全部灌到她子宫里。 <br /><br />　　了事后，我趴在芸姐身上休息，享受这馀韵，舍不得离开。 <br /><br />　　芸姐轻抚我背脊说道：“阿雄你真棒啊……姐姐我从来没享受过这么棒的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>……” <br /><br />　　“芸姐，如果你喜欢，我们天天都可以玩啊！” <br /><br />　　“只怕你嫌我又老又丑，不要我ㄌ。” <br /><br />　　“不会啦！我发誓……芸姐，你真的很美，我能跟你在一起，觉得非常的快乐。” <br /><br />　　“小色狼，给姐姐灌迷汤啊？”芸姐虽然这么说，还是很高兴地抱着我又是亲、又是舔的。 <br /><br />　　大约过了１０分钟，芸姐要我休息一下，自己就跑进厕所洗澡了。 <br /><br />　　约莫等了１０分钟，我看芸姐还没出来，於是我没敲门就直接跑进去，我看见她座浴缸内洗澡，我立刻也跳进去，从背后抱住她，帮她仔细清洗乳房跟阴户来一段鸳鸯戏水，她也转身帮我洗净身体。 <br /><br />　　特别是我的大鸡巴跟卵蛋，芸姐洗得特别用心，我舒服到极点了，所以向芸姐请求道：“芸姐，你可以用嘴巴帮我吸吸吗？” <br /><br />　　芸姐笑道：“干嘛？起色心啊？我等一下再会帮你吹啦！”我一听到芸姐要帮我吹喇叭，顾不得全身湿答答的，拉了芸姐的手回到床上去。 <br /><br />　　到了床上，芸姐说：“你躺好，乖乖的我才会帮你亲。”我高兴得猛点头。 <br /><br />　　芸姐对我笑了笑，就跪趴在地上，伸手玩弄我的大鸡巴，只见她先用手慢慢套弄，直到它站起来，芸姐说：“啊……变大了……”然后张开小嘴，将整个龟头含住，不停地旋转她的头，我只觉得一阵热烫包围着我的龟头部份。 <br /><br />　　只见她小手套弄我的包皮，舌头在我的龟头下面的沟槽里滑动，接着芸姐的头上上下下套弄我的鸡巴，我也配合着芸姐的速度挺起我的腰，希望能干的深一点，只见她柳眉深锁，嘴的两腮涨得鼓鼓的，几乎被我干到喉咙去了。 <br /><br />　　因为我才刚射过一次，所以没那么快，我拉了拉芸姐的腿，也想要用６９式玩，芸姐抬起头来说：“你等一下啦，我来帮你服务，你就不用动喔！”说完，又将脸埋在我的两腿间。 <br /><br />　　此时我乐得轻闲，双手放在头上，仔细欣赏芸姐诱人的胴体。芸姐有副好身材，奶大屁股也大，乳头颜色较深，可能是因为生身过小孩的关系。只见芸姐将我的大鸡巴从头舔到卵蛋，来回地吸弄，我爽到翻天了。 <br /><br />　　舔了一会，芸姐抬起头来说：“啊……你的鸡巴真的好大喔！姐姐舔得你爽不爽？”说完就起身跪在我的腰旁，抬起一只脚，用手握住我的鸡巴，将阴户慢慢往我的鸡巴套下，全根尽没后，她便以半蹲的姿势，采用女上男下的姿势上下套弄，我也配合着用双手抚住她的奶子，不停揉捏。 <br /><br />　　只见她由慢而快，双眼紧闭，口中不停的低声呻吟：“啊……啊……喔……喔……喔……姐姐快爽死了……”表情充满媚态，我就轻松的躺在那欣赏。只见她越套越快，每一次都将鸡巴插进花心底，抽出时都险将阴道翻出，淫液都流到我的肛门附近了，阴道口都充满白色泡沫。 <br /><br />　　一会，芸姐“啊！”的一声就趴在我身上大口喘气，全身发抖，我感到一阵淫精从阴道深处喷出来。 <br /><br />　　我也忍不住了，用力推倒芸姐，压在她身上，大力地干她，此时芸姐只能够发出“呜……呜……呜……”的呻吟。 <br /><br />　　我丝毫没有怜香惜玉的心情，加快速度猛干，好像要抽干死她一样，最后才将精液喷到芸姐的脸上，喷得她一脸湿糊湖的，这才躺在她身旁抱紧她，迷迷糊糊的睡着了。 <br /><br />　　第二天一早，我被一阵紧促的门铃声吵起，只觉得头痛欲裂，我糊里糊涂的打开门，原来是小丽。 <br /><br />　　小丽看我这样，又看见房间一团混乱，又看见一套火红色内衣裤摆放在床上小丽环顾我的房间，哼的一声说：“你昨天爽喔？”说完转身就走，留下我一脸错愕，我当时也没留她，就继续睡我的觉。 <br /><br />　　到了下午醒来整理好房间，仔细回想这一切，就打电话到小丽家，没想到小丽家人却说她跟在当兵的男友出门去了，不知道我俩双方是否是出於醋意，就没有再联络，周一上班时见到小丽，我与她打招呼，她也一副不理不睬的样子。 <br /><br />　　开完早会，我的行动电话响起，是芸姐打来的：“阿雄你１１点钟有空吗？我带你去签ＣＡＳＳ，记得要带要保书一起去。” <br /><br />　　我口里忙说有空，心里想的是芸姐八成想约我打炮，然后找到阿德，问他是怎么一回事。 <br /><br />　　阿德在公司茶水间一见面就跟我说：“怎样，到手了吗？他妈的，你艳福不浅喔！” <br /><br />　　我忙问他事情的始末，原来是芸姐先看上我的，透过阿德的牵线，使我们在半推半就之下成起好事。 <br /><br />　　“阿德，那么那件内裤是怎么回事？” <br /><br />　　“哈哈哈……傻瓜，那件内裤当然是我马子的，但不是郑副理的啦！阿雄，真羡慕你喔！人帅果然比较占便宜。我偷偷告诉你，我们公司有好几个浪女很注意你，还真想跟你有一腿呢，我会慢慢为你安排的，你准备好好享受吧！” <br /><br />　　原来在保险公司里，女生本来人数就比男生多，再加上大部份的女人婚姻大多不幸福，工作不好找，只能来推销保险，比较没有年龄的限制，所以我们公司里面的女人，不是离了婚就是年纪一大把还未嫁，又接近虎狼之年，所以都非常的开放，阿德告诉我说公司８０几个女人，他上过一半以上，听得我喜不自胜。 <br /><br />　　１１点钟，我坐在芸姐的红色ＢＭＷ车子里，我尴尬地对她笑一笑，芸姐没说什么话。 <br /><br />　　好一会，芸姐才开口说话了：“阿雄你等会跟我到客户那里，什么话也不用说，若要填要保书时，你会写吧？”我点点头，“还有，我希望我们的事情，不要影响到工作。还有，阿雄你在公司时对我一样要尊重一点，知道吗？” <br /><br />　　我“嗯”了一声，她才高兴地对我笑一笑，趁等红绿灯时，在我脸上亲吻一下。 <br /><br />　　到了她客户的家里，她帮我大略介绍完，就开始对客户讲解保险的事情，我只有听的份。 <br /><br />　　很快地芸姐就帮客户全家拟好保险计划合同，客户也签好字，并开立一张贰拾四万的支票交给我，这时我非常佩服芸姐的工作效率。 <br /><br />　　在回程的路上，芸姐说：“阿雄，这个业绩算你的，你先将你家人的保险退掉，知道吗？” <br /><br />　　原来我刚来公司上班，还在试用阶段，为求进升，通常主管都会要求我们自己先投保，如果再开发不到客户，只好将爸爸妈妈加入投保，那么对我们来讲，负担会很重。 <br /><br />　　我感激的对芸姐说：“芸姐，我会将奖金退还给你的。” <br /><br />　　芸姐摇了摇头，问：“中午想吃什么？” <br /><br />　　我俏皮的说：“我想把你吃掉。” <br /><br />　　芸姐“嗯”的一声，将车子开进复兴南路的一家豪Ｘ宾馆内。 <br /><br />　　一进门，我们立刻拥抱在一起，互相将对方衣服脱去，芸姐将头埋在我的双腿间，隔着内裤用舌头舔我的鸡巴，我也举起她的腰部，将头埋在她多毛的神秘花园里，采用女上男下的６９姿势，集中火力，攻击对方最敏感的区域。 <br /><br />　　我紧紧含着她的阴蒂，不停地吸吮她的花蕊，芸姐爽到不停地将阴户压向我的脸，淫水也流得我满脸都是，我大口大口将她的淫汁吞下去。 <br /><br />　　芸姐一边用嘴套弄我的鸡巴，一边口语不清的喊着：“啊……爽死我了……阿雄你真会舔……快……姐姐快要来了……”直到她大力地摇动屁股，把阴户用力压向我的脸，将一阵淫精喷在我的脸上。 <br /><br />　　我丝毫不给她休息的机会，我翻身到她背后，将她大腿打开，挺起早已经湿淋淋的大鸡巴，用狗干姿势从背后插入。我狠狠的抽插，每一下都直抵子宫口，再快速抽到阴道口，把阴道都干到翻了出来，每干一下，她就嗯啊一声。 <br /><br />　　我双手因为紧抓着她屁股，留下两片五爪印。 <br /><br />　　芸姐受不了我的攻击，大声的叫道：“喔……喔……喔……阿雄……我要升天了……喔……喔……我要来了……” <br /><br />　　我耳中听到她一直在浪叫着，我也叫道：“啊……芸姐我好爽喔……啊……芸姐你夹我啦……我要射在你嘴里。”说完，我拔将出鸡巴，将芸姐的头捉住，将鸡巴刺入她的小嘴里，将全部的精液灌进她的喉咙。 <br /><br />　　芸姐帮我将阴茎内的残馀精液也挤出来，一滴不剩的将它吞进去，最后还用舌头帮我的鸡巴作清洁，才躺在床上喘气。洗完鸳鸯浴后，我向芸姐要内衣裤把玩，她说因为下午要开会，所以不肯。 <br /><br />　　离开宾馆后，芸姐带我去小统一吃牛小排，说要帮我补一补。 <br /><br />　　送我回公司后，她就自行离开了。 <br /><br />　　我跑去找小丽，看她在写东西，我从背后偷看，原来小丽在写情书给在当兵的男友。 <br /><br />　　我很不高兴的质问她，她却说我可以乱来，为何她就不能写情书？两人不欢而散，这天就没载小丽回家。 <br /><br />　　我不希望往后的这几天，我只能在家用女装内裤打手枪，第二天趁芸姐忙着开会，好不容易找了个机会，在厕所旁拉住小丽，带往楼梯间，硬强吻小丽。 <br /><br />　　小丽好像认命似的随我胡来，我将小丽压在墙上，手就伸进去衣服里乱摸，小丽没什么抵抗，任由我乱摸一阵。 <br /><br />　　其实我也怕有人经过会看到，就想到一个办法，我将她的内裤脱下来塞在口袋里不还她，除非下班后跟我回去，否则内裤不还她，她拗不过我，只好答应下了班跟我回家打炮。 <br /><br />　　下午的时候芸姐打电话给我，把我叫去她办公室，说要ＰＡＳＳ客户给我。 <br /><br />　　我进去后将门反锁，就跪在芸姐椅子旁搂着她腰，跟她说我想要她，芸姐没有拒绝我，就任我随意玩。我就芸姐办公室里，让她坐在椅子上打开大腿，将她的裙子掀起，让我好好欣赏这个令男人疯狂的地方。 <br /><br />　　我先脱下丝袜，将手摸向乳房，将嘴含向三角地带，隔着内裤向里面吹气，只这样芸姐就舒服得闭眼哈气，低声呻吟。 <br /><br />　　我用指头从裤缝边伸进去，就用中指头沾点流出来的淫液，来回抠弄阴蒂，沿着花蕊划圈圈，芸姐马上激动的紧捉住我的手猛摇头。 <br /><br />　　此时办公桌上的电话响起，那是０８０的免付费服务专线，刚好是芸姐服务的专线，讲话内容都会被录音的那种，我将话机交给芸姐，但是我没有停止对阴蒂的抠弄，反而还将指头插入阴道内来回进出。 <br /><br />　　芸姐一边要接听客户诉怨，一边摇动屁股想闪避我，我反而觉得好玩，索性脱下芸姐的内裤，用两只指头干她，芸姐狠狠给我一个白眼看，我假装没看到，继续弄她的阴户，只听见她强忍着我的挑逗，还在跟客户说明保险内容。 <br /><br />　　“啊……陈先生，请听我说，你的保险内容并不包含医疗补助……啊……我会将你的意见……嗯……转告你的保险经记人……啊……好吗……嗯……如果你还有其它的问题……嗯……欢迎再来电话……啊……谢谢你的来电……嗯……拜拜。” <br /><br />　　芸姐与这位客户“嗯嗯啊啊”大约讲了５分钟，芸姐说完电话，也没有办法将电话机挂回去，就直接躺在椅上喘气，淫液从阴道口汨汨流到椅子上。 <br /><br />　　我用两个指头捏起阴蒂，加快爱抚速度，芸姐终於受不了，在一声长长的呼叫中，得到高潮了。 <br /><br />　　高潮过后的芸姐，全身瘫在椅子上喘气，两颊红红的，眯蒙失神着眼睛，非常明艳，我忍不住亲吻着她，与她热情地拥抱许久，在她耳边情话绵绵，等她完全冷静下来，我才想起跟小丽之约，这才依依不舍的向芸姐告别。 <br /><br />　　第二天，阿德跑来找我，问我说这周五晚要不要跟公司同事去海边渡假，并保证非常好玩耶，我想想没事，就同意了，但是阿德要我一定要约一个女生一起去，最好是小丽或芸姐，因为他们要玩交换女伴游戏。 <br /><br />　　这时我就需要想一想了，因为这两人我都不希望被其它男人玩，所以跟他说我要考虑一下，阿德看我有点犹豫，就说也可以帮我安排一个女伴，我这才答应了。 <br /><br />　　就这样，我在接下来的几天，每天过着神仙般生活，不时在办公室里有芸姐帮我吹喇叭，下了班还可以约小丽打炮，期间芸姐还带我去签了一件保险契约，回程中当然有去宾馆打炮，只是我更卖力演出，让芸姐更爱我一点ㄌ。 <br /><br />　　周五晚上，阿德跟他女友小娟开车来载我去万里的斐翠湾渡假旅馆，一路上大家说说笑笑的很愉快。 <br /><br />　　小娟２４岁，也是保险公司同事，长得很美，瘦高但身材很好，跟阿德交往了两年，是保险工作上的好夥伴。 <br /><br />　　一路上阿德跟我说了很多保险公司的事情，原来我们公司里的女生，大多婚姻不幸福，但是做业务工作，难免要应酬客户，比如陪客户喝咖啡吃饭啊，或陪客户跳舞喝酒什么的，有些女业务还会为业绩跟客户上床呢！我忙陪笑问小娟：“小娟，你有遇到客户想找你上床吗？” <br /><br />　　“当然有啊！你不知道呀，有些客户色眯眯的样子，心死了！” <br /><br />　　阿德接着说：“对啊，我跟客户谈ＣＡＳＳ时，叫小娟不要穿内衣，两粒葡萄挂在那里，客户的眼珠子都快掉下来了，我叫他签哪里就签哪里，很准喔！” <br /><br />　　“对了，阿雄，我不是有给你一件小娟的内裤吗，有没有拿来打手枪呀？”阿德说完让我很不好意思的，但小娟只是在一旁偷笑，没什么表示，但也让我很不好意思。 <br /><br />　　“阿雄你不知道啊，自从你来到公司后，我们公司那些女人，背后都在谈你喔，每一个女人讲到你都在流口水，看起来你比我红多了。你放心，我会为你好好安排，包你爽死啦！” <br /><br />　　我看了看小娟，小娟也对着我点点头，阿德看出我的用意，忙说：“你放心啦，你跟小娟的事不会让你失望的啦！” <br /><br />　　小娟也说：“我们虽然在交换伴侣，就是因为业务工作压力很大，就把它当成是一种调剂身心的运动一样，没有关系的啦！”我听完总算放心了，并且也对这次活动充满期待。说完，我们就进入了旅馆大厅，到餐厅坐好，阿德马上就替我介绍今天参加的同伴。 <br /><br />　　女伴有小娟、珠姐、小玉、阿娥四人；男伴有我及阿德、小刘、小马四人，我们都是同一个单位的同事，彼此都认识，只有我是最新加入的。 <br /><br />　　我们愉快地吃完欧式自助餐，就开始抽房间钥匙，小娟提议这次由女生抽男生，大家都没有什么意见。结果珠姐抽中我，发出胜利的呼声；小娟抽中小马，小玉抽中阿德，阿娥配小刘。分配完成后，我们就各自带开来。 <br /><br />　　珠姐热情地勾着我手臂，满心愉悦的牵着我进房间，我好像是珠姐的战利品一样。 <br /><br />　　因为珠姐是个不折不扣的欧巴桑，大约５０岁的年纪，是我们公司的老业务长得黑黑矮矮胖胖的，比我老妈年纪还要大，全身喷得香香的，除了胸大屁股也大，长得福福泰泰的，人很好相处。珠姐的先生因为生意失败，赋闲在家，全家靠珠姐一个人拉保险过日子。 <br /><br />　　珠姐虽然不美让我有些失望，但我不想伤她的心，任由她把我带进房间里面一进房间门，珠姐就用双手搂着我的头，热情的吻我，我也低头配合着。 <br /><br />　　珠姐说：“我要先洗澡，阿雄你乖乖看电视，我一会就好。”说完她就在我面前表演脱衣服，我就躺在床上看她表演。 <br /><br />　　今天珠姐穿了一套红色吊带装内衣，脸上看起来是有用心化妆，看起来很年轻风骚，还将内衣内裤脱下来后还丢在我身上，对我媚笑了一下才进去洗澡，我就在床上把玩她的内衣裤。 <br /><br />　　大约１０分钟后，珠姐只围着一条浴巾出来，就直接跪坐在我身上，将舌头伸进我的嘴里，然后用舌头舔我的脸，舔得我一脸都是口水，接着又帮我解胸前的扣子，每解一颗扣子就亲一下，连我的腋下也不放过，还深吸一口气说：“阿雄，你真有男人味。” <br /><br />　　我将珠姐的浴巾拿掉，双手就握着她的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">大奶</span>子，不停地挤压。说真的，珠姐的奶子真大，虽然有些下垂，乳头大，乳晕颜色有些黑，但柔软得好像在捏棉花糖一样；底下的毛乌溜溜一大片，都长到屁眼了，花蕊整个隐藏在里面。 <br /><br />　　珠姐脱下我的裤子后，用两手玩我的鸡巴，再用她的嘴吸舔。我被她这么一弄，鸡巴马上站起来，青筋爆怒起来，她高兴的呼喊着：“阿雄，你的鸡巴真是大喔，是我有见过最大的鸡鸡。”珠姐说完，就更用力地吸吮，口水流得她满嘴把我的鸡巴吃得湿淋淋的，还一直发出“嗯……嗯……嗯……”的声音。 <br /><br />　　这时我用手拨开阴毛，抠弄她的阴户，她阴毛全湿了，阴户的淫水早已经湿到大腿上，我用指头轻易地就插入她的阴道内。我用手指头进进出出她的阴道，从一只到两只，最后连四只指头都插进她的阴道里，她爽到全身抖动不已，忍不住就将腿跨在我头上，变成女上男下的６９姿势口交，这时我才能仔细观察她的阴户。 <br /><br />　　珠姐阴道颜色有点猪肝红，闻味道并不臭，可能她刚洗过。珠姐用力的用阴户压住我嘴，浓浓的阴毛刷在我的脸上，不停地磨擦我的脸，让我一脸都是她的淫水，我鼻子都跑到她的阴道里面，害我差点没办法呼吸。 <br /><br />　　这时她也“喔喔喔”地浪叫起来了：“啊……好爽啊……阿雄你真好……珠姐爱死你了……啊……啊……啊……爽死了……从来没那么爽……喔……我的小心肝……快来干我吧……” <br /><br />　　这时我翻身跪在珠姐前面，将她两条腿举高，用老汉推车的姿势将我的大鸡巴顶在阴道口，“唧”的一声就插到阴道最里面。我调整了一下呼吸，这才开始用力抽插，两团肌肉不停地相撞，发出“啪！啪！啪！”的声音，珠姐也发出了浪叫声：“啊……好爽啊……阿雄你真大……涨死我了……珠姐要死给你了……啊……啊……啊……爽死了……喔……我的小心肝……你真会干……干死珠姐了喔……喔……喔……” <br /><br />　　我嫌她太吵，将珠姐翻过身，采用狗干的姿势，将她的头压在枕头上，抬高她的屁股猛插，干得珠姐的两颗大奶左摇右晃；我还不停地拍打她的两片臀肉，打得她背部及屁股上都是五爪印，红红的一片。 <br /><br />　　此时我加快速度用力抽动，忍不住背脊一凉，精门大开，在她的阴道内灌入我的精液。 <br /><br />　　完事后，还不想让她休息，我将珠姐的头抱过来，压在我的鸡巴上，叫她给我舔乾净。 <br /><br />　　她可真乖，用舌头帮我清洁，连我的卵蛋跟肛门都帮我舔得乾乾净净的。我看见她阴道内流出白色的精液，我还用指头把它挖出来，放在她的嘴巴里面，珠姐也舔得津津有味，真是浪得可以。 <br /><br />　　休息了１０分钟，两人才进去浴室里洗鸳鸯澡，珠姐还用她的大奶抹肥皂帮我做全身按摩，我为了回报她，用指头去抠挖她的阴户。当我们玩得正起劲时，房间电话突然响起，是阿德打来的：“阿雄，你那边怎样啊，完事了吗？我等会过来找你。ＯＫ？” <br /><br />　　没多久，阿德果然带小玉来到我们房间，我跟珠姐只围了一条浴巾在身上，阿德一进门，对我使一使眼色，就拉着珠姐躺在床上调情说笑，我只好跟小玉坐在另一张床上相视一笑。 <br /><br />　　小玉长得蛮漂亮的，瓜子脸白白净净的，身材娇小，不胖也不瘦，年龄大约３２岁，有一头长发及腰，结婚３年了还没有小孩，是所谓标准的人妻。先生是汽车销售员，听她说，两人性生活太少，引起小玉欲求不满，每一次小玉都是背着先生出来偷情的。 <br /><br />　　我看阿德跟珠姐先来个热吻，脱光衣服后，就滚倒床上，互相找寻目标，吸吮起对方的生殖器了。 <br /><br />　　等到阿德的阴茎站立起来后，珠姐马上爬起来，背向阿德将阴茎引到阴户前面，再缓慢套进去，阿德也用手指头抠珠姐的屁眼，珠姐也开始浪叫起来了啊：“喔……好爽啊……阿德……喔……我的妹妹涨满了……喔……喔……喔……” <br /><br />　　阿德这时也坐起来，握住她的奶子，用力捏她的乳头，还不停地旋转，另一只手就伸向两人相黏的地方，揉弄珠姐的阴蒂。 <br /><br />　　阿德一边口里喘着气喊着：“你这个浪女……看我今天怎样干死你……喔，你的浪穴夹得我真是爽……嗯……嗯……”说完就抬起珠姐的屁股，用背后狗干式恶狠狠地抽送起来，阿德还不停地用手指挖她的屁眼。 <br /><br />　　这时珠姐的阴户白糊糊一片，淫水顺着大腿流下来，阿德将挖起来的淫水塞到珠姐嘴里，珠姐也全部吞下，口里发出：“呜……呜……喔……喔……”的乱叫声。 <br /><br />　　这时阿德将珠姐推倒在床上变换姿势，变成正常位，将珠姐的两条腿压向乳房，让阴户的洞大开，却不将阴茎刺进去，反而半跪着将阴茎插到珠姐嘴里干，一直插进喉咙深处，令珠姐喉咙发出：“喔……咕……咕……咕……”的声音。 <br /><br />　　阿德将手伸到下面，反手去挖阴户，只见阿德的手上上下下抠弄，还把两指伸进去阴道抽送，把阴道黏模都快给拉出来了。 <br /><br />　　后来阿德大吼一声，紧抓住珠姐的头，将精阴液灌进珠姐嘴里。 <br /><br />　　只见珠姐摇着头，大口大口全部吞下，还有一部份精液沿着嘴角流下，珠姐伸出舌头将它们全部舔掉，两个人才相拥搂抱在一起休息。 <br /><br />　　看完她们的表演，小玉已经动情了，主动将手伸进我的浴袍内，握住我的鸡巴来回套弄，而我则将小玉抱在怀里，从背后将手按在她的胸部，隔着胸罩爱抚她。我们一边为对方抚弄，一边观赏活春宫，珠姐不停地浪叫，我与小玉也忍不住兴奋起来。 <br /><br />　　此时我的鸡巴已恢复活力，恶狠狠的站立起来，小玉她也惊叫起来说：“阿雄，你的鸡巴好大喔！” <br /><br />　　我将小玉胸前衣服的扣子解开，把胸罩往上一推，对准乳头，张开嘴就将它含住，小玉爽得闭起眼睛“嗯”的一声瘫在我怀里。我用舌头灵活地吸含她的乳头，另一只手就伸进裙子里面，用手掌紧压她的阴户来回磨擦，小玉激动得紧紧地握住我的鸡巴。 <br /><br />　　我轻声说：“小玉，你帮我亲亲鸡巴好吗？” <br /><br />　　小玉“嗯”的应了一声就张开小嘴将我的鸡巴含住，双手还不停地玩弄我的卵蛋，我俯身面向她的大腿根部，将小玉的粉红内裤脱下，仔细观察她的阴户。 <br /><br />　　小玉的阴毛是沿着外阴唇生长的，所以看起来是长长一条，我拨开外阴唇研究她的小穴跟阴蒂，她的阴道颜色是很美的粉红色，小玉“嘤”的一声推了我一下，我才开始用指头拨弄花蕊。阴道口已满是蜜汁，我沾了点淫水就开始磨擦阴蒂，然后就用男上女下６９姿势在上面操她的嘴，将阴茎深深干进喉咙。 <br /><br />　　我一边干她的嘴，一边用两指捅入阴道插她，另一手攻击阴蒂的方式，让小玉爽到全身发抖，喉咙发出“呜……呜……呜……”的叫声。 <br /><br />　　等我鸡巴全硬了之后，我先坐在床沿，将鸡巴向天翘得老高，小玉双脚踩在地上，转身让她背向我跨坐在我大腿上，她就我怀里上上下下套弄着我的鸡巴。 <br /><br />　　小玉的穴真紧，夹得我鸡巴真爽，她口里不停地浪叫：“啊……好爽啊……阿雄，你的鸡巴真大喔……涨死我了……啊……啊……啊……爽死了……喔……喔……喔……” <br /><br />　　小玉发浪时还会回头与我接吻，用这个姿势，快慢轻重全由小玉作主，我从后环抱握着她的一对奶子用力揉捏，还不时配合小玉将鸡巴往上挺。 <br /><br />　　可能女人气力小，套弄没多小玉就撒娇的说：“啊……阿雄你真坏……喔，我累了……换你来。”这时我躺在床上，将小玉转身面向我，动作同时，鸡巴都没离开过小穴ㄌ。 <br /><br />　　我用双手从小玉大腿下方抱住她的屁股，整个站了起来，小玉惊呼一声，因为这个姿势可以插得最深。我绕着床走动，每走一步就用力挺送一次，每次都是从阴道口直刺到子宫颈，小玉受到我这样的折磨，只能双手抱着我的脖子在我耳根吐气。 <br /><br />　　阿德与珠姐只能瞪大眼睛看我表演，而我也因为有人在旁观赏，干起来特别有劲，大约干了１０分钟，我才将小玉放在椅子上，将她双腿抬高压向她的两耳旁，朝她大开的小穴再次插入。 <br /><br />　　我用尽全身力量狂抽，小玉也疯狂的叫着：“啊……我要死了……阿雄，你快干死我啦……啊……啊……啊……爽死人了……喔喔……喔……喔……” <br /><br />　　我也忍不住受到小玉在我耳边激情的叫声，只觉得龟头一阵趐麻，我也忍不住将精液“噗！噗！噗！”全喷入小玉的淫穴里。 <br /><br />　　珠姐与阿德看完我们的表演，忍不住又相拥滚在一起，我拿起床头的面纸，细心地拨开阴户帮小玉清洁，小玉感激的亲吻着我，也扶起我已经软化的鸡巴，张开小嘴将它含下，来回地用舌头帮我小弟弟清洁，连我的肛门也不放过，爽得我鸡巴又站立起来，推倒小玉想再来一次。 <br /><br />　　小玉轻轻拍打我的胸膛说：“阿雄，你别急嘛，以后多的是机会，你还有好几场要玩耶！我先帮你洗澡，你休息一下啦！” <br /><br />　　小玉说完对我嘟了嘟嘴，要我看阿德他们又干起来了。我想想也对，就将小玉抱起走进浴室里洗澡，你侬我侬的互相帮对方洗澡，后来就一起躺在浴缸泡澡聊天，小玉很建谈，我们聊了许多公事。 <br /><br />　　因为还听得见外面阿德干珠姐的淫叫声音，我的鸡巴不知不觉就硬起来了，顶在小玉的背后，小玉“嘻”地笑了出来说：“这样好了，如果你不累，我叫阿娥来陪你好吗？” <br /><br />　　我撒娇的说：“不要，我只想跟你干啦！跟你玩最爽了，今晚你就陪我睡好吗？” <br /><br />　　小玉笑笑的摇了摇头说：“阿雄，你不知道啊，你有多受欢迎，如果今晚我霸着你，她们几个不把我骂死才怪！阿雄，将来如果我找你……你会不会嫌弃我啊？” <br /><br />　　我忙搂着小玉亲吻她，并向她保证我一定随传随到，小玉听了也高兴的回吻我。小玉告诉我很多阿娥的事，原来阿娥今年３０岁，３年前因为自己搞外遇被老公发现，所以老公跟她离婚，后来就在我们公司拉保险。 <br /><br />　　聊了一会，小玉拿起浴室里的电话，拨了内线电话出去给阿娥，很快讲完电话后就娇笑着把我推出浴室，要帮我穿上衣服。 <br /><br />　　这时我才发现珠姐跟阿德刚结束做爱，两人还躺在床上喘气，我跟她们比了一个“赞”的手势，她们也得意的对着我们笑，这时小玉很不好意思的赶快将我推出去。 <br /><br />　　我到隔壁敲敲门，隔了好久开门的竟是小马，小马只披一浴巾，尴尬地对我说：“阿雄你现在才来，这个骚货等不及又发春了，我正在操她ㄌ……”小马说完，扬了扬手上那支按摩棒。 <br /><br />　　我一进门就看见阿娥翘着屁股在那等操，我对小马说：“看起来你们玩得正高兴，小马你继续啊，我不打扰你们了。” <br /><br />　　小马说：“阿雄你别走，等着看好戏吧！” <br /><br />　　小马说完，转身来到阿娥身后，将阿娥的屁股掰开，露出湿淋淋的阴户，随手就将手上的按摩棒沾上淫水对准阴道口，左右旋转着将整支按摩棒推进去，然后再进进出出的抽送，阿娥扬起头来呻吟：“喔……好深喔……嗯……嗯嗯……啊……啊……啊……” <br /><br />　　然后小马打开按摩棒上的电源开关，发出“嗡……嗡……嗡……”的声音，当按摩棒隐没在阴道里面时，声音就会变得比较低沉，如果按摩棒拉出来，声音就会变得比较高亢。小马由慢而快地抽动，另一只手也伸到阴户那里揉捏阴蒂，阿娥的淫水潺潺地流了下来，不住地扭动屁股，配合着按摩棒的一前一后进出，让人看不出来是按摩棒在操她，还是阴户在套送按摩棒。 <br /><br />　　阿娥仰起头，提高音量叫道：“啊……我要死……我要死了……小马你快干死我啦……啊……啊……啊……爽死我了……喔……喔……喔……” <br /><br />　　小马看我在一旁欣赏演出，决定给我一些福利，就对着阿娥说：“贱婆娘，过去帮阿雄舔卵蛋，舔得不爽我就不干你喔！” <br /><br />　　阿娥这时爬到我面前，伸出手就帮我解裤带，我也用手抓住她的奶子，不停地挤压，把两颗巨奶像面粉一样揉成一团。这时阿娥捉住我已经站立起的鸡巴，张开大口就吞了下去，嘴巴含着鸡巴帮我套弄，发出“渍……渍……渍……”的声音，不一会她的口水就湿答答地粘满了我整个鸡巴。 <br /><br />　　小马将按摩棒开到最大，阿娥整个人也疯狂地摇摆屁股，这时小马跟我说：“阿雄，我们一起操她！” <br /><br />　　小马从阿娥阴道拔出按摩棒跟我交换位置，换我跪在阿娥背后，小马坐在床上掏出已经涨大的阴茎，将阿娥的头压在鸡巴上面，捉着头上下套弄。我看见阿娥的浪穴两片阴唇还张得开开的，阴道口有些黄黄白白的泡沫，还不停地流出淫水，我挺起鸡巴对正穴口，猛然插进去直没到底，然后再抽到阴道口，接着又干到最底再抽出来。 <br /><br />　　我采用这种大动作的抽送，最适合对付这种淫妹了，果然没几下子，阿娥就得到一次高潮，阴道强力地收缩，紧紧夹住我的鸡巴不放，从阴道里面喷出一道淫液，冲刷我的龟头。这时小马正在阿娥嘴里“噗！噗！噗！”地射精，阿娥全身酸软倒在床上。 <br /><br />　　我将阿娥翻正，用正常位的姿势将她两腿高高举起，阿娥浪穴大开，我将鸡巴顶在阴道口用力刺进去狂抽，这时阿娥嘴角流着精液，张着嘴喊道：“喔……喔……喔……阿雄真会干……我的妹妹快被你操破了……喔……真爽……快……再干我……狠狠干我……喔……喔……真爽……”听到阿娥的浪叫，我的精门一开，也将精液全喷到她的子宫里，我们三人就躺在床上休息。 <br /><br />　　不一会，小马先去洗个澡后又跑到隔壁玩了，我与阿娥一起洗澡，阿娥不停地称赞我说：“阿雄，我好久没遇到像你这么强的对手了，以后我们有空要常出来玩喔！” <br /><br />　　“嗯……只要阿娥姐找我，小弟一定奉陪到底。” <br /><br />　　阿娥高兴得两手环抱住我的头猛亲，害我下面的鸡巴又硬了，顶在她的肚子上，阿娥惊喜的说：“阿雄，你又起色心啦？别猴急，你今天玩很多次了吧！我们有的是机会，你最好先休息一下，养精续锐等一下再战。”说完，就跟我回到床上相拥而眠。 <br /><br />　　我们两人裸睡到中午，阿德才来电叫我们起床吃午饭，阿娥出门前还为我吹喇叭吹了１０分钟才出门。 <br /><br />　　中午大夥一起吃午饭时都在窃窃私语，探询从昨天到今早的战况，不时传出哄然暴笑声，引起用餐人的侧目。这时阿德走过来交代我房间号码，要我吃完饭过去，我怀着期待的心情看看小娟，有一句没一句调笑着，大家相约下次再来。 <br /><br />　　吃完饭送走其它人后我直奔房间，阿德帮我开了门，神秘的对我笑了一笑，没有要离开的意思。小娟还在房间浴室洗澡，我跟阿德就在外面等，一会小娟披着浴巾出来，就坐在阿德身旁。 <br /><br />　　阿德问：“怎么样，好玩吗？听说她们对你的功夫赞不绝口喔！”我不好意思的笑一笑，看着小娟，表情有些得意。 <br /><br />　　阿德这时对小娟说：“阿德是客人，我们是不是该主动为客人服务一下？”这时小娟慢慢走过来跪在我面前，对我媚笑一下就动手帮我解裤带，我看阿德也自己站起来脱衣服，所以就放心任由小娟动手。小娟脱下我的裤子后就掏出我的鸡巴，用手慢慢抚摸它，很快的我的家伙就起反应，龟头从包皮探出头来。 <br /><br />　　小娟高兴地笑起来，张开小嘴就含住我的鸡巴，一手玩卵蛋，一手在阴茎包皮上下套弄，小娟可能刚洗完澡，脸上红咚咚的，一双柳眉因为用力而竖成一线双眼紧闭，表情好像在吃冰淇淋一样。 <br /><br />　　小娟的舌头非常灵活，不停在我鸡巴上面舔弄，套吸鸡巴时只见两颊时凹时凸，模样真是迷人，我爽得叫了起来：“喔……小娟你真是会吸啊……我爽死了啊……” <br /><br />　　这时阿德拍拍小娟的头说：“阿雄，我马子的功夫怎样？爽吧？换你帮她服务了！”说完就将小丽推到床沿，从后面抱起小娟，像帮小 女孩小便一样张开小娟的大腿。 <br /><br />　　呈现在我眼前的是一个光洁无毛的小穴，大阴唇微开，露出一个粉红色的无底洞，阴蒂因为无毛遮掩而凸在那儿，洞口可以看见淫水流出。 <br /><br />　　我就在小娟的穴前１０公分的地方仔细观看，鼻子还闻得到淡淡的肥皂香及女性特有的骚味，我忍不住抱住屁股将嘴吻上。 <br /><br />　　小娟的淫水非常多，味道不燥不臭，我用舌头从小娟的肛门开始往上舔，将穴口的淫水大口吞下，用舌尖抚弄着花蕊，小娟激动得几乎狂叫起来：“喔……喔……啊……阿雄……你真好……喔……喔……我受不了啦……” <br /><br />　　小娟大口喘气，屁股也一高 一低地摇动，我猛攻她的阴蒂，小娟就在一声长呼中得到高潮。这时阿德将小娟浴袍脱下，将她放在床上，跪在小娟面前将半硬的鸡巴顶入她嘴里，将小娟的嘴当穴般抽插，我也抬起她的大腿继续为她口交，这次我还加入两根指头伸进她的阴道，来回抽送。 <br /><br />　　小娟如何受得了我们的上下夹攻？马上又弓起身体得到高潮了，喷给我一大口淫水，我只得全部吞下，小娟嘴含着鸡巴，只能发出“啊呜……啊呜……啊呜啊……喔……喔……”的声音。 <br /><br />　　这时阿德才将阴茎从她嘴巴抽出，和我交换位置，换我干她的小嘴，我还不忘伸出双手揉她的大奶。小娟的奶子很尖挺，乳头是小小的深红色，我用力地将大奶子向上下左右四方搓揉，对乳头又按又捏；阿德抬起小娟的大腿，将鸡巴刺入阴道内抽送，小娟激动地抱紧我的腰部，我只觉得鸡巴被小娟含着，龟头感到时松时紧。 <br /><br />　　阿德边抽送还边跟我聊天：“啊……阿雄，你有没有玩过３Ｐ啊？” <br /><br />　　“有啊，昨天才跟阿娥玩过。喔……喔……真舒服……” <br /><br />　　我摇了摇头，发出“嗯”的一声。 <br /><br />　　“阿雄，等会我们来干她的屁眼，包你爽啊！”阿德说完，就抽出鸡巴叫我躺在床上，然后扶起小娟跨坐在我腰上，小娟握住我的鸡巴扶正，将小穴口对正龟头，慢慢套进来直抵花心，小娟“啊……”的一声就完全将我的鸡巴吞没了。 <br /><br />　　“啊……阿雄，你的鸡巴好大啊……涨得我美死了！”小娟说完就开始起起伏伏套送。阿德这时也跪在小娟身后，一手搓捏小娟的乳头，一手沾了点口水就去挖她的肛门，连我都能感觉到阿德的手指在直肠内的活动。 <br /><br />　　“啊……阿雄，你们操得我好爽……啊……啊……我的洞快挤爆了！喔……大鸡巴哥哥……喔……我爱大鸡巴……喔……喔……啊……涨得我美死了……” <br /><br />　　阿德挖松了小娟的屁眼后，将小娟推倒趴伏在我身上，掰开她屁股将鸡巴对准肛门口，就用将龟头力往里面挤，我只觉得小娟的阴道突然越变越紧，阴茎能感觉到直肠内有只庞然大物在那里进出。 <br /><br />　　小娟全身一僵，忍受不住狂喊：“啊……阿雄……你们停一下啦……我屁股快裂开来了……喔……喔……喔……操得我快爆了……喔……大鸡巴哥哥……喔喔……你们饶了我吧……喔……喔……啊……” <br /><br />　　我怕小娟叫得太大声，就紧抱小娟的头，将舌头伸进她的嘴里堵住，让她只能“咿……咿……喔……喔……”的哼，阿德这时才由慢而快地用鸡巴干她的后庭。 <br /><br />　　小娟的前后两个洞都一起被操，有时是阿德用力往下干，有时是我用力往上挺；有时是我们同顶进去，再又同时抽出，操得小娟快晕死过去，只听见“啪！啪！啪！”三个人肌肉拍打的声音。 <br /><br />　　小娟已经叫到没声音了，只能趴在我胸口上大口大口的喘息。 <br /><br />　　这时阿德一声狂吼，我知道他要射精了，我也加快速度往上顶，只见阿德趴在小娟背上抽搐了一下，便在小娟直肠射出了精液。 <br /><br />　　我等阿德离开，也翻到小娟背后，挺起鸡巴刺向她的肛门，小娟的肛门很紧刚进去时肛门口有一道肌腱，会紧紧夹人，只要突破这道紧箍圈，后面就比较容易深入。直肠内有阿德刚射入的精液润滑，所以我很容易深入，我每一次将鸡巴抽出，还会带出一些黑黑黄黄的粪便，空气充满了奇怪的杏仁味。 <br /><br />　　“喔……阿雄……你的大鸡巴涨得我好满……屁股裂开了……喔……喔……喔……喔喔喔……你真强……喔……喔……我要来了……喔喔……”小娟一边狂叫春，一边还用手在阴户上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=自慰',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">自慰</span>，用指头摩擦自己的阴蒂。我努力在操这个骚货后洞，被小娟直肠一夹，龟头一阵趐麻，腰眼精门大开，忍不住将精液射入小娟的骚洞里了。 <br /><br />　　我与阿德略为休息一下，小娟全身脱力地瘫在床上休息不能动弹，我们两人只好把她抱进浴室帮她洗，两人免不了又对小娟揉阴蒂、抠阴道、挖肛门、摸奶奶。我非常欣赏小娟的无毛穴，不停又吸又舔，阿德则专攻小娟的后穴。 <br /><br />　　小娟被我们挖弄得高潮叠起，当场在我们两人面前失禁尿了出来，若不是因为饭店在催房，恐怕又要再大战好几回。 <br /><br />　　回台北的路上小娟一直在睡觉，我回到家也很累了，一直睡到第二天中午才起床，打电话找小丽，她家人又说跟男朋友出门了，连芸姐也不知去向。我正感到无聊时，小娟打我手机电话，说家里头现在有客人，问我要不要过去？我当然应好飞奔出去了。 <br /><br />　　阿德与小娟租住在忠孝东路四段旁，按电铃小娟出来开门，一见面就给我一个法国式深吻。进了客厅就看见电视机里正在播放Ａ片，客厅里有四个人剥得精光，正在分两队玩。 <br /><br />　　阿德在谢谢上正与一名长头发女人厮杀，小娟跟我介绍说，女的是她公司同事，叫做许Ｘ萍，来公司两年，２５岁，还未婚，但已经有男朋友了。只见小萍以倒插莲花的姿势跨坐在阿德身上，用她的穴在上下套弄着阿德的鸡巴，两颗巨乳不停地晃动，阿德则双手抱着小萍的屁股，抬高、压低地套着自己的鸡巴。 <br /><br />　　小萍叫道：“嗯……嗯……阿德……啊……大鸡巴哥哥……我快来了……啊啊……好爽啊……啊……你真会插……喔……喔……喔……顶得我魂都飞了……喔……再快点……喔喔喔……” <br /><br />　　谢谢另一头是顺子正在干小兰。顺子大约２８岁，是我们公司另一头种马，人长得黑黑壮壮的，一根紫黑色的大鸡巴刺在小兰嘴里，小兰正皱着眉头帮他吹喇叭，发出“嗯……嗯……嗯……”的声音。 <br /><br />　　小兰的一只脚被高高抬起，露出多毛的阴户，两片大阴唇张得开开的，露出一个黑洞，顺子正用两根指头插在里面抽送。 <br /><br />　　小娟拉我在谢谢上一坐下来，就立刻跨坐在我身上，将舌头吐进我嘴里，我也热情的环抱她。这时我才发现小娟没穿内衣，两颗黑葡萄就凸在上衣，我立刻握住她的奶子抚摸起来；另一只手伸进裙子里面一摸，果然连内裤也没穿，无毛的穴口早已湿淋淋的了。 <br /><br />　　摸没几分钟，她在我耳边吐气说：“快把我衣服脱掉！”说完她也动手帮我脱衣服，几下子就变成两只白光猪。小娟张开大腿露出无毛穴来，我就爬到穴口仔细观看，用鼻子去嗅她的穴，有股女性特有的腥燥味，也不算臭，我伸出舌头从大腿根部舔起，慢慢挺进花蕊，小娟闭起眼睛，表情很享受。 <br /><br />　　我在无毛穴口舔了几圈后，就将舌头伸进阴道里面，卷起舌头来插穴，小娟“嗯”的一声抱住我的头，用力将我的脸压向她的阴户，双腿也高举起来在我背上打交叉，将我夹得紧紧的。 <br /><br />　　“嗯……阿雄……啊……快舔……我快来了……啊啊……好爽啊……你真会吸……喔……喔……喔……吸得我魂都飞了……喔……再快点……喔喔喔……”小娟的腰上下起伏了几下，就在我嘴里喷出一大口淫液让我吞下。 <br /><br />　　小娟得到高潮后，我挺起已经变大的鸡巴，将小娟大腿向内压下，让她的阴户完全曝露出来，我用正常位姿势将鸡巴对正满是淫水的阴道口，大力插入直没到底。 <br /><br />　　小娟惊呼地叫床起来：“啊……阿雄……你干得好深……啊……插到我的穴底了……啊啊……好爽啊……你真会干……喔……喔……喔……大鸡巴阿雄……喔……涨得我要死了……喔……再插快点……喔喔喔……”我加快抽送的速度，干得小娟淫水直流。 <br /><br />　　这时顺子听到叫床声走了过来，就将他的鸡巴插进小娟嘴里，於是我拔出阴茎转而走去小兰面前，将鸡巴插进小兰的阴道里。 <br /><br />　　小兰的阴道属於外宽内紧的喇叭型，插得越深夹得越紧，外面的毛又黑又多都长到屁眼里了啊，我将她两腿压向胸前让阴户大开，小兰“咿咿喔喔”叫着：“嗯……阿雄……你的鸡巴好大啊！我快涨死了……啊啊……好爽啊……啊啊呦你真会干……喔……喔……喔……喔……再快一点……喔喔喔……” <br /><br />　　这时顺子在小娟背后干她，阿德用正常位操着小萍，我也想试一试小萍的穴味道怎样，就和阿德交换位置，换我干小萍的穴。 <br /><br />　　小萍的穴很浅，阴毛稀疏，我每次刺到最底，阴茎都还留有几公分在外面，所以每一次深入穴里她都会浪叫：“啊……阿雄……你的鸡巴好大啊……快刺死我了……啊啊……好爽啊……啊啊……你真是大鸡巴……真会干……喔……喔，喔……喔……喔喔……” <br /><br />　　不久顺子大吼一声，将精液射在小娟背后，阿德也将精液射在小兰嘴里，小萍也在瞬间得到高潮，淫水冲刷得我的龟头很舒服，背脊一麻，将精液全都灌到小萍子宫里了。 <br /><br />　　大夥休息了一下，轮流进去浴室洗澡，小兰跟小萍抢着要跟我一起洗，我为了不让她们失望，搂着她俩一起洗完鸳鸯澡后才散会。大家相约好，以后要常来阿德家聚会。 <br /><br />　　第二天到公司上班，我变得很红，不停有女同事打电话给我，要约吃饭或是约外出，珠姐还把主动将内裤脱下来，写上地址电话放在我办公桌抽屉里，让我哭笑不得。 <br /><br />　　因为我中午约了小丽吃饭，只好跟她们说抱歉了。 <br /><br />　　中午与小丽谈得很不愉快，我不希望她继续跟当兵的男友交往，但小丽觉得我的花心让她很不放心，所以就不欢而散。 <br /><br />　　我心情烦闷，就把芸姐找出来，直接拉去宾馆打炮才消了消火。跟芸姐从宾馆回来后，接到小娟的电话，神密兮兮地把我约到外面，说有重要的事要讲。 <br /><br />　　小娟劈头就问我：“你爱不爱小丽？”我毫不考虑的点了点头。 <br /><br />　　“阿雄我问你，你知道陈处长与小丽的关系吗？”我摇了摇头。 <br /><br />　　“好吧，阿雄，看起来全公司只有你不知道陈处长与小丽的关系，我看这事情很复杂，一时也说不清处，这样好了，四点钟时你到处长办公室隔壁的库房等我，你自己看比较清楚。”说完拍了拍我的脸，又说：“天涯何处无芳草，你就别恋一枝花好吗？你现在是公司最受欢迎的帅哥，不用担心没女人，我可以随时帮你找人陪你的。知道吗？” <br /><br />　　小娟说得我一头雾水，决定先去看看再说，至於陈处长这个人我是知道的，他是我们这个办公室的最高主管，５０岁的年纪，个子不高，头发都挺了，还挺个大肚子，但是很有钱，口才非常好，每周一都会上台跟大家作保险课程说明，其它就不是很清楚了。 <br /><br />　　四点钟一到，我才一站在库房外就被小娟拉进去，我马上紧抱小娟就要开始上下其手，小娟紧张的嘘了我一声要我别发出声音，然后从墙上拿下一幅壁报，示意我偷偷去看，然后就比手势说叫我一个人看，然后就出去反手把门关上了。 <br /><br />　　我从木墙缝往里面看，看到陈处长一个人在办公桌上看报纸，一副很优闲的样子，不久就听见有人敲门进来，我一看居然是小丽！小丽倒一杯咖啡端进来后就放在办公桌上。 <br /><br />　　这时陈处长笑淫淫的拍拍自己的大腿，说：“小丽你过来，坐在这里。” <br /><br />　　小丽扭了一下头，闵着嘴一屁股就坐在陈处长大腿上，这个举动真的吓了我一跳。 <br /><br />　　这时陈处长将手伸到小丽头上拍一拍说声：“乖。”然后喝了一口咖啡后就将嘴堵在小丽的嘴里，看得出来是将嘴里的咖啡喂给小丽喝。 <br /><br />　　小丽看起来完全没有反抗，这与平时相处的小丽不一样，平时若我对小丽动手动脚她都会给我卫生眼看，完全不像现在那么样的风骚。 <br /><br />　　陈处长喂完咖啡后将手伸进小丽裙里抚摸，抚摸一阵后还将内裤给脱下来，陈处长拿着小丽的白色内裤立刻放在鼻子前面嗅着，直呼：“好香喔！”小丽只是笑着槌打陈处长的肩头。 <br /><br />　　这时陈处长指着内裤底部的尿痕问：“小丽，你今天有手淫吗？”小丽笑着摇头。 <br /><br />　　“我有交待你每次小便完后不必擦，将味道留在这里你知道吗？”小丽点点头。 <br /><br />　　“下次月经什么时候？记得通知我，就在我面前换。知道吗？” <br /><br />　　嗅完小丽的内裤后，陈处长从口袋里掏出皮夹，数了一万元笑嘻嘻的拿给小丽说：“小丽这是我给你的酬劳，以后若我有客人需要人陪再找你。ＯＫ？” <br /><br />　　小丽收下钱后就坐在处长办公桌上，自动张开双腿，将裙子拉到腰际，并将阴户打得开开的，露出粉红色的穴口，自己伸出右手压在阴蒂上面不停地搓揉，当场就手淫起来了，陈处长坐在椅上笑淫淫的看，忍不住自己也拉开拉链，掏出黑黑小小的鸡巴玩起来了。 <br /><br />　　小丽手淫了１０分钟，整个阴户湿淋淋的，阴户里的阴唇还一张一合的吐着淫水出来，嘴里发出“嗯……嗯……”的声音。陈处长还将小丽的鞋子、袜子脱掉，张开嘴巴伸出舌头就去舔小丽的脚趾头，连趾缝都不放过，这样的举动，引得小丽不停地扭动身体嘻笑。 <br /><br />　　“小丽，你的脚丫子真香，真是美！”说完就起身解开小丽上衣的扣子，脱下奶罩拿来闻，还频频说：“好香！好香！”这时小丽躺在办公桌上，陈处长绕到小丽的头上方，双手捉住小丽小巧的乳房，不停地玩弄乳头。 <br /><br />　　小丽的乳尖被玩得站立起来了，这时陈处长开始吸吮小丽的乳头，不时地吸啜乳头，还伸出舌头舔食，连小丽的腋窝都不放过，口水沾湿小丽的整个胸部，而小丽是满脸春意的表情，继续在花蕊上面手淫。 <br /><br />　　这时陈处长坐回办公椅上，打开抽屉拿出一根蓝色的按摩棒，小丽脸上露出吃惊的表情说：“处长不要啦！你每次都玩得那么凶，害人家妹妹受伤，走路都会痛啦！” <br /><br />　　“小丽你放心，我会让你很爽的，你会爱死这东西，又不是第一次玩，别怕喔。乖！”陈处长说完后，用手指将小丽的阴户打开，将按摩棒的头含在口里涂上口水，对准阴道口，将按摩棒左右旋转进去，然后来回抽动几下子说：“小丽怎样，你爽吧？”小丽点点头。 <br /><br />　　“那么我要开始了。”陈处长说完后，就打开按摩棒尾部的开关，按摩棒就发出“唧……唧……唧……”的声音，陈处长不断地将按摩棒在小丽的阴道内进出，还用拇指沾上淫水按在阴蒂上面来回抚摸。 <br /><br />　　小丽爽得全身上弓，扭转身体，腰部随着按摩棒的进出而上下起伏，每次按摩棒深入穴里就会发出低吼的声音，若将按摩棒抽出穴口，就会发出高亢的“嘶嘶”声，我只要听声音就知道按摩棒在深入或是浅出。每次随着按摩棒的进出，都将淫水带了出来，流到小丽的大腿及桌面上。 <br /><br />　　小丽完全陷入歇斯底里的欢愉中，忘情的嘶吼着：“啊……啊……你快停一下啦……我的妹妹快裂开来了……喔……喔……喔……操我吧……喔……大鸡巴哥哥……喔……求求你别再折磨我了……用你的大鸡巴操我吧……喔……喔……啊……啊啊……” <br /><br />　　这时小丽已经陷入完全的高潮中，陈处长看到小丽疯狂的样子，一点也没有想要停手的意思，反而将按摩棒的速度开到最大，还将小丽的一只腿抬高放在自己脖子上，让小丽屁股抬高，让阴户打得更开，从桌上拿起一支钢笔沾上淫水，就直接插入小丽的肛门里，只露出一点点的头，右手加快抽送的速度，左手还用力捏乳头。 <br /><br />　　小丽三个地方被同时侵犯，很快就再次得到一次高潮了：“啊……啊……我要死了……喔……喔……喔……喔……大鸡巴哥哥……喔……你饶了我吧……喔喔……喔……啊……啊啊……” <br /><br />　　陈处长接近疯狂的举动，绝不是小丽能够承受的，小丽接连的再三高潮，将脸涨得火红，因为脱力而完全无力反抗，本来高亢的叫春声音渐渐变成低声的啜泣，最后变成无声的呻吟。 <br /><br />　　陈处长看见小丽高潮后的样子，受不了刺激，还没插入阴户就忍不住大吼一声，提着鸡巴对着小丽的阴户射出精液，然后倒卧在办公椅上喘气，而按摩棒还插在小丽的阴道内，伴着淫水不停地震动着，小丽也昏倒在桌上喘息。 <br /><br />　　我在一旁看见这惊心动魄的一幕，不禁思考起自从我来到这公司的种种事情来。虽然我周旋在众位女同事中，但我心中的最爱小丽，却是我主管的性奴隶，到底这是个怎样的公司呢？ <br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 16:39重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2842991&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2842991&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2842991.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2842991.html</guid>
	<pubDate>2012-05-18</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【美丽的处女儿媳】【作者：不详】【完】</title>
	<author>vcc</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 韩柏 于 2009-6-6 13:13 编辑 </i><br /><br />此文前半部大家可能都看过。现在又有续文，让精彩继续。请点击右面“顶”我。<br /><br />　　文中人物：<br /><br />　 文枫：市人民医院院长<br />    丽蓉：文枫的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>人，市药检局副局长<br />    茗颜：文枫的儿子，某厂工程师<br />    柔佳：茗颜的妻子，市人民医院医生<br />    素云：柔佳的母亲，市药检局某科科长<br />    雅君：柔佳的同学，市人民医院医生<br /><br />      章节目录<br />第一章处女初欢第二章母女情深（上）第二章母女情深（下）第三章忙里偷闲第四章绝代双娇（上）第四章绝代双娇（下）第五章和美家庭（上）第五章和美家庭（下）<br /><span style="color:blue "></span><br /><span style="color:blue "></span><br /><span style="color:blue ">（一）第一章处女初欢</span><br />    柔佳是市人民医院医院里最年轻、最漂亮的一个女医生，刚从学校毕业没多久。她芳龄二十二，但看上去却只有十八、九岁的样子，这是一个青春<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">少女</span>最美丽动人的季节。<br /><br />　　她在学校里就是当之无愧的校花，婷婷玉立的苗条娇躯，该凸的地方凸，该瘦的地方瘦，比时装模特还婀娜多姿。如玫瑰花瓣般鲜艳娇<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">嫩</span>的绝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>娇艳的脸蛋上，一双水汪汪、深幽幽，如梦幻般<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=清纯',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">清纯</span>的大眼睛。<br /><br />　　一只娇俏玲珑的小瑶鼻，一张樱桃般鲜红的小嘴加上线条流畅优美、秀丽绝俗的桃腮，似乎古今所有绝色大美人的优点都集中在了她脸上，只看一眼，就让人怦然心动 .更还有她那洁白得犹如透明似的雪肌玉肤，娇嫩得就象蓓蕾初绽时的花瓣一样细腻润滑，让人头晕目眩、心旌摇动，不敢仰视。她在医院里就如一位纯洁无瑕的白雪公主，不食人间烟火的瑶池仙姬……她的婚姻在现代社会里可算是一桩奇闻，从小对父母百依百顺，性格本就是温婉柔顺的她，在双方母亲的撮合下（柔佳的父亲已过世）和一个工程师结了婚。<br /><br />　　那个工程师的父亲是她所在医院的院长，她的母亲不过是想让柔佳在工作单位里有个照应，再加上柔佳的母亲从小就熟悉那个院长的儿子，（因为丽蓉和素云都在一个单位工作），小伙子长得清清秀秀，虽然有点女里女气的，但柔佳的母亲想，斯文一点更好，自己的女儿从小就温婉柔顺，找个这样的小伙子，要少受很多欺负……可是，柔佳婚后才知道，她的丈夫是个同性恋，而且已有很长的历史。早在与她结婚前两年，他就已和另一个男人在市郊租了一间房子半公开的同居了。婚后的日子对他来说更是自由得多了，即应付了同事和朋友那些充满疑问的眼光，也对自己的父母有了个交待。所以，自从结婚后，他根本就少有回家，对家里这个能令所有正常男人呼吸顿止、目不转睛的绝色美丽的妻子，更是不闻不问，一是因为本身不感性趣，二是因为他从内心根本瞧不起她，因为他认为她不过是因为他是院长的儿子才和他结婚的，虽然事实上，柔佳本不是那种趋炎附势的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">女人</span>。<br /><br />　　了解了事实真相的柔佳痛不欲生，可是木已成舟，又不敢得罪他的父亲文枫，所以只好忍气吞声。直到所谓的蜜月完了很久，她仍是一个冰清玉洁、清纯可人的美丽处女。很久后的一天，柔佳才真正领略到作为一个女人的快乐。可那是在她极不情愿下被迫献上她那圣洁高贵、冰清玉洁的处女之身作为代价的……柔佳的公公文枫五十岁不到，长相高大魁梧，很有男人味。由于保养的好，常年服用人参，鹿茸，冬虫夏草等补品，所以看上去也就四十刚过。事业上也很成功，是市人民医院院长。精力充沛，充满阳刚之气。和他儿子茗颜一点都不象，儿子长的象母亲，清秀倒是清秀，可是阳刚不足，女里女气的。柔佳的公公自打柔佳过门后，对柔佳也很关心疼爱，虽然看到绝色娇艳的柔佳独守空房，但还算规矩。但时间一长，他心想，既然儿子对柔佳没兴趣，那有机会就让柔佳成为自己的女人。<br /><br />　　那一天，柔佳的公公文枫趁他爱人丽蓉到外地去开会，（他儿子本就长期不回家）到她房间里假装借东西，突然关上了门……他趁着美丽清纯的柔佳疑惑惊慌之际，一把搂住柔佳，无论柔佳怎样挣扎，就是不松手。少女雪白的小手死命地推拒着她公公那雄壮如牛的身躯，可是哪里能摆脱他的魔掌。柔佳哀求道：“爸…你…你要干什……么？…啊……快…快放手……，求…求你放…放手…… .”<br /><br />　　其实柔佳对她的公公颇有好感，特别是自己独守空房时，经常隐约听到公公房里传来的男女欢爱的呻吟，特别是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">婆</span>婆丽蓉的婉转娇啼，听得柔佳脸红发烧。<br /><br />　　柔佳经常想，要是茗颜也象他父亲那样是个真正的男人该多好。更有的时候，柔佳也会幻想公公身下的不是婆婆丽蓉而是自己。但仅仅想想而已，可一点也没有希望真的发生这样的事情。<br /><br />　　文枫一面箍紧柔佳纤细柔软的腰肢，一面淫笑道：“嘿……嘿……，小美人儿，我想你好久了，别怕！你还没尝过那东西的滋味吧？待会儿我包管你欲仙欲死……。”<br /><br />　　柔佳一面羞红着俏脸忍受着他的淫言秽语，少女的自尊也使她一面用羊葱白玉般的雪嫩小手勉力推拒着这个欲火攻心的男人那宽厚的肩膀，并拼命向后仰起上身，不让他碰到自己成熟丰满、巍巍高耸的柔挺玉峰。可是，时间一长，柔佳渐渐感到力不从心，她知道不会有人来救自己。柔佳开始有点绝望了……她推拒的力气越来越小，文枫也开始收紧他的手臂，并终于把惊慌美丽的处女那贞洁娇挺、柔软丰耸的乳峰紧紧地压在了自己的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=胸',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">胸</span>膛上。<br /><br />　　“嗯……”柔佳一声娇哼，感到有点喘不过气来。长这么大，从来没有一个异性与自己这么接近，一股成熟男人的汗味直透芳心，她感到头有一点晕，不知道是怎么回事。美丽清纯的处女芳心又羞又急……他只觉怀中的绝色大美人儿吐气如兰，娇靥若花，一股处女特有的体香沁入心脾。胸前紧贴着两团急促起伏的怒耸乳峰，虽隔着一层薄薄的衣衫，仍能感到那柔软丰满的酥胸上两点可爱的凸起……文枫热血上涌，一弯腰，不顾柔佳的挣扎，把她抱了起来。<br /><br />　　美艳绝色、秀丽清纯的柔佳羞红了脸，她越来越绝望，娇躯越来越软。她娇羞地闭上自己梦幻般多情美丽的大眼睛……他抱着这个绝望的大美人儿走到床前，把娇羞无奈的柔佳压在身下。柔佳羞愤难抑，哀求道：“爸……，你……你不能……这样……，求……求……你，放开我……。”<br /><br />　　柔佳被压在床上，死命地挣扎，可哪是他的对手，文枫一张充满邪欲的脸吻向柔佳绝色娇艳的俏脸，吻向柔佳鲜红柔嫩的柔美樱唇……柔佳拼命地左右摇摆，并竭力向后仰起优美白皙的玉颈，不让他一亲芳泽。<br /><br />　　可是这样一来，那一对本就娇挺怒耸的美丽乳峰也就更加向上翘挺……文枫两手就势隔着一层薄薄的洁白衬衫握住了柔佳一双柔软娇挺的乳峰……“嗯……”柔佳娇羞的一声嘤咛，芳心一紧，羞红了脸，“别……别……这样……，放……放手……，你……不能这样……。”<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-11-05 14:48重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=429186&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=429186&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-429186.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-429186.html</guid>
	<pubDate>2009-01-04</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【桃花坳韵事】【作者：独孤一狼】【完结】</title>
	<author>午大师</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">（一）</span><br /><br />　　北大荒一直荒到黑龙江和镜泊湖的边缘，洋洋数千里，坦坦荡荡、无边无际。<br /><br />　　只有大兴安岭隔在其中，才让这无际的北大荒才显得虽远在天边而不显得那么飘渺。<br /><br />　　桃花坳就被大兴安岭夹在中间，虽然地势微凹，但是却在它的四周形成天然的堰，阻风挡水，四季安适。所以，自从几百年前的那些关内人闯关东来到这里以后，它一直就是一个绝对天然的风水宝地。更重要的，在那个动荡不定的年代，这个离山外足足有一天路程的小村庄就更成了那些背井离乡人的一个世外桃源。<br /><br />　　时间过的是那么的快，转眼之间，就已经到了两千零五年，这个经历了几百年风霜洗礼的小山村也开始不知不觉的发生着变化。以前老辈人的那种留恋这个美丽地方的情感到如今早就被年轻人的四处闯荡给代替了。发展到如今，原来的一个人口密集的村落，却变成了现在这种人烟有些冷清的寂静村庄。<br /><br />　　又是一个忙碌的劳作过后，在这个处在幽暗深沉山中的小村庄，夜幕是来的那么快，几乎在人们刚从地里回到家的时候，黑色的夜色就袭卷了一切。<br /><br />　　太阳也好象是那么在地里干活的农夫一样，刚结束了一天的忙碌之后，就迫不及待懒洋洋地躲在大山的背后，只留下一些不太皎洁明亮的月光，有些恩赐地撒在桃花坳这个十分宁静的小村里。<br /><br />　　也许，对于城里人来说，这刚刚到来的夜色应该是他们丰富生活的一个开端，可是对于桃花坳这个村子来说，夜虽未深，但却应该是到了早眠的时间了。<br /><br />　　很快的，这个有些偏远荒僻的小山村里的一切就全都归于沉寂之中，白天的那些喧闹仿佛是一下子突然的消失的无影无踪。整个村子里都静悄悄的，除了大自然中的那些此起彼落的虫鸣蛙鼓之外，整个村子就已经都是万籁尽迹了。<br /><br />　　可是，就在这个村东头的一个泥瓦房里，却有些突兀亮着一盏微弱昏黄的小灯。灯光虽然不是那么光亮，但在这个一片漆黑的村子里却又显得那么刺眼。<br /><br />　　当接近这个奇怪的小屋以后，却能意外的听见隐隐从里面会传来模糊不清的喘息低语声。声音虽然不大，可是在这么寂静沁凉的空气中却显得有些叫人感到是那么的刺耳和狐疑。<br /><br />　　目光转到小屋里，却能意外的发现在靠着墙边的土炕上，两个浑身光溜溜的人抱在一起正忘情的做那事儿呢。<br /><br />　　“柱子……柱子……”<br /><br />　　一声一声呓语般的呻吟正不断的从一个看起来四十多岁的中年女人口中发出来。<br /><br />　　看的出来，她身上的汉子干那事一定是个厉害的人物。因为中年妇女的两手正紧紧环在他宽厚结实的背脊上。不知道是因为受不了还是因为太舒服了。连手指甲都深深地扣到脊梁背里去了。在上面划出一道一道的血辚子。<br /><br />　　叫人有些意外的是；看脸庞，这个中年妇人应该是村子的老寡妇王大娘啊。<br /><br />　　她都守寡将近二十年了。怎么会这么奇怪的和一个男人倒在炕上做那事呢。而且，好象在这个小山村里，叫柱子的只有一个，那就是她的独根儿子啊。<br /><br />　　这时候，骑在她身上的男人或许是因为被她抓疼了，突然的抬起头，“嘶溜”<br /><br />　　的一下呲了一下牙。<br /><br />　　这下子，他的脸终于露了出来，让人不敢相信的是，这个正骑在王大娘身上使劲肏她的汉子正是她的儿子——柱子。粗犷的柱子就像一头头蛮牛犁田一般，用力地在王大娘那已经有些松弛的身体上使劲耕铲着。<br /><br />　　“柱子……柱子你轻一点。娘……娘的年纪大了，有些经……经不起你这么……拼命地折腾……”<br /><br />　　一边说着，王寡妇一边还紧闭着双眼，深深地皱起了眉头，很显然的。已经上了年纪，并且身体不太好的她还真的有点受不了压在她身上的柱子的猛烈冲撞，她已经开始象儿子求饶了。<br /><br />　　“娘，这……这才刚肏了一会儿，俺……俺的劲头还没全上来呢。你……你咋地就不行了呢。”话虽然这么说，可是很明显的，柱子的挺屁股动作变的慢了下来。他是个孝顺孩子，虽然男人在干那事的时候都是和种马一样，但是柱子还是多少有些顾忌王寡妇的身子骨。<br /><br />　　“娘可经不住你这么狠劲的肏。 ”王寡妇一边呲牙咧嘴的哼哼着，一边有些力不从心的和儿子叨咕着：“也不知道你这孩子最近是怎么了，劲头这么足，上来就是一顿狠肏，中间也不歇口气儿。娘……娘岁数大了，你这么使劲的肏，娘可真的不行了。”<br /><br />　　柱子叹了一口气，又一次把鸡巴进出的速度慢了一些，虽然这样弄起来实在不过瘾。可是他也知道，娘的身体一直不太好，肏的太使劲了，可能娘真的受不了的。<br /><br />　　可是柱子的鸡巴一慢下来，这反倒又叫王寡妇有些承受不住了。因为柱子的鸡巴虽然肏的速度慢了，可是却一下是一下的深深插入。插到她屄里一下就是重重的一下。有好几下，她就感觉到好象儿子的鸡巴好象一直透过她下身一直捅到嗓子眼儿里一样。<br /><br />　　又被儿子干了一会儿，她实在有些坚持不住了。她想叫儿子歇一会儿再玩儿。<br /><br />　　可是看儿子正压在她身上筋着鼻子张着嘴舒服的直哼哼。她又有些不忍心叫儿子停下来。她知道，男人在干这事儿的时候要是突然断下来，真比杀了他们还难受。<br /><br />　　这一点，她早就就从柱子他死去的爹身上知道了。<br /><br />　　可是不说她又实在忍受不住了。儿子的鸡巴肏她一下，她就得害怕的向后躲一下屁股，生怕儿子那根儿硬邦邦的鸡巴全都干到她屄里。可是后来儿子也好象觉得这么总不能把整根儿东西都干进去实在是不舒服，所以开始紧贴着她的屁股肏，她躲多远，柱子的鸡巴就跟着她的屁股走，反正不把鸡巴全插到根儿是决不罢休。<br /><br />　　又咬着牙勉强顶了一阵子。王寡妇的确是坚持不下去了。趁着儿子把鸡巴插进去的空当，她一把按住他的屁股蛋子，不让他再继续抬屁股接着干了。<br /><br />　　“又咋了娘？”柱子的屁股被王寡妇按的死死的，一点都没办法动弹。他骑在娘身上，有些不满意的叫着。<br /><br />　　“歇一会儿……歇一会儿……一会儿再继续……继续肏娘的屄好了。”<br /><br />　　虽然儿子的鸡巴仍然深深的插在她屄里，这多少叫她有些不得劲。可是这也总比儿子一下一下地狠肏她感觉舒服多了。<br /><br />　　“娘，这都歇了第二气儿了。”柱子急急的在她身上嘟囔着：“最近娘你这是咋整的啊？一点都不比原先耐肏了。肏两下就得歇口气。你不知道，你越这样，我越不容易把我的脓水给挤出来。到后来，反倒让俺越干时间越长。再说了，你就不能将就一下我啊。总这么停停干干的，可真叫人不得劲啊！”<br /><br />　　“你这孩子咋说话呢？”王寡妇有些不高兴了。她有些脸色不对的和柱子说：“以娘现在的身子骨那能和你比？娘本来身子就不好，再加上最近你干的越来越猛了，肏一次就得将近一个小时，就算是你爹在你这个年纪也没你这么能折腾啊？你再埋怨，娘……娘以后就不让你肏了。”<br /><br />　　“娘……你别生气啊。”看见王大娘好象有些来气了。柱子赶紧和她陪不是。<br /><br />　　“我……我以后慢点肏就好了。我……我保证不使劲干，娘……娘以后你可别不让我干了啊。”<br /><br />　　“唉！”王寡妇叹了口气，抱着儿子说：“娘……娘也就是气话，其实……其实也是娘拖累了你啊。娘的身体不好，身边一直就不能缺了人照看着。家里有点钱还得都紧着我的病花，弄的家里到现在还是穷的底朝天的。”<br /><br />　　听到王寡妇这么说，柱子也有些难过了。本来还是硬邦邦的鸡巴也开始逐渐的软下来。软塌塌的鸡巴再也没办法塞到王寡妇的屄里了，顺着她那黑糊糊的屄周围就滑了出来。<br /><br />　　“对不起，娘你别这么说，是我……”柱子有些情绪不好的说着。<br /><br />　　“先听娘说完了。”王寡妇把柱子的话头打断了。<br /><br />　　“最近村里的年轻后生都进城里干活去了。听说他们一个个的在城里都能挣大钱。本来柱子你也应该去的。就凭你的身板儿，比那些后生要强一百倍，只要你进了城，准保能比他们挣的多一半。可是偏偏娘……娘的身体却拖累了你。唉！<br /><br />　　害的家里到现在还是这么穷，你……你都快二十岁了，应该也到了娶媳妇的岁数了。可是这十里八村了。谁家不知道咱们穷啊，有哪户人家能把闺女嫁给你，一想到这些，娘着心里就……就堵的慌啊……”<br /><br />　　“娘你别说了。都是我没能耐，伺候不好娘。”柱子看见王寡妇的情绪开始有些低落，赶忙的在一边劝她。<br /><br />　　可是王寡妇并没有理会儿子的劝说。她继续一个人对着屋顶嘀咕着：“所以啊，所以娘才……才答应和你干那事。要不是因为娘拖累你，你早就赚大钱娶媳妇了。还用的着半夜里去顶着个牛屁股肏屄吗？”<br /><br />　　“娘，那件事儿你……你还记得呢？”柱子有些不好意思的挠了挠头皮，有些尴尬的说着。<br /><br />　　王寡妇说的是今年开春的一个晚上，她出来上茅房，却在茅房边上的牲口棚里发现柱子正站在他们家的耕牛大黄的屁股后面来回动弹着。王寡妇走过去一看，儿子正光着屁股把鸡巴插到大黄的屄里，使劲地肏着正来劲呢。也就是那个晚上，王寡妇知道儿子真的已经长大成人了。已经开始想那事儿了。<br /><br />　　也是因为心里觉得对不起儿子，所以才在柱子提出想要和她肏屄的时候答应了他。因为王寡妇知道，一个正常的男人要是到了年纪还没干过那事是多么难受和痛苦的。<br /><br />　　揉了揉眼睛，王寡妇把思绪拉了回来。她转过头看着身边的儿子，语重心长的对他说：“所以娘就一狠心，答应了你的要求。可是娘知道，母子干了那事是要天打雷劈的啊。娘……娘死了以后，就连阎王爷都不能放过我啊。可是……可是娘不后悔。娘真的不后悔，因为这都是娘欠你的。娘不但没本事，不能叫你娶上媳妇，最后还拖你的后腿，不能让你进城赚大钱。娘悔啊！所以柱子你想肏屄，娘就让你肏。 因为娘也帮不上你什么忙，也就是有些洞儿能叫你痛快了。只要你舒坦了，娘……娘就是再苦也心甘情愿的。”<br /><br />　　“娘……娘你别说了。都是俺不对。”柱子哭着和王寡妇说着：“娘……以后我……我再也不和你提这个要求了。真的，我保证。”<br /><br />　　“不用拉。”王寡妇欣慰的对柱子笑道：“娘知道，你们汉子要是不做够了那事啊，整天就没精打采的。你爹就是这样。他在你这个年纪的时候，要是当天晚上不肏够了娘，第二天他就看什么都不顺眼。要么就是懒洋洋的，要么就是脾气暴躁的象和发情的狗一样。所以娘让你肏，随便你肏。 只要儿子你过瘾了，娘……娘比什么都高兴。”<br /><br />　　“娘……”柱子感动的想说些什么话，可是嘎巴了半天嘴，却什么都没说出来。<br /><br />　　“好儿子，别说了。”王寡妇笑着揉了揉儿子粗硬的头发。<br /><br />　　“看，说了半天，软了吧。”她眼光转到柱子的下身，看着儿子那软皮条一样的鸡巴，笑着对他说：“来，娘帮你搓搓，搓硬了上来继续肏。 ”<br /><br />　　说着，王寡妇一把攥着柱子的鸡巴，在手心里来回的搓起来。<br /><br />　　由于柱子的鸡巴是先硬以后才变软的，再加上好歹也在她屄里面弄了那么多下。所以，上面还黏糊糊的粘了很多水。着叫王寡妇的手搓起来一点都不费劲。<br /><br />　　搓了一会儿，她就觉得鼻子里全是柱子鸡巴上的那股子腥臭味儿。而且，逐渐的，儿子的鸡巴也开始一点一点的硬起来。很快的，她的手就有些攥不过来了。<br /><br />　　“行了，差不多了。应该能插到娘屄里了，快爬到娘身上吧。”王寡妇说着，就平躺下来，还顺手把身边的被子拽过来垫到屁股底下，好能让儿子玩的更得劲。<br /><br />　　“娘，那我……我就真的肏你了？”柱子还有些迟疑。<br /><br />　　“行了，上来吧。娘受得了。别压着劲儿，尽管肏吧。”王寡妇鼓励着儿子。<br /><br />　　可是心里不管怎么地还有些害怕。毕竟，柱子的鸡巴是大了一些。比他爹的还要粗大。再加上自己近年来身体是一天不如一天，也不知道还能不能经的住儿子的狠干。<br /><br />　　柱子揉了揉鼻子，有些小心翼翼的压在王寡妇的身上。一边扶着自己的鸡巴抵在王寡妇的屄口上，一边还有些不放心的看着她的脸，那样子，不象是干那事的，倒像是和做贼一样。<br /><br />　　王寡妇看着儿子一副有色心没色胆的摸样，又是好气，又是好笑。<br /><br />　　“行了，别憋着了。快插进来吧。看你那样。”<br /><br />　　“嘿嘿。”柱子有些不好意思的笑了笑。憨厚的样子看的王寡妇又爱又怜。<br /><br />　　“哎哟！”虽然柱子的样子很憨厚，可是鸡巴却歹毒极了。又粗又长，一下子就这么插到王寡妇的屄里，一时还真有些叫她受不了。<br /><br />　　“咋了娘？是不是插疼你了？”看见王寡妇张着嘴叫了一声，柱子吓了赶忙又把刚插进去的鸡巴又拔了出来。<br /><br />　　“没事，娘就是一时不得劲，你干一会儿就好了。也是娘……娘没用，都叫你……你肏了这么多回了。还是有些不适应。”王寡妇感觉到屄突然的一阵空荡荡的，知道儿子心疼自己，又把鸡巴拔出来了。心里一阵暖洋洋的欢喜。看起来，儿子还是真心的在乎自己啊。<br /><br />&nbsp;&nbsp; <font size="3"><span style="color:#FF0000 "> 全文共25层楼,字节数为:202529&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;统计工具为排版小助手.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;-------@荷塘@------ </span></font><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-26 22:27重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1891667&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1891667&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1891667.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1891667.html</guid>
	<pubDate>2010-12-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【双姝劫】【作者:雨霖铃】</title>
	<author>小母狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            第一章<br /><br />江南出<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，古时候有许多有名的美女皆来自江南，这也许和何以无数才子佳人在此，谱成无数凄美动人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>情故事，多有干系。<br /><br />一向灯火通明、夜夜笙歌的秦淮河畔，这两个月来却一反常态地清静了许多。<br /><br />不只如此，甚至连许多一般人家也聘请了众多武师。<br /><br />这一切只为了一个人，一个&quot;淫贼&quot;！一个连铁捕&quot;天罗地网&quot;彭旭都抓不到的淫贼。<br /><br />这两个月来，已经有１３个女子受害，其中包括了江南第一美女赵嫣然、恒山派年轻一辈中的第二高手清心，甚至三天前连&quot;大漠双奇&quot;的女儿车雪晴都遭了殃，被强奸之后剥光衣服吊在客栈门口。<br /><br />整件事情就如雪球一般越滚越大，连皇帝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>子都为之震怒，限彭旭七天之内破案，而彭旭到现在居然连淫贼是老是少、是高是矮都不知道。<br /><br />迫于无奈，彭旭只好向天下发出诛杀令：凡抓到淫贼者，死活不论，将可获得血汗宝马一匹、价值连城的紫玉鹰，以及失踪２０年的魔刀&quot;饮血&quot;！魔刀&quot;饮血&quot;！！３０年前曾劈断武当镇山宝剑&quot;紫虚&quot;，斩断一代奇侠&quot;云梦一剑&quot;方采莪的魔刀&quot;饮血&quot;！！于是许多觊觎这把魔刀，以及矢志除凶的江湖人士，陆陆续续地来到了江南。<br /><br />赣北一个小渔村内住着几十名村民，他们大多靠捕鱼维生。<br /><br />由于村子的人口实在是太少了，因此整个村子内有就只有一家小的不能够再小的客栈，靠着提供渔人们茶水勉强经营下去。<br /><br />其实说它是客栈也称不上，因为它只有三间客房，根本就像是一般人家的房子再贴上几片木板墙。<br /><br />只不过，这三间客房却从来不曾客满过。<br /><br />在这个平凡的小村中，这天却来了几个不平常的人，发生了几件不平常的事！和往常一样，到了中午，客栈内外挤满了喝茶聊天的渔夫。<br /><br />说它被挤满倒也不夸大，这么小的一间棚子，不消七、八人，就连走道都塞着了。<br /><br />忽然门口出现了一名神态踞傲、身材瘦小的汉子，狂傲地说：&quot;今天大爷们要在这儿歇息，全部与我滚！&quot;江上儿女本就性情豪爽，大伙儿聚在一起时自然是热闹非常。<br /><br />可是说也奇怪，这句话偏生就一字不漏的传进了每个人的耳中。<br /><br />而一众村民忽然看到眼前冒出了这么个凶神恶煞，惊讶之余，连话都忘了说，一个个张大了嘴，只知道你望望我，我望望你，谁也不知道这么个干瘪汉子是个什么来路。<br /><br />这时门外又传来人声：&quot;看来太湖双鬼在赣北也是吃不太开啊！&quot;接着，门外出现了一名年约三十，一袭儒装的男子，神情猥亵，脸上还挂着一抹讥嘲的笑意：&quot;自从车雪晴杀了童二弟，伤了童兄之后，太湖双鬼的招牌，似乎没有想像中来的响亮呢！&quot;一想到车雪晴，童本本便恨的牙痒痒的：&quot;便宜了那个姓车的贱人，没有落在我的手上，哼哼！&quot;说罢，大步迈入棚中。<br /><br />这时，一个较年轻的渔夫元顺忍不住说：&quot;你这人怎么不讲理……&quot;话还没说完，童本本一个剑步，不知怎的就穿过了所有的人到了他面前，一拳打在他的脸上。<br /><br />元顺连惨叫都还来不及，就飞出了窗外，啪的一声摔到了地上。<br /><br />其他村民见状，急忙跑出来查看，这时的元顺倒在地上，整个脑袋都碎掉了，就像是掉落在地面上的西瓜，即使是外行人看了，也知道他是没救的了。<br /><br />这时候大伙儿不禁义愤填膺，几个老一辈的村民见到这两人的武功高强，虽然悲愤不已，却敢怒而不敢言，生怕万一惹火了这两个煞星，不但丢了一条老命，还连累了一家妻小。<br /><br />可是一旁的小伙子们可就不同了，在平凡、纯朴的小村子里，村南的小宝、村北的大牛，哪一个不是从小就玩在一块儿的？眼看着从小一块儿长大的元顺被人一拳打死，几个从小就和元顺熟稔的年轻人也顾不了对方是怎么把他打死的，顺手拿起了身旁的剖鱼刀，哭喊着：&quot;凶手，拿命来！&quot;冲上前去就要和童本本拚命。<br /><br />这时童本本一脸阴沉，看都不看他们一眼，仿佛这几把即将临身的刀要砍的是身旁的桌椅，而不是自己。<br /><br />童本本并不是一条鱼，当然不会任人宰割。<br /><br />虽然童本本的武功在江湖上只能列入二流，但是就算只用一只手，他还是可以把这几个不会武的年轻人轻易地打发掉。<br /><br />可是他根本就没打算要出手，而且他也不需要出手。<br /><br />因为这几个年轻人，忽然之间就死了！而且死的很惨！就在这么短短的丈余距离间，只见得几个高大、像牛一般的汉子就像大太阳下的冰雪般融化，只不过冰雪融化实会滴下水，而他们滴下的却是血。<br /><br />不单是血，眼珠、耳朵、鼻子、嘴唇，所有看得见的部分，都慢慢的、慢慢的顺着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=身体',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">身体</span>的曲线滑到了地面。<br /><br />不过弹指间，几个彪形大汉就变成了一堆血红<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>的眼珠、耳朵，连牙齿、骨头都不见了踪影。<br /><br />古时秦王政发明了五马分尸之刑，受刑者之头、手、足踝皆缚于马后，然后以鞭笞击马股，促其狂奔。<br /><br />死者变为六份肉块，惨不忍睹，为空前之酷刑。<br /><br />汉吕后始创人胔之法，将人手、足砍断，以沸汤哑之，以针瞎之，以火炭聋之，最后再将其丢入粪坑，任其自生自灭。<br /><br />其手段之残忍、狠毒，亦为天下之冠。<br /><br />但这两种死法都比不上这几个汉子的死法来得恐怖。<br /><br />其余年长的村民哪曾见过如此恐怖的死法？纷纷吓得坐在地上频频发抖，连滚带爬的逃走。<br /><br />童本本叹了一声，道：&quot;周兄不愧是&#39;药王&#39;莫非冤的弟子，用毒之道果真是登峰造极。<br /><br />&quot;周济世笑道：&quot;若不是小弟对用毒之道以及五行之术小有研究，童兄岂肯千里迢迢来请小弟我帮忙呢？&quot;周济世为&quot;药王&quot;莫非冤的三弟子，原本是个无父无母的孤儿，因缘际会下被药王收养，莫非冤为其取名济世，原本是希望他能凭借医道，悬壶济世，谁知周济世不但不济世，还仗着一身毒物到处害人。<br /><br />三年前，为了想实验哪种毒会让人死得最痛苦，周济世在终南山脚下毒死了整整三村共两百三十二人。<br /><br />事情传入莫非冤耳中，便将周济世逐出门墙，自此之后，周济世便失踪了。<br /><br />这三年来，为了躲避官府的追踪，他一直躲在西南大理国内，没想到现在竟然出现在这里。<br /><br />童本本也大笑道：&quot;周兄说得不错，我原本的确想借重周兄用毒之精，宰了车雪晴那贱人，只可惜现在便宜了她。<br /><br />&quot;忽然门外传入了一阵银铃般的笑声：&quot;霜姊，你有没有听见两只癞蛤蟆在吹大气啊！吹的可真是又臭又大，也不想想自己根本就不是人家的对手，真是不要脸。<br /><br />&quot;接着两名女子走进了客栈。<br /><br />前面的一个年约十七、八岁，身材娇小，一身鹅黄色劲装，背上背了一把长约三尺的古剑，一张稚气未脱的脸上白里透红，好似能够挤出水来，不但洋溢着青春的朝气，一双大眼配上一对清澈、灵活的大眼，再加上下面的一张樱桃小口，活脱是天上的仙女一般。<br /><br />看她脸上一付挑衅的神情，分明刚才的话就是她说的。<br /><br />后面的一个年纪较长，约二十一、二岁，长的极为修长，和之前的一个形成强烈的对比；肌肤白晢如雪，吹弹可破，柳腰纤细，玉手如葱，生得极为柔美，所谓沉鱼落雁，不外如是，一袭白杉包裹着一付修长的身材，更显得典雅出尘；眼神中更不经意流露出一股刚毅、果敢之气，可以想见她的个性必然是柔中带刚。<br /><br />惟不见其身上有任何的武器，仿佛她是一个普通的富家千金，跑出家门游山玩水来的。<br /><br />后来的女子看了看地上的尸体，对童本本道：&quot;这些人是你杀的吗？&quot;语气虽淡，一双眸子却咄咄逼人。<br /><br />童本本正待答话，周济世已经抢先一步答：&quot;敢问姑娘芳名？&quot;周济世直觉地觉得这两名姑娘来头绝对不小，不愿意多树立敌人。<br /><br />名叫霜姊的姑娘淡淡地道：&quot;我是谁似乎没有这几条命来得重要吧？&quot;这一次，她语气中不但有种令人不得不答的威严存在，还多了一股敌意。<br /><br />她知道天底下只有一种人在这种情况下会不急着辩解，反而先追问起他人的来历。<br /><br />另外一名<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少女</span>道：&quot;霜姊，看她们一付獐头鼠目，我看一定是他们干的。<br /><br />不用多说了，先把他们擒下来再说吧！&quot;周济世道：&quot;小姑娘这就是你的不是了。<br /><br />獐头鼠目也是父母生的，难道我们愿意长得一付獐头鼠目吗？难道长得獐头鼠目就不是人吗？我们也是到了这里以后才看到这四具死尸的。<br /><br />&quot;那位霜姊听了，楞了半晌，不好意思道：&quot;实在是因为我们两姊妹刚到此地，就见到这般情景，一时不察，误会了两位先生，小女子这里给两位先生赔罪了。<br /><br />&quot;说罢，抱拳一揖，继续道：&quot;这一位是我义妹，叫做谢小兰，小女子我姓旷，贱名如霜。<br /><br />&quot;谢小兰在一旁骄傲地道：&quot;我姊姊可有个绰号叫&#39;瀚海青凤&#39;呢！&quot;童本本、周济世听了不禁一震。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=微信',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">微信</span>端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-10-14 15:00重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-240780.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-240780.html</guid>
	<pubDate>2008-08-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【乱欲极致】【全本】【完】</title>
	<author>磷火之风</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我出生在云南昆明一个显赫的家庭，自幼过惯了锦衣玉食的少爷生活，父亲生前是昆明首屈一指的富商，娶了两个太太，是一对出身名门的亲<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">姐</span>妹，外公是云南有名的神医，母亲姐妹三人，多才多艺，貌美如花，是昆明出名的姊妹花，当年一起嫁给父亲的是两个姐姐，大姨妈是大太太，生下了两个姐姐一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">妹妹</span>，我妈就是二太太，生下了我，而小姨妈则嫁给了昆明卫戍司令王威，生活也很幸福，唯一美中不足的就是一直没有生育。父亲还有一个比他小十岁的小妹妹。<br /><br />　　在我三岁那年，父亲不幸意外身亡，我们全家在悲伤之后没有被这飞来横祸所吓倒，并没像外人所猜测的那样四分五裂，而是互依互靠、温馨幸福地生活在一起；因为妈妈生下了张家三代单传的独苗──我，所以父亲留下的庞大家产就由妈妈掌管着。<br /><br />　　由于家中只有我、妈妈、姨妈、姑姐、大姐、二姐、小妹七口人，除了我这个未成年的『男人』，剩下的全是女性。为了安全起见，也为了防止别人说闲话，所以妈妈和姨妈商量之后，就把家中的男全辞退了，只留下一些女仆和丫环。<br /><br />　　至于家中没有男人后的安全保卫问题倒不用愁，因为外公不但有祖传医术，同时也有祖传武术，因为武术和医术本来就是不分家的嘛，所以妈妈姐妹三人也都跟着外公学了一身还算不错的武艺，都是文武双全的奇女子，有她们在就不怕坏人来捣乱。后来姑姐也在我十岁那年出嫁了。<br /><br />　　因为我是家中唯一的根苗，所以全家人都十分珍<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>，妈妈、姨妈和姑姐及两个姐姐一直叫我「宝贝儿」，而不叫我的大名「仲平」。<br /><br />　　从一出生，妈妈、姨妈就对我十分疼爱，照顾得无微不至，含在口中怕化了，捧在手中怕飞了，凡事都顺着我的意；特别是姨妈，别看不是我的亲生母亲，可对我的宠爱一点也不亚于我的亲妈。记得我小时候曾生过一场大病，可把她们急坏了，日夜双双守在我身边，谁也不愿离去，凭藉她们渊博的家传医学，又遍请名医，费了九牛二虎之力，才医好了我的病。我的病好了，她们却都累病了，她们为我操尽了心血，我十分敬爱她们，愿为她们奉献一切，使她们得到幸福，得到快乐。姑姐对我也宠爱极了，疼爱有加，关怀备至。<br /><br />　　从小我就跟着妈妈一块睡觉，不知为什么，每个晚上上床之后，妈总爱看着我发楞，然后就抱着我亲吻，还经常抚摸我的浑身上下，有时连我胯下的小鸡鸡也不放过，每天都要花上一段不短的时间摸捏揉搓一番。（后来我的yīn茎之所以长成了特大号的宝贝，除了因为我父亲的yīn茎就是大号的而给了我先天的遗传之外，在某种程度上可能与我小时候妈妈对我每天进行的这种按摩有关系，这一定产生了很好的助长做用，要不然，我的那东西怎么会超过父亲，比他的更粗更大更长？）妈妈还常说觉得身体不舒服，让我替她按摩，在她身上揉捏按抚，她的身材丰满，线条优美，肌肤柔软光滑而富有弹性，我的小手摸着有一种异样的舒服感。<br /><br />　　在我八岁那年的夏天的一个晚上，发生了一件对我的一生影响很大的事，令我终生难忘：<br /><br />　　那天晚上，我和妈妈上床睡觉后，妈妈先对我进行了每天必不可少的亲吻、抚摸、按摩后，就说她的肚子不舒服，让我给她揉揉。于是，我的手就在妈妈的肚子上轻轻地揉了起来，感到她的小腹微凸浑圆，柔软光滑，弹性十足，按抚着十分舒服，妈妈也细眯着媚眼，透出一脸十分舒爽的样子。<br /><br />　　我的小手按着按着，不知不觉地滑到了妈妈的胯下，隔着小内裤碰到了一片蓬松的毛状物，和像温热的小馒头似的软绵绵的一团肉，却并没有和我一样的小鸡鸡。妈妈冷不防被我摸到了那里，「啊……」的一声娇呼，粉脸生春，媚眼微眯，双腿也一下子蹬直了。<br /><br />　　我傻乎乎地问：「妈，您怎么没长小鸡鸡呢？」妈妈一听，噗哧一声笑了：「宝贝儿，你这个傻小子，怎么问这个呢？也好，妈就给你说说，免得你长大了什么也不懂，闹笑话。你所说的小鸡鸡，是你们男人特有的宝物，医学上学名叫『yīn茎』，咱们民间就叫它做『jī巴』，我们女人是没有那玩意儿的。」「那你们女人长的是什么？」我继续问。<br /><br />　　「你管我们长的是什么呢？关你什么事？」妈妈故意逗我。<br /><br />　　「好妈妈，让我看看吧。」我提出了一个令她意想不到的请求。<br /><br />　　「啐，去你的，臭小子，敢打你妈妈的主意。」妈妈脸红红的，有点难为情的样子。<br /><br />　　「什么叫『打妈妈的主意』？我不懂，让我看看嘛，好妈妈，求求您啦，您不是说怕我长大了什么也不懂闹笑话吗？您不让我看，那么我不是还不懂吗？求求您，我的好妈妈，就让宝贝儿看看嘛！」我好奇心大起，继续哀求着。<br /><br />　　妈妈起先还是不让我看，但经过我锲而不舍的哀求，她被我缠不过，只好答应了，但是又说：「嗯，看可以看，不过你千万要记住，不能让别人知道！」「好的，妈，我保证不说！」妈妈起身脱去了内衣，躺到了床上，把我拉到了她两腿之间，红着脸说：「看吧，看个够，反正你当年就是从那里出来的，那时也见过的，只不过你绝对不记得罢了。你这个臭小子，真把妈缠死了，妈怎么碰上了你这个小冤家，一见到你，妈就没主意了。」那时我才八岁，还不知道欣赏妈妈那迷人的玉体，只向她两腿之间一看，只见隆突又丰满的yīn户，像半个刚出笼的软馒头那么大，仿佛还热腾腾地冒着热气；阴毛不很长却很多，浓密而蓬乱地包着整个突起肥美的yīn户，中间有一条若隐若现的肉缝，红通通的很是诱人，肉缝已经有些湿润了。<br /><br />　　「妈，你们女人的这东西叫什么呀？怎么这么好看？」「呵，好小子，这么小小年纪就知道欣赏女人的那东西了？我们女人这东西，学名叫做『yīn户』，咱们民间就叫『Bī』，有些方言还叫『嫩Bī』……」妈给我讲解着，但脸庞红得像盛开的桃花。<br /><br />　　妈妈大概怕我不懂，又坐起来，用手翻弄着她的yīn户给我做实物讲解：「这一团毛，和你们男人的一样，叫阴毛，不过你们男人的还可以叫jī巴毛，自然，我们女人的也可以叫Bī毛了；小肚子下面凸起的这一块叫阴阜，阴阜下面这两片能分开的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>肉叫大yīn唇，分开这两片大yīn唇，里面这两片更嫩、更娇艳的嫩肉叫小yīn唇；分开小yīn唇，这里有两个小洞口，之所以说是洞口是因为里面都有ròu洞，上面这个小口叫尿道口，里面的ròu洞是尿道，是我们女人屙尿用的的通道；下面这个稍大点的洞口叫yīn道口，yīn道口里面的ròu洞就是yīn道，yīn道就是Bī和生小孩用的。两片小yīn唇上面会合处的这一粒鲜艳娇嫩的肉核呢，就叫yīn蒂，它是我们女人身上最敏感的地方。」说着，妈妈还用手轻轻地捏弄了yīn蒂几下，yīn蒂有些发涨勃起了。<br /><br />　　（注：『』字是专指yáng具<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">插</span>入他人身体的动作，而发音则各地不同，在云南则与日字同音，上海则读操，广州读『丢掉，切音』）「妈，为什么男女长得不一样呢？」我不解地问。<br /><br />　　「乖儿子，那是上天造人的杰做，也是人世间最快乐的源泉。我们女人生了一个ròu洞儿，你们男人长了一根儿，就是让你们男人来插我们女人的，这就叫，也就是民间俗称的Bī，这是人世间最快乐的事，这样一来，人类才会延续，才会生小孩儿了，小孩儿才会从我们这ròu洞中生出来了。」「那我是从您这洞洞中生出来的吗？」「当然是了，我是你妈，你不从我的身上生下来，从谁的身上生下来呀？不从我的洞洞中生出来，从谁的洞洞中生出来？生你的时候，可把妈痛坏了。」「为什么呀，妈？」「为什么？还有脸问，你想想，你生下来的时候，虽然是很小，可也有这么大一块，硬从我这个密不透风的yīn道中硬挤出来，能好受吗？」妈妈故意崩着脸说。<br /><br />　　「妈，您受苦了，谢谢您，儿子该怎么报答您呢？」八岁的我已经懂得孝敬妈妈了。<br /><br />　　「傻儿子，天下哪有母亲生儿子是为了让儿子报答的道理呢？不用你报答，只要你爱妈妈、孝敬妈妈就行了。」妈妈温柔地笑了，是那么的慈祥，和蔼。<br /><br />　　「妈，我当然爱您！当然孝敬您！」我听妈说完，用手轻轻摸了摸妈那好看的嫩Bī，觉得软绵中微微有些发硬，不像初碰到时那么柔若无骨，就问道：「妈，怎么又变硬了？」「臭小子，还不是让你逗的？我们女人的这东西，在有的时候也会微微发硬、膨胀，这和你们男人的那东西在有时能硬得像铁一样、胀大一倍左右，道理是一样的。」「妈，这jī巴为什么不会硬呢？还有，怎么没有阴毛呢？」「傻儿子，你还小，等你长大了，阴毛就会生出来了，到那时，你就也会有了，一有jī巴也就会硬了，而且我保证，你这玩意儿硬起来会比别人壮观上好几倍。」「那什么又叫？我现在怎么没有？」我又问道。<br /><br />　　「就是有了的，说句虽然难听但却实在的话，就是想Bī了，唉，你还小，怎么会有大人才会有的呢？」「原来是这样呀，妈，您的这里现在有点硬了，按您的说法就是有了，也就是说您是想Bī了？」我摸着妈的yīn户问。<br /><br />　　「嗯，去你的，你怎么能这样子说我？我可是你的亲妈呀！」妈妈有点生气了。<br /><br />　　我赶紧安慰妈：「妈，我的好妈妈，我是和您开玩笑呢，不要生儿子的气嘛！」我爬在妈妈身上撒着娇说。<br /><br />　　「妈知道你在和妈开玩笑，妈不怪你，哪有当妈妈的和儿子计较的呢？臭小子，真是个天生的风流种，这么小就会调戏女人了，而且调戏的还是你的亲妈呢！」妈妈也和我开起了玩笑。<br /><br />　　「妈，我不是调戏您，我是实在太爱您了！」我突发异想的说：「对了，您不是说男人用ròu棒儿插女人的ròu洞儿是人间最快乐的事吗？您那里硬了不是说明您也有了？您还说是让我逗的，那意思不是说您也想和我Bī吗？那就让我的小鸡鸡插进您的Bī里，让您得到你所说的人世间最大的快乐，以此来报答您，好不好？」「去你妈妈的，你这个小子怎么这么流氓、下流？」妈妈真的生气了，一巴掌打在我脸上……从小我就被妈妈和姨妈她们宠惯了，从来没有人打过我一下，这是妈妈第一次打我，我被妈妈吓哭了，捂着脸问：「妈，您怎么打我？我说错什么了？」妈妈一见我哭了，也后悔了，心疼起我来了，抚着我的脸问：「让妈看看，妈打疼你了吗？宝贝儿不哭，宝贝儿不哭，是妈妈不好，你又不懂事，不是故意污辱妈妈，妈不该打你，对不起。」妈说着，亲吻着我被打疼的小脸，自己也哭起来了。<br /><br />　　我一见妈妈哭了，立刻孝心大起，马上不哭了，又安慰起妈妈来：「妈，您别哭，宝贝儿不哭了，您也别哭了。」妈见我不哭了，也停止了哭泣，又温柔地用嘴唇吻去我脸上的泪珠，说：「好，好，我们都不哭！」我又小心翼翼地问：「妈，您刚才打我，是因为我说错什么了？我可没有别的意思，我只是想报答您。」「去你的，哪有这样的报答法？我说是你逗的，就是想和你Bī吗？少臭美了！我是你的妈妈，是你的亲生母亲，你这小子么想你自己的亲妈？」妈妈又轻打了我的脸一下，不过这次可和上次不一样了，又温柔又慈祥，就像抚摸我的脸一样，接着她自己又「吃吃」地笑了。<br /><br />　　「不嘛，不嘛，为什么我不能？为什么您是我妈，我就不能和您干那么美的事？您不是说那是人间最最快乐的事情吗？」「看你急得，妈逗你呢。妈告诉你，除了夫妻之外的自己的亲人是不能干这种事的，特别是有直系血缘关系的就更不能了，像咱们这种亲生母子的关系就更更更不能了，至于为什么，我也不知道，可能是你们汉人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>祖先定下的规矩，我们苗人也受了影响。」我外公家是苗族，所以妈这么说。<br /><br />　　「为什么自己的亲人不能干这种事呢？和不亲的人干这种事又有什么意思？难道古人定的，我们就一定要遵循吗？我们学堂先生还教我们要勇于打破常规，勇于创新呢！」我振振有词，现在想起来真有点脸红。<br /><br />　　妈妈一听，又被我逗笑了：「你这个小精灵，真是稀奇古怪，哪里来这么多歪理，如果你们先生听你把他教的用到这上面，他不知要气成什么样子呢！说不定他那把胡子都要被气掉呢！」「妈，我真的好想和您……」说到这里想了想又问：「妈，您刚才说和您干那种事该怎么说哩？」「是Bī！」妈妈随口答我，可是俏脸马上又飞红了。<br /><br />　　「妈，我真的好想和您Bī，我太爱你了，听您说Bī是件那么快乐的事，那么为什么不让我和我最亲爱的妈妈来干这种事呢？我真的想像不出怎么能和别的人干这么快乐的事，我不把快乐献给最亲爱的妈妈献给谁啊？妈，我太爱您了，我真的太爱您了，我不知道我没有妈该怎么过！」我压在妈妈身上撒着娇。<br /><br />　　妈妈听了我的话极受震动，抱着我的头深情地注视着我，怔了半天，才又亲了我一下，说：「我的好孩子，你对妈真好，你这么爱妈，真让妈感动极了，妈也离不开你，妈更爱你，好吧──」说到这里停了下来，好象要下什么决心，看得出，她的思想斗争极为激烈。<br /><br />　　终于，她下定了决心，说：「好，我们就豁出去了，妈就让你，不过，现在你还小，还不适合干这种事，刚才你不是说你的jī巴还不会硬吗？jī巴不会硬那怎么能干成呢……」「为什么干不成？」我插言道。<br /><br />　　「傻儿子，什么都不懂，还想和亲娘干，妈告诉你：我们女人这yīn道在平时是密闭的，在有时因为充血而膨胀，那就更紧窄了，你的小jī巴硬不起来，软不啦唧的，又这么短、这么小，怎么能插得进去呢？就算妈是生过孩子的人了，yīn道已经松弛了，你也肯定弄不进去，更不要说来个处女，yīn道那么紧，洞口处还有处女膜挡着，你就更弄不进去了。」妈妈耐心地给我讲解着。<br /><br />　　「妈，什么叫处女、处女膜呀？您的处女膜在哪里呢？让我看看好吗？」「处女就是没有让男人过的女人，处女膜就是处女的标志，妈早已不是处女了，儿子你都生出来了，怎么会有处女膜呢？……它是一层薄膜，长在女人的yīn道口，是女人yīn道的一层屏障，男人的jī巴要插进女人的yīn道中去，就必须首先从处女膜过，一进去就把处女膜弄破了，女人就会流一些血，处女膜一破，这个女人就从<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">少女</span>变成了真正的女人了，你看，我这里……」说着，妈妈掰开自己的yīn唇，指点着让我看：「这就是处女膜被你爸爸弄破留下的处女膜残痕。以后你要和女人玩，就要从这一点上判断她是不是处女，能不能配上你。好了，不要多说了，妈告诉你，现在你是绝对不成亲娘的，根本就插不进去嘛！」「插不进去，就硬挤进去嘛，您又没有处女膜挡着。」我不懂装懂，脱下小内裤，用手扶着软不唧的小鸡鸡，对着妈妈那迷人的肉缝就硬塞起来。<br /><br />　　妈妈一看，娇笑起来：「宝贝儿，你要『强奸』我吗？我告诉你现在干不成，你还不信，你那样干是不行的。好，为了使你相信，我再帮帮你吧……」说着，妈妈用手把自己的yīn唇用力向两边分开，帮助我将小jī巴往里边塞。<br /><br />　　可是因为我的那玩意儿不但太软，而且太细太短，根本就无用武之地，急得我满头大汗，可是jī巴却只是在妈妈的yīn户上胡乱擦着，最多只能夹在妈妈那两片yīn唇中磨来磨去，根本无法前进一步，就更别说插进yīn道中了。<br /><br />　　「傻小子，你以为就那么简单呀？好了好了，不要再磨了，弄得妈浑身难受。妈告诉你，男女不只是把jī巴插进Bī里那么简单，还要有硬度、长度和粗度，还要来回运动、不停摩擦，然后还要有高氵朝、shè精等等，才能产生快感，这中间的道理多着呢，不是你小孩子能弄清楚的。等你长大了，十年以后吧，妈一定给你，妈不骗你，除了你爸和你，妈是不会和别人干这种事的……唉，不知前生欠了你们张家多少风流债，当年爱你爸爱得要疯，现在又爱上了你，可能是移情做用吧！」妈说到这里，似不胜感慨，又幽怨万分地叹了口气：「唉～说了你也不懂……」「妈，我懂。」为了安慰妈，我这样说道。<br /><br />　　其实，我那时那么小，怎么会懂呢？这都是我后来才弄明白的。原来，在父亲刚死时，妈妈受不了这种二十一岁就守寡的突然打击，精神频临崩溃，幸亏有外公、姨妈等人的细心照料才没有出事。<br /><br />　　本来我是由奶妈带养的，没有跟妈妈睡，姨妈让妈妈亲自带我，让我每天都跟妈妈睡，每天有了儿子在身边分心，妈妈那一颗经过创伤的心才渐渐平静下来。<br /><br />　　原本她对爸爸的爱恋和对我的母爱是基本平等的，从此她对爸爸的爱恋也转而变成了对我的母爱，爱的天平一下子产生了重大的倾斜，对我贯注了全身心的爱，从此，我在她心目中也就身兼儿子和丈夫两种角<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>，既是她可爱的儿子，又是她亲爱的丈夫，所以她才会对我有那种矛盾而又暧昧的态度：既是慈祥和蔼的母亲，又是多情温柔的妻子。<br /><br />　　同时加上她刚和父亲尝到男女的美妙滋味，父亲死后，她对的渴望并没有随着父亲的去世而消失，而是也随着爱的天平的倾斜而一股脑儿的转到了我身上，将我当成了丈夫，当成了对像，所以她才在每天晚上对我进行爱抚。<br /><br />　　这就是所谓的移情做用，要不然，妈妈也是受过高等教育的现代女性，怎么会每天对自己的亲生儿子那样爱抚呢？这并不是她不知廉耻，对丈夫不忠，对儿子不仁，相反，这是因为她太爱丈夫、太爱儿子了，又把这两种强烈的爱合二为一，全部集中在我身上，才会这样的。这其实正是她纯真、贞烈的体现，只不过这种表现形式和一般女人不一样罢了。<br /><br />　　「妈，今天干不成，那就按您说的，咱们一言为定，十年以后，来，拉手！」「好！」妈妈慈爱地和我拉了手。「好了，咱们该睡了，今天晚上的事你千万不能出去乱说，只有你知我知，不能让第三个人知道，要不然，妈就没法做人了，就只有死路一条了。」妈妈叮嘱我。<br /><br />　　「妈，您放心，就是打死我！我也不会说的。」从那天晚上以后，我又跟着妈妈睡了一个多月，几乎每天晚上我们都要干些假凤虚凰的事，后来我的jī巴竟然也能像模像样地硬起来了，也能插进妈妈的yīn道中一点点了。<br /><br />　　八岁的jī巴就能硬，说明我的性能力真的与从不同。不过虽然我的jī巴与众不同，比别的同龄孩子大多了，但毕竟那时我才八岁，jī巴再大也大不到哪里去，所以难以实现真正意义上的。<br /><br />　　妈妈说受不了那种被挑逗起，却又得不到满足的痛苦折磨。而我们在一起就控制不住要互相爱抚，然后就是妈妈被欲火折磨得死去活来。<br /><br />　　因此我们不能再在一起睡了，与其这样每天受折磨，不如两人分开，等条件允许，也就是十年后等我长大成人，有能力帮她解除这种痛苦的时候再痛痛快快地在一起；于是就和我分了房，妈妈指派了一个小丫环小莺伺候我，她大我两岁，挺会伺候人的，人又机灵，善解人意，长得也得蛮漂亮的，我很喜爱。<br /><br /><br />   <span style="color:#FF0000 "> 14355字节</span><br />    <span style="color:#FF0000 ">总字节353553</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-25 15:02重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4189610&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4189610&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共6条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4189610.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4189610.html</guid>
	<pubDate>2014-07-14</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【FUN享】【小镇情欲多】【1~13集】【作者：棺材里的笑声】 ..</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">内容简介：</span><br /><br />　　为了完成父亲的遗愿，张东带着一张<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">老</span>照片来到荒僻的小镇，岂料途中坐错车，到达小镇时天<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>已晚，便疲惫至极地住进一间旅馆。<br /><br />　　张东在意淫柜台内青春可人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>之余，竟阴错阳差地与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的老板娘酒后乱性，随之发现一连串的谜团……<br /><br />   <span style="color:#0000FF "> 第一集</span><br /><br />   <span style="color:#0000FF "> 目录：<br /><br />　　【第一章】陌生的小镇<br /><br />　　【第二章】<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>妹<br /><br />　　【第三章】老饭馆<br /><br />　　【第四章】麻将桌上的事<br /><br />　　【第五章】酒后乱性<br /><br />　　【第六章】吃的那点事<br /><br />　　“第一章”陌生的小镇</span><br /><br />　　短短的路途，在地图上一指，短得可笑，可从城内坐车过来，一路上却是颠簸得让人几乎有在搭船的错觉，不只是因为很多地方崎岖不平，更因为这一段所谓的水泥路，除了部分还算平整外，其实很多地方是经过村落的沙石路，甚至一半以上是土路。<br /><br />　　“小哥，你是外地人吧？”车上的跟车小弟疑惑地看着张东问道，态度小心翼翼。<br /><br />　　此时，张东只觉得胃里翻腾，五脏六腑无一安生，吐得酣畅淋漓，不只是胃里的东西都没了，更是恨不得把内脏吐出来，才能缓解这生不如死的折磨。<br /><br />　　张东又往塑胶水桶里狂吐，眼睛发红、充满泪水，根本无暇管那人说的话。<br /><br />　　一辆破旧的中巴在蜿蜒的山间小路行驶着，而这辆中巴几乎可以进博物馆，除了电视节目中，几乎不可能看见这样的活化石。<br /><br />　　没有GPS、没有空调，车上甚至没有任何视听设备，除了螺丝外，唯一会响的只有老收音机，但不知道是哪个电台，一路上除了大悲咒，就是各式各样的佛经，根本就是要送人上西天的节奏。<br /><br />　　老款的中巴，甚至车顶上还绑着无数行李，如果不是亲眼所见，张东都相信这种东西不是进了展览馆就是进了焚化炉，怎么还会存在这种三十年前的产物，是要留着升值吗？<br /><br />　　靠，这车看起来报废得这么彻底，居然还能炸尸一样跑这么远的路！张东吐得肝肠寸断，好不容易顺了一口气，这才上气不接下气地问道：“小哥，要到了吗？”<br /><br />　　“快了、快了。大哥，你慢慢吐，还有时间，不急。”<br /><br />　　跟车小弟不知道是脑子少根筋，还是进了水，说的话总是有让人不揍他一顿不爽的感觉，偏偏他相貌憨厚老实，不然张东早就动手，同归于尽也没关系，这么一张贱嘴不抽真是不行。<br /><br />　　这辆中巴最大的价值大概就是当拍鬼片的道具，椅套上烂得只剩铁架，所谓的座位不过是用铁丝绑在上面的破木板，又硬又潮，让人极为难受。<br /><br />　　一路上走走停停，缓慢得让人发晕。<br /><br />　　“大哥，好点没？”跟车小弟好心地递上一瓶矿泉水。<br /><br />　　“谢谢。”<br /><br />　　张东拍着发疼的脑袋，感觉残留在喉咙的胃液仿佛在燃烧，难受不已。<br /><br />　　“谢谢，三块。”跟车小弟憨厚地笑道。<br /><br />　　张东漱了一下口，顿时一口水喷出来，拿起瓶子，看着上面听都没听过的杂牌，明显是废塑胶瓶，顿时没好气地说：“靠！这东西怎么这么贵？这是哪来的大名牌？”<br /><br />　　“本地杂牌，不过外地客人少而巳。”跟车小弟嘿嘿一笑，指着车前满满一箱矿泉水道：“这里的人都自己带水壶出门，你看这箱水到现在才卖出这一瓶。”那箱子已经潮湿腐烂，黑糊糊的一片，看不出商标，一看就知道摆了很久。张东不禁骂道：“操！你这是六〇年代珍藏的矿泉水吗！”<br /><br />　　“什么？”跟车小弟感到一头雾水。<br /><br />　　“没，你们这些在矿泉水里加自来水的家伙都去死。”张东骂了一声，掏出零钱丢给跟车小弟。<br /><br />　　车子在泥路上颠簸了几个小时，到了傍晚的时候，几乎所有人都在沿途的小村下车。<br /><br />　　树林开始变得稀少，张东已经晕车晕得剩半条命，没力气看外面的自然生态，脑子迷糊之间，眼中一直不变的绿色隐隐有了变化，清亮至极的蓝色出现在视线中。<br /><br />　　泥路的另一边波涛汹涌，海浪拍打着岸边，发出哗哗的声响，清凉的海风带着咸味吹来，给人一种震撼但一点都不清新的冲击。<br /><br />　　张东在迷糊间又睡了一阵子，不知道什么时候，车子才停了下来。<br /><br />　　“大哥、大哥！”<br /><br />　　跟车小弟看张东睡得很沉，推着他的肩膀时声音有点着急，深怕人死在他车上得赔钱。<br /><br />　　“到小里镇了？”<br /><br />　　张东迷糊地睁开眼睛，揉着眼睛、打着哈欠，脑子依旧晕晕的。<br /><br />　　“嗯，小里镇到了，我们在老车站这里。”见张东没死，跟车小弟顿时松了一口大气。<br /><br />　　福建与广东的交界，临海的小镇，在这两个繁华的延海大省里也有如此偏僻的地方。<br /><br />　　张东拍了拍晕沉沉的脑袋，站起来伸懒腰的时候，浑身的骨头都在嘎吱作响。所谞的车站，不过是停了几辆破中巴的一块空地。<br /><br />　　这时已经入夜，路边的灯光很昏暗，路灯还是老旧的灯泡，极不环保。<br /><br />　　拿着行李走出车站，张东觉得整个人昏沉沉的，从口袋里拿出手机，看了看上面陌生的号码，犹豫了一下，还是将手机放回口袋，径自朝车站旁的三轮车走去。<br /><br />　　“小哥，要去哪里？”<br /><br />　　踩车的是个老头，一开口，浓郁的本地口音让他的普通话显得有些滑稽。<br /><br />　　“小里镇最好的饭店在哪里？”<br /><br />　　说到这里，张东看了看周边的环境，迟疑了一下，心想：车站？这是镇里的车站？<br /><br />　　照理说这样的地方应该很热闹，可现在天色还不晚，这一带却僻静至极，让人胆寒，除了门口这几辆三轮车外，路上也就只有几个行人，偏僻得连野狗都看不见一只。<br /><br />　　“啊，那里很远的，俺不去，你叫摩托车吧。”老汉闻言，立刻招呼一声，旁边驶来一辆摩托车。<br /><br />　　骑摩托车的是个五十岁出头的男人，模样还算憨厚。<br /><br />　　张东没多想就坐上去，那男人一催油门，掉头驶离。<br /><br />　　那男人闷闷的，不太说话，一路上，张东和他搭了半天的话，才打听出一些这里的情况。<br /><br />　　小里镇的老车站其实是贫民区，附近的百姓大多是种地或下海，东边的地区稍微繁华，集中各种小买卖，虽然不算繁荣，却是这座小镇最热闹的地方。这里的人都习惯称那里是新城，这边是老城。<br /><br />　　最让张东吐血的是，他坐错车了，老车站的车都是在周围村子走的私人车，颠簸不说，山路还绕得很远，路程多了一倍不止。<br /><br />　　其实张东在省城可以坐大巴过来，因为小镇的新城也有间新车站，有很多不错的大巴，而且隔壁小镇有高速公路口，下了高速公路很快就到了，离省城不过三、四个小时的车程，但他却像个冤大头，转了两次车，绕着远路，颠簸了十多个小时。<br /><br />　　“操！”<br /><br />　　张东不禁骂了一声。心想：难怪那跟车小弟会把三元一瓶的矿泉水推销给我，这种上好的冤大头不坑还要坑谁？<br /><br />　　小里镇所谓的新城区，事实上比起许多大城市的郊区都不如，而所谓的“繁华”，不过是路稍微宽了一些、店家稍微多了一点，比老城好一点的是起码路上没有随处可见的牛粪，也没有到处跑的家鸡和土狗。<br /><br />　　这也算是新城？张东一阵无语。<br /><br />　　这里的人的穿着包括环境，感觉上像极上世纪八〇年代稍微好点的小镇，路边一家家的店铺显得很老旧，那些简陋不堪的装修看起来真是不伦不类。<br /><br />　　摩托车缓缓停下来，开车的中年人回头说：“到了。”<br /><br />　　路程不短，虽然这地方破旧，不过估计车资不低，也要十元。<br /><br />　　张东下了车，抬头一看，顿时苦笑一声，十分无语。<br /><br />　　这条街上确实人来人往，很是热闹，到处张灯结彩，不过还是怎么看怎么落后，眼前这间所谓“最好的饭店”外墙破旧，墙上的砖早就掉得参差不齐，怎么看都显得很破败。<br /><br />　　门是老式的推门，没服务生，台阶很短，一点都不大气，这也敢叫饭店？<br /><br />　　张东叹息一声，迈步走进去，一推开肮脏的玻璃门，顿时就是一阵剌耳的吵闹声，都是麻将的声音，很吵、很刺耳。<br /><br />　　张东控制了一下情绪，走到柜台，有些郁闷地问道：“小姐，我要一间单人房。”<br /><br />　　“谁小姐！你才小姐！”<br /><br />　　柜台内的大婶顿时不满地白了张东一眼，语气一点都不客气。手里拿着一台按键式的老手机，不知道是在勾搭哪个性饥渴的家伙。<br /><br />　　“不好意思，有单人房吗？”<br /><br />　　张东疲惫至极，对这大婶恶劣的态度也不管了。<br /><br />　　“我看看啊……真是的。”大婶嘀咕道，随手翻着桌上厚厚的本子。<br /><br />　　大婶满脸横肉，身材胖得和养肥的种猪一样，光是那一脸的粉，厚得搓下来揉十颗包子有余，也不知道她哪来的自信把嘴唇涂得像不新鲜的猪肝。<br /><br />　　张东无语地看着大婶翻着小本子，现在再小的旅馆都是电脑管理，怎么这地方还用这么老旧的办法？<br /><br />　　等待之余，张东无聊的问了几句，大婶的话却让张东心里郁闷得直骂娘。这所谓的最好饭店，没无线网路、没网路线，甚至连房间里的热水都是限时供应，设备差得连一些城市的城中村旅店都不如。<br /><br />　　“没了。”大婶的态度很敷衍。<br /><br />　　这时，大婶的手机响起简讯铃声，她立刻阖上本子，玩起手机。“那，还有其他房间吗？”张东顿时郁闷。<br /><br />　　“没了，什么房间都没了。”<br /><br />　　大婶玩着手机，头都不抬，显得很不耐烦。<br /><br />　　几乎是被轰出来一样的感觉，拿着行李出门的时候，张东心里已经憋着一股火，心想：这什么态度？就算没有房间，起码态度好一点，但这语气简直就是在赶乞丐！<br /><br />　　出了门，张东正一肚子火没地方发，门外立刻有个中年男人跑过来，笑嘻嘻又热情地说：“大哥看样子是外地来的吧？要找饭店住吧？”<br /><br />　　“关你什么事？”<br /><br />　　张东心情不好，顿时白了那中年男人一眼。<br /><br />　　那中年男人也不恼，笑眯眯地说：“这饭店是镇里的招待所，过去是最好的饭店不错，不过是国营的，多您一个少您一个都无所谓。不然您去我那边看看，我那边的环境比这里好多了，而且服务不错。”<br /><br />　　“国营的？”<br /><br />　　张东回头看了连灯都不亮的招牌一眼，顿时明白了，不爽的呸了一声。<br /><br />　　“大哥，您别怕，我家饭店就在前面，人来人往的，不敢开黑店。”那中年男人似乎看出张东的警戒，马上信誓旦旦的保证。<br /><br />　　那中年男人所说的饭店倒是满近的，没几步就到了。<br /><br />　　灯光璀璨、门面明亮，虽然装潢得不是很富丽，但就像是快捷旅店一样，干干净净，让人感觉很舒服，进门的时候虽然没服务生招呼，不过起码比那招待所安静许多，一点都不吵杂。“铃儿，招呼客人。”<br /><br />　　那中年男人把张东一领进来，吆喝了一声又跑出去，似乎是专门去等被招待所轰出来的客人。<br /><br />　　“知道了。”<br /><br />　　柜台内，一束马尾摇晃着。<br /><br />　　“有什么房间？”<br /><br />　　张东此时疲惫至极，没空细想，眼下最需要的是洗个热水澡，再好好的睡上一觉。<br /><br />　　“您要什么样的房间？”<br /><br />　　柜台内坐着一道窈窕的身影，抬起头来，一张瓜子脸，五官很秀气。<br /><br />　　这女孩约莫十八、九岁，青春活泼，很是动人，难得的是笑起来时感觉很甜美清纯。<br /><br />　　“好一点的。有提供无线网路吗？”张东犹豫着问道。<br /><br />　　这一路上，张东连轿车都没有看到几辆，真不知道这落后的地方有没有这种设备。<br /><br />　　“有。”<br /><br />　　那女孩愣了一下，但一看张东拿着的行李和装扮，马上松了一口气，不过还是耐心地说：“先生，有件事先和您说一下，我们的房价比较高，你要的房间价钱比那间招待所高多了，不过装潢和设施都很完善。”<br /><br />　　“有什么房间？”<br /><br />　　张东心里一跳：不会遇上黑店了吧？<br /><br />　　“您要有无线网路的……”<br /><br />　　那女孩眉头微微皱了一下，拿出一台旧款的笔记型电脑，一边敲打着键盘，一边说：“有一间房间在三楼，是设备最好的，不过一晚要一百二十八元。”<br /><br />　　“就这个。”<br /><br />　　张东想都不想就点了点头，心想：开什么玩笑！这价格在大点的城市连快捷旅店都住不了，这哪算贵？<br /><br />　　“无线网路的讯号可能会差一点。”那女孩又小心翼翼地说道。<br /><br />　　看着张东的穿着，那女孩的语气很是客气。<br /><br />　　“没关系，有我就烧香了。房号多少？”张东已经迫不及待了，一边拿着行李，一边问道。<br /><br />　　“没房号，跟我来吧。”<br /><br />　　女孩见状，起身锁了柜台和柜子，朝一旁的楼梯走去。<br /><br />　　“哦，好。”<br /><br />　　张东愣了一下就跟上去，心想：这饭店不用身份证明和押金吗？<br /><br />　　楼梯间有点旧，不过看起来还算干净，往上走的时候，看着墙上的单子，张东才知道女孩为什么这么惊讶，一、二楼的房间看起来很整齐，不过大多都是只有一张床的单人房，甚至是多人并睡的单人房，一晚二、三十元，住的是那些进城来做买卖却有事耽搁，无奈在这里过夜的村民，虽然看起来是好了许多，不过消费的人群水准不高，起码价钱和这装沟比起来便宜许多。<br /><br />　　二楼有个活动的锁闸门，那女孩从口袋里拿出钥匙的时候，犹豫地看了张东一眼，一边开门，一边客气地说：“先生，这一层的进出有些不方便，您有什么事的话直接打柜台的电话找我就好了。”<br /><br />　　“嗯，好。”<br /><br />　　张东愣了一下，觉得有些莫名其妙，因为这一层楼怎么看都不像是饭店，楼梯的拐角处有个鞋架，上面放着很多老式鞋子，透过缝隙往里看，走廊都是水泥地，墙上连壁纸、磁砖都没有，只有没装修过的水泥墙，铁门上还挂了两层锁……张东心想：不会真的是黑店吧？一、二楼虽然也是廉价房间，不过装潢还算像样，这三楼一片灰灰的，怎么看怎么别扭。<br /><br />　　那女孩打开门后小跑进去，猛的将第一间的门关上，看了看这一地的凌乱，强装出笑脸说：“好了，先生，可以过来了。”<br /><br />　　张东走进去一看，简直是无语了，这地方实在太乱了，地上堆着乱七八糟的东西不说，走廊上也晾满洗好的衣服，到处都很简陋，看起来像是没完工的建筑工地。<br /><br />　　“这边。放心，房间还是不错的。”那女孩微笑道，领着张东往里面走。<br /><br />　　这一层楼只有三间房间，其他两间房间门是紧闭的、油漆剥落的老旧木门，不过最后一间不同，尽管还是水泥墙，却是比较新的不锈钢大门，看起来像样许多。<br /><br />　　那女孩慌了一下，又从口袋里找钥匙开门，抱歉地说：“这一间没住过人，不过您放心，我们一直收拾得很干净。”<br /><br />　　那女孩的话音一落，门锁开了，房内突然传出一道女人的声音：“铃儿吗？你这个死丫头又犯懒了，怎么不好好看着柜台？”<br /><br />　　房门旁就是浴室，此时浴室门开着，里面响着哗哗的水声。敞开的门内，一头湿淋淋的黑发晃了一下，一张与那女孩有几分相似、却较为成熟的脸探了出来，没好气地说：“这时候上来干嘛？不怕柜台的钱被偷啊！”<br /><br />　　还没看清楚那女人的容貌，就听啊的一声惊叫，门砰的一声被关上了，薄薄的墙都被震得摇晃起来。<br /><br />　　“对不起、对不起，我姐在里面洗澡！”名叫铃儿的年轻女孩顿时红了脸，慌忙跟张东道歉，马上又信誓旦旦的说：“不过您放心，这间肯定没住人，只是姐姐一时兴起进来而已。”<br /><br />　　“我什么时候能入住？”<br /><br />　　张东彻底无语了，但眼下又累又困，唯一想的就是快点睡觉。<br /><br />　　“很快。您稍等！”铃儿满脸歉意地笑道，立刻打开房门冲进去，砰的一声又把门关上。<br /><br />　　过没多久，门内就传出一阵吵闹声：“死丫头，思春了是不是，怎么带个男人回来？”<br /><br />　　“还说我！你怎么在这里洗澡？房里又不是没得洗。那是客人好不好，要住下来的。”<br /><br />　　“房里又小又窄，偶尔过来洗洗又怎样？什么客人？他真要住这里啊？”吵闹声渐渐小了下来，一阵安静后，房门才嘎的一声打开。<br /><br />　　铃儿满面歉意，微笑道：“先生，不好意思，现在可以入住了。”<br /><br />　　张东懒洋洋的嗯了一声，抬头一看，鼻血差点就喷了出来。<br /><br />　　眼前的女人年龄与铃儿相近，身材却是丰腴得让人咽口水，湿淋淋的黑发随意的散在雪白肌肤上，一条真丝睡裙遮掩住火辣的曲线，带着无尽的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>，让人遐想连连，胸前饱满呼之欲出，臀部紧翘，极端的性感！<br /><br />　　那女人看着张东愣神的模样，柳眉一皱，似乎很反感，紧紧抓着装着内衣的篮子，不过马上挤出一丝笑意，道：“不好意思，先生，您现在可以入住了。”<br /><br />　　“啊？哦。”<br /><br />　　张东愣着，好一阵子都回不了神。<br /><br />　　铃儿姐妹俩低声的说笑着走了，进入走廊上的另一间房。<br /><br />　　张东回过神来，这才进入房间，脑子恍惚了一下，不知道是不是错觉，进房的时候隐隐闻到一阵难言的香味，就像女人的体香一样。<br /><br />　　房间不大，布置得很温馨，标准的双人床既软又大。<br /><br />　　张东本以为这一路舟车劳顿，自己应该累得很，看见床就像是死人看了棺材一样躺着都起不来，但他却是满心烦躁，没有多少睡觉的欲望。<br /><br />　　小里镇，和张东的生命不该有半点交集的地方。<br /><br />　　张东烦躁地抽着烟，从沉重的行李箱里拿出一张发皱的信封，信封内的东西老旧发黄，是一封家书和一张照片，照片上的女人梳着双辫，笑容腼腆，那年代特有的穿着显得极为土气。<br /><br />　　这张老照片发黄了，上面还有难看的白斑，但张东的父亲却保存了三十多年，直到上个月去世的时候，将其捣在胸口上，苍老的脸上尽是愧疚的泪水。<br /><br />　　在广州窄小的老城区，承载了张东童年时所有的记忆，他和大哥在那巷子里结束了童年。<br /><br />　　日新月异的老城每天都发生着翻天覆地的变化，读书、上学，似乎和所有同年纪的孩子一样，张东过着死板而没有变化的生活。<br /><br />　　张东和大哥张勇的感情从小就不错，但始终有一道隔阂无法消除，那就是两人是同父异母的兄弟。<br /><br />　　张老爷子早年上山下乡，在那里认识张勇的母亲，名字已经连他都记不得，不过那种恋情总是无疾而终。<br /><br />　　在回城的时候，张老爷子手里已经抱着张勇。张勇的母亲却是狠心抛下孩子，选择回到自己的故乡，那个他连名字都不知道的西北小镇，张老爷子直到临终的时候，连她到底是哪个省的人都不知道。<br /><br />　　在那个疯狂的年代，或许谁都有不愿提起的无奈吧。<br /><br />　　张勇是个好大哥，也懂事得早，虽然活泼好动，但成绩一直是顶尖的，高中毕业后报考军校，在那个规定还不是很严格的年代如愿以偿入伍，在部队待了很多年后突然转入地方，却是到了千里之外的哈尔滨，具体职务是什么，没有人知道。<br /><br />　　与张勇相比，张东觉得自己就是个混帐，从小就打架闹事，高中还没读完就辍学，俨然是那一带的孩子王。虽然长大后没干过什么杀人放火之类的事，但日子过得浑浑噩噩，没半点规律，在老人眼里就是个游手好闲的家伙。<br /><br />　　张东开过麻将场、走私过烟，也帮人弄点签证什么的，小钱是赚个不停，但始终干的都是游走法律边缘的买卖，张东很有自知之明，不正经的东西碰不起，起码他不是靠那种行当吃饭的人。<br /><br />　　张东父亲临死的时候，张勇不知道出什么任务，一直联络不上，嫂子也是工作繁忙，没空来送，后来是张东旁前旁后的侍候生活起居，到最后下葬的时候，也不见张勇一家过来拜祭，虽然知道他不是不孝的人，但因为这件事，张东心里总是有疙瘩。<br /><br />　　张东父亲临终的时候，最大的憾事就是没抱孙子，张勇和那个张东没见过面的嫂子都是公务员，只能生一个，生的是个在东北很受欢迎的女儿，而张东混了这么多年，一直不想被婚姻束缚，就算有相亲，也没遇到合适的，直到现在还孑然一身，难怪张东父亲临死前会不放心。<br /><br />　　“就是这地址？”拿起信封内的一张破纸片，张东疑惑地嘀咕道。<br /><br />　　这辈子张东父亲不知道是克妻的命，还是传说中的天煞孤星，回城不久认识一个在老城打工的乡下姑娘。<br /><br />　　能上山下乡的知识青年哪个嘴不甜？当时张东父亲年轻、精力旺盛，一看小姑娘娇滴滴的模样，当然心痒难耐，不知道用什么手段，三两下就把人骗到手。<br /><br />　　拜张东父亲的泡妞天赋，否则张东还没投胎的机会。<br /><br />　　张东的母亲叫陈秀莲，很典雅秀气的名字，不过为人一点都不淑女，进了门后把丈夫管得死死的，麻将打不了，酒也喝不了，不过她骨子里还是有中国女人的贤良，把这个家里里外外都管得井井有条，连张勇都对这个后母很尊敬，起码后母没虐待过他。<br /><br />　　三鹿奶粉，后妈的选择。张东不禁恶笑一声。<br /><br />　　过没两年，张东就出世了，家庭的负担一时更重，陈秀莲为了生计，托门路进了一个国营厂上班，即使那时候国营厂濒临破产的边缘，不过光是那固定的薪水，仍是让不少人羡慕。<br /><br />　　可好景不长，陈秀莲在值夜班的时候碰上窃贼，她性子冲动，脑子一热，就为了公家的财产拼命。<br /><br />　　那群小贼是好几个人组成的亡命徒，结果可想而知，陈秀莲和保全一起倒在血泊中。<br /><br />　　当时见义勇为之类的可是大事，而且由于是国营单位，为了脸面，办得很隆重，不过别人都开玩笑说：老张，你老婆为了国家的钱和别的男人一起去黄泉路了，国家亏了你啰！<br /><br />　　陈秀莲殉职的事闹得沸沸扬扬，当时新闻和报纸上都是大篇幅照片<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=宣传',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">宣传</span>，那些编辑更是妙笔生花，什么巾帼不让须眉、什么现代草原小姐妹之类的话毫不吝啬，也不知道他们是真感动国家财产被保住，还是死者为大，怕陈秀莲半夜叫他们起床尿尿。<br /><br />　　为了做戏给人看，抠门到极点的里长难得大方一次，给了张家一栋老房子做奖励。<br /><br />　　其实那栋房子已经摇摇欲坠住不了人，部门一看，他妈的我们单位的人殉职，我们都没搞这么隆重，你和我们抢什么风头？因此厂长大笔一挥，家属楼三个单位，父子三人一人一间。<br /><br />　　然而不知道是不是里长和厂长有仇，里长当即帮张东父亲安排正式工作，除了那栋楼之外，居然还给了临街的一个小店面。<br /><br />　　厂长一看更是恼火，原本单位里的人死不必那么劳师动众，但有人抢风头就不行，他立刻把厂里已经废弃不用的小仓库作为抚恤给张东父亲，美曰其名响应改革开放的号召，支持工人下海经商。<br /><br />　　两边一斗法，张家莫名其妙得到一堆好处，张东父亲笑得老脸都开了花，只是一想起死了的老伴就又哭又笑，搞得张东兄弟俩心慌慌的，不知道他是不是疯了。<br /><br />　　后来张东父亲在一次喝醉就说了，那时也不知道是响应什么政策，反正就是要树立保护公家财产的典型，陈秀莲死得很巧，里长一看这样的人出在我们地头上，肯定是要大作文章，这才白白便宜张家，不然寻常死个工人，给点钱就打发了，顶多再给你儿女来国营厂顶个职位，哪可能有这么多好处？说难听点，陈秀莲死得是赶上好时候，亏头头们提出这个什么精神，否则这一挂哪来这么大的好处？<br /><br />　　在那个贫穷的年代，这人命值钱得有点过分，连邻居都有点眼红，恨不得自己家的谁也被捅几刀。<br /><br />　　那么多房子在收租，张东父亲的下半辈子过得很舒服，起码供养两个儿子读书什么的没压力，毕竟有陈秀莲的荣誉在，荣誉证书一拿出来，什么学籍之类的都不难弄。<br /><br />　　张勇比较争气，成绩好，从读书到后来结婚都没花张东父亲一分钱，更是让张东父亲喜笑颜开，而虽然张东淘气，性子也野，但起码没做过什么出格的事，整体来说，张东父亲也没操过多少心。<br /><br />　　“老妈是这边的人？”张东纳闷地嘀咕道，心想：都说广东和福建的女人温柔如水，但在邻居的印象里，老妈凶悍得很，是那种风风火火的火爆性子，怎么可能是这种水土养得出来的？<br /><br />　　张东唯一郁闷的是，他从小就没见过外婆家的亲戚，什么舅舅、姨妈之类的都是很虚无飘渺的存在，家里过年都很冷清，没多少亲戚可走，就连张东父亲这边串门的都少，听别人说貌似都是那几年饿死的。<br /><br />　　从张东父亲临终前断断续续的述说中，张东起码可以听出一点——陈秀莲从小就被卖给别人家当养女，那年头穷，那家人只有一个低能的儿子，为了以后的香火，只能自己养一个媳妇。<br /><br />　　但那家人低估陈秀莲的剽悍，眼看着一天天养大陈秀莲，该是可以传宗接代的时候，那户姓陈的人家还没准备婚事，陈秀莲就收拾包袱跑了，一路上讨吃要喝的来到广州，这才有了和张东父亲的那一段孽缘。<br /><br />　　“老妈，你是伟大的。”<br /><br />　　张东不知道怎么了，反正是很想歇斯底里的喊一声，歌颂着陈秀莲那泼辣的作风。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">“第二章”姐妹</span><br /><br />　　柔软的大床很舒服，这一夜张东无梦，睡得和死人无异。<br /><br />　　地方虽然简陋，不过装潢不错，起码隔音不错，厚厚的两层窗帘一拉，阻隔阳光的袭扰，房内昏暗一片，只有走廊灯亮着，濑洋洋的氛围，睡眠环境绝对的舒服。<br /><br />　　不知道几点了，张东正梦见自己在左拥右抱中缠绵着，怀里的两个尤物一丝不挂，虽然面目朦胧，但那火辣的身材比起莉亚迪桑有过之而无不及，前凸后翘的，要人老命，这时候她们还搔首弄姿的……“小燕子，穿花衣，年年春天来这里。我问燕子你为啥来，燕子说，这里的山路十八弯，这里的九路九连环……”<br /><br />　　牛头不对马嘴的两首歌，偏偏这样的神连接在节奏上没半点违和感，让人听起来莫名惊悚，一下子惊扰张东尽是涟漪的春梦。<br /><br />　　“妈的，谁啊！”<br /><br />　　张东揉着眼睛，迷糊地伸手摸放在床头充电的手机，郁闷自己为什么要选这样个性独特的铃声，一响起来那种毛骨悚然的感觉，浑身都起鸡皮疙瘩，杀伤力实在太强了。<br /><br />　　手机的震动和铃声响个不停，张东纳闷地哼了一声，抓起手机迷糊的看了一眼，没看清楚是谁就接了起来，没好气地哼道：“谁？”<br /><br />　　“东子，你还在睡？”电话那头的男声嘶哑而沉重，很是稳重，感觉特别有磁性。<br /><br />　　“哥！你他妈不是失踪了吗？”<br /><br />　　张东顿时精神一振，从被窝里坐起来，没好气地骂道：“你搞什么鬼啊！老头子要挂的时候打你电话一直不通，也找不到人，我差点想报警，看你是不是死得连尸体都找不到了！”<br /><br />　　“有个任务，不能和外界联络。”<br /><br />　　张勇的声音有些哽咽，顿了一下，声音有些颤抖的问道：“老爹的后事都处理好了吗？”<br /><br />　　“废话！难道还等你来处理？那老爹都臭了。”<br /><br />　　张东点了一根烟抽着，没好气地哼道：“妈的，？墓价贵得离谱，房价都没那么高。老爹住院那么久，折腾得够呛，走了也好，少受点苦。就是医院他妈的太黑了，一张破病床比住饭店还贵，这帮王八蛋就不怕报应。”<br /><br />　　张勇哽咽得很厉害，沉默了许久才小声说：“嗯，老爹的病把你的积蓄都花光了吧？等下我要你嫂子汇点钱给你。你看看前后花了多少，我当老大的先给你。”<br /><br />　　“屁！肯定折腾成穷光蛋了。”<br /><br />　　张东有些恼火地说：“老爹住院的时候有些迷糊了，那些房地契他都藏起来，所以就算想拿去贷款，不是户主本人都不行。我把小赌场顶出去，还套现了信用卡的钱，才弄了十多万元拿去还医院，办后事的时候又和朋友借了十万元，这一屁股债你不想办法还的话，我迟早得去跳楼。”<br /><br />　　“难为你了。”张勇深深的叹了一口气。<br /><br />　　“对了，那些房地契后来找到了，老爹锁在他的柜子里。”<br /><br />　　张东犹豫了一会儿，还是道：“哥，你还是找个时间回广州一趟吧，老爹走的时候没说这些家当怎么，等你过来，我们再商量一下。”<br /><br />　　“死亡证明也开了吧？”<br /><br />　　张勇沉吟了一下，道：“老爹在的时候都是你在照顾，他走的时候我这长子没办法去送，哪还敢想着家产？这样吧，你写份协议寄过来，我就要我那栋楼就好，其他房产全过户到你名下。”<br /><br />　　张东知道张勇这几年赚得很饱，私底下不知道有多少钱，是不是对父亲心里有愧不知道，不过这点家产引不起他的私心，再说，张勇在家有权威，就算他老婆起了心眼也奈何不了他，无论如何，张勇做人是很顾情义的°“好，我比不上你们公务员那么爽，我多收点租过小日子得了。”张东也不客气，既然张勇那么大方，他就一口答应。<br /><br />　　“唉。”<br /><br />　　张勇深深的叹了一口气，道：“你也老大不小了，该找个女人好好过日子，整天捞那些偏门的赚得了几个钱？反正广州那边亲戚不多，你来东北吧，我买个店面给你做点买卖，总好过这样混日子。”<br /><br />　　毕竟长兄如父，虽然不是一个妈生的，张东听着张勇叹气，鼻子一时有些发酸，但还是习惯性嘻皮笑脸地说：“算了吧，你们的小日子我就不去搅和了。眼下我欠一屁股债跑路了，你再不汇钱给我的话，就只能来牢里保我了。”<br /><br />　　“你去小里镇了？”<br /><br />　　张勇顿了一下，似乎有些惊讶。<br /><br />　　“嗯。”<br /><br />　　张东心里一时有些沉重，知道张勇也有和自己一样的想法，但他的妈妈在西北不知道哪个土坑里，连半点线索都没有。<br /><br />　　“散散心也好。”张勇叹道：“妈总说对外公外婆有愧，怎么说都是人家养大她，你回去看看也好，算是探亲吧，如果人家家里有困难你也帮一下，算帮妈还个心愿。”<br /><br />　　“我知道。”张东郑重地点了点头。<br /><br />　　在张东的印象中，张勇就是这样沉稳，说话做？事也是这样干脆，尽管这次父亲西去的时候找不到他，张东恼怒过一时，但毕竟是穿一条裤子大的兄弟，张东知道张勇特别在意亲情，想必这件事会是他一辈子的遗憾，所以不想再<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>他。<br /><br />　　“嗯，我先回单位，有什么事就跟我说。”说完，张勇挂断电话。<br /><br />　　张东不禁大骂了一句，心想：果然是官僚作风，这几年性格没变，架子倒不小，当老子跟你汇报工作啊，这么拽！<br /><br />　　张东暗骂的时候，手机收到一则简讯。<br /><br />　　“您好，您尾号为XXXX的储蓄帐户转帐收入四十万元！”<br /><br />　　四十万元？张东有些傻眼，心想：这几年哥哥到底在那边干什么？据说现在卖白粉都没那么高的利润，他该不会是挖人祖坟拿到古董了吧？<br /><br />　　张东看了看时间，已经十点多，早饭过了，但中饭还早。<br /><br />　　刷牙、洗脸后，张东趁着有精神洗了个澡。<br /><br />　　昨天的衣服都是汗，黏黏的很不舒服，张东换上一身干净的衣服才算清爽。南方夏天炎热，短裤、短袖、拖鞋永远是最舒服的搭配。<br /><br />　　这一身穿着很休闲，不过看起来也很游手好闲，大概这就是我一直上不了台面的关系。张东无聊地看着这一身随意的衣服，自嘲地笑着，心想：我还真是赶不上潮流。<br /><br />　　背着单肩包，把东西整理好，关紧房门后，张东就下了楼。<br /><br />　　只见一楼的柜台后，不是昨晚那个腼腆客气的少女铃儿坐着，那个专门去抢客的中年男人也不知道去哪里，取而代之的是昨晚在房里洗澡的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少妇</span>，她正百无聊赖的看着电视上无聊的节目，大白天就打起哈欠。<br /><br />　　黑色的短裤包裹着紧翘的臀部，饱满而异常丰腴，上半身穿件T恤，昨晚还真看不出她的胸部那么饱满，胀鼓鼓的，把衣服都撑起来，呼之欲出，看起来极端壮观，目测最少有三十八D.那名少妇年近三十岁，扎了条辫子，显得有种俏皮的妖娆，皮肤很白晳，漂亮的五官上隐隐透着一股媚气，完全看不出来是个乡下女人，虽然打扮得朴素点，但只要稍微用心打扮，比起城里所谓的贵妇也不逊色分毫。<br /><br />　　好一个尤物！张东忍不住咽了一口口水，正色走过去，将房卡放在柜台上，用温和的语气说：“麻烦打扫一下房间。还有，我要续住。”<br /><br />　　续住这个想法是临时产生的，不知道为什么，当看见这名少妇的时候，张东就自然而然产生这个冲动。<br /><br />　　“等等。”<br /><br />　　那女人认得张东，立刻站起来，晃了晃手中的册子，说：“你要续住可以，但是昨晚的手续都没办好。”<br /><br />　　那女人穿的T恤很紧身，领子很高，基本上看不到乳沟之类的诱惑，不过这猛的一站起来，胸前波涛汹涌，很是壮观，即使隔着衣服，都能感受到那剧烈的冲击。<br /><br />　　“什么手续没办好？”<br /><br />　　张东不自觉咽了一口口水，赶紧把视线移开。<br /><br />　　这女人不是什么省油的灯，张东可不想惹来一顿骂。<br /><br />　　“没押金！”<br /><br />　　那女人说话的时候没在意张东的视线，而是气恼地说：“铃儿那丫头真是的，押金都不收就让人住进去，要是少了什么，不知道收几个晚上钱才补得回来。”<br /><br />　　那女人的语气几乎是把张东当成贼，张东顿时皱起眉头，有些不爽地拍了一下桌子，喝道：“上去检查！我顺便收拾行李，退房！”“嗄？”<br /><br />　　那女人回不过神，有些发愣地看着张东。<br /><br />　　“退房！”张东立刻大声喊道，心想：开什么玩笑，昨晚去国营招待所被轰出来，住这里又被当贼一样的防范，妈的！大爷又不是有钱没地方花，何必在这里受这种侮辱！<br /><br />　　这时，吵闹声好像惊动到其他人，柜台后边的房门一开，铃儿穿着牛仔短裤和衬衫跑出来，似乎是刚睡醒，头发散乱，衣服微微发皱，俏红的脸蛋上有一种青涩中又带着娇媚的性感。<br /><br />　　“姐，你干什么？”<br /><br />　　铃儿立刻跑进柜台内，一看到张东，顿时愣了愣，道：“先生，有什么事吗？”<br /><br />　　“退房。”张东此时很不爽，说道。<br /><br />　　“不是续住吗？好好的退什么房？”那女人郁闷地嘀咕道：“有病！没付押金还这么凶。”<br /><br />　　“先生，没事。”铃儿马上打断那女人的话，并狠狠的瞪了她一眼，回头朝张东好声好气地说：“你要续住？我帮你办手续。”真是会做生意的小丫头，似乎对退房两字听而不闻。<br /><br />　　那女人不满的哼了一声，回头狠狠的瞪了张东一眼，一边朝外走，一边打着哈欠说：“正好，我约了人打麻将，柜台的事你处理，我先出去了。”<br /><br />　　“姐！”<br /><br />　　铃儿气得满面通红，但无可奈何，赶紧对张东说：“先生，续住的话，昨晚我忘记登记了，麻烦您出示身份证好吗？还有昨晚一时匆忙，我忘了收押金，方便的话您一起补上好吗？”<br /><br />　　看铃儿嘴这么甜，这才是做生意，起码让人掏钱掏得舒服。张东转过头，狠狠的瞪着那一摇三摆的性感美臀，马上把钱包里的两千块和身份证全拿出来，大方的说：“全算押金吧，我不知道要住几天，反正先放这里。”<br /><br />　　“好，我马上开收据给您！”铃儿拿了钱，赶紧忙碌起来。<br /><br />　　“你们这里有银行吗？”<br /><br />　　张东趁铃儿忙碌的时候看了看手机里的简讯，这才想起今天还有不少事要处理。<br /><br />　　“有，不过路很偏。”<br /><br />　　铃儿一边忙着，一边头也不抬的说：“这样吧，等我姐夫回来，我顺路载你过去，正好我要出去买东西。”<br /><br />　　“姐夫？”<br /><br />　　张东顿时愣了愣，随即想起那个性感尤物，心想：妈的，真不知道哪只死猪能天天晚上拱这个性感的少妇？<br /><br />　　“嗯，就是昨天带你来的那个男人。”铃儿头也不抬，很自然地说道。<br /><br />　　操！昨天那个又矮又丑、看起来又木讷的家伙？张东顿时暗骂一声：这什么世道？以她姐的姿色，就算当二奶也能勾搭个市委级别的大官，怎么嫁给那种不起眼的家伙？什么神搭配！<br /><br />　　只要一想起两人同床共枕，那中年男人居然睡那么漂亮的女人，张东就莫名感到恼火，脸色也越发阴沉。<br /><br />　　电动车有些老旧，摇摇晃晃的坐起来很不舒服，张东身高一百七十几公分，坐在后面总感觉有些失去平衡，担心轮子会不会莫名其妙滚出去。<br /><br />　　铃儿小心翼翼地开着车，小脸被晒得红扑扑的，长发上带着点点的香汗，看起来更是娇俏可人，长长的马尾一甩一甩，发丝间散发出的香味让人心神陶醉，白色T恤上尽是汗痕，隐隐可见里面穿着一件肤色内衣，雪白的肌肤若隐若现，那种青春无敌的感觉，即使不去抚摸，也能猜想到这具肉体无比的弹性。<br /><br />　　“你叫什么名字？”张东被铃儿的发丝撩拨得心神发痒，没话找话地问道：“我叫林铃。”<br /><br />　　铃儿在专心开车，搭话的时候也不敢回头。<br /><br />　　“林铃啊，满好听的。”张东赞许道。<br /><br />　　“对了，你知道陈家沟吗？”张东想了想，问道。<br /><br />　　“知道，我们这里的人谁不知道？”<br /><br />　　林铃点了点头，有些奇怪地说：“不过那地方的名声不怎么好，在很偏僻的山上，穷山恶水的，似乎没几户人家，都说那地方穷得鸟不拉屎，男的出来当贼，女的出来做鸡，是个很烂的地方。”<br /><br />　　“哦。”张东应了一声，若有所思地想着。<br /><br />　　这时，车子停在一条稍繁华的街上。<br /><br />　　“到了。”<br /><br />　　林铃似乎有些没精神，回头说：“大哥，我把饭店的地址给你，你办完事自己回去，我还得去买些东西。”<br /><br />　　“嗯，好。”张东下了车，感激道：“谢谢你了，铃儿。”<br /><br />　　“不会。”<br /><br />　　林铃犹豫了一下，说：“你要去陈家沟的话，今天不行，因为前天下雨，那边的路被坍塌的沙石堵住，清得再快也得两、三天。过两天你再去碰碰运气，看能不能过去吧。”<br /><br />　　“好。”<br /><br />　　张东点了点头，看着这个清爽可人的少女，忍不住没话找话地问道：“对了，你要去买什么东西？”<br /><br />　　“一些肥皂和日用品。大哥，我先走了。”说完，林铃似乎有些尴尬，一溜烟的跑了。<br /><br />　　这么娇俏可人的少女，稍微打扮一下，在城里都是一等一的清纯女神，在这乡下地方更不用说，虽然是是素面朝天，但脸蛋秀气可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>，一路引得不少人偷看。“嫩妞也不错。”<br /><br />　　张东嘿嘿一笑，摸了摸下巴，色意满满地看着林铃的背影。<br /><br />　　小镇其实还有繁华点的地方，起码还有个老旧夜总会般的娱乐场所。<br /><br />　　这条西街据说是这里最热闹的地方，两边林立着商店，但卖的东西就有些寒酸，尽是便宜的地摊货，价格也十分低廉。<br /><br />　　可麻雀虽小，五脏俱全，虽然是个小地方，但也有好几家银行。毕竟是国营单位，不管效益如何，门面都装潢得很气派，甚至比所谓的饭店还好。<br /><br />　　临近中午，银行只有一个营业员打着哈欠坐在柜台后。<br /><br />　　张东一进门就把卡拿出来，打电话问清楚帐号后，填好汇款单，带着金卡就递到柜台前。<br /><br />　　营业员看了看金卡有些发愣，刷了一下后，顿时眼睛一亮，抬起头说：“先生，您这样异地取款转帐很贵的，建议您开一张我们这边的卡，先把钱转过来再汇，手续费会便宜很多。”<br /><br />　　“不用，没多少钱。”张东一边玩着手机，一边头也不抬地说道。<br /><br />　　“哦。”<br /><br />　　营业员有些失望，但还是按着张东的要求操作起来。<br /><br />　　等待了一会儿，把所有钱汇出去，随后张东整理背包，发现身上没现金，又提了两万元放在身上，这才走出来。<br /><br />　　当张东走出银行的时候，感到浑身舒坦，借的债全还了，信用卡的钱也还了，户头还剩二十多万元，足够他挥霍好长一段时间。<br /><br />　　想想在广州时看那些老板进娱乐场所挥金如土，那些袒胸露乳的女人贴上去的场景，酒池肉林极端的诱惑让人血脉贲张，张东不禁脑子一热，咬牙喊道：“老子也要过那种腐败的生活，那才是人过的生活！”<br /><br />　　西街上虽然商店林立，不过毕竟落后，所谓的服装店卖的衣服大多款式老旧，引不起购买的欲望，所以晃了一圈，张东提不起半点兴趣。<br /><br />　　这时，张东想吃点东西，但街上卖的大多是鸡蛋饼之类的小吃，相当油腻，当地的小炒倒是不少，也有卖便当，不过大多拥挤，得排队吃，客人全都是辛苦半天的粗工，还没走近，那铺天盖地的汗臭味就把张东熏退了。<br /><br />　　饿归饿，但这里的东西还真是提不起胃口，这让张东郁闷至极，招了辆摩托车，准备回饭店买泡面凑合一下。<br /><br />　　回到饭店，这时柜台是那个老实木讷的中年男人看着。<br /><br />　　一看张东无精打采地走进来，那中年男子立刻站起来，一边递烟给张东，一边笑道：“大哥回来了啊？热坏了吧？”<br /><br />　　操，大哥！这一声称呼即使知道是因为客气，但张东还是险些喷出一口血，心想：这家伙皮肤黝黑干燥，脸上满是皱纹，虽然不知道实际年龄，但从外貌像足种了四十多年地的老农民。<br /><br />　　而那中年男子这一站，张东才看清楚他的身高不足一百六十公分，腿上似乎有些缺陷，站姿不太协调，唯一可取的就是他长得憨厚老实，这一笑起码看起来很舒服。<br /><br />　　不过，张东只要一想到那个妖艳的少妇是他老婆，脑子就控制不住，一把火就烧了起来。当然了，不能因为这种鲜花与牛粪的问题把他揍一顿。<br /><br />　　张东接过烟点了起来，自己闷着，生着不知道哪门子的气。<br /><br />　　羡慕？嫉妒？恨？每个你想上的女人背后，总有一个上她上得想吐的男人。“怎么称呼？”张东客气地问道，但越看那中年男子越是碍眼，心想：难道真是傻人有傻福不成？怎么看这男人都是一无是处，到底是使了什么手段才骗到那么漂亮的老婆？<br /><br />　　“我姓陈，叫陈大山。”陈大山嘿嘿笑道，名字也和他的外貌一样老土。“贵庚？”<br /><br />　　张东吞云吐雾着，摆出一副和陈大山打屁的架势。“今年三十一。”<br /><br />　　陈大山脸上的笑容始终是人畜无害，甚至有些扭捏。<br /><br />　　“操！”张东控制不住骂了一声，心想：这长相才三十一岁？骗鬼！是二十年前三十一岁吧！老子今年二十有八了，长相别人都说显老，已经有点人到中年的感觉，出去跟谁说都不信老子还没三十岁。但这个陈大山更离谱，三十一岁的年纪长了张五十多岁的脸，衰老速度未免太快了吧？昨晚我还以为他是林铃的爹呢！<br /><br />　　就在张东和陈大山打屁，想探探他老婆背景的时候，门被推开了。<br /><br />　　林铃满头大汗，脸蛋红扑扑的极是可爱，搬着一箱东西走进来，大声喊道：“姐夫，过来帮忙。”<br /><br />　　“好！”陈大山应了一声，就跑了过去。<br /><br />　　“大哥，你也回来了啊。”<br /><br />　　一看到张东，林铃顿时俏脸一红，显得很是羞怯，因为她手中的箱子颜色很鲜艳，上边五彩斑斓的“杜蕾斯”三字更是显眼，和她清纯的模样一点都搭不上。“嗯，我帮你。”<br /><br />　　张东愣了一下，就想帮忙。<br /><br />　　“不、不用！”<br /><br />　　林铃慌忙地摇着头，但张东已经从她手里抢过箱子，在接触的一瞬间，还摸到她满是香汗的手，感觉柔软异常，很是舒服。<br /><br />　　陈大山殷勤地把东西搬进屋里，张东也把东西放进去，意外发现屋内还有不少杜蕾斯的空箱子。<br /><br />　　忙完后，林铃赶紧帮张东倒了一杯水，有些羞涩地说：“不好意思，大哥，麻烦你了。”<br /><br />　　“没事。”<br /><br />　　张东摆了摆手，对他们买这么多保险套干什么很好奇，不过看着眼前这个俏脸红红、清纯可人的少女，一时问说不出口。<br /><br />　　“铃儿，你还没吃吧？”陈大山在旁边牛饮着凉水，喘着大气说：“你姐又没煮饭，我午饭买鸡蛋饼吃了，如果你饿了，去外面买点东西吃吧。”<br /><br />　　“嗯，姐夫，那你看着。”<br /><br />　　林铃点了点头，显然也没吃午饭。<br /><br />　　“那个……铃儿……”张东有些顾及陈大山在旁边，怕有勾引人家小姨子的嫌疑，不过摸了摸空空的肚子，还是说：“我也没吃，你带我一起去吧，我请客。”<br /><br />　　“哦，好。”<br /><br />　　林铃似乎没料到张东会这么说，微微一愣后，还是答应了。<br /><br />　　高温之下，林铃的衬衫有点点汗迹，贴在充满弹性的肌肤上，若隐若现的内衣看起来更有一种朦胧的诱惑。<br /><br />　　出了大门，林铃一边用纸巾擦着俏红脸蛋上的香汗，一边轻声问道：“大哥，你要吃什么？”<br /><br />　　“你们这里的特色菜，越有特色越好。”<br /><br />　　张东微微一愣，心想：我什么时候对少女有兴趣了？不过林铃长得清纯可人，模样又乖巧娇俏，确实能满足一些妹控的阴暗心理。<br /><br />　　“这……”<br /><br />　　林铃有些为难地说：“我不能走远，中午我还得看店。这附近是有一家比较道地的店，但东西满贵的……”<br /><br />　　“没关系，我请客。”<br /><br />　　张东立刻拍着胸膛，信誓且旦的说：“别看大哥身材好，其实我是个标准的吃货，有好吃的什么都无所谓。”<br /><br />　　“嚼……”<br /><br />　　林铃刚想说什么，肚子咕噜响了一声，顿时羞红了脸，不知道为什么一时有些扭捏。<br /><br />　　“一定饿了吧？快带路，我要大吃一顿。”<br /><br />　　张东摆出一副很饥饿的模样，心里不由得暗笑一声，看来林铃饿坏了。林铃本想说些客气话，但下意识的捏了捏裤子里薄薄的散钞，又点了点头，似乎怕到时张东要她请的话，会没钱付帐。<br /><br />　　张东和林铃一前一后的走着，走进饭店旁的小巷子。<br /><br />　　这条巷子两边都是老旧的民房，比较显眼的是一家很热闹的店铺，也是老旧的民宅改装，门前连招牌都没挂，不过两边密密麻麻停满自行车和摩托车，看起来生意很不错。<br /><br />　　小小的门面堆满装啤酒和饮料的箱子，其他地方放着冰箱和储藏东西的柜子。门口连一个招呼的服务生都没有。<br /><br />　　张东两人进入店铺，顿时传来一阵吵闹声。<br /><br />　　这是一座比较大的院子，摆满四方桌，每一桌都坐满人，几个服务生端着菜在人群中穿梭着。<br /><br />　　这间店的生意很不错，似乎不少都是并桌的，看起来杂乱不堪。<br /><br />　　生意这么好？张东很是诧异，没想到这小巷子里的店也能有这么多食客。张东两人等了一阵子，才有人上来招呼，不过这时已经没座位。<br /><br />　　那年轻女服务生似乎认识林铃，疑惑地看了看张东，说：“铃儿，今天怎么不点餐了？这里已经没位子了，你等等吧，有位子我先叫你。”<br /><br />　　院内吵杂一片，有人甚至蹲在地上吃，不过破旧的院内有好几扇还算干净的门，张东一时有些疑惑，看样子这里似乎有包厢，心想：不知道到底有什么特色菜，都快下午了，生意还能好成这样。<br /><br />　　当张东问有没有包厢的时候，年轻女服务生立刻点了点头，殷勤地说：“还有一间，刚清出来的，要吗？”<br /><br />　　“不要！”张东还没开口，林铃赶忙摇了摇头，道：“我们在这里等一下就好了，有位子就告诉我们一声。”<br /><br />　　“干嘛不要？”<br /><br />　　张东看着这吵杂的环境，顿时满心疑惑：清静一点不好吗？“很贵的。”年轻女服务生善意地说：“我们这里的包厢其实就是屋里的房间，一间包厢费十元，按人头算，一人还要十元的茶水费，你们就两个人吃饭，犯不着花这个冤枉钱。”<br /><br />　　“对啊，这钱花得不值。”林铃也说道，饭都没吃就花三十元买位子，确实在这小地方是个霸王条款。<br /><br />　　“没差，我饿了，包厢就包厢吧。”<br /><br />　　这时张东的胃都有点痉挛，加上带着女伴不能小气，立刻摆出一副大方的模样点了点头。<br /><br />　　“嗯，这边请。”<br /><br />　　年轻女服务生立刻朝林铃挤眉弄眼的笑了笑，随后带路，同时疑惑张东是谁，心想：难道是铃儿的男朋友？<br /><br />　　林铃狠狠的白了那年轻女服务生一眼，但不好驳张东的面子，立刻跟上去。说是包厢，但简陋得不像样，不到十平方公尺，摆着和外面一样的木头桌椅就算包厢，地方窄得坐不了几个人，墙上因为潮湿而青黑一片，地是水泥地，根本就是间水泥房间，还是间老旧的水泥房间。<br /><br />　　一坐下来，张东顿时有些生气，心想：这样还敢叫包厢，就算是普通的饭店，环境都没这么恶劣！<br /><br />　　好在房内有空调，吹着凉风，起码降低一些火气，不然张东真想掀桌。<br /><br />　　外面有毒辣的太阳，小小的空间里，凉爽的空气确实让人感到舒服，林铃坐下后，虽然小脸依旧红扑扑的，但明显舒服得吸了一口大气。<br /><br />　　这时，年轻女服务生摆着碗筷，有些调笑地看了张东一眼，晃了晃菜单，嘻笑道：“怎么样？铃儿姐，招牌五菜一汤如何？”<br /><br />　　“去你的！两个人吃那么多干什么？”林铃立刻狠狠的白了年轻女服务生一眼，道：“我们点简餐就好了，你这八婆别把我们当冤大头！”<br /><br />　　“哟，还知道替人家省钱啊！”年轻女服务生继续调笑道：“您一天到晚吃什么炒饭、清粥的，也不知道慰劳自己一下，发育期的营养可不能缺，不然小心发育不良哦。”<br /><br />　　“要你多嘴！”<br /><br />　　林铃顿时俏脸一红，本能的看了看自己略显平坦的胸部，抢过她手里的菜单，说：“我要一份鸡肉炒饭和一碗例汤！”“什么是招牌五菜一汤？”<br /><br />　　张东倒是有兴趣，且面对被年轻女服务生调戏得有些暧昧的气氛，再看林铃娇嫩可爱的模样，心里不知不觉也有些发痒。<br /><br />　　“别听她的，贵死了。”见张东有兴趣，林铃立刻紧张地说：“这家很坑人的，招牌菜也贵得要命，我们只有两个人，根本吃不完，不能点那么多。”<br /><br />　　“真的好吃吗？”张东装作听不见，有些发馋地问道。<br /><br />　　“保证好吃！”年轻女服务生说得把握十足，拍着明显大了一号的胸部，很自豪地说：“我们的招牌五菜一汤天天都卖完，没留半点过夜。店里每天做的就那些，有时候生意好，连晚饭都没得卖，中午就打烊，你说好不好吃？”<br /><br />　　“好，来一份！”<br /><br />　　见年轻女服务生说得那么煞有其事，张东也食指大动，忍不住想品尝这小地方如此火热的美食。<br /><br />　　“好，三百八十八元，谢谢惠顾。”那年轻女服务生应了一声，立刻开出单子，准备收钱。<br /><br />　　操，坑人到这种地步，还没吃就先要钱！而且这种小地方，五菜一汤居然贵得这么离谱，太过分了吧！张东顿时不爽，疑惑地看向林铃。<br /><br />　　林铃明显也是有些发馋，但还是点了点头，解释道：“这间店的规矩一直是这样，点什么菜都先给钱，因为尖峰时刻生意很忙，几乎没人看管，以前不少吃了饭趁乱跑的，所以现在不管点什么都要先付帐。”<br /><br />　　“真是皇帝生意。”张东不爽地嘀咕道，掏出钱包，数了四张钞票递过去。“您等着，钱不会白花。”<br /><br />　　那年轻女服务生接过钱，仔细地验了一下真假，立刻跑去喊出菜。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">“第三章”老饭馆</span><br /><br />　　在包厢内等了一会儿，那年轻女服务生走进来，拿一百多元给张东，说是有三道菜卖完了。<br /><br />　　包厢内提供的茶水很奇怪，或许很多南方人会不适应，但张东一口就喝出来了，还以为是什么稀罕东西，原来只是东北遍地可见的大麦茶，在这边或许有些稀罕，但在北方是免费茶水的第一选择，廉价得要命。<br /><br />　　林铃似乎有些尴尬，一直不停拿着手机按来按去。<br /><br />　　那旧款的按键式诺基亚已经很少见，现在的年轻女孩哪个不是人手一台水果机，这点倒是让张东有些诧异，毕竟看起来林铃的家境在这小镇还算殷实，能在这小地方开饭店，就算她没钱，起码她姐姐有吧？<br /><br />　　“铃儿，你家生意怎么样？”张东开始没话找话，毕竟一起坐着都不开口，气氛未免有些沉闷。<br /><br />　　“还可以。”<br /><br />　　林铃点了点头，面色似乎有些别扭，不愿意多说。<br /><br />　　张东也不算深入打听，毕竟和林铃姐妹俩不熟，如果一直打听，显得他有什么目的似的，于是话锋一转，聊到了这家坑人的饭馆，林铃的话才多了起来，虽然也是轻声细语，不过起码开了口。<br /><br />　　原来这间饭馆的前身是国营餐厅，后来改革开放后才卖给私人。<br /><br />　　张东在心中嘀咕道：难怪作风那么嚣张，那年头的国营单位都这个德性，但这老板也够嚣张的，就不怕这样做生意会得罪客人吗？<br /><br />　　这间饭馆改制的时候，店里的大厨卖房、卖地买下来，而这里卖得好的菜，大多都出自他的手，加上后厨中十个有九个是他的徒弟，这间饭馆顺理成章成了私家的买卖，且生意比起以前更好。<br /><br />　　“操，赚的钱都拿去干嘛了？”张东看着这简陋的装潢，不禁骂道：“哪里还有钱啊！”<br /><br />　　林铃的语气有些羡慕，也有些小八卦。<br /><br />　　大厨是潮汕那边的人，那一带的人是能多生就多生，即使在这计划生育严格的年代，宁可被罚得倾家荡产，也要多生几个，这大厨就是个典型的潮汕男人，有四个女儿、两个儿子，很古板传统，没什么娱乐，大男人主义很浓烈，老婆在家带小孩，哪里都不去。<br /><br />　　这大厨为人严厉，但对自己的小孩有些溺爱，虽然那边的人重男轻女，不过有了两个儿子烦人，他对女儿特别疼爱。<br /><br />　　虽然这大厨一个字都不认识，但要孩子好好上学，对于教育十分看重。<br /><br />　　这家饭馆到了这大厨手上后，每年赚多少钱，连会计都算不出来，但谁都知道他有钱，四个女儿都成绩好，上了大学后都出国留学，除了一个女儿到香港工作，其他三个女儿都是吃洋饭、住洋楼，有的还嫁给洋老公，大儿子也聪明，留学后在新加坡工作，据说是个CEO，每月薪资的零头在国内都算是高收入。<br /><br />　　按理说，这样的一家该很是和睦快乐，但家家有本难念的经，让这大蔚最头疼的，莫过于他那娇惯过头的小儿子。<br /><br />　　这个小儿子自小在父母兄姐的宠爱下，养出一身毛病，初中没读完就因为打架辍学，之后就游手好闲，过起了混混的生活，偷家里的钱出去胡吃海喝，结交一帮狐朋狗友打架闹事，没多久吃喝嫖赌就样样都会，光是因为打架、赌博，就不知道进去牢里多少次。<br /><br />　　为此，那大厨年年都是求爷爷告奶奶，花钱摆平事情，否则这小儿子不知道得蹲多少年。<br /><br />　　那大厨脾气不好，打也打过，骂也骂过，据说还拿钢管把那小儿子打得住院，但还是改不了那一身臭毛病。<br /><br />　　在沿海一带，有一种赌博的方式很奇特，叫六合彩，沉迷其中的人奇多，赌博人数之众，不逊色于北方的双色球。这小儿子就迷上六合彩，租着房子一天到晚打麻将，然后盯着六合彩，时刻都在幻想着一夜暴富。<br /><br />　　这小儿子别的天赋没有，论起赌来是一个天才，什么麻将、炸金花、斗牛、三公，只要和赌钱沾上边的，没一样不会，几乎手里忙着，心没闲下，电话一摆赌球，六合彩也是一样不缺，赌棍很少能做到像他这么全面的。<br /><br />　　但十赌九输，一张张借据写下来，一群群要债的人讨上门，据说每年那大厨光替这小儿子还赌债就达百万之多。<br /><br />　　其他人一看也是摇头叹息，万贯家财抵不过一子败家，不过这大厨家底够殷实，这样的破财法，也不见他和谁借过钱，所以这些年他到底赚了多少，还真是不敢想。<br /><br />　　“操，这要是我儿子，我就把他射到墙上！”张东听完不禁暗骂：好好的赌个屁！有那么多钱可以败家，吃喝嫖就行了，怕没小妞给你糟蹋吗？每年一百万往屁股下一坐，多少妞扭着屁股贴上来，还赌什么！<br /><br />　　林铃瞬间听懂张东话中的意思，脸红了一下，有些不自在，但还是赞同地点头说：“对啊，我们都在说老阆要是不生这儿子，说不定就是这小镇的首富。”那几年那大厨都在哭穷，但光供一群子女读书留学，每年就是一笔大数目，要说他没存多少钱或许能相信，但要说他没赚钱那真是连鬼都不信。<br /><br />　　“射下水道冲走也好。”张东嫉妒地嘀咕道，觉得这间饭馆就是个生金元宝的母鸡，只要稍微装潢一下，水准就和现在不能同日而语。<br /><br />　　林铃说了那么多，原来是因为这间饭馆准备转手，这件事最近闹得沸沸扬扬。那小儿子一身毛病太不像话，加上小镇上狐朋狗友很多，那大厨为了有个安乐晚年，狠下心放出话，说要把这间饭馆转手，毕竟他四个女儿在国外，大儿子也在新加坡，一群儿女还算孝顺，想把他接过去享清福抱孙子。<br /><br />　　虽然那大厨不太愿意离开这里，不过为了让小儿子有点人样，也只能举家搬迁带他去新环境生活，希望到了异国他乡，这小儿子能改掉一身毛病。<br /><br />　　“他真舍得卖啊？”<br /><br />　　张东瞪着眼，这可是下蛋的金鸡，那大厨靠它富了半辈子，真这么有魄力卖掉？<br /><br />　　“嗯，真的要卖，不过开价高，还有其他条件，把人都吓跑了。”林铃一副小八婆的模样，压低声音说：“他这房子连地契，在这边再多不过二十万元出头，连带这些不知道用多久的桌子、椅子、厨具什么的，顶多二十五万元。可你猜他要多少钱？”<br /><br />　　“多少？”张东问道，心里纳闷这地方房价怎么那么低，不过想想也是，这间饭馆不临街，在小巷子里，能有多值钱？<br /><br />　　“五十万元！”林铃打着手势，摆出一副吓到的模样，说：“你想想，这条件谁愿意接手？这镇里是有有钱人，不过要一下子拿出那么多现金接这间店，谁都不愿意，这地段实在太偏了。”<br /><br />　　“靠，抢钱啊！”张东不禁骂道，心想：这老板也真敢狮子大开口，就算饭馆生意再好，也不能这样漫天要价吧！<br /><br />　　这间饭馆的卖点就是资格老、名声大，顶多是厨房的水准不错，万一接手了，厨房那帮人就撒手不干，那不就成了冤大头？在这种乡下地方，师父与徒弟的关系很亲密，那大厨在，能管着那些人，说不定他一走，厨房的人就另起炉灶，到时候花钱买个空壳子有什么用？<br /><br />　　“上菜啰！”<br /><br />　　这时，门打开了，那年轻女服务生端着盘子走进来。<br /><br />　　五菜一汤变两菜一汤，不过够两个人吃。<br /><br />　　那年轻女服务生利落地把菜放下后就要转身出去忙，张东八婆心一起，立刻喊住她，说：“问你一些事。”<br /><br />　　那年轻女服务生长得水灵，红扑扑的小脸不算漂亮，但特别可爱，见张东喊自己，立刻擦着汗，俏皮地笑道：“没问题，你多问一点，我乐得在这里吹冷气。”“你们老板卖这间店，开的价还带什么条件？”张东张嘴一问，立刻暗骂一声猪脑，这样的问法有问题。<br /><br />　　张东回头一看，果然林铃的面色有些尴尬、有些不悦，因为这样的问法，等于不相信她刚才说的话，或者怀疑她在吹牛，张东顿时心里一紧：妈的，我什么时候说话做事那么没脑子？莫名其妙就得罪人。<br /><br />　　“五十万，全现金！”那年轻女服务生坐下来，大剌剌的喝着茶水，说：“原来你也是来看店的，难怪铃儿这小气鬼会来包厢打牙祭，我还想闹鬼了不成。”<br /><br />　　林铃狠狠的白了那年轻女服务生一眼，又狠狠的白了张东一眼，抿着茶，懒得说话。<br /><br />　　“没其他的吗？”张东只能装作没看见林铃的白眼，问道：“不是说还有其他条件吗？”<br /><br />　　“还有啊，老头子和一个老板谈过了。”年轻女服务生压低声音，很是神秘地说：“厨房的人都是他的徒弟，老头子说可以二十五万的公道价钱转手，不过前提是签合约的时候得去工商注册，再和他的徒弟签什么劳动保障合约，至于几年忘了，反正就是肯签的话他就肯低价转让。”<br /><br />　　“原来如此。”<br /><br />　　张东这才恍然大悟，敢情这大厨也是个讲究人，都要出国抱孙享福，还是不放心这些一手带大的徒弟，签那个合约就是为了保障他们的生计，估计他也怕接手的人砸了他的招牌，并让这些徒弟失去稳定的经济收入，所以走前想安排好这些徒弟的生活。<br /><br />　　这时，门外有人不知道喊着什么，那年轻女服务生应了一声，就跑出去忙。包厢内一时静悄悄的，林铃继续玩她的手机，似乎仍有点不开心，她有些情绪化，所有心情都写在娇嫩的脸蛋上。<br /><br />　　张东回头一看，顿时有些尴尬，赶忙招呼道：“铃儿，吃吧。”<br /><br />　　“嗯，吃吧。”<br /><br />　　林铃点了点头，不过语气明显没刚才那种热情。<br /><br />　　张东是标准的吃货，闻了闻菜的味道就感觉很不错。<br /><br />　　第一道菜是看起来普通的辣椒炒肉，在南方这个少食辣的地方，辣椒能在本土饭馆成为招牌菜是件稀奇事，想必有其过人之处。<br /><br />　　第二道是潮汕那边特有的卤味拼盘，不过少得可怜，似乎是厨房卖剩的东西，鹅粉肝、猪耳朵、鹅翅、鹅掌，还有卤得颜色发黑的鸡蛋和豆干。<br /><br />　　如果北方人看到这道卤味拼盘，大概会有些惊讶，因为这些鹅翅的尺寸有些过大，不过张东在广州的时候潮汕人也多，倒是吃过这道菜，当时也惊艳一把。<br /><br />　　狮头鹅是潮汕地区的特产，一般的成年公鹅体重平均有十到十二公斤，体形绝不是一般的北方家鹅能媲美，是全世界最大的肉鹅，眼下连潮汕地区都少有正宗的狮头鹅，没想到在这僻远的地方还看得到。<br /><br />　　张东夹了一块鹅翅给林铃，林铃的反应才稍微好些。<br /><br />　　虽然林铃刻意表现得很冷淡，不过吃了一口鹅翅，还是眼睛一亮，小女孩特有的俏皮让张东看了不禁噗哧一笑。<br /><br />　　林铃红了红脸，狠狠的瞪了张东一眼，就不客气的吃起来。<br /><br />　　卤鹅最讲究的就是吊汤，和厨师掌握火候一样，只吃了第一口，张东就眼睛一亮，鹅肉细绵柔软、滑嫩异常，在广州吃了那么多次潮洲菜，居然没一家的口味能比得上这连名字都没有的饭馆。<br /><br />　　张东在广州的时候，一个汕头的朋友过完年回来带了一整只卤鹅，确实很好吃，下酒、下饭都是一绝，但一听那价格，张东就退避三舍，那人是找老农买老鹅，一只就两千元，还是打折后的人情价，感觉和啃金条没差别。<br /><br />　　叫来两碗热腾腾的米饭，再尝一口辣椒炒肉，张东算是明白为什么这也能成招牌菜。<br /><br />　　这辣椒炒肉看起来辣得要死，但一入口，味道也没那么冲，顶多是微辣，是大多南方人都能接受的程度。<br /><br />　　肉是猪肉中比较有弹性的梅花肉，还有一些护心肉，辣椒是本土的小甜椒，还有红椒、杭椒和俗称老鼠牙的一种小辣椒，似乎还放一些辣椒酱，颜色看起来红腾腾的很恐怖，不过入口只是微细的辣，而且是香味浓郁的辣，吃起来特别开胃。<br /><br />　　张东吃得赞不绝口。<br /><br />　　这时，林铃夹了一块鹅肝给张东，有些羞涩地说：“大哥，试试这个，据说个鹅肝都是用来出口，贵得要命。”<br /><br />　　张东微微一愣，心里乐得冒泡泡，也明白林铃羞涩的原因，他只是一愣神，林铃那小半碗米饭就下了肚，桌上都是吃剩的骨头，那少得可怜的鹅翅都被她一个人吃掉。<br /><br />　　林铃愈发不好意思，又叫了碗米饭后，很乖巧地拿起空碗帮张东盛汤，腼腆地说：“大哥，你多吃点，这间店的东西很不错。”<br /><br />　　“是挺不错的。”张东笑眯眯地看着林铃，顺手夹起粉鹅肝一吃，顿时感到惊艳。<br /><br />　　深灰色的鹅肝，外表看起来很粗糙，从色香味的层面来评价的话卖相极差，可入口的一瞬间，口感却是美妙到极点，入口即化，仿佛没吞咽过任何东西一样，那清甜的淡香瞬间在嘴里回荡，温柔的刺激着味蕾，让对于味道的追求得到最极端的满足。<br /><br />　　张东小口的吃着，细尝着那种独特的味道，心想：太绝了，难怪这间饭馆的生意那么好，现在就算在城市的高级饭馆都吃不到这样独特的味道，那些肥料培育的蔬菜已经失去菜本身的清香，饲料喂养的肉也没了肉本身该有的香味。<br /><br />　　这里的菜卖那么贵是有道理的，光是食材，估计就价格奇高，虽然招呼不太周到，生意也能那么好，因为冲着这样的味道，就算要排队等，张东也愿意等几小时来满足自己的五脏庙。<br /><br />　　汤是牛肉熬的高汤，加上缴得软绵绵的白萝卜，少得可怜的几颗丸子在汤上飘着，应该是牛肉丸子。<br /><br />　　张东不由得想起食神里那个爆浆撒尿牛丸，马上拿起林铃盛的汤喝了起来。<br /><br />　　汤倒没什么奇特，就是上面飘着一些黄黄的颗粒，张东认得这是什么——潮汕地区喜欢用蒜蓉调味，不过和其他地方不一样，用的是蒜蓉油，用猪板油或鹅白油把蒜蓉炸得金黄发灿，产生一种与众不同的香气。<br /><br />　　张东喝着汤，顿时有些失望，没有他想象中令人惊艳，不过夹起牛肉丸一咬，还是很满意。<br /><br />　　这牛肉丸似乎加入一些牛筋，吃起来口感爽脆异常，成了肉泥后却有着这样奇特的弹性和香味，确实是与众不同。<br /><br />　　潮汕一带的牛肉丸很出名，因为北方的牛肉多是肉牛、黄牛，产肉量多，不过肉质有些粗糙，而在南方比较多的是水牛，水牛每天运动量大，出汗多，肌肉紧实，纤维紧密。<br /><br />　　据说牛肉丸只取牛的后腿肉，用特制的铁棒连续不停击打成泥，这才有了如此惊人的弹性。<br /><br />　　张东想起一个汕头的朋友曾开玩笑地说，以前他们村口市场有个老人大半辈子就是专门打牛肉丸，一天累死累活不过打出二十多斤，在那牛肉一斤才十几元的年代，他打出的牛肉丸能卖出六十一元的天价，而且还供不应求，更绝的是，那时他上学路过的时候，那老人一天所打的的牛肉丸已经全被人订了，丸子还没打出来，钱就先进了口袋，七点之前不找他订的话，那就没得吃。<br /><br />　　不过老人打到下午，煮好牛肉丸的时候，那味道香得让人直流口水。<br /><br />　　闲聊了几句，张东两人都饿得不行，马上就把注意力放到饭菜上，开始埋头大嚼。<br /><br />　　这一顿饭张东吃得极为满意，美中不足的是说话不经大脑，惹得林铃有些生气，尽管她气已经消了，不过也倔强地闹别扭，模样可爱是可爱，不过张东还是有些无奈，毕竟很久没和这种年纪的女孩接触，也不知道她是什么想法。<br /><br />　　张东想想这年头是三年一个代沟，那么他和林铃的差距是海沟了吧！<br /><br />　　吃完了饭，张东本想再问一些事，不过他小看了这间饭馆的生意…虽然已经日近黄昏，天上满是晚霞，但吃完的客人前脚一走，吃晚饭的客人就进来了，座无虚席，服务生忙得都要上吊了。<br /><br />　　随后，张东两人回到饭店。<br /><br />　　林铃径直回到没人的柜台，抬头看了张东一眼，犹豫了半天，这才扭捏地说道：“大哥，晚上这里没什么可玩的，你要不要叫个人陪？”<br /><br />　　“嗄？”<br /><br />　　张东愣了一下，一时有些反应不过来。<br /><br />　　林铃憋红了脸，似乎是职业性的想说什么，不过就是没说出口。<br /><br />　　这时，陈大山从外面走进来，抱着刚洗好的几床棉被，几乎看不到人，但还是殷勤地说：“大哥哪会不懂？这漫漫长夜总得有个人陪，不然日子难消遣。”<br /><br />　　“不要、不要！费心了。”<br /><br />　　张东听懂了，原来是拉皮条。<br /><br />　　张东会拒绝倒不是想标榜自己多圣人君子，只是这样的店能有什么好货色？张东不否认自己好色，但绝对不会把精子浪费在普通女人身上，何况还是妓女，毕竟又要出钱还要出力，这样的傻事干了也太蠢了，还不如打手枪爽快，起码能掌握一下节奏，打一下就能省不少钱。<br /><br />　　想起广州和深圳的夜总会，张东顿时蛋疼一下，忍不住在心中暗骂道：这绝对是坑人至极的地方，花钱叫小妹来陪，万一人家不喝酒装纯，都不知道给她钱干什么？坐在那里就像在开追悼会，死气沉沉的无聊透顶，可如果她喝酒，搞不好酒量比你好，又不出场，还拼命喝，真当那坑人的地方酒很便宜一样，纯粹在宰冤大头，而且说不定还装高贵，小费给了，稍微摸一下，还跟你来一句“先生，请你尊重点”。<br /><br />　　张东心想：操，五讲四美三德啊，婊子不可恨，可恨的是婊子硬要装牌坊。<br /><br />　　在那些高级地方，服务实在是一大败笔，留下太多不美好的回忆，张东想起时，忍不住狠狠的呸了一声，半点嫖的欲望都没有。<br /><br />　　张东抬头看了看林铃，不知道为什么有控制不住的发恼，似乎是因为惊诧于这个长相清纯的女孩也会说这种话。<br /><br />　　不知道为什么，张东一时怒火中烧，顿时没好气地说：“闪边去，我不需要。”<br /><br />　　“哦，嚼。”<br /><br />　　林铃一时也有点慌了，赶紧低下头，装作没说过这些话。<br /><br />　　陈大山神色一阵忐忑，不过也是嘿嘿傻笑后就抱着被子去铺床，马上又转身出去收拾其他东西。<br /><br />　　张东见状，心想：这家伙别的不说，倒是挺勤快的，缺德的就是娶那样漂亮的老婆，毕竟他身高不行、长相不行，一无是处，看样子也没什么钱，真不怕头上的绿帽子戴个十公尺高！<br /><br />　　张东忍不住在心中鄙夷，脑中又想起那个香艳性感的少妇，不由得叹息鲜花何止是插在牛粪上，简直是白菜被猪拱。<br /><br />　　林铃似乎很不好意思，看都不敢看张东一眼，低着头玩着老旧的手机，不知道在想什么。<br /><br />　　这时，门一开，一道紫色身影像一团火一样跑到柜台前，道：“铃儿，你姐在不在？”<br /><br />　　“在楼上。”林铃赶忙起身招呼道：“李姐，我姐她们都在等你。”<br /><br />　　“我就是过来说一声有事的。”<br /><br />　　那人肯定有一百五十斤，但肯定没有一百五十公分，脸上厚厚的脂肪，一动起来，全身肥肉如海浪般摇曳，摇头说：“我厂里突然有急事，得回去一下，想打电话和你姐说一声，但她那烂手机不知道怎么搞的，老是打不通，害老娘还得专门跑一趟。我先走了，你跟她说吧！”<br /><br />　　那不明生物抬手看了看表，马上又着急地冲出去，来去如风，仿佛没出现过一样，有着沈殿霞的身材却有着林青霞的灵活。<br /><br />　　自始至终，张东一直没回过神来，等到那人消失的一刹那更是惊为天人，暗叹：这类外星生物的生理构造果然是地球人难以理解的，我一辈子是高攀不起这样的高等生物。<br /><br />　　“大哥，你帮我看一下柜台好吗？我上去一趟。”<br /><br />　　林铃还没来得及说什么，那女人就跑了，在无奈之下，只能怯怯地看着张东。“不用了，我正好要回房间，有什么事我顺便和她说一声。”<br /><br />　　张东回过神来，脑子里马上想起那妖娆无比的少妇，那一走一扭的火辣身段，心里顿时控制不住的有些发痒。<br /><br />　　“哦，也好。”林铃想了想，柜台不能没人看着，而张东只住了一天，不是很熟悉，她也不放心，犹豫了一下，还是掏出一串钥匙递给张东，腼腆地说：“大哥，这是上面房间门的钥匙，你去和我姐说李姐有事来不了就行了。”<br /><br />　　“嗯，好。”<br /><br />　　张东拿了钥匙，立刻脚下生风的冲上楼梯。<br /><br />　　少妇、少妇……话说还不知道她的名字呢！张东感觉自己返老还童一样，一口气跑上三楼，一点都不喘，打开铁门的时候还隐隐听见女人说话的声音，似乎还不只一个，语气听起来不是很客气，不过声音很模糊，听不清是在说什么。走廊前的那间房间门紧闭着，张东赶忙上前，很有礼貌地敲了一下房门。<br /><br />　　房内顿时鸦雀无声，一阵轻轻的脚步声响起后，嘎吱一声，门打开了。<br /><br />　　素面朝天，一头波浪长发披散着，紫色的丝绸睡裙勾勒着若隐若现的性感，肌肤白晳，身材火辣，胸前深邃的乳沟几乎让人挪不开眼，不是那让人日思夜想的尤物还能是谁？<br /><br />　　那少妇开门时一脸惊讶，马上又松了一口气，说：“是你啊。我还想我认识哪个老娘皮这么有礼貌，还敲门咧。查水表啊？”<br /><br />　　“这……怎么称呼？”<br /><br />　　张东一时有些哑然，本能的咽了一口口水，才发现不知道该怎么称呼她。“去！还文诌诌的。”<br /><br />　　林燕不以为然的笑了笑，道：“得了，客人先生，我叫林燕。看你比我还大，敢叫我什么姐的，小心我抽你。”<br /><br />　　“林燕啊……”<br /><br />　　张东目光飘渺地看着林燕这身性感的居家睡裙，在心里暗叹真他妈的浪费，不过表面上还是很正经地说：“那个，林铃叫我上来跟你说一声，那个什么李姐的不来了。”<br /><br />　　“不是吧，那老事B.”林燕顿时火冒三丈，道：“妈的！三缺一等她那么久，现在说不来就不来了，也不打电话和老娘说一声。”<br /><br />　　“什么事啊？燕子，那么大声！”<br /><br />　　这时，房内传出另外一个女人的声音，和林燕的火辣不同，这声音很是温柔和蔼，声线平稳，听起来特别舒服。“还不是老李，竟然说不来了。”<br /><br />　　林燕往回走着，没好气地摆着手说：“真他妈的奇怪，下午的时候打电话来说手痒了叫我找你们，现在我们等了半天，竟然又说不来了，妈的玩我。”<br /><br />　　句句粗鲁，听起来却有一种别样的狂野，张东也不计较。<br /><br />　　人家还没开口，张东就厚着脸皮跟进来，看着林燕一走一扭的翘臀、身材曲线丰满，顿时咽了一口口水，开始想象着要是从后面进入，会舒服到什么程度。<br /><br />　　看来这一间就是起居室，门口凌乱地堆着鞋子，鞋架上都是高跟鞋和女式拖鞋，进门就是一间很大的客厅，布置虽然很简单，不过看起来满温馨的，正对面靠墙的是一套皮沙发，看起来有些老旧，上面随意的丢着各种衣服，甚至女性内衣都有，桌上也是乱七八糟的，有各种零食的袋子，看起来杂乱不堪，客厅的一侧倒是很干净，只放了一台自动麻将桌。<br /><br />　　这时，有两个人坐在麻将桌旁，一个是目测四十岁以上、身材臃肿、面目可憎的老女人，张东直接略过，目光转到另一个女人身上，顿时感到小小的惊艳。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：54858</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">总字节数：1621881</span><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#FF0000 "><b>请不要吝啬你手中的“顶”，你们的“顶”是我发帖的最大动力</b></span></font></marquee> <div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-06-15 14:55重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4913399&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4913399&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共18条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16936660" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936660"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936660_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936654" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936654"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936654_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>超长篇</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936653" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936653"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936653_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+60</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>超长篇</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936652" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936652"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936652_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>超长篇</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936651" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936651"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936651_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+60</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>超长篇</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936644" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936644"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936644_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936643" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936643"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936643_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936636" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936636"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936636_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+15</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>更新</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936633" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936633"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936633_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+20</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>更新</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16936632" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16936632"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16936632_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+105</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">06-15</span></td><td>更新</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '4913399', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4913399.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4913399.html</guid>
	<pubDate>2015-06-09</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【如影随形】【 作者：pobird】【完】</title>
	<author>孤君至尊</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">（１）</span><br /><br />　　０６年分离，１０年重逢，纪念人生中最美丽景致２００６年９月１９日<br /><br />　　我生於四川眉山，长於成都，但是身高却完全不似成都人，１８３的身高，１６５的体重，完全一个骠悍的北方汉子，可是我的确是个四川人。<br /><br />　　我已届三十岁，走遍了大半个中国，身边的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女人</span>来了又去，万花丛中，却总是找不到当年大学里的那一种心悸。那个如精灵般剔透的瑶族女孩，注定要带走我一生的相思。<br /><br />　　现在我在广州，主要业务在深圳，主要活动场所在东莞。<br /><br />　　在深圳，总是住同一家酒店，偶然因素，喜欢上了那里的头部按摩，一个大我三岁的东北大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">姐</span>，手法高超，人也很实在。我每次把钱放在桌上，她给我做按摩，我从酸痛到适应到放松到酣然入梦。在听到我的鼾声後，她静静收起桌上的钱离开，对我的电脑和钱包完全视而不见。<br /><br />　　９月１９日是她的生日，我给加拿大打了个越洋电话，她充满幸福的告诉我，她第二个小孩就要出生了，还没有起名，问我的建议。我对她说：「我们认识的时候我叫你Ａｎｇｅｌ。天使生下的，自然也是天使，就叫Ｇａｂｒｉｅｌ吧，大天使长，代表正义、真理，」我顿了一下，继续说：「和祝福。」挂了电话，感觉一种前所未有的疲惫，打电话叫熟悉的按摩师上来按摩，告知请假了，我不耐，让随便换一个上来。<br /><br />　　门铃声响，我前去开门，却愣了。<br /><br />　　上天究竟待我如何呢，７年前，把她从我身边带到了异国他乡，今天，又把她还给我了麽？女孩看我愣在那里，满怀好奇的问：「先生是您叫按摩麽？」我点点头，恢复了常态，将她请进屋。女孩很年轻，一如当年的她，可是在屋里明亮的灯光下，我看见，毕竟不是她。<br /><br />　　女孩开始给我按摩，我开始头疼，刚才打完电话只是疲惫，现在成了真正的头疼，我不满发问，小 女 孩很委屈：「我是第二次给客人按摩，没办法啊，要不我给你换个人吧。」<br /><br />　　我无奈的点点头，她如释重负，兴高采烈的跳起来，就向门外跑，我突然心里一动，她的动作和她好像啊。那时，我们每天牵手在未名湖畔散心的时候，她也是蹦蹦跳跳这个样子。我叫住她：「算了，不换了，就你吧。不过你要轻点啊。」台灯的灯光很柔，近距离看她，越发像了，突然神经质的问她：「你是云南的吗？」<br /><br />　　「不是啊，我是四川的。」<br /><br />　　居然是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">老</span>乡，「四川哪里的？」<br /><br />　　「说了你也不会知道，问撒子嘛。」<br /><br />　　果然是家乡的辣妹子，我笑道：「这样吧，如果你说了我不知道的话，一会请你吃夜霄。」<br /><br />　　「那，不许耍赖啊，我是雅安的，知道吗？」<br /><br />　　「哈哈，原来是雅女，失敬失敬。」<br /><br />　　我一改低沉的口音，爽朗笑着，小 女 孩吃惊：「你知道雅女？」「当然了，雅安三雅，雅雨如丝，雅鱼如剑，雅女如花。一年３００天，连绵不湿衣的如丝细雨，造就了你这样一身吹弹可破的如水肌肤。」女孩突然脸红了，小声问：「那，你是哪里人啊？」「远山长，云山乱，晓山青，知道麽？」看着她迷茫的眼神，我微笑着继续：<br /><br />　　「我离你很近，我是眉山人。」<br /><br />　　听到老乡，女孩兴奋的啊了一声，我则痛苦的啊了一声：「您轻点！」女孩脸又红了，笑着说：「对不起，对不起。」但是她的笑容告诉我，把我弄疼了，她有点开心。<br /><br />　　我翻身起来，抓住她的手，很轻松的说：「你别按了，我们到下面吃夜霄去吧。」小 女 孩略为挣脱一下，没成功，就不挣了。<br /><br />　　我长笑而起，牵着脸红红的她走出门去。<br /><br />　　说是夜宵，其实还不到９点钟，我直接带她打车去了四川大厦的川香阁，印象中那里的川菜颇为正宗。小丫头竟然还没有进过这种档次的饭店，心虚的手足无措。<br /><br />　　我笑了笑，招呼服务员给她铺好餐巾，随意点了几个家常菜，便问起了她的家事。<br /><br />　　有人说百分之八十的深圳女孩都切有过辛酸的往事，她也不例外。<br /><br />　　她家在城市，原本家境尚可，在她高中时，父母双双下岗，祸不单行的是，父亲却又患了一场大病，耗光了家中的所有积蓄，救过来却已丧失劳动能力。整个家庭靠低保和母亲的一点小生意过活。小丫头很体谅父母，高考一结束，拿到毕业证直接就到了深圳。<br /><br />　　说起往事，丫头很难受：「我当时在全年级成绩排第二，而且全校只有我一个英语过了六级，我电脑打字也很熟。本来还幻想到深圳能当个白领的，谁知道高中毕业只能去工厂，拿８００块钱。」<br /><br />　　我奇怪了：「那也不至於来做按摩啊，有别的原因麽？」「这里挣得多些，爸爸要用钱，而且这里管吃管住，」丫头低下头，眼圈有点红，「我没钱，在深圳租不起房子。」<br /><br />　　我心里一痛，赶忙转移话题：「对了，我们已经认识了快一小时了，我还没请教芳名呢。」<br /><br />　　「我叫颖儿。」<br /><br />　　她大大方方的说，回答却让我又大吃一惊，居然和她的名字也一样，造化就如此神奇麽。<br /><br />　　「哪个颖？」<br /><br />　　「影子的影。」她回答。<br /><br />　　我松了口气，不是那个颖儿。可是一种奇怪的心理，让我想探究一下，除相貌和名字之外，她们之间是否还有其他的共同点。<br /><br />　　我故作不经意的问道：｜你喜欢村上春树麽？」颖儿高中时曾经在家乡一个读报杂志写了一系列读村上的专栏。<br /><br />　　「村上春树？不知道，在哪里，是四川的麽？景<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">色</span>好麽？比雅安的碧峰峡怎样？」<br /><br />　　我无语。影儿的回答实在令我喷饭，不过却又是另一种失落。<br /><br />　　是啊，那个抚扬琴，弹古筝，与高僧论禅，给谭浩强程式找Ｂｕｇ的精灵女孩，哪里是那麽容易复制的呢？不知她还好麽，异国他乡是否还习惯，算了，我实在没必要担心她，该担心的是她所在的北电的研发部门吧。前些天，未明空间的ＢＢＳ上，一个老同学炫耀，研究生毕业之後，一年半换了四个公司，四个公司现在都倒闭了。颖儿非常不屑：「我到北电时，他们每股１４０多美金，现在每股２美金，你不过踩死四只蚂蚁，我却弄瘫了一头大象。」想到这些回忆，我不由微微笑了。<br /><br />　　２００６年９月２０日<br /><br />　　昨天和影儿吃完饭之後，就直接带她回了酒店，我只叫了两个小时的钟，晚回去怕她不好交待。分别时，告诉影儿，我第二天就要回广州了，我会想她，影儿竟似有些不舍。<br /><br />　　今天却又有些突发事件，在深圳耽搁了一天，晚上继续给按摩部打电话，居然是影儿接的，我换了个声调：「请问２号按摩师在麽。」「对不起，她请假回家了。」影儿很诚实。<br /><br />　　「那你是几号？」我开始给影儿设陷阱了。<br /><br />　　「Ｓｉ号。」影儿中计了。<br /><br />　　「四号还是十号？」<br /><br />　　我咬字很清楚，虽然在四川长大，但是在北京上学几年，我却练出了极为标准的普通话。<br /><br />　　「Ｓｉ号！！！」影儿尽力发出转弯的音，但是影儿学的川普里面，实在就没有Ｓｈ的音，四和十只是靠升降音来区分，她完全没有办法。<br /><br />　　「到底是几号？」我继续逗影儿。<br /><br />　　「七八九Ｓｉ的Ｓｉ。」影儿终於想出了办法，费力地说。<br /><br />　　「哈哈哈哈，影儿你太聪明了。」我暴笑着。<br /><br />　　影儿终於听出了我的声音，惊喜道：「坏蛋，是你呀！！」我微微笑着说：「我还在原来房间，你上来吧。」门铃响，影儿撅着嘴进来，自己甩掉拖鞋，跑到我的大床上，在床头竖起一个枕头，舒舒服服的靠上，然後把另一个枕头抓过来抱着，开始撅着嘴看起电视来。<br /><br />　　我笑了笑，打开小冰箱，拿出罐王老吉打开递给影儿，影儿接过，咕咚咕咚喝乾，还给我，轻松的说道：「好了，不渴了。」突然发现自己好像不能被一罐王老吉就收买了，於是又板起脸，噘起嘴来。<br /><br />　　我不禁好笑：「喂，你上来一小时我是要付８０块钱的。」影儿哼了一声：「反正你能放到房费里面报销。」我开始後悔昨天说的太多了，不该什麽都告诉她，不过转念一想，也好，就影儿的按摩水准，还是陪我聊聊天来的幸福。就听影儿又说：「谁叫你刚才欺负我的。」<br /><br />　　我看着靠在大床上的影儿，笑咪咪的说：「真要欺负你的话，现在可是很好的机会啊。」<br /><br />　　影儿的脸突然红了，用力把手中的枕头向我扔了过来，我笑着接住，然後和枕头一起跳到床上，跳到影儿的身边，影儿的脸红的就像个刚摘下来的红苹果。<br /><br />　　我伸手擒住影儿，很郑重的说：「我现在才真的要欺负你了。」影儿这才意识到问题的严重，吓得脸有点发白，傻乎乎的看着我，却一点反抗都没有。<br /><br />　　我哈哈一笑，放开一只手，把枕头竖在床头，也像影儿刚才那样舒服的靠着。<br /><br />　　然後伸出胳膊圈住影儿的肩，影儿犹豫了一下，也慢慢靠回床头，慢慢把头靠到我的肩膀上，我几乎能够听到她的心跳声。<br /><br />　　半响的沉默，我突然笑着问影儿：「如果我刚才真的要欺负你，你会怎样？」影儿什麽都没说，只是抓住我的胳膊狠狠咬了一口，我惨叫一声，影儿这才放松下来。<br /><br />　　沉默了一下，影儿嗫嚅道：「我也不知道，刚才我什麽都不知道，好像什麽想法都没有了，你真要欺负我，可能我也没有办法吧。」影儿歪着头又想了一下，说：「我也不知道为什麽，只是觉得特别信任你，从一看见你就觉得特别亲切，在你旁边，我什麽都不愿意想了。不管你做什麽，我都觉得很相信你。」「哪怕我会强迫你？」我追问道。<br /><br />　　「嗯。」影儿犹豫了一下，终於还是点了点头。<br /><br />　　我突然一阵心痛，搬过影儿的头，正色对她：「影儿，你知不知道，我曾经在娱乐场所和不同的女人发生关系，我也曾和客户一起把唱歌的小姐衣服扒光，我只不过比你社会经验丰富，更善於伪装而已。我不想对你下手，但是深圳这里鱼龙混杂，你在这个酒店工作，迟早会碰上很多比我更老於世故的人，你再这样单纯的相信人，会吃大亏的。」<br /><br />　　影儿「哦」了一声，并不说话，只是把我肩上的小脑袋蹭了蹭，以便靠的更舒服些。<br /><br />　　我暗自叹了口气，这些事情，没有任何社会经验的影儿，是无论如何都听不进去的。我的手慢慢的抚着影儿的头，影儿被刚才那一吓，竟似有些累了，就在我的抚摸中，轻轻的睡着了。<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊想起和颖儿分手的那一夜，颖儿也是这样靠在我的旁边，静静的说着她的梦想：她就是那一朵空谷的幽兰，在浮躁的氛围中，安静的堆积代码，倔强的抵制任何管理和商务的工作，所以有这样的机会她不能放弃。<br /><br />　　我说我知道，我虽然没条件出国，但是我也不会阻拦你。我又说，能和你相知三年，我已经很幸运了。<br /><br />　　颖儿後来也像这样，靠在我的肩上静静睡了，然後在我也将睡着的时候，她突然抬起头笑着对我说：「今天可是我在国内的最後一夜，你打算就这样放过我了？」<br /><br />　　我被惊醒，苦笑着说我怕你将来会後悔。颖儿却突然翻身用力抱住我，说：<br /><br />　　「不把自己交给你，我才真的会後悔。」<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊犹记得那一夜，翻云覆雨中，颖儿泪流满面，却不是因为那初次的疼痛。<br /><br />　　不知何时，影儿已经醒来，抬起头，惊异的发觉我眼中挂着泪花，轻轻的推了推我：「刚才我咬疼你了？」<br /><br />　　这个小可人儿，我微笑的又把她的脑袋扳到我的肩上，并不说话，影儿知道我有心事，想要帮我排遣，於是开始建议给我猜谜语。<br /><br />　　我微笑答应，影儿的谜语实在太过简单，连说几个，我几乎都不加思索的答出来。影儿好胜心起，说：「我有一个谜语，你一定猜不出来，我跟你打赌。」「好啊，赌什麽？」我并不在乎输赢，难得影儿这麽开心，让她好了。<br /><br />　　影儿居然坏坏的笑了：「我如果赢了，你一会背我下楼，走楼梯哦。」我笑了：「好啊，那你输了呢？」<br /><br />　　影儿踌躇：「我输了？嗯……」<br /><br />　　我笑眯眯的截断她：「你输了，就让我亲一下吧。」影儿脸红了，不过仍倔强的回应：「好吧，我不信你能猜出来。」「一只大猩猩在吃西餐，看笑话，然後死了，请问猩猩怎麽死的，给你三分钟，开始。」<br /><br />　　「嗯，关键点共三个，猩猩、西餐、笑话，西餐对比中餐，区别是刀叉，笑话逗笑，那麽新关键点是笑，刀叉，猩猩，为什麽是猩猩呢？」我沉吟了一下，笑道：「我知道了。」<br /><br />　　我抬起头，模仿着金刚的样子，双拳捶胸，噢噢的叫了几声，影儿已经惊讶的张大了嘴巴。我笑眯眯的回过头：「影儿，愿赌服输哦。」我双手圈住影儿的头，笑道：「影儿，我可要亲了。」影儿闪躲不开，害羞的闭上了眼睛，我轻轻掀开她的长发，在她的额头上轻轻一吻，影儿的脸红的好像要滴血，嘴唇微微的颤动着，我不由心中一荡。<br /><br />　　影儿睁开眼睛，有点惊异的望着我，一半是如释重负，一半却又有点失望的样子。半响，突然对我说：「我们再打个赌，我这次一定赢。」我促狭的笑道：「好啊，不过这次我赢了的话，可要亲你的嘴唇了。」影儿这次完全没有犹豫：「好啊，你听着，深夜你自己在野外，你只有一只弓，一把箭，这时候，左边来了一只狼，右边来了一只鬼，你说你是射狼呢，还是射鬼呢？」<br /><br />　　我笑道：「影儿，你太阴险了，我说我是色狼的话，你就会说不对，我是色鬼，如果我是色鬼呢，你就会说我是色狼了。」影儿很得意：「对啊，我说了我这次一定赢的。」我看着影儿那张开心的脸，实在不忍拂她的意，便笑道：「好吧，算我输了，你还没说你赢了要做什麽呢？」<br /><br />　　影儿歪着头想了一下，说：「我在四川，只看过江，还没有见过海呢，我听说深圳有海，可是我从没有去过，你带我去看海好不好。」「好吧，我下次过来，一定带你去小梅沙看海去。」我欣然允诺。<br /><br />　　「好，那一言为定。」影儿伸出小指，我也伸出指头，和她拉在一起。<br /><br />　　「一言为定。」<br /><br />　　看着影儿笑靥如花，我突然也促狭的笑了，问影儿：「对了，刚才的问题，你觉得我是色鬼呢还是色狼呢？」<br /><br />　　影儿的脸又红了，但是这次，还没等她反应过来，我的臂膀用力一圈，影儿被我揽在怀里，我的唇已经重重的压在她的樱唇上。<br /><br />　　２００６年９月２９日<br /><br />　　上一次，冒冒失失答应了影儿请她去海边。回到广州，却想到自己到过几十次深圳，竟然也没有去看过海。於是突然发现，颖儿走了以後，自己是不是完全没有了对生活的兴趣。<br /><br />　　那三年，我们两个人，走遍了大半个中国，我们曾经约定，要一起看遍这世间的美景。如今，她走了７年了，我竟然再没有去看过任何一处的风景，酒吧和夜总会替代了我的山山水水。<br /><br />　　３０岁了，她走之後，除了发线上移和眼角皱纹的痕迹，我似乎别无所获。<br /><br />　　又到了深圳，很不顺利的一天，专案的进度拖延两个月，客户内部关系人物调离，新任主管下个月才能就位，很棘手。<br /><br />　　晚上筋疲力尽到了酒店，心情郁闷，拨通了保健中心电话，直接叫１０号，接线的女孩说１０号已经下班，要不要别的技师上来，我拒绝了，闷闷的挂了电话，看了看表，已经１２点多了，洗洗睡吧。<br /><br />　　想到上次，吻了影儿之後，她呆呆的样子，不由又是莞尔。然後突然联想到一件事，一个同事，曾经不容置疑的说：那些桑拿里，别看女孩只能打飞机，但是你只要会说话，连去三天点同一个人，几乎没有搞不上床的。<br /><br />　　他的原意，只是想表现他的沟通能力，但我的角度，看到的却是这些人的孤寂和自卑，当有人肯对她好时，哪怕只是表面上的，她就会不顾一切的想要付出去取悦或者说是回报对方。念及影儿，莞尔过後又一瞬间的暗叹。<br /><br />　　洗澡一半，门铃忽然响了，我心里突然一动，有种莫名的预感。赶紧围上浴巾去开门，果然是影儿，俏生生的站在那里。<br /><br />　　影儿笑嘻嘻的，眼睛眯成了弯弯的月亮，於是，突然所有烦恼都消失了。<br /><br />　　影儿并没有穿她们的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">制服</span>，一条素淡的连衣短裙，稚气未脱的可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>样子。从进来後，一直在低着头嘻嘻嘻的笑，我奇怪：「你笑什麽呢？」影儿一边笑一边说：「她们都特别奇怪，说居然有人点影儿的钟了，是大新闻。」<br /><br />　　我笑笑：「肯定是你被投诉的太多了，不长进的家伙。」突然想起一件事，「对了，你过来还没有报钟呢。」我拿起床边的电话，手却被影儿拍了一下。<br /><br />　　「我是悄悄溜出来的。」影儿的脸有点红<br /><br />　　「哦，这样啊，那你今天晚上是不是不用回去了？」我随口应道，然後立刻知道坏了，赶紧想要闪躲，但是晚了，手臂又被影儿抓起来咬了一口。<br /><br />　　不过，这一次，咬的却不重。<br /><br />　　我笑道：「影儿，你还是先回避下吧，我换件衣服。」影儿看了一眼我腰间的浴巾，脸红了红，瞪了我一眼：「也不怕丑。」然後，拉开衣橱的门，拿出里面的睡袍和拖鞋，冲我皱了皱鼻子，做了个鬼脸，转身进了洗手间。<br /><br />　　我也换好了睡衣，洗手间里传来了淋浴的声音，我突然有点心猿意马。<br /><br />　　一会，水停了，影儿穿着睡袍走了出来，有点羡慕的说：「你的房间真好，能洗澡，有空调，还有睡衣。」说完了，突然发现不对，赶紧跟我纠正：「你别误会啊，我一会要回去的。」<br /><br />　　我靠在床上，有点无奈：「影儿，我累了，过来陪我坐坐吧。」影儿走过来，坐在床上，给我摘下眼镜，两个大拇指点在我太阳穴後上的位置，揉了两下，轻轻问道：「是不是酸痛？」<br /><br />　　我说是。影儿说：「你睡得太少了，你躺下吧，我给你揉一下。」我躺下身子，影儿的手抚上我的头，慢慢的按着，一周不见，影儿的水准突飞猛进，居然揉的酸酸胀胀的，甚是舒服。只是，明显感觉她手上皮肤不如之前的光滑细<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">嫩</span>。<br /><br />　　我心里暗暗感慨，想起在广州，经常去的那个足疗的地方，那个从不偷奸耍滑，做事不惜力的女孩，曾经把两只手给我看过，手背两个食指的关节上，各有一个恐怖的凸起，有如榛子大小，是老茧，只是因为不断用那个地方顶磨客人的脚板。也许，这就是每个女孩都有的从公主到凡人的那一步吧。<br /><br />　　也许是真的太累了，在影儿的轻轻揉按中，我竟不知不觉得睡着了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">字节：13914</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">总字节：294662</span><br /><br />　　<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-17 14:13重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4697411&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4697411&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共7条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16011823" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16011823"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16011823_2115760" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=烧香猫猫">烧香猫猫</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-02</span></td><td>优秀排版奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16011804" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16011804"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16011804_2115760" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=烧香猫猫">烧香猫猫</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-02</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16011803" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16011803"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16011803_2115760" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=烧香猫猫">烧香猫猫</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-02</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16011789" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16011789"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16011789_2115760" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=烧香猫猫">烧香猫猫</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-02</span></td><td>及时更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16011788" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16011788"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16011788_2115760" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=烧香猫猫">烧香猫猫</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+6</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-02</span></td><td>及时更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16011768" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16011768"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16011768_2115760" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=烧香猫猫">烧香猫猫</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-02</span></td><td>符合版规，基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16011767" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16011767"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16011767_2115760" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=烧香猫猫">烧香猫猫</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+100</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-02</span></td><td>符合版规，基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4697411-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4697411.html</guid>
	<pubDate>2015-02-28</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【小县城里的故事】【作者：不详】【全】</title>
	<author>大的海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 蕃茄炒蛋 于 2009-8-19 19:14 编辑 </i><br /><br />一）<br /><br />　　夕阳西下，暖暖的阳光给康兴县披上一层金色的外衣。这是一个有四十多万人的农业县，可能是县内河流众多和典型的亚热带气候，这里物产丰富，人们生活的很知足，对外面的世界不太了解，也不太向往，有点世外桃源的感觉。<br /><br />　　而这时县城已没有了白天的喧闹，显得那么的安静而祥和。在县城的永乐路边的一栋三层小楼上，魏龙海正楞楞地望着生日时写的“少壮不努力，老大徒伤悲”，当时是多么的意气风发，一心只为考到心目中向往的省大而努力。一年过去了，省大的通知书没来，但也收到了省师大的录取书，但这一年所发生的变化太巨大了，大到足以改变他的一生。<br /><br />　　一年前，从县政府辞职的魏运生苦心经营的酒楼还很红火，家里的经济条件在县上也算很好的。然而天有不测风云，一场莫名其妙的深夜大火把酒楼烧毁，魏运生也被这突如其来的横祸所击到，多年因劳累过度而透支的生命在郁闷中束了。剩下张红跟魏龙海母子俩相依为命，家里的所有存款也因治疗和赔偿被烧伤的几个守酒楼的保安、赔偿被火烧毁的租借的酒楼而所剩无几。<br /><br />　　幸好家里原来修的小楼还有临街的门面可出租，每月虽然只有几百元，但也能让母子二人勉强维持生计。<br /><br />　　前几天从班主任那里拿到通知书，魏龙海就在为上学的事发愁。虽然母亲是坚决表示要让他完成学业，但魏龙海已经不是一年前少不更事的他了。这一年，特别是魏运生去世后的艰辛生活让他变得成熟了，家里的情况让他考虑再三。<br /><br />　　张红是没有工作的，当年魏运生也是因为这个原因，才从单位辞职去经营酒楼的。魏龙海读大学就算再节约，一年也要七八千，何况魏龙海是享受惯了的，一月一两百的生活他能不能坚持？<br /><br />　　“难道让母亲出去打工供自己吗？”魏龙海是万万做不到的，但要放弃学业又心有不甘，助学贷款也是他不能接受的，因为魏运生去世前反复教育他不能欠人钱财。<br /><br />　　“怎么办？看来只好放弃学习了，自己虽无一技之长，但前几天不是有人想租我们的小楼来开茶楼吗，别人能行，我也可以啊！”<br /><br />　　“吃饭了，小海！”张红疲惫的声音从餐厅传来。<br /><br />　　看着张红，魏龙海不禁越发坚定了决心：“一年前母亲还那样的年轻漂亮，根本看不出是四十的人，而现在眼角已出现了皱纹，自己是家里唯一的男人，不能让母亲过上幸福的生活，我还有什么用！”<br /><br />　　“妈，我不上学了！” 魏龙海放下碗，语气坚定地说出了自己的想法。<br /><br />　　“什么？”张红显然被惊呆了，但随即明白了儿子的心意。<br /><br />　　“你是不是担心钱的事？没事的，那天不是有人想租咱们的小楼吗，一个月给一千二，妈想好了，你去上大学，我到你小姨家住，把楼租给他们就行了。”<br /><br />　　“小姨？她们家里都是些什么样的人，你不是不知道，爸去世后，她们来过吗？妈，你去看人眼色过日子，我能安心？再说，别人能开茶楼，我没钱，先开茶馆总可以吧。我们县上男女老少谁不爱蹲茶馆打牌摆龙门阵，我算了一下，如果生意一般，每天就算只有七八十的收入，除了成本，也能每月赚一千五六，何况万一生意好呢。还有我打算读自考，同样能学到有用的知识，将来不一定会比去读大学差。”<br /><br />　　望着儿子坚定的眼神，坚决的口气，张红知道这事已经不能扭转了，儿子跟他爸一样，下定决心要做的，就一定要做，谁也改变了。<br /><br />　　“这是决定一辈子的事，小海，算妈求你，好吗？你再想想！”<br /><br />　　“不用了，我不上大学同样不会让你失望的！”<br /><br />　　张红低下头，“儿子大了，会体贴人了，可自己怎么心就那么痛呢？”，泪水不由夺眶而出。<br /><br />　　“妈……”魏龙海看着流泪的母亲，想说点什么又不知道怎么说，只好低下头默默吃饭。<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊<br /><br />　　第二天一大早，魏龙海跟往常一样很早就起来了，匆匆将昨天的剩饭热来吃后，留了张纸条，就出门晨练和再找几个兄弟商量去了，而将张红的那份放在锅里热着。昨晚张红上了好几次卫生间，看来母子俩都没睡好。<br /><br />　　“杨叔，陈孃，早上好，杨刚呢？还没起床？”<br /><br />　　“他，放假哪天七点起床，我还害怕呢。”杨刚的老爸，在县工商局上班的杨世伟用手指指杨刚的房门。<br /><br />　　杨刚高一寒假有天突发要晨跑的想法，一早起床去跑步，结果跑步时跟人撞了一下。那人是街上一刚通宵赌博后回家的痞子，叫刘峰，仗着姐姐刘兰嫁给G·A局李方汉局长的儿子，经常惹事生非，老百姓背地里都叫他“刘疯疯”。两人都不嘴软，就动起手来。<br /><br />　　杨刚跟魏龙海他们几个兄弟都是在县体校的散打队练习起的，当然刘峰只有挨打的份了。杨刚也知道闯祸了，忙找魏龙海他们几个兄弟商量对策，最后让魏龙海去求他老爸帮忙。魏运生禁不起魏龙海的请求，只好跟李方汉打了电话，就说是魏龙海打了刘峰，请他帮忙，赔点钱算了。魏运生跟李方汉是同学，而且生意上需要，常请李方汉吃饭喝酒，两家的关系一直很好，李方汉碍于情面只好答应帮忙。<br /><br />　　当然，后来“刘疯疯”找到姐姐和姐夫，又哭又闹，两人岂能善罢甘休，正想到城关派出所去，让派出所抓人，李方汉的电话来了，两人一听，只好作罢，此事也就算了。当然，“刘疯疯”和刘兰依然怀恨在心，并且在得知了前因后果后，把魏家也一并恨上了，只是魏家不知道而已。<br /><br />　　所以当杨世伟把话讲完，魏龙海不由会心一笑。<br /><br />　　“小海，你吃早饭没？一起吃点！”杨刚的老妈陈琼一边忙着布置碗筷，一边招呼。<br /><br />　　“不了，我吃了，陈孃，你们吃，我找小刚有点事。”魏龙海说完就推开杨刚的房门进去了。<br /><br />　　陈琼是幼儿园的教师，可能是职业特点，话特别多，跟谁都能聊很久，魏龙海他们都怕她，就算在街上碰到，也是打个招呼就赶紧闪了。<br /><br />　　“杨天棒（天棒——方言，大意是指那天不怕、地不怕，有点痞气、鲁莽的人），起床了，你老婆归我了。”魏龙海抱起被子就到旁边的电脑桌边坐下了。<br /><br />　　“还我老婆，我还要搂着她再睡一会儿，等我起床，你想抱她多久我都无所谓。”杨刚被冷的缩成一团，手伸过来抓被子。<br /><br />　　“我不上大学了，我想开个茶馆。”<br /><br />　　“还我老……你说啥子？？？！！！”杨刚一下坐了起来，眼睛比看见美女更衣睁的还大，他完全清醒了。<br /><br />　　“我想开个茶馆，找你和小六他们商量一下！”<br /><br />　　“这……”今年他们班上考上重点本科的就魏龙海和张小乐两人，对于别人羡慕的大学名额，魏龙海居然就放弃了，杨刚还是搞不明白。<br /><br />　　“表个态噻，支持一下！”<br /><br />　　“我顶……不过你还是上师大好点吧。”杨刚对兄弟的任何决定都是第一个拥护的，但这次他也想反对了。<br /><br />　　“此事已决，不必再议，快，起床，找小六他们。”<br /><br />　　“好……”<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊<br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被莪素花生在2015-04-29 22:02重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-85203-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-85203.html</guid>
	<pubDate>2008-04-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【收尽天下巨乳女（又名豪乳家族）】【完】</title>
	<author>powergungun</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第01章 温馨的早晨</span><br /><br />　　清晨，阳光明媚，微风徐徐，这是个美好的一天。<br /><br />　　一栋豪华的私人别墅里，一个熟妇正在厨房做着早餐。一头亮丽的黑色微卷长发，直达臀部，妩媚的脸上正带着欢快的笑容，嘴里哼着喜欢的歌曲，高耸的乳房正将碎蓝色的围裙高高的顶起，有38G，雪白的皮肤几乎全部暴露在空气中，除了围裙包裹的那一块。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>而又高贵，妩媚而又典雅。<br /><br />　　她叫方逸雅，今年36岁，玲珑公司董事长，也是主角的母亲。一共有5个子女。作为一个身价过亿的女富豪，她没有请保姆，她喜欢自己做饭给孩子们吃，这让她觉得温馨。<br /><br />　　「望舒，快去叫弟弟妹妹们起床了，不然一会儿要迟到了。」美妇对着大厅里正坐在沙发上看电视的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>说道。<br /><br />　　她叫李望舒，今年24岁，是主角的大姐，现在在读大学，不过对于她来说大学和假期没有区别，拥有37F的豪乳。<br /><br />　　此时她上身是可爱的白色休闲t恤衫，将那对丰满的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">巨乳</span>紧紧的包裹着，两个红色的樱桃清晰可见，下身是一件蓝色的短裤。<br /><br />　　「知道了，我这就去。」<br /><br />　　说完就关了电视站了起来，随着身子的起动，金黄色的长发披散在背部，和方逸雅一样，直达臀部，高耸的巨乳也是微微的抖动了起来。<br /><br />　　先是来到了两个妹妹的房间，她们两个住一间房，不是没有房间，两个可爱的小萝莉喜欢在一起。<br /><br />　　粉红色的卡通大床上，两个长的很像的小萝莉正睡着，同样颜色的被子将两人的身子捂得严严实实，之露出了两个可爱的脑袋，一个是粉红色的长发，一个是天蓝色的长发，两人眼睛紧闭，嘴角微翘，小巧脸蛋红彤彤的，很是可爱，两女互相面对面的半拥着睡觉，可爱的小嘴也是微微的张开。<br /><br />　　粉红色长发的叫李可心，今年20岁，今年刚上高 三，天蓝色长发的那个叫李月怡，今年1 7岁，还在上高 一，不过她们的学校是一所，所以可以一起上学下学。<br /><br />　　「可心，月怡，再不起床就要迟到咯。」<br /><br />　　里望舒来到两人的床边，轻轻的用两人的头发在鼻子边拨弄着，脸上挂着恶作剧的笑容。<br /><br />　　一会儿，两个小萝莉的鼻子就抽动了起来，可爱的小手在鼻子边驱赶那打扰自己睡觉的坏东西，眼睛也渐渐的睁开了。<br /><br />　　看到大姐在用她们的头发拨弄她们的鼻子，都娇声叫了起来，「望舒姐好坏，又用这样的方式叫我们起床。」，「就是就是，人家的好梦都没有了。」两女小手揉弄着眼睛坐了起来，李可心穿着粉红色的睡衣，可爱的睡衣被她那36D的豪乳高高的顶起，领口处深深的乳沟很是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，从透明的睡衣上可以看到里面没有内衣，红红的樱桃在睡衣下若隐若现。李月怡穿的天蓝色的睡衣，和李可心一样，不过她的睡衣完全没有系上，坐起来后，睡衣敞开在身子的两边，36D的豪乳完全暴露在空气中，由于动作的过大，乳房还在微微的抖动着。<br /><br />　　看着可爱的妹妹们已经醒了，李望舒就打算去叫弟弟了，对着两女说道：「赶快去洗漱，下来吃早饭，要快哦，迟到了可是会倒霉的。」说完，在两人的脸上各自亲了一下就扭着性感的细腰离开了房间。<br /><br />　　两女看到姐姐离开后，也是慢腾腾的下床洗漱了，今天还要上课呢，不像大姐，想上就上。<br /><br />　　李望舒来到另一个房间，这是弟弟李云枫的，也是本文主角的房间。打开房门，立刻就闻到一股奇怪的味道。<br /><br />　　李望舒立刻脸红了，「这小子，昨晚又打手枪了。」眼睛看向了电脑，果然上面有一些白色的液体，而垃圾桶里面也有大量的卫生纸。不过李望舒很是喜欢这个味道，鼻子用力的吸着。<br /><br />　　来到床边，眼睛盯着李云枫的下体就离不开了，巨大的肉棒高高的挺立着，上面还有一些白色的液体，李望舒看了下李云枫，发现他没有醒的趋势，于是就趴了下去，鼻子闻着肉棒的味道，她发现自己湿了，「没想到弟弟的这么大，那些电影里的男人没有一个可以比的过弟弟的，不知道插进去会是什么感觉。」想到这里，她的脸又红了。<br /><br />　　「电影里都有女的给男的舔的动作，那些女的好像很喜欢的样子，这个真的很好吃吗？」李望舒的手慢慢的握住了肉棒，舌头也伸了出来，在龟头上舔了一下，一丝白色的液体被她舔进了嘴里，「味道怪怪的，不过不是太难吃。」于是，想着电影里女人的动作，在李云枫的肉棒上舔了起来。<br /><br />　　李云枫，19岁，现在在读高中，长的很英俊，不过他为了低调，将自己隐藏的很深，在学校里表现的很普通，他的志向就是快乐的过一生，所以自己的另一面完全的被他隐藏了起来。<br /><br />　　他感到下体的肉棒好像进入了一个洞里，很温暖，很舒服，就像是女人的嘴里一样，一根香舌还在舔着他的肉棒，他慢慢的睁开了眼睛，看到白色的天花板，「果然是梦，不过真的好真实，现在还感觉肉棒插着嘴里呢。嗯？」突然他抬头一看，就看到一个美女正趴在自己的腿上，嘴里含着自己的肉棒，「这是……望舒姐……」他的嘴巴张大了，「望舒姐怎么会？难道她喜欢我？」心里很快就确定了这个想法，于是他坐了起来。<br /><br />　　李望舒正将肉棒含在嘴里舔吸着，她发现弟弟的肉棒太好吃了，自己已经舍不得吐出来了，上面的精液已经全部被她吃掉了，她到今天才发现原来精液是那么的好吃，肉棒在她的嘴里进进出出，不过肉棒太大了，到现在还没有进入一半。<br /><br />　　突然她感到一双大手按在了自己的头上，下体的肉棒开始在嘴里快速的抽插起来，「呜呜……」她知道弟弟起来了，可是她的头被按着，弟弟的肉棒快速的抽插着，已经插到喉咙处了，这让她有呕吐的感觉。<br /><br />　　突然，一股精液射在了她的嘴里，接着大量的精液在她的嘴里爆发了，由于头被手按着肉棒上，巨大的肉棒将嘴紧紧的撑了起来，嘴里的精液没有地方可去，就沿着喉咙被她吞了下去，「咕哝咕哝……」的吞咽声在房间里响了好半天。<br /><br />　　「啊……咳咳……呕……」<br /><br />　　李望舒趴在床边剧烈的呕吐起来，嘴里大量的精液流了出来，第一次口交的她还不能接受如此多的精液，不过她也吃掉了大多数的精液，吐出来的只是一少部分。<br /><br />　　「望舒，你没事吧？」<br /><br />　　李云枫有些担心的说道，来到李望月的身边，手抚摸着她的背部说道。<br /><br />　　咳嗽了一会儿，李望舒已经没事了，坐了起来，看着弟弟一脸担心的样子，说道：「没事，只是你射的太多了，我一下子受不了，你又一直按着我的头，我想吐出你的肉棒都不行，坏小子，劲那么大，差点把我憋死。」说完，在李云枫赤裸的胸膛上轻轻的拍了一下。嘴巴里的精液也被她慢慢的舔了干净。<br /><br />　　「对不起，望月姐，我太激动了，你知道，我是第一次和女的口交……」李云枫抓着李望舒的手说道，声音越来越小，脸也红红的。「自己的第一次口交居然给了望舒姐，不够望舒姐的小嘴真棒。」淫荡的想法使得他脸上的笑容也变得淫荡起来。<br /><br />　　一直看着他的李望舒立刻就发现了他的坏笑，「坏小子，在想什么淫荡的事情，我告诉你，今天的事谁都不能说，知道吗？」手也捏住了李云枫的耳朵，好像他不答应就要拧的样子。脸上也变得很红。<br /><br />　　「知道了，望舒姐，我不会说的，不过望舒姐，可不可以再来一次，我又硬了。」说着将李望舒的手按在了自己的肉棒上。<br /><br />　　李望舒看着那根巨大的肉棒现在又高高的挺立起来，脸更加的红了，按在上面的手也被牵引着套弄起来。看着弟弟哀求的表情，「好吧，这次你要快点，不然妈妈一会儿就上来了。」说完就脸红红的舔起了肉棒。<br /><br />　　看着自己的大姐在给自己口交，李云枫心里得爽死了，「哦，这才是真正的口交，睡着的时候哪里能知道什么，哦，太爽了。」李云枫的手来到了李望月的豪乳上，隔着衣服摸了起来。<br /><br />　　李望舒停了一下，就继续舔起了肉棒，「坏小子，居然敢摸我的乳房，越来越坏了。不过好舒服。」舌头将肉棒上的精液舔干净后，就将肉棒吞入了口中，快速的套动起来，希望肉棒可以快点射精，要是被母亲发现就不好了。<br /><br />　　「哦……好爽，望舒姐，你真会舔。哦……」<br /><br />　　李云枫感到大姐的心意，也是努力的配合着，手也从衣服外面伸入了里面，巨大的乳房已经全部在他的手中了，不过太大了，他的手根本抱不过来，只能到处抚摸着，两个樱桃也在他的手里边的很硬。<br /><br />　　「啊……来了……」<br /><br />　　手用力揉捏着乳房的樱桃，大手将豪乳也捏的变了形，肉棒开始射精，大量的精液再次在李望舒的嘴里爆发了出来。这次他没有按着李望舒的头，所以在射了几发后，李望舒就将肉棒吐了出来，嘴里面的精液来不及吞下去了，只好将肉棒吐出来了。<br /><br />　　精液对着李望舒的脸射出了大量的精液，让李望舒的脸上和头发上到处都是精液。李望舒将嘴里的精液吞下去后，继续舔起了肉棒，将上面的精液舔的干干净净。然后站了起来，说道：「好了，快点下去，别让妈妈发现了，我也要去收拾一下。」说完就离开了李云枫的房间，去收拾去了，她的脸上和头发上那么多的精液，不去洗一下，一定会被发现的。<br /><br />　　李云枫看到李望舒将自己的肉棒舔干净后再离开，心里感到很开心，「望舒姐，你真好，我不会辜负你的。」起床，洗漱完就下楼去了。<br /><br />　　来到楼下，就看到母亲在厨房里忙碌的身影，来到母亲的身后，从后面抱住了方逸雅，大手按在方逸雅的豪乳上，轻轻的揉弄着，「妈妈，早安。」闻着母亲身上的体香，李云枫心里充满了温馨。<br /><br />　　感受到儿子对自己的依恋，方逸雅心里无比开心，「早上好，枫儿，早餐很快就好了，再等一会儿就可以吃了，先去餐桌那里等一下吧。」转过身在李云枫的脸上亲了一下说道。<br /><br />　　李云枫的手就没有离开过母亲的身体，正面搂着母亲，手已经按在了母亲的肥臀上，「嗯，妈妈，我去餐桌等你。」说完就在方逸雅的嘴上亲了一下，手也在母亲的肥臀了揉弄了一把就出去了。<br /><br />　　李云枫很喜欢自己的母亲，对她无比的依恋，他虽然保持着低调的生活，不过对于自己的母亲，他可不打算放过，他最大的愿望就是可以和母亲永远的生活在一起。而家族里的美女们他也有想法，不过不是那么热烈，顺其自然就行。<br /><br />　　方逸雅知道儿子的心思，她自己也很爱自己的儿子，不过现在还不是时候，自己的女儿们可是一个个都希望可以和儿子在一起，现在自己还不是时候和儿子结合，等儿子和女儿们有了关系之后，自己再和儿子在一起，那才是最好的，不然她怕儿子喜欢了自己后会伤害女儿们。所以自己不会立刻接受儿子，不过给儿子一点甜头是可以的，像这样的打扮，儿子很喜欢，每次都会来到后面偷袭一下她，自己的豪乳肥臀也不知道多少次的被儿子把玩过了，不过也只是被摸摸而已，更出格的事她可不会让儿子做。<br /><br />　　很快，早餐就做好了，她将食物端出来，发现自己的两个女儿都坐在儿子的身边，双手搂着他的胳膊，豪乳完全的压在他的胳膊，三人聊的很开心。而大女儿却是不在，她也没有在意。<br /><br />　　「可以吃早饭咯。」<br /><br />　　温柔的声音传到了三人的耳里。李云枫看到母亲端着食物出来了，就带着两个小萝莉来到餐桌边，先让两个小萝莉坐好，再将食物摆放在两人的面前，让两人赶快吃，自己也坐了下来，开始吃起了早饭。<br /><br />　　两个小萝莉很是开心，和母亲打过招呼后，就看着哥哥将食物摆放在自己的面前，都很亲密的在李云枫的脸上亲了一下，而李云枫在两人的头上摸了下，叫两人快吃，也使得两人无比的开心，欢快的吃起了早餐。<br /><br />　　而方逸雅发现李望舒仍然没有下来，就有点奇怪了，问道：「枫儿，你望月姐呢？她去叫你了没？」「咳咳……」<br /><br />　　正在和牛奶的李云枫立刻被母亲的话给呛到了了，不过脑子不差的他立刻说道：「大姐来叫过我了，不过她说想洗个澡，就回房了。」说完，就继续吃早饭，脸上很是坦然，偷偷的看着母亲的脸，发现母亲没有怀疑的样子，心里松了一口气。<br /><br />　　「小心的，慢慢吃。」<br /><br />　　看到儿子呛到了，立刻拿起餐巾在儿子的嘴边擦了起来，「这孩子就是爱干净，不管她了，你们快吃完，去上学吧。」将儿子的嘴插干净后，脸上再次浮现了笑容，然后看到两个小萝莉的嘴上也是脏脏的，正看着她，拿着餐巾再次擦了起来。两个小萝莉很是享受的等妈妈擦完后，继续吃早餐。<br /><br />　　早餐吃完了，李望舒还是没有下来，李云枫和两个小萝莉则是穿戴整齐的准备出发了。<br /><br />　　方逸雅在三人的脸上各亲了一下，让三人路上小心后，就等着子女们出门了。<br /><br />　　而三人也在方逸雅的脸上亲了一下后，就出门了。<br /><br />　　李云枫牵着两个小萝莉的小手走着，两个小萝莉很是开心，天天可以被哥哥牵着上学，让两人很是愉快。李云枫回头看到母亲真正微笑着望着他们，楼上的阳台上，大姐李望舒也是在看着他们，向他们招手。<br /><br />　　李云枫笑了，对着母亲和大姐挥了挥手，牵着两个小萝莉上学去了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第02章 学院的一天（1）</span><br /><br />　　玉缘学院，就是李云枫所上的学校，它包含了初中，高中，大学，你在这里可以从初中一直上到大学，李云枫的大姐和二姐都是在这里读大学。<br /><br />　　二姐叫李素欣，今年22岁，除了在这里读大学外，她自己在写小说，是个很有名气的女作家，和大姐一样，拥有37F的豪乳，这几天一直抱着学校的图书馆里面，为她的小说寻找素材。<br /><br />　　「哥哥，今天你和大姐的事我们都看到了。」<br /><br />　　李可心小声的说道。她低着头，好像有点害怕。<br /><br />　　三人现在正在前往学校的路上，他们走的道路比较偏僻，所以旁边没有什么人。<br /><br />　　「什么？」<br /><br />　　李云枫被吓到了，脚步不自觉的停了下来，看着自己的妹妹李可心，没想到自己的妹妹们居然看到了自己和大姐的事。<br /><br />　　李月怡看到哥哥震惊的样子，小手轻轻的拉了下他的手说道：「哥哥，对不起，今天早上我们想去叫你起床的，没想到你和大姐……」小脸上充满了愧疚与不安，眼睛里的泪水也聚集了起来。<br /><br />　　李云枫看到两个小萝莉这个样子，知道她们现在一定很害怕自己骂她们，甚至讨厌她们，摸着两人的头说道：「可心，月怡，这不是你们的错，是哥哥不好，望舒姐早上是在帮哥哥，你们知道的……那个……男人早上总是欲望比较强盛的……所以望舒姐就……」李云枫说不下去了，他不知道该如何向两个小萝莉说这样的事。<br /><br />　　两人抬起来头，眼泪汪汪的看着他，「哥哥，你不会讨厌我们吗，还会一直喜欢我们？」，「就算我们知道哥哥和望舒姐那样了还会喜欢我们吗？」看着两个小萝莉可怜兮兮的脸，李云枫笑了，在两人的脸上亲了一下，说道：「我怎么会讨厌你们呢，你们可是我喜欢的妹妹啊，我会一辈子爱护你们的。」将两个小萝莉搂着怀里，在两人的耳边说道。<br /><br />　　两个小萝莉开心的笑了起来，「我们还以为哥哥不喜欢我们了呢？」，「嗯，哥哥刚才的样子好吓人。」「对不起，哥哥刚才也是太震惊了，所以……对不起啦。」李云枫道歉道。<br /><br />　　说手合十，对着两人用歉意的眼神看着她们，并且摆动着双手。<br /><br />　　「嘻嘻，只要哥哥喜欢我们就好，最喜欢哥哥了。」可心搂住了里云枫的脖子，脸贴在他的脸上摩擦着。<br /><br />　　「嗯，哥哥，其实我们也可以的。」<br /><br />　　李月怡慢慢的将李云枫的手按在了自己的豪乳上，「我们都很喜欢哥哥，只要哥哥愿意，我们都可以给哥哥的。」她的笑脸已经通红了，还好道路上没有人，不然可能就会误会了。<br /><br />　　两个可爱的小萝莉，脸上带着泪水，虽然是笑脸，可是一个搂着少年的脖子，一个胸前的硕大被少年的手按着，看起来像是少年在欺负两个可爱的小女一样。<br /><br />　　李云枫愣住了，没想到自己的两个妹妹对自己是那个的喜欢，甚至愿意将自己的身子交给自己，他知道现在要是不同意，两个小萝莉一定会很失望很伤心。<br /><br />　　将李月怡胸前的手收了回来，看到她有些黯然的样子，将两女搂着怀里，说道：「哥哥可不会只有你们两个哦，以后还会有人和你们一起生活，你们愿意吗？」两个小萝莉本来以为哥哥会拒绝她们，心里非常的难过，泪水也再次的流了下来，听到李云枫这么说，两人高兴的叫了起来：「哥哥最好了，最喜欢哥哥了。」，「我会永远和哥哥在一起的，哥哥，真好。」两个小萝莉开兴的笑着。<br /><br />　　「好了，该去学校了，不然要迟到了。」<br /><br />　　说完在两个小萝莉的头上抚弄了一下，就牵起了俩女的小手向学院走去。两个可爱的小萝莉有另一只手将泪水擦掉，紧紧的搂着李云枫的胳膊，自己的豪乳随着走动不停的在李云枫的身上摩擦着，心里无比的甜蜜，自己也是哥哥的人了。<br /><br />　　很快就来到了学院门口，此时大量的学生正在向学校里面走着，所有人都穿着统一的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">制服</span>，这是学校的规定，必须穿。男生的是黑色长袖外套和长裤，里面配白色衬衫。女生是浅黄色长袖外套和碎花粉红色短裙，里面搭配白色衬衫，可以自行打扮<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丝袜</span>。<br /><br />　　「早上好，云枫，可心，月怡。」<br /><br />　　一个甜美的声音在三人身边响了起来。一个俏丽的身影出现在三人面前。<br /><br />　　一身学院的制服，长长的橘红色长发披在背后，两束红发披在身前，刚好位于高耸的巨乳两边，腿上搭配着白色的长袜，很是清新可爱。<br /><br />　　她叫许含香，是李云枫的同桌间好友，两人的关系很亲密，可以说是青梅竹马，因为两家的关系也很好。今年17岁，拥有36E的豪乳。<br /><br />　　「早上好，含香姐。」，「含香姐，你好。」<br /><br />　　两个小萝莉很是乖巧的打着招呼，然后对着李云枫说道，「哥哥，我们先进去了，你和含香姐慢慢聊，嘻嘻。」两个小萝莉知道哥哥和许含香的关系，要不是今早的事，她们恐怕还不敢和李云枫表白。不过现在她们无所谓了，哥哥已经接受她们了，含香姐迟早也是哥哥的人，两人牵着对方的手离开了。<br /><br />　　「早上好，含香，今天一个人吗？」<br /><br />　　李云枫微笑着和她打招呼。<br /><br />　　「哼，枫哥哥就只看到含香姐，居然没有看到我，气死我了。」在李云枫的身后，一个可爱的身影气呼呼的说道。<br /><br />　　一身学院的制服，长长的浅黄色长发披在背后，两束长发被白色的布条系了起来落在胸口。她叫许心语，许含香的妹妹，今年16岁，拥有36D的豪乳，和李云枫的关系也特别的好，经常开他的玩笑，对于姐姐能和李云枫在一起，感到很是羡慕，不过她没有表达出自己喜欢李云枫的感情，她不想姐姐受到伤害，姐姐太温柔了。<br /><br />　　「额，心语，你在我的身后又不说话，我怎么知道你来了嘛！」李云枫感到很头疼，对于身后的女孩没有一点办法，只能道歉，「我知道了，是我的错，我应该及时的观察到你的存在。」看着许心语嘟起的小嘴，知道还是主动认错的好。<br /><br />　　「哼，一点诚意没有。」<br /><br />　　来到姐姐身边，高傲的抬起自己的头，表达自己的不满，其实他这么做，一是为了让李云枫注意自己，二又是为了使得李云枫不喜欢自己，为的就是可以成全姐姐和李云枫。<br /><br />　　「好了，心语，明明是你错，自己站在云枫的身后，他当然看不到你了。」许含香替李云枫打抱不平道。<br /><br />　　「姐姐，你应该站在我这一边，你还没有和他结婚呢。」许心语的话让许含香脸红了起来，李云枫也感到尴尬。<br /><br />　　「你们在这里干什么，马上要上课了哦。不怕迟到吗？」一个成熟的声音传了过来。然后一个成熟的女人出现在了他们的面前。<br /><br />　　上身是银色的女士西服，里面陪着白色的衬衫，高高耸立的巨乳将衣服顶了起来。下身是同款式的短裙，修长的大腿上是黑色的丝袜，脚上穿着红色的高跟鞋。黑色的长发盘在头上，眼睛上带着红色边框的眼镜，手上拿着教材，浑身上下充满了成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">熟女</span>人的气息。<br /><br />　　她是李云枫班级的班主任，也是学校的4大美女教师之一，叫冷碧莹，今年26岁，拥有37G的豪乳。<br /><br />　　冷碧莹微笑的看着三个人，刚才的事情她全部都看到了，看看时间快上课了，于是主动提醒道。<br /><br />　　「老师好。」<br /><br />　　三人异口同声道。然后许心语拉着许含香对着冷碧莹说道：「老师，我们先去上课了，再见。」说完拉着许含香就跑了。<br /><br />　　李云枫正打算也走的时候，冷碧莹叫住了他，「等一下，李云枫，今天测试，你来我办公室帮我般一下试卷。」说完就向学校里走了过去。李云枫只好跟在后面，看着冷碧莹那浑圆的屁股，本来感到不幸的心情也变好了很多。<br /><br />　　两人来到办公室，这是一个独立的房间，里面办公桌，沙发，书柜都有，靠近里面的窗户边甚至还有一张小床。冷碧莹是教英语的，这次考试也是英语试卷，都摆在办公桌上，李云枫一进来就知道了。<br /><br />　　冷碧莹是本学院校长的女儿，她的母亲田静和就是校长，所以她才会有这么一间独立的办公室，对于她，李云枫应该和她搞好关系才是，但是一次的事故，让两人的关系变得很微妙，在李云枫看了，冷碧莹是恨上他了，所以他一直避免和她在一起。<br /><br />　　而冷碧莹对于李云枫却是充满了爱意，上次的误会让这个骄傲的女子侧地的喜欢上了他，可是不懂的表达爱意的她让李云枫对她很是害怕，总是躲在她，这让她心里很伤心，今天早上碰到了李云枫，她就打算做出决定了。<br /><br />　　「云枫，你先坐下，我给你倒水。」<br /><br />　　冷碧莹很是温柔的对着他说道。然后去饮水机旁倒水了。而李云枫傻了，「他叫自己什么？自己不会停错了吧？幻觉，一定是幻觉，不是又有什么阴谋吧，小心一点。」李云枫看着冷碧莹的动作，平静地坐在沙发上。<br /><br />　　冷碧莹将水放在他的面前，坐到了他的身边，脸渐渐的红了起来，这让李云枫无语了，「什么情况？她到底想干什么？」而冷碧莹心里则是很害羞，「怎么办？我该怎么说？」两人一时冷场了，过了一会儿，李云枫发现冷碧莹的脸越来越红了，关心道：「老师，你没事吧？脸怎么这么红。」冷碧莹看着他一脸关心的样子，心里暖呼呼的，深呼了一口气，说道：「云枫，你觉得老师是个什么样的人？」李云枫愣住了，想了一下，说道：「老师是个完美的人，有好的家世，好的教育，也有好的工作，未来一定会很幸福的。」李云枫有些讨好的说道，不管冷碧莹想干什么，说点好话总是没错的。<br /><br />　　「你喜欢老师吗？」<br /><br />　　冷碧莹脱口而出，自己也愣住了，她本来是个高傲的人，可是在喜欢的人面前还是表现的像个小女人，话已经说出口了，她就不再绕弯子了，看着李云枫的脸，等待着他的答案。<br /><br />　　李云枫再次愣住了，看着冷碧莹期待的眼神，心里有了些想法，「难道老师一直都没有讨厌我，那些事现在想想好像确实不是故意的在整我，那么就是说她一直在默默的暗示着，真笨。」于是他决定一下子拿下冷碧莹，这个绝色老师可是让他很心动的，不过上次的事过后，以为会被讨厌，没想到却打动了她的心里，再不主动点，他可就真的是个傻子了。<br /><br />　　「我一直很喜欢老师，可是上次的事让我以为老师会讨厌我，所以我……」李云枫的话还没有说完，喜极而涕的冷碧莹就扑在了他的怀里，搂着他的腰，开心的笑道：「我就知道，你不会讨厌老师的。」李云枫看着在怀里笑着的冷碧莹，双手抱着她将她按在沙发上，嘴压在了她的红唇上，热吻起来。冷碧莹也被他的热情激起了情欲，搂着他的脖子，主动的伸出了小香舌，两人的舌头互相纠缠着，彼此吞咽着对方嘴里的口水。<br /><br />　　李云枫的手也不老实了，将冷碧莹的衬衫纽扣一个个的解开，那对早已将衣服蹦的紧紧的豪乳立刻跳了出来，黑色的蕾丝边情趣胸罩只遮住了乳房的一部分，大片的嫩肉露了出来。让李云枫看的色心大起。<br /><br />　　「喜欢吗？老师知道想你这样大的男孩都喜欢巨乳的，所以老师特意买了很多情趣内衣来搭配，就是为了给你看。」充满爱意的表白让李云枫很是感动，再次吻住了冷碧莹的嘴唇，两人再次热吻起来。手在那对丰满的巨乳上摸来摸去，一只手根本就握不住。<br /><br />　　李云枫沿着冷碧莹的嘴渐渐的亲了下来，最后停留在巨乳上，含住一个挺立的樱桃，吸允起来，另一手按住另一个豪乳不停的玩弄着，不时的换一直巨乳吸允。<br /><br />　　看着李云枫很喜欢自己的豪乳，冷碧莹很是开心，「这对巨大的乳房就是为了你而长大的，你喜欢真实太好了。」她的手也摸到了李云枫的胯下，隔着裤子摸着李云枫的巨大。<br /><br />　　「老师，将它拿出来，隔着裤子不舒服。」<br /><br />　　李云枫抬起头在冷碧莹的嘴上亲了一下说道，然后就继续含起了豪乳。<br /><br />　　冷碧莹脸红红的将拉链拉开，顿时感到一个巨大的棍体打在手上，双手隔着内裤套弄了一会儿，就将内裤拨到了一边，一根火热的巨大棍体被她的小手包围着，一只手根本就握不住，她慢慢的套弄起来，看到李云枫舒爽的表情，更加努力的套弄。<br /><br />　　李云枫受不了了，坐在了冷碧莹的豪乳上，巨大的肉棒对着她美艳的脸庞，「老师，替我舔舔。」高高的坐在冷碧莹的豪乳上，命令着，充满了征服感。<br /><br />　　冷碧莹没有说话，乖巧的伸出了自己的香舌，在肉棒上舔了起来。先是在龟头上舔着，看到里云枫很是满意的样子，继续舔着棒身，然后在理云枫的眼神下将肉棒吞入了口中，李云枫开始慢慢的抽插起来。<br /><br />　　巨大的肉棒将小嘴紧紧的撑了起来，紧凑的压迫感让李云枫很是舒服，比起早上大姐的口交，老是的生涩多了，看了小电影看的还是太少了，以后要好好的调教。肉棒越插越深，渐渐的已经到达喉咙了，李云枫发现老师的接受能力很强，一开始插进去就很难了，现在都插到喉咙了，老师居然仍然在吸允着肉棒。<br /><br />　　「哦，老师，要来了。」<br /><br />　　李云枫开始加速抽插，巨大的肉棒在冷碧莹的小嘴里快速的进出着，冷碧莹也是努力的用自己的小嘴包裹着李云枫的肉棒，让他可以尽快的射精。<br /><br />　　「啊……」<br /><br />　　大量的精液爆发了出来，冷碧莹的小嘴一可见的速度鼓了起来，喉咙里传来的「咕哝……」声更是连绵不绝，不过精液量确实恐怖，冷碧莹的小嘴和吞咽速度根本抵不过李云枫的射精速度，嘴边已经有大量的精液在流了出来。<br /><br />　　足足过了半分钟，李云枫终于停止射精了，将肉棒抽了出来，巨大的肉棒上面全是自己的精液，坐在老师的豪乳上休息起来，冷碧莹在肉棒离开后，大口的吞咽着最后的精液，她发现李云枫的精液很好吃，自己已经喜欢上了这个东西了，将嘴里的精液舔干净后，用手将嘴边流出来的精液也一一送入了嘴里，看到肉棒上面还有精液，于是再次含住了肉棒，舔吸着上面精液。<br /><br />　　「叮铃铃……」<br /><br />　　铃声响了起来，上课了，李云枫将肉棒从冷碧莹的嘴里抽了出来，冷碧莹很是不舍，她发现自己已经离不开李云枫的肉棒了。跪在沙发上，主动将肉棒送入了裤子中，对他说道：「云枫，你先去教室，我一会儿过来，精液都流到头发上了，我要整理一下。」李云枫摸着她艳丽的脸庞，在她的嘴上亲了一下，说道：「我先去教室了，下次就吃了你。」说完在她的豪乳上抓了一下，就拿着试卷离开了。<br /><br />　　冷碧莹发现对于李云枫的话语和动作都没有一点排斥，心里充满了喜悦，充满了痴迷的看着李云枫离开后，自己也开始整理起来了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第03章 学院的一天（2）</span><br /><br />　　李云枫抱着试卷想教师走去，想着刚才老师的小嘴，不禁露出了淫荡的笑容。<br /><br />　　「啊……」<br /><br />　　一个娇媚的声音传来过来，然后就是一堆东西落在地上的声音，李云枫抬头一看，地上洒落着大量的纸张，一个绝美的身影躺在地上，双手撑着身子，双腿分开，将里面粉红色的丁字裤露了出来。<br /><br />　　「白老师，你没事吧，不好意思，我刚刚没有注意到你。」李云枫立刻俯身去拉这个绝色美女，一只手抓着她的小手，一只手扶着她的细腰，将她扶了起来。<br /><br />　　「谢谢你，同学，刚刚我走神了，没有注意到你。」这个绝色美女说道，说完捂着自己的肥臀揉弄了起来，「屁股好痛，得揉揉才行，不然会肿的。」美女一身医生制服，白色的大褂将她曼妙的身材全部包裹住了，白色的大褂没有扣上，敞开在身子的两边，里面是白色的衬衫，不够纽扣解开了几个，豪乳露出了大半，深深的乳沟吸引了李云枫的目光，下身是黑色的短裙，仅仅包裹住了她的肥臀，修长的美腿完全暴露在空气中，黑色的长发扎成马尾状，披在背后绝美的脸庞上充满了委屈，小手也在不停的揉弄着自己的肥臀。<br /><br />　　她叫白如雪，是学院的医务老师，拥有38G的豪乳，是学院4大美女老师之一。<br /><br />　　李云枫看着她一身的打扮，立刻就认了出来，看到她无视自己在揉弄着自己的肥臀，没有多说什么，主动开始拾起了地上散落的纸张，都是一些医务表格什么的。全部捡完后，将纸张送到她的面前：「白老师，我要去上课了，你自己小心，走路的时候不要一直盯着手上的东西。」看到白如雪还是没有理睬自己，主动的将她的手拿了过来，将纸张塞在她的手里。然后就离开了。<br /><br />　　白如雪看着手里的纸张，看着李云枫离开的背影，心里感到很是开心，「为什么我会这么开心呢，他是谁啊？我在这里干什么？」想不通这些事就不想了，想着医务室出发了。<br /><br />　　李云枫边走边想着白如雪的样子，「哎，这个老师哪里都好，就是有点太迷糊了，总是开错药给学生，不过同学们倒是很喜欢她，谁叫她漂亮呢，话说自己不也是很喜欢她吗。」胡思乱想着来到了教室。<br /><br />　　教室里同学们都坐在桌位上，有的在聊天，有的在看书，有点在发呆。他走到讲台上，看着自己的同学们说道：「老师你一会儿就来了，让我先发下试卷。」说完，就开始派发试卷了，一会儿试卷发完了，自己的任务也搞定了，坐到自己的位置上就开始答题了。<br /><br />　　「你没事吧，怎么去了这么长的时间？」<br /><br />　　旁边的许含香悄悄的问道，眼神里充满了关心。<br /><br />　　李云枫在她光滑的大腿上摸了起来，说道：「没事，就是聊了一会儿，然后上课了，就让我拿着试卷过来了。」感受着许含香大腿的光滑，很是喜欢，真是百摸不厌啊。<br /><br />　　「讨厌，现在在教室呢，不要这样，中午再给你。」许含香的声音里充满了妩媚与哀求，眼神也是可怜兮兮的望着他。<br /><br />　　「嘻嘻，那中午不见不散哦。」<br /><br />　　说完，就将手从她的大腿上拿了下来，开始认真的答题了。而许含香在他的手离开后，心里送了口气的同时也有点失落，「自己真是个色女呢，才被云枫摸了一下就受不了了，不过他的手真的很温暖呢。」两人的小动作全部被坐在两人生后的一个女生看到了，她看着里云枫将手放在许含香的腿上，心里很是羡慕，要是李云枫也将手放在自己的腿上，自己一定会很开心的。<br /><br />　　她叫叶丹溪，今年17岁，是这个班级的班长，拥有36E的豪乳。也是学校美女榜上的美女之一，一身学院的制服，青翠的长发披散在背后，直达臀部，两束长发被白丝布系了起来，搭在豪乳的两边。<br /><br />　　她心里一直默默地喜欢着李云枫，不过在班级里大家都知道许含香和李云枫是一对，虽然两人没有明说，可是两人几乎形影不离的姿态和没有解释的态度让大家都是这么想的，包括叶丹溪也是这么想的，所以她只能羡慕许含香和李云枫两个之间的关系，而不敢主动表白。<br /><br />　　很快英语老师冷碧莹来到了教室，和刚才一样的打扮，不过可以明显的看到头发有些湿湿的。冷碧莹注意到李云枫在偷偷的看自己，发现没有注意自己的时候，给了他一个飞吻，让李云枫吓了一跳，低头认真的做题，他不是怕两人的关系暴露，而是不想麻烦，他只想低调的快乐的生活。<br /><br />　　时间很快就过去了，李云枫将试卷上的分数保持在80分左右，这个分数在班级里大概是中游水平，为了不过于高调，每次他都会这么干，接下来的几门课比较无聊，上课不是睡觉就是调戏下自己的女友许含香，上午就这么过去了。<br /><br />　　午饭的时间到了，学院要很多可以吃饭的地方，而天台是李云枫的专用场地，一般没有人来这里，而李云枫最喜欢在这里俯视下面的广场，看着形形色色的人，让他感到自己高高在上，有一种征服感。<br /><br />　　「啊……主人……你的好大……好粗……哦……再深点……啊……全部进来了……」在天台的护栏边，一个美丽的身影正双手扶着栏杆，臀部高高的翘起，一根巨大的肉棒在她的蜜穴里大力的抽插着，每次的抽插都会让这个美女高声的浪叫，而两人的交合处也会带出大量的蜜汁，啪啪声也是不断的响着。正是李云枫和许含香。<br /><br />　　「含香，你的蜜穴还是那么的紧啊，哦，夹得我好舒服。」李云枫搂着许含香的翘臀大力的抽插着，巨大的肉棒次次都插到蜜穴的最深处。干了一会儿，自己躺在地上，让许含香自己跨坐在他的肉棒上，双手玩弄着她的豪乳。将这对丰满的乳房揉弄成各种形状。<br /><br />　　「啊……主人……我到了……啊……」<br /><br />　　许含香突然开始加快的自己的套动速度，双手也是按住李云枫的双手上，让他可以更加用力的揉弄自己的豪乳。<br /><br />　　「啊，含香，我也来了。」<br /><br />　　李云枫也加快了速度，两人的交合处啪啪声更加的剧烈。随着两人同时的高声呻吟，两人同时<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>了。<br /><br />　　许含香趴在李云枫的身上，身子不时的颤抖一下，肉棒在她的蜜穴里射着浓浓的精液，李云枫搂着许含香，嘴亲吻着她的小嘴，安抚着高潮后的许含香，让许含香感到很是快乐，心里十分的甜蜜。<br /><br />　　「主人，人家好快乐，好开心。」<br /><br />　　许含香趴在李云枫的身上说道，眼神里充满了对李云枫的爱恋，那对暴露在空气中的豪乳也是紧紧的压在李云枫的身上，被挤压成扁球状。<br /><br />　　「含香，不是说了，干你的时候叫我主人，生活中要叫我名字的吗。」李云枫亲吻着许含香的小嘴，温柔的说道，大手也在许含香的背部抚摸着，让她享受高潮后自己的爱抚。<br /><br />　　「嗯，但是人家很喜欢叫你主人嘛，不如你做我的主人吧，我做你的性奴，以后在没有人的地方我就是你的性奴，怎么样，主人。」最后的那声主人无比的娇媚，让仍然插在许含香体内的肉棒再次硬了起来。<br /><br />　　「嘻嘻，主人也很喜欢这个称呼吗，那么从现在开始我就是主人的第一个性奴了，主人，给我起个名字吧。」许含香很是迷恋的说道，成为李云枫的性奴，是她一直以来的愿望，她很小的时候就喜欢李云枫了，总是跟在他的身后，长大后也是一直陪着他的身边，终于自己主动的向他表白了，他也接受了，不过在学校里他们没有表明彼此的身份，随着被李云枫的玩弄，她发现自己越来越喜欢李云枫，只要是他的话她都会听，都会喜欢，所有的想法都是为了让李云枫开心，她心里想着要是李云枫要当着所以同学的面干她，她也会主动的趴在等着他吧。<br /><br />　　李云枫看着许含香，发现她的眼神里充满了渴望，看了她是真的想做性奴，做自己的性奴，于是搂着她坐了起来，坐到一边的椅子上，让她跪在自己的面前，说道：「含香，一但我赐予你性奴的称号，你就永远是我的性奴了，现在，我问你，许含香，你愿意成为我李云枫的性奴，永永远远的被我玩弄吗？」跪在地上的许含香抬头看着李云枫，听着他淫秽的话语，心里无比激动，说道：「我，许含香，愿意永永远远的成为李云枫的性奴，请主人赐名。」说完，含住了那根巨大的肉棒，用力的允吸起来。眼神仍然在望着李云枫，渴望得到自己的称号。<br /><br />　　「我赐你名为香奴，以后见到主人，必须用此称号自称，现在赐予你精液，要全部吃掉，之后你就将带着香奴的称号永永远远的成为我的性奴，被我玩弄。」李云枫说完，就抓着许含香的头开始大力的抽插起来，肉棒全部插入了许含香的嘴里，将她的喉咙顶的鼓了起来很大的一段距离。<br /><br />　　很快李云枫就在许含香的嘴里射了，大量的精液再次爆发，不过却是没有射在嘴里，而是将肉棒抽了出来，对着她美丽的脸庞开始射精，浓浓的精液全部射在她的脸上，头发上，豪乳上。<br /><br />　　张大着嘴巴迎接李云枫射精的许含香在感到李云枫不再射精的时候，将嘴里的精液吞了下去，说道：「谢谢主人赏赐精液，香奴好高兴，终于成为了主人的性奴，还被赐予如此好听的名字。」脸上充满精液的许含香却是在微笑着，说完后就舔主人李云枫清理起了肉棒，将上面的精液舔的干干净净。<br /><br />　　李云枫将许含香拉了起来，抱着怀里，用手将她身上的精液送入她的嘴里，看着她开心的甜食着，说道：「香奴，以后没人的时候才能叫我主人，我可不想被人知道我们的关系，知道吗？」另一只手在许含香的豪乳上揉弄着，手指插入许含香的嘴里，让她吸允着自己的手指。上面的精液已经舔完了，可是许含香还是很痴迷的舔着手指。<br /><br />　　看到许含香点了点头，李云枫也是一阵激动，没想到今天收到了第一个性奴，那么第二个，三个也就不远了，搂着许含香淫荡的笑了起来。<br /><br />　　在两人在调情的时候，进入天台的门口后面躲在一个美丽的身影，她一只手伸入自己的衣服里，揉弄着自己的豪乳，另一手在自己的蜜穴处抚摸着，「啊……云枫……干我……我也想做你的性奴……啊……我也想一直被你玩弄……啊……」娇媚的声音不断的从这个美女的口中发出，她的眼神里全部都是李云枫，看着他玩弄许含香，她将自己的身影带入许含香，想象被玩弄的人是自己，她就是李云枫班级的班长叶丹溪。<br /><br />　　中午吃午饭的时候，她就知道李云枫会和煦含香来天台吃饭，她以前都是跟着后面的，而且两人在天台<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">做爱</span>也不是一两次了，她每次都会看的不自觉的手淫，而今天看到许含香主动要求做李云枫的性奴，让她高潮了好几次，心里也特别的想成为李云枫的性奴，被他玩弄。<br /><br />　　不过，她的性感比较懦弱，所以一直不敢向李云枫表白，只能默默地看着他，在她的心里能默默地看着李云枫就已经很快乐了，所以每次李云枫带着许含香来天台做爱，她都会跟在后面，想象自己被李云枫干的情景，满足一下自己的生理需求。<br /><br />　　叶丹溪背靠在墙壁上，坐在地上，两只手分别抚摸自己的蜜穴和豪乳，幻想正在玩弄自己的是李云枫。「云枫……主人……干我……我也想做你的性奴……哦……」今天李云枫和许含香的一番动作让她感到比平时更激情，以前虽然许含香也叫李云枫为主人，不过那会假的，可是现在不同了，许含香已经是李云枫的性奴了，真正的性奴，她要将自己的肉体和灵魂都奉献给李云枫，不管李云枫对她有什么要求，她都要答应。<br /><br />　　这件事让叶丹溪心里对李云枫更加的喜欢了，只有强大的男人，女人才会主动的成为他的性奴，许含香平时是那么温柔的一个人，被李云枫玩弄了之后，也要主动的要求成为他的性奴，这正表明了李云枫的强大，他是个可以托付的人，叶丹溪对于李云枫更加的喜欢，可是她的性感让她无比的苦恼，只能在这里默默的发泄着。<br /><br />　　「啊……主人……云枫主人……丹溪好喜欢你……好像成为你的性奴……啊……主人……干我……丹溪喜欢你……哦……」淫乱的叫声仍然在响起，叶丹溪还在发泄着心中的激情，全然不知道她的身边已经多了两个人了。<br /><br />　　李云枫看着这个平日里很温柔的女孩在叫着自己的名字手淫，心里很是满足，刚刚平息下来的肉棒再次硬了起来。旁边的许含香看到了他下体的变化，静悄悄的跪在他的身边，将他的肉棒释放了出来，眼神中充满了痴迷，她不会阻止李云枫玩弄其他的女人甚至会主动的将女人们送到他面前让他玩弄，因为成为他性奴的许含香心里想的都是李云枫，只要是李云枫想要的都是她想做的，现在李云枫想玩弄叶丹溪，那么她就会跪在他的身边，主动的帮助他玩弄叶丹溪。<br /><br />　　正在手淫的叶丹溪突然问道一股浓浓的异味，很熟悉，每次李云枫和许含香离开后，她都会去两人的交合处感受一下两人的激情，留下来的精液，她有时候也会偷偷的闻着，所以虽然她没有被李云枫玩过，对于李云枫精液的味道却是很熟悉的。<br /><br />　　张开闭着的双眼，就看到一根巨大的肉棒在自己的面前，抬头就看到李云枫正笑眯眯的看着自己，叶丹溪正惊愕的不知道该干什么的时候。李云枫说道：「将我的肉棒舔干净，刚才香奴好像舔的不是很仔细。」充满命令的语气让叶丹溪顿时感到无比的安心，主动的跪在李云枫的肉棒面前，张开了自己的小嘴，将肉棒含了进去。看向李云枫的眼神里充满了臣服与爱意。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第04章 学院的一天（3）</span><br /><br />　　叶丹溪是个性格很懦弱的女孩，心里爱着李云枫但是一直不敢表白，当李云枫要他替他口交的时候，她注意到了李云枫的眼神，充满了惊喜与欲望，这让她很是开心，他不是对自己没有感觉的。<br /><br />　　大肉棒在嘴里缓慢的进出着，叶丹溪没有性交的经验，只能凭自己的本能和偷窥李云枫和许含香做爱的场面来替李云枫口交，但是巨大的肉棒插入她的小嘴里后，她发现自己的嘴已经被撑的完全干不了其他的事情了，舌头只能慢慢的舔吸着，而肉棒每次的抽插都在喉咙处就不能下去了，她一时还受不了深喉。<br /><br />　　李云枫也注意到了她的情况，不过他没有说什么，两只手分别在两个美丽的女孩身上抚摸着，两女的豪乳更是他喜欢的地方。许含香在一边看到叶丹溪的努力，知道第一次口交的她不能将肉棒完全吞进去，对着叶丹溪说道：「不要急，主人的肉棒你现在还不会高超的性爱技巧是不可能吞下去的，先舔舔龟头，我会帮助你的。」叶丹溪心里焦急的有些平复了，将肉棒吐了出来，对着李云枫说道：「我……我会努力的……请让我也做你的性奴……」说完后，脸蛋变的通红，眼睛也闭了起来，默默的等待着李云枫的回答。<br /><br />　　许含香笑了，来到她身边说道：「笨蛋，从你将主人的肉棒含如嘴中的那一刻，你就不可能摆脱主人了。」听到许含香的话，叶丹溪很是激动的看像了李云枫，期待他的回答，懦弱的性格也使她别一般人更加的不自信。<br /><br />　　「傻瓜，主人现在憋的很难受，一会儿还要替你开苞，赐你性奴的称号呢，还不快点替我舔。」李云枫的话里充满了自信与命令，这个可爱的美女将是自己的第二个性奴，今天的运气不错，一会儿的功夫就收到了两个性奴。<br /><br />　　「是，主人。」<br /><br />　　充满干劲的叶丹溪在许含香的知道开始替李云枫口交，先是用自己的香舌舔着李云枫的龟头，然后两女一起舔起了棒身，看着许含香很轻易的就将整个肉棒全部插入了口中，很是羡慕，不过多次的插入她也能慢慢的让肉棒插入的更深一些了，她相信用不了多久，她就可以将李云枫的肉棒全部吞下去了。<br /><br />　　在两女的不断舔吸下，李云枫射了，双手按住两女的头，大肉棒先是插入了叶丹溪的嘴里开始射精，在看到她的嘴角开始流着自己精液的时候，将肉棒插入了许含香的嘴里，然后在最后的时候对着两女绝美的脸庞射精，两女很是开心的将嘴里的精液吃掉了后，替他清理起来。<br /><br />　　叶丹溪更是开心，以前只能羡慕的看着许含香吃李云枫的精液，看到李云枫次次都会将大量的精液射到许含香的三个洞里，让她无比的羡慕，现在自己终于吃到了李云枫的精液，「真好吃，主人的精液太棒了，我还想要更多的精液，主人，我会一直待在你的身边的。」心里默默的想着。<br /><br />　　在两女将自己肉棒上的精液都舔干净后，就搂着两女来到了顶楼的厕所，进入的是男厕，他要在这里替叶丹溪开苞，并且让她成为自己的第二个性奴，这个女厕来的人不多，不过还是会有人上来，来这里上厕所的一般都是情侣，所以大家往往都不会打扰隔壁厕所里的人，干些什么，大家都一样。<br /><br />　　最里面的厕所里，李云枫坐在马桶上，两女分别坐在他的一条腿上，互相亲吻着，两人最里面的精液刚刚在里云枫的要求下没有吃掉，一直保留在嘴里，到了这里，李云枫才要求两人互相换着嘴里的精液吃，看着两女的豪乳互相挤压在一起，嘴里的两根小香舌也是在纠缠着，上面还有自己的精液，让李云枫心里无比的得意。<br /><br />　　大手在4只豪乳间摸来摸去，感受着它们的光滑与巨大，殷桃们也都硬了起来，李云枫的两只手将樱桃们都抓在手中玩弄，让两女娇喘吁吁，脸蛋通红。两女的手也都按在李云枫的肉棒上，4只可爱的小手在肉棒上到处抚摸着，让李云枫特别的舒服。<br /><br />　　看到两女眼神迷离的看着自己，李云枫让叶丹溪坐在马桶上，双腿分开，短裙早已掀了起来，白色的内裤正在一边的角落里，粉嫩的蜜穴全部暴露在了李云枫的眼前，「主人，请将您的肉棒插入我的小穴吧，我想成为主人的性奴，被主人玩弄。」叶丹溪脸蛋通红的说道，她双手握着李云枫的肉棒对准了自己的蜜穴，眼神迷离，「插入我吧，主人，拿走我的第一次，我将永远是您的性奴。」在李云枫身后的许含香，看到肉棒已经对准了蜜穴了，在背后开始轻轻的用力，肉棒慢慢的插入了小穴里，深知李云枫肉棒大小的她，用力的在背后一推，巨大的肉棒一下子插入了大半，为的就是让叶丹溪可以长痛不如短痛。<br /><br />　　「啊……」<br /><br />　　凄惨的叫声从叶丹溪的嘴里发了出来，她很痛，很痛，不过心里却很开心，「太好了，我终于被主人插入了。」李云枫揉弄着叶丹溪的豪乳，让她可以减轻痛苦，「一会儿就好了，第一次都会很痛的。」温柔的话语让叶丹溪心里更加的开心，「主人真好，最喜欢主人了。」「嗯……主人……已经不是……那么的疼了……」叶丹溪有些害羞的说道，「请主人干我吧。」<br /><br />　　李云枫的肉棒插着紧凑的小穴里，要不是叶丹溪是第一次，他早就开始抽插了，听到叶丹溪的要求，淫荡的笑了，俯身在叶丹溪的嘴上亲了一下，「主人要干你了，要好好看看主人的肉棒是如何插你的哦。」许含香在后面听到李云枫的话后，就开始缓慢的推起了他的臀部，让巨大的肉棒开始在小穴里缓慢的进出。「啊……嗯……」叶丹溪呻吟起来，下体被肉棒紧紧的撑了起来，抽插的快感让她不自觉的发出了浪叫声，双手也是按在自己的豪乳上，大力的揉弄着。<br /><br />　　李云枫知道她已经可以接受自己的肉棒了，在许含香的推动下，大肉棒渐渐的全部插入了叶丹溪的体内，「哦，处女的里面就是紧，夹的我好爽。」李云枫搂着叶丹溪的翘臀开始大力的抽插起来，许含香也是在后面用自己的豪乳摩擦着里云枫的背部。同时被两个绝色美女包围着，让李云枫的欲火更加的高升。<br /><br />　　巨大的肉棒大力的抽插着处女的小穴，带出大量的蜜汁和血丝，随着速度的越来越快，叶丹溪的浪叫声也越来越大。<br /><br />　　「啊……主人……好大……好喜欢……干我……主人……啊……」「啊，我要来了。」<br /><br />　　快速的抽插和紧凑的小穴让李云枫的高潮来的特别快。<br /><br />　　双手搂着叶丹溪的细腰开始大力的抽插。<br /><br />　　「啊……主人……我也要来了……啊……到了……」叶丹溪被李云枫的快速抽插弄的高潮大起，随着一声高声的呻吟按在自己豪乳上的手松开了，软软的躺在马桶上，蜜汁大量的从子宫里喷射出来打在李云枫的肉棒上，让李云枫高潮顿时降临。<br /><br />　　搂着叶丹溪的细腰，大肉棒全部插入了子宫的最深处，开始射精，大量浓浓的精液在叶丹溪的子宫里爆发了。「好爽，在处女的小穴里射精感到就是不一样。」肉棒插着小穴里足足射了半分钟，让躺在不能动的叶丹溪脸上浮出了幸福的笑容，将肉棒拔了出来，还没有闭合的小穴里流出了大量的精液，还有一些血丝，这是叶丹溪她处女的凭证。肉棒上面除了精液外，也有一些血丝在上面。<br /><br />　　李云枫将叶丹溪搂着坐在自己的怀里，自己坐在马桶上，亲吻着她的小嘴，说道：「舒服吗？主人干的你爽不爽？」大手在她的硕大上揉弄着，让这个刚刚被开苞的处女心里充满了甜蜜。<br /><br />　　「主人，我好舒服，好喜欢主人。」<br /><br />　　将头靠在李云枫的怀里，双手紧紧的搂着他，很是期待的说道，「主人，我可以做你的性奴吗？」在一旁的许含香笑了，叶丹溪还真是没有自信呢，李云枫也笑了，在她的小嘴上亲了一下，说道：「我的奴隶，跪下，现在主人赐予你性奴的称号。」叶丹溪听了后，脸上浮现了甜蜜的笑容，立刻跪在了他的脚边，巨大的肉棒正对着她的脸庞，上面还有她的处女穴。<br /><br />　　「丹溪，一但我赐予你性奴的称号，你就永远是我的性奴了，现在，我问你，叶丹溪，你愿意成为我李云枫的性奴，永永远远的被我玩弄吗？」叶丹溪乖巧的含住了李云枫的肉棒，吸允着上面的精液和自己的处女穴，用自己的行动表明了自己的心意，眼神里充满了幸福。<br /><br />　　看到这个美女对自己痴迷的样子，李云枫也就不再罗嗦了，摸着她的头说道：「你以后就叫溪奴，现在将我的肉棒清理干净。」叶丹溪立刻更加努力的吸允肉棒，在她将肉棒全部插入进嘴里的时候，李云枫也爆发了，浓浓的精液在她的嘴里射了出来。将肉棒从叶丹溪的嘴里拔出来的时候，她的嘴里还有大量的精液没有吞下去，拉过跪在一边的许含香，吻住了她的嘴，这是对她帮助自己的报答，两女互相舔食着嘴里的精液，眼睛中都充满了幸福。<br /><br />　　三人整理完后就去教室了，在厕所里玩的时间比较长，下午的第一节课已经过去了，不过还好，学院的学习比较自由，只要最后的考试你能过去，那么平时的表现只要不是太过分，老师都不会管的。<br /><br />　　三人回到教室后，正好是下课的时候，所以对于三人一起回来，也没有引起什么人注意，上了一节课后，李云枫感到很是无聊，打算翘课，于是第二节课下课后，和许含香打了个招呼，就离开了。<br /><br />　　很快就要上课了，现在又不能离开学校，于是李云枫来到了图书馆，看看能不能见到二姐李素欣。二姐在学校也是经常翘课，不过她翘课的目的都是来图书馆看书，所以在这里见到二姐的几率很大。<br /><br />　　学院的图书馆很大，有10层，地下还有几层，里面收藏了大量的书籍，资料，文献，当然除了学习的书籍，书刊，杂志，报纸，小说等也是有很多。所以对于喜欢读书看书的人来说这里是个很好的地方。<br /><br />　　在地下第一层，这里收藏了大量的古文献，这些东西历史都很悠久，所以想要下来，是需要许可证的，不过李云枫不担心，二姐的许可证给了自己，让自己可以随时的下去找她，而她自己是不需要许可证就可以下去的。<br /><br />　　这里有不少的房间，都是为了让那些在这里研究的学者休息的地方，其中一个房间就是属于李素欣的，她虽然不研究这些股文献，但是创作小说的她需要独立的空间，只有这里有房间可以让她不受到打扰，可以安心的写小说。<br /><br />　　李云枫来到一间房间面前，轻轻的打开了房门，一个不大的房间出现了他的眼前。<br /><br />　　最里面是一张小床，白色格子的被子整齐的铺在床上，旁边有一张沙发和一张桌子，可以在这里喝点饮料休息一下，床的另一边则是一张书桌，上面推着大量的书籍，一个美丽的身影正坐在那里。<br /><br />　　一身学院的制服，浅绿色的长发披散在背后，直达臀部，双手撑着自己的脑袋，眼睛无神，嘴角带着微笑，看来在想事情，丰满的硕大压在桌子上，将书本盖住了大半。<br /><br />　　看到二姐如此诱人的姿势，李云枫悄悄的来到了二姐的身后，慢慢的弯下了身子，从衣领里可以看到深深的乳沟，李云枫伸出双手，慢慢的按在了李素欣的豪乳上，嘴里也是轻轻的说道：「素欣姐，在想什么呢？」「嗯……云枫，你来了，坏蛋，一来就干坏事。」李素欣听到李云枫的声音会过神来，感受到自己的乳房上的触感，就知道自己的弟弟又在把玩自己的豪乳了。<br /><br />　　「嘻嘻，谁叫素欣姐的这里这么大，这么迷人呢。」李云枫笑眯眯的说道，大手也是伸入了衣服里面揉弄起来，好大，好软，不愧是拥有37F的豪乳，自己的两只手完全陷入了乳房里面。<br /><br />　　「嗯……不要了……云枫……我还要写小说呢……嗯……好舒服……」李素欣有些娇媚的说道，虽然嘴里抗拒，可是手却是不自觉的按在了李云枫的手上，让他可以更加用力的揉弄自己的硕大。脸上也浮现了享受的表情。<br /><br />　　李云枫和二姐李素欣两人早就发生过关系了，二姐李素欣的第一次就是给了李云枫，不过没有做他的性奴，不是二姐李素欣不愿意，而是李云枫想多享受一下二姐那种清新的感觉。<br /><br />　　李素欣由于长期的写小说，人际交往能力很弱，在学院几乎没有什么朋友，男的就更不说了，虽然有很多的男人追求她，可是她对那些男人们不感冒，只有李云枫和她关系比较亲密。<br /><br />　　李素欣身上无时无刻不再散发的那种清新，让李云枫很是着迷，在母亲没有接受自己的情况下，他还是和李素欣发生了关系，就是被她的气质吸引了，加上李素欣平时比较孤独，他也不想二姐一直这样下去，两人就在一起了。<br /><br />　　只从两人发生关系后，李素欣就对他很是依恋，也表达过想做他的性奴的想法，不过李云枫觉得要是将她收为了性奴，那种感觉可能就体验不到了，所以暂时没有答应，打算过一段时间再说，对于李云枫的话李素欣不会反对的，所以两人就这样保持下去了。<br /><br />　　「素欣姐，你还没有回答我的问题哦。」<br /><br />　　李云枫有些调皮的说道，两只手各自抓着一颗樱桃揉弄着，这使得李素欣的娇喘声更加的大了。<br /><br />　　「啊……我刚才在想你啦……你都好久没有来看我了……人家要写小说也没有回家……嗯……」李素欣的话刚说完，李云枫就吻住了她，心里有些愧疚，自己是好久没有来看李素欣了，所以今天要好好的补偿一下二姐。<br /><br />　　两人的嘴唇分开，看着二姐李素欣娇媚的脸庞，李云枫有些歉意的说道：「对不起，素欣姐，我……」李素欣再次吻住了他，她不需要他的道歉，只要他能来看她，她就很高兴了，她也在想，自己是不是放弃写小说，专心的做弟弟的女人，但是仔细的思考后，她放弃了这个想法，弟弟喜欢自己身上的气质，而写小说可以让这个气质更加的清晰，为了让弟弟开心，她愿意独自的等待。<br /><br />　　李云枫了解李素欣的心思，所以没有说过要她放弃写小说的想法，不过最近他打算将李素欣收为自己的性奴了，毕竟两人的关系已经确立了，而李素欣求的就是成为他的性奴，这个小小的愿望如果都不能实现的话，对她就太残忍了。<br /><br />　　李云枫将李素欣楼在坐在自己的怀里，一只手搂着她的细腰，一只手解开了她的制服，大手在她的豪乳上摸来摸去，舌头也是伸入了李素欣的嘴里，和她热吻，决定了，今天就让素欣姐做自己的性奴，反正这是迟早的事。<br /><br />　　ps：主角家族的女人们在校期间都是美女榜上的美女，就不在文章中说了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第05章 学院的一天（4）</span><br /><br />　　「素欣姐，做我的性奴吧，以后我想怎么玩你都行，成为我的性玩具吧。」李云枫深情的看着李素欣说道，手指也插入了李素欣的蜜穴，缓慢的进出着，一会儿手指上就沾满了蜜汁，其他的手指也覆盖着饱满的蜜穴上来回的摩擦着，让李素欣无比的欢愉，蜜穴里的蜜汁更加的多了。另一只手将两个樱桃合拢到一起揉捏着，不时的拉到着豪乳，充满弹性的硕大摆动起来，乳摇的幅度不大，但是充满了力感，真是一对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">极品</span>的乳房。<br /><br />　　正在享受李云枫玩弄的李素欣微闭的双眼顿时张开，眼神中充满了惊喜，双手紧紧的搂着李云枫，平日里不怎么笑的脸此时却是充满了甜蜜，在家里，高贵的母亲最受弟弟喜欢，大姐李望舒虽然看起来很懒散，但她喜欢弟弟这件事家里恐怕除了弟弟谁都知道了吧，而两个可爱的妹妹更是从小就依恋弟弟，也许小时候可以说依恋，但是现在绝对不是依恋那么简单了，而自己很讨厌其他的男人，只有和弟弟在一起的时候才不会有厌恶感，而和弟弟又了关系以后，自己的心更是完全的落在了弟弟的身上，一直希望可以成为弟弟的性奴，那也自己就永远属于弟弟了。<br /><br />　　「主人……我……很早就想这么叫了……我的主人……」李素欣轻轻的吻着李云枫的脖子，丰满的肉球紧紧的压在李云枫的胸膛上，虽然隔着衣服，李云枫仍然感到二姐的柔软与硕大，手指抽插的速度更快了，嘴也随着李素欣的移动而吻住了她的唇，舌头互相纠缠，两人彼此都吻的很用心，很用力。<br /><br />　　「啊……主人……我要来了……啊……主人……」李素欣的手忽然紧紧的抓住了李云枫插着她蜜穴里的手，让手指更加快速的在她的蜜穴里抽插，头也高高的抬起，秀丽的脸上也充满了快感。<br /><br />　　「啊……」<br /><br />　　随着李素欣的一声呻吟，下体开始抽搐起来，大量的蜜汁从蜜穴里喷射了出来，将李云枫的手完全打湿了，整个人也无力的靠在李云枫的设上，脸上高潮后的红晕使她看起来格外的诱人，剧烈的喘息让她的丰满微微的晃动着，刚刚楼主她腰的手再次覆盖在了她的丰满上面，让它们停止了晃动，再次变成了各种形状。而蜜穴里的手指并没有离开，而是继续的在抽插着，让刚刚高潮的李素欣身体再次扭动起来，喘吸声也渐渐的变成了呻吟声。<br /><br />　　「素欣姐，舒服吗？」<br /><br />　　李云枫充满爱意的问道。正在享受高潮的李素欣感到下体里的手指仍然在插着她的蜜穴，快感再次涌来，听到弟弟的话，她按住弟弟揉弄自己豪乳的手，说道：「主人，我好舒服，好喜欢主人玩弄我，就像这样，主人的手可以随意的玩弄我的小穴和乳房，它们都是主人的东西，都很喜欢被主人玩弄呢。」李云枫的肉棒硬的受不了了，李素欣虽然被他玩过很多次了，但是每次看到她对自己痴迷的一面，都让他欲火高升，将手指从蜜穴里抽了出来，这让李素欣再次高声的呻吟了一下，将沾满了蜜汁的手指放在了李素欣的面前，淫笑着看着她。<br /><br />　　李素欣娇媚的看了他一眼，伸出自己的香舌舔起了他的手指，就像是在舔肉棒一样，很是用心，将上面的蜜汁舔的干干净净，然后一口吞了下去，如同口交般，前后吞吐起来，眼睛望着他，充满了臣服。<br /><br />　　李云枫将李素欣一把搂在怀里，走向旁边的小床，将李素欣仍在床上，自己站在床边拉开了裤子的拉链，巨大的肉棒跳了出来，趴在床上的李素欣立刻来到床边，抬头看着李云枫，等待着他的指示，眼神中的渴望是那么的炽烈。<br /><br />　　嘴角泛起淫荡的笑容，手指伸入李素欣的嘴里，将她的嘴巴张开，里面的香舌被手指带了出来，身子向前移动了些，让肉棒可以在舌头上摩擦，美丽的少女那柔软的香舌上一根巨大的肉棒正在上面摩擦着，肉棒没有进入口中，只是碰在嘴边，却不进入，享受着香舌的滑嫩。<br /><br />　　李素欣的口水开始大量的分泌，她渴望肉棒进入她的嘴中，口水沿着香舌流到了肉棒上，让肉棒摩擦的更加的顺畅。口水也沿着嘴角流了下来，李素欣的眼神边的朦胧起来。<br /><br />　　李云枫双手握住了李素欣的头，肉棒缓慢的插入了她的口中，粗大的肉棒一点点的被可爱的小嘴吞入，进入了一大半的时候停住了，李素欣也是双手握住了肉棒，小手在棒身上抚摸着，肉棒开始了抽插。<br /><br />　　微微的抬起头，感受肉棒插入小嘴里的快感，速度开始加快，虽然没有全部进入，但是小手的抚摸让他一样感到很舒服。<br /><br />　　「哦，素欣姐，你的小嘴真棒，吸的我好舒服，对，舌头多舔舔龟头，我要来了……哦……」随着舒爽的呻吟声响起，肉棒在李素欣的嘴里射精了，大量浓稠的精液射在了她的嘴里，「咕哝咕哝」的吞咽声也随着而来，过了半分钟，李云枫终于不再射精了，将肉棒从李素欣的嘴里拔了出来，带出来大量的精液，全部滴落在了李素欣的豪乳上，上面本来就有大量的精液存在了，是刚刚从嘴角里流出来的。<br /><br />　　李素欣捂住自己的小嘴，让嘴里的精液不再流出来，一会儿她松开了手，舔起了手上的精液，眼神里都是喜悦，将手上的精液舔干净后，自己丰满上的精液也没有放过，在将自己身上的精液统统吃完后，对着李云枫甜蜜的小了下，「主人的精液真好吃，我最喜欢了，真想天天都吃到。」「不能浪费哦，素欣姐，这上面的还没有舔干净呢。」李云枫笑眯眯的挺了挺自己的肉棒，上面还有一些精液。<br /><br />　　「最喜欢主人的精液了。」<br /><br />　　李素欣立刻舔起了李云枫的肉棒，刚刚射精的肉棒没有一点垂下去的感觉，在香舌的舔弄下，又更加的硬了。<br /><br />　　「那么，素欣姐，现在我们开始性奴仪式吧，之后素欣姐就是我的性奴咯，要永永远远的被我玩弄。」李云枫很是开心的说道。<br /><br />　　「嗯，主人，我最喜欢主人了。我该怎么做？」李素欣很是兴奋的答道，脸上充满了甜蜜。<br /><br />　　「嘻嘻，素欣姐，不再这里哦，我们去图书馆。」李云枫拉起李素欣说道。<br /><br />　　「啊，在那里啊，太危险了，主人，要是被发现了，就不好了。」李素欣有点担心道，她虽然在李云枫面前可以表现的很淫荡，但是自己的本性却仍然是清高的，她怕出现意外，自己就不能和弟弟在一起了。<br /><br />　　「这是主人的命令哦，难道你想违抗主人的命令吗？」李云枫搂着李素欣向外面走着，两人的衣服还是那样，没有整理。<br /><br />　　听到李云枫这么说，李素欣没有说什么，只是将自己的丰满更加用力的压在李云枫身上，搂着他的腰和他一起出去了。<br /><br />　　虽然李云枫表现的很坦然，但是行动却是很小心的，这层的图书馆没有特定的要求进不来，人流量不会大，但总是有人可以进来的，所以还是小心点好，四处看了看，发现没有人，李云枫心里松了口气，带着李素欣来到一张桌子边。<br /><br />　　没有多余的废话，坐在椅子上，让李素欣跪在自己的脚边，开始了仪式，随着肉棒再次的插入，李素欣成功的成为了李云枫的第三个性奴，获得了自己的称号，欣奴。<br /><br />　　随后，李云枫就将李素欣按在桌子上，大肆的奸淫起来，李素欣的呻吟声和李云枫的淫笑声在屋里回响着。而在两人享受着激起的时候，一个不速之客站在了一边的书架旁，看着两人激起的欢爱，她的脸上妩媚的笑了，「真是精神的小伙子呢，上午才收了两个性奴，现在又将自己的姐姐收了，很不错，很好。」成熟女人的声音小的只有她自己能听到。随后人就离开了。通过背影可以看到那高挑的身材和丰满的臀部，扭着性感的细腰消失在了门口。<br /><br />　　「素欣姐，你的那里真是百干不厌啊，每次都夹的我好爽。」李云枫坐在椅子上搂着李素欣说道，两人仍然紧紧的结合在一起。<br /><br />　　「主人，欣奴也很舒服。」<br /><br />　　红红的脸蛋上挂着微笑，赤裸的身子一点也不遮掩的展示在李云枫的眼前。<br /><br />　　两人就这样搂着互相说着情话，一点也不知道两人的事情已经被人知道了，李云枫中午收两个性奴的事对方也了如指掌。<br /><br />　　时间就在两人的互相调情间过去了，时间也到放学的时候了，李云枫在李素欣的服侍下穿戴整齐衣服后，离开了这里，要回家了。<br /><br />　　虽然李云枫提到要李素欣和他一起回去，但是李素欣不愿意，说是当他将大姐也收为性奴的时候就更着回去，现在她还要继续写小说，对此李云枫没有强求，在她的唇上吻了一下就离开了。李素欣也收拾了一下这里，开始了自己的工作。<br /><br />　　当最后一节课的铃声响起，李云枫也坐在了教室里。对于李云枫一下午去了哪里，许含香一点没有问，她已经将李云枫的书包收拾好了，就等他来拿了，而才被李云枫收为性奴的叶丹溪虽然有点担心李云枫下午的行踪，不过看到他出现后，就安心的笑了。<br /><br />　　对于自己女友的温柔，李云枫很开心，主动在她的耳边说道：「下午去了素欣姐那里，现在她和你们一样了，主人厉害吧。」说完，手伸入了她的短裙在她的蜜穴上抚摸了一下。让有些惊讶的许含香立刻娇媚的呻吟了一声，还好现在同学们都在收拾东西离开了，也没有人注意到她。<br /><br />　　「云枫，你好坏。」<br /><br />　　羞涩的瞪了李云枫一眼，就站了起来，拉着来到两人身边叶丹溪的手向外面走去，一点等李云枫的意思也没有，这让李云枫很是开心，做了自己的性奴不太表放弃自己的思想，而许含香的表现真是他想要的。<br /><br />　　开心的追了上去，在后面求饶，叶丹溪一开始很是惊讶，不过很快就了解了事情的经过，笑眯眯的看着两人嬉闹，心里感到很是甜蜜。<br /><br />　　三人一会儿就来到了校门口，三个亮丽的身影正在那里等待着他们。正是李云枫的两个妹妹，李可心和李月怡以及女友许含香的妹妹许心语，其中许心语和李可心刚好在一个班，两人也是经常一起行动。<br /><br />　　看到李云枫三人过来了，李可心和李月怡立刻迎了过去，搂住了李云枫的两个胳膊，一脸的幸福，「哥哥，我们回家。」两女异口同声的说道，几乎每天的放学时间都会发生这样的事，李云枫也是很开心的说道：「回家，妈妈应该准备了丰盛的晚餐了，不知道今晚是什么呢？」「哼哼，就知道吃，没看到这里还有一个人吗？」许心语有点嫉妒的看着两女，不过脸上却是一点表示都没有。<br /><br />　　「额，心语，你还没有走啊，在这里干什么？天快黑了，快回家吃饭吧，不要让阿姨担心。」李云枫很是调侃的说道，心里笑翻天了，「小妞，这下还不气死你。」果然，许心语的额头上立刻浮现了井字型的东西，手也紧紧的握了起来，看来很像冲上去和李云枫来个真人Pk，不过在一旁笑嘻嘻的许含香立刻拉住了她，笑道：「好了，心语，我们也该回家了，不然回去晚了，妈妈真的该担心了。」说完向李云枫他们打了个招呼后，就拉着许心语离开了。<br /><br />　　许心语被姐姐拉着，回头对着李云枫叫道：「李云枫，你居然敢无视我，我不会放过你的，给我等着。」撂下一句狠话，气呼呼的和许含香回家了。<br /><br />　　叶丹溪看到大家都离开了，和李云枫他们打了个招呼也离开了，她们的路都和李云枫一家人的不同，所以都各自走了。<br /><br />　　「哼哼，狠话谁不会说啊，我会怕你。」<br /><br />　　李云枫很是嚣张的说道，心里面却是担心许心语会怎么报复自己，她可是很记仇的，对于许心语的报复，他领教过多次了，不过他却从来没哟停止过反抗，男人就是要敢面对困难。<br /><br />　　两个小萝莉听到哥哥的话，都笑了起来。李可心的心里想，「哥哥，真是可爱，越来越喜欢哥哥了。」手也更加用力抓住李云枫的胳膊了。而李月怡心里则是想到：「哥哥又要倒霉了，心语姐的报复可是很厉害的，哥哥每次都会被整的很惨，不过最喜欢哥哥了，我一定会帮助哥哥的。」如同李可心一样，更加用力的搂着里云枫的胳膊了。<br /><br />　　看着两个小萝莉望着自己甜蜜的笑容，李云枫微笑道：「我们也回家咯。」「嗯！」<br /><br />　　三人互相聊着天回去了，而在学院的一个房间里，一个身影正关注着他们，高挑的身材，丰满的臀部，正是白天在图书馆里看到李云枫和李素欣两人欢爱的人。<br /><br />　　她有着一头红颜的长发，披散在背后，直达臀部，艳丽的脸庞上带着微笑，耳朵上有一对亮丽的耳环，小巧玲珑，上身是黑白相间的女士西服，里面是白色的衬衫，一条美丽的项链深深的没入她的豪乳间，雪白的肉球露出了大半，大概不是她想这么干，可是那巨大的尺寸将衣服高高的顶起，衬衫衣领上的纽扣更是解开了好几个，可以看到里面黑色的蕾丝边胸罩。下身是同样款式的黑色长裤，将修长的美腿完全的遮住了。<br /><br />　　「真是可爱的小家伙啊，人家的心现在跳的很厉害呢，我该怎么办啊？」成熟的美妇在低声的轻语着，脸上充满了迷茫。<br /><br />　　「当当当……」<br /><br />　　敲门声传来。<br /><br />　　「进来。」<br /><br />　　妩媚的语气里此时却充满了温柔与威严，一个美丽的身影进来了，看到站在床边的熟女，说道：「妈，我有件事想要和你说。」她的脸上有着害羞的红晕。<br /><br />　　「哦，碧莹，脸这么红，是不是有男朋友了啊？」熟女开着玩笑说道，她的女儿可是个大美人，追求的人多了去了，不过女儿好像一直没有对象，这让她总是和女儿在这点上开玩笑，可以拉近两人的关系，使母女两更亲密。<br /><br />　　「嗯。」<br /><br />　　低声的回答，脸上的红晕更浓了，头也低到了自己的硕大丰满上，她就是学校的美女老师冷碧莹，而她面前的女人则是本校的校长田静和，今年44岁的她看起来好像是30左右一样，充满了成熟女人的美丽。<br /><br />　　田静和先是一楞，然后就惊奇道：「真的？碧莹，你真的有喜欢的男人了，是谁，说给母亲听听。」田静和很是震惊，女儿居然有了心上人了，自己居然一点痕迹都没有看出来。<br /><br />　　「嗯，妈，说了你别说我。」<br /><br />　　冷碧莹有点害羞的说道，爱上自己的学生，这点要是说出来，她不知道母亲会怎么样。<br /><br />　　「妈怎么会笑你了，来坐下说。」<br /><br />　　田静和拉着女儿坐在了沙发上，两人肩并肩的坐在，「乖女儿，快告诉妈妈吧，是谁让你这么着迷？」她的眼神里充满了危险的气息，但是声音还是那么的温柔，对于自己女儿的未来，她可是很担心的，所以不得不小心点。<br /><br />　　「是……是……是我的学生李云枫，我爱上他了。」冷碧莹大声的说了出来，既然今天来告诉自己母亲这件事，她心里就做好准备了，到现在不是害羞的时候了。<br /><br />　　「什么？是他。」<br /><br />　　田静和这次是真的被震惊到了，她吃惊的不是女儿喜欢上自己的学生，而是喜欢上了李云枫，要是学校的其他学生，她还不会这么惊讶，毕竟在学校里的男人，学生这个团体人数是最多的，女儿爱上学生她心里早就有了想法，可是她没有想到的是女儿爱上的居然是李云枫。<br /><br />　　要是以前她还不在意李云枫是谁，可是今天看到李云枫将两个少女干的高潮连连，主动成为他的性奴这个场景，她就对李云枫有了想法，然后在图书馆看到李云枫居然和自己的亲姐姐乱伦，这让她对这个平时很低调的少年更加的好奇，也更加的迷恋。<br /><br />　　她是个高傲的女人，她喜欢的东西她都会争取，在学院她表现的很是温柔，那是伪装的一面，实际上她心里充满了征服欲，今天看到李云枫那巨大的肉棒和强大的性爱能力，心里就活动起来了，她已经好久没有被男人干了，今天看到这么刺激的一面，让她对李云枫产生了好奇，更加好奇的是李云枫下体的巨大。<br /><br />　　现在自己感兴趣的男人，女儿也喜欢上了，这让她有点哭笑不得，不过对于李云枫也更加的好奇了，而对于女儿和李云枫的事她却不打算放对，女儿自己的眼光和自己一样，那么绝对差不了，以后大不了母女共侍一夫，就看李云枫有没有那个能力了。要是没有，就让女儿和他分开，要是有，那就和女儿一起服侍他。<br /><br />　　「妈妈，妈妈。」<br /><br />　　冷碧莹看到母亲震惊后一脸沉思的表情，有些担心的叫道。<br /><br />　　田静和被女儿的叫声弄清醒了，看着女儿焦急地样子，笑着说道：「李云枫这个人我不是很熟悉呢，不过你可以和他交往，嗯，下个星期，你带她来家里吃饭，妈妈帮你把把关。」「真的，妈妈，你同意了，太好了。」<br /><br />　　冷碧莹开心的搂着了田静和，心里无比的激动，她好担心妈妈说不，她心里真的很爱李云枫，要是妈妈不同意，她真的不知道该怎么办了。<br /><br />　　看到女儿开心的表情，田静和自己也感到很快乐，「小子，千万不要让我失望，不然我会让你付出代价的。」背对着女儿的艳丽的脸上浮现了冰冷的笑容。<br /><br />　　对于这些一点不知道的李云枫带着两个妹妹进入了家门了，今天在学校真的很累啊，回家要好好休息休息了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第06章 暧昧的夜晚（1）</span><br /><br />　　「我们回来了！」<br /><br />　　三人进入房门后说道，也没有在意有没有人在。<br /><br />　　没有人回答，温馨的大厅里没有人，饭桌上也没有晚餐，这让三人很是奇怪。<br /><br />　　「也许妈妈在厨房做饭呢？」<br /><br />　　随着李云枫的话语落下，高贵的母亲方逸雅从厨房里出来了。<br /><br />　　和早上的不同，现在她头发盘在头上，身上除了围裙外立面还穿了一身白色的居家服，下身是白色紧身的短裙，将一对肥臀抱的紧紧的，充满了肉感，丰满的硕大全部包裹在衣服里面，随着她的走动，胸前硕大也是不停的在晃动着。<br /><br />　　「欢迎回来，先去洗个澡吧，下来就可以吃饭了哦。」温柔的笑脸，轻柔的话语，让三人心情立刻舒畅起来，方逸雅说完来到三人面前在三人的脸上各自亲了一下，就再次进入厨房做晚餐了。<br /><br />　　「嗯！」<br /><br />　　两个小萝莉被方逸雅亲了后，很是开心的回答道，然后各自在李云枫的两边亲了他一下，「哥哥，我们上去洗澡了。」说完两女就一起冲向了自己的房间。<br /><br />　　李云枫看到两女已经上楼了，没有立刻回房，而是来到了厨房。<br /><br />　　厨房里，方逸雅正开心的为子女们做着晚餐，李云枫来到她的身后，轻轻的搂住了她，头搭在方逸雅的肩膀上，闭着眼睛感受着母亲的体香，双手伸入了衣服里面，在方逸雅光滑的皮肤上抚摸着。<br /><br />　　「枫儿，快点去洗澡，一会儿该吃饭了。」<br /><br />　　方逸雅温柔的说道，儿子的手在她的小腹上摸来摸去，臀部也感受到了儿子的硕大。<br /><br />　　「妈妈，我好喜欢你，好想永远和你在一起。」李云枫动情的说道，下体也在母亲的臀部上摩擦着，感受着那里的丰满。<br /><br />　　「妈妈会永远和你在一起的。」<br /><br />　　方逸雅放下手中的活，转过头来在李云枫的嘴上亲了一下，「但是妈妈也想和你额姐姐妹妹们在一起，你明白吗？」方逸雅看着儿子的眼睛，任由他的大手覆盖在她的巨乳上。<br /><br />　　「妈妈，我知道，很快我们一家人就可以一起幸福的生活在一起了，到时候我要惩罚妈妈，因为妈妈让我等的很辛苦。」李云枫微笑着说道，一只手拉过方逸雅的手按在自己的下体处，让自己的母亲感受着自己那里的硕大。<br /><br />　　「枫儿，只要我们一家人可以生活在一起，妈妈什么都听你的。」方逸雅的手慢慢的将儿子的拉链来开，将你们的庞然大物释放了出来，小手套弄起来，让李云枫舒服的呻吟了一声。<br /><br />　　「妈妈，今晚我会将大家变成我的性奴的，二姐早就是我的玩物了，两个妹妹近期我也会将她们开苞，到时候妈妈就没有理由决绝我了，我要在家人面前玩弄你。」李云枫挺动着自己的肉棒，在母亲的小说里进进出出，一只手仍然握住母亲的巨乳，另一只手已经从裤子里摸到了母亲的内裤里面，大手覆盖在母亲饱满的蜜穴上面，缓慢的摩擦着。<br /><br />　　「嗯……坏儿子，说出这么淫荡的话，说什么性奴，你要将家里的女人都变成你的玩物吗？嗯……不要了，枫儿，妈妈受不了了，你答应过妈妈的。」方逸雅有些嗔怒的说道，下体被儿子的大手抚摸着，让她无比的舒服，蜜汁正不断的流出来，她明白儿子的手上现在一定布满了她的蜜汁。<br /><br />　　「妈妈，你不想做我的性奴吗？我可是很想将妈妈调教成我的性奴呢，想着妈妈高贵的样子，跪在地上，叫我主人，主动的含着我的肉棒，哦，妈妈，我要射了。」李云枫的手指插入了方逸雅的蜜穴里，肉棒在方逸雅的手上开始射精，浓浓的精液全部对准了方逸雅的臀部射了，不一会儿白色的紧身短裙上面就充满了精液。<br /><br />　　「啊……妈妈也来了。啊……」<br /><br />　　方逸雅感到自己的臀部被大量的充满热量的液体打在了上面，是儿子的精液，真多啊，蜜穴里儿子的手指在快速的抽插着，她也高潮了，蜜汁喷射出来，仍然在抽插的手指上面顿时被蜜汁打湿了，而内裤根本吸收不了这么多的蜜汁，方逸雅的下体不断的有液体滴落下来，大腿上也有大量的液体在流动着，在灯光的照耀下闪闪发光，这个高雅的美妇此时显得是那么的淫荡，让人充满了欲望。<br /><br />　　「妈妈，你还没有回答我的问题，你愿意做我的性奴吗，被自己的儿子收为性奴，并且被他一直玩弄，将来还有可能怀上自己儿子的骨肉，替他生下乱伦的血脉，让这个家族成为淫乱的乱伦家族。」李云枫的话里仿佛充满了魔力，让刚刚高潮的方逸雅顿时陷入了想象。<br /><br />　　自己挺着高高耸起的肚子趴在地上，儿子一边打着电话和人欢快的聊天，一边用肉棒大力的干着自己。肚子的孩子正是儿子的种。<br /><br />　　自己和女儿们跪在儿子的面前，肚子都高高耸起，所有人都怀孕了，儿子站在她们的面前，高耸的肉棒对着她们射精。<br /><br />　　自己搂着可爱的女儿喂奶，下身跨坐做儿子身上，儿子硕大的肉棒正在她的蜜穴里进进出出，不时的吸着自己另一只乳房的乳汁。<br /><br />　　自己搂着儿子亲吻，他的胯下一个可爱的小萝莉正在替他口交，那是她和儿子的女儿，现在已经可以将自己父亲的肉棒含着嘴里吸允了。<br /><br />　　一些淫乱的场景立刻浮现在了方逸雅的脑海里，她刚刚高潮的身体好像又有了快感，脸上的红晕更加的浓了，回头看到儿子淫荡的笑脸，她笑了，「坏儿子，就会欺负妈妈，妈妈的心思你还不知道吗？」小手继续摩擦着儿子硕大的肉棒，脸上充满了淫欲的表情。<br /><br />　　李云枫有点仍不住了，肉棒慢慢的来到了母亲的下体处，将母亲的短裙掀起，已经湿透的粉红色小内裤被他轻轻的拉了下来，肉棒贴在母亲的蜜穴上摩擦起来，两只手全部伸入了母亲的衣服里，大力的揉弄着母亲的巨乳。<br /><br />　　「妈妈，我想干你，现在就想干你，将我的精液射在你的蜜穴里，让你为我生孩子。」李云枫一边用肉棒在母亲的蜜穴上摩擦着，一边在母亲的耳边说道，他粗重的喘息声表明他现在极度需要女人。<br /><br />　　「嗯，枫儿，妈妈愿意让你干，也愿意给你生孩子，不过现在不行，你要将你的姐妹们都变成你的性奴后，妈妈会主动的跪在你的面前成为你的性奴的，到时候你想妈妈给你生几个孩子都行。」方逸雅虽然肉体上特别的想要儿子将大肉棒插到自己的体内，但是为了以后家人可以快乐的生活在一起，她现在不得不忍，一只手按在儿子的说上，让儿子可更加用力的玩弄她的巨乳，另一只手摩擦着儿子的肉棒，让儿子的肉棒夹在自己的蜜穴和小手之间抽插，也防止儿子突然的插入。<br /><br />　　看到母亲坚决的样子，李云枫不想在逼母亲了，方正很快家里的女人都会是自己的性奴了，到时候他会好好的在家人面前玩弄母亲的，想象着母亲在自己胯下呻吟的样子，肉棒抽插的速度更快了，不一会儿再次射精了，这次他对准了母亲的蜜穴射的，虽然不是射在里面但是看到母亲的跨坐不断的滴落着自己的精液，让他感到很是舒服，在母亲的红唇上亲了一下，就上楼去洗澡了。<br /><br />　　方逸雅趴在灶台上，双腿分开，粉红的小内裤正在大腿更处，上面已经滴满了儿子的精液，蜜穴上面更是布满了耳机的火热的精液，她伸出手抚摸着自己的蜜穴，一只手将儿子的精液送到嘴里品尝，一只手将精液送到了自己的蜜穴里，「啊，枫儿，妈妈是个淫荡的女人，很快妈妈就是你的性奴了，你会将自己的精液都射到妈妈的蜜穴里，让妈妈怀孕吧，妈妈好期待，啊，枫儿的精液好多，妈妈好喜欢。」方逸雅将蜜穴上的精液都处理玩后，看到自己的小内裤上面还有很多的精液，但是子女们快要下来吃饭了，于是她直接将内裤穿上了，湿湿的内裤贴在她的蜜穴上，浓浓的精液也黏在了她的蜜穴上面，这让她再次感到了快感，放下短裙，上面也都是儿子的精液，稍微的处理了一下，就继续做饭了，厨房的地板上，她的脚下，洒落了不少母子两的液体。<br /><br />　　李云枫回到自己的房间，立刻就开始洗澡了，赤裸着身体站在浴室下面，任由喷头将水洒在身上，看起来不是很强壮的身材却到处充满了肌肉，很是健壮却不突出，胯下那巨大的肉棒现在静静的软着，可是就这没有硬的姿态，都比一般人挺立起来的时候还要大，真是一根庞然大物，不愧能玩弄那么多的女人，而他的卵袋也是不小，黑色的体毛仅仅覆盖住了一部分，暴露出来的地方不是那么的粗糙，看起来很光滑饱满，看来里面此时仍然有大量的精液在储备着。<br /><br />　　洗完澡后，穿上一件睡袍就下楼了，里面没有穿其他的衣服，因为不需要，今晚可不会就这么简单的过去。<br /><br />　　来到楼下，两个可爱的小萝莉正坐在沙发上看动漫。李可心穿着自己粉红色的睡衣，上身没有戴胸罩，所以透明的睡衣上两颗樱桃高高的挺立着，粉红色的长发被两条同样粉红色的缎带扎成双马尾，正垂在她的背后，清纯的笑脸上正开心的笑着。李月怡穿着仍是自己的天蓝色睡衣，里面同样没有戴任何东西，丰满的巨乳将睡衣高高的顶起，天蓝色的长发没有绑任何东西，自然的披散在背后，正笑嘻嘻和李可心聊天。<br /><br />　　饭桌上已经摆满了食物，可是母亲不在，而大姐到现在也没有见到人影，李云枫来到两个小萝莉身边，还没有说话，就被两个可爱的小萝莉拉着坐在了两人的中间，两人丰满的居然更是立刻压在了他的胳膊上。<br /><br />　　「哥哥，你洗澡好慢哦，我和月怡可是只用了半个小时就洗好了，今天可是最快的速度哦。」李可心骄傲的抬起了自己的头，等待着哥哥的表扬。<br /><br />　　「嗯，我也是，我也是，我也只花了半个小时就洗完了。」有些害羞的李月怡也脸红着看着自己的哥哥，脸上同样充满了期待。<br /><br />　　李云枫将手从两女的巨乳间抽了出来，手在两人的巨乳中抽出，让两个可爱的小萝莉顿时脸红了。搂着两个可爱的小萝莉，笑道：「我的妹妹是最棒的，哥哥最喜欢自己的妹妹了。」说完在两女的小嘴上各自亲了一口，让两个可爱的小萝莉脸更红了。不过李可心是开心的红，而李月怡是害羞的红，两个可爱的小萝莉，一个活泼，一个害羞，让李云枫很是喜欢。<br /><br />　　「你们看到妈妈和望舒姐了吗？」<br /><br />　　李云枫靠在沙发上，将两个小萝莉搂着怀里，大说在两女的小腹上缓慢了抚摸着，感受着两女的体温。<br /><br />　　「嗯……哥哥，妈妈刚刚回房间去了，说是做饭时将衣服弄脏了，去换衣服，而望舒姐我们也不知道，到现在都没有看到她。」李可心搂着李云枫的腰说道，自己的小腹上哥哥的手在抚摸着，让她很舒服，很喜欢，头枕在李云枫的胸膛上，眼神里充满了痴迷。<br /><br />　　「哥哥，不如我们打电话给望舒姐吧，我有点担心望舒姐。」李月怡靠在李云枫的身上，脸上很是害羞的说道，自己的小手按在哥哥在她小腹上作怪的手，不是阻止，而是感受哥哥手的温暖。<br /><br />　　「也是，打个电话问一下吧。」<br /><br />　　李云枫想了下说道，大手拍在里可心的翘臀上，「可心，帮哥哥拿下电话。」「嗯……坏哥哥，占我的便宜。」<br /><br />　　娇媚的看了李云枫一眼，就起身去拿电话了，不过那轻快的步伐和嘴里的歌声表明她很喜欢刚才的那一下。<br /><br />　　来到电话机旁边，还没有拿起电话，电话就响了起来，「叮铃铃……」悦耳的声音让李可心一愣，随即拿起了电话。<br /><br />　　「喂，是望舒姐吗？你现在在哪里？怎么还没有回来？」心急的李可心还不知道对方是谁就文了一堆的话，让电话里暂时没有了声音。<br /><br />　　就在李可心焦急的时候，李云枫来到了她身后，将她搂着怀里，接过了电话，「喂，是望舒姐吗？」李云枫在李可心去拿电话的时候，就将李月怡搂着了怀里，看着怀里害羞的妹妹，再也忍不住的他吻住了李月怡的小嘴，大手也按在了妹妹那丰满的巨乳上面，让刚刚还羡慕李可心的她顿时变得无比的害羞，笑脸通红，连脖子都变的很红。<br /><br />　　「不喜欢哥哥吻你吗？」<br /><br />　　李云枫明知故问道，大手各种薄薄的睡衣揉弄着妹妹那丰满的巨乳。<br /><br />　　「没有……」<br /><br />　　李月怡立刻回答道，虽然害羞但是哥哥的吻却是她非常喜欢的，看到哥哥的笑容，她知道被哥哥耍了，很是害羞的趴在了哥哥的怀里，头深深的埋在胸膛上，「哥哥好坏，欺负我。」感受哥哥的大手正缓慢的深入睡衣里面，她好开心，但更加的害羞。<br /><br />　　就在李云枫想进一步调戏自己的妹妹的时候，电话响了，于是将李月怡放在沙发上，在她的嘴上亲了一下，来到了李可心的身边，搂住了李可心，大说直接深入了妹妹的衣服里面，在她光滑的小腹上抚摸着，让李可心几乎软倒，心里更是激动不已，看着哥哥英俊的脸庞更加的痴迷了。<br /><br />　　「是我，刚才是可心吧！一下子那么多的问题，除了她恐怕没有别人了。」电话里传来了大姐李望舒妩媚的声音。李云枫刚想问她在哪里的时候，她又继续说道：「弟弟，快出来，我就在门口，有好多的东西，我一个人拿不进去，快点哦。」说完就挂了电话。<br /><br />　　李云枫无语了，大姐还是那么的直接，然后将已经按在李可心巨乳上的手抽了出来，在抽出来的时候，狠狠的揉弄了一下，让正细声呻吟的李可心立刻大声的娇喘了一声。<br /><br />　　「大姐，就在外面，我们去接她吧。」<br /><br />　　李云枫笑着说道，说摆在鼻子边闻了一下，「真香，不愧是我的妹妹。」淫荡的表情让李可心瞪了他一眼，「哥哥是色狼。」说完就跑到沙发边拉着仍然在害羞的李月怡向文外走去。<br /><br />　　李云枫也跟着两人的身后走了出去，心里却是想着，「什么时候替她们俩开苞呢？」这个淫荡的问题。<br /><br />　　门外停着一辆轿车，是李望舒的，此时她正靠在车门上无聊的等待着。今晚的她浑身上下充满了女性的魅力，一身紧身黑色旗袍，金黄色的长发披散在背后，旗袍的下摆直到脚踝，但是开衩却到了大腿的根处，修长雪白的大腿上正穿着黑色的丝袜，脚上是一双红色的高跟鞋，妩媚的脸上带着迷人的笑容，耳朵上黑色的耳坠在灯光下更加的深邃。<br /><br />　　「望舒姐。」，「望舒姐。」<br /><br />　　两个可爱的小萝莉穿着透明的睡衣跑出来了，扑在了李望舒的怀里，两颗小脑袋几乎被那胸前的丰满完全覆盖。<br /><br />　　搂着两个小萝莉，李望舒笑道：「可心，月怡，你们两的脸怎么这么红啊，是不是干什么坏事了。」没有其他想法的调侃却让怀里的两个小萝莉的脸更红了，这让李望舒很是好奇。<br /><br />　　「望舒姐，今天去哪里了？这么晚才回来？」<br /><br />　　李云枫也到了，出声说道，随便绕开那个话题，眼神里充满了惊艳，没想到今晚的大姐打扮的这么漂亮，不知道干什么去了，心里更加的好奇了。<br /><br />　　松开两个小萝莉，来到李云枫的身边，在他的脸上亲了一下说道：「今天在家里无聊，就去小姨那里玩了，结果玩的有点晚，所以现在才回来，让你们担心了。」妩媚的脸上此时却有一些开心，看到弟弟对自己很是紧张的样子，她心里就很开心。<br /><br />　　「没什么，望舒姐，你说有好多东西是怎么回事？」李云枫不知道李望舒心里在想什么，大姐回来了就好。看着大姐一身性感的打扮，刚刚被两个妹妹挑起的欲火更加的高涨了。<br /><br />　　「是啊，望舒姐，东西呢？是什么？」<br /><br />　　李可心来到两人的身边问道，李月怡也是乖巧的站在一边，静静的看着。<br /><br />　　李望舒注意到李云枫眼睛里的火热，心里更加的开心，家里不是只有妈妈会打扮，今天之所以去小姨那里，为的就是请教小姨关于穿着方面的问题，小姨是个律师，应该不擅长这方面的事情的，可是小姨的客户主要是女人，而且都是有钱的女人，所以小姨自己出现在各种社交场合的机会很多，打扮什么的也就成立很平常的事。<br /><br />　　小姨对于她的要求很是好奇，不过她可不敢告诉小姨她的打扮是为了李云枫，所以随便编了一个理由，小姨不相信，但是也没有多问，一天的时间都在指导她，这一天她学了很多。<br /><br />　　「是礼物哦，今天从小姨那里离开的时候，小姨买了很多的礼物送给我们，就在车里，我一个人般不进去，只好让你们来了。」李望舒打开车后门说道，然后拿出来很多精美的盒子，递给三人，开始搬运礼物了。<br /><br />　　东西确实很多，四人来回了两次，沙发前的茶几上摆满了礼物。<br /><br />　　「这也太多了吧，小姨怎么一次性买了这么多的东西？」李云枫很是好奇，小姨虽然很喜欢他们，但是礼物没人一件就够了，怎么准备了这么多。<br /><br />　　李望舒有点脸红的说道：「礼物，每人都有一件，剩下的都是我买的。」看着三人惊讶的样子，继续说道：「今天发现那里的衣服都很不错，所以大采购了一番。」[<br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">字节数：67154</span><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【未完】</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-31 15:40重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3618588-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3618588.html</guid>
	<pubDate>2013-10-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【惹火乡村】【完结】</title>
	<author>瓦登海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　　　【内容简介】　　原本这个小山村已经没有多少 年轻人，一个修路的谣言又让许多外出打工的女人代表男人回来，守着一亩三分地，种上庄稼，加盖房屋，指望着国家赔偿。在等待的岁月里，他们因寂寞而空虚、迷离、沉陷。谁来拯救他们的灵魂，是远在他乡的男人，还是留守的小年轻？迷失的情感像瘟疫一样在小山村漫延。一群错乱的女人，在愉悦和彷徨中回归本性，惹火乡村。<br /><br />　　林东补读了一年，还是没考上。他<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>头又让他补读，说只有读书有出息。可他就不是那块料，十几门功课最得行的只有体育课，因为身体结实，其它都不行。别人读书的时候，他就在胡思乱想，哪个女同学最漂亮就意淫哪个，反正整天在脑子里一会儿把这女同学的衣服脱了，一会儿又把另一个女同学衣服脱了。时时处处都装着女人的身影。可能是难见得到女人的真身，也就<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>幻想，幻想了晚上便在寝室用被子挡着，用手撸弄，眯着眼睛，像放电影一样把漂亮的女同学过滤一遍，手也变着不同形状，就为让它接近<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=真实',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">真实</span>。<br /><br />　　最大的心愿就是回家娶个媳妇，没事的时候就抱着媳妇操弄。那日子才他妈巴适。为了这个愿望，回家把书撕了，挨了他老头两个耳光仍然坚持不读。并私下和同村同学张二虎说好，坚决反抗到底，都不去，熬过这一关之后两人合伙承包村上的堰塘养鱼。<br /><br />　　两家老汉还真没办法，也只得放弃。尤其这林东老汉，老婆早死了，就他爷俩，你把他逼急了万一有个三长两短不好给他地下的妈交待。但得让他偿偿苦，知道什么是累，看和读书比哪个更好？也就唬着脸说：“不读书可以，把坡上的土挖一遍。”<br /><br />　　对林东来说，挖土都比读书有意思，读书除了看女同学有球的个劲，挖土还可以锻炼身体。<br /><br />　　林东家的土和张二虎家的土挨着，两人都来挖土，见面就钻到一起说鱼塘的事。说一半都说尿急，都站路边开屙，屙着屙着天性又上来，要比一比哪个屙得更远。一局下来不相上下。这个比完了，林东问：“你龟儿破处没有？”<br /><br />　　张二虎便摇头。摇完又问：“你呢？”<br /><br />　　“破了。”<br /><br />　　“哪个？”<br /><br />　　张二虎很惊奇。<br /><br />　　“这个。”<br /><br />　　说着把手举起来。<br /><br />　　“我日哟，老子以为你说的真的。”<br /><br />　　两人又笑。<br /><br />　　林东又突发奇想地说：“你说这手和女人那东西有啥区别？”<br /><br />　　“估计差不多吧，反正只要舒服就行。”<br /><br />　　两人一提到女人，东西都立起来。<br /><br />　　林东瞄一眼张二虎下面，撇着嘴逗：“小子，不行哟。”<br /><br />　　“啥不行，要不比比？”<br /><br />　　“比就比，哪个先出来哪个就是龟儿子。”<br /><br />　　“好。”<br /><br />　　两人便比打飞机。都忍着，尽量不去胡思乱想，想多了就出来得快。正比得起劲的时候，忽然传来一个女人的喊声，这张二虎一惊，那下面便突突地狂吐一阵，赶紧了提裤子。林东便笑，手还在弄，意思是他嬴了。这张二虎就紧张了，连忙咋呼：“别弄了，别弄了，我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>来了。”<br /><br />　　林东没有理他，继续耍他的，故意扯蛋说：“来就来呗，反正又不是我姐。”<br /><br />　　“我日你仙人，林东，快点。”<br /><br />　　“别急，别急，出来了，出来了。”<br /><br />　　林东这么喊着，下面动作加快。这张二虎在旁边急得不行，眼看他姐就要走近了。忙用身子去挡着--<br /><br />　　林东补读了一年，还是没考上。他老头又让他补读，说只有读书有出息。可他就不是那块料，十几门功课最得行的只有体育课，因为身体结实，其它都不行。别人读书的时候，他就在胡思乱想，哪个女同学最漂亮就意淫哪个，反正整天在脑子里一会儿把这女同学的衣服脱了，一会儿又把另一个女同学衣服脱了。时时处处都装着女人的身影。可能是难见得到女人的真身，也就爱幻想，幻想了晚上便在寝室用被子挡着，用手撸弄，眯着眼睛，像放电影一样把漂亮的女同学过滤一遍，手也变着不同形状，就为让它接近真实。<br /><br />　　最大的心愿就是回家娶个媳妇，没事的时候就抱着媳妇操弄。那日子才他妈巴适。为了这个愿望，回家把书撕了，挨了他老头两个耳光仍然坚持不读。并私下和同村同学张二虎说好，坚决反抗到底，都不去，熬过这一关之后两人合伙承包村上的堰塘养鱼。<br /><br />　　两家老汉还真没办法，也只得放弃。尤其这林东老汉，老婆早死了，就他爷俩，你把他逼急了万一有个三长两短不好给他地下的妈交待。但得让他偿偿苦，知道什么是累，看和读书比哪个更好？也就唬着脸说：“不读书可以，把坡上的土挖一遍。”<br /><br />　　对林东来说，挖土都比读书有意思，读书除了看女同学有球的个劲，挖土还可以锻炼身体。<br /><br />　　林东家的土和张二虎家的土挨着，两人都来挖土，见面就钻到一起说鱼塘的事。说一半都说尿急，都站路边开屙，屙着屙着天性又上来，要比一比哪个屙得更远。一局下来不相上下。这个比完了，林东问：“你龟儿破处没有？”<br /><br />　　张二虎便摇头。摇完又问：“你呢？”<br /><br />　　“破了。”<br /><br />　　“哪个？”<br /><br />　　张二虎很惊奇。<br /><br />　　“这个。”<br /><br />　　说着把手举起来。<br /><br />　　“我日哟，老子以为你说的真的。”<br /><br />　　两人又笑。<br /><br />　　林东又突发奇想地说：“你说这手和女人那东西有啥区别？”<br /><br />　　“估计差不多吧，反正只要舒服就行。”<br /><br />　　两人一提到女人，东西都立起来。<br /><br />　　林东瞄一眼张二虎下面，撇着嘴逗：“小子，不行哟。”<br /><br />　　“啥不行，要不比比？”<br /><br />　　“比就比，哪个先出来哪个就是龟儿子。”<br /><br />　　“好。”<br /><br />　　两人便比打飞机。都忍着，尽量不去胡思乱想，想多了就出来得快。正比得起劲的时候，忽然传来一个女人的喊声，这张二虎一惊，那下面便突突地狂吐一阵，赶紧了提裤子。林东便笑，手还在弄，意思是他嬴了。这张二虎就紧张了，连忙咋呼：“别弄了，别弄了，我姐来了。”<br /><br />　　林东没有理他，继续耍他的，故意扯蛋说：“来就来呗，反正又不是我姐。”<br /><br />　　“我日你仙人，林东，快点。”<br /><br />　　“别急，别急，出来了，出来了。”<br /><br />　　林东这么喊着，下面动作加快。这张二虎在旁边急得不行，眼看他姐就要走近了。忙用身子去挡着--<br /><br />　　张二虎的姐姐比这两人都大几岁，叫张巧花，今年23了，按说在农村是该出嫁的岁数了，人也长得水灵，就高不成低不就，总想找个镇上的，条件好的，可条件好的男的愿意，也私下和她耍，先把东西儿骗来用了，但一谈结婚，那男方父母就不愿意了，嫌她是农村的，反正就遇着这种情况，就没找到合适的。要到跟前的时候，林东正在往外突突，听背后声音也真紧张了，猛地将东西收进去，那未完的东西就在里面一阵猛喷，那表情也甚是怪异。<br /><br />　　张二虎便喊，“姐。”<br /><br />　　张巧花便气嘟嘟地说：“和谁在一起呢？喊死都不答应。”<br /><br />　　张二虎表情很是难堪地笑笑。林东也转身，下面东西还没消下去还顶着帐篷。这张巧花瞄一眼便知道了，明明裤子上还滴着白花花的东西没干，定是在干坏事。也不说，坏笑一下，“哟，是东娃儿嗦。”<br /><br />　　林东从小就觉得这张巧花漂亮，回村上的时候脑子里也就瞄着她，现在见着本人，眼睛也不老实地盯着胸口瞄一眼，那顶起老高的乳房要是能让自己吃一口再捏一把，那滋味简直不摆了。嘴上却说：“花姐，我们正在研究点事，可能没听到你喊。”<br /><br />　　“哦，研究事嗦，那你们继续研究，我就想问二虎点事。”<br /><br />　　看林东的眼神也怪怪的，说完把张二虎拉一边问：“身上还有钱没？”<br /><br />　　“做啥？”<br /><br />　　“给我点，今天赶场，我想去镇上转转。”<br /><br />　　“我哪有钱？”<br /><br />　　“你少哄我，明明你卖黄蟮存了好几百，我都看见了。”<br /><br />　　“姐，我那是还有用的。”<br /><br />　　“给不给？”<br /><br />　　张巧花便做出一副凶恨恨的样子小声问。<br /><br />　　“给，给。”<br /><br />　　便在包里掏钱递给她。<br /><br />　　张巧花走了。林东还望着她的屁股发呆，心里还想着要是把这张巧花的裤子从后面拔下来，再把自己东西<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">插</span>进去，那该多爽？<br /><br />　　张二虎在林东屁股上踢一脚，“你少打她主意哈，她是我姐。”<br /><br />　　“二虎，要不哪天约你姐耍耍？”<br /><br />　　林东这么扯蛋地问。<br /><br />　　“滚你妈的，找你姐耍嘛。”<br /><br />　　“我没有。”<br /><br />　　“老子懒球得给你说。”<br /><br />　　张二虎有点生气地进土开工了。林东便在原地盘算，怎样把这张巧花给上了，也让自己见识见识什么是女人，尤其是扒下裤子的时候，得好好看看下面长什么样子。平时脑子里幻想的那东西，总是没个准样，也怪自己见少了，顶多看见过小 女孩的，这成年人的就没怎么见过。<br /><br />　　正在寻思的时候，见远处过来一个女人，手里大抱小抱地提着，见林东杵在路边，便喊：“诶，快来帮帮忙。”<br /><br />　　林东一愣神，喊自己？也应声跑过去。帮着把包接了，才看清包后面的面貌，这不是堂嫂吗？不是在上海打工吗，咋回来了？这堂嫂在家的时候，林东也找机会偷看她，趁不注意的时候，远远的看看胸部，最好的时候就是她勾身的时候，透过衣领口瞄里面，白晰粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>的两坨东西儿就尽收眼底，只是好景不长，每次都只那么几秒就完了，过后回忆起来都很困难，总在寻思，是个什么样呢？最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">刺激</span>的还是有一次夏天，他们家只剩堂嫂一人在家，溜进他们家，隔着隔缝偷看了一回她洗澡，奶子是看得更清楚了，可下面就黑漆漆的一团，也不知道长什么样儿。从那以后，便悠着这事，但就再也没有机会。这阵回来，心里窃喜，也往后面看看，看堂哥一起回来没有？见没人，也笑着问：“嫂子，咋回来了呢？”--<br /><br />　　堂嫂叫李月情，比林东大整十岁，是代家湾出了名的俊媳妇，代家湾也就是林东他们这个村落的代号，可能以前姓代的多。据说李月情父亲是在乡上当过干部的，因为犯错误才被开了，所以家里显得还有点教养。李月情见着林东便乐了，“哟喂，都成大小伙子了，蛮帅的嘛，读高中了吧？”<br /><br />　　林东便平淡地说：“没读了。嫂子你还没回答我，咋回来了呢？”<br /><br />　　李月情便故意坏笑一下，“这是秘密，以后再告诉你，先帮我把东西提回去吧。”<br /><br />　　林东见她这样，心里就有点来气，妈的，你信不信老子把你给上了，还什么秘密，回来了就回来了，说不定是被堂哥蹬了也说不清，还装神秘，也好，以后自己可以饱眼福了。这么想了，也坏笑一下，提着东西便往回走。<br /><br />　　堂哥家已经没人了，老的全去逝了，年轻的两兄弟都外出打工了。这李月情回来，连块站脚的地方都没有，那房屋也破烂不堪，也只得先在林东家将就住一晚，改天再找人修补一下。<br /><br />　　林东可高兴坏了，觉着是天赐良机。主动提出让堂嫂睡他的床，自己到灶房打地铺。白天便捱着，就等着天黑，想这大老远回来你得洗澡吧？我要好好饱饱眼福。要是能让我摸摸再操练一盘哪该多好？但觉着这个有难度，倒是二虎他姐还有几分可能。<br /><br />　　张二虎吃过午饭没来干活，剩林东一人挖土，原本也不想来了，想在家和堂嫂接触一下，增近一些感情。却说要去找个匠人。把计划打乱了，也只得怏怏地挖土，捱到天要黑的时候，张巧花回来了，老远就喊：“东娃儿，你还没收工呀？”<br /><br />　　林东便精神一抖，这骚货回来。就她看人那眼睛，定是眼自己一样，时时刻刻都在想男人，脸上随时都泛起一朵桃花，嘴唇还时不时地咂一咂，保持着湿润，就像刚舔过男人的东西儿一样，再看那奶子，走起路抖得那才叫厉害，真搞不懂是太大呢还是太松，恨不得把头伸进衣服里去看看。想着便打趣地说：“我在等你得嘛。”<br /><br />　　“骗人是小狗？”<br /><br />　　“真的，我发誓。”<br /><br />　　“你出来，我跟你说。”<br /><br />　　张巧花这么说完便看看四周，见没人，脸上便闪出几分诡异的神情。到跟前，眼睛眨了两下，露出一丝淫荡的神情，小说声：“走，跟我走。”<br /><br />　　“去哪儿？”<br /><br />　　“不许问。”<br /><br />　　张巧花从小就是孩子头，也大他们几岁，说话一贯爱用命令口吻。<br /><br />　　林东便跟着张巧花神神秘秘地快走，看着她的屁股在前面一扭一扭的，心里便又不安份起来，恨不得上去捏一把。转眼工夫便钻进后山的林子里，再四下看看没人，便坐下。林东觉着奇怪了，来这里做啥？站着没动，莫非真要和自己那个？<br /><br />　　张巧花又看一眼，示意一下，“过来坐。”<br /><br />　　林东便过去挨着坐了。<br /><br />　　张巧花扭头望着林东，觉着这小子还有几分帅气，人也结实，春心便有些动漾。有些陶醉的样子望着林东，逗笑说：“想不想看安逸的？”<br /><br />　　“啥？”<br /><br />　　“想不想嘛？”<br /><br />　　“想。”<br /><br />　　“不准出去说。”<br /><br />　　“不说。”<br /><br />　　“想不想看我的奶子？”<br /><br />　　林东的头便像捣蒜一样，巴不得的事儿--<br /><br />　　张巧花便把衣服解开，里面没有胸罩，是一件紧身的背心，把背心从奶子的下面揭起来，立马又放下。“看见了吗？”<br /><br />　　“还没看见呢？”<br /><br />　　“你发誓不说出去？”<br /><br />　　“我发誓，如果我说出去，我是小狗。”<br /><br />　　张巧花又揭起来，林东便激动得抖起来，还第一次这么近距离看一个女人的胸部，吞了两口口水，便要伸手去摸。张巧花将他手打掉，小声说：“用嘴吸。”<br /><br />　　林东便张开嘴像小孩吃奶一样含上奶头，一阵吮吸，那粉嫩软滑的奶座加上自己吮吸后有点硬硬的奶头便在他的舌头下跳动。张巧花仰脖长吸一口气，再重重地吐出来，像被人咬了一口似的。林东被这情景撩拔得有些难受，那下面的家伙早已站得笔直。<br /><br />　　张巧花松开裤子，连着内裤褪到脚弯处，又有些接不上气地说：“吸下面。”<br /><br />　　“啊？”<br /><br />　　林东搞不懂这下面怎么吸，但还是把头伏下去，才看见女人这东西长什么样子，两片薄薄的粉红的皮肉蓬在一起，下面略张开一点的地方正往外渗着粘乎乎的东西。心想，这怎么吸呀，难道吸下面流出来的东西？正疑惑，张巧花伸手把毛发下面一点的地方拨弄开来，便看见一个小小的褶皱，再把林东的头按下去，自己调整位置，让嘴对着那褶皱，甚是痛苦的样子说：“就吸那儿。”<br /><br />　　林东便伸出舌头往上面去，看着粉嫩怪异的东西，就是传说中的女人的玩意儿，心里砰砰直跳，恨不得赶紧掏出家伙往上面招呼。可正想的时候，林巧花猛地将他头拨开，还没反应过来是怎么回事裤子已经提上了，起身就跑，还小声了说：“来人了。”<br /><br />　　林东估计太专注那东西儿，压根儿就没注意到周围的情况，立起身时，张巧花已跑远了。这心里才不得劲，妈的，到手的肥肉都跑了。正想看看是哪个冒失鬼？却见林子的另一边钻进一人，手里提着猎枪，正四下张望，猛见林东立在前面吓一大跳，再仔细了看，是这货，便骂上：“我日哟，你是鬼呀，天都要黑了你在这里做啥子？”<br /><br />　　“张二虎，我日你仙人，老子是说你娃今天下午不来挖土，跑去打野去了嗦。”<br /><br />　　心里窝火，要不是你这货我就把你姐给上了，也庆幸，这张巧花耳朵还算灵敏，在荡成那样的情况下还能听见响动，要不然真撞上了，说不定张二虎给自己一枪都有可能。<br /><br />　　两人便一起出林子，张二虎看林东脸上有些慌张，便逗：“你娃是不是在这里偷嘴？”<br /><br />　　“偷你姐。”<br /><br />　　林东不吭不哈地应一句。张二虎只当是占自己便宜，便又骂，“你娃再乱说，老子把你阉了。”<br /><br />　　林东伸手将张二虎夹在胳肢窝，嘲笑说：“二虎，这么多年还不知道哥哥的厉害嗦？”<br /><br />　　张二虎便求饶，“知道，知道。”<br /><br />　　林东松开。张二虎没好气地说：“你他妈的就力气大嘛。”<br /><br />　　“不服嗦？”<br /><br />　　“服，服。”<br /><br />　　两人一路打闹往回走--<br /><br />　　到家一看，堂嫂李月情正在灶前忙豁，老头在灶后烧火。那屁股正一扭一扭的，甚是生动，见他回来，便笑着说：“东娃回来了？”<br /><br />　　林东还没说话，他老头先开口了，“你挖个土天黑了都不晓得回来嗦？”<br /><br />　　林东没搭理，李月情开口接话，“幺爹，东娃那是勤快，这下对了，你省事了。”<br /><br />　　林东听着这话即像表扬又像嘲笑。他老头鼻子哼了一下。<br /><br />　　等饭菜上桌的时候，林东才发现，家里有个女人的饭菜就是不一样，先不说好不好吃，单<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>泽就好看，而且也丰富，有几样菜一看就知道是堂嫂从外地带回来的，这一顿甭提有多爽。忍不住先动手抓了几样在嘴里。哟喂，那个香味，满口钻，吃了一口还想第二口。这堂嫂的手艺还真不错。心里甚至多了一份感慨，这嫂嫂太好了，要是天天都有这么一个嫂嫂给自己煮饭哪该多好，也忍不住发自肺腑地赞扬了一句：“嫂子手艺太好了。”<br /><br />　　李月情便打趣地谦虚，“嗨呀，我这哪算手艺嘛。”<br /><br />　　“比我老头煮的好吃十倍。”<br /><br />　　这话一出，老头便阴着脸说：“我还不是把你喂大了。”<br /><br />　　李月情便笑。<br /><br />　　三人坐上桌，李月情转身去拿了一瓶酒出来，林东一看，五粮液，是好酒。老头没见过，便问：“是上海的吗？”<br /><br />　　“就我们四川的，是好酒，幺爹你尝一尝？”<br /><br />　　倒一杯给林东老头，再倒一杯给林东，“你也尝尝。”<br /><br />　　林东便伸手去接，手碰到堂嫂的手，像触电一样，那手指很细，很光滑，一看在外面就没做什么粗活，很想把这只手抓起来摸一摸，也很想让这只手摸摸自己的家伙。李月情倒没在意这些细节，手自然缩回去了，一个劲地催促，“快喝一口，看怎么样？”<br /><br />　　林东一口干了，感觉跟平时喝的泡酒差不多，都辣辣的，但面上还得点头，连说：“好喝，好喝。”<br /><br />　　李月情高兴，酒是自己买的，有人夸就对上路了，便又给林东倒，“再来一杯。”<br /><br />　　林东又接了。他老头倒是慢慢在品，也不发表意见。林东又一口干了，就想把自己弄醉了，让自己再晕乎乎地做做梦。但猛一惊醒，等会儿还要偷看嫂子洗澡，还得保持清醒，等李月情倒第三杯的时候，也忙诡异地笑笑说：“嫂子，酒是好酒，就是有点醉人，不能再喝了。”<br /><br />　　“才三杯就不行了？”<br /><br />　　林东便逗趣地说：“你又不喝，我一个人喝没劲。”<br /><br />　　说完又补一句：“两个人喝没劲。”<br /><br />　　因为一抬头就看见他老头了。李月情便风趣地说：“那行，我参一个，一起喝，我还是能喝两杯的哟。”<br /><br />　　林东乐坏了，要是嫂子喝醉了说不定有戏，也忙帮着倒酒，三人再碰一下，也吱吱吱地喝开。<br /><br />　　边喝边说，主要是李月情说，说在上海的见闻，听得林东直流口水，那上海就跟天上一样。不知不觉中，三人便把一瓶酒喝完了。都有点晕乎乎的，李月情那脸上便泛起一圈的红晕，那带笑的脸就跟画上的人一样，嫩嫩的，稍一用力估计会挤出水来，在灯光下还那么白，反正就像个城里的女人，没一点乡下的土渣味。要说张巧花还有点乡村女人的土气，在李月情身上，一丝都找不到--<br /><br />　　正品着的时候，李月情用手抚在林东肩上，有些放松的样子说：“东娃，想啥呢？”<br /><br />　　林东也趁着酒兴，冲口而出，“我在想嫂子咋这么漂亮？”<br /><br />　　李月情便笑，笑得甚是有点发浪的样子，猛地又收住，觉着当着长辈的面有失体统，忙正经了一下说：“嫂子在城里只算个渣渣。”<br /><br />　　说完望着林东老头，“幺爹，还喝不？”<br /><br />　　老头像要睡着了一样，半醒的样子惊问：“啥，啥？”<br /><br />　　“还喝不？”<br /><br />　　“不喝了，不喝了，不行了，我要先睡了。”<br /><br />　　说完便往里间去了。<br /><br />　　林东赶紧了说：“嫂子，你去洗个澡吧？”<br /><br />　　李月情又有点飘逸地说：“呓，你咋知道我要洗澡？”<br /><br />　　“大老远地回来，身上肯定很疲乏，我想你应该洗洗。”<br /><br />　　“懂事，好，洗澡。”<br /><br />　　正要起身，又坐下来，“碗还没洗呢？”<br /><br />　　“嫂子，我来洗碗。”<br /><br />　　林东赶紧了动手，怕被堂嫂抢去了。<br /><br />　　这边张二虎在家里吃完饭没事做，准备出去溜达一圈，他知道，夏天乡下，很多女人都喜欢在门外洗澡，因为乡下晚上没窜门的习惯，洗澡的女人也放心。再说了，现在在乡下的，也没几个像样的女人了，要么是刚读完书还没出去的小妹子，要么是老大娘，中年妇女都没剩几个。要说全村能让自己动心一点的，还数村长的婆娘王雪莲，年龄四十出头，家里条件比其他人好一些，保养也比其他女人要好，皮肤看上去比较嫩滑，身材也适中，本身这村长女人就是经过村长千挑万选来的，年轻的时候那还算个美人，就现在看，也有几分味道，脸上没一颗痣，眼睛是双眼皮，脸略胖，便显得润泽有水色，远看就跟一朵盛开的莲花一样，人如其名。<br /><br />　　张二虎摸索着走到村长家附近，也蹲在不远处偷瞄，幸好今晚还有月亮，这一趟出来算是没白来。也听说村长这段时间到县上开人代会去了，家里就村长女人一人在，这不太方便自己了？心里也臆想着，要是村长女人发现自己了，喊自己去和她耍一盘该多好？正想着，果然见门开了，那女人光着身子提一桶水出来，就门开那一下，借着光看了一个大致，胸前垂着两个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">大奶</span>子，下面漆黑一团，就这两样就让张二虎脑子一下充血，目虚耳鸣，心里像堵着什么东西出不了气，也感到心脏快跳出来了。正瞄着，却又见一男人的身影闪了出来。<br /><br />　　张二虎一惊，难道村长回来了？正疑惑，却听那男人小声说了一句：“雪莲，你说这附近会不会有人偷看呀？”<br /><br />　　“哪会，谁没事不在家歇凉，跑出来晃。”<br /><br />　　“你男人会不会现在回来？”<br /><br />　　“不会，早着呢，昨天才走，起码得两三天，你就尽管放心。”<br /><br />　　张二虎在心里盘算，你男人？等于这个就不是村长，哪是谁呢？--<br /><br />　　听声音也不像村上的人，这村上也没这号中年男人呀？有的都出去了。瞪大了眼睛看，扯长了耳朵听，像发现重大秘密一样。可就看不清，也不敢走近了看。只听见两人戏水的声音，嘻嘻哈哈地，再者就是你说我好滑，我说你好壮之类调情的话，听得一身起鸡皮疙瘩，也搅得自己心里慌慌，艳羡不已，要是那男人是自己该多好？<br /><br />　　光能看见听见，摸不着得不到，心里越发难受，那东西儿也使劲挣扎，就靠树上，听着那边调情，手就在下面捣鼓，等两人洗澡完，自己也出来了，忍不住轻啊了一声。那男人便一惊：“谁？”<br /><br />　　张二虎赶紧了学青蛙叫，王雪莲便笑，“哎呀，你咋大惊小怪的，青蛙叫你都怕成这样，还敢出来偷腥？”<br /><br />　　“我像听见有人出声。”<br /><br />　　“那是你耳朵出岔了，赶紧进屋。”<br /><br />　　两人便进去了。<br /><br />　　张二虎郁闷地打道回府，口里还骂，“你个婊子，居然还偷起人来了。”<br /><br />　　其实心里不得劲王雪莲没偷自己。<br /><br />　　林东主动帮堂嫂把水提到后面的牛圈里，还特意给她点了一只蜡烛，口中说：“这地儿黑，有亮好些。”<br /><br />　　其实他是觉得这样偷看更真切。<br /><br />　　人便回来，赶紧了洗碗，故意把锅碗整得砰砰想，意思是让堂嫂放心，自己没有歪心思。<br /><br />　　李月情便脱衣服，也就这个时候，代中国赶紧了趴到柴火堆上，他早已选好了位置，这灶屋后面便是牛圈，从方位上说是要从旁边出去转个弯才能到，貌似两人离得很远，可这墙上有洞是自己早就知道的，毕竟是自家的房子，哪个地位是什么情况一清二楚，那洞就刚好对着牛圈，也能能容纳一只眼睛，就是最佳的偷窥位置。<br /><br />　　李月情哪会想到这毛头小伙会干这种事，只当他是一小弟弟，知道幺爹已经睡了，就没别人了，也就放心地脱。脱了外衣外裤就剩上面的胸罩和下面的三角裤。林东就单看这场面已经激动不已，那胸罩显得很小，乳房上半部的肉全在外面，下面的三角裤也很薄，还没脱就看见里面黑的一块。有些长的毛发顺着内裤边沿伸在外面，很是诱人。等胸罩脱掉的时候，两个奶子就像两柄大锤从里面砸出来，再跳一下，足够大，也略略上挺，奶头很小，林东不知道这是没生小孩的奶。平时看见的女人，隔着衣服最常见的是要么奶子下垂厉害，要么腹部鼓胀。堂嫂毕竟没生过小孩，腹部还保持得比较好，肚脐也不深，但很圆，离下面长毛的地方很近，很是诱人。也不知道堂嫂为啥现在还没怀孩子？估计是怕麻烦，经常听人说，带了小孩就有很多麻烦事，也听大人经常悄悄说生了小孩下面很松，做起事不舒服。<br /><br />　　看来堂嫂的这个玩意儿做起一定舒服。这么一想，小弟弟便在下面提意见。汗水便顺着头发往下滴落，身上热得不行，心里更慌得不行，一个劲地激动，狠不得把墙推倒跑过去，也指望着嫂子抬头看见这个洞，还大大方方地给自己招个手，让自己出去，可李月情压根儿就没看这边，她专注地在勺水冲洗光滑的身子--<br /><br />　　这一顿偷看算饱了眼福，加上李月情天生自恋的性格，就牛圈洗个澡都自摸得像表演，洗奶子的时候还左右看看，再抬一抬，洗下面的时候，又仔细地讲究地冲洗，可能是和男人在一起的时候为了吃的味道好一点，养成了习惯。林东心中升起一团欲火，难以浇灭。<br /><br />　　这一夜除了眼福再也没有好事，也怏怏入睡，在梦里就梦见堂嫂，搔首弄姿一番，又向自己招手，自己过去先舔吃一阵，但抬头看的时候发现又是张巧花，过一阵自己又伏在其身上一阵动作，那下面的人又变成了堂嫂，不管是谁，就觉着舒服，舒服一阵就出来了。猛一惊醒，发现跑马了，满内裤都是粘液，赶紧脱了放洗衣盆里，正好里面有几件衣服，就放到最下面，准备第二天起床再洗。<br /><br />　　等醒来的时候，第一件事就是想到洗内裤，赶紧了去拿洗衣盆，却发现不见了，心里发慌。丢人了，要是被堂嫂看见不知道有多丢人，她会不会认为是自己偷看了她才这样？出门就发现堂嫂在院坝边洗衣服，心里着慌，几步过去，发现堂嫂正给自己搓洗内裤，顿时脸红了。喊一声：“堂嫂。”<br /><br />　　李月情回头见他起来，笑着说：“反正没事，我把衣服给你们洗了。”<br /><br />　　这么说的时候，脸上还是闪现出一丝羞涩。因为她的确看见了林东内裤上的东西，距这个时间可能太短，还湿润着，摸着还有些粘手，她心里也想，也成大伙子了，这东西儿还不少。见没人故意用鼻子嗅了嗅，发现味道挺浓，笑笑自语：“好小子，真受不了。”<br /><br />　　林东难为情地说：“嫂子，我……”<br /><br />　　“没事。”<br /><br />　　一句没事既包括洗衣服，也包括内裤上的东东。<br /><br />　　林东有些感慨地说：“嫂子你太好了。”<br /><br />　　李月情笑笑。<br /><br />　　林东觉着自己以后能找一个这样的老婆也知足了，这堂哥还是很有福气的，娶的老婆又漂亮又娴慧。<br /><br />　　又上坡挖土，又见张二虎，蔫兮兮的。便笑骂：“诶，小崽儿，咋没精神呢？”<br /><br />　　张二虎见这货来了，精神顿时来了，“来来，我给你说个事。”<br /><br />　　“啥事？”<br /><br />　　悄悄说：“我发现一个秘密。”<br /><br />　　林东也来了精神，“说来分享一下。”<br /><br />　　“喊声二虎哥。”<br /><br />　　林东屁股上一脚，“少他妈得瑟，有屁快放。”<br /><br />　　张二虎便不敢再卖弄，小声说：“我发现村长女人有人。”<br /><br />　　“啊？”<br /><br />　　“真的。”<br /><br />　　“你咋知道？”<br /><br />　　“我看见了。”<br /><br />　　“你娃是不是跑去偷窥人家发现的。”<br /><br />　　自己有这爱好，也怀疑张二虎好不到哪里去，也这么猜测。<br /><br />　　张二虎脸都红了，但嘴上不承认。<br /><br />　　林东脑子一激灵，“正好，村长不是怕老婆吗？咱们包堰塘的事就找村长女人说，只要她同意了，咱们就有戏了。”<br /><br />　　张二虎也觉得是个办法，点头，“这办法，但我不敢去，要去你去。”<br /><br />　　林东骂，“就他妈这点出息，找女人谈点事都怕，老子去就去。”--<br /><br />　　白天捱过了，晚上一则还想偷看嫂子洗澡，白天她请匠人修理房子，自己也帮着搭手，身上脏上，肯定要洗澡，另一则却又想着包堰塘的大事，还是先整大事要紧，这嫂子迟早也会让自己看的，说不定还能和她做一盘。<br /><br />　　去村长家，见屋里亮着灯，但关着门，靠近了听有人小声说话，便用力敲门，还故意扯起嗓子喊：“代村长在家吗？”<br /><br />　　里面便一阵慌乱，碰得凳子响的声音，王雪莲忙应声，“诶，诶，他不在。”<br /><br />　　“王婶在哈，能开开门吗？我就找你。”<br /><br />　　说完林东便捂着嘴笑。<br /><br />　　王雪莲慌了，赶紧给那男人说：“快从后门走吧，被人看见就完了。”<br /><br />　　那男人起身就从后面跑了。王雪莲才整理一下衣服来开门，林东见到她觉得都还有一些余动作还身上。王雪莲心里老起火了，自己的好事还没开始就拿给这小子搅黄了。有点不耐烦但强忍着说：“啥事？”<br /><br />　　“婶，找你谈个事，我好像听见村长在家。”<br /><br />　　这一句便让王雪莲着慌了，接口说：“哪有。”<br /><br />　　你看都慌成啥样了，不在家就说不在家，却说哪有，就跟人问她你偷人了吗一样。心慌便脸红，脸红让人又觉得生动，跟发情一样生动。<br /><br />　　“东娃，这么晚了找我有啥事？”<br /><br />　　“婶，这衣服挺好看的。”<br /><br />　　林东故意逗一下。<br /><br />　　王雪莲便抿着嘴笑，“你这猴儿，还知道拿婶开心，就普普通通一件衣服。”<br /><br />　　心里却高兴，连这毛头小伙都说自己这衣服好看，那定是好看了。也客气了一些说：“你该不是专门来夸婶的吧？”<br /><br />　　“有事，婶，我还真想给你说个事。”<br /><br />　　“啥事？”<br /><br />　　“你看现在村上的堰塘一直置着，想请你帮忙给有才叔说一下，让我承包来养鱼。”<br /><br />　　听林东是求自己，也缓和了一下情绪，拿出村长夫人的架子却有装出豁达的样子说：“哦，这个事嗦，哎呀，也不知道你有才叔是咋考虑的，我一个女人也不好插嘴，我看你还是等你叔回来给他说吧。”<br /><br />　　“婶，有才叔都听你的，给你说比给他说还有用。”<br /><br />　　“乱说，他是村长我又不是。”<br /><br />　　林东在心里骂，你就装逼吧，看小爷把你放床上让你缓不过劲来，到时候喊我爷爷求我放你一马。这么想了也往那胸膊上看，一眼便看出里面没穿胸罩，那乳头便在衣服后显出轮廓，让人产生联想。林东忍不住吞了一口口水。<br /><br />　　王雪莲见林东这目光，虎着脸说，“小孩子乱看啥？”<br /><br />　　“婶，我就看你这衣服是啥料的？”<br /><br />　　“啥料看出来没有？”<br /><br />　　“好料，能这么薄这么软，肯定是好料。”<br /><br />　　王雪莲才意思到自己春光外泄了，赶紧了侧一下身。招呼说：“说正事。”<br /><br />　　林东觉着有戏，也偏往歪了说，“婶，我来的时候好像听见村长在家，你把他藏起来了吧？”<br /><br />　　“你这娃儿，尽乱说，这么大一个活人我能藏得住吗？”<br /><br />　　“哦，好像不是村长的声音，是来客了吧？”<br /><br />　　林东故意使坏。王雪莲心里打鼓，莫非他听见了，遭了，要是他把这事说出去让男人知道就完了，一则丢不起这人，二则和男人也必定拉豁--<br /><br />　　起身过来挨着林东，有些献媚的表情说：“侄儿，你看婶也是正经人，你这么瞎说不是坏婶名声吗？”<br /><br />　　林东却得理不饶人，“婶，不是我说的，我是听二虎说的，他说村长在家，还听见你们说话了，我才过来看看，刚才在外面我就听见你们说话。”<br /><br />　　王雪莲那个窘得不行，没想到拿给一小屁孩给制住了，也灵机一动，“好好，别管这事了，你不说包堰塘吗？你都找到婶了，婶还能不给你打圆场，这事包婶身上。”<br /><br />　　“那谢谢婶。”<br /><br />　　林东觉得，自己真行，两句话就把她唬住了，要是再有办法让她和自己耍一盘该多好？虽然这女人老了点，但风韵尤存，总比没有好，说不定那东西儿还挺好用？<br /><br />　　眼睛又那么一转，笑着说：“婶，要是别人问起我该咋说呢？要不我就说是你们家亲戚来了哈？”<br /><br />　　王雪莲心里一阵着慌，看来这小子没完了，单说这包堰塘的事还堵不住他的嘴，得下点猛药。也笑笑，笑完望着林东，猛然觉得，这小子人长得白净，身板也结实，要不和她耍一盘，自己也吃个嫩雏，还可以堵住他的嘴。便转移话题说：“哎呀，这背上咋这么痒呢？东娃，要不你帮婶看看，是不是有蚂蚁爬进去了？”<br /><br />　　林东便会意，忙问：“哪儿呢？”<br /><br />　　王雪莲转过身对着他，“你给我把衣服揭起来看看？”<br /><br />　　林东也不客气，伸手便揭开，这背上的毫毛细软，皮肤还显嫩滑，估计是洗过澡了，也有一股香味。故意伸手搔一搔。王雪莲便就着台阶下，指挥林东，一会儿往左，一会儿往右。搔一阵说：“好舒服，给婶多搔一下。”<br /><br />　　林东便继续搔背，王雪莲说：“不搔还好，越搔越痒，还往前来了。”<br /><br />　　林东的手便往腋下移动。王雪莲又喊：“再往前。”<br /><br />　　心想，有戏了，再往前就是奶子了，也不管，手便往奶子上搔。王雪莲没有反对。顺势就一把握住。王雪莲故作生气的样子说：“东娃，别乱摸。”<br /><br />　　林东便笑，“婶的奶子好软和。”<br /><br />　　“你个小坏蛋，看你叔回来不收拾你。”<br /><br />　　“叔又不在，他咋知道？”<br /><br />　　王雪莲又顺着台阶下，“那你就给婶摸摸，正好上面就点痒。”<br /><br />　　“要不婶转过来，我仔细了给你搔。”<br /><br />　　王雪莲便转身对着她，脸上泛起红晕，干脆了将上衣脱了，两个奶子便哗地一下抖落出来，略略有些下垂，比堂嫂的、张巧花的都要低垂一些，但抓在手里很软和，那奶头也够大，比堂嫂和张巧花的都大，林东便立马悟道，原来生了小孩的奶和没生小孩的奶就这区别？双手盖上去，一阵揉搓。王雪莲便闭上眼，很是享受的样子。有了和张巧花的经验，揉一阵便把嘴对上去吮吸，用舌头在乳头上一阵弹动，再围着转圈。王雪莲便吱吱地发出声音。<br /><br />　　林东也大胆了，手便在肚子上摸索，那腹部有些微微隆起，但不臃肿，划到裤腰的时候，用指头勾开一条缝往里面看，呵，连内裤也没穿，就见黑茸茸的一片--<br /><br />　　王雪莲赶紧伸手止住，小声说：“到床上去。”<br /><br />　　林东便激动地起身，两人便急急忙忙地往里间去。<br /><br />　　到床上，也没生份，王雪莲躺下，主动把裤子脱了，再分开腿。林东便用张巧花教的那招，用嘴对上去，在那褶皱上舔起来。王雪莲还以为他会用手，没想到是这招，自己活了几十年还不如一毛头小子，居然还有这种玩法，那舌头刚一上去就觉得舒服得不行，浑身就抖开了。林东舔一阵再观察一下，和张巧花的有些区别，那毛毛更多更密，下面两片叶子更丰实，缝隙更大一些，下面流出的东西要少一些，清彻一些。这情致把内心的火又挑起来了，也顾不得让她舒服了，赶紧了把自己的处破了，掏出家伙就往上面招呼。先觉得有点涩涩的，多磨几下，顺着那润滑一下就掉进去了。一层被包裹拥护的感觉。我的天，就这么小小的一个东西，居然把整个神经都挑动了，那叫一个舒服。<br /><br />　　可能人天生就会这些事，也没人教授，便动作开来。毕竟年轻，毕竟是头一次，王雪莲便觉得这林东的东西儿又硬又大又长，让自己喘不过气来，生怕一憋气把下面胀坏了，得张大了嘴，往外吐气，这气又带动着喉节，便连连发出啊啊的声音。<br /><br />　　林东觉着，这女人都这么骚吗？一碰上咋就要叫唤呢？听得勾魂摄魄，还好自己平时用手经常捣弄，要不然早就招架不住了。<br /><br />　　王雪莲边享受边问：“小子还行吗，一定上过很多女人吧？”<br /><br />　　林东怕她笑话，也笑着说：“有几个。”<br /><br />　　“狗屁，看你都像第一次，还好你遇着的是婶，婶可不是一般人，绝对让你以后能有个美好的回忆。”<br /><br />　　“嗯，感觉到了，婶的东西还挺紧的。”<br /><br />　　“你又没和其他人耍过你咋知道？”<br /><br />　　“我能感受到。”<br /><br />　　这么一说让王雪莲更有兴致，将林东轻轻推开，“你躺下，让婶来。”<br /><br />　　林东躺下，王雪莲便骑上去，那劲道，很是生猛，这过来人就是不一样，估计下面也磨钝了，任凭疯狂地骑坐，一点不觉问题，还一个劲地哼哈。这动作是舒服，再配上那卟哧卟哧的声音，看着白沫流淌，就一要人命的爽。就那么一阵功夫，林东便一把扶住王雪莲的腰，啊地叫一声，王雪莲也赶紧了将林东搂住，那从下而上的冲突便让王雪莲一阵抖动，也仰脖享受，深吸一口气，半晌重重地回吐出来，也到了顶峰，如腾云驾雾身临仙境死而复生一般缓过劲来。<br /><br />　　在林东肩上拍一把，“坏小子，居然头一次还这么厉害，以后不知道要祸害多少人？”<br /><br />　　“婶，以后你就把我收了吧，我就没机会祸害人了。”<br /><br />　　“你叔知道了不打断你的腿。”<br /><br />　　“我叔能让你像这样爽吗？”<br /><br />　　这事还真说到心口上了，代有才外表光宣，里面就是一团杂絮，像这种动作，不下十下便要交枪，看来还是年纪大了，东西儿不行了。想想自己正当年，也正需要，要是天天有个这样的小伙子和自己耍一盘，死了都值。<br /><br />　　两人缠绵一阵，便分开。堰塘的事林东一点也不担心了，王雪莲算是被自己征服了--<br /><br />　　回去路上，林东还在回味王雪莲的骚劲，每一个细节都让人心旷神怡，自语：“操逼真爽。”<br /><br />　　心火败了，偷看堂嫂的欲望也没那么强烈了。<br /><br />　　李月情请了匠人捣鼓房子，把朽掉的房椽换了，再买了一些新瓦补漏，地上用新开的石板铺一遍，整个房子便像那么回事了。林东就搞不懂，现在人都往外走，咋这堂嫂偏偏往家里走呢？<br /><br />　　才有了这疑问，听张二虎说，代作宣的老婆李书梅也回来了，而且是辞工回来的。诶，奇怪了，怪道是代家湾发现聚宝盆了？再想黄一点，莫非晓得老子没读书了回来陪老子？<br /><br />　　张巧花被惊跑后，回去就不得劲，总觉得欠欠的，也只好找了一根生黄瓜在床上自己弄一回，脑子里也想着林东的模样，抿着嘴，小声了哼哼，搞得床上流了一大片才止住了痒。<br /><br />　　李书梅是才结婚不久的新媳妇，没堂嫂漂亮，但有一点比堂嫂强，那就是一股十足的骚劲，说话那声音嗲声嗲气的，一般人听了都要起鸡皮疙瘩。走路的姿势就跟扭秧歌一样，没事的男人就喜欢在后面做一个抱腰的动作，假操她一盘，她也不知道，也仍是这风格。这一趟出远门，估计还不到半年就回来了，按说不应该呀？她和代作宣的妈是生死过不得，一个见不惯她的样子爱说，一个又觉得话多管得宽，总是水火不容，代作宣的老汉就经常在中间充好人，两边劝。两边堵气的时候，就两边送吃的，这李书梅还在老人公面前发发嗲，娇声娇气说：“爹，你看她嘛，老是说我。”<br /><br />　　代作宣的老汉就劝，“她老糊涂了，你莫和她一般见识。”<br /><br />　　才把媳妇哄好了。回头老婆子又甩脸色，骂：“早晓得接来做啥？就是让作宣打光棍都比这个狐狸精强，你看她那个逼样子，生怕勾引不到男人一样，光宣舍，不晓得要吃好多亏哟？”<br /><br />　　老头又劝，“你呢，纯属咸吃萝卜淡操心，你管好你自己就行了，不要去管年轻人。”<br /><br />　　“管好自己，我为必去偷人了呀，我哪里见不得光了呀？”<br /><br />　　老头被便噎住了，闷半晌说，“人家也没偷人呀？”<br /><br />　　老婆子鼻子一哼继续充气。<br /><br />　　这种情况以前司空见惯，等代作宣一回家，两边便诉苦报怨，代作宣便不得安生，也实在是过不下去才决定出去打工。<br /><br />　　这下倒好，代作宣不回来，把李书梅弄回来了。林东便想，也好，正好老子在家闲着没事，就找这些婆娘打发时间，都给她弄一遍，让你几爷子在外面不回来。想到这里忍不住偷笑。<br /><br />　　第三天头，李月情的房子算彻底弄好了，也给幺爹说准备搬过去住了。幺爹倒没多话，林东却心里不烫热，这一搬回去，自己可能就没机会偷看她了，越想越不得劲。<br /><br />　　正在家里窝火的时候，王雪莲却在外面喊：“东娃儿，在屋头没得？”<br /><br />　　林东听出了声音，心想她咋来了，才过两天又想老子了不成？也出去应声，还故作客气地说：“是婶子来了，快屋里坐吧。”<br /><br />　　林东老头见是村长女也客气了说，“快屋里坐。”<br /><br />　　王雪莲便客气，“幺哥，不坐了，我找林东帮个忙，有才开会还没回来，家里的电灯有点问题，东娃读过书的人，能懂这个。”<br /><br />　　说完便拿眼神示意林东。林东也会意，“哦，要得，我去帮婶看看。”<br /><br />　　说完便跟王雪莲走了--<br /><br />　　去的路上却碰上李书梅了，先招呼了王雪莲，“哎呀，是王婶哈。”王雪莲嗯了一声。接着又招呼林东，“呵哟，是东娃儿嗦。”<br /><br />　　这么招呼的时候，还伸一只手过来在肩上拍一下，“咋没上学呢？”<br /><br />　　林东心里骂，你个骚货，改天看我不把你日了，面上却佯着笑说：“梅姐，我没读了。”<br /><br />　　“哎哟，咋不上了呢？读书蛮好的嘛？”<br /><br />　　“不得行哟，不是那块料。”<br /><br />　　林东有点泄气地说。<br /><br />　　王雪莲便有些不舒服他们说话，回头说：“书梅，我们还有点事，就先走一步。”<br /><br />　　李书梅便笑，“呵，东娃现在也成代家湾的顶梁柱了哈。”<br /><br />　　王雪莲听这话心里觉着别扭，很想骂两句，但忍了，不想破坏自己的大事。也继续埋着头往前走。林东便笑笑小声说：“我先走了哈，回头再摆。”<br /><br />　　李书梅居然来一句，“要得，有空找我耍嘛。”<br /><br />　　林东想，耍锤子，在床上耍你干不干吗？也加快脚步追王雪莲。王雪莲便气哼哼地说：“你看她骚成哪个样子哟，就跟十年没碰过男人一样，这种人你最好离她远点，就是个狐狸精。”<br /><br />　　林东觉着这女人吃起醋来真要命，她自己就扮演着这个角色反倒骂别人，还浑然不觉得自己有什么不对。也不多想，管她的，反正自己没饿着就行。<br /><br />　　王雪莲这两天还真在留恋林东的家伙，也就从来没吃饱过，前些天虽然也和其他男人耍过一回，但也不得劲，居然在这愣头青身上找到了感觉，时时刻刻都盼着林东再来，可就不来，也厚着脸皮去喊。也打算趁男人回来之前使劲吃一嘴，也好管上些时间。<br /><br />　　进屋便把门拴上，着急慌忙地喊：“东娃，走，去里屋。”<br /><br />　　林东却不急，他知道自己现在的身份，那是喊王雪莲蹲下不敢站着的主，也好奇前两天的事，便笑着说：“婶，我想知道你的秘密。”<br /><br />　　王雪莲边拽他边问：“啥秘密？”<br /><br />　　“你除了我还和谁好？”<br /><br />　　“小屁孩，不要瞎说，就你一个人。”<br /><br />　　“莫哄我，你说嘛。”<br /><br />　　“哎呀，真没人。”<br /><br />　　“好，你不说那我回去了，电灯你自己修。”<br /><br />　　“死娃儿，我哪是修电灯嘛。”<br /><br />　　又不好意思地说：“修我。”<br /><br />　　“那你得告诉我他是哪个？”<br /><br />　　“哎呀，你这娃儿就爱揭人家短，好嘛，反正我给你说了你也不会说出去，是刘乡长。”<br /><br />　　林东乐了，这乡长咋会和她有一腿呢？据说刘乡长老婆是出了名的厉害，人长得漂亮，而且脾气大，平时把刘乡长管得跟一条死狗一样。也问：“他不怕他老婆呀？”<br /><br />　　“前些天他下队，住在支书家，晚上给支书扯谎说出来摸摸民情，以前我们是同学，在学校就好过。”<br /><br />　　林东觉得有趣，也直了问：“他行不行？”<br /><br />　　王雪莲便不好意思地打了他一下，“你这娃儿坏得很，他再得行也没得你得行。”<br /><br />　　林东便笑--<br /><br /><br />字节数：<span style="color:#FF0000 ">32992</span><br /><br />总字节数：<span style="color:#FF0000 ">573501</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-27 17:29重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4035989&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4035989&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4035989-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4035989.html</guid>
	<pubDate>2014-05-01</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

