	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【留守青年：村里全是我的娃】【全本】【作者：大爱左手 ..</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">【内容简介】</span>花村最有名的不是莲花，也不是池塘里的鱼，而是荷花村的女人，因为在她们的树林里长着粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的花瓣。村西头是惬意浓浓的绵绵夜晚，村东头是寂寞难耐的留守妇女，一个想在村里干出一番天地的青年，便在小船上摇曳起了他的乡村故事……饥渴与泛滥永远共生，留守妇女们难耐的情欲，推波助澜了他的沉迷……当他恍然发现，与留守妇女们放恣的交欢，村里已经多半是他的娃时，在人与性的面前，他如何抉择……沉沦、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">人妻</span>、忏悔、人性揭露……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">正文 第一章 粉色（1）</span><br /><br />　　雾气萦萦，水声泠泠，荷塘里飘着阵阵荷香。<br /><br />　　刘成放开缰绳，拿起竹篙，撑着竹排向荷塘深处而去。<br /><br />　　荷花已经开了，白色、红色、粉色、还有含苞待放的，只让刘成看的眼花缭乱。<br /><br />　　荷花村的村民以种植莲藕为生，在荷塘里也放养着鱼苗，收入多样，在镇里算是有名的村子。<br /><br />　　但荷花村最有名的却不是带来收入的莲藕，也不是塘里的鱼，而是荷花村的女人。<br /><br />　　荷花村的女人个个水灵，就像这粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">嫩</span>嫩的荷花，在绿叶与雾气中摇曳，总让男人有一种想推倒的冲动。<br /><br />　　能娶上荷花村的女人做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>婆，是附近村子每一个男人的梦。<br /><br />　　刘成收好竹篙，伸着手欣欣的向一朵刚绽开的粉色荷花抓去。<br /><br />　　这荷花真大，足有西瓜一般，竟然还是我最喜欢的粉色。<br /><br />　　刘成手里捧着粉色的荷花，坐在竹排上，又开始了遐想……听李二柱讲，这荷花村里的女人，就像这荷花一样，那神秘的三角地带都是粉色的，水嫩嫩的。怪不得李二柱每次看岛国的电影时，只要是黑色的木耳他就摇头叹息。<br /><br />　　刘成把手里的粉色莲花放在鼻子上闻了闻，眯着眼陶醉起来。<br /><br />　　似乎，荷花村女人最神秘的粉色在他的脑海里浮现……这让他想到了于雪儿。<br /><br />　　这荷花村虽然漂亮女人很多，但在他眼里最漂亮的还是于雪儿。<br /><br />　　刘成已经十九岁，正是一个充满遐想的年龄，不知多少次，在黑夜里梦到于雪儿，一次一次的与其缠绵……刘成并不是荷花村里的人，他只是从小被寄养在小姨家，跟着小姨长大。<br /><br />　　正因此，他看到荷花村里的每一个女人，都想把她们推倒在荷塘里。<br /><br />　　闻着荷花的香气，沉迷了一会儿，刘成缓缓睁开眼，叹息一声，继续向荷塘深处撑起竹篙。<br /><br />　　水面上微微的波纹在荷花周围荡漾，激起一层层涟漪。<br /><br />　　“嗯……哼……嗯……哼……”<br /><br />　　刘成突然听到了一阵女人娇喘的声音，他顿时谨慎的收住竹篙，控制了前进的竹排。<br /><br />　　这大早晨，难道就有人在这荷塘里偷情？刘成第一个反应便是想到了这些。<br /><br />　　他悄悄的扒开荷叶，向前轻轻的拨动竹排。<br /><br />　　“嗯……哼……嗯……哼……”<br /><br />　　女子娇喘声越来越清晰，刘成心里一阵的热血沸腾。<br /><br />　　果然，他的猜测没错。<br /><br />　　在荷叶与莲花的交相映辉下，他看到有一个男人正趴在女人的身上不停的抽动。<br /><br />　　小船随着男人腹部的上下起伏不停的摇晃，一层层波纹向四周延伸。<br /><br />　　那娇喘的声音正是从女人的嘴里发出。<br /><br />　　刘成腹下生起灼热之感，他咽了一口唾沫，撑着竹篙再次向前一些。<br /><br />　　那女的把白皙的双腿搭在了男人的肩上，荷花上滚落的露珠滴在了她的胸上，来回的滚动。<br /><br />　　那白花花的肉团随着男人起伏的用力，不停的颤跳，间或着滚动的水珠，让刘成禁不住想咬上一口。<br /><br />　　好白，好大，要是能捏一捏，简直爽死了。<br /><br />　　刘成看的眼睛发直，腹下涨的的难受，他禁不住隔着裤子用手握了握硬邦邦的东西。<br /><br />　　伴随着小船更猛烈的摇晃，那女子的娇喘声越来越响，她竟然抬起了屁股，迎合起了男人的抽动。<br /><br />　　刘成瞪大眼睛，恨不得爬向小船，看看是不是如李二柱说的一样，荷花村女人私处的木耳都是迷人的粉色。<br /><br />　　虽然看不清女人神秘木耳的颜色，但能看清那男人的棒体在一簇黑色的草丛里穿插。<br /><br />　　刘成浑身难受，放在腹下的手不禁握的更紧了些。<br /><br />　　那种灼热几乎能折磨死人。<br /><br />　　就在刘成心里不停的翻腾时，却是那女人身子猛然的抖动，紧接着，下面喷出了一股股白色的泉水。<br /><br />　　看着女人脸上露出惬意的笑，白皙的双腿紧紧的夹住男人的腰，刘成的手开始了抽动。<br /><br />　　他真想冲向前，把那个男人推下小船，而自己与那个女人在小船上荡漾。<br /><br />　　若是自己能把那个女人的下面弄的也喷出一股股泉水，该多好啊。<br /><br />　　就在刘成饥渴难耐时，那男人微微一笑，拨开了女人那两条白花花的腿，埋下头，陶醉的向花瓣处吻了一口。<br /><br />　　看那陶醉的样子，就如刘成方才嗅着粉色的荷花一般惬意。<br /><br />　　“红霞，俺该走了，不然，我家芳子又要找我了，等俺这几天去城里买回鱼料，咱们再……还是在这里见，到时候，一定让你下面更舒坦。”<br /><br />　　听到男人说话，刘成急忙松开了握住下面硬邦邦东西的手，这男人正是他的姨夫，他可不想让姨夫发现自己偷窥他。<br /><br />　　不过，他也好奇姨夫怎么会与这个叫红霞的女人在这里偷情。<br /><br />　　小姨这么漂亮，难道还不能合他的意？<br /><br />　　不过，这个叫红霞的女人也的确不比小姨差，与小姨比起来，也算是各有千秋。<br /><br />　　三十如狼，四十如虎，这荷花村的女人也是一样啊。<br /><br />　　想到姨夫经常训斥自己懒，不帮家里干活，刘成就一肚子气，若是把他与红霞婶的事儿告诉小姨……哼哼，看他以后还训斥我。<br /><br />　　不过，我若是用这作为要挟，不再让他插足我与婷婷<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">妹妹</span>的事儿，应该更好。<br /><br />　　嗨，小姨啊，你也真是，怎么就不能生呢，领养了婷婷妹妹。<br /><br />　　领养也就领养吧，可你还领养这么一个水灵灵的妹妹，这不是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>我做坏事么。<br /><br />　　对了，明天是婷婷妹妹的生日，我得给她准备点礼物。<br /><br />　　刘成一边想着，一边向水塘外走。<br /><br />　　走上岸，这雾气并不像水塘里一般浓郁，刘成便加快了脚步，沿着小径，吹着口哨，打着自己的小算盘高兴的往家走。<br /><br />　　“成子，起这么早啊，又去帮你小姨去看塘了。”<br /><br />　　对面走过来一位四十岁年龄的女人，向刘成打招呼。<br /><br />　　“是桂花婶啊，我没事在塘边溜达了溜达。那个……那个你家的荷塘，我也转了一圈，都没有事，你放心好了。”<br /><br />　　刘成很聪明，知道这个叫桂花的女人与小姨家的水塘挨着，便故意说了句讨好的话。<br /><br />　　“是么，人人都说成子乖，也怪不得你小姨这么喜欢你，把你当儿子带，这么懂事的孩子，就是让人喜欢。”<br /><br />　　“这没有什么，桂花婶与我小姨家的水塘挨着这么近，我帮着看下，反正玩也是玩。以后，我会经常帮桂花婶看的。”<br /><br />　　“好，好，这孩子真是好，等婶子忙完这些天的活，俺给你做些好吃的犒劳犒劳。”<br /><br />　　桂花高兴的笑着。<br /><br />　　刘成忽闪着眼睛，在她鼓隆起的胸前，看了几眼，附和几句离开。<br /><br />　　说是给她看塘是假，想接近她家闺女于雪儿是真。<br /><br />　　于雪儿与婷婷是同龄，比刘成小一岁，还在读高中，两个人经常邀约一块去学校读书。<br /><br />　　于雪儿性格活泼，每次邀婷婷去学校，见到刘成都会眨眼吐舌头的调侃，说他不好好读书，高中就辍学，整天就寻思女人。<br /><br />　　不过，她说的也不错，他的确就是每天都在寻思女人的事儿。<br /><br />　　每次遭到于雪儿的调侃，刘成都会趁机耍下流氓伎俩，不是用手指戳戳她的小腹，就是捏捏她的屁股。<br /><br />　　每每如此，于雪儿也仅是瞪他两眼，笑着走开，却不真的生气。<br /><br />　　走出小径，突然有人叫刘成。<br /><br />　　“成子哥，你有没有看到我妈，她忘了带钥匙，我一会儿就要去同学家，得赶紧把钥匙给她。”<br /><br />　　“呃——”<br /><br />　　刘成呃了一声，本想告诉她，桂花婶去了塘里，但方才看到姨夫与红霞在小船上缠绵，忽然让他心里升起一股耸动的热流。<br /><br />　　“桂花婶没有从这里经过吧，我一直都在这里的，有人过去，我肯定能看到的。”<br /><br />　　刘成脑子一转，撒了个谎，向于雪儿走近。<br /><br />　　“这可怎么办，我还要去参加同学聚会，急死人了，我妈去了哪里。”<br /><br />　　于雪儿小脚一跺，姣好的脸蛋上也浮上了一层焦躁。<br /><br />　　于雪儿今天没有穿校服，而是穿了超短裙，白皙的大腿露在外面，让刘成看的心里直痒痒。<br /><br />　　而她胸前犹如含苞待放的荷花蕾，更是露出深深的沟壑，脖颈上挂着一串项链，正好垂在那迷人的沟壑旁，随着她起伏的喘息，一颤一颤，几乎爆破欲出。<br /><br />　　十八九岁的女孩若是打扮起来，真是能迷死人。<br /><br />　　刘成向于雪儿的胸前看了一眼，笑道：“雪儿妹妹，今天真漂亮。”<br /><br />　　于雪儿瞪了刘成一眼，她道：“你就知道漂亮，我可没有心思从这里给你闲扯，我得去找我妈了。”<br /><br />　　说毕，就向前走去。<br /><br />　　“喂，你妈没有在荷塘里，你去那里做什么。”<br /><br />　　刘成喊了一句。<br /><br />　　“我去找找看吧，说不准你没有注意到，她就从这里过去了。”<br /><br />　　“你别去了，要不，你把钥匙给我吧，我看到她，交给她。”<br /><br />　　刘成一把扯住于雪儿的手臂。<br /><br />　　“你慢一点，吓我一跳。”<br /><br />　　于雪儿被刘成这么一扯，险些摔倒，可能是她第一次穿高跟鞋的缘故，没有站稳。<br /><br />　　刘成扶起于雪儿正好看到她小短裙里面的内内，他咽了一口口水，压住了心里的耸动。<br /><br />　　“好吧，我把钥匙交给你，你等会见到我妈，给她就好了。”<br /><br />　　于雪儿叹了一口气，无奈的道。<br /><br />　　然而，于雪儿把钥匙递给刘成时，他却是两颗眼珠火热的盯着她的胸，愣怔住了。<br /><br />　　原来，方才的拉扯，让她的衣服偏了位置，这大半个肉团几乎迸破而出。<br /><br />　　于雪儿低头看了一眼，心里一惊，急忙拉了拉胸前的衣服，她道：“你……你看什么……不许看。”<br /><br />　　说话间，于雪儿脸上起了绯红。<br /><br />　　然而，刘成却是心里激烈的耸动，他一把抱住于雪儿，气吁喘喘的道：“雪儿妹妹，你……你长的真是太迷人了，就让俺日一次吧，俺……俺忍受不住了。”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第二章 粉色（2）</span><br /><br />　　刘成紧紧的抱住于雪儿，嘴巴凑到她的胸前不停的嗅着，那种沁人心脾的香味，让他骨头几乎酥麻，腹下的那根粗棒更是顶住了于雪儿的小腰。<br /><br />　　“成子哥……你，你怎么能……你快放开我，我要去同学家……你快放手，这里全是人……”<br /><br />　　于雪儿惶惶的惊叫。<br /><br />　　“雪儿妹妹，我……我受不了了，你就答应俺……让俺日一次……一次……”<br /><br />　　刘成的嘴巴已经开始在于雪儿的脖颈上吮啜。<br /><br />　　“呼——”<br /><br />　　一群飞鸟从头顶飞过，向远处散去。<br /><br />　　“成子哥，有人……有人，你快，快……不要这样。”<br /><br />　　于雪儿推开刘成。<br /><br />　　刘成也听到了飞鸟惊飞的声音，他向荷塘的小径望去。<br /><br />　　果然，依稀的能听到人走路的声音。<br /><br />　　刘成心里的灼热火焰瞬间消泯，腹下的那根粗棒也倾然变软。<br /><br />　　于雪儿整理了一下凌乱的衣角，便看到有人沿着水岸走了过来。<br /><br />　　正是方才从荷塘里与刘成的姨夫于大立偷情的红霞。<br /><br />　　“红霞婶，这么早就去塘里了啊。”<br /><br />　　刘成笑了笑，搭讪的道。<br /><br />　　“呃……你们……你们这是去塘里么……”<br /><br />　　红霞说话躲躲闪闪，明显是在藏掖什么。<br /><br />　　于雪儿不懂，但刘成却是心里明白。<br /><br />　　“是呢，我在找我妈，她忘了带钥匙。”<br /><br />　　于雪儿眉宇一蹙说道。<br /><br />　　“那……那你去吧，俺……俺回家……家里还有事。成子你也去塘里么？”<br /><br />　　红霞拂了拂耳鬓的发丝，讪讪一笑问道。<br /><br />　　“呵呵，红霞婶起的真够早的，这就回去了，你的发夹——真好看，我在小姨家荷塘里的小船上也捡到过一个和你头上一样的发夹。”<br /><br />　　刘成没有回答红霞，而是脑子一闪，说了一句很有含义的话。<br /><br />　　“这……你这孩子，竟会瞎说，是不是……看你红霞婶脾气好，瞎胡说逗俺，好了，我还有事……先回去了。”<br /><br />　　说毕，红霞就转身匆匆离开。<br /><br />　　刘成从背后瞪了一眼，心里暗骂：早晚，我会像姨夫一样，把你家翠翠给推到在小船上。<br /><br />　　半路上杀出一个红霞，打乱了刘成的心情。等他再向于雪儿靠近时，于雪儿已经警惕起来。<br /><br />　　“成……成子哥，我……我一直把你当成……当成最好的哥哥，就像……就像婷婷把你当成哥哥一样，你……你怎么能欺负我呢……”<br /><br />　　于雪儿一边向后躲，一边说道。<br /><br />　　“雪儿妹妹，你……你能不能给俺一次……俺是真的喜欢你。”<br /><br />　　刘成向四周瞅了瞅，见没有人，又开始了胡思乱想。<br /><br />　　“成子哥……我要去同学家聚会了，这……这以后再说好吧？明天……明天是婷婷的生日，我会去你小姨家的。”<br /><br />　　于雪儿说完，便把钥匙丢给刘成，跑着离开。<br /><br />　　她这是答应我了么？难道她是……她是想在婷婷生日那天……给……给俺日？<br /><br />　　刘成不敢相信，心里一阵颤跳。<br /><br />　　看着于雪儿远去的背影，回味着方才那淡淡的清香，刘成脱掉上衣，从地上打了两个空翻，兴奋不已。<br /><br />　　雪儿妹妹，我从小跟着二柱他爷爷练过武术，我的身体好着呢，你肯定会高兴死的。刘成一阵邪邪的遐想。<br /><br />　　刘成返回家正好遇到婷婷也去学校，婷婷今天也没有穿校服，而是穿了一身紧身牛仔裤，上面的短衫是白色的，隐隐的能看到里面黑色的内内。<br /><br />　　刘成咽了一口口水，心里暗忖：这小姑娘，里面穿的颜色也忒深了点吧。<br /><br />　　“成子哥，你到底是进去还是出去，你靠着门，我怎么出去。还有，你看人怎么总是喜欢看人家的胸部，你不能看着别人的脸吗？你这个毛病必须改一改了。”<br /><br />　　于婷婷无奈的叹息一声，瞪了刘成一眼。<br /><br />　　“呃……哥哥会改……一定改。不过，婷婷妹妹今天穿的有点……”<br /><br />　　刘成邪邪一笑，用手指指了指于婷婷的胸。<br /><br />　　“你看，你看，我这刚说了，你就忘了，你怎么老是注意女孩子的胸，小心我告诉妈妈，让妈妈给你做教育功课。”<br /><br />　　于婷婷小嘴一撅，绕开了刘成。<br /><br />　　“好吧，那你告诉小姨吧，我以后再也不去塘边的树林给你捉知了猴吃了。”<br /><br />　　刘成装作生气的样子。<br /><br />　　“好啦，一说你，你就生气。不说总可以了吧，我走了，你赶紧去吃饭吧，我妈正准备去找你呢。”<br /><br />　　于婷婷小跑着离开。<br /><br />　　这丫头，越大越不给俺近了，不是小时候我搂着她睡觉的那几年了。<br /><br />　　刘成一边叹息，一边回想着童年。<br /><br />　　刘成低着头向堂屋走去，就在他跨进门时，却是一头撞在了人身上。<br /><br />　　刘成顿感一团软绵绵的肉球挤了一下自己的脸，他急忙躲开。<br /><br />　　“成子，你这么急干嘛呀，撞死小姨了。”<br /><br />　　刘成的小姨薛小芳有些嗔怪的问道。<br /><br />　　刘成见小姨用手捂着胸，脸上浮起一层痛苦的样子，便知道不妙。<br /><br />　　肯定是挤到了小姨的奶。<br /><br />　　“小姨，我……我没有看到你出来，所以……你没事吧。”<br /><br />　　刘成走近小姨，看着小姨按着鼓隆起的胸，便问道。<br /><br />　　薛小芳看了一眼刘成，嗟叹一声：“你碰到小姨……这里了，这里最痛了。”<br /><br />　　刘成心里焦急，但又有些猥琐的坏主意，他伸出手摸了一下小姨的奶，皱着眉道：“是不是痛的很难受。”<br /><br />　　被刘成这么一摸，薛小芳身子一颤，像是触了电一般，不免嘴里娇喘了一声，脸上也浮起一层温黁的红润。<br /><br />　　但瞬间，薛小芳又反应过来，她拿开刘成的手，道：“这么大的孩子了，不能再像以前那样，整天粘着小姨，不然……不然……”<br /><br />　　薛小芳没有说出来，最后吁了一口气道：“算了，算了，反正你永远都是小姨的孩子。你扶小姨起来，我去盛饭。你姨夫也差不多该来了。”<br /><br />　　刘成应了一声，扶起小姨，但那只手却是再次不听话的伸向了小姨圆润的肉球，他抚摸着问道：“小姨，你这里还痛么？”<br /><br />　　这时，于大立正好跨进门，看到这一幕。<br /><br />　　“呃——你们——”<br /><br />　　于大立脸色一凝，顿时变了脸色。<br /><br />　　“我……我方才碰了一下，不小心……碰到了这里，你以为什么呀？整天就知道瞎想。”<br /><br />　　薛小芳拿开刘成的手，瞪了一眼丈夫。<br /><br />　　刘成也不傻，急忙解释：“小姨说胸口痛，我想帮她……帮她看看。”<br /><br />　　“好了，好了，弄的跟什么事儿似的，成子，你去厨房盛饭，我们吃完饭还要去塘里忙呢。”<br /><br />　　薛小芳挥了挥手，支开刘成，让他去了厨房。<br /><br />　　刘成应了一声，便识趣的去了厨房盛饭。<br /><br />　　看着刘成的背影，于大立皱着眉，叹了一口气，道：“芳子，不是我说你，成子……成子这么大的人了，你不能……不能再像小孩子那样惯他，那样容易误导他走歪路。”<br /><br />　　“行了，他虽然不是我们的亲儿子，但不管怎么说，也是你和我一手拉扯大的，在他的眼里，我们就是他的父母，孩子与父母关系近了难道有错么？也就你，没事儿就往那些坏处想，你说说你，整天满脑子都装的什么呀。”<br /><br />　　薛小芳瞪着丈夫，一阵埋怨。<br /><br />　　“去，去，去，我懒的给你讲这些，反正，你记住就是，不要再让他像个孩子似的粘着你，不然……这让别人看到多不好。”<br /><br />　　刘成虽然去了厨房，但他却是竖耳听着这边的话，于大立嗓门亮，刚好让他听见。<br /><br />　　哼，嘴里一套，背后一套的，看我把你与红霞婶偷情的糗事说给小姨，你还敢不敢这样嫌弃我，我不就是不喜欢干活，有点懒么，你至于每天都这样嚷嚷么。<br /><br />　　刘成盛完饭，便端着去了堂屋。<br /><br />　　他看了一眼姨夫，见姨夫正盯着自己，眼神中似乎有些反感。<br /><br />　　刘成心里一阵郁积，他伸出袖子假装抹了一下额头上的汗，颇有意味的道：“姨夫，咱们荷塘里的小船，今天被谁推到了水塘中央，害的我划着竹排去看塘，弄湿了鞋子。”<br /><br />　　“你……你今天去看塘了。”<br /><br />　　于大立突然问道。<br /><br />　　“是呀，我这不刚从塘里回来么。”<br /><br />　　刘成装作若无其事的样子，然而，他的脑海里却是浮现起姨夫与红霞在小船上缠绵的一幕。“”你——你刚回来？“<br /><br />　　于大立再次大声的问道，表情很紧张。<br /><br />　　”喂，孩子不是经常去看塘么，你这么大惊小怪的样子干么？孩子帮你去看塘，你也烦么？你说说你这个人，孩子不去塘里吧，你就说他懒，孩子去了吧，你又烦。你这是什么意思？“薛小芳嗔怒的道。<br /><br />　　”他……我告诉他了，不让他今天去看塘的……对了，成子，你今天去看塘，有没有看到什么？“于大立显然是害怕刘成看到他与红霞在小船上缠绵的事。如果，他说给了薛小芳，那就麻烦大了。薛小芳可不是一个省油的灯，若是知道他在外面偷腥，还不得把天给捅个窟窿。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第三章 粉色（3）</span><br /><br />　　刘成看了一眼小姨，脑子一转，狡黠的道：”我正在想怎么把这件事告诉小姨呢。“于大立心里一颤：难道这小子真的看到我与红霞在小船上……若是这样，只怕他怀恨在心，把这些事全部兜出来，不行，我不能让他告诉芳子，否则，婷婷也会骂我的。<br /><br />　　想到这里，于大立急忙变成好脸色，他呵呵一笑道：”成子啊，我知道，你一直想从塘里分出一片区域，养鸭子，姨夫这几天想了想，的确是一个好方法……今儿姨夫高兴，我们爷俩好好的唠唠这事儿，芳子啊，你去买几瓶啤酒，我想与成子多聊会儿。对了，买几个猪蹄还有花生米，成子最<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">爱</span>吃这个。“芳子本想骂丈夫就知道喝，但看到成子也笑嘻嘻的望着丈夫，便点点头笑道：”好吧，既然成子不再读书，是该好好的规划一下赚钱的路子了。我去买酒，你们爷俩好好的聊一聊，若是能给咱们家带来经济收入，我薛小芳就天天给你们做好吃的，天天给你买酒喝。“等薛小芳走出大门，于大立突然脸色变的凝重，他道：”成子，你告诉姨夫，你今天早晨去塘里看到了什么？你要告诉你小姨什么事？“”看到……什么？就是塘里的水鸭子啊，我见到塘里有许多野鸭子，所以就来了灵感，若是咱们利用一下塘里空闲的地方养些鸭子，岂不是能带来更多的收入。我就是想告诉小姨这件事儿啊。“”仅此而已？“<br /><br />　　”仅此而已。姨夫……你今天怎么怪怪的……就像做了坏事一样……“刘成挠着头，装作疑惑的样子说着。<br /><br />　　”你……你小孩子知道什么……姨夫能做什么坏事……快……快吃饭，一会与我去塘里。“于大立感觉刘成似乎并不知晓他与红霞的事，便再次改变了严肃的表情。<br /><br />　　”你方才的样子和红霞婶一样一样的，就像做了坏事一样，那种表情，让人看着就别扭。“刘成坏点子不少，说话总是蜻蜓点水一般。<br /><br />　　”你……你看到红霞了？“<br /><br />　　于大立再次紧张起来。<br /><br />　　”是呀，她不就是从咱家荷塘的水岸上走过的么，我就纳闷了，她家的荷塘明明与咱们家的方向相反，她怎么就从咱们家的荷塘边绕过来了呢。“”呃……这可能是她在找东西，路过咱们家荷塘。“于大立摸了摸脖子，闪烁其词的道。<br /><br />　　”她找什么？我已经发觉她几次了。难道她是去咱们家塘里找人？该不会是找姨夫吧？“刘成狡黠的道。<br /><br />　　”喂……喂，你怎么能乱说话，若是让你小姨听到，又……又起疑心了，你可不要乱说，成子，你这样会害死姨夫的。“于大立顿时紧张起来，不停的向大门口张望。<br /><br />　　”姨夫，你的样子很紧张，我们还没有喝酒呢，你怎么就上头了，不会是病了吧。“刘成坏坏的问道。<br /><br />　　”呃……姨夫……姨夫可能是没有休息好。对了，成子，你千万不要说红霞找姨夫啊，不然……不然你小姨会误会的……你还小，等你大了，你就明白，这话不可以乱说，容易出事儿。“”出事？出什么事儿？“<br /><br />　　于大立皱了皱眉，看了一眼刘成，叹息一声道：”反正，你记住姨夫的话就是，不要说就好了，不然，你小姨……你就见不到你小姨了……她总是疑神疑鬼的，若是想不开，跳了水，可就麻烦了。“”有这么严重么？好吧，我不乱说便是，我只和她说养鸭子的事儿可以吧。“”嗯，这个绝对没有问题。“<br /><br />　　于大立又笑了起来。<br /><br />　　”若是姨夫能去邻镇给我买回几百只鸭苗，我就老老实实的养我的小鸭子，若是你不给我买，我就要去弄清楚红霞婶到底去咱们家塘里找谁，然后，抓住她的小尾巴，让她给我买。“于大立听到这里，心里猛然一惊。<br /><br />　　他暗暗的想：这个成子，肯定是知道了我与红霞的一些事儿，他今天如此，便是以此威胁，让我买鸭苗给他。不行，我得顺着他点，不能让他把这事儿兜给芳子。<br /><br />　　想到这里，于大立便点点头，拍了拍成子的肩道：”你放心，鸭苗的事儿，就交给姨夫了，邻镇的鸭苗成活率太差，姨夫去县城里给你弄五百只。“”呵呵，一言为定！“<br /><br />　　刘成急忙伸出手指，要与于大立拉钩。<br /><br />　　看着刘成孩子般的动作，于大立苦笑一声，摇头道：”你小子还不信姨夫么？我岂会骗你，好吧，咱们拉钩。“……这次抓住了姨夫的小辫子，刘成心里着实高兴不已。饭后，他放下碗便离开家，毫无压力的去了塘里溜达。<br /><br />　　转了一圈，他突然想起王桂花家的钥匙还在他手里。他自责的拍了拍脑门，急忙走向岸，返回村里。<br /><br />　　走到王桂花家，看到墙上竖着梯子，方知道自己果然误了事，王桂花定是顺着梯子翻过墙进了家里。想到这里，刘成便掏出钥匙急忙打开了大门上的锁。<br /><br />　　推开大门，刘成便急匆匆的奔到堂屋，见到堂屋门上的锁好好的锁着，整颗心方平静下来，幸好，王桂花没有砸锁，不然，又会因此被于雪儿奚落他办事不力了。<br /><br />　　他环视了一圈，见院子里没有人影，便皱了皱眉，喊了一声：”桂花婶在家么？“这一喊，的确有了效果，堂屋里有了响动，接着便是一个人影从窗口传出：”谁，你怎么进了我家里。“刘成向窗口望去，这一望，竟然惊呆住了。<br /><br />　　但见，王桂花正裸露着上半身出现在了窗口，那胸前白花花的肉团映入了他的眼睛。<br /><br />　　好白，好大。<br /><br />　　刘成心里一阵耸动，虽然桂花在荷花村长的也算是一个美人，但这已是四十岁的年龄，竟然还能有如此饱满却不下垂的奶子，刘成不免有些惊叹。<br /><br />　　怪不得于雪儿能被誉为荷花村第一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，这都是因为老母子好啊。刘成瞪大眼睛，咽着口水，死死的盯着桂花那两团白花花的肉球，裆里的玩意儿也硬挺起来。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第四章 粉色（4）</span><br /><br />　　桂花正在换衣服，听到有人从院子里喊，心里一着急，竟然无意中把自己的身体暴露给了刘成。意识到自己的错误后，桂花赶紧离开窗子，抓起床上的衣服，麻利的穿了起来。同时有些疑惑的对院子外的刘成问道：”成子，你怎么进来我家了，你不是翻墙进的吧。“刘成的思想还沉浸在那雪白的肉球上，饱满坚挺的肉球一颤一颤的，只让刘成心里砰然的跳动。毕竟，他还是一个没有碰过女人的半大小子，看到这一幕，难免会心潮耸动。一时，刘成竟然看的傻了眼。<br /><br />　　屋里再次传来桂花的声音：”成子，平时看你挺老实的，你跳我家墙，就不怕我告诉你小姨，告诉村长，偷东西可是要……要犯法的。“”呃……我……桂花婶，你误会了，我是来给你送钥匙的。我岂会做偷盗之事。“刘成终于从幻想中缓过神，裆下的玩意儿也慢慢变软耷拉下去。<br /><br />　　”送钥匙？“<br /><br />　　桂花穿好衣服从窗子里探出脑袋。<br /><br />　　”我在塘边遇到了雪儿妹妹，他让我把钥匙带给你，所以……我看到墙上竖着梯子，料想你肯定是翻了墙，我生怕你再砸锁，那岂不是还要花钱买新的，所以，情急之下，我就赶紧打开了大门……我也不知道你……不知道你没有穿衣服……“刘成憨憨一笑道。<br /><br />　　”你不早说，害的俺还爬窗子。快——快——快，把门给俺打开。“桂花吁了一口气，接着道，”你这孩子，做好事也不吱声，婶子险些把你当成贼，你别怪婶子啊。“刘成一边开门，一边呵呵的笑着：”怎么会呢，我怎会怪婶子呢。“门打开了，桂花拽了拽衣服，让刘成进了屋，从桌子上拿过一瓶啤酒递给他，笑着道：”成子，喝瓶啤酒解解渴吧。“刘成接过啤酒，双眼却是盯着桂花的身子看了起来。方才只是看到她坚挺的奶子，这换了紧身的裤子后，看她的臀竟然也这么滚圆，哪里像一个中年妇女。恰巧桂花又弯下腰去桌子底下的抽屉里找啤酒起子，那鼓隆的臀更是翘的老高。<br /><br />　　刘成看的喉咙发干，咽了一口口水，脑子里再次浮想起来，鸟国电影的画面瞬间从他的脑际萦纡。<br /><br />　　这臀翘的真是好，若是从后面推进去，肯定能爽死，刘成这样想着，裤裆里的玩意儿再次涨大，他心里砰然跳动，禁不住向前迈了一步，一只手似乎要去抓桂花的臀。<br /><br />　　这时，桂花却是突然笑了一声，直起了身子，她道：”呵呵，找到了，雪儿他爸总是乱丢啤酒起子，每次找这玩意儿都费劲。“一边说着，桂花便转过了身，当看到刘成竟然贴着自己的身子站着时，她竟然吓了一跳。不经意间，她又看到了刘成裆下鼓隆起的玩意儿，似乎想到了什么。<br /><br />　　”成子……你……口渴了吧，坐下喝点啤酒吧。“遇到这种事，桂花心里也有了些砰然，尴尬的不知道如何去说。<br /><br />　　刘成并没有去坐下，青春的荷尔蒙正驱使着他思绪乱飞，他把啤酒往桌上一放，双手猛然搂住桂花，下面硬邦邦的东西也顺势顶了上去。他喘着粗气道：”婶子，我憋不住了。“桂花大惊，但感觉小腹位置被刘成裆里玩意儿死死顶住，也有了些心猿意马。三十如狼，四十如虎，桂花现在可是最旺盛的年龄。看这刘成秀气的稚嫩脸庞，她下意识的把手划下，一把握住了刘成下面挺立的玩意儿，眼神里也飘忽起慵懒的陶醉神态，她道：”成子，你是不是想要婶子。“被桂花握住裆里的玩意儿，刘成身子微微一颤，一股说不出的舒服之感袭上全身，他心跳更加的剧烈起来，禁不住猛然掀开桂花的短衫，一头贴在她白花花的两个肉团间，喘着粗气的道：”婶子，我想要，我憋的难受，你让我日一次吧。“他这么直接进戏，是李二柱传授的经验。李二柱告诉他，别看有些女人表面上很保守，但若是你真的要给她”玩“时，她并不见得就躲避，其实，她们也需要男人，只是不好意思讲出，若是男人大胆的攻破她的心理，后面的事儿就水到渠成。今日，他把这”经验“用到了桂花的身上，果然是起到了作用。<br /><br />　　桂花白花花的两个肉团被刘成用脸紧紧的贴着，早就有了些按耐不住，这几年老公愈发的”战斗力“下降，让她很难得到满足，这突然有了一个健硕身体的半大小子送上门，她心里岂会不荡起春潮……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">正文 第五章 粉色（5）</span><br /><br />　　不过，桂花也是心细之人，她看了看大敞四开的屋门，便对成子说道：”成子，门开着呢，再说还是大白天，等……等晚上婶子去塘里，俺让你尝个够。“然而，刘成毕竟是第一次这么搂住女人，心里的欲火早就燃烧成一团，不发泄出来，他岂能忍受住。便用力的再次一顶，把桂花顶到了桌旁。他一把拉下桂花的裤子，同时，扯开自己的腰带，挺着硬邦邦的东西就往桂花屁股上撞去。<br /><br />　　”不行了，婶子，我实在憋不住了，我要日你！“位置对不对，他也不管，只撞的桂花屁股一疼，嘴里娇嗔的道：”错了，错了……“刘成只从岛国电影上见过这些，哪里想到实践起来竟然并不简单。当他准备看仔细了再往里顶时，却是小腹处一股灼热，紧接着便是一股股白色的东西从裆下的玩意里射出。<br /><br />　　刘成禁不住”啊……“<br /><br />　　了一声，一阵舒适的颤抖后，裆里的玩意也变软耷拉下来。<br /><br />　　看到此情形，刘成不免有了些自责，平时对着电脑屏幕看岛国的电影，撸的时间也比这长啊，今天竟然刚进入节奏就败了下来……就在刘成有些懊恼时，倒是桂花回过头，笑了笑道：”成子，你该不会真的是第一次碰女人吧。“刘成脸色有些尴尬，却不知如何回答，他道：”我……我今天……“”呵呵，好了，婶子明白，男人第一次都是这样的。没有想到，成子竟然还真是第一次。你别愣着，门还没有关呢，你弄了婶子一屁股，快帮婶子用纸擦一擦，一会儿来了人，被看到就不好了。等晚上，俺去了塘里，婶子再让你日！随便你怎么日俺都行！“刘成缩了缩眉，方才射出憋了很久的东西，的确减去了不少欲望，再看看裆下的玩意儿已经耷拉下来，便点点头，提起裤子，拿起桌上的纸，走近桂花。<br /><br />　　可能是憋的太久，这次射出东西比他平时撸出的要多不少，桂花屁股上沾满了几大片，有些竟然顺着那道神秘小沟滑了下去。<br /><br />　　擦拭了一下，看着桂花那茂密的丛林中央两片薄薄的花瓣透着湿润，刘成竟然裆里的玩意儿再次勃起。<br /><br />　　他调皮的用手指在桂花花瓣中间微微鼓起的粉色圆头上碰了碰，顿时桂花的身子一颤。<br /><br />　　”成子，不要调皮，快帮俺擦一擦，一会儿你顺子叔就要回来了。“虽然没有真的见过女人的花瓣，但刘成却是在岛国电影上研究了个透彻，况且，他也是上过学的人，对这些还是知道的比较清楚，这圆头就像一朵花的花蕊，可是女人最敏感的地方。<br /><br />　　”婶子，你的花蕊好鲜艳，可是花瓣怎么……怎么不是粉色的，荷花村里不是传着这么一句话么，说村里的女人，花瓣都是粉色的。“”你这孩子，从哪里听的这些？一点也不学好。“桂花一边提着裤子，一边瞪了刘成一眼，嘴里却是笑着。<br /><br />　　”难道那些传言都是假的？“<br /><br />　　”看你挺聪明的，怎么现在就笨的成了一个蛋。那传言不是假的，那是说的荷花村里的姑娘，而不是女人，俺是荷花村里的媳妇，是嫁到荷花村里的女人，当然不会传承他们的这个品种了。“”姑娘？原来如此。“<br /><br />　　刘成恍然大悟，接着笑了笑道，”呵呵，桂花婶说的这个‘品种’还真是有学问，如此说来，荷花村里的女人品质高，是因为‘老种子’好。“”应该是与荷花村的水土，或者风水有关吧。“桂花随口说了一句。<br /><br />　　”风水？“<br /><br />　　刘成瞪大眼睛，狐疑的望着桂花，似乎不赞成这种说法。<br /><br />　　桂花并没有回答，而是走到门后拿了扫帚，准备把地上的纸扫走。<br /><br />　　却是刘成突然再次一把搂住了桂花，他裆里的东西已经又硬挺起来。<br /><br />　　”成子，你顺子叔差不多就要回来了，被他看到，咱们可就惨了。等晚上……等晚上去了塘里……俺再让你日。“刘成并没有放开手，而是双手抓住了桂花的奶子，圆润饱满，一股股舒服之感从刘成的手里传上全身。<br /><br />　　这时，突然院子里响起了脚步声。<br /><br />　　”坏了，快放手成子，你顺子叔回来了。“<br /><br />　　桂花急忙推开刘成在她奶子上揉捏的双手，捋了捋耳鬓的头发，整理了一下衣服。<br /><br />　　”坏了，这地上擦过你射出的东西的纸还没有扫。“慌乱间，桂花赶紧拿着扫帚走过去，然而，还没有把纸扫进撮子，于顺就跨进了门。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第六章 粉色（6）</span><br /><br />　　”桂花，快给我启开啤酒，渴死我了。“<br /><br />　　于顺一边说着，一边就去拧墙上的吊扇开关，他有些埋怨的道：”你不热么，怎么也不拧开吊扇？“”咦——成子？你……你怎么……“<br /><br />　　拧开吊扇后，于顺看到了刘成。显然他没有想到刘成会这个时候出现在他的家里。<br /><br />　　”顺子叔，我是来送你家钥匙的。桂花婶出门忘带了钥匙，雪儿妹妹去塘里送钥匙，恰巧遇到了我，她好像是急着去一个什么聚会，所以……就把钥匙交给了我，让我交给桂花婶。“”是同学聚会，她早晨说过。我说怎么回事呢，快——快——快——成子，喝瓶啤酒解解渴，你说你，成子来了，你怎么不拧开吊扇啊。“于顺皱了皱眉，对正扫地的桂花埋怨的说了一句。同时，启开桌上的啤酒递给成子。<br /><br />　　”我这不是刚开开门么，你没有看到墙上还竖着梯子，要是成子再晚一会儿送钥匙，我就要砸锁了。“桂花终于把地上的纸扫干净，吁了一口气，对于顺说道。<br /><br />　　”哦——“<br /><br />　　于顺哦了一声，看了看撮子里的纸，却又皱了皱眉。别看于顺平时说话很快，像是一个大大咧咧的人，可心里却是慎密。他盯着撮子里一团团的纸，然后又看了看桂花。<br /><br />　　刘成毕竟年轻，脑瓜子活络，他装作尴尬的样子，拿起桌上的纸，扯了一段，放在了鼻子上，拧了一把。他道：”这天气这么热，我竟然还感冒流鼻涕，可能是昨天洗澡洗冷了。桂花婶，你给我，我去倒掉，真是不好意思，还要让你扫。“桂花会意，急忙说道：”成子不要见外，你都病了还给我家送钥匙，你来我家就是客人，这扫地的活，岂能让客人去做，你呆着就好，我去倒掉。“说毕，桂花便匆匆的走出了屋，她相信，只要把纸倒掉后，于顺总不能去垃圾堆里扒拉着去看吧。<br /><br />　　”是呀，是呀，怎么能让你扫地倒垃圾呢，让你婶子去，成子你坐下。我估计啊，你可能就是洗澡洗凉了，你们年轻人呀，都是这样，总是以为自己身体好，不注意。“于顺扯着刘成的衣服，让他坐下，一副很热情的样子。<br /><br />　　刘成憨憨一笑，并没有去坐，而是扯了一点纸，然而说道：”顺子叔，我就不坐了，我得赶紧去买点药吃，头昏昏的。“”头昏呐？哎呦，那得赶紧去买药。你这孩子，估计是感冒的不轻。那不能耽误了，赶紧去买药。要不，要不我带你去吧，骑着摩托车，几分钟就到村医刘奇的诊所了。“”不用了，你这么忙，我自个儿去就行了，没多远，几步路就到。“刘成用纸拧了一下鼻子，装的很像。<br /><br />　　”这，这，是啊，这塘里的活真是多，那好吧，你自个儿去。反正就是村东头村西头，也别太急了。“于顺一副很关切的样子。<br /><br />　　”没事，顺子叔，我知道。“<br /><br />　　刘成已经跨出了门。<br /><br />　　这时，桂花已经倒垃圾回来，她看到刘成向外走，便问道：”成子，这就走啊。“”是啊，我还想让你多做几个菜，让成子在咱家吃饭呢。他说他要去买药，我骑摩托车带他吧，他还不让，说我忙。这孩子，真是太懂事了。“于顺是一个很会说话的人，表面上很热情。<br /><br />　　”嗨，我自小就害怕感冒，我去了哈，桂花婶顺子叔。“刘成说话时，故意看着桂花，向她挤了挤眼。<br /><br />　　”那你赶紧去吧，病可不能耽误。对了，你身上有钱么？我给你点钱，孩子。“于顺一边说着，一边把手伸进兜里，做掏钱的动作，其实他兜里并没有钱，只是做一个虚伪的架势。<br /><br />　　刘成岂会不明白于顺这种表面上看似很热情的人的心思。他摆摆手，推搡的道：”我有钱，顺子叔，你不用掏钱了。“推搡间，两人已经走出了大门。<br /><br />　　”那好吧，你去吧，成子。“<br /><br />　　于顺走出门后，对刘成说道。……<br /><br />　　刘成走了十几米，于顺还站在大门口，不忘叫上一句：”成子，别太急了，尽量让村医刘奇给你配点好药。“于顺返回屋里，喝了几口啤酒，问桂花：”雪儿今天不回来了吧。“”和同学去聚会了，怎么回来？说话，也不用用脑子。“桂花瞪了他一眼。<br /><br />　　于顺盯着桂花的衣服看了一阵，嘿嘿一笑道：”你今天怎么就穿上了雪儿紧身的裤子。“”还不是因为没有钥匙，打不开柜子，我只好爬窗子进屋，穿上雪儿的了。要不是成子及时送来，我就要砸锁了。“”嘿嘿，你穿上这紧身的裤子，还真漂亮不少，更<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>了。“于顺盯着桂花紧紧的屁股，竟然突兀的内心升腾起一股灼热的感觉。<br /><br />　　他挠了挠头，缓缓向桂花走近，一把抱住了桂花的腰。<br /><br />　　”你吓我一跳，你干嘛呀。“<br /><br />　　桂花瞪了他一眼道。<br /><br />　　”媳妇，你今天很漂亮……我想……“<br /><br />　　于顺嘿嘿一笑道。<br /><br />　　”大白天的，这么热，你还有这心情，去，去，去，俺还要忙呢。被人家看到，你这样多糗，丢死人了。“桂花一把推开于顺。<br /><br />　　今天桂花的这身打扮，一下子年轻了几岁，特别是那紧紧的屁股，只让于顺看的心里痒痒，好久没有激起这般欲火了，他岂会放弃。<br /><br />　　”谁这个时候串门啊，人都去了塘里忙了。“<br /><br />　　于顺并没有走开，反而拉扯起桂花的衣服，在她的胸前揉捏起来。<br /><br />　　原本桂花脑海里一直想着晚上要去塘里与成子缠绵，荡漾的春心在心间不停的萦纡，还没有散去，被于顺这么一揉捏，竟然也浑身酥麻起来。<br /><br />　　她有些不自禁的道：”你去关上门，别被人家看到了。“于顺憨憨一笑，捏了一下桂花的脸，匆匆的把屋门给关上。……桂花刚脱去裤子，于顺就迫不及待的解开腰带，架着自己的玄鸟向桂花的丛林长驱直入。<br /><br />　　然而桂花却是一把握住于顺的玄鸟，邪邪的笑道：”俺今天真的变漂亮了？“于顺早已经憋不住了，喘着粗气道：”我什么时候骗过你。“说毕，他脑子里忽然闪过了一个画面。那是一个俄罗斯的老毛子从后面顶向女人后面的画面。说起这个画面还是他年轻时，去外面打工与工友一起花五块钱去那种”帐篷影院“看到的。<br /><br />　　他竟然有了突发奇想，想学着老毛子与桂花搞一次。想到这里，他便拉住桂花的腿，往外一拉，然后猛然抱起她的腰，把桂花翻了过来。<br /><br />　　桂花被于顺弄的心里疑惑，当于顺挺着玄鸟从她腚上乱蹭时，她又一下子明白了。<br /><br />　　农村人思想保守，他并没有与桂花这样做过，当真的架起玄鸟往里冲时，却突然迷失了方向，找不到了那熟悉的入口。<br /><br />　　”你快进去啊，你磨蹭什么呢？“<br /><br />　　桂花被于顺挑拨的心里痒痒，便有些嗔怪的道。<br /><br />　　”你腿分开一些，我看不到……“<br /><br />　　于顺也是一阵干着急。<br /><br />　　桂花只有支起身子，把两条腿往两侧分了分。<br /><br />　　这下于顺终于从丛林中看清楚了那熟悉的小溪，小溪早已经湿透，于顺两只手抓住桂花的两跨，身子往前一耸。<br /><br />　　”嗯……啊……“<br /><br />　　桂花嘴里发出娇喘的声音。<br /><br />　　”进——去了。“<br /><br />　　于顺长吁了一口气，浑身一阵舒适。<br /><br />　　”快……顺子……快……快点把俺……下面塞满……“<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">正文 第七章 粉色（7）</span><br /><br />　　听到桂花叫，于顺更来了劲头，腰不停的向前耸。<br /><br />　　桂花的这条小溪，于顺灌溉了已经不知多少遍，今日这第一次从后面灌溉，竟然感觉特别的紧，像一个没有被开垦过的女人一样。怪不得那些老毛子都喜欢从后面进入，原来这有不一般的感受。<br /><br />　　同样陶醉的还有桂花，她趴在床上，微微的翘着臀，突然感觉于顺的玄鸟像是又长大了一般，每一次完全的没入进她的小溪里，总能搅动起一股潮湿。<br /><br />　　随着于顺不停的往前耸，桂花开始感觉下面有一股灼热的激流要迸发而出。”<br /><br />　　顺子，俺……俺不行了……俺要……俺要……抱紧我……“已往，都是于顺先缴枪，很少能满足桂花的欲望，这次新的尝试后，竟然让桂花干瘪了很久的心再次掀起潮涌。<br /><br />　　”啊——“<br /><br />　　一阵舒服的颤动后，于顺也上缴了粮食，趴在桂花的后背上放松了发紧的肌肉。<br /><br />　　”顺子，抱紧俺……“<br /><br />　　桂花陶醉的道。<br /><br />　　这次能让媳妇满意，于顺似乎又找到了男人的尊严，心里也高兴不已，他缓缓从桂花的背上下去，搂住了她。<br /><br />　　”媳妇，俺今天怎么样，是不是很棒。“<br /><br />　　于顺笑着道。<br /><br />　　”早些年，你如果这样，或许，咱们就能生出个男娃了。“桂花靠在了于顺的肩上道。<br /><br />　　”男娃女娃还不是一样么，你看咱家雪儿多出息，在村里应该算上最漂亮的姑娘了吧。“每每提起女儿雪儿，于顺心里都是骄傲。虽然，一度想让桂花给他生个儿子，但自从桂花得了不孕症后，他就再也不抱以幻想，随着雪儿的渐渐长大，成为众人夸赞的美人胚子，他也慢慢的消泯了”儿子“的幻想。”嘻嘻，那倒是，不然别人也不会夸俺会生。“提到女儿，桂花也有些骄傲的神色。<br /><br />　　”好了，起来吧，一会儿还得去塘里看看，要去喂鱼。“……刘成骗过于顺，绕了一个弯，沿着水塘去了李二柱的窝棚里。晚上就要与桂花密会，他想在李二柱那里学点心得。<br /><br />　　提起这个李二柱，荷花村里没有人不知道，放着自己的大房子不住，愣是在这水塘边搭一个窝棚，昼夜的在里面，当成了家。<br /><br />　　别人都说李二柱挂念自己的塘，才在这窝棚里当家的，也有人说李二柱的爹娘意外车祸而亡后，他精神受到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">刺激</span>，而从这窝棚里当家的。但这些是真的么？<br /><br />　　至少，刘成不会认为是真的。<br /><br />　　刘成与李二柱混的很熟，连招呼都不打，他就钻进了窝棚，一腚坐在了床沿上。<br /><br />　　”你怎么没有去帮你小姨去喂鱼，又跑我这里瞎晃悠来了。“李二柱躺在床上，看也没看刘成一眼，就问道。<br /><br />　　”小姨说不用我喂。“<br /><br />　　刘成开始掀褥子，像是在寻找东西。<br /><br />　　”不用你喂？是你不想干活吧，你这个懒大虫。“李二柱吁了一口气，接着道，”你翻褥子干什么，那些东西都被我放回家了。“”你放回家干嘛？我想看呢。“<br /><br />　　刘成有些嗔怪的道。<br /><br />　　”昨天有几个小孩子来这里玩，我怕被他们翻出，这种糗事，能被人知道么，所以，我就放回了家。你每次上我这里来，是不是就想那些东西？“”嘿嘿，还是二柱哥了解我。“<br /><br />　　”得了吧，我告诉你啊，那些电影，看多了伤肾。没事的话，你还是琢磨琢磨如何把咱们村里闲置的几片林子利用起来，赚点钱娶个媳妇是正经。“”嘻嘻，二柱哥是不是想找媳妇了。“<br /><br />　　”我是正常的男人，肯定是要找媳妇过日子的啊。“”嘿嘿，白天过日子，晚上日子过。“<br /><br />　　刘成邪邪的道。<br /><br />　　”去，去，去，朽木不可雕也。“<br /><br />　　李二柱瞪了一眼刘成。<br /><br />　　”好了，我不给你瞎扯了，既然二柱哥把那些电影都放回了家里，你就给我讲一讲吧。我想听评书。“”讲你个头的评书，快给我滚蛋，我要休息了。睡醒一觉，我还要喂鱼。“”等会儿，我帮你喂鱼。你就给我讲讲嘛，我想学点东西。“刘成笑着道。<br /><br />　　”我可不敢用你这大懒虫，快给我滚蛋，明天再来。“李二柱伸出脚丫子就要踹刘成。<br /><br />　　”那你给我两个菠萝味的套套，不然我不走。“”小孩子家，你要这东西干么？在床底下的盒子里，自己去拿。“刘成欣欣的钻到床底下，摸出一个铁匣子，拿着桌上的钥匙打了开。<br /><br />　　”这么多啊，二柱哥？“<br /><br />　　”你去妇联主任家去看，比这更多。“<br /><br />　　李二柱漫不经心的随口说了一句。<br /><br />　　”咦，怎么还有带刺的？这玩意儿也有带刺的？“”你没见过的多了，还有电动的呢。“<br /><br />　　刘成见李二柱并没有盯着自己，便多拿了两个带刺的偷偷的放进了兜里。<br /><br />　　重新把铁匣子放回床底后，刘成才乐呵呵的走出窝棚，沿着荷塘向别处而去。<br /><br />　　想到李二柱方才说起的树林，刘成倒是有了些想法，他溜达了一阵便来到了这闲置的树林。<br /><br />　　这树林多是白杨与梧桐，大约有十几亩。现在正值仲夏，树上的知了聒噪的叫着。刘成从一棵梧桐树下走过，恰巧惊起一只知了飞离而去。却是这只知了飞离开时，撒了一泡尿下来，正好落在了刘成的脸上。<br /><br />　　”混蛋，看老子晚上把你们全捉了吃了。“<br /><br />　　刘成望着飞去的知了，破口大骂一声。<br /><br />　　其实，这飞去的知了已经老了，并不能吃，刘成嘴里说的是脱变前的知了，它有一个学名，叫知了猴。这知了猴富含高蛋白，价格不菲，已经端上了大酒店的餐桌。每每仲夏，一些村里的孩子都会在晚上拿着手电筒钻进树林捉知了猴。运气好的孩子，一个晚上能捉一斤多。去村头的饭店兑换成钱，够一个礼拜的零花了。不过，刘成嘴巴馋，一般都捉来吃了，他才不去兑钱。喝点小酒，弄点花生米，再弄一盘油炸知了猴，卤两个猪蹄子，最惬意不过了。<br /><br />　　刘成一边在树林漫无目的走着，一边想着自己的心思。李二柱的话在他的脑海里不停的萦纡。既然不读书了，想法挣点钱娶个媳妇是正经。<br /><br />　　但刘成却又有自己的想法，挣钱是肯定的，但要挣大钱。娶媳妇也是肯定的，但要娶漂亮的媳妇。<br /><br />　　这倒让他想起了被誉为荷花村第一美人的于雪儿。<br /><br />　　想到晚上他就要与于雪儿的娘密会，心里却又隐隐的萌生起一种怪怪的压抑之感。<br /><br />　　不管怎样，晚上先尝尝鲜再说，刘成摸了摸裤兜里的套套，望着远处，邪邪的笑了起来。特别是那两个带刺的，只让他心里一阵向往。甚至桂花那陶醉沉迷的娇喘声也在他脑海里浮现……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">正文 第八章 粉色（8）</span><br /><br />　　抓住了姨夫的小辫子，刘成在小姨家明显地位有了变化，至少，姨夫不再因为他不去塘里帮着干活，而骂他。虽然不想去塘里干活，但刘成却没有堕落”赚钱“的心。<br /><br />　　傍晚吃过饭，天还没有黑透，刘成就拿起手电筒，拎起一个小桶准备出门。<br /><br />　　”小姨，我去给婷婷捉知了猴了，晚上不用给我留门了，我去二柱的窝棚里住，明天一早去看塘，你们都不用早起看塘了。“刘成对着屋里喊了一声，就往外走。<br /><br />　　”怎么？你今晚又不回来了啊？“<br /><br />　　薛小芳一边解开围裙，一边从屋里走出来问道。<br /><br />　　”不回来了，我晚上捉知了猴会很晚，就在二柱哥那里将就着睡一晚上了。“刘成说这话时，已经走出了大门。<br /><br />　　其实，他这些都是谎话，去捉知了猴是虚，晚上与桂花密会才是真。<br /><br />　　想到白天在桂花家里的一幕，他心里无时无刻不在耸动。<br /><br />　　离约定的时间还早，刘成便先去了小树林，既然说出来捉知了猴，总得做个样子，糊弄糊弄。<br /><br />　　钻进小树林，刘成发现这里已经有不少人在转悠了，无论是嘴巴馋的还是嘴巴不馋的，每每到仲夏，荷花村里的人都习惯在傍晚出来捉知了猴。<br /><br />　　刘成打开手电筒，一边照射着树，一边心里暗忖：既然这么多人喜欢知了猴，并且村头饭店里这道菜的价格又如此高，怎么就没有人养殖呢？难道荷花村里的人都指望这塘里的鱼与莲藕？想到这里，凌天一突然有了改变传统养殖的想法。<br /><br />　　想挣钱，还得靠科技，还得与时俱进。<br /><br />　　在草丛间，一只知了猴正奋力的向树上爬，被刘成用手电筒照到，他缓缓走过去，准备拿起。却是一只手突然先于他拿到了知了猴。<br /><br />　　”咦——红霞婶。你也来捉知了猴呀。“<br /><br />　　刘成见有人抢了他发现的知了猴，心里生气，但看到是一个长辈，便憨态可掬的笑着道。<br /><br />　　”是成子啊，这个……这个算你照到的，还是我的啊。“红霞手里拿着刚捡起的知了猴，问刘成。<br /><br />　　”嗨，不就是一个知了猴么，算婶子的，你拿去就是了。“刘成笑了笑道。<br /><br />　　”好吧，就算婶子抢了你的吧，我也不客气了。唉，我外甥明天要来，他说想吃知了猴，让我给他逮一些。所以，吃过饭，我就来树林里了，这几天没有下雨了，知了猴还真不多，大半个小时了，我才捉了这几只。“”是呀，这几天没下雨了，知了猴也少。我这刚来，还没有逮到一个，要不就送你几个给你外甥了。我们不稀罕，可外面的人都不怎么吃过。“”婶子怎么能要你的，那不成。那样人家不骂我脸皮厚么。“刘成从心里轻哼一声，心想：你从我小姨家的小船上与我姨夫缠绵就不是脸皮厚了？<br /><br />　　两人寒暄了一阵，刘成便向另外一个方向而去，转身的一瞬，凌天一从红霞的身上扫视了一眼。<br /><br />　　那一对波涛汹涌的奶子只让人看的心里升起涟漪，怪不得姨夫如此痴迷，这小娘们还是有些拿得出手的资本的。<br /><br />　　若不是今晚与桂花约定了密会的”好事“他还真难保证自己不会靠近红霞，偷点野。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第九章 粉色（9）</span><br /><br />　　在树林了转了一圈，小桶里大约有了十几只知了猴，这时，天色也已经黑透。刘成便缓缓的向小树林外走。一边走一边吹着口哨，心里美滋滋的。<br /><br />　　黑透的夜里，荷塘里更暗，很少有人再去。<br /><br />　　迎着一阵阵凉爽的晚风，刘成沿着荷塘边缘的小径向深处而去。<br /><br />　　走到桂花家的荷塘边，刘成蹲在了一棵大树下，学了一声猫叫。<br /><br />　　然而对面并没有传来回应的”猫叫声“刘成心里一阵嘀咕：桂花难道还没有来。他挠挠头想抽根烟，却发现兜里没有，便吁了一口气再次蹲在了树下。<br /><br />　　稍微等了一会，刘成又学了一声猫叫。<br /><br />　　”喵——“<br /><br />　　荷塘一阵晃动，终于有了人回应。<br /><br />　　但这猫叫的声音让刘成感觉怪怪的，他向前走了一步，小声的道：”是婶子么？“然而荷塘里一阵哗啦啦的声音，却没有人回答。<br /><br />　　刘成突然感觉不妙，当他看到一个高大的黑影向自己靠近时，转身便准备跑掉。<br /><br />　　”往哪跑？给我站住！“<br /><br />　　一个男子的声音响起，同时用手电筒的强光照住了他。<br /><br />　　刘成吓的身子一颤，但瞬间又反应过来，这个男子的声音他很熟悉。<br /><br />　　”是二柱哥，你这是……你又在捉青蛙啊。你吓死我了。“看到李二柱穿着鱼靴，手里拎着丝网，刘成便知道李二柱在做什么。<br /><br />　　”做贼心虚了吧，这么晚了，你跑到塘里做什么？“李二柱拿着手电筒在刘成眼前晃了晃问道。<br /><br />　　”我……我在捉知了猴。“<br /><br />　　刘成支支吾吾的道。<br /><br />　　”捉知了猴？怎么捉到塘里来了？方才……方才你叫了一声什么……叫什么婶子……你在叫谁？“李二柱眉头一皱，问道。<br /><br />　　”没……没有……我就是捉知了猴……然后顺便从这里经过，这不是……不是这边比较近么……“”不对，你小子肯定是在做坏事……我记得，你今天去找我要过什么菠萝味的套套……你该不会是……她是谁？你在和谁偷野？“李二柱突然邪邪的笑了起来。<br /><br />　　”没……怎么可能……我……我还是小孩子……我什么都不懂。“刘成支支吾吾的道。<br /><br />　　”你是小孩子？去你的，少给我装蒜！“<br /><br />　　刘成骂了一句，便把装着青蛙的丝篓子往地上一放，伸手向刘成的裤兜里摸。<br /><br />　　”嘻嘻，这是什么？“<br /><br />　　李二柱摸出来几个套套，坏坏的笑道。<br /><br />　　”这……这是……我不是看你很多，拿来玩玩的么。“刘成脸色尴尬的道。<br /><br />　　”我告诉你，成子，你不要想那些男男女女的破事儿，还是好好的研究研究如何赚钱是正经。“李二柱伸着手指在刘成的脑门上戳了一下。<br /><br />　　”我……你别戳我，我知道这事，我不是在想么，你放心我肯定会做点大事的。好了，你捉青蛙吧，我走了。“刘成说完，便转身向岸上而去。<br /><br />　　其实，他并不是想走，而是想引开李二柱。好不容易与桂花偷野一次，还没有见到人，他岂会轻易的离开。<br /><br />　　幸好，他把那两个带刺的套套放在了另外一边的口袋，没有让刘成翻去。上了岸后，他便把手电筒关掉，悄悄的蹲在了一棵树的后面，拿出那两个带刺的套套，偷偷的yy起来。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第十章 粉色（10）</span><br /><br />　　刘成蹲在大树下，等了一会，见一直没有动静，心里有了疑惑：难道我被桂花忽悠了？这个娘们该不会耍我吧？<br /><br />　　刘成郁郁的把两个带刺的套套拿在手里，想离开荷塘，却又不甘心。他环顾了一下四周，吁了一口气，缓缓起身悄悄的向荷塘下面而去……走下水塘边缘，他似乎听到了前面有动静。难道二柱哥还没有走？他还在捉青蛙？刘成狐疑不定，蹑手蹑脚的向前面而去。<br /><br />　　”噼啪噼啪……“<br /><br />　　奇怪的声音传入刘成的耳朵里，他皱了皱眉，停下了脚步。这声音怎么如此熟悉，似乎从哪里过……对，那些岛国电影上，男女运动时，不就是这种”噼啪噼啪“的声音么。刘成心里一跳，咽了一口口水，暗想：该不会是有人在这里偷欢？<br /><br />　　难道是……难道是二柱哥……想到这里，刘成心里一颤，但又变的郁积起来。<br /><br />　　这时，偷欢的两个人正好有了说话声：”婶子，你把腚抬高点……我要从后面进……去了……让你好好的舒服舒服。“这声音，刘成太熟悉了，不是李二柱又是谁？这家伙竟然一直没有离开荷塘，并且与一个女人缠绵上了。<br /><br />　　他这是和谁在偷欢……刘成忍着裆下的一阵阵灼热，再次向前靠近了一些。<br /><br />　　”二柱，你真棒……快点……再快点……好舒服……“一个女人的声音娇喘的传出。<br /><br />　　怎么是她！刘成不敢相信，一股怒火从心底猛然升起。<br /><br />　　这个女人正是今晚与刘成密会的桂花，听到桂花与李二柱偷野的声音，他突然错愕起来。<br /><br />　　”二柱……你越来越厉害了……爽死了婶子了……好久没有这么舒服过了……好像，你的那个东西又长大了些，把我下面塞的满满的……“桂花呓语一般的说着。<br /><br />　　”嘻嘻，桂花婶的下面最近恢复的好，所以才会紧……“李二柱一边做着运动一边说道。<br /><br />　　”你真会说话……俺就是喜欢你这样会说话的人。“听到这里，刘成似乎明白了过来，这两个人偷野原来不是一天两天了，桂花这个骚狐狸竟然到处勾搭。想到这里，原本想与桂花鱼水之欢的刘成突然心里有了憋屈之感，一种被耍了的感觉从脑子里萦纡起来。<br /><br />　　”二柱，用力……再用点力……对……就是这样，快……快点……我要……我快不行了……让我们的洪流一起碰撞吧……二柱，快冲进来……使劲的冲进来……“桂花销魂般的娇喘着对李二柱说，让刘成听的裆下的玩意儿都不停的颤跳。<br /><br />　　这可比岛国电影逼真的多，只是可惜夜色太深，不能看到画面。刘成禁不住用手握住了裆里的玩意儿。<br /><br />　　随着李二柱闷哼一声，”噼啪“之音也嘎然而止，刘成知道两人已经完事。<br /><br />　　”婶子，我今天表现如何？还……还行吧……“李二柱气吁喘喘的道。<br /><br />　　”你的东西肯定是长大了，塞的俺下面好满……爽的俺……爽的俺都控制不住了。好久没有像今天这样舒服过了，就好像第一次……第一次一样……“桂花搂着李二柱的脖子，用两个奶子在他的胸膛揉挤着。<br /><br />　　听到这些话，刘成心里冷哼一声，暗暗自吟：二柱能让你爽，我能让你更爽。他握着裆下鼓胀的宝贝，扒开荷叶，就要冲向前……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">正文 第十一章 粉色（11）</span><br /><br />　　刘成刚要抬脚冲向前，身后突然一阵冷风吹来，吹的他身子一哆嗦，他稍微的一愣，急忙回头望了一眼，并没有人影。<br /><br />　　螳螂扑蝉，若是黄雀在后，那就不好了，刘成这样想着。<br /><br />　　这时，李二柱正伸手抓着桂花的二个奶子，用舌尖舔吮了一下，邪邪的笑道：”婶子，下次我让你更爽，我在县城里新买了一个电动的东西放在了窝棚里……比我这个宝贝还粗还大，可刺激了……下次让你体验体验……你肯定会迷上它的。“”什么？这玩意儿还有电动的？这……这也忒……难道它比你的这玩意儿还粗还大？“桂花狐疑的道。<br /><br />　　”嘻嘻，到时候你体验体验就知道了。那可是城里的东西，很多人都爱不释手，城里的女人其实也寂寞。“听到这里，刘成脑子一转，突然嘴角微微的挂上了一丝笑。他没有再向前，趁着机会去搞桂花，而是缓缓的离开水塘，走向岸边，向李二柱的窝棚走去。<br /><br />　　既然你抢了我的”好事“那我也得勒索勒索你，你不是刚买了一个……电动的那东西么，正好明天是婷婷的生日，我还没有给她准备礼物，那……就别怪我不客气了。送给婷婷一个这样的礼物，她应该会喜欢吧！桂花，明天我还会找你的。<br /><br />　　刘成肚子里憋着一股劲，很快就走到了窝棚旁，他把装着知了猴的小桶放在地上，打开手电筒钻进窝棚在里面翻找起来。<br /><br />　　李二柱几个放东西的木匣子他都知道，翻腾了一阵，什么都没有找到，褥子下面，窝棚角的墩子下，几乎被他翻了个遍。<br /><br />　　难道二柱没有把电动的东西放在这里？而是放在了家里？可他与桂花说话时，明明是说放在了窝棚里呀。<br /><br />　　再次翻找了一阵，还是没有任何的蛛丝马迹，刘成叹息一声，躺在了床上，放弃了翻找。<br /><br />　　既然找不到，那我就胁迫你给我拿出来！刘成把胳膊担在头下，腿翘在床沿，吹起了口哨，样子很得意。<br /><br />　　是呢，毕竟他抓住了二柱与桂花的把柄。<br /><br />　　吹了一阵口哨后，刘成揣摩起今天晚上的事。想想白天去桂花家里送钥匙，看到她白花花的肉团，他的腹下又开始了灼热。<br /><br />　　今晚本来是有机会与桂花缠绵的，偏偏二柱出现，虽然在这之前他不知道桂花与二柱有偷野的轩事儿，但至少桂花今晚与他密会不会是假，估计是二柱今晚钻了空子，恰巧在荷塘遇到了桂花。<br /><br />　　但想到桂花如此放荡，与村里这么多男人有勾搭，他心里慢慢又有了厌恶。<br /><br />　　既然你很风骚，很放荡，喜欢多面开花，那我就……对你的女儿雪儿下手了！明天正好是婷婷的生日，于雪儿说要去为婷婷庆生，嘻嘻……希望你女儿的沃地，第一次的灌溉，是我刘成浇灌的。<br /><br />　　这样想着，刘成心里郁积的闷气竟然慢慢的消散。<br /><br />　　想着想着，他竟然缓缓的进入了梦乡……<br /><br />　　他梦到于雪儿雪白的胴体，曼妙的腰肢……那一抹神秘的丛林里生长着粉色的木耳……温暖的水流微微的流淌……他顶着自己的宝贝慢慢的向那两片粉色木耳的地带靠近……于雪儿对他笑……不停的用香唇吻他的脖子……猛然间，于雪儿仰起头，双腿紧紧的勾住他的腰，身子不停的颤抖……那迷人的陶醉声音在他的耳畔轻轻呢喃……这完美的碰撞，这销魂的结合，这肌肉的微微痉挛，是如此的让人惬意……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">正文 第十二章 粉色（12）</span><br /><br />　　等刘成感觉到有人在床边拍他时，已经不知道是什么时候了。<br /><br />　　”喂，你怎么又躺在我这里了。快起来，我累了，要睡觉。“李二柱有些嗔怪的道。<br /><br />　　刘成揉了揉惺忪的睡眼，看了一眼李二柱，恍然明白过来，刚想从床上爬起来，却感觉裆下湿漉漉的，黏糊糊的很不舒服。<br /><br />　　坏了，方才……方才竟然跑马了。刘成晃动了一下脑袋，想起方才做了一个梦，梦到了于雪儿……”你怎么跑我这里来了，不回家去睡。“<br /><br />　　李二柱一边脱着短衫，一边就要跳上床。<br /><br />　　刘成挪了挪位置，向床的另一头靠去，他道：”我在等你。“”等我？“<br /><br />　　李二柱眉毛一挑，愣在了那里，脱了一半的衬衫又重新穿了下去。<br /><br />　　”是呢，二柱哥。你不是去捉青蛙了么？我等你给我炒蛙肉吃呢。“刘成邪邪的笑了一声。<br /><br />　　”去，去，去，你没有一点正经，大晚上的怎么去炒蛙肉？明天再说，太晚了，该休息了。“李二柱说着又挤上了床。<br /><br />　　”二柱哥，你该不会是没有捉到青蛙吧？我看你丝篓里面没有青蛙啊，是空的。“刘成眨巴着眼道。<br /><br />　　”我……我捉了几只，回来的路上……送人了。“李二柱不耐烦的道。<br /><br />　　”是么？你是送给别人的青蛙？还是送给别人的蝌蚪？“刘成一脸狡黠的笑着。<br /><br />　　听到”蝌蚪“二字，李二柱微微一皱眉头，似乎感觉到了这话里有深意，他捻着嘴角的小胡子，眯着眼道：”你今晚都看到了什么？“”看到的东西可多了，我看到了数以万计的小蝌蚪游啊游啊，突然游到了一条小溪，然后争先恐后的涌入进去，那个争斗的火热啊，真是看的我揪心呀。“”原来被你小子看到了。“<br /><br />　　李二柱拿起床头上的水杯喝了一口水，坐在了床沿上。<br /><br />　　”到现在我才知道，你去塘里捉青蛙是假，去放养‘蝌蚪’才是真。这些年，你养肥了不少青蛙了吧？“刘成也坐在了床沿上。<br /><br />　　”你小孩子，知道什么，别乱说。“<br /><br />　　”可是，我就怕管不住这张嘴啊，二柱哥，你说我要是把你放养‘蝌蚪’的事告诉顺子叔，你猜他会怎么办？“刘成翘着二郎腿，笑呵呵的道。<br /><br />　　”你敢，你要是敢把我与桂花的事儿告诉于顺，我就砸断你的腿。“李二柱突然站起身。<br /><br />　　”呵呵，二柱哥，你别生气，你只要给我一样东西，我就不说。“刘成狡黠的笑了笑道。<br /><br />　　李二柱瞳孔睁大，他道：”什么东西？“<br /><br />　　”嘿嘿，你不是有一个电动的……那个东西么……你把它给我，我就不把你与桂花婶的事说出去。“”什么电动的……什么东西？“<br /><br />　　”你与桂花婶的话我都听到了，你就别装了，还是把那个电动的东西拿出来吧。“刘成邪邪的道。<br /><br />　　”你要那东西做什么，小孩子还是好好的读书，要么就学点有用的，你不读书了，就学着去挣钱。“李二柱瞪了一眼刘成。<br /><br />　　”我已经不是小孩子了，我懂很多东西，我知道有一种木耳叫做粉木耳，我也知道如何噼啪噼啪在小溪边放养蝌蚪，我也知道如何去推车，我也知道……反正你知道的我都知道。“”哎呦，你这上学没有学到多少正儿八经的东西，这些乱七八糟的破玩意儿倒是整的一套一套的了。“”怎么？你别给我扯那么远，你到底是把那个电动的东西给我还是不给我吧。“刘成盯着李二柱道。<br /><br />　　李二柱愣了愣，想了片刻，最后还是叹息一声，站在床上，向窝棚的顶部伸手摸去。<br /><br />　　”好家伙，你放在了上面。“<br /><br />　　刘成见李二柱去了窝棚上面摸，心里乐开了花。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第十三章 粉色（13）</span><br /><br />　　”成子，你想要的东西就在这里，不过我得事先告诉你，你嘴可要严实一些，不要乱说。“”嘻嘻，二柱哥，你放心，我决计不会乱说话的。“刘成笑嘻嘻的接过了东西。<br /><br />　　”好粗好大——“<br /><br />　　打开包裹，看到电动的玩意儿，刘成禁不住叫出了声。<br /><br />　　”行了，行了，收起来吧，以后这东西就是你的了。“李二柱看到刘成摆弄着那个电动的玩意儿，便摆摆手让他收起来。<br /><br />　　”二柱哥，我还是第一次见这么大个的玩意儿，妈呀，大的和黑驴差不多，这还不让女人爽死。“”黑驴你大爷的头，赶紧的给我睡觉，东西都是你的了，不要再摆弄了。“听到二柱让他睡觉，他便点点头欣欣的收起电动的家伙。但他向二柱看去时，却是看到他又站在了床上，伸手在窝棚的顶部摸了起来。<br /><br />　　”二柱哥，你又在摸什么东西？“<br /><br />　　刘成好奇的问道。<br /><br />　　”没什么，睡你的觉吧。“<br /><br />　　李二柱在窝棚顶部摸了一阵，便转身坐在了床上，准备脱衣睡觉。<br /><br />　　”不对，上面肯定还有其它好东西！我要看看！“刘成把电动的玩意儿往床上一放，站起身子就向窝棚顶部摸去。刘成比李二柱个子还要高些，很容易的就摸到了被李二柱藏好的东西。<br /><br />　　”咦——这是什么？“<br /><br />　　刘成好奇的拿着一个软软的东西。<br /><br />　　李二柱一把夺了过去，他道：”这个东西你不能碰，快点睡觉，明天塘里还有活干呢。“看李二柱这个架势，刘成更是狐疑起来，他岂会罢休，硬是要看这神秘的东西，他道：”二柱哥，你若是想安安静静的过这一个晚上，你就让我看一眼，否则，你知道，我是不会罢休的，一定能缠死你。“”缠死我，我也不给你看！“<br /><br />　　李二柱抓起毛毯蒙住了刘成的头。<br /><br />　　”你想憋死我啊！“<br /><br />　　刘成一边扯着毛毯一边露出脑袋嗔怪的道。<br /><br />　　”小孩子家，最好不要搀和大人们的事儿。“<br /><br />　　”谁小孩子啊？好吧，你不让我看是不？我现在就去告诉于顺，说你与他媳妇偷情。“刘成下了床，装着要穿鞋的样子。<br /><br />　　”去吧，你去呀。“<br /><br />　　李二柱似乎不信刘成真的要去，便用双臂担着头，躺在了床上。<br /><br />　　刘成看到李二柱躺在了床上，心里一喜，猛然掀起褥子，把李二柱裹了起来，顺便把他放在枕头下的东西拿了出来。<br /><br />　　”咦——这是什么东西？怎么像一个芭比娃娃？“刘成麻利的打开包裹，疑惑的看了起来。<br /><br />　　看到刘成打开包裹，李二柱脸色晦涩的望着他，叹息一声道：”这下你满意了吧，你都看到了。“”这……这是……难道这就是那种娃娃？充气的那种……“刘成一脸惊奇的望着李二柱。<br /><br />　　刘成拿着娃娃，用一种异色的眼神望着李二柱。他狐疑的问道：”二柱哥……你不会……你不会经常用这玩意儿吧。难道你与桂花婶偷野，她还不能满足你？“<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">正文 第十四章 粉色（14）</span><br /><br />　　”你小孩子，懂什么！快拿过来，这可是新款，还没有用过！“李二柱白了一眼刘成，就要向他手里去夺。<br /><br />　　听到是新款的东西，刘成不免心里一阵耸动。他笑了笑，摆脱开李二柱争夺的手，把娃娃藏在了身后道：”二柱哥，我终于明白了，你之前肯定是用过这东西，村头那片臭水沟里，有一个和这娃娃差不多的，是不是你丢的？肯定是你用坏了，丢在了那臭水沟里吧。“”什么和这个差不多的娃娃……什么臭水沟……我不知道，与我没有关系。“李二柱虽然嘴上不说，但他闪烁其词，却让刘成坚定了自己的猜想。<br /><br />　　”嘻嘻，二柱哥，平时你看岛国电影的那些劲头呢？今天怎么就突然焉了下来，对我还不好意思说么？“”去，去，去，滚一边去，今天遇到你算是倒了八辈子霉了！“”嘻嘻，你这气娃娃到底如何？肯定很舒服吧，要不，借我用两天？“刘成邪邪的笑着，用手不停的在娃娃的奶子上揉捏起来。<br /><br />　　”我怎么知道如何，刚买回来，还没有用过。你小孩子不要玩这东西，还给我，赶紧去睡觉。“”我不，我就要玩几天。“<br /><br />　　”你——这东西能借么！只能一个人用！“<br /><br />　　”一个人用？“<br /><br />　　刘成抬起脸，稍微一愣，接着道，”你不是说这个是新的么？那你送给我，你再去买一个。“”送给你？我不是送给你一个电动的那东西了么？这个——这个不能再送给你了。“”你不送我，我就天天烦你，天天来找你，天天去塘里捉`奸。“刘成邪恶的笑着，一副得意的样子。<br /><br />　　”你——“<br /><br />　　李二柱嘴唇嚅动却是气的说不下去。稍微的一愣，他接道，”好，好，这两个东西我都送给你！都送给你总可以了吧。“”嘻嘻，这才是我的二柱哥嘛，还是二柱哥好。“刘成欣喜的坐在了床沿上。<br /><br />　　”我这次捉青蛙可是赔大了。“<br /><br />　　”呵呵，你这是赔了夫人又折兵。“<br /><br />　　”赔了夫人又折兵？“<br /><br />　　”这娃娃每天陪着你睡，不是你的夫人么。你放养的那数万只‘小蝌蚪’，不就是你的兵卒么？“刘成邪恶的笑着。<br /><br />　　”滚犊子，赶紧睡觉，别瞎扯了！“<br /><br />　　李二柱一脚踹在了刘成的屁`股上。<br /><br />　　刘成呲牙咧嘴的揉着屁股，却是心里乐滋滋的上了床。<br /><br />　　”我可告诉你，你最好少用这娃娃，伤了你的身子，可别怪我没有提醒你啊。“还有，我今天累了，明早估计起不来床，你早晨帮我喂喂鱼。”<br /><br />　　李二柱拉起毛毯便躺了下去。<br /><br />　　“二柱……用力……婶子不行了，快点……再快点……”<br /><br />　　刘成学着桂花娇喘的声音，坏坏的笑了两声，接着道，“你这么用力，能不累么。”<br /><br />　　“你是不是兴奋的睡不着啊，你信不信，你再扯淡，我就把你踹下床去！”<br /><br />　　李二柱微微抬起头，忿忿的对刘成道。<br /><br />　　刘成见李二柱要动真格的了，便憋着笑，躺了下去。<br /><br />　　这一晚，他又梦到了于雪儿，那是在一片小树林，刘成掀起她的裙子，脱下那紧紧的小内内，在树影交相映辉的斑斓月色下，做着沉醉的运动……第二天一早，刘成替李二柱喂完鱼，他还在床上呼呼的睡着。刘成摇摇头，叹息一声，把娃娃与电动的宝贝包裹起来，离开了窝棚。<br /><br />　　今日是婷婷的生日，于雪儿要来为她庆生，我一定要多揩油，一定要趁机把她推倒。既然你娘没有让我推倒，那就推倒你吧。<br /><br />　　刘成返回小姨家，先在门口窥看了一阵，断定小姨与姨夫去了塘里后，他才悄悄的走近了院子。<br /><br />　　小姨与姨夫已经去了塘里，刘成也胆子大了些，他走近于婷婷的房间，敲了敲门。<br /><br />　　这个时候，于婷婷还在睡觉，不到吃饭的时间，她是不会起来的。<br /><br />　　果然，刘成敲了几下门后，里面传来了懒散的声音：“还没有到上学时间，干嘛要敲门。”<br /><br />　　“婷婷，是我，我是你成子哥，你开开门，我有事。”<br /><br />　　刘成乐呵呵的对着屋里喊道。<br /><br />　　“成子哥，我还没有睡醒呢，你干嘛敲门啊，困死我了。”<br /><br />　　屋里又传出了于婷婷的声音。<br /><br />　　“我送你一样东西，今天不是你生日么，快开门呀。”<br /><br />　　“送我东西？”<br /><br />　　于婷婷突然高兴起来，困意早已烟消云散，他穿着睡衣就向门口方向跑，边走边欣欣的笑着道，“成子哥，你真好，还记着我的生日。”<br /><br />　　“看你说的，我是你哥，我能不记得你生日么。”<br /><br />　　门打开了，刘成笑呵呵望着于婷婷。<br /><br />　　于婷婷穿的是一件白色的丝质睡衣，属于半透明的那种，若隐若显能能看清她胸部有两个小土包在微微的顶起，那一圈淡淡的红润只让刘成看的心里痒痒。<br /><br />　　于婷婷看到刘成盯着自己的胸看的陶醉，便有些嗔怪的道：“成子哥，你怎么看女孩子总是看人家的胸部。你能不能改掉这个坏毛病。”<br /><br />　　“啊——我——嘿嘿，婷婷穿着这个睡衣真漂亮，就像古装剧里的仙女一般。”<br /><br />　　刘成咽了一口口水，讪讪一笑，岔开了话题。<br /><br />　　于婷婷瞪了一眼刘成，然后说道：“你进来吧。”<br /><br />　　刘成呵呵一笑，跟着于婷婷向屋里而去。一边走，一边再次望起了她的背影。<br /><br />　　这丝质料子的睡衣虽然穿上凉爽，但却太过单薄，刘成从后面望去，几乎能看到于婷婷的屁股。她竟然没有穿小内内。难道女孩子都是这样穿睡衣的么？刘成心里禁不住升起一阵灼热的激流，他强压住腹部的灼热，咽了几口口水。<br /><br />　　“你坐吧，成子哥。”<br /><br />　　于婷婷把拖鞋一甩，跳向了床。<br /><br />　　刘成一直在看着于婷婷的身体，她跃向床的一瞬，正好鼓起风掀开了她的睡衣，神秘地方的一簇黑黑的小草深深的映入了刘成的脑海里。<br /><br />　　刘成裆下的玩意儿已经开始了反应，他的脑子开始纷杂。<br /><br />　　虽然于婷婷坐在了床上，但这睡衣比较短，且是敞开的，刘成瞪大眼睛不停的寻找着缝隙向她的两腿间窥看。<br /><br />　　看到刘成这副摸样，于婷婷急忙拉过来毛毯，盖住身子，生气的道：“哥哥，你真坏，你怎么可以盯着妹妹的身体看。”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 第十五章 粉色（15）</span><br /><br />　　听到于婷婷说自己坏，刘成只是呵呵一笑道：“哥哥若是坏，早就把你推倒了。还会给你送礼物？今天可是你的生日，哥哥是来给你送礼物的，你不感谢我，竟然还责怪我。”<br /><br />　　“嘻嘻，我知道哥哥对我好，就是你看女孩子的眼神太猥琐了，我……我有些反感。”<br /><br />　　于婷婷脸色尴尬的道。<br /><br />　　“你不想哥哥好的一面，竟挑我毛病。我真是白疼你了。”<br /><br />　　刘成装作生气的样子瞪了一眼于婷婷。<br /><br />　　“好，好，算我错了行了吧。你快把生日礼物给我啊，我看看是什么好东西，看你大早晨就神神秘秘的。”<br /><br />　　“嘻嘻，你绝对会喜欢的。”<br /><br />　　刘成龌龊一笑，把手里的电动玩意儿递给了于婷婷。<br /><br />　　送给于婷婷这种生日礼物，其实刘成并不是盲目。这还是源于十几天前的一个下雨的日子。<br /><br />　　当时，刘成与小姨和姨夫在塘里正忙，天空突然下了大雨，三个人只有一个雨披，刘成二话没说，把雨披丢给小姨与姨夫，顶着雨返回了家。<br /><br />　　当他返回家时，却是看到了洗澡间里有灯光。他以为是小姨忘记了关灯，便淌着水向洗澡间走去。<br /><br />　　然而洗澡间里却是有人在洗澡，刘成大惊，姨夫与小姨都去了塘里，表妹于婷婷去了学校，这会是谁在这里洗澡。<br /><br />　　他蹑手蹑脚的靠近洗澡间，从门口的缝隙里向里面望去。<br /><br />　　“嗯……呦……嗯……呦……”<br /><br />　　里面竟然是女人娇喘的声音，而这个声音他很熟悉，是于婷婷的声音。……后来，他才知道，因为学校里有一个会议，于婷婷提前放了学，在放学的路上恰巧遇到了暴雨，返回家后，她见家里没人，便钻进了洗澡间洗起了澡。<br /><br />　　被雨水淋了去洗澡，这很正常，但不正常的是于婷婷在洗澡间发出的娇喘声音。<br /><br />　　虽然于婷婷是背对着门口方向，但刘成从门缝里却能看清楚于婷婷分开着腿，不停的用手在下面揉搓……那时，他就知道，于婷婷已经长大了。<br /><br />　　“这是什么神秘的东西，成子哥？”<br /><br />　　于婷婷一边打开包裹，一边狐疑的问道。<br /><br />　　“你打开看看就知道了。”<br /><br />　　刘成邪邪的笑着。<br /><br />　　“这——”<br /><br />　　当这个电动的玩意儿呈现在于婷婷的面前时，她脸色顿时涨的通红，虽然没有见过男人的那东西，但她毕竟是上过学的人，对这东西还是一眼就能看出。<br /><br />　　“怎么样，喜欢么？”<br /><br />　　刘成笑吟吟的凑到于婷婷跟前。<br /><br />　　“你——你太让我失望了！赶紧把你的这破玩意儿拿走！”<br /><br />　　于婷婷有些愠色的瞪着刘成。<br /><br />　　“怎么了，你不喜欢？这可是……这可是新款。”<br /><br />　　刘成皱着眉头道。<br /><br />　　“成子哥，你竟然是是这样的人，你就送这恶心的东西给我？”<br /><br />　　于婷婷俏脸变的难看起来。<br /><br />　　“你不需要么？何必折磨自己，现在是什么社会了，还那么保守。”<br /><br />　　刘成叹息一声，摇头道。<br /><br />　　“我需要？是你需要吧！你给我把这东西拿走，拿的远远的！”<br /><br />　　于婷婷瞪大了眼睛，忿忿的对刘成道。<br /><br />　　刘成没有想到于婷婷看到这个电动的玩意儿会发这么大火，可他知道于婷婷是真的需要一个这东西。他拿起电动的玩意儿重新装好，郁郁不欢的就要向门外走。但他走到门口，突然又停住了脚。<br /><br />　　他回头说道：“你不需要，可下暴雨那天，你为什么要在洗澡间自己用手弄？”<br /><br />　　“你……那天你……你都看到了……”<br /><br />　　于婷婷突然心里一颤，声音也变的柔弱起来。<br /><br />　　刘成转过身，缓缓的又走了回来，他看了看于婷婷，吁了一口气道：“我们都已经长大，所以这些事……也就不必遮遮掩掩。”<br /><br />　　“成子哥，你……你不会笑话我吧……我那天在洗澡间……”<br /><br />　　于婷婷尴尬的道。<br /><br />　　“只要是个人，他就有人性！这有什么可笑话的。”<br /><br />　　“人，要有人性，没有人性，他就不是个人。哥哥，你说的真好。”<br /><br />　　于婷婷露出了浅浅的笑容。<br /><br />　　“那这个礼物，你是要还是不要？”<br /><br />　　刘成也笑了起来。<br /><br />　　“谢谢哥哥。”<br /><br />　　于婷婷笑了笑，从刘成手里接了过来，放在了枕头下。这次，她没有再害羞。<br /><br />　　“我们不是去做犯法的事儿，没有什么丢人不丢人。等我这次计划好，把村里的树林与西边的那个闲置的水塘承包下来，干大了以后，挣了钱给你买更好的东西。”<br /><br />　　“你要承包村里的树林与闲置的水塘？”<br /><br />　　于婷婷不敢相信的道。在她的心里刘成可是一个好吃懒惰的人。<br /><br />　　“是的，为了娶到漂亮的媳妇，我要挣钱，我要有出息！”<br /><br />　　刘成挥了挥手臂，有力的道。<br /><br />　　“我还真没有看出来你有这个心，成子哥，我一定会支持你的！”<br /><br />　　“在这个社会，没有权与财，什么都做不了，谁都瞧不起你，年轻的时候不奋斗，老了就后悔了。”<br /><br />　　“呵呵，你还真是一个有上进心的人。”<br /><br />　　于婷婷看着刘成的眼睛，再也不躲避，这时，她突然感觉面前的这个男人竟然如此的亲切。<br /><br />　　“我好好的策划两天后，我就去找村长，准备承包水塘与树林的事了。”<br /><br />　　刘成站起身，像是怀揣着梦想一般，望向了门口的远处。<br /><br />　　“成子哥，你手里拿的那个是什么东西？”<br /><br />　　于婷婷伸着头好奇的望着刘成手里的另外一个包裹。<br /><br />　　“这个啊……这个也是一个好东西。”<br /><br />　　刘成笑了笑道。<br /><br />　　“好东西？”<br /><br />　　于婷婷从刘成的手里把包裹拿过来，狐疑的打开看了起来。<br /><br />　　“咦——是一个芭比娃娃。”<br /><br />　　于婷婷兴奋不已，似乎对这个娃娃很感兴趣。她一边从包裹里把娃娃往外拿，一边问道：“哥哥，这个也是送给我的礼物么？”<br /><br />　　“你要它做什么？这个对你没有用。”<br /><br />　　刘成笑了笑，在于婷婷的屁股上拍了拍。<br /><br />　　“我喜欢芭比娃娃嘛。”<br /><br />　　于婷婷把娃娃放在床上，突然她皱了皱眉，接着道，“这个娃娃怎么没有穿衣服。你怎么不给娃娃穿上衣服。”<br /><br />　　“有些娃娃是不穿衣服的，穿上衣服它就不叫娃娃了。”<br /><br />　　“那叫什么？”<br /><br />　　“穿上衣服的娃娃叫媳妇，不穿衣服的娃娃叫伴侣。”<br /><br />　　“媳妇？伴侣？”<br /><br />　　于婷婷俏脸一滞，接着又道，“那穿了真空装，想一晌贪欢的叫什么？”<br /><br />　　说这话时，于婷婷特意的向刘成抛了一个媚眼。<br /><br />　　刘成心里一颤，他心里清楚于婷婷只不过是小姨领养的孤儿，与他没有任何的血缘关系。她抛着媚眼向自己提一晌贪欢，这是在暗示么？<br /><br />　　刘成裆里的玩意儿突然灼热的涨了起来，他猛然向前，一把搂住于婷婷，把她挤到了床边。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：60461</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">总字节数：493039</span><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />    <marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#FF0000 "><b>请不要吝啬你手中的“顶”，你们的“顶”是我发帖的最大动力</b></span></font></marquee> <br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-25 15:15重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4161695&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4161695&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共7条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4161695-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4161695.html</guid>
	<pubDate>2014-07-01</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[舞厅小姐][作者：闪闪发光][更新至1部完]</title>
	<author>522900028</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 happygood420 于 2009-12-13 10:22 编辑 </i><br /><br />　　<span style="color:blue ">（一）风骚美少女</span><br /><br />　　一天下午，我又进入了万紫千红的舞厅，那天淑媛、茵蓉、嫣红、明秀小姐都已经有主，我便坐在后排的沙发上寻找香艳美女。一曲舞蹈结束后，有两个浓脂艳抹的女孩坐到了我旁边，一个是身穿粉红色连衣裙的美女，一边坐下来扑香粉一边和跳舞的小伙子打情骂俏，甚至让小伙子为她搽胭脂，显得很风骚淫荡。另一个是长发披肩的女孩，穿着一身黑色衣裙，对跟上来的小伙子不理不睬，估计她不喜欢那小伙子。<br /><br />　　舞又开始了，身穿粉红色连衣裙的美女很快和小伙子跳舞去了，长发披肩女孩则还坐着在涂口红。<br /><br />　　看她一个人坐着搽脂粉涂口红，我便凑上去说：“小姐，你好漂亮啊！和我跳个舞怎样？”<br /><br />　　她看了我一眼，“我叫玉芳！”<br /><br />　　我拖着玉芳小姐步下了舞池，我搂着她的腰肢，她也很自然地和我贴在一起，搂着她的细细腰肢，而她不时贴在我胸前的双乳，让我感觉到她的乳房还是很挺拔的，闻着她身上的浓浓香水味和脸上的脂粉口红味，我的肉棒硬了起来。<br /><br />　　玉芳小姐对我显得多情起来，整个身体都靠了上来，我便把她的手放在我肩膀上，双手搂着她的屁股，把勃大的肉棒顶在她的阴户上。<br /><br />　　玉芳小姐则把脸伏在我一边肩膀上，任我捏摸着屁股让大肉棒在她的阴户上顶蹭，听着她在我耳边轻微的鼻息，闻着她长发飘出浓浓的香味，我忍不住在她脸上吻了一下。<br /><br />　　温情地对她说：“玉芳小姐，你好漂亮，脂粉口红很艳啊！”她反问我：“你喜欢吗？”<br /><br />　　我说：“我就喜欢你这样脂粉香口红艳的美女！”于是就捧起她的脸吻上去，唇对唇地将舌头伸进了她的嘴里，她把嘴唇上的香艳口红印满我的舌头。她也勾着我的肩膀，忘情地和我深吻，舔着她湿湿的舌头，怀抱着她高挺的乳房，我觉得自己冲动的厉害，更是抱紧了她柔软的屁股，大肉棒越加有力地在她的阴户上顶，她似乎被我的力量所感染，喉咙里发出了“唔……啊……”轻微的呻吟。<br /><br />　　在与这美艳女孩疯狂的接吻中，她涂满口红的嘴唇含住我那舌尖吸吮，我知道，自己的舌头已经沾满口红，太香艳了。随着肉棒的抽动，我的精液狂热地喷射了……<br /><br />　　玉芳小姐感觉出什么了，问：“你怎么了？”我在她的脂粉脸上狂吻着说：“没什么，我控制不住，为了你……”她害羞地把脸埋在我肩膀上，用手摸着我的脸，心疼地娇声说：“你也真是的，克制点嘛，太浪费了，射给我多好啊！”<br /><br />　　舞会结束后，我们一起去了明秀小姐的包房，我看清了她的摸样：裙装包裹下的身材很匀称，乳房不大但高高耸起，长发披肩，脸蛋脂粉香，性感的嘴唇上口红艳，黑亮的大眼睛上面的眼影美。<br /><br />　　玉芳坐下扑了点香粉和涂口红，我去浴室脱去已经沾满精液的内裤冲洗一翻。<br /><br />　　我把玉芳小姐一抱滚在床上，她趴在我身上捧着我的脸，把她涂了艳丽口红的唇贴了上来……<br /><br />　　玉芳小姐长长的秀发落散在我脸上，舔着姑娘那沾满口红的舌尖，我的肉棒勃了起来，便翻身把她压在下面，一面与她深吻，一面隔着裙子爱抚她高耸的乳房。<br /><br />　　“哦……啊！”她轻声呻吟了一下，没有拒绝我，而是勾着我的脖子，闭上眼睛更忘情地和我深吻在一起，这香艳美女乳房挺拔而富有弹性，我的肉棒狠狠地顶着她的大腿，随着冲动的加剧，我由轻抚乳房变为大把搓揉。<br /><br />　　“哦……哦……”玉芳小姐停止了与我的接吻，脸上泛着红晕，张开小嘴开始轻微喘息起来，我把手伸进她的领口，但她领口太小，手插进去不方便，仔细一看，她裙子的拉练在背后，便将她侧过身来，一下将裙子的拉练拉到腰肢，她想阻止我，但已经来不及了，看着裙子背后拉练已经拉开，我脆直接把裙子从她身上剥下来，玉芳红着脸，一面挣扎一面说“不嘛，不嘛……”，但裙子最终还是被我拉扯了下来，看着只剩下乳罩和内裤在身上姑娘雪白的肉体。<br /><br />　　我扑上去把她抱里说：“玉芳小姐，你好美！”<br /><br />　　她害羞地把头埋在我胸前，娇声说：“你好坏哦，不和你玩了……”我乘机从背后解开了她的乳罩，让她在我面前平躺着，玉芳一对挺拔的乳房立即呈现在我眼前，我迫不及待地扑上去，一手捏住一边乳房，一口将她另一边褐色的奶头含在嘴里，舌尖不断在她的奶头上卷动、吸吮，还轻轻用牙齿咬她嫩嫩的乳尖。<br /><br />　　“噢……噢……你坏死了……”<br /><br />　　玉芳小姐呻吟着，我感觉她整个身体在颤动，我的手移下去，直接抚摸她的大腿内侧，她的大腿皮肤光洁细腻，摸起来柔软细嫩，我热情的爱抚，使她不由得分开了两腿，让我尽情地抚摸，接着，我又将手伸进她的内裤里，越过她毛茸茸的小腹和淫水泛滥的阴唇，直接将手指插进她的阴道。<br /><br />　　“啊……”她条件反射地夹紧大腿，但随着我手指在她阴道里热烈地搅动，她的大腿开始放松了，我不断地吻她，只见她冲动地手抓紧床单，舌头伸出来不断地舔着自己的嘴唇，一副少女怀春的娇态。<br /><br />　　我开始脱她的内裤了，她想反抗，但我已经迅速地把她内裤拉到了脚跟，她想坐起来穿内裤，但被我用力推倒，分开她的大腿，一下把嘴唇堵到她阴道口上。<br /><br />　　“啊……不……啊……”她声音颤抖地叫唤着，想推开我的头，但我的舌尖已经伸进了她的阴道里灵活地卷动。<br /><br />　　玉芳的阴道分泌出好多淫水，香淫的味道，我都一一咽了下去。<br /><br />　　“噢……噢……我难受死了……啊……”，玉芳喘息叫唤着。<br /><br />　　我又把嘴唇顺着她的阴唇沟往上移，将她小小的阴蒂含在嘴里，舌尖在她阴蒂上搅动。<br /><br />　　玉芳浑身颤抖着，有气无力地叫唤：“哥……哥……求你别这样……我真的受不了……噢……”<br /><br />　　看着玉芳那发情的娇态，玉芳瘫软在床上，我再次分开玉芳的大腿，扶起自己粗大坚挺的肉棒，对准她红嫩水汪汪的阴道口，一下猛插到底。<br /><br />　　“噢……”玉芳一下搂紧我的脖子，不断地扭动着屁股，我不停地插弄，大约三、四十下才射了……<br /><br />　　我问及和她一起来的身穿粉红色连衣裙的漂亮女孩，玉芳小姐说：“她是玉艳，是我的好朋友！”<br /><br />　　这时，明秀小姐回来了。我说，“玉芳小姐，这是明秀小姐！这里是她的包房！”<br /><br />　　明秀小姐说：“玉芳小姐，我这位哥哥怎样？还行吗！”<br /><br />　　玉芳小姐含笑点点头，同时用纸巾搽净阴户，又用香水喷过，再扑点香粉。<br /><br />　　“去洗个澡！”明秀小姐把我赶走，我只好再进了浴室洗澡。<br /><br />　　“来！我给你化妆，看哥把你的彩妆吃得乱七八糟。”<br /><br />　　于是，明秀为玉芳小姐扑香粉、搽胭脂、画眼影、涂口红浓艳化妆，玉芳的乳房也被搽了脂粉口红。<br /><br />　　“男人是爱吃女孩子抹的脂粉口红的，乳房也要涂香艳点！”明秀小姐边为玉芳的乳房涂脂抹粉搽口红边含弄舔吻。<br /><br />　　“啊！啊！啊！真舒服！”<br /><br />　　玉芳小姐的电话响了，“喂！啊，是玉艳……我在……”<br /><br />　　“309包房……”明秀边香着玉芳小姐的脸边在她的耳边说。<br /><br />　　“我在309包房……你过来吧！过来玩一下吧！”<br /><br />　　不一会，漂亮的玉艳小姐来了。<br /><br />　　“这是玉艳小姐吗？你真漂亮！”<br /><br />　　“玉艳，你…应该，刚才没有体会香艳的快乐吧？来，现在让你体会一下作女人的淫艳快乐喔？！”玉芳小姐说。<br /><br />　　说完之后，玉芳小姐就使眼色，跟明秀一起动手将玉艳小姐身上的衣物给解了开来。明秀很有技巧地轻轻地搓摸玉艳两臂，然后慢慢地向上捧起她的面颊，让她略微抬头向上，为她搽脂粉涂口红，并轻吻着她搽满口红的樱唇。<br /><br />　　这时候玉芳小姐也将双手从玉艳的胁下穿出，先是慢慢地抚摸她腹部上光滑的肌肤，然后渐渐地突进到她的双乳。玉艳觉得舒服，她们深知对方的敏感地带，而且抚摸的技巧快速且温柔，很快地就让她忘却那些许的羞涩，就全然抛弃防御心理，任凭明秀和玉芳小姐在她身上恣意地探索，透过抚摸，带她进入一个前所未有的灵欲境界…<br /><br />　　「嗯…嗯…」<br /><br />　　轻柔且舒服的抚摸，让玉艳不由自主地开始呻吟，两女会心地一笑，明秀轻柔地含住玉艳胸前敏感的乳尖，她忍不住啊的一声叫出来。而更让她兴奋地是背后的明秀小姐蹲下身去，分开她的双腿，在阴户上喷香水和扑香粉。然后明秀钻了进去，将舌头轻轻地舔过她胯下的裂缝，她的双腿不知是不堪体重的负荷或是兴奋地缘故，轻轻地抖动了起来。玉芳的舌头轻轻地抵开裂缝向里面前去，玉艳的眼神渐渐地涣散开来，特别是当玉芳找到阴核并且轻轻地吸吮啃咬的时候，她的下半身随着玉芳的啃咬而轻轻地摆动，口里发出一些无意义的呻吟…<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-04-07 22:29重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1200207-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1200207.html</guid>
	<pubDate>2009-12-07</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【风流董事长】【作者：花小猫】</title>
	<author>qlyqq</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">【内容简介】</span><br /><br />　　他本是一个跨国集团懂事长的公子，过着优哉悠在的生活。可是，他父亲却死在了一次交通意外里。年仅十八岁的他毅然接掌了整个集团。家里剩下了一个美丽的母亲，一个美丽的姐姐，还有一个同样美丽的妹妹。<br /><br />　　而原本只有那么一点好色的他却在知道了自己并非父亲的亲生儿子后，他堕落了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【本书结局】</span><br /><br />　　最后，他还是他。可是，在那个家中，他却成为了一家之主！在那个大家庭里，有着数之不清的大大小小的美女！宛如古代帝皇后宫，那里的美人儿都在排在皇后之后，而扮演着皇后角色的，却是…<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第001章血光之灾</span><br /><br />　　在一辆如沙丁鱼罐头一样密集的公共汽车之上，那些乘坐之人多的透不过气来。那比肩接踵的挤压让那些乘客们口吐怨言，不停的责骂那些还要上车的乘客。<br /><br />　　可是，如果不是每天有钱的话，那么也不会，更不愿意挤上这么一辆摇摇欲坠的公共汽车了！<br /><br />　　你看，那人手拿手提电脑，身穿西服，却还是要跟那些不愿意花钱而又没钱花的乘客在拼命相互推拒着，似乎想要在这公车之上争得那么一席之地。<br /><br />　　而在这辆车上，有一名穿着整齐，长得阳光帅气的少年被挤在人群之中。如果有人留心一点的话，那就会发现那名少年的衣服全都是名牌。可是，全身都是名牌的人还会乘坐这么拥挤的公车吗？<br /><br />　　这就是羽龙有点郁闷的向左边挪开身体，却又不小心碰到了右边的乘客。<br /><br />　　“对不起。”<br /><br />　　深深的呼了一口气，羽龙总算是在这功车之上占有了一“脚”之地。不过，他却在心里不断埋怨着他的父亲！家里那么有钱为什么还要他坐公交？<br /><br />　　羽龙的父亲名叫羽广，乃是有名的跨国集团“光雨国际”的懂事长，家产不下于百亿美金。可是，作为他的儿子，羽龙也算是同龄人之中的佼佼者了。就读于世界闻名的“华夏大学”的他，现年已经十八岁了，可是物质生活却不是过得如意。他父亲曾经交代过，除了吃穿以外，其他的事情一概不得动用他给的零钱！<br /><br />　　羽龙也是个孝顺之人，他从来都没有忤逆过父亲的意旨。<br /><br />　　可是，作为一个二十一世纪的新新人类，全国桂富之子的羽龙至今却依然没有找到一个女朋友！你说这是不是悲剧？论家世，几乎没有人可以跟他相比，论身材，凭他那一米八的个头也不算矮吧？论样貌，虽然他不敢说貌胜潘安，却也是一表人才，玉树临风。可是，为什么没有一个女孩来亲睐他呢？<br /><br />　　其实，并不是没有女孩子喜欢他。而是，他不能喜欢那些女孩子。你说是为什么？那当然就是他父亲羽广所为了。<br /><br />　　用羽广的话就是：“你现在还小，不已过早涉及男女情事。如若不听，那你就不再是我羽广的儿子，自己自生自灭去吧！不过你也放心，我已经为了找了一门亲事了，等到你二十四岁过后我就为你们举行婚礼。”<br /><br />　　这还是古代吗？居然玩起包办婚姻这样违法的事情来。可是，羽龙他没有办法，也只有将这些怨恨埋藏于心底，并不断的麻醉自己：父亲这样是为了我好，我不能辜负了他对我的期望！<br /><br />　　只是有时候他会想，自己到底是不是他的儿子？同样是儿女，为什么姐姐跟妹妹的待遇就那么好？她们吃好，住好，用好！有不用什么“不已过早涉及男女情事”之类的约束，不过她们也至尽单身也就是了。<br /><br />　　微微的叹了一口气，羽龙也只有在心里对这个严格的父亲骂上那么一两句了。<br /><br />　　这时，汽车停了下来，该下车的下车，可是上车的那些人却被车上乘客咒骂着。而等到下一个车站，上一个车站上车的又咒骂这个车站上车的，如此周而复始。羽龙听着那些毫无素质的咒骂声不由无奈的叹了叹气。<br /><br />　　这时，车站里上来的那个乘客吸引了羽龙的注意力，只见那人长的矮小至极，穿着黄色的和尚袈裟，一个刷得闪闪发亮的光头不时折射出一缕缕阳光，让人看上去的感觉有点怪异。<br /><br />　　这么一个矮小的身子能在这公车之中站稳吗？他恐怕踮起脚来也摸不到上面的扶手吧？<br /><br />　　可让羽龙奇怪的是，那和尚竟然是双手并拢与胸口前做出一副虔诚的样子，而那公车剧烈摇晃居然对他毫无影响！怪事，怪事！只见他慢慢的向着羽龙走来，而旁边的那些乘客居然情不自禁的给其让出位置了！<br /><br />　　那和尚走到羽龙面前，对其点了点头，道：“阿尼陀佛！施主，贫曾有礼了。”<br /><br />　　羽龙也像他那样学着参拜的样子，点了点头，连忙道：“有礼有礼。”<br /><br />　　和尚笑了笑，并没有接着说话。而羽龙居然看到了这个和尚嘴里然少了几颗牙！不过这并不重要，重要的事那牙缝之间还残留着一块小小的鸡肉！<br /><br />　　羽龙心中暗道：“好一个皮熏肉臭的假和尚！就算出来行骗也好好打理以下自己的仪容吧？还是说现在的骗子实在太没有素质了？又或者说，现在的骗子太多了，那些笨蛋不够用了，连笨蛋也出来当骗子？唉，这世道啊！”<br /><br />　　就在羽龙在心里暗叹之时，那名和尚居然开口说话了，他说：“施主，我观你印堂发黑，双目无光，定是遇到了什么不顺心的事情了吧？”<br /><br />　　废话！正当羽龙想要反驳他的时候，他感觉到了一阵恶臭涌进他的鼻子里面！顺着“臭源”羽龙这时也注意到他的脚！竟然是“赤脚大仙”不过，这年头嘛，可能赤脚也算是一种潮流，不过，羽龙却看到了他的脚上那些皮肤竟然在脱落！那些坏死的细胞化成了一滩滩毒脓，实在让人恶心！<br /><br />　　麻烦你的脚那么臭就不要出来走了，就算出来走你也穿上一双鞋子吧！羽龙很想这么告诉这位自以为扮得很想和尚的骗子先生，然后潇洒的伸手拨弄一下头发，帅帅的说道：“我太阳你老家好姑娘！”<br /><br />　　可是他没敢，羽龙他还真的害怕那么一双臭脚踢到自己的身上呢！<br /><br />　　这时，那和尚又道：“施主你好象并不相信贫曾说的话。”<br /><br />　　羽龙心道：“那还用说！”<br /><br />　　不过这家伙也是虚伪，他嘴上却说：“客气客气！”<br /><br />　　和尚又是一笑，型号这会羽龙闭上了眼睛而没有看到和尚口里那一塌糊涂的东西。和尚说：“不管施主信与不信，贫曾接下来所说的话却是前真万确！施主你今日必然会有见某位亲人的血光之灾。”<br /><br />　　闻言，羽龙狠狠的瞪了他一眼，欲要开口臭骂他，这骗子和尚居然敢诅咒自己的亲人。实在太可恶了！不过，本着“四有”新人类的头衔，他并没有说话，只是闭上了眼睛，来了个眼不见为净！<br /><br />　　可是，那千刀杀的和尚居然还不死心，继续说道：“到时候，你要跪在那名亲人面前磕个九九八十一个响头，然后沾上一点那人流出来的鲜血，那么，你将会得到意想不到的收获！<br /><br />　　接下来 ，不管那和尚说些什么，羽龙就是不回应！好不容易熬到车站，羽龙连跑带逃的跳出公车，飞也似的往家中跑去。<br /><br />　　知道看不到那辆公车后，羽龙才停下脚步，伸手抹了一把头上的虚汗，自言自语地说道：“今天还是倒霉！”<br /><br />　　羽龙的家就在前面那个富豪区里面。那里几乎每一个人都是超级大富豪！每家一栋别墅，奢侈得要命。<br /><br />　　在那院落门口那羡慕加嫉妒的目光下，羽龙大摇大摆的走进家中。他家里很奇怪，父亲明明是全国排行第三的富豪，但是家里却一个佣人也没有，完全是母亲一个人在做饭。<br /><br />　　“妈，我回来了！”<br /><br />　　羽龙按了门铃良久却不见有人来开门，以为妈妈出去了，也不在意，自己从裤兜中拿出钥匙来。当他打开门后，屋子里没有一个人。平时这里也就妈妈一个而已。他们三个孩子都在学校留宿。姐姐今年十九岁，也是在“华夏大学”就读，妹妹十七岁，在一所着名高中读高三。<br /><br />　　找遍了整栋别墅，羽龙也没有找到半个人影。<br /><br />　　暗“奇怪，平时妈妈这个时间也在的啊！姐姐跟妹妹这个暑假到美国旅游去了，昨天就走了啊！妈妈出去了？那我这顿晚餐怎么办？<br /><br />　　夜就在这时，电话响起了来。<br /><br />　　仰不过，羽龙忽然有一种不详预感。这只是一种知觉，来得毫无道理！<br /><br />　　望羽龙心里咯噔的响了一下，但他还是拿起电话，“喂。”<br /><br />　　“龙儿，是龙儿吗？”<br /><br />　　是妈妈！她的语气很是着急！羽龙的心一沉，道：“是我。”<br /><br />　　“龙儿，你现在马上来市中心的人民医院来，快！你因为爸爸车祸住院了，现在还在手术中，你快点来，妈妈好怕！”<br /><br />　　“啪！”<br /><br />　　一声脆响。画面看到了羽龙的家里，却见那个坐机电话的听筒正掉在地上，而屋内却没有任何人影。<br /><br />　　羽龙马上跑到别墅的车库里。虽然羽广不让他开车，但是这并不代表他不会！恰恰相反，他开车还是相当的熟练。<br /><br />　　车子飞一般的冲出别墅小院，还差点把那门卫也撞飞了。<br /><br />　　远远的看着羽龙的车子离去，那名门卫“呸”的一声对着地下吐了一泡口水，恨恨的说道：“有钱很了不起吗？”<br /><br />　　虽然那门卫知道有钱真的和了不起，但他还是忍不住的问道。<br /><br />　　用了几分钟便来到了市医院，羽龙从那咨询处找到了父亲的病房所在，便飞快地跑上楼去，连刚刚下来的升降机也不用了。<br /><br />　　羽龙的心脏从来都没有像今天那样剧烈跳动着。此时，他忽然想起了那名和尚的话，他的身体居然狠狠的打了一个冷颤。<br /><br />　　“妈妈！”<br /><br />　　走到病房门前，羽龙终于看见了自己的母亲。那雍容华贵，高雅大方，端庄成熟，贤淑艳丽的母亲！此时却是泪眼婆娑，面容憔悴的坐在走廊的凳子上面双手合十一脸虔诚，似乎实在向自己的信仰之神祈祷着。听到儿子的呼唤，她眼中的泪水再也控制不住了，只见她扑到儿子身上苦痛悲伤的哭泣着。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第002章成熟美艳的人妻律师</span><br /><br />　　“妈妈，这究竟发生了什么事情？爸爸到底怎么样了？”<br /><br />　　羽龙迫不及待的问道。<br /><br />　　可是，被他抱在怀里的王敏却抿了抿嘴唇，哽咽道：“我也不知道。只是接到了司机的电话说是他出车祸了我才匆匆赶来的。可是，我来到时他还在手术室里。”<br /><br />　　羽龙望了望那依然亮着红灯的手术市，搂着王敏坐了下来，安慰道：“妈妈放心吧，爸爸一定会没事的。”<br /><br />　　只是，说出这句话时他自己心里也不相信，而且，他心底的不安越来越强烈，仿佛真的要面临什么大事似的。<br /><br />　　王敏并没有再说话，只是点了点头，又靠在儿子怀里哭泣着，好像隐隐觉得在那里自己将会得到更大的安全感。<br /><br />　　羽龙只感觉到自己的胸前有两团充满弹性的棉花不断地挤压着。不过，他不着痕迹推开王敏，道：“妈妈，这事告诉了姐姐和妹妹了吗？”<br /><br />　　王敏好像也觉得自己刚才的动作有点不妥，自己虽然是他母亲，可是这孩子也已经长大了。虽然俏脸绯红，可她还是强作平静的摇头道：“我……我不敢甘肃她们两个丫头，我真的害怕她们会承受不了。”<br /><br />　　羽龙拍着她的手背，道：“爸爸会没事的。”<br /><br />　　王敏叹了口气，道：“但愿如此吧。”<br /><br />　　时间就这样过了两个多小时，在两人的焦急不安中，手术市的红灯终于熄灭了，见到里面的医生走了出来，羽龙跟王敏马上迎了上去。王敏急急地问道：“医生，他到底怎么样了？”<br /><br />　　她眼中担心的泪水夺眶而出，要不是有羽龙扶着她只怕早就倒了下来了。<br /><br />　　暗羽龙对那医生道：“这位是他的妻子，我是他儿子。医生，我爸爸到底怎么样了？”<br /><br />　　夜那医生的眉毛明显的紧皱起来，嘴角边也是抽动了一下，欲言又止。<br /><br />　　仰看到医生这个表情，羽龙那还猜不到？但是他还不死心，依然抱着侥幸的再次问道：“医生你说啊！我爸爸他到底怎么样了？”<br /><br />　　望那医生叹了口气，同情的说道：“你们进去见他的最后一面吧。”<br /><br />　　说着便越过呆若木人的母子。<br /><br />　　可是，王敏却像是失去理智似的，连忙上前抓住医生的手臂，道：“医生，我求求你救救他吧！就算再多的钱我们也出得起的！医生，我求求你了！”<br /><br />　　说着就要跪下来。<br /><br />　　羽龙连忙拉住她，有点沙哑的问道：“医生，难道我爸爸真的已经……”<br /><br />　　“唉，见到又一个活生生的生命在我眼前小时，我的心也不好过。可是，你父亲他脑部严重失血，送到医院来的时候已经奄奄一息了……”<br /><br />　　“不——不会的！他一定不会有事的！”<br /><br />　　王敏突然挣脱了羽龙的双手就要走进手术市里，可是却在踏出了第一步时突然倒了下来，在她的眼睛闭上之前，她眼里已经失去了精光。<br /><br />　　“妈！”<br /><br />　　羽龙吓了一跳，马上上前扶起她喊道：“妈！妈！你怎么样了，别吓我啊！妈！医生，医生！你快来看看，我妈到底怎么样了？”<br /><br />　　那名医生与几个护士连忙上前，医生简略的看过王敏后，便道：“只是受不了这么大的刺激晕倒了而已，现在送她去休息市吧。”<br /><br />　　羽龙就这样傻傻的站在手术市门前，眼睁睁的看着那写护士将她母亲送走。他此时大脑一片空白，仿佛自己的一切全都失去了似的，无助，痛苦，绝望！<br /><br />　　呆若木鸡的走进手术室，羽龙最后一次看望这个养育了自己十八年的父亲，他此时正毫无生气的躺在床上，他的身体被一块白布完全盖住，看不到他的面容。<br /><br />　　羽龙颤抖着双手掀开那块白布，只见父亲那没有半点血色的面上有一丝丝的血迹，明显被清理过。他身上的衣服已经破烂不堪了，露出来的皮肤严重的擦伤，有的甚至可以看到里面的骨头。<br /><br />　　“施主你今日必然会有见某位亲人的血光之灾。”<br /><br />　　“到时候，你要跪在那名亲人面前磕个九九八十一个响头，然后沾上一点那人流出来的鲜血涂在额头上，那么，你将会得到意想不到的收获！”<br /><br />　　不知道为什么，羽龙这时竟然又想起了那个和尚的话。他的心在滴血，可是，他竟然鬼使神差的跪了下来。<br /><br />　　“卟、卟、卟”两种硬物的撞击声在手术市里不断的响起。<br /><br />　　而在这时，外面却是来了一大群人！有男有女，而为首的是一个四十岁出头的中年人，只见身穿西服，向着身后的一众人摆了摆手。<br /><br />　　这时，一名记者小声的说道：“市长，我们……”<br /><br />　　那名市长瞪了他一眼，目光随即又转回到手术市中那个跪在底墒不停磕头的少年，双眼之中竟然涌出了泪花来。<br /><br />　　原来，身为全国富豪榜排名第三的羽广出了交通意外，那名市长得知后便马上带人赶往医院看望这个在商业上几乎是只手遮天同时又是自己大学时的学弟的帝王，可是，当他们来到的时候却是受到了羽广已经逝去的消息！<br /><br />　　“这孩子啊，苦了他了！”<br /><br />　　市长悲伤的说道。<br /><br />　　却说羽龙正在不停的磕头，他的心里却已经什么也想不起来了只知道计算着自己磕头的次数。<br /><br />　　“八十一”&nbsp;&nbsp;暗“八十二”&nbsp;&nbsp;夜……<br /><br />　　“九十八”&nbsp;&nbsp;仰“九十九！”<br /><br />　　望当羽龙磕到最后一个时，他额头上的血已经流到了他的眼睛上，遮掩了他的部分视力。<br /><br />　　而只是，门外那些人已经在市长的命令下离开了，只是那些记者拍摄下了羽龙给他父亲磕头的画面。<br /><br />　　跪在地上的羽龙艰难的站了起来，伸出手指沾了父亲的鲜血涂在额头上。可是！什么事情也没有发生！<br /><br />　　羽龙苦笑一下，却最终还是晕倒了。<br /><br />　　当羽龙醒来之时却发现自己正躺在一张大床上，鼻子所闻到的酒精气味告诉他，自己还在医院。<br /><br />　　环顾四周，羽龙发现自己正在一间特护房里，刚要起床之时，门外一名护士以及一男一女走了进来。<br /><br />　　那名护士笑着问道：“现在好点了吗？”<br /><br />　　羽龙没有回答，而是问道：“我昏迷了多久了？”<br /><br />　　“两天了。”<br /><br />　　护士收拾了一翻便离开了。<br /><br />　　羽龙不解的望着那对男女，道：“你们是？”<br /><br />　　现在他才注意到眼前这个充满着成熟丰韵的绝色美人儿，单从她的面容上根本看不出她的年龄，不过估计最多也就三十岁左右。她浑身散发着一股成熟女人的诱人美丽，胸前傲然挺立的双峰似在她走动之间上下跳跃，浑圆饱满的翘臀左右摇摆，摇曳生姿，好像是在勾引他一般。而她那精致的五官以及满含精光的双眼让人看上去的第一感觉就是——女强人！<br /><br />　　她穿着一套白色职业短裙，那有点紧窄的上衣绷得紧紧的，将一双豪乳衬托得更加高耸。修长雪白的双腿之上的短裙更始将她大腿以下的肌。肤暴露在空气中，更始展现出那完美“Ｓ”型曲线。<br /><br />　　只见她缓缓走到羽龙面前，俏丽的脸容之上随即盛开了一朵灿烂的玫瑰：“羽龙先生，你好，我们是‘光雨国际’集团的顾问律师，我叫张静，这位是我的丈夫陈军，同时也是‘光雨国际’的顾问律师。”<br /><br />　　羽龙疑惑道：“爸爸公司的？那你们找我到底有什么事？”<br /><br />　　张静道：“由于董事长去世，依照他的遗嘱，你现在是集团的唯一继承人。”<br /><br />　　“什么？”<br /><br />　　羽龙惊讶的说道，不过，他不是因为自己成为了这个大集团的老板而高兴，而是因为对方口中“遗嘱”两字！<br /><br />　　张静见羽龙并不说话，以为他默认了，便示意自己的丈夫拿来一份文件。说起这个丈夫，张静心里就气！这个呆头呆脑的男人！整天只知道埋头苦干！一点也没有尽到一个丈夫的责任，居然要她独守空房好几年！要不是女儿也是那么大了，她肯定要跟他离婚！<br /><br />　　深呼了一口气，张静将那份文件递到羽龙面前，道：“这是遗产继承合同书，如果没有问题的话你就签下名字吧，从此”光雨国际“５５%的股份就可以转到你头上了，再加上你原来持有的３%，总共就是５８%的股份。<br /><br />　　羽龙看也没有看一眼遍签下自己的名字。<br /><br />　　张静收好合同书，道：“如果没事的话那我们先告退了。”<br /><br />　　走到门前，张静又回头道：“对了，现在公司因为失去了支柱有点乱，如果不出意外的话那董事长秘书将会来找你处理一些公司的事情的。看开一点吧，小弟弟。”<br /><br />　　“哦，还有，董事长秘书是我的孪生妹妹！再见了哦！”<br /><br />　　张静快步走出特护室，可是跟在她身后的丈夫却没有发现自己的妻子脸上的嫣红。<br /><br />　　“我这是怎么了？”<br /><br />　　张静心里暗道，“我怎么可能跟一个才十八岁的小男孩说话而感到心跳加速呢！怎么可恩能？幻觉，一定是幻觉！”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第003章新寡文君</span><br /><br />　　特护室里，羽龙忽然惊呼一声，他快速的走出放门却突然撞上了迎面而来的护士，羽龙抓住他的肩膀问道：“我妈妈呢？我妈妈她现在在哪里？”<br /><br />　　“你冷静点！”<br /><br />　　那护士吃痛的挣开羽龙。而这时，门外却是又进来了一名男医生。<br /><br />　　“我妈妈在哪里？”<br /><br />　　那医生的目光有点安然，道：“她就在旁边的特护房里，不过——”<br /><br />　　他的话只是说道了一半，羽龙就已经跑出房间了。那医生苦笑着自言自语的说道：“但愿他不会再次受到刺激。”<br /><br />　　羽龙进入这房间之后他才知道了那名医生“不过”之后的话了。<br /><br />　　羽龙靠在房门上，他两眼有点朦胧，双手直直的垂了下来。而在他的怀中却是一名泪眼婆娑的绝色妇人。<br /><br />　　“天啊！”<br /><br />　　她嘟囔着，身体轻轻挪动了一些，寻找一个更加舒服的位置，却抬头嗔道：“老公，你怎么好象不喜欢抱着我呢？”<br /><br />　　说着，她却自己动手，芊芊玉手抓起羽龙低垂下的双臂环在自己的腰间，撒娇的谁道：“抱着，人家想要睡一觉了。”<br /><br />　　“这到底怎么一回事？”<br /><br />　　羽龙有点苦笑不得的抱着怀中的美人儿。只见她，身材高挑，臀部浑圆，高挺丰满胸部紧紧的挤压在他的胸膛之上，私有喷薄欲出的趋势。这是眼睛看到的。可是，抱在怀中羽龙感觉到她的身材更辣，眼神之中妩媚而带着一点纯真，她穿着一身家庭主妇的迷你裙，这又恰好把她的身材显露得凹凸有致，细细的腰肢今堪一握，浑身散发出一股成熟女人所特有的馨香韵味。<br /><br />　　“妈……妈！”<br /><br />　　羽龙有点不敢相信这个乖巧的伏在自己怀里的成熟女人竟然就是他妈妈！这……到底发生了什么事情了。羽龙双手攀上了她的香肩之上将她轻轻推开，慌忙问道：“妈。你还认得我吗？是我啊，我是你的龙儿啊！”<br /><br />　　王敏脸上的绯红瞬间布满她的脸颊，一直蔓延到粉颈之上。她伸出小手轻轻的在羽龙身上拍打着，嘟起性感的小嘴唇，娇嗔道：“老公你坏！竟然扮作龙儿叫人家妈妈！哼，你再说人家不理你了哦，坏蛋！”<br /><br />　　说罢，又要趴在羽龙的胸膛上。<br /><br />　　羽龙仍不死心，双手捧住她的芬脸，道：“你看着我的眼睛，好好的看清楚！你再看看我的脸，你看看，像是谁？看清楚了没有？”<br /><br />　　王敏居然十分温顺乖巧的点点头，应道：“嗯，人家看清楚了。”<br /><br />　　“那你现在说说，我是谁？”<br /><br />　　闻言，王敏羞涩的踮起脚尖，在羽龙的脸上亲了一下，道：“坏蛋老公，你是不是又想要欺负人家了？”<br /><br />　　说完，还装出一副可怜兮兮的表情，一双明亮夺目的大眼睛一眨一眨的，仿佛要把她眼睛里面的那池春水荡漾而出。<br /><br />　　完了！羽龙只觉得眼前一黑，差点就晕了过去。现在这种情况他还不明白就真的是一个大傻瓜了！<br /><br />　　母亲居然把自己错认为他父亲了！这……也太荒唐了吧！<br /><br />　　门外的敲门声唤回了羽龙差点就迷失的神志，他打开门，却见那名医生走了进来，当他看到眼前拥抱在一起的母子也有点尴尬，不过他又好象是想起了什么，便问道：“她没事吧？”<br /><br />　　王敏好象很害怕陌生人，她拼命望羽龙怀里钻。<br /><br />　　羽龙苦笑道：“我妈妈将我当成是爸爸了，你说有没有事？”<br /><br />　　听到羽龙说出口，那名医生更加尴尬了。不过，他还是强作平静的说道：“我们已经帮你妈妈作了一个全身检查，发现她的大脑中存在着一小块淤血，而那淤血刚好长在神经中枢附近，这可能造成了她局部记忆短缺，又或者是心志迷失，停留在以前的记忆之中。”<br /><br />　　羽龙瞪了那名医生一眼，怒道：“应该是两种情况兼而有之吧？”<br /><br />　　“这——”<br /><br />　　医生抹了一把头上的虚汗，讪笑道：“羽先生，你先别生气。令母也不是没有复原的机会。虽然我们医院不敢帮她做手术，可是，只要你让她重新回忆起她忘了的事，那她就很有可能会恢复正常的。”<br /><br />　　那医生心里暗暗叫苦，怎么自己就这么倒霉呢！眼前这个小子现在可是光雨集团的董事长了，要是他跟院长说上一句那还得了！<br /><br />　　羽龙道：“你这不是废话吗？算了，现在我可以出院了吧？”<br /><br />　　既然这间医院不能医好妈妈，那换另外一间便是。<br /><br />　　“可是——”<br /><br />　　医生有点为难，不过当他看到羽龙那杀人的目光后也只好忍气吞声的说道：“可以可以！我现在就去为你办理出院手续。”<br /><br />　　待医生走后，王敏才抬起头来，问道：“坏人走了吗？”<br /><br />　　羽龙现在还真的不知道该怎样对待这位失忆的母亲，可是，当他接触到那双清澈明亮的眼睛之时居然也是心生不忍。微微叹了气，道：“走了，现在安全了。”<br /><br />　　王敏听后竟然甜甜一笑，在羽龙没有反应过来的时候又亲了他一下，道：“还是老公的怀里安全又舒服。”<br /><br />　　正当羽龙无奈之际，他却听到了隔壁房里那电话的响声。那是他的手几！那铃声他最清楚不过了。可是！隔壁那个同样是特护房，这个也是，现在两个房间同时关上门居然还能听到？要知道，特护房里的隔音效果可是不差的！<br /><br />　　羽龙闭上眼睛试着去感受，果然，他听到了平时听不到的声音！有痛苦的呻吟声，有悲伤的哭闹声，有人走动的脚步声，还有医院那升降机运作时的声音他也听到了，甚至连医院外面的叫卖声以及汽车来回的声音！<br /><br />　　这到底是怎么回事？<br /><br />　　“咦？怎么只有在我集中精神时才能听到？”<br /><br />　　羽龙又试了几次，最后才发现，那种能力只有在他集中精神的时候才会出现。这时，他的脑海中又一次闪过那个和尚！难道这就是他所说的“意想不到的收获”不过，这时明显不是思考这些问题的时候，因为那电话还在响着。<br /><br />　　没办法之下，羽龙只好这样暧昧的抱着自己妈妈回到隔壁的病房。<br /><br />　　“喂，你好。请问是谁？”<br /><br />　　羽龙一见却是个陌生的手机号码便问道。<br /><br />　　电话那边传来一个很是悦耳‘动听的声音，这声音有点熟悉，不知道在哪里听过。只听那边说道：“请问是是羽龙先生吗？”<br /><br />　　“我是，请问你是谁？”<br /><br />　　那人介绍道：“我叫张弛，是光雨集团的董事长秘书。也就是你爸爸的秘书。”<br /><br />　　听到对方提起羽广，羽龙心中也不是滋味，道：“有事？”<br /><br />　　却在这时想起了那名叫张静的律师说的孪生妹妹，大概就是她了吧？<br /><br />　　“是这样的，现在公司运作混乱不堪，造成了十分严重的损失。而从刚才你在遗产继承书上签下名字的那一刻开始，你就是光雨集团的董事长了，这事我自然要向你汇报了。”<br /><br />　　“现在我没空跟你说。这样吧，先给你一个人物……”<br /><br />　　羽龙将父亲的丧事全都交给了张弛办理后便挂线了，却不知道那边张弛却生起气来：“什么态度嘛！这小孩子！竟然拿我当下人？哼。要不是看在羽董事长的分上我才不理你呢！”<br /><br />　　办理好出院手续后，羽龙却是头也不回的走出医院。当然了，他还没有付钱的。不过，现在凭他堂堂光雨集团董事长的名头，那医院也不会认为羽龙会欠他们费用。而且，还有市长交代过的尽量照顾他们，那医院当然是一副小狗的模样了。<br /><br />　　羽龙抱着母亲上了跑车后便往家里驶去。现在，他必须找到另一间医院来治好妈妈的病。至于羽广的死，羽龙这个身为儿子的也只能将眼泪往肚子里面吞了，现在母亲又这个样子，而姐姐妹妹又远在国外，这事拖得一时是一时。在首都京市他们根本没，没有一个可以信任的亲戚！当然了，这是羽龙的理解，那些人眼中从来都是只能看到钱而已。<br /><br />　　“呼，总算回到家了。”<br /><br />　　羽龙松了一口气，不过，他也意识到自己从此便要肩负起更多的责任了。<br /><br />　　王敏像个极其温柔贤淑的妻子一般拉着羽龙坐到真皮沙发上，并小心的为他按摩着有些疲惫的双腿。<br /><br />　　“妈——”<br /><br />　　羽龙刚要说话，却又忽然觉得这样只会更加刺激到母亲的病情，可是，要他扮演起父亲的角色，他还真的有点难堪。不过，母亲的眼眸是那么的清澈，仿佛两颗晶莹剔透的黑宝石一般耀眼生辉，这让羽龙十分不忍心伤害到她。<br /><br />　　“怎么了，老公？”<br /><br />　　王敏见羽龙一副欲言又止的模样，她天天一笑，道：“老公有什么心事可以跟我说啊，敏敏会为你分担的。”<br /><br />　　羽龙呼了一口气，心道：“算了，反正照顾也是自己的责任，现在说谎也未尝不是为了她好呢！<br /><br />　　羽龙道：“你也累了，快点坐下休息一下吧。”<br /><br />　　“嗯。”<br /><br />　　王敏温顺的点了点头便一下子坐到羽龙的身边，双手将他的手臂抱在怀里，幸福的靠在自己的“丈夫”肩膀上。<br /><br />　　感受到来自母亲胸前那丰满的雪峰的挤压感，羽龙连忙收回手臂。可是，王敏却是瞪了他一眼，道：“不准乱动！”<br /><br />　　话毕，便又抱着他的手臂。<br /><br />　　羽龙一脸苦笑，这是什么跟什么啊！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第004章公车之狼</span><br /><br />　　与小红帽的妈妈就这样坐了几乎两个多小时，羽龙的手臂几乎都麻痹了，不断那种触碰在高耸而富有弹性双峰之上的快感几乎让他控制不住自己的欲。火而做出禽。兽不如人神共愤之时。<br /><br />　　“妈！醒醒。”<br /><br />　　羽龙见也夜已深了便打算让王敏回房睡觉。可是王敏确实睡眼朦胧，一双小手很是可爱的在双眼上揉搓着，小嘴嘟了起来，嗔道：“坏蛋老公，人家正在做着一个好梦呢！居然吵醒人家！坏蛋！”<br /><br />　　“呃——”<br /><br />　　羽龙有点无奈的任由自己妈妈像个生气的小女孩一般在自己的胸膛之上拍打着。好一会儿，王敏好像是心痛自己的“老公”一双玉手又在他的胸膛上轻抚着，道：“痛不痛？”<br /><br />　　羽龙没好气的白了她一眼，道：“你说呢？”<br /><br />　　怎知，王敏却是“扑哧”一声甜笑，一双雪白如玉，滑如凝脂的手臂环上羽龙的颈项，整个人掉在他的身上，她胸前的一对玉兔更是被挤压得惨不忍睹！只听她说道：“坏，老公，快点抱人家回房间睡觉！”<br /><br />　　一听到“睡觉”两个字，羽龙以为终于可以解脱了，他道：“那你先下来，自己走回去好不好？”<br /><br />　　王敏却不愿意下来，反而在他的身上扭动着：“不好不好，就要你抱人家回去！”<br /><br />　　被她这一扭动，羽龙只觉自己全身好象被烈火燃烧一般，喉咙干燥不已。<br /><br />　　勉强吞了吞口水，羽龙也只能是强迫自己静下心来。刚想要叫一声“妈”的时候却又突然收口，只怕这时候说出来她又发脾气了呢！可是他已经快要受不了了！也顾不了这么多，他道：“老……老婆，你先下来好不好？”<br /><br />　　说出这“老婆”二字之时，羽龙感觉到了一种强烈的负罪感，就好象自己抢了自己父亲的妻子似的。<br /><br />　　王敏也似乎发觉到了他的不妥，也乖乖的从他身上下来了，道：“怎么了，老公？”<br /><br />　　看着自己妈妈一脸纯洁的模样，羽龙心里暗道：“好一个勾引男人的狐狸精！”<br /><br />　　羽龙勉强笑道：“没什么，只是有点累而已。好了，快点回去睡觉吧。”<br /><br />　　“嗯。”<br /><br />　　王敏甜甜的应了一句，却是向着羽龙张开了双臂等待着他的拥抱。<br /><br />　　羽龙没有办法，也只好从了她。他走过去弯腰一把将她那玲珑扶凸的娇躯抱了起来，一如小时侯母亲抱起自己一样，只不过现在两人的角色掉换了一下而已。<br /><br />　　羽龙快步的抱着忘敏走进父母的房间，轻轻的将她放下后准备离开，王敏却一把拉住他的衣角，道：“老公你要去哪里？”<br /><br />　　“这个——”<br /><br />　　羽龙一时语塞。<br /><br />　　“啊！”<br /><br />　　王敏却在这时大叫了起来。<br /><br />　　羽龙忙问道：“怎么了？”<br /><br />　　只见王敏小手玉指正是指向自己裤档处，羽龙一看，差点晕了过去！原来自己的兄弟还在兴奋着呢！羽龙一脸尴尬。可却听王敏道：“哪里为什么肿起来了？”<br /><br />　　“嗯？”<br /><br />　　羽龙不可思议的望着自己妈妈，心道：“难道她连这些也忘了？果真是清纯如白纸啊！”<br /><br />　　羽龙忙道：“没事，没事。只是我在裤袋里面塞了一个手几而已。好了，快点谁吧。”<br /><br />　　“那你呢？”<br /><br />　　“我……”<br /><br />　　羽龙脑筋急转，忙道：“要去洗个澡才睡得着，你睡吧。”<br /><br />　　王敏乖巧的点了点头，道：“那你不要太晚了哦！”<br /><br />　　“好！”<br /><br />　　毫不容易逃了出来，羽龙深深的呼吸了一口新鲜空气。无力的靠坐在沙发上，羽龙心里如百感交集。自己现在应该怎么做？想到此处，他又苦笑了一下，这个简单的问题那还用说？现在父亲去世了，母亲又这样，而姐姐妹妹也在美国，自己不想这么快就让她们知道。所以，现在自己惟有独力挑起重担了。<br /><br />　　只是有一点不明白的是，为什么父亲立下的遗嘱是把他的遗产全部留给自己，而不是给妈妈、姐姐和妹妹一点呢？这是一个问题。还有另一点疑问，那就是为什么爸爸这么快就立下遗嘱呢？要知道他才四十多啊！难道——一想到那一点可能，羽龙就从心里感到害怕！难道说爸爸早就知道有人要对他不利？这个应该不太可能吧？毕竟，要是知道了有人要对付他，他绝对不会坐以待毙的！<br /><br />　　那么现在羽龙也只好说服自己相信这是意外了！<br /><br />　　“但愿如此吧！”<br /><br />　　羽龙自言自语的说道，却在这时看到一道俏丽的身影，“妈妈？”<br /><br />　　羽龙走上前去，道：“怎么还没睡呢？”<br /><br />　　王敏摇了摇头，走到羽龙跟前，靠进他的怀中，道：“人家担心你，所以睡不着呢。”<br /><br />　　羽龙也不知道为什么突然有一股可怕的力量驱使着他。他竟然再次弯腰将妈妈横抱了起来向房间走去。<br /><br />　　又一次将王敏放在床上，羽龙却没有退出房间，而是跟着上了床上靠着妈妈躺了下来。<br /><br />　　王敏挪动着身体靠进他的怀中，道：“老公晚安。”<br /><br />　　“老婆晚安。”<br /><br />　　这一夜，羽龙紧紧的抱着妈妈睡得不知道有多甜！第二天早晨，还在熟睡中的羽龙突然觉得鼻子痒痒的，情不自禁的打了个喷嚏，突然听见怀里响起了如仙女吟唱的笑声：“老公，起来了，太阳晒屁股啦！”<br /><br />　　依然半睡半醒的羽龙却是将手臂紧了紧，喃喃道：“好宝贝，就让我再睡一觉吧。”<br /><br />　　说完，竟然再次睡了过去，也不知道是在做着什么样的美梦才能让他叫出“宝贝”来。<br /><br />　　待羽龙醒来之时已经接近下午。当他睁开眼睛的时候却没有发现妈妈的身影，他顿时吓了一跳，父亲已经不在了，要是妈妈再出点什么事情的话那他就真的活不下去了！羽龙马上从床上跳下来，走到客厅一看，没人！走到阳台一看，没人！走到地下室车库一看，也没人！<br /><br />　　他慌了！妈妈究竟去了哪里？所谓关心则乱，当羽龙回到客厅的时候才听到了厨房有些声响，他二话不说的冲上前去。这一看，羽龙那颗绷紧的心才松了下来。也不知道是什么原因，只见羽龙他三步并作两步的走上前去，伸出双臂从后面紧紧抱住了妈妈，下巴靠在她的香肩之上，喃喃道：“你没事实在太好了！”<br /><br />　　王敏突然被“老公”从身后抱住，她情不自禁的“嘤咛”一声便向后靠在他那广阔的胸膛之上，娇羞的说道：“老公，人家在做饭呢！你这样让人家怎么做啊！”<br /><br />　　听到怀里妈妈的话，羽龙如梦初醒，马上送开抱得紧紧的双臂并向后退了几步。此时，他的新正在“卟卟卟卟”的跳个不停。<br /><br />　　毫不容易吃过午饭，哄睡了妈妈后，羽龙简单的穿着了一翻便出门去了，临行前，他又不放心的将别墅的所有可能有危险的地方看了个遍，又从外面锁上门后才离开。<br /><br />　　羽龙的目的地当然就是光雨集团的总部了。不过，羽龙他没有自己开车，依然是乘坐公交。一来是因为自己这么多年形成的习惯。二来，他想要看看能不能再次遇到那个和尚！<br /><br />　　羽龙发觉到自己自从按照那和尚所说的话做了以后，除了能够听到一些席位的声音以外，他觉得自己好像变了很多，至于那里变了，他不清楚。<br /><br />　　乘坐公车的人依然人山人海，羽龙他上车后根本就没有什么作为，甚至连站立的地方也没有，他只能勉强的站在车厢里的最前面。到了下一站，下车的乘客从后门下，而前门又涌进了一批人。由于人群不断挤进，羽龙只好向后面退去。<br /><br />　　可是，当他站稳之后才发现，自己的一只手竟然摸在前面一位女人的臀部之上！这时，汽车又是一晃，羽龙那刚要所回来的手又贴了上去！前面那女人的身体颤抖了一下，她转过身来皱起了眉头看着羽龙，似乎在责怪他的行为如此的不堪！<br /><br />　　说实话，羽龙他很想将手收回来。可是，他心里却有一股力量在驱使着他继续下去！那种力量他现在还依稀记得，下午抱住妈妈的时候就有过。只是，羽龙他似乎觉得自己并不抗拒，反而享受起来。他的手加大力气的摸了一把。刻丝，原本呢以为对方会一个巴掌打过来的羽龙非但没有看到那女人生气的样子，而且竟然是脸红起来！这么一看，羽龙可就乐了，他的手在她的屁股上又摸了一下，只见那女人她的脸变的更加红了，她有点怯懦的转过身去以躲开了羽龙那双红色眼睛的注视。<br /><br />　　红色的眼睛！是的，羽龙这时的眼睛却是鲜红如血，艳丽如火！只是，为什么其他人看不到呢？那又是为什么这个女人能够看到呢？这似乎是一个迷！<br /><br />　　这时，女人旁边的小女孩拉了拉她的手，道：“妈妈，我的脚好累！”<br /><br />　　那女人也是一脸为难，最后没有办法，只好一手抱起她，一手握住扶手。<br /><br />　　这时候，她们母女二人跟羽龙已经是被迫走到了车厢的最后了。<br /><br />　　羽龙看着眼前这个带着一顶小红帽的小女孩，见她长得娇小可人，天真可爱，年约十四、五岁的样子。他向前迈了一步，竟然让自己那已经开始抬头的分身紧紧的顶在女人的两块臀片之间！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第005章收一对母女当保姆</span><br /><br />　　“小妹妹你好啊！”<br /><br />　　羽龙趁机双手扶在那女人的柳腰之上，触感如摸在丝绸之上，那种感觉实在妙！<br /><br />　　如果这时友人看到羽龙的动作的话那一定会吓一跳！只见他紧紧的贴在他前面的那个女人的翘臀，真的是紧紧的，没有一丝缝隙，而他的双手却是环住了女人的腰肢，让她靠在自己身上，那魔爪还不时的在女人的纤腰上下探索。而他的下巴却搭在女人左边的肩膀上与靠在她右边的女儿聊天！<br /><br />　　只听他问道：“小妹妹你住在哪里的？”<br /><br />　　这话说出口根本就是跟大灰狼一模一样的奸角色！可是，小红帽却是腼腆的笑了笑，道：“人家跟妈妈就住在再下两个车站那里附近呢！”<br /><br />　　“哦，原来是这样啊。那你今天跟妈妈出来干什么？你爸爸呢？”<br /><br />　　羽龙嘴上跟小女孩说着话，他的分身却是在人家妈妈的臀片之间占着便宜，一双魔爪更是不必说了，惊叹开始想要探入女人的双腿之间！<br /><br />　　羽龙一边应付着小女孩，身体在她妈妈上吃豆腐，而眼睛这个时候才有空打量着被自己抱着的女人。<br /><br />　　光润圆腻的香肩，白玉般的柔软玉臂，成熟芳香却又线条优美的修长玉。腿及细腻柔滑、娇嫩玉润的肌。肤让羽龙眼前一亮！她的长发向后盘起了一个发髻，雪白的Ｔ-ｓｈｉｒｔ与紧身牛仔裤相互搭配，虽然是两件极其平常懂得衣服却将这个美人修饰得像是大自然雕刻而成的精美维纳斯雕塑！晶莹丰腴，成熟典雅，还有一种说不出的古典美！傲人的身躯虽然被衣服遮掩着，但是却若隐若现的透出了她凹凸高耸的一双雪峰，饱满地像一对熟透的天界仙桃，将她的胸前撑得鼓鼓涨涨的，随着她的呼吸一上一下的轻晃，似乎随时都有可能破衣而出。<br /><br />　　白云兰现在已经羞得几乎无地自容了！只是，她的性格内向，又格外的胆小，对于她身后男人的侵犯并不敢多言，只盼望他占够便宜早点放过自己。<br /><br />　　这时，那女孩说道：“我跟妈妈出来逛商场。”<br /><br />　　羽龙双手紧了紧，屁股微微向后，身体弓起，而后后向前冲去，好像真的抱住人家那完美的胴。体在欢爱一般。但他还是分出神来回答那小女孩的问题：“你还没有回答我，你爸爸在哪里呢？”<br /><br />　　白云兰一听身后的男人竟然一边跟自己的女儿在说话一边侵犯自己，她的心里就更加的羞涩无助了。但是她只是无力的扭动着身体来表示自己心中的反抗。但是她的动作在这拥挤的人群中以及羽龙双手的钳制中根本没什么效果。恰恰相反，她扭动的娇躯反而使羽龙的欲。火更加高涨，他的身体和她贴的紧紧的，把已经顶在她臀片之中的神器更加用力地向前冲击，而后又轻轻的扭动着。<br /><br />　　白云兰身上的女儿黯然道：“爸爸已经去世好久了。”<br /><br />　　这是，白云兰听到女儿说起自己的亡夫来，心里一痛。竟然有点委屈的抽泣起来。<br /><br />　　羽龙伸手摸了摸女孩的头发，道：“乖，以后我当你爸爸好不好？”<br /><br />　　说完，那只手索性也不收回来了，而是光明正大的搭在白云兰的肩膀上，而他却是在她另一侧的耳边轻轻的说：“阿姨，你的女儿真可爱！”<br /><br />　　听了我的话，白云兰的脖子都红了，这个男人竟然一边轻薄自己一边跟自己女儿说话！只是，软弱的性格让她不敢反抗，只是低下头根本不敢看他，一颗芳心居然剧烈的跳动起来！就好象自己当初跟亡夫初初相识相恋之时的怦然心动！只是，这一次的感觉却更为强烈！她能够感觉到，自己的心几乎都要跳出来了！而她的身体之内就好象有一股奇怪的力量在控制着自己一般，这种感觉很奇怪，但她却并不排斥！<br /><br />　　小女孩高兴地说：“真的吗？你真的要当我爸爸吗？”<br /><br />　　白云兰有点惊愕的看着女儿，她自从丈夫四后，这差不多十年来几乎是不跟其他人说话，现在这种自闭症居然在面对身后侵犯自己的男人之时而消失得无影无踪！这……也太神奇了吧？<br /><br />　　羽看到小女孩纯真的小脸上露出开心的笑容，鱼羽龙感觉到自己体内那股让自己疯狂起来的力量消失了！<br /><br />　　不过，他的身体依然没有离开自己前面的女人，不过，他的双手却是张开将前面这一对母女抱进怀里。这时，刚好又有乘客上车，车厢之内似乎更加的拥挤了。羽龙抱住她们二人艰难的转过身来，让白云兰粉背靠着车厢的后壁，而他的双手改为撑在白云兰的肩膀两侧。<br /><br />　　“你……你想要干什么？”<br /><br />　　白云兰紧紧地抱住女儿，却是一脸羞涩的问道。只见她粉脸飞霞，五官搭配得完美无缺：水汪汪的大眼睛，长长的睫毛，琼瑶小鼻，一张细致的瓜子脸，贝齿紧咬下唇，而她的娇躯却在轻轻的颤抖着，似乎在害怕，又似乎在期待。羽龙甚至听到了她那急剧跳动的芳心。<br /><br />　　羽龙脸不红，心不跳地说道：“你看，你女儿要我当她的爸爸呢！是不是啊，乖女儿？”<br /><br />　　小女孩竟然在母亲那惊愕的目光下开心而甜蜜的回答道：“嗯，爸爸真好！”<br /><br />　　“你看，她都叫我爸爸了，那我是不是应该叫你老婆了呢？”<br /><br />　　羽龙放肆地伸手到她的脸上轻抚着。可是，当他的手触到白云兰那布满的俏脸之上时，一股莫名其妙的记忆涌进他的大脑里面！那一个个自己并不熟悉身影，那一道道自己很是陌生的场景犹如是侵入自己大脑的天兵天将，轰击着他的大脑神经！<br /><br />　　仿佛是看电影一般，羽龙他竟然看到了眼前这个成熟美艳的女人的成长？<br /><br />　　天啊！羽龙他实在是不敢相信，可是，那些记忆又是那么真实，那么刻骨铭心！<br /><br />　　“你——你叫白云兰？”<br /><br />　　羽龙颤抖着声音问道，“你是白云兰？”<br /><br />　　白云兰忽然抬起头来看着眼前的男人，他居然知道了自己的名字，而且……而且……她实在有点不敢置信。可是，今天实在是发生了很多让她同让不敢置信的事情了。先是女儿的自闭症好了，然后自己居然对那个侵犯自己的男人动心了！<br /><br />　　这是真的吗？可是，那种感觉就是那么真实，就好象他一直陪伴着自己一样。<br /><br />　　“你真的是叫白云兰吗？”<br /><br />　　羽龙再次问道，而他的手依然放在她的脸上轻轻的抚摩着，好象是在抚摩一个十分珍贵的宝石似的。<br /><br />　　她没有伸手拂去羽龙在她脸上的手，而同样是那么惊愕的问道：“你是谁？”<br /><br />　　两人对视着，就这么保持着女人抱着自己的女儿背靠车壁而男人一手撑在女人肩膀一侧，另一只手抚在女人脸上的动作！旁若无人，即使女人的女儿在她身边叫唤也是毫无反应。<br /><br />　　良久，对望中的男女相视一笑。男人的笑容是胜利者的缩影，而女人的笑容却是失败者的屈服。<br /><br />　　白云兰只感觉到好像有一种莫名其妙的力量驱使者自己似的，让她生不出反抗之心！<br /><br />　　羽龙也是一脸震惊，这……这就是自己的力量？那个和尚……他感觉到自己好像是侵入了对方的记忆之中一般，如战争的胜利者攻城掠地，侵占了那原本就不属于自己的那份灵台！<br /><br />　　这时，“嘟！”<br /><br />　　的一声，公车终于听了下来。<br /><br />　　白云兰抱着女儿赶忙离开这个那男人，这个让她不由自主的想要臣服的可怕男人。可是，虽然她没有回头，但却是依然听得很清楚，那好像是独一无二的脚步声。<br /><br />　　“妈妈，你干什么走那么快呢！爸爸他还在后面呢！”<br /><br />　　许盈盈硬是从妈妈的身上挣扎下来，小跑着走向后面跟着的羽龙：“爸爸！”<br /><br />　　白云兰一脸不可置信，那个男人看起来最多就是十八、九岁，但他居然可以打破了女儿的自闭症，让她含出那一声亲切却从来没有含过出口的“爸爸”“你——”<br /><br />　　白云兰那柔弱的性格以及那莫名的力量让她毫无反抗之力，可是，屈辱与不甘的泪水却从她的双眼之间逐渐涌现。<br /><br />　　羽龙抱着许盈盈，苦笑道：“其实你不用那么害怕的，我没有恶意。刚才那……那也只是一时冲动而已，我实在是被你的美丽所吸引了。<br /><br />　　“那你……想怎么样？”<br /><br />　　那个女人不喜欢被人称赞她的美丽？刻丝，面对眼前这个小了自己几乎近十岁的男孩，她竟然感到了心跳加速，脸红耳赤！<br /><br />　　羽龙道：“有没有兴趣去我家做保姆的工作？”<br /><br />　　从对方的记忆中，羽龙知道，白云兰原本的丈夫是一个小富豪，可是却因为贪赌成性，最后将自己的家产输得一干二净，最后受不了刺激而跳楼身亡。可怜这一对孤儿寡母，生活甚是艰苦。<br /><br />　　见她没有说话，羽龙抱住许盈营就往她家走去。记忆中，那是一间面积很少的出租屋，只有一个大厅，一个厨房以及一个浴室。看着眼前的景象，羽龙心里不禁一阵唏嘘，看来贫富悬殊的差异就算是在首都这个发达的城市里也是不能够消除的。<br /><br />　　羽龙对站在自己深身后不知所措的白云兰道：“忘了自己介绍，我叫羽龙，现在是光雨集团的董事长。光雨集团的因该知道吧？”<br /><br />　　废话，全国第三大集团谁不认识！<br /><br />　　“妈妈快点，我们要跟爸爸到新家去了！”<br /><br />　　许盈营明显不知道她妈妈的心思，却催促她道：“妈妈你怎么了，不高兴？”<br /><br />　　原本，一个陌生人跟她说要聘请她当保姆，她即使有心考虑也不可能在没有了解清楚之前就默然答应的。更何况这个陌生人刚才还轻薄自己呢！可是，她的心里似乎有一种声音告诉她：眼前这个男人值得信任。<br /><br />　　默默地叹了一口气，白云兰只好由得他了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第006章美女如云的集团公司</span><br /><br />　　“妈妈，我回来了！”<br /><br />　　羽龙打开大门将白云兰母女马上唤起王敏，部队随即好象发现了不妥，也顾不得白云兰那诧异的目光便改口道：“老婆，我回来了，你在哪？”<br /><br />　　难道还在睡觉？正当羽龙想要再次呼喊之时却刚好看见王敏走进房间的身影，对此他便定下身来，对白云兰母女道：“你们上楼上看看，那里有很多空着的房间，想要那一间就自己挑选吧！”<br /><br />　　安顿好她们两人后，羽龙这才走进父母的房间。哦，现在应该说是他跟妈妈的房间。<br /><br />　　当羽龙打开放门之时却发现里面黑漆漆的，王敏竟然没有开灯。借着微弱的光线，羽龙看见墙角落边上蹲坐着一个身影，那不是妈妈还能是谁？他试着叫唤着：“老婆？”<br /><br />　　王敏听后身体轻轻颤抖了一下，却还是没有理会正在慢慢走过来的羽龙。此时的她蹲在地上，双手抱住小腿，玉致的下巴撑在膝盖哀伤，活象一个受了委屈的小女生。<br /><br />　　羽龙也蹲在她面前，道：“怎么了？”<br /><br />　　可是，王敏之是轻哼一声便埋首于双臂之间，不过羽龙却听到了她轻轻的哽咽声。<br /><br />　　羽龙双手扶在她的肩膀上试图将她拉起来，可王敏就是不愿意。<br /><br />　　“到底发生什么事情了？来，告诉老公，老公我帮你揍他屁股！”<br /><br />　　王敏慢慢地太起头来，那泪眼婆娑的俏脸让羽龙看了也甚是心痛，他伸出手去触摸在她的粉脸上，轻柔地说道：“乖，别哭。”<br /><br />　　可是，他不说还好，这么一说王敏却哭得更伤心了，只听她哽咽道：“老公你是不是不要敏敏了？”<br /><br />　　羽龙不知出于什么原因，双手捧住她的娇靥，极尽温柔地为她抹去脸上的泪水，道：“谁说我不要你了？敏敏是我的好老婆，是我的亲亲宝贝呢！我疼你还来不及又怎么会不要你呢！”<br /><br />　　王敏抓住羽龙的双手按在自己的俏脸上，一脸期待地问道：“真的？”<br /><br />　　以前极其疼爱自己的妈妈现在居然把自己的儿子当成了她心中最爱的男人！羽龙心里很不是滋味，一想起自己已经去世的父亲，他的心里就一阵内疚。可是，他现在越来越清晰地感觉到自己体内的那股神秘力量正在逐渐改变着他，可是，他没有能力防抗。至于他想不想反抗则只有他自己才知道了。<br /><br />　　羽龙摸着妈妈那柔顺的秀发，道：“这当然是真的了。”<br /><br />　　“可是——”<br /><br />　　王敏又道，“可是为什么你还要把那两个女人带回家里？”<br /><br />　　说道这里，她的眼睛刹时一红，几乎又要哭出来了。<br /><br />　　羽龙深深地呼了一口气，竟完伸手将妈妈横抱起来！他做在床边上想要将妈妈放下。可是王敏的双臂却是死死的环住他的景象而不放开。鱼龙没有办法，只好将妈妈放在自己的大腿上抱着。不过，此时，他的心脏却在慢慢地加速跳动，一股前所未有的兴奋之感几乎让他疯狂！<br /><br />　　不过，他还是压制心里的异样感觉，凝视着自己妈妈，笑着捏了捏她的琼瑶小鼻，道：“你老公我要当个现代皇帝，那当然是找两个妃子来让你这个皇后管上一管喽！”<br /><br />　　原本羽龙想要说白云兰她们母女是自己请回来的保姆，可是没想到话一出口居然变成了这样！<br /><br />　　王敏一听也是愣住了，现在她对于男女之事是纯洁得像一张白纸，现代的一夫一妻制她可是忘记得七七八八了，此时听到自己要成为皇后，心里居然觉得非常的幸福，好像自己的“老公”真的是一个皇帝似的。她抱住羽龙那脖子的手臂紧了紧，一张性感的红唇在他的脸上留下了一个爱的亲吻，道：“老公真的要让人家当皇后吗？那太好了，敏敏高到自己很幸福哦！”<br /><br />　　说完便硬是往羽龙的怀里缩了缩。<br /><br />　　此时的羽龙脸上全是黑线，这算什么？可他嘴上却说道：“皇后要乖乖的哦，不然我就打你进冷宫。”<br /><br />　　王敏轻轻地应声道：“嗯，敏敏一定会很乖的。”<br /><br />　　羽龙他并不知道，这一天，是他自己彻底地改变了自己的命运！可以说，如果是以前，他也只能够听从父母的安排，读完大学出来，到父亲的公司里干上几年，然后就依照父亲为他订下的婚约结婚生孩子，平平淡淡地过完这一生。<br /><br />　　可是，现在不同了，一切都不一样了！现在，他已经是需要肩负起父亲所承担的的责任了！<br /><br />　　此时的羽龙正坐在光雨集团总部的董事长办公室那张老板椅上。看着眼前这个绝色人妻的娇靥，那张迷人的朱唇正在一张一合。而听着她正在专心至志地向自己报告着集团内外这几天所发生的的一切事情，无论大小。羽龙不得不感叹自己的厉害，居然能够同时做到一面欣赏成熟美人儿的风韵而一面听着报告。<br /><br />　　你道是这个女人是谁？那大家还记得当初羽龙住院之时那个叫张静的美女律师吗？记得？那很好，这个女人就是张静的同胞妹妹，张霞。说真的，羽龙他虽然只见过她们一次，可是他居然可以清楚的区别与她们两姐妹的不同！可以说，在性格方面，她们都是笔尖活泼，但是在工作时又是那么的严肃，十足的女强人！同样是长着一张成熟风韵的倾城容颜，同样的身高一样是那么玲珑浮凸，婀娜多姿！不过，好象妹妹的乳（ＨＸ）峰比较小一些，但都是比一般人要大，估计跟自己的妈妈一样，有Ｅ罩杯吧？<br /><br />　　“董事长，目前公司的状况就这样了，如果你有什么疑惑的话可以尽管提出来，我会为你解答的。”<br /><br />　　张霞报告完毕够，那副女强人的样子不知道被她藏到哪里去了，此时竟然一脸坏笑的看着羽龙。<br /><br />　　羽龙自然也知道她的心思。可是，作为一只平时隐藏得还可以瞒住自己父亲那只老狐狸的小狐狸，羽龙现在已经不用隐藏得那么深了，他看过一次的包后虽然厚度吓人，却是过目不忘，而且，他的分析能力强得可怕，只见他嘴角含笑，从那些报告之中抽出一了几份放在上面，一副老成地说道：“公司的财务问题，这个月明显是应该上涨了２%，但是为何少了五百万？”<br /><br />　　“啊？”<br /><br />　　张霞一副不敢置信的看着这个年仅只有十八岁的少年，那本帐本她也是看了又看，反复查了数次才查出来的，原本以为可以给他一个下马威的，可现象到他一眼就能看出来！<br /><br />　　羽龙随手翻开那本帐簿，道：“这是经过谁的手？让她来见我！”<br /><br />　　张霞此时一脸泄气，却不甘心地问道：“你说怎么看出来的？我当初可是浪费了 很多时间的哦！”<br /><br />　　“你想知道”喜事的羽龙就像一只盯上了小绵羊的大灰狼。<br /><br />　　可是，张霞这只小绵羊明显只是在自己工作之时才会变得特别聪明，可是现在她却是一脸好奇地点了点头。<br /><br />　　羽龙笑道：“你叫我一声羽哥哥，还要亲我一下哦就告诉你。”<br /><br />　　“你——”<br /><br />　　张霞她没想到这个新董事长居然敢说出这样的话来，不过，她却是毫不在意的伸过头去，蜻蜓点水的留下一吻后又唤了声“羽哥哥”娇嗔道：“那你还快不说！”<br /><br />　　她真的是毫不在意吗？可是，她的俏脸已经变得通红，犹如天边的红霞一样艳丽，羽龙还清楚地听到了她那不安、害羞的心跳声。<br /><br />　　羽龙伸手摸上被亲吻的地方，深深的吸了一口气，道：“真香！”<br /><br />　　张霞红着脸道：“快说！”<br /><br />　　被小自己十多岁的少年轻薄让她几乎无地自容，却怎么也生不起气来。<br /><br />　　羽龙却笑道：“当然是看我的头脑喽！”<br /><br />　　张霞觉得自己好象被人摆了一道，顿时怒从心生，狠狠地瞪了他一眼便转身欲要离开，可是却被羽龙一手拉住。<br /><br />　　“你干什么，快点放手！”<br /><br />　　羽龙道：“姐姐生气了？”<br /><br />　　“没有！”<br /><br />　　“就有！我看到了。那要不这样我做客清洁界大吃一顿算是赔罪好不好？”<br /><br />　　张霞嗔道：“那你还不快放手，要是让人看见了那多不好！”<br /><br />　　羽龙还是在她的玉手上摸了一把才放开她，正色道：“姐姐你帮我召集公司所有高层赶到会议室开会。”<br /><br />　　“现在吗？”<br /><br />　　羽龙点头道：“现在。”<br /><br />　　张霞道：“就看你这小鬼头要干什么！”<br /><br />　　说着便转身离开。<br /><br />　　看着公司的所有股东名单，羽龙一副若有所思。现在，羽龙他自己就有５８%的股份，他妈妈王敏有１０%，姐姐和妹妹每人有３%，加起来的话那他们一家就占有７４%了，这是绝对控股！剩下最大的股东是他的叔叔羽风，他持有５%，还有一名寡妇，她先生的３%现在落到她手上。那么剩下的都是一些小股东了。<br /><br />　　羽龙他还有个想法，我想要将公司的股份尽量地集中。<br /><br />　　在那个可以坐下树百人的会议室里，羽龙坐在台上感叹不已！他没想到这个总公司里是女人的天下！<br /><br />　　总经理方可欣，女，３２岁，羽龙的婶婶。财务部经理元柔，女，２８岁。行政部经理林玉英，女，２９岁。后勤部经理徐芷珊，女，３０岁。还有其他部门的高层也有不少女强人，只不过羽龙这家伙看到人家长得特别漂亮所以才会记得那么牢。听说其中有还几个还是云英未嫁，这怎么不让这家伙心动了呢！<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-26 22:41重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1820566&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1820566&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共6条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1820566-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1820566.html</guid>
	<pubDate>2010-10-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【恋恋红杏】【1—20章】【完结】</title>
	<author>183028301</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第一章</span> <br /><br />　　绿暗黄明半岭秋，斜阳栖落旧枝头。<br /><br />　　红杏巧笑轻甩袖，醉眼闲看伊人羞。<br /><br />　　这是一位友人的诗，我闲来无事改了两句，暂且以之作为开始吧。又是深秋的季节 了，秋意越来越浓，夜越来越寒了，点一支烟夹在指间，烟幕缭绕间，眼前也变得朦胧 起来，思绪不由飞的越来越远，慕然，往事扑面而来，带着那熟悉的气味。<br /><br />　　初到洛昌，我是带着一丝不甘，却又是无所谓的，刚刚结束的研究生生活，同时也 结束了三年刻骨铭心的恋爱，在女友以那样一种决然而然的方式要给我幸福时，我却辜 负了她，埋头在网吧昏天黑夜的玩了一个月游戏，某一天在自己租住的小屋里饿着肚子 痴痴呆呆发了半天呆，发现再不能这样下去，最起码自己得先顾上吃饭，便找了个角落 ，痛痛快快的哭了一场，然后，告诉自己，绝不会再去爱上一个人，我的爱情已经随着 她的离去而死去了，但是我会听从她的意愿，去开心的活下去。<br /><br />　　就在那时，我从小玩到大的一个朋友给我打来电话，问我着落在何处了，我告诉他 ，开始忙着做试验，后来忙着失恋，还没找好落脚点呢。他便骂道，那还考虑个屁啊， 赶紧的来洛昌，虽然是个内地城市，这两年却是发展非常迅速的。<br /><br />　　我在地图的中央找到了洛昌市，然后给几家大的企业寄去了简历，谁知竟然真的接 到了一家回复，就这样，便轻身直赴这个中原小城而来。<br /><br />　　到洛昌那天已然是凌晨，晃晃荡荡的坐了一夜的火车，甫一下车，便觉得有些失望 ，车站又小又破的，天也象沈阳一样，也是灰蒙蒙的，９月份的天气，凌晨也依然还是 闷热。<br /><br />　　我按照朋友给我的地址，打车过去。的士徐徐行驶，我打量着这座城市，也许还在 睡梦中还未曾醒来，路上的行人还很少，只有些赶早班的人不紧不慢的骑着车，一座座 闪过的楼房，仿佛依然沉浸在灰蒙蒙的梦中。<br /><br />　　车子驶过一条宽宽的河，拐进了地址上的金苑小区，停在了一座楼前。我下车抬眼 观看，这个小区看得出还是不错的，车子停放比较规范，地上也是干干净净，宽宽的绿 化带郁郁葱葱，看来这小子混得不错。<br /><br />　　走上五楼，我轻轻地敲门，没人应，我只好使劲的按着门铃，就听得里面有个温温 婉婉的声音应道：「谁呀？就来。」我稍稍退后一点，保险门内门打开了，光线有些暗 ，看不清楚面容，只看到一长发女子，身高约１。６５米左右，穿着一袭白色棉质睡衣 ，半靠着拉开的门。<br /><br />　　「苏瑶嫂子，我是燕飞！」我笑道。<br /><br />　　「啊，燕飞！你就来了啊，怎么也不打个电话，昨晚和你启明哥还在说起你呢，来 之前说下，我们去接你啊。」门口的女子正是好友李启明的妻子田苏瑶，她一边急忙打 开门，一边向内扭头喊道：「启明，燕飞来了！」我从侧身而立的苏瑶身前踏步进门， 鼻际隐隐传来一股淡淡的乳香，我不由闭目深深的吸了一口，这股香味的来源，正是苏 瑶的身上，或者说，正是从她稍稍敞开的领口间传出的。我忍不住扭头看去，正对视上 苏瑶那双略带丝好奇的大眼睛，即便在昏暗中，也依然能感受到她眼中似水的温婉，她 的鼻梁很直，到了凸起的前端，曲线却变得柔柔的，秀气的立在那里，从她微微抿起的 红唇间，缓缓吐出的气息直拂在我的面上，带着丝丝少妇令人迷醉的味道。<br /><br />　　她探头看了看我的身后，疑惑的问道：「你什么都没带吗？」我作出一副哭丧的面 容，说道：「是啊，我什么都没有，身无长物，来投奔嫂子你了，嫂子你要是不收留我 ，我可就只能进收容所了。」「那感情好，」苏瑶被逗的嫣然一笑，说：「到嫂子这儿 就放心吧，都包我身上了。」说话间，从最里面的卧室猛的蹦出来一个人，一边在身上 胡乱地系着睡衣的带子，一边吼道：「你个死不要脸的，过来也不打声招呼。」「操， 不是告诉你要来嘛，是不是怕我把你捉奸在床啊，还得给你提前打电话告知下。」我一 边骂着，一边伸出拳头和启明的拳狠狠撞了下，耳边却听得后面被轻轻啐了一声。<br /><br />　　「去你的，我们老夫老妻的还怕你抓啊，要不要现在给你表演一个看看啊。」启明 一边甩着手，一边笑道。<br /><br />　　苏瑶上前拧了他一下，小声道：「神经啊你！」脸儿却已然变得通红了。<br /><br />　　我和启明是从小一起长大的街坊，比我大三岁，小时候互相玩过鸡鸡的，长大了也 是什么事都有一份，用别人的话讲，就是狼狈为奸，我睡的第一个女孩，就是被他给推 上去的。只是后来，启明高考没有考上自己梦想的大学，又懒得复习，就跟家人一起学 做生意，在我还在象牙塔中醉生梦死的时候，他已然在洛昌做出了一番小事业。田苏瑶 在洛宁区政府一个闲职部门做事，两人在三年前经人介绍认识，互相感觉不错，就结婚 了，只是不知道为甚么到现在他们还没要孩子。<br /><br />　　启明一把拉过我，走几步推开卧室边上房间的门，说道：「快来看看，知道你要来 ，你嫂子早早的就把房间给你收拾好了，你瞅瞅还缺什么，赶紧给你嫂子说，让她给你 添去。」我粗略扫了一眼，房间不大，一张单人床靠墙放着，天蓝色方格床单上面叠放 着一条毛毯，床的侧面是一张书桌，靠门的地方摆着一个两开门的衣柜，比起我原来的 那个狗窝一般的单身宿舍好多了。我不由真心感激道：「谢谢嫂子费心了，蛮好蛮好的 ！」苏瑶微微笑着，说：「自家人，千万莫客气，回头需要什么尽管说。」启明在一边 说道：「废话少说了，你现在是先歇会儿，还是跟我出去好好吃一顿去？」我一拍额头 ，说：「你饶了我吧，我坐火车坐的现在头还晕的，得先好好睡上一觉再说。」启明想 想说：「那好，你先歇着，正好我上午也还有个生意要谈，等你起来再说。」我打个哈 欠，说：「那就这样定了，你忙你的，让我睡个大头觉先。」说着，我自顾走进房间， 向他俩挥挥手，我是真的累坏了。<br /><br />　　刚躺下没多久，昏昏沉沉的的还没睡着，就听外面有人轻轻敲门，传来田苏瑶柔柔 的声音：「燕飞，燕飞。」我起床拉开了门，疑惑的看着她，却见她左手端着一个小盘 子，里面是刚刚煎好的一个鸡蛋，油光闪闪，香气扑鼻，右手拎着一包早餐奶，正做着 敲门的手势。<br /><br />　　「哎，等等再睡，吃点东西先，坐了一夜的车，估计你也饿了。」苏瑶笑着说道。<br /><br />　　猛然间，我感觉内心深处仿佛被什么狠狠撞了一下，酸酸的，却又甜甜的，急忙掩 饰的笑着说道：「嫂子你真好，启明真有福气哈！」苏瑶把东西往我手里一塞，嗔道： 「赶紧吃吧你！」东西吃完，关门睡觉。这一觉睡得天昏地暗，仿佛有许多人在梦中来 来去去，却又不曾记下一个。<br /><br />　　「嗯！」也不知睡了多久，我一下睁开了眼睛，看着陌生的空间，先是呆了半下， 才想起来自己身在何方。抓过手机看看，竟然已经是下午四点多了，看来这一觉不仅仅 是因为坐火车，连前段时间泡网吧缺的觉都给补上了。<br /><br />　　推开门，屋里安安静静的，我溜达了一圈，启明和苏瑶的影子都没见，看来两个人 都没在家。肚子里忽然「咕噜」一声，感情是觉得饿了。我打开屋里的冰箱，找点熟食 吃了，伸个懒腰，才觉得神清气爽，真的要开始一番新生活了。<br /><br />　　正在无聊间，屋门传来钥匙响动，门开处，启明和苏瑶一起走了进来，手里还大包 小包的拎着几个购物袋。<br /><br />　　见了我，启明叫道：「哈，你终于起来了啊，中午想喊你，你嫂子不让，说让你睡 吧，我本来想晚上拉着你出去喝酒的，你嫂子非要说买点东西在家做着吃，她总是嫌外 面的东西不好吃，不过说实话，你嫂子的手艺确实比外面好。」苏瑶笑笑说：「家里吃 着舒服嘛，你俩坐着说话，我去做菜，一会儿你俩可以多喝两杯，反正也不怕喝多了背 不动。」启明晃晃手里的一个袋子，说：「我给你嫂子说，你小子从小爱吃肉，尤其爱 吃排骨，你嫂子特意买了排骨给你烧来吃，一会儿你可有口福了。」「真的啊！」我口 水都要流出来了，虽然吃了点东西，却还是觉着饿的，真想马上就能大快朵颐。<br /><br />　　我和启明闲聊着，一边忍不住嗅着苏瑶在厨房间制造出来的阵阵香味，坐一会儿， 便跑过去问问，「嫂子，要不要我帮忙啊！」苏瑶总是摇头笑笑：「饿坏了啊，别着急 ，马上就好了。」我只能不好意思的溜达回来坐着。<br /><br />　　启明看的好笑，说：「你小子看来真的饿坏了，给你支烟，先垫吧着。」我接过烟 ，抽了一口，感觉好受了许多，羡慕的说道：「丫的你还真有福气，怎么就搞到这么一 个好媳妇，出得厅堂，进得厨房，嘿嘿，就是不知床上怎样。」「滚蛋，你小子不饿了 啊，小心你嫂子听见了，不让你吃饭。」我不禁向厨房方向瞄了一眼，还好没什么动静 ，又闲聊几句，我忍不住还是问道：「你们结婚有三年了吧，怎么还不见动静，啥时候 让我认干儿子啊。」没曾想，启明的脸色一下暗了下去，他狠吸两口烟，半天没说话， 好久才道：「一言难尽，这件事千万莫要在你嫂子面前提起，要不然这饭就真的难吃了 。」我心中不由一顿，没想到还真有什么隐情，这么温柔贤惠的苏瑶难不成有什么疾症 ，那可真是没天理了。两个人一时都没再说什么，只是静静地吸着烟。<br /><br />　　不多时，就听苏瑶在厨房喊道：「ＯＫ了，劳工们该上场了，端饭吃饭了。」我和 启明一跃而起，三下五除二，就摆了满满的一桌子，皮蛋凉拌豆腐、凉拌马兰头、一盘 烧鸡、鱼香茄子、番茄炒蛋、清蒸鲈鱼、酱香排骨，一个比一个逗人食欲，最后竟然还 来了一盘蓝莓山药。<br /><br />　　我一边强忍着流出的口水，一边叹道：「嫂子啊，我以后找不到媳妇可真要怪你了 。」「嗯？」苏瑶不解的看着我。<br /><br />　　「你看你弄的这一大桌子，一般女孩子哪能做到啊，吃了这次，我找媳妇的难度估 计要增大很多啊。」三人笑着，坐下开动，他俩倒还没什么，我是先如风卷残云一般吃 了起来，苏瑶吃的很少，一边吃，一边忍不住笑，启明拿着酒杯直喊：「哎，哎，慢点 吃，先陪我喝点啊。」肚里垫了东西，胆子自然也壮了，我也拿着酒杯豪放起来，苏瑶 喝的是红酒，只是浅浅的抿着，陪我俩乐和着。<br /><br />　　闲聊间，苏瑶问：「燕飞，你这次来都怎么安排的。」我告诉他们，那家公司定的 明天面试，看面试结果再说，估计得在他们家多打搅几天，等安定下来再去租房住。<br /><br />　　启明一听，不乐意了，说：「到我这儿了还租什么房子，这不就是你家啊，再说这 种话，不认你做兄弟了。」苏瑶也说：「是啊，这里就当做你自己家，什么时候你安定 了，嫂子给你介绍个姑娘。」我心头火热，端起酒杯说道：「启明，苏瑶，客气话我就 不说了，干！」话越说越热，酒越喝越多，不知不觉间，我和启明已经干掉一瓶白酒了 ，第二瓶也打开喝了一少半，他的酒量没我好，我只是觉得昏昏沉沉的，他却已然有些 说不清话了，苏瑶虽然没喝多少，脸儿也是红扑扑的。<br /><br />　　看看时间，竟然已经快要十点了，苏瑶急忙说道：「你俩都不准再喝了，明天燕飞 还得面试，今天都早点睡，好好休息。」启明翻个白眼，说：「不让喝了啊，听老婆的 话，升官发财。」说着，竟然头一歪趴在桌上打起了小呼。<br /><br />　　我站起来要帮苏瑶收拾桌子，她不自觉的轻叹了一声，说：「收拾不用你了，你帮 我把他扶进卧室吧，每次喝了酒都这样。」我搀着启明，感觉自己也像是踩着软绵绵的 棉花一般，半拉半拖地好不容易把他扔在了床上。<br /><br />　　苏瑶进来，拿毯子给他遮上，说：「今儿幸亏有你，要不我把他拖上床，可得费一 番劲呢。」看我也是一脸迷糊，不禁笑道「你也去洗把脸，早点歇吧，洗脸池上那个蓝 色的杯子和牙刷，是专门给你买的。」草草洗漱一下，酒劲上头还真有点犯困，我回到 房间，脱了衣服，翻了两页书，不觉便昏昏的睡着了。这一觉却没下午睡得舒服，迷糊 间，只觉得口干的难受，终于，躺了不知多久，实在忍耐不住，我在黑暗中爬起来，准 备去客厅喝点水。<br /><br />　　就在这时，忽然听的里面卧室门一下被打开了，一阵重重的脚步声从客厅穿过进了 卫生间，后面听的苏瑶轻声喊着：「慢点，慢点。」听的她在饮水机前接了杯水，扶着 启明出来，一边喂他喝，一边责怪道：<br /><br />　　「不能喝，还非要喝这么多。」不听见启明说话，只听得他嘿嘿笑着，然后便听的 苏瑶一声低呼：「嗯，讨厌死了，这么难闻，别亲我。」一阵悉索的声音，又听得苏瑶 不停地拍打什么，说：「你都一个多月没跟我亲热了，今天借酒劲发什么疯啊。」「啪 」的一声，什么被扔在了地上，听得「啊」一声惊呼，苏瑶颤声说道：<br /><br />　　「放我下来，你喝多了，别把我给扔了。」听得启明呵呵笑着，低声说：「又不是 第一次抱你，什么时候把你扔掉过。」沉重的脚步声从门前走过，又听得苏瑶的声音道 ：「哎，你急什么，门没关呢。」启明的声音道：「关什么门，燕飞不是睡了么，再说 ，就是醒着，让他看看我的勇猛表现，羡慕死他。呵呵，当初我俩还一起干过一个女孩 子呢。」「滚开了，你个坏蛋，以前是以前，现在是你老婆啊，难道你还跟别人一起干 老婆啊。」「别人肯定不干，不过要是燕飞的话，只要你愿意，我倒是没什么意见。」 我在黑暗中不禁苦笑，这两口子，半夜不睡觉，起来打仗不说，这启明还仗着酒劲，净 说些胡话。便听得苏瑶有些生气的声音传来：「滚，滚一边去，懒得理你这醉鬼了。」 「让我滚，看你还让不让我滚。」一阵嬉闹声，然后传来一声荡人心扉的娇吟：「嗯… …你这混蛋……又用手指……」启明怪笑着，说：「你不是让我滚吗？我就用手指在你 这小蜜穴里滚来滚去啊，哇，发大水了啊，怎么你这里滚出来这么多水啊。」「混蛋… …你不要那么用力……好难受啊……」苏瑶的声音明显粗重了许多，一边说还一边不住 喘息着。<br /><br />　　「唔」一声低呼，苏瑶的嘴仿佛一下被什么堵住了，连低沉的喘息也听不见了。半 天，听的一阵挣扎，然后便听见苏瑶大声的喘息着，不住的咳嗽着：「你……你要噎死 我啊……把那个一下捅进别人嘴里……还不让别人动……」「鸡巴的味道怎么样啊，这 么久没吃过了，有没有想它的味道啊。」「呸，还是那么臭。」「唔」的一声，苏瑶的 嘴巴又被塞进了什么东西，接着便传来了大口的吸吮声音，伴随着启明满足的闷哼。<br /><br />　　我愈发地感觉口干舌燥起来，心中像是有团火在燃烧，有心想要倒头睡去，却终忍 不住赤着脚下了地，站在门边，小心翼翼地拉开了门，还好没发出一点声响，我都已经 想好了，如果他们听见了声音，就说我忍不住要喝水。<br /><br />　　里面卧室的门虚掩着，露出暖暖的橘黄色灯光，吸吮的声音更加大了，夹杂着抑不 住的低沉喘息，犹豫一下，我还是悄无声息的走到卧室门前，屏息侧目向内望去。启明 正仰面躺在床上，一只手抓着苏瑶的头发，一只手半抬起，正伸入翘扬起的苏瑶臀间， 不住地向外扣弄着，嘴里却不住的「呼呼」吸着冷气。因为此时的苏瑶正侧趴在他的身 边，面对着门，埋头在他的两腿之间，长发披散着覆盖住了她的面容，看不清楚细微处 ，只能见到她一起一伏的吞咽着什么。<br /><br />　　「噗叽噗叽」的搅动淫水声夹杂着低沉而急促的呼吸，不住冲击着我可怜的耳膜。 我忍不住舔舔干涩的嘴唇，活色生香的春宫大戏在眼前上演，虽然理智告诉我不能看， 赶紧走开，可依然牢牢的立在原地，忍不住眯着眼睛，努力地想要再看清一点。<br /><br />　　不多时，忽然启明把手从苏瑶的臀间抽了出来，用力的抓住了她的半边屁股，低声 嚎道：「停一停，我要忍不住了。」苏瑶身子一颤，急忙停住了嘴巴的动作，扭头看向 启明，启明却猛地一个翻身，背朝着门口立在床边，把苏瑶的双腿一提，担在了自己的 肩上，屁股向前一耸，伴随着苏瑶「哎喻」一声不知是爽还是痛的呻吟，已然快速的挺 送起来。<br /><br />　　就听苏瑶一边「嗯……嗯……」颤声呻吟着，一边还努力的想要说话：「你……慢 点……慢点……」我眯着眼睛，看不清楚，瞪大了眼睛，还是看不清楚，蹲下，站起， 依然看不清楚，只觉得心头火气，恨不能冲进去自己挺枪上马，只见得启明上身半弯， 扶着床沿，不停歇的努力冲击着，像一位勇猛的斗士杀入敌巢深处，又像垂死的战士在 做最后的冲杀。两段光洁的小腿在他肩头悬挂着，俄而脚尖绷直，俄而又无力的甩动。<br /><br />　　「啪啪」的梦里冲击声中，忽然听的苏瑶尖利的声音喊道：「啊……撞到子宫了… …啊……把种子……种进去吧……」「嗯！」启明慕然一声低嚎，两股一阵颤抖，整个 人趴在了苏瑶的身上，光洁的小腿无力的从他肩头滑落，耷拉在床边。<br /><br />　　我刚刚伴随着启明冲刺而提起的心，这时才缓缓的放下，仿佛这时也才听到了自己 低沉的呼吸。我害怕被他俩发现，水也不敢再喝，急忙蹑手蹑脚的溜回自己房间，倒头 昏昏沉沉睡去了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第二章</span><br /><br />　　第二天，起了个大早，虽然夜里没怎么休息好，但整个人还是蛮精神的，吃了苏瑶 准备的早餐，穿上自己最得体的一身衣服，坐启明的车去那个洛昌新科技有限公司报到 ，我这才知道，他们的小区离那个小区近的很，过了伊河，也就是那天我坐出租经过的 那条河，走路大概也就十来分钟就到了。<br /><br />　　这家企业看起来蛮像回事，占地大概能有百十亩，全是宽敞干净的标准厂房，一台 台装配好的大型设备摆放在厂区道路两侧，正对大门的是一个小型的花园，青青郁郁， 一片竹林枝叶繁茂，进门的左侧是一幢十几层高的大楼，是研发部和办公楼，在这里上 班感觉应该是不错的。<br /><br />　　我上六楼，找到人事部，和主管人事的万部长简单聊了几句，因为事先都已经通过 视频面试过了，这次便显得较为简单。万部长拿起电话，拨了个号码，不苟言笑的说道 ：「这次主要是投资部需要紧急招个人，现在让他们的头儿过来看看，他们没意见就可 以了。」我看看边上有个空座，便坐了下来等，双手按在膝盖上，平静着呼吸，内心其 实还是很忐忑的。<br /><br />　　过了十分钟左右，听得楼道里传来了「咔咔」的高跟鞋敲击地面声，来到门前，走 路声停止了，门轻轻的敲了两下。<br /><br />　　随着万部长一声进来，门开了，我抬头看，只见进来一位干练清爽的ＯＬ女子，她 上身内穿一件黑色斜领衬衫，在胸口隐隐可见乳沟的地方打了一个黑色的蝴蝶结，外面 罩着一件乳色单扣小西装外套，下身是一条乳色宽筒长裤，脚上是一双跟尖细的白色高 跟鞋。她面容沉静如水，带着一丝浅浅的笑，两耳下银色的耳环，胸前银色的细细项链 ，更衬出了肌肤的白皙柔细。她有着一双大而有神的眼睛，睫毛不知是天然还是装上的 ，长长的撩着人的目光。她黑黝黝的头发在脑后束成一个马尾，现出了光洁的额头，马 尾却不是那种干硬的，而是蓬松的，在头顶上形成圆弧状的蓬松质感，给人一种非常高 贵的感觉，但全部梳起来的发辫又显得十分的规整利落。整个人站在那里，透露着一种 白领的知性美，带着一种自强的帅气。单调、简约服饰折射出迷人的不平凡。<br /><br />　　万部长介绍道：「唐部长，这是上次给你说过的那位燕飞，你看下，没意见就领过 去，在你那里先试用三个月。」女子点点头，客气的说道：「谢谢万部长，可是解了我 们的燃眉之急了。」她看向我，上下打量了几下，点点头，说：「年轻人看着蛮精神， 我叫唐秋妍，投资部副主管，请跟我来吧。」我急忙站起身来，心中还沉浸在狂喜中， 没想到能跟上这么漂亮有气质的上司，就是不知道她性格如何，看起来人还蛮不错的， 一边想，一边急忙说道：<br /><br />　　「我叫燕飞，以后还请唐部长多多指教。」唐秋妍带着我向万部长道了别，乘电梯 来到了９楼，一边走，一边向我介绍说：「燕飞是吧，我想你来之前已经对公司有所了 解了，我们主要是做环保设备生产和服务，这个行业属于市场前景非常好的行业，我们 投资部就是研究市场趋势，研究最新的市场产品和政策方向的，对于你来说，上手应该 是不难的。」我一边在她身后瞄着她婀娜的身姿，扭动的臀部，一边谄笑着说道：「我 初来乍到，就希望能跟着唐部长多多学习。」唐秋妍扭头笑了笑，说：「你也不用太担 心，有什么不懂的尽管来问我，我们部里人不多，大家还是比较融洽的，有什么大家都 会帮你的。」快要走到走廊尽头的时候，唐秋妍在一个办公室前停住了脚步，上面挂着 投资部部长的牌子，她说：「这是我的办公室，隔壁就是你们的办公室。」推开挂着投 资部牌子的办公室，里面空间还是蛮大的，大概有两间房子那么大，两边靠墙放了４张 办公桌，现在埋首在电脑前的只有２个人，听的门响，都一起抬头看过来。一男一女， 男的大概四十来岁，女的应该有三十多岁，都穿的一身蓝色的工装，看起来普普通通的 样子。<br /><br />　　唐秋妍介绍说：「徐东平徐工，赵晓霞赵工，这是新来的燕飞，以后大家都是自己 人了，燕飞刚来，你们多带带他。」她转向我，指指角落里的那张桌子，说：「燕飞， 你就坐那里吧，电脑什么的都是现成的，那张桌坐的是林佩娴，她出差了，等她回来， 我们一起再来给你迎新。」坐在属于自己的办公桌前，我一直砰砰跳着的心才算平静了 下来，终于要正式参加工作了，徐工抱过来一摞资料，让我先熟悉着。快到下班的时候 ，我给启明打了个电话，告诉他顺利上班的消息，那家伙在电话里就兴奋地喊着说，晚 上要好好庆祝，ｈａｐｐｙ一下，因为这会儿还有事，就让我先回家。<br /><br />　　我回到家，田苏瑶还没回来，就先在小区慢慢溜达着，不多时，苏瑶便回来了，她 扬扬手里的一堆东西，开心的说：「燕飞，今天晚上再给你做点好吃的，给你庆祝下。 」我急忙接过东西，不好意思的说：「嫂子，估计今晚够呛啊，刚启明打电话说晚上要 出去庆祝。」田苏瑶的脸色一下低沉了，鼻子「哼」了一声，说：「他要拉着你去哪里 潇洒快活啊？」我讪讪道：「我哪儿知道啊，其实我还是宁愿在家吃嫂子做的菜的，外 面的哪有嫂子做的好吃啊。」苏瑶摇摇头，半嗔半笑道：「你这张嘴还真会说话，哄女 孩子肯定厉害。」我急忙道：「其他女孩子也许我会哄哄，可是当着嫂子，可说的都是 实话啊，大大的实话。」说笑着回到家里，不多时，启明便打来了电话，说他在楼下等 着，让我直接下楼找他，我给苏瑶打声招呼，不敢多说，急急忙忙溜下了楼。<br /><br />　　没等我坐稳，启明便一溜烟的开车了，仿佛怕田苏瑶跑过来抓他一般，车子开了好 久，还不见他停的意思，我不由疑惑的问道：「你这是去哪儿？我怎么看着要出市区了 。」启明诡秘的一笑，说：「嘿嘿，今天带你去个销魂的地方，你这上班了，还不好好 庆祝下，也算成年礼了。」车子又转了两圈，来到了一个外表看着有些破破烂烂的大楼 前，我不禁暗自有些失望，还以为他会带我来什么高档地方呢，可是转过后面，才发现 停的汽车还不少呢。<br /><br />　　下了车，随着启明走进大楼里，才发现里面是一点也不寒酸，装修的富丽堂皇，一 位穿着紫色旗袍的姑娘走了过来，先自笑道：「李老板来了啊，今天怎么安排？」启明 应道：「阿琼，曼哈顿厅还空着没？我们先点菜，吃点东西垫垫底，然后再好好的Ｈａ ｐｐｙ一晚上。」叫阿琼的姑娘笑道：「你下午打了电话，哪敢不给你留着啊，这边来 ，今晚还让静静陪你吗？她可一直在想你呢，下午听的你要来，已经推了两场客人了。 」「哈哈，才几天不见，那小丫头又想我了啊，当然还要她了。」启明朝我努努嘴，笑 道：「一会儿你再把你们最漂亮的几个喊过来，让我兄弟瞅瞅，今天主要是给我兄弟庆 祝的。」我笑笑，没有说话，不禁想起了以前跟启明一起把女孩的那些日子，最疯狂的 就是上学的时候，我们和一个女孩在他家看黄碟，看到兴致高涨时，三个人大战了一场 。<br /><br />　　「李老板放心，肯定让这位老板也满意。」阿琼引着我们来到内里的一个包间门口 ，一边开门，一边说道。<br /><br />　　门开灯亮，里面是一个歌厅一般的包房，不过就是空间比较大，一边还摆放着餐桌 和椅子，一边一个茶几边摆放着一排沙发，正对着一台液晶电视，看来是吃喝玩一起的 ，吃完可以直接唱歌了，里面还有个小隔间，没开灯，关着门，不知道做什么用。<br /><br />　　启明一屁股坐在沙发上，从茶几下拿出一个菜单，一边看，一边点了几个菜，阿琼 点点头，用别在腰间的对讲机报了菜，转身准备出去。<br /><br />　　启明忽然想起了什么，急忙喊道：「阿琼，找那些肯玩也会玩的女孩来啊，别弄些 扭扭捏捏的败兴致。」阿琼点点头出去了，启明这才对我笑道：「怎么样，今天晚上要 做好失身的准备啊，让我看看你这些年退步了没。」我笑骂道：「操你了，说的跟真的 似的，一会儿要是没人让我失身，我就把你办了。」不多时，听的一阵脚步声，阿琼推 门进来，后面跟着进来了七八个莺莺燕燕的姑娘，其中一个女孩穿着一袭紫色贴身连衣 内衣，那衣服胸前开着长长的Ｖ字领，直接开到了小腹处，露出鼓涨涨的未带乳罩的奶 子，从肋下到身后又全没了衣服，只是用一条银色塑胶带系在背后，下面是连着上面的 一个紫色内裤，紧紧的贴在胯上，都能隐约看见阴部的隆起了，身上除此之外，就再无 寸缕了。她一进门，就开心的向着启明扑了过去，一边叫着：「亲亲老公，想死我了。 」启明笑着把她抱在腿上，先旁若无人的亲了几口，转向我说：「飞，你看看选一个妹 子，让阿琼去忙她的。」我看看在阿琼后面排了一排的女孩，环肥燕瘦，都笑眯眯的， 一时也不知道哪个更好一点。忽然想到一个好办法，急忙对着被启明抱在怀里的女孩笑 道：<br /><br />　　「这位就是启明经常向我夸起的静静小姐吧，这几位姑娘各有千秋，我实在挑不出 来，麻烦你帮我选一位吧。」静静瞪大了眼睛，惊讶道：「明哥还跟你说起过我啊！」 启明也不揭穿我，接口道：「呵呵，这个是我最好的兄弟，就是我曾经跟你说起的那个 一起玩过３Ｐ的兄弟，你就帮我兄弟选个好姐妹吧，可不能比你差啊！」静静恩啊，在 他脸上亲了一口，说：「那我可选跟我熟悉的姐妹了啊，青青，你出来下，让我老公的 兄弟看看。」随着他的话音，从阿琼后面站出来一位女孩，身材要比静静苗条，上身穿 着一件白色的小可爱Ｔ恤，仅能遮住乳房下端，中间露着粉嘟嘟的肚脐，下面是一件黑 色的花边超短裙，脚上蹬着一双黑色长筒皮靴。挺起的胸脯虽然没有静静那么爆炸般丰 满，站在那里，嘴唇微抿，一双丹凤眼半眯着，面容却带着一种静静乃至其他人都缺乏 的文静。<br /><br />　　我点点头，那叫青青的女孩便过来坐在我的身边，阿琼带着其他的女孩出去了。那 边，启明和静静早已经口舌纠缠在了一起，静静一边起劲的用乳房挤压着启明的胸脯， 一边双腿夹着他的大腿使劲的厮磨着。<br /><br />　　我看看青青，她正看着那两人抿嘴笑着，见我看她，便笑道：「静静见了她老公， 就马上变得花痴了。」静静在那边厢听了，娇笑道：「那是，见了老公当然要表现下了 ，帅哥你可得当心，别看那丫头表面文静，闹起来一般人可招架不住。」这时，服务生 进来，把点的菜一样样摆放好，启明拍拍静静的屁股说道：<br /><br />　　「起来，先吃点东西，填填肚子，今天晚上有的时间乐呵呢。」青青也笑着把手伸 向我，拉着我起来。几个人走到桌边坐下来，正准备吃，静静忽然喊道：「等等，老公 ，你还没把小兔子到底是什么颜色告诉我呢。」启明听了，先是一怔，后便指着静静一 下哈哈大笑了起来，一边笑一边拍着头，差点把盘子都碰到了地上，我和青青都不明白 小兔子的颜色有什么好笑的，诧异的看着他俩。<br /><br />　　好一阵，启明才止住笑，喝了口水，对我和青青说道：「上次我给静静出了个脑筋 急转弯，给你俩讲讲。<br /><br />　　说是一天，一只小白兔ＭＭ在森林里迷了路，遇到了一只大灰兔，就问『灰兔哥哥 ，妹妹迷路了，你知道怎么走出大森林吗？』灰兔说：『知道啊，我可以告诉你，但有 一个条件。』白兔ＭＭ就问：『什么条件？告诉我吧！』灰兔回答：『给我搞一下就告 诉你。』于是小白兔ＭＭ就让它搞了搞。<br /><br />　　小白兔按照灰兔哥哥指的路接着走啊走，又迷了路，遇到了一只大黑兔，又问：『 黑兔哥哥，你知道怎么走出大森林吗？』黑兔就说：『知道啊，我可以告诉你，但有一 个条件。』白兔问：『什么条件？告诉我吧！』黑兔说：『给我搞一下就告诉你。』于 是小白兔ＭＭ又让他搞了搞。<br /><br />　　小白兔按照黑兔哥哥指的路接着走啊走，又迷了路，遇到了一只大花兔，就喊道： 『花兔哥哥，妹妹迷路了，让你搞一搞，告诉我怎么走出森林吧。』花兔很开心的搞了 搞她，然后告诉了她道路。最后小白兔ＭＭ终于走出了大森林，却发现自己怀孕了，现 在请问：小白兔生下的小兔子是什么颜色的？备选答案分别是：１、白；２、黑；３、 灰；４、花；５、共四只，黑、白等每色一只。」我边听边皱着眉头，摸不清这兔子之 间复杂的关系，就听得静静嚷道：「对啊，我说１，你说不对，２也不对，四个我都选 了，你都说不对，然后我让你告诉我答案，你说我让你搞一搞就告诉我，可是上次你搞 了人家，睡醒了就忘记问你了，快点告诉我啊。」听到这里，我顿时噗嗤乐了，对静静 笑道：「小白兔ＭＭ，你还得多让你老公搞一搞，就知道了。」那边厢，青青也也顿时 笑得挺不起身来，静静呆了呆，恍然喊道：「好啊，你们都笑我。」她不去找启明算账 ，却去胳肢青青，一边嚷道：「让你再笑，让你再笑。」青青躲闪着，身子趔趄，差点 栽倒了，我急忙伸手揽住她的腰，她用眼角斜起，瞟了我一眼，就势偎在我的怀里，在 我的耳朵边上轻轻的吹了一口气，蚊呐般说了声「谢谢」，便一下又坐直了身子。<br /><br />　　说笑边吃着，聊过几句之后，我和青青也开始开着玩笑，不再那么拘束了，大家的 本意也都不在吃饭上，不多时便都停箸不动了。静静喊服务生进来收拾了桌子，又点了 一些零食和果盘，等到服务生放好出去后，她又拿出一条毛巾，拉开门挂着门口，然后 关上门，转身张开双臂，开心的喊道：「狂欢之夜，正式开始！」青青跑过去，扭胯和 她撞了一下，喊了一声「耶！」，然后拍掌道：「两位帅哥，我们先开始什么节目呢？ 」启明笑道：「先来唱会儿歌，喝点酒，然后欣赏一下你们的秀舞，然后自由发挥，想 玩什么就玩什么，最后夫妻交拜，送入洞房！」静静打了一个响指，说：「ＯＫ，就这 么定了！」她拍怕青青的屁股，笑道：「先给我点首辛晓琪的《味道》，我要将它献给 我的亲亲老公！」青青蹲下身子点歌，静静拿了一个麦克风，跑到启明眼前，背对他骑 在他的大腿上，颠了两下做骑马状，跟随着音乐高声唱了起来，启明的两只手早已从她 的肋下伸过，揉捏着她的两个乳房。<br /><br />　　说实话，静静唱歌还是蛮有那股情意浓浓的味道的，她唱完，启明唱了两首，青青 也唱了两首，我不是很会唱歌，也被强逼着唱了两首，然后便坐在那里，拿着一瓶啤酒 慢慢抿着，听他们去唱。<br /><br />　　青青凑过来，笑沁沁的问：「你是不是不喜欢唱歌？」我点点头，说：「唱的不好 ，总怕把狼给招来了，你去唱吧，你唱的蛮好听的，就象一只鸟儿在欢快歌唱一般。」 青青噗嗤一乐，说：「哪有那么夸张啊，其实你唱的也挺好听，不过你不喜欢的话，那 我们就喝酒吧。」「好啊，歌唱不过你，喝酒却是不怕的，就怕喝一会儿把你醉倒了。 」「呀，先别说大话啊，还不一定谁能喝过谁呢。」青青不服气的说道，不知从哪儿翻 出一个骰子，说：「这样吧，我们玩骰子，输了喝酒。」「行啊！」她又鬼鬼的一笑， 说：「我们再加点彩头好了，输了的除了喝一口酒，还得听赢家的吩咐做一件事，不出 这个门，无论什么事都必须答应，好不好？」我自然是不怕的，当即两个人便掷起骰子 来，你来我往之间，互有胜负，不觉两个人就都变得面红耳赤了，开始还是指使对方学 个狗叫猫跳什么的，后来便亲亲嘴，搂搂抱抱起来。启明和静静先是在那边自顾喝酒唱 歌，后来看的有趣，便也加入进来。<br /><br />　　随着他们的加入，气氛逐渐变得淫靡起来，先是静静输了，启明罚她练习吮指神功 ，静静浪笑着，把启明的脚抬起来，拿一筒酒倒在他的脚上，用舌尖舔着他的大脚趾， 也不嫌脏不脏。然后启明输了，静静罚他喝个女儿红酒，她立在启明的面前，抬起自己 的纤纤玉足，被启明一把抓住，整个把脚趾含在口中，然后静静拿酒沿着小腿倒下，直 流进启明的口中。<br /><br />　　我看的目瞪口呆，心里不住砰砰跳着，看着正在我怀里笑的花枝乱颤的青青，不由 问道：「你平时也玩这些？」青青摇摇头，说：「我们培训过，不过一般不玩，静静这 是看到老公了，才这么兴奋。」再来，却是青青输了，该我说话，我不知该玩点什么， 正犹豫，启明在那边喊道：「让青青来个过山洞。」我看看青青，她朝着启明嚷道：「 让你的静静跟你玩啦，这位帅哥才不像你那么坏呢。」静静在旁边说道：「你让青青请 你吃果盘吧，那个也很好玩。」我点点头，说：「那好，就吃果盘和过山洞两个选项， 青青你自己选吧。」青青媚眼横了我一下，说：「还是请你吃果盘吧。」她拿过一条毛 巾，遮住了我的眼睛，然后自己躺在沙发上，静静在一边解释说：「青青在自己身上发 了一个樱桃，你要用嘴在她身上找到，吃下去。」我什么也看不见，伸手去摸，一直纤 纤细手牵住了我的手，引着我弯下腰，我用手去按，正摸在她的大腿上，静静喊道：「 不许用手，只能用嘴。」我只好用嘴沿着青青的大腿舔着，嘴唇不时吸咬她一下，青青 痒的难受，又不能跑，只好乱颤着身子，我先向下搜寻，舔到了脚踝处，还是没有，犹 豫了一下，唇沿着她的玉足吻到了脚趾，青青的脚很瘦，却很香，我忍不住轻轻咬了一 下她的脚趾，她的身子便是一颤。<br /><br />　　两条腿检查过，没有，便又沿着她的小腹向上搜寻，吻到肚脐的时候，她的肚子急 速的起伏着，用手使劲的抓着我的肩膀，我慢慢的向上吻，用鼻尖掀开她的衣衫，脸庞 被两座柔软的山峰挤压住，舌尖便沿着山峰一路攀登，直到把山巅的那粒宝珠含在了口 中，我用唇轻轻含住，提了提，笑道：「这是不是樱桃呢？」静静在一边嚷道：「那是 乳头啦，不是樱桃。」听得启明一把抱过了她，嚷道：「我也要吃樱桃，然后便传来大 力的吸吮声，静静便难以抑制的呻吟起来。<br /><br />　　我放过青青的乳头，舌尖从山峰滑下，溜过她修长的脖颈，越过她的下巴，在唇间 便碰到了一个硬硬的小东西，正被青青含在口中，我还没吸过来，便被青青一把抱住了 脖子，一条香舌将樱桃顶进了我的嘴里。<br /><br />　　我将樱桃压在舌下，急切的用舌纠缠着她的香舌，怕她溜了出去，青青并没有溜走 的意思，反而热切的在我口中搅动着，樱桃被我们的舌头搅揉在中间，一会儿送进了她 口中，一会儿又回到了我嘴里。<br /><br />　　好一会儿，青青才松开了我，解开了我的眼睛，我看着她，眉眼中满是春情，脸儿 是娇滴滴的格外红艳，看看那边，启明和静静早已抱做了一团。静静的上衣早已被从后 面扒开，露出了大大的不住弹跳的乳房。启明的双手正一把抓一个，努力的想要抓牢， 却总是从他的手掌心滑出来。<br /><br />　　猛然，静静娇笑着从启明怀里逃出来，过来一拉青青，说道：「我们跳舞吧。」两 个女孩便跳到了沙发上，左右摇摆着狂扭着身子，一边把自己的衣服都一件件扔掉了， 互相撞击着对方的乳房，两个人一比较，就看出来，青青的乳房也算饱满，但是明显比 静静的小了一号。<br /><br />　　青青很快就告饶了，娇笑着想要逃下来，静静却抱着她的腰，强行把她身上仅剩的 小内裤扯掉了，她从后面抱着青青，拿酒顺着青青的乳房倒在她的身上，青青呻吟着， 反手抱着她的脖子，任静静吻着自己的脖颈。静静灵巧的舌头在青青身上掬起了一湾啤 酒，俯身转向我，舌尖直送到我的脸前，我伸出舌头，跟她的舌尖搭接在一处，一股冰 爽沿着舌尖漫布全身。<br /><br />　　启明跳起来，叫道：「我也要跳舞。」他伸手去抓青青，青青却滑溜溜的躲开了， 娇笑着躲在我的怀里，静静转手迎住了启明，高高的挺起胸，触到启明的脸上，她抱着 启明的头，让启明脸夹在两座玉峰之间，自己拿着酒从乳沟的顶端到了下去，酒花飞溅 ，顺着乳房直淌在启明的脸上。<br /><br />　　启明一用力，把静静的身子向后折弯，埋首在她的胸前，将乳房之间那湾啤酒汇成 的小溪系数喝了个精光，还不过瘾的细细舔着。静静胳臂撑着自己的身子，头向后枕在 青青的大腿上，青青俯首过去，吐着舌尖，两人的舌尖便若有灵性的小蛇在不住盘舞着 。<br /><br />　　启明站起来，扯掉了自己的上衣，静静也起来，跪在他的面前，温润的香舌在他隆 起的小肚腩上舔着，小手轻轻的解开了启明的裤子，一条暴怒的黑蛇便被释放了出来。 启明拿过一块西瓜，用手指在中间捅了个洞，然后用自己的阴茎从中间插了过去，把西 瓜挂了起来。静静侧着脸，用牙齿慢慢从四周吃着西瓜，不时用舌尖在暴挺的阴茎上舔 一舔。<br /><br />　　青青瘫软在我的怀里，任我把玩着她的乳房，小手隔着裤子抚摸着我的阴茎，娇喘 着说道：「这就叫过山洞，是静静的拿手好戏。」再看，静静已经把西瓜吃的只剩阴茎 周圈薄薄的一层，她张大了嘴巴，将西瓜连同阴茎一起含进了嘴里，两腮鼓胀，用唇夹 住西瓜圈，在阴茎上吮吸了起来。<br /><br />　　青青的下手已然拉开了我的裤子拉链，从内裤的前开叉处伸了进去，抓住了滚烫的 阴茎，我俯身在她的耳边，咬着她的耳垂说道：「你会不会这个呢，我的鸡巴也很想享 受一下呢。」青青摇了摇头，舔着嘴唇笑道：「我不会玩这个，但是我可以让你的小蛇 出来放放风。」她把我的腰带解开，将长裤和内裤褪下，又长又粗的阴茎便颤悠悠的弹 跳了出来。<br /><br />　　启明此时已靠坐在沙发的顶上，双手抱着静静的头，带动着静静大口大口的吞咽着 他的阴茎，西瓜圈早已变得濡烂，汁液夹杂着静静的口水，滴滴答答的滴落在沙发上。<br /><br />　　我一只手把玩着青青鼓涨涨的乳房，一只手分开了她的双腿，中指探进那早已是泥 泞一片的幽洞，拇指分开浓郁的草丛，寻到了一颗小小的肉核，轻轻的按压着，拨弄着 。<br /><br />　　青青横卧在我的胸前，光嫩的小手环住阴茎，温柔的上下套弄着，时而用另一只手 按住裸露的龟头，微微的张开马眼，用小嘴对着里面吹上一口热气。<br /><br />　　我被她耍弄的心情愈加烦躁，便将手指压着她蜜穴的肉壁，快速的抽动了起来，青 青嘤咛一声，身子无力的倒下，脸儿凑近了我的阴茎，用樱桃小口横着含住，慢慢吮到 顶端，便把龟头一下吞进了嘴里，用舌尖在龟头上磨缠了一阵，缓缓吐出来龟头，没等 我缓一口气，又猛地一下，整根把阴茎吞进了口中。<br /><br />　　那温暖舒爽的感觉激的我不禁打了颤，大叫一声：「好。」赞道：「青青，你这小 嘴真暖和。」青青也不答话，头上下起伏着，阴茎在小嘴里滑溜溜的进去，又滑溜溜的 出来，时而她还用香舌盘绕着阴茎的根部舔到龟头，时而又在顶端用贝齿轻轻呲咬住， 来回转圈旋动着脑袋。<br /><br />　　我闭了眼睛，只觉得一股股热息从阴茎处流转全身，浑身舒服的肌肉乱颤，忍不住 手上加大了力度，那蜜穴之内源源不断的涌出着黏黏的淫液，把我的整个手掌都沾染的 黏湿。<br /><br />　　听得沙发那端响起了「噼噼啪啪」肌肉撞击的声音，伴随着启明低沉的吼叫：「干 ……干死你……干死你……」「喔……喔……老公加油……喔……」静静狂乱的发出淫 浪的叫声，忽然，一条濡湿的舌头包裹住了我的睾丸，静静的呻吟变成了低沉的喘息。<br /><br />　　舌头在我的睾丸处四处舔舐着，青青的小嘴便吐出了我的阴茎，灵巧的香舌也追着 在睾丸上舔了起来，就像两条调皮的小蛇，追逐着，围绕着阴茎盘绕，俄而，两条小蛇 直直的贴住了阴茎的两侧，舌尖奋力的向睾丸的深处挖掘着，两个软软的鼻尖夹住了龟 头的软肉，像推磨一样，摇着阴茎转了起来。<br /><br />　　我再也忍受不了这种刺激，只觉脑门一热，阴茎狂跳了几下，精液便抑不住的飞射 而出，听得两声尖叫，睁眼看时，却见静静和青青的唇上、脸上、额上、发梢上全是白 白的精液，估计有一些还跑进了青青的鼻孔，她正使劲的捏着自己的鼻子。<br /><br />　　静静用舌尖把自己唇上的精液舔了舔，在口中美美的品着，青青看她吃的美味，也 不再捏鼻子，用手指把自己脸上、静静脸上的精液都刮下来，放到静静嘴里，静静便津 津有味的吮吸着她的手指。她的身子随着启明的大力抽动，狂风摆柳般扭动着，两只硕 大的乳房不时撞击着我的大腿，又软软的弹开了。<br /><br />　　青青俯下头，用舌尖一点点的把阴茎上残留的精液清理干净，我强提起最后的气力 ，顾不得手指都有些麻木了，按住她的胯部，手指在蜜穴内快速的向外掏着，青青「嗷 嗷」的叫着，发出着母狼般的低嚎，双手紧紧的抓住我的大腿，指甲用力，想要抠穿一 般。<br /><br />　　启明一声大吼，身子向前一载，压着静静的身子伏在了我的腿上，静静抱住了青青 的脑袋，把她的脸埋进了自己的乳沟间，像个花痴般的「咯咯」笑着。<br /><br />　　青青的屁股慕然一阵大力扭动，幸亏我紧紧按着她，才没让她挣脱，只觉得手心里 一股温热的泉水冲击而出，急忙拔出手掌，「噗」的响声中，气体才涌入了被压榨的空 空的蜜穴之内，挤压着淫水滴滴答答的落在我的腰侧，我的整个手掌也是黏黏的，黏滑 的汁液沿着手指流淌在手腕上，又滴落在还不住搐动的青青屁股上。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第三章</span><br /><br />　　暂时这便算安定下来了，上了两天班，我决定趁着歇周末去商场转转，买两件换洗 的衣服。于是周六一上午，便跟苏瑶问了下地方，坐公交车过去。因为我们住的地方偏 离市区，初上车上还不多，我找了个靠窗的单人座位坐下，便眯瞪起来，迷蒙中只感觉 人越来越多了。<br /><br />　　忽然，我觉得有人在使劲的记着我的腿，腿都贴住窗户了，还在挤，我怕是小偷， 急忙眯缝着眼睛偷看，却见挤我的是一个女孩子，个子不是很高，梳着略过耳际的短发 ，眼睛大而明亮，乳白色紧身Ｔ恤被浑圆的乳房撑得胀鼓鼓的，正随着车子行进一摇一 摆着，腰肢蛮纤细，臀部在黑色的短裤包裹中显得格外尖翘而丰满，裸露的肌肤显现着 健康的古铜色。整个人看起来素素静静，面目清秀，像是个大学生模样。只是此时，她 脸色却不大好看，蹙紧了眉头，紧咬着下嘴唇。<br /><br />　　我向她身后看看，这才发现，车里人真是多，摩肩接踵，一个紧挨着一个，此时一 个带着眼睛的，看起来文质彬彬的中年大叔正紧贴在这女孩的身后，简直像是不肯留下 一丝缝隙，正嘴角挂着一丝淫笑，随着车子摇晃，一下一下的享受着女孩身体的触感。<br /><br />　　在他分开的一瞬，裤子前端分明已经耸起了一个帐篷，车子一阵摇摆，又涌上来一 群人，那大叔跟加贴紧了女孩，分开双腿，挺着肚子，用那硬硬的耸起贴着女孩屁股滑 动着，找寻着中间的那道缝隙。女孩急切的扭动屁股，想要摆脱他的压迫，却使得大叔 的耸起就势滑入了她的屁股沟里。那大叔估计见女孩没什么大的反抗，色胆包天，干脆 不再拉着吊环，双手放下，抱住了女孩的屁股，有节奏的抖动着身体，就像是在背后干 着女孩一般。<br /><br />　　女孩面色通红，又羞又怒，却依然没有大力的反抗，估计是害怕被别人发现了，会 被耻笑，双手紧紧的抓着我前面座位的靠背，几乎要哭了的样子。<br /><br />　　大叔胆子更大了，一只手开始在女孩大腿上抚摸着，女孩实在难以忍受了，一只手 反过去在他手上使劲掐着。大叔咧着嘴，却反手抓住了女孩的手，顺势拉着她的手去摸 自己两腿间的耸起，另一只手却沿着短裤的外侧，向女孩的神秘之源摸去。<br /><br />　　女孩的手反抗着，却没有大叔的力气大，还是被强迫着按在了那高高的耸起上，女 孩只好用另一只手去抓，整个人几乎要跪坐在了我的腿上，我可以感觉她的双腿在不住 瑟瑟抖动着。大叔放开了抓着她的手，女孩便若触到了火一般，不趁势反抗，反而又回 手抓住了座位。<br /><br />　　大叔肆意的摸着她圆润的屁股，另一只手竟然伸到前面，就在我的眼前，向上探索 ，去抓女孩饱满的乳房。太过分了，简直视我若无物，犹豫啊，是继续装睡看戏呢，还 是起来英勇救美呢。<br /><br />　　就在这时，车子猛地一个急刹车，大叔的手顿时抓住了女孩的乳房，柔软而有弹性 的乳房在他用力之下，都被扯的变形了，女孩急切之下，站立不住，一下倒在了我的身 上，我睁开了眼睛，看见我醒了，女孩大眼睛一眨一眨的，竟然露出一丝祈求的意味。<br /><br />　　我伸手扶住女孩，此时大叔已然把咸猪手缩回去了，我把女孩向怀里带了带，女孩 也许是太讨厌后面的大叔了，竟然没有反抗，反而贴紧了我的胸脯，因为车厢里还是比 较闷热的，我可以感觉到女孩肌肤上都是汗津津的。<br /><br />　　我揽着女孩的腰，顺势站了起来，让她坐在了我的座位上，自己张开双手，抓住两 个椅背，把她护在了自己怀里，听得女孩长长的嘘了一口气，抬眼看了看我，又不好意 思的低下了头。<br /><br />　　大叔在我身后呼哧呼哧的喘了一阵，我也懒得管他，这种事不抓现行不好说，再说 闹大了女孩也不一定乐意。<br /><br />　　眼见的进了市区，车里的人便慢慢减少了，大叔也不知什么时候下车了，我看看到 了苏瑶给我说的地方，便也自顾下车了。<br /><br />　　闲逛了一番，发现洛昌市还是蛮繁华的，街上的漂亮女孩也是比比皆是，比起沈阳 来也差不到哪里去。男人买东西向来简单，没多久就买好了衣服，犹豫了一下，我又走 进一家饰品店，给田苏瑶买了一个精巧的钥匙链，启明就算了，跟他也犯不着客气。<br /><br />　　回到家，苏瑶见了礼物，竟然开心的叫了起来，一边说「谢谢。」一边有些惆怅的 叹道：「我已经好久没有收到过礼物了。」见礼物被人喜欢，我也很开心，笑道：「让 你家启明给你买去啊！」苏瑶摇摇头，说：「他啊，天天忙得人都见不到，结婚前就没 送过我什么东西，现在啊，要他买个什么，他直接一句话，给你钱，自己买去。」我笑 道：「这个家伙，回头我骂他，让他给你买去。」苏瑶又叹了一声，说：「其实你们男 人就是不明白，我们女人并不是在乎买多少东西，而是在乎的那种被在意，被重视的感 觉。」我听了，急忙说：「启明忙着赚钱，也是爱你的一种方式，你们回头坐下来多交 流交流，谈谈彼此的想法。」苏瑶笑笑，说：「你看我现在见他都难，见了又心疼他累 ，不想说这些烦心的事，哎，说实在的，我现在每天打扮了只有自己看了。」我不禁暗 自叹息，说实话，田苏瑶人长得漂亮，又很贤惠，我要是找了这样的媳妇，估计天天在 家搂着看了，不知道启明为什么还要天天在外面招惹些庸脂俗粉，而且，他俩结婚这么 多年还不要个孩子，也让人很是不解。<br /><br />　　转天又是周一，又到了上班的日子，初上班，还是蛮有些新鲜感的，我也不让启明 再送我，一大早便溜溜达达自己去了。<br /><br />　　走进大门，正行走间，忽然听的一个银铃般的声音在后面喊：「喂！」我怔了怔， 心想应该没人认识我的，便头也不回的继续走，听的后面跑着过来一个人，一阵香风扑 鼻，停在了我身边，说：「哎，喊你呢，等等啊。」我停住脚步，仔细看，不由笑了起 来，原来是周末公交车上被骚扰的那个女孩子，她见我笑，脸一红，张口想说什么又没 说出来。<br /><br />　　我笑道：「你好，你也在这里上班？真巧啊。」她点点头，有些不好意思的也笑道 ：「嗯，真的好巧，没想到你还是我同事，那天谢谢你了。」我摆摆手，故作疑惑的说 ：「哪天？谢我？什么事啊？」她洁白的牙齿轻咬了下嘴唇，也不再细说，问道：「你 叫什么名字唉，在哪个部门呢？」「我叫燕飞，刚进公司没多久，暂时在投资部。」「 燕飞？投资部新来的研究生？」没想到她这么惊讶，好像听说过我的样子，我不禁有些 疑惑的看着她，她笑道：「我是林佩娴，前几天出差，周末才回来的。」这下轮到我瞪 大眼睛了，这还真是巧啊。不由笑道：「早听他们说投资部的美女出差了，心想不知什 么时候才能见到你，这下好了，以后可要多多关照了。」林佩娴抿嘴笑笑，说：「哪有 啊，我听说来了位研究生，也急着回来看看呢，以后还得多像你学习呢。」说说笑笑， 一起进了办公室，一天无话，快要下班的时候，唐秋妍进来说道：「今天佩娴回来了， 调研做的不错，被领导表扬了，晚上没事的话大家就聚个餐，一是给燕飞迎新，二是给 佩娴庆祝。」大家欢呼唐部英明，赶紧订了房间，等一下班，就拥着唐秋妍一起赶赴饭 店。<br /><br />　　酒过三巡，菜过五味，大家也都熟络了起来，因为我是新来的，自然酒是不能少喝 ，徐工和赵工还没什么，唐秋妍和林佩娴却都是女中豪杰。<br /><br />　　正吃饭间，赵工的手机响了，她接了一听，却递给了唐秋妍，唐秋妍诧异的接过来 ，听了，不由笑道：「啊呀，我手机忘记拿了，估计在办公室呢，没事，我们同事聚餐 ，估计我要晚点回去，你在外面也少喝点酒，注意身体，早点回来。」她按了电话，笑 着给我们说道：「是我家老刘，打手机没人接，打家里电话也没人接，怕我出事，就打 你那儿了。」林佩娴羡慕的说道：「啊呀，还是秋妍姐幸福啊，姐夫这么关心体贴。」 唐秋妍抿嘴笑了笑，说：「才不是呢，估计是在外面喝的高兴，怕我问他，先来给我打 个定心针。其实说来，还是你家小王疼你，要不你也不会跟着他跑这么远来了。对了， 什么时候吃你俩喜糖啊？」坐我身边的赵工看我不解，在一边插嘴道：「燕飞还不知道 吧，小林和她家小王是大学同学，毕业了，不肯回四川的老家，跟着小王来这里了，所 以小王对她疼爱的很，这不，估计很快就能吃到喜糖了。」我心中一痛，不由想到了自 己伤心的往事，由衷的叹道：「都说出校门时便也是劳燕分飞时，佩娴他们可真不易啊 ，值得庆祝，应该为他们干一杯。」林佩娴瞥了我一眼，说：「听燕飞说话酸酸的，估 计有什么故事，说来听听。」我笑道：「你别打岔，刚唐部问你什么时候吃你喜糖呢， 快点交代，别太快啊，要不然还没法给你储备红包呢。」佩娴撇了撇嘴，说：「着什么 急，一结婚就没有自由的日子了，天天就得围着锅碗瓢盆打转，我还想轻松自在两年呢 。」唐秋妍忽然想起了什么，说：「你们先吃着，我得回办公室拿手机，一会儿还有个 事要联系呢。」我急忙站起来，说：「我去吧，反正你喝酒了也不能开车，我打的去。 」旁边徐工他们也只说不让唐部走，要跟她好好喝一下。<br /><br />　　唐秋妍迟疑了一下，递给我一串钥匙，把办公室的指给我，说：「那就麻烦你了， 手机应该就在桌上。」我点点头，出了酒店，走两步准备打的，忽然看到街那边有个配 钥匙刻章的小店，不由心思一动，走过去把唐秋妍办公室的钥匙配了一把自己装了起来 。<br /><br />　　因为我在唐秋妍办公室看到那里有台彩色打印机，正好我有些照片，可以打印出来 ，省了再去洗。<br /><br />　　很快我把手机拿了回来，唐秋妍装好后，大家又说说笑笑吃了一阵，便各自散去了 。我没打的，反正吃饱了溜达溜达正好消化，沿着伊河沿岸走了一会儿，我忽然想起照 片的事，便决定去办公室打印一下。<br /><br />　　到办公室已经十点多了，楼道里很安静。随着我的脚步，声控灯不住想起又灭掉， 我先到自己办公室把照片复制在ｕ盘上，便径直走到唐秋妍办公室之前，掏出配好的钥 匙，开了门。<br /><br />　　唐秋妍的办公桌迎着门摆着，与门之间还摆放着一个沙发和茶几，在办公桌之后， 用一条兰格布帘隔开着，刚才匆匆的也没仔细看，这会儿走过去撩开看看，靠墙的是一 个立式书柜，挨着她办公桌后面，摆放着一张单人木质小床，上面罩着天蓝色的床单， 还扔着两件棉纺睡衣，估计是唐秋妍偶尔在这儿休息用的。<br /><br />　　我没敢开灯，把Ｕ盘插上电脑，正在打印的时候，一个很久没有联系的老朋友忽然 打过来电话。我便跟老友天南海北的侃起来，自然，声音是放低了的。<br /><br />　　无聊间，我顺手打开了唐秋妍的电脑，打开ＩＥ浏览器，竟然发现收藏夹里收藏着 几个ＳＭ的网站，在Ｅ盘一个名叫ｐｒｉｖａｔｅ的文件夹中，还收集着大量的ＳＭ照 片，我一张张浏览着，有女王也有女奴的，皮鞭、绳艺、悬吊、木马各类都有，甚至还 有一些拷问、穿刺、放尿的重口味图片。<br /><br />　　我撇了撇嘴，没想到一派正统形象的唐秋妍竟然有这种嗜好，ＳＭ调教我也只是听 说过，还真没实际见识过。<br /><br />　　闲着用鼠标点来点去，不知怎的便点到了桌面上的ＱＱ图标，程序启动，我惊异的 发现她的ＱＱ竟然是自动登陆的，一个名字叫「小绵羊」的头像一闪一闪的，好奇之下 ，我犹豫着点开了。<br /><br />　　「尊敬的女王老婆，你在吗？我给你发短信怎么不回呢，也不敢打电话给你，你的 小羔羊在等待着你的调教。」看着这煽情的话语，我不禁好奇的调出了唐秋妍和这个小 绵羊的历史聊天记录，从断断续续的记录中，逐渐的搞清了他们之间的关系。原来三个 月前，唐秋妍从无意间从某个网站看到一条广告「养个男人当宠物——每月花１０元钱 就能进入一个奇妙的魔幻世界！在这个世界里，女人一统天下，当家作主，男人受苦挨 骂，任劳任怨——只要你加入我们，你就是男人的主人！女士们，快来领个男人消遣吧 ！」这是一个网络与手机的互动游戏，男女玩家通过短信注册成为会员，每月缴纳一定 费用，男性会员便被指定为「宠物」，而女人则是这个游戏的「主人」。<br /><br />　　「宠物」将自己的资料公布后等待「主人」来领养，一旦被「主人」看中，必须无 条件服从「主人」的指令。如果「主人」对「宠物」不满意，可以随时将他抛弃。「主 人」还可以根据自己的心情，给「宠物」发出放电、飞吻、训练、洗澡、掏粪、训斥、 揪耳朵、撞墙、抛弃等指令，而「宠物」只可向「主人」发出逃跑、求饶、哭泣、要洗 澡、饿了等指令。总之，无论对「宠物」是宠爱还是虐待，全由女主人说了算。<br /><br />　　唐秋妍老公自己开着一家公司，事业正进入鼎盛时期，没什么时间陪她，儿子又上 的寄宿学校，天天就她自己一个人闲着，白天还好，晚上却是空虚寂寞，于是好奇之下 ，她便玩起了「养个男人当宠物」的游戏，这个小绵羊就是她领养的宠物。从最开始的 简单发泄怨气，到后来用言语互相刺激。<br /><br />　　从记录来看，他们应该还没有在实际生活中见过面，因为那只小绵羊一直在央求唐 秋妍见面，而唐秋妍总是不答应。但是他们的关系已经相当的亲切，彼此以「老公」、 「老婆」相称，并且通过ＱＱ进行了几次网络性爱，但是却没有进行过视频。<br /><br />　　他们最近的一次聊天记录是两天前，周五的晚上。<br /><br />　　羊：老婆，我想你了，我们见面吧。<br /><br />　　唐：我不想背叛自己的老公，我只想轻轻松松让自己宣泄一下，记住，你和我只能 在这里。网络里，不需要知道对方是谁。<br /><br />　　羊：好吧，我会乖乖的听话，老婆，可是我真的想你，让我爱爱你吧。<br /><br />　　唐：嘻嘻，今天乖老公准备怎么爱老婆呢？<br /><br />　　羊：老婆，我想着你就兴奋，我现在已经脱得光光的，我想把你的衣服也脱掉。<br /><br />　　唐：我不要，我要先打两下你的屁股。<br /><br />　　羊：啪、啪，老婆，我的屁股被你打红了，鸡巴硬起来了。<br /><br />　　唐：混账，谁让你现在就硬起来的，我要用脚踩你的鸡巴。<br /><br />　　羊：５５５，我躺下来了，鸡巴被你踩在脚下，龟头挠着你的脚心呢，痒不痒啊， 老婆？<br /><br />　　唐：嗯，我感觉痒痒的。<br /><br />　　羊：老婆，我看到你黑色的小裤裤了，中间怎么湿湿的一大片啊，还是脱掉裤子吧 。<br /><br />　　唐：嗯，我脱掉裤子了，果然湿掉了，我要你用嘴来吃小宝贝儿，对了，你怎么知 道我穿的黑色内裤？<br /><br />　　羊：我猜的，我猜你是一个冷眼的，娇小瘦弱的美女，三十如狼四十如虎，你是狼 还是虎啊？<br /><br />　　唐：不告诉你，我是一个一百公斤重的大肥婆，哈哈。<br /><br />　　羊：５５５，你又欺负我，我用舌头舔你的小屄，舌尖伸进去了，哇，好多的蜜汁 顺着我的舌头流进了我的嘴里，好美味的淫液。<br /><br />　　唐：嗯，我被你说的好难受，下面真的像是有什么东西在舔着，浑身都痒痒的。<br /><br />　　羊：闭上眼睛，把手指放进你自己的小屄里，想象我的鸡巴正在顶入你的小屄中。<br /><br />　　唐：不要说了，我浑身难受。<br /><br />　　羊：喔，你的小屄好窄，鸡巴顶的好困难，被肉壁夹的麻麻的，老婆，你老公是不 是不太经常干你啊，让我来服侍你，让你满足吧。<br /><br />　　唐：混蛋，不许你提我老公，你的鸡巴很大吗？怎么我下面还感觉很空，很痒。<br /><br />　　羊：鸡巴刚刚拔出来了，上面黏黏的，全是你的淫水，喔，我又捅进去了。<br /><br />　　唐：嗯，我很难受，我希望你更大力一点。<br /><br />　　羊：我要干你，用力干你，鸡巴被你的小骚屄夹的很爽，感觉真棒。<br /><br />　　羊：老婆，我爱你，小屄的肉肉被鸡巴翻出来了，很爽吧，舒服的叫啊，我要干死 你。<br /><br />　　唐：嗯，嗯，好爽，让鸡巴干死小屄吧。<br /><br />　　羊：我打电话给你，我要听你的叫声。<br /><br />　　唐：好，好吧！……<br /><br />　　羊：我高潮了，爽死了，我多想能真的把精液都射进你的子宫里。<br /><br />　　唐：我也高潮了，刚才羞死了，不小心就叫的那么大声，不许随便给我打电话，知 道吗？<br /><br />　　羊：老婆好棒，我爱死你了，我们什么时候出来喝喝茶吧，我真的很想看看你。<br /><br />　　唐：再说吧，我不想背叛老公。<br /><br />　　羊：这不是背叛，我感觉得到你一直在压抑自己的欲望，我只是想给你一次宣泄欲 望的机会，网络是个好地方，可是它无法满足你身体的真实渴望。<br /><br />　　唐：……我累了，回头再说吧。<br /><br />　　羊：相信我，我会让你舒服的。<br /><br />　　唐：８８。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第四章</span><br /><br />　　没多久，就是国庆节了，放假的第一天，我正在房里睡着懒觉，便听得田苏瑶在外 面喊我：「燕飞，燕飞。」我最讨厌别人在我睡觉的时候打搅我，便没好气的问：「干 嘛呢！」就听得田苏瑶带着一丝讨好的说道：「帮我看下电脑，我电脑一直连不上网。 」我嘟嘟囔囔着爬起来，走到书房里，田苏瑶正坐在电脑前面，眼巴巴的看着我，我看 了看，网络链接一直提示错误，看了看网络设置，没什么问题，又查了下病毒，也没什 么发现，忽然我发现接线盒的外连灯没亮，走到墙边，把水晶头拔下来重新插了下，再 试验下一，网络便通了。<br /><br />　　我随手打开一个历史网页，却发现是一个讲不孕不育症的网页，田苏瑶脸一下红了 ，急忙关掉那个网页，说：「还是你厉害啊，燕飞，我看了半天也不知道怎么回事，你 一来就搞定了。」我一边打着呵欠，说：「那我回去补觉了。」一边暗自狐疑，莫不是 苏瑶有什么生育的问题，那可真难为启明了，他们老爷子早就想抱孙子了，唉，这么好 的女人，怎么会有这种问题呢，也算是人无完人吧。<br /><br />　　苏瑶想起了什么，急忙喊道：「哎，燕飞，我们同事一会儿约了去爬山，你要不要 一起去，有未婚美女的。」我头也没回，应道：「我对未婚美女不感兴趣，有嫂子这样 的小妇人倒是可以给我介绍介绍。」然后，随手关门，一本书砸在了门后。<br /><br />　　住进来这段时间，跟启明待的时间寥寥，天天倒是跟田苏瑶一起吃饭，看电视，熟 络了下来，偶尔便也会开着不咸不淡的玩笑。<br /><br />　　再起来，已然是迹近中午了，田苏瑶不知道什么时候已经走了，在我门口贴了个纸 条，上面写着「饭给你做好了，盛在冰箱里，自己拿去微波炉热了吃。<br /><br />　　苏瑶草草的吃了饭，打开电视看着，正百无聊赖时，手机响了，拿起一看，是林佩 娴，接通了，她咯咯的笑声便传了出来：「燕飞，在家干嘛呢？」我打个长长的呵欠， 有气无力的说：「刚睡起来吃点东西，准备一会儿再去睡。」「呀！」她在那边喊道： 「你真无聊，一起去打羽毛球吧。」打羽毛球还是不错的，我也来了兴致，忙问：「行 啊，去哪里？」「湖滨公园有个羽毛球馆，我们就在门口见吧，不见不散！」<br /><br />　　湖滨公园离我住的地方不远，我到的时候还没见她，又等了好一会儿，才见林佩娴 和另外一个女孩子说说笑笑骑着车子过来，她俩都穿着白色的运动衣，看起来很是精神 ，可是等到他们来到我面前的时候，我却一下愣住了，却又有些犹豫的不敢认，原来跟 林佩娴一起的那个女孩，分明就是那次跟启明一起见过的那个青青。<br /><br />　　那个女孩看到我，也一下愣在了那里，林佩娴不知所以，笑着对我嚷道：<br /><br />　　「燕飞，这位是我表妹林婉青。」然后又转向那女孩说道：「婉青，这就是我跟你 说的我们新来的研究生，燕飞。」林婉青犹豫了一下，大方的伸出手来，说：「你好， 很高兴认识你！」我笑着握住了她的手，说：「能认识到美女，真是莫大的缘分啊！」 我故意在缘分上着重了一下，估计她听出来了，脸儿稍红了下，却若无其事的抽出手去 了。<br /><br />　　林佩娴趁着她去停车的机会，凑在我脸前说道：「哎，不错吧，我表妹今年才上大 三，嘿嘿，你可不许打什么鬼主意啊。」我不由苦笑道：「你说这话，不明摆着告诉我 要去打鬼主意么，不过说真的，要打主意我也会先打你的主意。」「去你的，我这儿你 没机会了。」林佩娴啐了我一口，也去停车了。<br /><br />　　「哎，没机会的小丫头，你家王子呢？」我看着她的背影问道。<br /><br />　　「他呀，天天就知道埋首做实验，一点都不知道劳逸结合。」听得出，林佩娴话里 有些不满。<br /><br />　　陪美女打球的时间过得很快，不觉间便已日落西山了，我请两位美女去晚餐，她们 竟然一致选了肯德基，吃过饭，林佩娴说回单位看看她家王子，让我送林婉青回家，我 知道她在给我制造机会，就笑着同意了，婉青竟然也没有推辞。<br /><br />　　林佩娴走后，我送林婉青回家，她在前面推着车子，我在后面跟着，两个人谁都没 有讲话，走了一会儿，我上前说：「我来推车子吧！」婉青看了看我，把车子交给了我 ，又默默走了一会儿，经过大桥的时候，婉青忽然说道：「我们去坐一坐吧。」我笑道 ：「好啊，明月当头，能与佳人共坐也是一种福分呢。」婉青笑笑，没有多说，在前面 引着路，十月份的天气，草丛都已经枯黄了，走到一个僻静的地方，她说：「我们就席 地而坐吧。」我把自己的外套脱下来放在地上，和她一起坐了下来，她双手抱着膝，头 埋在自己的膝上，我静静的看着她的轮廓，夜风吹拂，带着一丝丝的凉意，河水哗哗的 流淌着，益发显得两个人之间的宁静。<br /><br />　　半响，她闷声说道：「你，就不想问点什么吗？」我看着她，莫名的竟有些心疼的 感觉，便向她跟前凑了凑，轻轻地抚摸着她的脊背，说：「与上次见你，感觉就像是见 了两个人。」她抬起头，看着我呆了呆，才说：「也许是因为那里是一个让人沉醉让人 痴呆的地方，不用想任何事情，而这安静的时候，总是容易让人想起许多不愿想起的事 情。」<br /><br />　　她向我讲述了一个女孩的故事，女孩出自一个家教很严的家庭，在高中的时候学习 很好，人长得也很漂亮，可是高中最后一年的时候，父母因为感情不合离婚了，那时他 们班转来一个高高帅帅男孩子，学习也很好，人比较傲气，因为彼此竞争，又彼此惺惺 相惜，女孩与男孩交往越来越多，可是女孩却始终没有答应做男孩的女朋友，因为她觉 得高中还是应该把精力都放在学习上。<br /><br />　　可是有一天，男孩请女孩去家里学习，在喝了男孩递给她的一杯饮料后，她便昏迷 了，醒来就发现自己光着身子躺在男孩的床上。她又生气又害怕，可是男孩给她讲了许 多甜言蜜语，女孩便半情愿半无奈的答应做他女朋友了，后来便又做了许多次爱，终于 有一天女孩发现自己不来月经了，测试下发现真的怀孕了。<br /><br />　　她找到男孩，男孩却骂她自己不知道防护，惹出了麻烦。女孩不得不独自去做了流 产手术，男孩却还来纠缠她，已经是高考的前夕，女孩一直担惊受怕，身体也比较虚弱 ，高考成绩出来，一向优秀的她考的很不理想，而男孩却考上了北方的一所名校。女孩 最终选择了在本地上一所普通学校，可是男孩临走也没跟她联系一下，她再找男孩，被 男孩以两个人已经不合适的理由拒绝了她。女孩很伤心，在痛苦的时候，认识了一个姐 妹，姐妹带她去歌厅寻求刺激，并教她如何能自己发泄了，还能赚男人的钱。<br /><br />　　女孩很喜欢那种痛痛快快无拘无束的感觉，可是每当独自一个人的时候，她却又感 觉很痛苦，觉得对不起自己的父母。<br /><br />　　听她讲述完，我咬牙说道：「那个男的真是禽兽。」不由揽住了她的肩，使她的头 靠在我的肩上，鼻息隐隐嗅见她的体香。<br /><br />　　她幽幽的一声叹息，没有说话，只是软软的把身子靠在我的怀里，脊背贴住了我的 胸膛，静静地坐着。<br /><br />　　我用另一只手环住她的膝盖，握住了她的一只纤纤玉手，轻声说道：「我送你一首 诗吧，我自己很喜欢的一首诗。」说着，就在她耳边吟诵了起来：<br /><br />　　「假如生活欺骗了你，不要悲伤，不要心急！<br /><br />　　忧郁的日子里需要镇静：<br /><br />　　相信吧，快乐的日子将会来临。<br /><br />　　心儿永远向往着未来，现在却常是忧郁；一切都是瞬息，一切都将会过去，而那过 去了的，就会成为亲切的回忆。」林婉青一直等我念完，才轻声说道：「普希金的《假 如生活欺骗了你》？」我点点头，看着她的眼睛说：「是的，一切都将会过去。」林婉 青沉吟了片刻，慕然叹道：「一切都是瞬息，就像现在这一刻，也终将会过去的。」<br /><br />　　我笑了笑，向她努努嘴，示意她抬头看天空，林婉青带着一丝疑惑仰首看着，我在 一边说道：「你看那浩瀚宇宙，众多星辰也只是隐隐可见的亮点，人类是何其渺小，你 我又是这渺小中的渺小一员，所以又有什么号悲伤的呢，不如把有限的时间用来去感受 快乐，去开开心心的活过每一天。」林婉青呆望着星空，若有所思，我接着说道：「小 时候，我常常坐在河边，看着桥上的车来车往，就想这来来去去的车，不知何处是带我 去的方向，可是现在我更愿意去享受坐在河边倾听河水流淌的快意，坐在车上享受沿途 昙花一现般的美景。就算你和我只是擦肩而过的缘分，至少我们可以拥有这一刻的快乐 。」<br /><br />　　黑暗中，也可以看到林婉青眼睛明亮了起来，她忽然笑道：「其实平时我根本都不 想这些陈年旧事的，今天跟你坐在这儿，不知怎的就想说说了，不过说出来感觉好多了 。」我不由笑道：「我平时也不想这么多的，这不就是被你给勾引出这么多话来。」她 回头在我的唇上轻轻的吻了一下，温柔的说道：「谢谢你！」芳香留唇，我不禁有些醉 了，一阵风吹过，却使我打了个寒颤，看看天色不早了，就说道：「我送你回去吧，睡 一觉醒来，明天还是好天气。」林婉青点点头，让我骑着车，她坐在后座上，一路揽着 我的腰，脑袋贴着我的脊背，一边给我指着向哪里走。<br /><br />　　不多时，便来到了她住的地方，她在校外不远租的房子，到了楼下，我下车把车子 给她，笑着说：「祝你做个好梦！」林婉青娇俏俏的站在那里，咬着嘴唇，脸儿红扑扑 的，看我要走，她轻声的问道：「你，不想上去坐坐吗？」我自然不是傻子，这深更半 夜，孤男寡女坐坐会坐出什么我还是知道的，不由笑道：「当然想了，就怕你不乐意呢 ！」随她上了楼，发现她住的是两室一厅的房子，客厅里简简单单的摆了张沙发和一个 电视柜，婉青说这是她和静静一起租住的，两个人有时候一起去上班，一起回来，这会 儿估计静静已经去上班了。<br /><br />　　婉青的房间布置的也很简单，居中就是一张床，房间的一角是一张方桌，上面放着 一台电脑，一张木椅摆在桌前，上面还扔着几件换下来的衣服。<br /><br />　　让我在床上先坐着，她拿了电热水壶去接了水，插上电烧着，又拿了一件睡衣，笑 笑说：「我去换下衣服，你先随便坐。」她出去了，我拿起扔在床头的一本《读者》翻 着闲看了起来，听得卫生间传来「哗哗」的流水声，一会儿，婉青推门进来了，下午的 运动服已经换掉，身上换上了一件青色的纱质睡衣，宽宽松松的罩在身上，曼妙的轮廓 时隐时现。<br /><br />　　婉青看我呆望着她，莞尔一笑，说：「怎么了，不认识了？」我吞咽了下唾沫，笑 道：「刚才还是运动美女，一下便变成了充满诱惑的欲女，让人一时不适应啊。」婉青 坐在我的身旁，伸手在我裤子中间高高凸起的地方摸了一摸，笑道：<br /><br />　　「色不迷人人自迷吧，我可不是什么欲女。」我把书扔在一边，手从薄如蝉翼的睡 衣下面伸了进去，爱抚着她光洁的脊背，说：「真的不是欲女么，我可要检查了。」一 边说着，一边手指顺着股沟插了进去，想要寻找蜜穴的所在，还未摸到洞口，先摸了一 手的淫水。<br /><br />　　婉青娇笑着，抬抬臀部，让我的手指插入了她的蜜穴，露着洁白的牙齿说：<br /><br />　　「上次吃的你舒服不，还想不想让我吃？」我急忙点点头，婉青却没急着去吃，而 是吻住了我的唇，香舌倏地伸入了我的口中，我自然不客气，牢牢的吸吮住，再不让她 逃开。<br /><br />　　婉青的纤纤细手在我身上游动着，我配合的扭动着身躯，让她把我的衣服一件件剥 离了，她的手停在我的胸前，用手指摁住我的乳头，轻轻揉动着，待到乳头变得硬起来 ，又用两根手指夹了乳头，稍稍用力的捻捏着。我从来没想到自己的乳头也会变得这么 敏感，酥酥痒痒的感觉顺着自己胸前爬遍了全身，气息不由也变得沉重起来，我好不容 易才强忍住想要呻吟的欲望。<br /><br />　　婉青一把把我推倒在床上，让我的两腿叉开，她趴在那里，两只胳臂抱住我的大腿 ，脸上露出可爱的笑容，俯首，用舌尖在阴茎的根部舔了一下。<br /><br />　　我身子不由一颤，婉青便用舌面贴住阴茎，在根部的周侧舔舐了起来，时而，将两 个睾丸吞入自己的小嘴里，时而，用唇吸住根部的肉皮，向上扯起。<br /><br />　　我拿过一个枕头，垫在自己头下面，让自己半倚着身子，用手抚摸着她软滑的肩膀 ，仔细的看着她小嘴的动作。<br /><br />　　婉青的舌头贴着阴茎盘沿而上，直舔到龟头，抿住嘴，用唇在龟头上吻了吻，舌头 便又滑着向下，舔到了根部。如此十几个来回之后，她再次舔到龟头的时候，我忍不住 暗自用力，本来贴着肚皮的阴茎努力的想要站起来。<br /><br />　　婉青看着我娇媚的一笑，用唇叼住龟头，帮助它挺直了，舌尖在龟头上舔了几圈， 便张开小嘴，用手扶住阴茎的根部，将阴茎整个的吞入了口中。<br /><br />　　「嗯……」我终于还是忍不住发出了快感的呻吟，努力把屁股向上挺着，想要把阴 茎送到那温暖的所在更深入一点。<br /><br />　　婉青时而长大嘴巴，把阴茎尽可能全部的吞入到口中，时而用舌在阴茎上细细的舔 着，时而抿着嘴唇，把阴茎慢慢的吸入口中，又慢慢的吐出去，时而歪着脑袋绕着阴茎 的周侧吸吮。她美丽的大眼睛偶尔便会向我瞟上两眼，观测着我的感受，看我太过于激 动了，便稍稍停下动作，待我平静了，吸吮的力度便又增大了。<br /><br />　　我只觉得口干舌燥，看着阴茎上被吮的油光发亮，在婉青小嘴吐出阴茎的时候，常 常有一条细细的涎液在阴茎和小嘴之间藕断丝连着。<br /><br />　　婉青些许是小嘴有些累了，她吐出阴茎，微微的喘息着，她长大了嘴巴，一大口涎 液顺着舌尖流在阴茎上，被她的小手抹的到处都是。一只小手握着阴茎的根部，上下套 弄，龟头便在她的唇间来回碰撞着，敲打着她的舌尖，随着她脑袋的摇摆，她的发梢在 我的大腿根部来回扫动，不住撩拨着我脆弱的神经。<br /><br />　　我喘息着说道：「青青，累了吧，要不要歇歇？」婉青娇笑着，手指捻动我的阴茎 道：「不要歇了，人家下面空荡荡的好难受，上次你都没插人家，这次还不赶快来。」 她反转过身子，趴在床上，背对着我，脸挨着枕头媚笑着回头看我，两腿叉开，屁股向 上高高的撅起，在我眼前微微晃动着，一条湿淋淋的肉缝微微的张开，露出着粉白的嫩 肉。<br /><br />　　我跪起身子，一只手按住她的臀部，一只手扶着阴茎，对准了那条诉说着渴求的肉 缝，一插而入。<br /><br />　　婉青眯上眼睛，略张开嘴唇，发出着妩媚之极的呻吟：「啊……好喜欢你的大鸡巴 ……整个人都满满的了……」我抓着她的腰，屁股用力向前顶，把阴茎深深的抵入蜜穴 的最深处，龟头似乎触到了一块滑滑的，软软的嫩肉，待要用力去顶，却又触不到了。<br /><br />　　婉青蜜穴的肉壁把阴茎包裹的紧紧的，暖暖的淫水浸泡的阴茎更加臌胀。<br /><br />　　她的臀部微微的颤动着，软软的肉摺便蠕动着，想要把阴茎再吞的深入一点。<br /><br />　　我旋动着徐徐抽出阴茎，待到只有龟头在蜜穴中时，再慢慢的插入进去，阴茎上满 是津液，也分不清哪是她的唾液，哪是蜜穴中的淫液。粉嫩的阴唇被一点点的撑开，周 侧的阴毛挂着晶莹的小水珠，显得油光发亮。九浅一深，我徐徐的抽送了起来。<br /><br />　　婉青闭着眼睛，身子随着我的抽动不住摇摆着，手抓住床单，每次一深入，她便用 力抓紧，浅下来的时候，她的手也变得无力，娇喘声也随着我的动作时高时低，宛若一 首充满了抑扬顿挫的欢乐曲。<br /><br />　　我用手扶着她的臀部，快活的挺送着，浅的次数越来越少，深的次数越来越多，早 已忘记了再去数数，自顾听着淫浪的小曲，干着淫水满溢的蜜穴。<br /><br />　　「嗯……嗯……噢……噢……」婉青快活的淫叫着，身子被冲击的趴在了床上，我 随着她俯下身子，温柔的拨开她的头发，露出小巧的耳垂，用唇轻轻的噙住了，柔声道 ：「舒服吗？」婉青的身子一激灵，身子不住微颤着，脑袋向下缩着，想要用肩膀遮住 耳朵不让我咬，娇声道：「舒服……大鸡巴干的真舒服……哈……好痒……不要停嘛… …我要鸡巴继续干我……好哥哥……不要停……」这个姿势并不太方便用力，我亲了亲 她的耳垂，用手从她腋下伸过，扳住她的肩膀，让她侧身翻过来，手扶住她的一条大腿 ，让她一条腿屈伸，一条腿曲折向上，便用力的抽送了起来。<br /><br />　　婉青肩膀抵着床头，随着我的抽动不住的撞击着床头，让床不住发出着「咯吱咯吱 」的响声。我看她的头无力的搭在床头上，便抓过来一个枕头，垫在她的肩膀下，让她 枕在枕头上，怕她万一不小心磨伤了自己。<br /><br />　　我的动作越来越快，一团抑不住的火热在我浑身流窜，口舌都是干燥的，心中只剩 下了一个念头，把婉青蜜穴深处的淫水都掏出来才能解渴。<br /><br />　　婉青杏眼迷离，脸颊绯红，身上泌出了浅浅的汗珠，而在我小腹贴住她臀部的地方 ，却是湿濡濡的。她半扬起身子，用手抓着枕头抵着墙，脑袋乱摆着，不住叫着：「啊 ……啊……好美……好舒服……」阴茎在顶入蜜穴深处的时候，总是不时的便触到了那 块若有若无的嫩肉，就如她在吸吮我的时候，那暖暖的，滑滑的舌尖，在龟头上轻轻的 一舔，便调皮的躲开了。我不甘心的抓着她的大腿，尽力的将阴茎顶的更深入一点，去 抓住那块调皮的软肉。<br /><br />　　婉青时而紧紧的咬着嘴唇，时而大张着口，吐出红艳的舌尖，像只小狗般急喘着， 慕然，她尖声的叫了起来：「哦……我不行了……鸡巴干的……受不了了……喔……要 出来了……不行了……」语音逐渐低了下去。<br /><br />　　蜜穴内一阵隐约可感的蠕动，从蜜穴深处涌流出来股股暖流，浸泡的阴茎抽送都有 些吃力了，我咬紧牙关，急速、猛力的做着最后的冲刺，急切的抽送了几十下之后，终 于，再也忍不住，阴茎抵住了她的蜜穴深处，龟头一阵弹跳，将精液尽数的射入了蜜穴 之中。<br /> <br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 18:26重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2655066-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2655066.html</guid>
	<pubDate>2012-01-29</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【暴露女友之《湿润假期》】【未删节·全本】【作者：holdm ..</title>
	<author>liangzh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">（上篇）</span><br /><br />　　我最讨厌的就是学校放假，因为女友要回家陪父母，我们两人都要饱受相思之苦。不过短暂分别也有好处，就是开学返校后，与女友小别胜新婚的缠绵要比平时浓烈许多。<br /><br />　　对女友的思念让我激情澎湃，恨不得一天二十四小时拥她在怀，彻底霸占她的一切，不让她再离开我的身边。女友也会因为长时间的分别导致相思成灾，迫不及待将整个假期的思念全都倾泻出来，用格外热烈的迎合回应我的任何行为。<br /><br />　　虽然假期难熬，可总有些意料之外的“好事”发生。今天就将舞台搬到小倩的家乡，讲讲那个假期发生的湿润故事。<br /><br />　　那年暑假我刚刚毕业，经过一段时间四处碰壁，终于找到一份说得过去的工作。离入职还有几天时间，我便想趁最后的空闲去探访身在另一个城市的女友小倩。<br /><br />　　打电话给女友，得知我找到工作的消息，她比我还要高兴，知道我打算过去看她更是乐得合不拢嘴。最后女友略带羞赧的告诉我，她的父母刚刚离家出去旅游，半个月后才回来。我整个身体都为这句话而热血沸腾。虽然女友没往下说，但我非常清楚，她这是暗示我，有许多男友福利在等着我呢！<br /><br />　　两个城市相隔不远，我很快就来到心<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>女友所在的天地。刚刚走出车站，一眼就看到我朝思暮想的小可人儿。毕竟小倩这样的天仙<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>太少见，即使身在人群中依然那么出众。女友也看见了我，一双美眸笑成两弯月牙儿，飞奔上来扑进我的怀抱，嫩藕一般雪白的双臂搂住我的脖子，红扑扑的脸颊贴在我胸前蹭来蹭去，我顿觉一阵清香。<br /><br />　　女友娇小玲珑的身子已然在怀，软绵绵的娇躯整个贴在身上，双臂不由自主紧紧抱住女友，心中除了爱恋再无其它。我低头嗅着女友醉人的发香，感受熟悉的曲线和体温。热恋中的男女眼里只有彼此，我们相拥了良久，分开时才蓦然发现，周围许多人正用善意的笑眼看着我们。女友的小脸羞得通红，低头牵起我的手，快步远离喧闹的人群。<br /><br />　　等走到街上，女友挽起我的手臂与我并肩而行，这时我才有机会仔细观察女友的样子。小倩清丽可人的容颜依旧那么醉人，水汪汪的大眼睛，长且上翘的睫毛，精致细嫩的瑶鼻，嫩红的幼唇，略尖的小下巴，脸颊红润白皙，乌黑长发散开，尽显女孩似水般的柔情。<br /><br />　　仅看女友的样貌足以令人神魂颠倒，可别着急，再往下看更叫人窒息。相比小倩平日里保守的装扮，女友今天穿得可谓相当清凉。一件宽肩带抹胸连衣裙包裹着女友的纤纤玉体，裙子主体洁白，只有领口一圈和肩带是黑色，在胸前领口正中央有个可爱的黑色蝴蝶结，蝴蝶结延伸而出的两条缎带垂至胸前。<br /><br />　　裙子是薄纱面料，蛋糕裙的样式，四层宽大的荷叶边从胸口开始层层向下，最后一层裙摆刚好遮住女友雪白大腿的四分之三，但因为材质很薄，最后一层荷叶边有五厘米左右是半透明的，女友大腿的圆润曲线若隐若现。<br /><br />　　女友穿了超薄的肉色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>，笔直修长的粉腿更显妩媚诱人。一双淡粉色鱼嘴高跟鞋托起两只白嫩小巧的脚丫，可爱的脚趾从鞋尖开口出露出，彷佛互相依靠的调皮蚕宝宝，需要仔细观察才能看出穿了丝袜。<br /><br />　　白色短裙尽显活泼可爱的少女光芒，十分修身的剪裁勾勒出女友那傲人的曲线，饱满的酥胸撑起半球形的曲线，彷佛不甘于隐藏在薄纱裙装之下，非要向世人展示自己的完美的胸线。女友的藕臂、香肩和胸口全部露在外面，纤细的小腿和将近一半的大腿都能看到，这么开放的衣服在女友身上算是少见。<br /><br />　　女友当然知道我在看她，眨眨眼睛说：“这是我昨天买的，专门为了见你而穿的。”说着女友跳到我面前，张开双臂转了一圈，笑眯眯的问我：“怎么样？<br /><br />　　好看吗？”女友转身时秀发飞舞，裙摆飘扬，大片柔嫩肌肤在阳光的照耀下白得有些耀眼。<br /><br />　　“好看！我的宝贝小倩是世上最美的女孩！”我走上前去一把搂她入怀，趁女友还因我的夸赞兴奋不已，低头吻上她惊慌的红唇。<br /><br />　　“唔……”女友的两只小手想要推开我，可她怎么敌得过我的力气？平时清纯的女友怎肯与我当街热吻，可也许是太想我了，今天女友只是稍微挣扎两下便乖乖投降，嫩滑的双唇渐渐融化。<br /><br />　　我含住那芳香四溢的樱桃小口，真想一口吞掉这个诱人的小妖精！可毕竟是在街上，我不能太过放肆，吻了几下便放开女友。女友急忙左右看看，红着脸嗔怪我不该当众亲吻。<br /><br />　　后面的事就比较简单了，一对许久不见的小情侣牵手逛街、吃饭，女友带我逛遍了她常去的地方。有心爱的天仙美女陪伴，我当然乐不思蜀，真希望永远像这样黏在一起。<br /><br />　　一直玩到傍晚时分，我提出想去女友的高中看看，女友自然开心，蹦蹦跳跳拉我来到曾经读书的地方。正值暑假，学校大门紧锁，里面空空如也。我们隔着铁门观看里面的教学楼，这时看门的老伯从门卫室里走了出来，还没到面前，他就喊出小倩的名字，女友也很有礼貌的叫他伯伯。<br /><br />　　我并不奇怪，凭女友天仙般的容貌和出众的才艺，在大学里已经小有名气，何况小小一所高中！老伯六十岁左右年纪，看他笑脸盈盈的样子，不难想像当年我的小倩是何等众星捧月。<br /><br />　　“小倩放假了是吧？带男朋友来玩吗？”<br /><br />　　听长辈提到男友，小倩立即羞红了脸，轻轻点头道：“是呀，这是我的大学同学小杰，也是……我男友啦！”<br /><br />　　“呵呵！好！好！反正学校没人，我让你们进来吧！”老伯打开旁边的小门叫我们随意转，走时告诉他就好，还把女友高中时教室的钥匙给了我们。<br /><br />　　谢过老伯，我与女友一起漫步在铺满夕阳余辉的校园里。这所学校是如此幸运，因为它留下了小倩完美的身影。依次走过操场、篮球场、花坛，女友边走边对我讲述高中时的种种趣事。<br /><br />　　因为晚上要巡视，所以教学楼的大门没锁，前厅墙上的公告栏吸引了我的注意，在最显眼的位置贴着一张照片，我一眼认出照片里正是我女友小倩高中时的样子。她身穿彩色的民族服装，在舞台上亭亭玉立，上身后转正好对着镜头，臂做流水，指成兰花，迷人的俏脸上挂着陶醉的笑容，那笑容美得如绚烂霞光，看上一眼便教人心头泛起波澜。<br /><br />　　服装是露腰的，因为转身，女友纤柔娇细的腰肢扭转，更显娇躯线条的柔美和稚嫩。恰好到脚踝的裙装下面露出女友白嫩嫩肉都都的小巧玉足，女友赤脚起舞，一只小脚抬起，仅用足尖点地，美脚玉足的完美曲线表露得淋漓尽致。照片下面写着“ＸＸ年校庆”和女友的名字。连我这个享受过小倩单独为我献上的舞蹈，甚至看过小倩裸舞的男友都看得呆了，难怪学校要将女友跳舞的照片贴在最显眼的位置，即使毕业了都没有取下。<br /><br />　　女友见我发痴，不好意思的拉我离开。推门进入女友高中时的教室，只见窗明几净，桌椅成行，放假之前收拾得很干净。女友走到她曾经坐过的位子，坐下来回味往事，小手摸着木质课桌上的痕迹出神。<br /><br />　　我走上讲台，模仿老师的腔调说：“小倩同学！你站起来！”女友抬头看我娇媚一笑，很配合的起立，半低着头好像做错事的小 女孩一样。若不是她男友，真的会以为小倩还是读高 中生呢！<br /><br />　　“你不好好听课，低着头在做什么？”<br /><br />　　“我……我……”女友故意做出害怕的样子，更勾起我的兴致，我快步走下讲台，来到女友身边，从她手中抢过一直捏着的手机，装作生气的训斥道：“上课时间竟然玩手机！说，是不是在跟男友聊天？”<br /><br />　　“老师……人家没有男朋友啦！”女友小脸红彤彤的，无辜的抬头看我，简直太入戏了！<br /><br />　　我打开一条自己发给小倩的暧昧短讯送到她眼前说：“还说没有？你看看你们都说些什么！你才多大啊？这样像话吗？”女友冲我做个鬼脸，意思是说：再不像话也是你发给我的。<br /><br />　　爱玩的女友同样兴致勃勃，继续装作犯错学生，支支吾吾道：“老师，对不起！请你别告诉我的父母。”<br /><br />　　“那也可以。不过你上课玩手机，必须要罚你。转过去！屁股翘起来！”<br /><br />　　女友水汪汪的大眼睛睁得圆圆的，一副吃惊的样子看着我说：“老师从来只是罚站，不可以打学生的！”<br /><br />　　“那你是不是要我找你的家长？”<br /><br />　　“不……不要！”女友“吓得”急忙转身，双肘撑着书桌，上身趴下去，屁股朝我翘起。我右手托女友的肚子，让她保持屁股抬高的姿势，左手高抬低落，一巴掌打在女友圆鼓鼓的屁股上。虽然隔着三层衣物，可女友的裙子、丝袜和内裤都很薄，与直接打在肉上差不了多少。女友立即娇呼一声，假意扭腰挣扎。<br /><br />　　女友的屁股虽然不大，可臀形是完美的蜜桃形，臀肉翘挺紧致，弹性十足，臀缝紧紧闭合，打起来手感可是一流！于是我上瘾一般不停打女友的小屁股，短短的雪白裙摆被气流带动飞舞，“啪啪”清脆的声响充满安静的教室。<br /><br />　　大家不要以为我是真打，那我可舍不得！我在前女友（就是淫娃娜娜）身上练习过打屁股的方法，可以发出很大声响，却不会真的打痛。女友此刻整个人挂在我手臂上，任我对她的性感美臀胡作非为。<br /><br />　　“啊！老师竟然……啊！体罚学生了！啊！老师饶了我吧！”<br /><br />　　连打七八下，就算再轻屁股也会痛，我可不忍再打下去了，于是扶起女友，还是用老师的口吻说：“记住，以后不许这样了！”<br /><br />　　女友噘起樱桃小嘴，满脸委屈的样子看着我，两只大眼睛里似有碧波荡漾，一边揉着火辣辣的屁股一边说：“老师体罚学生！我要去告诉校长！”<br /><br />　　我还想跟女友玩下去，可刚才打屁股的时候手掌传来充满弹性的温润快感，加上女友销魂的娇呼和飘荡裙摆的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">诱惑</span>，我心中升起另外一股念头--淫念！身处高中教室，面对彷佛永远是一六岁模样的娇嫩女友，我顿觉浑身燥热，有种极其强烈的冲动--想要占有高中时代的小倩！<br /><br />　　可我若是突然发难，女友肯定不依，于是我坐到女友曾经坐过的位子上，手揽小倩的柳腰，将“眼泪汪汪”的小美女拉进怀里，让她横身坐上我的大腿。女友吓了一跳，急忙四处看看，确定无人才安下心来。<br /><br />　　也许是对我太过思念，一旦安心，女友爱撒娇的本性便显露出来，软绵绵香喷喷的娇小玉体紧紧依偎，彷佛想要钻进我的胸膛。我左手搂女友的纤腰，右手放在短裙下露出的丝袜<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">美腿</span>上轻轻抚摸。女友的大腿紧致圆润，丝袜极其光滑，摸上去彷佛手掌都要融化了！<br /><br />　　我一手轻轻按摩女友的纤腰，一手在她腿上缓缓爱抚，同时贴近她的俏脸说着情话。一番耳鬓厮磨之后，我明显感到女友的呼吸加快，洁白的藕臂搂住我的脖子，柔若无骨的身子依偎着我，本来因为怕走光而紧闭的双腿变得很放松，我的手顺着女友长腿间的缝隙摸进裙摆之内她都没有反对。<br /><br />　　我单手挑起女友尖俏的小下巴柔声道：“宝贝，我好想你！”说着低头吻上女友柔软的樱唇。<br /><br />　　这下一发不可收拾！女友线条明晰的柔嫩香唇含入口中，简直比兴奋剂还要管用，我浑身上下立即燃起炽烈火焰，大口大口品嚐心爱女孩的樱桃小嘴，手臂骤然收紧，将小美女紧紧禁锢在怀中，不给她一丝一毫逃走的机会。<br /><br />　　女友起初以为我只是亲她一下，虽然很快意识到自己错了，可惜已经晚了。<br /><br />　　我最了解如何征服小倩，变本加厉地吸吮她的樱唇，同时紧搂娇小玉体，让两人的身体紧紧贴在一起。女友下意识的挣扎两下，但没多久挣扎就变成了迎合的扭动。大概是我的热情勾起女友体内对我的思念，女友完全出于本能地挺起胸脯，将她饱满坚挺的玉女双峰送给我的胸膛挤压。<br /><br />　　“嗯……嗯……”女友小嘴里发出醉人的低吟，随即朱唇轻启，皓齿微张，容我焦躁的舌头钻进她馨香的檀口，找到那羞涩的小信子。情侣热吻的熟悉味道令一向矜持的小倩毫无警惕，全情投入湿需的浪潮，我熟练地搜刮女友口腔里香甜的汁液，将柔软的舌尖含入口中吸吮。<br /><br />　　“杰……唔……唔……别在这里……嗯……唔……”女孩最无法抗拒的就是熟悉她的男人，虽然嘴里含糊的抵抗着，身体却诚实的软化，侵略者刚刚犯境便主动臣服。<br /><br />　　当我将小美女吻得晕头转向，右手便再度向上，顺着大腿内侧摸到女友的腹股沟，这下女友不再那么听话了，急忙夹紧双腿，阻止我侵入她的秘密花园。顺从是小倩的本性，可也需要一步步引导，太着急只会弄巧成拙，于是我暂且放弃直捣黄龙的计划，抽出右手，双臂一起紧抱女友，一边深吻一边抚摸露在外面的雪白香肩和藕臂。<br /><br />　　女友果然中计，身体再次放松下来，我趁机扶起女友，让她面对面跨坐在我腿上。我急促地亲吻女友的秀发、脸颊，依次含住她精致的耳朵和小巧的鼻尖，逗得女友“咯咯”直笑。<br /><br />　　确认小倩真的放松了，我突然加强攻势，霸道地舔吻女友的雪颈和肩头，嘴唇和舌头互相配合滑过女友稚嫩如丝的肌肤，大肆占领滑嫩的胸口。结果可想而知，小倩的身体彻底溃败，完全瘫软在我怀里！我的双手不失时机的钻进女友的裙摆，隔着裤袜和内裤大力揉捏那两团充满弹性的臀肉。<br /><br />　　“杰！嗯……不要……这里不行……嗯……回家再给你好不好……”虽然身体无力，可女友口中的抗议表明她真的不想在教室里亲热，两只小手伸到背后按住裙摆。<br /><br />　　我吻到女友的耳边，用急促的语气说：“宝贝，我想你！我要你的一切！大学的你、高中的你我都要！我要你完完全全属于我！”说完这些，我明显感到女友的身子微微颤抖，体温骤然升高。<br /><br />　　“傻瓜，嗯……难道你还要在我的小学……嗯……和幼儿园里欺负我吗？”<br /><br />　　女友说出调笑的话，表明她已经不再顾忌。看来有些时候要达到邪恶的目的，最好的方法就是直接向女友坦白，这种霸道的方法最适合对付小倩了。<br /><br />　　“嗯……杰，你真的那么想我吗？”<br /><br />　　“当然！一分钟看不到你，我都心急如焚！好宝贝，你身上好香！”<br /><br />　　“嘻嘻！你真的那么想我，那……嗯……只给你亲亲摸摸，不许弄我哦！”<br /><br />　　女友的双手重新搂住我的脖子。此刻我明白，只要在女友的底线之上，我做什么她都不会阻止了。<br /><br />　　我边吻女友丝滑的肌肤，边用鼻子顶黑色的肩带，很快将那两根帮忙吊住裙子的肩带蹭离女友的香肩。这下裙子松开许多，加上女友俯在我肩头的姿势，胸前的防护立即变得无力。我往下吻去，带动裙子向下滑落，露出里面淡粉色四分三罩杯的胸罩。<br /><br />　　女友的肌肤一如既往的白嫩，坚挺的少女乳房紧紧聚拢，形成深邃的乳沟。<br /><br />　　穿着裙子就能看出女友的完美胸线，此刻更是波涛汹涌，那两团白嫩半球看起来彷佛要将薄薄的胸罩胀破，可只有摸过的人才知道它们多么柔软富有弹性。若不是乳房极其坚挺，裙子早就滑落了，此刻仅是轻轻挂在女友胸前。<br /><br />　　我埋头到女友胸前，鼻子和嘴唇一起挤入她的双乳中间，嗅那醉人的体香，吻那滑嫩的肌肤，同时感受两团充满弹性的嫩肉。双手顺着丝袜包裹的纤长大腿来回抚摸，真想不到身高仅有一六０的女孩竟能生得如此修长纤细的美腿。<br /><br />　　丝袜的触感让我不能自拔，可我不仅满足于此，既然女友同意我摸，那我就要充份使用男友的特权！双手再次进入裙下，从腰际钻进女友的裤袜，再从内裤两侧的边缘侵入，肉贴肉的摸上女友满月般的两瓣嫩臀，手掌顿时传来温暖滑嫩的极佳触感。在我不断的揉捏之下，女友的小屁股开开合合，呼吸也更加酥软动情。<br /><br />　　我的舌头在女友双乳之间尽情挑逗，左手发力将女友的身体稍稍托起，右手食指突然摸到女友两腿间的秘密花园。“啊……”全身最敏感的部位也是女孩身体最最隐秘的地方突然被侵犯，女友的呻吟立即提高，刚才还软绵绵的身子即刻绷紧，特别是纤腰和两瓣嫩臀，彷佛全身的力量都集中在这两个部位。<br /><br />　　如我所料，女友那坏坏的小嫩穴已经湿润了，柔软小巧的阴唇摸起来滑腻腻的，当我用两根手指分开闭合的花瓣，立即有小股花蜜流溢而出。我用食指和无名指分开女友的稚嫩花瓣，中指侵入幽香的小径来回抚摸，不时挑逗一下无处躲藏的小小嫩芽。<br /><br />　　“啊……杰……啊……你坏死了……嗯……快别弄了……啊……”女友的身子异常敏感，随便摸几下便回复软绵绵的样子，甚至比刚才更加酥软，说话都是有气无力的。女友没想到我会这么大胆，可惜现在为时已晚，跨坐的姿势使她根本无法并拢双腿，水一样柔弱无力的身体根本保护不了最羞人的私处。<br /><br />　　说着我左臂紧搂小倩，右手中指找到桃花源的入口，没等女友反应过来便突然发力，一个指节强行突破紧窄的洞口，直插小美女幽深的秘径！<br /><br />　　“嗯啊……”女友整个身体像要弹起似的，却因为小穴被侵入失去力气，反而坐得更深，窄如处女的嫩穴本能收缩，将侵入的手指夹得紧紧的。女友知道自己叫声太大，急忙摀住小嘴，另一只手紧抓我的衣领，足跟高高抬起，白嫩玉足已经脱离了粉色高跟的限制，脚掌与脚趾几乎形成直角，可见这一下对女友的刺激有多么强烈。<br /><br />　　“杰，这里不行……嗯……快拿出去……嗯……回家再给你玩……好不好？<br /><br />　　嗯……”<br /><br />　　“放心吧，宝贝，我只摸两下，两下就好！”<br /><br />　　我知道女友已经无法拒绝，只是嘴上做徒劳的挣扎罢了，干脆手上发力，又插了一个指节进去，这下大半根手指都在女友温暖湿滑的紧窄小穴里了。四周都有嫩肉包裹着蠕动吸吮的感觉实在太美妙，如果手指也能<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>，我肯定会在女友的名器美穴里射精！<br /><br />　　我开始活动手指，在女友极其紧窄的膣腔里缓缓抽插，“嗯……阿杰……你坏……嗯……坏死了……唔……”女友小白兔一样的身体在我怀中扭动，口中呵气如兰，我的手指每动一下，都在她水汪汪的嫩穴里掀起阵阵波澜，快感的涟漪以阴道为中心向四周扩散，迅速遍布全身。<br /><br />　　我的肉棒早已硬得发胀，恨不得撑破裤子顶上女友平坦的小腹。正在我享受女友重叠媚肉吸吮的美妙感觉时，猛然瞥见教室门口似有人影闪过！这不经意的一瞥立即将我拉回现实，同时清楚意识到有人在偷看！<br /><br />　　这个时候，这个地点，我能联想到的只有一个人--看门老头！难道他尾随我和女友上来？还是要来巡视顺便通知我们离开？不管怎样，可以肯定的是他已经发现有意外收获，此刻故意隐藏身形，大肆窥看我女友的无边春色。<br /><br />　　发觉女友正“身处险境”，我应该立即停止侵犯，可胯下的东西却不甘心的跳动了两下，明显是要求我继续！好久没跟女友亲热，也就是好久没机会暴露女友，想不到来女友家的第一天就有机会，怎能就此错过？看看怀里无辜的小美人儿，她显然十分享受，我总不能半途而废，让女友悬在天上吧！<br /><br />　　此刻女友背对门口，根本发现不了有人在偷看。衣裙滑落一半，女友的半截玉背正对着门外的老头，我故意亲吻女友的脖子，好从女友的发丝间偷望门外，同时手上加力，手指快速抽插女友的嫩穴。女友受到莫大的刺激，还不知有第三人在场，无私奉献着娇媚的呻吟。<br /><br />　　窗明几净的教室里，纯美女孩在自己曾经的座位上分开双腿，衣衫不整的给男人指奸，希望如此刺激的镜头不会让门缝里那只老眼的主人心脏病发！我想他一定将眼前美艳的背影与两年以前天天看到的可爱女生重合在一起，脑中疯狂淫弄那个走到哪里都是焦点的绝美天仙。<br /><br />　　秉承着尊老爱幼的传统，加上裤裆里的小兄弟一再怂恿，我心一横，左手将女友的裙摆整个掀起，让女友的两条玉腿和俏生生的嫩臀完全暴露！由于我手腕的推挤，女友的肉色裤袜已经褪到屁股以下，本应包裹屁股的白色小可爱内裤被我的手掌挤成布条。从身后看，女友彷佛穿着白色丁字裤，圆鼓鼓的雪白臀肉还在我手掌里揉捏变形，那样子淫荡极了！<br /><br />　　我手上过瘾，心中既兴奋又歉疚。老头当然不会去想，小倩只是在男友怀中才会稍显放纵，只有男友能对她为所欲为。由于我的不良嗜好，这下女友保持了多年的清纯形象彻底毁灭！那老头比我更加兴奋，当他看到裙摆飘起后小倩裸露的嫩臀，差点兴奋过度摔倒！虽然只能看到他的眼睛，但男人色迷心窍的神态都是一样，我可以肯定他的老鸟要爽爆了！<br /><br />　　我越来越兴奋，手指熟练地找到女友的Ｇ点，用指甲快速有力地挤压刮擦。<br /><br />　　这下可要了女友的小命！她瘫软的身子不住颤抖，小穴彷佛开闸放水般涌出大量淫水，不仅我插入的手指整个湿了，连手掌上都是温热的液体。<br /><br />　　“啊……啊……老公……啊……不行了……快……嗯……啊……”女友突然全身绷紧，阴道媚肉快速收缩，反覆夹紧吸吮我的手指，彷佛要将它吞入体内。<br /><br />　　接踵而来的是最强烈的一次喷射，我整个手掌都淋上女友晶莹的爱液。<br /><br />　　女友竟然在我腿上高潮了！而且是在自己高中时的座位上，在看门老头的见证下被指奸到高潮！我心爱的可人儿小公主，就在离老头两三米远的地方展露迷人的肉体，展示自己高潮时的私密样子。妈的！想必那老头看得爽翻了，今晚别撸爆枪管才好！<br /><br />　　那时女友的身体已经得到充份开发，所以只用手指让她高潮我并不意外，意外的是脖子上竟然也有温热滑腻的感觉。良久，女友抬起一直俯在我肩头的红润俏脸，我才发现原来是女友高潮失神时不自觉的流出一丝唾液在我脖子上。<br /><br />　　“你坏死了！说好只摸两下的！”女友都起小嘴，嗔怪我不该在教室里对她不轨，脸上的红潮还未退去，大眼睛里闪着晶莹的光芒。我真想立即把她推倒狂干，可我清楚女友对我已经大大放开了底线，再过份真的会激怒她。<br /><br />　　我紧抱女友，又是道歉又是甜言蜜语，将自己的失态全部归于女友无法抗拒的魅力和对她的思念，这才成功安抚小美女怕羞的心理。再向门口看去，那只眼睛不知何时消失了。不一会儿就听走廊里传来脚步声，接着听到看门老头在喊我女友的名字，女友急忙从我身上跳下去，整理好衣裙，拉着我走出教室。<br /><br />　　看门老头说他要锁门了，叫我们赶快出去。女友心里有鬼，红着脸不敢正视老头。我心想害羞什么？刚才屁股都给他看过了，还在人家面前高潮，你的福利可是很到位了！<br /><br />　　老头好像什么都没发生似的，很和蔼的说他要去巡楼，让我们自己出去。女友拉着我头也不回的快步离开，好像再待一会儿就会被老头发现秘密似的。<br /><br />　　路过厕所的时候，女友突然停下说：“你这个大坏蛋！弄得人家那里湿漉漉的，难受死了！我进去擦一下，你老老实实等我。”<br /><br />　　女友正要走，我心里又一个坏点子冒了出来，急忙拉住女友，在她耳边小声说：“你只擦那里有什么用？内裤都湿透了，那里擦干净还不是一样难受！”<br /><br />　　“那怎么办？”<br /><br />　　“我看你干脆脱掉内裤吧！”<br /><br />　　“啊？那怎么行？”<br /><br />　　“你总不能就这样湿答答的穿着吧？我们现在直接回家，没事的。穿湿内裤容易滋生细菌，女生那里特别脆弱，生病就不好了。”<br /><br />　　要女友不穿内裤在外面走，这种事她绝对干不出来，可女友特别爱干净，经我一番渲染，真的担心隐秘部位的卫生问题。我又催促几次，女友只好低着头走进厕所。我心中大喜，身边的可爱女友在短裙下不穿内裤，想想就让人兴奋！<br /><br />　　这时看门老头不知从哪里冒出来，简直阴魂不散！难道还想再看我女友的身体吗？老头还是一副和蔼的样子，问我是不是在等小倩。认清他的嘴脸以后，我懒得跟他废话，随便支吾了几句。老头也不与我多谈，摇晃着走进男厕所。<br /><br />　　我站在门口等女友，突然觉得有点不对劲。刚才看门老头进去的时候，似乎偷偷看了我一眼。不对！他绝对有企图！想到这儿我轻手轻脚走进男厕所，没看到老头的身影，只看见靠墙边的厕格关上了门，想必老头就在那里面。<br /><br />　　这时候我才发现，女友学校的教学楼是老式建筑，男女厕所的门虽然分开两边，但互相仅有一扇木板墙隔开。也就是说，老头所在的厕格与女厕所的厕格相邻，而我明明记得女友走进的就是老头隔壁的那个厕格！难道……我急忙走进旁边的厕格，好不容易在隔板上找到一条缝隙。妈的！果然如我所料！看门老头正蹲在隔壁，趴在另一侧的隔板上偷窥！一定是有好色的男生在木板上挖了洞，好偷窥对面女生方便。可是……现在是我女友在那里啊！<br /><br />　　我脑中立刻浮现女友白裙飘飘的样子，此刻她一定掀起裙摆，丝袜和内裤褪到膝盖附近，双腿毫无防范的分开，手拿纸巾仔细清理自己的蜜穴。干！女友一向没什么戒心，而且老头趴看的位置很隐蔽，正好在腰部以下的死角，却能直视女友的下体！老头一边看一边抓捏自己的裤裆，不用问，他一定看得非常爽！我女友白嫩的肌肤、修长的双腿、平坦的小腹和稀疏的阴毛全都送给他免费欣赏！<br /><br />　　我知道女友擦拭下体时会很仔细，也就是说，老头很可能连小倩最私密的、只有男友能看的娇嫩美穴都看到了！女友擦拭的时候身体会轻微晃动，小巧阴唇会被挤压变形，也许这一切都在老头色迷迷的眼里，这可比刚才在门口偷窥清楚多了！我女友在一板之隔的地方毫不知情的裸露下体，我虽然黄雀在后却根本不想阻止，我心说：看吧！看吧！这么漂亮的女生可能一辈子都见不到，更别提看她的下身了。<br /><br />　　厕所里非常安静，几乎能听到老头的急促呼吸。老头对隔板上的机关如此熟悉，看来他没少偷窥女生如厕。只是不知我女友高中时有没有被人这样偷看过？<br /><br />　　如果有的话，那我真的亏大了！<br /><br />　　这时我听到“咚”的一声轻响，来自男女厕所之间的隔板。老头吓了一跳，身子急往后缩。怎么？难道女友发现有人偷看？不对，那她应该叫我才对。再看老头又趴了回去，应该没有被发现。<br /><br />　　接着又听到一声轻微脆响，是高跟鞋点地的声音。我的心立刻提到嗓子眼！<br /><br />　　我明白了，是女友单手扶住隔板，正在脱丝袜和内裤！天啊！我女友竟然在老头的眼皮底下脱掉内裤！而且还是我怂恿她这样做的！老头显然没想到会有这么一出好戏，兴奋得腿都发抖了。<br /><br />　　虽说我喜欢暴露女友，可我心里还是尽量要保护她的。这老头看也看过了，我不能让女友无限制的暴露下去，于是我快速溜回厕所门口，准备弄出点响动吓吓老色狼。<br /><br />　　“杰！杰！”谁知刚走到门口就听女友叫我，虽然声音很小，听起来却很焦急。<br /><br />　　“怎么了？”<br /><br />　　“杰……你进来一下！”<br /><br />　　哈！女友竟然叫我进女厕所！反正除了色狼老头没有别人，我就进去看看。<br /><br />　　走到厕格门口，女友已经打开了门，左手拿着内裤，右手拿着丝袜，一脸为难的看着我。原来她能单手扶墙脱掉内裤，想穿回丝袜却做不到了，女友嫌四周墙壁太脏，不愿意靠在上面，脚下又是难以保持平衡的高跟鞋，所以需要我扶着她才行。我说干脆别穿丝袜好了，可女友说不穿内裤已经够过份了，再连丝袜也不穿实在接受不了。<br /><br />　　想想也是，女友这么清纯的小姑娘，怎么受得了下身真空穿短裙呢？虽然只是超薄的一层，但对女友来说算是很大的心理安慰。我只好接过女友的内裤塞进她的手袋里，然后双手抱住女友，让她藉我为支撑穿上肉色裤袜。<br /><br />　　我又想起隔壁的色老头，一直没听到动静，他应该还在那边偷窥。千载难逢的机会摆在眼前，我心中的邪念再次战胜理智，心想反正让他看了，不如看个彻底吧！<br /><br />　　我站在女友面前，双臂搂住她娇小的身躯，女友抬头看看我说：“喂！你这样抱人家，人家怎么弯腰穿丝袜呀？”<br /><br />　　“傻瓜！你穿丝袜还需要弯腰吗？”说着我用右臂勾起女友的左腿，猛一发力将她的左腿抬起，直到小脚丫碰到我的脸颊。女友吓了一跳，等她明白过来，左腿已经搭在我肩膀上了。<br /><br />　　小倩的身子非常柔软，这种程度的高抬腿毫不吃力。可高潮就在这里，因为那有空洞的邪恶隔板就在女友左边，也就是说女友这样高高抬起左腿，等于将真空的下体完全展露，而且……正对着那只偷窥的眼睛！<br /><br />　　干干干！实在太刺激了！老头的眼睛距离女友的小穴仅有半米，女友又是大开腿的姿势，整个粉嫩如花的少女嫩穴给老头看得清清楚楚！完全是近距离的无码特写！这样的姿势下，女友的阴唇必然会分开一点，想必连小穴口都能看到，粉嫩阴唇的可爱肉褶绝逃不过那只老眼。如果他把鼻子贴在洞上，一定能闻到女友下体的芳香。如果孔洞再大些，恐怕老头的呼吸都能喷到女友的桃花溪谷上！<br /><br />　　这一下我差点射出来！也许隔壁的老头已经射出来了！可怜的女友竟然全不知情，还调皮地用脚尖蹭我的脸颊。妈的！这么漂亮的女友，世上少见的绝品美穴，就这样让我奉献给六十来岁的老头看光了！相信老头不止一次偷窥过女生上厕所，可他做梦都不会想到，当年全校男性都为之倾倒的仙女校花，会专程回到他眼前脱一次内裤，而且还是大开双腿露出令他不知幻想过多少次的稚嫩蜜穴，就算叫他当场暴毙也会心满意足。<br /><br />　　除了暴露女友的刺激，将女友修长白嫩的赤裸美腿扛在肩头，馨香白嫩的巧足就在嘴边，我的心脏没爆掉真算走运！我扭头去吻女友香喷喷的小脚丫，女友怕我再兽性大发，笑着用柔软小手推开我的脸。有我紧紧抱着她，女友不必用力就能站住，双手轻松的将一只丝袜套上小脚。<br /><br />　　女友知道我偏爱她的柔软体质，当女孩知道男人迷恋自己的某个特点，而这个特点又是一般女孩无法具备的，那时她的骄傲绝对无法抑制。女友不紧不慢地扬起藕臂，将丝袜拉至纤细笔直的小腿上。如果女友知道，此刻有只男人的眼睛紧盯自己最隐秘的小穴，她肯定无法如此淡定。<br /><br />　　由于女友穿的是裤袜，无法故技重施去穿另外一只脚，我只好恋恋不舍地放开女友的长腿，改为抱住她给她支撑。相信更加不舍的是隔壁的老头，今天看到的美景足够他渡过人生最后的时光了。<br /><br />　　短暂而刺激的暴露之后，毫不知情的小倩挽着我的手臂离开学校。路上女友非常紧张，紧紧贴在我身上，小手压住裙摆，好像它会自己飞起来似的。<br /><br />　　“小傻瓜！你这不是作贼心虚吗？自然点没人会怀疑你没穿内裤。”<br /><br />　　“你还好意思说呢！要不是因为你，我会这样出门吗？羞都羞死了！”<br /><br />　　裤袜下面真空的女友那紧张、羞涩的样子简直太可爱了！好在学校离家并不远，一路上有惊无险，不久便来到女友家楼下。那时我跟女友的关系虽已明确，但还没到谈婚论嫁的地步，即使在学校里可以双宿双飞，但到了女友家就必须避嫌，万一碰上熟人，让人知道小倩趁父母不在家带男人回来，她纯洁乖巧的名节就毁了。所以我们故意分开一段距离，女友在前面走，我在后面不远处跟着。<br /><br />　　还没到楼门口，远远看见一个五十多岁的男人身穿蓝色工作服，抬头不知在看哪里。女友一见那男人，急忙扭头对我使个眼色，然后快步迎了上去。我明白女友是遇到熟人了，暗示我不要过去。<br /><br />　　男人看到小倩很是高兴，笑眯眯的跟她聊起来。我听到女友叫他叔叔，再看那男人身上的衣服沾满白色粉尘，旁边一辆三轮脚踏车，脚下放着两只口袋。听两人的对话，那男人是附近米店的，女友的父母临走前托他送点米面过来。<br /><br />　　我走近些，就听到那男人说：“我想这个时候你应该在家，就送过来了。可是……唉！人老了，腰不好，抬不动东西了。再早几年，这一百多斤，我不用喘气就能送到你们家里去。”<br /><br />　　“叔叔，我从小吃你店里的米长大，这么多年每次都要麻烦你，真是不好意思。你就放在这里吧，我自己抬上去。”<br /><br />　　“不行不行！你一个女孩儿家怎么抬得动？我歇一会儿就好。”<br /><br />　　两人正在互相谦让，我想是我这个男友发挥作用的时候了，于是快步向两人走去，边走边喊：“小倩！真的是你！”<br /><br />　　两人一起看向我，男人一脸迷惑，女友则表情紧张。<br /><br />　　“刚才看着像你，一直没敢叫。你住这里吗？”<br /><br />　　女友很聪明，立即答道：“是呀！这里就是我家了。叔叔，这是我的高中同学，小杰。”<br /><br />　　互相打过招呼后，我主动提出帮忙，扛起一袋米就往楼上走。女友告诉我去哪一层哪一户，还不忘背着米店叔叔对我努努小嘴以示夸奖。<br /><br />　　我扛到楼上放在门口，转身下楼准备去抬另外一袋，可还没走到楼下，就听到有人上楼的脚步声，同时听到女友和男人的声音。我停下来偷偷往下看，原来是女友和那米店的男人一起抬着剩下的那袋面上来。女友在上，弯腰捏住面袋两角，倒退着上楼，那男人在下托住袋子。我心中一暖，看来是女友怕我受累，不等我下楼就跟米店男人一起抬上来了。<br /><br />　　我正要下楼去接，这时就听女友娇呼一声，她倒退上楼本就不方便，加上手里提着重物，脚上还穿高跟鞋，一不小心鞋跟撞到台阶上，女友顿时失去平衡向后跌倒。好在台阶不高，女友摔倒前是半蹲的姿势，所以不会摔得很痛，只是坐在了地上。<br /><br />　　可是……最要命的问题出现了：女友跌坐地上，短裙的裙摆缩了上去，女友那两条丝袜美腿几乎全部暴露出来。更糟的是，女友的姿势很不雅观，一只脚上的高跟鞋掉了，双腿分开成Ｍ型！更更糟的是，女友在较高的台阶，米店男人在较低的台阶，米店男人又是低头弯腰的姿势，如此一来他的视线正好对着女友的裙底！最最最糟的是，女友裙下根本没穿内裤！<br /><br />　　天啊！米店男人整个呆住了，一双眼睛紧紧盯住女友的裙底，他看到的景像可想而知--娇俏小美女坐在眼前，裙摆掀起、双腿分开，春光无限的裙底正对着自己的双眼！女友可是只穿了超薄的裤袜啊！透过薄薄的丝袜，女友未穿内裤的下体看得清清楚楚，粉嫩的少女蜜穴几乎是无遮无掩的摆在男人面前。<br /><br />　　米店男人一定想不到，从小在自己面前蹦蹦跳跳的小姑娘，如今已经长成出水芙蓉，而且……竟然会不穿内裤出门！此刻又将少女的隐秘桃源展示给自己！<br /><br />　　干！短时间内两次目睹女友暴露，而且是直接露出小穴给男人看，究竟今天是我的倒楣日还是幸运日？<br /><br />　　我身处楼梯转角，女友看不到我，米店大叔的注意力又到在女友两腿之间，没人注意到有个邪恶的男人在一旁目睹这尴尬的一刻还在心里暗爽。经过短暂的惊慌，女友很快意识到走光，还发现米店大叔的视线正对自己的下体，女友急忙拉好裙摆，挡住那要命的春光。米店大叔也急忙转移视线，虽然时间很短，但足够他看清我女友的小穴，足够他将那幅美景深深印入脑海。<br /><br />　　为了打破尴尬，该我“适时”出现了。两人见到我都略显紧张，只是米店大叔掩饰得很好，好像什么都没发生过似的。我捡起女友的高跟鞋，抬起她的纤细脚踝给她穿好。这个动作对我们来说再自然不过，可是在米店大叔眼里却过于亲密了，毕竟他还当我是小倩的同学呢！见他眼神一漾，我心说不好，急忙扛起面袋，一边上楼一边岔开话题。<br /><br />　　进屋之后女友还有点尴尬，她知道在熟识的叔叔面前丢脸了，却不知道那男人看得可是很爽。<br /><br />　　“小伙子，谢谢你帮忙，没事你先走吧！”<br /><br />　　妈的！大叔竟然赶我走！我发现他语气不善，看我的眼神也有问题。我心说这又不是你家，凭什么叫我走？可我不敢跟女友家的熟人争执，看那大叔应该不敢对女友不利，只好暂且离开。女友送我出门，大声向我道谢，小声告诉我等她电话。<br /><br />　　在楼下转了几圈，手机响起熟悉的音乐，“杰！他走了，你上来吧！”女友说。我很奇怪，怎么女友电话里的声音听起来很高兴？难道刚才的露穴让她开心了？<br /><br />　　等我走进女友家里，她迫不及待地扑进我怀里，搂着我“吃吃”的笑。我问她为什么笑，女友说：“你知道叔叔对我说什么吗？”<br /><br />　　我摇摇头。<br /><br />　　“他说，让我小心你，跟你保持距离，说你对我不怀好意！哈哈哈哈！”<br /><br />　　妈的！说我不怀好意！我不过是帮自己女友穿鞋子，你却连别人女友的小穴都看了，还说我不怀好意！女友并不提走光的尴尬事，大叔对我的评价让她觉得好笑，暂时忘记了楼梯上丢人的一幕。<br /><br />　　“好啊！说我不怀好意！今天我就是不怀好意！”说着我抱起女友就往屋里走。学校里和楼梯上的刺激场景让我的小弟弟憋了太久，必须要好好发泄一番。<br /><br />　　“呀！杰！你干嘛啦？放下我！救命！有色狼呀！”<br /><br />　　“晚了！你已经引狼入室了！”<br /><br />　　我抱着女友去到沙发上，将她压在身下，不由分说在她脸上亲吻起来。<br /><br />　　“杰！老公！别急嘛！人家还没洗澡呢！”<br /><br />　　“不用洗，你已经够香了，现在我就要吃！”<br /><br />　　“可是你总要……嗯……洗洗吧……”女友的声音突然软化，因为我双手一起进攻，霸占了她的圆润美乳，隔着裙子和胸罩找到熟悉的乳头，同时刺激两个敏感的小樱桃。对女友身体的熟悉让我占尽先机，只要她落入我手里，基本不可能拒绝。<br /><br />　　女友全身酥软，被我推着横躺在沙发上，“哼……坏蛋，总是这么着急……啊……嗯……”她娇滴滴的嗔道。<br /><br />　　对自己女友当然要温柔至上，我吻住女友的小嘴，与那芬芳四溢的檀口大肆口舌嬉戏。在性事上，女友从来都是百依百顺，正是她的温婉乖巧刺激了我的渴望，每次都恨不得吞掉甜蜜小美人儿。女友也很想我，柔嫩红唇极力迎合我的重压，小巧香舌更是无限依恋的与我缠绵。<br /><br />　　我用舌头探索她的口腔，吸吮她的香津美唾。这一吻足足持续了五分钟，期间我的双手还不停在女友坚挺的乳房上画圈，若即若离地逗弄那两颗敏感至极的小樱桃。等我暂停热吻，女友早已喘息不断，一对星眸微微张开，含情脉脉的看着我，长长上翘的睫毛轻轻颤动，红唇和嘴角都亮晶晶的，这就是所谓的湿吻。<br /><br />　　此刻女友横躺在沙发里，白色蛋糕裙歪歪扭扭，裙摆掀到腰际，双腿妩媚的屈起交叠。面对男友的小倩不必再担心走光，透明柔丝包裹的下体裸露在外，给唯一所属的男人欣赏。<br /><br />　　我再次为女友拉开衣裙拉链，为她褪掉雪白的遮掩，出现在眼前的是更加纯美白嫩的迷人娇躯。一六０公分的娇小身材却天生完美比例，从小学舞使得身体各处极其匀称。淡粉色四分三罩杯的胸罩既可爱又性感，一边肩带已经滑落，两只嫩乳半遮半掩，深邃的乳沟散发诱人的磁力。<br /><br />　　用视线抚摩女友的肉体，滑过纤柔的腰身，落在她美轮美奂的下体。大家一定见过自己的老婆或者女友穿连裤袜的样子，就算现实里没见过，也一定在Ａ片中看到过这样的镜头：有人掀起女优的裙子，露出裤袜紧裹的丰腴下体，还能看到里面内裤的样子，性感淫荡极了。现在我身下的可人儿小倩正是如此，区别在于身材更加完美，而且透明裤袜下面根本没有内裤！<br /><br />　　女友曲线玲珑的细腰窄胯和修长笔直的玉腿透过肉色裤袜更加突显了它们的亮点，比一般女孩纤细的腰肢将上身和下体的曲线衬托得更加秀美动人。在绝美双腿的尽头，毫无赘肉的平坦小腹之下，一小片稀疏的彷佛刚刚长出的阴毛羞涩地展示自己的美丽，并拢的双腿遮不住蜜水桃源的诱惑姿态。<br /><br />　　我以双手轻拨，两条长腿顺从地张开，女友嘤咛一声转过脸去，虽然毫不介意男友欣赏自己的私处，却因少女的羞涩不敢与我对视。我低头凑近女友股间，就见超薄裤袜的中央部份已经湿了一小片，小巧阴唇的轮廓和粉嫩的颜色清晰可见。鼻尖凑近深深吸气，女友特有的体香混合着女人私处的淫香涌入鼻孔，狠狠刺激我的感官神经。<br /><br />　　“杰，别这样嘛！羞死了！”<br /><br />　　我就是喜欢女友娇羞无限的样子，不但没有离开，反而将嘴唇贴了上去。透过薄纱丝袜，嘴唇可以感受到女友阴唇的柔软稚嫩的触感。小倩的阴户绝对算得上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">极品</span>，任何男人看到或摸到都不会满足，即使大男子主义再强烈的男人都会忍不住想要一亲芳泽，嚐嚐那粉红色的花瓣是何等芳香。几乎每次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>我都会亲吻女友的小穴，而且乐此不疲。第一次透过丝袜去舔，薄丝略带滞涩的感觉又增添了几分情趣，女友对我这种特别的疼爱方式既爱又羞。<br /><br />　　“嗯啊……”女友的双腿突然僵硬，脚趾紧握，口中娇吟不断，因为我隔着丝袜舔到了她最敏感的花蕊。我的口水将丝袜润湿，但起主要作用的是女友的潺潺淫蜜。女友的身体太过敏感，全身最敏感的小阴蒂受到刺激，又落到最熟悉她身体、最懂得如何逗弄她的男友手里，女友受到的刺激和快感可想而知。<br /><br />　　此刻屋里充满女友稚嫩的娇吟，受到刺激的小穴不断涌出淫水，将裤袜弄湿了一大片。我故意用时快时慢、时轻时重的方法舔吻女友的小穴，特别对那小小的粉色花蕊倍加疼爱，结果弄得小倩浑身无力，纤腰轻柔的扭摆，雪白长腿每隔十几秒就要颤动几下。<br /><br />　　我见前戏差不多了，便迅速脱光衣服，套上避孕套，准备好好享受女友的特别服务。可女友不太愿意在客厅里做爱，央求我抱她去卧室，其实我早就想在女友的闺房里做了，只是过去一直没有机会，于是横身抱起几近全裸的小倩，迫不及待地冲进女友的小卧室。<br /><br />　　少女的闺房整洁又芳香四溢，四处都有大小不同的毛绒玩具；房间的主色调是白色和粉色，显示出主人个性的纯洁和可爱；单人小床比普通的单人床略大一些，床上铺着浅蓝色的床单。我将女友放在床上，利落地除去她的小可爱胸罩，眼前便出现长发的动人少女，裸露的白嫩娇躯仅穿一条透明裤袜，白皙浑圆的乳房和完美身材的一切秘密展露无遗。<br /><br />　　“杰……别看了！来嘛……”虽说带有七分羞涩，但在男友面前裸露身体，并且好久没有男友疼爱的小倩仍然抵不住内心深处的渴望，张开双臂要我快点征服她的身体。<br /><br />　　不仅是我，周围熊啊、狗啊、兔子啊之类的毛绒玩具也在凝视小倩的雪白如玉身体。它们从没见过主人如此妩媚的一面，更想不到美丽的主人即将在它们眼前失身。女友从来都是香喷喷的，连她的闺房都满溢让人心醉的味道。<br /><br />　　我趴在女友身上，用身体将她完全覆盖，一边亲吻，一边抚摸她光滑裸露的肌肤和玲珑曼妙的身体曲线。我拿纯白色的枕头给女友垫在头下，让她躺得舒服些，再将女友的裤袜剥下，但舍不得彻底脱掉，只褪到膝盖以下，让女友美丽的神秘花园展露真容。<br /><br />　　我抬高女友的双腿，将她并拢的脚踝扛在肩头，那条粉红色的水汪汪的肉缝便暴露出来，正对着我怒挺的肉棒。女友满脸潮红，大眼睛凝视着我，眼里满是羞涩与期待。<br /><br />　　轻松找到女友的小穴，我下身用力挺送，龟头便突破关口，挤入女友满是淫蜜的花茎。“啊……”一声悠长娇媚的呻吟，不必用眼看，只要听到这种呻吟，就知道女友的身体被插入了。<br /><br />　　我的肉棒上传来无法形容的快感，能清楚感受到阴道媚肉的层层包裹和阵阵悸动。女友的小穴紧如处女，我必须缓缓插入，即便如此，身下娇小雪白的娇躯彷佛还是有些承受不住，本能的挺起胸部，柔嫩小手抓紧床单，纤纤玉足十趾紧扣。纯白色的枕头上是女友散开的乌黑长发和仙女般的容颜，淡蓝色床单上是小倩冰肌雪肤的赤裸娇躯。一切都是如此完美，就在少女的闺房里，女孩奉献出自己纯净绝美的身心，我们的身体已彻底融合。<br /><br />　　我压着女友并拢的双腿趴下去，吻上她呻吟的红唇，含住娇红的乳尖吮吸，帮助女友尽快放松，同时下身缓缓抽送，肉棒保持三分之一在外面。只能说小倩的身体太适合做爱了！其实我直接狂插猛干也不会对女友造成伤害，但她毕竟是我心爱的女孩，怜香惜玉永远放在第一位。<br /><br />　　仅仅几秒钟的时间，女友全身的肌肉和神经便已彻底放松，虽然上面的嘴不说，下面的小嘴却已开始紧缩，重重叠叠的媚肉不断将肉棒往深处吸。我当然不能辜负小女友的期望，起身紧紧搂住女友的腿弯，让她的大腿并拢贴在我胸前，小腿则分开两边。<br /><br />　　“宝贝，我来了！”我温柔的说了句，女友轻轻应了一声，闭上眼睛准备享受男友霸道的疼爱。我的下身逐渐加速，肉棒强行撑开仍然妄图紧闭的玉门关，一下下直插到底！<br /><br />　　肉棒传来的触感特别明显，四周是紧裹的柔软媚肉，前端顶到了女友稚嫩的花心。女友的反应随即变得热烈，张开的小嘴不再有闭合的机会，一连串婉转娇吟倾泻而出：“啊……啊……杰……啊……好棒喔……好深……啊……嗯……老公……啊……”那轻铃夜莺般的嗓音不论说话、唱歌都那么悦耳动听，叫起床来更是无可比拟。<br /><br />　　我右手推着女友的腿弯，让她双腿抬得更高，左手收拢她乱晃的小腿，捏住穿肉色丝袜的足尖，一边抽插一边品嚐那对芳香的玉莲。虽然走了很多路，足底有些汗湿，可女友的小脚丫却从来没有异味，反而散发出原汁原味的淡雅足香。<br /><br />　　鼻子里的足香加上口中丝滑柔软的美肉，对男人来说简直是强力春药！<br /><br />　　“啊……嗯……嗯……杰……你坏……啊……又咬人家的脚……啊……怪癖老公……”<br /><br />　　“我的好老婆，你身上任何部位我都愿意吃！嗯……好香！”<br /><br />　　小倩越说，我越是卖力舔吻她的美足、爱抚她半穿丝袜半裸露的双腿，肉棒从女友的嫩穴里挤出大量淫蜜，发出“咕叽、咕叽”的水声。正干得起劲儿，眼角扫过床边的衣柜，突然发现女友的衣柜没关门，里面有人影闪动，仔细一看，原来是衣柜里面镶了面镜子，我和女友激烈交合的身影正映在镜子里。<br /><br />　　女孩子都是爱美的，女友的衣柜不仅门上有镜子，里面还有一面等身高的镜子，而且衣柜侧面还有一面可以折叠的镜子，拉出来就能照。我突然兴致勃发，看着镜子里的女友赤裸上身，一对傲人嫩乳高高挺立，双腿高抬，裤袜的袜口堆在膝盖下，受裤袜的限制，双腿无法分开很多，细长笔直的线条远看别具风情。<br /><br />　　一个男人正控制那两条美腿高高抬起，使得女友的屁股都离开床面，男人坚硬的肉棒在女友两腿间一进一出，上面都是亮晶晶的液体。<br /><br />　　床离衣柜比较近，我索性横跨一步，拉出衣柜里面的镜子，这下三面镜子将小床上的景像全部映出，而且是三个方向的立体影像！<br /><br />　　女友发觉我的行为，扭头看了一眼，立即发现自己最羞人的样子正反射在不足两米远的镜子里。“呀！”女友惊呼一声，双手急忙当在胸前，她现在可以算是全裸，一双小手能挡得住什么呢？<br /><br />　　“杰！你坏死了！快关上嘛！”<br /><br />　　“怕什么？反正是自己看自己！你看你的身体多美！”说着，我再次活动起来，肉棒干得女友水汪汪的嫩穴“咕叽”作响，女友的抗议立即消遁无形。<br /><br />　　虽然害羞，女友却还是忍不住往镜子里多看了两眼，想必她也好奇我们做爱究竟是什么样子。对我来说可是爽翻了！低头看见在自己身下娇喘的女友，扭头看见做爱的整幅景像，可以说是全景和细节一处不落，简直就像看自己主演的Ａ片一样！<br /><br />　　不过，Ａ片中的主角可不是我，而是肌嫩体柔的赤裸美人儿小倩！一扭头就能看到男友如何摆弄自己的身体，这种新鲜的感觉让女友害羞得要死，同时也刺激了她的性感神经。女友想不到照了多少 年的穿衣镜有朝一日会映出自己光着身子扭动娇吟的样子，不敢看又忍不住偷瞄。<br /><br />　　“怎么样，宝贝，是不是很美？”<br /><br />　　“讨厌！啊……才不……啊……看你欺负我……嗯……才不美呢！啊……”<br /><br />　　我给女友除去最后的衣物，让她侧身躺着，左腿扛在我左肩，这下女友完全面对镜子，与正在被人操干的雪白胴体直接面对！我故意上身前倾，让女友的玉腿分得很开，这样镜子里可以清楚看到交合部位我的肉棒如何出入小倩的身体。<br /><br />　　女友羞得紧闭双眼，我却想要逗弄女友，一边干一边用言语挑逗：“宝贝你看！我们合为一体了！”<br /><br />　　“不要……嗯……人家才不看……啊……”<br /><br />　　“你过去看过自己的裸体吗？”<br /><br />　　“嗯……人家洗完澡……啊……当然能看到……嗯……”<br /><br />　　“是不是觉得自己很美？”<br /><br />　　“没有……啊……人家才没那么自恋……嗯……才不会……啊……对着镜子研究……啊……自己的身子……”<br /><br />　　“那你更应该好好看看了，宝贝你太美了！”说着，我伸手去揉捏女友饱满的乳房，两团嫩肉在我手中缓缓压扁又恢复原状。<br /><br />　　“你看！我最爱你这对小白兔了！还有你的细腰，你的美臀，你的纤腿，你的小脚丫……”我边说边抚摸着女友全身各处。<br /><br />　　女友被我的柔情弄得心神荡漾，又被我的肉棒插得意乱情迷，眯眼看着镜中接受爱抚的自己，有些痴迷的说：“杰……嗯……我好爱你……啊……你总是这么……啊……这么温柔……嗯……嗯……好舒服……啊……小倩是你的……全是你的……啊……只要你喜欢……嗯……怎样都可以……”<br /><br />　　男友的爱意和身体的快感让女友的心理和生理都得到了极大满足，同时我发现，女友看着镜中自己羞人的样子，似乎更加兴奋了，她雪白晶莹的肌肤渗出细腻汗珠，阴道媚肉收缩的频率越来越快，显然渐入佳境。<br /><br />　　小倩是被动型女孩，这就要求我多花心思了解她细微的反应。此刻我知道，女友的身体渴望的不再只是柔情，还要更加猛烈的快感。我加快速度，腰部频繁发力，快速撞击女友的下体，镜子里的春宫淫戏也跟着激烈起来。<br /><br />　　我看着镜中女友迷离的双眸、呻吟的小嘴、扭曲的纤腰和高抬的长腿，还有自己的肉棒一进一出带动女友粉嫩的阴唇，脑海中逐渐产生幻像：我的脸变得模糊，彷佛在看另外一个男人趴在我女友身上，揉捏她的乳房，亲吻她的肌肤，大鸡巴一下下用力攻击她的媚穴。这幻像竟然使我快感倍增，兽性逐渐占据主导。<br /><br />　　我再干几十下，几乎是粗暴的给女友翻身，让她像小母狗一样趴下。女友在床上从来都是百依百顺，此刻并未意识到我的变化，只是听话的高高翘起雪臀，让我从后面再次进入她体内。这下比刚才插入得更深，整根肉棒全部插入女友体内，我能明显感觉到龟头撞上女友柔软的子宫，更清楚的是女友娇躯的颤抖和失禁一样倾泻而出的淫水。<br /><br />　　再看镜子里，娇小美女的玲珑娇躯几乎对折，雪白藕臂无力的放在体侧，上身几乎趴在床上，却因为我在后面提拉，腰部以下高高翘起，于是女友的后背形成一条曲线，纤腰压得很低，浑圆臀瓣显得更加饱满，弯曲的美腿比伸直时还要诱人，圆润大腿和纤长小腿的比例是如此完美，三五码的小嫩脚拚命弓起，足背贴着床单，可爱脚趾几乎扣上脚心。<br /><br />　　我知道女友这个样子是在暗示我不必再怜香惜玉，要用一轮猛攻将她送上高潮，可女友不知道，身后的男人心中另有所想。我紧捏女友的柳腰，继续以刚才的频率展开猛攻，用最快的速度抽插女友的嫩穴。我的小腹疯狂地撞击女友弹性极佳的屁股，肉棒一次又一次直抵花心，干得小穴淫水飞溅，弄得我小腹上都湿漉漉的，一时间小小的闺房里只有我粗重的喘息声、肉体拍打声和女友失神的淫叫声。<br /><br />　　“啊……杰！啊……不行了……啊……好大……好粗……啊……太深了……啊……啊……慢点……啊……不要……啊……用力……嗯……要死了……啊……别再弄了……啊……小倩要死了……嗯……老公……不行了……啊……求你……啊……饶了我吧……停啊……”<br /><br />　　女友的淫叫开始变得语无伦次，一会儿要我用力，一会儿又求我停止。我当然了解小倩，第一次求饶绝对不能停，甚至第二次、第三次都要看她的反应再决定对策。我不但没有停下，反而更加狂猛地操干，这下女友连叫声都不连贯了。<br /><br />　　镜子里的男人同样兽性大发，他与我女友身材相差悬殊，大鸡巴疯狂戳刺小倩的身体，干得她花枝乱颤，臀肉泛起层层涟漪，秀发黏在额角，乳房贴在床单上来回滚压，简直快要魂飞天外了！<br /><br />　　就这样连续抽插了几十下，女友突然娇吟一声，全身如抽筋一样剧烈抖动，小穴彷佛要吸成真空！镜子里的男人抗拒着女友小穴的吸力又狠干了几下，直到女友像虚脱一样再次软化。可是男人并不满足，他再次活动全身，双臂伸到前面将我女友环抱拉入怀中，双手分别覆盖住两只嫩乳，将女友的上身抱了起来。<br /><br />　　男人继续操干我女友的嫩穴，双掌揉捏那对饱满的少女娇乳。刚才还一脸颓废的小倩彷佛被体内的肉棒注入力量，再次婉转娇吟起来，洁白的裸体想要倒下却被男人紧紧搂住，汗湿的玉背紧贴男人的胸口，乳房也因布满汗水变得闪亮。<br /><br />　　男人扭过女友的下巴，两人深情热吻。女友小穴被插时吻得尤为热烈，“唔唔”的呻吟却变得含糊不清。镜里可见小倩平坦的小腹在微微抖动，稀疏阴毛如微风下的青草地。男人改为一手搂住女友的腰肢，一手环绕她的柔弱肩头，将小倩的身体整个禁锢在怀里，女友似乎预感到即将发生的事，呼吸变得急促，双乳剧烈起伏，红唇紧张的颤抖。<br /><br />　　男人稍缓一缓，突然用最快速度急速冲刺，肉棒贯穿女友整个膣腔，彷佛以阴道为支点，从下向上一次次将女友顶起。刚经历过高潮的小倩很快攀上又一波高峰。我心中邪念升腾，抱着女友转身，改为正对镜子，这下镜中映出小倩的正面，整个赤裸娇躯都看得清清楚楚。<br /><br />　　女友的裸体白得耀眼，嫩得彷佛能捏出水来，坚挺浑圆的乳房根本无视地心引力，两颗硬立的小樱桃骄傲的向斜上方翘起；两条Ｓ型曲线顺着女友窄小的腰身伸展向下，彷佛一六岁女孩的稀疏阴毛之下，是一根粗壮涨红的肉棒，前半部份已经消失在女友两腿之间，剩下的部份还在往里挤。<br /><br />　　姿势改变使女友稍稍恢复理智，睁眼就看见镜子里的全景春宫图，不禁娇呼一声扭过头去。我的肉棒又在女友小穴里进出几个来回，然后拨开她的秀发，轻捏她的下巴让她转头重新面对镜子：“宝贝，看我们结合的样子多美！”<br /><br />　　“不要看……啊……你坏死了……啊……”女友已经被干开了，嘴上说着不要，眼睛却顺从地睁开，痴痴的看镜子里自己淫荡的样子。那个长发散乱、赤身裸体跪在床上的女孩，白嫩双乳正在上下颤动，两腿间巨大的男根进进出出，大股的晶莹液体随着肉棒抽出时倾洒而下。<br /><br />　　更加淫荡的是，女孩那任谁看到都会心生怜爱的俏脸上满是迷醉和享受的表情，因为刚才的小狗式性交和激烈的高潮，嘴角还挂着一丝亮晶晶的香涎，雪白长腿很自然的向两边分开，好像生怕男人不够空间插入似的。<br /><br />　　女友双臂向后搂住我的脖子，喘息着断断续续的说：“杰……嗯……嗯……我一直……啊……每次……嗯……都是这样吗？啊……好坏……小倩的样子……啊……好坏呢……啊……”<br /><br />　　“不！你一点都不坏，是我坏才对。我爱你现在的样子！宝贝你太美了！”<br /><br />　　“真的吗？嗯……你不会……啊……讨厌我吧？”<br /><br />　　“当然不会！我不仅喜欢你现在的样子，还热爱你更美的样子。”<br /><br />　　“什么……什么更美的样子……啊！啊！杰……啊……”<br /><br />　　我突然加速，干得女友浑身颤抖，眼睁睁地看着镜子里的自己一步步迈向顶峰。在我眼里却是心爱女友的娇小裸体被一个陌生男人抱住，男人粗暴强横地奸淫着她稚嫩的花径，直将芳草地也蹂躏得一塌糊涂。<br /><br />　　“宝贝，看！这就是你更美的样子！”<br /><br />　　女友强打精神睁开眼睛，看着三面镜子里自己的全身影像，紧接着“啊！”<br /><br />　　娇呼一声，身体不由自主地僵硬伸展，胸部拚命挺起，乳头几乎直指天花板。我没想到女友看到自己高潮的样子反应会如此激烈，小穴里的媚肉吸力比平时还要强上几分。<br /><br />　　我幻想着女友在陌生男人的怀里被干到高潮，结果我也无法再坚持，精关大开，在女友体内狂涌喷射起来。女友的高潮足足持续了将近半分钟，把我肉棒里的精液吸了个干干净净。<br /><br />　　我抱着连续高潮后瘫软的女友躺下，抽出逐渐变软的肉棒，看看几乎昏厥的小倩，趁她还没恢复意识，拿掉避孕套，龟头顶在女友可爱的小肚脐上，将残留的精液涂在那个小小凹洞里。<br /><br />　　相拥着休息了许久，女友终于恢复些体力，感到肚脐里湿漉漉的，便用细长手指去摸，结果可想而知，一条白色丝线挂上她的指尖。我笑眯眯的看着怀中的小可人儿，女友却因我强迫她对着镜子高潮和小肚脐里的精液赏我一顿粉拳，然后光溜溜的跑进浴室清洗。那晚我和小倩赤裸依偎在一起，满足又幸福的睡去。<br /><br />　　等我睁开眼睛天已经大亮，女友并不在身边。我开门出去，小倩家的厨房是开放式的，我一眼就看到小仙子靓丽的身影。小倩穿了条很长的水蓝色宽肩带连衣裙，长发在脑后盘起，裙子比较宽松，但还是能看出女友窈窕的身段。我走到女友身后抱住她，低头在她的发梢和耳垂边亲吻。<br /><br />　　女友早知道我出来，脸颊被我亲得痒痒的，嬉笑着想躲开。原来女友习惯早起，正在给我做早饭。我左臂搂住女友的柳腰，右手不老实地抚摸她的翘臀，透过薄薄的裙子能摸到内裤的痕迹。接着右手向上移，隔着裙子摸到女友饱满的酥胸，女友没穿胸罩，乳房的柔软手感几乎没有阻隔。<br /><br />　　女友扭动身子娇嗔道：“坏蛋！昨晚还没够呀？一早上还想欺负人家！别闹了，人家在做饭呢！”女友在我怀里扭动着转身，手指轻点我的鼻尖。<br /><br />　　“谢谢老婆！”我低头想吻女友，却被她挡住了：“别闹啦！快去冲个澡。<br /><br />　　呀！你怎么这样就出来了？”女友这才发现我没穿衣服，红着脸推我往卧室走。<br /><br />　　我随便翻了件带来的衣服套在身上，一边刷牙，一边看女友准备香喷喷的早饭。女友身上的裙装很宽松，而且尺码偏大，明显不是她的衣服，我询问之下，女友说是她妈妈的沙滩裙。这下我就明白了，这种裙子专门用来穿在泳装外面，是短暂离开岸边时用来遮体的。<br /><br />　　裙子的设计主要是为了方便脱掉，难怪如此宽松，两边开口几乎到了腰部，女友弯腰时还能露出一点乳房下缘。前后露得虽然不多，但同样很宽松，女友胸口的肌肤和一寸左右的乳肉都暴露在外。裙子的腰身倒是很窄，穿在小倩身上也几乎是贴身的，可见未来岳母的身材相当不错。<br /><br />　　女友说这件衣服穿着又舒服又方便，所以她一个人在家时偶尔会穿。一个衣衫宽松的小美女在厨房里为自己准备早饭，可以说是男人莫大的幸福了！<br /><br />　　我刚刚洗漱完毕，突然门铃响起，我和女友都吓了一跳。女友问是谁，门外说是来修水管的，女友立即紧张起来，忙叫我进屋去躲。我问女友怎么回事，她说厨房水管坏了，父母临走时找人来修，没想到会这个时间来。<br /><br />　　“不过是修水管的，不用我躲吧？”<br /><br />　　“不行啦！他是我爸爸老朋友的儿子，不能让他看见你住我们家！乖，快去躲躲！”<br /><br />　　我心想，你老爸的朋友还真不少。既然女友这么说了，我只好以她的名节为重，乖乖溜进卧室藏身。女友急忙跑向门口，我想叫住她，可她回头对我做了个噤声的手势，我只好闭嘴，关上卧室门，只留一条不易察觉的缝隙。<br /><br />　　我是想提醒女友穿件衣服，谁知她可能是太紧张，竟然直接跑去开门，引那个修理工进屋了。我透过门缝观察，就见修理工穿一身深蓝工作服，提着个工具箱，大概二十五、六岁年纪。两人应该很熟，互相寒暄着走入前厅。<br /><br />　　“不是说明天下午来吗？怎么这么早？”<br /><br />　　“哦，明天我要去郊区施工，怕赶不回来，耽误你用水，所以就趁今天刚上班来看看。”<br /><br />　　“这样啊！那真的谢谢哥哥了！总是麻烦你，真不好意思！”<br /><br />　　“没事没事，我还怕打扰你休息呢！”<br /><br />　　修理工跟小倩走到厨房水池前，女友没留意，我却看出男人对小倩的装扮很是意外，不时偷偷打量她。妈的！我女友的衣服那么单薄，还那么宽松，他一定心猿意马了！女友似乎也觉得自己的打扮不太妥当，可现在去换衣服又太尴尬，只是很小心的避免走光。<br /><br />　　修理工打开水池下的木门，开始检查水管，女友则站在一旁看，不时跟他聊上几句。可能是太熟的缘故，女友渐渐忘记了防范，蹲在男人身旁帮他递工具。<br /><br />　　两人背对着我，他们的举动我可是看得清清楚楚，女友双手环抱膝盖，自以为这样便万无一失，可她不知道，每当她扭身帮男人拿工具时，男人都会以极快的速度瞥一眼我女友的胸口。妈的！不用想也知道，我女友那两团雪白的嫩肉起码有三分之一露在外面，深深的乳沟想不看都不可能！<br /><br />　　也许是女友胸前的小凸点，也许是看到裙装旁边的开口，总之修理工早就认定眼前的邻家小妹没穿内衣，两只眼睛滴溜溜乱转，找到机会就往女友的衣服里钻。还好女友的姿势不至于走光太多，但一部份乳肉和体侧的柔嫩肌肤免不了给男人看了个过瘾。眼看着女友被人偷看，而且几乎是送上门给人看，我胯下的东西又有抬头的架势。<br /><br />　　修理工毫无意义的敲打几下水管，又做了些不知所谓的动作，然后告诉女友他不能放手，否则水会喷出来，要我女友去关闭水阀。我心说，你修管道之前不知道关闭水阀吗？现在才提出来，是不是看我女友看傻眼了？很快我就明白，这家伙根本不傻，而且聪明得很！<br /><br />　　女友乐于帮忙，只是水阀藏在上层橱柜最里面，位置很高，她搬来椅子踩在上面，打开橱柜门还是很难碰到。女友踮起脚努力去摸，这才勉强碰到。这下不用我说大家也该明白，修理工为何要让我女友去关水阀了！他一定不止一次来修理水管，早就知道水阀的位置，还故意让身材娇小的小倩去关，如此一来我女友必须站在高处，还要一手扶住橱柜，一手努力往前伸，自然无法照顾到裙子。<br /><br />　　我看着女友落入圈套，却不能出面提醒，只好偷偷看着别的男人偷看那专属于我的靓丽身段。女友身体前倾，所以屁股向后翘起，透过薄薄的布料能清楚看见内裤的痕迹。柔美的曲线从女友背部延伸下来，到腰部以下突然隆起，形成满月似的圆润臀形。<br /><br />　　修理工从女友踮起的白嫩玉足开始往上看，目光滑过裙装下修长的玉腿和少女翘臀，紧接着落到女友的上身。修理工在女友右边，女友还是习惯用右手的，所以此刻的情景是女友高抬右臂，努力握住水阀费力地关闭，整个右边身子直接暴露给修理工看！<br /><br />　　裙子侧面袖口很大，女友的姿势使得这点更加明显，从女友的藕臂到腋下再到纤细腰肢，大片白皙娇嫩的肌肤正对着修理工，几乎是毫无遮掩的暴露在他眼前！而且女友用力关闭阀门时，每动一下，宽松的裙装就会跟着扇动，凭我刚才的观察，女友动作很小时都会露出一丝乳肉，这样抬头用力的动作必然使开口更松，加上修理工绝佳的位置，必然能从裙子开口里看进去。<br /><br />　　他的确是这么做的！趁女友扭头看不见他，他嘴上嘱咐女友小心，眼睛却直勾勾盯着女友的腋下，确切的说，是盯着敞开裙摆下露出的少女嫩乳！<br /><br />　　干你娘的！如果从前面看还好，最多只看到女友一半左右的乳房，可他是从侧面看啊！而且我女友里面根本没穿胸罩啊！连我从身后都能看到女友晃动身体时，不时有一小片圆润的白嫩肌肤露出，何况是修理工的位置。他完全能够直接看到我女友的大部份乳房，也许连乳头都能看到！<br /><br />　　傻女友毫不知情，还在用力关闭阀门，旁边的修理工却两眼光芒万丈，盯着我女友的胸部直吞口水。妈的！从他的表情就能推断，女友那拥有完美胸线的娇嫩乳房被熟悉的男人全部看光了！躲在女友闺房里的我目睹了一切，肉棒早就充血肿胀了。我心想算你有福气，想必你对小倩的出众美貌垂涎已久，只是无从染指，今天就看个过瘾吧！<br /><br />　　可能是水阀太紧，女友力气又小，整个过程持续了半分钟还要多。这段时间里修理工可以说是尽情欣赏了我女友绝美的乳房。当女友终于关闭了水阀，轻抹额角的香汗，修理工急忙转过头去，装作一直没看小倩。<br /><br />　　女友正要下来，这时意外发生了！也许是累了，女友没留意脚下，一下踩到了裙摆上。女友惊呼一声，身体失去平衡，整个人从椅子上跌落！我的心提到了嗓子眼，差点冲出去，还好女友跌落的方向是修理工的位置，修理工眼疾手快，一把搂住女友，两人一起摔到地上。修理工在下面做肉垫，女友总算没有摔痛，而我却来不及松一口气，因为眼前的景像几乎让我停止呼吸！<br /><br />　　女友跌落时踩到了裙子，又顾不上控制姿势，右边的肩带竟从肩上滑落，左边的肩带也只是勉强挂在肩头，看上去岌岌可危。女友穿的可是宽松的裙子啊！<br /><br />　　这样一来女友的右乳几乎整个跳了出来，仅有乳房下缘还在裙子的遮挡之下。可这有什么用呢？女友粉嫩的乳头已经在外面了啊！<br /><br />　　而且她此刻的姿势是趴在修理工身上，胸部正对着男人的脸，躺在下面的男人当然不会错过如此好戏，他两只眼睛瞪得溜圆，似乎不敢相信天仙一般的邻家女孩正在自己身上裸露乳房。<br /><br />　　惊魂未定的女友想要起身，不知是自己压到还是男人故意拉扯，女友的裙子没随身体移动，拉扯之下连左边的肩带也滑落了。天啊！我明明看到女友的右乳整个露出，左边的乳头也跑了出来！天啊！这是真的吗？我心爱的女友小倩真的在自己家里，上身几乎赤裸趴在从小就认识的男人身上，一对洁白娇嫩的翘挺乳房无遮无掩，正对男人的脸，简直可以说是女友主动献上美乳给男人看！<br /><br />　　女友的奶子大小适中，胸型完美，肌肤细嫩如牛奶，乳晕小而浅淡，乳头小巧玲珑，就算是长在丑女身上都算极品美乳，何况它们的主人还是瑶池仙子般的可爱小倩！<br /><br />　　女友似乎意识到不妙，急着想起身，可这样反而使双乳自然晃动，在距离修理工紧紧一寸距离的位置展示它们的弹性。修理工看得呆了，他的脸几乎贴上女友的乳房，呼吸就能闻到女友的体香，不，是浓浓乳香！女友俏丽可爱的乳头就在他嘴边，只要他张开嘴就能含住那颗可口的小樱桃。<br /><br />　　女友急着起身，男人同样挣扎抬起上身，不知是否是他故意的，有那么一瞬间他的鼻子已经碰到女友的乳房，嘴唇也蜻蜓点水似的碰了一下我女友的乳头！<br /><br />　　要知道我可是费了很多心思才追到女友，又费了很多力气使她彻底信任我，才有机会亲近那对绝美娇乳，今天却给一个仅仅是认识的男人近距离猥亵，真是太他妈的……刺激了！<br /><br />　　女友低声娇喘，急忙起身整理好衣服，小脸已是羞得通红，连脖子都是红色的了。整个过程非常短暂，大概只有五秒，也许更短，在我眼里却是一次既漫长又刺激的暴露女友。<br /><br />　　修理工起身后，两人都很尴尬，特别是小倩，她几乎说不出话来。还是男人胆子比较大，打破了尴尬的局面，他问女友是否摔伤，女友含糊的回答没事，还向修理工道歉，担心压坏了他。修理工忙说没事。我心说，你当然没事，小倩轻得像羽毛一样，而且你可过瘾了，我女友的美乳酥胸给你看了个通透，还他妈的亲了一下！<br /><br />　　在我意料之中的是，女友回过神来便大声说自己没有受伤，还偷偷的看向卧室。我知道她是怕我担心而跑出来，更担心我看见刚才那羞人的一幕。还好我够定力，没出去也没吱声，这才让女友的露乳牺牲不至于白费。<br /><br />　　接下来修理工很快便修理好水管，紧张兮兮的告辞，说什么都不肯收女友的钱。女友送他离开后，匆匆忙忙跑进卧室，我一把将女友抱入怀中，关切的问她刚才怎么了。女友以为我没看到，偷偷松了口气，只说她不小心摔倒，还问我有没有看到。我自然不会揭穿，只说听到她没事就没出去。<br /><br />　　女友笑眯眯的亲了我一下，说我还算聪明。我心想你的奶子都给人看光了，还只是怕我知道，真不知该说你忠贞还是天真！女友安心之后立即感到小腹碰到个硬梆梆的东西，她当然知道那是什么，扭动着要逃开。<br /><br />　　我刚才看得爽，真想压倒小倩再发泄一次，可她不依，小兔子一样逃离我的怀抱说：“坏蛋！不许你再欺负人了！赶快出来吃早饭吧，下午陪我去拍戏！”<br /><br />　　哦！对了！女友告诉过我，她这次回来受以前高中的学弟学妹邀请，在他们高 中生自主拍摄的电影里出演一个角色。昨天女友为了接我，特意让所谓的导演推迟她的镜头，不过今天下午就要赶去拍片了。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">总字节数：580,253字节 </span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4"><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=【',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">【</span>论坛最新地址点我收藏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">】</span></font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被烧香猫猫在2015-03-30 20:13重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3185481&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3185481&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共10条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3185481-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3185481.html</guid>
	<pubDate>2013-01-09</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【圣女修道院】【作者：风中啸】【全26集】</title>
	<author>strauss</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<b><span style="color:blue ">第一集 修女男身 本集简介</span></b><br /><br />　　内容简介<br /><br />　　艾尔华是个没钱又不帅的男子，从未交过女友，整天都沉迷在情色小说的世界里，藉此达到抒解自己欲望的目的，不过却在一次因为欢愉所造成的意外当中，他进入了自己所阅读的小说里头，并且成为故事中的主人翁，但是他在里面第一次出现的装扮，居然是一个具有女性身体又同时拥有男性特征——喉结的人，他的身分到底是什么？他接下来又会碰到什么不可思议的事情呢？<br /><br /><br /><br /><br />　　<b><span style="color:blue ">第一集 修女男身 序章</span></b><br /><br /><br />　　卷首语：<br /><br />　　——他将亵渎纯洁<br /><br />　　“我喜欢看情色小说……”躺在床上的艾尔华心里想着，气喘吁吁的加紧着手上的动作，头脑因兴奋而渐渐陷入一片迷茫，左手却仍然紧紧的抓住手上的书，眼睛盯著书上的字句不放。<br /><br />　　都长这么大了，还是一个女朋友都没有交过，口袋里也没有多少钱，除了看情色小说打飞机以外，还能有什么解决性欲的办法？<br /><br />　　这个世界，是有权有势的人统治的世界。他们可以随心所欲的玩各式各样的美女，做出种种荒淫的勾当，却从不关心弱者该如何释放积压许久的性欲。甚至有些天性卑劣的家伙，还要找出各种理由来压制年轻人正常的欲望，将所有的罪名都推到弱者的头上，彷佛到了发育的年龄后，产生性欲是年轻人的过错一样。<br /><br />　　为了不让自己活得太压抑，那些有条件的男生可以花钱去泡马子，而像艾尔华这样没钱又不帅的男生，就只有这么一条路可以走。<br /><br />　　在床前的地上，放着一个拆开的电线插座。因为插座坏了，艾尔华又想熬夜看书，所以就将它拆开来，放在地上，再插上台灯的电源插头，就这么凑合着把书看下去。<br /><br />　　他手里的这本书，讲述的是一个到处都充满了美丽少女的修道院里发生的故事。在那里，主角可以亵渎纯洁，随心所欲的玩弄那些纯洁美丽的少女，做自己爱做的事。<br /><br />　　作为一个胸怀大志的东方少年，艾尔华本来就很喜欢西方的少女，不管是金发、黑发、褐发还是红发的美女，他都很想上。可是天道不公，直到今天，还没有遇到一个好心的西方美女肯让他干，甚至连东方丑女都没有，所以，他至今还是一个处男，一个以打枪为生的处男。他也只有靠着这样的小说，沉入遐想之中，来满足自己幻想的欲望。<br /><br />　　窗外，天空中划过一道流星的痕迹。艾尔华迅速双掌合十，拿着那本书，默默的祈祷，虔诚的许下愿望。<br /><br />　　尽管看小说打飞机很畅快，可是尿急起来，还是会干扰到打枪的情绪。艾尔华终于忍不住小腹的胀痛，恋恋不舍的放下手中的小说，翻身下床去上厕所。<br /><br />　　地面上覆盖着片片白浊的液体，那是因为这本小说太好看了，艾尔华忍不住连打了几枪，一直溅到地面上，留下了大片的白色鸡汤。<br /><br />　　艾尔华因为打枪过度，所以脸色苍白，脚步虚浮，再加上尿憋得难受，下了床穿鞋就往厕所跑，刚跑没两步，脚下突然一滑，一脚踩在自己的鸡汤上，滑得他一头向前扑倒，好死不死的，那个拆开的插座正处在他小腹下方，艾尔华跌倒在地上，小鸡鸡刚好插在电源上面，霎时就让他感觉到了不一样的强烈刺激。<br /><br />　　他的身体剧烈的颤抖着，屁股上像安了弹簧一样，一下下的向上跳动。鸡鸡上发出“滋滋”的声音，火花四溅，如同火鸡一般，跳着动人的舞蹈。<br /><br />　　下身跳着舞的艾尔华趴在地上，脸向一旁侧着，无神的双眼看着窗子和窗外天际划过的那一颗流星。<br /><br />　　在丧失知觉之前，他心里升起的最后一个念头是：“报纸上说，打枪有碍身体健康，这话原来是真的。”<br /><br />　　床头的灯光剧烈的闪动着，照耀着床上那本书的封面，以及上面的一行大字：《圣女修道院》！<br /><br /><br /><br /><br />　　<b><span style="color:blue ">第一集 修女男身 第一章 真假美人</span></b><br /><br /><br />　　艾尔华站在房间的中央，呆呆的看着镜子里面的人物，脸上充满惊恐和难以置信的表情。<br /><br />　　在他的眼睛里，可以清楚的看到前方是一个美丽的少女，看起来大约十七、八岁左右，留着一头乌黑的短发，容貌清纯俏丽，而她的身上却穿着一件长长的连衣裙，看起来像是古欧洲式的风格。<br /><br />　　少女的身上散发着高贵典雅的气息，酥胸高耸，相貌美丽，绝对是顶极的美女。若是在从前，艾尔华一定会流着口水，暗自在心里对她意淫。<br /><br />　　……如果，那不是他自己就好了……<br /><br />　　艾尔华拖着僵硬的步伐，跌跌撞撞的走过去，站在梳妆台前，伸出颤抖的手抚摸着那面镜子，触手冰冷，那无疑是一面很大的镜子。<br /><br />　　镜子里面，少女也正伸出手做出和艾尔华同样的动作，而她的脸上，明明白白的写着恐惧和震惊。<br /><br />　　艾尔华的手按在镜面上，低下头看着自己高耸的胸部，痛苦得几乎要落下泪来。<br /><br />　　原来，那本书里说的是真的……<br /><br />　　他从前曾经看过一本小说，说的是一个少年因为看小说入迷，连看了几夜，终于精力耗尽而亡，经过转生之后，发现自己的魂魄附在了一个小太监的身上，在古代的皇宫里，接受皇妃的鞭打和奴役。<br /><br />　　身为二十一世纪的新青年，艾尔华一向对这种幻想故事嗤之以鼻，虽然他也喜欢看幻想小说，却从来不肯相信里面写的是真实发生的事情。<br /><br />　　现在，他终于遭到了报应。在兴致勃勃的连看几天小说之后，和那部小说的主角落得了同样的下场，被电击而亡。醒来后，发现自己躺在一个充满古老气息的房间里，当他费力的爬起来，看到房间的镜子里面有着一个美丽少女，结果却是他自己的模样。<br /><br />　　转生到别的世界，这没有什么，好多小说里都有过先例，可是如果转生为女性，那就悲惨至极了。一想到自己将来要被男人干，艾尔华就恶心得浑身发抖，恨不得死了才好。<br /><br />　　突然，他的目光一闪，敏锐的看到，镜中那个少女的玉颈上，有一个不太明显的喉结。如果是女子，应该不会长这种东西吧？<br /><br />　　或者，这个世界里的女性，都是长喉结的？又或者，自己转生附体的这个少女，本来是一个男人，现在正男扮女装？<br /><br />　　这个想法让艾尔华兴奋得颤抖起来，飞速的撩起裙子，把手伸进内裤里面，伸手去摸，希望这能解决自己的疑惑。<br /><br />　　什么也没有摸到。<br /><br />　　艾尔华用力在胯下掏了好几把，还是一点把柄也抓不到，这和从前自摸时的手感，完全没有相同之处。<br /><br />　　摸不到，这已经说明了一切，就见艾尔华眼前一黑，软软的瘫倒在地上，昏了过去。<br /><br />　　阴暗的旅馆房间里，身材苗条的美丽少女，静静的躺在地上，紧闭双目，彷佛已经消失了生命的气息。这般凄美的情景，是如此的令人怜惜。<br /><br />　　※※※<br /><br />　　在昏迷中，艾尔华的脑海里，重播着他这短短一生的经历。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-12-17 15:16重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=893234&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=893234&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-893234-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-893234.html</guid>
	<pubDate>2009-08-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【黄蓉落难记】【未删节 1至32章】</title>
	<author>汝房好大</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000ff ">第01章</span><br /><span style="color:#0000ff "></span><br /><span style="color:#000000 ">        黄蓉的双手环抱胸前，握住两个柔软的乳房。雪白的乳房仍旧光滑有弹性。36岁的她保有苗条身材。也日益增加女人的魅力。 被儿女吸过的乳头像樱花般有美丽的颜色。挺出乳晕的乳头，指尖碰到时就会高高的勃起。 只见自己雪白的丰乳被自己一双玉手用掌心握住，硕大雪白的乳体被挤得变型向外，鲜红的乳头突出好象要滴出血一样， 在大手的姆指和食指的搓捏下，迅速涨大突起，更鲜红，放下手时，在浴盆里黑色的阴毛如海草般摇曳。阴毛适中，形成倒三角形。 黄蓉用手指抚弄阴毛后，把较大的两片阴唇用手指分开。花瓣比结婚前大得多。这也许是和郭靖做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>后变大的。 也可能是心里作用吧，黄蓉用拇指和食指捏住花瓣，轻轻拉起，立刻出现淫荡的感觉。</span><br /><span style="color:#000000 "><br />　　想到这里，黄蓉更是面红不已， 她不自主地一手摸了一摸发胀的双乳，， 另一只手扶弄着外阴，食指不时从内裤缝中进入阴户， 小红嘴微张开不停呼吸，粉颈轻仰，玉面生霞，银牙细咬，凤眼微合，娇哼声不断从经唇中发出，双手不断揉、捏、挤双乳，双乳更是胀得利害。<br /><br />　　黄蓉突然意识到这里不是自己的家中，而是在吕文德的后宅中，原来近日襄阳城中相对平静，蒙古内部由于粮草接济不上，在很长的一段时间内没有能力进攻襄阳，使得宋军有了一段喘息的时间了。<br /><br />　　郭靖却为了筹措襄阳的粮草和军需品带着大小武，郭芙，等人出城去了，黄蓉由于生产不久，就留下来修养身体，襄阳太守吕文德知道郭靖外出后，叫自己的如夫人借口黄蓉一人在家过于寂寞，便接黄蓉在府上暂住，顺便便于交流军情。<br /><br />　　郭靖为人老实，觉得这样对黄蓉比较方便，便在临走前把黄蓉送到吕府，黄蓉见丈夫答应便在吕府暂住下来，他们都没想到，吕文德把黄蓉接到自己府中，有着他不可告人的目的，黄蓉也没想到，这就是她命运转变的开始。<br /><br />　　黄蓉沐浴过后，拿着这巴掌大小的亵裤，翻来覆去的观看，心中不禁怀疑，这玩意真能穿吗？昨晚吕文德邀宴，其夫人拉着黄蓉，私下里悄悄的将这玩意送给了她。这吕夫人老于世故，平日与黄蓉相处，经常曲意奉承，赞扬黄蓉聪敏美貌，因此黄蓉对其印象颇佳。由于吕夫人一再声明，这是过去女皇武则天留传下来的宝贝，世上仅此一件。黄蓉在好奇心驱使下，也就半推半就的收了下来。<br /><br />　　黄蓉看这裤儿，非丝非棉，非绸非革，拉扯之下，弹性甚佳，触手之际，滑腻腻的很是舒服。其裆间由前到后，有九个花生米般大小的凸起物，打磨的平滑匀称，不知是何材质，也不知有何作用。黄蓉犹豫了半天，终于将其穿上了身；她对镜一照，不禁娇羞万状，脸红心跳。只见那巴掌般大小，淡黄色的亵裤，紧紧的绷在她丰满的娇躯上，那妙处恰堪遮掩，芳草蔓延而出；在雪白肌肤的衬托下，真是描不尽的绮丽春色，说不出的淫秽荡人。黄蓉对镜自览，越看越觉得这裤儿可爱。它不但彰显出自己美好的身段，更使自己增添一股异样的风情；她有如孩童般的兴奋雀跃，不停的前后顾盼，心中也不由得涌现出，怪异的情欲幻想。<br /><br />　　体温汗湿，以及随着情欲幻想渗出的淫水，使得亵裤起了惊人的变化；它似乎突然有了生命，开始缓缓的蠕动收缩。裆间尽湿的窄小亵裤，深深嵌入了黄蓉嫩滑的肉缝。随着亵裤的收缩，凸起物不断<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">刺激</span>黄蓉的肛门、阴户、阴唇。阴核，黄蓉的下体，遭受到全面均衡的奇妙刺激。那种感觉既舒服、又怪异，并且使人充满未知的期盼；凸起物在淫水的滋润下，发生了不同的微妙变化。首先是紧贴阴核部位的凸起物，像是忽地长出了爪子，紧紧扣住黄蓉那珍珠般的敏感阴核；黄蓉只觉一阵趐痒畅快，欲念如火山爆发一般的喷射而出，她不禁腿软筋麻，轻哼出声。紧接着贴近阴户的凸起物，突然膨胀延伸，并且硬梆梆的顶入了黄蓉的嫩穴里。虽然其粗细大小仅如拇指，但那种真实的插入感，却也使得久旷的黄蓉，浑身颤抖，通体舒泰。她慌忙上床盖被，蜷曲身体，静卧享受销魂滋味。此时裤儿蠕动收缩愈速，同时爱抚舔她下体不同的部位。娇喘轻哼，牙床晃摇，黄蓉的卧房，顿时充满浓郁的荡人春意。经过几天时间，黄蓉对于裤儿的奇妙变化，已大致有所了解。体温、汗湿之下，裤儿蠕动舒缓；淫水渗透，裤儿蠕动快速。凸起物在淫水的滋润下会膨胀变形，其中以紧贴阴户部位的凸起物，膨胀最大。裤儿穿过弄脏，只要置放清水中浸泡片刻，晾干后立时清洁如初，毫无异味。<br /><br />　　黄蓉在裤儿神奇功效下，随时随地均可享受到销魂的快感，影响所及，她的情欲也愈发的炽烈。她娇艳的面庞，整天都红通通的满含春意；她端庄丰腴的胴体，不时因快意，而不自觉的扭动。只要是靠近她身边的男人，都会因她浑身所散发出的浓郁体香，而神魂颠倒，意乱情迷。<br /><br />　　吕文德看着黄蓉一点点的变化，心中暗自得意，黄蓉已经一步步走进自己为她挖的坑中，慢慢自己就可以得到黄蓉这绝世尤物，也可完成贾似道交代与蒙古议和的事，这些年爱与郭靖夫妇阻拦，一直没能成功，现在自己拿下黄蓉，在议和成功，必定受到贾大人重视，到时候升官发财美人在怀何等惬意。<br /><br />　　吕文德对着黄蓉一步步实行自己的计划，就等着在一切就绪后，就动黄蓉这盘美点了。吕文德想到这里，心中一阵阵快感涌出，浑身热血沸腾。吕文德决定就在今夜对黄蓉实行自己的第一步行动。<br /><br />　　黄蓉由于极好干净，每晚必定沐浴之后，方才就寝。现在黄蓉每晚都在沐浴后，穿上石女乐在一阵阵快感中进入梦想，以安慰自己那颗越来越难耐寂寞的心。<br />　　黄蓉不知道自己每晚所用的沐浴水都参有春药，在慢慢改变自己的身体，而吕夫人所送自己则天皇帝留下的石女乐上也是一种及其强劲的春药，两种春药都是慢性发作，在一点点改变自己。<br /><br />　　原来这两种春药都是皇帝和自己最专宠的妃子淫乐所用，那石女乐上的九个大小不一的突起又叫作玉女九淫九荡长春丸，入女子下体内立刻消融，更妙的是此药中含一蚕豆大小小丸，这小丸里被灌进去很多极小的小虫，那是青海淫僧精心陪育出来的，叫做“精虫”。<br /><br />　　它们以精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">液</span>或经血为食，吃饱后，就会安息二三天，过了二三天，它们又会饿了，嘿嘿……它们就会在女子子宫里蠕动，不停的分泌一种很强的催情素，这东西不但能滋补女子元阴，延缓女子衰老，但是这东西同时更让女子下体极痒！令女子只能主动去找男人，求他们操。求男人的精液。由于男子的精液一射入女子子宫，便被这些精虫吞食，自然便能让女子不孕。<br /><br />　　而且能完全改变女子体质，让女子的身体会变得越来越敏感，只要轻微揉动身体都会变得很兴奋，到那时再也拒绝不了男人，若是得不到男人的安慰，那种感觉就只会越来越强烈……这药本来是给那些异族进贡给皇上的女子所用，这样这些女子的性欲特别高涨，能让皇上得到异常的享受，而这些女子也不会生产，这样就可以保证皇室纯正的血统。<br />　　而那水中参的春药叫做玉女花心开，此药是外用于女子阴道，能令女子下体内异常敏感，让女子的子宫口不断的自动张合，极易<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>泻身，也更容易让女子受孕。此药本来是给那些皇上宠爱的妃子所用。而与女子身体皮肤接触使得女子皮肤更加白嫩润滑，增加女子的敏感度。<br /><br />　　这晚，黄蓉刚刚沐浴过后，穿上石女乐后，突然发现自己的肚兜不见了，黄蓉暗自惊奇，难道是吕夫人派来服侍自己的侍女把自己刚刚换下的收取了，忘了把新的拿来了，正在胡思乱想之际，侍女小莲急急忙忙跑进来说：“夫人，大是不好了，我家老爷请您快去他的书房，说是有紧急军情。”<br /><br />　　黄蓉一听，大吃一惊，也顾不上找肚兜之事，急忙穿好外套，奔吕太守书房赶去。<br /><span style="color:#000000 "></span><br /><span style="color:#000000 "></span><br /><span style="color:#000000 "></span><br /><span style="color:#000000 "><span style="color:#0000ff ">第02章</span></span><br /><span style="color:#000000 "><span style="color:#000000 "><br /><br /><br />　　黄蓉来到吕文德的书房，见吕文德书房里点着两根巨蜡，将书房照得灯火通明，吕文德书桌上的香炉向外飘出渺渺的檀香。<br /><br />　　吕文德见黄蓉走进来，当时感觉天旋地转，太刺激了，绝美艳丽的黄蓉虽已三十多了，可现在却是成熟无比，即有少女般的气息，又有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少妇</span>的风采，面容更是美艳绝世，肌芙迷人，全身奇香、柔软无比，因她天生体质不同常人是个天下少有的尤物。黄蓉由于没有穿肚兜，一双奇高无比的粉乳在外衣下，两点尖尖的突立出来，深深的乳沟，在黄蓉呼吸时两乳不停颤动，看起来呼吸都困难，那对巨乳没有肚兜的保护，在黄蓉行走之间，不断有向外跳出的趋势，黄蓉也因双乳丰满而心烦，想到自己将生产之后因奶水的原故不知双乳会涨到什么程度，想到进来双乳有不断变大的趋势，黄蓉不禁粉脸通红。<br /><br />　　吕文德见黄蓉如此风骚动人，不禁胯下之物爆起，幸好他坐在书桌后面，否则就要当众出丑了。<br /><br />　　黄蓉见吕文德盯着自己的豪乳，不禁暗怒，也为自己听闻紧急军情忙乱中忘了穿肚兜感到后悔。<br /><br />　　黄蓉见吕文德盯着自己胸前两点凸起，也不说话，只得自己发言，问道：”大人，找民妇过来，不知是何紧急军情。“吕文德并没有马上回答，只是面上露出一丝不易察觉的笑容。<br /><br />　　黄蓉见吕文德并不答话，正要发怒，突然觉得下体趐痒酸麻，阴道子宫阵阵收缩，原来吕文德那桌上香炉中，不是什么檀香，而是一种及其霸道的春药，叫欢喜禅是西域淫僧所致，这欢喜禅还有一个作用就是诱发黄蓉胯下所穿的石女乐中的精虫，更加强烈的活动。黄蓉“石女乐”在身，一经撩拨，立时引发一连串的连锁反应。这些反应具体而微，但落在有心观察的吕文德却是绝妙好景，极端的挑逗煽情。<br /><br />　　只见黄蓉面泛潮红，目光朦胧；贝齿轻咬下唇，瑶鼻微皱含羞；她时而微张小嘴，时而轻扭身躯，一股慵懒快意的春情，铺天盖地的，从她周身散发出来。<br /><br />　　吕文德深知“石女乐”的妙用，如今瞧见黄蓉骚痒难耐，强忍畅快的模样，不由得色心顿起，兴奋莫名。见黄蓉两腿交叠，颤栗抖动，显然已是舒服畅快，飘飘欲仙了！<br /><br />　　吕文德见黄蓉欲焰焚身，克制强忍的模样，真是说不出的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">诱惑</span>迷人。他有意捉弄，吕文德假意道：“郭夫人，你怎么了身体可否有什么不适之处。”黄蓉她勉强压抑住禁不住的媚态，挪动因舒服而痉挛的身躯，突然之间，黄蓉感到浑身血液翻勇，浑身燥热不堪，全身无力，双腿一软，向前倒去。<br /><br />　　此时，吕文德早已在黄蓉媚态发作前起身走出书桌，见黄蓉在三大淫药的夹攻下已是不能自抑，见黄蓉身体前倒，急忙抢步搀扶，顺势将黄蓉搂入怀中。<br /><br />　　此刻，吕文德只觉一股说不出的幽香直入鼻孔，全身说不出的惬意，软香在怀，双手好似搂到一团棉花，轻飘柔嫩，美不胜收。<br /><br />　　吕文德只见怀中娇娃，媚眼如丝，口中向外吐出阵阵幽香，精致玉容上冒出细细汗珠。见此情景不禁胯下之物有挺立几分。<br /><br />　　吕文德见黄蓉如此，假意关心，问道：“郭夫人，怎么身体如此炙热啊，看都出汗了，可能是天气过于炎热，郭夫人，怎么穿着如此之多，此乃盛夏，还是清爽几分的好，大家都是自家人，来来来让在下为夫人除去外衣吧。”说吧就去解黄蓉外衣“谁……谁……。和你是……。自家人，无耻之徒，啊……”黄蓉见吕文德伸手为自己宽衣，那里肯从，无奈身体在三中淫药夹攻之下，浑身使不出半点力气。<br /><br />　　吕文德在一旁看得兴起，从黄蓉的背后，连忙把拉带给解开了，边对黄蓉淫笑：“郭夫人还是要小心，万一热出病来就不好了，还是解开衣服让在下为夫人宽衣吧。”黄蓉本来用手阻止吕文德的动作，但已经迟了，吕文德已经解开了前胸衣，由于黄蓉没穿肚兜，两只大玉兔直接跳了出来，两棵比葡萄还大的红色的乳头分外显眼，吕文德看呆了。<br />　　吕文德这时把黄蓉的身体靠向自己，两手分别用力握住黄蓉那巨大的乳体，嘿嘿直笑：“郭夫人，没想到你如此开放，竟然不穿贴身之物，嘿嘿……”然后用力一挤，乳头溢出了奶水，顺着铜钱般大小的红色的乳晕打转，一滴一滴往下流。<br /><br />　　黄蓉这时才在吕文德不断用力挤压巨乳的剌激下发出了阵阵呻吟：“啊~~！<br /><br />　　啊~~！不要啊！啊~~！停~ ！啊！你别济呀~ ！啊！用力点！“黄蓉的双乳在吕文德不断的玩弄下迅速胀起来，黄蓉只感到双乳肿胀难受，不停的挺动双乳，吕文德吻吸着黄容的香唇，源源不断的吸食着黄蓉的香液，吕文德也开始不断吐出口液，让黄蓉吸食，两人相互交换着香液。吕文德的两手都没停，辱弄得黄蓉的双乳，两个硕大无比的香乳留下了许多手指痕和指甲印。乳头溢出的奶水，两棵红葡萄已经变得长尖的，足有手指头这么大了，好象红艳艳的草莓，上面不时滴上牛奶一样，而因为乳房的胀大，乳晕周围出来了不少乳孔，不时渗出乳白的乳水，吕文德松开的双手把黄蓉下身的裸裤撕去，才发现黄蓉根本没穿内裤，下身巴掌大的石女乐穿在黄蓉胯下，黄蓉的身体就是非常感性的，在淫药，吕文德和石女乐的三从刺激下，下身早已淫水泛滥，流得两腿都是。<br /><br />　　此刻，吕文德调笑黄蓉到：“素闻郭大侠夫妇，生平节俭，美想到郭夫人竟节俭自此，连肚兜都不穿，早知道，本官就送几件给夫人也不是不可，本官虽也清贫，但几件肚兜还是有的。哈~~！哈~~！”“不是的，你们不要乱来，不然我可要对你们不客气了。”黄蓉忍着剧烈的骚痒，好不容易想到现在唯一得体不失身份的话。<br />　　看着这个美丽的女侠浑身发抖，满脸通红，几乎要哭了的样子，吕文德放肆地笑着。<br /><br />　　“黄蓉女侠你看看，这个就是你的小裤，嘿嘿，想不到黄女侠会穿这样下流的淫具，哈哈哈，真是痛快！明天也许全襄阳都知道女侠黄蓉有如此一件宝贝，还不穿贴身之物，哈哈哈”黄蓉听到这里心中一片慌乱，∶“不！不！啊，求、求求你，不要说出去！求求你！呜……”“呵呵，郭夫人不要着急啊，我仰慕郭夫人已经很久了，虽然得不到夫人的芳心，但是能够有机会得到名闻天下的黄蓉女侠令人垂涎三尺的肉体也是我的福份啊，哈哈……只要女侠答应和我风流一夜，我们自然不会和别人说起今夜之事了，嘿嘿，黄女侠这样聪明，应该知道我可都是朝廷命官，这样的事情如果传出去，我头上的乌纱也不保了啊。怎么样啊，郭夫人？”黄蓉虽是女中诸葛，但是碰到这样的女子名节大事，却是心乱如麻，细想一下，本想反抗，但无奈浑身无力，觉得也只能答应他们了。<br /><br />　　黄蓉羞涩的垂头：“只此一夜，以后你休想纠缠，不然的话，我拼着性命不要，也要取你之命！”吕文德见黄蓉答应，忙满口应承：“那是自然，我可惹不起名满江湖的郭大侠夫妇。嘿嘿……”吕文德用左手在她胸前澎涨的乳峰上轻柔地抚摸着，用手指头夹住了一边微微上翘的绛红色好象红艳艳的葡萄的乳头。<br /><br />　　“嗯！……嗯！……”黄蓉嘴中连哼了几声，娇躯轻轻地颤动了几下，那粒原本就很得的乳头，逐渐地从她峰顶的乳晕再次上凸了起来，一直到高过手指才算停了下来。远远望去，就像一颗刚摘下来的好象红艳艳的草莓般可爱。<br /><br />　　吕文德的手摸了一边的乳头，接着又去揉另一边的乳头，这次才摸了几下，那粒乳头也挺了起来，在黄蓉胸前和另一颗乳头巍然并立着，黄蓉两只媚眼的视线也显得模糊起来，好象没有焦点似地半闭着眼睛瞟着天花板。<br /><br />　　吕文德两眼贪婪地向黄蓉的下身望过去，她的腰围好象削过一样的细窄，平滑的小腹相当圆浑地微微凸起着，她仰躺在怀中的姿势，看起来真是淫荡而撩人。<br /><br />　　这时黄蓉分开了自己的两条大腿，那微凸的阴阜上长着乌黑油亮、不多不少的鬈毛，两片粉嫩的大阴唇饱满的突起，将阴道口掩盖。<br /><br />　　吕文德的右手在黄蓉那淡红色的粘膜上轻轻碰了一下，不由得使她“啊……<br /><br />　　“地叫了一声，又见她下身蠕动了一下，吕文德以中指轻轻揉着两片薄薄的阴唇，手指捞起了一些粘液，又摸了一下肉缝上端突出来像大小形状似樱桃状的小肉核，”啊……“又叫了一声，全身一阵颤抖，娇媚的脸上也闪过了一丝像痛苦又像快乐般的神情。露出一幅荡妇春情难忍的模样。<br /><br />　　“啊！……啊！……我……啊……啊……”吕文德用左手的食指和中指分开两片粉红色的阴唇，右手从自己书桌上拿起一支没使用过的中号羊毫笔，捏着毛笔轻轻的在黄蓉的阴蒂上刷了起来，黄蓉纤细的腰枝也由缓而急地在地上扭动了起来，吕文德把手固定在小腹下方的半空中，黄蓉却挺起腰肢迎向毛笔的笔尖，肥圆的屁股挺到空中，变成了拱起的型状，嘴里的嗯哼声渐渐变成了淫荡的叫声。<br /><br />　　黄蓉两胯间的阴道口颤动着，一股透明的液体不由自主的从阴道内溢出，她全身痉挛地抖着。<br /><br />　　可怜的黄蓉忍受着下阴传来的阵阵骚痒，她咬着牙，从鼻腔里发出一阵阵让人心神俱颤的浪叫声，整具娇躯也不停地上下左右摆动着，像是在对着一个隐形的男人献媚一般。<br /><br />　　她那两片鲜红的阴唇象两片小嘴张开着，不断吐出亮晶晶的粘液，透明的液体从阴唇上垂了下来，成一条细线注入放在地上。毛笔刷的越快、越重，粘液也流的越多……<br /><br />　　黄蓉的声音渐渐的弱了下来，刚开始她还淫荡的大声呻吟着，可到最后她已经叫不出来了，吕文德用毛笔刷着阴蒂，毛笔每刷一下阴蒂，她就浑身不停的颤抖和像抽泣着一样“哼哼”两声。<br /><span style="color:#000000 "></span><br /><br /><span style="color:#000000 "><span style="color:#0000ff ">第03章<br /></span>　　“郭夫人！来看看你的骚屄！”吕文德下流的对黄蓉说着，并恶毒的抓着黄蓉的头发，强迫她支起身子看着自己的阴部。黄蓉看见自己那两片深红色的小阴唇，由于充血硬硬的向外张开，就像一朵初开的兰花形成喇叭口状；粉红色的阴蒂在顶端交界处露了出来，模样就像一个小小的龟头，微微的肿胀着；阴道内还在不断的涌出丝丝淫水，一张一缩的动着，依稀看的见里面浅红色的嫩肉。</span><br /><span style="color:#000000 "><br />　　“别……别……别这样……我求求你……别这样……！”黄蓉被吕文德的举动弄得不知所措，辛苦的哀求着。<br /><br />　　“少罗嗦！把腿张开！别动！”吕文德狠狠的在黄蓉的阴部打了一巴掌，并抓住了她的头发强迫她看着她的嫩穴。<br /><br />　　“啊……”黄蓉疼的并起双腿，但在吕文德的奸视下，她不得不再次将双腿大大的张开。<br /><br />　　“郭夫人，你看你想要男人了，屄里流的都是骚水！”吕文德下流的看着她说。<br /><br />　　“别……别……别这样……”黄蓉乞求的看着吕文德“郭夫人，让你看看！<br /><br />　　看看你是怎么求我操你的？“吕文德说着，用手指开始揉弄起黄蓉的阴蒂来。<br /><br />　　“啊……啊……不要……”黄蓉的脸涨得红紫，大声的呻吟着。<br /><br />　　“怎麽样？想不想要？”吕文德看着黄蓉阴道里大量涌出的淫液，得意的问道。<br /><br />　　“啊……啊……啊……吕大人……我……要……”此时的黄蓉，药劲正在发作的时候，浑身已经是软绵绵的了，就这几下，黄蓉出气就不匀了：“别……哎……呀！一阵酥麻从花心深处里传出，黄蓉不由得樱唇轻启，娇哼了几声。黄蓉彻底崩溃了，她淫荡的呻吟着哀求着。<br /><br />　　吕文德微微一笑：“郭夫人，看我怎么玩你”说完伸出双手大力地按住黄蓉的双乳，只觉得黄蓉的双乳很温暖，一放手两乳立即弹跳起来，两乳不停胀大耸高，黄蓉更是哼声连连，当吕文德的双手一触到自己的双乳就感到子宫内的淫水正不断流出两手不停要推开吕文德，吕文德见如此便一下子把衣服全除了，挺着一条一尺来长、粗有杯口大小的阳具，上面长满了肉额瘩，那龟头黑红色的足有拳头大小，十分恐怖。<br /><br />　　黄蓉一看心想：“比靖哥哥那筷子粗细东西要大的多，要是让它入我的小穴会有什么感觉呢！自己的小穴虽生育过，但保养得好，如处女一般无二，要是被吕文德的大鸡巴插进抽出，还有命吗？可自己天质过人，自己从未被这么大的鸡巴插过，如此的美物何不尝尝呢！事后叫吕文德不声张，别人是不会知道的”想着黄蓉不由得全身抽噎不止，小穴不断流出淫液，满脸涨得通红，吕文德看见黄蓉见到巨物便激动不止，心想“看你怎么逃出我的手掌心，黄蓉她武功高强、内功深厚、又是个怀过孩子的妇人，解风情，床上的技术不错，叫床的声音一定绝纱动听”吕文德弯腰用嘴去将黄蓉的其中一个美乳以口含住半深啜著，一手揉搓著另一个，一手则将指头伸入黄蓉的小嘴探索著那润湿的美舌头。在一双美乳都吸含过后，双手尽可能的搓弄著那一对美绝的淫乳，嘴则凑上黄蓉的小嘴亲吻著性感的双唇，再以舌尖勾出她的美舌深深的吸吮著直到根部，以舌头绕行黄蓉的丰润小嘴内部做一次完美的巡礼，享受她美味的香涎。<br /><br />　　以此同时，黄蓉那美穴的两片阴唇正由于吕文德另一支手拨开双腿而慢慢显露出来。吕文德这时才向黄蓉的美穴进发，以嘴亲吻肥美的两片淫唇肉，先是贪婪地吸吮著，然后再用舌尖拨开两片淫肉而露出黑森林的入口处；吕文德熟练地溽湿美穴的入口肉芽，再以舌尖寻找阴核以门牙轻咬后又深吸了一会，又将舌头整根植入黄蓉的淫肉穴拚命地钻探。最后吕文德双手握紧黄蓉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">美腿</span>的根部头部快速的振动，以舌尖吸著黄蓉肥美的淫穴，并不时发出啜饮声享受那最甜美的蜜汁。<br /><br />　　黄蓉则把双腿高抬起张开小美穴让吕文德品尝，两手不停自摸着两乳，丰乳上留下了许多抓痕和吕文德刚才吮吸双乳的口水，红肿湿漉漉的乳头让食指和姆指不时捏搓、上下左右的拉动，小长舌不时舔着性感的红唇，喉咙不时发出娇喘声”啊——－哼——－哦——－好爽呀——－啊！“粉颈不断摆动，两眼更是水汪汪的，细微的汗洙正从额上冒出吃吃淫笑着。<br /><br />　　吕文德见这位江湖上有名的娴淑清雅的女子那不堪挑逗的浪态，吕文德松开已被自己吮咬得红嫩肿胀的花瓣，舌尖连起一丝黄蓉蜜穴儿里的淫液道，“真够浪的，看大爷怎么侍侯你。”吕文德粗暴的把黄蓉的丰润大腿掰成了钝角，大手爱抚着她雪白光滑的小腹，腾身跪上去，一手扶着自己那早已硬挺粗涨的大阳具抵在了黄蓉小腹下那片神秘的毛丛里，手指拨开黄蓉肿胀的花瓣，那拳头大小的龟头刚顶到黄蓉的小穴前，淫笑中挺腰把他那丑恶的大龟头顶进了黄蓉这位美少妇的滑腻阴道里，叫嚷着，“哦………好滑，好紧……”可怜黄蓉这个江湖中娇媚秀雅的女侠嘴里还想说不要，可是身体强烈的需要她不由得扭动着屁股。吕文德将自己的大龟头逐步顶进黄蓉的阴道里，大手也不闲着，抓揉着美少妇因亢奋而饱涨的玉乳，手指捏弄着尖挺嫣红的蓓蕾，这下弄得黄蓉更是情不自禁得娇哼着，雪白丰满的大屁股也随之扭动起来。<br /><br />　　吕文德一手轮流玩弄黄蓉的丰乳，一手则在黄蓉那骄傲的阴蒂上按挪，黄蓉这时微微抬便看见吕文德的大鸡巴还有大半截露在自己的小穴外，自己的小美穴的两片粉红的嫩肉紧紧地包主吕文德的大鸡巴，高耸的阴蒂被吕文德的五指轮流玩弄着，雪白的双乳不停在吕文德的手里跳动，乳红的乳头不断胀大。黄蓉见如此情景心里更是激动，浑身不停抖动，子宫不停收缩排出淫液，下身开始摇动，想试着让吕文德的大阳具一点点深入自己的小美穴，炽热的淫液不断被吕文德的大鸡巴从小穴里挤出。吕文德见黄蓉如此淫态顿时淫性大发，不故黄蓉的死活用力挺着大阳具插向小美穴的深处。<br /><br />　　黄蓉媚眼微闭两手紧抱住吕文德健壮的身躯，全身僵硬，两乳胀得好象炸开似的，下身的小美穴向吕文德下插的大阳具挺去，肿胀突起的阴蒂被吕文德的不时捏弄着，大阴唇则向大腿两则外翻开，上面贴满了黄蓉流出的淫液，两片鲜红的小阴唇紧紧裹着吕文德的大肉棒，鲜嫩的小花房正被吕文德雄伟的大肉棒缓缓插了进去，黄蓉小穴里的淫液随着吕文德大棒的插入四溅而出，顺着黄蓉雪白丰满的股部和吕文德的肉棒底部流出。<br /><br />　　黄蓉的小腹不断收缩，只觉得子宫内淫潮不断，吱吱作响，吕文德的大阳具已把大龟头插入了子宫内，黄蓉一瞧吕文德的大阳具已插进自己的小穴了，但还有一大截还在小穴外头，满布在阳具上的黑色突起的青筋和自己鲜红的小穴的嫩肉形成鲜明的对比，心头不由一热：“这大鸡巴插得我好妙啊！比郭靖强多了，”.只见吕文德双脚分开扎了个小马步，用尽全身力气抽出大棒，当吕文德的大阳具抽出黄蓉的小穴，黄蓉连声娇哼！小穴处正一张一合地排出淫水，吕文德见黄蓉的淫态更是心里欲火烧身，暗下运劲集中在粗黑的大肉棒上，两手护正黄蓉的下身对准黄蓉那还在高潮不断的小穴沉腰抽插起来，那肉体撞击的啪啪声！黄蓉的娇喘声！吕文德的嘿嘿声！在书房内回荡。<br /><br />　　吕文德就这样干黄蓉干了半个时辰，只见两人满身大汗如同水洗一般，黄蓉下身流出的液体都分不出是汗水或是淫水了，在吕文德大力插穴的同时黄蓉一边看着吕文德的大阳具在自己又红又小的美穴又进又出的，那些粉红的嫩肉不断随着吕文德的大鸡巴翻动，蜜液从小穴处不断流出，小美穴便是不断抬起迎接吕文德大肉棒的抽插。从来没有过的强烈的深入感使得黄蓉又羞涩又不舍，此刻全身软绵绵的，但是双股间却兴奋的痉挛不已。“啊，啊………哦，啊”蓉听到了自己急促的呻吟和低低的喘息声，自己赤裸裸的身子也在快活地扭动着。黄蓉忍不住想抬起雪白的大屁股相迎，可是挺不起来，急得将丰臀左右扭动着，越摆越快，而下体内的偌大硬物也动作得越发的有力起来。<br />　　黄蓉呻吟着，肆无忌惮地大声叫喊着，她已忘记了这是在什麽地方，其它的一切都不重要了，她只想着现在，让那个人快快满足自己。<br /><br />　　“怎啦……快来……快来呀！”吕文德见黄蓉快达到高潮，忙把坚硬粗壮的阴茎从黄蓉的阴道中抽了出来，把阴茎对着她的肚子上磨动着，她感到阴道里空空的，她使劲地扭动着身体，嘴里还不时喃喃地说。<br /><span style="color:#000000 "></span><br /><span style="color:#000000 "></span><br /><span style="color:#000000 "><span style="color:#0000ff ">第04章<br /></span>　　黄蓉紧绷的肉体顿时失去快感的冲击，就差那一点点。她飞红的脸颊娇喘哼哼，高潮前夕的肌肤粉中透红，相当迷人，身体激动地起伏颤抖。肉体的性欲被勾引到极点但又泄不出来的痛苦处罚，让她几乎要失去理性。黄蓉上气不接下气的喘着，心中一直想喊出的是：“不要停下来！不要在这个时候停！”突然又感到阴道深处骚痒起来，随即从子宫泌流出一股热流，她慌乱又娇羞得轻哼一声。</span><br /><span style="color:#000000 "><br />　　吕文德只见她皱嫩的阴唇和中央的黏膜蠕动了一下，先是一滴透明的淫汁从肉缝口流下来，接着热腾腾的淫汁一路流出来滴在地面上。<br /><br />　　吕文德望着黄蓉那欲求不满的样子，心中一片得意，想到：“小贱人想得到高潮，没那么容易，今晚不会让你好过的。”吕文德淫笑对黄蓉道：“爽吧～！郭夫人！还要不要我操你的小淫穴呀～！！！”说着一只手继续捏弄着黄容的双乳，另一只手则按住阴蒂快速的揉着。<br /><br />　　黄容满脸通红：“啊～！嗯～！不要啊～！”，慢慢的摇着下身将就着吕文德的淫手，左手不停的挤着自己高傲的双乳，右手则伸手去边摸吕文德的巨棒边把巨棒引向自己的下身。吕文德又顺势俯身亲吻着黄容迷人的小红唇，黄容马上热情的回吻着吕文德，下身又自动自觉的最大限度的张开，吕文德并没有把巨大的阳具再次插入黄蓉那小穴里。而是不断用自己的龟头在来回扫荡黄蓉的露出来的，已经肿大到极限了，有大母手指盖大小的阴蒂。<br /><br />　　夏天的天气是那样的炎热，黄蓉早已是香汗淋漓，在小腹、乳房、乳头上都挂满了晶莹的露珠，同时散发出女人特有的香气；那香气在房间里淡淡飘荡，令吕文德心神恍惚。吕文德就这样一边握着勃起的阴茎在黄蓉的阴蒂上摩擦着，一边欣赏着黄蓉美丽的胴体，足足看了好久。黄蓉在这时间内，却是掩饰不住的羞辱，绝望和无处发泄的欲火。<br /><br />　　吕文德换了一个姿势，将下体继续靠近黄蓉，催逼着。他的阴茎犹如凶狠的利器一样对着黄蓉的脸。黄蓉哭泣着挪过身子跪在吕文德的两腿间，努力的张大羞口，将吕文德的阴茎含进嘴里，她虽然从来没和男人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">口交</span>过，但心里明白男人想让她干什麽。她用纤纤玉手轻轻扶住吕文德的阴茎，慢慢的套弄着，她一边含着吕文德的龟头轻柔地吮啜，一边用舌尖轻轻舔着龟头的肉冠；然后慢慢地将阴茎含入她那迷人的嘴中上下吞吐着，并用她的舌尖舔绕着肉冠的边缘，不时吸着阴茎。<br /><br />　　“哦……哦……要好好弄啊，舌头也要动……嗯……不错……虽然很生疏……但是也别有一翻滋味。我先让你的嘴给我得到高潮，我才会给你高潮。”吕文德紧闭双目，牙关咬的咯蹦咯蹦直响，在黄蓉的吞吞吐吐中，他的阴茎变得更加紫红、强悍起来。 ”尖端的马口要好好舔。把嘴张大点，别让牙齿弄疼我的宝贝。喉咙张开，让鸡巴进的更深一点。“她的嘴里不断的分泌着津液，小嘴拼命吸吮，不时发出下流淫靡的声音。这就是战场上威仪万方的女侠啊，那个曾经在武林，令无数崇拜者心动的女神！她那张曾经神圣不可亵渎的嘴，正在为一个卑鄙的男人口交。<br /><br />　　吕文德配合着黄蓉的吞吐，前后摆动着屁股，尽情奸淫着这张嘴，体会着践踏女神的快感。黄蓉被越来越淫糜的气氛感染，神智也变得迷乱起来。她完全抛弃了一个女人的的尊严，无耻地投入嘴与阳具的活塞运动中。<br /><br />　　吕文德把下体贴在黄蓉那秀美的脸上，开始享受她的口交，黄蓉的嘴里发出了“渍……渍……”的响声，仿佛吕文德的阴茎是一道美味的大餐似的，她吃的是有滋有味，她还时不时用整个一条舌头裹住吕文德的阴茎撸动着包皮，一对玉手也不断的把玩着吕文德的睾丸，两排洁白的牙齿也没闲着，它们在轻轻挤压着吕文德阴茎上的动脉，吕文德哪里还憋得住，阴茎上酥麻的感觉一波接一波的扑过来，他低叫一声，把黄蓉的嘴当做肉洞，他两手抱住黄蓉的头，奋力向黄蓉的嘴里冲撞起来，这下可把黄蓉害惨了，她的嘴巴太小，根本无法容纳下吕文德已经涨大的阴茎，吕文德每一次的抽插都顶到了她的喉咙深处，她被呛的满脸通红，一阵阵闷咳在她的喉咙里回响着，舌头也被阴茎撞的歪歪斜斜。<br /><br />　　“好了……停……”吕文德突然抽出肉棒，中止了黄蓉的吸吮。<br /><br />　　“……”黄蓉不知出了什麽事，她呆呆看吕文德，吕文德那双眼睛让她想到了鹰的眼睛，有一种使她全身瘫软的威严。吕文德脸上挂着令她感到害怕的笑容。<br /><br />　　吕文德再次把他那粗大的阳具递到黄蓉的嘴边，不过并没有伸入黄蓉的口中，而是自己用手套弄这他那粗大黑阳具，吕文德口中发出如野兽般的低吼。<br /><br />　　终于，吕文德射精了，一大股热流如雨般的迸发，火热的精液瞬间就从黄蓉的鼻孔处射入，黄蓉几乎背过气去，张大口喘息着，精液太多了，顺势填满了她的嘴。吕文德捏住黄蓉的嘴巴，不让她有机会吐出精液，并且把阴茎再次插入黄蓉口中，努力的在她嘴里抽插着，意图释放出所有的能量。黄蓉几费力的吞咽着吕文德的精液，可是吕文德射的实在太多，她的嘴又被吕文德捏住，终于使一部分精液又从她的鼻子里倒喷出来，黄蓉就象三岁的小孩一样，鼻子下垂淌着两条白色的长龙，看上去煞是可笑！吕文德终于松开了手，仰面无力的倒靠在书桌上，黄蓉还在那低咳着吞咽着吕文德的分泌物……。<br /><br />　　“嘿嘿- 我看妳是已经上瘾了！把下面的肉袋也舔一下吧，要含在嘴里哦！<br /><br />　　“吕文德暗自高兴，凭着老道的经验他觉察出了黄蓉已经有了被虐的欲望，开始接受他的调教了。<br /><br />　　黄蓉爬了过去，把吕文德的阴茎轻轻的提了起来，开始继续用舌头舔那只黑色麻球上残留的精液，不久便把阴囊整个的含进了口中。许久之后，吕文德才让黄蓉结束了口舌侍奉。<br /><br />　　可是黄蓉此时的欲火却烧的更烈了，屁股深处的骚痒有如万蚁钻心，折磨着女侠成熟的肉体，令人疯狂的骚痒来自身体深处，烈性春药已经深深渗入黄蓉的子宫，那淫药发作起来，女子的性欲是一次强过一次……<br /><br />　　黄蓉身体的变化当然逃不过吕文德的眼睛，他清楚的知道这几种淫药的厉害，黄蓉刚刚没有获得任何高潮，那些淫药的药力现在在黄蓉的下体已是成倍的不断增加……结果就是更加欲火难耐。<br /><br />　　吕文德故意淫笑着说：“郭夫人，我刚才射了，真是好累了，你看我要好好休息了。你先回去吧，今天就到此结束吧，以后个走各路，我也不会对人提起此时。郭夫人真是太厉害了啊。我不是对手啊。不愧是名满江湖的女侠啊”黄蓉身体内就象有一股骚闷在窜动，双颊绯红，口干舌燥，心跳加快，而脑中越来越混糊，只觉得焦燥无比，下体的骚痒是越来越强，和男人交媾的欲望越来越强烈。<br /><br />　　听到吕文德的话黄蓉羞急的快要疯了，但是自己只能无助地扭动着硕大的屁股。<br /><br />　　对男人无耻的评论，黄蓉羞涩不已，一向端庄高雅的女侠仪态尽失。“不……不要……快救我……”黄蓉现在象全身要起火一样，额头冒汗双眉紧蹙，焦虑万分地看着他。<br /><br />　　“要我怎么救你啊？……”“我……我……”黄蓉的身体搐动着，口中哆嗦着寻找合适的话语开口。怎么说对她这样身份的人来说都是一种侮辱，这么下流肮脏的字眼怎么能从她口中说出啊<br />！<br />　　但药力在她的肌体里无情地作用着，淫水象决了堤一般渗出来，沿着大腿流下来，身体深处象被万千虫蚁咬一般难以忍受。<br /><br />　　“放进去……帮我……我不行了……”一向高贵自恃的黄蓉眼里春水汪汪，用乞求的眼光望着他，几乎是在哀求。<br /><br />　　“放进去？放什么啊？……记住以后和我说话要说清楚，不然我可不会明白郭夫人的话……”吕文德淫笑着说。<br /><br />　　可怜的黄蓉现在全身的美肉都泛起红色，渗出一层细密的汗珠，面色更是赤红，下身变化更大，本来娇小的阴户此时明显看得出肥厚很多，大大的向两边自动裂开，淫水不停息地从洞口渗涌出来，把阴户下方到屁股浸润得光鲜透亮。<br /><br />　　黄蓉的屁股不由自主地作前后小幅摆动，嘴唇歙动着发出含糊间歇的呻吟声，任谁都看得出这个美妇人正在饱受淫药的煎熬。<br /><br />　　“……是……请……你们用阳具……插我的阴户……”黄蓉羞涩的闭上美丽的双眼，强迫自己说出了令人难以置信的话，吕文德得意的哈哈淫笑。<br /><br />　　如果不是亲眼所见，任何人都不敢相信黄蓉会说出这样淫荡的话语！“不过黄女侠，我们现在可真是累了，你也是知道我们男人射过一次后，怎么也要时间恢复了，要不我去叫几个兵丁来满足你？”黄蓉大羞：“不行，那样别人不都知道这事情了？我以后怎么做人啊。”吕文德淫笑着：“嘿嘿，也是啊，看来为了照顾你郭夫人的面子，我只好也吃上几颗春药舍命陪你了。”黄蓉羞涩的垂下头：“嗯，就是这样最好了。”“不过，我们吃这春药需要用酒送服，服过后也需要几注香的时辰才能见效啊。”吕文德嘿嘿淫笑：“听说郭夫人厨艺天下无双。<br /><br />　　麻烦郭夫人为在下准备一点下酒菜吧。”<br /><br />　　敬请期待下一部分：恶梦晚宴黄蓉将会度过怎样的一顿晚饭呢。<br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br />　　<br /><br /><br /><span style="color:#0000ff ">第05章</span><br /><span style="color:#000000 "><br /><br /><br />　　吕文德淫笑着拿出一件红色的肚兜：“来，黄女侠，为了照顾你的面子，我给你穿上衣服吧。我说过几件肚兜我还是送得起得，从这里到我的卧室还有一段距离，末让别人看了去”说着上前帮黄蓉把那套装穿上，黄蓉本以为这吕文德真是大发善心，但衣服一穿上顿时羞辱不堪！<br /><br />　　原来黄蓉身上被穿上一件奇紧的软质非丝非绸，急剧伸缩性的，半透明的粉红色肚兜。其实那也不能算是肚兜。那物件将黄蓉那淫饱怒挺的圆浑巨奶紧裹得淫突已极，活似两座巨峰般的顶立在胸前！<br /><br />　　黄蓉简直就象没穿衣服一样，肚兜虽然是红绸子做，半不透明的，样式是特制的，低胸围着前胸，并没什么勾带之类的东西挂在肩上，全由凸的两个乳头托住就要脱下的胸衣，而在肚兜胸前乳头之处竟然开有两个小洞，而黄蓉那巨奶顶的一双粉嫩乳头，被淫药催逼着硬挺挺正好从小洞处伸出，暴露于空气之中。高高的两点走起路来一晃一晃的，整个肩部和上半胸雪白的肌肤让人直吞口水，深深的乳沟、露出上半部的乳房和高高叮起的乳头无一不让人手痒，背部也只是绑了条很细的拉带拉合，并没有如一般肚兜那样有带过于脖后，接下来的部分是窄体的，一直从前胸包着蜂腰、到下阴处就成为两条一指宽的丝带，正好在黄蓉的大阴唇内小阴唇外穿过，见一小丛黑色的耻毛被窄窄的丝带带分成左右两边，雪白的小腹出肚兜有一圆形窟窿，将黄蓉肚脐露于外面，粉红的丝带和黑亮的耻毛组成色彩鲜明的图案，红丝带深深勒在黄蓉那两片肥厚湿润的淫靡阴唇中间。大量的淫汁还在不断的涌出，让黄蓉的整个下体全部淫湿……<br /><br />　　黄蓉觉得实在是太羞耻了，一边被淫药所折磨，一边无法达到满足的身体，被男人灼热的眼睛所瞧见，即使是黄蓉觉得讨厌，但无法抑制的身体反应只能让黄蓉下面全部湿透了。<br /><br />　　两条丝带在菊花上方汇成一条，连在背后固定双峰那细细的带子上，而黄蓉那肿大到极限的阴蒂却卡于两带分叉出。<br /><br />　　也就是说，黄蓉重点部位全没有遮住，反而以一种更加诱人的方式裸于空气中。黄蓉眼见自己被穿上如此羞於见人的淫装，羞愤已极地热泪直流，“呜……呜……哦……哦……哦……哦……嗯……嗯……唔……唔……不要……”这样打扮的<br /><br />　　黄蓉出现吕文德面前时，看得他下体发硬。更令人窒息的是只见黄蓉粉颊一片淫红，美目含泪地淫喘不已；而胯下的羞处完全淫湿，不断流出白白的淫液：“哟！<br /><br />　　黄女侠穿这种露屄皮衣真是艳丽无双啊，噢！好一双贵妇巨奶！哈……哈……哈……嘿！武艺高强，冰清玉洁的郭夫人怎么现在成了这副模样啊。“吕文德淫笑下体淫痒难耐的黄蓉，不住婉转呻吟：”呜……呜……呜……哦……嗯……嗯……嗯……不。我不会，不要……“吕文德见黄蓉如此淫荡样，右手在后面从黄蓉胯下穿过，整手扶余黄蓉外露的嫩穴之上。中指和食指将那肿胀到极限的阴蒂捉住，轻轻错捏着，黄蓉顿时如同找受电击。<br /><br />　　“啊！”的一声媚叫出来，吕文德在黄蓉耳边轻轻一添道：“夫人，随在下道后宅去吧。”说吧，也不为黄蓉穿上其他衣服和鞋子就让黄蓉半裸着身体靠于自己怀内，自己一手抚摸黄蓉阴蒂，一手将黄蓉乳头轻捏着，拖着黄蓉向自己后宅走去。<br /><br />　　黄蓉本想反抗，无奈要穴被捉，全身无力，只得在吕文德牵引之下奔后宅而去。好在一路之上并未见人。<br /><br />　　吕文德把黄蓉带到自己卧室中，松开手，双手沾满液体，不过一是淫液，一是乳液。<br /><br />　　此刻黄蓉已经瘫软在地上，性感红唇一开一盒，向外吐出香气。<br /><br />　　见黄蓉如此模样，吕文德大感兴奋，对黄蓉道：“郭夫人，想要在下的大鸡巴就快去准备晚餐去吧，对了菜有现成的，麻烦郭夫人为在下弄点主食就好了，就弄点面食就好了。”说罢将黄蓉拖入卧室后的小厨房内。原来吕文德极爱没事，每夜必吃夜宵，而他卧室之后不远处，就有一个为他准备夜宵的小厨房。<br /><br />　　黄蓉在淫药的煎熬下，不得不屈服于吕文德的淫威之下。黄蓉在厨房内找好应用之物，刚要和面，只见吕文德拦住她。黄蓉不知道吕文德又有什么坏点子。<br /><br />　　吕文德道：“郭夫人，厨艺天下无双，怎能如此简单，要增加一些难度。郭夫人你，两腋下和大腿根部各夹一个鸡蛋，再和面粉时不准将鸡蛋夹烂，这样才能显示你的本事啊，这面也不能用水和啊”吕文德给黄蓉放好鸡蛋，然后将面盆放在黄蓉前面的凳子上。由於凳子小矮，必须弯下腰，这样屁股就翘起来了，两个洞全部暴露在外。 ”这和面汁水就用郭夫人这对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">大奶</span>子中过剩的奶水吧，不然流着也没用。哈哈“吕文德在黄蓉身后将黄蓉那对巨乳用双手抓住，用力一挤，乳白的乳汁喷入黄蓉前面的面盆中，黄蓉顿时觉得万分羞辱，没想到自己神圣的乳汁竟然给这无耻之徒用于和面之用由于三个鸡蛋的位置，使得黄蓉的动作不敢放得过大和大力，只得慢慢的轻柔地和面粉，好歹黄蓉是武艺在身，动作也不慢。<br /><br />　　吕文德在黄蓉身后搬吧椅子，坐在黄蓉身后，仔细观看黄蓉和面的媚样。<br /><br />　　吕文德见黄蓉那粉嫩的小穴在自己面前晃来晃去，那雪白的肥臀充满诱惑。<br /><br />　　吕文德伸出自己的脚，用大母脚趾从后面插入黄蓉小穴之中，大拇指压住阴蒂揉动。黄蓉的小穴突然遭到侵袭，身上的鸡蛋差点掉了下来，黄蓉只得强忍着小穴内的骚痒，继续和面粉，速度也就慢了下来。<br /><br />　　黄蓉终于在吕文德的淫辱下完成了晚饭。<br /><br />　　吕文德回来了，二个人在饭桌前吃着饭。黄蓉终于完成了她艰难的晚饭准备黄蓉举起酒杯，对着吕文德这个面目可憎的男人，想到恶梦般的凌辱不禁内心发毛。<br />　　“嗯，好！”吕文德瞄了几眼坐在对面的黄蓉，把杯中的酒一饮而尽。<br /><br />　　黄蓉的皮肤本身就很白，在淫药的催阴下，更显得她的皮肤像奶一般的白细嫩滑，和往日比多了几分人妻的妩媚。对面吕文德不轨的眼光，让她浑身感到不自在。<br />　　“嗯！妳的菜做得真好！尤其是这春油饼，味道太特别了，郭夫人准备了什麽饭后节目，让我开心哪？今天我可要好好了一乐！妳说怎麽样？”吕文德淫笑着吃下春药吕文德说着又用他那双淫秽的细眼瞟着对面的黄蓉。看着浑身上下散发着成熟少妇和人妻韵味的黄蓉，吕文德的下身硬了起来。<br /><br />　　“这……”黄蓉迟疑了一下，不知该怎样回答吕文德。<br /><br />　　“怎麽？……不愿意吗？……”吕文德怒气冲冲的问，同时悄悄地抬起一条腿向对面的黄蓉伸了过去。<br /><br />　　“不……没有”黄蓉忙向吕文德解释着，她不想激怒这个可恶的男人。<br /><br />　　正在这时，吕文德穿着脚一下钩住了黄蓉的小腿，她吓了一跳，几乎叫出声来，抬起脸时发现吕文德正阴笑着瞥着自己。<br /><br />　　强烈的污辱感冲上黄蓉的大脑，在饭桌的面前被猥亵，她感到羞耻极了。她想要挣扎。<br /><br />　　“说说看！一会怎麽让我高兴？”就在黄蓉作出反应前，吕文德用细眼盯着她冷冷地说道。听到这话，黄蓉脸色一变，几乎已经作出的挣扎举动硬生生的疆住，好象被人点了穴一般，羞红的藏书吧脸上极力地恢复平静，短短的几秒钟里心情来了个一百八十度的急转弯，她不知道这一切是否写到了脸上。<br />　　吕文德见他镇住了敢怒而不敢言的黄蓉，下流地笑道。<br /><br />　　吕文德嘴上说着下面的脚也没闲着，他用脚背贴着黄蓉的肌肤不断的磨蹭着，并沿着她的小腿一直游上大腿。<br /><br />　　黄蓉的心“砰砰”地急跳，虽然努力装出无事的样子，但呼吸开始变得粗重。<br /><br />　　她浑身直穿着简装板肚兜，只能任由吕文德粗糙的大脚充分地享受她缎子般光洁滑溜的肌肤。特别是她丰腴的大腿内侧，细腻嫩滑，吕文德肆无忌惮地在那里来回磨擦，脸上却装出若无其事的自己说着话。<br /><br />　　可怜的黄蓉正被对面的吕文德任意玩弄却敢怒不能言。<br /><br />　　吕文德一边享受着黄蓉嫩滑的腿根，一边观察艳熟美丽的她那极度窘迫的表情。在这种蜚异所思场合中，“郭夫人，你做的饼好吃吧？自己尝一口吧，这可是一般地方买不到的哦”吕文德装出一副若无其事的样子说道，桌下的脚却开始侵入黄蓉的私处。继续磨擦着她的阴部。<br /><br /><br />　　黄蓉强忍着屈辱，她简直不能相信吕文德已经疯狂到了这个地步，她虽然努力地保持平静，但随着吕文德无耻的玩弄，她的脸上不时的变得一阵青一阵白。<br /><br />　　黄蓉不知道这种危险的游戏要玩多久，更不知自己的身体还能要支持多久，她怕自己一个忍不住叫出来。突然她感到吕文德的大脚趾按在了自己的阴户上，还一下轻一下重地不断按压，“天……不要……”黄蓉感到一阵炫晕，吕文德肥大的脚拇趾不经意划过阴核时，弄得她浑身阵酥麻，洁白的牙齿不禁咬住了嘴唇。<br /><br />　　“嘿嘿……”吕文德连连阴笑，脚趾在黄蓉那肥涨隆起的阴户上，肆意地玩弄，突然脚趾摸到阴道口的位置，顶入阴道。<br /><br />　　“啊……”黄蓉差点咬破自己的樱唇，一颗心差些跳了出来。<br /><br />　　“郭夫人，你怎么了？不舒服吗？”吕文德用语言羞辱这黄蓉。<br /><br />　　“嗯，不要紧。”黄蓉急忙回应。 ”真的不要紧吗？……不舒服妳就说嘛！！<br /><br />　　“吕文德假惺惺的用关切眼光看着黄蓉，同时脚趾快速地挖弄着她肥嫩的阴道口。<br /><br />　　恶意的污辱令黄蓉几乎快要崩溃了，脚趾和阴道的磨擦几乎要发出响声了。<br /><br />　　“郭夫人！你是不是病了？”吕文德仍在抽动他的臭脚，在黄蓉的阴部作圆周旋转。黄蓉的胸口微微起伏，面色越来越难看，她知道吕文德这样做一是为了最大限度地羞辱自己，想到这，她深吸了一口气，脸上强行装作若无其事。<br /><br />　　“郭夫人！妳看！你明明不舒服！却还是面不改色心不跳！”吕文德看着被污辱而不敢反抗的黄蓉，内心涌上一阵快意。<br /><br />　　“郭夫人！不舒服！就休息一下吧！”吕文德用他右脚那粗硬的脚趾，夹弄着黄蓉那柔嫩的阴唇。随着侵入阴唇间的脚趾的不停的蠕动，黄蓉的阴唇开始充血象两片小嘴张开着，不断吐出亮晶晶的粘液，吕文德的脚趾动的得越快、越重，粘液也流得越多。黄蓉羞辱的闭着眼睛，她咬着牙忍受着，此刻她正被吕文德那肮脏的脚趾放肆的奸淫着。羞辱的泪水在她眼中打着转。但她不敢让它们流出来。<br /><br />　　吕文德蜷起另外四个脚趾，只剩下大脚趾直楞楞的伸着，并不停的在黄蓉的阴道口附近拨弄着。黄蓉马上明白了吕文德的意思，她放下一只手，抱紧王佩里的脚，把他的大脚趾对准自己的阴道，慢慢的插了进去。吕文德的脚趾在她的的阴道内上下搅动着，出入个不停。黄蓉那女人最为敏感的部位被吕文德不住的肆意撩弄，她哪经的起这样的玩弄，不一会，她就觉得全身燥热，坐立不安，心开始蹦蹦乱跳起来，下身传来一种无法形容得冲动感，呼吸也不由自主的越来越急促起来。<br /><br />　　“唔！啊！”黄蓉开始扭动身体，喉咙里冒出淫荡的哼声，身体随着吕文德脚趾的动作而摆动着。<br /><br />　　黄蓉只觉一股奇淫虐痒立即向全身扩散，直窜胯下空虚骚痒的下身内，痒得黄蓉淫饱的玉体完全挺直抽抖不止，口中发出淫媚已极的闷喊泣淫声：“哦……哦……哦……呜……嗯……嗯……噢……噢……噢……呀……呀……哦……啊……！”在黄蓉受不住这淫亵的刺激的同时，她下体的淫液亦从大腿的根部大量涌下来，黄蓉悲哀的知道今夜只能任吕文德娱欲了……<br /><br /><span style="color:#000000 "></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3"></font></span><br /></span>　　黄蓉羞涩万分，但淫热骚痒无比的淫洞却好像自己的喉咙般发出了轻轻的”嗯……“的淫秽的声音，只见原来是黄蓉阴户里淫液竟不断往外喷涌而出。这淫秽的声音使黄蓉满脸飞红，看着更是美艳极了。</span></span></span>　　上文说道黄蓉听到侍女小莲禀报，说吕大人请她去书房议事，说是有紧急军情。黄蓉在沐浴之后，胡乱穿好衣服，就奔书房而来，黄蓉并没有意识道自己现在的衣着有多么诱人。</span></span>、<br /><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3">ps：第一次发帖 ，有不足的地方请发信息指教，我会一次发五章，知道发完。本文章作者只写到了32章，请多包涵。</font></span><br /><span style="color:#ff0000 "><font size="3">如果感觉文章还可以，请点一下 顶  这是对楼主继续发帖的一种支持！  id  汝房好大</font></span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-22 21:45重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2859045&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2859045&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共3条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2859045-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2859045.html</guid>
	<pubDate>2012-05-27</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

