	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【下岗的故事】【作者：郁金香】【全】</title>
	<author>piaomiao</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 cjlcmh 于 2009-11-6 11:26 编辑 </i><br /><br />　　坐落在市区东郊的向阳鞋业集团有限公司总是给人一种迫重的感觉，既是因为它那庄严的厂房建筑，也是因为它员工之间那种浓厚的竞争气氛。今天空中飘着灰蒙蒙的细雨，使它看起来更加的压抑。<br /><br />　　在集团办公大楼前面的空地上，挤满了好几百人，人人都打着伞，远远看去就像一幅五颜六<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>的大彩画，很是壮观。然而压抑的厚重的气氛似乎没有因此而发生什么改变。<br /><br />　　今天对许多人来说将注定是灰色的。今天，向阳集团将宣布下岗人员的初定名单。<br /><br />　　向阳鞋业集团是个由国有大型企业转变而来的公司，由于连年亏损，入不敷出，集团领导从效益出发，决定裁减冗余人员。经过集团上层和下属工厂各主管近一个月的调查讨论，集团打算裁减三分之一的工作人员，今天将公布初步确定的下岗人员的名单。<br /><br />　　虽然下着雨，但工人们还是焦急地在大楼外面翘首等待着结果。当然，他们谁也不愿等下看到自己的名字出现在大名单中。<br /><br />　　在焦急的人群中，有一个身材魁梧、眉宇轩昂的年轻人。他时而驻足沉思，时而来回度步，时而欲转身离去，时而又焦急地望着大楼顶层的窗户。<br /><br />　　他叫李东，二十八岁，是集团制造部的设计人员。他虽然只有中专文凭，但思维敏捷，勤奋好学，屡屡创作出优秀的设计方案。在入厂的六年中，他几乎年年都被评为先进。<br /><br />　　按理说他应该不用担心被裁减，但他总觉得不塌实，几天来他心头总有种不祥的预感。因为相比其他人而言他有个致命的软肋，那就是他得罪过产销部经理刘正男和财务部经理许重进。<br /><br />　　为了维护公共财产，李东曾当众指责过刘正男纵容别人盗取厂房物资，也曾将许重进私扣工资和侵吞公款的事向集团领导反映。结果是经验丰富的刘、许二人通过私下里做通了许多关系，将他们的罪责推得一干二静，骗取了集团领导的信任，仍旧稳坐经理的位子。可是李东却因此得罪了这两人，而此次下岗名单的确定，集团领导参考了许多他们的意见，谁叫他们是基层经理呢！<br /><br />　　再者，集团最近在搞“新鲜血<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">液</span>”活动，他李东只是个中专生，完全有可能被他们以引进新人的借口辞掉。所以，年年先进的李东反而成为最可能下岗的人了。尽管他曾寄希望于刘、许二人不至于公报私仇，但想想他们平时的为人，这几乎是不可能的。<br /><br />　　想到这，李东的心里更加阴沉了。他开始在为他的家庭担心了。<br /><br />　　李东的生活并不富裕，一个月工资就五、六百块钱。他的妻子康素萍是个初中<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=教师',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">教师</span>，由于教育改制，她一个月的收入也只有八百左右。但小两口每个月的房租花费就要五百，加上水电等费用又要多开销一、两百，而且他们还要定期为两人远方家乡的父母寄养<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>费。七七八八算下来，一个月小两口剩不了多少钱，节俭度日也才能勉强维持生活。两口子本想要个孩子，但苦于收入太少，恐怕负担不起，所以不得已暂将这事往后推。为了这事，康素萍只好开始从事课余家教，每天都很辛苦。<br /><br />　　一想到整日为了家庭辛勤工作的妻子，李东就感到惭愧。倘若自己被单位开除，失去这份工作，他简直没脸回去见妻子。<br /><br />　　此时，向阳集团办公大楼内也不平静。<br /><br />　　产销部经理刘正男手拿一份名单，腆着个大肚子，缓步走出了办公室，在他的脸上挂着令人捉摸不定的神态，似笑非笑。原本秃顶且体态笨重的他看起来让人更觉得恶心和讨厌。<br /><br />　　走到楼梯口，从另一个办公室里走出一个四十多岁的高高瘦瘦的男子，与刘正男打个正面。次人正是财务部的经理许重进“怎么样，刘兄？一切都搞定了？”许重进问道。由于臭气相投而且年龄相近，两人私交甚厚。<br /><br />　　“放心吧，许老弟！我全摆平了！哈哈哈！”刘正男的脸上顿时显现出得意的诡秘之色。<br /><br />　　“那个不安分的李东——？”<br /><br />　　“当然少不了他了！呵呵呵！我办事，你就放心吧！啊！哈哈哈！”刘正男笑得更得意而且更隐秘了，“在向阳里谁和咱过不去，能有好果子吃吗？”<br /><br />　　“那就好！就好！呵呵！董事长他们应该不会有什么异议。”许重进道，“只不过关于那人事部经理的新人选，老兄你有没有什么消息？”<br /><br />　　“不太确却，只听说是个女工程师，而且还是个管理学博士，好象刚从国外深造回来。”刘正男的眼中也流露出迷茫和不解的神色，“真不知董事会在想些什么！到时候再看吧！”<br /><br />　　“是啊！也只能等等看了。好了，董事长他们该等急了，我们快点上去开会吧。”<br /><br />　　等到二人走进八楼的大会议室，里面早已坐满了集团里的大小主管以及董事会的成员。在董事长薛童点头示意后，二人急忙落座。不一会儿，刘正男找了个空把手中的名单递给了薛童。薛童看了看名单，略作思索，而后拿起了麦克风。<br /><br />　　“下面进行大会的最后一项议程，公布初定的下岗职工名单。名单公布后，各部门要认真做好二次把关的工作，看看名单里还有没有可用之材，力争多为集团留下一些人才。我们也并不希望这名单里所有的人都离开向阳集团。等下将大名单贴出去让职工们看看，三天后我们将进行最后的留用面试。”<br /><br />　　当薛童念完名单后，他站了起来说道：“今天的会到次就基本结束了。最后还有件事和大家打声招呼。那就是有关我们集团人事部经理人选的事。大家也不必再猜测了，我们董事会全体成员已一致同意，请出国深造的白工程师来担任我们的人事经理。我想认识她的人应该知道，白经理虽然是未女性，但她有很丰富的企业管理经验，并且和丈夫出国深造。这次我们是花了很大力气才把人家请来的。白经理虽然年轻，但学历高，而且经验丰富，希望大家尽力配合她的工作。她将在近期到我们集团上任，望大家做好准备。好了，散会吧！”<br /><br />　　放学的铃声响起，第六中学的校园又沸腾了起来。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">学生</span>们三三两两地走出了教室，踏上了回家的路。<br /><br />　　康素萍拭了拭额头上的汗，整了整教学讲义，抬头看看空荡荡的教室，脸上露出了欣慰的笑容。作为一个教师，她总觉得下课的时刻是幸福的，因为她又将知识传授给了她的学生，她尽了她应尽的义务。<br /><br />　　康素萍今年二十六岁，是第六中学的优秀教师。自从三年前她师范毕业分配到这里工作以来，就有许多人对她狂热地追求，有看中她气质高雅的，有看中她教学能力强的，当然也有看中她身材<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的。然而素萍却选择了多年的好友、怀才不遇的李东，并和他在半年前结为伉俪。她不看重名利，也不在乎地位，老实而又重感情的李东自然就成为她的最佳伴侣。两人幸福的结合，也令不少居心不良的人扼腕叹息不已。<br /><br />　　走出教室后，素萍朝东面的天空深情地望了一眼——在那里有她和丈夫李东幸福温馨的家。由于路远，而且为了节约时间和花销，夫妻两中午都没有回家，而是寄宿在各自的单位。素萍几乎每天中午都要在学校的教员休息室度过。<br /><br />　　吃过午饭后，一身洁白洋装短裙的素萍婷婷地走出了食堂。一路上，不少寄宿的教员和学生都迎面走上前来和她打招呼，而素萍均报之以热情的微笑。在第六中学，像她这样身材娇好、气质高雅的年轻女教师是非常受欢迎的。快到教员休息室时，从里面走出一个学生模样的小伙子来，这人十七八岁上下，个子一米七多，白<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">嫩</span>稚气的脸上好象罩着一层阴云一样。他看见了素萍，立即脸上一红，马上转身往旁边的小道跑了。素萍的心顿时忧郁了起来。<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=微信',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">微信</span>端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-05-25 14:55重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-238524.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-238524.html</guid>
	<pubDate>2008-08-09</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【七色畸恋】【都市纯爱重口系列】【1-7章 完本】</title>
	<author>炮击长空</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">【前言】</span> <br /><br />　　一个纯洁而保守的优等生，由于经历了一场不同寻常的考试，内心产生了巨大变化，一边维持着原来的优质外表，一边把聪颖的才智发挥到见不得人的地方，给深爱他的女人们带去肉体和精神上的快乐或痛苦，并在花丛之中艰难地守护着自己对爱情的信仰。殊不知那场考试，背后蕴藏着一个天大的阴谋……本书试图从人性（人——性）角度出发，追根溯源，通过一段漫长的爱情履历，探究人与人之间的关系和道德底限，以及与性爱相关的行为和事物的本质。 <br /><br />　　书中的女主角们并非天生异能，更不会把自己视作奴婢任人凌辱。她们只是我们身边的普通女孩，有尊严，有原则，会害羞，会受伤，是爱情让她们献出了自己的身体。 <br /><br />　　构思之初，我和大部分重口作者一样，把超级YY的片段强加在毫无感情的肉体上，只为发泄。积累了很多，渐渐发觉没有剧情的文字很空洞，脱离实际，看多就会发腻，除了一时刺激，什么都没留下。于是我用奇妙的数字「七」，把所有短篇肉戏串联起来，编出这部都市情感长篇。故事跨时七年，场景涵盖了教育，治安，官僚，医学，餐饮，科技，产业等各个社会领域。口味程度循序渐进。 <br /><br />　　一开始，您或许会将其看作变态美学，但邪恶的表象之后，是人性的反省和灵魂的洗涤。 <br /><br />　　本书不适合初心者和轻口味者！文中几乎不涉及单纯活塞运动，而是用更富情趣的手法超越您的想象。当然，所有肉戏都是逸影搜寻各类医学资料和影片之后的经验汇总，稍加夸张，但仍在实际范围。因此，如果没有经历大量重口洗礼，请勿轻易试水。我对可能引起的人格变异，及潜在道德行为问题不负责任。严禁尝试文中任何动作片段，以免给您或身边的人们造成生理或心理伤害。 <br /><br />　　【七色畸恋】共七章，每章十节，每节两千字左右。每章一个场景，主题各不相同，以满足各类重口喜好。全文结合形势，内容和情景接近都市生活，但部分名称或为拼凑虚构，仅为剧情所需，请勿与现实对号入座。目前仅发表于色城和龙坛原创区，转载时请尊重版权。 <br /><br />　　违法应惩，YY无罪。愿各位燃尽邪念，脚踏实地享受每一天。 <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br /><span style="color:#0000ff ">      【后记】</span> <br /><br />　　爱情——世上最复杂的东西。风花前，雪月下，影视和文学中描绘的爱情美好而高尚。可是撇开花花月月的表象，男女间的相互吸引与动物无异，不过是为了繁衍后代而寻找交配机会罢了。快感，也只是上帝为了让人类更多地交配而制造的幻觉而已。人类靠着自己所谓的道德，在情与色之间，划出了一道虚伪的分界线。归根到底，男女关系无非是插与被插那点破事。当你把所有本质都看破，世上也就不存在爱情了。幸好大部分人选择闭上双眼，享受这种不明真相的快感。 <br /><br />　　但也有些人喜欢睁开眼睛，看着女人娇羞的美态，看着各种奇奇怪怪的东西在她们的身体上进进出出。我算是一个吧。相比做爱，重口恶趣味更符合我的欲求。不过严格来说，男性用阴茎以外的物体插入女性阴道以外的洞孔，并不属于性行为的范畴，这样做究竟意义何在？ <br /><br />　　交配的本能，导致了人类对异性生殖器的向往，天经地义，无可厚非。同时，附属于生殖器的尿路也因性别差异而两极分化，出于猎奇，男人偶尔也会尝试着探索女性的尿道。然而某些人对肛门的痴迷，却是完全不同的心态。屁眼，是个人都有，肮脏，丑陋，散发着恶臭，是人们光鲜表面下隐藏得最好的污点。而这个洞孔恰恰处于生殖器后方，成了性行为时无法回避的尴尬。貌似十全十美的女性，与又脏又臭的排泄孔是一对矛盾的存在——即使没有人愿意承认，她们总归生活在放屁拉屎的自然规律下。因此，如果说男人对阴道的喜爱属于原始冲动，那么玩弄女生的肛门，完全是对后天道德压抑的一种叛逆心态，也是颠覆她们完美形象的最佳手段——除了能制造强烈反差，还有种猥亵人格的征服感。你应当发现【七色畸恋】中，阴道并非绝对主角，而向来不登大雅之堂的肛门，戏份甚至更多更重吧。 <br /><br />　　男人就是这样，一方面把女人捧到天堂，看作完美无瑕的天使，另一方面却把她们当成奴隶，强行占有。这也难怪，因为女人象征着生命，象征着希望，是一切美好的化身，本身作为激励男人征服和改造世界的欲望存在着。由于心理上被动，以及生理上接受的特质，温柔善良的她们注定成为弱势和服从的那一方。 <br /><br />　　上帝也考虑到了这一点，于是慷慨地赐予女性更多的快感，无论从情感还是肉体，都让她们乐于接受。 <br /><br />　　当然，接受绝非来者不拒，因为还有一种神圣而纯洁的约束根深蒂固地存在着。处女膜正是这种约束的极致表现。她与生俱来，蕴含着强大的归属感，不光对女生，对攻破那层薄膜的男性亦不例外。即使当下的社会如何放荡，不管风流男女口头如何否认，处女情结仍旧是国人的本能之一。为此，我也花了大量笔墨渲染主人公们对贞洁的推崇和理解，让这部荒淫的作品有了一点道德属性。 <br /><br />　　两性有着明确的分工和社会属性，这就是褪去浮华表象的，赤裸裸的真相，万年未曾改变。可是不管男人女人，人人都有不可告人的秘密，乃至阳光的外表下也隐藏着极其阴暗的一面。这源于对现实的不满，或许是自身，或许是周围环境。为了身体不受伤害，我们都穿着华丽的衣装；为了心灵不受伤害，我们也都带着虚伪的面具，并试图看清他人面具之下的真实嘴脸。这样说来，坦诚相待永远是个理想的乌托邦——即使除去所有衣装，心脏还包裹着胸口的皮囊——显然，女人的皮囊更厚一些。 <br /><br />　　更可悲的是，我们不一定看得见自己肮脏的另一面。在世人面前要保持高贵优雅，往往压抑在心底的污垢会越积越多，多到承受不住之时，轻者成为变态，重者精神分裂。因此需要通过某些途径释放这些见不得人的东西，有人泡夜店，有人看AV，也有人只靠YY。 <br /><br />　　本作正是本人的发泄手段，在苦闷的现实中正经，在理想的文字中放荡，体验亦真亦幻的纯爱和激情，打发掉没有爱情的日子。虽然源自过去的生活，但就目前来说，纯属YY。认真，你就输了。 <br /><br />　　最后引用文中方倩的话：谁的身体没有肮脏的部位，谁的内心没有丑陋的一面呢？为了维持美好的形象，需要把人性最肮脏的东西发泄出来，然后干干净净，一身轻松——就像洗澡，就像排泄。 <br /><br />　　不求多年后还有人记得这本另类色文【七色畸恋】，但希望大家发泄过后，心里能留下点什么。 <br /><br />　　不是色情，是爱情。 <br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊ <br /><br /><span style="color:#0000ff ">        【主要人物介绍】</span> <br /><br />童逸影 <br />性别：♂ <br />生日：旧历84年 <br />星座：天平 <br />身高：177cm <br />体重：68kg <br />男主角A <br />爱美女，爱学习，爱工口，爱创新的精品宅男 <br /><br />彭磊 <br />性别：♂ <br />生日：旧历83年 <br />星座：摩羯 <br />身高：175cm <br />体重：80kg <br />男主角B <br />童逸影的死党 <br />爱料理，爱处女，爱菊花，爱拳头的闷骚厨师 <br /><br />林若馨 <br />性别：♀ <br />生日：旧历86年 <br />星座：处女 <br />身高：163cm <br />体重：46kg <br />三围：81-59-86cm <br />女主角A <br />童逸影的中学同学及初恋女友，彭磊的女友 <br />爱贞操，爱干净，爱报恩，爱体贴的理性美女 <br /><br />何梦芸 <br />性别：♀ <br />生日：旧历85年 <br />星座：双鱼 <br />身高：166cm <br />体重：50kg <br />三围：89-61-87cm <br />女主角B <br />童逸影的小学兼大学同学及女友 <br />爱猎奇，爱吃醋，爱强势，爱奔放的感性美女 <br /><br />加藤晴香 <br />性别：♀ <br />生日：旧历88年 <br />星座：狮子 <br />身高：159cm <br />体重：43kg <br />三围：83-56-83cm <br />女主角C <br />童逸影上司的女儿，童逸影的结义妹妹 <br />爱模仿，爱道歉，爱服从，爱撒娇的可爱美女 <br /><br />方倩 <br />性别：♀ <br />生日：旧历78年 <br />星座：天蝎 <br />身高：170cm <br />体重：57kg <br />三围：100-55-92cm <br />女配角 <br />谢建合的学生和助手，胡伟的奴隶和女友 <br />爱勾引，爱酒吧，爱监控，爱篡权的女王教师 <br /><br />谢建合 <br />性别：♂ <br />生日：新历10年 <br />身高：168cm <br />体重：55kg <br />男配角 <br />身份不明 <br />爱研究，爱穿越，爱扭曲，爱毁灭的科学怪杰 <br /><br />胡伟 <br />性别：♂ <br />生日：旧历75年 <br />身高：189cm <br />体重：92kg <br />男配角 <br />方倩的男友，谢建合的合作伙伴 <br />爱后宫，爱性虐，爱肌肉，爱暴力的公安局长 <br /><br />陆嘉奇 <br />性别：♂ <br />生日：旧历85年 <br />身高：180cm <br />男配角 <br />童逸影和林若馨的中学同学，谢建合的学生和助手 <br />爱泡妞，爱交配，爱讽刺，爱挑拨的色狼医生 <br /><br />吕绍衡 <br />性别：♂ <br />生日：旧历77年 <br />身高：183cm <br />男配角 <br />方倩的大学同学，谢建合的学生和助手 <br />爱泡妞，爱交配，爱谎言，爱阴招的变态医生 <br /><br />张晓嫣 <br />性别：♀ <br />生日：旧历86年 <br />身高：163cm <br />女配角 <br />胡伟和方倩的奴隶 <br />爱贫嘴，爱示范，爱受虐，爱助人的女奴护士 <br /><br />每章都有次要人物和闲杂群众，这里就不一一罗列了。 <br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 18:23重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2663114&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2663114&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2663114.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2663114.html</guid>
	<pubDate>2012-02-03</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【毒枭的性奴母狗李秀明】 【全本完】</title>
	<author>2274717</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">1、被王副主席奸淫</span><br /><br />　　李秀明，上帝给了她如花似玉的容貌、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>苗条的身材、和如水一般的性格。从开始演里的林岚开始，就在全国人民的心目中留下了深刻的印象，接着她饰演的春苗，更是一炮走红。她扮演的春苗那美丽的容貌和靓丽的扮相，一夜之间家喻户晓，成了虐恋迷们首选的手淫对象，善于渔色的王副主席自然不会放过她。王洪文自从造反起家，成了上海滩炙手可热得人物，便包养了几个美丽的女演员，（当然是不花钱的）其中有扮演常宝的齐淑芳和扮演柯湘的杨春霞，还有跳喜儿的茅惠芳和跳吴清华的薛菁华。六国饭店四层和12层专门给他留的那几个房间，就是他和这些人幽会的地方。他到北京工作后，自然把目标锁定了李秀明。<br /><br />　　一天，李秀明接到通知，王副主席要找她谈话，她就明白了是什么意思。在那个年代，这是飞黄腾达的唯一途径，更何况，王副主席长得英俊潇洒很有吸引力。<br /><br />　　李秀明接到通知后，立即赶到了王副主席办公室。王洪文先是表扬了她扮演春苗的伟大意义，接着又说要推荐她到团中央工作。李秀明感觉到，王副主席那火辣辣，色迷迷的眼睛在她高耸的胸脯上瞅来看去，只是低着头不做声。<br /><br />　　当王副主席一边说着，一边把两手放到她肩上的时候，她知道时候到了，主动的站起来，用同样火辣辣，色迷迷的眼神看着他，把鲜红的嘴唇迎了上去。王副主席一边深情的吻着她，一边把手伸进她的衣服底下，抚摩着她的乳房，捏着她的乳头搓来捏去。很快。王副主席就脱光了她的衣服，把她放到了床上。她的皮肤很白，白得透明，白的发亮，白的就象是羊脂玉雕成的。她的乳房很丰满，高高耸立着，就象是两座山峰。王洪文一只手<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>不释手的抚摩着她的乳房，一只手顺着她的胸前和平坦的小腹，一直摸到她大腿中间。这里丛林密布，芳草凄凄，在他的抚摩下，两片大阴唇微微翕动着，淫水已经渗出来。王洪文把中指和食指插进她的阴户里，旋转着，一阵狂挖乱抠，直到抠得她淫水如潮水般的涌出来，才骑到她身上，把坚硬如铁的大棒槌捅进她的阴户里。凭感觉，他知道李秀明已经不是处女了，但他依然粗野的抽插着。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>在怀，谁能不动情？<br /><br />　　李秀明同样是性欲高涨，一边晃动着屁股，配合着王洪文抽插的节奏，一耸一挺的，一边紧紧的夹着大腿，使劲的夹着王洪文的棒槌，淫声浪语的叫着。王洪文爽极了，象闪电一样，猛力的捅插着，直累的大汗淋漓，气喘吁吁。李秀明一边用毛巾替他擦着汗，一边捏着他的乳头，轻轻的捏搓着，那滋味真棒啊！真好！终于，他大吼一声，精液滚滚涌出来，象潮水一样，灌进了李秀明的阴道里。从此，她成了王副主席的常客。<br /><br />　　李秀明的双手环抱胸前，握住两个柔软的乳房。雪白的乳房仍旧光滑有弹性。二十来岁的她保有苗条身材。也日益增加女人的魅力。<br /><br />　　乳头像樱花般有美丽的颜色。略微显大的乳晕的颜色不是很深。挺出乳晕的乳头，指尖碰到时就会高高的勃起。<br /><br />　　放下手时，在浴缸里黑色的阴毛如海草般摇曳。阴毛适中，形成倒三角形。<br /><br />　　李秀明用手指抚弄阴毛后，把较大的两片阴唇用手指分开。花瓣比结婚前大得多。这也许是和丈夫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">做爱</span>后变大的。<br /><br />　　也可能是心里作用吧，李秀明用拇指和食指捏住花瓣，轻轻拉起，立刻出现淫荡的感觉。<br /><br />　　女人的柔软纤弱的花园为什么这样可爱，能理解男人喜爱它的心情。<br /><br />　　第一次从镜子看到自已的性器时，那种丑恶的模样使她感到惊鄂，真不想看到第二次。可是自从王副主席称赞自己那里可爱或美丽时，就觉得也许是那样的。如今已经认为没有比性器可爱的东西了。<br /><br />　　李秀明睡在浴缸里，不断的抚摸着自己……<br /><br />　　李秀明乖乖的站起身，走到床前，躺在床上，慢慢地把两条修长的腿弯起来向两边大大的分开，然后用两只手的食指掀开大阴唇，让自己的生殖器一览无遗的暴露出来。<br /><br />　　李秀明阴阜上的阴毛不是很多，两片浅褐色的小阴唇由于充血硬硬的向外张开，就像一朵初开的兰花形成喇叭口状；粉红色的阴蒂在顶端交界处露了出来，模样就像一个小小的龟头，微微的肿胀着；阴道口不断涌出丝丝淫水，一张一缩的动着，依稀看的见里面浅红色的嫩肉。<br /><br />　　王副主席的手放肆的在李秀明的阴蒂上捏着、揉着，时不时还拍打两下。李秀明紧闭着双眼咬牙忍着，任其粗暴。<br /><br />　　“哎……哎……哎呦……嗯……”在王副主席的玩弄下，李秀明开始哼哼起来。<br /><br />　　王副主席继续玩弄着李秀明，他不断的揪着她阴阜的茸毛，拧着她白嫩的屁股，处处显出凶狠。<br /><br />　　王副主席的手指一会撩拨一阵阴唇，捏捏阴核、最后顺着滑腻的阴腔使劲挖了进去。<br /><br />　　李秀明疼得嫩臂一扭，听到丈夫的淫笑，她泪如落弦。<br /><br />　　突然，王副主席的手使劲的捏住了李秀明的阴部，李秀明觉得阴部撕裂般的剧痛不由呻吟起来。<br /><br />　　“妈的！<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>子要看你的笑脸！谁让你哭的？起来！拿出当年你伺候你们团长地劲头来。”王副主席继续侮辱着李秀明。<br /><br />　　李秀明忍住悲哀，忍住阴部的剧痛，泪中带笑的装出妩媚欢乐的样子。从床上爬起来跪在地上，把头钻进王副主席的两腿中间，用她那美丽的脸颊，轻轻的蹭着他那粗大带着腥臭味的阴茎。她蹭一会儿，停下来怯怯地看看丈夫的反应，再接下去蹭。但丈夫的眼睛却始终没有看她。<br /><br />　　王副主席的阴茎在李秀明脸颊轻柔的抚弄下蹦了起来，跟着又是一下。可怜的李秀明以为得到了献媚的机会，赶紧用她的下巴，使劲蹭着王副主席怒涨的阴茎。<br /><br />　　“妈的！你这个骚货！”李秀明的下巴蹭疼了王副主席，王副主席往上一抬脚，赤裸的脚背正正地撞在李秀明的双腿之间，他感到李秀明的阴户整个软绵绵的，挺暖和，阴毛又麻又酥的感觉像是一头绵羊，踢上去很舒服，让他忍不住想再来一下。<br /><br />　　“唔……唔……”李秀明的整个身体往上一跳，性感的下巴离开了王副主席的阴茎。她赤条条的哼着把屁股撅在了半空中，憋红了脸强忍着不敢再动。<br /><br />　　王副主席一边揉捏着李秀明丰满的乳房，一边将大脚趾竖起来，勾着李秀明阴部两边的肥肉瓣，前后划着来回。他用脚趾分开李秀明的大阴唇，拨弄着李秀明的阴核，他的脚趾逗得李秀明的下体开始不停的蠕动，淫水不断溢出，流到了他的脚上。<br /><br />　　李秀明用那对满是眼泪的大眼睛胆战心惊地看着王副主席，她用力下压屁股，将她的花心顶在王副主席的脚趾上，然后，她小心谨慎地前后挪动着屁股，把她的阴道谄媚地往拨弄自己阴唇的脚趾头上套。<br /><br />　　王副主席可有可无地把大脚趾插进李秀明的阴道里拨弄了几下，接着抽出脚趾，绷直了脚背对着她的阴部又是一下，这一回王副主席用了八成的力气。<br /><br />　　“呀……”李秀明歪斜着仰天翻到一边去了，痛得再没有力气装扮温顺的女人。她两手捂在阴户上，两条白嫩的大腿紧紧的缩起把手臂夹在中间，痛苦的的滚到这边呻吟几声，又滚到那边呻吟几声。<br /><br />　　“骚货！你的屄痒了吗？我再用脚踢你两下！帮你止止痒！怎么样？给我起来！”王副主席站起来走到李秀明身边弯下腰，一把捏住她的奶头。<br /><br />　　王副主席边说边把李秀明从地上拉起来，推倒在床上。然后用双手抓住她那两只纤纤美足，让她采取张开大腿的动作。<br /><br />　　“呀……”李秀明本能的想夹紧双腿，可是一旦打开以后，就无法胜过丈夫的力量，在李秀明已完全开放的大腿根，她那美丽的阴唇微微张开，发出淫邪的光泽，在浓密的阴毛从中，粉红的阴蒂勃起的挺立在王副主席面前。<br /><br />　　李秀明产生了强烈的羞辱感，美丽的脸颊染成红色，雪白的牙齿咬紧双唇。当她还未从羞耻的心情恢复过来，丈夫的手指已伸向她的阴户上，向左右分开成V字型。<br /><br />　　“啊！”李秀明呻吟着想用力夹紧大腿，可是又不敢，丈夫的手指任意的侵略着她柔软的肌肤，在她充血勃起的阴核上揉搓……李秀明因<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>而红润的阴户完全的暴露在丈夫面前。丈夫的另一只手也伸向她的胸前，揉捏着她的乳房，手指夹住因刺激而突出的乳头，整个手掌压在半球型丰满的乳房上旋转抚摸着。<br /><br />　　“怎么？受不了了？想要，就求我呀！”王副主席露出淫邪的笑容，用手握住肉棒，顶在李秀明的阴户上。<br /><br />　　“啊……啊……求……求求你……给我”李秀明无力的挣扎了几下，身子就慢慢的软了下来，臀部不由自主的向顶在阴道口的阴茎一次次挺抬着，两条腿也越张越大，阴道开始轻微的一张一合的蠕动起来。<br /><br />　　李秀明紧咬着牙，想忍住从下身传来的阵阵奇痒。但她又怎么可能忍的住这种--从一个成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">熟女</span>人要命处传来的强烈的感觉？下身流出的汁液越来越多，她的心里防线崩溃了。她禁不住一面娇喘，一面淫荡的呻吟起来。<br /><br />　　王副主席并不急着进入，他用手扶着阴茎，用龟头在李秀明的阴唇上磨擦着。<br /><br />　　由于李秀明的阴部沾满了粘滑的淫液，被丈夫的龟头这么一摩擦，不由发出“嗞嗞”的淫摩声。<br /><br />　　“啊……副主席……不要……啊……啊……求……求求……您……给我把……我……好痒……我……啊……”李秀明如梦呓般的苦苦哀求着。她难受极了，丈夫的龟头给她的下身带来了强烈的刺激，强烈的生理需求，不断的侵袭着她的肉体。使她不得不再次哀求丈夫。<br /><br />　　“骚货……”王副主席握着阴茎对准李秀明的阴道猛的刺去，“吱”的一声阴茎全根捅进了她的阴道。<br /><br />　　“啊……”李秀明顿感一条又热又硬得肉棍塞满了自己的阴道，一种充实感涌了上来，不禁娇声叫了起来。<br /><br />　　王副主席的屁股一搞壹低的动着，粗长的阴茎在李秀明的阴道里不停的抽送。每一下都用尽全身的力气狠狠的戳入，再用劲拉出，以此达到折磨她的目的。<br /><br />　　李秀明阴道口的嫩皮紧紧的裹着丈夫的阴茎，随着阴茎的抽插被拖出带入，一翻一翻的。流不尽的淫水再次满溢，随着阴茎的进进出出，从嫩皮和阴茎交界处的窄缝中一下又一下的被挤出来。经过生殖器的磨擦，变成白白的糊状物，顺着会阴往下流到肛门上。会阴中间凹入的地方一起一伏，和肌肤碰撞发出“辟啪、辟啪”的声响相互呼应着。<br /><br />　　李秀明的脑中一片空白，全身的感觉神经都集中在阴部这个焦点上，本能的反应开始慢慢出现，并越来越强烈，不断的往头上涌。但女性的矜持和几千年的封建礼数，让她不得不忍住由于快感所流露出欢愉的表情，她拼命忍耐着，想尽快把快感挥散。但事与愿违，那种感觉不但没有消失，反而越来越强烈。<br /><br />　　“呀……啊……啊……”李秀明的下半身痛痒难分，心中感到下身一下空虚一下充实，这种奇妙的感觉一浪接一浪的涌上心头，终于再也无法忍受，大张着嘴喘着粗气发出一种原始的呻吟。<br /><br />　　王副主席听见李秀明的呻吟声，更加兴奋，抽动的也越来越起劲。李秀明的肉体被碰撞的一耸一耸的，带动着她胸前那一对白晰的乳房，也跟着一会上下乱动，一会又左右摇晃。王副主席边抽动边伸手抓住李秀明的乳房不住搓弄，在乳头上又捏又擦，直把她弄的酥痒万分，两粒乳头变得又大又红，勃起发硬。<br /><br />　　王副主席仍在拼命的抽插着，这时的李秀明已是浑身滚热，心跳加速，就快熬不住了。<br /><br />　　“噢……”随着王副主席一声低沉地嚎叫声，运动停止了。<br /><br />　　李秀明躺在沙发上娇喘着，她的子宫颈给烫的奇痒难受，一股无名的感觉从心头向全身散播出去，身体打了好几个冷颤，全身的血液一起涌入脑中，会阴的肌肉有规率的收缩着，令人休克的快感将她推上了高峰，又一股淫水伴着汹涌而来的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>开始往外冲，将刚射出的新鲜热辣的精液挤出洞口，流到阴户外面，淡白一片混在一起，也分不出哪些是精液哪些是淫水。<br /><br />　　这一轮性交结束后王副主席俩都极为满足。李秀明偎在王副主席的怀里，用纤纤玉手往王副主席的肉棒，娇滴滴地在王副主席耳边说：“主人，你真行，能玩这么多花样。”<br /><br />　　王副主席笑着问她：“你满足吗？”<br /><br />　　李秀明使劲点了点头说：“王副主席也不知为甚么，今天就是喜欢主人捆绑王副主席，虐待王副主席，尤其喜欢主人你把王副主席吊起来，真是很过瘾 ”<br /><br />　　听李秀明这么一说，王副主席隐隐觉得下体又在发胀。随口说道：“那好办，王副主席再吊起你的，行吗？”<br /><br />　　“真的？”李秀明听了两眼一亮，问道：“人主，你还能行吗？”<br /><br />　　王副主席翻身从床上站起来，光着身子到取来一捆麻绳，不由分说把李秀明从床上拖起来，将李秀明双手反捆起来，这回用的是反手直臂双腕并排捆式，捆好后命李秀明站在浴缸边上，弯腰低头，将李秀明的两 胳臂朝后上方吊在钢框上。待到把李秀明捆吊完毕，王副主席的肉棍也已举枪向李秀明致敬了，正好提枪上马，一枪就扎入李秀明的下体内，双手还不停地去捏李秀明的乳峰，揪李秀明的奶头。李秀明被反吊双手动唤不得， 能哼着垂头任王副主席折磨。<br /><br />　　王副主席又有新招供李秀明享受。王副主席找来两双筷子，用橡皮筋将两双筷子分别扎得紧紧的，然后用这两双扎上皮筋的筷子去夹着李秀明的两奶头，由于筷子被皮筋扎住、两根筷子是紧贴在一起的，要用手指去辫开筷子，然后把李秀明鲜嫩的乳头放在两支筷子中间，一松手，“哎哟！”李秀明忍不住叫出声来，橡皮筋的弹力立刻把两根筷子拉扯到一起，一下子就紧紧地夹住了李秀明的乳头，给李秀明以极大的性刺激。王副主席又在李秀明乳头吊上小铃当，王副主席一边抽送的同时，小铃就随着李秀明身体前后晃动而左右摇晃，叮当作响。<br /><br />　　王副主席的肉棍又在李秀明的肉洞里足足磨擦了二十分钟，李秀明真是舒服得欲仙欲死，最后在看到李秀明反吊的双手又由拳头伸开变为手掌时，王副主席又一次把精液射在李秀明的阴道里……休息了大约十五分钟后，王副主席再次用绳子把李秀明绑在床架上，还取出一架摄像机，摆好三角架后便开始摄录，王副主席要把今天游戏的内容全部拍下来。<br /><br />　　准备完这一切后，王副主席拿过木棒，当作皮鞭抽打在捆在床架上的李秀明裸体上。皮鞭抽打实乃SM之小儿科，更何况 是一根木棒而已。李秀明对此反应并不大。王副主席见状便动开了脑筋，王副主席在房间里找到一根上面有小刺的铜刷。改而使用带刺的铜刷来抽打李秀明赤裸的胸部、肚皮、屁股和大腿，李秀明白嫩的皮肤上出现了红印子，李秀明开始呻吟起来。<br /><br />　　王副主席知道李秀明需要甚么。抽打了一会，便停住手，用左手托起李秀明的一只乳房，右手则拿着带刺的铜刷在李秀明的奶头上来回拉锯起来，铜刷上的一排硬刺轮番扎入李秀明敏感无比的乳尖，李秀明兴奋地叫唤起来，不一会儿，娇嫩的乳头上就渗出了细细的小血珠，这一独特的虐乳花式令李秀明在肉体痛苦中得到了莫大的性刺激，李秀明的下体已涌出一片蜜汁，把洞口的大片芳草都弄得湿呼呼的。<br /><br />　　王副主席的虐待令李秀明淫性大发，阴水越流越多，终于破门而出，穿过阴毛顺着大腿根往下淌，王副主席一看自己的肉棒立即支得更高了，此时不干，更待何时，王副主席向绑在床架上的李秀明发动猛攻。李秀明是背＊着大床而立，王副主席一边用嘴猛吮李秀明的奶子，一边下面用肉棒猛插李秀明的阴道。正面干了一阵子，王副主席又想从后面进攻，于是把李秀明解下来，让李秀明低头弯腰紧贴着大床撇开双腿站着，两条胳膊反手向上也紧挨着大床，然后用绳子把李秀明的两条胳膊及上半身紧紧地与床架捆在一起，李秀明就这样低头弯腰地被绑在床边，翘起肥厚的臀部分腿站立着，性器官完全暴露在光天化日之下，两片黑红色的阴唇微微张开着，等待着吞噬王副主席长粗的肉棍。<br /><br />　　这时王副主席又想到了一个折磨李秀明的招式，王副主席把已经插入李秀明阴道一半的阴茎拔了出来。<br /><br />　　王副主席把李秀明双手扭到背后紧紧地反绑起来，然后把李秀明的左腿曲折，小腿与大腿并在一起，用绳子把李秀明左脚捆在大腿根部。接着用另一根绳子捆住李秀明的右脚腕，将绳子穿过房顶的钢棒使劲往下拉，李秀明就被反绑着双手、捆着一脚倒吊在空中了，李秀明的另一只脚则被绑在大腿上，向外撇着，令李秀明的外阴完全朝天敞开着。<br /><br />　　王副主席拿起手枪给李秀明看：“这手枪是专供你们女人用的，它发射的不是子弹，而是这个玩意。”<br /><br />　　说着王副主席抓起一把尾部装有塑料塞子的针，把这种特制的针装入了手枪，当然该塑料枪也是特制的， 能发射这种针。<br /><br />　　王副主席又取来一支彩笔，在李秀明的屁股上划了几个圆圈，中间又点出一个靶心，这样姑娘倒吊着的肉体就成了一个活靶子，两边屁股蛋子上各划了靶圈和靶心，供王副主席射针用。王副主席站在距李秀明身体有三米远左右的地方，用那枝特制的手枪向李秀明的屁股发射钢针。由于李秀明倒吊的身体在空中轻微飘动，开头有几枪都打空了。后来李秀明“哎呀”“叫了一声，一枚子弹针扎入了她屁股。子弹针一支又一支从手枪射出来，毫不留情地飞向李秀明赤裸的盛臀，深深地扎进肉中。直到几十发子弹针都射完了，王副主席才罢手。看着李秀明布满了钢针的屁股，王副主席笑着对李秀明说：”淫欲我，王副主席痛快完了，也该让你舒服一下了。“王副主席于是跪在地上，抱起李秀明垂下的头部与她接吻，同时用手去抓捏李秀明的双乳，这一招立刻命李秀明兴奋起来，在王副主席那双强健的胳膊一阵紧似一阵的拥抱下，李秀明感到屁股上的刺痛迅速消散，舒坦地把自己的脸颊贴在了王副主席的胸脯上。<br /><br />　　王副主席用双手捧起了李秀明倒吊在空中的头，李秀明感觉到王副主席湿热温存的嘴唇贴上了她的眼睛吸吻了起来，接着双唇沿着她的鼻梁缓缓滑动，王副主席用刀将一根粗木棍批了皮之后，削成男人阴茎大小的一支假阳具插入李秀明的阴道。王副主席把这根木制阴茎捣入李秀明的阴道再拨出来，然后再狠狠插进去。如此反覆几次，那根木棍已沾满了李秀明源源不断涌出的淫液浪汁，整支木棍白花花、湿呼呼一片，成了一支名符其实的”淫棍“。<br /><br />　　王副主席见到此情此景自然更加淫性大发，将单足倒吊着的李秀明放下来，改为用四根绳子分别栓住她的四肢吊在床上，令李秀明肚皮朝天、四肢向上、背脊朝下吊在半空中，王副主席站在李秀明仰起的脑袋前面将自己的肉体塞入她口中，王副主席在发泄时亦不忘虐待李秀明。一只手在前面用手猛揪李秀明的奶头，一只手在后面用手打李秀明刚才扎过针的屁股，让李秀明在肉体痛苦中达到了极度的性欲高潮……王副主席看了看表，已经把李秀明玩弄了六个小时了，王副主席把李秀明从床上上解下来，让李秀明穿上黑色的高跟鞋，然后强迫李秀明反绑双手站在屋子中间，背上的绳子拴在天花板上垂下来的吊绳上，使李秀明身体固定住。<br /><br />　　王副主席拿出一根小铁链，两头是两只小木夹子，把小夹子分别夹在李秀明的两只乳头上，然后往小链子上挂锁头，一把、二把、三把，那锁头吊在链子上往下坠落，其重量令小夹子将李秀明的乳头往外扯，那股拉力使得李秀明发出痛苦的呻吟。<br /><br />　　王副主席又取来一瓶润滑膏，打开盖子，用手指淘出一大块抹在了李秀明的外阴部，然后用一根大约半寸粗绳子，穿过李秀明的两片涂满润滑膏的阴唇，然而再将绳子穿过房上的两个铁滑轮，两只手分别抓住绳子的两头，开始轻轻来回地拉扯起绳子来了。<br /><br />　　此时李秀明被五花大绑地站着，王副主席扯动的绳子来回磨擦着李秀明敏感无比的＊和阴道口的嫩肉，两 乳房上紧缠着一圈又一圈的橡皮筋，奶头上夹着木夹子并被吊着几把锁头。姓虐待带给李秀明的肉体感官刺激越来越强烈，李秀明忍不住发出了求饶。<br /><br />　　”哎哟 ！受不了，主人，快来吧 ！你的我，实在受不了啦 “李秀明哼叫着。<br /><br />　　王副主席倒转了身体，把胯下的鸡巴朝李秀明的小嘴塞了过去，并对李秀明说：”淫欲我，快快亲亲王副主席的鸡巴，王副主席的鸡巴胀的好难过喔！“李秀明一手抓着王副主席那根浮满青筋的大鸡巴，张开了玉口含住了＊＊上下的吸吮了起来。<br /><br />　　”唔唔……唔唔……嗯……嗯……嗯……“<br /><br />　　李秀明经历了王副主席的前九个小时性训练后，嘴上的功夫已属高手之流，又吹又吸之下，王副主席的鸡巴越发肥粗，那＊＊更是坚硬如石，李秀明一边的吞吐着王副主席的阳具，另一边用手抚摸着王副主席的睾丸。<br /><br />　　”啊……我……好舒服喔……“王副主席被李秀明上下夹攻的不禁的颤抖的叫了起来，双手解开李秀明身上的绑绳抱着李秀明的头忘情的抽动了起来。只听李秀明”唔……唔……唔……“把头甩了开来娇嗔的说：”王副主席的大鸡巴主人呀！……你要闷死你的我呀！……我王副主席快被你的大鸡巴给弄窒息了，求求你躺下来，让我的阴道儿好好的来服侍你。“李秀明推倒了王副主席的身体，张开了双腿，一手握住了王副主席的大鸡巴，对准了自己&gt;已湿淋淋的阴道坐了下去。<br /><br />　　”啊……好胀……好硬的鸡巴呀……喔……顶到花心了……噢……噢……好美……好满足……哎唷……顶穿了我的浪穴了……王副主席，我的好主人……大鸡巴主人……我快被你插死了……啊……啊……主人……爽死我了……啊……“李秀明狂乱的上下不停的套弄着，王副主席也一把抱住了李秀明的丰臀，次次见底的插着李秀明流满淫水的阴道。<br /><br />　　”嗯哼……唔……快……快……用力……唔……好主人……好情人……嗯……莫停……啊……好美……好美呀……我的鸡巴小情人……我要……快……用力的给我呀……“王副主席见李秀明已逐渐的淫乱了起来，抱起了李秀明的身子，让李秀明躺了下来，胯下的鸡巴未停的猛抽猛入的插的李秀明淫声大作，浪叫连连。<br /><br />　　”啊……好粗好大的鸡巴呀……我快被你插死了……我的好鸡巴主人……我……的阴道夹得你的鸡巴爽不爽啊……又顶到花心了……你的我快爽死了……被你插上天了……哎唷喂……不行了……这下子我真得不行了……好主人……你的我已经不行了……王副主席们一起射吧……啊……死了……不行……“李秀明紧抓着王副主席阴道里涌出乳白色的浓液，而王副主席也在此时腰眼一麻，也跟着射出了一股热精，射入了李秀明的子宫深处……<span style="color:#0000ff ">2、被专案组论剑</span><br /><br />　　76年，四人帮倒台了，李秀明也因为和王洪文的关系，和薛菁华，杨春霞，齐淑芳，茅惠芳她们一起进了专案组，被勒令”说清楚“。<br /><br />　　这时，专案组两个组长是两个容貌猥琐的老头，胖一点的那个红脸红鼻子秃顶，姓刘，是组长，另一个黑着脸，背有点驼，姓马，是副组长。<br /><br />　　”就这俩娘们，漂亮吧？你们看，她们身材多棒，我敢保证！玩这样的女人，她们的反应一定会让你们销魂难忘的。“看守的方五指着床上的李秀明和躺在沙发上的茅慧芳对那两个老头说。<br /><br />　　李秀明这时才有时间仔细的打量眼前这个和她一起被男人们论剑的茅慧芳。她抬起头，看到屋子里边到处都是乱扔着的衣裙和内裤，空气中弥漫着的女人的体香和性交后分泌液的那股腥臊的气味，熏得她无法喘气。先前被男人们玩弄的那个茅慧芳睡在她对面的沙发上。<br /><br />　　遭到论剑后的茅慧芳，被蹂躏得如同一团败絮，呈大字型一丝不挂地躺在沙发上。她仰脸躺在沙发里，双眸迷离失神，一头长发披散在脸前，遮住了面部。她看上去很年轻，身材匀称，凹凸有致，她的皮肤很白，也很细腻。她胸前一对丰满的椒乳高耸挺拔，两只红褐色的乳头昂翘着巍巍耸立显得非常性感。<br /><br />　　茅慧芳两腿大分着露出羞处，她的一条腿挂在沙发靠背上，另一条腿无力的拖到地上，她的屁股下面垫着枕头，因此使得她的下体不得不突起来。她那两腿中间的阴毛被弄得纷乱不堪，那已被操得红肿起来了的阴唇松弛的微微张开，两腿之间白花花的一片结满了精癍，一丝尚未凝固的精液挂在阴道口处。<br /><br />　　一双白色细带高跟凉鞋包裹着茅慧芳那一双白嫩修长的玉足，在她的脚趾上还左右交叉的系着两条细细的带子，她那白嫩的拇趾在鞋尖向上微翘着，其他脚趾依次向后排列，脚趾的趾甲上涂着粉红色的指甲油。从阴道涌出的精液沿着她的大腿内侧向下流淌着，流过她的脚背，涌入她的脚趾缝中……茅慧芳显得很痛苦，她的脚动也不敢动一下，她每扭动一下，身体都会痉挛的跳动一下，大腿内侧的肌肉则不停的颤抖着。<br /><br />　　李秀明觉得自己的阴部有强烈的肿胀感，她用手去摸了摸那里非常敏感，一碰就受不了。她艰难的用双手揉了揉她那极度充血的阴唇和被男人们操得红肿的阴道口。一股股的精液从她的阴道里流淌出来，汪积在床单上。<br /><br />　　”骚娘们！起来！到两个老人家跟前跪着去！“组长把瘫软无力的李秀明扶起来，在他看来，肉宴狂欢才刚刚开始，刚才只是热身，好戏还在后面。<br /><br />　　”不……求求你们放过我吧……“ 李秀明吓得浑身发抖，她知道这将又是一场残忍的凌辱，她低声哀求着组长。<br /><br />　　”怎么，不听话？“组长朝李秀明一瞪眼。<br /><br />　　李秀明不敢反抗，像只狗一样乖乖地下了床，跪着膝行到两个老头跟前。<br /><br />　　”老人家你们看看这婊子的奶子！漂亮吧？挺高点！让老人家好好看看！“组长把李秀明刚刚才穿上的，丝制上衣的前襟向两边拉开，使她的肚皮和乳房完全露出来，命令着。<br /><br />　　李秀明羞得无地自容，但没有任何办法，她只好拼命向后展开两肩，挺起胸，将乳房彻底展示给面前的两个老男人。<br /><br />　　”好，这奶子又白又嫩，我好久没玩过这么美的奶子了！“ 秃顶老头颤抖着伸出大手抓住李秀明的乳房，一面揉搓一面说。<br /><br />　　”把你最骚的地方给给老人家们看看！“待秃顶老头把玩了一阵后，组长又命令李秀明。<br /><br />　　李秀明知道除了服从，没有其它选择，于是她从地上站起来，朝着两个老头羞耻地撅起了屁股，她洁白丰满的乳房在胸前晃荡着。<br /><br />　　李秀明将颤抖的手慢慢地放在自己的肉臀上，把她的臀肉掰开，露出了藏在肉丘下面的褐色肛门和被论剑后松弛地张开着的阴道口，以及无精打采地耷拉在两旁的粉红色的肥厚的阴唇。<br /><br />　　”老人家，看见没？这骚货用她的骚屄跟屁股在跟你们打招呼呢！“ 组长指着李秀明的下身，大声说道。<br /><br />　　马副组长在用笑声回应组长的同时将一根粗硬的手指摸进了李秀明的屁股沟，在里面摩挲着，最后停在肛门上揉了两下，李秀明几乎站不稳，稍稍岔开了点腿。<br /><br />　　李秀明撅在那里一动也不敢动，因为马副组长按在她肛门上的那根手指始终没有离开，而且还慢慢地插了进去。李秀明既不敢动也不敢叫，只有任手指插进来，肆意地抠弄。<br /><br />　　”骚娘们，把腿张开点，我看不清下面。“不一会儿，马副组长哑着嗓子说到。<br /><br />　　李秀明含着泪张开腿，可这样就站不住了，她只好用手扶住地，把屁股高高的撅起。马副组长将插在她肛门里的手指拔了出去，捏住她的阴唇捻来捻去，还扒开她的阴道在里面摸索着。<br /><br />　　马副组长用一只手握住李秀明那两片肥厚、娇嫩、手感极为舒服的阴唇，另一只手则伸入她的大腿根，用手指不停地刺激着她的阴核。<br /><br />　　马副组长的手在李秀明的阴户上又是抓；又是捏；又是揉；又是抠。他一会儿将李秀明的阴唇扯起，一会儿又将李秀明的阴唇用力地分开。接着，他又将手掌的下端在李秀明的两片阴唇的中间来回摩擦。<br /><br />　　”啊……啊……“敏感的阴户被马副组长的指头毫不留情的玩弄，李秀明全身轻颤了好几下，几乎站不住差点倒下，这时，马副组长停止手掌的动作，将中指两旁的手指曲起，将中指尽量地伸长，顺着两片阴唇中间的缝隙，十分轻易地滑进了李秀明的阴道之中。<br /><br />　　”唷……“李秀明扭动着身体，嘴里发出了一声呻吟。<br /><br />　　马副组长一边用中指在李秀明的阴道里抽送着，一边定睛注视着李秀明的动静。一会儿，他将食指也捅了进去，李秀明的阴道顿时被扩大了。<br /><br />　　”啊……“李秀明叫出了声。<br /><br />　　马副组长用大拇指在李秀明的阴蒂上揉动着，另两个指头则在她的阴道里乱钻、乱磨、乱抠着。<br /><br />　　”呜呜……啊啊……“ 李秀明拼命扭动着臀部，嘴里不住地发出阵阵呻吟。<br /><br />　　马副组长的手指在李秀明的阴道里，施虐似的用力掏着，另一只手则不断地在她光滑的裸体游走着。李秀明的乳头已经开始向上突起，乳头之间也开始出现红晕，她不由自主地将两条大腿用力张开。阴道里也已经湿漉漉的了。<br /><br />　　”不错！这个女人不错！不过你喊的价也太高了！便宜点吧！“ 马副组长将手指从李秀明潮湿的阴道中抽了出来，抬起头看着组长说道。<br /><br />　　”我不是作这种事的女人，如果你们要钱，我可以想办法给你们，求求你们不要让我做这种事……“听到马副组长的话，李秀明这时才意识到这个老头是干什么的，她慌乱的向组长哀求着。<br /><br />　　”少罗嗦！你他妈的装什么淑女？你的身子就是拿来卖的，现在有男人要你。你还装什么蒜？“组长打断了李秀明的哀求。<br /><br />　　”好吧！就按你说的价，不过我们两个女人都要玩！行不行？“ 马副组长对组长说道。<br /><br />　　”行！付钱吧！“组长爽快的答应了。<br /><br />　　马副组长和组长经过一番讨价还价，从兜里掏出一叠钱，数了八张十块的给他，就开始脱上衣。<br /><br />　　”帮老人家把衣服脱了！“组长命令着李秀明。<br /><br />　　李秀明伸出双手帮秃顶老头解着衣服上的扣子，然后将秃顶老头身上的衣服一件一件脱了下来。<br /><br />　　在李秀明帮秃顶老头脱衣服的空当，组长从地上捡起李秀明和那个茅慧芳的内裤，分别将她们脸上和身上的精液擦干净，又擦了擦她们的下身。<br /><br />　　茅慧芳的阴户已经红肿了，两片红红的小阴唇可怜兮兮的半翻在外面。李秀明的下身不但红肿着，阴道口也大张着，一丛阴毛全被粘湿了。<br /><br />　　组长干脆抬起李秀明的下身，把穿在她腿上已经撕破的皱皱的丝裤脱了下来。李秀明没有反抗，可能觉得反抗已没有意义。<br /><br />　　组长接着要去脱茅慧芳的裙子时被马副组长制止了。<br /><br />　　在李秀明的服侍下，秃顶老头脱光了上衣，露出老态龙钟的丑陋身体，这是一个令人厌恶的身体，秃顶老头象是浮肿的脸上长着一对眼泡很大的眼睛；脖子又粗又短，胸前、肚皮上的肉都松弛地向下耷拉着。<br /><br />　　李秀明羞得根本不敢去看秃顶老头胯下的东西，当她为秃顶老头脱内裤的时候，她拼命地闭上了眼睛。但是，她知道这个丑陋的老人今晚迟早会占有自己的身体。<br /><br />　　”脱完了！……“ 李秀明红着脸看了看组长，接着对秃顶老头说道。<br /><br />　　”我……我六十多岁的人了，这么俊的女人还是第一次见，我摸摸她，这辈子就算没白活了。“秃顶老头红着脸颤抖着走到李秀明的面前，看着她说道。<br /><br />　　组长把李秀明从地上提起来，架到秃顶老头跟前，老头真的伸出干枯的手揉搓起李秀明丰满柔嫩的乳房，随后又伸进她的胯下捻搓她的阴唇，一根手指摸索着插进阴道。<br /><br />　　”老六，那么多年你都没玩过女人了！你还行不行啊？“马副组长笑着问秃顶老头，秃顶老头也尴尬地跟着笑起来。<br /><br />　　”老爷子您别担心，这两个女人可骚了，她们专会伺候男人，先让这个伺候伺候您？等会再让那个来好不好？“组长走上前说到。<br /><br />　　秃顶老头愣愣地看着组长，不知如何是好。组长不由分说把秃顶老头按在一张椅子上，解开了他的裤带，在脏兮兮的裤头下面露出一副黑乎乎垂头丧气的阴茎，秃顶老头不好意思得有点坐不住了。<br /><br />　　”过来！“组长强按住秃顶老头，对李秀明命令道。<br /><br />　　李秀明恐惧地看看组长的脸色，又看看秃顶老头肮脏丑陋的阳具，迟疑地跪在了秃顶老头跟前。<br /><br />　　”你给我好好地伺候老爷子，听见没？他要是不满意！我要你好看！“ 组长颐指气使地对李秀明说到。<br /><br />　　”不……求求你……你们干我吧……你们操我吧……别让我……“李秀明看着秃顶老头肮脏丑陋的阳具，感到一阵恶心，她抬起俊秀的脸，红着眼睛，几乎是哭着哀求组长。<br /><br />　　”骚婊子！想男人操了？别着急，你给老爷子吹起来，老爷子的枪不硬，怎么操你的臭屄呀？快吹！“组长哈哈笑着说。<br /><br />　　李秀明知道没有退路了，她埋下头一闭眼伸出舌头朝秃顶老头黑臭的阴茎舔了过去。<br /><br />　　秃顶老头被吓了一跳，刚要抬屁股，忽然被从未享受过的感觉定住了，他被舔得心花怒放，放肆地大张开腿哼哼了起来。<br /><br />　　”别磨磨蹭蹭地，快点！“组长向李秀明吼道。<br /><br />　　李秀明犹豫了一下，但还是张开嘴把秃顶老头的阴茎全部吞进了嘴里。随着”吱吱“的吸吮声响起，秃顶老头呆了，他没想到女人居然还可以这样玩弄，而且是这样一个年轻漂亮的女人。<br /><br />　　李秀明吃力地吸吮了足足半个小时，脸由白转红，秃顶老头的阴茎逐渐膨胀起来，他兴奋地大口喘着粗起，忽然大叫一声，一股浓浓的白浆喷了出来，李秀明躲闪不及，精液全射在她的嘴里。她含着秃顶老头逐渐软缩的阴茎不知如何是好，白色的浆液顺着她的嘴角流了下来。<br /><br />　　”给我咽下去！“ 组长厉声说道。<br /><br />　　”娘的，差点要了我的老命，这辈子真是没白活！“ 秃顶老头一面脱掉裤子一面说。<br /><br />　　李秀明垂下头，让低垂的头发盖住脸颊，浑身微微地发抖。她的眼泪在眼圈里打转，艰难地一点一点把嘴里腥臭的精液全咽了下去。<br /><br />　　秃顶老头从椅子上站起来，走到茅慧芳的面前，把他又黑又软的东西伸到茅慧芳的嘴边，茅慧芳没怎么犹豫，一口含住秃顶老头阴茎吮吸起来。<br /><br />　　马副组长也把他又黑又软的东西伸到李秀明的嘴边，李秀明却无论如何拿马副组长的老阴茎没办法，尽管她的头发几次被抓住往下按，她还是一含住就忍不住吐出来，吐出来又含住，如此几个往复，才开始渐上轨道。<br /><br />　　两根老阴茎在李秀明和茅慧芳的口舌之力下渐渐恢复了神气。李秀明那一览无遗的阴户，在她吮吸马副组长的阴茎时不时的颤动收缩，她似乎也一点没注意到自己的双腿大开，而并没有人在用力强迫它们分开。<br /><br />　　秃顶老头在沙发的一侧躺下来，茅慧芳迟疑着跨坐在他肚子上，已经直立的阴茎正对着茅慧芳那红肿的阴户，阴茎比软的时候粗了一大圈，秃顶老头饱满发青的龟头与他干瘪的身体显得格格不入。<br /><br />　　看到茅慧芳迟迟不坐下身体，秃顶老头抬起髋部，将龟头对准她的阴道口，托住她的屁股轻轻一推，茅慧芳失去平衡的身体就跌坐下来，她失神的叫了一声，下身已经被秃顶老头的阴茎深深插入。<br /><br />　　秃顶老头两眼放光，一边拱动着屁股一边玩弄茅慧芳跳动的乳头。茅慧芳脸色潮红，她的乳头已经胀得直直的。她似乎品味到了其中乐处，被强建的屈辱暂时淡化，取而代之的是一种堕落的快感。<br /><br />　　这时在一边的马副组长抽出被李秀明吮吸了半天方才露出庐山真面目的阳具，它的长度和粗细几乎跟五岁儿童的小臂一样！他把李秀明的身体抱离床沿，让她转身面朝下，右腿站在地上。<br /><br />　　由于李秀明的双手扶着床沿，她不可能完全转过身来，老头把她的左腿搁在窗沿上。以便自己所在的角度可以完美的看到她垂在胸前的双乳和充血的阴部。<br /><br />　　马副组长并不着急插入，而是一边用坚挺的龟头轻轻顶着李秀明的阴道口，一边抚摸她光洁的背部、腰身和细腻滑嫩、充满皮下脂肪的小腹和阴部，还不时捏弄她的发胀的乳房和阴蒂。<br /><br />　　”嗯……嗯……“李秀明被马副组长狎弄时，她赤裸的身体不住颤动。马副组长从后面抱住她的腰插入，阴茎还剩一小半在外面时，她已经开始发出痛苦的叫声。<br /><br />　　马副组长轻轻抚摸着李秀明雪白的肌肤继续顶入，只见李秀明几乎喘不过气来，全身的肉好象都在颤抖。充满精液的阴道润滑是没有问题的，马副组长的阴茎很自如的前后抽动，他那又黑又脏的阴囊不停的晃动着。<br /><br />　　马副组长的抽插很慢也很有节奏，他的动作幅度相当大，每次回抽时几乎能看见半个龟头把李秀明的阴道口胀得大大的，阴茎的后半段总是沾满了黏液。<br /><br />　　”嗯……嗯……啊……啊……嗯……“李秀明两眼迷离直直的瞪着前方，不时发出一声呻吟，她的身上湿淋淋的全是汗珠，象洗澡一样。<br /><br />　　那边，秃顶老头已经几乎停止扭动屁股，而茅慧芳却忘情的扭动着她赤裸的下身，丰满的乳房上下抖动着，绛红色的乳头不时被秃顶老头捏扁或拉长，他的手一刻也没离开过茅慧芳的乳房或屁股。<br /><br />　　当茅慧芳垂着头渐渐不动的时候，秃顶老头就开始激烈的上下拱动，弄得她两腿发直，整个身体几乎要靠到秃顶老头的前胸，但却被秃顶老头托着她乳房和胸部上下揉捏，弄得她全身不停的发抖。<br /><br />　　”小美人！你自己骑上来吧！就是女人在上的骑马姿势，你该知道吧！“马副组长气喘吁吁的的拔出阴茎，坐在床边。粗黑的阴茎高高的挺立空中。<br /><br />　　”不……不要……求求你饶了我吧！“李秀明含着泪苦苦的哀求着马副组长。<br /><br />　　”妈的！老子是付了钱的！然你干什么你就得干什么！知道吗？还不快把你的屄露出来，你要是不听话，我可要叫刚才带我来的那个人了？“马副组长恐吓着李秀明。<br /><br />　　受到这样的恐吓，李秀明只好认命，她慢慢的转过赤裸的身体，张开大腿骑在马副组长的下腹部上，她瞄了一下在黑毛中挺立的粗大肉棒，不由得感到心脏有强烈的压迫感，停下来不敢活动。这样大的阴茎，要这样坐下去进入体内……？<br /><br />　　”快一点！别磨磨蹭蹭的……“马副组长催促着李秀明。<br /><br />　　李秀明只有认命的闭上眼睛，用右手握住马副组长的肉棒，然后像说服自己似的叹了一口气，慢慢的放下屁股，她的下半身立刻产生了被强迫挖开窄小肉道的感觉，她咬紧牙关忍耐着，虽然如此，当火热的阴茎进入她阴道时所带来的刺激，还是使得她发出了痛苦的哼声。<br /><br />　　”来吧！赶快坐下去！“李秀明只要在中途一停止动作，就会被马副组长怒声催促，可是身体有如被分成二半，激烈的疼痛使她一动也不敢动。<br /><br />　　”求求你，饶了我吧……“李秀明美丽的裸体坐在马副组长的肚子上，形成半蹲的姿势，发出惨痛的声音，就在这时候，马副组长猛烈向上挺起屁股。<br /><br />　　”啊……“从李秀明的喉咙发出凄惨的叫声，因为膨胀的龟头完全深入到了她的阴道里面，碰到了刚刚性交完的敏感的子宫口，除了粗大的阴茎在她阴道里膨胀着，阴茎上的突出部分更在她敏感的肉壁上深深地磨擦着。<br /><br />　　”来呀！来呀！“马副组长连续拼命的向上挺起屁股。<br /><br />　　”啊……“ 李秀明感受到了超过限界的强大冲击，长发随着她的头拼命的摇摆着，接着她就向前仆倒。<br /><br />　　”还没完呢！现在才开始！“马副组长抱起像发生抽筋的李秀明，用双手握住她丰满的乳房，她的乳房像只可口的白桃，有力的弹性把马副组长的手指弹回去，当马副组长用手指捏弄她抬起头的乳头时，她发出了低沉的哼声。<br /><br />　　”现在你自己动！“<br /><br />　　”……“<br /><br />　　”听见没？让你自己动！你听不懂吗？快摇你的屁股！“李秀明不得已慢慢的摇动着屁股，她轻轻抬起屁股又轻轻放下去，这时候，她觉得自己的肉缝几乎要裂开，但她只能咬紧牙关忍耐着。<br /><br />　　”痛吗？我的鸡巴大吧？告诉你吧！没有哪个女人不怕我的鸡巴的！“马副组长脸上露出满足的表情，他疯狂的的揉搓着李秀明那微微出汗的乳房，好像要把下腹部完全塞进李秀明的阴道似的，他不停对李秀明勃起的乳头揉搓着，更不停地在李秀明的身体内进出抽插着。<br /><br />　　从阴道不断地涌出的那种既深又难以承受的刺激，让李秀明在几乎无法呼吸的痛苦中，却感受到了美感逐渐的出现，这种感受让李秀明觉得非常的狼狈，过去几次和男人性交时，从来没有感受过这种奇妙的亢奋，可是现在不断地由身体涌出，李秀明急忙停止了动作。<br /><br />　　”感到很爽了吧！没有女人能够在我的鸡巴下不投降的。你的腰和屁股要动，动才会更爽。“李秀明很听话地旋转着屁股，彻底地享受刺激骚痒的快感，她的头和上身向后弯曲到了极点，在马副组长对她乳房的抚摸下，她已把一切羞耻的事，完全忘记了，她已经完全徘徊在泥沼般的淫欲世界里了。<br /><br />　　不知过了多久，马副组长抽出肉棒，开始奸淫一旁的那个茅慧芳。李秀明刚一被放开，就仰八叉的瘫在床上，动也不动。<br /><br />　　”两个老人家！过来一起喝一盅吧！“组长见两个老头完了事，便邀请他们一起喝酒。<br /><br />　　李秀明和茅慧芳被迫身无寸缕的跪在客厅中央，组长他们一帮人和两个老头坐在桌前喝起了酒来。<br /><br />　　看着男人们大口地喝酒吃菜，李秀明和茅慧芳的肚子饿得直叫唤。<br /><br />　　”饿了吧，想吃点的话，就爬过来替我们吹吹喇叭，或许咱爷几个高兴了会赏给你们吃点宵夜。“马副组长色色地望着李秀明和茅慧芳美丽雪白的身体说到。<br /><br />　　”大哥！求求你们！放了我们吧，我老公接不到我，一定急死了！“ 茅慧芳恳切的对桌前的男人们说到。<br /><br />　　”你老公急什么？是不是急晚上没有屄操了？哈哈哈……“方五下流的侮辱着茅慧芳。<br /><br />　　”……“茅慧芳屈辱的低下头不再讲话。<br /><br />　　”别想着你老公了！在这的男人每个都是你的老公！过来轮着给我们舔舔鸡巴！“ 秃顶老头向茅慧芳招了招手。<br /><br />　　茅慧芳哀怨的看了一眼秃顶老头，但她不得不一边摇摆的丰腴的屁股，一边抽泣着向桌底下爬去。<br /><br />　　茅慧芳爬到秃顶老头下面，把秃顶老头丑陋的阴茎拉了出来，含在了嘴里，让龟头深深地进入喉部，美丽的脸不停的上下摆动，从鼻孔里发出阵阵哼声。<br /><br />　　秃顶老头停下了手中的筷子，眯起眼睛开始享受了，不一会，他的脸开始扭曲，随即从喉间发出”哦哦！“的低吼。<br /><br />　　桌子下面，茅慧芳的嘴角溢出了浓浓的精液。<br /><br />　　”你让老子很痛快，这是给你的奖赏，但是你不能吃！叼过去给那个婊子吃！“秃顶老头在喘息过后，用筷子夹起一块肥肉，伸到茅慧芳的嘴巴前面。<br /><br />　　茅慧芳顾不上从她嘴角还在往下流淌的精液，张开嘴咬住了肥肉，转身爬到李秀明的面前，仰头把那块肉朝李秀明扬了扬。<br /><br />　　李秀明看着茅慧芳嘴角的精液不由得一阵恶心，但是她不敢不吃。她把嘴巴凑到茅慧芳的嘴上，接下了这块粘满了秃顶老头精液的肥肉，咽了下去。<br /><br />　　茅慧芳苦涩地看了一眼李秀明后回头又钻进了桌子底下。<br /><br />　　茅慧芳在替马副组长<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>的时候，秃顶老头还不时的用脚踢着她胸前垂下的乳房，弄得她的乳房象钟摆一样摆动不已。<br /><br />　　在马副组长射精后，秃顶老头把一个剥了壳茶叶蛋握在手里，伸到了桌子下面，对准茅慧芳的阴道塞了进去。<br /><br />　　”很好，把这个鸡蛋拿去给那个骚货吃吧！等等！再加一点饭！“秃顶老头端起一碗米饭放到茅慧芳的屁股后面，然后用调羹一勺一勺的往茅慧芳阴户里塞，就好像是在喂小孩吃饭一样，直到茅慧芳的阴户被塞的满满地后才罢手。<br /><br />　　茅慧芳回头爬到李秀明面前，转身翘起屁股，把鼓鼓囊囊的阴部对着李秀明，李秀明看着眼前的一幕犹豫不决。<br /><br />　　”妈的！还不快吃，你在那等什么呢？等我喂你是不是？“秃顶老头看李秀明半天没有动静不由骂道。<br /><br />　　李秀明听了秃顶老头的骂声，只有强忍住悲痛和羞辱，流着眼泪把嘴巴对着茅慧芳的阴部迎了上去。<br /><br />　　很快，李秀明把茅慧芳阴道口的饭粒都舔光了，她只能把舌头伸进茅慧芳的阴道，用舌尖去卷茅慧芳阴道里面的那些米饭。<br /><br />　　茅慧芳感觉到李秀明的舌头够不着了，就使劲夹着阴道壁，把那个茶叶蛋一点一点的往外推。<br /><br />　　终于，茅慧芳把茶叶蛋推到了阴道口，李秀明把里面随着茶叶蛋推出的米饭都舔了个干净。<br /><br />　　茅慧芳使劲的收缩着阴部，想把茶叶蛋挤出来，李秀明也把嘴巴对着茅慧芳的阴道口拼命地吸着，茶叶蛋好不容易露出了一点，李秀明刚想用牙齿咬住，但不小心牙齿一打滑茶叶蛋就又陷了进去。<br /><br />　　试了几次不行后，李秀明仰躺在地上，茅慧芳则蹲着把阴道口对着李秀明的嘴巴使劲的用力，直弄得气喘吁吁，李秀明看见茅慧芳使劲的时候连屁眼都一收一缩的。<br /><br />　　好不容易茶叶蛋才夹带着浓浓的精液滑出了茅慧芳阴道，李秀明一张口将茶叶蛋吞了下去。<br /><br />　　”哈哈！那贱货下蛋啦！“在场的男人们乐得直拍手。<br /><br />　　第二轮结束后，男人们都有些疲乏，李秀明也瘫倒在床上，身下的床单湿了一大片。方五和另一个家伙把赤裸的李秀明架到书桌上，用麻绳把她的双手绑住固定在两个桌腿上，双脚分开，高高吊起，绳子的另一端挂住窗子顶端的两个钢钩。她的腰部靠在桌沿，大半个屁股悬空在外，正对着窗口的红肿肉屄大开着。<br /><br />　　李秀明开始还徒劳的乱蹬双腿，但只是让脚腕子上的绳套越收越紧，加上经过一轮糟蹋的，她已经全身酥软，再也不可能有效的反抗，只能任凭方五他们蹂躏。<br /><br />　　方五从厕所里弄来一块抹布，蘸点凉水，然后用抹布擦了擦李秀明的下体。随后对她的第三论剑淫正式开始。<br /><br />　　已经不需要有人按住李秀明的手脚，因为她已经失去反抗能力，任人摆布，而且她的四肢都已经被固定住，只有躯干因为性交的需要可以前后滑动。<br /><br />　　这时李秀明双眼迷离，身体甚至有时不自觉的迎合男人们的抽送，她似乎也被情欲把持。房子外面是万籁俱寂的黑夜，只有房间里的性宴正到兴头上。<br /><br />　　”求求你们！我……我的……尿好急“ 李秀明突然低声请求男人们，让她去上厕所。<br /><br />　　男人们这才注意到李秀明的小腹圆滚滚的。大伙都想看她当众小便，于是不让她穿上衣服，簇拥着赤裸裸的她进了厕所。<br /><br />　　男人们把李秀明带到厕所，命令她撒尿给他们看。李秀明开始拒绝，方五突然伸出手在她圆滚滚、软绵绵的小腹上猛一按，李秀明撑不住了，一股尿液喷出，弄得满地都是。男人们一起哄笑起来，李秀明难过的哭着，边哭边尿，金黄的尿液顺着打开的尿道口流出来。<br /><br />　　男人们觉得不过瘾，把茅慧芳也拉进了厕所，接下来男人们干脆让李秀明和茅慧芳把屁股放在水池上平排坐着，她们背靠着墙，大大的张开双腿，任由男人们一个个轮流上去奸污她们……整个晚上，男人们都不停的轮流攻击着李秀明和茅慧芳，每个男人至少都奸淫了她们两次以上。长达3-4小时的马拉松式性交，李秀明和茅慧芳的脑中早已一片空白，她们在男人们的摆布下，用了各种不同的姿势和方法以满足男人们的兽欲。<br /><br />　　李秀明大大的叉开双腿，她两条白晰的腿颤抖着，双眼茫然没有反应，许久动也不动。她的阴道本来只是一条聚紧的肉缝，现在被男人们粗大的阴茎抽插得已变成了一个宽阔的肉洞，肿胀的阴唇又红又热，阴核硬挺着，好象一粒玫瑰色的钮扣。地上流了白花花的一大滩奶水，可她那因呼吸而上下起伏着的乳房，看起来却还是沉甸甸的。<br /><br />　　而茅慧芳只要看到男人站在她面前，就会主动上前吮吸男人的阴茎为他口交。她那红红的嘴，被男人们那粗大的阴茎填得满满的，几乎快要撑裂。<br /><br />　　奸淫还在继续着，李秀明和茅慧芳跪在厕所的地上，男人们则围着她们。男人们把李秀明和茅慧芳绑起来后再奸淫，一直操到她们泣不成声，再将一股股滚热的精液射到她们的嘴里和鼻里，她们本能的吞咽着，但大量的精液还是呛的她们不停的干呕和咳嗽！<br /><br />　　李秀明和茅慧芳被射的满脸都是精液，看的男人们恨不得用鸡巴去扫她们的脸。她们全身布满了汗水，头上、脖子上和身上沾满了已经凝成果冻状的精液。胸前的白色精液，沿着她们美丽的乳房向下流着。<br /><br />　　李秀明乳房上的精液滴到了她的肚脐上，她的两只小手和那两条诱人的粉腿也都挂满着亮晶晶的精液，她下体的阴户早已红肿疼痛，不断地流出过多而容纳不了的精液，那白色的精液，从她肥美的阴道里满溢出来，像流口水似的顺着大腿往下流着，湿遍了她那双丰满软嫩的玉腿，连脚背脚跟也全部被那白色的精液湿透……茅慧芳则跪坐在地上，手上拿着一个玻璃杯，装着从她脸上和嘴里流下来的男人们的臭精。等到最后一个男人射完后，在男人们的逼迫下，她不得不一口气喝光玻璃杯里全部的臭精。<br /><br />　　李秀明和茅慧芳满身精液的样子比最淫荡的妓女还要下贱。她们不知喝下多少男人的精液，她们脸部美丽的五官被男人们的精液弄得都模糊了，头发也被搞的粘乎乎的，充满了鱼腥味！<br /><br />　　两个女人哭的死去活来，男人们看着女人们被虐待的不成人形，肆意大笑！<br /><br />　　接下来李秀明和茅慧芳在男人们的逼迫下又开始没完没了的为男人们口交。先前的口交都是由李秀明和茅慧芳单独完成的，或者是男人自己打手枪，最后一个接一个射到她们的嘴里。但是这次李秀明和茅慧芳一起被男人们干，男人们忙的手忙脚乱。<br /><br />　　李秀明和茅慧芳在男人们的逼迫下，还不得不互相交换口中的精液，进行精液传递游戏！茅慧芳将口中的精液传给李秀明，由李秀明一口吞下去！李秀明将口中的精液传给茅慧芳。由茅慧芳一口吞下去！她们在屈辱的吞下男人的精液前，还得遵照男人们的要求，像漱口一样将精液在嘴里滑来滑去，等到男人说够了，还要装出一副非常淫荡的样子将精液吃下去。<br /><br />　　看着李秀明和茅慧芳这种充满臭腥味的淫吻，有几个男人又开始心痒了。他们再一次奸淫了这两个可怜的女人。<br /><br />　　从那以后，组长和他的牌友们就轮流在各自的家里摆开香艳的麻将局，牌桌上自然少不了全裸的李秀明。她每次都要被他们通宵玩弄，后来组长的牌友们甚至把自己的熟人朋友也带来参加牌局。<br /><br />　　随着参加牌局的人越来越多，外面的传闻也就多了起来。组长他们为了安全起见，又订了个规矩：就是把打牌的地点固定在李秀明家一个地方进行，而且每天不再通宵的打牌，前段时间只顾着通宵的打牌，把事先说好的谁是最后的赢家，就让李秀明伺候谁一夜的事也忘了，现在要把它执行起来。<br /><br />　　由于他们订了新规矩，李秀明不得不把女儿送到自己妈妈家长住。她不愿女儿看见或听见，她下贱的被男人们玩弄时的情景。<br /><br />　　这天，组长早早的来到了李秀明家。为了方便奸淫李秀明，他逼着李秀明为他配了她家里的钥匙。<br /><br />　　组长掏出钥匙打开了李秀明家的门，走进屋子。李秀明正在拖地，组长走到沙发边坐下色迷迷的看着她。<br /><br />　　李秀明美艳绝伦的粉脸白里透红，赛似樱桃般的红唇微翘着，洁白细嫩的肌肤宛如霜雪一般光滑细致，没有丝毫瑕疵。她穿着一件肩带式的月白色半透明睡衣，可以明显的看出她里面没有穿内衣，她的乳房浑圆饱满，紫红硕大的乳头硬挺着顶着睡袍，是那么的动人心魂。<br /><br />　　李秀明的肚脐似酒涡般深陷着，虽然已生育过，可她的小腹却依然平坦结实。她纤细的柳腰下，是浑圆肥美的臀部，白嫩无比。睡裙的下摆刚好到她的大腿，黑亮的阴毛在睡衣的下摆下若隐若现。超短的睡裙下光着的两条白皙修长的粉腿，是那么的浑圆平滑。真是艳丽无比，让人心神晃荡。<br /><br />　　组长看着李秀明丰腴成熟的胴体，及散发出的一阵体香，还有那一对穿着黄色高跟拖鞋的白嫩柔软的玉足，她的脚趾甲没有涂趾甲油，柔嫩的脚掌配上贝壳般趾甲，雪白无暇，粉嫩可人，真是令人越看越生怜惜。组长看得神魂飘荡，欲火如焚，再也无法忍受，他的下身忍不住硬挺起来，两腿之间很明显的隆起一团。<br /><br />　　”过来！趁着他们还没来，让我玩玩！“组长欲火难耐，站起身来一把抱住李秀明的娇躯，如饿虎扑羊似的压了上去，猛亲吻着地全身的每一寸肌肤。<br /><br />　　”别闹了，他们快来了！我还没洗澡呢！你先坐一下，我去上个厕所！“李秀明推开组长的手，向卫生间走去。<br /><br />　　”等等，我和你一起去。“组长跟在李秀明的身后也进了卫生间。<br /><br />　　”求求你！出去吧！你在这叫我怎么尿。“李秀明的脸羞得通红，她不好意思当着组长的面小便。<br /><br />　　”这有什么？我又不是没见过你尿尿，再说我站着你坐着，咱们谁也不耽误谁。“组长点了一跟烟，斜靠着卫生间的门歪着眼睛看着李秀明。<br /><br />　　李秀明看组长没有出去的意思，只好红着脸，把裤子褪到下面，坐在马桶上”哗哗“的尿了起来。<br /><br />　　”喏，给你个把手。呵呵……“组长一看李秀明坐在了马桶上，就手把裤门拉开，掏出阴茎伸到她眼前。<br /><br />　　”你……“李秀明无奈的摇了摇头，但还是张嘴把龟头含了进去，一边尿着尿，一边裹着阴茎。她尿完了也不敢起来，坐在马桶上裹了好几分钟，才站起来。<br /><br />　　”妈的！谁让你站起来的？“ 李秀明刚要提起裤子，组长不满的骂了起来。<br /><br />　　听到组长的骂声，李秀明吓得裤子才提了一半就不敢动了。组长把手伸进她的两腿之间，摸着她光光的暴露在空气中的屁股和下体。，组长在她刚尿完湿湿的小穴上摸了一把，把手拿出来放在鼻子上闻了一下，随后凑到她的鼻子叫她闻。<br /><br />　　”脏！还没洗呢。“李秀明转过脸把组长的手推到一边。<br /><br />　　”走！出去！“组长拉着李秀明来到了卧室。<br /><br />　　组长把李秀明扔在柔软的床上，淫亵的目光紧盯着眼前的尤物，他快速地脱光衣服向李秀明扑去。他剥下李秀明的睡袍，里面没有戴胸罩，两只丰满挺拔的乳房跳动着露出来，他又扒下李秀明早上才换的纯白丝蕾内裤。<br /><br />　　顷刻间被剥得一丝不挂的李秀明屈辱地扭动着性感的娇躯，长满整齐阴毛的敏感三角禁区暴露在空气里，使她的下身产生了一丝凉意。<br /><br />　　组长通红的眼睛看着李秀明玉雕般的裸体，粉腿如玉、丘壑隐约……不由得猛吞口水，下体的阴茎已经坚硬如铁了。<br /><br />　　没有前奏，组长在李秀明两座高耸的乳峰和诱人的阴户上胡乱地揉了几下后，便迫不及待地抓住李秀明两只秀美的脚踝，把她两条玉腿大大分开。<br /><br />　　组长抬高李秀明的臀部，使阴茎很舒服地顶在李秀明赤裸的阴户上，下身用力一挺，龟头撑开她两片微闭的阴唇，阴茎深深插入她幽深却很干燥的阴道里。<br /><br />　　”呀……“李秀明娇躯猛地一颤，口中发出一阵动人的悲鸣，毫无性欲的身体被粗暴地侵犯，李秀明顿时感到身体仿佛被撕裂了一般，下身火辣辣地疼痛起来。<br /><br />　　接着就是组长疯狂的抽插，坚硬的阴茎磨擦着李秀明柔嫩的肉壁，李秀明光洁白嫩的额头开始渗出细密的汗珠，一张悄脸随着组长的活塞运动而痛苦的抽搐着。为了减轻痛楚，李秀明努力张开大腿，尽量迎合着组长的抽插，渐渐地奸淫变得顺畅起来。<br /><br />　　李秀明用哀怨的美眸看了一眼，正在自己雪白大腿中间的，组长的那享受的神情，痛苦地把脸扭向一边，她无意中看见了床头柜上自己和前夫的结婚合影，她心中不由一阵刺痛。她悲哀地感到，她这一生就没有一个男人能给她幸福，相反只能带给她无尽的苦难。<br /><br />　　一想到这，李秀明不禁打了一个激灵，她闭上眼睛，仿佛看见前夫正怨恨地看着自己，怒视着正压在自己身上行使着只有他才有资格行使的权利的组长。<br /><br />　　组长发现李秀明毫无反应地躺在自己身下，失神的美眸正呆呆地看着床头柜上的照片，精美的镜框中，身披婚纱的李秀明正娇羞地依偎在丈夫身边，秀丽的脸上洋溢着幸福的笑容，和此时痛苦扭曲的脸形成强烈的反差。<br /><br />　　组长冷笑一声，双手抓住李秀明随着自己的抽送而微微颤动的丰乳，阴茎退至阴道口，然后用力插下去，狠狠地撞击在她的子宫壁上，”啊……“李秀明一声惨叫，下身剧烈的疼痛把她从幻觉中拉了回来。<br /><br />　　”好恩爱啊，啧啧，可惜。“组长从镜框中拿出照片调侃地说道。说着把照片撕得粉碎狠狠摔在李秀明的脸上。<br /><br />　　”看！看吧！我让你看个够！臭婊子！和老子做爱心里还想着别的男人，哼！记住！现在我是你的男人，你该好好伺候我，听见没有？“组长抓住李秀明的秀发强迫她看着自己，然后得意地羞辱着她。<br /><br />　　”是……“李秀明被吓坏了，她使劲点着头，不禁痛哭失声。<br /><br />　　”夹紧你的骚屄，像婊子那样叫给我听听！“说着组长又开始了新一轮的抽插。<br /><br />　　”嗯……啊……嗯……嗯……“李秀明不敢有半点抗拒，她一边哭着竭力地扭动柔软的腰身，一边挣扎着从嘴里发出”淫荡“的叫声。她那被残忍奸淫得有些麻木的阴道根本感觉不到半点的快乐，只有疼痛，可是她还必须拼命装出一副享受的样子，这令她感到无比的羞耻和屈辱。<br /><br />　　组长看着痛不欲生的李秀明，一种淫虐的快感直冲脑门，他淫笑着抓住李秀明一只颤动的丰乳，阴茎恶作剧般用力抽插起来。<br /><br />　　”啊……“沉浸在悲痛中的李秀明感觉乳房一紧，插在她下身的阴茎又剧烈地挺动起来，强烈的撞击使她口中发出一阵轻呼。<br /><br />　　”文大哥！求求你快点！他们快来了！……“李秀明大声哀求着。她希望这种痛苦的奸淫能早点结束。<br /><br />　　”急什么？他们又没有钥匙，我不开门谁也进不来。“组长将手伸到下面，捏弄着李秀明的阴蒂，阴茎则快速的抽插着。<br /><br />　　被组长压在身下的李秀明突然感觉插在自己体内的阴茎明显加快了抽插的速度，接着双乳一紧，一股滚烫的热流一直冲向自己的阴道深处。受到了热流的打击，她混身不由的颤抖起来。<br /><br />　　组长双手紧紧握住李秀明两只高耸的乳峰，龟头死死地顶住她的花心，让她的阴道夹着自己的阴茎，一边悸动着射精，一边拼命享受着她柔软的阴道肉壁的阵阵收缩带给他的巨大快感。<br /><br />　　良久，渐渐萎缩的阳物被李秀明从她那饱受凌辱却依然紧密的阴道里挤了出来，同时，一股白色的，精液和淫水的混合物也顺着她的大腿流了下来。<br /><br />　　李秀明轻轻推开喘息着伏在她柔软的娇躯上的组长，走进了卫生间。<br /><br />　　卫生间里传来了水声，组长知道李秀明在洗澡了。他走到桌子前开始往方桌上铺毡子，然后把麻将盒找了出来，放在桌子上。<br /><br />　　不一会，李秀明从洗完澡卫生间里出来了，她穿了一件黑色半透明的睡裙，非常性感，从薄薄的衣服外面能看见她上身完全赤裸着！两只没有束缚的乳房，随着她走动的步频在上下跳动着。她也没有穿内裤，她的臀部是浑圆的，而且向后翘。<br /><br />　　李秀明坐在化妆桌前开始化妆，她对着镜子在头发上、在脸部喷了些香水后，打开一只盛着雪白粉底霜的瓶子，在脸部、眼圈上和嘴边涂了一大团。她又用化妆海绵擦在脸上，后来又擦在脖子上和胸上。然后扑香粉。<br /><br />　　李秀明用化妆刷粘满玫瑰红色的胭脂粉，来回扫在面颊上，再用密粉定妆；用口眉笔画眼线，用眉影粉描画眉型，用玫瑰红色的膏状胭脂在眼皮上涂抹眼影，再在唇膏在眼窝上一层深红色的口红，然后再涂上睫毛膏。<br /><br />　　李秀明爱用深红色的口红唇彩，她用口红笔湛满口红对着镜子咧嘴微笑涂抹，利用唇扫沿着上唇山开始往唇角慢慢描画，反复涂抹了十几分种，又干脆拿起口红直接在唇上涂了些口红。她对着自己娇艳欲滴的涂满口红的唇，又用深红色的唇彩在内外唇反复大量涂抹，她喜欢涂抹过油过亮的又香又艳的唇彩，化妆得极为妖艳。<br /><br />　　这时，李秀明用舌尖舔了舔嘴唇上的口红，然后用香粉扑了扑嘴唇周围，又在那弯得弧线有些夸张的嘴唇上，用了大量口红涂抹，便立时更红艳起来，她抿了抿双唇，这烈焰红唇红的发亮，似乎要滴下血来，又涂了厚厚的唇彩。她又往乳房上涂了些香粉，甚至连阴部也喷了香水。<br /><br />　　真香艳、美艳、红艳、浓艳、娇艳、妖艳、淫艳！在一旁的组长看得阴茎再次勃起。<br /><br />　　”听着！今晚有几个生人要来，你可要好好表现哪！“组长走到李秀明身后，然后把手放在她的乳房上揉捏着，一边看电视一边跟她有一搭没一搭的说着话。<br /><br />　　”你们还要我怎么表现？我表现得还不够吗？“李秀明把脚架在椅子上，哀怨的说道。<br /><br />　　组长从上向下看去，隐约看到李秀明那白晰的大腿根部闪现着诱人的风情，她那没有涂趾甲油的、白嫩柔软的脚趾从拖鞋的尖部翘动着，组长的心跳加快了速度。<br /><br />　　”当然不够！你以为把腿一张，让男人操你就够了吗？告诉你，操你是要给你钱的，你要让他们开心知道吗？哦，对了！你以前不是跳舞的吗？今天你个大伙跳个艳舞怎么样？“”艳舞？怎么跳？……我……我不会……“”他妈的！这你都不会！穿的性感一点，一边跳一边把衣服脱了不就行了！一会，我让你怎么做你就怎么做，等把衣服脱光了你就学会了。记住！我让你跳的时候你再跳，知道吗？“”好吧！……只要你们爱看……我就跳！“李秀明边答边问，不主动开口，任凭组长揉捏她的乳房。<br /><br />　　过了十几分钟，外面好象有人敲门，李秀明马上从沙发上起来，回到自己的房间。<br /><br />　　组长出去开了门，随后上来三个男的，都是三四十岁模样，有胖有瘦，这些人李秀明都认识，是乔冀军他们单位的金科长、徐科长和老郑。房间里显得有些挤了。<br /><br />　　他们几个和组长先是互相敬烟，然后一起开始吞云吐雾，屋子里立刻充满了烟味。<br /><br />　　又过了一会儿，楼下又有人敲门。组长这次带上来两个中年男人。他们一个是乔冀军单位子弟中学的体育老师刘方诚，一个是学校的工友老齐。<br /><br />　　牌局还没有开始。组长看到这么多熟人坐了满满一房间，想着李秀明要在他们面前脱光衣服被他们论剑，不由越来越兴奋。<br /><br />　　在后来的半小时里又两次来人，前后一共来了四批一共九个人，加上组长一个是十个男人。<br /><br />　　这些男人一进屋子就都纷纷把上衣脱了，光着膀子，穿着裤子甚至内裤。<br /><br />　　这时候，男人们也顾不上看旁边的人，是认识还是不认识。大家都期待着李秀明的出现。四个男人围着方桌坐下来，组长走到李秀明的房间里。九双眼睛一起盯着门口。<br /><br />　　李秀明穿着黑色露趾的高跟拖鞋，无奈的向外走去。她身上穿着象牙白色的蕾丝胸罩，丰满隆起的胸前，呈现着美丽雪白的深沟，透过薄薄的刺绣布料，依稀可以看见她漂亮丰挺的乳房在里面跳动着，她那高高勃起的绛红色的乳头，只被那半罩型的胸罩遮住一半，露出上缘的乳晕向外傲挺着，极短的睡衣刚刚盖过她的下身，裙摆修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>几乎露到了大腿根，当她走路时，可以清楚的看到她那穿着透明内裤的阴部。她白嫩的胳膊和大腿完全暴露在明亮的灯光下。看得男人们暗暗的吞着口水。<br /><br />　　这样的场景已经出现过多次，对李秀明来说不再陌生。参加牌局人数一次比一次多，她心里怦怦直跳，知道自己应该感到羞耻，但是她不得不在这些男人面前，做出各种她不愿意但又必需的做的事情来。<br /><br />　　牌局开始了。第一副牌已经拿到各人手里。房间奇怪的安静下来，只有间或有吃牌或碰牌的声音。房间里除了李秀明，所有人的眼睛都盯着牌桌。因为牌桌上的输赢才决定谁先享受面前这个丰满性感的李嘉欣。<br /><br />　　李秀明好象在忏悔似的，静静地面对墙壁跪着，身侧拖着一个变了形的影子。<br /><br />　　她的头微微下合，长长的睫子低垂着，一闪不闪，神情有点木然，仿佛入定。黑色吊带裙装两旁是雪白粉嫩的双臂，一对玉手十指如葱、白净纤柔、平平地扶在赤裸的大腿上。<br /><br />　　淡淡的灯光映着李秀明姣美绝伦的脸庞，身上的黑色性感的吊带裙装，衬托出一种唯美的质感，一切是那么的素雅，贞洁，朱颜素裹，分外美艳。这种过份的美丽与冷酷的环境构成一种反差，让人感到有点残忍，但这却令到她愈加惊艳迫人。<br /><br />　　脚已经有一点开始发麻了，李秀明不知自已已经跪了多久，她知道今晚和其他的夜晚一样，都会相当的漫长、相当的难挨……这种事对她来说几乎每天都有，在她屈服于男人们的淫威下后，这样的生活不知不觉已过去二个多月了。<br /><br />　　”和了……“这时候有人和牌了，在众人羡慕和嫉妒的眼光中，胜利者组长站起身来。组长是一个五十多岁的胖子，他脱掉西装短裤和内裤，露出丑陋疲软的阳具：今晚将由他的这根阳具首先享用李秀明的服务。<br /><br />　　”妈的！终于和了！“ 组长从凳子上站起来，色迷迷的向李秀明走去。<br /><br />　　听见身后传来脚步声，李秀明不觉抬起脸，她知道羞辱开始了，她只觉心底一寒，身子打了个颤栗，一种莫名的恐惧袭来。就在她想要回头的时候，组长那双有力的臂膀从后面搂住了她。<br /><br />　　”呵……“感觉到男人温暖宽厚的胸膛，李秀明竟不觉向后靠去。<br /><br />　　组长一把将李秀明抱在怀里，搂着她那成熟香艳的肉体，把脸埋在她馨香的耳畔，用火烫的双唇，吻住她的耳珠，把热气不停呼在上面，然后，开始慢慢地吮吻她那洁白的香颈和粉脸。<br /><br />　　李秀明不敢反抗只有无力地接受着组长那恶心的舌头，任那让她觉得恶心的舌头，在她脸上和香颈的肌肤上撩划。<br /><br />　　”嗯……“<br /><br />　　李秀明感到阵阵的酥痒，身子象融进一股暖流中，她觉得自己的娇躯好象要被熔化了，她的身体已经完全倒在组长的怀里，她不由的发出醉人的、腻腻的嘤咛。<br /><br />　　组长用一只手紧紧搂着李秀明的脖子，一只手隔着柔软的睡裙揉弄着她的乳房。李秀明扭动着身体，回避着侵犯自己乳房的手。<br /><br />　　李秀明那充满乳汁的乳房不但十分肿涨、富有弹性，而且还不失滑腻，抓下去会把手指弹回来，那感觉真是妙不可言。不一会儿，组长就感到李秀明的乳头硬了起来。他用两个指头轻轻捏了捏，就把大手从李秀明的领口伸了进去，直接握住了她的丰乳，一下一下地揉捏起来。<br /><br />　　”啊……不……“ 李秀明一阵迷乱，身体扭动着，不知是在挣扎还是在骚动。<br /><br />　　组长用一只手捏住李秀明一粒竖起的乳头来回玩弄着，嘴从后面探了上来，寻到她的樱唇强行吻了起来。他用嘴吻着李秀明那呵气如兰的小嘴，陶醉的吮吸着她的香舌。另一只手则掀起她的长裙，轻轻摸着她那白嫩修长的大腿。<br /><br />　　”嗯……嗯……“ 李秀明美目如丝，从鼻腔里发出丝丝呻吟。<br /><br />　　”好了！过来好好伺候我！“<br /><br />　　组长放开李秀明重新坐到桌前，倒霉的点炮者起身让贤，旁边的人很快默契的选出一个坐下，桌上又传来哗哗的洗牌声。<br /><br />　　李秀明从地上站了起来，她看了一眼组长，小心地走了过去，尽管动作很轻微，但高跟拖鞋踩在地板上还是发出令人心动的响声。光凭那走路的声音就可以认定她心里是多么的不情愿。<br /><br />　　”把你的腿叉开，我先检查检查你有没有穿内裤？“组长色迷迷的在李秀明的胸部摸了一把。<br /><br />　　”这……“李秀明羞辱的低下头，不敢看组长。<br /><br />　　”怎么？不愿意？是不是要我动手呀？“组长恶狠狠的看着不知所措的李秀明。<br /><br />　　”……“<br /><br />　　李秀明对自己的困境感到悲哀，但她犹豫一下后还是慢慢的分开了大腿，裙子因大腿的慢慢分开而被撩起，露出了大腿根和穿着透明内裤的阴部，透过内裤可以看到她那淡淡的阴毛，李秀明受不了这种强烈的羞耻感，她把分开三十度的腿又急忙夹紧。<br /><br />　　”老板！要我做什么？“李秀明为了分散组长的注意力，不得不像妓女一样下贱的问道。<br /><br />　　”你懂不懂规矩？……又忘了跟你说过的话啦！是不是？……老规矩！“ 组长自顾摸着牌看都没看李秀明一眼。<br /><br />　　”啊……是……“ 李秀明把手放在又小又透明的薄薄的三角裤上。她因为羞耻而不由得扭动着身体。<br /><br />　　李秀明将透明的三角裤慢慢拉下去。因为以前拒绝脱光衣服，曾受到过严厉的处罚，所以从那次以后每次她都强迫自己脱。可是羞耻感还是一样，一点也没有变。<br /><br />　　薄薄的只有一小块布的三角裤从李秀明细柔的脚下拿了下来，李秀明此时就以出生时的赤裸模样站着，她那丰满的胸部和屁股散发着成熟女人的性感，可是细小的脖子和修长的双腿却显示出弱女子的风味。<br /><br />　　”你现在该干什么？“组长对李秀明羞耻的模样好象感到特别的满足，他打了一张牌后，便慢慢的转过身体面对着李秀明。<br /><br />　　李秀明心里一颤，她轻轻咬了咬嘴唇，虽然没有受到任何催促，但她仍带着一丝屈辱温顺的跪在地上。那是文主任对她的训导：在和牌的男人面前，如果没有其它指令，她唯一的姿势就是在男人的脚下跪着！<br /><br />　　”对不起！老板！您要我做什么？请您吩咐！“李秀明跪在组长脚下，屈辱的问道。<br /><br />　　”嘿！谁让你跪下了！站起来把腿分开！快点……“组长不满的骂到。<br /><br />　　受到组长的辱骂，李秀明红着脸从地上站了起来，并慢慢分开了双腿，在她分开四十度的双腿之间，可以清楚的看到她那黑色的阴毛及丰盈的耻丘。<br /><br />　　李秀明就这样低着头，将双腿分开成九十度，她那两条雪白的大腿在轻轻地颤抖着，在她的大腿根露出了淫秽的肉缝，她的身体也在不停的颤抖。<br /><br />　　组长伸出一只手，猥亵而缓慢的先从李秀明的大腿内侧开始向上抚摸到她的阴唇。当她的阴道口湿润后，组长开始用手指蘸着她阴道里分泌出来的粘液，上下来回环绕着搓揉她的阴蒂；组长温柔而有节奏的上下搓动，先往左绕圈、再从右绕圈、然后再绕小圈。之后，再成螺旋状的移动搓揉，先从整个阴户外围开始螺旋环绕搓揉，然后朝阴蒂慢慢缩小圈子。花一些时间在轻揉阴蒂头后，再开始慢慢扩大搓揉的圈子。<br /><br />　　”啊……嗯……嗯……“<br /><br />　　先开始李秀明咬着牙强忍着屈辱，忍受着男人对她私处无耻的玩弄。但随着组长手指的揉搓，她的呼吸开始急促起来，手指刻意划过阴核时的感觉，让她浑身阵酥麻，感到一阵阵的眩晕，洁白的牙齿不禁咬住了嘴唇。<br /><br />　　”骚货！你这骚屄上的毛长的满整齐的吗！“<br /><br />　　突然，组长用三根指头的指尖，插进李秀明的阴毛里梳弄起来。他一会把李秀明的阴毛拨弄的蓬乱不堪，用指头缠绕着玩，一会又把手当成梳子，仔细、慢慢地，一根一根的仔细梳理着它们。<br /><br />　　”啊……“李秀明差点咬破自己的樱唇，一颗心差些跳了出来。<br /><br />　　对于女性而言阴毛可以说是自己身体最自卑的部位，大部分女性非常在意阴毛的长法、浓稀等等，在这种心理的作用下，特别是当李秀明不得不赤裸着身体，叉开双腿，面对阴毛被男人一根一根的肆意玩弄时，更是勾起了她强烈的羞耻心。<br /><br />　　女性和男性比起来，在性心理方面的感受更为强烈。因此，她们往往受情绪控制，在发生性行为时，很在意对面的男人是否是自己所爱的。而李秀明此刻面对的是一个她以前见都没见过的男人。而且这个男人还那么猥亵的侮辱着她，这不仅在肉体上，同时在精神上都给她造成了打击，挑起了她的羞耻心，紊乱了她的心理。<br /><br />　　”嘿嘿……“组长阴笑着，手指在李秀明肥涨隆起的阴户上肆意地玩弄着。<br /><br />　　突然，组长把手滑到了李秀明阴道口的位置，放肆地挖弄着她的阴唇，一只手指探索着抠进阴道，并夸张的在她的阴道里浅进浅出的作着圆周旋转。另一只手指则不停地拨弄她已经开始充血的阴核，甚至连她的肛门也被时不时地玩弄一两下。<br /><br />　　”啊……不……“男人恶意的污辱令李秀明几乎快要崩溃了，阴道里汁水泛滥，湿滑无比，被男人一阵挖弄，手指在阴道内的的磨擦几乎要发出响声了，李秀明的胸口剧烈的起伏着，脸色开始变得潮红起来，迷乱的她开始不能自持。<br /><br />　　”怎么样，骚货。爽吧？……“<br /><br />　　”……“<br /><br />　　李秀明吃惊地发现自己竟然在组长的凌辱下有了快感。她想控制住身体的表现，然而身体的反应是她无法控制的，那一丝丝奇特异样的感觉一点一点汇集起来，终于汇成了一道快感的洪流，在她的体内激荡。她想夹紧双腿，然而在快感面前，她早已浑身无力，只有任由男人玩弄。为了不让自己堕入深渊，她只有咬牙关，拼命克制住自己想出声呻吟的欲望。<br /><br />　　”别再装了！骚货！是不是很有快感呀？“组长似乎看透了李秀明的心思。<br /><br />　　对于李秀明来说，承认在组长的凌辱下产生快感，是比让她死还难受的事，她用力摇了摇头。<br /><br />　　”还不承认，你看看这是什么？我就那么随便摸了几下，连鸡巴都还没插进去，你就已经这么湿了，你说你有多骚？“组长将玩弄李秀明下身的手抽出来，放在她的眼前，中指上亮晶晶的粘着她下身流出的淫液。<br /><br />　　”不，我……啊……嗯……“羞得涨红了脸的李秀明想强辩几句，但她刚一张嘴，组长就将粘满了她淫液的中指塞进她的嘴里。<br /><br />　　”尝尝吧，小骚货！自己的淫水味道还是不错的吧？“组长一边说一边用手指在李秀明红润的嘴里抽插起来。<br /><br />　　”……“李秀明知道组长这样做是为了最大限度地羞辱自己，不能让男人们看笑话！她深吸了一口气，把脸扭朝了一边。<br /><br />　　”臭婊子！还假装正经？把腿再分大点！然后你自己摸你自己！“组长说到。<br /><br />　　”不……不要……“李秀明以为自己听错了，露出疑惑的表情，抬头看着组长。<br /><br />　　”臭婊子！我让你自己摸！听见没有？你要是不听我的话，我就把这颗麻将塞进你的屄里去。快摸！“组长用手指把玩着一颗麻将牌威胁着李秀明。<br /><br />　　李秀明只好听话的将纤纤玉手慢慢的，向她大腿根那芳草如茵的神秘的三角地区伸去。她低下美丽的脸，用手指在阴唇上轻轻的抚摸起来。在这万物都似已凝固，无比寂静的房中，她清楚地听见男人们粗重的喘息声，她知道一旁的男人们正用充满欲火的眼睛看着她。<br /><br />　　李秀明颤抖的将覆盖在阴阜上茂密乌黑的阴毛拨开，露出肥厚殷红微微向俩边翻出的大阴唇。接着她又用纤纤玉指将大阴唇左右分开，露出两片更嫩、更娇艳的小阴唇和那艳红柔嫩的两片小阴唇上紧紧夹着的、有如面黄豆大小珠圆小巧的一粒鲜艳娇嫩并有些发涨勃起的肉核阴蒂。刹时她那最令男人为之疯狂，心醉神迷的销魂胜景一下子便展露出来。<br /><br />　　李秀明弯曲着拇指轻轻地拨弄着阴蒂，甜美的快感立刻从她的背后传了出来，她将中指插入火热的阴道里，里面已经湿了，手指连续在肉壁上的磨擦，让她的屁股忍不住扭动起来。<br /><br />　　李秀明的呼吸开始急促起来，她把修长的手指做成V字形，把阴唇分开，组长的视线集中在她的阴唇上。<br /><br />　　李秀明更激烈的活动在阴道里的手指，分开的大腿左右摇摆，鼠蹊部开始发生痉挛。她那樱桃般艳丽的乳头渐渐地变硬挺立起来，下体阴道内恍如火烧般的灼热，并且有些湿润了，淫液不受控制的涌出。<br /><br />　　”啊……快要……出来了！……“<br /><br />　　李秀明一声娇鸣，她的头猛烈向后仰，红唇也随着颤抖，她将丰满的臀部向上抬起，她的两片阴唇一阵颤抖，阴蒂高高勃起，鲜红的小阴唇一张，竟从那里的喷出一股乳白的如膏如脂的液体来。<br /><br />　　”操！骚婊子！流了这么多淫水！好了！现在给你降降火！把它塞在里面！然后去把我们给你准备好的贞操带穿上！穿好贞操带后就赶紧出来。听见没有？对了！别忘了上锁！……“组长递给李秀明一颗饮料中的冰块。<br /><br />　　满脸潮红的李秀明，犹豫了一下，还是顺从的用手指轻轻捏着泄精后已经闭合了的阴唇，向两边拨开。她现在整个人精神濒临崩溃，连意识都有点儿模糊了，她那原本呈淡粉红色、紧闭娇嫩的神圣阴唇终于再次朝外翻了开来，隆起的花瓣发出妖媚的光茫，有说不出的淫荡之色，她整个阴道口又是一鼓，从里面再次涌出的乳白如膏如脂的蜜汁来。<br /><br />　　组长在一旁色迷迷的盯着，李秀明那两片粉红色的阴唇和不停蠕动着的粉红的阴道腔壁。从她阴道中流出的那如膏如脂乳白的液体，配合着她颤抖着一鼓一鼓的阴户，充满了香艳风韵。<br /><br />　　”哎……嗯……“<br /><br />　　李秀明颤抖着将冰块塞进了阴道，冰冷的冰块进入湿热的肉洞时，她轻叫了一声，全身抖动了几下，冰块的冰冷并没有使高潮中的她冷却下来，反而将她的高潮一直维持在顶点。溶解的冰水自阴部沿着大腿跟流了下来，仿若男人的精液自内部流出，这种感觉，让她想起阴道充满几个男人精液的情景而更加难以把持。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">未完待续</span><br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">本章字节：58317</span><br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">总字节：228825</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-29 11:13重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4000001&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4000001&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4000001.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4000001.html</guid>
	<pubDate>2014-04-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【胸大有罪】【作者：(1-25)秦守(26-33)不祥】</title>
	<author>U.T.</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 蕃茄炒蛋 于 2009-8-19 19:05 编辑 </i><br /><br /><span style="color:red "><b><font size="5">你的支持是我的动力，请点击右边的顶</font></b></span><br /><br /><span style="color:Blue ">第一章　女高中生被擒&nbsp;&nbsp;</span><br /><br />　　四月的天气，在Ｆ市里每年都是春雨连绵的，今年也不例外。纷纷扬扬的雨点星子一下起来就没个完，就像是个凄怨的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>在不停的泪水长流。<br /><br />　　下午五点钟，正是全市所有高中放学的时间。有「名牌重点校」之称的市立第一高中的校门缓缓打开了，一群男女<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">学生</span>有说有笑的走了出来，不少人手里牵着自行车。<br /><br />　　「哇！雨停了，今天可以先逛逛街再回家了！」<br /><br />　　七八个女孩子喜笑颜开的聚在校门口，唧唧喳喳的商议着该去哪里玩一阵。<br /><br />　　她们穿着清一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>的校服，亮丽的鲜红色的衬衣，配着蓝白相间的细格长裤，使每个女孩看上去都洋溢着一股青春活泼的气息。<br /><br />　　不过，其中最出众的还是一个正在走出校门的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">少女</span>，眉清目秀的脸蛋，白皙细致的五官，脑后扎着个清爽的马尾辫。更难得的是她不仅容貌漂亮，就连身材也发育得十分成熟，校服下一对高挺的双峰很是显眼，一下子就能吸引住旁人的视线。<br /><br />　　「萧珊，一起上街逛逛怎么样？」几个女生招呼着她。<br /><br />　　「不了，我要回家看电视。」萧珊不感兴趣的撇了撇嘴，背着书包旁若无人的走开了，没有再多望女伴们一眼。<br /><br />　　「算了吧，叫她干什么？」有人从鼻子里哼了一声，「人家可是「校花」！<br /><br />　　当然是由帅哥陪着，怎么会跟我们一起逛街？」<br /><br />　　这句话说的声音不大，可萧珊还是听见了。她不但没生气，反而还觉得挺得意的。由于遗传了母亲的全部美丽，再加上生长在显赫的高干家庭，从小时候起她就有一份天生的优越感，到哪里都像是小公主般骄傲。<br /><br />　　没走几步，一辆的士挨着人行道开了过来。萧珊用娴熟的手势拦下了车子，弯腰坐了进去。<br /><br />　　「去金泉花园！」她简短的说。<br /><br />　　「坐稳喽。」司机按下计时器，转动方向盘把车子掉了个头，很快就提高了速度，在车来车往的马路上飞驰。<br /><br />　　就在的士掉头的同时，停在校门不远处的一辆白色面包车也发动了，不疾不徐的尾随在的士后面。<br /><br />　　为了抢时间，十个的士司机就有十个都开得飞快，见缝<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">插</span>针的在车流里穿行着。许多车辆都被超越后远远的抛开了，可是那白色的面包车却始终能保持着一定的距离。<br /><br />　　五分钟后，坐在的士上的萧珊望见了接近金泉花园的路口，连忙「喂」了一声：「不用拐进去了，我就在前面那个报摊边下。」<br /><br />　　车子停稳后，萧珊付完钱下车，站在报摊边挑起杂志来。<br /><br />　　她没有注意到在身后十多米远处，那辆白色的面包车静静的停在那里，一双冷酷到令人心寒的，却又是灼热无比的视线正在盯着她。<br /><br />　　萧珊买了几份报纸杂志，一边走一边翻看了起来，两条修长匀称的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">美腿</span>不紧不慢的向前迈动，踩着细带凉鞋的双足小心的避开了积水的深洼。<br /><br />　　从路口到她家所在的金泉花园要经过一条小巷，大概有百来米的距离。由于住在这片小区里的都是有钱人家，平时来往经过的路人一向稀少，巷子里显得很僻静。<br /><br />　　萧珊先看的是《Ｆ市晚报》，头版照例登的是省市领导的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=宣传',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">宣传</span>讲话，其他版面上似乎也都是些无聊的内容。草草的浏览了一下，只有第三版角落里一则消息让她注意了一下。<br /><br />　　「……半个月前在鼓楼区发现的那具无名女尸，身份已在昨日下午被最终认定，是在某某小学教书的黄姓女教师，三月初时因个人原因而辞职，之后就再无任何音讯…直到住在外地的父母许久未接到黄某的电话，才惊疑女儿遭到不测…<br /><br />　　据警方估计，死者遇害前曾被凶手禁锢了至少十多天，并曾多次遭到性侵犯…这已是今年以来本市第五起奸杀案，警方提醒所有单身女子小心色魔杀人狂……」<br /><br />　　──唔，色魔杀人狂？听起来好像蛮恐怖的，不知道是不是跟电影里演的一样？<br /><br />　　受到男朋友的影响，萧珊经常看些渲染暴力血腥的恐怖片，所以读到这则新闻时完全不以为意，就跟看短篇小说似的，看过了也就抛到了脑后。<br /><br />　　她把报纸夹到左腋下，打开了另一本《南方娱乐周刊》，扉页是张色调鲜艳的彩图。一个美丽动人，风姿绰约的倩影正在上面灿烂的微笑着，旁边还配着两行醒目的小字。<br /><br />　　──歌坛<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>天后楚倩全力出击，下个月即将来Ｆ市举办个人演唱会！<br /><br />　　「耶……太好了！」<br /><br />　　萧珊兴奋得脸颊绯红，情不自禁的雀跃了两下，胸前挺拔的双峰彷彿也被快乐感染了，就像小兔子似的在校服下活泼的弹跳。<br /><br />　　楚倩是个家喻户晓的女明星，出道已经十多年了，最擅长的是劲歌热舞。不过她之所以能享有高知名度，其实主要不是靠音乐，而是靠美艳的姿容和前凸后翘的惹火身材，特别是那对足足有３７寸Ｆ罩杯的丰满乳房，不知令多少男性歌迷垂涎欲滴，是他们暗中自渎时的首选对象。以至于在很多人的脑子里，这位女歌星的名字简直就是「性感」的代名词。<br /><br />　　虽然被专业人士讽刺为「花瓶」，但楚倩还是以无可抗拒的魅力征服了一大票少男少女的心。萧珊就是她的忠实崇拜者，不但收藏了她所有的唱片，就连卧室里都贴满了这位偶像明星的玉照。<br /><br />　　「真棒啊！下个月就可以亲眼看见楚倩了，说不定还能跟她握手呢！」<br /><br />　　萧珊把杂志贴在胸口，满脸陶醉之色的站在原地喃喃自语着，彷彿已经沉浸在了和偶像会面的美好气氛中……<br /><br />　　突然，一辆白色面包车悄无声息的开了过来，从萧珊身边飞快的擦了过去，「哗啦啦」的溅起了路上的一大滩积水。<br /><br />　　「哎呀！」萧珊惊叫了起来，睁开眼低头一看，蓝白相间的长裤上溅满了星星点点的污迹。<br /><br />　　「操你妈，怎么开车的这是？赶着去奔丧吗？」<br /><br />　　她气急败坏，冲着远去的面包车叫骂了起来。如果不是亲眼看见，很难相信这样一个外表清秀漂亮的女高中生，竟然会如此不顾形象的口吐脏言。<br /><br />　　话音刚落，面包车就在前面刷的停住了，一个带着墨镜的男人头从车窗里探了出来，冲着她做了个抱歉的手势。<br /><br />　　──哼，想这样子就算数吗？没门！<br /><br />　　萧珊的大小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>脾气发作了，想也不想的就快步走了过去，弯下腰在车窗上敲了敲，气咻咻的痛斥：「搞脏了我的裤子，你起码也该下车……」<br /><br />　　这句话还没说完，萧珊突然愣住了。<br /><br />　　──驾驶座上竟然空空如也，刚才那个男人不见了！<br /><br />　　萧珊吃惊的揉了揉眼睛，正想再向里张望，忽然听到身后传来车门拉开的声音。<br /><br />　　她本能的回过头望去，正好见到一个男人身影敏捷的跳出来。<br /><br />　　──原来他钻到了后排座位去，难怪……<br /><br />　　这个念头才刚泛起来，口鼻上蓦地里被一条手帕给按住，浓烈的麻醉剂气息传了过来。<br /><br />　　萧珊两眼一黑，惊恐的呼叫声还来不及发出就被堵了回去，大脑在一瞬间就已变得迷迷糊糊。她下意识的拚命挣扎，可是四肢却已经不听使唤了，怀里的杂志「啪啦」的滑落在地。<br /><br />　　跟着，她感到自己被两条手臂架起，动作麻利的抬上了车。仅仅几秒钟后，她就像一滩烂泥似的昏了过去。<br /><br />　　「嘿嘿嘿，真是太简单了！捕捉这样的小绵羊根本不费吹灰之力！」<br /><br />　　戴墨镜的男子发出邪恶的笑声，随手关上车门，用保险带扣好这具青春成熟的胴体，然后回到了驾驶座。<br /><br />　　马达轰鸣，白色的面包车缓缓的发动了，转头驶出了小巷子。<br /><br />　　车轮碾过地上的杂志，在女歌星楚倩笑容灿烂的倩影上，留下了一道永远抹不去的齿轮痕迹……<br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br /><br />　　傍晚五点半，天快黑了。<br /><br />　　Ｆ市东区的一个小公园里，清洁工<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>张清理完地上少量的垃圾，嘴里哼着京剧正准备离开，忽然听到附近的那片人工树林里传来一阵犬吠声。<br /><br />　　「该死的野狗又来了！」老张心头火起，随手操起手边的扫帚循声奔去。<br /><br />　　他才刚闯进树林，沙沙的脚步声就惊动了野狗。这畜生显然已被教训过多次了，一见到老张就吓得夹起尾巴飞快的向里逃窜。老张一手挥舞着扫帚，骂骂咧咧的追在后面，想要把这只麻烦的野狗一劳永逸的解决掉。<br /><br />　　可是这畜生却十分狡猾，追到树林深处后就失去了踪迹。老张费了好大的劲也没能找到它，反而把自己累得直喘气，只能窝火的废然而返。<br /><br />　　他正要走出树林，忽然瞥见在十几米开外的灌木丛里有片白花花的东西。再仔细一看，那竟是一截白皙裸露的女人小腿。<br /><br />　　「娘的，现在的年轻人真不像话！」<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-27 13:02重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-223642.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-223642.html</guid>
	<pubDate>2008-07-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【把爱给爸爸】【全本】【作者：李姑娘】</title>
	<author>sm_雅蠛蝶</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　? ?<span style="color:#0000ff ">文案：</span><br /><br />　　简介１９ＸＸ年，邹贝降生在没落的邹家村，大山很穷，大山谈不上交通，想去镇上唯一的办法是靠两条腿行走，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>妈接受不了大山的苦楚，还没满月就丢下女儿跟人走了，从此父女俩相依为命，邹丰用尽了自己所有能力来宠<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>自己的女儿。<br /><br />　　邹丰不知道从什麽时候开始对着细小的女儿产生幻想，更不知道自己是从什麽时候对女儿的『爱』在心里生了根，发了芽，拒绝着外界的一切美好，独自带着女儿生活，终於有天在不理性的情况下压倒性的占有女儿。<br /><br />　　当邹贝不愿意老爸给自己找後妈的时候，已不知自己走进<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">乱伦</span>的泥沼里，所有人的存在都是可有可无，从十壹岁初次体会<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>的滋味过後便爱上这样的感觉，然而当学习的知识越多了解的东西越深後，所有的一切都变了模样，那样的爱是酸涩的。<br /><br />　　邹贝恨…无止境的恨，恨那个男人为何会占有自己，恨那个男人偷走了自己的贞洁，更恨…那个男人为何会是自己的父亲，至始无法承受这样的真相，邹贝远离那个龌龊的地方，向着彩<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>世界走去。<br /><br />　　邹丰记不得女儿的离开是那一年，那一月的，那一天，只记得当那个满嘴说着；爸爸最好，我也爱爸爸的人恨自己，说自己龌龊，说自己脏，说自己是小偷的时候，邹丰木然的沈默了，小偷吗？贝贝…爸爸偷了你的身体也没能偷到你心，相比，我一无所有。男人闭上细长的双眼，滚烫的泪珠滑落发髻，那麽沈痛，那麽安然。<br /><br />　　时间在悄悄流逝，邹贝见识了繁华都市的现实，见识了花花男子卑鄙的嘴脸，见识了满是污染的人心，回想那个无时无刻不在等自己回家的男人，想着原来只要是真爱，都是甜的，也是可也很暖的，乱伦也好，背德也好，变态也罢，不过是心里的一道坎，有强大的父亲在，所以的压力都不是压力，那是生活刻画的磁带，那是爱留下来的皱纹。<br /><br />　　屋子里的粮食已堆满仓，满目的丰收温暖不了邹丰的心，冷，刺骨的寒风能钻进每一丝骨缝里，寂静的院子里唯有自己的心跳声在律动，宝贝，爸爸曾经说过；这一辈子都会是你的退路，不管你到了那里，不管你遇到什麽，这里终将是你的家，爸爸在家等你。<br /><br />　　时隔三载，当邹贝两手空空的出现在邹丰面前，用着平静的语气对着那个沧桑的男人说；我在这里生，我便在这里死。<br /><br />　　男人看着那个还是那麽漂亮的人儿说；爸爸陪你…… ?<br /><br />　　?<span style="color:#0000ff ">☆、第一章第一章邹家村。</span><br /><br />　　? ? 没落的村子四周都是成片的大山，因为只有几户人家，开发的土地相对不多，住在这里的人生活简朴，在外打工的有钱人也陆续搬出邹家村，剩下的都是些老年人不愿意搬走。<br /><br />　　邹丰就是一个例子，因为家里有个老母亲，在邹家生活了几十年的陈秀芝不愿意搬出邹家村，因而导致邹丰在二十岁的时候媳妇生下一个女儿就跑出了大山，跟别人好上了！<br /><br />　　可怜的邹丰上有老下有下，没想到老母亲却在女儿生下来不到两个月也撒手人间，独自一人抚养女儿没再续弦。<br /><br />　　日子普普通通的过，女儿却不是按照邹丰的想法在长。从小就不能离开半步的女儿黏自己跟牛皮糖一样，因为地里有活。<br /><br />　　邹丰也只能把女儿放背篓里跟着自己上坡，每天邹丰在旁边忙活的时候，看看可爱的女儿被自己用背篓靠在石头上，眼底心酸不已。<br /><br />　　因为当初跟大伯们分家的时候为了多那麽几分地，搬出了大院子，现在住的地方也是请三亲六戚盖的土房子，当然也是独门独户，邹丰也不愿意再帮女儿找个後妈，就一个人过，看看天色，快黑了，农村的习俗天黑是不会背小孩出门的，拿起锄头把石头上的衣服抱手里向女儿走去。<br /><br />　　女儿取名叫邹贝，邹丰也没读多少书，听老母亲讲两块多的学费都交不起，就在村子里的学堂上了六年级。<br /><br />　　後来学堂也垮了，村里有的孩子也被年轻人接了出去，邹爸爸想到女儿是自己的宝贝，这宝宝就小名，『贝』就当名字！<br /><br />　　邹丰本就是比较沈默的人，因为有了女儿，也经常逐笑颜开，功劳全是咱家邹贝的，常常被请到大院子帮帮老年人修这修那，每次回来都是大包小包的提，邹丰推迟着不要，可想到有些东西自家女儿能用上，也就不罗嗦的拿上了。<br /><br />　　到了家，邹丰放下东西打了盆水把女儿放下来，自己把手洗干净就帮女儿擦脸，因为跟着上坡，女儿被蚊子咬的包到不是少。<br /><br />　　心疼爬满心窝子，媳妇生了女儿连月子都没坐满就跟人走了，乖巧的女儿也没人照看，老母亲身体本就不好两个月不到也走了。<br /><br />　　累了一天的邹丰给女儿擦擦身子，抹了上药草的女儿『哇哇哇』直哭。肉嘟嘟的脸上拼命挤眼泪。<br /><br />　　「宝宝不疼，吹吹！」呼呼，高大的男人把女儿抱怀里，边整理衣服边吹吹，本来严肃的脸上做这动作看上去有点滑稽。<br /><br />　　邹贝看老爹在『呼呼』举着手就往男人嘴边送，黑黝黝的眼珠子盯着面前的人，眼眶还挂着泪看着别提多可爱。<br /><br />　　身高有１８１的邹丰看看张着大眼睛的女儿，抱起来放在背篓里，起身做饭去，身影无形中盖住邹贝，刚准备转身走。<br /><br />　　「呜哇…哇…」小肉墩张嘴就嚎。<br /><br />　　「……」再次把女儿背在背上，心里算着要是宝宝离了我会是什麽个样子？突然冒出的想法立马被否认！离开？为什麽离开？<br /><br />　　自己为了女儿，都不再找媳妇了，坚决否认！！！<br /><br />　　邹丰的眉毛揪成了一字型，刚硬的脸庞垮下来威严无比，浑身有冒烟的前兆。<br /><br />　　邹贝可不管那麽多，回到家还没东西吃又开始嚎了「哇哇哇！」抗议啊，老爹咋能不给吃的呢？<br /><br />　　口水顺着下巴就滴到衣服上，邹爸爸还在想着女儿离开的问题，一下被从梦中拉出来。背着女儿左转转右转转。赶忙烧火，先给女儿把米羹热热，这小人儿可不比自己，一天不吃都没问题！<br /><br />　　「宝宝，马上，马上哦！」邹丰被着女儿边抖边忙活，那还有时间想那麽多，女儿还小，除了自己身边？还能去那里？看来自己是忙神经了！<br /><br />　　家里米还是有的，自己从十肆岁就跟大伯去工地上盖房子，到十八岁岁才回来讨媳妇，老母亲一个人在家用不上多少，除开给媳妇娘家的钱，老母亲去世用了些。现在剩余也不多了，喂的猪一年也卖不上几个钱。<br /><br />　　「啊！」用嘴吹了吹勺子里的米羹，睇到女儿嘴前，邹丰眼底喜悦胜过忧愁。<br /><br />　　邹贝还小，才三个多月，虽然不像刚开始那样，满身都是红红皱皱的，但是现在骨头还不算硬，抱在胸口邹丰很是有无措的感觉！<br /><br />　　好不容易把怀里的人儿喂饱哄睡着了，因为是夏天，蚊虫比较多，把女儿放床上顺手放下床帐。自己才开始去吃饭，猪还没喂，一天又这麽过去了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第二章第二章</span><br /><br />　　? ? 时间嗖嗖的过，邹贝在老爹的宠爱下已经快三岁了，胖乎乎的脸蛋咩着嘴就会出现两个小酒窝。长了牙齿，扎了辫子，穿上老爹买的小棉袄，欢欢喜喜蹦到邹爸爸裤腿边。<br /><br />　　「爸爸，抱抱！」张开双手就要抱抱的小儿人仰着头看看自己的老爹。<br /><br />　　正在淘洗红苕来喂猪的人干净的脸上满是笑意，转过来看着女儿，眼底高兴兼无奈，洗洗手在衣服上擦了擦水，把女儿抱起来：「贝贝，爸爸抱一会好不好？」等会要忙的事多！<br /><br />　　「不，要抱抱！」小人瘪瘪嘴拽着老爸的衣领就不下来。生怕老爹忙活其他的，又把自己一个人放那里！每次看着老爹转身都要哭的邹贝又开始打嗝了！<br /><br />　　男人知道自家女儿又要嚎了，拍拍小棉袄「那贝贝跟爸爸一起？」每次都是这样，女儿动不动就干嚎，说是哭，其实就是装。<br /><br />　　当初给孩子洗澡的时候，开始还不愿意，揪着自己就不放手，现在可不一样了，就怕抓不住自己的女儿稍微不满意，扯开嗓子就嚎！<br /><br />　　听到一起那还得了，怀里的女儿露出几个小小牙齿『嘻嘻』就乐呵上了。<br /><br />　　胸膛里的乐呵声很是感染人，邹丰听到女儿开心，嘴角拉开了一个弧度，女儿长牙齿的时候自己真是没一天好日子，开始流口水，冒牙齿那段时间宝贝女儿疼得饭都不吃，闹腾厉害的时候邹丰一天到晚抱着女儿到处晃悠。<br /><br />　　帮女儿拍拍屁股的灰，走到门槛边坐下「贝贝，晚上还要吃面条不？」让女儿站在自己腿上笑就问。<br /><br />　　「吃蛋，蛋。蛋蛋！」每次吃面条都有蛋蛋吃，今天中午就是吃的面条，邹贝可是吃了小小的一碗啊！站在邹丰腿上伸手就抓老爸的嘴。<br /><br />　　「嘶！」别开头把女儿放大腿上坐着，怎麽还跟以前一样？只要自己的脸在女儿触手可抓的地方，都别想逃开魔爪！<br /><br />　　知道干了坏事的人张开嘴就『呼呼』<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">嫩</span>嫩的小脸闪上了泪花，其实小人自己手也疼，爸爸脸上有些许的点点胡渣，每次自己抓的时候手都被刺红，只是邹丰的脸常年被太阳晒的原因，看上去很阳光，只要有余光照在脸上，好似会闪一样，邹贝觉得很温暖。<br /><br />　　邹贝的记忆中，只有爸爸和大院子的老奶奶们，大院子离自己家还要走上一会，每次去都要穿山过水沟的，天天都是跟爸爸在一起，也没有多余的人可与玩乐，所以在邹贝的心里，也许是没有其他小孩的，自己从来没跟爸爸以外的人呆过。<br /><br />　　爸爸的怀抱是烫的，笑起来的脸孔是暖暖的！只有自己做让爸爸不高兴的事时候爸爸身上是冷的！并且爸爸好像会冒烟？？？<br /><br />　　如果让邹爸爸知道自己不高兴的时候，女儿的形容是冒烟？做何感想呢？<br /><br />　　想然，邹贝在老爹生气的时候是不敢说话的，唯一的做的只能是瘪嘴！<br /><br />　　邹丰用下巴抵着女儿的头顶，视线顺着外边的天气眼眶紧了紧，现在是冬天，地里只有红苕要挖，其他就是喂的两头猪，大山里天气冷，女儿每年手脚都被冻得通红，今年趁卖猪的时候给女儿多买两件棉袄回来。<br /><br />　　「好了，贝贝，咱们煮红苕喂猪去！」邹丰站起来看抱在手上的女儿盯着自己连眼珠都不转一下，看撒呢？摸摸脸，邹丰『吧唧』一声亲在女儿额头上，看着女儿摸着被自己胡渣刺的地方，胸膛的震动更大了。<br /><br />　　「爸爸…」「嗯？」「怎麽了？」揉揉女儿扎的小辫子，轻声问。<br /><br />　　「还要…」「额，什麽？」满头问号的男人看着女儿。<br /><br />　　看看老爹没反映，邹贝撅着嘴直接嘟在邹丰脸上，刺！小脸蛋都快打结了，就是没想通老爸刚才在笑什麽。歪着头看看老爹是什麽反映！<br /><br />　　这下把邹丰乐得，女儿表情太丰富，假装淡定的问：「还要不要了？」把脑袋摇成拨浪鼓的人死劲把脸埋到邹丰脖子里，声都不吭了。<br /><br />　　「哈哈哈…」女儿就是宝，每天上演的戏码何止这点，阳光英俊的脸上挂着的是朗朗笑声。透明的眼神中除了宠溺再无其他。<br /><br />　　笑归笑，该做的还是得去做，把女儿放在洗槽边上，邹丰用木棍搓搓红苕，泥土洗净再盛起来放锅煮，煮熟了就喂猪吃，这些都是被挖成几半截的，好的，大的，有些用来做种子，甜一点的平时父女俩也有煮来吃，只是女儿好像不大爱。<br /><br />　　提着桶走向猪圈，後面是女儿屁颠屁颠的脚步声「贝贝，慢点。」灶屋离猪圈只有十几米的距离全都是泥土，摔了到不是至於疼，只是那时干嚎的声音会震聋欲耳。<br /><br />　　邹丰放下桶，等着女儿追上来，大手牵起女儿提着猪食走向猪圈，到了门口就不让女儿进去了，里面地方小，自己到不怕脏，可是现在是冬天，给贝贝洗澡太冷了，感冒了可不好办。<br /><br />　　「不，爸爸，进去，进去！」说完死劲往里拱，皱皱眉刚毅的脸上出现裂缝，这小家夥，哎，手里提着东西不好拦，一是怕摔着了，二是闹腾起来真不好收拾。<br /><br />　　「哎，哎，慢点，抓着爸爸，别摔了。」天没黑，也没开灯，只有门口的余光照进来，邹丰高大的身体都快挡完了，打开猪圈的门，一脚跨进去提着桶就往里倒，一只腿还被邹贝抓着呢。伸长脑袋往里看的邹贝呢？自己一个没站稳『！<br /><br />　　当』坐下去，直接仰过去了！！！<br /><br />　　「额……５５５５５５５５５５……」翻个滚还没爬起来就嚎上了。<br /><br />　　「没事，没事，爸爸晚上洗澡澡。」扣上猪圈门立马就把人抱了起来。<br /><br />　　「叫你别进来别进来，安逸了？」男人说着帮女儿拍拍灰，提着桶就出来，看女儿没什麽事开始教育上了。<br /><br />　　「下次再一起进来，直接把你锁在猪圈里。」恐吓的语气从老爸嘴里冒出来，邹贝不嚎了，眯着眼睛看看脸黑下来的老爸，不说话。<br /><br />　　女儿一不闹腾自己也不多说，走到灶屋烧火煮面条，在旁边的小锅里掺上水，晚上洗澡该是好冷的，多掺点水「贝贝，下来，爸拿面条去。」说着就放下女儿。<br /><br />　　邹贝傻兮兮的站在旁边扭着衣边也不吭声，泪水在眼眶打转，看上去有点像被丢下的小狗。<br /><br />　　邹丰更是无奈，女儿在做无声的抗议，看着那可怜的样子抱起女儿上楼拿面条去。<br /><br />　　「爸爸没吼你，现在天洗澡冷，没事别乱跑。」做着解释的模样，喷出的热气直接打在邹贝的脸上，瞬间收回眼泪贴着老爸的肩膀「唔」了一声。<br /><br />　　晚上吃过面条，邹丰收了碗筷就把水盛到木盆里，牵着女儿的手到隔壁的小屋「贝贝，自己脱。」孩子得学着自己来，三岁的人了，该自己动手的还是要教教孩子。<br /><br />　　是不是该考虑给女儿做个小木床放旁边，女儿不太会睡觉，乱说蹭得厉害，自己也睡不好，都没有多余的时间解决自己的欲望，以前孩子小忙的事也多没考虑到这些问题，现在生活上轨道了，该是年轻人的冲动也冒了出来。<br /><br />　　低着头想事的人没注意到孩子已经脱得光溜溜的了，邹贝看老爸还不给自己洗，打个了摆子「爸爸，冷。」抬起头看女儿身上起了满身的鸡皮疙瘩「嗷，贝贝，到木盆里去。」进去是进去了，可是……邹贝抓着老爸的衣领不放手了，直接被女儿抓着衣领的邹丰身体向前倾斜。<br /><br />　　再拉，人都要栽进去了，带着茧子的手掰开女儿死死抓住的领口。<br /><br />　　「贝贝，放手，爸爸给你洗澡！」看着女儿眼珠子转了一圈也没放手的意思，自己又不能用劲，女儿手指小，再掰，又要开始嚎了。<br /><br />　　「好了，好了，不放就不放。」邹丰没办法，一手拦着女儿的腰，一手拿着布巾就往小身子上擦，手里的触感有种丝绸的感觉，邹丰眯了眯眼睛「咳，咳。」想多了，想多了，摇摇头，把乱七八糟的想法甩掉。<br /><br />　　折腾了十几分锺才洗好澡，给女儿穿上衣服抱到床里边去，自己也脱了外衣躺下，开关就在床头，家里的开关接头是条绳子，照的也是灯泡，只有五瓦，比煤油灯到是亮了很多。<br /><br />　　刚拉了开关躺下的男人，黑暗中就感觉女儿往自己胸口爬来。<br /><br />　　「贝贝，睡床，别睡爸爸身上！」双手提起女儿顺手就放到腋下。<br /><br />　　「５５５５５５５５５５５５５５５５……睡，睡……爸爸！」小短腿再次爬上硬梆梆的胸口，蹭蹭脑袋，忽忽！！！<br /><br />　　父女的行为反复了不下数次，邹丰被打败了，没办法，谁叫是自己的女儿。<br /><br />　　四肢成大字形的男人眯上眼，心里各种滋味！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第三章第三章</span><br /><br />　　? ? 四面环山的邹家村因为寒冬显得更冷，早晨的雾气让人睁不开眼睛，冷风从屋缝『呼呼』吹进邹丰家门，搓搓手，哈出一口冷气，瞄了眼外边的天气顺手提上领子，该是去给闺女弄饭去了。<br /><br />　　大院子汪奶奶昨天说过年上她家吃饭，麻雀都有三十夜，这大过年的怎麽好意思去别人家里吃饭，汪奶奶家里也有个儿子，名叫邹勤，也是和自己一样在工地上盖房子的，只是人家在外面多年，已经带着孩子搬出了，现在就剩下一对老年人在家，汪奶奶人好，平时邹丰也没少帮忙，毕竟年轻力壮的在这个大山还真呆不住。<br /><br />　　打开门，风吹得更凶狠，一眼望不出去的视线全是白雾，邹丰抖抖肩，再不忙活女儿都要醒了。等那个调皮蛋起来，要做点事都不方便，想起女儿，因为天气冷而紧绷的脸也柔和了不少。<br /><br />　　这边刚烧上火，楼上：「爸爸。爸爸。５５５５５５５５５５」的哭叫声传到邹丰耳里，立马把柴火放下就往楼上跑，小祖宗醒了！<br /><br />　　床上……某女扭着难看的姿势等着爸爸抱，屁股翘得老高，头还闷在被窝里，邹丰看到女儿的姿势，真是哭笑不得，听到上楼的脚步声邹贝猛抬起头，那里有眼泪？看到是爸爸伸过来修长的手，的喝的喝踹掉被子爬起来。<br /><br />　　「天冷，贝贝再睡会，好不好？」哑哑的声音从上方传来，把被子再次披到身上，小人儿窝到老爸胸口不吭声，只要爸爸抱着，怎麽睡都行。<br /><br />　　邹丰坐到床边抱着女儿拍拍背，摇了几下，刀削的侧脸看不出什麽表情，只是动作却相当的温柔。看看宝贝呼呼的睡了过去，轻手轻脚的放进被窝里，继续弄早饭去。<br /><br />　　过完年孩子都四岁了，什麽时候才能送孩子去上学？这是大山，离镇上实在是太远，单是自己走都得花上半天的时间，也快过年了，改明儿把孩子给汪奶奶照看下，自己得去办货。唰唰唰的把锅洗干净，邹丰还是想着早上还给孩子煮鸡蛋吃，家里前几天猪也杀了，肉也有现成的，现在猪圈空了出来，还是再去买一头小猪。今年是有了，还得为明年考虑。<br /><br />　　烧上水，把鸡蛋放锅里盖上盖子，自己早上就随便弄点吃。盯着灶里的火光，邹丰心里百转千回，女儿离不开自己半步，以後读书的事怎麽办？<br /><br />　　总不可能自己每天都陪着，现在镇上还是可以寄读的，不晓得那个调皮蛋能不能适应外面的生活。从来都没和小朋友打过交道，会不会内向？会不会害怕？<br /><br />　　想一下剑眉皱一下，想一下紧绷的脸冷几分。拳头被邹丰捏得『咯咯』直响。<br /><br />　　女儿会和自己在大山呆一辈子吗？显然是不可能的，不能吗？真的不能吗？<br /><br />　　锅里的水被煮得沸腾，跟邹丰现在的心情是一样，想到女儿真要陪自己在大山一辈子，就觉得自己是异想天开，邹丰沈默了。<br /><br />　　邹丰冷冽着脸叫女儿起床的时候把邹贝吓得瞪着一双大眼睛不知所措。<br /><br />　　水灵灵的双眼透露着胆怯，双手环抱着邹丰的脖子开始瘪嘴，而抱着女儿慢悠悠下楼的邹丰还在纠结刚才所想之事，蔑着厚厚的双唇感觉到力不从心，女儿是自己的宝贝，搁放在那里都不放心。<br /><br />　　胸口传来湿湿的黏糊，邹丰这才放松身体看看女儿怎麽了，不看还好，一看这小模样，心都揪一块了。红通通的鼻尖被蹂躏得有点发肿了，圆溜溜的眼睛里泪水跟着边缘就流下，瘪着嘴无声的哭诉，小身板还一抖一抖的。<br /><br />　　「贝贝？」男人擦擦女儿的眼泪，连声音都有点控住不住了，离上次哭得这麽惨的还是长牙齿，现在这是怎麽了？<br /><br />　　「５５５５５５５５５５５５。爸爸，爸爸！」喏喏的声音从女儿嘴巴里传来。<br /><br />　　「嗯？怎麽了？贝贝不哭！」边哄边拍女儿，邹丰焦急的检查女儿是怎麽了，等着看又是那里惹到这个小祖宗了。<br /><br />　　「贝贝不睡懒觉了，爸爸不要生气！」「额！！！！！！」某男出现崩溃的表情，甚至於有点哭笑不得，深得不见水的眼眸闪了闪。女儿看出我不高兴？嘴角的笑掩都掩不住，小家夥都会看脸色行事了，没白疼。<br /><br />　　「爸爸没不高兴，贝贝不给哭了，爸爸给贝贝剥鸡蛋好不好？」邹丰忍下想猛亲女儿的冲动。<br /><br />　　邹贝眨巴眨巴大眼睛，看着老爸暖暖的脸，声音小小的说：「爸爸，也吃。」「呵呵，贝贝吃，贝贝吃了才能长高，贝贝要多吃点。」揉揉女儿的小脑袋，低声对女儿说。看着女儿水嫩嫩的小脸，邹丰刚平静下来的心又猛往上窜。身体又紧绷起来，掐掐大腿，赶紧让自己痛醒过来：「该死的！」咒骂声低沈的顺口而出。<br /><br />　　「赫！」才平复下来的泪人这下表情直接惊住了！<br /><br />　　「哇……」愣了几秒的孩子才知道张嘴大嚎。许是邹丰的脸色太吓人，孩子开始还不知道要嚎呢。现在才反映过来。<br /><br />　　反映过来的邹丰再次崩溃，自己都干了些什麽事？这是自己女儿，还只有几岁，我这是干嘛？焦躁的男人只得放松身体用低低的声音哄女儿：「贝贝，没有，爸爸没说你，爸爸说偷咱家米的耗子！」耗子？耗子白天也要出来吗？听见不是骂自己的娃娃有点楞。<br /><br />　　看到女儿发愣的表情，邹丰用下巴抵着女儿小脑袋上，心底的满足感油然而生。被女儿闹腾半天鸡蛋都凉了，把剥好的鸡蛋递给女儿顺手就把女儿放到板凳上坐好，上楼给女儿拿鞋子去，头发也还是乱糟糟的，女儿扎头发那会邹丰很悲催，从不会扎辫子莽汉只得用以前家里的毛线给女儿扎头发，还好头发不长，要不这跟『一文钱憋死一个好汉』有什麽区别？<br /><br />　　几步跨上楼把要用的东西拿下来，看见女儿满嘴都是鸡蛋黄，手上也是，邹丰憋住笑。慢悠悠的走过去擦掉女儿嘴边的鸡蛋：「贝贝，这算不算浪费粮食啊？」带着宠溺的声腔把手上的鸡蛋伸到女儿面前询问到。<br /><br />　　浪费？浪费不好！脑袋里第一想法就是不能浪费粮食，看着老爹笑呵呵的脸，邹家姑娘一嘴咬上邹爸爸的手指！！！<br /><br />　　「嘶！」　小牙齿咬上的劲到是不小，只是某男被後来热热的口腔，软软的舌头添上手指的感觉而代替。邹丰楞了，小女儿散着即肩的头发，歪着小脑，用水汪汪的眼神看着自己，小小的嘴唇只能含住１个手指的时候，就彻底懵了。<br /><br />　　邹丰站着不动，女儿咬着手指也不动，你看看我，我瞅瞅你，某爸爸脸上首次出现了红潮！抽出手指擦擦女儿的嘴巴，不自然的邹丰眯了眯眼睛张嘴到：<br /><br />　　「贝贝？从现在开始你自己睡！」现在女儿听该可以自己睡了，在床边做个小床也好，晚上睡觉也不老实，又蹦又跳，还乱蹭，自己再不发泄的欲望快炸了，稀奇古怪的想法也要把这个大男人逼疯。<br /><br />　　额！自己睡是什麽概念？ＮＯＮＯＮＯ邹爸爸，不能这样，这是养成，拒绝您老的提议！！！<br /><br />　　圆滚滚的身体以特快的速度飞奔到邹老爹的裤腿边，可怜兮兮娃儿抗议「爸爸，冷，冷！」说完还吸吸鼻子，这是开什麽国际玩笑？才三岁就自己睡？<br /><br />　　咬咬牙，把人抱了起来，看一眼小不溜秋的女儿。哎……明年夏天再说吧！！！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第四章第四章</span><br /><br />　　? ?「爸爸，刚才在汪奶奶家，说要送我上学是真的吗？」趴在老爹身上的人儿，脆脆的嗓音从背上喏喏的传达到颈窝处，高大的个子背着刚到自己脚腕处的女儿，长长的斜影拉在满是泥坑的小路上。这样的的画面很温馨，也很有美感。<br /><br />　　等着回答的邹贝，看着爸爸的後脑勺，吹口气，打算把正在沈默的爸爸拉到自己的问话中。说什麽上学，上学做什麽？小朋友又要做什麽？镇上又是那里？<br /><br />　　自己去上学爸爸会一起吗？<br /><br />　　「贝贝，上学可以和很多小朋友玩，也可以学好多东西。」後脑勺被女儿吹了些许风进来，偏偏脑袋很是宠溺的回答着女儿的问题。<br /><br />　　「那……爸爸要跟贝贝一起吗？」自己去镇上爸爸会陪着吗？从没接触过大院子以外的小人这下可有点着急，小朋友能做什麽？有爸爸好？爸爸可是会背着自己到处转悠，会煮好好吃的东西喂贝贝，晚上更会让贝贝睡在胸口上，每天早上都有爸爸的梳头洗脸，各种伺候。<br /><br />　　「贝贝想跟爸爸一起？」女儿要自己一起？邹丰刚毅的脸上柔和了很多，从贝贝出生到现在，都是自己把屎把尿的拉扯，现在贝贝要上学了，得把这麽个可人儿送到学校，心里烦躁不安。<br /><br />　　「嗯！爸爸一起，一起上学！」怎麽能一起？孩子上学读寄校，得花好多钱，自己不去打工女儿用什麽？说不出骗女儿的话，邹丰紧皱的眉头就没松过，说多无益，只能选择沈默。<br /><br />　　「爸爸，你说，一起，一起上学！」带着哭腔的声音再次传来，女儿这会跟自己杠上了？要怎麽跟女儿说？小家夥小气得狠，得罪不起。<br /><br />　　「贝贝想跟爸爸一起？」慢悠悠问话也只是想扯开话题而已。<br /><br />　　「嗯！一直跟爸爸一起，不要上学！」邹贝很认真很认真的回答老爸的话，自己绝不离开老爸。没爸爸的邹贝是活不下去的。<br /><br />　　宝贝的话，让背着女儿的男人身躯震了震，一直吗？是……一直？现在孩子还差几个月才四岁，是不是可以等到稍微大一点再送去上学？再次考虑到女儿能接受外面的世界吗？和同学合得来吗？要不也可以等到六七岁再去。这样还能和女儿多呆上三两年。这个办法可行！<br /><br />　　「贝贝？」「嗯？爸爸？」「那贝贝现在可以不去，但是以後等贝贝再大点就要去上学好不好？」刚说完邹丰就有点後悔，自己这样是不是太过宠溺女儿？到底是女儿离不开自己还是自己舍不得女儿，邹丰没能分清。<br /><br />　　「嗯，嗯，嗯，爸爸最好，最喜欢爸爸。」小短腿又开始蹦，上下乱蹭，瞧这高兴的劲，嘴角弧度拉开，邹丰喜欢女儿笑，只要女儿开心，什麽都不重要，反手把邹贝抱到胸口来，亲亲红通通的小脸蛋，邹丰内心是满足的，喜悦爬上眉梢，淡淡的余光照在黝黑的脸上，看上去很温暖。<br /><br />　　「爸爸，真好看。」抱着老爸的脖子，仰着小脑袋瞪大了眼，漂亮的眼瞳像大葡萄，闪着满满的崇拜。<br /><br />　　好看？泯回嘴角，细长的眼睛眯了又眯，常年被太阳照晒的皮肤跟炭灰有得一拼，因为要做的事太多，不方便打理自己，连头发都是自己剪成的板寸样子，在女儿眼中这样的自己是好看？？？<br /><br />　　「贝贝喜欢爸爸吗？」低沈的声音因为问这样的话而颤抖，刚说完就收紧抱住女儿的手臂，身体紧绷得像块铁石。<br /><br />　　「喜欢，贝贝喜欢爸爸，爸爸也喜欢贝贝！」说完就扭扭被老爹楼疼的ＰＰ，嫩嫩的童声想象不出可以说出这麽肯定的话语。生怕爸爸说不喜欢自己，邹贝可没忘记补充一句，爸爸也是喜欢贝贝的。女儿扭屁股的行径让不自然的男人放松了身体，肯定的喜欢让邹丰心里很是满足，张开一嘴整齐的白牙，爽朗的笑声传遍了满是泥坑的乡间小路。<br /><br />　　摸摸老爹黑黝黝的下巴，狠刺，小手被戳得好疼，可是爸爸喜欢用下巴扎人，每次都咧嘴笑，为了能让爸爸多多笑，邹贝用自己的小脸蛋磨蹭了上去……吼吼吼……疼，扭开头。不蹭了。<br /><br />　　女儿可爱行为，逼得邹丰掩不住嘴角的笑，邹爸爸高兴了。邹爸爸一高兴的结果就是继续用下巴扎女儿，而可爱的女儿小脸无疑是被扎的份，小小人儿那里逃得开老爹的魔嘴？承受吧！<br /><br />　　笑笑闹闹间回到了家，放下玩累了的女儿，邹丰还得收拾收拾屋子，明天是过年，上次卖猪的时候自己买的年货还没整理，本来汪奶奶是喊在大院子过年的，可是邹丰觉得年三十自己跟女儿过很温馨，所以今天先去大院子提前在汪奶奶家过了年，吃了饭就回来了。<br /><br />　　女儿坐门边忙活自己的小布花衣服，邹丰楼上楼下的收拾屋子，床铺换上了干净的毯子，帷帐也换上洗净的白色。家里狠有种焕然一新的感觉。<br /><br />　　一手提壶，一手拿着碗，倒上小半碗准备尝尝在镇上打的散酒，邹丰就感觉对面传来了强烈的视线，视线里有的是强大的不满。扯扯嘴角，很无奈的抬起头看看女儿。<br /><br />　　女儿那表情……说有多可怜就有多可怜，邹贝一个人坐门边，转过头看着老爸端着的碗，红红的鼻子因为憋哭吸了又吸，小嘴直接把瘪了下去，润润的眼眶泪水直打转。眼珠子瞪着碗，无声的抗议，每次有什麽好的东西爸爸都是第一筷子！到自己嘴里，今天爸爸连叫我看看是什麽都没有，瞅着碗的眼神满满的渴望都溺了出来。<br /><br />　　呵呵，这丫头，邹丰也不说话，起身大步跨过去，伟岸的英姿直接蹲下把碗睇到女儿面前，给宝贝闻闻。<br /><br />　　呼呼……好辣，冲鼻子，本来为了憋住哭声的孩子，闻到冲人的酒味，脑袋直接埋到老爸脖子里：「哢哢哢……」嚎上了。<br /><br />　　「呜，爸爸，这是什麽？臭！」闷着声音颤颤抖抖的讲，爸爸吃什麽呢？好臭！<br /><br />　　「呵呵，不给哢，这是吃了能让爸爸睡觉的东西。」唉……邹丰还真不喝酒，和女儿在一起的每一天都很满足，也没什麽要表达的，买了点酒乐呵乐呵。只是。<br /><br />　　这都要给女儿解释，不免有点难堪。<br /><br />　　「额！」爸爸每天都不睡觉吗？歪着脑袋。惨兮兮的脸上还挂着泪花。满脸表示的都是问号！<br /><br />　　「爸爸吃了这个睡得更好！」语无伦次中！<br /><br />　　「？？？」问号增多……「……」「宝宝，爸爸吃了这个咱们就睡了，明天可不许睡懒觉！」三两口喝完倒在碗里的白酒，擦擦嘴，酒烈得很邹丰有点受不住。把碗放桌子上，给女儿擦把脸就上楼。<br /><br />　　邹丰家有两间屋子，楼上楼下就四间，楼下一间是灶屋，一间就搁放东西和吃饭，楼上以前自己一间，老母亲一间，现在那屋子也给空出来堆放东西了。自己睡的屋子唯有能看的只是一张大床和一个抽屉柜，这还是当初娶邹贝娘请木工来做的，现在就俩父女，大多东西都是女儿的，看上去也比较宽敞，只是冬天屋顶缝还是会有冷风吹进来，不放下床帐风呼呼直接打人脸上，别提有多刺骨。<br /><br />　　给女儿脱下外衣放进被窝里，自己也跟着脱下外衣睡了下去，邹贝是团火，小人儿身上暖和，这是邹爸爸的感觉。邹贝觉得老爸胸膛震动有力，宽阔而平坦，睡着也很暖和，在这个几个冬天，俩父女真有点相依为命的感觉。<br /><br />　　邹丰一躺下还没来得及关灯，女儿就直接爬上来了，因为喝了酒，身上更是烫得吓人。女儿这团小火，就差没把邹丰给烧起来，收回拉开关的手，抱着自己可爱的女儿，邹丰心里是满满的爱。<br /><br />　　给女儿自己能给的一切，这就是邹丰的想法和做法。打在女儿背上的节拍跟自己心跳的频率是一样的。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第五章第五章</span><br /><br />　　? 「宝贝，起床了。」宽大的红木床边，站着一个身材庞大的男人，用着比对媳妇还温柔的声音喊自家女儿起床。说是不睡懒觉，这小丫头不睡懒觉太阳要打西边出来。<br /><br />　　昨晚上的折磨，跟以往的任何一次相较堪比惨烈，晚上睡觉时喝了点酒的邹爸爸抱着一团小火，这团小火把把邹爸爸烧晕了，被女儿各种折腾的邹爸爸无奈天没亮就起床了。<br /><br />　　起来把今天需要的食材，一应俱全弄好，天都大亮了，说了不给女儿睡懒觉的邹丰用行动证明自己说话是算数的，直接把肉呼呼的女儿从被窝里抱起来。<br /><br />　　「５５５５５５５５５５５５５５５……爸爸，睡！」知道是爸爸来抱自己了，邹贝也想撒娇再睡会，揉揉睁不开的眼睛，头一歪，接着呼呼……「贝贝，昨天爸爸怎麽说的？」冰冷带着威严的叫声迫使邹贝不情不愿睁开双眼，爸爸不高兴了，爸爸不高兴，自己的日子肯定不好过。<br /><br />　　邹贝抹掉嘴角的口水，既无奈又得瑟的爬上老爸胸膛。这是习惯，每天邹贝都是被爸爸抱着起床的，今天也不例外。<br /><br />　　看看女儿揉着嘴角的口水，半眯着眼的懒散样子，邹丰喉管咽了一下口水，宝贝女儿昨晚睡觉又不老实，本身就喝了酒的邹丰差点被女儿蹭到走火入魔，苦无宣泄的男人只有半夜起身到猪圈解决自己的欲望。这是媳妇走了带着孩子快四岁的第一次，第一次被迫跑进猪圈解决……想到自己干的戳事，邹丰刚毅的脸上出现了裂缝。<br /><br />　　邹贝对自己的老爹是狠上心的，老爹高不高兴一眼就能看出来，就这会老爹身上冒出的冷气也直接把邹贝给冻清醒了。赶忙用脸蹭蹭老爹的下巴……讨好式的咧了咧嘴。<br /><br />　　鼓起勇气对着黑脸爸爸说：「爸爸……起床。贝贝起床……」说完就把头低下了，老爹头顶有冒烟的前兆。最好还是躲避躲避风头。<br /><br />　　女儿的滑稽让邹丰稍稍开怀了一点，想想问题都出来自己身上，怪什麽女儿，作为父亲，怎麽能对自己的孩子有这样的想法？何况女儿还不到四岁？真是该死！<br /><br />　　爸爸没反应？？？某女不仅害怕起来，偷偷的往上瞄了瞄……咿……老爸看着我做什麽？<br /><br />　　「爸爸……抱抱。」蹭掉被子，张开手就要抱……棉毛衫已经被女儿晚上睡觉的时候蹭落了两颗扣子，现在这模样，真有点想入非非了。<br /><br />　　看着女儿伸过来的手，邹丰摇头，细长的眼眸布满无奈，拿过晚上给女儿脱下的棉袄从新穿上，邹丰有点造孽的感觉，现在这些事都是自己折腾出来的。还好女儿比较乖巧，操的心也不多，每时每刻都和自己在一起，足够满足自己的私心。<br /><br />　　「贝贝，起来吃早饭，爸爸今天要忙，你自己一个人玩，但是不给出门去。」下达最後通牒穿好衣服就抱着女儿下楼，冬天雾气大，外面都是湿湿的，而且外面吹风，比较冷。<br /><br />　　「我跟爸爸一起。」邹贝那里愿意一个人，从来都是老爹的尾巴。<br /><br />　　「可以一起，但不给捣蛋！」邹丰做事的时候什麽时间做完，女儿那喋喋不休的小嘴到哪会才会闭上。为什麽的东西太多，有的连邹丰自己都不知道，怎麽回答？<br /><br />　　「嗯，不捣蛋，不捣蛋，贝贝是爸爸的宝贝，最最听话！」邹贝羞羞的扭扭小身板。自个先不好意思上了。爸爸不夸，自己夸，反正都是爸爸的宝贝，精致的小脸洋溢着满满的自豪。<br /><br />　　年三十，中国人最注重的节日，也是家家户户团圆的日子，搬离大院子来过独门独户的邹丰家，也没有显得那麽冷清，女儿闹闹腾腾的欢语声抵消了孤寂的邹丰，没有了老母亲，没有了媳妇，自己有个可爱漂亮的女儿，再烦的心事也会被闹腾不见，高大威武的男人忙忙碌碌弄好了一桌子的菜，给女儿换上了新衣裳，看着女儿喜气洋洋憨样，邹丰脸上的抿笑没有停过。<br /><br />　　饭菜弄好後，女儿已经爬上桌子看着老爹烧了一桌子的菜，惊叹！这……白白嫩嫩的是什麽？？？这……飘着红红一块一块的又是什麽？？？见都没见过东西，邹贝不敢下筷子了。<br /><br />　　夹块豆腐放女儿碗里，看着女儿调皮的大眼睛盯着自己，邹丰心里乐开了花。<br /><br />　　「贝贝，这是豆腐，爸爸没放辣椒，你吃。」爸爸发话，吃……「贝贝，这是鱼，没有刺的，爸爸已经给你弄干净了，吃吧。」爸爸发话，继续吃……「贝贝，这是番茄炒鸡蛋。」埋头苦干……「咿！」吧哒吧哒嘴……酸……秀气的小脸已经揪到一块去了。<br /><br />　　「哈哈哈哈……」看着女儿还在吧嗒着小嘴，坏老爹忍不住的狂笑。<br /><br />　　把碗里的番茄转站到老爹碗里，邹贝继续跟碗里其他的食物奋战，不好吃的，不喜欢吃的统统扔到老爸碗里，邹丰叹息，难道女儿还挑食不成？瞧着女儿与食物奋战的猛劲，邹丰心情巨好！吃过饭，把家里收拾收拾准备带着女儿出门溜达溜达。<br /><br />　　下午的天气相对要好点，山里的雾气已经散开，视线也能望出去，抱着女儿出来走走的邹丰，看着盛茂的大山，绿油油的一片，呼吸这天然清新的空气，精神倍爽。这时候山里也没什麽动物出没，也没什麽野花，草地有些已经枯萎，只有山林的树叶还是绿油油的，邹丰靠着树杆坐，女儿靠着老爸的胸膛，看上去很是狭隘，生活过得也是有滋有味。<br /><br />　　在外面晃荡半天的父女俩也起身准备回去了，寒冬，天黑得早，每天收拾女儿就够邹丰忙得。<br /><br />　　「贝贝，醒醒，咱们回去了，晚上要洗澡吗？」女儿已经好多天都没洗澡了，小孩子身上汗得快，自己一大男人随便用水桶冲洗就可以了，可是女儿得伺候好，伺候不好，最後倒霉的还是自己。早上被自己强迫挖起来的人现在算是补瞌睡吗？<br /><br />　　「洗，回去吃了豆腐就洗澡澡。」迷迷糊糊中念念不忘的还是豆腐！！！<br /><br />　　「呵呵。好，爸爸给咱家宝贝热豆腐吃。」听到爸爸答应热豆腐吃，心满意足的邹贝趴在老爹胸口。听听声音，每次爸爸一高兴胸口震动得好厉害，跟打雷似的。<br /><br />　　带着女儿回家吃了热的豆腐，洗了个香喷喷的澡，其实就一块肥皂。问问女儿困不困，还是把人给抱到楼上去，今天女儿真没捣什麽蛋，乖乖的吃饭，乖乖在一边看自己煮饭，出去转悠的时候女儿也在自己身上睡觉。<br /><br />　　邹贝这会是真睡不着，下午睡了个懒觉，这会兴奋劲正在头上，胖乎乎的小短腿这会到是有劲，平时大多时间都赖在自己身上的女儿，在床上又蹦又跳，木床被摇晃的『咯吱咯吱』响。<br /><br />　　「邹贝，你这是要造反吗？」假装微怒的男人轻声叱喝女儿。<br /><br />　　瘪了瘪嘴，抬眼看看说话的老爹，身上没冒冷气，继续蹦，「好了，好了，贝贝，乖，躺下睡觉好不好？」温柔而宠溺的男人看着活蹦乱跳的女儿。<br /><br />　　抓着女儿的小手小脚，就开始脱棉袄棉裤，自己也赶忙躺倒床上，这要闹腾起来，撒时候才能睡？虽说现在不忙，但是习惯早睡早起的男人那里容得下女儿的闹腾，强制性压住女儿困在胸口。按着乱蹭的小脑袋拉上了开关，屋子里瞬间黑了下来。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第六章第六章</span><br /><br />　　? ?晚风徐徐，沿着细缝吹进小土房里，黑暗中，精神倍儿好的邹贝趴在邹爸爸的胸口。摸摸宛如石头的胸膛，眨巴眨巴眼睛邹贝煞是无聊的蹭蹭脑袋：「爸爸，贝贝睡不着。」昨天晚上的折磨某人可没忘记，今天晚上再来一遭可所谓要把自己憋疯，压抑性的咳嗽一声，清清喉咙宠溺的问着女儿：「那……贝贝要做什麽？」邹贝一脸茫然，做什麽？黑漆漆的晚上能玩什麽？扭扭小身板嘟嚷道：「不知道！」不知道就不知道，扭撒。痛苦的抱紧女儿，微仰着刚毅下巴，将脖子的曲线拉到最长度，声线带着嘶哑道：「那贝贝给爸爸捏肩膀好不好？」「好！」腻歪腻歪爬起来，感觉到爸爸翻了个身，邹贝小手摸了上去。摸摸脖子，再摸摸肩膀，顺着肩旁『揉』下来，一块一块都是硬梆梆的。<br /><br />　　额！带着肉呼呼的小爪子能按个什麽劲，说什麽捏？倒不如是一阵乱摸。趴在枕头铺上的邹丰痛苦了，全身的感官都在哪双小手上，铭感的察觉到有什麽东西苏醒了。侧侧修长的大腿，冷静！<br /><br />　　「爸爸，好硬，捏不动！」平时细嫩的童音，此刻听着更像催情剂般袭击着邹丰的大脑，吸口气，放松身体，甩掉不堪的幻觉，邹丰趴着不吭声，挺尸！<br /><br />　　咿！爸爸睡着了吗？爸爸的背好硬，都是整块整块的，隔着棉毛衫的小手因为用劲的『按摩』而通红，呼呼小手，爸爸睡着了？怎麽办？转过脑袋看着漆黑的小窗口，扭回头小手继续跟石头块奋斗。<br /><br />　　从脖子揉到肩膀，顺着捏到腰侧，邹贝小嘴已经踹着粗气，爸爸的棉毛衫好厚，捞上来？思想在转，小手跟着就行动，热呼呼的爪子直接伸进老爸背部，感觉小手下的老爸『抖』了一下。<br /><br />　　「嗯？爸爸，你没睡着？」邹贝茫然的问。<br /><br />　　这都能睡着，真是有鬼，反手拽出小爪子，把棉毛衫扯下来躺好，遮住因女儿揉搓而滚烫的身体，颤颤抖抖对着女儿讲：「贝…贝，不捏了，睡吧！」抱着邹贝的身体也有点发抖，腿间的强大已经起了小帐篷。要快点把女儿哄睡着，自己好解决这该死的欲望。再这麽折腾，保不准自己对嫩小的女儿会做出什麽事。<br /><br />　　躺在老爸手腕里的邹贝脑子转得飞快，原来爸爸没睡着？那刚在不和自己讲话？原来都是装的，坏爸爸！拱拱脑袋，埋进暖暖的腋吱窝，邹贝不高兴的咕哝着。<br /><br />　　「嗯？贝贝，什麽？」感觉腋下的女儿在小声嚷嚷，只是被欲望支配的神经没能听见女儿的话，憋着欲望的声音又问了一次。<br /><br />　　「爸爸刚才都不和贝贝说话，还假装睡觉！」像只被丢弃的小狗用喏喏声音回答着爸爸，无意的想抬起头看看爸爸的脸，却撞进一对在黑暗中发亮的眼神，什麽都看不见！只有这双布满血丝的眼睛，里面太多的东西邹贝无法理解。刚想张嘴问：「爸……」脑袋再次被邹丰霸道的压进胸膛。<br /><br />　　女儿问题太多，怎麽还不睡，身体快要爆炸了，需要宣泄的欲望从鼻孔传出浓浓的气息，把女儿提上来趴到自己颈项间，邹丰单手摸进腿间的硬挺，说不出的舒爽瞬间从嘴里泄出：「唔！」爸爸？「闷哼声从脖子处传来，邹贝只差没给邹丰憋死过去，抱着自己腰上的手臂好紧，爸爸怎麽了？在小ＰＰ後面摸什麽？爸爸好像要哭了？想着就把小身板转过去看看。<br /><br />　　黑漆漆的屋子里是看不见什麽东西的，唯有的感官就是爸爸好像把手放进裤子里在动！<br /><br />　　是那里疼？要不爸爸怎麽老是揉搓？还越来越快？扭回去抱住爸爸的脖子心疼道：「爸爸不疼，贝贝抱抱！」抱回女儿，邹丰觉得自己已经在巅峰边缘来回，女儿的扭动和喊声在胸腔在听觉神经里成了强烈的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>。手上速度加快，紧绷的大腿成笔直形，不大一会喉咙狂吼一声：「啊！」「爸爸？！」邹贝小身子缩成了一团，颤颤巍巍喊着痛苦的老爸。<br /><br />　　哆嗦一下，瞬间清醒过来的邹丰赶紧擦擦手上的白灼，拍上女儿慑慑发抖的小身板安慰道：「好了，贝贝，没事，爸爸没事。」「５５５５５……爸爸疼，５５５……」肩膀因为爸爸的安慰话抖得更凶了，爸爸刚才太痛了，叫的好惨。从没看见爸爸那麽痛苦过，吓得不知所措的邹贝这会只知道哭。<br /><br />　　「贝贝，爸爸不疼了，乖，不信爸爸给你看。」女儿被自己吓坏了，邹丰才刚从欲望中解脱出来，心阵阵的揪着疼，伸出手拉开灯，抱着女儿往上蹭，靠在枕头上，让宝宝看看自己已经没事了。<br /><br />　　朦胧的灯光照在邹丰满足的脸上，欲望刚刚发泄过的男人，黝黑的皮肤上呈现淡淡的红光，细长的单眼盯着宝贝女儿神似潭水，微翘的睫毛轻轻煽动着，刀削而饱满的五官，因为宠溺的眼神而变得柔和，扯开嘴角拉开一个弧度，摸摸女儿发呆的小头颅轻声问：「你看，爸爸说没事了吧？」邹贝有点懵，张着水灵灵的大眼转来转去，爸爸真的好好看，为什麽爸爸的眼睛会发亮？微笑的脸孔看上去好温暖，好想摸摸。不过爸爸好像真的不疼了。<br /><br />　　从新靠在爸爸的胸口，邹贝紧紧的呼出一口气，小心的说：「爸爸，别吓贝贝！」知道女儿害怕自己刚才的样子，邹丰叹了口气，平躺在床上关上灯，安慰着女儿「嗯，贝贝，没事，爸爸不疼，贝贝乖，睡觉好不好？以後爸爸都不吓你了。」说完跟着就拍上女儿小小的背部。<br /><br />　　经这麽一折腾，本来很兴奋的邹贝也困了，跟着爸爸拍打的节奏走进了梦乡，梦里有温暖的爸爸，这就足够了。<br /><br />　　闭上双眼，剑眉紧皱的邹丰，脸上的表情复杂而痛苦，欲望是被发泄了，随之而来的压力，重重的敲打着这个二十肆岁的男人，首次在女儿面前露出禽兽般的行为，邹丰觉得狠难堪，只有四岁的孩子什麽都不懂，因为自己的喊叫而吓得痛哭，心底的悔恨剧烈增加，颤抖的眼缝顺着发髻流落一滴不堪的清泪。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第七章第七章</span><br /><br />　　? ? 转眼间邹家姑娘七岁了，幸福日子似流水，云深不知处的邹家村，些许阳光暖暖照射在稀少的房屋上，看上去好似镀上一层金光，地里油菜花更是迎风而立，一朵朵，密密麻麻在风中扭动着，五月的天微风徐徐吹过，左右摇摆的小草更是挥动着细细嫩苗。<br /><br />　　坐在田埂上的邹贝手托着下巴，摇晃摇晃着头颅，目光顺着土里忙活的爸爸，高大伟岸的身影挥动着土里杂草，额间细细汗珠顺着脸颊流进油菜地里。精致的小脸上满是幸福。<br /><br />　　站起来吹吹风，邹丰擦擦额头上因为忙碌的汗水，抬头看看女儿，乖巧的坐在田埂上，小脸上挂满了笑容，一双黑白分明的大眼猛得盯着自己看，小模样咋长得不像她妈妈呢？小鼻子没事就往上耸两下，浓密的睫毛也盖不住闪闪发亮的黑瞳。<br /><br />　　可爱的女儿……邹丰瞳孔缩紧，眼里流露出不舍，再过个把月，把地里的菜籽收完，就该送孩子去读书了，因为私心，女儿已满七岁，童年的孩子都上了一年级，自己的女儿只会数数，这还是自己平时教她的。自己再舍不得也不能害女儿，何况不出去赚钱孩子以後用什麽？上次邹勤回来同自己说好了，去他承接的工地上班，只是，这事自家女儿还不知道，也不晓得以後会怎麽闹腾？<br /><br />　　「爸爸，菜花好看吗？」手里拽着油菜花邹贝睇到发呆的爸爸面前问。<br /><br />　　低下头看着女儿白嫩小手里的菜花，邹丰扯开嘴角宠溺道：「没有贝贝漂亮！」放下锄头，弯腰抱起长高的女儿，得到夸奖的邹贝很高兴，笑容扩大，乐呵乐呵笑着：「爸爸也很漂亮！」「臭丫头，爸爸又不是贝贝，怎麽漂亮？」叱喝女儿的双眸载满着宠溺。<br /><br />　　「哼！爸爸就是漂亮，爸爸比贝贝漂亮！」说完双手就抱住邹丰的脑袋，用天籁般的声音反驳着老爹。每次爸爸笑起来的时候真的好暖好暖。<br /><br />　　这丫头，自从夸女儿漂亮的频率增加，经常被女儿反过来说，真真是长大了，都会看自己的脸色做事，随手掐朵菜籽花插女儿柔顺的辫子中，低头闻闻花香味，邹丰满心满眼都是不舍。<br /><br />　　抱紧女儿看着自己，板上严肃的脸孔，邹丰带着不舍的语气对着孩子讲：<br /><br />　　「贝贝，下个月爸爸送你去上学，到时候你可不能像现在这麽调皮？」「哦！爸爸一起吗？」看着爸爸冷下来的脸，邹贝全身有点抖。模糊的记忆爸爸好像也说过送自己去上学，只是不知道是不是和爸爸一起。<br /><br />　　「……」张张发紧的嘴，邹丰说不出口。<br /><br />　　「一起吗？」盯着前面不说话的爸爸，邹贝再次小声询问。<br /><br />　　「不，不一起！」说完闭上眼睛，男人难得不看女儿可爱的小脸。<br /><br />　　「那……贝贝要去一天吗？」邹贝只知道一天也很长，不是没离开过爸爸，以前爸爸去镇上，自己都是跟汪奶奶在一起的，等到天黑爸爸就来接自己，爸爸每次都给自己买了好吃的，也有很漂亮的衣服。只是好像一天也很难过，自己都不知道要做什麽。<br /><br />　　女儿打破沙锅问到底，邹丰知道这次不能逃避，深吸口气，硬着心肠对女儿解释：「贝贝七岁了，早该上学，只是爸爸舍不得，多留贝贝在家呆了两年，现在贝贝要去上学，爸爸不，不一起，要等到贝贝放假，爸爸才会来接你，所以，贝贝在学校要听话，不能调皮，没有爸爸也不可以哭。」一口气说完，邹丰看看听自己说完话的女儿，细嫩的小脸卡白卡白，没有了往日的红晕，满脸的泪水止都止不住，小肩膀抖得跟筛子似的。<br /><br />　　邹丰很心疼，女儿没接触过外面的世界，我要关住她跟自己在大山里一辈子？<br /><br />　　害她一辈子吗？外面的世界是那麽的美好，山里除了自己女儿连个玩伴都没有，女儿连童年孩子都没接触过，不可以这麽自私，自己更不该剥夺女儿本该拥有的一切，这样的事邹丰干不出来，更怕女儿长大会恨自己，大手拍上女儿一抖一抖的肩膀，不知要说什麽好。<br /><br />　　「唔……爸爸，为什麽要上学，咳咳……呜……不，不要上学，爸爸一起，一起！」痛哭的小人连一句话都说不完整，边咳边哭，双手环住邹丰脖子，小腿瞪得比那次都厉害。<br /><br />　　为什麽要上学，上学做什麽？不要离开爸爸，为什麽爸爸要送走自己，是不是自己还不够乖？自己今天又没犯错，爸爸为什麽要吓我？<br /><br />　　「贝贝，不哭，爸爸心疼，爸爸以後会去接你的！」喉咙有点干，嗓子发紧，强迫着自己忍住的邹丰都有点想哭，女儿的哭声在这廖无人烟的山里敲打着邹丰的神经，心口痛得都在抽搐，抱紧女儿，按着哭得不能自己的女儿靠在自己颈窝，邹丰哽咽了。<br /><br />　　「５５５５５５５５５５……爸，爸爸，不要……」「贝贝不哭，爸爸到时候给贝贝买好多好多的饼子，最最漂亮的花衣服，好不好？」再不哄哄女儿，邹丰觉得自己要崩溃了，怀里的小身板又是咬，又是挠的，直扑腾。<br /><br />　　这劲大得……直直身子，抬头看看老爸，眼泪稀里哗啦流满邹贝整张小脸，颤颤抖抖得讲：<br /><br />　　「爸爸我不要花衣服，可不可以不上学？」「贝贝，告诉爸爸为什麽不想去？」女儿可怜的模样揪着邹丰的心脏。<br /><br />　　「上学就没有爸爸，贝贝不想和爸爸分开！」毫无疑问的回答着爸爸的问题，邹贝还想哭。<br /><br />　　是麽？女儿也不想离开我吗？自己也不想，可是孩子不读书怎麽成？现在只要心软就是害她，自家女儿是宝贝，怎麽能害她呢？<br /><br />　　「不听话的孩子，爸爸也不喜欢，再漂亮也不会喜欢！」狠下心对女儿说着违背良心的话。<br /><br />　　敏感的邹贝轻轻的抽泣，自己果然不听话，要不爸爸怎麽会不喜欢？是不是自己去上学爸爸就会喜欢？可是要跟爸爸分开？５５５５５５５５５５５５５５５５狠狠的下了个大决定：「爸爸，喜欢，不要不喜欢贝贝，贝贝去上学！」邹贝要让爸爸喜欢自己，不能让爸爸不喜欢，上学就上学，爸爸说会来接我的，大不了上学回来，以後再也不分开。<br /><br />　　女儿愿意去上学是好事，可是邹丰很难受，只要上学那是一天两天的事？以後分别时刻会太多，自己是不是每次都要承受送女儿离开自己身边的残忍？这是对自己的惩罚吗？惩罚自己作为父亲对女儿抱有龌龊的思想？惩罚自己对年幼的女儿持有丑陋的欲望！<br /><br />　　可是，只有这样才不会害了她！<br /><br />　　收紧抱女儿的双手，眼中聚满雾气，刀削紧绷的侧脸看上去太过悲哀，暖暖的太阳躲进云层，站在山头有的只是冷风嗖嗖刮过耳边，好冷，邹丰只觉得好冷，女儿在怀，也温暖不了快要零碎的心。<br /><br />　　太阳下山了，没有阳光照晒的大山看上去阴嗖嗖的，侧过头邹贝看着沈默的爸爸，高挺的鼻子有个完美的弧度，嘴唇很有棱形咩紧，顺着爸爸的视线看过去，对面的山头被雾气环绕，白茫茫的一片，爸爸在看什麽？童音响起：「爸爸，你看什麽？贝贝去上学，不要不高兴好不好？」收回思绪，看了眼可爱的女儿：「爸爸没看什麽，爸爸最喜欢贝贝，没有不高兴，我们回家好不好？晚上要吃什麽？爸爸给贝贝煮。」「嗯，贝贝晚上要吃洋芋丝，爸爸炒的好好吃。」还不知离别苦的小人儿现在没有心思体会大人的心酸，高高兴兴的想着爸爸炒的洋芋丝。<br /><br />　　「呵呵，那贝贝要多吃点，快快长大。」勉强的笑声显得那麽苍白无力，弯腰空出一只手提起锄头往回走。<br /><br />　　「嗯，贝贝吃大大的一碗，要长得像爸爸一样高！」到那时候就可以不离开爸爸了，真好。小小的心里种了根，发了芽满满都是不离开爸爸。<br /><br />　　「好，贝贝抱紧了，咱们回家。」生活真是滑稽，让自己这个变态爱上自己的女儿，可悲的是女儿还只是孩子，自己不是变态是什麽？从女儿四岁後，欲望就想禽兽般猛然袭来，每晚等到女儿睡着自己就会抚慰强大的欲望，强烈的道德感击打着自己的内心，被欲望支配的神经压下了乱伦的可耻，那时候的自己是在巅峰上游走，也许，如果不是因为女儿太小，把可人儿撕开果腹的可能都是有的。现在好了，宝贝女儿去上学，去学知识，远离他这个禽兽老爹，对自己对女儿都是最好的出路，是自己太过执迷不悟了。<br /><br />　　只是，为何想到放开女儿，自己的心会如此的痛？<br /><br />　　老爸的脸看上去太过严肃，眼神闪过的东西那麽多，自己一样都看不懂，只是爸爸的样子看上去好可怜的，小小心里也会跟着揪上，无意伸出手摸摸爸爸的脸颊：「爸爸？你又在想什麽？」邹丰用头拱拱女儿，闷声说：「爸爸在想贝贝那麽漂亮，去了学校跟人跑了怎麽办？」「跑？去哪？爸爸乱说，除开爸爸，贝贝谁都不要！哼！」邹贝不高兴的转开了头，爸爸在说什麽？自己跟谁跑？谁有爸爸好？才不要别人呢！<br /><br />　　女儿生气了：「对不起，爸爸说错了，贝贝最喜欢爸爸，哪都不去。」赶忙道歉，自己想多了，女儿还小，能去哪里？自己是不是太霸道了点。<br /><br />　　说话的同时，抱着女儿的邹丰已经走到家门口：「贝贝，到家了，下来吧，爸爸洗手给你烧洋芋丝。」边说边放下手臂上的女儿。<br /><br />　　别扭的邹贝不愿意下来，双脚垫地上，紧紧揪着爸爸的衣领，不吭声。<br /><br />　　「嗯？贝贝？」女儿别扭什麽？<br /><br />　　「爸爸，以後不给乱说。」小声的对着爸爸说。<br /><br />　　「什麽？」睁大细长的双眼看着扭扭捏捏的女儿。<br /><br />　　「贝贝不会离开爸爸的！爸爸也不准离开贝贝！」仰着头，满是可怜的脸上带着些许的怒气。<br /><br />　　用麽指摩擦着女儿有些红肿的眼圈，邹丰眼里闪着宠腻：「爸爸刚才说错了，以後再也不说，现在爸爸给宝贝煮饭去，好不好？」得到肯定的话，邹贝放开揪着衣领的小手，站在一旁等着爸爸开门，随後跟着进了屋子，半步都不离开邹丰的身边，前前後後的追。<br /><br />　　「宝贝慢点，别撞桌子上。」天还没大黑，屋子没开灯。女儿屁颠屁颠跟在後面一阵跑，邹丰腿长，跨一步邹贝得小跑三步，好动、女儿片刻都安静不下来。<br /><br />　　正准备去舀水的邹丰站那里等女儿，生怕孩子摔到哪里，轻声喊道。<br /><br />　　「爸爸，贝贝跟你一起。」站到邹丰脚边，邹贝可怜兮兮蹭蹭手里拉着的裤管。<br /><br />　　强烈的幸福感打上邹丰的心头：「爸爸不去那里，宝贝去板凳上坐着，别乱跑。」好不容易让自家宝贝消停会，手里抓紧切菜，洗锅，烧火，不一会屋子里飘出浓浓的香味，女儿应该都饿了，邹丰把菜端到桌子上，就看到女儿在取碗筷，石板有点高，垫着脚尖也只能摸到边缘，看着小儿人卖力的伸着手也摸不到碗，邹丰笑出了声：「宝贝还是多吃点饭，长高了在帮爸爸取碗吧。」现在那舍得让女儿做这些，走过去抱上小儿人，拿上碗筷笑兮兮的说。<br /><br />　　「爸爸笑贝贝矮呢！」「没有，心疼都来不及呢。」亲亲女儿的额头，邹丰笑开的牙齿闪闪发亮。<br /><br />　　没有才怪，不理爸爸，邹贝跟桌上的菜较劲，狠狠的咬，腮帮子鼓鼓的好不可爱。<br /><br />　　剑眉微皱，细长的双眼闪过金光，女儿是个小妖精，无时无刻不在勾引着自己犯罪，可是。思绪飘远……收敛心神，自己应该珍惜现在的每一刻。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第八章第八章</span><br /><br />　　? ? 我叫邹贝，今年玖岁，上一年级，我有个爸爸叫邹丰，可是有没妈妈，老师说爸爸在外面赚钱送我上学，七岁的时候爸爸送我来到这所学校，我就再也没见过爸爸了。<br /><br />　　朦胧的记忆已经不是很深刻，好像爸爸说放假会来接我回家，可是没有，没有等到高大的爸爸出现在学校的身影，没有同学愿意和我玩，要学习的东西也好多，老师说跟我同年的孩子都上三年级了，我要多努力，赶上其他同学的脚步。<br /><br />　　爸爸温暖的脸孔淡淡的消失在脑海里，偶尔想起，自己忍不住也会哭，为什麽爸爸要骗我？为什麽不来看可爱的贝贝？爸爸忘记了来学校接贝贝回家吗？<br /><br />　　旁边想起同学的声音：「邹贝，你又在发呆，老师布置的作业你做好了吗？」叫我的人名叫龙涛，比我矮上好多，还强迫我叫她『哥哥』，想得美，才不要呢，每次都偷看我的作业，好讨厌。<br /><br />　　可是有时候龙涛对我很好，龙阿姨每次来看他，带来的零食大半都是被自己吃掉，所以我也没那麽讨厌他啦！<br /><br />　　「没有啦，干嘛？是不是又想抄作业？」撅着嘴不满意的回答着打断我想爸爸的人。<br /><br />　　「邹贝，你给我抄作业，晚上我给你兔子糖吃好不好？」同桌的小矮人龙涛凑着头颅就想看我的作业本。蒙住，不给看。<br /><br />　　瞪着龙涛，腮帮子鼓起：「不吃，上次吃兔子糖，把我牙齿都粘掉一颗。」坚决的摇摇头，上次掉牙可是把我疼上好一阵子。<br /><br />　　「那给你吃苹果好不好？」<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">诱惑</span>的声音再次响起。<br /><br />　　苹果吗？大眼珠闪闪：「老师知道要罚站的。」苹果好甜的，好想吃，可是，给老师知道就完蛋了。<br /><br />　　「邹贝！不会的，我就抄一点点，真的，就一点点。」说完小小的手指头还比划着指甲盖那麽长一点，再不把作业写好，明天就不是罚站的问题了，想抄作业的龙涛急得脸憋得通红。<br /><br />　　「贝贝，好不好？就一点点？恩？」龙涛拼命的挤着大眼睛，想博得邹贝的同情。<br /><br />　　「不许叫我贝贝，再叫以後都不理你了。」转过头眨眨泛起雾水的眼睛，只有爸爸才可以叫贝贝，不要别人叫，不喜欢别人叫。<br /><br />　　「好好好，不叫贝贝。那你给我抄好不好？」龙涛黑亮亮的大眼看着我，每次都会被那双眼珠子拉进去。不自觉的点点头：「那你就抄一点点。」松开手，把本子推过去一点，瘪瘪嘴，真是的，每次上课都不听，老师布置作业的时候又着急，要不是看在对我还算好的份上，才不理你。<br /><br />　　教师里就只有我跟龙涛两个人，其他同学回家的回家，出去玩的还没回来，跟我们睡一个屋子的还有两个同学，可能出去玩了，还没回来，龙涛是其中的一个，四个人当中我最大，他们都只有七岁，我经常被同学嘲笑，因为我比他们大，但是才上一个年级，好多同学都看不起我，所以除了龙涛，没有其他的同学愿意跟我一起玩，所以我也不能得罪他。<br /><br />　　看看窗户外面，太阳下山了，夹杂着校园里花草香飘了进来，轻轻的吸口气，好香。<br /><br />　　站起来移开屁股後面的小板凳，走到窗户看看楼下吵闹的操场，皱起弯弯的叶眉，那麽热的天，为什麽同学都喜欢你追我躲？不累吗？<br /><br />　　从小被邹爸爸抱着长大的邹贝，体力可真所谓是差到极致，来学校两年还能做做体操什麽的，从不会在太阳底下玩耍的皮肤看上去有些过分的苍白，水灵灵的大眼睛盯着谁猛瞧的时候，好似星星会闪，水嫩的小嘴平时也很少讲话，倒是个子要比同班同学高，但是也太过纤细。给人的感觉就是，想要好好保护这朵娇嫩的小花。<br /><br />　　龙涛就是这样想的，邹贝很可怜，没有爸爸妈妈，反正自己是没见过啦，平时要穿的衣服都是老师拿过来的，不过老师为什麽对邹贝那麽好？买吃的，买穿的，其他同学都没有，好多同学都不高兴，所以，就算邹贝很漂亮，也没有什麽同学愿意跟她玩。<br /><br />　　看着窗口的邹贝，龙涛心里好难过，好想抱抱邹贝。<br /><br />　　看着外面的同学，无聊的瘪瘪嘴，龙涛怎麽还没抄好？转过头就看见某人盯着我，怒：「你好了没？看什麽看？把本子还给我！」可恶的家夥，除了一双眼睛，真是没什麽看头。<br /><br />　　粉嫩的小嘴吧嗒着，因为我的怒吼有点磕巴：「邹贝，贝，干嘛，那，那麽凶？」「你看着我做什麽？我脸没洗干净吗？再不抄完，不吃晚饭了！」臭龙涛，为了等他抄作业自己在这里都等好一阵子了，不耐烦的瞪了他一眼。<br /><br />　　「好了，你饿啦？那我们吃饭去。」怯生生的龙涛又用大眼珠看着我，说完站起来拉着我的手就往教室门口走。<br /><br />　　「我自己走！」甩开龙涛的手，牵什麽牵，自己都是个小矮人，还牵着我？<br /><br />　　走回座位上，把作业本放进桌子柜里，整理好书本，才走到龙涛面前：「走吧，吃饭去。」跟龙涛走到食堂，吃饭的同学也不多，稀稀拉拉坐着几个人，学校的菜很好吃，中午和晚上都有肉，刚来的时候自己什麽都不知道，做什麽都是老师陪着，後来跟龙涛熟悉了，现在走到哪里龙涛都跟在我屁股後面，跟屁虫。<br /><br />　　瞪着紧挨自己坐的小矮人往旁边移了移：「热，龙涛你坐到对面去！」「邹贝，你是不是不高兴？」龙涛扁扁嘴，咬咬下唇。自己惹邹贝不高兴了看着可怜兮兮的龙涛，我真是想踹他两脚，动不动就在自己面前装可怜，才不会吃那套：「坐过去，挨那麽紧，热得很。」「噢！」看着乖乖走到桌子对面坐下的龙涛，我心里舒坦了点，学校的生活没有爸爸说的那麽好，好多人，也好吵，我不喜欢。<br /><br />　　把碗里不喜欢的番茄放在最边上，埋头吃饭。<br /><br />　　「邹贝！邹贝！」食堂门口传来叫声，抬抬头看着是老师：「老师，我在这里。」急冲冲的老师走到我面前摸摸我的脸，做到板凳上：「邹贝，你爸爸打学校的电话来说他这个暑假来接你。」嗯？<br /><br />　　爸爸？爸爸来接我？<br /><br />　　晴天霹雳！！！<br /><br />　　是爸爸？回来了？<br /><br />　　眼泪瞬间聚集，我有点懵：「老师？」我知道自己的小身板在抖，可是我控制不住，老师说爸爸要来接我吗？<br /><br />　　「邹贝不哭，你爸爸说这个暑假来接你，今年暑假你不用住学校了。」老师温柔的嗓音听在我的耳力好比天籁之音，我跳起来直接楼主老师的脖子，高兴得直跺脚：「老师，真的吗？真的吗？」「恩！来接你！」老师再次肯定的回答着我。<br /><br />　　「唔，老师！」这是我第二次当着老师的面哭，第一次应该是爸爸走的时候，现在是爸爸要来接自己，我忍不住，两年没见到爸爸了，激动的心唰唰跳得厉害。<br /><br />　　温柔的老师摸摸我的头顶，眼眶也有点潮湿，可能是看我太高兴了，抱着我就拍我颤颤发抖的小肩膀，动作温柔至极。<br /><br />　　心情澎湃到了顶点，晚上跟着就会睡不着，睁着大大的眼睛，我还在想刚才老师说的话，有点不敢相信，爸爸真的来接我了吗？<br /><br />　　悉悉唰唰听到下床的声音，假装闭上眼睛，现在不想和谁说话，我还要平复内心的激动，不知是真是假，有点害怕，老师会不会是骗我的？可是老师说骗人的都不是好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">学生</span>，所以老师应该不会骗我吧？也没有理由会骗我啊？<br /><br />　　有双手摸上我的脸颊：「邹贝，你睡着没？」龙涛如蚊子般声音在我耳边响起，豁然睁开眼，吓死我，龙涛的脸离我好近，圆溜溜的眼睛直接在我鼻子上方，盯着我转都不转一下。<br /><br />　　我张着小嘴，本来想吼他的，但是另外两个同学都睡了，也不敢吵，眨眨眼睛，伸出手推开眼前的脑袋小声道：「你干嘛？不睡觉跑我床边做什麽？你想吓死我？」被我推偏了的龙涛也没生气，继续转过来对我说：「邹贝，你爸爸要来，你是不是睡不着？」声音小的可怜，可是我却听到了。一字不落的听到耳朵里，他怎麽知道我睡不着？难道是我肚子里的蛔虫？什麽事都知道？<br /><br />　　「关你什麽事，睡觉去！」我脸上布满着暴风雨来临的前兆，怒视着龙涛说道。<br /><br />　　龙涛看我好凶，也没说什麽，屁颠屁颠的又爬回床上，这下我真睡不着了，侧过身子看着月光从窗口照射进来，想起爸爸温暖的脸孔，今晚注定我要失眠。<br /><br />　　早上七点，起床洗脸去食堂龙吃饭，我迷迷糊糊的行动着，昨天晚上没睡着，现在好想睡觉，龙涛像蚊子一样在耳边叽叽喳喳说个不停，好吵啊。<br /><br />　　「龙涛，安静，你好吵！或者离我远点」我忍不下去了，一个早上龙涛都在说话，嗡嗡嗡的响个不停，听觉都要失鸣了。<br /><br />　　被我打断说话的龙涛，因为豁然收声脸憋得发红，咳了两声後，没在说话。<br /><br />　　眼珠子盯着我还是转个不停，哎！<br /><br />　　你说这人怎麽回事？跟着我有肉吃吗？显然没有？我每个月的零食都是老师拿来的，也不多，大多都是水果之类的，甚至龙涛的零食都是被我吃掉，那他一天没事跟在我屁股後面转悠什麽呢？<br /><br />　　上课铃声响起，操场上有种人仰马翻的感觉，玩皮绳的女生更是丢开绳子转身往教室里跑，我也被刺耳的铃声拉回神，看看旁边可怜兮兮的龙涛摇头说：<br /><br />　　「进教室，上课了。」每节课都那麽难熬，不是不懂老师说的，只是自从听老师说爸爸要来接我，我什麽都听不进去了，一不留神就会想爸爸，想着想着就觉得时间过得好慢，为什麽一天的时间那麽长？<br /><br />　　熬来熬去好不容易半个月过去了，离放暑假还有几天了，能回家的同学脸上也爬上了喜悦，其中就有我，放假爸爸就来接我了，我也可以回家了，家里虽然没什麽人，可是我还记得汪奶奶，以前爸爸还是有带自己去汪奶奶家玩，我能记住的也只有汪奶奶。<br /><br />　　龙涛坐在旁边不吭声，小人儿看上去煞是可怜，我看了他一眼问到：「小矮人，你干嘛？」干嘛做出那副表情？<br /><br />　　「邹贝，你回家了，我怎麽办啊？」带着颤抖的声音小声的问着我。<br /><br />　　「啊？！」怎麽办？我也不知道啊，这两年的时间龙涛都是跟我在一起的，龙妈妈好像没在这个镇上住，留下龙涛在这里上学，每学期放假都没有来接过龙涛回家，只是偶尔有时间来看看他。<br /><br />　　想想，龙涛有点可怜，除了自己他也没什麽玩伴，可是，我也很想爸爸，我那里有时间管他？再说了，他还有龙妈妈常来看他，我可都两年没见自己的爸爸了。<br /><br />　　「我也不知道！」说出的话，也没以前有底气，龙涛的表情好像要哭了，水汪汪的大眼睛盯眨都不敢眨巴下，眼眶聚满了泪水。<br /><br />　　「邹贝，你早点来学校，我在学校等你！」龙涛一颤一抖的说着等我的话。<br /><br />　　等我做什麽？我，要跟爸爸在一起，不想来学校了，可是我不敢说，低下头我不说话。<br /><br />　　来学校的两年我知道了山里山外的日子，也了解当初爸爸送我上学的原因，大山是冷清的，大山外面的世界是繁华的，穿着漂亮的衣服，吃着的每顿饭都是变着花样煮，广阔而平稳的马路上车辆来来回回窜梭，好不热闹。<br /><br />　　可是，我喜欢大山，大山里有爸爸，只要有爸爸的地方都是美好的，再冷清也会觉得温暖，想起爸爸，因为龙涛变得低沈的心情再次好起来，我，等着爸爸来接我。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第九章第九章</span><br /><br />　　? ? ｓ省，是个较丰富的矿产资源和旅游圣地，属於中亚热带，七月的太阳照在这座繁华的城市，穿梭的车辆来来往往，奢华的市区三三两两的人大声欢笑着。<br /><br />　　在Ｓ省郊区，劈里啪啦的火炮随着农民工欢呼声阵阵传来……一栋高楼大厦刚刚新建被封顶，这栋５８的高楼完工了，站在顶楼往下看，穿梭的车辆和人群显得那麽渺小。<br /><br />　　来到这里两年熟悉的景象显得陌生，火辣辣的太阳直射『工程质量，造福子孙後代！』的横幅上，造福子孙麽？额角的头发潮潮地粘在皮肤上，邹丰眯起细长的双眼，双眸闪过疼痛。两年，真的好漫长，自己却咬牙坚持了过来。<br /><br />　　大厦封顶，明天领过工资自己就可以回去接女儿，再不想来这个喧闹的城市，再不想离开女儿，女儿，该是恨自己的！一时有些恍惚，攥紧长满茧子的双拳，没有尊守承诺回去接她，怕自己承受不住第二次离别的痛楚，最後选择在Ｓ省两年不回去。<br /><br />　　低头蹙眉一笑，以後再不允许这样的事发生，再也不会离开女儿！<br /><br />　　身後传来喊声：「邹丰，你过来一下。」邹勤站在顶楼门口大声喊着邹丰，这人，站在太阳底下也不怕被烤焦？<br /><br />　　松开手大步跨过去，看着邹勤问：「嗯？」仰仰下巴，什麽事那麽急？<br /><br />　　邹勤为接下来要说的事有点不好意思开口，邹丰来自己工地上两年都没回过家，知道他有个女儿还寄放在镇子里上学，现在就等着大厦封顶，结算两年的工资好回去接孩子，张张嘴：「那个，邹丰，你准备什麽时候回去？」问完把眼睛瞟向向别处，邹丰两年来太过沈默。<br /><br />　　记得那会还是十几岁，自己跟邹丰是在工地上班的，也没发觉这人冷冽，现在看看邹丰，邹勤有点脚底板发凉。<br /><br />　　「领完工钱就去买票。」从小两人一起长大，两年来也没亏待过自己，邹丰语气缓和了很多。<br /><br />　　「哦，邹丰啊？」稍微站直，邹勤虐抬头看着这个比自己还要高的玩伴，没事长那麽高做什麽？<br /><br />　　皱皱眉头，邹勤这是干嘛？盯着前面的人讲：「你说？」什麽事那麽严肃？<br /><br />　　难得吊儿郎当的邹勤这麽正经的和自己讲话。<br /><br />　　「额，你是不是要回去看你女儿！」哎哟喂，我还没开始讲呢，这人眉毛就先皱上了，这等下不会把自己活剥了吧？摇摇头。淡定！<br /><br />　　邹丰不讲话盯着对面的人看。<br /><br />　　被对面玩伴盯着的邹勤，心里咯！下：「那麽看着我做什麽？」挺起胸膛，脑门一阵冷汗，邹勤给自己讲没事，没事。<br /><br />　　「有事说事。」转个身邹丰视线望向远处，太阳毒辣，眯了眯眼，真热。<br /><br />　　「咳！邹丰，我给你说，老板给我打电话说，说，工资要过段时间才能结算，你，可能要多呆上几天。」说完也不看邹丰，顺着邹丰的视线看去，靠！刺眼。<br /><br />　　过段时间？眼里闪过嗜血，工地上不是没有拖农民工的工钱，只是，邹勤是自己的同乡，又是他接的工地，这样的事？<br /><br />　　邹丰是没想过的，现在这会说什麽老板？什麽多呆上几天？邹丰拳头捏得『嘎吱嘎吱』响。<br /><br />　　「邹勤，我要回去接女儿。」说完走过旁边的人下楼，留给邹勤的是高大壮硕的背影。<br /><br />　　邹勤盯着已经在走到楼梯道的人，心想我话还没说完呢，抱怨道：「我也不想啊！」说着也跟着下楼去。<br /><br />　　听到楼上的话，邹丰也不多说，再看了眼楼上咕哝的人，三两步就走到下面的一层的楼。<br /><br />　　「邹丰，你等等，我给你说说。」稍微不留神，前面的人都不见了，邹勤赶忙追上去，这事还是得好好给邹丰解释，自己也知道邹丰不容易，一个人带着孩子，为了多赚点钱，日晒风吹的比谁都肯干，节约到一双鞋子都不愿意买，一件新衣服都舍不得穿。穿的都是老家带来的布衣服。真真是浪费那副身材和长相。<br /><br />　　邹丰站住脚步等着後面的人上来，说什麽？自己是肯定要拿工钱回去的，说什麽都没用。<br /><br />　　「唉，唉，邹丰你干嘛啊，咱们俩还能闹上不成？」走过去给前面的人解释到，邹勤觉得自己阵是被猪油蒙住了心，就这从小长大的，还能不发他工资？谁的工资不发，就这邹丰的，就是卖屁股也得给凑上！<br /><br />　　邹丰要是知道自己从小一起长大的邹勤想着，卖屁股给自己发工钱……「邹丰，你回去等我，我明天给你一起把工钱结算了送过来。」邹勤正色道。<br /><br />　　「嗯，那我先回去了。」邹丰紧蹙的眉总算是松了下来，看上去温和不少。<br /><br />　　邹勤心里那麽苦啊，不是说不发工资，只是开始到手的钱被媳妇拿来买房子了，这大厦刚建好，开发商钱还没送来，这工地上的事谁能说得清楚？闹起来也不是一时半会的时间。算了，邹丰想女儿，自己先帮忙把钱拿出来垫上就是。<br /><br />　　吹着口哨，的喝的喝下楼，回家去，媳妇煮好饭在家等自己呢。咿，邹丰走那麽快？难道就是腿比自己长？<br /><br />　　从大厦出来，邹丰慢悠的走到宿舍，同是工地上的人都在睡觉，走回床板边坐下，翘着腿躺了下去，女儿精致乖巧的脸蛋浮现在脑中，想女儿，狠想，狠想。<br /><br />　　每个月给女儿打点钱回去的时候，邹丰也会打一通电话去学校问问女儿，贝贝的班主任很好，是个漂亮的女性，对贝贝也还不错，要不是这个班主任让自己放心，许是也不会在工地上两年都没回去，闭上疲惫的双眼，回家了还是得好好谢谢老师。<br /><br />　　第二天，邹勤从宿舍把邹丰叫了出来，从口袋里拿出来４万块钱睇到面前，正经的说：「邹丰，这是你两年来的工资，你点点，看对不对？」拿着厚厚的四打百元大钞，邹丰指甲都在跳动，两年来，自己什麽都舍不得买，每个月去邹勤那里拿点散钱，给女儿寄回去，现在手里拽着血汗钱，不激动是假的，有了这个钱，暂时就可以不用离开女儿，这不只是钱，也是精神寄托，更是回家接女儿的资本，盖上眼皮，眼角有些湿润。<br /><br />　　「邹勤，谢谢！」邹丰满心满眼都是感激，用比平时还要低沈的声色道。<br /><br />　　「呵呵，我们可是兄弟，说这些做什麽，你不是要去买票吗？我陪你去，顺便把钱存起来。」嘴巴都笑歪了的邹勤边说边拉着比自己高的邹丰走向车站，这身上带那麽多钱，万一有个好歹，可不好玩。<br /><br />　　坐着大巴车来到市区，邹丰被带着去把钱存进银行，买了票，身上留了１０００多块钱，过份大的拳头紧紧拽着荷包里的钱，捏在手里，烫进心窝。这是要回去给宝贝女儿买东西的钱，女儿，女儿！<br /><br />　　吵闹的大马路上，耳边想起邹勤的声音：「邹丰要不去买套衣服吧？两年来，你可以是一件衣服都没买过。」调侃的声音从邹勤嘴里冒出来。<br /><br />　　「呵呵，不用，就这样。」这样也很好，现在夏天又不冷，背心穿着凉快。<br /><br />　　买什麽衣服，浪费钱。<br /><br />　　……以前没发觉邹丰那麽省啊？就一个女儿能把人改变成这模样？看看这穿的都是什麽？啊？一件黑背心洗得都泛白了，哦，穿的米绿军裤还是当初从家里带来的，鞋子，鞋子……能穿回家？再走断路脚指头会不会跑出来？？？不过看上去还是很帅。<br /><br />　　咳咳：「邹丰，你不会想就这样回去见你女儿把？」邹勤觉得要是这样说，还不去买衣服的话，自己阵的没辙了。<br /><br />　　「啊？」愣了下神，邹丰反映过来。是啊，这样回去，女儿还会说；『爸爸比贝贝漂亮』的话吗？<br /><br />　　夕阳的余光打在邹丰的脸上，本是阳光帅气的脸，此刻看上去很悲伤，二十九的岁的小男人，刻画着四十岁男人该有的成熟心思。１８５修长挺拔的个子看上去显得那麽无力，邹丰揉揉太阳穴低沈道：「带我去吧！」这还差不多，手揣裤袋里，邹勤笑嘻嘻的前面的带路，可是都到商城里面，有人退缩了，这该死的邹勤到自己到那里买衣服？？？<br /><br />　　这里面的衣服每一件衣服的标签後面都挂两到三个零。不就几块布料吗？用的着吗？这跟割自己的肉有什麽区别？不如直接去抢算了。<br /><br />　　「邹丰？去试穿啊？」邹勤看着发神的兄弟，催促道。<br /><br />　　「回去了。」邹丰转身向商城门口走去。<br /><br />　　额！这个死大个，那麽辛苦赚钱，真真是扣死了，几步跨上去拦着邹丰：<br /><br />　　「我说兄弟，你至於麽？能不能犒劳下你自己啊？」「太贵了，带我去买便宜的。」简洁，肯定。<br /><br />　　邹勤很无奈，无奈之余还是带着邹丰去买了一套便宜衣服，不过身材好，穿什麽都好看，那像自己，因为常常应酬，小肚子不甘寂寞的跑了出来，没有锻炼的大腿肌肉松弛了，本来还算看的过去的脸颊，因发福长得圆溜溜的。<br /><br />　　唉……想当年，自己那会也在工地上的时候，虽然没有前面这人高，但是身材也算有型，要穿上地摊衣服应该也不比前面这人差好多吧？？？<br /><br />　　胡乱想着，邹丰都走好远了，再次留给罗嗦的邹勤一个背影。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">☆、第十章第十章</span><br /><br />　　? ? 拥挤的火车厢里，充斥着各种复杂的气味和乱哄哄各地方言，邹丰靠在窗口的座位上眯神。上次出门的时候也没发觉心情是如此的烦躁不安，被肆意光着膀子乘凉的汉子们身上的气味闹得头发晕，拥挤的车厢过道里，一边大声喊着前方的人借过，一边拿着车票对座位，都是些外地打工回家的人。火车再过１０几分锺就要开了，瞧瞧外面着急提行李上车的打工汉们，邹丰再次闭上双眼。<br /><br />　　旁边响起女孩的问话声：「大哥，这里是Ｘ车厢ＸＸ座位吗？」秀儿睁着大眼睛看看里面坐着的人半天没反映，再一次问：「你好，这个是ＸＸ座位吗？」总算知道是在问自己的邹丰睁开眼，转过头看到对面满脸红扑扑的小钕孩，怯生生的看着自己，这女孩有没有十八岁？穿着小布花衣服身子发育还不错，两个小馒头荷尖在薄薄的衬衣下，婷婷而立。扎着两条黑黝黝的麻花辫子垂落在胸口，乌溜溜的大眼里满是羞涩。<br /><br />　　邹丰收回眼，淡淡的说：「嗯，这是Ｘ车厢。」「谢谢。」感激的看了眼对面的男人，秀儿边说边放下包裹挨坐了过去。<br /><br />　　秀儿侧过脸看着旁边的人，这个人身上好冷？穿着一件黑背心，紧绷的身体看不出有多高，高挺的鼻梁下双唇蔑的好紧，刚才看自己的眼光很炽热，光洁而饱满的额头丝丝汗珠看上去好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>，闭上双眼的睫毛比自己的还翘，像小扇子。<br /><br />　　邹丰感觉强烈的视线在看着自己，想问问旁边的人还有什麽事，睁开细长的双眼就看到，女孩以最快的速度低下头颅，脸颊红的跟落日有得一拼，这是干嘛？<br /><br />　　我能吃人不成？收回眼神闷闷的想。<br /><br />　　刚才那麽盯着她看也只是想到自家宝贝，女儿眼珠子晶莹剔透似葡萄，每次用胡渣刺女儿，小脸红扑扑的别提有多可爱，想起宝贝，邹丰勾起了嘴角。<br /><br />　　呼呼……羞死了，一个大姑娘盯着别人猛瞧还被抓住，真是丢死人，还好自己转的快，给人看到不要笑话死？可是，他好帅哦，比我们厂里任何追我的男孩都要帅，要是他也追我，我肯定愿意做他女朋友。一阵乱想，感觉脸颊比刚才还要烫了。<br /><br />　　火车『轰轰轰』声想起……随着铁轨缓慢的开动，窗户两侧是茂密的树林，邹丰看着窗户外边的实物离火车越开越远，此刻的心情上串西跳，恨不得立马就能飞奔到家。捏捏拳头，冷静，要３８小时才能到县城，到了县城还得坐上３小时的大巴，快了，快见到女儿了。<br /><br />　　睡会吧……工地上没有一天是睡好过的，简陋的房子虽能遮住雨水，也挡不住寒风，更挡不住思念女儿的心，每每在半夜都会迷迷糊糊的被哭声惊醒，醒来那里有女儿的身影，思念无时无刻不在折磨的自己的身心，现在总算能喘口气了。<br /><br />　　火车缓慢的行走，窗户却想起打雷声，邹丰乍然醒来，看看外边，这天是要下暴雨？刚才的热气逼得人烦躁不安，现在外边就下起了豆子似的雨点，肩膀好沈，是旁边的女孩靠在上面睡觉，嘶！半个身子都麻了。<br /><br />　　摇摇女孩：「醒醒！」邹丰脸上出现裂痕，这是压在自己身上睡的第二个人。<br /><br />　　「唔！」迷迷糊糊抬起头，男人性感的嘴唇离自己不到２公分：「啊！对，对不起，我睡着了！」真是的，怎麽就睡过去了，还压着别人，羞死了，秀儿低着头赶紧道歉。<br /><br />　　邹丰揉揉被压麻的肩膀扯扯嘴角：「没事！」女孩的可爱模样有点像自己宝贝女儿。<br /><br />　　「那个，我叫秀儿，不好意思。」秀儿抬起脸，看着男人，满眼羞涩的说。<br /><br />　　「我叫邹丰！」人家都说名字了，自己再不说话，有点过不去随口问：「你是回家吗？」看这风尘仆仆的模样，也是在外地上班？<br /><br />　　「嗯，我，我是回家，回去看妈妈。」说完，头快埋进胸口了。<br /><br />　　邹丰不是个喜欢说话的人，只有在女儿面子才会出现宠溺的眼神，看着旁边的小钕孩害羞的样子，邹丰有些恻然，丢下女儿两年，也不知道现在是撒模样了，女儿还认得我吗？窗外的暴雨吓得更大了，打在玻璃上的声音，好比邹丰此刻的心情。<br /><br />　　经过４０个小时漫长的煎熬，邹丰坐上回镇上的大巴，旁边坐得还是火车上的秀儿，世上赶巧的事很多，这只是小小的一件。<br /><br />　　整理整理衣服，邹丰笑着问秀儿：「你也是ＸＸ镇的？」坐太长时间火车，衣服裤子都成皱巴巴的。<br /><br />　　「嗯，邹大哥也是啊？」看着邹大哥反问到，早知道是一个镇上的，刚才下火车就该一起嘛，邹大哥脚好长，几步就看不到人影了。<br /><br />　　「是，出门两年，现在才回来。」邹丰长出一口气，再过会就能见到女儿了。<br /><br />　　「哦，我也是一年多没回来了，好想妈妈。」说起妈妈，秀儿很难过，家里只有妈妈一个人，也不知道好不好。<br /><br />　　停下手上的动作，邹丰没说话，也不知道要怎麽安慰这个想妈妈的女孩。<br /><br />　　秀儿看着旁边男人问：「邹大哥，你还要出去吗？」不知道以後还能不能见到邹大哥呢。<br /><br />　　「不出去了。」「哦。我也不出去了，在家。」那以後是不是还能见到你，秀儿没敢问出这句话，从上火车到现在，邹大哥跟我说的话屈指可数，自己一个女孩子怎麽好意思扭着别人问着问那的。<br /><br />　　这２个小时的时间过得很快，大巴车『嘟嘟』的按着喇叭停在了ＸＸ镇马路边，邹丰率先提着行李下了车，站在旁边等着秀儿与之告别。<br /><br />　　「邹大哥，你往那边走？」同样提着行李的秀儿问站在旁边的人。<br /><br />　　「我要去学校，你有人来接吗？」「没有，妈妈在家的。」「哦，那我就先走了，你慢点。」说完话转身就走，也不等秀儿说其他的，邹丰要去看女儿，现在是半刻也不能等，提着手里的帆布口袋，直奔ＸＸＸ小学。<br /><br />　　等到秀儿反映过来，邹丰已经都了很远。清秀的脸上露出些许的难过。邹大哥去学校做什麽？为什麽那麽着急？都不等我把话说完，不知道以後还会不会再见？看着远去的邹大哥，秀儿也提着行李回家看妈妈。<br /><br />　　一条泥坑的马路，两个背道而驰人，长长的斜影落在身後，走向各自回家的路。<br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">字节数：59863</span><br />       <br />             <span style="color:#FF0000 ">总字节数：701966<br /></span><br />     <span style="color:#0000FF "> 【完】</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-31 15:52重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3614860&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3614860&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共11条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '3614860', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3614860.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3614860.html</guid>
	<pubDate>2013-10-09</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【警花相伴】【作者：warkfc】【第一部完】</title>
	<author>hu34520</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">序</span><br /><br />　　今天是周五，深夜了，我躲在房子里。<br /><br />　　这是位于G市某高档小区顶楼的复式套房，房子装修低调而奢华，没有华丽的装饰，却有着独特的优雅品味，每一件家具都是用料考究，精心设计的。<br /><br />　　在我是的床头上方，挂着一幅婚纱照，婚纱照里是一个英俊帅气的男人，还有一个清丽脱俗，美丽动人的女人，雪白的肌肤吹弹可破，秀美的面庞透着幸福和温柔。<br /><br />　　然而，我却很清楚地知道，千万别被她的外表所迷惑了，她是一个警察，而且她的身手绝对是警察中一等一的，枪法更是神准。<br /><br />　　想到这里，我的小腿上就一阵发疼。<br /><br />　　我，叫李波，今年二十六 岁了，四年前大学毕业之后，便一直不得意，凭着自己能打身体好，走上了强盗之路，有一次，我偷到了G市一个副市长的家里，这个贪官，家里竟有价值数千万的名贵珠宝古董，我便一次性全都掳走了，还顺带把他家的几万块现金也一起弄走了。<br /><br />　　最后案发，那个贪官只敢说自己家丢了几万块现金，对珠宝古董的事一个字也不敢提，我也不敢立刻销赃，把珠宝古董藏了起来，正当我做完一切，以为安全的时候，就遇到了我现在跟踪的她。<br /><br />　　她叫杨玲，今年也是二十六 岁，两年前便已经因为身手矫健，连破大案而成为G市女子特警队的副队长了，那天我不巧正好遇上她，在我逃跑的时候，被她一枪打在小腿上，就此伏案，因为偷了几万块，被判了三年，又因为表现好，减刑了一年，前不久刚刚刑满释放。<br /><br />　　当时的情形我一辈子都不会忘记，我俩拳脚相交不过几招，我便发觉自己若是长打下去恐怕不是她的对手，于是转身就跑，却被她一枪打在小腿上，我倒在地，她冲上来坐在我的背上，用一条长腿弯曲夹住我的脖子，控制住我的双手，将我逮捕了。<br /><br />　　我，前不久刚刚刑满释放，通过各种方法打听到了她的住所和现状，她一年前结婚了，嫁给了市公安局最年轻、最有前途的副局长，而她也升职成为了女子特警队的队长，听说即将再次升职，到市公安局担任监察科的科长。<br /><br />　　而她的丈夫，是全市公安系统最有前途，最年轻的副局长，年仅三十岁，长期出差在外，前天，才刚刚又出差了，不过，他这个副局长，似乎在外面金屋藏娇。<br /><br />　　我又打听到了他们的住处，现在我就躲在他们的房子里，我的目的很简单，我要报复。<br /><br />　　门外传来了开锁的声音，我微微一笑，躲到阳台外。<br /><br />　　从窗帘缝中看去，那个熟悉的身影进了客厅，虽然她穿着警察的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">制服</span>，但是仍然遮不住那纤细的腰肢和长长的双腿，她将外套脱下，里面的衬衣几乎就要包裹不住那丰满的胸部，纽扣似乎随时都会崩开似的，再加上那清丽的面容，简直是天使面孔魔鬼身材的完美结合。<br /><br />　　她并没有发觉我的存在，将衣服和包包放好之后，来到饮水机边，接了一杯水。<br /><br />　　我笑了，饮水机里的水我早就做了手脚。<br /><br />　　果然，喝了水之后，她坐在沙发上，不一会就昏昏睡去。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第一章</span><br /><br />　　我从阳台进了客厅，来到她的身边，她的双眼闭着，呼吸匀净，我摸了摸她的面庞，光滑而有弹性，看着她胸前那几乎要崩开的衬衣，我忍不住摸了一把，真有弹性啊……我又摸了摸，突然，我的手被捉住了，被杨玲的手捉住了，我惊了。<br /><br />　　“你是谁？”<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的声音愤怒到了极点。<br /><br />　　“呵呵……”<br /><br />　　我的惊讶只维持了一瞬间，她喝水喝得太少了，所以药性不够，才被我一骚扰就提早醒来，但是全身依然乏力。<br /><br />　　“我是谁？”我笑了笑，“一会我再告诉你，杨警官。”<br /><br />　　“你认识我？”美女努力维持着冷静。<br /><br />　　“你说呢？”我不给她思考的机会，直接将她扛在肩上，到卧室里将她扔在了那张大床上。<br /><br />　　“你是谁？你到底要把我怎么样？”女警杨玲明知道自己的结局，却仍然问道，双手紧紧地护在胸前。<br /><br />　　“呵呵。”我将双手伸到了她的胸前，没费什么力就将她的双手拉开，然后拉住衬衣的衣襟向两边一拉，呲的一声响起，那鼓鼓涨涨的衬衣就被我撕开了，胸前两团一下子就跳了出来。<br /><br />　　“哟，还是货真价实的呢。”我笑着再次打开了她的双手，在她的胸前摸了一把，“这么鼓，我还以为用的是丰胸内衣的，没想到是薄薄的布胸罩啊。”<br /><br />　　“你……你放了我吧……”无法发力的美丽女警的声音都要哭出来了，双腿被我压着无法动弹，无力的双手又无法对抗我的魔掌，只能任由我上下其手，不一会便将她的衣裤脱得干干净净的。<br /><br />　　现在，床上我和她之间保持着奇怪的姿势，美丽的女警被脱得干干净净，制服的衬衣裤子被丢在半边，她躺在大床上，清美秀丽的面庞上挂着泪珠，她的双手手腕被我用一只手便制住了，而她的双腿抬起，大大的分开着，而她的双腿之间则是我的身躯。<br /><br />　　我也脱掉了自己的衣服，露出了结实的肌肉和那二十公分的肉棒，用我的腿压住了女警官那长长的、白白的、弹性十足的长腿，用我那鸡蛋大的龟头顶在了女警官那诱人的穴口。<br /><br />　　看着她在看到我的肉棒时眼中流出的惊讶和恐惧，我笑了，感觉畅快极了，说道：“亲<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>的杨警官，看到我的鸡巴这么怎么这么激动？是不是比你老公的大多了？”<br /><br />　　“你……求求你放过我吧……”美丽的女警官听到我的话，忍不住哀求道，“你要钱是吗？我给你钱，求求你放过我吧……”<br /><br />　　“钱？”我哼了一声，“我曾经只要钱，你也没有放过我啊！”<br /><br />　　“你……”杨玲面色一变，“你到底是什么人？”<br /><br />　　“你抓的人太多了，自然想不起我来了。”我冷冷道。<br /><br />　　我将右腿伸到她的面前，说道：“我只不过是偷了点东西，你却一枪差点要了我一条腿！”<br /><br />　　“你是……”杨玲的面色大变：“你是……李……李波？”美丽的女警官的心沉了下去，她知道我不会放过她的了。<br /><br />　　“呵呵……真不错。”我笑道：“难为美丽的女警官还记得我，既然知道我是谁了，就好好享受跟我一起的时光吧。”<br /><br />　　我一手继续制住她的双手，另一只手从她的胸口一直摸到肚脐，感受着那没有一丝赘肉的腰肢，时而又攀上双峰，揉捏那弹力十足的玉兔，还有那渐渐起立的乳头，同时，我控制着自己的肉棒，在女警官敏感的阴唇之间轻轻磨蹭着，用我那火热的龟头向她的体内传递着热力，同时，又用言语逗弄着她。<br /><br />　　“亲爱的女警官，没想到你的波儿那么大，是不是经常让老公揉着呀，弹性那么好，你的皮肤真好，那么滑，身材真棒，腰那么细，一会搞起来必然是花枝乱颤，销魂之极吧，怎么样，感觉到我的鸡巴了吗，是不是很烫啊？想不想烫一烫你的骚屄啊？哟，都湿了啊，开始流水了哦，看来是想了呀……”<br /><br />　　我不停地用言语挑逗着美丽的女警官，而女警官无力反抗，只能咬着嘴唇，一言不发，可是那绯红的面颊，起立发涨了乳头，还是已经湿润的阴唇，无不出卖着她身体的感受。<br /><br />　　这个女警花，长得一副清丽脱俗的模样，没想到却是一副天生媚骨，根本禁不起挑逗，这一瞬间，我觉得应该把她变成我的性奴，而不是仅仅强暴一次就了事了，正好，明天就是周末，还有两天的时间可以慢慢的玩弄她。<br /><br />　　我提前到她的家里等着她，当然已经将她的家里都翻了一遍了，知道这间大卧室里的床头柜里面就有DV机，于是，我侧身将DV机拿了出来。<br /><br />　　而美丽的女警官正闭着眼睛咬着牙抵抗着体内渐渐燃烧起来的欲火，没有注意到我的举动，我一边继续挑逗她，一边打开DV机，将打开的DV机放在了床头柜上，用自己的一件衣服盖住，只露出正对着我们这边的镜头。<br /><br />　　随着挑逗的继续，虽然女警官依然闭着双眼，咬牙忍耐着，但是，她的胸部起伏开始慢慢剧烈起来，呼吸也渐渐急促起来，最有意思的是，她的腰肢竟然不自觉的轻轻扭动起来，长腿加上细细的腰肢轻轻扭动，她的私处便跟着我的大龟头运动着，两片粉红的阴唇和我的龟头亲密地摩擦着。<br /><br />　　我心念一动，不再用龟头主动去摩擦她的私处，而是轻轻地躲开她的阴唇，而美丽的女警官此时竟不自觉地扭动腰肢，用自己的阴唇来找我的龟头，一旦找到，那两片粉红的阴唇便贴上我的龟头细细磨着，磨出更多的水，将我的龟头打湿。<br /><br />　　我哈哈一笑：“看来女警官动情了呢，骚屄会自己来找我的大鸡吧！”<br /><br />　　“没……没有……”女警官连忙否认道，可是她才一松口，我便向前一挺，刹那间，大龟头便挤开了两片阴唇，挤入了美丽女警官的穴口，女警官“啊！”地叫出声来。<br /><br />　　而我也是心中一惊，刚刚挤入一个龟头，我就感到了女警官的小穴之紧，光紧不稀奇，女警官的小穴不但紧，而且还会吸人，龟头就像是被一张小嘴吸住一样，好像要把鸡巴往里面吸进去似的。<br /><br />　　“哟，居然是‘玉涡穴’！”我惊叹道：“女警官，没想到你的骚屄还是一个名器呀！”<br /><br />　　“哦……求……求求你……”杨玲喘息着求我放开她，可是她的小穴却不听话的吸着我的龟头，我笑道：“你上面的嘴要我放了你，你下面的嘴可是在求我操你呢，我到底要听哪张嘴的呢？”<br /><br />　　“你……啊！”女警官“你”字还没说完，就被我一顶，下身一阵颤抖，叫出声来。<br /><br />　　“玉涡穴”是女性的八大名器之一，特点就是一个“吸”字，男人只要一进入，就会感觉到女性的小穴在吸自己的肉棒，一直往里面吸，等插到最里面的时候，整个小穴裹住肉棒蠕动，就像是很多张小嘴同时吸肉棒一样，让男人爽得不得了，但是有“玉涡穴”的，通常阴道会比较深，一般不太容易顶到最里面。<br /><br />　　我往前一顶，龟头顺着紧窄的小穴往里面突破，“玉涡穴”不愧是八大名器之一，小穴如此紧窄，竟然还在不遗余力地吸着我的肉棒。<br /><br />　　随着我的深入，女警官已经是张开嘴喘息了，看来我的肉棒对她来说还是有些大了。<br /><br />　　正当我的肉棒进去了一半的时候，突然，我感到龟头顶在了什么东西上。<br /><br />　　“处女膜！”我惊喜道。<br /><br />　　“哈哈，女警官，真想不到，你竟然是处女！哈哈，结婚一年了竟然还是处女，对了，一定是你的老公太小了，哈哈哈哈……”<br /><br />　　女警官也是一脸惊愕地看着我，她和老公结婚当晚未见红，她还以为自己的处女膜小时候运动的时候已经弄破了呢，可是现在处女膜被顶住的感觉清晰地出现在她那被挤涨得满满的小穴里，这种感觉怎么会假？<br /><br />　　女警官突然挣扎了起来，“不，求求你放过我！”她叫道。<br /><br />　　我笑道：“好吧……看你这么可怜……”我说着，慢慢地将肉棒往回退，女警官不由心头一松，可是，被抽离的小穴却是欲求不满地痒了起来，肉棒每抽离一点，小穴内的瘙痒面积多扩大一分，女警官的腰肢不争气地微微扭动起来。<br /><br />　　我怎么可能放过这可人的长腿女警呢？我肉棒回抽只不过是为了一下子贯穿她而已。<br /><br />　　所以当天真的女警官发觉的时候，已经晚了，随着我的腰身一用力，肉棒齐根尽入，龟头重重地顶在了女警官那从未被人触碰过的、极度敏感的花心之上，女警官弓起腰身，发出了一声凄惨而又动人的娇啼！<br /><br />　　那“玉涡穴”紧紧地帖住我的肉棒吮吸着，抽搐着，我已经放开了对女警官双手的禁制，抱着她那修长圆润的长腿，腰身不停地顶着，肉棒在这紧窄的名器中肆意地抽插着，女警再也无法要紧牙关，从她的口中不停地发出痛苦而又快乐的娇啼。<br /><br />　　渐渐地，女警官娇啼中的痛苦消失了，娇啼中的快乐增加了，阴道慢慢适应了我的大肉棒的抽插，分泌出了更多的淫水，抽插起来滋滋有声，那纤细地腰肢不自觉的配合着我的抽插挺动着，在结婚一年后，清丽的女警官才在一个自己曾经抓捕的罪犯身上体验到了真正的性爱！<br /><br />　　没过多久，女警官的小穴加快了收缩和颤抖，她就要<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>了！<br /><br />　　我一下子将肉棒退了出来，只留龟头在小穴里。<br /><br />　　女警官一下子抓住了我的手，腰肢不停地挺动着，想把我的肉棒再套到小穴中，帮她完成第一次真正的性高潮。<br /><br />　　可是我哪会那么容易随她所愿呢？我也活动着腰部，始终保持着一个龟头插在穴口的状态。<br /><br />　　“给……给我……给我！”女警官顾不得其他，急促地说道。<br /><br />　　“怎么给你？”我笑虐道：“这样给你吗？”<br /><br />　　说完，我的肉棒再次一插到底。<br /><br />　　“哦……”女警舒服地呻吟道。<br /><br />　　可是我没等她舒服完，又将肉棒抽了出来。<br /><br />　　“不啊……别……快给我……”女警官才感受了一瞬间的充满就又回到了空虚，她急促地哀求道：“快给我……”<br /><br />　　“给你也行。”我“波”的一声将肉棒退了出来，向前跨了一步，将那沾满淫液，还沾着一些处女鲜血的肉棒挺在她的面前说道：“你把我的肉棒舔干净，我就操你！”<br /><br />　　肉棒退出以后，女警官的穴内只觉得空虚无比，前面的充实是那么的满胀舒服，而现在出了空虚就是空虚，颤抖着即将到达高潮的小穴却无处使力，高潮在眼前却无法攀登的难受令她完全乱了方寸，想用手去解决却被我牢牢抓住双手，我的肉棒就直挺挺地立在她的鼻子前，大大的龟头上沾满了淫液，还有自己的处女血丝，散发着淫靡和狂热的味道。<br /><br />　　“快舔！”我拍了一下女警官那秀美的面颊，下令道。<br /><br />　　女警官的眼神迷离了，终于，张开了那秀美的小嘴，伸出那红红的舌头，舔在了我的龟头上。<br /><br />　　这样的场面令我乐不可支，女警官竟然为自己亲手抓过的、又强暴自己的犯人舔鸡巴！而且我有意为之，舔鸡巴的场景正好对着DV的摄像头，在如此近的距离下，肯定拍得一清二楚了。<br /><br />　　女警官看来是没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">口交</span>的经验，只是听话地看着肉棒上哪里沾有淫液和血丝就舔哪里，她只想着舔干净了让我再次充满她那空虚的小穴。<br /><br />　　我也不想耽搁太长时间，以免她的高潮退去，于是，让她舔干净了之后，就又插入了她那火热而颤抖的玉涡穴中！<br /><br />　　女警官满足地呻吟着，重新获得了充实的感觉令她舒服到了骨子里，更让她觉得羞耻又舒爽的是，自己刚刚舔干净的那个大家伙又开始在自己的小穴里前后抽插了，那雄壮的龟头边缘狠狠地刮着自己的小穴，刮得自已的小穴一阵阵地颤抖着。<br /><br />　　我感受到了女警官小穴内的变化，也加快了抽插的速度，享受着名器美穴带来的快感。<br /><br />　　突然，女警官的上半身弹了起来，她搂住我的脖子，小穴急促地抽搐着，一阵阵地阴精冲刷着我的龟头，女警官到达了她这一生中第一次真正的性高潮！<br /><br />　　而我，一边享受着女警美穴的抽搐带来的快感，一边咬牙锁住精关，我这个周末都要享受这个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">极品</span>女警官，怎么能现在就把子孙们放出来呢？<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第二章</span><br /><br />　　女警官勾着我的脖子，战栗着，花穴一阵阵地收缩着，终于，她的身体无力地倒了下去，胸部起伏着，大口大口地喘着气，雪白细腻的皮肤上渗出了细密的汗珠。<br /><br />　　我的大肉棒仍然插在女警官的花穴里，刚才那名器花穴一阵阵的收缩，特别是花心处死命地吸着我的龟头，那强烈的刺激我可是咬着牙挺过来的，低头看着我俩交合的部位，我的大肉棒仍然深深的插在里面。<br /><br />　　女警官那修长的双腿仍然被我扛在肩上，我摸着那浑圆、弹性十足的长腿，这杨玲，身高大概一米七，这双腿只怕就有一米了吧。<br /><br />　　我从大腿一路摸到小腿，赞道：“杨警官，你这双腿真是太完美了，又长，又紧，又漂亮，哎，可惜当年你用这双腿夹住我的时候，我怎么就没发现呢？”<br /><br />　　女警官躺在那里，一动不动，只是眼中流出了清澈的眼泪，看着那眼泪和可怜的模样，我几乎就要心软了。<br /><br />　　我摇了摇头，狠了狠心，说道：“杨警官，想不到吧，当初你用这双美腿压住我的脖子，将我捉了，现在却是我压住你的这双美腿，把你给操了，真是三十年河东，三十年河西啊，不过，真没想到，警官你竟然是个尤物，第一次破瓜就能高潮，而且还是名器‘玉涡穴’，你知不知道，你的骚屄吸得我好爽。”<br /><br />　　我早已经松开了对她双手的禁制，出了一身汗的她药力早就已经过去了，可是在这样的姿势下，一个刚破瓜的女人，花穴里还被插着一根大肉棒的情况下，任她武功再高，又怎么会有反抗之力呢？<br /><br />　　“所以说你们警察不是好人呢。”<br /><br />　　我捻着她那敏感粉红的乳头，肉棒又开始轻轻地抽插起来，说道：“只管自己爽，就不管男人了？”<br /><br />　　女警官睁大了眼睛，惊愕地看着我，原来她还以为高潮的时候我也已经射精了，如此巨大，坚硬，如此持久，跟她的老公反差也也太大了！<br /><br />　　我抽插着，由于肉棒根本就没有抽出来，再加上刚才的高潮，现在她的小穴真是滑爽与紧致并存，再加上又活跃起来的“玉涡穴”，真是顺畅舒爽！<br /><br />　　高潮过后的身体本身就很敏感，加上我的上下其手，九浅一深，胯下的女警官的身体再次火热起来，分泌出了更多的淫液，将床单都全打湿了，腰肢再次不自觉地挺动起来。<br /><br />　　我笑道：“哈哈哈哈……杨警官，你真是个淫娃，我还真没见过强暴都这么配合的。”<br /><br />　　“你……”女警官无力地反驳道：“你……胡说……”<br /><br />　　“真的哦。”<br /><br />　　我笑着伸手将她的头抬起来，使得她的目光能看到我们交合的部位。<br /><br />　　“你看，我的鸡巴可没有动，是你的骚屄在动哦！”<br /><br />　　女警官不由得睁眼看去，她羞愤地发现，自己被自己亲手抓过的罪犯强暴，产生高潮不说，自己竟然真的像这个强暴犯说的那样，竟然会挺动屁股主动套弄他的大肉棒！<br /><br />　　看到女警官羞愤地表情，我心情大好，不再搞什么九浅一深，直接将肉棒插得像打桩机一样，进则次次直抵花心，退则只留龟头在内，直插得刚破瓜的女警官娇啼悲鸣不断，任我鱼肉！<br /><br />　　“哈哈，大鸡巴操起来爽吧！”<br /><br />　　我一边加快速度一边大笑道：“杨警官，你的老公真是无能，老婆是如此尤物，竟然连破瓜的本事都没有，你记住，我才是你的男人！我才是真正破你瓜，操你的男人！”<br /><br />　　“别……啊……求你……啊……别说……啊……了……啊！”<br /><br />　　在我的抽插下，女警官连一句话都说不完了，我每插一下，她都会不由自主地啊一声。<br /><br />　　“哈哈，杨警官……”<br /><br />　　我发现了女警官的阴道又开始收缩了，知道她高潮即到，我也不想再忍耐下去了，毕竟我还是懂怜香惜玉的，对于刚破瓜的女人来说，这样的性爱的确是有些太激烈了。<br /><br />　　“你的骚屄又开始吸我了，在吸什么呢？吸精吗？好，我是个好人，就给你吧，哈哈……”<br /><br />　　“不……不！”<br /><br />　　女警官一听我要射精，一下子剧烈地挣扎起来，双手乱抓，可是她的腿被我制住，穴被我插住，我轻易地就抓住了她的双手，说道：“你的老公那么差劲，你一定不知道被男人射是什么滋味吧，我就让你尝尝，被男人的精液狠狠地射在子宫里的感觉！哼哼，当初你用手枪射我，现在我就用肉枪射你！我告诉你，我射精可是很猛的哦，能把你射上天你信不？”<br /><br />　　“不……不！”<br /><br />　　在我的抽插加言语刺激下，清丽秀美的女警官再次攀上了高潮，而我也在她花心的猛吸之下松开了精关，一股股滚烫的精液如同子弹一般射在她花心的最深处，女警官仰起头，小嘴张开，发出了一声高亢的呻吟：“啊！”同时，她的心沉到了最底。<br /><br />　　自己被人强暴，竟然达到高潮，还让这个自己亲手抓过的罪犯将肮脏的精液射在了自己的花心里，自己的小腹感到一阵发烫，一阵发胀，好多，这个强暴自己的人射得好多，自己的肚子都像要鼓起来了似的，滚烫的精液射在花心里就像是中枪了一下，一下次打光了自己所有的力气，她甚至似乎能感到精液里那些强有力的精子们在自己的花心里四处冲击着！<br /><br />　　“怎么样？”<br /><br />　　我笑道：“被强力的一射，是不是很爽？”<br /><br />　　接着，她一阵颤抖，又无力地躺了下去，我将湿哒哒还硬着的肉棒拔出来，来到DV机器的镜头前，将女警官的身体调整了下，正好使得她的头部也靠近这边。<br /><br />　　我看着她那绯红的美丽面庞，将她凌乱的头发理到脑后，一手扶着她的头，将肉棒凑到她的面前，说道：“杨警官，来，舔干净。”<br /><br />　　女警官看着面前的巨物，只见它还直挺挺的，足有二十公分以上，紫色的龟头犹如鸡蛋般大小，肉杆粗得自己一手只怕握不住，整个肉棒湿哒哒的，满是自己的淫液，当中还有一些白花花的精液混在其中，甚至还有着自己破瓜的血丝，整个肉棒散发着热力，还有那腥臊的气味，她羞愤地闭上眼睛，紧闭双唇一言不发。<br /><br />　　“呵呵……杨警官，你觉得我的鸡巴怎么样？”<br /><br />　　我伸手摸了摸女警官湿哒哒的私处，笑道：“想不想再被操一次？只不过你刚被我的大鸡巴破瓜，再操你一次恐怕你就老长时间不能下床了哦，不过我也是怜香惜玉的人，只要你把我的鸡巴舔干净，我就走。”<br /><br />　　女警官的眉毛动了动，可是还是一言不发。<br /><br />　　“哈哈，看来是你被操爽了，还想再要啊。”我哈哈大笑道：“那我就再操你一次吧。”<br /><br />　　说着，我便作势要放开她的头，回到她的双腿间。<br /><br />　　“不——”女警官的眼泪又掉了下来：“求求你……放过我吧……”<br /><br />　　“乖，只要你把我的鸡巴舔干净。”我放轻声音，说道：“我就走……”<br /><br />　　“呜……”女警官流着泪，伸出了红红的小舌头，对着我的肉棒舔了起来。<br /><br />　　看着当年抓我入狱的娇艳警官此时无助地舔着我的肉棒，我心头大快。<br /><br />　　我看了看DV机，现在这个距离和角度都正好，想必舔肉棒的这一段必然是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高清',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高清</span>的了。<br /><br />　　女警官忍着腥臊和屈辱，用舌头舔着强暴自己的火热肉棒，嘴里满是粘乎乎的淫液和精液，还只能听从强暴犯的要求吞到肚子里，心里别提多么悲伤了。<br /><br />　　在我的指点下，女警官将我的肉棒所有的地方都舔了个仔仔细细，现在我的肉棒上只剩下女警官的口水了。<br /><br />　　“嗯……”我点点头，说道：“杨警官，不错，舔得挺干净。”<br /><br />　　接着，我用肉棒在她的脸上拍了几下，说道：“美人儿，我走了，以后有机会我再让你尝尝大鸡巴吧！”<br /><br />　　说完，轻轻一推，将因屈辱而失神的女警官推到床上，然后穿上衣服，将DV的内存卡拿走，把DV放回床头柜里，失神的女警官根本没有注意到刚才的一切都被记录了下来，也没注意到我拿走了DV的内存卡。<br /><br />　　我离开了杨玲的家，心情大好，看着我手里的内存卡，想到：“这次还不慢慢玩你！”<br /><br />　　本来我打算周末就在杨玲家里继续奸淫她的，可是现在有了这玩意，我也不着急了，正好让她休息几天，要像猫捉老鼠那样的玩她。<br /><br />　　离开了小区，我便开车来到郊区的一幢别墅里。<br /><br />　　我被抓了，可是由于那个副市长不敢提珠宝古董的事情，所以我藏好的珠宝古董也就没有被揭发，我出狱后将这些珠宝古董拿出来到了黑市上，才发现这些珠宝古董还不止值几千万呢！估价下来总计能卖三个亿！但是我也没有纠结，只求快速脱手，就以两亿五千万的价格让老板帮我卖，自然是极快的就出手了，我就用这些钱在郊区买了个别墅，还买了车，还剩下一大笔钱呢！<br /><br />　　将内存卡插在笔记本电脑上，看着自己今天的录像成果，整个强暴的过程可以说差强人意，但是那两段女警官舔肉棒的镜头由于是刻意对准镜头的，可以说的是拍得极好，连舔舐的“啧啧”声都清清楚楚。<br /><br />　　我笑了笑，开始编辑这些片段，顺便，拨通了一个私家侦探的电话。<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊女警官杨玲被自己亲手抓过的罪犯强暴过后，来到家中的浴室里，边哭边洗了一个晚上。<br /><br />　　自己被强暴了，怎么办呢？报案吗？公安局的同事大多认识自己，要是他们知道自己被强暴了，以后自己在单位还怎么工作下去呀！自己的老公是公安系统最有前途的人，他会容忍自己的妻子发生这种事吗？<br /><br />　　在纠结中，女警官杨玲决定不公开自己被强暴的事情，在家里休息了两天之后，星期一，她就像往常一样开始了上班下班的日子，只不过，她将家里大门的锁换了。<br /><br />　　所以，她接到自己老老公——也就是G市公安系统最有前途的人——三十岁的G市公安局的副局长江华打来的回家电话之后，就立刻赶回了家里。<br /><br />　　有江华做老公，她的上下班时间根本没人会管。<br /><br />　　江华长时间的出差在外，夫妻俩的感情可以说是小别胜新婚，这不，才一进家，江华便将杨玲扑倒在了床上——就是我强暴杨玲的那张大床上！<br /><br />　　一阵激吻过后，两人脱光了衣服，杨玲摸向了江华的肉棒——那只有十公分不到的肉棒。<br /><br />　　杨玲的心里一下子想到了那天强暴自己，将自己破瓜，又将自己插得高潮迭起，最后甚至自己用舌头舔得干干净净肉棒，那一根肉棒长二十公分还多，粗得自己一手都握不住，硬得像铁一样，而自己现在摸的这一根呢，长十公分不到，连自己的处女膜都捅不到，自己的手一握食指都能碰到拇指的指节，硬度也是差了很多啊！<br /><br />　　不，我怎么能这么想！杨玲摇了摇头，重新回到了和丈夫的激情中。<br /><br />　　可是当江华的肉棒插入她的小穴后，她的心里却不由自主地比较了起来。<br /><br />　　经过了那天那大肉棒紧实满胀的插入后，她突然觉得自己丈夫的插入显得那么无力，自己的小穴紧紧地贴住江华的肉棒，玉涡穴死命地将肉棒向里面吸着，可是丈夫的肉棒却只能插到阴道一半的位置，果然连那天破处的地方都到不了，自己被开发过了里面奇痒难忍，可是那半软不硬的肉棒却无法继续深入进去一慰花心，虽然江华奋力地抽插着，可是杨玲却发觉自己的欲望不受控制地消失着。<br /><br />　　突然，杨玲感到江华的肉棒一阵颤抖，自己的小穴里一热，她知道江华射精了。<br /><br />　　以前她还不觉得，可是，那天被我强暴的时候，那有力的射精，将自己的力量全部打光，射得自己直上高潮，浑身绵软，射得自己就连肚子都要鼓起来了的射精，和现在这只是感到一热的射精比起来，杨玲感到一阵痛恨。<br /><br />　　她恨自己为什么如此不中用，那天明明是被强暴了，可那感觉却是如此的清晰，记忆是如此的深刻，快感是如此的强烈，可是现在，任凭江华如何努力，都无法满足自己的欲望，她只能眼睁睁地看着自己的欲望一点点地消失……“哎呀……好舒服……”<br /><br />　　江华在杨玲身边躺了下来，喘着粗气说道：“老婆你真漂亮……老公好舒服啊……”<br /><br />　　“嗯……”杨玲勉强笑了笑，说：“我也是。”<br /><br />　　“对了，我这次回来要准备一下。”江华说道：“星期四我要到K市参加一个会议，要下个礼拜才能回来。”<br /><br />　　“哦……”杨玲意兴阑珊地回应道。<br /><br />　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊我已经将那天的录像编辑好，分成了一些小的片段，将拍得最好的——杨玲给我舔肉棒的片段刻录成了光盘，等待江华出差的时候，和我的电话号码一起邮寄到了杨玲家，然后便将车停在了她家的小区外等着。<br /><br />　　今天又是星期五，我躲在清丽的女警官家的小区外的车里，天色渐渐暗了下来，那个窈窕的长腿美影出现在我的视野里，看着她走进了校区，我微微一笑，等一会，她就会再次落入我的魔掌。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第三章</span><br /><br />　　我看着美丽的女警官杨玲走进了小区里，笑了，我知道，东西已经寄到了她家的邮箱里，她一回家就会看到自己给犯人舔肉棒的美景，然后她便会打我留在信里的电话。<br /><br />　　果然，才过了几分钟，我的电话就响了。<br /><br />　　“喂？”<br /><br />　　“李波？你……你怎么会……你，你到底想怎么样？”我很明显地听出了电话那头的人已经乱了方寸。<br /><br />　　“呵呵，杨警官，别着急嘛。”我笑道：“你可小声点哦，别像那天被操的时候一样叫得那么大声，小心邻居听到哦。”<br /><br />　　“你，你到底想怎么样？”杨玲的声音焦急而又沮丧。<br /><br />　　“我现在在你家小区外面。”我说道：“想要回<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">视频</span>，现在就马上出来。”<br /><br />　　说完，我就挂了电话。<br /><br />　　不一会，我就看见了女警官杨玲的身影出现在小区门口，便将车开了过去，摇下了车窗。<br /><br />　　“嗨！杨警官。”我笑道，“来得真快呀，连警服都没换。”<br /><br />　　“你到底想怎么样？”杨玲急道：“说吧，要怎么样才肯把视频还给我？”<br /><br />　　我笑道：“上车吧，跟我去一个地方，视频就在那里。”<br /><br />　　“你……我不去！”杨玲拒绝道。<br /><br />　　“你还有选吗？”我说道：“这东西要是邮寄到你们的市局去，只怕你和你老公都要玩完咯！”<br /><br />　　“你……”美丽的女警官无奈了，想到自己的丈夫的前程，她无奈地选择上了车。<br /><br />　　一路上我们谁也没说话，我将她带到了我的别墅中。<br /><br />　　“视频就在这里吗？”刚进门，杨玲就问道。<br /><br />　　“是的。”我笑了笑。<br /><br />　　突然，杨玲一拳便向我打了过来。<br /><br />　　我把她带到这里，这样的后果自然是早就料到了，她一定会打倒我然后搜遍别墅将视频拿走的，我早就提防着她了，所以，她偷袭的我这一下进攻是不可能起到什么效果的。<br /><br />　　我挡住了她的拳头，说道：“好，只要你能打得过我，我可以把视频都还给你！”<br /><br />　　周末下班，她的身上肯定不会有枪，而我在狱中可以说是在打架中受到了极大的锻炼，现在的身手可不是当日能比的了。<br /><br />　　因此我轻易地躲开了她的进攻，一把就抓住了她的手，一推，女警官便坐到了地上。<br /><br />　　我笑道：“起来，再来，只要你能打得过我，视频就还给你！”<br /><br />　　倔强的杨警官咬牙站了起来，舞起那一双长腿向我踢了过来。<br /><br />　　我躲开她的腿，一个转身到了她的身后，准备抱住她，可杨玲的这双腿不但长，而且相当灵活，她也一个转身，又朝我踢了过来，我眼看抱不住她，索性左手一捞，将她的腿捞在手里，夹在腰间。<br /><br />　　这一下我们美丽的女警察可是动不了了，一条腿被抓住，抽也抽不出来，想要用拳头嘛，这个当年被自己抓住的罪犯可恶地往后一退，自己便要劈一字腿，双手只能赶忙保持平衡，哪里还能出拳，更加令她羞愤的时候，这个可恶的家伙还用另一只手来摸自己的大腿！<br /><br />　　“哈哈……”我大笑道：“杨警官，看来你的身手比起两年前，可是进步不大啊！”<br /><br />　　说着，我将警服的裤腿捞上来，伸手摸了摸那光滑圆润的小腿。<br /><br />　　“你……”女警官一脸羞愤的表情，却无可奈何。<br /><br />　　“别说我不给你机会。”我微微一笑，放开了她的腿，轻轻一推，又将她推倒在地。<br /><br />　　“事不过三，如果你这一次还打不过我，就别怪我了。”我说道。<br /><br />　　杨玲又咬牙站了起来，她已经知道了，自己是打不过我的，可是，打不过也要打，那个视频无论如何也必须要回来，不然自己，更重要的是自己的丈夫的前途，就全完了！<br /><br />　　于是，她的长腿又舞动起来，不过这次不敢抬高了，而是专攻我的下盘。<br /><br />　　呵呵，这个女警官，还真是有够倔强的，看我慢慢对付她吧，这里是我的家里，这个周末我一定要好好的玩弄这个抓我入狱的警花！<br /><br />　　想到这里，我心念一动，故意慢了一步，让她扫到了我的腿，然后“哎哟”一声摔在了地上。<br /><br />　　女警官杨玲见状大喜过望，立刻跳起来向我扑来，她要趁我倒地的时候制伏我。<br /><br />　　可惜，我是故意倒地的，就是要引她扑过来。<br /><br />　　就在她扑过来的一瞬间，我弹地而起，躲开她的扑击，然后在她的背上拍了一掌，将她拍趴在了地上，然后横身一跨，就压住了她的腰肢，同时一手一抓，制住了她的手腕。<br /><br />　　于是这个美丽的女警官便趴在了地上，还被强暴自己的坏带坐在了身上，完全失去了反抗力。<br /><br />　　“哎……”我故意用无奈的声音说道：“杨警官……那视频不是我不给你，是你要不回去呀！”<br /><br />　　“混蛋！”女警官叫道：“放开我！”<br /><br />　　“哼！被抓住了还这么嚣张，该打！”我手起掌落，“啪”一声打在了女警官的屁股上。<br /><br />　　“啊……不！”女警官从来没被人打过屁股，一股屈辱从心头升起，气焰立刻就被打了下去。<br /><br />　　“哟！”我摸着女警官的屁股说道：“上次操你太着急了，居然没发现你的屁股也是极品哪，又翘又弹，好！”<br /><br />　　“不……求求你……”女警官几乎都要哭出来了：“那个视频，请还给我，多少钱我都给你……”<br /><br />　　“钱？”我哈哈一笑：“你知道吗？我能买这样的别墅，我不缺钱！哼，上次你抓我，不就是因为我偷了副市长家吗？告诉你，上次我偷的可不止几万，还有几个亿的珠宝古董！”<br /><br />　　“怎……怎么会这样……他，他报案怎么没说……”女警官惊了。<br /><br />　　“他怎么敢说？那都是贪来的！”我笑道：“不过也好，我出来后，这些珠宝古董仍然是我的。”<br /><br />　　“那……那要怎么样才肯把视频还给我？”女警官颤声道。<br /><br />　　“也不是没有办法。”我笑道：“我给你开三个条件，只要做到一个，我就把视频还给你。”<br /><br />　　“哪……哪三个……”女警官无奈问道。<br /><br />　　“第一个，你让我再操一次，只要你能在两次高潮内让我射精，我就把视频还你。”我伸出一个手指，说道。<br /><br />　　“不……”<br /><br />　　“不吗？”我呵呵一笑，伸出了两根手指，说道：“那就说第二个吧，你给我口交，半个小时内能让我射精，我就把视频还你。”<br /><br />　　“你……你这个流氓！”<br /><br />　　“还有第三个。”我笑道：“从现在开始到星期一早上你上班的时间为止，做我的奴隶，听从我的一切命令，只要做到这一点，星期一你就可以带着视频走了。”<br /><br />　　其实这三个条件实际上就是一个，就是要让警花让我玩弄一整个周末，可是慌了神的女警官那里听得出来？她只能一步步地进入我的圈套。<br /><br />　　“你……”听了我的三个条件，美丽的女警官感到了绝望，自己又要被这个强暴犯玩弄了，可是，自己的名声，丈夫的前途，压得她直不起腰来，无论如何也要把视频要回来。<br /><br />　　于是，她缓缓地，伤心地说道：“你……你说话要算话……”<br /><br />　　“哈哈……你放心好了！”我说道：“我说道做到，你好好想想接受哪个条件吧。”<br /><br />　　女警官的心里开始考虑接受我的哪个条件，她绝望地想道：“这不是让我选择怎么被他强暴吗？怎么办……要被他玩弄到星期一吗？不，绝不……那么是要为他口交吗？可是……可是我不会口交啊，就是像上次那样舔吗？这样他会射精吗？好像不太可能啊，那，那只能让他再……再强暴一次吗？对……上次好像就是我第二次高潮的时候他射精的吧……”<br /><br />　　想到这里，美丽的女警官不由得想到上个星期被我强暴的时候，那快速的抽插和最后强力的射精……“喂，想好没有？”我又打了一下女警官的屁股。<br /><br />　　“我……我接受第一个……”女警官终于开口了。<br /><br />　　“哦，好。”我站了起来，女警官也站了起来。<br /><br />　　“这样吧，我再给你一点优惠。”我笑道：“你想让我怎么操你？”<br /><br />　　“你……”女警官的脸因为羞愤而变得绯红，那清丽脱俗的面容因为这抹绯红而变得无比的可爱，可是她你你你半天，又你不出个什么来。<br /><br />　　“呵呵……”我笑着坐在沙发上，戏谑道：“你选择让我操你，你就得说说要我怎么操你，莫非你想让我说么？”<br /><br />　　“你……你说吧！”女警官闭上眼睛，说道。<br /><br />　　“哦，要我说啊。”我笑道：“那你就像狗一样跪在地上，让我从后面操你吧。”<br /><br />　　“什么？”<br /><br />　　美丽的女警察睁开了眼睛，这、这个姿势也太耻辱了吧。<br /><br />　　“不，不要这样。”<br /><br />　　“那要怎么样你说啊！”我皱眉道，“不然我不操你了，直接把视频发到你们市局去！”<br /><br />　　“不！我……我说……”女警官终于软了下来，小声说道：“我……我在下面……你……”<br /><br />　　“说清楚点啊？”我说道：“我听不明白啊，什么下面上面的。”<br /><br />　　“就……”女警官涨红了脸，说道：“就像那天一样。”<br /><br />　　“就像那天一样？”我笑道：“看来你很怀念我操你的感觉啊。”<br /><br />　　“才……才没有！”女警官反驳道。<br /><br />　　“好，过来。”我拉着女警官的手来到了二楼的大卧室里，这件别墅的卧室很大，带卫浴，有电视，有一张大床，还有个小沙发。<br /><br />　　杨玲知道打不过我，也不敢造次了，只想着能把视频要回去就好了。<br /><br />　　我说道：“你就自己到床上去把衣服脱了吧。”<br /><br />　　“你……”女警官刚要说话就被我打断了：“你不脱要我给你脱吗？”<br /><br />　　说完，我打了她屁股一下。<br /><br />　　“我……我自己来……”美丽的杨警官用手捂了一下屁股，然后自己脱了皮鞋上了床，慢慢地解起了警服的扣子。<br /><br />　　而我则坐在沙发上，饶有兴致地看着美丽的女警官在我面前脱衣服。<br /><br />　　感受着我的目光，女警官杨玲涨红了脸，强忍羞愤，将外套，衬衣和胸罩都脱了下来，接着是长裤和内裤。<br /><br />　　我看着美丽的女警官身上的衣服一件件减少，那白皙光滑的皮肤显露出来，随着衣服的褪去，那高耸的乳房，粉嫩的乳头，那平坦没有一丝赘肉的腰腹，接连出现在我的眼前，最后，当裤子褪去，那修长完美的双腿出现在我的面前，还有双腿间那毛茸茸的私处也展现出来的时候，我的下身已经搭起了帐篷。<br /><br />　　“脱完了？”我站了起来，说道：“来，帮我脱。”<br /><br />　　“你……为……为什么……”女警官羞愤到了极点。<br /><br />　　“为什么？不脱我怎么操你？”我说道：“可别忘了，是你自己选择让我操的哦！”<br /><br />　　女警官无奈之下，又怕我反悔食言，只能是帮我脱衣服了。<br /><br />　　我倒也没有故意为难她，上身只穿着一件衬衣，下身就是一般的西装裤，女警官忍着羞愤帮我脱，倒也没有遇到什么阻拦。<br /><br />　　脱下来西装裤之后，就只剩下四角内裤了，前面早已经搭起了高高的帐篷，看的女警官的脸红得不得了。<br /><br />　　天哪！好大……<br /><br />　　她又想起了那天被强暴的场景，想起了这根肉棒的长度和热度，想起了自己的高潮，想起了这根肉棒射出来的精液……“快点。”我催促道。<br /><br />　　女警官拉住我的内裤两边，往下拉，可是内裤的前面被大肉棒顶着，怎么都拉不下来，没办法，女警官只能伸手到我的肉棒上方，将内裤从肉棒上方翻了下来。<br /><br />　　“啪！”就在她刚把内裤翻下来的时候，我的肉棒解除了束缚，一下子跳了出来，拍在了女警官的纤纤玉手上。<br /><br />　　女警官轻呼一声，被烫到了似的把手缩了回去，可是内裤仍然在腿上，女警官只能凑过来弯下腰将内裤往下拉，肉棒就在她的面前，散发着雄性的热力和气味，让女警官更加感受到这根大肉棒的活力。<br /><br />　　天哪……好挺……好大……女警官虽然尽力不往肉棒这里看，可是肉棒的气味却钻进她的鼻孔，肉棒的热度更是隔着空气也能感受到，她竟然感觉到自己的私处有些痒了。<br /><br />　　强忍哀羞的女警官好不容易脱下来我的内裤，就被我推倒在了床上。<br /><br />　　然后我扛起她的一双美腿，一手绕过腿找到了她美丽的乳房，另一手则顺着美腿摸了下去，直到摸到那毛绒绒的地方。<br /><br />　　“嘿……”我笑道：“你看你，我都还没摸，就湿透了啊，看来你很想我操你呀！”<br /><br />　　“不……才……才没有……”女警官反驳道。<br /><br />　　我没理她，继续一手揉捻着那双乳峰顶的敏感之处，一手在大腿和私处之间来回。<br /><br />　　“没想到一个警官，竟然这么敏感……”我戏谑道：“星期一你的老公回来了吧？你们上床操过了没？”<br /><br />　　“别……求……”女警官被我摸得身体开始发热了。<br /><br />　　“求你……别……别说了……”<br /><br />　　“你这么漂亮诱人，你老公会不操你？”我继续说道：“不过你老公的鸡巴肯定小，连你的处女膜都操不到，哈哈，我才是你第一个真正的男人，第一个让你爽的男人！”<br /><br />　　“不……不要再说了……”女警官就要哭出来了。<br /><br />　　虽然她始终不肯承认，但这两天她和老公江华<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">做爱</span>的时候，总感觉花穴里最敏感，最里面，最想要被占据的地方始终空空的，这让她感觉就像是挠不着痒处一样，七上八下的，直到江华射精，自己的欲望也没有得到哪怕一点点的满足。<br /><br />　　“呵呵……”我笑道，腰部一挺，大龟头撑开了穴口，钻了进去！<br /><br />　　“啊……”女警官心里升起了被强暴的强烈屈辱，可是这大大的肉棒撑开自己的穴口强行挤进来，让她感觉到自己这几天挠不着的痒处似乎终于被挠着了一样，再加上那被撑开的刺激和逐渐饱胀的感觉，使得美丽的女警官不由自主地娇啼出声！<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第四章</span><br /><br />　　我的大肉棒撑开女警官那娇嫩的穴口，挤了进去，那满胀的感觉再次又一次出现，女警官只觉得自己的花穴被火热和坚硬填得满满的，自己的花心又被大龟头咬住，烫得一身麻酥酥的，自己又被强暴了！心里的屈辱和身体的刺激令女警官嘴里忍不住娇啼起来。<br /><br />　　而我则又一次品尝了玉涡穴的美味，那紧致的包裹和温柔有力的吸吮令我舒爽无比。<br /><br />　　我笑道：“杨警官，你的骚屄还真是好客呢，我的大鸡巴刚一进去就开始吸了。”<br /><br />　　说完我开始轻轻抽插起来。<br /><br />　　“你……你胡说……”女警官反驳道。<br /><br />　　我继续抽插着，随着我大肉棒的进出，龟头狠狠地摩擦着女警官那娇嫩的阴道壁，刮出更多的淫水，女警官只觉得这大肉棒每一次的抽插都能让自己的花心一阵颤抖，特别清晰地感到龟头边缘刮擦着自己敏感的阴道壁的时候传来的一阵阵酥麻，每刮一下，自己的无力感就增加一分，而自己的敏感也增加一分。<br /><br />　　还有那大龟头顶住花心最深处柔软的时候，就像是有一个她自己和老公总也挠不到的痒处被挠中了，每当肉棒抽出的时候，花心的嫩肉就用难耐的酥痒向自己提出意见，直到花心的龟头的下一次亲密接触！<br /><br />　　我搂着那双修长的美腿，恣意地抽插着，而胯下的女警官则被我插得婉转娇啼，我加大了力度，龟头每一次都深深地夯进女警官的花心最深处，每一次出来都带出不少的淫水，每一次下体的撞击都发出有力的啪啪声。<br /><br />　　女警官被强暴着，但下体传来的快感却是那么真切，在羞辱与快感中，女警官面色绯红，双唇微开，随着我的每一次插入而发出诱人的娇啼。<br /><br />　　“哈哈……”我大笑道：“罪犯强暴警官，而且罪犯的大鸡巴插得警官高潮佚起！警官大人，你的骚屄真会吸，我的鸡巴够厉害吧！”<br /><br />　　我一边抽插着一边不停地用语言羞辱着胯下娇啼着的女警官，不一会，女警官的身体就颤抖了起来，花穴内开始收缩，玉涡穴的吸力开始增强，女警官的高潮就要来了！<br /><br />　　女警官杨玲也发现了自己高潮将至，瞬间回想起了上周五晚被我强暴时的感觉，当时也是这样，自己的花穴突然不由自主地感到一阵收缩，极其不要脸地裹着大肉棒吸吮着，然后便是一阵强烈的快感冲向大脑，冲得大脑中短暂的一片空白，人生中的第一次高潮就这样献给了强暴犯。<br /><br />　　而现在，这种感觉又出现了，一波接一波的快感，迅速地堆积！那一个令人难忘的快感冲击就要来了！<br /><br />　　我看到女警官那高潮将至的表情，感受着花穴得抽搐与收缩，大笑道：“杨警官，就再享受一次被强暴的高潮吧！”<br /><br />　　说完我的身体突然前压，将那双美腿压到了女警官的胸前，女警官的屁股随之抬起，而我的抽插则变为从上往下，每一次都直插花心的快速猛插！<br /><br />　　突然感受到如此猛烈地进攻，美丽的女警官终于失去了最后一丝清明，强烈地快感冲上脑门，嘴里的娇啼不由自主地高亢起来，身体不顾一切地挺起屁股，配合起我的抽插来！<br /><br />　　我感受着阴道收缩和那销魂地吸吮，腰部运得像打桩机一样，在女警官高潮的过程中仍然保持着疯狂地插入！<br /><br />　　女警官疯狂地挺动起屁股，高潮一波接着一波，阴精才刚刚泄过，敏感地嫩肉又遭受大龟头着凶猛地噬咬，不到两分钟，美女的女警花立刻又是一声高亢地悲鸣，再次泄了身！<br /><br />　　我按下冲动，慢慢停止了抽插，将肉棒泡在高潮后的女警官的穴中，而刚刚经历过连续高潮的女警官则无力地躺在床上娇喘着，慢慢消化着前面的高潮。<br /><br />　　“怎么样？”我说道：“杨警官，你两次高潮了，我还没射呢，看来，那视频你是要不回去了。”<br /><br />　　“啊，不！”女警官高潮完了才想起这回事，她羞愤难当，自己刚才竟然为了高潮的快感而不顾一切地挺动屁股，以至于这么快就两次高潮了，自己竟然把视频，把老公的前途忘得一干二净！<br /><br />　　看着自己被卷曲的身体，看着自己下体那插着巨棍的淫荡姿势，女警官流出了后悔的泪水。<br /><br />　　“哎，没办法了。”我叹道：“这视频你要不走了，你都两次高潮了，我还没射呢。”<br /><br />　　说着，我轻轻挺动了一下肉棒，惹得刚刚连续高潮的女警官又微微一抖。<br /><br />　　“不，求求你，把视频还给我。”女警官哀求道。<br /><br />　　“我们说好了，你要做到我的条件我才给你，现在你做不到我的条件，我为什么要还给你？”我没有再次开始抽插，而是由着大肉棒插在那高潮后的玉涡穴中，享受着美穴的吸吮，同时看着女警官那梨花带雨地清丽面容，戏谑地道。<br /><br />　　“不……”女警官绝望地哭了起来，自己不但没能要回视频，反而再次被这个坏人强暴，怎么会这样！<br /><br />　　“哎……”我摸着她光滑圆润的大腿，叹道：“看你哭得这么可怜，就再给你一次机会吧。”<br /><br />　　“什么？”女警官有些惊讶我的话，什么？这个坏人要把视频还给我了么？<br /><br />　　“我开了三个条件……”我说道：“你选择了第一个却没有做到，还剩下两个，就是或者给我口交，半个小时内让我射精，或者给我当奴隶，让我玩弄到星期一，你选一个吧。”<br /><br />　　“你……”女警官听了我的话感到无比地羞愤，可是自己能怎么办呢？视频一定要要回来，何况自己已经被强暴了，难道还可以放弃吗？<br /><br />　　那么要接受哪一个条件呢？当然是第二个了，难道真的要被他玩弄整个周末吗？<br /><br />　　可是自己不会口交，连老公江华要自己口交都没有同意过，怎么办呢？更何况，给这个坏人口交，那该多么羞耻呀！坏人的大肉棒还插在自己的蜜穴中，那么大，自己的嘴受得了吗？<br /><br />　　可是，自己又怎么可以选择被他玩弄整个周末呢？对了，坏人强暴自己这么久，说不定口交一会就会射精呢？是的，只要现在马上口交，这个坏人就可以很快射精！<br /><br />　　一想起射精，女警花就想起那天被射精的感觉，她从来没想到，光是射精就可以让自己再次达到高潮，射精可以如此有力，可以如此浓烈，可以如此量多，虽然自己已经洗过了，可是那是射在最深处啊，说不定直接射进了子宫里呢！<br /><br />　　我等不耐烦了，轻轻掐了一下女警官那挺立的乳头，说道：“想好了没？”<br /><br />　　“我……”女警官这才从回忆中回过神来，小声道：“我……我选择……第二个……”<br /><br />　　“好。”我也痛快地说道。<br /><br />　　“不过……”女警官羞红了脸，说道：“我……我要现在就……就……”<br /><br />　　天哪，自己怎么能说出这样话，一个女警官，竟然对刚刚强暴自己的罪犯说自己要马上为他口交！美丽的女警官真想找个地缝钻进去！<br /><br />　　“什么？”我心中大笑，面上却故意露出一点犹豫之色，说道：“还是等一会吧？”<br /><br />　　“不！”女警官一看我的表情，心中一喜，以为我这个坏蛋要休息，肯定是马上就要射了，心中如此一想，便顾不得许多了，急忙说道：“不，我就要现在口交！”<br /><br />　　“那好吧……”我做出一副犹豫犹豫的样子，“波”的一声将肉棒从女警官的玉涡美穴中拔了出来，然后靠在床头，双腿大喇喇地敞在床上，肉棒带着热气和淫液直挺挺地指着天花板，说道：“来吧。”<br /><br />　　“呜……”女警官在我的肉棒拔出的时候又抖了一下，然后无奈地在我的身前骑着我的一条腿跪了下来，看着我那湿哒哒直挺挺的大肉棒。<br /><br />　　天哪，好大，好挺！刚才插进我那里的东西竟然有这么大，自己竟然能装得下，这个龟头，恐怕有鸡蛋大了吧！根部的阴毛好浓密，那两个肉袋子好大，难怪上次能射那么多精液呢！<br /><br />　　看着肉棒上湿哒哒的淫液，女警官想起自己刚才的高潮，不由得羞愤难当，抓起床上的被子就要把肉棒擦干净。<br /><br />　　“啪”的一声，我一巴掌打在女警官的手上，打掉了她手上抓着的被子，说道：“你要马上给我口交的话，就不许擦，直接舔！否则就等一会吧！”<br /><br />　　“你……”<br /><br />　　美女警官羞愤地看着我，这个坏蛋，他那话儿上面全是自己的淫水，竟然还要自己舔！<br /><br />　　“不行的话就等一会吧。”我说道。<br /><br />　　“哼，原来是这样！”<br /><br />　　美女警官似乎“看穿”了我的心思，这个坏蛋肯定是马上就要射了，借故拖时间呢，自己上次连带有精液的都舔了，这次怕什么？豁出去了！<br /><br />　　想到这里，美女警官胸有成竹地看了我一眼，埋下头，伸出舌头，忍住哀羞与腥臊，舔在了我的龟头上。<br /><br />　　啊，好臊的味道，好烫的东西！<br /><br />　　“好，现在是九点二十五！”我指着墙上的钟，说道。<br /><br />　　女警官斜眼看了一下，说道：“是九点二十七！”看到我把时间说长了两分钟，更加确定了我就要射精的想法。<br /><br />　　“好，九点二十七就二十七！”我也说道。<br /><br />　　于是，美丽的女警官就对着我那沾满了警官淫液的肉棒舔了起来，女警官那香艳的小舌头在龟头上的摩擦触感让我乐不可支，一个罪犯能够让女警官裸着身体，舔我刚刚强暴过她，还沾着她淫水的肉棒，这让我兴奋极了。<br /><br />　　可是，这女警官一点也不会口交，就知道舔，于是，我说道：“你这么舔我一晚上都不会射精，哎，还是给你看个教材吧。”<br /><br />　　于是，我拿过遥控器，打开电视，播放我早就准备好的，从A片上截取下来的口交侍奉片段。<br /><br />　　我坐在床头，而电视在床尾那边的墙上，女警官听到背后电视里的“啧啧”<br /><br />　　声，不由得回过头。<br /><br />　　天哪！电视里放的都是是什么呀！那些女人竟然张开嘴，将男人的肉棒含在嘴里？<br /><br />　　不，又吐出来，又吸进去，一吞一吐的，就像是在强暴嘴巴嘛！<br /><br />　　女警官的脸羞红到了极点，似乎看呆了！<br /><br />　　“学着点。”我说道：“你那舔法，别说半个小时了，一晚上我也不会射精的。”<br /><br />　　“这……”电视里A片的口交实在超出了这清纯美丽的女警官的想象，口交竟然是这样的！<br /><br />　　“快点！”我说道：“已经九点三十二分了哦！”女警官一个激灵，看了看表，果然，半个小时的时限已经过了五分钟了！<br /><br />　　女警官顾不得许多，又埋下头来。<br /><br />　　怎么这个东西比电视上那个大那么多啊！上面湿哒哒的，已经不是淫水了，而是自己的口水呀！自己竟然将这个强暴自己的东西舔干净了！好大的头，自己能含在嘴里么？<br /><br />　　“九点三十三分……”我慢条斯理地说道。<br /><br />　　女警官微微一颤，看了一看墙上的钟，悲哀地强忍着羞意，张开嘴，衔住了我的龟头前端，然后努力张大自己的小嘴，终于一点点地将龟头含进了嘴里！<br /><br />　　好大，好热！那股男性的味道直接冲进口腔，冲上大脑！<br /><br />　　我感到龟头进入了一个温暖的包裹中，看着胯下的女警官那凹着腮帮子的样子，心里满足极了，这个女警官，距离我的陷阱又近了！<br /><br />　　女警官好不容易含住了龟头，可是接下来怎么办？女警官看了看我，我只是微微笑着，不说话，电视机又在自己身后，看不到，怎么办？<br /><br />　　女警官急中生智，保持含住我的龟头不放的姿态，移动自己美丽地双腿，将身子侧了过来，这样，她就变成了侧对床尾，这样，只要稍稍偏一下脑袋，就可以看到电视上的情景了，电视上虽然羞人，但是那的确是自己的教材呀，只能照着做了！<br /><br />　　于是，她微微歪着头，看着电视上的口交镜头，学着电视上的女优，用双手握住我的肉棒，开始生涩地吞吐起来。<br /><br />　　“哈哈……学得不错！”强暴，口交，包括她现在的姿势，一切都在我的意料之中！<br /><br />　　女警官没有想到的是，自己这样侧过来，固然是方便了自己观看“教材”，可是，却也把自己雪白挺翘的美臀送到了我的手边！<br /><br />　　于是我抬起手来，“啪！”地一巴掌打在了那挺翘地屁股上，打得女警官一阵颤抖。<br /><br />　　女警官吐出了龟头，怒道：“你干什么！”<br /><br />　　“我手闲的，玩玩嘛。”我笑道：“不过你似乎不应该关注这个吧，你看，又过去两分钟了！”<br /><br />　　“啊！”女警官一听我的话，赶紧看了一眼时间，立刻埋下头，又含住了我的龟头。<br /><br />　　我摸着那圆润的屁股，看着生涩吞吐着肉棒的女警官，满意地笑了。<br /><br />　　而此时的女警官，吞吐着强暴自己的肉棒，心中却是又羞愤又无奈。<br /><br />　　这样的姿势好耻辱！这东西顶着自己的喉咙，自己的屁股又被这坏蛋摸着，好羞耻！可是一定要让坏蛋半个小时内射精才可以！要怎么样才能让他尽快射精呢？<br /><br />　　对了，电视上的女人把男人的那东西吞到底了，可是，这个东西这么大，根本吞不到啊！对了，电视上的女人经常用舌头舔男人的头头，这样应该效果不错吧！<br /><br />　　我也要这样！<br /><br />　　“嘿！”我感受到了女警官舌尖的变化，惊道：“你这个骚警官，竟然无师自通，居然会含着舔！啊……啊……好舒服……”说道后面，我还故意加重了喘息声。<br /><br />　　爽归爽，可是我的加重喘息是为了让她以为我离射精不远了，这样，美丽的女警官就会更加卖力了，同时，我抚摸着女警官完美翘臀的手往下一沉，中指就从后面插入了女警官那湿哒哒的花穴中！<br /><br />　　哈……这个坏蛋，肯定马上要射精了！不！他，他怎么能这样，用手指……用手指强暴我！<br /><br />　　美丽的女警官不安地扭动着屁股，天哪，这个坏蛋，他是要分散我的注意力吗？<br /><br />　　不……那里好敏感……天哪，他竟然在我的那里面抠！不！好耻辱……嘴里的这个臭东西，好大，头头上的缝里竟然也会渗出水来！下面……下面好……好痒……不……我要集中精力……可是……可是……嘴里的东西……这味道……好刺激……女警官不再看电视上的“教材”，不自觉地夹紧了双腿，双手极速地套弄着我的肉棒上她的小嘴含不到的部分，同时加快了头部上下的速度，和舌头与龟头的摩擦，女警官不愧是女警官，这么快的速度也能坚持下来！<br /><br />　　下面……抠……抠得怎么……那么……不……我不能这么想……嘴里的坏东西……味道……好刺激！快让他射精，快让他射精！<br /><br />　　胯下的美女疯狂地忘乎所以地口交着，吞吐着，舔舐着，扭动着，渐渐地，我感到快感在龟头尖端堆积起来，堆积到了极限，我微微一笑，并不打算再忍耐下去，于是一下按住女警官的头，大声说道：“杨警官，我要射了，接好！”<br /><br />　　女警官一听我要射了，心中一喜，这个坏蛋，终于要射了！不，他怎么按住了我的头！难道……难道要射在我的嘴里吗？不！怎么可以这样！糟糕，头动不了了！<br /><br />　　我按住了女警官的头，龟头一阵膨胀，精关一松，浓稠的精液瞬间就爆发而出，女警官只能发出“呜呜”的声音，任凭我的精液冲击着她的喉咙。<br /><br />　　射了，他射了！好烫，好烫！好浓，好多！嘴里装不下了，怎么办？咳！<br /><br />　　女警官的嘴含着我的肉棒，没有更多的空间了，精液直接灌进了她的喉咙，灌进了她的胃里！还有一部分被咳了出来，顺着口角，顺着肉棒流了下来！<br /><br />　　终于，我的发射结束了，我喘着气，慢慢放开了女警官的头部，女警官立刻吐出了我的龟头，干呕了起来，可是，已经灌进了胃里的精液，怎么可能呕出来呢？<br /><br />　　看着她嘴角挂着的精液，我不由笑了起来。<br /><br />　　“哼……”女警官呕了一阵，说道：“你已经射精了，按照约定，把视频给我吧！”<br /><br />　　“对不起，我不能给你。”我慢条斯理地说道。<br /><br />　　“你反悔？”女警官怒道。<br /><br />　　“我们的约定是什么？”我笑道。<br /><br />　　“我给你……给你……给你口交，只要让你半个小时内射精，就把视频还给我！”<br /><br />　　“呵呵，你看看钟，现在几点？”女警官一愣，抬头向墙上的钟望去，然后她差点晕了过去。<br /><br />　　十点半了！自己竟然足足给这个坏人口交了一个小时！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第五章</span><br /><br />　　女警官看着墙上的钟，失神地坐在了床上！<br /><br />　　自己竟然给这个强暴犯口交，而且自己竟然沉迷在口交之中，完全忘记了时间！竟然忘乎所以地为这个强暴犯口舌服务了一个小时！自己这是怎么了？<br /><br />　　我靠过去，一手搂住女警官那纤细的腰肢，在她耳边轻轻说道：“哎，杨警官，我的大鸡巴味道不错吧，看你含得那么投入，真不好意思打断你。”<br /><br />　　“你这个混蛋！”女警官终于爆发了，含着泪花就挥舞双拳就朝我打来，可是她现在的拳头是那么无力，而且一点章法也没有，纯粹是乱打，很快就被我抓住了双手。<br /><br />　　“混蛋？”我笑道：“我开给了你这么好的条件，可是你都做不到，我也没办法啦，你还是回去吧。”<br /><br />　　“我……我……”女警官颓然放下了拳头，自己没要回视频不说，反而又让这个坏蛋强暴了一次，还给他口交，还让他射在了自己的嘴里，自己的嘴里现在还是粘糊糊的！<br /><br />　　她低下了头，默默地坐在床上，自己仍然赤身裸体这件事都忘记了，心中充满了悔恨与无奈，本来自己是全公安局最幸福的女人，可如今……自己却无能要回自己给这个强暴犯舔肉棒的视频，这个视频就要被送到市局，自己的名节毁于一旦，而老公江华会变成绿帽龟公，颜面尽失，在官场中，如果在这方面颜面尽失，也就失去了前途！<br /><br />　　无助的泪珠顺着美丽的女警官面颊滑落下来。<br /><br />　　我靠过去，伸手按在女警官那头秀发之上，说道：“杨警官，要不，我还是把视频给你吧？”<br /><br />　　女警官抬头看了看我，说道：“你根本就不想给我……”<br /><br />　　“不，其实我一开始就打算给你的。”我说道：“所以我开了三个条件，当中就有一个你一定能做到的，只是你没有选择它。”<br /><br />　　“什么？”女警官一愣。<br /><br />　　“就是那第三个条件呀。”我笑道：“只要你这个周末做我的奴隶，好好听我的话，星期一你就可以带着视频走了。”<br /><br />　　“你……”女警官这个时候才反应过来：“你一开始就是冲着第三个条件来的！”<br /><br />　　“呵呵……”我笑道：“第一个条件和第二个条件，不都在第三个条件之内吗？只是给你提前拿走视频的机会，不过你没有做到而已，其实我本来就打算把视频还你的。”<br /><br />　　女警官睁大了眼睛，天哪，自己竟然这么容易就上了当，这三个条件这么浅显的关系都没看出来！<br /><br />　　我搂住女警官纤腰的手往下移动，覆到了她翘臀上抚摸了起来，在她的耳边轻声道：“杨警官，这两天就放下一切，做好好我的奴隶吧，我保证，只要你好好听话，周一，你就可以拿回所有的视频了。”<br /><br />　　“我，我……”女警官心里产生了严重的矛盾，难道，自己真的要让他奸淫揉虐整整两天加一个晚上吗？可是，只有这样才能拿回视频啊，这样好屈辱，可是还有别的办法吗？如果不答应，自己就白白被强暴了，还拿不回视频！<br /><br />　　算了吧，都已经被强暴两次了，也不在乎多这两天了，这个男人就算再强，也总不能时时刻刻都强暴自己吧！只要能拿回视频，摆脱这个坏人，两天就两天吧！<br /><br />　　“我……我答应你……可是……”女警官红着脸说道：“你……你保证把视频全还给我，不准自己留备份！”<br /><br />　　“我保证。”我拍着胸口说道。<br /><br />　　“好……我……我答应你……”说完这句话，女警官深深埋下了头。<br /><br />　　“好！”我抚掌大笑道，接着，一把将她横身抱起，说道：“好警官，操了一回，也出汗了，咱们去洗个澡吧！”<br /><br />　　我将她抱到了浴室中放下，这个浴室是我特别改装的，十分宽敞，除了有一个大大的浴缸外，还有一面大大的落地镜，我决定下一次的奸淫场所就在这里。<br /><br />　　放好了热水，我跨进浴缸，坐了下来，看着站在外面的女警官。<br /><br />　　裸体的时候，美丽的女警官是那样动人，清丽绯红的面容，娇艳欲滴似乎还带沾有精液的双唇，高挑的身材，长长的双腿，高耸的双峰目测有35C，既够大又不太大，配合那纤细地腰肢和挺翘的雪臀，身材是如此地修长而凹凸有致！<br /><br />　　“快进来吧，我亲爱的奴隶警官。”我说道：“我说话算话，你也要说话算话哦，这两天要好好听我的话。”<br /><br />　　女警官无奈地点点头，迈开修长地双腿，跨进了浴缸，跟我面对面地坐了下来，泡在了热腾腾的洗澡水中。<br /><br />　　“过来。”我将女警官拉了过来，背对着我靠在我的胸前，然后双手绕到她的身前，在她的身上游走了起来。<br /><br />　　女警官的身体和心里都很紧张，这个坏蛋，竟然这样摸我，哎呀，屁股下面顶着我的……一定是那东西了，怎么还这么硬啊！哎呀，坏蛋摸到了我的那里！<br /><br />　　女警官不由得夹紧了双腿，阻止我的拈花指。<br /><br />　　“放松……”我在她耳边说道：“把腿分开……听话哦……怎么一开始就不听话了？”<br /><br />　　女警官听到我轻声的命令，不由得身体一抖，深呼吸了几下，强迫自己渐渐地放松了身体，稍微打开了双腿，让我的拈花指按住了她娇嫩的花朵。<br /><br />　　“怎么样……感觉不错吧……”我一边一手揉捻着她的阴户，一手在她的手臂、腰间和胸前游走，一边继续轻声道：“既然都已经答应了，就要好好做到，别想那许多了，好好过个周末吧……”<br /><br />　　女警官渐渐地在我手指的揉捻下加重了呼吸，双腿不受控制，条件反射地夹紧，然后又松开。<br /><br />　　天哪……下面好痒，自己怎么会这么有反应，被强暴到高潮，就连坏蛋用手指都……不……哎呀……差点就哼出声了，不……不能出声……我怎么可以这么淫荡……女警官的俏脸因为羞耻、忍耐和热气而变得绯红，口中已经无法忍耐地开始传出了“嗯嗯”的声音，我看差不多了，就放开了手，不能光我伺候她，也得让她伺候伺候我不是吗。<br /><br />　　将她的身子转过来面对我，说道：“杨警官，来，用你的那抓贼的玉手帮我也洗洗吧，刚刚操你还真是出了不少汗啊。”<br /><br />　　女警官坐在我的腿上，似怨似怒地看了我一看，抬起手，在我身上摩挲了起来。<br /><br />　　享受着女警官的手在我胸前的抚摸，我舒服地出了一口气，可是我很快便发现，女警官那娇羞的双手只在我的胸前和腹部游走，怎么都不肯再往下一步。<br /><br />　　“杨警官，你是哪只手握枪？”我问道。<br /><br />　　“……”女警官低着头，一言不发。<br /><br />　　“回答我！”我突然加重了语调。<br /><br />　　女警官微微一颤，还是屈从了我的淫威：“右手……”<br /><br />　　“哦……那么当年你就是用右手握枪，然后开枪的吧。”我说道。<br /><br />　　女警官听我提到此事，一想起当年捕捉我的时候的英姿和现在被迫供我玩弄的屈辱，又把头埋得低低的。<br /><br />　　“哦……”我笑道：“你当警察，应该很喜欢握枪吧，来就让你握一握！”<br /><br />　　说完，我拉着她的双手，搭在了我的大肉棒上。<br /><br />　　好热！突然被我将双手搭在肉棒上，女警官一个激灵，想把手撤开，却被我的手死死按住。<br /><br />　　“要听话哦，我的好警官，这支枪射出来的‘子弹’的威力你也‘尝’过了吧？”<br /><br />　　我特地加强了“子弹”和“尝”字。<br /><br />　　“绝对比你在公安局的‘那支枪’厉害哦。”<br /><br />　　女警官如何听不出来我强调“子弹”和“尝”字就是说的我在她嘴里和花心里射精，而“那支枪”则双关着她的配枪和她老公的阳具呢？一时间，女警官的脸更加红了。<br /><br />　　“你……你怎么能这么说……”<br /><br />　　“再说了，这两天，我的大鸡巴要白天黑夜的操你。”我摸了一把那红得要滴出水来的俏脸，说道：“你也要把她洗干净不是吗？听话，乖乖给我撸一撸，洗一洗。”<br /><br />　　天哪，女警官心里想到，这个坏蛋说话怎么这么淫啊！他的东西好大……虽然还是软的，但比老公的勃起时还要大几分，天哪，我怎么这么时候想起老公，老公……对不起……我是为了你……女警官哀羞地想到，既然是为了老公，那就豁出去吧……想到这里，女警官便不再放开手，而是握住我的肉棒，上下套弄清洗起来，毕竟，我说得也没错，这个东西还不知道要操她几次呢，还是洗干净点好。<br /><br />　　“哈哈……”我看到女警官的顺从，心中大快，继续出言羞辱道：“不愧是女警官，握枪握得真好，一会子弹一定射得很准，哈哈。”<br /><br />　　女警官的头都快埋到水里去了，双手握着我的包皮上下套弄着，还将包皮翻开，仔细清理里面，看来，还是很爱干净的嘛！<br /><br />　　女警官帮我套弄清洗着肉棒，那颗心也是砰砰直跳，好大的东西！就是这个东西让自己明明是被强暴，还会高潮，就是这个东西，将精液喷射到自己的子宫里，喉咙里，而自己却在伺候它，让它的主人再次奸淫自己，天哪，自己一个特警，竟然会做这样的事情！<br /><br />　　哦！它变硬了，变大了，好粗！自己的手指已经是纤长类型的了，但一手竟真的握不住，无论自己怎么努力，握着它的手的拇指和食指始终无法互相触碰，好长！<br /><br />　　自己两只手一上一下的握着，竟然还露出整个龟头加一截棒子在外面，头头好大，好烫！就是这个头头，每次都狠狠地撞着自己最柔软的地方，那火烫的边缘狠狠地刮着自己柔嫩的小穴！糟糕了，自己怎么有点意乱了，为什么……为什么会这样！<br /><br />　　女警官四指一次次地依次划过龟头，感受着越来越涨大的肉棒，手上动作不由自主地努力起来，而我则是爽得哦哦直叫。<br /><br />　　这样过了大概十几分钟，我站了起来，女警官弓着的身子也随之直了起来，成了蹲在浴缸里，我那已经被她的双手套弄得直挺挺的肉棒就在她的眼睛上方。<br /><br />　　“来……”我扶着她的头，说道：“杨警官，你的握枪技术可以了，可是含枪的技术真差，需要好好练练，快，含着！”<br /><br />　　这个坏蛋，又要我给他……女警官无奈地抬起头，从下面看这一根让自己屈辱中高潮迭起却的大肉棒真的是雄伟异常！像一座塔一般在一片黑色丛林中直冲云霄，上面暴突的青筋是如此地有力，根部那巨大而充满褶皱的子孙袋胀鼓鼓地吊在那里，连这里都如此雄壮，难怪能射出那么多精液了！<br /><br />　　女警官似乎感到在自己的子宫里那些精液正有力地四处冲击着，小腹一阵发热！才张开嘴，女警官就发现自己蹲着的话嘴巴竟然够不到那向上翘的大肉棒的头头，只能稍微起身，张开嘴，将我的龟头前端衔在了嘴里。<br /><br />　　“哟，半蹲着呀。”我笑道：“我看你能蹲多久。”<br /><br />　　果然，女警官才含着舔了一小会，双腿就蹲不住了，半蹲着可是很消耗体力的，坚持不住之下，吐出了我的肉棒，一屁股坐在了浴缸里。<br /><br />　　“哼……真得好好教教。”<br /><br />　　我一把抓住女警官的长发，将她的身子提了起来，再次将那张俏脸对着我的肉棒，说道：“伺候主子要跪着，懂吗！”话说完，肉棒一甩，“啪”“啪”两声，用肉棒扇了女警官两个耳光！<br /><br />　　“唔……好疼！”女警官头发被揪住，还被那硬邦邦的大肉帮打了两下，感觉就像是被是被真的棍子打了一样，俏面上火辣辣的，平时英姿飒爽、被所有的男人都捧在中间的女警官几时受过这样的侮辱？可却又不敢反抗，只能是含羞带辱，乖乖地跪在我的面前，果然，跪着的话，自己的嘴巴就正好对着我翘起的大肉棒了！<br /><br />　　她再次含住我冒着热气的肉棒舔弄起来，可是坚硬的陶瓷浴缸又岂能长跪？<br /><br />　　不一会女警官的膝盖就疼了起来，我见状，便向前小迈了一步，同时双手扶住她的肩膀，微微一提，将她的身子提起一点，然后再放下。<br /><br />　　女警官屈辱地含弄着我的大肉棒，见我将她微微提起，心想，这个坏蛋又想干什么？哎，膝盖好疼，又把我放下去了？啊！膝盖怎么不疼了，下面是软的？<br /><br />　　是他的脚背吗？真的是他的脚背！他，他竟然会知道我的膝盖疼，还……还……他不是个大坏蛋吗？<br /><br />　　这一下固然她的膝盖不疼了，可是我们之间的距离却更近了，再加上跪在我的脚背上，我的身体稍微前倾，女警官的身体不由得向后仰去，连忙放开握住我大肉棒的手，抱住了我的大腿，才避免了向后倒的结果，可是这样，她就只能用嘴巴来含弄我的大肉棒，无法再用双手了。<br /><br />　　女警官抬起头来看了我一眼，眼神中不知道是感激还是怨怒，或者想看看我的反应？<br /><br />　　“你的手怎么放开了？”我故意皱眉道，我当然知道她是为了不倒下去，却故意逗弄她。<br /><br />　　“我……”女警官吐出了我的肉棒，说道：“我……不这样的话就到倒下去了啊！”<br /><br />　　“哦……”我说道：“可是你不能用手了，我没有刚才爽了，怎么办？”<br /><br />　　“我……”女警官一时语塞，接着便微微起身，准备忍痛再次跪在硬邦邦的陶瓷浴缸里。<br /><br />　　我按住她的双肩，不让她动，笑道：“我还是懂得怜香惜玉的，前次强暴你还不是把你弄得很爽么？哈哈，就像现在这样吧！”<br /><br />　　啊！女警官心头又是一动，这个坏蛋！他……他怎么又好像不那么坏了？<br /><br />　　“可是你的小手真的让我挺爽的。”我说道：“这样吧，你还是这样跪着，只不过，刚刚你的手撸的地方现在改用舌头舔哦！”<br /><br />　　我向前一挺腰，肉棒翘得更高了，现在在她面前的是我那两个子孙袋。<br /><br />　　“快，从我的蛋蛋舔起！”我下令道。<br /><br />　　这个坏蛋，果然是个坏蛋！女警官哀羞地想道，可是，跪在厚实的脚背上和坚硬的浴缸里，女警官只能无奈地选择了前者，反正都要被羞辱，还不如少受点罪呢！于是她只好羞愤地伸出舌头，从我的子孙袋舔起，然后到肉棒根部，然后一路向上，舔到龟头马眼，含弄一会，再吐出龟头，又从子孙袋舔起。<br /><br />　　“杨警官真是天赋了得啊！”我赞道：“学什么都特别快，对对，好好舔舔蛋蛋，一会看我把你肚子射鼓起来，哈哈。”女警官含着我的龟头，只能白我一眼以示反抗。<br /><br />　　浴室的另外一边就是大大的落地镜，特别做过防雾的处理，所以即使浴室里雾气腾腾，仍然能照得一清二楚。<br /><br />　　于是，在女警官含弄我的龟头的时候，我拍了拍她的俏脸，说道，看那边的镜子。<br /><br />　　女警官斜眼一看，天哪！这是怎样的场景啊，浴缸里面雾气腾腾，一个高大精壮的男人如一座塔般站在那里，而男人的身前，跪着一个皮肤雪白，容颜清丽绝美的娇躯，可是，跟那清丽脱俗的绝美容颜极不相称的是，那绝美的嘴里竟插着一根粗大的肉棒！而那雪白的手臂抱着男人粗壮的大腿，虽然被浴缸遮住了下半身，但仍然不难想象出那下跪的姿态！<br /><br />　　女警官几乎就要看呆了！看着自己在镜子里的样子，简直淫荡极了！<br /><br />　　“别停下来，继续。”我挺了挺肉棒，说道。<br /><br />　　女警官回过神来，看了我一眼，吐出肉棒，看着眼前这根巨大的肉棒，好挺呀！好大呀！上面怎么亮晶晶的，是自己的唾液吗？自己怎么不觉得这个大东西恶心了呢，难道是舔了这半天，舔习惯了吗？<br /><br />　　女警官羞愤万分地再次埋下头……<br /><br />　　“好了。”过了好一阵，我打断了她，将她抱了起来，来到那大大的落地镜旁边，腾出一只手，在地上铺上了一层厚厚的毛巾。<br /><br />　　然后将她抱在身前如尿尿的姿势那样，双腿分开，面对着镜子，说道，“杨警官，快看！”<br /><br />　　女警官看着镜子里，只见自己被抱起，姿势就像被抱着尿尿一样，天哪，羞死人了！这个坏蛋好魁梧，自己在他身前显得好娇小，更令她羞愤的是，那个男人的肉棒高高地翘起，正好指着自己那羞人之处，而那肉棒之所以那么翘，就是因为自己的口舌含弄！<br /><br />　　女警官羞愤地闭上眼睛，我见状哈哈一笑，也不着急，将她放在了厚厚的毛巾上，分开双腿，用我那根还沾满了女警官甜美唾液的肉棒顶在了她的美穴穴口处，将半个龟头挤了进去。<br /><br />　　女警官闭着眼，咬着嘴唇，等待着我的再次奸淫，可是穴口刚刚传来挤入的感觉，然后便不动了，等了好一会，还是没有动静，女警官忍不住睁开了眼睛，却看见我似笑非笑地看着她。<br /><br />　　我笑道，“杨警官，这星期你老公回来，你们一定操过了吧。”<br /><br />　　“你……”女警官羞愤地说道：“关你什么事！”<br /><br />　　“呵呵……”我笑道：“你的老公连你的处女膜都操不到，现在你已经尝过我的大鸡巴的滋味了，他一定不能满足你了吧？”<br /><br />　　“你……不许你这么说他，你……你在胡说！”女警官反驳道：“我……我们……我们做爱……很舒服！”声音虽大，却明显缺乏信心。<br /><br />　　“是吗？”我笑道，“好吧。”<br /><br />　　于是我一挺腰部，肉棒挤开穴口，插了进去！可是，我只插进去七、八公分深，就没有再继续前进了。<br /><br />　　“你的处女膜差不多就在这个位置，你的老公最多也就插到这里吧。”我笑道：“既然这里就能操得很舒服，那我也只插到这里好了。”<br /><br />　　“你……唔……”美女警官闭口不言。<br /><br />　　我于是开始了抽插，忽快忽慢，可是每次都只插到这里就停下退出。<br /><br />　　其实我也不好受，那玉涡穴的吸力实在太诱人，就像婴儿吸奶的小嘴一样，只插到这里让我好不过瘾，真恨不得一插到底，可是，我现在必须忍住，因为我要玩弄，羞辱这个美丽的警花！<br /><br />　　女警官的喘息急促起来，天哪，他那个好烫，烫得我里面好痒，好想……好想要……不……我是被强暴的，怎么可以这样！可是……真……真的好痒啊……女警官的身体开始扭动起来，每当我向内插的时候，她就会不自觉地抬起屁股迎将上来，试图获得更深的插入，可是我每次都只到那个位置就立即退出。<br /><br />　　时间一长，女警官只觉得自己下体没有被深入的地方像是被万只蚂蚁爬上爬下一般，奇痒无比，可那止痒之物就在眼前，却始终不得痛快。<br /><br />　　天啊……女警官几乎就要疯狂了，怎么会这样，好痒……好想要！可是……可是我怎么能开口呀！那不就成了我求他强暴我了吗！要怎么办……我要受不了了！<br /><br />　　“不……好痒……好难受……”女警官难耐地扭动着，嘴里呻吟着。<br /><br />　　我将女警官的头稍稍抬起，使得女警官的目光对着我们交合的地方，自己拿浓密的黑森林裂开了一个红嫩的洞，那里插着一根巨大的柱子，那根柱子还有一大截还在外面，而那红嫩的洞口似乎在蠕动着，哀求着那根柱子插进去！<br /><br />　　女警官直直地看着那露在外面的长长一截，终于无法忍耐花心深处的瘙痒，居然挺起屁股够了上去，我哪能让她得逞？立刻抬起屁股，保持着这个深度。<br /><br />　　“不……求你……求你快进来……”女警官难耐地悲鸣着，不顾一切地哀求着！<br /><br />　　“回答我的问题，如果你老老实实的回答，我就痛快地操你！”我说道。<br /><br />　　“你……”女警官尽管万分羞愤，却已经完全落入了我的控制，只能老老实实的回答我的问题。<br /><br />　　“第一个问题，这星期你老公有没有操你？”我问道。<br /><br />　　“呜……”女警官无奈地点了点头。<br /><br />　　“用嘴巴说！”我喝道。<br /><br />　　“有……”女警官艰难地说道！<br /><br />　　“嗯……”我将大肉棒插进去了一些，部分进入之前没有插入的深度，也就是那天破瓜的位置。<br /><br />　　“哦……”女警官一感受到我的深入，翘臀不由自主地又挺了起来，可是我只是深入了一些，又停了下来，保持着这个深度。<br /><br />　　女警官那些还没有被抚慰到的部分更痒了，她直直地看着我，似乎是等待着我的问题。<br /><br />　　“第二个问题，你老公的鸡巴能不能操到这里？”我笑道。<br /><br />　　“不……不能……”女警官为了止痒，老老实实地交代着，这简直是人间酷刑嘛！<br /><br />　　“不错……”我满意地又前进了一些。<br /><br />　　“第三个问题，重新回答我前面的问题，你老公操你爽不爽？”我戏谑地说道。<br /><br />　　女警官心头一震，天哪，这个坏蛋！怎么办……老公……我……我是爱老公的！她犹豫了一下，点了点头，颤声道：“爽……”<br /><br />　　“哼……不老实，连处女膜都操不穿，还说爽？”我将肉棒退回到之前的位置。<br /><br />　　女警官似乎觉得刚被挠挠贴住了痒处又放开了一样，奇痒反攻而来，更觉难耐！整个雪白的娇躯不安地扭动了起来！<br /><br />　　“呜……受不了了……”女警官张大了嘴，大声地喘息起来，胸部和小腹极速地起伏着！<br /><br />　　我按住她，说道：“不老实我就退出来，你不是不希望我强暴你吗？再说一次谎话就行了，我再问你，你老公操你爽不爽！”<br /><br />　　“呜呜……”女警官再也无法维护老公的形象了，带着一丝哭腔叫道：“不爽……”<br /><br />　　“嗯？竟然不说谎了？是想被我强暴吗？”我笑着将肉棒再次挺入，“第四个问题，我操你爽不爽？”<br /><br />　　重新被占据的感觉充满了女警官的身体，还剩一段就要到花心了，她感到自己的花心已经张开了嘴，急需要大龟头的抚慰！<br /><br />　　“爽……”女警官万分屈辱却无比诚实地说道。<br /><br />　　“好。”我又挺进了一段，说道：“第五个问题，为什么你觉得老公操得不爽我操得爽？”<br /><br />　　“不……”女警官的屈辱到达了顶点，她叫道：“不……”<br /><br />　　“这算什么回答？”我又将肉棒向外抽出！<br /><br />　　“别……”女警官再也无法控制了，含着无尽地羞辱哭叫道：“因为他没你粗，没你长，没你硬，没你久！”<br /><br />　　“好！”我并没有立即再次插入，“最后一个问题，想不想要我操你？”<br /><br />　　女警官扭动着身体，屈辱地叫道：“想啊——”<br /><br />　　第一声“想”是回答我的问题，接下来那一声“阿——”是因为我当听到了“想”字后也再也无法忍耐，一插到底！<br /><br />　　花心深处饥渴的嫩肉一下子就被重重地撞击，那无法忍耐的奇痒瞬间随着大肉棒的冲击而全部转化为了快感，冲向了头脑。<br /><br />　　而我进入之后，就立即开始了大力地抽插，伸出手将她的脸按向落地镜的一侧，说道：“杨警官，看看吧，看看你做爱时真正的样子！”<br /><br />　　高潮一阵阵地袭来，女警官的脸被我压着，只能看着镜子里的情形，镜子里的自己，躺在白色的厚毛巾上，一双长腿高高抬起，被架在这个该死的强暴犯肩上，而自己的身体随着坏蛋的挺动而蠕动着，一双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">美乳</span>不住地跳动着！天哪，好羞耻！可是，可是自己的嘴也张开着，呻吟着！<br /><br />　　“啊……啊……要……要不行了……我……我要……要飞了……啊——”女警官的下体一阵收缩颤抖，瞬间喷出了阴精，到达了高潮！<br /><br />　　我并没有因为她的高潮而停止动作，而是继续奸淫着，猛插了几十下，接下来，我将她一条腿放在地上，将另一条腿提起来，于是，这美丽的女警官身体便侧向了落地镜这边，变成了面对落地镜侧卧，一条腿放在地上，另一条腿被高高抬起，而那个强暴犯就这样跨在自己放在毛巾上的那条腿上，提着自己的高抬的长腿，勇猛地抽插着！<br /><br />　　天哪，下面……下面被弄得好……好爽……那有力的奸淫抽插每一次都让自己不停地颤抖！花心每被顶一下自己就不由自主地发出一声销魂的呻吟，自己为什么这么容易高潮呀！<br /><br />　　美丽的女警官看着镜子里的自己，特别是下体处那交合部位，那粗壮的大家伙在自己柔嫩的蜜穴处快速地进出，翻动着自己那柔嫩的密肉，好快，好深，好有力！<br /><br />　　看着镜子里的淫靡，我只觉得女警官的玉涡穴的吸吮更加卖力了，女警官竟然阴道一阵收缩，娇啼声瞬间转化为悲鸣，她又高潮了！<br /><br />　　我也已经忍耐了太久，从在浴缸里给我口交开始，到现在已经一个多小时过去了，再也不想忍下去了，毕竟插穴再舒服，也没有射精那么舒服，虽然我是想羞辱奴役她，可是我也没有破坏的嗜好，不会从女人肉体上的伤害中获得快感！<br /><br />　　于是我将她身子正过来，抱起她，女警官两次高潮后已经有些无力了，只好双手搂住我的脖子，随便我怎么办了。<br /><br />　　我的大肉棒仍然插在她那因兴奋和高潮而不断颤抖的蜜穴中，双手捞住她的双腿，往前一步，将她顶在了那大大的落地镜上。<br /><br />　　火热的娇躯突然遭遇冰冷的镜子，再加上下体承受着的强力的抽插，女警官杨玲大声地叫了出来：“啊——”然后，我便开始了最后的冲刺！<br /><br />　　背后的冰冷与前方的火热形成了鲜明的对比，坏蛋的奸淫比前面都更加强而有力，女警官的叫声也比之前更加响亮！<br /><br />　　“啊……啊……好……好爽……好舒服……”女警官胡乱地叫喊着！<br /><br />　　“怀念被射精的感觉吗？”我喘着粗气大声说道：“再让你尝一尝吧！”<br /><br />　　女警官的下体突然感到那粗大的肉棒又胀了起来，还跳动着，啊！和上次被强暴的时候他射精之前的情形一模一样！他又要射了吗？怎么能让他射在自己里面，射在自己老公都射不到的地方！快让他出去！可是这坏蛋怎么会听自己的？<br /><br />　　而且……而且上次射得好多，好烫，好有力……不，我爱我的老公，怎么能这么想……就在女警官身体的高潮迭起和心理的纠结与矛盾中，我大吼了一声，马眼张开，一股股滚烫的精液再次灌满了美丽的女警官杨玲的子宫！<br /><br />　　“啊！好烫！好强！”<br /><br />　　杨玲无法控制地叫了出来，双腿紧紧缠住了我的腰部，我感觉到她的子宫贪婪地吸食着我的精液，阴道又是一阵紧缩，女警官再次高潮了！她失去了最后一丝力气，垂头搭在我的肩上，身体不住地颤抖着，趴在了我的身上，脑袋搭在了我的肩上，如果我此时一放手，她必定会瘫倒在地上。<br /><br />　　我将她抱到卧室，在她耳边说道：“记住，伺候完男人后要用嘴巴把男人的鸡巴舔干净！”接着，我将她放到了床上，将肉棒抽了出来，送到了她的面前。<br /><br />　　“杨警官，记住我刚才的话，要自觉，知道吗？”我将她的凌乱地秀发捋到了脑后，将她的头抬了起来，然后湿哒哒，滑腻腻的将肉棒送到了她的嘴边。<br /><br />　　在极度的屈辱与高潮之后，美丽的女警官幽怨地看了我一眼，伸出了嫩嫩的舌头，开始清理我肉棒上的淫水和精液。<br /><br />　　龟头，肉杆，冠状沟，美丽的女警官用她的舌头一点点地将我的肉棒清理干净，我一松手，女警官就无力地躺倒在了床上。<br /><br />　　看着在床上像是被抽了魂一样无力的女警官，笑了笑，说道：“看你这个样子，今天就到这里吧，明天继续哦。”说完，我离开了房间，关上了们。<br /><br />　　而女警官呢？她无力地倒在床上，高潮的回味还在身体里游荡，浑身再也没有一丝力气，就连想起来让坏蛋射在身体里的精液流出来的力气都没有了，只能任凭过多的精液慢慢地从自己的穴口流出来，可那是因为自己身体里装不下了！<br /><br />　　自己的子宫早就满满的了！因为自己的子宫里内正传来满满的饱胀感！<br /><br />　　想起今天所遭受的羞辱，女警官流出了无声地眼泪……由于被奸淫得实在太累了，她终于在泪水中沉沉睡去……而我呢，则是回到客厅中，拿出笔记本电脑，编辑起了今天拍到的视频，这个别墅里，早就给我到处都布置好高清摄像头呢！<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：63489</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">总字节数：685241字节</span><br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　【未完待续】</span><br /><br />　　<marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><span style="color:#da70d6 "><b><font size="4">请不要吝啬你手中的<font size="6"><span style="color:red ">“顶”</span></font>，你们的<font size="6"><span style="color:red ">“顶”</span></font>是我发帖的最大动力</font></b></span></marquee><br /><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-08-08 02:29重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5051051&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5051051&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17243595" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243595"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243595_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243588" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243588"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243588_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243587" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243587"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243587_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243581" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243581"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243581_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+17</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243580" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243580"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243580_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+51</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243574" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243574"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243574_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+12</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243573" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243573"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243573_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+36</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243570" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243570"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243570_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+17</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17243569" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17243569"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17243569_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+340</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">08-08</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5051051.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5051051.html</guid>
	<pubDate>2015-08-04</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【重活了H版】【作者：998】【1-2】【待续】</title>
	<author>gioa</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第一章拯救<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">熟女</span>谢知婧</span><br /><br />　　低速行驶的黑色帕萨特中，靠在后座的任昊单手支着下巴，莫名其妙地问了一句：「空间之说真的存在么？」<br /><br />　　「嗯？」姜维腾出方向盘上的右手，随手关掉车载音乐，扫了下后视镜：<br /><br />　　「你说什么？」<br /><br />　　副驾位置的董雪也推着镜框看向任昊。<br /><br />　　沉吟了片刻，任昊自嘲地摇了摇脑袋：「我是说，此时此刻，另一个空间会不会还有一个我，或许，他在过着与我截然不同的生活，或许……」「你今儿怎么了？」<br /><br />　　「没什么，最近小说看多了而已。」任昊摊摊手臂，眼神落在窗外渐渐阴霾的乌云上，「这个问题确实很无聊，嗯，无视我吧。」董雪与姜维对视一眼，旋而郑重其事地转过身子，「我觉得这种说法不会存在，你或许认为有些今天来讲很遗憾的往事，另一个空间的自己会做出更好的抉择，但实际，你就是你，那些必然的选择，是不会改变的，你还是会和我们上一所高中，还是会遇到顾<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">老</span>师，还是会……」<br /><br />　　「行了！」姜维皱眉打断了女友的话，自后视镜中观察了一下任昊的反应。<br /><br />　　董雪看看姜维，「所以，即便存在这样的平行空间，此时的你也依然会跟我们在车里聊天，不是么？」<br /><br />　　任昊琢磨了一下董雪的话，继而让身子坐正了一些：「嗯，很有道理，不过嘛，如果出现一个契机，哪怕是极小极小的契机，历史也会改变的。」「遗憾的是，这种契机不会出现。」<br /><br />　　吱……<br /><br />　　姜维把车停在了美廉美超市前：「去问问另一个空间的你，不就什么都知道了，呵呵，我这儿有手机，要不你俩试试？」<br /><br />　　任昊呵呵笑了笑，或许是觉得自己太过无聊了一些，便没再继续这个话题。<br /><br />　　「耗子，我跟小雪去买点东西，你跟车里等会儿吧。」「去吧。」<br /><br />　　十分钟后，一声轰鸣回荡在夜空……<br /><br />　　姜维和董雪如何也无法想象，那声简简单单的「去吧」，竟是任昊留在世上的最后一句话。<br /><br />　　……<br /><br />　　一天后。<br /><br />　　面色憔悴的姜维拄着脑门，一个人在客厅里叹息着。<br /><br />　　董雪轻轻一叹，踩着拖鞋蹲到他面前：「别这样了，任叔叔不是让你通知耗子的朋友么？」伸手取过茶几上的手机，塞在男友手里，「查查他的电话本，挨个打过去吧。」<br /><br />　　姜维使劲儿揉了揉眼睛：「他的朋友我都认识，还用查他电话本？」「咦，上面还有条未接短信。」董雪眯着眼睛细细看了看，脸上明显一愣：<br /><br />　　「维子你看……」<br /><br />　　姜维不耐烦地凑过脑袋，照着文字复述了一遍：「昊，今晚住我家吧。」看到这儿，姜维赶忙翻到了号码，是个全球通的，但由于任昊的电话本没有记录，两人无法得知该人是谁。<br /><br />　　「我怎么觉得，像个女人发的？」姜维拿着手机来回转悠：「可耗子生前没有女朋友啊，嗯，对了，前几天你不说把你同学介绍给他呢，会不会是她偷着联系耗子了？」<br /><br />　　「没可能吧？」董雪从男友那里接过任昊的手机：「等等，我拿我手机打一个试试。」<br /><br />　　嗒嗒嗒……<br /><br />　　董雪想着，如果是自己的熟人，输入号码后，手机会在拨号时就自动显示人名的。<br /><br />　　「咦，还真是我熟人。」<br /><br />　　在播出那串号码后，手机屏幕赫然蹦出了一个女人的名字。<br /><br />　　姜维摇头苦叹：「是你哪个同学？唉，任昊的事儿还是你和她说吧……嗯？<br /><br />　　小雪，你怎么了？「<br /><br />　　姜维抓着目光呆滞的董雪晃了晃：「你怎么了？说话啊？别吓我好不好？小雪！小雪！」<br /><br />　　董雪的手，在颤抖：「你还记得耗子的死亡时间么？」「记得啊，八点三十四分，你问这个干嘛？」<br /><br />　　「自己看……」董雪让手机屏幕对准姜维：「发信时间，八点三十四分。」姜维奇怪道：「这又有什么？」<br /><br />　　「又有什么？你居然问我又有什么？」董雪的情绪忽然变得很激动，她一手抓住姜维的衣服，一手晃着手机：「你看清楚！看清楚来信人的名字！」「你冷静点儿！」姜维按住她的手：「这人是你同学还是同事？我怎么从来没听过？」<br /><br />　　「同学？同事？呵呵……」董雪哑然失笑，不过那笑容中，却带着些森然的味道：「你居然不记得了？也难怪，也难怪啊，呵呵，维子，还记得那天在车里耗子说过的话么，或许，另一个空间真的还有另一个不一样的他，那里的历史跟现在也截然不同。」<br /><br />　　「什么意思？」姜维紧紧皱着眉头：「嗯，先说，这女人是谁？」董雪看着他，静静看着他：「她是咱们的老师。」「我怎么不记得？」<br /><br />　　董雪低下头，又读了一遍短信上的话，昊，今晚住我家吧。<br /><br />　　「因为……」董雪抬头望了姜维一眼：「她在九年前……已经死了！」——————————————————————丰阳市急救中心。<br /><br />　　任昊用尽最后的力气撑开眼皮，一丝缝隙下，只见五六个身着大褂的医生正抢救着自己。<br /><br />　　疼痛，在渐渐消失。<br /><br />　　瞧着主刀女医生紧紧攥着眉头，略显无奈地对其他人摇了摇脑袋，任昊明白，自己恐怕是没救了。<br /><br />　　死。<br /><br />　　这个曾经离自己异常遥远的字眼，现在已是悄然降临。<br /><br />　　他不甘心地动了动嘴皮，「医生大姐，我还有口气儿，要不您让大家再抢救我一下？」然而这句话，却只能在心中念念，他，已然没有力气出声了。<br /><br />　　一阵头晕目眩，虚弱的任昊感觉身体的最后一丝疼痛也消失殆尽，暗暗苦笑一声，无尽的悔恨充斥在心头。<br /><br />　　窝窝囊囊地活了二十五年，别说结婚了，就是连女人嘴唇的味道都未曾尝过，这，何尝不是种悲哀。<br /><br />　　不行！不能就这么死了！<br /><br />　　任昊心底呐喊着，他睁开眼睛紧紧盯着女医生，「在我死前，可不可以请您答应我一个小小的请求？」这话，竟然说出了声音。<br /><br />　　一定是回光返照，自己真的不行了！<br /><br />　　不知何时，「女医生」已经摘下了口罩。<br /><br />　　她约莫三十五岁，早是成熟到骨子里的年龄了，薄薄<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>的嘴唇散发着一种淡淡的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>，细长的眼角蕴含着丝丝妩媚。<br /><br />　　任昊心头莫名一跳，死前还能见到这么个美妇人，怕是老天爷对他二十五年禁欲生活的一点点赏赐吧。<br /><br />　　听了任昊的话，美妇将狐疑的视线拉到他身上。<br /><br />　　本是看见熟女就结结巴巴的任昊，此时也没有丝毫顾虑了，他讪笑着将颤抖的手臂慢慢伸了过去，激动地说出了最后的遗言：「冒昧地问一句，那个，咳咳，我能不能摸你一下？」到现在他还不知道，女人的胸部是硬的还是软的呢？<br /><br />　　眯眼瞅着美妇呆呆的眼神，任昊一咬牙，就这么用手抓了过去，一把抓到对方鼓胀的胸脯上，入手很丰满的感觉，而且那美妙的触感让他欲罢不能！<br /><br />　　他轻轻捏了捏，嗯，外面有点儿硬，里面好像很软，很有弹性。<br /><br />　　任昊回味地舒了口气，这就是传说中的胸部啊！<br /><br />　　蓦地，他腕子一痛，手臂便被美妇狠狠从身上打下来，重重一甩，谢知婧俏脸寒霜，瞳孔中划过一缕愠怒的色彩。<br /><br />　　任昊很理解她，这种反应是正常的，不过心中也稍许有些郁闷，他心道，我眼看就快死了，还不让我多摸一会儿？<br /><br />　　再说了，方才你拿着菜刀，那么凶狠地在我身上刨来刨去，可我呢，一句抱怨话都没说吧？<br /><br />　　算了，这奶子算是摸了，自己勉强算死而无憾了吧？<br /><br />　　任昊一个人嘀嘀咕咕了半天，方悻悻闭上眼睛，等待着死亡。<br /><br />　　一分钟……<br /><br />　　两分钟……<br /><br />　　「咦，我怎么还不死？」任昊纳闷呀。<br /><br />　　一个稍显凝重的声音徒然穿过耳膜：「不想死的话，就给我小点声儿。」是个成熟的女性嗓音。<br /><br />　　任昊愣愣地眨巴眨巴眼，略微刺眼的光线嗖地一下打在眼珠子上，揉眼四顾，咦，这儿好像不是医院？<br /><br />　　自己此时蹲在一个角落，身旁就是那个熟妇「医生」，然而细细观察下，任昊却霍然一惊。同样蹲坐在地上的熟妇是一身干练的黑色女士套裙，套裙很修身，让对方曼妙的曲线特别显眼，由于蹲着的原因，姿势有些不雅，但是臀部却更加鼓胀，如同脸盆一样！<br /><br />　　任昊咂了砸嘴，暗道这屁股绝对是生儿子的料……再往下看，一双黑色的亮面<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">丝袜</span>，将一双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美腿</span>衬的愈发性感秀美，还有圆润适中的脚踝，以及浅口高跟鞋里露出的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=黑丝',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">黑丝</span>脚面……任昊可耻的硬了！不过这打扮绝对不是医生。<br /><br />　　这会儿迷迷糊糊的，还不清楚情况，于是他居然不怕死的再次伸出狼爪，顺从本能、摸向诱人的黑丝小腿……<br /><br />　　ｄｕａｎｇ——<br /><br />　　任昊被一脚跺倒，捂着肩膀疼的缩在地上。<br /><br />　　「草泥马的，打劫呢，给老子严肃点！」带头套的劫匪说完便走远了。<br /><br />　　任昊躺在地上，顺着头套男向远望去，入眼的是一个偌大的长厅，沿着边角位置稀稀拉拉挤满了人……<br /><br />　　细看头套男居然端着漆黑的枪，走到另一个头套持枪男身边后，两个人站在一起，嘴里骂骂咧咧地朝门外警察大喊，「十分钟以后要是见不到防弹车！我就杀光所有人！」边说示威地挥舞着黑森森地枪口，指向哪出，便有人群发出恐惧的叫声。<br /><br />　　任昊立刻意识到，这里是银行，劫匪在抢银行，而且，自己他妈的还活着！<br /><br />　　愕然地活动了下身体，久违的力量感重新回到每块肌肉，更令他诧异的是，原本粗糙的手掌变得又白又嫩，甚至，还小了一号。<br /><br />　　下一刻，工商银行的数字时间表晃入视线，２００１年８月２０日。<br /><br />　　我的天！<br /><br />　　任昊呆住了！<br /><br />　　……<br /><br />　　银行内外早是乱作一团，数十名刑警焦急商讨着对策，连分局局长也赶了过来。他们分析了一下此时的情况，看来只有击毙歹徒才能安全救出人质。<br /><br />　　两名手持自制手枪的犯人站在大厅中央，目标明显，但歹徒非常狡猾，他们让受制人员围坐在大厅，只要一个不好，子弹很可能误伤到群众，而且在任昊前方两米距离外，还存在着第三名歹徒，他持刀胁迫着一名中年妇女，从刀尖的角度，身处的位置来看，这第三人才是最难狙击的对象。<br /><br />　　「局长，时间不多了。」<br /><br />　　就在警方准备派去歹徒要求的防弹车，暂时安抚住他们时，一个警员快步跑了过来，匆忙将电话递给了叶局长。<br /><br />　　「我是被困群众……位置在、在银行大厅东北角，有什么我可以帮忙的？」声音是个女人，相比于其他群众的焦躁恐慌，这人显得镇定不少。<br /><br />　　叶局长心头一跳，赶忙召集三名狙击手商议具体方案，继而举着望远镜观察一番，方对电话那头的女人道：「三名持枪歹徒我们都有信心将其当场击毙，但你身前两米处的持刀歹徒是个大问题，被击毙后，他极有可能带动刀尖将他怀中妇女扎伤。」<br /><br />　　任昊有些发懵地看了眼紧紧挨着自己的美妇，她手里正拿着一个在任昊看来很是过时，却在０１年很高档的摩托罗拉手机，由于距离较近，美妇与分局局长的对话任昊听得一清二楚。<br /><br />　　谢知婧眉头不经意地皱了皱，余光扫见任昊，逐伸出手指竖在性感的嘴唇上，做了个「嘘」的动作。<br /><br />　　「如果可能，我们准备先将两名持枪歹徒击毙，在枪响的一瞬间，你让周围的一个男士尽力将妇女向南推出去，然后趴下身子，这样，我们就能放心击毙歹徒了。」<br /><br />　　谢知婧凝神瞧了瞧歹徒的匕首，离妇女有些距离，只要稍稍用点力，就能让她脱力歹徒的控制，「……好吧，给我狙击的倒计时。」谢知婧做了个深呼吸，这个任务不算很难，自己只要保持冷静，应该可以办到。<br /><br />　　需要的，唯有勇气！<br /><br />　　「我建议让你身边的男士来做。」<br /><br />　　「男士？」谢知婧颇为隐晦地瞅了眼任昊，「我身边只有一个小孩。」想起方才任昊的遗言，谢知婧低头看了看胸口处的小手印，苦笑不迭，略显紧张的情绪顿时消散了少许。<br /><br />　　她悄悄脱下高跟鞋，露出黑色丝袜包裹住的脚踝，准备就绪，便静静等待着计时。<br /><br />　　她还是很紧张的，都能听到自己的心跳声，但眼神却十分坚定！<br /><br />　　任昊指尖颤抖地扶了扶右脸脸颊，那处刻骨铭心的疤痕，此时已不见了踪迹。<br /><br />　　抢劫银行，挟持人质，多么熟悉的场景。<br /><br />　　任昊一辈子也无法忘记，正是今天，他的人生被活活扭转了轨迹。<br /><br />　　他甚至知道，一分钟以后，靠东侧的歹徒被顺利击毙，但西边的那人，狙击手却在一发失手的情况下间隔很久才开了第二枪。<br /><br />　　美妇在枪响就冲了过去，但这一动，吸引了持枪歹徒的注意力，他临死前朝已趴在地面的美妇开了两枪，其中一枪擦过了任昊的脸颊，烙下了深深的疤痕，以至于任昊今后十年在面对女人时都怀揣一种自卑的情绪。<br /><br />　　这，就是历史。<br /><br />　　「别去！」任昊急急低声道：「让警察派车放他们走，之后再想办法！」然而无论任昊怎么劝，谢知婧和叶局长都不听他的，或许，他们是以为任昊胆小怕事吧。<br /><br />　　任昊有些恼怒，虽然尚未闹清自己为何莫名其妙地回到九年前，但他不会放过这个改变历史的机会。<br /><br />　　因为自己多余的话，也许，历史早已改变，那颗本应擦过脸颊的子弹，兴许，就会击中自己的脑部。<br /><br />　　想到此处，任昊不寒而栗！<br /><br />　　不过既然莫名其妙的来到这个场景，不管虚幻与否，自己当生出抗争命运之心！<br /><br />　　接下来任昊开始了准备工作。<br /><br />　　观察周围，发现大家都挤在一起，往右挪挪都不行！<br /><br />　　动作太大又会招来歹徒的警惕！<br /><br />　　怎么办？<br /><br />　　他双手掐住头皮，努力回忆着过去，忽地，任昊眼神一动，他居然神奇的记得，在第一个歹徒死亡后，手中的枪械是向自己滑来的！<br /><br />　　另一人在逃过第一次射击后，转身，奔跑向人质这边，同时朝美妇开枪，期间大约有三秒，不，二秒，不……<br /><br />　　任昊脑子很乱，他记不得用了多久，但有一个最保险的获救办法，那就是自己在第一时间捡起枪支，两秒钟内将歹徒射杀。<br /><br />　　任昊的手，忍不住的发抖，他慢慢看向谢知婧，想对她说那么一句遗言：大姐，我能不能再吻您一下？<br /><br />　　十分钟之内要死两次？<br /><br />　　任昊感觉自己有资格挑战一下吉尼斯世界纪录了。<br /><br />　　「一号，瞄准完毕，等待指令。」<br /><br />　　「二号，瞄准完……」<br /><br />　　「三号……」<br /><br />　　几百米外低矮的平房上，三名狙击手已将准心锁定住了自己的目标，这种实战机会很小，他们也略微有点紧张，不过高强度的训练让他们持枪稳定，牢牢的锁定着目标！<br /><br />　　银行内。<br /><br />　　「十……」<br /><br />　　「九……」<br /><br />　　谢知婧舔了舔性感的唇瓣儿，玉手在丰润的美腿上擦了擦手心的汗水，玉指微颤不自知，因为注意力全部集中在手机中缓缓缩小的数字上。<br /><br />　　「三……」<br /><br />　　「二……」<br /><br />　　「一……」<br /><br />　　话音刚落，两名狙击手扣动扳机，消音器掩盖了巨大的枪声！<br /><br />　　噗！噗！<br /><br />　　略靠东边的男子闷哼一声，头部中枪，红白飞溅，脑袋从眉心处爆开，一侧眼球都被扯了出来！只见他脱力地直直倒了下去，枪械也随着光洁的地面滑向角落。<br /><br />　　与此同时，谢知婧赤着黑丝美足蹬踏在大理石地面，娇躯徒然冲了过去，非常顺利地将妇女推向南边。<br /><br />　　碰！第三声！<br /><br />　　持刀歹徒中弹，他痛叫一声，匕首已是「叮当」落地。<br /><br />　　「救命啊！」<br /><br />　　「不要！」<br /><br />　　人群沸腾了，一声声恐惧地叫喊爆发了出来。<br /><br />　　然而，让警方意想不到的结果出现了！<br /><br />　　二号狙击手负责的目标竟然毫发无伤，歹徒失神了仅仅半秒钟，旋即一脸彪悍地飞快向人群跑去，他知道，如果没有人质胁迫，自己是死定了。<br /><br />　　「混蛋！」跑动中，歹徒正好瞧见了刚刚扑在地面的谢知婧，一股疯狂的怒气瞬间蔓延至全身，他举起森冷的枪口，照着那个方向就要扣下扳机。<br /><br />　　完了！<br /><br />　　谢知婧与警方齐齐倒吸了一口冷气，因为一个狙击手的失误而造成人员伤亡，警局要承担的责任就太大了！<br /><br />　　外围，几乎所有警察都把心提到了嗓子眼，紧紧盯着大厅。<br /><br />　　谢知婧、叶局长和几个拿望远镜的警官看得最清楚，只见方才被击毙歹徒手中的枪械飞速划到一个中学生的脚下，几乎没有任何犹豫，那个中学生竟然就这么捡起枪支，咬牙切齿地将枪口对向另一歹徒。<br /><br />　　「碰！」<br /><br />　　任昊没想到抢这么难扣，第二次发力才打响了子弹。<br /><br />　　「碰！」<br /><br />　　他眯起眼，居然稳住了后坐力，枪口轻颤地又开了一枪！<br /><br />　　那个伤疤，那近十年的怨气，那轰然的枪响，任昊感觉有些控制不住自己的情绪了。<br /><br />　　「碰！」<br /><br />　　这是第三枪！<br /><br />　　他目光炯炯的盯着歹徒，为了不重蹈覆辙，他能做的，只有开枪！<br /><br />　　「碰！」<br /><br />　　第四枪过后，任昊在所有人惊愕的视线下，呼呼喘着粗气，后背已经冒出了层层冷汗。<br /><br />　　没有经过任何专业训练的任昊，其实只打中了歹徒腹部一枪，纵然这样，歹徒也因剧烈疼痛，倒地不起。<br /><br />　　门外，数十名警察一股脑地冲了进来，重重的脚步声将任昊惊醒，已知晓过去的他折身后退，拖着枪支奔向身后不远处的谢知婧。<br /><br />　　枪口，恰恰瞄向了她！<br /><br />　　堪堪脱险的谢知婧还未来得及感谢任昊，就见他瞄准着自己，看样子是要开枪。她瞳孔猛的一缩，身体僵硬的愕然道：「你、你要做什么！？」赶来的警察也懵了，都止住脚步不敢动弹，为首一人用尽量柔和的语气道：<br /><br />　　「小朋友…歹徒已被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">制服</span>，你立了功，我们向上通报，会给予你奖励的，快，先放下枪再说，已经没事了……」<br /><br />　　形势刚刚好转，可谁知，又被这名中学生带入了紧张的气氛。<br /><br />　　任昊被满地的血浆<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">刺激</span>得青筋直冒，胃里翻腾的他没空跟警察废话，就这么缓缓走向谢知婧，随时有扣动扳机的趋势。<br /><br />　　这下，众人可真慌了神。<br /><br />　　谢知婧僵着不敢动，脸色有些煞白，死亡的危机下，她仍强自保持冷静，努力挤出一个妩媚的笑容，却显得有些哭笑不得：「小兄弟，刚才谢谢你救了阿姨，你叫什么名字啊？」她考虑任昊或许是因为受到强烈刺激，从而精神出现紊乱，才有了现在的一幕，所以，她尽量拉开话题，希望他镇静下来。<br /><br />　　任昊没理她，继续缓步前行。<br /><br />　　气氛愈发凝重，谢知婧内心愈来愈怕，双腿轻颤的做着最后的努力，「你、你该上高中了吧，呵呵，我女儿今年也是呢……」叶局长在远处边提心吊胆，边暗暗点头，他此时才认出了美妇，对方面对枪口仍能保持这般胆识，让他不禁有些佩服。<br /><br />　　嗖！<br /><br />　　任昊瞬间冲了过去！<br /><br />　　「不好！谢局长快躲开！」<br /><br />　　叶局长惊恐地大叫一声，身后甚至有几名警察举起枪来，瞄准了任昊！<br /><br />　　死亡？！<br /><br />　　面对死亡，谢知婧即便胆识在过人，也不可能做到从容赴死，在山岳般的重压下，她的生理反应失去控制，因为别了些尿，此刻膀胱居然不住收缩，裙底的蜜膣口剧烈收缩，丝丝尿液不受控制的泄了出来！<br /><br />　　谢知婧本能的闭上眼，一只玉手压住胯间，双腿死命夹紧，她可不想临死前出丑！<br /><br />　　可就在这时，她忽然感觉前后方竟有两个身影夹住了自己，霍然抬头，那名中学生的抢却是指向了自己身后那人。<br /><br />　　持刀歹徒！<br /><br />　　他还没死！<br /><br />　　面色惨白的他用一把森寒的刀锋架在了谢知婧的脖子上，任昊更是可怕，他的枪口竟活生生塞进了歹徒嘴巴里！<br /><br />　　任昊脸色同样发白，他呼吸急促地双手持枪，「请你…放开她，可以吗？」任昊的猛喘着粗气，牙龈都快咬出血了，心脏似乎都要跳出喉管……紧张，恐惧，愤怒，还有坚定！<br /><br />　　种种的情绪支配着他的身体！<br /><br />　　歹徒的瞳孔在扩散，渐渐黯淡起来。<br /><br />　　任昊重重的咽了咽吐沫，深吸一口气，平缓的道：「你如果动一下，马上就会死，但如果你放下武器，也许还能抢救回来，而且你并没有杀人，判个十几年就放出来了……」<br /><br />　　不过话没说完，猩红的液体不住从歹徒胸膛涌出，慢慢地，歹徒紧刀柄的右手失去了最后一丝力气，随着匕首掉落，他的身体也直挺挺的躺了下去……好吧，抢救不回来了……<br /><br />　　任昊无力的放下手枪，一屁股做到地上，心有余悸的仰天长叹了一口气，然后擦了擦鬓角的汗水。<br /><br />　　静！<br /><br />　　死一样的静！<br /><br />　　「好样的！」<br /><br />　　几秒钟后，热烈的掌声响彻在大厅，众人都发自内心的为这个中学生叫好！<br /><br />　　谢知婧红着脸，也是坐到了地上，她刚才漏尿了，虽然及时夹住了，但胯间仍然湿漉漉的，而且不知道套裙屁股的位置湿了没有，所以坐下遮掩……不过刚在鬼门关走了一圈，倒是不太在意这个，谢知婧释然地长长吁出口香气，抹了抹额头的虚汗，「小家伙，谢谢你，我还以为你要杀了我呢……」心有余悸地苦笑一声，她还真以为任昊要拿枪崩自己呢。<br /><br />　　任昊还是搞不清现在的状况，有些发木的看向眼前的美熟妇，以他的视角，自然能看到对方胯间，而谢知婧显然没防着他，两条黑色大腿居然微微开着，任昊借着大厅明亮的光线，隐约看到了漆黑、幽深的幽谷中，那丝丝亮晶晶的水渍！<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第二章大胆调戏谢知婧</span><br /><br />　　蜂拥而至的记者堵住门口，照相机咔咔作响，拍摄着银行大厅。<br /><br />　　被警察取下枪械的任昊此时方回过神志，四顾看了看，总觉的这么多记者，如果旁边这位美人姐姐的羞态被拍到，怕是要毁了她勇敢无畏的高大形象吧？<br /><br />　　「阿姨，衣服给你，遮一下吧。」任昊伸手递过自己的校服，而自己则光着膀子，不过男人嘛，光个膀子没什么。<br /><br />　　谢知婧闻言下意识夹一夹丰腴的黑丝大腿，然后平静的接过衣服，起身把蜜桃般成熟的大屁股撅像任昊，问道，「……帮我看看，湿了吗？」任昊在她眼里毕竟还是小孩儿，所以稍微吃点亏没什么，再说这时候如果表现出羞赧、尴尬，反而不好。<br /><br />　　肏！任昊心里骂了一声捏住鼻子，怕流鼻血：「有一点，您拿我的衣服围住一掩就行了。」<br /><br />　　还真是体贴啊，不过却是个小色鬼！谢知婧于是略微回头，露出一丝遮掩不住的媚意，赞许地吃吃一笑：「你倒是心细，走吧，咱们一起走。」说着素白玉手拽了拽任昊，亲近之意尽显，毕竟可是救命之恩的关系。<br /><br />　　由于要做笔录，任昊与美妇坐上了等在路边儿的警车。<br /><br />　　「谢局长，让您受惊了，回去我们一定处分那个狙击手，给您一个交待。」坐在副驾驶的是叶局长，他表情歉意地对谢知婧点点头，「也感谢您这次的协助，我会在向上级的报告里写明的。」<br /><br />　　任昊茫然看向窗外的眼神一动，谢局长？这位美妇还是当官的？<br /><br />　　谢知婧绝美的脸颊上扬起一丝从容迷人的笑意：「要感谢的话，还是感谢他吧，如果不是他，我都不知道能不能见着明天的太阳。」不再看叶局长微微尴尬的神色，她转头盯起任昊的眼睛，嘴角勾起一丝弧度，一双美眸不自觉露出成熟的诱惑：「谢谢你救了我，你叫什么名字」<br /><br />　　人，就是这样。<br /><br />　　知道自己不会死了，反倒没有临死前的勇气了。任昊上一世是个雏，所以面对这般艳光惊人的美人，还是有些招架不住，于是避开了美妇直勾勾的目光，腼腆的笑道：「我叫任昊，二十…呃…，等下，我算算……嗯…我十六岁，过几天应该是要去师大附中读书了。」<br /><br />　　这孩子说话怎么磕磕巴巴的？记忆力也太差了吧……谢知婧心里微微犯嘀咕的道：「是吗，你跟我女儿同岁啊。」任昊咳嗽一声，缓慢的点点头，他有些不想与美妇交谈，主要现在发生的所有，他都需要自己好好安静下来，慢慢理清头绪才行。<br /><br />　　谢知婧冰雪聪明，察言观色的本事极好，不然也当不了局长，看出了任昊不愿多言，于是没有再说话。倒是叶局长啧啧称奇道：「小同学，我从望远镜里看见了，在枪滑到你面前的第一时间，你就捡了起来，开枪射向歹徒，这反应速度，这份胆量气魄，怕是受训的武警，反应速度也就你这么快……呵呵，果真是英雄出少年啊。」叶局长说的可是真心话，试问在那种危机关头，即便自己也很难坐到他的程度，更别说他还是一个十六岁的中学生。<br /><br />　　任昊心不在焉的朝叶局长点点头，扯出一丝笑容。<br /><br />　　「宠辱不惊，好！」叶局长赞许地点点脑袋，其实余光一直在关注谢局长的反应，「你当时怎么知道那个持刀歹徒还没死，呵呵，我们都以为你要对谢局长不利呢。」<br /><br />　　任昊随口编了个瞎话，「我看见他手动了动，就胡乱推测的。」总不能说自己曾经经历过这些吧？<br /><br />　　做完笔录，已是下午四点了。<br /><br />　　出了宣武分局，任昊就见门前听着一辆黑色奥迪，美妇谢知婧摇下玻璃对他招招手，示意他上车。<br /><br />　　说实话，如果可能，任昊再也不想见到谢知婧了。<br /><br />　　自己摸了人家的奶子，又看到对方漏尿，这见了面难免尴尬。<br /><br />　　任昊露出一丝虚伪的笑容，挥了挥手当作回礼，之后抬脚便要离开。<br /><br />　　「唉，任昊——！」谢知婧下车喊道。<br /><br />　　「呃…有事吗？谢阿姨。」<br /><br />　　「着急走什么，我还没感谢你呢！」<br /><br />　　说完谢知婧上前拉住任昊的手，强行把任昊拉进车里……谢知婧饶有兴致地瞧着别过头去的任昊，成熟的脸庞勾起笑容：「着急走什么？怕我吃了你呀！」<br /><br />　　「不是不是…那个我是以为阿姨您跟我打招呼呢……呵呃。」任昊干笑着。<br /><br />　　「那就好，自我介绍一下，我姓谢，名知婧，知性的知，婧呢，是女字旁，右面加一个青，有才品的意思，你呢，是我的救命恩人，叫我谢阿姨有点生分，就…叫我婧姨好了。」<br /><br />　　太热情了……任昊感觉招架不住。<br /><br />　　「婧姨……」任昊不敢看对方，而是看向窗外。重生时，自己可是捏过她奶子的呀，我的天，她待会儿不会质问自己吧？先礼后兵，打个措手不及？<br /><br />　　坐在后座的谢知婧似笑非笑地眨了下眼睛：「你很怕我？」任昊脸发烫的道：「不是，那个，之前我以为自己要死了，就…就摸了一下您的……」<br /><br />　　话没说完，谢知婧咳嗽了起来，任昊这才意识到还有司机呢……「我给您道歉，婧姨，大人不计小人过，别跟我一般见识了。」任昊上辈子毕竟二十五了，在嫩，场面话也是会说的。<br /><br />　　想到任昊那个「我能不能摸您一下」的请求，谢知婧下意识的低头看看胸口，继而脸色微红的「扑哧」一声娇笑，越想越有趣，她捂着肚子咯咯笑个不停，成熟丰满的女体花枝乱颤，散发出一种致命的诱惑！<br /><br />　　谢知婧的司机严顺古怪地从后视镜看了两人一下，没明白两人说的什么。方才，他一直跟银行外干着急，没瞧见里面的精彩。<br /><br />　　任昊见状捏了捏鼻尖，尴尬的轻声咳嗽，以掩饰紧张的内心。<br /><br />　　谢知婧笑完了以后，呼吸因为大笑还没缓下来，喘息着说道，「没关系，你是小孩子，而且也是我的救命恩人，不过嘛……你要是还想试试……」说着趴头到任昊耳边，接着蚊蚋道：「咱们找没人的地方，婧姨让你摸个够！」任昊不敢置信的转头看向对方，目瞪口呆、瞪得眼睛滴流圆，像是再问「真的吗？」<br /><br />　　任昊脸里谢知婧很近，呼吸都能打到彼此，于是内心略微不安的谢知婧，强自镇定的深处一只修长、葱白的玉指，按住任昊的额头后，将他轻轻推开。<br /><br />　　「你还当真啦？」<br /><br />　　「……」任昊超想画个圈圈诅咒谢知婧，骗子都要胸部变小！想到这里，瞥了一眼谢知婧胸前的豪乳，咂了砸嘴。<br /><br />　　想抽烟的心瘾犯了。<br /><br />　　任昊看谢知婧表面没有任何尴尬的样子，松了一口气，他不好意思地挠挠头，继而对司机道：「司机大哥，那个，能给我根儿烟么？」严顺看看他，取出一包玉溪，客气地递给任昊。<br /><br />　　嘴上刚刚叼住烟嘴，打火机「啪」地一声响了，只见谢知婧一手拿着火机，一手护火，就要给任昊点上。<br /><br />　　「谢谢婧姨。」任昊有些受宠若惊的叼着烟说道，接着便借火洗了两下，青烟渐渐缭绕。<br /><br />　　这抽烟的毛病，还是以前干出版编辑时落下的坏习惯，一时间，还真戒不了。<br /><br />　　谢知婧取来纸笔，刷刷写了几下，逐笑着递给任昊：「我再次向你道谢，这是婧姨的电话，有事情可以找我，嗯，只要是学校方面的麻烦，我还是可以帮上忙的。」<br /><br />　　任昊双手接过写着一串全球通号码的纸条，迟疑了一下道，「您是做什么的？」谢知婧笑盈盈地看着他，「市教育局副局长。」她伸出右手到任昊身前。<br /><br />　　基本礼节任昊还是懂的，先讲半截烟放到车载烟灰缸里，然后与她握手，「师大附中学生」任昊幽默道。<br /><br />　　摸着那很有肉感的小手，任昊就想起她胸脯的质感了，于是手里下意识的捏了捏。<br /><br />　　谢知婧抿了抿性感的嘴唇，轻咳一声，任昊应声松开了手。<br /><br />　　「呵呵……那个、那个…情不自禁，情不自禁……」任昊一紧张说话就重复。<br /><br />　　任昊模样不差，害羞的样子让人很想调戏，而谢知婧对他的勇敢颇为欣赏，于是忍不住探身附耳调戏道，「我的手软吗？」「那个…婧姨…我我、我…我错了……」<br /><br />　　「没问你错没错，软不软？」<br /><br />　　「……软。」<br /><br />　　「喏，给你。」说着谢知婧把手伸到任昊狼爪里。<br /><br />　　肏，真当老子不敢摸？任昊重生后不像之前过于优柔寡断，这次硬着头皮、十分生猛的把玩起手中的冰肌玉骨。同时心里暗道，如果她没结婚，有这么个熟妇做老婆，也不错啊！<br /><br />　　经过种种磨难，慢慢成熟，性格也趋于淡定，任昊不再是那么稚嫩天真了，他的要求其实并不算高，赚点小钱，娶个自己看着顺眼的老婆，就足够了。<br /><br />　　不过这种级别的美人，自己的希望是零，于是本着稳赚不赔的心里，任昊玩着玩着又伸过去一只手，把谢知婧另外一只玉手也拽了过来！<br /><br />　　谢知婧也是没想到任昊这么大胆，过了十几秒才小声在任昊耳边嗔道，「你……有人呢！」<br /><br />　　……<br /><br />　　消除了伤疤的困扰，回到了２００１年，能做的事情……似乎有不少啊！<br /><br />　　拒绝了谢知婧请他吃饭的好意，任昊冒昧地请她送自己回家。<br /><br />　　主要是，他想确认一下自己的存在感。<br /><br />　　那熟悉的四合院，手拧的水龙头，略微失修的北房。任昊的眼眶有些湿润，他此时才真真正正的相信，自己重生了！<br /><br />　　「妈！」<br /><br />　　颤颤巍巍地推开虚掩的屋门，只瞧母亲卓语琴正在外屋用搓板洗着衣服，俏脸上的汗水慢慢滴落在盆中，很是辛苦的模样。任昊家并不富余，父亲死的又早，妈妈是月薪８００的国企工人，所以，平时洗衣服都不用洗衣机的。<br /><br />　　用母亲的话讲，太费电！<br /><br />　　四十几岁的卓语琴头也没抬，「银行卡办得怎么样了，唉，咱家没钱，你说你一个小孩子，办那东西有什么用，快去洗洗手，一会儿咱就吃饭。」卓语琴除了外表风韵犹存，行为却跟寻常人家的母亲一样，很<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>唠叨，「你该开学了，早些复习复习功课吧，高中可是最要紧的时期，你得加把劲，嗯，咱家就指着你出息呢。」<br /><br />　　任昊别过头抹了抹眼角的晶莹，「妈，我会的，我会的。」死，让任昊明白了很多东西，许多幸福，其实就在你身边，只不过一直没有察觉罢了。<br /><br />　　母亲身体健康，家庭和和美美，世间，还有比这更幸福的事么？<br /><br />　　没有了！<br /><br />　　真的没有了！<br /><br />　　卓语琴停下手头的活儿，略感意外地抬眼瞧着他：「平时你都不耐烦地应着我，今天怎么了？」母亲妩媚的眼角已布满细微的皱纹，「要是真懂事儿的话，就帮妈洗洗衣服。」<br /><br />　　「行！」任昊撩起袖子就上去挤开了母亲，一把抢过衣服和肥皂，「您歇着，看会儿电视去吧。」<br /><br />　　卓语琴白嫩的靥容上露出一丝笑意，随后拿香肩膀顶了儿子一下，「靠边儿待着，妈就是那么一说，你还当真啊，再说了，你也不会洗啊，到时妈还得洗二回。」其实只要儿子有这份心，对卓语琴来说就足够了，她哪里舍得让儿子干活啊？<br /><br />　　可谁知任昊却不依不饶起来，非要洗这个衣服，卓语琴无奈抱起膀子，在一旁笑着看他出丑。十六年了，别说干家务，就是连被子都没叠过的任昊怎么可能会洗衣服呢？<br /><br />　　打肥皂，搓衣服，投水洗干，拧好晾在院内的呢绒细线上。六件衣物一气呵成，竟在短短十分钟内就全部洗好了，而且在卓语琴的监督下，每件都还洗得很干净。<br /><br />　　「儿子，你这是跟哪儿学的啊？」<br /><br />　　卓语琴素手捂着红艳的小嘴，露出可爱的惊讶表情。<br /><br />　　任昊得意地嘿嘿一笑，打着马虎眼，「天天看您洗，也就学会了，怎么样，您儿子还算机灵吧？」任昊吃过苦，这点活儿自然不在话下。<br /><br />　　「瞧给你美的。」卓语琴「噗哧」一声被儿子给逗笑了，「有本事把晚饭也给我做出来，那才算你能耐呢。」做饭不比洗衣服，不是看个一次两次就能学会的。<br /><br />　　任昊拎起洗脸盆上的毛巾擦了擦手掌，笑意满满的道：「行！您今天呀，歇一歇，等着吃饭吧！」二话不说，任昊便自信满满地奔去房子外的小厨房。<br /><br />　　「嘿，你还真做啊，算了吧，快回屋做你的作业去，别再烫着你。」「没事儿……」<br /><br />　　卓语琴哪里知道，自任昊大学毕业以后，家里的饭菜可都是他一个人包的。<br /><br />　　……<br /><br />　　卓语琴目露惊讶地站在屋外的小厨房前，凝神往里看着，就见任昊一手持着三斤的大铁锅，一手用炒勺扒拉着蔬菜，动作熟练，花样百出，连她不会的掂勺竟然都掌握了！<br /><br />　　卓语琴在一旁看得心惊胆战，生怕一个不好，烫着儿子。<br /><br />　　……<br /><br />　　将几盘简单的家常菜摆在里屋的小圆桌上，任昊满意地拍拍手，「妈，尝尝咱的手艺。」<br /><br />　　色，香，味，任昊似乎都做到了。<br /><br />　　卓语琴小嘴儿咀嚼着土豆片，张嘴哈了口热气，慢慢点头：「炒土豆前还知道拿油鞭一下，不错。」卓语琴大感欣慰，不过目光却渐渐狐疑起来，「你跟妈说实话，这都是跟谁学的啊？」她总觉得，今天的儿子跟往常有点不大一样。<br /><br />　　「跟菜谱上学的，我理解能力强，练了几回就掌握了。」任昊张罗着给母亲夹菜，「快吃吧，一会儿该凉了。」<br /><br />　　这时，那台二十一寸的球屏老式牡丹牌电视机蹦出了一条新闻。<br /><br />　　「今天，虎坊桥工商银行遭遇抢劫，有两名歹徒手持自制手枪，三十几名人质的生命安全受到严重威胁，警方随后动用三名狙击手，将歹徒射杀，可中途生变，其中一名歹徒未被击中，举枪就要向群众射击，就在千钧一发之际，一名中学生挺身而出，捡起匪徒的手枪朝他扣下扳机，四枪后，歹徒倒地，接下来，这名中学生又用枪顶住一个中弹未死的歹徒，才得以救下他手中的人质，保护了众多群众的生命安全，由于他不愿透露姓名……」卓语琴心里震了一下，心有余悸地瞧了瞧低头不语的任昊：「好险啊，幸亏你没去那银行，唉，要说现在的中学生也太厉害了吧，年纪轻轻就敢开枪，还跟那些亡命徒对峙？」说完仍有些不可思议，放下那双已是褪色的竹制筷子，眼睛紧紧盯着电视机。<br /><br />　　任昊苦笑着摸摸鼻子，他真谈不上厉害，现在想想当时的画面，还有些后怕呢！<br /><br />　　「小昊，以后你要是遇见这种事儿，可得能多远躲多远，别去逞那个能。」「知道了。」<br /><br />　　这件事，若换了别的同龄人，恐怕都得稍稍显摆一下。然而任昊不同，他第一个考虑的，是如何不让父母担心，所以，他没有说出来，只想静静等着叶局长保证的奖金打在账户上了。<br /><br />　　这些钱，任昊拿的也理所当然。<br /><br />　　……<br /><br />　　入夜。<br /><br />　　丝丝凉气自老式窗机里慢慢飘出，被窝下的任昊听着母亲低低的通电话声，心里多少有些不是滋味。<br /><br />　　「过些日子就拆迁了，你说我能分多少钱？」<br /><br />　　……<br /><br />　　「是吗……」<br /><br />　　卓语琴闭着眼睛幽幽一叹，眉宇间尽是愁绪，「家里也没存款，你说就这么点儿钱，能买上楼房么？」语气一顿，拉下脸面道「要不…要不你借我点，等家里富裕了再还你？」<br /><br />　　「哦……这样啊…那算了吧。」<br /><br />　　卓语琴扣上电话，叹息一声，方是划上了句号。<br /><br />　　一个小时后。<br /><br />　　母亲细微的鼾声渐渐响起，任昊撩起毛巾被朝大床那边望了望，这才轻手轻脚地出到外屋。如果历史没有改变，一个月后，母子俩是在离市区很远的地方买了套小小的两居室，由于那里基本处于郊区，所以，周围环境很差，住得也很不舒服。<br /><br />　　妈妈的烦恼任昊又何尝不知道，前世的他仅仅是个学生，对此无能为力，可现在却不同了。他是成年人，有能力为这个家，出一份力。<br /><br />　　任昊极力运转着大脑，琢磨着赚钱的方案。<br /><br />　　平时，他除了出版社的工作外，就喜欢看看动漫、小说之类的东西消遣时间，忽而，脑海里灵光一闪，任昊迅即打开台灯，抄起纸笔……《死亡笔记》，这部动漫曾在日本风靡一时，漫画、动画、小说、电影，可以说火的不能再火了。任昊寻思，如果不经过漫画的铺垫，直接把它写成动画剧本卖给日本，肯定也会大红，这样的话，自己一定能获得不少于三十万的收益。<br /><br />　　整整两天，任昊都是一边回忆着动画版的情节，一边将它呈现在纸上。《死亡笔记》的世界观算不上庞大，但由于人物关系比较纠结，还是要花很多心思才能将原版重现，做到没有ＢＵＧ。<br /><br />　　第三天，也就是８月２３号，任昊终于将《死亡笔记》的草稿打好了，虽然还是一种粗略得类似大纲的东西，但为了保险，简单的剧本已然足够。<br /><br />　　打开小舅送他的奔三电脑，在令人怀念的ＷＩＮＤＯＷＳ９８系统下将稿件输入进ＷＯＲＤ，而后点开拨号连接，上网搜索着日本动画制作公司。<br /><br />　　平均５Ｋ的网速着实有些慢得离谱，花了半个多小时，任昊终于将目标锁定在一个老牌日本公司身上――万代。<br /><br />　　在网页最下面找到日本万代总公司的邮箱，急于用钱的任昊也不管他们看不看得懂中文，就直接将脚本发了过去。<br /><br />　　呼出口气，任昊断开网络。<br /><br />　　铃铃铃……<br /><br />　　电话响起。<br /><br />　　任昊关上电脑，回身接起那个步步高的老式电话。<br /><br />　　「喂，是任昊同学么？」<br /><br />　　「您是？」<br /><br />　　「我是公安局的，奖金今天刚刚批下来了，需要你到局里签字。」任昊有些兴奋，趁着父母都上班去了，他赶紧换了身衣服，跑去领钱了。<br /><br />　　「耗子，在家不？」<br /><br />　　还没等任昊出屋门，就见一身短袖的姜维溜溜达达地进了四合院，他小鼻子小眼，如今青涩的很，长得不想上辈子那样成熟，有些贼贼的灵动感。两人不仅初中是同学，高中也一起考进了师大附中，甚至在很久以后，他们的关系也很是要好。<br /><br />　　再次见到老友，任昊显得挺激动，狠狠拍了下姜维的肩膀，「你小子来之前也不打个电话。」然而，想着他已记不得日后经历过的很多事，任昊又有些感慨。<br /><br />　　得到的同时，也伴随着失去。<br /><br />　　任昊对这句话，有了更深的感悟。<br /><br />　　姜维嘿嘿一笑：「我跟我妈买东西去，开车正好路过，就进来问问你去不去？」他父母是开公司的，比较有钱。<br /><br />　　「得了，我有事儿正要出去呢，替我给阿姨带好吧。」这时，姜维突然压低了声音，笑得很淫荡，「明天返校，记得穿漂亮点儿，嘿嘿，以后发了校服可就没什么机会了。」<br /><br />　　任昊眨巴眨巴眼，「什么意思？」<br /><br />　　「跟我装傻？」姜维鄙夷地瞅瞅他，「咱俩毕业时怎么说的，不是要趁着高中找个女朋友么？以咱俩这长相，特别是你，明天一准把那帮小姑娘给镇住，到时候叫她们往东，她们就不敢往西，叫她们拉屎，她们就不敢拉稀，啧啧，那日子……」<br /><br />　　「……别恶心我了。」<br /><br />　　任昊哑然失笑，姜维跟自己性格差不多，都是那种有色心没色胆的家伙，他也就嘴上说说，真到了关键时刻，立马就得耸。<br /><br />　　不过如今的任昊，好歹二十五了，性格经过打磨后，已经不再是之前那般畏畏缩缩，在高中「掌控雷电」还是能做到的。<br /><br />　　不过姜维的话倒是提醒的任昊，现在脸上疤痕没有了，也是该找个女朋友了。<br /><br />　　既然重生了，也该让自己的小兄弟沾点腥了吧？不然对得起重生吗？<br /><br />　　想着想着，任昊往后撅了撅屁股，姿势别扭，因为他硬了！<br /><br />　　史无前例的昂扬感！两世间第一次感觉到，不过胯间那重量、以及快要捅破裤子的感觉……等等，好象不对劲。<br /><br />　　「我草！耗子你裤裆里塞了什么？！」<br /><br />　　喊得声音很大，周围人投来好奇的目光。<br /><br />　　「艹，闭嘴！」任昊自己低头看了看，随即抓狂的捂住姜维的嘴巴。<br /><br />　　「走！跟我去厕所检查一下……」<br /><br />　　任昊没怎么费力的控制住姜维，将他带进厕所，他却忘了，上辈子力气是没有姜维大的！<br /><br />　　须臾，厕所里传来惊呼声「天哪——！你被蜜蜂蛰了吗？我以前看过大公驴的生殖器，你的就比它短一点！」<br /><br />　　「……闭嘴！」<br /><br />　　两人别脖子、搂腰走出厕所，姜维不时低头看看自己裤裆，有些自卑，方酸唧唧的说道。<br /><br />　　「大是好，不过你的太大了，女孩子肯定受不了。」「哼哼，我就当你是羡慕我，谢嘞！」任昊异常得瑟。<br /><br />　　……<br /><br />　　「那咱们明天风骚一次？」姜维问道。<br /><br />　　「必须的，咱们明天就确定目标，然后就下狠手追她，然后嘛，我胯下宝具就派上用场了，咱们绝对不能再向初中那么窝囊了。」说出这句话后，任昊摸了摸裤裆，虽然不清楚鸡巴为什么如同「吃了十吨激素」一样。但是不妨碍他想将前生的遗憾，在今生填补！<br /><br />　　送走了姜维，任昊拧开前院的自行车，蹬向警察局。<br /><br />　　抱出姓名后，给任昊打电话的警察不一会儿就出来了，领着他到了一间办公室。<br /><br />　　「你看看没什么问题的话，就在这里签字吧。」任昊凝神瞧了瞧，不由大吃一惊，那白纸黑字的奖金数额处，竟然写了两万元！<br /><br />　　要知道，按照８００的月薪来算，父亲两年的工资也不到两万啊！<br /><br />　　怎么这么多？<br /><br />　　当然，这种惊讶他不会写在脸上，粗粗扫了两眼，逐淡然地签下名字，将文件递还给他，「ＯＫ，还需要办理什么吗」任昊的表情变化警官全部看在眼里，不禁暗暗点头。<br /><br />　　考虑到如果任昊不出手，歹徒很可能开枪，以至于威胁到群众的生命，所以上级部门才给出了两万元的奖励。<br /><br />　　手续很快办好了，任昊礼貌地与几位警察打过招呼，便告辞回家。<br /><br />　　一进屋，任昊终于忍不住笑出了声音，这些钱加上拆迁费，至少可以买个环境好一点的楼房了，如果万代采用了自己的动画脚本，想必也会有一大笔钱，那样的话，在二环内买个两居室都不是问题！<br /><br />　　到时候自己跟妈妈就可以住上好房子啦！<br /><br /><span style="color:#ff0000 "><br /></span><br /><span style="color:#ff0000 ">【</span><span style="color:#ff0000 ">未完待续</span><span style="color:#ff0000 ">】</span><br /><span style="color:#ff0000 "><br /></span><br /><span style="color:#ff0000 ">本层字节数：47362</span><br />　　<br /></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5406094-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5406094.html</guid>
	<pubDate>2015-12-13</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

