	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【穿越家丁之百香国】【上部】【作者：吕大布】【连载】</title>
	<author>星空黑洞</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第一章 毁灭</span><br /><br />　　星空如水，大漠无声，黑夜的宁静淡染着几抹孤独的廖寂。<br /><br />　　在这一望无际的沙漠里，此刻的寒冷与白天炙热的咆哮形成了两个极端，生活其中的人，在这二十<br /><br />　　四小时之内，可以尽情的品味冰火两重天的感觉。<br /><br />　　影子藏身沙土之中，已经呆了三天。<br /><br />　　三天来，他除了呼吸，什么也没有做过。<br /><br />　　没有吃，没有喝，甚至连排泄，也似乎从他藏身那一刻，就很是突然的停止。<br /><br />　　除了脑袋，身体似乎已经不属于他。<br /><br />　　影子是一个代号，他根本就没有名字，而关于他的资料，却属于国家的六级密档，世上能查看的人<br /><br />　　，绝对不超过五个，他隶属一号首长的办公室，有着超脱政府与法律的权力。<br /><br />　　从影子这个称号诞生开始，已经有了五年，而这五年来，他只完成三个任务。<br /><br />　　而这三个国际件的发生，也让神秘的影子，成了整个世界最轰动的人物。<br /><br />　　但是没有人知道他是谁，更没有人知道，他根本就是中国的一把利剑。<br /><br />　　感受着沙土外面的变化，影子慢慢的钻出了出来，虽然黑乎乎的一片，但是他不敢有稍稍的疏忽，<br /><br />　　对方既然敢在这里建造如此大的武器基地，那高强的防护，与敏感的探查，当然不是一般地方可比。<br /><br />　　如果一般，那也不需要他影子出动了。<br /><br />　　指令只有短短的几个字：摧毁基地。<br /><br />　　从得到的资料知道，这基地由三个大国共同建立，表面上只是军工的合作，但是实质上，却是毁灭<br /><br />　　性武器的研造，而且经过调查，很多线索都表明，这处基地已经生产出一种强大的武器。<br /><br />　　而他们打击的目标，正是中国的首都。<br /><br />　　趴在沙上，只是短短的五分钟，影子就已经让整个身体舒展开来，一股强大的力量，布满全身，杀<br /><br />　　戮气息，酝酿着血腥的味道。<br /><br />　　抬头望天，这一刻，月食果然发生了。<br /><br />　　他等的就是这一刻，虽然只是短短的十分钟，但却是他侵入基地的唯一时间，因为在这个时候，基<br /><br />　　地所有的雷达系统，都会失去作用。<br /><br />　　进入基地，然后毁灭，这就是他的任务，至于能不能出来，他并不担心，这个世上能困住他的地方<br /><br />　　，实在不多。<br /><br />　　基地里驻扎着军队，更有三个国家的特工人员，全部的精锐，但他是谁，他是影子，从不畏惧。<br /><br />　　没有声音，但是他已经割破了三个士兵的脖子，从高高的城墙翻过，里面***通明，宁静而充满着肃<br /><br />　　穆。<br /><br />　　一列巡逻的士兵从身边走过，身上背着的都是经过改造过的沙漠风暴机枪，威力巨大。<br /><br />　　最后一名士兵成为了死人，而影子跟了上去，整个过程，绝对不超过半分钟。<br /><br />　　他懂六种语言，从一名士兵，他变成了中尉，然后成了一个工程师，接着又成了一个特工，当他杀<br /><br />　　掉第九人，变一个胖胖的厨师的时候，他已经进入了基地内部。<br /><br />　　警铃响起，无处不在的小广播里，传来了紧急的声音：“一级戒备，一级戒备，基地有外人入侵－<br /><br />　　－－－－－－”<br /><br />　　所有人都闹动，唯有那肥胖的厨师冷眼的看着这一切，慢慢的走进了电梯里。<br /><br />　　基地五层，而所有的武器全部在最下一层。<br /><br />　　既然已经惊动，那么这一层，唯有强攻了。<br /><br />　　电梯门开的那一刻，厨师手中的盘子已经变成了两把沙漠风暴的机枪，门口的三个士兵还没有回过<br /><br />　　神来，已经被射杀。<br /><br />　　总指挥室里，四条身影，通过屏幕看着这一切。<br /><br />　　“果然强悍，Mrs康，这传说中的影子，的确不愧是王者。”<br /><br />　　“布特先生，启动终极密码吧，这是我们的约定，不是么？”<br /><br />　　另外两人惊叫出来：“等等，等等，我们还有两百个一流的武器专家在里面，只需三分钟就可以撤<br /><br />　　离。”<br /><br />　　先前那人喝道：“三分钟，足够他发现这里的秘密离开，这是我们唯一的机会，两年的布置，耗尽<br /><br />　　如此的心血，你们难到希望这个光明计划失败么？”<br /><br />　　布特先生点了点头，手指在总挥室的控制键上飞舞移动，笑道：“作为王者，的确需要一些人给他<br /><br />　　陪葬，这是对他的尊敬，两位，Mrs康给你们的补偿，相信你们一定会满意的。”<br /><br />　　影子杀掉了三十多个国家级的特工，身上已经是鲜血淋漓，越发的杀戮，让他体内充满着更强大的<br /><br />　　力量。<br /><br />　　他的力量，本就是从杀戮中获得。<br /><br />　　这种残酷的疯狂，让四人大惊失<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">色</span>，如果不是亲眼看到，他们绝对不会相信，这是噩梦。<br /><br />　　基地所有的门都已经关闭，共有九九八十 一道。<br /><br />　　撕碎了最后一名武器专家，影子已经走到了武器监探器面前，一种“滴嗒”的声响，传到他的耳内<br /><br />　　。<br /><br />　　看着屏幕，没有他想象中的武器系统，只有布特那种戏谑的脸庞：“影子先生，当光明来临的时候<br /><br />　　，影子也就消失了，我们来生再见，哈哈－－－－－－”<br /><br />　　得意的笑容慢慢的退去，只留下了一个记时器，倒记着两分十 六秒，而就在那屏幕断下图像的最后<br /><br />　　一刻，影子看到了一个很熟悉的身影。<br /><br />　　他就是刀。只知道他代号为刀。<br /><br />　　他们曾经是战友。<br /><br />　　这是陷阱，一个为他而设的陷阱。<br /><br />　　没有一刻的犹豫，影子后退，他知道这个计时器，是他生命的倒计时。<br /><br />　　八八六十 四道坚固的门墙被他攻破之后，在那监探器前四个人惊恐的眼神中，一声剧烈的爆炸声响<br /><br />　　起，所有的图像都已经变成了雪花。<br /><br />　　“好可怕的人－－－－－－”<br /><br />　　“的确可怕，真不敢相信，我竟然与这样的人为敌。”<br /><br />　　“两位，一切都已经过去了，主的光芒照耀，影子已经消失了，现在是我们庆祝胜利的时候，不是<br /><br />　　么？”<br /><br />　　四杯酒碰到了一起，但是喝下肚子的，却是害怕的滋味。<br /><br />　　虽然影子的确已经消失了，随着一起消失的，还有整个基地。<br /><br />　　但是恐惧，却伴随他们一生。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第二章：重生</span><br /><br />　　也不知道睡了多久，突然被一阵痛苦的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>弄醒，头似乎快要裂开了。<br /><br />　　耳边传来凄切的柔声：“枫儿，枫儿，你一定要醒过来，不要丢下妈妈，不然妈怎么活啊－－－－<br /><br />　　－－”<br /><br />　　他很奇怪，这一刻，随着疼痛，很多不属于他的思绪一股脑的涌上心头，他是影子，但是现在，他<br /><br />　　有了一个新的名字。<br /><br />　　秦枫，他叫秦枫。<br /><br />　　慢慢的睁开眼睛，秦枫发现自己躺在病，眼前竟是古色古香的装饰品，四周的寂静与俯在自己身上<br /><br />　　小声哭泣的人，形成了静与动的极致世界。<br /><br />　　这是一个很美丽很柔和的妇人，三四十岁的年纪，一张很是绝丽的脸容，可以看出她曾经有着如何<br /><br />　　的青春岁月，不用怀疑的颠倒众生。<br /><br />　　这就是秦枫的妈妈，影子想不明白，他怎么会成了秦枫，而且有了家人。<br /><br />　　妇人已经发现了他的动作，惊喜的抬头，接着紧紧的握住了他的手，欣喜若狂的叫了起来：“枫儿<br /><br />　　，枫儿，你醒了，你真的醒过来了－－－－－－”<br /><br />　　什么话也来不及解释，妇人已经兴奋的冲着门口大声的叫道：“郎中，郎中，快来，快来，我儿子<br /><br />　　醒了，醒了－－－－－－－”<br /><br />　　从那热浪如潮的爆炸声中，影子失去了知觉，此刻能醒来，身体上基本已经无碍，逃过一劫，当然<br /><br />　　是一种值得庆祝的事，但是从镜子里看到的人影，却已经是物是人非。<br /><br />　　他再也不是影子，没有硬朗冷冰的神情，一张英俊帅气的脸庞，却是当初他最讨厌的，他不喜欢这<br /><br />　　种娘娘腔的脸与性格。<br /><br />　　无奈的笑意在脸上还没有显露，随着急骤的脚步声，几个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">老</span>年的郎中已经冲了进来，除了急躁，他<br /><br />　　们看到秦枫的眼神，也带着惊讶的神色，这个被宣布死亡的男人，竟然活了过来。<br /><br />　　妇人的手有些颤抖，这个儿子是她在这个世上唯一的希望，虽然不成才，是个典型的败家子，没有<br /><br />　　人喜欢，但是她对他的疼<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>，却是发自内心。<br /><br />　　“夫人，很高兴的告诉你，秦公子已经度过了危险期，心脉都已经正常，现在只需要好好休养就可<br /><br />　　以了。”<br /><br />　　一个老郎中终于开口，一生的治病救人，他们还没有经过这种病况，昨夜这个公子哥被送来的时候<br /><br />　　，一脚已经踏入了鬼门关，他们医院也只是尽人事，却没有想到，这个富家公子命如此之硬，这种重伤<br /><br />　　，也可以挺过来。<br /><br />　　常言说好人不长命，祸害遗千年，这句话，还真是不假。<br /><br />　　妇人才没有时间察看郎中的脸色，一听这消息，泪水再流，抓着秦枫的手贴在脸庞上，动情的说道<br /><br />　　：“枫儿，你没事，妈妈真是太高兴了，宝贝儿子，以后这种危险的事，你千万不要再做了，一个清倌<br /><br />　　人而已，不值得你这么做。”<br /><br />　　慈母多败儿，虽然只是一刻的相处，秦枫能感受到这处妇人对自己放纵般的宠爱，或者脑海里的记<br /><br />　　忆就属于这个秦枫的，那种种的事迹，果然堪称社会的败类。<br /><br />　　脚步声又一次响起，这一次走进来的不是郎中，而是一个老人，在老人的身后，还紧跟着几个看似<br /><br />　　管事与家仆的人，秦枫抬头，记忆中，这个老人叫秦天奎，他应该叫老爸的。<br /><br />　　看着秦枫，没有像妇人一样的兴奋惊然，老人一脸的铁青，涨红着愤怒的眼神，喝道：“你这个不<br /><br />　　成器的东西，还没死？”<br /><br />　　老夫少妻，晚年才有了这么个儿子，秦天奎当然疼爱不已，但是却没有想到，腻爱的结果，是为秦<br /><br />　　家培育出一个败家子，平日不务正业，却挥金如土，以秦家的地位，钱到不是大事，但是这唯一的儿子<br /><br />　　不学好，却沉迷花丛，且自称公子，真是气得他差点一命乌呼。<br /><br />　　妇人一听，整个人站了起来，挡在秦枫的面前，失色的叫道：“秦天奎，你来干什么，我告诉你，<br /><br />　　枫儿刚才鬼门关里逃回一命，你要是敢骂他，刺激他，我就跟你离婚，我与枫儿没有秦家，也不会饿死<br /><br />　　的。”<br /><br />　　在前半生中，秦天奎最大的骄傲就是一手支撑起来的墨离布庄与天擎酒楼，独霸秦淮经济领域半边<br /><br />　　天，而后，他有了让所有男人羡慕的妻子，当时风靡万千的秦淮第一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>绝色妖娆柳玉清，也就是眼前<br /><br />　　的妇人。<br /><br />　　接着有了儿子，妻子与儿子，在他的心里，比墨离布庄与天擎酒楼，更让他骄傲，那一刻，他是这<br /><br />　　个世上最幸福的男人。<br /><br />　　正要破口大骂的话，在柳玉清威胁中，不甘心的吞回了肚里，作为父亲，又有谁知道，他的严厉，<br /><br />　　是疼爱孩子的另一种方式而已，昨夜虽然气愤的没有来医院，但是他一夜未睡。<br /><br />　　气氛并不太友好，秦枫说了清醒后的第一句话：“妈，你坐，老爸，对不起，这一次是我的错，你<br /><br />　　放心，以后我不会再做这样的事。”<br /><br />　　那一夜的事，在秦枫的脑海里格外清明，为了一个清倌人，他们秦淮四大公子争头彩，用赌博的方<br /><br />　　式来决定归属，这本来就是一件荒唐的事，但是把面子看得胜过一切的四大纨绔子弟都同意了。<br /><br />　　秦枫记得那场比赛他赢了，但是赢了不是关键，关键是他入水闭气时刚起来就被人又压了下去，这<br /><br />　　明显是有人想要他的命。<br /><br />　　此刻，这件事，他不想说出来，因为他并不是秦枫。<br /><br />　　不过对父慈母爱，他就如离家多年的游子一样，渴望得到，对父母的呼唤，他在心里神往了已久。<br /><br />　　所有的人都为之一震，秦天奎与柳玉清更是不敢相信自己的耳朵。<br /><br />　　这个儿子的脾性，他们当然最了解，胡来最在行，而且总认为自己是对的，死不认错，这种语气，<br /><br />　　会是从儿子嘴里说出来的么？<br /><br />　　柳玉清赶紧摸了摸秦枫的额头，很是关切的问道：“枫儿，你没事吧，要不要叫郎中，重新帮你检<br /><br />　　查一下？”<br /><br />　　秦枫拿下了妇人的手，轻轻的说道：“妈，没事，我很好，只是觉得以前做了太多错事，有些厌倦<br /><br />　　了，所以决定，我出院之后，就去布庄帮忙，不会让你们担心。”<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第三章：明时势，救得白君宜</span><br /><br />　　这天已经是秦枫来到这个世界的第6天，这六天秦枫大概已经弄明了这个世界的历史。话说天下大势<br /><br />　　，分久必合，合久必分。周末七国分争，并入于秦。及秦灭之后，刘邦项羽楚汉之争，公元前205年，刘<br /><br />　　邦率领天下诸侯，并五十 六万大军攻入西楚国的国都彭城，西楚霸王闻得消息，自率三万精兵回援，击<br /><br />　　溃刘邦五十 六万大军，在万军当中斩杀刘邦，灭了大汉国。<br /><br />　　之后项羽更长驱直入，率兵攻入关中，杀韩信、救章邯，然后以楚项精兵横扫天下，花了两年时间<br /><br />　　剿灭天下剩余诸侯，一统天下，然后接受亚父范增意见，登基称帝，建都彭城，国号大楚，立虞姬为皇<br /><br />　　后，自此开始了才大楚朝的江山。<br /><br />　　项羽为人打仗厉害，可是治国却非其所长，他废除了秦朝的耕战体系，沿用楚国蛮夷法令，更打压<br /><br />　　天下读书之人，崇尚武力，更任人唯亲，以至于整个大楚国重武轻文，许多大才无法得以一展抱负，皆<br /><br />　　隐居山林。<br /><br />　　当时正值匈奴入侵，项羽便派大兵，三次亲征匈奴，打了整整六年，虽然最终击溃匈奴，但是整个<br /><br />　　大楚国却也是元气大伤，项羽不但不休养生息，反而因为南越武王赵佗对自己不敬，又派军队三十万进<br /><br />　　攻南越国，并加重民间赋税徭役，虽然最后平定了南越之<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">乱</span>，杀死了赵佗，但是大楚国却也是民不聊生<br /><br />　　，岌岌可危。<br /><br />　　项羽总共当了二十 一年皇帝，死时刚好五十岁，他死后，皇后虞姬殉葬而死，太子项战即位。<br /><br />　　项战为人受他父亲影响，崇尚武力。他登基之后，不停地派兵进攻西域诸国，并加重赋税徭役兵役<br /><br />　　，征召壮丁入伍，妄图成就千古第一武功。<br /><br />　　可惜水能载舟，亦能覆舟，受苦多年的老百姓终于不甘生活在水深火热当中，首先是关中（陕西地<br /><br />　　区）爆发了巨大的起义，领头之人便是刘邦当年的长子刘肥的儿子刘襄和刘章。<br /><br />　　当年刘邦虽死，但是刘肥却活了下来，项羽自大，也就没有去管刘邦的后人，刘肥藏匿关中民间，<br /><br />　　生儿育女，生养了两个儿子，便是刘襄和刘章，这二人从小力大无穷，武艺精熟，又素喜读书，所以很<br /><br />　　快就在当地闯出了名头。<br /><br />　　此次天下大乱，刘肥早已死去，刘襄和刘章也都长大，二人便揭竿起义，要推翻项氏暴政，光复刘<br /><br />　　汉天下。<br /><br />　　关中一反，其余各地皆是造反，其中势力最大的是齐地（山东地区）的田健、魏地（河南地区）的<br /><br />　　魏宏和赵地（山西地区）的陈达，这些人皆是秦末被项羽歼灭的六国诸侯的后代，他们群起造反，天下<br /><br />　　响应如流。<br /><br />　　大楚王朝虽然武功强盛，但可惜天下百姓要他灭亡，如何能够阻拦得了？经过七年大战，四国诸侯<br /><br />　　联军攻入楚国国都彭城（今江苏徐州），项战自焚，四国诸侯火烧了楚国皇宫，瓜分了财报、美女和楚<br /><br />　　地地盘，然后各自归国。众人都明白，楚国既然灭亡，接下来四国就要进行大战，看谁最后能夺得天下<br /><br />　　。<br /><br />　　四国大战开始了，这一战就是三十年，最后由于刘氏占据关中，地理条件位置好，再加上用人有当<br /><br />　　，终于在公元前1 43年由刘襄的儿子刘武一统天下，建立大汉，天下再度恢复平静。<br /><br />　　刘汉江山沿用“罢黜百家、独尊儒术”的宗旨，将儒学推为正统。<br /><br />　　后来，刘汉江山腐败衰落，中原再次分裂，先后经历了十国之争、八胡二十国、韩、周、姜、严、<br /><br />　　吴、宋等朝代后，终于由赵氏一统天下，国号大华，建都在应天（现在的北京），如今立国八十余年，<br /><br />　　国泰民安，百姓安享太平.<br /><br />　　当今皇帝是第四位皇帝，名叫赵元羽。至今已是他在位1 2年，在位期间他励精图治，举贤纳能，国<br /><br />　　力相较于前任皇帝更胜一筹。但谁都知道当今圣上与诚王极为不和，诚王暗恨本属于自己的皇位被夺，<br /><br />　　在施行命令上也多有抵触，更是招揽了一大批武者与朝廷命官，为自己未来夺位做准备；当今皇上虽然<br /><br />　　知晓，但他同样无可奈何，因为他没有皇子来继承皇位，他只能对诚王睁只眼闭只眼。<br /><br />　　?????????<br /><br />　　是夜，明月高照，秦枫站立在后花园中，望着天空中的那轮明月，心中不知道想着什么。晚风吹过<br /><br />　　他的面颊，秦枫静静的闭上了他的双眼。远处的声音随着风声传入了他的耳中。<br /><br />　　“这个小娘皮，皮肤真的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">嫩</span>，让我们杨氏双雄追了这么久，现在落在我俩的手上，要不我们在她身<br /><br />　　上取些利息？”<br /><br />　　“好呀！阿弟！你老哥我被你都说动了，这儿月黑风高，我们干什么谁都不晓得，这就尝尝这小娘<br /><br />　　皮的味道。”<br /><br />　　“畜生！你们要是敢对我做什么，就等着灭满门吧！”一声空谷足音传来。<br /><br />　　“嘻嘻，就是死，俺兄弟两也要尝尝鲜。”<br /><br />　　“哼！没想到哪儿都有这种欺男霸女之事，不惩治他们我就不姓秦。”秦枫心中怒极，。带着怒气<br /><br />　　赶向声源处。<br /><br />　　等到秦枫赶到时，看到了两个粗壮的男子在撕扯着一位蒙面女子，那露出的不但没有激起秦枫的，<br /><br />　　反而更加刺激了他的怒火。他极速靠近那两个男子，以极快的手速将他们的脖子扭断，两个人丝毫不觉<br /><br />　　地死去。秦枫再次望向那个蒙面女子时，将身上的长衫脱了下来，套在她凌乱不堪的衣裙上，抱着她赶<br /><br />　　向自己家中。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第四章：圣洁佳人，决定学武</span><br /><br />　　“春兰，在不在？在就进来下！”秦枫到了秦家后，便叫来了他父母所配的丫鬟。<br /><br />　　“少爷！少爷！叫奴婢有什么事？”春兰赶着来到了秦枫房的门口。“奴婢已经到门口了，请问能<br /><br />　　进来吗？”<br /><br />　　“进来吧！有事找你。”秦枫说道。<br /><br />　　“是！”春兰应了声便走入房中。她进入房中时，便见到秦枫怀中报了个女子站在那里，她还以为<br /><br />　　秦枫又恶习复发了，便惊疑道：“少爷！你怎么能又干这欺男霸女的事了！”<br /><br />　　秦枫听了春兰的话，眉头皱在了一起。无奈地说道：“你少爷我在你你眼中就是这样的吗？”<br /><br />　　春兰望着秦枫，眼中貌似就是在说就是这样的，这让秦枫大感冤枉。<br /><br />　　“好吧！你去帮她整理下衣装，帮她沐浴更衣吧！”秦枫无奈地说道。“我就出去让人准备好洗浴<br /><br />　　的水。”说完便准备吩咐下人了。<br /><br />　　望着秦枫出去的身影，春兰口中呢喃道：“少爷真的变了。变得更让人着迷了，也懂事了。”<br /><br />　　“啊！”春兰的声音从房内传来。<br /><br />　　“怎么了？发生什么事了？”秦枫急忙冲进去。他看到的却不是什么紧张场面，而是一副倾城容颜<br /><br />　　映入秦枫的眼中，一句诗句从秦枫的口中脱口而出：“螓首蛾眉，巧笑倩兮，美目盼兮。云鬓峨峨，修<br /><br />　　眉联娟，丹唇外朗，皓齿内鲜，明眸善睐，靥辅承权。”眼神再次往下，她的双腿是那样的细腻，在水<br /><br />　　中轻轻的抬起，还沾着几颗水珠，尤其是那双腿深处幽深色的莲蓬，在水中漂浮着，看的秦枫中烧，只<br /><br />　　想把这绝色美人压在身下，好好的品尝一番。<br /><br />　　她的娇躯在秦枫的眼中，却是宛如一朵梅花般圣洁，让他不能生出一丝亵渎之意。秦枫心中抉择了<br /><br />　　一番，最后决定在春兰还没从震惊中醒来时，急忙退了出去，而他的心中却紧紧的深埋着那圣洁的娇躯<br /><br />　　。春兰从震惊中醒来后，回想起秦枫的动作。心中暗笑道：少爷真的好可爱呀！但又想起了少爷看着绝<br /><br />　　色女子的痴迷，心中又黯然道：这位八成就是未来的少夫人吧！可真是个倾城佳人！少爷如有幸娶得如<br /><br />　　此佳人，想必心中也会暗喜吧<br /><br />　　“嗯？”昏迷中的白君宜从噩梦中醒来后，摸了摸自己的秀脸，突然发现自己一直带着的面纱不翼<br /><br />　　而飞了。心中大急的摊开身上的锦被，发现自己的衣裳竟被他人所换，又联想起自己的噩梦，脸上一阵<br /><br />　　苍白。<br /><br />　　“你终于醒了！”她身边传来了一个磁性的男音，她转过头去，眼前的男子让他眼前一亮，他的个<br /><br />　　头少说也在一米六以上，一袭略微紧身的黑衣将完美的身材，黑色的头发漂亮得让人咋舌，长着一双清<br /><br />　　澈明亮，透着些许孩子气的眼睛、挺直的鼻梁、光滑的皮肤、薄薄的嘴唇呈现可爱的粉红色，精致绝美<br /><br />　　的五官……<br /><br />　　“是你摘下了我的面纱吗？”白君宜平静的说道。<br /><br />　　“恩，算是吧！”秦枫思考了会，平淡的说道。<br /><br />　　“那好，你可以去死了。”话语刚刚落下，秦枫便感到一股阴寒的掌劲向他袭来，前世的触危意识<br /><br />　　使他下意识的往右一倾，躲过了这一掌。白君宜见他轻巧的躲过，又迅速地发了几掌，依旧被秦枫躲了<br /><br />　　过去。此时的秦枫心中甚是大怒，一只手迅速地制住了白君宜的玉腕，口中喝道：“这便是你的报恩方<br /><br />　　式。你可知道，如果不是我及时赶到，你此时恐怕早已是村边野尸了。”<br /><br />　　“哼！摘了我逍遥宫的人的面纱，一便是嫁予摘下面纱的男子，二便是杀了他，保持自己的清白。<br /><br />　　”白君宜说道。<br /><br />　　“什么鬼规矩？”秦枫嘟囔着。<br /><br />　　“我问你，你学过内功吗？”白君宜问道。<br /><br />　　“没有学过。”秦枫答道。<br /><br />　　“怎么可能？我不信。如果我传你我逍遥宫的武功，你可愿意！”白君宜先是一脸震惊，又小心的<br /><br />　　询问道。<br /><br />　　“有什么要求吗？”秦枫不相信她没有要求。<br /><br />　　“我要你学成下山之后，将玉德仙坊的宁雨昔追到手，给玉德仙坊一个重重的耳光。”白君宜咬牙<br /><br />　　切齿的说道。<br /><br />　　“那你呢？你何时嫁给我？”秦枫并未听过玉德仙坊或宁雨昔，他只是只要眼前的玉人。<br /><br />　　“只要你能用我逍遥宫的武功正式的打败我，我便嫁予你。我要的是一个武功盖世的夫君，而不是<br /><br />　　一个书生。”白君宜说道。<br /><br />　　“好！一言为定！”秦枫狂傲的说道。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第五章：对决白君宜</span><br /><br />　　此时山下下着大雪，山上更是早就一片了，各种花草树木均已因为天气的原因而凋谢，百兽尽归巢<br /><br />　　穴休养，等待来年开春再度出来。<br /><br />　　山道之间本就崎岖难行，大雪之天更是少不注意就会摔倒或掉落悬崖，但是此时之间，却有一人在<br /><br />　　难行的山道之间快速奔走。<br /><br />　　但见这人是个女子，二十 五六岁左右年纪，身穿白色衫子，身材婀娜，容貌秀丽绝伦，身高约莫<br /><br />　　1.65。她肤色，衣衫均白才，此时在漫天大雪之中奔行，仿佛融入了其中一般。<br /><br />　　但见她行走之色，踏雪如风，快捷无比，不管是多么难走的山路，只要她轻轻一踏，脚上一踩，便<br /><br />　　能轻易而过，并且快若闪电，绝无半分停滞之色，若是江湖人看了，定要大赞好轻功。<br /><br />　　那女子正是白君宜，她修习的碧玉功使得驻颜不老，所以此时虽然已经年近三十 四岁，但是依然如<br /><br />　　同二十多岁的美女一般，这不得不让人惊羡。<br /><br />　　只见白君宜快步奔行，很快就来到了山峰之上，只见那里有一座小小的山洞。白君宜一见山洞，呵<br /><br />　　呵一笑，当下便走到洞口前，找一块大石头坐下，静静地等待着。<br /><br />　　世间一分一秒地过去，洞中没有任何动静，但白君宜脸上丝毫没有不耐烦之色，只是静静地等待着<br /><br />　　，等待着。<br /><br />　　“哈哈哈哈哈……”忽然，洞内传来一阵阵大笑之声，那声音当真如同惊涛骇浪和数百颗炸弹爆炸<br /><br />　　轰声，震得整座山上仿佛都要地动山摇一般。<br /><br />　　白君宜听到这声音，头不禁一阵眩晕，但同时心中不禁一喜，心道小枫的武功又有所增长了。<br /><br />　　但见人影一闪，洞中一人矫健快速的窜了出来，闪电似的奔到白君宜身边，欢喜地叫道：“师傅！<br /><br />　　你可来了！我们再行比试。”<br /><br />　　但见这这人是个少 年男子，约莫十 八九岁岁年纪，身材高大，皮肤，相貌儒雅，玉面朱唇，简直可<br /><br />　　以说是有潘安之相，宋玉之姿，绝对是个少 女杀手。<br /><br />　　这人，自然就是秦枫了，也就是魂穿过来的“影子”特工了。<br /><br />　　“小枫，半年不见了。你的武功又有所增长了，让师傅试试你的内力已经到何种地步了。”白君宜<br /><br />　　平淡的说道。<br /><br />　　“是，师傅！徒儿还请师傅赐教一二。”秦枫躬了躬身子说道。”此处不宜比武，让我们去训练场<br /><br />　　地比试吧！”白君宜安排到。<br /><br />　　“是，谨遵师傅。”秦枫恭敬地说道。<br /><br />　　······<br /><br />　　白君宜与秦枫在庭院中相对而立，秦枫微微感到些许紧张，对他来说，跟白君宜比试可是一个大难<br /><br />　　题，按理说赢下白君宜还是有一定可能的。但是一旦赢了白君宜，岂不是对她的打击？话又说回来，如<br /><br />　　果输给了白君宜，那、那岂不又让白君宜失望吗？<br /><br />　　正在左右为难，忐忑不安的时候。白君宜发现秦枫情绪的波动，笑道：“对敌之时如此心神失守，<br /><br />　　你不想要小命了？我可是真打的哦……”<br /><br />　　秦枫一听，当下放开心扉，微微一笑抛开杂念，顺手将腰间长剑拔了出来。剑身与剑簧磨擦，“锵<br /><br />　　”地发出一声清鸣，充满了凝重肃杀的味道。秦枫的功力似乎受到这一声剑鸣的激发，突然间提到了八<br /><br />　　成功力，秦枫的胸中充满激昂豪情，但心湖却象镜面一样丝毫不失地反映着白君宜的举动。<br /><br />　　这突如其来的情形连秦枫自己也吃了一惊，从来未曾发生过，突然间对自己的功力控制得如此收发<br /><br />　　如心。秦枫心中觉察到了什么，隐约有一丝狂喜。这是武道的顿悟，是修为所到的征象。无数武人的梦<br /><br />　　想、任何师父都不能传授给弟子而只能靠自己领悟和磨练，刻苦、天赋与机缘缺一不可的境界，想不到<br /><br />　　竟然在无意间达到了！<br /><br />　　先天级别是什么概念，或许秦枫已经触手可及了。<br /><br />　　一面抵抗着秦枫强大的气势，白君宜眼中既是欣慰，又是赞赏。气机感应下，她当然知道了秦枫体<br /><br />　　内翻天覆地的变化。<br /><br />　　“好！”<br /><br />　　白君宜一声娇喝，缓缓抽出腰间长剑，姿态万千，优美至极，道：“师傅已经很久没有体味到这样<br /><br />　　强劲的压力了！”<br /><br />　　忽然间，白君宜他整个人仿佛融入了庭院的天然景色中去，再也找不出一丝一毫的不和谐。秦枫顿<br /><br />　　时感到自己浑身上下无比生硬，仿佛连站着的姿势也古怪可笑，知道自己的气势被夺，若不立即出招扳<br /><br />　　回劣势，只怕呆会连出招的勇气都会逐渐丧失。秦枫长剑一横，浑身却充满了强烈的剑意。<br /><br />　　白君宜的功力轻轻波动了一下，秦枫这才好受了些，顿时放松下来。<br /><br />　　这是剑气与剑意之间的对垒，纵使没有直接两剑相击，却也是翻天蹈海的争斗。<br /><br />　　白君宜眼中露出赞赏，她实在没有想到秦枫进步到已不需要用招式来分胜负，此时秦枫虽然稍处劣<br /><br />　　势，却丝毫未露败象。两人古井不波的对恃着，承受着对方如有形质的气机攻势，任何一丝功力或情绪<br /><br />　　的荡漾都必会导致对方寻隙而入，若是对阵杀敌，生死立判。<br /><br />　　白君宜虽然是一介女流，但是在逍遥宫之中，武艺造诣已是第一，可以说是当世武林中的强者之一<br /><br />　　。<br /><br />　　良久，白君宜叹道：“小枫，你不愧是我逍遥宫弟子中最杰出的一个！”<br /><br />　　说着，突然一剑循中宫击来，打破了秦枫俩的僵局。<br /><br />　　秦枫身形一转，已到了白君宜身后，反手撩向她的胁下，白君宜向右后迈出一步，回手刺向秦枫的<br /><br />　　小腹。秦枫向前跟上一步，剑势不变，刺向白君宜身侧，白君宜平地滑出一丈，回身刺向秦枫的手腕。<br /><br />　　白君宜的身影如同天仙下凡，就连舞剑生死对决之间，也是如此的迷人。<br /><br />　　秦枫与白君宜你来我往，剑招行云流水般地发了出去，身形也越来越快。庭院中利剑划破空气“嗤<br /><br />　　嗤”作响，白君宜和秦枫二人的剑招似乎包含了各大门派的剑法，却又似是而非且化繁为简，招招制敌<br /><br />　　死命，凶险异常。<br /><br />　　这个时候，场外多了一个围观的人，师<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">姐</span>墨雪，她被后庭中击打的剑气所警醒过来，当来到庭院看<br /><br />　　到白君宜跟秦枫的对垒，她简直惊呆了。以前她感觉秦枫不在自己之下，那么此刻看到的秦枫，绝对是<br /><br />　　在所有逍遥宫弟子之上，在逍遥宫也只有师父白君宜可以跟他一比。如果她知道此刻的秦枫只用了八成<br /><br />　　的功力，只怕她更加吃惊。<br /><br />　　虽然墨雪看得二人打斗惊心动魄，生死一线之间，可是比试中的秦枫和白君宜彼此将对方的意图洞<br /><br />　　察得丝毫不漏，破解之道了然于胸，自然而然化解开去，就好象师徒二人在排演已练了千百次的舞剑，<br /><br />　　正是棋逢对手，不分上下。正所谓是心有灵犀一点通，心心相印也不过如此。<br /><br />　　白君宜很久没有跟人这样较量了，因此显得特别的开心，两人在较量，在墨雪的眼中秦枫二人成了<br /><br />　　两条淡淡的身影，突然“叮”地一声，秦枫与白君宜分了开来，却是二人酣战良久，彼此都无法挫败对<br /><br />　　方，借两剑交接退出战圈。<br /><br />　　白君宜一阵微笑，秦枫又是感激又是痛快，白君宜十 五年前就是江湖上公认才华横溢、天下无双的<br /><br />　　第一女剑客，十 五年来更是炉火纯青，此次比较虽不是生死相博，但秦枫能与她斗个不上不下，连自己<br /><br />　　都甚感欣慰。<br /><br />　　白君宜赞道：“小枫，光以剑法来讲，你已经可以和师傅不相上下了，日后还要多在功力和应敌上<br /><br />　　下功夫！”<br /><br />　　秦枫连忙点头应声。<br /><br />　　白君宜这个时候回转身子，望着墨雪道：“雪儿，刚才我跟小枫的比试你也看见了。小枫天资过人<br /><br />　　，后生可畏，如果你再不多加练习，可就要被师弟超越了。”<br /><br />　　墨雪暗暗吃惊，低头的道：“师傅训示极是，徒儿一定会加把努力，勤练武功。”<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第六章：别有洞天，秘籍突现</span><br /><br />　　从逍遥宫中下来后，秦枫决定欣赏这一路上的美好风景。突然听得水声淙淙，他正感到口渴，寻声<br /><br />　　便来到溪旁，月光下溪水甚是清流异常。秦枫忙俯身就喝。<br /><br />　　喝完水后，秦枫又走了几公里，猛听得水声响亮，轰轰隆隆，便如潮水大至一般，抬头一看，只见<br /><br />　　西北角上犹如银河倒悬，一条大瀑布从高崖上直泻下来，他甚是惊讶，因为他听到了前方大瀑布中有声<br /><br />　　音波动。这说明里面别有洞天，应该会有通往洞府的裂缝口。秦枫找了许久便发现裂缝所在，只见他从<br /><br />　　崖上跳出，双臂伸出，牢牢抱住了古松的一跟树支，顿时挂在半空，往下一看，只见深谷中云雾弥漫，<br /><br />　　竟然看不到尽头，但是秦枫表情仍然没有什么变化，仍是那么的冷静。他用腰力把身子甩了起来，顿时<br /><br />　　身子便及挤进了裂缝当中，与是沿着崖缝，秦枫，慢慢爬落，不知爬了多久，终于到达了谷底。<br /><br />　　秦枫此刻也不禁猛喝了一声彩，只见坐崖上的一条大瀑布如鱼龙悬空，滚滚而下，倾入了一座清澈<br /><br />　　异常的大湖之中，大瀑布不断住入，湖水不断满溢，想来另有泻水之道。瀑布住入处湖水翻滚，只离得<br /><br />　　瀑布十余丈，湖水便一平如镜，月亮照入湖中，湖心也是一个皎洁的圆月。对这造化的奇境，秦枫只瞧<br /><br />　　得目瞪口呆，惊慌不已。湖畔长着无数花朵，在月光下摇曳生姿。<br /><br />　　过了一阵，秦枫也便冷静了下来。随即他便发现了一块极其古怪的岩石，走到岩边伸手推去，手掌<br /><br />　　沾到岩上青苔，但觉滑腻腻地，那块岩石竟似微微摇幌，他双手出力狠推，摇幌之感更甚，岩高齐胸，<br /><br />　　没二千斤也有一千斤，按理决计推之不动，伸手到岩石底下摸去，原来巨岩是凌空置于一块小岩石之顶<br /><br />　　，也不知是天生还是人力所安。双手齐推岩石右侧，岩石又幌了一下，但一幌即回，石底发出藤萝之类<br /><br />　　断绝声。<br /><br />　　秦枫心想此刻时间已晚，不如明天再说。于是躺在岩边又小睡片刻，直至天色大明，站起身来察看<br /><br />　　那大岩周遭情景，俯身将大小岩石之间的蔓草葛藤尽数拉去，拨净了泥沙，然后伸手再推，果然那岩石<br /><br />　　缓缓转动，便如一扇大门相似，只转到一半，便见岩石露出一个三尺来高的洞穴。<br /><br />　　走得十余步，洞中已无丝毫光亮。他双手伸出，每一步跨出都先行试过虚实，但觉脚下平整，便似<br /><br />　　走在石板路上一般，料想洞中道路必是经过人工修整，只是道路不住向下倾斜，显是越走越低。突然之<br /><br />　　间，右手碰到一件凉冰冰的圆物，一触之下，那圆物当的一下，发出响声，声音清亮，伸手再摸，原来<br /><br />　　是个门环。<br /><br />　　既有门环，必有大门，秦枫双手摸索，当即摸到十余枚碗大的门钉，于是伸手推门。那门似是用铜<br /><br />　　铁铸成，甚是沉重，但里面并未闩上，手劲使将上去，那门便缓缓的开了。他继续向前，又伸手向前摸<br /><br />　　去，前边又是一扇门。他手上使劲，慢慢将门推开了，眼前陡然光亮。他立刻闭眼，心中怦怦乱跳，过<br /><br />　　了片刻，才慢慢睁眼，只见所处之地是座圆形石室，光亮从左边透来，但朦朦胧胧地不似天光。<br /><br />　　走向光亮之处忽见一支大虾在窗外游过。再走上几步，又见一条花纹斑烂的鲤鱼在窗悠然而过。细<br /><br />　　看那窗时，原是镶在石壁的一块大水晶，约有铜盆大小，光亮便从水晶中透入。双眼帖着水晶几外瞧去<br /><br />　　，只见碧绿水流不住幌动，鱼虾水族来回游动，极目所至，竟无尽处。”<br /><br />　　回过身来，只见室中放着一只石桌，桌前有凳，桌上坚着一铜镜，镜旁放着些梳子钗钏之属，看来<br /><br />　　竟是闺阁所居。铜镜上生满铜绿，桌上也是尘土寸积，不知已有多少 年无人来此。<br /><br />　　忽见东首一面斜置的铜镜反映光亮照向西南隅，石壁上似有一道缝，秦枫忙抢将过去，使力推那石<br /><br />　　壁，果然是一道门，缓缓移开，露出一洞来。向洞内望去，见有一道石级。其中有一个宫装美女，手持<br /><br />　　长剑，剑尖对准了他胸膛。这女子虽是仪态万方，却似并非活人，此塑像正是段誉那神仙姐姐，玉像脸<br /><br />　　上白玉的纹理中隐隐透出晕红之色，更与常人无异。<br /><br />　　秦枫接着四周打量，见东壁上写着许多字，都是“庄子”中的句子，大都出自“逍遥游”、“梦蝶<br /><br />　　”、“无暇”、“至乐”几篇，笔法飘逸，似以极强腕力用利器刻成，每一笔都深入石壁几近半寸。文<br /><br />　　末题着一行字云：“破军为师妹星璇书。洞中无日月，人间至乐也。”<br /><br />　　秦枫向那塑像鞠了一恭后，便取出小蒲团下面的绸包。这绸包一尺来长，白绸上写着几行细字：“<br /><br />　　汝既磕首千遍，自当供我驱策，终身无悔。此卷为我鬼谷派武功精要，每日卯午酉三时，务须用心修习<br /><br />　　一次，若稍有懈惰，余将蹙眉痛心矣。神功既成，天下各门派武功家数尽集于此，亦即尽为汝用。勉之<br /><br />　　勉之，学成下山，为余杀尽鬼谷派弟子，有一遗漏，余于天上地下耿耿长恨也。”<br /><br />　　秦枫当然不理会这些，打开绸包，里面是个卷成一卷的帛卷。展将开来，第一行写着“北冥神功”<br /><br />　　。字迹娟秀而有力，便与绸包外所书的笔致相同。其后写道：“庄子‘逍遥游’有云：‘穷发之北有冥<br /><br />　　海者，天池也。有鱼焉，其广数千里，未有知其修也。’又云：‘且夫水之积也不厚，则其负大舟也无<br /><br />　　力。覆杯水于坳堂之上，则芥为之舟；置杯焉则胶，水浅而舟大也。’是故本派武功，以积蓄内力为第<br /><br />　　一要义。内力既厚，天下武功无不为我所用，犹之北冥，大舟小舟无不载，大鱼小鱼无不容。是故内力<br /><br />　　为本，招数为末。以下诸图，务须用心修习。”<br /><br />　　左手慢慢展开帛卷，但见帛卷上赫然出现一个横卧的画像，全身，面貌与那玉像一般无异。另一条<br /><br />　　绿线却是至颈口向下延伸，经肚腹不住向下，至离肚脐数分处而止。只见线旁以细字注满了“云门”、<br /><br />　　“中府”、“天府”、“侠白”、“尺泽”、“孔最”、“列缺”、“经渠”，“大渊”、“鱼际”等<br /><br />　　字样，至拇指的“少商”而止。秦枫当然知道穴道之说拉。当下将帛卷又展开少些，见下面的字是：“<br /><br />　　北冥神功系引世人之内力而为我有。北冥大水，非由自生。语云：百川汇海，大海之水以容百川而得。<br /><br />　　汪洋巨浸，端在积聚。此‘手太阴肺经’为北冥神功之第一课。”下面写的是这门功夫的详细练法。<br /><br />　　最后写道：“世人练功，皆自云门而至少商，我鬼谷派则反其道而行之，自少商而至云门，拇指与<br /><br />　　人相接，彼之内力即入我身，贮于云门等诸穴。然敌之内力若胜于我，则海水倒灌而入江河，凶险莫甚<br /><br />　　，慎之，慎之。本派旁支，未窥要道，惟能消敌内力，不能引而为我用，犹日取千金而复弃之于地，暴<br /><br />　　殄珍物，殊可哂也。”？”<br /><br />　　秦枫再展帛卷，长卷上源源皆是画像，或立或卧，或现前胸，或见后背，人像的面容都是一般，但<br /><br />　　或喜或愁，或含情凝眸，或轻嗔薄怒，神情各异。一共有三十 六幅图像，每幅像上均有颜色细线，注明<br /><br />　　穴道部位及练功法诀。帛卷尽处题着“凌波微步”四字，其后绘的是无数足印，注明“妇妹”、“无妄<br /><br />　　”等等字样，尽是易经中的方位。最后写着一行字道：“猝遇强敌，以此保身，更积内力，再取敌命。<br /><br />　　”<br /><br />　　卷好帛卷，秦枫对之作了两个揖，又见左侧有个月洞门，缓步走了进去，里面又是一间石室，有张<br /><br />　　石床，床前摆着，秦枫心想此处倒是修炼的好地方<br /><br />　　室中并无衾枕衣服，只壁上悬了一张七弦琴，玄线俱已断绝。又见床左有张石几，几上刻了十九道<br /><br />　　棋盘，棋局上布着二百余枚棋子，然黑白对峙，这一局并未下毕。琴犹在，局未终，而佳人已邈。秦枫<br /><br />　　对此只能感叹不已。<br /><br />　　一抬头，只见石床床尾又有一个月洞门，门旁壁上凿着四字：“天心阁”。秦枫知道这里正是那所<br /><br />　　谓的天下各门各派武学典籍的尽集之初，但是此时也是人去楼空了。<br /><br />　　一踏进门，举目四望，洞中一排排的列满木制书架，可是架上却空洞洞地连一本书册也无。他持烛<br /><br />　　走近，见书架上贴满了签条，尽是“昆仑”、“少林”、“慈航静斋”、“天魔宗”等等名称。秦枫踏<br /><br />　　进石门，只见洞中一排排列满木制书架，看到那么多的书籍，秦枫心中一阵欣喜。但却未见自己师傅的<br /><br />　　《碧玉功》秦枫感到有些失落，还是在洞中四下乱晃，找寻一番，待到全无发现后长叹一声，身体不自<br /><br />　　觉的靠在旁边书架上。<br /><br />　　“啪啦、啪啦”想那书架年久失修，怎堪他全力倚靠，一阵尘土飞扬中，秦枫也弄了个灰头土脸，<br /><br />　　赶忙地上爬了起来，还好书架早已破损不堪，没有把他砸伤。<br /><br />　　“哎，看来此事不可强求，我既然得到北冥神功，以后天下武学俱可练得，何必再贪图师傅的《碧<br /><br />　　玉功》。”秦枫如此想着，便准备把洞中收拾一下，开始练功。<br /><br />　　整理到一半时，秦枫发现地上有本古书，小心翼翼的把它从散落的书架下挖了出来，书名郝然是“<br /><br />　　破天剑法”。<br /><br />　　秦枫奇怪道：“破天剑法，不知道相比师傅的凤凰九法孰胜孰劣。”<br /><br />　　翻开一看，《破天剑诀》共分二篇，第一篇叫做《混沌神诀》，是修炼内功的法门，门而第二篇才<br /><br />　　是真正的刀法，叫做《破天剑诀》。要修炼《破天剑诀》，就必须先修炼《混沌神诀》破天剑法共有九<br /><br />　　招，每招有三式的变化，一共也才有二十 七式，不但不算复杂。《混沌神诀》输属于邪门武功，要修炼<br /><br />　　这种武功，第一个要求就是引陨落神雷入体！但陨落神雷是何等霸道，引入体内，又有几个人能承受得<br /><br />　　了？以前修炼这门武功的人，十个就九个会发生**，最后能剩下一根半根骨头的，都是很幸运的家伙了<br /><br />　　。就算最后的那个能练成，接下来还要承受风火水雷土五系至强之物的折磨，只有修炼道第三层以上，<br /><br />　　才能逐步减轻，直到神功大成之后，才能够解脱。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第七章：神功变异，巩固基础</span><br /><br />　　秦枫仔细的看完秘籍然后收入怀中，再看了一下，室中并无衾枕衣服，只壁上悬了一张七弦琴，弦<br /><br />　　线俱已断绝。又见床左有张石几，几上刻了十九道棋盘，棋局上布着二百余枚棋子，然黑白对峙，这一<br /><br />　　局并未下毕。琴犹在，局未终，而佳人已邈。秦枫对此只能感叹不已。<br /><br />　　很快的，三天过去了，这几天里秦枫把该背的东西都背了下来了，他便去洞穴外的江边里开始修炼<br /><br />　　北冥神功。<br /><br />　　洞穴外水声已然振耳欲聋，秦枫一眼望出去，外边怒涛汹涌，水流湍急，好一条大江。江岸山石壁<br /><br />　　立，嶙峋巍峨，好不壮观。<br /><br />　　古人常道：欲速则不达。此话固然有道理，但是这也只是视环境而变的。秦枫相信一个道理，在恶<br /><br />　　劣的环境中更能发挥出一个人的潜能，这就如神雕里的杨过在瀑布里练剑，在大海里悟掌。而此时秦枫<br /><br />　　就要学着在翻滚澎湃的大江里练功。<br /><br />　　秦枫把全身的衣服脱了个精光，露出似铁浇铜灌的肌肉，他的身体线条无比分明，就如力与艺术完<br /><br />　　美结合般，虽然有点消瘦，但一点也不影响其绝对强烈的视觉震撼效果，真是可怕。<br /><br />　　站在江水没胸口深的地方，秦枫想了想第一副图上的结脉和穴位，默默暗念了北冥神功的法门，文<br /><br />　　中言道：本门内功，适与各家各派之内功逆其道而行，是以凡曾修习内功之人，务须尽忘己学，专心修<br /><br />　　习新功，若有丝毫混杂岔乱，则两功互冲，立时颠狂呕血，诸脉俱废，最是凶险不过。文中反覆致意，<br /><br />　　说的都是这个重大关节。秦枫虽然练的八段锦是养生功法，不过途中却产生了变异，他也不确定这是否<br /><br />　　就是气功，要说是毕竟在修炼的时候有产生气感，要说不是，每次修炼结束，那些气流总是朝四面八方<br /><br />　　散去，最终消失不见。<br /><br />　　富贵险中求吧，如果感到什么危险再停下来也未尝不可，秦枫最终下定了决心。他又何尝知道这练<br /><br />　　功一途哪能说停就停，要不练功人士也便不怕走火入魔了。<br /><br />　　只小半个时辰，秦枫便已依照图中所示，将‘手太阴肺经’的经脉穴道存想无误，此时忽然感觉从<br /><br />　　身上各处涌来一股十分强烈的内力，其实这股内力就是十几年来，秦枫隐藏在细胞各处且细胞暂时无法<br /><br />　　吸收的能量，有了内力当然可以自行地运息通行经脉。随即他便接着便练‘任脉’，此脉起于与下阴之<br /><br />　　间的‘会阴穴’，自曲骨、中极、关元、石门诸穴直通而上，经腹、胸、喉，而至口中下齿缝间的‘断<br /><br />　　基穴’。任脉穴位甚多，红脉走势却是笔直一条，十分简易，顷刻间便记住了诸穴的位置名称，伸手在<br /><br />　　自己身上一个穴道、一个穴道的摸过去。此脉仍是逆练，由断基、承浆、廉泉、天突一路向下至会阴而<br /><br />　　止。<br /><br />　　图中言道：“手太阴肺经暨任脉，乃北冥神功根基，其中拇指之少商穴、及两乳间之膻中穴，尤为<br /><br />　　要中之要，前者取后者。人有四海：胃者水毂之海，冲脉者十 二经之海，膻中者气之海，脑者髓之海是<br /><br />　　也。食水毂而储于胃，婴儿生而即能，不待练也。以少商取人内力而储之于我气海，惟逍遥派正宗北冥<br /><br />　　神功能之。人食水毂，不过一日，尽泄诸外。我取人内力，则取一分，储一分，不泄无尽，愈厚，犹北<br /><br />　　冥天池之巨浸，可浮千里之鲲。”<br /><br />　　就在秦枫练第一副图的时候古怪的事情又发生了，从身体各处涌出的内力越来越多，接着只感到一<br /><br />　　阵极其强烈的昏厥感，如同全身被吸尽精力般，就在他感觉自己要死之时，只听“轰隆”一声，天地变<br /><br />　　色。一道雷电直射在他身上，此时正是雷雨交加，是天雷最猛烈的时候，所以阳光可以照射到山谷当中<br /><br />　　，秦枫猛的想起《混沌神诀》中吸收天地神雷为己用的法门，求生的本能让他运转发门，把天地神雷化<br /><br />　　为一道热量吸收进入体内，这一运转犹如打开了水龙头的阀门，在北冥神功可怕的吸引力之下，天地神<br /><br />　　雷附在身上的热量越来越浓，秦枫感觉自己就像烤乳猪，被火从里到外的熊熊炙烤了个遍，一肚子粘稠<br /><br />　　如岩浆的火热真气在身体里飞速流窜着。<br /><br />　　他的呈现出一片不正常的绯红色，一股蓬勃的逼人热量自他身上散发出来，直接传导给附近的水液<br /><br />　　，周围开始不时的凭空冒出一些微小的气泡来，气泡并随着他的体温的增高、身上热量爆发的更加猛烈<br /><br />　　而不断的变大变快，不到一刻，他附近的水变的滚烫起来，水由于高温而分解成气体的速度也增快了不<br /><br />　　少，这种现象是离的他的身体越近就发生的越明显强烈的。<br /><br />　　他觉的自己的五脏六腑、血液皮毛都仿佛在开始蒸发了，深入皮肉深处，钻进骨髓里面的火流带给<br /><br />　　他难以想象的痛苦，好象比阴寒能量流所带给他的痛苦还要厉害一些；他想狂吼，想疯叫，想要像以前<br /><br />　　一样跳起来疯狂的，打砸，可是**被真气给禁锢了，他一动不能动，疯狂而狂暴的吼叫只能在心里发出<br /><br />　　，震撼着他的灵魂，激荡着他的神经；真气的循环给他带来了身体所需的能量，却也让他更形疯狂了，<br /><br />　　他相信，如果自己现在可以呼吸的话，他呼出来的气估计就是一蓬蓬的火焰了。<br /><br />　　不知道过了多久，北冥神功产生的吸力终于消失，秦枫第一副图修炼完毕，痛苦到了极限后，却是<br /><br />　　无比的舒坦，全身的内力又如同水蒸气般又挥散不见，不过此时秦枫并没有感到不舒服，相反，一股滑<br /><br />　　腻舒适的感觉流遍任意的全身，疲劳和痛苦仿佛一瞬间全部消除，舒爽之下秦枫将整个身体全部沉入其<br /><br />　　中水中，最后更是贪心地将头和头发都沉入其中，感受起了这难得的舒服。仿佛全身所有的细胞都有着<br /><br />　　生命一般，它们活跃地跳动着。<br /><br />　　秦枫知道自己从鬼门关中走了一躺，过了一阵，秦枫便从水中走上岸，不由自主的伸了一个懒腰，<br /><br />　　扭扭脖子，全身的骨头发出了一阵噼里啪啦的爆响，他不禁长出一口气：<br /><br />　　“吁——好舒服啊。”<br /><br />　　待热身做完以后，秦枫低吼一声，“呀喝——”在这一刹那，他的身体有如被强力弹簧猛的弹出去<br /><br />　　一般，向山谷内疾冲而去。<br /><br />　　身体快速的向前冲刺着，每一跨步都在三四米以上，前进中秦枫尽量把身体压低，以减少空气对身<br /><br />　　体的阻力，而且在他腿部强大的爆发力下，秦枫的身体仍然在不断的提速，两旁的景色如坐在列车般急<br /><br />　　速向后倒退而去，现在的秦枫只能用一个词来形容，那就是风驰电掣。<br /><br />　　跑了一阵，秦枫终于停了下来，摆了个格斗的基本姿势。格斗姿势也称格斗式，它是根据人体运动<br /><br />　　的基本规律和搏击的特点，从实践经验中总结而形成的。格斗式的特点是：重心稳固，暴露面小，启动<br /><br />　　灵活，出击迅速，利于进攻和防守。只有熟悉的掌握正确的格斗式，才能在搏击实战中使自己处于自动<br /><br />　　地位，也就是说格斗式是格斗的基础的基础。<br /><br />　　只见秦枫左脚向前一步，脚尖微内扣，右脚尖均摆与正前方成45度，前后两腿之间约一脚半长，两<br /><br />　　脚内侧距离约半脚长，两膝微屈，重心大部分落于后退。两手半握成拳，左臂抬起，上体微前倾，两肩<br /><br />　　下沉。<br /><br />　　秦枫含胸收腹，“仆仆……”突然传来一阵破空声音，原来他在一瞬间竟然打出十拳，手臂与拳头<br /><br />　　在空气中划出一片模糊的拳影，天啊，这是什么样的速度与力量!秦枫惊讶的望着握紧的双拳，他知道自<br /><br />　　己一天前根本就无法做到如此程度，难道这就是北冥神功的神奇之处，这就是这北冥神功的厉害之处，<br /><br />　　只练了一阵竟然顶得了自己1年的修炼。<br /><br />　　其实秦枫也是在妄至斐然，北冥神功的要诀里反复置意说，修炼本派武功者须忘其所学，其实真正<br /><br />　　的含义是要废其所学，否则练完之后，由于北冥神功无法，将会吸收自己本身的内力，无内力者就如他<br /><br />　　一样不会有出现什么问题，但是有内力者特别是内力深厚者将被吸收至尽，最终只是死路一条。而秦枫<br /><br />　　虽有内力囤积却无法应用，等到被吸收至尽时，身体求生的本能就把细胞的能量也化为内力释放出来，<br /><br />　　如此下去，他会自己被自己吸干而死.<br /><br />　　就在这紧要关头秦枫运用《混沌神诀》吸收天地神雷的法门，拥有了雷电那无穷的能量，终于满足<br /><br />　　了北冥神功吸收的极限，让他一天之内完成了北冥神功第一副运功图，吸收身体停止了吸收内力反而内<br /><br />　　力又散了开来，而细胞也由于这次的破而后立，竟然扩大了容量如黑洞般又把内力都吸回。<br /><br />　　这个过程说起来简单，其实却是十分凶险，如果不是秦枫是个经历过地狱般严格训练的顶级特工，<br /><br />　　意志力远比特种兵还强的，同时秦枫的身体尽力过多次的强化，经脉肌肉远不是常人可比的，他早就被<br /><br />　　这暴躁的天地神雷烧的什么都不剩下了，如此一来，秦枫的外功，北冥神功以及那混沌神诀，竟然因为<br /><br />　　诸多巧合，融合成了一种奇特的变异神功。<br /><br />　　这门武功以混沌神诀为引，犹如自来水的阀门，吸收雷电真入入体，以北冥神功为本，炼化天地神<br /><br />　　雷为真气，在体内运转，最后以外功为源，把灼热的雷电真气储藏在细胞当中。发生这种情况就算是创<br /><br />　　造北冥神功的在世都要目瞪口呆。这门武功想比单独的北冥神功威力效果强是许多，首先北冥神功吸收<br /><br />　　他人内力有过歹毒，而且人修炼的内力驳杂不纯，用北冥神功吸收后，要用不少的时间炼化为北冥真气<br /><br />　　，十分能够得到三分就不错了，除非吸收同是逍遥派的内力，才可以做到百分之九十以上，但是这个时<br /><br />　　代逍遥派也不知是否存在。<br /><br />　　但人的内力再怎么强大和无穷的雷电能来说都是可笑的渺小的，可以吸收天地五行能量化为己用。<br /><br />　　作为五行，为人身立世的根本，也是天地起源之时便已存在的。一旦秦枫将北冥神功的三十几幅图全然<br /><br />　　修炼完成，足够让他在这个时代称霸了。<br /><br />　　世人练功，皆是以自身为基，炼精化气，然后顺脉络而行，打通人体诸多经脉穴道。而北冥神功则<br /><br />　　不同，是以引人内力为己用，练成者甚可直接引天地精华元气入己身为用。其它内功是从内而外，是呈<br /><br />　　放射状；而北冥神功则是从外而内，呈吸聚状，这也是它能够吸取他人功力为己用的原力，雷电真气融<br /><br />　　最后融入秦枫的细胞当中，不断的强化细胞，淬练着秦枫的身体，使的他的身体越来越强横，当北冥神<br /><br />　　功修炼到了到成境界的时候，那么他的身体就可以达到武林中人人向往不以的传说中的境界—金身不灭<br /><br />　　！这等境界只有达摩一人曾经达到。<br /><br />　　秦枫也想到了这点，秦枫整整一天都在练习北冥神功，前面的几副图不知道是比较容易还是秦枫资<br /><br />　　质较好的缘故，一天一下子就练了十 二副画，不过这接下来的修炼却总是和修炼第一副时一样，先是痛<br /><br />　　不欲生，接着又如苦尽甘来般舒服似神仙，不知道人的还以为他走火入魔了，还好秦枫意志比较顽强，<br /><br />　　这些痛苦在经历了第一次的煎熬后就显得不怎么样了。身体也变的极其强悍，他以前十几年苦练加上北<br /><br />　　冥神功十 二幅图吸收转化的雷电真气，内力之深厚起码抵得上寻常武林人士四十年苦修，可以说已经不<br /><br />　　下于白君宜。<br /><br />　　饿的时候秦枫就在洞崖边的森林里摘些野果吃，两天来，秦枫也没有再回去洞穴内，而是寻了一片<br /><br />　　比较隐蔽的空地上，秦枫放下了北冥神功去修炼脚上的功夫——凌波微步。<br /><br />　　秦枫回想了一遍凌波微步卷轴中所记的法门和一些图象，卷轴上既绘明步法，又详细注了易经六十<br /><br />　　四卦的方位，还好在现代的时候秦枫特别喜欢看些弦又弦的书，而易经自然也没有放过，虽然无法和那<br /><br />　　些专家相比较，但是也不差，所以学起凌波微步来自也不为难。但有时步法甚怪，走了上一步后，无法<br /><br />　　接到下一步，直至想到须得凭空转一个身，这才极巧妙自然的接上了；有时则须跃前纵后、左窜右闪，<br /><br />　　方合于卷上的步法。还好秦枫是个现代人，思想也比那些古人开放得多，遇到难题便苦苦钻研不出时便<br /><br />　　另辟行径，这样一来，难题便迎面而解了。<br /><br />　　如此一日过去，卷上的步法已学得了七成，晚上吃完野果过后，秦枫又接着练下去，边心下默念，<br /><br />　　边踏着步划，按照卷轴上所绘的六十 四卦步法，从‘明夷’起始，经‘贲’、‘既济’、‘家人’，一<br /><br />　　共踏遍六十 四卦，恰好走了一个大圈而至‘无妄’，此时，秦枫当然自知全套步法已然学会。虽然不是<br /><br />　　很熟悉，但在一天之内能练玩全部步法，足见秦枫的悟性高啊。晚上睡觉前，他又心中虚拟脚步，一步<br /><br />　　步的想下去，忽然一阵内息涌出，其实凌波微步与北冥神功作为同门武功，又是同人所创，它们的运行<br /><br />　　的穴位当然是基本一致的，也就是练习凌波的同时也在修炼北冥，两者同修威力足已见得！<br /><br />　　秦枫当然更加专心致志的修习凌波，走一步，吸一口气，走第二步时将气呼出，六十 四卦走完，只<br /><br />　　觉吸呼顺畅，好不舒服。第二次再走时连走两步吸一口气，再走两步再行呼出。这‘凌波微步’是以动<br /><br />　　功修习内功，脚步踏遍六十 四卦一个周天，内息自然而然的也转了下个周天。因此他每走一遍，内力便<br /><br />　　有一分进益。这般练了半天，‘凌波微步’已走得颇为纯熟，不须再数呼吸，纵然疾行，气息也已无所<br /><br />　　窒滞，心意既畅。<br /><br />　　短短几天工夫就让秦枫脱胎换骨，凭借着前世学会的死亡格斗，现在强横无比的身体还有深厚的内<br /><br />　　力，秦枫觉得自己闯荡江湖已经无所畏惧，当下决定出了山谷。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第八章：贼人来袭</span><br /><br />　　晚上，夜已深，人已静……<br /><br />　　不知道为什么，白君宜总觉得自己对秦枫有种特别的感觉，她很在乎这个小 男 孩对自己的感觉。<br /><br />　　初冬天气，入夜后早已转凉，家家户户早已门窗紧闭，拥被安眠，偶尔有一两只叫猫儿在檐前扰人<br /><br />　　。<br /><br />　　白君宜无法入睡，她推窗望月，却看到的是乌云密布。突然整个逍遥宫被弥漫的毒气所笼盖。<br /><br />　　“大家小心，有毒气。”<br /><br />　　白君宜发现来敌施放毒气，一面用纱巾捂住脸庞，一边持剑而出。<br /><br />　　“放迷情散……”<br /><br />　　当来犯之敌发现白君宜这边住的是逍遥宫女弟子，突然对同伴大呼叫喊施放迷情散。迷情散又称迷<br /><br />　　情散，此乃江湖上最为厉害的一种春药，而且是专门针对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">女人</span>有效，一旦女人将此吸进体内，片刻便会<br /><br />　　发情如淫贱的母狗一般，见到男人都会冲上去。<br /><br />　　“可恶！”<br /><br />　　白君宜岂能不知道这样的毒药，于是在跑动中急忙使用龟息大法，尽量避免吸气，同时最佳的办法<br /><br />　　是将施放的敌人杀死，以免后患。<br /><br />　　“白君宜！”<br /><br />　　那大喊放药的来犯之敌虽然手握满把迷情散，而慑于逍遥宫圣女的雌威，竟然手足发软，不敢出来<br /><br />　　拚斗。匆忙间只吓得转身就跑。<br /><br />　　“师傅……”<br /><br />　　那来犯之敌刚刚要翻宫墙而逃，迎面就冲上了闻声赶来的李月娥、墨雪与师傅贴身婢女花蝶，李月<br /><br />　　娥和墨雪见到来敌，顿时拔剑而出，李月娥手中长剑一招“天女忘情”墨雪一招“流星惜月”双剑合璧<br /><br />　　同时向来犯之敌兜头洒落。<br /><br />　　那贼人惊慌地滚地闪躲，但是李月娥和墨雪联手来袭，且威力甚大，只听噗地一声，他虽然躲开了<br /><br />　　李月娥的长剑，却被墨雪的长剑将他一条左臂，齐肩斩下。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　那贼人在落臂的一刹那，慌乱中满把迷情散，疾洒而出，再把握最后一刹那机会，自己却往反方向<br /><br />　　越出墙头，紧急逃命去了……<br /><br />　　迷情散随那人的断臂处的鲜血一起飞溅，墨雪和李月娥急忙转身闪避，而跟在墨雪和墨雪身后的花<br /><br />　　蝶完全不知发生何事？她迎面而上，结果断臂的鲜血直喷得花蝶满头满脸。<br /><br />　　“啊！”<br /><br />　　花蝶顿时觉得腥臭欲呕，慌乱中听见墨雪、李月娥正挥剑追杀那贼人；这时师傅白君宜及时赶来将<br /><br />　　要往前追的她们拦下。“穷寇莫追，看看其他弟子有没有事情？注意使用龟息功，避免吸到迷情散……<br /><br />　　”<br /><br />　　“是，师傅。”<br /><br />　　李月娥和墨雪对师傅点头，便赶往其他房室营救同门。<br /><br />　　而一旁的花蝶腥血糊脸，惊慌地伸手胡乱擦拭，白君宜惊道：“花蝶，你怎么啦？伤到那里？”<br /><br />　　花蝶惊魂未定：“我、我不要紧，是那人，被师姐砍下臂膀，鲜血全飞到我身上了！”<br /><br />　　花蝶突然又惊慌呼痛：“哎哟，我的眼睛……”<br /><br />　　白君宜急用手帕为她擦拭，又浓又粘的污血，竟弄得她自己也是满手满身……突然她从血腥中嗅到<br /><br />　　奇异的麝香气息，惊呼一声：“迷情散！”<br /><br />　　花蝶显然不明白发生了什么，一怔的问道：“什么！”<br /><br />　　这个时候，墨雪匆忙赶回道：“师傅，大事不好了！我们受损过半，更为严重的是，有几个女弟子<br /><br />　　都中了迷情散……”<br /><br />　　“什么！”<br /><br />　　白君宜跺足道：“好阴毒的诡计……”是呀，以当代女子从一而终的性格，一旦被这些贼人占据了<br /><br />　　身子，要么自杀守贞，要么受他们制约，整个逍遥宫变为污秽之所，败坏逍遥宫的名声。对于逍遥宫来<br /><br />　　说都是悲惨的。<br /><br />　　“那些偷袭的人呢？”白君宜问道。<br /><br />　　墨雪道：“全部撤走了，师姐正去找看看有没有漏网之鱼。”<br /><br />　　“我……我绝对不能让他们”白君宜一把拉住花蝶，纵出墙头：“雪儿，你跟月娥一起救助其他弟<br /><br />　　子，记住要给每一个中了迷情淫香散的女弟子服用逍遥宫的冰心百花散，这可以延迟药力发作的时间，<br /><br />　　我带花蝶去找解药。””还没有等墨雪反应过来，白君仪抱着花蝶直追刚才那个贼人而去！她之所以要<br /><br />　　带着花蝶一起去拿解药，是因为花蝶中的迷情淫香散是被血液喷洒进来，毒性已经侵入了血液，更其他<br /><br />　　弟子通过呼吸中毒完全不一样，因此花蝶此刻就是服用冰心百花散也没有任何的作用，唯一的办法就是<br /><br />　　尽管拿到解药服下。因此师娘带着花蝶去找解药，那也是不得已而为之。<br /><br />　　还有一个更为严重的问题是，白君宜自己本身刚才不小心为花蝶擦拭血液的时候，也沾到了带毒的<br /><br />　　血液，这一点，她没敢跟自己的弟子透露。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第九章：回逍遥宫，路遇敌手</span><br /><br />　　少时，一阵北风吹来，顿时寒风簌簌，只觉侵肌透骨。又一阵风吹过，几片雪花飘洒过来，打在脸<br /><br />　　上，生疼生疼的。吓！还不是一般的冷啊。不过秦枫自修练混沌神诀之后，已经不畏寒冷。<br /><br />　　雪越下越大，很快天地间一片纯白，秦枫的心中反生出了一股豪情。<br /><br />　　雪花纷飞中，在赶回逍遥宫的路上，秦枫突然感到有人在靠近，准备的来说是有杀气袭来。如此下<br /><br />　　雪有夜深人静的晚上，何来如此重的杀气？<br /><br />　　“锵！”<br /><br />　　的一声，秦枫长剑出鞘，随着一个剑花，立时院中剑芒闪闪，剑光便尤如电掣电般向四方散了开去<br /><br />　　。<br /><br />　　“当！”<br /><br />　　一阵破空袭来的攻击，扑面而来。<br /><br />　　长枪。<br /><br />　　长枪如同蛟龙一般向秦枫剌来，粗看枪势走向平淡无奇，但那钩镰枪影剌到一半时便一生二、二生<br /><br />　　四、四生八的幻化成漫空枪影，空气中在这一瞬间尽是破空之声，秦枫整个人便被笼罩在如山的枪海之<br /><br />　　中。<br /><br />　　绝命枪！<br /><br />　　秦枫在洞穴中的各派绝学记载中读过此枪法，枪法为东方世家独有，当年绝命枪威震武林，曾经为<br /><br />　　东方世家赢得了武林中占据一席之地，没想到东方世家的人如今竟然偷袭逍遥宫？<br /><br />　　“来得好！”<br /><br />　　秦枫一个转身，不退反进，踏步而上，步伐如一，视漫天枪影尽为虚幻，长剑猛地直击而出。他这<br /><br />　　一剑挥劈如电，力道更是沉稳，刚猛凌厉。<br /><br />　　只见“当！”<br /><br />　　的一声震天鸣击，剑枪相交，秦枫与来犯之敌同时身子一震。<br /><br />　　好厉害的一个对手。<br /><br />　　而此刻的逍遥宫中，已经四处杀喊声，同时蒙面的敌人正在施放迷情药，许多逍遥宫门人都受到了<br /><br />　　袭击。<br /><br />　　秦枫虽然庆幸自己没有不在逍遥宫而成为敌人偷袭的目标，可是他不得不担心其他的逍遥宫门人，<br /><br />　　尤其是师傅白君宜。<br /><br />　　有我在，绝对不能让自己心爱的女人有半点闪失！秦枫想着，便对眼前的对手生出了仇恨的杀机。<br /><br />　　挡我者，杀，无赦！<br /><br />　　秦枫已经知道逍遥宫受到了威胁，心里记挂师傅白君宜，于是想速战速决，可偏偏眼前这个绝命枪<br /><br />　　却非同一般。<br /><br />　　绝命枪好像难得遇上对手一般，他哈哈一笑，身形一转，枪便狂风暴雨般地向秦枫攻来。枪法如同<br /><br />　　箭雨一般，漫天袭来，配上他那劲力十足的力感，真是说不出的赫赫威势。特别是枪头上那寒光四射的<br /><br />　　倒钩，更是让人防不胜防。<br /><br />　　这可以说是秦枫平生第一次遇上真正的对手。使用绝命枪绝对是一个武林一流的高手。<br /><br />　　机会难得，可是秦枫救人心切，乱了方寸，因此原本获胜很轻易的事情，突然变得跟对手纠缠不休<br /><br />　　起来。<br /><br />　　绝命枪凶猛有劲，秦枫以敏捷的身手，灵活的步法与之周旋着。对方一看就知道是久经战场的猛将<br /><br />　　，时而守势，绝命枪挽起一层森然的枪幕，防守得滴水不进。又时而采用攻势，长枪如电，连续几枪击<br /><br />　　出，如不断之流水。<br /><br />　　两人剑来枪往，战得个不相上下。只听“叮叮叮叮！”<br /><br />　　金铁交鸣之声不绝于耳。剑枪在瞬间便相接了几十次。<br /><br />　　“当！”<br /><br />　　又是一阵剑枪交击的巨响。<br /><br />　　这一次相击，秦枫使出八成功力，顿时将对方内劲压制。<br /><br />　　“嘭！”<br /><br />　　绝命枪被秦枫击打一个踉跄，就在他未站稳之时，秦枫再度出手，他如风般剑指绝命枪。<br /><br />　　绝命枪见秦枫向着自己刺来，立刻，左手持长枪自左至右一拨，企图要挑开秦枫刺来的长剑，同时<br /><br />　　右手化掌顺势拍出，直击秦枫面门。能在如此仓促的情况下出手，而且法度俨然，通常情况下，会令对<br /><br />　　手措手不及而反击成功，但秦枫却反应更快。他只是将长剑轻轻一挑，整个身子却向下一沉，丝毫不减<br /><br />　　前进的速度，同时也是挥出左掌，迎上对方的右掌。<br /><br />　　“碰……”<br /><br />　　双掌相击，顿时雪花飞扬，绝命枪尽全力也不能抵挡秦枫内劲的压迫，一个踉跄，应声倒在地上。<br /><br />　　“噗……”<br /><br />　　口中顿时狂吐一口鲜血。<br /><br />　　“哈哈，好，死在你这样的年少英雄手下，我东方啸天此生无憾……”<br /><br />　　绝命枪面对秦枫指来的长剑，一阵哈哈大笑，脸上没有一丝的害怕和恐惧。<br /><br />　　这个人居然是东方世家二当家东方啸天！这实在大大出乎秦枫的意料之外。<br /><br />　　“师弟，快点去保护师傅。”<br /><br />　　就在秦枫打算将东方啸天捆起来的时候，墨雪匆匆忙赶了上来，气喘吁吁的说道。<br /><br />　　“师傅！”<br /><br />　　秦枫一惊，道：“师傅出事了吗？”<br /><br />　　墨雪道：“师傅追刺客去了，我怕她有危险，这里交给我处理，你去保护师傅。”<br /><br />　　“师傅是往那个方向去的？”<br /><br />　　秦枫急问道！<br /><br />　　墨雪颤声道：“宫门北方！”<br /><br />　　秦枫深呼吸一口，道：“师姐，这里就交由你们看着，我去帮师傅。”<br /><br />　　墨雪听了点点头，突然不知道为什么，她温柔的说了一句：“师弟，记得安全回来！”<br /><br />　　秦枫心头一震，点点头：“我会的！”<br /><br />　　墨雪也点点头，道：“还有师傅和花蝶！”<br /><br />　　秦枫道：“放心吧！她们会没有事的！相信我！”<br /><br />　　生怕师傅出事，秦枫顾不上许多，急忙的收剑而走。临转身的时候，他还不忘回头点了东方啸天的<br /><br />　　穴道，生怕他做困兽之斗。<br /><br />　　墨雪看着秦枫独自一人离去的背影，心里不知道为什么，突然充满一种难言的牵挂，这是为什么？<br /><br />　　难道说自己喜欢上了这个有点霸道无赖的师弟了吗？<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第十章：迷情香</span><br /><br />　　就在秦枫赶去帮白君宜追采花贼的时候，这时的白君宜正与采花贼斗智斗勇的交战中！<br /><br />　　那采花贼是被李月娥斩断手臂，那种伤势岂能一下子就能上得住血！沿途的血迹就像泼水似的，白<br /><br />　　君宜追踪起来并无困难！<br /><br />　　不过那采花贼的确了得，居然流血这么多，也没有昏倒。不过按照白君宜的推算，就算本事再高，<br /><br />　　也不可能无休止的让血流出体外，因此他一定是点了止血穴道，接下来应该会找地方止血。这个采花贼<br /><br />　　已经受伤，肯定不会跟随其他的偷袭者一起撤离，而是落在人后。白君宜心里唯一担心的是，这个混蛋<br /><br />　　的身上也没有解药，如果真的是这样，那么逍遥宫那些中了*毒的女弟子就凶多吉少了。<br /><br />　　此刻，白君宜拉著花蝶，一路追踪血迹而去……<br /><br />　　一阵紧急追赶，白君宜突然觉得血气翻腾，其实刚才她为花蝶擦拭血迹的时候，因为不小心也碰到<br /><br />　　了血迹，也就是说迷情散的毒性也通过血液渗透到了她的体内，而且因为自己的奔跑，毒药已开始在体<br /><br />　　内发作了！不过在白君宜怀中的花蝶中毒更深，首先禁受不住，两腿一软，几乎栽倒，于是喘着气说道<br /><br />　　：“师傅，我不行啦，你自己去追他！”<br /><br />　　白君宜急道：“不行，此刻你毫无自保能力，万一你遇上男人就麻烦了。我不能丢下你不管。”<br /><br />　　不由分说，她抱起花蝶，再沿血迹追去。<br /><br />　　地上血迹渐稀，只是偶而出现斑斑点点，白君宜暗恨这恶贼的命还真长。血迹将她引到荒郊野外，<br /><br />　　血迹一直进到了一间破烂的土地庙里。半边墙脚下，有沙土混凝的几滴血迹，毫无疑问，这贼人一定是<br /><br />　　已逃到土地庙里面去了！<br /><br />　　白君宜抱起花蝶，提气纵身而上，仅有丈余的破墙，竟然险些失足，她知道是那歹毒药力侵蚀了自<br /><br />　　己体力，如果再这样下去，只怕自己支撑不多久了……<br /><br />　　白君宜在焦虑的时候，突然花蝶娇喘一声，挣扎醒来，白君宜看她满脸赤红，眼丝神情吓人。不由<br /><br />　　担心道：“花蝶，你怎么啦？”<br /><br />　　话犹未了，花蝶竟哗地扯开自己衣襟，急促喘息著：“师傅，我热，好热……”<br /><br />　　说着，花蝶又扯下，露出：“我……我受不了啦！”<br /><br />　　白君宜又惊又急，只得狠心出手，一指点在她委中穴上，令她暂时失去行动能力。然而她自己也觉<br /><br />　　得胸臆之间，奇热焦燥不已。她知道自己也支撑不了多久，此刻分秒必争，非要马上得到解药不可！否<br /><br />　　则后果将不堪设想。<br /><br />　　白君宜抱著花蝶落下墙头，再仔细搜寻几乎已经看不见的血迹……<br /><br />　　那细微的血迹，将她引到一口残破圯塌的古井之前；莫非那恶贼知道自已被追得紧了，知道自己大<br /><br />　　限已至，恶贯满盈，临死投井，图个全尸？<br /><br />　　她伸头向古井望去，深邃漆黑，枯湿不知；拾起块石头扔下去，许久方听到回音，却又一路不停地<br /><br />　　向下滚落，终至连回音也没有了。<br /><br />　　这不像是一口古井，更像是一条隧道，通往地府的通道。<br /><br />　　白君宜深深知道这种迷情散是江湖上至淫之毒，这种毒性会蚀入骨髓，神仙难救，中者立刻就会理<br /><br />　　智尽失，丑态毕露，尽会做出枉顾廉耻之事。白君宜毕竟是逍遥宫的圣女，师出玄门正宗，修为深厚，<br /><br />　　方能支撑至今。但是时间一久，只怕功力都会被耗尽，那时候就无法挽回了。她此刻觉得血气翻涌，胸<br /><br />　　口作恶，难道迷情散马上就要发作！<br /><br />　　白君宜想到迷情散发作的后果，与其教自己和花蝶受尽折磨和凌辱，丢人现眼的被男人捉弄地活著<br /><br />　　，这样不但辱及自己，更要沾污逍遥宫，倒不投身此井，一死了之！白君宜脑海顿时闪过要时的念头！<br /><br />　　一念至此，白君宜不再犹豫，抱了花蝶，就要踊身跃下……<br /><br />　　“嘿！”<br /><br />　　突然旁边传来一阵轻微的得意笑声，尽管笑声很小，却挽救了正要跳下古井隧道的白君宜。<br /><br />　　白君宜听到笑声，就在纵身要跳的一刹那，突然飞身，拔出长剑，直刺笑声传出的方向。她确信笑<br /><br />　　声来自于自己苦苦追击的淫贼，因为这里不会再有第三个人。这淫贼一定是故意将血迹沾到古井隧道的<br /><br />　　旁边，扮成自己跳井的假象，而他偷偷的藏匿在墙体的后面。<br /><br />　　“嘭……”<br /><br />　　一声撞击。<br /><br />　　白君宜的玉女剑将土地庙破旧的残墙赚到，整个土地庙就像要倒塌一般，瓦砾横梁轰然倒下。<br /><br />　　一阵惊天动地的巨响之後，白君宜不顾一切的抱着花蝶翻滚躲闪，跌落在尘土飞扬的杂物堆中。全<br /><br />　　身又酸又疼，周身骨骼，似乎全都散开来；幸好没有被落石横梁砸中……<br /><br />　　“碰……”<br /><br />　　又是一阵颤动，白君宜见整个土地庙就要轰然倒塌，不顾一切将花蝶先抛到庙之外，自己跟着飞奔<br /><br />　　而出。<br /><br />　　“嘿嘿……”<br /><br />　　当白君宜逃出庙里的时候，又一次听到了这冷酷又的笑声。不知道是不是用力过度的原因，白君宜<br /><br />　　感觉自己此刻体内毒性又开始要发作，在翻腾，那是一种比痛苦更难耐的痛苦，一种发自内心深处，灵<br /><br />　　魂深处的，却又是极其浮浅庸俗的肉欲饥渴之苦。<br /><br />　　就像有千万只虫蚁，在噬咬著她的心……<br /><br />　　就像沙漠中渴望甘泉，在渴望著男性健壮有力的臂膀。<br /><br />　　渐渐陷入幻境，白君宜几次要伸手撕扯自己衣裳；只因一点灵智未泯，咬紧牙根强行忍住。<br /><br />　　懊丧痛悔中喃喃：“花蝶！我对不起你！师傅没能给你找到解药！”<br /><br />　　“嘿嘿，逍遥宫圣女，当今的天下第一美女……哈哈！”<br /><br />　　原本轻微的笑声，此刻变成了阴恻恻的哈哈大笑。<br /><br />　　白君宜悚然而惊，举目四望。只见在不远处，一个头发凌乱，手臂残缺的身影一步步走来，白君宜<br /><br />　　壮胆厉喝道：“你是人是鬼？”<br /><br />　　那双眼睛在幽暗处更是阴阴冷笑：“此刻是人，难保不会变鬼！”<br /><br />　　一听是人，白君宜立刻紧握她手中的长剑，喝道：“你就是那个放毒的人？”<br /><br />　　“嘿嘿，我就是邪魅门的吴濑。”<br /><br />　　吴濑亦同时喝道：“想杀我，想看看这个是谁？”<br /><br />　　接著火光一闪，吴濑燃起了一块柴火上这才看清，刚才自己抛出的花蝶已经被吴濑所擒住，而且是<br /><br />　　在昏迷中，却正好挡在吴濑那恶贼身前。<br /><br />　　白君宜估量著自己伤势，知道没有把握能纵跃过去抢救花蝶，只能怒道：“淫贼，你想怎么样？”<br /><br />　　“嘿嘿……我想怎么样？今天能让我选择的路无非两条，要不活，要不死。不过今天我想走第三条<br /><br />　　路，就是临死也好，求生也罢，也要一尝逍遥宫美女的鲜嫩……”<br /><br />　　吴濑虚弱已极，却又吃吃邪笑起来：“你们砍下秦枫一条手臂，几乎要了我的命，谁知老天有眼上<br /><br />　　，将一个这么漂亮的小妞送到我的手中！”<br /><br />　　说着，他的手居然是按在花蝶的之上。<br /><br />　　“你……你无耻！”<br /><br />　　白君宜气愤的道：“没想到你邪魅门居然使用如此手段，不如，也不怕为天下武林所不耻。”<br /><br />　　吴濑哈哈一笑，道：“天知地知，你知我知，可是武林的人永远都不会知道。再说了，你逍遥宫也<br /><br />　　不见得是什么名门正派，当年要不是你逍遥宫弟子无情的将本尊戏耍一顿，使我颜面尽失，能有今天的<br /><br />　　事情发生吗？”<br /><br />　　说着，他一掌拍在花蝶背上，将她震得醒来，喝道：“睁开眼睛瞧瞧，我是谁？”<br /><br />　　花蝶终于弄清状况，却又被他制住穴道，动弹不得，惊叫著：“师傅救我！”<br /><br />　　吴濑嘿嘿笑道：“此刻你师傅也毒性发作，没有解药，自身也难保啦，如何救你？”<br /><br />　　白君宜喝道：“交出解药，饶你不死！”<br /><br />　　吴濑道：“这解药么……”<br /><br />　　他伸手入怀，取出一大把各式各样的药来，一样样仔细数著：“嗯……天心丸、剔红丹、酥合散、<br /><br />　　……什么都有，就是没有解药，你说怎么办？”<br /><br />　　白君宜又怒又恨：“该死的淫贼！”<br /><br />　　吴濑大笑，又因虚弱而喘息：“我被砍去一条手臂，最多只能算是皮肉外伤，此刻已包扎止血，敷<br /><br />　　了金创药，吞了疗伤丹……”<br /><br />　　他吃吃而笑：“只要过那么个把时辰，吃点食物和喝水。我很快就能恢复体力……而你，可就没有<br /><br />　　我这么幸运啦，哈哈！”<br /><br />　　白君宜冷哼：“痴心妄想，此处怎么会有食物饮水？”<br /><br />　　“当然有。”<br /><br />　　吴濑手指用力，花蝶就痛得大叫。<br /><br />　　“喝她的血，吃她的肉，又不让她立刻断气死去，岂不是最好的食物饮水？”<br /><br />　　吴濑更是淫邪地伸出禄山之爪，探入花蝶衣襟之内：“哈哈，你这小徒弟今年多大？十 六还是十 七<br /><br />　　？敢情还是个情窦初开的黄花大闺女吧！你知不知道？精血滋阳大补！”<br /><br />　　“啊，师傅……”<br /><br />　　花蝶挣扎惊叫。<br /><br />　　白君宜怒火攻心，更觉得全身炽热燃烧般难受，于是厉吼：“你敢！”<br /><br />　　她喊完之后，含泪举起长剑，道：“花蝶，对不起了。”<br /><br />　　顿时，白君宜挥动长剑，卷起一阵剑浪，随着剑气带动，大地都发出惊天动地巨响，周围的石块木<br /><br />　　头被剑气卷起，夹着尘土杂物，漫天飞起卷成一团，轰然撞向吴濑。<br /><br />　　白君宜已经下了必死之心，与其师徒被遭受侮辱，不如与之同归于尽。<br /><br />　　吴濑万万没有想到白君宜会如此做，惊惶闪避，仓促中反掌推出，砰然击开大石，但落差巨大的冲<br /><br />　　击力，反将他击得口喷鲜血，反弹而出。<br /><br />　　吴濑只觉右掌酸麻，左臂伤口再度迸裂，鲜血又似开了口的闸门，泉涌而出。<br /><br />　　而花蝶则被吴濑抛开，跌落在土地庙一旁山崖之下……<br /><br />　　花蝶被吴濑这么一抛，一撞，不知怎的也能动了；急速坠落中，她惊慌呼叫，正以为自己命不长矣<br /><br />　　的时候，只听“砰”地一声，她已跌入一潭泉水中……其实所谓的悬崖不过是十来丈高的小岭，下面又<br /><br />　　是一潭池水，因此坠落并无危险可言。但是花蝶毕竟是中毒之人，而且下坠之力使她不但呛了口鼻灌水<br /><br />　　，因此沉入水池颇深。<br /><br />　　当花蝶挣扎浮起时，因为水流湍急，冲得花蝶身不由己，连翻带滚……<br /><br />　　不知呛了多少水，也不知被冲了多远，水流终于渐渐减缓，花蝶也终于能抬头换气，挣扎著浮出水<br /><br />　　面，挣扎著爬上岸来，痛苦地伏地呕吐、喘息……然而不止是呛水的痛楚而已，像这样一阵翻腾折磨之<br /><br />　　後，那股恶魔似的主母火，已不再受到控制，如脱缰野马般一发不可收拾。<br /><br />　　花蝶体内的迷情散终于爆发，她已丧失了最后一点灵智，疯狂的撕扯自己衣衫……<br /><br />　　就在花蝶膨胀到了极点，不能抑制的时候，她看到了一个男人。这个时候，不管对方是什么男人，<br /><br />　　只要是男人，她都会情不自禁的冲上去。这就是迷情散的威力……<br /><br />　　来人是秦枫。<br /><br />　　秦枫告别墨雪就往此地赶来。一路上，秦枫并没有留意地上的鲜血，他是凭着嗅觉和感觉一直寻踪<br /><br />　　而来！就在焦虑和毫无头绪的时候，他听到一声巨大的落石声，紧接着就是有人落水的声音。于是秦枫<br /><br />　　不管三七二十 一，顺着清溪寻找，不巧就看见了从江面飘来的花蝶！<br /><br />　　“师妹！”<br /><br />　　秦枫大惊的叫了一声，毫不犹豫的飞身将花蝶从水中救起！还未等秦枫开口问她怎么回事？白君宜<br /><br />　　在哪里？只见花蝶就象是发疯的母狗一样，疯狂地伸手抓向他，并且疯狂地撕扯他身上的衣服……<br /><br />　　花蝶中的是世上最的**——迷情散！除了，根本没有任何的解救方法！<br /><br />　　而此刻的秦枫就是花蝶最好的解药。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">【未完待续】</span><br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">本楼字节：55246</span><br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">总字节：1028350</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5415953-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5415953.html</guid>
	<pubDate>2015-12-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【要娶姐姐做老婆】【作者：shilei94945】【第四部】【连载】</title>
	<author>魂啸天</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                                    <span style="color:#ff0000 ">第三部快速通道：</span><a href="read-htm-tid-5395146.html" target="_blank" style="color:red">《要娶<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">姐</span>姐做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>婆》第三部</a><br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第101章：美人如云</span><br /><br />　　石潜云，当今华夏四大家族之首的石氏家族一族之掌，就只带了区区二十几个人悄然驱车到入京高速路口迎接两地分离十八年之久的家族少主。动身的时候，家族里没有一个人知道。这一次，石潜云的的确确是做到了万分隐秘；正因为如此，他所带来的精英弟子，没有一个不是能够以一敌百的好手。父子两人相见之后，短短的几分钟，几部并不是很显眼的商务客车载着所有人缓缓的朝郊区某个方位驶去。<br /><br />　　尽管一群国<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">色</span>天香的美人儿，基本上都没有机会来过京城，自然很想要领略一下繁华的一国之都究竟是如何一番景象，可是大家心里明白，在这次的变故消弭之前，还是不宜抛头露面，乖巧的没有说话，任由商务客车越来越远离繁华的市区，驶上一条又笔直又无比宽敞的马路。最令人奇怪的是，这样一条宽敞无比的马路，如果是放在山城市，起码是超级主干道了；然而在这里，居然除了他们一行人外，没有见到过任何的车辆来往经过……石逸辰浑身不自在的坐在一言不发神情严肃的石潜云身旁，既不能与美人儿老婆们打情骂俏，又不想主动去跟这个素未谋面的父亲说话，车厢里越来越安静，而气氛自然是越来越尴尬。当石逸辰发现自己其实对这个从没见过面的父亲还存留着那么一丝复杂的情谊之际，简直是叫苦不迭，事情也越来越复杂了。在这样的情况下，如果老头儿发现自己跟老妈曲紫怡的“奸情”要大义灭亲的时候，自己还有没有那个决心来坚决的反击？<br /><br />　　“很奇怪是不是？”<br /><br />　　就在石逸辰快要憋不住的时候，身边的石潜云终于开口了。石潜云自是不知石逸辰此时复杂的心情，还以为他在疑惑这条马路，微微有些自豪的道：“这条大路，从修筑之日开始，就是专门为我们石氏家族提供的，任何非石氏家族的车辆，想要开进这条路，都必须得到我们家族的同意，不管对方是什么身份，明白了吗……”<br /><br />　　“……”<br /><br />　　原来如此！此言一出，不仅仅是石逸辰，所有不知情的女人，都不由得暗自咂舌。修建这么一条超级公路，需要花多少的人力物力财力，还需要多大的关系才能够审批得下来，而且还只是提供给一个家族使用……这简直不可能的事情，此刻就摆在众人眼前，怎能不让大家感到震惊？石氏家族的强大，居然到了这样的程度，在堂堂一国之都里，居然还有着自己家族的专属公路，实在是牛A和牛C之间坐得稳稳的。<br /><br />　　石潜云淡淡一笑，故意不去看曲紫怡瞪着他气鼓鼓的神情，习惯性的采取忽视策略，让她去生闷气，自顾着道：“不用太吃惊！在这个国度里，还没有多少事情是四大家族办不到的……其他几个家族，一样都有这样的专属公路；而且，这对我们四大家来说，根本就还算不上什么了不起的大事。等你们慢慢了解了我们四大家之后，就会慢慢习惯了……”<br /><br />　　哇呀呀！说得这么牛B，也不知是真是假。石逸辰暗暗惊异，对于家族的强大，他早就已经有了一定的心理准备，可是此刻，还是感到一时难以接受。特别是老头那句“根本就还算不上什么了不起的大事”，真真正正的把他给唬住了。<br /><br />　　一路上，果然不见其他车辆任何车辆来往。笔直的公路两侧，全部是一片片整齐而高大的建筑，经石潜云的解释，众人方才知道，这些建筑群，全部都是石家的产业，有住宅区，有商业区，有休闲区……甚至连猎场都有不小的一块，令人咋舌。<br /><br />　　石逸辰暗暗心想：这面积有多大了？奶奶的，起码得有一个小县城那么大吧？<br /><br />　　老子的家族居然这么牛……真是不知道压榨了多少的民脂民膏呀！等大爷我以后当上了家族族长，不会被广大人民群众戳着脊梁骨骂吧？算了算了，反正这种规模，也不是一代两代人能够办得到的，就算是要挨骂，也早就挨骂过了，大爷我何必自寻烦恼？<br /><br />　　时间就在这样的沉默之中过去，很快的，石氏公路就差不多到了头。远远的，大家就能够看到一片豪华得惊人的美丽庄园，像是西班牙式风格，高大的建筑都有着那种奇特的几何图形风味，夸张的手法令人暗暗称奇。虽然石潜云不再解释什么，可是众人心里已经有了明悟，这个庄园，应该就是石家的主府了。<br /><br />　　很快的，商务客车在广阔的庄园外停了下来，一穿着迷彩服、令人看得心惊胆战的荷枪实弹的护卫走了上来，领头的一位高大的军官对着客车行了一个标准的军礼，然后客气的要求车内的人下车。<br /><br />　　石逸辰有些意外的看了老头石潜云一眼，想问什么，又辛苦的憋了回去。<br /><br />　　石潜云似乎猜透了他的想法，简短的道：“不用奇怪！我今天出门之前，并不是坐的这两客车，所以他们并不知道是我来了。而且，就算知道是我的车，他们一样也要这样做，为了家族的安全，任何人的车辆，都必须经过严格的检查，才能够通过入口，进入庄园。如果不这样的话，我们的敌人都不知道会混进去多少人了……”<br /><br />　　曲紫怡似乎十分气氛石潜云从上车后就一直没有理会她，虽然两人的关系已经开始逐渐恶化，然而在这些“小辈”的面前，好歹也得给自己这个做母亲的一点面子吧？而且，如果不是这个名义上的丈夫跟自己的关系实在是太差了，自己怎么会一时糊涂，被这个无孔不入的小混蛋抓住了机会趁虚而入？现在，什么尊严都没了……听了石潜云的话，曲紫怡就像是抓住了什么机会，冷冷的奚落道：“我看你们石家这一层层的防卫也不过只是摆设罢了，连家族长老会居然都混有对手派来的奸细，还有什么好自豪的……”<br /><br />　　“……”<br /><br />　　石潜云微微一颤，无奈的瞄了曲紫怡一眼，欲言又止，最终什么也没回答，就那么打开了车门走了下去。<br /><br />　　见到这样的情形，石逸辰感到一阵头大，似乎老妈从见到石潜云这一刻起，火气就特别的大，不知道为了什么？不过，石逸辰又暗暗感到庆幸，老妈跟老爸的关系越差，对自己来说，越是大好的机会，本来还想着回到家族之后，在彻底的征服这个很难搞定的妖娆美人之前，一定不能够让他们融洽相处，看来是自己多心了。这两个人，用屁股想，都不可能融洽得起来，真是白担心了。哈哈，这样的话，大爷我以后在家族的生活，也不会那么苦闷哦，只要有机会的话，嘿嘿……见到是石潜云从商务车上下来，领头的军官感到一阵惊讶，瞬间反应过来，站的笔直的哟喝一声：“立正！”<br /><br />　　等到身后的队员们飞速的站好队形之后，才对石潜云恭恭敬敬的行了一个军礼，朗声道：“首长好！”<br /><br />　　首长？石逸辰暗暗纳闷起来，自己的老头居然被军官称呼为首长？为什么不是族长、头儿？就算是长官也不会令人惊讶，偏偏是这个首长……石逸辰偏过脑袋，小心翼翼的问着脸色还没有恢复正常的老妈曲紫怡：“呃，老妈……这、这老头究竟当了什么官儿，这个军官肩上的肩章，起码是少校级的吧？”<br /><br />　　曲紫怡从极富个性的琼鼻中发出一身娇哼，似乎还在生气，横了石逸辰一眼，没有说话，引起了周围一众美人儿的窃笑，令石逸辰尴尬不已，暗暗心想：奶奶的，是那老头儿惹了你这个阎罗王，又不是大爷我惹了你。好歹咱们几个小时前才刚刚干过，这……变脸得未免也太快了一点吧？真是无比郁闷呀！<br /><br />　　“噗哧！”<br /><br />　　就在石逸辰还在不满的碎碎念时，古典淡雅的美人儿曲柔忍不住娇笑了出来，抿嘴笑道：“小笨蛋，亏你还是全国首屈一指的大家族的接班人，这有什么好大惊小怪的？你父亲虽然没有在军方担任实际的职务，但是他却是地地道道的军委委员。别说是一个小小的少校，就算是少将来了，见了你父亲，也得老老实实的叫一句首长！”<br /><br />　　军委委员？哇呀呀，石逸辰感到自己快要懵了，双腿止不住的一阵颤抖。暗暗叫苦，心想：奶奶的，老子还真是走大运了，居然是军委委员的儿子……可是，老子也太不知死活了吧，居然准备跟军委委员手里抢女人，而且这个女人还是自己的亲老妈……真、真的是太逆天了，太逆天了！这可不妙呀，大大的不妙！<br /><br />　　石潜云并不知道车厢里大家在切切私语什么，只是冲着那位军官微微点头，见到他似乎准备拿起对讲机向谁汇报，不由得眉头稍稍一皱，立即道：“不用跟谁说了！我刚刚接到你们的少主人回家，他们现在还没有适应家族的气氛，等他们先适应几天之后，我自会召开家族会议，跟大家宣布这个消息的。”<br /><br />　　“是！首长。”<br /><br />　　军官恭恭敬敬的回答一声，收回了对讲机，神情有些激动的看着车厢里唯一的一位男性少年，止不住的露出了欣慰的笑容。经过了十八年的等待，石家的少主人终于是回家了，让这些提心吊胆等待了十八年的人们，终于可以放下心头大石了！首长既是接回了少主，以后肯定会有重大的动作布置，作为整个家族的第一班岗哨，可不能够大意了……“嗯，辛苦你了！”<br /><br />　　石潜云满意的点点头，这才转身对着车厢淡淡道：“你们都下来吧，这两辆车是不能够进庄园的，咱们还要改乘另外的车辆。”<br /><br />　　随着石潜云的话音刚落下，四辆气派而坚固的军用吉普就稳稳的停在大家的面前，光是这种架势，就足够让石逸辰和他的女人们暗暗吃惊不已了。尽管这些女人中，也有不少名门大族的女儿，可是这样的豪华，这等气势，她们也是一样的没有见识过。最重要的是，她们的家族，基本上就没有与军方扯上过任何关系。<br /><br />　　看着比较笨重的军用吉普，灵活的飞驰在宽阔得四周都看不到尽头的庄园内，四周全是绿油油的草地，成片成片的树林，当然还有着一排排严谨而夸张的建筑群。经历过前面的一系列遭遇，大家也开始渐渐接受了家族的繁荣实力。<br /><br />　　半个小时之后，吉普车在一栋十分豪华高大的建筑外面停了下来。这栋看似有点像是别墅的建筑，整体采用的是西班牙式风格，却又保留了本国的细节特点，粉黄色的墙体特别显眼，将整个建筑衬托得更加广阔高大。每一扇门窗上，都安装着最新科技的防盗报警系统。显得又庄严又安全。<br /><br />　　“哇！”<br /><br />　　下了车之后，司机自行把吉普车车开进了地下车库，而石逸辰则是忍耐不住的叫了一声。看到大家疑惑的目光都盯着自己，石逸辰自然也有点尴尬，干笑道：“老……老爸，虽然这栋房子确实非常高档……可是，对于我们这么庞大的家族来说，未免也显得有些太小了吧？不信你问问雅姐姐老婆，她们加的庄园，虽然没有这么大，可是主建筑的面积，似乎比这栋别墅还要大一些……”<br /><br />　　听到石逸辰提到自己，高贵娇媚的美妇吴雅洁冲他柔柔一笑，也不说话，倒是她身边紧跟着的精灵小萝莉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>刘舒恨恨的瞪了他一眼，恨透了石逸辰把自己的妈妈给拐到这里来，害得她不得不放弃现在就学的学校还有那么多的好朋友。<br /><br />　　精灵动人的小萝莉少女心想着：你得意个什么劲，我们的庄园很大，跟你有什么关系，你自豪个屁呀……可是、可是这座庄园，真的比我们家要大不知道多少耶，真气人……可恶的臭石头哥哥，居然有这么豪华气派的家，以后肯定会故意用这事气人家，怎么办？<br /><br />　　石潜云难得的微微一笑，一边带着大家朝着主建筑的大门走去，一边道：“这个别墅，只是我们石家你爸爸我们这一脉在这里的安身所之一，只有我们这一家人住。为了不太显眼，所以才建得足够住下我们一家人就够了。至于我们真正的家，可不在这里……”<br /><br />　　不在这里？这里不就是石家庄园吗？刚才一路过来，除了这一栋别墅之外，再也没有更加豪华一点的建筑了。堂堂的一族之长，应该不会是住在那些比这栋别墅还要普通一点的地方吧？听柔儿老婆说过，老头儿可是有五个老婆的，孩子也有好多，这么一栋别墅，未免显得太挤了吧？<br /><br />　　正想要开口追问真正的家在哪里，别墅的大门突然间打开。从里面迎接出来的一群莺莺燕燕，顿时令石逸辰看得瞠目结舌，暗自激动不已。暗暗怀疑自己是不是也像刘姥姥一般进了大观园，这么多的绝色美人儿，不会是自己看花了眼吧？<br /><br />　　石逸辰用力炸了眨眼，又用手掌大力的揉了揉眼睛，睁眼看来，这群莺莺燕燕还是没有消失，反而离自己更加的近了，近得稍稍一吸气，就可以闻到各种不同的幽香气息，差点让他就这么迷醉了。<br /><br />　　从别墅里，一共走出来的，是六位或大或小的绝色<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。从石逸辰的角度看来，她们之中，年纪最大的，表面看来，也顶多三十来岁，而最小的美人儿，差不多和自己那位精灵动人的小萝莉禁脔刘舒差不多的年纪。三大三小，六位美人儿看得石逸辰眼花缭乱，每一位都那么的国色天香，美得冒泡。尽管石逸辰的老婆已经足够多了，而且每一个老婆都绝不比这六位美人儿差，可是他还是止不住的感到激动紧张。暗暗心想：奶奶的，这几位美人儿，不会都是自己的亲人吧？<br /><br />　　那……那可实在是太妙啦，真是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>呀……哈哈哈！<br /><br />　　在自己的家人面前，又没有一个外人，石潜云终于放松了下来，绷紧的神经也稍稍的得到缓解，在与那六位美人儿一起迎接石逸辰一群人进门之后，一家人围着硕大的圆形沙发坐下之后，石潜云和曲紫怡两人不约而同的开始介绍起自己这一方人来，使得双方大致的了解了对方的身份。每听到一位美人儿的名字和身份之后，石逸辰就止不住的一阵激动，恨不得冲上去与美人儿来个大大的拥抱，以此表达自己激动无比的……亲情，嘿嘿，就是亲情！<br /><br />　　看来年纪最大，大约三十来岁的端庄慈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>的美妇，名叫豪媚媚，今年的实际年龄其实已经43岁了，可是石逸辰无论怎么看，都看不出这么一位雍容华贵又慈爱可亲的美妇人会有这么大的年纪。豪媚媚是老头儿的原配，十qi岁的时候，就通过家族的商议，作为第一夫人嫁给了老头儿石潜云。从此兢兢业业的主持操劳着石家的内务，像足了一位家庭主妇，却没有任何怨言，对石潜云的深厚感情明眼人也是一看就知。可是，令人惊奇的是，做着令人枯燥乏味的内务工作二十多年，居然娇媚华贵的脸颊没有半点岁月的痕迹，还是那么的年轻娇媚，实在是令人称奇。<br /><br />　　这些还不算什么，最令石逸辰震惊的是，经过简单的寒暄，石逸辰这才知道，这位美丽而温柔的大妈妈，居然是中学死党四小龙之一的豪杰的亲姑姑！难怪啊……难怪豪叔叔在山城的时候那么照顾自己，自己做出那么多荒唐的事情，他都默默的帮自己洗清……第二位高挑的美妇，名叫宋佳纪，今年也有42岁，这令石逸辰不得不佩服这些女人的养颜功夫实在不是盖的。宋佳纪居然是四大家族排名第二位的宋氏家族的一位千金，这个特别的身份，自然是令石逸辰暗暗称奇不已。宋家这样的大家族，居然会把他们家的美丽女子作为秘密夫人嫁给石家的族长，由此可见，这两家之间，一定早就已经有秘密的协议，两家联姻这种事情，只怕是司空见惯了……不过，石逸辰从对方的表情上，还是看出了一点区别。如果说先前的大妈妈对老头儿的感情，用眼睛就可以看出的话，这位美艳高挑的二妈妈，不论怎么看，都不像对老头儿有什么感情的样子。看来，又是一桩悲剧的政治婚姻啊……然而，宋佳纪和曲紫怡还是有很大区别的，重要的是性格上的区别。宋佳纪本性善良内向，至少看起来还是一位比较贤惠的女人，至于老妈曲紫怡嘛……唉，就别提了……排在第三位的娇艳美人儿，名叫娄玉柔，年龄仅有二十九岁，比猫儿也大不了多少。然而，尴尬的是，石逸辰必须要叫她一声五妈妈。要不是看在老头的份上，要不是这美人儿的身材的确是棒棒的，该凸的凸，该凹的凹，石逸辰还真是不愿意去叫这么年轻的大美人儿做五妈妈。天哪，看来自己在外面胡乱玩女人，居然是遗传了这个风流老头的……五妈妈娄玉柔与大妈妈豪媚媚一样，自从十qi岁笨笨的迷恋上老头儿并嫁给了老头儿之后，就安安心心的在家做了全职太太，平时里顶多就是帮着大妈妈打理一下家族内部的繁杂事物。也真是亏得她，年纪不大，居然有这么的忍耐之心，不得不令人肃然起敬。<br /><br />　　不过，令石逸辰感到郁闷的是，自从彼此知道了对方的身份之后，这位娇美纤弱的美人儿五妈妈就隐隐的对自己透出一股莫名的敌意，令石逸辰莫名其妙，又不便发问，只得故意不去看她若有若无的敌视目光。<br /><br />　　接下来的三位年轻美人儿，第一位叫做石清雯，今年二十si岁，是石逸辰的二姐，大妈妈豪媚媚的二女儿，不喜欢家族的事务，居然只是做了一个小小的幼师。令石逸辰不得不佩服自己家族的人，每一个都是那么的个性十足。不过，石清宜似乎也不是怎么喜欢这个突如其来的弟弟，对石逸辰的态度，也比较冷淡，甚至还有些讨厌；真是让石逸辰郁闷到了极点，难道老子的脸上，就真的写着大坏蛋三个字么？怎么美人儿姐姐看到自己，居然是那么一副厌恶的表情？呸呸，你讨厌老子，老子还不稀罕你呢，还是自己的老婆们温柔美丽……第二位年轻美人儿，名叫石清夕，石逸辰的三姐姐，二妈妈宋佳纪的大女儿。<br /><br />　　虽然今年已经二十yi岁了，然而职业居然是在家玩，又让石逸辰狠狠的汗颜了一次。不过，这位亭亭玉立高挑明艳的美人儿姐姐，似乎并不讨厌自己，听了老妈对自己的介绍之后，反而对自己表现出很有兴趣的样子，一会儿就会问一个异想天开小问题，令石逸辰回答得哭笑不得。<br /><br />　　最后一位美人儿……额，其实应该是小萝莉才对，长相与石逸辰有些酷似，充满了甜美可爱的气质。她叫做石清棠，石逸辰的七妹，今年只有十si岁，是二妈妈的二女儿。至于性格嘛……石逸辰再次汗颜不一，这位甜美可爱的七妹，自从知道了他是她的五哥之后，就一直黏在石逸辰的身边不肯走开。虽然有位小萝莉在身边贴着自己，软软柔柔的身子十分舒服，可是所有人都瞪着自己再看，令石逸辰心惊胆颤不已，生怕自己一个不小心禽兽思想发作，露出了破绽那可就大大的糟糕了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第102章：秘密家园</span><br /><br />　　石逸辰完完全全想不到，自己家里居然有这么多国色天香妖娆多姿的美人儿！<br /><br />　　每一个美人儿都是那么的个性十足，风韵动人。不论是成熟雍容的绝色美妇妈妈们，又或者是青春靓丽灵气逼人的姐姐们，又或者是精灵可爱甜美诱人的小萝莉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=妹妹',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">妹妹</span>……这些美人儿，无一不深深的打动了石逸辰的心。这些美人儿，随便一个走出去，都会是祸国殃民绝色倾城的那一种。然而，她们全全部都是自己的亲人……嘿嘿，不过嘛，有了柔儿老婆和老妈这前车之鉴，石逸辰邪恶的感觉到，亲人也有亲人的好处啊。<br /><br />　　刺激，绝对的刺激！就好比这位精灵可爱的萝莉七妹，赖着坐在自己的腿上不肯下去，小小的肉肉的小屁股不时的在自己的腿上魔呀磨的……呜，实在是太刺激了！石逸辰差点鼻血都要出来了，七妹小小的身子，温温软软的，抱在身上，别提有多舒服了。要不是时间地点都不合适，要不是有这么多的美人儿老婆虎视眈眈的警惕盯着自己，只怕自己早就忍不住要兽性大发，将这位黏人的可爱小萝莉给按在沙发上大快朵颐了。虽是如此，石逸辰胯间的肉棒，还是无法自制的稍稍抬起了头来……幸亏这位甜美可爱的萝莉七妹对自己充满了兴趣，只顾着和自己闹着玩说悄悄话，虽然对小屁股下面有一点点硬硬的东西搁着自己觉得奇怪，却没有去细想那是什么，令石逸辰稍稍松了一口气，赶紧的默念清心咒，才使得那股邪恶的欲望渐渐的平息下去，不然还不得弄出大大的乌龙啊……憋得面红耳赤的石逸辰不经意发现，自己这些美人儿老婆们连带那位小萝莉刘舒都一个劲的盯着自己，目光中的含义不言自明。石逸辰耸耸肩，一眼瞪了回去，好像在说：你们这么瞪着老子干嘛，你以为老子是禽兽啊，连自己未成年的亲妹妹都想干啊……众美人一致的瞪了回来，像是在回答：你就是这么想的！<br /><br />　　石逸辰翻了个白眼，尴尬的笑了笑，忍不住低低道：“嘿，你们都这么看着我干嘛，今天一家人团聚，你们都是新人嘛，应该多跟妈妈们和姐姐们多多沟通才对……”<br /><br />　　曲紫怡狠狠的瞪了石逸辰一眼，似乎在警告他不要打什么歪主意，这才冲着几位“姐姐妹妹”和“女儿”勉强急出一个笑容，又冷淡的对石潜云道：“好了，大家基本上都熟悉了，还有很多人都没有见面呢，我们都很累，想要快点休息，你马上安排一下，我们要回家了！”<br /><br />　　回家？还要安排一下？石逸辰和众位老婆们对视一眼，都感到十分的惊异。<br /><br />　　这难道不是自己的家吗？石逸辰暗自嘀咕着，莫非老妈是气糊涂了，连说话都不明不白的？不得了啊不得了，不会是今天在高铁上那一次，把老妈干得太狠，被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">高潮</span>烧坏了脑子吧？<br /><br />　　石潜云犹豫了一下，似乎有着什么难言之隐，终于还是点了点头，打了一个电话，吩咐道：“马上派两架直升机来，告诉飞行员，直接飞去东府南苑，不要让任何人知道！若是走漏了风声，叫他自裁好了。”<br /><br />　　“耶！又可以回家喽！”<br /><br />　　石潜云刚刚挂上电话，坐在石逸辰身上的小萝莉七妹石清棠就娇娇的欢呼一声，抱着石逸辰的脖子，重重在他脸上亲了一下，咯咯娇笑道：“嘻嘻，五哥你真是大福星耶，你一来，咱们就可以回家了，再也不用在这鬼地方无聊的呆着了……”<br /><br />　　若是换做在平时，被这样充满了甜美可爱气息的小萝莉亲一下的话，石逸辰只怕早就反攻回去，将小萝莉肉嘟嘟的小嘴儿给亲得一塌糊涂了。然而，这一次，石逸辰脑子还是有点发懵，如果刚才没有听错的话，老头儿似乎在说什么飞机、什么东苑南苑的？这……这是怎么回事？难道这里还不是自己的家，回家的话，还需要坐飞机吗？汗颜啊，自己家里有飞机呀，为什么老妈她们都没有说过呢？<br /><br />　　石潜云似乎预料到石逸辰会有这样的反应，站起身来，对着几位老婆女儿点点头后，才微笑着对石逸辰和众位儿媳妇解释道：“不要太吃惊！这里的确不是我们的家，只不过是平时我们外出工作办事时的一个落脚点而已……我们的家，就在……算了算了，先不说了，你们快点准备一下，重要的东西带走，其他的行李就留在这里吧，家里面什么都有，用不着操心的。等一会儿，你们自然就知道我们的家是什么样子了……”<br /><br />　　“……”<br /><br />　　石逸辰简直快无语了，什么事情都弄得这么神神秘秘的，好像是见不得人一样。不过，似乎也正因为如此，石潜云才能够巧妙的当好了这个族长，让这个家族越来越繁荣昌盛吧？对于一个领导者来说，什么时候该保守秘密，是最基本的必备特性。看来，大爷我想要继承好这个家族，还有很多很多的东西要学习呀，真是无趣之极……接下来，就是在等待中度过的。<br /><br />　　大家并没有等多久，隆隆的声响就在上空传来。<br /><br />　　等到石逸辰众人生平第一次坐上私人直升飞机之后，大家这才明白自己的目的地是哪里。这两架直升飞机，居然要出海！就在距离海岸线大约500公里处，有一片完全被石氏家族购买下来的私人岛屿群。<br /><br />　　这片岛屿群，是由四个面积超过一万平方公里的大岛屿和无数个面积一般的小岛屿组成的。这四座大岛屿，则被它们的拥有者石氏家族命名为东南西北府……“……”<br /><br />　　石逸辰想笑又不敢笑，这都什么年代了，居然还会给岛屿取这么不合时宜且老土的名字，要是换做大爷我来给它们命名，就算是取个爪哇国……呃，似乎这个名字也不怎么好听。管他呢，东南西北府就东南西北府吧！反正叫来叫去，它们还是原来的岛屿没有变。<br /><br />　　经石潜云介绍，东府住的是石逸辰的亲爷爷石定铭这一系人物。除了爷爷和父亲之外，石逸辰还有一个亲叔叔和数不清的姑姑……东府又分为东南西北四苑。<br /><br />　　爷爷住在东苑，南苑是父亲石潜云的府邸，西苑住的是亲叔叔石潜雨，而北苑住的是一众女眷，都是姑婆姑姑之流的女人……石逸辰再次无语，真是俗气到家了！<br /><br />　　命名为南府的岛屿，是给石逸辰亲爷爷的二弟，也就是他的二爷爷石定军一脉居住的。而成为西府的岛屿，自然就是石逸辰的三爷爷，那个虽然没有谋面，却与石逸辰有着很多次瓜葛的三爷爷石定海一脉居住的。至于北府，并不是住宅区，而是石氏家族的秘密军事基地和研究中心，其防卫级别，石逸辰了解之后，真是惊得目瞪口呆。<br /><br />　　这一次，众人算是比较彻底的了解到石氏家族究竟是个什么样的规模了。光是就在眼底的这一片巨大的岛屿群，就足够令第一次见到的石逸辰和众美人惊异万分，再加上环卫在岛屿四周的超过10艘的私人军舰以及停靠在海岸边那一排排战斗机……这简直就像是一个守卫森严海上小国家呀……很快的，直升飞机按照石潜云的指示，稳稳的停在了指定的东府南苑停机坪上。等待机翼停止了旋转轰鸣声渐渐消失之后，众人先后下了直升飞机，站在了绿茵茵的草地上，顿时感到一阵海风铺面，令人精神振奋。<br /><br />　　石逸辰倒是脸色有些苍白，不管是坐飞机坐快车或者是坐船，他总是会感到很不舒服，这一次坐直升机，如果不是自己强忍着，只怕早就吐了。幸亏这股扑面而来的海风没有那么令人难受，反而比较清新，淡淡的一点点腥味，还是能够接受的……终于回家了！<br /><br />　　尽管对这个家没有半点印象，石逸辰还是忍不住在心里发出了最激动的感慨。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">【未完待续】</span><br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">19230字节</span></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5413466-orderway-postdate-asc-DESC.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5413466.html</guid>
	<pubDate>2015-12-15</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

