	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【拯救大明美眉】【第一卷】【作者：曼佗罗妖精】【完】< ..</title>
	<author>瑾年丶琪</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　第一卷 金陵风云<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第01章 我成了袁承志？</span><br /><br />　　一道极亮的闪电，划空而过，天地间灰蒙蒙的一片，到处都是水汽儿，在闪电的照耀下，一片惨白色，显得有些阴森，随后，“轰隆隆——”<br /><br />　　震耳的雷声响彻天际，豆大的雨点儿飘落在山石上，溅起零乱的水花儿，好一场大雨！<br /><br />　　飘泼大雨中，山腰处，一个满身锦衣的少年，努力地晃晃头，睁开眼睛，顿时觉得头痛欲裂，身上全都湿透了，他艰难地想要爬起身来，连试了几次，这才将身子渐渐坐起，头依然很疼，头发湿答答地贴在头皮上，雨水顺着脸颊流下，眼睛一时睁不开，只得伸手在眼睛处抹了一把，借机睁开眼睛，哇！这么大的雨！自己竟然是在山上？怎么回事儿？屁股坐着的，是坚硬的山石，手掌摸到的地方，也是石头！<br /><br />　　少年再次抹了一把脸上的雨水，衣服湿漉漉地紧贴在身上，稍动之下，竟然有种被衣服绑住的感觉，咦？不对，这是什么衣服？身上那件长袍，长度一直到膝盖下，颜色根本就看不清楚，可是能感觉到那种长度！裤子薄而软，如今象是塑料薄膜似地贴在身上。<br /><br />　　少年奇怪地两手摸索着那件长袍，感觉着它的式样，这跟自己平时穿的那种迷彩服，差别太大了，质料柔软而纤薄，丝绸？我靠，这么大的雨，我身上穿的竟然是丝绸？不对，这种式样，似乎是明朝时的那种长袍，前面的钮扣，形状也是颇为古朴，难道我是在拍戏？这可不是我的工作啊，可是，如果是拍戏的话，还应该有其他的工作人员啊，这荒郊野外的，除了自己，根本就没有其他人，也不对呀。<br /><br />　　少年运起目力，仔细地观察着自己的衣服，借着偶尔的闪电的光，终于看清楚了衣服的式样，果然是自己常在电视剧中看到的，明朝的衣服式样！而且头上还有一顶轻纱般的帽子，此时已经完全变了形，窝窝囊囊地趴在自己的头上，脚上穿的是一种手工制作的皮靴，软软的，鞋底儿很厚，里面已经灌满了雨水，脚丫子觉得湿湿的异常难受。<br /><br />　　李成龙，男，30岁，中国特战部队首席教官，18岁从军，入伍之前家传武功极为高明，曾获得过省级武术冠军，散打冠军。入伍后，跟随国家级散打高手勤于苦练，最喜欢高强度的训练，接触过国家级秘传武功，并自觉进行了多项训练，对于现代战争，有着精深的战术理论知识和丰富的战斗经验，先后担任国家特种部队特训营营长，团长，后破格提升军衔为少将，担任特战部队首席教官多年，期间，研究了世界作战史上的多场战争，尤其是近现代的战争，对于明清到现代的历史极为熟悉。业余<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>好广泛，中国象棋，围棋，琴，筝，萧，笛子，书法，国画等，都特别精研过，水平超乎许多现代专业选手的水平。特别喜欢的是古诗和古文，还有古代小说等，都有着颇深的研究。<br /><br />　　李成龙记忆中的最后一次记忆，是在2010年8月的一天，执行反恐任务中，自己和队友凭着过硬的基本功，爬上十八层的高楼，被对方的高手用高压电线击中，跌下楼房时，失去了知觉，醒来后，就是目前这个样子了。<br /><br />　　李成龙内视了一下自己的身体，倒是没有什么伤，李成龙郁闷至极，最终凭着多年野外作战的经验，运足目力，寻找着可以躲雨的地方，果然，山坡上，有一个简易的小窝棚，距离并不远，李成龙迅速朝那里走过去，双腿力量很强劲很灵活，自己还没有适应现在这个身体，对自己腿力的期望值与实际力量值<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>是不一致，于是摔了几次之后，再爬起来，这才渐渐适应，跌了六七个跟头之后的李成龙，终于来到了窝棚里面，顾不得满身的泥水，直接找了块干燥一点儿的地方，坐了下来，想着心事。<br /><br />　　这个身体，还真不错，任督已通，内功精强，四肢强劲有力，个头倒是不矮，有一米八五左右，竟然跟自己原来差不多，精壮程度比原来的自己，似乎犹有过之。李成龙喘了一会儿气儿，这才站起身来，做了一会儿站桩，顿觉精神健旺，体力充沛，神情气爽。<br /><br />　　李成龙忽然想起，我这算是怎么了？重生了？我是谁？郁闷死了，李成龙迅速在脑海里搜索着这个身体的记忆，嘎？袁承志？我是袁承志？靠，明末名将袁崇焕的儿子？年方十八，此时正是穆人清离开华山，木桑道长也离开了，明朝崇祯十四年九月二十，自己武功已成，混元功尚差最后一个关口。屁的混元功？李成龙练了一会儿，觉得还真是不错，身体上百脉皆通，内气运行沛然而强大，遍体舒泰。<br /><br />　　袁承志（以后主角就叫袁承志了）看了看天色，响雷已经不打了，雨也渐渐停了下来，袁承志搜索着记忆中的些许片断，学自穆人清和木桑的武功，自然不会忘却，就是金蛇秘笈上的武功，袁承志也是熟练到了极处，与自己原来的武功和前世的武功相较之下，只觉得前世的武功更是简洁明快，当下在山腰处练了几趟拳，这才真正适应了这个身体的强度。<br /><br />　　现在的身体，武功着实不弱，跟前世相比，所差的只是经验和头脑，而恰恰这些自己都具有，不由意气风发，想起父母十几年前的战死（姑且这么说，为行文需要）袁承志也不由悲从中来，忽然想到，金蛇郎君还有一把剑留在山洞里，便取了出来，弄了个包袱罩在外面，想起师傅让自己混元功有成之后离开华山，便背了包袱，辞别大威小乖和哑巴，走下山来，一路上，顾不得欣赏华山的险绝奇伟，这些对他来说，早已熟视无睹。<br /><br />　　自己要去哪里？投闯王？哼，一个农民军首领罢了，还是去南京，看看有没有可以发展的地方，袁承志一路行来，经过河南时，那里大旱，饿殍遍地，百姓们衣衫褴褛，吃的是树根草皮，有的甚至吃人，幸好袁承志武功高明，一路上打些鸟兽为食。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第02章 救了俩<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span></span><br /><br />　　袁承志一路风餐露宿，将到南京时，已是几个月后的事情，虽然他武功极高，可古代人就是靠着两条腿走路，幸好恩师穆人清还有一些银子给他做盘缠，要不然，来到南京时恰值二月间，天气仍然甚冷，虽然袁承志内功已成，寒暑不侵，可是如果穿着一身单衣走在南京的大街上，也太惊世骇俗了。<br /><br />　　清晨的大路上，来往的人并不多，一个个都穿着那种差点儿就要及地的长袍，袁承志虽然已经在这个世界经过了五六个月，可依然对这种衣服非常反感，不过，他也是无奈，如果自己穿着现代版的衣服上了路，还不被人看成是疯子？初春的天气，并不热，反而有些冷，因此，穿着棉袍的人不少，个别的竟然穿着破破烂烂的棉袍，袁承志虽然有一些散碎银子，可也买不起昂贵的棉袍，只得随便买了一件薄薄的棉袍，却花去了半两银子，倒是令袁承志惊讶了半天。<br /><br />　　寒风中，路上的人渐渐多了起来，袁承志顺着去南京的大路，来到一家茶馆儿门前，袁承志停下脚步，细细打量着茶馆儿的布局，见这路边茶馆小楼竟然全部都是竹制结构的，门前的匾额上，写着四个大字：“云雾茶坊”整个店面的主色调，属于一种红与黑相间的样子，袁承志看了看里面，大长条桌子两边儿，都是竹质的长条凳子，已经有一些客人，坐在长条凳子上，沏上一壶茶，正慢慢地坐喝。<br /><br />　　“客官，您来喝茶？请进。”<br /><br />　　胖胖的店小二，肩上搭着一条长长的毛巾，穿着一件青色长袍，并不是棉的，而是双层的那种，而且他身上因为忙碌，还冒着汗液的湿气儿，袁承志一看店小二的模样，吊梢眉，眯缝眼儿，胖得挺可爱的，当下微笑着走了进去。<br /><br />　　袁承志刚刚坐下，就听大路上一片人喊马嘶，袁承志向茶馆外面看去，见一队人马，簇拥着两架漂亮的马车，前面十骑开道，后面十骑跟随，中间十骑保护着，马上的人，都是明朝当时的制式军铠，手里握着制式长枪，马背上还有一把明晃晃的长刀，好不威风！<br /><br />　　前面的马车辕上，坐着的是一位天仙般的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>，身穿鹅黄云裳，梳着一双婢女云髻，脸蛋儿雪白，直直的小鼻子，柔润光滑的脸蛋儿，坐在豪华马车上，笑面如花，真的是美艳不可方物。<br /><br />　　少女并不赶车，只是轻言浅笑，总是恭敬地回头看向马车里，显然车里才是主人。而这个美貌少女，竟然只是个婢女！此时那婢女脆声说道：“大家休息一下吧，这里有个茶馆儿，给贵妃娘娘取点儿干净的水来。”<br /><br />　　那娇脆的吩咐声中，自然带有一股威仪。<br /><br />　　几个军士来到茶馆门前，取了水，送给那个美貌少女，正在这时，从这队人马的对面，呼啦啦跑来了几十骑，一个个披衣散发，状若疯狂，手里挥着马刀，将这三十骑的保护卫队，一冲而散，卫队长刚刚抽出长枪，就被对方的人一箭射穿了喉咙，倒到地上抽搐去了，其他兵士，哪里还会拼死战斗？发一声喊，飞马逃走。几十骑的骑兵，围着两架马车，胡乱地调笑着，车辕上的少女，浑身颤抖，泪水涟涟：“贵妃娘娘，我们……”<br /><br />　　小宫女立刻变成了受惊的小猫。<br /><br />　　袁承志看到这里，知道这主仆是难以幸免了，自己管还是不管？看这个样子，这主仆应该是皇宫里出来的，而且是贵妃娘娘，袁承志思量了一下，决定还是伸手管了。于是长身而起，脚步一错，以迅捷无比的速度，绕过马队的包围圈儿，欺到马车前：“姑娘不必惊慌，我来救你。”<br /><br />　　袁承志静静地站在车辕上，那美貌少女，都不知道袁承志是怎么上车的，只是忽然眼前就多了一个人，虽然害怕，听得袁承志这么说，心里也就安定了许多。<br /><br />　　“哈哈……一个书呆子罢了，也敢救人？大伙儿上，把他砍了算了。”<br /><br />　　一个队长模样的人，伸马鞭梢一指袁承志，立刻上来四个人，马刀挥起，袁承志不敢再站在车辕上，飞身跳下，迎上前去，手里却暗藏了几颗石子，四人还没冲到袁承志的近前，面上早就中了袁承志的小石子，鲜血直流，气得哇哇大叫，却苦于眼睛睁不开，看不到对方，只好拨马而回。<br /><br />　　“我不想伤及你们的性命，不要逼我杀人。”<br /><br />　　袁承志此时虽然知道对方是农民军的人，可也不想杀他们，因此出声警告道。<br /><br />　　“你他娘的，伤了我们张大帅的人，还说我们逼你？哼，干了他。”<br /><br />　　队长模样的人一声大叫，其余的几十人，瞬间围拢过来，几十把马刀挥起，站在中间的袁承志，虽然身材高大，可在这些骑兵面前，就显得渺小了许多，轩辕上的少女，大惊：完了！这下完了。吓得闭上了眼睛，只听得呛啷啷一阵金铁交鸣，随后归于沉寂。少女又愣了半天，这才睁开眼睛，从自己捂着脸的批缝间，往外看去：啊？只见对方队长的马上，如天神般站着一个人，手里挥着一把奇形怪状的剑，队长和他的属下们，都已经倒在地上，轻声呻吟。<br /><br />　　美貌少女尖声叫道：“恩公快救娘娘！”<br /><br />　　少女话音刚落，袁承志的身影一闪，已经来到马车的车辕上，少女立刻安了心，那雪白的玉手，紧紧抓住袁承志的衣襟，“恩公，救我家娘娘。”<br /><br />　　那真叫珠泪纷飞，楚楚可怜。<br /><br />　　正在这时，身后忽然又是人喊马嘶声传来，尘土飞扬中，大队人马从远处逼近，袁承志见情形危急，一剑将马车前面劈开，里面的女人叫得发抖，缩着身子，花容失色，袁承志顾不得看她的模样，只叫了一声：“别怕，我是救你的。”<br /><br />　　上前一把将车里的人抱起，跃出马车，手里的宝剑已经收起，伸左手将车辕上的少女抱起来，目光一扫，挑了一匹健壮的马，跃身而上，将少女放在背后，贵妃娘娘抱在身前，扯下马鞭，打马飞奔向南京。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第03章 荣国府</span><br /><br />　　袁承志一边打马飞奔，一边回头望去，见漫天的尘土和狂乱的马嘶声，显然是大队人马，自己一马驮三人，还真是有些不便，本想自己跳下马来，可问了一声那少女，结果背后的少女早就吓得浑身抖成一团，哪里还能骑马？贵妃娘娘，就更不用说了。袁承志心急火燎，对方的大队越来越近，眼见得南京城在望了，可对方离自己，也只有两箭之遥了。<br /><br />　　袁承志将怀里的贵妃娘娘扶正，让她坐在自己身前，虽然随着马匹的跳动，两人的身体挨挨擦擦，可这个时候，谁还顾得了这个？袁承志这才注意打量了一下怀里扶着的贵妃娘娘，见她云髻高挽，皮肤保养得极好，从领口处，透出缕缕醉人无比的香风，虽然惊慌失措，却还安然，那如云的秀发，随风飘扬，充满着一种动感的美，前面的脸蛋儿，虽然刚才匆匆一瞥，很显然超过了身后这个少女的美，而且是一种雍容华贵的美。<br /><br />　　“贵妃娘娘，你会骑马么？抓紧马鞍。”<br /><br />　　袁承志无奈之下，只得询问道。<br /><br />　　“啊……我……不会呀。”<br /><br />　　前面的贵妃娘娘，话声一出，倒把个袁承志给惊了一跳，这女人的声音，哪有这么好听的？此时虽然如丧家之犬一般，可她说话的声音，仍然如珠落玉盘，娇脆而妩媚。<br /><br />　　“那……来不及了，贵妃娘娘，你来骑马，后面的女孩，你抱住贵妃娘娘，我这就下去了。”<br /><br />　　袁承志急声吩咐道，后面的人马，离得太近了，眼见得一箭射来，就可能会射到自己身上了。<br /><br />　　“啊……那，你怎么办？”<br /><br />　　虽然情势危急，贵妃娘娘仍然还能想到救她的恩公，还真是不错的美人呢。<br /><br />　　“别管我，你们直接冲进城去。”<br /><br />　　袁承志身轻如燕，跳下马来，那马上少了一个身高体重的袁承志，自然跑得快了一些，直接冲过吊桥，飞奔入了城，袁承志运起轻功，飞速追上，吊桥正缓缓升起，对面大队人马如果追进城来，那还了得？当然要升吊桥了。袁承志来到吊桥近前时，奋起神力，运足力气，高高跃起，伸手在吊桥头上一搭，身体一翻，上了吊桥，快步奔向城门。后面的追兵，见他们已经进了城，胡乱地骂了一番，拨马便回。<br /><br />　　袁承志进了城门，稍事喘息，守城的士兵，验过袁承志的身份文牒，才放袁承志进了城。袁承志一时也不知道去哪里，便信步往南京城的大街上走去。南京，古称金陵，是着名的古都，在明朝时，称为南都，也是重要的经济文化中心。<br /><br />　　古人迷信，常想要占有天下，必须要占据王气之地，南京就是这么一个地方，紫金山纵横南北，恰似巨龙潜伏，而石头山则临江陡峭，如虎盘踞，这就是南京龙蟠虎踞的来历，此外在南京的前方还有一条长江，皇帝和我们一样，买房子前都要看风水，南京背山面水，实在风水好得爆棚。在明之前，已经有六朝定都于此，到了元朝，这个地方叫集庆路。不但地势险要，而且还很富呢。附近不但是重要的粮食产区，还兼顾着商业中心的作用，最重要的是，这里有运河之利，在那个从北京走到南京要几个月的年代，水路实在是太重要了。<br /><br />　　袁承志正漫无目的地往前走，忽然前面一个青年公子，带着家人拦住了袁承志，倒把袁承志吓了一跳，看那青年公子时：头上戴着束发嵌宝紫金冠，齐眉勒着二龙戏珠金抹额，一件二色金百蝶穿花大红箭袖，束着五彩丝攒花结长穗宫绦，外罩石青起花八团倭缎排穗褂，登着青缎粉底小朝靴。面若中秋之月，色如春晓之花，鬓若刀裁，眉如墨画，鼻如悬胆，睛若秋波，虽怒时而似笑，即瞋视而有情。项上金螭缨络，又有一根五色丝绦，系着一块美玉。<br /><br />　　青年公子只是盯着袁承志猛瞧，随后笑道：“你可是刚才救了两位女子的恩人？”<br /><br />　　“嗯，正是在下，不知这位公子是？”<br /><br />　　袁承志拱手为礼，见他只是微微还礼，知他是富家公子，倒并不为意。<br /><br />　　“这是我家宝二爷，请问相公名讳？”<br /><br />　　那家人赶紧上前问道。<br /><br />　　“宝二爷？”<br /><br />　　袁承志疑惑了，“难道，是贾府的宝玉宝二爷？”<br /><br />　　袁承志疑惑地看向青年公子，见他微微点头，似笑非笑，倒也算是一个浊世佳公子了。靠，自己竟然遇到了贾宝玉！这算什么说道？<br /><br />　　“在下袁承志，父亲名讳叫做袁崇焕。”<br /><br />　　袁承志礼貌地回答。<br /><br />　　“袁崇焕？你是袁伯父的儿子？哈哈，太好了，太妙了。”<br /><br />　　贾宝玉拍着手，眼睛眯成了一条缝，“这可太好了，你多大了？”<br /><br />　　“我年方十九岁，来到南京，正要找个地方投宿。”<br /><br />　　袁承志老实地回答道。<br /><br />　　“哈哈，投什么宿？贾府里，还养不起你么？”<br /><br />　　贾宝玉素来不喜与男子结交，袁承志当然明白他的怪毛病，见他似乎与自己颇为投缘，倒也欣喜了一番，金陵的名门贾府，因为一本红楼梦而闻名于世，袁承志作为未来人，当然知道贾宝玉这个人。<br /><br />　　“那就谢谢宝二爷了。”<br /><br />　　袁承志躬身答道。<br /><br />　　“嗯，这话不用说了，我元春姐姐，正等着你呢，快点儿跟我进来吧。”<br /><br />　　贾宝玉当先而行，那家人便跟在宝玉身后，袁承志只得跟在贾宝玉身后而行，不多时，便来到一座大大的宅院前，街北蹲着两个大石狮子，三间兽头大门，门前列坐着十来个华冠丽服之人，正门不开，只东西两角门有人出入。正门之上有一匾，匾上大书“敕造宁国府”五个大字。这里应该就是那位贾赦的府第了。<br /><br />　　又往西不远，照样也是三间大门，方是“荣国府”却不进正门，只由西角门而进。至一垂花门，进了垂花门，两边是超手游廊，正中是穿堂，当地放着一个紫檀架子大理石屏风。转过屏风，小小三间厅房，厅后便是正房大院。正面五间上房，皆是雕梁画栋，两边穿山游廊厢房，挂着各色鹦鹉画眉等雀鸟。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第04章 四姐妹</span><br /><br />　　台阶上坐着几个穿红着绿的丫头，一见他们来了，都笑迎上来道：“刚才老太太还念诵呢！可巧就来了。”<br /><br />　　于是三四人争着打帘子，一面听得人说：“宝二爷回来了。”<br /><br />　　袁承志当然知道，自己算是走进了荣国府的大门了，想来这就是那位贾政老先生的府第，贾宝玉命丫头们上了茶，自己转身去了后堂，袁承志不敢有异动，只得故作老实地坐在那里喝着闷茶，好半天功夫，这才听得人叫道：“娘娘驾到！”<br /><br />　　袁承志的思想是现代人，对于什么娘娘之类的，根本就没什么尊敬之意（美女除外，嘎嘎）听得叫声，也只得站起身来，以示迎接，其实，袁承志站起身来的原因，却是因为丫头们都已经跪在当地。<br /><br />　　内堂许多丫头们簇拥着四个大美女出来了，走在最前面的，袁承志一看就知道就是自己救的那位娘娘了，只见她一身黄色云衫，上面绣着一只飞天凤凰，头上凤冠霞帔，珠玉莹莹，走路的姿势也是极为严谨，不敢稍有一丝过分，一举一动，都显露出自己身份的高贵，娇艳的玉脸显得有些丰腴，纤纤玉手间，握着一条绣着金边儿的丝帕，目光纯净，满身华贵之气。<br /><br />　　袁承志心想，这位就是贾元春了，看模样，还真是挺好看呢，身后跟着的，有三位姑娘。第一个肌肤微丰，身材合中，腮凝新荔，鼻腻鹅脂，温柔沉默，观之可亲，这位姑娘虽然穿着宽松的衣服，那胸前的翘挺，依然掩盖不住，丰臀摇摆，更是惹人遐思。第二个削肩细腰，长挑身材，鸭蛋脸儿，俊眼修眉，顾盼神飞，肌肤晶莹，欺霜赛雪，身材发育得非常到位，尤其是女人特征的部位，更是该挺的地方挺，该翘的地方翘，特别是一脸的书卷气质，让人一见，如仙子一般。第三个是个小萝丽，身量不足，形体上到处都比前两个小一号。其钗环裙袄，三人皆是一样的妆束。<br /><br />　　袁承志虽然不好就这么呆愣愣地望着四女，却心里暗想到，后面跟着的，应该就是迎春，探春，惜春三姐妹了。只是，不知道这四姐妹一起出来，见自己这个男客，是什么意思？<br /><br />　　“都平身吧。”<br /><br />　　元春这位贵妃娘娘，莲步轻移，来到袁承志面前，那股熟悉的香风，再次涌满了袁承志的鼻端，贾元春雍容地微笑着，“袁公子，真没想到，救我的，居然是我爹的故人之子，真是多谢你了。”<br /><br />　　贾元春手帕一甩，微微欠身，语声里显露出元春这位贤德妃的修养和矜持。<br /><br />　　“不敢不敢，娘娘遇难，出手相救，也是我份内之事。”<br /><br />　　袁承志连忙躬身施礼，眼睛却偷瞧着面前的四位姑娘，见那个年龄最小的，瞪大一双俏目，盯住了自己，眼睛瞬也不瞬，到底是年龄小，忍耐不住啊，袁承志心里偷偷地笑了。<br /><br />　　“今天的事，真是把我吓坏了，袁公子神功，真是盖世无敌啊，几十个贼人，竟然被袁公子一个人给收拾了，不知袁公子可曾读书？”<br /><br />　　贾元春挥手将袁承志让到了宾位，这才自己坐下，其他三位姑娘，很自然地站在了元春的身后。<br /><br />　　“读书？呃……”<br /><br />　　袁承志心想，我读的书太多了，许多你们听都没听说过，可也不能这么说啊，袁承志沉吟了一下，“说实话，我读的书倒是不少，按咱们明朝的说法嘛，读的都是些杂书罢了。”<br /><br />　　“哦？杂书也是书嘛，听袁公子谈吐不俗，袁公子原来学问不低呢。”<br /><br />　　贾元春那圆润美妙的声音，满含着对袁承志的赞赏，脸上也微微露出赞美的神色，“难得袁公子文武双全，真是难得的人才啊。”<br /><br />　　贾元春说着话，眼睛却望向了随着着她的三位姑娘中的第二个，只见那鸭蛋脸儿的女孩，脸泛晕红，娇羞不胜。<br /><br />　　“哪里哪里。”<br /><br />　　袁承志见了元春的神色，有由有些奇怪，夸赞自己倒还罢了，干嘛夸自己的时候，却看向别人？这不象是个娘娘应该有的修养吧？嗯？那位应该叫探春的姑娘，竟然红着脸低下头去，这是哪一出？“说什么文武双全啊，我学了一身本事，也只想救国家于危难罢了，只是报国无门，唉。”<br /><br />　　袁承志叹了口气，其实，他心中想的是：遇上了这位娘娘千岁，报国就要‘有门儿’了。<br /><br />　　“嗯，袁公子有此志向，也是大明子民份所当为，报国之事，容后再谈，袁公子，我看你谈吐文雅，武功也是上等，又对我有救命之恩，这可是天大的恩情呢，所以。”<br /><br />　　元春说到这里，微微顿了一顿，雍容的美目，定定地望着袁承志，“不知袁公子可曾婚配？”<br /><br />　　元春用她那好听的美妙声音，说出了一件令袁承志心里兴奋到极点的消息！<br /><br />　　“没有，只恨如今国家大厦将倾，百姓陷于水深火热之中，一时不敢考虑婚事。”<br /><br />　　袁承志的回答，让站在元春旁边的探春，妙目一亮，随即低下头，目光垂下，却仍然忍不住偷偷再看袁承志一眼，袁承志当然看得出来，这个贾探春，显然是真的看上自己了，怎么办？荣国府出身的三小姐，倒也并不辱没自己。<br /><br />　　“眼下，我有一个小妹，年方二八，叫做探春，不知袁公子可满意？”<br /><br />　　元春雍容地微笑着，心里却一直在想着刚才被袁承志搂住时的情景，忍不住暗暗责怪自己。<br /><br />　　“既然娘娘美意，小民焉敢不尊？一切全凭娘娘作主。”<br /><br />　　袁承志当然也想要安定下来，来到这个世界，攀上荣国府这棵大树，却也是个挺好的选择，再说了，看探春那一直羞涩难抑的美态，曲线玲珑间，也是美艳至极。<br /><br />　　“那……这件婚事，就由我作主定下了，袁公子有什么信物，给探春留下一件，探春，你也取一件信物给袁公子吧。”<br /><br />　　元春看向自己的漂亮妹妹探春时，只见探春低垂着头，显得有些瘦削的肩膀微微抖动，细腰一扭，转过了身去，脸色更加红了，不敢再面对袁承志，只是从腰间摘下一块美玉，递给身旁的小萝丽，小萝丽咭地笑了一声，接过那块美玉，蹦蹦跳跳地来到袁承志面前。<br /><br />　　“袁姐夫，惜春讨赏了。”<br /><br />　　这个小惜春，睁大一双妙目，抖动着一双弯弯的黛眉，伸出小手，手里握着那块美玉，递向袁承志。<br /><br />　　“谢谢惜春姑娘，只是……我身无长物，一时之间，还真没什么信物可以送给探春姑娘，呃……不好意思。”<br /><br />　　袁承志微窘，“这样吧，我明天再来拜访，这事情太匆忙，我也一时准备不齐，真是失礼了。”<br /><br />　　“不用，我这里有皇上御赐的玉如意一把，袁公子救我性命，算是我送给袁公子的谢意，你就当作信物，送给探春吧。”<br /><br />　　元春说完，将手里的一把晶莹剔透的玉如意，递了过来，小萝丽立刻伸手拿了过来，嘴里却道：“谢谢袁公子。”<br /><br />　　转身跑了回去。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第05章 娇艳何铁手</span><br /><br />　　惜春小萝丽将玉如意拿到探春面前的时候，小丫头故意作怪，纤纤玉手里拿着玉如意，在姐姐面前摇了摇，脆声说道：“姐姐，想要么？嘻嘻。”<br /><br />　　那活泼天真的模样，惹得袁承志也是忍不住一笑，元春见了，娇嫩的玉脸一沉，佯怒道：“惜春，如此没规矩！”<br /><br />　　小惜春粉脸儿一转，看到元春佯怒的样子，仍然是嘻嘻一笑，回头看向窘迫中的姐姐探春，“姐姐，你的脸好红哦。”<br /><br />　　将玉如意在探春的羞红粉脸前转了一转，这才递到探春手中，嘴里却道：“好无趣，姐姐只顾害羞了，哼，看上这个什么鼋公子龟公子了。”<br /><br />　　“嗯？”<br /><br />　　元春不高兴了，这个小惜春，虽然才十五岁，可从小生长在荣国府，自然也是知书答礼，如今的表现，实在让人失望，“惜春，退下！”<br /><br />　　元春粉嫩的玉脸一沉，这回是真的怒了，惜春见状，吐吐舌头，一溜烟儿地跑到后堂去了。<br /><br />　　探春手里握着玉如意，芳心里甜蜜异常，发髻轻颤，玉脸挣得通红，灵活的美目，一直在袁承志身上打转，却只斜着眼睛看，那妩媚的羞态，真是让人看得心里痒痒。袁承志看探春如此满意自己，却也泰然自若，微笑地望着娇羞中的探春，心里却在打算着：这如今，算是攀上了一门贵族作亲戚了，以后没有钱可不行，钱？袁承志忽然想起，碧血剑中有这么一回，就是在这个金陵城，袁承志曾经获得了天大的财富，于是眯着眼睛，暗暗想着心事。<br /><br />　　探春见袁公子睁着一双大眼，一直在打量自己，羞涩难抑，只是将螓着微微靠在元春肩头，偷眼看着袁承志，两人目光一碰，探春赶紧如躲闪一般将目光收回。元春微笑着看着两人眉目传情，忽然觉得自己还很年轻呢，心里一股酸酸的意味涌上心头，见两人眉来眼去，一时还停止不了，连忙说道：“袁公子，刚才惜春失礼，对不起了。”<br /><br />　　元春贵为娘娘，向袁承志道歉，袁承志怎敢领受？<br /><br />　　“娘娘太客气了，童言无忌嘛，我看惜春活泼天真，也是个好女孩呢。”<br /><br />　　袁承志礼貌周到地向元春施了一礼，“娘娘，不知还有吩咐么？”<br /><br />　　“呃……我倒差点儿给忘了，今天府上没有合适的人来陪着公子进餐，要不，公子先到府里住下吧。”<br /><br />　　元春殷勤相邀，妩媚的眼睛里露出一种无法描述的目光，“今日我遭逢大难，幸得公子相救，我备了一些薄礼，还请公子笑纳。”<br /><br />　　元春一挥纤手，早有人将一个木箱抬了过来，放在袁承志面前。<br /><br />　　“娘娘，您太客气了，些许微劳，不必如此，袁承志来到南京，另有事情，还是不讨扰了。”<br /><br />　　袁承志心想，如今刚跟探春订婚，虽然没有父母之命，可自己的父母，是无法为命了，有元春娘娘为证，也算是相当荣耀了，可如果自己赖着住在荣国府，府里的人会怎么看自己？还是离开为妙，等自己在南京混得风生水起，再回来迎娶探春吧。<br /><br />　　元春命人将那个木箱，送到袁承志手上，袁承志坚辞不受，飘然而去，倒令得元春一时呆住了，这个袁承志，看他身上的衣服，想来身上并没有什么钱财，却弃自己的重赏而不顾，这种重情重义，轻钱轻财的男人，如今的社会，真是太少了。<br /><br />　　元春想起自己仓皇逃命的时候，被袁承志抱在怀里时的情景，当时的自己，将脸埋在袁承志怀里，所靠之处，正是袁承志的前胸，听着袁承志那咚咚咚的有力的心跳声，感受着袁承志一双有力的臂膀上的力量，鼻子里闻着的是袁承志身上那浓烈的男子气息，自己当时，只觉得身子好软，好软，简直就没了力气……元春默默地想着心事，袁承志却早已杳然。<br /><br />　　出了荣国府的大门，袁承志漫步走在南京城的大街上，看着道路两旁的店铺和商贩，却是视若未见，脑子里转着的，竟然一会儿是探春，一会儿是元春，尤其是想到元春那高贵优雅的娇躯，被自己抱在怀里时的情景，袁承志不由<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">激情</span>澎湃，不能自已。还有迎春，惜春，也都不错呢，袁承志不知怎么的，就忽然想起这四姐妹，心里一阵阵发痒。<br /><br />　　向街上的老南京询问了一下，才渐渐找到了当时所谓的闵子华所买的那个宅院，袁承志身上的银两，当然不够买这所大宅子的，虽然这宅子已经破败不堪，袁承志想了想，只能趁着夜晚行事了，想起十只大箱子，自然也不是自己一个人可以弄好的，虽然自己可以搬过来，可那个时代，也没有车之类的东西，怎么办？<br /><br />　　袁承志正想着心事，忽然前面一位身穿粉红色纱衣的女郎。只见她凤眼含春，长眉入鬓，嘴角含着笑意，约莫二十二三岁年纪，甚是美貌。她赤着双足，每个足踝与手臂上各套着两枚黄金圆环，行动时金环互击，铮铮有声。肤色白腻异常，远远望去，脂光如玉，头上长发垂肩，也以金环束住。后面有两个少女跟着，分持羽扇拂尘。<br /><br />　　嘎？袁承志努力搜索着碧血剑里面的描述，这位美艳女子，应该就是五毒教的教主何铁手，袁承志顿生结识之意，快步上前，大声说道：“姑娘可是姓何？”<br /><br />　　袁承志虽然衣衫残破，却身法飘逸，目若朗星，丹唇明眸，也算是个美男子了，这一站到何铁手面前，倒把何铁手给惊讶了一把，见袁承志身材高大，一脸正气，却并不认识，心里疑惑：中原武林中人，见到自己时，无不畏如蛇蝎，这年轻人倒也有趣，只是不知袁承志为何叫住自己。<br /><br />　　“小女子确实姓何，请问公子为何拦路？似乎咱们并不相识吧？”<br /><br />　　何铁手笑面如花，娇艳的身躯缓缓停住，红色纱衣随风而动，尽管天气如此寒冷，那赤着的一双天然玉足，纤柔美丽，却并没有穿鞋子之类，这一停住，更显风情万种，说话的声音，更是娇娇媚媚，轻声细气，完全象是一个无害的少女。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第06章 娇艳何铁手（二）</span><br /><br />　　袁承志望着巧笑嫣然的何铁手，当然不敢掉以轻心，袁承志心里暗中警惕，脸上却微笑道：“何姑娘，可愿意商议一件大买卖？”<br /><br />　　“大买卖？说说看啊，小帅哥。”<br /><br />　　何铁手一向就是那种外表娇艳如花，内心聪明狠毒的样子，如今那微笑，简直比袁承志刚才见到的探春还迷人，袁承志知道何铁手的性格，一边暗暗戒备，一边轻轻一辑。<br /><br />　　“何姑娘，在下袁承志，本是华山弟子，如今有一宗大买卖，需要借助何教主的助力，不知可肯帮我？”<br /><br />　　袁承志潇洒倜傥，穿越到了古代之后，虽然本身成了袁承志，可他的思想，却是整个的现代人，对于人类的劣根性，看得更加明白。<br /><br />　　“哦？那要看袁公子的买卖究竟有多大了。”<br /><br />　　何铁手笑语殷殷，玉臂轻挥间，一阵甜香扑面而来，却又不同于一般少女的体香，似乎有一种药味儿掺杂在里面。何铁手的态度，有些让人捉摸不透。<br /><br />　　“买卖自然不小，不知可否到贵教的驻地商量？”<br /><br />　　袁承志武功已成，当然不会害怕何铁手，正气凛然地询问道。<br /><br />　　“好啊，只是，袁公子莫非是朝庭的鹰爪？为什么非要到我教的驻地？”<br /><br />　　何铁手的云南口音，说得软而且娇，袁承志也觉得，如果自己不是早就知道何铁手是什么样的人，闭上眼睛听她说话，肯定会以为何铁手是个千娇百媚的无知少女。<br /><br />　　可是听到何铁手如此询问，袁承志只能回答：“事关机密，何教主的性子，我当然知道一些，我想，我们细谈之后，何教主肯定不会拒绝我的。”<br /><br />　　袁承志小心地回答，“我绝对不做朝庭的鹰爪，这一点请何姑娘放心，如果何姑娘肯跟我合作，咱们也许能够干出一份惊天地，泣鬼神的大事业呢。”<br /><br />　　“好啊，那就请袁公子先行吧。”<br /><br />　　何铁手伸出纤手一摆，魅力四射的娇躯，轻轻扭动，示意袁承志走在前面。玉脸上似笑非笑，一副肃客的样子。<br /><br />　　袁承志将自己的功力提到极致，缓步走在何铁手的前面，忽听风声一响，似乎有什么东西冲自己的头上飞了过来，耳中同时听得何铁手娇笑道：“袁公子，跟我合作，你要够份量才行啊。”<br /><br />　　那娇怯怯的语音，软语呢喃，就如情人间对话时的少女，可她手里的行动，完全是在出黑手杀人，显然也是不把人命当回事儿的那种女人。<br /><br />　　袁承志身法一动，向右侧移出五米，那迅捷无比的身法，正是木桑道长所传的神行百变，何铁手自然无法识得，口中却娇喝一声：“好身法！”<br /><br />　　“何教主，你这是干什么？”<br /><br />　　袁承志有些生气，回过头来，面向何铁手，沉着脸问道。袁承志当然也看到了，自己刚才躲过去的，就是何铁手纤手里握着的一支长鞭，上面有许多倒刺，倒刺上碧油油的，显然上面喂着剧毒，袁承志心中生气，如此偷袭，难道是要杀了自己？<br /><br />　　“没什么呀。”<br /><br />　　何铁手轻描淡写地娇笑着，“我只是试试袁公子的华山功夫，想不到，袁公子武功如此高强呢。”<br /><br />　　“你……如果我的功夫差一点点，就会死人的，你不知道？”<br /><br />　　袁承志郁闷至极，这个何铁手，还真是邪得可以。<br /><br />　　“哟，袁公子生气啦？你这不是没死么？”<br /><br />　　何铁手笑得身体直打颤，那胸前的两团美肉，一直颤抖着撑起那纱衣，里面虽然有衬衣盖住，仍然鼓绷绷的，如包裹在衣服里面的玉兔，跳跃个不住。<br /><br />　　“你……好吧，不就是比武么？开始吧，何教主。”<br /><br />　　袁承志一横心，决定用武功来征服面前的蛇蝎美人。<br /><br />　　“好啊，先比比拳脚吧。”<br /><br />　　何铁手纤手一缩，将长鞭收起，那纤纤玉手，便冲袁承志面门而来。袁承志本要举手架起，忽然想到，这个何铁手，可是全身是毒，当下小心地侧身闪过，一时无法近她的身，袁承志突发奇想，想起碧血剑中的袁承志对付何铁手的办法，用起华山派的破玉拳，掌风呼呼，挟着千钧力道，何铁手毕竟力弱，不敢硬接，只得仗着出奇的身法，与袁承志展开了游斗，袁承志的身法，经过木桑道长的一番<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">调教</span>，当然高明已极，于是何铁手渐渐支持不住。<br /><br />　　袁承志一指点向何铁手的面门，何铁手嘻嘻一笑，身子往上一长，袁承志的手指，如果继续点下去，就会点到何铁手的胸前<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美乳</span>上，袁承志本想不收势，忽然再次想到，这个何铁手周身是毒，就算自己将她打伤，如果中了她的毒，还不知道要受到什么样的折磨，立刻缩回了手，何铁手趁机避开，娇声笑道：“有色心没色胆，嘻嘻。”<br /><br />　　其实，袁承志当然是既有色心，也有色胆，只是怕她的毒功罢了，两人来来往往，又斗了几个回合，袁承志悠地跳出圈外：“不打了，你全身是毒，打又打不得，抓又不能抓，这种比武，没法儿打。”<br /><br />　　“咯咯，袁公子，你的拳脚功夫，我算是领教啦，真是厉害呢。”<br /><br />　　何铁手杏眼儿微眯，长眉抖动，随着四肢的运动金环叮当作响，柔顺的秀发飘飘扬扬，还带着一股醉人的甜甜的香风，眼睛斜斜地望着袁承志，那种妩媚的风情，简直能勾走柳下惠的魂儿。“再来比兵器。”<br /><br />　　说罢又掣出长鞭，作势就要进攻。<br /><br />　　“停！武功高低，不比也罢，我要做的事情，非常重要，还是到一个僻静一点儿的地方，商议一下再说吧。”<br /><br />　　袁承志当然不愿意再跟她比下去，双方互不了解，自然也缺乏信任，袁承志只好采取跟何铁手和谈的手段。<br /><br />　　“好吧，我在前面带路。”<br /><br />　　何铁手这次再不使奸，款款地扭动腰臀，走在袁承志的前面。袁承志从后面看去，见何铁手皮肤细腻柔白，如轻纱的外衣，衬托出何铁手那娇躯的美妙线条儿，尤其是一对美妙丰臀，股沟幽深，虽然外面套着纱衣，却也隐隐现出那诱人的臀形，果然是又挺又翘，随着何铁手的款款而行，那硕大的雪臀，颤成一团，异常美妙。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第07章 惊天抱负</span><br /><br />　　来到贫民区的一处僻静的小院子，何铁手将袁承志引了进去，反正袁承志孤身一人，即使有什么变故，何铁手当然知道自己这个小院子里的布置，而且进院前，就已经挥手示意，让教众做好一切应变的准备了。<br /><br />　　“袁公子有何见教，就请说吧。”<br /><br />　　何铁手艳若桃李的脸蛋上，粉霞密布，如果单纯地看模样，完全是一个娇羞的少女。这时两人坐定，何铁手依然是轻言浅笑，艳光四射。<br /><br />　　袁承志用目光示意了一下那两个婢女，何铁手多聪明的女孩啊，只一挥手，两婢女退下，袁承志这才说道：“眼下国家混乱，民不聊生，我有个打算，因素来了解教主的为人，这才坦诚以待。”<br /><br />　　袁承志说到这里，见对方微微点头，这才坚定了一下信心，继续说道：“我准备在南京秘密训练一批武装势力，时机一到，无论是举事还是自保，都可用之。”<br /><br />　　“你是说，训练一批军队？用来做什么？保护那个昏君？”<br /><br />　　何铁手那柔媚的声音，立刻插了进来。<br /><br />　　“不，我是说，建立自己的军队，同时，赚钱，越多越好，军队的发展，当然需要大量的银子支持，我的军队，发展到一定的规模，攻城掠地，还不是我们说了算？我佩服何教主的为人，这才跟何教主合作。”<br /><br />　　袁承志大胆地说出了自己的想法，那锐利的目光，盯在何铁手娇嫩的玉脸上，等待着她的回答。<br /><br />　　“袁公子，我可听说过你的父亲袁崇焕，那可是朝庭的大忠臣，难道，你是要造反？”<br /><br />　　何铁手媚眼儿如丝，用一种温婉的表情，看着袁承志。袁承志当然知道，这个用娇艳掩盖本来面目的女人，不能只看她的表面。<br /><br />　　“何教主，你们虽然是苗人，可是，我们中华民族本是一家，互相就象是亲兄弟姐妹，这样对待苗人，才是正确的，难道你对现在的朝庭不失望？难道你来中原的目的，不是为了库银？再说了，这天下本就是百姓们的天下，凭什么是他朱家的？我袁承志要做的事情，不仅是蓄养军队而已，我有了自己的无敌铁师，才能赶走如今关外的清兵，平定天下的大乱，救万民于水火。如果没有自己的真正的力量，给皇帝上书，空言报国，根本就没有一点意义。”<br /><br />　　袁承志越说越是激动，竟然将现代人的一些民主思想，也渗透了进去，他的头脑里，当然不会有忠于明朝天子的思想。<br /><br />　　对面的何铁手，听得杏眼圆睁，美目异彩连闪，长长的秀眉微微挑动，这位袁公子的思想，跟她的竟然不谋而合，虽然何铁手没有治国平天下的想法，可她对如今的朝庭，却是深恶痛绝，特别是说到中华民族本是一家，何铁手那双妙目，定定地望在袁承志脸上，心里的激动无法形容，这位袁公子竟然是这么想的！何铁手芳心里顿时生出一种知己之感。<br /><br />　　何铁手的杏眼，秋波微转，渐渐迷离，袁承志描述的前景，是任何一个年轻人都想参与其中的伟大前景，何铁手当然也心动了，尤其是面前的袁公子，不仅风流倜傥，武功极高，而且才华横溢，思路敏捷，还真是年轻人中的翘楚，何铁手身为一教之主，当然不是一个弱智的热血青年，随后她的妙目，转到袁承志身上的时候，渐渐冷了下来。<br /><br />　　何铁手身为苗人，苗人本来就是率性而为，加之她性格开朗活泼，举手投足间，不免与汉人大相径庭，落在当时人的眼睛里，就是一个媚惑人间的妖精一般，可她的性格聪明坚毅，每每用自己的娇弱美艳，迷惑对手，从而获得意外的胜利，却也成为她的一件法宝。<br /><br />　　“袁公子，恕我直言，你说的话，我非常认可，可是，瞧你的样子，也不象是有钱人吧？赚钱？是那么容易的么？你如此说话，只是镜花水月罢了，没有什么东西做底子，蓄养军队？你以为是小孩子过家家？嘻嘻。”<br /><br />　　何铁手说完话，也觉得自己说的过分了一些，讪讪地笑了一声，媚眼儿一转，望着袁承志，却并不道歉。身为一教之主的何铁手，自然知道蓄养军队的难处，也明白身为一群人的首领，不是那么好当的。<br /><br />　　“好！何姑娘这话问的好。”<br /><br />　　令何铁手大为意外的是，袁承志听了这话，不仅没有反感，反而立刻肯定了她的话，“何姑娘果然见识不凡，所以，目前我需要做的事情，就是弄到大量的银子，呵呵。”<br /><br />　　袁承志淡定地微笑着。<br /><br />　　何铁手有些捉摸不透眼前的青年公子了，大量的银子？何铁手疑惑着：“公子的意思是？”<br /><br />　　“何姑娘，说实话，我目前是因为缺少人手，才会找到姑娘帮忙，这个事情，其实非常简单，姑娘不用担心，不用你们上阵搏杀，只管做做脚夫就好。”<br /><br />　　袁承志当然还不敢把自己的底交出来，这个何铁手，也是个智计百出的人物，却也是一诺千金的江湖人物，袁承志只有得到她的承诺，才将事情说出来。<br /><br />　　“哦？袁公子已经胸有成竹了？”<br /><br />　　何铁手媚眼儿乱转，低头思索了一下，那飘散的长发，柔顺地搭在那双柔肩上，美女思考问题的时候，也是如此艳丽无双。“好，袁公子，你刚才一番话，其实也是杀头大罪了，我何铁手虽然是边境小民，却也知道利害，既然袁公子肯信任我，我也就倾力相助，不过……”<br /><br />　　何铁手杏眼微眯，纤纤右手，轻轻抚了一下自己的胸前纱衣，似乎想要掩盖一下胸前高高鼓起的妙物，谁知却是欲盖弥彰，更惹得胸前妙肉颤抖不已。“公子所说，正合我心，我何铁手和我的教众，愿意跟随公子，只要公子让我感受到你的真正的实力。”<br /><br />　　见何铁手审视着自己，袁承志笑了，要说别的自己可能不在行，行军打仗，赚钱玩心眼之类的，袁承志自信，在这个时代，肯定不会有人超过自己，特别是自己对这段历史非常熟悉，什么人在做什么事，不用打听，基本都清楚。“好！我知道何教主也是一诺千金的重情重义的奇女子，那就这么说定了，具体行事的时间和需要的人数，等我今晚的通知。”<br /><br />　　袁承志那从容自信的风度，似乎一下子也感染了何铁手，何铁手觉得自己一向漠视生命的芳心中，竟然被人挠得直痒痒。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第08章 洞房时要干什么</span><br /><br />　　袁承志离开荣国府后，四姐妹回到后堂，小萝莉惜春又是跳又是笑，娇嫩的小嘴里，一直说着：“三姐要洞房喽，三姐要洞房喽！”<br /><br />　　弄得探春一直脸红红的，元春只是微笑，迎春也在一旁笑着打趣。正在此时，外面一声娇笑，一个泼辣而娇媚的声音传了进来：“是什么事情这么高兴呀？让我也来听听。”<br /><br />　　未见其人，先闻其声，香风阵阵中，房门响处，进来一位美艳<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">少妇</span>。<br /><br />　　元春俏目微抬，见此人与别的姑娘们打扮完全不同，彩绣辉煌，恍若神妃仙子。头上戴着金丝八宝攒珠髻，绾着朝阳五凤挂珠钗，项上戴着赤金盘螭缨络圈，身上穿着缕金百蝶穿花大红云缎窄褃袄，外罩五彩刻丝石青银鼠褂，下着翡翠撒花洋绉裙。一双丹凤三角眼，两弯柳叶掉梢眉，身量苗条，体格风骚，粉面含春威不露，丹唇未启笑先闻。<br /><br />　　“嫂子好。”<br /><br />　　元春当然识得此人，正是王熙凤，元春四姐妹，连忙见礼。王熙凤却是一把将元春的手臂拉住，“娘娘千岁，贱妾哪里当得你的大礼？你们刚才说的这么热闹，是谁要洞房啊？”<br /><br />　　王熙凤灵活的丹凤眼一转，在四姐妹身上溜了一遍。<br /><br />　　“是三姐！”<br /><br />　　小惜春嘴快，那细嫩的小手指，便指向了含羞低头的探春。<br /><br />　　“哟——妹子害什么羞嘛，咱们女人哪，都要有这么一回呢，咯咯咯，有什么可害羞的，这是女人最光荣的事情。”<br /><br />　　王熙凤果然泼辣，那张利嘴，毫无遮拦地说道。<br /><br />　　“嫂子，洞房是要干什么呀？”<br /><br />　　小萝莉天真无邪，不懂得洞房是什么意思，倒是求知欲挺旺盛，她瞪大一双圆眼睛，看着王熙凤，那可爱的样子，逗得王熙凤直笑。<br /><br />　　“咯咯咯，这事情呀，就是女人嫁了男人，然后与自己的夫君一起睡觉呗。”<br /><br />　　泼辣的王熙凤说到这里，以为小萝莉惜春再不会有问题了，得意地微笑着。<br /><br />　　“与夫君睡觉？怎么睡觉？”<br /><br />　　小萝莉却是更加不解了，自己平时都是跟丫环姐姐们一起睡的嘛，跟男人睡觉？不会害怕么？圆眼睛里的疑惑更深了。<br /><br />　　“啊……嘻嘻，反正跟你们姐妹几个，也没有外人，我就大胆说一回吧。这洞房呀，就是男女两个结婚之后，两个人在一张床上，脱光了衣服睡觉呀。”<br /><br />　　王熙凤进一步解释着，眼里的笑意更浓了。<br /><br />　　“哦，脱光了衣服？干嘛要脱光衣服呀？我平时睡觉，都是穿着小衣睡的呀。”<br /><br />　　惜春这个小天真，问题还真的不少。<br /><br />　　“啊……这个呀，”<br /><br />　　王熙凤那丹凤三角眼一转，见四姐妹竟然都在凝神静听，似乎都是一脸求知的样子，她不明白元春为什么也听这个，不过，她可不会考虑这些，就很干脆地说道：“女人结了婚，就是要与男人睡在一起才对嘛，到时候，你脱光了衣服，让自己的丈夫，亲亲你的脸蛋，亲亲你胸前的一对宝贝儿，亲亲你的下面那张小嘴儿，唔——那可是非常好玩的事情呀。”<br /><br />　　王熙凤这个泼辣骚娘们，越说越是起劲。<br /><br />　　“好玩？那，我也要跟男人睡！”<br /><br />　　小惜春笑着抓住王熙凤的胳膊，“嫂子，你跟琏哥哥睡的时候，就这些了？”<br /><br />　　“啊？还有啊。”<br /><br />　　王熙凤倒料不到，小惜春竟然问的是这个问题，那张厚脸皮的雪白脸蛋儿上，竟然飘起了一抹粉红。<br /><br />　　“还有什么？你倒是快说嘛。”<br /><br />　　小惜春瞪大眼睛，看着王熙凤的身体，期待着她的回答，脑子里在想象着，究竟是什么样子的。<br /><br />　　“呃……当然，你也要亲自己的丈夫嘛，然后……然后男人的腰间，就会有一个东西硬起来，钻到你胯间的小嘴儿里面，就是尿尿的地方，第一次，会有些疼痛，下一次啊，咯咯咯，会把你美得上了天呢。”<br /><br />　　王熙凤既然说到这里，也就不再顾忌，干脆顺着话碴儿，继续说了下去，“让男人插着小屄，吻着你的脸蛋，嘴唇，脖子，还有你胸前的一对宝贝儿，唔——这是女人做神仙的时候呀。”<br /><br />　　王熙凤一脸陶醉，回忆起自己初嫁给自己夫君贾琏的时候，当时贾琏与自己夜夜疯狂，那日子……想着想着，忽然觉胯间一股粘粘的春水缓缓溢出，脸上立刻娇羞起来，紧紧夹住双腿，一时不敢乱动。<br /><br />　　小萝莉虽然未解人事，听到这里时，也渐渐明白了嫂子王熙凤所说的事情，想象着自己如果被男人插到自己胯间的妙缝儿里，嗯……自己平时也用自己的小手指摸过尿尿的小嘴儿，果然感觉挺好，如果让男人插那里……嗯？眼前浮现的那个男人，竟然是刚才见到的那个袁公子？他好高大啊，好温柔啊，嗯？我尿尿了？小惜春也感觉到了自己尿尿的地方一阵湿润，羞涩地娇声道：“我尿尿了！”<br /><br />　　转身跑出去，找丫环们帮她解决问题去了。<br /><br />　　元春听得嫂子王熙凤这么肆无忌惮地一席话，也是春梦连连，眼前浮起自己初见皇上的时候，皇上非常年轻，而且威风八面，可是……自己入宫这么长时间了，这个勤于政事的思宗皇帝，竟然从来没有跟自己睡在一起过！元春顺着王熙凤的话，想象着如果皇上跟自己那样，把他的硬东西插到自己小宝穴里，唔——元春赶紧坐了下来，当着这么多人，虽然胯间流出了粘液，却不敢立刻去处理，只能任它流着，不敢乱动。脑子里转着的男人，却忽然间变成了那个抱过自己的袁承志，想象中，竟然是他在插自己的那里！啊？我……其实，王熙凤的这段话，丝毫没有什么可想象之处，可封建时代的女子，谁会听人说过这种话？探春和迎春，当然也没听到过，探春的性想象对象，当然就是自己的未婚夫君袁承志了，探春想象着，如果被袁承志搂在怀里，光着身子时，他亲自己的嘴唇，亲自己的胸前宝贝，亲自己的小穴……唔——还要插？会疼吗？“啊？”<br /><br />　　胯间的粘湿，让她忍不住轻呼一声，转身就跑，结果跑了两步，忽然发觉不对，如果跑出去，不就大失面子？于是停住身体，夹紧双腿，心里祈祷着，别再往下流了，别流了！这番欲盖弥彰的动作，使得探春更加尴尬。<br /><br />　　迎春的反应，当然也跟自己的妹妹探春差不多，性想象的对象，当然是袁承志，因为封建时代的女子，大门不出，二门不迈，根本不可能见过其他的青年男子，迎春也是夹紧了双腿，不敢乱动，一时四女神情尴尬，谁也不提前离开了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第09章 灯下薛宝钗</span><br /><br />　　最终还是王熙凤说了一句：“我该回去了。”<br /><br />　　率先走出，元春，迎春，探春三姐妹连忙相送，这才解除了尴尬之状，不过三女经过了这么一回，谁也呆不下去了，赶紧回房洗澡去了。<br /><br />　　惜春小萝莉回到房里时，赶紧命令丫环们准备洗澡水，坐到洗澡的大桶里的时候，惜春这才放了心，小小的玉手撩起水，搓洗着自己胸前微微突起的两个半大馒头，只觉得内心深处一股酥麻直冲脑门，她微微闭上自己的妙目，脑海里想象的，却是如果袁承志的嘴唇，吸住自己胸前的这对宝贝儿，唔——惜春一时无法抑制，竟然轻轻呻吟出声，手指伸到胯间，抚弄着妙缝，碰到一个小豆豆的时候，惜春忽然觉得全身麻痒，尚未成熟的身体，忍不住微微扭曲着，一时陷入刚才王熙凤的话中，想象着袁承志碰自己那里的话，会是什么情形……四姐妹洗完澡的时候，已是大半天之后，看看时间已是中午，一起吃过了饭，四姐妹元春就先回去了，只剩下迎春探春惜春三人，惜春忍不住道：“探春姐姐，你想不想跟袁公子洞房啊？”<br /><br />　　“你……你这个不知羞耻的小丫头。”<br /><br />　　探春大羞，想起自己洗澡时脑子里一直想着袁承志的情景，更是不能自已，只得低下头，搓弄着衣角。<br /><br />　　“是啊，三妹，你也该想想了，大姐身为贤德妃，给你作媒，已经是天大的面子了，再说，袁公子人长得又是风流倜傥，据大姐说，还是个文武双全的公子，哎，三妹真是好命哦。”<br /><br />　　迎春叹息着，脑子里转着的，却是袁承志那潇洒帅气的充满男子气的脸，想起王熙凤先前的那段话，一时出了神，紧抿着嫣红的嘴唇，美目中异彩连闪。她究竟是个成熟美艳的女子，刚才洗澡时，抚摸着自己美妙的身体，那光滑细腻的肌肤，如果袁承志能够看到或者摸到，肯定迷死他……“姐姐也来取笑我。”<br /><br />　　探春虽然如此说，却并不生气，少女的心思中，既害怕别人谈论自己的夫君，却又极想听到别人谈论自己的夫君，这种矛盾的心理，正说明她的芳心里，已经将自己的夫君深深地记住。<br /><br />　　袁承志从何铁手处出来的时候，天上已是繁星点点，袁承志不知不觉，又来到荣国府近处，觉得夜晚再去探视探春，有些不适合，想要离开吧，内心深处却有一股无法扼制的冲动，似乎在催促着他：去吧，跟她秘密相会也不错啊。<br /><br />　　袁承志绕着荣国府的院墙，转了一转，转到后面的时候，见四下无人，便提起轻功，虽然荣国府的院墙有近两丈高，可袁承志的功夫，又岂是吃素？只在墙的中间处借了一下力，身子便到了墙头，随后身子一飘，如落叶一般，落地无声，袁承志左右看了一下，没有什么人，便小心地往前走。袁承志走着走着，过了几道月亮门，走过几所院子，发觉自己迷了路，这可怎么办？自己本来就是偷偷摸摸进来的，难不成找个人问路？<br /><br />　　无奈之下，袁承志只得胡乱地转，忽然听得一处小院里，女声甚是熟悉，袁承志直接从房顶飞身过去，将脚尖搭在房檐，倒转身体，脑袋凑在窗前，用唾液沾湿了窗纸，戳了个洞，单眼吊线，往里面看去。<br /><br />　　呀！房间里，一位满脸书卷气的小姐，此时正捧着一本书，坐在窗前的小桌前，恰巧就面对着袁承志所在的方向，袁承志一看之下，不由呆住了：只见纱灯下的姑娘，肌骨莹润，头上只是简单地用红绳绾了一下，一头乌黑油亮的头发，柔顺地飘散在那双柔肩上，赛霜胜雪的绝美容颜没一丝可挑剔的瑕疵，雪白的娇颜透出淡淡红晕，清秀可人，一双剪水瞳人，清澈若泉，那唇角微弧，喜中含笑，娴静之余，带有似水温柔，红绿相间的丝绸短裳凸出的玲珑曲线更显万种风情。<br /><br />　　忽然，姑娘那鲜嫩嫣红的嘴唇翘起了唇角，于是唇角两边，便立刻生出一对玉雕一般的酒窝，酒窝越来越明显，贝齿渐渐露出，小琼鼻微微绛着，那晶莹圆润的鼻尖儿上，便皱起三五条若现若现的柔和的横纹，细如柳叶的黛眉，舒展开来，剪水双瞳微微眯起，长长的睫毛抖动起来，那柔顺的长发，也缓缓飘动，一双细腻如玉的美手，握着一本书，显然是看到高兴处，情不自禁地露出了笑容。呵呵，袁承志看得呆呆傻傻，跟着这姑娘的笑容，心里不由自主地笑了，他当然不敢笑出声来。<br /><br />　　咦？这女孩儿笑起来的时候，上唇中间，竟然有两道明显的横纹，说是明显，当然是在袁承志这种明察秋毫的贼眼之下，普通人也许根本就看不出来。袁承志觉得自己要晕了，脑子里无端地浮现出一段前世的文字：飞龙在天，yin户位在两股中央，左右横跨在根部，彷鸟儿的双翼，只是它不能飞。虽然有翼不能飞，且形状像飞龙，但并不是每一个yin户都具备了飞龙的性能。拥有飞龙这类yin户的女人，从她的双颊便可判断出来。笑时两边面颊浮现可爱梨涡的女人，十之八九都是具有这种名器者。这种yin户玉门狭小，膣道也很狭窄、紧缩，一开始行动时，膣的四周肌肉会突然蹙起皱褶，而且频频震动，就好像鸟扇动左右两翼，即将振翼而飞似的。当如此震动，摩擦男人的阳具时，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>特别大，若不是训练有术的男人，通常都禁不起这种刺激，不消片刻便泄精了。<br /><br />　　哇！今夜真是收获不小，居然遇到如此妙女，而且，还是一位大家闺秀，这位天仙般的美人，到底是谁？袁承志正思索间，忽听这位姑娘那仙乐一般的娇声响起：“莺儿，洗澡水准备好了吗？”<br /><br />　　虽然是如此简单的一句话，从美人儿樱唇里说出来，袁承志只觉得自己的心飘呀飘呀，双腿一软，差点从房檐上掉了下来，赶紧用力钩住，耳中女孩儿的那句话的余韵，仍然缭缭绕绕，良久犹自回味无穷。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第10章 宝钗入浴</span><br /><br />　　袁承志却听得一个丫头笑道：“姑娘，准备好了，凉热正好适宜。”<br /><br />　　只见一个梳着丫环头的女孩儿，一身翠绿夹袄，下面是粉红长裙，瓜子脸蛋，一双眼睛灵活圆转，手里拿着一块长长的毛巾，转到了姑娘身后。<br /><br />　　姑娘虽然穿着一身淡雅的素装，那风韵却仍然如天仙化人，听得洗澡水好了，便站起身来，那玲珑的身段儿，便凸显出来，只见她削肩翘臀，走路的姿势如风摆柳，柔和而妩媚，及地的长裙里掩映着的一双<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>，时隐时现，大红的绣花鞋，移动之间，明显有一种特别的韵律，窗外的袁承志，眼睛直直地望着姑娘走进了罗帏，床前果然放着一只大大的木桶，里面热气缭绕，刚才是因为姑娘的身体挡住了，才看不到。<br /><br />　　片刻间，罗帏一动，啊？袁承志瞬间觉得呼吸急促，心跳迅速加快，以至于都要窒息了，天啊！我的天啊！袁承志首先看到的，是一只白得近乎透明的纤纤玉手，妙绾着兰花指，显得娇柔可爱，接着是半截玉臂，真个如春天的嫩藕，晶莹而雪白，嫩得简直能够掐出水来，又是一条同样美丽的玉臂伸出来了，罗帏便缓缓展开。<br /><br />　　袁承志屏住呼吸，听得自己的心脏咚咚咚跳得如擂鼓一般，就要出来了，这天仙般的美人，就要出来了！袁承志瞪大眼睛，觉得不济事，又用唾液湿了湿窗纸，将那个洞弄得大了一些，呀！姑娘侧身而出，一双玉腿洁白滑润，透出一股健康的美感，纤柔的小脚丫，五趾透着一种光洁的肉光，如五只白玉做成的算盘珠，以一种柔和到极点的美妙韵律，缓缓钻入那大红的绣花鞋中，那双健康的美腿，即使在用力站起时，也没有一点点肌肉线条的感觉，简直就是两条透着粉红的嫩白美玉。<br /><br />　　袁承志心跳如鼓，实在屏不住呼吸了，那粗重的呼吸，便喷在了窗纸上，窗纸哗啦一响，吓得袁承志赶紧再次屏住呼吸，幸好房间里的两人不是武林高手，要不然，自己肯定要被发现了。<br /><br />　　粉红的轻纱一般的罗帏，张开又聚拢，姑娘那曼妙无比的身体，终于完全地展示在袁承志的眼前，简单地束住的乌黑油亮的长发，披肩而下，一双透着柔和气息的白玉一般的柔肩，与那亮丽的长发互相衬托，美人的头发更显得柔顺，再往下看去，一对颤动着的小樱桃，长在两团雪白娇挺的神女玉峰上，锁骨稍稍突起，隐隐现出两道曼妙的锁骨沟，一对圣女神峰间，幽深的乳沟简直望不到底，圆润平坦的小腹，随着姑娘的走动和呼吸，变幻着美妙柔和的形状，耻骨间的浓密黑毛，果然是如飞龙一般，横跨在股间，黑毛随着姑娘的走动，更是如风吹草动，隐约间，中央一条鲜红美妙的细缝儿，如捉迷藏时的俏皮小童般时隐时现。<br /><br />　　唉……姑娘已经抬起玉腿，就那么正面向着袁承志，抬起玉腿时，喔……袁承志不敢呼吸，那妙缝儿，分明如小嘴儿一般张开了，露出里面类似鲜红的小舌头一般的软肉，咕噜——袁承志咽了一大口的口水，水声一响，姑娘已经完全坐到木桶里面了，袁承志顿时有些失望，姑娘的柔顺长发，搭在木桶的边儿上，一双玉手带着水声抬起时，带起几片红色的花瓣，稀落落地飘落在那雪白的柔肩上，使美人曼妙的身体，更增几分妩媚。<br /><br />　　色胆包天的袁承志，此时脑子里只有一个信念：等！等到美人儿出浴。袁承志觉得自己胯间的男人宝贝，已经昂然高挺，摩擦着窗户上面的墙壁，袁承志哑然失笑：靠，找错地方了。<br /><br />　　姑娘坐到木桶里时，袁承志正好可以看到正面的一对圣女玉峰，那双毫无瑕疵的玉手撩起水的时候，玉指间水花一溅，如飞瀑般洒向圣女玉峰，于是那玉峰便跳跃着，将水流分开，成为三股，顺着那曼妙的线条，轻轻流下，玉峰上便沾上了许多水珠，间或有一两片鲜红的花瓣沾在玉峰上，这美妙的奇景，有一种无法形容的美感。<br /><br />　　“姑娘，你真漂亮。”<br /><br />　　旁边儿叫做莺儿的丫头，一脸笑容，“我看得都有些动心了呢。”<br /><br />　　“嗯？”<br /><br />　　姑娘稍转头，脸上露出仙子般的笑容，小鼻子又是微微皱起，袁承志从侧面看去，上面似乎还带着一丝水汽，姑娘的一笑，简直如百花盛开，让人觉得：春天来了，花儿开了。“小莺儿，你也敢取笑我？”<br /><br />　　姑娘那珠落玉盘般的声音，听在袁承志耳里，只觉得全身毛孔都张开了，那叫一个舒服。<br /><br />　　“奴婢哪敢呀，姑娘真是天上的仙子一般，只是不知哪家少爷有这等福气呢。”<br /><br />　　莺儿摇头叹息，“听说今天府上来了一位袁公子，据娘娘说，这人文武双全，而且将三小姐许配给他了呢，三小姐真是有福气。”<br /><br />　　“袁公子？难道是前兵部尚书袁崇焕将军的公子？”<br /><br />　　姑娘转过头来，又成了正面对着袁承志，纤指撩起水，抚弄着胸前的玉峰，还用那帮葱儿一般的玉指，搓了搓红中泛紫的小樱桃，脸上一副陶醉的模样，“那位袁公子，长的什么样儿？”<br /><br />　　好听的声音再次响起，袁承志的脑子又是晕乎乎地，迷醉不已。袁承志望着木桶里入浴的美人儿那完美的身材，脑子里无端地浮现出一个名字：周迅。再仔细看去，果然，美人那苗条纤秀的身段，跟周迅的身材极为相似。<br /><br />　　“袁公子啊，我听人说了，他身材高大，相貌斯文，活脱脱一个书生，只是衣服寒酸了些，听别的房里的丫头们说，袁公子救娘娘的时候，那可真叫一个险，说是袁公子以一人之力打败了对方五十多个骑兵，夺了马带上娘娘和一个宫女，后面又追来了上万的骑兵，哎呀，这位袁公子，可真是大大的英雄啊，咯咯。”<br /><br />　　莺儿虽然并没读多少书，这事情倒也说的顺畅。<br /><br />　　“哦……”<br /><br />　　姑娘听得眼睛迷离，不知是陶醉，还是别的什么，一时静静地坐在木桶里，闭上了一双美目。<br /><br />　　袁承志听到这里时，才忽然想起，红楼梦里，丫头叫做莺儿的，不就是薛宝钗么？可笑自己刚才被薛宝钗的迷人风姿给弄坏了脑子，竟然连她都记不起来了，袁承志伸手想要拍一下自己的脑袋，斗然惊觉，此时不该露出形迹，又悄悄缩回了手。<br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">共2182372字节</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-07-08 13:56重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4982878&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4982878&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17073778" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073778"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073778_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>排版奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073733" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073733"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073733_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+55</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>超长篇完本追加奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073732" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073732"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073732_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+164</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>超长篇完本追加奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073711" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073711"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073711_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073710" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073710"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073710_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073588" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073588"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073588_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073587" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073587"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073587_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+149</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073569" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073569"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073569_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+54</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17073568" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17073568"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17073568_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+1080</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">07-08</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4982878.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4982878.html</guid>
	<pubDate>2015-07-07</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【龙魂侠影】【未删节1-22集11回+番外篇】【作者：六道惊魂 ..</title>
	<author>china@1976</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　【内容简介】玄元太初破混沌，天地逍遥任我游；真法妙道封神路，龙啸寰宇震苍穹。盘古开天辟地之前，尚有史前文明的存在，这段文明又将牵引何种秘辛......？<br />　　<br />　<span style="color:#0000FF ">　第一集 江湖血路<br />　　<br />　　第一回 书院春意</span><br />　　<br />　　白弯镇，位于中原中部的一个小镇，虽然生活不算富裕，但是此处书香之气甚是浓厚，地方不大却 有三五家书院，而且曾经出过那么一两个状元郎，在全国也算小有名气。<br />　　<br />　　“岂有此理，气死我了！”无涯书院内传出教书先生发怒的吼声，“你这厮竟然画这些有辱圣人的污秽之物！”<br />　　<br />　　“<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老</span>师，圣人有云，食<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">色</span>性也！”<br />　　<br />　　“滚！给我滚到院子中央跪上三个时辰！”<br />　　<br />　　龙辉顶着头上那火辣辣的太阳垂头丧气地跪在院子中央，叹息不已：“惨了，这本《欢欲宝典》被 老夫子撕成了天女散花，如何向阿黄交代。”<br />　　<br />　　一个圆鼓鼓的肉球笑嘻嘻地走来，笑道：“嘿嘿，小虫又被老夫子罚跪啊！”<br />　　<br />　　龙辉瞥了他一眼道：“少来，你还不是一样被撵出来。”<br />　　<br />　　这名胖子名为黄欢，乃龙辉的死党。这两人年纪虽然不大，却都是镇上有名的登徒浪子，专门调戏 小姑娘、大媳妇。他们老爹实在管不住这两个活宝只好将他们丢到书院来，不求能考上个状元，只要别 再惹事就谢天谢地了，谁知这两个小子把书院闹得是鸡飞狗跳，气得院长好几次想将他们逐出门墙，所 幸龙、黄两家都是当地的大户祖上又跟天涯书院院长成渊之交情不菲，这才把大事化小，小事化无。<br />　　<br />　　黄欢凑到龙辉耳边小声说道：“小虫，告诉你一件事，刚才我在夫子教书的时候看你那本《贾府秘 史》被发现了，那老头一把火把书给烧了。”<br />　　<br />　　龙辉嘻嘻笑道：“同喜同喜，你那本《欢欲宝典》也被我们这边那个老鬼给撕了。”<br />　　<br />　　黄欢呵呵笑道：“算了算了，大伙扯平了。”但那双藏在满脸横肉下的小眼珠一闪，神秘兮兮地道 ：“听说绿柳楼来了好几个水嫩的小姑娘，要不要过去耍耍，顺便结束咱们的童男身。”<br />　　<br />　　龙辉听了连忙摇头道：“说得好听，我们身上的银子连绿柳楼的门口都进不去。”<br />　　<br />　　黄欢道：“你回去问你爹要不就行了吗？”<br />　　<br />　　龙辉不屑道：“说的简单，我老爹早就断了我的财路，我别说问他要银子，就算我想在家里找几件 值钱的东西去典当，都只能找到破砖烂瓦。你干嘛不去找你老爹要钱？”<br />　　<br />　　黄欢那圆圆的脑袋摇得像拨浪鼓一般，满脸肥肉也随着晃动，“我更加不敢了，只要我一开口问银 子，我老爹直接操起棍子就要打我。”<br />　　<br />　　就在两人为银子的事情犯愁时，身后传来一阵娇媚的笑声：“你们两个小鬼又被撵出学堂了！”<br />　　<br />　　回头望去只见一个年约二十五六的美妇人，提着一个大大的红漆食盒，袅袅行来。只见她黄绫粉砂 衫，下衬素色绣花裙，脚下是一双红色的描凤绣，眉目含情，身段婀娜，实在是风情万种。<br />　　<br />　　黄欢望着这美妇人暗自吞了好几下口水，但嗓子仿佛被什么堵住一般，硬是说不出半句话来。龙辉 却笑道：“我们要是不被撵出来，又怎么能看到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">姐</span>姐你那卓越风采。几天不见，姐姐你似乎又漂亮了几 分。”<br />　　<br />　　美妇人咯咯笑道：“哎哟，龙辉你这小鬼好的不学，尽是学那些油腔滑调，就连我都敢调戏，莫非 你想挨板子？”<br />　　<br />　　龙辉道：“姐姐，圣人有云”窈窕淑女，君子好逑“，对于美丽的女子君子都不会吝啬他们的赞美 之词，小生也只是一效古代圣贤之风，对姐姐一表赞叹欣赏之情。”<br />　　<br />　　美妇人见他摇头晃脑，明明一副登徒浪子之相，却又装得文绉绉的，不禁又好笑又好气，伸出春葱 般细长的玉指在他额头点了一下，嗔笑道：“你这小鬼明明就是一个小色胚，偏偏学人家装什么君子， 一天到晚都是油腔滑调的样子，以后有哪家姑娘会看上你。”<br />　　<br />　　龙辉棒打随蛇上，笑道：“要是我讨不到老婆，还请姐姐给我做个红娘，牵个红线。”<br />　　<br />　　美妇人呸道：“少贫嘴，老老实实地在这跪着，说不定我还会向你们的院长美言几句，不然罚你们 跪倒明天早上。”说罢不再理会这两个倒霉鬼便离去了，只留下一阵香风。<br />　　<br />　　黄欢望着美妇人远去的身影，只觉她纤腰款款，玉腿修长，走起路来那衣襟摆动，得体的长裙勾勒 出那浑圆的腰臀曲线，甚是诱人，看得他眼珠子都快掉下来了。<br />　　<br />　　“哎，院长可真是好艳福，娶了一个这么娇俏的娘子。”黄欢吞着口水道：“只是不知道院长那把 年纪能不能喂饱这美人。”这美妇人娘家姓穆，闺名馨儿，知书识礼，乃成渊之续弦。<br />　　<br />　　龙辉眼珠一转，道：“我知道在那里弄银子了。”<br />　　<br />　　黄欢一听顿时来精神了，站起来揉了揉酸麻的膝盖道：“就知道你鬼点子最多，快说怎么弄银子。 ”<br />　　<br />　　无涯书院后院的安雅阁乃院长成渊之的书房。成渊之正端坐在书桌前看着一本书卷，他虽然年近七 十，但是保养甚好，看上去就像五十多岁话说这成渊之本是两朝太学院大学士，学识渊博，深得先帝器重。先帝驾崩后，他有辅助幼帝登基 ，直到幼帝从太后手中接掌朝政这才告老还乡。回到故乡后，在当地的诸多学究乡绅请求下出任无涯书 院院长。<br />　　<br />　　美妇人提着食盒走进成渊之书房内道：“老爷，妾身给您送饭来了。”成渊之望了望风华正茂的娇 妻，微微点了点头，继续翻阅手中书卷。美妇人把食盒放在他桌面上道：“妾身来的时候又看到龙辉和 黄欢跪在院子中央，不知他们又犯了什么过错？”<br />　　<br />　　成渊之吹了吹胡子道：“那两个小鬼成天只知道胡闹，实在是朽木不可雕也。”<br />　　<br />　　美妇道：“那老爷为何不将它们逐出书院。”<br />　　<br />　　成渊之叹道：“馨儿你有所不知，当初我穷苦潦倒之时，正是受了龙、黄两家之大恩，方能有今日 之成就。他们两个虽然顽虐，但本性始终不坏，天资更是不差，若能静心下来好好读书，他日必能考取 功名，光宗耀祖，尤其是那龙辉聪慧灵动，要是能好好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=调教',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">调教</span>，必能成就一番大事。若能若真如此我也好 对龙老太爷有所交代。”<br />　　<br />　　穆馨儿微笑道：“老爷您这番苦心，不知这两个小鬼可曾领会。”<br />　　<br />　　成渊之叹道：“希望他们能早日领悟吧，如今科考已近，我也有一段日子要忙了。”<br />　　<br />　　穆馨儿道：“只是不知道今年无涯书院又谁可以金榜题名。”<br />　　<br />　　成渊之抚须道：“我看高鸿希望到时挺大的。”<br />　　<br />　　穆馨儿美目一亮，道：“莫非就是那个六岁作诗，七岁填词的小神童？”<br />　　<br />　　成渊之点头道：“正是此人。高鸿今年年满十八，端的是才华横溢，文采出众，今年金科状元必定 是他囊中之物。”说到自己的得意弟子，成渊之顿时神采飞扬，眉开眼笑。<br />　　<br />　　“老爷，这段时间你为了这科考可是早出晚归，你已经好几天没睡好了。”穆馨儿说到最后一句时 玉颊飞晕，眼波流转，朱唇微张，鼻息稍重。<br />　　<br />　　成渊之笑道：“馨儿，放心吧，我这老骨头可硬朗得很呢。”<br />　　<br />　　穆馨儿娇嗔了一声道：“人家不是说这个！”说话间，玉容更添晕色。成渊之有些疑惑不解，一时 反应不过来。穆馨儿挨着他坐下，婀娜的身躯微微靠在成渊之手臂上，在他耳边呵气如兰道：“人家想 你了。”<br />　　<br />　　成渊之忙尴尬地咳了一声道：“馨儿，这里是书院，咱们回到家再说吧。”<br />　　<br />　　穆馨儿撒娇道：“我不嘛，人家现在就想你了。”说话间已然将饱满的酥胸挨在成渊之的手臂上。<br />　　<br />　　成渊之额上泛出细细的汗水，朝书房中央的孔圣人画像看去，道：“馨儿，圣人之前不可放肆。”<br />　　<br />　　话音未落，穆馨儿的玉臂如水蛇般缠绕在他脖子上，朱唇香吻已送到男人跟前，喷出如兰似馨的气 息：“老爷，妾身好想你，不要管那些什么圣人了好么？”<br />　　<br />　　穆馨儿正值青春年华，出阁之前虽然知书识礼，但是尝过夫妻之乐后，对房事寻欢也较为迷恋，所 幸成渊之平日都服用人参鹿茸等补品，身体一点不差，才能与她斗个旗鼓相当。<br />　　<br />　　成渊之知道自己这个小娇妻平日虽然知书达理，落落大方，但是到了闺房只能可就是换了一个人， 床上之态，房中之术几乎不逊于青楼女子。妻子如此热情魅惑，成渊之几乎把持不住，但是想到这是在 书院之内不同家中闺房，成渊之内心如同万蚁爬行，矛盾不已。<br />　　<br />　　“馨儿，今晚咱们回家再说好么，这可是书院啊。”<br />　　<br />　　成渊之好不容易才说出话来。<br />　　<br />　　穆馨儿道：“老爷，率性而为实乃符合天道，更何况夫妻之礼，乃是伦常之礼，何必顾忌呢。孔圣 人是不会怪罪的。”<br />　　<br />　　成渊之望了一眼墙壁上的孔夫子画像，再看看俏媚动人的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>妻，深吸了一口气，朝着那红艳的小嘴 吻去。穆馨儿主动伸出香舌与成渊之交缠在一起，两人吻得是天昏地暗，恨不得把对方胸口内的空气吸 干，四片嘴唇交合之处缓缓溢出一丝的唾液。<br />　　<br />　　成渊之一手攀上穆馨儿饱满的酥胸，隔着衣服揉捏着那浑圆滑腻的乳球；一手摸向爱妻挺翘的玉臀 ，温柔地爱抚那丰盈肥嫩的臀肉。<br />　　<br />　　“呜！”穆馨儿扬起臻首，喉咙发出一声销魂的低吟。原来成渊之在她玉臀作怪的手已然侵入她大 腿之间，隔着长裙亵裤骚扰美人的私处。成渊之乃当世大儒，儒家六艺无不精通，琴艺更是天下闻名。 如今这五根修长的手指便在穆馨儿的羞处却弹奏一曲。<br />　　<br />　　“老爷，你的手，好坏啊，不要弄了，馨儿好痒啊。”穆馨儿发出一阵阵低沉的娇喘，宛如一首春 意盎然的《凤求凰》。<br />　　<br />　　成渊之笑道：“馨儿，这不正是你所想要的嘛？”说话间手指再次动作，频率加快。<br />　　<br />　　“嗯…老爷，馨儿，要……要湿了……”随着一声高昂的娇啼，穆馨儿的私处顿时涌出一股粘滑的 蜜汁，透过衣裙亵裤打湿成渊之的手指。<br />　　<br />　　成渊之呵呵笑道：“来，馨儿尝尝你的琼浆玉液。”说罢便将略带骚味的手指伸到穆馨儿唇边，穆 馨儿只是白了他一眼，便张嘴将手指含住吮吸。<br />　　<br />　　成渊之从穆馨儿口中抽出手指，着手为妻子宽衣解带，不一会儿穆馨儿依然是罗衫轻解，珠乱簪横 ，娇颜如火。上身的黄绫粉砂衫已被扒至臂膀，水绿的摸胸亦被丢到桌脚。撩人万分的圆滚玉乳尽显眼 前，乳上的蓓蕾已然绽放，雪白玉乳上那两点娇媚粉嫩的红点着实撩人心弦。<br />　　<br />　　成渊之实在爱煞妻子这双饱满的玉乳，立即埋首乳山之内，伸舌在两只浑圆的奶子之间来回舔吸， 时不时叼住嫣红的乳珠，并用力吸吮，仿佛要在这饱满的玉乳中吸出乳汁。<br />　　<br />　　穆馨儿只觉得乳上一阵畅美，双手紧紧将男人的头抱在胸口，让他更加充分地疼爱这对宝贝。良久 ，成渊之才从乳峰之间抬起头来，解开自己的腰带，道：“馨儿，替我舔舔好么。”<br />　　<br />　　成渊之虽已六十多岁，但是下身之物却不含糊，龟首硕大，棒身修长，马眼之处似乎还伸出一丝粘 液。穆馨儿乖巧地点了点头，蹲在男人的两腿之间，拢了拢鬓上凌乱的秀发，小口张开把对方的肉棍含 入口中。<br />　　<br />　　“喔──舒服──馨儿──”成渊之双眼微闭大嘴开合着，穆馨儿那嫣红的小嘴含进他肉棍的一半 ，那小舌在他肉棍龟头顶端轻轻舔弄，细小的牙齿在龟头上轻轻刷动，舒畅快美之意顿时传遍成渊之全 身，令他有种精门失守的感觉。<br />　　<br />　　“好了，馨儿，咱们开始吧。”成渊之怕自己还没进入正戏就在娇妻的嘴中爆发，立即叫穆馨儿停 止。<br />　　<br />　　穆馨儿吐出被自己香涎湿润得晶亮的肉棒，道：“老爷，妾身想穿着裙子做。”<br />　　<br />　　成渊之笑道：“好，我的好馨儿想怎样都行。”<br />　　<br />　　穆馨儿随即弯下纤腰，玉腿轻抬，将亵裤剥离了玉体，露出浑圆丰腴的玉臀。亵裤触手之处粘滑滑 的，穆馨儿知道这便是自己的从她私处流出的珍贵粘液。<br />　　<br />　　成渊之看着妻子两腿之间那销魂之洞，蜜穴玉蚌，肉棒更加亢进，鼻息渐粗，道：“馨儿，这次咱 们试试在椅子上做的感觉。”穆馨儿俏脸晕红，“嗯”了一声，提起裙摆，玉腿分开跨坐他身侧，娇艳 欲滴的桃花源随着娇躯微坐，“嗤”的一声，早已被淫水湿润得泥泞不堪的蜜穴猛地一下吞没了肉棒。<br />　　<br />　　“嗯！”<br />　　<br />　　穆馨儿只觉得空虚的下体被狠狠地充实，有着无比的满足感，快美之意顿时传至胸口。她只觉成渊 之胯下那巨大之物越涨越大，把小穴撑得胀膨膨的，下体传来阵阵酥痒，丝丝淫汁渗出，竟忍不住扭动 起来。<br />　　<br />　　成渊之只觉龟头前端被一层层温暖湿热的嫩肉紧紧的包围着，随着穆馨儿的耸动，玉蚌不停的吸吮 磨转，一阵阵酥麻快感不断从肉棒传来，让他也忍不住“噢……”的一声发出快乐的呻吟。<br />　　<br />　　穆馨儿那嫩滑柔腻的丰乳，不断在眼前晃荡，成渊之忍不住一张大嘴，将头埋在这两团肉坨中，一 伸舌头，舔弄着那两粒粉红的蓓蕾。肉棒在穆馨儿的蜜穴里乱拱乱钻。<br />　　<br />　　上下敏感之处都被男人侵犯，穆馨儿只觉得自己骨酥肉麻口中发出一声声媚人的呻吟来，下体更是 冒出一股股淫液，伴随着成渊之粗大的肉棒“噗滋噗滋”的进出，构成了一出罕见的淫虐乐章。<br />　　<br />　　欲念爱火冲击之下，穆馨儿宝蛤顿时一阵阵地抽搐，销魂的呻吟再也抑制不住，瞬间从喉咙释放： “哦，好美啊──老爷──啊──妾身不行了──”穆馨儿紧紧抱住成渊之，加快耸动着肥大的屁股。 她的下体快速地吞吐着肉棒，脸上动情的泪水与牝户的淫水一起涌出，而从樱桃小口中吐出的呻吟也愈 来愈有了放荡的成分。<br />　　<br />　　穆馨儿的耸动越来越剧烈，她肥白的屁股时而高高翘起，重重砸下，时而以粗大的阳具为轴心，前 后晃动。二人的结合处，满是因为剧烈摩擦产生的白沫。<br />　　<br />　　销魂的普道顿时剧烈收缩，成渊之只觉得肉棒仿佛被千万张小嘴吸吮一般，储备已久的精液几乎要 喷射而出。但他立时提气收肛，硬生生止住泄意。<br />　　<br />　　“老爷，妾身要死了！”穆馨儿枕在成渊之肩膀上，再次发出一声淫媚的低吟，阴精立时涌出。温 暖湿滑的蜜液冲向龟头，舒畅快美的电流从马眼钻入，爽的成渊之浑身肌肉僵硬，刚刚止住的阳精再也 控制不住，顿时喷涌而出，冲向幼嫩的花房。<br />　　<br />　　书房内，空气内弥漫着男人的汗味与女人的体香，还有一丝交欢后的淫香。尽兴的两人相拥在一块 ，享受着灵欲交融后的温存。<br />　　<br />　　“老爷，您的身子可真是很硬朗哦。”穆馨儿螓首枕在成渊之胸口喘息道。<br />　　<br />　　成渊之呵呵笑道：“廉颇老矣，尚能饭否？老夫今晚回去后还要跟你这小妖精大战三百回合。”<br />　　<br />　　穆馨儿咯咯娇笑道：“那妾身今晚可要严阵以待，定要将你这廉颇擒于阵前。”说罢，又收紧小腹 ，滑腻的阴道再次收缩，夹得成渊之差点再射一回。<br />　　<br />　　就在这时，门外传来一个声音──<br />　　<br />　　“院长，高鸿求见！”<br />　　<br />　　<span style="color:#0000FF ">第二回 万里山河图</span><br />　　<br />　　穆馨儿此时吓得脸色发白，六神无主，急得眼泪都快掉下来了。成渊之毕竟是在朝廷翻滚多年的老 手，早已练就一副临危不乱的胆气，轻声说道：“桌案底下。”穆馨儿闻言立时反应过来，急忙从成渊 之身上爬下，弯身躲到桌案底下。<br />　　<br />　　成渊之只是除掉下身裤子，上衣虽然有些凌乱但也不碍事，稍稍整理衣襟，故作镇静地朗声道：“ 凌云进来吧。”<br />　　<br />　　“是，院长！”<br />　　<br />　　书房大门缓缓推开，走进一个名风度翩翩的俊美书生。只见他长得眉清目秀，唇红齿白，丰神俊朗 ，一声宽袖儒袍十分得体地穿在身上，眼中透射着灵动之气，颇有儒林名士之风。<br />　　<br />　　高鸿，字凌云。其六岁作诗，七岁填词，十岁写出一篇名为“天道之轮”的策论，此文写的是哀梨 并剪、笔酣墨饱，堪称惊世绝艳。<br />　　<br />　　成渊之显然是光着屁股坐在桌案后，脸色镇静，正襟危坐，道：“凌云你有何事？”<br />　　<br />　　高鸿躬身道：“院长，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">学生</span>昨日刚写了一篇文章，还请院长过目。”说罢双手提上一本册子。<br />　　<br />　　成渊之本是略显疲惫的双目顿时精光大作，翻开册子仔细阅读起来，看到精彩之处，微微点头，还 时不时用桌案上那只狼毫毛笔在上边批改。<br />　　<br />　　成渊之对这个学生甚是喜爱，每次高鸿都会递上文章，成渊之都会仔细阅读并为其修改一些细节， 只是今天苦了躲在桌案下的穆馨儿。穆馨儿弯着腰蹲在小小的空间内，听到上面的两人喋喋不休，已是 有些不耐烦。<br />　　<br />　　穆馨儿看到成渊之那根还沾着淫迹的男根顿时灵机一动，心中偷笑一声，已然是樱唇微张，凑向疲 软的男根。<br />　　<br />　　正在批改文章的成渊之脸色突然一边，时红时白，握笔的手也开始有些颤抖了。成渊之可是暗自叫 苦，他知晓妻子的口活，便是一条死蛇也能将其变成怒龙。不一会儿，那疲软的男根已然是青筋暴怒、 杀气腾腾。<br />　　<br />　　穆馨儿对着肉棒吞吐含吹，香舌舔洗，红唇含弄，贝齿轻啃，成渊之刚刚经历过一场盘缠大战的精 力已有所不支，肉棒很快就要到达爆射边缘。他深吸一口气，尽力使自己的语气平和，道：“凌云，老 夫略感不适，文章你先放在我这里，过段时间再来取吧。”<br />　　<br />　　高鸿见到成渊之方才的脸色甚是奇怪，所以也没多想，只是抱罪一声赶紧退下。就在高鸿走出书房 的那一刻，成渊之再也忍受不住，龙根立即在美人的口中爆射。<br />　　<br />　　一阵激射后，成渊之身上的力气仿佛被抽干般倚在桌子上，仰天喘着粗气。穆馨儿将口中精华咽下 ，笑吟吟地从桌案底爬出。<br />　　<br />　　成渊之苦笑道：“你这小妖精啊，差点要了我的老命啊。”<br />　　<br />　　穆馨儿一边整理衣裙一边答道：“老爷某怪，妾身若不出此下策恐怕您还要跟您的得意弟子叨唠好 几个时辰，人家可没办法在桌案下躲这么久，到时候恐怕就要露馅了，老爷您也不希望外人看到妾身这 幅摸样吧。”<br />　　<br />　　成渊之道：“哎，是老夫疏忽，凌云这孩子是一块美玉，我总是想能在科考之前好好琢磨一下他， 让他能一鸣惊人。刚才看到他写的文章策论，一时兴起倒险些把你忘了。”<br />　　<br />　　书画阁内──<br />　　<br />　　“小虫，这个地方除了书还是书。”黄欢盯着周围一大堆书籍不耐地说道，“这破地方能有什么值 钱的东西。”<br />　　<br />　　龙辉正低头翻箱倒柜，道：“少废话，快点帮忙，记得动作小点，不要把这里弄乱，不然会让人觉 察的。”<br />　　<br />　　黄欢撇嘴道：“你还真以为这些破书能换多少银子。”<br />　　<br />　　龙辉回头瞪了他一眼，道：“你不知道这里是院长收藏字画古书的地方吗，随便找一张画卷都能换 上十几两银子！”<br />　　<br />　　黄欢顿时来精神了，赶紧朝自己的怀中塞书卷，恨不得把这里的书画都塞到怀中。<br />　　<br />　　龙辉骂道：“死胖子，平时就知道看春宫图，那些只是普通的诗词画卷，或者都是临摹的赝品不值 钱得。”黄欢听了又把怀中之物放回原处，问道：“那你快把最值钱的那几样找出来。”<br />　　<br />　　龙辉扬了扬手中的一副字画，道：“这幅是叫《百鸟图朝凤图》，虽然不是这里最值钱的，但还是 可以换五十多两银子。”<br />　　<br />　　黄欢不解道：“你干嘛不拿最值钱的，才五十两最多只能去听个小曲，连人家姑娘的手都不能摸。 ”<br />　　<br />　　龙辉气道：“你是不是属猪的，笨死了！要是我们拿得多了或者拿了十分贵重的，反而引人注意， 到时候一查咱们还不吃不了兜着走。我偷这幅十分普通的字画，反而不引起他人注意。院长的字画怎么 多，找不到一幅不起眼的字画也不会起什么疑心，久而久之就忘了。”<br />　　<br />　　黄欢点头道：“说得对，只是绿柳院咱们还去不去。”<br />　　<br />　　龙辉道：“去，怎么能不去呢。我们下次找个机会再来一次。我们这次被罚到院子里晒太阳，人人 都知道我们不在学堂中，要是这次引起太大动静，很容易怀疑到我们，所以我才拿这幅不起眼的字画。 等到下回，我找个机会掩饰，直接拿几幅价值昂贵的。”<br />　　<br />　　“嘿嘿，小子年纪虽不大，倒是谨慎得很，是块做大事的料。”一个声音不知从何处响起，把两人 吓了一跳。<br />　　<br />　　黄欢一掀衣袖，露出粗壮的膀子，恨声道：“他奶奶的，哪来的鼠辈在此放屁，有胆就滚出来，看 你家黄小爷打得你做狗爬！”<br />　　<br />　　话音未落，黄欢圆鼓鼓的脑袋就挨上一记，痛得他抱着头蹲在地上哎呀呀叫个不停。龙辉知道对方 不好惹，略一定神，道：“阁下想必已在此窥探多时，我们兄弟二人所做之事也尽收阁下眼底，不知阁 下意欲何为。”<br />　　<br />　　只听一声冷哼，一根手指从黑暗中伸出，闪电般连点龙辉与黄欢的几大要穴，两人只觉得身子一麻 ，立即动弹不得，这时两人才知道遇上那些传说中的武林高手。<br />　　<br />　　那人寻思道：“我要找的物品就在这无涯书院之内，但是这里藏书上千，单靠我一人之力实在有些 困难，而且一个不慎便会被那帮人发现，这两个小鬼是这里的学生，倒不如借助他们的手来寻找那件物 品。”想到这里，当即冷冷笑道：“既然遇上我就算你们两个小子运气不好，我要你们替我在无涯书院 内找一件物品。”<br />　　<br />　　“好好，我们弟兄两是白弯镇出了名的热心肠，我们一定替你把事办成。”龙辉嘴上虽这样说，但 心里却忖道：“暂且先答应你，等到时候一拍屁股就不认账，怕你个鸟。”只听那人嘿嘿冷笑：“小子 别以为我不知道你在想什么。在我面前耍心眼你还嫩了点。”<br />　　<br />　　两人只觉的唇下承浆穴突然一麻，已被那人手指按住。承浆穴又名天池穴，乃足阳明任脉之会，主 唇紧齿关，一被点中，双唇不由张了开来，两颗药丸嗖的一声，各自飞入两人嘴中，药丸是入嘴即话， 两人只觉得一股奇怪的味道有喉咙散到全身各处。<br />　　<br />　　还在疑惑之际，暗处响起一声古怪诡异的哨子声，两人只觉得浑身上下犹如万蚂啃咬，千刀剁剐， 又痛又痒，直入骨髓。哨声只是一响便逝，时间只在眨眼，但是那滋味却让龙辉、黄欢终身难忘。那股 生不如死的感觉直入灵魂深处，龙辉全身衣服已被冷汗湿透，脸色惨白，仿佛大病了一场。而黄欢则是 已然失禁，裤裆传来阵阵尿骚味。<br />　　<br />　　“小子你听清楚了，刚才你们吞下去的是来自苗疆的魔蚂邪卵丹，刺此丹入口即化，里边的魔蚂幼 虫已经浸入你们的骨髓内脏，只要我哨音一响，幼虫便会啃食你们的血肉，不出一时三刻你们便会化成 一滩血水。”<br />　　<br />　　龙辉、黄欢闻言后，在联想刚才那感觉便知道此言不假，已是不敢再做其他想法，只能乖乖听话。<br />　　<br />　　那人又道：“只要你们替我找到那件物品，我便会解掉你们身上之蛊毒。”<br />　　<br />　　龙辉有气无力地道：“你究竟要什么东西？”<br />　　<br />　　“万里山河图！”<br />　　<br />　　龙辉一惊，道：“这幅画路边小摊都有卖。”<br />　　<br />　　“我要的是真迹！”那人已有些不耐烦了，“我已查出这幅图就在成渊之手上，你们替我找出来我 就给解药你们。”<br />　　<br />　　龙辉又问道：“要是在找图的时候毒发怎么办？”<br />　　<br />　　“放心，只要我不吹哨子你们就跟正常人没什么两样。”那声音变得漂移不定，显然已经渐渐远去 。两人身体一松，被点穴道已经松开，两人身上力气几乎被抽干，顿时瘫坐在地上，不断地喘着粗气。<br />　　<br />　　良久，黄欢才问道：“小虫，我们该怎么办？”<br />　　<br />　　龙辉舔了舔干燥的嘴唇道：“想活命的话，只能按照他说的去做。”<br />　　<br />　　“那个万里山河图究竟是什么东西？”黄欢摸了摸汗水道：“我听都没听过，怎么去找。”<br />　　<br />　　龙辉倒是听说过一些这方面的事迹，于是向黄欢粗略地说了一遍。<br />　　<br />　　三百年前的道家贤人竹虚子游历神州大地，将所见所闻记录成书，也就是现在流传天下的《神州志 》，里边记载了各处地理山帽，风土人情，还有许多奇珍异事，精怪传说。除此之外，还将神州的山川 河流、日月星辰绘成图，后世称为万里山河图。这一书异画堪称悍世巨作，在中土神州流传甚广，就连 路边小摊都有得卖。但是看过真迹的人则是少之又少，相传《神州志》的原本则保存在大内皇宫，而《 万里山河图》却无人知晓其行踪。<br />　　<br />　　听完后，黄欢心中一片绝望，喃喃道：“这都消失几百年的东西我们怎么找得到，这回死定了，死 定了──我还是童男之身，我不甘心！”<br />　　<br />　　龙辉见他这时候还在想着这档子事不禁又气又笑，宽慰道：“放心吧，刚才那人不是说万里山河图 就在院长那里，我们想办法偷出来就行了，反正这事也不是第一次做。”<br />　　<br />　　黄欢道：“不如叫咱们老爹向院长讨，好不好。”<br />　　<br />　　龙辉摇头道：“不行，要是这样就能讨来的话，那人何必大费周章，以他的本事直接抢就可以了。 而且我们要是敢声张，他必定回取我们的小命的。”<br />　　<br />　　黄欢脸色一阵苍白，犹如死灰。龙辉拍了拍他肩膀道：“阿黄，放心天无绝人之路，既然那家伙说 万里山河图在院长手上，就证明我们还有希望。”<br />　　<br />　　黄欢点点头，勉力站起来。两人互相搀扶着走出书画阁，回到前院中继续罚跪，装作什么事也没发 生过。<br />　　<br />　<span style="color:#0000FF ">　第三回 盗画风云</span><br />　　<br />　　处罚结束，龙辉好不容易才站起来，跟黄欢约定好盗画的时间，便赶回家去。回到家中，龙辉随便 吃了些东西，便一头扎进书房内。<br />　　<br />　　这小子平时不惹祸就已经是日出西方，龙辉的父亲龙老爷看到儿子今天居然主动要去读书，顿时欣 喜若狂，不疑有他，还让下人准备一些补品给他送去。龙家乃白弯镇大户，也出过三五个举人，家中书 香之气也甚重，所以书房之内藏书没有一千也有八百。<br />　　<br />　　龙辉埋头苦读，希望能在最短时间之内找出更多关于竹虚子的事迹与万里山河图的记载。找了许久 终于在一本发黄的册子发现了这么一段话：“竹虚子，道家$132;人。游走神州，立志着书。神州妖孽横 行，道者悲悯众生之苦，出手降妖，无奈妖孽势大，败退。一日，行至盘龙圣脉，得上古奇术，大道功 成，扫荡诸邪，天下生平。道者功德无量，作神州异志，绘万里山河图，着天穹法决。”<br />　　<br />　　龙辉暗自一惊，忖道：“竹虚子除了神州异志与万里山河图外，还有这么一部天穹妙法，为何史书 中毫无记载。”再仔细查看，落款竟是“龙海生”。<br />　　<br />　　“这是爷爷写的。”龙辉把小册子放回原处，暗自念道，“当年爷爷跟成院长乃之交好友，想必对 万里山河图也有所了解，可惜只是写了这么一段野史。”龙辉看看窗外天色，此时已是日落西山，到了 与黄欢约定的时辰，便偷偷地摸了出去，到指定的地点跟黄欢会合。<br />　　<br />　　两人在书院后门的小巷里计划了一番，便等到书院的先生与学子离去后，偷偷摸进书院。龙辉身子 轻盈，黄欢壮实庞大，于是黄欢便为龙辉做起人梯，让他踩在自己肩膀上翻过高墙，再从里边打开门栓 。<br />　　<br />　　“小虫，咱们到哪去找万里山河图？”黄欢进门后便问道，“要是院长将图放在家中，那咱们岂不 是白走一趟。”龙辉摇头道：“我看不会，那个怪人本事如此大，肯定已经确认图不在院长家中而是在 书院里，否则也不会强迫我们为他找寻。而且你看无涯书院收藏的字画书籍不计其数，把万里山河图藏 在这里实在是最好不过。”<br />　　<br />　　“呵呵，小子看不出你挺聪明的。”那个令人毛骨悚然的声音不知从何处传来，吓得两人顿时出了 一身冷汗。龙辉咽了下口水道：“过奖，我们会帮你拿到你想要的东西，但也希望你能遵守诺言。”<br />　　<br />　　“放心，只要我得到我想要的东西，我一定给你们解药。但是，你们要是令我失望，哼——”虽然 没有说完，但是用脚趾头想都知道这怪人想说什么。龙辉与黄欢不敢怠慢，再次摸进书画阁。两人翻箱 倒柜，找了大半夜也没任何发现。龙辉抹了抹头上的汗水，果断转移目标——按雅阁。<br />　　<br />　　安雅阁除了书房外，还有一间藏书阁，里边是专门收藏成渊之的私人书籍字画。两人合作打开门锁 ，摸进去借着窗外的月光继续找寻，但是还是没有任何发现。两人不由有些丧气，抱着最后一丝希望走 进书房。<br />　　<br />　　白天的书房还经历了一场香艳的盘缠大战，晚上却有说不出的诡异与凄凉。龙辉仔细扫了一眼四周 ，书房虽然布置静雅，但是摆放的书籍字画并不多，而且此时夜色已深，仅仅凭借窗外的月光实在是有 所不足，于是便点起桌案上的一支蜡烛，借着火光在为数不多的书籍字画中寻找那渺茫的生机。<br />　　<br />　　“完了，这也没有！”黄欢一把瘫坐在地上，喘着粗气道。龙辉此时也是面如死灰，想起今天毒发 时的经历，浑身不由汗毛倒竖。黄欢双手抱住肩膀，不断地颤抖，一双小眼睛毫无光彩，嘴唇已是白的 发青。<br />　　<br />　　龙辉强打精神道：“阿黄不要灰心，要是这么容易找到的话，那怪人早就得手了。快点振作起来， 想想还有什么地方我们遗漏了的。”黄欢喃喃道：“完了，我们真的完了，完了……”<br />　　<br />　　龙辉见着胖子精神已到崩溃边缘，也不敢再<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>他，要不然他一下子疯了那可真是雪上加霜。他强 迫自己冷静下来，在书房内来回踱步，一时为了冷静下来，二是为了观察书房内究竟还有什么地方是自 己遗漏的。<br />　　<br />　　“龙家列祖列宗定要保佑不肖子孙龙辉度过此劫。”龙辉走得脚都麻了还是没有半点发现，于是便 病急乱投医，开始向祖宗求救……但转念一想，这里是书院，龙家的祖宗似乎不能庇护到这里，于是就 开始求孔圣人。看到墙上就挂着一幅孔圣人的画像，于是便端起蜡烛走过去正想拜祭孔圣人时。由于刚 才走得脚都发麻，脚上血气突然不顺，一个踉跄丢到在地。手上蜡烛也随之飞出，打在圣人画像之上。<br />　　<br />　　当他爬起来时，发现那副孔圣人的画像已经被烛火点燃了。“糟了，亵渎孔圣人，他一发火可就不 保佑咱们了。”龙辉赶紧脱下外衣扑火，谁知火也烧越大，整幅画像都已经火焰涂抹，为了不引起火灾 龙辉把画像打落，让它在地上自己烧。烧了良久，火势顿时渐渐熄灭，谁知竟然出现了不可思议的一幕 。<br />　　<br />　　原来那黑漆漆的画轴在烈火的焚烧下露出了本来面目——白玉翡翠画轴，画轴中央竟然金缕画布， 不畏水火。上面描绘着神州大地的各处地貌河床，更有许多仙山洞府。整幅画给人一种大气磅礴，雄伟 壮阔之感。<br />　　<br />　　龙辉倒吸了一口冷气，用颤抖的声音说道：“多谢孔圣人，多谢龙家列祖列宗！是，这是……阿黄 ，我们有救了，这是——万里山河图！”阿黄急忙凑过去，定睛一看，画的内容虽然跟路边的赝品差不 多，但是画工和用料都是难得一见，就算白痴也能看得出此画来历不凡！<br />　　<br />　　“哈哈，真的是万里山河图！”黄欢两眼泛着泪光，哈哈笑道，“太好了，我不用以童子身下去见 阎王了！”<br />　　<br />　　就在两人喜极而泣时，一道阴风刮过，手中的万里山河图一眨眼就消失了。两人跟前站着一个浑身 黑衣的人，脸上尽是皱纹，身上毫无生气，仿佛是一具枯萎的干尸。<br />　　<br />　　那人用枯瘦的手握着万里山河图仔细端详了片刻，声音颤抖地道：“真的是万里山河图，得来去不 费功夫，哈哈……”两人看到那双几乎枯萎的手散发着阵阵诡异的气氛，龙辉状起胆子道：“东西你也 拿到了，快点给我们解药！”<br />　　<br />　　那人冷哼一声，手一挥往他们嘴中丢入两粒药丸。两人只觉得药丸中带着一股恶心的怪味，肚子里 顿时翻江倒海——哇的一声，两人狂吐不已，不但把胃里的食物吐出就连黄胆水也吐个不停。等两人吐 完后，发现呕吐物中竟然有密密麻麻的黑色蚂蚁在爬动，两人不由又是一阵恶心反胃，要不肚子内吐得 一干二净恐怕还要再吐一次。<br />　　<br />　　“你们吐出来的这些便是苗疆的黑蝎魔蚁，你们的毒我已经解了，不算违背诺言。”怪人冷冷地道 。龙辉扶起黄欢，道：“既然如此咱们互不拖欠，告辞。”<br />　　<br />　　“嘿嘿，我只说帮你们解毒，并没答应放过你们。”那人冷笑一声，两只枯萎的爪子闪电般扣住两 人脖子。<br />　　<br />　　两人不断地挣扎着，但是那双枯萎的爪子仿佛铁钳一般扣住他们的喉咙，不断地吸取两人的气息， 不肖半响，龙辉只觉得两眼发黑，眼珠几乎要掉出眼眶。黄欢此时已是口吐白沫，两只脚正不断地抽动 着，已然到达濒死之缘。<br />　　<br />　　“为了保守秘密，我也只好送你们两个小鬼去见阎王了，到了下面可莫要怪我！”黑衣人手上加劲 ，准备一举结束龙、黄性命。<br />　　<br />　　“鬼幽，你好大的胆子竟然敢瞒着教主私吞万里山河图！”一个声音从身后响起，两道凌烈气劲奔 向黑衣人背门。黑衣人反应迅速，放下龙辉、黄欢二人，回身挡格。只听砰地一声，气劲澎湃，煞风四 起，把书房里的书画卷得四处乱飞。<br />　　<br />　　龙辉两人在鬼门关走了一趟，趴在地上不断地咳嗽、喘着粗气。书房内又多了一男一女，其中一个 手持折扇的锦袍男子，面如玉冠，长得甚是英俊，但是眼中透着丝丝邪气。而另一个女子轻纱蒙面，虽 然看不见庐山真面目，但是柳眉入鬓，眼如秋水，身段婀娜，让人有种掀掉其面纱的冲动。<br />　　<br />　　那叫鬼幽的怪人将图收入怀中，冷笑道：“原来是你们这所谓的圣子神女，单凭你们想虎口夺食还 差了少许道行。”年轻男子笑道：“鬼幽护法，你若肯现在交出万里山河图并跟我们回去向教主领罪还 能保住一条残命。”<br />　　<br />　　鬼幽冷笑道：“嘿嘿，到时候我坠入万古血河那还不是生不如死。于其为那老糊涂卖命我倒不如杀 了你们后，找个隐秘的地方修炼天穹法诀。待我功成之日，那老鬼也奈何不了我。”<br />　　<br />　　“狂妄之徒，受死！”那名女子冷哼一声，身影晃动化作一道残影，袭向鬼幽。一双白玉素手化作 层层掌势，拍向鬼幽各大穴道要害。鬼幽嘿嘿一笑：“圣女的花影手着实不差，可惜要杀我还差得远！ ”话音未落，只见鬼幽身上涌出一团黑气，黑气在其周围结成一道坚实的屏障，将花影手尽数拒之门外 。黑气之中涌出无数道锋锐的气芒，反攻圣女。<br />　　<br />　　神子嗯了一声，出言提醒道：“是黑煞剑芒，师妹小心了。”<br />　　<br />　　只见那圣女不慌不忙，手捏法诀，在身前瞬间布下五彩霞光，黑煞剑芒一触到那五彩霞光犹如遇火 寒冰，顿时化作为乌有。圣女玉指一扬，五彩霞光向着黑气逼去，黑气被霞光尽数驱散，但是鬼幽已经 不在原地，不知踪影。<br />　　<br />　　“好狡猾的老怪物。”圣女秀眉微皱道，“竟然借机遁去。”神子道：“师妹不必彷徨，且看为兄 找出这叛徒的踪迹。”<br />　　<br />　　只听他口中阵阵由此地念道：“招阴决——紫微伏隐，五雷崩云，魑魅魍魉，从吾号令。找阴决— —临兵斗者皆数组前行！”只见他眼中精光大作，沉哼一声，一道紫色光芒随即夺门而出，二人随着紫 芒追去，丢下已经虚脱的龙辉和黄欢。两人躺在地上不停地喘着粗气。<br />　　<br />　　龙辉稍微平静了下来道：“像万里山河图这等重宝，一般人都会小心收藏，谁知院长却反其道而行 ，大大方方地挂在墙上，此等做法可真是叫人难以捉摸。难怪那个怪物找了这么久都找不到。”黄欢破 口骂道：“最好刚才那两个人除掉那个老怪物，替咱们出一口气！”<br />　　<br />　　龙辉叹道：“这事我们管不了，还是先回去吧。”说罢便要站起身来，却无意中看到已经化成灰烬 的孔圣人画像中闪烁着一丝亮光，急忙拨开灰烬，竟是一张薄如蝉翼的丝绢。龙辉疑惑地将其拾起，顿 时一股暖流从丝绢中传来，顺着手掌流遍全身。<br />　　<br />　　龙辉只觉得浑身暖洋洋的，仿佛被热水烫过一般说不出的舒畅，身子的力气似乎渐渐恢复。黄欢也 看到这块丝绢，凑上前一探究竟。龙辉把丝绢递给他道：“阿黄，这东西很神奇，触手之处觉得暖洋洋 的，浑身舒服，我的力气居然恢复的大半。你快摸一下。”黄欢听得神奇也迫不及待地接过丝绢，虽然 觉得手感细腻柔滑但却无任何效果。<br />　　<br />　　黄欢奇道：“小虫，你是不脑子被那怪物吓坏了，那有什么暖洋洋的感觉，我摸起来就是一块普通 的丝绢，最多材料上佳罢了。”龙辉不信从他手中接过丝绢，那股暖流再次流遍全身。<br />　　<br />　　“阿黄，我没骗你，拿在手上真的很舒服！”龙辉又把丝绢递给黄欢，但是黄欢始终不觉得有什么 特别的，两人试了几次结果都是一样，但想起此地不宜久留，所以也不再纠缠下去，赶紧跑回家去，装 作什么事也没发生。<br />　　<br />　　白弯镇二十里处的荒野，三条人影正在急速奔走，相互追逐。鬼幽身法诡异，在荒野上犹如一道黑 色旋风。而神子与圣女步法飘逸，看上去虽然没有鬼幽那般气势但始终与鬼幽保持着五丈的距离。<br />　　<br />　　无论鬼幽怎么加速，后面这两个人与他之间始终保持着微妙的平衡，他心里明白一旦这个平衡被打 破便是生死之战的开始。就在三人僵持之际，一道伟岸身影挡在鬼幽跟前。鬼幽只觉得一股强烈的劲气 扑面而来，使得他不得不停下步子。就在停下来的一刹那，鬼幽与神子圣女之间的平衡被打破，气息相 应之下，两人本能地出手，发出两记雄厚的掌气。<br />　　<br />　　前有拦路虎，后有夺命杀。鬼幽暗自叫苦，但111;得他根基雄厚，修为高深，分出一半内劲抗衡前 面的滔天气浪，同时回身反手劈出两掌，力抗来敌。<br />　　<br />　　气劲相撞，大地震动，现场顿时一片飞沙走石。神子圣女向后退去，卸去鬼幽的掌力，但反观鬼幽 ，仅凭瘦小枯萎的身躯硬接两大高手之招，半步不让。表面上看起来，鬼幽是占据上风，实际上他已经 受了暗伤。后退卸劲本来是武学的基本常识，鬼幽却一步不退，此举大违武学之理，因为他知道只要刚 才自己稍一后退便会给拦路之人暴露出致命的破绽。<br />　　<br />　　“老二，想不到你如此硬气，为了不给为兄可乘之机，宁可拼着内伤的危险也要抗住神子圣女的合 击。”那人淡然道。鬼幽咽下喉咙鲜血，声音沙哑地道：“呵呵，大护法来到，小弟岂敢轻视。”<br />　　<br />　　那名拦路之人身着灰色道袍，鹤骨仙风，双眼温润明亮的，俨然一副得道高人之风范。此道人名为 云踪，与鬼幽并列为教中七大护法之一。<br />　　<br />　　神子见到云踪，脸色略带不悦道：“大护法为何在此？”云踪淡淡地道：“贫道奉教主之命前来拦 截鬼幽。教主早就料到鬼幽会用”幽冥遁术“避开与神子圣女交手，特让贫道在前拦截。”<br />　　<br />　　神子脸色阴晴不定，心中虽然不满但还是按压下来，专心对付鬼幽。圣女眼中没有一丝感情波动， 只是静静地盯着前方。<br />　　<br />　　三双眼睛，六道锐利眼光紧盯鬼幽，鬼幽只觉四周的空气都已经停止流动，一场死战看来是在所难 免，当即收敛心神，提元蓄气。<br />　　<br />　　只见鬼幽撮指成刀，化作一道黑色刀芒，带着鬼魂阴风劈向神子。神子怒喝一声：“叛徒受死！” 不躲不闪挥拳迎上刀芒。碰的一声，两人各退一步，与此同时，圣女衣裙飘飘，既然在鬼幽身旁翩翩起 舞，舞姿优美，气度若仙。<br />　　<br />　　“大自在天女舞！这小丫头竟然练成了这绝技。”鬼幽内心惊叹之余，默运真气，他心里明白这优 美的舞蹈暗藏着凶险无比的杀机。圣女每一次起舞都会带出一阵清甜的幽香，透人心脾，能让人渐渐迷 失在香气、舞姿之中。<br />　　<br />　　鬼幽以自身修为硬抗大自在天女舞，心神依旧如老树盘根，丝毫不动一分。圣女不由称赞道：“不 愧是我教的二护法，居然早大自在天女舞前，心神依旧不动，奴家甚是佩服。”说话间双眼闪过一丝异 彩，犹如春水荡漾，有股说不出的美态。<br />　　<br />　　鬼幽冷笑一声，伸出两根枯萎的手指插向圣女的眼睛。圣女身形晃动避了过去，眼中异彩顿时消失 。鬼幽道：“小丫头，老子修炼鬼脉心经早就已经半人半鬼，再美的女人在我眼中也不过红粉骷髅，你 这些媚心之术对我无用，还是省点力气吧。”<br />　　<br />　　圣女咯咯轻笑道：“那奴家就再向二护法讨教鬼脉心经了！”说话间五彩霞光再次浮现，端的是璀 璨夺目，动人心魄。鬼幽冷笑道：“五彩霞光——无聊的招数，把自己装饰得光彩夺目，还真以为自己 是圣女，其实你跟我一样都是幽冥的鬼怪。”<br />　　<br />　　鬼脉心经，黑煞真气，阴风涌动，冤魂哀嚎。鬼幽运起鬼脉心经，使出看家绝技——追魂爪。五彩 霞光遇上鬼脉黑气，斗得旗鼓相当，时而霞光驱赶黑气，时而黑气吞没霞光。两人转眼间便已经拆了数 十招。<br />　　<br />　　圣女窥见鬼幽一个破绽，一掌劈在其肩头。鬼幽脸上依旧毫无表情，只是发出一阵毛骨悚然的笑声 ：“小丫头你中计了。”话音未落追魂爪直取圣女心窝，大有将其心脏挖去之势。圣女反应不差，一个 旋身避开要害，但是手臂还是被抓出五道血淋漓的口子，而且那阴寒无比的鬼脉黑气从伤口渗入体内。<br />　　<br />　　“该死！”圣女连忙封住手臂的数个穴道，阻止黑气蔓延。鬼幽道：“小丫头这次算你命好，下次 老子一定扯下你一个奶子！”说话间还用目光不断地打量圣女那高耸的胸脯。圣女羞恼异常，但是为了 尽快驱除入侵体内鬼脉煞气，也只好忍住。<br />　　<br />　　神子此时已是勃然大怒，他早已将圣女看做自己未来妻子，看到她被鬼幽所伤又被鬼幽出言羞辱， 内心怒火早已不可收拾。怒喝道：“老怪物今天我若不能将你碎尸万段，我就不姓沧！”说话间衣服头 发无风而动，身上透出夺目白芒。<br />　　<br />　　鬼幽眯着眼睛道：“沧小子，你这光明业火还没练到你父亲一半火候呢，想替你的姘头出气还差得 远！嘿嘿，什么神子圣女，简直就一对奸夫淫妇。”神子本名沧子明，乃教主独子，尚在母亲腹中便被 封为神子，出生后在教内更是要风得风要雨得雨，何时被人这般冷嘲热讽过，盛怒之下一拳打出。<br />　　<br />　　只见一道白光闪烁，笼罩在鬼幽身上鬼脉黑气居然被这一拳驱散。谁知鬼幽依旧从容不迫，只是冷 冷笑道：“光明业火第五层？嘿嘿，等你练到第七层才有杀我的能力。”话音未落张开五指硬接沧子明 雷霆一拳。<br />　　<br />　　光明业火的白芒竟然被鬼脉黑气吞噬，沧子明觉得真气逆流，但他心高气傲怎会低头，再提内元， 将功力提上一层，对着鬼幽面门再轰一拳。鬼幽身影再次消失，沧子明只是大众空气，但是澎湃的拳劲 ，竟将一丈之外的大树打断，光明业火的热力更将树木点燃。<br />　　<br />　　鬼幽此时已经站在沧子明身后，但他并未出手。因为沧子明身上的真气已经笼罩全身，只要已受到 攻击，那灼热的光明业火便会反扑，因为光明业火至刚至阳，正是鬼脉心经的克星，到时候即使能够击 杀沧子明，鬼幽也得五脏受损，绝对躲不过云踪与圣女的夹击。<br />　　<br />　　沧子明一招落空，回身继续抢攻，光明业火那夺目白光照得十丈之内犹如白昼。鬼幽一看这小子这 般架势，暗自度量道：“沧小子竟然练到第六层的境界，劲力如同山洪决堤般凶猛。他的功体虽然比那 小丫头更胜一筹，但是他的根基始终不足，只要再拖一阵子他必定内元不足。”想到这里鬼幽采取游斗 的手段，不予沧子明正面交锋，试图消耗其锐气。<br />　　<br />　　沧子明也知道鬼幽的算盘，但是第六层的功力一旦使出，以他的根基并不是说能收就收的。此时的 沧子明已是欲罢不能，只能尽快击败鬼幽，于是招式愈发凶狠，拳风掌劲所过之处，枯草纷纷点燃。但 是鬼幽的幽冥遁术有着神鬼莫测之能，沧子明连他衣角都触不到。<br />　　<br />　　过了半响，沧子明已经是内息不畅，真元不足，就在这时鬼幽突然发难一记追魂爪袭向沧子明面门 ，只要这一爪落下他必定脑浆迸裂。<br />　　<br />　　眼看沧子明就要被鬼幽一爪爆头之际，两根手指猛地点在那夺命鬼爪之上。鬼幽整条手臂酥麻，立 即抽身后退，出手者正是云踪。<br />　　<br />　　鬼幽冷笑道：“老大你终于出手了，那咱们兄弟两就好好切磋吧。”云踪摇头道：“老二，方才你 只用一半功力应对神子圣女联手一击时早已收了暗伤。如今你能击败神子圣女除了你的战术正确外，其 实你还使用了葬魂术提升自己的功力，虽然能呈一时之威，但是这法子却是大损寿元，即时你能逃脱也 活不过半年，这又是何苦呢。”<br />　　<br />　　这葬魂术乃是鬼脉心经内最为霸道的功法，可以短时间内压制伤势，增强功体，但是属于一种先伤 己后伤人的打法，鬼幽的内脏早已收到十分严重的伤害。鬼幽冷笑道：“嘿嘿，只要我今天冲出重围， 修炼天穹妙法，到时候别说恢复寿元，得道成仙也未尝不可。”<br />　　<br />　　云踪摇头道：“老二你错了，天穹妙法的神效只是一个传说，你何必如此执着。”鬼幽用那嘶哑的 嗓音道：“执着？自从修炼鬼脉心经以来，我变得不人不鬼，虽然位居昊天教二护法之高位，享尽荣华 ，但是面对山珍海味我食之无味，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>佳人我了无兴趣，不敢见太阳，这种日子我受够了，天穹妙法是 我唯一的希望，让我重新做人的希望。”<br />　　<br />　　云踪无奈地叹了叹气，道袍一扬，澎湃真元透体而出。<br />　　<br />　　鬼幽冷道：“我若逃不出去，大不了就死在此地，也正好结束这不人不鬼的日子，做一个真正的鬼 魂。”<br />　　<br />　　<span style="color:#0000FF ">第四回 七月初七</span><br />　　<br />　　龙府之内，龙辉躺在床上仔细端详那张古怪的丝绢——丝绢上那些密密麻麻的古怪符号，犹如鬼画 符，却写得苍劲有力，入木三分。刚中带柔，柔中蕴刚，仿佛是书法大家毕生功力凝聚的大作。<br />　　<br />　　“ 这张丝绢跟万里山河图一同藏在孔圣人的画像之内，想必也是非凡之物，难道是那个什么天穹妙 法？” 龙辉顿时激动起来，“ 这要是什么天穹妙法的话，我若练成岂不成了绝世高手，那么那个怪物还 不得乖乖趴在我脚下求饶。” 想到这里感到兴奋莫名，龙辉便学着那些武林高手打坐，双手挥动，学得 倒有模有样。就这样折腾了大半个时辰反而自己先睡着了。<br />　　<br />　　自从被鬼幽挟持后，黄欢就大病了一场，反观龙辉不知走了什么狗屎运，居然比以往更加精神，就 连他自己也觉得奇怪。<br />　　<br />　　至于无涯书院的情况，平静得不可思议，仿佛什么事也没发生过一般，学子们依旧上学念书，成渊 之依旧为科考尽心尽力地督促学生们。<br />　　<br />　　时间飞速，不知不觉又过了两个月，便到七月初七。在这一天晚上镇中便会举行七夕灯会，街道两 边都挂满各种各样的灯笼。许多待嫁<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">少女</span>、未婚青年都会来参加这次盛况，并借此机会互相认识，找寻 心中挚爱。<br />　　<br />　　“ 阿黄，今年的灯会可真是热闹，咦？——你看那绿衣服的小姑娘怎么样！” 龙辉指着一个不远处 的少女对黄欢说道。静心调养两个多月的黄欢已恢复其“风采” ，一双老鼠眼滴溜溜直转，四处打量着过 往的姑娘。<br />　　<br />　　那个绿衫少女似乎听见龙辉对她品头论足，转过头来地白了龙辉一眼。<br />　　<br />　　龙辉的三魂七魄在这一刹那间都被勾了出来。这少女大约十四五岁，一张白嫩俏脸，瑶鼻樱口，眉 目清秀，盯着龙辉，神色略带不悦，但嗔怒间却把少女那娇憨之态体现得淋漓尽致，年纪虽不大确是一 美人胚子。<br />　　<br />　　目标出现，龙辉三步并作两步走，黄欢也不甘落后扭动着庞大的身躯朝少女奔去。<br />　　<br />　　“ 姑娘，小生姓龙，单名一个辉字，家住白弯镇，有良田千亩，家财万贯，咱们认识一下吧。” 龙 辉比黄欢抢先一步说道，气得黄欢干咬牙。因为他们两人曾约定，要是同时看中一个美女，谁先向美女 搭讪另一个就要退出。<br />　　<br />　　黄欢无奈地转身离去，心里却暗骂道：“ 死小虫，我咒你三年不举，叫你能看不能吃，馋死你！”  少女皱了皱秀挺的琼鼻，模样煞是可爱，冷声道：“ 登徒浪子，快给本姑娘闪开，不然别怪本姑娘不客 气了！” 龙辉自从十岁开始就在白弯镇的街道上调戏良家妇女，有着五年“ 经验” 的他又岂会被一个小 丫头唬住，继续那副皮笑肉不笑的模样。<br />　　<br />　　“ 姑娘，我看你不像本地人。我们白弯镇虽然不大，但是好玩的地方却是不少。不如小生来做你的 导游吧。” 龙辉笑嘻嘻地道。路边的人看到这小子又在重操旧业，不由暗自摇头，可惜这么水灵的一个 小姑娘又要被这龙大少“ 糟蹋” 了。<br />　　<br />　　少女乌溜溜的眼珠一转，笑语盈盈地道：“ 哦，你真的可以当我的导游吗？” 龙辉只见她的这一笑 如同百花吐馨，身子顿时轻了几十斤。<br />　　<br />　　龙辉点头道“ 对呀，对呀，姑娘你想去什么地方玩？我们这里今天最好玩的就是七夕灯会，许多未 婚男女都在这一天喜结良缘。” 少女俏脸略生红晕，跺脚道：“ 少贫嘴，那我问你你知道玉观楼在哪吗 ？” 龙辉顿时来精神了，笑道：“姑娘这你可问对人，我正准备去玉观楼，今晚在白弯镇以及附近八方的 才子都会齐聚玉观楼，以文会友。” 那少女喜滋滋地问道：“ 这么说高鸿也在场是吗？我听说他六岁作 诗，七岁填词，是真的吗？” 龙辉看着少女一脸的兴奋，心中妒火暗生，暗骂道：“ 高鸿这小白脸不就 写了几首破诗词吗，迷得你们这些小娘皮神魂颠倒的！” 少女见龙辉脸色阴晴不定，娇声道：“ 喂，你 带不带我去啊，你不带的话，我问其他人！” 龙辉立马堆上笑脸道：“ 姑娘稍安勿躁，小生这就为你带 路。不过姑娘可否先将芳名告知，不然小生不知怎么称呼姑娘，那可就太失礼了。” 少女略作沉思，道 ：“ 我姓楚。” 当时女子的闺名只有自己的家人和丈夫能知道，所以龙辉也不奢望这少女会将全名告知 自己。<br />　　<br />　　白弯镇西面有一幽静山庄，名唤云霞。乃成渊之的产业之一。山庄内有一七层楼阁，乃当今圣上为 表成渊之劳苦功高，下旨建造。楼阁的构架为辽东铁杉树，水火不侵，百年不朽；楼墙为南酱白玉岩， 触之温润，光滑如镜。当年建造此楼阁，除此之外，皇帝更是调动全国的能工巧匠，在建筑材料中渗入 东海沉香粉，不但使楼阁内一年四季都散发着清淡秀雅的香气，还有驱除蛇虫鼠蚁之奇效。<br />　　<br />　　今晚云霞山庄张灯结彩，热闹非常，门前车马络绎不绝，宾客鱼贯而入，大多数都是年轻才子，却 也有不少大家闺秀，甚至还看到一些胡子发白的着名大儒。龙辉带着那少女来到云霞山庄门口，负责招 待客人的是成渊之一名书童，名为慎言。<br />　　<br />　　慎言见到龙辉便冷冷道：“ 龙少爷，这里是诗词大会，不如外边的七夕灯会有意思，您还是别来这 受那苦闷了。” 龙辉暗骂道：“ 死奴才，要不是为了这小美人，本少爷才懒得来听那帮书呆子掉书包呢 ！” 心中虽然气恼，但也不能在佳人面前失了风度，便故作斯文地道：“ 今天八方才子汇聚玉观楼以文 会友，龙某虽不才但也不想错过此等盛况。” 慎言何时见过这小子如此“ 斯文” ，看他的眼神犹如活见 鬼一般。那少女道：“ 这位小哥，是小妹听闻玉观楼今晚举行诗词大会便想拜访贵庄，无奈不识路，才 央求龙公子帮忙的，还请行个方便。” 慎言见到这少女的绝色容颜，三魂不由飞往九霄云外，又闻及她 那清脆温婉的声音，七魄已是坠入十地深渊，木讷地点头道：“ 小姐客气了，里边请！” 龙辉跟在少女 身后走进山庄，心中却暗骂道：“ 死奴才，癞蛤蟆想吃天鹅肉，看到漂亮妞就连自己是谁都忘记了！”  只见一栋七层高楼耸立于山庄之内，真可谓是廊腰缦回，檐牙高啄；各抱地势，钩心斗角，楼阁内不时 传出朗朗笑声。楼阁大堂内不少书生在相互交谈，时不时有上佳诗词脱口而出，博得大家好评。也有不 少身着1326;服的年青女子参与其中，才子佳人吟诗作对，甚是惬意。<br />　　<br />　　少女在人群中扫了一眼，问道：“ 高鸿在这么？” 龙辉耸耸肩道：“ 不在这里，可能在上面几层吧 。” 少女二话不说快步走上楼梯，龙辉觉得酸溜溜的，心中甚是憋气。<br />　　<br />　　连续六层都没看到高鸿，龙辉不由暗自庆幸。然而第七层楼梯口竟然站着两名书童，他们身后挂着 数幅上联。龙辉认得这两名书童，一名易秋，一为文论。他们都是成渊之身边的书童，虽非亲传弟子， 但却是尽得成渊之真传。<br />　　<br />　　易秋微笑道：“ 龙少爷，这第七楼可是要对出一个下联才能进去哦。” 龙辉憋气道：“ 还要对什么 对子，难得我今天有雅兴想向里边的文坛高手切磋，你们居然刁难我，这是何道理？” 文论不亢不卑地 道：“ 龙少爷误会了，这是老爷定下的规矩。其实下边几层楼也汇聚了各地的才俊，龙少爷跟他们一起 吟诗作对也是一件快事。” 其言下之意就是，你小子别进来了，你滚下去对我们来说也是一件快事。<br />　　<br />　　龙辉虽然平日不喜读书，却非愚钝之人自然听出言外之意，正想出手教训这两个书童，却听身后传 来娇脆的声音：“ 两位小哥，是否只要对出其中一联就可以进去？” 易秋与文论随被少女的丽色所惊， 但却不像慎言那般失态。易秋含笑道：“ 当然如此。” 少女朝一旁的对联扫了一眼，笑道：“ 这些上联 都是跟七夕佳节有关的哩。” 文论点头道：“ 七夕佳节当然要以此为对，不知小姐选那一副上联？” 少 女指着其中一幅道：“ 我就选这幅吧。” 三人顺着她那修长的玉指看去，上联竟是：“ 临东岳，眺西海 ，叹中庸。仰北斗，忆南国，告上苍，前情怎堪？下世化云，泪流成海。” 少女朱唇轻启，款款道来：“  寻紫陌，俯绿野，迷红尘。望蓝天，误黄泉，若白头，青春何在？橙阳似血，心痛如尘。” 易秋、文论 不由拍手赞道：“ 妙哉，对得甚妙！小姐真是秀外惠中，文采不凡。” 少女微笑：“ 那我可以进去了吗 ？” “ 当然，小姐请进！” 两名书童同时做出请的手势。龙辉看着少女那婀娜的身姿坐进内堂，恨得牙 痒痒。易秋朝他投来一道鄙夷的目光，问道：“ 龙少爷，您选那一副上联呢。” “ 岂有此理，老子豁出 去了。” 龙辉暗忖道，“ 绝不能让高鸿这小白脸抢走这个小美人儿！” “ 我就选那副！” 两书童不禁有 些惊诧，想不到这二世祖也敢“ 献丑”.上联正是：“ 云遮雾掩九重天，天有情，伉俪同携手；一座鹊桥 ，比翼流连，喜前尘共卿千般梦。” 易秋不禁好笑，这幅上联迄今为止还没有人选，因为那是高鸿亲自 出的难题。龙辉与高鸿在一个书院念书，当然认得他的字迹，故而向“ 情敌” 挑战。<br />　　<br />　　在两人暗自嘲笑龙辉不自量力，便听见龙辉朗声念道：“ 鸟静风鸣三更月，月无光，依人独倚窗； 两行清泪，暗自嗟叹，忆往昔与君几多欢！” 这下联不但对的工整，就连意境也丝毫不差，堪称绝对。<br />　　<br />　　念出下联后，龙辉不理会还在吃惊的两人，昂首挺胸踏入第七层楼阁！<br />　　<br />　　一道曼妙婀娜的紫色身影站在云霞山庄不远处的山坡上，夜风将衣裙吹得贴在娇躯之上，更加强调 她那玲珑浮透的曲线。<br />　　<br />　　“ 师妹，对付成渊之这么一个老书生何必要劳你芳架，为兄一人便可。” 说话者正是昊天教神子— —沧子明。昊天圣女道：“ 师兄切莫大意，他虽然不会武功，但始终是朝廷元老，身份非同小可，而且 他的身后还有学海儒门的支持，今晚绝不会轻松。” 沧子明点头道：“ 师妹说的是，为兄听你的，但是 师妹何时也听为兄一次。” 说话间眼光已经落在昊天圣女那浑圆的翘臀上。昊天圣女回头娇媚地白了沧 子明一眼，嗔怪道：“ 师兄你又来哩，你可不要忘记教主的话。” 沧子明垂头丧气地道：“ 爹也真是的 ，居然严令禁止我近女色，害得我对的一腔热情不能向师妹表露。” 昊天圣女叹道：“ 师兄的心意，人 家岂会不知，只是你一日未练成光明业火第七层，你就一日不可破童子之身，否则功力大损是小事，丢 掉性命可就不值得了。” 沧子明一把将眼前丽人拥入怀中，柔声道：“ 真不知道这光明业火是个劳什子 功夫，竟这般麻烦。师妹，这里就你我两人，把面纱摘下来好么，让我为兄再好好看看你。” 昊天圣女 伏在他怀里叹道：“ 好吧，就将就你这一回。” 说罢便摘下紫色面纱，露出庐山真面目，只见两腮蕴红 ，宛如秋桃，双眉弯弯，恰似新月；眼神如三秋潭水，清亮之余，又透着几分寒意。<br />　　<br />　　沧子明朝那娇艳的朱唇吻去，昊天圣女娇吟一声，却不见反抗，只是顺从地迎上。沧子明只觉得他 这师妹涎香唇软，不由地将舌头伸到佳人檀口之内，肆意搅动。双手更加用力将女人死死抱在怀里，双 手大力的在她丰硕的翘臀上揉捏着。<br />　　<br />　　昊天圣女闻着他身上的浓烈的男人气息，背臀被他的大手侵犯着心中不禁一阵悸动，玉臂如同水蛇 一般缠上沧子明脖子，三寸香舌犹如灵蛇般在其口腔中撩动，引得沧子明欲火更甚。<br />　　<br />　　沧子明一手继续在玉臀上肆虐，一手攻占昊天圣女那高耸丰满的玉乳，隔着衣服也能感受到那对妙 品惊人的弹性。昊天圣女玉峰上的两粒乳头在欲火的熏蒸下缓缓变硬，沧子明即便隔着衣服也能感受到 玉人的变化，不由情欲大盛，猛地将昊天圣女压在草地上。<br />　　<br />　　沧子明端详着身下这具妖艳的身躯，伸出手来要解去昊天圣女的衣衫。昊天圣女忙出声制止道：“  师兄，莫要胡闹，不要忘了正事！” 沧子明现在欲火焚烧，浑身燥热，又岂能止得住，喘着粗气道：“  师妹，我们要到子时才行动，现在还有两个多时辰，时间充裕的很，你当时可怜可怜为兄吧。” 昊天圣 女见他一脸央求的神情，心中也是一软，叹道：“ 哎，就便宜你这一次，但你要切记千万不能破童身。”  沧子明急不可耐地道：“ 师妹说什么就是什么。” 话还没说完便埋首于昊天圣女那饱满的胸乳之间，虽 是隔着衣衫，却能隐隐闻到迷人的乳香。<br />　　<br />　　许久，沧子明开始卸下昊天圣女的外衣。轻飘飘的紫衫被沧子明一抛，升至空中，缓缓落下。昊天 圣女那洁白粉嫩的肌肤，暴露在眼前，沧子明继续解开昊天圣女柔滑的肚兜。<br />　　<br />　　解开肚兜紧细的绳结，一双挺拔的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美乳</span>出现在眼前。沧子明禁不住双眼放红，要不是因为武功的限 制，他真想提枪上马。昊天圣女媚眼如丝，秋波流动，贝齿轻咬红唇嗔道：“ 师兄，你又不是第一次看 人家身子了，为何这般色迷迷的，活像要将人家吞到肚子里一般。” 沧子明笑道：“ 师妹的身子堪比天 下间任何美景，为兄是百看不腻。” 说罢嘴唇下移，舔弄着昊天圣女丰满的乳球，只觉得乳肉滑腻可口 ，乳头香甜甘美，其中滋味堪比置身于仙界。<br />　　<br />　　唇舌离开了两座高耸的玉女峰，往下游走，在平坦的小腹上来回舔咬着，双手持续的刺激昊天圣女 周身敏感的穴道，白皙的肌肤。沧子明熟练地一手解开了昊天圣女长裙的绳结，另一只手则是顺着修长 的玉腿，沿着长裙的下摆，往上抚摸。被解开的长裙，轻柔的顺着沧子明的动作，被向上推挤着，裙下 滑腻修长的洁白玉腿，亦悄悄的显露于外。<br />　　<br />　　沧子明的双手缓缓的朝上摸去，从娇嫩的小腿，到达圆滑的膝盖，又慢慢的往大腿推进，抚摸着充 满弹性的大腿，缓缓的欲往幽门禁地而去。<br />　　<br />　　“ 不行…师兄你的手，坏死了！好热…啊…那边…不可以…好酸！” 私处受袭，昊天圣女樱唇不由 得发出销魂的呻吟，敏感的花房竟然渗出丝丝蜜液。沧子明手指继续在花唇滑动，每一次滑动都会勾出 晶莹的蜜汁，沧子明还不时地用舌头舔吸手指上的蜜汁，只觉得骚香中带着一丝甘甜。<br />　　<br />　　一阵夜风吹袭，将弥漫在空气中的情欲吹散，但很快山坡上再次被淫靡的气氛笼罩如此玩弄许久， 沧子明终于忍不住，脱下了自身的衣物，露出了跨下间庞大的阳具，龟头红的发紫，散发着丝丝热气。<br />　　<br />　　“ 师妹，帮帮为兄吧。” 沧子明把阳具伸到昊天圣女粉脸前，双眼通红地道。昊天圣女白了他一眼 ，道：“ 师兄你且躺下，待小妹好好伺候你。” 沧子明放松身子躺在草地上，让下身坚硬的巨蟒暴露在 夜风中，本是火热的阳具在夜风的吹袭下竟然感到一丝凉意。<br />　　<br />　　突然，受凉的巨蟒被一腔洞包围，里面传来湿润温暖的气息，驱散夜风的寒意。昊天圣女张开檀口 ，温柔地为沧子明含弄阳具。看她香腮时而鼓起，时而下陷，便知道她精于此道。<br />　　<br />　　昊天圣女口活甚是销魂，香舌一会儿在龟头舔洗，一会儿在马眼打转，直叫沧子明几乎魂飞魄散。<br />　　<br />　　“ 师妹，快将身子转过来，为兄也为你舔舔。” 昊天圣女将丰盈的臀部转向沧子明面前，但口中始 终含着巨蟒，丝毫不见放松。沧子明对准那粉嫩的肉缝吻去，舌头犹如灵蛇入洞，弄得昊天圣女娇躯一 阵颤抖，花蜜犹如决堤江水般涌出，把沧子明的鼻子，嘴唇弄湿了一大篇。<br />　　<br />　　与此同时，昊天圣女更加紧了对口中巨蟒的攻击，三寸香丁快速灵活地撩动，引爆了沧子明的炸药 库，浓烈的阳精狂喷而出。<br />　　<br />　　这正是——桃腮檀口坐吹笙，春水难量旧恨深。<br />　　<br />　　<span style="color:#0000FF ">未完待续</span><br />　　<br />　　<span style="color:#FF0000 ">文本大小:45515 字节</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">总文本大小:8014556 字节</span><br /><br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-27 12:07重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4733774&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4733774&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16273046" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16273046"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16273046_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+10</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>超长篇完本追加奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16273038" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16273038"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16273038_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+100</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>超长篇完本追加奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16273037" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16273037"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16273037_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+350</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>超长篇完本追加奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16272949" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16272949"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16272949_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16272948" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16272948"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16272948_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16272927" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16272927"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16272927_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+100</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16272926" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16272926"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16272926_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+300</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16272907" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16272907"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16272907_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+100</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16272906" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16272906"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16272906_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+2000</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-27</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4733774.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4733774.html</guid>
	<pubDate>2015-03-18</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

