	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【白虎妈妈】【1-34章】【完】</title>
	<author>24K纯狼</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第一章</span><br /><br />　　日落，余晖洒在这个神秘而古朴的村庄上，护佑着这个村庄的千秋万代，千万年的传统，千万年的心，农人弯了一天腰，此时如负重释，深深舒了口气，金黄<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>的余晖照在古铜色的脸上，一瞬间像极了剽悍勇士，与勇士不同，农人脸上带着朴实的笑容，扛起了农具，哼着山曲，快步走向温馨的家。<br /><br />　　「咦吼……」那边山头第一个人亮开嗓门唱起来了，「金灿灿的脸儿哟，乐呵呵的心哟，对面的美婆姨哟，你是女娲娘娘的杰作哟，快快唱起来哟，哟嘿……」对面山头上的美婆姨银铃般地咯咯笑起来了，蛮腰一扭，娇哼一声，亮开嗓门对唱道：「你是哪个哟？你是哪个哟？青龙潭跳出来的癞蛤蟆哟，白虎泉边啃草的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>黄牛哟，大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>姐我没空子，听你唱歌哟，回你的家去哟，敢把姐姐笑哟，回家老婆扭得耳根子掉哟。」「哈哈哈哈哈……」附近扛着农具的村民看着山头上走下来的那个汉子，笑成一片了。<br /><br />　　「玉嫂那张嘴啊，谁受得了，顺子，看你还敢不敢调戏美婆姨了？」顺子红了脸，摇头笑笑，失神地望着婀娜多姿的玉嫂走过来，呵呵又傻笑起来了。<br /><br />　　「顺子，你就不怕宝山来收拾你啊，老对玉嫂有想法，人家玉嫂咱村第一美人，可不是你随便就能调戏的。哈哈哈哈哈。」顺子知道理亏，被走过来的玉嫂白了一眼，那丹凤眼亦嗔亦怪的，尽显女人娇媚，顺子脸红了，扛着锄头撒丫子就跑了。<br /><br />　　玉嫂乐得弯下蛮腰咯咯笑了起来。<br /><br />　　「玉嫂，宝山啥时候回来啊？」玉嫂娇媚地横一眼发言人，凤眼一瞪说道：「干什么？俺家男人不在家，都想占我这个小媳妇便宜啊。」「你看你，我就随便问问，你说宝山在外面浪荡，把你留在村里，万一在外面养个小的，你不就亏大发了么？」玉嫂娇哼一声：「乌鸦嘴，没个正行，去去去，回家抱媳妇去，老替别人操什么心？哼。」玉嫂扭着蛮腰自顾自走了，后面的汉子欣赏着玉嫂的俏美背影，意淫着玉嫂那翘翘的美屁股，一扭一扭的，不由得胡思乱想起来。<br /><br />　　「喂喂喂，逍遥，玉嫂的屁股真翘。」二虎正骑在村头蹲着的一头雪白的石雕白虎身上，低声对骑在不远一条石雕青龙身上的我说。<br /><br />　　玉嫂刚进村口，见惯了孩子在石雕白虎青龙上玩，也没说话，哼着小曲，自顾自走进了村子，她想是耳朵灵的紧，那双丹凤眼一瞪，看着二虎说道：「臭小子，你说啥？」二虎把头一缩，不敢答话了。<br /><br />　　我笑嘻嘻地跳下石雕青龙，看着玉嫂的俏丽面庞，说道：「玉嫂，二虎说，玉嫂长得和女娲娘娘一样漂亮。」玉嫂看见我，马上眉开眼笑的，弯下蛮腰拧拧我的小脸蛋，一股香气喷在我脸上，玉嫂真香，玉嫂笑说：「还是逍遥会说话，这小嘴，真甜。」然后看着我小小年纪，那双迷离的眼睛，感叹道：「你瞧瞧，你瞧瞧，你这娃啊，现在就长得这么俊，长大以后肯定是女人的克星。」我笑说：「玉嫂，你刚和宝山哥成亲吧？」玉嫂点头说：「是啊，一个月了，怎么啦？」我笑嘻嘻地说：「我长大以后，也要娶像玉嫂这么漂亮的。」玉嫂咯咯笑起来，又拧住我的小脸蛋说：「你这张嘴啊，和抹了蜜一样，就是会说话，那你争气点，快点长大，现在才八岁呢，早着呢，等你长大了，嫂嫂给你做媒。」我呵呵笑了，玉嫂说：「不早了，快点回去。」玉嫂说完，转身就走了。<br /><br />　　我却是朝着二虎骂道：「二虎，日你妈逼，叫你乱说话，回家了。」玉嫂一愣，站住脚，咯咯笑起来了，摇摇头看着我说：「这小子。」＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊我叫杨逍遥，是家里的独子。<br /><br />　　一个人，特别生活在农村的人，性启蒙是比较晚的，虽然在农村，我们孩子之间骂仗打架时候，往往会说日你妈逼，但是孩子们真正的谁也没真正见过女人的屄。当然更不会见到亲生妈妈的屄。<br /><br />　　在我未出生之前，爸爸脾气火爆，经常打妈妈，可自从生下我之后，妈妈几乎没有笑容的脸上挂上了笑容。她欣喜能有我这么个儿子。<br /><br />　　农村包办婚姻，妈妈本来是个大美人，但是没有选择的余地，糊里糊涂的就嫁给了爸爸，所以妈妈没有幸福可言，但是生了我之后，妈妈却是不在乎爸爸暴脾气，对我是无微不至的照顾，平时对我特别的宠<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>。<br /><br />　　人说，儿子亲妈，儿子是妈妈的第一个情人，所以我平时很腻妈妈，常常偎依在她怀里撒娇。那时候八岁的我已经断奶，但是还是喜欢揉捏妈妈的丰盈大乳房，妈妈总是俏脸上闪着红晕，任我所为。<br /><br />　　有时候还在没人的时候，撩起衣服来，把她白花花的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">大奶</span>子展现在我面前，当时我不懂情欲为何物，只是笑嘻嘻地用小手抓住妈妈的大奶子，雪白的乳房，柔软而滑腻，在我的小手下，妈妈的大奶子变换着各种形状。有时候妈妈会享受地闭上眼睛，喉头发出低低的嗯啊的呻吟。<br /><br />　　就在这时候，妈妈可能是因为我的揉捏而触动了情欲，急忙阻止我，打开我的小手，俏脸通红地说：「别使坏，小坏蛋。」我却因为把玩不到妈妈的大奶子而有些不高兴，妈妈却是非常溺爱我，轻轻在我耳边说：「坏小子，这么大了，还撒娇呢，妈妈这地方，你长大了，就不能摸了，等你长大有了媳妇，你媳妇喜欢，你爱咋摸咋摸去。」我当时不明白什么意思。眨眨眼睛，也希望自己能快点长大。<br /><br />　　妈妈个子不高，１６５ｃｍ这样子，但是身材娇小，丰满火爆，丰韵的身体时刻透露出成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">熟女</span>人的风韵，饱满的乳房是我的最爱。<br /><br />　　但最让我心动的就是她那丰满挺巧，宣软无比的大屁股，走起路来，一扭一扭的，尤其是做饭，洗衣服的时候，站的是时候，向后撅起大屁股，凸显出两片肉乎乎的臀瓣，随着干活，左右的肉乎乎的臀肉一扭一扭的，中间深不见底的那条臀缝若隐若现的，好想让人一探究竟，里面究竟是什么。<br /><br />　　在我们这里，屁股大的女人，说有福气，性欲强，多子多福，可妈妈就生了我一个就不生了，也不是妈妈不能生，也不知道什么原因。<br /><br />　　妈妈很爱美，虽然在农村，但是她总是弄一些乡间山野的护肤特产，让自己变得更漂亮，妈妈爱变换发型，总是换了一个发型，照照镜子，然后问我：「儿子，妈妈漂亮么？」我笑嘻嘻地说：「妈妈像电视上的仙女一样漂亮。」妈妈感动得咯咯笑了，赏我一个吻。<br /><br />　　在我的记忆里，妈妈从来没问过爸爸这句话。<br /><br />　　爸爸老不在家，所以妈妈就让我和她一块睡，搂着我，哼着歌哄我睡觉，我则有时候含着妈妈的乳头熟睡，有时候大胆地伸手抚摸着妈妈的大屁股，老是被妈妈用手打开，不要我摸她那里，也许是她的大奶子小时候喂过我，任我把玩，但是屁股和屁股缝里的东西是女人最隐秘的部位，她还保留着女人的矜持，不让我这个当儿子的摸。<br /><br />　　岁月流金，白马过隙一样快，我没有让玉嫂和妈妈失望，很快一晃又是八年过去了，我长成了十六岁的帅气小伙子，听说，玉嫂这一年终于生了一个大胖小子，每次路过她家门前，她总是坐在门口，一边和屋子里哄孩子的婆婆吵嘴，一边嘣嘣嘣的磕着瓜子，一脸的泼辣和不在乎，但是可以看出，爱嗑瓜子的女人，爱吵嘴的女人，都是寂寞的。<br /><br />　　我只是远远地发现，玉嫂从当年的那个有着银铃般咯咯笑声的小媳妇，这时候变成了一个二十八岁的成熟女人，有点王熙凤的味道，很巧的是，她的全名就叫李玉凤。村里稍有点文化的人，看过红楼梦，就叫她凤辣子。但是由于宝山这几年在镇上当了官，有文化，所以村里人不改过去对读书人的尊敬，除了长辈和亲戚外，比她大的都叫她玉嫂。<br /><br />　　这年我放暑假，从镇上回来，走了一天的路，经过玉嫂家门口，玉嫂还是像以前一样坐在门口，嘣嘣嘣地磕着瓜子，也不说话，远远望去，她的气质和她的美貌八年来一点都没变呢，就是平时爱穿红衣服，显得她老那么年轻。<br /><br />　　抬头看见我，那好象很久没露出的笑容，突然绽放开来，清脆的嗓子银铃般地喊道：「逍遥，放假了？」我嗯一声，口也渴了，就想接近这个美婆姨，好好看看她，毕竟是村里第一美人，是男人谁不想走近了看她，但是，她那股泼辣的性子，哪个男人敢越雷池半步呢？<br /><br />　　我正想走过去，这时候，玉嫂的房子里突然哇的一声，孩子哭了。<br /><br />　　玉嫂甩掉手里的瓜子，啊呀一声，显出很烦躁的样子，扭着她的那个翘翘的屁股，走进了屋子里，我远远地发现，生过孩子的玉嫂，屁股好像大了很多，肉乎乎的，更加挺翘了，没有妈妈的那种超级肉感，但是很配她的婀娜身段。<br /><br />　　我准备近距离看玉嫂的美丽，更主要的是，我想近距离看她的那个屁股，不知道为啥，大概是因为妈妈的大屁股影响，我很喜欢女人的屁股。<br /><br />　　接着就听见屋子里吵起来了。<br /><br />　　「死老婆子，让你看孩子，你睡着了，你看看又尿了一床，你这没用啊。」听着玉嫂的泼辣声音，我不禁笑了，玉嫂一点没变。<br /><br />　　屋子里大概是她婆婆，委屈地说：「啊呀，我怎么说也是你婆婆，你整天死老婆子死老婆子咒我，我让宝山回来收拾你。」「哼，宝山不都听我的么？你少拿你那没用的儿子吓唬我，烦透了你们这一家子，没一个有用的，还说我有毛病，你看看，我把儿子都给你们生出来了，你儿子倒好，进医院才看好他那个病，没用，没用。」听见她婆婆这时候呜呜地哭了起来。<br /><br />　　「哭丧呢，你哭什么？烦死老娘了，过几天我回娘家去。」我耸耸肩膀，这不，美梦破灭了，清官难断家务事，我现在再进去讨水喝，也不好，再说家也很近了，我回去就是。我抬脚就走了，背后听见玉嫂出门来，看我走了，喊了一声：「逍遥，有空到我见串门来，嫂子有事想问你呢。」我远远地哦了一声。继续走回家的路。<br /><br />　　路过一片玉米地，听见玉米林里有人急促地喘气，一男一女，女的嗯嗯地好象在挣扎着，声音里一股的不情愿。<br /><br />　　我的性启蒙大概就是这时候开始的吧，常听同班的有个傻呼呼的男孩，被别人撺掇说，他爸爸妈妈在晚上被窝里嗯嗯嗯地叫着。他说，他爸爸经常这样打妈妈，我们也不懂，男人打女人的时候，女人会哭叫，怎么会嗯嗯嗯地叫呢。<br /><br />　　大概是我长大了吧，有那个需要了，这时候心里咚咚咚的跳起来。那种偷窥的欲望和心里萌芽的情欲一下子让我气喘吁吁的。<br /><br />　　我正要扒开玉米林的时候，听见女的很不情愿地说：「富根，你不要，会被人家看到的，放开我，我还是第一次。」我纳闷地想，什么是第一次？<br /><br />　　富根是我们村的一个小伙子，人家都叫他二货，不正经，经常勾引小媳妇，小寡妇，作风不正，妈妈经常对我说，见了富根，话都不要和他说，那小子坏透了。<br /><br />　　听那女的声音，好像是李家的小媳妇秋香。听说是个小白虎，丈夫洞房的时候，脱下了裤子看见女的大腿间光溜溜的一根毛也没有，愣是给吓死了，农村人嘛，没见过世面，迷信白虎的女人是妖精，会克夫。就这样小媳妇守寡了。<br /><br />　　难怪她是第一次。便宜富根这小子了。<br /><br />　　只听见秋香的嗯叫了声说：「别摸这里，我……是个不祥的女人，你不怕我克死你么？」听见富根嘿嘿笑说：「人家说白虎女人克夫，我又不是你丈夫，你克不死我的，来吧。你说你，嫁给那么一个胆小鬼，女人都不会享受，没毛的女人，光溜溜的，干起来肯定爽。」秋香的娇羞地嗯了一声说：「别说这些羞人的话，坏人。」我忍无可忍，裤裆里不知不觉地有什么顶起来了，我压了压裤裆，原来是我的肉棒勃起了，我紧张和兴奋难以自已，稍稍拨开了玉米林。<br /><br />　　天哪！我看到了什么。<br /><br />　　只见秋香的花边牛仔裤已经挂在了小腿上，粉色内裤刚被退到大腿上，扶着一棵玉米秆，撅起了小屁股，小屁股白净而挺翘，臀缝中间真的光溜溜的一根毛也没有，由于是撅起的，所以平时紧闭的臀缝打开了，上边是褶皱着微微蠕动的小菊花，像极了一个小漩涡。<br /><br />　　再往下看，饱满的像个小馒头似得女人阴部，中间一条狭长的粉<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=嫩',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">嫩</span>肉缝，这时候大概是因为女人的兴奋，微微张开，粉红的色的嫩肉，上面湿漉漉的，在下端的小肉粒上挂着一粒小液滴，淫靡至极。<br /><br />　　这是我第一次看到女人的屁股和女人屁股间夹着的女人性器，我如何不兴奋呢？感觉裤裆里那根平时尿尿的肉棒子突然翘起来，顶起了裤子。<br /><br />　　秋香因为害羞，头埋在双手间，修长的玉腿却是微微颤抖着。<br /><br />　　好一朵迷人骚媚的寡妇花。<br /><br />　　富根已经脱下了裤子，那黑黑的肉棒，不长，也不是很粗，由于兴奋，翘起来了，但是肉棒的包皮上却是有许多的小疙瘩，肿起来了一样。<br /><br />　　富根双手揉捏着秋香的小屁股，低头还在秋香臀肉上亲了一下。<br /><br />　　不知道这小子怎么让秋香这个小寡妇臣服的，看他肉棒上的小疙瘩，我不懂是什么，但是我陪妈妈去过医院，路过男科，听见里面男的对大夫说，他的肉棒上就是有这些小疙瘩，医生说是梅毒。<br /><br />　　我当时不懂得梅毒是什么，但是去医院看的人，估计都有病，那肯定是一种病，我问过妈妈，妈妈叫我不要多问，说那是花柳病。<br /><br />　　秋香也算是个好女人了，不知道她心里怎么想的，但是小时候放学路过她家门口，老见她一个人坐在院子里看花，挺漂亮的一个女人，很少有笑容，只是见到我放学，笑着老是打招呼说：「逍遥，放学了？」我习惯了秋香姐的问候。似乎只有见到我她才笑的。<br /><br />　　不知道秋香姐今天怎么了？女人寂寞了？这么容易就被小流氓这样淫辱，我不甘心。<br /><br />　　我看见富根的恶心肉棒龟头在秋香阴唇上滑了一下，说了句：「美人，忍着点，我来了。」我突然看见秋香玉脸滑过两到泪水。<br /><br />　　我心里一痛，马上扒开了玉米林，趁着富根不注意，捏紧手里的书包，我那书包里的铜制文具盒，当的一声打在了富根的死人头上。<br /><br />　　秋香啊的惊叫一声，忙着提裤子，看见是我，羞得玉手埋住脸，蹲在地上哭了起来。<br /><br />　　富根捂着流血的头，一屁股坐在地上，压倒了一片玉米林。<br /><br />　　我怒气冲冲的又踢了富根一脚骂道：「二货！日你妈逼，你一天就知道欺负小媳妇。老子打死你狗日的。」富根比我大好几岁，要打倒我很容易，我就是来个突然袭击，让他没有还手余地。<br /><br />　　我又补上他几脚，富根却看着我怒目金刚一样，一下子怯场了，捂着头，提了裤子，指着我骂了几句。<br /><br />　　我踢他几脚说：「狗日的，信不信我告诉村长，让派出所抓你！」富根这时候慌了，装作底气十足的样子指着我说：「你等着，老子以后找你算账。」富根抹了把血，我怕他扑过来打我，又举起了书包，富根边走边退看着我，骂骂咧咧地出了玉米林。<br /><br />　　我这才松了口气，看看秋香，她裤子提上去了，但是没系裤带，粉色小内裤还露在外面。<br /><br />　　我扶起了秋香，秋香梨花带雨的哭起来，看得我心颤，想起刚才秋香那<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=淫荡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">淫荡</span>的姿势，我的肉棒一下子又勃起来了，趁着秋香哭得不成样子，我感觉周围没有人，自己也学坏了，咽了口唾沫，感觉自己裤裆要爆炸了，真想把这个小寡妇摁倒在地上。<br /><br />　　秋香这时候感觉没脸见任何人，推开了我，幽怨地看我一眼，突然看见我裤裆里顶起的的一块儿，像个小雨伞一样，又羞又怒的，以为我也是和富根一样的人，推开了我，捂着嘴边哭边跑，跑出了玉米林。<br /><br />　　我叹了一口气，摸摸自己的肉棒，怎么也软不下来。<br /><br />　　提了书包大大咧咧地走回了家。<br /><br />　　听见院子里清脆而低沉的有人在唱歌，是妈妈，妈妈有自己的爱好，也许是漂亮的女人都有美丽的歌喉，我喜欢听妈妈唱歌。<br /><br />　　回到家以后，妈妈正蹲在洗衣盆前洗衣服，清凉的打扮，已经能衬托她丰满优雅的熟妇娇躯，妈妈只穿了一件女士的小背心，从后面就可以看出那背心却是包裹不住妈妈那鼓胀欲裂的大奶子，随着妈妈的洗衣动作，上下颤动着。<br /><br />　　但是往下看的时候，我这个年纪已经在那时候萌发出若隐若现的情欲来，妈妈蹲在地上，旁若无人地在唱歌，但是清凉休闲短裤，包裹不住她的丰满的大屁股来，由于是蹲在地上，大半个白花花的屁股都露在裤子外面，在阳光的照射下分外养眼，那两瓣雪白的臀肉中间那条臀缝，一直延伸到裤子遮住的地方，让人总想继续看下去，但是被裤子挡住。<br /><br />　　我当时裤裆内感觉一股无名的欲火袭来，揉了揉自己要勃起的鸡巴，咽了口唾沫，玉嫂生过孩子变大的翘屁股，秋香那小巧娇嫩的小屁股，一时间给了我莫大的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">刺激</span>，我实在忍不住了，但是毕竟是自己的亲妈妈，怎么能那样对待她呢？<br /><br />　　我于是像小时候一样，笑嘻嘻地从后面抱住妈妈，但是不由自主地，那颇具规模的肉棒隔着裤子，顶住妈妈的那条臀缝，胡乱地在臀缝里上下胡乱地顶撞摩擦，让我莫名地从心底里一阵的舒爽。<br /><br />　　我的小手伸到妈妈的胸前，抓住妈妈的大奶子，一边揉捏着，一面在妈妈的耳边软语说道：「妈妈，你唱歌真好听。」妈妈被我突然袭击，惊得娇呼一声，转头媚眼如丝，轻轻打了我一下手，说道：「回来了？饿了么？锅里有饭给你热着呢。」突然觉得我的肉棒顶着她的丰臀，俏脸通红，有些微微的娇喘，她此时却是放不开女人的羞怯和母子之间的禁忌，她是打我也不是，骂我也不是，只是媚眼瞟了我一眼，轻轻说道：「小坏蛋，不要胡闹啦。」妈妈刚要挣扎，蹲着的脚大概是酸软了，一下子没有站稳，向后倒在我的怀里，我一屁股坐在地上，干脆就这样抱着妈妈，继续揉捏着妈妈的丰韵大奶子，而顶在妈妈丰臀上的肉棒一跳一跳的，让我心跳加快，真想一辈子这样抱着她不放手。<br /><br />　　因为刚才秋香的刺激，我老想在妈妈身上发泄，因为亲人之间没有什么防范的，对别人我还真不敢下手。<br /><br />　　妈妈娇喘吁吁地转过头来说道：「乖，别闹了，被别人看到成什么样子，我们是母子。」我紧紧抱住妈妈舍不得放开，在妈妈耳边情人般地说道：「妈妈，爸爸对你不好，我对你好，儿子生下来就是照顾妈妈的，我要照顾你一辈子。」妈妈感动地看着我好久，在我脸上亲了一下说道：「傻孩子，你长大了还要娶媳妇，妈妈能有你这么个儿子，是妈妈此生最幸福的事，自从有了你啊，妈妈什么都不在乎了。」我突然想起了秋香撅起屁股的那一刻，不由得肉棒又跳了跳，故意隔着裤子在妈妈的肉臀上蹭了蹭说道：「妈妈，什么是花柳病啊？」妈妈奇怪地说：「你突然问这个干什么？你还小，不该知道那些的。」我不服气地说道：「我不小了，妈妈。今天，我路上看见富根要……要欺负秋香姐，秋香姐把屁股都撅起来了。富根那个东西上有些红肿的小疙瘩，是不是有病啊？」妈妈很是震惊地看着我说：「你真的看到了？」我点头说：「是，妈妈，我不小了。」妈妈红着脸问道：「你看到秋香把……把屁股都撅起来了？」我点头坏坏地伸手摸向了妈妈的美臀，妈妈发楞了一下，感觉到我摸她的屁股，马上拉开我的手说：「不要使坏。」我在妈妈耳边轻轻说：「妈妈，秋香姐的屁股真好看，还有……还有，秋香姐的屁股中间一根毛都没有，是不是白虎啊？」妈妈脸色通红，盈盈看着我说道：「孩子，你还是长大了。你这么小，不该看到那些的，是秋香自愿的么？秋香不是那种人啊。」我把事情经过说了一遍。<br /><br />　　妈妈含情脉脉地看着我，有亲了一下我的脸，说道：「我儿子还是个护花使者呢，那你说说，是你秋香姐漂亮，还是妈妈漂亮啊。」我揉捏着妈妈的大乳房，笨拙地舔着妈妈雪白的脖颈，说道：「这世界上，妈妈是最漂亮的女人。」妈妈咯咯地笑了，温柔地说道：「乖儿子，算妈没有白生你。乖，去吃饭去吧，妈妈要洗衣服呢。」我不依，搂住妈妈看看周围没人来，轻轻在妈妈耳边说道：「妈妈，看了秋香姐的屁股，我下面好难受，好想摸一摸女人的屁股，妈妈，让我摸一下你的屁股好么？」妈妈脸色通红，玉手轻轻地伸到她的屁股地下，触摸到我的肉棒，隔着裤子她都感觉到肉棒的热度，惊得她啊的一声缩回了手，绝艳俏媚的脸庞上顿时一阵的不自在。<br /><br />　　妈妈突破不了母子的禁忌，喘着气，娇颜红彤彤的能滴出水来，然后咯咯笑了，说道：「你这个小色鬼，我是你妈妈，你能摸妈妈的奶子，但是妈妈的屁股和……那个地方，只能留给你爸爸，因为你爸爸才是妈妈的男人，而你是妈妈的儿子，不可以，明白么？」我有些不高兴地说：「爸爸老打你，哪有爱过你啊？我在学校，老想你，觉得离开越久，就越想你。」我说到妈妈的痛处了，妈妈一下子红了眼睛，好久才说：「妈妈也想你呢，可是……可是，毕竟咱们是母子，我们要是像你爸和我一样做了那事，你让妈妈怎么做人？让人家知道，村里怎么看咱家啊？」我坏坏地笑说：「不让别人知道就是了，妈妈，求你勒，我下面难受啊。」妈妈媚眼如丝地看着我，笑骂我一句：「小色鬼。」拉住我的手放在她的屁股上，我欣喜若狂，不等妈妈教我，我伸手解开妈妈前面的裤带，妈妈惊得一下子按住我的手说道：「不行，逍遥啊，你只能隔着裤子摸妈妈的屁股，小时候把你惯坏了，都怪我，千万别这样，我们母子只能做到这步了。」我在妈妈耳边说道：「妈妈，隔着裤子我摸不到你的大屁股，我要亲手摸一下的肉肉的大屁股，肉挨着肉，好吗？妈妈？」妈妈白我一眼，自己揭开了裤带说道：「只能摸屁股啊，不准你摸别的。」我的头像捣蒜锤一样同意，妈妈揭开了裤带。<br /><br />　　裤子松了，妈妈红着脸，娇羞地轻声说：「好了，把手伸进妈妈的后面，摸吧。」我的手伸进了妈妈松开的裤子，接触到妈妈柔软的屁股肉，兴奋得我颤抖起来，两只手同时进去，撑开妈妈的内裤，坏坏地一使劲，捏住妈妈的屁股肉。<br /><br />　　啊！<br /><br />　　此时的感觉和小时候与妈妈睡在一个被窝里摸妈妈屁股的感觉不一样的，十六岁的我，荷尔蒙急速膨胀起来，双手摸上妈妈的宣软屁股肉，那是何等享受，那时候只是心理上没什么感觉，只觉得好玩，可是看了秋香的屁股，我才真正感到我要做个男人了，兴奋得我脸蛋红扑扑的，一股稚嫩的雄性气息喷在妈妈的雪白脖颈上。<br /><br />　　妈妈啊的一声，媚眼如丝地转头看着我，怪嗔道：「轻点，小坏蛋。」我细细抚摸着，就像揉捏妈妈的大奶子一样，感觉和摸奶子不一样，妈妈的屁股肉真软，摸起来像是棉花一样。<br /><br />　　妈妈娇喘吁吁地躺在我怀里，抬起屁股来，一扭一扭的，配合着我的抚摸，嗯嗯的娇躯微颤着，与不成声说道：「儿子，你真坏，摸得妈妈好舒服。」我兴奋地含住妈妈的耳垂，手指稍稍一使坏，触碰到妈妈的可爱屁眼，妈妈娇躯一颤，打了我一下说道：「不许摸那里，那里脏。」我不好意思地笑了一下，既然妈妈这时候能对我这个青春期冲动的少年百依百顺，我也就满足了她，继续地揉捏着，妈妈的肉屁股在我的手里变化着形状，我使劲地揉捏着，好像要挤什么来似的，其实就是两片让人销魂的肉臀而已。<br /><br />　　妈妈啊啊地轻轻低吟着，我突然感觉妈妈屁股上湿湿的，也感觉我捏住妈妈屁股蛋的时候，妈妈和以前不一样了，那种把我当成了爱她的男人在爱抚着她，显示出一种女人需求的急迫感。<br /><br />　　小的时候，我摸妈妈的屁股，妈妈总是让我摸一下就不让摸了，怪嗔地看着我，好像那没什么，我只是个小孩子，不会出什么事情。可是这时候的妈妈，不像是个妈妈了，倒像极了一个久旱未雨的怨妇，不顾一切地扭动屁股，包裹在清凉的衬衣里的略微丰满成熟的肉体热起来了。<br /><br />　　我奇怪地继续抚摸着，这湿湿的东西成了我的润滑剂，滑不溜秋的在妈妈的屁股上揉啊，捏啊，真像把她的大屁股捏爆了，我轻轻在妈妈耳边问：「妈妈，你屁股湿了，是什么东西？」妈妈娇羞地说道：「不许乱说，妈妈好舒服，你继续摸。」趁着妈妈迷情意乱的时候，我试探着再往下去，妈妈突然把抬起的屁股压了下来，压住我继续向下的手，娇喘吁吁地说道：「不要往下摸，乖，那里你不能碰。」我不服气地用手抬起妈妈的屁股，一手突然进入妈妈双腿之间，我的手突然摸到一块馒头一样的软肉，手指不小心触摸陷进了一条湿滑的肉缝，我不由得用手指搅动了一下，啊！好软的肉，湿湿的，滑滑的。<br /><br />　　啊！妈妈那里也没毛啊，妈妈是白虎啊！<br /><br />　　我的手上感觉告诉我，妈妈光洁的双腿间没有一根毛，一瞬间的触摸，让我感到那里软绵绵的凸起一个肉包，散发着热气，那条裂缝，湿漉漉的好像下了雨一样的、妈妈颤抖着突然双手拉出了我的手，生气地说：「坏小子，谁让你摸那里了？」睡着推开了我，刚才还俏脸通红的享受自己儿子的爱抚，这时候，像是看着一个欺负她的小流氓一样，愤怒，幽怨。<br /><br />　　看着妈妈生气了，我一下子就慌了，妈妈娇艳的玉容上还没有褪去兴奋的红晕，但是这时候生气的样子又可爱，又惹人怜爱。<br /><br />　　我低下头，眼睛红了，怯懦说道：「妈妈。对不起，我错了。我忍不住，今天我看到秋香姐那里好漂亮，光溜溜的，不由得就摸了，没想到，妈妈你……」「啪！」一个耳光，打下来，我不相信地看着妈妈，捂着我火辣辣的脸，委屈地哭了。<br /><br />　　妈妈平生头一次打我。<br /><br />　　妈妈娇叱着说道：「你就学坏，那里是你该摸的吗？我是你妈妈。」我低下头呜呜哭了。<br /><br />　　妈妈心软了，把我抱在怀里说道：「乖儿子，妈妈不该打你，你不该摸妈妈那里，那里是妈妈的痛，就因为这个，你爸爸打我，说我克夫。」我搂住妈妈，懂事地说道：「妈妈，我错了，你是我妈妈，你没有克夫，妈妈的一切都是美的。」妈妈泪汪汪地看着我，感动得好久不说话，低头不经意看见我裤裆里还在顶着高高的帐篷，不由得俏脸一红，撇过头，那种妈妈应该有的威严不见了，像个害羞的小女孩。<br /><br />　　她虽然是个过来人，但是而自己巨龙已经成型，何况是自己的儿子，无论从心理和生理上接受不来的，虽然她很想做一个真正的女人，享受爱人胯间巨龙能温柔地进入她，刺穿她，抵在她的花心，给她一个作为女人应该得到的快乐。<br /><br />　　可是，她不能，这是自己的儿子，千百年来老祖宗传下来的伦理道德，她一下子突破不了，和自己的儿子做那个，想都没想过啊，虽然她很爱自己的儿子。<br /><br />　　妈妈拉起我的手，红彤彤俏脸并没消散她的难堪，看着我，尽量显示一个做母亲的威严，抚摸着我的脸，不敢看我顶起来的帐篷，轻声说道：「吃饭去吧，乖，你也累了，走了那么多路，妈妈给你做了你最喜欢吃的凤头菜炒肉，听妈妈的话，知道么？」我生来对妈妈是又爱又敬的，不想为难妈妈，再说人的天性不允许自己对自己的亲身母亲这样轻薄，何况我在妈妈的熏陶下长大。<br /><br />　　妈妈看我委屈的样子，微微一笑，指着自己的说道：「我，是你的妈妈。」又用青葱玉指点着我的额头说道，「你，是我的儿子，懂么？」她说话的时候尽量显示她作为母亲的威严和慈爱。<br /><br />　　我多少读过书，那些老师们没白教我，懂妈妈说的话，我们终究是母子啊。<br /><br />       <span style="color:#FF0000 ">总字节：741629</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-20 13:23重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4423631&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4423631&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4423631.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4423631.html</guid>
	<pubDate>2014-10-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【无情风流人生】【更新“第二卷”至54】【作者：无形越】【完结】</title>
	<author>醉卧伊人</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">内容简介：<br /><br />　　重生了，老天给了机会，怎么能不把握住，出门要趁早，贾宝玉是含玉而生，袁无情带着万能的能量球重生，神童，文曲星下凡，天才……等等称呼伴随他的成长。男人的终极目标是醒掌天下权，醉卧美人膝。<br /><br />　　7岁上北大，8岁名动世界，是计算机天才，小说家……而世界名校获得他的青睐而疯狂……当然，我们的无情小公子还有点风流，住在女生宿舍，经常出入于女生澡堂。身怀御女心经。由此可见，长大后，各种名女人纷纷落网……顶级汽车，劳斯莱斯，宾利等等，运动品牌-阿迪达斯，医药公司-辉瑞，娱乐公司-环球均收入囊中……</span><br /><br /> 第一卷：神童驾临<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第001章、梦回</span><br /><br />　　“啊，我靠，这穿越和自己想象的根本不一样！啊，全身就像泡在水里一样，动不了啊！”袁无情心里一边咒骂着，一边思考着。<br /><br />　　慢慢地他已经确定了一些事。他重生了，现在还在娘肚子里。他很想确定一下自己是男是女，这显然不太现实。因为身为胎儿的他或者她，根本睁不开眼啊……“神啊，我还是想当男人，拜托了！一定要带把儿啊”袁无情祈求着，唉！不知道我是重生为原来的我呢？还是跑到别人家去鸠占鹊巢呢！纠结啊！<br /><br />　　好吧，十月怀胎母亲是辛苦的，胎儿是无聊的，特别是当这个胎儿还有着成人的思想。<br /><br />　　郁闷的无情小朋友（汗，应该是小胎友），开始回想自己的“光辉”一生。想当年，也就是前世，袁无情十几年寒窗苦读，终于从中国最好的医科大学-中国协和医科大学毕业，拿到硕士学位，可以说是恰同学少年，风华正茂，正是一展抱负的时候，可惜现实是比较残酷的，学历越高越是给学历低的打工，最后好的沦为房奴，车奴；而有的想当房奴，车奴都当不了……可悲的21世纪！可悲的80后！<br /><br />　　“唉，一切从头开始吧，老天给了机会，既然做不成富二代，那就做富二代他爹；做不了官二代，那就让他们把我当爹一样供着”，“世界首富不是梦想，80-90年代黄金时期，21世纪初网络科技就是一聚宝盆啊！”，想着这些袁无情感觉浑身都是劲，恨不得现在就钻出去。<br /><br />　　突然发现怎么有股热流在全身流动，越流越快，越积越多，最后直冲脑门儿去，“玩完了，难道又要挂了”，“不，绝不，我不甘心”，正当袁无情绝望之时，那股能量流安静的停留在脑门中央，松一口气的同时，袁无情来不及高兴，就犯困进入了梦乡，梦里一片五彩缤纷的世界，最中央的地方有球形五彩斑斓的发光体，无情感觉很亲切，伸手去摸，谁知刚一碰到，这发光体就放出一股能量流进入无情的身体，这种感觉很熟悉啊！无情瞬间清醒明了，原来这就是他脑门上的那团能量球。哈哈哈……捡到宝了。<br /><br />　　突然一种挤压和失重的感觉吓得袁无情大叫。好一阵后，突然眼前一亮，耳边传来声音“生了，生了，哈哈，是个带把儿的，恭喜，恭喜啊。”<br /><br />　　转眼间，自己快满100天了，眼前的妈妈还是穿越前的那个妈妈，只是年轻了好多。爸爸还是那个爸爸，亲戚还是那些亲戚，每个面孔都那么熟悉。<br /><br />　　要说还有什么能确定自己身份的，那就是每个初见自己的人问“这小家伙叫什么名儿啊。”<br /><br />　　袁老爸就一脸自得的回答：“袁无情，我起的，取自‘道是无情却有情’”。<br /><br />　　“很有深意啊，读过书就是不一样，起的名字比我儿子的名字好多了”。<br /><br />　　每当外人夸赞他起名儿起的好，袁老爸就非常开心，脸上笑的和一朵花儿一样。<br /><br />　　“多大了？”“70多天了，再有一个月就过百天。”<br /><br />　　袁无情，他确定这是他重生前的名字，也记得自己的家庭状况。他算是出生在一个经济条件非常好的家庭。父亲叫袁知秋，出生于1959年，那个年代普通人都吃不饱饭，父亲比较幸运，从没饿过肚子，人也很聪明，上学上到初三，学习成绩很好，可由于那个时代还没有考试制度，要学校的推荐才能上高中，而由于家庭成分不好，曾经出过地主，是不能被推荐的，学习生涯结束。<br /><br />　　从此父亲跟人学做木匠，泥瓦匠，最后被一个画师看重，被画师收为徒弟，领着学艺，当了个画匠。<br /><br />　　那个时候农村都是自己家找木匠做家具，家具的拉门如同相框一样，一个框儿中间镶嵌一块玻璃。父亲就是给人在玻璃上画画赚钱。一个月有四百来块的收入，在当时的社会状态下，就是在城里也算高收入了。<br /><br />　　母亲李佳卿，标准的农村人，上到小学六年级，在农村算是高学历了。人很清秀，在十里八村方圆百里内是有名的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>，16岁开始上门说媒的无数，最后被老爸拿下。谁让他老爸能赚钱呢，小伙子也有点小帅，媒人一上门我姥爷没有丝毫犹豫的就同意了。俩人交往两年，磨合感情，终于修成正果。袁无情的爸妈结婚一年，他的二叔，也就是他爸的弟弟结婚了。<br /><br />　　农村兄弟多的结婚后都要分家。袁无情的父亲能赚钱嘛，可以自力更生拉，被他爷爷毫不犹豫的赶出家门。<br /><br />　　而且老爷子也够狠，连房子都没有分一间给他。还是他外公找他大表舅借了他们家的房子，才有地方住。半年后袁无情在大表舅家的西厢房，也就是他老爸老妈住的地儿出生，直到3岁，才自己家盖了房子，从大表舅家搬出来。<br /><br />　　每当袁无情的老妈给他讲他们家的发家史，他就气愤，虽然他爷爷对他很好，但他不得不说，那位老人家太过分了。看看周围的环境，还有眼前的这些熟悉的面孔，他肯定，这是大表舅家了。<br /><br />　　从重生开始，袁无情就确定了一件事儿，一定要做人上人，醒掌天下权，醉卧美人膝，不能输在起跑线上。该怎么做呢？<br /><br />　　“嗯，有了，哈哈，人家贾宝玉衔玉而生，我袁无情有能量球，无形胜有形啊！”，先用能量球改变一下体质，首先一定要够聪明，过目不忘，对重生的袁无情来说，主动应用类似于精神力的能量球并不是难事，因为他是从一个很诡异的时代重生的。<br /><br />　　毕业于医学院校，使袁无情对大脑的结构，不同区域的作用及其了解。控制着能量缓缓地在脑部流转，首要是记忆中枢，过目不忘就是目的，ok；接下来强化身体机能控制中心，身体机能是大脑的动力，没有好身体，不能给大脑提供足够的能量，在聪明也是白搭。<br /><br />　　还有运动神经，将来头脑发达，四肢也发达，哈哈，全才。感觉中枢，反应中枢，音乐中枢，视觉中枢，听觉中枢，语言中枢，全部搞定。<br /><br />　　最后也是最最重要的，嘎嘎，对男人来说，那里可是自信的来源啊！什么，你问我哪里？猜猜吧，怒吼中……做完这些，能量球只剩下樱桃大小了。嗯，暂时没用，留着。<br /><br />　　今天是值得纪念的一天，唉，好困，睡觉吧。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第002章、时光流逝（一）</span><br /><br />　　转眼间，无情已经三岁了，回想起来，记得从那天开始，袁无情越来越让人惊讶。<br /><br />　　满一百天，会说话，“妈妈，饿”“妈妈，抱”当时可把大家吓了一大跳，特别是袁爸袁妈们，甭提有多兴奋。<br /><br />　　出生六个月，袁无情摸爬滚打，在父母胆战心惊的注视下，终于骄傲的向全世界大吼，“中国人民从此站起来了，哦，不是，我袁无情站起来啦。丫了个呸，羡慕吧？哥们儿才六个月大，哼哼。”<br /><br />　　当然了，六个月就能说能走，这么妖孽的事儿自然免不了亲朋好友的惊叹声。村里村外，走到哪儿都是恭喜和赞叹声，嫉妒的也有。说话酸溜溜的，不笨的人都能听出来。<br /><br />　　袁无情虽然是小孩子的身体，却不是小孩子的思想，显摆了没几天就够了，“总不能和其他小孩子一样，在地上玩尿和泥巴吧。那也太掉价了，怎么说也是重生者来着。与众不同，妖孽神童才是咱要走的路线那。”<br /><br />　　“哥们儿可是重生者，时间就是生命，不能浪费了哇。该干点什么呢。看书？必须的，知识就是力量，知识改变命运，好歹自己是研究生毕业，虽说80年代的农村，根本没有多少值得看的地方，但是蚊子再小也是肉。<br /><br />　　浪费是可耻的，说不定能遇到什么上古秘籍之内的，正好修炼一番，对了，上次没用完的能量球，应该与古代的内力相似，到时候试试。现在总要干点什么吧。”<br /><br />　　袁无情看着在桌子上画画的爸爸，“恩，有了。”<br /><br />　　从此袁无情开始他的“学徒”生涯，跟着老爸去画画，走遍了周围的村落。也在此时袁无情“小神童”的名号在整个镇里是响当当的，为什么？<br /><br />　　因为半年后，也就是袁无情1岁的时候，普通的山水景物都不用袁爸出手，而且还有青出于蓝而胜于蓝的趋势，学习能力之强……不过每到一户人家去画画，袁无情都要问人家要书看，汗！总想着能遇到什么古书秘籍之类的。<br /><br />　　不知道是不是功夫不负有心人，直到有一次，隔壁村的一“经典”单身汉要结婚，请袁老爸去帮人家画喜画，盛情难却，话说这单身汉也是一名人叫“萧峰”，大侠啊！<br /><br />　　哈哈，此萧峰可不是彼萧峰，祖上是盗墓为生，不思劳作，都30岁好几了还没人愿意嫁给他，大家都说不是过日子的人，嫁过去早晚遭罪啊。也不知道是谁这么不长眼愿意“倒贴”。<br /><br />　　哦，这样说，好像太损了。总之，小神童好奇也跑了过去，萧大侠很热情，应该是人逢喜事精神爽吧，居然也知道小神童的一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>好：要书看。早早地拿了几老古董书放哪儿，呵，我们的神童一看两眼放光，就像色狼看见美女一样，刷的冲了过去。<br /><br />　　“这几本书，光看长相就很符合古书秘籍啊”。<br /><br />　　翻开一看，傻眼了不认识啊，弯弯曲曲的文字，不像普通的汉字。研究了半天也看不懂，袁老爸都忙完了，袁无情恋恋不舍地看着这些书，总觉得里面有什么没看透的。<br /><br />　　萧峰看到小神童的眼神，说到：“这几本书就送给你吧，我也看不懂，就像鬼画符，放在哪儿也是多余。”无情一听大喜：“谢谢萧叔叔，你真好，祝你早生贵子，两年抱三啊”。<br /><br />　　萧峰听了乐呵呵地笑，对于中国人来说传宗接代是大事啊！30几岁才结婚，盼的不就是这个嘛！袁老爸听了不好意思：“这样吧，我们也不收你的工钱，这几本书就当是工钱了。”<br /><br />　　萧峰一听急了说“这几本破书又不值钱，怎么能当工钱呢”。一个一定要给，一个坚持不收，最后还是小无情看不过去说“萧叔叔，老爸画的画就当是送的贺礼，我们也沾点你的喜气啊，你不会看不起这贺礼吧”。老爸也说就当是贺礼，萧大侠还是拗不过袁老爸两父子，最后要求一定要来吃喜宴才作罢。<br /><br />　　以后的几天里，袁无情就呆在家里搞起了“研究”，连袁爸叫他去画画，都不去。最后一次意外，刚洗完手就去翻书，发现这书的纸张不是普通的纸那样一沾就湿，忽然一拍脑袋，“妈的，怎么忘了最经典的段子，什么武侠秘籍，易筋经之类的都是用水泡出来的，汗，一叶障目啊！”。<br /><br />　　说做就做，果然啊，啊哈哈哈，大笑三声，御女心经到手了。在无情小朋友1岁半的时候，拿到了这部秘籍，这让他受用一生；让天下女人胆颤心惊，欲罢不能；让天下男人对他能让女人们如此听话，羡慕迷惑不已。<br /><br />　　如今是1985年的七夕节，‘迢迢牵牛星、皎皎河汉女’。牛郎织女相会的日子，中国的情人节，也是无情的3岁生日，牛郎织女的境遇还真是迎合了“道是无情却有情”这句话，他们被远远隔开，看似无情，但每年都有一次相见的机会，一诉衷肠，确是有情。<br /><br />　　从这一点看来，主角不愧是主角啊，生日和名字都如此相配，汗一个。话说回来，无情修炼御女心经一年多了，因为有能量球的帮助，修炼起来进步神速，身手矫捷，最重要的是男人的根发育得不错，而且可以随意的控制大小。<br /><br />　　现在身高相当于5岁了，嗯，将来我还打算混进大学女宿舍去住呢！得想个办法改变一下身高骗过去，当然了实际上的身高绝对不低，呵呵。<br /><br />　　今天对于袁无情一家来说是个大日子。乔迁新居，他老爸终于攒够了钱，把村里的空地买了下来，盖了自己的房子。有了自己的家，和寄宿在别人家是不一样的，看看袁妈妈偷偷的擦眼泪就知道了。<br /><br />　　那种寄人篱下的感觉，只有亲身经历的人才知道。在一起生活那么长时间，难免有时候会和房主出现矛盾的时候，面对人家的指责，只能默默的承受。和人家说话都觉得矮了一截儿，没有一点底气。看着妈妈背地里流泪，爸爸默不作声，袁无情心里就的别的难过。<br /><br />　　对爷爷的怨言也更加的大。每当此刻，袁无情心里就对天发誓，“爸，妈，上一世你们平平淡淡的走过了一生，是儿子的过错，这一生一定让你们风风光光，让全世界的人都羡慕，嫉妒”。<br /><br />　　暗暗呼出一口气，扯着爸和妈的手，笑着道“爸，妈，我们有自己的家啦，太高兴了。”“恩，有自己的家了，高兴，妈很高兴”，那一刻，妈妈流着泪而语。这天妈妈杀了一只公鸡，煮了十多个鸡蛋给他过生日。<br /><br />　　“爸，妈，虽然你们疼爱我，但也要考虑我肚子装不装的下啊，这么大俩鸡腿我怎么吃得了”袁妈妈一脸的笑容，“你在长身体，得多吃点，没事儿，吃不了就留着下次吃。”<br /><br />　　袁无情毫不犹豫的把鸡腿给了爸爸一只，又把另一只放到老妈碗里，“那，今天我过生日我说了算，为了感谢你们俩把你们的儿子，花见花开、车见车载、青春靓丽、帅气无敌的阳光少年小神童，也就是我生出来，我决定，奖励你们俩一人一只鸡腿。<br /><br />　　说好了不许不吃啊，这可是我奖励你们的，感动吧，怎么样，说的好不好，赶紧鼓掌”。说完自己就给自己鼓掌。看着儿子在那搞怪，把袁无情的老爸老妈逗得差点笑差了气。看着儿子在那搞怪，把袁无情的老爸老妈逗得差点笑差了气。<br /><br />　　好不容易缓过劲儿来，袁妈妈用手点着儿子额头，“你这死孩子，跟谁学的这一套，没个正形”。<br /><br />　　“还用学吗，你儿子可是神童，天生就会”，说完还摆出很臭屁的样子，又引得两个人一阵发笑。<br /><br />　　最后鸡腿在袁无情强硬的态度下，被他爸妈笑纳了。鸡心和鸡翅膀归他所有。晚饭结束的时候，袁无情想了想，决定找老爸谈谈。自己画画已经没有进展，实在没什么学的了，该实施自己的计划了。于是乎，无情上学的事儿提上了日程，成为全家首要大事儿。<br /><br />　　本来年龄不够不行的，袁无情也不知道他老爸怎么跟学校说的。反正，上学的问题解决了。<br /><br />　　慢慢等待九月一号开学的那一天。村里的白云小学将迎来全世界最小的小学生啊！<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第003章、时光流逝（二）</span><br /><br />　　小学啊，对于一个名校研究生毕业的人来说有什么难度，中学都是毛毛雨。两年的时间，在十里八村、镇里镇外、亲朋老友目瞪口呆、不可思议、如见神仙的注目下，神童袁无情蹦蹦跳跳地上高中了。<br /><br />　　要问整个六阳县谁最出名？随便问一个人，小到才会说话的孩童，老到行将就木的老翁，都会告诉你同一个名字――袁无情。<br /><br />　　能不出名吗？五岁上高中，考试科科满分，已经不是惊人而是吓人啦。迷信的人甚至称其为天上文曲星下凡。<br /><br />　　木秀于林，风必摧之；堆出于岸，流必湍之；行高于人，众必毁之。<br /><br />　　因为太出名，还有人想揍他，对于修炼了御女心经的人来说，解决这些小屁孩还不是小菜一碟，为了不暴露自己的秘密，也为了给大家制造神秘感，他偷偷用招数把那家伙弄残废了。<br /><br />　　虽然人们不知道是他干的，但再也没人敢招惹他。对于未知的事物，人们都有一种恐惧感，像鬼神之类的，正是因为看不见摸不着，才会让人敬畏！用老人们的话说，文曲下凡，受天护佑。<br /><br />　　也因为太出名，以袁无情的年龄上高中本是不可能的事却变的很容易，为此还专门把他放进了女生宿舍，让一宿舍二十多女生照顾。<br /><br />　　住进女生宿舍那一刻，袁无情这小色狼激动啊，差点没幸福的晕过去。本来以为可以有一个香艳幸福的高中生活，谁知，当他摸起高中课本看了几眼后，一时两眼发直、不能置信。<br /><br />　　这个，貌似、好像课本里的东西没他想的那么简单啊。再把其他的课本看看，心里顿时哇凉哇凉的。高中的一些知识前世就忘的差不多，所有的书都得看一遍啊！要不然高考想考满分一举扬名，就是镜中花，水中月。<br /><br />　　心里大叫，完鸟，看来高中这一年要拼命啊，幸亏有过目不忘的本领撑着，不然一年绝对学不完三年所有的课程。和宿舍的姐姐们混熟之后，宿舍里的姐姐们人都非常好，对如此可爱的小正太照顾得无微不至，打饭，打水，洗衣服轮着来，就差亲自伺候更衣吃饭了。<br /><br />　　当然作为奖励和答谢，可爱的小正太允许姐姐们亲亲他的脸蛋，当然有的姐姐比较害羞，这个时候，小正太的色狼本性展露无遗，趁其不备玩偷袭，搞得对方面红耳赤，娇羞不已，如此嬉闹一番也是宿舍的一大乐事。<br /><br />　　而我们的“公子爷”也没忘记一天天没命的学习，晚上都要打手电看书，寒假回家都扎在书堆里。<br /><br />　　废寝忘食、悬梁刺股的代价换来的是匪夷所思的成绩，下半年参加高三月考，每次都是满分。所以他提出跟高三学生一起考大学的事，大伙都很期待，没有人有异议。<br /><br />　　轻松的参加完高考，袁无情回家了，告别这生活了一年的高中，告别高中里的姐姐们。唐淑然，宿舍里最漂亮的一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少女</span>。也是宿舍里跟无情最亲密的一个姐姐，因为他们之间有不能说的秘密。<br /><br />　　萧雨荷，一位美丽的语文老师，年方“三七”也就是二十一岁，“未婚妈妈”，有一个收养的干女儿，叫小语，8岁，比袁无情大2岁，是她在师专毕业后遇到的。<br /><br />　　当时小女孩迷路了，可怜兮兮的在路边看着“敬爱的萧老师”。或许是母子缘分到了，也许是萧老师的母性光辉太耀眼，小女孩一直喊萧老师‘妈妈’，她也没纠正。<br /><br />　　萧老师也一直在找小女孩的亲身父母，可惜没什么进展。萧老师经常带小女孩到学校去玩，一来二去小男孩和小女孩认识了，小女孩很粘人，特别是听萧妈妈说了小男孩有多天才，一直‘情哥哥&#39;’情哥哥‘地叫着，不愿意叫弟弟，汗！<br /><br />　　也许是小女孩觉得哥哥才能爱护她吧！这应该是被遗弃过极度缺乏安全感的一种表现，想起来挺心酸的，从那以后小男孩是更疼小语了，所以和萧老师的关系也变得很亲近，经常去她家陪小语。<br /><br />　　回家好几天，因为离别，袁无情的情绪一直很低落，只好把精力投入作画之中，来缓解压抑的心情。<br /><br />　　深蓝的天空，满地的红枫，清澈的溪水，各向一方看不清男女的两个人影。这他和唐淑然；另一幅画，是和萧老师，小语在公园里玩耍，“一家三口”的小幸福，不过这故意画得高大的男孩，怎么看都有一点怪异。<br /><br />　　看着这幅画，满意的点点头，这是袁无情迄今为止画的最满意的二幅，因为这里画的是他的心情。<br /><br />　　人的一生总是有许多聚散离合，没有离别，又怎么会有相聚的喜悦，没有哀伤又怎么能感受幸福和快乐，没有品尝痛苦、喜悦、悲伤的味道，怎么算是一个完整人生。不过人追求的理想就是更少的痛苦，更多的喜悦，这也是奋斗的动力所在吧！<br /><br />　　这是一种人生的感悟，心灵的升华。<br /><br />　　放下笔，使劲呼出一口气，袁无情想明白很多的事，心情总算是好多了。<br /><br />　　突然一直没有突破的御女心经竟然冲到了第二层：随心所欲。哈哈，靠，这也要顿悟啊！从此以后，美女们有福了。<br /><br />　　88年的高考绝对具有轰动性，只是因为一个人，一个六岁的小男孩，名叫袁无情的小男孩。<br /><br />　　他考了一个恐怖的成绩，语文120分，数学120分，英语100分，物理100分，化学100分，生物100分，总分640分，全国第一。<br /><br />　　第一不是恐怖的，恐怖的是全部满分，满分不是恐怖的，恐怖的是这个考生只有六岁。这简直是世界奇闻。<br /><br />　　’十年寒窗无人问，一朝成名天下知‘，更何况才6岁的袁无情，袁无情的名子因此传遍祖国大江南北、黄河流域、长江两岸的所有高校，到处都在传“小神童袁无情”的名字。<br /><br />　　县里教育局的电话都快被打爆了，清华、北大、复旦、南开、中科大等等十几个国家重点院校全部来电确认，询问高考状元的真实情况，并且北京大学那边到县教育局确定袁无情的情况之后，不到一个小时又来了电话，通知县教育局，袁无情已经被特招进入北京大学信息科学技术学院计算机科学与技术专业，学费全免。<br /><br />　　其他学校也是一样，并承诺可以自行选择专业，一应费用全免，总之就一个意思，你来就行，只要要求合理，就算有点不合理，别太出格的话我们也满足你。<br /><br />　　县长、县委书记、教育局局长、校长，好家伙十来号人，全县的高中领导都来了，把袁无情老爸老妈惊的手足无措，他们就是地地道道的小农民，这些人对他们来说算是大人物了，一下子都跑家里来，有点激动、有点忐忑，更多的是觉得不真实，做梦一样。<br /><br />　　这些领导一是来通知袁无情的高考分数，二是问问他家里的意思，对于这么多名校都向袁无情伸出橄榄枝，他们也不知道该怎么办，这种事这辈子还是第一次遇到。<br /><br />　　更主要是套套近乎，拉拉关系吧。正所谓’宁负白头翁，莫欺少年穷‘，六岁的高考状元，聪明绝顶，处事老道，这样的人未来是什么样，谁也无法想象。现在的成就已经空前绝后，那以后呢，无限的成长空间啊，而且现在可是包分配的，此时清华北大的学子，可是相当有前途的。<br /><br />　　现在袁无情父母也看出来了，他们儿子做什么事都有自己的想法，也不再管他的事，全凭他自己做主。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第004章、机会</span><br /><br />　　怎么选择？那还用说？不是清华就是北大，最后还是选了北大了，因为小神童还打算多选几个文科类副专业。<br /><br />　　主专业’计算机科学与技术‘，两所学校水平都差不了多少，各有侧重；而文科类副专业的话，北大强于清华。<br /><br />　　待一干领导走后，袁无情父母就忙活了起来，狠下心买了两头猪和五只羊。<br /><br />　　洞房花烛夜，金榜题名时。现在自己儿子可是真真正正的新科状元郎，不大肆庆祝一下怎么能行。<br /><br />　　真可谓是’烹羊宰牛且为乐，会须一饮三百杯‘！一家人张罗办喜事，自然要广而告之。<br /><br />　　左邻右舍，亲朋好友，七大姑八大姨，稍微沾亲带故就上门来道喜，就算没亲戚关系，也能拐着弯儿的套上关系，实在找不出关系，只要和袁无情亲戚有点交情甚至只是见了几面的都来了。<br /><br />　　袁知秋还奇怪，自己莫名其妙的多了一些亲戚不说，认识的朋友也没这么多啊，自己交友没有这么广泛吧。<br /><br />　　最逗的是，有一个人来道喜，袁知秋想了半天也没想起来时谁，就随口说了一句：“我们好像不认识吧。”<br /><br />　　那人一脸的尴尬，憋了半天整出一句：“以后就认识了，以后就认识了。”<br /><br />　　袁无情在旁边直接乐趴下，心说这人太有才了。<br /><br />　　袁无情的父亲查看老黄历选定了吃喜的日子，说这天是黄道吉日，诸事必宜。<br /><br />　　当天那个热闹，菜园子的栏栅都被拆，菜也拔了，平掉垄台，摆上桌子，供客人们使用。<br /><br />　　在开席的时候，袁无情曾经的小学老师，初中老师，高中老师，村里、乡里、县里的领导全都到齐。<br /><br />　　袁无情本来在到处瞎逛，结果被妈妈叫住，说他的一些亲戚长辈要见见他，让他过去打个招呼，这下可遭了秧，这个抱一下，那个掐一下，弄的他晕头转向。<br /><br />　　兜兜转转一上午才脱离苦海，累得倒在自己的小床上就睡着了。<br /><br />　　等袁无情被饿醒的时候已经新月初升，除几个直系亲属和一些近邻帮着’收拾残局‘外，其他人已经都走了。<br /><br />　　真正让袁无情高兴的不仅是高考的成绩（能取的这样的成绩是意料之中的事情），而是他修炼的御女心经到了第二层。<br /><br />　　御女心经大致有四个境界<br /><br />　　第一层：欲由心生也是筑基，打牢根基，促进神枪的生长，要突破此阶段必须要能控制自己的欲望，自己首先不能被欲望所控制。袁无情在高中的一年里，在高考的压力下，几乎忘记了欲望，最后加上离别愁绪，一时顿悟而突破。<br /><br />　　第二层：随心所欲此阶段可通过运行真气，随意控制大小长短。像现在小神童的尺寸实在是有向第三条腿发展的趋势啊！但为了不惊世骇俗，瞒天过海，平日里保持小孩子的尺寸就行了，需要的时候就是如意金箍棒。<br /><br />　　第三层：欲罢不能使用真气可以激发女人的情欲，贞洁烈妇也抵抗不了，只要女人和无情有了关系，就不可能和其他男人有关系，甚至只要一想到和其他的男人做那种事就会难受，呕吐，严重的会吐血；其他男人若是在女人周围一米范围之内起了邪念的话，将会导致一周内阳痿（ED）。真正地避免了帽子被染成绿色的可能性。<br /><br />　　第四层：情欲相融这一阶段是有情有欲，灵欲交融。女人在平时的交往中就会莫名其妙的对其产生好感，如果这时侯修炼之人也对此女有兴趣的话，真气运转之下此女就会产生一见钟情的感觉，日也思夜也想，不时幻想与其共赴巫山。真正有了关系后更是全心全意，永不背叛，男女双修之下可以永驻青春。<br /><br />　　御女心经不仅是房中术，更是一门高深的内力修炼功法，到了第二层内力就已经是后天后期的高手了，在神雕里面相当于全真七子的内力。第三层初期就是王重阳级别高手了。<br /><br />　　现在袁无情已经可以真刀真枪的上马了，激动啊！第一次交给谁呢！是唐淑然还是萧老师呢？<br /><br />　　不管了反正趁暑假期间得把她们变成我的小媳妇，淑然小妮子还没发育完全了，最后决定还是熟透了的萧老师吧！<br /><br />　　得挑个好时间啊！去她家，为什么？现在还不流行开房啊！萧老师家就在县城里，父母都是小干部，日子过得不错，但是让萧爹萧妈犯愁地是萧老师的终身大事，萧老师的条件非常好，但是带着个拖油瓶，让很多人望而止步。<br /><br />　　虽说小语很乖很讨二位老人家欢心，但是女儿总是需要有个男人来照顾啊！萧老师倒是不着急，和小语过得挺开心的，用她彪悍的话说’三条腿的蛤蟆不好找，两条腿的男人到处跑‘。<br /><br />　　为了避免二老经常的唠叨，一有机会就带着小语在学校的教师宿舍住着。<br /><br />　　嗯！这是一个机会，就算吃不到也可以增进感情嘛！<br /><br />　　（据说公开章节不能有热血沸腾的情节，下一章吃还是不吃呢？纠结）<span style="color:#0000FF ">第005章、暑假生活（一）</span><br /><br />　　热闹之后，家里恢复了正常的生活这个暑假对袁无情来说是难得的休息时间，在过去的一年里，可以说是过着苦行僧的日子。虽说很充实，将来也会是很好的谈资，但是人生该行乐时得及时行乐，一张一弛，弓弦绷得太紧，容易出问题的。<br /><br />　　小神童在家休息了几天后，感觉有些无聊，暂时又不想再去看书。就打算到县里去找萧老师和小语联络感情，正好这几天萧老师应该都在学校的宿舍里。<br /><br />　　你问我为什么知道？前几天办’状元宴‘的时候，小无情就旁敲侧击地问了，说“暑假一个人在家不好玩，想找小语玩”。美女老师就随口说道“到学校来找我们啊，这个月，我和小语都在学校呢，下月就回家陪父母了。”<br /><br />　　今儿一早，小神童搭上顺风车——村里拉货的那种老式拖拉机，就兴冲冲地杀向县城了，到学校的时候，才八点一刻。<br /><br />　　’不知道，美人老师起床了吗？‘，不过小语肯定还没起床，这小妮子有一毛病就是赖床，还有’起床气‘。<br /><br />　　所谓起床气就是每天起床后的一段时间，心情不好，特别是小妮子被别人吵醒后，大发雌威，简直就是一只小母老虎。<br /><br />　　记得有一次，小无情看她睡觉的样子很可爱，就用头发去逗她鼻子，结果小妮子醒了之后，抱住小神童就要咬，幸亏他见机躲得快，要不然现在小神童的脸上一定还有一圈牙印，但就算这样，小妮子也不放过他，抓起小神童的手就咬，本来可以躲开的，但小无情理亏啊，为了让小妮子消气，就让她咬了一口，心想小孩子应该没多大劲，小妮子应该舍不得咬她的’情哥哥‘。结果我们的小神童，小天才，状元郎悲剧了，那叫一个痛啊！又不敢运功，怕伤了小妮子。最后小妮子松口后还撅着嘴巴气鼓鼓地看着小神童，无情一看，自己左手前臂血珠直冒。无情也有点生气了，从小到大还没受过伤呢，他是老爸老妈的心头肉啊！<br /><br />　　小孩子的脾气上来了，也不说话转身出了房间。好几天都不理她了，结果听美女老师说，小妮子伤心的蒙着被子哭了好几场，边哭还边说，’情哥哥，不理我，不要我了！‘无情一想，心软了，怎么越活越回去了，还跟小女孩一般见识，难道是受到重生后长期被当成小孩子的影响？最后在小女孩泪眼蒙蒙的眼神之下，小男孩和小女孩和好了！小女孩答应今后一定会听’情哥哥‘的话，再也不乱发脾气了！小男孩也答应不再像上次那样去扰人清梦了。<br /><br />　　说起来这栋教师宿舍楼共五层，每一层被楼梯分成两边，每边各五户人家，布局不像后世的那种小区，一栋楼分成几个单元，每一层就两户人家。<br /><br />　　想着想着，就走到美人老师的家门口了，敲门问道：“小语在吗？情哥哥来看你了”。<br /><br />　　话音刚落，门开了美女老师看见是我，高兴地说道“情儿，你怎么来啦！”，一听这’情儿‘，我们的小神童就郁闷得不行，现在的人们还很单纯，没有流行’包二奶，养情人‘，也不知到’情儿‘是情人的昵称，所以也不觉得这么叫有什么不对。但是小神童就悲剧了，每当听着美人老师这么叫他的时候，总感觉自己被’养了‘而且还是被’光源氏计划‘，这可是小神童梦寐以求的美女养成计划，现在好了自己先被养成了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第006章、暑假生活（二）</span><br /><br />　　不过该纠正的要纠正啊！<br /><br />　　“哎呀，漂亮又动人的美人老师萧你又叫错了，我说了多少次啊，你可以叫我小情，情情甚至开心果都行，但请不要叫我情儿，我会生气的。”小神童不满道美人故意道“’情儿‘不错啊，叫起来又顺口又好听”。<br /><br />　　“叫老公才好听呢，还朗朗上口”我们的’小情儿‘这样想道，心里一动嘴上却反驳道“要不然你跟小语一样叫我’情哥哥‘吧！”<br /><br />　　边说边走进屋，美人一听脸红了道“你想得倒美，想占老师便宜，如果别人误会了，我不是一辈子都嫁不出去了”。<br /><br />　　小神童顺口说到“这样不是更好，我的梦想就成真了”，美人听了一愣，接着袁无情坐下问道“怎么不见小语，还在睡觉啊！真是小懒猪”。<br /><br />　　然后看向美人老师，刚才没注意，现在仔细打量起今天美人的打扮：一头乌黑油亮的发丝拉得笔直，束着粉红色的蝴蝶发卡，披散在香肩和粉背上，柳眉如画、琼鼻如玉，红唇娇艳欲滴，一米六五的个子，上身穿着白色短袖T恤，双峰高耸如云，可能是在家的原因，没戴罩罩两颗花生米微微凸起若隐若现；裤子是紧身运动裤，衬托出修长圆润的玉腿，背后两瓣西瓜紧绷绷的像一轮新月，凹凸有致啊！<br /><br />　　袁大公子忍不住赞叹道“美人老师就是美人老师，清水出芙蓉，天然去雕饰，以前在师专必然是校花一枚”。<br /><br />　　小神童说的一点也不夸张，萧美人在学校的时候大名鼎鼎，美名远播，不知道被多少’清纯小男生‘暗恋，脸皮厚一点的时常围在美人周围寻找献殷勤的机会。<br /><br />　　萧美人也焉吧坏，献殷勤可以，就当免费劳力用，瓷实话一句没有，围在她身边的人还是前赴后继，一点没见少。每个男人都认为自己是最特殊的，获得美人芳心指日可待，哦，也是指日可待，但是这’一日‘直到毕业也没到来。<br /><br />　　由此可见，美人老师的眼光独特。哈，能不独特吗？要不然将来怎么会臣服于小正太的神兵利器之下呢！<br /><br />　　美人听到小神童的赞叹，脸更红了，清澈的水眸盈盈动人，娇嗔地说到“小屁孩，人小鬼大”，此情此景’最是那一低头的温柔，恰似水莲花不胜凉风的娇羞‘，小神童看着口水都快流出来了。<br /><br />　　美人老师受不了袁无情肆无忌惮的目光，捏了一下小屁孩的脸蛋，赶紧岔开话题，娇嗔道“喂，小屁孩，刚才你说什么梦想成真，什么意思啊！难道你希望我一辈子都嫁不出去吗？”。<br /><br />　　无情笑道“当然不是了，只不过我觉得没人配得上美人老师。”<br /><br />　　接着说到“能配得上你的男人，怎么着也得比我优秀吧！要不然我可不答应！”<br /><br />　　小神童突然眨着眼睛道“其实我就很不错哦，现在也是闻名全国的才子，和美人老师刚好就是绝配，才子佳人啊，要不美人老师你考虑一下，这也是千古佳话啊！”<br /><br />　　萧大美女乐了“呵呵，你才多大啊，刚到我腰这儿高，小屁孩就别胡思乱想了”。其实现在小神童的实际身高有一米六了，只不过他为了以后的计划着想，暂时控制在1米左右。<br /><br />　　听到这儿，我们的小神童知道要想有重大的突破，必须刺激一下她。<br /><br />　　让她知道袁大少爷年龄虽然小，但零件一个也不少，而且功能是举世无双的，仅此一家别无分号，可以说是先到先得，终身受用。<br /><br />　　小神童正计划着该怎么将美人老师吃到嘴里，只见一个黑影扑了过来，下意识的正要躲避。<br /><br />　　“情哥哥，你终于来啦！”，听到声音，停下脚步展开怀抱，立马香玉满怀，嗯，小萝莉的味道啊！不错，不错。<br /><br />　　“小懒猪，现在才起来，我可是七点不到就从家里出发，你不怕变成胖妞吗？”。<br /><br />　　“人家才不会啦，我可是青春无敌<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美少女</span>。”<br /><br />　　“小语，起床第一件事是什么，你忘了吗？”美人老师板着脸说道，小语一听，故作委屈地说道“妈妈，我知道了，我马上去洗涮。”<br /><br />　　“今天去哪儿玩啊，美人老师”小神童问道，“小语早就想去游乐场玩了，今天正好一起去，你先坐一会儿，我去给小语换衣服。”萧大美人回道随后，三人在外面的小吃摊吃完早餐，浩浩荡荡地杀向县城新开的游乐场，好家伙现在的游乐场是人山人海啊。<br /><br />　　暑假里，大人们也乐得带小孩来体验一把’洋玩意‘，像过山车，碰碰车旁边更是排起了长队啊，大家都想玩个稀奇。<br /><br />　　想起来好笑，很多人兴高彩烈上去，结果双腿发软的下来，还有的不断的呕吐。但是后面的人是兴致不减，说不定心里很不屑那些’软蛋‘，但是轮到他时，哈哈，也好不了哪去。<br /><br />　　等了一个小时，轮到袁大公子他们一伙了，哈哈，小神童算是体验了一把女高音，还是二重奏，一大一小此起彼伏。小神童没有被过山车吓倒，倒是被’意外的女高音二重奏‘给’震惊‘了。美人老师和小语的表现让人意外，据萧大美人说这是太兴奋了，太刺激了。<br /><br />　　一天下来，大小美女倒是玩的尽兴，小神童也很开心，虽说这些前世就玩腻了的，但是能够近距离与美人老师嬉戏也是一大乐事。<br /><br />　　晚上回到家，小神童开始兴奋了，按计划今晚他就将告别第一次，可以说是六年磨一枪，什么，你说没机会，机会是可以创造出来的。<br /><br />　　吃完饭后，美人老师给小语洗完澡，安排小语睡下后，“美人老师，你能帮我搓背吗，我够不着。”小无情的声音传来。<br /><br />　　（读者大大们，动人的时刻即将到来，下一章吃掉美人老师，’哦，无情不要过来，老师怕！‘哈哈）<span style="color:#0000FF ">第007章、暑假生活（三）萧老师</span><br /><br />　　看到萧美人走进浴室，刚好一米高的袁无情光溜溜的站在雨洒下，还有些不好意思地用手捂着关键部位，毕竟他有着成人思想。随后一想，今天的目的不就是搞定美人老师吗？<br /><br />　　“咯咯——情儿，什么时候学会害羞了？人小鬼大！”看到小神童用小手遮掩住小钢炮，萧美人有些好笑地低下美艳的脸颊，靠在他的小脸上，爱腻地磨了磨。<br /><br />　　萧美人拿着搓澡巾示意无情转过身去，边搓边说道“情儿，在老师面前还害羞啊，你这小屁孩还知道男女有别啊！”。<br /><br />　　小神童见机说道“怎么不知道，我可是小神童啊，哼，男女之间不就那么点事嘛”。哟嗬，萧美人一听乐了“你说说看，你知道什么，只要你说对了我就不叫你小屁孩，承认你长大了”。<br /><br />　　“男女之间就是取长补短嘛！男人有特殊的长处，女人身上有两个突出点和一个致命漏洞，男女之间阴阳结合，取长补短，人类由此而生生不息。”小神童就如那老学究一样摇头晃脑道，不过他现在光着屁股左右摇晃的样子，怎么看都有点滑稽。<br /><br />　　扑哧！萧美人忍俊不禁道“听起来好像很有道理的样子，就是不知所谓加胡说八道”。我们的小神童不乐意了，你可以怀疑他的人品，但是决不能怀疑他的智商！<br /><br />　　嗖的一下，突然转过身来，把萧美人吓了一跳，正要教训小屁孩一顿，瞥见小神童气鼓鼓的样子，把话又吞进肚子里去了。<br /><br />　　“哼，美人老师，好叫你知道！”“看好了，你是女人，我是男人，让我现场演示一番，就怕你不敢看。”<br /><br />　　说着，插着腰运转御女心经，不再压抑自己的神枪，让它变成真实的大小，只见无情的胯下，软绵绵的鸡%鸡足有十二厘米，而不是普通小孩的“毛毛虫”，“大甩棍”长在两腿之间，显得有些不协调，太大了，和大人硬的时候差不多了。真让人担心将来会不会长成’第三条腿‘。<br /><br />　　萧美人也惊呆了，甚至她的小伙伴们也惊呆了，小孩子的那儿她不是没看过，在她的印象中就像花生米大小，软趴趴的可以忽略不计。<br /><br />　　“美人老师，你现在知道男人的长处在哪儿了吧！”小神童得意洋洋的抬头挺胸看着美人。<br /><br />　　这时的萧美人却没接话，好奇啊，不解啊，她本身就一黄花大闺女单纯的像一颗小白菜，而且她对小神童也提不起戒心来啊！就弯下腰，玉手在他的神枪上抚%摸着，担忧道：“情儿，你这里痛不痛？怎么肿了啊？”<br /><br />　　小色狼怎么受得了这种刺激，自从修炼的御女心经到了第二层，能让神枪大小收放自如，只要受到刺激，神枪随时能挺立起来，变成一杆征服女人的神兵利器。<br /><br />　　看着萧美人睡袍里的大白兔和深深的乳%沟（事业线），此时，他下面的神枪挺拔而起，变成二十厘米左右的大钢炮硬得红中带紫，差不多有他胖嘟嘟的手臂一半粗，煞是狰狞恐怖，在他将近一米的身高下，太显眼了。<br /><br />　　而这时，萧美人呼吸急促，脸蛋红红的盯着那神奇的部位，也明白了小屁孩刚才说的长处了。<br /><br />　　“哎呀，你这小坏蛋，你自己洗吧。”赶紧起身想逃出去，没走两步，脚上踩着沐浴液一滑就要往后倒，无情一看不好，赶紧冲过去抱住她运功侧身一转，卸掉下坠的力道，稳稳地靠在墙边，回过神来“美人老师，你还好吧！”。<br /><br />　　只听一声“嗯，哦”，美人身体就提不起一丝力量，软倒在无情的怀里，只见美人玉面嫣红，呼吸急促，两眼无神的看着无情，这时无情才发现刚才抱的地方不对，一手抱着胸前凸出，另一手正紧按在关键部位，嗯，怎么是湿的，又用手捏了捏，“啊，哦——嗯”只见美人脸更红了，双眼微眯，红唇微张，喉咙不断发出呻吟声，全身都有发烫的趋势。“情儿，情儿”不断的叫着。<br /><br />　　无情小色狼吞了吞口水，激动啊，没想到萧美人的体质是一碰即崩，极度敏感，如此<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">极品</span>，岂容他人染指，一边想着，手不停的在睡衣里游荡，滑过美人修长圆润的玉腿，揉捏着背后的一弯新月，小嘴已经被无情撬开，丁香小舌头早已被含在嘴里吸允着，萧雨荷只觉得被吻的天昏地暗，感受到’小屁孩‘（好吧，有这样’坏‘的小屁孩吗？费解啊）如火一样的热情，萧雨荷全身不由一僵，抚弄她翘%臀的大手是那样有力。看着美人水汪汪的眼睛说道：“雨荷你真美。”<br /><br />　　说着便吻上了她那带着致命<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>的粉艳香唇，双手也在她的双峰上活动起来，不是拉扯一下小樱%桃，逗得美人全身颤抖。<br /><br />　　长舌滑进萧雨荷的小嘴吃着她那比仙汁玉液还要甜美的香津，时而用牙齿轻轻的啮着她那小巧的舌头，在她双峰上的大手也越来越是有力。被双峰撑得高耸如云的睡衣，在无情手中变幻着各种形状，乳波阵阵，令人心荡神摇。<br /><br />　　萧雨荷那足以让任何男人疯狂的如白玉一般的身子撩拨着’小屁孩‘的欲望，让’小屁孩‘的火焰不停的高涨，鼻中的呼吸也逐渐变得凝重，大嘴贪婪的追逐着她的香舌，在她檀口中肆意搅动，像是非要弄得天翻地覆一般。<br /><br />　　那张美艳不可方物的俏脸上不由泛起一丝轻微的涟漪，搂着无情脖子的双手不由也紧了紧，美目复杂地直视着无情的眼睛，幽幽道：“小屁孩，没想到你这么坏。”<br /><br />　　“美人老师，我的雨荷宝贝，我还是小屁孩吗？”说完甩棍往前顶了一顶。回答他的只是一声娇哼。<br /><br />　　“雨荷宝贝，你知道吗，这辈子你注定是我的女人，谁也抢不走。”说完，忍无可忍，也无须再忍，大吼一声抱着美人出了浴室。<br /><br />　　走进美人老师的香闺，脱下那仅有的睡衣，那完美无暇充满成熟，宛如熟透了的水蜜桃，姣美艳绝人寰的颜貌、娇艳欲滴的朱唇，白皙的粉颈，及圆润的玉臀，肥瘦适中，恰到好处晶莹如玉肤如凝脂的，傲人的三围足以媲美任何美女，是任何男人看了都会怦然心动。<br /><br />　　此刻，袁无情见萧雨荷如同凝脂白玉，双乳抖动，莲门若隐若现，哪里还能把持得住，自己也扑了上去。双手现在她全身雪白的上游走着，袁无情一边揉着，一边仔细地欣赏着这位俏丽的美人老师，她年不过二十一，白白嫩嫩，一张雪白细嫩的瓜子脸、两道新月般的眉毛，小巧而挺直的鼻梁、红嘟嘟的樱唇、一双长长的凤目紧闭着，上面那细长而卷卷的睫毛正颤颤地动着哪。<br /><br />　　目光再扫到她胸前，莹白如脂的胸肌上，鼓起两座肥嫩的大波，双乳夹着的沟壑，深如山谷、修长，粗细均匀，恰到好处、全身雪白透红。袁无情的双手在她高耸的酥乳上放肆地捏弄着，猛按、猛搓，再轻轻地扣揉着峰顶，那两颗微微颤动着的乳头。<br /><br />　　美人老师被袁无情弄得春水如喷泉般涌出，春上眉梢、鼻息粗重地轻哼出声，双腿也自动地往两旁分开了，好让袁无情更方便的行动。袁无情见美人老师直流着水，又急抬肥臀，摇摆个不停，可见她已色急的忍不住了，便把屁股猛一下沉，“噗滋”一声，全部直接进入到底。<br /><br />　　美人老师娇美的脸上，痛苦的扭曲起来，一阵苍白无力，显然袁无情的强大，已经超出了她承受的范围。初承恩泽被这个袁无情的巨擘“侵入”内后，美丽的美人老师也只有柳眉微皱、贝齿轻咬。<br /><br />　　她娇羞欲泣地发现，袁无情强行“闯入”了她的小穴，而且还一步步的占有了她高贵圣洁、雪白无暇的美丽……美人老师的泪水不断的滑落，同时在一阵阵强烈至极的刺激中，稍微清醒一些的美人老师发现“它”已经深深地进入到她之内。在那令人头晕目眩的强烈快感刺激下，美人老师高贵清雅的美貌丽人急促地娇喘呻吟，含羞无奈地娇啼婉转呻吟……美人老师情难自禁地蠕动、娇喘回应看，一双雪白娇滑、秀美修长的时而轻举、时而平放……不知不觉中，千娇百媚、清丽难言的美人老师那双优美修长的雪滑竟盘在了袁无情腰后，并随着他的每一下进出而羞羞答答地紧夹、轻抬。<br /><br />　　她不断的迎合，亲眼看到这小神童——自己的学生欺负自己，她还是娇羞惊道“不要……不要……不要……啊……”，想到自己作为老师被自己的学生操了，一阵刺激，一阵羞涩……这一夜是电闪雷鸣，风雨交加，个中滋味不足为外人道也。<br /><br />　　（过瘾吗？以后有必要的话会有合集。哈，小屁孩，终于开荤了，票票有木有，打赏更好啊，第一次哦）<span style="color:#0000FF ">第008章、暑假生活（四）萧老师续</span><br /><br />　　一夜之间道不尽的风流，初试云雨，美人老师新瓜初破，不良于行，两人在床上腻歪了半天，美人一颗芳心早已被小神童牢牢的抓住，萧雨荷眉眼之间春意浓浓，风情万种。看得’小屁孩‘心头大动，心里感叹，女人果然还是需要男人的滋润，嘴里赞叹道“雨荷宝贝，你真是美艳不可方物！”。<br /><br />　　说着便吻上了萧雨荷那带着致命诱惑的粉艳香唇，双手也在她的双#峰上活动开来。伸出小舌头抵开雪白的牙齿，就急不可耐的钻了进去，而胯下大甩棍正好顶在美人的双腿之间关键处。萧雨荷意乱情迷，吐出小香丁与小神童接吻，’师生‘二人顷刻间打起了嘴仗，彼此的舌头进出对方的口腔，互相汲取对方的汁液，禁忌的快感让两人忘记了各自的身份，忘记了一切，直吻到萧美人喘不过气，才恋恋不舍地放开她。<br /><br />　　“小坏蛋，混蛋，你想憋死我啊！”萧雨荷不依道，一双玉手不断拍打着小屁孩。<br /><br />　　美人这时发现有什么不对，小神童怎么一下子长这么高了？以为是得了什么怪病慌忙地问道“情儿，你怎么突然之间长这么高？是不是得了什么病啊！”。<br /><br />　　啪，一只手拍在美人的屁股上，“说什么呢，有你这么说话的吗？你咒你男人啊！”<br /><br />　　“没有啦，人家怎么会咒你呢，我是担心嘛！”萧雨荷委屈道“好了，雨荷宝贝，你老公我可不是普通人，其实现在才是我实际的身高，我以前是为了怕别人大惊小怪，才故意控制身高的。”<br /><br />　　“真的？可是你才六岁啊，怎么可能长这么高，都快跟我一样高了，要知道有的成年男人还没我高呢！”<br /><br />　　“哈哈，好叫我的雨荷宝贝知道，这可是我最大的秘密哦！一般人我不告诉她，就是我爸妈都不知道，我怕他们担心！”<br /><br />　　“哦，那我不问了，只要对情儿你没坏处我就放心啦！”<br /><br />　　“傻丫头，你是我最亲密的人，当然可以让你知道了！”<br /><br />　　“这跟我修炼的一种上古时代的功法有关，它叫’御女心经‘，即是一种房中术，也是一种道家的修炼之术，修炼者到最高境界可以一次御女三千，飞檐走壁也是等闲之事。”<br /><br />　　“女人跟到达最高境界的修炼者双修，还可以永葆青春，红颜不老！”<br /><br />　　萧美人一听，两眼放光，正所谓’自古红颜如名将，不许人间见白头‘。美人迟暮也是人生一大憾事！<br /><br />　　正如唐代铜官窑瓷器上题诗有云<br /><br />　　“君生我未生，我生君已老君恨我生迟，我恨君生早君生我未生，我生君已老恨不生同时，日日与君好我生君未生，君生我已老我离君天涯，君隔我海角我生君未生，君生我已老化蝶去寻花，夜夜栖芳草”<br /><br />　　现在萧雨荷快二十二岁了，比袁无情大16岁，再等10年，小神童才16岁还在青春期呢！而萧美人已经32岁了。怎么能让萧雨荷不担心呢！男人四十还是正当年，魅力不减，女人呢？30岁以后就要靠保养了，特别是生了孩子后更是老得更快。<br /><br />　　小神童是谁，看美人的表情就知道她在担心什么。双手捧着她的脸，看着她的眼睛，认真地说道“雨荷宝贝，不要担心，有老公在，不管发生什么事，对你不离不弃，愿生生世世！”。<br /><br />　　一番话把萧美人感动的泪眼蒙蒙。主动扑了过去，小神童用手轻轻揽住她的纤腰，美人香滑的三寸小香丁被一阵恣意吮%吸。登时头脑中一片眩晕，整个娇躯也软了下来，浑身无力地瘫在身后床铺上。嘴里不断发出了嘤咛声，非常的悦耳动听，声音刺激着小色狼更加大力的吸吮着美人的小嘴。<br /><br />　　手慢慢的摸了上去，整只饱满的乳%房透过连体睡衣紧紧地被握在了小神童的小手里，正被肆意地揉搓挤捏着……另一只手正在慢慢的向下面游去，美艳的老师慢慢伸出肉色水晶透明<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">丝袜</span>包裹着的美脚勾住我的大腿，然后用一只手慢慢向上摩擦我的胸膛，美人不断的扭着身子，意图平息体内的躁动，可惜不得其法。<br /><br />　　“小坏蛋，你好坏！”萧雨荷眼神迷离地娇嗔道我搂住雨荷宝贝轻轻颤抖的身体，吻着她的嘴，说道：“老婆大人，没想到你这么厉害呀！”<br /><br />　　“讨厌还不是你这个小色狼弄得！还说！”一阵颤抖之后萧雨荷紧接着说道。<br /><br />　　小神童接着说到，“你还不相信你男人——也就是我啊！只要我们经常一起修炼——也就是做一些爱做的事，不仅可以延缓衰老，还可以促进我的御女心经修炼到了最高境界，到时侯我们就再也不会变老了。”<br /><br />　　说到这里，不由轻轻的笑了笑，螓首向前略微伸出，小嘴在美人额头上轻轻一点，说道“小语，快醒了，咱们收拾一下吧！”<br /><br />　　萧雨荷一听就要站起来，忽然痛呼一声又跌入无情怀里，撒娇道’都怪你，怎么办！小语知道了就丢脸死了！‘“没事，你就躺着，我就说你感冒了需要休息，她才多大啊，什么都不懂！”<br /><br />　　“也是哦，不是谁都像你，小屁孩一个，却，却这么坏…”说道这萧雨荷自己都不好意思了。小神童也尴尬的笑了起来，谁也想不到六岁的小屁孩把二十几岁的大姑娘吃的干干净净的呢！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第009章、暑假生活（五）萧老师再续</span><br /><br />　　小神童和美人老师调笑一番后，起床去外面的小吃摊，买了十根油条，打了五毛钱的豆浆，要知道八十年代的钱是很值钱的，三人的早餐总共才一块钱，结果豆浆还剩下一大碗没喝完呢！<br /><br />　　这让小无情想起重生前的高物价和通货膨胀，一块钱就只能买一瓶矿泉水，什么也干不了。记得前世网上有一经典的相亲对话一男一女初次见面相亲，刚坐定，女方首先提问。<br /><br />　　女：你有房有车吗？要是没有，那我们就别往下谈了吧。<br /><br />　　男：我有房有车，但你是处女吗？<br /><br />　　女：……<br /><br />　　男：就算我没房没车，将来也会有的，但如果你现在不是处女，你将来会是吗？<br /><br />　　女：我过去是。<br /><br />　　男：如果我过去有房有车，现在生意受挫赔掉了，你愿意陪我共渡时艰、东山再起吗？<br /><br />　　女：你现在没房没车，脑子进水的人才嫁给你啊！<br /><br />　　男：那你过去曾经是处女跟我有虾米关系？<br /><br />　　女：……<br /><br />　　女：如果你爱我，就应该爱我的人，而不是爱我的那层膜。<br /><br />　　男：如果你也爱我，就也应该爱我的人，而不是爱我的车和房。<br /><br />　　女：……<br /><br />　　女：那你是处男吗？<br /><br />　　男：不是。<br /><br />　　女：那你有什么权利要求我是处女？<br /><br />　　男：那你有房有车吗？<br /><br />　　女：没有。<br /><br />　　男：那你凭什么要求我非得有房有车？<br /><br />　　女：男人和女人不一样，你是男人，你必须提供房和车！<br /><br />　　男：对呀，男女有别，就算我不是处男，你也必须是处女。<br /><br />　　女：……<br /><br />　　真是’今人不见来日月，来日月曾照古人‘！哦，小神童有点’湿意大发‘。<br /><br />　　买完早餐，回到宿舍后，小语已经起来了，听说美人老师生病了，需要在床上休息一天，担心得不得了，小神童安慰了半天，说只是小感冒，并且保证明天就好了，这才放过她的’情哥哥‘。倒是一点也没怀疑其它的。<br /><br />　　’一家三口‘在美人老师的床边吃完早餐后，聊到了袁无情的高考成绩，当小语知道她的’情哥哥‘是全国第一的状元郎，全国的小伙伴们都知道小神童的名号时，美目一闪一闪的，满是崇拜之色和依恋之情，心里想着：我的’情哥哥‘就是最厉害的，谁也比不了！<br /><br />　　萧雨荷则是问道，为什么选择北大的计算机科学与技术这个专业，要知道北大那个时候最牛的专业不是计算机科学与技术这个新兴专业，当时的中国计算机发展可以说是起步得太晚，落后于世界太多了。<br /><br />　　之所以这么问，是因为美人老师毕竟不能看到未来世界的发展，可以说在将来整个世界都被高科技化，各行各业都离不了电脑，离不了电子产品。这里面蕴藏着多大的发展机遇啊！<br /><br />　　只要掌握了核心技术，将来世界都在掌握之中。在后世，CPU的核心技术以及相关的理论都是被西方国家所掌握，面对西方国家的技术壁垒，中国在发展过程中是举步维艰啊！<br /><br />　　作为重生者的袁无情，作为上天的宠儿，怎么能错过这种机遇，利用自己的天分，创立出属于中国人自己的计算机理论。要不然愧对上天，愧对“列祖列宗”，愧为’炎黄子孙‘啊！<br /><br />　　当然了，在这个成为’一代天骄‘的过程中，免不了’英雄难过美人关‘，从古至今，雄才霸主，不管是’秦皇汉武‘，还是’唐宗宋祖‘哪一个不是美女如云，佳丽无数。英雄配美人，美女爱英雄！额，看来小神童自始自终都没忘记自己寻花问柳的色狼本性啊！不过小神童一直不觉得自己是什么色狼，而是一个高尚的人，一个纯粹的人，一个有道德的人，一个脱离了低级趣味的人，一个立志于造福全世界的人（额，女士优先，男人靠边）。“北京大学信息科学技术学院由原计算机科学技术系、电子学系、微电子学系和智能科学系合并而成，组成学院的几个系都历史悠久。<br /><br />　　1955年，北京大学原数学力学系建立计算数学专业，这是北大计算机学科的起点1978年，在原数学力学系的计算数学专业和无线电电子学系的计算机专业的基础上成立了计算机科学技术系；1958年，在原来的物理系无线电物理、电子物理等专业的基础上成立了无线电电子学系，1996年更名为电子学系；1978年，在物理系部分专业的基础上建立了微电子专业，1985年成立了微电子学系；1985年，为了体现多学科交叉和结合，由数学系、计算机系、电子学系等10个系（所）参与联合成立了信息科学中心，即随后的智能科学系。<br /><br />　　2002年，成立了信息科学技术学院。从此之后，信息科学技术学院逐渐发展成北京大学最大的二级学院，是中国最好的计算机人才培养基地之一。<br /><br />　　现在袁无情选择的这个专业，从1978年到现在刚刚成立10年，但是由于北京大学作为全国最有名的高等学府，集中了全国最好的教育资源，发展十分迅速。<br /><br />　　总之，一番交谈之下，萧美人是彻底的放心了。小神童不愧为小神童，非常有主见，对未来有自己的规划。自从成为小神童的女人后，对他的事情更加上心。<br /><br />　　而自己的选择也没错，自己的男人确实是顶天立地的伟男子，自己只需要跟着他的脚步走就行了。<br /><br />　　接下来的几天，无情都在宿舍与萧美人温存缠绵，二人都是乐此不彼，无情是越玩越精神，这可就苦了萧美人，每晚都是玩着玩着就睡着了，初尝滋味索求无度，还有点上瘾了。为了怕伤了美人的身子，小神童每天都用双修之法帮其调理。<br /><br />　　这一日，萧美人和小语也该回萧爸萧妈家了，二老都催了好几次了，小神童只好恋恋不舍地放美人走，不过萧美人答应，在小神童去北京上学之前再相会一次。<br /><br />　　美人有约，小屁孩也也乐意如此。<br /><br />　　’嗯，我也该去看看淑然姐姐了。‘<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第010章、暑假生活（六）唐淑然</span><br /><br />　　淑然姐姐家就在县城里，离学校其实并不远，走路的话穿过两条街，十五分钟就到。<br /><br />　　唐淑然是六阳县第一中学的高二学生，下半年高三了，属于独生子女，芳龄十七。父母都是公务员，唐爸在财政局任副局长，唐妈是妇联主席。可以说是家教严格，生活殷实，但绝没有’官二代‘或者’千金大小姐‘的不良习惯。<br /><br />　　小神童边走边回想，他和唐淑然机缘巧合住在一个宿舍，小神童从住进宿舍的那一刻起，就发现她是那个宿舍最美的一枝花，第一印象是’好一个温柔似水，蕙质兰心‘，如果要用一种模板来形容的话，应该是唐朝最有名的皇后’长孙无垢‘的模板，贤妻良母到了极点啊！<br /><br />　　在宿舍的一年学习生活中，淑然姐姐的温柔，贤惠，和体贴深深打动了小神童，一个笑容，一个眼神，就能让人浮躁的心安静下来，默默的付出，静静地守候。<br /><br />　　当你成功时，默默地为你高兴，把舞台都让给自己的男人；受到挫折时，她就是最安全温暖的港湾，让人可以卸下一切防备，慢慢地抚平你的伤痕，重新振作起来。<br /><br />　　可以说，是每个男人都梦想得到的妻子，贤内助。<br /><br />　　记得那是在高一下半年，一次偶然的机会使小神童和唐淑然关系更进一步的。<br /><br />　　袁无情在高中一年学习的过程中，特别是下半年很少到教室去听课，一般都是自己学习，有问题再向老师请教，不过到后来，基本上没什么问题要问了，老师有时候看到袁无情就像老鼠见了猫似的，为什么？就怕问问题，怕丢脸啊！但是，要说有不满那是不可能的，像这种’神童‘百年难得一遇，能够当他的老师，那是倍有面子的，以后少不了向学生吹嘘到”你们别以为自己有多优秀，’小神童——袁无情‘知道吧！那也是我教过的学生。“老师追求的不就是’桃李满天下‘，若是其中有一个将来能名传四海，那也是与有荣焉啊！<br /><br />　　却说这一日上午，袁无情一人在宿舍里看书，宿舍里的莺莺燕燕早已去上大课了。没多久，小神童的淑然姐姐确推门而入，袁无情一看吓一跳，只见唐淑然脸色苍白，一手扶着肚子，很痛苦的样子，踉踉跄跄地走进来。<br /><br />　　小神童赶紧上前扶着她问道’淑然姐姐，你怎么了‘。<br /><br />　　’哦，我肚子疼，躺一会就好了，我请了半天假了！‘唐淑然不好意思道’那好你先到我床上躺一会儿，你的床是上铺，上下不方便‘小神童边说边扶唐淑然去躺着，唐淑然也没反对。<br /><br />　　’淑然姐姐，你是不是吃了不干净的东西啊！我这里有药可以治拉肚子‘’不是啦，不要管我了，这是女生病，我先休息一下了‘。<br /><br />　　小神童一听，哦，明白过来，原来是女人每个月都有的那几天啊！<br /><br />　　看来，唐美人有这个’痛经‘的毛病啊，嗯，有了……’淑然姐姐，我去打一壶热水，等我啊‘小神童提着水壶，去学校的水房，本来这个时间是不能打水的，可谁让小神童嘴甜啊，把水房的大妈是逗得乐呵呵的。<br /><br />　　回到宿舍，兑好热水，准备好两条热毛巾，回到床边。<br /><br />　　’淑然姐姐，我准备了热毛巾，敷一敷就好了‘’小情，不用了，一会儿就好‘’淑然姐姐，来，相信我，一条毛巾放额头上，一条放肚子上‘唐美人还想说什么，但看着小神童严肃的表情，再想着这么个小不点’千里迢迢‘打水而来，着是感动了。顺从地听由小神童’摆布‘了，当小神童准备捞起唐淑然上衣敷另一条毛巾的时候，唐淑然害羞了，有点扭捏。小神童面不改色地做好一切，如此换了几次毛巾，淑然姐姐地脸色好了起来，也不痛了！<br /><br />　　心情大好，问道’小情，这办法真管用，从那学来的啊‘。<br /><br />　　’淑然姐姐，你太小看我了吧，我可是小神童哦，有什么不知道的啊！‘小无情得意地说道’还有啊，淑然姐姐，每个月的这几天，千万不要受凉，不要用冷水洗头发和洗脚，多用热水，这几天也不要生气，要不然会留下病根的。‘’哎呀，知道了‘明显唐淑然不好意思了小神童见了，乐了，继续逗道’不过，淑然姐姐，你的小肚子真白，怎么保养的啊，让人爱不释手‘说着好似还在回味，一脸的享受。<br /><br />　　唐淑然，唐美人，这次是彻底的害羞了，脸红道”小坏蛋，不许你再说，还有今天的事不准说出去！“袁无情当然答应了，不过要求以后每到那几天，小神童要亲自照顾他的淑然姐姐，用他的话说这是’知恩图报‘，是唐淑然平时对小神童’宠爱有加‘的回报。<br /><br />　　从那以后，两人的关系是越来越亲密，小神童也时不时借此机会亲个小嘴，逐渐发展到法式湿吻，全身上下让小色狼探索个遍，该摸得摸了，不该摸得，也摸了。小神童还’道貌岸然‘地说这是促进生长发育，为什么西方女性身材都比较丰满，那是因为她们很早就开始’男欢女爱‘啊！不断地揉搓拿捏之下，血液循环加快了啊！（汗，一家之言啊）唐美人也迷上了这种滋味，每次都是娇喘吁吁，情意浓浓，任君施为！<br /><br />　　袁无情倒是把持住了自己，御女心经没突破到第二层，还不是时候啊！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第011章、暑假生活（七）唐淑然续</span><br /><br />　　小神童一路上，不断的打量着周围的环境，感叹啊！还是太落后了啊！冷冷清清的街道，杂乱的布局……改革开放很多年了，内地的发展速度还是比不上沿海城市啊！那里是一天一个样啊！<br /><br />　　想着心事，不知不觉唐家所在的小区已经到了，小区条件不错，住的大部分是政府工作人员。<br /><br />　　嗯，现在是上午九点，大人们应该都去上班了，不知道唐美人在做什么！应该很无聊吧。<br /><br />　　说着敲响了唐美人家的大门。<br /><br />　　”谁啊！我爸妈都不在，中午再来吧！“<br /><br />　　”淑然姐姐，是我啊！小情啊，快开门吧“<br /><br />　　只听一急促的脚步声冲到门边，突然门打开了，露出那张面带惊喜的笑脸。<br /><br />　　”小情，你来啦！快进来啊“说着让开门把小神童拉了进来。<br /><br />　　”你家这几天应该挺热闹的啊，你跑我这儿来干嘛！“，小神童一听，这话里带着一丝幽怨，似乎好像是在怪某人来迟了。<br /><br />　　”前几天是挺热闹的，一大堆人都跑来蹭饭吃，唉，我家的一头小白和两头小黑就无辜的牺牲了！“唐淑然听了一楞，”小白，小黑，是什么啊！“”这是我家猪和羊的小名，我起的，怎么样“<br /><br />　　”呵呵，你就臭美吧！人家县委书记和县长还会没有饭吃，需要到你家去蹭饭吃吗？“说着翻了一个白眼。<br /><br />　　”可惜，就是没遇见唐爸唐妈啊！而且你也不来恭喜我啊！难道是某个人见异思迁，始乱终弃。“”所以，这次我是来见一见我未来的岳父岳母的，告诉他们我要被他们的宝贝女儿抛弃了，求他们主持公道，我的清白之身不再，将来谁还要我啊！“说着还向淑然美女眨了眨眼。<br /><br />　　哈，明明是唐美人被欺负得就差最后一步了，这典型的倒打一耙啊，所以小美人又羞又怒，淑女也瞬间变身’霸王龙‘，猛扑了过去按住袁无情就是一顿揉搓。<br /><br />　　袁无情是谁，那也是不肯吃亏的主儿，好吧，你挠我痒痒，我——我——我吃你豆腐，先是脑袋在美人胸前拱来拱去，好吧，美人对这招免疫了，还是不放手。最后，实在受不了痒痒了，大笑一声使出绝招，屁股一撅，脑袋靠向美人脸侧，伸出舌头含住美人的小耳朵，舔了一舔，美人打了一个激灵，浑身都没劲了，一切都平静了，哈哈哈，跟我斗。<br /><br />　　袁无情再接再厉，’宜将剩勇追穷寇，不可沽名学霸王‘，不断地轻吻耳垂，脖子，一路滑过美人的锁骨，在唐美人的娇喘声中，游弋到了两处’山峰‘，这是两处制胜的高地，袁无情用他那天才的头脑将其命名为’三零一高地‘和’三零二高地‘，如果说这是男女之间的一场战役的话，迅速占领这两处高地，就是这场战役制胜的法宝，袁无情不再迟疑，推开小罩罩，嗯，这两处山峰，形似水蜜桃饱满多汁，忍不住用手不断揉捏起来，小嘴不时含住顶端的小樱桃，轻咬细允。<br /><br />　　’小情，好难受，不要这样啦‘唐淑然娇喘道，双手却将袁无情的头使劲地按在两处山峰上，真是欲拒还迎。<br /><br />　　袁无情深吸一口气，真香，少女芬芳的体香，欲罢不能，将唐淑然抱起来，在美人的指点下走向香闺……唐淑然那圆挺酥软的小白兔一展无余，如同玉碗倒扣的小乳峰上，两颗粉嫩嫣红的乳头好似晶莹的小葡萄般，可爱无比，袁无情忍不住含住乳头一阵吸允、拉扯，双手揉捏软肉，用力地揉搓。<br /><br />　　”小情，好舒服……“唐淑然在袁无情的揉搓下，感到身心一片酥软，血液好似加速一般，浑身燥热，酥乳在热血充斥下，硬挺傲立，下体更是瘙痒起来，不安地搂紧袁无情的身体。<br /><br />　　袁无情的嘴一路亲吻，到了三角地的黑森林，只见一条粉嫩细缝，留着汁液，手摩挲着唐美人苗条的双腿，把脸埋在她的胯间，嘴唇与阴唇互相磨擦着，唐美人阴户已经是泛滥成灾了，袁无情更伸出舌头舔弄着唐美人的两片阴唇，把唐美人刺激得浪叫不已：’小情，我…我不行了‘。<br /><br />　　袁无情不再迟疑，把早已硬翘的神枪抵住美人的阴部，在洞口轻轻地摩擦着，不时将龟头探进阴道口，臀部一沉，’噗滋！‘肉棒便把肉洞完全的填满了！<br /><br />　　唐淑然只觉得一阵撕裂感从那羞人处传来，双手紧抓袁无情的后背，疼得眼泪都流出来了，袁无情停下动作，亲吻双唇、耳垂、乳头、锁骨，减轻美人的痛楚。<br /><br />　　不一会唐淑然，感觉阴道内一阵骚痒，开始扭动起来，袁无情见此，开始了慢慢的抽插，采取九浅一深的办法，在唐美人的肉体上尽情抽插着，抚摸着，亲吻着，直干了近半个时辰还没射精，唐美人在袁无情的高超的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">做爱</span>技巧下，一次又一次<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>不断，也不住地吸气呻吟着，几乎陷入晕眩中。<br /><br />　　有诗为证：<br /><br />　　’侍儿扶起娇无力，始是新承恩泽时。云鬓花颜金步摇，芙蓉帐暖度春宵。春宵苦短日高起，从此君王不早朝。‘一番痴缠之后，考虑到唐爸唐妈中午还要回来，袁无情不得不运用御女心经帮淑然美人’运功疗伤‘。前几天，袁无情本来也打算这样帮美人老师萧减少痛楚的，可是美人老师不愿意，说是要永远记住这一刻，切实体会做女人的滋味。袁无情只好感叹一声，美人情浓啊！<br /><br />　　两人收拾好残局，消灭掉证据后，腻在一起说一些甜言蜜语，把唐淑然，唐美人哄得高高兴兴地。特别是袁无情还说要留下来见见’咱爸咱妈‘，至少要先留个好印象嘛！这下唐美人更高兴了！叽叽喳喳说个不停，把唐爸唐妈的兴趣爱好抖了个底朝天。’汗！果然是女生外向，嗯，我喜欢‘袁无情想到。<br /><br />　　（票票飞来吧）<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第012章、通知书来了？</span><br /><br />　　后来，唐爸唐妈回来后，经过唐淑然一番介绍之后，知道是全县知名人物’小神童——袁无情‘驾临寒舍，顿时感到’蓬荜生辉‘，县委书记都要’巴结‘的人物，来家里拜访，能不重视吗？后来发生的事也不出小神童的所料，一番热情的招待之后，小神童已经将二老彻底地征服了，唐爸唐妈都快将其当成自己的儿子了，淑然小美女居然有些吃醋了。若是他们知道他们的宝贝女儿已经’羊入虎口‘，不知道会有什么样的反应啊！恐怕会拿起笤帚将袁无情揍得’生活不能自理‘。<br /><br />　　随后，袁无情婉拒了唐爸唐妈的挽留，在唐淑然恋恋不舍的眼神中告辞回到了家里，敬候通知书的到来。<br /><br />　　眼看着进入八月中旬，一家人都等的火上房了，县里才来人。<br /><br />　　带来的也不是北大的通知书，而是北大的计算机学院的院长和老师。目的是为了确定”神童事件“的真实性，六岁上北大有些匪夷所思，他们可不想闹笑话。<br /><br />　　当袁无情看见北大计算机学院的院长—王大教授时，心情很激动啊！这可是中国计算机领域里的领军人物啊！<br /><br />　　王教授，北京大学数学力学系计算数学专业毕业，北京大学计算机研究所所长，教授，中国科学院院士，中国工程院院士，第三世界科学院院士。后来当了全国政协副主席。<br /><br />　　他是汉字激光照排系统的创始人和技术负责人。他所领导的科研集体研制出的汉字激光照排系统为新闻、出版全过程的计算机化奠定了基础，被誉为”汉字印刷术的第二次发明“。<br /><br />　　1992年，王选又研制成功世界首套中文彩色照排系统。先后获日内瓦国际发明展览金牌，中国专利发明金奖，联合国教科文组织科学奖，国家重大技术装备研制特等奖等众多奖项，1987年和1995年两次获得国家科技进步一等奖；1985年和1995年两度列入国家十大科技成就，是国内唯一四度获国家级奖励的项目。他本人被授予国家级有突出贡献的专家称号，并多次获全国及北京市劳模、先进工作者、首都楷模等称号，1987年获得中国印刷业最高荣誉奖——毕升奖及森泽信夫奖，1995年获何梁何利基金奖，2001年获国家最高科学技术奖。<br /><br />　　今年也就是1988年，王院士将兼任北大方正集团的董事局主席，更让袁无情佩服的是这位老教授的科学精神，他有名的语录：”一心想得诺贝尔奖的，得不到诺贝尔奖。不要急于满口袋，先要满脑袋，满脑袋的人最终也会满口袋。要善于“延迟满足。”<br /><br />　　“当人们对一个新的构思说”Can&#39;t do“（做不成）时，最好的回答是”Do it yourself“（自己动手做）。”<br /><br />　　中国古代有句名言：上士忘名，将名利彻底淡忘；中士立名，靠自己的成就把名立起来；下士窃名，自己不行就窃取人家的。<br /><br />　　而王大教授却笑说’自己做不到上士，但是我不会为了立名而去窃名。‘王教授确实言行一致，生动体现了一位新时代教师的价值观。1993年，他主动表示自己的创造高峰已经过去，今后的贡献在于培养出超过自己的年轻人。这一年，他把三个年轻人同时推上研究室主任的位子，还随身带个笔记本，记录研究院每个年轻人的兴趣、特长、导师评语和进步，每天都在琢磨如何发挥每个研究人员的潜能，给予他们一个充分实现自我价值的舞台。在他的培养下，一批敢于创新、敢于拼搏的青年科学家走到了科研前沿。<br /><br />　　真正地配得上’德艺双馨‘这四个字！<br /><br />　　说到这些，让袁无情想到后世的研究生导师，学术造假屡见不鲜，层出不穷，用一颗浮躁的心来对待科学，又怎么能有真正的创新呢？<br /><br />　　袁无情复试的结果早已注定，当场考试当场批阅，依旧是满分。袁无情不但拿到了录取通知书，北大还附赠了两张机票。<br /><br />　　王教授是惜才之人，临走前更是抱着小神童，告诫’一定要好好学习，不要浪费自己的天分，有困难随时可来找我‘，袁无情对于前辈的淳淳教诲是谨记于心，当场保证不辜负期望。<br /><br />　　趁着上学之前在家的时间，袁无情天天到处转悠，记住故土的一草一木，他知道，当踏上去北京的路以后，就是他’伟大的事业‘的开始，也许再也没有机会好好呆在家了。<br /><br />　　转眼之间，就要到了离家之时，是该向两位美人道别了！<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第013章、离别之前的爆发</span><br /><br />　　这一天，袁无情用村里唯一的一台电话给美人老师和唐美人家打电话，告诉她们明天去县城，约好在萧老师宿舍会面。<br /><br />　　在袁无情的计划当中，将来自己的事业需要自己的人来管理，人才不难找，但是忠诚可靠的人才需要自己培养，对袁无情来说，她的女人绝对是最可靠的人，那么就需要将她们慢慢的培养起来，萧雨荷是师范专业，一下去管理一家大公司，太儿戏了，不仅需要再学习管理类的课程，还需要放在公司的重要岗位上实践；而唐淑然将来肯定能考一个好大学，袁无情打算让她选择一所北京的大学，专业看她的兴趣，但必须要经常去自家公司实习，毕业以后就能大用。<br /><br />　　第二天一早，袁无情坐车去了县里，萧美人已经在屋里等着了，还买好了早餐。一定起了个大早，袁无情有点心疼。<br /><br />　　“雨荷，你一大早就从家里过来的吗？”<br /><br />　　“没有啦，昨天接了你的电话，我就找了个借口，回宿舍了。”<br /><br />　　“小语没跟过来吗？她可是你的小尾巴啊，哈哈”<br /><br />　　“幸亏我没说你要来，要不然绝对甩不掉这个小尾巴了”<br /><br />　　两人一边聊着，一边吃着香喷喷的油条豆浆，豆浆很浓很香啊，也很甜，美人一定另加了不少糖，因为小神童从小特别喜欢吃甜的，所以又有’糖果儿‘的昵称！<br /><br />　　吃完饭后，萧雨荷收拾碗筷，袁无情打算恢复真正的身高，一运功，哦，这个样子可真——滑稽…，一米七的个子穿着六七岁孩子的衣服，挠挠头，无奈的向美人求助。<br /><br />　　“雨荷宝贝，快过来一下，老公有事相求”<br /><br />　　“扑哧，哈哈哈……”萧雨荷看到小神童这个样子，忍俊不禁，笑得腰都弯了下去。袁无情就更郁闷了，糗大发了。赶紧故作不悦道“还不帮你男人找套衣服穿！”<br /><br />　　“可是我这没有大男人的衣服啊”萧雨荷终于笑够了，回道居然不给老公准备衣服，真是夫纲不振！趁其不备，拦腰抱住美人就往屋里走，边走边拍打萧美人的屁股，’夫君要执行家法了，既然夫君没有衣服穿，出嫁从夫，你也脱得光光吧！哈哈哈哈，我太有才了‘，将萧美人扔到床上，说着三下五除二，将自己解放了。美人一看，大叫一声’不要啊，小坏蛋，你不知羞啊，大白天的，光屁股！‘，袁无情哪儿能依她，一把抓住想要逃的美人，将其扛上床，顺势压住美人娇躯，床上那也是男女之间的战场，用袁无情的话说，我的女人，平时可以允许你闹点小脾气，但到了床上，那就是爷们我说了算！<br /><br />　　当然该有的温柔不会少的，按住萧美人后，双眼深情地望着对方，“雨荷，不知道这一别什么时候才能在相见，我每天都会想你的”，美人霎那间也被这柔情似水的眼神和深情的话语给融化了。<br /><br />　　“情儿，我也会想你的，你知不知道昨天晚上我是一直想着你睡着的”<br /><br />　　美人两眼含泪地说道，’情儿，老——公，我也舍不得你走‘说完紧抱住袁无情伤心地哭了起来，袁无情一听’老公‘身体一下酥了，激动地说道’雨荷，你终于叫我老公了，哈哈哈，我太高兴了‘。<br /><br />　　’傻样儿，人家都是你的人了，以前是不好意思，不习惯嘛‘萧雨荷破涕为笑道袁无情那还能忍得住美人如此风情“我要你，美人老婆”。<br /><br />　　深深地在美人红润的脸颊上亲了一口，以迅雷不及掩耳之势去脱美人的衣服，’啊，不要啊，现在是白天，晚上再来嘛‘，不过很快美人就迷失在袁无情那高超的撩拨手段中，敏感的萧美人已经情不自禁了，主动用双臂缠上袁无情的脖子，微闭双目，小嘴亲了过来，袁无情含住小嘴不断吸允，吞食着美人香津，撩拨亲热一阵，看着美人如白玉一般嫩白娇躯，他的愤怒大鸟涨成擎天玉柱，大手摸进女人三角地的私密处，不停地扣弄着。<br /><br />　　眼看下面已经泛滥成灾了，分开美人双腿袁无情调整姿势，神枪瞄准，屁股一撅，腰身向前一挺……开始了抽插，那粉嫩的穴果然很紧凑，淫水够多，要不然哪有如此这般容易的快速抽插进出。<br /><br />　　“啊……恩……好爽……啊……情儿……你的棍子……插的奴家好舒服啊……”<br /><br />　　过了许久，萧美人渐渐觉得下面不但不疼而且还特别酥痒。<br /><br />　　袁无情看了眼萧美人，看到她满眼迷离，呼吸加速，下体小穴不断流出淫水，袁无情大力抽送着，液体四溅。<br /><br />　　“嗯……嗯唔……嗯啊……啊……用力……尿了要……老师……要尿了……啊。”<br /><br />　　萧美人抱住袁无情接近疯狂的呻吟着。<br /><br />　　没力的昏睡了过去，下面小穴张开，没有合拢起来，大量液体流了出来，袁无情只是看了几眼，立刻又将神枪送了进去，一下两下三下的强烈抽插，再次把萧美人抽插的呻吟了起来。<br /><br />　　“啊……情儿……你……好猛啊……插死老师了……”<br /><br />　　此时袁无情双手握着萧美人那奶子，大力的揉搓着，那耸动腰肢的频率不禁又快了更多……随着袁无情最后的一阵激射，两人一同登上了极乐之境，萧雨荷一脸幸福和满足地躺在袁无情怀里，芊芊小手在胸膛无意识地画着。<br /><br />　　两人都在享受这巅峰之后的余韵，良久之后，“快乐吗，雨荷娘子”<br /><br />　　’嗯‘’嗯什么啊，到底是快乐还是不快乐啊！‘袁无情继续逗到’哎呀，你知道的，你还说‘说着还用小拳头捶了两下。<br /><br />　　’雨荷，将来等我有了事业，你来帮老公我‘，’嗯‘’别做老师了‘，’嗯‘’雨荷，我还约了唐淑然到这儿来‘，’嗯，——什么？‘萧美人不乐意了，转过身去，不理他了。袁无情坏笑了一下，凑上前去，往前一顶……，’哦，坏蛋，混蛋欺负我‘，’我爱你，老婆‘，袁无情抱着一阵狂插，直干得美人哇哇大叫，大呼，不行了，袁无情是谁，深知’不在床上把女人征服了，以后会调皮的‘。<br /><br />　　就这样，把萧美人折腾得全身无力，沉沉睡去……袁无情则静待淑然姐姐地到来，袁无情打算一切挑明，先将女人们都征服，让她们知道要做我袁无情的女人需要大度和包容，因为她们的男人不是普通人。<br /><br />　　不一会儿，大概上午十点，唐美人来了。唐美人比以前更有风情了，嗯，似乎上面变大了，袁无情紧抱着唐美人感叹道’淑然老婆，想我了吗？‘’嗯‘<br /><br />　　’那是想我这儿，还是这儿啊‘袁无情先亲了一口小嘴，又顶了一下美人。<br /><br />　　美人哪受得了这刺激，初尝滋味后，恋恋不忘，身体极度敏感，呼吸一下变得急促了起来，脸蛋也红了，身子开始在怀里扭来扭曲，袁无情是’闻弦音而知雅意‘，做男人就要’知情识趣‘，不再多说，抱住唐美人去了另一个卧室……一阵宽衣解带之后，袁无情和唐淑然裸身相对，只见白壁无暇的躯体，雪白而透红的肌肤，高耸坚挺的乳房，乳房尖上两颗小红豆似的乳头，平坦而纤细的腹部，浑圆坚实的股部，再加上一双曲线柔美的腿，小腹的下面，一撮阴毛很浓密，黑的发亮。<br /><br />　　看到美人撩人的肉体，那还忍得住，把她抱了起来，压在床上，痛吻香唇，急急地亲嘴摸乳，对着下面的肉洞一阵抠挖，直到，淫水直流为止！<br /><br />　　用力将她双腿分开，提起老二抵近阴道，快速插进，几个动作一气哈成，又大又长的老二直抵唐淑然阴道深处，压得淫水唧唧作响。二话不说，埋头苦插起来，美人紧紧抱住我，自觉的抬高双腿，好让老二更深入，一边插着，一边舔吻着她的耳朵，她舒服得直哆索，没插几下就开始浪叫出来。<br /><br />　　“啊…好奇怪…好舒服啊……美死了……再插……插深……”<br /><br />　　受到鼓励，更是下下用力戳到底，屁股快速的磨动，唐淑然被插得浪汁四溢，她似乎用尽全身的力气抱着袁无情，身子不住颤抖，媚眼迷离，呻吟高亢起来，忍不住一口咬在袁无情的肩上。痛楚中夹杂了一丝快感，袁无情狂性大发，全力挺凑抽插，在唐淑然来了高潮，他也猛力的抽插了几十下，扑哧一下射出了自己的阴精，射进了唐淑然那小穴的最深处，滚烫的精液又让唐淑然低吟了一番。<br /><br />　　几翻云雨，唐美人也彻底沦陷了，在知道萧老师也跟她一样时，翻了一个白眼，掐了一把袁无情，就默认了。<br /><br />　　转眼间，已经中午了，袁无情肚子已经开始呱呱叫了，制住想要起身的唐美人，亲自去准备午餐了，说是犒赏两位美人老婆。<br /><br />　　待袁无情到下面的小餐馆转了一圈，午餐就有了。<br /><br />　　三人一起吃饭，袁无情倒是说个不停，无奈二女不搭话。最后吃完饭，两女对视了一眼一起进了一个房间，袁无情心想，不会打起来吧！还好最后两人笑嘻嘻地出来了。<br /><br />　　袁无情大松一口气。与她们再说了说今后的规划，二女用崇拜的眼神对袁无情表示了支持。为此，袁无情心里有些得意洋洋，嘿，将来等你们知道我的事业有多大的时候，不知道会不会把我当成神啊！哈哈……第二卷：名扬四海<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第014章、奔向北大</span><br /><br />　　与两位美人的激情对对碰之后，袁无情尽收美人芳心，心满意足地与美人依依话别。<br /><br />　　时间不会因为任何人的不舍不愿而停止，袁无情在他老爸的陪同下还是离开了家门，开始了他伟大而又辉煌的一生征途。<br /><br />　　飞在蓝天之上，望着窗下的白云，即使袁无情重生前坐过不少次，依然觉得新鲜。听说有的人在飞机升上天空后的一段时间，会出现耳鸣的症状，据说这是因为本身有’中耳炎‘，不过，不管是前世还是现在袁无情都没有这个毛病。<br /><br />　　看看飞机里的几个空姐，他暗叹一声，这根本不能叫空姐，真土，一水儿的中山装，头发挽起，打扮的跟个老太太似地，长相也一般般，哪有二十一世纪空姐那种清晰亮丽、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>优雅的感觉，更没有温婉可人的笑容，一个个板着个脸，跟谁欠她钱一样。估计也跟所谓的’铁饭碗‘有关了，没有竞争，没有压力，就没有动力。<br /><br />　　飞机上可乐果汁、咖啡什么的也没有，只有白开水。<br /><br />　　经过两个多小时的飞行，飞机在北京首都国际机场降落。<br /><br />　　前世，首都机场袁无情不止来过一次，那时候飞机作为普通的运输工具，不再是普通老百姓遥不可及的，这里是中国最大的机场，前后新建扩张成三个航站楼，成为现代化程度最高的国际机场之一，不过在1988年还只是一个航站楼，现在走下扶梯，望着巨大的机场，看不到尽头的跑道，来往调度的数十架飞机，脑袋里就两个字“真tmd大”。<br /><br />　　袁无情和他老爸刚出站，就看见一辆大解放牌汽车，上面拉着“北大欢迎你”的横幅，还有接站的老师和学生。这点倒是跟后世新生入学差不多，都有学哥学姐来迎接。<br /><br />　　看着这副情景，袁无情突然冒出一个邪恶的想法：“要是把这车放在后世鸟巢门口，上边再扯个’北京欢迎你‘的条幅，肯定相当具有震撼性，没准儿网上还能整个’解放门‘的新闻出来呢。”<br /><br />　　父子俩乘坐老解放到北大的时候已经是晚饭时间，报名时间早过，不得已只好在招待所住了一晚。<br /><br />　　一夜无话，第二天来到体育场，已经有大量的新生开始排队报名了，当袁无情把通知书交到报名处的时候自然引起了骚动。<br /><br />　　六岁的全国高考状元、理科满分获得者、北大特招生——小神童袁无情来报名了，好家伙，周围呼啦啦一大群人全上来围观，七嘴八舌、议论纷纷。<br /><br />　　“那个小孩儿就是小神童袁无情？除了长的好看点没什么特别的啊。”<br /><br />　　“啊，这就是高考状元？真的这么小啊。”<br /><br />　　“你看你看……”<br /><br />　　他就像珍禽异兽一样，被这些人看过来瞧过去，评头论足，现场有些混乱。<br /><br />　　报名处的一众老师也好奇的很，不久之前袁无情就已经名传北大，老师们都知道他这号人物，但只闻其名，却未见其人，现在真人就站在眼前，自然也要仔细打量一番，看看这传说中的小神童到底有什么不同。<br /><br />　　袁知秋被搞的局促不安，袁无情也有些不自然，只好硬着头皮顶上去，赶紧报完名跑路。<br /><br />　　“这位老师，能快点嘛，后面的同学还等着呢。”<br /><br />　　听到袁无情说话，报名处的老师一下子回过神来，“啊？哦哦，好的，啊，对了，你的入学手续不用在这办理，学校里已经交待了，你来报名的时候让我直接领你去校长办公室。”<br /><br />　　这位老师赶紧把手里的工作移交出去，把父子二人带出体育场。<br /><br />　　这位老师在前面领着两人，边走边聊：“同志，你是袁无情的长辈吧。”<br /><br />　　袁无情明显能感觉出他老爸的紧张，为什么？从报名开始拉着他的手就没松开过，现在他的手都被攥湿了，被汗水浸的。<br /><br />　　“恩，我是他父亲！”<br /><br />　　了然的点点头，“你们家孩子可真了不得呀，你可能还不知道，这小家伙现在可是出名的很，全校的老师都想要见见他呢。”说完又好奇的看看我。<br /><br />　　“小家伙，来到北大有什么感觉。”<br /><br />　　皱皱鼻子，袁无情歪着脑袋想了想：“地方挺大，景色挺好，学生不少”。<br /><br />　　那老师一听就笑了，“你这小家伙，怎么，北大在你眼里只是景色不错，地方大，人多吗？”<br /><br />　　“我可是刚来，这只是直观的印象啊！其他的东西我还没有接触呢，能有什么感觉？”<br /><br />　　袁无情翻了翻眼睛，说完又看看那老师，“这位伯伯，你还没介绍一下你自己呢，另外，我不叫小家伙，您可以称呼我名字，或者我的小名’开心果‘，’糖果儿‘，或者叫我小情，总之不要叫我’小家伙‘”。袁无情担心再不制止，这位’老革命者‘会开始给他取个’红小鬼‘的绰号，那就悲剧了。<br /><br />　　这位老师“哈哈”大笑，转头看着袁无情的老爸，“你们家这小子可真有意思，果然不愧被称为’神童‘，确实和一般的孩子不一样，很不一样。”<br /><br />　　“恩，小糖果儿，伯伯叫马大元，是计算机科学与技术专业学委会的老师。”<br /><br />　　马大元？天龙八部？丐帮副帮主？被康敏带绿帽子的那个悲剧，哦，上帝，这名字太牛掰了。袁无情想起来了，三岁时认识的隔壁村那个’萧峰‘。<br /><br />　　袁无情差点喷了，有些恶作剧的问：“马伯伯，你认识’萧峰‘吗？”<br /><br />　　这位马伯伯一愣，想了想，自己的亲戚朋友没这么个人啊，这名字还真有些耳熟，不过确实不认识，难道也是北大的老师，摇摇头：“不认识，怎么，糖果儿，这位’萧峰‘同志很出名吗？也是北大的老师？伯伯对这个名字确实有些耳熟。”<br /><br />　　袁无情赶紧摇头，同时也后悔自己的冒失，幸亏这位“马大元”伯伯对金庸老先生的作品不熟悉，一看就是知道是“两耳不闻窗外事，一心只读圣贤书”，不然他一定知道袁无情这是在“调侃”他，那后果，也不知道会怎么样，也许一笑而过，不当回事，如果是一位古板的老师也许教育袁无情一顿，不了了之，也有可能怒不可歇、甩袖而去……，落下个’目无尊长‘的评语。<br /><br />　　“看来自己这些日子又点得意过头儿了，典型的得意忘形，怎么好像有些小人得志的样子呢，哎，这样的状态要不得，需要好好反思一下，不然以后有自己哭的时候。一定要谨记’得意之时留三分，失意之时忍三分‘。”<br /><br />　　想明白这事儿，袁无情一下子变成乖宝宝，聊聊走走，顺便看看北大的风景，在马老师的带领下，直奔北大的行政大楼而去。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：64014</span><br /><br />        <span style="color:#FF0000 ">总字节数：519273</span><br /><br />      <span style="color:#0000FF ">  【未完待续】</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被醉卧伊人在2015-12-11 14:58重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5401396.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5401396.html</guid>
	<pubDate>2015-12-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【星期五的恶魔】【作者：夜羽寒】【完】</title>
	<author>jibalj</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">内容简介</span><br /><br />　　美丽的海滨浴场，是对对情侣谈情说<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>、尽情玩乐的场所。可是，这里却隐藏着杀机……<br /><br />　　妙龄少女，比基尼游泳衣，法国蜂翼乳罩……凶手在猎取目标。<br /><br />　　一个静谧的星期五夏夜，美貌性感的女职员桥田由美子在回家的路上被人劫持到一个杂树林，可怜的由美子先是被扒光连衣裙和高跟凉鞋，然后惨遭强 奸和肛奸，最后被活活掐死，死前小便都失禁了。由美子死了以后，她的尸体又惨遭凶手的奸污。<br /><br />　　桥田由美子遇害一周后，又是一个星期五。年青俏丽的女大学生谷本清美小姐和她的恋人约会（此时谷本清美小姐穿着<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">丝袜</span>和高跟凉鞋）。约会的时候，谷本清美和恋人按捺不住性欲，他俩在恋人的家里发生了性关系并达到<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>，由于没戴套套，恋人的精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">液</span>射入了谷本清美的体内。<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>后谷本清美一个人回家（做爱后谷本清美没穿丝袜，直接光脚穿上了高跟凉鞋），在路上不幸遇到了暴徒。<br /><br />　　由于穿着高跟凉鞋，谷本清美在逃跑的时候不幸被暴徒捉住，暴徒先把谷本清美暴打一顿，把这个不幸的女人打得晕了过去，然后把昏迷不醒的谷本清美抱到仓库门口，拽着谷本清美穿高跟凉鞋的脚将她拖进仓库里，重重地摔在地上。他撕扯着谷本清美的连衣裙和高跟凉鞋，还把她的内裤割破，将谷本清美扒得一丝不挂，并且给谷本清美下了淫药，弄得谷本清美小姐淫水泛滥，并且猥琐地自慰起来。接着骑到了谷本清美的身上，企图强暴她。赤身裸体的谷本清美拼命地与罪犯厮打、挣扎，继而又苦苦哀求，但在丧心病狂的色狼面前，这一切都无济于事，最终谷本清美在罪犯的暴力下被强 奸和肛奸。发泄完淫欲后，罪犯穷凶极恶地把谷本清美的高跟凉鞋的细钉鞋跟插进她的阴道里抽插，糟蹋完谷本清美后，他再次骑到谷本清美小姐那被奸污了的玉体上，开始新一轮的强 奸，并且用手使劲卡住她细长娇嫩的脖子。谷本清美登时透不过气来，伸出了舌头，谷本清美使劲挣扎，双脚乱蹬，企图保住生命，但不起作用，几分钟之后，骚尿从谷本清美小姐的阴户迸出——她失禁了。可怜的谷本清美停止了挣扎，她的身体缓缓的软垂下来，赤裸的娇躯最后痉挛了一次，便像稀泥一样软软的滩在地上，两脚一蹬，就不动了，只剩下她无神的双眼大张着——谷本清美小姐被扼杀窒息而香消玉殒了。<br /><br />　　谷本清美死了以后，他从谷本清美的尸体中抽出肮脏的工具，带出了大量腥骚的液体。他看着谷本清美小姐的裸尸，兽性大发，朝着她的艳尸扑了上去……可怜的谷本清美被勒毙后又遭到了奸尸，罪犯残酷地凌辱了谷本清美小姐的遗体，奸污完谷本清美的尸体后，罪犯朝她的阴部撒了泡尿。此时谷本清美那一丝不挂的尸体呈大字型仰躺在地上，她脸色乌青，头发凌乱，嘴角淌血，舌头伸出口外，眼球溜圆，凸出在眼眶之外，乳房肿胀，两腿叉张，大腿分叉处淫水、精液、骚尿、污血横流，阴部一片狼籍。看着这些，罪犯满意的离开了现场。现场只留下了一具全裸的女尸……<br /><br />　　离谷本清美遇害又过了一个星期，美艳风骚的女侍野泽纯子也遭到了和桥田由美子与谷本清美一样的厄运。她死在了自己家门口，她的尸体一丝不挂，连衣裙和高跟凉鞋堆在她的尸体旁边。纯子生前遭到了奸污，由于临死前纯子大小便都失禁了，所以凶手嫌脏，她避免了死后被奸尸的命运。<br /><br />　　从这三件案子的共同特征看：凶手总在每周星期五的夜里十一点钟左右作案；被害人都是丰盈性感的年轻<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">美女</span>；她们生前都喜欢穿比基尼泳装去海滨游泳及日光浴，全身皮肤晒得油黑发亮——除了乳房和阴部；三个女人都是性观念开放的现代姑娘，她们都在高中时代就失去童贞成为非处女，有多年的性史，都有五个以上的性伴侣，性经验很丰富；三个女人的性欲都很旺盛，死亡的当天都和男人（非凶手）发生过性关系并达到了高潮（交媾时对方都在她们体内射精），做完爱后都没来得及<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=洗澡',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">洗澡</span>就死了；遇害的当晚她们都穿着性感暴露的连衣短裙，露出了丰腴的大腿和深深的乳沟，光脚穿高跟凉鞋，露出了性感的脚背和脚趾。都在住所附近被杀，临死前遭到了奸污。<br /><br />　　当警察赶到罪案现场的时候，他们看见一具具情景相似的女尸：三个女人均是被凶手掐颈窒息而死，死前惨遭强 奸和性 虐 待，死后三个女人的俏脸上都露出痛苦的神情，舌头也都伸了出来。她们的尸体全身赤裸，两腿叉张，精液淫水从她们惨遭蹂躏的阴户里流出，小便也都失禁了，下阴骚尿淫水横流、一塌糊涂。<br /><br />　　乳房和下腹部因为常穿比基尼泳装的缘故，显得格外洁白细嫩，与全身其余部分被阳光晒得黝黑的皮肤形成强烈对比，十分醒目。在皎洁的月光照耀下，她们的遗体宛如仍然穿着魅人的白色比基尼泳装，非常性感。从被害人阴道里留下的精液化验，可断定凶手是B型血的人。但除此之外，现场再也找不到一点线索，警察们感到茫然，没有头绪。<br /><br />　　连续的强 奸 杀人案惊动了世田谷警察局，也震动了整个东京都。<br /><br />　　为什么杀人案都是发生在“星期五”？<br /><br />　　为什么被害者都是在浴场晒黑了皮肤的姑娘？<br /><br />　　这个“星期五的魔鬼”是什么人？<br /><br />　　女人，一个一个倒下；凶杀，一次一次得逞；线索，一条一条断开……东京因此陷入一片恐慌中。加上各家报纸、电台纷纷大肆渲染，使人们尤其是年轻女性对这神出鬼没的“星期五的魔鬼”更加提心吊胆。<br /><br />　　警方迅速成立了以十津川为首的刑警小组调查此案。<br /><br />　　被害女性有着共同特点，都是颈部被勒，强 奸至死。由于生前曾去海滨度假，日晒的皮肤上印着鲜明的白色比基尼痕迹。对于罪犯，了解的信息很少，只知道这个男人身高170cm左右，血型B型，似乎对女性黝黑的皮肤有着强烈兴趣。<br /><br />　　几次作案地点相隔较远，十津川认为罪犯也许并不认识这几个受害者，否则他会掩盖尸体以免暴露。经被害人的男友和朋友证明，受害者都属清白，而且几名女性的职业、经历各不相同，罪犯是如何得知被害者的身体都晒得黝黑的呢？<br /><br />　　令人心惊的是，警察署收到两封近乎挑战的信，署名是“星期五的男人”。<br /><br />　　案件仍在不断发生，新闻界对警方的指责愈加严厉。警方从被害者房中找出100多张名片，虽然范围极大，但最后确定最有犯罪嫌疑的是32 岁的美发师住伯。佐伯十几 岁时曾两次强 奸妇女，性格阴郁，但美发技术不错，博得不少贵妇人喜爱。一位在土耳其浴室工作的女人承认佐伯曾勒过她的脖子。这种对女人怀有自卑感的人极易对异性施加暴力。十津川下令监视佐伯。果然，下班后佐伯来到一家饭馆，不一会儿就带着一位年轻女人走向情人旅馆。一会儿房间里传来女人的呼救声，警察闻声赶来，佐伯已逃走。但这次受害者皮肤并不黝黑，而且不是被暗中袭击。<br /><br />　　逃离在案的佐伯竟然自首来了，警方以嫌疑犯为由拘留了佐怕。佐伯供认自己是一时发怒卡住女方的脖子，前几周的星期五自己一直在看电视，但又无人能予以证明。警察署迫于压力，只得匆忙宣布佐伯就是“星期五的男人”。<br /><br />　　但十津川内心隐隐不安，感觉告诉他，罪犯仍然逍遥法外。<br /><br />　　当天夜里，是N物产公司的女职员松木香织的24 岁生日，她和恋人在恋人的家里庆贺，狂热中，松木香织把自己的身体献给了恋人。由于没带安全套，恋人直接在香织体内射精了。做爱后，恋人考虑到以前几个星期五都发生过奸 杀案，于是他送松木香织回家，松木香织从而摆脱了死在归途的命运（然而她仍然没有改变遇害的命运。）。到了家里恋人和松木香织缠绵了一会就告辞了。然而，罪犯却敲开了松木香织小姐的房门。他扒光了松木香织身上的连衣裙和高跟凉鞋等，然后将她强 奸和肛奸，最后残酷地将松木香织勒毙，死前松木香织的骚尿都排泄了出来。松木香织死了之后凶手还对着她的尸体发泄了兽欲……<br /><br />　　四位受害人都是年轻性感，喜欢游泳，晒得黝黑的女人；可她们互不相识，住址又很分散，凶手是如何找到她们，会不会有第5个受害人出现？<br /><br />　　最后查到凶手是照相馆摄影师佐藤弘，他是一个性变态杀人狂，尤其是对穿比基尼泳装照相，皮肤呈金棕色的美貌少女极度憎恨。他利用工作之便从冲洗的彩照中选择体态丰满、富于性感的漂亮姑娘作为袭击的对象，每个星期五的晚上，他将这些体态丰盈、风姿绰约的年轻女郎猎获至手，于是这几名美丽的少女有了共同的悲惨命运：她们先是被剥光衣裙和高跟凉鞋，接着被强行奸污，被强 奸后这几个不幸的女人又遭到疯狂的性 虐 待，其中桥田由美子小姐、谷本清美小姐和松木香织小姐还惨遭肛奸！他用极其卑劣的手段，凶残地破坏着每一个少女娇美的胴体，然后不顾这几个女人疯狂的捶打和苦苦的哀求，掐住了她们娇嫩的脖子，残忍地杀害了她们，甚至在她们死了以后还对她们全裸的尸体进行奸污。这几位昔日的柔丽少女，在他兽性淫欲的摧残下面目皆非，在恐惧和痛苦中咽下了最后一口气，即使在她们被杀身亡以后那扭曲的面孔上依然残留着临死前被勒紧脖子时的痛苦。这几个年青女人的衣服、裙子、高跟凉鞋、内裤、乳罩甚至项链和手表都被扒得精光，浑身一丝不挂。她们遗体的惨状目不忍睹。以至在东京制造了一系列骇人听闻的强暴杀人案。<br /><br />　　前五个被杀的女人的共同之处：<br /><br />　　1.五个女人生前曾去海滨度假，她们日晒后油黑发亮的皮肤上印着鲜明的白色比基尼痕迹。虽然五个女人都是全裸着被害的，但在皎洁的月光照耀下，她们的遗体宛如仍然穿着魅人的白色比基尼泳装，非常性感。<br /><br />　　2.每个姑娘都是美貌非凡，体态丰满，富于性感的漂亮姑娘。她们都秀发飘飘，从中间分开。<br /><br />　　3.五个女人被袭击前都穿着连衣短裙和高跟凉鞋，露出了乳沟和大腿，十分暴露性感。<br /><br />　　4.五个女人的尸体被发现的时候，衣服凉鞋等被扒得精光，浑身一丝不挂。<br /><br />　　5.五个女人临死前均被强 奸，她们的阴道里残留B型的精液。<br /><br />　　6.由于临死前的极度恐惧，五位少女全都小便失禁，她们死后都骚尿横流。<br /><br />　　7.五个女人全是绮年玉貌、异常敏感的年轻女郎。只要稍加碰触重要部位，立即便会春水泛滥饥渴异常。而且，她们都会“射精”。在被奸污时，五个女人都达到了性高潮，流出了大量淫水。她们死了以后都两腿叉张，淫水横流，阴部一片狼藉。<br /><br />　　8.由于死亡前极度痛苦，这五个年青女子的舌头都伸出口外，她们全裸的尸体的惨状目不忍睹。<br /><br />　　9.五个女人被奸 杀前都不是处女，而且都曾经与五位以上的男子性交过，性经验都很丰富，加上佐藤，她们的阴道都至少被六个男人的阳具进入过。当然，佐藤的阳具是和她们交媾过的男人中最大的。<br /><br />　　10.虽然五个女人的性经验丰富，但她们的阴道都很紧窄，堪称<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">极品</span>阴道。<br /><br />　　11.死亡的当晚，五个女人都和别人（非凶手）做爱过，而且做爱的时候，对方都没有戴安全套，精液分别射进五个女人的体内。她们死了以后，体内都检出两人的精液。<br /><br />　　12.五个女人死亡的当日都是她们的安全期，如果她们没死，就不会怀孕。<br /><br />　　13.被害的当晚，这五个做爱后香汗淋漓的女人都想在睡觉前美美的洗个澡，但是这个愿望都没实现——她们都在身体黏黏的情况被勒毙了。<br /><br />　　前五个被杀的女人的不同之处：<br /><br />　　1.桥田由美子、谷本清美和松木香织遭到过肛奸，其余两人躲过了。<br /><br />　　2.被杀的当晚，谷本清美、松木香织和松田美津子与各自的未婚夫发生过性关系，桥田由美子和她的上司发生了性关系，野泽纯子和客人发生过性关系。<br /><br />　　3.遇害的当日，松木香织和松田美津子穿着丝袜再穿的高跟凉鞋；桥田由美子、野泽纯子光脚穿高跟凉鞋；谷本清美本来穿了丝袜再穿的高跟凉鞋，但她和纯一做爱的时候脱下了丝袜，做爱后没穿丝袜，直接光脚穿上了高跟凉鞋。<br /><br />　　4.谷本清美的乳房非常大，是典型的超级波霸；桥田由美子、松木香织和松田美津子的乳房虽然没谷本清美的那么大，但也算波霸了；而野泽纯子的乳房相对来说小一些，当然，她的乳房也是很大的。<br /><br />　　5.松田美津子死亡的瞬间，凶手的阳具没在她的阴道内；而桥田由美子、野泽纯子和松木香织这三个女人死亡的瞬间，凶手的阳具还在她们体内抽插；谷本清美死亡的瞬间，凶手在她阴道内射精了。<br /><br />　　6.野泽纯子被勒死前大便失禁了；谷本清美被肛奸前遭到了灌肠，大便也喷了出来！所以她被勒死的时候没有大便失禁；桥田由美子、松木香织和松田美津子死后排出了大便。<br /><br />　　7.桥田由美子、谷本清美、松木香织和松田美津子的阴毛很浓密，野泽纯子的阴毛稀疏。<br /><br />　　8.桥田由美子和松木香织的头发长到腰间，野泽纯子和谷本清美的头发批肩，松田美津子是短发。<br /><br />　　9.谷本清美、野泽纯子和松田美津子的性生活很频繁；桥田由美子因为没男朋友，偶而搞搞一 夜 情，性生活不是很频繁；松木香织和田中交往前性生活频繁，和田中交往后也就发生了一次性关系。<br /><br />　　10.断气的瞬间，谷本清美脚上还有一只高跟凉鞋，其她四女死亡的瞬间是全裸的。<br /><br />　　11.凶手曾经朝谷本清美尸体的阴部撒尿，没在其她四女身上撒尿。<br /><br />　　12.野泽纯子与松木香织曾经有过和人肛交的经历，其她三女没有。<br /><br />　　13.谷本清美是惟一在11点之前死亡的女人，另外四个女人都是在11点之后死亡的。<br /><br />　　14.桥田由美子、谷本清美和野泽纯子死在了家门口；松木香织和松田美津子死在自己家里。其中桥田由美子死在户外，谷本清美死在仓库，野泽纯子死在商品房里。<br /><br />　　15.谷本清美和松木香织有过被人强 奸的经历，其中谷本清美遭到过轮 奸，而松木香织被人肛奸。<br /><br />　　16.谷本清美的高跟凉鞋的勾跟带没有完全绕过脚踝，而是和鞋面相连。<br /><br />　　其他四个女人的高跟凉鞋的都跟带都完全缠绕了脚踝。<br /><br />　　17.惨遭杀害的当天，桥田由美子穿米色高跟凉鞋，鞋跟8厘米；谷本清美穿粉色高跟凉鞋，鞋跟12厘米；野泽纯子穿红色高跟凉鞋，鞋跟12厘米；松木香织穿黑色高跟凉鞋，鞋跟10厘米；松田美津子穿紫色高跟凉鞋，鞋跟1 0厘米。<br /><br />　　18.野泽纯子没遭到过奸尸（因为她临死前大便失禁了），其余四个女人遇害后遭到了奸尸，其中谷本清美小姐的屁眼被插过。<br /><br />　　19.谷本清美小姐一共小便失禁过6次（遇袭、强 奸、灌肠、肛奸、死前、死后各失禁1次），另外四位小姐只是在临死前失禁。<br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">一 桥田由美子遇害的故事</span><br /><br />　　今年的九月与往年不同，气温很低。东京都各家游泳池大都没有多少人，但是，从外地旅游回来的年轻人，皮肤大都晒得很黑很美。<br /><br />　　近年来，年轻人的活动范围已经扩大，他们离开日本本土，多去琉球、关岛和夏威夷去玩，有时甚至远到大溪地一带，沐浴那里的灿烂阳光。<br /><br />　　RS贸易公司的桥田由美子即是这样出国旅游的姑娘之一。她从专科学校毕业后，在该公司已工作了三年。月薪十二万元，每年冬夏两季可分到五个月的红利。她与父母同住，省下了房租，所有薪水全由自己享用，可谓是单身贵族。<br /><br />　　前不久，由美子请了五天假，独自一人到菲律宾宿务岛去旅游。宿务岛是近年来突然热起来的行乐圣地，那里的布满珊瑚礁的海域十分优美。她在旅游期间，与同住在观光大饭店的菲律宾青年、日本青年，尽情地享受着恋爱冒险游戏。<br /><br />　　强烈的阳光，把由美子的肌肤晒成了深褐色。她回到日本已是八月末了。由美子年轻俏丽，身段苗条，与深褐色的皮肤很协调。<br /><br />　　当她穿上露乳的连衣裙的时候，一条金项链在她高高隆起的小麦色胸前闪闪发光，更使由美子显得姣美妩媚。<br /><br />　　“单人贵族真棒！”<br /><br />　　同课的中年男子都非常羡慕。除由美子外，同课的单身女职员只有六人，她们也都去了关岛和夏威夷，也都把皮肤晒成了深褐色。<br /><br />　　由美子的父母，尤其是母亲希望她早日结婚，可她却还想再享受两三年这样的独身生活。如果结婚，爱人必然也是上班族。由美子在与未婚的女同事闲聊时曾说过：“要结婚，最好嫁给富家子弟，这样每年至少可到海外旅游一次，不然结婚还有什么意思呢？”然而，她心里明白，真正结婚的对象必是平凡的上班族。<br /><br />　　想去海外旅游，不啻是痴人说梦。<br /><br />　　鉴于此，她决心再过二三年独身生活，明年到大溪地痛痛快快地玩上一回。<br /><br />　　由美子会喝一点酒。她愿意边喝酒边与知心朋友开玩笑。九月五日班后，她将要跟三个专科学校时代的朋友去银座小聚，喝酒聊天。三人中的一位即将结婚，这次聚会也是为她祝贺。<br /><br />　　临到下班的时候，由美子准备收拾下离开了。这时课长走进她的办公室。<br /><br />　　“噢！课长，你还没走啊。”<br /><br />　　由美子娇声地问道。<br /><br />　　“嗯，最近忙着写一些计划的申请书！我要用一下打字机”课长走向打字机，开始操作机器。<br /><br />　　由美子提起皮包，对课长说道：“课长！我现在要回去了，麻烦你要走时帮我锁一下门。”<br /><br />　　“请等一下，桥田小姐，这机器好像坏了！”<br /><br />　　“我看一下，嗯……好像是卡纸了……”<br /><br />　　就在由美子蹲下去检查机器时，课长由上往下看到由美子的连衣裙缝口硕大的乳房，并且随着修理机器的动作在左右晃动着。课长不禁看呆了，喉咙不自觉的发出咕噜声，感觉他下体开始起了变化。由美子在修理机器时，突然瞥见身旁课长的裤裆开始澎起，粉脸煞红，她也知道是发生什么事了，只想赶快修好机器避开这种尴尬的场面。“课长，好了！我要走了”由美子急急忙忙的就要走出办公室。课长看到连忙走过去，一手抱着她的细腰。一股刚阳的男性体温，传到由美子的身上，使得她全身不由自主的轻轻颤抖起来，她连忙说道“课长，求求你放手！”但是课长非但不放手，反而将搂着腰的手掌按着她的一边乳房上轻轻揉捏起来。<br /><br />　　他突然吻住了她的嘴，不让她说下去，她羞怒的挣扎，他把舌尖吐进她的口中，手已经握住了她娇嫩的乳房。当他上面用嘴封住她的口，手又握住她乳房搓揉时，她的最后防线崩溃了，在羞怒中伸出了柔嫩的舌任他吸吮，与他的舌头绞缠逗弄着，一口口的香津蜜汁流入他口中，全让他吞了下去。他握她乳房的手拨开她的胸罩，细嫩如脂的乳房在他掌握之中，由美子开始大声的呻吟，她的乳尖已经硬如圆珠，他的嘴离开她的唇去吸住她的乳尖。伸舌玩弄着她早已变硬的乳珠。由美子脸色通红喘着气：“不要这样，这样我会受不了……啊！”<br /><br />　　他另一只手伸入她的短裙时，她忍不住叫出声来，也已不由自主地将并拢的大腿分开，让他轻易的就抚到了她隆起来的阴阜，触手一片湿软，她阴道内流出的淫液已渗透了她的透明内裤了。他的手伸入她的三角裤摸到她浓密的阴毛时，由美子再也忍不住，挺起阴户迎合他的抚摸，他又空出一只手，悄悄的解开裤裆拉炼，将他已经坚硬挺立的阳具掏出来。与他深吻的由美子口中突然发热，他正在揉动她阴核肉芽的手指感觉到一阵湿热，她的淫液一阵阵的由阴道内涌出，把他的手沾的湿淋淋的，他知道机不可失，立即将她的透明三角裤扯到小腿下。由美子甩头挣开他吸住她柔唇的嘴：“不行！这里是办公室……唔！”话没说完，由美子又被他吻住了，他将她的窄短裙往一堆到她的腰部，由美子曲线玲珑的下半身全部裸露在他眼前，光滑细腻的皮肤，乌黑浓密的阴毛，粉红色的外阴唇上清楚地看到她已经胀大的阴核肉芽，潺潺淫液蜜汁由紧窄的阴道上涌出。他口中含着由美子的舌尖，张大嘴吸吮着她的柔唇，她唔唔声中伸手欲推开他，再也忍耐不住，将身子压到她身上，底下用手拨开她欲合拢的修长<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美腿</span>，由美子还欲做最后挣扎，想将腿合拢，可是当他硬邦邦的大龟头顶住她的穴口，龟头马眼在她阴核肉芽上磨转时，阴道内又涌出一阵阵淫液，她反而羞涩的挺起已经被淫液蜜汁弄得湿滑无比的阴户，欲将他的大龟头吞入阴道。他再也忍不住，挺起大龟头一举刺入她的无上美穴，直插到子宫腔内的花蕊上。她的阴道十分窄小湿润，温度颇高。大量的淫水填满了所有的缝隙，阴道内壁上无数的细嫩的皱折，象一张张小嘴似的舔舐着吸吮着阴茎粗砺的表皮。蠕动的肉折一波波的将他的肉棒向内吞咽着。牵引着。他铁甲一样的龟头穿过了她的阴道径直刺入她的子宫内部。当课长的龟壳感到抵到最里端终点时，感觉整根阴茎正被四周温暖湿濡的肉紧紧包住，虽然只有阴茎被完完全全的包住，事实上他却像全身被包住般全身无力，闭着眼睛喘口气，静静的感觉这种人间美味，并且凝聚后继动作的精力。又将已固好精关的大阳具整根插入她的美穴中，她立即舒爽的呻吟，两条柔滑尚穿着高跟凉鞋的美腿抬起来紧紧的缠住了他的腰，挺起阴户用力往上顶，使他俩的生殖器紧密的相连到一点缝隙都没有，他阳具根部的耻骨与她阴阜上的耻骨紧抵在一起，不停的转动，让两人的阴毛相互的磨擦着，她似乎怕他再将阳具拔出，用双手紧紧抱住了他的臀部，使他俩的生殖器交合到最紧密，他在她花心顶磨的大龟头感觉到她的子宫腔紧紧的咬住了龟头肉冠颈沟，这时他与由美子的结合，已经到达水乳交融的地步了。由美子呻吟：“用力戳我……用力……戳到底！”课长喘着气：“你要我用什么戳？”由美子抱紧他上半身叫着：“用你的大鸡巴戳我……<br /><br />　　用力戳……”<br /><br />　　他说：“用大鸡巴戳你那里？”由美子满脸羞红，闭目不语。他大力挺动，阳具在她的美穴内不停的进出。他说：“快说啊……要我戳你那里？……”由美子也忍不住了，放弃矜持猛烈的上挺迎合着他的抽插，叫着：“戳我的小穴……<br /><br />　　我要你的大鸡巴用力戳我的小穴……”他说：“叫我哥哥……”由美子：“哥哥！<br /><br />　　哥哥！我要你……快点动……快……啊～我要丢了……我要丢了……用力插我…<br /><br />　　…抱紧我……”由美子说着张口就含住了他的嘴，柔嫩的舌尖伸入他口中与他的舌尖纠缠绞动着，他用尽力气紧抱着由美子，让她胸前两粒35D的大肉球与他的胸口紧密厮磨着。而在此同时，咬住他大龟头的子宫腔内喷出了她热烫的阴精，烫的他的龟头更加亢奋，他全身舒爽汗毛孔都张开了。他们两人强烈的呻吟，猛力的挺动着下体相互迎合着抽插。<br /><br />　　“嗯……喔……真爽啊，小穴真是又热又紧啊”课长一边干着，赞美起由美子的阴道，同时双手揉搓着双乳。由美子乳房被用力的捏着乳头，下体被阴茎深深的插进体内深处，磨擦着子宫颈口跟阴蒂，敏感的耻丘被挤压着，持续的酥酥麻麻的阴痒感，让她忍不住要喷潮而出，“啊啊……哎……啊啊……”由美子大声的呻吟，阴道一阵猛烈的紧缩痉挛，夹紧着课长的铁棒……这样干了半个小时！<br /><br />　　课长抽出肉棒，让由美子趴在床上，低着头、高高地突着自己浑圆的臀部，由美子那雪白的美臀，像去壳的鸡蛋一样的嫩滑。课长托住她的臀部，肉棒对正鲜艳的粉红色洞口，腰杆用力往前一送，两人下体又一次紧紧相贴。“噢……”由美子的头猛地抬了起来，弯着光滑的背脊。课长双手抓住她的臀部，腰身猛烈的挺动起来。<br /><br />　　由美子觉得这种姿势实在羞耻，感觉自己非常的淫荡，她没想到还用这样的方式干自己，她把羞红的脸深深埋在怀里。巨大肉棒在由美子体内快速且强力的挺进挺出，臀肉在他用力猛撞之下一荡一荡，一对美丽的椒乳也不停的摇晃。“啪啪……<br /><br />　　唧唧……”的淫声音不绝于耳，肉穴在激烈的冲击下花蜜四溅。课长双手伸到她的胸前下猛捏她的乳房，继续活动着腰身，“啊……噢……”由美子咬紧牙关，紧闭着嘴唇，终于忍受不住，配合着课长有节奏的动作，开始有规律地呻吟。<br /><br />　　两人全身是汗，肌肤闪闪发光。由美子的叫床声逐渐激烈起来，披头散发，就像一头发狂的野兽一样。身体主动地一前一后地摇动着腰肢，开始配合课长的冲刺。<br /><br />　　粘膜的摩擦，发出辟嗒辟嗒的声浪，溢出的爱液将课长的阴囊都弄至湿湿滑滑了。<br /><br />　　课长的脸颊埋进由美子的长发之中，一面嗅着秀发甘香，同时也加快了冲刺动作。<br /><br />　　“啊……啊……啊……”由美子被搞得已经喘不过气来，她缩起两只穿高跟凉鞋的脚，拼命地挣扎着身子。课长突然全身充满激烈的快感，大龟头死死抵住由美子的花心，精液射出。“啊啊……”由美子抖动着全身，阴精喷涌而出，她在不停地喘息。模糊地觉得有男人的精液喷到了子宫口了！她的高潮似乎还没有完，阴道在阵阵的收缩，她的情绪一时非常高涨。课长体味看阴茎搏动的快感，待到美女的阴精都喷完时，他便停止了动作，整个肉躯压在美女的背上。由美子仍在呼吓呼吓地喘气，她已精疲力竭。她稍微扭动一下身体，全身的肌肉就会敏感地痉挛。课长咬住由美子丰满的肌肉，他欣赏着她那肌肤的光滑和弹力，伸手握住一只娇软盈盈的坚挺玉乳，淫邪地爱抚揉搓起来。云消雨散后，课长从由美子的阴道内抽出肉棒，随着阴茎的拔出，一股浓稠的白色体液像泉眼样的从阴道内涌了出来。充血而紧张的阴道口，还像婴儿的小嘴样一张一合的，要吃的……<br /><br />　　泄精后的课长瘫软无力的躺倒在由美子身上，一边大口的喘着粗气，一边轻声地说：“桥田小姐可真是厉害啊，整得我可是彻底垮掉了，让我好好歇会儿！”<br /><br />　　由美子下班后直接去了聚会地点。聚会结束时，已过十点。由美子家距芦花公园车站步行十二三分钟。在新宿跟朋友分手后，由美子乘车抵达芦花公园时，己过十一点了。<br /><br />　　最近，这一带猛增了许多建筑，社区也楷比鳞次。但时至深夜，站前商店大都关门熄灯了。父亲曾叮嘱过她：“要是夜间回家，一定打电话，我去车站接你。”<br /><br />　　二十四 岁的由美子总觉得不好意思打扰父亲。她没打电话，大着胆子往家走。<br /><br />　　出检票口时有十几个人，但是走着走着就分开了，到由美子家附近时只剩下了二个人。不一会，最后一位职员似的中年男子也拐到右边不见了。这一带有很多古老农家，长长的木板墙接连不断，街灯昏暗稀疏，由美子只听见自己脚上的高跟凉鞋的噔噔声。她抬眼看了看不远处的自家灯火，心里踏实下来了。<br /><br />　　还有两三分钟就能踏进家门了，由美子松了一口气，今天她穿着高跟鞋走了很多路，脚有点酸痛，“回去好好泡下脚。”她想着。她的脚步加快了，但由于穿着高跟凉鞋的原因她也没能走得太快。<br /><br />　　这时，周围一片寂静，突然，一条黑影突然从暗巷里跃出。“啊！”由美子刚惊吓得喊了一声，她的脖子就被人从背后紧紧地勒住了。一只手堵住了她刚要呼喊的嘴，她的身体不由自主地被一种强力拖到了阴暗漆黑的角落里。由美子拼命地挣扎，但已无济于事，只听一个男子的声音在耳边低吼：“再闹，就杀死你！”<br /><br />　　她努力地挣扎，手脚向身后的人乱打乱踢，混乱之中，男子伸出魔爪，紧紧抓住了由美子的长发。一阵剧痛从发根渗进脑袋，由美子仿佛一尾离开水面的美人鱼般，在男子的怀中扭动欢腾，她的米色高跟凉鞋在水泥路面上发出连传清脆的咯噔声，那是她在激烈地踢蹬双腿。直到这时，她还妄图挣扎，两腿疯狂的向他踢过来，嘴里也一直没闲着。她的挣扎在他意料之中，但她的叫骂让他心惊肉跳，他想他必须让她闭嘴！男人捉住她，他一不做二不休，他站起来，绕到她后面，然后抓住她的肩膀一下子把她翻成仰面朝天的姿势，不待有任何反应，他的一双大手已经像铁钳一样卡住了她的喉咙，然后他整个人都压了上去。借着外面的灯光，他看到由美子惊恐地看着他，目光中包含的是惊讶、是恐惧、是痛苦、是绝望，还有……她用纤纤玉手抓住了他的手，想把他掰开，但女人的力量在他面前显得那样弱小，甚至连她留得长长的指甲都不能抓破他粗糙的皮肤。他感到身子底下那个美妙的肉体像蛇一样扭动着，企图把他掀下去，但那也像蚂蚁撼大树一样不可能，由美子的双脚乱踢乱蹬，非常剧烈。忽然只见月光下有一件物体飞起，在空中翻了个跟头落在男子不远处地面。是一只高跟凉鞋。一只高跟凉鞋被踢掉了。可是蹬踢的频率似乎没有丝毫衰减……这样的状态持续了一两分钟，少女开始不向空中踢腿了，只是将双腿在地上交替乱蹬，一只光脚，一只穿着高跟凉鞋，而且力度已经减弱了不少的，她不断地蹬，她的双手也不再能用力去抓那大手了，好像只是轻轻地拂着脖子。由美子的肺因为窒息，里面像有团火在燃烧一样痛苦。她想吸进一点空气，但是被勒住的咽喉像被捏紧的橡皮管，一点空气都透不过来。“我不可能会出这种事情”，她的头脑里这样想着，意识却逐渐远去，最后连反抗的力量都没有了。她的身体逐渐瘫软，而袭击者却仍然把手紧紧地勒在她的脖子上，直到她彻底丧失力气。桥田由美子的脸色渐渐泛青，她双腿一软，瘫了下去。<br /><br />　　他将桥田由美子放倒在地上，观察起她来：这个少女身材苗条，个头不高，大约1.65米左右，但身材极好，大胸脯、细腰、长腿，她的一张鹅蛋脸特别迷人，双眼皮、大眼睛、性感的嘴唇，一头黑得发亮的飘逸披肩秀发，乌黑的长发贴着细长的颈脖，精致的五官，扑扇扑扇的大眼睛和笔挺的鼻子，脸上化了淡妆，原本就嫣红的双唇抹了淡淡的口红，更显得丰盈欲滴，她拥有一副天使般的面孔，魔鬼般的身材。昏迷中有一丝羞淑。<br /><br />　　今天桥田由美子穿了一套淡绿色的连身迷你裙，隐隐映出一对被一只粉红色乳罩罩住的丰满玉乳，下面露出半截浑圆的大腿，短裙下是一双修长而又黝黑的玉腿，那玉腿光滑柔嫩，散发着浓厚的青春气息，多么诱人的一双腿呀！它们如此完美地展现在他的眼前，而且在超短裙下大腿似露非露的，让人不禁想入非非，更加要命的是，她的双脚穿的是一双米色的高跟凉鞋，鞋跟又高又细，鞋面是几条柔软的细条，绑在那双脚上，显的脚柔润、修长，她的十个脚趾的趾甲都修的很整齐，从鞋尖露出来，脚趾上涂了粉红色的趾甲油，闪闪发亮，像十片小小的花瓣，显得非常的性感。她的脚背又细又嫩，隐隐映出几条青筋，脚后跟是那么的红润干净，真想伸手去抚摸几下。那双穿着细带高跟凉鞋的精致小脚嫩嫩的柔弱无骨，十个可爱的脚趾上涂着透明的趾甲油，圆润的脚跟是淡淡的粉红色，逐渐向上过渡成黝黑的颜色，这么两个诱人的尤物长在两条修长的玉腿之下，就像两朵亭亭玉立的莲花。<br /><br />　　看着趴在地上不动的桥田由美子，袭击者站在她的一侧，抚摩着她的左边的头发和左腿，一把把她翻过身来，用手指在她的鼻孔上试探。在探到一丝气息之后，他又看看她的胸部，果然还在上下起伏。很好，她还活着！她胸前那一对诱人的尖挺乳房高耸着，在粉红色的薄纱衣的掩盖下，朦胧的看到两块粉红色的丝质蕾丝胸罩紧紧的包住她那丰满的奶子，乳晕在衣上顶出两小个点。粉色半罩式胸罩似乎还不能完全掩盖丰乳，淡红色的乳晕从蕾丝刺绣的高级乳罩杯边缘微露，露出一条很深的乳沟。她稍一扭动腰肢，白嫩的乳房即半露出来。哦，太迷人了！<br /><br />　　更让他心动的是由美子下身的那双修长的玉腿，脚上穿着双让他性欲骤起的米色露趾高跟凉鞋。细细的带子在鞋跟上划出美丽的曲线，高跟凉鞋上踏着一双精致的美脚，细嫩的脚指头、纤细的脚掌、粉红色的脚后跟，高高隆起的脚弓和纤细的脚踝形成了一个优美的弧线，那双脚上的趾尖处也是透明的，细巧的脚趾上涂着粉红色的趾甲油，看起来越发迷人。他抬起头慢慢地一路顺着她那美丽的脚踝看了上去，那细滑如丝的小腿曲线柔美无比，那修长的大腿上看不到一丝皱褶。<br /><br />　　这时由美子露出了她的大腿根部，他见到了由美子的粉红透明丝质亵裤，三角裤很透且有中空，黑色纠结的草丛清楚的印在透明的薄纱底裤中，裙下风光无限好啊！性急的他已迫不及待的吻到由美子的娇唇上，舌尖粗暴的探进少女的口腔内，逗弄着由美子的香舌，双手则准备逐一解开由美子身上的衣裙。<br /><br />　　一声娇喘，由美子在重要的关头醒过来，随即发出了惶恐的呼叫声。而事实上他也不太喜欢迷 奸，她醒过来就正好配合他的行动。由美子在短短一瞬间已明白他的意图，她拼命的推开他紧迫着她的身躯。他毫不理会她的反抗，抓着她的上衣用力一扯，隐藏在衣衫背后的黝黑娇躯己尽入眼帘。<br /><br />　　他不停的爱抚着由美子的美腿，把她的高跟凉鞋的鞋扣解开，把鞋给她取了下来，轻轻地捏弄着她的脚趾。他的情欲这时一发不可收拾，忍不住右手抱着她的大腿，左手隔着外衣握住她挺立秀美的双峰，揉动着她一手很难掌握的36D的乳房。伸手探入她衣内拨开胸罩，一把握住她的白腻乳房，触手一团温热，她的乳尖已经硬了。他抚着她大腿的手探入了她的大腿内侧，深入到她腿根部已经湿热的阴户上，她的美乳被他捏了一把，他这样上下其手，激起了她的原始情欲，因为他伸在她胯间的手已经被她渗出内裤的淫液蜜汁弄得湿淋淋了。同时挺在她股沟中的粗壮阳具也不停的向上挺动，顶得她全身发软。他伸在她胯间的手已经巧妙的拨开她的小内裤将手掌盖在她浓密多毛的阴户上，指间同时触摸到她的阴唇花瓣已经被淫液弄得湿滑无比。鼻尖凑到她的两腿之间，用力的闻着女性那诱人的气息，同时用双手把她身上的每一个部位都久久的抚摩。这时他注意到由美子的花蕊中流出了透明的液体，用手蘸一点竟拉出了一道亮丝，他的中指插入了她的嫩穴，感觉到阴道壁上有一层层的嫩肉蠕动收缩，紧紧夹着他的中指，他用中指不停地在她嫩穴中快速的抽插，指尖撞击在她子宫深处的阴核上，花蕊为之开放，一股股的淫液不停的流了出来。<br /><br />　　他三两下已将由美子仅剩的衣物脱过清光，将她油黑发亮的胴体紧紧压在身下。一早已充血硬涨的阴茎正好抵在由美子的阴唇上，足八寸长的炮身张牙舞爪，为准备奸污眼前的美女而兴奋。桥田由美子到底不是处女，所以知道那是怎么回事。今天下班的时候，她才同课长做过爱，并且还达到了高潮。现在这个男人想同她干同样的事，虽然事情一样，人却不同，他对着两片花瓣间，腰际发力一沉，狠狠的插下去，阴茎已随着动作挤开由美子的阴道，刺进少女的穴内，他用力直刺下去，一下子全根没顶了，深深的戳到了子宫去。由美子“嗷”地一声怪叫，那东西太粗了，太刺激了，虽然由美子在高中时代就告别了处女生涯，但是在这之前和她发生过性关系的男人的阳具都没这么粗，也没这么长，可怜的由美子痛苦的惨叫了一声。<br /><br />　　由美子不只外貌美丽，身材惹火，连她的小穴都紧绷温暖，鸡巴抽送时快感连连，她水分又多又滑，身体的感应很强，他才插没几下，由美子双腿直抖，温热的浪水四溅，显然是泄了。由美子只感到小穴快被塞爆了，火热的龟头，不断的撞击着子宫，让由美子一阵阵抽搐。淫水更是流了一地，随着阴茎的抽出，淫水竟被带得飞了起来！“啊~~嗯~~”在痛楚之后，由美子重新陷入了快感当中，在交媾的啪啪作响中，夹杂了甜美的哼声，在一波波淫欲的焚烧下，由美子已经昏沉沉了，如果她的双手能动的话，一定会紧紧抱住这正在对她肆虐的男子，而她现在仅能扭动雪白的乳房及柳腰，将浑圆结实的屁股，不住上挺，想获得更强的快感。两人沉浸在麻痹的陶醉感中，由美子的阴道壁，配合着男子的动作，开始紧缩，强大的力道，令男子颇为讶异，抓住丰满的乳房，手指陷入有弹性的肉里，急速冲上的快感，让由美子泛红的躯体整个仰起来。他以三浅四深来回抽插，间中用力顶到少女的阴道深处，少女的爱液沿着大腿流了一地都是。他拔出阴茎，埋首少女的阴户间，把爱液吸过干净，再一口咬在由美子雪白的美臀上，直至少女的美臀满布着他的牙齿印及口液，阴茎便再度插进少女的阴道后，他以高速不停抽插，直至由美子随着他的每一下刺入而发出呻吟娇喘声。他心中升起征服了这美女的成功感，他改以阴茎反复磨擦少女的阴核，令少女的阴道更为收窄，令他那像婴儿手臂般粗的阴茎硬挤进少女那原子笔般紧窄的阴道。由美子的阴肉紧夹着他的阴茎，穴心再次泄出灼热的液体，少女已是第三度高潮。他令少女以大腿紧夹他的腰际，便以直立式再次插进姑娘灼热的阴道内，少女的双乳随着他的抽插高低摇摆不定，他以全身之力把阴茎插进少女的阴道尽头，鸡蛋般的龟头抵着少女的子宫，不断撞击少女的穴心，女人的口中发出可爱的呻吟声。经过百下的抽插，每一下也都令由美子欲仙欲死，完全忘记自己正惨遭强 奸的事实。他的抽插越来越大力，阴茎深剌进女人的体内，结合为一体，他把少女解开放到地上，以侧交法作接力，阴茎终于插进少女的最深处，鸡蛋般的龟头硬挤进少女的子宫内，而他的精囊也挤进了少女的阴道内，被阴茎刺进子宫的快感令少女四度泄了出来。他的龟头顶在少女的子宫壁上，感受着由少女穴心所泄出来的阴精，由美子由娇喘转为呻吟，再由呻吟转为浪叫，在旁观看，一点也不像他正在强 奸她。<br /><br />　　与此同时，在由美子小姐的阴部，热流激荡，玉浆四溢，一股股滚烫的淡黄色的淫水和乳白色的淫精由阴道而射出体外。<br /><br />　　“啊！啊！……喔！”<br /><br />　　她的四肢一阵抽搐，胴体一阵颤动之后，便完全瘫痪了。这时，连续的高潮在由美子的脑中爆炸，肉洞不停的喷出淫邪的肉汁，清亮的大眼睛变得迷蒙一片，双颊驼红，丰满的身躯不停的扭动着。他将娇小玲珑的由美子抱进怀内，稍作调整，硕大圆鼓的龟头已抵在由美子的阴唇上。由美子不断作出象征式的反抗，可是她的阴户却无视主人的意愿，不断流出又浓又稠的淫水，沾湿着他的肉棒。由美子想反抗，可是软弱的身体根本不听使唤，阴道口的淫液沿着充满健康美的大腿往下流。他用右手摸由美子大腿的内侧，由美子本能地夹紧大腿，夹住他的手。<br /><br />　　由美子的大腿手感极佳。<br /><br />　　“不，我不行了……求求你……啊！……不要啊！求你了！”<br /><br />　　由美子苦苦哀求着，双手无力地推搡着，可根本不起作用。男人熟练地用右腿分开由美子的左腿，并扶着由美子的纤腰向上一顶，阴茎已撑开由美子紧合的阴唇，挤进她湿润灼热的阴道里。虽然已经不是处女，但由于由美子的身材比较娇小，所以她的阴道比一般处女更为紧窄，他的阴茎不断挤开由美子的阴道肉壁，一分一寸的再次深入由美子的体内。由美子的阴道像要被撑爆似的。他待肉棒进了少半，才轻轻往后退出。待龟头退到由美子的阴道口，又慢慢插回阴道内，如此反复进进出出，直到由美子已大为适应。由美子的阴道肉壁紧紧吸啜着他的肉棒，不断地蠕动套弄着，爱液由他俩的交合处不断涌出。他知道是时候了，阴茎慢慢退到由美子的阴道口，然后用尽全力一顶，粗大的炮身终于全插入由美子紧窄的阴道内。由美子只感到下体传来了强烈充实的抽插，像要把体内的空气迫出体外，张大了小嘴想呼叫，可惜叫声却变成了欲仙欲死的呻吟声。他吻上了由美子的娇唇，粗暴地吸啜着内里的小香舌，阴茎则开始了强而有力的快速抽插。由美子不能自控地以双腿紧扣着他的腰肢，阴道则不断紧夹着他的肉棒。他的每一下抽插也将由美子阴道内的媚肉翻弄出来，再重重插回去，而由美子的一双丰乳也随着他的抽弄而在她身前跳动起来。由美子被插得娇喘阵阵、淫叫连连，他后退坐在地上，而由美子坐在他膝上，叫着、哭喊着，闭上眼乱摇一对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">大奶</span>，再一上一落用力磨他的阳具，大奶子在左右摇动和一升一降之中，不时被他的口轻吮、轻咬，被他一只手又握又捏。当他大力握住一只豪乳时，她呻吟大叫。他的口吮吸她另一只奶子了，使她的阴道起了强烈的收缩，张开了大眼睛，射出迷人的光彩，并且渗出了泪水，不，那是淫光！此刻她已大汗淋漓了，仍疯狂运动如大跳劲舞，大奶子在跳动中互相拍打，乳房的上半部满是晶莹的汗珠！“呃呀！”由美子突然怪叫一声，她全裸的身体向后仰跌，两手反按地上，他全力推进，使她的下身一下又一下地力迫他的阳具，一对豪乳如火山爆发，溶岩四处流动。他的龟头无意间撞落在由美子的G点上，在极度兴奋中的由美子终于不禁高潮泄身起来，不断喷出灼热的卵精，同时阴道痉挛式的夹着他的肉棒不放。在无意中找着由美子的G点亦令他兴奋莫名，阴茎改为不断瞄准着由美子的G点进攻，龟头如攻城车般一下一下重重的撞击在由美子的G点上。强烈的快感令由美子陷入失神的状态，由美子淫叫的声音已经越来越大，两人结合的地方也越来越润湿，他伸出一只手，开始刺激由美子的阴蒂。一瞬间，他觉得由美子的阴道大幅度收紧，分泌物突然变多。连她的身体也一下子蹦得很紧，手抓住了他的小臂，指甲深深的陷进了肉里。她的阴道里产生了很大的吸力，好像在刮小小的台风。“不会吧，被强 奸也有高潮，真行！”他知道女人可以连续的高潮，于是加紧了抽插的动作。<br /><br />　　不好，刚刚加快了动作，由美子体内的阴精一阵阵喷出，她又达到了高潮。<br /><br />　　他感觉到深入到由美子子宫腔内紧抵住她花心的龟头，被花心中喷出的热烫淫精浇得马眼一阵酥麻，加上她阴道壁嫩肉强力的痉挛蠕动收缩，强忍的精关再也受不了，阳精已是箭在弦上，不得不发了。他抽出肉棒，猛吸一口长气，用尽全身力气似地将巨大无比的肉棒往由美子火热紧窄、玄奥幽深和阴道最深处狂猛地一插……<br /><br />　　“啊……”由美子一声狂啼，银牙紧咬，黛眉轻皱，两粒晶莹的珠泪从紧闭的秀眸中夺眶而出。这时，他的龟头深深顶入由美子紧小的阴道深处，巨大的龟头紧紧顶在由美子的子宫口，恨不得将睾丸也塞进去。由美子全身一颤，也跟着又泄了，一股热流浇在了他的龟头上，他再也忍受不住，猛地抱紧由美子，10秒钟后，他的肉茎间歇性地膨胀，一股浓浓的精液射入了由美子的体内，他与由美子一起剧烈地颤抖，由美子阴道中流出他的精液。但见由美子娇喘细细、香汗淋漓，丽靥晕红如火，娇软的玉体在一阵轻抖、颤动中瘫软下来。她忍不住地全身痉挛着想反抗，可是软弱的身体根本不听使唤，不一会她的子宫因无法容下他的精水而从旁边溢了出来，阴道口的精液和分泌物沿着充满健康美的大腿往下流，沾的满地都是精水和分泌物。太美满了，激烈的喷射一路持续了十几秒。数量多得由由美子的阴道口满溢出来，而由美子则无力地倒在地上，看着一切发生。精液悉数射入由美子的阴道中，他轻轻的伏在她的身上拥着她，阳具仍留在她的体内。<br /><br />　　由美子感受到男人阴茎的脉动和自己子宫内的暖流，知道男人已将精液泄射进自己的子宫内，但男人意犹未尽，仍将精液一浪接一接地灌注进自己的体内。<br /><br />　　慢慢的阴茎变小了，不一会儿，就被由美子粉嫩嫣红、娇小可爱的“小肉孔”在一阵律动中“挤”了出来。“卜”的一声，大肉棒从少女紧窄的肉洞上拖泥带水的抽出。由美子纤手轻轻撑在地上，想要撑起自己身子来，偏偏却是一用力就全身发酸，每一寸肌肤都好像还没休息够似的，四肢都使不出力来，腰间、股内尤其酥软酸疼。<br /><br />　　精液慢慢的从由美子的小穴中流出，在大腿上慢慢地滑下小腿，两人同时无力的躺在地上喘着。他用肮脏的手指分开由美子的阴唇，白浊色液体的混合物流了出来。多么舒服销魂的少女身体呀！万念俱灰的由美子无助地躺在地上，知道自己已逃不过被奸污的悲惨命运。由美子的修长的大腿颤抖着，一阵凉风吹过，羞耻的由美子彻底崩溃了。由美子的赤裸身体，无力的卷在地上。娇嫩的花蕾已被摧残得不成形，高高的肿了起来。她虽然没有发出任何声音，他却知道她正在流泪。<br /><br />　　面对这种情景，他冷静了下来。他清楚自己刚才做了什么，并且知道后果。<br /><br />　　由美子虽然不认识自己，但是报案并查下去的话，一定可以很容易的找到他，想到这点他有点害怕了。他看着正在哭泣的由美子下定了主意，他知道他要马上想办法才行。<br /><br />　　他看看手表，离天明还早，足够他再来一发，他当然不会放过由美子仅余的菊穴。他将由美子抱起，放到旁边的地上，以老汉推车的姿势，阴茎已刺进由美子的菊穴内。<br /><br />　　随着一阵剧烈的撕裂感从屁股后面的肉洞传来，桥田由美子忍不住嘶声惨叫起来！她感到一种巨大的充实和涨痛立刻充满了自己屁股后面的肉洞，火辣辣的疼痛迅速蔓延全身，使她赤裸的肉体不由自主地哆嗦起来！由美子感到那粗大的家伙填满了自己的屁眼，疼痛和羞愤使女秘书手脚都抽搐起来，嘴里不断发出阵阵低沉而凄惨的呻吟。<br /><br />　　那个男人双手死死抓住女秘书赤裸的肥美双臀，充分享受了一会女秘书屁眼的紧密温暖，接着开始猛烈而快速地抽插起来！粗大坚硬的肉棒在女秘书雪白肥厚的双臀间快速进出着，带着娇嫩的肛肉里出外进，一丝鲜血也逐渐从被奸淫撕裂的肛门里流了出来。<br /><br />　　由美子此刻只感到脑袋里“轰轰”作响，强烈的疼痛从下身逐渐蔓延开，使她感到双腿和腰部以下几乎失去了知觉！一种被彻底奸污了的羞耻感占据了由美子的全部意识，她感到自己已经不再是精干的女秘书，而像是一个可以任人作践的婊子一样，只能在罪犯可耻的奸淫下悲惨地哭泣哀号。<br /><br />　　由美子在那男人猛烈有力的抽插下无助地哭泣尖叫着，双手紧紧攥成拳头哆嗦着，浑圆雪白的屁股失去控制地左右摇摆，两个丰满肥嫩的大乳房也挂在胸前剧烈地摇晃，整个样子显得无比凄美、妖冶和性感！<br /><br />　　过了不知多长时间，由美子已经开始感到意识都模糊起来时，一股火热的黏液剧烈地在女秘书的直肠里爆发出来，接着那根折磨了她很久的大肉棒终于从由美子已经被撕裂失去了知觉的屁眼里抽了出来。由美子能感到一股热乎乎的液体顺着自己的大腿流淌下来，她沉重地喘息呻吟着，知道自己又被残酷的罪犯无情而彻底地凌辱了。<br /><br />　　他万分满意地抽出疲倦的阴茎，上面仍布满残留的白浊精浆，他将阴茎抵在桥田由美子的脸上，将余下的分泌物全数抹在由美子的俏脸上。<br /><br />　　他站起来，绕到由美子后面，然后抓住她的肩膀一下子把她翻成仰面朝天的姿势，不待有任何反应，他的一双大手已经像铁钳一样卡住了她的喉咙，然后他整个人都压了上去。由美子用纤纤玉手抓住了他的手，想把他掰开，但女人的力量在他面前显得那样弱小，甚至连她留得长长的指甲都不能抓破他粗糙的皮肤。<br /><br />　　他感到身子底下那个美妙的肉体像蛇一样扭动着，企图把她掀下去，但那也像蚂蚁撼大树一样不可能，倒是他那早已硬硬粗粗的东西不时碰到她小腹下的那一丛软毛，使他感到自己多么想把她置于自己的控制之下。于是，他用腿分开由美子的秀腿，把自己切入她的两腿之间，趁着她的下体再次碰到他，便将计就计突破了她的玉门关。由美子好像并没有注意到这些，因为她的生命已到了最后关头。<br /><br />　　她用尽最后的力量挣扎着，两条粉腿交替蹬踢着，而对他来说，却更像她在主动用那夹得紧紧的肉穴在他的肉枪上套弄。男子看到自己的手已经深深地勒进了由美子的脖子，好像她的脖子非常柔软似的。她脸上表情已经放松些了，已经没有扭歪得那么厉害，只是嘴角还是歪在一旁。而且流露出哀怨的表情，看来少女也许已经知道了她将要迎接的是死亡了。少女眼睛还是瞪着天空，忽然湿润了，跟着一滴眼泪从眼角溢出，划过脸庞。男子忽然感到有点哀伤，可是已经没办法回头了，他只是麻木地保持勒紧脖子的动作。由美子蹬腿的动作越来越慢，几乎是看不见她在蹬腿了。她将两只脚平行伸直，脚尖绷直，她的腿偶尔会剧烈地痉挛几下，但又很快停止，轻轻地摆动。她的手已经完全没力了，一只放在胸前，一只搭拉在地上。她的脸开始僵硬了，鼻子和微开的嘴角流出不知是口水或者鼻涕的粘液，粘在脸上。由美子的挣扎变得缓慢了，毕竟是一名娇滴滴的女人，没有那么多的体力让她无限挥霍，在艰难的呼吸中，少女渐渐失去了力量，她仿佛也明白了自己无力抗争，一直剧烈踢蹬的双腿开始平缓下来。她可以想像到自己今晚的结局，被一名陌生的男子，在离家不远的小树林里面，活活勒死。住宅的灯光，就在前面，仿佛触手可及，却是如此的遥远，短短几十米的距离，就是分开的两个世界。父母一定还在家期待着自己的归来吧，而自己，却在家门外，被陌生人杀死，再也无法享受美好的生活了！由美子发现自己的感觉正在逐渐消失，全身都软绵绵的，仿佛已经不是自己的了似的，从脚尖开始，她的身体开始麻痹，开始不受控制，她突然情不自禁地羞躁地用力蹬了蹬自己的大腿，因为一股强烈的尿意突然涌起，而自己几乎已经没有能力控制住自己的膀胱了，只有尽力夹紧双腿。由美子早已微微发红的脸上闪动着一道迷人的嫣红，想到自己将要被身前的人勒死，连尿都被勒出来，她的心中就充满了一种奇怪的感觉，糅合着羞涩和难过，却又带上了一丝丝的期待！他突然注意到了由美子脸上那一抹特殊的嫣红，搂紧女人腰肢的手向下挪动，手掌按上女人平坦结实的小腹，缓缓地揉动起来。<br /><br />　　由美子正在后悔，自己刚才喝了太多的酒水了，以致现在如此浓烈的尿意，让自己控制得如此艰难。她一面尽量收紧自己的膀胱，一面用力夹住大腿，想要延迟自己失禁的时间。然后，男人的手掌抚上了她的小腹，那温暖的大手，从手心中传出来的火热，在一瞬间就让由美子苦苦坚守的防线崩溃，何况那只手还在她美丽的小腹上揉动着！一阵强烈的尿意涌上，由美子羞躁地大力一蹬双脚，她那结实丰满的大腿向两边微微张开，同时尿道口一松，她放松了自己的膀胱，让自己淡黄色的骚尿混着黏稠的淫精和大股的淫水喷洒而出！许多湿热热的液体浇到他的大腿上。他低下头，只见一股水柱正从由美子的两腿之间泻出。很明显的，她竟在他的面前失禁了，而且大量的淡黄色骚水从由美子的阴户中狂涌而出，流到地上，和尿液混在一起。她那张美丽的脸被折磨得扭曲，两个本来明亮的眼睛仍然瞪得圆圆的，但却没有了光彩，胸脯急促地起伏着，忍受着那非人的痛苦。<br /><br />　　身上湿湿的汗水依稀可闻到一股少女特有的香味与女体高潮后的特殊体味。浓浓稠稠的分泌物从两股之间慢慢的沿大腿流下，惟一的声音是，决堤般的尿液正滴滴答答的从濡湿的双腿滴向地上。只有失禁的小便沿这她那美丽的玉腿滴落到地上。<br /><br />　　她拼命晃动着脑袋徒劳地想挣脱手的纠缠，却无济于事，眼睛渐渐突出来，眼泪鼻涕水都在淌落！身体在微微的前后抖动着，颈项处的勒绞力反而令舌头也伸出口外在空气中伸卷着，一股黄水从她被堵塞严密的阴户缝隙中迸射出来，溅落在身后的地上，她一直在失禁，意志对身体失去了控制，她在肉体绝望的挣扎中想：再撑一会就好了，一会就能死了，就再不会这么痛苦了……<br /><br />　　望着由美子迷人的表情，他感觉火热在自己的体内越来越快地流动着，情不自禁地又加快了抽插的节奏。由美子拱收缩了她引以为豪的胸部。她的舌头略微伸出在嘴唇的右侧，双眼向上翻着好想要看看天堂的样子，头颈被手勒得深深的陷了下去，乳房依旧高耸着，紫红色的乳头上微闪着红韵，下身还挂着丝丝的淫精，双脚笔直的紧绷着，大腿内侧还有黄色的尿液缓缓的流下……最后的一次剧烈的痉挛掠过了她的全身。由美子的鼻子里早就没出气了，可瞳孔却还没扩散开，凸出的眼珠里若有若无的闪烁着微弱而顽强的光芒。由美子的大腿剧烈抽动起来，脖子向上扬，腰向上顶着，开始了最后的挣扎，但很快停止了。由美子全身抽搐着，一种死灰的颜色终于浮在脸上，但她的眼睛还是空洞地瞪大着的，那种眼神，甚至让杀人不眨眼的他也感到一丝的害怕。与此同时，他感到由美子的阴道开始猛烈收缩。难道这就是通常说的临终快感？这样又过了半分钟，由美子的身体略为挺了一下，眼睛睁得很大，眼珠却不再转动。她的喉咙里发出最后的一次响声，由美子那双伸的笔直的茁壮大腿，经过最后的斗争停止了颤动，脚面也绷的直直的。她的娇躯象烂泥一样瘫软了下来，臀部最后惯性地摆了几下就停止了一切动静。<br /><br />　　这个男人的手一松，由美子的身子就软软地瘫在了地上，她刚才还死死扣着脖子的一双玉手也不动了，轻轻的滑到了两边。<br /><br />　　桥田由美子死了。<br /><br />　　当他发现由美子的脸成紫色，眼睛睁得圆圆的，瞳孔也散了，舌头也伸了出来，而且身体一动也不动了时，知道这个姑娘确实已经死亡，他继续勒了一会再放了手。然后接着用力在她还温热的肉体中冲刺，冲刺，一次又一次，直到把精液一股脑儿灌进她的阴道为止。<br /><br />　　他从桥田由美子的尸体中抽出肮脏的工具，带出了大量腥骚的液体。男子放开手，由美子被勒毙前的整个俏脸都露了出来，那表情里面有惊恐有绝望也有一丝茫然，她的脸上已经被汗水沁透，她长及腰间的秀发也被弄的乱七八糟，湿露露的贴在额头上。她的一双眼睛已经完全翻白，嘴很大的张着，像是在呼救，搞不清是汗水还是唾液顺着嘴角向下流着。由美子的两条赤裸的大腿毫无意识的向两边伸展着，男子抓住由美子的肩膀又摇了几下，由美子的头和秀发都随着身体的晃动摇摆着，在男子停下的时候，她又歪在一边，由美子的脸这时正对着男子，但是她的表情还和刚才一样，她的眼睛依然向上翻白。男子的手顺势在她丰满的美臀上掐了几下，感觉软软的像是球般很有弹性，由美子还是一动不动一点反应都没有，看来眼前这个成熟美艳的鲜嫩美女确实是死了，男子叹了口气，又重新坐到由美子横陈着的尸体旁边。由美子全身赤裸，她的两只粉臂向两边张开，饱满结实的乳房高高耸起，因为高潮的余韵还没有消散，两粒诱人的乳头依然如同红樱桃般坚挺。由美子两条黝黑丰满的撩人大腿张开着，将平坦的小腹和鼓鼓的阴阜呈现在男子的眼底，带血丝的淫精从她紧紧的阴道中渗出，在两片肥大的阴唇间淌出来，大股大股的淫水和淡黄的尿液将她肥厚的臀部下的草地淋湿了一大片。少女最神秘、最宝贵之处也完全呈现在男子眼前，还在往外滴尿。男子心想，这个美女还真能尿啊。<br /><br />　　他望着由美子全裸的尸体，性欲再次勃发。双掌分别放在桥田由美子的两侧，阳具对准由美子的洞口，臀部施力向她的阴道顶去。虽然已经不是处女，但由美子的阴道奇窄，因此尽管肌肉在死后有些松弛，男子的阴茎插进去后依然被夹得紧紧的，舒服得男子浑身酥麻麻的。在一伸一缩中，男子的身体像是驰骋在平原上，他逐渐加大力量，愈来愈快。由美子的头偏向一边，双手无力的放在身体两侧，男子每推进一次，她的身体和双乳就颤动一下，像豆腐一样。男子的阴茎在少女的小穴里忽出忽进的抽动着，而他的手也没有闲着，握住由美子的乳房，努力的揉捏着。在抽插了几十次之后，男子也再挺不住了，一股尿意传来，麻舒舒的感觉从他的阴茎一直传到了大脑里，他在由美子已经死去的阴道里射精了……<br /><br />　　奸尸完毕，男子把桥田由美子小姐的下体擦净，女人嘛，死了也要体面一点。<br /><br />　　他望着那个刚才还温热的姑娘的尸体，由美子小姐全裸的尸体两腿叉开仰卧在地上，显出高耸的臀部曲线，她胸口的一对乳房挤在一起，两条大腿斜斜张开，可以看见浓黑的阴毛和肥大的阴阜，还有依然在汩汩流淌出来的淫水和尿液，以及一丝丝白色的淫精。她修长的腿搭在地上，她的一切都显得那么凄美与无奈，他看着女人，她的裸体上落满了自己的体液，在月色下泛着瑰异的光芒！不由心中再一次地嗟叹：“生命啊！你太脆弱了！”<br /><br />　　这个昔日的柔丽少女，在他兽性淫欲的摧残下面目皆非，死状惨不忍睹。看着眼前这具被自己糟蹋的一塌糊涂的美女尸体，他一记重拳狠击在女尸的小腹上，“嗤”的一声，桥田由美子的尿液从她的阴户里喷射而出，接着“噗噗”几声，浅黄色的粪便也从由美子的屁眼里挤了出来。<br /><br />　　他满意地离开了这里。一路上还回味着奸 杀桥田由美子的过程。而可怜的桥田由美子静静地躺在这里，两腿叉张着，显得非常凄婉，由美子就这样软软的仰躺在地上，一双美目无神的望向天空，早已香消玉殒了，月光照在她的裸尸上，显得很凄惨。<br /><br />　　六日上午六点七分，世田谷警察局的刑警接到了命案的报警。报警者声称，在芦花公园附近的杂木林中发现一个年轻女人的尸体。刑警安井和田岛闻讯后，迅即赶赴现场。<br /><br />　　杀人现场还留有相当浓厚的往昔武藏野的风貌，但因建筑工程的拓展，使原有的绿树逐渐减少。陈尸的杂木林算是少数留有绿意的地方。枫叶尚未红。那遗体躺在微微泛黄的树叶下，全身赤裸，下身一塌糊涂。然而因为这位年轻女尸经过良好的太阳浴，使得安井以为她身着比基尼泳装，因这已逝的年轻女郎晒得格外黑，致使泳装的痕迹特别鲜明，看来恰似穿了白色的比基尼。<br /><br />　　田岛蹲下，观察起尸体，这女尸的胸部仿佛戴着白色的乳罩，下身也像穿着三点式泳裤，因而比一般赤裸的身体更显得性感。她的脸孔朝上，浑身粘满了泥土。<br /><br />　　安井看了看女尸，嘴里咕嘟了一句：“二十四五 岁吧”田岛不无惋惜地：“真可惜，竞杀了这样年轻的女郎。”<br /><br />　　法医着手检查尸体。安井会见发现尸体的人。<br /><br />　　发现这具女尸的是位古稀老人。他喜欢早晨跑步。今晨他五时半开始跑步，因尿急进入杂木林解手时，发现了这具尸体。<br /><br />　　老人叙述了简单的经过后，抽下拴在腰间的毛巾，边擦汗边说：“这么年轻，怪可怜的。”<br /><br />　　“认识她吗？”<br /><br />　　“不认识，但好像在哪里见过。可能是在车站遇见她二三次—”<br /><br />　　“是这一带的人？”<br /><br />　　老人沉思一下，说：“我想准是这一带的人。”<br /><br />　　刑警施行现场拍照，法医验尸完毕。<br /><br />　　安井问验完尸的小仓法医：“怎么样？”<br /><br />　　小仓用手指扶了扶深度近视镜，说：“显然是勒死的，颈部淤血痕迹明显。<br /><br />　　大概是昨天深夜被杀。还有，她被强 奸了。”<br /><br />　　“真的？”<br /><br />　　“是典型的强 奸 杀人案。”<br /><br />　　“真的吗？”<br /><br />　　“怎么？你有什么不相信吗？”<br /><br />　　安井抱歉地说：“啊，不，没有，没有。你辛苦了。”<br /><br />　　小仓君有个爱用“典型”的口头禅。因用在强 奸 杀人案上，这个“典型”的形容词对安井刺激很大，使他无限伤感。<br /><br />　　“安井君。”田岛在杂木林里边叫他。<br /><br />　　安井踩着落叶走去，脚下发出沙沙的声响。<br /><br />　　距陈尸十二三米的地方，有一个烧篝火的浅坑，坑里放着可能是被害人的衣裙、高跟凉鞋和手提包。田岛手上戴着手套，正翻弄着手提包里装的东西。见安井来到身边，田岛说：“这里有身份证，她叫桥田由美子，年龄二十四 岁，在R S贸易公司会计课工作，家住世田谷区粕谷二巷，离这儿不远。”<br /><br />　　“这么说来，她是下班回家途中，遭到埋伏遇害的。”<br /><br />　　“也许。这一带可能常出现色狼。这里是新兴社区，有空地和杂木林。喂，你过来！”田岛说完招呼附近的警官，并将身份证递给他：“你到这个地方去，如有家人在，请他们到现场来一下。”<br /><br />　　安井看着死者的衣物，问田岛：“钱包呢？”<br /><br />　　田岛把手提包又检查一遍，说：“没有发现钱包，可能被凶手强 奸后，顺手牵羊拿去了吧！”<br /><br />　　“是因为抢钱才导致强 奸 杀人吧？”<br /><br />　　“不管哪一种，结果都一样。”<br /><br />　　“不，绝不一样。”安井说：“最初的目的不管是强 奸还是强抢，结果虽然一样，但凶手的类型却是根本不同的。”<br /><br />　　被害者的亲人闻讯飞奔而来。<br /><br />　　被害人的父亲确认了自己的女儿后，向警方说，昨晚女儿没有回家，所以他今天没去上班，正在到处寻找女儿的下落。被害人的母亲个子矮小，一看到女尸，就“哇”地一声，抱住由美子的尸体，放声痛哭。<br /><br />　　安井默默地望着被害者的父母，倾听了他们的哭诉后，心里十分同情，他不想立即询问他们。这样，询问死者父母的工作只好由田岛干了。在这种情况下，安井倒觉得田岛比自己更适于做刑警了。<br /><br />　　死者的父亲说，昨晚七点钟的时候，由美子曾打电话回家，说要到银座见专科学校时代的朋友。晚上十点又从银座打电话回来说，马上就回家。<br /><br />　　“我说，要是晚了，从芦花公园车站打电话回家，我去接你，”父亲懊恼地说。<br /><br />　　母亲饮泣着，艰难地从尸体边站起来。<br /><br />　　尸体被用毛巾被裹着抬走了。送去解剖。<br /><br />　　“只有一个孩子吗？”安井开始问死者的父母。<br /><br />　　“不，还有个大女儿，已经出嫁了。”母亲低声说。<br /><br />　　“受害的由美子小姐晒得好黑，今年暑期到什么地方去玩了，是不是？”<br /><br />　　“请五天假，到菲律宾宿务岛去了一趟。”父亲回答，“这与她被害有什么关系吗？”话中带有责备意味，他觉得刑警这样问不大得体。<br /><br />　　“不知道—”安井没明确回答。但是，由美子的遗体虽然运走了，安井的眼前仍然呈现出她身体上黑白分明的鲜明痕迹，尤其是翻仰她尸体的时候，那白嫩的下腹部与全身健康的黑色相比，真是性感无比。那么，凶犯为什么要扒光她的衣服呢？这里面究竟会不会有什么名堂？<br /><br />　　在查清死者所带物品时，发现被窃的只有放现款的钱包。刚买的日制手表及衣服、高跟凉鞋、手提包，还有一条十八K金的项链，全没丢失。<br /><br />　　“真是搞不清的谜呀！”安井低首思考。<br /><br />　　“你指的是手表吗？”田岛问。<br /><br />　　“是的，还有项链。”<br /><br />　　“这个嘛，原因很简单：现款不易追查，手表和项链是容易查出的，所以凶手没拿。他倒想得周到。”<br /><br />　　“我看不是这样的！”<br /><br />　　“那你说是什么原因呢？”<br /><br />　　“凶犯是强 奸被害人，才把她剥得精光。如果目的只在抢劫，完全可以不扒衣服嘛！目的是强 奸，而且把手表、项链都取下来，要让她身上没有任何东西。<br /><br />　　你想想，这里是杂木林，周围有人家，凶手理应尽快强 奸完毕，可他竟连由美子的乳罩也扒下来了，这难道不说明问题吗？”<br /><br />　　“照你这么说，凶手可能欣赏年轻女郎的裸体，因为昨天是月夜，很明亮。<br /><br />　　由美子的身体富于曲线美，凶手才将她扒光的？”<br /><br />　　“可是，为什么连手表项链都拿掉呢？”<br /><br />　　“所以嘛，我看凶手还是想抢劫才剥下来，但又觉得手表和项链容易查出，才又扔掉的。凶手还真不简单呢！”<br /><br />　　真如田岛所以为的那样吗？手表是女用的，有时很难卖掉是事实，项链却不同，最近男人也常戴金项链，而且黄金价格猛涨，兑换现金也是容易的。还有，由美子的项链，只是普通的项链，没有特殊的特征。<br /><br />　　既然如此，凶手为什么把到手的金项链扔掉呢？<br /><br />　　由美子的尸体解剖证明，由美子确系颈部受压导致窒息死亡。解剖报告将死者受害时间推定为九月五日下午十一时至十二时之间。解剖报告还证实，受害者的阴道内留有男人精液，那男人的血型是B型。<br /><br />　　“死者经查明有被奸 杀之嫌疑，已确定是RS贸易公司的女职员桥田由美子小姐。死者昨晚和朋友出去约会，失踪了一夜，今早才被发现陈尸于芦花公园内。<br /><br />　　死因判断是被勒住颈部窒息而死。警方……”他伸手关掉收音机，嘴角浮出浅浅的一笑，这只是开始呢！夜很快的又来了。<br /><br />　　据在车站附近的调查证明，由美子确是从晚十一点六分抵达的电车上下来的。<br /><br />　　同时，也清查了住在现场附近的有此类前科的人。<br /><br />　　所有有前科的人，全都被带到设有专案组的世田谷警察局。目的是侦讯他们的不在场证明。侦讯结果是B型血的人持有不在场证明，不在场证明不明确的，血型又不是B型。因此，所有前科犯者全都清白。<br /><br />　　安井他们并没有断定是有前科的人所为，也可能是另外的凶手干的。<br /><br />　　由美子在她服务的RS贸易公司有两个交往亲密的男子。这两个不算是情人，只是男朋友而已。尽管如此，警方仍然去调查了他俩的不在场证明。对三十 岁的血型B型的股长，调查得更加彻底。可是，在由美子被害的关键时刻，这个股长正跟朋友打麻将，已得到证实。<br /><br />　　剩下的就是由美子在宿务岛认识的男朋友了。据由美子的女友介绍，她曾说在宿务岛时与两个男人玩过恋爱冒险游戏。一个是菲律宾青年，一个是日本青年。<br /><br />　　在搜查由美子的房间时，确实发现了她宿务岛玩时拍的照片。照片中有两个男青年。<br /><br />　　菲律宾青年可暂不调查，关键是那个日本青年。照片中的日本青年身材高大，蓄长发，年约二十七八 岁。虽然细瘦，却显得筋骨结实。他身着游泳裤，与穿比基尼泳装的由美子微笑着并肩而立。<br /><br />　　顺着这个线索，专案组又与宿务岛大饭店进行联系，以了解当时饭店住宿人们的一些细节，这样不知不觉地已过了一个星期的光景。<br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-03-23 16:29重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=2847316&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=2847316&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-2847316.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-2847316.html</guid>
	<pubDate>2012-05-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【明星潜规则之皇】【第三部】【作者：梦九重】【完】</fo ..</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                                第一部快速通道：<a href="read-htm-tid-4047712.html" target="_blank" style="color:red">【明星潜规则之皇】【第一部】【作者：梦九重】【完结】</a>　　<br /><br />    第二部快速通道：<a href="read-htm-tid-4183851.html" target="_blank" style="color:red">【明星潜规则之皇】【第二部】【作者：梦九重】【完结】</a><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第1041章<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">少女</span></span>张含韵的自白</span><br /><br />　　我是张含韵，今年十九岁，我很漂亮，披着长长的秀发，那双黑白分明、水汪汪的桃花眼甚为迷人，姣白的粉脸白中透红，而艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜嫩欲滴。我的肌肤保养的真好，肌肤雪白细嫩，身材凹凸玲珑，被紧紧包裹在一条开了很高岔的黑色的低胸洋装内，露出大半的趐胸，浑圆而饱满的乳房挤出一道乳沟，被纤纤柳腰，裙下一双穿着黑色长<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>的迷人、匀称而又修长的玉腿从裙子的开岔露了出来，丰满浑圆的大腿根都依晰可见，脚上穿着一双粉红色的拖鞋，洁白圆润的粉臂，成熟、艳丽，充满着青春少女妩媚的丰韵。<br /><br />　　我很喜欢唱歌，我从小有一个愿望就是能够站在万众瞩目的大舞台上高歌，朋友们都说我长得很有明星气质。怀着这个明星梦想，我报名参加了湖南卫视举行的“超级女声”很快，我就凭着我的美貌和才华，征服了亿万观众，终获得了季军。为了在娱乐圈走得更远，我来到了北京发展，并认识了一个好朋友，她叫金莎，她长得也很漂亮，而且金沙多才多艺，不但歌唱得好，还演了很多电视剧，像《十八 岁的天空》而且金莎有一个哥哥，自从他第一次见到我之后，就对我惊为天人，开始热情的追求我，最终他锲而不舍的精神打动了我，我答应了与他交往！<br /><br />　　今年初，我听说京城开了一间帝国电影公司，据说这是是一家香港的公司，规模很大，老板名叫林总，因此我加入了这家公司，并见到了传说中的林总。<br /><br />　　我本来以为林总是一个四五十的大腹便便的中年人，但是没想到他竟然那么年轻，那么英俊，那么善良，我想如果我没有男朋友的话，肯定会喜欢上他吧！今天林总说为了庆祝我加入公司，特地请我出去逛街！<br /><br />　　“林总，不知道会不会喜欢我？应该会的，我这么漂亮可<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">爱</span>！”<br /><br />　　安慰着自己，我勤快地把卧室里的床单、枕头套扯下，换上乾洗好、鹅黄丝缎质料的，我怕林总会来我家。收拾好房间后，还顾着欣赏它一阵。然后，打电话到美容院、约好时间；才戴上有垫的胸罩，穿着简便的上衣和短热裤；梳了把头、携皮包上路去置装、买首饰、作脸、洗头……在仕女名店挑了件枣红色无袖、短裙的连身洋装，选了双同颜色的高跟皮鞋搭配它，试穿时，看它还满合身，也满恰当地显出自己虽然不很凹凸、但因为垫了胸而较挺突的曲线。加上，窄裙的裙摆可露出膝上三寸多的大腿，穿着高跟鞋，更使腿子看起来修长，觉得相当满意。<br /><br />　　然后，我到精品店挑中一套白金嵌玛瑙的手饰；在亵衣专卖店，选了几件不同式样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>衣裤；再跑到美容院洗头、做脸、护肤、修指甲；全部都搞定后，又去购了不同花种的淡味香水、润滑油膏、跟泡沫香水皂，用来辅助今晚幽会的气氛……最后，回家途中，我还持别买些鲜花，点缀家居，使若大的屋子，感觉温馨一点。<br /><br />　　这些准备事项，都是原先我一一策划好、按步就班该做的。就因为林总那通电话，扰得我心情不畅而胡思乱想，以致掌握不住时间，做什麽都得连赶带跑的，生怕迟了三点半到达不了约定的地方。<br /><br />　　等换穿好里外衣裳，化完　，戴上首饰，匆匆忙忙飞车赶到赴约地点；见到林总己经停好了车，正站在一旁像等不及似的抽烟、看手表。我才猛然想起，忘了将卧室里　上挂着跟男朋友的合影照遮住。但已经来不及了。<br /><br />　　把车停靠在林总车旁。我下车之后面对着她不知所措。见他笑着，目不转睛地瞧我，心里觉得好温暖，也抿着嘴对他直笑。等两人都坐进我车里，我才问他∶“林总，终於见到你了！……我实在是太高兴！”<br /><br />　　“是吗？我也是，今天能够和含韵小姐这么可爱甜美的少女约会，真是三生有幸！”<br /><br />　　林总的微笑很迷人，嘴角微微上翘有一种莫名的邪气，但是不讨人厌，林总比我男朋友有魅力，我心中想到！<br /><br />　　在这里，我们没有过多的交流，因为这儿走来走去的人太多。万一被歌迷撞见我和老板私会的镜头，我俩就百口莫辩、吃不完得兜着走了，毕竟我现在也算是一个小明星了。<br /><br />　　“坐好，含韵，我要开车了！”<br /><br />　　林总突然启动车子我的心莫名一慌，急得不知所措，下意识的把手捂在他腿间隆起的棍状物上，害他几次差点把车开到公路外面。<br /><br />　　当我意识到我抓住的是什么的时候，我羞惭的要无地自容了，我知道我抓住的是林总的大鸡巴，我很震惊为何林总的鸡巴会那么大，简直比我的男朋友要大两倍，天啊，这还是人吗？<br /><br />　　林总侧过头，不敢相信似地瞧着我，眼中的光茫四射，像要吃掉我一样；但他却幽我一默，说∶“嗳！……含韵，真看不出来，你这么开放啊！……难道平日甜美清纯的张太美少女，一见到英俊的男人，就会变成一个荒淫不堪的女人吗？”<br /><br />　　“哎呀……林总，您误会了，我我，我不是有意的！”我低着头，无地自容的道。<br /><br />　　“含韵，我和你开玩笑的，不要介意！”<br /><br />　　我瞥向林总的裤裆，看见他高高撑起来的东西，心里慌慌的。<br /><br />　　……<br /><br />　　当林总驾着车，疾驶向商场的途中，我感觉到强烈无比的期待，就像是初恋一般的激动和心跳！<br /><br />　　到了豪华的大商场之后，林总专门带我去买国外的名牌奢侈品，　什么唐纳？卡兰、Louis Vuitton、Chanel、范思折，什么　La Prairie、赫莲娜、 兰蔻、海蓝之谜、 我很多都没有听说过。林总的大方令人惊艳，就连身边的我也感觉很有面子，导购员，看到林总对我简直是有求必应，一脸羡慕的对我说：“真羡慕您有这样英俊体贴的男朋友！”<br /><br />　　我心里暗自窃喜，心跳如小鹿，不敢抬头看林总。因为我知道，他一定在目光灼灼的看着我。<br /><br />　　当我的手里提满了各种大包小包的时候，我鬼使神差的对林总说，希望能够帮他挑选几件衣服，他大有深意的看了我一眼，二话不说就答应了！<br /><br />　　在男装部选衬衣、长裤、和袜子时，他都持别问我的意见；我也觉得满开心的。拿到柜台付款时，我主动付了现钞，叫他去更衣室换上。<br /><br />　　他笑着对我说声“谢了！”<br /><br />　　离去时，我突然产生一个念头∶像许多电影里的情节一样，林总此时提出让我和她一起进入试衣间的话，我是不是该拒绝呢？<br /><br />　　笑着由更衣室出来的男人，除了一头长发和未刮的胡子，面貌全新，让我几乎都认不出了！“走，为你再买双皮鞋去！”<br /><br />　　我情不自禁的上前挽住他的臂弯，对他建议。他也满高兴地拍拍我手背，对我说∶“含韵，能为我想得如此周到，谁要是娶了你，真是他的幸福！”<br /><br />　　“哎哟……快别那麽说吧！讲得我都不好意思。为你服务，我其实是心甘情愿的啊！”<br /><br />　　我挽他的手臂也勾得更紧了些。<br /><br />　　站在一旁，瞧他试穿了这双、又换另一双皮鞋，我心中好奇地猜测∶他，究竟是打那儿来的？……中文讲得极好，几乎完全没口音；用语呢，有些是大陆的、却又有好多广东粤语的词汇、和讲法，教我还真难以判断哩！唯一可确定的∶他绝非在大陆长大的，观念里，他也太大男人了些，居然认为作女人的，就得为男人设想周到，还以为那样才是男人所谓的幸福！<br /><br />　　“唉，别管那麽多了！……今天该说是我新生的日子，要开始新生活了，自然得为自个儿多想想，从喜欢的人那儿，取得属於我的愉悦。当然，自己也得同样付出些，让他开心、对我满意。这才算公平呀，不是吗？……”<br /><br />　　心中自言自语的同时，我朝他开颜露齿地微笑着，见他报以笑容回应，我就又站挺了些；像一面欣赏着他，也一面让他欣赏我的模样。仅管我知道自己的身材无足可取，但藉着剪裁合身的黑色洋装、和搭配的珍珠、白银首饰，应该算够吸引人吧？我还极轻微地噘了噘唇，对他勾了勾嘴角，传递只有他才能收到的讯息，希望他会有所感觉。<br /><br />　　我付钱的时候，他的手揽在我腰上，轻轻捏了一把。知道他用行动表示谢意，我也以更轻微的一扭屁股，表示“别客气！”<br /><br />　　两人手牵手走出百货公司的时候，我觉得跟他已经好近好近了。加满了汽油，再去洗车，开进自动的轮带上，车子缓缓向前移动，我们也在座位上相互拥抱着，看那像章鱼爪、来回摇动的大洗刷，带着漫天般的白，包围、遮住了我俩。虽然没和他接吻，我却感到十分浪漫了！<br /><br />　　……<br /><br />　　因为在购物中心耽搁了一阵，当我们驶上高速公路时，血红的太阳已经西下，将整个天空泄得金黄、灿烂；浓浓的紫云，高挂在天顶，预告着今夜的色泽。路上闪烁着银白的、鲜红的、橙绽绽的车灯，一串串飞奔、流逝。也好像正诉说着今晚将来临的缤纷，教我不由得心情荡漾，洋溢着期待的兴奋。<br /><br />　　他一面开车，搭在我肩膀上的手，一面移到我衣服领口的边缘；手指轻轻摸索着，指尖不时触到我的颈胛骨，令我忍不住打了个寒颤，却又笑了起来∶“干嘛呀？摸得人家皮肤怪痒的！……嘿嘿……嗳！别弄了，行吗？”<br /><br />　　“没弄你呀，只觉得你戴上了这串珍珠项炼，显得格外吸引人嘛！”<br /><br />　　“啊……你是真喜欢，还是光嘴巴甜说说罢了？”<br /><br />　　我反问他时，心里却真是乐开了。出门前戴上的首饰，根本没想到会有人注意，我发现自己真的很迷人……我有一幅修长窕窈的好身材，雪藕般的柔软玉臂，优美浑圆的修长玉腿，细削光滑的小腿。以及那青春诱人却丰满高耸的一双酥胸，配上细腻柔滑、娇嫩玉润的冰肌玉骨，真的是婷婷玉立。我身上那件鹅黄色的单挂式晚礼服，由右肩斜披而下，不但将我她的左肩和半片酥胸完全裸露在外，那柔软的布料，更将她傲人的双峰突显得益加浑圆坚挺，就连那对动人的小奶头都若隐若现的浮凸着，而自纤细的腰身以下，则是一泻到底、直达足踝，才由流苏收束下来的裙裾。<br /><br />　　“当然是真的喜欢！刚才买鞋的时候就在想，如果你只带着项炼、耳环，而其他却什麽都……没穿，那模样儿，真不知有多美哪！”<br /><br />　　“天哪！……咱们还在车里，他就说得那麽露骨，那要是在人家家里，他岂不要更会挑逗我了吗？……”<br /><br />　　虽然被他说得心酥酥的，可我嘴上却不能让他觉得我太放浪、太低贱啊！我立刻被言辞冒犯了似的嗔道∶“哎哟……林总，你好贫嘴唷！把人家想成那种样子……还是专心开车吧！”<br /><br />　　他的手才放回没多久，又像被磁铁吸了过来。这次，竟直接搁到我短窄裙遮不住的膝上。他先轻轻用指头扣了扣，继之，整个手掌握住我的丝袜小脚，慢慢地捏着。掌心的灼热，用的力道，透过薄薄的裤袜，像一股电流般，穿过大小腿的肌肉、进入神经，直通到我小腹底下、女性部位的深处……我两腿几乎本能地要自动张开了，但立刻也本能地反而将两腿并拢，双膝紧紧夹住。<br /><br />　　“啊呀……林总，你轻薄人家……别那样搞嘛，害人家都不能安心看风景了！”<br /><br />　　“喔，风景啊！……你可以边看边享受呀！反正咱就快到了，摸你也摸不了多久。再说，我觉得跟你在一起的时光，真太难得了，所以连一分一秒都不愿错过……”<br /><br />　　“啊！真是说进了我的心里，那种被熨得服贴、温暖的感觉……简直令我又要把腿子为他打开了！……不，不，我还是不能这么放浪！”<br /><br />　　我咬住自己的唇，两膝并夹得紧到大腿、屁股的肌肉都颤抖了。但我终於没再坚持要他放开，只把自己的手搁到他手背上。<br /><br />　　这时，车窗外的夕阳已跌落到海中。令我产生自己与身边的男人，是一对情侣的错觉……………………法国餐厅里，我们挑了个临窗面海的位子，隔着桌上的鲜花、腊烛，四目相视而笑；完全忘掉了彼此真正是什麽样的关系。仅管像心照不宣似的，互相扮演着“情侣”般的角色，却也知道某些关於彼此底细的话题，还是不能问、而且不宜提的。<br /><br />　　怪的是，即使如此，我们仍然还是找得到共同话题，彼此分享。而且不论谈什麽，两人的思路都会不约而同地朝一个方向走∶自由自在地体验这世界的奥秘。<br /><br />　　尤其，他告诉我，他从小就想四处周游∶威尼斯游水城、巴黎看浮雕、到非洲眺望无际的沙漠、在中东瞻仰伊斯兰教堂……他说他要亲眼看到不同的风光、与不同的人交往，过不同的生活……我听得神往，觉得他飘逸、旷达，甚至十分潇洒、浪漫。<br /><br />　　当然，我自己也有类似童 年的梦，只是现实早已将梦想砸碎。我从小家境贫寒，父母只是普通的工人，根本不可能让我实现这些梦想。即使有男朋友了，我也很少有机会去逛商场、精品店，“瞎拼”购物；到豪华餐厅吃饭，我男朋友很没有情调，一天到晚就知道赚钱工作。所以我即使想浪漫一下，有没有何时的伴侣。<br /><br />　　突然我看着眼前的林总，这个和自己同样也是追寻“自由”的男人，不就正是我渡假最好、最理想的伴侣吗？我心中想到。<br /><br />　　此刻，在餐厅浪漫的气氛里，我们聊得更多、更热衷的话题，仍是如何来享受人生的美妙。当然，免不了讲到身体方面的那些；而且谈得还满露骨的，使我几乎都不好意思；一阵阵觉得脸红，可又会在感到羞怯时，心里却更好奇、更想问、更想讲。到最後，我对自己说“乾脆豁出去吧！”<br /><br />　　就滔滔地讲个不停了。<br /><br />　　对我而言，蕴藏在这讨论里，却还有更深的一层意义，就是我摆脱锢桎、寻求快乐的过程，本身就代表渴望解开内心的束缚、和拆除自我压抑的努力。即使必须卸下社会的伪装，抛掉虚假的道德、颜面、或一般人所说的廉耻，我都在所不惜、一定要试一试，才能甘心……只因为一辈子以来，我真正得到的快乐，实在少得太可怜了！外在和内在的压力，使我总是不能尽情、尽兴地体会到幸福、毫无拘束地品尝人间的美味……就像现在，盘中血红发亮的龙虾、金黄饱满的洋薯、配上青葱多彩的菜肴、和香醇的美酒，本来就是我与男朋友经常吃得到（我们难得聚在一起时）的东西，但从未曾像这个晚上，面对热情注视我的男人，吃得那麽津津有味。<br /><br />　　当我看见他，也那麽享受每一口似的吃相，自己心里禁不住笑了。<br /><br />　　“看什麽呀？你那麽盯着，会让我吃了分心哩！”<br /><br />　　他眼中发亮地问着。<br /><br />　　“我觉得……你好像很会吃东西，而且很享受吃东西……”<br /><br />　　我笑答。<br /><br />　　“嗯！我最爱吃的，就是是海鲜了。其实你也……满能吃的嘛！”<br /><br />　　讲到吃的时候，我已经忍不住想到在床上跟他口交了！我试探着问∶“那。除了龙虾，还爱那种海鲜？……”<br /><br />　　“嗯……蚌蛤，也最爱吃蚌蛤。打开它的壳，吃里面嫩嫩的肉，真过瘾！”<br /><br />　　这一刻，我意外的发现自己两腿之间，感觉又热、又潮，肚子里也隐隐发酸。忙喝了口酒，把龙虾的大钳子含进口中，吸出里头的肉时，我知道自己的性欲早已涌上，而朝他瞧着的两眼，也一定迷蒙了起来。<br /><br />　　这时，高悬的明月，正照耀着扑向岸边、一波波择银炼似的白浪。我的心如月下的海浪般荡漾；但身子里却汹涌着更急迫的潮流……饭後，他问我还去海边赏月吗？我摇头的时候，觉得天地都跟着飘浮，可是我说∶“我都依你……你想，我就去……”<br /><br />　　因为我已经告诉自己，只要他爱的，我做什麽都愿意了。<br /><br />　　“那咱们就直接回你家吧！我想看看你的闺房是什么样子的，你说呢？……”<br /><br />　　“……这好吗？我家里还有一个朋友一起住的！”<br /><br />　　我小声说道。<br /><br />　　“你放心，我坐一会儿就走的！”<br /><br />　　昏昏沉沉的我将身子偎进了他的臂弯里，不敢抬头看他，心跳如小鹿一般。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第1042章被<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>　</span><br /><br />　　回到家之后，我立刻奔到浴室去沐浴，我担心自己身上的酒气让林总反感，我用兰花味道的沐浴露在身上擦洗了一遍又一遍，直到皮肤泛红才穿上衣服走出来。<br /><br />　　我莲步轻移时，摇曳生姿；轻盈而曼妙的身姿，加上白皙柔嫩的肌肤，举手投足间，显露出一股成熟<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的气质。<br /><br />　　吹弹可破的一张俏脸没有一丝瑕疵，细长而柔亮的秀发飘散在她脸旁，额头光滑而碧玉，鼻子如琼玉雕刻，如水的美眸再瞧见林总后轻掩起一层薄雾，然而最诱人的却是那两片涂有透明唇膏的粉唇，鲜红嘟起的小嘴，合身的睡裙把丰满火辣的身材衬托的玲珑有致。<br /><br />　　完美的曲线起伏让人心驰神往，雪白粉嫩的大腿在肉色透明水晶丝袜的保护下更是嫩的像是小葱般诱人，让人禁不住就想顺着那光滑的小腿向上深入那薄纱中寻幽探密。高耸的玉乳，像两座挺秀的肉峰，矗立在洁白细嫩的胸前；削肩纤腰，丰满的玉臀，圆圆地翘起；小腹平滑微凸，曲线玲珑，整个打扮是性感不失清纯，妩媚中更流露着无限的风情。<br /><br />　　林总看到我的第一眼起就惊呆了，立刻惊为天人，嘴角连口水都流出来了，好傻，好可爱哦！<br /><br />　　“哎呀！”<br /><br />　　我只顾着抬头看林总，一不小心，高跟鞋一扭，娇躯立刻失去了平衡，眼看着就要在自己家里摔个四脚朝天。<br /><br />　　幸亏林总眼疾手快，我都没有看清楚他到底是如何飞身过来的，他已经到了我的身边伸手搂住了她的柳腰。<br /><br />　　“韵韵，你没事吧？是不是看到我就忍不住想倒在我怀里啊？”<br /><br />　　林总笑问道。<br /><br />　　“人家才没有呢？”<br /><br />　　我生气地撅着小嘴要推开林总的搀扶，一阵剧痛袭上，我“啊”的大叫一声，小手连忙抓着他的肩，藉以保持平衡，低头看她扭到的脚踝。<br /><br />　　“怎么了？”<br /><br />　　林总问道。<br /><br />　　“我的脚……好像扭到了！好痛喔！高跟鞋果然不是人穿的啦！”<br /><br />　　我委屈地撅着小嘴。<br /><br />　　“我帮你看看。”<br /><br />　　林总拉着我的手慢慢蹲下，“脚踝似乎肿起来了。”<br /><br />　　“啊……别碰！痛痛痛……”<br /><br />　　“你需要按摩活血化瘀的哦！”<br /><br />　　林总站起身来的同时，将我横抱起来。<br /><br />　　从小到大没被男人抱在怀里的我，傻愣愣的一时之间竟不知如何反应。<br /><br />　　“你的房间在哪里？”<br /><br />　　林总问怀中呆愣的我。<br /><br />　　“二楼左面第一个房间。”<br /><br />　　我的脑袋被林总身上散发出来的男性荷尔蒙糊成了一片。<br /><br />　　温馨而华丽的闺房，林总运转真气，轻而易举地按摩好了我的脚腕。<br /><br />　　“韵韵，你休息一会就好了。”<br /><br />　　林总笑道，“我先回去了，免得你朋友回来了误会。”<br /><br />　　“不要走嘛！”<br /><br />　　我起身要拉林总的胳膊，脚一碰到地板，她立刻龇牙咧嘴大喊，“好痛喔！”<br /><br />　　她的哀号一出口，一条健臂立即横过她膝盖，一把将她抱起。<br /><br />　　林总抱得很自然，好似这动作他已经做了上百遍。<br /><br />　　帅哥脸虽然常臭臭的，可是人很体贴耶！她一喊痛就抱她，还把她送回房间。<br /><br />　　林总是我头一个遇到完全将她当成女人看待、呵护的男子，而且人还长那么帅，身材又好，害她胸口的小鹿忍不住跳得乱七八糟！<br /><br />　　哎呀！难道这就是所谓恋爱的感觉吗？这种脸红心跳为什么我以前没有体会到，见林总准备转身离去，我想也不想，拉住他的手臂，踮高没受伤的脚，亲吻林总脸颊一下。<br /><br />　　这是她第一次亲男生耶，好害羞喔！我甚至和金莎的哥哥都没有亲吻过的。<br /><br />　　我突如其来的主动让林总有些讶异。<br /><br />　　“我还没谢谢你呢！”<br /><br />　　我突然被拥入宽大的怀里，娟巧下巴被长指抬起，性感薄唇落到她唇上。<br /><br />　　这不是蜻蜓点水般的一吻，他的火舌探入了檀口，搅弄她愣呆的小舌，多次汲取香甜蜜津后，才将我放开。<br /><br />　　我呆呆的、失了魂般的望着他，那双眼自始至终都未曾阖上“你先休息一会吧！我去洗个澡再来看你！”<br /><br />　　林总微笑着出房而去。<br /><br />　　我……接吻了耶！<br /><br />　　我不敢置信的捧着脸颊。<br /><br />　　我接吻了耶！还是跟一个第一次见面让她心仪的大帅哥耶！<br /><br />　　“我，你真是幸运到不行啊！”<br /><br />　　我开心的叉着腰哈哈大笑。<br /><br />　　哈哈哈……怎么想都好爽啊！<br /><br />　　五分钟之后，林总终于来了，他赤着上身，露出强壮的肌肉和茂盛的体毛，林总看着发呆的我，径直走到我的身边坐下，然后抱起我，将大嘴巴狠狠的盖在我的红唇上。<br /><br />　　我的小嘴感觉到弹性的碰触，微凉的触感在唇瓣辗转，火烫的舌尖描绘着唇形轮廓。<br /><br />　　有了刚才初吻的经验，这次我不再是呆呆的瞪着大眼，僵硬得跟个木头娃娃没两样，我轻轻柔柔的闭上眼，两手环抱住他的背，当他的舌尖在两唇之间跳动时，有些羞法的轻启樱唇，迎接他进入。<br /><br />　　灼热的舌尖勾引羞怯的丁香小舌，我尝试着去回应林总，与他的火舌纠缠，缠绵出一道热流，窜流四肢百骸，连脚底心都因此热了起来。<br /><br />　　深吻在小腹深处引动火山爆发，情欲在两入之间勃然，林总的手情不自禁探入浅紫色短上衣内，罩住高挺浑圆的胸乳，在掌心揉捏着。<br /><br />　　我感觉到了胸口的骚乱，他掌心的热度，她有些羞怯，但并不想拒绝。<br /><br />　　我情窦初开，想要跟林总有更进一步的亲密关系，他的体温熨贴着她身体的感觉神奇的令她觉得舒服，不想也不舍得将他推开。<br /><br />　　我背后的胸钩被长指轻巧的解开，柔软雪乳摆脱束缚，小鸟依人般躺在可将其一手罩住的巨掌内。<br /><br />　　我敏感的蕊瓣因他的爱抚而起了反应，盈盈挺立在掌心中央，那刺刺的触感使他感到兴奋，揉捏的力道不自觉加重了些。<br /><br />　　“唔……”<br /><br />　　小嘴不由自主溢出细细呻吟，一向大剌剌的我也变得害羞起来，难为情的看着我眼前的俊伟男子。<br /><br />　　他的目光贪恋的定格在我形状完美的玉乳上，亲眼见着它在他手上扭曲变形，粉红色的乳蕊在他的指间转为艳红的果实，诱惑他采撷。<br /><br />　　为了更近一步看清我的美好，林总将我的衣服跟着内衣一块脱下，扔掷到地毯上。<br /><br />　　我年轻而美好的雪肤闪烁着莹莹光辉，姣好得让他舍不得移开眼。<br /><br />　　“你别这样一直盯着人家嘛！”<br /><br />　　我难掩羞怯的说。<br /><br />　　面对一见钟情男人赤裸裸的注视自己未曾被其他男人见过的胴体，我还是会感到害羞的呀！<br /><br />　　“我舍不得不看。”<br /><br />　　林总炯炯黑瞳燃着熊熊欲焰，“像你这么美的少女，我舍不得不看。”<br /><br />　　奇迹似的两片红晕浮上我双颊。<br /><br />　　我一直觉得自己长得美，只是一直没有遇到肯定她的伯乐。<br /><br />　　“你真的觉得我很漂亮吗？”<br /><br />　　我还想听到他更多的称赞。<br /><br />　　“真的。”<br /><br />　　林总的语气非常肯定。<br /><br />　　他的赞美仿佛加了毒的春 药，让我整个人茫酥酥、软绵绵似要飞上了天。<br /><br />　　“那……你觉得哪里漂亮，就亲哪里……”<br /><br />　　我红着脸，大胆的挑逗他。<br /><br />　　林总自然是求之不得。<br /><br />　　他一路亲过我饱满的额头，亮丽的眼睫，可爱的小鼻子跟粉嫩的唇，再往下触吻跳跃的颈动脉，接着突然一转而上，吻上我的耳。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　他的碰触、热热的气息引发一阵酥麻，娇躯轻颤了下，慌忙躲避“你这里很敏感。”<br /><br />　　林总张嘴含入娟巧耳垂，我又是一阵抖颤。<br /><br />　　这种感觉好奇异、好特别，诡异的是，他吻的明明是我的耳垂，为什么我会觉得小腹那里酸酸软软的，好希望他的吻也能落在……落在腿心之间呢？<br /><br />　　“这里？敏感？”<br /><br />　　我好奇的问。<br /><br />　　“嗯！我们再来找其他的敏感处。”<br /><br />　　吻到敏感处就会有这么奇怪的舒服感觉吗？那我还想多找到几处！<br /><br />　　想到他刚才揉捏胸部的时候，也有奇怪的感觉泛起，我悄悄挺起酥胸，暗示他直接吻向我高耸的胸乳。<br /><br />　　我的讯息林总接收到了。<br /><br />　　他弯腰张口含入一边嫩蕊，另一边的酥乳他也没冷落的以大掌放肆揉捏。<br /><br />　　舌尖弹动的热意，被牙齿啮咬轻扯的刺痒快感，转化为声声娇啼，几乎软了我的腿根儿。<br /><br />　　啊……这里不一样，跟刚才耳朵那里的感觉完全不一样。<br /><br />　　林总的热气盘旋在耳廓时，让我忍不住想闪，可是当酥乳被爱抚时，我却希望他能更深入，尽情戏弄把玩不要离去。<br /><br />　　可是他的唇还是离开了。<br /><br />　　我有些怅然若失，还以为不会再有更美的事物，没想到当他解落A字短裙，拉下轻薄底裤时，真正的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>才即将来临。<br /><br />　　热情的唇舌滑过平坦小腹，隐没在双腿间的密林。<br /><br />　　那不曾被其他人碰触过的粉红色女性禁地，幽幽柔柔静待他的到来。<br /><br />　　他轻轻拨开相贴的两片丰软花贝，大敞粉色花唇，还有羞怯的小花核。<br /><br />　　“不……不要吻那里……”<br /><br />　　察觉他的意图，我连忙娇喘吁吁地呢阻止，“那里……很脏……”<br /><br />　　那是上厕所的地方耶，他不会连那里也想吻吧？<br /><br />　　“不会！”<br /><br />　　林总微笑相望，“你的一切都很美丽很干净。”<br /><br />　　我俏脸红了红，轻抿着唇的我已不是个男人婆，而是个在情人面前害羞的小女人了。<br /><br />　　“你真的不会介意啊？”<br /><br />　　林总直接以行动表明他对我的喜爱。<br /><br />　　他倾前，伸出舌尖触碰敏感的花核，温暖的热气不断的吹拂在娇嫩的花肉上，比热气吹耳时还要销魂，却不会麻痒得让我想闪避。<br /><br />　　我的膝盖在快感浪潮中逐渐酥软，几乎快撑不住纤细的身子，我慌忙伸出一手抓着旁边的床头柜沿，稳住摇摇欲坠的自己。<br /><br />　　火舌灵活的刷弄细致花肉，我所有的意识仿佛都集中在他的舌尖碰触之处，昂首闭眼，全心的去感受他所制造出来的奇妙感觉。<br /><br />　　蓦地，他张唇含入挺立的圆核，恣意的吸吮、逗弄，累积的快感在霎时攀升到最高点，扶着床头柜的小手用力掐紧，指尖因此泛白，高昂的春吟不断自口中溢出，我的意识在瞬间成了一片空白。<br /><br />　　快感引动热潮，湿濡花穴口，林总手指轻抹，即染上满指花蜜。<br /><br />　　这身体已经准备好了，他随时都可以进入。<br /><br />　　身下的欲望瞬时勃发，他饥渴难耐的一手抱起我，一手释放出来自己的宝贝，再将我轻落放在床上。<br /><br />　　床上的芭比娃娃触感使我缓缓自高潮余韵中回过神来。<br /><br />　　睁开眼，入目即是高昂的男性。<br /><br />　　我惊愕的红唇大张，吃惊的瞪着眼前昂然巨物。<br /><br />　　我吃惊的模样尽落林总眼底，他笑捧起自身的昂扬，在我耳旁低喃调戏，“第一次看到？”<br /><br />　　“不……”<br /><br />　　好歹我看过我姐姐的儿子的，“只是你的比我印象中的还要大太多……”<br /><br />　　而且大好多喔！<br /><br />　　我也是现代女性，当然知道男人跟女人之间那档子事，可这样的粗硕实物我真的第一次看到耶！<br /><br />　　他待会儿会做什么？把巨物放入我的体内吗？<br /><br />　　我吞咽了口口水。<br /><br />　　听说男人的尺寸还有技巧代表了女人的“性”福，他的鸡巴如此巨大，再想到他刚靠唇舌就让我整个人像飞上了天般，那想必我以后一定会过得幸福无比吧？<br /><br />　　我迫不及待想现在就试试那冲上天堂的滋味了耶！<br /><br />　　我在他之前早有过男人了？刚看我吃惊的模样，他还以为我是第一次。不过这样也好，至少两人的结合不会让我感觉到任何的痛楚。<br /><br />　　他是舍不得让我开朗的笑靥因为任何不适而走样的。<br /><br />　　我瞪着他的鸡巴，不自觉的舔了舔干涩的唇，那性感妩媚的姿态让林总欲火更是上扬，鸡巴更形粗壮。<br /><br />　　“它……”<br /><br />　　我吃惊的抬头，“好像更大了！”<br /><br />　　难道它会无止尽的继续大下去吗？太可怕了！他会胀大到什么样的程度才会停止呢？<br /><br />　　“因为它受不住你太过性感的魅力了。”<br /><br />　　林总坏笑道。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第1043章美少女失贞</span><br /><br />　　“真的吗？”<br /><br />　　我的水眸闪动兴奋的光芒。<br /><br />　　性感！魅力！这两个形容词通常都只有我自我吹捧时才会出现，其他那些被蛤仔蒙了眼的臭男生都没发现我可是个天生尤物啊！<br /><br />　　全世界大概只有林总这个帅哥懂得我的好，害得我越来越喜欢他而无法自拔了。<br /><br />　　“那……”<br /><br />　　我的翘臀往前移了下，“你要不要……”<br /><br />　　长腿勾上他的腰，“要不要进来呢……”<br /><br />　　我好想马上就上天堂呀！<br /><br />　　女方都大开欢迎之门了，他焉有踌躇的理由。<br /><br />　　林总二话不说，扣住两片臀瓣，伞状前端抵着穴口轻绕，沾上湿滑的花蜜。<br /><br />　　穴口柔软的花肉因他而蠕动得更为厉害了，当他的男性前端挤入我紧窄的花径时，立刻含住不放，那紧窒的压力使得林总忍不住愉悦的叹息了。<br /><br />　　我以为随着他的进入，应该会感觉到莫大的欢愉，怎么我却觉得有一点疼痛？<br /><br />　　我霍地想起小说上都写着女生的第一次会痛到让人呼天抢地，像身体被撕裂成两半的疼痛，我悚然一惊，连忙想告诉林总动作轻缓些，但已来不及。<br /><br />　　美好的狭穴有如处女般的弹性，让林总再也无法压制心中的欲望，大掌扣紧雪臀，即赏给我一个强力的冲刺。<br /><br />　　“啊！”<br /><br />　　我大喊。<br /><br />　　天不怕地不怕，就怕痛的我夸张的喊叫仿如有人硬生生割下我大腿一块肉般。<br /><br />　　“很痛耶！”<br /><br />　　我生气的推挤他，“很痛！痛死我了！走开……”<br /><br />　　我激烈的反应让他很是错愕。<br /><br />　　“会痛？”<br /><br />　　怎么会？<br /><br />　　“当然会痛！”<br /><br />　　我痛到都掉泪了，“人家是第一次，你也不温柔点！”<br /><br />　　呜……我看走眼啦！一直以为林总你温柔体贴到不行，想不到竟是个只想到自己兽 欲的大烂人！<br /><br />　　一向乖巧可爱的我居然还是第一次？林总的下巴差点掉到地上。<br /><br />　　“但你刚才说你不是第一次看到男人的宝贝吗？”<br /><br />　　“我侄子小时候都是我帮他洗澡的，当然不是第一次看到啊！”<br /><br />　　我娇喘吁吁地呢喃道。<br /><br />　　林总闻言大惊失色。<br /><br />　　“抱歉，是我误会了！”<br /><br />　　林总心疼不已的揽过我伤心的小脸入怀，软语温存安慰道，“我以为你不是第一次，才会不知道要温柔。”<br /><br />　　“那你现在知道了，你要怎么做？”<br /><br />　　我娇喘吁吁地呢喃娇嗔道。<br /><br />　　“我会慢慢来。”<br /><br />　　林总的大手揉抚背脊试图纡解我的疼。<br /><br />　　“你不出来吗？”<br /><br />　　他的大鸡巴还在原地耶，一定是这样才会让我现在仍是很痛。<br /><br />　　“我出来你一样会疼！”<br /><br />　　林总坏笑道。<br /><br />　　“哪会！就是你在那里才会痛，快出来啦！”<br /><br />　　我娇嗔道。<br /><br />　　我最讨厌痛了，等一下受不住，我可是会翻脸的！<br /><br />　　我本来是要上天堂的，怎么这会变下地狱了？<br /><br />　　讨厌啦！我的第一次应该是很美好的，现在却跟帅哥吵起架来了，女人的第一次怎么这么麻烦啊？<br /><br />　　林总面有难色。<br /><br />　　“快出来啦！要不然我叫我男朋友来修理你！”<br /><br />　　我生气的扁他。<br /><br />　　为了要证实他所言无误，林总慢慢的退出。<br /><br />　　“Stop！”<br /><br />　　还真的疼哩！“你还是继续在里面好了！”<br /><br />　　我欲哭无泪的娇嗔道。<br /><br />　　当他退出时，他清楚的瞧见血丝混合着水蜜缠绕在男根之上。<br /><br />　　林总为我受到的痛苦感到心疼。<br /><br />　　“抱歉，是我不好。”<br /><br />　　他爱怜的吻我的唇。<br /><br />　　“一定是你那里太大才会那么痛。”<br /><br />　　我扁嘴抱怨。<br /><br />　　林总苦笑。“忍过这一次，以后你就会很庆幸我那里太大。”<br /><br />　　“是吗？”<br /><br />　　我挑眉，“你确定下次就不会这么痛了？”<br /><br />　　“我确定。”<br /><br />　　林总坏笑道。<br /><br />　　我滴溜溜的眼珠子转了转。<br /><br />　　我觉得现在已经没有像刚才那么痛了，可见得疼痛是会慢慢散去的，如果下一次不会再有破身的痛苦，那是不是代表未来的每次都会快乐直上天堂呢？<br /><br />　　“那我要跟你约定下一次的时间，这样我才知道是不是真如你所说。”<br /><br />　　嘿嘿……下次我要拿到主导权，不要像这一次。<br /><br />　　“去我家随时都可以。”<br /><br />　　林总坏笑道，没有想到我居然是如此天真烂漫活泼爽朗的一个单纯美少女。<br /><br />　　“那就约明天！”<br /><br />　　我一向爽快，想什么就说什么，且我已经清楚等待的难熬，才不会假装矜持的约个两三天后呢！<br /><br />　　“好！”<br /><br />　　林总只好答应，大鸡巴已经血脉喷张肿胀欲裂。<br /><br />　　听到他的允诺，苦瓜脸这才露出了灿烂笑靥。<br /><br />　　“我觉得不太痛了耶，你要不要再试试看？”<br /><br />　　我道。<br /><br />　　林总轻摆动了一下，“怎么样？”<br /><br />　　“还有一点点……”<br /><br />　　我轻蹙眉心，“但我觉得没有妨碍……”<br /><br />　　“那我慢慢来。”<br /><br />　　林总的鸡巴在我狭穴内缓慢来去，辗磨娇嫩的内壁，水嫩在他轻缓的抽送下，逐渐捣出柔滑春水，使他的进出更为顺畅。<br /><br />　　快感逐渐回笼，火苗被引燃，我又觉得全身上下正燃起火来。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　我轻咬着下唇，雪白娇躯染着诱人红晕。<br /><br />　　我觉得被他玩弄的地方热热麻麻的，先前被他开发出的敏感带正发出饥渴的呼喊，我不由自主的喘息着，拉着他的手往圆挺雪乳上放。<br /><br />　　“这里也要……”<br /><br />　　我迫不及待的引领他的手按摩玉乳，乳尖挺立在他的掌心中，随着他画圆的动作不停的转圈圈。<br /><br />　　“还有哪里想要？”<br /><br />　　林总舔吻着耳垂的他，低喃的嗓音似恶魔的蛊惑。<br /><br />　　“很多……”<br /><br />　　他这样摸我，感觉好舒服，“这里……”<br /><br />　　我摆着臀，“这里也想要更多……”<br /><br />　　拜托……更凶狠的进犯我，别这么温文，我想要他更强力的占有。<br /><br />　　穴内嫩肉急躁的蠕动，他明白我的渴望。<br /><br />　　一直怕伤害到我的林总因此放下自制，让抽插的频率跟上熊熊燃烧的欲火，疾速在我体内来去。<br /><br />　　“啊啊……好棒……”<br /><br />　　我高声呻吟，眉眼之间尽是喜悦。<br /><br />　　快感引发春水汹涌，在两人贴合处不断的发出拍击水声，荡漾着欢爱的浪荡气息。<br /><br />　　林总将我放倒，俯身含入嫣红乳尖，当舌尖弹动时，快感在我体内引爆，瞬间攀上极乐天堂。<br /><br />　　我以为这样就结束了，没想到林总仍未尽兴。<br /><br />　　他藉着在我体内回荡的高潮余韵，长指捻上颤动的花核，一种陌生、奇异的热麻窜涌，带来更为爆炸性的高潮。<br /><br />　　同样的方式他一再重复，我的意识逐渐失去，我觉得我快被他弄疯了，我有些害怕，却又觉得就这样因为频频高潮而死掉也是个不错的选择。<br /><br />　　我的温润紧紧的包覆着欲火，让他不由自主的成了最狂野的野兽，尽情在花径内驰骋，仿佛没有停止的一天。<br /><br />　　尤其当我高潮时，嫩穴就会激狂的颤动，每一次都几乎将他逼往崩溃边缘。<br /><br />　　这样的美好如迷幻 药，一旦尝了就停不下来。<br /><br />　　林总渐渐加大力度有规律的挺动，象淫书里写的那样，九浅一深的抽送。这种方法对待我非常有效，我刚刚开苞，还受不了那么猛烈狂暴的进攻吧。几次浅浅的抽送既满足了我肉体摩擦的需要，又挑动了我对大鸡巴深入的渴求，刚好到来深深的一击，将我推向快感的浪尖。很快我破瓜的痛楚就被涨潮般升起的快感淹没，我紧紧搂着林总，乌黑柔顺的长发飘洒在枕头上，雪白的肌肤泛起玫瑰般的红潮，小巧的鼻尖上细细的汗珠。发出梦呓般的呻吟“嗯嗯”脸上露出又难受又快乐的表情。<br /><br />　　林总的大鸡巴被我紧紧的阴道密密的包围着，每一次抽动都是说不出的快感！大鸡巴在我柔软肉折的紧套下膨胀，禁不住开始大抽大送起来。我第一次领略这种欲仙欲死的滋味，忍不住大声淫叫“啊嗯很舒服……”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第1044章美少女失贞</span><br /><br />　　林总开始又快又猛的深插我。我呻吟着扭动纤细的蛮腰。林总把我修长的玉腿抗在肩上，大鸡巴挤开我鲜嫩湿润的花瓣冲撞着我，乳白的春水花蜜掺着丝丝处女的落红从交媾处溅出，我在林总全力的冲刺下身体痉挛，紧紧抱着林总在耳边妩媚呻吟“我爱你啊我……飞起来了……啊……”<br /><br />　　我高潮时蜜液大量涌出，浇的龟头阵阵酥麻，细密柔腻的嫩肉紧紧缠绕棒身，但林总挺过了这销魂蚀骨的绞缠，继续在我温暖紧密的阴道里抽送着。我无力的喘息着，秀丽的眉毛微微蹙起，脸上露出了痛楚的表情。<br /><br />　　林总停止动作爱怜的吻着我：“韵韵，你怎么了？”<br /><br />　　我嗯了一声“疼”林总吻吻我坏笑道：“那我拔出来好了？”<br /><br />　　我脸上微红娇喘吁吁嘤咛声声：“不要……不要……你轻一点……慢一点……不要象刚才……那么用力嘛……”<br /><br />　　我知道林总没尽兴，忍着疼痛曲意款和。林总心中又怜又爱。翻身拔出大鸡巴，伸手将我搂进怀里，在我唇上深深一吻。我“嘤咛”着雪白的身个伏在林总怀里“抱紧我……亲我……”<br /><br />　　林总轻吻着我：“刚才……刚才你快乐么？”<br /><br />　　我紧紧抱着林总，满脸娇羞：“那你哪……快乐么……”<br /><br />　　“我当然很快乐！可是你是第一次，会痛的嘛！”<br /><br />　　林总笑问道。<br /><br />　　我柔嫩的脸蛋轻轻摩擦着林总的胸娇喘吁吁嘤咛声声：“开始的时候……还有后来的时候是有点疼……可是……可是……有一段时间我从来没有那么好的感觉……你简直把人家弄晕了……好象死了又好象要飞起来……”<br /><br />　　我忽然瞪大了柔媚的大眼睛，“啊呀！你好坏！不要了……嗯……”<br /><br />　　原来林总的大鸡巴不堪忍受，禁不住又坏坏的轻顶我湿润柔嫩的阴道口。<br /><br />　　我的呼吸又变得很急很热，林总不断吻着我的耳垂，在我耳边轻轻说道：“韵韵妹妹，我的好宝贝，你要迷死哥哥了！”<br /><br />　　来回拉动大鸡巴在我湿嫩的阴道口轻轻试探，我喘息着“不要……不要了……刚才已经来过了嘛……好贪心哦……”<br /><br />　　林总埋头亲吻我漂亮的乳峰，轻啜我粉红娇艳的乳尖，我的乳尖柔嫩娇艳，含在嘴里带着丝丝甜味，林总在可爱的乳头上舔吮。龟头感觉到我敏感的阴道又变得濡湿粘滑，好几次试探着轻松顶入，因为害怕我疼，每次都是浅尝辄止，快速退了出来，弄得林总心急火燎的，我无力的靠在林总怀里，光滑的腿绞缠着林总的腿，叹息呻吟。林总抱紧我的纤腰，微微一顶，大半个龟头便挤了进去。我呻吟着手臂揽住了林总的腰。林总在我耳边轻声道：“要是痛的话，我还是退出来吧？”<br /><br />　　我轻轻喘着：“嗯……其实……你刚才进来……的时候，已经……不怎么痛了……”<br /><br />　　我脸色绯红，后面的话几如蚊语“再……进来一点……其实……人家也想……想再让你爱人家一次……”<br /><br />　　林总一挺大鸡巴，龟头顶开柔嫩膣肉的重重包围直挺到花心上，温热紧缠的感觉让林总从脊髓里迸出快感。林总深深的用力进入了我的身次，结结实实的撞到我的花心上。<br /><br />　　我的眼波媚如春水，鼻尖上全是细汗，透明粘滑的蜜汁沿着雪白的大腿淌下“轻一点……轻点好不好……别太用力啊……”<br /><br />　　我被这几下深入刺激得娇涩婉转的叫起来。我情不自禁的将双腿分的更大，手紧紧的搂着林总的腰，林总深深的插入我紧窄的阴道，手托起我圆润的翘臀，使我的阴阜更加突出，大腿的肌肉绷的笔直，支撑着林总猛烈的抽插，大鸡巴的插入将阴道微微凹陷，迅猛的拔出又带出交合处点点滴滴的蜜液，溅落到床单上。<br /><br />　　“啊啊……好……好舒服……啊……”<br /><br />　　我放纵的呻吟，肌肤碰撞的肉帛声，性器厮摩的扑哧声构成淫糜的交响，我紧紧的搂着林总，光滑的腿配合着身体颠簸摩擦着林总的身体，柔绵的小手按捺着林总紧绷的屁股。我的双眼半睁半闭，眼眸幽幽的波光流转，长而浓密的睫毛不断闪动，我的眉毛微微皱着，脸上却是欢愉快乐的春情，红润的唇显得鲜艳娇嫩。大鸡巴饱蘸着蜜液凶猛的攻击着我雪白娇嫩的身体。我已经叫不出完整的句子了“啊……啊好……慢点啊……”<br /><br />　　杂乱无章的呻吟着，手指紧紧抓着林总的背，娇美的身体上丰盈的淑乳随着颠动挤压着林总的胸。林总双手托起我肌肉滑腻的翘臀，将我的阴阜高高举起，冲击着湿润的花蕊。大鸡巴感受到我狭窄的阴道一下下的收缩，吮吸着林总的大鸡巴，我的高潮来临了。美丽的身体开始哆嗦，一个又一个不能控制的寒颤伴着强烈的快感在我身体释放，我仰着雪白的脖子，乌黑的头发水一般倾泻，手指扣进林总的肌肉“别停……别停……啊来了……啊……”<br /><br />　　林总猛力的抽送着，将大鸡巴深深的顶进我的阴道深处，将我送到更高的浪尖。我颤抖的娇躯软下来，紧搂着林总的手也软软的搭在林总身上。林总放慢速度，大鸡巴温柔的顶触着我仍在亢奋余韵中颤动的花心，我闭着眼，慢慢的平复着自己的呼吸，我的手轻轻抚摸林总的乳头和肌肉，身体微弱的蠕动，对林总充满柔情的抽动做出回应。“好多水啊……”<br /><br />　　我喘着气说，大鸡巴上正连续不断的传来摩擦的快感，润滑的感觉使林总的大鸡巴仿佛泡在温水中的感觉“舒服么？”<br /><br />　　我喘着，点点头：“你喜欢……你喜欢我吗？”<br /><br />　　“当然！”<br /><br />　　“那我唱支歌给你听，好不好？就唱我的成名作《酸酸甜甜就是我》我男朋友都没有听过哦！”<br /><br />　　“好啊——那我真是荣幸啊！你呻吟这么动听，唱歌肯定也动听！”<br /><br />　　林总听到我要唱歌给他听，顿时露出了兴趣。<br /><br />　　“坏蛋，不许胡说！要不然人家就不唱了！”<br /><br />　　我红着脸羞涩的道。<br /><br />　　“哈哈哈，宝贝，生气了，老公向你道歉呀！”<br /><br />　　“哼，算你识相，听好了——”<br /><br />　　我赤裸着身体躺在林总的怀中，玉手抚摸着他强壮的胸膛，开始清唱起来：“耳朵里塞着小喇叭躲在被窝看漫画虽然我还在象牙塔我多么想一夜长大亲爱的爸爸妈妈别叫我小傻瓜虽然我很听话不代表我没有想法喜欢酸的甜这就是真的我每一天对于我都非常新鲜我挑剔的味觉有最独特的区别我喜欢酸的甜这就是真的我青春期的我有一点点自恋大人们的世界等待着我去冒险耳朵里塞着小喇叭躲在被窝看漫画虽然我还在象牙塔我多么想一夜长大亲爱的爸爸妈妈别叫我小傻瓜虽然我很听话不代表我没有想法喜欢酸的甜这就是真的我每一天对于我都非常新鲜我挑剔的味觉有最独特的区别我喜欢酸的甜这就是真的我青春期的我有一点点自恋大人们的世界等待着我去冒险哈---快长大 快快长大对这个世界say hi!我要我自我最像我的自我人群之中我有最最的独特唱我自己的歌要唱出我的心得我要我自我最爱我的自我笑过哭过我全部都记得梦想总会有效果梦想就是种快乐”林总听着我甜美的歌声，莫名其妙的热血沸腾起来，急忙把我火热的娇软胴体翻过来，“韵韵，你唱的太好了，我的鸡巴都被你唱硬了，快点我要从后面干你！”<br /><br />　　我雪臀高高翘起，无力的趴在床上，头发散乱，俏丽的瓜子脸因为脱力而显得有些苍白，刚刚过去的高潮在我脸上淡淡的留下一抹红晕，我的眼睛半睁半闭，小嘴微微张开，鼻中不断的轻声娇哼着。林总抱着我如丝般光滑的翘臀，大鸡巴又插进湿润的阴道——刚才那场热烈的激情冲刺中，我多次达到高潮，粘滑透明的蜜液喷的床单上到处都是。<br /><br />　　林总的大鸡巴就在我阴道享受强烈痉挛的吮吸慢慢的抽送着，欣赏着我美妙的背影，我的背光洁如绸缎般顺滑，浑圆的乳房，纤细的腰肢和圆翘嫩臀衔接的恰到好处，没有一丝赘肉。抚摸着我光滑的翘臀，轻轻拉开臀沟，映入眼帘的是紧闭的菊轮和正被林总来回进出的阴道，我的水可真多，一直汪汪的流着，使得林总在我紧密的腔道中顺利的抽送。林总温柔而缓慢的抽送，“亲亲……”<br /><br />　　我喘着气轻轻吟叫，“要不要休息一会……嗯……嗯……人家怕你累着……”<br /><br />　　林总吻着我的背一挺大鸡巴，深深的撞到我的花心上，我“嘤”发出满足的娇哼。<br /><br />　　“我不累，再给你一次高潮好不好？”<br /><br />　　林总坏笑道。<br /><br />　　我摇晃着白嫩的圆臀迎合林总的抽送，“人家怕你累嘛……啊……好深……啊……”<br /><br />　　林总伏下身，握住我浑圆的淑乳，用力的顶着，在我耳边喘着：“你怕累坏了我，以后不能再和你<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做爱</span>了吗？”<br /><br />　　我摇晃着身体嗔道：“讨厌……人家关心你……你这样说？”<br /><br />　　林总把龟头紧紧顶在我的花心上轻轻旋动研磨，我忽然咬着嘴唇，下巴仰起，白嫩的圆臀随着林总研磨的方向轻轻的划着圈，我窈窕动人的胴体变得火热，林总吻着我的耳珠，我扭过脸来和林总接吻。舌头紧紧纠缠在一起，香甜湿润的气息喷在林总脸上，林总的大鸡巴硬硬的插在我绵窄的潮湿阴道中挺动，林总用力的将大鸡巴顶入我的花蕊深处，龟头磨擦着柔嫩的洞壁。<br /><br />　　我俏脸含春，娇啼婉转着扭动蛮腰，白嫩的屁股随着林总的抽插抬高伏低，迎合着猛烈的冲击。涓涓的蜜汁不断涌出，火热的大鸡巴烙烫着阴道壁，凸胀的龟头冲撞着花心，强烈的刺激让我酥麻麻的娇吟着，用力扭动柳腰，将白嫩翘臀不住向后顶，让大鸡巴摩擦着肉洞里的嫩肉。花径快速频繁的加紧收缩吮吸着大鸡巴，我微微张着嘴，长发垂下，小嘴发出毫无意识和规律的喘息，在林总身下蠕动紧挟着，会阴的肌肉痉挛般的阵阵收缩。<br /><br />　　我趴在林总身下逐渐学会掌握了节奏和快慢，林总任凭阵阵收缩的湿润阴道来回熨慰着大鸡巴，火热的花心触碰龟头，林总忍不住揉捏我白嫩圆润的翘臀，大鸡巴上传来酥麻的感觉。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第1045章美少女失贞</span><br /><br />　　我扭动窈窕的柔滑胴体，林总闭紧眼睛咬紧牙关，急速而猛烈的抽送起大鸡巴，我手抓紧林总的肩头，肉穴里传来一阵阵痉挛，我青丝散乱，纤眉紧蹙，又热又滑的蜜汁猛的涌出来，浇到敏感的龟头上，林总手指陷入我柔嫩的翘臀中，大鸡巴硬到极点，我的手揽住林总的脖子，脸用力的贴在林总的项上，阴阜紧紧抵着林总的耻骨，阴道强烈的痉挛，林总感受到强烈的收缩，柔嫩的阴壁紧贴着正在喷射的大鸡巴用力的吸吮，虽然有那么多的蜜汁润滑，林总的大鸡巴几乎不能移动，他低吼着激烈的挺进，直到纤细的我再也承受不住丧失了意识，软晕在床上，顶在我的花心上，他才不得不将依然亢热的欲望尽泄在柔软的花床之上。<br /><br />　　鸡巴退出娇弱的身躯，轻轻将我抱在怀里，他满是歉意的低喃，“抱歉，我不该将你弄昏的。”<br /><br />　　意识恢复的我悠然醒转，听见了他的歉意。<br /><br />　　我靠在他厚实的胸膛，轻抠着小巧的突起，感觉到林总的胯下的火龙再次抬头了。<br /><br />　　我被林总强悍的性能力彻底雌服了，我让林总坐在没有放水的大浴缸里，然后屁股坐在他的双腿上，玉腿盘在他的腰后，“林总，吻我。”<br /><br />　　我主动送上香唇，紧搂着他，和他激烈地热吻一起。这是自从我被他破处以来第一次主动索吻，而且也是最具深情的一次热吻，我们相互尽情吮吸着对方的舌头，同时尽情搂抱磨擦着对方的身体。这一吻真是昏天黑地，不知吻了多久，至少10分钟吧。我全身早已又热了起来，而他的大鸡巴早就更加坚硬，硬硬地顶着我的小腹，我知道他完全可以再操我一次。我正在惊讶于林总的强悍，我意识到林总还想来，他的性欲真太强了！<br /><br />　　我看了一眼眼前男人仍然坚硬的大鸡巴，用手轻抚着它，红着脸说道：“林总……今晚今晚……你还不满足吗？”<br /><br />　　“当然不，韵韵，我告诉你，你是我玩过的最棒的女孩！我从没这么舒服过！也从来没玩过一个处女这么长时间！也从来没有一个处女象你那样支持这么久而且高潮不断，你真是女人中的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">极品</span>！你瞧，虽然我射了3次，但它现在还是硬硬的！”<br /><br />　　我一边轻抚着那巨大的鸡巴，一边羞红着脸轻声道：“林总，今天你终于要了我，破了我的处女身，我，我都认了。我已经满足了你的任何要求，可是，我是一个有男朋友的人，我们不能再这样下去，你答应我，这是我们的第一次，也是最后一次，今后你不能再碰我！”<br /><br />　　林总紧抱着我问道：“为什么？我们的交合很完美啊！你不是也很满足吗。韵韵，我们应该成为永远的炮友，有夫之妇又怎么样，有夫之妇就不能有这样的性生活吗？”<br /><br />　　林总的话真让我很动心，我默不作声想着自己的心事。说实话，林总强大的性能力真是令我又恨又爱，他对我的粗暴让我感到如此震憾，如此的满足，我们俩的交合是那样的完美，这是人生中的第一次。特别是他那根中国男人中少有的20多公分长的粗壮鸡巴，唉，低头一看他那根鸡巴，我就不禁面红耳赤，它现在还紧贴着我的阴户呢。我抬起头来轻轻地道：“林总……如果……我需要一些时间……来说服我的男朋友……他对我很好，我想尽量的不让他伤心……”<br /><br />　　“没关系的韵韵，我们的关系可以暂时不用公开，但是你要满足我的需要！”<br /><br />　　看着林总那渴望的眼神，我咬着嘴唇，真想冲口就答应了他，我做着激烈的思想斗争，内心感到矛盾极了。我这辈子都没这么为难过，禁不住眼圈一红，倒在他的肩膀上，双手紧抱着他坚实的后背，乳房与他的胸膛紧贴，双腿紧緾着他的粗腰，呜呜地哭起来。<br /><br />　　“韵韵……别哭……别哭好吗”“林总……不行的……不行的……我有男朋友……呜呜”“没关系，我有的是女人，你不过是其中最漂亮的一个而已！”<br /><br />　　林总奸笑着说。<br /><br />　　“你……”<br /><br />　　看到林总的奸笑，我突然意识到，我不仅被林总夺去了清白，还差点被他骗了感情，原来他只是想玩玩我？这一刻，我觉得很对不起我的男朋友！<br /><br />　　我从林总身上站起来，愤怒地看着花心的林总：“你不是人，我不会再让你碰我！”<br /><br />　　林总突然用力抱紧我淫笑道：“是吗，那就再干你一次，今晚有的是时间！”<br /><br />　　我试着想要挣脱，但林总的力气大得惊人，而且我1米62的身高比林总要矮得多，我的体型确实显得娇小了。所以我根本无法挣脱。自己无比白嫩娇小的娇驱和林总长满胸毛的粗糙的黄黑色皮肤的强壮身躯就这样站着紧贴在一起，林总强有力的双臂使两人身体紧帖得没有一丝缝隙，我白嫩的胸部被他的体毛磨蹭着，无比丰满的一双仙桃型乳房被他健壮的胸膛压的扁扁的，圆滑丰满的白臀被他的有力的右手放肆的抓摸着，并被向着林总鸡巴方向狠压着。光滑白皙的玉背被他疯狂的左手来回抚摩着。<br /><br />　　由于我全身刚刚抹满了沐浴露，美妙的胴体被一层泡沫包围着，因此林总感到我的娇躯又湿又滑，两人的身体磨擦起来真是舒服极了！大鸡巴变得更加坚硬如铁！我明显感觉到他那无比巨大的鸡巴正强顶着自己的私处，而由于臀部被压使私处根本无法摆脱鸡巴的纠缠。怀抱我这样动人的全裸湿滑玉体使林总体内欲火更盛，他把我放倒在浴缸里，叫着说今晚才11点，非再次要了我这大美女不可。<br /><br />　　而林总粗暴的动作、男人身上体味和极有力的磨蹭，不禁使刚尝过禁果的我体内又闪过一种莫名的冲动，冲动一晃既逝，对老公的罪犯感很快恢复，我双手捶打着林总的胸膛，“不！不要！求你，不要！放开我，林总……不能……不能再来了……求……求你……不要！”<br /><br />　　我的脸羞的通红，大声叫喊着。<br /><br />　　可林总就是要看我这副娇羞模样，红通的脸蛋更增我绣色，使我更加动人。看着这美丽的少女被自己恣意完弄，林总不禁哈哈淫笑着：“叫阿，叫啊，女人不叫，男人不爱，韵韵，你已经是我的人了，何必再反抗，这次让我们真正爽一把！”<br /><br />　　“不要……求求你……你……你……放……放开我……你不能要我……”<br /><br />　　我在林总怀中象征性地挣扎着，双手无力地捶打着，可这对林总来说就像挠痒一样。美女秀丽的长发不停飘摆着，突然感觉到他的鸡巴大龟头头正在自己大腿根部紧贴阴部狠命摩擦，弄的我感觉既舒服又难受，阴蒂被摩擦的一阵阵瘙痒，阴道内不禁再次分泌出淫水，一方面怕自己抵挡不住，一方面又怕他的鸡巴竟会一下子就再次夺去奸淫了自己，只好压低声音轻声苦苦哀求着：“求你……不要……你答应过我……今晚……不再碰我的……我那里还没恢复……饶……饶了我吧”但我很快地被林总充满臭烟味的大嘴与樱唇凑上，只能发出“恩、恩”声，这更增强了林总的性欲。我已经不再是处女，而且多次被林总这样强吻，林总久经战阵的鸡巴大龟头很快感到了我阴户上的湿润，不禁性欲勃发。一方面继续用鸡巴顶磨我的阴部，换左手狠压我丰臀，一方面很快的将舌头伸进我了芳唇里去挑弄我的舌头：我的舌头拼命向外顶抵抗着，可哪里是他的对手，樱桃小嘴和玉舌很快他完全占据了。<br /><br />　　另外林总的右手也握住了我的乳房上下的戳弄，愉快无比的大把大把的抓捏着我的乳房。在林总放肆的完弄下我只感到一阵晕眩与呼吸困难：但是在林总粗造胡渣的刺激下，在男人强壮身体的摩擦下，再加上他很有技巧的玩弄我的乳房，此时我的下体反应连连。林总不愧是奸淫过无数少女的老色狼，即使再次要我也使得我淫水不断。<br /><br />　　林总龟头上的感觉更强烈了，竟然放肆的顺着我的乳房往下抚摸经过小腹来到了我的神密幽谷，可我不知从哪里来的力量竟抽出娇小的右手来阻挡他的粗大的右手。他索性顺势一把就抓摸我的肉嫩阴部，我的小手却只能无力的抓着男人右臂做无谓的抵抗。这时林总的手指完全可以感觉到我阴户的形状。一条溪谷，正不断涌出稠密的春水。<br /><br />　　小溪尽头，正是我性感的枢纽。林总索性直探阴核，并用两只手指轻轻捏住小豆，上下左右的掀动着。林总技巧的爱抚，将教我刺激得死去活来，直接的刺激令我感受到前所未有的快感，蜜汁不断地从我粉红色的小缝流出来。林总发现我右手只是抓着自己的右臂，便放肆的一会儿狠命抓摸着我的肉嫩阴部，一会儿又轻轻抓扯着我浓密的阴毛。再加上阴核上和胸前两点均被磨的强烈刺激，我又难受了，只见我全身泛起红晕，腰肢猛烈的挺动着，一股股爱液激射涌出，身体阵阵激颤，陷入失神状态。<br /><br />　　我恨极了这个试图再度强暴自己的男人，虽然体内瘙痒连连，淫水不断，但由于强烈的害怕再次被这个花心的淫棍要，下意识的紧闭双腿，夹紧了他的右手掌，拼命摇头使小嘴摆脱男人无耻的强吻，抱着一线能使对方怜悯的希望，喘着气，低声哀求道：“林总，不，……不要……请冷静点，……你不能要我……”<br /><br />　　林总得意的笑道：“难道你忘了你被我干的多舒服，这次我会让你更舒服，我们已经做过多次了，你大不了再失身一次，怕什么。”<br /><br />　　林总不给我任何喘息的机会，他猛得把我放倒在面积足已容纳5、6个人的大浴缸内，把我紧紧压在身下。<br /><br />　　此刻绝艳美丽的我已被林总完全制住动弹不得，只好美眸含羞紧闭，丽靥娇羞，桃腮晕红如火，“啊……啊……”<br /><br />　　“哎呀……你干嘛不要……快放……开我……我……”<br /><br />　　我含糊中仍竭力企图挣扎。<br /><br />　　林总认为时机已经成熟，再不迟疑，火速把胀成紫红的粗长大鸡巴送进那微微分开的雪白玉腿间，那浑圆硕大的滚烫龟头在我娇软滑嫩的肉穴上来回轻划着，粗壮的大鸡巴龟头的马眼顶着我红嫩的肉芽揉磨着，并用大龟头拨开我的花瓣，手扶着一柱擎天的大鸡巴贴近我的胯下，把我那两条雪白浑圆的大腿用力分开。<br /><br />　　“呃……你…哎呀……无耻……你…快停止…林总……不要再乱来了啊……”<br /><br />　　被紧压着的我伸出雪白的玉臂用力推着他的头，但全身发软，我再使劲也推不动欲火冲脑的林总，我的眼中印入他狰狞的面容和贪婪的目光，印入了他头上爆起的青筋和密密的汗珠，我知道，此时的林总无法阻止！而我自己，会不会将变成另一个人，再也不是原来那个清纯可爱的我了。<br /><br />　　真的就这样沉沦了吗？真的就这样死去吗？突然松弛的身心使得我产生了幻觉般的疑惑。<br /><br />　　然而，沉沦与死去应该是安静的，是祥和的，可自己的身体为什么还在散发着躁动呢？<br /><br />　　不！这不仅是躁动，这种感觉丝丝震荡、层层叠起、欲拒还迎、难推难就！<br /><br />　　这是一种激荡，是一种放纵，更是一种致命的要引诱！天哪！这到底是什么？<br /><br />　　我全力睁着眼睛，想要寻找答案。当我清晰地感受到胯下浓密的阴毛与那粗壮的鸡巴厮磨在一起时，我突然羞愧地发现，那种感觉，来自我的下体，来自我那已喜欢让林总操的阴部，来自我那被挑动的心！<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：42860</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">总字节数：2796908</span><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />    <marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#FF0000 "><b>请不要吝啬你手中的“顶”，你们的“顶”是我发帖的最大动力</b></span></font></marquee> <br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-19 17:13重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4508931&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4508931&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共13条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '4508931', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4508931.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4508931.html</guid>
	<pubDate>2014-11-29</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【明星潜规则之皇】【第二部】【作者：梦九重】【完结】< ..</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　第一部快速通道：<a href="read-htm-tid-4047712.html" target="_blank" style="color:red">【明星潜规则之皇】【第一部】</a><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第541章开公司收美</span><br /><br />　　第二天早上，当林俊逸和大S和小S两姐妹躺在床上甜蜜的聊着天。<br /><br />　　“老公，我们明天就要回台湾了，好舍不得你啊！”<br /><br />　　大S慵懒的躺在林俊逸的怀中，伸出纤纤玉指在林俊逸强壮的胸肌上画着圈圈，而小S则是调皮的用手捏着林俊逸的奶头轻轻拉扯着，还不时用舌头去舔。<br /><br />　　“舍不得我什么，是不是我的大鸡巴让你们流连忘返啊！……熙娣，你是不是在玩火啊，这样挑逗老公，小心我再给你来个九星连珠！”<br /><br />　　林俊逸两只手分别拦着两姐妹绝色无双的赤裸胴体，狠狠地在小S那满是吻痕的淑乳上捏了一把，淫笑着道。<br /><br />　　“哎呀——坏蛋老公，你捏的人家好疼啊！”<br /><br />　　小S咯咯娇笑着挣脱林俊逸的魔手，然后调皮得道。<br /><br />　　“放心，熙媛！”<br /><br />　　林俊逸见大S情绪有些低落，忍不住柔声安慰道，“我在香港的事业差不多走上正轨了，要不了多长时间我就会前往台湾的！我准备在台湾开设唱片公司，招收音乐、电影艺人和模特。你们姐妹在台湾做了这么长时间的主持人，应该认识很多这方面的人才吧！”<br /><br />　　“嗯，真的吗？……实在是太好了！”<br /><br />　　大S听到林俊逸的话，美目中满是惊喜之色，“老公，我是认识很多这方面的人，像蔡依林、周杰伦、徐若瑄、贾静雯、吴佩慈、安以轩、陈乔恩、伊宁静、萧亚轩、 萧蔷、张韶涵 等人，他们之中有很多唱歌都非常出色，甚至连香港的四大天王都丝毫不逊色，老公你如果能将他们招揽进公司的话，肯定会一炮打响的。对了，你知道侯佩岑吗？我们台湾的第一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>主播，她是我们的好朋友，情同姐妹，如果你对她有兴趣的话我们可以为你牵线搭桥哦！”<br /><br />　　大S说话，眨了眨美眸，一脸笑意的望着林俊逸道。<br /><br />　　“是吗？这感情好，熙媛老婆你真是太善解人意了！哈哈哈”林俊逸听到大S的话顿时眼前一亮，忍不住心意摇摆。<br /><br />　　“好老婆，我突然有一个想法，你们两姐妹都是台湾本地人，又认识这么多的艺人，我打算让你们两姐妹出面帮我管理这个公司，好不好！”<br /><br />　　“那我们自己的工作怎么办啊！”<br /><br />　　小S突然插口道。<br /><br />　　“你们可以辞职，当老总啊！如果你们实在喜欢主持人这个职业，我以后可以考虑收购一家电视台，让你们姐妹主持！如何啊！”<br /><br />　　“这样啊，那好吧！不过老公，我以前没有这么方面的经验，怕出错了。”<br /><br />　　大S考虑了一会儿，然后郑重的点了点头道。<br /><br />　　“好老婆，不用担心，这次我会让我的秘书志玲陪你们一道回台湾的，她也是台湾人，有什么不懂的可以问她。”<br /><br />　　林俊逸温柔的抚摸着大S波浪型的卷发，然后在她饱满的红唇上轻吻了一下说道。<br /><br />　　“嗯，老公，我一定不会让你失望的！”<br /><br />　　大S望着林俊逸温柔的眼神，芳心一阵甜蜜，“而且老公，我们台湾的美女也是很多的，到时候我们一定好好帮你物色几个绝色美女！”<br /><br />　　“呵呵，好好好，宝贝，真不枉我这么疼你！”<br /><br />　　林俊逸听着大S的话，一连说了三个好字，心里忍不住热血沸腾，一想到蔡依林、萧蔷、侯佩岑等这些大美女即将被收进自己的后宫，林俊逸就忍不住兴奋若狂。<br /><br />　　三人正开心的聊着天，突然一阵刺耳的铃声将众人的兴致打断了。<br /><br />　　“喂，请问是哪位！”<br /><br />　　林俊逸不满地道。<br /><br />　　“老公，不好意思，是我，志玲！”<br /><br />　　电话那头传来秘书林志玲娇滴滴娃娃音。<br /><br />　　“啊，是志玲宝贝啊！有什么事吗？”<br /><br />　　听到林志玲的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>声音，林俊逸大脑中忍不住幻想起林志玲在自己胯下婉转承欢的情景，口水都快要流出来了。<br /><br />　　“老公，今天上午你要参加倪匡先生之子的婚礼，你曾经答应过他会去的！倪老先生在文坛有很大的威望，如果失礼了就不好了。我已经为你准备好了礼服，老公，你快点起床吧，否则要迟到了！”<br /><br />　　林志玲在电话那一头说道。<br /><br />　　“好的，我马上起床！”<br /><br />　　挂断了电话，林俊逸心里忍不住嘀咕道，“倪匡的儿媳妇不就是一代玉女掌门人——周慧敏吗？他那个垃圾儿子怎么配的上周慧敏，真是一朵鲜花插在牛粪上！”<br /><br />　　林俊逸虽然这么想着，但还是从床上爬了起来，然后开始洗漱。……<br /><br />    <span style="color:#0000FF ">第542章周慧敏的婚礼</span><br /><br />　　倪匡别墅门口“倪老先生，恭喜啊！”<br /><br />　　林俊逸身着一身华贵的晚礼服，面带微笑，绅士气质自然流露。<br /><br />　　“哦，你就是最近声名鹊起的青年总裁——林俊逸，唔，果然是一表人才青年英杰啊！……看到了你我真的是深刻体会到”江山代有人才出，一代新人换旧人“的这句话的含义了！”<br /><br />　　虽然年近六旬，但依然精神抖擞的倪匡站在门口，端着眼镜打量着林俊逸，然后微笑道。<br /><br />　　“不敢当啊！先生，我从小就是您的书迷，几乎是看着您的《卫斯理》系列小说长大的。老先生也一点不老，依然老当益壮啊！我听说您写作速度十分惊人，每小时可写八千字，曾同时为12家报纸写连载作品范围极广，包括武侠、科幻、奇情、侦探、神怪、推理、文艺等各类型的小说及杂文、散文评论、剧本等：真是着作等身啊！”<br /><br />　　林俊逸侃侃而谈，大力赞扬倪匡在文坛的成就，让倪匡情不自禁的产生了些好感。<br /><br />　　“呵呵，老了不中用了，那都是年轻时候的事了，以后就是你们的天下了！”<br /><br />　　倪匡微笑着摆了摆手，然后向林俊逸引荐自己的家人：“阿逸，这个是我的儿子，倪震，也就是今天的新郎官！以后你们年轻人，在一起要好好交流啊！”<br /><br />　　“倪大哥，你好，新婚快乐！大嫂真是美如天仙，大哥能娶到这等仙子一般的人儿，真是羡煞旁人啊！呵呵，祝你与嫂子白头到老，永结同心！”<br /><br />　　林俊逸看了一眼满脸猥琐的倪震心中忍不住一阵鄙夷，特别是看到他旁边的周慧敏之后，更是心里没来由的一阵酸意。不过他表面上还是亲热异常，称兄道弟。<br /><br />　　“谢谢！谢谢林总！”<br /><br />　　倪震听到林俊逸赞扬他新婚妻子漂亮，让他心里忍不住一阵自豪，那样子就好像是一个乞丐，捡到一块钱的猪样，极为猥琐。<br /><br />　　“这位是我儿媳妇，周慧敏！”<br /><br />　　倪匡又道。<br /><br />　　随着倪匡的声音，林俊逸终于向周慧敏看去。<br /><br />　　周慧敏大约二十岁左右，身高约172公分，举手投足，如诗如画，一频一笑，沌然天成，老天爷实在太眷顾她了，除了给她一张美艳如仙几无瑕玼的脸孔，又赋与她一身冰肌玉肤及魔鬼般的身材，大约有34D的胸围，纤腰极为细致，可能只有22寸，配上浑圆微翘约35寸的圆润的美臀，随便摄影师由哪个角度拍她，都是一幅绝妙佳作。<br /><br />　　周慧敏本身就具有绝世无双的美貌，而她身上穿着的那件婚纱更将她的圣洁和淡雅衬托的仿佛仙子下凡一般！<br /><br />　　这婚纱的设计跟传统的婚纱很不一样，大面积使用了蕾丝和雪纺纱，露肩无袖的款式，而且还是大露背，整个背部采用了全透明的蕾丝一直延伸到腰线位置，前面是V字的深开领，周慧敏大片的雪白乳沟不免露出，但是这样也拉长了颈部的线条，显得更加高贵，裙摆是前短后长的鱼尾款式，有点模仿旗袍的设计，左边大腿开叉到大腿中段往右边斜拉过去，紧紧地裹住右边的大腿往臀部收紧，把女性的腰胯线条完全勾勒出来了，这样的婚纱，保守一点的新娘估计是不敢穿的。<br /><br />　　林俊逸看着周慧敏V字深开领位置露出的半抹雪白丰满的乳房和深深的乳沟，再看看她那双修长白皙的象牙玉腿在雪纺纱的裙摆开叉处展露出来，极为性感，特别是外面还套着肉色透明玻璃<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丝袜</span>，隐约可以看到里面的娇嫩玉肤，朦胧之间，更加诱人，脚上穿着一双乳白色的达芙妮鱼嘴高跟鞋里，鞋子跟网袜搭配得天衣无缝。<br /><br />　　好一个清纯的玉女派掌门！<br /><br />　　乍看之下，林俊逸对周慧敏几乎惊为天人，情不自禁的吞咽了一下口水，同时林俊逸心中对倪震的妒忌更是无以复加。林俊逸微微平复了一下心情，将心中的情欲深深地隐藏，然后面带微笑与周慧敏轻轻的握了握手。<br /><br />　　“大嫂，你是我见过的最美丽的新娘，倪大哥真是好福气啊！”<br /><br />　　“谢谢林总！”<br /><br />　　周慧敏似乎对林俊逸很感兴趣，从林俊逸刚进来的时候就一直将目光停留在他身上，更令她诧异地是当她与林俊逸握手肌肤相触的刹那间，竟然产生一种电流过体的酸麻感觉。<br /><br />　　“倪先生，我先进去了，你们忙吧！”<br /><br />　　林俊逸大有深意的望了一眼周慧敏，又看了看倪震，突然出声道。<br /><br />　　“好的，阿逸，你请里面坐，恕我失陪！”<br /><br />　　倪匡亲切的拍了拍林俊逸的肩膀，然后招来一个服务员，吩咐他引路。<br /><br />　　林俊逸正要拔腿向大厅走去，突然背后一个声音叫住了他：“林总，请留步！”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第543章美女如云</span><br /><br />　　只见一位老人微笑着从主座上健步走了下来，虽然已经两鬓花白，可是精神矍铄，身材瘦高，眼神依然锐利，举手投足之间依然神采飞扬，可能是混血的基因，双眼湛蓝，鼻尖高挑，即使微笑的时候也是不怒而威，显得霸气十足。<br /><br />　　啊，何鸿焱，是他，林俊逸心中一惊！<br /><br />　　“何先生，你好！”<br /><br />　　林俊逸禁不住双手抱拳恭恭敬敬施礼，眼前的老人虽然已经是年过八旬，却风采不减当年，眉宇之间言语之内都可以想见当年和扈应东李家诚携手并肩叱诧风云的风范，更想起《暗花》里面梁朝伟前后呼应的那句旁白：一个十几年没回澳门的老家伙能狠到哪儿去？如果他真的那么厉害，我都很想见见他。<br /><br />　　今天他终于见到了。<br /><br />　　“林俊逸！”<br /><br />　　何鸿焱微笑着上下打量着眼前这个后起新秀，新生势力，不禁颔首笑道，“帝国集团总裁，林老将军之孙，短短数个月时间从一贫如洗，到今天就身拥数亿家产，收购邵氏电影公司，洗劫美国股市，年轻一代，一枝独秀，风头一时无两，我这老头子都有些羡慕了啊！呵呵！”“何先生才是一代枭雄啊！”<br /><br />　　林俊逸恭恭敬敬地笑道，“买回失散多年的国宝圆明园猪首献给国家，拳拳报国志，满腔赤子情，有目共睹，有口皆碑啊！”<br /><br />　　何鸿焱晚年大做善事，这件事情尤其露脸，他本来听惯了各种各色的溜须拍马之词，今天却被一个十几岁的青年赞扬此事，不禁老怀大开，放声大笑，真是被他着着实实地搔到了痒处，双眼闪烁，瘦骨嶙峋的大手伸过来握住林俊逸的手笑道：“好孩子，有你的，来来来，随我上座！”<br /><br />　　竟自与林俊逸携手同行，让在他身旁落座，在场嘉宾啧啧称羡，一时都看得呆了。<br /><br />　　林俊逸这才放眼四望，只见倪家这座庄园别墅真是占地广阔，建筑宏伟，此处露天酒会只是其中一个角落，分别设有灯光舞厅，赌馆歌厅，都是露天临时设置的。东面还有网球场地，还有游泳池，南面还有高尔夫球场，何家庄园的面积也就可想而知了。<br /><br />　　男佣女佣奉上蛋挞，德式豆沙派，法国红酒，法式鱼卷，水果色拉卷，蛋黄曲奇饼，玫瑰香红茶，酸甜虾沙拉，泰式香草沙拉，日本寿司，蔬菜沙拉，椰香杂烩牛油果，意大利干果饼，蓝莓芝士蛋糕，巧克力，烤煎牛排，水晶月饼，香浓滑润葡式蛋挞，各色水果拼盘等等琳琅满目，任君品尝。<br /><br />　　而来宾之中更是三教九流无所不有，李嘉诚、李兆基、邵逸夫、金庸等赫赫有名的大人物当然也在其列，还有一些演艺界的明星也是风度翩翩，巧笑嫣然。<br /><br />　　男的西装革履，燕尾礼服，不是高官显贵，就是商业巨头，都是衣冠楚楚，道貌岸然；女的长裙旗袍，礼服晚装，都是花枝招展，珠光宝气，丰胸美腿，光彩照人。西北血迹未干，人神共愤，这南国豪门深宅，却灯红酒绿，醉生梦死，仿佛永远如此灯红酒绿歌舞升平的祥和盛世一般！<br /><br />　　几位绝色美女款款走来，众人躬身让道。一水的曳地长裙，却是各有风情。何鸿焱在林俊逸身旁低声介绍，当然其中有明星自然是耳熟能详。<br /><br />　　张柏芝，今年25岁左右，身穿一件露背的天蓝色连衣裙，勾勒出高耸的酥乳，纤细的腰肢，裸露出白皙浑圆的玉腿，浑身上下都那么时尚优雅，洋溢着迷人的美女风情，勾勒出曼妙美好的身材，该凸的凸，该凹的凹，尤其是一双白皙修长的玉腿，小腿结实圆润，大腿丰润浑圆，体现出一代玉女才有的清纯气质！<br /><br />　　邱淑贞相比并不火暴，但是一身白色长裙，不仅大秀光滑白润的美背，勾勒出曼妙美好的身材，更衬出超凡脱群的气质，洁白无暇，宛如神女，美艳不可方物，高贵不容亵渎。就见那乌黑长发盘起在头上，一张小巧的瓜子脸上五官秀丽，一袭剪裁得体的白色长裙掩盖着高挑匀称的身材，更衬得皮肤白皙如雪，顾盼间，明眸闪亮，隐透出种威严的神色，美唇微张贝齿轻露。<br /><br />　　舒淇，波浪型的乌黑的头发披散在脑后，她今天身着一件红色绸缎低胸长裙，别致的腰部装有一根装饰腰带，系好后将纤细的腰身和丰润的胸部衬托得高低起伏，而钮扣和双胸上的钥匙型装饰品以及方的腰带扣，都是金色的金属饰物，和金链坤包、颈上挂的黄金项链相应成趣，妙趣天成，长裙前面开叉裸露出来浅黑色的长筒透明丝袜包裹的修长玉腿，红色的高跟鞋更为这身装束划上完美的句号。好一位气质高雅、打扮精美的佳人！<br /><br />　　梅艳芳身上穿着一件鹅黄色的单挂式晚礼服，由右肩斜披而下，不但将她的左肩和半片酥乳完全裸露在外，那柔软的布料，更将她傲人的双峰突显得益加浑圆坚挺，就连那对动人的小奶头都若隐若现的浮凸着，而自纤细的腰身以下，则是一泻到底、直达足踝，才由流苏收束下来的裙裾。<br /><br />　　众女一个比一个雍容华贵，性感迷人，直把林俊逸看得眼花缭乱，心醉神迷。<br /><br />　　何鸿焱笑着在林俊逸手背上拍了拍以示赞赏地说道，“阿逸，你认识项化强吧，就是西边那个长得很阴冷的家伙，你是娱乐圈里的人，跟他以后就是竞争对手，要多注意一下这个人！呵呵！”<br /><br />　　林俊逸自然认得项化强，当然是因为他曾经在发哥的《赌神》里面出演过龙五的角色，何况他的身旁还有张敏这样的大美人陪伴，显得分外惹眼了。<br /><br />　　此时张敏站在向华强身边，一身红色的露背低胸长裙衬得她的象牙肌肤更加白润娇嫩，丰腴圆润的身材无限美好，眉目如画；丰胸高耸，从长裙开叉处裸露出来的玉腿包裹着肉色透明水晶丝袜，乳白色的高根鞋，一切都显得那么端庄优雅，依然是衣着雍容华贵，气质典雅，端坐在那里，融高贵、妩媚的气质于一身。仙姿美貌，丰神绝代，沉鱼落雁，闭月羞花，丰韵迷人！<br /><br />　　“阿逸，早就听说你风流倜傥，怎么样？对这个大美人有没有兴趣？”<br /><br />　　何鸿焱笑问道。<br /><br />　　“呵呵，爱美之心人皆有之嘛？”<br /><br />　　林俊逸笑道，“我不过是年少荒唐罢了，哪里比得上何先生一龙四凤子孙满堂，这才是真正的风流倜傥呢！”<br /><br />　　何鸿焱听出来林俊逸对张敏有很大兴趣，点燃一根雪茄，“呵呵，张敏的确是个大美人！”<br /><br />　　他笑着低声说道：“你们年轻人不要陪着我这个老头子干坐着了，今天是酒会party，有舞会有赌馆有歌厅，阿逸，你可要尽情尽兴哦！呵呵！”<br /><br />　　“何先生，那我就放松放松、娱乐娱乐，再来陪您说话喽！”<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第544章勾引贵妇张敏</span><br /><br />　　林俊逸笑着起身径直走到向华强、张敏面前。<br /><br />　　他还没有开口说话，只听何鸿焱高声叫道：“华强，过来，上次你不是说要跟我赌一把的吗？趁今天有时间，我就陪你好好玩玩！”<br /><br />　　林俊逸知道何鸿焱在为他创造机会，他微笑着冲向华强点头致意，然后伸出手去向张敏笑道：“夫人，可否赏脸陪在下跳个舞呢？”<br /><br />　　向华强听何鸿焱当众叫他过去陪酒，本来今天到场的客人很少敢来搭理他这个新义安的老大，他无聊的很，然后就应了一声，端起酒杯过去了。<br /><br />　　张敏刚才早就发觉林俊逸目不转睛地盯着他们夫妇俩看，目光十分的不礼貌，此时虽然笑语殷殷地邀请她跳舞，可是，她的心底却感到这个年轻人存心不良，满心里不想和眼前这个陌生人共舞，众目睽睽之下，不情愿却又不得不伸出手来，款款站起身来。<br /><br />　　林俊逸轻轻握住张敏的芊芊玉手，小手果然白皙滑嫩温润可爱。<br /><br />　　趁此机会他仔细端详这只绝色尤物，瓜子脸上一双会说话的水汪汪的妩媚大眼，一笑起来两腮就浮现出两个小酒窝，别有一种甜甜的魅力，她有些无奈地对他职业性地微笑了一下。<br /><br />　　张敏是一个很有气质的女人，知性大方，性感妩媚，典型的御姐式的女人，前世林俊逸对于张敏就很有兴趣。在张敏的大多数电影中，虽然大部分的光芒都被周星驰吸引过去了，但是张敏的美艳依然能够深入人心。<br /><br />　　此时的张敏大约30岁左右，算是最有味道的年纪，她不但有姣好的容貌和迷人的身材，盘起的头发，优雅的露背低胸长裙，透明的肉色水晶丝袜，黑色绑带高跟鞋，浑身无不洋溢着成<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=熟女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">熟女</span>人的风韵。<br /><br />　　在露天舞场随着隐约翩翩起舞，张敏也是冷眼低垂，对林俊逸并无一点热情。<br /><br />　　林俊逸知道张敏有些忌惮自己，对于她的冷淡满不在乎，依然笑容可掬地轻轻搂着她的柳腰翩翩起舞。但是，在沉默底下，好色的眼光可没有休息，从张敏丰润的胸部开始，慢慢向下，贪婪地盯着丰满的酥胸和大腿上长裙开叉处，好像要设法看透旗袍里面的风光，色眯眯的眼神上下不停巡视着张敏的身体。<br /><br />　　林俊逸一边欣赏美景，一边从喉头发出奇怪的声音，舌头舔着嘴角黏稠的口水，好像正在品尝美食一样。<br /><br />　　“这个人的眼光怎么这么讨厌呀？”<br /><br />　　张敏几乎忍不住要骂出来了声来，不过出于自己的身份，她假装没有发觉林俊逸眼神的骚扰，只感觉到一阵恶心。<br /><br />　　“向夫人，仰慕你的芳名许多年了，夫人真是美艳逼人，令人心动！”<br /><br />　　林俊逸笑着说道，“我从小就很喜欢夫人的电影，特别是你主演的赵敏，敢爱敢恨，睿智可爱，简直就是我心目中的梦中情人！”<br /><br />　　“你过奖了……”<br /><br />　　张敏故意忽视男人露骨的暗示，但是，声调轻微地颤抖，白润的脸颊不由自主泛起红潮。<br /><br />　　“刚才我观察了一下向先生的气色，发现他纵欲过度，阴阳失调，性能力完全丧失了吧？夫人的性生活不如意，应该身心很寂寞吧！”<br /><br />　　林俊逸扶着张敏的腰肢，处心积虑的将她引到了一个无人的角落里。<br /><br />　　“林先生，请你自重！我老公是混黑道的，你得罪他是不会有好下场的！”<br /><br />　　林俊逸无视张敏冷漠的态度，一边大手在她丰腴绵软的柳腰上轻轻抚摸，一边继续坏笑着说道，“嘿嘿，向华强的势力在香港的确很大，但是我并不怕，毫不夸张的说我，我要杀他，跟踩死一只蚂蚁一样，你信不信，夫人！”<br /><br />　　林俊逸说着，突然轻轻的将手掌盖在一块坚硬的花岗石地板上，当他的手拿开时，地板上竟然清晰的烙着一个深大三寸厚的手印！<br /><br />　　林俊逸如今的《黄帝圣经》已经进入第四重，肉身力量达到了五千斤，可以轻轻松松打穿一面钢板，更不用说是石头了！<br /><br />　　“你……你……你还是不是人啊……”<br /><br />　　张敏目瞪口呆地看着地板上的手印，脸色微微一白，林俊逸清晰地感觉到她从纤细的腰肢到丰润的屁股都开始颤抖，恐惧的表情看起来反而更加性感诱人。<br /><br />　　果然，美丽<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">人妻</span>的恐惧刺激了男人的欲望，面对手足无措的张敏，如同恶作剧的顽皮孩子，林俊逸得意地坏笑了起来。<br /><br />　　“夫人当年的《火舞风云》可是我青年时期成长的必看影片啊！”<br /><br />　　林俊逸看了一眼张敏旗袍包裹之下的诱人成熟胴体，在张敏白皙柔嫩的耳畔小声地坏笑道，“夫人最后和秦沛的那场激情戏，远不如前面险被歹徒游轮QJ那场戏精彩，夫人裙裾凌乱，丝袜美腿裸露无余，玉腿之间若隐若现，惊慌失措，边跑边喊，最后落入水中衣裙浸湿，酥乳玉腿透视走光，真是令人看得血脉喷张热血沸腾啊！可惜夫人就此收手，不再接拍激情戏，真是令多少男生扼腕叹息啊！我青春期可是多次在梦里和夫人上演激情戏哦！我甚至都在梦里化身为秦沛尽情享受你那羊脂白玉一般的胴体呢！哈哈！”<br /><br />　　“请您不要何说……”<br /><br />　　任何事都有底线，张敏对如此直接的挑拨也感到愤怒了。可是，纵使心中有了怒意，教养良好的张敏说话依然那么温柔婉约。<br /><br />　　她甚至抬手想打林俊逸一个巴掌，张敏不能够再忍受林俊逸的无耻，条件反射性地向林俊逸挥掌。<br /><br />　　却被林俊逸紧紧抓住了她的芊芊玉手，却又让她的玉掌在他脸颊上刮了一点，随即恶狠狠地坏笑道：“当众失态，向夫人不怕引起大家关注吗？不怕尊夫误会吗？我可听说贤伉俪最近夫妻关系有点吃紧哦！惹恼了我，夫人难道不怕我杀了向华强吗？”<br /><br />　　张敏惊讶地望着自己的左手，又惊觉地看了看四周，一瞬间，已经开始后悔自己无礼行为了，幸好这里很偏僻，没有人注意这边她近乎失态的举止。距离上次伤人不知道已经多久了，记得依稀是少女时期，跟邻居的友人吵架，而且在出手打人后，张敏的母亲马上狠很地教训了她粗野的举动。<br /><br />　　“对不起，我不是故意的……”<br /><br />　　虽然女性柔弱的腕力根本没有造成任何伤害，知道林俊逸实力可怕的张敏，自知不敌他的蛮力，不敢在大庭广众之下惹怒这个小坏蛋大色狼，张敏慌张地向林俊逸低声道歉。<br /><br />　　“没关系，就用夫人的吻来补偿吧。”<br /><br />　　林俊逸顺势抱住张敏柔软的娇躯，大嘴覆盖上鲜嫩的红唇。<br /><br />　　突如其来的变化，加上心中的愧疚，张敏还来不及拒绝，整个人就立刻陷入林俊逸的怀里了。<br /><br />　　舞场灯光适时地暗淡下来，与其说是吻，倒不如说是舔或吸，林俊逸凶猛地用唇齿侵犯张敏的小嘴，灵活的舌头钻进紧闭的樱唇之间，刮着口腔内壁，贪婪地吃着张敏甜美的香津。<br /><br />　　林俊逸身上浓烈的阳刚气息迎面而来，张敏贞洁的口唇正接受男人的污辱，林俊逸牙齿、舌头夹杂着浓浓的唾液全都推进张敏嘴里，在粗鲁的亲吻下，强迫她咽下去。<br /><br />　　被肮脏的色狼当众玷污，张敏感觉时间好像静止一般，酷刑似乎永无休止，瞥了一眼丈夫向华强还在陪着何鸿焱谈笑风生，酒兴正浓，人妻的泪水已经滚出眼眶了。<br /><br />　　“夫人的吻真是太销魂了，美人连口水都好吃！”<br /><br />　　林俊逸几乎亲吻到自己都不能呼吸了，大嘴才舍得离开张敏的唇，没有任何迟疑，怪手马上探入张敏的露背低胸长裙之中。<br /><br />　　张敏一身红色的露背低胸长裙衬得她的象牙肌肤更加白润柔嫩，玲珑剔透的身材无限美好，眉目如画，纽扣高掩却镂出一个心形，露出深深的乳沟和多半白润的酥乳，令人心动旌摇，张敏身上一阵一阵芬芳馥郁的熟女体香传过来，林俊逸心都酥了，下身胀得硬硬的。<br /><br />　　乘着一个旋转的动作，林俊逸趁势把张敏紧紧地搂在了怀里，右手紧把着她浑圆丰润的臀部往自己的下身压，胸膛也紧贴住张敏尖挺而有弹性的圣女峰上，感觉柔软而弹性十足，林俊逸心神俱醉，忍不住紧紧按住了她那丰腴浑圆的屁股，趁势轻轻揉摸起来。<br /><br />　　“不要这样……”<br /><br />　　张敏惊慌失措地低声呢喃道。<br /><br />　　“向夫人难道没有跳过这种贴面舞吗？”<br /><br />　　林俊逸说着双手慢慢用力将张敏紧紧搂抱在怀里，让两人身体贴得更近，色手开始肆无忌惮地上下其手抚摸着人妻少妇裸露出来的光滑的后背，揉搓着人妻少妇绵软的腰身，然后慢慢向下揉捏着张敏丰腴滚圆的美股，虽然隔着红色的露背低胸长裙依然可以清晰感受到久违的张敏丰润圆润的胴体，尤其是美股的翘挺浑圆丰熟肉感弹力十足。<br /><br />　　林俊逸能感觉到张敏酥乳上的胸罩隔着红色的露背低胸长裙在他的胸膛上揉磨着，张敏的乳尖在磨擦中好像已经变硬了。他索性故意在张敏丰腴滚圆的臀瓣上面手法娴熟地使劲抚摩揉捏了两下，揉捏得人妻少妇的娇躯也忍不住轻轻颤抖了一下。<br /><br />　　林俊逸一边紧紧地搂住她的娇躯往自己身上贴，用早已坚挺的下身紧紧地顶住张敏红色的露背低胸长裙下隆起的私处，感觉着人妻少妇私处的丰腴熨贴，一边坏笑道：“我就是喜欢夫人，谁也不能阻止我。我真是太嫉妒向华强了，离婚之后还能够娶到你这样温柔美丽的性感明星啊！”<br /><br />　　灯光依然昏暗，林俊逸搂抱着张敏慢慢转移到一棵大树下。林俊逸感受着她胸前也真够丰润够娇挺的，不但丰熟浑圆，而且弹力十足，似海棉般的柔软，火辣辣的挤压在林俊逸胸前。他的嘴唇在张敏的白皙柔软的耳朵耳垂上轻描淡写，轻轻摩擦，色手却技法娴熟更加肆无忌惮地抚摩揉搓着她丰腴柔软的臀瓣，庞然大物顶嵌在她的玉腿之间隔着红色的露背低胸长裙接触摩擦着她的沟壑幽谷。<br /><br />　　人妻少妇感受着他的嘴唇在她的耳垂旁边的摩擦和喘息，粗重的气息弄得她白嫩的耳垂痒痒的，张敏“嘤咛”一声，浑身酸麻酥软依偎在他的怀里，感受着他越来越紧的搂抱，清晰地闻着他身上浓烈的男子汉的阳刚气息，还夹杂着男人的汗味，半推半就地任凭他上下其手抚摸揉搓，任凭他的大手抓住她丰腴滚圆的臀瓣狂野揉捏，同时，她清清楚楚感觉到他高高搭起的帐篷硬邦邦地顶住她平坦柔软的小腹。她感到耳热心跳，心慌意乱，感觉到他的生理的反应隔着薄如蝉翼的红色的露背低胸长裙正好顶嵌在她的玉腿之间的沟壑幽谷，此时此刻更是如此近乎零距离地感受着他的庞然大物男性图腾，人妻少妇也不禁叹为观止春心荡漾。<br /><br />　　张敏享受着林俊逸的色手熟练的抚摩揉捏，她清晰地感受到林俊逸正把整个身体斜倾着靠到她身上，除了丰挺的玉峰被他用宽厚的胸膛有意地压迫挤磨外，更羞人的是她被撩起的红色的露背低胸长裙前面的开叉，他的色手肆意抚摸揉搓着她浅黑色透明丝袜包裹着的丰润浑圆的大腿，并且得寸进尺地向着她的丁字内裤包裹着的凸凹玲珑沟壑幽谷侵袭。<br /><br />　　“不要啊……”<br /><br />　　张敏娇躯轻颤，羞赧无比地娇喘挣扎道，“我是有夫之妇，你不可以这样的……”<br /><br />　　“向夫人，可是我已经情不自禁了啊！你长得实在是太诱人了，我真是极度向华强那个太监，明明都已经阳痿了，还要霸占你这么一个大美人！真是暴殄天物啊！敏姐，你现在还不到30岁，正是风化正茂，难道你就想这样禁欲到老吗？”<br /><br />　　林俊逸坏笑着地问道，色手却已经得寸进尺地探入进去。<br /><br />　　“我禁欲到老也不要你管……你这个恶魔！”<br /><br />　　张敏恨恨地啐骂道，她突然张开了樱桃小口，想要呻吟出来，却强行压抑住了这声动情的呻吟，天哪！他的手指居然捏住了她的珍珠，然后放肆地进入了她的花蕊，一个两个三个，在她的甬道里面律动起来。<br /><br />　　人妻少妇媚眼如丝地看着舞池里面其他人翩翩起舞，没有人注意到自己在他手指下猥亵调戏婉娈喘息。其实张敏的确是被林俊逸说到了痛处，自己年轻美艳，但是丈夫却是银样蜡枪头。<br /><br />　　经过林俊逸这么一挑拨，张敏的意志不自禁的开始动摇起来，满腔的怨愤，满心的怨恨都在他的手指爱抚挑逗撩拨之下化作春水潺潺，娇喘吁吁。<br /><br />　　双手无助地搂抱住林俊逸宽阔的肩膀，努力压抑着自己的喘息和呻吟，舞步凌乱不堪，脚步软弱无力，只好情不自禁地贴近他的身躯，浅黑色水晶透明丝袜包裹着的白润浑圆的玉腿却顺从配合地分开，让他的色手更加深入更加方便更加随心所欲更加恣意妄为，春水潺潺，汩汩不断地流淌出来，湿透了内裤，湿透了丝袜，甚至洇湿了红色的露背低胸长裙下摆。<br /><br />　　林俊逸在大树下紧紧抵住张敏的娇躯，一只手还在她的甬道里肆无忌惮的挑逗撩拨，一只手温柔爱抚着她的脸颊，俏丽的短发乌黑柔亮，发尾端庄地上卷，增添几分柔媚，奶油般白皙甜腻的肌肤，甚至有点柔弱病态美，糕点般松化美味的面颊上，成熟精致的五官，妩媚水盈的美眸，搭上涂着大红口红的性感嘴唇，让人忍不住想尝一口。修长白皙的脖颈，饱满丰挺的乳房，几乎从连衣裙里裂衣而出，更显她的丰腴成熟之美，性感柔媚之美，却多了美女明星少有的端庄。<br /><br />　　“嗯！林俊逸，你这个流氓，你这个恶魔，我想咬死你！”<br /><br />　　张敏恨得在林俊逸耳边咬牙切齿，甚至忍不住张口真的咬住了他的耳垂，可是身体的生理反应已经背叛了她的意志，芊芊玉手不知不觉地紧紧搂住了林俊逸的虎背熊腰，上下爱抚着他的后背，两条浅黑色透明丝袜包裹的玉腿情不自禁地分开，春水湿润的甬道更是不由自主地吮吸住他的手指，随着他的手指蠕动着痉挛着，天哪！这近乎猥亵羞辱的恨如此轻而易举就转变成了欲望了吗？<br /><br />　　可是，自己好长时间没有尝到这种食髓知味的快感了，如今被大色狼勾起了欲望她几乎不能自拔，根本无法抑制住自己的欲望，渐渐的暧昧禁忌的刺激快感瞬间就席卷了她空旷的胴体和幽怨的芳心。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第545章勾引贵妇张敏2</span><br /><br />　　林俊逸当然知道张敏在他手下渐渐软化，好整以暇地尽情欣赏着人妻继续堕落的过程，华美的小礼服展现出光洁的藕臂，薄薄的披肩完全只有装饰的作用，那刀削般的香肩直到光亮的裸背之间，全都一览无遗，浅浅的心形领微露酥乳，精巧的项链正好卡在双峰当中。绸缎红色的露背长裙半拖地，连红色高跟鞋和浅黑色透明丝袜包裹的修长美腿都那么性感诱人。<br /><br />　　半裸的女人极为美丽，与高傲冷艳的白凝冰不同，她那冶艳的风情和突如其来的耳光好像会扎人，如一根针，一望就立刻刺在心头上，端庄娴雅羞怯柔媚的张敏更加刺激男人欲火高涨，意图肆意挞伐任意欺凌。张敏蜷曲的长发随意舞动，宛如黑色的波浪，雪白如玉的肌肤麦芽糖似的甜腻，彷佛会黏在掌心，全身上下玲珑的曲线完美的无懈可击。<br /><br />　　“向夫人，我们说的太多了，不该再浪费时间了……”<br /><br />　　林俊逸淫笑着亲吻张敏白皙柔嫩的耳垂。<br /><br />　　雄性滚烫的体温中蕴含着旺盛的慾火，连喷在脖子上的鼻息都如此炙人，嗅着混合酒精的浓烈体味，短何扎着她水嫩的肌肤，张敏不禁微微颤抖，久违而熟悉的味道再次侵袭着她的身心，隔着单薄贴身的衣衫，林俊逸巧妙地爱抚着娇乳，衣料光滑的手感与女体截然不同，揉合了圣女峰的软嫩却别有另一番滋味，点点唾液的沾湿，张敏胸前的半透明中隐约透露出魅惑的粉红色。<br /><br />　　“你做什么？”<br /><br />　　张敏急急低声叫道。<br /><br />　　“嘿嘿嘿，夫人失态举止是在太伤我的自尊，要加上摸夫人的酥乳来补偿哦！”<br /><br />　　林俊逸邪心陡起，一想到被压伏在身下的人就是自己处心积虑、日思夜想要奸淫的是香港最大的黑社会帮派老大的夫人，心中只觉畅快无比、刺激非常。<br /><br />　　他压伏在张敏的身上，只觉身下尤物娇躯微颤，浑身柔若无骨，如卧软棉之上，更诱人的是，这尤物虽是趴伏在地，但柳腰以下，臀部凸翘而起，形成天然的弧醉人幽香，林俊逸不禁淫念大盛，下面肉棒忍不住便逐渐变粗变硬起来。<br /><br />　　张敏只觉一团火热巨大的东西，透过衣裤的裂口，抵住自己的下体，尽管隔着蕾丝内裤，但凭她身体敏锐的触感，及多年的婚姻经验，那玩意的硬度、热度、长度、宽度，仍然骇得她六神无主。不禁低声惊呼道：“林俊逸，你干什么……你怎么……快移开！”<br /><br />　　“敏姐，别说话，被别人发现就糟了。”<br /><br />　　林俊逸只觉肉棒抵在一团软肉中，软绵绵的，前端尽管被亵裤挡住，无法深入，但一股人妻美妇成熟娇美的肉香直透脑门，香馥馥的，那销魂的感觉让他无比兴奋。<br /><br />　　张敏娇羞无限，她只觉脸上火烫烫的，陌生粗大的肉棒，紧贴着下阴抽搐勃动，使许久未经房事的她产生一股莫名的悸动。她试图夹紧大腿，不让那恼人的肉棒在自己的股沟间肆虐。但林俊逸的双腿紧压在自己两腿间，让她毫无办法闪躲。<br /><br />　　“林俊逸，你且移开些，姐姐被你压得喘不过气来。”<br /><br />　　张敏含羞对林俊逸低声说道。<br /><br />　　“向夫人怎么开始以姐姐自居了？哦，敏姐，这地方太小了，我也没办法，咱们现在毕竟是在偷情。”<br /><br />　　林俊逸趁这机会，稍微移动身体，让肉棒沿着张敏的股沟、幽谷来回磨蹭。<br /><br />　　火热粗壮的肉棒，在张敏的股沟间，隔着亵裤贴着美穴游移，肉棒每滑过一次，张敏便张嘴吸一口大气，她被磨得羞赧无比，欲火渐起。那根火热的肉棒，前端肉乎乎的蟒头时不时轻触美穴，撩拨着她敏感的肉体，她只觉钻心撕肺的搔痒，不断由沟壑幽谷蔓延至全身，美穴甬道深处实是说不出的空虚难过。<br /><br />　　随着摩擦，她的下身越来越热，呼吸越来越急促。<br /><br />　　“不行，我不能做对不起老公的事！”<br /><br />　　残存的理智告诉张敏，必须忠于丈夫向华强，谨守贞节，把压在自己身上的这个花花公子推开。<br /><br />　　她正要不顾一切推开林俊逸，这时只听到一个声音说道：“你看到，我夫人张敏吗？”<br /><br />　　“不好意思，向先生，我没有看到！”<br /><br />　　林俊逸发觉张敏浑身发热，脖子附近雪白的肌肤泛起的红潮不断蔓延，知道张敏此刻定然已经情动，他把嘴巴伏在张敏的耳边，悄声对她说道：“敏姐，你老公正在这附近，不要乱动，否则被他发现了。”<br /><br />　　他用手捂住张敏的嘴巴，稍微抬起自己的下身，轻轻用下体蹭了蹭，试图将张敏的亵裤退下。<br /><br />　　沟壑幽谷不断被林俊逸勃起的肉棒磨蹭着，张敏感到自己已不能控制脑海里的淫欲狂涛，已不能控制身体里面那些羞人的生理反应，她感到自己被压在下面的乳头开始发涨，美穴也开始收缩律动，里面渐渐湿润起来。她不断扭动着浑圆的臀部，试图摆脱肉棒的进一步肆虐。<br /><br />　　随着肉棒的蹭磨，林俊逸感觉到美穴边缘的蕾丝内裤开始湿润起来，知道张敏在自己的挑逗下，已经情不自禁，他趁她扭动臀部的机会，用手偷偷拉下她的亵裤，肉棒如影随形紧贴到她的臀沟间，不紧不慢轻触磨蹭起来。<br /><br />　　“噢……林俊逸你干什么……快移开……唔唔！”<br /><br />　　没有蕾丝内裤的隔绝，火热的肉棒紧紧地贴在肉缝间，张敏被烫得娇呼一声，芳心又羞又怕，不由自主便翘起白嫩的屁股，下意识扭动着浑圆的臀部抗拒着。<br /><br />　　她的小嘴被林俊逸紧紧捂住，只能发出微弱的抗议。<br /><br />　　“好姐姐，我在帮你按摩舒缓心情呢！”<br /><br />　　林俊逸为了消减张敏的反抗，假意说道。<br /><br />　　“你疯了……哪里有这样按摩的？”<br /><br />　　老公就在眼前，张敏不敢太过激烈反抗，只能不断扭腰摆臀，可是林俊逸早防着她这一步，肉棒紧贴着她的美穴，让她的扭动不但没有起到摆脱作用，反而使摩擦更加剧烈起来，荡起的是愈加泛滥的春情。<br /><br />　　林俊逸伏在张敏的耳边，蚊声对她说道，“敏姐，你觉不觉得我们现在这种感觉就像是偷情一样，是不是很刺激啊！”<br /><br />　　他口中说着，下面的肉棒却没有停下，贴准肉缝，加快速度，用力不断地蹭摩起来。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　一声娇羞的轻啼从张敏小巧鲜美的嫣红樱唇发出。火热粗壮的肉棒，在春水花蜜润滑下，顺畅的沿着股沟、幽谷来回磨蹭；那酥痒的感觉，既舒服又难过，就像虫行蚁爬，又像鹅毛轻搔。类似交合的快感，迅速由后庭穿透五脏六腑，张敏全身阵阵抽搐，她被磨得满腔欲火，却又无法适时发泄，那股难受的劲，可真是快将她憋疯了！<br /><br />　　她想不顾一切挺身而就，又盼望林俊逸忍不住直捅进来。此时林俊逸的色手不断抚爱着她那敏感娇弱的小蒂，手指还在她水滑潺潺的美穴中轻勾着，弄得指尖又黏又滑，她的美穴更是不住收缩着，排泄着一丝丝甜蜜的汁液；而更让张敏娇羞无力的，是林俊逸的禄山之爪，不知何时起已穿过她的领扣，滑入了她衣内，火热地抚爱揉搓着她的双峰。<br /><br />　　“林俊逸请你……请你住手……啊……喔！”<br /><br />　　张敏轻声呻吟着。林俊逸一手捂着她的小嘴，把她上半身略微抬起，另一手伸进她粉红色衬衣里，拉下抹胸一把握住一个雪乳。入手处但觉滑腻柔软，富有弹性，美妙的触觉使得他性欲高涨。他的手又捏又揉，尽情拨弄着张敏那一对高耸的乳房，原已亢奋挺起的大肉棒，频频顶触磨蹭着已经湿润的美穴。<br /><br />　　林俊逸就这样紧紧搂着张敏，在她那柔若无骨的娇美玉体上恣意轻薄、挑逗，张敏虽灵明未失，但由于许久没有和向华强夫妻敦伦合体欢好，久旷的熟女娇躯在林俊逸高超煽情的撩拨下，也情不自禁地泛起浓浓的春潮，全身都在不停地轻轻颤抖，她的乳尖耸翘凸起，迷人的肉缝春水花蜜不断渗出。虽然她极力压抑忍耐，但欲火烧红的面颊、娇哼急喘的媚态，已道尽她心中的渴求。<br /><br />　　这时的林俊逸，知道张敏那蜜汁满溢的嫩穴，已开始渴望男人的肉棒。张敏的美穴被林俊逸的肉棒从后面紧贴着触碰，前面的豪乳不断受到他的捏揉，一阵阵难耐的酥麻空虚感让张敏浑身酸软，她心乱如麻，不断扭动着娇躯，娇喘吁吁地轻声哼道：“林俊逸，你，你……你……你疯了……不要这样……不能乱来……快放手……不要乱摸！”<br /><br />　　“好姐姐，我仰慕姐姐已久，让我好好疼惜……我忍不住了……不要乱动……若被你丈夫发现……他定然不会放过你！”<br /><br />　　林俊逸软硬兼施，心中的占有欲望火烧火燎，他的肉棒频频试图扣关，但张敏的美穴尽管春水花蜜潺潺，仍然无法一下子顺利插入。<br /><br />　　“啊……啊……不要……求求你！”<br /><br />　　张敏轻声求饶着，无力地扭动着火辣性感的娇躯，在这样的环境下，被这种背后式奸淫她从不曾试过，一想到前面有丈夫“虎视眈眈”后面美穴不断受到林俊逸肉棒的冲击，张敏只感到又是刺激，又是无助。她想反抗加于身上的淫辱，但又怕反抗太过强烈，一旦被丈夫抓到自己在与男人偷情，她受到的凌辱将更加可怕。<br /><br />　　就这样，张敏只好不断扭腰摆臀，试图摆脱林俊逸的淫虐。这香港黑社会老大的美艳老婆被自己设计得无所适从，既不敢强烈反抗，又不想乖乖就范，这样的奸淫方式所带来的极度亢奋刺激着林俊逸身上的每个神经，张敏越是叫“不要”他越是兴奋，她越是扭动，他越是火旺。<br /><br />　　林俊逸的双手更加急躁更加粗鲁地紧握住张敏无比丰满的一对弹性十足的娇嫩乳房，热血涌上他的脑门，抓着豪乳的手越来越用力……张敏的豪乳在林俊逸的揉捏中极度的变形，娇嫩的乳头还不时的被拉扯，但乳头却因这激烈的刺激更加硬挺……见他这样肆无忌惮地玩弄着自己的娇嫩奶子，张敏羞急无比，不断哀求道：“林俊逸，求你……不要乱来……求求你……不要……不要！”<br /><br />　　美艳的御姐美女的求饶声更让林俊逸性欲大增。<br /><br />　　“啊……敏姐啊……你真是太美了……太美了！”<br /><br />　　林俊逸突然探下身来，埋首在张敏的一对豪乳间，狂热地张开大口，含住其中一个，“咝咝”吸吮出声。<br /><br />　　“喔……林俊逸，不要！求你！”<br /><br />　　张敏突遭袭击，一股电流从被吮的豪乳传遍全身，酥麻畅快的感觉使她的头脑一片混沌，一颗心“怦怦”跳个不停，只感到自己的硕乳在不断膨胀，乳头更加凸挺，下面的水流得更凶了。沟壑幽谷被肉棒磨擦所产生的骚痒更加难受，一种狠不得被捅的疯狂想法不断冲击着张敏的理智，让她感觉自己快崩溃了！<br /><br />　　她的声音本就极为娇媚，此时一旦轻声呻吟起来，更是无比销魂，令林俊逸的肉棒更加坚硬鼓涨，难以忍受。突然，他粗暴地扯下张敏的衣裤，露出她整个光滑嫩洁的浑圆美臀，怒起的大蟒头紧贴着美穴的洞口硬顶了上去，让张敏又一次清晰地感受到它的强大和热力，她只感到一阵头晕目眩。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第546章勾引贵妇张敏3</span><br /><br />　　随着越来越高亢的快感传遍全身，张敏的理智也愈来愈沉沦，她心里明明知道这是被丈夫向华强以外的男人亵玩，她几次试图躲避，但美穴被这英俊青年的肉棒一烫，却让她的欲望火烧火燎，难以自已，逐渐迷失，她不晓得这到底是为什么？只知道美穴里面无比骚痒与空虚，极度需要肉棒的慰藉。再这样继续延烧下去，自己一定会很快地臣服在这英俊青年花花公子的胯下。<br /><br />　　此刻张敏简直舒服得升天了，丈夫向华强虽然看起来很威猛的样子，但实际上就是个软柿子，从结婚之后，她从来没尝过这样的前戏会带给她销魂的感觉，带给她如此巨大的快感。林俊逸的肉棒技巧高超，花样繁多，处处搔到人妻美妇的痒处；张敏娇臀不停扭动，春水泛滥而出，把林俊逸的肉棒沾得湿粘粘的。新义安老大的夫人被弄得意乱情迷，那股酣爽畅快，简直飘飘欲仙，如在云端。<br /><br />　　身经百战的林俊逸也有点按捺不住了，透过茂草的余隙，他见到向华强的脚步声始终在附近响起，怕夜长梦短，还是先占有这销魂尤物的贞操要紧。想到这里，他一把扶着张敏的纤腰，将她的两条粉腿尽量分了开来。张敏的美穴甬道此时敞开在他的胯前，鼓胀突起，淌着甘露的娇嫩洞口正对着他不住颤动的怒挺肉棒。<br /><br />　　林俊逸扶着他那已涨成紫红色的巨大蟒头摩擦着已成一片泽国的娇嫩洞口，张敏下方的唇瓣湿滑之极，大蟒头毫不费力地迫开外唇，挤进那充满春水花蜜的细洞里。<br /><br />　　尽管才是前端的龟冠，可灼热有力的冲击和如同拳头般粗大的蟒头却已经是张敏紧小如处女般的美穴难以承受的。感受到肉棒的无比巨大所带来的阵阵涨痛，即将被丈夫向华强以外的男人插入的窘境使张敏的神智稍微清醒了一些，她哀哀求饶道：“林总不可以啊……不要……快放开……嗯……求你……求求你……噢！”<br /><br />　　这美艳的御姐美女的求饶声娇媚入骨，让林俊逸更是按捺不住欲火，他把那根又粗又大又硬的宝贝稍为退出，在洞门外擦着唇肉，想让大蟒头醮着湿滑的春水花蜜快点没入骚穴中。<br /><br />　　被这么大的肉棒插入实在太可怕了，趴伏在地上的张敏，只感到林俊逸的大蟒头已经强行顶开沟壑幽谷，大半已挤入她的美穴甬道，里面被顶得好涨好难过，又是空虚又是麻痒。虽然看不到那肉棒，但只插进一小半，里面便已被塞得满满的，感觉真得太雄壮了，光一个大蟒头便将自己的两片蜜唇花瓣迫开到极限。<br /><br />　　“林俊逸不可以不要……噢！”<br /><br />　　张敏娇喘微微，她的美穴穴终于被强行挤开，那巨大的蟒头从后整个顶了进来，使她情不自禁发出一声满足的娇呼。<br /><br />　　“我就要失身于这个年轻人了……可怎么向老公交待啊！”<br /><br />　　一丝失贞的绝望涌进张敏心头，灵性未灭的她连忙用双手撑在地上，将身子努力向前移了移，希望借助双手的力道阻止林俊逸肉棒的挺进，想让他的大蟒头从美穴内退出来一点点……可是林俊逸整个人趴压在她身上，那粗大肉棒随着张敏屁股的退却向前推进，这样一来大蟒头始终未能脱离她的美穴，反而更深入了一点……张敏感到林俊逸的肉棒太过粗大了，象一条木桩一般紧紧地死死顶着自己的美穴，由于她的美穴又紧又窄，虽然美穴里已经非常湿滑，而且还有大量春水花蜜仍在不停渗出，两片粉嫩的蜜唇花瓣也已被他的巨大蟒头硬生生地大大地分开，但此时大蟒头却暂时无法继续前进，两人的下阴就这样紧贴在一起，彼此僵持着。<br /><br />　　“太爽了！这不就是梦寐以求的‘重峦叠翠’么？”<br /><br />　　林俊逸的蟒头被张敏的美穴肉紧紧地箍夹着，让它举步唯艰，整条肉棒一时无法完全插入。<br /><br />　　“想不到张敏居然是这样的名器，真是爽死了！”<br /><br />　　林俊逸欣喜不已，深吸一口气，一股内力运至丹田，准备发力把那根涨得发痛的粗大肉棒尽根没入张敏那极度空虚、期待已久的湿滑嫩穴之中。<br /><br />　　张敏的美穴感觉到大蟒头的悸动和力道的酝酿，知道已无法幸免，她幽幽叹了口气，充满着即将失贞的无奈和失落。<br /><br />　　不知道过了多久，张敏身上的衣服，终于被林俊逸撕裂，立时露出了一部分玉肩，和粉红色的抹胸。破裂的衣衫根本无法遮挡惹火的身段，粉雕玉琢般晶莹雪滑丰腴圆润的美丽胴体几乎完全赤裸。<br /><br />　　林俊逸趁势一张双臂，紧紧地抱住了她。他喘着粗气，猛地低下头，火热的嘴唇，往她的小嘴上堵去。这下，张敏又惊又羞，身如触电，要待挣扎，一个身子已被林俊逸缠着。<br /><br />　　张敏那对怒耸雪乳充满质感，既娇嫩圆滑，又极富弹性，两具肉体相贴，林俊逸壮硕的胸膛压磨着两团软肉，香喷喷的美妇娇美肉香袭人欲醉，让他更觉血脉贲张，情欲如潮。<br /><br />　　他不顾张敏的推拒，强行用舌撬开贝齿，探入口中，卷住她的丁香小舌，尽情吸吮逗弄。<br /><br />　　“唔……唔……不……不能……”<br /><br />　　张敏撑持着央求道。迷乱中想用自己的香舌将林俊逸的舌头顶出嘴外，却被英俊青年深深吸住。她如触电一般，星眸微闭，全身软绵绵的，几乎站立不住。<br /><br />　　林俊逸欲火已炽，淫舌在檀口中不断搅翻，时而两舌交缠、时而舌尖互舐，狂烈的吻着她。一会后，他深吸一口气，用颤抖的双手粗暴地扯掉张敏胸前鼓胀胀的粉红色抹胸，一对雪白迷人的豪乳立即弹跳而出，两团硕大的肉球在他面前颤微微地闪动着迷人的光晕，诱人之极，令他浑身火热，目眩神摇。<br /><br />　　这个人妻美妇实在太惹火了，林俊逸只感欲火焚身，喉结忍不住一上一下地颤动，大口大口地咽着口水，活像一头吞噬猎物前的野兽。他猛地一头扎进那高耸的酥胸地带，口中嗷嗷直叫着道：“好姐姐，你真美，我受不了啦……”<br /><br />　　张敏未再挣动，但伤心的泪水，却忍不住流了下来。<br /><br />　　胸前忽然传来一阵触电般的酥麻快感，张敏明显感到一条湿热的舌头粗野地含住她业已外露的乳头，不断地翻逗舔吮。原来林俊逸已情不自禁贴了上来，卖力地将那殷红的樱桃吞进吐出，牙齿轻咬，长舌舔逗，不断地“咝咝”吸吮，完全迷失在她这对怒挺的玉乳中。<br /><br />　　“好美的一对奶子啊！”<br /><br />　　林俊逸一边忘情舔吮，一边忍不住赞叹道。她那丰满高挺的双乳弹跳出来的那一刹，林俊逸就在心底忍不住吹了声口哨，差点就想抱上去，多么美丽的双峰啊！<br /><br />　　刚才在跳舞时光线黑暗看不清爽，此时在日光之下，只见张敏的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">美乳</span>既是丰润无瑕，更是高挺浑圆，随着张敏紧张的呼吸，那轻跃的动作更是娇媚无比，加上张敏肌肤晶莹剔透，雪白的肌理配上微微粉红的血色，那浑圆美丽的骄挺酥胸上头，还有两颗粉红娇嫩的蓓蕾，显得色泽更是美艳，张敏的乳房呈半球形状，浑圆坚挺，硕大滑腻，富有弹性，一手罩上去根本无法满握。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第547章勾引贵妇张敏5</span><br /><br />　　这是他见过的最美丽的一对奶子，他平生玩弄过的女子不乏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">美少女</span>美少妇，成熟美妇，却从未见过如此完美的乳房，其丰满程度和弹力远胜他疼爱过的任一女人。<br /><br />　　张敏闻言脸上一热，她一直以自己有一对<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">极品</span>豪乳而傲，她也知道，每个男人见到她，无不惊艳于自己的绝色下，对自己垂涎三尺。尽管已存献身之念，但第一次被丈夫向华强以外的男人侵犯，她仍感到一阵阵羞耻。<br /><br />　　见张敏不再反抗，林俊逸放开手段，他右手交替着把玩两个丰乳，不停揉搓。左手则从张敏背后绕过，顺着柔背，狂热地抚上了她浑圆的臀部，入手只觉滑腻肥美，妙不可言。<br /><br />　　“好姐姐，你好敏感啊，你就救救我吧！”<br /><br />　　轻轻舐着张敏柔软的耳根，林俊逸故意用声音轻薄着她，张敏既羞又恼，但他的轻薄却又让她的芳心甜甜的。光在刚才奔行和猥亵时，敏感至极的乳峰被衣裳磨擦着，张敏就已经羞在心里，千百次埋怨自己为什么这么敏感了。<br /><br />　　但林俊逸的手一摸上来，张敏就知道自己是对的，他的手似带着无边魔力，光是在张敏颈上那一阵搓揉，已经让她软化了下来，这一直接扣关，热热的掌心更是瞬间便烧的张敏浑身欲焰熊熊，他的手掌温柔地爱抚着她的酥胸，又急色又贪婪地轻揉重捻，搞得张敏不禁娇声喘息起来。<br /><br />　　张敏除了那双迷死人的长腿外，胸前那美丽的女性象征更是丰隆诱人，光凭手上揉搓抚弄的感觉，那丰乳根本无法一手掌握，又柔软又高挺，光是抚弄都舒服极了，惹得他手上慢慢用力起来，将张敏那丰满的乳房在手中恣意把玩着，无比的性欲刺激让张敏全身火热，那出众的丰挺酥胸不只是<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">诱惑</span>而已，更是敏感过人，光张敏自己不小心触及时，那奇异的感觉都让她难受半天，何况是被这么经验丰富的花花公子抚玩？<br /><br />　　张敏娇喘吁吁，浑身酥软无力，倒在林俊逸怀中，娇声呻吟着，双手无力地抓在他背上，对他这么轻重自如地玩弄着她的酥胸，张敏娇羞无限，想阻止他又爱他这样爱抚，整个人已经是晕陶陶的无力自主！<br /><br />　　随着挑逗的加剧，肉体开始变得敏感起来。朵朵红霞，飞上张敏的娇靥，使她更显美艳迷人。她不敢看不远处正在呼唤自己的向华强，只是闭上双眸，芳心已碎，整个人渐渐变得神思恍惚起来。<br /><br />　　突然，一个坚硬灼热的骇人巨物，硬梆梆地顶在自己的臀沟间，令张敏刹时间心跳如鼓，她毕竟已为人妇经历过夫妻敦伦多年了，当然知道男人情动时的情形，心头不由泛起一股莫名的迷乱和绮念。迷糊间，那只大手已经再次伸入蕾丝内裤内，探到了自己的私处。<br /><br />　　林俊逸趁她春思动荡时已迅即脱光自己的衣衫，将她整个翻了过来，赤裸裸的身躯紧贴在她身后，那软绵绵香馥馥的臀肉，顶得他好不舒爽。<br /><br />　　张敏身心狂震，紧夹双腿，极力挣扎着，压低声音呼喊道：“林俊逸，你……这个色狼……QJ犯……你放开我……啊……我们不能……”<br /><br />　　林俊逸知道张敏不敢大声呼喊，对于她的谩骂根本不在乎，全身心的享受张敏诱人的雪白胴体。<br /><br />　　从盈盈一握的小蛮腰往下，诱人的曲线左右延伸，使张敏的臀部凸翘而起，浑圆迷人，形成浑然天成的凹凸和性感，那窈窕绝伦的诱人体态，柔滑白嫩的雪肌，丰满成熟，丰腴圆润，令人意荡神驰，目断魂消。<br /><br />　　林俊逸肆意玩弄着怀中温软的绝世美妇，早已血脉贲张，此刻如何还能忍得住，大手一扯，“哧……”<br /><br />　　的一声，便将张敏的蕾丝内裤撕开，随手丢到地上。须臾间他以极快的速度撕碎了张敏身上所有的遮羞物，也撕碎了她的心。<br /><br />　　“啊……林总不可以的，不要……快快住手……”<br /><br />　　张敏只觉胴体一凉，全身已无片缕，不由娇呼出声。她拼起余力，两只小手下意识紧紧护住私处。<br /><br />　　林俊逸见张敏尚作着徒劳的反抗，大吼一声，虎掌一抓、一甩，立时将张敏扔到草地上，未等她回过神来，猛扑过去，两个手掌抓住两条白嫩嫩的玉腿往外一分，一张大嘴，凑向芳草萋萋鹦鹉洲的美穴。就近观看，那里粉嫩嫩的，尽管张敏结婚已经这么多年，美穴仍如水蜜桃般鲜艳诱人，林俊逸忍不住又吸又舔起来……“啊……嗯……林总不要……放开我……啊……”<br /><br />　　张敏哪里受得了如此调情，被这个花花公子在八仙岭荒山野外连番戏弄，屡次撩拨，心乱如麻，想要抗拒，奈何全身软绵绵的，使不上劲。<br /><br />　　她以前与丈夫向华强亲热，两人都是仓促上马，不曾有甚前戏，何曾尝过如此风流手段，今天碰上林俊逸这个花花公子情场高手，一时间被挑逗得春情勃发，云鬓散乱，面如霞烧，媚眼如丝。<br /><br />　　一条湿热的舌头在阴缝间刷过，刁钻地直往美穴里搅动，张敏感觉到自己身体里产生了从来没有过的，既让她心慌慌，却又有种说不出的奇异愉悦的感觉，她臊得浑身的肌肤都泛起了粉红色，空气中荡漾着一阵如兰似麝的美妇肉香。她无力地哀求道：“别，求……求你……别……放过我吧……”<br /><br />　　那甜腻的呢喃声，每吐一字，都令林俊逸心弦为之震颤，下体涨得更痛，心中暗道：张敏真真是人间极品，连发出的娇嗲都令人发狂。我自从练成龙根伸缩自如，得到美女无数，巨龙从来没有像今天这般不听使唤，早早就涨痛欲爆。为了得到她，费尽心血，今朝得尝这美艳的御姐美女，就是精尽人亡也值。<br /><br />　　他狂烈地吻着张敏的蜜唇美穴，在他的淫虐下，蜜唇美穴逐渐变热变湿。张敏的两条玉腿不断绞来绞去，无力地夹着林俊逸的头，试图阻止他的肆虐，但一切都是那么徒劳无功。<br /><br />　　“啊……不要啊……好爽啊……”<br /><br />　　随着舌头的深入翻搅，张敏只觉一阵阵快感传遍全身，浑身燥热难耐，忍不住娇哼一声，柳眉紧蹙，娇躯如触电般颤抖不已，喘息瞬间变得急促异常，朱唇不断开合，美穴里面一股股浪水难以抑制地喷涌而出。<br /><br />　　在林俊逸的不断肆虐下，张敏发出了阵阵令人心荡神摇的呻吟，她鼻息如兰，双颊似火，浑身瘫软，原本软绵绵的豪乳，已经发涨变硬，更显硕大。美眸之中，也荡漾着惑人的光波，似可滴出水来。她人本生得娇美动人，这会更是有着说不出的娇艳，浑身上下散发出一种妩媚至极的使人奋不顾身的致命诱惑。<br /><br />　　成熟美妇的胴体果然迷人，此刻的她，钗横鬓乱，双颊艳如桃花，两眼迷离，羊脂白玉般的娇嫩肉体微微颤动，淫态诱人，林俊逸再也难以忍住，他紧紧将张敏压在下面，双腿分开她拼命紧夹的玉腿，伸手握住自己怒挺的肉棒，贴上她丰隆的三角地带，戳在洞口边蓄势待发。<br /><br />　　粗大坚硬的肉棒紧紧顶着湿热的肉穴，张敏浑身一震，这时候她欲抗无力，实则不只不能抗之，而且，竟不想抗之，内心充满了火热的期待……知道即将失贞，她看了一眼不远处的向华强一眼，不由得闭上了双眸，已彻底丧失了反抗的意识，泪水顺着脸颊淌落而下，心中绝望叫道：“老公，对不起，原谅我吧！我已不再是你贞洁的妻子！……”林俊逸的肉棒已挤进了张敏的美穴穴，但由于蟒头过于粗大，挤进一截后就被里面一层层的软肉阻碍着，一时无法顺利一插到底。“嘿嘿，好敏姐，心肝宝贝儿，我乐晕头了，忘了你的美穴是名器中的‘重峦叠翠’。”<br /><br />　　林俊逸心中恍然，喜不自胜，“你的‘重峦叠翠’，只有我的金刚宝杵，才能深入暴肏，待我以龙根伸缩自如好好疼爱你，让你尝尝销魂蚀骨的极乐滋味。”<br /><br />　　他深吸一口气，运动太极神功将下面的肉棒慢慢收缩。片刻之间，只见原本膨胀的肉棒竟渐渐变细，但长度却不断延伸，足足比原来长了好几寸。张敏被压在下面，只感到自己湿热的美穴里起初被一个粗大异常的蟒头撑得涨鼓鼓的，这时却发生了奇异的变化，不知不觉中缩小了不少。<br /><br />　　这种情况她从不曾遇过，莫非林俊逸心有余而力不足？她微微睁开美眸，映入眼帘的，是自已的隐私之处，正被一条细长的肉棒紧紧顶着。这场景淫荡至极，一阵躁热涌上了张敏的脸，羞得她无地自容。她心里不断呼唤着丈夫的名字，再次闭上了双眸，滴滴珠泪忍不住从眼角边滑落。<br /><br />　　林俊逸吸气行功一会后，屁股向下一挺，“哧”的一声，在春水花蜜的滋润下，细长坚硬的肉棒顺着湿热的肉穴狠狠地插入，冲破层层嫩肉，顺利一插到底。<br /><br />　　“啊……好大啊……”<br /><br />　　这突然一击，令张敏猝不及防，一截炽热的铁棒已经迅猛地冲填进她的虚空里，还未等她回过神来，“涨！”<br /><br />　　林俊逸咬牙暴喝一声，丹田气劲下沉，尽根没入美穴甬道的肉棒陡然暴涨数倍，一下子就将美穴撑得鼓涨涨起来。<br /><br />　　虽然是猛然突入，然而在张敏的穴内轻巧地刮着，刮的张敏舒服极了，那火辣辣的快感令张敏忘却了疼，也使得她穴内更湿滑了，她娇柔地挪挺着纤腰，一点一点地将他吞了进去。<br /><br />　　林俊逸也没令她失望，每进一寸就轻柔地旋动着，用那肉棒爱抚着张敏娇嫩的穴壁，轻薄撩拨甚至猥亵的言语和行动更是从没少过，使得她全身都浸浴在甜蜜之中，此刻的张敏真乐得全身都融化了，怪不得林俊逸能让那么多女人倾心，他的确厉害。<br /><br />　　起初张敏只感到一根细长火热的肉棒刺进自己湿热的美穴，深入到丈夫向华强从不曾到达的肉穴深处，当蟒头穿过已经湿润的黏膜美穴甬道，进入肉体时，全身随即流过甘美的快感，顶得里面嫩肉好不舒服。<br /><br />　　不料肉棒深入后突然暴涨开来，挤擦到每一处嫩肉，把美穴往两边撑得不断膨胀似要炸开，更要命的是，蟒头在里面竟能自如摆动，不断搅翻击打，丝丝涨痛感，混杂着难以形容的充实和酸痒感，令她难以抑制地发出了声声高亢的娇喘哀吟，一双玉腿无力地盘在林俊逸的屁股后，肤光胜雪的胴体忍不住激烈地颤抖起来。<br /><br />　　结婚这么多年来，张敏从未尝过<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>为何物。今天，她只感到自己的美穴深处，传出了一阵阵异常酥麻而曼妙的酣畅，那份令她全身神经都兴奋起来的绝顶快感，迅猛地升腾为一种诡异莫名的飞升感，在她根本就来不及辨识和品味的状况下，让她骨酥心荡、飘飘欲仙，完全陷入了空白与虚无的境界里……等到林俊逸终于夺去了张敏的人妻贞洁，将那肉棒深深抵入张敏的花蕊之中，温柔而啜饮着甜美的花蜜时，张敏早已经融化了，连骨头似都软酥，她感觉得到林俊逸正温柔地啜吸着她，在她最娇弱敏感的处所，一点又一点地将她的精华吸取，张敏也知这销魂蚀骨的快活，会让她熟女美妇的春水花蜜无法抑制的狂泄出来，任他以采补之术夺去，但这快乐实在是太美妙了，真可说得上是欲仙欲死，教虎狼之年却空旷许久的张敏怎么可能抗拒呢？<br /><br />　　“华强，你不要怪我，他太厉害了……”<br /><br />　　张敏看了不远处昏迷不醒的丈夫向华强一眼，禁不住纤腰款摆、柳眉娇抒、面如桃花、娇痴迎合，张敏配合着林俊逸的柔缓抽送，一次又一次地暴露出最柔弱的所在，任凭他的肉棒或轻柔如羽、或狠猛如狼地吮吸着，元阴泄出的快乐是这般美妙，美的让张敏芳心都飘飘然了，终于，她情不自禁紧紧噙住了林俊逸的口舌，让那高潮的娇吟在他的口中回响，柔媚地软垮了下来。<br /><br />　　一股股乳白色阴精，在张敏歇斯底里的哀婉呻吟中，难以抑制地一次又一次激喷而出，击打着塞满美穴穴的肉棒，并从被撑得密密实实的缝隙里不断渗出，顺着股沟流淌染湿了山崖上野草。她那略带哭声的娇吟，令人不知她到底是快乐还是痛苦。而那不断筛抖的乳波臀浪，同样也令人不清楚她到底是要逃避还是享受。<br /><br />　　良久良久，张敏痉挛颤动的肥美美穴以及盘在林俊逸臀后不停蹭蹬的玉腿，才缓缓地平息下来，略微扭曲的俏脸重新恢复迷死人的妩媚，脸颊上两行因失去人妻贞洁而绝望混杂着肉体无比快乐逗引得流下来的泪水沿着绝美的面庞滑落。<br /><br />　　看着张敏艳若桃李的娇脸现出既快乐又痛苦的表情，林俊逸心中得意万分：“嘿嘿，张敏呀张敏，你最终还是没能逃出我的五指山，被我肏得发癫发浪！看你那舒爽而又淫荡的模样，定是从来没有这般快活过！”<br /><br />　　“敏姐，向华强没能像我一样带给你恁般快活吧？”<br /><br />　　终于采撷到了美艳的御姐美女，林俊逸心中充满了征服的快感。<br /><br />　　“嗯”张敏羞赧万分，高潮后肉体的愉悦让她仍无法完全清醒，这个男人强行占有了她，还问出这么羞人的话。她没有答腔，含嗔带怨将俏脸扭向一旁。<br /><br />　　林俊逸看着张敏成熟惹火的肉体，只感到她紧窄的肉穴死死包裹住了自己的肉棒，因为高潮后的律动抽搐，美穴里面的层层嫩肉不断收缩，夹绞得肉肉棒好不舒服，把他兴奋得飘飘欲仙，差点狂喷而出。这是他从不曾经历的情形，他急忙提肛缩气，压制住喷薄的欲念。<br /><br />　　歇了一会后，他再也无法控制自己炽狂的欲火，将她丰满撩人的身子向前一拉，扛起她的两条玉腿，盘在自己的腰胯间，两手随即紧抓着那对白嫩饱满的玉球，肉棒挺前暴冲，势如猛虎，一阵紧似一阵地在她湿滑窄小的肉穴里狠命地抽插捣鼓起来……嫩蕊娇香任恣采，一朝得偿所愿，林俊逸大逞淫威，不时变换着各种御女之姿，仰、侧、伏、跪、跨、挺、坐、站，暴肏起来。山崖上，“啪啪”的肉体撞击声此起彼伏，张敏高亢的娇喘呻吟声压抑不住经久不息，静了响，响了静，让林俊逸更加心猿意马，情潮高涨，最后一味地猛烈撞击。<br /><br />　　此时，欲火焚身的林俊逸虽没用上什么手段，只是重重地、深深地插入，犁庭扫穴般直捣黄龙，彻彻底底地充实着张敏的空虚，然后再长长地拔了出来，待得退到了底，只留下那火热的棒端烧灼着张敏的幽谷口时，再重重挺入，这简单而毫无花巧的动作，反更凸显了他粗壮雄长的优势，张敏只觉他的肉棒像是火棒一般，一插入便深深地抵入了她的心窝，烙的她幽谷当中没一寸嫩肉能逃过此劫，那强烈的欲火焚的她全身都鲜活了起来，爽的如此酣畅淋漓，当真痛快之至！<br /><br />　　“华强，我真的控制不住自己啊……”<br /><br />　　张敏非常希望将心中所有的郁结全排泄出来都是向华强刚才一直在附近转悠，所以她不敢。<br /><br />　　没想到林俊逸床笫功夫如此厉害，一触之下她竟是再无抗力，只有任凭宰割的份儿，就连想要保留也有所不能，再加上原本她就已压抑了够久，此刻一旦解除禁制，肉体竟浪到连她自己都难以想像，当看到向华强终于走远了之后，张敏口中句句不堪入耳的淫言浪语，竟像背熟了般脱口而出，而且是一发不可收拾！<br /><br />　　“啊啊……冤家……好痒……好舒服啊……你弄得人家好舒服啊……你是我的亲老公……亲爸爸”“冤家……快……姐姐……又要……又要你用肉棒……用力……插我的小穴……快点来吗……我要……”<br /><br />　　声行相辅，随着张敏娇声愈发骚浪，水蛇般缠在林俊逸腰间的玉腿也缠得更亲蜜，纤腰不住娇颤扭挺，迎合着他的动作，开放着让他更深入，尤其是幽谷当中更似自己有意识般，将林俊逸的肉棒愈吮愈紧、愈吸愈深，简直是缠紧了不愿松上半分！而那放浪当中带来的绝顶欢乐，一波又一波地袭上身来，更令张敏的矜持着着败退，樱唇中媚态横生的浪声更加荡漾难收了。<br /><br />　　何况林俊逸所带来的快乐，还不只是幽谷当中而已，他的大嘴犹似初生婴儿一般，吸紧了张敏那丰挺媚耸的玉乳，吸得张敏酥透周身，虽没生育过竟都像要被他强力的吸吮给吸出了奶汁来，贪婪的他更不肯放过张敏，一边吸完了便换另外一边，左右来回之下，只吸的张敏胸中爱意满怀，胀得像要爆开似的，一双丰挺的娇乳竟似比以往更加饱满了，此刻她的心中只渴想着他怎么不生出两张嘴来，那他大力吸吮她一边玉乳、咂咂有声的时候，另一边就不用被冷待了呀！<br /><br />　　给林俊逸这般插了一会儿，张敏只觉娇躯慵然欲泄，彷佛给他一插，浑身上下的经脉就要散架了似的，使不出半点力气来。<br /><br />　　张敏也没想到林俊逸的厉害处远超她想像之外，被他抽插之下，张敏只觉自己美的快要崩溃，不由自主地运起内功，就算撑不住他那勇猛的攻势，至少也可多拖上一点时候，不要丢精丢的那么快。<br /><br />　　没想到他的肉棒如此厉害，张敏的力气根本运不起来，整个娇躯都像是无法控制般，只有随着他的行动翩翩起舞，他想让自己爽自己便爽上了天，他想让自己空虚自己便无法满足，真正只有任他全盘操控的份儿；尤其一试之下，张敏方知不妙，林俊逸深深顶入之下，不只令她美的神魂颠倒，连那谷底花心，竟也被他一步一步地侵犯到了，在那强烈的刺激之下，只舒服的张敏阴精怦然欲泄，美到再也禁制不住精关，那高潮一波波地将她灭顶，弄得张敏几是飘飘欲仙。<br /><br />　　也幸好这般本能推送，纯依肉欲本能，大违阴阳双修之道，林俊逸抽送虽凶，采补之技却只有太极护身神功，没有吸精之能，否则以两人内力相距之大，张敏又已爽的再无禁制之力，连花心要害都已陷入对方的冲击刺激而不可自拔，精关早临崩溃边缘，若换了一个想用采补之术的人，张敏纵没被采到精枯阴竭而亡，功力也要大受损伤。而现在呢？<br /><br />　　两人欲火交融，阴阳气息自然而然的相吸之下，张敏纵是被情欲灭顶，最多也只是欢娱之后难免的腰酸骨软而已，绝不至大伤。<br /><br />　　虽是如此，但张敏花心已然暴露，林俊逸虽无采补之意，肉棒抽送之间，对张敏的刺激却是锦上添花，那前所未有的高潮快感，令张敏精关终於大开，阴精尽情欢泄，愈泄愈爽、愈爽愈泄，那一波波的阴精只淋的林俊逸的肉棒也是麻的直透背心，既没运上阴阳双修之术，那肉棒在撑了几回的阴精浇灌之后，终于也登上了巅峰，火山轰然爆发，一泡灼热的岩浆精华，深深地打的张敏更加欢叫起来……一阵阵狂风暴雨过后，树林中重归沉寂。惨遭一整夜不停的蹂躏，张敏疲惫地瘫在草地上，日光下紧闭双眸，脸上红潮未退，一对布满指痕的豪乳依然傲然凸起。她玉腿无力地摊开着，任美穴中一股股乳白的精水外流。<br /><br />　　脸上除了一些泪痕之外，她已不再流泪，极度的伤害，使她早已心枯泪干。<br /><br />　　林俊逸呆呆地望着张敏美丽的赤裸胴体，这个极品人妻美妇被自己压在胯下畅快淋漓地奸淫着，平时自己轻易不出精，没想到竟抵受不住“重峦叠翠”的诱惑，在她的美穴里暴喷了不知多少回，那销魂滋味是那么勾魂摄魄，现在依然让他感到陶然欲醉的惬意。就这样轻易得手了，他反而有些过度快活后的失落。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第548章张敏归心1</span><br /><br />　　该如何善后张敏骗取芳心？林俊逸略为思索，随即装出一副痛苦不堪的样子，口中喃喃叫道：“天啊！我究竟做了什么事？我毁了一个女人……”<br /><br />　　突然间他双掌齐挥，括了自己几个耳括子。<br /><br />　　一会后，他见张敏毫无反应，便弯下腰来，捡起身旁撕裂的衣衫，试图帮张敏擦拭下体的秽物。张敏缓缓睁开双眸，见到林俊逸赤身裸体的丑样，想起自己人妻的贞操就这样被他攫取了，气不打一处来，挣扎着翻身而起，扬掌就朝林俊逸的脸颊掴去——“啪！啪！”<br /><br />　　两声脆响，林俊逸的脸上现出一对掌印，口角沁出两缕鲜血。<br /><br />　　林俊逸怔了一怔之后，惨然一笑道：“打得好，敏姐，你该再打得重些，我真该打……玷污了你，我是禽兽不如……”<br /><br />　　他知道，要彻底征服她，依然需要下一番功夫。<br /><br />　　在打了林俊逸两记耳光之后，张敏想到这个英俊青年花花公子尽管给了自己肉体极大的愉悦，但自己人妻的清白就这样被他无情毁去，一切都难以挽回，忍不住香肩耸动，嘤嘤啜泣起来，那伤痛之声如巫峡猿啼，嫠妇夜泣，令人闻之鼻酸。<br /><br />　　林俊逸趁机坐到张敏身边，探手试图爱抚安慰她以赢得芳心，却被张敏伸手推开。半晌之后，张敏不再抽泣，但粉脸泪痕斑剥，如带雨梨花，真是我见犹怜。她长叹了一口气，对林俊逸幽幽说道：“这是命运的作弄，是我自己命苦，我并不怪你！”<br /><br />　　林俊逸见她口气稍缓，似有转圜余地，黯然道：“好姐姐，你该恨我才对，毁了你的一生，此刻我愿接受你加诸于我的任何惩罚，甚至于死，决无怨言！”<br /><br />　　“算了，这是我自己想红杏出墙，不怪你，这件事我可以当作没有发生过……”<br /><br />　　“即使敏姐能原谅我，我的良心也不会原谅自己！敏姐，你是一个好女人，我一定要对敏姐你负责！”<br /><br />　　林俊逸一脸凛然，以示悔意。占有了这美艳的御姐美女，他的心中早已乐开了花。<br /><br />　　张敏靠近林俊逸，却发现他的呼吸由平稳转向急促，更为骇人的是林俊逸胯下的巨蟒竟再次缓缓的竖立起来。只见那根粗大的巨蟒足有一尺来长，粗若儿臂，尤其是顶端那红亮的蟒头更是大得吓人。<br /><br />　　眼看林俊逸再次勃起，张敏顿时浑身发软，再也使不上力。原来她蹲在林俊逸的头前，双手被林俊逸扣住后，身子更是向前倾，顿时那美丽而又神秘的沟壑幽谷便完全暴露在林俊逸眼前。林俊逸眼见如此美景，那还忍得住，伸出舌头便向张敏的乳房舔去。<br /><br />　　“呜！”<br /><br />　　张敏发出一声尖叫，她变成伏在林俊逸身上，双手牢牢的被林俊逸的右手扣住动弹不得。随着林俊逸舌头的舔吻，渐渐的，张敏感觉到一种最原始的欲望从自己身上的每一个细胞中迸发出来。她那洁白如玉的身体浮现出一片艳红，只见她媚眼如丝，秀美的脸庞上一片醉人的陀红，诱人的嘴唇半张着，急急的娇喘着。<br /><br />　　林俊逸的大手再度摸上张敏那雪白浑圆的翘臀，大舌头如同采花的蜜蜂般吮吸着张敏圣洁的沟壑幽谷。他的舌尖轻轻挑动着张敏敏感的花蕊，不时还光临一下张敏那美丽的菊穴。<br /><br />　　“不可以，林总，我们不可以一错再错了……”<br /><br />　　此时张敏还残存着几分理智，她勉力抗拒着林俊逸的大手所带来的快感，不停的挣扎着。林俊逸一个翻身，将张敏压在身下他的左手将张敏的双手牢牢的扣在她的头部上方，右手扳开张敏并拢的双脚，粗大的肉棒对准张敏娇嫩的沟壑幽谷狠狠的插了进去。<br /><br />　　“啊……”<br /><br />　　张敏发出一声不知是痛苦还是快乐的呻吟。林俊逸一口咬住张敏那丰满坚挺的乳房，吮吸着顶端那颗嫣红敏感的乳头，下身那粗的吓人的大肉棒更是不停的在张敏体内抽插着。<br /><br />　　张敏在林俊逸大肉棒插入的一刹，由于刚才红杏出墙，毕竟食髓知味，终于耐不住欲火的煎熬，春心萌发，再度沉沦于欲海中。<br /><br />　　虽觉桃花源内尚未湿透，但方才的余沥犹在，一个巨大无比、铁棒也似的熟悉东西在股间娇嫩的蜜穴中一出一入，进入时她感到前所未有的充实，似乎整个美穴甬道都要被迸裂了，拔出时似乎身体里的一切都随着肉棒被带了出去。<br /><br />　　张敏只觉下身虽有春水花蜜润滑，不致如刀刮刃割般痛苦，但亦觉擦伤般的火热略痛。她柳眉微蹙，纤腰轻摆，刚才羞耻的感觉在她脑海中一掠而过，早被抛到九霄云外去了。林俊逸每一次进入都带来无边的快感，退出时那种空虚和饥渴的感觉更加强烈。<br /><br />　　张敏身子不停的蠕动，脸上红滟滟的，春情浓冽，似是幽怨，又是难过，光滑的圆臀由于兴奋泛出一颗颗细小的颤栗，胸前淑峰因起伏上下而幻出皎白乳波，带着油光，闪闪动人。沟壑幽谷肉唇饥渴的吞吐着粗大似铁的肉棒，带出一波又一波的花蜜浪水，既热且烫。<br /><br />　　两片艳唇仿佛有生命也似地呼吸开合，肉棒撞入，花蜜便涨满溢出，顺着肉棒自两端流下，连股沟都沾满了闪闪发光的春水花蜜，湿了张敏整个下身，沟壑幽谷附近的光洁玉肌也变得红亮鲜然，光泽隐隐，十分可爱。<br /><br />　　林俊逸干的兴起，把张敏羊脂白玉般的一双大腿扳上自己肩头，用力前推，直将张敏娇弱的身子对折过来，膝头顶的高耸的乳峰变了形。他十指紧抓住张敏白瓷般光滑细腻的腰背肌肤，胯下铁棒居高临下，着着落力，将她泥泞湿滑、紧凑无比的花径插个对穿。那美穴甬道内壁大得意趣，插入时壁上无数团软肉蠕动着紧紧贴住前进的铁棒，拔出时又像无数条小舌依依不舍似的刮蹭着蟒身。<br /><br />　　在林俊逸的奸淫蹂躏中，张敏情难自禁地热情蠕动、娇喘回应着，一双雪白娇滑、秀美修长的玉腿时而轻举、时而平放……不知不觉中，千娇百媚、清丽端庄的人妻美妇张敏那双优美修长的雪滑玉腿竟盘在了他腰后，并随着他的每一下插入、抽出而羞羞答答地紧夹、轻抬。<br /><br />　　林俊逸的肉棒狂野地分开张敏柔柔紧闭的娇嫩无比的蜜唇花瓣，硕大浑圆的滚烫蟒头粗暴地挤进张敏娇小紧窄的美穴甬道口，粗如儿臂的巨硕肉棒分开美穴甬道膣壁内的粘膜嫩肉，深深地刺入那火热幽暗的狭小美穴甬道内。粗硕滚烫的浑圆蟒头竟然刺入了那含羞绽放的娇嫩“花蕊”－子宫口，蟒头顶端的马眼刚好抵触在圣洁美丽的人妻美妇张敏下身最深处的“花芯”上。<br /><br />　　“啊……怎么又这样啊？”<br /><br />　　一声羞答答的娇啼，张敏经不住那强烈的刺激，一阵急促的娇啼狂喘。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第549章张敏归心2</span><br /><br />　　他的肉棒紧胀着张敏那除了丈夫向华强而鲜有游客问津的美穴甬道“花径”蟒头紧紧地顶住人妻美妇张敏下身美穴甬道深处那含羞怯怯、娇软滑嫩的“花蕊”上。<br /><br />　　何况林俊逸的肉棒又这般大，一番捣的张敏似要被洞穿，竟似有些当年的处子破身之苦，可桃花源中每一寸肌肤都被肉棒完全占有的感觉，实是爽到难以言传，对他的天赋过人又爱又恨，令张敏虽是每挨一下便像要高潮一般，却还是硬撑着不敢在丈夫向华强身旁大声呻吟。一阵令人魂飞魄散的揉动，美丽圣洁、绝色清纯的高贵人妻一阵迷乱火热地低声娇喘：“好……冤家……好……好大……好粗……好热……的肉棒……快……用力……干姐姐……的骚穴……用力……来吗……快点……姐姐……要……要好……好弟弟干……啊……”<br /><br />　　张敏那柔若无骨、纤滑娇软的全身冰肌玉骨一阵阵情难自禁的痉挛、抽搐……下身美穴甬道膣壁中的粘膜嫩肉更是死死地缠绕在那深深插入的粗大肉棒上，一阵不能自制火热地收缩、紧夹。她那雪白的玉臀死命的向上挺动着，高潮时的阴精如泉水般淋在林俊逸的大蟒头上。<br /><br />　　两人紧紧的拥抱着，林俊逸的大嘴在张敏的俏脸上狂吻着，肆意的玩弄着张敏圣洁美丽的身体。被抱到了草从上头，虽说只是双峰落入爱郎之手，他的力道也没有以往那般用力，但这种刺激感之美妙，却远超刚才，张敏又羞又喜的发觉，那种自己以往不敢出口的言语，功效竟真的这么大！光只是说出口来而已，玉峰上头的感觉就好像敏感百倍般。若当她真被占有时，感觉也这般强烈扩展，那可真是……张敏当真不敢去想，只怕自己会撑不住那种欲仙欲死的快感。<br /><br />　　“啊……好爽啊……”<br /><br />　　张敏一声娇吟，声音甜如蜜糖，还发着甜蜜的颤抖。将她放倒草地上之后，林俊逸一面把玩着她滑若凝脂的高耸玉峰，不知何时开始已是以口代手，整张嘴儿含住她的玉峰顶端，不仅嘴唇在她的敏感处不住搓动，灵巧的舌头更在她敏感的蓓蕾上头不住舔转舐弄，遑论齿牙轻磨之间，她的蓓蕾被吸的硬起，彷佛要被他吸去一般，弄得张敏更加娇啼婉转、难以自拔。<br /><br />　　张敏如同小鸟依人般躺在林俊逸怀里，热情的回应着。虽然张敏已经达到了第一次高潮，但林俊逸的欲火远没有得到宣泄。只见他仰起头，粗壮得肉棒发起了更猛烈的进攻。尽情抽插，以最大的行程，抽出来插进去，插进去抽出来，连续十几个回合，又缩短了行程，急速抽插，只见他那肥大的屁股沟里的条形肌肉，不停地抽动着，好像一头发情的雄驴，在张敏的花瓣快速挺进。<br /><br />　　经过强烈刺激的张敏的嫩脸蛋上，横七竖八的唾液，舔浸的一片一片，张敏感到面颊燥热，火辣辣的感觉还没有下去。花瓣里又掀起了急风暴雨，闪电雷鸣。<br /><br />　　人妻美妇神圣的花瓣正在承受着强力的冲刺，抽插的速度在不断地加快，抽插的肉棒在不断的探入，她只觉得林俊逸的大肉棒像一根火柱，在自己的蜜洞里熊熊地燃烧着，烧得娇脸春潮起，烧得她娇躯惊涛掀。<br /><br />　　张敏不停的抽搐着：“啊……啊……好俊逸……你太会干了……干死姐姐了……啊……骚穴快……快被你干穿了……用力……好大的鸡巴……我爱你……啊……啊……好美……亲亲……小乖乖……用力……啊……”<br /><br />　　张敏的叫床声四起，既娇艳且妩媚，也顾不得丈夫向华强还没有走远，似乎她全身燃烧起的火焰越来越强烈，越来越深入，越来越普及，燃烧着腹部，贯串着全身。<br /><br />　　也不知这样疯狂喘叫、尽情迎合了多久，张敏只觉整个人都已化成了一滩水，任由林俊逸骤急骤缓的动作，摆布的波浪飘摇，此刻的林俊逸再不起落了，他深深抵进了张敏的幽谷当中，肉棒紧紧啜住她娇嫩异常的所在。<br /><br />　　那处乃是张敏的花心，最是深藏的要害所在，林俊逸虽然粗长，每次都似犁庭扫穴般遍袭她的幽谷，但若非今日玩的特别浪荡颠狂，爽的浑身娇颤，每寸香肌几乎都被情欲的热力所烧熔，那花心处也不会这么轻易就暴露出来，落入林俊逸掌控之中。<br /><br />　　张敏那情欲荡漾，飞霞喷彩的娇容更加妩媚，动人，两片红唇上下打颤，时而露出排贝似的白牙，嘶嘶吐气，黑油油的长发，在丰腴的脊背、圆软的肩头上铺散。林俊逸又用双手抱起张敏修长的大腿，把张敏的小腿架在了他的肩上。林俊逸身体前伏四十二度，力量集中在下半身的腰上，又开始了猛抽猛插，一下比一下深，一下比一下狠，每一下都到花瓣深处的花心……“唔……喔……嗯……爽啊……”<br /><br />　　美丽端庄的张敏娇喘嘘嘘，春潮澎湃。涓涓溪水般的蜜汁，迎着肉棒，向上奔涌，冲击着张敏的花瓣内壁。<br /><br />　　张敏全身的血液沸腾起来，紧咬嘴唇，现露出一种又胆怯、又舒畅的姿容：“冤家，我受……受……不了了……哎呀……舒服……别……给我……插死……唆……慢点……行吗……哎哟……好……爽……喔……”<br /><br />　　随眷肉棒不断地深入，随着抽插的不断变速，随着张敏内心不同感受，不由自主地呻吟着：“喔……啊……嗯……唷……哎……呀……哟……”<br /><br />　　林俊逸已经大汗淋漓，他拿出了最后的力气，直朝花瓣的幽境猛插，张敏的花瓣一阵阵收缩，林俊逸的肉棒一阵阵凸涨，花瓣紧包肉棒，肉棒狠涨着花瓣，纹风不透，丝毫不离，一种强烈的刺激，同时袭击着张敏和林俊逸。<br /><br />　　“哎呀……冤家……你快把……人家插……插死了……我……我不……行……了……”<br /><br />　　张敏开始求饶，林俊逸越插越起劲，张敏又一次泄身了。<br /><br />　　“啊……人家要……又要丢了……”<br /><br />　　那淫乐犹如决堤洪流，将她整个人淹没，偏偏那种快乐真是美妙无比，张敏也不知是初次尝试淫呻艳吟，一时间想不到语句形容，还是这种欢快，确是无法以语言描述於万一，她只能在婉转呻吟当中，轻吟出“又要丢了”这么一句话，再没他言可说。<br /><br />　　耳边好像听到了林俊逸满足的呻吟声，夹杂着一句像是“我也是”的话儿，偏偏张敏再感觉不到自己了，被快乐冲击到麻痹的她，只觉自己好像灵魂已出了窍般，整个人都飘飘然，竟连林俊逸什么时候甘霖遍洒、欲念满足都不知道，更不知自己是何时被如潮快感冲至晕厥的……张敏在手舞足蹈，狂呼乱叫的高潮中一连泄了三次。林俊逸看着张敏泄身时的娇美表情，再也控制不住自已的激情，精液像火山爆发般地喷射到张敏神圣美妙的子宫里。<br /><br />　　林俊逸的蟒头依旧顶着张敏那娇嫩的花心，张敏的花瓣紧紧挟着林俊逸的粗大肉棒，大肉棒在温暖、多水的花瓣内浸泡着，滋润着，林俊逸尽情享受着张敏成熟美丽的玉体的温馨。<br /><br />　　高潮后的张敏，只见她：双乳高耸，椒尖怒突，蜂腰轻扭，雪腿慢摇。此时的张敏全身裸露，一丝不挂，白皙的皮肤显得分外柔嫩，在月光的照射下，熠熠生辉，凹凸分明，不断地散发着成熟女人的芳香，使人魂不守舍，魂飞魄散。<br /><br />　　此时此刻，张敏仰着荡漾而飞霞喷彩的悄脸，抬起了杏眼，发出了水波荡漾，摄心勾魄的光来，鼻翼小巧玲拢，微微翕动着，两片饱满殷红的嘴唇，像熟透的荔枝，使人想去咬上一口，小嘴微张，两排洁白的小牙，酷似海边的玉贝，两枚圆润的酒窝似小小的水潭，荡游着迷人的秋波，淡淡的脂粉芳香丝丝缕缕。她整个丰腴圆润的身躯，散发着无尽的成熟美妇魅力，丰满、光泽、弹性十足。<br /><br />　　“你好坏……冤家……干嘛又趁火打劫欺负人家呀！”<br /><br />　　此时张敏已经有些恢复了神智，羞赧妩媚地娇嗔道，尽管她心中的欲火还未消退，但已知道自己和林俊逸做了什么。更使她羞愧的是自己竟在林俊逸那蛮劲十足的抽插下几次达到了高潮。这时林俊逸的大嘴又向她吻来。<br /><br />　　张敏正要抗拒，那知林俊逸一改之前狂野的作风，把舌头伸到柔软的耳垂下，就像哄婴儿一样的轻轻抚摸张敏的后背，悄悄看张敏的表情时，她微微皱起眉头，仰起头露出洁白的喉咙，林俊逸的舌头从耳垂到颈，然后到脸上慢慢的舔过去，同时很小心的将手伸到隆起的诱人双峰上，张敏的身体抽搐一下，但还是那样没有动，圆圆的乳房已经进入手掌里，胸部也不停的起伏。林俊逸下面的肉棒更是不停的磨转，双手手指紧捏住张敏的玉峰蓓蕾，在那不紧不慢的玩弄着。<br /><br />　　“冤家，你真是太色了，人家都泄过几次身了，还不放过人家？”<br /><br />　　张敏娇喘吁吁地嘤咛呢喃道。<br /><br />　　“敏姐，一看到你，一摸上你，我就受不了，就忍不住啊！敏姐，我看向华强好久也没有疼爱浇灌你了，今晚我好好疼爱滋润你几回吧！”<br /><br />　　说到做到，林俊逸心里才想到这一点，才刚想到要好好放松一下，尽情何搞，张敏已差点忍不住要出声呻吟，林俊逸那大手轻轻巧巧地滑到了自己汗犹未干的腰间，小指头轻轻地刮搔起来，还不止此，那虎口处已忍不住轻夹起了伏身草地上张敏那被挤在被褥间的玉峰，挑逗地摩挲起来。<br /><br />　　张敏丰腴圆润的胴体经过了林俊逸的开发愈发敏感，尤其才被淫弄得神魂颠倒，体内那麻酥酥的快感未袪，犹带汗湿的玉峰又给林俊逸这般挑弄，摆明着他虽是发泄已毕，却是色心不止，又要在自己身上狠来一番，一思及此张敏的身子竟又似热了起来，教她怎忍得住？若非她正伏在草地上，还能轻拉衣衫掩着嘴儿，怕甜入人心的呻吟声已是难藏。<br /><br />　　突地，张敏只觉腰间一阵麻酥酥的快感传来，林俊逸的手指已触着了她敏感至极的穴位，一丝直抵心窝的热力像针般在她的魂上微微一刺，又带点疼又带点麻，酥的张敏娇躯一颤、纤腰一弓，林俊逸的手已如丝响应，滑入了张敏身下，五指成抓，整个箍住张敏娇挺的玉峰，把玩起来，食中二指正夹着峰顶的蓓蕾，情欲未退之下，那处仍带着肿，给这一夹登时酥透了张敏周身。<br /><br />　　虽说在刚刚那醉人的高潮下找回了理智，但经林俊逸的挑逗爱抚，那股酥酸麻痒的搔痒感再度悄然爬上张敏心头，虽然极力的抵抗，还是起不了多少作用，在林俊逸的逗弄下，只见张敏粉脸上再度浮上一层红云，鼻息也渐渐浓浊，喉咙阵阵搔痒，一股想哼叫的欲望涌上心头，虽然张敏紧咬牙关，极力抗拒，可是任谁都看得出来，她再也忍不了多久了，何况刚才作爱时自己已疯狂地呻吟过。<br /><br />　　看着张敏强忍的模样，林俊逸将张敏高潮后娇弱无力的身体翻转过来，让张敏趴在地上翘起雪白粉嫩地屁股，将胯下肉棒缓缓从张敏花瓣内退出，直到玉门关口，在张敏那颗晶莹的粉红色豆蔻上不停的磨擦，那股强烈的难耐趐麻感，刺激得张敏浑身急抖，可是由秘洞深处，却传来一股令人难耐的空虚感，不由得张敏一阵心慌意乱，在林俊逸的刺激下，尽管脑中极力的阻止，可是娇嫩的肉体却丝毫不受控制，本能的随着林俊逸的挑逗款的摆动起来，似乎在迫切的期望着林俊逸的大肉棒能快点进到体内。<br /><br />　　“哎呀……你的那个东西又硬起来了哪！……冤家……你实在是太强悍了……”<br /><br />　　看着张敏脸红耳赤，汗光之中滋润得犹似发着光的娇躯上头，雪白的肌肤正慢慢涌出难耐的酡红丽色，显然这假正经的人妻美妇体内欲火已旺，因着云雨之后娇躯犹然乏力，那种欲火已炽、偏又无力动弹的媚样儿，令林俊逸登时欲火狂昇，他爬上了张敏俯卧的娇躯，缓慢轻柔地压了上去，原本贴在张敏背心的手，不知何时已溜到了张敏腹上，勾得她愈发心跳加速，尤其他的声音亲蜜地在耳边响起，热气直烫着她耳珠，还不时轻舔几下，真是难挨。<br /><br />　　一方面在林俊逸老於此道的魔手之下，身子里的累彷佛都被挑了起来，张敏兀自浑身乏力，再说林俊逸的声音又不住在耳边轻响，整个人也压的张敏动弹不得，此刻的她只能紧咬着被角，忍着体内那股燎原烈火不住冲撞，搔的她心痒痒的，至於林俊逸在耳边传来既亲昵又无礼，时而带着些许淫邪的语音，张敏也只有照单全收的份儿，谁教林俊逸的手正抓得张敏酥胸酸麻透顶呢！<br /><br />　　这样肌肤相亲之下，两人之间再没任何隔阂，林俊逸只觉指间传来的感觉，张敏玉峰上头的蓓蕾逐渐充血肿胀，连玉峰都像是不堪抓捏磨擦，发热般圆鼓起来，虽说这姿势看不到张敏表情，却也可想见这含羞人妻美妇那既情热难挨，又不愿也不敢出言要求的娇羞样儿，不由得心痒难搔，胯下愈发硬挺高昂，忍不住在张敏耳边又加轻语，贴着她娇躯的魔手更是轻薄不止，“不只我的肉棒硬起来了，你的奶子不也是胀了喔……还是敏姐你才刚爽过，一下子又想要了？”<br /><br />　　真不想听到林俊逸那既得意又火热，彷佛已将她控制的服服贴贴的声音，但体内欲火又已高烧，加上林俊逸冲动之下，胯下肉棒愈发骄昂，正贴在张敏股间，还带点湿湿的、刚从张敏身上发泄过的汁液，灼的她媚眼发昏，竟情不自禁地玉腿微分，既想抗拒他的紧贴，又想要得到被他突破关防，直捣禁区后的欢愉，谷口处早已是水滑潺潺，在这亲蜜摩挲下更是一发不可收拾。<br /><br />　　“哎……还不只奶子胀了，连下面都湿了呢！”<br /><br />　　林俊逸一边在张敏身上不住揩油，大手玩完了张敏玉峰后又换到另一边去，享受她的饱胀暖热，另一只手更从张敏小腹上缓缓滑下，往那禁地处游去，一面滑动一面轻刮浅挑，在张敏敏感的肌肤上头不住游移。<br /><br />　　在张敏忍不住情欲催动下的纤腰轻挺，无言地撤开防备，好方便林俊逸的大手活动之间，他的手终於滑入了张敏的幽谷当中，不住轻巧勾弄着，那滋味如此淫秽又舒畅，若非嘴儿仍堵紧着，怕张敏真忍不住要破戒高呼出声呢！<br /><br />　　“嗯……人妻美妇又穴紧又易湿，这么易动情，当真是生性淫荡的绝代尤物，教人爱不释手哪！”<br /><br />　　一边把玩着张敏的娇躯，不只上下其手，连嘴都贪婪地在张敏颈边辣吻重重，林俊逸一边啧啧连声地赞叹着，只说得张敏羞意更增，真想封了耳朵，隔掉这令人难堪的淫语；偏生随着林俊逸声音入耳，张敏的欲火彷若回应着林俊逸的淫话一般，又复高燃起来，烧得她忍不住又想听下去。<br /><br />　　把玩了一会，看张敏娇躯已热的像火燎一般，肌肤酡红媚人，不知不觉间甚至已轻抬娇躯、纤腰款摆，好给予林俊逸正无所不至刺激她敏感处所的魔手以更多方便，只那樱唇还紧咬着被角，既想要又不敢讲，反更衬得丰腴胴体的淫媚诱人。其实林俊逸也想多加把劲，弄得张敏再忍耐不住，若能搞得这人妻美妇像夜总会里小姐一般淫呻艳吟、春婉娇啼不休，快感必是倍增；但张敏这微带含蓄的媚态，确实威力十足，光肉棒贴上她的臀腿，就刺激得像要射了般，林俊逸不得不先行下手。<br /><br />　　“向夫人，想要我再次要你了吗？”<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：65828</span><br /><br />    <span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br />    <span style="color:#FF0000 ">总字节数：4160239</span><br /><br />    <marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#FF0000 "><b>请不要吝啬你手中的“顶”，你们的“顶”是我发帖的最大动力</b></span></font></marquee> <br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-25 15:05重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4183851&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4183851&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共19条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '4183851', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4183851.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4183851.html</guid>
	<pubDate>2014-07-11</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【春楼：光棍房东的风流事】【作者：蓝色冬天】【全文完 ..</title>
	<author>hu34520</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">正文 1.乡下来的表哥嫂</span><br /><br />　　星期六下午，马六办完<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">老</span>爹葬礼，一回到院子，花嫂就迎上来，一脸焦急说：“六子，你总算回来了，你乡下表哥一家子等了你一个上午。”<br /><br />　　“表哥？”马六挠挠头，想想说：“我亲戚都城里，哪还有个乡下表哥？”<br /><br />　　“俺也不知道，你赶紧看看你去吧，拖儿带女一家人，说是从桃花村来，不会是趁着机会来打秋风吧，你爹不了，你年轻可得多几个心眼，现骗子多。”花嫂故意把声音压低说。<br /><br />　　马六嗯了一声，问，“他们哪呢？”<br /><br />　　“就二楼会客厅，俺没让他们进你房。”花嫂说着，还得意地向马六眨眨眼睛。<br /><br />　　马六轻轻拍拍花嫂肩膀，说：“我知道了，我这就去看看。”说着，马六三步并作两步直奔土二楼。“用俺和你去吗？”花嫂后面说。<br /><br />　　“不用了。”马六回复了一句。说着马六已经到了二楼，站了会客厅外，所谓会客厅实际就是马六和他老爹卧室外边一间大屋子，放了沙发、茶几等家具，马六老爹活时候，常招呼那些房客，到这里来打打麻将。<br /><br />　　现正是暑伏季节，会客厅门敞开着，马六还未进屋，就听到会客厅里孩子哭，大人叫，乱成一片。<br /><br />　　马六皱皱眉头，进了屋，就见屋子里坐着一男一女两个人，女人怀里还抱着一个婴儿，女人一边给婴儿喂奶一边嘴里呵斥着什么。旁边地上放着几个行李包。<br /><br />　　男人一见马六进来了，立刻站起身，张着手迎了上来说：“呦，是六子兄弟吧。”<br /><br />　　马六看走上来男人，三十多岁年纪，又黑又瘦，个子不高，头发稀疏，一身农工打扮。<br /><br />　　马六还未答话，男人已经到了他近前，直接握住马六手，肯定说，“是六子兄弟，和你爹长一模一样。”<br /><br />　　那个喂奶女人也已经站起身，收拢好衣服，把怀里孩子往沙发上一放，走过来，附和道：“是，真像。”<br /><br />　　马六看看女人，女人和男人身量正相反，又高又壮，一张胖脸上五官都是圆乎乎，眉眼还挺俏丽，刚奶完孩子，胸前衬衣不仅被顶老高，而且还能看到奶渍痕迹。<br /><br />　　马六忙收回目光，对着男人说：“大哥，您从桃花村来我好像没见过您。”<br /><br />　　“贵人多忘事，你爹有本事，从小不知和谁学了身好功夫，还早早就进了城，你一直城里长大，也没回过桃花村，当然没见过我了，但你肯定听你爹说过六姑奶。”男人一脸羡慕提醒道。“六姑奶？”马六使劲想了想，摇摇头说：“好像没听过，我只听我爹说，他老人家是一根独苗，爹妈早逝，小时候学功夫也是拜云游师父，他进城几十年了，桃花村早就没亲戚了。”“咋能没亲戚呢，六姑奶就是你家亲戚，你爹小时候还吃过六姑奶奶呢，认过干娘，你说这亲不亲。”男人不满意了。<br /><br />　　马六看男人露出不悦，忙回应道，“我倒是听我爹说过，他是吃百家奶长大，而且村里还真有干娘。”<br /><br />　　“那就对了，六姑奶就是你爹干娘，我是六姑奶孙子，叫金旺，论辈分算，我就是你表哥，这个是我媳妇，也是你表嫂，叫桂枝。”男人立刻说道，还指了指旁边女人。<br /><br />　　马六被男人这套嗑唠晕头转向，他无奈点点头说：“金旺表哥，你们进城有事吗？”<br /><br />　　金旺一听，松开马六手，脸上愁苦说：“本来我进城来，是想看看我叔，没想到就晚了这么几天，我叔就没了。”<br /><br />　　马六从兜里掏出烟，给金旺点上，自己也点了一支，说：‘金旺表哥，我爹是不了，可是咱们还是亲戚，你要有什么事，管说，我能帮上我一定帮。“金旺重重吸了一口烟，眼睛好像一亮，对着一旁桂枝说：’听见没，还是自家人，打断骨头连着筋，够亲。”<br /><br />　　“是呢，是呢。”桂枝连声附和道。<br /><br />　　马六呵呵笑了两声说。“金旺表哥，你有啥话就直说吧。”<br /><br />　　“是这样，六子兄弟，这几年乡下日子不好过，村里地都被征了，就是不被征，种地也挣不了几个钱，村里有本事都到城里打工了，我和你嫂子也不想村里呆了，想到成立找点活，可城里啥情况我们也不懂，知道我叔城里一直混不错，就寻思投奔我叔，想让我叔帮忙找个活计儿，没想到。”金旺一边说着，一边偷眼看着马六。<br /><br />　　马六听完，看了一眼面前一男一女，寻思一下说：“金旺哥，其实我爹城里除了置办下这么一个院子，也没啥本事，就算他活着，找活这事他肯定也帮不上你，你看，我也二十多岁人了，这不还家里待业。”“哎呀，置办下这么大一个院子还不算本事，六子兄弟，你哪是待业呀，你是守着院子当房东，坐炕上就数钱，这日子比神仙还舒服，还用工作。”金旺艳羡道。<br /><br />　　马六被金旺说得一愣一愣，心想，这个男人看见又黑又矮，这嘴还挺会说，不像个老实巴交乡下人，心里就不愿意帮他们忙。<br /><br />　　金旺看马六光抽烟不表态，就立刻向旁边女人使了个眼<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">色</span>。<br /><br />　　桂枝见状，立刻往前凑了凑，鼓胀胀胸口几乎要抵到马六身上，一副哀戚戚样子说：“”六子兄弟，我们从乡下到城里来不容易，来之前把屋子也抵给别人了，现回也回不去了，你就帮帮我们吧。“桂枝刚说完，马六还未说话，金旺立刻就火了，对着桂枝呵斥道，”你这个死婆娘，和六子兄弟说这些干啥，看我不揍你。“说着，金旺扬手就要打女人。<br /><br />　　马六见状，忙伸手抓住金旺胳膊，金旺蹦跶了两下，根本就动不了，就只剩下喘气份。<br /><br />　　女人离马六这么近，马六都能闻到女人身上奶味，马六撤后两步说：”金旺哥，这样吧，既然你们来了，我也不能不帮你们，你先告诉我，你们会啥手艺，我帮你们问问。“金旺和桂枝互相看了一眼，金旺为难地说：”我们除了种地啥也不会，六子兄弟，我看你这院子挺宽敞，这上下两层楼，咋也有十来间房吧，要不我们就你这找点啥活干，苦累我们都不乎。“马六看着这对突然而来表哥嫂，心想，完了，这是沾上包袱了。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 2.好好舒服舒服</span><br /><br />　　马六没想到老爹刚死，就从老家冒出来一对表哥嫂，想不帮忙，看来这对粘包有来了就不走意思。提供瞧这一男一女眼巴巴看着自己，马六不好意思一口回绝，只好回答道，”金旺哥，我这房子是整房出租，又不是旅店，用不了什么人手，就是需要一个打杂做饭，现也有人干，你看这样吧，你们先我这住两天，找到活好，找不到活，就当到城里旅游了，怎么样。“”那好，那好，不愧是我叔孩子，仁义。“金旺立刻眼角挂喜。<br /><br />　　女人胖脸上也掩饰不住轻松。<br /><br />　　马六一看，说道，”那你们就跟我来吧，正好我这还有间空房，你们先住下。“说着，马六就往走。<br /><br />　　金旺拿起行李，桂枝抱着孩子跟马六身后，出了会客厅。<br /><br />　　顺着屋外走廊，来到走廊靠里一间屋前，马六打开屋门，说：”金旺哥，桂枝嫂，这间屋子租客刚搬走，你们就先住这吧，房里东西你们随便用，还有啥需要你们管和我说。“金旺两口子探头往屋子看看，屋子不大，也就五十多平米面积，但是正处阳面，屋子里亮堂堂，干干净净，生活家具也一应俱全。<br /><br />　　金旺立刻说：”蛮好蛮好。“夸了两句，金旺突然看了一眼马六，狡黠问，”六子兄弟，这房租咋算呢？“马六看看金旺那故作机灵样子，心里不痛，脸上还是笑笑说：”都是亲戚，你们也不这常住，房租就暂时不算了，你们先免费住。“金旺一听免费住，加高兴，拍了一下马六说：”小六子，你和你爹一样，仗义。“说着，金旺就往进拎行李，桂枝也朝马六笑笑，紧跟金旺进了屋。身体还不经意碰了马六一下，马六站门框前，看着桂枝后背，这女人屁股也是又宽又大，碰自己那一下还蛮有弹性。真是好汉无好妻，赖汉娶花枝，又黑又矮金旺咋娶了这么一个不错媳妇。<br /><br />　　马六正胡思乱想，金旺已经将手里行李放好，开始准备收拾，金旺对马六说：”六子兄弟，这屋子真不赖，那我们就先住这了。“马六点头说：”行，金旺哥，桂枝嫂，你们先收拾着，我还有点事，你们有啥事直接过会客厅找我就行了。“金旺和桂枝忙说：”你忙，你忙。“马六笑笑，就自己回了会客厅。一进屋，马六就咕咚咕咚喝了一大杯水，这几天忙着操办老爹丧事，马六几乎要累虚脱了。马六也是一根独苗，而且幼 年丧母，和老爹相依为命十几年，老爹原本打算将马六培养成才，成为一个大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=学生',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">学生</span>，但是马六天生就不是读书料，从小看见课本就头疼，仗着从老爹那学来几手拳脚功夫，到是学校里顽皮捣蛋，打架闹事有一套，老爹三五天就得被老师叫到学校，后来勉强混了个职高毕业，马六就再也没有进过学校。老爹对马六打舍不得，骂不管用，幸好马六除了不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">爱</span>读书，本性并不坏，没有闹出大事端，也就由他去了。<br /><br />　　马六老爹进城后就一直做生意，买卖由小到大也挣了一些钱，怕儿子将来没有个依靠，早几年，城郊买了一处院子，又盖了个土二楼，往外租房，开始这里位置偏，离城远，租人不多，近这一两年，城市扩建步伐很，附近一夜间就好像到处都是工地，不仅白天热闹很，晚上也是一片霓虹，林林总总人越来越多，马六家土二楼出租生意开始火爆，房客不断，租金也不断上涨。马六老爹临终拉着马六手说：‘六子，爹一辈子没给你留下啥，除了那点拳脚功夫，就是这座院子，只要你能守住这片院子，你这辈子就吃穿不愁了，爹九泉之下也就安心了，记住，一定要守住这个院子，这是你命。”<br /><br />　　马六此时才知道老爹为了自己用心良苦，他含着泪用力点点头说：“爹，你放心吧，这院子我会守它一辈子。”<br /><br />　　马六老爹这才安心闭上眼睛。<br /><br />　　马六将老爹丧事操办很隆重，周围人都说马六一下子懂事了。马六也觉得自己瞬间长大了，现坐空荡荡会客厅里，看着窗外越来越近高楼群，马六心中却涌起了浓浓孤寂和悲伤，没有了老爹，今后生活只有他独自面对了，他已经是这间院子唯一主人。<br /><br />　　马六正坐沙发上暗暗思量，一个人从外边闪了进来，并随手关上了客厅门。<br /><br />　　马六抬头一看，是花嫂，花嫂挨着马六坐下，摸摸马六额头，亲昵说：“咋了，六子，累了。”<br /><br />　　马六抬头看了一眼花嫂说：“没事，我就是有点困。”<br /><br />　　花嫂用手轻轻摸着马六腿说：“困了，那俺陪你进里间歇一会儿，这两天可把你辛苦坏了，人都瘦了，俺看见都心疼，进里屋，俺让你好好舒服舒服。”<br /><br />　　马六捏了一下花嫂手说：“算了，我这两天没心情，过两天再说吧。”<br /><br />　　花嫂眨眨眼睛又说道。“那你想吃啥？俺给你做去。”<br /><br />　　马六想想说：“熬碗粥吧，我现就想喝点粥。”<br /><br />　　“行，你等着，俺这就去做。”说着，花嫂站起身，出了屋。<br /><br />　　马六看着花嫂出了屋，思路又回到了一年前。<br /><br />　　一年前，也是这样一个暑伏天，院子里房客多了，需要一个做饭扫院杂工，有人就向马六父亲推荐了花嫂，花嫂全名叫花金叶，第一次见面，马六和他老爹对花嫂印象都不错，花嫂四十多年纪，皮肤还是白白，穿着一件印着碎花白底褂子，周身上下收拾干干净净，个子虽然不是很高，但身体浑圆，一看就很结实，像个干活主儿，而且花嫂笑起来，嘴角还有两个酒窝，显得比实际年龄要年轻很多。<br /><br />　　等工作开了，花嫂勤与能干让父子俩觉得选对了人，后来马六知道了，花嫂是个寡妇，带着一个女儿从农村到城里打工。开始马六还想将父亲和花嫂撮合一起，没想到不久后，一个燥热夜晚，一个荒唐举动，使马六彻底断了这个念头，他和花嫂关系也发生了质改变。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 3还是处男</span><br /><br />　　花嫂来两个月后一个夜晚，马六老爹外出和别人喝酒，走前说晚上不回来了。马六一个人家里没事干，就拿出一张岛国片碟，关上门偷偷看。<br /><br />　　岛国动作片演绘声绘色，马六也也看燥热难耐，全然不知外边已下起了淅淅沥沥雨。<br /><br />　　马六虽然从小打架闹事有一手，但男女之间真刀真枪操练却从来没有体验过，这张碟也是从朋友那里借来，看着看着，马六就觉得身体有了反应，浑身上下好像要有股火要往出泻。马六红头胀脸屋里兜圈子，身体里火却越燃越旺。马六正不知该怎么办，外边响起了敲门声。马六一激灵，急忙关了电视，开了门，屋外站居然是被雨浇透了花嫂。<br /><br />　　马六一愣，赶紧把花嫂让进来，问道，“花嫂，你没回啊？”<br /><br />　　花嫂拢了拢被淋湿头发说：“别提了，俺刚出门，就被雨截了，这糟心雨，下真不是时候，六子，俺想来你这避会儿雨，等雨小点，俺再走，行不。”<br /><br />　　马六看看花嫂，花嫂还穿着那件碎花白底褂子，被雨一淋，衣服紧贴身上，浑圆身材加凸显，里面内衣也清晰可见。<br /><br />　　马六不由想起刚才片里情景，咽了口唾沫说：“行，那有啥不行，进里屋，里屋有梳子。”<br /><br />　　花嫂看了马六一眼，没有怀疑，径直进了里屋。<br /><br />　　马六紧跟着花嫂进了里屋，一进屋，就啪一声把屋门反锁了。<br /><br />　　花嫂还没反应过来，马六就从后面拦腰把花嫂抱住了。<br /><br />　　花嫂啊了一声，马六已经把花嫂重重扔了床上，急不可耐压了上去。<br /><br />　　花嫂明白了马六意图，一边拳打脚踢抵挡着马六，一边说：“六子，你干啥，不中，不中。”<br /><br />　　马六不说话，只顾加手里动作，一会儿工夫，花嫂那两个肉鼓鼓山峰就被他捏了手里。<br /><br />　　马六第一次触摸到这么柔软美物，情绪加亢奋，花嫂抵抗他蛮力面前根本就不起作用，花嫂也好像放弃了，任由马六放肆。但到了关键时候，马六却不得要领，吭哧着不能入港。<br /><br />　　花嫂一摸马六下身，惊讶问，“六子，你不会是第一次吧？”<br /><br />　　马六被问得脸红了，点点头嗯了一声。<br /><br />　　花嫂竟然咯咯笑了，说：“看你那猴急样，我还以为你是老手呢，原来还是个童子鸡。”<br /><br />　　花嫂笑声让马六羞恼，他鼓着气说：“童子鸡咋了，我东西又不是不好。”<br /><br />　　花嫂握住马六下体笑道，“东西是好东西，不会用顶啥用，来，花嫂教你，一下一下，和打洞一样。”说着，花嫂就由被动转主动，将马六带进了另一个世界。<br /><br />　　马六从花嫂那里结束了处男生涯，体验了男女之事乐，也明白了外表洁净花嫂骨子里却荡着一股狐媚。<br /><br />　　完事之后，花嫂用山峰贴着马六身体问道，“咋样，舒服不。”<br /><br />　　马六嗯了一声说：“花嫂，今天事。”<br /><br />　　“今天事，嫂子不怪你，不过嫂子守了十几年寡，一直都是规规矩矩，今天可是让你破了戒了，你说你坏不坏。”花嫂打断马六话，似安慰又似埋怨说。<br /><br />　　马六一听，忙说道，“花嫂，那你说咋办吧？”<br /><br />　　花嫂看马六紧张样，一点马六额头说：“说你是个童子鸡，你还真是个童子鸡，放心吧，嫂子不会怪你，再说了，赚个童子鸡，嫂子也没吃亏。”说着，花嫂又咯咯笑了起来，笑着笑着，又长叹一口气。<br /><br />　　马六被花嫂变换情绪弄点发蒙，问道，“花嫂，你咋又叹开气了？”<br /><br />　　花嫂眨眨眼睛说：“六子，嫂子心里早就断了男女这点事了，让你这一捅，嫂子不仅名声没了，以后也没法过省心日子了。你说，俺能不叹气吗？”<br /><br />　　马六一听，心里真有点愧疚，说道，“花嫂，这事我肯定不会往外说，你要是心里不舒服，有啥想办事，我帮你办。”<br /><br />　　花嫂瞟了一眼马六，说：“我一个寡妇，能有啥事，不过你这么一说，嫂子还真有件事想和你商量商量。”<br /><br />　　马六心里有点不踏实，小心问，“啥事？”<br /><br />　　“六子，嫂子带着闺女来城里打工，城里也没啥亲戚，就俺们娘俩无依无靠，连个住地方也没有，租人家一个小破房子，房子又破又漏不说，每个月房租都够俺娘俩吃饭了，一到交房租时候俺就心慌，而且平时也不方便，你看这一下雨，俺就回不去了，俺这陪你，心里还惦记着俺丫头，你说这叫啥日子。”花嫂边说边瞅着马六叹气。<br /><br />　　马六听说出了花嫂话外之音，原来这女人这等着他，他沉默片刻，说：“这样吧，花嫂，你也别外边租房了，就带着闺女搬过来吧，楼下正好有一间空房，你们就住那。”<br /><br />　　“那敢情好，不过，你这位置好，房租比俺现住地方还贵，俺怕住不起。”花嫂捏了一下马六手说。<br /><br />　　马六心里笑笑，想，你不就想白住吗，想到这，马六说：“花嫂，房租你就不用交了，就当我给员工解决住宿了，但这件事你不能和我爹说，他要问起来，就说你闺女涨工资了，想换个好点地方住。”<br /><br />　　马六一说完，花嫂就乐了，抱着马六叭亲了一口，喜滋滋说：’放心吧，六子，嫂子知道该咋说，六子，嫂子没看错你，你真是个有心人，刚才嫂子疼你疼对了，等搬过来，嫂子肯定好好照顾你。“马六瞅瞅眼前这个眉飞色舞女人，心想，怪不得你刚才那么轻易就让自己得手了，原来心里早有了小九九。既然你都达到目了，我还客气什么。想到这，马六心里愧疚立刻烟消云散，一把抱住花嫂，就往身下压。<br /><br />　　花嫂顺从往马六怀里一倒说：”六子，等等。“马六心里有了底气，眼一瞪说，说：”等啥呀，明天你就可以搬过来。“花嫂推着马六说：‘不是，俺给闺女打个电话，俺不回去，她不放心。”<br /><br />　　马六一想有道理，从床头拿起自己手机，递给花嫂，说：“打吧。”<br /><br />　　花嫂躺马六怀里，拨通了自己闺女手机。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　正文 4 寡妇心计</span><br /><br />　　花嫂躺马六怀里，一边拨弄着马六胯下器物，一边给闺女打电话，花嫂说：“娟子，刚才下雨，把回去路给冲了，晚上俺就不回去了，你自己把门锁好了，别让坏人进去，有啥事就给婶打这个电话，这是房东儿子电话，他住婶楼上，有电话会告诉俺。”<br /><br />　　花嫂闺女电话那头又说了几句，电话挂了。<br /><br />　　马六接过电话，不解问道，“你咋和你闺女称呼婶，不称妈呢？”<br /><br />　　花嫂顿了一下说：“俺们那就这么称呼，咋了？”<br /><br />　　马六摇摇头说，“没咋，就是觉得你们这习惯有点怪。”接着马六又笑道，“不过，花嫂，看不出来，你还真会编呀，我住你楼上，我住你身上吧。”<br /><br />　　说着，马六就顺势压了花嫂身上。<br /><br />　　花嫂自己也笑道，“这都是当寡妇当出来，要不俺早让人欺负死了。”<br /><br />　　马六一边入港，一边说：“那我今天就好好欺负欺负你。”<br /><br />　　花嫂身体迎合着马六，眼神迷离说：“还是小后生火力旺，你欺负吧，俺十来年都没让人欺负过了。”说着，花嫂将马六紧紧抱住。<br /><br />　　马六心里没有了负担，又有了刚才经验，动作就变得又自如又有力，把个花嫂<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">刺激</span>娇喘连连。<br /><br />　　一个干柴，一个烈火，将这个雨夜弄得春意横飞。<br /><br />　　一场持久肉搏战下来，马六从身体到心里都感到了惬意舒畅，他点了一支烟，靠床头，吞云吐雾回味着。<br /><br />　　花嫂用卫生纸擦干净下身粘液，贴到马六身边说：“六子，你亲死嫂子了，你咋那么猛呢，要吃人那？”<br /><br />　　马六看看她，笑笑说：“咋了，不猛你能高兴？”<br /><br />　　花嫂轻抚着马六胸肌说：“猛好啊，可刚才你全射俺里面了，那么多，这要怀上咋办呢。”<br /><br />　　马六一听，脑袋嗡一声，拿烟手也抖了一下，心里立刻暗骂道，自己还是没经验，光图活了，这要真把花嫂肚子搞大了，一个四十多岁女人怀上自己孩子，不仅听起来可笑，而且麻烦事肯定接二连三。<br /><br />　　看到马六脸色凝重了，花嫂笑了，说：“看把你吓得，放心吧，嫂子都多大了，早过了那个生娃年龄了。再说了，俺也没打算再当娘，俺只想当姥姥。”<br /><br />　　花嫂虽然说得轻松，但马六听完，心里还是有点忐忑，虽然花嫂四十多了，但她样子却并不显老，触摸手感也都弹性十足，不怕一万就怕万一，明天就得去买点套套，增加保险系数。马六心里暗暗想。<br /><br />　　花嫂见马六沉默不语，手又触碰到了马六胯下器物，柔声说：“咋了，六子，真担心了，都怪嫂子多嘴，要不歇会儿，嫂子再让你舒服。”<br /><br />　　马六算是领教了三十如狼，四十如虎厉害，这女人估计折腾一晚上都不会累，马六心情没了，性趣也就没了，他把花嫂手拿开，说：’算了，我真有点累了，睡吧。“说完，马六就转身睡去了。<br /><br />　　花嫂一看马六转过身体，自己也就知趣不说话了，从后面搂着马六，乖乖睡了。<br /><br />　　第二天天刚刚有点亮，马六就醒了，一摸身边，花嫂已经不了，不知她什么时候走。<br /><br />　　马六刚穿好衣服，正要下床，花嫂笑盈盈端着一碗面进来了。说：”起来了，六子。“马六看着花嫂手里面问道，”你这是？“花嫂把面往马六一端，说：”闻闻，香不？“<br /><br />　　马六一看这碗面，葱绿汤浓，油花飘荡，不仅看着好看，闻着也扑鼻香。马六立刻就有了食欲，夸道，”真香啊。“花嫂把面碗递给马六说：”香就赶紧吃吧，俺早晨起来专门给你做。“马六接过面碗，心里立刻有了股暖意，昨晚那点顾虑也都融化了，感激看了花嫂一眼，就低头猛吃。<br /><br />　　花嫂旁边叮咛道，”慢点，里面还有颗荷包蛋，昨天晚上你那么猛，今天就该补补，吃啥补啥，吃蛋补蛋。“说着，花嫂暧昧一笑。<br /><br />　　马六也乐了，狼吐虎咽将那碗面吃完。<br /><br />　　花嫂拿着空碗出了屋，马六洗漱完，天就彻底亮了，房客们都已经起来了，院子里嘈杂声一片。<br /><br />　　马六刚到客厅坐下，马六爹就回来了，马六按着昨天谎话和他爹说了花嫂租房事，马六爹听完，瞅瞅马六说：‘行呢，她们孤儿寡母也不容易。花嫂干也不错，搬过来倒是互相有个照应，房钱就便宜点。”<br /><br />　　马六爹同意了，马六悬着心也就放下了，下了楼，找到花嫂，就把他爹意思说了。<br /><br />　　花嫂一听，并没高兴，低着头说：“便宜点也还是和俺要房钱啊。”<br /><br />　　马六心想，这女人心眼真小，就立刻回应道，“谁说和你要房钱了，我马六说话算话，让你白住就白住，现房钱都是我收，到时候我不收你不就行了。”<br /><br />　　花嫂一听，瞬间多云转晴，贴近马六说：’六子，你好嫂子都记住了，等嫂子搬过来，一定伺候你舒舒服服。“花嫂这话明显带有挑逗意思，说得马六心里也有点痒痒，想想昨天晚上花嫂床上带给自己享受，马六突然很期待花嫂能点搬过来，他点点头说：”行，你要是愿意，现就可以回去收拾东西搬过来。“”真。“花嫂立刻停了手里话儿，说：”那俺现就回去收拾，那个小破屋，俺一天都不想住了，反正房租也到期了，正好。“马六看着花嫂扭着身子乐颠颠地出了院子，眼前浮现出一连串香艳图。他立刻去外边买了一盒超薄套套，一多半藏了床底下，还有几个，马六想了想，装了身上。<br /><br />　　下午，花嫂就带着闺女拎着大包小包行李搬过来了。<br /><br />　　花嫂闺女，马六还是第一次见，十*样子，个子比花嫂高，中上等个头，皮肤也是白白，细眉花眼，梳着一个马尾辫，穿着粉色T恤，浅色七分裤，饱满身材里透着一股清甜味。见了陌生人好像还有点害羞，一见到马六，花嫂就招呼道，”娟子，这是你马六哥。“娟子有点不好意思叫了声，”马六哥。“双颊还飘上一丝羞红。<br /><br />　　马六忙笑着嗯了一声，说：”花嫂，这是你闺女？“”是，俺闺女，叫娟子，现前街一家饭店当服务员，每天早出晚归，太辛苦，六子，你这片儿熟人多，有啥好营生帮俺娟子留心点。“花嫂一叠声说。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 5 醉酒行好事</span><br /><br />　　马六惦记着花嫂糕，还没到晚饭时间，马六就溜达到了花嫂屋子，一进屋，就看到屋子已经收拾妥妥当当，花嫂女儿不，只有花嫂一个人弯着腰，正洗涮什么。提供花嫂浑圆臀部正对着马六，一晃一晃，充满了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">性感</span>。<br /><br />　　马六不禁有了欲望，悄声走上前，那浑圆部位用力一抓。<br /><br />　　花嫂啊了一声，回过头一看是马六，立刻马六身上捣了一拳，嗔道，”六子，你进来怎么和猫似，一点动静也没有。“马六贪馋又要往花嫂鼓鼓胸部抓，花嫂挡开马六手说：”大白天，你不怕让人看见。“马六返身将门从里面关上，又上了锁，笑道，”这回就没人看见了，你闺女呢？“花嫂拢了拢头发说：”她出去买熟食去了，顺便买瓶酒，晚上请你们爷俩过来，总喝两杯谢谢你们吧。“马六走到花嫂面前说：”这么好房子白给你住，喝两杯就行了，总得有点别表示吧。“花嫂明白马六意思，斜睨了马六一眼说：”男人都一样，尝到了甜头就没够，尤其你这种生瓜蛋子，是猴急猴急吃不饱，俺糕还没做好呢。“马六一把抱住花嫂，手里带着动作说：”我对那糕没兴趣，就对你身上糕有兴趣，又弹又软，你看，我连套套都买好了，啥也不怕了。“说着，马六从兜里掏出了几个套套。<br /><br />　　花嫂一看，笑了，说：”你个六子，人小鬼大，这都准备好了，不过现不行，娟子一会儿就回来了，让她看见了可不得了。“看到马六有点扫兴，花嫂又安慰道，”晚上，晚上要有机会，俺到你屋里去。“马六还想说话，院子里传来了说话声，花嫂急忙推开马六，说：”好像是俺闺女回来了。“马六忙把门打开，看到自己爹和娟子站院中央说，说了几句话就往这边走。<br /><br />　　花嫂长出一口气，走到马六身后，马六胳膊上狠狠掐了一下。<br /><br />　　当夜酒喝很好，没想到花嫂还有些酒量，频频劝酒，娟子虽然话少，酒也喝得少，但倒茶递烟很有眼力劲，像个服务员，马六爹没啥爱好，就是好酒，又因为心情好，一瓶酒他几乎喝了多半，马六又中途上楼拿了一瓶。等两瓶见底，马六爹也醉了。<br /><br />　　看看天色已经晚了，马六就扶着醉一塌糊涂老爹要走，临走前，马六看了花嫂一眼。<br /><br />　　花嫂忙对娟子说：‘娟子，你收拾着，婶上去看看，不行就给你叔做碗醒酒汤。”<br /><br />　　娟子收拾着碗筷说：“行呢，婶，你去吧，这有我呢。”<br /><br />　　马六前边搀这老爹，花嫂扶住后面，就上了二楼，进了老爹卧室，一把老爹放到床上，老爹就呼呼睡着了。马六帮老爹脱去外衣，盖好被子，又床前放了一杯茶水，就和花嫂轻手轻脚退了出去，关了门。<br /><br />　　见一切都收拾妥当了，马六拉着花嫂就往自己屋走，花嫂也没推挡，跟着马六进了屋。<br /><br />　　一进屋，两个人就搂了一起，花嫂一边为马六脱衣，一边说，“点，娟子下面等着呢。”<br /><br />　　酒壮色人心，马六早已长枪挺立，看花嫂喝了酒，白皙脸上又泛起红晕添媚色，马六是急不可耐。<br /><br />　　花嫂也被酒刺<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">激情</span>欲大发，身体马六怀里如蛇一般缠绕，嘴里还呢喃不断。马六一摸花嫂下体，已是潮水泛滥，马六一个直刺，就进入了花嫂*。<br /><br />　　酒劲让两个人恣意发泄，一场激烈春潮过后，两个人已是汗水淋漓。<br /><br />　　花嫂擦干净下体，穿好衣服，对还躺床上回味马六说：“六子，你真是越来越猛了，嫂子以前和那个死鬼做了七八年夫妻，也没这两天痛，以后，嫂子就把你当俺男人看了，再做这事，你就别叫俺嫂子了，要不怪怪，叫俺金叶，听见没。”“金叶？”马六还没回应，花嫂已马六脸上亲了一口，说：’俺先走了，再不下去，娟子该找上来了。“说完，花嫂闪身出了门。<br /><br />　　马六独坐床上，想着花嫂刚才话，感觉话中有话。突然马六想起来了，刚才又忘带套了，马六重重拍了一下脑袋自己骂自己，”狗日，光想着活，大事又忘了。“随后时间里，马六和花嫂就保持着这种偷摸关系，有时马六屋子，有时花嫂屋子，只要有机会，两个人偷偷纵情一番，但这几个月，马六因为老爹突然病，心情不好，又加上屋里屋外一堆事，马六几乎就没有再碰过花嫂，只是偶尔摸摸捏捏，过过手瘾，花嫂看马六天天沉着脸，除了干活，也没有主动到马六屋里来过。<br /><br />　　今天老爹事都操办完了，花嫂又贴心贴肺关心自己，马六心里还是很感动。<br /><br />　　马六正回忆着自己和花嫂那点事，门开了，花嫂端了一个托盘进来了，把托盘放到茶几上，花嫂柔声对马六说：”六子，吃吧，这粥里我加糖了。“马六低头一看，粥里不仅加糖了，花嫂还特意拍了个黄瓜，做了碟小菜，翠绿翠绿一看就有胃口。<br /><br />　　马六感谢朝花嫂笑笑，俯下身吃了起来。<br /><br />　　花嫂轻轻摸着马六后背说，”看看，这段时间把俺六子累，骨头都出来了。“马六花嫂轻抚下将粥喝完，小菜也吃了精光，肚里有了食，精神也好了很多，拿起一根烟刚要点燃，花嫂旁边啪一声，已按着打火机，伸到马六烟前，给马六点燃了烟。<br /><br />　　马六愣了一下，吸了口烟，转身对花嫂笑道，”你还是头一次给我点烟。“花嫂贴身上来说：”咋了，俺床上都伺候你了，伺候你点个烟，你还大惊小怪。“马六呵呵笑了两声，没说话。<br /><br />　　花嫂又接着说：”按俺们那习俗，两个人要是一起睡过觉，这一辈都是对方人了，俺知道俺也不可能和你明着来，但俺心里可是把你当做俺男人了，俺男人累骨头都出来了，俺当然心疼了。“马六静静听着，等着花嫂继续往下说。”六子，那两个人真是你亲戚？“花嫂却转变了话题，轻声问道。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 6 眼前胀鼓鼓</span><br /><br />　　马六知道花嫂肯定会问这事，就淡淡说道，”算是吧，他们是两口子，男叫金旺，金旺奶奶是我爹干娘，所以还算沾点亲。提供“”这还算亲呢？你以前见过他们吗？“花嫂撇撇嘴说。<br /><br />　　”没有，我就没回过桃花村，和他们也是第一次见面。“马六回答道。<br /><br />　　”那这没凭没据，他们不会是骗子吧？“华嫂担心说。<br /><br />　　”应该不会，我觉得他们说挺靠谱，我爹老家确实有个干娘，他们进城也就是想通过我爹找个活干，没别要求。“马六轻松说道。<br /><br />　　”找个活干？我看他们都住下了。“花嫂眨眨眼说。<br /><br />　　”是我让他们先住下，既然是我爹亲戚，我不能人家一来，就赶人家走，要那么做，传回村里，村里人还不骂我爹。“马六解释道。”六子，你这想倒也对，是不能让老家人说你爹坏话，但这两口子还是留心点，尤其是那个男，神头鬼脑，一看就像村里闲汉，你要是没时间，俺帮你盯着。“花嫂以自家人口气表态道。<br /><br />　　马六信任看了花嫂一眼，点点头。<br /><br />　　花嫂看马六没有意见，又说道，”六子，晚上娟子加班，你真不用俺过来，几个月没舒服了，俺怕你那憋坏了，男人那东西用开了，就不能憋着。“马六花嫂屁股上拍了一下，说：”我这几天没劲，就想好好睡一觉，晚上就算了。“花嫂拿起茶几碗筷起身说：”行，那你就好好歇着，想吃啥，随时跟俺说，俺给你做。“马六嗯了一声。<br /><br />　　花嫂拿着碗筷出了客厅。<br /><br />　　马六回到自己卧室，倒头就睡，直到第二天天光大亮，马六才从床上爬起来，马六洗漱干净，出了屋子，外边阳光灿烂，金黄色日头照身上舒服惬意，马六伸了个懒腰，觉得浑身上下都舒坦多了。趴栏杆前，马六往下看，看到娟子正坐水龙头旁洗衣服，一片光晕罩娟子身上，远远看去，穿着粉色T恤，长发过肩娟子，就像一个沐浴阳光下女神。<br /><br />　　一年时间，娟子这颗娇艳苹果，变得加饱满成熟了。<br /><br />　　看得心旷神怡马六平台上轻轻咳嗽了一声。<br /><br />　　正洗衣服娟子听到咳嗽声，抬起头看到了马六，立刻笑着说：”马六哥，你醒了？“马六也笑着说：”嗯，醒了，娟子，你没上班啊？“”我今天下午班，马六哥，你有衣服洗没，拿过来，我帮你一起洗了。“娟子回答道。<br /><br />　　马六看看自己浑身上下，确实有点脏了，但又不好意思让娟子洗，就推脱道，”算了，我一会儿自己洗。“”客气什么呀，我一起就都洗完了，要不，我上去拿。“说着，娟子放下手里衣服，起身就要往楼上走。<br /><br />　　马六急忙摆手道，”不用，不用，你等着，我给你拿下去。“说着，马六跑回屋，抱起两件脏T恤就下了楼。<br /><br />　　马六把脏衣服放到娟子面前，感谢道，”娟子，辛苦你了。“”不辛苦，我婶说多亏了你们照顾，我们才能城里落脚，所以我们有啥能帮就应该帮，现叔不了，你一人守着这个院子，里里外外那么多事，大事我也帮不上，洗个衣服你还和我客气。“娟子说着，似娇似嗔瞟了马六一眼。瞅马六浑身麻酥酥，马六心想，城里一年，这丫头长开了，也会说话了。<br /><br />　　马六看花嫂屋门关着，就问道，”娟子，你婶呢？“娟子笑道，”我婶出去买排骨去了，她说这段时间你累坏了，需要吃点好补补，中午就吃炖排骨。“马六嗯了一声，感觉这花嫂还真懂得心疼男人。<br /><br />　　两认正说着话，二楼突然传来婴儿啼哭声，娟子惊讶说：”这楼里啥时候有小孩了？“马六顺着孩子哭声往楼上看，才想起来，住二楼金旺夫妻，孩子哭声就是从他们屋子传出来。不会有什么事吧？马六心里一紧，对娟子说：”娟子，你先忙着，我上去看看。“说着，马六跑上二楼，直奔金旺屋子。<br /><br />　　到了屋门前，婴儿哭声已经停止了，屋门虚掩着，马六轻轻敲了敲门，过了一会儿，里面传出女人声音，”谁呀？进来吧。“马六推门进了屋，看到屋里只有桂枝一个人，正盘腿坐床上，怀里那个小孩子。<br /><br />　　桂枝一看是马六，立刻笑道，”呦，是六子兄弟，你坐，有事吗？“马六没看到金旺，就问道，”桂枝嫂，我金旺哥呢？“”他呀，一早就出去找活去了，现都中午也没回来，也不知道找到活儿没有。“桂枝担心说。<br /><br />　　马六点点头，又指指桂枝怀里孩子说：‘桂枝嫂，孩子没事把，我刚才楼下听见他哭。”<br /><br />　　“没事，他就是饿了，我刚喂了奶，这孩子贪吃，一饿就哭。”桂枝轻轻拍着怀里孩子说。<br /><br />　　马六心里坦然了，说：“没事就好，桂枝嫂，你们要有啥需要我帮忙，别客气，管和我说。”<br /><br />　　“没啥，你能我们住下，就是帮了我们大忙了。”桂枝感激道。<br /><br />　　桂枝话音刚落，她怀里孩子突然又哭了起来，桂枝将孩子怀里轻晃了几下，孩子反而哭厉害了。<br /><br />　　桂枝瞥了马六一眼，侧过身子将上衣解开，露出胀鼓鼓奶子就往孩子嘴里填。<br /><br />　　马六第一次看到女人哺乳情景，立刻觉得眼前火辣辣，他知道自己不能再屋里待了，忙起身说：“桂枝嫂，我先走了，有啥事你们过去找我。”<br /><br />　　桂枝转过头，尴尬地向马六笑了一下，说：“六子兄弟，你慢走。”<br /><br />　　马六匆匆嗯了一声就出了屋，站走廊上，桂枝那鼓涨涨胸口好像还他眼前，马六晃晃脑袋，吸了一口气，自嘲笑了笑，才往自己屋走。<br /><br />　　刚走两步，一个人迎面撞了上来，马六正要生气，一看，撞过来人原来是他。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　正文 7 堵在屋里提条件</span><br /><br />　　撞马六身上正是金旺，金旺只顾低头走路，没注意就撞到了马六身上。<br /><br />　　马六扶住金旺玩笑道，“金旺哥，你走路咋连道也不看呢，低头捡钱呢？”<br /><br />　　金旺一看是马六，忙抱歉道，“对不住，六子兄弟，我是气得，才撞你身上了。”<br /><br />　　马六看金旺脸色确实黑了，显然心情不爽，问道，“金旺哥，你这是咋了，你不是出去找活了吗，找到了吗？”<br /><br />　　“别提了，就是因为找活儿，我才气得不行，咱进屋说。”说着，金旺拉开屋门进了屋，马六跟着走了进去。<br /><br />　　桂枝嫂已经奶完孩子了，看到金旺和马六进了屋，金旺脸色铁青，忙把孩子放到床上，起身说：’金旺，你咋了，活儿找见没？“金旺没答话，先仰脖喝了一杯水，然后把杯子往柜子上重重放下，往床上一坐，气哼哼说：”找活，找个锤子，我跑了一上午，热喉咙都裂了，除了受气，啥也没捞着，都说这城里能挣钱，我咋觉得这城里根本就不待见咱呢。“桂枝看金旺气呼呼样子，也没了主意，自己也长叹一声说：‘那咋办呢？这都进城了呀。”<br /><br />　　马六站一旁劝慰道，“金旺，刚进城都是这个样子，总得有个适应过程，你别着急，找活事我帮你问着呢，对了，我这房客里有一个是包工头叫金大牙，我问问他那需不需要人手。”<br /><br />　　“真？”刚才还一脸懊丧金旺闻言，立刻抬起头说：“六子，你真能帮哥问问？”<br /><br />　　“这有啥不能，我现就去找他，他要是屋里，我一会儿就给你个答复。”马六说道。<br /><br />　　“六子兄弟，你真是太帮我们了。”桂枝也恢复了喜气，往前探着身子说。<br /><br />　　马六看到桂枝上衣扣子还没系牢，身体一移动，就能看到一道白深深沟壑。<br /><br />　　马六忙闪开目光说，“金旺哥，桂枝嫂，咱们是亲戚就别说客气话了，我这就去看他不。”<br /><br />　　马六像个心虚小偷一样，匆匆出了门，下了二楼，院子里。娟子已经不了，铁丝上晾着几件衣服，其中就有马六T恤，马六想这丫头手真，就向一楼靠西一间屋子走去。到了屋门前，一推屋门紧闭着，窗户还拉着窗帘。<br /><br />　　马六知道金大牙有时夜里赶工，早晨回来补觉，犹豫了一下，就准备中午吃完饭再来。<br /><br />　　刚要走，马六忽然听到屋里有女人哼唧声和男人重重喘息声，马六顿觉不妙，改了主意，用脚猛地踢了屋门两脚说：“金大牙，你给我出来，点。”<br /><br />　　屋里声音立刻没了，过了一会儿，有男人屋里说：“等会儿，着急去火葬场呀，踢门。”<br /><br />　　马六把声音提高了一度说：“金大牙，你赶紧给我出来。”<br /><br />　　屋里男人嗯哈了两声，等了半天，一个四十多岁，光着膀子男人拉了门，走了出来，他就是金大牙。<br /><br />　　马六借着门缝往屋里一看，床上有个二十多岁女人正往身上穿衣服。<br /><br />　　马六抢身就要往屋里走。<br /><br />　　男人赶紧把门关住，堵住马六，说：“六子，你这干啥呀，私闯民宅可是犯法。”<br /><br />　　马六眼一瞪说：’金大牙，少给我扯犊子，屋里是谁，我告诉你，我把房子租给你，可不允许你乱来，要不然你立马给我搬东西走人。“金大牙嘿嘿笑了两声，从裤兜里掏出一盒烟，给马六和自己各点了一支，说：”六子，这你管太宽了，我相好来看我，你也管，法律上也没规定，相好不能一起睡觉吧。“”相好个屁。“马六骂了一声说：”你多大了，那屋里才多大，能和你相好，再说了，你老家有老婆孩子，再找相好就是犯法，知道不，我租给你们房子，可不能让你们我们屋里干犯法事。“金大牙一看马六真动怒了，忙把马六拉到一旁，低声说：”六子，你就体谅体谅哥哥，哥哥外不容易，一天到晚累个臭死，晚上回了这屋冰凉一块，一年闻不到女人味，这种日子要给你你能受了几天，屋里真是哥相好，没别，哥就是想让日子有点滋味，你就别和哥哥过不去了。“马六冷笑了两声说：”金大牙，你没骗我？那屋里真不是鸡？“金大牙一听立刻急了，说：”六子，你太小瞧哥哥了，哥哥好歹也是个包工头，做这事也得上点档次，谁不知道这附近都是病鸡，我能为了图乐把自己祸害了。“马六斜睨了金大牙一眼说：”你们工地上那点人我还不知道，一个个都跟狗似，火上来了，还管什么病鸡好鸡，是个缝就往上钻，不过，金大牙，你也是我老房客了，你说了，我就信你一回，但要是真惹出事来，你可别怪我不留情面。“”行行，六子，哥哥谢谢你，哥看你也二十郎当岁了，老爷子又没了，你也该成个家了，男人没女人伺候根本不行，要不哥也给你找个相好，先过着，尝尝味。“金大牙一脸淫相说。<br /><br />　　马六没心情和和金大牙扯这些，绕开话题说：”我事你就别操心了，不过有件事我还真想请你帮个忙。“”啥事，说，只要哥哥能办到肯定帮你办，包括找女人。“金大牙嬉皮笑脸道。<br /><br />　　马六正色道，”金大牙，我没和你和你开玩笑，这件事你也能办，我有个亲戚从老家过来，还没找到活儿，你看你那工地上缺不缺人手，把我这亲戚给安排了。“”这事呀。“金大牙呲牙说，”我是个小工头，手下也没有多少工人，而且都是一个萝卜一个坑，不缺人那。“”再想想，说不定你有啥活儿还没想到。“马六给金大牙点了根烟。<br /><br />　　金大牙吸了两口，问道，”你那亲戚会干啥？“马六想想说：”他以前一直乡下种地，好像除了能吃苦，没啥别技术。“金大牙咳嗽了一声说：”能吃苦顶个毛用，进城来打工，哪个不得吃苦，这没啥优势，不好办。“看金大牙拿捏样子，马六真想揍他，但为了把事情办成还是强装笑脸说，”这样吧，我现把他叫来，你见一面，当面问问他能干啥，这亲戚一直乡下，他到底能干啥我也不清楚。“金大牙嗯了一声，同意了。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　正文 8吃啥补啥</span><br /><br />　　马六见金大牙同意了，就走到院子中央，仰起脖子朝二楼喊，”金旺哥，金旺哥。“喊了两声，金旺从栏杆上探出身子说：”六子，你喊我呢？“马六朝楼上招招手说：”金旺哥，你下来一趟，有事。“金旺答应了一声，就从二楼跑了下来。到了马六身边，问，”六子，啥事呀，火急火燎。“马六说了一声，好事，就把金旺领到金大牙面前。<br /><br />　　马六先给二人介绍说：‘金旺哥，这就是我给你说包工头，金哥，大牙，这是我亲戚，表哥金旺。”<br /><br />　　一听对面是包工头金大牙，金旺脸上立刻堆满了谦恭，忙不迭从兜里掏出烟来，就要给金大牙点上。<br /><br />　　金大牙看看金旺递过来烟，是不入流便宜货，立刻摆摆手说：“刚掐了一支，不抽了。”<br /><br />　　金旺尴尬把烟又拿了回去。<br /><br />　　马六瞅了金大牙一眼，从金旺手里拿过一根烟，自己点上。<br /><br />　　金大牙看看金旺又瘦又矮身板，皱眉说：“你这身板太单薄了吧，工地上可都是凭力气吃饭，那活你能干动？”<br /><br />　　“我能干动，金哥，你别看我瘦，可我胳膊上有劲。”说着，金旺捋了捋胳膊。结果除了骨头，还是没有看到肌肉。<br /><br />　　马六和金大牙都忍不住笑了。“金旺哥，你村里除了种地还干过别营生没？”马六提醒道。<br /><br />　　金旺想想说：’干过，我当过两年村会计，村里写写算算，管账收账都是我一个人。“”干过会计。“金大牙琢磨了一会儿，说：”那也算个文化人，我那还想要个库管，要不你先试两天，看看行不行，你要是愿意，明天就上班。“一听金大牙吐了口，金旺和马六都非常高兴，马六拍拍金大牙肩膀说：‘行，大牙，够仗义，这情我记住了。”<br /><br />　　金大牙哈哈一笑说：“六子，我可是全看你面子，你以后可不能再踹我门。”<br /><br />　　马六回应道：’行呢，只要你别把病鸡带来，别，我就当没看见。“金大牙打了个哈欠，一边往自己屋走，一边说，”六子，咱可都说话算话，我还得回去睡一觉，这狗日，好好觉楞个搅和了。“看着金大牙进了屋，金旺凑到马六跟前说：”六子，还是你行，哥跑了一上午都没找个营生，你这么轻松就帮哥找了个好活儿，走，上我屋去，咱哥俩喝两盅，庆贺庆贺。“马六笑道。”不用了金旺哥，等你金大牙那干舒畅了，咱们再喝，你还是先去照顾嫂子和侄子吧。“”好，那就依你，等哥挣了钱，第一件事就是请你喝酒。“金旺喜滋滋上了楼。<br /><br />　　马六站楼下，看着金旺进了屋，有几个租客端着饭碗从屋里出来，玩笑道，”咋了，六子，又和金大牙这个孙子较劲呢，别生气，到我们屋里吃吧。“马六摆摆手说：”谢了，吃你们吧。“就独自上了二楼，回了自己屋子。<br /><br />　　看看时间，已经过了十二点，估计花嫂排骨也应该炖好了，马六就有点饥肠辘辘，往门外瞅。<br /><br />　　等了半个小时，还没见花嫂来，马六就坐不住了，出了屋，趴栏杆上往下看看，院子里那几个租客已经回去了，正午太阳晒院子里热气升腾，连狗都躲到了树荫下无精打采打瞌睡。<br /><br />　　马六折回到屋里，暗自琢磨，这个花嫂玩什么把戏，自从花嫂当了这里杂工以后，马六和他老爹饭一直由花嫂来做，从没耽误过，今天不应该呀，这是咋了。<br /><br />　　马六实有点忍不住肚子叫，决定还是先下去看看吧，马六又下了楼，到了花嫂门前，门敞开着，马六径直进了屋，看到花嫂正坐床沿前抹眼泪，马六一愣，忙上前说：”你这是咋了，中午不是炖排骨吗，这排骨没见着，你怎么哭上了？“花嫂看到马六进来了，哭伤心，抽抽搭搭说：‘吃啥排骨，俺今天碰到贼娃子了，三百多块全让贼娃子给偷了。”<br /><br />　　马六明白了花嫂哭原因，笑道，“不就三百块钱，丢就丢了，我还以为出了啥大事呢，娟子呢？”“就你有钱，三百多还不多呀，这可是好几天菜钱呢。”花嫂不甘心地说。“行，多不多都算我，就当我偷了，我现还给你。”说着。马六从兜里掏出四百块钱，放到花嫂腿上，又顺势花嫂胸口摸了一把。<br /><br />　　花嫂破涕为笑。扭了一下身子说：“门还开着呢，小心让人看见。”<br /><br />　　“娟子呢？”马六笑笑，又问了一遍。<br /><br />　　“走了，上班去了，本来是下午班，结果一个电话又给叫走了，说饭馆中午人多，服务员不够，她过去顶班。”花嫂有点不高兴说道。<br /><br />　　“这服务员是够辛苦，等有机会，真应该给娟子换个工作。”马六叹道。<br /><br />　　“可不，挣不了几个钱，还老加班，六子，你一定给娟子留心点。俺可不想让娟子一辈子这么受苦。”花嫂眼巴巴看着马六。<br /><br />　　“我知道，我留心着呢。”马六点头说。<br /><br />　　“你刚才和金大牙院里捣鼓啥呢，俺只顾着伤心丢钱事，也没出去看你们说啥。”花嫂探过身，问道。<br /><br />　　“没啥，我让金大牙给我那乡下亲戚工地上安排个活儿。”马六轻描淡写说。<br /><br />　　“他同意了？安排了啥活儿？”花嫂好奇地问。<br /><br />　　“工地上能有啥活儿？都是苦哈哈力气活儿，你要想让娟子去，我立刻就和金大牙说，他肯定同意。”马六白了花嫂一眼，故意说道。<br /><br />　　“俺才不让娟子去那，大金牙一看就不是个好东西，到了他那，娟子就没好了。”花嫂立刻回应道。<br /><br />　　马六看花嫂表情回复了自然，这才说道，“好了，别事就不说了，你这还有啥吃没，我都饿死了。”<br /><br />　　花嫂一脸无奈说：“俺光顾伤心丢钱了，啥也没做，娟子还是饿着肚子走，要不，俺现给你下碗面。”“行，那就下面吧，顺便再给我荷包两个鸡蛋，我补补，一会儿好发力。”马六说着花嫂脸上亲了一口。<br /><br />　　花嫂听懂了马六意思，指头一点马六额头说，说“馋样，俺还以为你不想了呢，原来都是装，俺给你荷包十颗鸡蛋，就不让你沾俺，看你能急成啥样子？”<br /><br />　　说完，花嫂咯咯笑着，开始点火下面！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">正文 9你个猴急货</span><br /><br />　　花嫂做饭确实，不一会儿功夫，一锅热面就做好了，花嫂给自己和马六各盛了一碗面，两个人就吃上了。<br /><br />　　两大碗面下肚，又吃了两颗荷包蛋，马六精神头立马足了，看到花嫂收拾碗筷，一弯腰，胸口就露出一片白，就想起了桂枝喂奶时样子，忍不住就把花嫂抱住了。双手从花嫂衣领探进去，就要按揉里面山峰。<br /><br />　　狐花嫂忙把往开推马六说：’哎呀，你这个六子，馋起来真是没各样，我这屋不行，一会儿说不定就有人过来，你回你屋去，你那屋窗户不朝院子，安全，我一会儿过去找你。“马六已经把那两座山峰握了手里，舍不得松开，花嫂就变缓了语气说：”六子。听俺话，俺这也是为了你好，你先回去，俺一会儿就去找你。“马六这才松开手，说：‘行，我上去等你，点。”<br /><br />　　花嫂整整衣服说：“知道了，回去吧。”<br /><br />　　马六捏了花嫂屁股一下，笑呵呵走了。<br /><br />　　回了自己屋，马六立刻将窗帘拉好，脱了个精光躺床上。<br /><br />　　马六躺床上，眼前不由之主地浮现出桂枝哺乳时样子，那种火辣辣感觉立刻涌满了全身，马六下体物件就像一座钢炮一样昂了起来。<br /><br />　　马六支起耳朵，听着门外动静，盼着花嫂一点进来。<br /><br />　　客厅门被吱扭一声推开了，接着又轻轻地被关住了。接着就传来一个女人小心翼翼脚步声。<br /><br />　　马六一听就知道，花嫂来了。立刻跳下地，躲到了卧室门背后。<br /><br />　　花嫂推开卧室门，往里面瞅瞅，轻轻喊了一声，“六子。”<br /><br />　　马六躲门后没有回答。<br /><br />　　花嫂迈步进了屋，往里面看看，没看到马六，正纳闷。<br /><br />　　马六突然从门后冲了出来，拦腰把花嫂抱了起来。<br /><br />　　花嫂吓了一跳，一看是马六，立刻捶着马六胸嗔道：’你个死马六，吓死俺了。“马六得意哈哈大笑。<br /><br />　　花嫂再一看马六已经一丝不挂，下面小钢炮昂扬屹立。又惊叹道，”六子，你个猴急货。“马六没理她，抱着花嫂走到床前，把花嫂往床上一扔，双手就直取花嫂饱满山峰。<br /><br />　　花嫂也是上身T恤，下身短裤，里面连胸罩也没戴，不用费工夫，就将一身白肉露马六面前。<br /><br />　　马六从床上拿起一个套套，喘着气说：”，给我套上，我等不及了。“花嫂摸捏着马六钢炮，说：‘亲死了，俺就稀罕你这东西硬起来样子。又大又粗。”说着，花嫂已经将套套套了去。<br /><br />　　马六掰开花嫂白腿，直捣黄龙。<br /><br />　　憋了几个月劲头，马六总算发泄出来，他像打桩机一样，招招见力，把个花嫂爽搂着马六又啃又咬。<br /><br />　　一顿床上暴风骤雨，让两个人都直奔巅峰。当一切总算平息下来，花嫂还意犹未，身体黏马六身上说：’你个死六子，刚才想捅死俺呢，那么下死力。“马六摸着花嫂山峰谷底，说：”我看你是爽死了，要不是我赌住你嘴，大街上都听见你叫床声了。女人四十如虎，真是一点都不假，你瘾头比我还大。“花嫂笑道，”俺也不知道了，俺当了十几年寡妇，没这事也过来了，就是和你好上以后，这瘾头就上来了，俺要是再年轻十几岁，俺肯定嫁给你，光明正大伺候你。“说着，花嫂叹了一口气，头窝进了马六怀里。<br /><br />　　马六也沉默了，他搂住花嫂，说：”算了，这样不也挺好吗，表面上咱们没关系，暗里里咱们还不是睡得舒舒服服。“花嫂一听，头从马六怀里抬起来，看着马六说：”好啥呀，偷偷摸摸，万一要让人发现了，咱两脸都地儿搁，再说了，你也三十人了，看着就该娶媳妇成家，到时候俺就成了老太婆了，你还稀罕俺，俺和俺闺女还不得乖乖拎着行李搬走，俺知道，你现和俺好，就是图个舒服，有了年轻肯定把俺踢了。“马六看花嫂急了，忙劝慰道，”说啥呢，我啥时候说要踢你们走，再说了，我现连个媳妇影儿也没看到，娶什么媳妇呀。“”没看到，不顶如就不娶媳妇，你一个单身小伙守着这么一个院子，不愁吃不愁喝，坐地数钱，俺们那，你这样以前就叫地主，媳妇还不是招手就来，到时候，你还会稀罕俺。“花嫂坐起来说。<br /><br />　　马六被花嫂说得哑口无言，觉得花嫂担忧还是有点道理。<br /><br />　　看马六沉默了，花嫂有了理，往马六身边凑了凑说：‘咋样，被俺说中了，你们男人都一样，馋，六子，你和俺说，你想找个啥样媳妇。”<br /><br />　　马六看花嫂直盯着自己，玩笑说：’啥样？救你这样，能做饭，会干活，身体肉肉，摸上去舒服，床上也舒坦，要不我把你娶了算了“花嫂也乐了，掐了马六一下说：”就会说好听，你敢娶，俺还不嫁呢，四十多岁寡妇找个二十多岁小后生，马路上人还不把俺戳死，俺以后还咋回村呀，和你暗地里好好俺就满足了，别俺可不敢想。“花嫂这么一说，马六倒觉得有点对不住花嫂，忙安慰道，”金叶，你好，我马六都记着呢，我马六是个什么人，你应该也清楚，我不是那种占了便宜不认账主儿，就算有一天我真成家娶媳妇了，我也不会丢下你们娘两不管，该帮我一定接着帮。“”六子，有你这句话，俺和你好也算值了。“花嫂又重倒马六怀里，头枕马六胸口上，轻轻说：‘俺有个主意，对你，对俺，对咱们以后都好，你想不想听。”<br /><br />　　马六摸着花嫂光溜溜身子说：’说吧，既然有这么好主意，我肯定想听。“花嫂一把抓住马六手说：”你真想听？“马六笑了一下，说：‘什么主意呀，让你搞得神神秘密，说吧，你要是不说，我可先动手了。”说着，马六把花嫂往怀里一楼，就又想做事。<br /><br />　　花嫂忙推开马六，说：“行，俺先说，俺先说。<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　正文 10 说实话提条件</span><br /><br />　　花嫂推开马六二次进攻，嘴贴马六耳边轻声说：”六子，要不你把娟子娶了吧？’“啥？”马六一愣正，以为自己听错了。“俺说要不你把娟子娶了吧？”花嫂把声音提高了。<br /><br />　　马六上下看看花嫂。犹疑地说：“金叶，你别和我开玩笑，这事可不是闹着玩？”<br /><br />　　“俺没和你闹着玩，俺和你说正经呢，你是不瞧不上俺家娟子，俺家娟子哪点不好，要摸样有摸样，要身段有身段，干活也利索，除了是一个农村丫头，哪点配不上你马六。”花嫂气势汹汹说，胸前两团肉也随着她语气不停地抖动。<br /><br />　　马六忙解释道，“我不是那意思，娟子确实是个好姑娘，可是咱两这关系，我再娶娟子，不合适。”<br /><br />　　“咱俩咋了，不就是偷摸好了几次吗，你又不是俺正式男人，和娟子也没啥亲戚关系，咋就不能娶娟子？再俺告诉你个实话，娟子不是俺亲生。”花嫂眼睛眨眨说。<br /><br />　　“啥，不是你亲生？”马六被花嫂话弄得心里一惊，等着花嫂继续说下去。<br /><br />　　“嗯，俺结婚两年都没怀上孩子，后来去医院一检查，是俺那死鬼男人不能给俺下种，医生说是死精，治不好，农村，女人不能怀孩子就抬不起头，俺原打算不和他过了，可他哭哭啼啼求俺，一个大男人都给俺跪下了，俺心一软，就和他凑乎着往下过，可没孩子俺心里苦啊，俺那死鬼也觉得愧着俺，啥事都依着俺，说来也巧，俺们村老刘家，两口子不知道冲了啥灾，先后都得了癌，男人先没了，紧接着女人也不行了，那女人是俺村里好<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">姐</span>妹，死之前，拉着俺手，眼泪巴巴将闺女托付给俺，看她那苦命样子，俺心一软就应承了。”花嫂慢慢说着，追忆往事。<br /><br />　　“那个闺女就是娟子？”马六听得心里唏嘘，问道。<br /><br />　　“是，就是娟子，当时娟子都六岁了，记事了，俺开始还打鼓，怕孩子大了，带不好，没想到娟子懂事，和俺处得很亲，后来，俺男人也没了，俺就和娟子相依为命到现，娟子这孩子命苦，六岁就没了爹妈，俺不能让她再苦下去，也得对得起她死去爹妈，就给她以后找个好依靠。”花嫂说得动了情。<br /><br />　　“原来这样，我说娟子不叫你娘，叫你婶呢。”马六明白了。<br /><br />　　“是俺不让她叫，俺和娟子说了，咱俩当娘两处，但是俺不能真让她叫俺娘，那样俺就对不起娟子亲娘了。”花嫂感叹道。<br /><br />　　花嫂一席话，让马六立刻对花嫂刮目相看，由衷地说道。“金叶，我真有点佩服你了。”<br /><br />　　“俺有啥佩服，俺命也是黄连命，这些话城里俺和谁也没说过，六子，因为娟子不是俺亲生，俺才想了这么个馊主意，要不，俺才不会这么和你说呢。”花嫂叹息道。“可是？”马六还是有点拿不定主意。“可是啥，你是不觉得俺这主意特下贱，俺告诉你马六，俺要不是看你人还不错，家底也不错，俺才不会让娟子跟你呢，俺就是不想让娟子像俺一样受苦，想让她能一辈子留城里，不愁吃不愁喝，才出了这么个主意，你要是小看俺，俺今天就带着娟子走，让你一个人留这院子里耍单。”说着，花嫂拿起衣服就要下床。<br /><br />　　马六急忙抱住花嫂说：“你真想多了，我啥时候看不起你俩，我就怕你心里有顾虑，才多问了两句，你要想走，我肯定不能让你们走，你们走了，我上哪吃荷包蛋。”<br /><br />　　马六后一句话，把花嫂逗笑了，花嫂返过身说：‘就记住个荷包蛋，俺刚才那么说，你真没小看俺？“马六用力摇摇头说：”没有，我倒是觉得你特高尚，但我不知道娟子咋想。“”你先别管娟子咋想，俺就问你，你心里有俺娟子没？“花嫂盯着马六问道。<br /><br />　　马六往窗外看了一眼，笑笑说：”说实话，有，娟子是个好姑娘。“”那你想娶俺娟子不？“花嫂追问道。<br /><br />　　”想。“马六重重点了点头。<br /><br />　　花嫂捶了马六一拳说：”俺就知道，你是个贪心猫儿，吃着碗里盯着锅里，早就打上俺家娟子注意了，还装。“马六心虚说：”我是有点喜欢娟子，可我真没有想过别，今天你这一揭锅，我才动了点心思。“花嫂瞥了马六一眼，不信撇撇嘴说：”俺话是说了，不过你要是想娶俺娟子，先答应俺一个条件。“”啥条件？“马六饶有兴趣问。<br /><br />　　”以后对俺娟子好，不准欺负俺娟子，不能让娟子受委屈，不能让娟子受苦，要不俺就割了你这东西，让你一辈子做太监。“花嫂说着，一把抓住了马六下体。<br /><br />　　”那没问题，别说对娟子好，就是对娟子她婶我也百分之百好。“马六嬉皮笑脸说着，已将套戴好，手抓住花嫂两个大馒头，一边揉着，一边就把花嫂压倒了身下。<br /><br />　　花嫂一边接受着马六冲撞，一边说：”六子，你要是娶了俺娟子，以后对俺就规矩点，要是让娟子看出咱俩关系，俺就没脸见人了。“马六正兴头上，含含糊糊答应了一声，说：”行，我以后规规矩矩，就怕你舍不得让我规矩。“说着，马六下边一用力，花嫂立刻舒服哎呦了一声，抱住马六，呢喃道，”你个死马六，俺真还舍不得。“马六和花嫂缠绵了一下午，双方都精疲力了，花嫂看看表说：”哎呀，时间不早了，该做晚饭了，你还想不想吃排骨，俺现就去买，还赶趟。“马六摸摸肚子说：”行呢，刚吃完馒头，再吃排骨。肯定香。“花嫂打了马六一下，说：”嘴里就没个好话，你一会儿去接娟子，俺家里炖排骨等你们。“马六一跃身坐了起来，说：”咋，今天我就当上女婿了。“花嫂穿好衣服，坐床沿前，挺严肃说：”六子，俺这么没皮没脸把娟子交给你，你可得对住俺，还有一句话，俺要和你说，娟子还是个黄花闺女，没结婚之前，你个猴急货，不准和娟子上床干那事，你要是憋不住了，俺给你泻火，反正俺都没脸了，俺不能好心却害了娟子，让她亲娘地底下骂俺。<br /><br />　　花嫂说到后，竟忍不住抽泣起来。<br /><br />　　马六一见，心里也感觉酸酸，他上前揽住花嫂肩膀，用手拭去花嫂眼泪，轻轻说：’说得好好，这咋又哭上了，我向玉皇大帝保证，我马六绝不会欺负娟子，要不然天打五雷。“马六还未说完，花嫂赶紧捂住马六嘴说：”行了，俺信你，不信你，俺也不会把娟子交给你，俺可没想让你发什么毒誓。“马六笑了，花嫂也笑了，花嫂拍拍马六说：‘俺先走了去买排骨做饭，你一会儿再出去，娟子八点下班，你可记着去接她。”<br /><br />　　马六点点头。<br /><br />　　花嫂这才起身，悄悄地出了屋子。<br /><br />　　马六看看表，距离八点还早，就倒头睡下了。等睁开眼，一看表，已经七点多了，马六赶紧麻溜下穿衣下床。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：44075</span><br /><br />&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 "> 总字节数：855075字节</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><span style="color:#da70d6 "><b><font size="4">请不要吝啬点击下面<font size="6"><span style="color:red ">“我顶”</span></font>，你们的<font size="6"><span style="color:red ">“顶”</span></font>是我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=发帖',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">发帖</span>的最大动力</font></b></span></marquee><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-10-15 18:38重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5215056&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5215056&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17626350" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626350"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626350_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626348" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626348"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626348_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626347" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626347"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626347_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626346" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626346"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626346_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+21</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626345" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626345"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626345_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+63</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626343" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626343"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626343_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+16</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626342" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626342"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626342_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+48</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626325" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626325"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626325_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+21</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17626324" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17626324"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17626324_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+420</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-16</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5215056.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5215056.html</guid>
	<pubDate>2015-10-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【我的耻辱与复仇】【作者:不详】【全+续】</title>
	<author>U.T.</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 蕃茄炒蛋 于 2009-7-20 10:03 编辑 </i><br /><br /><span style="color:Blue ">我的耻辱与复仇（一）</span><br /><br />　　我在中国某省的一个小农村里，今年已经三十五岁了，我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">老</span><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">婆</span>叫林美香，今年三十二岁了。我们自结婚至今关系一直很好。我在村里头有位堂哥叫胡宝发，比我大了一岁，平常两家走动很频繁，我们哥俩几乎无话不说。<br /><br />　　有一天下午大约三点钟左右，我正在屋子里抽烟，有人敲门，谁呢？我起身开门，原来是堂哥来找我，但他铁青著脸，一大步迈进了屋。我吃了一惊，忙问道：“哥，出了什么事？怎么这副样子？”<br /><br />　　他一句话也不说，一屁股坐在椅子上，脸<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">色</span>非常难看，仿佛跟全世界的人都有仇一样，样子很吓人。我有些儿急了，推了推他的肩膀，问：“怎么啦？这副样子，有事你就说嘛？到底谁惹你了？”<br /><br />　　他抬起头看了我一眼，猛地长叹一声，用手抚住了脸。嘴里喃喃地道：“我没脸见人啊！”<br /><br />　　“没脸见人？”<br /><br />　　“今天……今天……”堂哥开始断断续续地说：“今天早上，一大早，你嫂子……你嫂子让我把收成的那些菜拿到县城里头卖，我骑车载著那些菜去了，没想到一到县里正赶上有国营的市场要大批收购，我合计著，零卖了也不过多十来块钱，不如就让他们收购了，还可以省下半天工夫，就卖给他们了。”<br /><br />　　“这是好事啊？换了我我也这么做，省工夫。难道他们骗了你？”<br /><br />　　“不是，唉！我早早地回了家，一进门，你嫂子不在家，我以为在地里，就想去帮她。走到谷仓那里，我忽然听到一声｀啊＇的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">女人</span>叫声。我吃了一惊，心里想难道有人受伤了？我站住仔细听听，又没动静了，我刚想走，又听到一个女人的声音说｀操死我了＇。我这下听清楚了，声音就从谷仓里传出来的，而且从这句话我知道里头有好事。我想难得有活三级片看，不能错过了，就爬上谷仓旁的大树，再从大树攀住了谷仓的檐角，上了屋顶，我悄悄地推开一小缝天窗，往里一瞅，看见一个男人上下脱得光光的在操一个女人，这个男人就是村长的儿子。那女人也是光溜溜的，像狗一样叭著，跷著屁股，两手被那臭小子反剪在身<br /><br />后，我没法子看清是谁。那臭小子一边狠操，一边说：｀臭婊子，你的屁眼还不错，老子今天一定要操死你，快求我，快！＇就听到那女人说：｀我的主人，求求你操破我的烂屁眼。＇这一声我听得千真万确，那贱货，竟然……竟然……竟然是你嫂子。我的天啊！我怎么见人啊？”说到这，堂哥放声大哭起来。<br /><br />　　我真该死，这当口竟然勃起了。听到我嫂子被人操屁眼我竟然勃起了。我乾咳了两声问道：“哥，后来呢？”<br /><br />　　堂哥抬起满是眼泪的脸说：“我原想下去把奸夫淫妇白刀子进去、红刀子出来，但一想到是村长的儿子，就忍住了。可我实在咽不下这口气，你有什么好法子？”<br /><br />　　我想了想道：“我说，哥，你会不会听错了？”<br /><br />　　“不可能的，你嫂子和我结婚十几年了，难道我听不出她的声音？”<br /><br />　　“可嫂子不像是这种人啊？”<br /><br />　　“这就叫知人知面不知心。”<br /><br />　　“可是，可是，嫂子她今年少说也有三十二、三了吧，村长他儿子不过二十四、五岁，而且才结婚不到三年，两个人又差了十岁，这可能嘛？”<br /><br />　　“唉！难道我还听不出来吗？我虽然没看见那女人的脸，但那头短头发是不会认错的，她头上还带著我买给她的发夹呢。难道我没事喜欢我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老婆',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">老婆</span>被人操是不是？”<br /><br />　　“这倒也是。”我又想了想，道：“这么著吧，哥，你先别声张，嫂子面前也别露声色，等下次嫂子再和那臭小子鬼混时，你叫上我，我俩确认一下，如果真是嫂子，到那时我们化装一下进去揍死那奸夫淫妇，好好出出这口鸟气，怎么样？”<br /><br />　　“好，就这么办。”<br /><br />　　堂哥在我家坐到黄昏时才回家，临走时我再三嘱咐他千万不要露声色打草惊蛇。<br /><br />　　当晚我心里总有些异样，睡觉前，我搂住老婆说：“老婆，干干好吧？”我老婆可是贤妻良母型的，立马脱起了衣服，很快，她一丝不挂了。我当然也是，我搂住她亲了个嘴，开始抓住了她的奶子。说真的，我老婆毕竟是干农活的，身子壮，奶子大到我一只手无法满握，乳晕和奶头都是黑紫黑紫的，大而且圆。再有就是她的毛很多，腋下的毛又长又多，胯下的阴毛也从阴阜开始长到肛门口为止。<br /><br />　　我搓揉著她的奶子，并轻咬著她那两粒奶头，不时的用手揪揪她腋窝里的腋毛和阴户上的阴毛，我感到手已经有些湿了。我支起身子，开始劈开她的腿，握住自己的鸡巴<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=插',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">插</span>入她的阴户，操了起来。大约过了十二钟，我停了下来，我老婆奇怪地看著我问：“怎么不动了？”我脱口而出了一句令我脸红的话，道：“美香，我想操你的屁眼。”说完我真的脸红了。<br /><br />　　我老婆也脸红了，她似乎有些不快，道：“那地方能操吗？是不是又去看什么下流的录像片？”<br /><br />　　我有些不自在，但实在欲火焚身，就说：“是又怎么样？反正我今天就是要操你的屁眼。”说完，我抓住她的双手把她翻过身来，成狗爬式跪在床上。<br /><br />　　我吐口唾沫在手上，搓搓自己的鸡巴，又吐一口，抹在老婆的屁眼上，并用手指头抠抠老婆屁眼上的肛蒂，不一小心竟然一下子就滑进去了。我把指头伸进老婆的直肠，大约两个指节就拔出来，然后又塞进去。这期间我老婆也未有什么不适。我大起胆子来，把鸡巴顶在老婆的肛门口上用力一顶，竟然一下子连根尽没。我老婆“啊”的一声，身子往前一倾。<br /><br />　　我已经血脉喷张了，几乎无法思维，只知道一下又一下地猛烈地抽插鸡巴，看著自己的鸡巴第一次在老婆的屁眼里进进出出。也不知过了多久，我射精了，精<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=液',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">液</span>全部射在我老婆的直肠内。<br /><br />　　我心满意足地翻身下来，仰躺在床上，我老婆也躺了下来，我抓住了她的奶子，用手轻轻捏著，只听她说了句：“去洗洗那里。”我低头一看自己的鸡巴，真难为情，湿漉漉的鸡巴上面有好多黄褐色的东西，谁都知道，那是我老婆的屎。<br /><br />　　第二天，我和老婆从地里回来，奇怪！？堂哥并没来找我，看来是没发生什么事。不过第一次鸡奸我老婆的感觉给我留下一些印象，我喜欢这有些变态的花样，再加上有点想法我不好意思说，其实也就是一天里头有好几次在头脑中幻想我堂嫂被人操屁眼的样子令我不时感到欲火焚身。 <br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=微信',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">微信</span>端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><br />　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-29 17:48重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-227751.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-227751.html</guid>
	<pubDate>2008-07-28</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【少妇系列全集】【作者：不祥】</title>
	<author>青岛小哥</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 蕃茄炒蛋 于 2009-5-24 19:51 编辑 </i><br /><br />目 录<br />　<br />淫荡<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少妇',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">少妇</span>系列<br />淫荡少妇－－白洁<br />引&nbsp;&nbsp;子 阴谋第一章 失身的新婚少妇第二章 欲望中沉浮<br />第三章 流氓与<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">少女</span>第四章 偷情的少妇第五章 过去的哀伤<br />第六章 放纵的外出学习第七章 红杏再出墙第八章 风情万种<br />第九章 欲海娇妻第十章 一路风流荡少妇第十一章 意乱情迷<br />第十二章 多情不敢难自抑白洁之<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱伦</span><br />淫荡少妇－－白洁外传<br />少妇白洁与孙倩的故事淫乱的生日晚会风情万种<br />淫荡少妇－－张敏<br />第一章 少妇推销员第二章 淫辱少妇第三章 放荡岁月<br />第四章 欲海无边<br />淫荡少妇－－美红<br />列车轮奸放荡淫娃<br />淫荡少妇－－孙倩<br />一 花艳惹蜂狂<br />第一章第二章第三章<br />二 浪蝶嬉春<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span><br />第一章第二章第三章<br />三 天高任蝶舞<br />天高任蝶舞（一）天高任蝶舞（二）<br />四 双蝶乱花丛<br />双蝶乱花丛（一）双蝶乱花丛（二）<br />屈辱少妇系列<br />001 小家碧玉—沈君002 白领丽人—杨静003 美妙护士—陶岚<br />004 屈辱新娘—白妞005 超市被辱—曾柔006 官场少妇—张梅<br />007 舍身救子—鹿璐008 邻家娇妻—文秋009 影视明星—徐蕾<br />010 健身女郎—雅卿011 冒险警花－花凤012 为保住家－钟英<br />013 泳坛之花－梅颖014 总机小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>－唐薇015 留守女士－陈丽<br />016 <span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>医师－惠仪017 家庭主妇－茵茵018 公司文秘－小萍<br />019 公司文秘－小萍020 代子受罚－美芳021 懦弱婉约－美红<br />022 中年白领－韩丽023 受辱少妇－若萍024 白领少妇－云梅<br />025 美妙<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">人妻</span>－怡如026 美艳少妇－巧蝶027 已婚少妇－霜姐<br />028 完美少妇－小星029 邻居少妇－小洁030 淫熟美妇－素琴<br />多情少妇系列<br />多情少妇（一）多情少妇（二）多情少妇（三）<br />沈阳少妇系列<br />一 影院初见二 再度<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">口交</span>三 三度后门<br />四 宾馆五 浴池性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span>六 猫吧<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做爱</span><br />七 歌厅故事八 北陵树林九 S M 初试<br />十 巴克斯艳遇[全书完]<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-04-15 13:15重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-190372.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-190372.html</guid>
	<pubDate>2008-06-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【同学的可爱女友糖糖】【1-24章】</title>
	<author>ch1990426</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">正文 1</span> <br />　　<br />　　糖糖是我同学阿州的女友，他长的就是一付十分讨人喜欢的可爱模样，她属於娇小型的身材（约160只是号称而已！！！），却又凹凸有致，皮肤白白净净，最重要的他还拥有一对非常有料的胸部因该有D罩杯吧，而且还有一双修长的美腿。 <br /><br />　　有一次我和阿州一起去唱歌而糖糖也有来，哪是我第一次见到她，她当时只穿着一件贴身的小可爱，领口又不很高，饱满的半球露出了一小部分，下身则是一件短裙，把两条粉腿差不多全都露出来了，走动时屁股轻轻扭着，风味十足。 <br /><br />　　后来糖糖常常来我们的宿舍，渐渐的我跟她也就越来越熟悉了……或许我给她的感觉就像就像个好朋友或亲人一样，所以她对我没有什么戒心，所以只要她心情不好时或和阿州吵架时，她都会打电话跟我谈心要不然就是跟我诉苦……有一次糖糖因为阿州回南部，她自己一个人很无聊就打电话要我陪她到海滩走走……我到她家去接她时，一见到她的穿着简直让我鼻血狂喷，她穿着一件无吊带式的小可爱，和一件短到不行的热裤，她的胸部本来就很大再加上小可爱又很紧，有一半以上的乳防都露了出来，平时我看她的穿着都满保守的，想不到他今天会穿的这么性感我当时都看傻了眼。 <br /><br />　　我骑的是NSR所以糖糖必须抱着我，我感觉到背后被糖糖的胸脯似有似无的碰着，温柔又丰满，让他晕晕忽忽，色焰高炙，刚好遇到一个红灯停下来，我垂落左手，无礼的摸在糖糖的膝盖和大腿上。 <br /><br />　　糖糖只在我耳边说：“不要这样马路上人多会被看见！” <br /><br />　　但也没见到她有反抗的样子，我便大胆往大腿内侧摸去，摸没多久就听见糖糖轻微的喘息声！ <br /><br />　　我摸的十分起性连绿灯了都不知还是糖糖跟我说：“小色鬼还摸都绿灯了啦！” <br /><br />　　我油门猛力一灌车子就向前冲去，糖糖的胸部就往前一顶整个贴在我的背上让我感觉到十分舒服。 <br /><br />　　我骑到一半一时性起又伸手往大腿摸去……“喂！你又来了！” <br /><br />　　糖糖真的拿我一点办法也没有。 <br /><br />　　糖糖后来也懒的抵抗了就任我轻薄，而她只是仅仅的抱住我的腰，摸着摸着我就朝她的胸部摸去，糖糖的胸部真的又大又圆，摸起来十分的舒服，糖糖的乳房环绕起阵阵酸美，我和糖糖还再陶醉其中时，我一个恍惚，刹车不及就闯过了一个红灯。 <br /><br />　　这个突发事件让我和糖糖都吓出了一身冷汗……“就这样我么两个就有惊玩险的到达白沙湾！” <br /><br />　　我和她一起手牵手漫步在海滩上，感觉就像情侣没什么两样，忽然她居然把我推进海边！ <br /><br />　　我一脸惊愕的看着她……“谁叫你刚刚一直吃我豆腐这是给你的逞罚！” <br /><br />　　糖糖笑着说。 <br /><br />　　我也不甘示弱的拿水喷向她，最后她那件白色的小可爱几忽呈现透明状态……我和她玩累了便躺在海边休息，她紧紧的伊畏在我的身旁，我深情的看的她……她见我如此的望着她整个脸都红了起来，我情不自尽的就吻向她的如樱桃小嘴般的香唇，我见她没有任何反抗就将她压倒在地，我慢慢的将她的小可爱推置胸部以上，糖糖雪白而峰峦起伏的酥胸裸露在我面前。 <br /><br />　　“啊！不要！” <br /><br />　　糖糖柔弱的说。 <br /><br />　　不要也没有用，糖糖轻轻用手去推我，可是一点都推不动，我意志坚定，双手合力一扑，将两只半球都压在手掌心里，糖糖是那么饱满，我只能掌握到每边的三分之二，我感觉触感好极了，尤其是手指的部份，因为是抓在胸罩所没包覆到的美肉上，更是令人隽永难忘。 <br /><br />　　接着我将右手空出去解她的裤头，我更用左手的指尖将糖糖的胸罩布端勾下，糖糖心里头开始有电了慌乱，可是也无法阻止乳房弹跳出来，那对乳房浑圆坚实，细腻无瑕，粉红的乳尖半挺半软的嵌在小巧的乳晕之中，我裤子里头的鸡巴急急地冲动涨硬，无无名火在胸口熊熊焚烧着。 <br /><br />　　突然我感到我的舌头有股阵痛（和她什吻时被咬了一下），我全身的力气一时放尽糖糖趁势将我推开，接着我感觉到我脸上被火辣辣的打了一巴掌，我整个人当时都愣住了，然后赶紧将她那露出乳房迅速用衣服拉下遮起，接着整理一下服容。 <br /><br />　　“你在这样子我以后就不理你了喔！” <br /><br />　　糖糖有点生气的说。听到这句话我也有点慌了，赶紧向她陪不是！ <br /><br />　　但我相信我和糖糖的交情，她因该不会这样就不理我（但我还是会怕），我在她身旁一直逗她开心，终於糖糖笑了，我心中心中的大石也放下了，深怕她真的在也不理我。 <br /><br />　　“你看啦！全身都被你弄得都是沙还不快陪我去清洗一下！” <br /><br />　　糖糖笑着说着。 <br /><br />　　“是大小姐我们赶快去吧！我全身也是痒的很！” <br /><br />　　接着糖糖便挽起我的手，朝洗手间奔去……到了洗手间后糖糖还俏皮的吩咐我说：“不可以偷看喔！” <br /><br />　　“反正你刚刚都被我看光看到了有什么差吗？” <br /><br />　　我半开玩笑的说着。 <br /><br />　　“我不理你了！” <br /><br />　　瞪了我一眼就跑进了厕所。 <br /><br />　　出来后我看她只穿着一件贴身的T-Shirt，里头什么都没有穿……整个乳房的胸型都展现出来，连那两粒粉嫩粉的乳头都看得见。 <br /><br />　　“糖糖你没穿内衣ㄚ！” <br /><br />　　我惊讶的问。 <br /><br />　　“还不都是你害的！被你弄得一身沙而且都整件都湿掉了怎么穿ㄚ！” <br /><br />　　脸有点红又有点生气的跟我说“是大小姐都我的错我们回家吧！” <br /><br />　　我恭敬的说着。 <br /><br />　　“本来就你的错ㄚ！而且我没穿胸罩还不是便以了你！” <br /><br />　　我想想也对就不敢再多说话怕又得罪了糖糖，变牵起她的手一同去牵车……在回家的路上糖糖紧紧的抱着我……“糖糖你的胸部还真大了！” <br /><br />　　我打趣了说。 <br /><br />　　“你又来了不正经！” <br /><br />　　接着故意在我背上将那两团软软而有弹性的肉球磨动起来。 <br /><br />　　“呵！呵！” <br /><br />　　我说：“糖糖，这不是便宜了我吗？” <br /><br />　　“反正我的便宜都被你占光了，不差这一点啦！” <br /><br />　　糖糖俏皮的说着。 <br /><br />　　“糖糖你当我女朋友好不好？” <br /><br />　　我股起了我全部的勇气，明知这是不可能但还是说了。 <br /><br />　　“凯！对不起我实在很爱我男友，实在无法答应你的要求，而且我么这样也不错ㄚ”糖糖有点不忍的说我们两沈没了一段时间都没有说话，接着糖糖说：“你的脸还会部会痛！” <br /><br />　　她没说我都忘了我被打了一巴掌了……“痛！当然会痛ㄚ！你着么大力给我打下去”接着糖糖轻轻抚摸我的脸颊，“对不起啦！打痛你了！” <br /><br />　　“我的小弟弟更痛！跟跟你起来时还踢到她了！你也也要给她敷敷！” <br /><br />　　我打趣的说“不正经真的还假的啦！” <br /><br />　　糖糖有点半怀疑的问着。 <br /><br />　　没想到她真的将她那纤细的小手，往我的裤当一摸，糖糖就是这种女孩人家说什么她都相信（其实她是因为刚刚拒绝我，便想要补偿我还有解决我满腔的欲火！）。 <br /><br />　　摸着摸糖糖着惊奇的说：“好硬啊……” <br /><br />　　我开玩笑的的说：“你以为是谁弄硬的？！” <br /><br />　　糖糖就在我的裤档上面直摸说：“可怜……可怜……，踢痛你了喔！” <br /><br />　　接着糖糖好像摸上瘾是的居然从我内裤中找出我的鸡巴，拿出来爱抚……糖糖的手儿小小嫩嫩的，滑过我的的龟头时我的鸡巴都会轻轻抖一下，她知道这样会让我很很快乐，便重复的做着。 <br /><br />　　逐渐地，我觉得因该累积已经到了颠峰，恐怕随时就要爆发出来，糖糖这时可以把整根鸡巴套到底，连忙急抽了几下，又对我小声说：“舒不舒服ㄚ……？ <br /><br />　　还会不会痛ㄚ……” <br /><br />　　我终於忍无可忍，龟头猛然暴胀，糖糖听我的呼吸便知道我要玩了，右手依然搓动鸡巴，左手手掌摊开盖住龟头，我轻叹了一声，便将浓精喷在她的掌中。 <br /><br />　　糖糖缩回左掌，伸到我面前，说：“给你吃！” <br /><br />　　这时我们遇到了一个红灯，我将车停下来，我连忙称谢推辞，她又“咯咯” <br /><br />　　的笑个不停。她哪出面纸将手上的精液擦掉，顺便帮我收回鸡巴，接着我么才又上路。 <br /><br />　　骑着骑着糖糖因为玩了一天十分疲惫便抱着我的被睡着了我真希望这段路不要这么快结束，但总事与愿违，没多久就到她家，我叫醒了她跟她说家到了，她下车后亲了我一下便红着跑进家里去了。 <br /><br />　　我望着她的背影从我眼中离去后，我骑车回到宿舍结束了快乐的一天…… <br /><br /><br /><span style="color:#0000ff ">　　正文 2</span>　　 <br />　　<br />　　唉！今天是星期五都没有什么人来上课，只有我这个傻子才会去学校听哪无聊的热力工程，本来想说下课后约室友们一起去唱歌，他们居然每个人都要给我回南部令我非常不爽，害我只人自己一个个骑车到处晃晃到处看些美眉，但现在才10点哪里有美眉给我看，唉！还是回宿舍吧。 <br /><br />　　一回到宿舍后发现门外怎么有一双很眼熟的鞋子，我的室友都回南部了ㄚ，所以因该今天只有我一个人在宿舍，而且哪是双女鞋ㄝ，我一直想不起来是谁的，但我也没想这多这里出入的人实在太多了，我也懒的想哪是谁的鞋子，尔且我现在只想睡个大头觉而已，所以就直接进门了。 <br /><br />　　我往我的房间走去时，经过了ㄚ州的房间居然睡了一个女孩子，我仔细一看哪不是我日思夜想的糖糖！难道她不知道ㄚ州今天要回南部吗？ <br /><br />　　这简直是天助我也，怎个宿舍只有我们两个人，我一定好好利用机会跟糖糖好好的温纯一番，自从上次她为我打手枪后，我整个脑袋瓜子，能有机会再抚摸她哪迷人的双乳，亲亲她樱桃的小嘴甚至是……插进她的鲜嫩的小穴，把她干的呼天抢地，而今天可是我完成梦想最好的机会呢，老天爷实在是太眷顾我了！ <br /><br />　　我轻轻的走到她的身边，发现糖糖睡的很熟，我往着她忍不住的轻轻抚摸摸她那细致的脸庞，然后轻轻地抚摸她的脖子，我实在忍不住，又把手伸入她的被子里，抚摸她的双乳……我可以很明显的感觉糖糖抖了一下。但还是没有什么很大的反应开始於是我胆子大了起来，将盖在她身上的薄被轻轻拉下，而糖糖她今天穿着一件贴身的T-Shirt还有一件苏格兰裙，接着我将糖糖的衣服轻轻拉起，看见她她哪迷人的乳房，我忍不住的用两手去触摸，然后将手指弯进她的罩杯，然后轻轻的勾拉下来，糖糖的整个乳房就脱离胸罩掌控，暴露在我的眼前我又空出了一只手去抚摸她哪双修长的大腿我在她的腿上来回抚拭，享受糖糖哪青春洋溢的肌肤，我的左手在在糖糖的大腿内侧摸来摸去，刚开始还比较小心，仅仅是在靠近膝盖的地方抚摸，但慢慢地我就控制不住自己，我就朝着裙内的阴户迈进，这时我居然发生了一件十分令我震惊是。 <br /><br />　　糖糖今天居然没有穿内裤，这实在是太可怕了我心目中的女神居然会不穿内裤就去上课……就再这时后因为我太震惊了，导致动作太大居然把糖糖也给吵醒，我的举动让只糖糖吓了一大跳，她心想自己睡觉时总决得有人在摸自己，原本以为是作梦现在居然有个面孔模糊的的人在自己眼前，这让糖糖显的十分很惊慌，她看见自己的双乳居然暴露出来，她赶紧将薄被拉起遮住她哪暴露在我眼前的肌肤。 <br /><br />　　“大声质问我是谁！怎么会在这！” <br /><br />　　糖糖有点害怕的说。 <br /><br />　　“是我啦！糖糖我是凯ㄚ”我连忙解释清楚。 <br /><br />　　“是你ㄚ！我还以为是小偷哩！” <br /><br />　　糖糖松了一口气。 <br /><br />　　糖糖看清是我后松了一口气，糖糖也就没将薄被拉的向刚才一哪样的紧约有2/3落了下，她哪傲人的双峰又再次展现在我的眼前来，看的我直流口水，她见我死盯她胸部的模样，又赶紧拉起被子。 <br /><br />　　“凯！你知不知道你吓死我了！” <br /><br />　　“我吓到你了ㄚ！哪我帮你收惊！” <br /><br />　　我笑着说接着我就钻进被子里，右手就往她的纤腰一揽，让她整个人伊畏在在我怀中，虽然一开始有点轻微的挣紮，嘴里直喊说不要，但也没见她有更激烈的挣紮行为，於是我又将我的右手向她哪迷人的雪白粉嫩摸去……我握住糖糖的胸部轻轻的搓揉，她的胸部实在很到我只能握住2/3而已，而且又十分的坚挺，没有任何下垂的现象……“啊……凯你不要这样！” <br /><br />　　糖糖轻微喘气的说：“啊……凯……不要……啊……” <br /><br />　　“啊啊……嗯……啊……”糖糖抓住我的手腕哀求我饶过她。 <br /><br />　　“这样我会很难过……” <br /><br />　　我心想就是要你难过ㄚ，怎么可能饶过你，但这种话可是不能说出口的……我故意将柔搓的幅度愈加越大，只见糖糖开始喘气……脸也有点红红的……在我这样猛烈的剌激下，糖糖口里不禁嗯嗯啊啊的轻轻的淫叫了起来，她哪粉红色的乳头已经因为剌激，早就变硬了，我一边摸着一边脱下了自己的裤子，将自己的老二拿了出来，接着我的另一手往着她哪粉嫩的小穴进攻，我伸出中指，将我糖糖浓密的阴毛左右一分，熟练的将阴唇分了开来，对着糖糖的阴核按了下去，由於刚才的剌激，糖糖已经有大量的淫水分泌出来，我又将食指插进了糖糖的小穴，只听糖糖ㄚ了一声，随着我手指抽送，发出有节奏的呻吟声。 <br /><br />　　我见时机成熟，将我哪又粗又壮又黑又阴茎，上面还因充血过度所浮现的筋络对准了糖糖糖小穴准备长驱直路，谁知糖糖这时居然死命的挣紮，不让我得逞。 <br /><br />　　“凯！你不要这样我可是你同学的女友！” <br /><br />　　糖糖哀求的说。 <br /><br />　　“你在这样我永远再也不理你了！” <br /><br />　　糖糖郑重的说。 <br /><br />　　我听到这句话吓了一大跳，本来想不管他继续下，但听但她不理我还真的满怕的呢，顿时我整个攻势整个攻势也停顿了下来……“凯！对不起我实在不想对不起我男友！” <br /><br />　　糖糖轻声的说“平常你对我怎样都没关系，但要跟我男朋友以外的人做爱我真的实在办不到！” <br /><br />　　我整个人摊在床边低声的说：“谁叫你不是我的女友！” <br /><br />　　糖糖抱着我的腰说：“你不要这样！” <br /><br />　　柔声的说着。 <br /><br />　　我指着我的鸡巴说：“你看她被你搞大我要怎么办！” <br /><br />　　“这样我会很难受ㄝ！” <br /><br />　　糖糖笑着说：“哪我帮你打出来好不好！” <br /><br />　　“不要用打的一点意思也没有！” <br /><br />　　“哪你要怎样？” <br /><br />　　糖糖满脸狐疑的问。 <br /><br />　　“我要你帮我吹！” <br /><br />　　“可是我没吹过ㄚ而且这样很脏ㄝ！” <br /><br />　　“不管拉！我要啦不然我要硬上你喔！” <br /><br />　　我带有威胁的说。 <br /><br />　　只见糖糖将头伸了下去她就照了我说的话去做，她的舌头上上下下的沿了我的鸡巴舔，像舔冰棒一样，而我的手也没闲着伸进她的Ｔ恤，抚摸起她那粉嫩的的乳房。她的嘴巴被巨大的鸡巴塞得满满的，已经说不出话来了。 <br /><br />　　糖糖好像抓到诀窍似的，把我搞飘飘欲仙，她先是把我整颗龟头都含满，忽轻忽重的吮啧着，然后逐步将它深吞入喉，原本本来消失筋络居然又再度挣紮地浮肿起来，我知道在下去我一定会弃守的，我赶紧把糖糖的头拉起，终被我活生生地被压抑住没喷出精来。 <br /><br />　　糖糖被我这举动感到不解，直问：“你怎么了ㄚ，我吹的不好吗？” <br /><br />　　她满脸狐疑。 <br /><br />　　其实我再抚摸她哪粉嫩的胸部时，我心中就有一个想法了，哪就是希望糖糖能帮我乳交，毕竟能帮男人乳交的女人终究是少数我怎能放过这机会呢。 <br /><br />　　我哀求的说：“你改帮我乳交好吗？” <br /><br />　　糖糖满脸羞涩的说：“死鬼！你花样还真多呢！” <br /><br />　　糖糖坐在我的大腿上，慢条斯理的脱去她哪贴身T-Shirt，接着接手伸到后头解去哪惹人厌的勾勾，她的内衣也就应声而落，我看见粉嫩的乳房就映在我的眼前，不禁又吞起口水。 <br /><br />　　“糖糖你真的好美ㄚ！” <br /><br />　　我衷心的赞叹。 <br /><br />　　糖糖什么话也没说，头低低的用着双手扶着她哪粉嫩的乳房夹住我的阴茎，在乳沟间不停的冲刺，她这动作有股让我直入云霄般的感觉，糖糖也不停地喘气，胸口因为喘气不停而上下起伏，当我感觉到要射精时我立即反客为主。 <br /><br />　　将糖给压倒在床上用双手不停地挤压她的乳房，我不停的前后进出，糖糖因为不停的喘气而上下起伏，反而更让我冲刺越来越快，看着我的龟头时隐时现，不停地在糖糖的乳沟进进出出，我感觉到我龟头迅速膨胀，我知道我不行了，便赶紧加快速度，然后一阵颤抖，精液便从马眼狂喷而出，整个人便摊睡在床。 <br /><br />　　等我醒时都已经中午了而糖糖也以不在我身边不知跑去哪了当我，这当我还再纳闷时，我看见房门前已经多站了一个人在哪。 <br /><br />　　糖糖笑笑的说：“小色鬼！你还睡快起来吃饭啦！” <br /><br />　　吃饭对喔！我真的满饿的就只捡起床边哪条四角裤穿起……糖糖惊讶的说：“你不穿裤子ㄚ” <br /><br />　　我说：“没差反正就只有你和我而以乾脆你也别穿了！” <br /><br />　　糖糖笑说：“不正经不里你了！” <br /><br />　　说着便往饭厅跑去我也迅速的跑到身边搂着她的腰一起走向饭厅，我看到桌上的简直下一跳，我实在无法相信糖糖居然煮出这一桌的的好菜……我说：“你好贤慧ㄚ！真是看不出来呢！” <br /><br />　　糖糖得意的说：“哪当然！快吃啦饭菜都快凉了啦！” <br /><br />　　用过饭后我们俩便进我的房间内看电视，她坐在我大腿的中间，而我着揽着她哪纤细的腰……我问：“糖糖你今天怎么会来宿舍ㄚ！你不知道ㄚ州今天回南部去ㄚ！” <br /><br />　　糖糖蹶起小嘴：“我不能来吗！” <br /><br />　　“早知道就不来了！” <br /><br />　　糖糖哼了一声。 <br /><br />　　“这样就不会让你占尽了便宜！” <br /><br />　　我笑的说：“不！最好是天天来！” <br /><br />　　“而且最好ㄚ州都不要在！” <br /><br />　　这时我突然想起了一件事。 <br /><br />　　“你想的美喔！” <br /><br />　　糖糖轻轻的在我大腿捏了一下。 <br /><br />　　我好奇的问：“糖糖你今天为什么没穿内裤ㄚ！” <br /><br />　　顺手就伸进群子里摸她哪粉嫩嫩的小屁屁一把……“你很色呢！又偷摸我刚刚给你玩的还不够ㄚ！” <br /><br />　　“谁说我没穿，我去拿给你看！” <br /><br />　　接着糖糖就起身去拿起她的包包，从里头就哪出一件小裤裤丢给了我……我哪起一看居然有点湿湿的，而且还有一股很浓的腥味，我闻了一下就赶紧的将她丢在一旁……“你看这样叫我怎么穿啦！” <br /><br />　　糖糖无奈的说。 <br /><br />　　“怎么为这样，哪股味道好像是精液呢！” <br /><br />　　我好奇的问。 <br /><br />　　“唉！是精液没错啦！” <br /><br />　　“到底怎样说给我听！你该不跟人乱搞吧！” <br /><br />　　我疑惑的问。 <br /><br />　　“你想到哪去了ㄚ！我说给你听好了！”<br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-03-25 23:05重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1991371&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1991371&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共1条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1991371-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1991371.html</guid>
	<pubDate>2011-01-31</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【难知如阴】【61-80章】【作者：漂泊旅人】【全本完】</fon ..</title>
	<author>ycwjt</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <br />　<b><font size="4"><span style="color:#0000FF "><a href="read-htm-tid-4691047.html" target="_blank" style="color:blue">【难知如阴】【1-60章】链接</a></span></font></b><br /><br /><br /><br />　<span style="color:#0000FF ">第六十一章</span><br /><br />　　崔莹依偎在魏鹏的身边，紧紧勾着魏鹏的臂弯，如小鸟依人。两人刚刚走出小区准备外出寻找合适的旅馆事，魏鹏的手机响了起来。<br /><br />　　魏鹏皱了皱眉，拿出来一看，竟然是庄惠打来的。崔莹同样看见了来电显示，叹了一口气。“ 她盯你还盯的蛮紧的，可见她还是很在乎你了！今天还是算了吧。<br /><br />　　如果不接，你回去不好向她解释。虽然她不怎么和江楠来往，不过你要撒谎的话，她很可能会打电话向江楠求证的……” 魏鹏知道崔莹在为自己考虑，随即点了点头，接通了电话。<br /><br />　　“ <span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">老</span>公啊……你还在大鲲家么？” “ 已经出来了，正准备打的去爸那边拿车。<br /><br />　　” 魏鹏此刻依旧是在撒谎，不过考虑着将崔莹送回家后便可以立刻返回，时间上不会引起庄惠的怀疑，因此语气显得理所当然。<br /><br />　　“ 喔，那你快点回来啊！孩子们都睡了，我有些事想跟你说了！我等你……” 庄惠说完，便挂上了电话。<br /><br />　　“ 阿惠想跟你说什么事？” 崔莹有些疑惑不解。“ 她难道打算向你坦白她和小宇的事？” “ 不是了，应该是那套房子的事情吧。” 魏鹏想了想回答道。“ 她昨天原本就想给我说的。不过我临时碰到些事，后面又赶着去接大鲲，所以到现在也没机会听她如何解释了。” “ 这样啊！那你更应该好好听她说说了！我也很想知道她会怎么圆谎了……” 崔莹表情便的有些凝重。此刻的她也对现在的家庭状况感觉到了一丝无奈。女儿庄惠和外孙魏宇之间发生的事情已经发生且根本无法挽回了。她很害怕魏鹏因此而彻底放弃同庄惠的婚姻关系，她不知道自己该如何在这一系列的事件中充当何种角<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">色</span>。<br /><br />　　无论发生了什么，庄惠都是她的女儿。而魏宇则也是她的亲外孙。相比之下，魏鹏反倒是同她关系最为疏远的存在。可是她需要魏鹏……无论是从心理上，还是生理上。她已经对魏鹏产生了极度的依赖。她只希望自己对魏鹏的温柔和顺从能够弥补女儿对魏鹏的背叛。总算到现在为止，魏鹏并未流露出任何因此这件事而要和自己的家庭脱离关系的态度。但她清楚，这种混乱的家庭关系是不可能一直维持下去的。她明白，解铃还须系铃人，庄惠和魏鹏之间的事情，终归是需要这两个人才能够解决的。如此一来，她更希望魏鹏和庄惠能够面对面的处理一切。<br /><br />　　“ 也对。” 魏鹏点了点头，此刻的他内心深处有些许的矛盾。在窥视了庄惠母子的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">乱伦</span>性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>后，他产生了强烈的性欲，迫不及待的想要找个异性来解决自己的生理需求。而崔莹之前的建议正合他意。但另一方面，他不知为何又对即将同崔莹<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">做爱</span>产生了某些畏惧的感觉。以往和崔莹偷情，他多多少少都会有一些负罪感，但那种负罪感并不强烈，甚至从某种程度上反而<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">刺激</span>了他的生理快感，因此在他的记忆中，同崔莹的每一次性爱都是非常满足而舒适的。但此刻，这种负罪感不知不觉中变的异常的巨大，巨大到让他不自觉的对即将去旅馆开房产生了某种排斥心理。<br /><br />　　因此当崔莹改变决定打算回家时，他莫名的有一种轻松。至于原因，在魏鹏看来，或者便是之前目睹的那场母子乱伦。他和崔莹没有任何血缘关系，即使彼此之间有性关系，但严格的说很难说的上是实际意义上的乱伦。毕竟，姻亲和血亲在法律上同属亲属关系，但从生理学角度讲，两者并非一回事。而此刻刚刚亲眼目睹了一场血亲乱伦，这让魏鹏多少产生了一些遐思。从社会伦理学讲，他是崔莹的女婿，是半子。这“ 半子” 终究里面有个“ 子” 字。他开始模糊混乱自己和崔莹之间于庄惠和魏宇之间两者的关系了……开着车，望着灯火辉煌的城市。魏鹏忽然对崔莹说道：“ 现在想起来，阿惠和小宇和我好像没有什么实际的关系呢？” 听到魏鹏没头没脑的冒出这么一句，崔莹愣了楞。“ 你什么意思？” “ 我是说，小宇和我没有血缘关系。他只是我的养子罢了……他和阿惠乱伦，受伤害最大的应该是死掉的哪位吧？对我而言，阿惠和小宇上床，其实同一般的夫妻出轨没太大区别……” 刚说到这里，崔莹便立刻打断了魏鹏的话，她瞪大了眼睛不可思议的望着魏鹏道。“ 你说这话什么意思？<br /><br />　　你难道打算默认她们母子间的这种关系？” “ 这……” 魏鹏此刻不知道该如何向崔莹说明自己的心理活动，嘴唇蠕动着，但却说不出话来。<br /><br />　　见到魏鹏这样，崔莹立刻拼命的摇起头来。“ 不行，绝对不行的！” 说到这里，崔莹似乎想到什么一般，坚定的说道。“ 你以为你默认了她们的关系，向鸵鸟一样把脑袋埋在沙子里装做什么都不知道就可以彻底忽略这事么？你这存粹就是自欺欺人的想法……” 说到这，崔莹叹了一口气。“ 我明白你现在为什么会有这样的念头。是啊……到现在为止，我们都想不出一个稳妥的方式来处理阿惠和小宇。你要是直接和她们摊牌，结果必然是家庭的破裂，不只是你和她们两个，你爸、我、小雯，还有我们两家的亲属，无一例外都会受到打击和影响。而且她们母子乱伦的事，根本见不得人，你要给身边的人一个合理的解释，就需要不断的欺骗和撒谎……别说你了，我想这个世界上很少有人能顺利挨过那样一种状态。<br /><br />　　所以，你就打算当阿Ｑ，对自己进行心理安慰，心理催眠。可你想过没，要真的放任她们这样下去，实际上是害了她们啊！” 魏鹏一边听，一边点了一根烟。“怎么说是害了她们呢？男人或多或少都是有恋母情节的，但现实中有几个真的有机会实现的。而且女人其实也一样，做母亲的其实对子女，尤其是儿子，事实上很多也都存在心理依赖，而这种心理依赖在某种程度上也会造成性幻想……” “你觉得她们做爱很快活么？” 崔莹凝视着魏鹏的侧面，言语中竟然透露出了某种失望。<br /><br />　　“ 难道不是么？刚才不都看见了，而且你和我也都看了不止一次了……” 魏鹏吐了口烟圈，神色茫然的反问道。<br /><br />　　“ 你混蛋！” 崔莹见到魏鹏此刻的那种神态，终于忍不住咒骂起来了。<br /><br />　　“ 骂的好！是人就会有混蛋的时候！我也不是圣人，当碰上自己解决不了的事情的时候……” 刚说到这里，崔莹把脸突然凑到了魏鹏耳边，几乎用吼的声音说道。“ 你感觉不到她们的痛苦么？” 魏鹏被崔莹此刻的叫喊惊呆了……手上的方向盘不听指挥的乱晃了起来。总算夜间道路上的车辆并不多，车在公路上左右乱晃了一阵，最终安全的靠右停在了路边。经过了一番惊吓的两人此刻都靠在座椅上，胸口激烈的起伏着，彼此平静着各自的心理。<br /><br />　　过了几分钟，崔莹首先开口道歉。“ 对不起，我不该在你开车的时候吼你的……” 魏鹏没有回答崔莹，反而平静的问道。“ 你说她们痛苦？你有什么理由呢？<br /><br />　　” 崔莹低下了头，思考了一阵后说道。“ 小宇去教堂是为了什么？难道不是为了向虚无缥缈的宗教信仰寻求心理的安定么？” 魏鹏头靠在座椅上，望着漆黑的夜空，良久回答了一句。“ 好吧，我同意你的说法，小宇应该是心有不安的……”<br /><br />　　“ 至于阿惠，你没觉得阿惠近一年来行为习惯还有精神方面都和过去不太一样么？<br /><br />　　” 崔莹问道。<br /><br />　　魏鹏闭着眼睛思考着，过后点了点头。庄惠行为异常，他早在几个月前便有所察觉了。否则他也不会时时的产生某种不安的心理，并在这种不安的心理支配下开始暗中观察庄惠和魏宇，并最终意外发现了这对母子间的不伦关系。如此一来，便又证明了崔莹说法的正确。<br /><br />　　“ 我不知道你有没有注意过！阿惠我太了解了，过去脑袋一碰枕头，就睡的跟小猪一样。可现在呢，你都没注意到她经常失眠、神经衰弱么？这一年来，她瘦了十多斤，我和她出去买衣服，很多衣服尺码都小了一圈。我最初以为她在刻意减肥，所以没当回事。可现在再想想，巨大的心理负担恐怕才是这一切的真实原因吧！” 崔莹见到魏鹏点头，进一步的开始引申自己的想法了。<br /><br />　　“ 但你怎么解释她们之前的行为呢？就那么点时间，甚至冒着我有可能突然回家或者被小雯意外发现的风险，见缝插针的都要来一炮……” 魏鹏反问着。<br /><br />　　“ 就像吸毒吧……吸毒的人难道不知道吸毒的危害？可是他们为什么还要去吸……因为只有在吸毒的过程中，他们才会感觉到快乐，同时忘记一切的烦恼和痛苦……” 崔莹几乎立刻就给了魏鹏一个答案。“ 所以，如果你还爱阿惠，把阿惠当成自己的妻子；还认小宇是自己的孩子！你就该努力把她们从这个错误的漩涡中给拉出来！这是你做丈夫做父亲的责任和义务！” 听到崔莹最后的话，魏鹏忍不住长叹了一声。崔莹的话，从某种程度上彻底将他内心深处的某些东西给赤裸裸的撕扯了出来……<br /><br />　　他知道，自己到此刻，依旧爱着庄惠，而且同样关心着魏宇。否则的话，以他以往斩钉截铁的处事原则，当发现庄惠母子关系的时刻便会立刻对这两人进行报复和惩罚了。哪里还会像如今这般进退维谷，不知所措。<br /><br />　　见到魏鹏苦闷的表情，崔莹知道自己的话有些重了。忍不住侧过身，贴到了魏鹏的身边，柔声说道：“ 魏鹏，你还记得我之前说过的话么？在我心里，早就已经把你当成自己的老公了。我崔莹看上的男人一定是个有担当，有本事的男人！<br /><br />　　不管多难的问题，他都一定会有办法解决的……” 魏鹏侧过脸，崔莹的嘴就贴到了魏鹏的唇上。<br /><br />　　吻过之后，崔莹又坐回了自己的位置，红着脸说道。“ 别放弃好么？就算是为了我，你也该振作起来。解决掉这个事情！你是我崔莹的男人，我的男人无所不能的！” 魏鹏望着崔莹充满爱意和期盼的眼神，心中猛然涌起一股豪气。跟着大笑起来。“ 谢谢你，莹莹……我知道了！我是男人，我才是这个家里的一家之主，无论发生了什么事情，我都必须承担起自己的责任和义务！哈哈……大鲲说的没错啊，我和他到现在，还真没怕过什么……莹莹，你说的对！越是麻烦的事，解决了它，越能显示我的能力！” 说完，魏鹏猛的一踩油门，车便如离铉的箭一般冲了出去，片刻便消失在了黑夜当中……<br /><br />　　在停车场魏鹏停了车并未熄火，准备在崔莹下车后立刻回头。却不想崔莹主动伸手将车熄了火，魏鹏扭过头诧异的望着崔莹。崔莹冷不丁的把身子凑到了魏鹏的面前，搂住魏鹏疯狂的亲吻了起来。<br /><br />　　此刻魏鹏的心仿佛都融化了一般。<br /><br />　　崔莹一边和魏鹏热吻着，一边伸手按在了魏鹏的腿间肆意的抚摸着，魏鹏的手也伸进了崔莹的衣服内，从下方托起了对方的双乳。两人一阵的抚摸后，分开了彼此纠缠着的嘴唇。<br /><br />　　崔莹双颊通红，咬着嘴唇，呼吸急促。“ 今天算我欠你的……下次，下次我一定让你死去活来。” 意识到崔莹言语中挑衅的意味，魏鹏嘿嘿的笑了。“ 我等着……到时候天知道是谁死去活来呢！” 望着崔莹消失在夜色中的身影，魏鹏平复着自己的呼吸。整理了一下刚才因为同崔莹亲热而略微凌乱的衣衫，跟着再次发动了汽车返回自己居住的小区。<br /><br />　　车停好后，魏鹏随即回家，或者是因为之前崔莹的鼓励，魏鹏此刻感觉到心情愉悦。连脚步都轻快了几分。<br /><br />　　庄惠开门后，魏鹏仿佛没事人一般随意的跨了进来，一边走一边脱掉了外套，便如往常一般将外套朝庄惠手中一抵，一边询问着。“ 孩子们都睡了吧？” 庄惠接过外套，转身挂到了衣架上，回应着。“ 都睡了。” 魏鹏点了点头，跟着坐到了沙发上，拿起庄惠已经准备好的茶水，喝了一口道。“ 本来还想在爸妈那里陪妈说会话的。你刚才电话里说有事要给我说，所以我也没停留，拿了钥匙就直接回来了。究竟什么事啊？那么郑重的要专门找时间告诉我。” 庄惠低着头，靠着魏鹏身边坐了下来。<br /><br />　　“ 还记得上次我跟你提到过的房子的事么？” “ 房子？哦，想起来了。你上次说在外面有套房子，而且不是新买的，结果我临时出去见客户了。嗯，现在孩子们都睡了，可以告诉我怎么回事了。” 不出魏鹏的意料，庄惠果然提到了房子。<br /><br />　　此刻的魏鹏表现的非常的自然和随意，仿佛并未将此事看的太过重要。这样的态度对于魏鹏而言是最自然的。因为以魏鹏的经济状况而言，自然拥有在外单独购买房产的能力。而庄惠收入少些，但家中的主要存款和账户都在庄惠手中掌握着，如果庄惠想，也同样可以在未告之魏鹏的情况下单独购房。<br /><br />　　庄惠低着头，轻声的说道。“ 那房子是我认识你以前就有的……” 因为庄惠低着头，魏鹏观察不到庄惠的表情，只是平静的听着庄惠说完了别墅的来历。因为早已知道别墅的存在也清楚这套房产的来龙去脉，魏鹏在听完庄惠的说明后心情异常平静，但他知道，太过平静容易引起对方的怀疑，因此，在庄惠说完后，魏鹏刻意露出了几分责备的语气。<br /><br />　　“ 这么大个事。你为什么从来都没跟我说起过？这都十多年了吧？你脑子里究竟在想些什么？” “ 我……我……” 庄惠此刻有些吞吞吐吐，但她很快意识到魏鹏的反应比她预想的要平和的多。所以跟着便立刻解释起来。<br /><br />　　“ 那套房子对我，对我爸妈而言，都是不好的回忆。所以，这十多年来，我们家里的人从来都没去那房子看过。时间长了，连我都快忘记那套房子的存在了。<br /><br />　　只是婆婆现在过来了，你又把新区那套房子拿给她租住。我才又想起我还有那么一套房产……” 很明显的谎言……但魏鹏并没兴趣揭穿。而且对魏鹏而言，庄惠如此解释，既给她，也给自己留够了充足的台阶。因此魏鹏决定利用这个台阶将别墅的事情彻底铺上台面。<br /><br />　　“ 原来如此。嗯……你想起来了也好，对家里而言，这也算是一笔意外的经济收入了！对了，那套房子在哪里？还有就是房产证、土地使用证这些都还在吧？<br /><br />　　” 既然庄惠坦白了房子的存在，魏鹏也就决定想办法顺势将这套房产控制在自己的掌握当中，无论将来自己会如何处理庄惠和魏宇之间的事情，手中的本钱厚，总是没有错的。<br /><br />　　“ 在……在……忘忧湖小区里面。房产证这些我当初去学院上班后，就都放在学院我的保险箱里了。” 庄惠见魏鹏的反应相当平和，不禁长舒了一口气，见到魏鹏询问房子的情况，连忙和盘托出。<br /><br />　　“ 忘忧湖小区？巧了……我记得我前几天才去过那里，见一个委托人。” 魏鹏知道庄惠和魏宇见到了自己停在公共停车场的车，因此立刻便给自己出现在哪里的原因打下了底稿。接着魏鹏靠在沙发上，手指敲打着大腿，仿佛思考了一阵。<br /><br />　　“ 产权证上是你的名字？嗯……行，那些东西你就先收着吧！那房子从法律上讲是属于你的婚前财产。你现在告诉我就行了……什么时候有空，我在抽空过去看看那套房子了。至于怎么处理，我想听听你的意见！毕竟，一套房产，白白的空在哪里不利用起来，实在有些浪费了……” 说到这里，魏鹏侧过了头，望着庄惠。此刻的庄惠已经抬起了头，或者因为魏鹏并未如她预料的那般纠结于房子的来历和自己的长期隐瞒，庄惠此时的表情显的有些迷茫。<br /><br />　　听到魏鹏突然询问自己对房子的处理意见，庄惠显然愣住了。“ 我，我不知道了！你觉得该怎么处理呢？我都听你的……” 魏鹏听到庄惠如此说，心里暗自冷笑了起来。“ 看来庄惠现在因为我的反应思维有些停滞了。借此机会……” “嗯，你问我的话，我是这么想的！我们两人的财产迟早都是要留给两个孩子的！<br /><br />　　现在的房子我原本也是打算小宇、小雯各留一套的。现在多出来这么一套房产，在我看来，迟早也是要交给他们中的一个的。不过考虑到这套房子的来历，我觉得小宇不是太合适了。毕竟说不准什么时候通过什么渠道他有可能会知道自己的真实身世。如此一来，这套房产要是落到他的名下，没准也会像你和爸妈一样，成为不好的记忆。要不我们可以考虑将来把这套房子落到小雯名下。毕竟，她和他哥哥不一样，当年的那些事情，和她没有任何的关系了！你看怎么样？” 魏鹏此刻说话慢条斯理，言辞中有意识的加入了某些诱导的语气。<br /><br />　　庄惠自然没意识到魏鹏真实的目的所在，听了魏鹏如此说，只略微想了想，居然跟着点了点头。<br /><br />　　见到庄惠点头，魏鹏笑了。立刻趁热打铁的说道。“ 如果要落小雯的名下，那这个事情估计要早些办理了！而且方式也需要好好考虑。中央如今正在考虑征收遗产税的问题，不知道什么时候就会正式立法。所以要真等到我们都死了，小雯再接手房产，到时候没准就要交不少的税金。如果是现在过户给小雯，也需要考虑过户的费用这些。我个人觉得最省钱和合适的方法是无偿赠与。作为父母，将财产赠与直系子女，是免征个人所得税的。这样能节省很大一笔开销……” 此刻的庄惠完全被魏鹏牵着鼻子走，听着魏鹏的说明和解释，她只是不断的点头。<br /><br />　　很快，在魏鹏刻意的诱导下，夫妻两人便对这套别墅的处置达成了一致。<br /><br />　　跟着魏鹏再接再厉。“ 嗯，既然你也认可这个处理方案，哪我们也就别太迟疑了，免得夜长梦多。你明天把房产证和土地证这些都拿回来吧。我直接带到事务所那边去，联系好了，找个时间去趟公证处，就把这个事情给办了。” 见到庄惠依旧机械般的点头，魏鹏立刻终止了谈话。他明白自己的目的已经达到了。庄惠和自己达成了一致意见后，如果想反悔，便需要承担主动挑起夫妻矛盾的责任。<br /><br />　　而如今她心中有鬼，除非铁了心要和自己离婚分手，否则她必然会竭力避免这种情况发生。如此一来，魏鹏便可以顺理成章的将那套别墅转入小雯名下，从某些方面彻底切断庄惠和魏宇独立的能力了。<br /><br />　　夫妻两人洗漱过后上了床，庄惠不自觉的便朝魏鹏的身边挤。若是前些日子，魏鹏明知对方之前同魏宇已经发生过了性爱，必然会避开妻子的亲昵行为。但此刻的魏鹏心情颇为愉快，而且同崔莹分手时又被撩拨了起了些许的性欲，便没有对庄惠的亲近行为有所排斥，相反伸手将庄惠揽到了身边。<br /><br />　　庄惠此刻有些受宠若惊般的激动。或者她以为她在向魏鹏坦白了房产的存在后，得到了魏鹏的谅解，顺利的修复了这一个多月来夫妻之间若有若无的疏远和冷淡。她振着魏鹏的手臂，隔着睡衣用丰满的乳房轻轻摩擦着魏鹏的侧肋，一只手伸到了魏鹏的双腿间捏住了魏鹏的肉棒温柔的套弄起来。<br /><br />　　毕竟是夫妻，彼此间对对方的身体以及挑逗的方式都异常的熟悉。几分钟后，魏鹏的下身便逐渐的勃起了。<br /><br />　　“ 嘻嘻……老公，你的小弟弟硬了。” 庄惠一边套弄着，一边凑到魏鹏的耳边嬉笑起来。魏鹏配合着侧过头，和庄惠亲了个嘴。跟着用另一只手解开了庄惠的睡衣。<br /><br />　　“ 老婆厉害么……” 魏鹏一边说，一边将手按在了庄惠的胸前，捏弄了一阵，跟着整个人便趴到了庄惠的身上。两人肉贴肉的搂抱着，扭动身体摩擦着，互相亲吻抚摸。魏鹏的手向下抚摸，滑过浓密的丛林便接触到了柔软的两片唇肉，此时已是一片滑腻的感觉。<br /><br />　　魏鹏跟着用手指摸索到了庄惠下身前端的那粒微小的突起，发觉已经有些坚挺了，跟着恶作剧般的用手指拨弄了两下……<br /><br />　　“ 讨厌了……老公……好痒。快点来嘛……” 庄惠的身体忍不住扭动了几下，嘴里腻声道。一边说，一边伸手捏住了魏鹏的阴囊，两根手指温柔的爱抚着。同时轻轻的用力拉扯着，将魏鹏的下体引导过来。<br /><br />　　魏鹏原本打算就此便直接进入，但当龟头在庄惠穴口摩擦了两下后，脑海中不自觉地便想到了个把小时前魏宇的阴茎还在这里进出的事实，心理忍不住又反复起来。反复的结果使得原本已经勃起的肉棒竟然又稍稍疲软了下来。<br /><br />　　庄惠感觉到了魏鹏的生理变化，慌忙又握住套弄了起来，不过此时的魏鹏因为心理的原因，庄惠连着套弄了好一阵，也没让魏鹏恢复到刚才那种坚挺的状态。<br /><br />　　“ 老公……你怎么了？” 庄惠一边手里努力运动着，一边咬着嘴唇在魏鹏耳边嘤咛着。<br /><br />　　魏鹏此刻有些沮丧，此刻的他其实真的很想和庄惠过一次久违了的夫妻生活，但心理上的障碍终究让他无法让身体彻底的投入。<br /><br />　　“ 或者因为这段时间太累了吧……” 面对庄惠此刻的疑问，魏鹏也只能如此解释了。听到魏鹏说，庄惠也不觉得奇怪。这一个多月来，一方面因为周鲲不在，魏鹏事务所内时常加班，另一方面又因为家里事情连连，夫妻俩聚少离多。魏鹏身体和精神上的疲惫是显而易见的。不过庄惠并未放弃，而是轻轻挪动身子，从魏鹏身下挪出，趁着魏鹏仰面躺好的机会，爬到了魏鹏的上面，跟着身体卷曲，跪在了魏鹏两腿间，握住了魏鹏此刻勃起不足的阴茎凑到了自己的嘴边。接着张开两片嘴唇，将翻起的龟头抿在双唇之间。<br /><br />　　心理上有阴影，但此刻从龟头传来的肉体刺激确是实实在在的。两人十多年的夫妻，彼此对对方的生理都是了解的，庄惠红润的双唇在魏鹏的龟冠四周上下吞咽，来回摩擦，魏鹏终究受不了庄惠的挑逗，忍不住呻吟了起来。伴随着浓重的呼吸，在生理本能的驱使下，魏鹏的阴茎整个又再次逐渐坚硬起来……庄惠张嘴送开了龟头，抬头朝魏鹏笑了起来，露出了近乎于卖宠讨好般的神情，接着又低头，伸出舌头弹了龟头一下，调笑道。“ 这个小坏东西，非的我亲它，它才愿意干活呢……” 不想刚说完，魏鹏的阴茎便又出现了一丝疲软的现象。<br /><br />　　不过这次并非魏鹏的心理障碍造成的，而是魏鹏有意让自己分神，使自己的性器产生了这种状态。至于原因则是因为魏鹏这些日子积累下来的心理阴暗所致。庄惠毫无疑问是尤物级的女人，想着一年来妻子和魏宇瞒着自己疯狂的乱伦性爱，魏鹏始终心有不甘。今天庄惠兴致盎然，而自己也有生理需求，魏鹏便存了好好玩弄一翻庄惠的念头。即是为了解决生理需求，也为了满足自身的某种报复性心理。<br /><br />　　“ 知道它需要什么，还不赶紧继续……你看……又软了……” 魏鹏配合着庄惠，也调笑起来，此时卧室内，只剩下一对夫妻的闺房乐趣，两人之间仿佛再无隔阂。<br /><br />　　庄惠听见魏鹏这样说，朝魏鹏飞了一眼，便又忙着再次低头，一边伸出舌头围着龟头打转，一边吐出唾液不断的覆盖到了魏鹏的龟头上，唾液积累多了，顺着魏鹏的龟头流淌了下来，最后流到魏鹏的阴囊上，同时侵湿了下方的阴毛。<br /><br />　　魏鹏看着眼前淫靡的一幕，阴茎忍不住的再次坚挺，在庄惠的面前不受控制的抖动起来。庄惠见状眉花眼笑，跟着突然张口将整根肉棒吞了进去。<br /><br />　　魏鹏舒服的“ 啊” 的叫了出来。跟着整个人彻底的放松了下来，闭上了眼睛，彻底的开始享受妻子为自己提供的“ 服务”.<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第六十二章</span><br /><br />　　庄惠含着肉棒，头部上下的来回运动着，每一次吞咽都是一次深喉。<br /><br />　　过去，庄惠也经常为魏鹏<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">口交</span>。但像今天一般如此卖力，却是不曾有过的。<br /><br />　　此时的魏鹏已经彻底停止了思维，大脑神经只是反复体味着下身不断传来的刺激感。<br /><br />　　吞吐了一会，庄惠忽然把手插到了魏鹏的臀部下面，双手交叉，魏鹏的臀部随之垫高了起来。每等魏鹏从性器方传来的快感中解脱出来，庄惠已经吐出了魏鹏的阴茎，整个头埋进了阴囊下方的股沟之中，温暖柔软的舌头在魏鹏的肛门四周画起了圈，螺旋状的轨迹最终集中到了肛门，跟着舌尖朝肛门一顶。<br /><br />　　魏鹏的下身不禁抖动了两下，这瞬间的刺激，几乎让魏鹏想要大叫起来。<br /><br />　　魏鹏经历的女人当中，为他做“ 毒龙” 服务的很多了，但此刻庄惠的突然“变道” 则让魏鹏感受到了未曾有的新奇和愉快。<br /><br />　　顶过肛门后，庄惠的舌头便一轻一重的来回舔舐起来。一边舔，庄惠还一边不时的将整张嘴贴上去，吸吮一下。经历丰富如魏鹏，也开始哼哼唧唧的呻吟起来。魏鹏忍不住伸手按在了庄惠的头上，口中轻轻夸奖着。“ 好老婆，弄的我好爽……” 听到魏鹏的夸奖，庄惠舔的更加卖力，直到魏鹏自己忍不住握着已经极度坚硬的肉棒在庄惠眼前晃动不已。方才将手从魏鹏的臀部下方抽了回来。跟着起身跨坐到了魏鹏的大腿上。<br /><br />　　庄惠眯着眼，蹲在魏鹏的双股间，从魏鹏手中夺取了肉棒的控制权后，握着肉棒在两片肉唇中间摩擦了几下后，屁股一沉，下方的肉口便一截一截的将魏鹏的大肉棒吞没了。<br /><br />　　屁股坐到底后，庄惠长长的舒了一口气。整个身子趴到了魏鹏的身上，捧起魏鹏的头，嘴对嘴的亲吻了起来。<br /><br />　　亲过了，庄惠开始扭动起了腰肢，雪白的屁股摩擦着魏鹏的大腿，缓慢的划着弧形。上身在下身的带动下，在魏鹏的胸前刮擦。<br /><br />　　魏鹏的本钱很厚，而庄惠也好几个月没有魏鹏行过房，此刻方才又开始重新适应。轻柔缓慢的动作持续一阵后，庄惠方才开始尝试着双腿用力抬高了自己的屁股，两人的结合处，魏鹏粗大的阴茎仿佛是被庄惠的肥厚阴唇一点点挤压出来般再次暴露在了空气中。庄惠目光迷离，从鼻腔中发出了浓重的哼声。<br /><br />　　魏鹏睁开了眼睛，望着庄惠通红的粉脸，知道她此刻有些吃力，不自觉的伸手扶住了她的光滑的腰部。得到了魏鹏支撑的庄惠一边大口的呼吸着，一边缓慢的又坐了下去。<br /><br />　　之前的挑逗进行的充分，庄惠的下身得到了充分的润滑，所以又一次的吞噬比之刚才要顺利许多。如此来回了几次，庄惠的上下的频率逐渐开始了加快。嘴里也“ 啊……啊……” 的叫了起来。<br /><br />　　魏鹏躺在下面，欣赏着庄惠此时的媚态，同时双手用力，辅助着庄惠的下蹲运动。魏鹏感觉自己的肉棒便如在钻探般，每一次的深入都更进入了对方的体内一些。当庄惠又一次坐到低时，魏鹏感觉到龟头接触到了一团柔软的嫩肉。庄惠猛的露出了近乎于痛苦但又极度满足的表情，身体也随之轻微颤抖了起来。<br /><br />　　“ 喔……老公！你顶到我肚子里了……” 说完，庄惠停止了动作，蹲着的姿势也变成了跪姿，整个人仿佛是被魏鹏的那个擎天一柱顶着支撑的一般，跪坐在魏鹏的双腿间，全身不断的抽缩着。<br /><br />　　“ 老公……你好棒！要插死老婆了……” 庄惠嘴里呓语着，双手按在了自己丰满的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=大奶',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">大奶</span>上，来回揉搓起来。<br /><br />　　庄惠之前的动作虽然缓慢，但狭窄的内穴紧紧夹着魏鹏的肉棒，十几次下来，魏鹏感觉到了极度的畅快。此刻魏鹏的龟头死死的抵着庄惠的花心，花心随着庄惠身体的抽缩仿佛一阵阵的吸允着魏鹏的龟头，这让魏鹏处在了一种难以名状的临界点上。这种感觉让魏鹏欲罢不能，魏鹏腰部用力，直起了上身，跟着将庄惠搂在了怀里，跟着腰部用力，开始一次次的用龟头冲击着庄惠内部最柔软的位置。<br /><br />　　“ 啊……啊……老公……我要爽死了……” 庄惠在魏鹏的运动下，进入了癫狂的状态，她拼命的晃动头部，黑色的长发在室内混乱的飞舞。一张小嘴时而喘息，时而呼喊。雪白的牙齿拼命的咬着自己的下唇。脸上的表情说不清是痛苦还是愉悦……<br /><br />　　觉的眼下的姿势不足以让自己产生更强烈的快感，魏鹏身体前倾，将庄惠直接按到在了床上。跟着双手将庄惠的两条大白腿用力分的更开后，将鸡巴抽了出来，跟着用力又捅了进去！<br /><br />　　“ 噗嗤……” 一声，一次性便尽根而没！在庄惠的尖叫声中，魏鹏便如不知疲倦的机械一般，拼命的冲击起来。<br /><br />　　“ 喔……喔……我的心肝儿……插死我吧！老公……老公……用力，用大力，用力插啊！快……快……哦呜……我要死了，我要死了……” 庄惠不停的扭动着头部，全身颤抖着，迎合着魏鹏的撞击。或者是因为很长时间没经历魏鹏的鞭笞，庄惠此刻已经提前进入了性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">高潮</span>的状态。全身抽缩、全身的关节机械般的扭动着。<br /><br />　　“ 来了……来了……老公！我来了……” 庄惠的屁股猛的朝前顶了两下，跟着一股暖流从花心处喷涌而出，痛快淋漓的浇灌在魏鹏龟头上。强烈的感觉扭曲了魏鹏的五官，魏鹏此刻的表情近乎于狰狞。<br /><br />　　“ 干死你这个婊子……插死你这个贱货……捅死你这个给老子带绿帽的娘们儿！” 各种污秽的咒骂在魏鹏的脑海中盘旋，魏鹏此刻忘记了一切，他只知道身下的女人欠操，而自己需要的就是不停的用自己的肉棒狠命的捅下面的女人。<br /><br />　　魏鹏不知道自己这样持续了多久，他只知道女人的身体僵硬了一阵后，又恢复了柔软，一度沉寂的室内又一次充满了女人的叫喊。过了一阵又是僵硬、颤抖和片刻的沉寂，跟着又开始了浪语……<br /><br />　　如此这般，女人来来回回反复了三四次，最终女人丧失了对自己身体的控制，一股透明白色的水流从女人私处顶端的小孔中喷射而出。<br /><br />　　庄惠小便失禁了……<br /><br />　　尿液射的魏鹏下身到处都是，原本已经被四溢的淫水打湿的床褥更是一片的狼藉。庄惠的生理反应最终使魏鹏从这种几乎病态的性交状态中反应了过来，随着神智的恢复，魏鹏终于感觉到了射精的冲动！紧紧按着如死猪般一动不动庄惠又奋力的狠狠捅了几下后，魏鹏感觉到腰部一阵的酸麻，一股滚烫的精液从魏鹏的马眼内喷射而出，几乎灌满了庄惠的阴道……如死去般躺着的庄惠在这最后灼热的冲击下，条件反射般的全身痉挛抽缩了起来……<br /><br />　　魏鹏朝后一躺，四仰八叉的躺在了床上。他已经用尽了全部的力气，此刻的他脑海中反复回响着一个声音。“ 操死这个婆娘……操死这个婆娘……” 除此之外，他连动一下的力气都没有了。<br /><br />　　也不知道过了多长时间，魏鹏感觉到庄惠挪动着身体爬到了自己的侧面，跟着紧紧的贴到了自己的身侧。<br /><br />　　“ 不清理一下么？” “ 不管了……只想抱着老公睡觉！” 庄惠的声音消失后，魏鹏很快进入了梦乡当中。<br /><br />　　魏鹏是在庄惠的催促下清醒过来的。<br /><br />　　“ 老公……赶快！翻个身！” 魏鹏本能的翻了个身，跟着便感觉身下的被褥被人一把抽走了。身体感觉的变化让魏鹏反应了过来。他坐起身子，揉了揉眼睛。<br /><br />　　“ 赶快、赶快！孩子们要起来了……我得立刻把这些丢洗衣机里，老公你也赶紧起来洗漱了！别让孩子们看见你这样子……” 眼前的庄惠动作麻利的将昨夜疯狂的污染物卷成了一团，光着身子抱着冲出了卧室。魏鹏随即懒洋洋的下了床，来到主卫生间内用冷水清醒了自己的神经，跟着穿好了衣服，魏鹏这边行动的时候，庄惠也跑回主卧穿好了衣服，跟着又急匆匆的冲进了厨房，很快，厨房内便又传来煎锅煎炸食品的响声。<br /><br />　　魏鹏来到饭厅，庄惠已经将煎蛋的盘子摆上了餐桌。<br /><br />　　“ 这么长时间没采购，家里只剩些鸡蛋了，今天早上只能将就下了！” 此刻的庄惠一脸的歉意，但眸子内的神采，却给了魏鹏一种久违了的感觉！<br /><br />　　吃着煎蛋，两个孩子的房间里也传来了动静。小雯穿着可爱的卡通睡衣打着哈欠，揉着眼睛从自己房间来到饭厅，坐到了魏鹏的侧面。<br /><br />　　“ 爸爸早上好。” 丫头受外公外婆的影响，十分注重礼节礼貌。向父亲的问候已经成了条件反射。接着是魏宇……<br /><br />　　吃完了煎蛋，魏鹏望着桌子上的孩子产生了一丝不现实的感觉。这种场景在一两个月前是再平常不过的，但此刻则让魏鹏有了一种虚幻般的感触。<br /><br />　　“ 今天大鲲要回事务所上班了！你不是要和他交接和谈之前工作的事情么？<br /><br />　　别磨叽了，早点上班去了，别让大鲲在事务所等你了！” 没等魏鹏回过神来，便被庄惠推出了家门。关上房门后，魏鹏忍不住连连回头望着自己的家门发呆。<br /><br />　　“ 这种感觉……好熟悉！之前十多年仿佛都是这样过来的……那之前的一个多月，难道是梦境？” 魏鹏回味着之前熟悉的场景和感受，一时间觉得自己仿佛是做了一场噩梦一般。<br /><br />　　是不是噩梦，魏鹏有些分不清楚了，往日的那种满足和轻松的感觉再一次回到了魏鹏的身上。<br /><br />　　“ 嗯，不管怎么说，先去事务所和大鲲把事务所的事情交接了再说……” 想到这里，魏鹏脚步轻快的钻进了车内。<br /><br />　　魏鹏认为自己来的早，却不想周鲲比他来的还早。一进事务所的办公大厅，便看见姜小玉、谭垚和几个所内最勤奋的员工正围着周鲲问长道短。周鲲此刻也恢复了往日精神抖擞的面貌和大伙谈笑风生。见到魏鹏到了，便连忙摆手终止了谈话，朝魏鹏和姜小玉打了个手势，邀请两人前往他的办公室说话。<br /><br />　　周、魏两人生活方面放荡不羁。不过一旦涉及到工作，两人都是标准的效率之上者。进了办公室后，事务所的“ 三巨头” 也没废话，简单的交谈过后，便立刻对周鲲会归后的事务所工作分工进行了快速的梳理。<br /><br />　　完了，姜小玉随即离开了周鲲的办公室，只剩周、魏两人在房间内。周鲲一边苦着脸查看和整理着小玉摊派给他的大堆委托资料，一边随意的和魏鹏聊天。<br /><br />　　“ 大鹏，你的案子我一个人估计也没法都担下来的，所以林树彬的那个案子我打算交给小谭了。我在红都期间，之前甩给她的那几件案子，她基本已经办妥了。所以，咱们还能给她再压压担子！大律师，都是这样逼出来的了……对了，刚才小玉跟我说了刘钊的案子。那家伙，就是个玩弄女人的老骗子……你知道我之前经手过一件离婚案和他有关的，现在这家伙涉嫌聚众淫乱进去了，正好让他吃点苦头了。你怎么会接下他的案子呢？而且我了解了，经手他案子的人可是肖海芬，那个女人和你一贯不对付的啊！” “ 我之所以接他的案子，是因为我觉得仅仅让他吃点苦头远远不够……” 魏鹏靠在周鲲的办公桌旁，接过周鲲递来的香烟，一边拿出打火机点燃，一边回答着周鲲的疑问，当然语气显得有些特别。<br /><br />　　周鲲听后，眨了眨眼。毕竟是彼此相交近二十年的老搭档，立刻便明白了魏鹏的真实意图。脸上跟着浮现出一丝耐人寻味的笑容。<br /><br />　　“ 原来如此，正好经手的又是肖海芬，所以你打算……呵呵！这老色鬼不知道坏了多少黄花闺女的名节。咱俩好色归好色，但都还有底线原则。让这家伙这次狠狠遭回罪也不错了……不过你可要把握好度数。肖海芬那个疯婆娘，别的不会，刑讯逼供玩花样可是好手！你要把她呛的狠了，她没准会对刘钊下黑手。前两年死的那个” 系鞋带“ 的，就是她搞出来的，不过居然让她撇清了关系……”<br /><br />　　“ 这次我还真就需要她下黑手……” 魏鹏仰起头，吐了口烟圈。<br /><br />　　“ 怎么了？” 周鲲楞了一愣。“ 这家伙就是好色，玩女人玩多了些，而且拆散了几对夫妻而已，这些和我们有什么关系！你居然打算置他于死地？有这个必要么？” “ 他在打庄惠的主意……” 魏鹏平静的给予了周鲲以明确的答复。<br /><br />　　“ 操……那就是他该死了！他和庄惠不是同事么？兔子还不吃窝边草呢……” 听到了魏鹏的解释，周鲲立刻便表明了和魏鹏统一战线的态度。<br /><br />　　周鲲和魏鹏两人都不是坐怀不乱的正人君子。但两人联手创业后，为了事业私下里定下了“ 君子协定”.彼此约定了在私生活方面的共同底线。其中关于玩女人的几条，两人十多年来始终坚持了下来。说白了其实就三条：一、不碰女同事；二，不碰有夫之妇，当然小<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=姐',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">姐</span>除外，小姐就是干这行的，有没有丈夫都是要卖的；三、不碰未成年的女孩。<br /><br />　　刘钊此人同样好色，但比之两人则少了许多底线。勾引在校女学生在两人看来都还不算什么，但她人结婚后依旧纠缠不清，直接拆散她人的家庭还拒绝承担责任并反咬一口的行为便是周、魏两人也是不耻的。而现在刘钊竟然打起了庄惠的主意，周鲲自然对魏鹏对刘钊报复的决定表示了支持和赞同。<br /><br />　　抽完了烟，魏鹏回到了自己的办公室。静下心来开始处理自己这边手上的事务。<br /><br />　　中午的时候，赵勇按约来到了事务所找魏鹏，魏鹏将委托书和保密协议交给了赵勇，又让姜小玉替赵勇开了份事务所的单位介绍信。赵勇是警察出身，对于这一类的程序很清楚并不需要魏鹏过多的交代，两人简单的交谈了两句后，赵勇便准备离开，离开前，赵勇又向魏鹏强调了一下两人之间约定的事情。<br /><br />　　“ 那个刘钊的事情，还请鹏哥早点处理了……” 送走了赵勇，魏鹏收拾了一下东西便决定再次前往市公安局一趟。肖海芬刑讯逼供的本事魏鹏是知道的，而刘钊又不是什么意志坚定的革命烈士。只要肖海芬真的下了狠手，让李钊承认强奸了美国总统的老婆都不奇怪……要刘钊挨不过私刑，把自己敲诈他以及过去为大领导洗钱的线索抖搂出来，自己想要善后就有点麻烦了！所以，魏鹏此刻得了空，便连忙赶了过去。<br /><br />　　一到市局，魏鹏便急急忙忙的来到相关科室办理约见手续。当魏鹏说出“ 刘钊” 的名字时，办理手续的警官脸色大变，跟着便找了个借口溜出了办公室。魏鹏在办公室里足足等了半个多小时也不见此人回来。魏鹏先是疑惑，紧跟着便意识到：刘钊出事了！<br /><br />　　想到这里，魏鹏明白，办理手续的警官只怕是不会再出现在自己面前了，自己今天想以正规渠道见到刘钊是没指望了。便立刻走出了办公室。<br /><br />　　在市局的办公大楼内，魏鹏找到了一名同自己关系颇为熟悉的警官。跟着便扯着对方来到了办公楼内某个僻静的角落里向对方打听刘钊的情况。<br /><br />　　此人得知刘钊的案件是魏鹏经手后，露出了意外和惊讶的神情，但最终抹不下面子说出了让魏鹏震惊的消息。<br /><br />　　“今天凌晨，你说的那个叫刘钊的嫌疑人从五楼的审讯室跳下去了……”<br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　第六十三章</span><br /><br />　　「跳楼自杀？」得到消息的魏鹏心中不禁冷笑！虽然到现在为止，仅仅和刘钊接触过两次，但刘钊是怎样的人，魏鹏早已心中有数。要真有自杀的勇气和骨气，当初又怎麽会被自己敲诈数十万的财产？<br /><br />　　想到这里，魏鹏靠在墙边思考了起来。熟悉的警官见到魏鹏现在的样子，明显不想搀和到这个事件中去，和魏鹏告了个罪，便连忙返回了自己的工作岗位上去了。<br /><br />　　「肖海芬肯定对刘钊动了私刑。刘钊这家伙，肯定是受不住的，估计该招认的也都招认了！既然都已经招认了……等着法院判决不就完了！刘钊又为什麽会跳楼？」？<br /><br />　　想到这里，魏鹏的眉头皱了起来。「不行，我得弄清楚刘钊现在的状况！那家伙不是治安部门的，只知道叫刘钊的嫌疑人跳楼了，是死是活他也不清楚，估计更多的情况他也提供不了。我得想办法找治安大队里的人搞清楚状况再说了。」？<br /><br />　　魏鹏思考了很久，跟着快步离开了市公安局。直接朝着余佑君所在的公安分局而去。到了分局，魏鹏并未去找余佑君。之前好不容易让这个女人不再插手自己的事情，魏鹏现在也就没打算再找她帮忙了，他是真的畏惧这个女人。<br /><br />　　而且这几日魏鹏听到了些许关於余佑君的新情况。这女人不知道怎麽回事，和现在的丈夫发生了些矛盾，乾脆来了个夫妻分居，居然经常在分居住所过夜了。别人不知道原因，魏鹏却心中有数，两人虽然没有再见面，但余佑君却开始主动短信联系起了魏鹏，虽然都是毫无营养内涵的普通交流和问候，但魏鹏知道，余佑君很可能是知道了庄惠「出轨」的消息後，又燃起了一丝和自己的「复合」？<br /><br />　　的念头。否则以对方心高气傲的性格，又怎麽会放低身段主动联系自己？<br /><br />　　这绝非魏鹏自作多情，而是魏鹏通过余佑君对自己的态度以及自己对对方的了解和熟悉再加上近段时间两者人际圈内传来的种种消息经过分析和推理後得出的结论。<br /><br />　　魏鹏对余佑君当然是有好感的。但他不愿意因为自己而破坏了对方如今还算圆满的家庭。据魏鹏了解，余佑君如今的丈夫为人颇为正派家庭经济条件也好，而且对余佑君也是百般呵护，算的上少有的好男人。魏鹏是真心为余佑君有这样的好归宿而庆幸。要是对方真是因为自己而放弃了这段婚姻，魏鹏一则良心过不去，二则也违反了自己「不碰有夫之妇」的处事原则。<br /><br />　　因此，这次魏鹏来分局，并未找和自己关系最为密切的余佑君，却找上了分局的胡副局长。<br /><br />　　胡副局长同时也是分局治安大队的队长。通过他，魏鹏确认能从市局的治安支队中得到刘钊事件的真实情况。<br /><br />　　胡局长对於魏鹏的到来很有些意外。但两人彼此的关系还是不错的，所以客气的接待了魏鹏。<br /><br />　　寒暄过後，魏鹏也不废话，开门见山的就说明了自己的来意。而且说明的同时，也表明了自己刘钊委托律师的身份。魏鹏很清楚，托人办事，一定要诚心！<br /><br />　　要是自己都遮遮掩掩的话，则很难得到对方的信任。<br /><br />　　「居然有这样的事？」听过魏鹏的讲述後，胡局长露出了为难的表情。「你说的这案子是支队那边直接经办的。我是一点也不知道啊。而且市局有嫌疑人跳楼，如果不是现在你告诉我，我估计都要隔些时间恐怕才会听到这个消息呢。」「现在的问题是，我要去找支队那边了解情况，他们肯定是不会告诉我真实情况的！但要是您出面打听的话，我想您应该是能够了解到全部的内情的。我明白，您很难办，毕竟这事情和您还有大队这边没任何关系。而且您帮了我，没准还可能得罪支队那边的人。不过呢，您是了解我的。我这个人，滴水之恩必然涌泉相报！作为律师，我怎麽着也需要给委托人的家属一个合理的交代了。不管这事情最後会怎麽发展，但真相我必须要弄清楚，之後是实话实说还是配合治安支队这边给委托人那边一个解释都是後话了……」？<br /><br />　　「嗯……」胡局长思考了一阵。权衡利弊之後，胡局长应该是得出了私下协助魏鹏或者更符合他的个人利益後，点了点头。跟着起身拿起了手机，走到办公室的窗口拨通了市局治安支队中他某个熟人的电话……魏鹏意识到自己的判断是正确的。虽然是同一个系统的，但市公安局内并非铁板一块！内部实则派系林立。据魏鹏了解，眼前的这位胡局长同肖海芬虽然都是市局内负责治安这方面工作的同事，但却分属不同的派系。<br /><br />　　肖海芬在市局的靠山是市局内的某副局长，而眼前的这个胡副分局长则是局长大人的嫡系。平日里两派之间彼此的斗争并不如何激烈，但要是有机会能对另一派进行削弱，此消彼长之下，对自己所在的派系终究是有好处的。<br /><br />　　犯罪嫌疑人发生意外，最起码这是个事故。是事故，便需要有人出来承担责任，承担责任的人无非就是调职、降级之类的结果。而责任人的位置必然也就会空出来，这种情况下，胡副局长所在的派系便有机会将自己派系的人安插到这个位置上去……<br /><br />　　往日里，派系间的斗争都在暗处，谁也不会傻呼呼的公开进行。现在魏鹏跳了出来，对於胡副局长而言，完全就是送上门的。一个外人出面追查事故责任，而最终自己所在的派系则有可能收获利益，而且两派之间也不会彼此撕破脸皮。<br /><br />　　一切都将在程序合理的状况下进行……自己要做的仅仅是打听消息，并将透露给魏鹏而已！这买卖几乎是稳赚不赔，也难怪胡副局长思考後，便立刻付诸了行动。<br /><br />　　胡局长这个电话打的时间很长。魏鹏则安静的坐在一旁的沙发上静静的等待。<br /><br />　　一通电话终了，胡局长跟着又打了几个电话，方才又回来，坐到了魏鹏附近的沙发上。表情也变得有些严肃了……<br /><br />　　「魏鹏啊，我刚才和支队的一个熟人联系了！他正好参与了那个刘钊案件的审讯工作。看来你的判断是没错的。这个叫刘钊的嫌疑人跳楼的事情里面有猫腻。」？<br /><br />　　「果然如此，不过还是想请您说的明白一些……」魏鹏坐直了身子，认真了起来。<br /><br />　　「这个刘钊刚进去的时候，罪名是聚众淫乱了。原本也都是按照常规程序进行的，我这个熟人参加了第一次的询问。但不知道什麽原因，前天晚上，预审大队那边忽然给他换了监室。之後连续组织人员进行了两次的突击审讯，而且审讯人员也都换成了肖海芬的人，我那个朋友麽，平日里比较刻板了，你懂的，所以这两次突击审讯都被排除在外了。不过他还是了解了一些情况。第一次突击审讯後，除了原本的聚众淫乱外，预审大队那边又给刘钊增加了组织卖淫的新罪名。<br /><br />　　但第二次突击审讯後，肖海芬那批人听说坐不住了。具体问出了什麽新的内容也不知道。但据我那个朋友说，参与审讯的人员以及肖海芬等人显的格外紧张。今天凌晨四点，她们又组织了第三次突击审讯，然後就发生了刘钊跳楼的事情。」听到这里，魏鹏眼皮不禁跳了起来。虽然胡副局长的述说并不清晰准确。但魏鹏已经推理和判断出了事情的大致状况状况。<br /><br />　　「那人现在怎麽样了？是死是活？」魏鹏连忙追问道。<br /><br />　　「从五楼上跳下来，而且是头部先着地……已经送到医院急救了。至於现在的情况，我朋友那边也不清楚…… 」说到这里，胡副局长露出了一丝诡异的表情。<br /><br />　　魏鹏从对方的表情中读出了真实的含义。<br /><br />　　「刘钊估计是没救了……」<br /><br />　　「还好……」魏鹏得出了结论後，不禁暗道万幸！<br /><br />　　此刻的魏鹏，最害怕的便是刘钊还活着！很显然，肖海芬对刘钊动了手脚，而且成功的撬开了刘钊的嘴巴，问出了除了组织这次「俱乐部活动」之外的一些事情。至於是什麽？魏鹏虽然不知道，但他明白，刘钊继续活着，会对包括自己在内的许多人造成威胁！<br /><br />　　首先便是那个换妻俱乐部的其他组织者和参与者，比如王瑶！刘钊假如活着，这些人便会处於危险之中，警方完全有能力以刘钊为突破口，将这个俱乐部一网打尽！但现在刘钊死了，即便刘钊活着的时候交代了一些情况。但如今刘钊一死，便少了一个重要的人证。即便之後警察根据刘钊生前的交代再抓人，但想要构成完整的证据链，难度会大很多。<br /><br />　　其次便是自己与刘钊的纠葛！魏鹏在敲诈刘钊的同时是给自己加了一道隔离墙的，这道隔离墙便是张氏兄弟。敲诈的钱财，并未直接进入魏鹏的账户，而是全部都先进了张氏兄弟的账户。即便刘钊向警察交代了自己敲诈他的行为。魏鹏也完全可以加以抵赖，毕竟，魏鹏并未直接从刘钊这边获取任何的经济利益。<br /><br />　　而以张氏兄弟的性格为人，一旦警察找上门来，这两人极有可能为了报答魏鹏的恩情而将敲诈的罪名揽到自己的身上。而且事实上张氏兄弟不笨。他们很清楚，假如出卖魏鹏，结果就将是三人一起进去，而替魏鹏档下此事，魏鹏肯定不会坐视两兄弟入狱，必然加以援救，即便坐牢，但有自己这个大律师暗中照拂，两人也不会遭太大的罪。<br /><br />　　现在刘钊死了，在魏鹏的指导下，两人大可以来个死不认账……缺少了重要的指认人证！魏鹏确认，即便警察找上张氏兄弟，自己也有绝对的把握保两兄弟无虞！<br /><br />　　最後便是上官丽萍交代的事项……<br /><br />　　魏鹏怀疑造成肖海芬等人紧张的原因极有可能便是刘钊交代了早年利用艺术品交易的行为为大领导洗钱的事实。肖海芬这些人不是傻瓜，当然清楚这一事实的震撼性。虽然上官丽萍的父亲已经作古，但其残余的影响力以及上官集团现在的经济和政治实力，绝对不是肖海芬这样的警察能够招惹的起的。<br /><br />　　所以当知道了这一情况後，肖海芬等人当机立断，人为制造了刘钊跳楼的事件！而且从刘钊头先着地这一点来推断……魏鹏几乎百分百确定刘钊是在一种很特殊的情况下从五楼坠落的！<br /><br />　　经办了大量的刑事案件，魏鹏早就具备了基本的刑事侦缉经验，跳楼自杀、意外坠楼、被人强行抛下……不同的方式，死者着地的情况都不一样。而头部先着地这种情况，只有两种：一种是死者求死心切，主动调整身体姿势；还有一种便是被人以特定姿势强行抛下。<br /><br />　　以刘钊贪生怕死的性格，第一种显然不可能的，所以，只可能是第二种！肖海芬这些警察，侦破案件的本事或者不行，但刻意制造他们所需要的死亡状态，却绝对是轻车熟路！这一方面，他们甚至比很多真正的犯罪分子都更为擅长，或者说，她们才是最凶残和专业的职业杀手！<br /><br />　　现在刘钊死了！自己对上官丽萍也有了交代。至於已故大领导的「非法行径」是否会泄露出来，魏鹏对此是放心的！从肖海芬故意弄死刘钊这点来看，对方的目的恐怕和自己一样，就是为了灭口。如此一来，刘钊死掉，可谓是一个皆大欢喜的结局了……<br /><br />　　不过……魏鹏想通了其中的关节後，紧跟着便开始盘算接下来的善後事宜！<br /><br />　　刘钊死在市公安局内，并且是以正在接受询问的犯罪嫌疑人的身份。怎麽说，这都是一起严重的「意外事故」！而且刘钊也并非普通的小老百姓，而是一位小有名气的大学教授。此事必然会在社会上造成一定的社会影响。<br /><br />　　而现在的情况是，这件事情绝对不能闹大……一旦引发强烈的社会舆论关注，那麽关於刘钊的很多事情就会被公众无限制的发掘和扩大。这对於现在的魏鹏而言是不愿意见到的。<br /><br />　　想到这里，魏鹏心里叹了一口气……<br /><br />　　「原本还想利用刘钊敲打敲打肖海芬的……可现在看来，短时间内是不行了！<br /><br />　　相反，我现在恐怕还需要和肖海芬合作，尽可能的淡化刘钊的死亡事件！罢了……刘钊死了，对我而言显然是最有利的。人不能过於贪心了……目的达到便应该满足了！」<br /><br />　　想到了这里，魏鹏在胡副局长面前露出了遗憾的表情。「原来是这样……我想，我现在即便是赶去医院，恐怕也是没办法现场确认委托人的状态了。看来我还是回事务所等待市公安局的通知算了。」<br /><br />　　见到魏鹏如此表态，胡副局长露出了满意的表情，跟着压低了声音说道。「等待通知是最好的。我不妨再告诉你一些情况，刚才我问了朋友相关的情况後，跟着又向政委和局长他们汇报了你来找我的情况，并徵求了他们的意见。我告诉你这些消息，其实是得到了局长和政委的许可的！魏鹏啊……这些年你当律师和我们也打了不少的交道了。局长和政委为什麽同意我告诉你这些消息，你应该明白其中的原因。你作为刘钊的委托律师，他出事，你是肯定无法置身事外的，这个原因大家都清楚。出这样的事，谁都不愿意看到，局长那边让我向你透露消息，说到底还是希望你能从大局出发，配合我们公安系统这边合理的处理这个事情的善後了……」<br /><br />　　听到这里，魏鹏露出了会意的神态。胡副局长的意思他明白……对方向自己透露消息从某种意义上说是一种示好！毕竟，正常情况下，假如对方拒绝透露真相，自己这个委托律师没准就会站到公安局的对立面，或者向上级司法机关提出调查请求，或者向新闻媒体曝光此事都是有可能的。如此一来，事情便会闹到不可收拾的地步。<br /><br />　　而自己又并非普通的律师，自己背後有岳父家的家庭背景，绝非本地公安局能够随意拿捏。因此市公安局的领导层得知自己向胡副局长求助後，便干脆利用胡副局长向自己示好。其目的就是为了换取自己在刘钊死亡事件上同市公安局的配合。<br /><br />　　之前胡副局长还摸不清自己的态度，因此只是按照市局领导的指示向自己透露了消息，而此刻自己表示出了回事务所等待消息的消极态度後，胡副局长明白了自己对此事并不那麽上心，便放心的向自己透底了。<br /><br />　　「原来如此！您放心，虽然刘钊是我的委托人，但说实话！我的委托人实在是太多了。他要没事，我作为律师，自然会为他争取合法的利益；但要是……呵呵，该如何善後，我会全力配合你们的！毕竟，大家都是吃法律这碗饭的，很多事情来日方长了！」？<br /><br />　　听到魏鹏如此说，胡副局长哪里还不清楚魏鹏的意思，跟着露出了笑脸。两人再随意的客套了几句後，胡副局长便起身亲自将魏鹏送出了分局的办公大楼。<br /><br />　　走下门口的阶梯。户外阳光灿烂，而魏鹏感受不到丝毫的温暖，相反，此刻的他却感觉全身极度的寒冷。冷到他忍不住的牙关打颤……刘钊死了，而且从某种程度上讲是在魏鹏刻意安排和导演的情况下死掉的。<br /><br />　　可魏鹏却没有任何目的达成的满足感！魏鹏只感觉到了恐惧和害怕。此刻阳光明媚，而魏鹏却彷佛置身於一片极度的黑暗当中……「这操蛋的社会……」来到停车场，意识到周围没人後，魏鹏咬着牙从嘴里狠狠的冒出了这句话！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第六十四章</span><br /><br />　　上了车，魏鹏靠在驾驶座上抽烟。刘钊死了，根据他多年来从事法律工作的经验，他明白，对於他而言。於刘钊的一切恩怨至此也告一段落了。他现在最明智的做法便是之前向胡副局长表示的那样，尽力配合公安局对此事进行善後，并全力将此事所引发的社会关注降低到一个最小的范围之内。而且这一过程操作起来，对於魏鹏以及公安方面而言，并不困难！<br /><br />　　刘钊虽然在现代美术界有一定的知名度，但终究不是全国范围内知名的大师。<br /><br />　　而且除了拥有一定艺术方面的造诣外，刘钊更为出名的则是他私生活的糜烂和无耻。无论在学术界还是在舆论界，刘钊的名声更多展现的是负面的形象。如此一来，便给了市公安局以极大的操作空间。毕竟，在绝大多数人看来，人都是有脸面的。作为一个大学教授，组织集体淫乱，被公安系统抓了现行，在羞耻心的影响下，跳楼自杀是一个完全说的通的理由。<br /><br />　　既然是自杀，那麽市公安局这边最多就是个疏忽失察的责任。最终问责下来，对内部的处罚力度自然无需太大，而且范围也将缩小。并且也能够给新闻界一个能够接受的结果。魏鹏抽了几口烟，便迅速的在脑海中对如何配合市公安局善後有了大致的思路。<br /><br />　　至於肖海芬有可能知道自己敲诈刘钊还有肖海芬有可能从刘钊这里获悉关於唤起俱乐部的情况以及人员资料这些。魏鹏并没考虑进去，他很清楚，即便肖海芬知道了这些，但在刘钊死亡後，这一切都已经失去了利用价值。<br /><br />　　没了刘钊这个重要的证人，这些情况和消息都需要从其他的渠道获得新的旁证！而肖海芬现在显然没有时间也没有机会再去管这些事情了。她和她的那帮爪牙现在能做的，只能是为刘钊死亡的事件擦屁股了。<br /><br />　　而且魏鹏清楚，就算肖海芬最终能够向上次「系鞋带」事件一样将自己洗清，至少在之後很长的一段时间内这个女人都只能偃旗息鼓，无力找自己的麻烦了。毕竟，就算肖海芬是本地公安局竭力树立起来的一张招牌或者旗帜，但像现在这样因为处置失当，连续给市公安局惹来麻烦的情况下，市局领导层继续任由她自行其是的可能性实在是太小了。<br /><br />　　考虑完了这些，魏鹏更为担心的是上官丽萍那边的回覆。对於上官集团公司而言，刘钊死亡是对方的一个选项。但这个选项有一个前提条件，便是刘钊涉嫌大领导当年洗钱的事情没有泄露出去。<br /><br />　　现在魏鹏可以确定刘钊死亡。但刘钊究竟有没有向审讯的警察透露这一秘密，魏鹏尚未弄清！而且在魏鹏看来，刘钊很可能是透露了的。而透露此事则是造成他意外死亡的主要原因。要这一推论成立，那麽即便刘钊死亡，魏鹏也不算真正完成了上官集团的委托，因为那个秘密终究还是被刘钊泄露了出去。<br /><br />　　参与审讯的警察若是真的知道了这一秘密後是否会将此事向公众舆论公开？<br /><br />　　魏鹏认为可能性很小。毕竟，现在的人都不傻，消息内容的轻重，大部分人都明白。但也不排除审讯的警察中真的就有人无意的把这事情给泄露了出去。<br /><br />　　为什麽是无意，而不是刻意，那是因为既然和肖海芬一同参与了私下的「突击审讯」，那必然是和肖海芬穿一条裤子的同类警察。这样的警察自然不会有所谓的「社会责任心」或者是「正义感」如此一来，也就不存在这些警察中有人会因为以上两种虚无缥缈的原因而刻意泄露消息的可能了。<br /><br />　　魏鹏掐灭了手中的烟头，丢出了车窗外。「没办法了！不管肖海芬她们有没有问出洗钱的事情。现在都必须立刻把刘钊死亡的情况告诉上官集团公司那边了！<br /><br />　　至於洗钱的秘密有没有泄露，我现在还是故意忽略这点了。要是上官询问，我就先撒个谎，告诉她没有泄露了。至於之後的事情，只能走一步看一步了！刘钊的事情处理完了，我自己对上官丽萍也需要提防一下。这女人能委托我来收拾刘钊，同样也有可能利用他人来收拾我……总之，防人之心不可无了！」？<br /><br />　　想通了之後的事情，魏鹏随即用手机给赵勇发了一条短信。<br /><br />　　「刘钊今日凌晨四点在市公安局坠楼身亡！」？<br /><br />　　仅仅几分钟後，手机上便收到了赵勇的回覆。<br /><br />　　「消息收到！魏律师辛苦了。」？<br /><br />　　见到赵勇的回覆如此简单，而且并未问及洗钱的事情是否泄露。魏鹏自然也不会主动节外生枝。所以在阅读了对方的回覆後，魏鹏只是看了看手机上的时间。意识到已经临近下班後，便打消了返回事务所的打算。跟着打燃了发动机。<br /><br />　　「孩子们现在都回家了，正好现在时间合适，我做父亲的，有这样的机会还是需要承担一下家庭义务的。那些乱七八糟的事情不管了。老子我今天要去接孩子们放学了。」魏鹏脑子里盘算着，跟着便开着车朝女儿小雯所在的学校驶去。<br /><br />　　一边开车，魏鹏一边给庄惠挂了电话。<br /><br />　　「老婆麽？是我啊……今天事情都处理完了，所以两个孩子就我负责接送了。<br /><br />　　家里吃的什麽东西都没了，你下班後去趟超市采购些吧。对了，别忘了把房产证那些带回来，我这边主要的工作都交接了，趁有空，利用这段时间尽早就可以把转户的事情处理了……」？<br /><br />　　魏鹏心里对忘忧湖小区别墅的事情很重视，但他却不能让庄惠察觉到这一点，因此即使是刻意提醒庄惠，却也压装出一副轻松随意的态度。<br /><br />　　再得到了庄惠肯定的回答後。魏鹏随即来到女儿的小学接到了小雯。跟着来到了魏宇的学校门口。中学放学的时间比小学要晚一些，魏鹏来到学校的时候，学校还未放学。魏鹏便让小雯在车上坐着，自己则从驾驶室里出来，站在车门旁抽烟等待。<br /><br />　　却不想见到王瑶从学校中走了出来。王瑶见到魏鹏，立刻露出了欣喜的神情，跟着几乎是快步的冲了过来，魏鹏见对方那样子，简直就是要当街拥抱自己一般，连忙朝王瑶使了个眼色。同时手指在胸前指了指车後座上坐着的女儿。周鲲评价王瑶「贴心」此刻倒真的显示了出来，意识到有外人在场後，王瑶立刻暂停了自己的动作，装作普通人一般走到了魏鹏的面前。<br /><br />　　「你今天怎麽会来学校的？」王瑶意外见到情郎，虽然已经竭力克制，但欣喜的语气还是展露无遗。<br /><br />　　「下班下的比较早，所以顺道过来接魏宇了。」魏鹏笑了笑，说明了自己出现在这里的原因了。<br /><br />　　「接魏宇？」听到魏鹏如此说，王瑶露出了意外的表情，眼角瞟了车内後面正好奇的盯着自己和魏鹏的小雯一眼後压低了声音道。「魏宇和庄惠的事情你也都知道了，你怎麽还对她们那麽好，居然还专门跑来接他放学？」？<br /><br />　　听到王瑶如此问，魏鹏同样压低了声音道。「我和庄惠还有魏宇的事情，我自有分寸。你呢，就别再多问什麽了。总之我答应过你的事都会做到。」？<br /><br />　　王瑶是聪明人，听到魏鹏如此说，明白了魏鹏要自己从此置身事外的态度。<br /><br />　　对於王瑶而言，只要魏鹏兑现对自己的承诺并认可自己在对方心中的地位就足够了。所以听到魏鹏如此说後，便闭上了嘴巴。<br /><br />　　「你呢？来学校什麽事？接王毅？」魏鹏对於王瑶此刻出现在学校也是颇感意外的，因此反过来询问对方来学校的原因。<br /><br />　　「没有了，我都没让小毅今天来上学，我过来是办理他的转学手续了。你交代的事，我怎麽敢怠慢啊。」？<br /><br />　　听到王瑶如此听话，魏鹏很满意。而且此时的魏鹏对王瑶已经产生了一定的爱意，要不是在学校门口，他真的想搂着王瑶狠狠亲两口。注意到王瑶的视线盯着车後的小雯，魏鹏也不忌讳，直接向王瑶介绍了自己的女儿。<br /><br />　　「这是我女儿。」 说完，魏鹏又转身向小雯介绍了王瑶，当然介绍的方式和对王瑶身份的定义，魏鹏做了技术性的处理。<br /><br />　　「小雯，叫王阿姨……对了，王阿姨的儿子和你哥哥是同学了。」？<br /><br />　　「 王阿姨好……」小雯立刻乖巧的向王瑶打了招呼。<br /><br />　　「好可爱的小姑娘！」王瑶看着小雯乖巧可爱的样子，倒是真有些喜欢了。<br /><br />　　跟着便从钱包里掏出了几张百元钞票，透过车窗塞到了小雯的手里。「第一次见面，这是阿姨的见面礼了。」？<br /><br />　　见到小雯不知所措的样子，魏鹏笑着说道。「阿姨给你的，你就收下了。」？<br /><br />　　说完，魏鹏朝王瑶做了个手势。王瑶原本还想继续逗小雯说话的，见到魏鹏的动作後，便又来到魏鹏的身边。<br /><br />　　「刘钊死了……」魏鹏知道，刘钊被抓後，王瑶一直在担心刘钊被捕是否会牵连到自己。原本魏鹏还打算找时间打个电话专门告之王瑶此事的，但现在既然见了面，魏鹏便第一时间把这个消息通知王瑶，目的自然是让王瑶安心了。<br /><br />　　「你说什麽？」王瑶瞪大了眼睛，有些不敢相信自己的耳朵。<br /><br />　　「小声点，别让我女儿听到！」魏鹏压低声音叮嘱着。「你也别问太多，这消息是我从公安局的熟人哪里得到的。公安局因为这事情正焦头烂额呢。我估计他们根本就没时间和精力再去查你们那个俱乐部的事情了。告诉你这个，就是让你安心了。」？<br /><br />　　听到魏鹏如此说，王瑶先是露出了欣慰的表情，但跟着又显出一种淡淡的忧伤。<br /><br />　　「怎麽了？」对於王瑶此刻的忧伤神态，魏鹏有些意外。<br /><br />　　「也没什麽了……他对我还不错了。这几年要不是和他合作，我有没有钱供小毅上这个学校都说不准的。」王瑶咬了咬嘴唇，最後还是在魏鹏面前坦白了自己的想法。<br /><br />　　魏鹏拍了拍王瑶的手臂以示安慰。王瑶对刘钊死亡感到悲伤，魏鹏觉得很正常。刘钊和魏鹏有矛盾，但和王瑶却是没有的。而且刘钊和王瑶还是事实上的合作者。虽然接触的时间并不长，但魏鹏却知道王瑶实际上是极其重感情的一个人，之前刘钊被抓她惊慌失措更多的是因为对自身安全的担心，此刻得到刘钊的死讯而感到伤感，也是正常的感情流露了。<br /><br />　　王瑶平静了一下自己的心情後，眼睛又忍不住朝小雯看了过去，嘴里小声的说道。「你女儿真漂亮……我要是也能生个这样的小丫头就好了。」说着说着，又瞟到了魏鹏的脸上。接下来的话差点没让魏鹏嘴里的烟头掉下来。<br /><br />　　「要不，你和我也生一个？」听到如此说，魏鹏露出了苦笑的神情。和王瑶做情人，买套房子包养王瑶母子，魏鹏此刻已经并不排斥了。但和王瑶生孩子，魏鹏还真没想过……而且想到王瑶和王毅母子之间也存在着乱伦的关系。魏鹏便是一阵头大……<br /><br />　　也不知道什麽原因，魏鹏对於王瑶和王毅母子间的乱伦似乎没有任何的抵触心理。或者是因为这对母子之前和自己没有任何的关系，所以魏鹏存着一种事不关己高高挂起的心态，而且这种心态即便是他已经将王瑶视为自己的情妇的情况下依旧没有改变。<br /><br />　　魏鹏虽然曾经对王瑶提出了确定与自己的情人关系後禁止同其他异性上床的要求，但在魏鹏的潜意识内，这异性并不包括王毅。至於原因魏鹏也说不上来，或者是因为身边有庄惠和魏宇这样的纯在，或者是因为王瑶和王毅的乱伦行为能够刺激他的性慾。<br /><br />　　总之，在魏鹏的心中，王瑶母子的乱伦是可接受的，而庄惠母子则是需要制止的！而且魏鹏心里明白这一点，甚至连他自己都觉得这种思维很操蛋。但却已经形成了惯性。<br /><br />　　此刻王瑶提出想和自己生个孩子，魏鹏忽然意识到了这种操蛋思维的原因所在：王瑶即便成了自己的情妇，但只要自己和对方没有产生拥有彼此血脉的後代。<br /><br />　　那麽对於魏鹏而言，他和王瑶母子间便始终是一种疏远的关系。而庄惠这边则不同，自己和庄惠有了小雯，从此两者间便有了无法割裂的血肉亲情。也正因此，庄惠和魏宇的乱伦行为在魏鹏的心中便变的不可接受了。<br /><br />　　要真和王瑶生了孩子，王瑶母子便会成为庄惠母子第二，魏鹏怎麽可能再让自己陷入另一段不伦情感的怪圈当中。<br /><br />　　所以当王瑶说出这个话後，魏鹏立刻把头摇成了拨浪鼓。「得、得……这些事情，你和我还是以後有时间再说了。你现在还是赶紧回家去看小毅了。一会魏宇出来，看见你和我这麽熟悉的聊天。恐怕会引起他的怀疑了……你和魏宇可也是上过床的。就没想过见面尴尬什麽的？」？<br /><br />　　听到魏鹏此刻的动作表情，王瑶忍不住笑了起来。不过接着女流氓的本性也露了出来。「有什麽尴尬的？和我上过床的男人过了，要见面都尴尬，那我别出门了……」<br /><br />　　但很快意识到这样说很可能会引起魏鹏的不愉快。连忙又换了一副乖巧的面孔小声的说道：「鹏哥，我现在是你的女人了，自然不会像过去那样的……你放心。」说完，王瑶居然感觉到了害羞，向魏鹏做了个电话联系的手势後，便连忙转身来到街边拦下了一辆出租车，上车就跑掉了。<br /><br />　　王瑶离开後又过了十多分钟，中学的学生们才陆续开始放学。魏鹏很快便看见了魏宇，招呼着魏宇上了车後，魏鹏载着两个孩子返回了家中。由於庄惠还需要过一段时间才能回来，魏鹏原本积欠的委托大部分都转交给了周鲲和事务所的其他律师，此刻并没有什麽需要处理的事务所工作，因此难得的督促起了两个孩子做功课。<br /><br />　　临到天色昏暗的时候，家里的座机响了起来。一接是庄惠打来的，她已经到了门口，只是采购的东西比较多，一个人拿不了，便电招魏鹏父子出门当搬运工。<br /><br />　　庄惠指挥着魏鹏父子抗着大包小包的日用品和食品进了房门後，便连忙紮起围裙下厨房做饭。而魏鹏也终於可以悠闲的泡了一壶茶坐在沙发上看起了新闻节目。这个家庭似乎又恢复到了往日的温馨和和睦之中。<br /><br />　　小家庭的晚餐并不需要如何丰盛，因此庄惠只是简单的炒了三个下饭菜，跟着煮了一锅菜汤，便招呼着两个孩子摆放碗筷了。随後一家四口其乐融融的坐在了餐桌前开始了晚饭。<br /><br />　　吃饭的过程中，庄惠习惯性的问起了两个孩子在学校的情况。本来也没什麽可说的，但小雯似乎想起了什麽，跟着便掏出了王瑶给她的那几张「见面礼」，递到了庄惠的面前。「妈妈，这些钱是今天我和爸爸去接哥哥的时候，在学校门口碰到了一个阿姨给的，说是给我第一次见面的见面礼。」？<br /><br />　　见到小雯的举动，魏鹏心中暗叫不好。当王瑶给小雯礼钱的时候，他只觉得只是正常的人情往来而已，并未意识到这一举动会造成什麽结果。他忘记了小雯一直以来的习惯，不管是压岁钱还是其他什麽钱，都会主动交给庄惠保管。<br /><br />　　庄惠拿着钱，笑嘻嘻的看着小雯道。「雯雯乖，这些钱妈妈都帮你收起来。」？<br /><br />　　说完转头望着魏鹏询问道。「在学校门口碰到熟人了？啧啧，出手挺大方的，一次就给了八百呢。」？<br /><br />　　意识到庄惠并未意识到自己在学校门口碰到的是谁？魏鹏连忙打起了哈哈。<br /><br />　　「也算不上熟人了，就是之前见过一两次而已。」说完魏鹏神色如常的伸出了筷子夹菜，他希望就这样把这事糊弄过去了。<br /><br />　　但不曾想小雯这丫头多嘴，跟着又说道。「爸爸说那个阿姨姓王，她儿子是哥哥的同学了……」？<br /><br />　　庄惠听到这里，立刻露出了感兴趣的表情，而埋头刨饭的魏宇也抬起了头，好奇的望着魏鹏，想知道是自己哪一个同学的家长一出手就给了自己的妹妹八百元的见面礼。<br /><br />　　魏鹏眼角狂跳，但在瞬间便想好了说辞。「呵呵，我也只知道她姓王了，就是在一次家长会上见过。後来又再一个快餐店碰到过一次，聊过两句，说实话，我也只看见她给小雯见面礼，但都没想到给了那麽多。」？<br /><br />　　「家长会上见到认识的？」庄惠有些疑惑的望着魏鹏。<br /><br />　　魏鹏意识到此刻如果乱说捏造一个学生家长，极有可能会被庄惠揭穿。因为在魏宇的同学中，魏鹏就只认识王毅以及他的母亲王瑶了。而庄惠则不同，魏宇学校的事情，多数时候都是庄惠在负责处理的，因此魏宇的同学以及相当一部分学生家长，庄惠都是知道的。只能硬着头皮说道。「上次我去开家长会，这个姓王的女人正好就坐我旁边了，所以就相互认识了一下。不过当时也就是互通了下姓名，到现在，我也就只还记得她姓王而已。」？<br /><br />　　魏鹏努力的让自己的表情显得随意自然。但当他说完後，便立刻发觉庄惠的脸色立刻变的有些惨白。反倒是魏宇，虽然同样露出了不安的神情，但相比他的母亲而言，却要平静许多。<br /><br />　　「喔，那应该是王毅的妈妈了！嗯，就是我上次说的那个要转学的同桌了，他妈妈来学校应该是办理转学手续的吧……」魏宇注意到了母亲的脸色变化，连忙说话缓解饭桌上的气氛。<br /><br />　　对於魏宇此刻的应对，魏鹏也忍不住暗自称赞。看来自己这些年对魏宇的培养终究是有效果的，至少这养气的功夫，魏宇比他母亲就强上太多了。<br /><br />　　不过魏鹏知道，魏宇这翻话还远远不够，出於同样的目的，魏鹏跟着接了下去。「原来是你同桌的家长啊。难怪一次就给你妹妹送了八百的见面礼，这恐怕还是看在你这个哥哥的面子上喔，小雯，还不谢谢哥哥，要不是你哥哥，你可拿不到这麽多钱钱呢……」？<br /><br />　　听到魏鹏如此说，小雯跟着便侧过身子跟魏宇嘻嘻哈哈的玩闹了起来。饭桌上的冷场在魏鹏魏宇两人不约而同的共同努力下，消弭於无形当中。<br /><br />　　第六十五章<br /><br />　　吃完了饭，魏鹏起身打算帮庄惠收拾碗筷。庄惠连忙制止了魏鹏，笑着说。<br /><br />　　「你今天难得稍微轻松一些，乾脆就好好休息一下，去客厅看看电视喝喝茶吧。<br /><br />　　让小宇帮忙收拾就行了。」？<br /><br />　　魏鹏意识到庄惠笑的颇为勉强，心中一合计，便明白庄惠是想将自己支开，利用清洗餐具的机会和魏宇说话。知道了庄惠的念头，魏鹏笑了笑，跟着便进了客厅。当见到小雯穿着拖鞋吧嗒吧嗒的通过客厅返回自己的房间玩平板电脑後，魏鹏立刻起身，无声无息的靠近了厨房，靠在墙边，偷听庄惠母子说话。<br /><br />　　虽然母子两人刻意压低了声音，中间还伴随着清洗的声响，但魏鹏还是完整的听到了全部的对话内容。<br /><br />　　「妈，别这样。你知道麽？你刚才脸色变的好吓人。」？<br /><br />　　「你爸居然会认识王瑶，你让我怎麽能静下心来啊。王瑶可是什麽都知道的，她要是把我们的事告诉了你爸怎麽办？」？<br /><br />　　「爸刚才不是说了麽？他就和王姨就见过两次而已，加上这次，也才三次。<br /><br />　　现在王毅转学走了。我们估计也不会再见面有任何的联系了。你就别担心了。」？<br /><br />　　「可要是她已经把我们的事情告诉了你爸爸呢？」？<br /><br />　　「这怎麽可能？爸要是知道了这些事，你觉得我们还会像现在这样安静的在这里洗碗麽？而且她和王毅的事情我们也知道的，王姨不傻的，我们彼此都有把柄在对方手里。她要那样做了，就是损人不利己。所以，妈你还是放宽心的好，你不知道，你刚才的脸色，爸全都看见了。你那样子，爸就算原本没在意，也会变的疑神疑鬼了。」？<br /><br />　　「……嗯，你说的对，妈妈想的太多了。」？<br /><br />　　跟着，魏鹏听到了轻微的亲吻声。想必此刻庄惠母子亲了个嘴，相互安慰。<br /><br />　　「还有，你爸叫我把房产证这些都拿回来了，打算把别墅过到你妹妹的名下，现在应该怎麽办？把那房子告诉你爸可是你的主意。要房产证换成了你妹妹的名字，那别墅将来可就没你的份了啊。」？<br /><br />　　「妈，我知道你总想着留条後路。可你觉得这样合适麽？我觉得爸迟早会发现你在外面有这套房产的事情的。你主动告诉爸，远远比被爸自己发觉的好了。<br /><br />　　因为要是让爸发现你隐瞒他，他一定会对你的目的产生怀疑的，到时候，你该怎麽和他相处？至於爸要把房子转到雯雯的名下，我觉得也没什麽了。雯雯是女孩子，独立能力差，家里的东西多给她一些也是应该的。」？<br /><br />　　「你懂什麽？你知道那别墅值多少钱麽？嫁出去的闺女，泼出去的水。你才是家里的继承人，妈还指望着那套别墅以防万一呢。」？<br /><br />　　「妈，别那麽在意钱的事好麽？我总觉得你一直有事情瞒着我……」？<br /><br />　　「什麽瞒着你……妈把一切都给你了……」？<br /><br />　　「那为什麽你总说以防万一这样的话？只要我们小心谨慎，不让爸发觉，这个家就好好的。又需要什麽以防万一呢……妈你和我都不想这个家出什麽问题，你要想着後路，提防着爸的话，没有问题，也会有问题了。」？<br /><br />　　听到这里，厨房穿来了摆放瓷盘的碰撞声，魏鹏明白厨房里的清理工作即将结束，随即返回了客厅内，一边喝茶一边思考着母子两人的对话。<br /><br />　　「没想到向我坦白房子的事竟然是小宇的建议！嗯，从某种程度上，魏宇确实和我很相似了，格外重视家庭和亲情。不过庄惠会有什麽事情隐瞒了魏宇？嗯，庄惠应该到现在都还没有告诉魏宇真实的身世，否则的话，魏宇也不会到现在都依旧认为我是他的亲生父亲，而且称呼上如此的自然。这样也好……只要他还认我这个父亲一天，我也必然会将他视为亲生的子女的。<br /><br />　　不过庄惠现在的状态反倒显得格外的不安，照理，如果仅仅是担心她和魏宇乱伦的事情被我发觉，但经过魏宇的安慰，也应该多少安定一些的，可现在的情况似乎并非那麽简单啊……对了，难道是因为知道我在调查刘倩失踪的事件？如此一来就可以解释了。<br /><br />　　对於魏宇而言，担心的只是他和母亲乱伦这一件事情而已，正如魏宇所说，只要小心谨慎，如果我到现在还未发觉的话，确实很可能会因为这对母子的默契配合而长时间的忽略。而庄惠的担心则比魏宇要多的多，出了母子乱伦，还有便是十多年前的和哪位公子爷有关的刘倩失踪事件……」？<br /><br />　　想到这里，魏鹏「呼」的长吁了一口气。不知为什麽心里突然产生了一丝莫名的恐惧。「阿惠……刘倩失踪，你究竟知道多少？你究竟又在这个事情里扮演了什麽样的角色？」？<br /><br />　　此时，庄惠母子从厨房先後走了出来。魏宇出来後，和妹妹小雯一样，直接回了自己的房间。庄惠则拿了自己的随身提包，坐到了魏鹏的身旁，一边打开提包取出了房产证等房产证明文件，一边自顾自的说道。「学校里今天也没什麽事，所以我白天抽空去了一趟这套房子那边，毕竟那麽长时间都没去看过了，灰尘都积的老厚了，所以我干脆打扫了一下……来，这是房产证、这是土地证……」完了便将东西递到了魏鹏手中。<br /><br />　　魏鹏接了过来，随意的翻看了起来。至於庄惠说的打扫一事，也在魏鹏的预料当中。毕竟自己已经表示了要抽空去查看那套房子，庄惠在将别墅交到自己手上前，必然会抢先一步前往别墅收拾。要知道，别墅里可留存着大量的她和魏宇的性爱证据，从情趣物品到各种避孕用具，那一样都足以让她在自己面前解释不清的。从预防事件的习惯上说，庄惠和自己倒是有异曲同工之妙。<br /><br />　　魏鹏确认了这些证件的真实後点了点头。「嗯，赠与协议这些，我安排事务所里的人尽快草拟一份出来，然後再和公证处那边联系。联系好了，我和你找个时间，带小雯去一趟公证处签个字，这事情就算办完了。」说完了，魏鹏毫不客气的将这些证件放进了自己的随身提包。接着夫妻两便坐在了沙发上，看起了电视节目。<br /><br />　　看着看着，庄惠找了个魏鹏喝茶的档忽然开口询问了起来。「老公，你是不是正在查那个叫刘倩的女人的失踪案？」？<br /><br />　　「不错了，上次告诉爸的时候，你不是也听到了。」魏鹏意识到庄惠终於沉不住气开始直接向自己询问此事了，神色平静的回答着。<br /><br />　　庄惠把头靠在了魏鹏的肩膀上。「老公，估计爸妈也都告诉你了，那个刘倩是我从小一块玩到大的朋友了。她失踪，我也很意外了，不过我不明白，你怎麽现在会开始查这麽一件十多年前的事情啊？」？<br /><br />　　「有人花钱委托，我自然就需要调查解决啊。」？<br /><br />　　「什麽人会委托你调查那个事情啊？」？<br /><br />　　「还能有谁？上官丽萍了。」魏鹏此刻倒不含糊，立刻将上官丽萍拖出来当了自己的挡箭牌。<br /><br />　　「什麽？是她？老公……你当初可是自己说过，不接受她的委托的啊！你……你说话不算数了！而且、而且她委托你调查这个事情什麽意思啊？」？<br /><br />　　魏鹏从庄惠的语气中明显感觉到了庄惠的急躁和不满。随即慢条斯理的说道。「老婆，你听我解释啊！上官丽萍的这个委托和其他的委托不一样的。你也知道你老公一直都是个侦探迷，向来对这些疑案之类的很感兴趣，上官丽萍这个委托，也算是投我所好了。说实话，我也是前不久才知道我们市里过去还发生过这麽一件离奇的失踪事件，单纯的就是个兴趣而已了。至於上官丽萍那边，我只是听说刘倩失踪好像和她弟弟……嗯，也就是那位有些关联了。<br /><br />　　她对这种说法一直是不认可的，所以提出了委托让我帮忙调查一下了！不过，当初市公安局那边出动了那麽多的人手，花了那麽大力气都没查清刘倩的去向，我自己其实对调查这事情也就是应付她一下了！估计最後也就是走个过场而已……能不能搞清刘倩的去向，我个人反正是没抱太大希望了。这事情吧，主要是因为她的集团公司最近给了事务所几单大生意，钱几乎都是白送的。我想着确实有些过意不去，所以接了她这个委托，只当是还她个人情了。」？<br /><br />　　「可你当初自己说过的啊，反正你是说话不算数了！」庄惠嘟起了嘴。<br /><br />　　「一次，就这一次！反正调查的过程这些我走一遍，就算给她一个交代，至於有没有结果，这些和我无关。老婆，你看怎麽样？」往常庄惠嘟起嘴，魏鹏便会立刻哄她开心，此刻魏鹏延续了以往的态度。<br /><br />　　「只是走个过程？」庄惠死死的盯着魏鹏的眼睛，追问道。<br /><br />　　魏鹏立刻连连点头。「对，就是一个过程而已！走完，我就算交差！」？<br /><br />　　听到魏鹏如此说，庄惠皱了皱眉头，意识到不好再说什麽了，便又将视线转移回了电视屏幕上。<br /><br />　　和庄惠彼此依靠的魏鹏感觉到了庄惠的身体起伏不定，呼吸紊乱，明显的心神不宁。<br /><br />　　夜里九点前後，庄惠起身先後进入两个孩子的房间，把两个孩子撵上了床，然後进浴室洗漱之後便自顾自上床睡觉了。魏鹏则持续的收看着晚上的新闻节目，直到十一点，方才进浴室冲了个澡。进到卧室後，见到庄惠已经发出了鼾声，也就没有再打扰她，而是自行躺下睡眠。<br /><br />　　之後的日子，魏鹏的家庭彷佛彻底的又恢复到了以往平静温馨的状态中。因为将大部分<br /><br />　　<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：60071</span><br /><br /><span style="color:#FF0000 "> 总字节数：282348字节</span><br /><br />　<span style="color:#0000FF ">　【未完待续】</span><br /><br /><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-04-29 22:43重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4806026&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4806026&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共6条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16590367" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16590367"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16590367_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">04-29</span></td><td>普通发文完本固定奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16590366" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16590366"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16590366_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">04-29</span></td><td>普通发文完本固定奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16590339" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16590339"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16590339_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">04-29</span></td><td>更新奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16590338" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16590338"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16590338_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+6</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">04-29</span></td><td>更新奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16590322" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16590322"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16590322_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+7</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">04-29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16590321" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16590321"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16590321_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+140</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">04-29</span></td><td>审核通过，红包送上</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4806026-fpage-2.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4806026.html</guid>
	<pubDate>2015-04-23</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

