	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【妈咪的探亲假】【完】</title>
	<author>瓦登海</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <span style="color:#0000FF "></span>　　这个星期就是我当兵的日子，刚好也是父亲要去大陆<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">出</span>差的日子，再来大家就要各奔东西，在南部念书的姊姊也赶回来相聚，妈咪也下班了，因此我们全家就先去大吃ㄧ顿！几天后，很快的我终于去当兵了。<br /><br />　　当兵已经将近一个月了，新兵的日子真是超级忙碌，连好好照镜子的时间都没有心想看来也是要这样无聊的过两年当兵的日子了，但没想到在ㄧ个下午的出公差，却改变了我往后的子……今天下午分派任务去整理一个无人居住的旧寝室，此刻只剩下我一个人在整理，而学长们都去打混了，当我在整理一个柜子时，突然眼前一亮，书本封面的煽情图<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">片</span>吸引住我，两三本色情书刊就在我眼前，之前当兵紧绷的日子，让我很久都没有想过情色的事情，这时突然一股欲火涌了上来，当下是二话不说，先拿来看看，基本上三本都是情色小说，里面也夹杂着一些图片，大约翻了一下，似乎这三本都是母子乱伦小说……虽然我对乱伦没什么兴趣，但好奇之下，也拿来开始看了起来，我开始看了一会之后，小说内容写的非常淫乱且生动精采，母亲淫荡的叙述，配上<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">爱</span></span>的图片和小说内容，里面母亲与亲生儿子做爱过程的写实描述，原本不喜欢看乱伦且对乱伦没兴趣的我，居然还看的我阴茎开始勃起。<br /><br />　　这时真感激学长们去打混摸鱼，让我能一个人在寝室内静静的欣赏情色小说，看完第一本之后，没想到非常的好看，从来没看过乱伦小说的我，居然还看的我阴茎硬涨起来，欲火也随之高涨。<br /><br />　　我立刻把第二。三本拿来的阅读，第二本的封面写着“近亲相奸”四个斗大的标题，第一页有张图片，是一位女人盘着头发而前面留海发型，有着美丽的大眼睛看来很端庄漂亮的女人，第二张是那位女人穿着围裙洗碗，从侧面拍照感觉蛮漂亮贤慧的，很吸引人第三张是那女人一样穿着围裙而在阳台晒衣服，手里拿着一件粉红色性感小内裤准备夹上衣架的照片，那女人的内裤还真小又漂亮，还对着镜头露出甜美的笑容，苗条的身材很棒没话说，看来这女人应该就是小说内的母亲了，真＋美！除了漂亮之外，还带着成熟女人的抚媚……之后就开始小说情节，看了一段时间后，故事写的很精采很好，当里面故事情节写到母亲帮儿子粗大的阴茎口交到在嘴内射精，然后母亲让精液缓缓的从小嘴里流出的情节，之后就穿插了几张图片，图片中的那位母亲就是第一页那位看起来很漂亮的女人，有几张口交和嘴里流出精液的图片，前几张是那位端庄贤慧的母亲，依然是穿着围裙，然后小嘴里含着粗大的肉棒，可能因为龟头太大，脸颊还因此而鼓了起来。<br /><br />　　这样挑情的图片有好几张，后来几张是大量浓稠的精液从那漂亮母亲的小嘴里流出，然后从小嘴向下牵成一条乳白色精液的淫乱模样，还有几张是那母亲漂亮的脸庞上被射满都是浓稠精液的特写，这样端庄贤慧的母亲居然如此淫荡，但却又极尽挑逗，看的我直是双眼喷火，阴茎早就已经高高勃起。<br /><br />　　不知是快一个月没射精了，精虫灌脑，还是久没打手枪欲火高涨怎样，对乱伦的事情原本排斥的我，也从没有想到过乱伦的情节，此刻终于了解为何会近亲相奸了，心想若是自己母亲像书本中这样如此性感撩人，身材又如此之好，就算是母子，在两情相悦之下，那自然就有可能像小说情节内这样与母亲激情乱伦做爱，而且似乎也是非常过瘾，而且书中的这对母子，平日生活也是母子关系，但两人两情相悦之下，偶而在家中做爱打炮，似乎也没有影响到他人，那有何不可……当心中有这样的想法之后，不知不觉中，我对母子乱伦居然开始感到兴趣！<br /><br />　　连续看完三本母子乱伦小说后，我的肉棒已经挺翘到最高点，感到欲火焚身，阴茎硬涨的让我实在是很难受，同时四下无人的情况下，我实在有点受不了，我坐在寝室床上，先脱下裤子，让我挺翘的大肉棒得以解脱裤子的束缚，我看了看自己那因为乱伦小说而如此胀大的阴茎，忽然想起我自从国中时就开始发现我的阴茎很大，以前常被取笑，后来高 一的时候才发现，其实很多人都还在比大，因此我反而开始觉得骄傲。<br /><br />　　我以前还无聊到当阴茎勃起的时候，拿尺来量，足足有18.7公分，换算起来是7.36寸，而且还蛮粗的，大概是用中指和拇指围绕起来才勉强可以围住，后来我才知道我那阴茎的尺寸算是很粗长的，但此刻也不管阴茎有多粗长，我赶紧再拿起那三本乱伦小说来。<br /><br />　　我再次重复看里面的精采片段，其实我很久没打手枪了，精液已经囤积很多了，这时那小说里母子相奸淫乱的剧情，配上诱人的情色图片，小说内母亲那丰满坚挺的双乳中间还夹着肉棒，让我看的欲火真的涨到受不了，看着自己那高翘勃起的肉棒，不自觉的开始用右手一边打起手枪，一边看母子乱伦小说，可能是小说的内容让我很快投入里面的情节，就在我用手尽情的套弄肉棒龟头一段时间之后，太爽快的况下，为了增加快感，边打手枪边配合着母子乱伦小说的情节，我开始胡思乱想，一边用手套弄着肉棒。<br /><br />　　就在此刻……我做了一件连自己都吃惊的事情，也是我从来未曾有过的事情，我把小说主角当成自己，一边看着小说内近亲相奸的情节，一边套弄着肉棒，爽快之余，心想要是真的跟自己的母亲的话……二话不说，幻想看看好了，此刻心中的小说内母亲脸庞则变成了我的亲生母亲，我居然开始边打手枪边边配合着小说内乱伦的剧情，幻想起和自己的母亲做爱，这真是我破天荒的想法，以前打手枪的时候根本从未想过和自己的妈咪做爱，但今天下午我却拿着母子乱伦小说边看边打手枪，欲火高涨的情况下，我还幻想着和自己亲生母亲打炮做爱……但真的没想到，我这时候初次的乱伦刺激性幻想，却让我套弄得肉棒更真是爽涨到顶点，但又担心学长们随时进来，以至于迟迟不能射精，但不能否认的，此刻现在第一次这样边打手枪，边幻想着跟亲生母亲淫乱的做爱，这种乱伦刺激的感觉却真的让我感到非常舒服，这种异样的快感，从来没有这样兴奋过……欧，这样一边快速的套动自己的大龟头，一边幻想着大龟头正插在母亲小穴里做爱，好淫乱，好刺激……打手枪的经验很多次了，但这真的是第一次这样让我如此的爽快真棒！欧…加上天气炎热，满身是汗的握着肉棒套弄着，犹如和母亲在床上打炮到浑身是汗的快感……阿！天阿！好像外面有声音了！后来果然听到一些远远有讲话的声响，我赶紧把勃起的肉棒硬是塞进裤子里且穿好裤子，还好这三本小说都是携带型，很小本，我赶紧把这三本乱伦小说收进裤子的口袋内，然后若无其事的继续打扫。<br /><br />　　回营区的路上，我想着今天下午看着那么激情的母子乱伦小说和边幻想着和母亲做爱边打手枪的感觉，从没想过幻想和母亲打炮的性刺激感如此强烈，真是比我以前打手枪时想着其他女人的快感好上几百倍，以前居然都没有发现，想到若是真的和妈咪做爱的话……这时我的阴茎又开始要勃起，我赶紧想一些别的事情来消除下体的肿胀。<br /><br />　　今天是星期一，莒光之夜要写莒光作文簿，而这礼拜天刚好当兵满一个月，星期天也是探亲假，这时我开始恍惚的发呆，回想下午打扫营区，和那母子乱伦小说的事情，我拿起莒光作文簿，这时忽然想到有贴妈咪的照片，赶紧翻开前几页，之前有贴上两张我和妈咪的合照，妈咪因为早婚，高中毕业后，满十八岁就结婚且怀孕，所以妈咪今年也才三十几岁，以前都没有仔细看着妈咪的照片，这时候当我仔细的观看之后，发现其实母亲还真漂亮，一双迷人的大眼睛，美丽的瓜子脸，第一张照片是在公园拍的，母亲拿着洋伞，头发上戴着一双墨镜，灿烂的表情与笑容！<br /><br />　　看了好一会，我发现母亲还真的蛮美的，又看了第二张，那也是在公园的水池旁拍的，妈咪坐在水池边，这一张是从侧面拍摄，母亲转过头来看着镜头微笑，也是好美，这时！我突然发现~欧！母亲的胸部好像很丰满，以前是没注意过，但因为母亲在家都穿的较宽松的居家服，而这一张照片母亲是穿着紧身洋装，从侧面的角度拍摄，娇美的脸庞配上苗条细腰的身躯，然而合身的洋装似乎掩盖不住母亲丰满的胸部而高高的隆起……心中很气自己为何以前都没发现……这时我不禁再次仔细看个清楚…欧……真的，照片中母亲的胸部好丰满阿！<br /><br />　　哇！我忽然震惊了一下，漂亮的母亲居然有这样棒的身材，我心想为何我以前从来都没仔细注意过，此刻看照片才发现母亲有这样丰满的酥胸，心情顿时产生异样的感觉，好像发现宝藏一样，不禁让我联想到今天下午看的小说，此刻心想若像照片内这样，一样跟妈咪坐在水池边，从背后抱住她，搓揉着她的丰满酥胸的模样……母子乱伦的情节又浮现在我脑海中，小说内艳母与儿子做爱剧烈晃动的丰满双乳……阿！此刻心中不知不觉的又把小说内的母亲脸庞套上了我的亲生母亲，想着母子乱伦小说内的剧情，心中不禁的开始又幻想着要是跟自己亲生母亲做爱时那丰满双乳快速晃动时的淫荡模样…天阿！我的阴茎又开始要再度勃起……赶紧拿起信纸来写信，免除和妈咪的性幻想。<br /><br />　　此刻心中有些罪恶感，越不想去这样想，但却越无法停止如此淫乱的母子乱伦性幻想！<br /><br />　　没想到一个下午的变化如此之大，从未有乱伦想法的我，居然因为今天下午无意中发现三本乱伦小说而且还边打手枪边看小说，之后当幻想成跟自己母亲做爱边打手枪，这种感觉好棒好舒服，却让我有前所未有的刺激快感…也许是因为没有射精，让我一直是处于欲火焚身的状态下，却让我开始对母子乱伦产生极大的兴趣，而且不但如此，我居然开始还对自己的妈咪产生爱意，甚至幻想和自己妈咪做爱。<br /><br />　　想到此处，我忽然不知该如何写信给母亲，不知如何下笔的我，又看了母亲的照片一段时间，觉得妈咪真是越看越美，想了十几分钟后，我突然有个特别想法，以前在家里母亲也常常提到说她和那些姊妹掏的事情，常听她说了许多男女的事情，母亲可能因为早婚所以到现在还很爱玩，其实母亲也蛮开放的，而我目前又没有女朋友的情况下，不如试着把母亲当成女友般来对待，反正对母亲表达爱慕之情也不为过，先试试看情况怎样再说了！而且说不定经过这样的开始之后，也许以后会像小说情节那样的发展……想了一会之后，一开始总不能太露骨，因此今晚我开始写一些称赞母亲的话语，嘴巴甜总没错，我写了一张多的信，内容都是思念妈咪的话语，同时后半段开始写出赞美妈咪有着年轻漂亮的脸庞与傲人的身材，还有穿着很迷人等等，当然我也不是凭空乱写，我也举例出公园池塘哪张照片等等，让我有这种感觉，相信妈咪也不会觉的我在乱写，看看妈咪如何回信就知道了最后我决定寄到母亲的公司，以防被调皮的姊姊放假回来时拆开来看！<br /><br />　　两天后母亲回信了！因为我以前从未注意过母亲的身材与穿着也从来没有夸奖过，然而经过我上一次写信如此的赞美母亲，果然我这样写让母亲很高兴！她也写了一张多的信件，母亲说没想到我会这样的注意她，让她感到很高兴！信的内容母亲也告诉我说之前都去哪里做韵律舞来保持好身材等等，同时也说最近身材更好了，然后最近和姐妹掏们又去哪里玩啦，很多的内容都是我以前从未听母亲说过的，感觉很新鲜，似乎真的新认识了一个女孩子一般。<br /><br />　　我真的很庆幸能发现那三本母子乱伦小说，因为这样我却和妈咪有了更好的感情，因此我又再次回信，这一次我更是把母亲当成新认识的女孩子一样回信。<br /><br />　　我感觉好高兴！自从那天下午之后变化真的很大，后来和妈咪的通信中才发现原来妈咪还真的蛮可爱的……总觉得这几次写给妈咪的信，就好像要写给女友一般的快乐！<br /><br />　　但令一方面，却是从最近开始，睡觉前都会不自觉的幻想和母亲缠绵的模样，往往都是欲火焚身的入睡。<br /><br />　　但我真的不知道为何现在都会把母亲当成性幻想的对象，偏偏这样幻想却又让我感到好兴奋（以前从未有这样的情况）……但却又没机会打手枪，真是难受！星期五收到母亲的来信，这几封信件让我也开始感到母亲似乎把我当成朋友一般的聊天，母亲说星期天是探亲假，她会来看我，我一样回信和母亲聊了许多，最后我写说：我会以等待辣妹的心情迎接母亲。<br /><br />　　星期天终于来到，早上五点多我就起床了，当然是一般惯例的出公差，到了八点多，班长叫我出去，说有人来找我，还用一种色眯眯的眼光看我。我也不管他，我立刻飞奔出去，但看了一会并没有看到妈咪，倒是余光喵到一位背对着我且穿着短裙的女生，从背后看来身材非常的好，苗条的身躯，还有那纤细的腰部，头发用蝴蝶结绑了个马尾，一双修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">美腿</span>很令人着迷，薄薄的白色衬衫，从透过衬衫背后可清楚的看见那女生胸罩的带子，看来也是穿白色的胸罩，身材真的很棒，不禁让我呆呆的望着那女生……后来班长说就是那位女生来找你啦！我立刻走了过去，那女生一转头我吓了一跳！这不就是我母亲吗？<br /><br />　　妈咪看我瞧她瞧到都呆了！笑着的叫着我，我突然觉得脸红起来，我立刻靠近母亲叫了一声“妈咪！你今天好漂亮，害我都认不出来了”妈咪笑着说：真狗腿！<br /><br />　　我和妈咪找了个地方坐下来休息，妈咪带了一些吃的给我，当妈咪在整理那些食物的时刻，我仔细看着妈咪，母亲今天穿了一件丝质的白色花边衬衫，袖口和衬衫的前面有两排类似蕾丝的花边很好看。<br /><br />　　今天仔细一看，哇！果然妈咪的照片并不是幻觉，妈咪的胸部真的很丰满！<br /><br />　　合身的白色花边衬衫被妈咪的胸部挺的好高好丰满，我看妈咪八成有F 罩杯的身材，且衬衫的材质似乎很薄，在阳光的照射之下，从前面挺起的大胸哺，隐约可以看见母亲的衬衫里面是穿着雪白色的蕾丝花边胸罩，若隐若现的感觉，真是性感万分！没想到母亲的腰那样纤细，胸部却如此之丰满又挺……真是棒透了！不知为何，当我此时确定妈咪的胸部真的如此丰满，我忽然觉得又高兴又兴奋……母亲那内衣胸罩的丰满曲线紧贴在白色外衣丝质衬衫上，显露出来，隔着衣物所透出来的蕾丝，更使得我感到兴奋。就在我正盯着看母亲的丰满酥胸瞧着时，发现她也正在看着我，害我忽然不好意思起来，我赶紧看看周围的景色！<br /><br />　　我心想：天阿！以前我怎么从来都没注意过，没想到自己的母亲居然有如此好的身材，到现在才深刻的发现！<br /><br />　　后来当我正要看妈咪穿的短裙时，就被妈咪叫住，拿很多鸡腿，水果等等的要我吃，我索性的拿了炸鸡先来吃了，妈咪就开始和我聊起天来，我们就这样边吃边聊天，不知不觉也过了快两个小时，我和妈咪聊的真的很快乐，我们就像朋友一样的东聊西聊！<br /><br />　　再此之前，我和母亲以前从未这样快乐的聊天过，但这之中我的眼光却一直被母亲那双美腿吸引住，妈咪坐在我的正前方，但桌子却在我们俩人的右方，因此我和妈咪算是有点距离的面对面坐着。但我们俩人之间并没有任何东西阻挡，妈咪坐在椅子上，我并不敢直接看着妈咪的短裙和美腿，因此这段期间我就一边吃着东西时，和母亲聊天的过程，趁机偶尔偷瞄一下母亲的短裙和美腿！<br /><br />　　之后发现妈咪在看着四周风景时，我趁此机会赶紧仔细的窥视着母亲的短裙，妈咪今天穿着是白色丝质翠花短裙，当坐下来的时候，母亲的丝质短裙能遮掩住大腿的部份，根本不到二分之一。<br /><br />　　因此虽然有着短裙覆盖着大腿，但还是有一大截的美腿露在外面，然后看着母亲的短裙下的那一双修长的粉腿还着透明<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">丝袜</span>，丝袜紧紧贴着母亲的美腿，透明丝袜配上光线折射的亮丽感觉，把母亲的那双粉腿衬托的更是迷人，再加上一双侧边绑有花朵点缀的高跟凉鞋，将美丽的双腿表露无遗（真的好美……就算是自己的母亲，也不禁令人心动）看了一下之后，赶紧吃我的炸鸡，当吃完之后，喝起饮料的时候，妈咪的美腿总是会三不五时的吸引我去偷看，妈咪的丝质翠花短裙轻飘飘的，且裙摆长度很短的，实在是盖不住妈咪一半的美腿好性感，母亲的短裙，透明丝袜配上美腿真的好迷人，看的我真是蠢蠢欲动，以前从未曾这样注意过妈咪，今天看见妈咪的娇美模样真是越看越令我动心！<br /><br />　　渐渐的我偷看妈咪的短裙美腿和丰满酥胸越来越频繁，后来似乎被妈咪发现，当我又正看着妈咪短裙粉腿一会后，我望向妈咪，发现她也正在娇笑着看着我，然后笑着对我说：你吃东西很不专心哦！今天自从妈咪一出现就让感觉像是女生的朋友来找我一样，加上刚刚愉快的聊天之下，我和妈咪越来越像朋友一般。<br /><br />　　母亲明明知道我在偷瞧她的美腿和酥胸之后，却还这样摆明亏我，真的是好可爱……当母亲这样笑着说了之后，我也不甘示弱，我和母亲开玩笑一番，我紧跟着说：有这样一双美腿和好身材的女人在我面前，哪个男人能专心阿！<br /><br />　　母亲脸红的娇笑了出来说：你当兵之后，嘴巴越来越甜了，而且你信中不是说要期待着辣妹来看你吗！<br /><br />　　话一说完，我点头说：今天真的是有一位我异想不到的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>辣妹来看我！母亲听我这样说完之后，再次的娇笑起来，还用手轻轻的打了我一下！漂亮的脸庞还泛着红韵……今天我和母亲就这样慢慢的有点打情骂俏的感觉出现！<br /><br />　　母亲的那双美腿时再太诱人了，真的忍不住想好好的仔细瞧瞧……之后我鼓起勇气在妈咪面前，此刻已经不管母亲是否正在看着我。在当她正视着我时，我就直接在母亲面前又再次把眼光看着母亲的美腿，妈咪的丝质翠花短裙轻飘飘的盖在性感的美腿上因为妈咪的裙子很短又是坐姿，因此只剩下一小片丝质裙摆轻轻的遮掩住妈咪粉腿内的重要部位，母亲漂亮的小腿分开着，但双膝并拢，感觉很性感真的好美好吸引人，加上跟母亲聊天时，她娇笑时的甜美模样，真的迷死人了。<br /><br />　　此刻的我欲火又涌了上来，而且忽然之间我心想真不知在母亲短裙覆盖下的粉腿中间是穿着怎样款式的内裤，好想看看母亲的裙内春光……军营的风很大，好巧不巧的就在此时忽然有一阵强风吹来，母亲的丝质短裙立刻飘了起来，此刻我看见让我很难忘怀的景象……哇！母亲的短裙飘了起来后，那微微张开的粉腿下，立刻展露出母亲的性感内裤，因为光线很充足，虽然短裙飘起来的时间大概只有一两秒，但我已经很清楚的看见母亲那裙内春光！<br /><br />　　天阿……好漂亮的雪白色蕾丝内裤…这……这……实在太诱人了！<br /><br />　　当裙摆飘起来时，母亲的短裙内是穿着一件雪白色的性感蕾丝内裤，看来是跟胸罩同一套，从蕾丝内裤两侧往上延伸的角度来看，母亲那内裤最两侧的系带位置，几乎已经是拉到母亲的腰部了。<br /><br />　　因此母亲短裙内的蕾丝内裤呈现一个很性感的Ｖ型，让母亲穿着这蕾丝内裤的曲线看起来极为性感撩人，但那被风掀起的短裙裙摆并没有掀起的太高，所以内裤的最两旁位置太高而看不到，但能够确定的是母亲穿的蕾丝内裤两旁是细带高叉的款式，或许母亲穿的内裤款式两旁是用绑的那种性感蕾丝内裤，在内裤两侧打个漂亮的蝴蝶结也说不定。<br /><br />　　（可惜看不到，无法确定，但从内裤两旁延伸上去的款式来看，越往上面越窄，且能看见的部分已经很窄了，因此看的出一定是细带或是用绑的）……但无论如何，虽然无法看到母亲短裙内的整件蕾丝内裤，但光看到母亲那性感蕾丝内裤下半部，就已经觉得极为挑逗，极为诱人了。<br /><br />　　此刻母亲短裙内穿的那又紧又小的性感蕾丝内裤就这样呈现在我眼前，前面大半部分都是雪白色的半透明漂亮蕾丝，有着蕾丝编织的花朵与蕾丝网状的样式……在漂亮母亲的短裙内看到如此春光好美好性感…真的好美……母亲浓密的阴毛透过雪白色的蕾丝下，乌黑一片，美艳极了，小小的一件性感内裤还因为妈咪穿着那透明丝袜而被嘞的更紧，而且还清楚的看见母亲那紧小的三角裤底部中间凹下一条缝，将母亲整个阴户的轮廓，很明显的展露在我的眼前，不禁令我倒抽一口气，看得我是魂魄飘荡，阳具坚挺……欧…天阿！母亲好骚哦…真的没想到母亲的轻薄丝质短裙内居然穿着这样如此诱人，如此性感漂亮的蕾丝小内裤，完全散发出成熟女人的性感魅力，一股欲火冲上我的脑袋，阴茎已经不能控制的挺翘着……妈咪此刻发现她裙内春光外泄，惊讶之余赶紧用手拉着短裙，但此刻妈咪发现我的下体已经涨起且跳动了几下，妈咪知道裙内春光已经被我看的很清楚了！<br /><br />　　此刻妈咪的脸庞立刻红润了起来，我看着妈咪用手拉着短裙，看来娇羞万分，真是迷人极了，忽然又一股欲火冲了上来，我当下不知吃错了什么药，对着母亲说：好美，好性感！<br /><br />　　母亲红润着脸庞说：讨厌拉，这里的风真大……我立刻接口开玩笑说：我真的希望风越大越好…妈咪捏了我一下说：你真是越来越皮了！<br /><br />　　我和妈咪就这样笑了起来，解除了刚才妈咪春光外泄的尴尬，之后我们又开始说了一些日常生活的趣事，其实母亲今天穿的丝质短裙很容易曝光，因为短裙的材质轻又薄，而且又不是窄裙，所以群摆很宽松，因此坐久了，妈咪的短裙似乎有些越蜕越高。<br /><br />　　聊天之余下，我又坐在妈咪的正前方，时时能看着妈咪短裙下的那双修长的美腿，在刚好的角度下，加上轻飘飘的裙摆被风吹的微微飘动着，让我都偶尔能从妈咪美腿与短裙中间看见妈咪的性感蕾丝内裤，虽然没有像刚才那样一览无遗，但从母亲粉腿中间若隐若现的瞧见短裙内的性感蕾丝内裤，却是别有一番滋味。<br /><br />　　真没想到母亲穿着短裙居然充满着挑逗的意味，而且裙子内还穿着如此性感的蕾丝小内裤，我原本心想母亲应该不知道我在偷窥她的裙内春光！<br /><br />　　但好几次当我正窥视完妈咪的美腿和裙内春光或是盯着看她那丰满酥胸后，我眼光看着她，她也正在看着我……之后妈咪很自然的动作，女生都怕会暴露自己的裙内春色，因此习惯性的用手按住裙子，但不自觉的将手压在双腿上的短裙上，会把裙子撑平，但因为母亲的短裙裙摆很短，更因此刚好让我的视线更能直接的窥见母亲的裙内深处，直接的窥见母亲的大腿根部，此时刚好让我能更看清楚妈咪最私密的地带，那短裙深处的性感蕾丝内裤，若隐若现，真是挑逗极了……现在我想不论怎样，此刻母亲已经很确定在聊天之中，我看了好几次她的裙内春光和猛盯着她那双粉腿，还有偷瞧着她那把雪白色花边衬衫高高挺起的丰满酥胸了！<br /><br />　　我猜想或许是刚才妈咪的性感内裤已经清楚的被我看到，因为后来好几次我发现当我再偷窥妈咪的裙内春光时，她虽然知道我从这个角度可以看见她裙内的性感小内裤，但她并没有刻意的移动大腿的角度或紧闭双腿来避开我偷窥的视线，甚至我们聊到很好笑的地方时，妈咪笑开来的时候，身躯摇摆的时刻，那双粉腿甚至还微微张开了好几寸，我当然更是不能放过这种好机会来好好欣赏母亲裙内的美景！<br /><br />　　虽然这样有些没礼貌，但妈咪那样一双美腿配上短裙真的很好看，更何况短裙内穿的蕾丝内裤好美好性感，虽然是自己的亲生母亲，但真的让人忍不住不知不觉的就会去偷窥！<br /><br />　　我这时死盯着看着妈咪裙内春光，那蕾丝内裤下鼓账的阴户完全暴露在我眼前，尤其阴阜隆凸得像一座小山丘，那形状真是荡人心魄极了！当我正在盯着妈咪裙内看着时，这时望向妈咪，发现她俏脸泛红的也在看着我……和妈咪相处了那么多年，以前从来都不会注意妈咪，但自从那天看了那三本母子乱伦小说之后，吸引我去注意妈咪，然而今天看到母亲如此迷人的模样，如此性感动人，我开始对妈咪产生一股异样的感觉，母亲的角色在我脑海中变成了一位让我想要更加接近的女人！<br /><br />　　但也因为如此我才发觉母亲的相貌和身材居然是这样的吸引人，今天这样注意之后，让我更加确定眼前的女人真是抚媚动人……但说实在的，此刻和母亲真的聊的很开心，而且好像朋友一样，以前从来都没有和妈咪这样快乐的聊过，我想是因为我内心渐渐的把妈咪当成女友般的感觉吧！<br /><br />　　好几次看她笑的好灿烂，真的越看妈咪就越觉得她好美，妈咪还聊到她和其他女同事去ＰＵＢ玩的事情，她还说有其他男士来跟她搭讪等等，这些事情真的都是我和母亲以前从来没有聊到过的，我们是越聊越开，无说不谈！<br /><br />　　光这样和妈咪快乐的聊天之中渐渐的已经下午了，我和妈咪就到营区的凉亭下休息，因为今天只能探亲，不能外出营区，我和妈咪忽然安静了下来，妈咪走到凉亭旁看着远远的风景，我从各种角度看着妈咪，长长的秀发绑着马尾，苗条的身材配上丰满的酥胸，匀称的美腿配上透明丝袜和高跟凉鞋，真的是令我心动了！<br /><br />　　再过一个小时就要收假了，经过一整天我和母亲真的感觉很愉快，但想着我今天这样色眯眯的，总是觉得不好意思！<br /><br />　　我此时走近妈咪，对着她说：妈咪，对不起！你真的好迷人，所以我今天好几次都偷偷的瞧着你，希望你不要介意！<br /><br />　　妈咪听我这样说，已经知道我指的是偷看她的丰满胸部和裙内春光，笑着说：你已经长大了，对女人当然会感兴趣，妈咪今天短裙穿的比较短一些，你这样瞧着妈咪，妈咪以女人的立场来说，也是很高兴的，呵呵，对了！说起来，妈昨天和那些姊妹掏去百货公司逛街，她们虽然开放但也真是过分，明明知道我今天是要去儿子军营探亲，还要我穿着很性感的来看你，好像要去见男友一样，甚至连内衣裤都是新买的……（妈咪就是这一点让我很欣赏，和她在一起的时候就像朋友一样）一听到此，我立刻插话说：那你今天穿的那件性感内裤不就是为我而穿的搂！<br /><br />　　妈咪脸红了一下！娇笑但没有回答，妈咪接着说：况且……　你信中不是说要期待辣妹来看你吗？（此刻母亲的语气带着女孩子害羞的感觉，真是让人好想好好疼爱她……我一听完妈咪这样说之后，此刻四下无人，我一股冲动再也忍受不了，立刻从背后抱着妈咪，说：你真的好美好性感，我真的好（此刻我原本想说爱你，但话到嘴边忽然说不出口，觉得这样说怪怪的）…喜欢……我原本对妈咪没有这样，但我真的越来越喜欢妈咪了，而且已经有一阵子了……妈咪笑着但没有回答。<br /><br />　　此后，大约有几分钟我和妈咪都没说话，我们就坐在凉亭看看风景休息，最后妈咪问我说有没有女朋友，我摇了摇头！后来妈咪也没有再问什么 .终于今天的探亲假快结束了，说实在的今天这样和妈咪在一起的时刻好快乐，真的舍不得离开，暖暖的风加上凉亭四周还蛮美的，四下无人的情况下，这时候的气份感觉很好，我内心真的开始喜欢上眼前的女人了。<br /><br />　　最后，有一股冲动，我鼓起勇气问妈咪说：我觉得真的瞒喜欢妈咪的，而且和你再一起的时候，就好像朋友一般，让我觉得很快乐，虽然这样说很奇怪，但我还是想问问看，就是……当兵的日子蛮无聊的，在我交女朋友之前，你愿不愿意充当我的女友？当我这样对妈咪说了之后，连我自己都脸红了！<br /><br />　　妈咪忽然灿烂的笑了开来，说：你怎么会有这样特别的想法，真是令我吃惊！<br /><br />　　哦！难怪你今天一直盯的我猛瞧，原来你都在想这些……呵呵……妈咪听我这样问完之后，似乎很开心，但却又不回答我问题！母亲接着说：快收假了，你赶快先回去吧，你的问题，我会写信告诉你的！你之后写信一样寄到我公司哦，别忘了！<br /><br />　　之后，妈咪忽然抱着我亲了一下！虽然只有短短的一两秒钟，但自从长大之后和妈咪亲吻却是第一次，我整的人都飘了起来，后来我送妈咪到营区门口，就回去出公差了。<br /><br />　　班长看到我还问我说：那女生是谁ㄚ？我当然夸说是我女朋友。<br /><br />　　晚上回想起妈咪抱着我接吻的感觉好好，我们家是比较西式的作风，妈咪以前也是有亲吻过我，但这次的感觉却全然不同，感觉就好像女朋友一般的令人心动，想到妈咪那丰满的酥胸贴在我胸膛上，又柔又软的丰满感觉真是棒透了而且今天瞧见妈咪的裙内春光，真的没想到美丽端庄的妈咪短裙内居然穿着如此性感诱人的蕾丝内裤，而且性感内裤两侧拉的好高，春光外泄的那一瞬间，短裙内那么挑逗人的蕾丝内裤呈现着性感的Ｖ型，还有想到那母亲那蕾丝内裤包覆着浓密阴毛，乌黑一片，诱人极了！真是让我今晚又是欲火焚身。<br /><br />　　上次看到那母子乱伦的淫乱小说之后，加上今天清楚的瞧见母亲丰满的酥胸和意外的短裙内春光外泄，真的让我对母子乱伦产生极大的兴趣。<br /><br />　　又是正常出操磨练过了两天，晚上发信的时刻，我真的好期待，念了老半天都是别人的名字，正当我开始心灰意冷时，很熟悉的名字出现了，班长终于念到我的名字了，我飞快的去拿了来看，一看这字迹很丑，好像不是妈咪写的，拆开一看，果然是我那个猪头朋友，也在当兵。随便看了一下，又在写说他泡马子的事情，但他八成都是唬烂的，根本没有女朋友。<br /><br />　　看着班长又念了很久名字，眼看班长的手上拿的信已经剩下不到十封了，我想今晚没希望了，就在剩下第三封信的时候，又是我的，我再次飞奔出去，班长看我那么兴奋，当场说：要看信先去伏地挺身十下，我二话不说地做完后，终于拿到了，看着信封娟秀的笔迹，我知道是妈咪写的，赶快冲回位置上，此刻先留意附近是否有人在偷看，看来大家都在看信，因此我也拆了开来看 .妈咪信中的内容写说：前两天看到你真的很高兴，当初去见你时，原本是以看看儿子的心态去找你，但因为你之前的信中对我的赞美，让我真的打从心里温暖起来，我也把这事情告诉我的姐妹们。<br /><br />　　因此探亲假之前那些姐妹掏们就找我先去购物买衣服，那几个姐妹们都很开放，其中一位更是前卫，但那位姐妹的事情改天再告诉你。<br /><br />　　说实在的那天我也刻意的打扮漂亮一些，在那些前卫的姐妹掏怂恿下，虽然买了一些漂亮性感的衣服，我还是不敢穿太性感的衣服去看你，但那天我也穿了一套材质较薄的衬衫和短裙去看你，因为你不是说期待辣妹来看你吗？<br /><br />　　上次探亲假那天与你共度的时光与我想像中并不太一样，该怎么说呢那天见面与你共处了一段时间之后，当我们俩快乐的聊天与嬉闹下，我发现我有一种奇妙的感觉，我感觉到似乎是去找男友一般快乐的感觉，原本这种想法是不应该对你说的，你是我儿子对你这样说难免蛮唐突的，会这样对你说，是因为最后你告诉我你的想法，我真的很高兴。<br /><br />　　你那天问我说我穿的内衣裤是为你穿的吗？我不好意思当面回答你，但我真的是为了去见你而穿的！好巧不巧的一阵风也刚好让你清楚的看见我裙内的内裤，虽然被你这样清楚的瞧见裙内春光很不好意思，但你称赞的说很性感漂亮，我心里却很开心……其实那天与你快乐的聊天过程中，我早就知道你一直在偷瞧我的胸部，大腿和短裙内……其实我没有生气，我还蛮高兴的，没想到我会这样地吸引你。<br /><br />　　以母亲的立场下，原本这些话是不会对你说的，会对你说这些的话，是因为你最后告诉我你很喜欢我，且问我说：愿不愿意当你的女友？<br /><br />　　那天没有回答你，我知道你一定很期待我的回答！<br /><br />　　说实在的我觉得我们在一起的时候也很像朋友一般，我想那天我问你是否有女友，你说没有，在你没有女友的这段期间内，虽然我是你母亲，最后我想了很久之后，父亲去大陆长期出差，我现在也都是一个人在台北，其实日子有些无聊，既然你真的那么希望我充当你的女朋友，那我也愿意……当你女友！<br /><br />　　因此你一定要好好的注意你的身体，懂吗？ ^-^最后附上一张姐妹掏为我拍的照片，希望你会喜欢 . PS ：虽然我先暂时当你的女友，但我也不允许你同时脚踏两条船，你若是要交新女友的话，一定要告诉我。<br /><br />　　那张照片是漂亮的妈咪穿着迷你百折短裙和紧身Ｔ恤的独照照片，苗条的身躯加上丰满的酥胸真是性感又漂亮，简直就是个辣妹，当我看完之后，我想我今天一定睡不着了！我不知为何的看完这封信之后，最后妈咪注明要我注意身体时，不知意思为何，但我的阴茎又勃起了！<br /><br />　　之后当晚我立刻回信，而且开头是直接称呼母亲的名字加上女友两个字，当然把我的心中所有的爱慕之意都予以详述，写了快两封信纸，当然是寄到妈咪的公司了，我也感谢妈咪愿意当我的女友。<br /><br />　　今天班长宣布了一件令大家兴奋的事情，因为这个星期天可以外出营区休假，我听了真的很高兴，虽然前两天我才和妈咪见过面，但我真的好想她，这个星期天我又可以见到妈咪了，我赶紧写信通知妈咪。<br /><br />　　因为我在台中当兵，一天后妈咪写信说会来找我，我真是高兴！<br /><br />　　当兵每天早睡早起，有正常的作息，且每天都出操，身体变的更加健壮，生理机能变的很发达，欲火相对也变的很强，而且越涨越高，已经很久没有打手枪射精了！说起来已经一个多月了，因为大家一起洗澡，睡觉也在一起，根本没机会，欲火压抑那么久，屯积了那么久的精液，还好没有梦遗，不然的话一定出来很多，隔天哪有时间换裤子。<br /><br />　　自从妈咪同意当我女友之后，我一直很兴奋，因为和女友做爱是很有机会的事情，且妈咪思想也很开放，日后真的或许有机会能和妈咪做爱，回想起那天母亲来军中看我的时候，那穿着衬衫的丰满酥胸，还有母亲那天春光外泄，那短裙内极具挑逗的蕾丝性感内裤~现在我只要想到妈咪我就要勃起，真是难受，有时候出公差一个人时，拿出迷彩裤口袋内那乱伦小说看了一下，看完更是欲火难消，整支阴茎硬涨的难受，说实在的此刻我已经不想打手枪了，而是想跟妈咪……看过那三本乱伦小说，我对母子乱伦也有些认同，毕竟小说内的母子乱伦都是彼此互相愿意，因此我心中不禁也试着想跟母亲发展看看，期待星期天与妈咪见面的日子真慢。<br /><br />　　说实在的乱伦性幻想是前一阵子看了母子乱伦小说才开始，然而以现在我和妈咪的关系来说，却已经不单纯只是性幻想了，而是有可能会真枪实弹的母子近亲相奸。<br /><br />　　以我现在的情况下，妈咪虽然也同意当我的女友，但是否真的能和妈咪做爱却还是未知数，或许妈咪只是口头上说说而已，但对于思想开放的妈咪就很难说~之前只是单纯的母子乱伦性幻想，然而经过那次的探亲假之后，加上母亲此刻同意当我的女友，因此我现在心中却已经很渴望能真实和妈咪在床上打炮做爱，好好的缠绵一番，但却又会担心这样的事情是不好的，然而欲火却是越涨越烈，想着想着我又再次勃起了。<br /><br />　　这星期和妈咪的通信内容中，我和妈咪真的好像渐渐变成男女朋友一般，我们信中已经会加上许多想你等等的字眼，妈咪因为一个人在台北，常常和姐妹掏们出去逛，妈咪也告诉我许多细节事情，还有买什么衣服等等！妈咪还说她跟那些姐妹掏说上次来台中探亲的事情，包含我偷窥她裙内春光，跟春光外泄的事情，她们已经知道我和妈咪要做男女朋友的事情。<br /><br />　　因为她们彼此之间都会互相聊心事，妈咪还在信中说：那些思想开放的姐妹掏们大家已经开玩笑的笃定这星期天在台中将会有一场母子乱伦的真实事件，还说那些姐妹掏们还送她蕾丝吊带丝袜和性感内裤当我们母子的礼物，妈咪觉得很好玩，看了我真是也觉得妈咪的那些姐妹掏们还真是前卫和有趣，但想想觉得她们这些女人似乎对性真的是很开放，母子乱伦对她们都可以接受，或许妈咪的那些姐妹掏们还有很多我不知道的性游戏也难讲了！<br /><br />　　星期天终于到来，我八点多出营区，九点到了台中的市中心准备迎接妈咪，妈咪大概十点左右到，这期间我也不知做什么，后来出去逛街时看到花店，便买了一束玫瑰花准备送妈咪！<br /><br />　　到了十点初头，果然从统联客运下来一位我期待已久的美丽女人，妈咪终于到了！妈咪今天穿着一件较为低胸的粉色紧身洋装上衣，完美的衬托出她那傲人的身材，丰满的酥胸自然是令人叹为观止，然后搭配一件白色的紧身短窄裙，同时修长的美腿配上一双白色的丝袜，白里透红的感觉让妈咪的美腿更加性感，一般在路上很少看到女生穿着白色丝袜，但妈咪穿起来之后让那双粉腿好诱人！<br /><br />　　这时我忽然想起：这不会就是妈咪信中所说姐妹掏送她的那双蕾丝吊带袜吧！<br /><br />　　不管是不是，真的好美，看的我真是兴奋万分！<br /><br />　　妈咪看到我捧着一束花在等她，真的高兴极了！当场收下我的花，我们并肩而行一会之后，在较没人的地方，妈咪开始挽着我的手说：没想到男友还真是细心，还送我一束这样漂亮的玫瑰花！<br /><br />　　之后妈咪就亲了我一下，我当场也回吻妈咪一会，妈咪反而害羞起来，脸颊泛出红韵，迷人极了！<br /><br />　　此刻我和母亲的关系是前所未有的，我们像情侣一般的挽着手，妈咪另一手还捧着我送的玫瑰花，妈咪因为早婚，还很年轻，我们俩从别人的眼光看来纯粹就是一对情侣！<br /><br />　　我和妈咪先去百货公司逛逛，同时天南地北的聊天，真的好愉快，快乐的闲聊之下，很快就到中午了，午餐就在地下街美食馆共餐！<br /><br />　　吃完之后，我们牵着手到市区逛一会，后来逛了一家精品店，我帮妈咪拿着花！在正后方看着妈咪在挑选衣服，从她的背后仔细的欣赏婀娜窈窕的身材，我的目光忽然不由得被吸引住，妈咪此刻弯着腰正在挑选衣服，那白色丝质短窄裙紧裹着妈咪丰满结实的臀部，曲线真是迷人！<br /><br />　　这时我不禁发现另一个迷人风光……欧……这时当妈咪弯下腰的同时，短窄裙贴的臀部好紧，加上丝质窄裙的材质很薄，因此这时透过纯白色的丝质短窄裙隐约可以从臀部看到妈咪内裤的印子影像，透过白色短窄裙，很明显的看见浅粉红色的影像，看起来妈咪今天是穿着浅粉红色三角裤！<br /><br />　　但再仔细一看，哇！居然可以透过白色丝质短窄裙，看得出来妈咪所穿的内裤款式，后半部是那种又窄又小且是蕾丝的内裤，透过白色窄裙在靠近妈咪后面腰部的位置，只能看见一小块的浅粉红色蕾丝三角形，看见那蕾丝内裤后面只包裹住母亲不到二分之ㄧ的臀部 .再清楚的看了一次，真的！从妈咪背后隔着短窄裙，看到在那靠近腰部的位置，只有小小一片的粉红色蕾丝三角形，再往下面，就看不到印子了！哦……那看来妈咪今天启不是穿着浅粉红色的性感蕾丝丁字内裤，如此撩人的景象，看的我马上阴茎就勃起！<br /><br />　　没想到母亲今天穿着漂亮的低胸洋装配上短窄裙，短窄裙内还穿着粉红色蕾丝丁字内裤…哇……好骚……我之前已经囤积了一个多月的精液，早已经欲火焚身，此刻看到如此迷人的景象，更是难受，之前只是单纯的性幻想，但此刻发现母亲短裙内是穿着浅粉红色性感蕾丝丁字内裤之后，这时我一股欲火再也忍耐不住，我内心清楚的知道，此刻的我是真的想和妈咪打炮做爱了。<br /><br />　　这时不禁心想妈咪今天是否也有此打算，否则怎会穿这样性感的蕾丝丁字内裤……而且妈咪也同意当我女友了，如此一想，更加深今天一定要搞到妈咪为止的念头……这时我已经不管眼前是不是自己的亲生母亲，看到如此挑逗的模样，而且妈咪现在又愿意当我女友，看到妈咪如此迷人的模样，我再也受不了了，我这时已经决定要提出跟妈咪更近一步亲热的要求……原本只是单纯一半性幻想，一半想看看有没有机会跟母亲更进一步，然而此刻的我已经打算放开一切，采取积极的主动方式，我感觉到今天若没有跟妈咪真枪实弹的打炮做爱的话，我一定会很难受的。<br /><br />　　今天的外出假期只剩下半天，再不赶快就来不及了，此刻当妈咪在挑选物品时，我已经打算等等要向妈咪提出要求，虽然不太好意思，但妈咪既然已经答应当我的女友，且这种事情总不能是由女生来提出，因此我已经下定决心！<br /><br />　　当妈咪挑选看了看之后，并没有买东西，我们又再次牵着手逛街，此刻妈咪看着我似乎有话要说，便问我什么事情，我俏皮的对着妈咪说：可爱的女友，你今天穿的是粉红色的内裤，对吗？<br /><br />　　妈咪脸红的韧了一下，马上用手抚着臀部的短裙说：你怎么知道……我想妈咪一定想到说，我既然已经知道她穿的是粉红色的内裤，就一定也看见那款式是性感蕾丝丁字裤……我再补上一句：而且是很性感漂亮的内裤哦！妈咪立刻更是红起脸来！<br /><br />　　我此刻欲火难消，我当下豁了出去对着妈咪说：我想下午我们到比较安静的地方，我想和你两人在一起就好！<br /><br />　　妈咪原本不太了解我的意思，但过一两秒之后，好像意识到我所说的，妈咪此刻俏脸像个樱桃一样的红，虽然母亲大概知道我再说什么，但是为了确定之下，还是问我说要去哪，欲火焚身的我这时已经不管三七二十一立刻直接了当的说，我想和女友去旅馆休息一下，此刻妈咪脸更红了，似乎犹豫了一下说：其实我和你是母子，妈咪当你女友是没关系，但真的要做那种事情似乎不太好！<br /><br />　　妈咪今天穿的比较性感些，刚好被你发现了，男人看到这模样确实会有欲望，但希望你别想太多的好……既然已经说了出来，我当下不管那么多了，我对妈咪说：我真的很爱你，也已经把你当成我亲爱的女友，我自然想要跟你有男女朋友的关系，而且我也有需求，我们也没有影响到其他人，这些事情是很自然的，只要我们俩都愿意就好，这并不是坏事阿！<br /><br />　　而且你真的好美好性感，我好想好好的抱着你，好吗？<br /><br />　　母亲对我这样深情的告白，虽然很难为情，但却又是让她不知如何回应…母亲知道我此刻真正的意思，她一但答应，今天肯定是会……母亲此刻并没有说话，我们就这样走了一会，眼看这样下去可能会失败，这次若是不成功的话，看来以后也没希望了，我立刻又再次的紧迫盯人，又对着妈咪说了一长串甜言蜜语，连我自己都觉得好像在泡马子一样，一会逗的妈咪笑了好久，一会又逗的让妈咪捏着我，妈咪似乎禁不住我连续的攻势，弄的妈咪又开心又害羞，就一直这样过了十几分钟之后……母亲还是没有答应 .此刻的我有点气馁了，因为我已经把所有能想到的方法都派上用场了，看来还是没有办法成功~这时我也没有再说什么，就这样静静的牵着母亲的手，我心中已经认为没希望了，但就再这时候……母亲忽然停下脚步，娇红着脸低着头，想了一会，挽着我的手说：妈咪也交了一些很前卫的姐妹掏们，因此思想也开放了许多，其实当我告诉她们我同意当你女友的事情后，我想以后难免也会发生更进一步的事情，这些事情我和她们也讨论过了，她们说反正是你们母子俩单独男欢女爱的事情，又不会碍到他人，她们也鼓吹我，若是真的要发生性爱的时候到了，可以尝试看看，而且看你今天似乎真的很坚决，我也不想让你难过，所以……今天…我既然要当你的女友，就……就。看你…的意思了……欧！ＹＡ妈咪似乎同意了（说到最后的时候，妈咪说话的语气已经变成娇滴滴的女人模样了）我听妈咪这样说之后，心中真是感谢她那些姊妹掏们，看来母亲答应了，此刻在大街上，不管别人的眼光了，我立刻搂紧母亲，马上吻了妈咪，同时轻声细语的在母亲耳边说，亲爱的女友，我真的好爱你阿－此刻妈咪娇羞的推开我说，讨厌啦~ 一张俏脸红通通的~这时二话不说，然后就开始牵着妈咪的手走向旅馆，沿路上和聊天的过程，妈咪一直微微红着脸颊，看来好迷人，然而此刻我也异常的兴奋，因为等等就要和妈咪打炮做爱了！<br /><br />　　台中的旅馆很多，而且设备也不错，我们在市区很快就找到一间ＨＯＴＥＬ，刚进去时，原本心里有些紧张，但老板似乎很习以为常，看到我们一男一女进去，只问一句话：休息还是住宿，我回答休息之后，他立刻拿一把钥驶给我说，三楼第二间，两小时800 元，我付了钱之后，他立刻在柜台内继续看他的电视，连瞧我都不瞧一眼，老板这种不以为然的态度，到是解除我心中的紧张！<br /><br />　　我和母亲到了三楼的302 房，其中也看到有其他的阿兵哥也带女友来这旅馆，心想今天难得放外出假一定有很多人和女友去打炮了！<br /><br />　　这间旅馆很干净，还有按摩浴缸，我和母亲进房间之后，看妈咪还是脸红红的，好可爱！当妈咪放下玫瑰花之后，我就紧紧抱着妈咪，妈咪也用双手环抱着我的颈子，哦！妈咪的身材真的好棒，此刻感觉到两颗柔软的大奶子紧紧的贴在我胸膛上，就像上次在凉亭那种舒服的感觉一样。心中感觉到有这样丰满胸部的女友真是好阿！<br /><br />　　我和妈咪开始彼此拥吻起来，而我的阴茎也已经硬挺起来顶在妈咪身上，我们就这样的抱着亲吻了一会，妈咪也发现我的阴茎已经勃起，妈咪此刻娇笑着说，看来今天已经被那些姐妹掏们说中了，听妈咪这样说之后，我的欲火已经燃烧起来，因为那些姐妹掏们告诉妈咪说今天我们一定会做爱……妈咪果然真是前卫，似乎比我还放的开来！<br /><br />　　之后妈咪要我先去洗澡，她出门前已经洗过澡了，她先看一下电视，结果电视一打开，马上出现激情的做爱画面，且淫声四起，看来是之前的一对情侣看完后之后直接关电视的关系，但想一想正好合乎我的想法，妈咪本想立刻转台，但我对妈咪说：没关系啦，又不是没看过，你先看一下，我先去洗澡，然后我调皮的把遥控器拿走，让妈咪只能看着Ａ片，看着电视内淫乱的做爱镜头，我看妈咪原本不好意思看，在看着房间四周，但当我脱完衣服进去洗澡时，再偷看一下妈咪，发现她已经盯着萤幕在看着男女做爱画面……我此刻赶紧先去冲个澡，边洗边想，父亲出差也一个多月了，所以妈咪也已经有一个多月没做爱了，难怪刚才妈咪看着电视内做爱镜头似乎也有点陶醉，今天也是我和妈咪的第一次，一定要让她<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">高潮</span>迭起才行，边洗澡我阴茎已经勃起了！<br /><br />　　我很快的洗完后，看妈咪坐在床上还在看着Ａ片，且画面上已经是两男一女在玩３Ｐ的做爱镜头，女主角正在一边帮前面的男人口交，一边被另个男人从后面握着臀部用背后体位做爱，模样极为淫乱，妈咪看的似乎有些投入了！<br /><br />　　当我洗完后坐在妈咪身旁后，她才惊然发现，且已经满脸泛红！我想说等等就要跟妈咪性爱了，现在可以增添一些性爱的话题~这时我问妈咪说：像现在画面上这样的３Ｐ性爱，你会想尝试看看吗妈咪红着脸说：讨厌啦，你怎么这样问~我说：问问看麻~ 说真的，要是真有机会你会尝试看看吗？<br /><br />　　妈咪红着脸没说，我紧迫钉人的继续问，妈咪就回说：恩~ 若感觉好的话，也许会吧~ 母亲一说完，更是不好意思了~此刻电视依然播放着Ａ片，且做爱的淫乱声不停的传在房间内，让这房间的性爱气份甚浓，我和妈咪同坐在床上，我右手开始搂着妈咪的细腰，一边亲吻着她，一边开始用左手爱抚妈咪的娇躯（妈咪的个性很好，既然决定的事情就不会婆婆妈妈）因此妈咪也开始和我主动接吻，当我的手慢慢伸向妈咪的胸部，当手掌碰到妈咪的丰满酥胸时……哇！真的是好丰满的胸部，就算是隔着上衣，仍旧感觉的出妈咪的酥胸真的好大，我轻轻的爱抚母亲丰满胸部了一会之后，触感实在是太棒了，已经受不了了，我赶紧隔着衣服握着妈咪其中一颗乳房，手掌握住母亲那丰满的大胸部又搓又揉触感真的好好，整个手掌无法完全包住妈咪的大奶子，好丰满好有弹性，搓揉大奶子的感觉真的好好，今天是我第一次这样搓揉着妈咪的大奶子，好棒的感觉……但妈咪随着我隔着衣服爱抚她那大乳房而娇羞的半推半就，虽然用小手轻轻的推着我正在爱抚她胸部的手，但妈咪随着我的爱抚也开始轻轻的娇吟起来，那种感觉好棒，此刻我瞧着妈咪那娇滴滴的俏脸，迷人极了！因此我开始亲吻着妈咪，妈咪原本只是害羞的让我亲吻着，到了后来，妈咪也开始回吻，抱着妈咪又亲又吻的感觉真好！<br /><br />　　我同时也开始从妈咪背后用双手环抱着，好好的搓揉妈咪那对让我迷恋的丰满酥胸，那两颗大奶子随着我的爱抚，妈咪似乎很舒服似的，那双粉腿不时的搓动着！<br /><br />　　我另一支手此刻开始爱抚妈咪的粉腿，隔着丝袜的触感很好，摸到大腿处时，发现妈咪今天真的是穿着白色的蕾丝丝袜，只有到大腿的长度，靠近大腿的部分还是漂亮的蕾丝，并没有吊带，却也已经很迷人了！<br /><br />　　此刻我不停的在床上爱抚着妈咪，一会之后，当我伸进妈咪短裙内，妈咪害羞的阻止我，但我另一之手立刻尽情的搓揉妈咪的大奶子，妈咪的娇喘声音越来越明显，当妈咪分心时刻，此刻赶紧伸进妈咪的裙内摸到妈咪的小内裤上半部的蕾丝，妈咪穿的内裤材质感觉很舒服，二话不说再度往下爱抚着妈咪隔着内裤底部的阴核。<br /><br />　　好柔软的感觉，妈咪那蕾丝内裤的材质很好，也很薄，当触及妈咪隔着内裤的阴核时，很明显的感觉到那微突起的阴核，妈咪似乎抖动了一下！妈咪立刻又用手再度的扶住我的手，轻轻的挡着，但根本不足以停止我继续隔着蕾丝内裤搓揉她的阴核。<br /><br />　　我就这样一只手爱抚妈咪那丰满的酥胸，另一只手也不停的隔着妈咪蕾丝内裤爱抚性感位置，当我爱抚妈咪好一阵子时，开始隔着妈咪的内裤在阴核和小穴来回爱抚，我发现妈咪的小内裤底部已经湿湿滑滑的，爱抚起来很顺畅，妈咪开始急迫的娇喘起来，更是激发我的欲火，再加上电视上做爱的淫乱声，让我和妈咪此时已经都性欲非常高涨了！<br /><br />　　我此刻开始要脱下妈咪的上衣，当脱下妈咪上衣时的感觉真难忘，妈咪上身立刻呈现出丰满漂亮的Ｆ罩杯的浅粉红色蕾丝胸罩，胸罩的款式是蕾丝三角形，只能包的住妈咪那丰满乳房的１／２，漂亮的蕾丝胸罩包覆着丰满坚挺的酥胸，真是极为美艳动人！<br /><br />　　我知道妈咪刚好已经有一阵子没做爱过，因此今天的情况下，我决定要慢慢来，我要让妈咪舒服万分才行……我依然隔着妈咪那薄薄的蕾丝胸罩揉着她的丰乳，慢慢的调情之下，妈咪也已经浑身发热，欲火绕身，看来我就要跟眼前的女友妈咪做爱了！<br /><br />　　这时妈咪转换姿势，妈咪开始跪在床上，我在妈咪背后，我再次从妈咪背后伸手进入妈咪的裙内抚摸着隔着蕾丝内裤的阴部，一阵爱抚后，妈咪的内裤底部更湿了，我也跪在床上从后面环抱住妈咪的丰满酥胸，此刻隔着妈咪的粉红色胸罩爱抚着她的乳房，舒爽的情况下，当我解开妈咪的胸罩扣子，丰满的胸部让胸罩扣子弹了开来，我开始缓缓脱下妈咪的粉红色蕾丝胸罩！<br /><br />　　哦！妈咪那两颗Ｆ罩杯雪白的大奶子立刻颤抖抖的呈现在我面前，又大又挺的丰满酥胸，漂亮的乳晕加上翘起的奶头，成熟的女人真是让人欲火喷张，看得我双眼发直，情不自禁从妈咪背后伸出双手握着两颗雪白的大奶子，当我的手触及妈咪的大奶子时，白嫩的丰乳触感真是好极了，又摸又抚又揉又搓，手上感觉妈咪的大乳房又柔软而又有弹性，此刻不停用双手搓揉着妈咪的大奶子……接着，我开始低头用口含住妈咪左边的大乳头，吮着、吸着、舔着、咬着，弄得妈咪娇躯东摆西摇，直到妈咪的奶头高高的挺翘了起来，我的右手也不停的搓揉着妈咪右边雪白的大奶子，此刻妈咪娇喘吁吁的舒服呻吟着。<br /><br />　　看着妈咪的丝质白色短窄裙还穿在身上，我从妈咪背后马上解开妈咪裙子上的扣子后，慢慢的脱下妈咪的窄裙！<br /><br />　　哇！在脱下妈咪窄裙的时刻，窄裙才脱下一半，从妈咪背后苗条曲线的美臀靠近腰部的地方慢慢的露出那只有一小片的粉红色蕾丝三小型，好性感阿~之后完全把短裙脱下之后，从妈咪背后看着，果然妈咪窄裙里面是穿着性感的浅粉红色蕾丝丁字裤，小小的一块漂亮的蕾丝三角布料紧贴在靠近妈咪腰部的地方，再往下就是细长的蕾丝紧紧包着妈咪的臀沟，让妈咪那挺翘的臀部更加诱人……哦！好棒的女人身材，妈咪那苗条漂亮的身材曲线，那纤腰真的好细，再配上如此性感撩人的粉色蕾丝丁字内裤，母亲真是美呆了！这时刻我那大肉棒早已经完全勃起了！从背后看着妈咪，窈窕的身躯真的好美！<br /><br />　　脱下妈咪的短窄裙后，妈咪还穿着一双长筒蕾丝白色丝袜，这是我在Ａ片中才有看过，没想到妈咪今天居然穿在腿上，真是性感无比！<br /><br />　　此时妈咪全身上下只剩一件极性感紧小的蕾丝粉色丁字内裤和蕾丝丝袜，我也脱到剩下一条内裤，此刻我赶紧脱下我的内裤，让我那高高向上挺翘的大肉棒呈现在妈咪面前，妈咪往后面看了我那挺翘的粗大肉棒时，似乎吓了一跳，妈咪俏脸马上充满了红韵，更增添了女人的娇媚，我猜想妈咪一定没想到我的阴茎如此之粗大……这时我和妈咪几乎都已经赤裸着了，我此刻就这样从妈咪背后环抱着她，尽情的爱抚妈咪的大奶子，同时我那向上挺翘的大肉棒不时的紧贴在妈咪的丰臀上，当大龟头触及到妈咪那娇嫩挺翘的丰臀时，触感真是好舒服，妈咪那白嫩挺翘的臀部配上浅粉色的蕾丝丁字裤，真的性感万分！<br /><br />　　我那挺翘的大肉棒就这样贴在妈咪娇嫩的臀部上，随着我爱抚妈咪的丰满双乳之下，妈咪那娇驱也微微的摆动着，因此让我的大龟头也不停的贴着摩擦着妈咪那白嫩高翘的臀部，好爽！妈咪也娇吟了起来！<br /><br />　　有时大龟头大肉棒也正好贴在妈咪正穿着的那件内裤质感很好的性感粉红色蕾丝内裤上磨嚓，看着大龟头贴在跟妈咪美臀隔着的粉色蕾丝上磨着，真是舒服极了！漂亮成熟的女人真的是不同，穿着蕾丝性感内裤，更是增添了女人性感的魅力。<br /><br />　　随着我不停的爱抚着妈咪那丰满的大奶子和同时挺翘的大肉棒贴在妈咪白嫩臀部和蕾丝内裤上来回磨嚓，再加上电视上Ａ片的作爱淫荡声音回荡在房间内，这时性爱的气份的真好浓，此刻我已经把妈咪弄的娇喘万分，满脸噗红！<br /><br />　　我一边用大龟头摩擦妈咪的臀部，一边开始用右手抚摸着妈咪的内裤，隔着早已经湿透了内裤不停的爱抚妈咪的阴核，又湿又滑的感觉让我爱抚的非常畅快，随着我隔着那早已被淫水湿润的内裤搓揉妈咪的阴核一段时间后，在妈咪那舒服的娇吟声下，我开始脱下妈咪仅剩的一件蕾丝丁字裤，此刻妈咪只剩下大腿上的白色蕾丝丝袜了！<br /><br />　　妈咪随着我搓揉着她的两颗大奶子和大龟头在她臀部上磨擦下，已经是娇喘喋喋，此刻已经不用多说了，接下来就是要真枪实弹的和妈咪好好的打炮做爱一番了！<br /><br />　　此刻我让妈咪在床上躺了下来，看着妈咪一颗心好像跳个不停，脸红通通的！<br /><br />　　此刻看着妈咪全裸的躺在床上，那丰满的两个大奶子轻轻的晃动着，妈咪的阴户有着浓密乌黑的阴毛，再配上粉腿上的白色蕾丝丝袜，真是性感极了！美呆了。<br /><br />　　这时我那又粗又长，青筋暴露的大肉棒，早已经高高的挺翘在妈咪面前，看着如此粗大的龟头，妈咪粉脸更加通红、心跳加速，芳心更是噗噗的跳个不停。<br /><br />　　我接着躺在妈咪身旁，抓着妈咪的小手，让她握着我那挺翘的大肉棒，妈咪一开始不好意思，后来随着我又亲又吻的同时，妈咪已经主动用那娇嫩的小手握住我那粗大肉棒在套弄着，当妈咪娇嫩的小手握住我那粗大肉棒时，触感真是舒服阿！<br /><br />　　妈咪这时候一边用小手握着我的大肉棒慢慢套弄着，一边娇羞的说：真没想到，你的那个好粗大……我一听真是高兴！我跟着对着妈咪说：亲爱的女友，你说我哪个好大阿？<br /><br />　　妈咪害羞的不说话，但却一直用手套弄我的大肉棒！<br /><br />　　我也不甘示弱的不停搓揉着妈咪的阴核，阴核早已经被淫水弄的湿湿滑滑的，同时用中指插进妈咪的小穴内，好紧好暖好湿了……我开始不停的用手指爱抚妈咪的小穴和阴核，同时再次追问她说：你说我那个好大呢？<br /><br />　　妈咪终于受不了我的攻势，娇羞的说着：……啊……恩…我说…你的肉棒很粗大……此刻我再也忍不住了，真的好想开始和妈咪做爱……之后我起身开始握着那挺翘的大肉棒，用大龟头在妈咪的小穴口摩擦，妈咪那湿透的骚穴流出大量的淫水，弄得我大龟头湿答答的，又湿又滑，随着我摩擦了一会之后，看着妈咪的阴唇已经张了开来，似乎已经在等待我的进入……自从那天下午看了母子乱伦小说之后，对妈咪的性幻想到今天终于可以真实的实现了……我开始握住大肉棒，大龟头贴在妈咪的小穴口，准备把大龟头插进妈咪的小穴内，随着淫水的滋润下，我挺腰慢慢向前，妈咪的小穴似乎满紧的，大龟头挤了一下，但没插进妈咪的小穴，之后我在用力挺腰，噗滋一下，终于让整着大龟头完全的插进了妈咪的小穴内。<br /><br />　　哦，真是舒服阿！我跟母亲的性器终于结合在一起了……好棒，舒服极了……此刻我和妈咪终于开始了第一次的近亲相奸，这种母子乱伦的感觉好刺激好舒服！<br /><br />　　哦，天阿！当我的大龟头插进妈咪的小穴时，看着妈咪的眉头皱了一下，我的大龟头感受到那好紧好暖的感觉，又湿又紧又舒服，大龟头真的被妈咪小穴含的好紧好爽！<br /><br />　　妈咪那小穴紧紧的含住我的大龟头，此刻看着我那粗大的龟头已经插进妈咪的小穴内，但粗大的肉棒棒身却还有很长一截没有进入，妈咪紧盯着看我那露在外面的那么长一大截的粗大肉棒，似乎心中想着不知等等是否承受的了。<br /><br />　　妈咪此刻也看着我们之间性器交合的地方，我们彼此都清楚的看见我那大龟头硬是把她的小穴撑了开来，粗大肉棒的棒身在妈咪的小穴口被紧紧含的陷了下去，大龟头正被妈咪的小穴含住，然后我那粗长的肉棒棒身还长长一大截连接在妈咪的小穴外面准备插入，这样男女性器结合的画面看了真的好淫乱！<br /><br />　　妈咪看的脸更红了，而且侧向一边慢慢的闭上美丽的双眼。<br /><br />　　我此刻已经插入妈咪的小穴内，且看着我那粗大的肉棒还有很长一段在外面，我开始扭腰一挺一挺的抽插，准备把大肉棒慢慢的插进妈咪的小穴！<br /><br />　　妈咪随着我慢慢开始抽插而甜美的娇吟着「……阿…恩…恩……嗯～　嗯～　喔～　嗯～……哦……」哦，妈咪的小穴紧紧含着我的大龟头好爽……天阿！跟妈咪真强实弹的做爱真是极为舒服……但不知是我的肉棒太粗还是妈咪的小穴太紧，我总觉得妈咪的小穴夹的我的大肉棒真的好舒服好紧，而且小穴内感觉湿透了。当我把粗大的肉棒插入到一半时，妈咪似乎眉头又再次皱了一下，因此我只好在大肉棒插入一半的情况下开始抽送，不敢完全的把大肉棒插进妈咪的小穴里，随着我抽插了几十下之后，妈咪开始娇喘的呻吟了起来“噢……噢……噢……唔……啊啊…啊啊……啊啊啊……哦哦哦……哦哦哦…哦哦…哦……嗯嗯嗯…嗯嗯…嗯…嗯嗯嗯”<br /><br />　　妈咪那种女人甜美的做爱娇喘声，让我真是兴奋到极点！<br /><br />　　就这样我和妈咪开始近亲相奸乱伦的打炮做爱起来了，乱伦的刺激加上做爱的快感，好舒服阿！随着我百来下的抽插之后，妈咪淫水已经泛滥整个骚穴，我感到妈咪的小穴内已经非常的湿滑，我更是一下比一下深的把大肉棒慢慢的越插越深，妈咪此刻好像处女一样的娇喘着，此刻我看着妈咪的小穴夹着我的大肉棒好紧，随着我大肉棒的抽插配上妈咪的做爱娇喘“殴……哦……嗯嗯……好舒服……啊阿……恩……嗯嗯”我那粗大肉棒棒身硬是把妈咪的骚穴撑了开来，妈咪随着我的抽插开始激烈的娇吟了起来，此时我已经不管三七二十一，我把大肉棒抽插的一下比一下的深入，还没把大肉棒完全插入妈咪的小穴内已经抽插了快两百来下了，我此刻越插越爽快，妈咪也随着我的抽插抛弃了矜持而淫荡的浪叫了起来，看着妈咪那做爱舒服的表情，看的我真的是过瘾极了！<br /><br />　　「哎呀……嗯……喔……都你……插的……舒服……极了……天啊……太美了……我……舒服……了……」此刻我和妈咪简直是像新婚夫妻一样，妈咪随着我干着她而丰满的双乳不停的晃动着，简直淫乱无比，果然跟那小说内容一样，让我真是爽快到极点！<br /><br />　　之前一直不敢的把我那大肉棒完全的插入，这时已经和妈咪做了快两百下了，看来时候到了！这时我扭腰一挺，我完全的把大肉棒插进妈咪的小穴内，我那阴茎的根部贴在妈咪的小穴口，我１７寸多的粗大肉棒终于完全的插进妈咪的骚穴内，妈咪淫叫了一声！我也感觉好像顶到妈咪的花心一样，可能此刻我的大龟头已经顶到妈咪的子宫口了，终于我完全的把大肉棒插进妈咪的小穴内。<br /><br />　　随着这样完全的深入抽插了几十下后，正当我开始要狂抽猛送时，妈咪忽然扭腰摆臀的娇喘说：亲爱的……好舒服……我不行了啦……我要…真的不行了……我要……出来了……阿……不行…… .此刻看妈咪已经满脸噗红，腰部忽然上挺了起来，高潮的感觉非常明显，我知道此刻妈咪已经高潮了！<br /><br />　　但这时我哪停的下来，好不容易终于完全的把大肉棒插入妈咪的小穴内做爱，在妈咪高潮的同时，我还是狠狠的狂抽猛送，大肉棒一起一落的每次都狠狠的到底的插进妈咪的小穴！肏穴的淫荡声“批批……趴趴……的回荡在四周……随着我不停的干着妈咪的小穴，此刻我感到跟妈咪做爱真的太爽了，但高潮中的妈咪又被我猛烈操穴的同时，妈咪似乎真的不行了，妈咪娇红着脸庞不断淫叫着：「……亲爱……舒服…不行了……被你弄得……高潮……了……啊……你那…太粗长…我真的不行了……」妈咪的腰部再度的挺了起来。<br /><br />　　此刻虽然我还没射精，但看妈咪如此高潮模样，我还是先停了下来好了！我ㄧ挺到底的把粗大肉棒完全的插进妈咪的小穴内，这时我感受到大龟头和肉棒在妈咪的小穴内被一紧一缩的夹着，好舒服。<br /><br />　　妈咪此时娇喘的很厉害，娇躯还不停的扭动着，看来妈咪真的是高潮了！<br /><br />　　我心想，妈咪也有一段时间没做爱了，可能比较容易高潮，而且妈咪一直说我的肉棒太粗长，可能还不能适应！所以我想，今天我们也算是第一次，还是慢慢来好了！<br /><br />　　这时我紧紧抱着妈咪，我那大肉棒还是依然的深深到底的插在妈咪的小穴内，但我感受到妈咪的骚穴一紧一放的含着我的大龟头大肉棒，我只好等着妈咪高潮稍微退了一下！<br /><br />　　我看了一下时间，一开始的亲吻后，洗澡加上爱抚下，这时候已经只剩半个小时了，但现在妈咪满脸娇红着，似乎高潮到受不了的情况下，我还是先和妈咪先抱着休息一下，妈咪这时不停的喘着气，好像很累的样子。隔一会后，妈咪突然吻着我害羞的说：你那个好粗长，真的是有点不太习惯，弄得我真是受不了，但是真的好舒服哦！<br /><br />　　果然经过这样和妈咪打炮做爱之后，妈咪也更加放的开了……听到妈咪这样说，我真的好高兴，我的大肉棒依然插在妈咪的小穴内，这时我轻轻的吻着妈咪，问妈咪说：那你和我第一次做爱感觉怎样？<br /><br />　　妈咪此刻小穴还插着我那粗大的肉棒，娇滴滴的对着我说：恩……觉得…真的…好棒，而且你的肉棒真的很粗长，第一次有这样的感觉……好快就达到高潮了……妈咪很快的娇羞的低着头，此刻看妈咪好像比较缓和之后，我问说：那我可以继续吗？<br /><br />　　妈咪点点头之后，我开始慢慢的把大肉棒做深度的抽插，这一次我慢慢的一下又一下的缓缓抽插妈咪的小穴，每次当大龟头快拔出来时，我又再度的把大肉棒完全的插进妈咪的小穴内，这一回合我和妈咪做爱都是深度的抽插，之前虽然妈咪可能不太能适应我那粗大的肉棒，但随着我第二回合慢慢的深度抽插之后，妈咪似乎已经比较习惯了，这次我就这样和妈咪紧紧抱着慢慢做爱边亲吻，然后用大肉棒慢慢的一下又一下的抽插妈咪的小穴，这一次我都慢慢抽插，但每次都顶到底，这种感觉好舒畅！<br /><br />　　过了十几分钟后，干着妈咪的小穴真的让我的大肉棒好爽，我也已经有点受不了了，我开始又加快速度狂抽猛送的把大肉棒干着妈咪的小穴，但这一次做爱我每一次都是深度的抽插，每一下都是把粗大肉棒完全的插入到底，直到我的阴茎根部紧紧贴住接触到妈咪的小穴口，因为刚才的深度抽插让妈咪的淫水早已经布满整个小穴口四周围！<br /><br />　　所以从现在开始，我狂肏着妈咪小穴时都会发出啪啪啪的肉体互相撞击的淫水声。「趴啪啪趴趴啪…啪趴……卜滋！卜滋！卜滋！卜滋！…啪啪啪啪啪啪……”恩……哦……亲爱的……阿……哦…好棒……恩……你弄得我……舒服……恩恩……恩……哦…插的好深……呼…哦……“这时房间内充满我和妈咪做爱的娇喘声和男女性器快速冲击接触的淫荡声……随着一下又一下的狠狠的干着妈咪的小穴后，每一下都让我的阴茎根部贴到妈咪的小穴口，然后和妈咪的肉体互相撞击，我越干真是越舒服，一会之后我抬起妈咪的粉腿架在我肩上，然后我开始快速的抽插妈咪的小穴，我的大肉棒在妈咪的小穴内抽送到真是爽到极点！妈咪随着我快速的抽插小穴下，两颗大奶子不断的快速晃动着，母亲此刻已经开始放开淫乱的淫叫起来了……”啊……啊……噢……好美……噢……趴啪…啪趴……卜滋！卜滋！…啊……啊……啊……啊……啊……舒服……啊……不行了……啊……“此刻我和母亲在床上紧紧的抱着一边做爱一边亲吻，这一次我把大肉棒深度的干着妈咪，已经连续四，五百下了，我只觉得大龟头已经被精液涨的满满的，同时感觉到妈咪的小穴又开始一紧一缩的夹着我的大龟头，我也开始舒服的叫了起来”哦哦……你的小穴……真的好紧好……舒服……我插的好……快活……好棒……“这时我和妈咪几乎已经达到做爱的最高端，两人一边疯狂的扭动着把性器尽情的结合在一起深度抽插，妈咪一边挺动着腰部配合着我抽插的动作，我们也同时看着那粗长的大肉棒这样一进一出的在干着小穴，一边尽情的吟叫着……我那粗大的肉棒就这样不停的干着妈咪的骚穴，真的好舒服好爽快。<br /><br />　　哦，天啊！跟妈咪打炮真的好爽，我不停的狂肏着妈咪的小穴……「……我的亲亲……你的小穴吸……吮得我好舒服……我的……龟头又麻……又痒……我要射了……我……」。<br /><br />　　妈咪也激动的娇吟着「……你顶的我…真的…又…不行了……啊……唔……我又要……出……来了……喔……」我一边猛插，一边狂吻妈咪，此时我和妈咪俩人在床上打炮做爱到已经同时达到高峰，我早已经满身大汗，这时看着妈咪也香汗淋漓的在床上被我肏得全身激烈晃动，两颗丰满的大奶子不停的剧烈晃动着……景象真是淫荡……男女之间真枪实弹的打炮做爱真的是太爽快了，不禁让我又一边干着妈咪一边用双手搓揉着妈咪的大奶子。<br /><br />　　妈咪刚才是尽情的配合着我抽插的动作，但这时妈咪似乎又爽到快不行了…没想到妈咪这时又再度高潮了，妈咪淫叫着：……好痛快……我又要……泄……泄……了……啊……」妈咪气喘吁吁，第二次的高潮让妈咪舒服的浪叫着。<br /><br />　　我感到我的大龟头已经涨的好大，又是被妈咪的小穴一紧一缩的含着，我开始感到阳具暴涨，整枝大肉棒干着妈咪的小穴而爽到快不行了，当我看到妈咪再次又不停的挺动着腰部，不断的扭动着，妈咪已经达到高潮了……但此刻又正是肉穴最过瘾的时刻，根本停不的下来，看着妈咪高潮的淫乱表情，再也受不了，我知道现在整支大肉棒内已经充满了大量精液，心中只想着要把我那囤积已久的精液全部射进妈咪的骚穴内，这时我也不禁有点乱了！<br /><br />　　此刻我开始扭腰大起大落的用大肉棒猛干着妈咪的骚穴，妈咪高潮的同时，又被我连续猛干了百来下，妈咪被我边抽插边淫叫着……唔……好大…太长了……好硬……嗯……插得好深哟……受不了…真的不行了……啊……啊……舒服…好粗…啊……真的不行了……啊……”妈咪已经在发出哀求但却又极度舒服的女人做爱娇吟声了……此刻我的大龟头已经在妈咪的骚穴内抽插爽到顶点，同时听到妈咪高潮到受不了的娇美呻吟和妈咪那对因为做爱而激烈晃动的丰满大奶子……我也爽到真的忍不住要射精了……我只感觉到大龟头涨到再也忍耐不住，同时被妈咪高潮的小穴一紧一缩的再度紧紧含着着，我感觉那粗大肉棒和大龟头感觉已经充满了精液，那种爽涨到又快憋不住的感觉让我真的太爽了……欧……真的……棒…欧……快要射精了！<br /><br />　　这时我用很快的速度连续干着妈咪的小穴二十几下之后，真的爽到再也忍耐不住了，腰脊一酸，阿！好舒服阿！不行了…我知道我要射精了，这时我把大肉棒一挺到底的插进妈咪的小穴……直到阴茎根部贴住妈咪的小穴口……大龟头刚顶在妈咪的花心深处之后，爽到开始爆精，随着大肉棒不断的跳动着，我感受到那囤积一个多月已久的一大股滚热的精液，在妈咪的小穴内从大龟头猛射而出，一射…二射…三射…我自己很清楚的感觉的到，我那涨大的大龟头顶在妈咪的小穴深处一股又一股的连续射出了七，八次大量的精液，此刻我赶紧再补抽送着几下，让我那囤积一个多月大量浓稠的精液，能全部完全的从大龟头连续的射进妈咪的骚穴内，随着我那大龟头顶在妈咪的花心深处尽情的爽快射精下，我这时感到无比的舒畅！我看妈咪的小穴可能快被我囤积已久的精液给灌满了……妈咪也感受到我那粗大的肉棒整支的插在骚穴内，随着我那大龟头顶到小穴底在一涨一涨的猛烈射精着，当妈咪的花心受到连续几下强烈阳精的冲击，全身一阵颤抖，娇叫了一声，整个骚穴内热热的满是我那大龟头狂射出的精液！<br /><br />　　当我那大龟头在妈咪的小穴内完全的爽射出大量的精液后，真的舒畅透顶…… .这一次我和妈咪几乎同时达到高潮，做爱完后，我们不停的喘着气，之后几分钟左右，我和妈咪就这样紧紧抱在一起，我的大肉棒依然是插在妈咪的小穴内，眼看着时间两个小时已经到了，电话铃声响起，惊醒了我和妈咪，我大肉棒依然的插在妈咪的小穴内接起电话，旅馆老板问我是否还要加时，但等等就要收假了，因此我回答不需要！<br /><br />　　这时达到两三次高潮后的妈咪似乎也比较清醒了！妈咪吻我一下后，脸羞红着对我说：没想到你真是厉害，弄得我好舒服……而且……而且……没想到…你射了好多出来……连我都很强烈的感觉到那种被射精冲击的感觉……妈咪这样娇的对着我说，我真的好喜欢 .但说实在的，今天这样和妈咪打炮做爱真的好爽，我知道今天真的在妈咪的小穴内射出很多精液，第一次母子乱伦相奸，那种淫乱刺激感，加上妈咪那如此姣好的身材，和做爱的娇吟声就已经让我兴奋万分了，尤其再加上这一次我囤积了一个多月的浓稠精液，因此大量精液就这样完全的射进妈咪的小穴内……真的舒畅极了！<br /><br />　　以前打手枪也从来没有射出这样多的精液，真的好爽……我和妈咪又抱着亲吻了好一下，但时间真的不够了！<br /><br />　　近亲相奸的母子乱伦让我们达到前所未有的高潮，之后因为时间不足，当我从妈咪的小穴内拔出大肉棒之后，妈咪在没有冲洗之下，马上就穿上那件紧小的性感粉红色蕾丝丁字内裤，然后穿上胸罩，洋装和短裙，我和妈咪就这样做完爱后，没有冲洗之下，穿好衣服走出旅馆！<br /><br />　　没想到这样的两个小时内，让我和妈咪达到男女之间的性爱高潮，虽然时间还是不够，但是基本上我和妈咪已经享受到极舒服的性爱体验了！<br /><br />　　我大概还有一小时的时间，因此我先和妈咪牵着手去坐车，妈咪从旅馆出来就一直娇红着脸！<br /><br />　　我带着妈咪先到附近的公园，趁着人少的机会下亲吻妈咪，果然和妈咪做完爱之后，一切都自然了，妈咪和我主动的亲吻着，我和妈咪简直就是一对情侣！<br /><br />　　过了好一会，妈咪忽然娇笑着捏着我说：都是你射了好多出来，我现在还是觉得那里面满满的都是你射出来的精液，因为穿着内裤的关系，都还在里面满满的……但……感觉好暖……真的…没想到你怎么会射那么多出来……我听妈咪这样说却觉得很高兴，我亲了一下妈咪说：那我这样的男友你喜不喜欢？<br /><br />　　妈咪再度娇红着脸说：真的不错啊！……我对着妈咪说：因为和你做爱真的好舒服，而且好爱你，所以才会射出那么多的精液……这时我忽然调皮的问着妈咪，你以前有被射过这样多的精液吗？<br /><br />　　妈咪很害羞的摇摇头，但一直对着我甜美的笑着……妈咪说：这是第一次这样感受到…被…射…那么多…的…精液……但感觉真的满好的……很过瘾…捏…听妈咪这样说，妈咪真的是让我好爱着她…还有妈咪你刚才做爱的时候一直说我的那个太粗大了，是不能习惯吗？<br /><br />　　妈咪此刻很害羞的说：恩……你的阴茎真的很粗长，今天第一次比较不能习惯，被你弄的真的不行了…我想…以后慢慢的应该会比较适应吧……妈咪这样一讲，就意味着还期待着下次再一起做爱，让我似乎又想再次和妈咪做爱，只可惜时间不够了！<br /><br />　　经过刚才在旅馆和妈咪的激烈的做爱，我那粗大肉棒狠狠的操了妈咪一个多小时的小穴，让妈咪高潮连连后，在加上我这一次这样问了之后，此后妈咪终于完全的成了我的女友！<br /><br />　　我这时忽然想到这样妈咪会不会怀孕，我问妈咪说：今天我没戴保险套，不知道这样会不会不好？<br /><br />　　妈咪说：其实这一两天我有吃避孕药，所以没关系……（妈咪马上又娇滴滴的！我ㄧ听妈咪这样说，真的高兴极了！我立刻追问说：你怎么会吃避孕药？<br /><br />　　妈咪这时娇滴滴的说：恩……这怎么说呢……恩…今天是你当兵放假的日子，我既然是你的女友，当然知道你一定会有所需要……虽然不确定，但想说……也许会发生…而且……我心想…最后难免会被射在里面，所以我想想还是先吃避孕药……的好……妈咪此刻的娇羞模样真的可爱极了！<br /><br />　　我心想还好今天有和妈咪做爱，不然还真是辜负妈咪的心意了，我吻着妈咪说：亲爱的女友，下次等我放假回去我们再好好的做爱好吗？妈咪点点头，再次的和我接吻！<br /><br />　　后来我就先送妈咪上车之后，回到了营区！<br /><br />　　今天这样和妈咪打炮做爱后，尤其囤积了一个多月的精液，最后还能在妈咪紧小的骚穴内尽情的射精，真的舒畅极了！这种射精的畅快感，跟打手枪简直差太多了，心中真的觉得有这样一位漂亮且身材又好的女友真的太棒了！<br /><br />　　这个星期从我和妈咪的通信内容看来，我们已经完全成为男女朋友了，在过一个礼拜半我就准备下部队了！<br /><br />　　隔天，班长通知说下部队前，大家可以放五天假期，我听了真的好棒！到了写信的时间，马上通知妈咪这个消息，妈咪也很高兴！<br /><br />　　这星期也收到姊姊的来信，她知道我要回家的消息后，她那天也打算回台北就这样又磨练了一个多星期后，我终于要回台北了！<br /><br />总字节数：<span style="color:#FF0000 ">230800</span><br /><br /><span style="color:#0000FF "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=【',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">【</span>完<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">】</span></span><br /><br />1.<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被烧香猫猫在2015-03-30 07:54重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3394815&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3394815&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共6条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3394815.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3394815.html</guid>
	<pubDate>2013-06-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【代替爸爸让妈妈开心】【原版+增补版1-16章】【完】作者 ..</title>
	<author>xk1855354678</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000ff ">第01章</span><br /><br />　　世上什么怪事都有，亲爸让儿子和亲妈发生<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱伦',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">乱伦</span>的肉体关系。而且这就是我的亲身经历。开始我好不理解，在爸爸的劝说下才知道了一切。这是爸爸和妈妈经过反复商量才定下的决心。之后我就和妈妈开始了如同夫妻的性<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">爱</span>生活，而且十分幸福美满。<br /><br />　　那天早晨，爸爸说他要去医院治病，陪着我一直到学校门口。在路上，爸爸主要反复交待这件事，让我去和妈妈同床，而且特别交待，一定要和妈妈发生两性关系。爸爸说得更实在，直接说明让我肏妈妈的屄。<br /><br />　　爸爸说：“阿强，这个家能不能维持，就全靠你了。自从爸爸发生车祸致残以后，爸爸没了鸡巴，你妈妈也忍得太苦了，她也是女人，你无论如何也要和她一起睡，像爸爸一样和她肏屄<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>，让她开心，以免她受不住离开我们。”<br /><br />　　我说：“不可能吧！妈妈可是最爱你的，即便你不能和她干那种事了，妈妈也不会抛弃我们的。”<br /><br />　　爸爸说：“你妈妈正在虎狼之年，这几天每天都让我抠摸她的屄，可是怎么给她抠摸也不能让她舒服，反而让她更难受。时间长了，她忍受不住这种折磨，还不离开咱们。”<br /><br />　　我终于明白了，爸爸遭车祸以后因为没法和妈妈肏屄，妈妈正在忍受着性的精神折磨。看来我必须满足妈妈的性饥渴，让妈妈得到快乐的性生活。<br /><br />　　当时我问爸爸，“妈还那么年轻，肯定还能生育，我和她干那事，她要是怀孕了怎么办？”<br /><br />　　爸爸说，“你妈妈自从生了你以后，就怀过一次孕还意外流产了，估计不会那么容易怀上，当然也可能是爸爸的生育能力后来不行了，你妈妈才没再怀上，如果你能让你妈妈怀孕，那可就最好不过了。在外面就说是爸爸的，你是我儿子，你和你妈生的孩子也是我的血脉，无论当儿子还是孙子都一样。你只管随便和你妈玩，以后你就是你妈的小情人，让她舒服，让她高兴，你和你妈肏屄做爱，生多少孩子也是爸爸的血脉，你们生的越多越好。”<br /><br />　　我知道爸爸很开通，什么事都不自私。尤其对我特别疼爱。没想到还让我代替他肏妈妈的屄。啊！想到要和自己的亲妈同床做爱，真的好兴奋。<br /><br />　　我早就在外面学会泡妞了，长时间不肏屄就闷得难受，现在有妈妈的屄让我肏，也省得到外面去花钱肏屄了。不知肏亲妈的屄是什么感受。妈妈的屄是什么样子呢？<br /><br />　　我想，哪个女人的屄也比不上自己亲妈的屄，因为那是生我的地方。我整个人都是从那里出来的，现在只是再把鸡巴还原给妈妈，也算是情理之中、天经地义吧？<br /><br />　　中午，我无法回家，只能在学校吃饭，好不容易熬到下午放学回家。我的鸡巴整整硬了一天，裤衩都该顶破了。我进门的时候，妈妈正在做饭。<br /><br />　　那天妈妈穿的衣服特别<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>，白色贴身T恤衫，浅黄色弹性迷你短裙，头上还插了一个花蝴蝶发卡。他有些羞涩又笑眯眯地看着我。她那高耸的双乳透过T恤衫特别迷人，她的短裙下面露着三角裤的线条，丰满挺翘的屁股特别显眼，前面能够看出鼓胀着的阴部。这时妈妈还故意撩起裙子，露出半透明的三角裤，能够明显看到她的屄毛和屄的那条缝。她身上的香水味特别浓。<br /><br />　　妈妈多年没有这样打扮了，她今天这样艳妆抹粉，肯定是给我看的。虽然我是她的儿子，可她也会像其他女人一样，想方设法讨男人欢心，这说明她做好了一切准备。<br /><br />　　“阿强，放学啦，妈妈一直在等你回来。今天妈妈的心情特别激动，一直盼着你回来，可妈妈的心里又没有底，担心你不同意，你爸和你说了吗？”<br /><br />　　妈妈有些面带羞涩地问我。<br /><br />　　我点点头。看到妈妈不知所措的样子，我有些等不及似的，马上扑到她的怀里，并揉搓她的乳房，摸他的屁股和大腿。妈妈很迎合我的抚摸，故意把大腿叉开，等着我去摸，看得出妈妈也迫不及待地等着那欢娱的时刻。<br /><br />　　“强儿，你会不会觉得妈是下流丕、太淫贱，会不会瞧不起妈，你是否真的愿意和妈有那种关系？说实在的，妈妈很喜欢你，确实很想让你和妈妈干那事，不过……”<br /><br />　　妈妈担心地提出了一大串疑问。<br /><br />　　“妈，你就别担心了，母子之间有关系，总比和外人强。你需要，爸爸又不能，而且又是爸爸让儿子和你做爱，你还有什么可担心的。虽然咱们是亲母子，可肏屄做爱谁和谁还不一样，在家里关起门来，谁能知道，总比偷人养汉强。再说，我也长大了，能在家里和妈妈玩儿，也省得我去找野女孩鬼混，我怎能不愿意呢。”<br /><br />　　我劝着妈妈，并用我的主动行为去打消她的顾虑。我隔着内裤轻轻揉搓着妈妈的屄。<br /><br />　　“强儿，你还真能理解妈妈。妈把身子交给你也就放心了。从今天开始，你不光是妈的儿子，做爱时还等于妈的小情人、小丈夫。不过，平时咱们还是母子关系，千万不要让外人知道咱母子俩的事。如果让外人知道了，咱娘俩就没脸见人啦！你和你爸能理解，外人可不理解。古往今来都把这种事看成是乱伦。”<br /><br />　　“啥叫乱伦？母子同床作爱的肯定很多，只是都被这种古往今来的歪理限制着，谁也不敢公开罢了！其实，男女同床作爱谁跟谁都一样，只要真心相爱玩儿的舒服就行了。亲妈和亲儿子更能互相疼爱。”<br /><br />　　“说是这么说，可唾沫星子也能淹死人，咱娘俩的事千万不能让外人知道。<br /><br />　　那样的话，妈妈可就没法活下去了。”“咱在家里玩儿，谁能知道。你就不用担心了，我一定让妈妈更快活。我的大鸡巴保准让妈妈满意哦！”<br /><br />　　“那你就去把大门插上吧！从今天开始妈妈就是你的了，只要你不嫌弃妈妈，这一辈子妈妈的身子就都是你的了。”<br /><br />　　“妈妈，我刚才回来的时候就把门锁了。咱们干什么外面也不可能知道，你就放心吧！现在我就让妈妈好好的快活一次。”<br /><br />　　妈妈这才闭着眼睛不言语了。她任由我随便抱她摸她。我从妈妈的大腿摸到迷你裙里面，并把手伸进内裤开始抠她的屄。一会儿她的内裤就湿透了，她的屄里流出了许多淫水儿。她的呼吸明显急促。我心想，妈妈的屄确实很浪。<br /><br />　　开始，妈妈静静的等着我摸她抠她。突然，他紧紧地抱住了我，拼命地和我接吻。她把她的舌尖伸进我的嘴里，又把我的舌尖嘬进她的嘴里，舌尖对舌尖的舔着。<br /><br />　　“妈，你就把衣服脱了吧。今天咱娘俩谁也不用害羞，像你和爸爸玩儿一样，都光着身子，啥也不讲究，啥话<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=刺激',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">刺激</span>就说啥。”<br /><br />　　“嗯，妈妈做爱时还真的爱说浪话，只要不让外人听到。说什么浪话儿，妈都愿意。”<br /><br />　　“妈，我也爱听女人说淫荡话，你先说两句我听听。也好让我肏着有劲！”<br /><br />　　“你真坏，专门羞妈妈。说就说，妈的屄是浪屄，妈的浪屄让阿强肏，妈和儿子肏屄，让儿子的大鸡巴肏妈妈的大骚屄，行了吧！妈和你这么说着屄里面就痒痒了，一会儿你可得把妈妈的屄肏舒服。”<br /><br />　　妈妈边说边脱了上衣和乳罩。<br /><br />　　“今天，妈让你好好看看妈身上的一切，一会儿再看妈的下身。你肯定想看妈的乳房和屄，妈把一切都给你。”<br /><br />　　妈妈一边脱衣服一边说。<br /><br />　　妈妈的乳房确实好看。双乳很肥大且坚挺，又鼓又圆，就像两座小山包。她的奶头已经硬了起来，显然是性欲的作用。她的乳房和身上一样雪白，乳晕呈浅红色。<br /><br />　　我用双手揉搓着妈妈的大乳房，嘴里嘬着妈妈的奶头，一边嘬一边舔，从乳房到脖子、肚子、后背，妈妈已经脱光的地方，我都吸允着。我真想马上吸允妈妈的屄。<br /><br />　　妈妈说：“看来，阿强玩女人还真有一套本领，妈妈让你吸的都有点忍不住了，尤其是妈妈的屄里面已经痒痒的难受了。”<br /><br />　　我说：“妈，儿子的本事还在后头呢！今天都得给妈用上。我早就学会在外面泡妞了，现在有妈妈让我肏，以后就不用到外面去泡妞了。”<br /><br />　　“那就好，妈要好好享受一下。你爸让你和妈做爱，就是因为你爸知道你能把妈弄舒服。妈妈的屄里面总是痒痒的，就等着你肏呢！”<br /><br />　　妈妈说着又脱了裙子和三角裤。<br /><br />　　妈妈已经赤身裸体地站在了我的面前。我简直惊呆了。妈妈的身体这么好看，简直就是仙女下凡。各部位都那么匀称，哪个地方都很吸引人。长这么大了刚刚发现妈妈的身体这么美丽，难怪爸爸宁可让我们母子乱伦，也舍不得让妈妈偷别人。<br /><br />　　“强儿，妈好看吗？妈妈年轻的时候，人们都说我是一流的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>。现在年龄大了，肯定不如从前了。不过妈妈的身材和下面的浪屄，没有多大变化，只是脸上多了些皱纹。”<br /><br />　　妈妈已经脱的一丝不挂了。<br /><br />　　“妈，你在儿子的眼里，总是最漂亮的。妈妈哪里都好看，尤其是妈妈的小屄最好看了，比我肏过的那些野妞都好看，她们的骚屄可比妈妈的差远了。”<br /><br />　　“那你就好好看看妈妈的屄，你爸说，妈的屄他看着就过瘾，可惜他在车祸中把鸡巴撞没了。没法肏我的屄了。”<br /><br />　　妈妈说着就把双腿彻底敞开了，我跪在下面，仔细欣赏着妈妈的小浪屄。<br /><br />　　妈妈的屄毛很少，就象特别重的汗毛，颜色浅黑，倒三角形。妈妈的屄是真正的蟠桃屄，两片肥厚丰满的大阴唇，夹着一条细细的小缝，在小腹下面明显凸起，就像一个圆润的大桃面。我用手指拨开两片大阴唇，上面的阴蒂露出来，不大不小只有一个小豆豆，尿道口也不大，不细看就看不清，下面的小阴唇显得特别鲜嫩，浅红色，扒开以后露出紧挨屁眼的阴道口，加上小阴唇就像张开的小嘴，也像一朵小红花，里面渗出的淫液把她滋润得特别鲜嫩、光滑、亮泽。整个屄哪部分都很好看，确实是看着就过瘾。<br /><br />　　“我的儿，别光顾看了，妈的屄里痒的难受，都有些忍不住啦。”<br /><br />　　这时，我又把手指抠进了妈的屄洞里。妈妈的屄真紧，生过孩子的阴道还这么又窄又紧。我只插进一个中指就感到被夹的很紧，抠摸了一会儿才觉得松快了一些，我又把食指勉强插了进去。妈妈被我抠的从屄里流出来更多的淫水儿。<br /><br />　　“啊……好痒……你知道吗？……肏屄就是用鸡巴插这个洞……这也是生你的地方……你就是从妈妈的这个……屄洞里出来的……现在妈妈又需要……让你的鸡巴……肏这个屄洞……你高兴吗？”<br /><br />　　“高兴。肏妈妈的屄，而且妈妈的屄又这么好看，更愿意肏啦！不过，我现在还是先吃一吃妈的屄，尝尝妈的屄水是什么滋味，好好给妈用舌头舔一舔。”<br /><br />　　“吃吧，只要让妈的屄舒服，你怎么玩、怎么肏都行。反正你生出来的时候就让妈妈舒服过一次，等于那时候你就把妈妈给肏了，不过那是你用整个身子肏的，现在妈妈可要享受你的大鸡巴了。”<br /><br />　　我用双手扒着两片大阴唇，先用嘴嘬妈妈的屄，吃她屄里的浪水，妈妈屄里的浪水很好吃，有点酸甜味道。然后我又用舌头舔妈妈的屄，舔阴蒂、舔小阴唇，最后把舌头伸进阴道在里面旋转，把妈妈舔得直哼哼，还小声地浪叫。<br /><br />　　“我的儿……你真会吃……吃的妈妈……好舒服……嗯……肏……啊……再深点……到里面去吃……妈妈的屄里面……好痒……”<br /><br />　　妈妈已经兴奋到了极点，他的大阴唇不用扒就自动张开着，我腾出双手去摸妈妈的屁股。妈妈的屁股也是那么光滑诱人。我的手指还抠她的屁眼。嘴里还依然用舌头肏着妈妈的屄。<br /><br />　　“啊……真舒服……好久没这么……舒……舒服了……乖儿子……你真能干……一会儿……再用你的大鸡巴……肏妈妈的屄……肯定会更舒服……”<br /><br />　　妈妈不停地小声呻吟和浪叫着。我也有些忍不住了，大鸡巴早就硬的不本分了。我想肏妈妈这么好的屄肯定舒服。于是，我停止了舌奸，把妈妈抱上了床，分开妈妈的双腿，把大鸡巴的龟头顶在了妈妈的屄洞口。先用龟头摩擦她的阴蒂和阴唇，然后，当我往屄里面肏时却感到很费劲，就像刚开包的处女，好不容易才把大鸡巴肏进了妈妈的浪屄里。<br /><br />　　“哎呀！好痛……儿子，你慢点……”<br /><br />　　看来，我的大鸡巴真的把妈的屄肏痛了。<br /><br />　　“妈，你的屄好紧，我好不容易才肏进去了，你要是痛，我就拔出来。”<br /><br />　　我问妈妈。<br /><br />　　“不用拔出来，妈的屄本来就紧，这五年多又没人肏，你爸爸只是在妈妈太难受时才用手指给妈抠一抠，所以肯定更紧了。不要急，你先慢点肏，把鸡巴在妈的屄里面插着，过一会儿就会松快些。千万别太猛用劲，妈妈会痛的受不住的。一会儿你再用力肏，妈妈肯定会更舒服。”<br /><br />　　我按照妈妈说的，开始很慢地在她的屄里抽插着鸡巴。边肏边问妈妈：“这样行吗？”<br /><br />　　“可以，就先这样肏一会儿。强儿肏屄还真会温柔，妈妈太高兴了。男人肏女人就得温柔些，不然的话就是强 奸了，妈妈可不要你强 奸，妈妈是自愿让你肏的。”<br /><br />　　“妈，怎么女人的屄有的这么紧，还有的特别松呢？我肏过的几个小妞，她们的屄都特别松。”<br /><br />　　“那是她们天天让人肏，再紧的屄也得肏松了。也有的女人天生的就是大屄，那个屄窟窿可以伸进拳头去。妈的屄生来就紧，屄紧点男人肏着才舒服。”<br /><br />　　“妈，你和爸爸是怎么想到让我和你肏屄做爱的？”<br /><br />　　由于肏的慢，我想起来问妈妈这件事。<br /><br />　　妈妈告诉我，她这几天特别想做爱，屄里总是痒得难受，连续几天夜里不让爸爸睡觉给她抠摸也不管用，爸爸担心她到外面去偷人养汉，有了情人以后毁了这个家，才想出了这个主意。<br /><br />　　“爸爸真能琢磨，让儿子给你做情人，替他肏你的屄，真是个两全其美的办法。”<br /><br />　　我说。<br /><br />　　“那有什么办法，妈妈的屄痒的难受，又不愿意到外面去找野汉子，所以就同意了你爸爸的这个安排。因为妈妈也确实喜欢强儿，能够让儿子肏我的屄，也是妈早就想过的事。儿子，妈的屄不痛了，你就使劲肏吧！”<br /><br />　　妈轻轻拍了一下我的屁股说。<br /><br />　　妈妈的屄里确实松快了许多。其实，我早就着急了，马上加快了抽插的速度，我的鸡巴头总是能顶到妈妈的子宫口。<br /><br />　　“啊……好舒服……强儿的鸡巴……真大……妈妈的屄……都快让你撑破了……宝贝儿……用力肏……妈的屄好久……没人肏了……你爸爸……让你肏妈妈的屄……真是个好主意……孩子……使劲肏……把妈妈的屄肏翻了……”<br /><br />　　妈妈被我肏的浪劲又上来了。<br /><br />　　“妈……你的屄真紧……好舒服……我还从来没有肏过妈妈这样的美屄……今天儿子可是享受到了……我越肏就觉得越舒服……”“强儿……你肏着舒服……就好……妈的屄紧……才好肏……妈用小紧屄……使劲夹你的大鸡巴……”“夹吧……妈的屄真好……早让我肏……就不用去花钱……泡妞了……”<br /><br />　　“这种事……妈怎能……和儿子说得出口……现在……你爸爸让你……肏妈的屄……妈原来……还怕你……不愿意呢……没想到……你这么高兴……你喜欢……肏妈妈的屄……啥时候妈都给……妈的屄以后只能让儿子肏了……再用力……妈的屄正在浪头上……使劲肏……”“妈……你的屄这么好用……我以后……就只肏妈妈的屄了……天底下最好的屄……就是妈妈的屄了……以后我就天天肏妈妈的屄……”<br /><br />　　“好孩子……你就肏吧……妈妈的屄……以后就全给强儿了……这辈子……妈妈的屄……都属于儿子了……使劲肏吧……真舒服……让儿子肏亲妈的屄……母子俩肏屄……真刺激……妈不行了……受不了了……泄了……”妈妈浑身颤抖起来，阴道里一阵紧一阵的收缩，小屄把鸡巴夹的更紧了，妈妈完全达到了<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">高潮</span>。我也加快了抽插，浑身象过电一样，终于把精液射进了妈的屄里和子宫里。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第02章</span><br /><br />　　射完精液以后，我趴在了妈妈的身上，双手揉搓着妈妈的乳房，鸡巴仍然留在妈妈的屄里没有拔出来。<br /><br />　　我还不想睡觉，继续和妈妈调情。我抚摸着妈妈的乳房问她：“妈，儿子肏的你舒服吗？”<br /><br />　　“舒服。第一次这么舒服，你爸原来也没有肏过这么舒服。真没想到强儿这么会肏屄。”<br /><br />　　“以后，只要妈妈想过瘾，儿子就陪着，每次都把妈妈的屄肏舒服。”<br /><br />　　“那就好，妈妈的屄省得闲着没人肏。 你有妈妈的屄肏，就别到外面去泡妞了。妈的屄比她们的屄也不差，以后就是儿子专用了。”<br /><br />　　“妈，你的屄比那些小妞的屄强得多，既好看又好肏。 以后我只肏妈妈的屄了。”<br /><br />　　“以后你不光是妈的亲儿子，也是妈的小丈夫，妈的屄，妈的一切都是儿子的。你和妈妈肏屄时，妈妈就是你的情姐姐，就是你的大媳妇，咱娘俩就是一对情人。不知道你能不能把妈妈肏的怀孕，自从生了你以后，你爸爸没遭车祸以前经常发生阳痿，妈妈就没有再生过孩子。你要是能把妈妈肏怀孕了，那可就最好了，妈的屄一定能给你生出许多孩子。”<br /><br />　　“爸爸也说让我把你肏的怀孕，多生几个孩子。他还说生多少都算他的，他喜欢咱们多生几个孩子，那我肏你生的孩子管我叫啥？”<br /><br />　　“按你爸爸说的，还是叫你哥哥，省得外人笑话。实际上你既是哥哥又是爸爸，我可就只能当妈妈了，因为你肏了我就等于我是你的媳妇了，被你肏出来的孩子也只能管我叫妈妈了。将来妈再给你娶个媳妇，那时候你媳妇生了孩子，你就可以当爸爸了。”<br /><br />　　我说：“妈，有你给我当媳妇，我就不再娶媳妇了，我一辈子就要妈妈你一个人了。”<br /><br />　　妈妈说：“那怎么行！虽然妈知道你是真心的只喜欢妈妈一个人，但是为了掩人耳目也得给你娶个媳妇，那时候妈还偷着和你保持这种关系，如果你媳妇开通不反对咱们娘俩的事，妈还是你的不公开的媳妇。”<br /><br />　　我高兴的说：“那样的话，我可就有一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">老</span>一少两个媳妇了。”<br /><br />　　妈妈说：“那时候你可别娶了媳妇忘了娘啊！妈妈这一辈子可都是你的了。<br /><br />　　你要是把妈给甩了，可就对不起妈了。”“哪能呢！我就是把媳妇甩了，也得要妈呀！在我的心目中妈妈总是第一位的，我保证让妈妈幸福快乐一辈子。”<br /><br />　　“那就好，我相信强儿对妈妈是实心实意的，不然的话，妈妈还不会把身子交给你呢！”<br /><br />　　“妈，你说男的女的为啥都喜欢肏屄？”<br /><br />　　“这是生理需要，就像吃饭一样，不吃受不了。肏屄确实舒服。尤其是女人的屄，有时不让男人肏真的受不了。你爸的鸡巴没了以后，妈的屄闲着没人肏，你不知道妈的屄里有多难受。女人的屄生来就是让男人肏的。”<br /><br />　　“妈，你的屄真浪，敢让儿子肏，还让谁肏过？”<br /><br />　　我故意逗妈妈说。<br /><br />　　“强儿真坏，得便宜卖乖，妈要是让外人肏过，就不让你肏了。妈的屄再浪，也得对得起你和你爸爸。这几年妈的屄一直闲着没人肏，妈妈那么难受也没起过歪心，我要是想让别人肏，早就离开这个家了。你再这么说，妈也不让你肏了。”<br /><br />　　妈妈有些不高兴了。因为我知道妈妈的屄虽然这么浪，但她确实没有偷过别人。<br /><br />　　“好妈妈，我是开玩笑，你千万别生气。你的屄不让我肏，我以后就没法活了。”<br /><br />　　我向妈妈求饶地说。<br /><br />　　妈妈“扑哧”一笑：“乖儿子，妈才不生你的气呢，妈的屄还得让宝贝儿子的大鸡巴肏呢！过去妈的屄只属于你爸爸，现在除了儿子的大鸡巴，妈的屄谁也不让肏。 ”我和妈妈互相用下流话调情，很快又勾起了淫欲。妈妈问道：“儿子，你困不困”我说：“还不困，还想肏妈妈的小浪屄？”<br /><br />　　“妈妈的浪屄更想让你肏，你的鸡巴还插在妈妈的屄里面，你想肏就肏吧。<br /><br />　　妈妈可是正在浪头上呢！”这时我才感到我的鸡巴在妈妈的屄里早就硬了起来。我又开始在妈妈的屄里进行猛烈的抽插，这一次妈妈的屄里面不像原来那么紧了。<br /><br />　　“嗯……啊……真好……儿子的鸡巴……还这么硬……还这么有劲……肏的妈心里都痒痒……别着急……我的小亲亲、小丈夫……多肏会儿……让妈的屄好好过过瘾……”<br /><br />　　妈妈的浪劲也很快激荡了起来。<br /><br />　　我猛肏了一阵，又趴在妈妈的身上吸允她的乳房。<br /><br />　　妈妈以为我累了，抚摸着我的屁股说：“你这么连着使劲肏……千万别累坏了……不然……你先拔出来歇一歇……让妈也尝尝你的大鸡巴……你再吃吃妈的浪屄……”妈妈让我躺在下面，她骑在上面，把她的屄对着我的嘴让我吃，而她含着我的鸡巴又是吸允又是舔，就象在她的屄里抽插一样。我也是一会儿嘬一会儿舔她的屄，舌头在她的屄里舔累了，就用手指抠。我们母子相互<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">口交</span>了一会儿，妈妈又掉过头来和我热烈的亲吻，同时她把我的鸡巴插进了她的屄里，采用女上位的方法肏屄。我知道，这是妈妈心疼我，怕我太累而增加了她自己抽插的强度。她一边和我亲吻，一边扭动屁股使鸡巴在她的屄里不停抽动。一会儿她又坐在鸡巴上面猛烈的抽插一阵子，我就用双手揉搓她的乳房。<br /><br />　　“强儿……妈妈这样用屄肏你的鸡巴……好不好……妈妈太舒服了……你的鸡巴……都快从妈的屄里捅到嗓子眼了……呼哧……”<br /><br />　　妈妈累的都喘粗气了。<br /><br />　　“妈，你真不愧是肏屄的老手，确实有经验。不过，妈妈你太累了，还是让儿子肏会儿吧。”<br /><br />　　我也没让妈妈起来，抱住她让鸡巴还肏在屄里，只是翻滚一下就又成为我在上面肏妈妈了。<br /><br />　　我在下面歇息了这么长时间，肏屄的劲头更足了。我在妈妈的屄里猛烈地抽插着。妈妈舒服的又开始了轻声的浪叫。<br /><br />　　“啊……好舒服……妈妈的屄没白长……让儿子肏的这么舒服……妈妈太幸福了……妈真没白养儿子……给儿子生了个这么……大的鸡巴……妈妈自己还用上了……儿子的大鸡巴……使劲肏……给妈妈肏的怀孕……再生一个象强儿一样的大鸡巴……又是我的孙子……又是我的儿子……多好哇……”<br /><br />　　我也来了劲头，“妈妈……我一定……给你肏的怀孕……生我的儿子……也让他长大鸡巴……”<br /><br />　　“肯定会的……妈的屄这么浪……妈的屄里……能给你生许多孩子……使劲肏吧……妈妈太舒服了……”<br /><br />　　这一次我肏了大概有半个多小时，妈妈出现了两次高潮，泄了两回。在妈妈出现第二次高潮时，我才把精液射进了妈妈的屄里。妈妈说我肏屄的劲头真大，肯定能把她肏的怀孕。然后，我在妈妈的屄里插着鸡巴，母子俩互相搂抱着睡着了。<br /><br />　　到了后半夜，妈妈先醒了，她看我还睡的很香甜，想轻轻的把我放开，没想到把我的鸡巴从她的屄里一拔出来，我就醒了。<br /><br />　　“妈妈，还肏屄吗？”<br /><br />　　可是妈妈让我多睡一会儿再肏。 我非要坚持马上就肏，妈妈没办法只好依了我。<br /><br />　　妈妈说：“强儿，一夜之间，你射精太多会伤身体，这一次不能再射了，咱母子多玩一会儿。”<br /><br />　　“那我多舔、多抠会儿妈的屄，好吗？”<br /><br />　　妈妈点了点头。<br /><br />　　然后，妈妈躺在床上，张开大腿，等着我玩弄她的屄。<br /><br />　　这一回，我仔细地欣赏着妈妈的屄，越看越好看。可能是睡前她被我肏的达到三次性高潮，加上我的大鸡巴撑的缘故，她的大小阴唇还有些翻着。她的屄洞里还有白色液体流出，可能是我和她的精液。因为我肏她时射进她屄里的精液太多了，除了射进子宫的外，留在阴道里的精液大部分被我的鸡巴堵着没有流出来，现在开始往外流了。我看着她的屄洞那么小，真不知把我怎么生出来的。<br /><br />　　“妈妈，你的屄洞这么小，我是怎么生出来的？”<br /><br />　　“下次妈妈生你肏出的孩子，让你看个够，你就知道那时侯的屄洞有多大了。现在妈妈的屄越紧，你肏着才越舒服。”<br /><br />　　我又开始吸允妈妈的屄。而且把她的和我的精液都吃了下去。过一会儿我又用手抠她的屄。开始用一个中指，后来又加进去食指，最后把无名指也加上了。<br /><br />　　把妈妈抠得直浪叫。<br /><br />　　“我的儿……你把妈抠痛了……你非把妈……折腾死不可……妈怕你伤身体……现在妈让你抠的……又受不了了……一会儿还得……让你肏妈的屄……快……快把大鸡巴肏进来吧……”我听了正求之不得呢。我的大鸡巴早就不安分了。<br /><br />　　这一次，我让妈妈屁股朝外跪在床边，我站着从后面把大鸡巴肏进了她的浪屄里，双手摸着她的屁股，在她的屄里不停地抽插着鸡巴。<br /><br />　　“哎呦……我的儿……我的小丈夫……我的心肝……妈妈都快让你肏死了……妈妈的屄……让你肏翻了……嗯……啊……真舒服……妈妈快要上天了……啊……用力肏……肏妈妈的屄……”妈妈又被肏的轻声呻吟和叫床了。<br /><br />　　我喜欢把妈妈肏的叫床，那样才够刺激。<br /><br />　　妈妈的全身又开始颤抖起来，她的屄里也开始收缩，把我的鸡巴裹的紧紧的。<br /><br />　　我知道妈妈又达到了高潮。于是，我越加猛烈地在她的屄里快速抽插着鸡巴。<br /><br />　　很快，我的全身也麻酥酥的有了快感。使劲肏了几下就把精液射进了妈妈的屄里和子宫里。<br /><br />　　“儿子，你太能干了，几个小时之内，你已经给妈妈的屄里射了三次精液，都让妈妈的屄还有子宫吃饱了。”<br /><br />　　“妈妈，只要你不累，到天亮，我起码还能给你的屄里射两三次精液。我这么年轻，射多少次都没事。”<br /><br />　　“妈只怕伤你的身体，今天是头一夜，你愿意肏妈妈多少次就随你的便吧，妈妈的屄也是浪劲十足，你怎么肏都没事。妈的屄永远给你了。以后你可以天天肏妈妈的屄。咱们还是再睡一会儿，醒了再肏吧。”<br /><br />　　我还是没有把鸡巴从妈妈的屄里拔出来，搂着妈妈揉搓着她的乳房就睡了。<br /><br />　　天亮之前，我又把妈妈的屄肏了两次，妈妈的屄总是那么浪劲十足，我也是越战越勇，每次都把妈妈的屄肏的天翻地覆，使妈妈得到最大的快乐和满足。尤其是最后一次，我把妈妈的屄肏了有一小时左右，妈妈的浪屄达到两次高潮，我才把精液射进了她的屄里。如果我不是贪睡醒不了，这一夜起码也能肏七八次。<br /><br />　　我恨不得把妈妈的屄永远套在我的鸡巴上，随时随地都可以肏。早晨，妈妈说：“阿强，你肏了一整夜的屄，妈妈的屄都让你肏翻了，现在妈妈的屄里还湿乎乎的，一直流着你的精液。妈妈得给你做点好饭补一补，然后妈再让你肏屄。”<br /><br />　　我这才想起，昨天的晚饭，妈妈和我都没有吃，就只顾调情肏屄了。<br /><br />　　妈妈想穿衣服去做饭，我没让妈妈穿。“妈，这个院子就咱们母子，大门锁着没人能看到，还是光着身子好，儿子可以好好欣赏妈妈美丽的身体。”<br /><br />　　妈妈听了我的话，就赤裸着身子开始做饭。我跟在妈妈的身后，只要妈妈腾出空，我就摸妈妈的乳房，抠妈妈的屄。她弯下腰时，我还把鸡巴从后面肏进她的屄里抽插几下。妈妈说，没想到强儿的性欲这么强，肏起屄来没完没了。她原来还担心我年龄小满足不了她浪屄的需要。<br /><br />　　妈妈给我做的是人参大补汤，她自己却吃米饭。我硬是让妈妈也喝了一些人参汤。现在我和妈妈不仅是互相疼爱的母子，而且也是应该互相照顾互相体贴的情人。用过早饭以后，因为当天是星期六不用去上学，我们母子俩就又回到床上开始做爱肏屄。<br /><br />　　为了肏妈妈的屄，我充分利用这两天的休息时间，让妈妈好好享受我的大鸡巴，我也好好体会和亲妈肏屄的感受。所以，白天的时间也不能浪费，而且还能更清晰地欣赏妈妈身上的一切。<br /><br />　　妈妈是快四十岁的中年妇女，虽然身材美丽，屄也好看，却因为爸爸没了鸡巴，已经守了五年多的活寡，把美丽的浪屄荒废了这么长时间。正在妈妈有些熬不住的时候，爸爸提出了让我和妈妈肏屄做爱的主意，这才又焕发了她的淫荡劲头。妈妈就像在新婚蜜月一样，性欲自然很强，我又年少体壮，还长着特别好用的大鸡巴，让我肏妈妈的屄确实是天造地合。<br /><br />　　在这两天时间里，我和妈妈的身上都一直丝毫不挂，赤身裸体，不论白天黑夜，除了睡觉、做饭、吃饭，其它时间都用在了做爱肏屄上。两个白天和三个夜里的时间，我在妈妈的屄里射精就有二十多次，我的鸡巴几乎一直肏在妈妈的浪屄里，包括睡觉也不拔出来。想肏就肏，十分开心。妈妈也得到了最大的欢乐和满足。她说爸爸的鸡巴没法肏屄了，她的屄以后就属于我一个人。我永远是她的亲儿子、小丈夫。她要给我生许多的孩子。我也恨不得钻进妈妈的屄里，永远占有着妈妈的屄。<br /><br />　　最让我感到刺激的是我肏妈妈的屄时，她舒服的总要轻声的叫床，而且说的话特别令我兴奋。尤其是那些特别诱人欲望的淫荡话，“我的小心肝宝贝儿”“我的小丈夫”“我的大鸡巴儿子”“使劲肏哇”“把妈的屄肏翻”“妈的屄里好痒”“妈的屄里好像有小虫子爬”“妈的屄浪到顶啦”“大鸡巴都把妈的屄捅漏啦”……我感到妈妈是采用叫床的方式发泄她的淫欲，如果不是怕被别人听到，妈妈肯定会大声地叫床。妈妈越是叫床，我肏屄的劲头就越大。<br /><br />　　我上学以后，虽然白天暂时离开妈妈，但每天晚上都和妈妈睡在一起，入睡前和妈妈肏屄做爱一两次，早晨起床前如果来得及就再肏一次。妈妈担心我沉溺于和她肏屄而影响学习，总想让我一个星期只许肏她一次，可我不肏妈妈的屄就受不了，妈妈也只好天天让我肏。 我为了让妈妈放心，在学校比过去还更加努力学习，并没有因为和妈妈肏屄做爱而影响成绩，反而成了动力，各门功课都有明显长进。<br /><br />　　后来爸爸回来了。他想自己单独住另外的房间，我和妈妈都不同意，还是让他与我和妈妈同睡一张床。和妈妈做爱时，总是先让爸爸抠摸妈妈的屄，使他从中也得到一些快慰和满足。然后我再和妈妈肏屄做爱，让妈妈达到高潮。而且多数时间，我们都是三个人一起玩。我和妈妈打情骂俏，肏屄做爱，从不背着爸爸。<br /><br />　　我们肏屄做爱时，爸爸做他力所能及的事，爸爸也很高兴。<br /><br />　　爸爸说他的这个主意算是想对了，省得肥水流到外人田。爸爸还说，“儿子，你算便宜了，爸爸的鸡巴没了，你倒能和你妈干这种事，爸爸只能在旁边看着，心里还真不是滋味。不过，你妈和你高兴，我也就放心了。”<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第03章</span><br /><br />　　一个月过去以后，妈妈没有来月经，她真的怀上了我的孩子。妈妈怀孕以后我们娘俩的肏屄做爱并没有停止，不过在肏屄时总是尽量减少压迫妈妈的小腹，抽插鸡巴时尽量减少过于鲁莽的动作。妈妈天生的一副美屄，她不愿让它闲着。<br /><br />　　她说，就是到了快生的那一天，连续做爱肏屄也不会影响怀着的孩子。因为我出生的那天，爸爸还肏了妈妈的屄。所以，在妈妈怀孕以后，也就没有让我停止肏她的屄。妈妈说怀着孕肏屄，可以给孩子点精液吃，孩子会长的更健壮。这话不见得有道理，可妈妈相信。而且在她怀孕以后，我那么使劲肏她的屄，一直到生出来也确实没发生什么事。<br /><br />　　爸爸还专门安排我和妈妈到澳门住了一个星期。在大酒店里，我和妈妈一次也没出门，把时间都用在了肏屄做爱上。肏屄的各种花样、各种位置，我和妈妈都用过，妈妈吃我的精液，我吃妈妈的屄水，玩的真开心。<br /><br />　　妈妈的肚子大起来以后，我每次肏屄之前都把耳朵贴在妈妈的肚皮上听孩子在子宫里面有什么动静，有时我还拨开妈妈的大小阴唇从阴道往里面看，总想看看孩子在她肚子里是什么样子。有一次妈妈开玩笑地对我说：“强儿，你这么想看到孩子，干脆钻进去算了，让妈妈把你回回炉，等生孩子的时候你再和孩子一起出来。”<br /><br />　　我说：“好哇！我还真想回老家去看看呢！这些日子虽然我的鸡巴回了老家，可我却看不到老家的样子，要是妈妈的屄能变大些，我就钻进去看看。”<br /><br />　　说着我就把头贴在妈妈的屄上磨蹭起来。<br /><br />　　妈妈被我弄的屄里面都流出了淫液，她说：“好儿子，快别逗妈妈了，你那头发把妈妈的屄刺痒得更厉害，还是让你的大鸡巴回去吧！妈妈都已经痒的难受了。”<br /><br />　　随后我便躺在妈妈的身边从侧面把大鸡巴肏进她的屄里抽插起来。妈妈怀孕以后我们大部分时间都采用侧插位或后插位肏屄，以免压迫她的肚子。妈妈说只要不用力压迫她的肚子就不会影响到胎儿。<br /><br />　　我一边在妈妈的屄里抽插着鸡巴一边抚弄她的两个大乳房。自从她的肚子大起来以后，她的两个乳房也越来越丰满和坚挺了，而且还能挤出一些奶水。我有时还嘬一嘬，虽然奶水还不多而且比较淡，可我嘬到嘴里也很甜蜜。<br /><br />　　我从侧面肏了一会儿以后，便让妈妈用跪着的姿势蹶起她的大屁股，使她的浪屄完全向后面暴露出来，我也跪着把大鸡巴肏了进去。<br /><br />　　这期间妈妈早就开始了叫床，现在就叫的更起劲了：“好儿子，小丈夫，你就快点肏吧……妈妈的屄……等着吃你的宝贝水呢……妈妈的屄里吃饱了……里面的孩子也就吃饱了……快肏吧……妈妈的屄里面痒着呢……哎呀……你怎么还掴打妈妈的屁股……”<br /><br />　　我当时正肏的起劲，不自然的轻轻掴打了几下妈妈的屁股。我开玩笑地说：“妈，我这是给你加油呢！让你感到更刺激些，你的大屁股太美了，我想一边肏你的屄一边玩你的大屁股。”<br /><br />　　“那你就玩吧……不过……要轻一些……打痛了我可不依你……快用力肏吧……妈妈的屄里面好充实……你的大鸡巴……每次都能顶到妈妈的子宫……可千万别把孩子给捅出来呀……好舒服……妈妈的屄里面……太爽快了……快……用力……再加点劲……妈妈快要泄出来了……好爽……真舒服……”<br /><br />　　“妈……我也很舒服……恐怕就快射精了……咱们一起高潮吧……你的屄里面夹的更紧了……你也在用力吧……可千万别把孩子给挤出来呀……”<br /><br />　　由于妈妈用力收缩她的阴道，我很快就有了即将射精的感觉。<br /><br />　　“强儿……快……用力肏……妈妈的屄里太好受了……加紧肏……妈妈和你一起用力……哎呀……出来了……好舒服……别停下……继续肏……妈妈要上天了……真美……太舒服了……”<br /><br />　　妈妈的屄里面一张一弛的开始收缩起来，她的身子也有些微微颤抖，她已经达到了高潮。我的鸡巴在妈妈的屄里紧张收缩的时候，也被刺激的像一股电流传遍了全身，紧接着便开始了射精。她的屄里面就像有什么东西在吸吮我的鸡巴，我把鸡巴头的马眼紧顶住子宫口，一股浓浓的精液向里面猛烈的发射了。估计射了有十多股才缓了下来。<br /><br />　　妈妈的屄里面被我的热精射的收缩更紧紧凑，她几乎快喊了出来：“哎哟！<br /><br />　　太舒服了……你的鸡巴漎太烫了……我的屄里面……好温暖……妈妈简直就要舒服到天上去了……真舒服……你再把鸡巴动一动……对了……好美……妈妈太舒服了……你的孩子在里面……也一定很高兴……你给他射了那么多……他肯定在美美的吸吮呢……”我一边慢慢的抽插着已经射完精液但还没有软下来的鸡巴，一边对妈妈说：“刚才我那么猛烈的射精，你的屄又那么用力的夹我的鸡巴，孩子会不会不满意呀？恐怕是咱们舒服了，他却遭罪了。”<br /><br />　　妈妈有气无力地说：“没事的，他在我的子宫里面还有胎衣包着呢！你就是射的再劲大也射不到他身上，我用屄使劲夹你的鸡巴，是为了咱们肏屄更舒服些，根本挤压不到孩子，你就放心吧！”<br /><br />　　这时我从妈妈的屄里面拔出了鸡巴，妈妈顺势躺下了，她仰面朝天，两腿敞开着故意露着他的浪屄。突然，她的屄里面“嗤”的一声放出了一股气。我看了以后笑着说：“妈，你的屄也会放屁，差点把我射进去的宝贝水给呲出来。”<br /><br />　　妈妈说：“那可不是放屁，那是你刚才肏我的时候带进去的空气，我一躺下来屄里面收缩回去了，自然就会把空气挤出来。不信，你掰开妈妈的屄看看，现在里面肯定很严实了。”<br /><br />　　说着她把腿又打开了许多，并用双手去掰她的屄帮子。<br /><br />　　我趴在妈妈的两腿之间，帮着妈妈分开了她的两片大阴唇，用力掰开了阴道口，里面确实已经严丝合缝了。我又往里面抠摸了一会儿，然后才侧躺在妈妈的身边搂着她相拥在了一起。<br /><br />　　十个月以后，妈妈生了一个很健康活泼的男孩，长的特别像我，自然也像爸爸。其实他是我的儿子弟弟，我是他的爸爸哥哥。<br /><br />　　妈妈生孩子那天没去医院，主要是为了让我看她生孩子时，她的屄是什么样子。那是在晚上，她破水以后，让爸爸给她接生，我在旁边看着。开始，妈妈痛得直叫唤，她的屄眼儿变成了一个大黑洞，就是把我的大拳头伸进去也绰绰有余。<br /><br />　　然后孩子的胎头露了出来，妈妈用力紧缩她的子宫，还让我帮她从上往下挤压小肚子，很快孩子就露出了整个脑袋，爸爸捧着孩子的脑袋往外一拉，孩子就生了下来。我看了全过程才知道自己是怎么从她的屄里生出来的。<br /><br />　　妈妈有气无力地说：“强儿，看到了吧！你就是这么生出来的。生的时候，妈妈很费力气，可是孩子出来的时候，妈妈也感到很舒服，就像你的大鸡巴抽插一样，有一种说不出的快感。”<br /><br />　　我开玩笑说：“妈，刚才你的屄可真够大的，那么大的孩子都钻出来了，以后我再肏你的屄可就显得鸡巴小了。”<br /><br />　　妈妈苦笑了一下说：“傻儿子，妈妈生孩子的时候，骨盆打开了屄洞才那么大，等过些日子妈妈的骨缝闭合了，小屄就会和原来一样了。”<br /><br />　　我说：“现在妈妈的屄这么大，不知道肏起来是什么感觉，我真想试一试，也好让妈妈再舒服一下。”<br /><br />　　妈妈说她刚生完孩子，屄太松、还有些痛，而且也不干净，肏屄会不舒服，让我等她恢复一下身子，过了月再肏。 其实，没等过月我和妈妈就恢复了肏屄做爱。<br /><br />　　爸爸说他就有这个多子多孙的命，他不行了由儿子代替。他让我加紧把妈妈再肏怀孕，争取一年生一个。看来我和妈妈的使命还真是任重而道远。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第04章</span><br /><br />　　自从我和妈妈发生性爱关系以后，妈妈好像年轻了许多。她原来总是愁眉苦脸未老先衰的样子，现在的脸上总是带着笑容神采奕奕；她原来有好衣服也不穿，后来挺着大肚子还穿最时髦的服装。妈妈说是我给了她青春的活力，她要打扮的更漂亮让我喜欢。我也暗自下了决心，只要妈妈需要，我就永远陪伴她，给她温柔，给他体贴，让她舒服快乐一辈子。而妈妈把肉体给了我，也使我在肏屄做爱中得到了最大的欢娱和满足。妈妈又生了我的孩子，现在又怀上了第二个，我对妈妈更应该有责任感。<br /><br />　　后来妈妈总是劝我娶个媳妇，我又怕冷落了妈妈。妈妈说，只要我娶的媳妇不吃醋，妈妈还能和我一起快活。妈妈看我一直不找媳妇，就亲自出马给我找了个媳妇。其实，我媳妇是我妈妈的结拜姐姐的女儿，叫翠花，和我同岁，但比我小两个月，长的很漂亮，因为她从小就和我熟悉，也算是青梅竹马，对我和我爸爸妈妈都很好，我也很喜欢她，所以很快就结婚了。<br /><br />　　妈妈虽然张罗着给我娶了媳妇，可我猜测她的心里肯定不是滋味。我结婚前的头一天晚上，妈妈哄睡了孩子就来到了我的房间。她说爸爸在那屋看着孩子，让她和我好好的快活一夜。<br /><br />　　妈妈进到屋里就脱了个一干二净，赤裸裸的依偎在我的怀里说：“今天我可得好好过足了瘾，从明天开始你就不是妈妈的了，你有了媳妇又是新婚，妈妈可不能那么自私，得让你好好陪你媳妇。咱们娘俩的事千万不要让你媳妇知道，不然的话，我这个婆婆还怎么当，弄不好传扬出去，妈妈就没法在这个家里呆下去了。不过妈妈实在想你的时候，也会偷偷的让你肏一次。只是机会就太少了。”<br /><br />　　看着妈妈那伤感而失望的样子，我安慰她说：“妈，你就放心吧！实际上你在我的心目中早就是我的媳妇了，不然的话，我为什么不让你给我找媳妇呢！现在你给我找上了，我也没有办法，但是我还会像过去那样对你，起码一两天就满足你一次，绝不让你守活寡。”<br /><br />　　妈妈“咳”的一声叹了口气说：“我知道你的心情，可是你媳妇要是知道了该怎么办？虽说翠花心眼好，对我就像亲姨妈一样，可哪个年轻的媳妇会允许自己的男人另有女人，何况还是她的婆婆。”<br /><br />　　我说：“妈，你不用担心，我保证让翠花接纳你，她要是不同意，我宁可离婚也不让妈妈失去欢乐。反正我本来就不想找媳妇。”<br /><br />　　“那可不行！咱娘俩的事绝对不能让翠花知道，如果她讨厌你和亲妈妈有这种关系，你再不要她了，那她还不把咱们的事说出去，那样的话，咱们保守了这些年的秘密就全公开了，妈妈还怎么活下去！你不是在逼妈妈走死路吗？”<br /><br />　　“可是，我不能对不起妈妈，也不能中断和妈妈的关系，说实在话，我现在哪怕是一天不和妈妈肏屄，就觉得像丢了魂似的。我明天娶了翠花以后，如果不能和妈妈肏屄，就是翠花的屄再好，我也会受不住的。所以，不管事情发展到什么程度，我还是要天天肏妈妈的屄。”<br /><br />　　“你想肏妈妈的屄，你离不开妈妈，这种心情我理解，而且妈妈也需要让你肏，可是你也不能对不起翠花，也得把她肏舒服了。不然的话，人家一个姑娘嫁给你，图的是什么，最主要的还是肏屄快乐。所以咱们娘俩以后只能偷偷摸摸的肏屄做爱，绝不能让翠花知道。”<br /><br />　　“妈，我说的不是只想和你肏屄，而不理睬翠花。我是想你们两个我都肏，让你们两个都快活都幸福。我这么年轻力壮，不要说你们两个就是再多几个，我也都能满足。所以你就不用担心了，我会想办法让你像过去一样快活。”<br /><br />　　“将来的事将来再说吧！现在妈妈就需要你快点安慰一下，妈妈的屄里面早就痒痒了，你快脱了衣服咱们干吧！”<br /><br />　　妈妈说着就替我解衣扣。<br /><br />　　实际上，就在我们母子俩说话期间，我的手也没有闲着，一直在妈妈的乳房和阴部游动着，一会儿揉搓乳房，一会儿抚弄浪屄，而且最后已经抠进了妈妈的屄里面。<br /><br />　　我脱光衣服以后，我们母子俩就翻倒在床上云雨了起来。一开始我趴在妈妈的身上采用男上位肏她的屄，妈妈似乎怕我跑掉一样紧紧的搂抱着我，让我只动弹屁股在她的屄里面抽插鸡巴。她说这样让我和她全身肉贴肉，她感到最舒服。<br /><br />　　而我完全趴在她身上只是动弹屁股也很省力气，自然也感到很舒服。<br /><br />　　妈妈一开始并没有叫床，而是嘴对嘴地和我接吻。我一边应对着妈妈的狂吻，一边用闲着的双手抚弄她的头发。妈妈接吻的时候喜欢把我的舌尖含进她的嘴里，并用她的舌尖舔弄，使我感到浑身痒痒的很舒服。我也学着妈妈的样子舔弄她的舌尖，让她感受接吻的快慰。<br /><br />　　这样肏了一会儿，妈妈抱着我翻滚了一下，很快就成了女上位的肏屄姿势，不过妈妈没有采用坐骑式，而是继续搂抱着我拱动她的大屁股用屄插拔我的鸡巴。<br /><br />　　我也配合着妈妈往上顶，同样能够把大鸡巴肏进她屄里面的最深处。我的双手则抚摸她的大屁股，有时还轻轻拍打几下。<br /><br />　　过了一会儿，妈妈抬起了身子，不时地扭动她的大屁股，使我的鸡巴在她的屄里面滚动抽插，而且她的屄明显的又加紧了许多。<br /><br />　　“太美了……今天我的过足了瘾……哪怕把屄肏滥了……我也愿意……儿子的大鸡巴太好了……我真舍不得让别人用……可是为了将来……只能让你媳妇去用了……我今天夜里要享受完……所有的肏屄姿势……我这样用屄夹你的大鸡巴……你舒服不舒服……”<br /><br />　　妈妈气喘吁吁地开始了叫床。<br /><br />　　我在下面迎合着说：“舒服，太舒服了。不过，这样肏法，就是妈妈太累了，一会儿我还是从后面肏你吧！”<br /><br />　　“既然你舒服……就让我这样再弄你一会儿……只要我的强儿舒服……妈妈累一点也高兴……而且妈妈这样用屄夹你的鸡巴……妈妈也很舒服……我的屄里面感到特别充实……你的大鸡巴……把妈妈的屄里面都塞满了……鸡巴头总能顶到妈妈的子宫……就好像顶到我的嗓子眼了……太美了……”<br /><br />　　尽管妈妈还坚持在上面弄，可我却担心她这样弄时间长了累坏身子，于是我坐了起来，开始尝试和妈妈面对面地肏屄。我让妈妈坐在我的两条大腿中间，把她的两条腿跨在我的屁股两边，然后把我的大鸡巴对准妈妈的小屄肏了进去。这样我们两个人都可以活动，而且还可以互相嬉戏玩弄，从而减少了妈妈在上面插拔的活动强度。<br /><br />　　这是我和妈妈第一次采用这种方式肏屄，妈妈显得格外兴奋，她说：“强儿，这种方法真好，咱们娘俩都能看着鸡巴在屄里面进进出出，真刺激，好舒服。<br /><br />　　没想到坐着还能肏屄，你的肏屄本事真是越来越厉害了。”我说：“这是妈妈逼出来的办法，你刚才在上面太累了，我一着急就坐了起来，才想到了这种方法。只要妈妈高兴，采用什么方法我都能把你肏舒服。”<br /><br />　　妈妈说：“看着你的鸡巴在妈妈的屄里面进进出出，我真想让你的大鸡巴永远插在妈妈的屄里面，妈妈实在舍不得你的大鸡巴，明天你结了婚，等你把媳妇肏舒服了，她睡下以后你再到我屋里去，哪怕我每天能看看你的大鸡巴，我也会感到过瘾。”<br /><br />　　我说：“妈，我也同样每天都想肏你的屄，不管采用什么方法，咱们肯定能够像现在一样经常肏屄的。等机会适宜的时候，我就试探着和翠花商量，让她接受咱们母子之间的关系。她对你就像亲妈妈一样，肯定会同意的。到时候我就把你们俩一起肏，肯定更刺激。”<br /><br />　　妈妈说：“那感情好，我就是怕引起她的反感，那可就砸锅了。以后的事情就等以后再说吧，现在你把妈妈肏舒服了，省得明天你入洞房的时候，妈妈屄里痒了吃你媳妇的醋。”<br /><br />　　于是我加快了在妈妈屄里面抽插的速度，妈妈也卖劲地紧密配合，在她一阵淫浪的叫床之后，我们母子俩双双达到了高潮。这一次，我和妈妈肏了大约有一个小时左右，我在她屄里面射精的时间也比较长。妈妈用卫生纸把屄堵了一下，她说她舍不得那些宝贝水流出来。<br /><br />　　妈妈高潮以后，可能有些疲惫，虽然手上还握着我的大鸡巴，可没有精神再让我肏了，很快她就进入了梦乡。我抚弄抠摸了一会儿妈妈的屄，也有些疲乏的睡下了。<br /><br />　　后半夜，妈妈先醒了，她看我还在熟睡，虽然很想马上再让我肏她，但又不忍心把我叫醒，便把弄我的鸡巴。可是我被她弄的鸡巴硬了起来以后，自然就醒了。当我看到妈妈正在贪婪的抚弄我的鸡巴，知道她又上了浪劲，便开口说道：“妈，你醒了怎么不叫我，何苦一个人看着我的鸡巴眼馋。你的屄里面肯定又痒痒了吧，我马上就给你肏进去。”<br /><br />　　“我看你睡的正香，不想把你叫醒，只好玩一会儿你的鸡巴。既然你被我弄醒了，干脆我就吃一会儿你的鸡巴吧！你要是愿意就给妈妈舔舔屄，妈妈的屄里面确实又痒痒了。我想，哪个女人守着你这么好的大鸡巴，屄里面都会痒痒的，何况妈妈又是那么喜欢你，只要想到你，我的屄里面就会痒痒。”<br /><br />　　“那好吧！我还真有些日子没有舔弄妈妈的屄了，今天我得好好尝尝你屄水的滋味，你也好好尝尝我的大鸡巴，可别给我弄射了，一会儿我还得肏妈妈的屄呢。”<br /><br />　　“我才舍不得马上给你吸射了呢！妈妈的屄还等着你肏呢。咱们互相舔弄一会儿，然后就让你肏妈妈的屄。”<br /><br />　　妈妈说完就和我头脚颠倒的骑在了我身上，很快就把我的大鸡巴含进了嘴里。我则躺在下面舔弄妈妈的屄。<br /><br />　　说老实话，我舔弄我妈妈的屄的时候，最喜欢的还是欣赏她的屄。今天我妈的屄显得更加漂亮，大阴唇比一年以前我开始肏她的时候丰满了许多，阴蒂头也比原来膨胀了一些，小阴唇更加红嫩鲜艳，整个屄就像一朵鲜花似的格外艳丽。<br /><br />　　妈妈说这是我一年多来频繁和她肏屄滋润的结果。她说男人的精液能给女人养颜，尤其是能把屄滋润的更漂亮。她说女人的屄如果不漂亮就不会招惹男人喜欢，那样的屄就真成了死屄了。<br /><br />　　我一边欣赏和舔弄妈妈的屄，一边享受妈妈吸吮舔弄我鸡巴的快感，心里感到美极了。妈妈吸吮舔弄鸡巴的功夫可算是一流的，她时常把我的鸡巴嘬出声响，她的舌尖舔弄我鸡巴头上的马眼时，就好像有一种要射精的感觉，特别舒服。<br /><br />　　我们互相舔弄了一会儿，妈妈便骑在我身上开始了女上位的肏屄，不过这一次她是背对着我的，而且俯身紧抱着我的两条腿，然后扭动和起落她的屁股，使我的鸡巴很自然的在她屄里面进进出出。因为她抬起屁股时我能清楚看到她的屄和我的鸡巴的完全结合，所以感到更加刺激。她的屄就像小嘴一样吞吐着我的鸡巴，两片大阴唇也随着我的鸡巴进出而一张一合，看上去真是妙不可言！<br /><br />　　妈妈一边扭动屁股一边气喘吁吁地说：“怎么样……我这样弄你……舒服吧……和你在后面肏我……差不多……你的鸡巴……每次都能顶到我的子宫……妈妈的屄里面很充实……太爽快了……真舒服……特别好受……”<br /><br />　　我接过妈妈的话茬说：“妈，你总说好受、舒服，我想知道你说的好受、舒服是什么感觉？是哪里好受？”<br /><br />　　“当然是屄里面好受了……至于什么感觉……我也说不出来……只是觉得很舒服……有时候屄里面就像有小虫子爬一样……打心眼里舒服……浑身都爽快……你呢……肏屄的时候……有什么感觉……”“我也说不上来，只是射精的时候感到全身就像过电一样，特别舒服，而且鸡巴里面也像有小虫子往外爬一样。”<br /><br />　　“对了……我舒服的时候……尤其是高潮的时候……全身也像过电似的……特别爽快……妈妈的屄里面……你肏的时候……总有一种痒痒到……嗓子眼的感觉……现在又有了快好受的感觉了……咱们换个姿势……还是你肏我吧……妈妈要等着享受那种说不出的好受……”妈妈说完便躺了下去，我趴到她身上把鸡巴再次肏进了她的屄里，然后便开始了猛烈的抽插，就在妈妈浑身颤抖的时候，我也在她的屄里面射了精。我们都高潮以后，互相搂抱着亲昵了一会儿，天也就亮了，妈妈说得赶快去做饭，说不定吃过早饭就会有人来了。她让我再睡一会儿，养点精神晚上好肏翠花的屄。可我一点睡意也没有，便和妈妈一起下了床，不过我没有让妈妈穿衣服，而是光着身子做饭。<br /><br />　　就在妈妈做饭的时候，我还让她一边干活一边蹶起屁股，我从后面又肏了她一次，只是妈妈没等我射精就让我拔出了鸡巴，然后才一起穿上了衣服。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff "><span style="background-color:#ffffcc ">第05章</span></span><br /><br />　　当天晚上，亲友散去以后，爸爸妈妈也回他们的屋里去了，洞房里就剩下了我和翠花两个人。翠花是我的干妹妹，从小就很喜欢我，只是都长大以后，没有小时候那么随便了。<br /><br />　　“强哥，咱们上床吧！十来年没和你亲近过了，今天咱们就像小时候一样，好好亲近亲近。”<br /><br />　　翠花有些羞答答地说。<br /><br />　　我知道翠花很腼腆，虽然很想马上肏屄做爱，却羞于脸面难以开口。所以我必须让她从精神上放开。<br /><br />　　“翠花，咱们都拜堂成亲了，谁也不用羞羞答答，就像小时候那样，想说啥就说啥，想干啥就干啥，今天是咱们的洞房花烛夜，咱俩的主要任务就是肏屄做爱。”<br /><br />　　我直接了当地说了出来。<br /><br />　　“多不好意思，哪能说的这么直接，不过也没有外人，你爱怎么说就怎么说吧。反正从今天开始我就是你的人了，你让我干什么我都愿意。”<br /><br />　　翠花还是有些破不开脸面的说。<br /><br />　　“有啥不好意思的。小时候你就说长大了以后嫁给我，现在不是已经办到了吗！看来咱们俩就是天生的一对。一会儿咱们就肏屄做爱，争取这个月就把你肏的怀了孕。明年咱们就可以当爸爸妈妈了。”<br /><br />　　“说的真难听。反正咱们结婚了，说点难听的话也无所谓。你还记得吗？咱们十岁那年你就想肏我的小屄，弄了半天也没肏进去。今天你就让你敞开肏吧！<br /><br />　　自从和你定亲以后，我就一直想让你肏我的屄，可就是不敢向你说出来，你又不主动，我只好等到今天的洞房花烛夜。”“小时候的事你还记得，那次可是你提出来的学大人们的样子肏屄，只可惜咱们还不会肏屄，所以我把小鸡巴往你的小屄里面塞了半天也没进去。不然的话，那次我就给你破处了。现在不知道你还是不是处女，要是你让别人给开苞了，我可就太赔本了。”<br /><br />　　翠花听了这句话以后，很生气的马上脱光了衣服，然后才怒气冲冲的说：“你把我看成什么人了，我小的时候就喜欢你，虽然大了以后来往少了，可我的心里仍然只有你一个人，除了你谁也没有碰过我。没想到你却这样不相信我，现在就让你看看，我还是不是处女，一会儿你肏了我的屄，就更能验证我是不是处女了。”<br /><br />　　她一边说着一边敞开大腿躺到了床上。<br /><br />　　我本应好好欣赏一下她的小屄，可是看到她生气的样子，我只好赶快脱了衣服躺在她的身边把她紧紧的搂在怀里以后，安慰她说：“翠花，我是开玩笑呢！<br /><br />　　我怎么能不相信你呢，而且你是不是处女，我都喜欢你，更不可能怀疑你不是处女了。快别生气了，今天是咱们大喜的日子，应该高高兴兴的才对，你要是不解气你就打我几下，就算我给你赔不是，好吗？”我一边说着一边揉搓她的乳房，还嘴对嘴地亲吻了她一下。<br /><br />　　翠花“扑哧”一声笑了：“我哪能生你的气呢，不过你确实不该假设我让别人开了苞，我那么爱你，怎么可能把身子给别人呢！我刚才是故意借你这句话，假装生气脱了衣服，不然的话还真不好意思在你面前脱光衣服。现在我才算真的把身子交给你了，咱们有了这个赤裸相见的开头，以后就没有什么可顾忌的了。<br /><br />　　一会儿你肏了我的屄以后，你就知道我对你的忠诚了。”我把手伸到翠花的阴部用手指抠进了她的屄里面，然后说：“你倒挺会借坡下驴的，让我虚惊一场，不过你对我这么痴情，我也不能隐瞒你什么，只要你不生气，我就全告诉你。”<br /><br />　　翠花被我抠摸的身子有些发颤，听了我的这句话才回过神来说道：“我对你都这样了，还能有什么事情生你的气，你就是另外还有几个小老婆，我也不会生气。男人嘛，有点花心也正常，只要你心里有我，永远不抛弃我，你想干什么都行。因为我相信你就是有再多的女人，也肯定最爱我。所以我猜你要告诉我的也无非是女人的事。你说不说我都不在乎。”<br /><br />　　我真没想到翠花会这么开通，她越是这么信任我，我就越应该更毫无保留的全部告诉她。我又亲吻了她一下，然后说：“你真不愧是我的好老婆，我要是不对你好就得天打五雷轰……”<br /><br />　　这时她急忙捂住我的嘴说：“何苦发这么狠的毒誓，你就是对我不好，我已经嫁给你了也不会做对不起你的事，更不能让你有个三长两短的。我可不愿意当寡妇。”<br /><br />　　我拿开她的手以后继续说道：“那我就更不能隐瞒你什么了。说老实话，我前两年还真的泡过妞，不过都是那些暗妓。另外我还有一件事必须告诉你……”<br /><br />　　这时翠花又打断了我的话：“你既然泡过小姐，性经验一定很丰富，我还担心你不会肏屄呢，因为你小时候那次就没肏进我的屄里，我又没经验，真担心咱们弄出笑话来。现在好了，你泡过小姐，我也就放心了。”<br /><br />　　我接着说：“现在有了你，我肯定不会再去泡妞了。可是，关于我妈妈的事，我必须和你说清楚……”<br /><br />　　“那有什么可说的，婆婆在我眼里就和亲妈一样，我肯定对妈妈百依百顺，处处孝敬她老人家，还有爸爸，我都会孝敬好的。”<br /><br />　　“我说的不是这些，妈妈不让我告诉你，可是我们这样互相爱恋，绝不能有半点隐瞒的事情。所以我必须让你知道关于我的全部事情。咱们结婚有了快乐和幸福，可我妈妈却有天大的难言之隐。你知道吗？我妈妈实际上在守活寡。”<br /><br />　　翠花有些惊讶的坐了起来，疑惑地问道：“怎么，你说什么？爸爸不是好好的吗？妈妈怎么又是守活寡呢？”<br /><br />　　我慢吞吞的说：“我爸爸那年出车祸的时候把鸡巴给撞掉了，所以我妈妈等于守着个太监过日子，这还不是守活寡吗！”<br /><br />　　“可是，妈妈去年还生了个小弟弟，那是谁的？”<br /><br />　　“这就是我要告诉你的。为了让妈妈幸福快乐，我爸爸让我和妈妈发生了关系，虽然这种事很不道德，可为了孝敬妈妈我还是做了，那个孩子也是我的。现在我都和你坦白了，你要是看不起我和妈妈，你无论做出什么选择，我都不会怪你。即便你讨厌或者离开我，我也没有怨言。”<br /><br />　　“这可是乱伦啊！”<br /><br />　　翠花说完这一句就沉默了，我也感到再无言以对。相互沉默了一会儿，翠花开口了：“也无所谓，我仔细想了想，为了妈妈的幸福快乐，你当儿子的即便违犯了世俗观念，可也值得称道。既然你和妈妈已经有了关系，而且还有了孩子，就应该继续保持下去，以后就让妈妈和我一起陪你吧！我绝对不会吃妈妈的醋。”<br /><br />　　听了翠花的话，我如释重负，紧紧的搂抱着她说：“没想到你这么开通，我要是有一点对你不好，可真得天打五雷轰了。以后你就看我的表现吧，我保证让你们娘俩都幸福快乐。”<br /><br />　　“好了，快别发毒誓了，现在你就让我快乐吧！我的屄还等着你开苞呢！从明天开始你前半夜和我睡，后半夜去和妈妈睡，或者一对一天，如果妈妈愿意，也可以让妈妈过来和我一起陪你。我想有两个女人和你一起肏屄做爱肯定更刺激，我有些事情不懂还需要妈妈教我呢！”<br /><br />　　“你真开通，我得替妈妈谢谢你，她真的娶了一个好儿媳妇。今天你是第一次，我得温柔的给你开苞，让你享受神仙般的快乐生活。不过我现在得先欣赏一下你的小屄，看看和小时候有啥区别。”<br /><br />　　说完，我便跪在了翠花的两条大腿之间，仔细欣赏她的小屄。<br /><br />　　翠花的屄是纯正的白虎，没有一根屄毛，丰满的两片大阴唇紧紧的闭合着，使整个屄仅能看到一条微微凹陷的缝隙，可以说是典型的柳叶屄。我掰开两片大阴唇，露出了已经膨胀的阴蒂和尿道口及其小阴唇和阴道口，她的阴蒂头有玉米粒大小，小阴唇鲜红滑嫩，阴道口被我撑开一些以后看到了里面的处女膜，确实还完好无缺。整个屄都显得特别匀称相当，比我妈妈的屄还好看。<br /><br />　　我看了一会儿，便用嘴给翠花舔弄了起来。<br /><br />　　“哎呀！多脏啊，快别用嘴舔了，你就快肏吧，我的屄里面好痒痒的。”<br /><br />　　翠花没有见过肏屄的世面，当然对舌奸不知所以然了。<br /><br />　　我抬起头来对翠花说：“你就等着好好享受吧，这叫舌奸，咱们的肏屄已经开始了，我先给你舔弄一会儿，等给你开苞的时候才会舒服。”<br /><br />　　翠花不言语了，静静的享受着我舔弄她的屄。我舔弄了一会儿，她屄里面的淫水越来越多，加上我的唾液已经相当润滑了。这时我才把鸡巴对准她的小屄慢慢的往里面插，可是有她的处女膜挡道怎么也插不进去。<br /><br />　　为了让翠花有个心里准备，我提醒道：“翠花，我可要用力开苞了，一开始你肯定会疼痛一些，你可要忍耐一下呦，我会很温柔的。”<br /><br />　　翠花回答说：“你就肏吧！反正女人都得过这一关，离开家的时候我妈妈就和我说过了。我能忍耐住，你就放心的肏吧！”<br /><br />　　我趁着她说话的机会用力把鸡巴往她的屄里面一挺就肏了进去，翠花被处女膜的破裂痛的叫出了声：“哎呀！真的好痛，就像屄里面割破了口子，你慢点的肏吧！”<br /><br />　　其实，我把鸡巴肏进去以后就停住了，为了尽快缓解她的疼痛感觉，我慢慢的开始了抽插，努力让她尽快体会到肏屄的快感。同时用手揉搓她的乳房，并嘴对嘴地和她亲吻，很快她就告诉我“屄里面不怎么痛了”于是我便加快了抽插的速度。<br /><br />　　翠花随着我抽插速度的加快，也很快进入了快活的状态。她小声的说：“现在一点也不觉得痛了，反而很舒服，你就用力肏吧。没想到肏屄这么舒服，早知道肏屄这么舒服，咱们定亲以后我就应该让你肏。 ”我一边抽插一边对她说：“你舒服的时候还在后头呢！一会儿你达到高潮的时候，保准会让你爽快的上天。我妈妈舒服的时候，她就说跟上了天一样。”<br /><br />　　“那我可得好好体会一下，哪有你说的那么舒服，现在我就觉得很舒服了，肏屄真好，以后你可得天天肏我了。”<br /><br />　　“不光肏你，连妈妈我也能满足，让你们娘俩天天都舒服的上天。我还能从你们娘俩身上得到快活。妈妈的屄也很漂亮，虽然比你的屄差一些，但也是屄中<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">极品</span>。我能有你们这样的两个美屄肏，真是太幸福了。”<br /><br />　　“看把你美的，整天肏我们婆媳俩的屄，就不怕累坏你的身子呀！到时候我和妈妈商量一下，也得让你有所节制，千万不能为了让我们舒服而累坏你的身体。妈妈是长辈，你得多满足妈妈。”<br /><br />　　“没事的，我的身体这么强壮，不要说你们娘俩，就是再多几个我也能应付。我泡妞的时候曾经一次把三个小姐都肏趴下了。”<br /><br />　　“好，你能，就使劲肏吧！我现在屄里面更舒服了。是不是你说的那种高潮要来了。好舒服……快……用力肏……哎呀……太爽快了……”<br /><br />　　很快翠花的身子就颤抖了起来，她的屄里面也开始了一张一弛的收缩，她已经达到了高潮。而我却还没有射精的感觉，她的高潮来的太快了。<br /><br />　　“哎哟……太好受了……真是爽上天了……怎么这样舒服……我都受不住了……你就用力肏吧……我的好好享受享受……”<br /><br />　　这时，在她屄里面紧张收缩的作用下，我也有了要射精的感觉，于是我加快了抽插的速度，紧接着就开始了射精。就在我射精的时候，翠花又出现了第二次高潮，这一次她没再言语，我仔细一看，她原来舒服的晕了过去。我射完精以后又慢慢的给她继续抽插，她才清醒了过来。<br /><br />　　这时她已经浑身瘫软了，有气无力地断断续续说：“强哥……真是太舒服了……我还有些受不住……我感到太累了……咱们睡觉吧……”<br /><br />　　说完她就不言语了。<br /><br />　　我知道她初次肏屄就连续两次高潮，肯定太疲乏了。于是我从她的身上翻滚到她的侧面，抚摸着她的乳房和屄，一小会儿她就睡着了。<br /><br />　　我起身看了看她的屄，都有些红肿了。屁股下面流出了一小片鲜红的血。再看我的鸡巴上也沾满了她的血迹。我看她睡的很香甜，便给她盖上了毛巾被。然后我就光着身子到妈妈的屋里去了。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第06章</span><br /><br />　　我来到妈妈的房间以后，爸爸妈妈都还没有入睡，看到我赤身露体的走了进来，妈妈有些惊讶的问道：“你今天是洞房花烛夜，跑这屋来干什么？难道你们闹意见了？”<br /><br />　　我指了指鸡巴上的血迹，说：“哪能闹意见呢！我给她开完苞以后，她舒服的睡得和死猪一样，我还没有睡意就来找妈妈了。”<br /><br />　　爸爸说：“好儿子，你娶了媳妇也不忘你妈妈，真是难得。快上床上来吧！<br /><br />　　你妈妈刚才还让我给她抠摸呢，这回我可就省事了，你快肏你妈妈吧！”妈妈轻轻的拍了爸爸一巴掌后说：“你个老没正行的，我就那么浪吗！强儿今天是新婚之夜，得让她去陪翠花，一会儿她醒了看不到你，如果发现了咱们母子俩的秘密，不就一切都砸锅了吗！赶快回你们的房间去！”<br /><br />　　我笑了笑说：“妈，你就放心吧！现在翠花什么都知道了，她不仅同意咱们娘俩的事，而且还想和你一起让我肏呢！她说这也是她对你和爸爸的孝敬。”<br /><br />　　妈妈有些半信半疑的说：“你快别瞎编了，哪有刚过门的媳妇就同意丈夫和婆婆乱伦的！要是她真这么说，可实在太难得了，我确实不能相信你的话。”<br /><br />　　“不信，你现在就去问问翠花，我绝对没有撒谎。她还说也要想办法让爸爸快乐呢！”<br /><br />　　“要真是这样，咱们全家人可都得善待翠花呀！没想到她这么开通，换哪一个新媳妇都不可能答应你的这种要求。”<br /><br />　　妈妈有些感激涕零的说。<br /><br />　　爸爸也说：“真是难得，能有这样通情达理的好媳妇，真是咱们一家人修来的福份。”<br /><br />　　妈妈说：“越是这样，你今天就越不能和妈妈快活了，你赶快回去，等翠花醒来继续满足她，人家可是新婚第一夜呀！我看你鸡巴上的血，就知道她还是处女，无论如何今天夜里你得完整的属于翠花。明天我和翠花商量以后，你再适当的满足妈妈。”<br /><br />　　我说：“可是我已经过来了，还是和妈妈玩一次吧，我保证不给你射精，把你肏舒服了我就回去。”<br /><br />　　妈妈叹了口气说：“你个小祖宗，真拿你没有办法，好吧，你就加紧肏我一次，千万不许射精，留着射在你媳妇的屄里。”<br /><br />　　于是我上床和妈妈干了起来，在她达到高潮的时候，我努力控制没有射精，然后给她抚摸抠弄了一会儿，她也有了睡意，我才回到了自己的房间。<br /><br />　　我回来的时候，翠花还在熟睡着，因为我肏妈妈时没有射精，所以感到有些憋的难受，便从侧面把鸡巴轻轻的插进了翠花的屄里面，没想到这一插就把翠花弄醒了。<br /><br />　　“强哥，你还没睡呀！又想肏屄了，你的干劲可真大，恐怕妈妈我们两个一起让你肏也没法满足你，现在你想肏就肏吧，我也再过一次瘾。”<br /><br />　　我一边在翠花的屄里面抽插一边说：“我看你太累了，又睡的那么香，便到妈妈那里去了，她听说你同意我和她的事，高兴的都流眼泪了，说这一辈子都得对得起你，爸爸也很高兴，我还把妈妈又肏了一次，开始妈妈死活不肯，让我过来陪你，我说你正睡的香甜，她才勉强答应了，不过没有让我给她射精，她舒服以后，我回来感到憋的难受才给你又肏了进去，没想到把你给弄醒了，真是对不起。”<br /><br />　　“你那么大的鸡巴插进我那么紧的小屄里面，我怎么能不醒呢，既然你憋的难受，那就加紧肏吧，如果我不是很疲乏，我也舍不得睡觉，现在醒了正好过过瘾，你就用力肏吧，这回可比上一次好肏多了，起码我的屄里面不那么痛了。”<br /><br />　　“我肏着也比刚才省劲多了，你的屄里面比刚才要松快许多，只要你受得住我可以给你一直肏到明天早晨。”<br /><br />　　“那你就肏吧！我受不住了咱们就睡觉，只是别把你累垮了。你的肏屄劲头可真大，刚才你把妈妈肏舒服了，居然还能不射精，真是了不得。”<br /><br />　　“妈妈说让留给你，她还指望着快点抱孙子呢！不过我虽然没给妈妈射精，可她舒服的程度也不差半点。”<br /><br />　　“你就当着爸爸的面肏妈妈，爸爸的心里肯定也不是滋味。”<br /><br />　　“爸爸愿意看着我和妈妈肏屄，过去他也经常看着我们玩，有时候还给我推背呢，就是帮着我用力的肏妈妈。”<br /><br />　　“爸爸还真是个乐天派，如果他看着你肏屄开心，以后咱们俩肏屄的时候也可以让爸爸看看。如果你同意，他愿意看我的小屄，或者抠摸我的小屄也可以。<br /><br />　　这样对爸爸才公平。也算是咱们孝敬他。”“你想的可真周到，就按你说的办，只要爸爸高兴，咱们就让他看，要是他想抠摸你的小屄你就让他抠摸，这样也算是咱们对爸爸妈妈都孝敬了。”<br /><br />　　“下一步我再生了你的孩子，咱们家可就真是天伦之乐了。”<br /><br />　　“妈妈说她可能又怀上我的孩子了，她这几天应该来月经，却已经超过四五天了。爸爸说让你和妈妈多生几个孩子，他喜欢多子多孙。”<br /><br />　　“你肏屄的劲头这么大，我肯定也会很快怀上你的孩子，那样的话，妈妈比我早怀孕一个多月，到时候正好可以互相伺候月子。你就加紧肏吧！我的屄肯定比妈妈的还能多生几个孩子。”<br /><br />　　我们俩一边说着话一边肏着，伺候很快就达到了高潮，我也在她屄里面紧张收缩的时候射了精。然后我们俩才疲惫地互相搂抱着睡下了。<br /><br />　　到第二天早晨起床，我又肏了翠花两次，每次都在她的屄里射了精。<br /><br />　　起床以后，翠花到厨房帮妈妈做早餐，爸爸和我在妈妈的屋里哄孩子。爸爸问我：“小强，你马上就高中毕业了，还想不想考大学。”<br /><br />　　我说：“现在妈妈和翠花都需要我，即便考大学我也在附近上，晚上可以回家，不然的话就会冷落了她们娘俩。”<br /><br />　　爸爸说：“我也赞成，你就在这里的大学读书，星期天节假日还可以到公司帮我料理一些事务，等你毕业以后我就把公司交给你。咱们的钱足够用一辈子了，我最大的愿望就是你让你妈和翠花多生几个孩子，等你接管公司以后，我也老了和孩子们玩玩也是天伦之乐。”<br /><br />　　我说：“爸，你就放心吧！妈妈现在又怀上了，翠花也很快会怀上，到时候恐怕你就嫌孩子多了。”<br /><br />　　“不会的，你就是能给她们弄出几十个来，我也不会嫌多，孩子们越多越好，说明我们家族兴旺，将来你还可以再娶小老婆，主要目的就是让她们给你生孩子，我自己没能办到，就全靠你了。”<br /><br />　　这时妈妈喊道：“抱上孩子，来吃早餐吧！”<br /><br />　　我和爸爸只好来到了餐厅。<br /><br />　　一进餐厅，妈妈和翠花正笑的合不拢嘴。我问道：“什么事情让你们娘俩这么高兴？”<br /><br />　　妈妈说：“当然高兴啦！翠花说，我们俩都和你做爱的时候，她让我给你当大老婆，她当小老婆。我说我们俩都是大老婆，我还是妈妈老婆。你猜翠花说啥，她说那就叫大屄小屄吧！她还说哪天也把她的小屄让你爸爸看看呢。翠花真是太好了，你要是敢欺负翠花，妈妈就不依你。”<br /><br />　　爸爸说：“强儿欺负你们哪一个，我都不饶他。”<br /><br />　　爸爸的这句话把她们娘俩说的更是合不拢嘴了。<br /><br />　　我说：“就我倒霉，完全成了独立大队，看来，我得处处小心了，不然的话你们都得处罚我，那我可就太可怜了。”<br /><br />　　听完我的话她们又是一阵大笑。<br /><br />　　一家人欢欢乐乐的吃完了早餐。然后我去上学，爸爸到公司去料理事务了。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：52826</span><br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">总字节数：247317字节</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br />　　<div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-03-16 13:56重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=4724669&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=4724669&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_16158379" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16158379"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16158379_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-16</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16158378" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16158378"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16158378_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-16</span></td><td>普通发文完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16158370" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16158370"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16158370_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+5</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-16</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_16158369" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_16158369"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_16158369_12307601" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=零度思念">零度思念</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+100</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">03-16</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-4724669.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-4724669.html</guid>
	<pubDate>2015-03-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【宝贝妈妈蓝菲菲 】 【完结】</title>
	<author>风雨飘血</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">第01章</span><br /><br />　　天，很热。因为这还是夏天。<br /><br />　　我，很渴，因为天确实很热。<br /><br />　　所以，我想买根冰棍吃。<br /><br />　　「姐姐，买根巧乐兹。」我潇洒的吐着舌头把钱递给超市的的服务员，热的我捏着衣领不停的扇乎着想透进点凉风。<br /><br />　　守护员姐姐把散发冰凉雾气的巧乐兹递给我，擦了一把有些汗珠的脸，看着那诱人而熟悉的包装纸，我乐的简直像犯了毒瘾一样。急不可待的一把撕开包装纸，赶紧射<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">出</span>舌头在那凹凸不平的巧克力脆皮上添了一大口。<br /><br />　　「呃呃呃……好爽啊……」<br /><br />　　舌尖传来的冰凉和巧克力的香甜瞬间让我的灵魂都升华了一般。那感觉，仿佛像AV电影里那些女优<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>了一般销魂。连发出的感叹声都变调了。<br /><br />　　「嘻嘻，哈哈哈，小姑娘，吃冰棍的时候要注意形象哦。哈哈。」忽然身边传来一个柔媚嗲嗲的成熟女人声音。那声音带着几分故意拉长的妩媚，让我的心都忍不住一颤。<br /><br />　　我猛地转过头，只见身边不知何时竟然站着一个高挑的少妇。而且是一个让我差点拿不住冰棍的美艳少妇。<br /><br />　　世上有种东西，叫做狐狸精。<br /><br />　　不知为什么，我第一眼见到这个女人的时候，脑海里蹦出的第一个词语就是「狐狸精」、她穿着一件灰黑色的紧身套裙，并不显眼的衣着却被那热火到极点的身材映衬的无比撩人，尤其那纤柔的像初春的小柳树，盈盈一握的样子让我怀疑它是如何连接这位<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>的上下身的。少妇穿上高跟鞋差不多有1 米75的样子，比我还要高出一些。身材比例完美的惊人，胸前的衣服被高高的顶起两个十分扎眼的坚挺突起，让任何人的脑子里都忍不住想想衣服下面这对巨大的肉球到底是什么样子！！而少妇的下身却有两条异常修长完美的大腿，套裙只能包到她圆润诱人的屁股下面二十公分的长度。两条穿着黑色玻璃<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=丝袜',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">丝袜</span>的美腿在太阳光的照射下散发出丝滑耀眼的光泽。修长诱人的美腿看的我差点忍不住伸手去摸摸那丝滑的弹软。两只小小的脚丫包裹在一双黑色的细跟凉鞋里，简直比电视上的腿模还要诱人啊。不！不只是腿模，胸模！模特都完全可以啊。少妇的乌黑的长发下，是一张迷人到极点的俏脸。我承认，我失神了，因为实在是太迷人了。她的确很漂亮，漂亮到让任何男人都忍不住向一直盯着看的地步。那双柔媚近乎妖媚的凤眼满含着笑意的看着我，可是里面的目光却流露出一种不真实的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">诱惑</span>，就像是似有似无的小手，高傲而俏皮的轻轻挑逗着我的内心，而那红嫩的小嘴微微上扬，甜蜜的嘴角洒出一丝丝让人心痒的笑意。那绝不是装出来的，而是浑若天成的绝世尤物才会有如此魅惑的气质。这个女人看起来不过三十左右的样子，可是那种特殊的气质只有在经历了时间的沉淀和超级美女一直高高在上才能拥有的妩媚和举手投足都带着挑逗的气息。天生媚骨的狐狸精，我只能这样评价这个全身上下无不散发出诱惑的超级美女。<br /><br />　　「呃……呃……姐姐……我，我是男的……」我结结巴巴的说道。<br /><br />　　狐狸精美女听到我的话显然一愣，然后那双脉脉含情的妙目仔细打量了我一下，忽然优雅的伸出那宛如嫩笋一般的小手捂住嘴哧哧笑道「呀，原来是男孩子啊，对不起对不啊。嘻嘻，长得好漂亮啊，好像小姑娘一样。」说着，胸前那对坚挺的乳峰随着她的笑声轻微的颤动着，那魅惑众生的气息让我觉得身体涌出一股雄性的燥热！<br /><br />　　我叫刘子肖，金牛座。我长得确实很秀气。从小我的性别就被人误解。初中的时候在学到《木兰辞》中的「安能辨我是雌雄」那句话时，几乎所有人看着我都恍然大悟一般。我们班的生物课代表还给我起外号为「蝴蝶」。开始我还不明白啥意思，乐呵呵的以为漂亮美丽的生物课代表对我有种鸳鸯蝴蝶梦的冲动，后来才知道，蝴蝶是雌雄同体。曾记得当年我刚上初中的时候，第一次进男厕所，几乎是惊起一<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">片</span>鸥鹭，一众人马穿衣的穿衣，提裤的提裤，一群半大的小子如同被人阉割的小猪仔似的往外冲，最终大喊「有女流氓啊老师！女流氓进男厕所了！」刚开始我还没搞明白，以为厕所里被恐怖分子按上炸药了，也嗷嗷的跟着往外跑。可后来在大家集体将耍流氓的罪名指向我之后，我才明白是怎么回事。为了避免再次发生类似的事件，学校高层紧急召开会议，私下里通知全部年级，验明我的性别，以防再次出现类似的厕所恐慌事件。<br /><br />　　狐狸精美女笑了好一阵，知道我被她笑得的满脸通红，才赶忙咳嗽了两声，然后装出一副歉意的对我说道「对不起对不起，真的没想到你是男孩子，恩，嘻嘻，长得好漂亮，和小妖精一样。」听到她的话，我的心里暗暗说道「说我是妖精，你还不是妖精！！」我尴尬的吭哧了一句「呃……没事……那我走了啊姐姐。」看着狐狸精美女微笑的样子，那极度魅惑的感觉确实让我有些难以抵挡。要不是赶时间的话，我倒是不介意和她多聊一会。<br /><br />　　狐狸精美女微笑着点了点头说道「好的，那再见啦漂亮的小家伙。有缘分的话我们再见哦……」说着，她媚笑着冲我挥了挥手，那颠倒众生的样子看得我差点舍不得走了。刚要答话，狐狸精忽然想到什么似的，然后微微凑过身子，用一种轻柔的像要融化掉我一般的声音嗲声嗲气的轻轻说道「对了，忘了告诉你件事哦，我不是姐姐，我是阿姨哦……嘻嘻……再见咯。」说完，狐狸精娇声笑着拿着售货员递过去的东西，留下一个梦境般的妩媚身影，翩然离去。<br /><br />　　阿姨？<br /><br />　　我擦！不是吧！！！这个世界上真的有这样天生媚骨的尤物啊！没想到真的有堪比我心里那个女神一样的存在啊！！！<br /><br />　　今天是这个暑假的倒数第三天，风和日丽的天气加上暖暖的太阳光让我有些昏昏欲睡。我把自行车停到了校门口。看着颇有些壮观的校门上面苍劲有力的几个大字《烟台一中》，我不禁长长的叹一声。<br /><br />　　木错！对于每一个即将踏入高中的学生来说，这都将意味着繁重的学业将铺天盖地的来临。我家隔壁那个带着厚厚酒瓶底眼睛的大哥，自从上了高中后就变得目光呆滞，每天除了在家学习就还是学习。去年因为学习压力过大甚至离家出走了几天。想到这里，我不禁打了一个寒颤。我看了看手表，上面的指针已经快到9 点了。我摇了摇头，背上我那亲<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>的小书包迈着沉重的步伐缓缓走进将要陪伴我三年的校园。<br /><br />　　六班，当我推开教室的门时，发现整个教室里几乎都坐满了人。随着我的进入，教室里稍稍的安静了一下，然后只听见几个熟悉的声音仿佛见了亲人一样呼唤着我。我愣愣的看着被书桌挤得满满的教师。心中一震！暗暗喝道我勒个去！这得七八十号人啊！然后我顺着声音仔细的寻找，终于在人群里看见几个以前初中的同学，当目光与他们接触时，熟悉的人们纷纷兴奋的朝着我招呼着手。显然刚进这种陌生的环境里，以前的同学就会显得格外亲切。我刚要和他们打招呼，只听一个有些尖锐的男人声音传来「同学，请问你叫什么名字？」我「嗯？」了一下转过头看去，只见一个身材瘦小穿着一身半休闲正装的男人正那这个花名册似的东西看着我。那张三十来岁的脸配上较小身体，以及抬手推推脸上小眼睛的动作，真是说不出的猥琐啊！！！我心里升起一种不好的预感，这孙子不会是我们的班主任吧？<br /><br />　　「哦……我，我叫刘子肖」。我也推了推脸上的无框眼镜。我那略带中型的声音听得猥琐男眉头一皱，他用手里的笔点了点花名册，然后翻到第二页的时候才「哦」了一声，然后抬起头来说「不是吧，这上面的性别是男的啊」。<br /><br />　　「我操！！」我心里暗骂一声！<br /><br />　　听见猥琐男的声音，整个班级里的学生都传来或哄笑，或惊异的声音。几个初中时的同学哄然大笑，嘴里喊道「老师，他本来就是男的啊。」我欲哭无泪的看着眼前的场景，心中一片惨淡。这个看起来又猥琐又大脑不健全的家伙已经可以确认就是我们的带班班主任了。<br /><br />　　猥琐男看着我一愣一愣，好半天才说道「男孩怎么长的这么白净秀气？」之后又似乎不放心似的问道「你真的是男的？」全班同学一起大笑起来，整个陌生的气氛被挥之一空！整个教室一团和气，但代价却是我无比的尴尬。我无语的点点头，哭笑不得的说道「我是男的。老师要不我上个男厕所给你看？」全班的气氛再次被推向一个更娱乐的高潮。前排的几个女生还不忘唧唧喳喳的说道「哇塞，长得这么秀气！」「恩恩，和女孩似的！」「皮肤真好，比女的还白！」我不知道她们是在夸我还是另类的暗喻我长得像女人，不过好在这种事情已经司空见惯了。刚才还被一个超级尤物误会来着，想到此，刚才那个狐狸精阿姨妖媚到极点的身姿再次出现在我的脑海里。<br /><br />　　在大家欢歌笑语之后，我被猥琐男安排到了靠窗中间的一排座位上。同桌是个个子不高，胖墩墩留着一头自来卷的，憨厚可爱的长相看起来和我家的玩具熊有的一拼。<br /><br />　　同桌用一种近乎神奇的目光看着我坐下后「刷」的伸出一只猪蹄似的胖爪子来摆了个握手的姿势，一脸郑重的来了句「你好！我叫马良，很高兴认识你！」「擦？久闻大名啊！我上幼儿园的时候就知道你的光荣事迹了！」我惊愕握住他的手说道。<br /><br />　　马良扬起眉毛，翻翻着眼睛一副思维短路的表情想了想，才恢复刚才那严肃童真的表情说道「同桌，你说的是神笔马良吧。对不起，让你失望了，我并不是他」。<br /><br />　　我不知道是我没有幽默感还是他没有幽默感。反正我和马良大眼瞪小眼的握了半天手，我愣是不知道该说什么。只是坐在周围的一圈女生被我们神经病一样的做法逗得娇躯乱颤，我则是羞得满面通红。好在没大一会，全班的人马全部到齐。猥琐男咳嗽了一声，大模大样的走到了讲台前。用他那阴险尖锐的嗓子对大家笑道「好，全班同学都到齐了。那么我先自我介绍一下，我是咱们六班的班主任姜飞扬，同时兼任你们的数学老师。在这里，我欢迎各位同学步入高中！」然后装B 的学着电影里绅士一样深深鞠了一躬。下面的学生不知道咋想的，竟然配合着哗哗的一阵鼓掌。尤其还有几个脑子坏了的家伙大声叫「好」，仿佛接下来猥琐男还会表演几个翻跟头似的。<br /><br />　　「我今年二十八岁，相对于高中里的老师。我和大家的年龄差的也不算太大，学校里上课的时候，我是你们的班主任。下课跟其他时间，你们可以把我当作好朋友，大哥哥！」说着，猥琐男真诚的露出一副淫荡笑容，再次换来一众白痴们的掌声！可能因为我坐在靠窗那排，猥琐男脸上的大眼睛一反光，再配上那个表情啊！简直就活脱脱着名岛国动画片《夜勤病栋》里的邪恶医生！看的我嘴角是一阵抽搐，手里颤巍巍的就伸向屁股底下的凳子差点扔过去！太恶心了，还你妈大哥哥！<br /><br />　　也不知道是大家没有看清猥琐男阴暗的本质，还是猥琐男误解了大家的意思。仿佛这一刻，他就是受男学生们爱戴，受女学生们爱慕的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=极品',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">极品</span>老师！立刻开始滔滔不绝的叨叨起来，那一番唱片阔论讲到兴起时，指点江山！豪情万丈！说到得意时，飞扬跋扈！气势如虹！如同我家小区居委会那些个碎嘴子婆娘般嘚嘚嘚的讲了一个多小时。然后估计是口渴了，方才心满意足的圆满收场。<br /><br />　　而下面的事情无非就是什么自我介绍之类的东西。其中有两位女生给我留下了无比深刻的印象，其中一位是个体型魁伟相貌威武的女生，扭动着水桶似的水蛇腰一步一步的走到了讲台上，然后张开她那血盆般的大嘴，慷慨激昂的演讲起来，最后还自告奋勇想以全班成绩第一的身份申请成为六班的初代目班长。当她上台一脸羞涩的红着黑乎乎的大脸盘说出那句「我觉得我很合适当班长」时，竟然虎目一转，颇有深意的看了我一眼。只听我的同桌马良「啪」的一捂脸，长叹一声「哦NO，同桌我们弄死她吧」！我立刻赞同的拍了拍马良的肩膀！四目相对，一种志同道合的默契就这样产生！这一刻，我突然觉得我那脑子有些问题的同桌原来也是条有血性的好汉子！而另一个让我很在意的则是一名长得非常漂亮的女生，一头俏皮的长发下是一张略略化了妆的天使面孔，一副仅仅是女生却发育成魔鬼的极品身材。一席艳红色的紧身运动装将她诱人的青春体态勾勒的淋漓尽致！该女上台后，似乎同样具备充足的舞台经验。滔滔不绝的讲着自己曾经获得过多少舞蹈奖项，十分愿意不辞辛劳的担任本班级的文艺委员为大家做贡献，笑语嫣然之间，美眸竟然也朝着我投来妩媚的目光。看的我心里一扫前面的阴霾。<br /><br />　　「啪！」我最亲密的战友马良兄又一巴掌拍在脑门上，低下头，一声更长的叹息。<br /><br />　　我微微一愣，问道「咋了？你不会连她也想弄死吧？」我愣愣的看了看讲台上那个青春靓丽叫喊可爱的美丽少女，心里十分纳闷。<br /><br />　　马良沉重的摇了摇头，抬起那圆乎乎的脑袋，一副痛不欲生的喃喃说道「不……听我一句，千万不要和她来往，不然你会死的很惨！」我眉头一皱，心中一紧，低声问道「怎么？你认识她？她男朋友很强大？」「唉……」马良又是一叹，其中不只包含了多少不堪回首。然后点头说道「我和她初中一个班四年了……这些年我们学校内外不知道有多少无知少男被她的外貌所迷惑，等接触后才发现她有多么的可怕！她根本没有男朋友，因为能够成为她男朋友的男人，恐怕都已经死了！」说着，马良用粗粗短短的手指指了指我们桌子上的花名册。<br /><br />　　林艳艳，全班成绩排名69！<br /><br />　　「擦！？一共70个人她排69？看来花了不少钱呢！」通过马良的信息，我对刚才颇为意动的美女同学有了一种异样的恐惧心理。再一看名次，此女果然不凡！<br /><br />　　马良微微转身指了指坐在最后一排一个貌似有点痴呆的男生说道「那位排70名的仁兄智力有点不健全。林艳艳么家里很有钱，但偏偏是个特别可怕的财迷！而且她的智商异于常人，表面看起来似乎很正常，但你若和她深入接触的话，绝对会被搞的精神崩溃！同桌，看你相貌堂堂，举止文雅，一看家庭条件就不错，加上一张勾女人的婊子脸。正是林艳艳最喜欢下手的那种，千万要把持住自己！切记！小心啊！」我看着马良那义正言辞的表情，忽然有一种想要想杀人的冲动。说我长了张「婊子脸」这他妈的是夸我呢，还是骂我呢！<br /><br />　　在我正考虑要怎么处理掉马良的时候。猥琐男班主任走上讲台，一脸猥琐的任命了几位六班的第一批班委。五大三粗的金刚霸王女如愿以偿的成为了本班的初代目大人，林艳艳也当上了文艺委员。在选举生活文员的时候，我那些个初中同学们一致大呼「报告老师！刘子肖以前在初中一直当生活委员！」「对啊，老师，张子肖生活委员当得可好了！还获得过全校优秀班干部呢！」我恶狠狠的转过头去看着那几个混帐同学，换来的是他们一脸激情澎湃的幸灾乐祸。<br /><br />　　猥琐男咧着大嘴看着几个王八蛋激情的推举，点了点头，大声宣布到「好，那么咱们班的生活委员就由刘子肖同学担任！」在全班同学的掌声中，我无奈的站起来鞠了一躬，坐下的时候眼角一扫，正看到金刚班长和林艳艳那包含热情的笑容，让我浑身一阵恶寒！<br /><br />　　接下来就是班主任宣布开学日期，然后全体同学打扫卫生，刚任命的几位班委留下来开会。<br /><br />　　半个小时后，我一脸痛苦的走出学校门口，忽然听到有人喊我的名字，我抬起头，只见一众初中时的死党哥们正在车棚旁等我，其中和我同班的一个外号猴子的家伙正眉飞色舞的讲着我今天的故事。看到我后，猴子兴高采烈的大声喊道「蝴蝶！班委会开的怎么样！咱们班里就你一个十二中的当官啊！真给咱们争脸！」猴子的话让我想到了刚才临走的时候，金刚班长那笑得近乎扭曲的大脸故作温柔的说着「刘子肖同学，以后我们都是班委，希望你多支持我的工作，其他的方面有什么事情我也会随时帮助你的！」我银牙一咬，一怒冲冠，拎着自行车就冲向了猴子。<br /><br />　　在猴子等人丰盛的午饭慰劳之后，我心满意足的走出饭店。他们都吆喝着去网吧集体玩游戏，我则酒足饭饱只想回家沙发一躺，于是告别了众人，我懒洋洋的蹬着自行车和他们分道扬镳。<br /><br />　　刚进小区，看见社区超市的门口正摆着新鲜的山竹。这个东西是我老妈最喜欢吃的，看着天空中暖洋洋的大太阳，又看了看保鲜框里水淋淋的山竹。我拿出钱包，心疼的亲了一口。对超市的服务员大喝一声「我，我，我买点山竹！」妈妈最很喜欢吃山竹，想到一会妈妈看到我买山竹后开心的样子，我不禁下意识的一笑。我不知道自己的爸爸是谁，这是很可笑的一件事。妈妈是属于未婚先孕的那种单亲妈妈，当年全家人都坏怕败坏门风让妈妈不好做人，但妈妈仍然毅然决然的把我留住并且起誓这辈子都不嫁人！最后，姥姥姥爷他们实在拗不过妈妈，才勉强同意妈妈把我生下来。但妈妈也就真的就一直没结婚，一个人抚养着我。说实话，我挺恨我素未谋面的爸爸，虽然我不止一次的问过妈妈我的爸爸是谁，但妈妈每次都痛苦的笑了笑，告诉我他死了，慢慢的，我也就不再问这件事，反正对我来说，妈妈就是我的全部，我们的家，有妈妈和我就足够了，我不会再像其他没爹的孩子一样奢求什么父爱。因为我拥有一个世界上最好最美丽的妈妈，而且没有之一。<br /><br />　　我提着三斤山竹走进家，一边换鞋，一边关上门喊了一声「妈妈，我回来啦！」听到我的声音，立刻从厨房传来一个软糯糯带着点湘妹子的脆脆声音「咦？肖肖，这么早就回来啦，嘿嘿嘿！」话音未落一股香气已经袭来，只见一个高挑丰满的美女快步走了过来。<br /><br />　　没错！眼前的这位美艳少妇就是我的妈妈蓝菲菲！<br /><br />　　妈妈虽然已经38岁，但可能由于她本身性格活泼加上没生过孩子，所以看起来也就30岁的样子，一头烫成大卷卷的中长发盘了起来，长长的前发刘海从额前分开，露出白皙秀美的额头，漂亮的发髻上垂下的几率发丝俏皮的荡来荡去，妈妈特别漂亮，毫不夸张的讲，妈妈是我见过所有的女人里最漂亮最漂亮的女人。妈妈的那种漂亮是那种江南水乡美女特有的水灵灵的妩媚和娇俏，和北方女子贤惠温柔的典雅与华贵。那洁白光滑的欧股，看起来软软弹弹的，就像是刚刚煮熟的鸡蛋清一般滑嫩弹软。妈妈的上身穿了件淡灰色的纯棉紧身T 恤，其实说起来这个T 恤不算是那种很紧身的，主要原因是因为妈妈那对39G 的超大胸部！！两颗浑圆的巨乳把那件小绵T 恤顶的都快透明似的，里面胸罩的蕾丝花纹都印的清清楚楚。妈妈带点肉肉的蛮蛮小腰下面，一条白色的弹力小热裤包裹着一个完美弧形的挺翘肥臀，那隆起的大屁股充满着熟女的母性和肉感。两条雪白丰满的修长美腿像两根玉柱一般款款摆动，十分养眼！<br /><br />　　「宝贝儿！」妈妈眯着大眼睛，咧开小嘴，微微露出两颗俏皮的小虎牙，配上美丽脸蛋上两个浅浅的小酒窝，笑起来像个可爱。<br /><br />　　我心头一紧，急忙说道「别！别！我有阴影！」我说的是实话！这种事情绝对不能光看妈妈的表象。想当年，那时我还在上幼稚园，我永远都忘不了每天放幼儿园的时候，妈妈总是早已等候在幼儿园门口，看见我的身影便蹲下身子张开双臂，甜蜜蜜的喊道「宝贝儿！」而纯洁无知的我则配合着张开双手一边跑向妈妈一边撒娇的喊着「麻嘛，麻嘛！」然后妈妈就会当着所有家长小朋友及老师的面开心的大声说道「诶！宝贝儿！来，妈妈摸个鸡鸡玩！」……痛苦……相当的痛苦！<br /><br />　　可是那时候年幼无知的我根不知道那对我来说意味着什么，依然就那么傻愣愣的被妈妈调戏到幼儿园毕业。直到上了小学，我才突然进化，明白了作为一个有理想有抱负的男人，这是多么丢人的事情。但……已经晚了。我在幼儿园每天放学时和妈妈那母子情深的一幕早已被所有小朋友们牢牢印刻在心里。直到现在，我都偶尔听人传唱！每每想到此处，我不禁银牙咬碎，泣不成声！<br /><br />　　「嘿嘿嘿！肖肖，外面热不热啊？哟，还买的山竹啊，知道妈妈喜欢吃这个。不错！肖肖长大了！快去洗把脸，妈妈给你拿冰棍吃哦」妈妈笑嘻嘻的接过我手中的水果拿到了阳台。我到卫生间里洗了把脸，长吁了一口气，然后走到客厅里四仰八叉的躺在沙发上。妈妈把洗过的山竹放进冰箱的保鲜柜里，然后拿了两根冰柜，走过来坐在我身边，把冰凉凉的绿色心情递给我，然后自己扒开手中的巧乐滋。<br /><br />　　我接过冰棍，苦着脸说道「我想吃巧乐兹。」妈妈张开小嘴含了一口巧乐兹，说道「不行，你吃那么甜的干嘛。绿豆的解暑！」说着，自己伸着粉红色的小舌头津津有味的舔着冰棍上那层巧克力脆皮。<br /><br />　　「你吃甜的就行！也不怕长胖，你就会欺负我！」我不乐意的扒开包装纸，吃着我手中绿油油的绿色心情。<br /><br />　　妈妈妩媚的瞥了我一眼，用骚嗲的声音哼道「要长胖早就胖了，天生的好身材，怎么吃都不长胖！哼，再说了，你老妈我都这个年龄了，干嘛要像那些小姑娘一样减肥，我才不怕呢！」说着，妈妈好像故意似的玉齿一咬，咬下一块巧克力。<br /><br />　　看着那香滑可口的巧克力在妈妈红艳的小嘴里咀嚼着，我咽了下口水，想了想，转而一脸献媚的凑到妈妈旁边说道「哪有啊，妈妈看起来才20来岁的样子，身材保持的那么好。妈妈你就算不化妆都比电视上的明星漂亮！诶嘿嘿嘿嘿。」妈妈看着我谄媚的样子，噗嗤一笑，捂着小嘴笑道「笑得好傻！不就是根巧乐兹么，想吃么？」说着妈妈举着冰棍在我面前晃了晃。我急忙点了点头，巧克力啊！我的最爱！<br /><br />　　「先给我揉揉肩膀啦！揉得越舒服，给你留的越多哦！」妈妈一脸坏笑的把冰棍继续放进小嘴里，得意的看着我。<br /><br />　　「切！小心眼，没个当妈的样。」我嘴上虽然这么说，但为了心爱的巧克力，我不得不爬起来挪到妈妈身后。妈妈的身高差不多1 米68的样子，我才1 米73坐着给妈妈揉肩膀就稍微矮了一点，那会让我的胳膊很累，没办法，只能把冰棍用嘴里叼着，跪起身子给我可恶的老妈揉肩膀。妈看似还算苗条，但毕竟已经是熟女级别了。所以身上的肉肉还是满丰盈的，不过妈妈身上的嫩肉嫩却不肥摸起来柔嫩嫩的弹性十足。话说十几年来我几乎没事就被妈抓过来揉个脚捏个肩啥的。对于这一套按摩手法，我自认绝不输于红灯区按摩房里的技师。当然，我可是妈妈一个人的的御用技师。<br /><br />　　我的手按上妈妈圆润柔嫩的双肩。手感依然很好，虽然隔着棉线的T 恤但是依然能够感觉到妈妈皮肤的滑腻，随着我身体的贴近，妈妈身上那股好闻的体香将我整个包围。其实我很喜欢女性身上那股特有的香味。妈妈身上的香味不是那些喷香水或者洗发精留下的味道，而是一种由内而外从娇嫩的肌肤肉体中散发出来的温暖香气。充满一种特殊的母爱气息，让人闻一闻就能沉醉和静下心来静静睡去的温柔暖香。我偷偷靠近妈妈的粉颈处，深深地吸了一口。好温馨的味道，让我留恋，让我不禁回忆起从前一直被妈妈抱在怀里静静睡去的感觉。<br /><br />　　「这样的力道合适么？太后老佛爷！」我装出一副讨好的样子问道，其实给老妈揉了这么多年肩膀，老妈喜欢什么样的力道我在就知道，虽然被妈妈身上那股让我迷恋的香气熏得飘飘欲仙，可还是还是不忘记妈妈手中那诱人的巧克力。<br /><br />　　老妈故意使坏似的又添了两口巧乐兹，轻轻晃着脑袋，得意的说道「嗯，不错不错，赶紧揉啊？这可是冰箱里最后一根巧乐兹了哦，哎呀。今天收拾了一天的屋子，浑身腰酸背疼的，给你妈妈揉揉肩膀完全是应该的。心里还惦记着好处。唉……」妈妈说这长叹一声，又要掉一小块脆皮，眼见里面最好吃的巧克力就要落入妈妈的樱桃虎口中了。我赶紧加快速度帮老妈揉捏，妈妈的身子随着我的胳膊也一晃一晃的。虽然我在妈妈背后，却依然能从斜上方看到妈妈那对大奶子被晃抖出一滚滚乳浪！看的我心里微微有些痒痒。说实话，我对传说中那些有乱伦癖好绿母癖好的人一向很鄙视。在我看来那简直禽兽不如！不过，话说回来了。有一个如此美艳诱人的妈妈守在身边，对于正处于感情和性欲进步最快的年龄。我难免对性感美丽的妈妈产生一点点一样的感觉。妈妈显然不晓得我脑子里正在想什么，依然随波荡漾着丰满的娇躯任我揉搓。然没多久，妈妈突然娇呼一声「啊……划死我了，停停停！」我懵了一下，随之感觉到左手隔着薄薄的棉布，一个小小的硬硬的塑料片正支在我的手心处。我偷偷吐了下舌头，原来动作太大，妈妈乳罩肩带上的塑料扣被我推上去划着妈妈的肉了。<br /><br />　　「死肖肖！毛手毛脚的，疼死了！」妈妈转过身来一手捂着左肩慢慢揉着，柳眉轻蹙，一脸疼痛的怪嗔道。我吐了吐舌头，赶紧一副关心的问道「对不起啦妈妈，我又不是故意的，划没划破？要不要紧？」这时候我也没心思吃冰棍了，赶紧把那根破绿色心情放在茶几上的碟子里。伸出手帮妈妈一起揉。<br /><br />　　妈妈似乎没打算原谅我，不乐意的怪罪到「哼，一根破冰棍，你看你急的。疼死了，给你给你，我不吃了！」老妈把手中的巧乐滋递给我，站起身来就往自己的卧室走去。我拿着巧乐兹咬了一口巧克力，赶紧屁颠屁颠的跟过去。看看妈妈有没有受伤。<br /><br />　　妈妈的卧室以粉红色为主，刚收拾的屋子显得整洁而温馨一切都散发出成熟女人的温柔妩媚。妈妈坐在梳妆台前，玉手轻轻拽着T 恤，想把领口拉下肩膀看看，但无奈的一幕出现，以为妈妈的乳房太大，撑的T 恤已经紧绷到极点。偏偏妈妈的乳房还属于那种比较结实的，不想一些大乳房的女人奶子绵软下垂，所以能够扯动的余地实在太小。看着妈妈那被衣服带的有些变形的大奶子，我心中暗自惊叹。却又忍不住噗呲一笑。妈妈也有些尴尬，看到我强忍着不笑的表情，有些羞恼的「哼」了一声。无法，只能玉手伸到腰处，将灰色的小T 恤掀了起来。<br /><br />　　其实我和妈妈在家的时候都很随意，有时候我只穿一条小内裤满家跑，妈妈只穿着内内的场面也不少见，而且偶尔的时候妈妈洗澡，让我拿浴巾拿衣服之类的东西时，我的眼睛也会跟着沾沾光看到妈妈赤裸的性感身体，可以说妈妈几乎还是把我当小孩一样。T 恤脱下来的时候，带的妈妈胸前那对被黑色蕾丝胸罩包裹着的大乳房被带的蹦了几下，雪白的肉浪混合黑色的胸衣，异常的撩人。一般胸部大的女人都穿罩杯较大，胸罩带比较宽的那种。但我那特别喜欢打扮的可爱妈妈在买内衣上却一直非常性感。只见妈妈现在穿的这件胸罩是半透明带着蕾丝花的那种。四分之三杯的胸罩却刚刚能保住妈妈两颗性感的乳头。鲜红色的乳晕微微的漏了出来。雪白肥腻的乳肉满满的从紧身的乳罩中挤了出来，两只浑圆的大肉团挤出一道紧密的长长乳沟，看的我心里十分痒痒！暗自赞叹妈妈真是个有死人不偿命的尤物！<br /><br />　　「我帮你看看，破没破！」心里虽然有些走神，但毕竟是我最亲爱的妈妈，看见妈妈肩膀处那道长长的红色划痕，我急切的凑上去仔细看看出没出血。只见妈妈那没有瑕疵的圆润肩膀上，斜着一条红通通的划痕，似乎破了点皮，但好在没有流血。划痕周围的雪白嫩肉似乎微微有些肿起来。看到妈妈因为疼皱着眉，贝齿咬着丰满下唇的可怜模样。我心疼的安慰道「还好，肉没破，就是划了点皮，我拿药膏给你抹抹」说着，我赶紧跑到妈妈的床头柜里找出医药盒子，拿出软膏。在食指上挤出一些。妈妈在一旁作者埋怨道「烦你，臭肖肖！疼死了！」似乎因为疼的原因，本来那水水的娇媚嗓音变得更加柔若春水。就算是怪罪人的声音，听起来也嗲声嗲气的。<br /><br />　　我不好意思的嘿嘿陪着笑，走到妈妈身后，半蹲下身，贴在妈妈的肩膀处，慢慢把手上的药膏涂在红色的划痕上。可能因为药膏有些凉，碰在妈妈皮肤上的时候，妈妈微微哼了出来，小口微张的说了声「慢点啦，疼！」我下意识的点了点头，手指头沾着药膏轻轻在妈妈那微肿的皮肤上涂抹起来。涂抹了几下，可能凉凉的药膏对红肿的肌肤有一些舒缓的作用，妈妈好像不像刚才那么疼了。静静的看着我那雪白的纤纤玉指摸匀药膏。<br /><br />　　「巧克力怎么不吃了？」妈妈现在不疼了，于是就开始挑衅我报仇了。<br /><br />　　我讪讪一笑，不好意思的说道「哎呀，开玩笑嘛。什么能比我最亲爱的老妈重要，对不起么，还疼么？」妈妈哼了一声，崛起娇艳的小嘴嘟哝道「这还差不多，算你还有良心！好多了，不像刚才那么疼了！」此刻我的脸和妈妈的脸贴的不到十公分。妈妈张嘴说话时，小嘴里的芬芳混合着巧克力冰棍的浓香让我心里一阵飘飘然。脑子突然有点不转圈，不知怎么着突然想起看过的一些色情小说中，男主角和美女做完爱后，作者们为了显示男主角的勇猛！女主角都会又羞又怪的说句「你真讨厌，人家的下身都被你弄的又红又肿好痛啊」。然后不要脸的男主角就会做出一副心疼温柔的样子来，找些药膏什么的帮美女消肿……想到这，我又看了看我在老妈肩膀上揉动的手指，突然傻呵呵的笑起来。<br /><br />　　「你傻啦？脑子里是不是又想什么呢！」看到我突然神经病似的笑容，妈妈不知道怎么突然蹦出这么一句话来。听的我心里一震！暗自惊讶「不是吧，妈妈怎么会知道我心里在想不好的东西！」我急忙摇着头说道「没有没有！」妈妈嘟着红润的小嘴用略带犀利的眼神仔细打量着我，恶狠狠的说道「那你为什么脸这么红！说！又想什么呢！」我赶忙把手贴住脸，果然感觉脸上热滚滚的。紧张的笑着说道「呃……突然想起来今天去高中分班的事情，啊……我又被人当作女的了！」不知怎么突然想到这点，立马，我直接忘掉心里的紧张，入戏的埋怨道「妈妈你不知道！我们那个班主任长得可猥琐啦！！还特别恶心，当着全班同学的面说我是女孩！可讨厌啦！！丢死人了！！还跟个老娘们似的叨叨叨，叨叨叨！还有我的同桌可白痴了你知道么！还有我们班今天选班委，那个……你……妈妈……你，怎么……这么看我？」我正说着，突然看见老妈面无表情的盯着我，两只修长的有些妖媚的眼睛仔细的盯着我看。我心里一紧，不知道老妈要干什么？结结巴巴的问道。<br /><br />　　表情神奇的老妈突然嘻嘻笑起来，伸出小手抚上我的脸，温柔的笑道「小笨笨，干嘛那么生气，都是我的肖肖长的太漂亮了么。他们都嫉妒你么，有几个男孩子能长得比女孩还漂亮？妈妈一直都可骄傲呢，妈妈身边的姐妹们都羡慕妈妈有你这样帅气漂亮的儿子呐。嘻嘻！跟妈妈说，新班里有没有漂亮的女生啊？」看着妈妈那充满母性温柔的美丽脸庞，我心里刚才所有的紧张也好，不开心也罢，都全部烟消云散。想了想，跟妈妈说道「都还没注意啦，我们今天选班委，我是生活委员。不过我们班的文艺委员长得确实很漂亮，身材也很火辣哦！」「哦？肖肖终于动春心啦？」妈妈一脸俏皮的问道，两颗可爱小酒窝看的我想掐一下！<br /><br />　　「切，才没有啦！我同桌和她一个初中。听说那女孩很可怕的，贪财而且变态！而且长得隔着露露差远啦！」露露是我青梅竹马的女性朋友，本来我们在初中的时候郎有情，妾有意，完全能够成为传说中的两小无猜，完成一段美满的爱情故事。可惜露露他老爸工作调动道上海，说那边的学习环境有利于露露的发展，于是就把露露接了过去，约定三年后我去上海读大学一起再续前缘。<br /><br />　　「咦……我的宝贝儿子还蛮是个专一的好男人哦！不过也是嘛，露露又温柔又漂亮。对你还好，从小除了你以外就是好好学习。这个年代也确实很难找能比露露好的女孩啊！放心啦儿子，我经常去露露妈妈那里，一定帮你订好露露，大不了老妈我每个周飞一趟上海！放心，有我在，她跑不了！」妈妈眼睛里大放光彩，似乎已经开始想象了自己当婆婆的场景！可听这话怎么都感觉很像地主婆强逼良家妇女从了自己歪瓜裂枣的儿子一般？<br /><br />　　我摇着头苦笑道「天啊，不用了妈妈，上海那么大，我怕你人没找到自己先走丢了！到时候找警察叔叔的话不够折腾的！」我说的是实话！妈妈虽然看起来很活泼精明，但有时候经常犯迷糊。姥姥姥爷最不放心妈妈，所以才把大多数财产分给老妈，大舅怕妈妈出去找工作别人骗，特地让妈妈挂着他公司副总的职位，但除了闲得无聊去公司玩和每月发工资外，老妈根本就是闲人一个！而且妈妈对方向地理的认知超乎常人的差劲。学名上就是「路痴」！所以妈妈就算出门逛街，也一定得有我或者一些阿姨们陪同我才放心。<br /><br />　　妈妈的弱点被道出，很不好意思的装出一副撒娇的样子，柔糯糯的哼唧道「唉哟……人家哪有那么不省心啦！对啦，今天有没有女生被我的儿子迷倒的啊？」妈妈的话让我突然想起了那金刚班长的一张大脸，我打了个冷战。想了想一脸得意的问道「有啊，有好多啦！我刚才说的那个文艺委员就不停的对我抛媚眼啊！」「嘿嘿，我的肖肖果然不愧是我的孩子。在我的培育下不迷倒一大堆女生才奇怪呢！」妈妈好像比我更得意，自夸自擂的得意说道。<br /><br />　　我目光一扫，看到妈妈因为得意而微微挺起的上半身，半裸的上身那雪白的美肉看的一阵目眩，忽然下意识的问道「那……妈妈你也喜欢我这样的男人么？」妈妈被我问的突然一愣，转而大笑道「我？我才不会呢，我喜欢那种阳刚有男人味的，能够为我挡风遮雨的大男人哦。肖肖你有点太娘娘腔啦！」妈妈一边笑着一边打击着我。<br /><br />　　虽然是开玩笑，但听到妈妈的话。我还是心里突然好失落，就好像对自己暗恋的女生表白时被拒绝一样，我略显失望的「哦」了一声，似乎想避开一般转过头去。<br /><br />　　「嗯，肖肖不是妈妈喜欢的那种」。妈妈笑完，又不忘记补充了一句。我正感觉心里更加难受的时候，妈妈的手轻柔的抚着我的头，轻轻把我的脸转过来对着她。只见妈妈看着我，嫣然一笑，轻柔的说道「可是肖肖是妈妈最爱的男人哦！也是妈妈的全部！」妈妈的眸子里充满爱意，眼神温柔的像一潭暖暖春水，将我整个都融化掉。<br /><br />　　突然我想到美艳漂亮的妈妈虽然看起来偶露风骚魅惑，但这么多年来对于无数的追求者全都报以拒绝，将所有的感情都化作温情的母爱来疼爱我。我心里暖暖的，一种小时候迷恋妈妈的感觉涌上心头。我凑过去，抱住妈妈的腰，把头像小时候一样紧紧贴在妈妈的胸前。轻轻说道「妈妈，我爱你。我将来一定会为你挡风遮雨！」此时虽然头毫无隔阂的贴在妈妈那丰满肥嫩充满奶香的乳肉上，但我却丝毫没有任何的情欲。只是对妈妈那种浓浓的依恋。妈妈轻轻抱着孩子一样的我，纤柔的玉手抚弄着我的发丝，低下头轻柔的笑道「恩，妈妈也好爱你！无论你将来变成什么样子，你都永远是妈妈最重要的人。」妈妈温柔的话音让我一阵感动，鼻子尖微微传来酸涩的麻痒。我赶紧忍住一股想掉泪的冲动，本能的把脸一转，紧紧拱入妈妈那肥盈滑腻的奶肉中。被我突然这一拱妈妈被弄的发痒，抚摸我头发的双手不由得一紧，死死地将我恩在胸前的巨乳之中。滑腻柔软的奶肉将我整个脸捂得死死地，除了浓郁的奶香味之外，没有一丝的空气流入！我张开嘴巴本想大声呼救，可刚一张嘴，滑嫩的奶肉便将我的嘴巴堵住！妈妈痒的哈哈大笑「啊！死肖肖，哈哈哈……痒死啦……！」然后猛地一把将我推开。我瞬间坐到在地上，大口大口的喘息着新鲜的空气。我终于明白网上流传的那些被女人巨乳活活闷死的小狗啊男人啊死得有多冤枉了，那种被人羡慕的死法其实真的很可悲呀！！我恼怒的抬起头来刚要说话，却看见妈妈那两只白嫩的大乳球之间，水亮亮的的布满得我口水，看起来竟然有些A 片里那些淫荡女人被人吃过奶子后的样子，妈妈那刚才还无比圣洁的身体此时看起来竟然多了一种淫靡，看的我不禁愣住了。<br /><br />　　「讨厌啦！刚才还说要变成一个大男人，臭小子，这么大了还想吃你老娘的奶哦！啊……疼！」妈妈并没有看见我的目光，自己一边娇嗔的埋怨着，一边拿起脱下来的衣服擦拭胸前余留的口水，可是刚一动手，似乎肩上的胸罩带子又触碰到了划伤的地方，看了看，皱眉说道「讨厌，这下子怎么穿胸罩！」我刚从缺氧中换过神来，听到妈妈的话，回答道「那你就脱下来么，又不是出门！没人看！」听见我的话，妈妈白了我一眼。说道「哼，还不是都赖你，出去啦，妈妈要换衣服！」我刚下爬起身来出去，但看见妈妈那可爱娇艳的脸蛋和丰满的巨乳，我突然有些不好的想法涌上心头。装出一脸不乐意然后鬼使神差的说道「就不，我就不！又不是没看过，谁让你刚才推我。还把我弄得喘不上气来！我就要看！你告我耍流氓呀！」妈妈看见我耍无赖的样子又好气又好笑，她怎么也不会想到，此刻在我的心里，完全是一种从未有过的想法和变态心理。妈妈依然以为我在撒娇，冷了一声说道「切！臭小鬼，真耍无赖！还大男人呢！」妈妈说着，站起身来拉上窗帘。然后像平时一样毫无防备的双手背向后背，微微弯了下腰。似乎颇有点费力的将身后的胸罩口一解。当时我只感觉好像妈妈的胸前想什么东西爆炸了一样，整个胸罩没有滑落的样子，而是像被一对大奶子弹飞一样。感觉「碰」的一下子被挣开，两只雪白滚圆的肥白大奶颤巍巍的露了出来！妈妈讲解开的胸罩往床上一丢，突然看见眼神有些发呆的我。以为刚才一向害羞的我在开玩笑，而被她突如其来的豪放震慑了。想到此处，我那看似聪明实际根本不了解内情的妈妈竟然在此刻做了一个让我彻底走上一条不归路的举动。只见妈妈撇了撇红嫩的小嘴巴，看着我娇憨的嘟了嘟嘴道「小家伙！跟妈妈也敢耍流氓！小时候又不是没吃过。好看嘛！」我愣愣的看着妈妈那蜜瓜一样巨大的乳球上，那一次性纸杯底大小的红嫩乳晕从巨硕的白嫩奶肉上微微凸起，正当中是一颗男人葡萄大小的红褐色大奶头。奶头因为较大的原因，上面细细的肉纹清晰可见，肥嫩的大奶头肉嘟嘟的，看起来可口诱人！充满熟女的诱惑，加上妈妈此刻故意掐着娇嫩的小腰赌气似的看着我，让我忍不住扑上去抓住这对让人恼恨的巨大肥奶狠狠揉捏吮咬！我突然「啊」的一嗓子，爬起来狼狈不堪的跑了出去，冲到我的屋子里一下子扑到床上，把脑袋紧紧埋在被子里！只觉得脑海中一片空白！眼前全是妈妈的对淫乳的景象！耳边不断回响着妈妈那带着俏皮却又娇嗲清脆的声音！<br /><br />　　我把滚烫的脑袋埋进被子里，剧烈的喘息着。不知过了多久，只觉得屁股上被拍了一下。我吓得一个激灵赶紧转过身来，只见妈妈笑眯眯的站在我面前，上身已经换了一件黑色的无肩抹胸连衣短裙。妈妈看着表情傻愣的我，忍不住笑道说「哈哈，小流氓你不是挺厉害的么？还想跟你老娘耍流氓！真不害臊！你再流氓一个我看看啊，你再撒娇以个……」忽然，妈妈的表情一僵！睁着大眼睛愣愣的看着我身上。顺着妈妈的目光，我一边羞恼一边看去。<br /><br />　　只见我伸开的两腿中央，黑色的运动短裤被一件物体高高的顶了起来！刚才由于太过震撼，竟然没发现我下面的那跟东西不老实的硬了起来！黑色的布料被我顶起来十几公分，像一座高高的山峰一样直指妈妈！羞得我赶忙用手捂住下身，侧过身去，闭着眼大喊「哎呀你出去啦，出去啦！」羞愧难当的我只想妈妈赶紧出去！虽然刚才妈妈确实展露出极度的诱惑力！但我对妈妈竟然直了起来，这样的事情还是让我一下子无法接受！<br /><br />　　许久，我一动不动。刚想转过头去看看妈妈走没走，但却感觉我旁边的床垫向下一陷，妈妈坐在了我的身旁。我没敢看她，就这样，大约安静了一分钟。妈妈突然说道「肖……肖肖……」我没回话，心里忐忑不安的躺着。<br /><br />　　「那个……刚才妈妈确实有点过了。那个……妈妈可能还是把你当小孩子来看，忘了像你这样年纪的孩子确实有时候会不自觉的冲动……以后，以后妈妈会注意的……以后……不会再出现类似的事情的！」妈妈的语气有些僵硬，结结巴巴的似乎也有些紧张。听到妈妈的话，我心里想一块石头落了地，终于放下了不安的心。但随之听到妈妈最后那两句话，不知怎么竟然一种大大的失忘油然而生。<br /><br />　　「哦……哦，知道了！」我依然没有转头。<br /><br />　　又过了一分钟的样子，感觉妈妈站起身子往屋外走去。我转过头来，却看到妈妈的背影。不晓得为何，我的目光竟然不自觉的看向妈妈的肥圆肉感的大屁股。<br /><br />　　「呼……」我用手无助脑袋，长叹了一口气。心里默默的说道「妈妈啊，你……真实太诱人了……」<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#0000FF "> 第02章</span><br /><br />　　PS至于很多兄弟们都在问我《残乳令》什么时候继续写，最近一段时间可能没时间啊，因为写完这篇以后还有一个长篇的暴虐文，根据《烈火凤凰》题材写的一篇女警虐文想要把它写完。<br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊一下午的时间我都没出卧室门，躺在床上百无聊赖。脑海中不断的闪耀着妈妈那丰满骚媚的身体和面容。无论我怎么样，都无法将她们赶出脑海。就这样一直到五点多，妈妈进屋子里叫我吃饭，我才懒洋洋的去洗手间洗了把脸到饭厅坐下。<br /><br />　　似乎是妈妈为了表达今天下午的歉意，晚饭做了我最爱吃的糖醋里脊跟红烧排骨。吃饭间，妈妈为了扫清下午时的尴尬，不停的和我说着话。我虽然明白妈妈的意思，但我怎么都提不起兴致，看着妈妈我就想起下午妈妈那诱死人不偿命的样子，搞得我只能低着头吃饭不敢去看妈妈。<br /><br />　　吃过饭，我刚要躲避着回卧室。妈妈突然叫住我说「肖肖，这么早吃完饭，咱们出去散散步好不好？」我知道妈妈是害怕我有心理压力，为了缓解我们的气氛而叫我出去。对此，我心里十分感动，说道「嗯……好啊，顺便小区的商场看看买点东西！」听到我的话，妈妈似乎也松了口气，开心的一笑。可爱的样子看的我心里一动。却不敢再看下去，赶紧回屋子里换衣服。<br /><br />　　在夏天，晚上六点的时候离着太阳下山还有两三个小时。烟台本就是个让人轻松的城市，傍晚传来的微风中还夹杂着海的气息。在那悠闲的环境种，我和妈妈围着小区的人工湖慢慢溜着弯。妈妈穿了一件淡黄色的抹胸连衣短裙，薄薄的丝绸随着微风紧紧贴着妈妈S 型的诱人身体。虽然妈妈将裙子拉得很高，但微微高耸的乳肉还是将脖子下面挤出一道乳沟，带着的白金项链上那桃形的红宝石坠子正好垂在乳沟开始的位置，让人不禁想多看几眼。短裙的下摆被妈妈的大屁股占去不少的面积，导致裙子只能包住妈妈臀下二十几公分的位置。妈妈那两条修长丰满的大腿套着半透明丝袜更显的丝滑撩人，虽然没有今天上午看到的那个狐狸精阿姨那样修长，但是妈妈的退却美得那样柔嫩，美得那样让人爱怜。妈妈那双特别娇小特别肉乎的小脚丫穿着六公分的水晶高跟鞋让妈妈的身高和我几乎齐平。虽然没有化妆，但天生丽质的妈妈此刻看起来就是一个二十七八岁的绝美少妇，眉宇间充满着温馨的柔情蜜意，在晚风的吹佛中，就像是海边的美人鱼般优雅的看着远方。小区里来来往往的男人都看得目瞪口呆我们走出好远还一副丢魂似的样子。虽然早已习惯了各种男人见到妈妈后的样子，但今天不晓得为什么。心里强烈的占有欲让我有些气愤，最后我竟一把抓住，妈妈柔软的小手紧紧拽住不撒手。<br /><br />　　感受到我手中传来的力度，妈妈疑惑的转过头来。当看到我看向其他男人那带着敌意的目光，妈妈会意的轻轻一笑，然后探过娇柔的小脸蛋笑眯眯的问我「哟？宝贝肖肖吃醋啦！？」看着妈妈那咧着小嘴娇俏俏的可爱模样，我又羞又气的「哼」了一声，嘟哝道「才不是呢，那些男的看着真烦人！看得我怪恶心的！」「嘻嘻嘻……真是个孩子！」妈妈似乎没看到我那妒火中烧的样子，自顾自的说道「有什么的啊？他们这样才说明你妈妈我的魅力大嘛！嘻嘻嘻？」说着，妈妈像个得意的小姑娘一样伸出小手捂着嘴开心地笑起来。<br /><br />　　听到妈妈的话，我心中无名的火突然升了起来，冷冷说道「好啊，那你叫他们看去吧！」说着，我略带用力的甩开妈妈的手，刚想大步往前走不理妈妈，我的手却忽然被两只绵软的小手抓住。然后，我的胳膊被妈妈一把挽住，妈妈整个身子都靠着我的胳膊。只听妈妈依然顽皮的笑道「那可不行，你让别人看我，老娘可不同意你被小姑娘看！老老实实的带着我身边不许跑！哼！不然我就喊。」妈妈撅着小嘴，像只好胜的小母鸡一般昂着头，宣布了对我所有权的占领。<br /><br />　　「你喊什么？」我气鼓鼓的问道。<br /><br />　　「我就喊，你这个没良心的啊……你抛下我出去找你的小情人，扔下我不管了！我可怎么活呀……没天理了啊，嘻嘻，我就又哭又闹，哼哼……」妈妈小流氓似的眯着水灵灵的大眼睛一脸坏笑的看着我，嘴里还忍不住乐的哼哼两句。<br /><br />　　看着颇有些顽皮可爱的妈妈，我突然感觉整个人无论怎么样都会被妈妈牢牢地控制着，不禁恼怒无力的恨道「你真讨厌人！！！」妈妈一更脑袋，一脸无赖的说道「怎么啦！你是我儿子，不想我挽着你？唉，既然你讨厌妈妈，那明天我就给你找个爸爸来！哼！我挽着别人去！」说着就要松开手。我一把牢牢的抓住妈妈挽着我的双手，怒喝道「不行！挽着我！你给我找爸爸我就打死他！」「呀！！哈哈哈……」妈妈阴谋得逞的笑起来，然后又好气又好笑的说道「哈哈，不会真的连妈妈的醋都吃把！坏了，肖肖你不会有恋母症吧？」妈妈虽然嘴上调戏我，但眼眸中还是难以掩饰开心和满意的样子。<br /><br />　　「对呀，我就是有恋母症了怎么了！我就是恋母了怎么了！」我一个激动差点扯着嗓子喊起来，反正光脚的不怕穿鞋的，妈妈耍无赖，我更无赖！<br /><br />　　「臭肖肖，不许瞎喊！让人听到真误会了怎么办！」见我耍无赖的喊起来，妈妈赶紧掐着我恼怒的嘟哝道，眼睛里有些埋怨的看着我。<br /><br />　　我哼了一声没说话，我知道无论我怎么说都不可能说的过我古怪精灵的老妈。但是听到妈妈刚才的话，我的心里，生出一股异样的失落感。看着妈妈紧张的样子，我轻叹了口气，转过头来放慢脚下的速度，和妈妈慢慢的溜达着。<br /><br />　　因为挽着我的缘故，妈妈那柔软的乳肉不停的触碰着我。虽然很舒服，但害怕再次心猿意马起来，我偷偷的想松松手，可却被老妈发觉，反而轻轻掐了我一下，又把我的胳膊拉回原来的位置。我无奈的和老妈就这样像一对恋人似的走着。路过的男人们看到美艳无比的妈妈先是口水直流，但看到被妈妈紧紧挽住的我，不仅对我投来羡慕嫉妒恨的目光。这让我竟然升起一丝特别得意的感觉。<br /><br />　　「肖肖……」妈妈忽然轻轻叫了我一声……<br /><br />　　「怎么了妈妈？」我疑惑的问道。<br /><br />　　「你说……你一直都像个小屁孩似的，万一等你长大了到外面了，妈妈不在你身边了怎么办？谁来照顾你啊？」妈妈没有看我，只是带着几分忧伤轻轻问道。<br /><br />　　我想了想，无所谓的回答道「那我就一直在你身边不就得了。上学工作我一样住在家里啊，就算去外地上学，大不了经常跑回来看妈妈。」妈妈白了我一眼说道「小傻孩，等有一天肖肖结婚了，和新娘子生活在一起，怎么还会和妈妈住在一起呢？而且妈妈还能一辈子陪着你啊？真是小笨蛋。」「那……」我站住脚，转过头对妈妈说道「那我就不结婚了呗。要是结了婚就要和妈妈分开。那我宁愿不结婚了！」我平静的看着妈妈。<br /><br />　　妈妈似乎被我的话震了一下。转过头看看着我，然后娇声笑骂道「胡说八道，说些小孩子的话！」妈妈谁然嘴上骂道，但我感觉妈妈的身体却贴的我更紧密了一些，而且妈妈那温柔的眼角处止不住的露出一抹幸福。<br /><br />　　对于刚才的话。我们没有继续讨论下去，但今天下午的尴尬气氛似乎也随之烟消云散。我和妈妈又恢复到原来的样子，开心的说着天南海北的事情。不大一会，便走到了小区外的一个商场。我本来就打算进去买点水果零食之类的东西。我和妈妈便走了进去，顺便逛逛商场。<br /><br />　　妈妈本来就是购物达人，也是这家商场的常客。所以妈妈直接轻车熟路的挽着我走向三楼的女性卖场。这里大多数的售货员都认识妈妈，尤其一家卖女性内衣的售货员，见到老主顾到来立马热情的凑了上来。<br /><br />　　这个售货员大姐其实长得不错，就是妆化得有点太艳。配合玲珑曲线上那紧绷绷的白色制服，看起来风尘味很浓，不过对于大多数男人来说，还是极有杀伤力的。在得知我的身份后，售货员小姐半真半假的装出一副吃惊的样子对老妈说道「真的假的！蓝姐你不是在骗我吧！你竟然有这么大的儿子？天啊，我一直以为你还不到三十岁呢。蓝姐你是怎么保养的啊！太不可思议了吧！」看着她一副有些做作的大呼小叫，我心里多少有些鄙夷。但妈妈似乎倒是蛮享受这种感觉的，毕竟所有的女人都希望自己永远青春美丽。<br /><br />　　「嘿嘿，我厉害吧，没办法，天生的！」妈妈得意的拉着我笑眯眯的说道。<br /><br />　　在一阵客套后，售货员小姐果然露出了商人的本质，从货架上拿出一套内衣说道「对了蓝姐，我们店刚进了几套好看的内衣，除了你上次说的那套桃红色的以外。我还特意给你留了一套这样的，你看看」。说着售货员小姐将手中的东西抻开。<br /><br />　　直到她双手陈凯，我才惊愕的发现那竟然是一件女人的胸罩！但那个胸罩已经完全可以叫做情趣内衣了，而且还是属于情趣内衣中的极品！只见两片三角形的艳粉色透明纱布只有易拉罐口大小。在两个布片中央，是两个蕾丝的粉色心形！而连接两个布片的只有三条紧紧的弹力细带！<br /><br />　　妈妈看到这件胸罩显然也惊了一下，但眼中立马迸发出光彩！我知道，妈妈在内衣上一向很注重性感。虽然穿这些内衣也从没给谁看过，但这些却绝对阻止不了天生爱美的妈妈！<br /><br />　　售货员小姐经过这么多次和妈妈的交道，显然也了解面前这位艳丽美母是个闷骚的尤物，立刻滔滔不绝的说道「怎么样，漂亮吧蓝姐！像你身材这么极品的女人才能真正把这样的内衣穿出感觉来啊！这面料和弹力绝对是最好的！开始有好几个小姑娘看好了，但是身材都不行，有一个胸部特别平的我还劝她别买，她根本不听，死活非买了一套。说实话，这样的内衣穿在谁身上都好看，但是像蓝姐你这样胸围这么丰满的美女穿起来绝对迷死人啊！！」听着售货小姐的话，我脑海中联想起妈妈那对特别肥硕的大奶子穿上这样内衣的情形，刚一想，我的下身不禁又要蠢蠢欲动。我赶紧摇了摇头，刚想退到一边，但募然之间却扫到一双散发着猥琐光芒的眼睛！<br /><br />　　我擦！！！<br /><br />　　「姜……姜老师？？」我有些吃惊的说了一声！<br /><br />　　猥琐男被我一叫，显然惊了一跳。我这时才发觉，猥琐男正拉着一个女人也在内衣店里买东西。由于刚才我被售货员小姐拿出的内衣吸引了目光，所以并没在意。而猥琐男显然也是看见了那套内衣，有看见我那美艳妖娆的妈妈，猥琐的双目显然完全被妈妈胸前那一对肥硕吸引住了！我心中一阵暴怒！要知道我今天本来就对着猥琐男没有好印象，更对所有盯着妈妈的男人不爽！而冤家路窄的竟然碰到这个王八蛋，可偏偏这个猥琐男竟然在我妈妈买内衣的时候顶着妈妈的胸看。我忽然有种想敲死他的冲动！<br /><br />　　「肖肖，这位是？？」妈妈听到我的声音，看看了猥琐男，然后疑惑的看着我问道。<br /><br />　　我咳嗽了一声，走到妈妈身边，故意挡住猥琐男的眼神，对妈妈说道「哦，这位是姜老师，是我们高中新班级的班主任！」然后转过头对猥琐男介绍道「姜老师这是我妈妈！这位是，师母？」然后我顺便扫了一下猥琐男身边的女人，只见那个女孩长得还算清秀，皮肤也还不错，就是脸上多少有些豆豆，消瘦的身上穿了一件碎花的连衣裙，虽然整个人多少感觉有点土气，和我那性感漂亮的妈妈根本无法形体并论！但总的来说陪猥琐男是一朵鲜花插在牛粪上了。<br /><br />　　听到我的话，妈妈笑着和猥琐男打了个招呼，猥琐男显然没想到我竟然有如此年轻漂亮的妈妈，受宠若惊一般乐的和什么似的。要不是我故意挡着妈妈，看他那急不可待的样子似乎还想和妈妈握握手拥抱下什么的。<br /><br />　　「哦，陪着我女朋友出来逛逛。哎呀，怪不得刘子肖同学长得这么秀气漂亮，原来是有这样年轻漂亮的妈妈啊！刘子肖同学可是我们班的生活委员。孩子一看就是又懂事又能干的好学生。请您放心，我一定好好培养这孩子！」猥琐男对她身边的女朋友一笔带过，对着妈妈一脸正直的表忠心夸奖我。我心里气的恨不得踹他！<br /><br />　　「那太感谢您了。我们家肖肖从小被我宠的太厉害，在学校里若是有不对的地方还请姜老师您多包涵多费心。」妈妈大方优雅的点头笑道，女神般的高贵气质让猥琐男看得不禁一呆。<br /><br />　　「一定一定一定！您放心就行。我既然是他的班主任，就一定尽心尽责的。有什么事情我会跟您第一时间联系！」猥琐男厚颜无耻的竟然想跟妈妈要联系方式！可老师要家长的联系方式天经地义，我急得要命确实在想不出什么办法来阻止，眼睁睁的看着猥琐男屁颠屁颠的掏出手机来记下了妈妈的电话号码。看着猥琐男跟妈妈滔滔不绝的说这话没有一丝想停下的意思，我突然灵机一动，说道「妈妈，那个，内衣买不买你跟售货员姐姐说一声啊。人家还等着呢」。妈妈被我一说，立刻捂着小嘴赶忙对售货员小姐笑道「哎呀，哎呀，对不起啊，那个，上次我要的那套桃红色的给我包起来吧，这一套嘛……」「包起来吧包起来吧，挺好看的」。为了防止留在这里夜长梦多，我赶紧说道。妈妈和售货员小姐一脸错愕的看着我，显然觉得这话从我口中说出来莫名奇妙的。但售货员小姐显然利字当头，立刻开心的说道「哎，蓝姐你儿子真有眼光，好，我马上给你包起来！这两天搞活动，买这套内衣我们还送一件睡衣，另外这套内衣还带着礼品，蓝姐你等着我进去一起给你包起来！」说着立马拿着内衣不待妈妈说话，就赶紧冲到内柜处打包。妈妈转过头来，一脸无语的看着我，小手轻轻掐着我的腰，凑过头来小声说道「臭小鬼，你心里有打什么坏主意？」我一脸苦笑的小声说道「妈，我讨厌那个猥琐男，我们快走啦。再说了我哪敢有什么坏主意，今天下午还不够么！」妈妈被我说的一乐，一脸娇羞的又掐了我两下，小声说道「你个坏小子，对老师不要那样子啦！」被晾在一边的猥琐男刚想说什么，只见猥琐男的女友突然拉着猥琐男小声问道「这套很好看啊……我挺喜欢呢！」说着，指着一套纯白色的内衣给猥琐男看。我和妈妈也顺着看过去，只见那套白色内衣确实蛮清纯的，精致的蕾丝看起来像公主一样典雅纯洁。虽然猥琐男的女友身材普普通通，但这套内衣穿上，应该也会增色不少。看见我和妈妈的目光，猥琐男显然想装出一副好男人的样子，微笑着说道「好啊，你看好那咱们就买。」耳朵赛过雷达的售货员小姐听到猥琐男的话，立刻跑了过来笑着说道「哎呀，这位美女的眼光真好！这也是我们家新上的货。卖得特别好！白色的又清纯又漂亮，绝对好看！帅哥你真有福气，找这么漂亮的女朋友！来，美女我给你量一下尺寸！」售货员小姐的话把猥琐男说的咧着大嘴不停傻乐！只见猥琐男豪情的说道「那就拿着吧，多少钱？」「最后剩没几件了，现在搞活动，打完七折以后胸罩加内裤一共是568 元！」售货员小姐笑得像一只小狐狸似的看着猥琐男！<br /><br />　　猥琐男和他女朋友听到这个价格后显然吃了一惊！猥琐男脸上原本洋洋的喜气僵了一下。张开的嘴好像吃了只苍蝇。而他的女朋友想了想，有些不好意思的怯怯问猥琐男「要不……再看一下别的吧，转完了再回来买也不急。」猥琐男刚想同意，但考虑到刚才在我和妈妈面前打下的光荣形象可能会直接破碎。但要知道，在烟台这样的三线城市中，他这样刚当班主任的老师一个月的工资才不过3000元左右。568 的价格对他来说确实不是个小数字。<br /><br />　　正在猥琐男有些尴尬的时候，妈妈突然对售货员小姐笑道「那个，一起算在我上面就行。就当我感谢姜老师好了。」妈妈的一句话将我想看猥琐男出丑的想法打破。我转过头来刚想跟妈妈说什么，但看到妈妈狠狠瞪了我一眼。我把嘴里的话憋了回去。<br /><br />　　猥琐男的女友听到后先是一喜，然后突然不好意思的说道「不行不行，这怎么行啊，哪能让您买！小姐别算帐！」。猥琐男也赶紧一脸正直的说道「别别别，我当老师教学生是本质工作，这怎么能行，我自己买就行！」说着就要拦住售货员小姐。<br /><br />　　妈妈朱唇轻启「姜老师您别客气，这又不是贿赂。只是正好碰巧了，就当和您见面的一小点礼物，再说了这又不是给您的，是我送给您女朋友的。这可是女人送给女人的礼物哦。」妈妈说着小手偷偷又在我腰上掐了一把，我赶紧笑着对猥琐男的女朋友说道「就是啊师母，这是我妈妈送给您的，又不是什么大东西。我妈妈就是个这样的人，就是很喜欢师母您，所以才送礼物给您，您要是再这么推辞，我妈妈还觉得我们是不是做的不好呢，她怎么能放心我在学校呢！」我违心的劝道，妈妈听完我的话，笑嘻嘻的偷偷摸了摸刚才掐的地方。看来似乎对我的表现很满意。<br /><br />　　猥琐男的女朋友倒是个很淳朴的女孩，估计也是被猥琐男骗到手的。又推辞了一番，最后在猥琐男虚伪的客套后，终于不好意思的答应下来。售货员小姐开心的拿着一张1500多的单子交给妈妈，妈妈小嘴一努，一句「肖肖，交钱去，妈妈知道你卡里有的是钱！」我无语的结果账单，赶紧跑到收银台交钱。交完钱又急忙忙的往回跑，我可不放心妈妈单独留在那和猥琐男聊天。当我跑到了以后，却松了口气，只见售货员小姐拿着包好的内衣拉着妈妈偷偷说着什么。而猥琐男和他女朋友也正商量什么。<br /><br />　　售货员小姐拿完张单后，又笑着跟妈妈偷偷低估了几句。只见妈妈一脸娇羞的笑着推了一下售货员，然后拉着我跟猥琐男告别。猥琐男的女朋友则跟妈妈一番道谢，并一定要我和妈妈过几天去他们家吃饭以表谢意，妈妈客气了几句。然后在猥琐男那依依不舍的眼神子又挽着我的胳膊翩翩离去。<br /><br />　　回家的路上，妈妈认真的对我说道「肖肖，刚才妈妈之所以掐你。我知道你不喜欢你那个班主任，坦白地说妈妈也不喜欢那样的男人，确实有些猥琐啊！」听到妈妈的话，我开心的刚要说话，妈妈却打断我继续说道「肖肖，500 多块钱对于咱们来说不算什么。可你也看到了，对于他们俩来说并不是个小数目。你知道一个女人因为钱而放弃自己喜欢的东西是多难过的事情。而一个男人无法满足自己女人物质上的追求也是多么难受的感觉。你们老师的女朋友是个好女孩，妈妈不想她今晚难过，你明白了么？」我看着妈妈略有些心疼的样子，又想起猥琐男那看起来淳朴羞怯的女友。不仅为自己刚才为了一时之快而不顾别人感受的想法感到愧疚。认真的点了点头说道「对不起妈妈，我知道了。以后我再也不会这样了，」「嗯，这样才乖嘛，要做个善良的好孩子妈妈才喜欢么！」妈妈笑眯眯的说道，我歪这头小声撒娇的说道「那你奖励我一下！」「死小鬼，这么大了还撒娇！不怕被人笑话！」妈妈轻轻啐道，习惯性的又掐了我一下。正在我呲牙咧嘴的时候，妈妈凑过来，在我脸上重重的亲了一口！然后笑嘻嘻的说道「不害羞，小时候的东西现在还拿出来！满意啦？我的大宝宝？」我乐的屁颠屁颠的点着头，忽然想到什么，问道「对啦妈妈，那个刚才我去交钱的时候售货员跟你说什么啦？我看你怎么……红着脸呢？」妈妈愣了一下，转而用白皙的小玉手轻轻打了我一下，说道「不能告诉你！大人的事，小孩子问那么多干什么！不许问了！」然后就见妈妈转过头去。趁着路灯，我分明看到妈妈脸上露出了娇羞的神色。我心中不禁疑惑起来，但也没有再问什么。<br /><br />　　夜晚的街头，漫步的行人三三两两的悠闲的聊着天，散着步。我和妈妈手牵着手，像一对姐弟情侣般走在街道边上。烟台的夏夜离不开烧烤，只见小区外不远的地方，一排排烧烤排档正传来一阵阵开心的嬉闹声。闻着空气里弥漫着的烤肉香味，我不禁咽了口口水。<br /><br />　　「咕嘟……」<br /><br />　　一声细不可闻的咽口水声传来，我发誓我是偷偷咽的，绝不是我！我转过头去，只见妈妈不好意思的偷偷看了看我，美丽迷人的大眼睛里流露出无辜的样子，看着我的目光，妈妈缩了缩小脑袋，那微微撅着的小嘴让我恨不得想亲一口似的！<br /><br />　　「呃……妈妈……你又馋了？」我有些无语的问道。<br /><br />　　妈妈是个馋猫，是个见着好吃的就能忘乎所以的小迷糊！实话说，妈妈见到任何好吃的抵抗力都降为零。刚才看起来还高贵典雅像温柔善良的女神，可是一眨眼看到烧烤的样子，妈妈立刻就变成粮食妹了。<br /><br />　　「嘿嘿嘿嘿……肖肖，妈妈带你吃点烤海鲜吧。嘿嘿嘿。」妈妈娇憨的吐了吐小香舌，柔嫩的小手撒娇似的晃了晃我的手，此刻一脸的馋相哪里像个妈妈！<br /><br />　　「唉……真拿你没办法……走吧……」看着妈妈撒娇似的样子，我无奈的叹了口气，跟着妈妈一起走到了一家熟悉的摊位。<br /><br />　　见到我和妈妈，烧烤摊的老板娘立刻高兴的迎了过来招呼道「哟！大妹子和肖肖来了啊。来来，吃点什么！」烧烤摊的老板和老板娘是我们小区里的住客，所以对我和妈妈很相熟。<br /><br />　　「嘿嘿，来盘海蛎子，恩，十个花肉，十个海肠，五个鱼干，五个翅尖，五个脆骨，五个金针菇，两个烤饼，一盘毛豆再加一个扎啤！」妈妈熟练的像崩豆子一样笑嘻嘻的说道。听到妈妈那带着娇嗲水灵的声音，周围正在喝酒的大老爷们都转过头来，然后一起被妈妈那倾城的美貌所惊呆。显然没想到这样的超级美女也会来吃烧烤。<br /><br />　　「哎呀，妹子你每次点菜都跟唱歌一样真好听。呵呵，好嘞，一会就来啊。」老板娘笑着招呼了一声，赶紧忙着去烤东西。<br /><br />　　看到老板娘离去，我有些无语的小声对妈妈说道「妈妈啊，大晚上的吃这么多不好吧，会长胖的啊。」「没事没事，我又不是小姑娘，在乎那么多干什么，再说到了我这把年纪，该吃吃该喝喝，活得开心点就好啊。」妈妈抽弄着娇俏的小鼻子，一脸无所谓的笑着说道。那神情怎么看都不像是一个妈妈，虽然妈妈的外貌又年轻又漂亮，可是妈妈的性格更是不符合她的年龄。有的时候，妈妈会像个一样跟我抢东西，跟我争电视，为电视里那些没营养的爱情剧哭鼻子。虽然有的时候我真的很无奈，但是，仔细想想正是因为妈妈这样顽皮可爱的性格，所以十几年来在没有爸爸的情况下，我依然觉得这个家庭充满着快乐和幸福。<br /><br />　　「别说的和老人家一样啊，唉，你看周围那些人，都看着你呢。注意点稳重的形象啊！」妈妈美丽可爱的样子显然成为了烧烤摊的焦点，毕竟在海边的夏夜，热辣辣的啤酒烧烤拍档里，出现一位超级迷人的大美女绝对是让任何人都关注的。哪怕是早已习惯了被人们盯着看，不过妈妈此刻偷偷打量了一下周围那些火辣的目光，还是偷偷吐了吐舌头，搬着小凳子往我身边靠了靠。<br /><br />　　「干嘛，被看得害羞了？说不定一会有哪个喝大了的找你喝酒来着。」我嬉皮笑脸的故意逗着妈妈。<br /><br />　　「讨厌，不许瞎说。」妈妈轻啐了我一下，虽然平时妈妈看来了妩媚诱惑，但是内心深处还是比较保守的，此刻妈妈的小脸蛋不知是被炉火和灯光映衬还是因为真的害羞了，丰润的脸颊抹上了一层艳粉，柔若无骨的白嫩小手抓着我的手腕，小鸟依人的微微靠着我。<br /><br />　　妈妈身上那若有若无的温柔体香哪怕在充满酒味和烤肉香味的环境里依旧那样的清晰。不知为什么，每次闻到妈妈身上的味道时，我的心都忽然平静下来，那种感觉就像找到了一种归宿感。妈妈粉嘟嘟的小嘴因为我的调笑而微微的撅着，柔顺的发丝贴靠着我，整个世界似乎都忽然安稳了下来。我的心里忽然涌出一股难以压抑的爱恋感，好像一把揽住妈妈的肩膀，将这个填满我心灵的女人揽在怀中。<br /><br />　　「妈妈……」我忽然轻声叫了妈妈一声。<br /><br />　　「恩，怎么啦？」妈妈转过头眨着迷人的大眼睛看着我。<br /><br />　　「呃……我爱你……」鬼使神差的让我不晓得为什么忽然蹦出这么一句话来。<br /><br />　　「啊？哈哈，你真恶心啊肖肖……哈哈……」妈妈看了看我，猛地娇笑起来。<br /><br />　　妈妈的笑声猛地打断我心中那忽然间升起的异样，我在干什么……我清楚的感觉到刚才那句「我爱你」绝对不是孩子对母亲的亲情，而是一种男人对心爱女人的感情。这是我妈妈啊！我怎么会说出这样的话！绝不可能，绝不可能，我怎么会对我的妈妈有那种感觉，这太离谱了！<br /><br />　　正在我内心绝烈翻腾的时候，老板娘将烤好的东西端了过来，妈妈的注意力立刻集中到烤的吱吱冒着香气的食物上。而我却忽然有些难以名状的失落感，可是我却不敢再去想。<br /><br />　　妈妈吃东西的样子很没淑女形象，一手端着啤酒杯子，一手拿着烤肉串。不像那些娇贵的女人们还故作娇柔的拿着餐巾纸垫着小口小口的吃。妈妈吃起烧烤来丝毫不比那些光膀子的大老爷们差多少，大口吃肉，大碗喝酒。虽然样子很豪气，可不知为什么，妈妈吃东西时没有矫揉造作的样子反而更加迷人，尤其肉嘟嘟的迷人小嘴周围还沾着烤肉串上的孜然和胡椒面。那样子却让我越看越着迷。<br /><br />　　妈妈正吃的开心，忽然看到我痴痴的微笑着看着她，妈妈微微皱了皱秀气的眉头，然后很没形象的咀嚼着嘴里的食物问道「看什么啊？妈妈脸上有东西么？」「呃……没有，就是想看看妈妈啊。」我被妈妈打断思绪，赶紧尴尬的解释道。<br /><br />　　「嘻嘻，小傻孩，来，陪妈走一个！干了！」说着，妈妈开心的端起酒杯，豪爽的和我碰了一下杯子！那土匪一样的气质看得我叫一个汗颜！<br /><br />　　我的酒量很差，妈妈是那种很有情调的女人。有的时候经常喜欢自己小饮几杯，烟台盛产红酒和啤酒，而烟台的女人一种就像红酒般优雅而柔媚，一种就像啤酒般热情和开朗。妈妈既有红酒的典雅，又有啤酒的热辣。不知不觉，我都要被妈妈感染了一样，忍不住又要了一杯扎啤，和妈妈就像同龄人一般开心的喝着酒，吃着肉。<br /><br />　　温柔的晚风吹拂在我因为酒精热发热的身体上。带着丝丝的凉意，带着徐徐的浪漫。<br /><br />　　虽然已经晚上10点了，可是小区里散步的人依旧不少。小区的广场上几对情侣正在跟着轻快的音乐翩翩的跳着舞。<br /><br />　　「呜呜……肖肖，妈妈也想跳舞……嘻嘻，来，陪妈妈跳一会啦。」略有些醉意的妈妈像个活泼的精灵般不待我回话，便拉着我的手走到广场上。<br /><br />　　之前妈妈逼着我去学过拉丁舞和交谊舞，美其名曰是培训我的贵族细胞，可实际上是因为妈妈自己去学跳舞太孤单。实话说我跳得不怎么样，交谊舞本来是由男方引导着女方，不过现在却换成了妈妈照顾着我跳。可能是因为酒精的缘故，我的脑子里此刻多少有些迷糊，妈妈那柔美倾城的身姿随着一群的翩翩舞动，就像花间最优雅迷人的精灵女王，在我的身边开心的舞动着。妈妈银铃似的娇笑声在我的身前宛如风一般的飘摇着。引得周围正在跳舞的人都投来惊艳的目光。<br /><br />　　妈妈开心的样子在我的眼里越放越大，仿佛整个天地之间，只有这个绝美的女人存在于我的身旁，那一刻也不停留的美丽娇颜就像那柔柔的魅香，仿佛下一刻便要从我的手指尖流走。<br /><br />　　妈妈……<br /><br />　　我甚至分不清正和我一起翩翩起舞的女人到底是不是我的妈妈，这样美丽迷人的女人到底是不是一个梦中的精灵，当梦醒了，她还会出现么……身边的音乐似乎都淡去了，只有妈妈那动听的笑声像古老爱琴海传说中引诱水手的美人鱼的琴声在我的耳边莹莹回绕。知道不知何时，音乐结束，妈妈娇柔温软的身体停靠在我的怀中。<br /><br />　　「肖肖……抱够了么？嘻嘻……」妈妈那近在咫尺的声音轻柔柔的打破了我刚才恍若梦境的失神。<br /><br />　　我这才发现舞蹈结束的最后一个动作竟然是我从背后抱住妈妈，妈妈那充满弹性的娇躯正乖巧的被我揽在怀里，微微的酒气和妈妈的体香混合成一种热辣而勾魂的气息涌进我的鼻腔中。我从背后能清楚的体会到妈妈的身体是多么的娇柔和诱惑，那向后隆起的丰满娇臀贴靠在我的小腹上，隔着衣服都能感觉到那肥嫩的美好感觉。<br /><br />　　「啊……呃！」猛然间我才反应过来此刻我和妈妈的姿势有多么的暧昧，赶紧松开手，像受了惊吓似的和妈妈分开。<br /><br />　　妈妈柔媚的看着我不知所措的样子，歪了歪迷人的小脑袋，然后带着成熟女人特有的挑逗似的笑容轻声哼道「好啦，舞跳完了，肖肖，咱们该回去了吧？」说着，妈妈走过来轻柔的挽着我的手臂。不知有意还是无意的，身子竟然像热恋中的女人般贴在我的胳膊上。<br /><br />　　「恩，回去吧……」我有些失落的轻轻叹了口气，梦醒了。妈妈还是妈妈，或许刚才真的是一场梦境吧。<br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=【',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">【</span>全文完<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">】</span></span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">248212字节</span><br /><br />1.<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被烧香猫猫在2015-03-30 08:26重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3347542&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3347542&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共7条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3347542.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3347542.html</guid>
	<pubDate>2013-05-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【淫妻艳情】【1-25】【作者：漂流虫】【完结】</title>
	<author>醉卧伊人</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　<span style="color:#0000FF ">前言<br /><br />　　淫妻倾向，一种特殊的心态。概括的说：已婚的丈夫，妻子和别人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">做<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">爱</span></span>，或者和别人一起和妻子做爱，给自己带来的刺激兴奋程度，远超过单纯的夫妻性爱。<br /><br />　　具体表现可能有所不同：有的人喜欢听老婆讲和别人做爱的过程；有的人想把老婆暴露给其他男人；有的喜欢看老婆和别人做爱；有的人喜欢和别人一起跟老婆做爱。<br /><br />　　随着网络的普及，发现自己有这样倾向的人越来越多了，网上搜索下此类交友信息，得出的结果非常多。具有此类心态的，大多都是工作事业成功，家庭稳定的白领阶层，而且大多素质很高。究竟这种心态起源原因，那就是心理学家的问题了。有一点可以肯定，随着网络生活的比重加大，风气的开放，这样的人群会越来越多。<br /><br />　　这种特殊心态情节，古代就有，最典型的唐高宗，武则天的儿子，百家讲坛《太平公主》里就讲了，唐高宗给自己的妃子上官婉儿在宫外修了个府邸，鼓励她广泛结交风流之士，把自己的皇后韦皇后介绍给了武三思，并在武三思和韦皇后在其龙床上做游戏的时候，唐高宗本人在一旁伺候观看。可能主讲者蒙曼教授不好意思把其概括成现在流行语“淫妻”，但大家不信可以去听听，确实有这么一段。<br /><br />　　在国外，这种事就更不算什么了，风气保守的德国，报纸上都有这样的交友信息。意大利四分之一的夫妻都参与此类游戏，因为他们的老大贝卢斯科尼曾开场合说要把自己妻子介绍给丹麦首相，榜样的力量是无穷的。<br /><br />　　个人坚信，随着时代的发展，这类一族人会越来越多，这些事情早晚也会得到认可。</span><br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第一章中年夫妻</span><br /><br />　　吴卓轩，东北一个中型城市的着名重点小学的校长，四十八岁，身材高挑，长相斯文，戴着一副度数不太高的近视镜。在邻居同事尤其学生家长眼里，吴卓轩非常受尊敬，所有认识他的人见到他都会先打招呼，礼貌地叫一声“吴校长”。<br /><br />　　吴卓轩的内心里，却有一个他时常感到羞愧，却又无法控制的念头。每当他心情不好，遇事不顺的时候，他就会不由自主地想一个情景：自己的妻子被一个其他的男人压在身下，妻子的衣服被粗暴的撕开，男人粗大的阴茎狠狠插入自己妻子的下体吴卓轩已经结婚二十多年了，孩子都已经去外地上了大学，他不知道自己这个念头究竟什麽时候开始出现在大脑里。从开始上网，接触到更多更前卫的文章挂念，吴卓轩的这种感觉变得更强烈。在孩子上大学走後，家里空间彻底自由了，吴卓轩在网络的媒介下做出来实践，把自己的妻子介绍给了其他男人。<br /><br />　　吴卓轩的妻子刘琴四十四岁，在政府机关上班，悠闲的不能再悠闲的部门，每天上班主要事情就是看报喝茶，工资还不少拿。刘琴年轻的时候很漂亮，气质也不错，现在虽然人到中年，但善於保养，虽然四十四了，身材一直没有发福，１６２的身高，体重１１０左右，皮肤白皙，脸色红润。这两年，孩子考上了个不错的大学，刘琴压力更小了，长了两岁，看起来反倒更年轻了。<br /><br />　　刘琴属於思想时尚前卫的人，性格开朗，喜欢新款衣服，喜欢看电影，喜欢逛街。对於丈夫吴卓轩的这个特殊爱好，刘琴开始觉得是不可理喻，难以理解。<br /><br />　　後来随着夫妻两长时间的交流沟通，吴卓轩各种理由的灌输，加上刘琴自己也上了网，也接触到了更多新观念，慢慢地也就接受了这些。另一方面，吴卓轩年纪大了，性能力下降很明显，刘琴正是性慾旺盛的年纪，偷偷摸摸的出去找人总会影响家庭团结，这麽在丈夫认可鼓励下充分满足自己慾望，何乐而不为呢？<br /><br />　　吴卓轩今天很郁闷，上边来人到学校检查，一个部队转业到教育局的领导，居然没头没脑地训了他一顿。作为一个文人，做难以接受的就是被一个没文化的人批评，而且还得点头哈腰接着批评，下班时间还没到，吴卓轩就早早回了家，打开电脑上网，缓解一下郁闷的心情。吴卓轩加入了一个淫妻爱好者组成的ＱＱ群，里边三分之二是他这样的淫妻倾向者，还有一些是单男，没单男怎麽找人去淫他们的妻子们呢？这是一个很严格的群，所有加入群的新人夫妻，都要经过已经在群里人的介绍才能进来，而且进来前要经过严格的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>验证。进入规程的严格，保证了这个群体的高素质性，大家来这里共同点就是淫妻倾向，日常生活里，这里的人基本都是家庭事业稳定的人。<br /><br />　　这里插句题外话，如果有读者也想尝试这种交友，需要先明白这麽一个道理。<br /><br />　　在这种游戏里，所追求的最大的刺激不是做爱，而是在这种特殊方式下的性爱，刺激的关键在於你是在对方老公参与鼓励下，和其妻子做爱。想找到这样的夫妻朋友，首先要分析的重点不是对方妻子，而是对方老公，你要根据和他的交流，明白这样的老公追求刺激的具体方式是什麽，也就是你怎麽和他老婆做爱，才能让他在淫妻倾向的心态下得到最大刺激。<br /><br />　　闲言少叙，吴卓轩在这个群里，最熟悉的一个人叫赵铭。赵铭是这个群的管理，是个单男，吴卓轩只和他聊了两次就认可了他，赵铭和他聊的内容，说出的玩弄刘琴的方式吴卓轩感觉非常地让自己刺激。有的方式，吴卓轩甚至都没想到过，但经过赵铭一说，他觉得如果那麽玩的话，非常能满足自己的淫妻倾向，能让自己觉得非常地刺激。<br /><br />　　两个人都是熟人了，没什麽客套，就进入了正题，聊的内容当然是如何玩弄吴卓轩妻子刘琴。赵铭和吴卓轩夫妻见过，也玩过两次，但现在吴卓轩觉得再那麽玩已经不刺激了，和赵铭商量着新的玩法。很快，赵铭说出了一种很刺激的方式，吴卓轩想像着这种玩法的情景，内心发出一种控制不住的兴奋，一种强烈的渴望让他迫不及待起来。上午被训的那种郁闷感，一下子烟消云散，心情马上轻松了起来。<br /><br />　　两人约定，第二天就开始实践。<br /><br />　　刘琴吃了午饭，坐在自己的办公室里，想着昨天的事情。<br /><br />　　昨天晚上，吃了晚饭，刘琴正在客厅看电视，老公吴卓轩猛的过来拽走了她，狠狠地把刘琴推到卧室的床上，扒光衣服，刘琴还没来得及反应，吴卓轩的鸡巴就塞了进来，一阵狠插猛干。对於二十多年的老夫老妻，刘琴现在已经很少有这样的遭遇了，而且现在就是做，吴卓轩的力度、时长都远不如当年了。这次吴卓轩出奇的猛烈，让刘琴跪趴在床上，吴卓轩抓住贾铃的一只胳膊，在後边猛烈的顶着刘琴，一只手还不停地拍打着刘琴的屁股，很快刘琴就发出了嗷嗷的叫声。<br /><br />　　疾风骤雨结束了，刘琴喘着粗气趴倒在了床上，难得一次体验了自己老公的威猛，刘琴心里很清楚，吴卓轩的那个特殊的爱好一定是受到了刺激。<br /><br />　　“爽不爽啊？老婆子！”吴卓轩点了一根烟，躺好对刘琴说。<br /><br />　　“你又犯坏了吧！不知道我都老太太了啊，那禁得住你这麽折腾！”吴卓轩抽了口烟，顿了一会，对刘琴说：“明天给你来点更爽的，我给你找人了，明天来伺候你一下！”“你就坏吧你，又找的谁啊？”其实刘琴心里早就明白了吴卓轩的想法。<br /><br />　　“有那个赵铭啊，你也不是没和他玩过，你不还说他不错嘛！”“你们有合计怎麽折腾我啊，我可告诉你啊，我这老胳膊老腿，可架不住他们大小伙子弄了！”<br /><br />　　“明天你就知道了！”吴卓轩起身在烟灰缸里掐灭了烟，在刘琴的阴部狠狠地拍了一下说。<br /><br />　　手机的铃声响了，打断了刘琴的思绪，老公吴卓轩来了短信：“他们已经来了，你快点回家吧！”４刘琴进屋，发现自己家客厅里坐着三个人，老公吴卓轩，赵铭，还一个不认识的个子高大长得挺帅的小伙，二十五六岁的样子。慕枫三十岁，个子不高，长得很结实，为人很谦和斯文，贾铃认识慕枫，对他的印象很不错。<br /><br />　　刘琴夫妻在认识赵铭前，玩过三次３Ｐ，但吴卓轩感觉并不好，他觉得对方素质太低，没什麽共同语言。那些人就知道趴着刘琴身上插，忽略了吴卓轩，而且玩的方式也不是吴卓轩所期待的。刘琴和赵铭开始做爱，是在吴卓轩介绍下单独和赵铭出去的，两个人先去吃饭，刘琴觉得和这个比自己小十来岁的男的挺有共同语言。当时刘琴并不太明白自己老公为什麽有这样的偏好，赵铭耐心的给他分析讲解了一番，刘琴觉得挺有道理。结果两个人开房去做的时候，刘琴突然觉得肚子不舒服，可能吃的有点不对劲，赵铭并没有不顾刘琴感受硬来。两个人的第一次做爱，几乎就是没做，赵铭告诉刘琴回去後对吴卓轩就说做了，而且告诉刘琴应该怎麽对吴卓轩描述做爱的过程。果然刘琴回去後，按赵铭说的对吴卓轩说了，吴卓轩觉得非常满意刺激。因此，刘琴对赵铭感觉挺好的。<br /><br />　　一番寒暄後，刘琴觉得有点不得劲，赵铭来她能接受，甚至有点期待，但怎麽又多了陌生人呢。四个人都有点尴尬，比较健谈的赵铭也不知道找什麽话题了。<br /><br />　　还是吴卓轩先打破了沉默：“你不是想把电脑系统从新做一下吗？再装个股票软件，小赵这个朋友就是做这个的，他来帮你弄。”赵铭也赶紧接上了话头：“对对对！嫂子，这是我朋友，姓张，他电脑很明白！”刘琴确实想修一下电脑，他和吴卓轩每人都有一台电脑，刘琴平时上网主要就是看股票，看电影，她老觉得自己电脑慢，杂音大，而且股票软件也不好使。<br /><br />　　“嫂子，你好！我姓张，你叫我小张就行了，您电脑在那啊，我现在就帮你看看吧！”小张站起来，对着刘琴自我介绍说，刘琴觉得他比其他三个人都紧张，但目光却一直偷看自己。<br /><br />　　刘琴家房子很大，三室一厅，孩子上大学走後，刘琴把自己电脑搬到了这个屋子。小张果然很专业，背了一个很大的笔记本包，先打开包，拿出笔记本，又拿出个精巧的工具包，开始给刘琴检测电脑。<br /><br />　　刘琴先去自己卧室，习惯性的脱了上衣外套，然後去厨房洗了点水果，也来看修电脑。小张正在卸开电脑的机箱，吴卓轩拿着工具打下手，刘琴和赵铭坐在後边沙发上看着，刘琴感觉赵铭靠了过来，手放在她背後，刘琴挣脱了一下，但赵铭的手依然在她後背。贾铃平时穿着很有品位，夏天，刘琴穿的并不多，上边一个短身低领衬衣，下边是低腰紧身裤子。进了家，外套已经脱了，上边就一个衬衣，裤子没有腰带，腰以很低，往前探身的时候，股沟就漏了出来，赵铭的手从後边伸了进去。<br /><br />　　刘琴知道今天修电脑只是个借口，但没想到这麽快就开始了，一时不知所措，盲目挣扎。赵铭这次来的很直接，一下子就把贾铃压到了沙发上，嘴堵住了刘琴的嘴，舌头伸进去用力搅动了起来，嘴唇死死地裹住了贾铃的舌头。赵铭的手从後边拿了出来，解开刘琴裤子前边的扣子，伸进内裤里摩擦着阴部。刘琴索性也就彻底不抵抗了，任凭赵铭玩弄，赵铭又解开了刘琴的上衣，推上去胸罩，把刘琴的奶子也掏了出来把玩。<br /><br />　　赵铭很清楚，对刘琴这种平时贤妻良母但又内心渴望的中年女人，最好的方式是先把鸡巴塞进去狠狠插一顿，这样刘琴自然就进入角色了。但这次，和吴卓轩事先说了，要在事先计划的这种情景下尽量的玩弄羞辱刘琴，所以只能先慢慢玩刘琴了。刘琴的裤子已经被退到大腿跟，内裤也拉了下去，赵铭的手指时而插着她的阴道，时而揉着她的阴蒂。上边刘琴的两个丰满的奶子已经彻底暴露了出来，赵铭的另一个手来回揉捏着两个奶子。赵铭的嘴依然占据着刘琴的嘴，舌头在刘琴的嘴里不停搅动，还不时地把刘琴的舌头吸到自己的嘴里来。<br /><br />　　吴卓轩视而不见地给小张打下手，小张故作镇静地修着电脑，但从他急促的呼吸声中已经看得出，他已经迫不及待了。<br /><br />　　“电脑里灰太多了，修要清理一下，给风扇上点油，这样杂音就能小了！”<br /><br />　　小张对吴卓轩说。<br /><br />　　“怎麽清理啊，这麽多灰？”吴卓轩问。<br /><br />　　“用哪种吹头发的风筒就行，你家有吗？一吹就好了！”“有的，我去找！”<br /><br />　　吴卓轩答应一声出去了，但他很长时间也没拿着风筒进来。<br /><br />　　刘琴已经被赵铭扒光了，挺着两个大奶子，叉着腿一丝不挂地坐在沙发上。<br /><br />　　一个生活舒适，工作清闲，保养极好的中年女人，虽然身材不错，但给人的主要感觉还是丰满。大腿浑圆，奶子饱满，阴部肥美，刘琴赤裸的身体，透着中年女人特有的成熟感<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">诱惑</span>。刘琴的皮肤很白，既是天生的，也是後来保养得好，两个大奶子虽然有点下垂了，但是白皙丰满，尤其摸上去柔软光滑，手感非常好。<br /><br />　　赵铭对刘琴攻击的重点都放在了她的阴蒂上，食指不停地在贾铃阴蒂上揉着，此刻的贾铃已经没有了刚才的矜持，呼吸急促开始呻吟，下边的阴道已经湿润了。<br /><br />　　“看，嫂子不行了，想要了！下边这水！发情了！嘿嘿！”慕枫对旁边还有点发木的小张说。<br /><br />　　“来！过来也摸摸，看嫂子这身材，这大奶子，不错吧！”在赵铭的鼓励下，小张也过来了，多少有点紧张地开始摸刘琴的奶子。同时被两个男人玩弄，对刘琴来说也不是第一次了，但像今天这样，而且是在自己家里，还真的是第一次。<br /><br />　　刘琴内心里感觉到一种羞辱感，但这种羞辱感居然让她觉得更兴奋。<br /><br />　　“来！嫂子，给我舔舔鸡巴！舔硬了，好使劲操你逼！”赵铭和小张把刘琴换个一个姿势，让她趴在了沙发上，小张继续在後边用手抠玩贾铃的阴部，赵铭站在沙发另一端解开了自己的腰带。赵铭的鸡巴，刘琴见过也用过了，刘琴觉得赵铭的鸡巴比自己老公的长不多少，但是要粗很多，而且年龄的原因，赵铭的鸡巴要更硬更厉害。<br /><br />　　赵铭扶着刘琴的头，用龟头在刘琴的嘴唇上蹭了几下，刘琴习惯性的伸出舌头，用舌尖舔着的龟头，然後把整个鸡巴都吞进嘴里。<br /><br />　　“真舒服啊！嫂子的嘴可会吃鸡巴了！看来大哥调教得真好啊！”赵铭对小张说。<br /><br />　　“是啊，嫂子真不错，身材真好，摸上去太有感觉了！”後边的小张已经完全没有了刚才的矜持。<br /><br />　　“来，你也享受下嫂子的嘴！”“好啊！”小张迫不及待地脱下裤子，转到前边。<br /><br />　　“天哪！”刘琴一惊，小张的鸡巴太大了，对於贾铃来说，赵铭的鸡巴就不小了，这个小张的鸡巴居然比慕枫的还大许多，足足能有十六七厘米，而且非常的粗，像一个小炮塔似的伫立在自己面前。<br /><br />　　“嫂子，怎麽样！给你找的这个小伙不错吧，这大家伙喜欢不？”赵铭在後边说。<br /><br />　　刘琴已经没法回答了，小张的鸡巴已经塞到了她的嘴里，她的嘴张到了最大，整个嘴巴都塞满了。<br /><br />　　“哦，太舒服了！”小张一只手捏着刘琴的奶子，一边享受着的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=口交',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">口交</span>，过於兴奋的原因，他呼吸异常急促。<br /><br />　　“行了，你两个别折腾我啦，快点来吧！”刘琴吐出来小张的鸡巴。<br /><br />　　“哈哈，嫂子想要了啊？那里想要了啊？”赵铭继续挑逗刘琴。<br /><br />　　“你个坏蛋，你在耍坏，我穿上衣服走了啊！”刘琴假装骂着。<br /><br />　　“嘿嘿！那你哪能舍得啊！再说了，现在你想跑也跑不了了，要不听话，我们两就按着你，只玩不操，痒死你！”赵铭毫不示弱。<br /><br />　　刘琴掐了一下赵铭，“好吧，你个坏蛋！用你们的大鸡巴快点操我吧，操我逼，操我这个老骚逼！”刘琴索性也就跟着说起来粗话，而且叉开腿，躺在了沙发上。<br /><br />　　赵铭示意小张，小张从自己电脑包侧兜里拿出一盒避孕套，撕开包装，拿出一个，两个人开始戴上。玩是玩，安全还是第一位的，这也是刘琴对赵铭比较满意的地方。<br /><br />　　“谁先来啊？”赵铭对小张说。<br /><br />　　“当然你先来了！”小张说。<br /><br />　　“你先来吧，他那个太大了，你先插一插再让他来，要不可不行，太粗了！”<br /><br />　　刘琴说。<br /><br />　　刘琴这个屋子里，也有张床，刘琴索性爬上床，撅着大屁股爬着，等着赵铭上来。今天的玩法，刘琴觉得有点特殊，虽然是实现安排的，她是她还是多少有一种被人凌辱，被人轮奸的感觉，而且奇怪的是，这种感觉居然让她觉得更兴奋。<br /><br />　　撅着屁股趴着，等着人上来操自己的，贾铃也说不好为什麽自己就不由自主的这麽做了。<br /><br />　　带好套的赵铭趴了上来，鸡巴在刘琴的屁股上摩擦了一会，猛地插了进去。<br /><br />　　这次赵铭没什麽套路，就是狠插猛操，每次抽插地非常地狠，而且频率非常快，刘琴的身子被插的来回晃，嘴里发出杀猪般嗷嗷的嚎叫声。<br /><br />　　小张可能是刚才太刺激兴奋了，坐着沙发上，拿出一瓶矿泉水，咕咚咕咚地一口气喝了大半瓶，然後手里握着大鸡巴，眼睛直勾勾地看着眼前的情景。<br /><br />　　天挺热，赵铭干的很猛，不到十分钟就大汗淋漓了，频率开始慢了下来。回头对小张挥了挥手，小张赶紧过来，换下了赵铭，还没等刘琴的屁股塌下去，就也把鸡巴狠狠地插了进去。小张的方式和赵铭一样，也是那麽猛的抽插，他的鸡巴更大，个子也更高，力气更大，刘琴被操的更是哇哇的叫。<br /><br />　　天热，赵铭也在喝着水坐着一边看着，小张累了，赵铭又换了上去。就这样，来回的几个回合，两个人轮流猛烈的干着刘琴。刘琴是个性慾挺强的女人，但是随着夫妻二人年龄的增长，她的慾望越来越强，吴卓轩的能力却是越来越弱了。<br /><br />　　夫妻二人的感情很好，如果没有这种特殊的方式，刘琴即使很想，也是不可能红杏出墙的。这麽猛烈的两个人的奸淫，已经上刘琴承受力达到了极限，叫喊声都变得有气无力了，但她还是希望这种猛烈的奸淫持续下去。<br /><br />　　不知不觉中，刘琴已经被猛烈地干了一个小时了。赵铭这次拔出了鸡巴，没坐回沙发上，而是在小张上来後，拿掉避孕套把鸡巴塞到了刘琴的嘴里。刘琴此刻的姿势已经换成了平躺，小张站在床下，提着刘琴的两条腿狠狠插着她，赵铭骑在贾铃的头上，鸡巴在刘琴嘴里塞着。<br /><br />　　小张节奏又慢了，不过这次没换赵铭来，小张躺在了床上，刘琴背对着他坐了下去，把鸡巴套进逼里。赵铭站在床上，把鸡巴塞进的嘴里，保住贾铃的头，在她嘴里插了起来，刘琴一阵乾呕，直翻白眼。赵铭拿出了鸡巴，用手撸动了一会射精了，大部分精液都喷到了贾铃的脸上，赵铭赶紧拿过来纸巾，擦乾净龟头上的精液，不让精液掉在床单上。<br /><br />　　赵铭下了床，坐沙发上休息了一会，穿好了自己的衣服，夏天，他就穿了个Ｔ恤和短裤，然後开门出去了。<br /><br />　　两个人的轮奸，变成了小张对刘琴的单独玩弄。小张的性能力很强，轮流插刘琴了一个小时後，还单独弄了刘琴四十来分钟才射精。赵铭出去後，小张换了好几个姿势花样奸淫着刘琴。<br /><br />　　一切又恢复了开始的情景，小张专心修着电脑，吴卓轩打着下手，刘琴和赵铭旁边看着，只是没了开始那些小动作。<br /><br />　　的了便宜的小张更卖力了，告诉刘琴，她的电脑配置其实不错的，就是系统有点老，保养的也不太细心。给刘琴做了新系统，还专门跑了出去，买回来新的风扇和麦克风音箱，给刘琴的电脑换上。<br /><br />　　赵铭和小张修好电脑两个人就告辞要走了，刘琴坚持问风扇和麦克风音箱多少钱，表示付给小张。小张脸一红，拒绝了，赵铭也不停地规劝，拉着小张下楼走了。<br /><br />　　贾铃坐着电脑前，操作着电脑，果然电脑比以前快多了，杂音也小了很多。<br /><br />　　“怎麽样，电脑好使了吧？”吴卓轩走过来问道。<br /><br />　　“你个绿王八头，找两个人来轮奸你老婆，还好意思说！”贾铃扑到了吴卓轩身上捶打起来。<br /><br />　　吴卓轩猛地把刘琴抱了起来，扔到了床上，刘琴发出“嗷”的一声，吴卓轩已经扑了上去长途汽车站旁边的一个小饭店里，小张正在请赵铭吃饭。<br /><br />　　“真饿了！”赵铭扒拉几口饭，咕咚咕咚喝了几口饮料。<br /><br />　　“我也饿了，体力活啊！”小张笑着说，“开始你说这女的四十多了，我兴趣还真不太大，没想到这麽不错！呵呵！”“嘘！”赵铭指了指饭店，小张眨了眨眼。<br /><br />　　“买东西花了多少钱，咱两ＡＡ吧！”赵铭问。<br /><br />　　“得了吧，那点钱算个啥啊！你给哥们创造这个好个机会，我感谢你还来不及那！”“那不行，一码是一码，不是一回事！”“下次你有这样的机会，多想着哥们几回就是了！服务员买单！”小张大声喊到！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第二章淫妻教师</span><br /><br />　　吃完晚饭吴卓轩坐在电脑前上网聊天，谈乱着上次玩贾铃的事情。对方聊天的也是一对夫妻，更巧的是，对方男士也是一个老师。<br /><br />　　“前些天找人轮奸我老婆了！呵呵！”“是吗？怎麽玩的啊？”对方问。<br /><br />　　“说让两个人来家里修电脑，丢电脑的时候，让他们把她给操了！呵呵！”<br /><br />　　“不错！一定很刺激吧！”“是！很刺激，两人轮流操她，我故意出去了。你们最近玩了吗？”“没有的啊，我哪有你们自由啊！我这工作和你没法比啊！都是教书的，没你挣的多，还忙的要死！”对面聊天的人叫沈德峰，和吴卓轩在一个城市，也是个教师。相对於市区重点小学校长的吴卓轩，四十岁的沈德峰就失败的多了，原来是市区一个三等中学的数学老师，招生困难，学校被合并了。业务和人际关系都不太好沈德峰也就成了待业，後来求人托关系，总算在郊区的一个中学又上班了。<br /><br />　　沈德峰的淫妻倾向比吴卓轩还要重，除了爱好的原因，她的妻子境遇更差，下岗在家，没有经济收入，一切都靠丈夫养活，沈德峰在夫妻关系中占有主导地位。开始的时候，沈德峰喜欢用一些粗鲁的，带有ＳＭ意思的方式和妻子做爱，後来也就慢慢地发展到了淫妻癖好上。沈德峰喜欢看别的男人凌辱、蹂躏自己妻子，看着自己的妻子被人粗暴的羞辱玩弄，他的内心里能产生一种兴奋愉悦的感觉。<br /><br />　　沈德峰的妻子叫蒋淑萍，今年三十八岁了，以前是一个商店售货员，已经下岗五年多了，一直在家做家务照顾孩子。蒋淑萍长得很不错，１７０左右的个子，身形苗条，尤其是腿很长，留着长头发，走在大街上从後边看，甚至看不出已经是四十岁的人。<br /><br />　　无论从面目长相，还是性格思想上，蒋淑萍都是贤妻良母式的传统女人，对丈夫这种淫邪想法完全不能接受。可她有没有办法，下岗没收入，娘家条件更差，还有个上高中的孩子需要供。用沈德峰的话说“你说你除了挨操还有啥用处”，离不开自己的老公，也在夫妻关系上占被动地位，她也只能内心痛苦地接受了这一切。沈德峰常对她说的一句话就是：“我是你老公操你是天经地义的事，怎麽操当然也是我的事！”吴卓轩网上叙述了贾铃被轮奸的过程，沈德峰觉得非常的刺激，外界的诱惑，事业的不顺，内心的压抑，让他又产生了强烈的淫弄自己妻子的想法。<br /><br />　　沈德峰教书的学校在郊区，离家比较远，一般只有周末他才回家住。这个周五沈德峰很晚才到家，有个同事调教育局上班了，周五下班请大家吃饭，沈德峰看着眉飞色舞的这个同事心情很糟，喝得一塌糊涂，回来倒头就睡了。<br /><br />　　周六上午，沈德峰十点多钟才揉着眼睛起床，蒋淑萍问他吃什麽，准备下楼去买菜。虽然家境不太好，但是蒋淑萍觉得毕竟丈夫是家里的唯一挣钱机器，上了一周班了，周末回家怎麽也得改善一下生活。<br /><br />　　“不用了！我不太饿！下午两点，刘栋请咱们吃饭，一块吃吧！”沈德峰洗着脸说。<br /><br />　　“啊！”蒋淑萍的心里一紧，刘栋这个名字，她实在是太不想听到了。<br /><br />　　沈德峰带妻子蒋淑萍已经玩了十多次这样的游戏了，其中大半都是和刘栋玩的。头两次，刘栋还是比较正常的喝蒋淑萍做爱，後来发现沈德峰喜欢妻子被人粗暴地玩弄，刘栋搞蒋淑萍就大胆了起来，每次都是用让蒋淑萍觉得羞耻的方式把蒋淑萍干的很惨。刘栋的鸡巴很长，足足有十六七厘米，像一个长杆的大蘑菇，不是很粗但前边有个很大的头，这样的鸡巴插进去，女人是最难受的。蒋淑萍听丈夫一说刘栋的名字，头皮感觉都有点发麻。<br /><br />　　“要不，别去了吧！孩子晚上还回来了呢！”他们的孩子上高中了，因为是重点，一周只周日放一天假。<br /><br />　　“你能不墨迹不？我上周就和人家说好了的！快点，收拾收拾去！别老跟个农村妇女似的！”“好吧！”蒋淑萍知道沈德峰决定的事，自己很难撼动。尤其是在这种事上。<br /><br />　　“穿的好看点，打扮打扮，别老土拉吧唧的！给你钱，去熨一下头发！”蒋淑萍头发很好，又黑又密，所以她一直留着长头发。不过现在她基本上都是紮了起来，很少再披散开了。<br /><br />　　蒋淑萍没办法，只好下楼去做头发。这是个很简单的小理发店，蒋淑萍家是个老是的开房小区，小区里开着各种小店舖，作为这个小区的老住户了，小店的老板娘认识蒋淑萍。<br /><br />　　“哎呦！蒋姐，你怎麽舍得花这个钱了啊！”理发店的老板娘知道蒋淑萍平时过日子很简朴，听说她要做头发，觉得很惊讶。<br /><br />　　蒋淑萍听了这话，心里不禁一阵发酸，迟疑了一会。<br /><br />　　“哦！今天老沈有个同学来了，请吃饭，收拾下！要不去了太寒酸了！”蒋淑萍应付着老板娘。<br /><br />　　“那可是！现在这人都势利眼着那，出去可不能丢人！”和很多小店主一样，胖胖的老板娘也是个话唠。<br /><br />　　“不过我说蒋姐啊！你这麽漂亮，可真应该好好捯饬下！看你这身材，模样！<br /><br />　　我就完啦，都快胖圆了，整个一个煤气罐！”来自农村的老板娘很热情，也知道蒋淑萍难得舍得做一次头发，不但少收了一半钱，还用最认真的态度给蒋淑萍做了头发。<br /><br />　　回家进屋，蒋淑萍发现衣柜已经被丈夫翻得乱七八糟了。蒋淑萍没什麽像样的衣服，有两件比较时髦的，还是她妹妹送的二手衣服。<br /><br />　　“就穿这个吧！”沈德峰把一条牛仔短裤扔了过来，这也是蒋淑萍的妹妹送的。<br /><br />　　“别穿这个吧！”这个短裤很短，夏天很热的时候，蒋淑萍也只有在天黑出去溜躂的时候才敢穿着出门。<br /><br />　　蒋淑萍拗不过了丈夫，只能按沈德峰的要求穿戴起来。下边一条牛仔短裤，上边一件短袖背心，脚上穿了双黑色高跟凉鞋，也是她妹妹送的。牛仔短裤再配上一双干跟鞋，把蒋淑萍本来就很长的腿显得更突出了，诱人的大腿完全暴露在外边。<br /><br />　　打扮完了，蒋淑萍收拾好衣柜，已经是一点来锺了。沈德峰看了看，觉得很满意，拉着蒋淑萍出了门。<br /><br />　　刘栋请客的地方在西城，沈德峰住在东城，两人坐了一个来小时的公交车才到了地方。<br /><br />　　沈德峰拨了个电话，刘栋告诉他已经在等他们了，沈德峰拉着蒋淑萍进了饭店。这几乎是这个城市里最好的饭店，一楼是大厅，二三楼是吃饭包房，四楼是ＫＴＶ包房，最上边是客房。<br /><br />　　刘栋是市区边上一个开发区的科级干部，官不大，但是很有实权，吃饭请客都能报销。今年三十五岁的刘栋不是代表性脑满肠肥的官员长相，他１８０多的个子，虎背熊腰，非常结实，大脑袋剃了个平头。有实权自然不缺钱花，当然也不<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">少女</span>人，对於年轻漂亮的女孩，刘栋感觉有点玩腻了。这种当着老公面，淫弄对方妻子玩法，刘栋觉得非常新鲜，异常刺激。<br /><br />　　沈德峰夫妻进来，刘栋赶紧起身相迎，请二人坐下。刘栋注意到，今天蒋淑萍的打扮和以前不一样，最特别的是穿了条牛仔短裤，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">性感</span>的长腿一览无余。还有一定不同，蒋淑萍居然把长发披散开了，显得更加妩媚。刘栋认识蒋淑萍夫妻是去年冬天的时候，而且最近一次玩也是今年春天时候，他的印象里，蒋淑萍不太善於打扮，穿戴很简单，给人的感觉都是比较正统的贤妻良母形象。<br /><br />　　刘栋叫二人点菜，蒋淑萍没说话，递给了自己老公，沈德峰点了两样，又递给了刘栋，刘栋一口气点了一大堆。包房很大，环境很好，分成两个部分，靠门的部分是饭桌，里边的部分是ＫＴＶ，有一个挂在墙上的大屏幕，四周是转圈沙发。<br /><br />　　菜很快上齐了，刘栋热情地让蒋淑萍吃菜，给沈德峰倒酒、点烟。蒋淑萍很少去饭店吃饭，平时饭菜也比较单调，但面对丰盛可口价格不菲的菜肴，她一点吃的心思都没有。她很明白，丈夫不是带自己来吃饭的，很快，刘栋就会在自己丈夫的面前玩弄凌辱自己，刘栋那根长长的大鸡巴是不会轻易放过自己的。<br /><br />　　沈德峰对刘栋的恭敬很受用，品着酒，吃着菜，心情很舒畅，想着自己老婆一会要被别人玩，心里不时地还闪过一丝兴奋。<br /><br />　　刘栋观察着对面的夫妻二人，蒋淑萍依旧半低着头，面无表情机械地吃着菜，沈德峰心情很好，几杯酒下去，脸红扑扑的。刘栋知道蒋淑萍内心是抗拒的，但是她没有决定权，只要把沈德峰哄开心了，自己就可以为所欲为了。而且蒋淑萍被迫、无辜、无奈的表情和心情，让他觉得更有一种淫弄良家妇女的感觉。<br /><br />　　刘栋起身去上厕所，准备回来後就好好的玩弄一下蒋淑萍，在她老公沈德峰的面前玩弄她。<br /><br />　　上完厕所回来的刘栋，没回自己原来的位置，而是坐到了蒋淑萍的旁边，桌子很大，就坐了三个人吃饭，空着好几把椅子。<br /><br />　　刘栋到了一杯酒，举手向沈德峰敬酒，另一只手却已经伸了下去。蒋淑萍的心头一颤，刘栋的手已经放到了她的大腿上。蒋淑萍的心头阵阵难过，看对面的老公，依然像当初一样吃着菜。刘栋的的手已经顺着短裤下边的边缘伸到了里边，隔着内裤摩擦着蒋淑萍的阴唇。<br /><br />　　虽然知道这些都是无法避免的，蒋淑萍还是本能的控制着自己，她努力让自己的表情保持平静，使劲不让自己发出异常的声音来。刘栋看出了蒋淑萍的心思，把手移到了上边，解开了短裤上的铜扣，把拉锁拉了下去。牛仔短裤没有腰带，前边的拉锁一打开，蒋淑萍的下体就都敞开了，露出了里边肉色的内裤。蒋淑萍平时很保守，内裤基本上都是传统颜色的，这条肉色内裤是出门前老公沈德峰故意让她穿的。<br /><br />　　刘栋的手伸了蒋淑萍的内裤里边，用三个手指把玩着她的阴部，时而捏捏她的阴蒂，时而揉她的阴唇，还不是的把手指进阴道里边。蒋淑萍的表情已经很难保持平静了，为了不发出声来，她不得不偶尔咬紧牙关。<br /><br />　　“大哥最近工作怎麽样啊！”刘栋这边玩着蒋淑萍的逼，那边还在和她老公闲聊。<br /><br />　　“我那破工作，和你们没法比，整天忙得要死，还挣不多少钱！”沈德峰有点喝多了，眯着眼，靠着椅子上，使劲地抽了一口烟。<br /><br />　　“都是瞎混！稀里糊涂一辈子呗！”刘栋又敬了一杯酒。<br /><br />　　刘栋的手指已经开始在阴道里抽插了起来，蒋淑萍虽然拿着筷子，但已经没法去夹菜了，她的手攥的很紧，呼吸也开始局促了。刘栋突然又加了一根手指，两个手指快速地在蒋淑萍的阴道里抽插了起来，蒋淑萍终於忍不住了，“哦－”<br /><br />　　的一声，低沉地叫了出来。刘栋得意地笑了。<br /><br />　　又玩了一会蒋淑萍的逼，刘栋索性把蒋淑萍抱到了自己的座位上，他靠着了椅子背上，让蒋淑萍叉开双腿，坐到了自己的腿上。牛仔内裤有点不得劲，刘栋乾脆就把它脱了下去，接着又扒掉了的内裤，蒋淑萍整个下体都光光的了。内心的难受险些让蒋淑萍掉下眼泪，在自己丈夫面前，被人如此羞辱，太难接受了。<br /><br />　　可她又无可奈何，只能接受这一切，自己的丈夫不但不会管，反而是喜於看到眼前的情景。<br /><br />　　刘栋又解开了蒋淑萍的胸罩，把这个胸罩都拿了出去，蒋淑萍的身上就剩下了一件背心。刘栋的手已经伸进去了一只，握住了一只奶子，一边揉，一边捏着奶头。<br /><br />　　“别，别，别这样，来人了能看到的！”蒋淑萍祈求着说。<br /><br />　　“没关系的，我已经把门插上了！这的服务员，不叫他们也不会进来！”刘栋继续玩着蒋淑萍的奶子。<br /><br />　　“大哥，这好几个月没见了！嫂子感觉越来越好了啊！”刘栋对沈德峰说。<br /><br />　　“我平时忙，也没空弄她！这个骚货就该多干干！要不不听话！你替我好好收拾收拾她！”“这个没问题！哈哈！我一定帮你把嫂子伺候好了！”刘栋把背心也撩了起来，两个奶子暴露出来，蒋淑萍几乎是全裸了，她的两个奶子不是很大，有点下垂，不过她比较瘦，看起来还是很协调的。刘栋把蒋淑萍架在了自己的腿上，玩弄她的同时，还不时的和沈德峰碰杯喝酒。蒋淑萍感觉自己就像一个被人玩弄的工具，毫无自主，任人玩弄，可这种难以启齿的凌辱，却又是在自己老公的面前，她的大脑一片空白了。<br /><br />　　“来！嫂子，给我舔舔鸡巴吧！”刘栋放下蒋淑萍，拉开自己裤子拉链，掏出了那个已经梆硬的大鸡巴。<br /><br />　　蒋淑萍已经麻木了，机械地蹲了下去，任凭刘栋把骚呼呼的大鸡巴塞进了自己嘴里。<br /><br />　　刘栋不是在享受蒋淑萍的口交，而是一下子就把鸡巴塞到了她嘴的最深处，蒋淑萍感到一阵恶心，想吐出来，但头已经被刘栋按住了。大鸡巴抵着蒋淑萍的喉咙，足足在在她嘴里顶了一分多钟，刘栋才猛地拔了出来，蒋淑萍一阵乾呕。<br /><br />　　还没喘几口气，刘栋的鸡巴又塞了进来，这一次又足足顶了蒋淑萍嘴巴一分钟，如此几个循环，蒋淑萍痛苦难当。<br /><br />　　刘栋的鸡巴开始在蒋淑萍的嘴里横冲直撞，一会是前後的抽插，一会是在她嘴里搅动。蒋淑萍的头被刘栋按住了，想躲也躲不了，只能承受着鸡巴在嘴里肆虐。开始蒋淑萍是蹲在地下，由於刘栋用力太大，後来变成了跪着。<br /><br />　　“真爽，嫂子可真不错！”刘栋对沈德峰说，“不行了，我先去操她一跑了！”<br /><br />　　“嗯！好好操她一顿！”沈德峰看着眼前的这一切，心里很兴奋，他今天喝的有点多了。<br /><br />　　刘栋从上边拉掉了蒋淑萍身上仅有的背心，一下子蒋淑萍全裸了，脚上的高跟凉席，也由於刚才被折腾，从脚上甩掉了。<br /><br />　　刘栋抱起来蒋淑萍，把她放到了里边ＫＴＶ沙发上，蒋淑萍已经迷离了，微睁着双眼，头发蓬乱，一半长发搭到了前边，盖住了半张脸。刘栋让蒋淑萍靠着沙发，叉着腿坐着，蒋淑萍的逼完全暴露在身前。<br /><br />　　“大哥，看嫂子发浪了啊！哈哈”“是啊！嗯，这骚货平时不太听话，你使劲操操她，帮我调教调教！”沈德峰转过身来，看着蒋淑萍的样子。<br /><br />　　“大哥，你先来吧！”刘栋虽然这麽说着，却已经把裤子脱了下去，鞋也脱了，只剩下了上衣和袜子。<br /><br />　　“我操她还不有的是时间啊！你先玩她吧！”蒋淑萍虽然内心觉得屈辱痛苦，但是被刺激了这麽长时间，逼里也已经流水了。她还是比较害怕刘栋操她，老公沈德峰的鸡巴比刘栋的小很多，而且近几年沈德峰也不经常操她了。本身的性格，生活压力比较大，她对性感觉也比较平淡。一下子，要让一个这麽大的鸡巴是一件痛苦的事情。<br /><br />　　刘栋先打开了ＫＴＶ，没有目的性地选了一连串歌，都调到了原唱上，声音开得很大，在饭店包房，他也不敢太放肆了。让蒋淑萍跪着了沙发上，背对着自己，把他的大鸡巴狠狠地操进了蒋淑萍的逼里。<br /><br />　　刘栋鸡巴进入的一刻，蒋淑萍就大叫了起来，凭她的性格，但能忍住，她是不会叫出来的，可刘栋的鸡巴，已经超过她承受的极限了。<br /><br />　　“这个老娘们，叫这麽大声，找贼呢啊！”沈德峰走了过来，从地下捡起蒋淑萍被刘栋脱了的内裤，塞到了蒋淑萍的嘴里，被自己的内裤堵上了嘴，蒋淑萍只能发出呜呜的呻吟声了。<br /><br />　　後边的刘栋，像一条发了情的公狗，疯狂地操着蒋淑萍，大鸡巴抽动的飞快，而且每次抽插都是一下就到底。<br /><br />　　操了一阵後，刘栋换了个姿势，让蒋淑萍躺着，他站着地下操着蒋淑萍。一会，刘栋又换了姿势，让蒋淑萍站着，扶着ＫＴＶ点歌台，他站着後边操。刘栋觉得这个姿势蒋淑萍看起来最性感，因为她的个子高腿长，站着从後边操，蒋淑萍的两个不大的奶子都晃了起来。比较喜欢这个姿势，刘栋操了很长时间，最好蒋淑萍的腿都软了，站不住了，刘栋也累了才结束。<br /><br />　　蒋淑萍的身体并不是太好，更何况这种做爱方式，简直就是在强暴，她很快就承受不。这种方式下，蒋淑萍没有做爱的快感，有的只是痛苦的感觉，她只希望刘栋对她的奸污赶快结束。<br /><br />　　刘栋操了足足快一个小时了还没结束，最後蒋淑萍被刘栋放到了床条沙发上，弄了两个枕垫让她趴在上边，刘栋在後边狠狠的操着。痛苦、屈辱、无奈，让蒋淑萍哭了，嘴里被内裤堵着，没哭出声来，眼泪顺着脸颊不停地掉了下来。<br /><br />　　刘栋对蒋淑萍逼的抽插终於结束了，但这个过程还没有完。他让蒋淑萍跪在沙发上，自己站在地下，掏出塞着蒋淑萍嘴里的内裤，准备在蒋淑萍嘴里射精。<br /><br />　　“来嫂子，含着！别往里吃，含着我鸡巴的头！哎！对对，就这样！好了啊，别动了”刘栋指挥蒋淑萍含好了自己的鸡巴。<br /><br />　　刘栋开始自己撸动鸡巴，又让蒋淑萍用嘴裹他的鸡巴头，想着沈德峰面前，把精液射在他老婆的嘴里。<br /><br />　　蒋淑萍很难接受在嘴里射精的，但为了能早点结束，反倒卖力的给刘栋裹了起来，很快，刘栋就射了出来，大量的精液，一滴不掉地射到了蒋淑萍的嘴里，蒋淑萍一阵恶心，差点咽了下去，赶紧用舌头顶了出来。<br /><br />　　刘栋靠着沙发上，休息了一会，穿上了裤子，叫沈德峰过来唱歌。蒋淑萍想过去拿过来短裤穿上，可两腿发软，使了几次劲都没站起来，只好靠在了沙发上，拿了一个枕垫挡住了下体。<br /><br />　　“大哥，你也操嫂子一下啊！”刘栋对沈德兴说，手伸到了蒋淑萍的奶子上，捏弄着她的奶头。<br /><br />　　“喝多了，操不动了，回家再收拾她吧！”沈德兴说。<br /><br />　　三个人都没有唱歌，刘栋沈德兴喝着酒聊天，蒋淑萍靠着沙发休息，任凭刘栋玩着自己的两个奶头。<br /><br />　　电话响了，老式的铃声从蒋淑萍包里穿来，她使劲起身想去拿，还是没起来，刘栋赶紧跑过去，才饭桌上把包拿过来，递给蒋淑萍。蒋淑萍有个手机，最老式的，也是她妹妹送她的来着。<br /><br />　　“妈！今天学校放假早，我提前回来了，我钥匙忘学校里了，你们怎麽都没在家啊？”对面传来的是蒋淑萍儿子的声音。<br /><br />　　“啊！那个……你爸的同学来了，请我们吃饭，你在那打电话呢啊？”蒋淑萍着急地问。<br /><br />　　“我在楼下小卖部打的，你们啥时候回来啊！”“我们这就回去，你别着急，别乱跑啊！”蒋淑萍有点着急地看了看老公。<br /><br />　　“大哥！那你们回去吧！下次我再请你们！”别让孩子外边等着。<br /><br />　　“真是的！好吧！我还想一会你恢复了，再操你嫂子一炮呢！”沈德峰摇着头说。<br /><br />　　“那我去结账了，你们收拾下，不用着急，我完事来送你们！”蒋淑萍这次终於站起来了，走过去，捡起衣裤，挨件穿上，内裤已经在嘴里弄得湿透了，她只好吃穿了短裤，把内裤放到了包里。<br /><br />　　刘栋把他们送到了门口，拦了一辆出租车，坚持先替他们付车钱，沈德峰赶紧阻拦，但是刘栋还是大方地扔给司机一百块钱。<br /><br />　　沈德峰确实喝多了，回家甚至都没和儿子说话，就睡着了。<br /><br />　　饭店的菜没吃多少，蒋淑萍临走的时候基本都打包带回来了，儿子看爸妈带回来了菜，赶紧打开品嚐。<br /><br />　　“妈，我爸啥同学啊，这麽有钱啊！看这螃蟹这麽大个！”儿子边吃边说。<br /><br />　　“行了，你快吃吧！”蒋淑萍心里一阵酸楚，打住了儿子的话。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第三章<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=激情',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">激情</span>聚会</span><br /><br />　　赵铭并不是交友群体的老大，群的创建者是对夫妻，喜欢夫妻交换的玩法。<br /><br />　　後来看有淫妻倾向的夫妻越来越多，就又单独创建了一个专门针对这一爱好的群，看赵铭挺有管理才能，就把他弄成了那个群的管理。群的管理本来不只有赵铭一个，但是其他人的组织管理能力差一些，而创建者又热衷於夫妻交换方式，所以这个淫妻一族的群的负责人实际上也有成了赵铭。<br /><br />　　群里大概有一百五十多个成员，三分之二是夫妻身份，剩下的是单男，因为管理规范，加入时验证严格，夫妻里几乎没有滥竽充数者。群里的夫妻都很喜欢和赵铭聊天交流，他们觉得赵铭在满足他们淫妻倾向上天分很高，给他们提出的具体玩法，让他们觉得很刺激。对於自己这个所谓的“天分”，赵铭又时候也觉得很搞笑，想起来时候常不由自主的自嘲笑自己。<br /><br />　　能得到众多夫妻的信任，群里其它的单男们对赵铭又嫉妒又羡慕，同时也很追捧。相对於淫妻倾向的夫妻数量，想淫<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">人妻</span>单男可是更多了。跟着赵铭能实现性幻想里才有的淫人妻，而且有时候还是和被淫女人的老公一起，确实是太刺激了，太有诱惑力了，所以好多人都想接近赵铭。对此，赵铭倒是觉得有那麽一种另类的成就感。<br /><br />　　周六的上午，赵铭十点才起来，他自己住个两室一厅的房子，虽然小但是自己买的。东北的夏天同样很热，赵铭洗了把脸，打开电脑开始上网。第一个网上和他说话的，是前些天和他一起去玩贾铃的小张，小张真名叫张晨，网名叫孤魂。<br /><br />　　小张也是赵铭群里的，是做电脑的，为人很爱玩，也很想玩，但是由於不太善於网络聊天，机会并不多，这次赵铭带他去玩了次贾铃，他觉得很刺激，也很感激赵铭。<br /><br />　　“哥们！周末没出去啊！”张晨打字过来问。<br /><br />　　“天热啊！没地方去！”赵铭回答。<br /><br />　　“那你出来啊，哥们请你喝酒啊！”“没事，我几个朋友也想认识认识你！<br /><br />　　一起来吧！”人都喜欢说自己觉得有成就感的事，张晨上次玩回来，就把这件事在网上和几个网友说了，大家觉得很羡慕。张晨有两个网友，也在现实里见过，同是同好，非常向往这个刺激的过程，他们不在赵铭那个群里，所以很想通过张晨认识一下赵铭。<br /><br />　　赵铭本来不想去，架不住张晨再三邀请，盛情难却只好答应了。<br /><br />　　一个挺讲究的饭店包房里，张晨给赵铭引见了他的两个朋友，说的是网名，一个叫“和尚”，一个叫“午夜孤狼”，有求於人，必先恭敬，两个人敬酒递烟，非常客气。“和尚”就是本地的，典型东北人，说话直来直去；“午夜孤狼”有南方人口音，性格比较委婉，两个人年纪都在三十左右。都是男人，又年纪相当，喝酒聊天，很快就混熟了。<br /><br />　　熟悉之後，张晨开始话入正题，先恳求赵铭加两个人也到群里，两个人急忙点头称谢，赵铭只好答应了。又喝了一阵子，张晨有点醉意了，接着酒劲，问赵铭能不能再找个机会一起玩一玩。吃人家最短，那人家手软，赵铭也只好答应了。<br /><br />　　天黑了凉快了很多，赵铭坐着自己电脑前，开始想怎麽玩的计划。张晨为了让赵铭尽心帮忙，临走的时候专门给赵铭拿了条玉溪烟，赵铭觉得自己又被摆到了无法拒绝的门槛上。<br /><br />　　群里的夫妻都是省城或者省城周边城市的，赵铭几乎和每个人都挺熟悉，虽然只见过一半不到，但基本上都网上交流过。赵铭从年龄结构、爱好类型、所在地区三个角度上，对群里的夫妻分别进行了分类。他的记忆力很好，无需写着纸上列出来，三个分类下的群内夫妻列表就很清晰的展现在脑海里。<br /><br />　　赵铭合计了一下时间，初步把玩的时间订到了下一个周末的周六。<br /><br />　　赵铭闭上眼睛，很快构思出了一个大概的玩法，然後先用年龄结构分类排除了不适合的夫妻，再用爱好类型分类排除了不适合的夫妻，最後用所在地分类选择合适的夫妻。赵铭摇着头睁开了眼，把所有夫妻在头脑里过了一遍，并没有选择出这个设想玩法下适合的夫妻。<br /><br />　　赵铭站了起来，走到窗台前喂了喂鱼缸里的鱼，抖开张晨给他的玉溪烟，点上一根，闭上了眼睛。赵铭又构思出一个大致的玩法，接着用相同的方式，在头脑里选择合适的夫妻。这次，他笑着睁开眼睛了，五个合适的夫妻的网名被删选出来，出现在了他的脑海里。<br /><br />　　又喂了喂鱼，赵铭坐回电脑前，点上一个烟，想了想词，开始给选出来的五个夫妻留言，告诉了他们具体的想法，问他们有没有兴趣，有没有时间。其中的一个在线呢，很快就给出了答覆，但另赵铭很失望。<br /><br />　　“孩子放暑假了，暂时不能玩了，以後的吧！抱歉！”“靠！真倒霉！”赵铭自言自语，把烟头掐灭在烟灰缸。<br /><br />　　到了十点多，其他的四对夫妻也没上线回复，赵铭洗了个澡，上床睡觉了，他很清楚，这种事不能着急，对方就是看到留言，也得要考虑一下。<br /><br />　　周末结束，赵铭上班了，很快周三就到了，剩下的四对夫妻了，三对给出了留言，一对不来，两对有兴趣表示参加活动。赵铭有点挠头，他预期的是三对夫妻，只好又开始用老办法在大脑里从新搜索起来，看看谁有可能参加这样的玩法聚会。这次有点费脑筋了，索性他也不想了，打开电视看篮球直播。<br /><br />　　周四的时候，依然只有两对夫妻确定参加，赵铭有点犹豫，是就两对过来玩，还是延後一周，再找一找看谁能来。犹豫间，电话里来了条短信，五对夫妻中第一个回复表示孩子放假不能来的夫妻说：“挺长时间没玩，孩子送姥姥家去了，周末来玩！”赵铭一块石头落了地，顺手给张晨发了条短信，告诉他周六能玩，吩咐他做相关的准备。<br /><br />　　“我告诉的他们六点到，咱们提前来，上来安排一下！”赵铭接过“和尚”<br /><br />　　递过来的烟。<br /><br />　　“哦！这样啊”“让你们准备的东西准备了吧！”“准备了！你看合适不！”<br /><br />　　张晨从包房沙发角落旁边拿出两个黑色大塑料袋，让赵铭看。<br /><br />　　“嗯！挺好的”赵铭点点头。<br /><br />　　“一会他们来了，开始就是唱歌，喝酒，聊天。在这的时候，就是要先玩的开心，把气氛活跃起来，消除咱们彼此之间的陌生感。再想色，也得憋着，等到该色的时候再色！这一点一定要注意哦！”赵铭告诫着三个人。<br /><br />　　“ｙｅｓｓｉｒ”“和尚”大声喊道，还敬了个美式军礼，大家都笑了。<br /><br />　　张晨在赵铭的安排下，开始调包房里的灯光，看得出三个人都有点期待的紧张感，赵铭倒是很平静，抽着烟品着啤酒。<br /><br />　　第一对来的夫妻是小薇夫妻，也是赵铭最熟悉的夫妻了。小薇二十九岁，一米六的身高，身材苗条，显得很小巧。小薇长得属於眉清目秀那类，细眉弯眼，脸很白，为人很活波。小薇的老公网名叫“菠萝”，三十三四岁，个子挺高，有点弯腰，性格比较闷，不爱说话。<br /><br />　　小薇的关系和赵铭很好，两个人见过多次了，也玩过多次了，年纪相当，性格相近，很有共同语言。小薇性格虽然开朗，但思想多少有点保守，他老公性子闷，但是思想前卫，开始的时候小薇对老公的想法也不能接受，但是为了迁就老公，也就慢慢接受了，但老公找的３Ｐ的人选和玩法，小薇都不喜欢，感觉很不舒服。认识赵铭後，小薇觉得赵铭和自己很投缘，而且就是玩的时候，给她安排的方式自己也能接受。既能不至於感觉不舒服，又能满足老公特殊的癖好，所以一般赵铭找她出来，她都让老公带着来。<br /><br />　　张晨三个人的迫切期待基本缓解了，三个人依然是那麽客气，递烟点火，热情地和小薇老公打招呼，小薇坐到了赵铭旁边，瞄了赵铭一眼，偷着在底下掐了他一下。<br /><br />　　第二对夫妻也来了，也就是对赵铭说孩子放假不方便那对，赵铭没见过她们，但是网上聊得很熟，也视频过，一下子就认出来了。女的网名叫“静深流水”，後边简称“流水”，夫妻两都三十岁左右，“流水”夫妻都是公务员，两个人举止都很得体，显得很自然。<br /><br />　　“流水”个子挺高，１６８左右，身材中等，长得没有小薇漂亮，但气质很好；“流水”老公个子不太高，稍微有点胖，长相很斯文。“流水”夫妻都是受过高等教育的白领阶层，夫妻二人思想都比较新潮，虽然知道来聚会的目的，但是都显得很自然。<br /><br />　　赵铭正和“流水”客套，电话响了，最後到的夫妻说找不到包房了，让他下楼去接。<br /><br />　　最後来的夫妻是这次夫妻里年纪最大的，男的三十五，女的三十四了，赵铭和他们见过，夫妻二人一个人一个ＱＱ，都在群里。男的网名“一地酒瓶”，女的网名“静怡”，“酒瓶”虽然年长，但是长相性格都很年轻，上来就锤了赵铭一拳头。<br /><br />　　“你小子，跑哪去了，好久不见啊！”赵铭扯了扯他时尚的Ｔ恤，“大哥！<br /><br />　　你又年轻了啊！哈哈！”“哈哈！那当然了，你这什麽地方啊！我到这都蒙了！”<br /><br />　　赵铭赶紧领他们上去，走在後边的“静怡”对赵铭微微一笑，表示打招呼。<br /><br />　　“静怡”的性格很她老公相差很大，属於气质文静的那种。“静怡”长得很丰满，圆脸蛋，个子也有１６８左右，今天穿的是条连衣长裙。“一地酒瓶”挽着赵铭嘻嘻哈哈往前走，“静怡”後边迈着四方步跟着，笑着看着他们。<br /><br />　　人都到齐了，赵铭举起酒杯，大声宣布：“开席！”ＫＴＶ自然主要就是唱歌了，赵铭的歌唱得挺好，其实他也就回那麽几首歌。作为组织者，他自然不得不唱，而且还得先唱。<br /><br />　　“和尚”当过兵，歌唱得也不错，张晨和“午夜孤狼”不太会唱歌，只能陪着喝酒了。最活跃的还是“酒瓶”，唱歌，碰杯，喝酒。有的人之前见过，有的之前没见过，但是很快就混熟了，女人们也没刚进门时候拘谨了，很快也开始选歌唱歌。三女七男玩的很开心。<br /><br />　　唱了一个来小时，赵铭示意张晨停了音乐，拿着麦克风，有模有样地讲了起来：“今天很感谢大家光临！对对来的，我都认识，单个来的，我也认识！可你们应该是第一次见吧！所以呢，为了表示对女士的尊重，三位男士给三位女士准备了礼物！”赵铭说完，张晨变戏法似的，拿出了三个盒子，放到了桌子上，盒子很精美，外边有华丽的包装，系着彩绸蝴蝶结。<br /><br />　　“他们三个分别买的！所以礼物也不一样，只好装盒子里了！三位女士自己挑吧！选那个盒子，那个盒子里的礼物就是你的啦！省的抢！”“哈哈哈！还有这好事啊！老婆快抢个大的！”酒瓶大喊了起来。<br /><br />　　“静怡”本来就很气质，看自己年纪最大，自然没听他的，示意让别人先拿，小薇也没拿，“流水”很大方，自然地随便拿了一个，小薇也跟着拿起一个，最後剩下一个给了“静怡”。<br /><br />　　在彼此老公的鼓励下，三个女人都打开了盒子，小薇盒子里是一双高跟凉鞋，“流水”的是一件品牌圆领Ｔ恤，“静怡”的十个黑色超短裙。三个女人都笑了。<br /><br />　　“你看老婆，我让你来对了吧，生的你买衣服了！哈哈哈！”酒瓶打趣着自己老婆。<br /><br />　　继续唱歌喝酒，气氛更热烈自然了，除了小薇的老公话还是比较好，其他人都活波起来。<br /><br />　　转眼，九点半了。<br /><br />　　酒瓶明显喝多了：“行了行了，不能喝了，再喝酒倒了！走吧兄弟，这玩的差不多了，该换地方了吧！”赵铭笑了，没说话。“流水”和老公虽然也没说话，都站了起来，“流水”已经把挎包背到了肩上；“静怡”低着头没出声，但也在收拾东西；小薇回头看了看赵铭。<br /><br />　　赵铭已经订好了房间了，是一个高层公寓楼套间，赵铭和公寓老板认识，打电话就能订，倒了地方赵铭先去取了钥匙。然後领大家都上去了，房间在１５楼，很宽敞，一个卧室，一个客厅，卧室一张大床，卧室有个沙发床。<br /><br />　　进了房间，张晨为首三个单男有点不知所措，女士们反倒显得比刚进ＫＴＶ包房自然了。“静怡”和“流水”大方地坐在了沙发上，小薇坐在一个椅子上。<br /><br />　　“唱歌时候呢，送了三位女士礼物！现在还有礼物送你们！”赵铭笑着提起另一个黑塑料袋。<br /><br />　　赵铭先从塑料袋里六条三对内裤，样式都是三角的，而且都比较小，白的，黑的，粉的，花的都有。然後赵铭又掏出来三件短身的女士背心，三种颜色，但样式一样的。<br /><br />　　“现在咱们这没外人了，也关上门了！各位女士们能不能换上让我们看看啊！”<br /><br />　　赵铭笑着说。<br /><br />　　“好！好！换上，换上，看看！哈哈哈！”酒瓶有点喝多了，鼓起掌来。<br /><br />　　“静怡”没动，看着赵铭放到桌上的东西抿嘴笑了；“流水”扭过头，捂着嘴笑了起来；小薇冲赵铭撅了撅嘴。<br /><br />　　“你看！害羞啥啊！来老婆，你最大，给他们带个头！”酒瓶笑着说。<br /><br />　　“静怡”瞪了眼自己老公，又瞪了一眼慕枫，拿起一条内裤和背心，小跑似的去了卫生间。“流水”老公对她晃了晃手，推了她几下，“流水”也抓起一套，扭着头进去了卫生间。小薇老公笑了，但是没说话，也没表态，小薇也拿起一套，撅着嘴进了卫生间。<br /><br />　　赵铭咯咯地笑了起来，剩下的人，包括整晚没怎麽说话的小薇老公，也都笑了。赵铭拿起两根烟，递给了离自己近的小薇老公和“流水”老公一人一根，小薇老公笑着接过烟，“流水”老公玩笑地打了慕枫一下，也接过烟。<br /><br />　　最先出来的是“静怡”，她穿了条白色内裤，淡蓝色背心，很明显她的奶罩也脱了，两个奶头，明显的印在了背心上。“静怡”不胖，但很丰满，乳房很大，背心本来就是紧身小号的，她的肚脐以下都露在外边。内裤是赵铭让张晨从网上买的，本来就是小号的情趣型，趁着“静怡”浑圆的大腿，显得更小了。<br /><br />　　“哈哈！不错不错！老婆今天真性感啊！”酒瓶大笑了起来。<br /><br />　　小薇和“流水”是一起出来的，状态和“静怡”的一样，就是没有“静怡”<br /><br />　　丰满，奶头突出的不是那麽明显。<br /><br />　　三个女人想坐下，大家急忙拦着，占住了她们要坐的位置，她们只好站在屋子里。<br /><br />　　“大哥！是不是少了点什麽！感觉不太完美！”赵铭对酒瓶说。<br /><br />　　“让她们把拖鞋换成高跟鞋就完美了！”流水的老公弹着烟灰笑着说。<br /><br />　　“对对对！赶紧换上！”酒瓶赶紧附和。<br /><br />　　夏天，三个女人来的时候多事穿的凉鞋，小薇和“流水”穿的是高跟凉拖，“静怡”穿的是凉鞋。除了慕枫和小薇老公，几乎剩下的男的都去门口找鞋了，三个女人虽然半推半就，还是都被换上了个子的鞋。<br /><br />　　果然，装备齐全，一下子春光四射，诱惑无边。高跟鞋，小巧的内裤，紧身的背心，让三个女人的身体充满了诱惑。<br /><br />　　三个女人毕竟平时都是正统的人，还是有点害羞，很快就找地方坐下了。不过也很快就被自己的老公和其他四个男人包围了。<br /><br />　　这间公寓房的客厅很大，正面摆的电视，对面是转圈型的大沙发，很宽敞。<br /><br />　　“流水”坐着了左侧的沙发上，她老公坐着沙发的靠背上，和她深情地吻了起来，她的旁边坐的是“和尚”，手在放在她的乳房上，“流水”闭着眼，不时地咬着嘴唇。<br /><br />　　“静怡”的状况就比较惨了，坐着了沙发的正中央，张晨和“午夜孤狼”一边一个夹着啊，酒瓶蹲在了她正对面的地下。“静怡”的内裤已经被老公酒瓶扒了下去，两条腿叉开，高高地举起，酒瓶趴在她两腿之间，已经开始给她舔阴蒂了。因为“静怡”的鞋是带编凉鞋，所以没法一下就甩掉，随着抬高的大腿，两个高跟鞋的鞋尖来回颤动着。“静怡”上边的背心已经被撩了起来，两个丰满的大奶子分别捏在了张晨两人手里，两个人还不时地去吻“静怡”的嘴。因为被攻击的动作比较大，“静怡”已经开始呻吟了，还偶尔发出“哦”的一声叫。<br /><br />　　因为看这小薇的老公有点不好相处似的，三个单男都没来碰小薇，赵铭抱住了小薇。小薇身体比较轻，赵铭一下就把她抱了起来，小薇的老公坐着沙发的另一边，赵铭把小薇放到了她老公的腿上，让她的背对着自己老公。小薇老公一只手搂住她的腰，一只手伸进她的内裤里，揉搓着她的阴部，赵铭低下头，揽着小薇的胳膊，吻着她的嘴。小薇对赵铭感觉挺好的，所以和赵铭接吻她很有感觉。<br /><br />　　被自己的老公揉搓着阴户，同时和自己喜欢的人接吻着，小薇很快就进入了状态。<br /><br />　　“哦……”小薇深沉地叫了一声，她老公的手指插入了她的阴户。<br /><br />　　三个女人在七个男人的挑逗玩弄下，很快就都发情了，一场大战就要爆发了。<br /><br />　　“大家停停，咱们先去卧室，让三个女士在这样打扮下给咱们摆个ＯＳＳ吧”<br /><br />　　赵铭的提议，得到了赞成，此刻的三个女人，已经完全失去了矜持，在自己老公和其他男人的搀扶下，来到了卧室里。<br /><br />　　按照赵铭的设想，三个女人都是膝盖着床沿，双脚悬空，头冲里，手扶着床面，并排跪在了床上，“静怡”在中间，小薇和“流水”分居左右。每个人又恢复了换装时候的状态，高跟凉席，紧身上衣，内裤。赵铭过去，把她们的内裤挨个拉了下来，都拉到了大腿上，整个卧室一下淫荡无边，让人热血沸腾。每个女人的屁股都高高撅着着，充水的阴户从後边展示给屋里的男人们。<br /><br />　　“哈！太刺激了！”酒瓶喊了起来，“快快！快干她们，你们上！”“第一炮，你们给自己老婆打吧！”赵铭说。<br /><br />　　“好，我们先来，先给你们开路，然後你们再收拾她们！”酒瓶说完，第一个冲到自己老婆後边，啪的使劲拍了一下“静怡”的大白屁股，把鸡巴狠狠地插她的逼里，“静怡”嗷的一声大叫又。另外的两个老公，也分别把各自的鸡巴插进自己老婆的逼里，三个并排跪着的女人，一起叫了起来。<br /><br />　　赵铭叫张晨拿来避孕套，挨个让他们戴上，准备後边接力，人家操自己老婆得戴套，咱们不能不戴啊。“午夜孤狼”是第一次参加这样的聚会，一下子觉得太刺激，太兴奋，太紧张了，他的鸡巴怎麽也硬不起了，越着急结果是越不硬。<br /><br />　　酒瓶第一个下来了，拍了一下张晨，张晨迫不及待的从後边插入了“静怡”，小薇回头看了下赵铭，示意她先来接力，赵铭过去，小薇老公也下来了。“流水”<br /><br />　　弄自己老婆的时间比较长，“和尚”很着急，当然更着急的是“午夜孤狼”，他怎麽也硬不起来了。<br /><br />　　三个并排趴着的女人开始都被不是自己老公的人插了，她们叫的声音更大了，尤其是“静怡”，操她的是张晨，张晨的鸡巴是这些人里最大最粗的。<br /><br />　　酒瓶可能是喝了酒，很兴奋，很急切，“和尚”下来，他就戴上了套，插入了“流水”，跪的有点累了，“流水”换了个侧躺的姿势，一条腿搭在了酒瓶的肩膀上。酒瓶扛着“流水”大腿，非常用力的抽插着，“流水”被操的一阵阵惨叫。<br /><br />　　“干死你个浪逼！上次聚会没操服了你，这次干死你！”酒瓶的手啪啪地打在了“流水”屁股上。<br /><br />　　“干我！操死我！操死我！”流水跟着喊了起来。<br /><br />　　酒瓶可能是要一炮干射了，刚从“流水”身上下来，就又趴到了自己老婆身上，床虽然大，但是三个女人都在一张床上，还有显得局促了。酒瓶示意张晨，把老婆“静怡”搬到了客厅的沙发上，让静怡跪着沙发上，从後边狠狠地操着她。<br /><br />　　酒瓶快要射了，他狠狠的抓住了老婆的胳膊，以最高的速度抽插着，“静怡”<br /><br />　　被操的子哇乱叫。忽然，酒瓶身体一颤，拔出了鸡巴，猛地拽过来“静怡”，握住自己的鸡巴，一松手，浓浓的一股精液射到了“静怡”的脸上。“静怡”想伸手过来擦，酒瓶按着了她，对张晨说：“快点上，使劲操这个骚货！”此刻的小薇，嘴里含着赵铭的鸡巴，後边被自己老公狠狠地操着。小薇的老公对干别的女人没什麽兴趣，他只喜欢和别人一起操自己老婆，或者是看别人操自己老婆。<br /><br />　　看着自己老婆忘情地含着另一个男人的鸡巴，一根粗大的黑鸡巴在自己老婆的小嘴里进进出出，他的心情激动了，加紧了操小薇的频率和力度。一阵难以名状的兴奋感在大脑里一闪，他爆射在了自己老婆逼里。<br /><br />　　七个男人，已经“报废”了三个，剩下的四个，张晨在专心干“静怡”，和尚和“流水”老公在３Ｐ“流水”，赵铭在插着小薇。<br /><br />　　张晨本来还在吃着锅里的惦记碗里的，但是和“静怡”做了一会，他就不想别的女人了，他的感觉里“静怡”太棒了，丰满奶大，而且阴道即紧又滑。更主要的，他觉得“静怡”刚见面的时候，显得高贵典雅，而此时正在用一种非常淫贱的状态被自己奸淫，这种反差感，让他兴奋不已。确实，“静怡”和刚来唱歌的时候判若两人，脸上还挂着自己老公的精液，被张晨干的她已经没心思去擦了。<br /><br />　　“静怡”的背心内裤早已经扒光了，一丝不挂只剩了脚上的高跟凉鞋，因为是带编凉鞋，她甩不掉，还腾不出手去脱。<br /><br />　　小薇此刻正在侧躺着，赵铭从後边插着她，小薇的老公鸡巴虽然软了，但也过来帮忙了。小薇老公鸡巴不是很厉害，但是很会玩弄女人，能找到女人的兴奋点，知道怎麽刺激能让女人<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">高潮</span>来得更快。对於自己的老婆，他当然就更了解了。<br /><br />　　他知道，自己老婆小薇只被鸡巴操，是很难来高潮的，需要对她的敏感部位进行刺激。<br /><br />　　小薇老公知道，小薇身体有两个开关，如果别的男人在操着她，他再去刺激小薇的阴蒂，小薇很快就高潮了，但是如果小薇即将高潮的时候使劲捏她的奶头，还能把她的高潮捏回去，如此循环地折磨小薇，是他最喜欢的方式了。<br /><br />　　小薇老公示意赵铭保持侧後操小薇的姿势，然後让赵铭压住小薇下边的腿，再用手抓住小薇上边的腿，他侧躺着，压住了小薇的一只胳膊。赵铭不知道小薇两个开关的秘密，人家老公让怎麽操，就怎麽操吧。<br /><br />　　小薇老公开始用食指揉搓的小薇的阴蒂，翻开了小薇阴蒂的外皮，揉捏着里边最敏感的小突起。揉捏的频率，非常接近於赵铭操小薇的频率。<br /><br />　　“啊~ 啊~ 啊~ ，不行了，我要来了！我要来了！”小薇大喊了起来。小薇呼吸急促，脸上涨红，高潮临近了。<br /><br />　　小薇老公前边的手突然用力捏住了小薇的乳头，猛地一掐，小薇发出了“啊——－”的一声长叫，高潮又被掐了回去。<br /><br />　　小薇的阴蒂又开始被老公揉了，赵铭在後边不知道前边的情况，而且他也不知道小薇这个秘密，只是在努力的操着小薇。<br /><br />　　小薇高潮临近，又被老公掐了回去，如此来回三四了，小薇彻底受不了了，几乎到了崩溃的边缘。<br /><br />　　“老公，求你了，让我来了吧！我受不了了！啊~ 啊~ ”小薇带着哭腔恳求着老公。<br /><br />　　“你要什麽啊！你个贱货！”小薇老公又捏着了她的奶头。<br /><br />　　“啊~~啊！老公！老公，不要！求你了，让贱货来了吧！我是贱逼，我是婊子，我是你的母狗！以後我都听你的！”小薇又要高潮了。<br /><br />　　“呵呵！放过你这个骚货吧！骑他身上去，快点！”小薇老公命令她骑倒了赵铭身上，套弄着赵铭的鸡巴。小薇的老公即在揉捏阴蒂，又在观察着赵铭，发现赵铭要射的时候，他开始加紧捏弄小薇的阴蒂突起，几乎在赵铭射的那一刹那，小薇高潮了。<br /><br />　　“流水”老公的乐趣在於和别人一起弄自己老婆，“和尚”不是太有经验，不过能力还是很强的，在两个人射精之前，“流水”已经高潮了。“流水”老公还想让她第二次高潮，可惜两个人都射了，高潮也没再出来，只好作罢了。<br /><br />　　张晨最後也射精了，“静怡”已经被操的瘫软一团，扑到在了沙发上，张晨也累得差点趴下。<br /><br />　　十个人除了“午夜孤狼”都累坏了，他直到最後也没硬起来，大家都累得迷糊地睡了起来，他也就只好跟着装睡了。<br /><br />　　十个人醒来时候，已经两点多了，赵铭带众人去粥铺吃了夜宵，然後各自回家了。<br /><br />　　<span style="color:#FF0000 ">本楼字节数：47716</span><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 ">总字节数：720746</span><br /><span style="color:#0000FF ">未完待续</span><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被醉卧伊人在2015-11-06 22:16重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5303252&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5303252&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共10条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17758323" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17758323"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17758323_2068927" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=hu34520">hu34520</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>-4</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>扣除多评排版奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756181" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756181"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756181_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+54</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>排版奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756173" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756173"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756173_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+18</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>超长本完结奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756172" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756172"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756172_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+54</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>超长本完结奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756162" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756162"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756162_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756161" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756161"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756161_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>完本奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756153" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756153"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756153_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+13</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>更新奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756152" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756152"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756152_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+39</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-07</span></td><td>更新奖励！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756135" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756135"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756135_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+18</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>审核通过！</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17756134" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17756134"></span>	<img src="http://image.baidu.com/search/down?tn&#61;download&word&#61;download&ie&#61;utf8&fr&#61;wiseala&url&#61;http%3A%2F%2Fcdn.duitang.com%2Fuploads%2Fitem%2F201406%2F07%2F20140607224422_4kSiT.jpeg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17756134_21218187" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=操蛋252">操蛋252</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+360</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">11-06</span></td><td>审核通过！</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5303252.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5303252.html</guid>
	<pubDate>2015-11-06</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【盛夏晚晴天之津帆猎美】【第五部】【作者：花丛猎手】 ..</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　第一部快速通道：<a href="read-htm-tid-4624542.html" target="_blank" style="color:red">【盛夏晚晴天之津帆猎美】【第一部】</a><br /><br />　　第二部快速通道：<a href="read-htm-tid-4681806.html" target="_blank" style="color:red">【盛夏晚晴天之津帆猎美】【第二部】</a><br /><br />　　第三部快速通道：<a href="read-htm-tid-5219896.html" target="_blank" style="color:red">【盛夏晚晴天之津帆猎美】【第三部】</a><br /><br />　　第四部快速通道：<a href="read-htm-tid-5233142.html" target="_blank" style="color:red">【盛夏晚晴天之津帆猎美】【第四部】</a><br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第二百一十一章  办公室里的激情</span><br /><br />　　乔津帆找来找去也没有找到项云的踪影，其她同学说她因为身体不舒服请假回家去了，他失望之余只好独自回到办公室。<br /><br />　　「津帆，好像叶玉卿打电话找过你呢！」「是吗？找我干什么？」乔津帆知道叶玉卿也想让他去为她的女儿叶珊珊去治疗伤势祛除疤痕了。<br /><br />　　「可能是她宝贝女儿的伤势吧！项云和叶姗姗都好可爱，都是才１６岁，幸好昨天有惊无险！」娇软动听的声音自校长办公室门外传来，枣红色的门板推开，展现出个身材修美曲线凹凸诱人的大<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">美女</span>来，她一头及腰黑发，妩媚星眸，直挺俏鼻，樱桃小嘴，浑身妖娆又娇媚，十足的一个让任何男人都会盯着不放的尤物。<br /><br />　　「是吗？」一声低沉的回应，跟在她身后进来的乔津帆整整高了女人一头，身材高大健壮，面容非常出色，轮廓深刻又有个性，无论任何女人见了他都会失神。<br /><br />　　楚静茹娇滴滴回眸一笑，她婀娜的将怀里的一叠文件给放到宽大的办公桌上，道：「怎么，你看上哪一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美少女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">美少女</span>啦？」关上门，乔津帆慢吞吞的走到她面前，结实的双臂撑在桌子边缘，将楚静茹围困在自己与办公桌之间，深邃的黑眸这才毫不掩饰出其中的热切，他调笑道：<br /><br />　　「静茹姐姐，我只是在想你１６岁时的样子。」楚静茹忽然红了脸，娇嗔的推了下乔津帆宽厚的胸膛，「讨厌。」嗓音软软的，像极了对情人的撒娇。<br /><br />　　如果说昨天开始失身还是被乔津帆强迫的，有些羞辱无奈，可是身心被他征服之后，又被他继续委以学校事务的重任，楚静茹这个有夫之妇已经对这个英俊潇洒年轻有为的花花公子好感倍增，心底的思慕和依赖更是情不自禁表现出来。<br /><br />　　乔津帆低笑，执起楚静茹软弱无骨的白玉小手，凑到薄唇边亲吻着，俊朗的眼眉满是温柔的笑意和宠爱，「静茹，要是当年你１６岁的话，我才１４岁，还真不敢对你做出任何越境举动呢！」楚静茹俏美的小脸绯红，「你敢！」她似怒的瞪着乔津帆，妩媚的星眸却闪出笑来。<br /><br />　　乔津帆叹息，勾起楚静茹的后脑勺，低头吻住她的小嘴，「非是不敢，是为不能，但是现在就不一样了，如此一个如花似玉的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=人妻',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">人妻</span>少妇，我如果还不心动的话，那不就是有病了吗？」说着张开薄唇覆盖住她樱桃小嘴，从温柔的摩挲到热切的将舌喂入她小小的嘴里挑逗。<br /><br />　　「恩……津帆……」楚静茹抱住乔津帆的颈项，因为他太高而踮起了脚尖的让自己全身柔软的依偎入他怀中。<br /><br />　　乔津帆按住楚静茹的后背抚摸着，往下搓捏着她浑圆的臀部，往自己贴紧，楚静茹娇吟一声，偏开了头，却让乔津帆将吻印上了她美丽的雪颈，「津帆……你不是喜欢赵颖王倩倩项云叶珊珊她们那些美少女吗……恩……」轻微的酥麻自他的轻咬传遍全身，叫楚静茹细细颤抖起来。<br /><br />　　「静茹，等一等……」乔津帆轻松托起楚静茹的臀部，将她放到桌面，然后双手快速的解开她的上数三颗衣扣，将里边黑色蕾丝的内衣往上推，释放出丰满硕大的白玉乳房来。<br /><br />　　「好漂亮……」看着阳光下白皙的翘挺胸乳，乔津帆托在双掌中，满意极了它们沉甸甸的重量，「静茹，你的乳房好美……」楚静茹羞红了脸，「不要说嘛……」声音又娇又羞，星眸水汪汪的垂眸看着乔津帆道，「你好坏，就喜欢在办公室里这样欺负人家……」「怎样？」乔津帆笑着逗楚静茹，拇指暧昧的按住两粒小乳头转着圈子，摩挲着让它们硬挺，然后道：「静茹，你不喜欢我这样么？」一阵阵快感从楚静茹的双乳尖席卷身子，导向小腹，涌起熟悉的快感，楚静茹轻吟，抓住乔津帆结实的双臂，挺起腰来，「讨厌，津帆，你就知道逗人家……」乔津帆低笑，天知道逗弄楚静茹的感觉有多好，他说道：「静茹，叫我津帆，或者叫我老公，我给你。」说完低下头，捧高丰乳，张嘴就含住楚静茹的右乳尖，尽情吸吮舔咬，甚至用牙齿夹住那坚硬起来的小珍珠，微微上提。<br /><br />　　楚静茹娇喘吁吁，快乐的闭上眼，「哦……津帆……」「舒服么？」乔津帆给予楚静茹双乳相同的宠爱，轮流的疼惜，直到两枚玉乳皆肿胀颤抖在凌乱的衣缝间，ａｌｆｒｅｄ。<br /><br />　　楚静茹微掀开眼，柔美的眉眼满是妩媚，「舒服，津帆，好喜欢你这样哦……」说着捧起他英俊的面孔，深深吻住他，乔津帆热烈的回吻，大手滑向下，将她的短裙霸道的上推至腰间，扯下她小小的底裤，从脚踝处脱掉。<br /><br />　　「静茹，躺下去。」乔津帆扶着楚静茹的细腰让她乖乖的躺在宽大的办公桌上，这才推开她肉色透明水晶丝袜包裹的矜持的修长美腿，将高大的身躯站在她双腿间，低下头，对上她无法遮掩的女性最美丽的幽谷。<br /><br />　　「好美……」那深红的珍珠隐藏在紧合的花瓣间，细小的缝屄嫣红湿润，乔津帆忍不住伸出修长的手指顺着那凹处微微一按。<br /><br />　　「啊……」楚静茹激动的拱起腰，想合拢双腿，却只夹住了乔津帆结实的腰身，「津帆……」「别急，静茹，我要好好看看你。」乔津帆将楚静茹的腿儿坚定的分开到最大的角度，由着落地窗外投洒进来的充足阳光，仔细的观赏着她迷人的美景，一边观赏一边说道：「真美。」说着曲起指节掠过那深谷道：「你湿了，静茹姐姐。」楚静茹羞涩的捂住小脸，双乳随着她上抬手的动作一阵娇颤，高高耸立，晃动出美丽的乳波，「别说嘛……」乔津帆欣赏着楚静茹丰硕的乳房晃浪的波动，再低下头重新关注那狭窄的缝隙，熟练的双手齐动，拨开害羞的花瓣，找到那粒小小的敏感珠核，一手按住它缓慢转动，另一只手则反复的顺着小缝里浸出的润滑透明液体，往缝里施压。<br /><br />　　楚静茹颤抖起来，小腹一阵抽搐，乔津帆的动作<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">诱惑</span>煽情，叫她就算害羞也忍不住轻轻哀求起来，「别玩我，津帆……求你……」「求我什么呢？」乔津帆噙着笑，垂眸看着楚静茹妩媚的神情和挤在衣物中的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=巨乳',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">巨乳</span>，往下是她敞开腿间他的手指细致的抚弄。<br /><br />　　楚静茹娇叫起来，「会难受，求你……求你……」说不出口的她，又羞又恼的神色格外的妖媚。<br /><br />　　乔津帆轻笑了，「静茹，我给你，别恼。」他俯下高大的身躯，凑近楚静茹神秘的花谷，用高挺的鼻间亲昵的顶着她哆嗦的小核，顽皮的舌尖探出来，在那狭小的缝隙里反复勾弄。<br /><br />　　强烈的快感冲上来，楚静茹低叫，无助的遮掩住自己双眼，低叫起来：「啊……啊……就是那样……津帆……」乔津帆用两手撑起楚静茹的双臀，好让她更敞开也更接近他的品尝，火热的呼吸喷洒和挑逗的动作让她的小珍珠充血肿胀，敏感得无法接受挑弄，而他却正挑准了这个时候，狠狠吞噬，用力的吸吮，放荡的舔弄，尽情的吸食，让楚静茹剧烈颤抖着却更加主动贴近他，恳求他的宠爱。<br /><br />　　楚静茹低声嘤咛，拱起细腰又降下去，反复抬着小腹好承受乔津帆强烈的进攻，「唔……津帆……啊……」就在她以为自己快要崩溃的时候，乔津帆却还嫌不够的并起两根粗长的手指，狂猛的戳入那道细小的缝隙中，快速的捣弄搅和扩张，让她无法承受的甩头呻吟。<br /><br />　　<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">高潮</span>逐渐来临，乔津帆却故意放慢了手指的速度，叫楚静茹挫败得想哭，可突然他又加快了动作，让她拧起细眉，刚准备好承受那至极的快慰，他又突然停止，几个折腾下来，楚静茹难受极了，在桌子上扭转着娇躯，迷醉的星眸满是欲望得不到舒解的疼痛。<br /><br />　　「静茹，你爱我么？」乔津帆从容起了身，解开自己的裤子拉练，取出那根因为楚静茹而勃发的可怕巨物。<br /><br />　　「爱，我爱你，津帆……」楚静茹难耐的用双腿圈住他的腰，「给我，津帆……」哀求的嗓音娇软酥骨，ｙｒｂｇｇ。<br /><br />　　乔津帆收敛了微笑，取而代之的是深深的情，「我也爱你，静茹姐姐。」说着将粗大的颤抖蛇头抵住楚静茹湿润抽搐的嫣红小屄，他腰部一个狂野使力，深深的有力的填塞住整个狭窄的密屄，粗长坚硬的鸡巴全部没入，分毫不剩。<br /><br />　　楚静茹大声呻吟，所有的委屈和不满在乔津帆撞击上她最深出的敏感时，全部消失，她感觉自己要被撑裂了，可那无上的快感却叫她有一股想让乔津帆真的戳坏直接的被虐感，「恩……好硬……好大……」「喜欢么？静茹？」乔津帆双手握紧楚静茹的硕乳，腰部一阵勇猛急速的冲刺，每一下都插到她的最里面，顶得她在桌面上下移动。<br /><br />　　「喜欢……噢……再来……」欲望让楚静茹沉浸得神魂颠倒，抓住乔津帆把玩她胸乳的大手，楚静茹热情的叫唤着，「津帆……你好棒……」「再叫大声一点，静茹，你的声音让我好兴奋。」乔津帆低喘，奋力在楚静茹狭窄紧密的小屄内冲刺，感受着她至嫩肉壁紧紧包裹，那快乐叫他享受极了。<br /><br />　　「啊……不要了，是那里……」就在乔津帆连续沉重冲击上她体内的某一点时，楚静茹敏感的收缩起小腹，被尖锐的快感连连击中，她柳眉微拧，尖叫一声，达到了快感的高潮。<br /><br />　　乔津帆兴奋的在楚静茹痉挛的阴屄内驰骋，他连连弹拨她硬实的乳头，换取她更频繁的抽搐，好带给他更快乐的刺激，「好棒，静茹姐……」他喘息，肆意撞进她的最深处，然后顶着她凹进去的子宫口，重重旋转，再抽出来，凶狠捅进去。<br /><br />　　「啊……太深了……」楚静茹在高潮中连连呻吟，想要缩起身子躲避他强而有力的抽刺，却被乔津帆用力揪起她的乳头，硬生生的强迫她按照他的意愿玩弄，乳头的强悍揪扯力量叫她无法忍受，频频抽搐的花径又遭重击，她猛的一僵，再度达到高潮，陷入野蛮的抽搐中。<br /><br />　　「喜欢么，静茹姐？喜欢我这么玩你么？」乔津帆低吼，反掌用力拍击楚静茹浑圆敏感的硕乳，清脆的拍打声刺激得他兴奋无比，下身野蛮的捣弄着她娇嫩的阴花小嘴，这溅的水声让他更觉得刺激。<br /><br />　　楚静茹疼痛引发更剧烈的快慰，她几乎哭出来，呜咽的抓住自己的双乳，失控的搓弄那被打红的肿胀乳房，「好棒……津帆……啊……」「那这样呢？」乔津帆野蛮微笑，低头，曲指重重弹击楚静茹充血敏锐的花核。<br /><br />　　「啊……」楚静茹失声尖叫，全身抖动得快痉挛了，太多的高潮叫她无法再忍受下去，「不行了……求你……津帆……」「还没到时候，静茹姐。」乔津帆凌虐的搓动着那粒最敏感的小珍珠，使劲的弹拨重重的深掐，惹得她哭泣着哀求，他才转移阵地，顺着楚静茹流淌到股沟的丰沛爱液，强悍的将并起的粗长食指及中指戳进她紧密的菊屄。<br /><br />　　楚静茹身子蓦然僵硬，却被乔津帆强烈的撞击给冲得颤抖连连，羞耻和快感交际，让她快要疯狂。<br /><br />　　「我要干这里，给我，静茹姐……」乔津帆俯身咬住楚静茹的乳头，蛮横的要求，腰身粗野的重撞，生生将硕大无比的龙头给挤进她的子宫口内。<br /><br />　　楚静茹被那几尽是疼痛的快感给征服了，放浪的哭叫，「给你，干我……噢……老公……干穿我……」乔津帆满意低笑，拔出被楚静茹紧咬的粗大鸡巴，硕长的棒身满是她湿滑粘稠的透明爱液，对准那被手指强迫微微张开一道小口的菊洞，他悍然挺进，「太棒了！」胜利的咆哮，他在紧窒得像条蛇缠绕的菊屄内凶狠捣击，楚静茹放声浪叫道：<br /><br />　　「太棒了……津帆……老公……」「静茹姐……姐……好棒……你夹得我好紧……」乔津帆低吼，放肆的在楚静茹生嫩的菊缝里肆意逞欢，一再挑战着她放荡的底限，「再紧一点……噢……」放声咆哮，乔津帆拍打着楚静茹的娇臀，好让她更加快速的扭摆，楚静茹呜咽哭泣，在无法停止的高潮里无助的只能用叫喊来发泄，乔津帆抓过她的小手，强迫她三根手指戳进那缺少慰藉的阴屄内，「好淫荡，姐，你好淫荡……」看着楚静茹不由自主的快速戳弄，乔津帆兴奋得鼻息加粗，下身更是恣意狂妄的连连重戳，楚静茹甩头娇声尖叫，狂喜的泪水让她看起来格外的惹人怜惜，可就是这副柔弱温婉楚楚可怜的表情，却让乔津帆的兽性大发，无法控制自己的肆虐，「姐，我想玩烂你，噢……姐……」乔津帆连连顶捣，他放纵的榨取楚静茹所有的甜蜜，野蛮的捅刺一直到他感觉到后脊涌上的死亡般快感时，才绷紧了全身肌肉，咆哮的在她的菊门内倾斜而出。<br /><br />　　楚静茹被那滚烫的精液给刺激得在高潮里又是一阵尖叫，好久，乔津帆才有力气抽出自己，抹了一把脸，他喘息的蹲跪下去，捧起楚静茹颤抖的娇臀，将她腿儿深处浓浊的白色液体给舔舐干净，换来她又是哆嗦的娇吟。<br /><br />　　乔津帆起身处理干净自己，他将楚静茹抱入怀里，绕到皮椅里坐好，疼惜的亲吻她汗湿的额头，舔去她颊上的泪痕，轻轻的笑道：「我累坏你了，静茹姐姐？」楚静茹娇喘了好久才能掀开妖媚的眼眉，星眸全是缠绵的欲望，「讨厌……」娇娇的摸样惹来他轻笑浅吻。<br /><br />　　「每次在办公室里面看到你就忍不住想要你！静茹姐姐！」乔津帆邪恶的低笑了。<br /><br />　　楚静茹感觉小腹刺激的收缩，应该是羞愤的，却忍不住娇笑起来，深情的抬眼，抚上他英俊的面容，深邃的眼眸全是眷恋，她说道：「可我却好喜欢被你玩得哭出来哦，弟弟，是呀，在办公室里每次被你玩得哭出来的感觉，这种感觉是从来没有感觉到的。」乔津帆微笑的俯下，说道：「我的荣幸，我爱你，静茹姐姐。」楚静茹叹息的接受乔津帆的吻：「我也爱你，津帆弟弟。」<br /><br />    <span style="color:#0000ff ">第两百一十二章娇羞的秦玉</span><br /><br />    乔津帆从从校长办公室出来，想起昨天那无限风情的冷艳老师秦玉，于是他就向着直奔秦玉的广播室直奔而去。<br /><br />　　一进办公室，乔津帆就看到秦玉和一位美女正静静的坐在案台前，秦玉是背对着乔津帆的，所以并没有发现他的进来，此刻两人像是在谈些很私密的内容，时而嘻笑时而娇嗔作怪，两美女的娇美颜容给这诺大的办公写添加了一丝丝艳色。<br /><br />　　而站在秦玉身边的也是一位短发齐肩的美女，她也是背对着乔津帆，一付办公ＯＬ行头从头到脚包得严严实实的，紧身的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=制服',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">制服</span>包那翘臀裹得高挺圆润，高翘的对着正在门口的乔津帆，看得他一阵心血来潮色心欲起。<br /><br />　　见到俩美女正要相谈甚欢，出于礼貌，乔津帆敲了敲门，『咚咚』声打断了两位美女的交谈，秦玉抬头看了看门口，见到一表人才的乔津帆，小脸顿时得如花枝招展般的微笑了起来，美眸里尽是爱郎的阳光影彩。<br /><br />　　「你来了呀！好有精神哦，不错，不错，我都快给被你迷死了……」秦玉小脸泛上粉红桃花，声音如莺歌如燕啼的说。<br /><br />　　「呵呵，能把全校有名的冷艳美女迷倒，我算是祖坟冒青烟了……」乔津帆调笑道。<br /><br />　　「哼，谁被你迷倒了呀？别在这里臭美了……」秦玉一改往日那冷艳的面孔，小脸微微的泛起了红晕犹如一朵刚开花的花蕾，小嘴皮撅得老高的娇嗔道。<br /><br />　　「哦，不是这样的吗？」乔津帆盯着秦玉这幅娇艳动人的桃花笑靥，心里不由的轻轻一颤：哗，真的是太美了，犹如一朵梨花压海棠优美倩影，现在能再一亲芳泽，就是死也甘心呀。<br /><br />　　「去……去……真臭美……」秦玉被乔津帆那嬉皮笑脸自得意的神情弄得娇羞怜怒，骂也不是，说也不是，只能把小嘴撅起来。<br /><br />　　「那我走了……」乔津帆作势装着要离开的的样子说。<br /><br />　　「唉，你去哪呀？……」秦玉见乔津帆像似要离开的样子，有些慌急的叫道。<br /><br />　　「咦，不是叫我走开吗？」乔津帆一板正经地说道。<br /><br />　　「去，没点正经样……」秦玉见到自己心爱的男人这样的捉弄自己不但不怒，还有些心花怒放似的娇羞说，这情形全落在站在身边的美女主持眼中，她推了推了坐在椅子上的秦玉。<br /><br />　　秦玉一见这美女顿时表情收紧，变得一本正经了起来：「嗯，这样的，我给你介绍一下，这是我的大学同学柳湘芸……」说完，她又跟站在身边的美女主持推推扯扯了一番，站立的美女主持才央央不快的离去。<br /><br />　　柳湘芸在离去经过乔津帆身边时，瞪了一眼他，那美眸中闪动着一丝不易让人察觉的怒火，灵动的大眼里透出一股火药味，这股火药味被常在花丛中玩耍的乔津帆来说不陌生，他感到这位还不认识的美女对自己有相当大的误会似的，那不易察觉的美眸中，乔津帆看到了一种妒忌的怒火。<br /><br />　　看着美女主持柳湘芸走出广播室，乔津帆的心里不禁有些失望，他感觉这个美女主持有些面熟，却一时半会想不起来到底在哪里见过，不过，她真的太美了，跟秦玉真的有得一比的，她那冷艳的娇丽面容，婀娜多姿的身影加上那让人透不气来的凸浮玲珑身材，都是教人过目不忘呀。<br /><br />　　「喂，津帆……」见到广播室里只剩下自己与心爱的男人，秦玉顿时像一只快乐的小蜜蜂一样飞快的跑到乔津帆的身边来。<br /><br />　　「咦……你怎么了？」见到乔津帆楞在一边失魂的样子，秦玉有些心急的问。<br /><br />　　「哦，没什么，咦，玉儿，你今天真的是太漂亮了……」这时，乔津帆才从美女主持柳湘芸的记忆中回过神来，这往过神来不要紧，可是好色的他一看到秦玉的广播套装，两眼顿时象饿鬼见到美食佳肴一般，两眼放得大大的盯着站在身边摸自己额头的漂亮老师。<br /><br />　　「还好，我以为你不舒服呢，咦，你干嘛这种眼神看人家……呀！」当秦玉轻柔的凝脂小手从额头上滑了下来，粉白的小脸露出了如沐浴春风的小花朵，娇柔的看着自己的爱郎，谁知见到爱郎的瞳瞳大眼现在已变成了一对牛鼓般的凶光，吓得她轻娇嗔了起来。<br /><br />　　「哦，没……没啥……玉儿，你干嘛呀……」乔津帆被秦玉「呀」的一声娇嗔唤回现实中，牛头不对马嘴的说着。<br /><br />　　「你……你干嘛这样盯着人家呀……人家上下哪个地方你没有看过呀……这么色迷迷的盯人家……人家……怕……怕……呵呵……」说这话时，秦玉越说越小声，说到后面小得只怕只有他们两人听见，见到自己的爱郎不便盯着牛鼓一般的大眼，还见到他的大色嘴里流出了浓浓的男性唾液，见到他这一付色狼样，秦玉知道是什么在作怪了，看着自己爱郎被这套ＯＬ套装给迷倒，心里顿时笑开了颜。<br /><br />　　秦玉对自己的身材很有自信心，如今更是穿着一套紧身的美女广播制服，这套黑色制服中带着一条条浅白色竖杆，上半身被自己的乳峰涨得紧紧的，只能扣住三个钮扣，饱满的乳房撑着一条深深的乳沟，制服适到好处的刚才盖住乳白色乳罩的蕾丝花边，那一道雪白的深沟在黑色的制服中无疑是最显眼的，在那黄蜂腰上挺着一对高耸的玉兔，随着身体的晃动而摇曳着，而下半身则是被短而狭小的短裙裹得紧翘浑圆，富有弹性的美臀则是如八月十五的月亮一般圆满，看得乔津帆口干舌燥。<br /><br />　　在白条黑色的短裙下是一对修长结实的美腿，这对修长的美女现在被一条黑色的超薄丝袜掩藏着，在办公写的灯光闪烁之下透出一道道闪亮的黑色光泽，超薄的丝袜里若隐若现透出那凝脂白玉的肌肤。<br /><br />　　看着穿丝袜的修长美腿，乔津帆感到自己胯间有一团热火在燃烧，再见到穿着这套广播制服，秦玉只要稍一弯身转腰都能清楚的看到裙中那两条如藕白滑润美腿的雪白肉色，原来她穿着是一条只盖住大腿的黑色超薄丝袜，这种超薄丝袜的好处就是能给人感到黑中有白，白有透出一丝的黑泽，这种若隐若现的美感真叫乔津帆大呼饱眼福。<br /><br />　　「玉儿，你现在真漂亮呀真动人呀……」这可是乔津帆的真心话，他知道这位美女老师可是全校有名的广播美女，也知道像她这样好身体的美女穿什么衣服都好看的，只是他没有想到秦玉穿着制服套装的样子却是这么的漂亮迷人。<br /><br />　　盯着站在自己身边的制服美女，乔津帆越看越有感觉，他感觉到自己的欲火正在燃烧，他感受到自己的心血正在来潮，他感受到自己的分身正在昴着头来，乔津帆弓了弓身子免得被秦玉看到自己的丑态来。<br /><br />　　「什么呀？难道我以前就不漂亮了？」秦玉羞赧妩媚的娇嗔了起来，小嘴皮撅得老高。<br /><br />　　看着她这个可爱的娇气柔美模样，哪像一个全校有名的冷美人呀？撅起来的小嘴皮子真像一个撒娇的小女 孩子，一点儿也不像平时的高贵冷艳冰霜的样子，难道一个女孩子只要对一个男孩子诚实相对，就会在他的面对作起邻家小妹来？<br /><br />　　乔津帆不清楚，也不想清楚，他只知道秦玉现在是自己的新欢爱人，是令自己达到自信豪情顶峰的大美女，对她更是欢爱有加。<br /><br />　　「没有呀，你知道我不是那个意思……唉，我想说，玉儿，你是我的好老婆，最漂亮的老婆……」乔津帆看着娇羞的秦玉，把她揽在怀里轻轻的说着，说完，他就把自己的大色嘴印在秦玉的丰润红唇上，并趁机把自己发硬的舌头窜进她的香津玉液的口腔里搅动着。<br /><br />　　「嗯……嗯……就会油嘴滑舌……嗯……噢……受不了了，都喘不过气来了……嗯……」秦玉一边回应着乔津帆的湿吻，一边有鼻孔里喘着粗气，粗硬的大舌直窜在自己的腔壁上，在嘴腔里不断的搅动着自己的唾液玉津，大色嘴大大的盖在自己的丰唇上，不断的吸着自己呼出的娇气，害得自己差一点就缺起氧来。<br /><br />　　「啵」一记重重的湿吻后，两人才如释重负的吐了一口欲旺之气，秦玉娇红的小脸印起了阵阵红霞，白里透红的肌肤让人不由的想把她拥在怀里怜爱一番，看着那高耸的胸脯因呼吸而大幅度的涨落着，特别是在这样的制服包裹之下，更是让乔津帆兴奋得无以伦比。<br /><br />　　他最喜欢身体美好的女人穿制服的样子，这种极致的制服诱惑力极很能吸引自己的眼球，当自己的视线从她们的衣领那一大片雪白的胸脯流连忘返时，看到那一道深不可触的凝脂乳沟时，自己的内心就会被一团欲火燃烧得体无完肤。<br /><br />　　再看到那被制服里紧紧包裹住的翘臀是那么的圆润弹实、丰腴弹手，就让乔津帆无比的激动，看到那丝袜下的雪白修长美腿是那么的结实光泽诱人，胯间的欲火就会得到空前未有的凝聚力。制服的诱惑，他见过不少，像美女学生装呀、在办公室玩过的白领制服装呀，这些都没有现在这秦玉的美女广播装更具有杀伤力！<br /><br />　　乔津帆把秦玉再度揽于怀中，他的大手已攀在这团弹力有加、丰润圆滑的翘臀上，隔着这套制服，他轻轻的揉捏着制服里的弹力十足的臀肉，而大嘴此时又贴在的红润小唇上，不断的吮食丰润<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=性感',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">性感</span>的嘴唇玉液津露。<br /><br />　　「嗯……讨厌……吮得人家都喘不过气来了……喔……别揉了……揉得人家心都酥了……等一下怎么做你的专访呀……噢……停……停一停吧……喔……这么用力的揉……裙子都被你揉乱了……噢……这里是广播室……不能的……噢……去……哦……呼……去暗房吧……」秦玉感觉到乔津帆的大手越来越放肆了，不但在广播室里揉搓着自己的丰臀，竟然还这么大胆的从裙角开口处抚摸着自己的大腿内部，那只好色的大手不断的在自己的大腿根部上划拨着，害得自己身体最深处有一股陌名的液体就要涌出来，美屄里涌出水来倒没有多大的关系，反正乔津帆也见过自己潮吹的淫荡样子。<br /><br />　　问题是这里可是办公室不是她的公寓，这么胆大妄为的做法对于全校有名的冷艳美女秦玉来说，是从来没有过的做法，怕这样被乔津帆抚摸下去，自己就会在这里出丑，如果给别的同事伙伴见到了就丢人丢大了，柳湘芸万一回来闯进来就更出糗了，想到这里，秦玉急忙的止住裙里好色的大手行为，何况这样的抚摸下去，自己的对于他的专访就无法完成了。<br /><br />　　「嗯，好吧……暗房？好！就去暗房吧……」一听到被自己摸得扭身摇体的秦玉叫自己去暗房，乔津帆顿时知道心想就要事成了，不由的一阵狂欢若喜的答应了，对于乔津帆来说，这无疑就是一间有床有被子的欢爱房子，哪里知道这暗房是学校专门作为采访节目而建立的，说是暗房一点都不暗这纯是秦玉她们的专业称呼罢了。<br /><br />　　暗房，故明思意，就是学校广播处里接受访谈人物的专用房，一般里面应有尽有，喝的饮料有像可乐呀、纯净水之类的，接受器只有话筒，而不远的地方就有两台ＤＶ机子，而在正中间就有两张椅子，一个是受访人专坐的别一个想必就是采访人坐的吧！<br /><br />　　四周虽说没有什么光线但可不暗，四周的墙壁上都安装有微弱的小灯纯粹是为了添加房里的光线度，可是这两张椅子上头正有几束冷光照射下来，坐在椅子上的人就会被明亮的光线照到，而不远处的ＤＶ机就会清晰的记录着这次的访谈内容，房里的空气全由两台空调机和三台抽气机高速的转动着，所以不怕房里的空气不好。<br /><br />　　与秦玉一同进入这间所谓的暗房，她走进暗房后玉手只是在墙上轻摸柔按了一番之后，房里的灯光全明亮了起来，空调机也进行了运行的状态，这样的暗房与乔津帆想像的可是相差甚远，这里不但没有床更没有被子就连什么沙发之类的坐椅也没有，只有两把办公室里常见的椅子和两台<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高清',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">高清</span>的ＤＶ机外，几乎是一无所有。<br /><br />　　「这……这就是所谓的暗房？」乔津帆瞪着两只大眼看着微微笑的秦玉问道。<br /><br />　　「嘻嘻……是呀，这有什么问题？」对于乔津帆这种表情，秦玉知道他所失望的原因，看着他那夸张的神情，秦玉真想开怀大笑起来，随后见到乔津帆问自己，她忍不住的抿嘴浅笑了起来，她这一笑可谓是春风明媚、娇艳动人的，可是乔津帆现在可没有心思看着这一动人的一幕，他可是心思重重的看着眼前的美女。<br /><br />　　「怎么了？津帆……」见到乔津帆没有了一丝反应，秦玉轻轻的到他的身边有些心急的问，她的无骨玉手摸在乔津帆的额头上，发现并没有流感发烧之类的病症，稍微的放下了多少担心，随后秦玉的水旺旺大眼睛美眸灵动一闪，便知道他不开心楞在这里的主要原因。<br /><br />　　「津帆……别这样嘛……人家好不容易请你来作这个专访，这可是专刊里一项繁琐而又重要的项目，我可是第一次自亲主办这次校刊编审任务，你可不能眼看着我第一次担任这项任务而不帮我呀……津帆……你可要打起精神来……帮我把这项专访作完，人家……人家任你怎么样都行……」秦玉在乔津帆身边推了推他的手臂，一边撒娇一边羞嗔的说。<br /><br />　　此时秦玉的表情一点儿也没有平时的那种冷艳冰娇的高贵神态，现在她全是一付小鸟依人的小妹 妹的羞涩神情，两朵浅粉色的红云涂在她的脸颊上，十足的邻家小女 孩子的娇羞模样。<br /><br />　　「真的……」对于秦玉前面的话没有听清楚，乔津帆只清楚的听见后面那一句「人家任你怎么样都行……」这可大大的刺激了他的欲望神经。<br /><br />　　当乔津帆被这句话从楞头楞脑中带了出来，他再次的打量了这身穿制服套裙的绝美老师秦玉，她的一静一动之间都透出一种诱人的神韵来，她现在穿着这套广播美女的制服再扮着这样的邻家小妹的娇羞可人的模样，真教乔津帆心里直作痒恨不得就在这暗房里狠狠的教训她一番。<br /><br />　　「当然真的啦……我什么时候骗过你呀……你说是不是……津帆……」秦玉一边旋转着自己的倩影，一边在乔津帆的耳边轻声慢气的娇媚的说。<br /><br />　　秦玉很会用手段吸引乔津帆，她见到自己心爱的男人盯着自己，特别是这身制服时那眼里的目光就快要喷出火来，所以，她很有分寸的在乔津帆面前转了转几圈，之后便是在他的耳边上轻轻的吹着自己异性的气息，还有意无意的从语气中透露出妩媚的风情来。<br /><br />　　倩影、娇情、吹着热气等三步曲三路齐下，攻得乔津帆身畅心爽了起来，把刚才那受骗的心情早已忘不了得一干二净了起来，他现在最想把秦玉这制服老师弄倒躺在自己的大胯下娇吟承欢，然后再把她脱得一丝不挂、赤祼祼的躺在自己的身下，把她干得肉香四溢、春水蜜汁横流不止来，最后再让她穿上这套制服的跪在自己的胯下，让她接受自己巨根的洗礼，光这样想就已经让他兴奋得脑冲血来，恨不得一插为快一干为爽！<br /><br />　　「嗯，我相信玉儿，那玉儿老婆，你几时让我一饱眼福呀……」乔津帆望着这位娇艳妩媚、绝色花靥、高挑匀称、纤秀凌姿的美女老师秦玉，一脸的坏笑的说。<br /><br />　　「什么眼福呀……」秦玉故作不解的望着乔津帆问道，见到他那个坏坏的笑脸，她知道准没有好事，可是自己却是无法拒绝他的直视。<br /><br />　　望着这付坏坏的笑脸，秦玉竟然有一丝丝的浪荡了起来，她感觉到自己的内心里荡起了一丝丝娇情欲火，对着这位曾经让自己欲罢不能、爱浪交加的男人，她选择了屈服于这男人的帝王号令之下，心甘情愿的听从爱郎的指示，为他高兴而自己感到满足神圣欢爱。<br /><br />　　「就是你现在穿着这套制服服侍一下我……」乔津帆说道。<br /><br />　　「啊……现在吗？可是现在要……嗯……」秦玉本打算拒绝，可是当她一看到爱郎那渴望的眼神，她的心都软了。<br /><br />　　「你这套制服实在是太棒了……看得我心痒痒的……想不到玉儿老婆，你穿起这套制服来竟然是这么绝美超伦，我……我喜欢的不得了呀……」乔津帆真想手舞足蹈抱起身边的制服老师秦玉，好好的怜爱一番以述自己的喜爱这情。<br /><br />　　「津帆……你以前没有看过我主持的校园<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=视频',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">视频</span>节目吗？」见到心爱男人的抓狂欢喜的样子，秦玉美眸闪光的看着乔津帆柔声的问。<br /><br />　　「呵呵……还真没有看过……我对于校园里的新闻都不怎么感兴趣……」乔津帆像一个傻大个似的在抓挠自己的短发，不好意思的傻笑说。<br /><br />　　其实他还有另外一个原因，那就是当时要学校很多美少女赵颖王倩倩项云等人，都围在他的身边转，什么样的制服欢爱游戏没有玩过呢？只是没有见过真正专业的制服和美人罢了。<br /><br />　　虽说秦玉的专攻并不能与李思思柳湘芸她们专业的播音员美女相提并论，可是她至少比赵颖王倩倩她们学生穿扮得起来更专业更完美罢了，也许论身材与长相绝对与专业的播音员有得一比的，这点，乔津帆就有无比的自信，术有专攻，何况秦玉美女老师还在进修学习中，凭她的出色样貌与仪表，再任着她那莺歌轻呤之声，他日必是一位出色的美女播音员！<br /><br />　　「哼……真没有良心……」秦玉有些吃醋撅起小嘴来，嘟嘟的嗔怪起乔津帆来。<br /><br />　　「是……是……以后我一定好好的关注你的新闻……只要是你的节目我就一个也不落下，这可以了吧……」乔津帆把秦玉搂于怀里，并在她的性感丰唇上印上自己的大嘴巴，舌头再次窜进她的口腔里吮吸着她的香津玉液来，而大手则是攀在她那高耸挺拔的玉峰上，隔着制服与乳罩揉捏着美女的丰满的玉兔。<br /><br />　　秦玉被乔津帆超高的手段揉得全身酥麻娇喘不已，体内大量的液体随下盘细缝里涌了出来。对于乔津帆的抚摸，她像似乎没有了自控权，一切都在她心爱的男人掌控之中，现在她只能紧紧的夹住修长的黑色丝袜的大腿，以免松开腿而流出蛋清似的液体来。<br /><br />　　现在，秦玉除了双腿有力的夹紧和那丰满的胸脯发涨奶头外，全身上下无一处是有力气的，玉兔娇蕾奶头正不断的在膨胀，顶得超薄乳罩两点高高挺起，连不断抚摸胸脯的大手都能感受到它不甘寂寞的成长，乔津帆更是对着这两颗不甘寂寞的蓓蕾不断的『摧残』，直揉着秦玉小嘴张得大大的喘着粗气。<br /><br />　　秦玉偎在乔津帆的怀里，扭扭捏捏的，小脸全是绯红色的彩霞，小嘴张得大大的喘着浓厚的气息，她的无骨玉手只能紧紧的扶住乔津帆的头与腰，生怕无力的躯体无法承受着自己巅峰的欲望之身。<br /><br />　　乔津帆一边说着一边用力的揉着秦玉那两颗挺翘的蓓蕾，不断的对着这两点揉搓还熟用二指神功，虽说是隔着衣服与乳罩，他还是准确无误的在这两颗肉粒上，不断的提、捏、拉、弹、按、拧、扭、夹等指功，玩得不亦乐乎。<br /><br />　　别看乔津帆只用了二指神功，但他的大嘴却没有闲散下来，他的大嘴一时与秦玉湿吻，吮吸得她小嘴『叽叽』有声，一时滑动在秦玉的玉耳垂肉上吮吸，还不断的对着她那敏感的耳孔里吹着火热热的气息，别一只大手则是伸在她的股沟里探索着它的神秘感，别小看这三路齐攻而下的威力，现在秦玉就是在这三路手段之下，软得像一根面条一般，全身无力的依偎在乔津帆的怀里，任他的大手可以一展才华、大肆的玩弄起来。<br /><br />　　秦玉被乔津帆揉着全身上下娇喘不已，而被他吹嘘的耳孔里正散发着一种兴奋的激情，这股热浪不断的从她的耳孔里击打她的身躯与内心，摸在股沟里的色手则是无情的打在她的亢奋的瓶井上，爽得她全身骚痒难耐发浪欲望不止，对着乔津帆所说的字眼全已不在羞赧的范围之内，秦玉现在有的全是性爱的亢奋与爆发。<br /><br />　　「怎么？我就是喜欢看着玉儿穿着这么性感的制服，像母狗一样的爬到我的身边来，这样我才更兴奋更加用力『爱』你……」乔津帆坐在椅子上像是命令式的说着，他说道『爱』字时，这个字特别的加重了一些，语气中透露出一种让女孩子迷乱的威力，此刻乔津帆正半靠在椅子上，他的裤裆早已打起一顶高高的小伞，把休闲裤顶得一座挺立的帐蓬。<br /><br />　　看到心爱的男人更像帝王将相般的号令着自己，那种阳光般带着霸王的气息更叫秦玉喜爱，她一直都喜欢那些阳光、帅气、健壮的男孩子，更喜欢阳光男孩子的性格里带着一种霸气，一种威慑于无形中的豪情气魄，对着这类的男孩子，秦玉无疑是最喜欢的，更加珍爱有这种的男子气概青年，所以她在见到乔津帆的第一眼中，就被他那种阳光帅气的外表所吸引，如今更是看到了心爱男人的另一面，这更是叫她若喜若狂，她终于找到了她心目中的真男儿了。<br /><br />　　「嗯……嗯……那你要好好的爱人家哦……别只一味儿的狂劲猛力的干……人家会吃不消的……」秦玉小脸羞得就像印上了大红，两张粉白的小脸透出了红润光泽，她现在内心里涌出一种前所未有的疯狂，她要在心爱的男儿面眼做着妓女一般的浪态来取悦客人，不过，她现在取悦的是自己心爱的男人，她心甘情愿的做着这份即羞涩又刺激姿态。<br /><br />　　秦玉慢慢的蹲在地上，她先双手撑着柚木地板上，之后再是把自己的丝袜长腿慢慢的屈膝撑地，随后她抬起自己的羞红小脸来，高翘的美臀和那细柳般的小腰搭起一座完美曲线的人肉桥梁，抬起来的小脸尽是羞红的彩霞和那动人的怜悯神情，看得乔津帆在椅子上都坐不住了，恨不得把这制服的美女拥在怀里好好的怜爱。<br /><br />　　可是乔津帆现在还不能激动，他要看这全校有名的冷艳美女老师穿着制服像母狗般的爬过来服侍自己，看着她那高贵冷艳的娇美神情在自己胯下为自己服务，那将是一件多么令男人都羡慕的高尚情操呀，想到这里，乔津帆又是一阵激情澎湃、斗志昂扬。<br /><br />　　每个男人都是自私自利并自狂的，乔津帆也不例外，秦玉早已在他的胯下承欢过，她的骚姿浪态他早已是见识过的，可他今天见到却是另一种兴奋，他真的不知这位全校有名的冷艳老师还会有多少惊喜给自己，惭惭的，乔津帆对这位高贵得让人都退舍三分的美女不由的更进一步的珍惜与怜爱了，他在心里默默的说：<br /><br />　　无论如何，我都要她成为我的爱人，绝不让别的男人碰她一下，她的神态、她的淫荡、她的骚姿，只有自己能看能拥有！<br /><br />　　「爬过来呀……我的玉儿老婆……你真的是太迷人了……你的美貌是那么的高贵娇艳，你真的太让老公我着迷了……快……快……爬过来，过来好好的服侍一下你的老公吧……老公我会好好的怜爱你一番的……」坐在椅子上的乔津帆看得秦玉摆着一付高贵的美女犬的样子，真叫他坐立不安真想马上把她按在地板上就狂操一番。<br /><br />　　「嗯……津帆……你的玉儿就要爬过来了，你兴不兴奋呀？」秦玉见到自己摆了一个犬爬样，自己都不由的感到脸红耳赤，可是她心里一直都惦记着心爱男人的肆好，她知道自己现在已是摆成了一个犬样，其目的就是为了取悦自己的爱人，无论是自己的身心满足，还是自己的未来前途，都掌握在爱郎乔津帆的手中了，自己的形态都已是淫浪无耻了那那就更不在乎自己的语言羞涩了，所以她很大方的向着自己的爱郎说出这么下贱淫荡的话来。<br /><br />　　「哈哈……是呀……是呀……我太兴奋了……快爬过来……我的美女老师母狗……我的玉儿老婆……」秦玉听着爱郎乔津帆爽快的笑声，不但不感到羞辱反而在内心里产生一丝快感。<br /><br />　　她慢慢的四肢着地的爬着，一边慢慢的爬一边还时不时的抬头看向坐在椅子上的乔津帆，不时的向他抛一抛媚眼浪态，又是惹得乔津帆心跳加快一番，好在乔津帆没有心脏病，不然一定会被秦玉那淫荡母狗样激得暴血管而亡。<br /><br />　　此时的秦玉正像一只向主人献媚的小母狗，她一边慢慢的爬一边有意无间的摆动着前胸后臀，紧身的套装上衣紧紧的包住那饱满的酥乳，在她的弯腰爬中胸脯上的两团丰盈娇肉的挂在她的前胸上，丝蕾花边在衣领处透出了一小块来，因为是垂挂的缘故，刚好坐在椅子上的乔津帆可以清楚的看到她的两团圆润腻滑玉峰。<br /><br />　　在蕾丝乳罩里掉出了大片雪白如凝脂的嫩肉，两团乳肉之间夹带着一条深深的乳沟，看得乔津帆更口干舌燥了起来，而秦玉爬行中，短狭的套裙被扯拉缘故，下半身段的美白嫩肌的修长大腿露出了一节出来，那一节刚好没有黑色丝袜掩饰，大片的雪白嫩肉在黑色的丝袜海洋里格外显眼，看得这两条修长结实笔直的美腿屈膝在地板上缓缓爬行。<br /><br />　　乔津帆心里一颤真想把秦玉拉在怀里好好的在这嫩白长腿上抚爱一番，更希望用这黑色丝袜来好好的磨擦自己发烧的身体，秦玉一片缓慢的向前爬行，一边不断的挺起自己圆润的肥臀，在那黑色狭窄的制服下更显得翘臀圆润有加，特别是在她一边爬行一边的翘臀，更能突出她的弹实美臀来，那个圆圆的美臀曲线直直的落在乔津帆的眼里，真想这样的跪立在她的身后，用粗涨的大鸡巴就从她的美臀细缝里顶进去，好好的用小腹来感受一下美女老师那制服下的翘臀弹力！<br /><br />　　穿着制服的美女老师秦玉似乎掌握了『投机取巧』手段，她慢慢的爬还一边向高高坐在椅子上的男人抛媚眼甩淫态，以往那冷艳凝霜的面容早已是抛向九宵宫殿上，现在的神表就是一只美女母犬般的讨好主人的欢心，她尽量把自己自身条件运用得淋漓尽致，不但一边爬行还一边展示着她的风骚，她还用自己从没使过的媚态浪样来取悦坐在椅子上的乔津帆，其目的就是为了让椅子上的男人更疯狂的爱上自己，喜欢上自己，让他从此迷恋自己的身躯与娇情。<br /><br />　　乔津帆坐在椅子上不安定的看着在柚木地板上慢慢爬行的美女犬秦玉，她的一举一动都牵引着他的神经中枢，特别是看到她一边爬还一边自摸，一边用一只手在爬行，一边用一只无骨玉手摸向自己的胸部，一时摸自己的乳房揉搓，一时把丰盈的乳房挤成一团，那条原本就很深的乳沟堪比太平洋的深沟，直直的吸引着乔津帆的眼球。<br /><br />　　秦玉摸完乳房的玉手则向自己的小胯里摸去，她不但在自摸起来她还陶醉于自己的手淫中，她一边慢慢的爬行一边有气无力的呻吟着，那动人的呻吟声犹如天籁之音般的击打在乔津帆的耳膜，她的娇爽呻吟喘着粗气的颤音犹一台超重低音炮喇叭重重的打在他的心窝里，他的呼吸开始再次加重加粗，他不由自主的把手伸在自己的帐蓬上揉搓，希望借此来消消自己的狂燃欲火。<br /><br />　　秦玉一改往日的高贵冷丰神态，现在的她说有多淫就有多淫，说有浪就有多浪，全身上下泛起了阵阵颤栗，小小的粉脸红得相当的可爱，迷离的美眸越来越重，刚才还是水旺旺的秀目现在已是一阵浓浓的水雾。<br /><br />　　秦玉终于爬到乔津帆的跟前，她这一小段路程像是走过了千万里一般的气喘吁吁，来到心爱男生的跟前时，她的小脸还处于绯红娇媚的状态，她趴在乔津帆的大腿上伏在壮实的腿面上好好的喘气休息，小嘴唇不但丰感红润有光泽，她的小脸也是一样的白里透红浸透出淫欲的绯色。<br /><br />　　盯着秦玉高度起伏的胸脯，乔津帆喉结又是一阵蠕动的在吞口水，他伸了伸出自己的淫手按在这团起伏不定的饱满胸脯上，一只手隔着制服不断的揉搓着饱满的乳房，另一只手则是从衣领口处伸了进去，淫手很熟练的就滑入了蕾丝乳罩内，像搓面团一般的揉搓着秦玉的豪乳。<br /><br />　　在乔津帆停住大手的坏动作时，秦玉才深深的呼了一口气，等到气息较为平稳后她才跑坐在乔津帆的跟前，象小媳妇般轻柔的脱着自己的丈夫脱下裤子，她慢慢的褪下乔津帆的休闲裤，只见那大鸡巴被一条黑色平角内裤所裹住，那里早已是一团肿肿的大包，鸡巴的体形棒状很清晰的勾勒出来。<br /><br />　　看着这一条让自己喜欢得疯狂的大鸡巴，秦玉心里一阵心喜身欢，大量的液体又从她的体内涌出来，对着这根随时都能捅进自己体内的巨物，秦玉除了有快乐之外就是对它爱惜有加，之前所感受到的快乐画面，现在又是历历在目的重演，一想到自己心爱男人的巨棒干进自己体内，就情不自禁的敏感了起来。<br /><br />　　<span style="color:#0000ff ">第二百一十三章  美女犬秦玉</span><br /><br />　　见到爱郎那心急如火烧的焦急模样，秦玉就有一种说不出来的成就感，一种发自内心的豪爽快感，只见她耸上前身贴近乔津帆的大腿根部，之后就是跪坐在两腿交叉中间，她轻轻的拨下凸满的平角内裤，因为乔津帆是坐在上方的位置，她只能更靠前的才能脱去爱郎的内裤，孰不知内裤一脱下到卵蛋下方时，坚硬的发涨大鸡巴一下弹了出来，重重的打在她的娇红小脸上『啪』的一声脆响。<br /><br />　　随后一只葱白嫩手紧紧的捉住正在上下弹跳的大鸡巴，一只小手还握不住棒身，秦玉吃惊的看着突出来的硕大龟头，青筋错纵交横、棒身粗壮如棍状、发亮的龟头如蘑菇花展开，虎虎生威的马眼沟渠直指着秦玉的小鼻子，粗壮狼狰的凶手的样子难怪会吓着她一跳。<br /><br />　　「没有打痛你吧……我的好玉儿……」乔津帆挺着粗涨的大鸡巴坐在椅子上坏坏的笑问，他看到秦玉这样的帮自己脱内裤一定会被发硬的棒子打中的，原本他想提醒一下秦玉注意的，可是一看到秦玉那发浪的淫态，他就打断了告诉她会被鸡巴挨打的事项，想看一看娇艳的她被自己大鸡巴抽到脸上的情景，那一定是大快色男之心的，果然不负自己的所望，巨棒真的在她的娇嫩小脸上重重的打了一巴掌，看得乔津帆色心大快了起来，并把他的虚荣感一下子就填满了起来。<br /><br />　　「嗯……好痛……老公的大鸡巴真坏……已经是第二次这样的打在老婆的小脸上……噢……火辣辣的疼……它怎么这么喜欢抽美女的脸呀……硬硬的……就像钢筋一般……」秦玉跪在大鸡巴面前，一只小手摸了摸自己挨抽的小脸，一只小手则是紧紧的握住这根弹跳的大鸡巴。<br /><br />　　秦玉的小脸绯红印上彩霞，迷离的水水秀目直盯着这根不握住的大鸡巴，看着粗棒的眼眸子中透出一种亮彩，绯红的小脸已不是红润娇艳，更多的是饿鬼见到美味佳肴一般的放光彩来。<br /><br />　　秦玉用两只无骨玉手轻轻的捉住乔津帆那指天的鸡巴，鸡巴长得两只小手还无法把硕大发亮的龟头捉住，透露出来的硕大无比的龟头正挺在她的面前，那条褐色的蘑菇头很威虎的往两边延伸开来，中间一条深不可测的马发沟渠里正渗着丝丝亮晶晶的男性春水蜜汁，亮晶晶的春水蜜汁水珠犹如镶一枚夜明珠正闪着靡色光泽，看得秦玉美眸都忘记眨了，直盯着马眼渗出液体来的地方，一边看着一边伸出自己的小香舌在唇边上轻舔慢弄着。<br /><br />　　因为被秦玉无骨玉手轻轻的握住的关系，乔津帆感到一束束凉意从棒身上延续开来，使紧绷发热的身体得到了一丝丝的缓解，不由的用内劲耸了耸下方，受到了内劲的加力胯间的巨棒在美女的小手里挺了挺动了起来，这一弹跳变化使得秦玉对着这根调皮的大鸡巴更加的喜爱了起来。<br /><br />　　不等乔津帆发号施令就迫不急待的嘟起嘴唇来，螓首一低轻轻的在他的马眼亮晶晶上吻了一下，并伸出小小灵舌的前端把这男性的春水蜜汁卷绕进了嘴腔里，秦玉把香舌缩回到自己的嘴腔里，并好好的品味着香舌上的液体味道，秀眸小脸全是陶醉的神情，就好像在品尝着一道美味的大餐，她这一陶醉的神情看得乔津帆又是一阵心跳加快、欲血沸腾了起来。<br /><br />　　秦玉对着乔津帆抛一个媚眼，像似吃着什么大餐似的甜甜一笑，说完就张开性感的小嘴巴又是螓首一低，把乔津帆那指天的鸡巴前端纳入了小嘴巴里，一时间硕大无比的亮晶晶龟头就把秦玉的嘴巴撑得涨涨满满的，在还没有适应这根巨棒的尺寸时，秦玉只有用涂着口红的两片丰润嘴唇紧紧的夹住龟头肉冠部份，而纳入口腔里的蘑菇状龟头正被灵巧的香舌卷绕着，借助鼻孔的呼吸。<br /><br />　　秦玉的小滑舌在口腔里不断的狂卷着乔津帆那亮晶晶的龟头，小灵舌在龟头沟渠里直钻直窜，舌尖不断的在沟渠肉壁里舔扫着，像似要把乔津帆马鸡巴眼里的污垢都要舔弄出来，灵巧的小舌疯狂的扫荡着马眼里的四周八面，就连刚刚浸出来的男性春水蜜汁也不放过的卷绕在舌头上，送在自己的喉咙深处汇聚成水液吞在自己的小肚子里。<br /><br />　　慢慢的，秦玉开始适应了乔津帆粗涨的棒身尺寸，先是一点一点的往嘴腔里含进，刚才还露半个肉冠在外的大鸡巴就这样的被她慢慢的吞食了进去，最后，乔津帆的大鸡巴有三分之二没入在香滑的口腔里，而灵巧的小香舌并没有因此而阻障到它的四周活动，借助口腔里的唾液越来越多，滑潺潺的口水不断的从舌腺里涌了出来，把整个嘴里的鸡巴浸泡得像腌萝卜一样。<br /><br />　　湿淋淋的大鸡巴直直的挺在秦玉的口腔里，而马眼肉冠四周正被灵巧的香舌卷绕着，从大鸡巴的圆柱肉身的上部滑到下面、再从马眼的前端卷绕到肉冠的轮廓四周，这条香舌都无不遗力的在作着它的本职工作，对着鸡巴花冠马眼上上下下、里里外外、前前后后都是无微不至的照顾着。<br /><br />　　乔津帆静静的坐在椅子上，一边享受着秦玉的口舌服务，一边看着埋头于自己胯间的制服美女，这个冲击得让他爽翻了天，更何况马眼四周传来的阵阵酥麻快感真叫他流连忘返，他只能半躺在椅子上被刺激得不断的呻吟。<br /><br />　　秦玉身穿制服的跪在乔津帆的胯下，不但不感到羞辱反而有一种要被奸服的快感，特别是感到自己的口腔被涨得呼吸困难也不顾，她只知道卖力的丢动自己的小滑舌在鸡巴肉肌上来回的卷动着，目的就是为了让这根把自己干得要生要死的大鸡巴败在自己的口腔内，败在自己的香舌红唇中。<br /><br />　　秦玉吮吸了一段时间后，她轻轻的用舌头顶出这根巨棒，当鸡巴全退出在自己的口腔外，美女老师又轻轻的用手握住硕大的粗茎身段，见到上面全是自己的滑潺潺口水津液，在灯光的照射之下十足就像美女手拿着一根冰棍，油光滑面的闪烁着淫靡的锋芒来。<br /><br />　　「怎么比昨天好像又粗大了一些呢？」秦玉一脸的不解的问。可她的小手却是轻轻的握住滑潺潺的鸡巴不放，还有时不知是惯性还是无意识的，她的葱白小手轻轻的撸动着乔津帆的大鸡巴，食指借着唾液很灵活的在马眼前端上划拨着，同一时间里有爱液从马眼里浸出来就被这只纤细的手指给抹去，那指灵活的食指把男性的爱液涂抹在马眼四周，特别是划在马眼沟渠时，食子则是轻轻的在此处多划几圈以慰爱郎硬棒之苦。<br /><br />　　秦玉螓首一低小嘴又再度张长把指天的大鸡巴含入自己的口腔里，不断的做着吞进顶吐的动作，时不时的做着蠕动喉咙收紧咽喉肌肉，把乔津帆的鸡巴慢慢的往里塞，直到把整条粗壮的大鸡巴吞在喉咙的最深处，在她的螓首抵在乔津帆的卵蛋上时才停止吞咽大鸡巴的动作，整个过程缓慢而又刺激，狭窄的腔道、浓浓的唾沫、滑滑的喉管、不断收紧的嘴巴，还有停留在卵蛋上的温柔小手，这些都是产生男女快乐的根源。<br /><br />　　乔津帆一边感受到自己大鸡巴在美女老师秦玉狭窄的腔道里所挤压的快感，性感的小嘴皮子紧紧的夹住棒柱身段，而滑动的舌头则是在棒身上来回的卷绕着，在滑潺潺的腔道喉管里，硕大的肉冠被无情的挤兑着，特别是马眼尖端区域更是紧紧的被喉节管道滑肌压迫，狭窄的湿滑潮润腔道里龟头被紧紧的挤兑，一束束的快感就从马眼区域里产生，大量的喉结肉肌因呼吸而蠕动着喉管，滑潺潺的喉管像一只裹得紧紧的小手在轻柔的撸动着乔津帆的大鸡巴，爽得他直打冷颤，马眼直麻酥畅起来。<br /><br />　　秦玉吐出了乔津帆那粗壮的大鸡巴，刚一退出自己的嘴唇外，她很自觉的就用无骨的象牙玉手接住，整条巨棒肉冠都粘满自己的浓沫黏液，在亮晶晶的龟头前有一束黏液与自己的嘴唇连成一线，完美的弧线搭起褐色大鸡巴与烈焰红唇的桥梁，在头顶的探照灯光的照射之下，竟闪动着淫乱红靡的色泽光芒，在乔津帆与秦玉的四只大眼里发出诱人的信息。<br /><br />　　秦玉好象对乔津帆这种好色的想象力极力在讨好似的，不但不觉得恶心下流反而觉得欢爱上添加了更多的情趣，不由的嘻嘻笑笑的对着自己的爱郎，她还不断的对着坐在椅子上的乔津帆抛媚眼甩淫姿，不断的在鸡巴上卖力的服务着，不管是舌头还是嘴腔，不管是舌尖还是红唇，都无不一一的在这条八寸地盘上尽显自己的怜爱，把鸡巴从上到下、从前到后、从左到右，之后又从下回到上、后到前、右到左的再前行细致的吹箫服务，就连乔津帆那不断收缩的菊花门也不放过，小小的舌尖在褐色的菊门面前来回的扫荡着，那根软柔滑润的舌尖还想钻进他的菊门似的，不断的在乔津帆的菊花口处俳怀回来着。<br /><br />　　不管再怎么端庄的美女，再怎么高贵怎么有气质的老师，只要她喜欢一个人，只要她爱着那一个人，她就会在他的面前把自己不为人知的一面表露得淋漓尽致，而且还是不为遗力的去讨好自己心爱的男人。<br /><br />　　现在秦玉就是这样的一位充满爱意的女人，她可能喜欢上乔津帆了，甚至是爱上了这位让她欲罢不能的男人，心甘情愿的为他奉献自己的一切，更何况只是男人在欢爱上的一点情趣？<br /><br />　　秦玉果然是具有一定专业气质的美女老师，还是颇有潜质的广播主持人，她一举一动还带着镜头前那高贵气质播音员的神韵，抬头昴望美眸中透出一泽明亮的晨光，挺直制服包裹住的小蛮腰，跪立于柚木板上的端庄仪态，饱涨的胸脯透出一股英姿飒爽风采，再看她重新涂脂抹粉的秀丽容颜，高贵大方不失美得动人的气质都让龌龊的人不敢直视。现在乔津帆真的不敢直视这对明亮瞳瞳有神的大眼和她那高贵傲艳的风采。<br /><br />　　她真的是太动人了，就算她现在手里握着是自己的大鸡巴，跪立于自己的胯前，她的气质一样还是这么高贵，一样的艳丽动人，能拥有她真的是他人生的一大性福呀！乔津帆傻傻看着跪立于他胯间的制服美女老师，心里无限的感叹的想。<br /><br />　　见到秦玉这么陶醉的吮吸自己的手指上的春水蜜汁，乔津帆也不由的伸出舌头来舔了舔自己的嘴唇，那蛋清般的春水蜜汁对男人来说应该是极品，正所谓采阴补阳嘛，自己也应该的吃一吃这上等甘露才行，打定了主意之后，乔津帆也想品尝品尝一下这位高贵小母狗的春水蜜汁。<br /><br />　　说实在的，秦玉白嫩的肌肤犹如水做，白里透红的肤色让他觉得这么健康的女孩子流出来的春水蜜汁一定是男人大补液体，只见秦玉胯间流出来的液体清如泉水，随着一波一波而来的潮击，从她鲜红的美屄里流出来的液体是那么的浓烈清黏，缓缓而下的蛋清液体犹如一股浓密的糖浆，不断滴在地板上的清浓浆蜜惹得乔津帆一阵眼馋，恨不得把滴在地板上的所有甘露都流进他的嘴里好好的品尝品尝。<br /><br />　　秦玉早已摆好了一付任人操的姿势，只见她趴在柚木地板上，前段微微的向前倾而小蛮腰以下的部位则是高高的翘起来，上衣制服早已脱去乳罩早已被她自己拨在胸膛上，一对雪白的大乳紧紧的贴在柚木地板上，两颗鲜红的大葡萄果粒被无情的挤向两边，它们正向乔津帆展示着诱人的芬芳。<br /><br />　　而小小蛮腰则是曲线般的弯曲着连接着高翘弹实臀部，那下身制服短裙早已被她撩拉于腰鼓上，白花花的翘臀正展示着它的傲人风采，松张有驰翘臀正浑圆的暴露在乔津帆的眼前，那是一座雪白的大山耸岭，两片娇嫩的肌肤正紧紧的夹住细缝里的幽谷，看着那条小巧的Ｔ字丝边内裤被拨到一边去，那涓涓流水的鲜鲍正从中间淌出诱人的蜜浆来，而那只纤细的中指正在细缝中自由的进出，每每抽出一刻即带出大量的蛋清液体来，打湿了翘臀两片的嫩肌、打湿了两片正充血的花瓣，也打湿了乔津帆那鼓着大大的牛眼睛。<br /><br />　　「呀……受不了……太诱人了……看着这么诱人的甘露……我要好好的品尝品尝……」乔津帆再也受不了那色诱的春光，他大步的从椅子上趴了起来，快速的就蹲在秦玉雪白柔润的美臀上。<br /><br />　　只见乔津帆用大手扳开两团肥美的臀肉，再看到小巧的Ｔ型内裤早已是拨到蜜唇花瓣边上，两片充血的粉色唇肉正鼓鼓的涨裂着，他用打篮球练武功的粗糙手指扳开两片充血的唇肉，只见湿淋淋的唇肉上早已是红根斑斑，唇肉上的皱褶正在不断的颤栗着，好一副粉色唇肉汇响春秀图。<br /><br />　　细心的乔津帆发现了一个有趣的景观，那就是秦玉的蜜唇花瓣边大边小的左右敞开着，就像她那性感的丰唇一样的可爱动人，他再把目光移到那两团细细的嫩肉小芽上，这两小团嫩芽正有节奏的收缩着，鲜红嫩芽也被春水蜜汁浸泡得靡色迷香地正展着迎宾的架势，这两对娇嫩的肉芽被涓涓而淌的春水蜜汁侵袭油光细腻，看得乔津帆恨不得一口含在嘴里好好的品尝一番。<br /><br />　　而秦玉的那只小小的中指，正在这两团嫩肉的红屄里进进出出，每每抽出时就带出大量的蛋清式的液体，把纤细的手指浸渍得淫靡光亮有泽，看得乔津帆忍不住的伸出自己的大舌慢慢的贴在这片娇嫩的土地上。<br /><br />　　「啊……乔先生，好烫人的舌头呀……噢……」当乔津帆那粗粗的舌头贴在娇嫩的屄门红肉时，秦玉不由自主的打了一个冷颤发出一连串的销魂呻吟声。<br /><br />　　「好嫩肉肉呀……嗯……好多的浪水呀……我要好好的喝一喝……以解我心头之渴……喔……好鲜甜的春水蜜汁呀……玉儿的蜜汁真的不错……哗……又流水了……呀……真不错……」乔津帆伏在秦玉的翘臀上，两只粗粗的大手指边扳开大小不一的唇肉，瞳瞳有神的大眼盯着两片唇肉下的春光，那里是淫雨靡靡、晨雾浓浓的展示着她诱人的风景。<br /><br />　　乔津帆伸出舌并用舌尖轻轻的在两片唇肉里探索着，宽厚大舌紧紧的贴在娇嫩的唇肉上，象舔冰棒一般的舔弄着唇肉中的汁液，火热的舌头在油光滑道里来回的舔弄着，舌头上的颗粒紧紧的贴在鲜红的小唇肉上，他要让舌苔颗粒在娇嫩的小肉芽上磨擦，想要把嫩滑的小肉芽变成粗糙的砂布。<br /><br />　　可是任乔津帆的舌头怎么舔弄这娇嫩的肉芽，它不但不会变成粗糙的砂布，还不断的从屄洞里排出大量的温湿滑液，滑黏黏的粘在舌苔肉粒上，黏稠的蛋清物质粘在乔津帆的舌苔与牙床，在与大嘴吸吮而来的淫浪骚水一同被吞入肚子里。<br /><br />　　「啊……受不了了……好热好烫人的舌头呀……噢……」秦玉一边扭着小腰一边不断的呻吟着，她只能张着大大的小嘴喘着新鲜的空气，在乔津帆的舌头每攻击之一下都让她神经崩溃，头皮发麻中枢发酥，她只感到爱郎的大舌老在屄洞前后舔弄，舌头每划动一下都让她气喘吁吁、小脸娇红如霞。<br /><br />　　「啊……不行了……快用舌头干进去吧……美屄里痒死了……噢……受不了了……要被痒死了……喔……大鸡巴老公……快用鸡巴来操我吧……人家痒得受不了了……噢……」乔津帆的舌头每每在她的唇肉四周走过一趟，秦玉都会情不自禁的从内心到咽喉里喊出来。<br /><br />　　被舌头舔弄着快感死死的打在她的心坎上，一浪一浪而来的舒畅感击得秦玉全身缺乏力劲，秦玉只感到自己快要升天了，爽得全身上下都晃荡了起来，美女是舒服是舒服了，可是体内的骚痒还是无法解决，毕竟这舌头不象棒子那样的硬和长，可以伸入到自己体内的最深处，舌头不但不能止痒还让她骚痒更是难耐，痒得她都快没有力气再支撑这具敏感的娇躯了。<br /><br />　　乔津帆抬起头来，挺起鸡巴猛然插入，直末到根，被突击而来的大鸡巴一捅到底，秦玉小脸一变刚才还正在呻吟的小嘴也张得大大的，就好像乔津帆的大鸡巴一插到底干到她的心脏似的，顶得她差一点儿喘不过气来，只见她不断的摸抚着涨得开开的唇肉小水洞，一只手则是摸抚在平坦的小腹上，可能是大鸡巴太粗太长顶到她的小肚了，让她有些难受而自摸小腹来。<br /><br />　　一插到底，乔津帆感到从鸡巴与龟头处传来挤兑的快感，屄里的温湿空间刚刚好，包得大鸡巴的涨硬发痛感全无，取而代之的是一种舒畅乐爽的感觉，乔津帆感到美屄里面滑潺潺的，有一层层的滑肌紧紧的裹住涨硬的龟头，插在美屄里的棒棒被一种暖和温润滑爽的肌肤紧紧的包住，在屄里最深处还感受到龟头被一阵阵的吮吸，蠕动的滑肌不断的涌出温湿的滑液来，让挺硬得涨痛的大鸡巴苦楚一下子全没有了，爽得自己不由的想抽动起来。<br /><br />　　随着乔津帆的大鸡巴插入后，秦玉不但不能止痒，还被爱郎的鸡巴涨得全身酥痒了起来，又粗又硬又长的大鸡巴直挺挺的干在自己的小浪屄里，欲女亢奋的浪叫了起来。<br /><br />　　男人不抽动不爽，不泄不为快！于是，乔津帆在感受到美女老师秦玉嫩屄里的滑肌层层蠕动，春水蜜汁阵阵涌来打在自己敏感的龟头上，除了爽还是爽，他伸出双手摸到秦玉吊挂在胸脯前的那团雪白乳肉，摆正好自己的挺抽姿势，低头看到自己硬得发黑闪着霸气亮眼的青筋泽色。<br /><br />　　粗涨的大鸡巴把两片充血的唇肉挤得开开的，并把在水洞前的那两小片肉芽逼使在两旁，粗硬的鸡巴就象一只搞棍的分开水帘洞的嫩肉，把两片近在咫尺唇肉分得远在天边，只能隔棒相望以解相思之苦，插在水帘洞屄间的大鸡巴间隙中溢出晶莹剔透的蛋清液体，大量液体缓缓而溢出的打湿外头那一点鸡巴，也打湿了两人之间的发毛和贴肉。<br /><br />　　看到秦玉象母犬般的跪在柚木地板上，挺着黄蜂般的小蛮腰支撑那肥腻的高翘美臀，正接受自己在她的雪白翘臀后方粗犷的操抽她的美屄，乔津帆挺着壮实的臀部一次又一次有力的向着前方发起猛烈的操耸，一下又一下的向着美女最嫩最滑最软的肉里挺插，每一下都撞得秦玉肢体摇晃、波涛汹涌，特别是那没有乳罩束缚的大奶子，被摇晃的娇躯甩得东摇西摆、上下乱窜。<br /><br />　　乔津帆腰椎用力的向前冲击着，他的大淫手则是伸向的摸索着，他有意的用食指与无名指紧紧的夹住那晃动的乳头，把那娇嫩鲜红的小圆头紧紧的夹住不让它们摇晃，他毫不留情的夹得这两只乳头肉苔突显圆形的奶头变成扁肉来，因为娇嫩蓓蕾已被手指定型而晃动的乳肉则是不断的甩动，这样一样就成了乳头与乳房之间的甩动拉锯战。<br /><br />　　秦玉一边感受着下盘鸡巴操自己的酥麻快感，一边感受着甩动的大奶被捏得疼痛入心的感觉，双重入心入肺的感觉让她欲罢不能，只能拼命的摇头不要爱郎的折磨，可又从嘴里喊着快乐的呻吟声来，为了忍住胸脯传来的痛楚感觉，她只能把自己刚才在屄里抽动的淫指放在嘴里轻咬，想借此来消楚奶头带来的疼痛之苦，她还时不时的扭转头来迷乱的看着后臀上发击狂攻的爱郎，希望他自到自己楚楚可怜的样子而放弃夹弄奶头的虐爱。<br /><br />　　秦玉越是疼痛与激爽相结合的楚楚可怜样，越是激发乔津帆那仅存于内心最深凌辱手段，他喜欢看着美女被自己一边操得死去活来，而对自己的凌辱爱戴毫无阻止之力，那种逆来顺受的楚楚可怜样就是他最大的性情乐趣。<br /><br />　　现在看到秦玉的逆来顺受的可怜样子，乔津帆得到了一种超过欢爱的满足感，对着秦玉的这种神情，他不但不感到难受反而更是加大了拧奶头力度，而腰部更是像安装一部高动力的马达，不断的疯狂的向前猛冲，还专向美屄里最嫩最滑的蕊心里干，直干得秦玉全身开始紧擞抖了起来，全身开始一阵僵硬猛烈的颤栗。<br /><br />　　秦玉象似要蹬上快乐的天堂了，她正处在高潮的边缘上只能任由乔津帆犹如机械般的操干，她现在只有大发潮击来的呻吟呐喊声，秦玉在一阵狂操猛干狠插之下，娇躯一阵发僵发硬小腹也快速的收缩，她快速的挺住自己的肥腻弹臀部死死的抵在乔津帆的小腹上，一阵颤栗过后她刚才颤僵的娇躯开始放松了下来，此时，她正有气无力的趴在柚木地板上，张着大大的性感小嘴喘着重重的气息。她在暗房里来了一个爽如致命的高潮快感，她高潮了。<br /><br />　　这种快感太强烈了，痛并快乐着，说的正是这类快感吧，奶头上的钻心疼痛与屄里的酥畅快感同时击得秦玉溃败如泥，现在全身除了小有余波的颤抖外，全身上下都像一根面条般的软化，除了鼻孔小嘴在喘气外一点多余的力也没有，她只想静静的感受这股蚀骨的销魂快感。<br /><br />　　这一波销魂的快感让她太触动神经了，脑袋瓜子里全是一片白茫茫的景象，全身骨骼瞬间僵化头皮发麻，小腹里紧紧的收缩成一团麻绳，不断的绞碎着她的花房神经，大量的液体从花蕊的肉壁上浸了出来，就如开花漏水一般的涌进敏感的子宫里，一潮大于一潮的浪液把她堆积如山的压在淫靡的海洋里，她自感到自己轻飘飘的浮在天空中，身体如轻燕的往天堂里飞，飞呀飞，身体轻得还在天堂的宫殿中俳徊着，久久不能自我。<br /><br />　　高潮中的美屄是屄中的极品，秦玉紧紧的收缩而不失肉肌韧性，紧紧的包住粗涨的棒身和量身定造的撸蠕动，她温湿的潮汐而不失嫩滑，一波双一波的潮水中带着温滑的黏液涂在整支棒身上加以助滑，温热的花蕊而不失细腻揉情，一股一股的吮吸之力紧紧的按住顶在花房里的龟头；这些这些都让乔津帆感到操屄的快感与满足。<br /><br />　　乔津帆一边忍住浪屄里的潮汐肉肌滑蠕动而挤兑棒身的快感，和花蕊紧吮龟头马眼里的阵阵酥麻冷颤之爽，一边又要不断的干着软绵绵的娇嫩身躯，只是拧着奶头的手指已换到秦玉的会阴卷毛里，他一边操着敏感的小浪屄，一边揉着米豆一般大小的鲜嫩硬蒂，操着美屄揉着小豆让秦玉丢盔卸甲的进入销魂蚀骨的天堂中。<br /><br />　　秦玉就象一只任人摆布的小绵羊一般，羞红的小脸粉嫩可爱正闪着绯红的光泽来，她正担心自己流出来的液体过于浓烈，连同爱郎浓精热浆一起味儿会更大，可是自己又是非常的喜爱着这位让自己登天入地的龙弟弟，他让自己品尝到男女之间的那一种神圣的欢娱，渐渐的，她开始喜欢他的一切，包括他的身体每一寸每一肌，就算他把自己的浓精喷在自己的嘴里，她也会毫不犹豫的吞入肚子里的，因为从昨天被他在这个播音室里试过那销魂蚀骨的那一刻起，她就分分钟钟在感应到他的强大与力道，那是一种女性所向往的巅峰世界。<br /><br />　　更何况这次在暗室里，乔津帆再次带着自己登上极乐世界里去，还让自己久久回味这男女性事的快乐盛事，自己可以说是完完全全的陷入了他的强扞之中去，也不愿在没有他的世界里疏醒过来，喜欢他在自己体内无限的冲刺、疯狂的纵横、过度的放纵。<br /><br />　　秦玉知道自己已喜欢他了，并深深的爱上他的一切，包括他射在自己体内的雄精白浆，只是在自己的爱郎面前要品尝自己的春水蜜汁浪汁，她还是一位老师，一位全校有名的冷艳美女老师，或多或少自己还有多少是放不开来的，所以对着爱郎要自己品尝一下屄里的浓精白浆，她还是有些故作着未婚女人的矜持，小脸绯红有加并羞涩推搪着，其实，她心里知道是要好好的品尝一下爱郎加自己淫精的味儿，好让这一份激情味道永藏在自己的海渊里、脑波里。<br /><br />　　与其被大鸡巴操死倒不如好好的品味一下爱郎体内喷发出来的味道，也顺便尝试一下自己高潮余韵后的滋味，女人要从里到外的了解自己，即然都有这么一句，那品尝自己的液体又有何不可吗？虽说这液体现在是一团团浓浊的白浆，这里面有爱郎的，也有自己的一份，这有啥好嫌弃的呢？秦玉在心里快速的闪动的思绪，决定吮吸一下爱郎刚才插在自己屄里饱浸白浆的手指，看一看味道是如何？<br /><br />　　秦玉慢慢的闭上羞红的美眸，微微向上翘的深蓝睫毛慢慢的合闭在一起来，美人儿正闭着双眼慢慢的张开小嘴巴，慢慢的伸出她那条灵活鲜嫩的小滑舌来，一寸二寸三寸，小滑舌慢慢的伸出嘴巴来，越来越长，越伸越鲜艳的舌头慢慢的向手指头上缓进。<br /><br />　　秦玉有些皱起了柳叶眉，因为手指上的气味越来越浓烈，说明自己的鼻尖离手指越来越近了，而敏锐感应力的舌头则是碰到了一根滑潺潺的硬柱，一股味觉从舌苔上传入她的脑门里，这是一股腥臊带甘涩的味道，还有一股骚骚的气息味儿，一时有些反胃的感觉由心而生可是随着舌尖接触到手指上后，这股陌名的作呕气息就慢慢的消失了，随之而来的是一种腥骚甘涩味占据主导。<br /><br />　　渐渐的，秦玉也不再排斥这种味儿，刚才皱起柳叶眉的两眼间已是慢慢的放开来，小脸刚才还有一丝紧张的表情随之也松弛开来，随后，她把整根粘满黏稠液的白浆手指含入嘴里慢慢的品尝了起来，就象女生在好好的品味道一根冰淇淋一般，这时门上突然传来轻轻的开门声惊醒了他们这对生殖器还紧蜜结合在一起的鸳鸯。<br /><br />　　「啊！她回来了！」秦玉急急的说，想要推开乔津帆。<br /><br />　　「怕什么？不就是柳湘芸吗？」乔津帆兀自好整以暇地抱住秦玉不放，秦玉只好迅速的将散乱衣裙盖在他俩的身上，勉强遮丑。<br /><br />　　身材高挑的制服熟女柳湘芸开门走了进来，看到乔津帆和秦玉抱在一起，绞缠着的腿，又是好气又是好笑，秦玉红着脸不知道说什么好，由於紧张，蜜洞子宫腔的软肉把乔津帆尽根插在她蜜洞内的鸡巴又吸又夹的，好像当人面偷情一样，舒畅快美！<br /><br />　　「好啊，你偷吃！」柳湘芸含羞带怨地瞪了他们俩一眼，到底是过来人，并没有落荒而逃，眼光却落在他们俩大腿根紧密结合的部位，秦玉赶紧又不舍的将紧连在一起的生殖器分开。<br /><br />　　不分开还好，这样一分开，不仅秦玉春潮泛滥的蜜唇花瓣暴露无遗，更要命的是乔津帆油光铮亮硕大无朋的鸡巴立刻映入柳湘芸的眼帘，她的芳心为之剧颤，怪不得闺蜜秦玉会对乔津帆死心塌地神魂颠倒，这样血脉喷张面目狰狞的鸡巴的确让任何女人都难以抵挡他的诱惑。<br /><br />　　「湘芸姐，我才想起来你是上海卫视的着名美女主持，真是怠慢了你了，实在是不好意思啊！」乔津帆好整以暇地笑道，听着柳湘芸又甜又腻的话语，心里不禁泛上丝丝快意，抓住秦玉纤细的腰又把她滚圆的屁股拉回来，在柳湘芸面前肆无忌惮地用侧交的姿势将鸡巴紧插进蜜洞，眼光却瞟向坐在对面床上美艳的美女主持。<br /><br />　　身材高挑的柳湘芸，长发垂直到小腰，穿着浅白圆领短袖Ｔ恤，短短的下摆露出肌肤白嫩的细柔纤腰，下身是淡灰色超短迷你裙，整条雪白光洁的大腿裸露，大腿的皮肤光滑白腻，纤细小腿套着长筒黑靴，透着十足的女人味。<br /><br />　　说到长像，可谓和秦玉春兰秋菊各擅胜场，身材娇小玲珑的秦玉长着一双又细又长的丹凤眼，眼睛如水灵流转，眼神娇巧中透着妖媚，鼻子挺而秀气，性感的唇弧，配上皮肤白里透红的娇俏圆脸，让人看了想咬一口，而高挑苗条的柳湘芸却是一双漆黑清澈的大眼睛，柔软饱满的红唇，娇俏玲珑的瑶鼻秀秀气气地生在吹弹得破的瓜子脸上，再加上线条优美细滑的香腮笑起来有两个好美的酒窝，白腻的肌肤，大大的眼睛，性感的胴体是高耸的乳峰，圆翘的肉臀，平坦的小腹以及极为修长的美腿，诱人的美腿上裹着的薄如蝉翼的水晶透明肉色长筒丝袜散发着强烈的诱惑。<br /><br />　　乔津帆眼睛盯着柳湘芸的性感娇躯，心想：「如果能把她也上了那就爽死了，怎么能上她呢？对了，先刺激刺激她！」心里想着，他大着胆子轻轻挺动鸡巴在秦玉缩的更紧的蜜洞里抽动，秦玉被在闺中密友面前做爱的感觉刺激的压抑不住娇喘出来：「行了……不要……不要动啊！」柳湘芸迷人的大眼睛盯着他们俩的下身，然后对乔津帆含羞带怨的瞪了一眼，挑了一下嘴角，逗弄着娇嗔道：「当我是空气还是当我是儿童啊？」乔津帆放肆的看着柳湘芸露在短裙下的修长美腿，加大抽送的力量，让秦玉更淫浪的呻吟，刺激着柳湘芸，眼光从她光滑白嫩的大腿滑下去，来到穿着白色的高跟系带凉鞋的秀气小脚上，柳湘芸的凉鞋是有两个细带横过脚背的那种，性感的脚趾纤细白嫩，她坐在乔津帆对面迎着他的目光轻轻晃着光滑柔嫩的美腿，柔顺的齐肩碎发，甜甜的笑容，让乔津帆冲动极了。<br /><br />　　白色的半透明衬衫，隐隐映出被淡粉乳罩罩住的丰满玉乳，短裙下修长而又白晰的美腿诱人的交叉，乔津帆忍不住顺着圆润柔滑的大腿弧度往腿根瞄过去，鼓胀的阴阜若隐若现。<br /><br />　　柳湘芸看着乔津帆，将叠在右腿上的左腿放下来，又把右腿放到左腿上，仿佛莎朗斯通在《本能》之中的经典镜头似的，诱人犯罪，交叉间乔津帆瞄到她裙内紧窄的小内裤，竟然薄的近乎透明，隐约中看见一团黑蒙蒙的芳草，她又似笑非笑的以迷人的大眼睛盯着乔津帆，乔津帆的视线扫过她修长迷人的大腿，看到她架在左腿上的右腿，长筒黑靴晃动让他头晕目眩。<br /><br />　　超短裙下修长大腿完美地展现在他眼前，裹着水晶透明肉色长筒丝袜的美腿在灯光的照射下显得晶莹剔透，超短裙侧面有个开叉，乔津帆从开叉看到薄如蝉翼的水晶透明肉色长筒丝袜包裹着美腿直至大腿根，随着她美腿的摇晃张合着，带蕾丝细边花纹的袜口紧紧裹着柔嫩的腿肌，在蕾丝细边花纹的袜口交接处大腿根雪白滑腻的肌肤被丝袜束缚地略微凹陷，丝袜是两截式的，柔软的秀足上淡蓝色的系带凉鞋，鞋跟又高又细，显的秀足很柔润，白白的脚趾从鞋尖露出来，修的很整齐的趾甲上涂了粉红的指甲油，闪闪发亮像十片小小的花瓣，显得非常的性感，柳湘芸的脚踝又细又嫩，隐隐映出几条青筋，脚跟红润干净，真想伸手去抚摸几下。<br /><br />　　由于乔津帆把心思都放在对面的柳湘芸身上，忘记挺动插在秦玉紧窄蜜洞里的鸡巴，秦玉从刚才的强烈快感中恢复过来，微微失望的回头看他，发现他的眼睛紧紧盯着柳湘芸，不满的娇哼道：「看够了吗，没看够去上她面前看去！」说着拉开乔津帆环在纤腰上的手，光着身子从床上跳下来，柳湘芸一下彻底看见乔津帆沾满秦玉晶亮爱液的粗大鸡巴，粉脸娇红，眼睛却盯在鸡巴上，乔津帆看着她眼中满是情欲，不禁得意的缩紧屁股，让鸡巴在空中颤动，柳湘芸放荡的盯着鸡巴，呼吸变得又急又粗，高耸酥胸开始起伏。<br /><br />　　秦玉看着柳湘芸面红耳赤的样子，浪浪的对她娇嗔道：「看你那骚样……他的好粗好大……就像上天一样，姐夫早就满足不了你了，你要不要试试津帆的威力？」柳湘芸伸手拍在秦玉滚圆结实的小屁股上「啪」的颤出诱人臀浪啐骂道：<br /><br />　　「小浪蹄子，我没你那么骚！」「靠，别装纯情了，不要可别后悔啊，别说我有美事没分给你吃啊！」秦玉撇了撇小嘴，转身贴上乔津帆的耳朵轻声说，「我最烦她装端庄了，交给你了！」随即提高声音「我去洗澡，你乖乖的呦！」说着胡乱套上件真丝的白色薄裙出去了。<br /><br />　　<span style="color:#ff0000 ">本楼字节数：54299</span><br /><br />    <span style="color:#ff0000 ">总字节数：1517918</span><br /><br />    <span style="color:#0000ff ">【未完待续】</span><br /><br /><marquee width="90%" behavior="alternate" scrollamount="3"><font size="4"><span style="color:#ff0000 "><b>请不要吝啬手中的“顶”，你们的“顶”是我发帖的最大动力，看帖后回帖是传统美德！</b></span></font></marquee> <br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1509/274_6222036_b99725fed52a027.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1509/274_6222036_b99725fed52a027.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被零度思念在2015-10-26 10:35重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=5255768&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=5255768&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共13条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		<tr id="pingLogTr_17687432" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687432"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687432_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>优秀排版</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687431" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687431"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687431_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687430" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687430"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687430_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+50</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>完本</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687428" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687428"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687428_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+7</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687424" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687424"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687424_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687423" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687423"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687423_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+111</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>超长篇奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687420" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687420"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687420_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+2</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687418" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687418"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687418_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+30</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687417" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687417"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687417_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">金币</td><td style="width:7%;"><b>+96</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>更新奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		<tr id="pingLogTr_17687415" class="vt" onmouseover="showPingDelLink(this, true)" onmouseout="showPingDelLink(this, false)"><th width="20">	<span id="pingUserShow_17687415"></span>	<img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1412/35_20564564_c39aae2fbc8b6ca.jpg" width="16" height="16" id="card_pingUserShow_17687415_20928004" class="userCard" /></th><td style="width:100px;"><a target="_blank" href="u.php?action=show&username=瑾年丶琪">瑾年丶琪</a></td><td style="width:7%;">贡献</td><td style="width:7%;"><b>+7</b></td><td style="width:12%;"><span class="gray">10-26</span></td><td>基础奖励</td><td width="30"></td>		</tr>		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<a id="pingMore_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="setTimeout(function(){showPingPage('51', '5255768', 'tpc');}, 200);">查看更多</a>	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-5255768.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-5255768.html</guid>
	<pubDate>2015-10-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>【我捡了一少妇的手机】【作者不详】</title>
	<author>mairo</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            1 <br />　　现在回想起来，我捡到那个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=手机',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">手机</span>真有点儿天意的味道。<br /><br />　　事情发生在去年夏天。那时的我毕业整一年了，正处于一种没有<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">爱</span>也没有存款的生存状态。说没有存款，其实户头上还有个一千几百块钱。说没有爱情，我在QQ上还TM泡了个MM。不过话说回来，那个小丫头片子还真能折腾人，NND每天晚上都要我陪她语音   <br />，要我给她讲故事哄她睡觉，而且常常一讲就讲到深夜。她是睡着了，<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=老',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">老</span>子错过了宿头，每夜都几乎是通宵未眠。以至于我每天上班的时候都是一副没精打采的样子，公司里的几个无聊男女成天拿我打趣，经常有人神<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=色',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">色</span>暧昧的问我昨天晚上在干什么。<br /><br />　　更让我郁闷的是，公司那段时间刚好接了个大工程。我原本打算夜里泡妞，白天上班是偷个懒休息下。可是这个工程一来，老子一上班就开始像个王八蛋似的忙，哪里能偷得到懒？无奈之下每天上下班的路上我都会抓紧时间睡觉。<br /><br />　　记得那天是个星期二，晚上下班的时候已经八点来钟了。前一天晚上老子被那丫头折腾了大半夜，白天又忙了十来个小时，所以一出公司门就直想着睡。等上了公车，发现居然还有座位，感觉像是中了体彩一样爽，抢过去坐下。屁股一挨着座椅眼皮就开始打架。车子开动之后没摇晃几下，老子就在公车上睡着了。　　<br /><br />　　等到我醒来的时候，公车刚好开过了我家所在的那一站。我心里那个气愤，叫司机停车，可是人家哪里会听。无奈下只好坐到下一站才下车。下车前偷偷朝那司机竖了下中指，然后开始往回走。<br /><br />　　下车时已经快九点了，天也早已经黑定。我一边走着，一边在心里对自己说今晚再不能陪那个MM聊天了。再这样下去的话，老子MM没泡到，自己革命的本钱倒先会赔进去。正胡<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=乱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">乱</span>想间，突然发现前面的地上有个小包包，黑乎乎的，夜色下瞧不太清。　　<br /><br />　　当我看到那个包包的时候，我的第一反应是这是个骗局！八成是一些街头骗子敛财的陷阱，此刻说不好正有几双眼睛在暗地里注视着我呢。但转念一想，这里不是火车站或是广场那种热闹繁华的所在，也不是骗子应该出没的地方啊。这里离我家很近，典型的模范治安区，应该没有人在会在这里玩撞猴子那套把戏。　　<br /><br />　　那，这是谁丢的包包？我心里动了几动，但仍没敢弯腰去捡。而是悄悄得走上前去，用脚轻轻踢了一下那小包。硬硬的里面似乎装着什么东东。<br /><br />　　此时离得近了，我也瞧清了那个包。典型的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女人',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">女人</span>装手机用的那种小包，紫色，看上去很高档的样子。从刚才脚踢的感觉来看，里面百分百是个手机。瞧这包的造型，估计包里的手机绝对是一款高端机。　　<br /><br />　　想到这里，心中暗道：这里离我家已经很近了，应该不会出什么事情的！再说了，谁撞猴子设骗局会在这个时候设啊！这种小包丢在地上，以现在的光线度，谁TM能发现这个东东啊！这肯定不会是个骗局~~如果老子不捡，只会便宜了其他眼力好的SB。想着，蓦的忆起公司一个<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=女同',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">女同</span>事前几天说起她晚上散步捡了个金项链的事情，妈的，她一个女人都敢在晚上捡东东，老子一个大老爷们难道连这个胆子都没有？NND，管他三十二十一，捡到手先。<br /><br />　　虽是这样想，但我还是犹豫了十几秒钟，才终于弯腰捡起了那个小包<br /><br />   2<br /><br />　　当手指和那个包包接触的一瞬间，我的心不由得怦怦怦的直跳了起来，生怕那一刻会有人突然从黑暗中冲出把我摁倒在地。万幸，直到我把那个包包揣进了我的裤兜，也并没有人过来打搅我。<br /><br />　　可饶是如此，我依然不敢大意。揣好包包后，立刻撒丫子就往家跑。我租住的房子离我拾捡手机的地点也就不过   <br />五六百米的距离，一屁时就跑到了。<br /><br />　　回到家，进了屋，把房门关上，打开灯，这才把心放下来。将心情平复好之后，又倒了一大杯水，咕咚咕咚地灌了下去。然后坐在床上，从兜里掏出那个小包，打开包包，将里面的东东往床上一倒。待看清楚床上的东东后，心中不由得大叫走运。　　<br /><br />　　从包里滚出来的是一款细长细长的手机。如果不熟悉的话，极有可能把这东东当成了一管口红。但偏偏我熟悉这款手机。因为前不久办公室一女的正好买了这款手机，而且每天都拿出来显摆。所以我一见到这东东，就立刻认出了它是N记7380的手机。据说刚出的时候要五千多块钱呢！现在虽说掉价了，但怎么着也值四千大洋。<br /><br />　　更加令我兴奋的是，和这款手机一起落到床上的还有一卷RMB，都是百元大钞。用手捡起来数了一下，足有八张，那可是八百大洋啊。哈哈，老子活长这么大，最多也就小时候捡过一分一毛的硬币，此外就再无建树了。没想到今儿一下子就捡到八百，嘿嘿，不止，那还有一手机呢！这可是一笔不小的横财啊~~~<br /><br />　　想到这里，心下不由得美孜孜的，江湖上有言道：人无横财不富，马无夜草不肥！这下子好了，一直想买的MAYA的专业声卡这下有着落了。至于这款手机，嘿嘿，拿去借花献佛，送给在网上一直泡的那个小妞，哈哈，还不一下子就能把她给整到手？　　<br /><br />　　我坐在床上，禁不住越想越美。可是一阵子兴奋过后，心里突然觉得别扭起来。虽说是捡的捡的，当钱买的。可是捡来的东东毕竟也还是人家的东东啊！我就这么昧着良心匿了，是不是有点儿太卑鄙了？<br /><br />　　虽然经过四年的大学教育，我已经被训练成了一名合格的人渣。可偶毕竟曾是生在红旗下长在新中国的共产主义接班人啊，毕竟曾是唱过我在马路边捡到一分钱的红领巾啊，据说拾金不昧那可是一种美德啊~~~操！操TM的美德！现在都什么社会了，谁还会捡了东东还给失主？上个月我的MP3丢了不一样没人还我吗？再上个月我坐公车丢了四百大洋，又有谁还我？<br /><br />　　我一边在脑中寻找借口抹杀自己的良心，一面就准备将这个手机的卡给拆下来丢到垃圾桶里去。正犹豫间，手机忽然响了。<br /><br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></i></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被瑾年丶琪在2015-07-21 18:11重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-344712.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-344712.html</guid>
	<pubDate>2008-02-13</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

