	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8同步连载</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>【都市寻艳录】【未删节1-87章】【完结】</title>
	<author>零度思念</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　都市寻艳录<br /><br />　　<span style="color:#0000FF "><span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=【',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_5">【</span>内容简介<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=】',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_2">】</span></span> 身世坎坷，历经沧桑，人间情意究竟为何物？妈妈是什么？奶奶是什么？姑姑婶婶又是什么？也许，都是女人罢了。 你们给了我们生活的必须，但是她们没有给我们家庭的温暖，因此从理智上我们应该感激你们的，可是感情上很多时候是会<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=出',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_9">出</span>现偏差的。 我喜欢熟女，喜欢年龄稍大的女人。当然，是女人我都会喜欢。当然，是那种好女人。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第01章 我喜欢熟女</span><br />　　我有一个很奇怪的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_3">爱</span>好，我很喜欢年纪大的女人，尤其是那种50岁以上的女人。<br /><br />　　对了，我是说，忘了告诉大家了，我叫王牌，哈哈！你听说过？好的有机会联系我啊！手机123********。<br /><br />　　我是一个从福利院长大的孩子，这一点我自己没有觉得有什么不好，因为毕竟上天给我这样的出身，所以没有什么所为好或者不好的，只是我从来都没有过任何亲情的感受，从小都是福利院的那些阿姨或者别的什么人用很工作式的态度对待我们这些需要帮助的孩子们，所以我也不知道我这一辈子应该怎样才能去理解人间的情意这几个字！事实上是她们给了我们生活的必须，但是她们没有给我们家庭的温暖，因此从理智上我们应该感激她们的，可是感情上很多时候是会出现偏差的。<br /><br />　　还是说我把，我长到了1 7 岁那年，很顺利的考取了大学，一所国内外都很知名的名牌，这样的我给福利院带来了好的名声，我们的福利院就这样获得了更多的社会捐助，这样我们的院长——一个长得挺漂亮，但是从来都没有过任何笑脸的老女人终于在我们的面前又一次露出了笑容，这一笑说实话还真的不易，因为在我的印象中好像还是十几年前我曾经见过一次对我微笑，也就是这样的一个微笑彻底的迷住了我。<br /><br />　　经过了这十几年一次次在我脑海里的加强，那个微笑已经被我深深的溶入了血液。在后来很多年以后，我才知道原来我也是愿意和人们交流的，我不是生来就那样的内向，只是我的心中有太多的渴望的，只是那些从来都是没有任何感情的程式化的喂养，给了我们这些孩子不自觉得封闭的心灵！也就是在这样的一个心灵上，遇到这样的一个微笑，当然会成为了我们生命中的阳光！<br /><br />　　院长为我交了学费，这样我还算顺利的踏上了求学的路。当然，临走的时候我也不忘给我们福利院做做广告什么的，对着那些媒体做出程式话的笑容，说出那些已经写好的话语，当然没有什么新鲜的，基本上就是什么快乐的童年，温暖的家啊什么的！临走的时候，我向院长发誓以后每到放假的时候一定会第一时间赶回来帮着她做一些力所能及的事情，报答她给我的养育之恩。为更好的将这个福利院办好做出自己的努力！<br /><br />　　我说这些表忠心的话确实让院长不止一次的流露出了笑意！我很开心，不过我并没有意识到院长是在笑我的幼稚，好在她的笑是善意的。<br /><br />　　院长姓李，具体叫什么我就不知道了，因为从我懂事以来就没有人听人叫过她的名字，一直以来人们都是叫她李院长。我离开这里上学去的那年她好像是52岁。据我们福利院的阿姨说，院长好像是一辈子没有结过婚，所以应该是一个老处女！<br /><br />　　但是看起来院长好像并没有那么大年纪，有的时候从后面看还真的以为是一个刚过三十岁的少妇，身材很好，唯独一笑的时候脸上的鱼尾纹无情的暴露了她的年纪。所以院长一直以来都很注重自己的形象的，如果那一次出来没有经过化妆的话是绝对不会见人的，因为这一点我倒是真的觉得院长一直以来是一个很有修养的人。<br /><br />　　我告别了院长和来送行的很多沽名钓誉得人们，踏上了北去的列车，开始了我得大学生涯。不知道怎么了，自从离开那个我自认为并没有给我幸福童年的福利院以后，好像我每次从梦中醒来都会觉得自己好像是又梦到了院长的那个微笑！<br /><br />　　看样子我还真的时被那个微笑给迷住了，我真的会为那个微笑去回到福利院来帮忙麻？我自己对子的承诺也有一点怀疑！<br /><br />　　不过有一次我做了一个梦使我觉得自己真的是个天才，我在梦里明白的看到了她在我的面前一件一件的脱去了所有的衣服，而且还很淫荡的坐在我的对面，把双腿分到了极限，我看见了她的阴部是那样的美丽，象一朵盛开的红色玫瑰，一层层的叠在一起，我看见她用手自慢慢的拔开了两<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=片',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_8">片</span>粉红色的肉唇，里面有很多像是幽径入口一样的洞穴，她将那个最大的洞口向往面前送了送！好像是想我看得更清楚一点，这时我真的觉得好像是看见了，那洞口是圆圆的，好像上面还有一层像是薄膜一样的东西！<br /><br />　　我想把手伸过去，触摸一下那里，她没有拒绝，可是我怎么就觉得那里好远，我的手永远都无法够的着！这时候我好像还闻到了那里飘来的香气！令我陶醉，可是慢慢的我怎么就觉得有点窒息，更窒息了！<br /><br />　　突然我一下子惊醒了，听见我同宿舍的同学在哧哧的笑，这个时候我才意识到他们这帮小子不知道什么时候将我的一双臭袜子搭住了我的口鼻！<br /><br />　　就是这个梦，更激起了我对她的渴望，我真的意识到自己会毫不犹豫的践行自己的诺言。<br /><br />　　很快，我的大学生活开始、进行、并结束，这几年的寒、暑假我从来都没有和同学们一起外出旅行或着别的什么的事情，当然这和我的经济情况也不能说没有一点关系，不过主要的我还是诚心诚意的愿意回到福利院里去帮助那里的阿姨。<br /><br />　　当然这一举动也为我赢得和很多荣誉和利益，其中有一个富商甚至很想收养我去继承他的那份不小的家业，可是我拒绝了。这样我就更加的被社会说成了新时代青年的典范，是国家的希望！可是我从来都不以此自居，因为我知道我这样做并不是像他们说的那样，而是为了我自己那不可告人的目的。<br /><br />　　从大学的二年级（功课相对比较松了）开始。那时我发现我每次遗精的时候脑子里都会出现院长的影子，这使我觉得非常震撼，因为以前的梦里虽然有过她的影子，也有过清晰的梦见她的小屄的时候，可是，象这样和自己的遗精相配合的还是第一次，这使我对女人的思绪更加的在她的身上层层的缠绕了——那个并不年轻的但是很漂亮的女人！是无与伦比的！至少在我的心里。<br /><br />　　这是我第一次感到自己的性趋向较常人有点异常。开始的时候会觉得有点奇怪，但是我并没有在意，因为在我小时候的生活环境里，没有接触过别的什么女人，那些保育员根本就是那些从农村找来的一些农妇，从美学的角度来说是不可能引起我都任何兴趣的，可是偏偏我们的院长阿姨确实像是一朵白色的荷花，总是那样层层叠叠的迷离着我们的眼睛，当时我们一起在福利院的小朋友真的很多都会喜欢这个院长阿姨。<br /><br />　　关于这一点我觉得应该交待清楚的是真正有了这种想法的恐怕也只有我自己，因为他们慢慢的走在上学的艰辛中被淘汰了，坚持不住了，离开了学校，融入了社会，只有我一直在上学。我也是到了大学之后才会有了这样的明晰的感觉的，我居然觉得院长阿姨好像是更加像是一个女人，成熟饱满而且温润可人！<br /><br />　　虽然在我有了明确的想法的时候我的心中真的很震惊，好长一段时间我都在骂自己是一个禽兽，可是很无奈的是我不能抑制自己对院长阿姨身体的渴望，这一点使我终于明白了，我爱上了我的院长阿姨，就因为在我离开她来上大学的时候她给我的那个灿烂的微笑！<br /><br />　　很快我就要毕业了，我知道院长很喜欢有出息的孩子，我在大学里就拼命的学习，想着自己要是出息了她不定怎么喜欢呢！也想象着我能够因为自己的出息慢慢的解开那个几乎系死了的结！<br /><br />　　终于在我毕业的时候我可以同时的修完研究生的课程，导师说如果我愿意在学校多呆半年把论文做完，我就可以拿到硕士学位，听起来很诱人，可是我拒绝了。<br /><br />　　我没有找到工作，也没有家可回，我还拒绝别人看来天上掉下来的馅饼——一个跨国公司的高薪聘请，我拿着我的本科毕业证匆匆的回到了这个江南小镇，回到了福利院，这里已经有很多新的孩子，他们还在学习着我这个当年冒出来的“精英”我现在就是这个福利院的骄傲！<br /><br />　　可是我在院长那里并没有得到真正的欢迎，因为我在快毕业的时候已经把我得情况告诉了她，我说我希望能够回到福利院来帮助她，因为我已经看到了她的辛苦，毕竟她已经不年轻了，今年已经快56岁了。可是她拒绝了，但我没有听她的，这是我有生来的第一次没有听她的话。<br /><br />　　当我走进她的办公室的时候，我看见了是一张透出了鄙睨和讨厌的脸。“为什么不读完你的书？你还敢把电话挂断？你怕我阻止你回来？我不会的！我不会阻止你做任何事情！包括回到这里来继承这个福利院！但是你不回去读完你的书，今后你休想在我这儿得到任何原谅！”<br /><br />　　我从来都没有见过她用这么快的语速说话的，而且还是那么大声。<br /><br />　　“李院长，我真的想在这里帮助你的，因为没有什么事情在我的心里是可以比在你的身边更快乐的！你辛苦的把我抚养长大，给我学习的机会，现在我已经大学毕业了，有回报你的能力了，我想来帮助你！同时李院长，”<br /><br />　　说到这里我自己也觉得不好意思了，低下了头，声音像蚊子嗡一样“我还尤其感谢你的大度，原谅我春节期间回来时候犯下的错误！”<br /><br />　　“你不要再提那件事儿了！因为它从来都不存在！没有发生过！当然我也希望你能够回到这里来继承我的这份财产，可是不是现在，最起码是半年以后，我不希望你因为别的什么原因荒废你的学业！我已经将这里的整个产业都转到了你的名下了，你不用着急在这一时。”<br /><br />　　“李院长，你误会了，我不是为了这里的产业！”<br /><br />　　“你不要说了，我知道你为了什么，那是不可能的！如果你再逼我的话，我现在就离开这里，你永远都别想再见到我！”<br /><br />　　“你不要啊！我听你的话，我现在就回到学校去，现在！”<br /><br />　　“那好，你现在就给我回到学校去，拿到那个什么劳什子学位，完了再回来见我，和我讨论别的什么问题！”<br /><br />　　看着李院长的坚定神态，我知道从来有主见的她是不会妥协的，我只得回到学校去拿那个什么劳什子学位去了！因为从小我都是很怕她的，现在也不例外，不管我是一岁还是二十 一 岁。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第02章 住进阿姨家</span><br />　　半年的时间很快的过去了，我得一项研究成果帮助我拿到了青年设计发明奖。<br /><br />　　这也招致了很多羡慕的目光和邀请函。但是，我谢绝了一切挽留，毅然的离开了，就在我功成名就的时候我再一次的踏进了这个福利院的大门。<br /><br />　　我看见李院长真的在门口等着我，和上一次不同的是李院长好像是丰满了不少！而且她的胸部好像很饱涨的感觉！给我的第一印象像是一个正在哺育孩子的妈妈！但是我知道这是不可能的事情！她已经56岁了，没有什么机会再做妈妈了。<br /><br />　　而且一直以来大家都知道她是不近男人的！这一次我又看见了她那迷人的微笑，但是和我上学去的时候有一点不同的是，她的微笑里怎么好像蕴涵着一丝无奈一丝尴尬！<br /><br />　　这几年的时间，随着我年龄和知识的不断增加，我开始思考我自己的人生以及我的情感世界。我去上学到底是为什么？我一直问自己。当初我离开的时候，完全就是一个懵懂的孩子，并不知道我的今生是为了什么而活着。我到底想要的是什么，可是现在我知道了，或者较为准确的说是知道了其中最想要的是——我爱上了她，这个大我35岁的女人。<br /><br />　　我愿意为她放弃留在大城市的机会，离开那些喧嚣与繁华，来到这个的小镇！<br /><br />　　虽然这里有我难忘的童年，可是这并不是真正的原因。我义无反顾的回来了，因为这里有她——我心中美丽的女神。对的，是女神，这个词很准确，因为她以一个女人的魅力夺取了我的灵魂，所以她是女神！<br /><br />　　虽然她并不认可我，甚至还有点瞧不起我，但是我已经不能自拔，我愿意诚恳的守候！<br /><br />　　这半年的时光，福利院真的有了很大的变化，这里的人们开始意识到了这个福利院的存在，当地走出去的那些富豪开始往这个福利院捐钱捐物以博得一个好的名声和很多在税收方面的优惠。<br /><br />　　李院长也慢慢的将整个福利院以及福利院所属的冬青集团的管理权移交到我的手上。当我真的开始接手这个福利院和冬青集团的时候，我被它的资产所震惊了，冬青集团在离小镇不远的那个大城市里有整栋的写字楼，有大片的土地。在城市的郊区有巨大的高尔夫球场！简直就是一个财富的帝国，而这个帝国的女王就是李院长。<br /><br />　　更加令我震惊的是她已经开始将这一切资产在慢慢的向我的名下转移，我不知道她为什么会对我有这样深的感情，我一点都不明白这件事儿是为什么，我本能的拒绝了，可是主动权在她手里。我真的从心中感激涕零。可是一年前我居然对她做出了那样的事情，我感到后悔不已！<br /><br />　　这个时候我终于知道，我们的李院长叫做李馨，是清华大学的毕业生，也就在她毕业的那一年开始了文化大革命，而她呢也好像是因为一个错误的言论被打成了右派。<br /><br />　　她分配去的那个国营工厂拒绝接受她，并且她还被一个造反派的头头给侮辱了，当时痛不欲生的她一个人回到了家乡这个小镇，由于没有工作和亲人，只好自己开始以卖凉粉为生。文革时候的小买卖人也是倍受人们的欺凌和白眼，好在没有任何生活来源的她还是坚持了下来。<br /><br />　　在文革后的第一年，靠着她在那十年积累的一点点资本，开了一个什么工厂，生产一种化工原料，再后来就是这个福利院了。而且她的那些工业一直都是经营的也不错的，但是在当时的那些人们至今也搞不明白的是她的那些工厂为什么一夜之间都全部出售给了一个外乡人。<br /><br />　　那些工厂在那个外乡人的手上越做越大，成为了当地的支柱产业！利税大户，很多人都为她惋惜过，可是她总是一笑置之。今天我终于明白了，原来那个外乡人根本就是不存在的，只是着一切的一切都是一个障眼法而已，现在的那个董事长仍然是她——李馨，那个外乡人只是一个对外的称呼而已。<br /><br />　　说完杂事儿了，还是开始交待一年前的那件事儿吧，虽然我一直在顾左右而言他，可是没办法，逃避终归不是办法。<br /><br />　　不是人的事儿我已经做了，怎么我也没有办法逃避的！一直以来我都很想用文字来向我心中的女神来坦白我的心声和我心里无尽的忏悔，可是我没有勇气，在这一年的时光里，我每天都在用努力的学习看书作实验来麻痹自己的心灵，我知道我所犯的错是不可原谅的。<br /><br />　　可是她并没有任何责怪的意思，这让我心中更加难以安定啊！现在我已经是冬青集团的董事长了，从她手里接过了冬青集团的一切，可是我还是没有勇气抬起头来去正视她的眼神，只是偶尔的我会从背后端详她的背影。<br /><br />　　也有例外的时候，有一次我在她没有注意的时候，我好像从她的眼中读到些许关爱，可是当她发现我在注意她的时候，马上她就会回复那种神圣不可侵犯的样子。这是我在心中不禁要呐喊出来了：天啊！让老天惩罚我吧！但是不要再让她这样对我！<br /><br />　　各位，我想真的在这里说说自己的心里话！可是还真难，毕竟那件事儿做的太过于出格了。好了我继续。<br /><br />　　其实，我一直以来都是会反思自己的心里活动的，这是我养成的一个比较好的习惯，这让我比较好的了解自己的长处与短处。<br /><br />　　但是我知道自己的生理需求发生了偏差还是比较晚的，因为在这之前我一直以为我爱上一个女人是天经地义的，没有必要获得社会的认可，但现在我知道了不但社会，就是你要表达爱意的对象也是社会的一部分，她同样的不能接受这个爱！<br /><br />　　可是没有人知道的是当自己的需求发生了社会所为的偏差的时候，这个社会是对的还是你自己是对的！那个所为的偏差是真的偏差嘛？但是有一点我是清楚的，那就是当一个人真的可以为自己的渴望的女人付出一切而在所不惜的话，可以明白的说他们之间的爱是真诚的。<br /><br />　　其实我知道老天是不会惩罚我的，因为在这个时候，它已经看到了我对她的真心相向，老天怎么会让一个拥有真爱的男人受罚呢，他一定会帮助我的是不是啊，老天爷！<br /><br />　　一年前的寒假，是我毕业前的最后一个假期了，就在我考完试准备离开，这个时候李院长给我打了一个电话，我当时接电话的手一直在抖，因为这四年来她从来没有主动的给我打过一次电话，我真的觉得她开始关心我了，她一定是问我什么时候回去。<br /><br />　　可是当我接到电话的时候，却听到了她对我说：已经好多年没有自己出去旅行了，她准备这几天外出，让我自己安排这个假期把，不要再回到那个福利院了。<br /><br />　　我的头当时就晕了，我不知道怎么了，我没有那句话说错啊！暑假的时候她对我已经显现出了关心，甚至有的时候还能感受到一丝女人的温柔，可是怎么还不到5个月怎么又都变回去了呢？真的是女人心，海地针啊！<br /><br />　　不过，我很快开始庆幸自己对这个的女人够了解，我根本就不相信她会自己去旅行，多年以来对付社会给她带来的伤害的经验使她已经如孔子所说：君子不立于危墙。所以没有一个周详的计划的出行她是绝对不会干的！想到这里，我飞快的收拾好了行李，踏上了南下的列车。<br /><br />　　当我踏进她办公室的大门的时候，她头也没有抬的说：你回来了！没有任何多余的表情和惊讶的感觉。看样子她对我的了解同样的已经很深了！不过今天她的话语还是让我的心情异常的好，因为以前的每一次我回来的时候她都是会说：你来了！而今天她居然说：你回来了！一字之差让我听来，不第天籁之音啊！<br /><br />　　“是的，我回来了！”<br /><br />　　“洗洗，准备吃饭了。”<br /><br />　　“好的！”<br /><br />　　几句平常的不能再平常的对话，在我的感受犹如经受了一次次波涛汹涌的情感浪潮。我们彼此都在探询多年，唯一有所不同的是我在其中加入了更多的强求的成分，而她更多的是拒绝！<br /><br />　　而今天她给我的好像不再是拒人于千里之外的感觉，我得心中倍感亲切。她已经从最初的惊讶、愤怒变成了这件事儿自己不接受，但不强求我放弃的态度了。<br /><br />　　其实我自己从上大学学习了有关心理学的知识以后，我也知道我这种心理状态完全是因为从小没有接受过母爱造成的，是一种变态的心理。<br /><br />　　开始的时候我也是很苦恼，可是慢慢的我觉得我这样没有什么不好的，我真心的爱着她，我心中的女神，她是那么美丽、优雅，甚至在她的身边我仿佛能够嗅到淡淡的幽香，每到这个时候我都会发狂般的冲动的想去触摸她的秀发，她的脸颊，她的肌肤！<br /><br />　　饭后的我们好像没有什么变化，她依然忙碌着福利院的一些事宜，从来没有闲下来的时候！不过就在我要拿着行礼准备回到过去我自己的宿舍的时候，她突然说：“那里的房子已经拆了，你就住在家里把！这时房门的钥匙！”<br /><br />　　“啊！”<br /><br />　　我站在那儿完全傻了，看着她不知道怎么接着下面的那句话。她看着我的样子，突然的噗哧的一声笑了出来：“干什么，不愿意住在家里？”<br /><br />　　“我愿意！”<br /><br />　　我赶紧的说。我害怕这样稍纵即逝的机会从我的手边溜走！抓起了钥匙也顾不得打招呼，一溜烟的跑了！<br /><br />　　我洗漱完毕，也顾不得路途辛劳，赶紧的来到了福利院帮助李院长整理日常事务。每年我至少要在这里干三个月的活儿，因此这里的一切运营规则我都是很熟悉的，而且我也发现从去年开始，李院长好像比以前“懒”了很多，很多平时不急着处理的事情，她一般都等着我寒暑假的时候来干，从来不管我是不是有能力完成或者我会不会回来！<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">第03章 阿姨的味道</span><br />　　我一边忙着我手中的事情，一边回忆着早上她给我的微笑！心中充满了甜蜜。<br /><br />　　很快，几天过去了，我们都意识到了我住在她的家里也许并不是一个英明的决定，因为每天看到她的时候我的眼神都会不自觉的追逐着她，直至被她发现为止，从而招来的就是她的白眼！很多次我都感到自己很尴尬！不过即便是这样我也不是没有一点收获，我发现有一次当她发现我在看她的时候，她的脸上居然泛起了一摸红霞，流露出来羞涩的神情。我当时就醉了，我被这世间最美丽的风景给陶醉了！<br /><br />　　慢慢的随着我要离开的日子的临近，我越发的变得焦躁不安。很多时候都会无缘无故的发呆，当她问我怎么了的时候，也不知道该怎么回答她的问话，只有所答非所问的支支吾吾的敷衍她。<br /><br />　　她也看出来了我情绪的变化，有的时候还会安慰我一两句，不过她的安慰的话很多都是一些大的道理：什么男儿志在四方啊！<br /><br />　　什么前途远大啊！不过倒是有一次她说的一句，使我激动不已，可是看她那神情又好像是受不了我每天苦着个脸才无意中说的似的，她说：这里你要回来，也没有人拦着你。<br /><br />　　她说的很轻，时间也很短，可是却是我印象深刻，也使我像吃了定心丸一样的高兴！可这个高兴的时间并不长，另一种愁绪袭又上了心头：这一段时间内相处的幸福马上就要被画上句号了，那种难舍的情感充斥着我的心房！<br /><br />　　就在我要走的前一天晚上！我点上了烛台，从外卖叫来了一份非常浪漫的晚餐，还开了红酒！当她走进家门的时候，我关了房间内所有的灯！<br /><br />　　“小子！你搞什么明堂！快给我把灯开开！你没有听见？如果你敢做出什么样出格……”<br /><br />　　这时我点燃了蜡烛。她也为眼前的一切感到诧异。<br /><br />　　“你这是干什么？”<br /><br />　　“请允许我今天叫你阿馨好吗？不管你在怎么认为我对你的感情是不是孩提时代的冲动或一时之间的错觉，但是今天在我要走的时候，我想让你知道，我真的一直这样想：我爱上了你！”<br /><br />　　“你说什么呢？”<br /><br />　　她的脸上露出的更多的是无奈，“今天我原谅你了，看着你做这一切的面子上，但是有一个要求——就是这样的话你不要在说了！”<br /><br />　　“好的！我一定闭嘴！”<br /><br />　　接下来的我们真的能够坐在对面？我像做梦一样，我给她倒酒！<br /><br />　　“李院长，我一直都觉得这样叫你有点生分，可是我不知道怎么更好的说明我们之间的关系，但是我觉得…我还是叫你李老师吧！”<br /><br />　　我试探着，可还是没有勇气去逆她的意。<br /><br />　　“你也可以叫我阿姨！”<br /><br />　　不知道怎么了，说了这句话的她怎么会脸上泛起一抹红潮。<br /><br />　　“阿姨，明天我就要回学校了，不知道怎么的今天就对你感到特别的恋恋不舍，我准备了这些菜，是我从以往的生活费中节余下来的，只为了表达我的一点心意，是你把我养大，我无以回报，今天在这里对你说声谢谢！”<br /><br />　　“是啊！你是我见过的最可爱的孩子，我一直也把你当成我的孩子！”<br /><br />　　“那我叫你妈妈好吗？”<br /><br />　　“呵呵！你还真会顺杆爬！”<br /><br />　　看着她那迷人的娇厣，令人着迷。不过听她的口气好像是并不讨厌我这样叫她。<br /><br />　　“妈妈，我敬你！”<br /><br />　　“谢谢！乖！在学校不用太节俭的，我给你的钱不够用嘛？”<br /><br />　　“够的！可是我还是觉得应该对的起妈妈对我的期望，而不是乱花钱！”<br /><br />　　我说我你这句话的时候，发现她的眼圈红了。<br /><br />　　“你怎么了，妈妈！”<br /><br />　　“乖！嗨，你使我想起了另一个很乖的孩子，可是后来……如果他不是一意孤行的，导致了那起车祸，现在应该快四十岁了吧！”<br /><br />　　“你说的是谁啊？”<br /><br />　　“哦！噢！不是，是我一个同学的孩子！”<br /><br />　　“今天不说这个不愉快的话了，来，妈妈，我们在干一杯！”<br /><br />　　就这样，没有多长时间，我们就喝掉了两瓶红酒。这个时候我们都彼此都放的比较开，说了一些以前并不会说的话，我也说我爱她，可是她好像没有听懂似的只是对我傻笑！<br /><br />　　她也向我透漏了一个惊天的秘密：她在刚从学校毕业在北京曾经被一个人强 奸过，在那个年代被人强 奸而且自己又是右派，她根本就不敢报案。<br /><br />　　后来当她发现自己怀孕的时候，她想到了死。说到这里，她的嫩滑的脸上挂满了泪水，能够感受到这些话在她的心中压抑了好多年，从未向人提起过，今天酒和她最信任的人使她打开了心扉。<br /><br />　　她说，还好的是在她站在河边的时候，她突然想通了一件事儿，她不能拿别人的错误来惩罚自己，轻易放弃自己的生命是自己的不负责任，也是对父母的不负责任！就这样她一个人偷偷的爬上了南下的火车，来到了云南的一个小镇，并且在亲戚的帮助下做起炒凉粉的小买卖。起初一个外乡的年轻女孩无论如何也无法和本地的人竞争的，更何况这里的红卫兵一点都不必大城市的差，他们同样彻底的革命。<br /><br />　　不过后来，随着她的肚子一天天的增大，那些凶神恶煞般的红卫兵好像也开始同情她了，没有再为了要吃她的那些炒凉粉而把她撵的满街逃跑。可是最终她还是不能保住自己的凉粉摊儿，被新来的一个造反派头头派人杂了个粉碎，而这时的她也将要临盆，在邻居大娘的好心帮着下，她产下了一个男孩。由于当时条件的限制，她就把孩子送给了邻居大娘乡下的亲戚，自己独身一人回到了自己的家乡——这个江南山清水秀的小镇。<br /><br />　　可是后来的她不能抑制自己对孩子的思念，可是她又不能养育自己的孩子，因为在这里她还是一个未婚的青年，最后她就开了一间当时叫做托儿所生意。<br /><br />　　说是生意提示也就是比要饭强一点，那家双职工的孩子愿意白天的在把孩子放到这儿，到月底就象征性的给一点钱，而且她的托儿所还收养孤儿，这样她也就可以名正言顺的把自己的孩子要回来自己抚养了！而且打着这样的旗号，当时那些造反派很少的来找她的麻烦，慢慢的有了一点经济实力，她的事业开始了发展之路。<br /><br />　　听了她的这些诉说，本就已经晕了的我更加的晕了，原本我爱着的女人还有这样的丰富的人生阅历呢，我当时只觉的自己好像还很骄傲，自己爱着一个有思想的女人，我只有一门心思的知道看着她的脸，觉得她美不胜收，完全不去理会她的诉说，只是看着她，看着…不知怎么的我抱住了她。<br /><br />　　起初她还推我，后来也就随我怎么着了。我大胆的看了一眼，原来是妈妈因为酒精的原因，睡了过去。也许我也是因为酒精的原因，我胆子也变大了。我大胆的看着妈妈，只见妈妈侧身朝里还在沉沉地睡着，她的身影美极了。我小心翼翼而又忐忑不安地轻轻跪在床上她的脚下，我的心不争气地狂跳不已。为了保险我用力摇了摇妈妈，老天眷顾她没醒。<br /><br />　　妈妈穿了件粉色的睡裙，还颇有些透明，隐约可以看见妈妈里面穿了条乳白的内裤和奶罩。我轻轻的拉起了她的裙角将它掀到上面，颤抖在手伸向了那乳白的内裤，我摸上了那微微突起的阴埠，这感觉让我陶醉，我又看了妈妈一眼，她还是没什麽反应，我便大胆的将内裤轻轻向下拽，一直拽到脚边。<br /><br />　　我心还在激烈的跳动着，深深的吸了一口气，将妈妈的内裤扯了下来，然後轻轻的抓着妈妈的两只脚把他们渐渐分开。<br /><br />　　看着妈妈沉睡的样子，邪恶的慾望悄然在体内升腾。我的鸡巴也变的要爆了，很胀很胀。我看了下他，从来就没有过的样子。龟头已经发紫，在灯光下显得很亮，阴茎上的青经都胀的鼓鼓的。<br /><br />　　我低下头慢慢将脸靠近了妈妈这原本根本不可能对我开放的美丽阴户，我竭力寻找自己当初降临人世的痕迹。仔细观察着，这是我有记忆以来如此和妈妈的阴户这麽近。也是我这辈子第一次如此靠近女性的阴户。如此的清晰如此的真实就想做梦一样。哦，不，应该是比做梦还清晰真实，还兴奋。<br /><br />　　妈妈的阴部异常丰满，丰腴的阴阜微微地突起，形成一道弯弯的弧线，阴毛覆浓密乌黑的阴毛盖住了妈妈下体的大部分地方，使我无法发现更多的细节。<br /><br />　　我伸出手去，小心地拨开遮住妈妈阴部的阴毛，於是妈妈成熟丰满的阴户便整个地露了出来，完全地暴露在我的眼皮底下。<br /><br />　　我可以清楚地看到在浓密阴毛的笼罩下，两片肥美的阴唇闭合在一起，夹出一道美丽的肉缝，暗红色地肉缝延伸出很长的跨度，将内里禁忌的世界严严实实地包围着，我知道这就是妈妈的阴道入口所在，我曾经就是从这个地方来到这个人世，但我从来没有想过有一天竟然能够在这样近的距离观察这个生命出世的地方！<br /><br />　　“我要占有妈妈的全部！”<br /><br />　　我脑海里闪出了这样的信息！我看了看熟睡的妈妈，手情不自禁伸向了妈妈睡裙中间的腰带上面，我轻轻的拉开了腰带的结！解开了上面的两个纽扣！露出了妈妈那乳白的奶罩。<br /><br />　　我大胆又轻盈的搂起了妈妈将她的睡裙脱了下来！然後我又迅速的解开了妈妈背後奶罩的扣子，熟练的样子让我自己都不信！<br /><br />　　我放下妈妈手里拿着她的奶罩又呆呆的看着眼前美丽的情景。<br /><br />　　真不相信，我面前赤裸的女人，我朝思暮想的妈妈就在我面前了。<br /><br />　　妈妈的乳房又大又白，雪白的乳肌在棕褐色的乳晕衬托下显得格外耀眼。妈妈的乳晕也很大，棕褐色的乳晕看起来十分性感，而顶上点缀的同样褐色的乳头相当的长，由於暴露在空气中，在空调微风的刺激下微微地颤抖着。仔细分辨，可以清楚地辨认出妈妈的乳头顶端纹理清晰的小孔，那是我小时候最喜欢吮吸的妈妈甜美乳汁的源泉。<br /><br />　　我张开嘴，小心地把妈妈柔软的乳头含进嘴里，轻轻地吮吸着妈妈可爱的乳头，试图重新体会儿时躺在妈妈怀里嗷嗷待哺的那份甜蜜温馨的快乐感受。而随着我的吮吸，我感到妈妈的乳头不知不觉间悄然挺立起来，变得柔韧十足。<br /><br />　　妈妈完全没有清醒的迹像，我的胆子也大了许多，咨意吮吸起妈妈的乳房来。<br /><br />　　我的动作很狂乱，但却不敢过分放肆，以免惊醒妈妈。我的嘴唇吻过妈妈饱满的乳房，舌头不住在妈妈柔腻的乳肌上舔动，充分勾勒妈妈胸部浑圆的曲线，不时地我把妈妈的乳头含在嘴里，用牙齿轻轻地研磨妈妈的乳根，同时用力吮吸着，细细品味它的圆滑和柔腻感。结果在我的努力下，妈妈的乳头开始充血肿胀，变得硬挺起来，我知道这是妈妈身体的对我的动作做出的生理反应。<br /><br />　　我顺着妈妈丰满的胸部一路吻下去，吻过她的小腹、她的肚脐，一直到她两腿之间的女性禁区才停了下来。<br /><br />　　胯下的肉棒已经要爆炸了！浑身的血液加速流动内心压抑的慾火不断膨胀，我需要更直接的发泄，到了现在我脑子里几乎只有一个想法，用我那要爆炸的肉棒插进带我来到这世界的阴道到达创造我的子宫。<br /><br />　　妈妈似乎已经准备好了，她的那里已经湿了！是我弄出来的！想到马上就可以和妈妈<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=做爱',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_4">做爱</span>，我的心跳更加厉害了。<br /><br />　　我爬到妈妈身上，分开她敞开的两腿，操起勃起的阴茎，对正妈妈湿润的阴道用力插了进去。肉棒顺利滑入妈妈的阴道，慢慢地往里挺进。<br /><br />　　哦，妈妈的阴道好紧啊！当妈妈窄小的肉穴紧紧地夹住我的肉棒时，强烈的射精冲动令我几乎当场射了出来。从没和女人有性经验的我现在将阴茎插在自己母亲的阴道里的那种无与伦比的美妙感觉是以前想像千万次也无法比拟的。<br /><br />　　我用力地挺动屁股，竭力将肉棒往妈妈肉穴的深处推进，体会被妈妈火热的肉穴紧紧包围的极乐快感。当肉棒顺利地挺进到尽头到达了创造生命的地方－－妈妈的子宫，我来看她了，生理和心理上的满足感令我几乎崩溃。哦，我和妈妈结成为一体了！<br /><br />　　哇，那是什么，居然流血了。我认的这个妈妈还真是处女啊。原来刚刚阻挡我的真是处女膜儿。难怪妈妈这里这么紧。我极力按捺内心越来越强烈的冲动，开始将肉棒往外抽，在接近穴口的时候再次迅速推回妈妈的体内，如此这般，开始了激烈的活塞运动。与此同时，我的双手也没有闲着，一边一个攀着妈妈挺拔丰满的乳房，和着抽插地节奏，用力地揉搓起来，彷佛是对我辛勤的耕作做出回报似的，妈妈的身体难以置信地对我的动作产生了强烈的反应。<br /><br />　　随着我强猛的插入，妈妈的肉穴强烈地收缩着，紧紧地吸着我的肉棒，令我们性器的每一次摩擦都异常的强烈，由此而产生的巨大摩擦快感几乎让我这个初出茅庐的毛头小子当场丢盔弃甲。而妈妈修长的大腿则不知不觉间缠在了我的腰上，随着我的插入节奏，挺动下身自觉地迎合着我的侵入，使我们母子间的结合更加的深入契合。<br /><br />　　我从来没有体会过这麽强烈的性慾享受，尤其是我的第一次竟然是和自己的妈妈配对。<br /><br />　　哦，妈妈是我的第一个女人！每念及此，极度淫邪的颤栗快感都会驱使我更加疯狂地将肉棒深深地插入妈妈淫水淋漓的火热肉洞当中，尽情地体会母子乱伦的激情享受。<br /><br />　　不过，稍微遗憾的是，对於像我这样初次经历性爱体验的年轻小伙来说，妈妈成熟肉体的魅力根本不是我所能够承受的，更何况还要承受乱伦体验的双重冲击，因此，很难想像我能坚持多久。结果在妈妈肥大的屁股一阵疯狂地摆动後，性器剧烈的摩擦令我瞬间失去了控制能力。<br /><br />　　“哦……妈妈……我……”<br /><br />　　我怒吼一声，竭尽全力地用力将肉棒往妈妈的肉穴深处一插，然後炽热浓密的精液瞬间就在妈妈的阴道深处射了出来，一股脑地全部打进了妈妈成熟的子宫当中。在那一瞬间，我想到的只有两个词－－“怀孕”、“爸爸”。<br /><br />　　我知道就这样将精液毫无保留地射在妈妈体内的危险性，但我别无选择，因为我爱自己的妈妈，但是我永远不可能和她结婚，更何况自己是在妈妈昏迷的情况下和她发生性关系，如果这事让妈妈发现的话，我不知道妈妈会怎麽想，她也许会把我送交警察也说不定。<br /><br />　　所以，我不能冒险，我能做的就只有趁现在妈妈昏迷的时候，将我淫乱的生命种子射入妈妈的体内，让我们乱伦的结合产生最美妙的结果。既然自己不能作为一个男人去爱自己的妈妈，那麽就让我们的孩子去延续母亲和儿子的这段乱伦的爱情吧！<br /><br />　　当抽搐着在妈妈的阴道内射出最後一滴精液後，我虚脱地倒在了妈妈赤裸的身体上。看着妈妈那茫然无知的满足表情，我爱怜地在妈妈的红唇上用力吻了一下，心中明白往後这美妙的一刻将再也不会出现了。我就这样在妈妈的旁边躺下休息了一会！我知道不用多久我的肉棒又会再次的勃起！我还要在次回到我的老家－－妈妈阴户。<br /><br />　　大概过了十分钟左右，当我还在研究妈妈现在正在流出我射进去的精液，轻轻的抚弄妈妈那可爱的阴户时，我感到我的下面又胀起来了！这次我熟练的抱起了妈妈的两腿，调整了下姿态将再次肿胀的肉棒又塞进了妈妈的阴道。<br /><br />　　由於里面我的精液的润滑和缘故吧！这次进入显得那麽自然和谐顺利！我这次想到了我网站学到的方式，我下了床把妈妈拉到床边我抱起她两腿肉棒激烈的抽插着妈妈的阴户！也许是药力的效果，妈妈这次配合的很快，她不停的扭动她的下体时而上下起伏并发出了轻微的我从没听过的呻吟声！她大口喘着气，轻微“嗯……嗯……”<br /><br />　　的呻吟着。<br /><br />　　我猛力的抽送着我的肉棒，我知道妈妈现在很需要他！我抽送的力度很大，因为妈妈身体和她的两个白白的大奶子随着我的抽送激烈的晃动着！　忽然当我一次特用力的插入时，我忽然看见妈妈的眼睫颤动着、颤动着……终於，我最害怕的事情发生了，妈妈慢慢睁开了美丽的大眼睛，那一刻似乎有一千年那麽长。看着妈妈熟悉的美丽大眼睛，我真不知道该怎麽办，我真切地感受到内心的巨大恐惧。<br /><br />　　我知道自己正面临着人生最重大的抉择，我真不知道该何去何从，尽管事前我已经下定了决心。<br /><br />　　这时候，我清晰地看到妈妈的红唇微微张开，发出“不”的音节。如果说，在这之前我还在彷徨犹豫的话，那麽，妈妈的这一微小的动作促使我下定了最後的决心，我知道如果妈妈叫喊出来的後果，抢在妈妈出声之前，我的唇封住了她的唇，我果断地加快了抽送速度。<br /><br />　　妈妈两眼睁得大大地，嘴里发出“呜呜……”<br /><br />　　的声音，身子扭动着，竭力要摆脱我的控制，我当时也不知道是什麽力量！我竟然没有理会她！仍然不停的大力抽送着！奇怪的是妈妈竟然渐渐停止了反抗！又不知在什麽时候轻轻的抬起她的下体迎合我的抽送！嘴里依然慢慢的喘气了粗气！她的两条腿又慢慢把我越搂越紧。<br /><br />　　我第一脑海里反映，药物的作用体现了，妈妈不会在反抗了，我卖力的拚命抽送着，终於妈妈在几分钟以後双腿紧紧夹住了我，也像我<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=高潮',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_6">高潮</span>一样僵硬了几十秒就长出一口气躺在那大口的喘气。<br /><br />　　我本能地继续抽插。我的胸膛里满溢着幸福、快乐，那一刻我完全忘记了自己身处何处，只知道自己在快乐的天堂里飘浮着。<br /><br />　　“妈妈，我觉得你太美丽了！我实在受不了了！为了你我可以马上去死！”<br /><br />　　我抬起头和她四目相接。<br /><br />　　“我只想占有你！为此我可以不要命！如果你不是我妈妈我不管会付出多大的代价，我一定要让你做我的老婆！让我爱你一辈子！”<br /><br />　　我几乎像放了闸的洪水：“妈妈，我真的爱你！”<br /><br />　　突然我看见妈妈醉眼朦胧的低下了头，我不知道她要做什么。我看见妈妈一手抚弄着肉棒，那温柔可爱的嘴唇慢慢包围了我的龟头，我像触电一般抖了一下，妈妈却没停，她允吸着我的肉棒，舌头还不停的在我龟头上舔动。<br /><br />　　我陶醉着看着妈妈的嘴唇含者我的肉棒慢慢的向我阴茎下部移动，我感觉我快受不了了。妈妈卖力的吞吸着我的肉棒，可是我的肉棒似乎比他想像的要长大，虽然妈妈很尽力的想吞下我肉棒可是当她吞到我四分之三时我的龟头早已经顶住了她的喉咙口。<br /><br />　　妈妈一边套弄我的肉棒一边逐渐加大了吞吸的力量和速度，我则尽情的享受着，情不自禁的呻吟了起来。终於在过了几分钟後我支援不住了，慌忙的喊了声：“哦……不……哦……妈妈！”<br /><br />　　我竟然在她嘴里射出了我浓浓的精液。妈妈却似乎知道我要射了却并没停止允吸。我射的时候她还在尽力的吞吸着，结果我几乎把她的嘴里射满了我的精液。她抽出嘴巴将我的精液吐到了地上的她的内裤上，又微笑着问我舒服吗？我说我快上天了。妈妈笑了笑又张口吸住了我的肉棒，把我肉棒上的精液全吸乾净了。<br /><br />　　我喘着气，想抱住妈妈。可是她却有低下头舔弄着我已经边软的肉棒和阴囊！这中刺激没几分钟我的肉棒又硬了起来！我看恢复了能量的肉棒就急忙起身反抱起了妈妈。我揉弄着妈妈的奶子，从他侧身用舌头舔弄她的奶子，接着我手下移伸进了妈妈的下边游过她浓密的阴毛直达她的阴户，手指肉弄着她的阴蒂和小阴唇。<br /><br />　　妈妈的阴道已经分泌出大量的淫水了，我的手一会就湿了。我分开妈妈的双腿，妈妈阴户已经打开！我则迫不及待的从後面将我的肉棒喂进了她那早已经饥渴的阴户了！我抱着妈妈的屁股，让妈妈那饥渴的阴户尽情的享受着肉棒的味道。<br /><br />　　“好儿子，好宝贝儿，妈受不了了，你用嘴给妈妈舔舔好吗？”<br /><br />　　妈妈哀求着。<br /><br />　　“好吧，为了妈，干什么都行，我的好妈妈！”<br /><br />　　妈妈将双腿尽量张大，使她那毛茸茸的阴户暴露无遗，把我的头按在她的屄上；我伸出舌头，先开始舔她的阴毛，又吮又吻又吸又咬，使妈痛快得美目半睁半闭，朱唇似张非张，浑身火热颤抖，娇躯微微扭曲，从口鼻中发出痛快的呻吟声：　“啊……哦……好儿子……好痒啊……别光舔毛……”<br /><br />　　于是我就用手掰开妈妈的两片阴唇，翻了开来露出那条红通通的像露滴牡丹一样艳丽的屄罅，里面正汩汩地流出水儿来，阴蒂像一粒红珍珠似的挺立在阴户正中。<br /><br />　　“妈，您这里面有两个洞儿，让我舔哪个呢？”<br /><br />　　我故意问道。<br /><br />　　“傻小子，上面那个洞口那么小，能插进你的那东西吗？那是尿道口，不要舔，可能会腥臊呢，下面那个大点的，才是阴道口，那才是正地方呢。”<br /><br />　　“这个大的也这么小呀，能容得下我的鸡巴吗？”<br /><br />　　“容不下就不容！谁说要容你的大鸡巴了？你这个臭小子，就会调戏你娘！逗得妈难过死了，你还有闲心说笑，等会儿你发急时，可不要说妈不给你面子。”<br /><br />　　妈使出了杀手。<br /><br />　　“妈，我是和您闹着玩儿的，您不要当真嘛……宝贝儿不敢了，好妈妈，就饶了我这一次吧！”<br /><br />　　我慌了。<br /><br />　　也许妈妈是真醉了，居然和我这样说起了话，一点都没意识她和我正做着不能做的事情。“那好，还不快点舔？别再逗妈了，妈受不了了……”<br /><br />　　我不敢多说，赶紧把舌头伸长，挤进妈妈的阴道四面乱舔起来。<br /><br />　　妈这一下被弄得欲仙欲死，浑身酥软，身子不停地扭摆，口中呻吟不已：“嗯……好儿子……好舒服……往里面点……对，就是那里……用力一点……美死了……妈整整五十年没有爽过了……啊…啊……要泄了……啊…啊…好了…快活死了……”<br /><br />　　一股阴精像喷泉似的，一下子涌了出来，全喷进我嘴里，我一口一口全吞了下去，腥腥咸咸的，如琼浆玉液一般，十分好喝。<br /><br />　　“我好久没有这样舒服过了，五十年来妈从来没有这么爽过，谢谢好儿子。”<br /><br />　　妈满足地吻着我的脸说。<br /><br />　　“妈，您可舒服了，我这里却更难受了。”<br /><br />　　我指着那撑得半天高的玩意儿对妈说。自从刚刚舔妈妈开始，它就又开始硬了，我又在妈妈身上玩了半天，现在更是胀得难受死了。<br /><br />　　“呵，好小子，你长大了，它也长大了，挺得这么高，你放心，妈会让你舒服的，今天妈就全给你，就算是妈送给你的礼物吧！来……”<br /><br />　　妈妈柔声说道。<br /><br />　　“谢谢妈妈的礼物，人们常说”儿生母受苦“，今天，我更应该送给妈妈一份礼物的，我就把我这根鸡巴送给你吧，喜欢吗？”<br /><br />　　“太喜欢了，这是妈收到的最好最珍贵的礼物，那就快点脱吧，快点让妈看看你给妈妈的礼物，不要多说了，来，还妈帮你吧。”<br /><br />　　我挺着下面，那根大鸡巴就跳了出来，似怒马，如饿龙，威风凛凛地昂然挺立着，根部丛生着乌黑发亮的阴毛，布满了我的阴部和小腹，又粗又长的粉红色的茎体，又圆又大的赤红色的龟头，看上去诱人极了。<br /><br />　　妈妈一见就大吃一惊，一把抓住，仔细检查：“你的鸡巴怎么长得这么大？还这么硬”　妈妈一边说一边用手握着量了量，然后惊喜地说：“我从来没有见过别的男人的，现在你的这东西竟让我握三下后还露出整个大龟头，足有七寸多长，还这么粗一手都围不拢，这不是成了男人当中的王了吗？真太壮了！”<br /><br />　　妈妈用手握住我的阳具爱不释手地捋上捋下的滑动着。经过这一阵子的揉搓滑动，把我的阴茎弄得青筋怒涨，全根发热，硕大的龟头又胀大了许多，边沿高高地绷了起来。<br /><br />　　“它更大了！宝贝儿，你看，这下不有了八寸长了吗？啊！真太好了！”<br /><br />　　她更加惊喜激动了。<br /><br />　　“妈，胀得更难受了。”<br /><br />　　我难耐地挺耸着屁股说。<br /><br />　　“急什么呀，妈会让你难受吗？来，让妈也帮你舔舔。”<br /><br />　　妈妈说着，让我躺好，她伏下身去，伸出柔软的香舌，先舔我的阴毛、鸡巴根部、阴囊，然后是茎体、龟头，舔来舔去，最后，妈妈张开樱桃小嘴，将我的阳物含了进去，我的鸡巴太大了，而妈妈的小嘴儿也太小了，只能含住我的大龟头，也憋得妈满口发胀。<br /><br />　　妈妈含着我的大龟头，不停地用力吸吮，舔弄，柔软的舌尖顶着龟头中间的小眼儿，尽情蠕动着，一双玉手在阴茎上揉搓滑动，我的鸡巴感到温暖滑润，舒服异常，一种从未有过的冲动袭上我的神经。<br /><br />　　“啊……啊……妈呀……好舒服……我要射了……啊……”<br /><br />　　我下意识地抱紧妈妈的头，屁股快速地用力向上挺动起来，妈也加快了吸吮，一阵抽搐后，我射精了，浓热的阳精一大股一大股地射进了妈妈的口中，这就是我的处男之精啊！妈妈咕噜咕噜地吞了下去，连吞三大口才全吞下，并且继续舔着我的鸡巴，让它不会萎缩，使我的鸡巴保持着坚挺不倒。<br /><br />　　“嗯，真太好吃了，真多真过瘾！宝贝儿，这几年你有过女人吗？”<br /><br />　　妈娇声问道。<br /><br />　　“没有，我就发誓一定要把第一次献给妈，还要让您教着我干，刚才是我有生以来第一次射精，现在我才知道泄过精后的感觉原来是这样舒服，真好！妈，您可要好好地教我呀！”<br /><br />　　“好儿子，这么说妈刚才吃的是你的童男之精？那可是医书上有确切记载的滋阴壮身的绝佳补品呀！好孩子，对妈真好！妈一定好好教你。”<br /><br />　　妈抱住我的头，温柔地腻声说着，又把那红润的樱唇盖在我的唇上，轻轻地亲吻着，并把那柔软的香舌伸进我的口中让我尽情吸吮。<br /><br />　　这一吻，让我感到精神恍惚，飘飘欲仙。<br /><br />　　“妈，这就是接吻吗？滋味真美，儿子还是第一次尝到。”<br /><br />　　“好儿子，连初吻都献给了妈，你对妈真是太好了。”<br /><br />　　妈高兴地抱紧了我，与我继续接吻，一双豪乳在我胸前揉来揉去，同时，两条大腿也一伸一缩地碰着我的阴茎，刺激得我快要疯了。<br /><br />　　“妈，儿子想……”<br /><br />　　我吞吞吐吐。<br /><br />　　“想什么？尽管说！”<br /><br />　　妈知道我在想什么，故意逗我。<br /><br />　　“我想，我想……”<br /><br />　　我羞于启齿，灵机一动，说：“我想干你！”<br /><br />　　“干我？那是什么意思？怎么干？妈怎么听不懂呀？”<br /><br />　　妈还是不放过我，继续和我开玩笑。<br /><br />　　“你到底想什么呀？妈妈的好儿子，你就大胆地说吧，妈是不会怪你、笑你的，妈想听你亲口说出来，妈等了这么多年，就等着你这句话呢！”<br /><br />　　妈妈柔声地诱导着。<br /><br />　　“我想您……”<br /><br />　　我终于再也忍无可忍，说出了难以出口的心里话：“妈，您的儿子想您，您的儿子想和您屄，好妈妈，别再逗儿子了，我的好妈妈，就快点让儿子您的屄吧！您再不让我，我就要发疯了！”<br /><br />　　“好了，妈也不逗你了，上来你的亲妈吧！妈终于等到了这一天，不过可要轻点，你这孩子的东西太大了，妈怕一下子受不了。”<br /><br />　　妈妈躺了下去，我伏到妈妈的身上，挺起下面的大鸡巴，在妈妈的大腿根胡顶乱撞，就是找不到桃源洞口，急得我满头大汗，妈见我找不到屄眼儿，就娇笑着，左手分开了她那迷人的花瓣，右手握着我的阴茎带到桃源洞口，下身极富技巧地蠕动了两下，两片桃瓣已经衔住了我的龟头，然后腾出右手来，在我的屁股上一拍，媚声道：“宝贝儿，进你的发源地去吧！”<br /><br />　　妈妈话音未落，我已屁股一挺、鸡巴一顶，硕大的龟头已滑进妈那娇嫩迷人而温暖的玉洞中。<br /><br />　　妈妈微微地皱了皱眉头、眯着眼，有气无力地娇哼了一声，显出十足的舒服劲：“啊～真好！宝贝儿，妈五十年没来过这回事了，你…你…可要轻点啊！”<br /><br />　　我知道妈妈荒芜已久，经不起暴风骤雨般的摧残，就仅仅鼓动龟头在她阴道口微挺、摩擦，不停不休的动着。<br /><br />　　妈妈娇喘着，轻哼着，低低地乞求着，迷人地呢喃着：“嗯……好孩子……妈难过死了，别再逗妈了……快点进来吧！”<br /><br />　　妈妈的娇、媚、羞、急、淫、浪、迷人、<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=诱惑',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_7">诱惑</span>、暗示、乞求，使我再也把持不住了，屁股用力一挺，只听“噗哧”一声，妈妈也随着“啊！”<br /><br />　　的一声惊呼，我坚硬粗大的阳具尽根而没，硕大的龟头一下子顶在妈妈的子宫颈处。<br /><br />　　妈妈一阵痉挛，那双美丽的大眼睛流出了晶莹的泪水，面色惨白像经不起这凶猛的侵袭，令我油然而生一股怜惜之情，我紧紧地搂住她，热烈地吻着她：“妈，对不起，我太鲁莽了，忘了妈会疼！”<br /><br />　　“嗯……傻孩子，妈妈可被你整惨了，小屄好象被你戳裂了。”<br /><br />　　妈妈颤抖着声音说道。<br /><br />　　我一听忙抬起上身，向我们性具结合的地方看去，只见妈那娇嫩的花瓣被撑得向两边裂开，那迷人的小洞口也被胀得鼓鼓的，紧紧地箍着我的鸡巴根，而里面的子宫口则一张一合的衔着龟头。<br /><br />　　“妈，对不起，您教教我吧，现在该怎么办呢？”<br /><br />　　“嗯…你先轻轻抽送，慢慢摩擦，嗯…再吻我的嘴，摸我的乳房…嗯…”<br /><br />　　我依计而行，下面在轻轻地抽送摩擦，上面吻着她的娇唇，吮着她的香舌，中间用手肘支撑上身，双掌抚着她的豪乳，手指揉捏乳头，忽轻忽重的不忍释手，妈妈娇嫩的乳头被揉得坚硬而挺立起来。<br /><br />　　“嗯……嗯……宝贝儿……好儿子……”<br /><br />　　妈妈娇嫩的玉乳被揉得通红，颤巍巍地晃动着；我凑上嘴去，一口咬住那粒葡萄似的乳头，轻轻地用舌尖顶住在牙齿上蠕动，时不时地猛吸一口，妈妈又一阵痉挛，浑身轻抖着呻吟道：“嗯…噢…宝贝儿，妈快被你揉碎了，小时候吃奶还没吃够啊？”<br /><br />　　“妈，您的乳房真美呀！”<br /><br />　　我一边轻抽慢送，一边抚摸亲吻着妈妈的乳房，一边情话戏语不断，一齐挑逗着妈妈的情欲；妈妈双手搂着我的背，渐渐地扭动腰肢、摆动玉臀配合我的动作，迎凑着我的抽送。<br /><br />　　妈妈已经获得美妙的快感，俏脸透出甜笑：“嗯……这才是妈妈的好孩子，乖乖地听话，别再胡冲乱撞了，妈老了，经不起你的折腾了，你这孩子的东西也太大了，插进去胀得满满的，一下子顶进妈妈的子宫一大截，妈哪尝过这种滋味！”<br /><br />　　妈说着还妩媚地用手指点了点我的额头。<br /><br />　　“我当年从您这洞里出去，现在再进去”朝祖“，当然不能放过子宫这个发源地呀！也真奇怪，当初我整个人都从您这里出来了，现在我身上最小的一件东西都进不去了。”<br /><br />　　此刻酒意真让我真把她当成了亲生妈妈。<br /><br />　　“去你的，少吃妈妈的豆腐。”<br /><br />　　妈满面红云，不胜娇羞地说：“你那东西是你身上最小的东西吗？那是你身上最伟大的东西……唷！还说进不去呢……唷…又顶进子宫去了……”<br /><br />　　我俩谈着，吻着，抚摸着，抽送着，情话绵绵，灵犀相通，像一对久别重逢的恩爱夫妻，你贪我恋，翻云覆雨，两情相融，灵肉一体，直至欲仙欲死的境地。<br /><br />　　“妈，这样斯斯文文的不够刺激，怎么办？”<br /><br />　　妈妈白了我一眼，说道：“放牛拔草的野孩子，一点也不懂得调情，那你就用力好了。”<br /><br />　　妈妈那妩媚的神态，更激起了我的心火，增加了我的热情和活力，遂疯狂地抽送起来。<br /><br />　　“妈，您也动嘛，现在我们是夫妻屄，不是母子闲谈。”<br /><br />　　“小鬼，学得那么坏！调戏起亲妈来没完没了，句句都让妈脸红…让我说…我们是母子就是母子，我们母子俩就是要屄！”<br /><br />　　妈说完就两颊飞红，星眸微合，渐渐地摆动起来。妈不是不解风情的小姑娘，而是对性技巧和性知识有丰富经验的半老徐娘，她懂得如何引发刺激，如何掀起高潮，使性爱得到升华，这种床第间的技巧与艺术，可不是一般女性所能比拟的。<br /><br />　　妈妈转动玉臀，迎送、凑合、翻腾、扭摆，我反而没有用武之地了。她的阴户里软绵绵的，暖洋洋的，吸吮吞吐，收缩，颤动，一吸一吐，一紧一松，不停地刺激着我的鸡巴，偌大的阳具已经处于被动的地位，被妈妈那一阵阵的淫水汹涌地侵袭、浸淫着。<br /><br />　　“嗯……小鬼，怎么不动了？”<br /><br />　　妈笑问我。<br /><br />　　“哦……我正在享受妈妈屄里面的美妙滋味。”<br /><br />　　“什么滋味？”<br /><br />　　“绝妙无穷，难以言喻！”<br /><br />　　“嗯……嗯……好儿子，尽情地享受吧，妈已经十五年没用过了，今天就全给你了。呀……还有，你要是感到快射精时，就告诉妈。”<br /><br />　　妈妈使出浑身解数，圆臀加紧了运动，阴道里一吸一吮，吞进吐出，使得我的龟头像是被牙齿咬着似的；接着，妈妈的整个阴壁都活动了，一紧一松的自然收缩着，我浑身麻酥酥的，似万蚁钻动，热血沸腾，如升云端，飘飘欲仙。<br /><br />　　“呀…呀…妈……好舒服……我要射了……”<br /><br />　　我急速呼叫着。<br /><br />　　妈妈立刻停了下来，阴道壁一松，屁股向后一缩，将我的鸡巴从她的阴道中撤了出来，伸手用力捏着鸡巴根部，止住我的阳精未射。<br /><br />　　“啊…太美了…妈，您那里面怎么会动呢？是向人学的还是天生如此的？”<br /><br />　　我由衷的赞叹。<br /><br />　　“……”<br /><br />　　妈妈娇笑不语。<br /><br />　　“为什么不说呀？好妈妈，快告诉我！”<br /><br />　　“傻孩子，这是能学的吗？跟谁学去？妈天生就是这样的！”<br /><br />　　“那别的女人会吗？”<br /><br />　　好学的我追问着。<br /><br />　　“绝大多数都不会，不过各有各的好处，有的水多，有的穴紧，有的毛多，有的外紧内松，有的外松内紧，有的……总之，各有各的风骚，你以后就明白了，现在你先来自己弄吧，尝尝”运动“后泄身的滋味，别弄到最后，妈妈的屄也让你了，还让你说俏皮话，说没让你自己弄，你没有过瘾。”<br /><br />　　妈妈说完，就跷起双腿搭在我肩上，让阴户挺了上来，我用手抬着妈妈的圆臀，挺着粗壮的阳具，再度发挥雄风的横冲直撞。<br /><br />　　“啊…唷…好孩子……太舒服了……你真会亲妈……”<br /><br />　　妈妈小嘴里哼哼唧唧的呻吟着，阴道一松一紧的让我抽插着。<br /><br />　　“啊……啊……好儿子……妈不行了……停停吧……饶了妈吧…你要死你的亲妈了……妈了怕你了……你真要把妈弄上天了……”<br /><br />　　妈妈声声讨饶，一次次的泄着阴精，只有喘气的份儿。<br /><br />　　我露出胜利的笑容，精神一松再也控制不住射精的冲动，一股热精如岩浆爆发，汹涌而出，滋润了妈妈那久枯的花心；一时间天地交泰，阴阳调合，妈妈美丽的脸上露出满足的媚笑。<br /><br />　　我瘫软地伏在妈妈的玉体上，她舒展玉臂，紧紧地搂着我，抚着我的背，吻着我的唇，慈祥、和蔼、娇艳、妩媚，风情万种，仪态万千。我痴痴地望着这位身为我亲生母亲，而又对我投怀送抱、奉献肉体的绝色佳人，不禁引起了无限的遐思绮念……“妈，儿子等了十年了，我就等着这一天了，特别是等到我真正懂得了男女之事以后，魂里梦里想的都是您，整天想着什么时候能和妈妈巫山云雨，共赴瑶台……说明不怕您生气的实话，这几年来如果哪一天您打扮得漂亮些，哪么这一天我肯定在躲着您，因为我不敢多看您，一看见您那漂亮的模样儿，我的鸡巴不由自主就要勃起，胀得难受死了，心中就有一种强烈的想屄的欲望，要难受好半天。这些年真把我等得急死了，其实我十 五 岁时鸡巴就这么大了，那时就能屄了，又让我多等了几年，今天终于完了心愿，我心里真是太高兴了。”<br /><br />　　“傻儿子，那你怎么不来找妈呢？这些年你没有跟着妈睡，妈怎么知道你的鸡巴已经长这么大了？如果你早点来向妈提出要求，妈检查检查你的身体，知道你的鸡巴早就这么大了，妈早让你了！妈何尝不是想得厉害呢？你还只不过是这几年懂得了男女之事以后，才想得特别厉害罢了，小时候你懂得什么？又会想些什么？可妈就不一样了，　”妈，您想得那么苦，今天儿子终于让您等到了，不是吗？“李阿姨像是说出了真正的心声。我们这一刻越来越像是一对真正的母子。<br /><br />　　”是的，我们终于完了这心愿。“<br /><br />　　妈摸着我的大鸡巴说：”是的，今天妈终于等到了，终于等到了儿子用这根大鸡巴来安慰我，我的好儿子干得太好了、太棒了，妈舒服极了，说实话，你今天弄得妈美得都要上天了，简直要把妈美死了！你真棒，真是妈妈的好儿子，第一次干女人就这么厉害，以后有了经验就更了不得了，说不定真的会把妈弄死在你这根大鸡巴下！不过，说到补偿我这几年来的相思之苦，那差得可太多了，你以为干这么一次，妈就会满足了？不，不但不满足，反而因为你让妈尝到了甜头，妈会想得更厉害，你要是以为和妈干这一次就够了，以后不再理妈了，那就把妈害苦了！“”妈，您放心，我怎么会不理您呢？我怎么舍得？我是那么的爱您，以后就是您不让我，我也会想方设法来您，怎么会不理您呢？我不会害苦妈妈的，我会天天陪着您！“”真的吗？我不让你，你就想方设法我？你能想什么方、设什么法？难道你要强 奸我吗？我要你天天陪着我干什么？让你天天我吗？你这臭小子，净想美事！“妈妈真有点蛮不讲理，既想让我多和她”干“，又要取笑我，说我净想美事，真让我哭笑不得，不过，谁让她是我妈呢？我只有提”抗议“的资格。<br /><br />　　”妈，您讲不讲理呀？是您说“不满足”，还说怕我“只您这一次就不再理你”，那意思不是说要让我多您吗？现在反过来还说我“想强 奸您”、“想天天您”、“净想美事”，您到底让儿子怎么办？“”傻儿子，妈是逗你玩呢，你怎么当真了？妈算怕你了，这么不经逗，好了好了，妈认错，对不起，行了吧？妈承认妈是想多和你玩，想多让你，行了吧？“妈妈温柔地吻着我，那红唇粉脸，那妙目媚眼，真的是妙不可言、美不胜收。<br /><br />　　”妈，您真美！“<br /><br />　　”傻孩子，妈老了，不能和年轻时候比了，妈已经是韶华已逝了，已经是个老太婆了，恐怕你会嫌妈老了。“”这么美丽的小老太婆，我愿意永远伏在您怀里！“”淘气的孩子，就怕你以后会被太多的又年轻又漂亮的女孩迷住，到那时，你就会忘了妈妈的了。“”妈，您老人家放心吧，您是这么美丽，又是这么爱我，我怎么能忘了您？我怎么忍心不爱您？何况您是我的亲生母亲，还心甘情愿、不顾一切地和我干这种事，您在我心目中的地位永远是神圣的，永远是至高无上的，您永远是我的最爱，永远是我的第一爱人！能和您做爱是我的最好享受！“”好孩子，这妈就放心了。不过，你刚才说“您老人家”，难道我真的很老了吗？“”妈，您不老，在儿子我的心目中，您永远年轻、漂亮、美丽、多情、温柔、慈祥……“”好了好了，别再给妈套高帽了，妈没你说得那么好，既然妈不老，那你以后就不要“您、您”地称呼我，说“你”就行！“”那怎么行，您是我的母亲，我应该尊敬“您”的。“”怎么不行？现在我们有了这关系，我既是你母亲，又是你的妻子、爱人、情人。我是你母亲，你应该给我叫妈；我是你的妻子、爱人、情人，你也应该对我直呼“你”，对不对？要不然你就不要再和妈好了，在干那种事的时候我们不是平等的吗？好了，不要再说了，不然妈就要生气了！“”那好吧，我听妈“你”的话。“<br /><br />　　我故意加重了”你“字的音，以示改正。<br /><br />　　妈高兴地吻了我一下，说：”这才是我的乖儿子、好爱人呢！别人要是知道我们的事，我就没法活了，他们会说我们母子乱伦，法理不容！哼，我才不管它呢！只要我们真心相爱，干什么都是理所应当的。何况你当年就是从我这阴道中出来的，你本身整个人都是我身上掉下来的肉，那么你身上的这根肉柱，不也就是我身上的肉吗？那么“我自己身上的肉”再进入我自己的阴道，有什么不可以的？我们现在这样，只不过是分别了几年后“破镜重圆”，有什么不对的？<br /><br />　　再说，为什么儿子吃奶时能整天吮着妈妈的乳房，而不能妈妈的屄？乳房和屄同是女人身上的性器官啊，只不过儿子吃奶是用嘴吮妈妈的乳房，而屄是用鸡巴妈妈的屄，对不对？“”妈，你说得太对了！以后我会随时向你要的，妈！“”放心，妈也想要，以后你不管什么时候想玩，妈一定豁出命来奉陪！不过，你可不能在外面到处乱玩，万一染上性病就难办了，我们就不能享受这人世间最大的快乐了。“妈妈子宫口像鲤鱼嘴似地猛吸猛吮着我的龟头，弄得大鸡巴又酸又麻，舒服极了。<br /><br />　　”嗯…你慢慢地，妈会让你满足的。“<br /><br />　　妈妈柔声说道。<br /><br />　　于是，我把阳具送进又提出，以适应妈妈的要求。<br /><br />　　”哦…哦……好儿子……妈美死了……用力……“”好美啊……好妈妈……你的屄真好……儿子好爽啊……“”哦…好美呀…好儿…得妈美死了…妈妈的屄好舒服……“”妈妈…谢谢你…我的美屄妈妈…儿子的鸡巴也好舒服……“”嗯…嗯…哦……好舒服……好儿子……妈妈的大鸡巴儿子……从妈妈的嫩屄中生出来的大鸡巴儿子……弄得你的亲娘美死了……啊…啊…哦……妈要泄了…哦～～“平日视男人如无物的妈妈，今天竟如此放肆地”叫床“，淫声浪语刺激得我更加兴奋，抽插更用力也更迅猛了……妈妈一会儿就被我弄得大泄特泄了，而我却因天生的性欲和性能力都奇高奇强，耐力偏又异常持久，所以离射精的地步还远着呢。<br /><br />　　妈妈泄了以后，休息了一会儿，将我从她身上推了下来，亲了我的大阳具一下说：”好儿子，好大鸡巴，真能干，弄得妈美死了，你休息一下，让妈来弄你。“妈妈让我躺在床上，她则骑在我的胯上，双腿打开，将我的鸡巴扶正，调整好角度，慢慢地坐下来，将阳具迎进了她那迷人的花瓣中，开始有节奏地上下套弄起来，一上来必紧夹着大鸡巴向上捋，直到只剩下大龟头夹在她的阴道口内，一下去又紧夹着大鸡巴向下捋，直到齐根到底，使龟头直入子宫里去，恨不得连我的卵蛋也挤进去，还要再转上几转，让我的大龟头在她的花心深处研磨几下。<br /><br />　　妈妈的功夫实在太好了，这一上一下刮着我的阳具，里面还不停地自行吸吮、颤抖、蠕动，弄得我舒服极了。她那丰满浑圆的玉臀，有节奏地上下乱颠、左右旋转，而她的那一双豪乳，随着她的上下运动，也有节奏地上下跳跃着，望着妈妈这美妙的乳波臀浪，我不禁看呆了。<br /><br />　　”好儿子，美不美？……摸我的奶……儿啊……好爽……“”好妈妈……好舒服……浪妈妈……我要射了…快一点……“”别…别……宝贝儿……好儿子……等等你的亲娘……“妈妈一看我的屁股一直用力向上顶，越顶越快，知道我要射了，就加快速度起伏着，我的阳具也被夹紧了许多，一阵畅意顺着精管不断地向里深入，完全集中在小腹下端，一种无法忍耐的爽快立刻漫延了全身，然后聚焦到我的脊椎骨的最下端，酸痒难耐……”妈妈，我想舔你那里。“<br /><br />　　弄到这里，我又想舔舔妈妈那里了。<br /><br />　　”来吧，乖儿子。“<br /><br />　　我跪在妈面前，用双手慢慢掰开她的大腿，妈就用双手扪着脸孔；我再往上推前妈的脚，妈的屁股微微提起，整个阴户就暴露在我面前。<br /><br />　　”别看了，羞死人哩！“<br /><br />　　”怕啥，怎会害起羞来了？别跟我说爸爸没舔过你的　唷！好兴奋┅┅等会你就知道我的厉害。“”┅┅变态，这样说你妈。“<br /><br />　　妈满面通红。<br /><br />　　我压住妈不让她挪动，哗┅┅真美！两边大阴唇好肥，夹起成一条小缝，好湿，湿濡到反着光泽。我用手指撑开两片大阴唇，见到上面的阴核，对下就是小阴唇，再对下就是阴道口了，整个阴户看上去很舒服。我用中指揩磨一下她的阴核，妈妈马上”啊！┅┅“地叫一声，我顺势用两只手指插入阴道里，好紧逼，想不到阴道四周的嫩肉将我手指裹得这麽舒服。<br /><br />　　我抽出手指给妈妈瞧∶”你看，都湿了哇！“<br /><br />　　跟着就放进嘴里舔。<br /><br />　　”┅┅变态┅┅“我再望向妈的阴户，虽然大小阴唇都是深色了一些，但也都五十岁了，算不错耶。我勐力一吸，唔┅┅臭　，让我先来尝一下味道如何，我伸出舌头去舔着大小阴唇。<br /><br />　　”喔┅┅不行，那里是┅┅用来撒尿┅┅啊┅┅喂┅┅不好啦┅┅啊┅┅“对，真的有股尿味，还有好强烈的白带和淫水味，但是我嗅到这些味道，却令我更加兴奋。我使劲舔、使劲啜，一时吮啜那块小阴唇，一时撩拨那粒阴核，妈颤了一颤∶”喔┅┅乖儿子┅┅唔┅┅别┅┅啊┅┅“我拼命地啜，将她泄出来的淫水全都啜进肚子里。<br /><br />　　”啊！┅┅┅┅啊┅┅“妈给我啜到兴奋莫名，我还伸长舌头去勐插她的洞穴，妈就叫得更加大声。<br /><br />　　妈亦开始放松自已∶”啊┅┅┅┅唔┅┅伸入一些┅┅啊┅┅别停┅┅啊┅┅“舔到我嘴唇四周都是白色的淫水泡沫，滑潺潺、黏　，淫水带有一股尿腥味，好提神。看来妈的小穴是真的很久没被人弄过了。<br /><br />　　我亦开始忍不住了，我昂起身，握着我那根八寸长的大鸡巴，用龟头在妈的阴户上面揩擦。<br /><br />　　”啊┅┅┅┅给我┅┅唔┅┅快些┅┅插进去啦┅┅啊┅┅“看见她那微丝细眼、希望我赶快　她的淫浪饥渴表情，活脱脱是一个如假包换的骚货　！<br /><br />　　”妈咪呀，讲些粗口啦，我想　你的时候听见你讲粗口呀！瞧，就快　进去啦。“”唔┅┅入啦┅┅　进去啦！“<br /><br />　　我慢慢把龟头插入，让一阵又滑又暖的感觉包围住，”啊┅┅“看着妈的阴户给我撑开，鸡巴再慢慢地插进去，”啊┅┅妈咪┅┅好正点┅┅呀┅┅好滑┅┅好多水┅┅噢┅┅“我开始抽送，妈好多淫水，所以干得好畅顺，还不断发出”吱唧“的声音。<br /><br />　　”┅┅不好停┅┅大力　┅┅啊┅┅我给你┅┅噢┅┅真TMD┅┅死了唷！┅┅“竟然可以看着妈在我胯下不断叫床，真是好兴奋。<br /><br />　　”妈咪┅┅噢┅┅好爽┅┅喔┅┅“我感觉到妈阴道里的嫩肉紧紧地夹着我的阴茎，很舒服。干臭婊子老是要戴套，现在却真真正正有贴身打真军的感受，看着阴茎在妈的阴户中抽送着，两块阴唇给我撑开，又再反出反入。<br /><br />　　”唔┅┅别看啦，这麽┅┅难堪！“<br /><br />　　妈在嚷。<br /><br />　　不知是否捱的那个是自已母亲，所以特别兴奋呢！我更大力地抽插。<br /><br />　　”啊┅┅对了┅┅噢┅┅啊┅┅不要停┅┅啊┅┅啊┅┅啊┅┅“真想不到妈会浪成这样，我向她提议∶”是否好爽哩？妈咪，你好多水喔！多得连我整个阴囊亦湿透了，不如我们玩第二个招式？“跟着我变换花式，我要妈先趴向沙发，跪在地上，然后一只脚搁上沙发，翘起屁股，我又再去舔妈的阴户。这趟淫水更多，真是”塬装保脑汁“我连妈的屁眼都一齐舔，还驶出一招”毒龙钻“就是用舌头又插又钻小屁眼那招呢！<br /><br />　　”喔┅┅乖儿子┅┅啊┅┅别耍了┅┅　我吧！┅┅啊┅┅“我从后面勐干她，这一招当妈是只母狗来　，下下到尽，”啪啪“作响，我心想∶”死臭　，　死你这个淫贱骚　，想勾汉？好┅┅现在正给自己的儿子得痛快哩，爽吗？喊啦，喊大声一些，哈┅┅“看着妈那个又白又肥的大屁股，两团肉在抖动，真的好亢奋，而妈就只懂在”啊┅┅啊┅┅啊┅┅“地嚷。<br /><br />　　”唔┅┅妈咪┅┅你的　┅┅真TMD┅┅正点喔┅┅好爽呀┅┅噢！┅┅不行了┅┅啊┅┅“一声声销魂落魄的呐喊，不断的从母亲的唇齿间吟叫出来……我加快了抽插的速度和力道，下体碰撞出”啪、啪、啪“的声响，加上性器摩擦发出的淫靡之音，在寂静的小阁楼里回荡着，听起来越发令人血脉贲张。<br /><br />　　母亲也彻底的失控了，狂乱的摇着头，娇躯不停的上下耸动，默契的配合着我的节奏。这一刻，她已将道德禁忌全都扔到了一边，尽情的享受着性爱的欢愉。<br /><br />　　而她胸前那对饱满赤裸的乳房，也跟着身体运动的频率充满诱惑的摇晃起来。<br /><br />　　刚只是轻微的划着圈子，随着我动作的加剧，这两个圆滚滚的雪白奶子也震颤的越来越厉害，彷佛是在炫耀弹性和份量一样，甩出了一道道性感的抛物线，把我的眼睛都晃花了。时间在缓慢的流逝，我们母子两个沉沦在野兽般的肢体结合中，放肆激烈的交媾着，做着人世间最无耻最败德的不伦行为。心头时时涌起犯罪的感觉，但也是正是这种混杂着罪恶的快感，带给了我们更大的刺激……不知道疯狂了多久，突然间，母亲的全身倏地僵直了，阴道痉挛似的一阵剧烈收缩。与此同时，她的呻吟声也变的高亢刺耳，嘴里不断的喊着我的名字，两条修长的玉腿环扣住了我的臀部，拚命的收拢、挤压，彷佛想把我整个人都塞进她的蜜穴里去……”啊……啊……快……啊啊……“听着母亲失神般的狂呼，我的心里忽然充满了自豪的成就感──原来我也可以这样威猛，竟然能让自己的亲生母亲泄出来……想到这里，我无法再忍耐下去了，抓住母亲嫩滑的屁股，尽可能的把阳具刺的更深，口中也叫了起来：”妈妈，我……我要射了……要射了……“”……好儿子……啊啊……“<br /><br />　　话还未说完，我的腰部一麻，一股无可抗拒的舒爽冲击着四肢百骸。龟头弹跳着喷出滚烫的精液，毫无保留的射在了母亲抽搐的肉洞深处……”天哪……啊啊……天哪……“<br /><br />　　母亲畅快的纵声娇吟，脸上带着极度愉悦的表情，双手搂着我的背部，成熟丰腴的胴体持续的颤栗着，接受了我一股又一股的浓精……半分钟过去了，我才把初次的童贞一滴不漏的喷完。肉棒颓然的软了下来，从温湿的蜜穴里滑出。接着，我看到了震撼人心的一幕母亲的阴。户轻轻的蠕动着，鲜红的阴唇略微翻开，一道浊白的汁水赫然从里面倒流了出来！──我的精液从母亲的阴道口流下！我无力的躺了下来，回味着高潮的余韵，疲惫欲死的困倦渐渐的弥漫了全身，就在母亲温暖的怀抱中，昏沉沉的我幸福的躺在床上，看着母亲头发散乱，表情倦怠，而那片阴毛被我的爱液粘得一束一束的，显得凌乱不堪。那几分风骚入骨，摄人心魂的媚态，就像一朵被雨露滋润后的玫瑰。我豪不顾忌又从背后一把搂住着她，轻松的就像抱着一个小猫，重又将母亲放在床上。热铁般滚烫的阴茎一刻也不安分的躁动着，满面红云的母亲羞的睁不开眼睛，美丽的睫毛让人爱怜的颤动不已。母亲难为情的模样真是可爱极了。”　做那种事很伤身子的。“　我任由火烫的目光在母亲雪白婀娜的身子上游走着，热烈的亲吻着她的小嘴，含混地”　妈妈……我……要……我要……“　我不依不饶的重重的揉搓着母亲那对雪白绵软的奶子。母亲香气轻喘，心软了下来，只好默许的闭上了眼睛，羞嗔的，随即又难为情的扭过头去。　”<br /><br />　　轻……轻些……好儿子“。得到了许可，我又放肆地扑了上去，伏在母亲粉嫩酥软的身子上，在她雪白的颈间，柔软的双乳上不住的亲吻吸吮，连那浑圆光洁的粉臂也细细的吻了个遍。母亲一直像个温顺的小猫似的静静的躺着，羞的一动也不敢动，放任着我在她的娇躯上肆意逗弄。<br /><br />　　母亲禁受不起这样的挑逗，娇身变得火热红润，如红樱桃般的乳头在我的吸吮下，硬硬的翘了起来，湿湿的，红嫩欲滴的令人垂涎。从她小巧的鼻孔中不时的传来声声荡人心旌的哼咛。<br /><br />　　我用指尖轻轻撮着母亲的乳头，在她的耳边问道：”<br /><br />　　妈妈，舒服吗？“　这臊得母亲把眼闭的更紧了，把脸扭到一边。我好喜欢看母亲害羞的样子，于是更灼热的吻像雨点般的洒在了母亲的身上。我温柔小心分开母亲那浑圆修长的大腿，母亲那火热湿润的阴穴又完全的显露在我眼前。我轻轻的把手贴在母亲的阴户上，感到母亲的身子猛的一震。我微闭双眼，轻轻的揉压着，感觉着从掌心传来的柔嫩湿热。<br /><br />　　”快来啊……啊……好儿子……把你的那个东西插进来……在妈妈身体里射精，妈妈受不了了，我要啊，快点救我啊……“妈妈像那A片中的女主角一样，发出了亢奋的呻吟。<br /><br />　　伴随着我的挑逗，妈妈全身羞颤地发出间歇娇吟，后来又开始呼唤着正在玩弄着她的身体的我，要我快点干她，完全无视我与她所作的是彻底的母子乱伦。这时妈妈的兴奋度已经很高了，肌肤渗出细细的香汗，通常这种现象，代表快出现高潮了。<br /><br />　　我没让妈妈达到高潮，就停止了对妈妈的身体的挑逗，妈妈感觉快感一下子消失了，她失望地躺在床上激动喘息，妈妈抬起头一双美眸哀怨地望着我，那楚楚可怜的美姿一下就激发了我体内潜在的兽性，我突然俯下身，粗暴地吸住她柔嫩的樱唇，舌头闯入她香口内搅动，不停的吮吸妈妈香甜的津液，妈妈面对突如而来的袭击，不但没抗拒，反而挺起柳腰，伸出双臂环住我的脖子，鼻间发出激烈的哼喘，性感的玉足像八爪雨一样紧紧地夹住我的腰。<br /><br />　　妈妈和我湿粘的舌头纠缠，四唇互咬，简直像一对分隔两地的情侣见面缠绵的样子，我一边深吻妈妈，一边喘息着指示：”妈妈……把腿抬高……让我看清楚……看清楚你和我接吻……也会高潮的身体……“妈妈一边听话举高穿着修长的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美腿',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_10">美腿</span>，如春葱般的玉指剥开像处女一样泛着可爱的粉红色的花瓣，一边哀喘哼哼的乞求：”嗯……啾……儿子……我听你的……我们以后都要在一起……以后我们不光是……母子……你还是妈妈的亲丈夫……让我……怀你的孩子……“”放心……这次……只要我在你的阴道里射精，你就一定会怀上我的……孩子！“我一边喘着气回应，一边继续与妈妈深吻。<br /><br />　　妈妈此时痛苦地挺高娇躯，和我唇舌交融的甜美小嘴含混不清地喊着：”呜……我……啾……我要……唔……嗯……来了……呜……“妈妈的，蜜穴一览无遗，可以直接透视到里面的耻穴粘肉都呈现高潮前的血色。我却在此时离开了她。<br /><br />　　从云端跌落的妈妈发出一声悲鸣，激烈地喘着气，哽咽的问我：”儿子……为……为什么……停下来……快来……妈妈受不了了……“”因为妈妈你的身体在濒临高潮二次后，受孕的状况会更好，这是第一次，接下来我会让你再接近高潮一次，但一样不会让你达到，你今天真正的一次高潮，要保留到我在你身体里射精的时候。“我用舌头在两片粉嫩的花瓣上来回游走，开始妈妈还有点害羞，她不停的扭动着娇躯想躲避他的舌头，但她那经过他一段时间的训练和开发的敏感身体，很快就不由自主的对我熟练的挑逗有了反应，妈妈的害羞很快就被汹涌的欲望所湮没。<br /><br />　　”啊……别这样……好痒“妈妈发出软弱的抗拒，身体却十分享受我的舌头所带给她的那种酥麻的感觉，美丽的眼眸凄迷地看着我的身影在她的娇躯上为所欲为。<br /><br />　　”舒服吗？“<br /><br />　　我问。<br /><br />　　”好……舒服……啊……继……继续……啊……不要……停……啊“妈妈一边喘息一边回答。<br /><br />　　”那你想不想继续舒服呢？“<br /><br />　　我淫笑着问。<br /><br />　　”想……啊……不要停……啊……“<br /><br />　　妈妈已经完全沦为欲望的奴隶了。<br /><br />　　”那你要乖乖的听我的话，知道吗？“<br /><br />　　我淫笑着对妈妈说。<br /><br />　　”是……啊……我听话……我一定听话……求求你不要停……啊……“妈妈已经完全沈醉在欲望之中，她根本就不知道自己说了些什么，妈妈闭上了眼表现出完全顺服的姿态。我不断用自己强壮的身体和妈妈赤裸的胴体摩擦，我拥抱着妈啊么雪白均匀的娇躯，他的手掌在她肌肤上揉弄，我用力地揉搓妈妈丰满的乳房，让我心爱的妈妈发出诱人的呻吟。妈妈的声音不断穿入他耳膜，让我越来越兴奋！<br /><br />　　”噢……噢……哼……嗯……“<br /><br />　　妈妈猛然发出亢起的呻吟，我血液登时涌上脑，思绪足足有十秒钟是空白的。<br /><br />　　妈啊么香汗淋淋的娇躯躺在我的身下，我一手揉弄她滑腻的乳峰，另一只手伸向下面的桃源秘境，妈妈的两条玉腿被他推高拉开，我的手指在妈妈粉红粘稠的花瓣抚摩轻按，我和妈妈的汗水和着爱液，随着我的手指的抽动发出啁啁啾啾的淫糜水声。妈妈的玉足也没被我放过，我托起妈妈的修长美腿从小腿开始一直吻到大腿根。<br /><br />　　妈妈的身体反应又愈来愈激烈了，压着她身体的我不时地轻舔深钻妈妈的玉耳和耳孔，弄得她发出销魂蚀骨的忘情呻喘；一会儿我又把嘴对上她粉嫩的小穴拼命的吸舔，还用蘸满妈妈的爱液的中指，慢慢转塞入窄紧菊花里。或许是过于刺激，妈妈的身体发出他从未想到的愉悦痉挛，妈妈另一只美脚被我继续舔舐，我又去吻妈妈那嫣红的小嘴，她也毫无抗拒的完全接受，她现在已经完全沦陷了。<br /><br />　　”妈妈，你的兴奋已经快达到饱和，再下去一定会爆发今天的最高潮，到时成熟的卵子跟着泄身一起泄出来就前功尽弃了。所以现在让我们一起来迎接孕育新生命的这个神圣的时刻的到来吧！“我停止继续挑弄妈妈敏感的身体。妈妈浑身虚软，又得不到满足的趴在湿粘粘的床褥上喘息。此时我又把他那根昂首朝天的粗大鸡巴伸到妈妈面前，妈妈只看了一眼，就转开脸发出羞颤的呻吟。<br /><br />　　我淫笑着说：”我亲爱的妈妈，快来吸我的鸡巴吧！它马上就要插入你的粉穴，为你注入生命的精华，让你孕育出属于我们的小宝宝，先来感谢一下它吧！“妈妈幽怨的白了我一眼，伸出她那莹白如玉柔若无骨的纤纤玉手握住火烫粗硬的巨蟒轻轻套动，接着妈妈微微张开嫣红的双唇，慢慢伸出丁香小舌，慢慢靠近坚挺的巨蟒，妈妈用香舌舌尖轻触蟒头，接着舔遍巨蟒、吻遍阴囊，再回到蟒头，张开小嘴辛苦地吞进这条粗大的巨蟒。<br /><br />　　”呃……真爽……妈妈你真会弄……嘴都塞得那么满了……舌头还会在里面搅动……服务真好……“我舒爽的说。我轻抚她的头发和纤弱身体，然后用双手扶住妈妈秀美的螓首，使她每一次都将他胯下的巨蟒整根含住，一直到她筋疲力尽才放过她。<br /><br />　　”唔……好爽啊……我要来了……啊“我话说完没多久，一股接着一股的热精就已陆续喷出马眼，妈妈仰着脸接受我精液的洗礼，然后我将射在妈妈身上的精液全部收集起来送进妈妈嘴里，然后看着妈妈把我的精液吞进肚子里，这种感觉爽极了。<br /><br />　　”真糟糕，刚才没控制住就射了，现在妈妈你要让它重新立起来！“说完我骑到妈妈身上，将巨蟒放在妈妈娇嫩的双乳之间，拉着妈妈的手，将妈妈的两条玉臂架在自己的乳房上。欲火中烧的妈妈立刻就明白该怎么做了，她捧起了自己丰满的双乳，从两侧夹住了一柱擎天的巨蟒，歪着螓首，俏脸慢慢的红了起来，妈妈这个气质高雅的绝世美人粉面上升起了两朵桃红，明显是有点儿害羞，这可真是难得一见的丽色。<br /><br />　　妈妈开始上下推挤胸前的嫩肉，敏感的乳房磨擦着我坚硬的巨蟒，我的巨蟒一下就立了起来，眼见妈妈雪白的乳沟已被我的巨蟒搓蹭得泛起了红色，我猛的把巨蟒抽了出来，一把抱住妈妈，在妈妈嫣红的小嘴、美艳的俏脸、雪白的脖子上一阵狂吻，双手伸到妈妈的胯下，在妈妈娇嫩的屁股上又捏又揉，然后一伏身，作势要将巨蟒插入妈妈那湿滑的蜜穴，可是妈妈紧紧并拢的玉腿阻挡了我进攻的路线。<br /><br />　　我单膝跪在床上，下半身慢慢俯进如仙子一般冰清玉洁的妈妈两腿间，用蟒头抵紧妈妈娇嫩的花缝，巨蟒触及妈妈成熟的果肉，妈妈咬住唇，娇躯不停的扭动，她残存的理智让她不能接受怀上我的孩子，妈妈美丽动人的眼眸浮起一片水雾，显得更加凄美而惹人怜惜，妈妈的双手被我死死按住，玉腿被我分开。<br /><br />　　我反而不急于立刻进入妈妈的身体，而是用硕大的蟒头来回磨挤妈妈嫩得快融化的花瓣和充血而立起的肉豆。在我巨蟒的摩擦下，妈妈如小母兽般发出轻微而短促的激喘！妈妈残存的理智被欲望彻底征服了，她放弃了抵抗！我见状，也松开了按住妈妈手脚的手！<br /><br />　　”搂着我脖子！“<br /><br />　　我下命令，妈妈神情含羞地抬起双臂，怯生生轻勾住我的后颈，那表情妩媚极了。我被妈妈动人的神情所深深吸引，舍不得将视线移开，眼睛死死盯住妈妈的粉脸，我想妈妈可能是因为知道我即将把精液射进她的子宫使她怀孕而感到害羞才会露出这种醉人的表情。<br /><br />　　”可以进去了吗？“<br /><br />　　我温柔的靠在妈妈耳边问道。妈妈含羞带怯的顿了一下头。<br /><br />　　我对妈妈的回答甚不满意，我继续问道：”亲爱的妈妈，我马上就要将精液射进你的子宫让你怀孕，你来告诉我我应该做些什么呢？“妈妈含羞带怯看了我一眼，哀羞地说：”请……你用你那个东西……挤开……挤开我的小蜜穴……用力……用力地蹂躏我身体……最后把……把……精液装满我的子宫……让我怀孕……“”那个东西？什么东西？具体说说“”我不知道！“妈妈羞惭欲死。<br /><br />　　”算了，今天就放过你吧……“<br /><br />　　此时，我全身舒爽的几乎无法动作，妈妈这样的<span onclick="sendmsg('pw_ajax.php','action=relatetag&tagname=美女',this.id)" style="cursor:pointer;border-bottom: 1px solid #FA891B;" id="rlt_1">美女</span>不仅要和我交合，还说出要为我怀孕生子的话，这让我作为一个男人的尊严得到了极大的满足。但我还不想放过，继续问身下已经俏脸晕红的妈妈：”亲爱的妈妈，你想让我用什么姿势来干你？说出来给我听听吧？“妈妈强忍着欲望断断续续的回答：”我……想……想要整个人……被你端起来……让你的那个东西……顶到我最深的地方……完完……全全结合在一起……没有缝隙的……结合……“”这样啊……要完全没缝隙的结合，然后呢？亲爱的，你不是这样就满足吧？“我还不将我的鸡巴放进去，发烫的蟒头依然在湿淋淋已快熟裂的耻缝上磨揉，我要让如仙子一般冰清玉洁的妈妈最后一点羞耻心也崩溃才行，这样她完全抛弃那些所谓的伦理道德，心甘情愿的作我的妻子。<br /><br />　　”啊……啊……还……还要……“<br /><br />　　她喘息着，如泣如诉的说：”还要坐……坐在你身上……让你的那个东西……塞满……我的小穴……“”还有呢？“<br /><br />　　我仍不打算放过她。<br /><br />　　”还……还有……爬……让我像……趴着……让你从……从……后面上……插……插入我的……我的小穴……求求你……快点……“妈妈揪着眉，张开双唇左右摆动着螓首，身体已经承现高度兴奋的现象。<br /><br />　　我扭过妈妈的俏脸面向他，温柔的问道：”亲爱的妈妈，你希望我用什么体位在你体内射精来让你怀孕？告诉我！“妈妈迷乱的看着他，羞耻和理智彻底崩溃：”我要躺着……张开腿……我和你的身体……紧紧合在一起……让你火烫的……塞满我空虚的蜜穴……把精液装进……我的子宫……啊……“妈妈话还没有说完，我粗大的巨蟒已经破体而入。<br /><br />　　我故意选在这时，趁妈妈一点准备也没有的时候，结实的屁股一挺，粗大的巨蟒突破窄穴，足足进了一半到妈妈体内，”噢——……“妈妈的一只玉足突然弯曲，和另外一只玉腿绕在我的后背交叉在一起。原本羞怯勾着我脖子的双臂也收紧，十指指甲掐进我结实的背肌里。<br /><br />　　”亲爱的妈妈，想不想被端起来呢？“<br /><br />　　我在妈妈耳边问道。妈妈含羞带怯地点点头！然后用尽全身力气，将柔弱的身躯用双手反勾在我厚实的脖子上，我双臂勾着她腿弯，轻易地就将妈妈端着站了起来，我还露在外头有大半截的巨蟒，随着将妈妈端起，也连根没入妈妈窄小的粉穴里。<br /><br />　　”啊……好……好大……呜……“<br /><br />　　也不知是痛苦还是满足，妈妈整个人挂在我身上不停地抽搐。我的巨蟒把妈妈的小穴撑成一个湿淋淋的大洞，妈妈羞得把我勾得更牢，脸紧靠在我的肩上，随着屁股愈动愈快，湿淋淋的巨蟒把妈妈阴道里充血的嫩肉拉出又塞入，妈妈不仅屁股在动，细腰也淫荡地扭了起来，我的两只手掌也扒开妈妈两片雪白粉嫩的股丘，帮助妈妈的小穴把巨蟒更贪婪地吃到底。<br /><br />　　”妈妈告诉我，跟我作爱好不好？舒不舒服？“我一边做活塞式运动，一边问妈妈。<br /><br />　　”啊——……好……好大……好充实……呜……我好喜欢……可是……我们这样在一起……我……啊……好舒服……我要上天啦……啊……“妈妈已经陷入迷乱的状态，胡乱回应我。<br /><br />　　<span style="color:#0000FF ">【未完待续】</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <span style="color:#FF0000 "> 字节数：63063</span><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#0000FF ">【全文完】</span>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<span style="color:#FF0000 ">总字节数：806301</span><br />1.<table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><br /><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被烧香猫猫在2015-03-30 08:16重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=3369620&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=3369620&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共9条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-3369620.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-3369620.html</guid>
	<pubDate>2013-05-21</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[记忆深处的性和爱][作者：正版傻瓜][更新至37]</title>
	<author>zxwl</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <i> 本帖最后由 蕃茄炒蛋 于 2009-7-9 21:06 编辑 </i><br /><br />　&nbsp;&nbsp;原作者的声明：“这是专门为XX书屋写的，但遗憾的是这篇东西写了二十多万字之后，就腰斩了，至今也没有写完，书屋的弟兄啧有烦言。我写完关于海南岛的色文之后，就完成这部成人小说。这是我第一次写的成人小说。……我写这种东西纯属游戏之作，不要说我为大不尊喔！ ”<br /><br /><br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;目录<br />&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;（这是本狼为了各位狼友阅读方便而加的，希望多顶本帖。本狼也将根据狼友的反应热烈程度，决定转贴速度）<br /><br />１：&nbsp;&nbsp; 留着这些甜言蜜语，去对你们学校的小女生说吧 <br />２：&nbsp;&nbsp; 真拿你没有办法，连性交都要姐姐来教<br />３：&nbsp;&nbsp; 是个毛驴就能驮百斤，是个女人就能驮一个男人<br />４：&nbsp;&nbsp; 自从肏了姐姐之后，见到别的女人再也不会勃起<br />５：&nbsp;&nbsp; 我在书上看到过，军马的屁股上都烫了一个数字作记号 <br />６：&nbsp;&nbsp; 龟头像鸭蛋一样泛着青光，她眼睛出现了惊恐的神色 <br />７：&nbsp;&nbsp; 你都不嫌我下面脏，我怎么会嫌你脏呢<br />８：&nbsp;&nbsp; 你原来还说屁眼不能肏，结果感觉比肏屄还要舒服<br />９：&nbsp;&nbsp; 你只要肏了别的女人，口红和字迹就会消失<br />１０： 上天对我真是眷顾，我用追校草的力气追上了校花<br />１１： 取得了合法的营业执照，可以正大光明的肏屄了<br />１２： 你今生注定是我的炮友，而不是我的丈夫 <br />１３： 我知道你心里纳闷，所以我要告诉你，我的第一次是给了“它”<br />１４： 我在肉体上肏了博士和文化，博士和文化在灵魂上肏了我<br />１５： 心里的甘泉干涸，需要男人疏通湮塞，甘泉才会重新喷涌 <br />１６： 她疼得呲牙咧嘴说：“新手上路，请多指教” <br />１７： 我非肏死这个浪屄，替你出气 <br />１８： 以后我就不叫你姨妈了，叫你老婆，叫你浪屄<br />１９： 这件“礼物”你不能拒绝……一比一，我们扯平了 <br />２０： 别争了，我轮流肏你们，还不行吗<br />２１： 东风吹，战鼓擂，床上大战谁怕谁<br />２２： 我放的是叫床的磁带。男人都喜欢听女人叫床，可是我不会<br />２３： 士为知己者死，屄让悦己者肏<br />２４： 你不是骑驴，你在骑着我妈<br />２５： 我要按图索骥，用尽所有式样的鸡巴<br />２６： 女人学问越高，在床上的表现越差劲<br />２７： 我也要给我的小浪屄上套个屄环<br />２８： 这是什么运动项目，奥运会、亚运会都没有<br />２９： 以后我身上的每寸领土都会让你占领的<br />３０： 这个骚屄的敏感部位在大脚指和二脚指之间<br />３１： 我就不信口交比学高等数学还难<br />３２： 尿如果加上点蛇麻子（啤酒花），味道和啤酒一样<br />３３： 现在我明白了，女人都会叫床，关键是她愿意不愿意叫<br />３４： 肏屄是一门博大精深的学问，慢慢学吧<br />３５： 她说：“按要肏的部位笔划的多少为顺序排列”<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被hu34520在2015-04-09 16:31重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-84881.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-84881.html</guid>
	<pubDate>2008-04-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[淫荡情史][作者：不详][完]</title>
	<author>cjlcmh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="6"><span style="color:Red "><div align="center">不是全本我不发，觉得好嫩就&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;顶</div></span></font><br /><br /><span style="color:Blue ">一、淫荡的少年</span><br /><br />　　我考上了高中，要搬出家里，然后独自在外面住上三年，那会是一种多美好的事情啊……<br /><br />　　我爸爸由于工作关系，大部分时间常常四处出差，每年留在家里的时间不会超过两个月。<br /><br />　　妈妈是个标准的家庭主妇，虽然已经３７岁了，但是依然美丽，最特别的是，她的身材还是保持着３６－２３－３８，连我自己都因为妈妈这样的魔鬼身材而困扰着，特别是她涂脂抹粉浓妆艳抹后看起来年轻１０岁。我进到客厅，准备回到自己的房间，经过爸妈的卧房时，看到妈妈刚洗澡出来，正坐在化妆桌前为自己涂抹乳液，从门缝看去，那种诱人的魅力丝毫不减，她又为自己喷香水、打粉底、扑香粉、搽胭脂、画眼影、涂口红上唇彩，真浓艳。<br /><br />　　我又开始苦恼了，鸡巴又开始涨大，不知道什么时候，我总是会对涂脂抹粉搽了艳丽口红的妈妈产生兴趣，而且这时候我才发现自己有条怪物般的鸡巴，几乎有３０公分长而且直径也几乎有六公分，相较于我只有１６５的身高，这条肉棒的确是可怕！<br /><br />　　这时候的我忍不住地将拉炼拉开，好让自己的鸡巴出来透透气，但是我没有注意到自己鸡巴实在太大了，所以当我拉下拉炼的时候，鸡巴弹出来打在门上。<br /><br />　　「啪……」不仅发出声响，而且还将原本仅是靠上的门给推动了几公分，妈妈马上就发现我正在门外偷窥她。<br /><br />　　我看到妈妈温柔的眼光，并没有任何的责难，相反地还向我招手，要我过去坐在她的身边。我慢慢地推开房门，一步一步地走向妈妈的身边，并且坐在床上，与妈妈靠拢地坐着，妈妈涂的脂粉口红真香。<br /><br />　　「你……你对妈妈的身体会感到兴趣，其实是很正常的，在你们这样年纪的年轻人，本来就会对异性的身体产生兴趣。千万不用觉得不好意思。来，看着妈妈！妈妈的脂粉口红涂抹得够艳吗！」<br /><br />　　妈妈用着极为温柔的声音与语调，要我转头看着她的身体，我转头过去看，啊…脂粉厚口红艳，太漂亮了！妈妈吻了我一下，真香艳。<br /><br />　　很自然地妈妈胸前那对３６Ｃ的乳房就映入了我的眼内，妈妈抓起我的手，让我的手掌放在自己的乳房上面，柔软的触感，立刻从我的手指传达到脑里，我微微地用力，妈妈的乳房上面马上随着手指的力道而呈现微微下凹的痕迹，妈妈微笑着看着我，我看到妈妈的笑容，胆子也渐渐地大了起来，我的另外一只手也握上了妈妈的另外一只乳房，我轻轻地揉捏着，觉得非常好玩。<br /><br />　　「如果想要的话，你可以吸看看？！」妈妈看到我只是这般的玩，出言鼓励我，可以有进一步的动作。<br /><br />　　我放开妈妈的乳房，将脸凑过去，鼻子里面闻到一股浓浓的脂粉口红香甜的味道，我尝试地用舌尖去舔了一下乳房，妈妈的嘴里发出了一声「啊……」的声音，我立刻抬头看着妈妈，妈妈笑着点点头，说「没关系，你只是很凑巧地刺激到妈妈的性感带，所以妈妈才会忍不住地叫了出来。」<br /><br />　　「乳房真香！什么是性感带？」我很好奇地继续追问下去，妈妈微笑着说：「我在上面喷了香水搽过脂粉和口红，性感带是男女身上特别敏感的部位，每个人的部位都不一定相同，像我……很喜欢在乳头上涂脂抹粉，你跟……某个部位被碰触到，只要碰到那里，我就会不由自主地兴奋，而刚刚你就是碰到了妈妈的乳头，而且因为很香艳你用舌头去舔，所以……」<br /><br />　　我看到妈妈这般仔细地解释，荡心忽起，含住妈妈那涂满脂粉口红的乳头，用舌尖不断地上下舔弄，并且双手搂住妈妈，让她没有办法可以挣脱自己的舔弄，这时候只听到妈妈不断地娇喘，但是她并没有出力挣扎或者是出言阻止，相反地她只是不断地呻吟，而这种呻吟传入我的耳朵之后，对我产生了更大的刺激，我更加卖力地舔，希望妈妈可以继续呻吟给我听！<br /><br />　　「啊……啊……啊……我……啊……啊……啊……先放开妈……啊……」经过了好一会，妈妈才要求我放开她，这时候妈妈双颊绯红，煞是好看，而且娇喘连连，更是惹人怜爱。我放开妈妈，妈妈想要站起来，但是刚一站起，整个人就软倒坐在地上，我看到床上有处湿了一大片，妈妈发现我注意到那片湿润之处，就略带娇嗔地说：「都是你刚刚弄得妈妈都兴奋了，所以才会这样。」<br /><br />　　「可是，这是从哪里流出来的呢？」我继续问着。<br /><br />　　妈妈趴回到到床边，让我转到她的身后，并且指引我去看她的小穴。我看到哪里有着两片肥厚的肉唇，而周围的阴毛都因为沾染了那些液体而显得闪闪发亮。<br /><br />　　我也用舌头去舔，想不到妈妈更是无力地呻吟了起来，我高兴地继续舔弄，而妈妈也没有阻止，只是继续发出她那令人心神荡漾的呻吟……<br /><br />　　「啊……啊……好舒服……我……好舒服啊……啊……啊……喔……啊……啊……喔……我……你用手指头……插进来……啊……对……就是那里……没关系……你慢慢地……喔……对就是那里……好……好……用力抠……对……啊……好舒服啊……对……就是这样……这里是女人的小穴……也是……男人最喜欢玩的地方……啊……啊……啊……我不行了……我要丢了……不要停下来……对……啊……啊……啊……让我丢……妈妈……拜托你……啊……啊……啊……」<br /><br />　　妈妈发出长长的赞叹声后，身体抖动了几下之后，就整个人扑到床上，一动也不动。我连忙来到前面，看到妈妈正带着微笑看着我，妈妈要我将她抱起来，妈妈吻了我一下，说：「自从你老爸迷上了旅行之后，我已经好久都没有这样舒服过了，我刚刚丢，就是女人达到高潮的一种表现，谢谢我的我，让妈妈舒服。 」我听到妈妈这样讲，才放心。<br /><br />　　妈妈休息了一下，就要我躺在床上，然后她俯下身去，含住我的大龟头，然后用手轻轻地套弄，弄得我好不快活啊…而且妈妈的舌头就好像一条灵巧的水蛇，在我的龟头上面四处游走，并且所到之处都会引起一种令人头皮发麻的感觉，弄得我也忍不住地呻吟起来……<br /><br />　　「啊……啊……妈……好奇怪喔……啊……我……啊……啊……」虽然如此，但是妈妈还是继续地舔弄，而这时候我也发现妈妈在舔弄之外，也有在吸吮，并且我看到妈妈的头正在上下地套弄，就是这时候我会觉得特别地舒服，弄了也不知道有多久，妈妈终于有些累了，她放开我的鸡巴，爬上床来，与我躺在一起，说：「我，你的精力真是可怕！我帮你这样口交了快要四十分钟，你都没有想要射精吗？」<br /><br />　　「我不知道，我只觉得很舒服，但是没有什么……射精的感觉！」妈妈看到我这样讲，她又看到我胯下的大鸡巴，心里一横，就翻身上马，将我胯下的鸡巴对准自己的小穴，她闭上眼睛，慢慢地将我的大鸡巴吞入自己的穴里，可是她没有想到自己已经好久都没有跟人作爱了，虽然生育过，但是阴道已经变得比较狭窄，不输当年处女的时候，所以这次她又再度经历了一次破瓜之苦，所差的只是没有流血而已。好不容易她终于将我的鸡巴完全地吞入，这时候她已经满身大汗了，我说：「妈，你的那里夹得我好紧、好舒服喔…」<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-04-08 22:28重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=979319&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=979319&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共4条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-979319.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-979319.html</guid>
	<pubDate>2009-09-10</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[邻居、同学、女友][作者：不详][全]</title>
	<author>cjlcmh</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            <font size="6"><span style="color:Red "><div align="center">不是全本我不发，觉得好嫩就&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;顶</div></span></font><br /><br /><span style="color:blue ">　　０１、发生&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;０２、改变&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;０３、陷阱&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;０４、拍摄&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;０５、旅行<br /><br />　　０６、比赛&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;０７、同居&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;０８、舞会&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;０９、遇袭&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１０、表白<br /><br />　　１１、偷情&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１２、慰妻&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１３、情人&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１４、绑架&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１５、迷奸<br /><br />　　１６、色盲&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１７、浴室&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１８、协调&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;１９、圣诞&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２０、临别<br /><br />　　２１、疑团&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２２、公平&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２３、探病&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２４、酒店&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２５、捉奸<br /><br />　　２６、校园&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２７、旅程&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２８、骗子&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;２９、新年&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３０、挑逗<br /><br />　　３１、修身&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３２、内衣&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３３、凌辱&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３４、开解&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３５、得奖<br /><br />　　３６、承诺&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３７、面试&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３８、新房&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;３９、补习&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４０、渡假<br /><br />　　４１、野蛮&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４２、红杏&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４３、离别&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４４、秘密&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４５、重聚<br /><br />　　４６、淫乱&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４７、目的&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４８、求爱&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;４９、终结<br /><br /><br />　　０１、发生</span><br /><br />　　沈八龙：１８岁，身型健硕，高中学生，未有女友，学业成绩中上，但运动成绩杰出，生于中上家庭，父母营商经常出外营商，但他并没有不良行为，但对性有好奇，所以经常研习课外读物（即Ａ书及Ａ片）。<br /><br />　　叶可怡：１８岁，身材普通（３３Ｂ？２４？３４），样子可爱，高中学生，未有男友，同样生于中上家庭，父母同样经常出外营商，但她己可以照顾自己，学业成绩优异，与沈八龙是十多年的邻居，由于八龙的父母常常出外做生意，所以多由她照顾沈八龙。<br /><br />　　贺颖诗：１８岁，身材出众（３５Ｃ？２５？３４），样子漂亮，但未有故定男友，生于中上家庭，家中独女，可算集万千宠爱在一身。<br /><br />　　故事发生在亚洲某个大城市，这天沈八龙和叶可怡一同到卡拉ＯＫ，参加班上一名女同学贺颖诗的生日会，贺颖诗是班上出名的美女再加上身材３５Ｃ？２５？３４，所以，生日会上有很多人参加。<br /><br />　　生日会上初时都很有秩序，但当后来有人取出红酒后，情况就开始改变，他们初时只集中向贺颖诗进迫，但后来各人都无一幸免，最后每人都带有酒意。<br /><br />　　他们乘着酒意便开始玩纸牌性游戏，但他们并不是玩主角贺颖诗，而是针对沈八龙和叶可怡两人，因为他们经常见沈八龙和叶可怡两人出双入对，思疑他们正在拍拖，想借这惩罚性游戏证实这事。<br /><br />　　这也很难怪沈八龙和叶可怡的同学，因为沈八龙和叶可怡从小便相识，又是邻居又是同学经常一起上学及放学，再加上叶可怡又常常照顾沈八龙的起居饮食，所以经常被人误会他们在拍拖。<br /><br />　　这纸牌性游戏初时只是输了便饮酒或唱歌作惩罚，这游戏是不是对沈八龙和叶可怡不利，还是其他人有意戏弄他们，沈八龙和叶可怡已连续输了数回合，但很不幸这回合又是沈八龙战败，但这次是要他向叶可怡索吻，他们在群众的压力下两人无奈地只好轻吻地带过，但这一吻令到沈八龙和叶可怡都有触电的感觉，这是沈八龙和叶可怡两人都从没有的感觉，沈八龙和叶可怡感觉怪怪，两人呆呆的望着对方，叶可怡更满面通红，直至其他人叫他们，沈八龙和叶可怡才如梦初醒继续游戏。<br /><br />　　但沈八龙这回合再次战败，他们更要沈八龙去摸弄叶可怡的乳房，叶可怡当然极力反对，沈八龙感到不知如何是好，因为叶可怡并不是她女友，就算叶可怡是他的女友也不会公开表演给他们看，沈八龙只想可以逃避这“惩罚”，但他脑海中已被酒精占据，想不出办法来。<br /><br />　　这时有一名男生“老鬼”说：“八仔（沈八龙的乳名）！你是不是不敢呀！”<br /><br />　　沈八龙已受酒精影响，便说：“谁说我不敢，我做给你看！”沈八龙便一步一步走向叶可怡，他的双手向叶可怡的胸部伸去，叶可怡当然不肯就范便双手护胸，叶可怡惊慌地说：“八仔！你……”<br /><br />　　叶可怡还没说完，沈八龙已拉开她的双手，叶可怡今日穿着浅色的恤衫及牛仔短裙，当她的双手被拉开时，恤衫下向乳罩已若隐若现，沈八龙说：“只是摸一下！”<br /><br />　　叶可怡说：“你快停手，如果你不停手，我以后都不理你！”沈八龙一听就停下来。<br /><br />　　但其他在场的人就叫：“你快听老婆的命令，否则…哈…哈…”<br /><br />　　沈八龙在其他人的推波助澜下，他用左手捉着叶可怡的双手，再用右手去摸叶可怡的双乳，这是沈八龙第一次触摸异性的身体，虽然叶可怡的双乳并不十分丰满，但沈八龙就感觉到十分柔软。<br /><br />　　这时叶可怡的双手争脱开沈八龙的左手，她便一巴掌打在沈八龙的面上，沈八龙面上便留下红红的手印，沈八龙已酒醒知道开罪了叶可怡，但他不好意思在名人面前向叶可怡认错，在场的各人给这情影吓得呆了一呆。<br /><br />　　这晚的主角贺颖诗见这情景便说：“大家都醉，快点回家休息！”于是在结账后，各人便各自离去。<br /><br />　　由于沈八龙和叶可怡是邻居又是在卡拉ＯＫ附近，所以两人便一起步行回家，但沈八龙一直跟在叶可怡身后，保持几尺的距离不作一声，叶可怡留意到沿途有路人注意他们，叶可怡见到沈八龙面上的红红的手印及可怜的样子，她便拉着沈八龙的手走入附近的公园里，叶可怡说：“你快点到厕所洗面，等面上的红印稍退才返家，以免被人误会是我欺负你！”<br /><br />　　沈八龙突然跪在叶可怡面前说：“对不起！我先前是饮醉了，控制不住自己，你原谅我好不好，你千万不要不理我！”<br /><br />　　公园里虽然寂静，但依有一双一对的情侣，叶可怡为免被人看见为怕尴尬，便想拉沈八龙起来，但沈八龙就不肯起来，要叶可怡原谅他才起来，叶可怡便俯身拉沈八龙起来，还说：“好吧！但不可有下次！”<br /><br />　　沈八龙一听知道叶可怡原谅了他，在他还未完全站起来抬头时，他的嘴巴刚好吻在叶可怡的一双嘴唇上，两人不其然想起在卡拉ＯＫ的触电的感觉，叶可怡被这突然的一吻弄得满面通红，而沈八龙的眼中就见这时叶可怡特别漂亮。<br /><br />　　沈八龙就拉着叶可怡的手走向公园里的暗处，叶可怡本想反抗，但她又不知怎样跟着沈八龙走，他们一直走到公园里一堆一堆的小树丛里，这小树丛里灯光昏暗，从外面很难看进去。<br /><br />　　沈八龙将叶可怡抱住便伸嘴往她的双唇吻去，叶可怡还来不及避开已被沈八龙吻住，叶可怡本想推开沈八龙，但又怎敌过他的体能，她只好放弃反抗，任由沈八龙用舌头撬开了她的齿缝，舌头长驱直入，搅弄叶可怡的舌尖，叶可怡的双唇被紧密地压着，香舌无力抗拒，只得任其舔弄。<br /><br />　　叶可怡一向洁身自爱，这样被男子如此拥吻还是头一遭，只觉几乎要晕眩。<br /><br />　　沈八龙和叶可怡两人都第一次这样亲密地接触异性，由最初沈八龙强吻叶可怡，到后来叶可怡半拉半就，两人都感到身体慢慢热起来。<br /><br />　　沈八龙终于放开叶可怡的双唇，大家都无言以对，沈八龙正想再次拥吻叶可怡时，叶可怡用手挡住他的嘴巴，叶可怡说：“刚才的就当作打你一巴掌的道歉吧！”<br /><br />　　沈八龙却没有回答，他拉开又叶可怡的手，在她的手背上轻吻后，又慢慢的将叶可怡抱紧起来，再一次吻她的唇。<br /><br />　　沈八龙的动作很温柔，叶可怡本来怕他动粗，但是他只有嘴唇吮舐的动作，叶可怡才放下心来，不过他却将舌头度过她的嘴里，叶可怡左右为难，犹豫间，不自主的竟和他缠绵起来。<br /><br /><table class="read_form" style="width:80%;" cellspacing="0" cellpadding="0"><tr><td><a href="http://seba0101.com" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【论坛最新地址点我收藏】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4722369.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【信息区微信端点我关注】</font></b></a></td><td><a href="read-htm-tid-4319888.html" target="_blank" style="color:red"><b><font size="4">【教你快速升级+赚钱】</font></b></a></td></tr><tr><td colspan="3" rowspan="1" width=""><img src="http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif" border="0" onclick="if(this.width>=600) window.open('http://attach.s8bbs.com/attachments/Mon_1503/84_13572009_e8a0fcc38db0e8c.gif');" onload="if(this.offsetWidth>'800')this.width='800';if(this.offsetHeight>'700')this.height=floor(700 * (800 / this.width));" ></td></tr></table><div id="alert_tpc" style="color:gray;margin-top:30px">[ 此帖被枫椛樰枂在2015-04-07 22:40重新编辑 ]</div></div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="mark_tpc" class="score cc"><div class="tal s3">	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('del_pinglog_cache.php?fid=51&tid=1132107&page=1&ajax=1', '',this.id)">清空该条帖子的评分缓存</a> <br />	<a id="clearPingLog_tpc" href="javascript:;" class="fr" onclick="sendmsg('pw_ajax.php?action=clearpinglog','fid=51&tid=1132107&pid=tpc',this.id)">清空我的评分动态</a>本帖最近评分记录: 共2条评分记录</div><div style="width:100%;">	<table width="100%">		<tbody id="pingPage_tpc">		</tbody>		<tr><td colspan="3" style="padding-left:0;">	<a id="pingHide_tpc" href="javascript:void(0);" onclick="pingHideCtrl('tpc');">隐藏评分记录</a></td><td colspan="4" class="tar">	<input id="pingPageNum_tpc" type="hidden" value="2" />	<script language="javascript">	getObj('pingPageNum_tpc').value = 2;	</script></td>		</tr>	</table></div>		</div><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1132107.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1132107.html</guid>
	<pubDate>2009-11-05</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

