	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>S8旧书库</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[现代情感]会议上的足交【作者：不详】</title>
	<author>yimlty</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div class="f14" id="read_tpc">                            　　我和侯敏的关系一直保持着，基本上属於平平淡淡那种，而且我们还是工作上的搭档，不过，我却一直想找几种刺激的方法，唤起侯敏身体里那种淫荡的本性，其实还没等我想出方法，侯敏就自动送上门了……当今天上班在电梯里的时候，我就发现侯敏穿了一身ＯＬ的短裙装，并且还穿了一双肉色丝袜、并且脚上还穿着凉皮鞋，看着她丝袜里美丽白皙的脚丫，我的小弟弟不禁开始硬了，而侯敏也发现我一直在盯着她的双脚猛看，於是悄悄的从人堆里靠过来，在我小弟弟上摸了一把，然後又使劲的掐了我一下，疼的我一颤。我瞪着她，心里在想『今天晚上我一定乾爽你！』……「都别走了，晚上要开会，大家晚走几个小时。」老总的秘书小张推开我们科室的门说道。<br /><br />　　「ＯＨ！ＦＵＣＫＥＲ！」我喊了一声。办公室的其他人跟我反映一样，都在那里咒骂。<br /><br />　　「呵呵，干嘛？想赶紧回家？说，是不是家里藏精了？还是狐狸精？」侯敏从我对面的隔栅里幽幽的说道。<br /><br />　　「去死！今天晚上老子有饭局啊，晚去了可就什麽也吃不上了！」我叹了口气……我们这个办公室很有特色，面积也是整个公司里最小的，办公室里共有６个人，而这６个人里只有侯敏和我是面对面的办公，而且还是在科室的最里边，其他人却都是面向前面的投影幕。<br /><br />　　会很快就开始了，老总通过全公司的ＯＡ办公软体上附属的视频系统给我们开会。虽然我不想开这个倒楣会，但是没有办法，现在老总正在说以後的业务方向。<br /><br />　　正当百无聊赖的时候，我突然想起，现在要是让侯敏帮我射精，可真是够刺激的，因为外面天也黑了（就算是夏天，８点也是快全黑了），其他人都全神贯注的看着老总在讲话。<br /><br />　　想到这里，我便打开ＭＳＮ，给侯敏发了条消息（在开会，没办法说话）：<br /><br />　　「敏敏，现在正在开会，我们爽一下怎麽样？」「你疯了！这有人啊！」「正因为有人才爽嘛！」「……」「不说就证明你同意了啊！」「你要怎麽爽啊？大家都在，没办法大动作啊！」「没关系，今天我可是看着你的小脚出神啊，今天就让你的脚为我服务一下吧！」「晕，你个变态！」「嘿嘿，没有做不到，只有想不到，现在听我的，把鞋脱了。」说完，我就感觉桌子有点晃，可以肯定的是，侯敏正在弯腰脱鞋。<br /><br />　　「脱完了，下一步呢？」「我靠！你比我还着急啊？哈哈哈，现在你想办法把双腿伸到我桌子底下，以可以在你喜欢的大棒子上面摩擦的角度为止。」说完，我把椅子往前挪了挪，这样可以更方便的享受侯敏的服务。<br /><br />　　刚调整好角度，我就感觉裤裆上有东西碰了一下，低头一看，原来是侯敏的那双小脚，不过她却不得要领，而且动作还比较生硬。没办法，看来我只能慢慢教她了。<br /><br />　　当我把她那双白皙细腻的小脚握在手里的时候，感觉真的没法说，就觉得自己手里握着是一小堆嫩肉，细腻而且柔滑……「来，把右脚贴住我的裤裆，慢慢的上、下揉搓。」说到这里，我还是怕她不明白，於是轻轻捉住她的右脚，在我的裤裆上上、下揉搓。<br /><br />　　当侯敏的右脚开始隔着裤子上、下摩擦肉棒的时候，我感觉肉棒突然间像充满电一样，慢慢的硬了起来，顶着裤子，非常难受。於是我捉住的侯敏右脚，示意她先停一下，然後我把手伸进内裤里，把阴茎攥在手里，并且调整了个角度，让阴茎竖直的贴在我的小腹上，这样的话，有内裤的弹性包着阴茎，并且不让阴茎笔直的挺起，这样更容易感受足交的快感。<br /><br />　　调整完以後，我示意侯敏可以继续动作了……「啊，用脚感觉还真是很大啊！」侯敏用ＭＳＮ说道。<br /><br />　　「那是！我可是混血啊」「切！你就是一变态……」「我靠，你是不是不想混了！……」「哈哈哈……」说归说，侯敏的脚却没有停，她不停的上下摩擦着我的阴茎，偶尔还用脚背托着我的阴囊，另一只脚脚尖轻轻抚弄阴囊，再从阴茎根部向上揉搓，这种感觉真是太爽了。这时我突然想起来，侯敏以前没有足交的经验，怎麽现在突然变的经验丰富、游刃有余了？<br /><br />　　「喂，小骚货，你不是以前没有足交过吗？怎麽现在变的这麽有经验了？」我强忍着侯敏这双美足带给我的快感，用ＭＳＮ问道。<br /><br />　　「切，我还不会学吗？我现在正在网上看关於足交的要点呢。」「我靠！我说呢……不对啊！那我现在岂不是实验品了？！」「那谁叫你这麽变态呢，居然喜欢这样另类的ＳＥＸ！」晕，这个小骚货还真是好学啊！不过我也乐於这样，为什麽？这样的情人难道不好吗？<br /><br />　　不一会，我明显的感觉到自己快不行了，於是示意侯敏停下，伸手把阴茎掏了出来，然後再让侯敏继续；当侯敏的美足碰到我赤裸在外的阴茎的时，她犹豫的停了一下，然後就又开始在我的阴茎上运动着。<br /><br />　　我可以感觉到从龟头上渗出的液体已经沾湿了侯敏的美足，可以肯定，侯敏也一定感觉到了，不过侯敏并没有停止，反而加快了足交的速度，有时还故意用她那一排美丽的脚趾在我胀大的龟头上轻轻的游走，弄的我浑身酥麻……「侯敏，我快射了，把你今天穿的凉鞋给我，我要射在里面！」「不！这个是我老公给我买的！」「回来我再给你买一双好不好？」「别射在这里好吗？我可以让你射在另一双鞋里，这双鞋是我出入正式场合穿的，可以吗？」「好的，把它从桌子下面递给我。」说完，侯敏便从桌子下面把这双鞋递到了我手里。我借着Ｃ萤幕的亮光仔细的察看这着双鞋，等看仔细了却吓了我一跳，这是一双义大利生产的黑色正装女士皮凉鞋，鞋子的前面是钝头的，穿上後正好可以把前脚掌和脚趾放进去，鞋的後面却是半高跟的（注）。<br /><br />　　看到这里，我把侯敏的皮凉鞋放到键盘上，然後用手捉住侯敏的那双美足，让侯敏的美足轻轻夹住我的阴茎套弄。<br /><br />　　不一会，我感觉龟头一阵酥麻，马眼一松，大量浓浓的精液喷涌而出。就在射精的一瞬见，我把侯敏的那双皮凉鞋对准了阴茎，只见大量的精液涌进了侯敏的鞋里……「啊，你射的还真多啊！」当我把鞋递还给侯敏的时候，她看着鞋里的精液说道。<br /><br />　　「没办法啊，你实在是太诱人了！」我说的是实话。<br /><br />　　刚聊到这，座机响了，原来是客部（客户服务部）的柳姐让我和侯敏跟她去一下仓库，好象是因为上一次我们两个共同开发的客户给我们回的货有问题。<br /><br />　　我连忙说了声：「明白了，马上就到。」当电话一撂，我的脑海里浮现出一个邪恶的想法……「侯敏，客部的柳姐让咱们过去一下，好象是北方那批货有点问题。」我两手一摊，很无奈。<br /><br />　　「不是吧，都该下班了！」说完，侯敏就要穿上丝袜，找鞋要出去。<br /><br />　　「等等，等开完会再去，还有，你今天就别穿丝袜和你今天穿来上班的这双鞋了。」「为什麽？」「其实我想看着你光着脚丫穿进那双装满精液的鞋子，精液可是美容的极品啊！」「讨厌，给脚美什麽容啊！？你满脑子都是这种变态想法！」「可是我想看嘛！再说了，晚上同事都走了，我们还可以在办公室……那个什麽一下，呵呵。」「切……」我就知道侯敏不会拒绝我的要求。当看到她脱掉已经穿了一半的丝袜，伸出那双美丽白皙的脚丫，穿进那双放在地上、并且装满精液的皮凉鞋的时候，我的小弟弟又扯旗了。<br /><br />　　当侯敏的脚丫刚伸进鞋里的时候，突然停了一下，然後，又慢慢的小心的把脚伸了进去。当她彻底把鞋穿好的时候，装在鞋里的精液因为太多了，所以一点一点的从她的脚丫和鞋子之间的缝隙渗了出来；然後，我看见侯敏的皮鞋头部不停的出现隆起，可以肯定的是，侯敏正在用脚趾搅拌着我射在鞋里的精液。想到这，我的小弟弟更硬了，我真恨不得现在就把侯敏压在桌子上大干一场。<br /><br />　　这时，会议结束了，同事们都在议论着刚才老总讲的话，不过我却一句也没听进去，我现在满脑子想的就是赶紧和侯敏去仓库办完事，然後好回来大战三百回合。於是，我和办公室的组长（我们办公室的头儿）打了声招呼，就带着侯敏出了办公室。<br /><br />　　「感觉怎样？」出了办公室我在她身後悄悄的问道。<br /><br />　　「粘粘的，滑滑的……」侯敏红着脸，不好意思的回答着。<br /><br />　　「真的？」我喜出望外了。其实，我在刚出门的时候就发现了，侯敏在走路的时候，精液就会从她的鞋里挤出一点流到地上……在仓库的时候，我趁着柳姐出去拿进货单的时候，让侯敏坐在桌子上、把鞋脱了，看着侯敏那双粘满我精液的脚丫，我不禁掏出已经硬到不行的阴茎，对着侯敏的脚丫打起了飞机……过了一会，我示意侯敏用手上来帮我打飞机。在她柔弱无骨的小手帮助下，我又把大量精液射在了侯敏的脚丫上，有些精液还从她的脚上滑落了下来，在地上形成了一个小小的精液池塘……看来，今天晚上我们会有一场天人交战……</div>		</div>	</td></tr><tr class="r_one" id="att_info_display">	<td style="vertical-align:bottom;border:0;padding:0;"><div id="w_tpc" class="c"></div>
]]>
	</description>
	<link>http://segirlsong.com/read-htm-tid-1621104.html</link>
	<guid>S8_read-htm-tid-1621104.html</guid>
	<pubDate>2010-07-22</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

