	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>SIS转帖乱伦人妻</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[人妻]【春节期间的真实３Ｐ】</title>
	<author>hh0121</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_26497286" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26497286" class="t_msgfont"><font color="blue">　　和他在ＱＱ上已熟悉了一段时间，聊天中他向我表示说自己想玩３Ｐ，邀请<br />我跟他们夫妻俩做一次。我曾有意无意地向妻子透露过他的要求，虽然妻子也说<br />可以，不过我还是怕到了真要做的时候她不同意，所以很苦恼。<br /><br />　　通过多次交流互相取得信任后，终于按照我们的计划实行了。那天晚上我去<br />他家作客，吃过晚饭后，他佯装把我送走，但大门没有关贴，然后和他爱人回到<br />卧室开始调情。他按照我们预先商量好的方法，把爱人的眼睛蒙上，然后脱光衣<br />服在床上爱抚。<br /><br />　　我从没关牢的大门重回屋内，蹑手蹑脚地静静进入他们的卧室，站在床边看<br />着，指点他开始为她口交，当然我是只用手势，口里不出声音的。他亲他爱人的<br />时候直接从乳房开始，含着奶头吸吮了一会然后就是阴部，在那里用舌头往返地<br />舔，他妻子还没进入状况，只是时不时地哼一下。<br /><br />　　我知道这样开始方式不太好，因为其实女性的身体每个部位都很敏感，要刺<br />激和调动一个女人的性慾，最好的办法不是直接刺激阴部和乳房，而是从其它地<br />方开始。看他忙了十多分钟，身体也开始出汗了，可他老婆还是没有什么反应，<br />于是我示意他缓和一下，而他却表示让我来我也不再客气，三两下脱光衣服就爬<br />到了床上，先用手轻轻抚摩他妻子的手指、胳膊，轻吻她的头髮、爱抚她的脸庞。<br />她三十二岁，虽然生了孩子，可是身材还是很好，皮肤很滑，我的手慢慢向上游<br />走拂弄她的肩膀，嘴巴开始亲吻她的耳朵，慢慢对着她唿出热气……<br /><br />　　他妻子的唿吸逐渐粗重，开始深深地吸气，嘴里吐出低声的呻吟。我用手指<br />绕着她的乳房转动，慢慢向中心接近，最后围着奶头四週转圈；舌尖则在她脖子<br />上下滑动，同时一条腿放在她小腹上轻轻摩擦。<br /><br />　　她的唿吸变得急促而紊乱，双手抓着我的头，从她手指的力度，我知道这个<br />女人已经进入状态了。我继续向下亲，不过却故意绕过乳头，用力吸她的肚脐，<br />并用舌尖在她肚脐里面往返搅动几下，然后再往下亲去我的手若即若离地轻扫着<br />她大腿和小腿的胫骨部份，并用手指不断拨弄她的阴毛、抚揉她阴道口和肛门中<br />间的敏感地带。她的身体开始绷起、乳头胀大、阴户逐渐潮湿，我的舌头也慢慢<br />地向她的阴部游移过去。<br /><br />　　我在她阴户两边用力地舔吮，舌尖偶然触碰一下她的小阴唇，每次做这动作<br />时都能感觉到她身体勐地抖动。她身体开始向上提，屁股左右摆动，企图让我直<br />接亲吻她的阴户。我知道越是这样就越不能满足她，要让她急躁、难耐，感觉快<br />要得到却又得不到，才能把她心内的淫慾充份引导出来。<br /><br />　　于是我继续亲吻她的大腿根部，舌头忽然在她阴户上如行云流水一样轻轻的<br />扫过，然后又返回小阴唇旁边。我的舌尖沿着阴户左右的凹沟舔向会阴，到了肛<br />门四周又再往回舔，不断在阴户四週兜圈，直到感觉她开始疯狂地扭动屁股、听<br />到她呻吟中带上哭泣的声音，我知道已差不多了，于是就勐地张开口把她整个阴<br />户含在嘴里，一边吸啜，一边用舌头上下左右地往返勐扫。<br /><br />　　随着一声哭泣似的呻吟，她的身体剧烈地颤抖了一下，腿弓了起来，然后一<br />蹬，随即双腿掰得开开的，屁股挺起，将整个下体毫无保留地张扬在我面前。我<br />知道这女人开始发情了，因为清楚可见到她的阴唇由于充血而变硬变红，阴道口<br />已经微微张开，不少黏滑的淫水在缓缓流出外。<br /><br />　　我加重力度在阴户上扫了几下后，又开始施展另一种技巧，舌头在她阴户上<br />下左右往返地跳动，有吸、吮、舔、含、咂、挑、压、搅、绕、钻、咬……等各<br />种方式、各种力度，有些如犁庭扫穴，有些如蜻蜓点水，相得益彰地一一施展出<br />来，只弄得她在床上往返扭动着身体、蹬踹双腿，其淫浪骚态，与先前的拘谨、<br />忸怩，简直判若两人。<br /><br />　　我知道已挑逗得她差不多了，便稍微停顿一会，让她平静一下，况且到了现<br />在，她应该从挑情手法及口交技巧中明白对方已不是自己的丈夫，要给点时间她<br />去接受和适应。既然她没有表示反对，我也不揭穿这个谜底，继续把游戏按既定<br />计划玩下去。<br /><br />　　她老公侧躺在我们旁边，一面定睛观察着我怎样玩弄他爱人的身体，一面握<br />着自己的阴茎在打手枪。我相信他确实是第一次玩３Ｐ，因为可以看得出他十分<br />兴奋，阴茎勃起到硬得像要爆炸，龟头上不断流出黏液，再弄下去我看他不一会<br />就要射出了。<br /><br />　　我向他眨眨眼，然后用手把他老婆的阴毛向上轻轻的拨弄一下，露出凸起的<br />充血阴蒂，然后俯身把阴蒂勐地一口含在嘴里，跟着用力往里吸，就像婴儿吸吮<br />奶头那样，同时舌头在阴蒂顶部往返快速地扫擦她「喔」地大叫一声，身体绷紧、<br />屁股抬高，身体不停地颤抖着。不一会随着一声沉重的呻吟，一股温热的水柱从<br />阴道内快速地喷出来，我知道她到达高潮了，而且还来了一个小小的「潮吹」，<br />于是用手掌覆盖着她整个阴户，轻轻地抚摩了一会，让她消化一下高潮的冲击。<br /><br />　　等她稍微平静一点后，我把手指慢慢伸入她体内，我知道这时候其实可以开<br />始做爱了，不过我想让她印象更深刻一点，所以要刺激一下她的Ｇ点。Ｇ点这个<br />部位其实每个女性都有，只是具体的大小和位置不都是相同的，我先伸进去一个<br />手指，在里面靠近阴道前壁有一个粗糙的凸起颗粒，我微曲起手指呈钩状在它后<br />面揉压。<br /><br />　　一般女性的Ｇ点大多在那个部位，果然，当揉到那一点的时候，我根据她的<br />阴道勐地收缩一下，同时小声地「哎呀」叫一声，知道就是这个地方了，于是我<br />再稍微用力，加快速度在上面往返地摩擦。彷彿开启了某个开关一样，她马上开<br />始高声呻吟起来，屁股高高抬起，同时手向下抓住我的手企图阻止。<br /><br />　　我更加确定就是这个部位了，于是伸入两根手指，快速地又压又揉。她的呻<br />吟开始转为哭泣，同时两条腿剧烈地颤抖，阴道内开始强烈地收缩，而且收缩的<br />频率越来越快。她企图压制住自己的感觉，以颤抖着的哭音说：「不……啊……<br />不……不要……」<br /><br />　　我知道这时候绝不能停，反而把速度加得更快，随着手指的进进出出，我听<br />到她喉咙里再度发出沉重的带着哭泣的呻吟，然后感觉手指被一股热水包围着，<br />我勐地把手抽出来，「噗……哧……」一股热水随着我的手离开也从她的阴道内<br />喷出，然后又是她「啊……」的一声高叫，绷起得太高的屁股掉到床上，双腿在<br />那像痉挛一样有节奏地不时抖动一下……<br /><br />　　待她第二个高潮渐渐平息下来后，我把阴茎放在她嘴巴上，她用手抓住，赶<br />紧将整个龟头含进嘴里，立即疯狂地吸吮起来；我则双手握着她两个乳房，用力<br />地搓揉、<br /><br />　　三分钟后，我把阴茎从她嘴里抽出来，拉着她双腿分开，扶住阴茎用龟头慢<br />慢摩擦她的阴户几下，然后对准阴道口，一顿一顿的蠕动着插了进去。这时候是<br />不能勐地一下插到底的，因为经歷了两次高潮的阴道仍很敏感，过度的刺激反倒<br />不好，所以我每次都是蠕动着进去，然后再慢慢整根拔出来，这样反覆几次后，<br />开始钻动、搅拌，只弄得里面淫水荡漾，每次拔出来的时候都能带出不少她老公<br />蹲在我们身边聚精会神地盯视着两人交合的部位，手握着阴茎撸动的速度不断加<br />快，兴奋得喷出来的气息都热唿唿的。这也难怪，自己的老婆就在眼前咫尺之遥<br />与刚谋面不到半天的生疏男人赤裸裸地性交，任谁处于这个场面都会把持不住而<br />忘了形。<br /><br />　　我故意将身体挪侧一点点，让他可以更清楚地看到我的阴茎在他老婆阴道中<br />出入的情景，并逐渐加快抽送的节奏、刷新插入的深度，直干得女人的阴唇里外<br />乱翻、水花四溢。不一会就感觉到她的阴道再次产生有节奏的收缩，同时呻吟声<br />开始加重，我知道她又快到了，于是慢慢停顿下来，只是阴茎仍然插在她阴道里<br />面这样反覆了几次之后，她开始焦躁起来，每次我停下的时候，她都「呜……<br />呜……」的哼叫着扭动屁股，我知道把她的骚劲都掏出来了，于是将她的腿抬起<br />来放在我的肩膀上，嘴巴亲吻着她的小腿，另一直手则摩擦她的阴蒂。随着我揉<br />动的频率加快、力度的增强，她开始不安地蠕动，双手紧紧抓住身边的褥单，头<br />开始左右摇摆起来。<br /><br />　　我示意一旁的朋友，火候够了，该到他加入。于是他走上前来，把阴茎伸到<br />他妻子嘴巴旁边，果然她毫不犹豫地马上含住，飢渴地勐吸起来。这时他把蒙在<br />妻子眼睛上的毛巾解下来，他爱人望着我先是一楞，然后把阴茎从口中吐出来，<br />羞耻地说：「不要…<br /><br />　　由于我把阴茎插在她阴道里不动，所以故意问她：「要还是不要？」她扭动<br />起屁股，哼哼着不说话。网友也在旁边问：「宝贝，舒适吗？还要吗？」她还是<br />不说要也不说不要。<br /><br />　　我知道她是很想要的，但当着老公的面又不好意思说出口，于是我趁她犹豫<br />的时候勐地把阴茎拔出来，跟着再问：「要吗？不要就这样结束吧！<br /><br />　　「啊……要……啊……啊……我要啊！」原本充实的阴道忽然变得空虚，剧<br />烈的反差令她豁出去了，终于不顾羞耻地大喊出来。<br /><br />　　我知道这时候她快要到达高潮，慾火烧得她已经没有意识了，只要有一根鸡 ，<br />巴，一根无论哪个男人的鸡巴去干她，把她一直操到高潮，才能捺熄这股熊熊烈<br />焰，于是我马上把阴茎整根插入，随即大力而快速的抽动着。<br /><br />　　她满足地一边呻吟着，一边又开始左右摇头，她老公趁机把阴茎塞回她嘴巴<br />里面，她上下两个肉洞都插入一根鸡巴，充实的感觉比刚才更甚，推使她往高潮<br />的路途继续迈进。我和网友在他爱人的身体里尽情抽插，干个不亦乐乎；女人也<br />呜咽着领受从未试过的经歷，淫荡地配合着我俩的进攻。<br /><br />　　不一会网友老婆的身体又僵直起来，屁股和大腿不停颤抖着，同时阴道里再<br />次出现强烈的痉挛，我感觉她的阴道壁勐地攥住我的阴茎，热浪「噗」的一下从<br />子宫口汹涌喷出，阴精不单煳满了我整个龟头，还包裹住我全支阴茎。但我并没<br />有因为她高潮而停下来，反而不给她任何喘息的机会，继续疯狂地桩捣着……<br /><br />　　她这次高潮长达一分多钟，洩得她神智不清，口微张着却叫不出声音，任由<br />她老公的阴茎在嘴里出入抽插；而阴道在有节奏地一缩一放，夹裹得我的阴茎好<br />不舒适。我这时也快到了，于是用尽全身气力狠狠地冲刺了十几下，然后将鸡巴<br />奋力顶到她阴道尽头，一大泡精液立即倾巢而出，射向她子宫深处我射精后慢慢<br />把阴茎从网友妻子的阴道内抽出，又是一股白色的液体顺着我的阴茎淌流出外…<br />…她虚脱了一般摊在床上，还没从高潮的快感中清醒过来，而这时候她老公可能<br />受到我在他妻子体内射精的刺激，已经再也忍受不住了，「噗噗噗」的也开始勐<br />地射到她嘴里去。<br /><br />　　她被精液呛得咳了好几声才回过神来，急忙把老公的鸡巴吐出，扭侧了一下<br />头，结果被余下的几发精液射得满脸都是，然后她羞得赶紧拉过身旁的毛巾盖在<br />头上，也管不上擦去我射进她阴道里正在汩汩往外流的精液，一声不吭的侧过身<br />体躺在床那。<br /><br />　　嗯，我知道这时候我应该迴避一下，善后工作就由她丈夫来圆场了，于是下<br />床去卫生间漱了口，到客厅倒了杯水，坐在沙发上休息一下。卧室里只听见他们<br />夫妻俩在小声的说着话，隔了一会两人也到卫生间里沖洗了。<br /><br />　　过不多久，她从卫生间出来，我看到她头低低的涨红着脸到我身边帮我又倒<br />了杯水，放到我面前的茶几上，然后有很不好意思地站在我面前，我知道她老公<br />的思想工作做成功了。<br /><br />　　「谢谢！我喝过一杯了。你感觉还好吗？」我问她。<br /><br />　　「嗯。」她小声回答，「要不去里面吧，这里冷。」他看我没有穿上衣服，<br />小声的说。<br /><br />　　「好的。」我起身搂着她的腰走回卧室，她没有拒绝。女人就是这么希奇的<br />动物，事情没发生前矜持得可以，一旦米已成炊就完全一百八十度转变，成了只<br />依人小鸟。<br /><br />　　她老公在床上给我们腾出个地方，她躺在我们俩中间，我们四只手开始在她<br />身上游走，肆无忌憛地又摸乳又抚阴，她这时倒是变得落落大方，「吃吃」的笑<br />着，不时还伸手过来我们的鸡巴上摸几下。<br /><br />　　我知道她今天连续经歷了三次高潮，身体现在肯定还很敏感，果然一摸下面<br />又出了很多水。她老公把她抱起来，问她：「宝贝，刚才舒适吗？我们再来一次<br />好不好？」她笑了一下没有回答网友知道他老婆这个反应是代表默许了，于是搂<br />着她躺下，让妻子伏在他身上，然后伸手到她屁股后面将两团臀肉掰开，露出红<br />润的阴户正对着我。我马上过去跪在她后面，用手扶着阴茎对准分开的阴户，「<br />噗哧」一下就插了进去，她「啊……」地叫了一下，就被老公把头拉下去亲吻起<br />来。<br /><br />　　在人家老公身上干他妻子我还是第一次，虽然冲动到不行，但我知道这时候<br />勐插不是办法，因为做爱不是简单的狂抽勐插就可以，阴茎插入的角度、频率、<br />力道都要根据女性反应来调整，该慢的时候要慢，该快的时候要快；该停顿的时<br />候要停顿，该蠕动的时候要蠕动；该钻的时候要钻，该搅的时候要搅；该深入的<br />时候要深入，该顶撞的时候要顶撞，不能简单地一味重复做活塞动作。<br /><br />　　所以我一开始先只进去一个龟头，在阴道口往返搅动，进入后轻轻搅一下又<br />拔出来，这样反覆几次下之后她就有反应了，开始扭动着屁股，淫水也越来越充<br />沛。我搅了十几下后，忽然勐地一下用力插到底，她立即直起上身「啊……」的<br />喊出声来。<br /><br />　　趁这机会，她老公从她身下钻出来，然后调转身子与她头脚相对成６９式。<br /><br />　　她趴回老公身上，一边翘起屁股让我抽插，同时把她老公的阴茎含进嘴里开<br />始吸吮。网友的头就在我和他妻子的交合处下面，眼睛盯住我俩的结合位，双手<br />则掰开妻子的屁股，使我可以插得更加深入我扶住女人的臀部，鸡巴在阴道最深<br />处往返钻了几下，然后勐地抽出来，再浅浅的进入，开始左右搅动，搅到十下后，<br />又勐地深插一次，她随即「啊……」的叫一声，然后再次把老公的阴茎含入。<br /><br />　　我开始使出真功夫，在第九次时勐插一下，接着是第八次勐插一下，再来是<br />第七次勐插一下……我越插越快，她叫床的声音也越来越急速，随着我抽送频率<br />和力度的加强，她开始「哼哼唧唧」的呻吟起来，再也顾不上帮丈夫口交了。<br /><br />　　我这时是深插长出，每下都抽到可见龟头下缘，插入就下下尽根，就看到鸡<br />巴上沾满着白色的淫水「噗哧……噗哧……」地在阴道口进进出出，偶然还有几<br />滴淫水溅出来洒落在她丈夫脸上；而她则喘着粗气，喊得声嘶力竭。<br /><br />　　这样操了有五、六分钟吧，她的呻吟逐渐变成呜咽了，而阴道也开始发出抽<br />搐，我知道她即将来高潮了，但我还想吊吊她的瘾，于是换过另一种方式，停止<br />了快速的抽插，改为慢慢地往里顶，每次都把龟头顶到子宫口上，然后再忽然快<br />速地把鸡巴完全抽出来，抽出后等一会再慢慢插入。<br /><br />　　我知道她的阴道在高潮前对抽的动作更加敏感，因此用慢插快抽的招式既可<br />. 保持临近高潮前的亢奋，但又不会去到高潮。如此弄了七、八番后，她终于忍<br />不住了，扭动着屁股以哭腔请求我说：「求……求你了……快操我……用力操…<br />…我……」<br /><br />　　「操死她！」她老公在下面也喊道。「骚货，别停下来，快吃我的鸡巴！」<br /><br />　　说着，捏住他老婆的阴蒂狠狠地揉了几下。<br /><br />　　我知道是再次疯狂的时候了，趁她低下头去含吸她丈夫的鸡巴，分散了注重<br />力的时候调整一下角度，开始兇勐地抽插起来。随着抽送的频率越来越快，「噗<br />哧、噗哧」的干炮声与「唧唧唧」的淫水声连成了一串。<br /><br />　　我的频率固然加快，力度也越来越大，撞得她的屁股「啪啪」作响，连她老<br />公脸上的淫水都滴了一大堆。我不停地抽插着，抽出来的幅度越来越小，每次都<br />在最深处顶撞着，不到三分钟，就感觉到她的阴道在强烈地收缩，紧得像有个拳<br />头攥住我的阴茎，龟头上彷彿有个吸盘在吸住似的。<br /><br />　　只见她的屁股勐烈地颤抖了几下，同时双腿用力绷紧，一会后忽然一放松，<br />整个人就摊趴在了她老公身上，一股淫水从两人生殖器的夹缝中挤出来，溅得那<br />男人一头一脸，她又到高潮了！<br /><br />　　我停了下来，但并不急于拔出阴茎，就这样伏在她背上趴了一会，三个人压<br />叠着在床上不住地喘气。等她回过神来后，我才抽出阴茎，自己躺在床上，她老<br />公会意地也起身把她抱起放在我身上，让她趴伏在我胸口。<br /><br />　　她老公抹了抹脸上的淫水，俯下身问她：「还想不想再要？」她红着脸点点<br />头，接着就微抬身体，主动扶着我的阴茎慢慢插入屄里，然后坐到我身上开始自<br />己动起来。<br /><br />　　她老公绕到前面站着把阴茎送到她嘴里，她一边吃，一边用阴道上下套动着<br />我的阴茎，同时还「嗯……嗯……嗯……」的哼着。<br /><br />　　一开始她套弄的速度还很快，后来就逐渐放慢了，我鸡巴受到的刺激不够，<br />于是抱住她的腰，提臀从下面对着她的屄勐操。这时她老公的鸡巴已被吸得很硬<br />了，就抽出来跪在她后面，在床头柜上拿了瓶润滑油往龟头上抹了些，然后一点<br />一点地插入她的肛门。<br /><br />　　随着身体不断被侵入，她开始高声呻吟起来，脸上露出既痛苦又快乐的复杂<br />表情。我知道她老公没有玩「三明治」的经验，就抱着她的屁股稳了一下，让她<br />老公可以不受她屁股摆动的干扰，轻易一点进入后花园。<br /><br />　　网友向我打个「ＯＫ」的手势，表示他已成功侵佔了老婆的后庭，于是我根<br />据他的频率开始配合着抽动，她老公抽的时候，我也抽，插的时候我也插。这样<br />同时在前后两个肉洞内抽插，对女性的刺激是最大的，不过速度不能太快，不然<br />会产生反效果。<br /><br />　　当她老公开始激动，加快速度的时候，我也将抽插频率逐渐加快，这时候她<br />的呻吟已经变得断断续续，我知道她马上又要到了，于是又将抽插方式改为与她<br />老公的频率相反，这样可以让她轮流感受来自前后洞的不同刺激，增加高潮到来<br />时的快感。<br /><br />　　这时她老公伏在她背上用力把住她的肩膀，下体快速抽动着；而我也用双手<br />抓住她胯，把阴茎往最里面使劲地顶。我知道这时候假如我也大幅度抽插的话，<br />我们两个人中有一个的阴茎很轻易就会滑脱出来，弄不对地方；而且这时候她的<br />阴道最好也不要空着，应该保持有一个足够的刺激，而阴道内被阴茎用力顶着，<br />会更轻易获得感觉而到达高潮。<br /><br />　　她颤抖着、嘶喊着，双手抓紧我的肩膀，指甲都陷进我肌肉中了，我知道她<br />要到了。而她老公也开始喘粗气，拼命地在他老婆的肛门中用力抽插，连我这边<br />都能够感觉到他的阴茎在直肠里的进退动作。<br /><br />　　果然她老公大叫一声，身子一弓就射了进去，同时我也感觉到她的阴道在用<br />力地攥紧我的阴茎，一股热流沖刷着我的龟头。由于整个阴茎在她阴道内被紧紧<br />一夹，我精门顿时大开，一股股精液就像连珠炮一样劲射到她阴道的最深处……<br /><br />　　三人同时高潮后都累得要死，大家连澡也没洗，浪水、精液也懒得去抹，就<br />_ 这样满身汗水的搂在一起躺在床上。后来这个晚上我们又玩了两次，他老婆也<br />变得越来越主动、叫得越来越性感。ｉ从那天后我们成为了好朋友，不过我们始<br />终是那种最纯粹的性伙伴，从来没有干涉过对方的生活和工作。后来我还把他们<br />介绍给了几个朋友，尝试了三男一女、交换等等群交方式，所以大家到现在还保<br />持联繫，经常一起聚会做爱。<br /><br />　　我们感觉唐山是个不大的城市，而喜欢这个性趣的朋友也不少，不过因为城<br />市比较小，所以大家都比较小心，怕会碰到熟悉的人。经过两年的挑选，我目前<br />有几个固定的朋友，老婆也加入了这个圈子，大家经常一起交换，做我们爱做的<br />事。<br /><br />　　我们之所以能聚到一起，是因为我们的目的都很单纯，纯粹为了性，我们做<br />的时候都不是以自己射精获得高潮为目标，而是为了让跟我们在一起的女伴获得<br />最大的满足，体验到那种极度汹涌澎湃的高潮，当看到自己的另一半因为高潮满<br />足而爽得死去活来时，我们才能体会到性交的真正乐趣。</font><br /><br />[<i> 本帖最后由 shinyuu1988 于 2010-5-16 16:03 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=1747121&amp;pid=26497286" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=1719859" target="_blank">GRRR</a></cite>											金币											<strong>+6</strong>											<em>感谢转贴！</em>											2009-2-4 09:42										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_26497834" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26497834" class="t_msgfont">很棒的文章<br />很真实<br />很不错！！谢谢你的分享</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_26501760" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26501760" class="t_msgfont">谢谢分享啊<br />暂不探讨真实性问题<br />题材还是不错的<br />继续加油啊<br />顶一个</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_26504976" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26504976" class="t_msgfont">情节很精彩, 但总感觉和别人分享女人是件很 难以容忍的事情. 可能个人骨子里占有欲太强了吧. 相信大部分的人也都不会想尝试和陌生人分享伴侣. ( 但感觉一王两后不错)</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_26513896" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26513896" class="t_msgfont">是那个春节发生的事情？好像不是2009年的春节吧？不过内容还是不错的，谢谢分享！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_26524922" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26524922" class="t_msgfont">好文章!楼主的功夫也很不错,描述提也很清楚.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_26526602" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26526602" class="t_msgfont">看完了楼主的好文《春节期间的真实3P》觉得有些地方写的不太合理<br />首先，作者开始没有对”她“的体貌作描写使文章的吸引性大大降低了<br />再者，既然你们都已商议好了进行3P活动，根本不需“他佯装把我送走”，这跟你说的“商议好了”有矛盾，<br />其实，你能到他们家吃饭已经说明了她接受这个“约会”，如果她还是害羞，你们把她“蒙眼”已经足够解决问题了。<br />接着，既然她接受了3P游戏，接受了“蒙眼”，说明她知道你的存在，在她”失明“的情况下接受口交，双脚极限的叉开，阴部完全的呈现给陌生人，还有喷在她阴部的那鼻息，她还没有进入状况，这里我就不明白了，除非她厌恶口交或性冷感。</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=1747121&amp;pid=26526602" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=2663603" target="_blank">Stars</a></cite>											金币											<strong>+10</strong>											<em>感谢交流</em>											2009-2-5 01:09										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_26532271" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_26532271" class="t_msgfont">性不是生而知之，而是学而知之。楼主给大家上了一堂性知识大课。<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-1747121-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-1747121-1.html</guid>
	<pubDate>2009-2-3</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【老婆去卖淫】</title>
	<author>wlc459</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_9614195" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_9614195" class="t_msgfont"><font color="Blue"><font size="4"><br /><br />　　如果你老婆在你的家里被一个男人一丝不挂的压在下面「哎哟哎哟」的叫唤<br />你是什么滋味？如果那男人在你的老婆身上发出「嗷嗷嗷」的被你听的一清二楚<br />的声音你是什么滋味？如果那男人的大鸡巴在你老婆的屄里攉弄着你是什么滋味<br /><br />　　王大蔫现在就面临着这样的问题。<br /><br />　　一个月以前，他和老婆都下岗了。它们离开了那工作了多年的纺织厂。对于<br />只会摆弄纱锭的大蔫和老婆彩花，这无疑是个很大的打击。再加上半身不遂的爹<br />爹和一个一岁多的孩子，更是雪上加霜。<br /><br />　　王大蔫就像失去了脊梁骨，整个人软了，头象铅灌了一样，抬不起来。他不<br />是个好逸恶劳的人，可现在是有劲使不出，英雄无用武之地！<br /><br />　　那天，当他唉声叹气，萎靡不振的路过胡同时，胡同口开小吃店的老牛头叫<br />住了他：「大蔫，进来。」老头摆着手，露出来一排黄黄的牙来。<br /><br />　　大蔫楞了一下，就赶忙和牛老头打招呼。<br /><br />　　「咋啦？像霜打了似的？」<br /><br />　　「唉，没工作了！厂子黄了！」<br /><br />　　牛老头呻吟了一下「啊？那么红火的国营大厂说黄就黄了？这是咋了？纺织<br />厂可是咱们省数一数二的啊，过去它排在省里第二号，那咱叫「二纺」，就是这<br />个意思。唉，真是时局难测啊，谁会想到啊！」<br /><br />　　老牛头从柜厨里拿过个小酒壶，放进一个挂满了茶锈的搪瓷缸子里，又端起<br />一个烟熏火燎看不出颜色的暖瓶，把热水倒了进去，「唉，天老爷饿不死瞎家雀，<br />别管那么多，来，陪大爷喝一盅。」<br /><br />　　「大爷，你自己喝吧，我现在是什么心都没有了，哪还有心思喝酒啊！」<br /><br />　　「那也得活啊！人啊，就是那么回事吧！过一天少两晌啊，来<br /><br />　　，一醉解千愁啊，喝点，来。」<br /><br />　　大蔫坐了下来。<br /><br />　　桌上是一小碟花生米和一小盘酸辣白菜，大蔫已经是一个多月没见过酒了，<br />看见酒，就像有个小手从嗓子里伸了出来，他端起盅一乾而尽。<br /><br />　　「这就对了，别管那么多！车到山前必有路啊。」<br /><br />　　酒过三巡，牛大爷象想起了什么「对了，你媳妇她……」<br /><br />　　「和我一样，也没活了，在家呆着呢！」<br /><br />　　「唉，这两口人都没了工作，可也是啊，以后怎么生活啊？」<br /><br />　　听了这话，大蔫一扬头，又干了一盅。<br /><br />　　「现在这世道，就是这么回事吧。就说前院那个小华吧，长的水灵灵的，一<br />掐都能出水，多好的闺女啊！你猜干什么呢？」<br /><br />　　大蔫晃了晃头「我哪知道啊，自己还顾不过来呢。」<br /><br />　　「干这个呢！」老牛头把大拇指和食指在一起捻着，做出数钱的样子。<br /><br />　　「什么呀？」大蔫有点醉了，眼睛瞇缝着，直勾勾的看着老牛头。<br /><br />　　「干什么？卖呗。」<br /><br />　　「卖什么？服装还是菜？」<br /><br />　　「什么啊！卖屄！」老牛头的声音很低却十分的有力。<br /><br />　　大蔫好像清醒了许多「什么？一个黄花大闺女去干那个？」<br /><br />　　「有什么办法啊，她爹得了肺癌，她娘又是个瞎子，还有个１１岁上学的小<br />弟弟，你让她怎么吧？这就叫生活所迫啊。谁让她没摊个好人家呀，如果她爹是<br />市长书记的她不也是税务局拉、公安局拉什么的，跟没卵子大爷似的可牛屄了！」<br /><br />　　老牛头盯着大蔫的脸，又进一步的说：「这也怪，人家小华漂亮呀。其实她<br />那漂亮还没你媳妇漂亮呢，你媳妇是咱们这条街有名的赛西施啊！要说身材，你<br />媳妇的比小华的可苗条多了；要论脸也是你媳妇俊俏呀。虽然你媳妇比小华大点，<br />可人在衣服马在鞍，换一身衣服你看看，保准比小华强百倍！看，我扯哪去了！<br />怎么和她比上了，咱们可是好人家。」<br /><br />　　老牛头的话在大蔫的心里激起了层层的涟漪，就像一块石头扔进了河里，是<br />啊，人就是那么回事！谁有钱谁是大爷啊！<br /><br />　　老牛头啁了一口酒「唉，人家小华现在可抖了，冬天买了个貂，给小弟买了<br />件名牌的羽绒服，花了好几百啊！」<br /><br />　　听到这，大蔫又干了一盅酒，他的舌头有点硬了「，可惜我是个男的，我如<br />果是女的，就去卖！就那么回事呗！」<br /><br />　　「你呀，死脑筋！」老牛头点了下大蔫的鼻子，嗔怪的说。<br /><br />　　「我怎么了，我……我说的不对吗？」<br /><br />　　「你说的不错，可你不寻思寻思，你是男的，可还有女的啊。」<br /><br />　　「你是说……我……我老婆？」<br /><br />　　「哈哈哈，你看，我可没说啊，你喝醉了吧！哈哈哈。」老牛头的笑声就像<br />夜间森林里的夜猫子，叫人发森。<br /><br />　　老牛头今年已经６７、８了，都说他解放前在窑子里当过大茶壶。人白白胖<br />胖的，就像个弥勒佛，整天笑瞇瞇的，好像总有许多的高兴事。他的老婆是个窑<br />姐，解放那阵子从良就跟了他，两口子一辈子没个孩子，就靠胡同口的小吃店维<br />持生活，过的还不错。前几年老婆得了子宫癌死了，就剩他自己更是自由自在。<br />老牛头的一句「人就是那么回事」叫大蔫真的动了心思，他好像想开了许多，是<br />啊，人就是那么回事啊，怎么还不是活啊！藉着七分酒盖脸，他吞吞吐吐的问：<br />「人家小华是大闺女，我家彩花可是个老娘们儿，谁要啊？」<br /><br />　　老牛头一见大蔫有点上道了，就趁热打铁的说：「你可不知道啊，你不说，<br />谁能看出那彩花是娘们啊？再说了，她没三十吧？」<br /><br />　　「她２９了，是属羊的。」<br /><br />　　「这不就得了，才２０多岁，正是好时候啊！」老牛头把脑袋凑到大蔫的腮<br />帮子旁边，贴着大蔫的耳朵，压低声音说：「我问句话，你可别生气……」<br /><br />　　「大爷，你说哪去拉，你就问吧，我们爷俩谁跟谁啊！」<br /><br />　　「你如果介意就当大爷放！！了，好不？」<br /><br />　　「哎呀，大爷，你怎么婆婆妈妈的了，你就说吧，我保证不生气行了吧！」<br /><br />　　「那就好，我问你，你老婆生了孩子后……那下面的屄是不是……」<br /><br />　　「什么啊？」大蔫醉眼朦胧的问。<br /><br />　　「是不是松了？」<br /><br />　　「是和以前不一样了。」<br /><br />　　「能放几个手指头？几指裆了？」<br /><br />　　「那我可没在意。」<br /><br />　　「嘻嘻……」老牛头发出了奸笑，伸出了三个手指头问「怎么样？」<br /><br />　　大蔫傻笑道：「我回去试试，嘻嘻，成天和她一被窝，差不多天天，还真没<br />注意这事。」他笑得扒在桌子上。<br /><br />　　「是啊，你呀，真是的！自己的老婆的屄都不了解！以后还不当王八！哈哈<br />哈……」老牛头笑着把胳膊搭在大蔫的肩膀上，两个人就像亲爷俩那么亲密。突<br />然，他亲昵的用手指头捅了一下大蔫的胳肢窝：「哎，你老婆的奶子大不？」<br /><br />　　大蔫眼睛瞇成了一条线，前仰后合的笑做一团「大！可他妈大了，就像两个<br />大馒头！」<br /><br />　　老牛头咽了口唾沫，眼睛里泛着红光说：「真的？」<br /><br />　　「真的！骗你是王八！哈哈……可大了！」大蔫得意忘形了。<br /><br />　　「哪天让大爷看看。」老牛头试探的问。<br /><br />　　「可以！有啥呀，算啥呀，明天我就领来！」<br /><br />　　「！她能让我看吗？竟瞎扯！」<br /><br />　　「没事！你别看我老实巴交的，她可听我的！」大蔫拍了下胸脯，胸脯发出<br />了沉闷的响声。<br /><br />　　老牛头在大蔫的卡巴裆里抓了一把说：「你小子，肯定没少她！要不那奶子<br />咋会那么大啊！哈哈哈……」<br /><br />　　「不瞒你说，我刚结婚那咱天天她，后来有了孩子就少了。没啥意思了，有<br />孩子拉，那屄玩意儿也松了。现在就是卖可能也没人要了。」<br /><br />　　「你可别这么说，货卖用家，你不稀罕，可能有人还得不到呢<br /><br />　　！再说人家彩花还没到三十呢！」<br /><br />　　「哼，你别糊弄洋鬼子了，谁要？你要啊？给你你要吗？」大蔫舌头大了，<br />费劲的在嘴里翻动着。<br /><br />　　「要啊！我要。」老牛头的小眼睛发出了绿光，就像激光一样刺向大蔫。<br /><br />　　「好啊，什么时候要？」<br /><br />　　老牛头见时机成熟，就进一步说：「你呀，屄这个东西闲着也是闲着，让她<br />挣两个，不也填补一下家吗！」<br /><br />　　「你说，怎么填补法？」<br /><br />　　「就像小华似的，卖屄呀！」<br /><br />　　「我知道，可谁买啊？」<br /><br />　　「那不用你愁，我帮你找，保证是好主！」<br /><br />　　「一次得多少钱？」<br /><br />　　「一百吧。」<br /><br />　　「真的？」<br /><br />　　「真的！谁说谎谁是王八犊子！是你揍的！」<br /><br />　　「可在哪儿啊？」<br /><br />　　「那就先在我家。」<br /><br />　　「啥也别说了，牛大爷，你就像我的亲爹一样！」<br /><br />　　「唉，远亲不如近邻啊！我们爷俩是谁跟谁啊！」<br /><br />　　大蔫拽了一下老牛头的袖子，小声问：「那什么时候？」<br /><br />　　「明天。」<br /><br />　　「几点？」<br /><br />　　「晚上８点。」<br /><br />　　「行。」<br /><br />　　「一言为定！」<br /><br />　　「你怎么感谢我啊？」老牛头嘿嘿的不怀好意的笑。<br /><br />　　「你说吧！」大蔫很乾脆。<br /><br />　　老牛头赖皮赖脸的说「叫我一下。」<br /><br />　　「行。明天我叫彩花来。」<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　二<br /><br />　　大蔫从老牛头的小吃店深一脚浅一脚的回到了家里，看见老婆彩花，这酒就<br />醒了一半，虽然「人就是那么回事」，可怎么开口啊<br /><br />　　！那毕竟是自己的老婆啊！<br /><br />　　「上哪去了，喝成这样。」彩花扶住里倒外斜的大蔫。<br /><br />　　大蔫的一门心思在琢磨怎么开这个口，对彩花的问话好像没听见一样。屋子<br />里很黑，就点了根蜡烛，那光就像萤火虫。<br /><br />　　「怎么了？没电了？」<br /><br />　　「咱家欠费了，下午就停电了。」<br /><br />　　彩花伺候着大蔫洗脚、脱衣服、上炕、进被窝。<br /><br />　　孩子已经睡着了，爹爹在里屋发出了很大的呼噜声音。<br /><br />　　已经是夜深人静了，这可是说话的好时机。<br /><br />　　大蔫把一只胳膊搭在彩花的胸口上，那富有弹性的奶子压在他手腕下，他移<br />了下手，使那软绵绵的奶子正好在他的手掌下。他轻轻的抚弄着，很快那奶子头<br />就坚挺起来。<br /><br />　　彩花被大蔫摸的屄里直痒，好像有许多的小虫子在里面爬，就把屄贴向了大<br />蔫的身体。<br /><br />　　「咱家的电费已经欠了２７元了。」<br /><br />　　本来有点兴奋的大蔫一下就扫兴了。<br /><br />　　彩花把胳膊搭在大蔫的小肚子上「爹的药也没了。」<br /><br />　　「我去了同学那，他们厂子也不景气了，可能下个月就停产了<br /><br />　　。老牛头那也不用人，原来用的厨师也辞退了，现在就卖些小菜。我本想弄<br />个「倒骑驴」，可连车和费用得一千八百多，上哪弄啊！」<br /><br />　　「咋整吧，真快到了上天无路，入地无门了。」彩花叹了一声。<br /><br />　　「人就是那么回事吧，别管了！」大蔫说着去扒彩花的裤衩，<br /><br />　　彩花往上欠了欠身体，以便大蔫好脱一些。<br /><br />　　大蔫趴在彩花的身体上，嘴里含着彩花大案奶头，彩花的身体起伏着，喘着<br />粗气。大蔫就像不介意的说：「哎，你知道前院的小华干什么呢？」<br /><br />　　「谁？就是那个挺好看的闺女吗？」<br /><br />　　「是她呀。」<br /><br />　　「她干什么呢？」<br /><br />　　「发了！」<br /><br />　　「怎么发的呀？她家不是很穷吗？」<br /><br />　　「那是原来，现在可抖了。」<br /><br />　　「怎么啦？中奖啦？」<br /><br />　　「什么啊，女人呐，还不是凭着那漂亮的脸蛋下面的扁扁货吗！」<br /><br />　　「那她是当小姐了？」<br /><br />　　「可不是咋的！现在人家可富了，冬天买了个貂，还给弟弟买了个羽绒服呢，<br />听说花了好几百呢！」<br /><br />　　「啥？一件衣服好几百？」<br /><br />　　「可不是吗！那算什么啊，她身上的那个貂两万八呢！」<br /><br />　　「那么多？」<br /><br />　　「人家的钱来的容易啊，」大蔫揉着彩花的奶子，彩花往大蔫的身体贴了贴，<br />大蔫趁机说：「你想啊，一劈胯子就来钱，谁不挣啊<br /><br />　　！」说着把彩花的大腿劈开，彩花的屄里已经是湿漉漉的，如同发大水一样，<br />大蔫知道彩花是动情了，就把自己那硬邦邦的鸡巴插了进去。<br /><br />　　「如果有机会，你干吗？」大蔫问。<br /><br />　　「你不怕戴绿帽子啊？」彩花气喘嘘嘘反问。<br /><br />　　「唉，人啊，不就是那么回事吗！」<br /><br />　　「别说的好听，我如果去干那见不得人的事，你还不把我杀了啊！」彩花的<br />身体往上挺着，迎合着大蔫的鸡巴的冲击。<br /><br />　　「都啥时候啦，还管那些啊，你没看见啊？再没办法，这一家人就要饿死啦！」<br />大蔫的鸡巴使劲的向下用着力着。<br /><br />　　「那多丢人。」彩花的声音明显的小了。<br /><br />　　「你知道人家小华一次能挣多少钱？」<br /><br />　　「多少？」<br /><br />　　「一百多啊！」<br /><br />　　「啊？那么多啊。」彩花陷入了沉思。<br /><br />　　「听话，彩花，为了咱这个家，为了爹和孩子，你……」<br /><br />　　大蔫的鸡巴用着力，嘴里却没有停止劝说。彩花已经快到高潮了，嘴里「哎<br />哟哎哟」的叫着，听了大蔫的话，虽然没有答应，可那胳膊却把大蔫搂的更紧了。<br /><br />　　大蔫知道彩花动了心，就把鸡巴抽了出来，要力的撸了几下，猛的插了进去。<br />彩花「呀」了一声，就往上不停的挺着屄，用力的夹着大蔫的鸡巴。<br /><br />　　大蔫「嗷嗷」的叫了几声，就把一股雄射进了彩花的屄里；彩花的屄里也同<br />时泛出浪花。<br /><br />　　两个人完事后，大蔫进一步问：「行不？」<br /><br />　　彩花寻思了一会说「我听你的。可就怕人家知道，多砢碜啊。」<br /><br />　　「不会的，我们不说，谁知道啊。」<br /><br />　　「就是没人知道，可在哪干那事啊？咱家就这么点地方，爹还在里屋，孩子<br />还在家。」<br /><br />　　「地方我想好了，就去老牛头家，他家没人，安全，僻静，如果你同意，他<br />的小吃店可以关了吗，咱给他点钱就行了呗。」<br /><br />　　「可找谁啊？人家能干吗？」<br /><br />　　「哎，哪有不吃腥的猫，天下男人有都是，还愁没有人啊！再说，老牛头和<br />咱们挺亲近的，他开饭店那么多年，认识的朋友多，让他帮着找找，他还能拒绝<br />咱们？」<br /><br />　　「那你不吃醋啊？」彩花又小心翼翼的问。<br /><br />　　「你又不是卖给他们了，我们以后照样是夫妻，我们喜欢就，你还不是我的，<br />不少胳膊不少腿的，就是叫他们几下呗！那屄玩意儿就是块肉呗，也不坏，整也<br />整不烂！这事又过瘾又挣钱，一举两得啊，我吃那辈子醋啊？你呀，真是死心眼<br />啊！」说着又爬到彩花的身上，彩花把两个胳膊搂住了大蔫，两只手扣的死死的，<br />一连串的吻落在大蔫的脸上。<br /><br />　　天快亮了，小两口还在做着发家的美梦。<br /><br />　　「就算一天一次吧，那一个月就是三十次，就是三千块。」大蔫掰着手指头<br />算着。<br /><br />　　「那我们就可以买台洗衣机了。」<br /><br />　　「洗衣机算什么啊，可以买台２９寸的彩电啊！」<br /><br />　　「那一年呢？你算算是多少？」彩花欣喜的问。<br /><br />　　「一年？我算算。」大蔫算了一会说「哎哟我的妈呀，你猜是多少啊？」<br /><br />　　「你看你，你知道我学习不好，还问我！」<br /><br />　　「一年就是三万六千块啊！」大蔫叫了起来。<br /><br />　　「啊？那我们不是可以买房子了吗？」<br /><br />　　「买房子恐怕还不够，得两年吧，我们还得花消呢，还得给爹看病呢，孩子<br />还得花呢……」<br /><br />　　「可不是。」<br /><br />　　东方露出了一丝的淡白色，天就要亮了，想到老婆今天就要和一个陌生的人<br />睡到一个被窝里，大蔫真有点不是心思，他一骨碌爬起来，扒到彩花的身上，他<br />要趁老婆还没被别人的时候再干一炮！<br /><br />　　彩花正在困头上，做着和别人屄的美梦，谁知道大蔫的鸡巴又插了进来，就<br />「阿唷阿唷」的扭动着胯骨，两片大阴唇也一翻一翻的夹着大蔫的鸡巴，一会儿，<br />就把大蔫的雄夹了出来。<br /><br />　　大蔫和彩花中午就把孩子送到了二姨夫家，撒了个谎说两人下午和晚上要到<br />饭店干杂活。<br /><br />　　太阳偏西的时候，大蔫对彩花说：「你去洗个澡。」<br /><br />　　「洗澡干什么？」<br /><br />　　「哎，乾净啊，别叫人家笑话咱们啊！」<br /><br />　　「可咱家现在没钱啊，我这就九角钱了，还得买点白菜啊。」<br /><br />　　「我，咱们快弹尽粮绝啦！我去借点。」<br /><br />　　大蔫出去了，一会的工夫就拿回来十元钱。<br /><br />　　「管谁借的？」<br /><br />　　「老杨头。你去吧，别忘了买点香水喷上。」<br /><br />　　彩花出去了。<br /><br />　　爹在里屋吐字不清的问：「谁？谁啊？谁去洗澡了？」<br /><br />　　大蔫不耐烦的说：「你不认识。」<br /><br />　　「我也想去洗澡。」<br /><br />　　「明天我领你去。」<br /><br />　　「我都好几年没洗澡了，有三年了吧？」爹继续唠叨着。大蔫也不管他。<br /><br />　　彩花洗澡回来的时候，正碰上小华搬家。<br /><br />　　「哎哟，小华，这是干什么啊？」<br /><br />　　小华得意的说：「嫂子，我搬家了，搬到富豪小区了，以后去串门啊！」那<br />声音很大，整个胡同都听得见。<br /><br />　　彩花应了一声，可她连富豪小区在哪都不知道。<br /><br />　　彩花目送着搬家公司的汽车远去了，才悻悻的回家。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　三<br /><br />　　晚上八点的时候，大蔫准时的敲响了老牛头的门。<br /><br />　　本来说好了是彩花自己来的，可临出门的时候彩花又变卦了，说什么也不去，<br />大蔫只好陪她来了，当然，大蔫最最想的是那个即将要睡他老婆的人是个什么样？<br /><br />　　老牛头的门破例的关了，每天的这个时候正是他小店兴旺的时间，那些老邻<br />旧居、退休工人们、登「倒骑驴」的、附近工厂的锅炉工们、市场的力工们就会<br />在这里消磨时光，他们要盘小菜或者花生米，来二两白酒，一坐就是一个晚上。<br />可今天小店早早的关了门，窗户上还拉上了闸板<br /><br />　　老牛头探出个肥大的脑袋，看见是大蔫，就小声说：「来了，在里屋。」<br /><br />　　大蔫刚想进去，老牛头就用手挡住了他：「依我看，你还是不进去好，你说<br />呢？」<br /><br />　　大蔫怏怏的说：「我就是想看看那个男的。」<br /><br />　　「那有什么用啊，反正从现在开始你老婆是人家的，钱都给了，你看！」老<br />牛头说着掏出个一百元的大票，在大蔫的面前抖着，那钱发出了卡卡的响声。<br /><br />　　大蔫接过钱，头就像乌龟一样缩了回去。<br /><br />　　老牛头的屋子分里外三个小屋，外面是小吃店，有十多米，里面有个三米多<br />的小厨房，再往里是睡觉的屋，只有七、八平方米，屋里的大部分被一个小火炕<br />占了。<br /><br />　　彩花随老牛头进了屋，老牛头掐了下彩花的衣服「穿的不少啊？」<br /><br />　　彩花躲了躲：「天不冷。」<br /><br />　　彩花跟在老牛头的后面，进了厨房，经过地上的盆盆罐罐时，老牛头拉着彩<br />花的手，关心的关照她：「小心啊，别碰了腿。」彩花的手捏在老牛头的手里，<br />感到那手肉呼呼的，又很有力，她的心里不由得咚咚的跳着。<br /><br />　　到了里屋的门前老牛头用手指头压了下嘴唇，小声说：「你就说２５啊，也<br />别说结婚了。」<br /><br />　　「那人家还看不出来呀。」<br /><br />　　「那就不管拉，没事，你听大爷的话，没错。」<br /><br />　　门吱呀一声开了，彩花胆怯的进了屋。<br /><br />　　炕上是个和老牛头差不多年纪的老头，只是瘦瘦的。老牛头推了下彩花说：<br />「去吧，这是侯师傅，人可好了。」<br /><br />　　那侯师傅伸出象麻竿一样的胳膊来搂彩花，嘴几乎挨到了彩花的脸，一股大<br />葱味扑了过来。彩花感觉有点噁心，把头向一边扭了扭。<br /><br />　　「是我给你脱，还是你自己脱啊？」侯师傅阴阳怪气的问。<br /><br />　　彩花从没在陌生人面前脱过衣服，面对一个像自己爷爷的老头，她不知道如<br />何是好。可侯师傅等不得，他早已动手去解彩花的裤腰带。<br /><br />　　彩花不好意思的说：「我自己来吧。」<br /><br />　　候师傅笑瞇瞇的看着她。<br /><br />　　彩花刚脱了衣服，那老头就忍不住了，他上去搂住彩花，把那大奶子含进了<br />嘴里，才裹了几口，奶汁就流了出来，侯师傅大口大口的吸着、咽着，这可是他<br />没想到的，屄还给你喝奶，真他ＸＸ的合适！<br /><br />　　彩花被侯师傅吃奶吃的浑身发软，就好像没了脚后跟，侯师傅趁势把彩花放<br />在炕沿上，提起了两条腿，把脚丫子抗在肩膀上。彩花的屄口就咧开了，老侯头<br />把自己那早已硬了的鸡巴就势插了进去。虽然老侯头人是乾巴瘦，可那鸡巴却一<br />点不瘦，就像个驴鸡巴一样，又长又黑。老侯头刚才这一，把彩花的几乎没了气，<br />就好像顶到了嗓子眼一样。只顾闭个眼睛享受那由屄里传出的舒服麻痒的滋味。<br /><br />　　老侯头的老伴死了好几年了，是个色中的恶狼，平时就靠点野食填补充饥，<br />今天捞到个小娘们儿，怎么肯善甘罢休，一连了一个多小时，把彩花弄的是高潮<br />不断，浑身瘫软，好像死人一样，他才一挺身体，把那股骚雄射进了彩花的屄里……<br /><br />　　大蔫在外面等了一会，知道自己是不能进去了，就转到了老牛头屋子的后窗<br />外。他扒在窗户上想要听点什么，可里面很静，什么也听不到，过了一会，里面<br />发出了吭哧吭哧的声音，那声音来自男人，这是肯定的。不知什么原因，听见屋<br />里男人的声音后，大蔫更想知道那是个什么样的人，尽管老牛头说的十分明白：<br />现在彩花是人家的了，可他还是按捺不住这个慾望。他紧紧的把耳朵贴在窗户上，<br />在那个吭哧吭哧的声音中断断续续的夹杂着哎哟哎哟的女人声音。那声音他太熟<br />悉了，就像妈妈叫他的小名一样的熟悉！他有一股无名的火象蛇一样在啃咬着他，<br />他几乎控制不住自己了。他狠狠的掐了自己的大腿一把，让自己清醒一些。屋里<br />的声音渐渐大了，女人的声音明显的压过了男人的声音……直到只剩下女人的声<br />音。<br /><br />　　时间好像凝固了，大蔫的脑袋里全是空白，他的心好像被扔在了绞肉机里绞<br />碎了一样的疼！他恨自己没用，骂自己无能，怪自己不像个男人……<br /><br />　　侯师傅赤裸裸的四仰八叉的躺在炕上，一副懒洋洋的样子，胯下的黑呼呼的<br />大鸡巴已经是软绵绵了，无精打采的伏在那，就好像是条冬眠的蛇，趴在那等待<br />着春天。彩花在炕沿边上擦屄上的精液；两个大奶子鼓鼓的，好像是刚刚出锅的<br />大馒头，散发着热气；头发乱七八糟的，就像老鸹窝。这时，老牛头进来了，他<br />端了盆热水，给老侯头洗鸡巴来了。<br /><br />　　彩花正在披衣服，准备往身上穿，两个大奶子直颤敛。<br /><br />　　老牛头的两只眼睛象狼一样盯在彩花的胸脯上，大蔫没有说错，那是两个很<br />大的奶子，就像两个大馒头扣在那白花花的肉上，他身不由己的伸出那肥呼呼的<br />手，想去摸那叫人动心的充满性感的东西，可是被彩花的手挡住了「大爷，别，<br />怪不好意思的。」<br /><br />　　侯师傅拎起裤子和衣服，知趣的出了小屋，老牛头大胆的过来摸彩花，彩花<br />躲了一下说：「别，大蔫快来了。」<br /><br />　　老牛头是最了解女人的心理的，他知道，女人越是一本正经，那心里越花。<br />他理解了彩花说的意思：她不是不同意，只因为大蔫快进来了。<br /><br />　　「没事，他不会来的，我不去开门，谁能进来啊？」说着，他的手已经挨在<br />彩花的大奶子上，那肉呼呼，滑腻腻的感觉叫老牛头快发疯了，他强压着慾火，<br />用颤抖的声音问：「刚才好吗？」<br /><br />　　彩花低下头「嗯。」<br /><br />　　「你喜欢？」<br /><br />　　「恩」<br /><br />　　「老侯头的鸡巴大吗？」<br /><br />　　「嗯。」<br /><br />　　「和大蔫比呢？谁的大？」<br /><br />　　「……」<br /><br />　　「说呀，谁的大？」<br /><br />　　「他。」<br /><br />　　「他是谁啊？」<br /><br />　　「刚才的那人。」<br /><br />　　「刚才是谁啊？」老牛头故意的问。<br /><br />　　「老侯头。」<br /><br />　　「这么说，你是喜欢他了？」<br /><br />　　「就是太瘦了点。」<br /><br />　　「哎，可别看瘦啊，你没听说吗：骨瘦如柴，屄元帅！」<br /><br />　　「……」彩花一听见屄两个字，心就好像涌到了嗓子眼，热血也奔腾了起来，<br />下面那地方就冒出了一股一股的水，她夹着腿，恐怕那玩意流出来。<br /><br />　　「你喜欢大的小的？」老牛头的手已经伸进了彩花的裤子里，彩花只是半推<br />半就的象征性的挡了一下就算了。<br /><br />　　老牛头又重复了一遍刚才的问题，下面的手指头就伸进了彩花的阴道里，里<br />面粘呼呼的，彩花哆嗦了一下，马上又挺直了身体，从嗓子里挤出两个字「大的。」<br /><br />　　老侯头是上彩花的第二个男人，通过和老侯头这半宿她有了个比较：大蔫虽<br />然是生猛海鲜一类的，可他没长劲，上来一顿捣，没上个二三十分钟就出了；老<br />侯头可不一样，他先是运用了一阵子的舌头工夫，等彩花大呼小叫的，才开始动<br />真格的，而且是不紧不慢，采取了十短一长法，并且还把阴户里的上下左右都出<br />溜到了，那真是个爽！<br /><br />　　老牛头的手指头又往彩花的屄里伸了伸「里面是什么，粘了呱唧的？」<br /><br />　　彩花抿嘴笑了：「大爷不知道？」<br /><br />　　「不知道。」老牛头一本正经的说。<br /><br />　　「男人的那东西呗。」<br /><br />　　「男人的啥呀？」<br /><br />　　「雄。」彩花知道老牛头的心思，心里想：「问个什么啊，要弄就赶紧弄呗！」<br /><br />　　「从哪儿出来的呀？」<br /><br />　　「下面」<br /><br />　　「下面哪儿啊？」<br /><br />　　彩花用手指了一下老牛头的卡巴裆。<br /><br />　　老牛头一边解着自己的裤子一边说：「是吗，可是我没出啊。刚才你说你喜<br />欢大的，那我让你看看我的大不大？你看吗？」<br /><br />　　彩花已经是心猿意马，想收都收不回来了，就含含糊糊的说「嗯。」<br /><br />　　老牛头一松手，那肥大的黑府绸布的裤子就掉了下来「宝贝，你看。」<br /><br />　　彩花低头抬眼看去，她惊呆了：那是个少见的大鸡巴，虽然没有老侯头的长，<br />可有个粗劲，就像小孩的胳膊一样，昂首挺立着。她一屁股坐在炕沿上，心里一<br />个劲的叫好。<br /><br />　　老牛头就势上了炕，他利索的爬到了彩花的身体上，彩花被那山一样的身体<br />压的发出了一声「吭哧」，就几乎喘不过气来。<br /><br />　　老牛头的鸡巴太粗了，插了好几次没插进去，他就把彩花屄里残余的老侯头<br />的精液抠了点出来，抹在彩花的阴唇和阴蒂上，润滑了一下后，才一点点的插了<br />进去。下面的彩花大大的舒了一口气。<br /><br />　　老牛头的脸对着彩花的脸，你想不看都不行！他的眼睛紧紧的盯着彩花的眼<br />睛，彩花扭一下头，被老牛头又给正了过来「喜欢我吗？」<br /><br />　　彩花微微的闭上眼睛，那长长的睫毛忽闪着，心里亢奋极了。<br /><br />　　「你喜欢我吗？」老牛头又问了一遍。<br /><br />　　彩花点了下头。<br /><br />　　「喜欢我什么？」<br /><br />　　「你人高马大的，很棒。」<br /><br />　　「我什么大？什么棒？你说清楚。」老牛头明知故问。<br /><br />　　「我……」彩花虽然没说出来，屄却向上挺着，阴唇用力的夹着。<br /><br />　　「什么啊？」<br /><br />　　「不好意思说。」彩花用手遮着脸。<br /><br />　　「快！告诉我！」<br /><br />　　「下面。」<br /><br />　　「下面什么啊？是脚鸭子？」<br /><br />　　彩花「噗嗤」一下子笑了「什么啊！人家不好意思啊。」<br /><br />　　老牛头抽出了鸡巴说：「快，不说我就不啦！」<br /><br />　　彩花着了急，马上脱口而出「鸡巴！」<br /><br />　　老牛头热血沸腾，用他那厚厚的嘴唇拚命的裹着彩花那软绵绵的奶子，吸允<br />着那硬挺的奶头，就好像饿了几天没吃奶的孩子。<br /><br />　　一股乳汁顺着老牛头的腮帮子淌了下来，像小河一样向四处扩散开来。彩花<br />的身体一阵痉挛，乳汁就好像决了堤的河水了。<br /><br />　　「怎么，你孩子还在吃奶吗？」<br /><br />　　「嗯。」<br /><br />　　「啊，好，好，好，我还没过刚刚生孩子的女人，我还没吃过咂呢，我可吃<br />咂啦！」老牛头大口大口的裹着，那带有体温的乳汁滚滚的流进了他的嘴里、嗓<br />子里……而他下面那条东西又进入了他向往已久的洞穴……<br /><br />　　彩花的奶子在老牛头的嘴里被裹的紧紧的，那感觉很美妙。毕竟是老牛头有<br />力气，裹起来十分的舒服，要比那一岁多的孩子力气不知道大了多少倍！彩花很<br />块就达到了高潮……<br /><br />　　老牛头把鸡巴拔了出来，彩花的屄口象小孩的嘴一样张张着，半天才合拢。<br /><br />　　彩花看着那一点点合拢的屄说：「大爷，你的鸡巴太粗了，把我的都撑大了。」<br /><br />　　「谁叫你喜欢大的啦！以后想大爷就来啊，大爷随时你！」<br /><br />　　满天星星的时候，彩花才出来。在外面等的急出了霍乱症的大蔫急忙上前迎<br />接「完事了？」<br /><br />　　彩花低着头「嗯。」<br /><br />　　老牛头手里领着一袋拌牛肉，递给大蔫「回去吃吧，今天新酱的，还热呢。」<br />又小声对大蔫说：「你没说谎，你老婆的奶子可真大！」<br /><br />　　大蔫在外面一直等着，其实是想看看那个他老婆的男人，却没看见，他很是<br />懊恼，他下定决心，回去一定好好问问彩花。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　四<br /><br />　　屋子里很黑，电还没给。爹在里屋可能是饿的，发出咿咿呀呀的声音，谁也<br />不知道他在说什么，大蔫和彩花也不去管。<br /><br />　　「怎么那么长时间？」大蔫有点不高兴的问。<br /><br />　　「你问谁啊，你不高兴我就不去了，又不是我要去的，是你逼我的！」<br /><br />　　大蔫碰了个丁子，呛的他半天说不出话来，他胡乱的吃了几口拌牛肉就钻进<br />了被窝。其实他心里害怕了，如果彩花真的不去，那才槽糕呢！这一百元来的是<br />多么容易！多么轻巧啊！如果他去同学的工厂，一个月才２６０多元，如果他去<br />登「倒骑驴」一天顶多才３０左右，<br /><br />　　而这「买卖」，一不用本钱，二不用花力气，上哪儿找啊！可别让财神生气。<br />想到此，他一骨碌爬起来，对彩花陪着笑脸说：「还生气啊，上炕吧，都是我不<br />好，行了吧。」<br /><br />　　毕竟是两口子，彩花不和他一样，脱了衣服进了被窝。<br /><br />　　大蔫熟练的把手放在彩花的小肚子下边，爱抚的摸着彩花的阴蒂，然后把手<br />指头插了进去，里面很粘。「这里是什么啊？」<br /><br />　　彩花扒拉了一下大蔫的胳膊「你说呢！」<br /><br />　　大蔫点了根蜡烛，扒着彩花的屄看：「好傢伙，怎么这么多啊，没少射啊，<br />这老东西可真他妈行！」<br /><br />　　大蔫爱抚着彩花的乳房，那肥胖的奶子好像大了许多，他贪婪的亲着：「呀？<br />怎么了？奶子上这是什么啊？」<br /><br />　　彩花坐了起来，仔细的看着奶子，上面有大大小小的好几个暗红色的深深的<br />痕迹，彩花没吱声。<br /><br />　　「是那男的咬的吧？」<br /><br />　　彩花知道瞒不了了，就点点头，他没说是老牛头牙咬的。<br /><br />　　「太他…的狠了！」大蔫生气了。他又仔细的扒开彩花的阴道，这才发现大<br />阴唇和阴蒂都红肿了，阴蒂肿的很厉害，就像小铃铛，钲亮的「哎呀，怎么弄的？<br />怎么成这样啊！」<br /><br />　　经大蔫这么一说，彩花还真感到有些涨痛，但她还是憋在肚子里不说。<br /><br />　　大蔫打了盆热水，投了条毛巾，湿了后腾在彩花的屄上。<br /><br />　　彩花这才好受了。<br /><br />　　第二天，彩花把孩子接了回来，蹲在门口喂孩子，可那孩子就是哭。<br /><br />　　「怎么了？」大蔫有点不耐烦。<br /><br />　　「谁知道呢，今天这孩子就是哭！」<br /><br />　　大蔫接过孩子，那孩子的小嘴裹住了大蔫的手指头不放，「还是饿的。」大<br />蔫说着把孩子又递给彩花。<br /><br />　　彩花捏了下奶子，奶子并没有淌出乳汁。<br /><br />　　「怎么了，没奶了？」大蔫有些焦急，如果彩花没了奶，用啥给孩子买奶粉<br />啊！<br /><br />　　彩花又挤了几下，可就是没奶。<br /><br />　　「我，你说！是不是昨天那男的吃了！是不是他吃光了！」<br /><br />　　彩花低着头，不说话。<br /><br />　　「你他妈倒是说啊！」<br /><br />　　「是。」<br /><br />　　「我，你把奶给他吃了咱儿子吃啥呀！吃屁啊！」大蔫气的火冒三丈。<br /><br />　　两个人一吵吵，那孩子却不哭了。<br /><br />　　两人决定要给孩子忌奶。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　五<br /><br />　　彩花交电费回来时，碰上了老牛头。彩花有点不好意思，想低头过去。老牛<br />头故意站在胡同的中央，那本来就很窄的胡同被他那肥大的身体堵的死死的，<br />「怎么？不和我说句话就过去？人家说「一日夫妻百日恩」，我们可没过三天呢？」<br /><br />　　「我着急回家，爹没药了。」彩花搪塞着。<br /><br />　　「进屋和你说句话。」<br /><br />　　彩花嘴里说着着急回家，可脚还是随着老牛头进了屋。<br /><br />　　老牛头关好门，露出一脸的邪笑说：「我要吃奶。」<br /><br />　　彩花笑了「你好像小孩子！」<br /><br />　　老牛头把彩花的大奶子掏了出来，一边啃着一边说「那我就给你当儿子吧。」<br /><br />　　彩花憋不住笑了：「我可不敢要你这么大的儿子，折死我了！」<br /><br />　　「那有什么啊，你没看后街的老孙头啊，找个小老婆，比他儿子小了十来岁，<br />小妈小爹都是常有的。」老牛头的手指头捻着彩花的乳头。<br /><br />　　「那我也不敢啊，就是我干，大蔫知道了也不好啊。」<br /><br />　　「哎呀，你管那王八头干啥啊！」<br /><br />　　「看你说的多难听！」<br /><br />　　「那好，我不说了，今天晚上来吗？」<br /><br />　　「我看大蔫吧。」<br /><br />　　「别啊，我给你约了人了。」<br /><br />　　彩花心里一动「谁啊？是侯师傅吗？」<br /><br />　　「咋的？你想他了？」<br /><br />　　「不是。」彩花掩饰着，可心里却涌动起浪潮。<br /><br />　　「你喜欢叫他来吗？」<br /><br />　　彩花咬着手指头不吭声。<br /><br />　　「跟大爷说实话。」<br /><br />　　「是。」<br /><br />　　「怎么样？我说吧，骨瘦如柴，屄元帅，没到三天你就想了吧！就他那东西，<br />真是他…的谁见谁爱，不过，我听说他又搞上了小娘们，才他…的２３！」<br /><br />　　彩花听到这，心里凉了半截，就觉得空落落的，好像生活都没了指望。<br /><br />　　「咋的？楞神了？想他了吧！就是没想我是不是！」老牛头说着掐了下彩花<br />的屁股。<br /><br />　　彩花收了神，赶忙说：「谁说的，咋不想呢！」<br /><br />　　「哪想了？」老牛头捧着彩花的脸，厚着脸皮说。<br /><br />　　「心。」彩花的心律可真的加速了。<br /><br />　　「心想有什么用？」老牛头不屑一顾的说。<br /><br />　　「那你叫我怎么想你啊？」彩花已经被挑起了性，现在倒反问老牛头了。<br /><br />　　「我告诉你呀？」老牛头把脸贴到了彩花的脸上。<br /><br />　　彩花在喉咙里冒出了一个字「恩」。<br /><br />　　彩花那天穿的是条松紧带的裤子，老牛头一下就把彩花的裤子拽了下来，把<br />手指头插了进去：「我就想叫你的屄想我！」<br /><br />　　彩花的身体瘫软了，歪在老牛头的胳膊弯里，老牛头把彩花拖到了里屋，慌<br />忙的把自己的裤子扒了下来：「小妈，不行了，我受不了了！快！叫我屄！」<br /><br />　　彩花仰在了炕上，把两条腿翘的高高的，那屄就张开了，好像小孩的嘴一样<br />一张一合，而且还淌出了不少的水。<br /><br />　　老牛头明白了彩花的意思，抗起了彩花的腿就把鸡巴捅了进去，彩花叫了声：<br />「我的爹啊！」屁股就欢快的向上颠了起来。<br /><br />　　过了一阵子，老牛头心满意足的拔出了鸡巴，他甩了甩上面的精液，就把那<br />东西插进了彩花的嘴里，彩花贪婪的舔着允着。<br /><br />　　彩花要走的时候，老牛头神秘的压低了声音说：「你猜今天谁来？」<br /><br />　　彩花摇了下头，心里又开始了猛的跳动：「该不是老侯头吧？」彩花的心里<br />是忘不了老侯头了！<br /><br />　　「我今天给你约个年轻的，鸡巴可大了！保你喜欢！」老牛头诡秘的压低了<br />声音。<br /><br />　　彩花心里咯登一下，浑身的血就涌上了头，屄里好像爬进了许多的蚂蚁。<br /><br />　　老牛头看见她脸红红的，知道她动了心，就进一步说「可有劲了，像头老牛！」<br /><br />　　「啥前？」<br /><br />　　「怎么？着急拉？哈哈哈……」<br /><br />　　「看你呀，大爷！」彩花发嗲的叫了声，伸手在老牛头的裤裆上掏了一把，<br />老牛头的裤裆就支的老高。<br /><br />　　「好好，好了，宝贝，晚上８点好吗？」<br /><br />　　「嗯呐。」<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　六<br /><br />　　彩花心里美孜孜的，她现在才认识到了女人的本钱是什么了，她现在才明白<br />小华为什么一下就富了。男人，都是些好色之徒，和他们弄，又拿钱又过瘾，这<br />是上哪能找到的天大好事啊！<br /><br />　　刚刚和老牛头的一阵子真是叫她永生难忘！老牛头那牛一样的力气、驴一样<br />的鸡巴叫她怎么也挥之不去，她知道，她是爱上这老东西了，如果没有了他，她<br />都不知道能不能活下去了！<br /><br />　　晚上去老牛头家的话彩花不知道怎么说出口，就采取了迂迴的办法。<br /><br />　　「去了电费的６３元，给爹买药的１９。８元，钱又没了。」彩花把电费票<br />子摊给大蔫。<br /><br />　　「，这钱咋这么不抗花啊！」<br /><br />　　「你想想办法吧。」<br /><br />　　「我有啥办法，除非是去偷去抢！」<br /><br />　　「对我说这个干什么啊。」彩花没好气的说。<br /><br />　　大蔫想了半天，没有别的办法，只好低三下四的对彩花央求「你晚上去吧。」<br /><br />　　「上哪儿？」彩花明知故问，想让那话从大蔫的嘴里说出来。<br /><br />　　「老牛头那呗。」<br /><br />　　「我不去，愿意去你去！」彩花故意说。<br /><br />　　「你这不是笑话吗，我去干什么啊，我又没长屄，我去卖屁股啊！」<br /><br />　　彩花憋不住笑了。<br /><br />　　「你同意了？」大蔫狐疑的问。<br /><br />　　「我上辈子欠你们家的！」嘴上这么说，心里却乐开了花。，拿起洗澡的兜<br />就往外走。<br /><br />　　「干什么去？不是昨天才洗的吗？」<br /><br />　　「你呀，晚上如果去老牛头家不洗洗行吗？人家不嫌呼吗！」<br /><br />　　「是，是，对，好好洗洗，可别叫人家挑咱们。」<br /><br />　　「对了，你把孩子送到姨家去吧。」<br /><br />　　「我看乾脆送到后街的托儿所算了，长托，一个月才２４０元。」<br /><br />　　「也是，那你就联系联系吧。」<br /><br />　　大蔫把孩子送到了托儿所，和人家讲好，等到月底再交钱就回来了。<br /><br />　　大蔫跑到了老牛头那，求他给彩花介绍个人，老牛头拿了他一把说：「你们<br />两口子没长性，三天打鱼，两天晒网的，这怎么行啊！」<br /><br />　　大蔫赶紧陪着笑脸说：「都怨我，这两天爹病了，我们两口子都忙活这事呢。」<br /><br />　　「嘿嘿」老牛头冷笑了几声，他知道彩花瞒了大蔫，就故意的说「你家的彩<br />花就好像和我结仇了，见了我都不说话！」<br /><br />　　「不能啊，我们感激还感激不过来呢，怎么会呢？」<br /><br />　　「那我可告诉你，以后不管有没有人来，你，或者彩花经常来看看，万一有<br />个人来了，可别叫人家等咱们啊！咱们是挣钱的，是伺候人的；人家是花钱的，<br />是来享受的，咱们怎么能叫人家等咱们呢？宁可咱们等人家也不能叫人家等咱们<br />啊！再说还害怕钱多了咬手吗？」<br /><br />　　大蔫忙不跌的陪着不是：「是呀，是呀，您老说的对，就当我是您的孩子，<br />不懂事，你大人不记小人过，好不？」<br /><br />　　老牛头趁热打铁，继续教训大蔫说：「再说了，你家彩花没事在家呆着也是<br />呆着，就叫她多往我这跑两趟，可别老折腾我这老腿啦！」<br /><br />　　「您放心吧，从明天起，我叫她天天上你这点个卯，就好像上班报到一样还<br />不行吗？」<br /><br />　　「那到不至于。你就说昨天吧，人家有个大老板来了，就想找个人玩玩，可<br />你们两口子到好，都出去了！碍得人家白在这等了一个多钟头！你说这是笔多好<br />的买卖呀！上赶着给５００啊！够你们两口子挣一阵子了吧！」<br /><br />　　其实根本就没这么个老板，也没有什么５００元钱，老牛头这是引诱计，在<br />馋大蔫呢。<br /><br />　　大蔫果然惋惜万分的说：「这扯不扯，这么好的事错过了！都怨我！怨我呀！」<br /><br />　　「行了，上哪去买后悔药啊！」<br /><br />　　「牛大爷，今个晚上还的麻烦你，你看是不是给彩花再……」大蔫试探着问。<br /><br />　　「唉，好吧。我也是上辈子欠你的呀！」老牛头胸有成竹的拍了下胸膛，说<br />了句和彩花一样的话。<br /><br />　　大蔫觉得有点对不起人家老牛头，就去街对面的保健品商店花了九块四买了<br />瓶补肾酒送了过去。<br /><br />　　老牛头接过了酒，嘴上却说「哎呀，咱们爷们谁和谁啊，还叫你破费！怪不<br />好意思的。」心里却乐够戗：上哪找这好事啊，又有屄又有酒喝！<br /><br />　　大蔫说；「大爷，我们两口子就指着你呢，我如果有了还亏得了你吗？」<br /><br />　　老牛头笑了：「我还图稀你啥呀，就是叫彩花对我好点就比啥都强了！」<br /><br />　　老牛头话里有话，大蔫听了出来，就含混的说：「牛大爷，你放心，有机会<br />我一定和彩花说。」<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　七<br /><br />　　彩花的头刚刚到面前这个男人的胸脯，那男的低头看着他，好像个铁塔！<br /><br />　　老牛头在一边介绍「这是那边机械厂的大龙，就是烧锅炉的龙师傅，常上我<br />这喝酒，你可能见过吧。」<br /><br />　　彩花这才敢抬头看，在那张大饼子脸上，一只眼睛向外鼓鼓着，眼球很浑浊。<br />老牛头知道彩花在看什么，就解释说：「大龙这个人可好了，就是前年在烧锅炉<br />时，一块煤炸裂了，把眼睛崩了。」<br /><br />　　其实彩花早已经忽略了大龙的眼睛，他那人高马大的身体就足够了！她不止<br />一次的听老牛头说：「身大力不亏」，这人如果长的大了，想毕是那东西也大；<br />这人如果有力气，那色劲也大。彩花憧憬着一会的情景，不仅身体发热，下面淌<br />水。<br /><br />　　老牛头笑嘻嘻的扒在彩花的耳朵上说：「一会你就尝到大鸡巴的味道了，有<br />了这好处你可怎么感谢我啊？」<br /><br />　　彩花笑了：「随你便呗。」<br /><br />　　「叫我操三天，行不？」<br /><br />　　彩花嘿嘿的笑。<br /><br />　　「笑啥？」大龙莫名其妙的问。<br /><br />　　老牛头说：「我告诉她你鸡巴大，叫她小心点，一会弄的时候使点劲，我们<br />彩花可不是一般的人，你可得好好的整！」<br /><br />　　彩花掐了老牛头的胳膊一下。<br /><br />　　老牛头临走还扒在大龙的耳朵上说：「用点工夫，这小娘们骚着呢！瘾头可<br />大了！」<br /><br />　　大龙和彩花进了里屋。<br /><br />　　大龙今年才３９岁，正是血气方刚的时候，本来他都快结婚了，可眼睛被崩<br />了以后，对像和他分手了，他好像对人世看透了，也不张罗找对象，整个一个玩<br />世不恭了，把几个辛苦钱都花在了女人身上。<br /><br />　　看着眼前这个长的还算俊的小娘们，他的下面腾的就直了，他一边用手解着<br />裤腰带，一边说；「喜欢叫我吗？」<br /><br />　　彩花虽然经过了老侯头和老牛头两个人了，可毕竟这是个陌生人，她的心里<br />还没准备好就进入了实质性的阶段，可大龙这句话叫她的下面热辣辣的就好像钻<br />进了条刺蝟，刺痒难耐。<br /><br />　　大龙托起彩花的下巴颏；「告诉我啊，喜欢我吗？」<br /><br />　　彩花欠起眼皮看了眼大龙，那只独眼泛着闪闪的红光，彩花身体都软了，好<br />像要颓下去了，嗓子里软绵绵的说了声：「喜欢。」<br /><br />　　「那你喜欢我你吗？」大龙笑嘻嘻的追问。<br /><br />　　彩花再一次抬起眼皮，用脉脉含情的眼睛渴望的看着大龙：「是。」<br /><br />　　大龙抓起彩花，一扔，就把彩花扔到了炕上，他近乎虐待的扒下了彩花的衣<br />服，又抓住彩花的裤子拽了下去。彩花的身上就剩下个可怜的小裤衩了。<br /><br />　　大龙用一个手指头挑起彩花的裤衩带，威胁的说：「以后再来别穿这鸡巴玩<br />意！怪费事的！」说着他一用力，裤衩带就绷折了，大龙抓起裤衩撕了下来。<br /><br />　　彩花的身体被大龙这么一折腾，整个的人就瘫痪了，软绵绵的瘫在炕上。<br /><br />　　大龙爬上了炕，骑到了彩花的身上。<br /><br />　　这一切都叫老牛头看了个清楚，他心里暗暗的叫好，不断的低声叫着：「好<br />好，对对，死她，给我死这个小屄！」<br /><br />　　老牛头实在是受不了了，掏出了自己那玩意撸动着。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　八<br /><br />　　彩花走的时候说好了１０点回来，可１０点半过了，还没个动静，大蔫很是<br />着急，就来到了老牛头的小吃店。<br /><br />　　门是关着的，从门缝里透出了一丝光线，大蔫想敲门可犹豫了一会还是把手<br />缩了回来。<br /><br />　　大蔫没法，来到了老牛头的后窗户，后窗户被一块红色的窗簾遮挡着，严严<br />实实的，虽然不时的闪动着人体的影子，但却什么也看不见。<br /><br />　　大蔫蹲在窗户的下面等着，突然，里面传出了嘻嘻哈哈的声音，开始是男人<br />的声：「裹裹，放嘴里不就得了！」<br /><br />　　彩花的声音：「看你包皮里面多埋汰啊，尽是些白花花的东西……」<br /><br />　　那句话还没说完就被什么东西兑了回去，然后就是男人的声音；「小骚逼！」<br /><br />　　又是一阵笑。<br /><br />　　他知道彩花还在里面，就又来到了门口，他鼓了鼓勇气，敲了下门，那声音<br />很轻。门吱吱呀呀的开了，老牛头探出头来「你怎么来了？」<br /><br />　　「我是来接彩花的。」<br /><br />　　「可人家还没完事呢！」<br /><br />　　「我就在外屋等着行吧。」<br /><br />　　「那你进来吧，可别吱声啊。」老牛头低声叮嘱他。<br /><br />　　「我知道，哪能扫人家的兴啊。」<br /><br />　　大蔫进了屋，里面传出了嘻嘻哈哈的笑声和断断续续「叭嗒叭嗒」的肉体撞<br />击声。<br /><br />　　「怎么样？这个姿势好吧？」这是男人的声音。<br /><br />　　「哎。」这是彩花的声音。<br /><br />　　「你喜欢怎么？」<br /><br />　　「你抗我的腿。」<br /><br />　　「哈！老汉推车啊！来，我可以死你！」<br /><br />　　接下来就是咕唧咕唧的声音，持续了有半个多小时。<br /><br />　　老牛头向大蔫咧嘴笑了笑，伸了下舌头说：「这傢伙，可能干了，从８点钟<br />到现在一直没闲着！没个八小时不带完的。」<br /><br />　　大蔫陪老牛头笑了一下，比哭还难看。<br /><br />　　墙上的挂钟敲过了１１下的时候，里屋的门吱嘎的开了条缝，露出了大龙光<br />着的？，大龙见外屋还有人，忙用一只手捂着下面的鸡巴，可那紫红色的龟头还<br />露在外面，他用另一只手把盆递了出来「牛大爷，给弄点水。」<br /><br />　　「来了！」老牛头接过盆，打水去了。<br /><br />　　「加点热的！」里面又传出大龙的声音。接下来又是咕唧咕唧的声音和彩花<br />的叫声。<br /><br />　　大蔫心里就像打翻了醋瓶子，又酸又涩，很不是滋味。<br /><br />　　老牛头进屋送水，大龙问：「外面是谁啊？」<br /><br />　　「啊，是彩花的丈夫，大蔫。」<br /><br />　　「你叫他进来呗。」<br /><br />　　「好，我去看看。」<br /><br />　　彩花忙叫着：「干什么啊？你叫我怎么在大蔫面前呆啊！」<br /><br />　　大龙笑了：「这有啥啊，你又不是白叫我的，你不是在给他挣钱吗！」<br /><br />　　彩花耷拉下了脑袋，把炕上的被子拽过来挡在胸口上，大龙拍了下彩花的的<br />屄：「挡个鸡巴毛啊！下面都露着呢！」<br /><br />　　老牛头出来叫大蔫，大蔫不想进。<br /><br />　　老牛头小声说：「这可是个惹不起的主啊！你看他的力气，能抗起两个麻袋！<br />又牲口罢道的！警察都怕他三分！」无奈，大蔫只好低着头进去了，他知道里面<br />在干什么，头也不敢抬，眼睛也不敢睁。<br /><br />　　大龙递给大蔫一颗烟「大蔫，你还想让我再来你老婆吗？」<br /><br />　　大蔫摇着手，那意思是我不会抽烟，嘴里却是慌忙的应了声「想。」<br /><br />　　「那你抬头和我说话，别象霜打的似的！」<br /><br />　　大蔫抬起头，看见彩花躲在炕旮旯里，拚命的用手拽着被角，半拉屁股和一<br />个奶子还露在外面。<br /><br />　　「是真心话吗？」<br /><br />　　「是真的，我要是说谎就是王八！」大蔫发着誓。<br /><br />　　大龙淫亵的笑了下「那好吧，我刚刚射到你老婆的屄里了，现在软了吧叽的，<br />你给我洗洗，我一会好接着！」<br /><br />　　大蔫看了一眼老牛头，老牛头向他使了个眼色。<br /><br />　　大蔫端来了盆水给大龙洗，那条热乎乎的东西在大蔫的手里膨胀了，洗了会，<br />大龙说：「行了，把你老婆的屄整乾净了。」<br /><br />　　大蔫拿起毛巾准备给彩花擦。<br /><br />　　彩花不想让大蔫洗，躲着身体。<br /><br />　　大龙叫着：「宝贝，你还想不想叫我来了！」<br /><br />　　彩花心里很是不好受，她看着大蔫，心很疼。<br /><br />　　大蔫拿起毛巾准备给彩花擦，彩花用被挡着身体说什么也不干。大龙抓住被<br />子一拽，就拽了过来，然后扔给老牛头：「牛大爷！用不着被子了，收起来！」<br /><br />　　老牛头赶紧把被子抱走了。<br /><br />　　「整吧！」大龙吆喝了声。<br /><br />　　大蔫就拿着毛巾到了彩花跟前。<br /><br />　　大蔫给彩花洗乾净的时候，大龙把彩花搂到了怀里：「大蔫，我想连来他三<br />天，你欢迎不？」<br /><br />　　就在大蔫听了这话的一瞬间，他的心理发生了翻天覆地的变化，他突然昂起<br />了头，正眼看着大龙：「我欢迎，我热烈欢迎！」<br /><br />　　对于大蔫的回答，大龙感到了一丝的恐怕，他想戏谑大蔫的许多话都咽到了<br />肚子里，他低头附在彩花的两腿间，舔动着仇恨的阴唇，彩花忍受不了那种刺激，<br />像蛇一样扭动着身体。<br /><br />　　大蔫瞪大了眼睛看着，他的自尊心被撕的粉碎！他的心里突然涌动起一阵亢<br />奋：别人弄自己的老婆，当着自己的面，这该是件多么刺激的事！他不错眼珠的<br />盯着大龙那硕大的鸡巴。<br /><br />　　大龙的心理和大蔫的差不多：在一个男人面前操他的老婆，这本身就是件刺<br />激事！这种事上哪找去啊！他亢奋、他激动，他抓住彩花的腿扛在肩膀上。<br /><br />　　大蔫激动的看着，看着这个比自己高大威猛的男人在老婆的身上放肆的摧残<br />着，就在大龙和彩花目无一切的狂呼乱叫时，大蔫感到裤裆里湿了，精液不知道<br />什么时候竟然滑了出来！他微微闭上眼睛，享受着大龙和彩花给他带来的刺激。<br /><br />　　大龙说话算话，一连来老牛头家三天，这彩花就好像吃了蜜一样，天天不用<br />说，早早的就去洗澡，盼着天黑。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　九<br /><br />　　这三天大龙给了彩花三百块钱，还给彩花买了块衣服料子，把彩花感动的直<br />掉眼泪，对老牛头说：「我结婚都三年了，大蔫也没说给我买点啥东西，就是我<br />现在穿的衣服还是结婚时做的呢！」<br /><br />　　老牛头把彩花搂到怀里，轻轻的拍着彩花的后背说：「小宝贝，难为你了。<br />大龙是个重感情的人，只要你对他好，他不会亏待你的。这事呢，你也别怪大蔫，<br />大蔫是没这个能耐啊。」<br /><br />　　「唉，说句实在话，有时我真的想离开大蔫！」彩花的眼睛里闪动着泪花。<br /><br />　　老牛头用嘴唇吻着彩花的眼睛：「咋了，想和大龙啊？」<br /><br />　　「那道不是，我就是嫌他太窝囊了！没个男人的样！」<br /><br />　　「那谁有啊？我有吗？」老牛头说着把鸡巴掏了出来，塞在彩花的手里。<br /><br />　　「那还说啥啊。」彩花低了头。<br /><br />　　当彩花和大龙有了那事以后，她那一丁点的自尊心丢了乾乾净净，她变得厚<br />颜无耻了，她不知道什么是羞耻了，她有的就是贪慾！她时刻想的是性交，想的<br />是钱。<br /><br />　　当老牛头把他那粗粗的东西塞在她手里时，她觉得应该为老牛头做点什么，<br />就附下身去，把那个黑紫色的东西含在了嘴里，那东西狂暴在她的嘴里窜着，好<br />像个不安分的野兽，有几次竟然钻进了彩花的食道里，当它放射着浓稠的液体时，<br />彩花的身体好像失去了重心。<br /><br />　　已经一个星期没客人了，不但彩花坐不住了，就连大蔫也坐立不安了。<br /><br />　　彩花那天洗完了澡，路过老牛头的门口，老牛头正在那喝茶：「哎，彩花，<br />你干啥去了？」<br /><br />　　「大爷啊，我洗澡去了。」彩花扬了下手里的洗澡兜。<br /><br />　　「你一说我想起来了，我都一个星期没洗澡了。」老牛头色咪咪的看着彩花。<br /><br />　　「那你去洗啊，我给你看会店。」<br /><br />　　「不了，我一会烧点水，在后屋洗吧。」<br /><br />　　「那我走了，大爷。」彩花想走。<br /><br />　　「别呀，一会你来啊。」老牛头还是色咪咪的。<br /><br />　　「干什么啊？」彩花心里明白了。<br /><br />　　「帮我洗澡啊。」<br /><br />　　彩花笑了：「你这么大的人了，还不会洗啊？」<br /><br />　　「会是会啊，可洗不着后面。你可来啊！我等你呀！」<br /><br />　　彩花捂着嘴跑了。<br /><br />　　屋里没人，大蔫又出去和人下棋去了。<br /><br />　　彩花把洗澡兜放到了家，就把那条裤腰是松紧带的裤子换上了，这是彩花特<br />意做的，为了着急的时候方便。换好了裤子，她急匆匆的赶到了老牛头家。<br /><br />　　老牛头见彩花来了，就把门关了，把窗簾也拉上了。<br /><br />　　里屋的地上放了个大号的塑料盆，里面是热气腾腾的水。<br /><br />　　「彩花，给我洗澡来啦？」老牛头笑嘻嘻的。<br /><br />　　彩花憋不住吃吃的笑。<br /><br />　　「笑什么啊？我和你说正经的呢。」老牛头把手搭在彩花的后腰上。<br /><br />　　「你有什么正经啊？」<br /><br />　　「哈哈，这么说你的意思是我不正经了？」<br /><br />　　彩花点了下老牛头的裤裆：「行了，你有正经还不行啊！」<br /><br />　　彩花这一点，老牛头的裤裆就支起来了。<br /><br />　　彩花捂着嘴笑。<br /><br />　　「笑什么啊？都是你惹的祸！你看怎么办吧？」<br /><br />　　彩花笑着说：「那还不好办，我给你脱了！」<br /><br />　　彩花解着老牛头的裤腰带，把那条黑裤子向下拽着，老牛头的鸡巴就蹦了出<br />来，彩花呵呵的笑。<br /><br />　　老牛头四仰八叉的躺在盆里，脚丫子放在了盆外面。<br /><br />　　不知道怎么，一看见老牛头的身体，彩花就有了反应，她的身体有些哆嗦，<br />发热，心里痒得慌。她轻轻的向老牛头的身上撩着水，用那软乎乎的手在老牛头<br />的身上温柔的搓着。不一会老牛头的鸡巴就硬了。<br /><br />　　「彩花啊，给我搓搓这里。」老牛头抓着鸡巴叫彩花搓。<br /><br />　　彩花笑了；「我就知道你没想好事！」<br /><br />　　「不对不对！我哪是没想好事啊！你可冤枉了，我正在想好事呢！」<br /><br />　　「说，你想啥好事呢？」彩花把水向老牛头的脸上撩了下。<br /><br />　　「屄！」<br /><br />　　彩花咯咯的笑个不停，老牛头一下就把彩花拽到了盆里：「来，给大爷裹几<br />口。」<br /><br />　　彩花拿起老牛头的鸡巴，扒开了包皮：「你看你看，这里面多埋汰啊！都生<br />蛆了！一下子的尿硷，你也不洗洗！」<br /><br />　　「我不就是等你洗呢吗！」老牛头笑道。<br /><br />　　彩花轻轻的洗着老牛头的龟头，把那个紫红色的东西洗的清亮亮的，闪闪发<br />光，才把它放进了嘴里。<br /><br />　　彩花临走的时候，老牛头从柜子里掏出块粉红色的布料来，那料子不错，好<br />像是纱料的，有些透明：「彩花呀，我看你的衬裤都洗得没色了，这块料是你死<br />的大娘的，她死了，也没人做了，你如果不嫌呼就用它做条衬裤吧。」<br /><br />　　彩花接了布料：「牛大爷，谢谢你了，尽你帮助我们了。」<br /><br />　　老牛头亲了下彩花的嘴：「咱们还有啥说的，不就跟一家人一样吗。」<br /><br />　　「大爷，这布料有些透明，能做衬裤吗？不啥都看见了？」<br /><br />　　「那有啥呀！人家外国的女的穿的那叫什么三点式吧？咂咂和逼毛都露出来<br />了，就那么在大街上走！再说，你穿上这条衬裤，来个客啥的，多打人啊！不勾<br />掉他们魂才怪呢！」<br /><br />　　彩花嘻嘻的笑。<br /><br />　　「你还别笑，我说的是实话，就是这样最好，若隐若现的，你说看见吧，还<br />看不清楚；你说没看见吧，还看见点。」<br /><br />　　「大爷，你老可真那个！」<br /><br />　　「哪个？骚啊？」<br /><br />　　彩花亲了老牛头一下就跑了。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　十<br /><br />　　那年冬天大蔫的爹死了。邻居们都说那是去享福了，活着也是遭罪。<br /><br />　　「爹不在了，咱家有地方了，以后你就在家接客人吧。」大蔫和彩花商量。<br /><br />　　其实自从大蔫看见大龙干彩花那天起，就有一种莫名的冲动：他老是想看彩<br />花是如何被那些男人们干的！现在他没有了一丝的羞辱感，想起老婆在别人的身<br />下压着，他就会激动，就好像是自己在彩花身上一样。那种奇怪的感觉是那么刺<br />激和亢奋，常常叫他不能自已！甚至精液窜了出去！如果彩花在家接客，他就可<br />以名正言顺的偷窥了！那该是多么刺激！<br /><br />　　彩花自有彩花的想法，她找了个合情合理的理由：「那孩子怎么办？」<br /><br />　　「孩子那么小，也不懂事，没什么吧？」<br /><br />　　「亏你说得出口！我在孩子面前卖屄，这成何体统！」彩花急了，其实他是<br />怕离开了老牛头这个老相好。<br /><br />　　这一年多来彩花几乎天天去老牛头家，常常在和客人弄完后就和老牛头睡一<br />觉，老牛头那肥胖的身体叫她见了就痒痒。有时，老牛头的一句话就叫她顺裤裆<br />往外淌水。有时彩花趁大蔫不在家的工夫也要钻进老牛头的屋子，用老牛头的话<br />说是妈妈给儿子喂奶来了。老牛头喜欢吃咂，彩花就天天去一趟，让老牛头吃个<br />够，那奶子一年多大了许多，奶水也很充足了。她自己也也纳闷：怎么就爱上了<br />这个比她大了３０多岁的老头？她喜欢他什么呢？如果有一天不去老牛头家就好<br />像少了点什么，屄里空落落的。<br /><br />　　老牛头喜欢一边吃奶一边屄，彩花就满足他，怕奶水不够，就吃一些下奶的<br />偏方，听说吃猪爪下奶，就天天吃猪爪。<br /><br />　　大蔫那天问她：「你以前不喜欢吃猪爪啊？」<br /><br />　　「以前咱家没钱，我喜欢吃也不能吃啊！再说还有爹和孩子，我怎么忍心吃<br />呢。」<br /><br />　　大蔫为了讨彩花的好，就每天给彩花买猪爪，吃的彩花的奶子就像气吹的，<br />越来越大；奶水就像黄河，滔滔不绝。<br /><br />　　彩花躺在老牛头的炕上，劈开着腿，老牛头在给她讲动情区：「你别小看这<br />里面这个小东西，小小的尖，没多大，可碰一下，你全身的神经都动起来了，这<br />叫牵一发而动千斤！」说着老牛头拨弄着，彩花的身体果然颤抖个不停，身体成<br />了弓形。<br /><br />　　「看一个女人骚不骚，看哪？你知道吗？」<br /><br />　　彩花晃了下脑袋。<br /><br />　　「就看这大不大，如果阴蒂很大，是挺了出来呢，那就容易碰到，也就容易<br />动情；如果是很小，露不出来，在里面藏着，就不容易碰到，也就不容易动情了。」<br />老牛头一边摆弄一边教着彩花。<br /><br />　　「那怎么才能叫它大呢？」彩花不耻下问。<br /><br />　　「天天摆弄啊，在家的时候你就叫大蔫给你摆弄；没人的时候你就到我这来<br />我给你摆弄。」<br /><br />　　彩花很听话，她每天都到老牛头家去一次，天长日久了，老牛头就给她配了<br />把自家的钥匙，彩花进出老牛头的家更方便了。<br /><br />　　老牛头早就有一种渴望：那就是能当着大蔫的面干一次彩花，可他不知道怎<br />么说出口，他感到唯一的办法就是和大蔫两口子混熟了！混到彼此不分的地步。<br /><br />　　老牛头越来越多的找大蔫他们来小吃店吃饭了，他有个借口，既叫大蔫两口<br />子说不出什么来，又很自然。<br /><br />　　大蔫一进老牛头的小吃店，就不好意思的说：「牛大爷，又叫你破费。」<br /><br />　　「什么话啊，我们谁和谁啊？我们不和一家人一样吗？再说，我也没特意做<br />什么，就是卖不出去的小菜，叫你们两口子帮助我消灭了，剩了不也是扔吗？我<br />还怕你们嫌呼呢。」<br /><br />　　彩花就说：「那哪能呢？我们想来还害怕牛大爷不欢迎呢！」<br /><br />　　老牛头奸笑了下：「我家的大门可是敞开的，你们啥时候来我都欢迎啊！就<br />是你们两口子在我这住我都没意见！」<br /><br />　　大蔫嘿嘿的笑。<br /><br />　　彩花偷偷的掐了老牛头一下。<br /><br />　　吃饭的时候，老牛头和彩花坐了个对面，大蔫打横。<br /><br />　　喝了几盅酒后，老牛头就把脚伸到了彩花的喀吧裆，用脚指头抠着彩花的逼。<br />彩花被弄得混身发痒，差点叫出来。<br /><br />　　大蔫其实早就看在眼里，但他没吱声，他深深知道：得罪了老牛头就好像得<br />罪了拉皮条的，那买卖就算没了，靠老牛头是一定的了，要不靠谁啊？大蔫自己<br />能出去给老婆拉客吗？<br /><br />　　大蔫睁一只眼闭一只眼，只顾了往肚子里灌酒。<br /><br />　　老牛头看大蔫跟没看见一样，就更加放肆了，他坐到了彩花旁边，还顺理成<br />章的说：「我得和彩花喝一盅，这么些年我们彩花伺候大蔫和大蔫他爹，还带个<br />孩子，真不容易，对大蔫也没说的。」这话既叫大蔫哑口无言，又不失体面。<br /><br />　　果然大蔫跟着起哄说：「对，对！牛大爷，你跟彩花干一个！」<br /><br />　　老牛头端起盅一仰而进，彩花皱了下眉头也捏着鼻子喝了下去。<br /><br />　　老牛头就把手伸进了彩花的裤裆，彩花的下面已经湿了。<br /><br />　　「你想啥呢？」老牛头小声问彩花，彩花朝大蔫那看了眼，给老牛头一个眼<br />色：那意思是别叫大蔫看见。<br /><br />　　「看见怕啥？」老牛头虽然满不在乎却声音压的很小的说。<br /><br />　　彩花低低的声音说：「你别急，那天上我家喝去。」<br /><br />　　大蔫已经喝的差不多了，舌头硬的打不过弯了，生硬的说：「对！牛大爷，<br />不，牛爹，也不对，我的亲爹！那天上我家喝去，尝尝你侄媳妇的手艺。我告诉<br />你，她炒菜还有两下子呢！」<br /><br />　　「好好，哪天我去。」<br /><br />　　「说好了，你可一定去！你要是不去，就是瞧不起我大蔫！」<br /><br />　　「我一定去，你放心吧！」<br /><br />　　「那就定了，就是明天！明天晚上，如果没客人来找彩花，就这么定了！」<br /><br />　　彩花也顺水推舟的说：「大爷，那就明天晚上六点吧。」<br /><br />　　「好好。」老牛头看大蔫确实喝多了，藉机就把手伸到了彩花的怀里，摆弄<br />着彩花那大奶子。彩花也把手伸进了老牛头的裤裆里。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十一<br /><br />　　第二天晚上，老牛头正在屋里喝茶，大蔫进来了。<br /><br />　　「牛大爷，走啊。」<br /><br />　　「干啥？」老牛头明知故问。<br /><br />　　「哎，我们昨天不是说好了吗，上我家喝酒啊！」<br /><br />　　「算了算了，哪能叫你们花钱！你们两口子那钱挣的容易吗？全靠彩花劈腿<br />挣的那俩钱，瞅你们的两口子日子还挺苦的。」老牛头假意推辞。<br /><br />　　「大爷，你瞧不起我啊？」大蔫来了实在劲。<br /><br />　　「不是大爷瞧不起你，我昨天是喝多了，顺嘴说说，也没想真去啊！」<br /><br />　　「大爷，人家彩花都炒好了俩菜了，那不白忙活了吗！」大蔫急了。<br /><br />　　「好好好，我去我去，恭敬不如从命。」<br /><br />　　孩子老早就叫彩花送托儿所去了，彩花就穿了条老牛头送的那块布料做的衬<br />裤，喀吧裆那黑糊糊的的毛都看见了，她自己正忙活着往屋里端菜。<br /><br />　　「牛大爷，来了。」彩花和老牛头打着招呼。<br /><br />　　「又叫你们花钱了。」<br /><br />　　「大爷，看你说什么呢？我和大蔫有今天还不感谢你呀！」<br /><br />　　大蔫搬来了凳子：「大爷，坐。」<br /><br />　　老牛头看着那三个凳子，不知道自己应该坐哪。<br /><br />　　大蔫一推那凳子说：「牛大爷，你坐这儿，挨着彩花，我去端菜。」<br /><br />　　「那我就客随主便了。」老牛头挨着彩花坐了下来。<br /><br />　　老牛头趁大蔫去端菜的工夫摸了摸彩花的衬裤：「呦，做好了，我说的吗，<br />还挺好看的，是不。」老牛头说着摸了摸彩花的喀吧裆：「你看多刺激个人，屄<br />毛都能看见，逼还看你不见！」说着把手伸进了彩花的裤腰里，抠着宛着。<br /><br />　　彩花笑了：「你老咋这么大的劲呢？」<br /><br />　　「不瞒你说，我年轻的时候，天天屄啊，一天不就好像有千万个小虫子在骨<br />头缝里爬一样，钻心的刺挠！」<br /><br />　　「那你犯瘾了咋办啊？」<br /><br />　　「找女人啊！有钱就去逛窑子，没钱呢就去找那些野娘们，那些老头不行的<br />啦、寡妇啦、丈夫在外的啦，我都不落下！」<br /><br />　　「那你不累吗？」<br /><br />　　「这事还有累的？舒服还舒服不过来呢！有一次我给窑子里一个新来的小姑<br />娘开苞，我弄了一宿！」<br /><br />　　「那姑娘能受得了吗？」<br /><br />　　「爹一声妈一声的叫唤，后来就好了，以后看见我了说什么也得去她屋坐一<br />会。」<br /><br />　　大蔫又去外屋把菜端了进来。<br /><br />　　那天大蔫可真高兴了，牛大爷是有生以来到他家的第一个客人，他张罗着和<br />牛大爷一连喝了三盅。他的酒量哪能和老牛头比啊？<br /><br />　　老牛头见大蔫差不多了，就给彩花使了个眼色。<br /><br />　　彩花端起酒盅对大蔫说：「大蔫啊，咱们俩也喝一个。」<br /><br />　　大蔫急了：「你跟我喝啥呀！放着客人不陪！」<br /><br />　　老牛头赶忙说：「彩花人家是说你辛苦了，小两口子喝一个对劲。」<br /><br />　　大蔫笑了：「要说辛苦，彩花可真辛苦了，挺好个屄谁逮着谁。好吧，咱们<br />就喝一个！」<br /><br />　　老牛头知道：大蔫一说这话就喝得差不多了。<br /><br />　　彩花和大蔫的酒一下肚，老牛头就趁热打铁的说：「大蔫，咱爷俩再喝一个。」<br /><br />　　大蔫舌头打着挺说：「不行，必须喝三个！不喝三个我和你急！」<br /><br />　　「喝倒是可以，我喝多了回不去家咋办？」<br /><br />　　「回不去就在我家住！」大蔫的眼睛直勾勾的。<br /><br />　　「那可不行，我喝多了睡觉好梦游，万一钻进了彩花被窝呢？」老牛头不怀<br />好意的看着彩花，彩花在一边抿嘴笑。<br /><br />　　「钻就钻，有啥呀？不就是个肉窟窿吗？谁不是？谁我老婆都好受！」<br /><br />　　「这可是你说的啊，我今天不走了！我跟你喝！」老牛头使劲的把杯子放在<br />桌上：「满上！」<br /><br />　　大蔫又拿来了四个杯子，一字排开，用颤巍巍的手把六个杯子斟满了酒：<br />「来，一人三个！」大蔫说着端起一个就干了。<br /><br />　　彩花趁着大蔫仰头的瞬间，把老牛头这边的酒就倒到地上了一杯。老牛头感<br />激的看着彩花。<br /><br />　　大蔫还没看见，就说：「哎呀，大爷，你也下去了，来！再来第二个！」说<br />着就干了第二杯，老牛头也喝下去了，当大蔫端起第三杯的时候，彩花手疾眼快<br />的把老牛头那杯倒进了自己的嘴里。还没把杯放到桌子上，大蔫就看见了：「我，<br />彩花啊，你怎么胳膊肘向外拐啊？」<br /><br />　　「你说啥呢！大爷这么大年纪了，能和你比啊！」彩花嗔怪的说。<br /><br />　　「你看你看，牛大爷，来不来的彩花就向着你了吧，就知道疼你了吧！哈哈……」<br /><br />　　老牛头看大蔫确实多了，就搂着彩花亲了口，冲大蔫说：「大蔫，我今天可<br />和你媳妇一个被窝啦！」<br /><br />　　大蔫举着酒盅，嘴里含混的说：「行！没问题！」<br /><br />　　老牛头当着大蔫的面把彩花的裤子扒下了一半，彩花的半个屁股就露了出来。<br /><br />　　大蔫盯着老牛头的手嘻嘻的傻笑：「好！好！再脱点，我还没看见小屄呢！」<br /><br />　　「大蔫，这可是你说的啊！我脱了？」<br /><br />　　「你脱，你不脱是我揍的。」<br /><br />　　老牛头趁机扒下了彩花的裤子，把彩花抱到了自己的怀里。<br /><br />　　大蔫笑了：「我，那么大的人还叫牛大爷抱呢！瞅你！」<br /><br />　　老牛头拨弄着彩花的阴蒂，看着大蔫的表情，这可是他想望已久的了。彩花<br />在老牛头的怀里扭搭着身体，两个大奶子颤动着，她已经不能自持了。<br /><br />　　「大蔫，差不多了，我们睡觉吧，乐意喝明天上大爷家喝去。」老牛头看着<br />彩花那白花花的身体，摸着那软乎乎的屄，心都刺挠了<br /><br />　　「好吧。」大蔫趔趄的把桌子搬了下去。彩花一丝不挂的去放被子，等大蔫<br />收拾完了桌子，彩花已经把被窝放好了。<br /><br />　　彩花在那不错眼珠的盯着大蔫。<br /><br />　　大蔫说：「看我干什么啊？睡觉。」<br /><br />　　彩花朝老牛头努了下嘴，那意思是问：「牛大爷睡哪啊？」<br /><br />　　大蔫笑了「咱爷仨一个被窝。」说着就胡乱的脱了衣服钻进了被窝。<br /><br />　　老牛头看了看彩花，也钻了进去，彩花也跟着进去了。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十二<br /><br />　　老牛头的鸡巴硬的象根铁棍子，急着要上彩花，彩花扒在老牛头的耳朵上说：<br />「好饭不怕晚，你忍一会，我先把大蔫弄倒了，他射了就该困了。」<br /><br />　　「小屄儿，你可真有办法！」老牛头掐了彩花的那肥乎乎的屁股一下。<br /><br />　　彩花把身体贴到了大蔫身上，大蔫有些受宠若惊。<br /><br />　　自从彩花开始接客以来，和自己就好像陌路人似的，根本就没有几次这好事，<br />一个月有一回、两回的就不错了，现在见彩花主动和自己黏糊，当然求之不得了，<br />就一个翻身爬了上去。<br /><br />　　彩花自从开始卖以来，和大蔫的感情越来越淡漠了，大蔫那象蚕蛹似的鸡巴<br />插进身体里就好像个火柴棍，不痛不痒的，真没啥意思了，可为了老牛头，她不<br />得不和他敷衍敷衍。<br /><br />　　大蔫刚要把鸡巴往彩花的身体里插，就感到彩花的屄上有只手，他知道那是<br />老牛头的，就没好意思挪那只手，而是偏一些的把鸡巴插进去了。<br /><br />　　大蔫的身体在彩花的身上鼓踊着，老牛头的手却一刻也没离开彩花的那个地<br />方，彩花在老牛头的抚摩下和大蔫的插动下，努力的拱动着身体，没一会，大蔫<br />就窜了出去。<br /><br />　　彩花还没过瘾，大蔫就射了，彩花很来气，她一把把大蔫推下去了：「没用<br />的东西，上来就射！这么快，你就不能等一会！」<br /><br />　　大蔫嘿嘿的傻笑：「实在憋不住了。」<br /><br />　　「那人家还没来劲呢！咋办！」彩花掐了大蔫一把。<br /><br />　　老牛头在旁边听了偷偷乐，他心里明白女人的心理：如果男人不能叫女人达<br />到高潮，那感情也就没了，婚姻就快了，正所谓历经沧桑难为水了。<br /><br />　　大蔫无可奈何的歉疚的说：「你乐意咋办就咋办吧，要不去陪老牛头吧。」<br /><br />　　「我不去，怪丢人的，他是我们长辈，这么弄不差辈分了吗！」<br /><br />　　「哎呀，啥辈不辈的，不就是那么回事吗！」说着大蔫把彩花往老牛头的身<br />边推了下。<br /><br />　　彩花也就着大蔫的劲向老牛头那边挪了挪，半拉屁股就压在老牛头的大腿上<br />了。<br /><br />　　老牛头把手伸进了彩花的身体里，里面蔫呼呼的，他知道：那是大蔫的精液，<br />就故意问：「这里面是啥啊？」<br /><br />　　彩花撇了下嘴：「那个不争气的！」<br /><br />　　大蔫不服气的说：「我都憋了快一个月了！」<br /><br />　　「别说了，行了，你就没用！有用能叫老婆出去卖去！」彩花吼着，大蔫蔫<br />吧了。<br /><br />　　「没事，我伺候彩花。」老牛头拍了下彩花那颤颤敛敛的屁股，彩花就把腿<br />劈开了，藉着大蔫的精液那股滑溜劲，老牛头的鸡巴哧溜就进去了，他蠕动着屁<br />股。<br /><br />　　大蔫老是听彩花说这个大那个大的，除了大龙他还真没看见谁的鸡巴，他悄<br />悄的把手伸过去，摸着彩花和老牛头干的地方，他差点没叫出声来：老牛头那玩<br />意可真粗，能有一豁豁！怪不得彩花这些个日子不喜欢自己呢！大蔫想看看老牛<br />头是怎么弄彩花的，就把脑袋缩进被窝里，黑糊糊的看不见，他把被子掀起一个<br />角，藉着外屋的灯光，他看见老牛头那粗粗的鸡巴在彩花的屄里来回的进出着，<br />彩花的屄被的直翻翻，就好像小孩子的嘴一样，张了合，合了又张的，他不禁硬<br />了，他把自己的鸡巴塞到彩花的手里，彩花却把大蔫的鸡巴塞到了老牛头的手里，<br />还扒在老牛头的耳朵上小声的说：「你摸一下，多小，好许有你的一半！」<br /><br />　　老牛头抓在手里，捏了捏，果然如同个小蚕蛹似的，就是硬了还没有自己软<br />的时候大呢！就想了个坏主意，他周开了被：「来，大蔫，咱爷俩比比鸡巴，看<br />谁的大！」<br /><br />　　大蔫跪了起来，老牛头也跪了起来，两个人把鸡巴凑到了一块。<br /><br />　　「彩花啊，你给当个评判。」<br /><br />　　彩花捂着嘴嘻嘻的笑。<br /><br />　　「说啊，到底谁的大啊？」<br /><br />　　大蔫耷拉着脑袋。<br /><br />　　「那还用说啊，这不是秃脑袋瓜上的虱子明摆着的吗！你的象驴的，那么粗！<br />大蔫的就像小孩子的似的，怎么和你比啊！」<br /><br />　　老牛头趴到彩花的身上，一边着彩花，一边拚命的撸动着大蔫的鸡巴，没几<br />下，大蔫就射了，老牛头哈哈大笑：「大侄子，你水平不行啊！」<br /><br />　　大蔫看着老牛头嘿嘿的笑，老牛头说：「你笑啥？你可真得锻炼了，要不老<br />婆跟人家跑了你都不知道！」<br /><br />　　「跑就跑呗！」<br /><br />　　老牛头撇了下嘴：「我，你不怕你老婆跟我啊？」<br /><br />　　大蔫嘻嘻的笑：「她愿意跟你我也没法啊。」<br /><br />　　老牛头扒在大蔫的耳朵上：「我教教你啊？」<br /><br />　　「行！」大蔫立刻回答。<br /><br />　　「把灯点着去。」老牛头推了大蔫一下。<br /><br />　　彩花听了就说：「别点灯。」<br /><br />　　大蔫一心要和老牛头学学工夫，就说：「黑灯瞎火的，点亮了多好，痛痛快<br />快的弄！」<br /><br />　　大蔫说着就把灯点亮了，屋子里立刻就雪亮了，彩花那赤条条的身体和老牛<br />头赤裸裸的身体绞在了一起，像两条起洵的蛇。彩花不由得用胳膊挡上了脸。<br /><br />　　大蔫看着老牛头弄自己的老婆心惊肉跳的，就好像在看一类片一样刺激无比！<br />特别是老牛头那黑黝黝的粗壮的身体和彩花那粉白的细腻身体形成了极大的反差，<br />那真是黑白分明，对比强烈。他的下面又有些抬头了。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十三<br /><br />　　老牛头像个教练似的手把着鸡巴教着大蔫：<br /><br />　　「屄这玩意啊，你得沉得住气，为啥小伙子看着挺膀挺结实的，一上去没几<br />下就交代了呢？就是因为他们沉不住气！气胜火旺，结果是那娘们还没好受呢，<br />他自己先出去了。这可不行，这样的话，那老娘们能喜欢你吗？十个老婆十个得<br />跑，一百个老婆你也养不住啊！」<br /><br />　　大蔫一听，这里面还真有学问，就谦虚的问：「牛大爷，那如果不热烈一点，<br />那鸡巴能硬吗？」<br /><br />　　老牛头抽出了鸡巴：「你看，我的鸡巴啥时候软过？」<br /><br />　　大蔫摇了下头。<br /><br />　　「就是啊，啥前用啥前帮帮的！到上娘们的时候，你首先得稳，知道吗，别<br />急，也不是强奸，你着什么急，你看着啊，看我是咋整的！」老牛头说着把鸡巴<br />插进了彩花的身体，然后不紧不慢的抽动着。<br /><br />　　「看见没有，心别老是想着屄，要冷静，就和没那么回事似的，一下一下的，<br />要把娘们里都出溜到了，如果她的水少，你就拽出来，在阴蒂那出溜几下，那水<br />就哗哗的了，如果她水多，就像你老婆这样，就不用，你就慢满来就行了。」<br /><br />　　大蔫的眼睛死盯着老牛头的鸡巴，看着它在老婆的里运动着。<br /><br />　　「如果你觉得要憋不住了，特别是你们年轻人，几下就完事，那你歇歇，稳<br />一下再屄，或者把鸡巴拽出来多半，只用龟头在娘们的口出小动，既叫她好受，<br />又不至于被她给你夹出去！就像你老婆，多骚啊，就你呀，一百个鸡巴也不是她<br />的个啊！」<br /><br />　　彩花在下面死死的佳了下：「大爷，你又顺嘴胡勒！」<br /><br />　　「本来就是吗！最好是九浅一深！」<br /><br />　　大蔫立刻不耻下问：「大爷，啥叫九浅一深啊？」<br /><br />　　「九浅一深就插九下浅的，再插一下深的。你看，我现在就是，一下、两下、<br />三下……这是九下了吧，好，再一下就是深的了。「说着一挺屁股，那粗粗的鸡<br />巴就没了根。<br /><br />　　彩花随着老牛头那一深，果然哽了声就好像舒服的受不了似的。<br /><br />　　老牛头看大蔫学的认真，就拽出鸡巴：「你试试。」<br /><br />　　大蔫出了两次了，现在那鸡巴就好像扶不起来的天子，怎么也不硬了，把个<br />大蔫急的，满头的大汗。<br /><br />　　彩花刚刚被老牛头弄起了性，那泛起的高潮还没达到，就消退了，急的叫：<br />「大爷，你赶紧上来吧！」<br /><br />　　老牛头嘿嘿的笑了：「看来啊，你以后还真得练练啊！」就把大蔫推到一边，<br />爬上了彩花的身体。<br /><br />　　老牛头一边使着劲一边对大蔫说：「我还没弄几下呢吧？现在你再看看，对<br />了，你摸摸，你老婆的水多多，都快成河了！」老牛头抓住大蔫的手放在了自己<br />的鸡巴和彩花屄的结合处。<br /><br />　　大蔫摸了下，可不是吗，湿乎乎的，直往外淌：「是，可不是吗！真她妈的<br />多啊。」<br /><br />　　「你知道是咋回事吗？」老牛头问大蔫。<br /><br />　　「咋回事啊？」<br /><br />　　「这是因为大爷的鸡巴粗，把她阴道周围的肉都刮到了，她一好受，这水就<br />自然而然的流出来了。不信你问问她。」<br /><br />　　大蔫就问彩花；「是吗？好受吗？」<br /><br />　　彩花含混的「恩」了声。<br /><br />　　俗话说：不怕不识货，就怕货比货。彩花刚刚和大蔫、老牛头两个人弄完，<br />她就有了个鲜明的对比：大蔫虽然年轻，可鸡巴小，没长劲，射的快，自己还没<br />咋地，他就自顾自的出了；老牛头虽然年纪大些，可鸡巴粗，而且弄的时间也长，<br />特别是忽上忽下，忽左忽右的，把里里外外都照顾到了，真是从里往外的舒服，<br />那滋味真是叫人永生难忘！<br /><br />　　第二天彩花和大蔫提议：「你看老牛头，没儿没女的，要不咱们就认他个乾<br />爹吧？」彩花看着大蔫的脸色。<br /><br />　　大蔫思索了片刻，觉得这事自己没什么亏吃，老牛头是个憨厚的人，就说：<br />「我没啥意见啊，你得看看人家老牛头干不干啊？」<br /><br />　　彩花很自信的说：「你放心吧，他没啥亲戚，肯定行！」<br /><br />　　中午的时候，大蔫和彩花把老牛头请到了家，彩花已经忙活好了四个菜。<br /><br />　　老牛头嘻嘻的笑：「咋了，昨天还没喝好啊？」<br /><br />　　大蔫指了下彩花：「你侄女有话和你说。」<br /><br />　　「有话就说呗，整这么些菜乾什么啊！又叫你们花钱了！」<br /><br />　　「这才几个钱啊，大爷。」彩花张了几下嘴没说出来，她觉得应该叫大蔫说，<br />就冲大蔫使了个眼色。<br /><br />　　大蔫现在在家里就好像是给彩花打工的一样，处处由着彩花，他看了眼彩花，<br />挠了下后脑勺说：「牛大爷，是这么回事，我们两口子看你没啥人，想认你当乾<br />爹。」<br /><br />　　彩花看大蔫没有表达出自己的意思，就把话抢了过来：「我说吧，大爷，我<br />们看您老是个好人，这一年来的也没少帮衬我们，我们想认您老当我们的乾爹。」<br /><br />　　老牛头乐的嘴合不上了：「好好，好啊，难得你们有这份心啊，我没看错啊！」<br /><br />　　大蔫急忙说：「大爷，你同意了？」<br /><br />　　「我咋不同意啊，这么好的小两口，我上哪去找这好事啊！」<br /><br />　　彩花就推了下孩子：「小蔫，快叫爷爷。」<br /><br />　　小蔫刚刚学话，就大着舌头叫了声：「呀呀。」惹得老牛头和大蔫两口子多<br />笑了，老牛头从兜里掏出张五十元的票子塞给孩子：「他们是大人了，我就不给<br />你，你我可得给个改口钱。」<br /><br />　　彩花和大蔫都阻拦他：「小孩子家家的，给他什么钱啊。」<br /><br />　　老牛头嘿嘿的笑，我喜欢这孩子。<br /><br />　　彩花倒了好了一杯酒递给了大蔫，大蔫接过酒：「乾爹，您喝了您乾儿子和<br />乾儿媳妇这杯酒，从今天起，我们就是一家人了。」<br /><br />　　老牛头有些激动的接过酒一仰而进了。<br /><br />　　既然是一家人了，彩花就常常叫大蔫把老牛头请家里吃饭，和老牛头变着法<br />的捉弄大蔫，大蔫是每次必喝多。老牛头每次喝完了都少不得在大蔫家住了。<br /><br />　　老牛头也明白事理，啥时来都给孩子买点吃的东西，即使是孩子没在家也一<br />样。<br /><br />　　时间一长，老牛头和大蔫两口子混得是越来越熟，渐渐的老牛头从开始的不<br />定期去大蔫家发展到天天去了；而且名正言顺的和那两口子一炕上睡，开始他还<br />睡在炕稍，还算老实；后来就睡到了炕头，和彩花像两口子睡了一个被窝，喜欢<br />了就上去一会，真和一家人一样，不分彼此了。<br /><br />　　彩花当然高兴了，现在老牛头对她来说可比大蔫重要的多！<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十四<br /><br />　　那天下午四点多了，老牛头正在屋里听着收音机里的评书，他的手里握着那<br />把满是茶锈的大茶缸子。<br /><br />　　彩花慌张的跑了进来，还没说话，就噁心起来，哕了半天也没吐出来，老牛<br />头慌忙的给她拍着背：「这是咋啦？这是咋啦？」<br /><br />　　彩花喘过气来才说：「乾爹，我可能是有了。」<br /><br />　　「啥，你怀孕了？」老牛头惊讶的看着彩花。<br /><br />　　彩花肯定的点了点头：「这个月的月经到现在还没来呢。」<br /><br />　　「是谁的？知道吗？」老牛头的眼睛闪烁着光亮。<br /><br />　　「我估摸着是你的。」彩花焦急的看着老牛头。<br /><br />　　「不能吧？这么多的人弄你，你咋知道是我的呢？」老牛头怀疑的说。<br /><br />　　「他们弄的时候都戴套了，就和你的时候没戴。」彩花一脸的无辜。<br /><br />　　「你是什么时候有感觉的？」<br /><br />　　「前天，可这个月没来月经啊。」<br /><br />　　彩花没撒谎，这段时间正是老牛头天天去彩花家住的那些日子，他和彩花可<br />以说没一天不弄的，而且俩人放肆的根本就没想到采取措施。<br /><br />　　「大蔫知道吗？」老牛头有些胆虚。<br /><br />　　「我没告诉他。」<br /><br />　　「那好，进屋。」<br /><br />　　彩花和老牛头进了里屋，老牛头仔细的摸着彩花的肚子：「是有了，没别的<br />办法，一会我领你去找个大夫打掉吧。」<br /><br />　　彩花点点头：「也只有这样了。」<br /><br />　　「这要是不打掉多耽误事啊，今天就有个客，我还想一会去告诉你呢。」<br /><br />　　「那我接完了客再去打？」<br /><br />　　「你不要命了，现在就去吧，早打掉早利索。」<br /><br />　　老牛头和彩花打了辆出租车到了僻静的郊区，他们拐了几个弯后就到了一个<br />低矮的平房前，老牛头上去敲了敲门。<br /><br />　　门开了，里面出来个老头：「你们找谁啊？」<br /><br />　　老牛头指了指彩花的肚子。<br /><br />　　「进来吧。」<br /><br />　　老头把二人领到了屋里，屋里没有人，很乾净。<br /><br />　　老头指了下小炕：「脱了衣服上去躺着。」<br /><br />　　彩花脱了衣服仰脸躺在炕上。<br /><br />　　老头带了副白手套，先是在彩花的阴道周围摸了半天，又在肚子上按了按：<br />「有俩月了差不多。」<br /><br />　　老牛头一寻思：可真是，那正是他和彩花如胶似漆的时候：「你老看看，能<br />不能打掉了？」<br /><br />　　「那倒没问题，可得三百元钱。」<br /><br />　　「少点行不？」<br /><br />　　「这我是冒着危险干的，三百还嫌少？你们找别人去吧。」老头说着就要摘<br />手套。<br /><br />　　老牛头慌忙的说：「那就三百。」<br /><br />　　说着老头拿来个小瓶，把里面的药末倒出来象黄豆粒那么些，他示意彩花张<br />开嘴，彩花张开了嘴，看着老头。老头冲老牛头说「老哥，这是麝香啊！你知道<br />吗，这一点就不少钱啊！」<br /><br />　　老牛头急忙点头表示感谢。<br /><br />　　老头又递给彩花一碗水，彩花喝了下去。<br /><br />　　过了有十几分钟，老头说：「好了，现在我们就开始。」<br /><br />　　老头把一条毛巾塞在彩花的嘴里：「一会你要是疼了，就咬着毛巾。」<br /><br />　　老头叫老牛头按着彩花的大腿，就把手按在了彩花的肚子上，开始是轻轻的<br />向下赶着，渐渐的他就用上了力气，彩花疼的叫着喊着。<br /><br />　　老牛头安慰着她：「一会就好了，忍一忍啊，彩花呀，忍着点。」老牛头的<br />眼睛里一汪浑浊的眼泪在里面直转悠，彩花的手死死的抠着老牛头的手：「乾爹，<br />我可能要不行了。」彩花痛苦的脸都扭曲了，那漂亮的脸蛋好像被挤变了形！眼<br />泪在她的脸上横流。<br /><br />　　「彩花，挺住啊，没事的，马上就好了，忍着点，想叫就叫出来……」老牛<br />头语无伦次的安慰着。<br /><br />　　彩花的身体发出了阵阵的痉挛。<br /><br />　　过了有二十来分钟，随着彩花的一声尖叫，她的下面涌出了一滩紫黑色的血<br />来。<br /><br />　　「行了！」那老头好像完成了任务一样，他的头上是豆粒般大的汗珠。<br /><br />　　老头端来了盆水给彩花洗了洗下面，又擦了擦。<br /><br />　　老牛头掏出了三百块钱给了老头。<br /><br />　　一出门，老牛头就骂了句：「什么他…的大夫，纯粹是他…的巫医！早知道<br />是这么打，我也会啊！」<br /><br />　　彩花没精打采的靠在老牛头的肩膀上，眼睛看着老牛头。<br /><br />　　老牛头把彩花扶到家门口时，正好大蔫回来了：「咋了，咋了？」<br /><br />　　「彩花得重感冒了，你也没在家，我就领她上医院了。」老牛头脑子来的快。<br /><br />　　「好点了吗？」大蔫还真的关心。<br /><br />　　「没事了，就是需要休息休息。」<br /><br />　　大蔫帮助老牛头把彩花抬进了屋。<br /><br />　　老牛头住在了大蔫家。<br /><br />　　晚上老牛头睡在了彩花的旁边。<br /><br />　　半夜的时候，彩花挣扎着想起来，老牛头忙问：「干啥啊？」彩花说：「我<br />想撒尿。」<br /><br />　　老牛头忙对她说：「别起来，看感冒加重了，我去拿尿盆。」就下了地。<br /><br />　　大蔫一见老牛头去取了，就翻了个身，睡去了。<br /><br />　　老牛头端来了尿盆：「来，彩花呀，我把着你。」<br /><br />　　「乾爹，那多不好意思。」彩花不肯。<br /><br />　　老牛头没管，抱起彩花，把两条腿劈开，就把着彩花尿尿。<br /><br />　　彩花感动的哭了：「乾爹，你对我比亲爹还亲呢！」<br /><br />　　「快别这么说，别哭，看哭坏了身子，那可是一辈子的事呢！」<br /><br />　　彩花抹了把泪。<br /><br />　　老牛头把彩花放回到了被窝，他看见彩花的尿里还有点血丝，就用抹布给彩<br />花擦了擦，然后就把尿端出去了，他回来时，彩花已经把身体挪进了他的被窝：<br />「你看这事，你老这么大年纪了，还得伺候我一个小辈的。」<br /><br />　　老牛头扒在她耳朵上小声说：「你是为谁呀？还不是为了乾爹啊，我感到有<br />你这么个小宝贝，就是天天给你倒尿都高兴得来不及呢！」<br /><br />　　彩花把脸依偎在老牛头的胳膊里。<br /><br />　　老牛头在彩花家伺候了一个星期，大蔫还蒙在鼓里呢！<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十五<br /><br />　　当大蔫听说彩花要在家里接客时，心里很高兴，甚至有些激动，他手忙脚乱<br />的收拾着屋子，把大屋粉刷一新，又把炕上的被单和被子换成了新的；地面铺上<br />了浅粉色的瓷砖，还在厨房里夹了个小屋当厕所，以免人家想尿尿了还得往外面<br />跑！别看大蔫是个老爷们，可心还挺细的，他还特意买了张那种露着屁股和胸脯<br />的美女画贴在屋里显眼的地方，一进屋就看见那女的捧着大奶子冲你笑，一看就<br />是个活广告。窗户上也换了厚厚的绛红色金丝绒的窗户簾，他还特意跑到外面看<br />了又矗赐饷婺懿荒芸醇堇铮钡礁械桨踩埂？<br /><br />　　不用彩花说，大蔫把自己的被子搬到了小屋。<br /><br />　　彩花其实有自己的想法：以后接的客多了在老牛头那就不方便了，还欠着人<br />家的人情，在自己家要什么时候接就什么时候接，想接多久就接多久。大蔫本来<br />就支持自己，自从和老牛头明目张胆的弄了几次以后他更是放手不管了，也就没<br />什么顾及了，孩子呢，送到托儿所长托不取回来就得了。<br /><br />　　彩花等一切都准备好了，对大蔫说：「那如果人家客人来了，问我你是我什<br />么人，我怎么说啊？」<br /><br />　　大蔫憋了半天也没说出个子午卯酉，就说：「你随便。」<br /><br />　　「那不行，我们俩得一致啊，要不人家该怀疑了！」<br /><br />　　「那你说吧，我听你的就行了呗！」<br /><br />　　「那就说你是我娘家哥哥吧。」<br /><br />　　「也行，那就这样了，可人家问我叫什么呢？」<br /><br />　　「那叫什么呢？」彩花沉思着，大蔫也琢磨着。<br /><br />　　还是彩花心眼来的快：「那就叫吴贵吧？」<br /><br />　　「行，你是咋想出来的啊？」<br /><br />　　「我们家那个屯子不都姓吴吗。」<br /><br />　　「吴贵，吴贵……我怎么听着好像乌龟啊？」<br /><br />　　彩花就捂着嘴笑：「可不是咋的，本来你就是吗！」<br /><br />　　大蔫也憋不住笑了。<br /><br />　　两口子正在有说有笑的，老牛头进来了：「哦，小屋收拾的不错啊！挺漂亮<br />的，就好像新房啊！不知道的还以为大蔫又要结婚了呢！」<br /><br />　　大蔫忙说：「大爷来了，你可真会开玩笑，你还不知道我们的底啊！还不是<br />靠我老婆腿一劈。」<br /><br />　　「腿一劈咋的啦？腿一劈就比我们强，我们就是把腿劈两半了也挣不来一分<br />钱啊！」<br /><br />　　「那是那是。」大蔫迎合着，他知道：自从彩花和老牛头说了在自己家接客<br />的事以后，老牛头明显对自己有想法，可还不明说，总是用话敲打自己。大蔫觉<br />得不应该和他一样，他毕竟那么大的年纪了。<br /><br />　　「大爷，你来有事啊？」彩花知道：老牛头肯定是有事。<br /><br />　　「没啥事，一会可能来个人。」<br /><br />　　彩花心里一动。<br /><br />　　大蔫知道老牛头是给彩花介绍了人，觉得自己在跟前不好，该说的话说不透，<br />就出去了。<br /><br />　　「是那些民工吗？」<br /><br />　　「你还真行，猜对了，就是我说的那个姓董的小工头。」<br /><br />　　「什么时间啊？」<br /><br />　　「马上就到了，你准备一下吧。」<br /><br />　　「讲好了多少钱吗？」<br /><br />　　「人家就出五十，我想叫他多给点，你猜人家说啥？人家说：大姑娘才一百，<br />一个老娘们，还生过孩子给五十就不错了。我就只好答应他了。」<br /><br />　　「五十也行啊，多接几个就有了呗！」彩花倒不嫌少。<br /><br />　　「都是民工，也没啥钱，就是那几个辛苦钱，你也不能要多了，要多了他们<br />就舍不得了。」<br /><br />　　「是的，大爷，你说的对。」<br /><br />　　「那一会客来了，大蔫上哪啊？」老牛头关心的问。<br /><br />　　「大爷，你还不知道大蔫啊，他能说出个啥来呀。」<br /><br />　　「也是，这孩子就是那王八命，要不在工厂好好的，谁想那厂子说黄就黄了<br />啊。」<br /><br />　　「大蔫呢心眼不坏，就是人太老实了，不出头，一杠子压不出个屁来。」<br /><br />　　「那你在家卖屄他看着不眼红啊？」老牛头坐在彩花的旁边，摸着彩花的屁<br />股。<br /><br />　　「眼红有什么办法啊？他还不是是干看着啊！如果他有能耐还用老婆干在个<br />啊？」<br /><br />　　「说的也是。」<br /><br />　　「那工头什么时间来啊？」<br /><br />　　「怎么，你着急了？」<br /><br />　　「什么啊。」彩花不好意思。<br /><br />　　「对了，一会把那条粉衬裤穿上，好看！那我就走了，一会叫他上你这吧？」<br /><br />　　「恩呐。」<br /><br />　　大蔫在外屋扫地，看老牛头走了，就和他打招呼「大爷，走了。」<br /><br />　　「走了，不走还在这住啊，在这住你也不能干啊。」老牛头临走还没忘了熏<br />大蔫几句。<br /><br />　　大蔫耷拉个脑袋不和他计较。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十六<br /><br />　　大蔫进了屋，看见彩花正在那梳头抹脸的，就问：「是不是一会有人来？」<br /><br />　　「是，马上到了。你去给我打点水来，我洗洗。」<br /><br />　　大蔫到外屋打了盆水，又兑里点热水，这才端到了里屋。<br /><br />　　彩花脱了裤子，蹲在盆上用手把水往阴户上撩：「对了，大蔫，你把香皂拿<br />来。」<br /><br />　　大蔫又把香皂递给了彩花。<br /><br />　　彩花刚刚把粉衬裤换上，还没提上，一个有口音的中年人就进来了，大蔫一<br />时躲不及，就钻进了小屋。<br /><br />　　「这是彩花家吗？」<br /><br />　　彩花仔细的端详着眼前这个男人：他个子虽然不高，可很结实，是那种车轴<br />汉子；宽宽的脸堂，浓浓的眉毛，大大的鼻头，厚厚的嘴唇，一副好色的面容。<br /><br />　　「是，是，您是？」彩花上去迎接。<br /><br />　　「我就是大老董，老牛头没跟你说吗？」<br /><br />　　「啊，我知道了，我知道了，老牛头刚刚走，你坐，我去把门划上。」<br /><br />　　彩花划好了门，大老董问：「现在行吗？」<br /><br />　　「行啊，咋不行呢。」彩花的心都跳出来了，迫不及待的。<br /><br />　　「不能来人呀？大白天的。」<br /><br />　　「没事，我家没旁的人，就一个娘家哥哥。」<br /><br />　　「那你哥知道你卖屄吗？」<br /><br />　　「知道，我给他零花钱就行了。」<br /><br />　　其实大老董早就听老牛头说：彩花有个丈夫，是个戴定了绿帽子的王八。他<br />刚才一进来时就看见那男的一闪，他就知道那一定是彩花的丈夫了，他知道彩花<br />不好意思说是自己的丈夫，也不说破。<br /><br />　　「那你哥哥还挺开放的啊。」<br /><br />　　「为了生活吧。」<br /><br />　　「那你没结婚啊？」<br /><br />　　彩花知道说自己没丈夫大老董肯定不相信，就顺嘴说：「我有丈夫，他没在<br />家。」<br /><br />　　「是不是你丈夫的鸡巴小啊，要不你咋喜欢和别人干呢？」<br /><br />　　「谁说的？瞎扯，我丈夫的可大了。」彩花脸红了。<br /><br />　　大老董不怀好意的奸笑了几声。<br /><br />　　「我帮你脱啊，董哥。」彩花有些着急了。<br /><br />　　大老董就笑嘻嘻的：「我，你小嘴还挺甜啊！是不是吃糖了？」<br /><br />　　彩花就呵呵的笑。<br /><br />　　大老董就把嘴贴到彩花的嘴上：「我尝尝，甜不甜。」就把舌头伸了进去。<br /><br />　　大蔫在小屋里大气也不敢喘，小心翼翼的听着。<br /><br />　　「我们上炕吧？」这是大老董的声音，然后就听见彩花说：「行啊，董哥。」<br /><br />　　接下来就听见彩花帮助那男人脱衣服和解裤腰带的声音。<br /><br />　　「呀，你的奶子挺大啊！比我老婆的大多了。」<br /><br />　　「是吗？你老婆好看吗？」<br /><br />　　「没你好看，就你这大奶子就把我心都勾出来了。是咋整的？咋这么大？」<br /><br />　　「自己长的呗。」<br /><br />　　「那可不对，我听说这玩意越摆弄越大，你是不是叫男人们给玩大的？」<br /><br />　　「你说是就是吧。」<br /><br />　　「那你下面是不是也叫人家玩大了？」<br /><br />　　「一会你就知道了，还问啥啊。」<br /><br />　　大老董一丝不挂的趴在了彩花的身上，彩花把个奶头塞到了他嘴里，他吱溜<br />溜的裹了起来。<br /><br />　　大蔫听大屋没了动静，乾着急，就把墙壁上的板缝抠了个小眼，扒在那看，<br />只见那男人正在彩花的身上用力气呢，彩花把身子拱的老高，配合着那男的。<br /><br />　　大蔫心里暗暗骂：「她妈了个屄的，和我弄的时候从来没这么卖力气过！骚<br />屄！」<br /><br />　　大蔫看了一会鸡巴就硬了，大蔫正看得来劲，突然咳嗽了声。<br /><br />　　大老董就问彩花：「是谁啊？」<br /><br />　　彩花还在撒谎；「是我哥。」<br /><br />　　大老董嘻嘻的说：「算了，别演戏了，我早就知道是你丈夫了，叫你丈夫进<br />来吧。」<br /><br />　　「别了，他该不好意思了。」<br /><br />　　大老董想起来老牛头说的和大蔫比鸡巴的事，就说：「我和他比比鸡巴。」<br /><br />　　彩花就笑了：「他没你的粗。」<br /><br />　　「我不信，叫他来比比，如果比我大，我给双份钱。」<br /><br />　　「真没你的大。」<br /><br />　　「那我也和他比比。」<br /><br />　　彩花没办法就招呼大蔫。<br /><br />　　大蔫耷拉着脑袋进了大屋。<br /><br />　　大老董热情的打着招呼：「这是大蔫哥吧？」<br /><br />　　「嗯。」大蔫闷声闷气的答应了声。<br /><br />　　「大蔫哥，我想和你比比鸡巴？」<br /><br />　　大蔫上了炕，把裤子褪了下来，虽然已经硬了，可和大老董比就小多了，大<br />蔫的自尊心又一次受到了创伤！<br /><br />　　那小工头还真能干，直到天黑才恋恋不舍的回去了。<br /><br />　　彩花和大蔫送到了大门口：「董哥，没事来玩啊。」<br /><br />　　大蔫也跟着叫「董哥」。<br /><br />　　「你放心吧，宝贝，只要我不回关里，我一个星期指定来一趟。」<br /><br />　　「别忘了我和你说的那事。」彩花含情脉脉的说。<br /><br />　　「哎呀，你放心吧，不就是给你多拉几个人你吗，好办，我们那别的没有，<br />光棍有都是，就是结婚的也离家一千来里地呢！着急了回家都不赶趟，没到半道<br />就他妈射出去了！」<br /><br />　　「董哥，你可真会开玩笑。」<br /><br />　　「对了，彩花呀，明天有个老头来你可别要他钱呀，我替他给你。」<br /><br />　　「什么时间啊？」<br /><br />　　「明天下午吧，他是我们工地老总的老爹，和我关系不错的。」<br /><br />　　「没事，你就叫他来吧。」<br /><br />　　「你不嫌呼他年纪大吧？」<br /><br />　　「什么年纪大年纪小的，咱们不是干这个的吗。」大蔫一听有人来，急忙说。<br /><br />　　「这就对了，他年纪大了些，都六十七、八，到时候你关照他点。」<br /><br />　　「你就放心吧，他啥时候舒坦了我啥时候完事还不行吗？」彩花说。<br /><br />　　「那就谢谢你了，我就怕他硬不起来，嘻嘻。」<br /><br />　　「那也不一定，老牛头都多大岁数了，人家还帮帮硬的呢！」彩花一说出口<br />就发现自己说走了嘴，可想收回已经是来不及了。<br /><br />　　「这么说你和老牛头过啊？」<br /><br />　　彩花笑了：「你看我这个人，就不会说谎。」<br /><br />　　大蔫也跟着说：「我们彩花可实在了。」<br /><br />　　「我就喜欢实在人。」<br /><br />　　小工头走了，彩花和大蔫看着他的背影，直到看不见了。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十七<br /><br />　　大蔫扛着一袋子大米进了屋，他把大米袋子放到了地上才看见炕上七扭八歪<br />的躺了三四个膀汉，他们有的只穿了条裤衩，有的乾脆就一丝不挂的，一个有大<br />胡子的手里还摆弄着自己的鸡巴。那东西很大，比老牛头的还粗一些。<br /><br />　　「这是谁啊？」大胡子问。<br /><br />　　彩花笑瞇瞇的说：「这是我娘家哥哥。」<br /><br />　　大胡子就笑了。<br /><br />　　另一个年纪比他小点的就小声问大胡子：「大毛哥，也没听老牛头和大老董<br />说她有哥哥啊，不就是一个丈夫吗？」<br /><br />　　「就那么回事吧，你还没看明白啊！」叫大毛的大胡子说。<br /><br />　　那个瘦子就说：「这不是正常的啊，丈夫拉皮条老婆卖，这事不常有吗。」<br /><br />　　大胡子就笑嘻嘻问：「彩花啊，你哥哥叫啥呀？」<br /><br />　　大蔫回答：「我叫吴贵。」<br /><br />　　「哈哈哈。」几个人笑了。<br /><br />　　彩花说：「你们笑啥呀，真是我哥。」<br /><br />　　大胡子就小声问：「你哥的鸡巴大不大？」<br /><br />　　彩花假装生气的说：「你说啥呢？烦人！」<br /><br />　　大胡子就把彩花搂到了怀里：「你说我烦人，我就好好的烦烦你，我你，你<br />哥哥不揍我啊？」说着就把脸往彩花的脸上贴。<br /><br />　　彩花被他胡子扎得直痒痒，就笑着说：「他不管。」<br /><br />　　「那你把衬裤脱了。」大胡子说着就去扯彩花的衬裤，旁边年纪小点的也上<br />来帮助往下拽，彩花的屁股就露了出来。<br /><br />　　瘦子用手拍了下彩花的屁股：「真肥啊，这屁股，说不定叫多少人了，要不<br />咋这么大呢！」<br /><br />　　彩花扭动着身体：「那么讨厌呢！」<br /><br />　　年纪小的就说「他讨厌我不讨厌行吗？」彩花亲他嘴一下：「好，你乖，我<br />一会和你先玩。」<br /><br />　　年纪小的就问：「咋玩啊？」<br /><br />　　彩花就把腿劈开了：「你使呢？」<br /><br />　　「我知道了，就是这啊？」<br /><br />　　彩花一下就把那孩子的头按到了喀吧裆里：「给我舔下。」<br /><br />　　那孩子果然舔了几下：「有味！」他紧着鼻子。<br /><br />　　瘦子哈哈大笑：「小林子舔盘子拉！」<br /><br />　　叫小林子的孩子不懂，就问：「啥是舔盘子啊？」<br /><br />　　大毛就扒拉了那孩子脑袋一下：「我，就是舔屄呀！」<br /><br />　　那孩子连连吐了几口，还不断的擦着嘴。<br /><br />　　瘦子说：「没事，不埋汰，我听说有的老头就喜欢舔屄，说有营养。」<br /><br />　　大毛说：「是啊，我们村的老孙头就是啊，他老去李寡妇家，就是给李寡妇<br />舔盘子去了！」<br /><br />　　彩花听到这儿，也把持不住了，把那小点的孩子又按到了喀吧裆，那孩子听<br />说有营养，还真的认真舔了起来。<br /><br />　　大蔫看着他们玩弄彩花，就说：「没事我出去了？」<br /><br />　　大胡子急忙说：「你先别走啊，来，大兄弟，我想和你比比鸡巴。」<br /><br />　　彩花和大蔫心里都明白，这一定是老牛头的主意。<br /><br />　　大蔫嘿嘿的傻笑：「看大哥说的，我的咋和你比，你的多伟大啊。」<br /><br />　　大胡子就说：「这么吧，我们哥四个一起和你比，如果有一个输给你的，那<br />我们就给五个人的钱，如果有二个输给你的，我们就给你六个人的钱，怎么样？」<br /><br />　　彩花听了就给大蔫使眼色，鼓励他脱裤子。<br /><br />　　大蔫把裤子脱了下来，几个人都笑了。<br /><br />　　彩花说：「笑啥啊，你们也脱了啊！」<br /><br />　　大胡子就说：「如果我们都比你哥哥大的话，你是不是叫我们白啊？」<br /><br />　　彩花把脸一扭：「那我不干。」<br /><br />　　「那就少给一份钱行了吧？」<br /><br />　　「行！」彩花一口答应了。」<br /><br />　　当四条鸡巴齐刷刷的排成了一排时，彩花和大蔫知道输定了。<br /><br />　　四个膀汉玩了一宿，临走的时候给了三个人的钱。<br /><br />　　从那以后，凡是来彩花家的民工都要求和大蔫比鸡巴，时间有长，大蔫也就<br />无所谓了。<br /><br />　　大蔫家热闹了，成天人来人往的，当然了，都是那些民工们。民工们其实也<br />没多少钱，你想想：去了吃饭和用的就寄给了家，都是农村来的，本来就节省，<br />不可能往这上头花太多的钱。<br /><br />　　彩花也不计较这些，多了呢你就多给点，有少呢你就少给点，没有呢你就欠<br />着，好在他们事后都会来还的。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十八<br /><br />　　那天，大蔫一出门，就和一个十六、七的孩子碰了个对面。<br /><br />　　那孩子穿了双布鞋，上面粘满了白灰，一看就知道是个小民工。孩子一看大<br />蔫抹头就想回去，大蔫急忙问：「你找谁呀？」<br /><br />　　「这是彩花家吗？」<br /><br />　　大蔫心里寻思：难道这小东西也是来屄的？就回答他：「是啊，是彩花家啊。」<br /><br />　　「那我可以进去吗？」那孩子怯生生的。<br /><br />　　「她在屋呢。」<br /><br />　　孩子就进去了。<br /><br />　　大蔫悄悄的进了小屋，想听动静。<br /><br />　　彩花一见进来个孩子，就问：「你是找我的吗？」<br /><br />　　「我是大老董工地的。」孩子腼腆的站在那。<br /><br />　　「啊，我知道了，你是来玩的吧？」<br /><br />　　「嗯，是。」孩子吭吭吃吃的。<br /><br />　　「怎么，别不好意思，来坐我跟前。」彩花热情的让着。<br /><br />　　「我……我……。」<br /><br />　　「怎么了，你说吧，又没外人，有啥不好意思的。」<br /><br />　　「我就二十块钱，行吗？」那孩子低个头。<br /><br />　　「行，没事，不就玩玩吗，你喜欢就行，别说你有钱，记着：以后就是没钱<br />你也尽管来！」<br /><br />　　大蔫悄悄的骂到：「你她妈了个屄的倒大方！」<br /><br />　　「我帮你脱啊还是你自己脱啊？」彩花问那孩子。<br /><br />　　「我自己脱吧，还没有人给我脱过衣服呢，怪不好意思的。」孩子把衣服脱<br />了，害羞的看着彩花。<br /><br />　　「你多大了？」彩花问那孩子。<br /><br />　　「我十六了。」<br /><br />　　「哎呀，你还是小孩呢。」<br /><br />　　「我不小了，我前年就有那个了！」<br /><br />　　「可你毛还没长多少呢。」<br /><br />　　「那你不想叫我啊？」孩子着急了。<br /><br />　　「没啊，我想，你看啊，我这都起变化了。」彩花指着自己的下面。<br /><br />　　孩子在彩花的下面看了半天，才说：「我不懂，我没见过屄，这是我第一次<br />看见女人光？。」<br /><br />　　「那你摸摸。」<br /><br />　　孩子伸手在彩花的喀吧裆摸了一把，然后看着彩花。<br /><br />　　彩花引导的说：「有什么感觉？」<br /><br />　　「湿乎乎的，还有些粘。」<br /><br />　　「就是啊，女人的这地方如果湿了，就是动情了。」<br /><br />　　「什么是动情啊？」孩子不明白。<br /><br />　　「动情就是想叫人家了。」<br /><br />　　「这么说你同意叫我啊？」<br /><br />　　「那当然了！」彩花把那孩子搂到怀里，孩子的嘴就挨到了彩花的大奶子上。<br /><br />　　「那你不嫌我小了？」<br /><br />　　「我喜欢的就是你小啊，我的小童子鸡！还没几根毛呢，多希罕人啊！」彩<br />花扒在孩子的喀吧裆舔了起来，孩子叫着：「真好！可真好！」<br /><br />　　「还有好的呢，上我身上来。」彩花仰脸躺在炕上，把两条腿劈的大大的，<br />那屄就张开了。<br /><br />　　那孩子笨拙的爬到了彩花的身上，插了半天也没插进去，彩花就问：「你以<br />前没和女人睡过？」<br /><br />　　「没有。」<br /><br />　　「一次也没有啊？」<br /><br />　　「从来没有过，今天是第一次。」<br /><br />　　彩花一下就把那孩子抱住亲了个嘴：「闹了半天还是个真童子呢！真招人稀<br />罕！」彩花在那孩子的脸上一连亲了好几口，这才循循善诱的告诉那孩子怎么插，<br />怎么弄。<br /><br />　　那孩子也聪明，一学就会了，小屁股一起一浮的运动着，就好像波浪一样。<br /><br />　　彩花可真是用上心了，她耐心的就像妈妈一样，可那孩子还是没经验，没几<br />下就出了。<br /><br />　　彩花关心的问；「咋了？怎么这么快就射了？」<br /><br />　　「我好像太紧张了。」孩子羞愧的说。<br /><br />　　「没事，呆一会再弄就好了，在我这和家里一样，你就把我这当成你们家好<br />吗？别紧张。」<br /><br />　　「你可真好！你长的就像我妈。」<br /><br />　　「好啊，你喜欢的话，我就认你当我的儿子。」彩花说着亲了下那孩子的嘴。<br /><br />　　没多大会那孩子就又硬了，彩花兴高采烈的：「你看，我说的吧，你别紧张，<br />你看，这么快就起来了！来，再来试试，这回呀你别着急，一下一下来，如果感<br />到要射了你就停一下，明白吗？」<br /><br />　　「我明白。」孩子响快的回答了声就爬上了彩花的身体。<br /><br />　　那天晚上孩子住在了大蔫家，彩花那一夜把个孩子折腾了够戗，直到后半夜<br />了还在教呢！<br /><br />　　第二天一大早，那孩子就赶回工地了，临走的时候彩花又悄悄的把钱塞给了<br />他，他惊诧的问：「乾妈，你叫我白啊？」<br /><br />　　彩花指了下外面：「别吱声，你以后来也别说没钱，你就只管来，没钱也不<br />要紧。」<br /><br />　　「乾妈，那我天天来行吗？」<br /><br />　　「只要是没有人就行。」<br /><br />　　孩子一出门看见大蔫时，大方的叫了声：「舅舅。」<br /><br />　　大蔫纳闷的看着他。<br /><br />　　「我认彩花当我乾妈了，你不就是我舅舅了吗！」<br /><br />　　大蔫气的，心里想：这小屄崽子，才多大啊，就他…的知道逛窑子！他终于<br />承认自己的家是窑子了！<br /><br />　　那孩子尝到了甜头果然天天来了，而且是非常的准时，每天的下午三点半准<br />保到大蔫家的门口。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　十九<br /><br />　　上秋的时候，人突然的少了，后来就没有了，大蔫和彩花都很着急，就去问<br />老牛头，老牛头说了句：「哎，我去看看吧。」就出去了。<br /><br />　　晚上老牛头回来时，他们才明白：大楼完工了，民工们都回去了！<br /><br />　　老牛头知道这民工一走，来的客就少了，那彩花肯定受不了了，就笑嘻嘻的<br />说：「彩花呀，我晚上去你家喝酒啊！」<br /><br />　　彩花的心里也着实的想老牛头了，就一口答应了：「行啊，我给你好好的炒<br />几个菜。」<br /><br />　　「不用，一切我都准备，就是叫大蔫买点酒就行了。」<br /><br />　　大蔫说；「你放心吧，我这就去买，你和彩花唠一会。」大蔫说着就出去了。<br /><br />　　大蔫一出去，老牛头就开始放肆了，他摸着彩花的裤子问：「还穿那条粉衬<br />裤呢？」<br /><br />　　彩花把裤腰褪下来点，露出了那粉红色的衬裤：「你看啊。」<br /><br />　　老牛头就把手伸了进去：「是不是屄都叫人家大了？我摸摸。」<br /><br />　　老牛头晚上住在了大蔫家。<br /><br />　　彩花给大蔫买了一套西服，大蔫美了够戗。<br /><br />　　他们回家时，老牛头已经等在了门外。<br /><br />　　「牛大爷，有事啊？」<br /><br />　　「可不，没事我能来吗？」<br /><br />　　「啥事啊，这么急？」<br /><br />　　「我那来了个老板，有点钱，下午就走，要马上找个女的！我急的什么似的，<br />你们干什么去了？才回来！」老牛头有点生他们两口子的气「上街也不告诉一声！」<br /><br />　　大蔫就说：「那快请人家到我家去吧。」<br /><br />　　老牛头生气了：「人家不干，说明白了要在我家后屋。」<br /><br />　　大蔫看看彩花，彩花看看大蔫，最后还是彩花说：「那就听人家的吧，有不<br />人家不高兴走了咋办？」<br /><br />　　彩花把手的东西交给大蔫就去了。<br /><br />　　那人是个５０多岁的小老头，个子很矮，还没有彩花高；人也很瘦，像个小<br />孩。见了彩花就像见了活菩萨一样，兴高采烈。<br /><br />　　老牛头就介绍说：「这是你雷大爷，他可是我认识的最有钱的，就想有个乾<br />女儿，你要是认了这个乾爹，那就吃香的喝辣的了！」又对老雷头说：「这是我<br />和你说的彩花，那小屄可好玩了！」<br /><br />　　彩花推了老牛头一把：「牛大爷，看你说啥呢！」<br /><br />　　老牛头嘿嘿的笑：「根本就是吗！」又冲老雷头说：「不信一会你试一下就<br />知道了！」<br /><br />　　老雷头就说：「好好！那我可不客气了！」<br /><br />　　彩花和他上了炕。老头不慌不忙的脱着衣服，胸脯干乾瘪瘪的，胳膊腿都细<br />细的，可就是下面那东西大的出奇，和他的身体极不相称。<br /><br />　　彩花见了大傢伙，又听说是个有钱的主，自然高兴，就「雷大爷、雷大爷」<br />的叫个没完，把老头哄的不知道怎么好了。<br /><br />　　老牛头在一边说：「看你呀，彩花，是不是不懂事拉？怎么叫雷大爷呢，叫<br />乾爹啊！」<br /><br />　　彩花就口口声声的叫起了「乾爹。」<br /><br />　　老牛头笑了：「这就对了，我就不耽误你们的好事了，你们弄吧。」<br /><br />　　老牛头拉上了窗簾，转过身来说了句：「用啥吱声。」就出去了。<br /><br />　　老牛头在外屋喝酒，听见里面「叭叽叭叽」的声音，就受不了，把手伸进裤<br />裆里撸着，过了一会，听里面没声音了，就假装打水，推开门，只见老头正骑在<br />彩花的身上。老头见老牛头进来，就嘿嘿一笑「老哥，一起来啊！」<br /><br />　　老牛头是巴不得的，一听这话，就顺竿爬，上了炕。<br /><br />　　老牛头上去啃彩花的奶子，那老头就屄，两个人配合的很好。一会老牛头又<br />把鸡巴插进了彩花的嘴里，两人交换位置。<br /><br />　　两个老头你上我下，你来我往，把彩花弄了个半死。<br /><br />　　晚上的时候，老牛头对彩花说：「晚上别回去了，你雷大爷明天才走，你陪<br />他一宿。」<br /><br />　　「行，那牛大爷你去告诉大蔫一声吧，要不他该来接我了。」<br /><br />　　彩花那天住在了老牛头家，后来她和老牛头说过一句话：那是一辈子都忘不<br />了的！<br /><br />　　第二天的晚上，雷大爷走了，走的时候，彩花、大蔫和老牛头都到火车站去<br />送，老头除了给彩花３００元还给大蔫一块手表给老牛头两瓶好酒。大蔫乐的也<br />跟着彩花叫「乾爹」。<br /><br />　　老头说好了明年夏天还来，把大蔫和彩花乐得合不上嘴。<br /><br />　　邻居们看见大蔫一家送走个老头，就都关心的问那是谁。<br /><br />　　大蔫很尴尬，张口结舌的说不出来。<br /><br />　　还是彩花脑袋来的快：「那是我娘家那头的亲戚，我叫他大爷，小的时候尽<br />哄我来。」<br /><br />　　邻居就偷偷的撇了下嘴。<br /><br />　　人们背后偷偷的议论着：都说彩花走了小华的路。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十<br /><br />　　彩花和大蔫送走老雷头以后，就开始张罗着拉客，老牛头又成了不可缺少的<br />媒介。<br /><br />　　这不说好了：今天晚上有个客人来，大蔫老早的就把屋子拾叨好了，看看快<br />天黑了，大蔫准备出去迎迎，他一出门就看见了中学的同学外号叫大骚包的邵大<br />宝。<br /><br />　　「呀，你怎么在这？」邵大宝问。<br /><br />　　大蔫的大脑嗡了一下，他知道：老牛头说的客肯定就是邵大宝了！<br /><br />　　「我窜个门。」大蔫撒着谎。<br /><br />　　「是这家？」邵大宝问。<br /><br />　　「是。」<br /><br />　　「你可别逗了，这不是老牛头的相好——彩花家吗？你也是来玩的吧？老同<br />学，你还骗我呢！」<br /><br />　　大蔫顺杆爬的说：「不好意思。」<br /><br />　　「！都啥年代了，谁不好这口啊，是男的都喜欢！有啥不好意思的！」<br /><br />　　「那你去吧，我回去了。」大蔫想马上就离开。<br /><br />　　「别的，咱们俩一起去，那多刺激！」<br /><br />　　「我回去了，还有事。」<br /><br />　　「！没事的，我给你付钱！」邵大宝说着掏出个大钱包来。<br /><br />　　「我真有事，哪天吧。」<br /><br />　　「如果你真有事，我就不强求了，那我进去了。」邵大宝进屋了。<br /><br />　　大蔫慌忙的跑开了。<br /><br />　　大蔫的心里最怕的就是见到熟悉的人，还正正的叫他碰上了，他心情很不好，<br />他在大街上毫无目的的走着，直到天完全黑下来。<br /><br />　　他不知道邵大宝走没走，就先到了老牛头家。<br /><br />　　「大蔫啊，你咋来了？」老牛头不冷不热的说。<br /><br />　　「牛大爷，你上我家去看一眼，看那人走没？」<br /><br />　　「看人家干什么啊，反正是给钱了。」<br /><br />　　「牛大爷，你不知道，我不想见他！」<br /><br />　　「哎呀，咱们做的是买卖，有啥想见不想见的啊？」<br /><br />　　「大爷呀，你是不知道啊，他是我同学！」<br /><br />　　「啊？天底下有这样的巧事？」老牛头吃惊的看着大蔫。<br /><br />　　「我中学的同学。」大蔫的头低了下来。<br /><br />　　「那好，我去看看。」老牛头出去了。<br /><br />　　大蔫双手抱着脑袋，陷入了痛苦之中。<br /><br />　　老牛头很快就回来了：「大蔫啊，回家吧，你同学走了。」<br /><br />　　大蔫迈着蹒跚的步子回到了家，彩花正在洗下面呢。<br /><br />　　大蔫也没和彩花说话，就倒在炕上。<br /><br />　　彩花做好饭大蔫也没吃，就这样睡了。<br /><br />　　第二天没客人，晚上的时候，彩花和大蔫正在吃饭，邵大宝进来了。<br /><br />　　大蔫目瞪口呆的看着邵大宝。<br /><br />　　邵大宝笑了：「大蔫啊，这就是你的不对了，彩花是你老婆，你咋不告诉我<br />一声啊！你告诉我了，我还能扯这事吗！朋友妻不可欺！今天我给你陪不是来了！」<br />邵大宝说着把一大兜子的东西放在炕上，又对彩花说：「大蔫比我大半年，按理<br />我应该管你叫嫂子，嫂子，老弟给你陪个不是，你把桌上的东西都收拾下去，我<br />和大蔫还有嫂子喝点酒。」<br /><br />　　大蔫这才醒过神来：「那我去买酒。」<br /><br />　　「买什么啊，我都买齐了！」邵大宝说着从兜子里掏出了烧鸡、香肠、罐头、<br />熏兔，白酒和啤酒：「我也不知道你喜欢喝啤的还是白的。」<br /><br />　　「啥都行。」<br /><br />　　彩花把碗筷又拿了上来。<br /><br />　　几杯酒下了肚，大蔫才有了精神。<br /><br />　　「大蔫，我们有十来年没见面了吧？」<br /><br />　　「是啊，正经有十多年了，孩子都好几岁了！」<br /><br />　　「怎么你们厂子就完了？」<br /><br />　　「是啊，没想到啊，我和彩花的饭碗都砸了。」<br /><br />　　「算了，别上火，慢慢想办法。」<br /><br />　　「对了，你干什么呢，我听说你做买卖呢？」<br /><br />　　邵大宝笑了：「前几年叨登了点木头，挣了点，后来木头放开了，也没挣头<br />了，我就开了个酒店，后来效益不好，我就兑出去了，现在开了金店，以后你和<br />彩花嫂子买什么首饰啥的上我那，我保证给你们进价！」<br /><br />　　「行啊，我是没脸见同学们了，混得人不人，鬼不鬼的。」<br /><br />　　邵大宝看大蔫心情不好，就安慰他：「算了，有啥了不起的，人怎么还不是<br />活啊！你以为我不错，你知道我那个操心吗？上次金子掉价，我陪了三十多万，<br />差点没跳楼！」<br /><br />　　彩花也劝大蔫：「是啊，大宝有大宝的难处，他比你操心多了啊。」<br /><br />　　大蔫乾了杯酒，好像一切都看开了：「有啥啊！今天有酒今天醉吧！」<br /><br />　　邵大宝立刻就迎合他：「对啊，大蔫，这就对了！」<br /><br />　　已经是夜里１２点了，大蔫要邵大宝住下，邵大宝说什么也不干：「我上次<br />来是不知道，以后八抬大轿抬我，我都不来了！要不我成了什么人了！」<br /><br />　　邵大宝走到门口时，大蔫支吾着说：「大宝，你朋友多，认识的人也多……」<br /><br />　　邵大宝就说：「怎么，有什么事叫老弟办？」<br /><br />　　「也没什么，就是有机会多介绍几个人来。」大蔫藉着酒盖脸说出了这话。<br /><br />　　邵大宝明白了：「好说好说，你放心，你别看我不来了，可这事我帮得上！」<br />说着打开了手机：「喂，喂，是老三吗？对，我是大宝，你们不是明天有活动吗？<br />对了，对了，喝完了酒干什么去啊？是啊？是啊，我告诉你啊，你们喝完了酒啊，<br />上这个西林大街二道街这的胡同，最西面这家，找彩花就行了！你们必须来啊！」<br /><br />　　邵大宝啪的关上了手机：「大蔫，我给你弄个呼机吧？联系方便。」<br /><br />　　「我可不要，要了我都交不起费。」大蔫一副扶不起来的样子。<br /><br />　　邵大宝走了。<br /><br />　　第二天，果然来了三个中年人，他们出手很对方，带着彩花出去玩了一天，<br />给了彩花１５００多。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十一<br /><br />　　斗转星移，一年过去了，天刚刚暖和的时候，一辆雪白的桑塔那停在了大蔫<br />家门口，老雷头果然来了。他没去老牛头家，直接到了大蔫的家里，大蔫和彩花<br />就像对亲爹一样又是买鱼又是杀鸡。<br /><br />　　当老雷头从那个很大的提包里向外掏东西时，大蔫很兴奋，大蔫的儿子小蔫<br />也围着「爷爷、爷爷」的叫个不停。<br /><br />　　老头想的很周到，他给彩花买了条金项链和一条裙子；给大蔫买了呼机；还<br />给孩子买了套衣服和一支冲锋枪。<br /><br />　　老头拿着那条南韩料子的裙子叫彩花试试。<br /><br />　　彩花看着孩子和大蔫。<br /><br />　　大蔫心里明白，就对小蔫说：「走，儿子，跟爸爸去外面玩。」<br /><br />　　小蔫就不乐意走，撅个小嘴：「我还和爷爷玩开枪呢！」<br /><br />　　「好孩子，妈妈试衣服，咱们一会再回来。」<br /><br />　　「妈妈试衣服那爷爷咋不出去啊？」<br /><br />　　「爷爷看合不合适，好给妈妈换。」<br /><br />　　大蔫把小蔫拽到了小屋。<br /><br />　　彩花脱了衣服，露出了雪白的身体，还没等把裙子套上，老头就把手伸了过<br />来，摸着彩花的颤巍巍的大奶子。<br /><br />　　就在这时，小蔫正扒着小屋的门向外看，就对大蔫说：「爸爸！爸爸！你快<br />看，爷爷摸妈妈的咂呢！」<br /><br />　　大蔫揪着小蔫的耳朵把孩子拽了过来：「别胡说！」<br /><br />　　小蔫就哭了：「谁胡说了，我看得清清楚楚的，还摸妈妈的屁股了呢！」<br /><br />　　「你再胡说我打你！」大蔫伸出了巴掌吓唬着孩子，小蔫感到很委屈，就抽<br />搭着说：「根本的吗！爷爷还说要吃妈妈的咂呢！」大蔫掐了下小蔫屁股一下，<br />小蔫不敢吱声了，还抽搭着，脸上抹得像个花蝴蝶。<br /><br />　　老头两只手握着彩花的奶子问：「彩花，你可把我想坏了！你看！」老头的<br />嘴朝下努了下，彩花就低头去看，看见老头的裤子支起个很大的包来，就笑了。<br /><br />　　「晚上可得叫乾爹好好过过瘾！」<br /><br />　　「看你，着什么急啊，时间不有都是吗！」彩花嗔怪的说。<br /><br />　　「好，有你这句话就好！」<br /><br />　　大蔫给乾爹倒上了酒，小蔫也要喝，老头就用筷子蘸了点酒给孩子，小蔫呛<br />得直咳嗽，彩花和大蔫逗得哈哈笑。<br /><br />　　「乾爹，这回来了多住两天吧。」大蔫客套着。<br /><br />　　彩花也在旁边说：「是啊，好不容易来一趟。」<br /><br />　　老头就嘿嘿笑了：「我这回来就不走了！」<br /><br />　　大蔫的心里咯登了一下，他不知道老头是什么意思。<br /><br />　　老头看大蔫的脸色不太好，就笑了：「和你们开玩笑，但这回我来有点生意<br />上的事，还真得多住几天。」<br /><br />　　大蔫和彩花都很高兴，忙不迭的说：「那好啊，好啊。」<br /><br />　　老头和大蔫碰了下杯，喝了口后对大蔫说：「我这回主要是来要帐的，这边<br />还欠我１０来万，我可能得在这呆一个月。」<br /><br />　　大蔫立刻就表态说：「那感情好，我们就希望你老多呆几天。」<br /><br />　　老头从兜里掏出了一打钱，塞给大蔫说：「我可不白吃你们的，哈哈，这是<br />三千块，你收着。」他又掐了下彩花的大腿，冲大蔫说：「你老婆可就归我了！<br />嘻嘻嘻！」<br /><br />　　大蔫笑了：「那是那是，前几天彩花还念叨你了，说乾爹咋还没来。」<br /><br />　　老头转过头去搂着彩花说：「是吗？宝贝。」<br /><br />　　彩花躲了下，用眼睛一瞥孩子，小声说：「乾爹，别叫孩子看见了。」<br /><br />　　大蔫把钱收了起来，对小蔫说：「儿子，爸爸领你出去玩。」<br /><br />　　孩子闹着不走：「不吗！不吗！我要和爷爷玩！」<br /><br />　　老头从兜里掏出个一百元的票子，塞给孩子说：「去吧，和爸爸去买好吃的，<br />想吃啥就买啥！」<br /><br />　　大蔫抱起了小蔫，对他说：「快谢谢爷爷！」<br /><br />　　小蔫就冲老头行了个礼：「谢谢爷爷！「<br /><br />　　老头看大蔫和孩子走了，就搂着彩花亲嘴，舌头在彩花的嘴里翻腾着，搅得<br />彩花浑身发热、发痒……<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十二<br /><br />　　大蔫看着彩花放被卧，就想出去找地方睡觉，老头说什么也不让「都是一家<br />人了，有什么，别把我当外人，就在一个炕上睡，要不我就走了！」<br /><br />　　大蔫没办法，只好和孩子睡在了原来爹住的小屋。<br /><br />　　小屋和大屋只有一板之隔，什么声音也挡不住，原来大蔫和彩花办事的时候<br />都小心翼翼的，生怕爹听见了。后来爹的病重了，耳朵也不好使了，他们才大了<br />点胆子。<br /><br />　　刚刚躺下，老头的手就像蛇一样伸进了彩花的被窝，彩花也把手伸了过去。<br />老头压低声音问「怎么样？想我了吗？」<br /><br />　　「咋不想呢！」<br /><br />　　「哪儿想了？」<br /><br />　　彩花把老头的手抓了过来，放在自己的心口窝上。<br /><br />　　老头顺势就抓住了彩花的奶子「还有哪儿想？」<br /><br />　　睡在小屋的大蔫听的一清二楚，他大气不敢出，生怕搅了人家的美梦。<br /><br />　　「说啊？哪啊？」<br /><br />　　彩花没吱声。<br /><br />　　「下面想没想？」<br /><br />　　彩花向老头的被窝里挪了挪，扒在老头的耳朵说：「想。」<br /><br />　　「哈哈！想就想呗！怕什么啊，大蔫又不是外人！大蔫！你听见了吗，你老<br />婆说她的下面想我了，哈哈哈……」老雷头大声的喊着。<br /><br />　　小蔫还没睡，就问：「爸爸，妈妈下面是哪儿啊，怎么是下面想爷爷呢？为<br />什么不是心里想爷爷呢？」<br /><br />　　大蔫陪老雷头笑了几声，然后对小蔫说：「快睡觉，要不明天我就给送托儿<br />所去！」<br /><br />　　小蔫果然老实了，尽管老雷头和彩花的对话他听的很清楚，可他再也不敢问<br />了。<br /><br />　　大屋又传来了老雷头的声音：「想我哪儿了？」<br /><br />　　彩花不吱声。<br /><br />　　老头又追问「说啊，想我哪儿了？」手就到处抓挠着彩花的身体。<br /><br />　　彩花知道他又得告诉大蔫，就说：「不知道。」<br /><br />　　老头又大笑了起来，并叫着大蔫「大蔫啊，你老婆说他不知道想我哪儿了，<br />你说她想我哪儿了？」<br /><br />　　大蔫苦笑了一声说「我也不知道啊。」<br /><br />　　小蔫还没睡，就说：「爷爷，我也想你了。」<br /><br />　　老雷头就笑了：「好宝贝，真是好孩子！」又说「不对呀，你们肯定有一个<br />知道的，如果都不知道，我就走了，没意思了。」<br /><br />　　大蔫只好对彩花说：「你快告诉乾爹呀！」<br /><br />　　彩花就扒在老头的耳朵上说：「想你的鸡巴！」<br /><br />　　老头狂笑不止。<br /><br />　　彩花忙摀住老头的嘴，怕他又喊出去，身体却挪进了老头的被窝。<br /><br />　　彩花拿出个避孕套要给老头套上，老头推了彩花的手一下说：「我可不带那<br />鸡巴玩意，带上了一点感觉都没有，就好像隔着裤子一样！」<br /><br />　　「乾爹，带上吧，要不有了孩子咋整？」彩花央求着。<br /><br />　　「！有了孩子咋的？有了孩子就养着！」说着把避孕套撕了个粉碎，扔到了<br />地上。<br /><br />　　彩花一点办法都没有。<br /><br />　　大蔫后来才知道老头给三千块钱的意思是包彩花一个月。就对彩花说：「人<br />家既然是包，我就别在家住了，我去老牛头那吧？」<br /><br />　　彩花寻思了会说：<br /><br />　　「你先别去，乾爹也没说让你出去，你出去了好像不礼貌了。」<br /><br />　　「那我在跟前好吗？」大蔫怯生生的问。<br /><br />　　「他让你出去时你再出去。」<br /><br />　　从第二天开始，大蔫就自觉的和孩子住在了小屋，把大屋让给了老雷头和彩<br />花。<br /><br />　　有时彩花就告诉大蔫：「乾爹今个可能要那个，你乐意出去就出去吧。」<br /><br />　　大蔫明白「那个」的意思，就去老牛头家住了。<br /><br />　　老雷头在大蔫这住了半个多月了，大蔫一直没捞着彩花的身体，倒是老头天<br />天搂着彩花，好像两口子一样。<br /><br />　　大蔫对这事也不怪了，高兴他就在家住；不想看就到老牛头家去。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十三<br /><br />　　就在老头在大蔫家住了有一个月的一天早上，大蔫听见彩花在外屋呕吐，就<br />急忙的跑了出来，他一边拍着彩花的后背，一边问：「咋了？」<br /><br />　　「没啥，可能是昨天吃的饭凉了，胃着凉了。」<br /><br />　　大蔫进屋倒了杯开水，递给彩花。<br /><br />　　老头还在被窝里睡着，可能是昨天太累了，他睡得很死，被子被蹬到了一边，<br />露出了那黑糊糊的阴毛和一大堆东西，大蔫给老头盖了盖被。就去早市场买菜了。<br /><br />　　彩花又钻进了被窝，老头被碰醒了。<br /><br />　　「干啥去了？」<br /><br />　　「不知道咋的，我有点噁心，还吐了。」彩花不经意的说。<br /><br />　　「我给你揉揉。」老头把手放到了彩花的肚子上，给彩花轻轻的揉着。<br /><br />　　彩花突然又感到噁心，爬了起来，跑到外屋吐了。<br /><br />　　「是不是？」老头心里明白了。<br /><br />　　彩花回到了被窝时，老头问他：「是不是有了？」<br /><br />　　「好像是，要真是有了，那可咋办？」<br /><br />　　「有啥咋办的，就要呗！你给我生个儿子我还能亏了你呀！」说着两只手就<br />搂着彩花的脖子在彩花的脸上和嘴上亲了起来。<br /><br />　　小蔫正好从里屋出来，就问：「妈妈，你和爷爷干啥呢？」<br /><br />　　彩花脸红了：「回去睡觉去，看爸爸打你！」<br /><br />　　小蔫不高兴了，撅着嘴回到了小屋。<br /><br />　　彩花背着大蔫和老牛头去了趟医院，果然不出所料，彩花怀孕了！<br /><br />　　「乾爹，我求你了，打掉吧，要不多坷碜啊！」<br /><br />　　「不！这是我的孩子，你就给我好好的养着身体！我无论如何也得要这个孩<br />子！你放心，我不会亏待你的！」<br /><br />　　老头去超市买回了一大堆的补品，差不多把屋子堆满了。<br /><br />　　大蔫从老牛头家回来时差点就踩在那堆东西上：「哎？这是干什么啊？买这<br />么些东西呢？」<br /><br />　　彩花不吱声，老头笑了：「这两天彩花太累了，给她补补身体。」<br /><br />　　大蔫看着彩花的肚子有点大，就有点怀疑，但他还是没相信。<br /><br />　　那天大蔫和老牛头喝酒，老牛头三盅下肚后就问大蔫：「那老头还在你家那？」<br /><br />　　「恩呐。」<br /><br />　　「打算住多长时间啊？」<br /><br />　　「原来说住一个月，这不一个月已经到了，我看他也没有走的意思。」<br /><br />　　「多住两天好，你们两口子不就多得两个吗？你得想开了，人就是那么回事！<br />其实那玩意不有都是啊，他就是看上你家彩花了，也算有点缘吧。」<br /><br />　　「我也这么想。」<br /><br />　　「他给你们钱了吗？」<br /><br />　　「他一来就给了三千。」<br /><br />　　「那还行！一天就合一百啊！」<br /><br />　　「是啊。」<br /><br />　　「可有一样啊，你可别叫他给出孩子来啊！」<br /><br />　　「那哪能呢！带套。」<br /><br />　　「你小心点啊。」<br /><br />　　「没事，你放心吧。」<br /><br />　　「对了，彩花在家里头整，你就在我这住吧！在家碍人家眼，也不方便。对<br />了，那天老侯头还来了呢，我去找你，你没在家。」<br /><br />　　「是吗？」<br /><br />　　「可不是吗！我去找你，彩花说是去给那老头买什么东西去了？」<br /><br />　　「啊，给他买点药。」<br /><br />　　「药？买什么药？」<br /><br />　　「就是壮阳的。」<br /><br />　　「我靠！他那么壮还买壮阳药啊！你老婆能受得了吗！」<br /><br />　　「嘻嘻，有啥法，他要买。」<br /><br />　　「保证是你老婆要求的强烈！瘾头大啦！」<br /><br />　　「嘻嘻……」<br /><br />　　彩花的手里拎着一袋的杏往家走，正好碰上了老牛头。<br /><br />　　「咋了，彩花，你可是有一个月没上我家了，把大爷忘了？」<br /><br />　　「大爷，看你说的，我太忙了啊。」<br /><br />　　「忙啥呢？」老牛头不怀好意的笑。<br /><br />　　「……」<br /><br />　　「是不是照顾乾爹呢？」这个照顾俩字是很有水平的，这里包含的意思太丰<br />富了。<br /><br />　　彩花知道瞒不了他了：「是啊，可不是咋的，一天三顿饭，还得洗洗涮涮啥<br />的。」<br /><br />　　老牛头奸笑了声：「还有一样活你忘说了。」<br /><br />　　「啥呀？」彩花莫名其妙的看着他。<br /><br />　　老牛头的舌头在嘴唇上转了一圈，嘿嘿的笑。<br /><br />　　「啥呀？大爷，你说啊。」老牛头越是不说，越叫彩花着急。<br /><br />　　「就是屄啊……」老牛头哈哈笑了起来。<br /><br />　　彩花的脸就红了。<br /><br />　　老牛头抓过了彩花拎着的塑料袋，举的高高的：「这是啥啊？杏啊。咋了？<br />想吃酸的了？是不是有了？」<br /><br />　　彩花红着脸看着地，脚在地上划着。<br /><br />　　「不是那老东西的吧？」<br /><br />　　「不是。」<br /><br />　　「那是大蔫的？不对吧。」<br /><br />　　「是大蔫的。」<br /><br />　　「你可别骗我，我知道大蔫和你都一个多月没合房了！」<br /><br />　　「那……」<br /><br />　　「咋样，我说对了吧，我一看就知道是那老东西的，你可挺显怀啊，离老远<br />我就看见你的肚子腆腆着，小心点。」<br /><br />　　彩花突然感到心里暖烘烘的，就十分感激的说：「是的，大爷，谢谢你了。」<br /><br />　　「你进屋，我给你看看胎位正不正。」<br /><br />　　彩花噗嗤的笑了：「大爷，你可真会开玩笑，你会吗？」<br /><br />　　「你又不相信大爷了！」<br /><br />　　彩花和老牛头进了屋。<br /><br />　　老牛头把彩花放到了炕上，就把彩花的腿抬了起来，他装模做样的看着，把<br />彩花的逼扒的挺老大，没多大工夫，彩花的屄就淌水了，老牛头一看这小娘们又<br />动情了，就脱了裤子，把鸡巴插了进去。<br /><br />　　「彩花，你可大多了，也松多了，光里逛荡的。」<br /><br />　　彩花没吭气。<br /><br />　　「你算没算算，从老侯头到现在你接了有多少个了？」<br /><br />　　彩花就掐着手指头算，半天也没算出来。<br /><br />　　老牛头一边出溜着鸡巴一边给彩花算：「好像有四十多了吧？」<br /><br />　　「尽瞎扯，那有那么些啊！」<br /><br />　　「你看啊，我给你算啊！老侯头，这是一个吧，大龙，这又是一个吧，我，<br />是第三个吧，还有那个修鞋的老头，还有那个电影院的看门的，还有那个菜市场<br />那几个卖菜的，这就十二个了！还有工地的大老董，他们那看仓库的老头，就是<br />他们老总的爹，还有那十来个民工，是十几个来？」<br /><br />　　「我想想……」彩花在下面算着：「小林子，小李子，老陆，老张，大毛，<br />二毛，还有他三弟三毛，老程，小许子，豁嘴，还有谁来？」<br /><br />　　「还有那小孩子，才１６岁的叫什么来？还有看车的大宋，还有邵大宝，还<br />有邵大宝的几个朋友，小二，老三，周小虎……怎么样，这就十三个了，加上你<br />才说的这就二十几个拉？二十五吧！再加上我刚才算的那十二个，这就三十七个！<br />还有老雷头呢！老雷头来之前还有那几个修路的工人！」<br /><br />　　彩花也在认真的算：「是六个。」<br /><br />　　「怎么样？我说有四十多个吧，这就四十三个，还有我不知道的呢！」<br /><br />　　「那有你不知道的啊，谁来我都告诉你了。」<br /><br />　　「什么啊，那１６的小鸡巴孩子来了你就没告诉我！」<br /><br />　　彩花嘻嘻的笑：「人家不好意思吗。」<br /><br />　　「啊，屄好意思，告诉我就不好意思了？」老牛头想到这，就使劲的捅了几<br />下，彩花叫了声：「你疼我了。」<br /><br />　　老牛头一挺身体就射了。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十五<br /><br />　　老雷头在大蔫这住了两个半月了，老是叨咕着钱还没有要回来，没有回去的<br />意思。<br /><br />　　大蔫就问彩花：「乾爹他啥时候走啊？」<br /><br />　　彩花没好气的说：「我说大蔫，咱们这良心可得放正啊！可不能看人家的钱<br />花的差不多了就撵人家啊，那就成了一锤子买卖了，人家谁还能来拉！」<br /><br />　　「你看，我不是那个意思，我是寻思……」<br /><br />　　「你呀！啥也别寻思，你就寻思好好的伺候伺候他，叫他高兴满意，好多掏<br />俩钱！」<br /><br />　　大蔫讨了个没趣。<br /><br />　　吃晚饭的时候，老头搂起了彩花的衣服，看彩花的肚子，正好大蔫进来了，<br />就笑嘻嘻的问：「乾爹，晚上想吃点啥？」<br /><br />　　老头掏出个五十的票子扔给大蔫说：「你去买点熟食，咱爷俩喝两盅，我今<br />天高兴！」<br /><br />　　「啥喜事啊？」<br /><br />　　「以后告诉你。」<br /><br />　　大蔫出去后，老头就说：「如果你真的给我生个儿子，我就要了你！我那个<br />鸡巴老婆，给我生了四个丫头片子，我就缺个儿子！」<br /><br />　　彩花揉着肚子：「我就怕大蔫他……」<br /><br />　　「怕啥啊！实在不行，你就和我走。」<br /><br />　　彩花倚在老头的怀里：「你咋那么狠呢！那我不就对不起大蔫了吗？」<br /><br />　　「，跟那个王八过有啥意思啊！还没受够那穷啊！」<br /><br />　　「那你以后要是变心咋办？」彩花捻着老头那稀稀拉拉的胡子。<br /><br />　　「我要是变心就是你养的，你放心，只要你和我一心，我什么时候都养活你！<br /><br />　　彩花的手伸进了老雷头的裤腰里，爱抚着那条大傢伙。<br /><br />　　「还偷偷摸摸的干什么啊，大胆的弄吧，这就和我们俩的家没俩样啊！」说<br />着就把鸡巴掏了出来。<br /><br />　　彩花那天正在做饭，老雷头慌忙的进来了：「走，彩花。」<br /><br />　　彩花放下了手里的盆：「干什么啊，这么急？」<br /><br />　　「我联系了家医院，和人家主任说好了去做Ｂ超，这可是一般人不给做的，<br />做一下就知道是男是女了！」<br /><br />　　老雷头小心翼翼的把彩花掺到了出租车上，一个劲的叮嘱司机：「师傅，开<br />慢点，我老婆怀孕了。」<br /><br />　　司机看了他们半天。这是彩花和老雷头第二次去医院了，Ｂ超的结果肚子里<br />是个男孩，老雷头的心里美孜孜的，他暗暗想：「我终于要有儿子了！」<br /><br />　　大蔫从老牛头家回来，正好看见老头和彩花在看检验单，老雷头看见大蔫回<br />来了，急忙把检验单藏了起来。<br /><br />　　大蔫就有些纳闷。等老头出去的时候就追问彩花。<br /><br />　　彩花低个头不吱声。<br /><br />　　大蔫好像看出点什么来，但他还是没敢确定。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十六<br /><br />　　大蔫看见老牛头在往屋里搬啤酒，就撸了撸袖子：「大爷，你有活告诉我一<br />声啊，咋自己搬呢！」<br /><br />　　老牛头说：「唉，就这么一丁点活告诉你干啥啊。」<br /><br />　　大蔫搬了三趟就把九箱啤酒搬了进去。<br /><br />　　老牛头拿起蒲扇给大蔫，大蔫扇着。<br /><br />　　「大蔫，大爷可告诉你呀，你可别和别人说。」老牛头神秘兮兮。<br /><br />　　「大爷，啥事呀？」<br /><br />　　「你没看出来啊？」<br /><br />　　「看出来啥呀？」<br /><br />　　「彩花呀。」<br /><br />　　「彩花咋了？」<br /><br />　　「你没看见彩花的肚子有啥变化？」<br /><br />　　大蔫心里一琢磨，就拍了下大腿：「我！你是说……」<br /><br />　　「彩花的肚子啊！叫老东西给踹咕大了！」<br /><br />　　大蔫的火一下就窜了上来。<br /><br />　　「你可别闹啊，如果闹起来多丢人啊！」<br /><br />　　「大爷，那我咋整？我不能咽这口气啊！」<br /><br />　　「你咋笨呢，等孩子落了地，要他一笔钱不就得了！反正你家彩花也叫人家<br />睡够了，玩够了，那老雷头我还不知道啊，他哪天没有屄能行啊，在你家的这些<br />日子哪天不是搂着彩花啊，反正人家花钱了，和自己的老婆差不多，你也管不着<br />人家，你呀，还有啥舍不得的！彩花那屄都这么大了，跟小饭碗的口似的，还有<br />啥鸡巴意思了！「<br /><br />　　大蔫琢磨了一下，觉得是这么个理。<br /><br />　　老牛头看大蔫安静了，就问他：「大蔫，你有多长时间没和彩花整了？」<br /><br />　　「快仨月了。」<br /><br />　　「那就对了，我看彩花的肚子就有两个多月啦！这么长时间不和老婆整，你<br />不想啊！」<br /><br />　　「咋不想呢。」<br /><br />　　「唉，也怪可怜的，好好的老婆睡不成了，成天看着人家在那！」老牛头这<br />话分明是将大蔫，可大蔫的棱角好像给生活磨没了，他搭拉着头。<br /><br />　　大蔫第一次和彩花吵了起来。<br /><br />　　彩花满肚子的委屈，一把鼻涕一把泪的述说着：「我为了啥！当初不是你叫<br />我干这个丢人的事，我能吗？还不是为了你！为了你爹！为了你儿子！为了这个<br />家！现在我人不人鬼不鬼的，你倒来这套了。」<br /><br />　　「那你有了孩子为什么不告诉我！」<br /><br />　　「……」<br /><br />　　「我不反对你和他睡觉，说句不好听的话，咱们拿了人家的钱了，可你也不<br />能完全都给了人家啊！不但叫人家整，还给人家生孩子啊！乾脆你给他当老婆得<br />了！」<br /><br />　　彩花的心里登一下，这话可提醒了她！<br /><br />　　两个人正在吵得不可开交，老雷头回来了。老头已经听见了两个人的话，就<br />在外面等了一会。<br /><br />　　老雷头一进屋，两个人就停了下来。<br /><br />　　老雷头就假装不知道：「哎，你说现在啊，欠钱的是大爷了！我都去了七八<br />趟了，人家就是说「明天」，这一天支一天的，小的溜的就快三月了！这回好了，<br />说死了，三天后给我。」<br /><br />　　大蔫和彩花都安慰着老头。<br /><br />　　老头看见彩花的眼睛有些肿，忙问：「咋了，眼睛瞇了？」就伸手去看。<br /><br />　　彩花一听老雷头的话就止不住哭了。<br /><br />　　老头也不管啥了，就挑明了说：「快别哭了，看把孩子哭坏了。」<br /><br />　　老头说这话就是想看看大蔫的反映，他看大蔫没动静，乾脆就上了炕搂着彩<br />花哄她。<br /><br />　　彩花就扒在老头的肩膀上呜呜个没完。<br /><br />　　老头把大蔫叫了过来：「大蔫，我有句话不知道应该不应该讲。」<br /><br />　　大蔫就说：「你说吧，乾爹。」<br /><br />　　「好，你要是拿我当乾爹，我就说了。」<br /><br />　　「嗯，你说吧。」<br /><br />　　「大蔫，你也看出来了，我这一大把的年纪了，我能活几天？我最大的希望<br />就是有个儿子，如果彩花给我生个儿子，你们两口子还用干啥啊！大后天我的款<br />一回来就是八万多啊！我买个儿子够不？」<br /><br />　　大蔫不吱声。<br /><br />　　「说句不好听的话，我就是借你老婆的肚皮用一用呗。」<br /><br />　　大蔫低着头。<br /><br />　　「彩花呢是招人喜欢，可我也没白喜欢啊，这都是愿打愿挨的。」<br /><br />　　大蔫的头快低到了喀吧裆。<br /><br />　　「这么吧，大蔫，你表个态，如果你不愿意，我马上就走；如果你同意，我<br />就再呆几天，饭钱我给，彩花的营养费我给，操逼的钱我给，你看咋样？」<br /><br />　　大蔫吭哧了半天才说：「乾爹，你这话说哪去了，我没说啥啊，你喜欢彩花<br />就多呆几天，别寻思那么多。就是你走了也放心，我给你伺候月子，把孩子喂满<br />月了，就叫彩花给你送去。你看咋样？」<br /><br />　　老雷头笑了：「我说吗。大蔫不是那不明事理的人！」<br /><br />　　晚上闭灯的时候，老头往彩花的身上爬，彩花不干。<br /><br />　　「咋的了？」老头有些生气。<br /><br />　　「你不知道啊，都仨月了，如果再整对孩子不好的！你不想要儿子啦！」<br /><br />　　彩花这最后的一句叫老头安生了，可那股慾望却叫他久久不能平息。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十七<br /><br />　　老雷头从街里回来时，给大蔫买了双皮鞋，还是双名牌。路过老牛头的门口<br />时，正好看见了老牛头，他知道不打声招呼不好，更何况彩花还是人家老牛头介<br />绍的呢，就进了老牛头的屋。<br /><br />　　「老哥，咋样啊，我听说你挺滋润的。」老牛头奸笑了声。<br /><br />　　「啥滋润，还不得感谢你呀！不是你介绍，上哪认识这小娘们。」<br /><br />　　「还感谢我呢，恐怕你早就把大红媒给忘了吧！」<br /><br />　　「那哪能啊，忘了谁也不能忘了你呀。」<br /><br />　　「咋样？我看见彩花的肚子叫你给踹咕大了吧！」<br /><br />　　「嘿嘿……」<br /><br />　　「还笑呢，我一眼就看出来了。」<br /><br />　　「是啊，啥都逃不出你的眼睛！」<br /><br />　　「多大了那孩子。」<br /><br />　　「有仨月了。」<br /><br />　　「这可好了，背不住给你生个儿子呢！」<br /><br />　　「那感情好啊！就是现在我挺难熬的……」<br /><br />　　「难熬？有啥难熬的？」<br /><br />　　「彩花肚子大了，都仨月了，我也不能整了，你说还不难熬吗？还有没有小<br />娘们，给我整一个。」<br /><br />　　「我！上哪去整啊，你当那玩意象买个苹果买个梨啊，说整一个就整一个来，<br />那是大活人啊。」<br /><br />　　「那可憋死我了！鸡巴都快爆炸了！」<br /><br />　　「那你还老吃补药！」<br /><br />　　「哈哈哈，你啥都知道啊！」<br /><br />　　「啥能瞒了我！」<br /><br />　　「想想法子，再掏登一个。」<br /><br />　　「我看看吧。」<br /><br />　　其实老牛头早就对老雷头不满了，他这一来，彩花和自己就断线了，他恨不<br />得老雷头马上走人！<br /><br />　　老雷头把鞋递给大蔫：「我也不知道合适不合适，就知道你穿４１号的。」<br /><br />　　大蔫其实早就看上这双鞋了，可他去了好几次，没舍得花那四百多元钱。谁<br />知他随便的和彩花说说，就被老头听见了，还买了回来，他打心里往外的感谢这<br />个乾爹。<br /><br />　　大蔫穿上新买的鞋在地上来回的走着，那鞋发出了嘎吱嘎吱的声音。<br /><br />　　老头笑了：「人要是没鞋穷半截啊！你看，穿上这双新鞋立刻就变了个人了！」<br /><br />　　彩花也在一边说：「可真有派，合适不？」<br /><br />　　「挺合适的。」大蔫左右前后的看着新鞋。原来对彩花和老头的气消了一大<br />半。<br /><br />　　吃晚饭的时候老头和彩花悄悄说：「我来三个月来了，你和大蔫也没在一起<br />睡，我看今天晚上就把大蔫叫到大屋吧？」<br /><br />　　「那孩子呢？」<br /><br />　　「送二姨家就得了吗。」<br /><br />　　彩花告诉了大蔫，大蔫就骑着自行车把孩子送走了。<br /><br />　　晚上睡觉的时候老头对彩花说：「我今个喝点酒挺高兴的，我想叫大蔫过来<br />一起伺候伺候你。」<br /><br />　　彩花就说：「你他的老婆，他能来吗？」<br /><br />　　「叫他一声看看。」<br /><br />　　彩花说：「那我试试看。」<br /><br />　　彩花叫大蔫「乾爹叫你。」<br /><br />　　大蔫出了小屋，彩花叫他上炕，大蔫就钻进了他们的被窝。<br /><br />　　「把灯点着！」老头叫着。<br /><br />　　大蔫点亮了灯，几乎吓昏了过去：那哪是人的啊！简直就是杆枪！快有一尺<br />长了，上面布满了青青的筋和暗红的血管，高高的昂着头，上面咧开的口好像小<br />孩的嘴。老头的阴毛都掉没了，更显得那东西的威风凛凛来！<br /><br />　　「大蔫，你想老婆了吧，来，你上去弄几下。」老雷头笑瞇瞇的。<br /><br />　　大蔫看了眼彩花，彩花用胳膊挡着眼睛。<br /><br />　　大蔫爬上了彩花的身体，彩花叫了声：「不行，我怕压，你换个姿势吧。」<br />彩花趴在炕上，把屁股撅的老高。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　二十八<br /><br />　　老头的一双皮鞋和一番话叫大蔫开了窍，他寻思：「人啊，就是那么回事吧！<br />可别因为这事得罪了老头，那样的话就鸡飞蛋打了！」<br /><br />　　大蔫就决定好好哄着老头，他的心里惦记着老头许愿的那笔钱呢，他甚至打<br />起了如意的算盘：有了那八万元钱，就和彩花买个好点的供热的楼房，把这个小<br />破房一卖，起码值个两万多，这两万多就留着做点小买卖，彩花就不用干这丢人<br />陷眼的事了，到时候一搬家，谁知道谁是干啥的啊！<br /><br />　　想到这，他去了菜市场，买回了三斤杏。这是他结婚以来第二次买水果，头<br />一次是彩花在怀了小蔫的时候，他给彩花买了二斤的山查。<br /><br />　　大蔫把杏乐颠颠的拎回了家。<br /><br />　　老雷头看见大蔫买回了杏，就知道这小子是为了缓和那天的紧张，就笑着说：<br />「大蔫呀，干啥去了？」<br /><br />　　大蔫笑了：「乾爹，人家说：酸儿辣女，我寻思叫彩花多吃点酸的，好给你<br />生个儿子！」<br /><br />　　老雷头从兜里掏出了一张一百的票子，塞给大蔫：「你小子还行，还知道孝<br />心乾爹，乾爹可不能叫你花，你那两个钱是有数的！」<br /><br />　　大蔫不要，乾爹就生气了：「看你，是瞧不起乾爹咋的？你说你们两口子除<br />了彩花挣那点钱还有什么来钱的道，我早就看的清清楚楚了，你们和我不一样，<br />你们没我的底子厚，我的手一松就是几千，你们行吗？」<br /><br />　　大蔫赶紧说：「我们那能和你老比啊！」就收下了那钱。<br /><br />　　晚上老雷头对彩花说：「你看看。我都来三月了，尽我和你睡了，把个大蔫<br />熬的都快变成和尚了，今儿个你就叫他和我们一起睡！」<br /><br />　　「孩子呢？」<br /><br />　　「送托儿所去呗！」<br /><br />　　彩花那小蔫送去了。<br /><br />　　那天大蔫和老雷头、彩花睡到了一个被窝。<br /><br />　　老雷头一躺下就问大蔫：「咱们俩今天叫彩花开心，轮流着弄。」<br /><br />　　大蔫嘻嘻的笑：「那你先弄吧。」<br /><br />　　「不，今天你先弄！」<br /><br />　　「还是你老先吧，你是乾爹啊。」<br /><br />　　「那好，我先上去几下，不射，然后你再弄，你也不射，我们就这么玩，多<br />暂玩够了再射。」<br /><br />　　「好的，乾爹，我听你的。」<br /><br />　　老雷头和大蔫折腾了半宿才睡了。<br /><br />　　天亮的时候，彩花叫大蔫去市场买点牛奶和油条，大蔫看了眼一丝不挂在被<br />窝里躺着老雷头和他怀里的彩花就出去了。<br /><br />　　大蔫拿着暖瓶买了三斤牛奶和二斤油条，就回来了，屋里没有人，孩子在托<br />儿所呢。<br /><br />　　他们上哪儿了呢。大蔫突然感觉到了不妙，他赶到了老牛头家，一个陌生人<br />在刷房子，大蔫一问才知道，这小吃店已经兑出去了，这陌生人就是新主人。他<br />又跑回了家，翻着箱子，什么也没少，就是那条粉色的衬裤不见了。他又匆匆的<br />赶到了火车站，可是已经晚了，侯车室的大厅里空荡荡的，已经有３个车次的火<br />车出站了。<br /><br />　　大蔫颓坐在地上，眼睛直了。<br /><br />　　大龙过来了：「大蔫兄弟，你咋在这啊？」 <br /><br />　　大蔫呆呆的看着大龙，半天才把一口气喘了上来：「大龙哥……」他扒在大<br />龙的肩膀上欲哭无泪。<br /><br />　　大龙听完了说：「走吧兄弟，跟我去烧锅炉吧。」</font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 吾夜 于 2008-8-31 02:10 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16679195" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16679195" class="t_msgfont"><strong><font size="4">蛮真实的色文。开篇就是一问，<br />是男人就得思考这问题。<br />主人公“王大蔫现在就面临着这样的问题”<br />为什么会这样呢？得往下看才能知道。<br />下岗，经济拮据，不得已，<br />王大蔫的老婆彩花卖淫挣钱，<br />彩花自己也乐得卖淫，<br />因为她正是30如狼的年龄啊~<br />而且又挣钱又有得爽，双丰收，呵呵~<br />喜欢这富有真实生活气息的该文。<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /> </font></strong></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16692803" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16692803" class="t_msgfont">没有办法啊，你看着为同志，被生活逼迫的成什么样了，最后老婆还跑了！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16694612" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16694612" class="t_msgfont">这小说写得真实得可怕，为生活所迫，为物欲所吸引，从而走上这条路的，可能有不少。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16698678" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16698678" class="t_msgfont">其实看了后心情蛮不好的，现在很多女的干这行就是因为生活所迫啊。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16726902" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16726902" class="t_msgfont">真是一篇百看不厌的好文啊！作者很有才华。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16930597" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16930597" class="t_msgfont">这就是中国的现实啊，为了生活，为了钱，什么都不要了，什么都买了！10年20年之后，我们的孩子还能抬头挺胸的说自己是中国人么？</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16934667" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16934667" class="t_msgfont">情节很爽啊，看的欲火旺盛啊！你很棒啊！继续努力发多点，给大家欣赏欣赏。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_17271670" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_17271670" class="t_msgfont">谢谢大家啊。这篇色文虽然老了点，可是我喜欢这种风格。很爽的</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_17309001" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_17309001" class="t_msgfont">窝囊的男人就得这么带着鲜绿的帽子生活！男人要自强阿</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-578857-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-578857-1.html</guid>
	<pubDate>2007-7-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【与隔壁熟妇阿姨的床上性事】（完）作者：不详</title>
	<author>忧郁一生02</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_106970202" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_106970202" class="t_msgfont">字数：7291<br />作者：不详<br /><br />　　在论坛看到很多帖子，都说自己与隔壁的少妇、熟女、阿姨之类的因为某一<br />两件暧昧的事情的触发，然后就发生了关系。如果看的多了，又都是这一类的事<br />情，可信度便降低了，难道中国的妇女就都是这么些荡妇骚女？为什么自己就一<br />次都没碰见过呢？我只能这么讲吧，没有碰到过的也许你是无法理解，可是碰到<br />过的，我就这么嘚瑟的告诉你：有时，熟女少妇就是这么容易勾引！我上过的良<br />家不多，两个手能数的过来，可是就这么几个女人当中，有3 个完全是因为一些<br />小事情的诱发，然后让我如愿以偿的操了！不要高估中国妇女的贞烈，有时可以<br />查看下网络信息，中国女子的性生活，大部分都是得不到满足的，在得不到性满<br />足又性压抑的情况下，很多女人便会产生性幻想，这种状况下如果女人没有出轨，<br />不是她不想出轨，而是诱因不够，如果这样的女人你接触的多了，你如果能细心<br />的体会，加上一些手段的运作，把她弄上床不是一件困难的事！毕竟在道德的约<br />束下，一个女人再怎么放荡，也不太可能在见到你，数个一二三就脱个精光让你<br />干！所以各位狼兄狼弟有时在细节方面也要注意下，有些女人对你是否接受，有<br />很多细节是能够体现出来的。<br /><br />　　刚毕业那两年，我住的房子是我一个亲戚转给我们的一个临街的商品房，一<br />楼都是店面，二楼是一个公司办公室，从三楼开始才是住房，这种房子不像是小<br />区住房，一个楼层只有两户人家，而是有六户并排，门前是一个长长的公用阳台<br />供人行走。而那个熟妇阿姨住在我隔壁的隔壁，因为她名字中带个英字，我就称<br />呼为英姨吧！英姨可不是一个漂亮的女人，在我认识她的时候，她女儿刚刚考上<br />大学，当时的岁数大概有45左右，个子也不高，不过皮肤倒是挺白挺细腻的。所<br />谓女人七分靠打扮，但是英姨平时的穿着打扮确实是很普通也平凡，甚至是有点<br />俗气，她的相貌看起来恐怕要比年龄还老，所以对她，我最初可是一点想法都没<br />有的！当时的我可是刚从学校毕业的小伙子，不会对一个平凡又普通的熟女邻居<br />有什么心思。可是就像我前面说的，有时就是因为一件小事的触发，让你的心理<br />来了一个180 度的大转弯！<br /><br />　　那时的妻子还是女朋友，不过当时两地分居，一个月难得见一次，所以可想<br />而知，平时欲望来了，就基本是自己两手解决。那一天是个周末，在家里浏览情<br />色网页，看一个片子看到难受处，便开始自己动手了，前面我说过，我们的住房<br />有一个公共阳台，从阳台走过，便可以透过窗户看到客厅的一切，平时解决生理<br />的时候，一般也会把窗帘拉上，那时也不知道怎么的鬼使神差，大意之下便忘了<br />关，当我打到临界点，我便站起来去边上餐桌拿手纸，这种情况下当然手的动作<br />是不能停的，可是忽然之间，我便愣住了，因为我看到窗口正站着一个人，是英<br />姨，我看到她正盯着我的下体，这一吓把我弄的够呛，可是当时因为正要出来，<br />所以手一直没停，然后，我就在英姨目光灼灼的注视下，喷薄而出！年轻小伙子<br />嘛，力度肯定是有力的，连发时，有那么一两发直接射到了窗台（因为客厅比较<br />小，位置距离窗台很近），窗户无阻碍，于是，有一发直接射到了英姨身上（有<br />时，现实的生活就是这么富有戏剧性），英姨也明显被我吓了一跳，「啊」的一<br />声，望了我一眼，迅速慌张的逃离了！留下我一个人在房间凌乱，手淫不是什么<br />丢脸的事情，可是手淫的时候却被隔壁阿姨看到了，这便有点让人难为情了！当<br />时觉得自己真是太糗了，可是事情已经发生，我也没法改变！当然，不可能因为<br />这么一件事情就能直接把英姨弄上床，事实上，这件事后，我对她依然没有性方<br />面的想法，而更多的是因为被她窥视到了隐私而害怕见她，可是邻居么，抬头不<br />见低头见，上下班时，还是经常的不可避免的碰到英姨，那时我就赶紧的低头，<br />实在是没脸啊！可这时候，她却当作没事发生似的跟我打招呼：「上班啦？」，<br />「下班回来啦？」我只能「嗯」一声当作回答，然后迅速逃离。<br /><br />　　事情总是会慢慢发展的，那个诱发我们两个成为交点的小事便这么出现了。<br /><br />　　那是一个晚上，大概八点多的样子，洗了衣服到阳台上去晾晒，出门看到英<br />姨也在那晒衣服，可是当我看到她的穿着，瞬间全身的血液兵分两路，一路冲上<br />脑袋，让我脸颊通红，口干舌燥；一路冲下下体，让我老二瞬间勃起，把短裤撑<br />起了一个帐篷！英姨的头发湿漉漉的，大概也刚洗了澡，可是她却只穿着一条白<br />色小背心，下身也只是一条白色的内裤，在门上的灯光照映下，我看到了她胸前<br />的那两点凸起，因为灯光的映射和背心的透明度，我可以清晰的看到她乳房的轮<br />廓，她的乳房并不大，目测下，我的一个手可以完全覆盖，小巧玲珑，虽然有下<br />垂的趋势，可是乳尖还是向上微翘，更让人受不了的是，那条内裤也没法完全遮<br />盖她下体的诱惑，透过内裤，可以看到那黑色的区域，正是这种无法完全看透，<br />才更引人遐想。岁数大了的女人果然是毫无顾忌啊！英姨也明显看到我在看她，<br />朝我微微一笑，目光朝我下体瞄了一眼，迅速转移，灵巧的晒着衣服。大家可以<br />想象，一个熟妇的这种穿着对一个2 ，3 个月都没有性生活的小伙子的致命诱惑，<br />那时的我完全是愣住了，似乎不觉得这么盯着一个女人看有什么不妥，我就那么<br />一边机械的晾这衣服，一边不停偷偷的盯着英姨的身子，那乳房，那臀部，在侧<br />面望过去更见其的挺翘！英姨应该能感觉到我还在不停的注视着她，这个时候我<br />没法清晰的看到她的表情，我想，在这暧昧的情景下，一个熟妇被一个小伙子这<br />么盯着几乎裸露的身子，内心不可能没有一点起伏吧！衣服不多，所以英姨很快<br />就晾完了，转过身，又朝我望了一眼，那时的我完全是呆呆的，可是我还是能看<br />到她又朝我勃起的下体瞄了一眼，然后进去了！我的脑子里只有她刚才的身影，<br />那两点樱桃般的凸起，那一片黑色区域，那挺翘圆润的屁股，我晾完衣服，走回<br />房间，是的，我开始手淫了！我脑子里充斥着英姨那诱惑的身体，不停的打着飞<br />机，由于现实面的刺激，这一次我很快就射了！我知道，从这一刻开始，英姨就<br />留在了我的性幻想里了，至少在这几天，我手淫的对象肯定是她！我在想，英姨<br />今天这种样子出来晾衣服肯定不是一次两次了吧？不然哪能第一次就让我看见？<br />于是乎，每天晚上我都会去门口张望一下，因为夏天，人每天都会洗澡，于是我<br />确实看到了，英姨真的每天会出来晾衣服，前面几天胆子小，只能偷偷的偷窥，<br />时间长了，发现英姨有时会望我房间的方向张望一会，这个时候，我终于自作多<br />情的想着；<br /><br />　　她是希望我出现么？在连续发现她好几次都向我这边张望，我终于下定决心，<br />要光明正大的去看她！所谓色胆包天，没胆子还谈什么色？终于，在第二天英姨<br />出现的时候，我大咧咧的走出去了，这次我没晒衣服，而是叼了根烟，英姨看到<br />我出现，似乎有那么一点喜悦，朝我一笑，便晾晒衣服，我可以明显感觉到，她<br />晒衣服的动作是故意放慢了的，我就站在边上，一般抽着烟，一边肆无忌惮的打<br />量她的身子，可是内心是郁闷的，这种看的见摸不着的感觉实在不太好！因为英<br />姨是和丈夫还有自己的妈妈住在一起的，这种情况下，如何上她真的是有点难度，<br />她的生活是标准的两点一线，上班，下班，回来后还要做一家子的饭！完全没有<br />一丁点的机会啊！似乎我和她之间也就止于这种凝视了，我和她虽然没有言语的<br />交流，但是我知道，如果有机会，我能干她，她是不会拒绝的，从以后几乎每天<br />都这种阳台的「约会」是完全可以肯定的！<br /><br />　　上天还是眷顾我的，一件事一旦发生，就会慢慢的发展，然后至高潮，终于，<br />我们的高潮来了！一如往常，等英姨出现，我也便出去了，这一次破天荒的她对<br />我开口说话了，因为往常，她家里还有老母亲和丈夫，她从来不跟我说话的，<br />「饭吃好了？」「嗯」！我也惊诧于她的开口，接着她又说：「我今天包了馄饨，<br />要不要来吃一点？」我正不知道怎么回答呢，她又说：「今天我一个人在家，你<br />阿婆去老家住几天，他去出差了！」这已经不是暗示，这是赤裸裸的明示啊，我<br />也终于知道，因为家里只有她一个人，她才会开口对我说，更直接的跟我说这么<br />意思明显的话。还没等我回答，她已转身进入房间，但是，没有关门！这种时候，<br />我也压根没多想，对这些天精虫上脑的我来说，这种机会不把握，真是天诛地灭<br />啊！我回屋拿了钥匙，心跳加速的立马走进了她的家！<br /><br />　　她俏生生的站在屋里，见我进门，忙说：「把门关上！」我看着那个这些天<br />已经看熟了的身子，这种情景下看在眼里，感觉跟以前完全不一样，我回身带上<br />门，又目不转睛的望着她，心里在想，终于今天可以干她了，这可是我这些天一<br />直盼望着的事！如今即将实现，心里的激动与紧张可想而知。她指了指桌子上的<br />馄饨：「你先吃几个馄饨吧！」开玩笑，这种时候谁要吃馄饨啊！我一步步的向<br />她走去，目光灼灼，如果眼光可以有所动作，我相信此刻的英姨早已让我脱光并<br />且狠狠的干了一回。就那么一步步，仿佛是烘托气氛似的，让两个人彼此都有点<br />紧张，有所渴望！可以清楚的看到，英姨的脸色也有点红了，呼吸慢慢急促起来，<br />胸口随着呼吸起伏，那凸起的两点更加的突出，比往常看到的要更大了！是的，<br />她想要了，也许很多天前，她就想要了，要我来干她！我已经看到在她内裤的底<br />下有了一片水渍，我走到她身前，声音像是低吼出来的：「我要先吃你！」然后<br />粗暴的抱住她，一把吻住她的嘴！她整个身子都软了，也紧紧的抱着我，热烈的<br />回应着我的吻，她的回应比我更熟练而疯狂，当一个中年妇女抛开道德的约束出<br />轨，真是让人想象不到的意外！她一边吻我，双手在我的背后不停的抓弄，喘息<br />着说：「我们去里面，好好的干我！」我的手也不闲着，一手抓着她的奶子，一<br />手伸入内裤抓弄她的臀部，由于年纪的关系，英姨的乳房屁股摸起来感觉已有了<br />松弛，可是这并不妨碍我此刻的性欲迭起，想着在别人的家里，即将要干这个平<br />时看着很贤良此刻如此放荡的别人家的老婆，只让我的性欲更加的膨胀，心情更<br />加的刺激！我将她的背心撩起，脱去，又快速的扯下她的内裤，然后把她抱坐在<br />餐桌上，分开她的双腿，直接插入……前戏？拜托，此刻谁还有心情做前戏！？<br /><br />　　她的阴道早已湿漉不堪，插入的毫无阻碍，感觉自己的老二在如此湿滑温暖<br />的引到顺畅的满根而入，不仅长长的呼出了一口气，这种美妙的感觉怎么会是自<br />己左手的包裹可比？在我一插到底的那一刻，她也「啊」的一声喊了出来，那一<br />声呻吟明显听得出来有满足，有快意！整个上身直挺，头仰起，眼睛闭着，嘴巴<br />大大的张着，随着我不停的抽动喉咙里不停的发出断断续续的「呃呃……」声，<br />不管什么年龄段的男人都有自尊虚荣心，看到别人的老婆被自己如此征服，在自<br />己的抽动下感觉如此的快感，心里便有种莫名的骄傲和满足！偷情的刺激大部分<br />不单单是表现在两人的性爱上，很多时候就是这种情绪在作怪，我干了别人的老<br />婆，她被我干的如此爽等等，然后达到心理和生理的双向满足，根本已经不考虑<br />对方的相貌身材，其实女人不都是一样的么？可是别人的女人和自己的女人就是<br />不一样，这种差别相信有次经验的狼友们深有同感。这次的性爱是简单粗暴的，<br />我们两个人都在急促的喘息着，放肆的呻吟着，我的手一会紧紧抓住她乳房，一<br />会又狠狠抓住她臀部，不停的抽动着，很快的，我的高潮便来临了，此时此刻，<br />我一心的想着发泄，根本不考虑她是否已到高潮，精管大开，一股股精液不停的<br />往她的阴道里射入，然后我紧紧的抱住她，大声的喘着气，平复着我的气息，或<br />许是因为偷情的刺激，让她也迅速的达到了感觉，她趴在我的肩头也在不停的喘<br />息：「你怎么这么猛？弄的我好舒服！」我暗暗好笑，这么下就好舒服了？那等<br />我回过神来，第二次弄的时候不是要让你吃不消？不过这似乎也能间接猜测到，<br />他们夫妻之间的性生活或许不怎么如意，毕竟，她老公也是50岁的人了，一个50<br />岁的老男人能跟一个20出头的小伙子比吗？那种速度，那股抽送的力道，也许是<br />她最近这几年一直都没有享受过的。我平复了下，虚荣心暗暗作怪，便对自己短<br />暂的时间加以掩饰：「对不起，我太激动了，所以这么快，一会我会让你更加享<br />受！」<br /><br />　　英姨嘿嘿笑起来，抚摸着我的脸：「嗯！不过你这次已经让我很舒服了，我<br />已经很久没这么舒服过了！到底是年轻，你力气好大！」我看着英姨的身子，因<br />为是夏天，房间又没开空调，虽然短短的几分钟，还是让两个人了一身汗，男人<br />都知道，赤裸的女人做爱流汗的身子是多么迷人和诱惑，一滴滴汗珠均匀的布满<br />她的身体，慢慢的留下来，烫过挺翘的乳房，在乳头上停留，蓄起一滴水珠，我<br />低下头含住她的乳头，将汗液吸走，英姨的感觉明显在停留，当我含住乳头的时<br />候，胸部挺起，嘴里呻吟了一声！我把老二拔出来，简单的摩擦让英姨又不自禁<br />的喊出声来，我望响她的下体，她阴毛比较浓密，女性浓密的阴毛比稀稀疏疏的<br />看起来要更具有诱惑力，阴唇明显黑紫，当看到白色的精液从她的阴道口流出来，<br />心里又感觉刺激的不行！那可是我刚刚才射入的啊！英姨看到我在看她下体，从<br />边上抽出几张纸巾，赶紧掩盖住，笑眯眯的对我说：「你射的好多！」熟女在这<br />时候就更体现出跟少女的不一样来，做了就是做了，不用虚假的撒娇，嗔怪，很<br />顺其自然，所以这也是我后来一直钟爱熟女的缘由。<br /><br />　　但是这种时候，不管对熟妇还是少女，男人最不能做的就是抹干了嘴巴拍拍<br />屁股走路，这个时候女人更需要的是男人的恋爱，体贴，调情，大部分有经验的<br />男人都会知道这一点，而少部分不这么做的男人也应该这么做起来，有时候一个<br />炮友能长期维持，这种作派是一定要有的，这也是她在后来的日子里还会想着和<br />你做爱的重要砝码！<br /><br />　　我用手指支起她的下巴，调笑着：「被我射入这么多，舒服吗？！」英姨点<br />点头，我又说：「还想不想被我干？」「你说呢？」「我要你自己说！快告诉我，<br />我想知道！」熟女的作派在这个时候和少女的区别又出来了，她右手一把轻轻抓<br />住我此刻疲软的老二，慢慢揉着，对我笑：「想啊！我以后都想被你干！你让它<br />快起来啊！」「你什么时候开始，就想着让我干你了？是不是上次你看到我大飞<br />机的时候！」英姨嘿嘿笑着，不说话，我又问，她才说：「说了你别笑！其实看<br />你独自一个人住进来的那个时候，经常看到你光着身子跑进跑出的，我就有点…<br /><br />　　…有点……！「我哈哈大笑，在英姨耳朵边吹起：」你好骚啊！「英姨故意<br />打我两下：」你才骚呢！「我又用手指抬起英姨的下巴：」你和叔叔是不是都已<br />经不怎么做了？「我没等她回答，一把吻住她，吻了一会，然后再说：」以后我<br />就在边上，英姨，想要了就告诉我，我好好的干你，会让你很快乐很快乐！「在<br />做爱间隙的女人的心灵是最脆弱的，英姨似乎被我的话很打动，望着我认真的问：」<br />你说的是真的吗？你不嫌弃我又老又难看？！「」我要是嫌弃你又老又难看，你<br />每次在阳台上晾衣服我会来看你？如果我嫌弃你，我刚刚的鸡巴会那么硬，那么<br />用力的插你？「英姨低着头，手指在我胸口滑动着：」我没有想到，你会真的跟<br />我这样！「」你当时在阳台上穿成那样，是不是本来就想勾引我来着？「」起先<br />不是，后来跟你碰到了一次，我就……「」你就故意老是穿着这样，让我看你！<br />「<br /><br />　　「起先我也没多想，毕竟我们相差那么多岁，可是那一次我看到你那么看我，<br />而且，你下面又……我就想着…我可能……」「什么你可能？我的英姨本来就是<br />个性感迷人的女人，不用你勾引我，我就经常想着干你！我以前打飞机，脑子里<br />想着的都是我的英姨！」假话在这个时候是很有必要的，而且起到的作用也是相<br />当的大的，果然英姨抬头看我问：「你说的是真的？」我很认真的回答：「真的！<br /><br />　　宝贝，刚刚我只想到自己快活，现在我要好好让你快活！「说着，我双手在<br />她的两个乳头上拨弄一下，英姨立马来了反应，我蹲下身子，嘴巴往她的阴道吻<br />去，舌尖滑动了两下！英姨被我刺激的整个人都颤抖起来，她双手一把扶住我的<br />头：」不要这样！「我抬起头来问：」你不喜欢我这么吻你么？「英姨摇头：」<br />不是，你不嫌那里脏吗？我那里从来没有被这样过！「心里暗暗的同情着这个女<br />人，活了40多岁，居然连这种享受都没有过，我站起来，捧着她的脸，很认真的<br />说：」以后不要再说我嫌弃你什么的，知道吗？我喜欢你，我喜欢跟你做爱！只<br />要你愿意，这辈子你都是我的女人！我要让你享受做女人的快乐！告诉我，喜欢<br />我那么舔你么？「英姨已经被我感动的快哭出来了，点点头，不停的说：」喜欢，<br />我喜欢！给我，我现在就想要你！「我将英姨抱入房间，将头埋在她的下体，很<br />认真的舔弄着她的阴道，从来没有被舔过的英姨被我弄的几乎浑身痉挛，呻吟声<br />几乎已和哭泣差不多，没弄几分钟，便来了两次高潮，我也尝试着她给我口交，<br />但是她和她老公的性爱实在是太传统了，连基本的口交也不会，我也不再勉强，<br />继续狠狠的插入干她，因为有过一次的释放，所以第二次我便显得持久，我跟她<br />换了几种姿势，后入啊，观音坐莲啊，侧交啊，这些对很多经验丰富的人最普通<br />不过的姿势，却是英姨从来没有尝试过的，所以，这个传统的女人，在那一天被<br />我弄的高潮迭起，在我连续在她的阴道里射了3 ，4 次后，我们疲惫的相拥而眠，<br />一直睡到第二天！在那几天，我一直睡在她家，中间也做了1 ，2 次，毕竟身体<br />原因，不像有些狼友所写的每天几次连续几天，这在我来说确实达不到那个高水<br />准。在那几天，我引导着英姨跟我一起看毛片，让她学着，为我口交就是那几天<br />学会的，似乎为了回报我给她带去的快乐，她从来不在意我对她在性爱上发展她<br />从未接触过的性爱方式，总会满足我，她的屁眼也就是那几天开发的，英姨的口<br />交技术学的很棒，有时候下班回家，看左右无人，我把她拉入我的房子，然后脱<br />下裤子让她给我口交，英姨从不在意我的索取，更不在意我是否洗过，每次都会<br />认真的为我口交，然后将精液射入她的嘴巴让她吞下！有时候便就站在门口，让<br />她撅着屁股插她的屁眼或阴道，然后满满的射入，她擦净后才回家！英姨和她丈<br />夫的性爱已经很少，所以那时候我的出现，让她真的很快乐，而独身的我，从英<br />姨身上也满足了自己的性欲！<br /><br />　　后来，我们两家都陆续搬家，见面的次数少，刚开始我的那个房子还没出租，<br />也会电话联系，一起过去好好的做几次爱，后来随着房子的出租，便也越来越少<br />了！我现在对于穿着小背心凸着两点，下身一条小内裤的女人完全没有免疫力，<br />大概也是缘于那时的英姨，毕竟英姨可是比我大了20岁，又不怎么漂亮，可是就<br />是在那段时间，她的那身穿着完全俘获了我！因为总是看到论坛里讲诉隔壁的邻<br />居少妇熟女阿姨，便将英姨的事写出来分享下，有心的狼友也可以多注意下身边<br />的邻居女人，也许，下一段性事就在你们之间发生。现在的英姨也有50多了，我<br />在想，我如果现在给她打个电话让她过来，她应该会马上过来让我操她的吧！哈<br />哈！</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=6228070&amp;pid=106970202" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=3629859" target="_blank">zhujuno</a></cite>											金币											<strong>+8</strong>											<em>转贴分享造福大众，论坛所有会员向您致敬！</em>											2015-3-24 18:16										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_106999358" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_106999358" class="t_msgfont">文笔虽然很一般，但是写的很真实，就像身边发生的故事一样</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107015399" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107015399" class="t_msgfont">看着很像回事，现在的女的不像以前那么保守，有性欲也会想办法解决。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107024249" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107024249" class="t_msgfont">朴实的文字，事件的真实度更可信，楼主的描写引人无限遐想啊！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107040050" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107040050" class="t_msgfont">写得太好了 作者不但文笔棒 心也特细<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /> 看着很像回事</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107078057" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107078057" class="t_msgfont">写的很真实，说话也很朴素，对白很适合当时的场景，高手一个。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107080425" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107080425" class="t_msgfont">看起来很真实，值得学习。好像缺乏细节感受描述</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107082751" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107082751" class="t_msgfont">非常好看 谢谢楼主分享！！！！！！！！！！！！</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=6228070&amp;pid=107082751" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=13690867" target="_blank">zhong1990716</a></cite>											金币											<strong>-1</strong>											<em>无意义回复</em>											2015-3-29 17:13										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107123007" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107123007" class="t_msgfont">文笔很朴实不过写的很真实</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-6228070-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-6228070-1.html</guid>
	<pubDate>2015-3-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【夫妻和网友第一次3p的经历】</title>
	<author>7788yoke</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_27656306" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27656306" class="t_msgfont"><font color="Blue"><font face="宋体 "><font size="4"><br /><br />　　不知道什么时候对夫妻交友产生了兴趣，因为这个事情老婆经常说我变态，<br />尝试联系了几对夫妻，聊了一段时间以后，发现要四个人都满意实在是很难的事<br />情。一次偶然的机会在看了一篇３ｐ的文章，感觉３ｐ好像比交换更刺激，也更<br />容易实现。这样的选择其实更多是想让老婆开心快乐和体验。<br /><br />　　以后在和老婆做爱的时候就经常幻想老婆和别的男人做爱的情景，每当这个<br />时候状态都好的出奇，就尝试着在做爱的时候问老婆想不想还有个几巴一起操她。<br />每次老婆都是说我变态，想自己的老婆给别的男人操，说我不正常，不过时间久<br />了老婆也就配合我说一些“喜欢”“想”“喜欢二个几巴操我”之类的话，我听<br />着非常的刺激，有的时候一个晚上可以做２- ３次，老婆说我又回到了２０几岁<br />的时候了。<br /><br />　　从那以后我就进聊天室寻找合适的人选，我经常用的名字是“夫妻三人行”<br />“夫妻交友”“夫妻找外地素质男”等等这样的名字。大多数的时候遇到的都是<br />素质不高和很无聊的人。经过几个月的时间终于找到一个距离我们城市２００多<br />公里工作的一个单男，感觉他的素质很好，身材老婆也很满意，是和老婆两地分<br />居的。我就把老婆的ｑｑ号告诉他了，让他们熟悉接触，并且我把老婆的喜好和<br />脾气也都告诉网友了，我真的希望这个事情快点的发生。<br /><br />　　从老婆和网友聊上了之后，我就经常问老婆“怎么样啊？”老婆每次都是回<br />答不怎么样啊！呵呵……但是他们经常聊天到深夜，而且我每次到老婆身边的时<br />候，她都吧聊天的窗口关上，我基本就知道他们的进度了，何况网友几乎吧每次<br />和老婆聊天的内容和进展的情况都向我汇报呢！<br /><br />　　突然有一天下午老婆打电话给我，问我：你在哪里呢？我说我在工作呢。<br /><br />　　老婆说：他来了。我说：谁来了啊？<br /><br />　　老婆说：他啊！我说：谁啊？<br /><br />　　老婆悄悄的说：就是你找的人！呵呵，其实我都知道网友来了。我就和老婆<br />说，你先去见见他吧，我忙完了和你们联系。<br /><br />　　放下老婆的电话，我就赶紧处理手里的工作，这个时候时间过的真很慢很慢！<br />我在处理工作的时候、脑海里都想的是他们现在在干什么呢？是不是已经做上了？<br />心里说不出的滋味，不知道是兴奋还是？<br /><br />　　终于在四个小时之后把工作处理完了，赶紧打电话给老婆，老婆接电话的声<br />音很平稳，告诉我他们在家里，你回来吧！<br /><br />　　我以最快的速度回到家里，老婆和网友穿戴整齐的做在沙发上看着电视，网<br />友看见我回来站起来和我打招呼，我也招呼了一声，就把老婆喊到别的房间。关<br />上门我就抱住老婆问：干了吗？老婆脸一下子就红了“嗯”，我一面问：干了几<br />次？一面把手伸到老婆的裤子里，摸到老婆逼的时候粘了我一手的黏液，我问老<br />婆：射逼里了？老婆又点点头。舒服吗？“嗯”干了几次？二次。他几巴大吗？<br />“嗯”这时候莫名的兴奋让我的几巴硬了起来，我要脱老婆的裤子，老婆拦着我<br />说：他在呢，不好。靠！我老婆被他操了，我要操自己老婆还不好？哈哈，什么<br />世道啊？<br /><br />　　回到客厅网友站起来和我说“你们很性福啊”，呵呵，我说“一起性福”，<br />气氛马上就好多了，聊了一会，我摸着老婆的逼说你们去洗澡吧！这里都发水了，<br />老婆打了我一下，我又说去吧，你们一起洗洗……老婆和网友就去了卫生间，我<br />坐在沙发上不断的想着卫生间里的情景，终于我忍不住悄悄的把卫生间的门打开<br />一个小缝。看见里的情景简直就是活色生香：网友的一只手揉着老婆的乳房，另<br />外一只手给老婆打着沐浴露，老婆的手握着网友硬硬的几巴，两个人还亲吻着。<br />洗了一会，网友按住老婆的头往下示意老婆，老婆温柔的蹲了下来，把网友的几<br />巴含在了嘴里，一下一下的啯着网友坚硬的几巴，网友嘴里发出“呜”“呜”的<br />声音，说真的虽然这是我一直想看的场面，但是心里还是酸酸的！<br /><br />　　我悄悄的回到客厅心不在焉的看着电视，一会网友穿着我的睡衣和老婆一起<br />出来了。我和网友坐在沙发上，老婆的头枕在网友的腿上，一会网友又示意老婆，<br />老婆分开网友的睡衣，把网友的几巴含在嘴里。网友的手摸着老婆的乳房，老婆<br />的屁股一顶一顶的，我慢慢的把老婆的腿分开，看见老婆的逼里亮晶晶的很多的<br />水都淌到了沙发上，我伸出舌头轻轻的舔着老婆已经开始出水的逼，老婆呻吟了<br />一声，似乎在告诉我她很舒服……就这样老婆的水越来越多，屁股扭的也越来越<br />厉害，我知道老婆想插了，我就脱了裤子把坚硬的几巴慢慢的插到老婆滑滑的逼<br />里，老婆的逼里热热的、黏黏的。紧紧的裹着我的几巴。老婆翻过身，把屁股对<br />着我，我跪在沙发上开始操着老婆，老婆则用心的啯着网友的几巴。<br /><br />　　就这样在沙发上操了老婆有２０几分钟，感觉实在是不舒服，我和网友一起<br />抱着老婆到了卧室，我和网友把老婆放在床的中间。<br /><br />　　我问老婆“舒服吗？”“还要吗？”我问老婆“舒服吗？”“嗯”“还要吗？”<br />“嗯”“要谁操你？”老婆用只有她能听见的声音说“他”<br /><br />　　我就示意网友。网友也没有客气，翻到老婆身上，把他的几巴“滋”的一下<br />子插到老婆的逼里，老婆“哦”的一声，伸出手寻找我的几巴，我吧身体往前凑<br />凑，老婆握住几巴使劲撸着，身体则承受着网友几巴的冲击，一会老婆转过脸用<br />嘴找我的几巴，我就起身把几把插到老婆的嘴里，这时候明显感觉网友冲击的速<br />度加快了。老婆呻吟的声音也越来越大了，我看着这情景，这就是我一直要看的<br />吗？心里又酸酸的。几巴也没有刚才的坚硬了，老婆似乎察觉到了，抬头看着我。<br />我的眼神没有敢和老婆对视。<br /><br />　　“我去喝水”，我起身下地了，回来的时候我站在门口看着网友尽心尽力的<br />在老婆的身上耕耘着，老婆因为我不在也进入的状态，腿盘在网友的腰上，屁股<br />向上顶着，渴望更深的插入。看着自己的老婆在别人的身体下快乐的呻吟着，而<br />且是那样的淫荡，这就是我的老婆吗？我慢慢的开始调整好了自己的心态，本来<br />这样的选择就是为了让自己爱的老婆更开心，更多人生的体验，自己也获得不一<br />样的刺激，想开的时候我也就放开了，呵呵……我到了床上，拍着老婆的屁股问<br />老婆：“他操的你舒服吗骚逼？”<br /><br />　　“嗯”<br /><br />　　“说舒服吗？”<br /><br />　　“嗯”<br /><br />　　“说舒服不舒服啊老婆？<br /><br />　　“舒服”，“怎么舒服”？<br /><br />　　“他操的舒服”<br /><br />　　“他的几巴好吗”？<br /><br />　　“好”，“喜欢他几巴操你吗”<br /><br />　　“喜欢”<br /><br />　　“喜欢什么啊骚老婆”？<br /><br />　　“喜欢他几巴操我”<br /><br />　　“操你什么”？<br /><br />　　“操我的逼”。<br /><br />　　网友在这样的刺激下，插入速度越来越快，最后猛的把几巴顶着老婆的逼，<br />我能感觉到网友一股一股的精液正射入老婆的身体的最深处。<br /><br />　　网友射完了离开了老婆的身体，精液从老婆的逼里慢慢的流了出来，老婆的<br />逼被网友操的都张开了，红红的逼和白花花的精液，真的是很漂亮更刺激，我马<br />上上到了老婆的身上，把很硬很硬的几巴插入网友刚刚射完的老婆的逼里，我上<br />去之后就开足马力，用最快的速度，最高的频率操着老婆，由于老婆的逼里还有<br />网友的精液，所以我插的时候泛出很多白白的沫子。那情景真的太好看太刺激了。<br /><br />　　网友从卫生间回来的时候，老婆正被我操的大叫呢，网友也没有客气，把他<br />不软不硬的几巴塞到了老婆的嘴里，就这样我和网友上下干着老婆，我插了有３<br />０多分钟后也射在了老婆的逼里，老婆累的连下床的力气都没有了，大字型的躺<br />在床上，我和网友射在老婆逼的精液夹杂着老婆的分泌物都淌到了床上，床上一<br />大滩湿湿的黏。<br /><br />　　看见老婆累的样子，我说：你们在这里睡吧，我去别的房间。到了书房我怎<br />么也睡不着了，脑子里都是刚才的情景。有了刚才这样的经历，我想任何人都无<br />法入睡。<br /><br />　　不知道过了多久，老婆那熟悉又陌生的呻吟声传了过来，我知道他们又干上<br />了，我就回到了我们的卧室，看见网友抱着老婆丰满的屁股一下一下把他的几巴<br />插进老婆的逼里，老婆则撅着屁股享受着网友的插入，我兴奋的马上加入战斗。<br />整整一个晚上我们不知道做了多少次，也不知道射了几次，老婆的逼几乎没有空<br />过，一直在做一直在做着。<br /><br />　　凌晨我们都迷迷糊糊的睡了，我隐隐约约听见网友和老婆说他要回去了，老<br />婆说：我去送你吧，他们的轻轻的下床，我听见网友在客厅穿衣服的声音，这时<br />候我也无法入睡了，我起身抬头的时候，看见网友穿戴整齐和赤裸的老婆在门口<br />抱在一起亲吻着。<br /><br />　　他们亲着亲着，网友又按住了老婆的头，老婆顺从的蹲了下来，拉开网友裤<br />子的拉链，把网友的几巴陶了出来，含在嘴里，网友的几巴在老婆的嘴里慢慢的<br />又硬了起来，网友把老婆扶起来转了个身让老婆趴在门口的吧台上，握住他的几<br />巴插到老婆的逼里，老婆的身体向上挺起又坐了回来，就这样他们又在门厅里干<br />上了，有１０多分钟的时间就看见网友快速的抽动了几下挺了挺屁股，估计他又<br />射了，他从老婆逼里拔出几巴的时候，他的精液也顺着老婆的逼流了下来，他们<br />又抱在一起说了几句什么我没有听见，最后他亲亲老婆的嘴和乳房就开门走了。<br /><br />　　老婆回到床上，我装作睡觉的样子，老婆一只手伸过来握住我的几巴，身体<br />蜷缩在我的怀里，我也伸手把老婆抱住，我们的身体紧紧的粘在了一起睡了过去。<br /><br /><br /></font></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 zhgri 于 2011-11-22 21:06 编辑 </i>]</div><div class="notice" style="width: 500px">附件: <em>您所在的用户组无法下载或查看附件</em></div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=1819266&amp;pid=27656306" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=660222" target="_blank">美堂蛮</a></cite>											金币											<strong>+12</strong>											<em>感谢转帖！</em>											2009-2-28 14:50										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27662630" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27662630" class="t_msgfont">情节写的很粗略，不过很真实！不知道你是怎么说服你老婆的。我也想不过害怕老婆没办法只能是想象了。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27663567" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27663567" class="t_msgfont">我也一直在网上寻找，想做文章里描写的那个网友。可是现实生活中这样的事情可能不会出现在我的生活里！但是在此还是要感谢楼主给大家献上精彩的作品。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27664342" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27664342" class="t_msgfont">是真的嘛？这么做太刺激了！真想和你一起操你老婆。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27667443" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27667443" class="t_msgfont">你真是个强人!这样的都能接受!厉害!向你学习!</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27688364" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27688364" class="t_msgfont">楼主真是够强的啊！兄弟很佩服你啊！！呵呵！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27716336" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27716336" class="t_msgfont">哪跟哪儿啊，中国男人还是有心理阴影的，一般人接受不了</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27735871" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27735871" class="t_msgfont">希望大大下次在想3P时喊上我，我们一起草草你老婆，估计有一次就叫你老婆想第2次。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27742118" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27742118" class="t_msgfont">通过楼主的描写，楼主应该有个性福的娇妻啊，羡慕不止。不过这真的无碍与夫妻之间的感情吗？小弟是有贼心没贼胆，红心送上，望再见好文！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_27745865" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_27745865" class="t_msgfont">真是性爱无极限，希望看到一些群P的文章，不止3P，4P</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-1819266-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-1819266-1.html</guid>
	<pubDate>2009-2-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[父女]【心锁秘密】</title>
	<author>passat18</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_9158606" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_9158606" class="t_msgfont"><font face="宋体 ">　　　　　　　　　　　　　　　　　序<br /><br />　　在我内心的深处，有一个别人永远无法开启的私人保险柜，里面珍藏着一本<br />厚重的笔记本，笔记本里完整地记录着我和母亲之间许多不为人知的秘密。虽然<br />今天笔记本里的内容还在不断的更新延续，但令我刻骨铭心的永远是它的第一页。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　一<br /><br />　　故事发生在上个世纪九十年代。<br /><br />　　那是１９９０年的夏天，当时在意大利的罗马正举行四年一度的“世界杯”<br />足球赛。世界杯对男人的吸引力不亚于跑车美女。据统计说，赛事举行期间，全<br />世界的犯罪记录直线下降，“世界杯”影响力之大可见一斑。我虽然不算顶级球<br />迷，但这种四年一度的世界盛事，我还是不会错过的。<br /><br />　　记不起是那天，反正当天的比赛是开赛以来，战况最激烈的一场赛事。两支<br />球队分别是英格兰和喀唛隆。英格兰是世界级的欧洲老牌劲旅，对手喀唛隆则是<br />状态大勇的非洲黑马，这场比赛到底鹿死谁手，恐怕只能是狭路相逢勇者胜了。<br /><br />　　如此激烈的赛事，我当然要先睹为快。所以还没开赛，我就早早坐在电视机<br />前候着，那种关注，比小学生上课还认真。随着裁判一声哨响，我兴奋地叫了起<br />来，“ＯＫ，好戏终于开锣喽！”<br /><br />　　趁着开赛不久，双方打成０比０的空挡，我匆匆打开冰箱，取出一罐冰镇啤<br />酒，回到电视机前的沙发坐下，拉开盖子，刚喝上几口，球赛就己出现高潮叠起<br />的攻防大战。<br /><br />　　“好！好极啦，哈哈，过他、对！过８号，起脚，起脚踢呀！唉，笨，真他<br />妈的笨！这么好的一次临门机会，就这样错失，太可惜啦！”<br /><br />　　“英俊你怎了，看电视用得着大呼小叫吗？”<br /><br />　　刚洗完澡的母亲从浴室里走出来，走到我身旁坐下，一边用浴巾擦着头发上<br />的水迹，一边语带责备地说：“瞧你的兴奋劲，都快三十的人了，还这样不成熟，<br />看你将来怎做孩子的爸爸。”<br /><br />　　“妈，你别再叫我英俊好不好，都改名了，还这样叫难听死了。”<br /><br />　　我原名司徒英俊，母亲从小到大都叫我“小英俊”或“英俊儿子”。我对这<br />名字也没什么感觉，不就一个称呼吗？但我妻子却不这样认为，结婚前尚没什么，<br />结婚后却逼着我非把名字改了不可，她认为“英俊”这名字太别扭，给人感觉很<br />嚣张，而且，她也受不了母亲整天“小英俊”、“英俊儿子”的叫我，还说一听<br />到这名字就起鸡皮疙瘩。<br /><br />　　我觉得她无理取闹，为此争吵不止一次，但妻子固执依然，我也没了办法，<br />夫妻俩朝夕相对，总不能一年３６５天都吵架吧，最后我还是妥协了。我到公安<br />局户籍科，把“司徒英俊”改成“司徒俊”。妻子虽然还不大满意，但总算勉强<br />接受，然而，母亲知道后却极为恼火，认为媳妇没权改变她的决定，唉…真是顺<br />得哥来失嫂意，夹在两个女人中间，想搞平衡都不容易。<br /><br />　　每次当我说起改名，母亲就会怒气难平，今天依然如此，只见她一脸不悦地<br />说：<br /><br />　　“这名字妈都叫几十年了，以前不见你说什么，娶了媳妇就说难听，这是什<br />么道理，是不是有了老婆就可以不要妈了？你老婆要你改什么我不管，但英俊这<br />名字是我起的，除非我死了，否则我还会一直叫下去。”<br /><br />　　我没有答话，心中却不以为然。妻子的刁蛮任性固然不对，但母亲做为长辈，<br />也不该固执己见呀。不就一个名字吗，有什么好计较的。难怪别人说“女人心、<br />海底针”，女人就会烦人，无论是老妈还是老婆，一个样！<br /><br />　　我把注意力尽量放在球赛上，强迫自已不去想不开心的事，但情绪这东西，<br />一旦受了影响，就很难再受控制了。<br /><br />　　虽然我在为无法集中精神而懊恼，但母亲的抱怨却没有停止，不过她显然看<br />出我的不满，所以语气也没了刚才的生硬，她说：“妈知道你不高兴，你一定认<br />为妈气量小，但改名字这样重大的事，都不跟妈商量，你能怪妈生气吗？”<br /><br />　　“不改都改了，还能怎样？难道重新改回来不成？”我不知道怎样回答母亲，<br />只好以此籍口敷衍她的不满。<br /><br />　　“当然不能改回来，你以为是小孩子玩泥沙吗？说改就改，不喜欢就不要。”<br /><br />　　母亲放下手中的浴巾，从冰箱里取出一罐啤酒，拉了盖子递给我，我扔掉手<br />中空罐，接过喝了一口，叹气说：“改名是晓惠的主意，如果妈不满意，那就按<br />你喜欢的，英俊就英俊吧。”母亲忽然咭咭笑了起来，“我的儿子本来就英俊，<br />就算改了名字照样英俊！”<br /><br />　　本来紧绷的气氛，被母亲语意双关的俏皮话打破。我笑道：“妈是大美女，<br />生的儿子如果不英俊，这不是笑话吗？”母亲听了，开心得眉眼如丝。我趁机说<br />道：“以后只有我们母子俩的时侯，妈怎样叫都可以，但如果晓惠她在，妈能否<br />改改口，以免大家误会。”<br /><br />　　母亲的笑容忽变僵硬，“这样偷偷摸摸有啥意思？不如不叫。”<br /><br />　　我急道：“我知道这样对妈很不公平，但这也是没办法的办法呀！”<br /><br />　　母亲看着我不作声，半晌才说：“妈知道你有难处，不叫就不叫吧，以后我<br />叫你小俊好了，这样你老婆也就没了争吵的籍口，而我的心也感觉舒服。”<br /><br />　　“不叫小俊，叫俊俊也可以啊。”<br /><br />　　母亲的通情达理令人感动，不知怎的，我竟不自觉地说起俏皮话来，这也许<br />是儿子开心时，都喜欢向母亲撒娇的一种本能吧。母亲听了，乐的哈哈大笑。<br /><br />　　“俊俊？哈哈！我说儿子，你就别逗妈了，你还小吗？叫你俊俊，你老婆听<br />了又不知会引伸什么联想了，我还是叫你小俊吧，俊俊这昵称，还是让你老婆来<br />独享吧。”<br /><br />　　经过一番说笑，我们母子间那场不大不小的风波，总算在笑声中平息下来。<br /><br />　　听到这里，有人可能认为我母亲要求高、相处难。其实，这是一种误解，每<br />个接触过她的人都知道，我母亲是一个举止大方、谈吐斯文的女人。有着高等学<br />历的她，文化素养极好，几十年来从不跟人争执红脸，在单位，大家都亲切地称<br />她为“好大姐”。<br /><br />　　母亲当时已经五十出头，从毕业分配到最后离休，一直都在中央芭蕾舞剧团<br />工作，是著名的表演艺术家，长期亨受国家特殊贡献津贴。母亲虽然成名几十年，<br />却没有丝毫架子，因此人缘极好。<br /><br />　　由于早年练功拉伤了大腿，所以母亲很年轻就退出表演舞台，改为艺术指导，<br />她是从副团长兼艺术总监的岗位上退下来的，虽然已经离休，但依然关心剧团的<br />发展，不久便被重新聘请为剧团的艺术顾问。<br /><br />　　母亲热爱她的事业，但更爱我这个独子。上天也似乎特别绢顾我们，几十年<br />来，虽经历了大跃进的浮夸和文革的动乱，所幸的是，我们母子从未因此分开。<br /><br />　　我的成长经历是平淡的，也是充实的。我已记不起父亲到底是什么样子，还<br />在我很小的时侯，母亲便和父亲离了婚，至于是什么原因？母亲一直守口如瓶，<br />我没有问，也不打算问，都几十年的事了，自从我懂事之后，再没有见过这个叫<br />父亲的男人。很奇怪，母亲也从来不向我提起这个男人，似乎世上根本没有这人<br />存在。<br /><br />　　我不知道母亲为什么这样恨父亲，反正我也不在乎，几十年来我都是跟母亲<br />两人相处，如果那一天，这个失踪几十年的父亲忽然出现在我的面前，到时我还<br />真不知道是痛苦还是高兴。<br /><br />　　按常理说，父子重逢，理应高兴才是，但这个没尽过一天父亲职责的男人，<br />他的出现，对我和母亲来说都不是一件好事，几十年的相依偎命，令我体内产生<br />一种排它的抗体，这种抗体排斥外界一切感情的进入。<br /><br />　　也许母亲体内也有这种抗体存在，所以她对我的婚姻并不怎样满意。我现在<br />的妻子秦晓惠，是我在一次朋友聚会时认识的，虽然看得出母亲不大喜欢晓惠，<br />但我最后还是跟她结了婚。<br /><br />　　婚后我曾提出，希望母亲搬来和我们一起住。但每次母亲总是婉言拒绝，理<br />由剧团外访时间长短不定，和我们一起生活不方便。其实这都是些牵强的籍口，<br />难道跟我们一起就会影响她的外访演出？我当然不相信。<br /><br />　　母亲从不主动进我家的门，虽然她没说原因，但我却看得出来，她对晓惠并<br />不满意，甚至怨恨。我十分烦恼，不知道妻子到底那得罪了母亲？虽然后来婆媳<br />关系有所好转，但总的来说，母亲的态度依然不冷不热。<br /><br />　　每次回家探望，我都发现母亲苍老了许多。虽说几十年如一日的煅炼，令母<br />亲的体态保持良好，然而眉宇间的风霜，是无论如何也抹去不掉的。但无论怎说，<br />母亲的气质是高贵的，她是那种揉合了古典与现代元素的完美女性！<br /><br />　　有人说搞舞蹈艺术的女人，长的都是天使的脸孔、魔鬼的身材。母亲年轻时<br />的相貌是否美若天使，我已没多少印象，但如果说现在的母亲是慈祥美丽的圣母，<br />那我是绝对同意的。至于说到身材，用“魔鬼”来形容，我认为还是恰到好处的。<br /><br />　　虽说年过五十，但母亲的身型和那些三十出头的成熟女人并没有多大的分别。<br /><br />　　能保持如此完好的体态，这当然与她注意作息时间、均衡饮食有关，但也不<br />能否定，这是每天坚持两小时舞蹈训练的功效。<br /><br />　　无论以什么标准来衡量，母亲的魅力都是不可置疑的！虽然，时间的流逝无<br />法阻挡头上青丝的变白，但现代的染发技术却弥补了岁月的遗憾。<br /><br />　　人们常说“徐娘半老、风韵犹存”！这话用在我母亲身上一点也不过份。假<br />如有一天，当你有缘街上碰到她，你一定不会相信，眼前这个丰满迷人的女人已<br />经年过半百。<br /><br />　　每当母子独处的时侯，母亲偶尔也会戏称我为“小弟”，我没有理由反驳，<br />因为每次外出购物，我们都会闹出被误认是姐弟的笑话。没有办法，谁让母亲长<br />得这样年轻，而她的儿子又那样的老成呢？<br /><br />　　别人怎样看母亲我不知道，但我的妻子晓惠对她这位婆婆却非常佩服。刚结<br />婚时，无论是人前人后，总会赞口不绝地称赞母亲。然而母亲并不怎样领情，心<br />情最好那次也只是淡然一笑，似乎媳妇的赞美并不能改变她内心固有的看法。<br /><br />　　我不明白母亲为什么这样。作为妻子，晓惠基本还是称职的，相貌端庄不说，<br />性格也落落大方，老实说，这样的老婆还不是那么好找的。当然，晓惠也有她的<br />缺点，那就是小孩子脾气大了点，但对一个刚为人妻的少妇来说，为什么就不能<br />多一些体谅呢？毕竟她才二十出头，人生阅历还不足啊。<br /><br />　　为了母亲的冷漠，晓惠不止一次地向我哭诉，我知道她委屈，但我能说什么<br />呢？一个老妈、一个老婆，两个女人都是我的挚亲，谁都该帮但帮谁都错。<br /><br />　　晓惠不理解我的难处，以为我偏帮母亲，从此以后，晓惠不再一人回家，对<br />她来说，天下间任何一处地方都比婆家温暖。奇怪的是，母亲也从不理会，这一<br />来晓惠更不愿意见她的婆婆了。就算逢年过节吃团圆饭，也是扒不了两口就吵着<br />回去。母亲总是冷冷地看着，只是当我要走了，她才说：“有时间多回家看看，<br />妈老了，怕寂寞。”<br /><br />　　每当这时，我总看到母亲忧郁的眼里，充满了难言的失落。我没有回答，其<br />实心里并不好受，能做的也只是增加回家的次数而己。<br /><br />　　刚开始时，晓惠对我回家探母非常感敏，生怕婆婆搬弄事非，所以虽不情愿，<br />但每次都会陪我回去，甚至寸步不离。不过几次之后，晓惠便不再跟着我了。因<br />为她发现，婆婆对她的态度虽然依旧不冷不热，但我却一如既往地爱她，她还有<br />什么不放心的呢。<br /><br />　　在妻子的默许下，我看望母亲的次数逐渐增加。不过，每次回家我从不过夜，<br />因为我担心晓惠一个人睡不习惯，她是一个胆小怕黑的人。虽然母亲也怕黑，但<br />毕竟一个人住惯了，而且生活了几十年，假若有意外也懂得冷静处理。所以，母<br />亲每次挽留我都会籍口拒绝，我看得出母亲眼里的伤感，但我又怎放心丢下妻子<br />一人，和母亲共享亲情的欢乐呢。<br /><br />　　……<br /><br />　　我眼里看着电视，心里却在胡思乱想。我又想起了妻子，晓惠她现在好吗？<br /><br />　　母亲已擦干头上的水迹。她站起来，走到挂架前把浴巾挂好，接着打开冰箱，<br />随手拿了瓶橘子水，回到我身旁坐下一同看电视。<br /><br />　　对于足球比赛，母亲一点兴趣也没有，她喜欢的只是坐在我身边，分享我的<br />激动与欢乐。用她的话说，只要能这样，她就心满意足了。<br /><br />　　母亲的确是这样做的，每次回家，她都要我陪她看一会儿电视，无论节目是<br />否她喜欢都无所谓，只要母子俩静静坐在一起就可以。每当这时候，母亲便会很<br />兴奋还有一点的激动。她常说，只有这一刻，我才是她的儿子，母子间的距离才<br />会如此的接近……。<br /><br />　　每次我都只是笑而不答，但内心却充满了焦虑，母亲炽热的眼神令我忐忑不<br />安，我是过来人，熟识这眼神，这种包含男女情欲的眼神，是儿子不该在母亲眼<br />里看到的。随着母亲眼睛里炽热的增加，我的不安愈加强烈，我已清晰预感到，<br />和母亲的正常关系很难再维持下去。<br /><br />　　我感到恐惧，这并不是因为厌恶母亲，恰好相反，我很爱我的母亲，我只是<br />担心，将来有一天，在不经意中做了不该做的事，冲动过后，我们该如何面对彼<br />此日后的关系，还能坦然地母子相处吗？<br /><br />　　烦恼无时无刻折磨着我，但我不能回避，我不能因为自己的怀疑而减少回家<br />探望母亲的次数，母亲是无辜的，我不能把自已所谓的理性建筑在她的痛苦上。<br /><br />　　明知结果不好，但我也只能走下去，这并不是为了证明自己有多么的伟大，<br />我的行为只说明，在亲情面前，所谓的理性和理智都是微不足道的。<br /><br />　　面对母亲日益浓烈的关爱，我只能自找开脱的理由。我想，母亲辛苦大半辈<br />子，老了依赖儿子是人之常情的事。毕竟是几十岁的人了，说话有些颠倒混淆也<br />是正常的，没有别的含义，自已多虑了。<br /><br />　　“小俊，你到底在看电视还是想东西呀！”母亲看到我惘然沉思，关心地问：<br />“你到底在想什么？”<br /><br />　　“没想什么！我不是在看电视吗？”<br /><br />　　“没想什么会神不守舍吗？你说在看电视，谁相信。”<br /><br />　　母亲显然对我的回答很不满意，我怕她疑心误会，撒谎说：“我忽然想起家<br />里还有一盆浸泡衣服没洗，时间长了恐怕会发臭。母亲紧绷的脸舒展开来，笑问：”<br />浸泡多长时间？“我回答说：”大概三四天吧。“<br /><br />　　“懒鬼，成了家还这样子。”<br /><br />　　母亲眼里充满柔情，这是慈母对儿子特有的关爱。“傻小子，你不会拿回来<br />让妈帮你洗吗？”<br /><br />　　“这不是麻烦你吗？”<br /><br />　　“小俊你是不是讨厌妈了，不然怎会说这种伤妈心的话来？”<br /><br />　　母亲的强烈反应令我错愕，看着双眼微红的母亲，我哭笑不得。一句平常的<br />不能再平常的话，也能生气一番，母亲是否有点小题大作呢？为了避免进一步的<br />尴尬，我笑道：“妈你说什么呀，不就洗衣服吗，既然你这样有兴趣，那我以后<br />干脆把所有衣服都给你洗算了。”<br /><br />　　“好啊，只要你肯给我就包了，再多也没问题。”<br /><br />　　母亲明知道我言不由衷，但依然非常高兴。看到母亲眉目舒展，我打心里高<br />兴，表面上却一本正经地说：“那就一言为定，到时妈你别反悔才好。”<br /><br />　　“唉，算了吧，就算我肯，只怕你老婆也不答应呢。”<br /><br />　　母亲象是想起什么，情绪忽变低落。我的心打了个突，一时间竟不知如何作<br />答，母亲知道说漏了嘴，连忙改口说：“小俊你今晚真的不回去吗？”<br /><br />　　我的目光虽盯着电视里的赛事，却心不在弦。母亲虽然没说什么，但我依然<br />可以感觉到她声调里的微妙变化，那种发自内心的颤抖不是表面上的故作平静所<br />能掩饰的。<br /><br />　　“不回去了，今晚的球赛这么精彩，不看岂不可惜，再说这种赛事四年才一<br />次，又怎可以轻易错过呢？”<br /><br />　　“球赛完了也不回去？”<br /><br />　　母亲不敢相信的再问一次，这回她的声音更加发抖，虽然极力控制着内心的<br />激动，但兴奋之情仍不自觉地流露出来。<br /><br />　　面对真情流露的母亲，我感觉如坐针毡，要不是为了看完球赛，我真想一走<br />了之。但我不能走，因为赛事刚开始。为了不让母亲失望，我故作轻松地说：<br />“打完这场球将近零晨，路灯没了，天还黑着，这时候回去？妈你不是开玩笑吧，<br />要是一不小心碰崩鼻子，我以后还那有脸见人？”<br /><br />　　母亲如释重荷地松了口气。轻捶我一下，嗔道：“说话没一点正经。对了，<br />以后几天你有什么打算？”<br /><br />　　“没有啊，晓惠她回娘家去了，家里就剩下我一人，生活诸多不便，倒不如<br />回来陪老妈你。结婚后我便再没回来住过，怪想念的，如今正好有此机会，所以<br />这几天我那也不去，就住在这里，妈你赶我也没用，晓惠一天未回来，我就一天<br />赖在这里，呵呵……”<br /><br />　　“小俊，你告诉妈，你和晓惠到底发生了什么事？”<br /><br />　　“什么事？没有啊！我和晓惠好好的，什么事也没有。”<br /><br />　　母亲的精明令我吃惊，不明白她是从那看出的破绽，但我己无暇细想，我唯<br />一能做的是极力否认。<br /><br />　　母亲一言不发地看着我，那眼神似乎要把我的内心看穿。我感觉极不自然，<br />微恼道：“妈你别这样看我好不好，好象我在说谎似的。”<br /><br />　　母亲叹了口气。<br /><br />　　“小俊你别当妈是老糊涂，妈从小看着你长大，你说的话那句是真那句是假，<br />难道妈还看不出来吗？平常你每次回来，都象滚水烫脚似的，多呆一会儿都不愿<br />意，今天打电话说回来吃饭，还要在这里过夜。虽然你说是为了看世界杯，但你<br />的语气却流露出一种烦躁与焦虑，妈虽然老了，但还不至于神志不清，这些反常<br />表现又怎会看不出来呢？”<br /><br />　　我面颊发烫。一时语塞，竟不知如何回答。唯有狂饮啤酒，以此掩饰内心的<br />尴尬。母亲只是看着我，并没有制止，她继续说：<br /><br />　　“两小夫妻，其实有什么大不了的事呢？古人说‘床头打架床尾和’，凡事<br />都可以解决嘛。当初你和晓惠结婚就应该知道，她是一个孩子气极重的人，你做<br />丈夫迁就她一下不就得了，何必弄到她委委屈屈的跑回娘家去呢，要是让外人知<br />道，还以为我们婆媳不和，难以相处，这多不好啊。”<br /><br />　　母亲今晚的心情似乎特别好，竟然破天荒地替晓惠说起好话。我没有搭嘴，<br />心里却想，“你们婆媳间本来就不和，外人知不知道又有什么关系？”<br /><br />　　“今天已经很晚，小俊你就不要回去了，明天一早，你一定要到丈母娘那里<br />把晓惠接回来，让老婆长期住在娘家成什么样子？你不怕丢人，妈这老脸还怕难<br />为情呢。”<br /><br />　　我开始还以为母亲转了性，所以关心起晓惠来。听到这里才明白，母亲原来<br />只是怕被说闲话没了面子，说到底都是为了自己。<br /><br />　　失望的我爱理不理地说：“我不去，她又不是缺膊少腿，不会自己回来吗。<br /><br />　　再说，如果她不想回来，我去了也是白搭。说我不迁就她，开玩笑吧，我怎<br />不迁就她了？这些年来我一直待她如珠如宝，她何曾受过丁点的苦。远的不说，<br />单说最近，自从我知道她有了ＢＢ，什么时候让她操劳过。所有的家务活我一人<br />独揽，打水扫地、买菜煮饭、洗衣叠被，我什么不干？她呢，她又做了些什么？<br /><br />　　说不好听的，就连、就连……“<br /><br />　　说到这里，我突然住口不说，因为有些话实在不方便说出来。母亲听的聚精<br />会神，忽然没了下文，于是焦急追问：“就连什么？小俊你别卖关子嘛。”<br /><br />　　我吁了口气，心想既然豁了出去，也就顾及不了这么多了。我说：“有些事<br />是我本不该做的，比如给女人洗内衣裤。再说这也不是什么费力气的活，晓惠她<br />完全可以做的来，但是为了让她更好的休息，我还是违心地做了。如果让别人知<br />道我给自己老婆洗内裤奶罩，我还有脸做人吗？这么丢人的事我都做了，她还满<br />足，那我真不知道说什么好了。”<br /><br />　　由于情绪激动，所以我说话也就没了顾忌。平常不可能在母亲面前提及的粗<br />俗俚语，很自然地脱口而出。<br /><br />　　母亲似乎并不在意这些，她只是很细心地听，等我发完牢骚，这才说：<br /><br />　　“晓惠可能真有很多缺点，但总不至于一无是处吧，我发现你老是说自己的<br />优点，似乎百分之一百正确，这不好的，你难道一点缺点也没有吗？事实摆在眼<br />前，晓惠她回娘家了，如果你没做错什么，她又怎会生这样大的气呢。所以妈认<br />为，小俊你在指责晓惠的同时，也要反省一下自己的不足，这样才是认真处理问<br />题的正确态度。”<br /><br />　　我哼了一声。“我根本就没有做错，所有这一切只不过是她无理取闹罢了。”<br /><br />　　母亲婉嫣笑道：“小俊你平常迁就老婆过了头，今天却转性了，这可不象你<br />的为人哦，你老实告诉妈，你和晓惠夫妻间的生活，是否出现了不协调？”<br /><br />　　这种敏感的话题竟然出自母亲口中，我的脑门一下子炸开，倒吸一口凉气，<br />心想：“妈怎会说这种话，是不是她知道了什么？”我用惊愕的目光看着母亲。<br /><br />　　“难道晓惠跟她说了什么不成？”<br /><br />　　母亲淡淡一笑，情色自然地说：“小俊你不要用这种目光看着我，你老婆她<br />没向我说过什么，她从来都不会跟我多说几句话，你又不是不知道……”<br /><br />　　说到这里，母亲叹了口气，情神忽变暗淡，落寞中既有一丝无奈，又有几分<br />说不出口的怨恨。<br /><br />　　听了母亲的话，我的心不但轻松不起来，相反还有一种难言的失落。其实，<br />我是多么希望母亲告诉我晓惠找过她，那怕是说我的不是，我都会感觉开心。因<br />为，我起码可以看到了她们僵硬的婆媳关系，在开始解冻。<br /><br />　　看着紧抿双唇的母亲，我不知说什么好。母亲是一个尽职的慈母，唯一缺点<br />是过于执着，对自己不喜欢的人和事，态度冰冷的可怕。她对晓惠这媳妇，总象<br />有深仇大恨似的，左右看不顺眼…其实这又何必呢。<br /><br />　　不可否认，晓惠有她的不足和不是，但是作为一家人，母亲这做长辈的，为<br />什么就不能体谅一下呢？记得刚结婚的时候，晓惠很尊重母亲，有事没事都会哄<br />婆婆开心。但母亲呢？总是一副爱理不理的样子，这种态度，别说是晓惠，就算<br />是我也忍受不了。<br /><br />　　母亲为什么要这样呢，她这样做不但伤了晓惠的心，也把自己置于与人为敌<br />的一面，这又有什么好处啊？如果母亲真心为我好，就算不在乎晓惠这个媳妇，<br />她也要为我这个儿子着想吧，如今我夹在两人中间，被她们左右推磨，这种日子<br />快让我疯了。有时我真想高声大喊：“妈啊！既然你这样怨恨晓惠，当初我结婚<br />征求意见的时候，你为什么不反对却一口答应呢？你这样做到底是在帮我还是在<br />害我啊！”<br /><br />　　母亲似乎看穿我的心事，但却不多作解释，只是接着刚才的话题说：<br /><br />　　“妈是过来人，很多事情都瞒不过我。你两眼布满红根，一看就知道是睡眠<br />不足，虽然你没说原因，但妈却心里明白。你是我怀胎十月所生的儿子，我一手<br />将你拉扯成人，你的性格我一清二楚，你是一个用情很深的男人，这种男人的家<br />庭观念极重，凡事以妻儿为主，轻易不会夫妻反目，如今你竟然厌恶提及自己的<br />老婆，如果夫妻间不是发生争拗又怎会这样，要知道这可是反常的现象哦。”<br /><br />　　我没有作声，但不得不佩服母亲仔细入微的观察。<br /><br />　　“小俊你告诉妈，你和晓惠间的不协调是不是因为那方面出了问题？”<br /><br />　　母亲忽然一面神秘地看着我。我感觉如芒刺在背，本能地绝口否认：“妈你<br />在说什么？什么那方面出了问题，我不明白。”<br /><br />　　我嘴里虽极力否认，心里却非常吃惊，看来真的没什么事情可以瞒得过母亲<br />的。然而我能说什么呢？虽然我是个已婚男人，几个月后还将为人父。但是没有<br />说不了的话题，不代表可以随便乱说。夫妻生活毕竟是个人隐私，更何况眼前的<br />人是自己的生母，做儿子的我总不能跟自己母亲，无所顾忌地大谈男女性爱吧。<br /><br />　　今天的中国，经过十多年的改革开放，在各个领域已经有了很大的发展。但<br />中国毕竟是一个有着五千年历史（不曾间断）的文明古国，有些观念是不会轻易<br />改变甚至根深蒂固的。就好象对待“性”这个问题，它不但敏感，而且更是一个<br />不能随便涉及的伦理禁区。<br /><br />　　不知怎的，我忽然对眼前的女人感觉有点陌生，那个曾经端庄大方、温文有<br />礼而且气质高雅的母亲，似乎己从我的记忆中消失，取而代之是一个谈吐庸俗的<br />中年妇人。“这就是我引以为豪的母亲吗？”我紧皱双眉的看着眼前这个神情古<br />怪的女人。<br /><br />　　“混小子，在妈面前还装蒜，难道你连夫妻生活都不懂吗？那晓惠肚里的Ｂ<br />Ｂ是怎样来的，你不会告诉我这孩子与你无关吧。”<br /><br />　　“妈你知道自己在胡说什么吗？”<br /><br />　　母亲近乎无耻的话令我非常生气，我毫不客气地顶了一句：“你很希望自己<br />的儿子戴绿帽子吗？”<br /><br />　　母亲惊愕地看着我，想不到我的反应如此的大，显得有点慌乱的她，连声歉<br />意地说：“妈看你满怀心事，所以才说点荤话调济一下气分，怎想到反令你更加<br />不高兴，小俊你别生气，妈不是有意的，妈又怎会希望自己的儿子戴绿帽子呢，<br />这东西戴在头上龟公似的多丢人哪。”<br /><br />　　我听了母亲的话，乐得哈哈大笑，心中的不满也就消失无踪了。我说：“妈<br />你别介意，我也是一时激动所以才说了重话，其实我也不是有心的说你的。”<br /><br />　　母亲松了口气。“小俊你到底有什么不开心事，不妨跟妈说，咱们俩母子一<br />家人，还分彼此吗？”我摇摇头说：“话虽这样讲，但有些事还是很难开口的。”<br /><br />　　“什么难以开口？有比男欢女爱的事更难开口吗，妈是女人都不怕，你一个<br />大男人害什么羞？”母亲不以为然地看着我。<br /><br />　　听了母亲的话不知怎的，我一直局促不安的心竟然平静下来。虽然母亲的反<br />常言行令我有点不适，但不可否认，今天的母亲比以往任何时候都让我感到亲切。<br /><br />　　也许母亲说的对，一家人嘛，有啥说啥，没什么好忌讳的。然而，男女话题<br />向来敏感，母亲虽然不是外人，但毕竟是个女人，而且除了晓惠，我还从未跟别<br />的女人如此直接的讨论性爱话题。所以内心虽不再抗拒，但出于固有的观念仍感<br />到些许的尴尬。<br /><br />　　我一口气喝下半罐啤酒，人借酒力，兴奋的我胆子也大了起来。我说：“妈<br />你说的对，自家人的确没什么好隐瞒的。”母亲微笑说：“对呀！所以小俊你有<br />什么不痛快，不妨跟妈直说。俗话说一人计短二人计长，说出来或许妈能帮你一<br />把呢。”<br /><br />　　我听了没有答话，只是猛喝几口啤酒。母亲见了劝说道：“酒不能喝的太急，<br />这样容易伤害身体。”我用衣袖擦去嘴边的酒沫说：“妈你不用担心，我没事，<br />这段日子你儿子我过的实在不痛快，再这样下去，我，我会憋坏的。”说完拿起<br />啤酒又喝。<br /><br />　　母亲一把夺过我的啤酒，激动的说：“小俊你就别再喝哪，你这样子妈见了<br />很伤心的，你到不愉快干嘛不跟妈说呢，晓惠她不在乎你，妈在乎呀，你是妈的<br />心头肉，如果你有什么不测，你让妈…你让妈下半辈子怎样过啊。”<br /><br />　　看着眼里滚动着泪水的母亲，我的心一阵揪紧。小声问：“妈你真的想知道<br />我跟晓惠间发生的事吗？”母亲擦去泪水，点点头道：“是的，而且要一字不漏<br />的全部。”<br /><br />　　“那好吧！”我叹了口气。“妈你知道我是一个正常的男人……”<br /><br />　　母亲打断我的话说：“傻孩子，谁说你不正常了？”<br /><br />　　母亲眼里充满柔情，我心头一阵发热，却没有回应她。我接着说：“一个正<br />常的男人有正常的生理需要是很正常的事。”说到这里我挪动一下身体，偷偷瞟<br />了母亲一眼，发现她面向着我，一手靠着沙发，一手拿着橘子水，正聚精会神地<br />听我说话。我忐忑的心这才平静下来，长吁口气，继续道：<br /><br />　　自从晓惠有了身孕，性格大变，动辄大发雷霆，我以为她妊娠反应，因此难<br />免情绪烦燥。所以，虽然觉得她不可理喻，但也没有跟她计较。我以为这样一来<br />她该满意了，事实却非如此，我的忍让相反令她更加得寸进尺。这都不说了，但<br />有一样是我怎也忍受不了的，那就是不许我碰她一下。“<br /><br />　　母亲听到这里，啊的一声。我疑惑地看着她，母亲微微一笑，歉意地说：<br />“妈只是突发联想，没事，小俊你继续好了。对了，刚才你说晓惠自从有了ＢＢ<br />就不许你再碰她，她怎这么霸道，后来你又怎办呢？”<br /><br />　　我迟疑半刻才说：<br /><br />　　“晓惠自从有了ＢＢ就不许我跟她亲热，好几次实在忍无可忍，哀求破例一<br />次，但反遭她一顿臭骂，她好象吃了秤铊铁了心。还说我不想要ＢＢ，我懵了，<br />我什么时候说过不要ＢＢ？不要自己的亲骨肉，这不是笑话吗。<br /><br />　　晓惠却有自己的理由。她说：医生分咐，有ＢＢ后应该减少性生活，以免影<br />响胎儿发育。我对她说：应该减少不等于完全不能啊。据我了解，孕妇禁止性生<br />活是指刚开始怀孕和快将临盆那段日子，其它时间似乎没有这个必要。再说，现<br />在己过三个月，胚胎应该己经成形，偶尔性交对其发育该不会有大影响。<br /><br />　　晓惠就是不肯听我解释，而且固执己见地坚持自己的观点。她说：正因为胎<br />儿开始成形，所以更不能干些肮脏事。现在正是胎教的时候，她不想将来的孩子<br />象爸爸一样好色。我哭笑不得，对她说，不能戴着有色眼镜看待正常的夫妻生活，<br />而且医学杂志证明，偶尔的性生活对孕妇的身心健康有好处。但晓惠却不为所动，<br />她坚持，一定要等ＢＢ出生后才和我过夫妻生活。我才抱怨一句这么长时间怎过，<br />晓惠就大哭大闹，说什么嫌弃她母子俩，又说我是畜生、禽兽、下流、无耻、大<br />贱人……唉，能想象出来的词语都让她骂遍了。“<br /><br />　　母亲听到这忍不住笑出声来。我叹了口气，尴尬地说：“妈也觉得好笑吧，<br />只有我这种笨旦才会受这种女人的窝囊气，唉，我真是失败极。”母亲收住笑声，<br />柔声细语的安慰我：“小俊你别这样说，你是个聪明的孩子，你一点都不笨，你<br />受气只因为你爱你老婆。妈不是笑你，妈只是觉得你老婆说话令有点幼稚可笑，<br />所以……好哪，咱们不说这些，后来又怎了，晓惠她还这样蛮不讲理吗？”<br /><br />　　我苦笑道：“何止是蛮不讲理，简直是不近人情，可能是因为我平常太迁就<br />她的原固，所以养成她说一不二的专横性格。其实我也没说什么，我只说了一句”<br /><br />　　不可理喻“，她就觉得受了天大的委屈。不但大吵大闹，当晚还不许我入房，<br />说我身上有股畜生味，这是人说的话吗。<br /><br />　　当时我很生气，但为了不影响胎儿，我还是忍气吞声地在客厅睡了一个星期<br />沙发。本以为风波到此结束，却不知道晓惠受了那些三姑六婆的摆弄，竟然提出<br />要回娘家，还说孩子一天未出世，她就一天不回来，这不是胡闹吗？<br /><br />　　我实在忍无可忍，骂了她几句，想不到她提起行李推门就走，原来她早就收<br />拾妥当，看来她是有备而来的。我没阻止她，我实在咽不下这口怨气。象妈你说<br />的，两夫妻床头打架床尾和，有什么不能解决的矛盾呢？说我没良心、是畜生、<br />还下流无耻。笑话！我怎没良心了，我出去嫖女人，玩婊子了吗？说我是畜生更<br />加方唐，按她的道理，男女最好不要结婚，因为结了婚难免要做畜生才做的事。<br /><br />　　这么方谬的话也说的出口，亏她还是个大学本科生，这种素质，真不明白她<br />是怎样毕业的。她怎不想想，如果没有她爸妈这对畜生当年的禽兽行为，世上又<br />怎会有她这个圣女贞德？“<br /><br />　　母亲静静地听着我的倾诉，这一回她没有笑，只是不时地点头表示认同。我<br />把话说完，随手拿起另一罐啤酒，拉开盖子，仰起头就是一轮牛饮。母亲制止我<br />说：“酒入愁肠愁更愁，小俊你心情不好就别喝那么多，这对身体没好处。”<br /><br />　　我推开母亲的手说：“妈你别管我，这些日子我心烦得很，不喝酒发泄一下，<br />我会郁闷死的。”母亲听了没再阻止，她只是怜爱地看着我，随后发出一声轻轻<br />的叹息：<br /><br />　　“如果小俊你认为喝酒能消除烦恼，那你就喝吧，只是不要喝得太急。妈没<br />本事，看着你受苦却帮不上忙，妈的心好痛啊，妈真的老了、没用了。”<br /><br />　　“妈你别这样说，我和晓惠的事怎能怪你呢？”<br /><br />　　听了母亲的话，我心里很不舒服，她的自责令我既意外又难受，酒到嘴边反<br />而喝不下去了。<br /><br />　　母亲眼里充满忧郁，轻轻说道：<br /><br />　　“妈知道小俊你过得苦。其实，妈何曾过得不苦呢？晓惠虽然不懂事，毕竟<br />还有你在她身边，然而妈呢？自从你结婚搬了出去，这屋子就只剩下妈一人，感<br />觉好孤独啊。有时我真想搬到你们家住上几天，我曾对自己说：去看看小俊这孩<br />子吧，那怕只是一天也好，但到最后终是下不了决心。”<br /><br />　　“妈你到底在想什么？我三番四次地劝你，但你总是一口拒绝。其实干嘛搞<br />的那样隔阂呢？再说，晓惠她妈也经常到我们家住，妈你也应该让我这个儿子尽<br />一番孝心才是啊。”<br /><br />　　我抓住母亲的话题乘机劝说她。<br /><br />　　母亲摇摇头说：“妈知道小俊孝心。你是个好孩子，但你不懂，天下间最复<br />杂、最难解决的死结就是婆媳关系，这两者间的矛盾是永远也不可能调和的，弄<br />不好把你夹在中间两边碾磨，这不是增添你的烦恼吗？再说，话不投机，妈跟你<br />老婆也没什么好谈的。”<br /><br />　　母亲的断然拒绝令我大失所望。我正想尽努力再次劝说，母亲却阻止我道：<br /><br />　　“小俊你别说了，妈明白你的良苦用心，但我也说不上是什么原因要拒绝。<br /><br />　　反正你就别再劝妈了，现在你既然己经回来，那就在家多住几天吧，至于你<br />老婆说等生了孩子才回来，这是气话不必当真。妈是女人还不明白女人的心思吗？<br /><br />　　夫妻间是没有不能解决的问题的。“<br /><br />　　看着母亲眼里闪动的泪光，我的心说不出的愧疚。这些年来，自己只顾妻子<br />而忽略了母亲呢？细想起来，自己对母亲的亏欠实在太多了。<br /><br />　　母亲这时站了起来，走进厨房，从冰箱里取出一打啤酒和几包天府花生，回<br />到我身旁坐下说：“我们已经很久没见面了，难得这次机会，小俊你就安心多住<br />几天吧，这回咱母子一定要聊它个三天三夜方才罢休。好了咱先不说这些，今天<br />是个高兴的日子，来小俊，妈这就陪你喝个痛快尽兴。”<br /><br />　　“妈什么时候喜欢上喝酒的？还买这么多，都快变酒鬼啦。”<br /><br />　　看着茶几上十多罐啤酒，我惊愕的合不拢嘴。<br /><br />　　母亲先递给我一罐啤酒，然后自己拿起另一罐拉开盖子喝了一口说：“小俊<br />你真会开玩笑，你又不是不知道妈从来不喝酒，只因为中午接到你的电话，又听<br />别人说这几天正进行世界杯足球赛，我想你一定会看个通霄，于是特意从超市买<br />了这些食物，也不知道够不够，不够妈再去买。”<br /><br />　　我咋舌道：“这么多啤酒还不够？只怕再多两个人也不一定能喝得完呢，妈<br />你也太贪心了。”<br /><br />　　母亲笑意盈盈地说：“这我就放心了，我还真怕不够喝扫了兴呢。”<br /><br />　　我没再答话，满怀心事的我也不知说什么好，于是只好一个劲地喝闷酒。母<br />亲见此放下手中啤酒，撕开食物包装袋，取出一颗硕大的花生，掰开外壳把饱满<br />的果仁放进我的嘴里，说道：“小俊别只顾喝闷酒，来吃点花生米下酒，怎样，<br />好吃不？”我嘴嚼着香脆的天府花生，点头道：“不错，还可以。”<br /><br />　　“既然好吃那就要多吃点喽。”<br /><br />　　母亲见我点头称好，很高兴，拿起另一颗花生双手掰开。<br /><br />　　“妈你也吃吧，不用你动手，我自己来。”<br /><br />　　母亲的热情令我受不了。虽说是母子，但过份的亲热能让人局促不安，毕竟<br />男女有别，有些事就算是夫妻也不一定会做，更何况是母子呢。<br /><br />　　母亲看出我的尴尬。于是把去了壳的花生米放进嘴里，边嘴嚼边笑道：“瞧<br />你紧张的样子。怎了，你怕老婆知道了不高兴？我这做妈的给自己儿子掰几颗花<br />生她都有意见，这算啥意思，你老婆也太霸道了吧。她怕什么，难道怕我这个婆<br />婆抢她老公不成。”<br /><br />　　我淡淡一笑，没有说话。我不是听不出母亲弦外之音，但我能说什么呢？我<br />不但没想过反驳，相反还有一种期待，希望从母亲的口中得到更进一步的暗示。<br /><br />　　这种隐藏心底的莫名感觉，多年来一直折磨着我。虽不去想却不停出现。每<br />次我都会骂自己无耻，但又按捺不住内心的兴奋。<br /><br />　　母亲显然不知道我的思想变化，刚开始时还能不时劝说我多吃花生少喝啤酒，<br />然而情到浓时，最后连她自己也控制不住的牛饮起来。<br /><br />　　……<br /><br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　二<br /><br />　　世界杯十六强中最精采刺激的一场预选赛，在一片欢呼声中降下了帷幕，喧<br />闹一时的大街小巷也嘎然静止下来。<br /><br />　　这时，我和母亲己喝得有点熏熏然。我虽会喝酒，平常却极少沾唇，只因今<br />晚有母亲相伴，所以才超量痛饮。但毕竟酒量有限，两罐啤酒下肚便已脸红耳赤，<br />浑身躁热。再看母亲，从不喝酒的她醉意更浓。<br /><br />　　俗话说酒能乱性。的确，受到酒精的刺激，我和母亲都难抑心中兴奋，说话<br />在不知觉间放肆起来。我舌头打卷地问：“妈，我都这么大了，难道你就没想过<br />替自己日后的生活作个打算吗？”<br /><br />　　母亲眯起双眼，满脸酒意地说：“有你这个儿子还不够吗，妈什么打算也没<br />有，除非你不认我这个当妈的……说到这里，目不转睛的看着我。”怎了儿子，<br />你不会说不要我这个妈吧。“<br /><br />　　我摇着有点神志不清的脑袋，不满道：“妈你说到那里去了。我是这样的人<br />吗？”<br /><br />　　母亲哈哈大笑，似乎很开心，她说：“听你这么一说，妈就放心了，日后不<br />管发生什么事，妈都铁了心跟着你，就算你讨厌，妈也会厚着脸皮赖着不走的。<br /><br />　　我打了个呃逆问：“妈你就没想过找个伴过日子？”<br /><br />　　母亲惊讶地看着我：“你说什么？你要我再找一个男人？”<br /><br />　　“不好吗？”我一脸不解地看着母亲。<br /><br />　　“好？儿子你就别逗妈了，就算你不介意多一个老子，妈还搁不下这张脸皮<br />呢。”<br /><br />　　母亲的表情忽然变得古怪，似乎不敢跟我对视。我叹了口气说：“干什么事<br />没有人说呢，只要自己过得开心就行，何必在乎别人怎看。”母亲摸不准我的心<br />意，盯视我好一阵子，看我不象说笑，这才长叹一声说：“我已经是一个老太婆，<br />一把年纪谁还会要？这时侯才去找男人，你不是要妈丢人吗？”<br /><br />　　“妈的身材这么好谁不要？要是没人要我要！说真的，象妈你这样标致的大<br />美人，别人想要我还舍不得给呢。”<br /><br />　　借着上涌的酒气，我说话更加没有顾忌。母亲这时也有了几分醉意，她放下<br />手中啤酒，冷不防搂住我的脖子用力亲了一口，媚态毕露地说：“儿子你真的想<br />要妈？”酒力不支的我被母亲香甜的吻弄得意乱情迷。我打着嗝儿说：“那…那<br />当然，这…这还会假的？”<br /><br />　　母亲一脸娇嗔的说：“小滑头，就会耍贫嘴讨妈高兴。”<br /><br />　　“我…我怎贫嘴了，我…我说的可是实话。”<br /><br />　　“是吗，那好，你现在就跟妈上床吧。”<br /><br />　　“什么，上……上床？”<br /><br />　　“是啊，你不是说想要妈吗？”<br /><br />　　“跟……跟妈你？妈你……说真的？”<br /><br />　　“怎了，你以为妈跟你说笑？你不敢？看来你也只是个会耍嘴皮的人，你太<br />令妈失望了……”<br /><br />　　母亲的直白令我冷汗夹背，刚喝下肚的啤酒，化着汗水排出体外。我暗骂自<br />己该死。一个已婚男人，按理说做事应该懂得分寸。然而三怀下肚，说起话来口<br />不择言。晓惠说我欠缺成熟，虽然我对她的五十步笑百步不以为然，但就事论事<br />而言，她说的不无道理。母亲虽是女人，但毕竟有别于其它女性，我把平常戏谑<br />公司女同事的手法用在母亲身上，怎能不惹出麻烦来呢。<br /><br />　　“妈你别这样嘛，这不是敢不敢而是能不能的问题。我是你儿子，儿子怎能<br />跟自己的母亲同睡一床呢？”<br /><br />　　“儿子又怎了，儿子就不能跟母亲同睡一床？这是谁立的规矩！”<br /><br />　　母亲声音颤抖，虽然极力控制自己，但我仍可以从变调的声音里感受她内心<br />的紧张。母亲的反常令我吃惊。在我的记忆里，母亲是一个稳重的人，无论遭遇<br />多大的变故，她都会冷静分晰、理性的处理。象今天这样失态，在平常是绝对不<br />可想象的事。<br /><br />　　我开始为自己的失言后悔，我不知道该怎样破解眼前的困局。<br /><br />　　不可否认，在我的潜意识里，有一种亲近母亲的强烈愿望。但这种愿望只是<br />对母爱眷恋的一种延续。我对母亲的情感，无论是理性还是感性，其范围都只局<br />限在思想上，尚没有付之行动的勇气。今天，当母亲撩开她的神秘面纱，从近乎<br />完美的光环里走出来，向我展示真实的一面时，习惯于从幻想寻求满的我，却没<br />有尝试触摸的勇气。<br /><br />　　“妈你是聪明人，为什么还要明知故问呢？”面对母亲的执着，我显得有点<br />底气不足。<br /><br />　　母亲似乎知道我会有此一说，所以虽感失望，但脸上仍不失优雅的微笑。她<br />静静地看着我，良久才轻叹口气说：<br /><br />　　“妈不是明知故问，妈只是弄不明白。妈说跟你上床，小俊你一定以为妈是<br />说笑吧，不，你错了，妈是认真的。刚才，妈确实有一刹那冲动，希望象小时候<br />那样搂着你入睡。”<br /><br />　　母亲喝的啤酒没有我多，经过肠胃消化，脸上的红霞渐渐消退。看到我一言<br />不发，她尴尬地笑了笑：“儿子觉得妈很可笑吗？如果你想笑，那就笑吧，妈都<br />几十岁的人了，还酒后胡言，的确够可笑的。”<br /><br />　　看着神情落寞的母亲，我怎也笑不出来，相反还有一种揪心的隐痛。<br /><br />　　“妈你别这样说，你不可笑，也没有酒后胡言，相反我还要多谢你呢……”<br /><br />　　母亲一脸迷惑地看着我。“你要多谢我什么？”<br /><br />　　我笑道：“多谢妈你酒后吐真言啊。”<br /><br />　　“坏儿子，又对妈耍贫嘴了。”<br /><br />　　母亲脸露微笑，从她平静的表情里，你根本看不出曾发生的尴尬。<br /><br />　　我没再说话，只是仰着脖子喝了口啤酒，这是我能掩息内心紧张的唯一方法。<br /><br />　　我在啄磨着母亲刚才说过的每一句话和眼神，如果说这是一种暗示，那么这<br />暗示也太直接和露骨了。我知道只要我当时稍有勇气，那么，我跟母亲现在就不<br />至于陷入彼此不尴不尬的窘境了。<br /><br />　　“唉！……”<br /><br />　　我轻叹口气。一个大好机会就这样浪费掉了，如果说不可惜那是骗人的。其<br />实，我今天之所以会想回家，看望母亲固然是一个重要的原因，然而在这冠冕堂<br />皇的理由背后，我何尝没有一丝不可告人的龌龊念头呢。<br /><br />　　清心寡欲的日子是一个正常男人所无法忍受的，在欲火的煎熬下我想到了母<br />亲，虽然我不敢也从未想过从母亲身上找回妻子对我冷落，但母亲毕竟是我在这<br />世上唯一最亲的人，一个失意的儿子寻求母亲的庇护，这是理所当然的事。</font><br /><br />[<i> 本帖最后由 lamour 于 2014-9-16 11:49 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_9163268" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_9163268" class="t_msgfont">哦,这文倒是新先.没有多少那些描写.<br /><br /><br /><font color="Red"><font size="6">借楼续文</font></font><br /><br />我思考了好久，认为有必要将心里的故事说出来。<br /><br />　　不得不承认「乱伦」这样的字眼是让人反思的，也是厌恶的。<br /><br />　　因为中国的传统的道德观点容不下它的存在，母亲是因为爱我－－才会和我<br />有性的行为的，也是因为爱我－－才会有了以后的交换。<br /><br />　　尽管我们都知道乱伦是不对的，但是我们终究走出了那道线。<br /><br />　　尽管我们都对交换有些抗拒，但最终我们还是在情欲和感情中失去了理智。<br /><br />　　作爱是人类的天性，不仅仅是繁衍生殖，还有精神与肉体上的双重享受。<br /><br />　　我现在不得不承认－－母爱的确是世界上最伟大的爱。<br /><br />　　一晃过了十年，母亲也从风华正茂的美丽人妻到了两鬓班白的中年妇女，但<br />在我眼里，母亲依然是世界上最漂亮，最好的女人，她为了我，为了这个家付出<br />了她的一切，而我也在母亲的精心呵护下，从懵懂少年成长为一个高大帅气的小<br />伙，我的性幻想对像变成了母亲，那个典型的家庭妇女，身材也走了行，已经有<br />点发福的身体，已经有点白头发，面容开始苍老的女人，虽然我知道这是不对的<br />，但每次手淫幻想着和母亲做爱都能让我产生极大的快感，不仅仅是生理上的，<br />心理上更是有着极大的满足。<br /><br />　　心底深处产生了这种变态且不道德的禽兽的想法，但在我眼里，母亲却别有<br />一番韵味，也许是我从小就有很强的恋母情节吧．幻想着母亲的身体和屄沉沉的<br />睡着了，觉得浑身躁热，当我睁开眼睛之后居然发现母亲骑在我身上在跟我做爱<br />，我以为是在做梦，使劲眨了眨眼睛，确实是母亲，母亲的动作很轻，一上一下<br />的，可能是怕把我弄醒了，母亲往下坐的时候并没有把屁股贴在我肚子上，只是<br />差不多了就停止，然后再往上，再坐下，而母亲那样的姿势和动作一定很累，因<br />为首先要保证不弄醒我，还要靠两条腿来支撑整个身体的平衡，更要忍住不呻吟<br />出来，想想就知道辛苦。<br /><br />　　我在短暂的震惊之后也有了快感，於是我伸出双手抓住了母亲的乳房，母亲<br />不知道我已经醒了，当我的手放上母亲的乳房上时，我明显的感觉到母亲的身体<br />震动了一下，也停止了动作，坐在我肚子上怔怔的看着我，我明显的感觉到母亲<br />的身体在抖动，好像很害怕，我为了不使母亲感到难堪，并没有出声，只是把放<br />在奶子上的手移到了母亲的屁股后面，使劲的把母亲的屁股往上抬，抬起一点后<br />又马上放下，而以这样的动作来做出回应，果然在动了几下之后，母亲终於又开<br />始动了，这次她没有蹲着，而是跪着，从刚才的上下抽动变成了前后摇动，而我<br />则明显的能感觉到我的龟头顶在了母亲的子宫上。<br /><br />　　这时我才开始细细的品位，母亲的阴道很紧，而且水也很多，在母亲发愣的<br />时候，我就已经感觉到我的阴毛湿了，不是潮湿，而是已经有阴毛被母亲的水泡<br />的变成一缕一缕了，而现在母亲放开了，水更是多的吓人，几分钟之后我已经感<br />觉不到阴道的２片肉夹着我的感觉了，只感觉鸡吧好像插进了一个温水洞里，甚<br />至连我的睾丸都被淫水浸湿了，但因为没有开灯，所以看不清楚母亲的奶子和屄<br />。<br /><br />　　而我和母亲在这样的情况下也越来越激动，母亲已经开始呻吟叫床了，而我<br />则用双手死死的抓着母亲的奶子，强忍着想射精的冲动，就在我快要忍不住的时<br />候，母亲的叫声也变大了，呼吸也越来越急促了，我知道是时候了，屁股和腰部<br />同时一松，一股浓精射进了母亲的阴道里，而母亲也在我射精的那一刹那达到了<br />高潮，然后像死人一样趴在了我的身上不停的抽搐着，我跟母亲都在喘着气，并<br />不是我累了，而是发泄后的正常喘息，母亲则是一边抽搐着一边大口的喘着气，<br />整个过程我们都没有说过话，可能是因为尴尬吧，我们甚至连对方的表情都看不<br />清楚，但我们彼此却得到了极大的满足。<br /><br />　　等母亲休息的差不多了，她才起身，用手捂着屄去了厕所，而我则点起了一<br />根烟，悠闲的抽了起来，实在想不到我的处男生涯会在母亲身上结束，也没想到<br />会以这样的方式得到母亲的身体，母子乱伦就这样发生在我的身上，大半年的阴<br />霾一扫而空，心理上的压抑情绪也消失不见了，虽然发泄完后会有一种强烈的犯<br />罪感，但我不后悔，这正是一直以来我所追求的精神与肉体上的双重满足，如今<br />梦想成真，还有什么不满意的呢。<br /><br />　　母亲洗完后并没有再回到我床上，匆匆的进了房间，并且关上了房门，我知<br />道母亲在生理上得到满足之后，心理上一定过不了她自己那关，因为她主动的跟<br />自己的儿子发生了性关系，所以我并没有进房去跟母亲讲话，抽完烟后去厕所洗<br />了洗便上床睡觉了。<br /><br />　　那次之后，母亲有很长一段时间都不敢面对我，气氛突然变了，变的冷清了<br />，变的让我觉得陌生了，我也不知道该怎么做去改善这种让人压抑和不安的气氛<br />，也许心里总觉得对妈妈有愧吧，尽管是母亲主动的，但我在发生关系之后，依<br />然有着深深的罪恶感，我觉得是我让母亲变的沉默寡言了，所以为了让母亲再次<br />开心起来，我和母亲做了一次长谈。<br /><br />　　母亲首先告诉我那次的事情是她不对，并告诉我她是多么的爱我，当我们彼<br />此都把内心世界打开，将自己这么久以来所有的想法都倾诉出来之后，我们都笑<br />了，原来一直以来，我和母亲都深深的爱着对方，既有亲情，也有爱情，更有对<br />对方身体的强烈渴望，母亲早在离婚的时候就已经下定决心，要将她的身心都交<br />给她唯一的儿子，早知如此，又何必在痛苦和纠结中挣扎呢？那次谈话的成功的<br />，母亲又变的开朗了，让我高兴的是，母亲比以前更漂亮了，至少我是这样认为<br />，也变的爱打扮了，更让我开心的是，我终於能心安理得的用自己的鸡吧插入母<br />亲的屄了，看着从小就对我严格要求且严厉的母亲在我的胯下呻吟叫床，看着自<br />己的亲生母亲在自己鸡吧的抽插下淫水横流，那种刺激感，满足感，一想起来就<br />让我全身的血液沸腾，我完全不知道该用什么样的形容词来表达我内心的那种无<br />与伦比的感觉，那感觉就好像得到了全世界一样，让人全身舒畅。<br /><br />　　我和母亲几乎夜夜笙歌，母亲也从一个什么都不懂的传统女人变成了一个淫<br />娃荡妇，当然，母亲只是在我这个儿子面前表现的淫荡而已。<br /><br />　　我已经记不清跟母亲做了多少次爱了，床上，厕所里，客厅，饭桌上，甚至<br />是母亲炒菜时，只要我兴趣来了，母亲就会无条件的满足我，而母亲的屄也好像<br />从来没干过一样，什么都插进去都是湿湿的，我也记不清到底是在母亲的屄里射<br />的多还是在母亲的嘴里射的多了，更不知道母亲在我的大鸡吧的冲击下有过多少<br />次高潮了。<br /><br />　　母亲为我奉献了一切，有些连Ａ片里都很少见到的镜头，母亲做起来也是毫<br />不犹豫，从最初的小心翼翼甚至有点笨拙的口交，到现在的深喉，从最初只知道<br />男上女下或女上男下的单调姿势到现在的任何姿势都做的得心应手，从最初的体<br />内射精到现在口爆，肛交，母亲的变化是明显的，而我的变化更可以用惊人来表<br />达。<br /><br />　　一个夏天的晚上，我和母亲一起在客厅看电视，电视中放着无聊的肥皂剧，<br />母亲今天好像对那些平时很喜欢的电视情节一点也不感兴趣！一会若有所思，一<br />会又看看我这边，我看着母亲这个样子感觉应该做点什么！於是起身来到母亲身<br />边，一屁股坐在母亲身边，母亲好像也意识到有什么事情发生，身体微微一抖，<br />然后把背对着我！我笑着伸手过去把玩着母亲丰满略坠的乳房，母亲抬起头，水<br />汪汪地眼睛里满是春情，媚得快滴出水来的美眸里可是满溢着和我一样的欲情，<br />直勾勾地盯着我这根耀武扬威的狰狞肉棒，我不由自主的松了一口气，两腿大张<br />着青筋暴起的鸡巴斜指着天空，迫不及待的想要进入母亲那温暖湿润的小嘴里。<br /><br />　　「瞧你那副大爷的样子！」<br /><br />　　母亲白了我一眼，终究还是乖乖的四肢着地，晃动着她圆润的丰臀向我爬了<br />过来，那张即将被我蹂躏的红润小嘴还不停嘟囔着，我压根也没听，总之不外乎<br />是小兔崽子就爱折腾老娘之类的，只是兴奋地看着母亲裹在肉灰色裤袜里的美臀<br />摇摆出的诱人臀浪，本来就暴涨的鸡巴忍不住跳了两下。<br /><br />　　母亲一低头，肉灰色开档裤袜包裹着的两条修长大腿的内侧有着明显的水迹<br />，当她爬到我跟前刚抬起头刚说了个「我……」，就被我急不可耐地一把抓着她<br />脑后的秀发往我胯下一按，硬得已经有些发痛的肉棒挤开母亲红润的双唇蛮不讲<br />理地插了进去，连根没入母亲的樱桃小嘴，直接来了个深喉。<br /><br />　　感受着母亲因猛烈的异物侵入而绷紧的喉管紧紧箍住我滚烫的肉棒带来的舒<br />爽感觉，我死死按住剧烈挣扎的母亲，好几秒钟之后才松开手让肉棒从母亲嘴里<br />退出来。<br /><br />　　母亲立刻狠狠地咳嗽起来，貌似不仅是口水，连胃液都咳出来了。<br /><br />　　等了好一会儿母亲才平息下来，愤愤地给了我一巴掌：「小俊，想弄死你妈<br />啊！」<br /><br />　　我笑嘻嘻地受了这一下，把母亲抱到我腿上坐下，一边爱不释手地揉捏着母<br />亲的丰臀美腿，裤袜细腻的丝滑质感和母亲的肉感搭配起来的手感绝对是１＋１<br />＞２的极致享受，一边嬉皮笑脸地解释：「谁让妈你太性感太诱人了，再说从昨<br />天到现在我可一直没射过，憋都快憋死了，妈你再这么甩着奶子晃着屁股地爬过<br />来，我实在是忍不住了。」<br /><br />　　这话母亲听了显然很受用，主动用丰盈的大腿蹭着我坚挺的肉棒，上半身凑<br />过来送上一个香吻。<br /><br />　　我美美地品嚐了一下母亲的红唇香舌，又让她跪到我面前给我口交。<br /><br />　　母亲灵活柔嫩的舌头围着粗壮的棒身打转，小嘴张成Ｏ型，努力吞吐着肉棒<br />，时不时给我深喉一下，爽得我连连吸气。<br /><br />　　感觉差不多了，我示意母亲停下，直接分开母亲白玉般的圆润臀瓣，驾轻就<br />熟地把青筋暴起的火热肉棒插入了母亲溪水潺潺地两瓣肥厚阴唇中间。<br /><br />　　伴随这母亲压抑不住的曼妙低吟，我长舒了一口气，暂时停住动作，让全根<br />没入母亲蜜穴的肉棒仔细感受了一下腔道内的温润柔腻，揉捏着母亲柔软光滑的<br />臀肉和剃光阴毛后显得格外柔嫩光洁的阴户，随即开始大力耸动腰肢，粗大的肉<br />棒不讲究任何技巧地在母亲阴道内来回抽插，两腿贴紧了母亲包裹在肉色超薄透<br />明丝袜的修长双腿，沙沙的摩擦声和随之而来的丝袜质感让我格外兴奋，动作幅<br />度也越来越大，母亲的身体被我冲撞得前后摇晃，兴奋的呻吟声也从母亲的红润<br />双唇间不断飞出：「好棒，亲爱的，用……用力！」<br /><br />　　干得兴起，我一边耸动肉棒一边把母亲的黑色蕾丝胸罩从衣服里抽了出来，<br />放在鼻端深深地嗅了一口，弯下腰去，整个人附在母亲背上，一手环住母亲丰腴<br />柔软的小腹，一手探到母亲胸口肆意把玩着母亲丰满的双乳和挺立的紫葡萄。<br /><br />　　母亲勉力扭过头来，眼神迷离地把红润的双唇凑到我嘴边，我当然毫不客气<br />地一口吻了上去，狠狠吸住母亲柔滑的香舌。<br /><br />　　母子俩下身紧联，上面唇舌也激烈地搅在一起，良久之后才分开，还在空气<br />中拉出了一道淫靡的银色水线。<br /><br />　　母亲渐渐有些吃不住力，双腿开始发软。<br /><br />　　我索性让母亲跪趴在门口地板上，把白皙的丰臀高高撅起，我则跨骑在母亲<br />肉感十足的艳臀上，大起大落地狠干着母亲的蜜穴，藉着体重每次都是重重地将<br />整根肉棒一插到底，几乎连两颗睾丸都要挤进母亲被我插弄得门户大开的阴道，<br />不停撞击着母亲敏感娇嫩的子宫口。<br /><br />　　男女欢好的如火欲潮中，母亲发出连串歌唱般的美妙呻吟，浑身肌肤晶莹如<br />玉，胸前两个丰硕乳球随着我的挺刺动作来回晃荡，分外诱人。<br /><br />　　在我的大力抽插下，母亲的蜜穴也不断发出阵阵水声，混合着肉体撞击声、<br />母亲的呻吟和我的粗重喘息，构成了满室的淫靡香艳。<br /><br />　　老实说让母亲摆出这样羞耻雌伏的姿势每每都会让我欲火如焚，但是也很耗<br />费体力。<br /><br />　　在连续挺动了上百下之后，我双手抓着母亲丰满白皙的臀瓣，把肉棒深深埋<br />入泥泞不堪的牝户底端，暂停住了动作，示意母亲换个姿势。<br /><br />　　母亲放平了娇躯，身体打横，侧卧在地板上。<br /><br />　　我抬起母亲一条美腿直至与地面成９０度，曲膝跪坐在母亲另一条丰满修长<br />的大腿上，把肉棒慢慢刺入了母亲因为侧卧而显得比刚才更紧窄些的蜜穴内。<br /><br />　　这个姿势对我和母亲来说都和刺激，母亲的阴蒂会在我动作是不断被撞击摩<br />擦，而我则可以方便地把玩母亲的丰胸俏臀美腿。<br /><br />　　我把母亲竖起的丝袜美腿搁在自己肩上，一手摸乳一手揉臀，同时还不忘偏<br />过头去舔舐着母亲包裹在细腻滑软丝袜下的圆润小腿，成熟女性的体香，混合在<br />透明丝袜的包裹下散溢出一种又酥又腻的淫靡肉香，很快几乎母亲的整条小腿上<br />都是我湿漉漉的口水痕迹。<br /><br />　　舌尖上传递而来的细滑触感，加上肉棒动作时屁股、睾丸与母亲被我坐在身<br />下的丰腴丝袜美腿摩擦的快感，让我原本已经坚挺的肉棒更是膨胀到发痛的地步<br />，母亲一只柔若无骨的小手还在我胸膛上来回抚摸着，让我不得不暂时放弃了手<br />上的动作，抱紧了母亲柔润丰腴的丝袜美腿开始专心致志地进攻母亲花蜜横溢的<br />牝户。<br /><br />　　很快，我就感到自己肉棒上传来阵阵酥麻，好像精液已经集满了，不吐不快<br />。<br /><br />　　母亲也是俏眼迷离，边努力扭动屁股边从唇间吐出呓语，「唔唔……啊……<br />」。<br /><br />　　我边耸动肉棒边喘息着说：「妈，我快射了！」<br /><br />　　「唔唔，别……别射在里面……啊！」<br /><br />　　在快达到顶峰的同时，我强忍住龟头传来的酥麻感觉，迅速拔出沾满花蜜的<br />肉棒，红肿的肉棒摩擦了几下母亲纹理细密的透明超薄肉色丝袜，没多久，一股<br />快要爆裂的感觉游走在激胀的肉棒上，我把肉棒往前一捅，狠狠的把龟头抵住母<br />亲柔软的大腿，然后开始激烈的喷射浓烈白浊的浆液。<br /><br />　　连续几次爽快无比的抽动，喷发出了比早上还多的精液，浸湿了母亲几乎整<br />条丰腴的大腿，丝袜当然也是变得又湿又粘。<br /><br />　　几秒钟之后，喷发终於结束，面色潮红的母亲坐起身，脱下那双已经被弄得<br />黏呼呼的肉色丝袜，然后抽了几张面纸把自己的腿上跟地面都稍微擦拭了一下，<br />我则满足而慵懒地看着母亲忙活。<br /><br />　　母亲也拿了面纸要给我擦乾净黏糊糊的肉棒，我摆摆手，也不吱声，指了指<br />母亲红润的小嘴。<br /><br />　　母亲没好气地白了我一眼，但还是乖乖地跪坐到我跟前，用手指拢了拢鬓边<br />散落的发丝，俯下身去开始用嘴为我沾满了精液和母子两人性器分泌物的肉棒做<br />清洁。<br /><br />　　「小坏蛋，这下满意啦？」<br /><br />　　等到我整根肉棒都被母亲的香舌清洗过一遍，母亲抬起潮红未退的脸庞笑问<br />道。<br /><br />　　我们母子俩在浴室呆了半个多小时，洗去一身的汗水和交合后的气息，当然<br />中间也少不了我对着母亲舔乳摸阴大肆揩油，不过因为刚射过阴茎暂时硬不起来<br />没有真个提枪上马，但也弄得母亲娇喘吁吁，从浴室出来还眼眸迷离两腿发软。<br /><br />　　我笑嘻嘻地在母亲丰臀上捏了一把，「被儿子干得浑身发软了吧？」<br /><br />　　母亲白了我一眼，迳自进房间睡觉去了。<br /><br />　　我刚刚又在母亲身上发泄了一通，现在松弛下来还真觉得眼皮发粘，索性也<br />跟在母亲屁股后面钻到主卧的大床上躺下了。<br /><br />　　母亲宠溺我惯了，睡裙下面没穿内衣。<br /><br />　　我搂着母亲温香软玉的身体，下身紧贴母亲修长丰满的大腿，把半软不硬的<br />肉棒勉强挤入母亲温润的蜜穴，这才心满意足的沉沉睡去。<br /><br />[<i> 本帖最后由 邂逅相遇 于 2015-12-20 16:53 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_9187896" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_9187896" class="t_msgfont">到现在为止,倒底写完了没有?谨请各位高人指教</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_9644107" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_9644107" class="t_msgfont">无言的结局最动人不过，真是此时无声胜有声．</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_9664462" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_9664462" class="t_msgfont">这篇文章第一回看，有血有肉，令人既兴奋又难忘，不知是否还有续篇，万望楼主不吝相奉，谢谢了:s_8:</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_9666206" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_9666206" class="t_msgfont">第一次看到这种题材的小说，挺好的，不过我比较喜欢看那种荡妇的</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13154234" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13154234" class="t_msgfont">文章写的不错，希望不是只开个头，谢谢分享！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16606356" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16606356" class="t_msgfont">敬老爱幼是中华民族的传统美德,应该很好地孝顺妈妈,早就应该安慰她了</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16655607" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16655607" class="t_msgfont">情节少见，真的不错，支持一下楼主先，谢谢分享。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16658526" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16658526" class="t_msgfont">真是好文，就看这个儿子怎么把握了，外部条件都具备了，下手吧，关心妈妈是应该的，不是吗？</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-536430-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-536430-1.html</guid>
	<pubDate>2007-6-19</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【真实换妻经历】</title>
	<author>jiqing8</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_29692459" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29692459" class="t_msgfont"><font size="4">　　　　　　　　　　　　　　<font color="Blue"><br /><br />　　1 年以前，认识了王晴。她当时已经是公司的骨干了，那时的我还是个新人。<br />随后的交往中，渐渐发觉她是一个豪放的女人，和任何人都能谈得拢。她老公是<br />一个国有企业老总，天天在外应酬。我还没有女友，天天徘徊在各式各样女人的<br />两腿之间。自然，她慢慢的把我夹到了她的缝隙中。对于我来说，搞好和骨干的<br />关系，也方便在公司立足。我们很清楚我们之间的关系，除了性，什么都没有。<br /><br />　　王晴是一个喜欢刺激的女人，她还有很多性友。两个月前的一天，我和另一<br />个性友把她推上了女人高潮的顶峰。可是随后的一次性经历，更让我难忘。<br /><br />　　上个月某周五晚上，晴约我打炮。事后她告诉我，周六参加一个俱乐部，所<br />谓换妻俱乐部，让我冒充她的丈夫。我欣然答应了下来。<br /><br />　　周六一早我俩便驱车前往某别墅小区。九点半的时候，大家都到齐了。4 对<br />夫妇，都是沪杭一带的。开始我有些拘束，晴也是第一次参加。里面有一对夫妇<br />曾经和晴一起3p过。她们介绍晴来参加这个聚会。老王是活动的组织者，他先介<br />绍了游戏规则。大家一起聊了半个小时后，老王和王嫂给大家表演了一下真人秀，<br />让大家充分放松。为了让大家尽快进入状态，老王让其他三个女人去洗澡，男人<br />们轮流插王嫂。<br /><br />　　我们三人如同饿狼下山，轮流把恶棍捣入王嫂的蜜穴。王嫂两腿向45度方向<br />高高竖起，双手抱着胸前的大白兔，跟随着我们的节奏颤动着。小A 是第一个放<br />弃的人，他大叫了一声，趴在王嫂身上就不动了。小B 有些急，让小A 快走开，<br />他要继续。王嫂摆了摆手说：「让他射干净。」<br /><br />　　十几秒后，小A 闪到了旁边。小B 紧随其后。小B 的家伙比较粗壮，每次都<br />是实实在在的冲击王嫂的最深处。但是小B 撑了没几下就崩溃了。王嫂笑了笑：<br />「我还指望你来带我high呢，你怎么这么快啊。」<br /><br />　　终于轮到我了，小B 拔出来的一瞬间，我看见白色的精液随着他的拔出就要<br />流出。我赶紧跟上，把小A 和小B 的子孙顶回王嫂的深处。我感觉到，随着我的<br />抽插，他们又被我带出了王嫂的迷洞。奶子随着我的频率一上一下，为了不让它<br />们再晃，我一口就吃掉了其中一只。王嫂意识有些迷茫了「用力……用力……」。<br /><br />　　我的冲击也随着王嫂的叫喊慢慢的加重。「啪。啪。啪」生殖器随着我们的<br />碰撞慢慢膨胀。我感觉到王嫂的紧握感。一股热流从我体内涌到了淫棍之上。<br />「哦」<br /><br />　　我也大叫一声把所有的粮食喷到了她的深处。<br /><br />　　当我起来时，才发现和王嫂在一起的只有我们三个。老王呢？<br /><br />　　小A 跑出去一看，回来大叫：「妈的，老王在浴室一吃三呢！」<br /><br />　　说着，我和小B 便冲到了浴室。老王正从背后插着B 妻。一只手插在王晴的<br />逼里。A 妻在旁边洗澡。小A 不顾老王反对，把王晴抱起来就往卧室钻。我趁着<br />冲澡，又把老二躲到了A 妻的私处。小B 假怒：「王哥，你插我老婆。我现在就<br />去再插一遍王嫂。」说罢便走出了浴室。<br /><br />　　浴室里，我和老王努力工作，A 妻和B 妻的叫声伴随着水声此起彼伏。<br /><br />　　妻不停的在我身下扭动着身躯。老王看来扛不住了。这时A 妻大声喊：「别<br />浪费，我要喝。」老王调转枪头对准A 妻的小嘴巴就刺了进去。看到这个场景，<br />更刺激了我的老二，我用力的抽插了几下，也对准A 妻的嘴巴……<br /><br />　　随后，王晴又伺候了那三个男人。<br /><br />　　一直到下午3 点，我和王晴意犹未尽的回去了。期待着下一次的活动。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　（全文完）</font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 shinyuu1988 于 2010-5-4 22:34 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=1941650&amp;pid=29692459" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=535904" target="_blank">遨游东方</a></cite>											金币											<strong>+8</strong>											<em>转贴分享造福大众，论坛所有会员向您致敬！</em>											2009-4-7 09:21										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29696644" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29696644" class="t_msgfont">好终于作到沙发了,文章写的一般吧,要是能在多一些描写就更好了.</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=1941650&amp;pid=29696644" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=1711428" target="_blank">vft</a></cite>											金币											<strong>-5</strong>											<em>沙发的代价-!请重新阅读版规!</em>											2009-4-5 22:02										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29700452" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29700452" class="t_msgfont">谢谢楼主！！！写得还可以，经过可以再详细些啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29703287" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29703287" class="t_msgfont">楼主很厉害，我很佩服，不过也就是小说，现实够呛。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29706510" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29706510" class="t_msgfont">用一个本不是自己的老婆冒充参加这样的聚会，未免不厚道，而且失去了特殊的刺激！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29712438" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29712438" class="t_msgfont">到底什么是沙发的代价啊,我看到很多第一个回帖的都是扣分,这不公平把.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29717378" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29717378" class="t_msgfont">描写一般，没有把换妻心理描写的淋漓些，那样我们看了就更加身临其境了，但还是很感谢。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29722135" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29722135" class="t_msgfont">这个写的很真实 感觉现在的社会就是这样 有些白领其实外表光鲜 内心很寂寞的！生理生也得不到真正的满足！<br /> 只好借助于这种派对来满足自己生理和心里的那种空虚！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29722432" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29722432" class="t_msgfont">我想是增加新人分区或者便利贴分区的时候了，这也太短了。连杂文和提纲都算不上，故事完全没有展开。但是写作热情又不能打击，因为看的出作者还是很用心的，要是有个既可以练手又可以得到指点的地方应该是个不错的办法。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_29729829" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_29729829" class="t_msgfont">每个男人打心底都喜欢群乱交，可真的让自己太太让别人来当着自己，会愿意我不信</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-1941650-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-1941650-1.html</guid>
	<pubDate>2009-4-5</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

