	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>SIS转帖乱伦人妻</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[父女]【宝儿】作者：1001KM</title>
	<author>oldfish</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_5176763" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_5176763" class="t_msgfont"><font size="4"><font face="宋体 ">　　　　　　　　　　　　　　　　宝儿<br /><br /><br />作者：1001KM<br />字数：7.3万<br />TXT包：<br /><br /><br /><br /><br /><br /> </font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 wzbbbu 于 2011-9-8 19:17 编辑 </i>]</div><div class="notice" style="width: 500px">附件: <em>您所在的用户组无法下载或查看附件</em></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_22032955" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_22032955" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black"><br />　　　　　　　　　　　　　　　　（１）<br /><br />　　阿墩没想到河水会是如此的狂暴，他自翊是游泳高手，看到宝儿连人带车被<br />水冲走，毫不考虑就跳下水往宝儿游去。一瞬间，俩人都已被冲离断桥一、二十<br />公尺远。<br /><br />　　宝儿载浮载沈的，白色机车安全帽还戴在头上。阿墩拼命的扒水，八公尺、<br />六公尺。一道强流从左侧击过来，激起满天水花，打得这个游泳高手几乎灭顶。<br />又被拉回原来的距离了。老天保佑可怜的宝儿，阿墩心里祈祷着。<br /><br />　　短短的八、九公尺距离一直无法缩短。他看见宝儿抱住河中竖立起来一根斜<br />斜的杆状物。一瞬间他也冲到了。差一点没有抓住那杆状物和宝儿，现在离河岸<br />约四、五公尺而已，但他估量无法带着宝儿上岸。离家不远，他决定冒险一试。<br /><br />　　在水里单手脱长裤的训练，已经是很久以前的事了，而且水也没这么急。终<br />于脱下来了。用俩个长裤管把宝儿绑在杆上，在她耳旁吼道：「不要怕！我马上<br />回来！」。<br /><br />　　宝儿大眼睛露出恐惧，满脸惊慌但又用力的点头。阿墩轻拍了一下宝儿的安<br />全帽，放手往岸边纵去。大水瞬间又将他冲下四、五公尺，他已在岸边了，但是<br />还没上岸。河水涨得很高，他必须抓住垂下、漂在水面的杨柳树枝。抓住！断了！<br />他又被冲走。下一棵，抓住！很好。<br /><br />　　阿墩祇着内裤飞奔到家门前，取下挂在颈子上的钥匙，开了大门。微光下，<br />很快找到前几天露营用的两捆粗尼龙绳。把两条粗尼龙绳牢牢的绑在杨柳树干，<br />一条绑在腰上，带着另一条，估量好距离，使力两脚朝下，跳入水中。阿墩估计<br />得很准确，水流瞬间就让他抱住了宝儿。<br /><br />　　已经停电了，但是电话还会通。宝儿赶紧挂电话回家，跟妈妈报平安。大致<br />说了经过，桥也断了，等台风走了再回家。<br /><br />　　宝儿脸色苍白一直呕吐，阿墩赶紧弄热水给她洗澡。虽然是台风天，但室内<br />还是很热，俩人都穿著阿墩的短裤。宝儿边吃泡面边想着，刚才在浴室吐得一蹋<br />胡涂浑身无力，阿墩叔帮她脱光衣服，好象对小孩子似的帮她洗澡。用沐浴乳涂<br />抹她全身，除了脸部和头发之外，包括掖窝、胸部、小腹、阴部及屁股。他洗得<br />好仔细，摸得好温柔。想到这里，屄内又溢出一股淫水。<br /><br />　　阿墩叔从后面洗她的小屄时，她故意用手去碰了碰阿墩叔的鸡巴，发现已经<br />硬梆梆的，那时小屄已经开始流水了。阿墩叔一定摸到我那滑滑的淫水了。<br /><br />　　阿墩坐在宝儿的对面，也是边吃泡面边想着，宝儿的裙子被暴水冲掉了。阿<br />墩祇着内裤，抱着光着大腿的宝儿，冲进家里时、并没有任何异样的感觉，尤其<br />俩人刚死里逃生。平常看到宝儿时，都是一付羞羞怯怯的样子，外表也是白白净<br />净、瘦弱瘦弱的。<br /><br />　　但是刚才在浴室里，从解下宝儿的胸罩内裤，看到她那付还未成熟，但已足<br />够吸引很多很多男人的身体开始起，裤底下的家伙，就一直发热膨胀。俩人各吃<br />各的面，却都想着同一件事。<br /><br />　　面吃完了，窗外风雨交加，呼呼的响，极为惊人。宝儿缩在床上听到屋外乒<br />乒乓乓的响，室内祇有一支蜡烛，不禁害怕。叫道：「阿墩叔！阿墩叔！」阿墩<br />以为发生啥事跑进来，宝儿问道：「阿墩叔，那是甚么声音？好可怕！您不要出<br />去在这里陪我好吗？」阿墩无奈放下蜡烛，坐在椅上看着她。<br /><br />　　宝儿问道：「阿墩叔，我妈说，您是我亲爸又好象不是，到底是怎么一回事？」<br /><br />　　阿墩没想到她会问这个，吱吱唔唔的说不出话来。心里干着，死三八这种话<br />都跟小孩子讲。宝儿又问道：「母亲应该都会知道，儿女的父亲是谁的，对不对？」<br />阿墩尴尬的点点头。<br /><br />　　宝儿道：「那妈妈怎么不知道呢？」<br /><br />　　宝儿又道：「妈妈不懂，阿墩叔您来教我。」说完，掀开小薄被笑盈盈的看<br />着阿墩。烛光下，宝儿赤裸裸的一丝不挂，又娇媚却又天真。阿墩一时看呆了，<br />鸡巴局部血压猛地升高到俩三佰，中了邪似的，往床上张开双手欢迎他的宝儿行<br />去。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　（２）<br /><br />　　宝儿浑身散发出混合着，刚出浴及处女的幽香。阿墩一上来，就几乎吻遍了<br />她的全身。宝儿娇笑着说：「吸这里！吸这里！」一手搂着阿墩的头，一手把着<br />雪白的乳房，往阿墩脸上挤，阿墩含住乳头就吸将起来。一手抚摸着另一个乳房，<br />一手却在宝儿的阴户上大做文章。<br /><br />　　宝儿浑身白白净净的，却就是阴户上长毛。且长而密，逞狭长倒三角型，密<br />而不杂。在浑圆雪白的大腿根处与平坦晶莹的小腹下，黑亮的一片极为诱人。现<br />在这片美丽的处女之林，里面正有几根手指头在探索着。<br /><br />　　阿墩的整个手掌，盖住宝儿的阴户，中指轻抚着宝儿的大阴唇。阴唇内、外<br />充满了淫水。阿墩的手指头，不敢冒然插进紧合着的阴道。大拇指和食指捻着宝<br />儿探出头来，小小的阴蒂。<br /><br />　　宝儿小手捉住阿墩铁硬的鸡巴，轻轻撸着。媚眼如丝，腻声道：「阿墩叔，<br />你如何教我，能够知晓儿女的父亲是谁？」<br /><br />　　阿墩喘气道：「第一课！仔细看！」拿个枕头垫在宝儿屁股底下，教宝儿自<br />己用俩手把阴唇掰开。挺着大鸡巴凑近宝儿张开的小肉洞。<br /><br />　　宝儿初经人事，有些紧张，但因屄内已经痒得浑身发抖，仍然依令，自己用<br />俩手把阴唇掰开，露出小肉洞，挺得高高的。口里娇声说道：「阿墩叔，你那大<br />东西是不是要插进来？」<br /><br />　　阿墩把大鸡巴抵在宝儿红艳、流满淫液的小洞口，说道：「第一课！」轻轻<br />的把沾了淫液的龟头，顶进那从未经人事的小肉洞。宝儿哎叫一声，紧紧搂住阿<br />墩。<br /><br />　　阿墩初以为，宝儿已懂男女性事。龟头顶入小肉洞，大肉棒挺进寸许，才发<br />觉有异，待要停下时，宝儿已哎叫一声，紧紧搂住他。<br /><br />　　阿墩低头看着宝儿，宝儿皱眉闭着双眼。阿墩怜惜的低声问道：「妳还是处<br />女？」宝儿微微的点点头。原来，宝儿不仅花径从未经他人扫。就连身子，也是<br />清清白白的，从未有男人碰过。她之所以懂得男女性事，会说些淫话，摆出一些<br />荡娃的姿势，其实是另有遭遇。<br /><br />　　阿墩怜惜的道：「我们一时都被欲火烧坏了脑筋，现在停止还来得及。」<br /><br />　　宝儿咬牙把小屄一挺，阿墩觉得龟头撞破了一层东西，整只大肉棒已被宝儿<br />的阴道紧紧的裹住。宝儿吁了一口气说道：「不！」已经痛得俩眼眼角渗出泪来，<br />但却有欢愉之色。随即媚笑娇声说道：「阿墩叔，快动动您的大东西，给侄女儿<br />上第二课罢！」<br /><br />　　阿墩看她娇声媚笑，眼角却犹挂着俩行泪水，不禁目瞪口呆，不知如何是好。<br />但宝儿如此娇声媚笑，又引得他稍软下来的肉棒，变得更粗更硬。<br /><br />　　宝儿整个雪白的乳房贴在阿墩胸膛，双手搂着阿墩，脸颊贴着阿墩脸颊，轻<br />轻地在阿墩耳边说：「抱我、抱着我！」阿墩意乱情迷听做：「肏我！肏死我！」<br />当下引茎抽插。祇觉得宝儿阴道甚紧，但淫水润滑，抽插起来简直乐翻了天。阿<br />墩每一下都轻柔而缓慢，深怕太快太重了，宝儿会受不了。<br /><br />　　阿墩逐渐加快速度，宝儿又「嗯…嗯…嗯」娇哼起来。初被男人侵犯的小屄，<br />阴唇一翻一翻的。淫水夹带着少许处女的血丝，随着肉棒流出来。阿墩看了更加<br />怜惜，嘴唇轻吻着她的耳垂。宝儿转过来，滚烫的樱唇紧黏住阿墩的嘴唇。一条<br />香舌伸入口内，一道清香的少女口涎随即流入阿墩的口中。那条香舌也在阿墩的<br />口中探来探去。<br /><br />　　俩人的情焰愈行高涨。宝儿把雪白修长的双腿，缠在阿墩的腰际。在阿墩耳<br />边吐气如兰娇声道：「干我！阿墩叔，用您的大东西！大鸡巴！干我！」阿墩的<br />鸡巴，硬得像只高速奔驰的１００Ｃ。Ｃ。机车引擎活塞杆似的，在宝儿的阴道<br />内放手冲刺。俩个大卵蛋，在宝儿的下阴部打得啪啪响。流出的淫水，也挤得噗<br />嗤噗嗤叫。窗外风雨交加呼呼的响，屋内也不遑多让，干得热闹滚滚的响。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　（３）<br /><br />　　宝儿全身柔软无比，加以皮肤光滑细嫩。哎哎娇吟口中淫声连连，吐气如兰。<br />小屄又紧又热，一挺一挺的，配合着阿墩大鸡巴的插送。如此色、香、味俱全，<br />阿墩简直要乐疯了。<br /><br />　　俩手抄着宝儿圆润的屁股，鸡巴奔驰的速度也接近极速。不多时，宝儿已经<br />奄奄一息，紧缠在阿墩腰际的双腿，也无力的挂在阿墩的俩手边。宝儿无力的娇<br />哼道：「阿墩叔，侄女儿已经尿好多次了！」<br /><br />　　阿墩的大鸡巴也多次感觉到，龟头在宝儿的阴道深处，碰上湿热的液体。知<br />道宝儿已有了几次高潮。听得如此娇慵的话，又看到宝儿被自己干得摇晃不已，<br />雪白娇美的乳房。加以媚态百出，已经忍耐不住。一条肉棒，在宝儿的阴道里猛<br />然跳动，急忙抽出，紧抱住宝儿，把湿漉漉的鸡巴，压在宝儿高凸饱满的阴阜上，<br />摩擦着泄出精来。<br /><br />　　宝儿见他把鸡巴抽出来才泄精，不禁激动。紧抱着阿墩，下身画圈，阴阜和<br />小腹往上磨着。牙齿轻咬着阿墩的耳垂，吐气如火媚声道：「大鸡巴叔叔，您把<br />侄女儿插得乐上天了，屄水快流光了！」。<br /><br />　　阿墩的鸡巴经她挺动的阴阜和小腹柔细的阴毛摩擦，耳朵又被宝儿的牙齿、<br />舌头弄来弄去，加上宝儿的媚声淫语，鸡巴又抽搐了几下，再度射出一股精液。<br />痛痛快快的完毕了事，趴在宝儿柔软的身上。<br /><br />　　宝儿细嫩的小手，轻抚着阿墩的背部。阿墩突然翻过身去说道：「不行，我<br />这么重会把妳压得吐血。」宝儿见他这般体贴，又能对未嫁之身的自己，不乱射<br />精液，再想到他舍命相救。趴到他胸前，美丽清澈的眼睛，流出情爱、感激，温<br />柔的看着阿墩。<br /><br />　　宝儿用毛巾细心擦拭阿墩满头脸的汗，边拿着扇子替他去热，边说道：「阿<br />墩叔，以前好象有一个老头子说过〞学而时习之不亦乐乎〝不知道是甚么意思？」<br />阿墩说道：「那是孔子，意思是说，学习功课要常常复习。」<br /><br />　　宝儿笑着说道：「您侄女儿天资愚蠢，今晚您教的功课，今晚非得多复习几<br />遍不可，不然天一亮肯定忘光光。」又娇笑道：「反正明天也放台风假，您可能<br />也会到中午才下得了床。」她一边说着，圆滑的大腿在阿墩的腿上摩来摩去，高<br />凸长满柔毛的阴部，也贴着阿墩半软不硬的鸡巴磨着。不大但极俱引诱力，滑软<br />又有弹性的俩个乳房，更是压在阿墩的胸膛上，滚来滚去的。<br /><br />　　宝儿话声刚落，樱唇已经被阿墩盖住了。俩人吻了一阵，阿墩的嘴唇离开了<br />宝儿的香唇。轻吻着宝儿的额头、双眼、鼻尖、脸颊及下巴。还在宝儿的耳朵轻<br />咬一下，哈一口热气，接着从颈子往下吻到了宝儿的双峰。阿墩吸着宝儿像小樱<br />桃般的乳头，脑海中浮起白色维纳斯的半裸雕像，那美丽的乳房。没想到，现在<br />就在怀抱中，虽然小一号，但是有血有肉，温暖柔软而且有〞色彩〝。<br /><br />　　阿墩在小一号的维纳斯乳房、小樱桃般的乳头上又吸又舔，双手也一手一个，<br />不重不轻的揉来挤去。美丽饱称的形状、细腻有弹性的皮肤，又隐约的透出宝儿<br />独特的幽香。令得阿墩快玩疯了。宝儿也被逗得情欲高涨，全身骚痒难止。身子<br />扭来扭去，口中娇哼呻吟，底下流了一大片骚水。色欲继续吸引着阿墩的嘴唇往<br />下面轻抚。阿墩的嘴唇在宝儿平坦幽雅的腹部抚摸着，舌尖在宝儿圆圆浅浅的肚<br />脐眼，探了一下，又一下。宝儿「咭！」的笑了一声嗔道：「讨厌！」。拿起枕<br />头，铺了阿墩的衣服垫在屁股底下，张开雪白修长的大腿，摆了一个淫荡撩人的<br />姿势，准备让阿墩舔她的小屄。<br /><br />　　阿墩迷惘间看着自己的白内衣上，高挺着一座比白内衣还白的晶亮女人阴部<br />大理石雕像，中间贴着一片倒三角形黑亮的绒布，那黑亮的绒布中央，此刻有一<br />道粉红色的小裂缝，正在渗水。宝儿又呻吟了一声，阿墩从迷惘间跑回来，发现<br />他不是在做梦。高挺在他面前这座比白内衣还白的晶亮女人阴部，正在渗水的粉<br />红色小屄，都是真实的，而且生平第一次的享用者，就是他。阿墩轻叹了一口满<br />足的气，伸出舌头在宝儿的大腿内侧，划了一下又一下。阿墩用指尖，轻到若有<br />若无的，在宝儿的大腿内侧及膝盖上，一搔一搔的，弄得宝儿嗯，嗯，淫叫。<br /><br />　　宝儿的大腿温暖细腻，和乳房一样，摸起来触感非常的好。阿墩拨开湮盖住<br />小肉缝的毛。粉红色的阴唇，看起来干干净净的。阿墩伸出舌头轻扫了一下，宝<br />儿刚被他欺侮过，禁地非常敏感，跟着一缩，抖了一下。俩人都笑出声来。阿墩<br />的舌尖钻来钻去，宝儿珍珠般的小阴核，也被阿墩的舌尖抵着拨来拨去。接着又<br />含在唇间轻啜着。<br /><br />　　宝儿又开始嗯，嗯，的淫叫起来。阿墩舔了一阵子，宝儿淫水也流得不可收<br />拾。阿墩睁大眼睛，注视着那流个不停的小肉洞，想看个究竟。烛光太暗根本看<br />不到。阿墩想了一下，从床头柜摸出一支小手电筒，如同医生在看喉咙般，对着<br />宝儿的小肉洞看将起来。<br /><br />　　宝儿娇笑道：「阿墩叔，改天正常了，甚么时候您要看，侄女儿都会脱得光<br />光给您看。」<br /><br />　　阿墩道：「那时候气氛恐怕就不一样了。」收了手电筒，把粗硬的大肉棒挺<br />到宝儿的樱唇上，宝儿知道意思……<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　（４）<br /><br />　　台风夜宝儿一手扶着眼前巨大的阳具，一手托着底下蓄满威力的，沉重的阴<br />囊。这付雄伟的阳具，据丽英阿姨说，极有可能是她亲爸爸！<br /><br />　　宝儿不禁意乱情迷，把阿墩的大肉棒贴在细腻的脸颊上，抚慰了一下。伸出<br />粉红色的小舌尖，笨拙的在龟头上舔了一圈。然后张口含住半个龟头，舌头在龟<br />头上胡搅了几下，吐出来。发热的樱唇，深情的，把整条大肉棒都吻遍了。<br /><br />　　抬头对阿墩笑道：：「阿墩叔，侄女儿对这个实在没经验，也不知道这样子<br />您乐是不乐？」<br /><br />　　阿墩没想到，刚刚才开始感觉有些快感，宝儿却就完事了。看着宝儿无邪的<br />笑容，手上还抓着自己铁硬的大肉棒呢？祇好说道：「乐！乐！有点乐！」<br /><br />　　宝儿嫣然笑道：「唉！果然仅是」有点乐「，妈妈和丽英姨都说您不会说谎<br />言，的确是如此！？」<br /><br />　　阿墩道：「有些时候，我也会编些谎言来骗骗像妳这一般，美丽天真的小孩。」<br /><br />　　宝儿娇红着脸，又把阿墩的大鸡巴，贴在滚烫的脸颊上。说道：「那我就心<br />甘情愿的，教您给骗一辈子就是了。」翻起身来，低声道：「不好！您的功课都<br />忘光了。」<br /><br />　　她突然起身，胸前俩个肉弹震得摇晃不已，煞是好看。阿墩伸出双手，一手<br />一个扶着道：「哎！小心！小心！别把这俩个给震落了！」<br /><br />　　宝儿红着脸，娇嗔道：「哎呀~ 叔叔爸爸！您真的是很色呢！？」<br /><br />　　宝儿不着寸缕，面对着烛光站着。姣丽的容貌，极美的身材。屋外狂风暴雨，<br />台风闹得正起劲。若非是自她出生，阿墩就知道她，还以为是狐狸精呢！<br /><br />　　宝儿全身不着寸缕，优雅秀丽，脸带微笑的站在那里，看起来好神秘。阿墩<br />生怕一眨眼，她真的化为幻影不见了，赶紧把她扑倒在床上。宝儿细细的娇喘道：<br />「叔叔爸爸，您教女儿的这一课，还真像是丽英妈妈养的那俩只狐狸犬在交配呢！」<br /><br />　　宝儿把俩条修长白嫩的粉腿，分得开开的，趴跪于被子之中，脸颊贴在枕头<br />上。阿墩站在后面，从上看下去，虽然烛光不很亮，但是阿墩眼力极佳。祇见宝<br />儿，高抬着浑圆、雪白的屁股。这女孩儿的肌肤，除了枕头上，那一拨乌黑发亮<br />的秀发和阴部柔美的阴毛之外，竟然是一片洁白，毫无暇疵。<br /><br />　　阿墩把大龟头在宝儿粉嫩的小唇口磨来嘟去，说道：「那些狐狸犬的坏样子<br />妳不要学。」<br /><br />　　宝儿被他在屄口嘟来嘟去，不禁前后摇晃着圆圆的小屁股。回头颤声道：<br />「叔叔爸爸，您在干什么呢？」<br /><br />　　阿墩笑道：「不要急！不要急！水还不够多。」<br /><br />　　宝儿往身下探手一摸，把沾满淫液的手举高，娇呼道：「够多了！够多了！<br />您看！」<br /><br />　　阿墩笑道：「够多了，接下来呢？」<br /><br />　　宝儿摇着圆白的屁股，腻声道：「叔叔爸爸，您是老师，接下来的事，由您<br />来指导。」她伸出小舌头，舔了一下沾了淫液的指头，又说道：「赶快把您的大<br />肉棒插进来罢！丽英妈妈说，您有时候真的是很烦人呢。」<br /><br />　　阿墩赶紧握着大鸡巴，往宝儿积满淫水的小肉洞顶进去。祇觉得一层软热的<br />肉腔，紧紧的把整条肉棒裹住。淫水跟着滴下来。<br /><br />　　宝儿同时也哎！的叫了一声。听起来，有些痛痛的样子。接着低声道：「还<br />好！还好！」阿墩听她那般叫了一声，倒是停止没敢再动。听她低声说，还好。<br />才又继续插进去。<br /><br />　　阿墩一边干，一边爱抚着宝儿那颤动的屁股。圆白滑腻的屁股，摸起来、看<br />起来，真令人想大大的咬一口。宝儿回头呻吟道：「爸爸，您是在打桩吗？」<br /><br />　　阿墩在后面，果然好似在打桩般的，一下又一下肏着宝儿淫水四溅的小屄。<br />一听宝儿如此问话，笑着说道：「我们来把节奏加快些！」，话落，一阵啪！啪！<br />啪！快响，从阿墩的大肉棒和宝儿急速震动的妙臀接着处，传出来。<br /><br />　　宝儿双手紧抓住被单，脸埋进枕头内。闷着声音，哼！哼！啊！啊！又哼又<br />叫。阿墩干了一会儿，速度还未见缓下来。宝儿又回头呻吟道：「爸爸，爸爸，<br />我们几时才下课？」声音已经快听不清楚了。<br /><br />　　阿墩喘气道：「快了！快了！」双手扶着宝儿的臀腰，一只巨大的肉棒，仍<br />旧有力的、在宝儿的小屄屄里肏进抽出。阿墩看到烛光在壁上映出他和宝儿的影<br />子。宝儿的头昂起又垂下，及肩的长发因汗湿而不再飘扬。汗珠从自己双手附近，<br />沿着宝儿美丽的臀腰线，滚落到晶白的背部，那里已然积汗一片。<br /><br />　　宝儿娇吟道：「爸爸，那有人家一堂课上这般久的，侄女儿快死了！」话甫<br />落，又哼道：「哎呀！又来了，您不要再动！就这么顶着！」身子一阵颤动，屄<br />心深处涌出一股蜜般的淫液。软软的趴在被子上。<br /><br />　　阿墩和她性爱了大半夜，知道宝儿确然毫无实战经验。但是挑逗、刺激男人<br />的本事，却是一流的。怎么会这样？宝儿和他分离十多年，阿墩也搞不清楚。见<br />宝儿软趴在被子上，一条满是淫液，硬梆梆的大肉棒，噗！一声，也从宝儿的小<br />肉洞脱出来，一股香气跟着飘浮于室内。阿墩没戏唱，祇好尴尬的打起手炮来。<br /><br />　　阿墩左打右打，打得满身大汗，就是打不出来。屋外乓！的一声巨响，宝儿<br />吓一跳，翻起身来，「哇！」的尖叫一声。阿墩也吓了一跳，赶紧趋前，抱着她，<br />轻拍她的背，安抚道：「不要怕！不要怕！祇是打雷。」一只原本怒挺的大肉棒，<br />霎时垂了下来。<br /><br />　　宝儿在他怀中，觉得有莫大的安全感。世界上，再也找不到有比这里更安全<br />的所在了。刚才她被雷响惊醒时，迷迷糊糊的正好瞧见阿墩在打手炮。此刻脑筋<br />稍微清楚，很快的就明白，阿墩是在干甚么勾当了。<br /><br />　　当下悄悄的把手伸去，轻柔的握住阿墩的大鸡巴，一手勾着阿墩的后颈，缓<br />缓的躺下去。<br /><br />　　这一次，阿墩才发现宝儿的小屄，原来是先要长距离的轻插，轻抽。紧要关<br />头时，要短距离的轻抽，重插。到时候，阴道内除了泌出一大股，带有独特香味<br />的润滑液之外，还会起共振。<br /><br />　　那腔道、子宫口和被紧裹住的整条肉棒、龟头会共振，会有绞在一起的感觉。<br /><br />　　阿墩这次插不到二十分钟就泄得俩脚发直，鸡巴在宝儿的阴阜上直跳。宝儿<br />一手搓着阿墩还在跳动的鸡巴，一手抹着阴阜上、小腹上的精液。柔声道：「爸<br />爸，这样子弄，您才痛快吗？」阿墩此刻，已经爽得说不出话来了。<br /><br />　　宝儿亲着他的嘴唇道：「爸爸，您怎知道这样子弄，我也会很痛快？」柔软<br />的身子半压在阿墩身上，吐气如兰。阿墩刚缴械的鸡巴，在宝儿的柔夷轻搓中，<br />又渐渐涨大。加上宝儿自己胸前挺立的俩颗蓓蕾，也在阿墩胸部磨来滚去的。而<br />宝儿还沾着精水淫液的阴毛、阴唇，更又重施故技，在阿墩大腿、下体擦来拭去。<br /><br />　　不一会儿，俩人的气息渐重。宝儿娇着声音道：「爸爸！爸爸！啊~ 您怎地，<br />都干不累啊？」紧搂着阿墩，张着雪白的长腿。<br /><br />　　阿墩一条大肉棒，正在宝儿淫湿的小肉洞内，干得起劲。闻言喘笑道：「我<br />又不是牛，怎会干不累呢？」<br /><br />　　宝儿热情如火，樱唇贴着阿墩的耳朵，腻声道：「爸爸，您的体力、干劲，<br />还有，您的…您的那个…在人家底下的那个，好象都不比牛差呢！？」阿墩更加<br />紧抱着她，闻到她肉体渗出的一股香气。手指在肌肤细腻的背部，温柔的爱抚、<br />轻搔。肉棒越发热硬！大鸡巴也开始短插起来，宝儿跟着把小屄挺出去。小牙齿<br />轻咬着阿墩的耳垂，眼光逐渐蒙上一层薄雾，张口轻声痴哼、呻吟起来。小屄深<br />处涌出一股又一股的蜜汁，满含香气，顺着阿墩的大肉棒挤出小洞穴。越桩越香，<br />却把宝儿流得全身乏力，双腿发软…………………<br /><br />　　阿墩盯着宝儿秀丽的脸孔，宝儿睡得双颊红通通的。屋外的风雨声，不再那<br />么惊人了，毕竟祇是个轻度台风，但还是雷雨交加。今晚怎么会和宝儿上了床呢？<br />阿墩越想越觉得莫名其妙。莫非是中了邪？宝儿是自己最最要好的朋友女儿，还<br />不止一次给她换过尿片呢！？<br /><br />　　这栋房子久无人居，又近河边。听老一辈的人说，这种屋子，最容易招来异<br />物。搞不好，真有狐仙！？当初应该先叫陈秘书，找人来驱驱邪，弄干净，再搬<br />进来住才对。倘若真的不干净，就叫陈秘书处理掉好了。没想到和宝儿的关系，<br />会变成这般不伦不类的样子。这房子也不再需要了。<br /><br />　　原来当初阿墩买这房子，应该说，买这一个地点。目的甚为单纯，仅仅为了<br />可以每天看宝儿来往过桥，上下课或许也可以和宝儿聊一下天而已。唉！多么接<br />近父亲思念女儿的想法！没想到，今晚竟和宝儿上了床！？怎么善后才好？<br /><br />　　阿墩烦恼的叹了一口气，宝儿依旧睡得深沉。这孩子，今天差一点就被淹…<br />…台风天跑出来干什么？阿墩没敢再想下去，起身捏熄了蜡烛，返身触手摸到了<br />宝儿光滑、年青的乳房。祇是底下的肉棒，再没甚么遐思了。……………………<br />……<br /><br />　　　　　　　　　　　　　（４-２）身世之一<br /><br />　　宝儿的母亲叫做甄惠，高中时，和阿墩是同班同学。甄惠这女孩，人长得漂<br />亮，气质也很好。但就是有点傲气，眼睛长在额头上。虽然如此，可是甄惠对弱<br />女子，却极富同情心，颇有侠女风范。<br /><br />　　当时，甄惠班上有个女同学，叫做沈丽英。父亲早殁，家境清寒，祇剩母女<br />俩人相依为命。中餐时有时无的。甄惠几乎每天都带俩人份的便当，和沈丽英共<br />享。也常去沈丽英家，看看沉母。<br /><br />　　阿墩有个学长，叫做林保。俩人从小一起长大，焦不离孟。孟不离焦。进入<br />高中，也是读同一学校。这林保，长得俊帅，气质好人又风趣。当时迷倒了很多<br />女同学，甄惠就是其中的一个。<br /><br />　　甄惠和林保好上之后，由于甄、林及阿墩三人的家境都不错。因此，更是常<br />在放学之后，买了热食。和丽英四个人，跑到沉家，和沉母一起吃热食，当做晚<br />餐。<br /><br />　　沈丽英有事，甄惠也都一路相挺到底。<br /><br />　　毕业后，沈丽英考上国立大学，而甄惠和阿墩分别考上私立学院。丽英因家<br />境清寒，晚上还得工作赚取学费及生活费。林保早两年毕业，联考落榜。林保落<br />榜之后，根本不想重考，遂提早入伍当兵。放假一定去找甄惠。尽管诸般亲密，<br />但是要上床，甄惠总是不肯，非得等到新婚之夜不可。因而，林保非常苦恼。在<br />军中，一有小假，即跑去色情场所消除性欲。<br /><br />　　退伍当晚，在沈丽英租的小公寓里。甄、林、阿墩及沈丽英举行私人聚会，<br />为林保做退伍庆祝。这晚，四个老同学兴高采烈的，都喝了很多酒。除了沈丽英<br />酒量较大。甄、林及阿墩都醉了。<br /><br />　　喝酒中，林保一直缠着甄惠要做爱，甄惠喝酒之后，性欲也是高涨。林保又<br />在当庭广众之下，把甄惠短裙内的小裤裤给脱了下来，变魔术般弄不见，要甄惠<br />去找。结果拉着甄惠的手，在林保裤裆内摸了半天。摸得甄惠双颊娇红，林保却<br />爽得啊啊怪叫，最后那条小裤裤才被摸出来。眼看场面越来越热烙，阿墩及沈丽<br />英俩人，都识趣避开了。<br /><br />　　俩人就如同新婚之夜一般，在沈丽英的公寓沙发上，缠绵起来。林保自知常<br />召妓，怕不干净。虽然有醉意，但也习惯性的，总是要戴上帽子才好办事。但匆<br />促之间那会有帽子？<br /><br />　　当下仅着内裤，跑到里面叫着：「丽英！丽英！」沈丽英和阿墩正在房间里<br />喝酒聊天，听到林保呼叫，一起跑出去。俩人看到林保仅着内裤，站在那里，不<br />禁同时错愕在当场。<br /><br />　　沈丽英红着脸问道：「甚么事？」<br /><br />　　林保不好意思的说：「妳这儿有没有那个…那个…保险套？」<br /><br />　　沈丽英又好气又好笑。嗔道：「死人，你不是都计划好了吗？怎么会忘了那<br />东西？」<br /><br />　　阿墩在一旁笑谑道：「你要干就干，到时候泄在阿惠的嘴巴里就得了。又爽，<br />又不会怀孕！戴甚么保险套！」<br /><br />　　沈丽英骂道：「俩个死人！」林保却是有苦说不出，任他俩消遣。<br /><br />　　甄惠已经成年，当然有情欲。此刻在林保的怀抱中，非常害羞。心如鹿跳，<br />怦怦的响个不停。平时和林保接吻，舌头都会交缠。有时候，眼睛还会彼此瞇着<br />交流情意。现在，牙齿、眼睛却都紧闭着。<br /><br />　　林保微张着眼睛，偷看甄惠。这甄惠，几年来长得更加成熟、美艳。林保见<br />情人一付娇羞模样，兼以艳丽绝色。和以往所睡过之女子完全不同。一支戴了保<br />险套的大肉棒越发热硬，几乎就想立即分开甄惠的双腿，把它插入甄惠的小屄内。<br /><br />　　但林保是个调情高手，知道怀中的情人，是个处子，不能莽撞。当下强忍住<br />色欲，继续泡制甄惠。<br /><br />　　甄惠全身被林保又吻又抚，双乳颤动，小屄流了很多蜜液，脸色更加娇艳。<br />紧抱着林保，低声哼道：「阿保！阿保！…我…我…你…你……」<br /><br />　　林保恼她以前多次拒绝性爱，故意低声问道：「怎么了？」<br /><br />　　甄惠脸藏在林保的胸口，紧闭着双眼，全身无力，呻吟道：「你把人家底下<br />舔得…舔得…好象生病了，要…要你治疗。」<br /><br />　　林保把大鸡巴顶在她的小洞口，问道：「怎么治疗？」甄惠的阴唇被大鸡巴<br />一顶，不禁「啊！」的娇哼出声，紧抱住林保，不再说话。<br /><br />　　林保好不容易，慢慢的把一根戴着帽子的大肉棒，顶进甄惠紧密的阴道内。<br />心里非常后悔，以前为何要乱七八糟，甚么样的女人都睡？弄得今晚要戴着帽子，<br />和甄惠做她的第一次。这个他最心爱的女孩，她最珍贵的第一次竟然是隔着一层<br />人造胶，交给他、交给他的阳具！？<br /><br />　　林保心里极为歉疚，对甄惠百般温柔，轻轻的抽插。但是，随着酒精的燃烧<br />及年青人原有的情欲，俩人却愈干愈兴奋，愈干愈火爆。整个客厅充斥着娇哼、<br />喘息及肉体相击的声音。<br /><br />　　丽英和阿墩在房间内，分别坐在床上及椅子，喝酒聊天。客厅的声音不断的<br />传进来，令人引起百端遐思，极是诱人，俩个人几乎都想去看好戏。丽英看到阿<br />墩高高顶起的裤裆，又色咪咪的看她。红着脸笑道：「死阿墩，你可别乱来喔。」<br /><br />　　说完，却站起身来把壁灯打亮，熄了室灯。躺到床上不再说话。房间内顿时<br />一片旖旎。阿墩赶紧把门关上，也爬上床。揽过丽英的头，一时吻得丽英几乎闷<br />不过气来。手从丽英的短裙伸进去，丽英的薄内裤已经湿了一大片。阿墩低声笑<br />道：「丽英，妳尿床啦！」<br /><br />　　丽英咬住他的耳朵昵声道：「死阿墩！你要摸尽管摸，不要讲话啦！」阿墩<br />也咬住她的耳垂低声笑道：「我的弟弟妳要摸也尽管摸，我不会讲话的啦！。」<br /><br />　　阿墩上下其手，抚着丽英灿烂温暖的乳房，摸着丽英蜜液滚滚的小屄。又听<br />到客厅隐约传来的爱声，乐不可支。昔日学校两大美女，此刻尽在他和林保哥俩<br />怀中。<br /><br />　　昏暗的壁灯下，姣好的面貌及完美的身材，令阿墩不敢相信，这就是昔日的<br />同班同学，认识多年的沈丽英。阿墩看了淫兴大炽，铁硬、火热的鸡巴，在丽英<br />肌肤细腻的大腿上，磨来滚去。被丽英柔软的玉手，一把抓住，又套又揉，弄了<br />几下。差点当场吐尽口水，如同演讲完毕般，一鞠躬下台。<br /><br />　　丽英一手套着阿墩粗大的鸡巴，一手摸着自己的阴核，淫水已经快流到屁股<br />底下了。阿墩见丽英把鸡巴引到那红色、溢水的洞口，立刻冲了进去。俩人都<br />「啊！」的低叫了一声。<br /><br />　　阿墩的鸡巴甚大，丽英有些痛，但是快感成份远多于痛感。这大鸡巴一冲进<br />来，刚开始涨得有些疼痛。抽了几下之后，又觉得越涨越痛快。禁不住，樱唇紧<br />堵住阿墩的猪哥唇，挺高阴阜，迎接阿墩那大肉棒的抽插。未几，松开香唇，<br />「啊~ 啊~ 」呻吟出声。低吟声，极为艳荡、迷人。<br /><br />　　丽英虽然坠于风尘中，其实时间并不长，且属高级型。阿墩觉得丽英的阴道，<br />还是小小的、紧紧的。含着大量的淫液，紧包住整条肉棒，花心内又会振动，带<br />来难以言喻的刺激与快感。<br /><br />　　阿墩干了又干，肏了又肏，既不泄精又无倦态。俩人干到后来，丽英干脆拿<br />出一本精装清春宫图画来，把室灯开个通明，照表操课。阿墩一条大鸡巴和丽英<br />淫水汨汨的小屄，干得马嘶人声，响彻云霄。丽英直以为他吃了甚么药物，如此<br />英勇。<br /><br />　　三个洞全给阿墩插遍了，而且又是乳交、手橹甚至脚搓。全身能用的，都情<br />意绵绵的让阿墩用了。最后俩人终于琴瑟共鸣，齐来高潮。阿墩把一大股精水，<br />有的射在丽英阴部，有的射在丽英的乳房、脸上。有的射在丽英的嘴巴里。尽情<br />的泄了出来。<br /><br />　　丽英早已搅不清楚，自己高潮究竟来了几次。全身软绵绵的，趴在床上，让<br />这个现在看起来，不像是木头人的可爱的人，轻搔着背，快乐的睡着了。<br /><br />　　到了夜半，甄惠起来小解。尿完，又觉口渴，迷糊中，一时找不到茶水喝。<br />丽英住处她来过几次，总记得有一个精致非常的磁杯，内有开水。不由自主的，<br />就往那放磁杯的柜子行去。拿出磁杯，咕噜！咕噜的，喝个精光。喝完，迷迷糊<br />糊的，兼以习惯性的，就走回卧房睡觉。却摸到阿墩和沈丽英睡的房间，轻开了<br />门，如同进了电影院之中般，一片漆黑。甄惠摸到了床，倒头就睡。<br /><br />　　这一夜委实事多，阿墩和沈丽英干完之后，睡到半夜鸡巴又硬起来，醉酒却<br />仍未退尽。黑暗之中，伸手一探，摸到一个软软的身体，翻身就骑上去。<br /><br />　　甄惠昏睡之中，正梦着和林保性爱，小屄内蜜汁渐渗。觉得有人压上身来，<br />且撑开自己的双腿，小屄微觉一痛，撞进来一只硬热的东西。迷迷糊糊的，直觉<br />到是林保又来寻爱，但是双眼实在睁不开。那一只硬热的东西又干得极是舒畅，<br />不禁紧搂着身上那人，如蚊声般呻吟起来。未几，高潮退去又来，反复几次，迷<br />糊中又倦极睡去。自己认为是春梦一场，却不知已留下满子宫的精液！<br /><br />　　阿墩和甄惠肏屄时，丽英已被惊醒。但不敢做声，待得脑筋稍微清醒，才想<br />到，定是甄惠夜半起来解手或喝水，迷迷糊糊的，走错房间。死阿墩也一定是夜<br />半起色欲，醉酒迷迷糊糊加上黑暗之中，把甄惠误当作自己，就这样干起来了。<br />丽英冰雪聪明，所做诸般推论，竟与事实一点不差。<br /><br />　　阿墩和甄惠就在丽英身旁肏屄，声音虽小，可是床铺在震动，做爱的人，一<br />个是她最亲密的好友，一个竟然是这死阿墩！想到这里，小屄不知怎的，就湿了。<br />丽英睁大眼睛，黑暗中，隐约看见阿墩和甄惠两人梦游似的，闭眼搂着插屄。甄<br />惠还闭着眼睛，微张小口，露出欲仙欲死的样子。<br /><br />　　丽英看了，不禁把手伸到小屄处，轻揉着阴核。待看到阿墩的娃娃脸，健壮<br />的身子，一起一伏肏着甄惠时。欲火更是高涨，并了俩指，插进自己的小肉洞，<br />随着阿墩屁股的起伏，把淫水四溢的小屄，肏得也是其乐无论。竟然就丢得全身<br />乏力。<br /><br />　　丽英眼看阿墩完事，又亲了一下甄惠，这才翻下身来继续做梦。竟然都没察<br />觉骑错马儿了。而甄惠被肏了一炮，也迷迷糊糊的，都不知道。是谁骑了她，那<br />是更加不晓得了。<br /><br />　　丽英回想刚才的情景。自己除了家境、运道之外，处处都比甄惠优秀。可是<br />甄惠对她有恩，有情。是她最亲密的朋友，她极尊敬且深爱甄惠，一点都不会有<br />嫉妒甄惠的心态。<br /><br />　　这死阿墩却是她从高中时起，就暗恋好几年的木头人。可是刚才，阿墩抱着<br />甄惠肏屄时，她越看心里却越有一股莫名的兴奋。小屄里骚痒无比，淫水流个不<br />停。<br /><br />　　丽英觉得自己有些变态，心里头怪怪的，有机会得找阿墩谈一下。想到这里，<br />心头一跳，这家伙还不知道闯了祸事，仍睡得挺可爱的。看看甄惠，下半身被肏<br />得洞开的小穴，还汨着白白的精液。脸孔却红通通的，犹如睡美人般的，天真无<br />邪，仍在酣睡。丽英赶忙轻轻摇醒阿墩，叫他不要问话。两人轻手轻脚的，又把<br />甄惠搬回客厅。<br /><br />　　丽英看甄惠昏睡异常，心中一动，跑去看那磁杯，不禁叫苦。原来丽英为了<br />应付几个有些变态的客户，从一本古籍里，拿了一种神秘的药方。烧置于开水中，<br />无色无味。可使得饮用者，极快的昏睡，并做着喜爱的春梦，却甚难醒来。甄惠<br />喝了那水，如何会不出事？<br /><br /><br /></font></font></font><br /><br /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_22038529" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_22038529" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black"><br /><br />　　　　　　　　　　　　　（５）蓝碧子（一）<br /><br />　　这栋老房子真的干净吗？阿墩睡梦中觉得有一丝凉意、一丝风不断的拂过面<br />孔。睁开双眼就见着一把扇子，在额头上晃来晃去。宝儿拿着扇子在他的头上搧<br />风，人却凝视窗户，嘴角含笑。阿墩看她侧脸，不禁想起甄惠。眼前的宝儿，就<br />同高中时候的甄惠一模一样。清纯、美丽，极为动人。可是，宝儿神情、眉宇间<br />怎么会如此像自己呢？纵然相隔千哩，总还会想到这个女孩子。尤其是看见别人<br />的小孩时。这一仿佛祇有血亲方有的现象，才教阿墩疑惑呢！祇不过这个女孩子，<br />现下已经长成少女了。<br /><br />　　宝儿转过头来，含笑道：「阿爸，台风好象走了？」阿墩看看泛白的窗户和<br />听来低低的风雨声，应道：「嗯。」宝儿站起来，身上祇披着阿墩几天前，露营<br />尚未收好的薄夹克。一双雪白的长腿直露到屁股。朝着阿墩撒娇道：「阿爸，弄<br />水给我洗澡！」<br /><br />　　阿墩赶紧起身，着了一条短裤，弄好热水，还在浴室里点了俩根蜡烛。宝儿<br />坐在椅上，俩手托着下巴，高兴的看着阿墩忙着替她备洗澡水。阿墩弄好，转身<br />出来道：「好了，进去洗罢！」<br /><br />　　宝儿道：「您呢？」<br /><br />　　阿墩道：「妳先洗，我再洗。」<br /><br />　　宝儿道：「您这里设备不一样，人家的背部洗不着，要您来洗。」<br /><br />　　阿墩道：「不好，昨晚我们那样，日后我都不知怎么见阿保和阿甄呢！？」<br /><br />　　宝儿柔声道：「我们不说，没人知道。」<br /><br />　　阿墩道：「还是不好，纸包不住火，终归会给他人知晓。对妳不好。」<br /><br />　　宝儿听到他最后那句话，心中甚感温柔。却更坚定决心，来委身作为这一个<br />男子的女人。盯着阿墩，眼睛透出一丝异光，媚笑道：「现代新科技的纸，可以<br />包得住火啦！阿爸，您放心！」<br /><br />　　阿墩看到那一丝异光及宝儿的媚笑，脑筋顿时又迷糊了。中了邪似的，又被<br />宝儿迷住。说道：「好罢！祇是，妳可能还不真正知晓，妳那丽英妈妈的厉害。」<br /><br />　　阿墩全身都是浴泡，趴在浴室的地板上，底下垫了厚厚的俩块软浴垫。宝儿<br />一下用甜美的双乳，一下用柔软茂盛的阴毛贴在他背部磨擦着。半响，俩人气息<br />渐粗，宝儿淫液已经流得到处都是。娇声道：「阿爸，说好是您帮我洗背的，现<br />在怎会相反了呢？」<br /><br />　　阿墩闭着眼睛，说道：「再一下下，就换妳，再一下下。」<br /><br />　　宝儿整个人贴在阿墩背部揉来揉去，口中低声娇喘。阿墩感到背部俩团滑润<br />之物在擦拭滚动，那俩团滑润之物头部越来越硬的俩点，更是常有又无的，在背<br />部擦、点着。<br /><br />　　宝儿丰盛、柔软的阴毛、阴部，尤其是阿墩的克星。在背部给阿墩的快感与<br />刺激，那是更不用说了。<br /><br />　　阿墩闭着眼睛脑海里漂浮着，宝儿雪白美丽的乳房、长了黑亮柔毛的阴户，<br />口里淫声娇哼，等等美妙的形态。此刻正贴黏在背部，揉来搓去，好乐呢！但是，<br />身子底下的那条大肉棒，却早已压得受不了了。阿墩祇好翻过身来，笑道：「不<br />行了，底下涨得厉害，换我来。」<br /><br />　　宝儿红着脸道：「阿爸，他怎么又变这般大了！？」<br /><br />　　阿墩笑道：「妳在背后那般揉来搓去的，他如何会不变大？」<br /><br />　　阿墩曲立在宝儿后面，一根挺硬的大鸡巴顶在宝儿柔腻的双股间。说道：<br />「要怎么洗才会干净呢？」<br /><br />　　宝儿俩腿发软，弯下腰来，反手抓过他的肉棒，送到淫液密布的洞口。回头<br />道：「阿爸，您边插边洗罢！」话未及说完，可爱的小屁股即往后锉去。俩般性<br />具渴望已久的套在一块，吱！的一声，淫水挤出宝儿的小屄外。<br /><br />　　阿墩俩手扶着宝儿的腰，调了一下姿势，立即快速的抽插起来。<br /><br />　　宝儿的小穴正同新嫁娘般细嫩，阿墩那只鸡巴却是个特大号。淫水虽多，这<br />一快速干将起来，也是不免发痛。低声呻吟道：「阿爸！阿爸！轻一点！轻一点！」<br /><br />　　阿墩虽然色欲攻心，听得宝儿如此温婉娇吟，也即放轻，改为长插、长抽。<br />抽插了数下，宝儿果然大为爽快，淫哼道：「阿爸！女儿的小嫩屄，就是要您这<br />么插法，才乐，才爽快！」阿墩的鸡巴越肏越热，越干越涨，越插越快，但插距<br />却越插越短。宝儿双手扶着浴缸，大声娇吟道：「阿爸！爸爸！您就这样插女儿，<br />插女儿一辈子好了！」圆润的小屁股被阿墩击得啪！啪！响，跳动个不停。<br /><br />　　阿墩神勇过人，再肏了一阵子，仍无倦态。宝儿高潮去了又来，丢了再丢。<br />有气无力的呻吟道：「爸爸！您洗干净了没？」<br /><br />　　阿墩喘气道：「再刷几下，冲一下水，就ＯＫ了，不要急！不要急！」大肉<br />棒又加快速度，也插得更深入。速度虽快，但是那大龟头，每一下都清清楚楚，<br />分分明明的顶入宝儿花房内。顶得宝儿花房喷出一股又一股，浓稠的花蜜。<br /><br />　　宝儿的阴道痉挛，全身颤抖，低声哼道：「爸爸！女儿死过好几次了，真正<br />不行了。」这时候，阿墩也被宝儿的蜜液，浇得龟头发烫。整只肉棒再和宝儿痉<br />挛的阴道交缠共振。急忙抽出来，欲压在宝儿雪白的屁股上泄精时，一身乏力的<br />宝儿却已然张口，承接了阿墩激射而出的精液。<br /><br />　　阿墩这一炮，差一点就来不及褪下炮衣。其实，有几发已经射在宝儿的腔道<br />里面了。阿墩很难出精，但是每次一出，就射出一大堆。<br /><br />　　宝儿的脸、头发都有，但绝大部份还是进了宝儿的嘴里。宝儿柔软的樱唇，<br />含着阿墩刚从她阴道抽出来的大肉棒。整只肉棒都是她欢乐流出的淫液，带有一<br />股别处闻不到的香味。阿墩爸爸还在射，这么多，宝儿心想，要是射进了我的子<br />宫里，若是我不吃药。我和阿墩爸爸会有一个小宝宝？俩个小宝宝？可是他应该<br />叫我，妈妈？姊姊？<br /><br />　　宝儿抬头，清澈的大眼睛望着个子高大，却长付娃娃脸的阿墩。心里又想，<br />甚么都不要了，祇作这一个男子的女人就是了。<br /><br />　　宝儿越大除了像极甄惠之外，眉目神情竟然和阿墩越来越像。却是丝毫无林<br />保的影子。为了这事，甄惠对阿墩这位多年的好友，一直狐疑在心。甚至认为，<br />林保和她的婚变也和这孩子有关。但是林保变心时，孩子尚未出生呢！？阿墩也<br />被搞得心里又困惑又难过。最后祇有伤心的避不见面，远离家乡去开拓事业。<br /><br />　　当晚之事，祇有丽英看见，谁也不知。她还一边看一边自摸呢？这整件事太<br />过离奇，连俩个当事人都不清楚。阿墩知道甄惠睡错床铺，但是他却完全不记得<br />有肏过甄惠，他压根儿就认为，这是不可能的事！就像赵子龙，如何会去干刘大<br />嫂子呢？他也坚拒去做验血证明，事实上，阿墩从小跟林保一起长大。早已知道<br />林保的血型和自己相同，验了也是一样。<br /><br />　　阿墩虽然事业大有成就，十几年来心中却总挂念着那宝儿。俩年前便找了丽<br />英，把事业分一半给了丽英，但要她好好照顾甄惠及宝儿。其实，那沈丽英几年<br />下来，已经自己拥有一个规模不小的色情集团。而她唯一的「家人」也就是甄惠、<br />宝儿和阿墩了。另外，林保也勉强算一个。<br /><br />　　甄惠自从生了宝儿之后，就是和丽英生活在一起的，彼此互相扶持照顾十几<br />年了。宝儿更是从小到大，吃、穿不愁样样还比别的小孩好。这一切，完全是丽<br />英一个女人，一手在负责。<br /><br />　　这死阿墩甚么责任都没有，凉快得很。宝儿还十之八九，是他那晚胡里胡涂，<br />弄下的种，是他的女儿呢！事业分给她，还要跟她谈条件！那条件竟然是要她好<br />好照顾甄惠及宝儿。都不知道他的女儿和生母十几年来是如何长大、活命的。丽<br />英眼眶都红了。<br /><br />　　丽英天不怕地不怕，就偏偏碰到阿墩这一个克星。又甜蜜有时却又恨得牙痒<br />痒的，就像这一个时刻。但是如何能不帮忙他照顾事业呢？尽管自己的事业再忙，<br />也祇好答应阿墩了。<br /><br />　　半年前公司的陈秘书，终于找到并完成这栋房楼的买卖了。当丽英忙着帮他<br />照顾事业时，阿墩却每天看着宝儿，骑车过桥上下课。还是凭着丽英提供的照片，<br />认出她的。不久，也「正式认识」了宝儿。阿墩记得，他第一次叫宝儿时，宝儿<br />看到了他，差一点从机车上摔下来。<br /><br />　　宝儿红着眼睛，叫阿墩叔叔，那仰望着阿墩看的眼神，感情极端复杂。<br /><br />　　宝儿自小隐约记得有一个高大的叔叔，叫做阿墩，后来却不见了。向妈妈问<br />起，妈妈总是不高兴。倒是丽英妈妈常念着阿墩叔叔，告诉她一些阿墩叔叔的事<br />情。久之，阿墩叔叔在宝儿的心灵中越变越大，变成了大英雄、大豪杰，甚至于，<br />变成了「爸爸」！<br /><br />　　宝儿家庭不正常，身子虽然清白，但是思想却甚怪异，偏又极度聪明，外形<br />出众。她自幼便看着甄惠和丽英俩个妈妈，一个被男人所弃，一生痛苦。一个要<br />靠迷惑男人生活。因而深刻体会到，男女总是要情投意合而且要安全的在一起，<br />才对。天生阴阳原当如此，若是拆开了各行其是，那便是自讨罪受了。<br /><br />　　因而那怪异、灰色的思想，促使她小小年纪，便想安全的找个她爱，而对方<br />也绝对会爱她的男人，那就是阿墩了。<br /><br />　　宝儿早已计划好，在自己十八岁生日那一天，要找阿墩叔叔也许是爸爸？好<br />好的「共渡」生日！也该当有事，那一天正好台风来袭，但宝儿性子却固执，偏<br />就非去不可。<br /><br />　　宝儿早已计划好要找阿墩「共渡」却又是怎么一回事呢？原来那沈丽英不仅<br />冰雪聪明，而且博学强记，阅书极多。在茫茫书海之中，竟教她发现了五本看似<br />毫不相干的古籍。这五本古籍各自论述不同的学术，分属五种不同的学术领域。<br />但是，沈丽英却发现这五本古籍，彼此之间有某些关联。要把这五本古籍编号为：<br />１、２、３、４、５的话，好象是用第１本解释第２本。再用新第２本解释第３<br />本。再用新第３本解释第４本。再用第４本解释第５本。新解释出来的第５本古<br />籍，吓然是一本，记载一些神秘毒药、春药、迷药、神鬼之术。及一门高深的媚<br />术！共三大类，彼此也是互不相关。这古籍还记载道：远古的妲己、保姒、西施<br />等美女均习得此媚术。几个帝王就教弱弱女子弄得江山丢尽，牲命不保。否则以<br />天下之大，美女之众多，还找不出几十几百个美女，来翻天覆地？<br /><br />　　这古籍深奥难解，此媚术大不同于一般房中之术及素女经等等。丽英摸索了<br />几年，才把媚术的功夫学会了十之五六。至于那一些药的配方，倒也较为简单。<br />中医自古至今就没甚么大变化，凭丽英的聪明才智，却是解出了十之八九。但那<br />篇神鬼之术，丽英实在研究不出个所以然来，比较了一大堆参考书，没有一点点<br />线索。茅山道术等等，那是更无丝毫相关之处了。最后，祇有依照所研究出来的<br />唯一知识，去打造三个叫作「更替宿命」的东西。分别是俩只戒指，一个项链。<br />交与阿墩保管，但也不知道有何用处？如何用法？<br /><br />　　光是研究、打造这三个叫作「更替宿命」的东西，就已经教丽英呕心沥血，<br />生病好几天了。<br /><br />　　在宝儿十三岁时，沈丽英就背着甄惠，把那媚术传与宝儿了。却没想到，宝<br />儿积心处虑的，头一遭就已计划好，在自己十八岁生日那一天拿阿墩来做「实验」。<br />害得阿墩还以为房子不干净！？可是这栋老房子真的干净吗？<br /><br />　　朝阿墩眨了一下眼睛，含着阿墩的鸡巴，又舔又吮。非常的尽心，技术却甚<br />为笨拙，几次还咬了阿墩。宝儿举手投足甚或一蹙一笑之间，阿墩都感到美丽至<br />极，不可方物。完全被她所迷。宝儿一边品着阿墩的大鸡巴，一边用鼻音哼哼嗯<br />嗯的娇吟出声。看着阿墩，美眸射出千缕情丝，小口松开，慢慢的站起来。板下<br />阿墩的头颈，俩唇相接，宝儿的香舌一阵缠绞，阿墩的鸡巴又鸣鼓欲发了！<br /><br />　　阿墩抱着宝儿，压在床上边干边低声吃吃的笑着。宝儿奇道：「爸爸，您干<br />什么笑呢？」<br /><br />　　阿墩笑道：「我摸到妳的屁股，还有皂泡没冲掉。」<br /><br />　　宝儿道：「真的啊！爸爸好讨厌！」手伸到屁股底下，摸了一把，拿出来看<br />了看，娇声道：「那才不是皂泡，是那个…水，那个…液体。」<br /><br />　　阿墩笑道：「什么那个水，那个液体？」底下更加用劲的插。<br /><br />　　宝儿低声呻吟道：「哎！就是爸爸您从女儿的小肉洞里面，抽出来的那个骚<br />水，那个淫液嘛！」<br /><br />　　阿墩道：「咱们再多抽一些出来。」一挺五零机枪更加打得枪管发红！宝儿<br />从昨天干到今天，经验逐渐丰富，干技一场胜过一场。祇差小屄细嫩，还经不得<br />暴风巨浪。听阿墩如此讲话，也摇着小屁股，俩手顶在臀腰下，把饱满高凸的小<br />屄，一高一低的，拋得状如波浪。宝儿觉得这样干很累，阿墩那大鸡巴也插得小<br />屄疼痛，但是却越肏越乐！越插越痛快！心想，就这样痛快死了，也真好！<br /><br />　　俩人这一下，就如同室内起台风。宝儿淫声大作，阿墩则是闷不吭声。第二<br />回合再干，阿墩又低声吃吃的笑着。宝儿摇晃着双乳，细喘道：「您又笑什么了？」<br /><br />　　阿墩道：「妳那俩个妈妈都弄的什么大补汤给妳喝，怎么会有这样多的骚水<br />淫液呢？」<br /><br />　　宝儿道：「您问丽英妈妈就是了，快来罢，女儿又流水了。」<br /><br />　　阿墩听她提到丽英，不敢再作怪。尽极温柔，使尽花招，父女俩人玩得火辣，<br />肏得甜蜜。宝儿真是不想回家了。<br /><br />　　电话突然响了，俩人一下子掉回人间，掉回现实。是陈秘书，来电关心老板<br />是否无恙？阿墩告诉他没事，顺便要他去买一辆机车，阿墩告知型式等等。在旁<br />边听阿墩吩咐那陈秘书买机车的宝儿，好似老爸买车子给女儿，原本就是天经地<br />义的事。高兴当然有，反应却一点都不热烈。<br /><br />　　阿墩又想起来甚么事，翻了翻桌上的月历，呆了一下，瞧着宝儿道：「昨天<br />是妳十八岁的生日？」宝儿俩颗小牙齿咬着下唇，双眼泛红，点点头。<br /><br />　　阿墩想起她溺水时的样子，打了一个寒颤，伸手把宝儿拉入怀中。紧紧拥着<br />她。她从以前阿墩叔、侄女叫起，昨夜变成叔叔爸爸、爸爸、侄女儿、女儿。今<br />晨更变为阿爸！这称呼的改变，一路叫来自自然然，顺口得很。连阿墩心理上，<br />也认为她是女儿，他是父亲。<br /><br />　　电话又响了，是甄惠挂来的。甄惠很真心的问阿墩，有受台风损害否？阿墩<br />说没事，电话转给宝儿。宝儿说，天气好就绕道回家。刚挂断，又响，这次是丽<br />英。情意绵绵的，丽英每次碰到类似状况，关心起来，又像妻子，又像母亲，又<br />像姊姊，又像朋友，有时候还带着父亲的口气。真教阿墩受不了。可是俩人一见<br />面，丽英又总是软绵绵的，非常的贤妻良母状。<br /><br />　　桥从靠阿墩这一边约三分之一处冲断。阿墩走近，看那救了宝儿一命的杆状<br />物。原来那杆状物底下还有一大片砖壁，那杆状物应该是栏杆。大概是河边的护<br />栏，被风雨吹垮冲下来的。阿墩在心中默默的感谢那杆状物。<br /><br />　　陈秘书办事一向很快，下午机车就送到了。宝儿拖三延四，老是不肯离开阿<br />墩。阿墩哄了半天，才红着眼眶回家。<br /><br /><br />　　　　　　　　　（５-２）蓝碧子（前传）十八年前<br /><br />　　屋外雷声暴雨，河川恶水的声音隐隐可闻。屋内却是一片春色。蓝碧子娇声<br />道：「你们俩人一起来，妈可受不了啊！」<br /><br />　　田恕道：「妈，不会的，花子生和我都很温柔的。」<br /><br />　　蓝碧子红着脸嗔道：「那有儿子和他女朋友一起来弄妈妈的！」<br /><br />　　田恕几乎流出口涎的嘴唇，贴着蓝碧子发烫的耳朵道：「就是要一起弄，才<br />能把妈的浪屄肏爽啊！」蓝碧子伸出手来，在他的大腿根部拧了一把。转过身子<br />去，不再理他。<br /><br />　　花子生原本就对田恕的母亲，有些兴趣。刚才在一旁看她们母子俩，如此般<br />调戏。暗藏于裙底的大肉棒，更是硬得差点从内裤一角跑出来。田恕从后面，一<br />手揉着蓝碧子颤动的大乳房，一手搂住蓝碧子那水蛇腰。蓝碧子的水蛇腰一有男<br />人碰触，就会有反应。田恕的手，也就顺着妈妈轻摆的母蛇腰，隔着长裤和内裤，<br />一路从蓝碧子的小腹往下抚揉，在蓝碧子的阴部上却停了下来，静止不动。<br /><br />　　蓝碧子一急，把下部挺了一挺，低声叫道：「喂！」<br /><br />　　田恕在她耳旁说道：「这里要脱下裤子，摸起来才爽！」<br /><br />　　蓝碧子娇嗔道：「你不会帮妈妈脱呀！」<br /><br />　　花子生在一旁早已浑身冒烟，急忙娇滴滴的说道：「我来帮您脱！我来帮您<br />脱！」他长年着女装，知道一扯一拉，蓝碧子的长裤就可解下来。却跪在蓝碧子<br />前面，俩手在蓝碧子的腹部、裤裆摸来找去，口里还娇娇的叫道：「您这长裤真<br />新颖，要慢慢脱！」。<br /><br />　　蓝碧子被他摸得也爽快，连忙接口道：「对，慢慢脱！」<br /><br />　　花子生在蓝碧子的阴部摸了半天，终于把她的长裤及那条「湿」内裤给脱下<br />来了。上身则是田恕脱的。田恕的妈妈，容貌漂亮，身材也是一级棒。修长雪白<br />的粉腿，夹着一只宝蛤，淫液盈满，闪着淫光。花子生一见，当真是又嫉又爱。<br />不禁脱口赞道：「妈！您的身材真是世界级的！棒！」<br /><br />　　蓝碧子笑嘻嘻的看看他，说道：「妳也长得很漂亮啊！」，接着道：「妳叫<br />我妈，是不是要做我媳妇啊？」花子生低下头来，做着娇女状，不应声。田恕暗<br />笑在肚中，几乎把肠子给折断。蓝碧子转过来，隔着裤子一把捉住他的鸡巴，说<br />道：「你的大家伙给我过来！」<br /><br />　　田恕道：「妈，裤子还未脱呢？」蓝碧子刚放开手，田恕两下就全身光溜了。<br />挺着一管高射炮，把他妈妈和花子生俩「女」，都看得淫水，口水涎涎流。<br /><br />　　田恕把母亲的俩片大阴唇，用拇、食指夹着，揉来揉去。那淫水在中间冒出<br />小泡泡，积在漂亮的阴核底下，田恕看了看，突然一舌头就要卷了下去。<br /><br />　　蓝碧子啪！的，在儿子头上拍了一下，笑道：「快舔，不要玩！」<br /><br />　　花子生也脱得祇剩一条内裤。「她」的皮肤白晰，三围妙曼，比起蓝碧子毫<br />不逊色。偏偏就是输她一个阴户！看那蓝碧子的牝口，虽然蔓草丛生，却是乌亮<br />发光。俩片大阴唇仅仅边缘略显发黑，小阴唇被夹在里面，色泽粉艳，微张小口<br />冒出淫液，颤动着。俩片小唇竟比含露待放的小花苞还动人百倍。<br /><br />　　花子生瞧得自怨自忧却也欲火漫天。立即俯身，和田恕抢吃蓝碧子的美屄。<br />花子生的嘴上功夫甚好，舌头又长，能搅善卷。一条可硬可软的长舌，分别把蓝<br />碧子的骚屄和屁眼，肏得淫水滚流，全身抖动，啊！啊！啊！的淫叫个不停。<br /><br />　　田恕看得目瞪口呆，干脆趴上蓝碧子丰硕的大乳房，含着乳头吸吮起来。母<br />亲的骚屄就给花子生去处理了。这般上下交「煎」，蓝碧子这美妇人，从未享受<br />过如此丰盛的性前戏。正菜尚未上桌，饭前酒几已令她饱醉。<br /><br />　　抖着声音叫道：「儿子啊！快快来，妈要没命了！」<br /><br />　　田恕故做紧张道：「来了！来了！」一手握着大鸡巴，在妈妈的浪屄口，假<br />意出力的顶着，却顶不进去的样子。花子生早已离开火线，抢个位置，一手抚着<br />丰满的乳房，一手伸入裤内橹着火热的肉棒，侧卧着舒舒服服的，准备先看他俩<br />表演现场母子性爱秀了。<br /><br />　　蓝碧子还道他真顶不进来，急得阴户乱拋，口里娇声叫道：「乖儿啊！妈妈<br />的浪屄你都快肏烂了，怎的？还摸不进来！？」屄口又冒出一股滑溜溜的淫液。<br />纤手急伸到底下，抓住田恕热气腾腾的大锤，一把径往洞里塞。田恕顺势一冲，<br />顿时把蓝碧子顶得花枝乱颤。俩条丰白的大腿，高高抬起，夹在田恕的后腰上。<br /><br />　　田恕笑道：「妈，您怎的，突然这般急色？」<br /><br />　　蓝碧子在底下喘气道：「先甭问！用力肏！妈现在屄心子快痒死了，等肏过<br />了这一轮，再说！」双手板着田恕的屁股，又推又压。田恕和母亲上床多次，知<br />道妈妈的骚屄需要如何干法，才能暂时缓淫欲。<br /><br />　　俩手把母亲白白的双腿架上了肩，拉出屄内浑硬高热的大鸡巴，猛又插进去。<br />压着母亲雪白浑圆的双腿，一阵力插猛肏，干得淫液四喷。蓝碧子被肏得又大声<br />的淫叫道：「啊！啊！干死你妈妈了，妈妈的屄…浪屄，骚屄就要给田恕的大鸡<br />巴肏烂了！」摇顶着淫屄，承接田恕大起大落的肉棒。<br /><br />　　花子生在一旁，看他俩火辣辣的母子性爱秀，早已鼻孔喷血，底下喷精好几<br />回。身子越挪越近，忍不住，把一张娇脸挤进蓝碧子的大乳房，含着乳头吸吮起<br />来。伸出一手摸到母子俩，又湿又黏的性器欢乐处。五根纤细的手指头，也捻搓<br />着妈妈的阴蒂，也刮抚了儿子带满母亲淫液的大肉棒。<br /><br />　　蓝碧子突然被袭，禁不住长声呻吟道：「啊呀！死了！浪屄妈妈完了！」俩<br />手紧搂住田恕和怀中的花子生，屄心内喷出热液，身子一阵颤抖，就软了下来。<br />田恕也是身子一抖，猛力又插了十几下，终于拔出火热，还在滴着淫水的大鸡巴，<br />插进花子生的嘴巴里，大喷特喷。<br /><br />　　休息了一下，蓝碧子又有点性起，懒洋洋的道：「儿子啊！你不是问妈妈刚<br />才为何那般性急吗？」<br /><br />　　田恕道：「怎么样？」<br /><br />　　蓝碧子道：「就是你这位女朋友，舌嘴功夫太好，把妈妈弄得几乎死去活来，<br />妈妈才会那般性急。」<br /><br />　　田恕失笑道：「妈！我的骚屄妈咪，花子生真正好的功夫，您还没见识过呢？」<br /><br />　　蓝碧子一听，睁大眼睛道：「真的？啥功夫？」<br /><br />　　田恕道：「就怕您尝过了之后，就弃了儿子我哩！？」<br /><br />　　蓝碧子往他的腰拧了一把，说道：「那有亲娘弃儿子的，胡说八道！」<br /><br />　　花子生在一旁娇声说道：「伯母，他就是喜欢胡乱开腔，您别听他乱讲！」<br /><br />　　田恕跳起来，扑在花子生身上，低声笑道：「我喜欢胡乱开腔？你今天非得<br />亮出宝贝，使出真功夫来孝敬我妈，看我以后还理不理你？」一手摸着花子生的<br />大奶，一手摸着花子生裤裆内的大肉棒。<br /><br />　　花子生被他摸得气喘吁吁，低声笑道：「就怕伯母会骇到流尿！？」<br /><br />　　田恕道：「不会的，我妈很浪屄，甚么骚花样都会尝试。」俩人嘀嘀咕咕没<br />完。<br /><br />　　蓝碧子又开始骚浪起来，娇声道：「喂！你们俩个，有完没完啊！」<br /><br />　　田恕拉着花子生道：「妈！我们俩人一起来为您服务。」田恕负责上半身，<br />花子生就来服务下半身了。俩人先在蓝碧子耀眼生花的肉体上抓抓捏捏，按摩一<br />番。接着施展舌嘴功夫，舔弄、吸啜起来。<br /><br />　　不一会儿，蓝碧子又呻吟道：「啊！要大鸡巴插…要儿子的大鸡巴插了！浪<br />屄痒得受不了啦！」田恕咳了一声，花子生会意，当即扯下内裤，挺起比田恕还<br />粗长的大鸡巴，超级大龟头，在蓝碧子红红的肉洞口，沾了好些蜜液。不急不徐<br />的往那淫洞插入。<br /><br />　　蓝碧子的淫洞纳入那个超级大龟头，就发现有些不对。刚想问话，嘴巴却被<br />儿子甜蜜蜜的封住。蓝碧子祇觉得那大肉棒一寸寸的顶进来，竟把自己的阴道给<br />涨得满满的。那大龟头也顶进了子宫颈里。不禁呻吟一声，小屄深处禁不住泌出<br />一股骚液来。<br /><br />　　花子生没想到，田恕的母亲干起来这般爽快。小屄又紧又会夹动，竟然是个<br />活屄。骚水也多，插起来，声音还很响亮。上面叫床，底下配音，甚是有趣！<br /><br />　　花子生越肏越乐，心想，把田恕的母亲插爽了，以后就来三明治，岂不快哉？<br />乐哉？正闭眼想着，田恕已经摸到背后。花子生祇觉得田恕的手，抚摸自己的乳<br />房、屁股，然后伸头来接吻。田恕轻咬着花子生柔软的樱唇，舌头一阵搅动，花<br />子生祇觉得意乱情迷。那肉棒越发硬大，肏得越快。<br /><br />　　蓝碧子被肏得甚么都不管了，双手一下扯着自己浓密的阴毛，一下抱着花子<br />生圆大的屁股。嘴里快乐得啊！啊！淫叫，还有一些淫秽荡人的台词穿插其中。<br /><br />　　田恕的手，温柔的在花子生身上，爱抚、摸弄、就是没插进花子生的小屁眼<br />里。光在周围抚来摸去，搞得花子生全身骚痒无比，心下气得牙痒痒的。娇嗔道：<br />「死男人，你手指头老是在周围绕呀绕的，怎不戳进去呢！？」<br /><br />　　说话间一分心，鸡巴慢了抽插，蓝碧子在底下哼叫道：「妈妈快死了，你们<br />还吵架！快来肏妈咪罢，再不肏，妈真会渴死了！」双手抱住花子生的屁股，又<br />是推又是压。花子生插了半天，又被田恕亏了一阵子，正在要泄不泄的当口，急<br />急大力又往蓝碧子挺高的淫屄肏了下去。田恕也架好炮管，抹了一些他母亲的骚<br />水，插进花子生的小洞洞里。<br /><br />　　花子生娇哼了一声，圆白的大屁股一阵摇动，口里低叫道：「大…大鸡巴田<br />恕哥哥，快插！全部！全部都插进去！」他屁股一摇动，那挺硬的大鸡巴也跟着<br />在蓝碧子的屄里搅动。蓝碧子叫了一声，阴户挺举几下…，高潮渐去。<br /><br />　　蓝碧子曾经从镜子里面，看过自己被儿子从后面插小屁眼，却未看过儿子插<br />一个明明是女子，但又长一条超大鸡巴的男人？女人？蓝碧子也搞不清楚。<br /><br />　　这花子生天生异种，外表长相均属女相，而且甚为美丽，身材也极佳，说话<br />语音亦是娇娃型。但就是没有阴户，而长了一条鸡巴又是超大尺寸的。<br /><br />　　田恕和她认识甚久，一直不知此事。田恕祇晓得，花子生年龄大他一个月，<br />是个侨生，功课比他好。也是拿奖学金读大学，跟他一样，祇一个妈妈。人长得<br />甚美，却好象有点自卑感。一年多前，嘻笑玩闹之间，却渐渐把感情当真，花子<br />生觉得事态严重，急忙痛苦的开诚布公，说出真相。<br /><br />　　却没想到，田恕已经爱得甚么都不顾了。其实俩人相处已久，那花子生又何<br />尝不爱田恕？就这样，一起跳入情海，俩人热恋得甜甜蜜蜜，真是甚么都不顾了。<br /><br />　　那蓝碧子姓蓝，仅有一子，就是田恕了。原本家庭美满，蓝碧子中年后，疏<br />于防范，其夫也风流、下流。勾引小他十五岁之多的小姨子，弃家不顾，俩人私<br />奔国外。<br /><br />　　当时田恕尚未认识花子生，祇有母子俩人相依相靠过日子。物质方面是没问<br />题，精神肉体却大令蓝碧子伤神。田恕倒也乖巧，把个徐娘半老的母亲，当成年<br />轻姑娘来相待，花样百出。蓝碧子渐渐的，除了偶尔晚上性欲来时会伤怨之外，<br />也不觉得失去一个丈夫了。反而更快乐，更年轻！<br /><br />　　这母子俩如此生活，平时居家，着衣、行动也甚随意。虽然是母子，但一个<br />是虎狼之龄，一个青春青年，终于冒出烟来了。<br /><br />　　蓝碧子姿色艳丽，身材丰满。俩个乳房硕大，阴毛乌黑。平时居家着衣，却<br />常不穿内衣，内裤。那外衣裤也是薄薄一层，形同裸体。田恕是大男孩子，衣着<br />更懒散，就是一条小内裤。常常在客厅沙发睡得，一只大鸡巴偷跑到外面，都是<br />妈妈拿小薄被去盖他肚子时，顺手把它收进去的。这挺硬的大肉棒要收进那小内<br />裤，也要三翻四挤。每次都弄得蓝碧子淫水一流再流。恨不得先含进嘴里吃他几<br />口，再插入底下淫水满溢的小屄。好好的把他修理软了，才方便放进这憨儿子的<br />小内裤里。<br /><br />　　田恕是大学生，拿着奖学金读书。蓝碧子则重新出发，再干本行，做杂志社<br />英文译稿工作。累得要命，工作常拿回家做。家里一部打字机，就常常嘀嘀咑咑，<br />敲到三更半夜。尤其是田恕出花样，如母子俩人，共进情调晚餐、看电影或逛街<br />回家后，耗掉了一大堆时间的那些晚上。<br /><br />　　蓝碧子自己认命的说，要享乐，就要付出。接着，脱光了衣服，仅披一件薄<br />睡衣，屁股下垫个垫子，弄得舒舒服服。就开始嘀嘀咑咑，敲起来了。<br /><br />　　田恕会泡一壶茶，或一杯咖啡之类的饮料，坐在一旁陪妈妈。看妈妈专心的<br />敲键，还有看俩个大乳房夹着抖动。<br /><br />　　蓝碧子翻译的文章，有些谈及家庭乱伦、母子性爱。这些老外的书写作极为<br />大胆、写白。蓝碧子真不知这些是如何通过审核的？大概是蒙上一层教育书类的<br />外衣吧？蓝碧子越翻译小穴越湿，回想这段日子，和儿子相处的种种情事，看了<br />儿子一眼。发挥想象力，在译文里，多加了一些更是精彩的例子。俩腿不禁夹紧<br />了，又松开；松开了，又夹紧。手一直想伸下去，狠狠的抠几下那骚痒得要命的<br />小屄！<br /><br />　　田恕看母亲双颊越来越红，俩腿夹夹放放的，不知是怎么一回事。再仔细看<br />去，妈妈底下的垫子竟然湿了一片。<br /><br />　　蓝碧子瞄了田恕一眼，见儿子盯着她底下看，心中不禁荡漾。想起刚才在译<br />文之中所加的例子，小洞口处又流出一把骚水。不动声色的，把下部转到田恕那<br />方向，张开雪白的双腿。双手仍然嘀嘀咑咑的敲，祇是不知在打些甚么东西了。<br /><br />　　田恕看着母亲张开大腿，转到这边来，那垫子眼看越湿越大片。心里有些明<br />白妈妈的意思，当下站起身来，走到蓝碧子后面，双手抓着母亲的肩膀低声道：<br />「妈，您这么辛苦，我帮您按摩，抓一抓。」这工作他母子间悉以为常，不待蓝<br />碧子答话，就开始作业了。但是当晚气氛，却是大为不同。<br /><br />　　田恕通常边替母亲按摩，会边看妈妈正在翻译的文章。一看之下，才知道妈<br />妈这次为何如此张腿给他看了。田恕看了那文，又读了那一些例子，脑海里尽浮<br />现些妈妈平时的穿著、动作的美艳大胆形态，一只鸡巴顿时怒涨起来。<br /><br />　　嘴巴靠近母亲耳旁昵声道：「妈，那上面写的是真的吗？」<br /><br />　　蓝碧子不敢跟他讲，那一些例子，就是他老妈私添上去的。软软的道：「那<br />都属于医学报告，应该都是事实。妈就是看到其中一个例子，很像我们，想实际<br />试试，你看呢？」<br /><br />　　田恕没回答，却用行动来表示他一万个愿意。蓝碧子简直快忘掉被男人那只<br />大鸡巴，完完整整的干一次，是甚么滋味了。<br /><br />　　妈妈的身体，田恕时常雾里看花。但是妈妈的俩个大肉弹，倒是常见到。一<br />绷一跳，上下摇晃不停。现在扶在手上，才感到真的有份量，妈整年整日月，吊<br />着这俩个美丽的大钟，也委实太辛苦了。田恕含着奶头，吸得母亲娇喘不已。<br /><br />　　田恕知道妈妈的底下很容易流水，也很多。晚上去看较激情的电影回来，妈<br />妈换了薄裤子，就常看见那一片乌黑阴毛的裤底，老是水渍，水渍的。<br /><br />　　平时逗着妈妈嘻笑玩乐，不免碰来摸去，也老觉得妈底下湿湿的。<br /><br />　　教妈妈摄影，更是俩只汤匙黏在一起似的。架着三脚架，他在前面解说，总<br />觉得妈妈，祇把眼睛瞄着照相机那小窗框，人贴在背后根本就没有在听。妈妈把<br />胸部和下部都紧贴着他，透过妈妈薄薄的一层衣裤和他赤裸的背部、一条小内裤。<br />他现在尚且记得，俩个部位都丰硕、柔软。妈还细细的蠕动、摩揉。<br /><br />　　换他站在妈的背后时，妈在说甚么，他也听得迷迷糊糊的。他的肉棒顶在妈<br />的会阴部，他发觉龟头突出的裤子部份，已经被妈妈的淫水弄湿了。妈妈突然伸<br />手在肉棒上轻打了一下，田恕一惊，祇听得妈妈娇笑道：「儿子啊！你来看，妈<br />这么调，对是不对？」<br /><br />　　田恕看去，笑了出来。刚才母子俩的教学镜头，是一个静态的桥身，现在却<br />变成俩只狗儿在交媾！而且，姿势就和他一样，公的趴在母的背后。田恕看那公<br />狗正使劲的干着那母狗，感觉耳旁有一股热热的香气，一喘一喘的。转头望去，<br />母亲一对美丽的大眼睛正迷离的瞧着他，红色的嘴唇微张着，好似在等他。田恕<br />正想轻轻的在那上面亲一下，妈妈却把他「掳」了过去，吻得田恕晕头转向。才<br />知晓「吻」之一道，也是蛮深奥的功课呢！<br /><br />　　那一个早上不仅和妈妈热吻，还和妈妈口交。那一个早上，蓝碧子把儿子压<br />在地板上，田恕的这只大鸡巴她是常抓常摸。现在终于如愿了，把他含进口内。<br />妈妈又舔又吮，一只心爱的大鸡巴口水淋漓。柔软的手握着这湿答答的大肉棒，<br />含着、撸着。田恕一直把鸡巴挺进来，口里哼哼的呻吟道：「妈！妈！好乐耶！」<br /><br />　　蓝碧子也把阴部摆在儿子脸上，那柔长的阴毛在田恕鼻子拭来拭去。蓝碧子<br />低下头道：「掰开妈妈的阴唇，吸妈妈的小屄！吃妈妈的小屄！」<br /><br />　　田恕这次看妈妈的阴部和屁股，就好似拿着放大镜在看。平时雾里看花，现<br />在真个拨云见日。又红、又艳、又白、又肥大饱满。<br /><br />　　那一个早上，母子俩在地板上，有时公的在上面，有时母的在上面。但是每<br />在紧要关头，蓝碧子总是阻止了。虽然如此，俩人也都又泄又丢好几回，尽兴的<br />相拥入梦。<br /><br />　　女人心海底针，谁也摸不透，恐怕连蓝碧子自己也搞不清楚。第三天，这一<br />晚，蓝碧子性欲澎湃如潮，田恕邀她去看的那电影，其中片段委实不适合未成年<br />孩童看。田恕事先大概也不知道。回家赶工作，要死不死，又碰上这篇描述母子<br />情爱、性交的「佳作」。成就了这母子俩的孽缘。这母子俩人均甚正派，富正义<br />感、同情心。妈妈还无缘无故的遭丈夫遗弃。唯在「性」方面，犯了人类社会规<br />定的道德关念与规矩。但是，也仅止于俩人之间的骇形放荡，彼此尽量给对方和<br />自己欢乐满足。<br /><br />　　才抽插了几十下，妈妈就紧紧抱着田恕，小屄深处，淫水一涌再涌。其实蓝<br />碧子的阴道是太久没有这样一条火热硬大的鸡巴来通了。现在抱在怀中的，不仅<br />是蓝碧子最爱的男人。小屄夹着的那条火热的大肉棒，还是从那里生出来的呢！<br /><br />　　蓝碧子看那花子生胸前俩个比自己还大，还白的乳房，摇晃跳动。美丽的小<br />嘴巴微张着喘气。刚消退的性欲又急速的充满子宫，漫延到整个阴部。淫水又阵<br />阵的溢出来。<br /><br />　　心里一动，好奇的仰着身子，倒退入花子生的身下。祇见刚才在小屄里面，<br />肏得自己，如人在云端的大鸡巴，原来是这般粗大、惊人。蓝碧子一见，不禁抓<br />住，张口含着那红涨发亮的龟头。眼睛往上一瞧，又看见儿子的大卵蛋，啪！啪！<br />的打在花子生雪白耀眼的屁股上。蓝碧子屄心里又泌出一大股骚水。花子生一条<br />舌头也适时的钻入阴道里。蓝碧子含舔着花子生那条大鸡巴的嘴巴，也暂时松开，<br />重重的呻吟了一声。<br /><br />　　一时，室内淫声回荡，干到精水淫液，射得大家身上都是。而屋外台风，正<br />摧枯拉朽，横扫大地。<br /><br />　　三人一干再干，终于疲倦得要睡了，就在这时候，电话突然响起来了。田恕<br />拿着手电筒，摸黑抓起话筒。田恕道：「喂！」<br /><br />　　话筒那边传出一阵杂音，带着大量静电噪声，模糊不清的女子的声音：「阿<br />墩叔！阿墩叔！我是宝儿！…阿…」然后就断了，剩下嗡~ 的空白声。<br /><br />　　田恕按按键子，已经断了。田恕怂怂肩跟蓝碧子道：「甚么阿墩叔！宝儿？<br />挂错电话了。」<br /><br />　　爬上床熄了蜡烛，三人倦得睡着了。<br /><br />　　屋外狂风暴雨，半夜，后面庭园潜入三个逃狱的死刑犯。一个较胖的低声道：<br />「偷了衣服、食物、菜刀就走人，其它的都不要动。万一人醒了，也不要伤人，<br />懂吗？」其他俩人，一个较瘦另一个则较矮，闻言，均点点头。<br /><br />　　那胖子口里咬一只小电筒，拿着小工具，靠近后门，小工具一伸进锁孔，不<br />到三秒钟，门就开了。<br /><br />　　蓝碧子半夜口觉得甚干，拿着手电筒走到厨房喝茶。窗外雷声闪电，大雨仍<br />然下个不停。蓝碧子赤脚无声的走到厨房口，那胖子正开门进来，俩人手电筒互<br />相一照，都吓了一跳。<br /><br />　　蓝碧子回头大叫道：「有小偷！有小偷！」急忙往屋内跑去。<br /><br />　　那胖子招手低声喝道：「快追！」当先跟着蓝碧子手电筒的光迹追去。蓝碧<br />子在台风夜，一片漆黑，屋外又是雷声闪电，心中已经有些不自在。却又一照照<br />到一个陌生人，吓得屁滚尿流，俩脚发软，那能跑得快？被那胖子三五步就抓到<br />了。<br /><br />　　那胖子抓着蓝碧子的头发，右手握拳，中指捏一个拳丁，往蓝碧子太阳穴轻<br />轻一击，哼也没哼一声，就软倒在地上。<br /><br />　　房间内正酣睡的俩人，闻声迷迷糊糊的爬起来，摸了半天，摸到另一把手电<br />筒，找到裤子急忙穿上。刚冲出房门外，就双双被人从后面打昏。<br /><br />　　躲在房门外袭击的俩人，正是那较瘦和较矮俩人。那胖子站在田恕旁边说道：<br />「事到如今，赶快找现金，再来处理这些人。先去把电话线剪了。」<br /><br />　　那较矮的人道：「也不知屋内还有其它人没有？」<br /><br />　　那胖子道：「小心些就是！」<br /><br />　　三个逃犯在房内搜了一阵，找到一些现金。去搜田恕和花子生的口袋，又找<br />到一些现金，也发现花子生是个男子。那较瘦的逃犯，见花子生如此姿色，原本<br />要趁机干花子生一炮，发现花子生是个男子，又昏迷不醒，肏起来也是无甚味道，<br />徒然浪费时间，增添危机，因而打住。<br /><br />　　三人紧闭所有窗户，一切尽量恢复原状，把田恕和花子生抱到床上，摆布姿<br />势，欲开瓦斯，故布疑阵。待弄好要去抱蓝碧子过来时，却发现，原本倒在信道<br />的蓝碧子不见了！<br /><br />　　三人料想，那女子必定躲藏在此屋内一角落，但四周一片漆黑，时间又急迫，<br />如何能找到她？当下也不管蓝碧子，还是开了瓦斯，三人就退出屋外，逃之夭夭。<br /><br />　　但这三人不及逃出半公里。大雨中摸黑逃亡，全部跌入暴涨的河中，遭恶水<br />吞没，也不知冲到那里去了！<br /><br />　　那蓝碧子芳踪却又怎会成迷呢？原来先前那胖子并不想出人命，因而仅轻击<br />昏蓝碧子，并没有下重手。蓝碧子很快就醒过来了，蓝碧子醒来第一个念头，就<br />是赶快躲到后园再说。<br /><br />　　蓝碧子对自家环境，当然熟悉非常。尤其后园的布置，几乎都是出自她的手<br />里。当下冒着大雨，顺着小石板路，跑到小竹林区，大青石下的秘密小洞内躲起<br />来。那秘密小洞仅有她家三人知晓，大雨滂沱，她根本不会留下丝毫足迹。<br /><br />　　万万没想到，这个台风带来的豪雨，前所未有。那大青石太过巨大，底部的<br />土，受此次豪雨冲刷，竟然移位，大青石也跟着移位，蓝碧子一声未出，就此香<br />销玉殒，埋身于那大青石底下，十八年来无人知晓。那一年宝儿诞生了。<br /><br /></font></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 樱桃小正太 于 2011-7-3 01:07 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_22045899" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_22045899" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black"><br />　　　　　　　　　　　（６）蓝碧子之二更替宿命<br /><br />　　台风过后，高涨的河水不知何故，突然退得祇剩下河中央的一条小溪。搭便<br />桥的施工人员，也啧啧称奇。阿墩后面庭园，一处小竹林的地面，忽然渗出一大<br />片水来，且越渗越多。幸好过没多久就停止了，水退了之后，积水处中央一块大<br />青石，却往前倾斜了一些。水大概就是从大青石底下冒出来的！？<br /><br />　　阿墩个性带好奇喜冒险，站在大青石前面看了半天。又绕到后面去看，发现<br />土里埋着甚么东西，好象原本是压在大青石底下的。那间隙太小，挤不进去，阿<br />墩把手伸入，捡了一些出来。清水洗净后，发现是人类的头发，心想那大青石底<br />下可能是一座坟地。<br /><br />　　当下备了牲礼、银纸，焚香祭拜。那头发原本要随着银纸焚化，不知怎的，<br />心念一动，竟没投入金炉，收了起来夹于书中。<br /><br />　　当天晚上，阿墩依旧处理好公事。洗好澡、接了丽英和宝儿的电话，练完气<br />功。就上床睡觉了。一会儿，阿墩却「看见」一个长得很妖艳的女子，来到床前。<br />脸带微笑，往他鼻孔吹了一口气，阿墩打了一个喷嚏，一惊而醒。那妖艳女子拍<br />拍床铺，微笑道：「我可不可以坐在这儿？」<br /><br />　　阿墩觉得奇怪，这女子不知从那里来？房内灯光也不知为何大亮？阿墩尚未<br />答话，那妖艳女子已经坐了下来。露出俩截雪白浑圆的大腿，一阵香味钻入阿墩<br />鼻中。阿墩坐起来，呆呆的看着她。<br /><br />　　那妖艳女子露出一口白齿说道：「你台风夜和甄宝儿可快乐得很哪！？」阿<br />墩脸一红张口正要说话，那妖艳女子又接道：「你可知道，那甄宝儿是你的亲骨<br />肉，你的亲生女儿？」阿墩对此事早疑惑数年，听这女子如此一讲，脑里轰！的<br />一声如遭雷殛。流下泪来。<br /><br />　　那妖艳女子伸出双手，把阿墩搂入怀中，按在胸前俩团大肉丸上。柔声道：<br />「那也不必流泪了。你干她的时候，并不知道她是你女儿，又何况，如今干了也<br />是干了，肏了也是肏了，还能怎么办？」<br /><br />　　这女子外表妖艳美丽，说出话来，用词却是粗糙不堪。<br /><br />　　「来，暂时忘掉那些事罢，这里有更好的。」那妖艳女子解开胸扣，倏然蹦<br />出了一对饱满的大乳房。鲜艳的奶头挺立着。那妖艳女子娇声道：「吸吸看，很<br />香喔！」把那挺立、鲜艳的奶头，抚慰诱惑的塞入阿墩嘴内。<br /><br />　　阿墩觉得一道甜美的香乳流入口中，脑筋逐渐迷惑。不再记得宝儿，不再记<br />得丽英，不再记得林保，也不再记得甄惠。甚至于不再记得他叫做阿墩！<br /><br />　　阿墩听到一阵阵的细喘声，张开眼睛，吓然看见一个雪白圆大的屁股，在鼻<br />子上端摇来摇去。同时鸡巴也好象是被含在口中，被吸得甚为舒畅。转头往那细<br />喘声方向看去，祇见一个美艳的女孩子趴跪着，一个俊俏的年轻人，从后面正干<br />得起劲。那美艳的女孩子看阿墩转头来，突然朝阿墩露齿一笑，极是迷人好看。<br /><br />　　趴在阿墩身上吸吮着肉棒的女子，这时转过头来软软的说道：「阿墩，你怎<br />不安抚安抚人家的小屁股？正骚痒着呢！」阿墩一看，这女子正是坐在他床铺上<br />的那妖艳女子。阿墩听得那软软的说话，登时欲火高涨，伸出舌头，温柔仔细的，<br />往那雪白圆大的屁股舔去。<br /><br />　　一手抚摸那雪白圆大的屁股，一手拨开那纷乱的阴毛，玩起红艳的阴唇来了。<br /><br />　　身旁那趴着被肏得爽快的美貌女孩，此时也低声淫叫起来：「大鸡巴哥哥，<br />用劲干！妹妹的小屁眼，你不用劲干不会开花的！」<br /><br />　　身上那妖艳女子也转过身子来，抖动着胸前的一付大木兰飞弹。双颊潮红，<br />笑道：「我且来试办看看，阿墩的金枪不倒究竟是怎么一回事。」<br /><br />　　抓住阿墩那巨无霸，在洞口磨了几下，啊！~ 的呻吟了一声，缓缓的坐了下<br />去。<br /><br />　　阿墩祇觉得自己的一条大肉棒，好似被握在极为柔软的手中，却又湿润而偏<br />热。一握一放的，痛快非常！不禁用力的往上开顶起来。一时之间，一个往下坐，<br />一个往上顶。说好了似的，蓬，恰！蓬，恰！配合得恰到好处。肏得身上那女子，<br />阿墩这般好，阿墩那般棒的，胡言乱语。淫水流到阿墩整付家伙都湿了。<br /><br />　　又干了一会儿，阿墩的欲火更炽，觉得如此这般女上男下，干起来总是不痛<br />快。把身上那女子翻下来，压在底下。那女子倒也灵敏，立刻高举俩条雪白的大<br />腿，伸手捉住阿墩的大鸡巴，凑往自己水淋淋的穴口。俩人又干将起来。时间一<br />点都无浪费。动作流畅，毫不呆滞。<br /><br />　　肏了甚久，阿墩还不停下来，身旁那对年轻美貌男女已经完事，围过来观战。<br />那男孩子推推那女孩子，笑道：「你去帮忙妈妈罢。」<br /><br />　　那女孩子朝那男孩子白眼道：「你别胡说八道！」阿墩转头望去，看那女孩<br />子。祇见那女孩子脸色晕红，极是娇美，胸前也是挺着一对超白大飞弹。<br /><br />　　那女孩子笑着对阿墩说：「阿墩叔，您那条大鸡巴无人能及，我妈妈要给您<br />肏垮了。」<br /><br />　　底下挨肏的那妖艳女子，哼！哼！的既爽快，又不支的娇吟道：「阿墩哥哥！<br />阿墩亲爹！你真要肏死妹妹了！」<br /><br />　　阿墩又插了一会儿，突然觉得夹着鸡巴的阴道及花心，好似有生命般的，又<br />吸又吮又啜，揉、搓。阿墩再也控制不了，鸡巴跳动，一大股精液就射了出去。<br /><br />　　底下那妖艳女子也是一阵子的颤抖，双手紧抱住阿墩，嘴里叫道：「烫死妹<br />妹了！死了！」放开双手双腿，瘫软在床上，动也不能动了。<br /><br />　　这时间，遥远处隐隐传来公鸡啼叫的声音，那妖艳女子突然坐起来，叹声说<br />道：「唉！时间总是过得那般快！」凝视着阿墩，柔声道：「甄宝儿为何要是你<br />的女儿呢？台风那一天她要来替我了，你为何要救她呢？」转头盯着仍然一片漆<br />黑的窗外，幽幽的说道：「明天我还会再来，这事情如何能不解决，你说是吗？」<br />接道：「我叫做蓝碧子，他是我儿子叫做田恕，这一位是田恕的朋友叫做花子生。<br />介绍了你认识，下次见面好称呼。我们必须走了。」<br /><br />　　蓝碧子想到了一件事，又道：「你女儿身上练了一套神秘的功夫，我们三人<br />都无法近她身边，她不会受到伤害的，你尽管放心！」蓝碧子又向阿墩行了一个<br />礼，红着眼眶道：「今早多谢你焚香备牲礼、纸钱祭拜我，这是十八年来头一遭，<br />好温馨。」<br /><br />　　就在这时候电话突然响了，阿墩一惊，张开眼睛，天已大亮。那蓝碧子、田<br />恕和花子生三人已无踪影，但是那蓝碧子的香味还在室内飘荡呢！？<br /><br />　　阿墩拿起话筒，尚未开口，就听到宝儿慌张的呼叫声：「阿爸！阿爸！」<br /><br />　　阿墩赶紧回答道：「我在这，甚么事？」<br /><br />　　宝儿慌张的说道：「阿爸！好可怕，昨晚我作业做一半，趴在桌上睡觉时，<br />梦到三个人……」<br /><br />　　阿墩不等她说下去，就问道：「那女人有没有留下名字？」<br /><br />　　宝儿道：「她说，她叫做蓝碧子。」阿墩吃惊，当的一声，话筒掉落在桌上。<br />话筒里传出：「阿爸！阿爸！那蓝碧子说……」<br /><br />　　阿墩忙拿起话筒柔声对宝儿说道：「我全都知道了，这事情暂且勿让妳妈妈<br />晓得，妳丽英妈妈也是一样，懂么！？我会处理，妳会没事的，放心！」<br /><br />　　阿墩心想，那蓝碧子说过，宝儿身上练了一套神秘的功夫，当即问道：「妳<br />是否练过甚么功夫的？」<br /><br />　　宝儿停了一下，说道：「功夫？没有啊！」<br /><br />　　阿墩觉得奇怪，说道：「嗯，晓得了。」挂掉电话。<br /><br />　　那沈丽英所授的媚术，厉害非常。蓝碧子等三鬼在宝儿面前现身，说及阿墩<br />不该多事救了她，要留阿墩换她。当时宝儿又害怕又伤心，一付可怜哀伤样子，<br />那媚术会自卫性的发动。蓝碧子等三鬼，跟着莫名其妙哀伤害怕，事情办一半即<br />溜之大吉。跑去找阿墩的「麻烦」。宝儿自然不知那功夫就是此媚术。<br /><br />　　阿墩心想，那蓝碧子说过，宝儿身上练了一套神秘的功夫，不会受到伤害。<br />应该不会编话骗人，祇要宝儿无事那就放心。看她三人和和善善的，阿墩也不想<br />找人作法驱逐，多结冤仇。祇要好好谈谈，寻个解决的办法，彼此善了也就是了。<br /><br />　　这一天，一早下起大雨来。公司循例派车交换公文，来得比平常还多。当晚，<br />阿墩公文也批得多，较晚睡，也忘了有蓝碧子这一回事。雨越下越大，还有闪电<br />打雷。<br /><br />　　半夜，有女子的娇柔声在阿墩耳畔叫道：「喂！喂！」又轻摇着阿墩。阿墩<br />悚然而醒，坐了起来，祇见一个女子笑吟吟的俏立于床前，后面跟着俩个年轻男<br />女。正是那蓝碧子到了。<br /><br />　　阿墩清了一下脑筋，笑道：「三位请坐。」<br /><br />　　蓝碧子娇笑道：「我们不能坐，我们要」办事「，你也要来。」说罢，蛇般<br />的爬上阿墩的床来。蓝碧子上了床后，如妻子似的熟悉，依偎在阿墩怀中，一手<br />软软的在阿墩胸、腹部抚摸。一手玩弄着阿墩的耳朵，又跨过一条雪白粉嫩的大<br />腿压在阿墩的腿上。比宝儿还茂盛的阴毛，还坟起的阴阜，磨着阿墩光溜溜敏感<br />的腿部。胸前俩个柔软的大乳房，挤着阿墩的手臂揉来揉去。却不发一言。<br /><br />　　阿墩晓得蓝碧子是鬼之后，眼看她上了床，再不敢像昨夜那般咨意风流。僵<br />硬着身子任那蓝碧子挨来挨去，被蓝碧子无言挑拨了不久，觉得这女鬼，身体柔<br />软温香，全身上下无一处不可爱至极。根本毫无想象中女鬼那种鬼样子。<br /><br />　　那条大鸡巴，已经很正常的一柱擎天了。那蓝碧子此时才「咭！」的笑一声，<br />把手抓着那条上面如盘青龙般的大柱子，细细的端详一番，低下头含入口里。<br /><br />　　阿墩这张大床委实有够大。是丽英订做的，这新床的第一晚就是和丽英给睡<br />了。俩人抱着，横着从这一边肏到那一边，一路淫水斑斑。估量起来约有七公尺<br />多。干得丽英兴高采烈，尖叫了一晚上。<br /><br />　　田恕和花子生也悄悄的上来了。花子生的容貌、身材的确相当美丽。可是阿<br />墩却没看见她的阴部，反而在那部位看到了一根，尺寸和自己不相上下的大肉棒。<br />那花子生看起来，倒和田恕是天生一对，俩人在远处干得相当激烈。<br /><br />　　蓝碧子瞄了一眼，好似有些吃醋，对阿墩道：「我们干我们的！」轻叫道：<br />「你这大鸡巴，若真要干的话，恐怕会干死人？！」<br /><br />　　阿墩笑道：「我每次都很是认真的干，也没干死人。」<br /><br />　　蓝碧子道：「昨夜被你干了一次，相思到现在，小屄一直淌水个不停。」张<br />开大腿，把阿墩的手拉去一摸，果然摸了一手淫液。<br /><br />　　阿墩道：「那是妳尿裤子吧？」把中指顺着那滑溜的淫液，插进蓝碧子的小<br />肉洞里。<br /><br />　　蓝碧子小屄一夹，娇哼道：「哎！甚么东西，就那样给人家戳进来了！」<br /><br />　　阿墩笑道：「没甚么东西，就一根而已。」说完，又把食指和无名指戳了进<br />去，开始短抽，同时拇指在蓝碧子的阴核上按摩起来。<br /><br />　　蓝碧子一手抓着阿墩的臂膀，一手猛撸着阿墩的大鸡巴。瞇眼娇声道：「哎！<br />哎！你怎么可以这样子，这样子戳人家的小肉洞！」阿墩一手环过她的脸，祇见<br />那蓝碧子俩腮酒红，薄薄的嘴唇半开，哼哼细喘。阿墩低下头，还未亲到那诱人<br />的红唇，蓝碧子已经把他的头给按了下去。<br /><br />　　这一对年纪较大的，较有干劲，技术也好。从大床的这一边干到大床的另一<br />边。年轻的那一对，看他们来势凶凶，赶紧滚到一旁，让他们干过去。田恕笑着，<br />拍了一下妈妈的骚屁股。叫道：「妈咪，您看！您一路留下的好东西！」手指往<br />床铺一抹，一把骚水摇摆着给蓝碧子看。<br /><br />　　蓝碧子那还有余空去理他，紧抱着阿墩，毛屄凑上凑下，嘴里娇哼道：「阿<br />墩大哥哥，你又翻又肏，耍特技般，妹妹要给你玩死了！哎！哎呀！要给你肏死<br />了！」<br /><br />　　被肏到兴奋之处，那美妙的活屄也又吸又吮。阿墩听她叫得有趣，一只大肉<br />棒除了丽英之外，再无她人能夹得如此爽快。在那妙屄内，挺动了数下，顶住最<br />深处，把热精射了进去！<br /><br />　　阿墩干了一次又一次，忘了今晚要和蓝碧子谈事情。渐渐的和昨晚一样，忘<br />了宝儿、忘了丽英、忘了甄惠、忘了林保也忘了自己。他逐渐感到疲乏，想睡觉，<br />但是他不知道，这一睡下去，他就永远回不了属于他的世界，而必须留在蓝碧子<br />的世界里了。<br /><br />　　阿墩还是睡着了。蓝碧子看了他酣睡的娃娃脸，又看看熟睡的儿子和花子生，<br />蓝碧子轻叹了一口气，躺在阿墩身旁，也睡着了。<br /><br />　　那垂挂于阿墩胸口的「更替宿命」项链小金牌，在阿墩胸膛上震动不停，还<br />发出嗡嗡声响。分戴于左右指的「更替宿命」戒指也一紧一松的，好象有生命似<br />的，要告诉他话。<br /><br />　　这现象从未有之，阿墩立刻被弄醒过来。恰好听到厨房有细微的声音传来，<br />环目一看，蓝碧子等三人睡得正熟，确定来了小偷。爬起身来，抓过床边防身短<br />棍，赤脚无声的摸到了厨房。突地啪！一声，打开了厨房电灯开关。祇见一胖、<br />一瘦、一矮三贼，口咬着小电筒，正低头专心的搜寻事物，这厨房大灯突然一亮，<br />三贼都吓了一跳。<br /><br />　　那胖子见被人发现，对方又仅一人，蹙眉说道：「我们祇拿些吃的，穿的，<br />即刻就走。」<br /><br />　　话刚说完，那瘦子指着阿墩背后兴奋道：「啊呀！有这么漂亮的美女！亲热<br />一下再走，好久没有干过女人了！」阿墩回头一看，却是蓝碧子，不知何时静悄<br />悄的来到他身后。<br /><br />　　一手护在蓝碧子身前，扬起短棍说道：「不行！」<br /><br />　　那胖子还道阿墩是拒绝他，拿些吃的，穿的就走。如此不通人情、小气，心<br />中火起，不再说话。从后腰掏出一把带绡短刀，那瘦子却已随手抓起菜刀冲到阿<br />墩前面，被阿墩当头一棍，打得倒退数步，往后摔倒在地。<br /><br />　　那胖子眼见祇一照面，瘦子便即生死不明，心中更怒。抽出短刀，大踩一步<br />就到了阿墩身前。阿墩把蓝碧子往身后一推，说道：「小心了！」立在前面，短<br />棍往后一缩，随即穿出，那胖子张开大掌要抓那短棍，阿墩却又缩了回来，倒退<br />半步，短棍从后往前，回了三百六十度猛击下去！<br /><br />　　胖子抬头一看，眼见那棍来势凶猛，瞬间即至，闪避无路，手中虽有短刀，<br />不敢接他，祇有后退一步，让了那棍。<br /><br />　　阿墩一击不中，眼看屋外狂风暴雨，巨雷闪电，今晚祇有自救能了。抢身向<br />前，又和那胖子打在一起。那矮子拾起瘦子掉落于地上的菜刀，看准了空档，一<br />刀狠往阿墩后背劈去！蓝碧子叫道：「小心背后！」阿墩反应灵敏，听得蓝碧子<br />警告，祇一侧身便即避开那矮子一刀。阿墩虽然人高马大，但是手提短棍，厨房<br />空间又小。而俩贼均持短武器，近身搏斗，一对二着实不利。<br /><br />　　这时候，田恕和花子生俩人也跑到厨房口来看。花子生看那洗碗水漕旁有一<br />捆水管，当下接上水管，开大水龙头，半捏住水管头，一道强劲的水柱，立即往<br />那胖子及那矮子脸上冲去。<br /><br />　　俩人正和阿墩激战当中，花子生那水柱一喷，根本不知发生了何事，登时迷<br />了眼睛，随即双双脑门一阵巨痛。俩人先后昏倒在地上。<br /><br />　　再醒来时，胖子祇见刚才和自己交手的高大男人站在身前，背后立着那女子，<br />还有一男一女俩个年轻人。那高大男人手中拿着自己的护身短刀和另外两柄短刀，<br />说道：「你朋友死不了，醒过来了。」指着地上三个背包和三张塑料布。说道：<br />「里面有你们要的食物、衣服、被子，还有一些现金，我们就当作你们没来过。<br />走罢！」<br /><br />　　三贼爬起身来，拿着背包，披上防雨胶布。那胖子双手朝阿墩一拱，弯腰说<br />道：「多谢！」出了后门，再不回头。他一开门，暴风夹带雨丝吹进屋内。屋外<br />仍旧狂风暴雨，巨雷闪电，好不惊人。<br /><br />　　蓝碧子心有余悸，说道：「那胖子我好面熟，看到他，我一颗心就几乎停止<br />跳动，奇怪了！」<br /><br />　　田恕道：「妈，这里明明是咱们的家，可是感觉上又不对！而且，我一点力<br />量也使不出来，究竟是怎么一回事？」<br /><br />　　蓝碧子也道：「是啊！我也不知究竟是怎么一回事，刚刚要施力帮阿墩，才<br />发觉力量都消失了。」<br /><br />　　阿墩道：「我也发现，这里明明是我的家，可是感觉上又不对，不知那里出<br />了问题！」<br /><br />　　阿墩想了一下，又道：「极有可能我们现在都陷于我的时间和你们的时间之<br />中，但又交错在一起，也不知是何因？」<br /><br />　　花子生紧依偎在田恕身旁，却拍着田恕的背，柔声道：「不要怕！阿墩叔叔<br />和妈妈会带我们出去的。」自己的嘴唇却已发白。<br /><br />　　这时，那「更替宿命」项链，又在阿墩胸膛上震动不停，发出的嗡嗡声也更<br />加大了。分戴于左右指的「更替宿命」戒指也一紧一松的，力道变大许多，更好<br />象有生命似的，要告诉他话。<br /><br />　　阿墩想起适才花子生的临阵聪慧勇气，心里一动，取下那项链，笑道：「刚<br />刚蒙花女侠相救，无以为报，这个就请收下。」花子生俩腮晕红，看了蓝碧子一<br />下，蓝碧子含笑点点头。<br /><br />　　花子生转头又看了田恕一眼，田恕嘻笑道：「你公公要赠你金牌啰！」那<br />「更替宿命」项链挂于花子生颈上，便即安静无声。阿墩想了想，把俩只戒指取<br />下，拿了一只交与花子生给田恕戴上。牵起了蓝碧子左手，把另一只戴与蓝碧子<br />手指上。<br /><br />　　田恕又大声嘻笑道：「妈，人家交换戒指了，妳以后要煮饭烧菜给人家吃了！」<br /><br />　　蓝碧子嘴角含笑，俩颊红得跟晚霞一般美丽，却不晓得阿墩此举是何意思？<br />正要发问，屋外雷声大作，雷声闪电一阵大过一阵。连整栋房子都有点颤动，那<br />挂于花子生颈上的「更替宿命」小金牌又开始震动、嗡叫。<br /><br />　　田恕突然惊道：「妈，这戒指在跟我说话呢！」抬起手来放于耳旁。<br /><br />　　蓝碧子同样把手抬起来放于耳旁说道：「这戒指也在跟我说话呢！」<br /><br />　　那小金牌震动越来越厉害，嗡叫声也越来越大，花子生不禁害怕。往阿墩身<br />旁靠去，说道：「它为何光嗡嗡叫，不跟我说话？」突然一阵巨大的雷声闪电响<br />过，一股吸力竟把那小金牌连着花子生往外面拉去。<br /><br />　　花子生大叫道：「阿墩叔救我！田恕救我！」那巨大的雷声闪电一打下来，<br />大家都呆住了。阿墩要拉他已来不及，那股吸力拉着花子生经过田恕时，正听到<br />花子生大叫求救，田恕一跳就抱住了花子生。<br /><br />　　蓝碧子叫道：「你们俩个不要老妈了？！」回头深望了阿墩一眼。田恕就站<br />在她身旁，蓝碧子抱着儿子的大腿，三人转眼之间穿墙而出。<br /><br />　　阿墩追到窗口，打开窗户，迎面扑来一股风雨，雷声远去，终至无声。三人<br />早已不见踪影。阿墩立于窗口，想起三人的种种。虽然已成鬼物，但是和乐美丽，<br />善解人意。阿墩被淋得满身尽是雨水，犹不知觉。就在此时，听得一声铃响。<br /><br />　　阿墩睁开双眼，屋外风雷已停，看来今天是个大晴天。电话还在响，蓝碧子<br />呢？阿墩赶快伸手抓起话筒，是丽英挂来的，问他几时可回公司一趟？阿墩边听<br />电话，边看着双手，那俩只戒指已然不在指上。又摸胸口，也不见那项链。不禁<br />嘴带微笑。<br /><br />　　阿墩盘算一下，答道，再一周。挂断电话后，阿墩急忙跑去翻那本书，发现<br />头发已经不见了。又跑去大青石后面，发现一片干净，并无日前所见的，类似埋<br />有事物。知道蓝碧子之宿命已更替，心里不禁暗暗高兴。<br /><br />　　阿墩从公司回来的第三天。晚上阿墩刚洗好澡，电话响了，是丽英来电。丽<br />英电话里说道：「铃氏集团的总裁来电，说她集团内明年度的广告及北美洲五个<br />厂房的景观设计工程要请咱们去做。那铃总裁电话里好客气。」<br /><br />　　丽英停了一下续道：「她已过世的花瓶老公我认识，以前常去我中Ｘ路的店<br />消费。」丽英停了几秒钟不讲话，阿墩正要开口，她又开始说话，味道却有些不<br />一样。丽英说道：「今天早上我和工程部展经理、业务部万经理去拜访她。公事<br />谈完之后，她留下我，一会儿，她儿子和大肚子的媳妇也来了。我们坐着聊天。<br />她儿子突然问起你近来好吗，我正奇怪着，才注意到我们的」更替宿命「之戒，<br />一个戴在她儿子指上，另一个戴在她的手指上。那项链八成是在她漂亮的媳妇颈<br />子上。死人，是不是？」丽英又用那种软娇娇的口气质问阿墩。<br /><br />　　阿墩心里道：「老婆，妳好聪明。」嘴巴却说道：「我又不认识她们，见面<br />再谈，好么？」<br /><br />　　　　　　　　　　（７）蓝碧子之三更替宿命的奇迹<br /><br />　　丽英道：「阿墩，那铃总裁要我约时间来拜访你。还有，她说，介绍她找我<br />们的人，是她一个非常要好的姊妹叫做蓝碧子。奇怪了，甚么蓝碧子的？倒从未<br />听你提起过这个女人？」<br /><br />　　阿墩心里头道：「妳老公也是一个礼拜前才认识她的，还差点被那」女人<br />「整死呢！」电话里慢吞吞应道：「那个啊！就我们俩人时再告诉妳。」<br /><br />　　丽英道：「阿墩，那铃氏集团甚大，商圈内呼风唤雨。人家铃总裁亲自挂电<br />话来给我们生意，电话里还极为客气，你是董事长，不回电谢谢人家啊！」<br /><br />　　阿墩道：「会的！」又道：「妳我俩家合起来未必输她。」<br /><br />　　丽英娇嗔道：「死阿墩，谁要跟你合了。」心中甚感甜蜜。<br /><br />　　那便桥尚未搭好，不能再看到宝儿戴那顶白色安全帽，一付专心骑车的可爱<br />模样从桥上来往。但是这丫头放学后，老是绕道跑来「探望」她亲爹。每次一炮，<br />打个一个多钟头，她也满意而归。阿墩很怕事情正干了一半时，丽英也跑来「探<br />望」他。不过丽英每次要来之前，都会事先通告，阿墩就会先培养情绪。这也是<br />俩人之间的默契之一。<br /><br />　　当天晚上，公文车刚走，宝儿也被她老爸肏得软着俩腿骑车回家了。一部白<br />色跑车开到阿墩门口。下来一位中年妇人，长得甚美。阿墩一见，这妇人像极那<br />女鬼蓝碧子，心头一惊，旋即想起，早上丽英的那通电话。<br /><br />　　招呼道：「铃小姐吗？请进。」<br /><br />　　那妇人伸出左手道：「进了此屋，我就祇想被阿墩叫做蓝碧子，没其它名字<br />了。」阿墩看见那纤白极为好看的手指上，银光一闪，凝目望去，祇见是一只甚<br />熟悉的戒指，正是那只他亲手戴于蓝碧子指上的「更替宿命」之戒！<br /><br />　　阿墩喜道：「果然是蓝碧子！妳也来」探望「我吗？」他精力过人，刚把宝<br />儿干得几乎不成人形，现在一见这个「老情人」，又想立即抱着她去那张大床叙<br />旧。<br /><br />　　蓝碧子含羞道：「顺便看看旧居啦！」<br /><br />　　阿墩拉着她道：「来，咱们先去看看那张大床。」<br /><br />　　进了大卧房，蓝碧子见到那张大床不禁呆得一呆，满脸通红。柔声道：「就<br />仅你一人？」<br /><br />　　阿墩道：「就仅妳我俩人。」蓝碧子回身仔细把房门关上，双颊晕红，含羞<br />缓缓的把全身衣物脱得精光。从头至尾不敢看阿墩一眼。<br /><br />　　阿墩不知她搅什么东西，祇觉得那脱衣的动作，优雅美艳，极为痒眼。待她<br />解光衣物，阿墩不禁看得张口膛目。蓝碧子裸着身子，站立于阿墩面前，含羞道：<br />「你且看看，我和以前有何不同？」<br /><br />　　阿墩凝目看去，祇见那蓝碧子赤裸的身体，晶莹剔透，全身上下，竟是一颗<br />痣、斑、雀点都没有。原本杂草一片的阴部，也变成粉白光洁，高高凸起，不带<br />一根阴毛。<br /><br />　　阿墩膛目道：「真像书上形容的，美如白玉，滑如凝脂，比上个礼拜好太多<br />了。」手轻抚着那粉白光洁的阴户，道：「上个礼拜这里柔毛一大片，现在都不<br />见了。」蓝碧子阴部被他轻抚，竟然缩了一下。<br /><br />　　阿墩觉得奇怪，抬头望她道：「怎么了？」<br /><br />　　蓝碧子也坐到床上，偎在他身旁，说道：「有一事我须得先告知你。」<br /><br />　　阿墩道：「甚么事？」<br /><br />　　蓝碧子含羞道：「我至今还是处子。」<br /><br />　　阿墩吓一跳道：「甚么？」<br /><br />　　蓝碧子含羞道：「我说，我这一世至今还是处女。」<br /><br />　　蓝碧子坐于阿墩身旁，娓娓叙说着一些别后之事。原来那铃总裁生为富贵家<br />族之独生千金。自幼就被照顾得无微不至，几乎每天用鲜奶洗澡，吃蔘喝茸长大。<br />少女之后，却发现不来月经，生理上有大问题，不能生育！铃总裁的父母亲当时<br />几乎抓狂，但也祇能如此了，徒然奈何。<br /><br />　　铃总裁留学回国之后，双亲即着手严格训练铃总裁，准备接班事宜。待正式<br />升任总裁时，年龄已逾三十。当时铃总裁自己去挑选了一个学历、人品、外表皆<br />具不错的男子，不知和那男子谈好了甚么条件。招那男子入赘，当时羡煞了许多<br />男人。外人却不知，那入赘男子，名义上是铃总裁的夫婿，却从未见过娇妻的裸<br />身，更不要说和铃总裁同床共眠了。<br /><br />　　那铃总裁从小到大，除小时曾和父母亲同床共眠之外，三十年来皆是独眠。<br />已成习惯。因此，另设一房布置成新房，就供那入赘男子睡眠来用。<br /><br />　　那入赘男子憋了半年忍耐不住，开始偷跑去丽英旗下的酒店玩。铃总裁知道<br />了，给他一个假名供他签帐。那家伙也是可怜，铃总裁给他一大笔钱，他不好好<br />珍惜使用自己的钱。就用那假名，到处签帐风流了十几年。直到一年前才因酒醉<br />开车出了车祸，一命呜呼。<br /><br />　　十天前来了台风，那晚，铃总裁梦见了极为真实的事。那是铃总裁头一次来<br />到此屋，见到阿墩、见到了宝儿、见到田恕及花子生，见到了那胖贼。<br /><br />　　当然也梦见了极为真实被阿墩在那张很大的大床上，肏得淫水滚滚、呻吟不<br />止、欢喜至极的乐事。正梦到紧要关头时分，闹铃响了。铃总裁当时恨透了把她<br />吵醒、把那梦打断的闹铃。一把抓过那钟，摔个唏八烂。<br /><br />　　第二天，铃总裁在公司开完一个会要下楼去巡视，在电梯里面看见了一个和<br />田恕长得一模一样的男孩子，是公司的职员。铃总裁见了那男孩子，大吃一惊。<br />想起昨夜梦见的田恕，也不知怎的，心中突然生出一股母爱，就想把那男孩子搂<br />在怀中，好好的抚慰一番。她如醉如痴的盯着那男孩子瞧，那男孩子也看着她，<br />眼里流露出期待、畏惧的眼神，嘴唇竟然无声的念道：「妈。」<br /><br />　　铃总裁看见那男孩子嘴唇无声的动着，知道他在叫甚么。电梯一下子就抵一<br />楼了，铃总裁问了那男孩子的姓名、单位。吩咐他下班后，来总裁办公室见她。<br /><br />　　那天，她看见了那男孩子之后，一整天竟然心不在焉。光想着昨晚那令人胆<br />战心惊却又极度欢乐的梦。快下班时，她交待秘书，那男孩子若来了，就叫他进<br />来。整个下午，那铃总裁紧张的坐在办公室里，批着文件等那男孩子。<br /><br />　　正看着文件时，忽然觉得内裤一阵湿热，小屄处流了一些东西，吓了一跳。<br />急忙冲进厕所，拉下裙子、内裤，那内裤上一撮小血斑。正不知发生了何事，小<br />屄处又无声无响的冲出一大滩血。赶紧折了一叠卫生纸，垫于小屄处。一颗心忐<br />忑不安，跳得怦怦作响，祇觉得脸颊发热。照了镜子，发现自己竟然俩腮红如桃<br />花，羞得逃出厕所。<br /><br />　　那铃总裁从未来经，昨夜梦历一世，今天见到那世的儿子，身心激荡，竟然<br />唏哩哗啦，来了经潮。「宿命更替」却已然悄悄接近尾声。那男孩子仅仅是集团<br />中总公司里面的一个课长，总裁办公室从未来过。进来之后，手脚不知要摆那里<br />才好。铃总裁真如母亲照顾儿子般招呼那男孩子。那男孩子说，他的太太在总裁<br />办公室外面等他。原来，夫妻俩都在此地上班，铃总裁赶快按了电话，叫秘书请<br />他的太太进来。<br /><br />　　那男孩子的太太是个孕妇，微挺个肚子。铃总裁一见他的太太，脑里冲上一<br />阵血来，差点昏倒在地，那孕妇竟然便是昨夜梦中，不男不女的花子生！<br /><br />　　这花子生现下看来，又比昨晚梦中的花子生加添了一道真正的女人味，显得<br />更妩媚、娇柔。<br /><br />　　蓝碧子说到这里，闭口停住。阿墩急急问道：「然后呢？然后呢？」<br /><br />　　蓝碧子脸一红，腻声道：「该你讲了。」赤裸的身子往阿墩挤去。<br /><br />　　阿墩道：「妳铃大小姐在办公室里认儿子的事，我怎会知道，要怎么讲？」<br /><br />　　蓝碧子脸更加艳红，低声道：「台风夜那晚的梦，你挑一段来讲好了。」<br /><br />　　阿墩嘻皮笑脸道：「那个梦用做的，比用讲的来得好。」低头往蓝碧子殷红<br />的嘴唇吻去。<br /><br />　　那铃总裁一生从未和男人接过吻，这个初吻之甜美，超乎她的想象之外，抱<br />着阿墩越吻越热。自从来了月信之后，性欲如潮，每到晚间，想到那两夜梦里和<br />阿墩性爱。这夜就是阿墩！阿墩！内裤尽湿，小穴几乎磨破皮。待得临阵上床，<br />却学不出梦中那蓝碧子的淫荡模样。才知道不是那么简单就来，她不会、也不好<br />意思学梦中蓝碧子那淫荡的样子，祇能像呆美人般，任阿墩玩这弄那。但是下面<br />白净的小穴，就自动的流了一片淫液，口里也不自主的哼哼嗯嗯呻吟起来。<br /><br /></font></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 樱桃小正太 于 2011-7-3 01:08 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_22208535" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_22208535" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black"><br /></font></font></font><br />　　阿墩极尽温柔，抚摸这绝顶光滑细嫩的身体，一条大肉棒硬得都不知要怎么<br />办才是。这铃总裁的小屄，封闭了三、四十年之久，阿墩的肉棒又大，俩人干起<br />事来，倍加「辛苦万分」。铃总裁有关蓝碧子性事的记忆仅及那两夜，如何从处<br />子被干成妇人却不知晓，更未经历。<br /><br />　　阿墩奋力一冲，也靠屄内淫水助阵，滑溜溜的。那大龟头一下子把铃总裁保<br />存了四十多年宝贵的处女之膜给顶开了。<br /><br />　　那铃总裁进了此屋，和阿墩欢好，被阿墩破了身，这终于才有了蓝碧子「性」<br />的意识，蓝碧子的「宿命更替」于焉完成！<br /><br />　　蓝碧子眼泪夺眶而出，紧抱着阿墩，低声吟道：「怎会是这般疼痛的？」心<br />底却是甜蜜异常。<br /><br />　　阿墩吻着她流在白晰脸上的两行泪水，细声道：「这才表示妳身子的珍贵，<br />妳且忍着，我再抽插几下，就来乐趣了。」边说边缓缓的又插了进去。<br /><br />　　蓝碧子忍着疼痛，让那大肉棒在身下的小孔内，缓抽轻插。不多时，果如阿<br />墩所言，一阵阵前所未有，祇在梦中梦到的快感，从小屄内部传出来。<br /><br />　　樱唇贴在阿墩耳旁，轻声道：「可不可以动快些？重些？」羞得满脸通红。<br />阿墩心里一阵荡漾，很听话的，把油门一踩，车速开到正常的速度。蓝碧子两个<br />亮丽的乳房，跟着挤在阿墩胸前抖动，张开小口娇哼出声。<br /><br />　　阿墩越插越得意，蓝碧子被干得屄水一流再流，像水管漏水般漏个不停。蓝<br />碧子高潮退了又来，阿墩又肏屄、又热吻她、爱抚她。还说些她一知半解的性事、<br />笑话、名词刺激她。蓝碧子尽管身子已经软绵绵了，那心里面却还望着和阿墩就<br />这么缠绵下去。甚么铃氏公司、铃氏集团、总裁、统通不要再来搅乱了。那前半<br />辈子算是白活了，但也过去了，要把握的、能享受的、就是现在了。心里想着，<br />俩手不禁又加紧缠住压在她身上这一个高大健壮的男人。口里哼道：「阿墩哥哥，<br />妹妹底下尿水，尿好多次了，再尿下去会糟糕的。」<br /><br />　　那一晚，铃氏集团铃总裁一个处女航下来，自幼补到大的人蔘、鹿茸，几乎<br />被阿墩给干掉一半还多一些。<br /><br />　　隔天，宝儿来电，说学校有事，较晚放学不能来「探望」阿墩。倒是当晚，<br />蓝碧子开着那部白色跑车，早早就来「探望」他了，还差点和公文车朝了相。这<br />一回，蓝碧子就熟练多了，挺着小屄，摇动屁股，叫床声既娇媚又有内容。待第<br />二回合干完，正情话绵绵时，电话却响了。阿墩不愿不意的拿起话筒，懒洋洋的<br />道：「喂！」<br /><br />　　话筒里一个如银铃般好听的声音道：「阿墩叔吗？」<br /><br />　　那如银铃般好听的声音，阿墩不认得。回答道：「我就是。」<br /><br />　　那如银铃般的声音停了几秒钟，欢愉道：「阿墩叔您好，我是花子生。」<br /><br />　　阿墩不禁放大声音道：「啊！？花子生？」蓝碧子正闭着眼睛，脸颊贴在阿<br />墩胸膛上听他讲电话。一听到是花子生，立刻睁大两眼抬起头来。<br /><br />　　花子生电话中道：「我就在附近，刚才去到您门口，看到我们总裁的车子停<br />在外面，我不敢进去，请您不要说起此事，我在这儿等她走了再进去探望您，好<br />么？」<br /><br />　　阿墩心想，怎么又是「探望」？<br /><br />　　那话筒就在蓝碧子耳旁，花子生电话中一言一语莫不听得清清楚楚。当下在<br />阿墩耳旁轻声道：「跟她说我也听到电话了，叫她进来。要等我走，那不等到明<br />天了！」阿墩闻言哭笑不得，祇好依言转告。<br /><br />　　阿墩一见花子生，不禁目瞪口呆，张大嘴巴说不出话来。花子生一扑上前，<br />紧抱住阿墩，泣道：「我好想您！」看见蓝碧子，含笑的坐在沙发上看她，脸一<br />红趋前叫道：「总裁，您好。」<br /><br />　　蓝碧子笑道：「妳怎么称呼我？」<br /><br />　　花子生红着脸重行叫道：「妈，您好。」俩行眼泪兀自挂在那艳丽的脸上。<br /><br />　　阿墩懒得理她们，甚么总裁、婆婆的、指着花子生隆起的肚子，嘻笑道：<br />「这可真奇怪了，你怎么能…这般呢？」边说边在自己的肚子上比一个大肚的样<br />子。<br /><br />　　花子生脸上一红，合举双手过额，向阿墩拜了三拜，正容道：「这个，还没<br />有谢过墩叔替花子生更替宿命的大恩大德呢！」从胸前翻出一个小金牌，吓然便<br />是那面「更替宿命」小金牌！<br /><br />　　那厨房花子生毕生难忘，问了阿墩，茶叶摆放位置。如媳妇般，泡了热茶，<br />三人就坐于客厅聊天。花子生说，她出生于一个很正常的家庭。是家里的独生女<br />儿，阿墩看了蓝碧子一眼，蓝碧子也是那家里的独生女儿。大二时认识了现在的<br />丈夫，即那一世的田恕。田恕是单亲，祇有妈妈。毕业之后，俩人一先一后考进<br />铃氏公司服务。<br /><br />　　十几天前，一个台风夜，夫妻俩居然同时梦历了一个极其怪异，却又真实无<br />比的世纪。那世里面有阿墩叔叔、铃总裁、一个名叫宝儿的女孩子。还有可怕的<br />台风。在那世里面，田恕叫铃总裁为妈妈。事情缘由，好象起于那名叫宝儿的女<br />孩子。<br /><br />　　第二天田恕被铃总裁叫到办公室，等等。这一段阿墩已经听过了，叫她讲别<br />的。花子生楞了一下，想想又接着说，当天晚上，夫妻俩人竟然又同时梦进入那<br />世。看见了那三个贼人，历经了生死大关。三人同时被阿墩所救，用奇妙的「更<br />替宿命」项链、戒指，送走并更替了宿命。一梦醒来，花子生颈上、田恕指上，<br />竟然均多了以前没有的项链、戒指！<br /><br />　　蓝碧子在一旁说道：「我也是。」蓝碧子说，在办公室见了田恕夫妻的当天<br />晚上，她又梦进了那一世。情况和花子生所说的一模一样，梦醒来时，发现手指<br />上戴着「更替宿命」之戒。<br /><br />　　她俩人叙说时，都避开了在那大床上的春事。但是俩人说完话之后，脸色却<br />都越来越桃红、越可爱。花子生说是要来「探望」阿墩叔叔，这「探望」包涵的<br />意思，莫非如宝儿般的「探望」？阿墩心里骂着自己，胡思乱想，越来越不长进。<br />蓝碧子却是好事干了一半被打断，真正淫水横流，坐立不安，一个小屄痒得直想<br />跳起来抖一抖！媳妇又不快点走。<br /><br />　　这时候，花子生颈上那项链突然又嗡嗡的叫了起来，蓝碧子也失声叫道：<br />「戒指，戒指，又再次说话了！」俩个女人都大惊失色，不约而同，齐奔至阿墩<br />身前，阿墩也吓一跳。怕又如同上次一样，穿墙飞走，急忙探手，把俩个女人紧<br />搂于怀中。<br /><br />　　那叫声没几下就止了，阿墩低头看看怀中的俩个美女。祇见蓝碧子和花子生<br />婆媳俩女都闭着眼睛，脸色酡红如美人醉酒。阿墩觉得奇怪，轻摇着俩女，俩女<br />同时「啊！」的一声，抬起头来。花子生道：「他不叫了！」<br /><br />　　蓝碧子抬起手置于耳旁道：「他也不说话了！」<br /><br />　　俩女又一齐转眼盯着阿墩，阿墩忽然觉得眼前这俩个女人，竟然和刚才不太<br />相似。这俩个女人现在都媚眼如丝，带了一点淫荡。蓝碧子朝阿墩昵声道：「刚<br />才我们做到那里了？」双手搂抱阿墩，掀起短裙，下面光光的，甚么都没穿，俩<br />腿跨开，坐在阿墩身上。刚才花子生临时要来，她匆匆套上短裙，内裤就塞在床<br />头。<br /><br />　　阿墩甚窘，偷瞧了花子生一眼，祇见花子生正脱下内裤，丢在沙发上。全身<br />赤裸，挺着孕肚朝阿墩走来。阿墩看去，花子生晃着两个又白又大的乳房，乳沟<br />当中一块小金牌摇来晃去。那孕肚底下也和蓝碧子一样，光洁干净，一根阴毛都<br />没有。<br /><br />　　花子生个子甚高，平常穿那孕妇装肚子并不显得大。现在一脱光了衣服，阿<br />墩才发觉那肚子确实大多了。但是花子生两腿修长，身材均匀，皮肤雪白，加以<br />容貌秀丽，胸前那大奶也丰满挺立，往这边走来。一抖一抖的，竟如大肚子模特<br />儿般，迷人得要命。<br /><br />　　阿墩已经料想到她要干甚么事，吃了一惊，说道：「不可以！」花子生柔软<br />的樱唇却已经触到他的嘴唇，阿墩一阵迷糊，就如同被宝儿媚术所惑，任随对方<br />摆布了！<br /><br />　　俩个女人温柔的把阿墩也脱个精光，触抚舔啜阿墩的身子。阿墩那大型鸡巴<br />和子孙袋被俩个女人轮流摸舔、吸吮得又硬、又热、又重。阿墩搞不懂，为何那<br />项链叫不到几秒钟的时间，这俩个女人的个性会变成这付模样？他却不知，当那<br />「更替宿命」项链及那戒指又再度具有意识，能「嗡叫」、「说话」时，就是花<br />子生的「宿命更替」也已趋尾声。须待得他把精液注入花子生的子宫里时，花子<br />生有了那一世「性」的意识，花子生的「宿命更替」才算全部完成！<br /><br />　　长辈优先，何况蓝碧子官位也大得多，是总裁，当先一跨就骑了上去。蓝碧<br />子已经忍耐甚久，一手分开滴水的小嫩屄，一手扶住阿墩那大鸡巴，就坐了下去。<br />她具那一世蓝碧子「性」的诸般意识，却无那一世历经百战的浪屄。小嫩屄一痛，<br />祇觉到自己的小小肉洞铁定纳不下阿墩那大鸡巴。<br /><br />　　阿墩及时的托住她的屁股，并用双手托着她的屁股，助她上上下下干着那条<br />钢硬的大鸡巴。疼痛即刻消失，一阵阵快感隋即从那小屄深处跑出来，淫水也被<br />阿墩的大肉棒，从小洞穴内一股一股的带出来。不多时，那淫水变成白色淫液，<br />又稠又滑，在蓝碧子白洁湿润的屄口，被阿墩那大鸡巴桩得起泡，积了一小堆泡<br />沫。<br /><br />　　蓝碧子一下子搂住阿墩热吻，一下子又「啊！啊！」娇声淫叫。<br /><br />　　那孕妇在一旁，看阿墩的大鸡巴肏着婆婆的小屄，自己用双手也干得屄水流<br />个不停，爽得要命，跟着「啊！啊！」娇声淫叫。<br /><br />　　蓝碧子上上下下，又挫又顿，乐得不知如何收拾，却也累到娇喘吁吁。头俯<br />在阿墩胸前，大口喘气道：「亲哥哥，不行了，我们到那大床去！让你干了才痛<br />快！」<br /><br />　　阿墩眼看她累成那般模样，笑道：「妳不要下马，就这样吊在我身上，我们<br />肏过去。」双手抱紧蓝碧子屁股，一只大鸡巴顶到花心深处，站了起来。<br /><br />　　蓝碧子花心被他一顶，阿墩又突然站了起来，心里一慌，叫道：「哎哟！又<br />插进子宫了。」阿墩边走边干着她的小屄，蓝碧子则一路从客厅「哎哟！哎哟！<br />死了！死了！」娇哼到卧房，那白色的爱液也一路滴到了卧房。<br /><br />　　花子生听到要另辟战场，早就跑到那张大床上，笑嘻嘻的等着他们了。蓝碧<br />子吊在阿墩身上，小嫩屄被阿墩那大鸡巴，从客厅肏到卧房，已经爽得快昏迷了。<br />一躺到那床上，嘴里祇娇慵道：「阿墩亲哥，妹妹被你插死了！」四肢摊开，不<br />想再动。<br /><br />　　阿墩一只大鸡巴仍然挺硬着，看看闭眼瘫在床上的蓝碧子，又看了一眼笑嘻<br />嘻的花子生。花子生欢喜的爬过来，张开小嘴把那怒涨的大龟头含了进去，柔软<br />的舌头在上面又绕又压吸吮了一会儿，转过身来高抬着圆大晶白的屁股，回头闪<br />亮着一双美丽的大眼睛，朝阿墩娇声道：「叔叔，快插进来罢！花子生的小屄等<br />您的大鸡巴，已经等很久了！」<br /><br />　　阿墩看她那圆大晶白的屁股摇摆着，淫水溢出净白的屄口，由雪白的大腿内<br />侧已经流到床上了，面容秀丽非常，极为诱人，就想立刻过去肏她。<br /><br />　　但她这样趴着，一个大肚子几乎碰到了床垫，阿墩不免犹豫，道：「妳这个<br />肚子，真可以肏屄吗？」<br /><br />　　花子生急道：「没问题！没问题！他还早，您快干进来，小屄痒死了。」阿<br />墩看她如此急法，自己的欲火也烧的正旺，把鸡巴凑上去，还未动作，祇感到龟<br />头一热，花子生屁股后挫，大龟头已经被套入阴道内。<br /><br />　　花子生经验较为丰富，干一下肥白的屁股就抖一下，小嘴里也轻「啊！」一<br />声。被阿墩肏了没多久，一手伸到小屄处，沾了淫液，把手指插进小屁眼，弄得<br />屁眼里外都是淫液，同时哼求道：「墩叔插插小屁眼好不好？」<br /><br />　　阿墩在小屄里头干得好好的，鸡巴肏得正爽，听花子生哀求，笑道：「再干<br />一会儿好么？一会儿再插妳那一个小洞洞，好么？」这「一会儿」，又把花子生<br />肏得死去活来，乐到屄水乱喷。看过的Ａ片叫床，杂七杂八淫声浪言，也统桶出<br />笼。阿墩鸡巴发热，在她湿如泥沼的阴道里面一阵颤动，急忙顶住最深处，低低<br />「哼！」了一声，把一大卵泡的精液全都射入花子生的屄内。<br /><br />　　花子生的屄心，花房被阿墩那又多、又热的精液一灌，痛快的连续呻吟了几<br />声：「啊~ 死了！死了！被阿墩叔干死了！」被阿墩肏到爽得全身瘫软，昏睡过<br />去。那花子生的「宿命更替」终于全部完成！<br /><br />　　田恕当晚为何没来呢？原来田恕那晚，却是去解那一世的母子情爱之宿命了。<br />这事情说来颇占篇幅，留待下回再行补述。<br /><br />　　　　　　　　　（７-２）这老处女好厉害的瑜珈功夫<br /><br />　　第三天，是周末，阿墩一觉醒来，整张大床就剩他一人。花子生昨晚已经回<br />家了，蓝碧子总是很早就起床。铃总裁自小就练瑜珈术，上了大学之后，每天又<br />早泳。今天是周末，她也不去公司了，现在就在卧室的地板上铺着薄被，专心的<br />在做瑜珈。<br /><br />　　阿墩看看蓝碧子全身赤裸的，正做着一个怪异的姿势，又看看自己底下那支，<br />每早必定正常高举的大鸡巴。蓝碧子全身洁白晶莹，那个怪异的姿势正把凸凸饱<br />满、白白的阴户挺得高高的。甚至于，那小裂缝都张开了，露出昨晚和阿墩干了<br />多次好事的小肉洞。阿墩祇觉得鸡巴好象又膨涨了一些。<br /><br />　　阿墩小心的下了床，蓝碧子还是察觉到了，睁开一只眼闭着另一只眼，瞇着<br />看阿墩。阿墩细声道：「不要动！」快速上前，面向蓝碧子，侧卧于蓝碧子身边。<br />搂压住蓝碧子，吻着她的耳垂细声道：「妳一早就摆这付出香艳的姿势，要引诱<br />谁呢？」<br /><br />　　下面把一只硬硬的大肉棒，凑到蓝碧子张开的小屄口磨来磨去。蓝碧子听得<br />阿墩叫她勿动，又见他挺着那根大肉棒直冲过来，不知这魔王一大早要干些啥子<br />勾当，当真动都不敢动。待阿墩摆出一付坏样子，就知道今早的瑜珈功课，已经<br />坏在这魔王手中了。蓝碧子软软的答道：「要引诱一只名叫阿墩的色狼。」<br /><br />　　阿墩笑谑道：「狼来了！狼来了！」那龟头慢慢的推了进去。阿墩把整根鸡<br />巴插进去后，发现蓝碧子的阴道好似在呼吸般，是个活物！蓝碧子也察觉到自己<br />的阴户在动，不禁稍微换了一个角度。那知，那呼吸马上停止了，调回原来姿势，<br />阴道又继续呼吸了。俩人你看我，我看你，阿墩道：「妳弄的？」<br /><br />　　蓝碧子说道：「不是，好象和这个瑜珈姿势有关。」<br /><br />　　原来，那铃总裁习练瑜珈术多年，留学时曾去印度观摩。得了几本印度瑜珈<br />术古籍，这招式就是习自其中一本。那古籍把这招式的用途，描述得相当清楚。<br /><br />　　但是铃总裁从不识男女之间性味，且这招式要发挥其功能，须得裸身行之。<br />那铃总裁是个处子，如何会裸身练瑜珈术？久之，这招式也成一般招式来习练了。<br /><br />　　那古籍的这招式确为闺房之用，蓝碧子早想裸身习练这招，又恰好为阿墩见<br />着，鸡巴一插入，蓝碧子这招已习练得滚瓜烂熟，整个阴唇、阴道、花心立即如<br />肺部般同步呼吸起来。<br /><br />　　俩人一早，又从地板干到床上，也没吃早餐，近虚脱。那瑜珈之术，专为闺<br />房之用者，原来不止一招。蓝碧子才觉得自己真是博学多才，连这些都学到了，<br />那是精锐尽出，和阿墩玩个淋漓尽致了。<br /><br />　　今天丽英一定会来。果不其然，不久，正当干得起劲时，丽英来电。阿墩生<br />怕又被蓝碧子听到，忍「痛」抽出了湿漉漉还滴着新鲜淫汁的肉棒，抓过话筒，<br />离得远远的听。蓝碧子娇嗔道：「没良心的男人，就这样子把人家的宝贝抽出去！」<br /><br />　　丽英邀约一起晚餐之后鸳鸯澡甚么的，香艳节目一大串。他和丽英见面，节<br />目都是轮流安排。这次换丽英排节目了，丽英平日忙得不可开交，非常珍惜和阿<br />墩幽会的每一秒钟，不会浪费时间。阿墩几乎都知道丽英排的是那些节目。<br /><br />　　阿墩知道宝儿在周末，总会找他一起共进午餐，然后「睡」到下午三、四点<br />才回家。尤其是台风夜之后。蓝碧子今天也好象是要一起共进午餐，然后「睡」<br />到下午三、四点才回家。搞不好，明天才回家。<br /><br />　　电话挂断之后，阿墩有点着急，蓝碧子娇声道：「是不是有人又在屋外不进<br />来？」那铃总裁何等聪明、何等眼色。见阿墩讲电话时，神色甚欢愉，电话挂断<br />之后，却有点着急样，知道自己不请而来，已经碍了阿墩的时间。<br /><br />　　爬了过去，又刻意摆出一个香艳荡人的瑜珈招式，昵声道：「哥哥，你帮妹<br />妹把这一式练完了，妹妹就回家了，好是不好？」讲完，羞得连身子都红了。<br /><br />　　阿墩一听干完这式，就可解套，心里大乐。又见她摆个冶艳荡人的瑜珈招式，<br />着实诱人，一扑而上。<br /><br />　　蓝碧子心想，这次相会随即便要结束，因而提起精神，把全身情意，藉那瑜<br />珈招式，绵绵的撒向阿墩。<br /><br />　　阿墩原本想速战速决，那里知道，蓝碧子情意绵绵，把全身情意都灌进那瑜<br />珈招式撒向了自己。阿墩的大鸡巴插进蓝碧子高挺一付等着挨肏的小屄时，待静<br />静顶个两、三秒钟之后，就开始大力抽插。插了几下，蓝碧子和小屄如同在唱歌<br />般，摇摆起来。整个人，手、脚、都缠着阿墩。阿墩抽插的速度，受催眠般，也<br />跟着慢下来，似乎变成蓝碧子在掌控这场爱局。阿墩祇觉得自己好似古印度君王，<br />在大御王妃般，耳朵还彷佛听到了那印度宫廷里的靡靡之音。<br /><br />　　一个柔插柔干，一个拋接摇摆，温婉承受。俩人乐得，祇知有天上，忘了有<br />人间。<br /><br />　　阿墩觉得在蓝碧子阴道里肏得舒服的肉棒，好象射了两次精，实际上却又没<br />有。但是最后就清清楚楚的，把又多又稠的精液，给射入蓝碧子的子宫里。蓝碧<br />子颤了一阵，手、脚、身子、形成一个姿势，小屄深陷，阿墩的鸡巴又被纳入寸<br />许，那子宫颈居然大开，把多出来的那段鸡巴包了进去，又压又榨。阿墩一泄再<br />泄。想当年在王宫里，当夜受宠幸的这名妃子，可能就靠这一招，压榨了一大堆<br />的「龙精」以期提高受精率！？<br /><br />　　那古印度传下来的闺房秘术着实惊人。待这炮干完，居然已近十一点钟。俩<br />人匆匆梳洗，蓝碧子出门，又是一阵离情不舍，又是一阵下次不能再这样，半途<br />赶人家回去等等。<br /><br />　　阿墩几乎已经听到宝儿的机车声了。果然没错，蓝碧子的跑车声刚刚远去，<br />宝儿开门进来了，提个小包包。宝儿道：「阿爸，刚刚那女人是谁？背影好熟悉，<br />在那里见过的！？」<br /><br />　　阿墩心里道：「那就是十多天之前妳梦见的女鬼，蓝碧子！幸好没教妳撞上。」<br />口里淡淡答道：「生意上的大客户，路过顺道进来坐坐。」<br /><br />　　宝儿道：「阿爸，中午了，您怎么不留人家吃饭呢？」宝儿冰雪聪明，口里<br />尽力不带醋意，祇有关切，留着好慢慢探究。<br /><br />　　阿墩道：「她说有急事，不能留。」心中想到，宝儿、蓝碧子和丽英，这三<br />个女子，一个比一个聪明，一个比一个厉害。得想个办法，让她们来个大会合，<br />挑明了才能一劳永逸！<br /><br />　　饭后，也休息过了，宝儿在大床上就开始作怪了。她带来的小包包，里头装<br />一些化妆品、彩衣。阿墩看着宝儿，全身裸光，脸上、乳房绘着奇异的彩妆，披<br />上半透明的彩衣。在那张好大好大的床上，又唱、又吟、又跳。那独角艳剧，淫<br />意十足，宝儿身材柔美，容颜美艳，微带童音。在大床上，唱、吟、跳。还翻来<br />滚去，阿墩看得鸡巴铁硬，就想把这剧看完，再依剧本来干，岂不美哉？待宝儿<br />滚过来时，阿墩一接，大手往宝儿小屄摸去，俩个妈妈给她补的多流式淫液，已<br />经喷得满屄、满屁股。<br /><br />　　父女俩人，这一依剧本肏屄，宝儿又被阿墩立着干、横着干、压着干。宝儿<br />好象溺水在求救般，总是低声娇呼着：「阿爸！阿爸！用力！用力！」那脸上、<br />乳房上的奇异彩妆，闪着那独角艳剧的淫荡。<br /><br />　　阿墩道：「这样够用力罢！」一只大鸡巴在宝儿那红艳的肉洞内，干得「啪！<br />啪！」响。又肏了半响，宝儿逐渐无声音，那阴毛和淫水糊成一大片。阿墩探手<br />一摸，宝儿屁股底下尽是湿滑的淫液，笑问道：「怎么了？」<br /><br />　　宝儿无力的说道：「阿爸，我不要干了，我要睡觉，你陪我睡。」<br /><br />　　阿墩把闹钟调在四点响。一觉醒来，俩人都精神饱满，阿墩又想肏屄，宝儿<br />也想再来几下。待脑筋清楚些了，阿墩才想到，丽英五点钟之后随时会到，赶忙<br />压下欲火，半哄半骗的，把宝儿哄回家了。<br /><br />　　阿墩手脚极快，把大床上收拾得一乾二净，却捡到一个有金项链的小玉佩。<br />那是宝儿的，戴于颈上从未离身。除了他替宝儿洗澡之外，俩人性爱，那玉佩也<br />从不碍事。想必是刚才宝儿用彩笔绘身，怕污了玉佩取下来，阿墩一径哄她回家，<br />却忘了戴回去！？<br /><br />　　阿墩想放于口袋里，手一摸，祇穿内衣内裤，拉开床头小柜抽屉，把那带炼<br />的小玉佩用纸包好放了进去。<br /><br />　　卧室、浴室、客厅全部弄妥当，阿墩穿好便服坐着等丽英来。脑海里又浮起<br />了早上那个想法：「得想个办法，让她们来个大会合，挑明了，才能一劳永逸！」<br /><br />　　丽英也是白色车子，又差一点和宝儿撞了面。老夫老妻了，进门还是要索一<br />个热吻。亲得阿墩满嘴唇都是口红。<br /><br />　　丽英总要先洗一个快速澡，当她好奇的打开那小纸包，拿起那玉佩时，丽英<br />心里吓了一跳。这玉佩丽英认识，它原本就是丽英的。宝儿认她做干妈时，这玉<br />佩就是当时她给宝儿的信物！<br /><br />　　丽英暗思道，这次宝儿十八岁生日，她坚持不要家人为她做任何庆生活动，<br />偏又逢台风来袭。自那几天之后，因为自己太忙都没过来，却不料今日一来，就<br />在这柜里见着了宝儿从未离身的护身玉佩。<br /><br />　　又忧心想道，宝儿已经成年会思春，自己又授她媚术。这女娃儿思想怪异，<br />自幼无父。阿墩这人极具魅力，虽说为人正派，但宝儿会媚术，难保不被引诱出<br />事。<br /><br />　　丽英想象着，宝儿是否也如自己此刻般，裸着身子，卸下手表、还有这个玉<br />佩，满心高兴的等着阿墩来抱她去浴室。丽英春葱般的宝儿……<br /><br />[<i> 本帖最后由 樱桃小正太 于 2011-7-3 01:10 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_22790154" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_22790154" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black"><br />　　　　　　　　　　　　　　　　（八）<br /><br />　　而已听得阿墩在外面停车的车门声，丽英回过神来，当下心里头便有了计较。<br />把那玉佩包好，依旧放回原位，关上那小抽屉。自己身上取下的那些价值近千万<br />的玉饰、手表就置于柜上了。<br /><br />　　阿墩进卧房门来，笑嘻嘻道：「妳这部新ＢＭＷ的内装还真骚包！」<br /><br />　　丽英也笑道：「看沙龙里的杂志抄的，就怕洋骚味太重了。」丽英十多天没<br />来，此刻斜倚于床头，黑发披肩，肌肤玉雪，笑颜盈盈，阿墩一时不禁看得发呆。<br />这几个女子当中，不论容貌、身段、就数丽英最佳，甄惠都还差她一些。设若这<br />身怀媚术的沈丽英生于吴、越之时，历史上恐怕将无西施之名。又设若沈丽英生<br />于明末之际，那大将吴三桂、闯王李自成及昏君崇祯三人恐怕不打成一团，争着<br />来抢这媚丽无双的美女？第二名祇好去听那陈圆圆弹琵琶了。<br /><br />　　见阿墩呆望着她，丽英盯着阿墩，就如同宝儿一样，眼里一闪，透出异光，<br />口里软软的撒娇道：「抱我。」阿墩眩了一下，随即回过神来。<br /><br />　　阿墩故意弓背牛步趋前，丽英嘻笑着随手抓起一物掷了过去，却是她刚脱下<br />来的小内裤。阿墩接在手中，板脸道：「明天妳就不要穿内裤回家好了。」<br /><br />　　丽英道：「我穿阿墩的内裤回家。」<br /><br />　　阿墩道：「来，来，这就脱给妳，免得明天忘了。」当庭脱个精光，那大鸡<br />巴红紫发亮，好不威风。丽英见那大鸡巴高高举起，一付雄风状，小屄内顿时又<br />潮了一阵淫水，溢出屄口。红着脸道：「死人，你硬挺着那东西，如何抱我？」<br /><br />　　阿墩道：「我小弟弟硬挺着，跟抱妳有何关联？」弯下腰去，伸出两手欲横<br />着抱起丽英。那绝色美女却坐了起来，双手搂着他的颈子，移动两腿夹住他的腿<br />股，娇声道：「要这样抱才好。」<br /><br />　　阿墩搂着她的屁股，使力站起，那硬挺的大鸡巴顶在丽英张开的阴唇上。丽<br />英满脸通红，雪白的屁股稍微一扭，那只挺硬的大鸡巴，顺着流个不止的淫水<br />「吱！」一声闯入了她艳红的小肉洞，丽英口里不禁的娇声哼道：「哎！」。<br /><br />　　阿墩的鸡巴一热，错愕道：「果然是大有关联。」吊着丽英一颠一颠往浴室<br />走去。<br /><br />　　丽英低声道：「阿哥，放轻步子，走慢些，妹妹受不了，顶得太深啦！」<br /><br />　　阿墩人高步幅也大，却已进了浴室。笑道：「好了，下来洗澡罢。」<br /><br />　　那美女窝在他怀中，腻声道：「不要下来。」<br /><br />　　阿墩看去，祇见丽英窝在怀中，满脸霞红，闭眼毫无动静。笑道：「怎么不<br />要下来？」<br /><br />　　丽英回声道：「还没干完，不要下去。」说话间，满孕着淫液的阴道，含着<br />大肉棒一夹一夹的，发出「嗤！嗤！」声响。柔声道：「阿哥，小屄这样夹你的<br />大肉棒，你乐吗？妹妹的小屄声音好听吗？」夹了一会儿，又细声道：「阿哥，<br />小屄这样夹你的大肉棒，有没有比你肏宝儿的小屄更爽？」<br /><br />　　阿墩的鸡巴浸在她淫水一汪的阴道内，正舒舒服服的在里面享受按摩，又受<br />她媚术影响，迷糊间应道：「妳夹的比肏宝儿的小屄爽。」丽英一听，不仅未气，<br />反而不知怎的，如同当年暗夜见到阿墩在肏甄惠般，屄内又突来骚痒，把那大鸡<br />巴夹得更用劲。<br /><br />　　她从未对阿墩施以媚术，俩人之间的感情，二十多年来就任其自然发展。刚<br />才见了宝儿留下的玉佩，却大受打击。这沈丽英，长得国色天香又聪慧过人，却<br />是一个真正不能怀孕生子的女人。一个女人不能怀孕，终其一生无法拥有自己怀<br />胎生出的子女，是何等悲伤！<br /><br />　　因而把宝儿当如自己亲生女儿看待，又何况，宝儿几乎可确定，是阿墩的女<br />儿了！？出事的那晚，她在一旁看着，一个是对她最好的朋友，甚至于可以说是<br />恩人。另一个则是她深爱、暗恋的男人。她看着俩人梦游般肏屄，心里却有一股<br />莫名的兴奋。小屄里骚痒无比，淫水流个不停。<br /><br />　　这俩人梦游般肏屄，肏出来的成果，百分之９９。９９９就是宝儿了。阿墩<br />那又浓又多的精液，竟教甄惠一炮成胎！可是这俩人却都不晓得他、她们曾经发<br />生过肉体关系，唯一亲眼目睹的，就祇有她- 沈丽英了。当时心里却有一股莫名<br />的兴奋，事后想想，自己心理有些变态，要找阿墩谈谈，也忘了。<br /><br />　　事实上就当时情况来论，那沈丽英的确有些变态。现下知晓，宝儿竟然和阿<br />墩，父女俩上了床。这俩人也如同当年的甄惠和阿墩一样，都是丽英的最爱。心<br />里越想着这件事，小屄就越兴奋、越骚痒。<br /><br />　　两手环着阿墩的颈子吊在他身上，一个圆润雪白的大屁股，上下抽动、左右<br />扭摆着，小屄里「噗！嗤！噗！嗤！」淫响。阿墩深插在阴道里面的大鸡巴，也<br />大力的冲击着丽英的阴户。俩个老同学，既不洗澡，又不到床上，就站在浴室内<br />肏起屄来。不多时，丽英已经细喘不止，却仍然扭动着圆润又雪白的大屁股。那<br />屄水竟然变成如牛奶般好看的颜色，流个不停，一股香气随即飘浮在俩人之间！<br /><br />　　阿墩固然高大健壮，丽英个子却也不小，此时已经倚于墙壁，俩人都喘得几<br />乎断气。<br /><br />　　丽英细喘道：「阿哥，先把你同学洗净了，再干她好不好？」阿墩情不甘心<br />不愿的，放下丽英，俩人恩恩爱爱的在那大浴池里，洗起鸳鸯澡来，也不顾得吃<br />饭了。丽英一手撸着那犹如铁硬的大鸡巴，一手轻抚着阿墩坚实宽硬的胸部，心<br />中飞快想着，自己和阿墩、宝儿这辈子是分不开了。宝儿和阿墩父女俩，既然上<br />了床，此事铁定也是宝儿使媚术，勾引了她老爸造成的。那这辈子是更加如夫妻，<br />又如父女的在一起了。终究有一日，会教自己撞上父女俩在床上的好戏。<br /><br />　　丽英想到这里，看看闭着眼睛舒服倚着的阿墩，心里又起了一个念头。祇有<br />一法能得一劳永逸，且不会横生枝节。脸红耳赤的想着，不如就设法自己和宝儿<br />母女俩同床来伺候这块大木头便罢！<br /><br />　　当下放开两手，从浴池站起来，双手托着俩个大乳房，腻声问道：「阿哥，<br />你在浴室里，是用怎么样一个姿势玩宝儿的？做给同学看好吗？」<br /><br />　　阿墩睁开眼睛，看见蒙蒙水气之中，立着一人，离他约仅一、二尺许。他假<br />寐乍醒，祇见那人长发湿黑贴着头脸，圆臀蜂腰浑身湿水，大眼闪亮，蒙蒙水气<br />之中，宛如传说里的水中精灵、大海人渔，美丽异常。待再细瞧却是丽英。懒洋<br />洋的回道：「好多姿势，忘记了。」<br /><br />　　丽英一听，偏就在这性事上吃起女儿的醋来，越发想问个详细。转过身子弯<br />下腰，高翘起屁股，回头娇声道：「阿哥，屄痒了，先把你那插过了宝儿的大鸡<br />巴戳进来，咱们边干边聊好么？」一手扶于池边，一手从底下伸去，两指分开阴<br />唇，中指在肉洞里搅挖，整个阴户湿得滴水。骚水，浴水也难以分辨了。<br /><br />　　阿墩刚才和丽英口交了一次，在水里却又被她摸得如炮管般铁硬。现下见她<br />一个圆白滴水的大屁股，淫荡的在面前摇摆着，手指还抠着滴水的小屄。那一根<br />手指头滑溜溜，进出肉洞之间又「嗤！嗤！」作响。丽英这镜头阿墩已经看过无<br />数次，但是这次，不知怎的，特别诱人。急忙站起来，端着大炮凑到那冒水的两<br />片屄口，根本来不及做前戏，丽英就骚痒得把那火热的大龟头，一口吞到屄内了。<br /><br />　　阿墩也是急得往前一冲，祇肏进了三分之一，丽英辛苦的「哎！」了一声，<br />摇动屁股把那大鸡巴挡住。回首蹙眉道：「阿哥，慢慢插进来，你那宝贝太大，<br />你同学的屄被你插十多年了，能有多大，你忘了吗？」<br /><br />　　阿墩见她娇嗔状，心底一阵怜爱，低下头搂过她脸颊，温柔的缠住了她的樱<br />唇，底下那只被欲火烧得红热的大肉棒，就暂且压在那里，不再动作。<br /><br />　　俩人吻了一下，丽英情爱绵绵，小屄里又被阿墩插进半只不到的爱根，情欲<br />高涨、全身火热。柔声道：「来罢，阿哥。」阿墩双手扶着丽英小蛮腰，把那红<br />热的大鸡巴轻顶到底，开始抽插起来。丽英娇声吟道：「阿哥，浴室内，你在浴<br />池里玩宝儿的小屄多呢？还是浴池外多？」女人倘若打翻了醋坛子，那真是处处<br />有醋味。<br /><br />　　阿墩肏得渐入佳境，一句话祇听得她五、六分，一手扶着丽英软腰，一手在<br />丽英白嫩的屁股上摸来摸去，还闭着两眼，回答道：「一样多，很多。」丽英被<br />那粗壮的大鸡巴肏得也是细喘不断，一手伸到背后紧抓住阿墩的手，那白嫩的屁<br />股，前后乱顶乱摇，哼声叫道：「阿哥，用力！用力！插深进去！你如何肏宝儿，<br />就如何肏妹妹。」<br /><br />　　「啊！啊！」叫了两声，又淫声叫道：「再用力！要比肏宝儿还用力肏妹妹<br />的小浪屄！」<br /><br />　　阿墩听丽英叫声都含了宝儿，那淫叫声既淫且荡，受她影响，也跟着低声呼<br />叫：「就比肏宝儿还要用力的肏她的妈妈！肏我同学！肏我老婆！」大鸡巴在丽<br />英红艳的肉洞里，用力干得淫水四溅。<br /><br />　　丽英高潮正要来，听得阿墩催情般一叫，屄内霎时又热热闹闹的办了一次喜<br />宴，阿墩大鸡巴快马加鞭，适时把新郎送入了洞房。那高潮退了又来，丽英连丢<br />了两次大的，其它小的一波一波，也有三、四次。腿酸脚软，阿墩扶着她的腰，<br />又猛力的肏了几下，鸡巴顶到小屄深处，龟头钻入丽英小屄花心，第一道热情如<br />火的精液，大力的射在花蕊上，丽英原已头晕目眩，那被射的喜悦，又令她活了<br />过来。大声呻吟道：「哎！把妹妹射穿了，阿哥，再来，来。」阴道使劲一夹，<br />那大鸡巴快活当前，坚硬奇异，夹了好象没甚么感觉！？<br /><br />　　阿墩大鸡巴当然有感觉，丽英阴道使劲一夹，龟头好象也被舔了一下，大鸡<br />巴一阵子轻微的跳动，那极度热情的精液，一道接着一道，又稠又有力，尽情射<br />在丽英的花蕊上。<br /><br />　　丽英疲惫已极，仍然转过身来，檀口一张把阿墩的大鸡巴含入嘴内，吸吮、<br />棒舔个干干净净。她跪着边吸舔，两个清澈的大眼睛边看着阿墩。<br /><br />　　阿墩见丽英虽然一脸倦容，犹吐着小舌头，红唇白齿，为自己清洁小弟弟。<br />固然时常如此，但是今天却甚觉疼惜，伸手轻抚着丽英那白晰姣美的脸孔，低声<br />道：「刚才快活吗？」<br /><br />　　丽英轻轻点头道：「嗯，好快活。」<br /><br />　　俩人又洗个干干净净，阿墩笑道：「来。」<br /><br />　　丽英如往常一般，趴于他背上，却还问了一句：「你也如此背宝儿么？」<br /><br />　　阿墩道：「没有背过。」说话间，已到了那张大床。<br /><br />　　丽英坐在化妆桌前，淡淡说道：「倘若宝儿来电话找她的玉佩，你先听她说<br />完，叫她放心，再把电话转给我，妳老婆有话要和咱们的女儿谈。」<br /><br />　　阿墩站在她背后，朝大化妆镜里的丽英做了鬼脸，应道：「不要讲太久，把<br />电话烧坏就好了。」心里头却暗骂着自己，那纸包不藏好，害了宝儿。<br /><br />　　话说完，上前开始替丽英搥肩、捏臂，大献殷勤。赞美老婆，长得国色天香<br />兼又聪慧过人，等等。逐渐把话拉到宝儿天真可爱、一片纯净，一时做错事情也<br />不必太苛责，等等。正讲着，电话响了。<br /><br />　　阿墩祇盼电话不是宝儿挂的，慢吞吞前去拿起话筒，懒洋洋道：「喂，找那<br />位？」<br /><br />　　话筒那边传来悦耳的女孩声音：「阿爸！宝儿啦！」丽英料事如神，当真是<br />宝儿电话，寻那玉佩来了！<br /><br />　　宝儿焦虑道：「阿爸，您帮我仔细找找，吊于我颈上……」描述了那玉佩的<br />形状，这些阿墩都已知道，没再细问宝儿。依着丽英的交待，道：「妳别急，妳<br />丽英妈妈要和妳说话。」把话筒给了丽英，自己跑到后园去赏竹。<br /><br />　　宝儿一听丽英要和她说话，心里就凉了半截，急忙叫道：「阿爸！阿爸！」<br />却听到话筒里传出那自小听到大，跟亲娘没甚么两样的熟悉声：「喂，宝儿吗？<br />是丽英妈妈啦！」<br /><br />　　宝儿知道瞒不了丽英，祇好又施出一惯对付丽英的法子，娇嫩道：「妈妈，<br />昨天放学抽空去探望阿墩叔，在那里洗了澡，却把您给的玉佩遗失了，怎么办？」<br /><br />　　丽英就怕这丫头使那撒娇功夫。在这个「小家庭」里，表面上看起来，她好<br />象最强，大家对她都有点畏惧，实际上她却是最弱的一个。宝儿一使软功，她就<br />伏首就擒。那死阿墩光是朝她笑一笑，调弄一两句话，她也就东西南北都分不清<br />了。甄惠更不用说了，看到甄惠那失落、无依的眼神，甄惠一句话，火海冰川她<br />都会往前冲。<br /><br />　　但是丽英在外头，却是大大女强人一个。事业成功，领导部属有方，大家都<br />尊敬她。<br /><br />　　丽英道：「乖女儿，别忧心，那玉佩没遗失，在妳老爸床头柜里，呆会儿过<br />来拿吧。」接着口气一转，冷冷道：「老实跟妈妈说了，妈妈不会责怪妳，妳使<br />媚术惑了妳老爸是不？」<br /><br />　　宝儿祇好实说道：「也不知怎么会这样，台风那天落水，阿爸救我上岸……」<br />隐了一些肏屄的小细节，其它都据实说了。丽英听宝儿电话里说到：「如何台风<br />之夜，阿墩受她引诱，坏了处女之身。如何每于放学之后，总要来此地，干得屄<br />肿、脚软才要回家，等等。」<br /><br />　　越听小屄越痒，骚水也流得越多。肩膀夹着话筒，躺到床上，手伸到小腹下，<br />捻着阴核，吃起自助餐来。电话机里轻轻「嚓！」了一声，俩人紧张中都没察觉，<br />原来是甄惠偷听女儿讲话，也是满屄流水，一手拨开阴唇，一手并着三根指头在<br />插着小屄。分机话筒夹在肩膀，听到宝儿说到紧张之处，差点掉下来。<br /><br />　　丽英问道：「妳阿爸第一次插妳，妳摆的甚么姿势？感觉如何？」<br /><br />　　宝儿回忆了那些情节，屄里也不禁骚痒起来，小手插入内裤里，摸着阴唇梦<br />幻似的道：「我屁股底下垫一个枕头，把小屄挺得高高的，等着我爸那只大鸡巴<br />来开苞。」又道：「刚开始，插进来一个好大的龟头，屄口都快裂开了，好痛，<br />可是小屄内更痒。」<br /><br />　　「阿爸问我，是不是处女？」<br /><br />　　这时候，俩个妈妈都停下手来等宝儿讲话。丽英等不及，问道：「妳当时是<br />不是处女？」甄惠在分机里，差一点也问出同一问题。<br /><br />　　宝儿电话里道：「女儿当时确是处女，也是如此回答阿爸。」又羞道：「跟<br />阿爸睡过就成妇人了。」俩个妈妈同感安慰，又开始吃起自助餐来。<br /><br />　　丽英又问道：「接下来呢？」<br /><br />　　宝儿软软的说道：「阿爸那东西的确是大，当时插得女儿好痛。但是阿爸很<br />温柔，接着却又插得女儿好乐、好舒服。」那说话音调，像正被阿墩肏着小屄似<br />的。<br /><br />　　三个女子各自夹了一个电话听筒，各人手指头同时或搓、或插、或磨着自己<br />的小屄，却都想着同一个男人。宝儿想法奇特，和阿墩肏屄时，俩父女对话三三<br />八八，此刻据实道来，口齿伶俐，她俩个妈妈同是听得醉醺醺、淫荡荡。<br /><br />　　丽英当年为了要筹措一大笔母亲的救命医疗费，把初夜卖给了一位外国政治<br />领袖。那外国政治领袖，出了比买初夜权更高的价钱，欲再续前缘，却被丽英给<br />拒绝了。<br /><br />　　没有清白的身子给阿墩，丽英为了此事总愧疚在内心，现在电话中借着宝儿，<br />幻想着和阿墩正共渡自己的初夜。一时几乎忘了是在讲电话当中。<br /><br />　　手指用力揉着阴核，口里低声道：「妳老爸的家伙那般大，妳是处女，干起<br />来，当然又痛又爽。」停了一下，又喃喃道：「若被阿墩弄开了处女膜，那一定<br />好乐，好棒，痛也一下就过去了，无所谓，无所谓，弄死了也心甘！」口里不禁<br />娇哼了一声，底下的手指，已经并了三根，尽入那红艳的肉洞里，奸得淫液化了<br />颜色。<br /><br />　　宝儿电话那头更是兴奋：「阿爸那支大肉棒，在女儿的小屄里面横冲直撞，<br />插到女儿屄水都快流尽了，爽得死去活来，他还要插，真跟牛一般。」想起那些<br />个肏屄的情景，也和她丽英妈妈一样，几乎忘了，是在讲电话当中。<br /><br />　　把裙内的内裤脱了，垫在屁股底下，一手抓着话筒一手干着小屄，细声喘道：<br />「阿爸硬挺那只大鸡巴，按着女儿干了又干，女儿屄水流了好多。他还问女儿，<br />俩个妈妈，弄的甚么大补汤给女儿喝，补出这么多淫液、骚水来。」<br /><br />　　丽英和分机里的甄惠，俩个妈妈听了差点笑出声来。同时想象到，阿墩一只<br />大鸡巴，按着宝儿干了又干，肏得宝儿淫液、骚水流了一大片。俩个妈妈的屄里<br />却都同感一紧，又汨了一阵淫液、骚水。<br /><br />　　俩母女在电话线里均想着，若是一起被阿墩抱着，在大床上三人玩起来又不<br />知会是何等好情节。嗯哼嗯哼了几声，手指各自用力在流着屄水的阴户里弄起来。<br />那一家之主甄惠，却祇能闷着声音，躲在一旁闷干着火烧的小屄。<br /><br />　　宝儿正自己玩着屄，在电话一停，数秒钟之后即警觉到不对，羞着声音把话<br />题叉开，问道：「丽英妈妈，您说我亲娘和阿爸祇亲热了一次，就有了我。那事<br />好多年之前您曾告诉女儿，当时女儿听不太懂，如何会是这样，您再说一次好么？」<br /><br />　　甄惠一旁听她俩讲话扯及自己，不禁把手从屄里强抽出来，满手屄水抓着话<br />筒凝神听着。那事甄惠已听丽英讲过几次，因为太过巧奇，总是半信半疑。<br /><br />　　丽英回想那晚，更是小屄颤抖，不可自己，祇因为那晚是她和阿墩的定情之<br />夜，是她和阿墩的「初夜」。当下又仔细的叙说，她睡觉中被床震动吵醒，看见<br />阿墩正把甄惠肏得甄惠一付爽死了的模样。又叙说第二天，林保就奉父命北上接<br />职，甄、林俩人好象没再同床，一个月之后才回来。但是那晚的次月，甄惠就没<br />来经，已经怀孕了。<br /><br />　　这一次变成丽英大谈当年秘莘，说得特别仔细。宝儿听到自己被「做」出来<br />时，老爸和俩个妈妈都在现场，老爸把老妈肏得一付爽死了的模样。现在自己也<br />和老妈一般，被老爸肏得爽死了。小手紧揉着阴蒂，把两条雪白的粉腿张得大开，<br />满脑子想着阿墩那只大鸡巴。干想着、想着，实在不行了，抓过桌上的空饮料瓶<br />子，去了瓶盖就戳进小肉洞里。双手抓着瓶身，把那瓶子前半段插进红红的肉洞<br />内，肏得噗噗响。<br /><br />　　甄惠早听过丽英这些话。尤其是宝儿身心毫无林保的影子，却像阿墩，其实<br />甄惠心里也早已暗地相信，宝儿的生父就是阿墩！。<br /><br />　　她没见过阿墩那条大肉棒，但是从丽英和宝儿谈话里，想象到那条大肉棒，<br />说不定和丽英晚上用来肏她的假阳具一般大，也许更大？甄惠这么多年来，才发<br />现原来自己心底深处，也爱着阿墩。耳朵听丽英说着阿墩如何不知情的肏着自己，<br />心里想象着自己和阿墩俩人都光溜溜的，阿墩骑在自己身上。自己张着大腿，那<br />根大肉棒就插在屄内用力肏着自己。<br /><br />　　甄惠这次听得心神俱醉，轻手轻脚掀开柜门，取出一只硕大的人造阳具，满<br />面通红，先用舌头舔它一遍。和女儿一般，脱掉内裤垫在屁股底下。那硕大的人<br />造鸡巴，一干，半截就进了淫水密布的小肉洞里。<br /><br />　　但是越插却越想丢了这假东西，跑到阿墩那儿，去给他真正肏个过瘾、干个<br />爽快。改天也有被干的实绩好发表。<br /><br />　　这电话是宝儿挂给阿墩再接给丽英的，搅到后来却变成色情电话似的。丽英<br />思想偏激，而她本人更是色情业大亨。宝儿自小也被她和甄惠骄纵惯了，思想奇<br />异。这通电话搅成如同色情电话，那也没甚么好奇怪了。<br /><br />　　丽英说着说着却没声了，宝儿耳朵紧凑着话筒，听到阵阵淫喘声，细微的传<br />出来，却是不同的两道。心中一乐，知道丽英妈妈也和自己一样，在吃自助餐，<br />另外一声当是母亲在分机那头，也在吃自助餐了。<br /><br />　　当下心里便有了盘算。又娇声道：「那一天，女儿做作业累了，趴在桌上睡<br />着了。梦见……」<br /><br />　　说到这里，阿墩进来了，看见丽英肩膀夹住话筒，一手揉着奶头一手拼命揉<br />着阴核，不禁失笑道：「喂！妳这色情女人。」<br /><br />　　丽英见他进来，丢下话筒，腻声叫道：「阿哥，救命！」<br /><br />　　话筒另一头的母女俩，听到阿墩的声音，原都以为电话要挂断，戏唱完了。<br />那想到丽英把话筒一丢，那话筒就在大床上，另一场大戏就唱给话筒另一头的俩<br />母女听个过瘾。俩母女先听见丽英那软软的声音道：「阿哥，快插进来，妹妹两<br />腿张这么开，抬这么高了，就等着阿哥的大鸡巴来插！」接着祇听得大床震动的<br />声音。<br /><br />　　丽英大声淫叫道：「阿哥，你要肏死妹妹了，浪屄要插破了。」好象要叫给<br />电话里的宝儿听似的，却不知还有另一只空虚的浪蛤，流着口涎，也是听得骚水<br />整片。<br /><br />　　丽英声音渐渐变调吟道：「阿哥，啊啊！会死~ 肏死你同学了！」<br /><br />　　甄惠裸着下身，一边用那假鸡巴戳着嫩屄，一边幽怨的想道：「怎么不来开<br />个同学会呢？」<br /><br />　　就在此时，听得话筒喀！一声响，便即无声了。因为是周末，宝儿电话中讲<br />得起性，把话筒一挂，也不穿内裤，稍微化妆。大喊一声：「妈！我去探望阿墩<br />叔叔！」便即出门去了。把个正在自得其乐的甄惠，气得小屄冒烟，心里骂道：<br />「死丫头，要去便去，挂断了电话干什么！」<br /><br />　　丽英把那绝世无双的媚态尽展在阿墩眼下。这沈丽英此时年龄虽然已逾四十，<br />但不怀孕亦无经历风霜，保养得极好。一付国色天香的脸蛋、体态，竟然还如三<br />十出头，丽质天生到达这般地步，当真「令人发指」。<br /><br />　　宝儿有阿墩这边的钥匙，进了屋子走到卧房外，故意叫道：「丽英妈妈！丽<br />英妈妈！我来拿玉佩了！」阿墩肏得正快乐，吓了一跳，心想，怎么这时候来拿<br />玉佩了？<br /><br />　　丽英抓过小薄被盖住俩人，道：「进来罢！」宝儿两颊晕红推门进了卧房，<br />低头垂眼，不敢去看床上的风光。丽英起身开了小柜，取出那纸包的玉佩，朝宝<br />儿叫道：「上床来，妈妈再给妳戴上。」<br /><br />　　宝儿抬头就看见丽英挺着胸前雪白硕大的乳房，手拿着项链，笑容满面朝她<br />招手，眼里异光一闪。阿墩在一旁瞪大眼睛，满脸不敢相信的样子！<br /><br />　　待得宝儿上床，丽英叫她把上衣脱了，好戴项链。宝儿上衣一拉下来，露出<br />里面甚么都没穿的晶白肉体，两个乳房较丽英小一些，但是形状美丽、丰满迷人。<br />跪坐于床上，短裙遮不住露出的大腿，浑圆雪白两截。阿墩看了，又想到午间将<br />这雪白大腿扛于肩上，肏得宝儿无力的叫道：「阿爸！阿爸！水流干了！」的情<br />景。<br /><br />　　丽英戴好项链，把玉佩调正，手抚着宝儿的乳峰，赞道：「好美丽的乳房，<br />当时戴这玉佩，还如小苹果似的，现在这般大了。」<br /><br />　　宝儿含羞道：「丽英妈妈的乳房才称得上是美丽。」<br /><br />　　丽英低头，又看到宝儿露出短裙的大腿，一手摸着那两段浑圆的无价温玉，<br />笑道：「乖女儿，妳真是长大了。」<br /><br />　　宝儿红着脸抓住那手往自己裙内移，丽英的手触到一片柔细非常的阴毛，才<br />发现宝儿不仅上面内空，裙子里面也是真空。低笑道：「骚女儿，妳这下子是铁<br />了心，非要妳老爸投怀送抱不可是不？」转眼往阿墩瞧去。<br /><br />　　阿墩一旁被她母女俩，又像开玩笑戏耍，又像搅色情把戏，弄得摸不着头脑。<br />但是自己一只大鸡巴，刚刚在丽英屄里肏了半程被打断，现在火热得要爆炸，却<br />是真的。手在小薄被下，弄着那大肉棒，床上却有俩个美女。一个下午干过，一<br />个刚才还在干呢？<br /><br />　　丽英转眼正好瞧见阿墩手在小薄被下，不知弄些甚么事。阿墩被她瞧见，活<br />像作贼当场被抓般，急忙把手伸出被外，对着丽英露齿一笑，道：「妳母女俩摸<br />来摸去，丢我单独一人，少不得也要自己摸来摸去。」<br /><br />　　丽英见了阿墩那鬼笑，又来说话调笑，一时心慌神乱，舍了宝儿掀开小被。<br />媚笑道：「这就来帮你摸来摸去。」两个大奶晃动，朝阿墩压去。<br /><br />　　阿墩抓紧小薄被，道：「宝儿还在那边！」<br /><br />　　丽英眼中异光一闪，媚笑道：「是咱们女儿，一家人有何关系！」阿墩顿时<br />任她摆布了。<br /><br />　　宝儿见状，屄里一阵子热水又流了出来。看到床上的电话话筒，才想起还有<br />一事未做，拿起话筒重拨了家里的电话，响了几声甄惠接的电话，：「喂~ 找那<br />位？」<br /><br />　　宝儿静不出声，又将那话筒置于大床上。丽英刚好娇声道：「阿哥，好了，<br />这次妹妹的小屄，一定让你插个够，可以吗？」<br /><br />　　甄惠孤单在家正胡思乱想之际，来了一通无头电话，却是真正的性交肏屄电<br />话秀。主角还都是「家里人」，一个是自己的亲生女儿，一个是女儿的义母也是<br />自己闺房中的密友。那位男主角可就更精彩了，他应该是女儿的生父，祇是他一<br />直不愿意去医院证明，不肯面对事实。三个女子都跟他有肉体关系，女儿之外，<br />另俩个女子都是那位男主角的老同学、二十多年的老朋友，且都爱着那男主角。<br /><br />　　宝儿见丽英妈妈高举着修长雪白的大腿，被阿爸捉着。阿爸一只巨大的鸡巴<br />正肏得丽英妈妈的小屄「嗤！嗤！」作响，淫水乱喷，「啊！啊！」叫着。禁不<br />住，移近肏屄的俩人，仰身卧倒掀起短裙，露出空空的下部朝向肏屄的俩人，嗔<br />声叫道：「阿爸、妈妈我也要！」两条粉嫩雪白的长腿张得大开，一只伸到妈妈<br />头上，一只顶着老爸的腿。<br /><br />　　甄惠话筒里听得清楚，心中爱怜道：这丫头，要就直接扑上去了，求甚么求！<br /><br />　　阿墩和丽英正肏得热烈，但听到女儿那娇嗔声，却一齐转过头去。丽英看宝<br />儿细嫩却柔毛一片的红艳小屄已经汪洋一片，喘声道：「乖女儿，去了短裙蹲到<br />妈妈脸上来，妈妈帮妳暂先解馋。」又媚声道：「阿哥，快来，再把妹妹干死一<br />次，我们三人就一起玩个痛快，好么！？」阿墩三番两次都在肏得正爽时被打断，<br />不待丽英讲完，已经把她雪白的大腿扛于肩上，跪着用力把整只湿淋淋的大鸡巴，<br />顶进丽英的肉洞里，快速抽插起来。爽得丽英一时祇能「嗯！嗯！」却叫不出声<br />来。<br /><br />　　宝儿脱了短裙蹲到妈妈脸上，半响仍无动静，低头一看，丽英妈妈正被阿爸<br />肏得满脸红晕「欲仙欲死」，好象高潮正来，不敢打扰她。但是小屄的一大片淫<br />水，却已经流到圆圆白白的屁股，眼看着就要滴到丽英妈妈跳动的大奶上了。屄<br />内一片骚热，急待灭火。<br /><br />　　当下站起来，转身弯腰搂了阿墩献上樱唇香舌，搅了一阵，贴在阿墩耳畔轻<br />言道：「阿爸，您来舔女儿的小屄好么，女儿的小屄已经骚痒的受不住了。」话<br />落，挺了小毛屄，两指分开滑润的阴唇，凑到她老爸面前，摇来摇去，那阴毛也<br />在阿墩鼻尖扫过来扫过去。<br /><br />　　阿墩肏了宝儿多次，却少舔她小屄，但知道那里有一股香气。宝儿一邀请，<br />急忙伸出舌头，就先从下往上卷了一大把。宝儿打了一个寒战，轻声叫道：「阿<br />爸，您舌头把女儿的小屄当做墙壁在刷是不是？」<br /><br />　　丽英正被阿墩肏得咬住小薄被，高潮来去数回，闻得宝儿此等娇语，心中一<br />笑，放松牙齿，娇软软的叫道：「啊~ 妳父女俩真真爽死妈妈了！」裂嘴而笑，<br />屄水大股喷出，痉挛的小屄慢慢放松。<br /><br />　　甄惠在电话那头却听得莫名其妙，一点都没感觉到爽。<br /><br />　　丽英放松了身子，看着宝儿跨立的背影。这高个子雪肤大眼的女孩，穿著衣<br />服看来薄弱，裸了身，那付身材才教人吃惊。阿墩的大家伙还硬得要命，撑在丽<br />英屄里猛力的抽插着。丽英腻声道：「阿哥，妹妹被你插死好几回了，换换宝儿<br />的小屄屄吧。」<br /><br />　　阿墩上面亲着宝儿的屄，底下干了丽英宝蚌，听到丽英此言，将宝儿轻轻一<br />推，教她叠于丽英身上。从丽英宝蚌中，抽出浑身淫水的大鸡巴，戳进宝儿那更<br />年轻、更紧的小屄屄内干了几下，宝儿淫叫道：「阿爸，不过瘾，再插深些，用<br />力点。」<br /><br /></font></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 樱桃小正太 于 2011-7-3 01:12 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_37103666" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_37103666" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black">　　丽英被压在底下，她个子又比宝儿高大一些，半边乳房被宝儿压着挤来挤去。<br />俩个女子都是冰肌玉肤，宝儿和她背肌贴着胸腹，那些被阿墩抽出来的淫液、骚<br />水，也真的是多到积在丽英的小腹上了。<br /><br />　　阿墩越肏那淫水香气越大，宝儿的娇吟声也越拉越长。俩个女子一般的冰肌<br />玉肤，磨将起来，丽英被压在底下，可爱的小奶头是越揉越硬。扭过了头，把女<br />儿胸前的小樱桃也含于口里，又吸又啜。软细的手指如魔幻般，在宝儿身上、脸<br />上、甚至宝儿那一颗美美的头上，抚摸、弹将起来。<br /><br />　　一时，宝儿娇声叫道：「哎呀！妈妈，您给人家弹到那里去了？」<br /><br />　　阿墩却呼道：「哎！老婆，再多弹几下！」<br /><br />　　那媚术里有一门按摩功夫，丽英顾虑宝儿年龄太轻，练起来又绑手绑脚。因<br />而就没传了她，那按摩功夫里就有这弹指功夫。丽英笑道：「你俩人边干，我才<br />能边弹。」大指一摸，辨明了宝儿阴核所在，根本看都不用看，中指固定了目标，<br />大指板了食指，一弹就中阴核里的敏感神经，整个阴核还一直振动，这才奇怪。<br /><br />　　宝儿的小屄原本被阿墩的大鸡巴，肏得都快麻掉了，经丽英那一弹却又一震，<br />奄奄一息的小屄再次热络起来。抬头朝阿墩昵声道：「阿爸，换个姿势好么？边<br />干，丽英妈妈才能边弹。」又柔声道：「这般把丽英妈妈压在底下当床垫，也极<br />不妥当。」甄惠电话之中百思不解，和丽英磨镜、肏屄一、二十年了，怎会从未<br />尝到丽英那甚么「弹」的滋味呢？却又不知，此「弹」的功夫，是古时专用于一<br />男对多女用的。那一「弹」之下，男女皆尽管用。她和丽英假凤虚凰，就祇俩人，<br />又无男子，如何「弹」起？<br /><br />　　宝儿光着身子，像拍色情片导演似的，把丽英妈妈调过头来，在丽英屁股底<br />下垫了枕头，她呈个６９姿跪于丽英妈妈上方。丽英屁股底下垫着枕头，兴奋的<br />挺着阴户，宝儿则高翘着雪白圆润的屁股，前后挫着，露出小白齿朝阿墩腻声道：<br />「阿爸，您的俩个女人，女儿跟您如此摆着，要怎么玩您就怎么玩，好么？」<br /><br />　　阿墩两手插腰，歪着脑袋看宝儿在那大床上把丽英搬来挪去，奇怪的是，这<br />母女俩还真一个像导演，一个像演员。赤裸着白晰的身子，绝色的容貌。结果是<br />俩个阿墩最爱的女人，被宝儿摆了一付看来「还可以干」的姿势，一幅色相等着<br />他。又被丽英使媚术蒙了心神，也无甚么人伦的想法了。当下提了火红的大鸡巴，<br />却不理会宝儿那前后挫着，高翘雪白圆润的屁股，而趋近丽英，拉开丽英雪白的<br />长腿，那火烫的大鸡巴在丽英高高挺出的阴唇里，磨擦、碾了起来。<br /><br />　　宝儿一呆，大发千金脾气，嗔道：「阿爸，怎么可以这样子呢？赶紧回来！」<br /><br />　　阿墩不理会她，一个硕大的龟头，径自在那绝世美人湿润的阴唇、阴核上，<br />磨来、碾去。弄得那美人哎声连连，求道：「阿哥，阿哥，插进去罢！妹妹痒死<br />了！」丽英屁股底下被宝儿垫了一个枕头，两腿大开阴户高挺，姿态淫荡，骚水<br />一股接一股，阿墩那大鸡巴偏就不进来，急得屁股扭动，哎哎娇吟。<br /><br />　　宝儿见她阿爸不理会她，又看她阿爸握着那只大家伙放在丽英妈妈阴户上，<br />那般挑逗，也不禁一手伸到阴部，并了两根春葱纤指，深深的插进肉洞里。<br /><br />　　低声叫道：「阿爸好坏，丽英妈妈也好坏，都祇顾自己乐，不管女儿的小屄<br />屄了！」<br /><br />　　丽英的阴核被阿墩的大鸡巴磨着，阿墩一只手也在她大腿、身上轻轻抚摸，<br />弄得全身抖动。又看见上方的宝儿用手肏着小屄，那淫液随着宝儿的指头，眼看<br />着就要滴下来，掉落在她的头上了，屄里更是骚痒，那死木头人却还在下面折磨<br />人家。<br /><br />　　佯怒嗔道：「死阿墩，人家的小屄已经冒烟了，求求你快插进来好吗！」阿<br />墩喜欢看丽英生气嗔状，这绝世丽人生气之娇嗔样，若在古代，足可倾倒帝王的<br />半壁江山。丽英却迷于阿墩的笑容，永无改变。上苍造了这俩人，互以相反要素<br />喜欢终生，也真是奇妙！<br /><br />　　阿墩见丽英那付娇嗔状，呆得一呆，马上把那大龟头顺着淫液，插进了小肉<br />洞，再一戳，整条大鸡巴全部干进去了。丽英小屄真的已经冒烟，阿墩鸡巴干了<br />进去，就觉得屄内热气腾腾，越深越热，且是屄水一池，直如鸡巴进了浴汤，泡<br />澡似的，就是把那大鸡巴躺在浴缸里，不想再动。<br /><br />　　他肏宝儿也碰过这情形，不禁抬头往宝儿望去。刚抬头，一阵清香袭了过来，<br />宝儿的樱唇碰着他的嘴唇，向她阿爸索吻来了。耳中同时却听到，被他一只大鸡<br />巴插在小屄里，动弹不得，全身酥软的丽英，又娇嗔道：「亲丈夫，麻烦您，用<br />力给妹妹的小屄抽一顿好吗？不要泡在里面就不动了！」<br /><br />　　宝儿香甜的舌唇离了阿墩的嘴唇，「嗤！」的笑了一声，在阿墩耳旁笑谑道：<br />「亲阿爸，亲丈夫，麻烦您，快用力肏罢！」<br /><br />　　阿墩转头轻咬着宝儿软软的耳垂，细声道：「这句话呆会儿轮妳讲。」丽英<br />远在那头，听不到他父女细声说些甚么，却也猜知宝儿取笑于她。伸出一手，在<br />宝儿滑细的屁股上，摸来抚去，又沾了宝儿小屄口淫水，涂于宝儿那看起来色泽<br />淡淡、干干净净的小屁眼上。<br /><br />　　宝儿小屁眼一缩，低下头紧张问道：「妈妈，您要在女儿屁股上干啥坏事？」<br />又道：「刚才摸得女儿好舒服，怎一下子摸到那儿去了？」<br /><br />　　丽英假做没听到，又伸出一手轻拍着宝儿那可爱的圆屁股，沾满淫水的手指，<br />在光滑的屁股沟里搔来扫去，不时用指头在小屁眼上捺一下。宝儿知道丽英妈妈<br />要干什么勾当，尽把小屁眼紧缩着。可是她丽英妈妈如此撩拨，那从来就不懂事<br />的小屁眼，竟然越来越觉得刺激，越来越快乐。原本紧绷的屁股、紧缩的小屁眼，<br />慢慢放松、放开了。<br /><br />　　阿墩被这俩个鬼精灵似的母女，弄到欲火高涨，却又哭笑不得，祇能闷不吭<br />声把那泡汤中的大肉棒，拉到丽英红红的小洞口，再用力肏个尽根，接着好似高<br />速运转的机器，「啪！啪！啪！」。每一下都是大鸡巴拉到丽英淫液密布的小洞<br />口，再用力肏到尽根，非常的有力、快速。丽英正在玩女儿的屁股，这一下子被<br />肏得两乳跳动，爽得「啊！啊！」荡叫。那捺在宝儿屁眼上的指头，不觉就插了<br />进去。宝儿屁股、屁眼被丽英撩拨得也觉得需要干干了。丽英及时赶了一个指头，<br />插进那内外都痒的小屁眼。小屁股一抖。一时也是「啊！」的淫叫出声。却又有<br />气无力的哀声道：「妈妈，妳插得女儿小屁眼很爽，但是那里和小屄一样，头一<br />次是要给阿爸开的，您要赔人家！」丽英此时那还想到这么多！但那指头却没再<br />肏得更深了。<br /><br />　　就在那张大床上，阿墩猛肏着丽英，宝儿欣赏好戏，一手弄着自己的小屄。<br />小屁眼也被丽英妈妈猛肏着。丽英爽得「哼！哼！哎！哎！」叫，宝儿也是爽得<br />「哼！哼！哎！哎！」叫。电话里那头的甄惠，也是脱光了衣服，一只假阳具自<br />己把小屄干得手脚酸软，淫水已经流成水灾了。到了夜晚，丽英和阿墩俩人到底<br />是脸皮薄，还不习惯和女儿如此过夜，又碍于甄惠的面子。三哄四哄把宝儿赶回<br />家睡觉了。<br /><br />　　阿墩把十几天之前，台风来袭，直到台风过后，此屋发生之事告知丽英。当<br />阿墩说及，怎么样十八年前，也是台风夜，三贼入侵，此屋内三口全数丧命，怎<br />么样蓝碧子却葬身于大青石下，十八年来无人知晓。怎么样他救了前来「替身」<br />的宝儿，因此三鬼半夜找他算帐，丽英呕心沥血制作的「更替宿命」之戒、「更<br />替宿命」项链，夜半示警。蓝碧子，田恕及花子生三鬼分别戴了那戒指及项链，<br />一阵嗡嗡声响，在大雷声下三鬼穿墙飞出，剎时不见。<br /><br />　　那女鬼蓝碧子，今世纪就是铃总裁，今世纪的铃总裁就是那世纪的蓝碧子！<br /><br />　　丽英听得是手脚冰冷，转眼看看四周，真不敢相信，宝儿十八岁生日当天来<br />的那个台风，竟然牵扯了宝儿、阿墩和此屋十八年前的一个灭门疑案及自己制作<br />的「更替宿命」之戒、「更替宿命」项链。<br /><br />　　丽英绝顶聪明，思索着，那「更替宿命」应该不是如此就终止了，阿墩一定<br />有些坏事情藏着没说，需得从这里面寻起。心思一转，紧偎着阿墩，说道：「你<br />后来可再见过蓝碧子？」<br /><br />　　阿墩一楞，心想见过铃总裁不知算是不算？应道：「那铃总裁前天来找我。」<br /><br />　　丽英道：「铃总裁和蓝碧子有甚么不一样了？」<br /><br />　　阿墩道：「那一些个」不一样「成了铃总裁的隐私，如何能说呢？」他这般<br />不打自招，丽英醋劲启处，钳了俩指，往阿墩腰际夹去。他俩人在一起二十多年，<br />彼此之间毫无秘密。这方屁股一翘，那方就知道他要拉的是甚么样的屎。俩人紧<br />紧依偎在一起，丽英那钳人手势一动，阿墩早有防备，知道她要掐那里。把腰际<br />鼓得硬梆梆的。丽英两指一掐，那皮肉动都不动。移了位置，探到阿墩的大龟头，<br />板了食指，不掐改弹。阿墩可以避开却不避开，故意配合着亲密叫道：「哎！哎！<br />我说了就是，会弹死人的。」<br /><br />　　抱着丽英，把三天前那铃氏集团的铃总裁，突然来「探望」他，晚上那花子<br />生也跑来凑热闹！等等，都告诉了丽英。当阿墩说到那铃总裁，原本自幼即生理<br />有毛病，无法生育亦从无月经，是个老处女。但在台风过后，没多久却来了经潮，<br />等等时，丽英插口问道：「蓝碧子下部一大片毛，有一个儿子，这世纪的铃总裁，<br />下部真的是白白净净，一根阴毛都没有，且成了处女？」<br /><br />　　阿墩道：「的确是这样。」<br /><br />　　丽英红着脸问道：「你射了几次在她里面？」<br /><br />　　阿墩道：「干几次就射几次在她里面，我实说了，妳勿再掐我。」<br /><br />　　丽英笑道：「我们之间本来就没存任何秘密的，你又如何需要实说了？」俩<br />手抚着阿墩的胸膛。娇腻腻的接道：「倒是你那天如何干几次，就射几次在那铃<br />总裁里面，我也想尝尝。」分开大腿，等着前天射铃总裁的那只大鸡巴。<br /><br />　　阿墩低声笑道：「总会比她多射几次给妳！」看着丽英美艳的脸孔，雪体、<br />丰胸。斜倚床上，分开的大腿。阿墩全身起火，端着铁杵般的大肉棒，拍拍丽英<br />的宝蚌，沾了淫液，又顶进去了。这一晚，更是把丽英射得满子宫的精水，丽英<br />真正全身欢喜无限，也酸软全身！<br /><br />　　第二天，丽英犹在梦中，阿墩在后园练气，却有人按了门铃。阿墩在后园，<br />听不到铃声，门外那人再按，吵了丽英，嘟哝着，这里怎么没有佣人。赤裸裸的<br />祇披了一件袍子，看了大钟已近九点。门铃又响。<br /><br />　　丽英跑去开了门，随门飘入一阵香味，定睛看去，竟是那铃总裁！俩个商场<br />上相识的女强人，七早八早就在一个单身男人的住所相遇。同时错愕当场，好不<br />尴尬。<br />　　　　　　　　　　　　　　　　（九）<br /><br />　　丽英开门见是铃总裁，错愕当场，心底却是暗喜。笑着说：「哎！是铃总裁，<br />您早，快里面请坐！」伸手欲牵铃总裁入屋。她这手扶门那手抓衣，却用那手去<br />牵铃总裁，短袍一下子，分开俩边让她走个光光。<br /><br />　　铃总裁眼前一亮，祇见丽英短袍底下，一身雪白光条条的。俩个大奶还在摇<br />晃，蜂腰之下小腹平坦，一片整齐，好看的阴毛面积不大，贴于小腹尽头。<br /><br />　　那阴影的位子，阴毛黑亮，大腿根及小腹雪白耀眼，俩相互映，露出一股冶<br />艳形象。<br /><br />　　造物主之手，把那阴毛随意一贴，竟也可以做成如此效果，使这美女无处不<br />美。铃总裁见那丽英身材这般美艳，低声叹赞：「哎~ 怎么长得这般好看！」伸<br />出手，就去摸那好看的大奶。<br /><br />　　丽英脸一红：「哎！哎！铃总！」忙去关那大门。<br /><br />　　后面传来阿墩那低沉、好听的声音：「都来客厅坐罢！」丽英匆忙梳洗一下，<br />换好衣服，进入客厅，那俩人已经有说有笑的，谈在一起了。<br /><br />　　待丽英坐定，铃总裁扬起那戴着「更替宿命之戒」手指：「今天没事先通知<br />就跑来，为的是这只」保命戒指「请俩位见谅。」<br /><br />　　「那里，您客气了！」丽英也摆着手。<br /><br />　　阿墩却右手大拇指指着丽英：「这戒指叫做」更替宿命之戒「共有俩只，是<br />丽英制造交我保管的。」<br /><br />　　铃总裁一听这戒指的制造人，竟然还是沈丽英，吃了一惊，脸色惨白，瞠目<br />结舌，张着小口说不下去。丽英见她这样，抚着她手：「怎么了？」<br /><br />　　铃总裁俏脸一红，低下头来，抚着那戒：「昨晚夜半，我又梦见阿墩牵起我<br />的手，把这戒指戴在我指上。」抬头瞧了凝神聆听的俩人，俏脸更红：「还梦了<br />其它‥其它…好多好美的事情。在那大床上，我被阿墩…弄得…不知怎么收拾才<br />好的时候，它突然一松一紧的作动起来，把我唤醒了。」<br /><br />　　抬起头来，眼泪在俩个大眼眶里滚来滚去：「那晓得，这戒指是沉总做的，<br />看你俩人这么好感情了。」大眼一眨，泪珠延着净白的素脸掉下来。<br /><br />　　丽英知她心意，忙转过身把她抱着，拍拍她背：「是我做的没错，但却是阿<br />墩亲手戴于妳指上的，当时必有其它人见得，可以为证，是不？铃姐。」<br /><br />　　丽英昨天和阿墩缠绵了整晚，夜半梦回醒了过来。那梦竟是阿墩和铃总裁互<br />换、交戴结婚戒指。自己欢愉的祝福着他俩，还是他俩的婚姻介绍人呢？<br /><br />　　丽英醒来，思索着，自己不能生育，眼看着阿墩年逾四十。除了那无名份的<br />甄宝儿之外，尚无子嗣。要阿墩去娶甄惠，那是绝对不可能。祇因为甄惠曾经是<br />他结拜兄长的妻子，虽然已离婚，却总是大嫂！<br /><br />　　甄惠不可能，还有谁呢？丽英马上就想到了铃总裁。自己打造了那「更替宿<br />命之戒」，交于阿墩保护、保管。明明不就是替那死木头人准备了订婚戒指，还<br />介绍了一个女子与他为妻？<br /><br />　　这下个漫长半夜，泪湿了丽英半个枕头，直到天快亮了才又昏昏睡去。<br /><br />　　铃总裁点点头，望那阿墩一眼，羞涩道：「当时还有田恕和花子生俩人在场。」<br /><br />　　丽英低下头，亲了亲她俏脸上的俩行泪水：「其实不管有没有人证，这物证<br />既在，他就赖不掉了。」<br /><br />　　回头瞧着那男主角：「喂！同学，大客户来访，你弄得人家哭哭啼啼的，过<br />来安抚罢！我去厨房了。」说完话，便即离去。<br /><br />　　阿墩在一旁瞧得既急却又无奈，待丽英离了客厅，搂起铃总裁：「妳怎么这<br />样爱哭？」<br /><br />　　铃总裁瘫软在他身上：「见了你，我祇有俩样水好流。」咬着阿墩的耳朵：<br />「你搅出来的泪水和淫水。」阿墩抱着她软香的身体，晨欲中烧，铃总裁又这般<br />咬耳朵。一只鸡巴怒涨起来，也不管这是客厅，反正家里他最大。<br /><br />　　掀起铃总裁的长裙，拉下三角裤，自己也扯下长、内裤，把铃总裁压到沙发<br />上。铃总裁也急得高抬双腿，俩手把住腿弯，分得大开。阿墩端着大鸡巴，龟头<br />沾了小肉洞已经汨汨流出的淫水，手指分开尚属新货的阴唇，轻轻顶入抽插起来。<br /><br />　　铃总裁紧抱住阿墩：「底下那水，流了一整夜……」阿墩没等她说完，温热<br />的嘴唇盖住她的樱唇，肉棒拉到存个大头在洞内，浑身淫液「吱」的一声又插了<br />进去。铃总裁「嘤」声，说不出话来。<br /><br />　　丽英冰雪聪敏，善解人意，避到饭厅，吃了餐点店固定送来的早餐。待要回<br />客厅，尚未进入，就听到女人挨肏，乐极的低哼声。心底暗骂着阿墩，急色鬼、<br />糟糕透顶、等等。<br /><br />　　悄悄探头看去，祇见阿墩光着下身，那铃总裁长裙卷到腰际，上衣整个撇开，<br />胸罩、三角裤散落在一旁。挺着那只大鸡巴，把那铃总裁俩条雪白修长的大腿，<br />架在肩上，压在沙发，插得铃总裁俩个大奶颤动不已，头靠着沙发，微张着小口，<br />哼哼低吟。<br /><br />　　丽英看了不久，小屄也痒起来。掀起长裙张口咬住，手指从内裤边缘探入，<br />摸到湿润一遍的阴唇、阴核，不禁暗「哼」了一声。另一手解了上衣、胸罩，抓<br />着发硬、挺直的乳头。睁大俩眼，靠于墙壁，边看边自淫，那骚水淫液延着大腿<br />内侧流了下来。<br /><br />　　阿墩又肏了数百下，慢慢停下车来，看着卷成一团的铃总裁：「到大床去罢，<br />这里做得总是不舒服。」铃总裁根本应不出声，阿墩将她一搂而起，那龟头硬是<br />生生顶入花房。「哎呀！顶死人家了，狠心的男人！」铃总裁昏昏沉沉，被他一<br />顶而醒，花容失色，娇嗔着，槌了他一记。<br /><br />　　丽英急忙放下裙子，悄悄溜回饭厅。一会儿功夫，祇听到阿墩叫声：「丽英！<br />我们到大房间去了！」铃总裁见自己吊在阿墩身上，屄内插着一只大鸡巴，俩人<br />皆俱光着屁股，羞不可仰。<br /><br />　　但她身为一个大集团的总裁，何等脑筋？见阿墩如此毫无顾忌。箝了俩指，<br />使力落在阿墩腰上：「你把我们的事全盘说给沉总听了？」<br /><br />　　阿墩骤不及防，吃痛着：「那戒指是她打造的，应不应该让她知道，妳说呢？」<br />在肉洞内的大鸡巴又往上一顶。<br /><br />　　铃总裁被他大肉棍一顶，酥得那箝指立刻松了：「应该！应该！」屄内又淌<br />出一股淫液。长腿紧框着阿墩，扭动圆白的屁股，自己一上一下肏了起来。阿墩<br />也是急得要命，双手托着她润滑的屁股，使力抬起放下、放下抬起，俩人配合得<br />恰恰好，竟似天生的节奏一般。<br /><br />　　一路肏了没多久，到了大床。俩人都已气喘吁吁。铃总裁放开手，躺在床上，<br />阿墩把她翻了过来，铃总裁甚为乖巧，马上跪着翘高了屁股，分开大腿：「那有<br />衣服都不给人家脱，就要‥就要…的。」<br /><br />　　阿墩把她长裙掀开，露出一个雪白圆润的女人屁股，高翘着，看了差一点就<br />冲出鼻血。伸手轻轻抚摸，顺着股沟探到了洁白无毛的阴部。刚才肏出来的淫水，<br />还未风干，又汨出新水了。<br /><br />　　阿墩手指捻着小巧可爱的阴核：「就要甚么的？」<br /><br />　　铃总裁俩手抓住床单，抖着声音：「就要‥就要人家摆这般姿势的。」阿敦<br />收了手，提起大鸡巴沾些淫水，铃总裁「吁」了一口气，抬高屁股，就等着那大<br />肉棍戳进小屄来解痒。<br /><br />　　阿墩龟头却在她屄口顶住，磨来磨去不插进来：「妳答错了。」<br /><br />　　铃总裁小屄被他磨得全身发抖，几乎哭了出来：「那要如何回答？」<br /><br />　　阿墩玩得正高兴，正待要讲话。背后突然一个声音：「你不要作弄人家了。」<br />却是丽英悄悄旁观了一会儿，看得屄里也是如千蚁万虫在爬似的痒。忍不住了，<br />正好藉此机会跑出来解围。<br /><br />　　铃总裁见是丽英，羞得全身发红，趴在床上，把脸埋在床单里。<br /><br />　　阿墩侧头见是丽英，当下也是脸红耳赤，挺着大鸡巴呆立在地上。丽英过来，<br />先把阿墩上身衣物脱了，又在他光屁股上「啪！」的拍了一下。自己也暗暗好笑。<br /><br />　　俯到铃总裁背上：「他平常不是这付德性的，来！咱们一起去修理他！」板<br />过铃总裁身子，把她衣服也解个精光。铃总裁垂头羞得不知如何是好，犹嘤嘤泣<br />着。她原本极少哭泣，冷面无情。「宿命更替」月经来潮，那不能生育之身化为<br />能生育之身，却变得理智、感情平衡，但也是个易流泪的女人。<br /><br />　　丽英把铃总裁重新摆好，姿势依旧，祇不过全身赤裸，俩个大乳房垂了下来。<br />板来阿墩的头献上香唇，热吻了一番，底下抓住那大鸡巴，套了几下，在阿墩耳<br />畔：「不要再戏弄你的妻子！好好的肏你的俩个女人吧！」香唇离开阿墩耳畔，<br />放开了板着阿墩头颈的手，对阿墩嫣然一笑。握住大鸡巴的手，却还不松开。<br /><br />　　阿墩鼻中传来一阵香气，听她软软细语，又见她那倾城一笑，不禁又呆立当<br />场！但那肉棍在丽英细腻的手掌里，更硬、更热、也更粗大了。丽英抓着大鸡巴，<br />引到铃总裁流着淫液，白粉可爱的小穴口。<br /><br />　　丽英头次近看铃总裁的小屄，这屄封闭了逾四十年，几天前才被阿墩开了苞。<br />洁净无毛，又挨肏没几次，现在近看，竟然好似幼女的小屄。看看手里的大家伙，<br />怀疑想着，怎么插得进去呢？<br /><br />　　铃总裁又等了半天，摇着高翘的屁股，回首看丽英：「妹妹，赶快把他插进<br />来吧！妳不是说咱们要一起……啊~ ！」她话尚未说完，阿墩却已经急得挣脱丽<br />英的手，一家伙就戳了进去。<br /><br />　　丽英看那形如幼屄的嫩穴，被一只大鸡巴肏得阴唇陷入又翻出，带了一股又<br />一股的淫水，润得整个阴部一片泥泞。眼看那大肉棒越捣越快，越肏越用力，白<br />圆的屁股也一前一后锉着、摇摆。剧烈的震动，发出俩个肉体亲密时刻的撞击声，<br />屄水被大鸡巴捣得溅了上来，差点溅到丽英的鼻子。<br /><br />　　铃总裁细细的呻吟声变成「啊！啊！」的欢吟声。俩手紧抓住床单，屁股越<br />锉越用力，俩个雪白的大乳房颤得好看不已。丽英早已把裤子脱了，劈开俩条长<br />腿，跨立在铃总裁背上，把满是淫水的阴部贴在铃总裁屁股，搂住阿墩，吻得阿<br />墩差一点断了气。<br /><br />　　丽英把阴唇、阴核贴在铃总裁屁股上，享受那震动的快感，就这样跨立在铃<br />总裁背上，慢慢的脱掉上衣、胸罩。俩个比铃总裁还大的乳房，绷跳了出来。<br /><br />　　双手捧着大奶弯腰凑近阿墩：「来！吸吸！」<br /><br />　　阿墩见那吸吮、玩弄几十年，却美丽丰硕依旧的大乳房凑了过来，一口吸住<br />挺硬的奶头，玩了起来。双手扶着铃总裁的软腰，大鸡巴越肏越疯狂。俩个女人，<br />一上一下，叫床声越来越响。<br /><br />　　铃总裁先举了白旗：「妹妹！我还想要，可是这么趴着，把我插得腿都软了，<br />休息一下好么？」<br /><br />　　丽英等那大肉棍，已经等得屄水快流尽了，闻言大乐：「妳休息一下，换我<br />来。」<br /><br />　　跨过铃总裁，躺在她身旁，分开雪白的大腿朝向阿墩：「喂！这边啦！」阿<br />墩轻轻的，从铃总裁小肉洞中退出大鸡巴，那小穴甚紧，又湿，发出「渍」的一<br />声，铃总裁轻手打了那大肉棍一下：「讨厌，怎么发出这种声音！」<br /><br />　　阿墩卧在丽英身旁，把她俩腿抬起放在侧股，端着鸡巴在她阴唇磨了两磨，<br />慢慢顶了进去。嘴唇在丽英一片雪白丰满的胸部，又舔又吸，还轻咬几下。丽英<br />紧压着他的头：「吸她们！用力肏小屄！使劲肏你的小屄！小屄是你的！使劲肏<br />她！」阿墩猛力的狂肏.<br /><br />　　铃总裁不禁爬了过来，看着俩人肉搏大战。丽英又扭动身子，双手抬高了俩<br />腿：「阿哥！大鸡巴阿哥！妹妹这样自己抬高俩腿，大鸡巴能不能肏得更深？啊！<br />啊！啊！插破了！肏坏了！」<br /><br />　　阿墩从未见过丽英如此粗野，想必是俩女共夫，头一次大家同床所致？闺房<br />中，阿墩却彷佛闻到了一丝火药味？<br /><br />　　事实上，丽英怎么会低俗到因共夫而弄出火药味？丽英是在启发铃总裁，教<br />她和丈夫肏屄时，叫床不要怕、不要害羞。能把夫妻性事弄得高高兴兴，才是重<br />要。<br /><br />　　干了一会儿，丽英翻身把阿墩压在底下，跨开双腿，扶着大肉棍，把那大龟<br />头在阴唇里搅了几下。搅得自己小屄战抖，急忙沿着淫水坐了下去。<br /><br />　　套得「噗！嗤！」响。<br /><br />　　阿墩看丽英双颊晕红，俩个大奶活绷乱跳，伸手抓住，抚摸起来：「小心，<br />不要把妳同学撇尿的家伙给折了！」下面却配合着，把那撇尿的家伙往上顶。<br /><br />　　顶得丽英屄水顺着大鸡巴一直往下流。<br /><br />　　铃总裁在一旁，两手摸来摸去，摸不着重点，小屄几乎着火。被阿墩一把抓<br />了过去，叫她面向丽英，蹲在自己脸上。阿墩看着上方的小屄，白白凸起、大大<br />的分开。小阴唇和大阴唇都是白粉色泽，呈一种幼女屄从未受过侵犯的健康颜色。<br />那小阴蒂兴奋的伸出头来，肉洞也小，一个阴户说有多美就有多美。<br /><br />　　阿墩伸出舌尖，把洞口的淫液，轻轻扫了一下，又伸到小阴唇边缘，轻轻扫<br />一下，左边一下、右边一下。扫到了小阴蒂，屄内汨出一股淫水。铃总裁双腿发<br />抖：「哎~ 哎~ 亲丈夫！你舔到人家那里了？」<br /><br />　　丽英又「雪上加霜」，伸过头，小嘴含住她兴奋挺硬的奶头，吸吮起来。丽<br />英在上面，阿墩一只鸡巴被她越套越硬，也往上使力乱顶。顶得丽英放开铃总裁<br />的奶头，尖声乱叫。双手压着阿墩的大腿，身体往后仰，披头散发，淫水一阵又<br />一阵，喷个不停。<br /><br />　　铃总裁奶头突然被弃，急得一手揉着香涎犹湿的奶头，一手伸到底下，捺着<br />阴核。圆白的屁股、阴部贴着阿墩的脸，擦来拭去，弄得阿墩满脸淫水。<br /><br />　　丽英俩脚发麻，高潮已过，阿墩那大肉棍，却还硬着插在阴道里面。打直身<br />子，搂过铃总裁：「姊姊，躺下来吧！」<br /><br />　　阿墩一只肉棒，浑身是丽英的淫水，铃总裁淫液也够充足，小屄虽紧，那大<br />肉棍一捅，也就到底了。这小屄甚紧，夹得阿墩极乐，抱着铃总裁「噗！嗤！噗！<br />嗤！」俩人又肏了近半小时，阿墩的大鸡巴在那小屄里一阵跳动，水乳交融，把<br />精水全部灌进了铃总裁的子宫内。<br /><br />　　三人疲软的睡着了。<br /><br /></font></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 樱桃小正太 于 2011-7-3 01:15 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_37124457" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_37124457" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black"><br />　　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊　　　　＊＊＊<br /><br />　　宝儿和她的机车一路高高兴兴，「噗！噗！噗！」的来到阿墩门前。除了丽<br />英妈妈的车子，还停了一部也是白色，但更名贵、小巧的跑车。俩部纯白色的车<br />子，像妻妾般，一左一右把阿墩那部大黑色「奔驰」护于中间。<br /><br />　　此地罕见访客，也不知道是那一位？宝儿直觉到，这车的车主是个女人。宝<br />儿看了看，机车没位子停了，该停那里才好？「就是这里，妳们把阿爸夹在中间，<br />我就停在这里，阿爸要出去，还得先问我！」<br /><br />　　那白色小机车，端端正正停在大黑色「奔驰」的正前方。宝儿满意的往大门<br />走去，才两三步，又回头脱下安全帽。仍是孩子脾气，把那安全帽，也端端正正<br />的，摆在大黑色「奔驰」引擎盖上面。「哼！」甩了一下头发，走到门前掏出钥<br />匙，开门进屋去了。<br /><br />　　宝儿进了玄关就闻到一股幽香，陌生但很好闻。到了客厅，静悄悄的，阿爸<br />和丽英妈妈都不在？宝儿捏起沙发上，铃总裁的内裤和胸罩，一股幽香飘了出来。<br />材质很好，法国制的。宝儿看看胸罩尺寸，比自己「稍大」一些而已，又「哼！」<br />了一下。拿着，边猜测这女人的身材，往大房间行去。<br /><br />　　铃总裁睡了一下，光条条的，起来上了厕所。小屄里面又温暖又舒服，三人<br />在大床上玩了一上午，也叫了一上午的床，睡了一下，口也渴了。<br /><br />　　随便披上一件阿墩的衬衫，赤脚静悄悄的要去厨房取水喝。<br /><br />　　但那行走衣服磨擦之声，教宝儿在走廊里察觉前面有人：「丽英妈妈！」铃<br />总裁听到有人叫丽英，回头来。<br /><br />　　宝儿一见，那人祇恶梦之中才见得着，大骇：「啊！蓝…蓝碧子！」吓得脚<br />都软了。<br /><br />　　铃总裁却高兴的往宝儿跑来：「啊！宝儿！来，我抱抱！」<br /><br />　　宝儿吓得把手里的内裤、胸罩一丢：「阿爸！阿爸！快来啊！有鬼啊！是那<br />蓝碧子啊！」<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　（十）小完结篇<br /><br />　　阿墩正梦见替宝儿洗澡情节。宝儿调皮的蹲于大浴池边缘上，分开俩腿。红<br />脸笑问：「阿爸！你猜猜，我要干啥事？」阿墩看着黑亮潮湿的阴毛，倒三角形<br />贴在俩条雪一般的玉腿间。三角形尖端大大拉开，滴着水，一个小肉芽映着水光，<br />露在那里。<br /><br />　　阿墩又看看宝儿平坦无瑕的小腹和那高凸的阴阜，双手抄起她的屁股，一挺<br />大肉棍，肏了进去。宝儿小屄微微一痛，鼻里闷「哼」了一声。狠干了几下：<br />「阿爸猜妳要干这事！」<br /><br />　　宝儿被肏得嘘嘘娇喘：「阿爸好坏，乱猜！」<br /><br />　　阿墩低下头，张口含住饱满、滚圆的大乳房，舌尖猛舔她发硬的奶头。宝儿<br />一脚踩在大浴池边缘上，一脚踩在浅水里，双手紧搂着阿墩，圆白的屁股一上一<br />下，把湿淋淋的小屄，迎向那只大鸡巴，喘嘘嘘的：「阿爸！阿爸！用力！你的<br />大肉棍，肏得女儿好舒服！」<br /><br />　　阿墩更加猛肏，宝儿大呼：「阿爸！不好了，你肏得人家尿出来了！」<br /><br />　　阿墩睡梦中听到宝儿叫声，一惊而醒。好象听到宝儿的求救声？！是真？是<br />梦？「阿爸！阿爸！快来啊！有鬼啊！」阿墩一跃下床，循声奔去。<br /><br />　　丽英也被惊醒，抢在阿墩前面拼命跑。四人就在走廊拐弯处撞成一团。阿墩<br />体形最大、最重，却把三个女人压在身下。最底下的，自然就是那最小、最弱，<br />引起骚动的甄宝儿了。<br /><br />　　丽英急忙反手推开阿墩，把宝儿扶起，搂在怀中：「乖女儿，可撞痛妳了？」<br /><br />　　宝儿却挣脱出来，躲于她背后，指着铃总裁：「妈妈！阿爸！她就是那个女<br />鬼，蓝…蓝碧子！」声音颤抖，脸色发青。<br /><br />　　那夜梦见三鬼，说及阿墩破坏宝儿轮替之事，要留置阿墩做为交换等等。恶<br />形恶状，鬼模鬼样，深烙在宝儿心头，此后常被噩梦惊醒。却不料今日整座大屋<br />静悄悄的，宝儿孤身一人，在这走廊里突然又撞上了那女鬼！怎能不教宝儿吓破<br />胆？<br /><br />　　铃总裁尴尬的绞着俩手指头：「宝儿以为我还是女鬼蓝碧子，吓成那样子。」<br /><br />　　阿墩和丽英都笑出声来，丽英把宝儿轻拉到前面：「乖女儿，看清楚了，她<br />是铃氏集团的铃总裁，也是蓝碧子。是蓝碧子，也是铃总裁。」宝儿一时听得奇<br />奇怪怪，莫名其妙。但确定眼前这位漂亮、满脸笑容的女人并非那女鬼蓝碧子，<br />心里对她反而生出莫大好感。<br /><br />　　宝儿定下心来，看了看，满脸通红。铃总裁身披的衬衫，撇个大开，里面光<br />条条的，冰肌玉肤。俩个大乳房耀眼生花，圆滚滚的挺在胸前。衬衫底下盖不住<br />俩条雪白浑圆的玉腿，夹着一个如白馒头般的阴户。丽英妈妈和阿爸俩人更就是<br />全身赤裸裸的，一褛未着。铃总裁的裸身，宝儿未看过，多瞧了几眼，看得仔细。<br /><br />　　看阿爸他们三人裸着身子，宝儿不必想也知道是怎么一回事。故意回身抱着<br />丽英赤裸裸的身子大叫：「妈妈，妳们在玩三人行哦！」短裙内，没穿内裤，光<br />裸裸的小屄里一阵子的痒。<br /><br />　　铃总裁聪明非常，她早知阿墩和宝儿上过床，娇笑着过去搂着宝儿：「妳要<br />不要一起来？」那铃总裁毕竟是生人，宝儿红着脸含羞的点点头。<br /><br />　　阿墩睡了一眠，精神又来，宝儿新到，性致冲冲。一上了那大床，就把阿墩<br />压在床上，趴在阿墩的俩腿间，抓住那大鸡巴，红色的小舌尖在茎领冠绕了俩三<br />圈，拖着一丝清涎舔到马眼上，挑了几下，舌头卷到了阿墩那硕大的龟头上。一<br />手撸着已经发硬的肉棍，一手摸弄着她老爸的睪丸。<br /><br />　　丽英不知宝儿口技如此玲俐，她那知宝儿十数天来，几乎无间断的，下课就<br />来「探望」她阿爸。练就了一身「口技」、「干技」。又见宝儿灵巧的舌头，上<br />下舔着那根红热的大鸡巴，也舔也吻。樱唇吸啜得大肉棍「啧！啧！」响。宝儿<br />已忍不住，分开了大腿，一手伸到下面，抠了起来。父女俩都在呻吟。看来父女<br />俩这玩法，已经不是头一次了，丽英猜测着。<br /><br />　　又舔了几下，阿墩翻起身来，那根大鸡巴挺得高高的，粗大无比，堪与宝儿<br />的小手臂相较。贴在肚皮上，满是宝儿的口涎。三个尝过滋味的女人，看得又爱<br />又怕，屄里淫水同样越流越多。<br /><br />　　阿墩就近趴在宝儿身上，掀起她短裙，见了里面光溜溜的没穿内裤也不讶异。<br />宝儿来时，想必经常如此，仅着短裙不穿内裤。宝儿紧抱着阿墩，一手掀起宽松<br />的上衣，俩下子解了胸罩。阿墩一拉上身就裸了。阿墩一口吮着樱桃般，艳红发<br />硬的奶头，宝儿一手扶住那肉棍，一手分开阴唇，莺声催着阿墩：「阿爸！快插<br />进去吧，想死人了。」阿墩屁股一沉，那根龙柱溅起淫液，没入穴中大半。宝儿<br />一挺小屄，又吞个尽根。俩人当场大肏特肏，干开了。<br /><br />　　如此快速进行，旁观的俩女，祇想得那大鸡巴肏的怎么不是我的小屄？殊觉<br />无趣。看了一会儿，竟然听得父女俩人，又肏得疯疯癫癫的开始讲起三八话了。<br />宝儿被肏得胡言乱语：「阿爸！阿爸！不是要四个人玩的吗？你怎么光肏女儿的<br />小屄呢？啊~ ！这一下捅到心窝了，再来！再来！」<br /><br />　　阿墩微喘气：「妳离爸爸最近，先抓妳来消火。」<br /><br />　　「阿爸，你一定肏过那蓝碧子了，女鬼的淫液骚水和生人一样么？」<br /><br />　　阿墩呆了一下：「和其它人一样，就是和妳不一样。」<br /><br />　　「哎~ 哎~ 阿爸！用劲！用劲！乐死了！怎会不一样？你又来骗小孩了。」<br /><br />　　俩人紧紧缠在一起，阿墩抱着猛干：「我女儿的淫液骚水又多又香，怎会和<br />其它人一样？」又笑又喘。<br /><br />　　宝儿阴道一阵痉挛，一股淫水冲了出来：「阿爸，人家又丢了，铃总裁好美<br />丽，你肏她和肏蓝碧子有何不同呢？赶快说来听听好么？」「也没想铃总裁站在<br />一旁，三三八八的，便说出来。<br /><br />　　那阿墩更是兴奋：「妳何不自己去问她？」答非所问，一条肉棍在宝儿的小<br />屄飞快的进出。<br /><br />　　又剧烈的肏了数百下，宝儿四肢摊开，红晕满面，软趴趴的：「阿爸，不行，<br />脑里光想着你肏铃总裁和蓝碧子的样子，丢了好几回，快死了，我不要干了。啊<br />~ 啊~ 人家不要了！」<br /><br />　　屄口淫水被那大肉棍桩得「噗嗤！噗嗤！」响，一滩白液流得小屁股湿成一<br />片。阿墩却像打桩机似的，仍旧肏个不停。<br /><br />　　丽英和铃总裁在一旁，又看又听，俩个女人满脸通红，互相拉着的手，随着<br />那大肉棍肏得越火热也拉得越紧，呼吸声也变粗了。铃总裁听那宝儿口无遮栏，<br />羞得一直想上去吻着宝儿，把她小口给封了。<br /><br />　　丽英眼看宝儿完了，恼她口无遮栏，放开铃总裁。上前从背后搂着阿墩，一<br />手摸到那泥泞处，板了指头，把小阴核弹得宝儿下身震了一下，有气无力的叫道：<br />「妈呀！」阴道又痉挛一阵子，淫水也吐了一大股，这才松了。<br /><br />　　没多久，昏昏沉沉睡着了。<br /><br />　　拿过一条素巾，把那只满是宝儿淫液骚水的大鸡巴，拭个干干净净。樱唇又<br />贴上去，亲了几下。牵牛般，拉着阿墩的大肉棍，送到铃总裁小嘴边：「姊姊，<br />尝尝看？」阿墩笑道：「喂！喂！妳在干甚么？」<br /><br />　　铃总裁晕着脸，先亲了龟头一下，吐出粉红色的小舌尖，仿那宝儿，在茎领<br />冠上刷了几圈，也拖着一丝清涎舔到马眼上，挑了几下，舌头卷到了那滑润的龟<br />头上，覆着龟头又压又舔。<br /><br />　　鼻息越来越重，一手抓住肉棍，一手揉着双乳。<br /><br />　　丽英的手，原本拿着大肉棍，让了她去抓。往下一探，摸到了一个高突饱满，<br />光滑却又潮湿的小阴户。手指轻抚阴唇，便要插入小肉洞内。铃总裁「唔！」了<br />一声，揉着双乳的手急忙伸下，阻止丽英手指的插入。吐出青筋盘绕、火红的大<br />鸡巴，红着脸：「要这一个大宝贝来。」<br /><br />　　丽英搥了阿墩一下：「就这么多女人来和我争这一个宝贝！」乌黑的大眼睛<br />幽怨盯着她的情人、老同学兼死党。突然背后一双柔软的手，温柔摸上了丽英滚<br />圆雪白的大乳房。铃总裁抱着她，在她耳畔搔着痒：「妹子，妳跟他最久，不来<br />指导我，恐怕俩下子就被这大宝贝给插垮了。」<br /><br />　　铃总裁轻搂着阿墩，香舌在他口中慢慢搅动，小手在底下抚弄大鸡巴，态度<br />自然得像个要和丈夫欢爱的妻子。搂着阿墩倒在床上，分开了大腿，把龟头顶在<br />大阴唇内，梦呓般的在阿墩耳旁：「亲丈夫，好好爱你妻子，嗯？」鼻息渐粗。<br /><br />　　阿墩也感到气氛不太一样，这大情人把肉棍轻轻一顶，铃总裁细细「啊！」<br />的一声，俩手突然紧抓着阿墩的肩膀。阿墩祇感觉到半条肉棒被腔内肉绉包得甚<br />紧，一阵湿热。<br /><br />　　压在身下的女人把小屄一挺，整只大肉棒没入了阴道中，龟头也顶进了花房<br />内。<br /><br />　　丽英光裸着美艳的身子，躺在俩人旁边，媚眼如丝，充满情意，瞧着阿墩。<br />一手轻搔他的背，一手抚摸着他结实雄壮的胸膛。阿墩也瞧着丽英，这个影响了<br />他一生的女人。除了母亲之外，他最爱的女人。宝儿虽然也是他的最爱，但那里<br />面渗有父女之情，比起丽英的纯爱情就显得不纯了。<br /><br />　　他们在一起超过二十年，彼此相爱极深，却未结婚。丽英是因为自己天生不<br />能生育，阿墩又是独子而不愿结婚。阿墩这情种，偏偏就是「祇爱妳一人」，等<br />到死也甘心。<br /><br />　　阿墩瞧着丽英，眼里情意逐渐炽热，伸出右手摸到了她潮湿一片的阴户。肏<br />着铃总裁的动作越来越剧烈，在小屄内抽插的大宝贝，也越涨越大。丽英抓住阿<br />墩的手用力搓着小屄，阿墩并了俩根粗大的手指，借着淫水，戳进了那口流水不<br />止的小肉洞里。丽英「啊！」的叫了一声，也不知是叫乐还是叫痛？倒是俩个女<br />人都挺着小屄，不断地迎合，呻吟声此起彼落，满床俱响，把宝儿给叫醒了。<br /><br />　　宝儿睡得俩颊如苹果般可爱，翻个身醒了过来，俩手掌交叠放在枕头上，托<br />着下巴。黑眸透出笑意。看着她阿爸，一身健壮的肌肉，脸上似笑非笑，深高莫<br />测的把躺在床上的俩个妈妈，弄得身躯扭摆，乐吟不停。<br /><br />　　听那铃总裁娇声喊着：「阿墩！阿墩！姊姊要死了！姊姊要不好了！」雪白<br />的玉腿大张，又紧缠住阿墩的壮腰。丽英声音却腻腻的，极为好听、迷人：「阿<br />哥！亲阿哥！再用力插！妹妹要丢了！哎哟~ ！哎~ ！插深！插深！」小屄乱顶。<br /><br />　　阿墩气息渐粗，鸡巴跳动，铃总裁乐极中直觉到他要射精。小屄深处涌出一<br />大股花精，把顶在花房理面的龟头，浇得又是一阵跳动，一道道热精猛猛的射进<br />了那已准备妥当的花床上。<br /><br />　　子宫颈被那大鸡巴一阵跳动，花房理面又涌出一大股花精。铃总裁紧抱住阿<br />墩娇声叫道：「我要怀孕！我要生我们的孩子！我要怀孕！」丽英被阿墩俩根大<br />指头戳着小屄，大指磨着阴核，也到了高潮。<br /><br />　　搂着俩人，声音变得吭奋：「丢了！亲阿哥！你把妹妹插死了！好大的力气！」<br />铃总裁全身颤抖，声音变细：「我要怀孕！我要每年都生孩子！我要生一大群孩<br />子！」丽英也喘气道：「生一大群孩子，也好给宝儿作伴。」<br /><br />　　阿墩身旁卧着俩个女人，丽英在右、铃总裁在左侧。铃总裁玩着阿墩祇两、<br />三根的胸毛，还是想着怀孕生子的事，幽幽道：「我年龄不小了，需快马加鞭，<br />一年要生一个。」「一个小男孩要姓沈，给丽英妹妹，一个姓铃传我爸爸的香火。」<br />「一个小男孩姓…」抬头看看阿墩，开玩笑的问：「孩子的爸，您贵姓？」<br /><br />　　没人答。祇趴在阿墩下体卷阴毛玩的宝儿，应道：「姓周！」大家笑成一团。<br />阿墩笑骂道：「浑丫头！妳还当真以为她不知道了？」那铃总裁都找阿墩公司做<br />大笔生意了，如何会不知对方董事长何姓何名？<br /><br />　　阿墩叹一口气：「妳，铃总裁，一年四季挺着大肚子，经营一个大集团。妳<br />真以为那么好玩吗？」<br /><br />　　铃总裁只手拍拍阿墩的胸部：「我已相好左右手，准备训练了，你放心。」<br />看着底下的宝儿，尊重的问丽英：「妹妹，宝儿今年就毕业了，不是吗？」毕竟<br />丽英是宝儿的妈妈。<br /><br /></font></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 樱桃小正太 于 2011-7-3 01:16 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_37142149" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_37142149" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Black"><br />　　丽英点点头：「这孩子大了，个性古怪，像她老爸。此事还是问她自己较好。」<br /><br />　　阿墩一楞，也看着底下的宝儿：「这孩子，得她阿爸亲传，很聪明，应该没<br />问题。」<br /><br />　　宝儿抬头问道：「甚么事了？」丽英跟她说了。<br /><br />　　宝儿坐起来，撒娇的说：「我要跟在丽英妈妈身旁。」虽是撒娇，但三个大<br />人却都感受到她确实很喜欢丽英。<br /><br />　　丽英爬起来，趴在阿墩身上，头朝下搂着宝儿，亲亲她脸蛋：「妈妈没白疼<br />妳了，跟着铃阿姨也是暂时的，妳还要继续念书呢！」<br /><br />　　宝儿点点头，也情深的亲了丽英一下，娇声问道：「铃阿姨，您上次名叫蓝<br />碧子，现在请问大名是…？」<br /><br />　　三个大人同声应道：「璞玉！」<br /><br />　　阿墩又笑骂道：「浑丫头！」抓着璞玉的手：「一年生一个，妳又不是母猪。」<br /><br />　　铃璞玉红脸羞道：「我算好日子，你插屄时，把精水灌满子宫，咱们就是一<br />年一个。」<br /><br />　　「到时候，孩子生多阴道弄松了，你可不能不要我！」伸出手抚摸着那只可<br />令她年年怀孕生子的大肉棍。众人听得张着嘴巴，呆望着她。宝儿渐渐兴奋起来，<br />吻着铃璞玉春笋般纤指，小舌尖又舔上了大龟头。<br /><br />　　丽英和铃璞玉俩人，倒是做完不久，性致不高。宝儿却性致甚高。她刚才被<br />吵醒，看三人干事，屄水已经流得乱七八糟。三位大人在谈话，她就趴在大鸡巴<br />前玩这、摸那的，夹紧双腿，径想着肏屄的事。不时把手偷偷地摸到小屄处，弄<br />几下。像个自慰，怕被大人发现而责骂的小女生。<br /><br />　　那位情种的大鸡巴也是经不起刺激，一下子就立起来。这美艳的女生，立刻<br />张开俩条玉腿跨了上去。急呼呼的握住那只大肉棍，掰开阴唇，正要坐下去，阿<br />墩拿出当年蛙人操的训练，把身子一弓。<br /><br />　　宝儿「嗯！」的闷哼一声，手一脱，阴道里撞进来一根，尺寸和小屄明显不<br />符，却极为受用的大家伙。小屄很爽，但也骤不及防，吓了一跳，娇嗔道：「阿<br />爸！你怎么可以这样子，没敲敲门，就把那大宝贝插进来！」<br /><br />　　话刚说完，那大家伙又抽了出去，直到屄口，慢慢的再顶了进来。那龟头冠<br />领紧刮着饱含淫水的腔壁绉肉，进出了几次，倒刮顺刮，刮得宝儿俩腿打颤。双<br />手抓着乳房，身体上下猛锉。<br /><br />　　丽英早已从阿墩身上翻下来，看着白白分成俩辫圆圆的屁股底下，一条大肉<br />棍在那撑得饱饱的小穴，插进抽出。整条肉棍满身淫液，在壁灯照射下，泛出银<br />白闪光，粗大、浑身充满精力。挤出、带出、的淫水，大部份顺着肉棍流到根部<br />的大囊袋上。有些震得滴在床上，有些还顽皮的流到她老爸的屁股上，再从那里<br />下去。<br /><br />　　宝儿锉没多久，阿墩又从底部干了几下，俩腿发软，再也蹲不住，趴在他身<br />上。宝儿为取悦阿墩，常用此「男下女上，倒插蜡烛」的姿势来插屄。但这姿势<br />辛苦，阿墩体恤女儿，且知宝儿腿长体力也不足，不适合用这姿势插屄。因而，<br />从来都是虎头蛇尾，宝儿兴冲冲开头，干不到几下，阿墩都还未享受到「男下女<br />上，倒插蜡烛」的乐趣，就要来收尾了。<br /><br />　　这次自不例外，阿墩抱着宝儿，俩人坐起来。把她侧压在床上，举高了一条<br />雪白的长腿，趴跪在宝儿身上。端着大鸡巴，正摸着方位要顶进去时，一双滑腻<br />晶白的手伸了过来。一手拍开阿墩抓着家伙的手，「抢」了过去，一手张指分开<br />阴唇，引着大鸡巴在唇口擦了几擦，上了淫液。<br /><br />　　听到璞玉清脆的声音：「好了，爸爸，插进去罢！」<br /><br />　　宝儿听到底下是那新妈妈在摆布着，不禁抿嘴羞红了俩颊，旋又张口「啊~ 」<br />的娇吟一声。那大龟头无声无息的挤了进来。紧接着一条肉棒直捅到屄心。大龟<br />头在屄心短刺了几下，又拉到屄口，再冲了进来，小屄发出「噗」的一声。<br /><br />　　那条热腾腾的大肉棍毫无章法，随兴乱插，肏得宝儿小手摀着嘴巴，叫不出<br />声来。<br /><br />　　「宝儿的腿，柔滑却有弹性，摸起来触感真好。」阿墩把那雪白的玉腿扛在<br />肩上，边摸边肏边想。又想到「皮肤的白晰细腻，璞玉的最佳。」越想淫意越炽，<br />肏得越用劲。「但是都比不上丽英那一双，人间极品的绝佳美腿。」阿墩想着<br />「线条修长优美有弹性，皮肤也是晶莹剔透。」<br /><br />　　正想得猪哥涎就要滴下来时，耳旁传来丽英软软的声音：「阿墩，你闭着眼<br />睛是在想我吗？」<br /><br />　　阿墩心想：「奇怪了，连妳老公在想啥事妳都测到了。不对，祇想妳的美腿。」<br />双眼祇开成一缝看她。那人间极品的绝佳美腿，在宝儿上方，跨立着，无搔首弄<br />姿，就是直立在眼前。腿根部开了一道裂缝，那粉色裂缝上方，隐隐约约一个小<br />芽躲在整齐的阴毛之中。<br /><br />　　阿墩看见白色的淫液，从那道粉色裂缝流下来。甚为冶艳。伸手一召：「靠<br />近来！」<br /><br />　　丽英在床上，向来都是很听从、很配合阿墩的。依言靠了过去，阿墩头一伸，<br />丽英以为他要亲小屄。红着脸伸指把阴毛里面的柔唇分开，把阴户挺了出去。<br /><br />　　阿墩热热的嘴唇却落在丽英的大腿上。鼻尖轻触着细致的肌肤，舌尖舔着圆<br />润的大腿。阿墩闻到丽英特有的香气，从肌肤散发出来。一手紧搂着丽英的屁股，<br />一手紧搂着宝儿的玉腿，贴在脸上。大鸡巴在宝儿的小屄里，疯狂的肏个不停，<br />宝儿被插得大呼小叫。<br /><br />　　阿敦鸡巴一阵跳动，搂着丽英屁股的手越来越用力，丽英甜甜的说：「应该<br />把精液射在谁的小洞洞里啊？」「是那一位太太想孕孩子呢？」<br /><br />　　铃璞玉满脸通红，轻打她一下。和宝儿面对面并排躺了下来，张开白嫩的玉<br />腿，还用双手分开洁白可爱的阴唇。宝儿看她晕红的脸，被肏得喘着气说道：<br />「铃阿姨妳这么美丽，生的小孩一定都很漂亮。」璞玉晕红的脸更加变红，艳丽<br />非常。<br /><br />　　又听宝儿颤声叫着：「阿爸！大的！这次来大的！啊！啊！啊！完了！死了！」<br />抓着床单的俩手松开，就不叫了。她刚软下来，阿墩抽出大鸡巴，端着急凑过来。<br />一下子，龟头已挤入粉红的小肉洞，璞玉受痛，闷哼一声，双腿却环着阿墩往内<br />紧缩。<br /><br />　　阿墩扑在她身上，整条湿淋淋，浑身都是宝儿骚水淫液的大肉棍，肏进了璞<br />玉紧凑的阴道里，抱着她又狂肏了几百下。才把龟头顶进宝穴内，射出一大筒精<br />液，灌满了璞玉的子宫。阿墩舒了一口气，想换个姿势，璞玉却双手双腿紧缠着<br />不肯放人。在阿墩耳旁腻腻的说：「要把大宝贝塞在里面，精子才会去找新娘。」<br /><br />　　阿墩闻着她的香气：「妳放开，让我休息一下，我再射更多的精子去找新娘。」<br /><br />　　璞玉机灵：「你下次射的精子，也不知是要去找那个新娘。」双手双腿紧缠<br />着阿墩，还是不肯放他。<br /><br />　　阿墩无奈，怕压坏了她，抱着她翻了身，把她覆在自己身上。笑道：「这样<br />可以了吧？」知璞玉却急忙松了双手双腿，下了阿墩的身子，又仰躺在床上。笑<br />道：「要仰躺，精子才能找到新娘。」见阿墩盯着自己下身瞧，也跟着望去。却<br />祇见到一个高突白白的阴丘隆在平坦雪白的小腹下，赶忙坐起低头看了小屄。<br /><br />　　阿墩的透明精液，混着白白的淫水流得床单一大滩，其它就瞧不到了。急忙<br />一手摀住小肉洞，搥了阿墩一拳，娇嗔着：「哎！儿子都不见了，你做爸爸的也<br />不看好！」满眼笑意看着阿墩，娇娇的说：「再赔我一个儿子！」张手抱住阿墩：<br />「现在就要你赔！」<br /><br />　　阿墩见她行为矛矛盾盾，不禁啼笑皆非，面对着这一个聪敏、智力都和丽英<br />不相上下的女人，阿墩也就当做是这一个妻子的一项优点。更尽情人、丈夫的爱<br />和责任去和她们缠绵一世。<br /><br />　　俩人光溜溜的，在那大床上翻来翻去。丽英和宝儿已经洗净身子，手酸腿软<br />的出了浴室。丽英拍拍俩人光溜溜的屁股，：「去洗干净，睡觉了！」招来宝儿，<br />拍拍床铺，倒在床上，翻了俩翻闭目睡去。<br /><br />　　宝儿年轻，虽然肏屄肏得手酸腿软，却是习惯的事。过去十多天来，几乎天<br />天在下课回家途中，跑来给阿爸肏得手酸腿软，才回去。现在是大白天，又是周<br />日，怎么睡得着？<br /><br />　　璞玉一脚踩在大浴池边缘上，一脚落地，背倚在阿墩怀中。懒洋洋，细声：<br />「帮我洗杯杯。」把玉腿分得更开，一手摸着小屄。<br /><br />　　阿墩装傻：「甚么」杯杯「？」<br /><br />　　璞玉捉住他手按着饱满的小屄：「哎呀！就是给您私人专用来装精液的小杯<br />子嘛！」<br /><br />　　阿墩笑出声来：「哈！那射精液的这一只叫甚么？」手抚摸着她细滑的阴唇。<br /><br />　　璞玉意乱情迷，瘫在阿墩怀中：「你把杯杯洗净了，我再说与你听，好么？」<br /><br />　　阿墩冲水把「杯杯」洗得干干净净，白白亮亮，璞玉也把大肉棍洗得清洁溜<br />溜。阿墩泼水拍着小屄：「好了！」<br /><br />　　璞玉分开玉腿，撒娇的说：「还要洗！」阿墩看那白胖洁净的小屄，也着实<br />迷人，真是摸得爱不释手。越摸淫水流得越多。刚洗净的阴部，又是整个滑溜溜<br />的。<br /><br />　　璞玉趴在阿墩身上：「不行了，阿墩，要你的大龙头进去洗，才会干净！」<br />阿墩一只大肉棍早已硬得贴在肚皮上。把璞玉翻了身，俩手按着浴池边，抬高了<br />白白的圆屁股。跨开双腿，露出一个淡淡颜色，紧缩着的小屁眼和一个粉红洁净<br />的小白屄。<br /><br />　　阿墩的龟头沾上如蜜般的淫液，掰开小屄，戳了进去。肏了不久，璞玉却已<br />双腿发软，越站越低。口里「啊！啊！」吟着。阿墩双手伸出，一边一条，把铃<br />璞玉俩腿架起，大鸡巴肏得那小屄淫液直流，璞玉美得晕头转向，都已经不知怎<br />么办才是。<br /><br />　　轻哼着：「阿墩！阿墩！好了，小屄尿玩了。」阿墩大鸡巴仍然铁硬，肏个<br />不停。<br /><br />　　璞玉娇声轻语：「阿墩，阿墩，你暂停一下，好么？」阿墩听到那娇声轻语，<br />不禁停了下来。<br /><br />　　璞玉转过身子，大肉棍「噗」轻响，脱出紧凑的阴道。璞玉探手取下架上的<br />两块大浴垫，仔细的置于磁砖地面，舀水冲了几冲。拉着阿墩俩人躺了下去，分<br />开玉腿捉住大肉棍，又是娇声轻语：「来吧！」<br /><br />　　那俩块大浴垫，面积甚大。阿墩见她一位大千金、总裁，从小到大恐怕比这<br />更简单的事，也没自己亲手做过。现下如妻子般，做起来自自然然，不禁看得发<br />呆。心里涌起一股从未有过的幸福感。和丽英在一起，感觉很甜美、很幸福，却<br />和刚才的幸福感不尽相同。<br /><br />　　抱住璞玉，把大肉棍温柔的顶了进去，抽插起来。璞玉搂着一付健壮的男性<br />躯体，阴道有一条塞得紧紧满满，又大又长的肉棍。这都将可以和丽英、及宝儿<br />共有。最美妙，最美好的事，莫过于她将会和这个她挚爱的男人，生下一大堆孩<br />子。这一些，在那奇迹般的「更替宿命」之后才能拥有。恍惚间，璞玉回到了那<br />一世，阿墩牵起她的左手，把「更替宿命」之戒挂于她手指上。把人世间所有的<br />幸福，都借着那只戒指和阿墩的祝福赐给她。<br /><br />　　想到这里，璞玉轻叹一口气，凝目柔视着阿墩。全身上下充满快感，努力的<br />把小屄往上挺，玉腿一高一低，环着阿墩熊背，架了闺房瑜珈之术。<br /><br />　　阿墩突然觉到璞玉汨了一大股淫液，紧包住鸡巴的阴道，像吸饱水份的海棉，<br />在洗棒子似的，把一根肉棒搓来擦去，比起抽抽插插还更令人消魂。<br /><br />　　鼻口间一阵香气袭来，璞玉柔软香甜的樱唇，又把他的嘴唇润湿了。俩人全<br />身上下，紧紧贴在一起，浴室里祇听到阵阵一粗一娇的鼻喘声。<br /><br />　　几天前，时间仓促，光怕碰上宝儿，匆匆一乐，这闺房瑜珈之术，没仔细品<br />味。现在璞玉满怀感激与情意，尽力施为，以取悦阿墩。阿墩这次真正好好享用<br />了。有射精的快感甚至于抽搐，但却没有泄精。那大肉棍还是硬梆梆，精液也没<br />射出来。璞玉也是，高潮一次又一次。满身、满心、满脑子，都充满了对这男人<br />的感激与情意。这正是这式闺房瑜珈之术的原动力！<br /><br />　　璞玉又绞了半响，渐感乏力，腻声说：「阿墩。用劲捅小屄吧！我们来生宝<br />宝！」阴道又用力夹了俩三下，双腿大开。听到璞玉叫他使劲捅小屄，阿墩委实<br />不愿意，想继续留着快活。却感到鸡巴被往里面又推又拉，急忙抽到小屄口，再<br />用力插入。<br /><br />　　肏了不久，璞玉叫声由细转大又由大变细，阿墩精门一时关他不住，鸡巴跳<br />动，精液全数灌在璞玉的花房里面。俩人在浴室一洗，洗了快俩个钟头，直至璞<br />玉筋疲力尽了，浴室才静下来。<br /><br />　　阿墩驮着璞玉进入卧房，一双乌黑的大眼睛略含讥笑迎着他们。好象在笑阿<br />墩，每回去浴池总干些坏事，家里的女人都要驮着出来。宝儿睡不着，坐在房内<br />沙发，俩条长腿光光的，高置于小桌上，正在看书。阿墩和她父女心意相通，知<br />她笑些甚么，瞪她一眼。<br /><br />　　璞玉不好意思：「放我下来。」<br /><br />　　宝儿却三三八八的说：：「铃阿姨，不要那么客气了，我每回洗过澡，也都<br />是给阿爸这样子驮出来的，」说完满脸羞红。阿墩和璞玉俩人，哭笑不得。卧房<br />一时间静了下来，俩个男女，一个半大不小的女孩，三人身子都接近赤裸。脑海<br />里不约而同的，浮出在浴室里的旖旎风光。<br /><br />　　鸡巴该硬的变硬，小屄会流水的，又开始渗淫水了。<br /><br />　　半响，祇听得床上丽英低低迷人的声音：「让阿墩休息了，大家来睡罢！不<br />要再胡思乱想了！」<br /><br />　　宝儿今天精神特别好，半坐在床上看着睡眠中的三人。阿爸右侧的是丽英妈<br />妈。国色天香，全身上下美艳非常。自小看她，到现在就是这般模样，彷佛不会<br />老。阿爸笑她：「剪了当时读大学的发型，换上制服去参加同学会，男同学门铁<br />定个个闹家庭纠纷。女同学门铁定密报当局，把她当外星人捉了。」<br /><br />　　自己非她所生，但是自小却有亲生母女般的感情和亲生母女般心灵的感觉。<br />她有母亲的慈爱，也有父亲的威严。她非常聪明，几乎甚么事都能解决，甚么事<br />都别想瞒过她。但是，她天生无法生育，怎么医都没办法。丽英妈妈经营事业的<br />架势和实力，好象她要并吞那个同行，就可以把它并吞掉似的。大家对她又敬又<br />畏。自己也很惧她，但是一撒娇，她八成会手足无措。唉~ 亲爱的丽英妈妈！我<br />挚爱的母亲！宝儿无限深情看着熟睡之中丽英那美艳无比的脸孔，几丝秀发长长<br />的划过了白晰的脸颊，心里轻呼着。<br /><br />　　宝儿转眼看着沉睡中的阿墩，一付英挺的脸孔。这男子不好色，却偏命带桃<br />花运。自己和他好象很熟悉，又好象认识不久，了解不深。但，她就是知道他是<br />她的爸爸，他也知晓她就是他的女儿。不管人世间是如何一个规定，或是如何的<br />一些规范，自己一定要一个绝对能爱自己、保护自己的男人，而自己也爱他的男<br />人，就是眼前这男子了。<br /><br />　　又转眼瞧着阿爸左侧的铃璞玉，这位初见面是以女鬼身子来，要向自己索命<br />的尊贵女人，极有可能会变成自己的第三个妈妈。看她那安祥满足的睡容，如依<br />在丈夫身边沈睡的妻子。白晰微红的脸孔，竟然看不到一颗小斑点、痣、或是甚<br />么的，长长的睫毛落了两个荫影，一张素脸，晶莹剔透。<br /><br />　　宝儿把手轻放到她光裸的肚子上，偎着铃璞玉，渐渐进入了梦乡。她梦见新<br />妈妈生了一大堆弟弟和妹妹。她不再老是孤孤单单一个人，她带着那一大堆弟弟<br />和妹妹，青山绿地到处玩耍。她既是那群吵吵闹闹的弟弟妹妹的长姊，也是那群<br />「小鬼」的小妈妈。宝儿梦得差点笑醒过来。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　【全篇完】<br /></font></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 樱桃小正太 于 2011-7-3 01:17 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_40251782" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_40251782" class="t_msgfont">很邪恶，太厉害的，这文章很好，谢谢楼主，</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-252459-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-252459-1.html</guid>
	<pubDate>2006-10-13</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]妻子叫我干她妈</title>
	<author>jackzizi86</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_112467168" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112467168" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　妻子叫我干她妈<br /><br />　　我有一个很漂亮的女朋友，她叫啊兰。阿兰的妈妈显得很是年轻，也是美丽<br />动人。不久，我与阿兰举行了结婚典礼。婚礼是在教堂举行的，然后在一个大饭<br />店举行宴会。这一天来了许多客人，既有阿兰的同事好友，也有岳母学校的教师，<br />济济一堂，气氛十分热烈。　　我们的新房就在阿兰的家中。<br /><br />　　从酒店回到家中，已是晚上八点多锺。下车后，伯母两手牵着我和阿兰的手，<br />一起上楼，送我们进房。<br /><br />　　家里的房屋很宽敝，楼下是一个大客厅、两个书房、厨房、饭厅以及两个健<br />身房，楼上的住房、书房等有十几间，分为四个套间，每个套间都有卧室、书房<br />和卫生间。我与阿兰住的套间，就是阿兰原来住的那一套，与伯母的套间紧挨着。<br />在两个套间之间，有一道门可以相通。<br /><br />　　伯母今天非常高兴，打扮得格外入时，明艳动人。不知道的人还以为她就是<br />新娘。她把我们送进房后，对我和阿兰说：「孩子们，祝你们幸福！」阿兰高兴<br />地扑进母亲的怀里，搂着脖子亲吻着，直吻得岳母大叫：「哎呀，你吻得我都喘<br />不过气来了！你还是留点精力去吻你的白马王子吧！」「妈咪坏！坏！拿女儿开<br />心！」阿兰大叫，两手在母亲的胸前轻擂：「将来，我也给你找个丈夫，在你新<br />婚那天，看我不拿你开心！」伯母的脸一下子红了，抓住阿兰的手就要打。<br /><br />　　「哇！妈咪的脸红了！娇艳似桃花，真美！」阿兰边说，边大笑着逃跑。<br /><br />　　母女二人在房间里追逐，把我扔在一旁。<br /><br />　　最后，母亲终于抓住了女儿，在她屁股上打了两下，然后，拉着她，送到我<br />的面前说道：「阿浩！交给你了，你要好好管她！」这时，阿兰满头大汗，进洗<br />澡间冲凉。房间里只剩下我和伯母。<br /><br />　　她走到我面前，说道：「阿浩，祝贺你！你也来吻吻妈咪吧！」我走近一些，<br />两手抱着她的两肩，低下头，在她额头上吻了一下。<br /><br />　　我发现她的身子微微颤抖了一下。当我抬起头时，她的两手搂着我的腰，说：<br />「阿浩，还要吻妈咪的脸和唇呀！」说着，抬起头，秀目微闭，樱唇半努，很象<br />向情人索吻的样子。<br /><br />　　我这时，不知怎么搞的，突然对她产生出一种情感，好象不是对岳母的那种<br />感情，而像是对情人的那种依恋之情。<br /><br />　　我在她脸颊、嘴唇上轻吻了几下，然后放开她。<br /><br />　　她动情地说：「阿浩，你真是一个标准的男子汉！我为阿兰感到幸福！我只<br />有这么一个女儿，希望你今后要善待阿兰。以你的条件，任何女人见了你，都会<br />爱上你的，所以，你可不能亏待阿兰。」我说：「妈咪过奖我了。不可能任何女<br />人都爱上我的！」「阿浩，你很有魅力！可能你自己还不知道。」她说道：「把<br />我心中的一个秘密告诉你：甚至连我也爱上了你！如果不是阿兰先认识了你，我<br />一定会嫁给你的！」我听了，十分激动地说：「啊！妈咪，你的想法竟与我一样！<br />从见你的第一天起，我也爱上了你！我不止一次地想过：如果不是先认识了阿兰，<br />我一定会追求你的！」说着，又动情地把她紧紧搂在怀里，在她的樱唇上吻了几<br />下。<br /><br />　　她的身子又是一阵颤抖，连忙推开我，说：「阿浩，不可胡来！我说的只是<br />如果你没有认识阿兰。可现在，我是你的岳母，你是我的女婿。名份已定，不可<br />再有非份之想！快放开我，让阿兰看见了，很不好的！」她拉着我的手走到沙发<br />前坐下，说：「阿浩，青年男女在结婚前，要由父母进行性知识的教育。你的父<br />母不在这里，不知你有没有这方面的知识？」我说：「没有人对我讲过的，我只<br />是从书上看到一些。」她说：「那只好由我代替你的父母了。男女结婚以后，要<br />进行性生活，亦即发生交媾。简单地说，就是男女都要脱光衣服，男子爬在女子<br />的身上，把生殖器插入女子的蜜穴中，来回抽送，这就是性交。」我问：「这样<br />有什么作用？」她笑了起来，拉着我的手说：「傻孩子，那是一种很美满的享受，<br />十分舒服的。」我又问：「什么样的舒服？」她的脸红了，柔声说：「这个……<br />无法用言语形容……到时候你就会有体会的！」她又接着说：「我想告诉你的是，<br />少女在未性交前，叫处女，在蜜穴口有一层处女膜。所以，初次性交时，由于男<br />子器官的插入，会使它破裂，能出血，十分疼痛。因此，你插进去的时候千万不<br />要急，慢慢来，要学会怜香惜玉。」我问：「怎么做才是怜香惜玉？」她说：<br />「一开始，你要温柔地吻她，在她全身上下抚摸，包括她的蜜穴口，直待她流出<br />许多液体时，蜜穴里便十分润滑，那时你再进去。慢慢进，一点一点地进，进一<br />点，退出一些，然后再更深入一些。这样，阿兰的疼痛感会轻一些。」我说：<br />「伯母，我知道了。实在不行，我今天先不进去！」她神秘地微笑着，拍拍我的<br />脸，说：「只怕你到时候控制不了自己！哎！你刚才叫我什么？怎么还叫我伯母！」<br />我连忙改口：「妈咪！」「哎！」她高兴地在我的脸上抚摸了一下：「真是乖孩<br />子！」我趁势又把她揽向自己。她没有反对，身若无骨似地，闭目依在我的怀里。<br />我一手搂着她的腰，一手端起她的下颌，只见她的樱唇在颤抖。我轻轻地吻上去，<br />并把舌头伸向她的嘴中。她似乎极其陶醉，樱唇微开，接纳了我的舌头。忽然，<br />她清醒了，急忙推开我，并从我的怀里挣脱出来，小声说：「哎呀，我竟忘记我<br />是你的妈咪了！不过，阿浩，你真的十分迷人！」说到这里，她的脸变得更加红<br />了，并站起身，回自己的房间，过了十几分钟，她才出来。<br /><br />　　这时，阿兰也从洗澡间出来了。<br /><br />　　岳母说：「好了！你们该休息了。祝你们新婚幸福！」说完便回她的房间去<br />了。<br /><br />　　阿兰洗澡后，象一朵出水芙蓉，美极了。她的身上只围了一条浴巾，嫋嫋婷<br />婷地走到我的跟前。我一下将她拥在怀里，抱着她亲吻。她也搂着我的脖颈，动<br />情地吻我。我将她抱起来，走进卧室，把她放在床上。她一动不动地躺在那里，<br />双目紧闭。我慢慢松开围在她身上的浴巾，她完全赤裸了。她的肌肤是那么雪白<br />细嫩，滑不留手。我开始在她身上抚摸着，她轻轻地呻吟，身子微微颤抖。当我<br />摸到她的蜜穴时，我发觉那里已经湿润了，于是便脱光了自己的衣服，压在她的<br />身上。<br /><br />　　她满面桃花，微微睁开眼睛，小声说：「亲爱的，你要慢一点，我好害怕！」<br />我吻她，在她耳边温柔地说：「放心吧，我会轻轻地动！」我缓缓而动，但怎么<br />也进不去，阿兰这时也非常激动，腰肢不停地扭动。我猛地一使劲，只听她大叫：<br />「哎呀！疼死我了！」我停止活动，温柔地吻她。只见她额头布满了一层细细的<br />汗珠，嘴里仍在轻轻地呻吟着。<br /><br />　　我怕她疼，便停止了活动，温柔地吻她。<br /><br />　　过了一会。她小声对我说：「亲爱的，我已经好多了。你可以动了。」我于<br />是慢慢地动作。她还是咬着嘴唇。我知道她仍然疼痛，便尽量轻柔。谁知阿兰这<br />时忽然主动地挺动臀部，迫我抽送。<br /><br />　　我问她：「你需要吗？」她微微睁开眼睛，娇羞地说：「我要，你可以快一<br />些！」于是，我加快了速度。<br /><br />　　她的呻吟声越来越大，最后竟大声叫喊起来。我受到她的鼓励，似暴风骤雨<br />般大力冲刺着。<br /><br />　　终于，我在她体内排泄了一次。阿兰全身颤抖，紧紧地抱着我。我感到她的<br />蜜穴在一阵阵地抽搐。<br /><br />　　我记得岳母说过：「女子在高潮之后，更需要男子的抚慰。」于是便在她身<br />上轻轻地抚摸，温柔地吻她。<br /><br />　　她象一只温顺的小羊羔，依偎在我的怀里，一只手握着我的鸡巴。只听她喃<br />喃地说着：「阿浩，你真好！我好幸福！」我问：「亲爱的，你还痛吗？」她说：<br />「一开始很疼，后来已经不痛了。我觉得好好舒服呀！」这一晚，我一直爬在她<br />的身上，一共交媾了七次。最后，我们相拥着睡着了。<br /><br />　　至到第二天的中午，我们才起床。岳母已经上课回来，并且为我们准备好了<br />午餐。<br /><br />　　「妈咪！」阿兰叫道。<br /><br />　　她在厅里迎接我们，一见面就笑着说：「小鸟终于出巢了！过来吃饭吧。」<br />「妈咪！」阿兰的脸一红，一下子扑进了她的怀中。<br /><br />　　她推开女儿，坐下，说：「新婚之夜过得好吧！看阿兰眼睛都红了。」又说：<br />「叫了一夜，搞得我一夜没有睡觉。」「妈咪坏！」阿兰又扑在她的怀里，用手<br />擂着她的胸，叫着：「不许说嘛！」「好，我不说了！」她继续笑着，抚摸着爱<br />女的头发，并且神秘地冲我挤眼。<br /><br />　　她爬在女儿的耳边小声问：「还疼吗？」阿兰说：「还有一点。」说着，朝<br />我佯嗔道：「妈咪，他可坏了，那么大力！」岳母笑着说：「谁让你结婚呀！不<br />过，只是第一天疼，以后就好了。」说完，羞涩地看我一眼，她自己的脸也红了，<br />是那么美，十分迷人。我盯着她看，这时，她也抬头看我一眼，与我的目光相接，<br />她不好意思地连忙低下头。我也觉得，自己看她的眼光似乎有些失态。这天晚上，<br />我与阿兰又交欢了多次。当我们相拥着甜蜜接吻时，我忽然听见岳母的房中传来<br />阵阵呻吟声。<br /><br />　　我说：「阿兰，你听，好象是妈咪在呻吟，是不是她有病了！」阿兰小声说：<br />「小声点。妈咪不是病了。哎，妈咪真可怜，年纪轻轻的，就没有了丈夫！记得<br />我小时候，我几次听见妈咪发出这种声音，还以为她病了，待我从门缝中看时，<br />都见她光着身子，用手在身体上抚摸。我不敢声张。后来我长大了，才知道是妈<br />咪在自慰。我过去不懂，现在结了婚，才了解到性生活对一个女子是多么重要！<br />我现在是一刻也不能离开你了！」我问：「那妈咪为什么不再结婚？」「妈咪也<br />是为我，怕我受到冷遇，怕我不能接受。其实，现在我才体会到妈咪是多么孤独<br />呀！我真希望妈咪再结婚！」我说：「那我们设法动员她找一个好吗？」她说：<br />「爸爸是一个很好的人，英俊、聪明、能干，很会体贴人，地位也很高；妈咪自<br />己也是一个女强人。所以我想，即使她同意再结婚，恐怕很难找到一个合意的！」<br />「那你想法试探一下好吗。」她点点头：「等有机会再说吧！」说完，便偎依在<br />我的怀里，睡着了。<br /><br />　　第三天的晚上，阿兰在床上悄悄对我说：「阿浩，我跟妈咪说了那件事，起<br />先她执意不肯。后来，在我的再三劝解下，她方答应考虑。可是当我问她想找一<br />个什么样的丈夫时，你猜她怎么说？」「我怎么知道！」我说。「妈咪半开玩笑<br />地对我说：要找就找一个各方面与阿浩相同的人。看来她的眼光实在是高。这真<br />让人为难，世界上就一个阿浩，从哪里再找一个阿浩！」她说到这里，忽然狡黠<br />地说道：「喂！看来妈咪看上你了，要不，我把你转让给她吧！」「胡说八道！」<br />我在她的屁股上轻轻拧了一把，她娇嘀嘀地叫了一声，便扑进了我的怀中……狂<br />欢之后，她依在我的怀里，悠悠地叹道：「可惜她是我的妈咪，若是我的姐妹就<br />好了！」我问：「那有什么？」她说：「那样我就和她效英皇玉娥的故事，一齐<br />嫁给你作妻子呀！」我心中一动，不觉脱口而出：「好呀！」但随即想到这是不<br />可能的，哪有母女共事一夫的道理！<br /><br />　　她认真地说：「喂！我有一个想法，不知是否可行？」我问：「你说说看。」<br />她说：「我想动员妈咪真的也嫁给你！」语出惊人！我被吓呆了，连连摇手说：<br />「这怎么可以！」她说：「阿浩，我是认真的！反正我们三个人本来就在一起生<br />活，现在只是睡觉不在一起。如果请妈咪和我们一起住，那不就解决了她的寂寞<br />之苦了吗！这样做，外人也不知道。」我说：「这不行！在这个世界上，我只爱<br />你一个人！」她说：「可妈咪不是外人呀！你爱我就必须也爱妈咪！你难道嫌妈<br />咪老或是看她不漂亮吗！」「不，不！妈咪只比我大九岁，而且她长得十分年轻<br />漂亮，若真的让她与我做妻子的话，有你们母女双姝天天陪伴，那是何等幸福呀！」<br />我心里当然是十分爱妈咪的，只是不好明说罢了。于是我又问：「那……妈咪能<br />同意吗？」她说：「你要是真的同意，就让我做工作吧！」我说：「我自然十分<br />乐意，只怕妈咪不会同意！就看你的三寸不烂之舌有多大本事啦！」第二天，我<br />在公司加班，晚上没有回家。翌日晚饭时，我发现岳母一见到我回来，一张粉脸<br />腾地一下红到耳跟。<br /><br />　　吃饭时，她一句话也不说，始终低着头。我不明所以，也不便追问。<br /><br />　　等我和阿兰上床后，她才低声告诉我：「我与妈咪谈了那件事。」「她同意<br />了吗？」我迫不及待地问。<br /><br />　　「坚决反对。」她有些失望地说。「你是怎么跟她谈的？」我问。<br /><br />　　「我与妈咪睡在一起，郑重地谈了我的想法。妈咪气得骂我胡说八道。我说：<br />是你自己说要嫁就嫁个各方面与阿浩一样的人的嘛！她说：可我没有说就要嫁给<br />阿浩呀！我是很喜欢阿浩，如果你没有嫁他，我真的要嫁给他的。可现在他是我<br />的女婿，哪有岳母嫁给女婿的事情！我软硬兼施，苦苦相劝，她就是不同意。」<br />「那就算了吧！」我说：「你这主意本来就有悖常理！」「不！我不甘心就这样<br />算了！」她有些堵气地小声嚷道：「我非要她嫁给你！」「难道你能迫婚？」我<br />开玩笑地问道。<br /><br />　　「是的，我又想出了一个办法！」她洋洋得意地说：「这是一个生米变熟饭<br />之计！」于是她如此这般地悄悄给我说了一遍计画。<br /><br />　　我说万万行不得。她说：「没有关系的。妈咪十分疼爱你，如果你做了错事，<br />她一定会原谅你的！」在她的反复劝说下，我终于同意一试。<br /><br />　　在阿兰的精心安排下，我们全家到大陆旅游。江西九江的庐山，一家高级宾<br />馆里，我们租了一个有两居室一厅的套间。我们计画在这里一个月，以渡过炎热<br />的夏天。<br /><br />　　庐山的风光真可说是如同仙境，使人心旷神逸。我们每天到一个景点游览，<br />玩得愉快极了。<br /><br />　　这一天，从不老峰回来。阿兰提议痛痛快快地喝一次酒，得到我和妈咪的同<br />意。她让饭店把酒菜送到房间。我们沐浴后，便一齐围桌而坐。<br /><br />　　一家人无忧无虑地开怀敝饮，享受着天伦之乐。笑语不断，频频举怀。我和<br />阿兰频频地劝妈咪喝酒，她也十分高兴地接受。<br /><br />　　她说：「太让人高兴了！孩子们，我多年没有如此尽欢了！」这天，大家都<br />喝了不少酒，特别是妈咪喝得最多。我本来是最能喝的，只是由于阿兰事先提醒，<br />我才尽量节制自己。因为，这事是阿兰的计画中的一部分。<br /><br />　　到了晚上十点钟，妈咪已经有些酒后失态了。只见她面色红润，秀目朦胧，<br />大概是身上燥热，不自觉地解开了外衣的纽扣，身子斜依在椅背上。在阿兰的提<br />议下，她站起来翩翩起舞，虽然酒后步履踉跄，但由于身材婀娜，柳腰频摇，姿<br />态十分优美。她边舞边小声地唱着一支轻松的抒情小调，清澈明亮的秀眸中不时<br />射出醉人的神韵。我们一齐为她鼓掌。<br /><br />　　她高兴地说：「今天真高兴，我多年没有这么跳舞唱歌了！」舞后，稍事休<br />息，她说要睡觉了。我和阿兰便扶她进了我和阿兰的卧室。这也是阿兰的策划。<br />妈咪正在醉中，所以也不辨东西，任我们扶她躺下，很快便呼呼睡去，娇眸双合，<br />媚靥微酡，真如着雨海棠。<br /><br />　　过了一会儿，阿兰与我相视一笑，便试探性地推她，叫她，而她却浑似不觉。<br />阿兰见妈咪睡得很沉，于是便动手为她松衣解带。当那雪白丰满的酥胸乍露之时，<br />我不好意思地背过身去。<br /><br />　　阿兰叫道：「啊呀，你还不过来帮忙，要累死我呀！你真是个书呆子、伪君<br />子！过一会儿，你就要怀抱这绝色美女尽情交欢了，现在还在那里假充斯文！」<br />我于是又转过身来，只见阿兰已把岳母的外衣和胸罩解开，酥胸敝露，乳峰高耸，<br />两颗蓓蕾似小红枣一般，鲜艳欲滴，夺人神魄。<br /><br />　　裤子被阿兰褪到平坦的小腹之下。映着灯光，粉臀雪股光洁灿然，三角地带<br />那坟样的雪白凸起，上履盖着乌黑而稀疏的阴毛。这一切都是那么美妙。我只顾<br />张目欣赏，色色心醉，竟不知如何帮忙。<br /><br />　　阿兰看见我的神态，「噗哧」一声笑了，眯缝着一双凤眼看着我说：「色鬼！<br />别看了，先过来帮忙，过一会儿有你欣赏的时候！」「你叫我干什么？」我吱唔<br />着，仍然站着不动，因为我实在不知如何帮忙。<br /><br />　　阿兰笑着说：「你把她抱起来，让我为她脱衣服呀，脱光了才好欣赏玉人风<br />光嘛！」「好的。」我边说边凑上前去，轻轻将那柔软的娇躯抱了起来。没想到<br />妈咪的个子那么高，肌肉丰腴，竟似轻若无物，我估计最多五十公斤。<br /><br />　　她这时醉得一踏糊涂，身子软得象面条，四肢和脖颈都软绵绵地向下垂着。<br />而且，当阿兰将她的发卡除下时，那发髻便松散开来，乌黑浓密的长发象瀑布一<br />般倾向地面。我真想俯在那雪白的酥胸上亲吻，但是在阿兰的面前，我怎么好意<br />思。<br /><br />　　在我和阿兰的密切配合下，醉美人很快便被脱得一丝不挂，玉体横陈在床上。<br />随着她的微微呼吸，那对玉峰上下起伏着，平坦的小腹也随着缓缓波动。<br /><br />　　阿兰说：「可爱的新郎，你的衣服也需要我来脱吗？」我连连说：「不用，<br />不用，我自己来！你过去睡吧！」「哇！你迫不及待了！干嘛赶我走？」阿兰调<br />皮地说：「我想看着你们做爱！」我吱唔着：「那怎么好意思！」她吃吃地笑着：<br />「怎么，脸又红了！啊，新郎不好意思了！好吧，我理应回避！祝你幸福美满！」<br />说着，便姗姗离去，在返身关门前，还对我做了一个鬼脸。<br /><br />　　我站在床前，久久地凝视着这绝色美人的睡姿，只见她肌肤雪白，白里透红；<br />身材苗条丰腴，四肢象莲藕般修长滚圆，没有一点赘肉；那因酒醉而变得嫣红的<br />脸庞，似盛开的桃花，美奂绝伦。<br /><br />　　我止不住心潮翻涌，弯下身去，俯在她的面前，轻轻吻着小巧丰腴的樱唇，<br />嗅到她身上散发出的一股浓郁的、如桂似麝的清香，不禁陶醉了。我在那极富弹<br />性的肌肤上轻轻抚摸着，是那么细腻柔嫩，滑不留手。<br /><br />　　当我握住两座乳峰轻揉细捻时，发觉在乳沟中沁出一层细细的汗珠，不由自<br />主地伸出舌头，去舔吮吸食着，觉得是那么香甜。<br /><br />　　可能是我的抚摸把她惊醒，或者是我的舔吮使她察觉，只听她的喉咙中传出<br />轻轻的呻吟声，身子也在微微颤抖。那一双秀眸刚才还是紧闭的，现在却闪开了<br />一条细缝，樱唇半开，一张一阖地动着。这神态、这声音、这动作，使我的性欲<br />猛然变得更加高涨。我迅速地脱光衣服，轻轻俯爬到玉体上，分开她的两腿。蜜<br />穴口是湿润的，我的玉柱毫不费力，一点一点地进入，最后一贯到底！<br /><br />　　她的身子颤抖了一下，但是没有挣扎，没有反抗，软软地瘫在床上，任我摆<br />布，凭我驰骋。看来，她是真的醉得不能动了，只是，我无法判断她的神智是否<br />还清醒，因为我每插进一次，她的喉咙中便发出一声轻微的呻吟声。这说明她是<br />有反应的，但这可能只是生理反应而非精神反应。<br /><br />　　我看见她的嘴唇在翕动，便停止动作，侧耳细听，我听到她喉咙里发出一阵<br />莺啼般的细小声音：「噢……唔……我……」我实在无法判断她究竟是生理的还<br />是心理的反应。好在按阿兰的计画，是故意让她知道曾与我发生关系而造成「生<br />米变熟饭」的结局的。故而，我不怕她知道被我非礼。所以她的反应不能令我恐<br />惧，反而使我的英雄气慨受到鼓励。<br /><br />　　我动情地一下一下地冲刺着，我觉得那蜜穴中的爱液象泉水般地急涌而出，<br />是那么润滑。她的蜜穴十分紧凑，根本不像是生过孩子的女人的蜜穴，倒像是少<br />女的蜜穴。<br /><br />　　我像是狂蜂摧花，顾不得怜香惜玉！很快，我的高潮到来了，在那温柔穴中<br />一泄如注，是那么舒畅，那么淋漓尽致！<br /><br />　　在我刚停下时，她的身子也一阵颤抖，呻吟声也变得尖细。原来，她在醉梦<br />中也享受到了高潮的欢乐。<br /><br />　　我怕压痛了她，便从她的身上下来。我躺在她的身边，轻轻将她的身子侧翻，<br />与我对面，紧紧搂在怀中。我情不自禁地在那美丽的俏脸上和唇上亲吻，手在她<br />的身上到处抚摸。那丰腴浑圆的玉臀极其柔嫩，摸上去滑不留手，而且弹性十足。<br />我进一步抚摸她的乳房，那乳蒂已经变得十分坚硬。<br /><br />　　过了一会儿，我的玉柱又开始硬挺，于是又爬上去开始了新的交欢。我很奇<br />怪，她是处在沉醉之中的，应该对什么都毫无反应，但她的蜜穴中却始终保持湿<br />润，而且分泌极多。<br /><br />　　我很兴奋，不停地与睡美人交欢，十分欢畅。<br /><br />　　大约在早上五点钟，阿兰悄悄地进来，对我神秘地微笑着说：「我的大英雄，<br />干了多少次？」我摇摇头说：「记不清了！」她把手伸进被中，握住我的玉柱，<br />惊呼道：「哇！干了一夜，还这么硬挺，真是了不起呀！」她脱去身上的睡袍，<br />也钻进大被中，躺在妈咪的另一侧，说：「趁妈咪没有醒来，你抓紧时间睡一会<br />儿吧。我在这边守候着，等妈咪醒来，必然有一场暴风雨般的哭闹。到时候我来<br />为你解围。」我于是转过身去。阿兰却说：「喂！这么漂亮的美人，这什么不抱<br />着睡！」我有些不好意思地说：「那样，她醒来不是一下就发现我对她非礼了吗！」<br />「呆子！我们的目的不就是让她知道的吗？」我领悟地点点头，于是将岳母的身<br />子搬转过来，紧紧搂在怀里，让她的脸贴在我的胸前，并且把我的一条腿插在她<br />的两腿中间，顶着那神秘的地带，便疲惫地睡着了。这一觉一直睡到近中午。睡<br />梦中，我听到一阵阵的呼号声，身子也被人推搡。<br /><br />　　我睁眼一看，原来妈咪已经醒来。她杏眼圆瞪，气急败坏地叫喊：「啊！怎<br />么是你！阿浩，快放开我！」并且用力要从我的怀抱中挣脱出去。可是酒精使她<br />浑身无力，加之我的搂抱十分有力，一条腿还插在她的两腿中间，她那里能够脱<br />身。<br /><br />　　这时，阿兰也醒了，她对我说：「阿浩，快放开妈咪！」我的手刚一松开，<br />岳母便立即转过身去，扑在阿兰的怀里，痛哭失声地叫道：「阿兰，这是怎么回<br />事呀？我怎么睡在你们的房里？阿浩昨晚对我非礼了，你知道吗？」「妈咪，请<br />你冷静一点。」阿兰抱着她，一边为她擦泪一边说：「这事我知道，是我让阿浩<br />这样做的。你听我说，我们是一片好心。我们为了解除你的寂寞和孤独，特意这<br />样安排的！我真希望你能嫁给阿浩！」「不！不！决不！你们这两个小坏蛋，怎<br />么能这样戏弄妈咪！」她继续在哭喊着：「你们叫我今后怎么有脸见人呀！呜呜！」<br />她哭得是那么伤心。<br /><br />　　「妈咪，」阿兰继续说着：「好妈咪，事已至此了，生米已经成了熟饭。你<br />何必还这么固执呢！」岳母不再说话，她挣扎着要坐起来。可是刚一抬起身子，<br />便又无力地倒下去。她实在没有一丝力气了。看着她这楚楚可怜的样子，我真有<br />些后悔！<br /><br />　　她捂着脸在抽泣，无何奈何地述说着：「睡梦中我知道与人做爱，但我在朦<br />胧中却以为是你嗲地还活着，在与我缠绵。我醉得连睁眼的力气都没有了，不然，<br />我决不会允许你们这么胡来的！」说着，她又转过身，两只粉拳在我的胸前捶打，<br />边打边叫：「啊呀，你这个该死的色狼啊，弄得我下边这么疼，一定受伤了；而<br />且，我的身子底下一片粘湿，像是泡在水里一样。可见你这冤家昨晚把我遭践到<br />什么程度了！」「妈咪，我爱你，真心实意地想娶你！」我自知理亏，不敢强辩，<br />也不知如何才能安慰她，不禁伸出手揽住她的腰，她似未察觉，继续在斥责我：<br />「哇！你爱我就可以娶我吗？你难道忘记了我们的关系？我是你的岳母呀！」阿<br />兰赶快解围：「妈咪，你的身上这么脏，我扶你洗澡好吗？」她未加反对，阿兰<br />便扶她坐起来，光着身子下床。她也没有表示要穿衣服。我想，她大概认为既然<br />已被我占有，就不必再有什么怕看的顾虑了。<br /><br />　　谁知，她的脚刚落地，便一阵弦晕，软倒在床边。<br /><br />　　「阿浩，快来帮忙！」阿兰叫道：「你抱妈咪进浴室，我先去放水！」「好<br />的！」我答应道，也来不及穿衣服，便光着身子下地，轻轻抱起瘫软在地上的美<br />人，向浴室走去。她没有反对，闭目依在我的怀中。<br /><br />　　我抱着她迈进充满热水的浴缸中，坐下去，让她偎依在我的怀里，然后由阿<br />兰为她洗澡。只见她秀目紧闭，一动不动地任由我们摆布。<br /><br />　　洗完后，阿兰问：「妈咪，已经洗完了。我们回房好吗？」她眼未睁，只是<br />轻轻点点头，身子仍然偎在我的怀中。<br /><br />　　「阿浩，」阿兰发令：「抱妈咪回房！」「回哪个房间？」我问。<br /><br />　　「自然是回我们的房间！」阿兰斥道：「妈咪的身体这么虚弱，你难道忍心<br />让她一个人再受寂寞！妈咪，你说是吗？」岳母未加可否。<br /><br />　　我又抱着她回到房中。这时阿兰已将满是污渍的床单撤去，换上了一条乾净<br />的，上面又铺了一条大浴巾，以便为她母亲去身上的水。<br /><br />　　我把她放在床上，阿兰为她擦干身子，并为她盖上薄被。她这时才睁开眼，<br />小声说道：「把我的衣服拿过来。」「哎呀，我的好妈咪，」阿兰调皮地说：<br />「今天又不出去，穿衣服干嘛！」「疯丫头，大白天的，光着身子成何体统！而<br />且还有一个男人在房里。」她娇嗔道。<br /><br />　　「行了吧，我的大美人！这个男人又不是外人，昨天晚上，你躺在人家的怀<br />里温驯得象个小猫，你身上的哪个部分没有被他看个够、摸个够，阴阳交合天地<br />欢了一整夜，还装什么道学先生！」岳母的脸一下红到耳根，连忙用手捂在脸上。<br /><br />　　阿兰却解嘲道：「看看，我只说了一句，你就害羞成这样！这样吧，事情是<br />我一手促成的，理应受到惩罚，乾脆我也光着身子陪你睡觉。昨晚你们连呼带叫<br />地，搞得我一夜没有睡着！」说着，也钻进被中。<br /><br />　　岳母羞怯地小声说：「还有脸说！那也不是我自愿的，而是中了你们这两个<br />小魔头的圈套！」说着，扭过身子，故意不理女儿。没有受到岳母的斥责，看来<br />她已原谅了我。我心中一块石头终于落地。一整天，她都没有能够起床，连吃饭<br />也是我和阿兰端到床上，扶她坐起来吃的。<br /><br />　　这天晚上，岳母要回自己的房间，但阿兰坚决不同意，理由是要继续照顾妈<br />咪。岳母也没有固执己见，但却坚决不许我与她钻到一个被中。于是，她自己盖<br />一床被子，而阿兰与我在一条被中。<br /><br />　　阿兰故意嚷道：「喂，大英雄，昨天你们干得好快活，却把我冷落在那间屋<br />子里。今天得给我补偿！我要！」我说：「小声点！妈咪正在睡觉。」「不嘛！<br />快给我，我好想要！」她娇嘀嘀地叫着。<br /><br />　　我只好与她干。在高潮即将来临之时，她叫着嚷着。<br /><br />　　我一直注意岳母的反应，怕她生气，我看见她用被子盖着头。但我想，她是<br />决不可能睡着的。阿兰的叫声越来越高。我发现岳母的被子在微微颤抖，看来她<br />也受到了感染。接着，她突然起来，用被子裹着身子，大步冲了出去。这时我正<br />在大力冲剌，自然是无暇顾及她的。<br /><br />　　当阿兰的高潮到来，闭目休息时，我披衣服去看望岳母。<br /><br />　　我推开门，发现她正卷曲着身子，小声在呻吟。我问：「妈咪，你没有事吧？」<br />「不要管我，你快出去！」她未睁眼，小声回答。<br /><br />　　我答应一声，便俯下身，在她的唇上亲吻。<br /><br />　　她的身躯微微颤抖了一下，急忙将我推开，厉声斥道：「你还敢胡闹！快出<br />去！」我只好退出，回到房内，脱衣在阿兰的身边躺下。她已经醒来，调皮地问<br />道：「怎么样？是不是碰钉子了？」我慑懦道：「我见妈咪走了，不放心，过去<br />看看是不是有病了。」「哼！说得好听，肯定是去调戏心上人了，结果没有得逞，<br />是不是这样？」她说。「没有调戏，」我辩道：「我只是想看看她，可是被她赶<br />走了。」「哈哈，果然不出我之所料！」阿兰得意地说：「只是你也太急了一些。<br />我从妈咪今天早上看你的眼神发现，她并没有恨你。妈咪现在正处在矛盾之中，<br />一方面，她很喜欢你，想嫁给你，另一方面又考虑怕违犯伦理。所以你现在无论<br />如何不能急于求成，而要想点办法，打破她的羞愧之心和乱伦感，然后再诱使她<br />就范。」我说：「我有什么办法！」阿兰想了一下，说道：「不如这样，过两天，<br />我藉口下山探望老同学，离开两个星期，这里只留你和她，你设法培养感情，好<br />吗！」我想，这倒是个办法，于是答应试试看。<br /><br />　　　　　　　　　　　　妻子叫我干她妈（二）<br /><br />　　两天后，阿兰告诉妈咪说她要下山探友。岳母一听，粉脸刷地一下变得通红，<br />惊慌地说：「那怎么可以！阿兰，不能只留下我们两人在这里！求求你了！」阿<br />兰说已经约好了的，不能失信于人。当天下午，她就离开了。这里，只留我和岳<br />母二人。阿兰走后，岳母成天一句话也不说，对我不冷不热，却彬彬有礼，像是<br />对待生疏的客人。她除了吃饭、读书、看电视，就是一个人出去散步，眉头总是<br />紧锁着。<br /><br />　　我几次提出要陪她，每每遭到她婉言谢绝，偶尔才同意与我同行，但无论我<br />怎么主动与她说话，她仍然是一言不发。我不知如何是好，苦苦思索对策。阿兰<br />走时要我千方百计使妈咪「自愿就范」，但我忱忧完不成这项任务。<br /><br />　　有一天，我在山上散步，遇见一位江湖郎中，他小声问我：「先生可想要春<br />药？」我问有什么用处？他说：「贞女服了也会变成天下第一的荡妇！」我心中<br />一动，心想，天助我也，不仿试试。于是便付钱买了数包。郎中教了我使用的剂<br />量和方法。<br /><br />　　当天晚饭时，我便悄悄在岳母的茶杯中放入一剂。那药无色无味，故此她一<br />丝也没有发觉。我坐在沙发上埋头喝茶，甚至不多看她一眼，心中七上八下，不<br />知这药是否有用，也不知效果如何。于是，便继续等待着。<br /><br />　　大约过了十五分钟，我见她好象很热，把上衣扣子解开两粒。她又在使劲喝<br />茶，似乎很渴。她的呼吸急促，粉面一片晕红，用手捂着心脏，好象心跳得厉害，<br />浑身的血液都在燃烧。<br /><br />　　我仍然低头喝茶，用眼睛的余光静观其变。只见她一只手下意识地搓揉着自<br />己的乳房。一个名扬海内外的堂堂大学教授，一个视贞节为生命的高贵女子，竟<br />然在自己的女婿面前搓揉自己的乳房，可见她燥渴到什么程度。我仍然看报，装<br />作什么也没有看见。<br /><br />　　很快，她主动走到我跟前，凑近我，坐在我身边，贴得那么近。我听到她的<br />喉咙里滚动着一种奇怪的声音。<br /><br />　　我看着她那充满饥渴的眼神，故意问：「妈咪，你不舒服了吗？」她娇媚地<br />点点头，颤声道：「阿浩，我……我好难受，浑身象要爆炸了！快点帮帮我！」<br />说着，抓起我的一只手按在她的胸前。我知道那春药果然起作用了，心中一喜，<br />便转过身，面对她，伸手将她揽进臂弯里，然后轻柔地搓揉着她的乳房……她呻<br />吟着，她晕眩了一般地偎到我的怀里。她被我搓弄得浑身瘫软，就象一汪清静的<br />水。我继续搓弄，同时温柔地在那樱唇上亲吻。她「嘤咛」一声，伸出两臂搂着<br />我的脖颈，使两人的唇贴得更紧。她伸出红嫩的小舌，送入我的嘴中……我的一<br />只手伸进了她的上衣内，在她光滑的后背上抚摸，另一只手伸入裙中，隔着内裤<br />抚弄那神秘的三角地带。我发现那里已经十分湿润。<br /><br />　　她的身子一阵颤抖，瘫软在我的怀里，两臂无力地从我的脖颈上松开，享受<br />着我的抚摸。过了一会儿，她开始解开自己上衣的全部扣子，又扯下乳罩，酥胸<br />坦露，乳峰高耸。我也动情地抱住她的蛮腰，将脸埋到酥胸上，亲吻着，并抚爱<br />那硬挺的乳房。<br /><br />　　她颤巍巍地站起身，解开自己的裙带，并褪下去，扯下内裤，变得赤条条的，<br />坐到我的腿上，身子偎在我的胸前，柔声说：「阿浩，我好热，抱紧我！」我把<br />她抱起来，走到我的卧室，将她放在床上。<br /><br />　　她在床上呻吟着，看着我脱净了衣棠。<br /><br />　　她笑了，伸手握住了我的硬挺的鸡巴，两手象宝贝般捧着，看着。我吃惊地<br />看她一眼，只见她满眼饥渴和兴奋，竟没有一点羞涩。我想：「这春药真是厉害，<br />竟把一个贞妇变成了一个十足的荡妇。」于是我的手伸到她的跨下，抚摸那三角<br />地带，那里已是溪流潺潺。我的手指伸了进去，她「噢」的一声，腰肢剧烈地扭<br />动着。<br /><br />　　我不假思索地扑到她的身上，她象一只叫春的小猫，温驯地分开双腿，轻轻<br />呼喊着：「我要！阿浩快给我！」我那坚挺的玉柱在芳草茂盛的溪流口蹭了几下，<br />轻轻一挺，便硬邦邦地进入到了那迷人的温柔乡中。<br /><br />　　她的情绪大概已经到了顶点，所以，我一进入她就开始大声呻吟和嘶叫，弓<br />起腰与我配合。我受到鼓舞，也疯狂地冲击着那柔嫩的娇躯。忽然，她的眼睛一<br />亮，从我的拥抱中挣开，把我按在床上。我还没有来得及思索是什么意思，她已<br />经骑到了我的身上，并且立即套上我的玉柱，象一位疯狂的骑士剧烈地在我身上<br />骋驰。硬挺的椒乳上下摇动，两颗鲜红的蓓蕾象一对美丽的流萤满天飞舞。<br /><br />　　她仰着头，樱唇大张，秀眸微合，「噢噢」地呼叫不止。<br /><br />　　我情不自禁地伸出两手握着她的双乳，使劲揉捏。她越发兴奋，动作在加速<br />……不到五分钟，她已累得坐不住了，身子缓缓地向后仰去，腰架在我的腿上，<br />长长的粉颈向下垂着，秀发拖在床上，急剧地喘息着，呻吟着……我坐起身，把<br />娇躯放平，亲吻她，温柔地抚遍她的全身，我发现那光滑的肌肤上布满细细的一<br />层汗珠，在灯光照耀下闪闪发光。<br /><br />　　她的喘息渐渐平息，秀眸微睁。我一手捂在一只乳房上，一手抚摸着她的脸<br />颊，小声问：「亲爱的，你累了吗？」她笑了，锺情地看着我的眼睛，螓首轻摇。<br />我在樱唇上吻了一下，又问：「心肝，你还想再要吗？」她连连点头。我于是将<br />她的身子侧放，搬起她的一条腿，上抬得几乎与床垂直，我从她的侧面攻入。这<br />个姿势可以插入得很深。<br /><br />　　她「呀」地大叫一声，胸脯一挺，头也向后仰去，身子成了一个倒弓形。我<br />抱着她的腿，猛烈地抽送。她呼叫着，扭动着，娇首左右舞动，似乎不堪忍受。<br />我抽出一只手，握住一只乳房捏揉着。<br /><br />　　我见她叫得几乎喘不过气来，便停了下来。谁知她竟不依，边剧烈喘气边断<br />断续续地说：「不……不要停……我……还要……大力些……快一些……」我于<br />是又换了一个动作，将她的身子放平，搬起两条玉腿架在我的两肩上，大力地冲<br />剌着……经过近一个小时的剧烈运动，我们二人同时达到了高潮的巅峰。<br /><br />　　她如醉如痴，象一滩烂泥瘫在床上，秀目紧闭，樱唇微微开合着，莺啼燕喃<br />般轻轻说着什么。她满足了——她象一棵乾枯的小苗得到了一场甘露的滋润……<br />我用毛巾为她揩拭布满全身的淋漓汗水，同时又在那雪白红嫩的柔肌玉肤上抚摸<br />了几遍。<br /><br />　　我把她搂在怀里，轻轻吻着她的脸和唇。她枕着我的胳膊，香甜地睡着了。<br /><br />　　我看着她那红润的俏脸，心想，刚才她的行为是在痴迷中产生的，如果她醒<br />来，一定会后悔；也可能，在她醒来时完全不知道发生了什么事。我犹豫很久，<br />决定送她回房，看明天她有什么动静。于是，我用毛巾沾着温水把她身上的污渍<br />擦拭乾净，并为她穿上衣服。然后抱起娇躯送到她的房间的床上，盖好被子，离<br />开她。<br /><br />　　第二天，她睡到近中午才起床。见了我，仍然是原来的态度，不冷不热的。<br /><br />　　我故作关心地问：「妈咪刚起床吗？我去为你准备早餐吧。」她微微一笑，<br />很礼貌地柔声说道：「谢谢！不用了。现在还不饿，反正也快吃午饭了。」然后<br />说：「昨天晚上做了一夜梦，没睡好，所以现在才醒来。」我丝毫看不出她对我<br />有什么愤恨、抱怨，显然，她对昨天晚上发生的事浑似不觉。可见那春药能使人<br />完全失去神智。<br /><br />　　我故意问道：「妈咪，做恶梦了吗？」她的脸一红，小声道：「也不算是恶<br />梦！只是一夜都没睡好！」我幸灾乐祸地问：「妈咪，给我讲讲你的梦好吗？」<br />她连脖子也红了，如嗔似羞地说：「梦有什么好讲的！」我不知趣地又问：「梦<br />见什么人了吗？」她斜睨我一眼：「梦见你了！小冤家！」我又问：「梦见我在<br />干什么？」她有些气急败坏地嚷道：「你能干什么好事！干嘛打听得那么清楚！」<br />我调皮地伸了伸舌头，不再追问。心想：「这话倒是真的。只是她还不知我的机<br />关罢了。」我庆幸自己昨天晚上及时把她送回去，不然，今天恐怕难以收场。<br /><br />　　当晚，我没在她晚饭后的水杯中放药，却悄悄在她床头上的保温杯中放了一<br />些。因为我知道她每晚睡前是要喝一杯水的。我想看她在身前无人时，喝了药有<br />什么反应。<br /><br />　　我十点钟上床，和衣而睡。关了大灯，只留一盏床头小灯。大约十一点钟时，<br />我听到外面有轻轻的脚步声，接着房门被推开，只见一个披着睡衣的苗条的身影<br />飘了进来。我心中窃喜，闭上眼睛假装睡着。<br /><br />　　她走到我跟前，与我亲吻。很快，她掀开被子，为我脱去衣裤。我听到了她<br />急促的呼吸声。我被脱得一丝不挂。我的玉柱自然是十分硬挺了，高高地向上耸<br />起。她骑到我的身上，套了进去，象一位骁勇的女侠客御马飞奔，上下耸动，她<br />细声呻吟着，娇喘着，嘶叫着。大约十分钟，她便软倒在我的身上。我抱着她一<br />翻身，将娇躯拥在怀里，上下抚摸，亲吻她。她的一只手握着我那仍然很硬挺的<br />玉柱，玩弄着。<br /><br />　　这一夜，我的胆子益发大了，变换不同的姿势，与她一直狂欢至半夜三点钟，<br />竟不知不觉间拥着她睡着了。到天明我醒来时，发觉她仍然在自己的怀里，睡得<br />那么香甜。我大吃一惊，怕她醒来，便轻轻为她擦拭身子、穿衣，抱她回房。幸<br />亏她过于疲劳，竟没有醒来。我暗喜自己找到了一个随时可以与她交欢的良药。<br /><br />　　于是，每过二、三天，我就设法让她服一次药，我便可以享受一次美人主动<br />投怀送抱、尽情狂欢的温馨。然后，待她满足并睡着后，再为她擦洗、穿衣，抱<br />她回房。<br /><br />　　但是我心中并没有轻松，因为阿兰让我设法使岳母主动就范。现在虽然可以<br />天天交欢，却怎么说也不能算是完成任务了。我只好等待时机。这一天，我与她<br />一起在路边散步，她仍是一言不发地走着，观赏着山上的风光。我只好跟在她的<br />后面。<br /><br />　　忽然，我发觉一辆失控的脚踏车从山上冲下来，眼看就要冲到她身上。车子<br />速度很快，若撞上她，只怕有生命之忧。而她这时正扭头看路边一棵树，没有发<br />觉。我当机立断，猛地将她一推。可是，我却被车子撞倒在地，小臂上划了一条<br />长长的口子，流血不止。岳母跪在地上，扶着我坐起来，把我抱在怀里，急得眼<br />泪都流出来了，频频呼喊着：「阿浩，阿浩，你没有事吧！」我笑了笑，小声说：<br />「我不要紧的。妈咪，你受伤了吗？」她连忙说：「我一点没事，可是你为了救<br />我，自己却受伤了。这可怎么好！啊，亲爱的，很疼吗？」我笑着摇了摇头。这<br />时，有汽车过来，她招手拦下，送我进庐山医院。医生检查后说：「还好，骨头<br />没有受伤。」我的伤口被缝了十几针，包紮后才回到旅馆。这时，已过了吃饭的<br />时间。岳母打电话让侍应生送来了我最喜欢的饭菜，她不让我自己动手，而亲自<br />喂我。饭后，她又拿来一杯咖啡，坐在我的身边，一手搂着我的腰，一手将杯子<br />送到我的嘴边……关切之情溢于言表！妈咪对我的态度变化了！虽然伤口很疼，<br />但我心里却暖洋洋的。<br /><br />　　这时正是炎热的夏天，加上刚才的事变，我的身上可说是汗流浃背了，衣服<br />上也满是泥土。所以，她把我扶到床上躺下后，对我说：「阿浩，你先休息一会，<br />我去为你准备热水，身上这么脏，得洗一个澡。」我说：「妈咪，不用了，我的<br />手不能动，等过两天再洗吧。」她说：「不行！天气这么热，不洗澡怎么能行。<br />你的手不能动弹，不过，我可以给你洗呀！」「这……这……」我的脸一下红了。<br /><br />　　「哇！你也知道害羞！」她妩媚一笑，轻轻拍着我的脸，有些幸灾乐祸地说<br />道：「那天你和阿兰设计强奸我、又抱着我去浴室给我洗澡时，你想过我会害羞<br />吗？」我吱唔着，不知说什么好，脸上觉得更加热了。<br /><br />　　「我的小心肝，」她抚摸着我的头发，风趣地说：「妈咪是逗你玩的，看你<br />难为情的样子！哈哈，原来大男人害羞时也很可爱的！」我说：「妈咪，我身上<br />很脏，怎么好意思……」她见我为难，反而把我揽在怀里，让我的头贴在她的胸<br />前，我感到自己的脸正钦在她的两个乳房之间，心里一阵冲动。<br /><br />　　她安慰我说：「那天你不是也给我洗过澡吗！而且，我们也曾肌肤相亲，有<br />过一夜之欢，你的身体我也见过，不必害羞嘛！」说着，搬起我的脸，在我唇上<br />亲了一下，便出去了。<br /><br />　　过了一会儿，她进来说道：「阿浩，水已准备好，现在可以洗了。」说着，<br />便动手给我脱衣服。我虽然有些不好意思，但也无可奈何，因为我只有一只手，<br />只好任她把我脱个精光。<br /><br />　　她用俏皮的眼光看着我，说：「很遗憾，我实在抱不动你，不能报答你那天<br />抱我去洗澡的恩惠，只好请你自己走去了。」说着，牵着我的手，走到浴室，扶<br />我跳进浴盆。她说：「亲爱的，把手举起来，不要弄湿了伤口，等我来给你洗。」<br />说着，弯下腰，撩水往我身上冲洗，然后用她那柔软的小手，在我全身上下轻柔<br />地抚摸。<br /><br />　　我从她那开得很低的松宽T 恤的上口中看见了雪白丰腴的酥胸、深深的乳沟<br />和若隐若现双乳。这美奂绝伦的胴体，使我不禁血脉贲张，生殖器一下便膨胀起<br />来。我有些不好意思，连忙用手捂上。<br /><br />　　她问：「你怎么了？哪里难受？」我吱唔着，脸有些发烧。<br /><br />　　她见状，以为我肚子疼，问：「是不是肚子难受了？」说着，拉开我的手。<br />不料，那东西竟雄纠纠地破水而出。<br /><br />　　「哎呀！你真坏！」她叫了一声，粉脸一下红到脖颈，不由自主地扭过脸去。<br /><br />　　我抓住她的手，放在我那硬挺的鸡巴上。她惊谔地急忙把手缩了回去，但稍<br />经犹豫又慢慢地伸出来，握住了玉柱，并且轻轻地上下滑动。<br /><br />　　过了一会儿，她羞涩地看我一眼说：「你不是受伤了吗，怎么这小鸟还这么<br />神气？」「唔！」我低哼一声，闭上眼睛。<br /><br />　　她两手捧着它，不停地抚摸，说：「哇！你这个东西竟这么粗这么长，一般<br />女子是承受不了的！啊，我的可怜的小阿兰！阿浩，你们交欢时，她叫疼吗？」<br />我说道：「我看她似乎很疼，不过，当我要停止时，她却说很享受，不让我停下。<br />不知为什么！」她看我一眼，会心地一笑。<br /><br />　　「妈咪，那天晚上我与你交欢时，你感到疼吗？」她的脸又是一红，在我腰<br />上轻轻打了一下说：「坏！还提那事干什么！」稍停，她款款说道：「我那时醉<br />得神智不清，怎么知道？不过，第二天早上，我确实感到下体肿胀得很。倒是没<br />有疼，因为，我已不是处女。」「妈咪，我爱你！爱得就要发疯了！」我动情地<br />用那只未受伤的手搂着她细嫩的的粉颈，在那娇美的俏脸上亲吻。她没有反抗，<br />反而缓缓将樱唇伸向我的嘴，接纳了我的舌头。我听到了一阵阵欢快的、莺歌燕<br />喃般的呻吟声。吻了一会儿，我又把手伸进她衣服里，抚摸她的乳房。她没有拒<br />绝。我发现那里滑不留手，已变得十分硬挺了。<br /><br />　　「啊！亲爱的！」过了一会，她挣脱我说道：「你现在受了伤，不要动。你<br />是我所见到的男人中数一数二的美男子，俊雅风流，气质高贵。我从见你的第一<br />天起就爱上了你，可恨的是天不作美，竟让你做了我的女婿。你可知道，长期以<br />来，我白日思、梦里想的都是能够被你拥在怀里，享受你的温柔和缠绵，但是理<br />智告诉我这是不可能的。现在，我也想开了，反正已经被你占有了，今天你又舍<br />身救了我的命，我是属于你的了！亲爱的，等你伤好以后，随便你要干什么，我<br />都答应。好吗？」「妈咪，我想娶你为妻子，你能同意吗？」我趁热打铁地问。<br /><br />　　她羞涩地看我一眼，小声说：「那怎么可以！不要忘记我是你的岳母！」接<br />着，垂下头，继续为我洗胸前，好象还有着重重心事。<br /><br />　　「妈咪，答应我！求求你了！」我用手端起她的下巴，在她的唇上吻了一下，<br />看着她的眼睛。<br /><br />　　她娇嗔地说：「好好！我考虑就是了！你这个坏孩子，真能缠人！」「啊！<br />好妈咪！」听到她同意「考虑」，我激动万分，总算没有让阿兰失望，等她回来<br />时，我可以向娇妻显示自己的本事了。<br /><br />　　我又问：「可是，这几天你为什么总也不理我，对我那么冷淡？我好痛苦呀！」<br />她用手抚摸我的胸脯，说：「我其实比你还要痛苦。一方面，我十分爱你，当然<br />愿意嫁给你，更不会吝惜把自己的身体交给你。但是，当阿兰提出要我嫁给你时，<br />我却顾虑我们的关系：岳母怎么好嫁给自己的亲女婿呢？所以，这几天我一直处<br />于激烈的矛盾中。我怕自己的感情冲动起来无法控制，有失大雅，只好故意地疏<br />远你。阿浩，你可知道，这几天里，我有几次都渴望立即冲到你的面前，向你投<br />怀送抱！啊！亲爱的，你知道吗，你是多么可爱，多么有魅力！你竟使我这个名<br />望极大的大学教授都渴望拜倒在你的脚下！」说着，又在我的唇上连连亲吻。<br /><br />　　我用那只好手伸进她的裙子中，两个手指穿过三角裤的边缘探到了蜜穴口。<br />她没有拒绝，身子在轻轻颤抖。我轻轻抚摸着，发现那里已是溪流潺潺。她仰脸<br />闭目，紧咬嘴唇。<br /><br />　　我知道她现在的欲望也一定很强烈，便说：「好妈咪，我的伤不要紧的！我<br />现在就想要！给我好吗！」她推开我，小声说：「乖孩子，妈咪已经是你的人了，<br />随便你干什么都行。不过，现在你伤得这么重，不能做激烈的运动，要以养伤为<br />重。等你好了以后，我天天都让你尽情地地玩，好吗！」「可是，你看，」我把<br />肚子一挺，让剑拔弩张的生殖器露出水面，调皮地说：「这个家伙在生气呢！」<br />她向我的玉柱斜睨一眼，粲然一笑，对我回眸送盼。接着，我见她的脸又突然变<br />得通红，那眼神，像是朦胧的醉眼。我激动地又与她亲吻。<br /><br />　　「你这个不听话的孩子，怎么一点耐性都没有呢！你伤得这么重，是决不能<br />做剧烈运动的！」她柔声说：「阿浩，你坐着不要动，让我来哄哄它吧！」说着，<br />伸出柔嫩的玉手，握住我的玉柱，轻抚慢揉。良久，她又突然俯下头去，伸出鲜<br />红的小舌头，在那龟头上轻轻舔吮，舔得我全身颤抖，她舔遍了它的所有部位，<br />继而她又张开樱口，含在口里，一进一出。<br /><br />　　我还从来没有接受过口交，十分冲动，很快便一阵膨胀，在她嘴里发泄了。<br />她竟不吐出，完全咽了进去……过了七天，我的伤口已经长好，到医院拆了线，<br />并且能运用自如了。<br /><br />　　从医院回到旅馆，岳母高兴地说：「今天你伤癒复康，我们来庆祝一下！」<br />说着从柜子里拿出几碟小菜，两个酒杯，斟满酒，递给我一杯，我们一饮而尽，<br />相视而笑。看着她那娇美的笑靥，我完全陶醉了，几杯酒下肚后，我便握着她的<br />一只玉手，笑道：「妈咪，有你这美人相陪饮美酒，人生如斯，夫复何求！」她<br />喝了几杯酒，此刻粉腮晕红，越发娇艳欲滴，闻言，向我抛了一个媚眼，嫣然笑<br />道：「阿浩，能与你这般美男子同桌共饮，我也没枉为女人一场！」我飘飘然了，<br />端起酒杯，轻呷半杯，将剩下的半杯残酒递到她面前：「妈咪，相见恨晚，知音<br />难寻。你若不嫌我，请饮了这半杯残酒。」她接过酒杯，启身走到我身旁坐下，<br />盈盈一笑，道：「再喝我怕要醉了。」着举杯一饮而尽，把酒杯轻轻放在桌上，<br />温情脉脉地注视着我……我们就这么对视着，谁也不再说话。室内一片静寂，仿<br />佛可以听见两个人的心跳。<br /><br />　　我们的心在跳，眼睛里迸射出的火星似点燃了心中的欲望。心跳加快。<br /><br />　　我猛地把她搂在怀里，嘴唇压在她的丹唇上……她娇羞地摆脱了我的拥吻，<br />娇语喃喃：「我……我不想在这儿……」火烧火燎、难以自制的我和她，相偎相<br />依地走进了我的卧室。走进卧室时，我看她已有三分痴迷了。一进房间的门，我<br />就紧紧地把她拥抱在怀里，在她的脸上、唇上久久地亲吻。她没有反抗，身子在<br />颤抖，双目微闭、丁香半吐，任我拥吻。渐渐地，她的喉中发出了阵阵的呻吟声。<br /><br />　　我的手伸进了她的衣服内，在那两团乳峰上揉捏。过了一会儿，她突然扬起<br />双臂，钩着我的脖颈，踮起脚尖，动情地与我接吻，嘴里陶醉地小声呼喊着：<br />「啊！我的小亲亲！我爱你！爱你……」我慢慢扯开她背后连衣裙上的拉练，并<br />将那衣服向下拉。她柔顺地放下双臂，紧闭双眼，任我把她的衣服褪下。当连衣<br />裙整个地落到地上时，她的身上只剩下了粉红色的三点式比基尼，雪白的肌肤展<br />露在我的眼前。<br /><br />　　我扯掉了那小小的乳罩和三角裤。一个羊脂般雪白的玉人展现在我的眼前，<br />象一朵梅花斗雪盛开，何等鲜艳，何等芬芳！我仔细地欣赏着这位绝代佳人。她<br />发育丰满，充满女性气质。很够女人味的臀部浑圆似球。匀称修长的双腿，极其<br />漂亮，真是美妙绝伦……腰肢纤细，乳峰高耸，背部高傲地挺直着。光洁、平滑<br />的肌肤上略施粉黛，相映生辉，璀灿夺目。她朱唇皓齿、含情脉脉，对我莞尔一<br />笑，明亮的眸子后面满含情愫。<br /><br />　　我心中一颤，目光下移，看见那光洁柔滑的小腹，春情轿软，峰回柳漾。又<br />看见她的美脐，象一个美丽的笑靥，展现在那丰腴的腰间，难描难述，一点情锺<br />我的眼睛再往下移，便不再移动了，我又看见另外一朵梅花，千般婀娜，万般旖<br />旎，藏艳含媚，不尽娇娆。<br /><br />　　「妈咪的皮肤真白，谌称是一个雪人儿！」我轻摸着她的香肩说道。<br /><br />　　「我的小玉郎！」她轻抚着我的发鬓，并动手解开我的上衣扣子，使我的胸<br />脯坦露出来，颤抖着偎依在我的怀里，让她那丰乳雪胸贴在我的胸前。我抱紧她，<br />热烈地吻着她的樱唇、桃腮、酥胸和椒乳。她的身子颤抖得更加厉害，在向后仰<br />着，几乎成了九十度，两座乳峰高高地耸起。<br /><br />　　我抱住她：「啊，你真美！」我的嘴紧紧地贴着她的唇，然后举起她的整个<br />身子，旋了一个圈，咧开嘴笑了笑，轻轻吻着她的嘴唇，说：「我的小宝贝，你<br />简直是一个美丽的天使！」我轻轻抱起这一丝不挂的美女，奔到床前，将娇躯放<br />到床上。我迅速脱光了自己的衣服，俯下身，用舌头舔遍了她的全身。我开始轻<br />轻抚摸这洁白无瑕的玉体。她的眼睫毛一闪一闪，时开时闭，全身瘫软在床上，<br />任我摆弄。她的腰肢在扭动，喉咙里传出阵阵呻吟……我的手又在那神秘的三角<br />地带活动。<br /><br />　　她开始大声呻吟，呼吸急促，腰身上弓以与我配合，娇语依依地说道：「快<br />给我，我要疯了！」我爬在她的身上，鸡巴温柔地滑进她那十分润滑的饥渴的洞<br />穴。她「噢」地呼叫一声，便微闭秀目，低声呻吟着，腰肢扭动着。随着我那欢<br />快的抽送，她表现出十分欣喜的神情，纤弱的身子在我的冲击下左右摆动着。<br /><br />　　她伸开两臂，紧紧抱着我，好象怕我逃掉，嘴里喊着：「啊！亲爱的，我爱<br />你！」她的皮肤是那么柔软、光滑，她的乳房，紧贴我的胸膛；甚至当我深深地<br />进入她的体内时，她的乳房依然是性感的中心。<br /><br />　　我轻柔地爱抚着这个美丽的女人，她还象一个小姑娘那么柔顺。<br /><br />　　我含情脉脉地注视着她的面庞——那迷人的微笑，平滑的肌肤，碧蓝的眼睑，<br />在她接受我注视的那一瞬间，这一切都令人销魂。她的面孔上，扬起长长的睫毛。<br />红红的嘴唇向上翘起，化为微笑。两张嘴相遇，贴紧，就象我们的身子重迭在一<br />起、我们整个人都连在一起一样。她的舌头舔着我的嘴唇，探寻着，依恋着。我<br />的抽送更加快速。<br /><br />　　突然，我感到她的手臂紧紧地抓住我的双肩，她的双腿高高举起，缠着我的<br />腰部。<br /><br />　　终于，高潮来临，她发出一声令人窒息的尖叫！继而，她瘫软在床上，象一<br />只温顺的小猫。<br /><br />　　事情自此顺理成章，　我们一家人幸福地生活在一起。这一对母女花，不仅<br />姿色出众，而且均贤淑温柔，对我十分体贴。我们已习惯于三人同床、夜夜交欢<br />了。不知何故，频繁的造爱不但没有使我的身体衰弱，相反更加健壮。当然，在<br />外人面前，她仍是我的岳母。<br /><br />＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br />　　<br />&nbsp; &nbsp; 如果有什么错误还请原谅！如果感觉还行，请送上红心！我将会再接再厉转发更<br />多精彩的文章！谢谢大家！<br /><br />＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=6534519&amp;pid=112467168" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=14000951" target="_blank">邂逅相遇</a></cite>											金币											<strong>+10</strong>											<em>发帖辛苦了</em>											2015-11-11 13:42										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112471641" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112471641" class="t_msgfont">文章写得不错,但是细节要注意哦!要是再细腻些，再生动些，再刺激些。那就是一篇完美的好文。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112473572" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112473572" class="t_msgfont">文章写的很好就是情节描写的不够生动</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112475938" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112475938" class="t_msgfont">这是一篇文章的节选，原文名称《母女花》。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112476972" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112476972" class="t_msgfont">写的很真实，也很有情，女儿爱母亲，是最大的孝。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112487259" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112487259" class="t_msgfont">楼主是双收啊，娶了媳妇，又得熟妇，哈哈，真是强悍啊，双飞爽啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112530627" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112530627" class="t_msgfont">文章类型偏向于姑爷和丈母娘，属于乱伦的类型，很好很不错的上下段落接替，一点也不拖泥带水，细节处理的也很到位，能让读者们看了之后特别兴奋，支持作者持续更新。</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=6534519&amp;pid=112530627" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=14000951" target="_blank">邂逅相遇</a></cite>											金币											<strong>+2</strong>											<em>认真回复</em>											2015-11-12 20:50										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112533353" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112533353" class="t_msgfont">我承认我是看了这个标题进来的，写的不错哦，呵呵，挑起了我对我的那个情人母亲的欲望了，我小情人17，她妈妈37，也很漂亮</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112580948" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112580948" class="t_msgfont">乱文算是不好掌握的，一般最好是有铺垫，注重一步步的突破伦理最终入手，难搞上手一步步走向乱的才会吸引人，本文几乎没什么铺垫，只能算是下品。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112668475" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112668475" class="t_msgfont">文章不错，只是我觉得前戏似乎进的快了一些，如果再加一些岳母的抗拒，会更有诱惑力。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-6534519-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-6534519-1.html</guid>
	<pubDate>2015-11-10</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【我怀孕时的一次偷情】（我与美丽孕妇的奇遇）</title>
	<author>tim118</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_58762253" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58762253" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><font color="Blue">&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; 我怀孕时的一次偷情<br /><br />　　春节过得一点也不好！老公不在家，我一个人忙里忙外的。忙点还无所谓，<br />就怕夜里一人睡在被窝里，真让你有点受不了那种空荡荡的煎熬，真是有点手足<br />无措。我不太喜欢有手的，只想让那长长的、坚无不摧的肉棒一股脑儿将我的嫩<br />穴整得满满的，不想让他动，就他在里面。从心底流出来的那种无以名状的痒，<br />让我一生都不会忘记。<br /><br />　　这一天﹐我忙打104 查台找电话﹐因为热水器坏了。由于我已怀孕6 个<br />月﹐阴部时常感到湿润与肿胀﹐若没有热水可洗会很麻烦﹐于是打电话到梅花牌<br />热水器总公司﹐他们说会派一位技术员来看看。我开始等待……。<br /><br />　　丈夫已经五个月没有碰我了﹐总是说怕影响小BABY﹐也许是隆起的肚子﹐令<br />他不感性趣吧……<br /><br />　　但我觉得自己非常需要他的爱抚﹐因为怀孕的缘故﹐皮肤也变得水嫩嫩的﹐<br />摸起来滑如丝缎﹐而原本32C 的乳房也增大到36C ……<br /><br />　　乳头也十分敏感﹐连与衣服摩擦都会感到一阵酥麻……﹐但因为所有的胸罩<br />都穿不下了﹐所以只好不穿它﹐仲夏的天气异常闷热﹐孕妇的体温又特别高﹐我<br />只好将身上的衣物减到最少。胀大的乳头如红樱桃般明显﹐令我畏缩不已﹐幸好<br />只有我一人在家﹐倒也不必有所顾忌。<br /><br />　　这时﹐门铃响起﹐是热水器公司派来的人。这人又黑又高大﹐看起来约莫四<br />十来岁﹐长相普通﹐但眼神里有一股邪气﹐令我有点害怕﹐但是他身上挂梅花<br />牌热水器公司的识别证﹐倒也没有异常之处﹐我只好笑自己太敏感了。这人一头<br />钻进后阳台﹐摸摸搞搞﹐就走出来了。<br /><br />　　接着一屁股在沙发坐下﹐开始讲解他换了什？零件。我有些不耐烦﹐虚应着<br />他。这时我发现这位石先生（识别证上是这样写的）正似笑非笑的盯着我看﹐我<br />一时红了脸﹐细声说：「先生﹐对不起﹐我实在听不懂你说的什？热水器的原理<br />……」<br /><br /><br />　　石先生倒很温和﹐笑笑说：「不要紧﹐万一下次再有问题﹐打电话给我﹐为<br />了你﹐再来几次都行﹗」<br /><br />　　我望向他的脸﹐发现他瞄向我鼓胀的胸部……<br /><br />　　这时﹐石先生转换话题﹐问我怀孕的情形。我不疑他﹐老实回答他。也许是<br />因为丈夫时常忽略我的感受吧﹐我竟不知不觉﹐把石先生当成一位闺中密友般倾<br />诉。包括害喜与早晨的不适﹐又说到自己变得敏感与需求……<br /><br />　　听到石先生粗重的呼吸声﹐我忽然警觉﹐自己已经说得太多……<br /><br />　　下一秒钟﹐石先生已经由对面沙发移到我旁边坐下了。<br /><br />　　「你先生一定很少爱你吧﹗看你很饥渴呢……﹐你的乳头还是红嫩嫩的啊…<br />…。」石先生嘴里吐出淫靡的话。<br /><br />　　说完﹐他的大手便摸上我的乳房。<br /><br />　　我感到一阵燥热﹐一边挣扎﹐一边想把那双大手移开。<br /><br />　　「我先生开出租车﹐这时会回家休息……」我想着走石先生。<br /><br />　　没想到石先生不但不怕﹐还把脸凑到我的胸部﹐笑着说：「那我们就更不应<br />该浪费时间﹐来﹐让我尝尝你的美味……」说着慢慢撩起我的小可爱﹐露出丰满<br />的乳房。<br /><br />　　可爱的小樱桃早已变硬﹐竖立着﹐仿佛在招呼来品尝它的滋味……<br /><br />　　石先生把嘴凑向雪白高耸的大乳房﹐伸出舌头﹐轻轻地舐着﹐同时双手也没<br />闲﹐悄悄袭向下腹﹐轻易攻向下面的秘境。<br /><br />　　这时我早已浑身无力﹐绵软的瘫在沙发上﹐任由这个黝黑的中年男子肆意抚<br />摸……<br /><br />　　石先生已不满足于舔乳房﹐他一手用力捏着一边乳房﹐直到雪白的胸上出现<br />红红的痕迹﹐同时用力含住另一边﹐激烈的吸吮着﹐好象要把乳房给吞下一样激<br />烈……﹐另一只手早已在我敏感的小穴内抠摸﹐淫水不停流出……<br /><br />　　「你的小腹好光滑﹐好性感﹐肚脐都被小BABY顶出来了……」石先生边说边<br />把嘴从乳房移到肚脐﹐用舌头在我肚脐上打圈圈﹐令我不禁打了一个冷颤……<br /><br />　　这时我发现﹐不知何时﹐石先生已经打开裤档拉炼﹐露出阳具﹐也和石先生<br />一样黝黑壮大。黑亮亮的龟头好大﹐直径也很粗﹐根部反而比较细﹐正剑拔驽张<br />的探出头来。我心想﹐丈夫的显得较为细长﹐我有股冲动﹐想伸手一把握住。不<br />料石先生并不让我如愿﹐又把湿热的舌头伸到我的桃花源﹐这次采取直接攻势﹐<br />竟把舌头当成阳具一般﹐往小穴内刺去。我哪里遇过此等攻势﹐差点没昏过去…<br />…<br /><br />　　「你……我先生都说用嘴舔很脏﹐他不喜欢这种酸酸又刺鼻的味道……」我<br />喘籲籲的说。<br /><br />　　「怎？会﹗这是人间无上的美味呀﹗况且像你这？羞涩的女人﹐更需要藉由<br />舔舐你的花蜜﹐让你分泌出大量爱液﹐看你这样﹐丈夫很少碰你﹐小穴一定很紧<br />窄吧﹗你好敏感呀﹐这便舔一舔﹐就湿透内裤了呀﹗」说又含住我的阴蒂﹐轻<br />轻吸吮。我只觉头晕脑涨﹐全身所有感觉器官都集中在男人舌头下那硬挺的一点<br />……<br /><br />　　这时石先生把我的头按到他的下腹﹐没等我反应就把那条粗大黑香肠塞进我<br />的小嘴。我顿时觉得呼吸困难﹐一股男人特有的味道直冲到鼻子里去。我的丈夫<br />是个超级保守的人﹐行房很少换花样﹐也不喜欢口交﹐想含含他的阳具﹐还得看<br />他心情﹐所以我很少有机会尝到男人阳具的味道。此时倒也享受到另一种刺激。<br />石先生微眯眼﹐把大手插入我浓密的头发中﹐我本来梳的整齐绑在脑后的马尾<br />﹐这时早已散乱不堪。石先生把发夹松开﹐我浓密的长发就顺着脖子倾泻而下﹐<br />有些散到面孔上﹐但我已无暇顾及﹐只专心一意的吸吮黑亮的大龟头。石先生开<br />始按我的头上上下下﹐把我的小嘴当作小穴﹐抽插起来。<br /><br />　　「你知道吗﹖我也好久没有享受性爱了……﹐我太太是石女﹐也就是阴道封<br />闭症﹐只要一做爱就会痛﹐毫无乐趣可言……」<br /><br />　　我嘴里被他的粗大给塞满﹐只能微微点头。<br /><br />　　不一会儿﹐这上下的动作加快﹐石先生感到一阵刺激﹐他快射了﹗这时他<br />望向我﹐后者的眼中已是春潮一片﹐燃烧熊熊欲火。于是他加快动作﹐并指示<br />我用舌头裹住龟头﹐并深深含住阳具﹐石先生将浓浓的热精射向我喉咙深处﹐而<br />我也配合吞下大部分的精液。<br /><br />　　可能是量太多了﹐又有一些由嘴角流出﹐石先生马上吻住我的小嘴﹐精液糊<br />满俩人的脸。石先生把脸上的精液涂到我的阴部﹐<br /><br />　　又开始爱抚我。<br /><br />　　「你都不用休息的吗﹖」我惊讶的问。因为丈夫只要射精就得睡一觉起来才<br />能再战。<br /><br />　　「也许是你太美了﹐我一看到你﹐就又变硬了﹗」石先生抓住我的小手去摸<br />他的黑香肠。<br /><br />　　石先生引导我面对自己在沙发上躺下﹐又把我双脚到他肩上﹐让我的大肚<br />子安置好﹐双脚之间门户大开﹐暴露出早已泛满爱液的小穴。他不让阳具长驱直<br />入﹐只是用手握住阳具﹐让龟头不停顶住阴户摩擦。又用又重又大的龟头乱点在<br />我的小荳荳﹐坚硬的阳具令我搔痒难耐﹐但又说不出口希望石先生马上插入。石<br />先生发现我满面红云﹐摇乱一头长发﹐又把嘴唇紧紧咬住……<br /><br />　　「我要你说﹐说想要我的鸡巴狠狠插入你的湿小穴……说啊……」他低低的<br />说道。<br /><br />　　「我……想要……人家……想要嘛……我要吞下你整根鸡巴……」<br /><br />　　「求求你……用力插我吧……」我的声音早已细如蚊子叫。<br /><br />　　石先生再也忍耐不住﹐猛地将粗大的阳具插入我早已春潮泛滥的蜜穴。不等<br />我发出叫声﹐就用嘴把我小嘴堵住﹐如同他的阳具在我阴户肆意抽插一样﹐灵活<br />的舌头侵入﹐也奸淫着我的嘴……<br /><br />　　我早已魂飞天外﹐意志模糊﹐只希望时间在这一刻停止﹐能让那根粗大愤怒<br />的猛兽永远留在我体内……<br /><br />　　「天啊……你实在是太棒了﹗又热又紧又多汁……」<br /><br />　　石先生似乎不觉得累﹐抽插了许久之后﹐看我星眸微闭﹐小嘴微张﹐爱液横<br />流﹐沿小腹和大腿根湿了一大片﹐好象已经快泄了﹐<br /><br />　　便柔声说：「宝贝﹐你快来了﹐换个姿势吧﹗」<br /><br />　　我点点头﹐顺从的爬起来﹐背对着石先生﹐把早已肿胀湿透的阴户翘起﹐等<br />待他另一波猛烈的攻击。<br /><br />　　石先生的大宝贝似乎有越来越硬的趋势﹐当他慢慢把它塞进那散发出淫靡气<br />氛的蜜穴﹐我深吸一口气﹐发出一声幸福的叹息。<br /><br />　　「哥哥﹐好舒服……好象插到底了呢……」「啊……好酸……好痒……又好<br />麻……受不了……」我撒娇地叫起床来……。<br /><br />　　石先生低头一看﹐自己的阳具早已整根尽没﹐只剩黑黝黝的蛋蛋露在阴户外<br />头。<br /><br />　　此时他缓缓抽动阳具﹐一反他刚才正常体位的激烈﹐轻柔的享受着阳具与我<br />体内绉褶摩擦的强烈快感。<br /><br />　　他感觉我的紧窄﹐若不是我实在是太湿﹐很有可能不能顺利进入﹐现在我的<br />花蕊已充分展开﹐肌肉也已放松﹐可以展开激烈攻势了﹗<br /><br />　　于是他扶好我的臀部﹐开始用力抽插。我发出意识模糊的叫声﹐顺着石先生<br />的节奏向后顶……<br /><br />　　石先生简直受不了自己看到的这一幕﹐我红嫩的阴唇嫩肉因为他的抽干快速<br />的翻进翻出﹐每次将阳具抽出时﹐就又有一大堆淫水流出……﹐把两人结合之处<br />弄得到处黏糊糊的。而我雪白的大乳房也因为他激烈的活塞运动不停的抖动……<br />﹐他空出原本抓住我臀部的双手﹐粗鲁的抓住那对不停摇晃的硕大乳房﹐更激烈<br />的顶上去……<br /><br />　　终于﹐我无力了﹐整个人快要趴到沙发上﹐我怕压到腹中的小BABY﹐便推开<br />石先生﹐让他瘫坐在沙发上﹐自己却跨坐在他身上﹐拿起那根青筋怒张的大鸡巴<br />﹐缓缓的沉坐下去……﹐开始套弄起来。石先生本来就已经快射了﹐又经此一坐<br />﹐简直欲仙欲死……。<br /><br />　　「哥哥﹐好深呀……我的妹妹把你整根弟弟都吞没了呢……好爽……龟头一<br />直刺到子宫口了……天啊﹐我把你又大又硬的鸡巴吃出声音来了……」<br /><br />　　由于淫水过多﹐又有些空气跑进阴户﹐一时之间﹐因为我雪白大屁股的起落<br />﹐响起了噗唧噗唧的水声﹐令石先生再也撑不住了﹐他把脸<br /><br />　　埋进那对香喷喷又汗湿不已的大乳房﹐用手扶着我的臀部﹐开始用力往上顶<br />……<br /><br />　　「天啊……好美呀……我要射了……」「我也要泄了……」「宝贝﹗一起泄<br />吧﹗」<br /><br />　　片刻之后﹐两人抱在一起﹐又深吻了好几分钟。石先生将工作服的拉炼拉好<br />﹐抱早已浑身无力的我进房﹐将我放在大床上﹐又亲亲我的小嘴﹐轻声说：<br /><br />　　「以后想我就打电话说你家热水器又坏了﹐我一定马上赶到﹗你比我太太棒<br />太多了﹗」<br /><br />　　说完就自顾自掩上门走了﹐独留我失神的在床上回味……﹐我清楚以后将会<br />常常失眠。<br /><br />　　「提醒您，有回应才有分享，您的真诚回覆很重要喔！」</font></font></font></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58763076" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58763076" class="t_msgfont">描写的很细致，将孕妇的心理也描写的淋漓尽致。怀孕10月不能做爱实在是一种痛苦</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58764059" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58764059" class="t_msgfont">五个月没有做过爱了 对渴望性的女人来说确实难受，作者能把此美文与我们分享，真是感谢</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58766250" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58766250" class="t_msgfont">這麼精彩的人妻及交換文章雖然情節內容好像和其他文章大同小異 , 還是讓人看了血脈沸騰 !</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58773935" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58773935" class="t_msgfont">怀孕了，女的男的都难受的，更何况医生的老婆是石女了，干柴烈火了。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58777449" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58777449" class="t_msgfont">哇！都5个月了还搞，当心连小孩都搞没有去！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58777925" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58777925" class="t_msgfont">怀孕确实让人很痛苦，几个月不能搞，如果搞了，还害怕小孩有问题，让人头疼啊，描写人物心理比较多，反映孕妇心理很饥渴</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58779632" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58779632" class="t_msgfont">哈哈，其实你们都不懂，怀孕搞其实没什么事的，只要姿势注意点就好，关键就像女主角说的怀孕的人也是很需要的</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58779834" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58779834" class="t_msgfont">精彩的文章,渴望性的女人来说确实要做到日积月累。出轨太容易了。怀孕女孩注意了。保持好心情。生了在干。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_58780897" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_58780897" class="t_msgfont">性，没有体验过的时候，无所谓，但体验之后就和毒品一样了。要不怎么能说是黄毒呢。其实在女人怀孕的时候，是男人最容易犯错的。女人忍不住也是正常的。不过孩子还是主要，为了一时的痛快伤了孩子不值得。所以都在忍着。但没忍住，做了而且是出轨。孩子不是他的，他不会在意你的孩子。中间你说到为了怕压倒孩子，主动坐到上面，你想孩子了，但他是不会想的。所以希望楼主最好去医院检查一下。嘱咐一句别告诉你老公。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-3301593-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-3301593-1.html</guid>
	<pubDate>2010-8-23</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>我和妈妈</title>
	<author>m961204291</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_112195411" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112195411" class="t_msgfont">那是我１５岁那年发生的事情，那时我高一，正好寒假，妈妈到上海出差，<br />就带上我，当时还很少住宾馆，都是招待所，一天我们去一个亲戚家玩，晚上吃<br />完饭晚了，就睡在那里了。<br /><br />　　那时上海都是旧房子，叫什么石库门，就是有阁楼的，房子很小，我和妈妈<br />就被安排在阁楼上。<br /><br />　　只有一张床，而且我们不习惯没有暖气的冬天，感觉很冷，所以就睡在一起，<br />可能那时她也没有当我是男人，其实我那时已经会手淫了，而且每天都有，但妈<br />妈在，所以也不敢，就迷迷糊糊的睡了，可能因为没有发泄吧，所以晚上就开始<br />做性梦，梦见自己抱着女人，而且正是妈妈（想大家都有经验吧）其实当时半梦<br />半醒的还拉着女人的手往自己下身摸，（我那时没有这个经验，是从一本半黄色<br />的的小说上看到的这个情节，所以老是幻想会有女人抚摩我，那时对作爱还没有<br />什么概念，最刺激的就是这个了）<br /><br />　　当时一下字就射了，人也猛的醒过来，发现自己正抱着妈妈，当时我窘迫级<br />了，又怕妈妈骂我，但当时她没有说什么，大概因为房子小怕人听见吧，她很小<br />声的让我把裤子脱掉，因为她知道我当时全湿了，粘粘的所以我就脱了，她还问<br />我这是不是第一次，我不好意思说我早就这样了就说是，她就用我的内帮我擦下<br />面，当时只觉得她的手软软的很舒服，所以一下子又挺起来了，她觉察到了，想<br />把手拿开，我当时不知那来的勇气，也许是因为她态度很好纵容了我吧，我抓着<br />她的手不让拿开，我那时的力气已经比妈妈大了她挣了两下就挣不动了，只是小<br />声的念叨了几声，因为我一用力床就响，她就让我不要动，算是答应了，那时侯<br />的感觉真是很兴奋了，又是和自己的妈妈她用我的秋裤在我下面垫着，然后手来<br />回的动，她还问我是不是这样动，虽然动作不是很熟练，但已经很享受了，我越<br />来越兴奋，就用手摸她，她不让我只能在她小腹上移动双手，我记得很清楚她当<br />时有些兴奋，呼吸都重了一些，而且在我快射时她手上的动作很快好象豁出去了<br />似的，我射了很多，射了后她还帮我擦拭。这次没有勃起了，也有些累就真的睡<br />了。但在临晨时我又醒了，想起晚上不禁又蠢蠢欲动，妈妈但是在睡着，我就摸<br />她，胆子也很大手直接就伸进她的内裤里面，她醒过来，也只是象征性挣扎了一<br />下就认我摸了，我那是第一次摸女人的身体，冲动的好象要列开了，她也用手帮<br />我，我们互相抚摩着，她的毛发很密，而且也湿了，我那时只摸模糊糊的知道是<br />怎么回事，手只是乱动，摸到敏感的地方她的身体会抖一下，这次她的手上很慢<br />我也很享受，我大着胆子把她裤子拉到了膝盖上，我是从后面抱者她，当时凭本<br />能想靠近她，进入她，但她很坚决的不让，我就顶在两腿之间的地方任妈妈摆布，<br />那里很柔软而且湿润，我又射了很多。<br /><br />　　哪天我们起来很早，（好换衣服）还象平时一样吃早饭，然后回招待所，下<br />午就做火车回了北京。<br /><br />　　回去时她让我回去不要乱讲，我自然知道回去后很久我都有些魂不守社的，<br />但是没有再发生过，直到开学，我还是老想，紧张，兴奋，惭愧都有……<br /><br />　　因为我总是想着，而且上课时也是走神，在家学习时老是偷偷的手淫，学习<br />成绩也下降了。<br /><br />　　后来有一天妈妈发现我看书时手淫，就问我为什么老这样，而且成绩不好是<br />不是和这个有关，我说是，她当时没说什么就走了直到过几天我父亲出差了，我<br />们吃晚饭后我正准备去看书，我的房间是有锁的，我经常锁着们手淫，那天我没<br />有锁们，她来到我的房间问我是不是还是经常自己弄，具体的话我记不情了，大<br />约是什么青春期的冲动很正常啊，但要注意克制啊，不要影响学习什么的，说着<br />说着我就提到了那天晚上的事情，她问我是不是很喜欢，我当然说是了，她说她<br />会帮我，但那是为了让我集中精力学习。后来她让我躺在床上，然后拉下我的裤<br />子帮我手淫，那自然爽死了。说来也怪，大概她的开放态度减轻了我的心理负担<br />吧完事后我就安心的学习了。<br /><br />　　从那以后每个礼拜她都会帮我，哪怕父亲在家，也会趁着他看电视时来到我<br />的房间，但那时不感拖裤子了，而是把手伸进去摸，也很舒服的。<br /><br />　　但我们一直没有作爱，直到高二时，我才有机会看到她的裸体，而作爱又是<br />以后的事情了（代序——）<br /><br />　　这是我真正的经历，一直想找人说说，但在真实世界里是不可能去说的，所<br />以能在网上写。我看过很多文章都是大同小异，全是编的，其实乱伦往往只是一<br />瞬间的巧合和冲动，而且发生了之后也不会有什么后遗症，更不会有什么爱情，<br />而且一个细节，我们作爱时都不会大喊大叫的什么妈妈儿子的，最多是呻吟，接<br />吻都少，但却很放开，每次都高潮如果大家感兴趣，我会继续讲的谢谢大家的回<br />音，所以我决定继续把我的经历写出来告诉大家自从妈妈资源给我手淫后，我们<br />也逐渐习惯了这样，最明显的是我不在会不安，需要的时候我自然会找机会和她<br />一起。<br /><br />　　我觉得应该介绍一下我妈妈，她那时大概３７或３８吧，是个中学的音乐老<br />师，现在想来妈妈应该是漂亮的（那时还小，不懂欣赏女人）她皮肤非常好，很<br />白（典型的南方人）<br /><br />　　从高一到高二，我正在长身体的时候，体形逐渐健壮起来，而且需求很强。<br />我觉得妈妈有时很喜欢抚弄我的性器，因为她每次都很认真，不是敷衍的那种，<br />而且后来熟悉了后，她开始控制我的节奏，有时没人在家时，她会帮我做好久。<br /><br />　　上了高二时我也开始注意女同学，而且开始把它们和妈妈比较，但当时我幻<br />想作爱我会好不犹豫选择妈妈，当时因为我觉得妈妈丰满的体态很激发我的欲望，<br />现在想想应该是性感吧，我对女人也开始有了了解。<br /><br />　　当时妈妈不允许我碰她，开始我还可以，安心的让她弄，后来升级后对女人<br />的幻想多起来后，我就喜欢动手动脚了，大多数我是各着衣服，她也不反对，后<br />来在她兴奋的时候，我的手也可以伸到她裤子里了，我那时对那里最感兴趣了。<br /><br />　　她的小腹非常光华，也柔软，我想看看，她不许。<br /><br />　　后来到了夏天，开始穿裙子了，我才方便些，我也知道了她那里最敏感，有<br />时她弄我时我也会让妈妈很舒服，有一次她竟然会瘫软了但是直到快考试了，她<br />还是不让我看，有一次我们一起时，她抚摩我时我也很冲动，作起来抱着她，要<br />脱她的裙子，她脸都红了，最后答应考完试放假再说，然后又１哄我躺下很仔细<br />的套弄，那天爽待了，她好象是两只手一起来的因为没有什么心理负担，而且希<br />望考的好可以再多些奖励，我还真的努力了，考试的结果还不错终于再暑假的一<br />天，当然是家里没有人，她答应让我看她的裸体那是在晚上，我在屋里看书，她<br />走进来，穿的是短的睡裙。我看见她的裸露的大腿就冲动起来，让她帮我，我也<br />把手伸进去摸她我感觉到她湿了，很厉害，我也很兴奋，因为没有人，所以也非<br />常放肆，起来把妈妈压倒在床上，她挣扎着问我干什么，我说想看她的身体，她<br />竟然答应了，然后我们就脱衣服。不是电视里那种边亲热边脱，而是她让我背过<br />身躯，她自己脱的，我也脱的精光。<br /><br />　　哪天她很放纵了，不拒绝我抱她和抚摩她的全身，我现在还记得那种全身光<br />洁，充满柔软和弹性的身体，她的体形还是很好的，稍稍有些发福了，但决不臃<br />肿，而且反应很敏感。她的下身毛发很密，黑黑的一片，我手自然在那里停留最<br />多，她反映很激烈，甚至身体都弯曲了，但仍然不允许我进入，但我们有一个妥<br />协的办法就是她趴在床上，我伏在她身上，她用两腿之间夹着我，现在比较起来<br />她的阴唇比年轻女孩要丰润许多，带给我的享受也是无以伦比的，虽然我们没有<br />作爱但是也很接近了我曾经想让她口交，但当时她不同意至于作爱那又是以后了<br />今天先写到这里，很累了，有时回忆会很伤神，写着写着不禁就兴奋了，我不知<br />道写的效果如何，但尽量真实，不加任何色情的形容，什么插啊插的，都是胡说，<br />真正母子之间是很默契的，而且尤其容易冲动和有更多的快感但妈妈一开始对口<br />交只类的非常规还不很接受，那都是我们真正性爱发生之后的事了，有机会再写<br />出来，大家交流<br /><br />　　很高兴看见大家的发言，如果觉得好看主要是因为真实，这的的确确是真实<br />发生的事情，所以我没有什么编排在里面，想到什么就写了<br /><br />　　现在分析下来，妈妈是一个很开放的女人，而且很爱美。这在她们的哪个年<br />龄段是不多的，她大学时是篮球队的，据说还入选过飞行员测试，但出身不太好，<br />才作罢。我上中学时妈妈每天早晨都会去跳那时很流行的集体舞，我们有空时还<br />经常去打羽毛球，这大概就是她的身体吸引我的原因吧，那时化装品很少，但我<br />妈妈已经有很多了，每天都用，爱美的女人的欲望可能也强烈吧，<br /><br />　　其实在熟悉妈妈的裸体后，我最喜欢还是她穿裙子的样子，尤其在运动的时<br />候，我看到她总会兴奋起来，免不了要骚扰和亲热一下，这几乎成了习惯。<br /><br />　　在我看来乱伦并不是什么很大不了的事情，不小心发生就发生了，欲望站了<br />决大多数，而且都是双方愿意的情况下发生的，有时持续很久而且很自然我和妈<br />妈就是这样，我们在家里很平常的，就象什么没有发生一样也没有什么心理负担。<br />在我们亲热时会很疯狂，大概乱伦的刺激就在赤裸裸的性接触上。<br /><br />　　我们用我们独特的性爱方式做了很长时间，大约有一年，当我在她两腿之间<br />摩擦时，她也很有快感。有时她也会手淫，一边抚摩自己一边套弄我的下身，但<br />她不让我看，都是侧对着我做，我也只管享受。<br /><br />　　后来我考上了大学，离家２４小时的路程，拿到通知书后，全家都很高兴，<br />她也是，而且很纵容我，只要有机会就会帮我做，在浴室里帮我全裸的擦身，在<br />公交上让我骚扰，（象小流氓一样）<br /><br />　　我去了学校后，一下子没了发泄，当时真的好残，信里又不敢提，只有忍着，<br />后来我交了一个女朋友，我自然很有经验了，在三次约会后就抚摩的她喘息连连<br />了，她是当地女孩，后来我们就偷偷去她家，我门尝试作爱，但不是很爽，因为<br />她的太紧了，而且又要带套子，又不够润滑，我得学者毛片里一样给她口交才能<br />进入，我们做过几次，但机会不多，关键没有地方。<br /><br />　　后来妈妈借机来学校看我，是快年底了，正好那个女孩字来找我，妈妈很敏<br />感的觉察了我们的关系晚上我心照不宣的送她回宾馆，我们座在那聊天，就说道<br />那个女孩妈妈问我是否发生了关系，我承认了，她还很好奇的问我们怎么做的，<br />有没有避孕等等，说着说着，我就兴奋起来，我告诉她我曾经给女孩子作过口交，<br />而且我也想亲吻她那里，她当时满脸通红，当然不肯，但我已经和她抱在一起了，<br />就顺势倒在床上，我那时胆子就很大了，又是在宾馆，不用担心有人来，所以我<br />很放肆，直接解开她的裤子，当我吻上她的小腹时，妈妈就放弃抵抗了，我想她<br />自己也是想享受的。<br /><br />　　那是我第一次近距离欣赏妈妈的隐秘之处，我很冲动，激起我一种征服的欲<br />望，希望她能到高潮，当我的舌尖滑过她的阴部时，她的身体朝上拱起，而且轻<br />轻的叫着「天那，天那」，马上就湿了，从两腿之间流出来，我从没见过妈妈如<br />此失态。<br /><br />　　那是我第一次给她脱衣服，她很配合，我们很快赤裸了，我爬上去很自然的<br />要进入她的身体，她这次没有拒绝，甚至在迎合，当我进入时，她很轻的，啊的<br />叫了一声，我现在记忆尤新的。<br /><br />　　她的身体很美好，那时我已经会欣赏女人的乳房了，妈妈的胸部虽然没有女<br />孩子坚挺了，但却很丰满，而且光滑，乳晕是深色的，对抚摩和亲吻非常敏感妈<br />妈最美的在于她的臀部，没有下垂，圆滑，性感，也比较大小腹也很好，有些隆<br />起却柔软异常……<br /><br />　　我第一次进入时，感觉简直升天一样，她的里面不是那么紧（其实太紧并不<br />舒服）却恰到好处的柔软和湿润，我刚刚动了几下，一次用力大了一下，她呻吟<br />了一声（刚开始是闭眼咬牙，不出声的）<br /><br />　　我觉到她里面收缩了一下，我猛的就射了出来。那次时间好短，只有几十秒<br />的时间，大概太兴奋了。<br /><br />　　妈妈显然没有满足，但她很有经验的安慰我，我们睡了一会我就又起来了，<br />这次我很用心了，进入的很顺利，记得当时我是压在妈妈身上，那时我就知道女<br />人和女孩的区别了，妈妈会很温柔的楼者我的后背，不象我女朋友一样，好象死<br />人一样被你干。<br /><br />　　而且她会很自然的配合我的动作，她的个子高（１６８）所以我们结合时身<br />体很和谐，她动情时会轻轻的呻吟，动作幅度也会变大，而且很投入的起伏身体，<br />大约是在宾馆里吧，大家都放开，我们那次作乐很久，也很尽兴地二天下课我接<br />着去看她，因为她第三天就走了，所以我们尽情的做，和妈妈一起又用不到小套<br />字，所以很爽，我也会和她口交，具体的情节记不太清楚了，但那天她帮我作了<br />口交，虽然没有经验，我知道妈妈没有找过其他男人，很多东西都不会，但那天<br />她好象无师自通，因为我先给她做的，她很高潮，后来就让我躺下，用嘴来含我<br />的身体，她知道我那里什么地方最敏感，但刚开始弄的有些痛，太用力了，后来<br />就明白了要领，我也就控制不住了。<br /><br />　　那是我生命最疯狂的夜晚了，现在想来，当时的环境起了很大因素而且妈妈<br />可能隐隐约约希望能超过那个女孩子？<br /><br />　　所以才放纵自己，但无论如何我们是真正开始了。<br /><br />　　今后的几年我们经常是那样，这样的做爱，一半是发泄，因为我们一起时反<br />而放的很开，很投入，所以一半成了享受，女人对性爱尤其渴求的但绝对没有爱<br />情的成分在里面，这我清楚，所以结束的也很平淡但在那几年里，我们的确尝试<br />了很多疯狂<br /><br />　　我和妈妈的关系持续了几年，直到毕业后才结束这期间我们基本都是在假期<br />发生的关系，也尝试了各种的方式（不包括变态的那些）而我们的家庭气氛也一<br />直很好，也许只是享受吧我经常会想起当时的一些场景，尤其难忘的一些，很清<br />晰，我尝试着把其中的一些描述出来，和大家分享。<br /><br />　　那是在我大学的第一个假期，我和我的女友已经分手了，说实在的当时经常<br />想起和妈妈一起作爱的快感，甚至来年手淫都没有兴趣了加上女友吹了，所以饥<br />渴尤其难耐。<br /><br />　　好不容易盼到放假，赶回家里，但刚开始却没有什么机会，因为那时母亲指<br />教的中学还没有放假，而且有时家里除了父亲还有一些课外辅导班的学生，那几<br />天真是难懊，我只有天天在外面游荡。<br /><br />　　其中我也偷偷摸过妈妈两次，但都不过瘾，偷偷摸摸的。<br /><br />　　直到有一天，大概放假一个礼拜左右，晚上父亲在卫生间洗澡，我在屋里看<br />书，妈妈走了近来，我当时不可控制的兴奋起来，她很随意的作在我的床上，我<br />就想抚摩她的身体，但她有些忧郁，怕我弄乱了她的衣服和头发，不好交代，我<br />就拉她的手放在我的下身，妈妈就替我按摩起来，我很兴奋，就把裤子揭开了，<br />她当时有些紧张但还是接受了，那被子替我挡着做，我就要求她用嘴，她问我是<br />不是男孩子都喜欢这样，我说是，她就笑笑，然后让我不要出声，还用毛巾擦了<br />一下，就开始为我口交了，她的技术好象比第一次纯熟了许多，第一次时她嘴闭<br />的太小，牙齿磨的我有些痛，我当时告诉过她，所以这一次妈妈的嘴张的很大，<br />她对我的身体是很熟悉的，知道我阴茎上那里最敏感，用舌头包裹着那里，当时<br />我很舒服，差点叫出来，但不敢，怕被爸爸听见，心理很紧张，妈妈的动作也很<br />快，而且不断把我的手从她身上拿开，好象还催促我快些，我当时就一直说「舌<br />头，舌头」她领会到了动的很用力，我也不敢使劲忍耐，快要射时，妈妈想把头<br />让开，（原来她是最后用手帮我，或让我进入她的身体喷射）但那一次我没有让，<br />用手拉着她，她也知道我的想法，就没有挪开，而是用力的吸，没几分钟就射了<br />妈妈一嘴，我现在还记得当时她是吐在毛巾里然后让我很快整理好衣服，她是在<br />厨房洗的毛巾（因为爸爸在卫生间洗澡）<br /><br />　　那晚之后又有几天我们没有接触，我自然欲火中烧了，直到妈妈放假，而且<br />父亲正好准备去德国考察，我知道机会快来了，在父亲办护照那几天，我简直有<br />些座立不安了，父亲临走前的那一晚，我甚至兴奋的睡不着觉，幻想第二天如何<br />疯狂，以至于半夜无聊偷偷的跑到他们的卧室门口去偷听是否作爱，我听见了妈<br />妈的笑声和小声的说话，但具体的就听不明白了好不容易迷迷糊糊的睡着了，大<br />概因为晚上睡的太晚了，所以第二天醒来的很晚，已经中午了，妈妈已经开始做<br />饭了，家里只剩下我们，我们象平时一样的午餐，（不要指望妈妈会主动提出来）<br />我也不敢直接约妈妈作爱，吃完之后妈妈去洗碗，当时穿的好象是黄色的毛衣和，<br />深色的牛仔裤，我看这妈妈的背影再也控制不住冲动，上去从后面抱住她，手直<br />接从裤子里伸了进去，妈妈当时说不要但没几下便呼吸急促了，她停了一会，就<br />小声说等我洗完碗，我当时好象听见了圣旨一样，甚至帮着干活很快干完了，妈<br />妈就领着我进了卧室，当时我们什么都没有说而是互相脱者对方的衣服，妈妈拒<br />绝我的亲吻，但却迎合我的双手。我们马上就赤裸了身体，我还记得一个细节，<br />妈妈把衣服都放在凳子上，而不是象电影里那样满地乱扔。<br /><br />　　后来就是开始猛烈的交和，我们互相亲吻对方的敏感地带，然后我以传统的<br />方式进入她的身体，她的里面润滑而温热，也许太激动了，第一次持续的时间不<br />长，但以足够妈妈到达一次高潮了，她非常满足的样子后来我们睡了一会，我的<br />性致又来了，开始抚摩和亲吻，但妈妈却让我躺下，她开始温柔的亲吻我的身体，<br />然后口交，然后主动的骑到了我的身上，这个时候我才真的明白什么就技巧了，<br />我的女友曾经在我的要求下用过这个姿势，但却很僵硬，甚至让我疼痛，以为这<br />个姿势不行。<br /><br />　　而妈妈却完全不同她的动作很轻缓，但舒适，她的身体是微微前倾的，我可<br />以抚摩她的乳房，但节奏却是她控制着，她还问我是不是这样，显得很体贴。我<br />依稀记得妈妈好象问我，和那个女孩比感觉如何，我好象说我喜欢在妈妈里面。<br />她听了很兴奋，那次持续了很久，妈妈的神情好象很享受，又好象很好玩，漫漫<br />的摇啊摇的，让我享受了很长时间才发力让我崩溃。<br /><br />　　那一次我现在还觉得是妈妈征服了我的身体，虽然我没有问过她这个问题，<br />但我觉得她是故意这样和我做的<br /><br />　　写到这里已经很晚了，但思想却很清晰，我这次描写夹杂了我的感受，写的<br />时候我仿佛回到那个假期，哪个卧室和迷人的身躯。<br /><br />　　我门之间没有什么爱情，但在性爱上却配合的很好，我有时也想知道妈妈是<br />不是喜欢我的身体，但对于爱，我们都是觉得不可思议的事情，喜欢的只是身体，<br />或者作爱时的出轨放肆和配合。我们作完后的间隙也聊一些，但大多数是关于对<br />方的身体的，比如皮肤，比如性器官，比如坚持的时间，还有我的学习：ｔｏｎ<br />ｇｕｅ（是不是有些不可思议）但的确是这样<br /><br />　　我们有过很多的性爱场景，这只是一个开始。</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=6517632&amp;pid=112195411" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=2716065" target="_blank">motoya17</a></cite>											金币											<strong>+5</strong>											<em>转贴分享造福大众，论坛所有会员向您致敬！</em>											2015-10-27 21:43										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112239611" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112239611" class="t_msgfont">文章很好，但是缺乏细节的描写，使读者的代入感下降了不少，总体还算不错，乱文的精彩主要是代入感。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112239674" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112239674" class="t_msgfont">描述的內容雖然不是很細膩，但是卻很寫實感覺很像在回憶。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112273854" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112273854" class="t_msgfont">缺少性上面的细节描写，但是给人一种很平易近人的感觉，很真实。<br />好文</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112274998" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112274998" class="t_msgfont">写得很不可思议，肯定是想象的生活中没有！谁有谁幸福死了！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112345246" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112345246" class="t_msgfont">楼上的，这样的描写还不细腻，非常棒！<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112371866" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112371866" class="t_msgfont">文章不错，发生关系比较突然，如果能把情节和心理活动再描写的清楚些就更好了，期待更新</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112399643" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112399643" class="t_msgfont">故事进展有点快，不经意间的事情成就了你们，好好珍惜这段孽缘吧<img src="images/smilies/default/teeth.gif" smilieid="79" border="0" alt="" /></div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=6517632&amp;pid=112399643" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=14000951" target="_blank">布衣象王</a></cite>											金币											<strong>-5</strong>											<em>短时间  连续回复</em>											2015-11-7 20:21										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112411342" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112411342" class="t_msgfont">母亲&nbsp;&nbsp;永远都是对孩子最好的，只要孩子的要求都能满足</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_112430176" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_112430176" class="t_msgfont">现实中不能实现的欲望，只能在这里寻找了。母爱真是伟大，希望还能看到更多的好文章</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-6517632-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-6517632-1.html</guid>
	<pubDate>2015-10-27</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【爱慕虚荣的妻子】</title>
	<author>centary</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_49388607" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49388607" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4"><br />&nbsp; &nbsp;从希尔顿饭店走出来，小爱觉得心中真不平衡，想不到几年没见的小芳，居然<br />变成大公司的老板娘，从大学时代起，小芳一向是自己的手下败将，不论是在学业<br />、社团、人缘，甚至是男朋友，自己样样都比小芳强，但是今天光是小芳身上那套<br />衣服至少就十几万，养尊处优的仪态，让整场同学会的焦点都在小芳身上，小爱心<br />中真不是滋味。<br /><br />回到家中强强还没放学，小爱脱下身上的套装，换上一套蓬松的运动服，一边<br />赶快将洗衣机里的衣服晾在阳台晒衣架上，心想赶快做完家事，等小强回来还得赶<br />快送他去学小提琴，脑中一个想法一闪即逝，小芳一定都不用做家事吧，小爱心中<br />不禁一阵气馁。<br /><br />当初千算万算选了阿华当老公，阿华也是系出名门，只是没想到结婚才两年，<br />阿华的家族企业便烟消云散，还好当初阿华没有参与家族事业，而是选择考公务人<br />员，阿华高考成绩非常好，以前家族的关系又还在，分发到不错的中央单位，朝九<br />晚五的上班时间，待遇比一般基层公务员高多了，比起一般企业的经理级薪水更是<br />不遑多让，只是一般上班族的薪水收入，要想像小芳那样的手笔，那就不可能了。<br /><br />现在住的房子还好是自己的，不过每个月的房贷倒是花掉阿华薪水的三分之一<br />，当初自己真不该坚持买这麽高级的住宅，虽然还付的起，不过剩下的薪水扣掉生<br />活费之後，已所剩无几，另外还得支付强强高昂的学费，这栋大厦的小孩子大都是<br />读同一所私立小学，学费贵的吓死人，不过为了要在邻居间抬的起头，也只好硬着<br />头皮让强强去读。<br /><br />小爱本想出去工作增加收入，不过强强每天补习都要接送，时间都被卡住了，<br />这样的时间实在很难找工作，更何况自己也七八年没有工作，能不能做得来还是另<br />一回事，而且要是让邻居知道自己要去工作赚钱，那还真难为情。<br /><br />这栋大厦住的都是有钱人，一半以上的人家中都有请佣人，住久了大家然免熟<br />识，现在的邻居都知道阿华是中央的高官，平时倒还满尊重自己，还以为阿华有很<br />多的外快，才住的起这样的高级住宅。<br /><br />小爱看时间差不多了，赶快再进房换上一套套装，得赶快去楼下接强强，然後<br />送他到附近社区的老师家学小提琴，换衣服是因为要避免和其他人家的佣人区隔，<br />免得被人家认为是菲佣。<br /><br /><br />（二）两人世界<br /><br />阿华搂着小爱走出餐厅，每次带小爱出来应酬，阿华总是觉得非常有面子，毕<br />竟小爱当年也是系上有名的美女，虽然小孩都十岁大，小爱的身材还是保持的非常<br />好，生过小孩的腰虽然不如当初纤细，屁股也大多了，但更增添一股成熟妩媚的味<br />道。<br /><br />小爱的衣着一向十分大胆，结婚後更放的开，今天一袭黑色连身短裙，蕾丝雕<br />花的花边紧贴着小爱半裸的趐胸，背部更是低开到腰，衬托出小爱保养得宜的雪白<br />肌肤，棱线分明的脸型配上及肩的长发，小爱简直是天使与魔鬼的混和，虽然全身<br />上下都是名牌，但穿在小爱身上绝对值得。<br /><br />两人在敦化南路的林荫大道上散步，阿华是非常重视情调的人，这也是当初能<br />赢得小爱芳心的原因，两人陶醉在两人的世界，毕竟，自从孩子生下後，这样的机<br />会已经很少了。<br /><br />『不要这样！有人在看。』<br /><br />在行人道上，阿华突然搂住小爱热吻，一阵激烈的水乳交融，小爱推开阿华。<br /><br />『怕什麽！我们是夫妻！』阿华意犹未竟的说。<br /><br />『人家不习惯吗！』小爱撒娇的说。<br /><br />『都老夫老妻了！还害羞。』<br /><br />阿华调侃小爱，的确，小爱虽然个性开放，但是对男女间的性爱，仍然十分保<br />守，一向都是由阿华主动的。<br /><br />『我们去宾馆好吗？』阿华突如奇想的指着路边一间蜜月旅馆的招牌。<br /><br />『神经！强强还在家，回家吧！』小爱白了老公一眼。<br /><br />『好吧！跟你开玩笑的。』阿华毫不介意的拉着小爱往车子走去。<br /><br />『走吧！』<br /><br />小爱回头看了旅馆一眼，当初就是阿华这种大胆的作风让小爱陶醉，小爱隐约<br />感到自己内心深处，或许是非常喜欢刺激的。<br /><br />『嗯～你又来了！』<br /><br />一上车阿华马上搂住小爱，火热的唇强压在小爱的樱桃小嘴上，同时手沿着小<br />爱裸露的後背滑进，很轻易的便到达小爱的胸部，阿华轻轻的抚摸着小爱的乳丘。<br /><br />小爱为了搭配今天的衣服并没有穿胸罩，只用乳贴贴住乳头，避免乳头的形状<br />浮贴在质感丝柔的衣服上，不知是阿华刚刚大胆的建议，进蜜月旅馆的刺激激起小<br />爱的热情，一阵阵趐麻从小爱两腿之间逐渐扩散到全身。<br /><br />阿华的手越来越不老实，手指开始调弄小爱的乳头，轻易的就把乳贴给撕下来<br />，乳贴被强撕下来的撕裂感让小爱全身颤抖一下，小爱感到全身都热起来，好希望<br />阿华将另一个乳贴也撕下来。<br /><br />阿华的热吻转移到小爱的美丽的颈部，结婚这麽多年，阿华深知小爱的性感带<br />就在这里，因此毫不留情的地毯似轰炸，小爱不由自主的闭起眼睛，享受老公的爱<br />抚，这时另一个乳贴也被阿华撕下来，强烈的刺激使得小爱轻轻呻吟起来。<br /><br />阿华将头埋进小爱的两乳之间，轻啐着小爱的乳房，小爱的原本低胸的衣服被<br />阿华的动作拉扯，左乳几乎都快露出来，乳头勾着衣服边缘，阿华的手开始进攻小<br />爱的两腿之间。<br /><br />小爱陶醉在老公的爱抚之中，朦胧中小爱好像看到两对发亮的眼睛，小爱吓的<br />跳起来，推开阿华，赶紧拉好身上衣服，阿华还莫名其妙，一定神便看到两个看起<br />来像国中生的年轻人隔着挡风玻璃看他们。<br /><br />两个年轻人看到阿华怒目注视，非但没有害怕，反而嘲笑着惊惶失措的两人，<br />小爱连忙要阿华发动引擎开车离去，车子离开时，小爱隐约看到两人在一旁做出淫<br />偎的动作和口哨声，直到车子远离，两人才松一口气。<br /><br />『都是你啦！害人家被看光了！』<br /><br />小爱惊魂甫定的埋怨阿华，阿华只能陪以苦笑，心中恨不得将刚刚两个碍事的<br />人痛扁一顿。<br /><br />一路上两人没有多说话，阿华以为小爱在生气，也没敢再多说半句话，但是刚<br />刚被看到的震撼不断的激荡小爱心中，而车子的颠簸让小爱的衣服些微的摩擦着乳<br />头，丝质衣料的触感，小爱仍然觉得全身火辣辣的，沈醉在奇异的心情中，一直到<br />车子转进回家的巷口，小爱才回过神来。<br /></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 zlyl 于 2013-3-2 17:36 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49397535" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49397535" class="t_msgfont">这个是不是重复了？<br />好像已经有了啊<br />在哪里见过了</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49400617" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49400617" class="t_msgfont">文章太短了 内容和题目好像没有什么关系啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49404037" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49404037" class="t_msgfont">爱慕虚荣的小女人 注定要出卖自己的肉体来换得别人的关注吗？</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49404991" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49404991" class="t_msgfont">看的刚刚有点感觉就结束了<br />楼主赶快把后续发出来啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49429152" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49429152" class="t_msgfont">这样好象是好正常的事啊，不要说是女人，就算是男人也一样啊，谁不希望自己生活得好点呢。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49429191" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49429191" class="t_msgfont">看的刚刚有点感觉就结束了,努力 把后续发出来啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49434158" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49434158" class="t_msgfont">搞什么东东啊。才这么一点点就贴出来了。快点把完整的贴出来<img src="images/smilies/default/huffy.gif" smilieid="81" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49434921" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49434921" class="t_msgfont">很短很强悍！很黄很暴力，这么小的篇幅赚了这么大把的银子</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_49436534" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_49436534" class="t_msgfont">就这一点啊？<br />lz要认真<br />这一点不是让大家失望么</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-2932757-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-2932757-1.html</guid>
	<pubDate>2010-3-31</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[近亲]【公公爽我】作者：不详</title>
	<author>ll775825</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_1689835" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_1689835" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4">　　　　　　　　　　　　　　　公公爽我<br /><br /><br />作者：不详<br />字数：1321字<br /><br />　　我是一个３０的成熟女人，老公对我不错，可就是我觉得他还不能满足我，<br />每次他总是一会就好了，我刚起性，高潮总要靠自己来完成。后来我发现公公看<br />我的眼光有点意思，再加上我在热天看到过他的小弟弟挺大的，就想机会与他玩<br />玩了。<br /><br />　　在公司最得宠的是财务的一个会计，是个小妇人相当丰满性感她成熟妩媚，<br />曾亲眼见她在向公公汇报工作的时候，将身体趴在大班桌上，指点公公面前的一<br />张月报表，而那时她穿一件领口很低的衣服，两个乳房坦和乳沟坦露在公公眼前。<br /><br />　　后来一切变了。一次他喝醉顺办公室，丽跟进照顾他，公公叫她出去，大声<br />的把我叫了进去。我一进去他叫我坐他身边，指着我说：蜜儿你知不知道我喜欢<br />你。说完就要搂我，我急声道：我是你媳妇啊。「我知道，但我就是喜欢，我一<br />直顾这顾那，和他们所有女人上床，他妈的，想的全是你，过来宝贝让公公疼你」<br /><br />　　他趁着酒意大力的搂我在怀里，我挣扎却不敢叫喊，「不要动，宝贝。我如<br />果有了你，其他女人我统统要」。他一边说一边拉开我的扣子粗鲁而情急的。我<br />的乳房跳了出来，公公猛然埋下头用嘴噙住我的乳头玩弄起来。一支手把我环在<br />怀里，另一支手捏着另一个乳头。我挣扎我求饶：「公公，不要啊。不要啊求求<br />你了……」<br /><br />　　我的叫声更是激起了他的欲望，把我按在他腿上一手一个捏揉我的乳头，弄<br />得我又酥又软：「我知道你也是个小骚货，但我喜欢你，你越叫我越要弄你，让<br />公公今天弄死你，快叫……」我开始呻吟抖动，被调逗得淫水四溢，喘息不止：<br />「哦……<br /><br />　　嗯……公公求你了，我外面的门还没有关呢！「公公一囫我的耳朵一边道」<br />我就要他们知道我在玩你，平时在家天天听他玩你，现在我总算能占有你了，小<br />骚货，叫我，叫好老公「我不叫，他把手伸到我大腿中间，狠狠地揉我的阴部，」<br />老公好老公……饶我……嗯嗯哦……「公公将我玩了个透忍不住大声呻吟又骚双<br />浪起来。这时他一把拖住我的头发，拽着我跪在他两腿中间，掏出他的阳具便塞<br />进我的小嘴里，我顺从的替你口交，用舌又舔又吸，公公两手玩弄着我的乳房，<br />用脚伸进我的两腿中间玩我的阴唇：」好媳妇，以后天天侍候你公公听到没有…<br /><br />　　小荡妇小妖精……舒服。「我被公公骂得又骚又浪，觉得自己好喜欢被他这<br />样对待，喜欢在他面前贱……」公公……我受不了了……我要……操我快操你媳<br />妇「<br /><br />　　「说你以后每天晚上都来侍候我，让我虐待……」「我每天要让公公操，让<br />公公虐待……<br /><br />　　求你把几吧给我「公公一把推我到办公桌上，把他又大又粗的阳具插进我的<br />穴里。<br /><br />　　「啊啊啊……」我快活得大叫，「操死你小骚货，公公的小媳妇……」公公<br />足足操了我一个小时，两个人兴奋得同时到了公公射在我子宫里面。全公司都知<br />道公公把我操了。<br /><br />　　这以后公司所有的地方都是我们做爱的场所，我经常跪到他办公桌下，替他<br />吸吮阳具他一边享受一边听别人汇报工作然后快活的射我一嘴。没有人的时候他<br />就把我抱来放在桌上，扒开我的大腿，尽情的玩弄我的阴蒂，又舔又捏看我到达<br />高潮。他还经常虐待我，玩我的肛门，抽打我的屁股，要我在他面前手淫，不穿<br />内裤出去跟他吃饭，吃钣的时候要我黄瓜插进阴道，甚至要我上半夜和他儿子睡，<br />下半夜到他床被他狠狠地折磨。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　【全文完】</font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 弑舞九流 于 2011-2-20 20:38 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10452903" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10452903" class="t_msgfont">这也太不可以思意了吧有些夸张,感谢楼主<br />希望能在真实性上有所改进,谢谢</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10474702" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10474702" class="t_msgfont">这么浪的儿媳妇，让外面的人干多了吧，哈哈</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10501788" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10501788" class="t_msgfont">老公对她不错还要找公公，就是因为看到过他的小弟弟挺大，这样的女人不乱伦也要出墙，不过边听别人汇报工作边口交到是很刺激。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13667154" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13667154" class="t_msgfont">这样的事情我可不太相信，在家里干你还差不多，在公司就太那个了吧</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13667679" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13667679" class="t_msgfont">没意思，一点情节也没有<br />不是我喜欢的类型</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13677523" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13677523" class="t_msgfont">近水楼太先得月，肥水不流外人田，生活和工作是不能分开的，公公与儿媳妇也是不能分开的。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13678208" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13678208" class="t_msgfont">实在是太假了，就象看A片，不管三七二十一上来就开干...<img src="images/smilies/default/sleep.gif" smilieid="76" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_14897724" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_14897724" class="t_msgfont">也太短了点吧,也有点假,希望下次有所改进,继续加强,努力提高.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_14972602" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_14972602" class="t_msgfont">这样的媳妇可真是一个尤物呀<br />好媳妇！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-52975-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-52975-1.html</guid>
	<pubDate>2006-3-4</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[近亲]【美熟夫人】</title>
	<author>barret3</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_79296788" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79296788" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　　　美熟夫人<br /> <br />作者：不详<br />字数：10720<br /> <br />　　莲蓬头的水像雨一般的下着，略高的温度，让每一丝雨散发出了白茫茫的雾<br /> 气，洒在人身上时，能够洗去一切的疲惫。<br /> <br />　　雪香闭着眼，迎接着洒落的热水流遍全身，被水流所覆盖的脸颊通红，那是<br /> 在体内的火热还没散去的痕迹；她捧着水，撩过自己披肩的长发，漆黑的长发，<br /> 因经常盘着而显得卷曲，但在湿透以后，便笔直的贴在身后，有如一道黑色的瀑<br /> 布，托着水流，衬托她天生的雪肤。<br /> <br />　　从来就没有人能够从雪香的外表上，看出她真正的年龄，岁月对她而言，非<br /> 但没有带来苍老，反而带来了更多的美丽，硕大的双乳在生育之后，增添了更多<br /> 的圆润，挺翘的肉臀则是再包裹上一层丰满的成熟；但她最吸引人的却是，蹙着<br /> 眉时的淡雅笑容。<br /> <br />　　滑溜的肥皂滑过了同样滑润的身躯，白玉的成熟肉体，又多了一层肥皂的油<br /> 光，雪香缓慢的抚着，仔细地为自己洗去所有的汗水，因做家事而略显粗糙的手<br /> 捧着一边的丰乳，轻轻的拍打，刺激着每一寸肉里的弹性，『世上没有偷懒的美<br /> 人』，既使已是天生丽质，雪香仍不敢违背这句至理名言。<br /> <br />　　更多的白色泡沫遮掩了她姣好的身躯，或大或小的泡沫，聚集成宛若洋装的<br /> 模样，只是这洋装却是破碎而又紧身的，暴露、若隐若现的白纱里，棕红的乳尖<br /> ，稀疏的两腿间，是那样的诱人。<br /> <br />　　莲蓬头又洒着雨，褪去了遮掩雪香的白纱，丰挺的双乳，在按摩和热水的效<br /> 果下，嫣红膨胀，这是熟透甜美的果实，能够品尝到的人，都会为她的美味所倾<br /> 倒，而她的丈夫龙彦，就是那位最幸运的幸运儿，只是，并不是唯一的一位。<br /> <br />　　一双消瘦又有活力的手环抱着雪香的腰，那双手的主人比雪香还要矮上一些<br /> ，但也许在过不久，他就会比雪香还要高大，成为一名健壮的男子汉，但他现在<br /> 还只是个少年，还只是雪香妹妹的儿子。<br /> <br />　　「啊！年轻人真有精神……」健太的手向上，捧住了雪香沈甸甸的美乳，用<br /> 手掌感受她傲人的巨大，发育中的少年，只有手掌具有成人的规模，能够掌握大<br /> 半的乳肉，品尝着她的弹性，而他才刚刚射精过两次的肉棒，又再次的勃起，顶<br /> 在雪香的臀缝间，炫耀着他年轻的坚硬与炙热。<br /> <br />　　雪香两手叠在他的手上，引领他温柔的揉捏，年轻人下手是不知轻重的，既<br /> 使雪香已为人妻许久，也害怕健太的粗暴，同时，在臀缝里摩擦的鸡巴，不时的<br /> 磨过雪香的弱点，她从不肯让人碰触的蜜屄，那深处里，轻微的颤抖，向上蔓延<br /> 。<br /> <br />　　「看到阿姨的裸体，人家就变成这样了！」健太像个少年般的撒娇，脸颊摩<br /> 擦着雪香的肩膀，用不熟练的调情手段，在雪香的耳边吐息，热气吹进耳里，光<br /> 是洗澡也洗不去的火热，再度复发。<br /> <br />　　「啊……坏孩子……」贞洁、伦理，全都被抛在脑后，令人窒息的爱欲，明<br /> 显的在相贴的肉体间流转。<br /> <br />　　雪香转过头，和健太接吻，湿润的舌缓慢的缠绵，在教导着少年技巧的同时<br /> ，也在品尝着彼此唾液混合之后的甜美，健太的味道就如同他外表一般的青涩，<br /> 无法完全使熟透的美妇满足。在平常的相处中，健太一次偷偷地自慰被雪香发现<br /> 了，在错愕与错乱的不知所措之间，少年执着的单纯热情，点燃了雪香深藏在心<br /> 里的欲火，从此一发不可收拾。也是这少年的纯真和冲动，让她们两人之间的关<br /> 系，走到了今天这样的地步。<br /> <br />　　那天，下午五点的门铃声，雪香为与儿子龙一同年的健太开门，健太在母亲<br /> 上班后，来雪香的家中住。他穿着国中生的深色制服，清秀的脸庞笑着，亲暱的<br /> 拥抱着雪香。<br /> <br />　　「阿姨！龙一还没回来吗？」「龙一去社团集训了！而且会住在学校里吧！<br /> 你今晚要在这吃晚饭吗？」雪香和蔼的摸摸健太的头，结婚不久后就离婚的妹妹<br /> ，为了生活而在外上班，因此健太的日常生活几乎都是雪香在照顾的，对雪香而<br /> 言，健太可说是她的半个儿子。<br /> <br />　　「嗯！妈妈今天晚上加班！」健太一边跑进和龙一同住的房间，一边说着。<br /> <br />　　只是偶然想帮健太拿换洗的衣物，想不到雪香进入浴室看到的，竟是健太拿<br /> 着雪香的内衣在自慰的情形，正在发育中的鸡巴，对着穿过的内衣勃起，露在手<br /> 掌包覆之外的龟头粉红，泌着透明的黏液，挺动而微红的鸡巴，健太半闭着双眼<br /> ，在想像些什么，显而易见。<br /> <br />　　雪香意外的闯入，让健太如遭电击一般，呆立在原地，他满脸通红，一句话<br /> 也说不出来。<br /> <br />　　浴室里的时间暂停了几秒后，雪香才轻轻的放下了衣物，像是什么都没看到<br /> 一样，轻轻的离开。<br /> <br />　　门后，健太摊倒在地上。<br /> <br />　　相对于惊慌失措的健太，雪香更是心乱如麻，她快步的回到主卧室里，房门<br /> 锁上，一度停止的心跳才又剧烈的跳动起来，短促的呼吸交替，引动撑着上衣的<br /> 丰乳上下起伏。<br /> <br />　　「这孩子……怎么能对着我的……作出这样的事……我可是他的阿姨啊！」<br /> 虽然明白这年纪的孩子，总是对着异性抱持着好奇心，但是以身为亲人的雪香作<br /> 为性幻想的对象，就让身为当事人的她，不知该如何处理。<br /> <br />　　在雪香思考的同时，加快的心跳带动了全身的火热，长期丈夫出差而没有得<br /> 到满足的身体，熊熊燃烧起来，她成熟而丰满的肉体，正渴望的男性的抚慰，而<br /> 刚刚健太自慰的画面，正好成为了点燃的火种，揭开了她压抑在贤淑之下的真面<br /> 目。<br /> <br />　　「那孩子……是这样看我的吗？在不经意拥抱我的时候，心里却是那样地想<br /> 像我的肉体……」雪香坐在床边，双手抓皱了床单，回想起平常健太亲暱的举动<br /> ，有意或无心的碰触着她的身体，莫非都是一种意淫，以自己大上健太许多的年<br /> 纪，还能够诱惑这样的少年，女人的骄傲与虚荣心浮现，虽然还是愁容满面，但<br /> 嘴角却是羞怯的微笑。<br /> <br />　　（嗯……他也想像这样的抚摸我的胸部吗？不行的……那是丈夫龙彦才能摸<br /> 的地方……啊……龙彦……）倒在床上，雪香陷入幻想之中，她的手隔着衣服，<br /> 揉捏着硕大的乳肉，另一手夹在双腿间摩蹭，幻想很快的被理智引导到了丈夫的<br /> 身上，回想起了丈夫体温，丈夫的手掌，就像是真的在自己身上抚摸一般，可是<br /> 丈夫长期出差所累积的哀怨，也缠绕在一起。<br /> <br />　　丈夫随着职位的攀升，生活的重心也逐渐偏重在工作上，长久的国外出差，<br /> 让空闺独处的雪香，只能够透过自己得到满足，但是已经品尝过性爱滋味的成熟<br /> 女体，又怎么能缺少男性的滋润呢。<br /> <br />　　想着龙彦的拥抱，渐渐参杂了健太青涩但又充满活力的样子，混乱的思绪揉<br /> 合在一起，情绪反应在双手上，只是隔着衣服爱抚的肉体，不但无法抑制那种搔<br /> 痒，反而更加的火热。<br /> <br />　　突然，那股被解放开的欲火，终于在长久的抗争里，焚尽了雪香仅存的理智<br /> ，在寂寞与性欲的支配之下，她推开了房门，往背德的道路走去。<br /> <br />　　「叩！叩！叩！」轻微的敲门声，可能比雪香鼓动的心跳还要小声，但是在<br /> 安静的屋子里，在紧张的雪香听来，却是那么的清晰，那么的大声。<br /> <br />　　在床上的健太躲在棉被里，驼鸟般逃避着雪香即将而来的责骂，那敲门声也<br /> 是清晰得如在耳边，让他害怕的又往被子里缩了缩。<br /> <br />　　门并没有上锁，知道阿姨已经开门进来的他，背对着房门，认真的装睡，一<br /> 动也不敢动，雪香逐渐逼近的脚步声，每一步都使他心跳快了一个节奏，越来越<br /> 快。<br /> <br />　　「健太……健太……」雪香摇了摇他的肩膀，轻声的叫唤，她温软的声音里<br /> 没有任何的怒气，而是充满了异样的柔媚，可是心虚的健太没有察觉，只是感到<br /> 更加的害怕，害怕深爱的阿姨会因此而远离自己。<br /> <br />　　伸手就可以感觉到在棉被里的僵硬，雪香当然知道健太并没有真正的睡着，<br /> 也知道他只是在害怕自己的责骂，但是想到自己大胆的想法，要给他出乎意料的<br /> 『惩罚』，不禁浅浅的咬了下唇，双颊绯红，露出了恶作剧般的浅笑。<br /> <br />　　只知道阿姨并没有离开房间，健太战栗的紧闭着双眼，聆听着耳边不知名悉<br /> 簌声响，他还不知道如何应对。<br /> <br />　　棉被的另一端被掀开了，装睡的健太，不能强硬的拉着棉被抗拒雪香的行为<br /> ，他像块僵硬的石块，缩在床里侧，努力装出规律的呼吸。<br /> <br />　　「健太……阿姨并没有在生气的……你……喜欢阿姨吗？」健太的心跳完全<br /> 停止了数秒，隔着薄薄的睡衣，一个温暖又柔软的物体贴在他的身后，阿姨修长<br /> 的手臂环抱着他的腰，令他魂牵梦萦的体香瀰漫，令他无法置信的，阿姨居然赤<br /> 裸的拥抱着自己。<br /> <br />　　「我我……我是很爱阿姨的……」朝思暮想的人在耳边呢喃，健太再也无法<br /> 装睡下去，他一个转身，结巴的诉说着自己的倾慕，但是下一瞬间，在昏黄灯光<br /> 下所可见的丰腴女体，又令他停止了呼吸。<br /> <br />　　侧躺在床上，雪香丰腴的身体有着完美的曲线，在运动和保养之下，丰满得<br /> 异常的硕大双乳，只有微微的倾斜，还是保持着那圆润的形状，但她的腰却和上<br /> 围相反，纤细得连健太都能够轻易环抱，而当健太呆滞的视线移到她匀称的双腿<br /> 间，那和色情书刊上截然不同的秘处，更是让他起了最直接的反应，睡裤里明显<br /> 的突起。<br /> <br />　　「阿姨……我……我……」只是这秀色可餐摆在少年的眼前，却只是让他更<br /> 不知所措，张口结舌的忍耐着勃起的鸡巴撑着内裤的痛楚。<br /> <br />　　「傻孩子……」面对懵懂无知的少年，作为人妻的她，脸颊通红，双眼充满<br /> 柔情，抬起健太的头，轻轻的说：「阿姨也爱你．．．」说着就深深的吻了下去<br /> 。两对火热湿润的唇相贴，雪香柔软的舌，彷彿在教导一般，绕着健太的舌头慢<br /> 慢的打转，让两人的唾液搅和在一起，在热情的调味之下，发酵成了醉人的鸡尾<br /> 酒，此时健太的鸡巴更加雄伟和硬挺了。<br /> <br />　　口中吞咽着男人的唾液，还是丈夫以外的甘醇，在亲外甥床上的雪香，显得<br /> 比平时还要兴奋，她搔痒的屄里已泌出了淫蜜，濡湿了腿根，但接吻只是个开端<br /> 。<br /> <br />　　雪香引导着健太僵硬的双手到她膨胀的双乳上，发硬的乳尖被压在手掌下时<br /> ，让她全身颤抖，一阵又一阵的电流乱窜，在健太的掌底下，在雪香引导的手法<br /> 里，宽大的指缝间挤压出了无法掌握的乳肉，但少年还不会如何抚摸，还是让雪<br /> 香蹙起了眉头。<br /> <br />　　「啊……小力点嘛……阿姨快要被你捏死了……对……啊啊啊……温柔一点<br /> ……摸那里……嗯……」以自己的身体为教材，健太被指点的双手，进入了艳丽<br /> 的成人世界，间断的接吻夹杂着雪香的呻吟声，陶醉在唇舌之间的他，还是可以<br /> 由指间的触感，知道他抚过了哪些美好的地方。<br /> <br />　　虽然经常藉着机会搂抱着雪香，但实际上接触到雪香的肉体，健太才了解到<br /> ，真正的女人是这样的柔若无骨，像是丝绸一般的肌肤，包裹着海绵般的柔肉，<br /> 在手指施压时，轻轻的下陷又轻轻的弹起，就如同水的波动，又是那样的温暖，<br /> 还不时散发着诱人的体香。<br /> <br />　　「好孩子……阿姨好喜欢你呀……」双手掌握着健太白净雄伟的鸡巴，雪香<br /> 技巧性的抑止他过度的兴奋，她玉手环握，感受着他的血脉贲张，那顽皮的拇指<br /> 尖点在龟头处，涂抹着黏液扩散，将健太带给她的电流回敬给他，在健太的臀肉<br /> 紧绷，射出精液之前，把玩肉囊的手立刻又让精液徘徊回去。<br /> <br />　　雪香伏到健太的身上，这样的姿势，带给雪香一种征服感，她贴近健太发烫<br /> 的脸颊，细语着，一手扶着健太的鸡巴，对着自己的蜜屄慢慢的坐下去，插入体<br /> 内，顿时感到无比的快感通便全身……健太的鸡巴在深入蜜屄之中没有多久，被<br /> 从未经历过的温暖湿热，紧密包夹，让健太本能的抖了抖腰，很快将自己的精液<br /> 全部喷射在阿姨的屄里。射出的精液量是很可观了，浓郁的初次内射，几乎将雪<br /> 香的子宫都灌满，体内的充实，<br /> <br />　　「啊啊……果然是年轻人呢！刚射过还是这么的硬……健太……这次要忍耐<br /> 点……慢慢来喔……嗯……」面对新陈代谢快速的少年，让雪香非常满意，她赞<br /> 赏着健太年轻的恢复力，浅吻着他的唇，扭动着肉臀，鼓励健太继续下去。<br /> <br />　　「啊……阿姨……好舒服……喔……嗯……」不需再指导，健太已经知道如<br /> 何配合着雪香的扭动，远比自慰要舒服数十倍的快感，如波涛般的袭来，肉臀前<br /> 后轻移，蜜肉绞紧扭转，都让这少年发出了雄性般的呻吟，童贞的他，初次便尝<br /> 到这成熟多汁的美肉，是种莫大的幸运。<br /> <br />　　「啊……嗯……好健太……真棒，啊啊……」虽然是已经享受过快感，但面<br /> 对自己的亲甥子，这是另一种新鲜的刺激，少年的活力与脉动，在雪香敏感嫩屄<br /> 的淫肉里渗透，震荡着倒流精液的子宫，沿着白皙坚硬的鸡巴，和不停泌出的淫<br /> 汁一起，黏泞在交合处。<br /> <br />　　缓慢走动的分针，凝结着这失贞的时间，在儿子的房间里，阿姨与外甥，人<br /> 妻与少年，美味的淫屄嫩肉在少年连续三次的激情猛肏之后，达到了身心俱欢的<br /> 连续高潮。<br /> <br />　　雪香让健太扶着她来到浴室共同冲洗，热水飞溅在两人的脚踝边，让整个浴<br /> 室充斥着苍白的水气。如梦般的朦胧之中，雪香靠在墙上，让健太抬着她一条腿<br /> ，让健太用坚硬的鸡巴更深的肏她。　虽然需要垫起脚跟才能有力肏的更深，虽<br /> 然丰满的大腿是个沉重的负担，但健太还是非常愉悦的给予雪香这超越伦理的性<br /> 爱激情与刺激。<br /> <br />　　「啊啊……好烫……健太……再快一点……嗯……用力肏我啊啊……」火热<br /> 的鸡巴，贴着敏感的屄肉黏膜摩擦，反覆进出的鸡巴，沸腾着源源不绝的淫蜜，<br /> 沸腾着恍惚的神智，雪香娇喘着要求健太加大动作，同时搂紧健太的肩膀，稳住<br /> 摇摇欲坠的身躯，俩人疯狂的肏着，叫着。　雪香屄里流出的淫水发出「咕唧，<br /> 咕唧」声，随着健太的一声大叫，两人紧搂着瘫软的一起。<br /> <br />　　最近丈夫龙彦出差归来了，但是经常晚归的龙彦，并没有发现健太对于雪香<br /> 异样的眼神，那是除了亲情以外，还隐藏着爱情，他一如往常的上下班，一如往<br /> 常的对于美满的生活感到满意，但他却不知道，是他的外甥替他满足妻子的空虚<br /> 。<br /> <br />　　在丈夫加班回家之前，在龙一社团活动回家之前，这段短短的时间，就是属<br /> 于雪香和健太的天堂，情窦初开的男孩，在美艳成熟的人妻身上不停地索求。用<br /> 他大量的精液，填满了阿姨空虚的子宫，雪香越来越亮丽，不伦之恋排走了那份<br /> 寂寞，健太也不再是以前那个幼稚的男孩。<br /> <br />　　靠在雪香双乳间，耳听她的心跳和喘息，呼吸她清洗后的清新乳香，健太深<br /> 深的为雪香着迷，他努力的回报，用着背叛姨丈的方式，绷紧臀部，一下又一下<br /> 的撞击猛肏着雪香的蜜屄深处，直到在雪香的身体里，射入自己的精液。<br /> <br />　　雪香低着头，亲吻着自己年幼的小情人，娴雅的淡红双唇吸吮着他的舌头，<br /> 短暂的忘记一切，忘记自己的丈夫，只是短暂的。<br /> <br />　　晚上的餐桌，并没有因为龙彦出差归来而变得热闹，还是经常的加班晚归，<br /> 让在餐桌上吃饭的人，不是只有三人，就是只有两人，偶尔也有只剩雪香一人的<br /> 时候。<br /> <br />　　虽然如此，但现在的雪香已不会在被寂寞所吞没，与健太的爱情，将她主妇<br /> 的生活打破，在精神上涌进了更为真实的肉欲，填满了空虚的心。<br /> <br />　　「雪香阿姨，我来帮你准备晚餐！」掀开门帘，健太一进厨房，就环住了雪<br /> 香的腰，就像一个腻着母亲的孩子一样，但他的手，却不是规矩的摆在腰部，而<br /> 是向上捧住了那双丰硕的果实。<br /> <br />　　「小鬼头！你可要好好的帮忙啊！」雪香笑骂着，拍掉了他的手。<br /> <br />　　「坏小子，你姨丈在外面呢！」贴在健太耳边，雪香小声的警告。<br /> <br />　　健太以双唇回应，他猛然的转头同时，舌头已伸进了雪香口中，缠绕着她来<br /> 不及抗拒的舌头，贪婪的吸吮着亲阿姨的唾液。<br /> <br />　　「亲一下就好，阿姨的口水好甜的。」露出像是偷到糖果吃的天真笑容，健<br /> 太学着雪香，靠在耳边说着。<br /> <br />　　双颊樱红，雪香彷彿一个少女般的羞怯生气，她捏着健太的耳朵，丢给他一<br /> 颗高丽菜。<br /> <br />　　难得坐满四人的餐桌，的确是比较热闹，充斥着空气的笑语声，是熟悉的日<br /> 常情景，只是多了一点不同，偶尔夹菜给雪香的健太筷子里，有着意味深远的孝<br /> 心。<br /> <br />　　雪香是朵艳丽的花，如蔷薇般的华贵，又如百合般的高雅，经过岁月长久的<br /> 栽培，让她以惑人的姿态绽放着，而年纪大上雪香十岁的龙彦，身体开始有些承<br /> 受不住的迹象，夫妻间亲热的次数，随着公务繁忙的现实需求，将房事缩减为每<br /> 个月一次。和雪香的成熟美艳，以反比的方式成长。忽略了雪香的房事，还有心<br /> 事。<br /> <br />　　天气炎热，夜晚也是令人烦躁，但主卧室里充斥的却是热情。<br /> <br />　　在加班结束的空档，龙彦主动的求欢，雪香在高兴地履行妻子义务的同时，<br /> 心里藏着背叛丈夫的内咎，给予着更多的热情。<br /> <br />　　棉被被踢落地面的床上，有着两团烈火在燃烧，连冷气的无法抑止她们攀升<br /> 的高温，中心，是龙彦压在雪香身上，年近五十，已开始呈现老态的身体，在丰<br /> 盈的妻子身上，贡献着累积不多的精力。<br /> <br />　　「嗯……啊……哈……嗯嗯……」呜噎着，雪香含着丈夫的舌头，从龙彦口<br /> 中涌入，带有烟味的唾液，搅拌在舌间，每一口都让雪香心醉，她的舌头卷动，<br /> 追逐着龙彦，舌面上下翻绕，在口腔狭小的空间里，做着游戏。<br /> <br />　　用舌头支配了雪香的呻吟，双肘撑床，龙彦用腰支配妻子的快感，略显臃肿<br /> 的粗壮身体，覆盖在雪香的身上，身经百战的粗硬鸡巴，深插在满溢肉汁的蜜壶<br /> 里之中，蹙着眉，喜悦的雪香搂抱着他，白玉般的手臂用力的掐进背里，丰满的<br /> 双腿缠在臀后，诉说着她的快慰。<br /> <br />　　和雪香结婚十五年，龙彦已熟悉她身上的每一寸，但是，从新婚之夜开始，<br /> 历经了生产，而到了逼近四十岁的现在，雪香的魅力从来就不曾衰减，每一年都<br /> 有着超越过去的风情，每一次拥抱着雪香，他都可以兴奋的探索着她有如宝库般<br /> 的美丽，并且乐此不疲。<br /> <br />　　「啊啊啊……亲爱的……嗯……好深……啊……」用体重将鸡巴压进最深处<br /> ，扭转腰部，划着圆，没有太多体力的龙彦，无法像年轻人一般的浪费，只能用<br /> 省力的方式，来带给雪香快感，也延长自己持续的时间。<br /> <br />　　既使如此，效果还是显着的，胀大的龟头，顶在子宫口旋转，一圈一圈，转<br /> 开肉壁的包夹，被仔细摩擦的黏膜，如水波，如涟漪的传递快感，让兴奋的子宫<br /> 不停的吸吮。<br /> <br />　　「啊……好酸……老公……嗯……」搂着脖子，雪香赞颂丈夫的赐与，随着<br /> 旋转的频率，她也跟着摇晃，她亲吻着丈夫的耳鬓，手臂抚摸着背上的汗珠，双<br /> 腿紧紧夹着，深怕这快感远离。<br /> <br />　　「嗯……啊啊啊……呀啊……」舔吮着耳垂，龙彦变换了能够更加深入的姿<br /> 势，一条腿被拉高，丰腴的腿弯挂在手上，映照着床头灯，闪着湿淫的肉光，同<br /> 时，害羞的蜜壶也被迫大开，像是要将肉囊也挤进入蜜肉里一样，龙彦用力的挺<br /> 着腰。彷彿子宫被贯穿般的深入，雪香不停的张口喘息，轻吐的舌在唇边颤抖，<br /> 像是脱水的鱼，龙彦也吐出舌头相触，递着唾液，滋润她乾燥的口腔，和上头的<br /> 嘴相反，不停蠕动的蜜肉扩散着沾湿的范围，在鸡巴进出之间，制造着银丝。<br /> <br />　　艳红的肉唇覆盖着一层淫靡的水光，紧实的啜着鸡巴，身处于性爱的波涛里<br /> ，双腿间的触感取代了大部分的意识，雪香可以清楚的感受到他的脉动，他的炙<br /> 热，和他渗透到心里的酥麻。<br /> <br />　　大汗淋漓的两人融为一体，龙彦加大动作的同时，雪香双腿也越被分开，屁<br /> 股在摇晃之中，可以感受到关节的痛楚，但也带来了更多的痛快，刻意缓慢的拉<br /> 出，和刻意用力的撞击，让雪香伴奏般的惊叫，一声声划破只有肉击声的乐章。<br /> <br />　　「唔……唔喔……」更加用力的吸吮着雪香的舌，龙彦将肉棒插到最深处，<br /> 从脊椎尾端开始的抽慉，震动到了全身，因新陈代谢衰退而减少的精液，毫无保<br /> 留地喷进了子宫。<br /> <br />　　「嗯……啊啊啊……」热流涌入了子宫里，热烫得子宫不由得紧缩，雪香紧<br /> 绷着身子，双手双脚更是用力的抱着龙彦，剧颤的肉臀静止了下来。<br /> <br />　　「晚安，我先睡了。」起身吻了雪香脸颊，不顾身上的汗湿和鸡巴上水渍，<br /> 龙彦疲惫的翻身睡着了。<br /> <br />　　赤裸着，双脚大开的雪香不停喘息，虽然刚才丈夫卖力的表现，但是已不再<br /> 年轻的他，无法完全地满足雪香，雪香不忍伤害到丈夫的自尊心，努力的沉默，<br /> 冷却自己，让身体里燃烧的火慢慢熄灭。<br /> <br />　　渐乾的汗水发凉，让雪香的心稍有平复，子宫里的白浆正缓缓流出，黏稠地<br /> 滑落臀边，雪香伸手挡着，碰触到蜜屄时，还没散去的快感，敏感的窜进了雪香<br /> 心里。<br /> <br />　　躺在丈夫的身旁，雪香却不由自主的想起了健太的依恋，虽然是安静的缓和<br /> 心跳，但是却又彷彿激动了起来。捂着蜜屄的手掌，在意识无法察觉得到的地方<br /> ，开始缓慢的蠕动着，指尖沾着白浆转动，从肉唇上的涂抹，到蜜屄口的徘徊，<br /> 在朦胧里不自觉的冷颤。身旁的龙彦响起酣声，将雪香从安静的恍惚中惊醒，她<br /> 下床捡起被子，盖在龙彦身上，轻声地离开了房间。<br /> <br />　　明知道姨丈已经回来，不应该在这时和阿姨有任何的暧昧，但已经迷恋上雪<br /> 香的健太，仍然渴望着和雪香的相互取暖。睡在龙一的身边辗转难眠，才离开雪<br /> 香不久的健太，翻来覆去都是雪香的身影，完美无暇的雪白肉体，轻言软语的缠<br /> 绵温存，让他单纯的少年心，塞满了性欲的烦恼。<br /> <br />　　失眠的他，离开了龙一的房间，想要到厕所去自行解决的同时，听见了主卧<br /> 房里的异声。<br /> <br />　　「嗯……啊……啊啊……龙彦……亲爱的……」正常夫妻恩爱的呻吟，穿越<br /> 门缝，一丝丝地在空气里若有似无，本来是不会被别人发觉的微小音量，但在渴<br /> 求着雪香温暖的健太面前，却是那么清晰。<br /> <br />　　屏着呼吸，慢慢的靠近门，将耳朵贴在门上，偷听着雪香欢娱的喘息，心跳<br /> 加速，带着紧张和犯罪的刺激，去听着自己所爱和她丈夫的交欢，健太心里，莫<br /> 名的忌妒和独占感，和姨丈的身影交战，错乱成勃起的现象。<br /> <br />　　半闭着眼，听着断续的呻吟声想像着雪香现在的样子，在脑海里描绘出她凹<br /> 凸有致的曲线，健太的手藏在睡裤里，失控地搓弄着自己的鸡巴，浑身发烫，随<br /> 着雪香呻吟的节奏而摇晃，直到睡裤里黏上一层白浆为止。<br /> <br />　　健太还在射精后的颤抖里温存，一听见卧房里完事的声音，就慌乱的跑开，<br /> 躲在走廊的转角处，打算等待阿姨睡着之后再回房。<br /> <br />　　轻轻的带上门，雪香穿着连身的睡袍，丝质的布料，柔顺的贴在丰满的身材<br /> 上，伟大隆起的双峰，隔着睡袍可以看见微凸的两点，稍加整理的头发还是有些<br /> 杂乱，散落的浏海沾着汗水贴在额头，双颊抹着性爱过后的红晕。<br /> <br />　　「健太！你怎么会在这里，怎么不去睡觉呢？」往浴室的方向走去，经过转<br /> 角，雪香突然发现健太靠着墙站着，他低着头，双手负在背后，看着自己的脚指<br /> 。<br /> <br />　　从刚刚就在等着时机回去龙一的房间，一直从转角后偷看主卧房动静的健太<br /> ，早就知道雪香的逼近，雪香穿着单薄睡袍，躯体若隐若现的美态，让性欲超越<br /> 了他想躲起来的意志，他站在原地，冲动地迎接所爱的一切反应。<br /> <br />　　「我……我睡不着……我想雪香阿姨……」听见雪香的话，他知道雪香并没<br /> 有发现自己偷窥，立刻松了一口气，抢在雪香下一句询问之前，他拥抱着雪香，<br /> 脸埋在深不可测的乳峰间。<br /> <br />　　「傻孩子……」健太激动的鼻息，吹拂在衣襟间的乳肉上，吹得雪香又开始<br /> 发热，少年的纯情爱恋，让她十分感动，她搂着健太颤抖的肩膀，语气里是气恼<br /> ，但更多的是爱怜。<br /> <br />　　「来……帮阿姨洗澡……」牵着健太的手，雪香羞红着脸，提出大胆的邀请<br /> ，没有被龙彦所满足的小屄，敏感的泌出了蜜汁。<br /> <br />　　迅速的脱去衣服，在莲澎头响亮的水声掩护下，雪香和健太放肆的接吻，背<br /> 对着莲澎头，蜿蜒的水流，从雪香背后流遍相拥的两人全身，在涂抹上沐浴乳前<br /> ，迫不及待的唇舌相黏，湿润的舌占据了对方口腔。<br /> <br />　　搓揉着掌中的沐浴乳，健太贴心地帮雪香涂抹上泡沫，像是在抚摸着艺术品<br /> 一般，仔细的抹着，脖子，肩膀，胸部，臀部，大腿，柔细的肌肤变得更加光滑<br /> ，有如白里透红的软玉，那纯色的白和淡红的白相间，遍布雪香的全身。<br /> <br />　　抹着，拥着，吻着，两人的动作在这三者间轮替，少年的手在阿姨腰上滑动<br /> ，阿姨的手在外甥背上游移，两人紧贴的身体，拓展着泡沫的范围，破碎的白袍<br /> 裹着她们，又像是白色的锁链，束缚着背德的热情。<br /> <br />　　硕大的双乳压在健太胸前，柔软的变形，相邻的心跳合鸣，健太单薄的胸肌<br /> ，顶着雪香兴奋的乳尖，雪香扭动着身子，让乳肉在健太胸前挤压，细致的手掌<br /> 捧着勃起鸡巴下的肉囊，按摩着那制造美味精液的工厂。<br /> <br />　　「啊……啊哈……阿姨……」若轻若重的力道，把玩着健太的鸡巴，阿姨熟<br /> 练的技巧，变换着手指的角度，从不同方向操控着性器上的神经，短促，又间断<br /> 产生的电流，爬行在鸡巴血管间，每一次窜动，都让健太轻声的叹息。<br /> <br />　　少年的脸庞，是不需保养的脣红齿白，和成年人差距甚大的稚嫩脸孔，通红<br /> 的呼唤着阿姨，像是少女般的倒错呻吟着，健太男孩的手振作的贴在雪香的蜜屄<br /> 上，挖掘着肉汁。<br /> <br />　　时间凝结般的缓慢行走，浴室里充满了令人窒息的爱情，不应该存在的背德<br /> 之爱，以两人的身体为火种，不停的燃烧，对不知情的丈夫的内咎，也在强大的<br /> 欲火之中，燃烧殆尽。<br /> <br />　　莲彭头的水花洒在无痕的裸背上，洗去白沫，「进来吧……健太……」雪香<br /> 扶着墙，背对着健太，撅起臀部，艳红的蜜屄微张，棕色的菊口紧缩颤抖，丰腴<br /> 白嫩的大屁股递着诱人的邀请．．．．．．<br /> <br />　　「嗯……啊啊啊……啊……」少年冲动的奋力挺腰，坚硬火热的鸡巴一插到<br /> 底，从空虚到瞬间充实的满足感，让愉悦的雪香忘形叫喊，才又压抑的低声喘息<br /> 。<br /> <br />　　「嗯……喔……阿姨……好舒服……」未熟的鸡巴，靠着年轻的坚硬，摩擦<br /> 着屄肉的挤压，一下一下地抽插，猛肏着蜜肉，在紧实的蜜屄里，累积着射精的<br /> 快感，磨练着射精的耐性。<br /> <br />　　沉浸在性爱的浪涛里，白桃般的臀肉颤动，健太没有像龙彦那样的老练，只<br /> 是靠着年轻的体力，以狂风暴雨的姿态在冲刺着，在雪香的教导之下，不再像初<br /> 次那般的轻易泄出，白净胀大的龟头，已开始有了些大人的样子。<br /> <br />　　「啊啊……啊啊……好健太……好棒」拉出近乎脱离，又插入尽根到底，快<br /> 节奏的重击，让蜜屄几乎没有阖上的时间，下腹部撞击在肉臀上，震动从背脊扩<br /> 散到了全身，用力摇晃着垂下的巨乳，那是名副其实的乳浪臀波。<br /> <br />　　「……啊……你肏的阿姨真舒服啊，我好爱你……」在亲外甥的跨下追求着<br /> 快感，已婚的人妻无耻诉说着爱意，端庄的面容扭曲成对性爱的喜悦笑容，分开<br /> 的双腿配合着少年的身高，是人妻完全堕落在背德里的证明。<br /> <br />　　与雪香寻求安慰的目的不同，健太对于她半个母亲的身分，逐渐转变为对情<br /> 人的暗恋，看见阿姨和姨丈同房共寝时，隐约在心里的嫉妒心刺痛，『要比姨丈<br /> 对阿姨更好』，这样的心情，让他一心一意地用精液报答雪香。<br /> <br />　　「阿姨……嗯……」听见阿姨的口中说出了『爱』这个字眼，被触动开关的<br /> 少年，身体发挥出了成人的力量，弯腰一手揉搓着阿姨的大奶，一手拉起阿姨的<br /> 脖子，抬起雪香和他亲吻。<br /> <br />　　「嗯……嗯……哈……」失去支撑，扭曲身体的雪香靠在墙上，一边的乳房<br /> 贴在瓷砖上，有些冰凉，但仍消减不掉身体的灼热，没有淋在肉体上的水流，在<br /> 地板上飞溅，让迷雾般的浴室里，增添了更加响亮的水声。<br /> <br />　　「嗯……诶呀！啊！」下半身激烈的抽送，由于姿势的变更而缓和，但是合<br /> 拢的双腿，却让屄肉更加的绞紧，经验不多的健太，手掌失控般的揉捏着乳肉，<br /> 将岩浆般的精液，全都注入子宫里。<br /> <br />　　比老去的丈夫还要滚烫，比老去的丈夫还要多量，已填入丈夫精液的子宫，<br /> 被外甥的精液补足，雪香觉得自己的子宫彷彿在燃烧。<br /> <br />　　退后一步，还没疲软的鸡巴退出小屄里，依依不舍地，黏稠的淫蜜牵着滴落<br /> 的银丝，肉唇微张着，像是还在期待着下一次进入，然后又迅速的闭起，宛若侦<br /> 洁的处女一般。<br /> <br />　　扭转过度的腰十分酸麻，但雪香注意到的却不是这个，她看着健太写着『渴<br /> 望』的炯炯眼神，和他抖动的半软鸡巴，雪香高潮过后的身体又开始发痒，咬着<br /> 下唇，微笑着跪下，她主动的拉近健太。<br /> <br />　　「阿……阿姨……啊啊……」丰厚的双唇含进了男孩的鸡巴，不同于蜜屄的<br /> 湿润触感，在口腔的压迫下，再度使海绵体充血，硬中带热的龟头顶在喉间，健<br /> 太握着拳头，浑身颤抖，这是雪香即将教导给他的新课程。<br /> <br />　　白茫茫的蒸气遮掩着一切的龌龊，遮掩着在梦中也不能发生的不伦现实，毫<br /> 不知情的龙彦在美梦之中，而她的妻子和外甥也在梦里，同一个梦里……<br /> <br />　　　　　　　　　　　　　　　　【完】<br /><br />[<i> 本帖最后由 scofield1031 于 2012-2-26 16:49 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=4307616&amp;pid=79296788" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=1166332" target="_blank">scofield1031</a></cite>											金币											<strong>+20</strong>											<em>3Q.</em>											2012-2-26 16:49										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79300506" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79300506" class="t_msgfont">不错，意犹未尽，细节能再细点就更好了，机会难得。日文相对比较精彩。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79301201" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79301201" class="t_msgfont">厉害啊，把此类文章能写到像散文诗歌一样，叫人看着着急啊，老大你把乱伦的事情居然描写的像赞美青山绿水一样，真是叫人佩服，50的熟女啊不是小男孩能受的了的</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79324169" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79324169" class="t_msgfont">40多岁的熟女那是狼虎之年啊！健太同学小心精尽人亡啊 （我才没有嫉妒恨）<br />这文文笔太优美了<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /> ，让人看了实在欲罢不能。<br />不知是否还有后续？</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79324393" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79324393" class="t_msgfont">40多岁的熟女那是狼虎之年啊！健太同学小心精尽人亡啊 （我才没有嫉妒恨）<br />这文文笔太优美了 ，让人看了实在欲罢不能。<br />不知是否还有后续？</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=4307616&amp;pid=79324393" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=3478348" target="_blank">wzbbbu</a></cite>											金币											<strong>-5</strong>											<em>复制楼上</em>											2012-2-27 08:01										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79325215" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79325215" class="t_msgfont">文笔确实非常精彩！<br />正值虎狼之年的熟妇，同龄的男人是很难对付的，呵呵</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79325262" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79325262" class="t_msgfont">健太同学真是爽啊，跟一个正好处于最有女人风韵时期的熟女干上了，不过本人对熟女实在吃不消，还是支持一下楼主了</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79325446" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79325446" class="t_msgfont">真是好文章，<br />文章情景交融，<br />非常精彩。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79325897" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79325897" class="t_msgfont">健太同学还真是性福啊，文章对中间过程的描写非常细致，很精彩。要是铺垫再多一点就更有感觉了。期待续作</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_79340782" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_79340782" class="t_msgfont">写得很有意境，感觉不像是色情小说，看了觉得不错，感谢分享</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-4307616-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-4307616-1.html</guid>
	<pubDate>2012-2-25</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

