	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>SIS转帖乱伦人妻</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[人妻]【暴露玩出火】(全)</title>
	<author>rainbowrainbow</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_12285441" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12285441" class="t_msgfont"><font color="Blue">　　暴露玩出火<br /><br />　　作者：特殊激情<br /><br />　　2008/01/24发表于：春满四合院<br /><br />　　＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br />＊＊我与女友向来很喜欢外出大胆尝试暴露，女友本身很喜欢穿着短裙，加上我<br />很喜欢看到女友被视奸的感觉，在某次我的要求下女友终于答应陪我外出体验暴<br />露。在暴露过程中，我体验到女友被视奸的兴奋快感外，我也享受到女友露出自<br />己时的淫荡外表，因此我们常会相约一同尝试不同暴露体验，满足彼此内心的渴<br />望。＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊<br />＊＊<br /><br />　　（一）<br /><br />　　某日晚间大约７点，下班回来后收到网友「明泽」的一通留言讯息，内容显<br />示：「小光在吗？我与阿健跟博圣说好想找你一同聚餐，如有意愿请在今晚与我<br />联络。」<br /><br />　　看完我立刻回覆明泽：「叮咚！明泽在吗？」<br /><br />　　明泽：「在啊！我等你好久啰！你还真忙耶！这么晚才回我。」<br /><br />　　光（我）：「抱歉呢！我最近工作太忙了，所以这么晚才看到讯息，真不好<br />意思！」<br /><br />　　明泽：「不会啦！突然这样约你我比较冒昧呢！不知你意思如何？到时我也<br />会带女友「诗佳」一同参加喔！」<br /><br />　　光（我）：「真的啊？当然好啊！我也想见见你们，只是有点不好意思开口<br />邀约。」<br /><br />　　明泽：「真是的！都认识这么久了，还说不好意思，这样很失礼耶！」<br /><br />　　光（我）：「呵！既然你这么说，那我就不需要太客气啰！那约个时间吧！<br />记得把「诗佳」带来喔！」<br /><br />　　明泽：「我就知道，不把「诗佳」搬出来还真难约得到你耶！」<br /><br />　　光（我）：「嘿嘿！不好意思啦！线上老是调戏「诗佳」，开开玩笑，希望<br />你别介意！」<br /><br />　　明泽：「不会啦！我知道你们在开玩笑的，我不会乱想的。那我们就约这周<br />末下午去找你没问题吧？」<br /><br />　　光（我）：「我可以啊！那天我有空，我也顺便约我女友「小纯」一起去，<br />那到时候见啰！」<br /><br />　　明泽：「那太好了！我也想见见小纯。那么周末见喔！先这样啰，我不吵你<br />了。」<br /><br />　　光（我）：「到时见！」<br /><br />　　聊完我立刻拨出电话给女友小纯，跟小纯说明事情经过，小纯也很开心的答<br />应了我。直到当天早上大约１０点！<br /><br />　　小纯：「公耶！起来了啦！你一直睡都不理我，是昨晚太累了吗？」<br /><br />　　光（我）：「再让我睡一下嘛！昨晚被你这色女操到累垮了！」<br /><br />　　小纯：「你这色鬼还敢说！把我弄到叫救命了还说我操你。你再不起来我就<br />把你弄硬喔！」<br /><br />　　光（我）：「好咩！起来了，什么事？」<br /><br />　　小纯：「下午不是约了「明泽」，你看我穿这件短裙好不好？」<br /><br />　　当时小纯穿着一件白色超短裙，身上还披着我前晚穿的衬衫。由于小纯身材<br />比较娇小，披着那件衬衫加上那件短裙，看起来下半身只露出一点裙底，如果不<br />注意，感觉好像没穿一样！<br /><br />　　光（我）：「哇勒！你穿这件会不会太露啊？我们跟网友聚餐，不是要玩暴<br />露耶！」<br /><br />　　小纯：「哪有办法！最近跟你买的衣服都这么露，这些都你挑的耶，你还敢<br />说！」<br /><br />　　光（我）：「这样喔？嗯，感觉还不错啦！这件蛮诱人的，应该会很吸引明<br />泽吧！」<br /><br />　　小纯：「你又再乱想什么了？明泽可是有带女友，你想做什么？」<br /><br />　　光（我）：「没有啊！只是同样带了女友，当然不能丢脸，怎可以让明泽给<br />比下去呢？」<br /><br />　　小纯：「我也是这样想，所以特意挑了这件超短的露出我美腿呢！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵！你穿这样可真是性感！靠过来点我看清楚。」<br /><br />　　小纯：「真的吗？我还怕这件短裙不够看呢！」（小纯一边说着，一边走过<br />来。）<br /><br />　　光（我）：「哪会！穿这件把你雪白的大腿都展现出来了，隐约好像快可以<br />看到里面呢！」（我一边说一边拉起她的短裙，看到裙里穿着一件白色小丁，让<br />我下体不自觉地开始起了反应。）<br /><br />　　小纯：「讨厌啦！你这色鬼又想做什么？」<br /><br />　　我大手一伸把小纯往床边拉过来说着：「没有啊！只是想看清楚点。」（一<br />边说着，我一边把手往小纯的裙底摸进去。）<br /><br />　　小纯：「啊！老公～～不要！最近很敏感，别再摸了！」<br /><br />　　光（我）：「我知道！算一算，你再过两天经期就到了吧？这时候你超敏感<br />的！」<br /><br />　　小纯：「知道……你还摸？我会湿掉啦！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵！就是要让你湿！舒服吗？」<br /><br />　　小纯：「好……舒服……不要……不要再摸了……」<br /><br />　　光（我）：「真容易逗，这时的你最容易喷了！」<br /><br />　　小纯：「啊……公～～我……我要……」<br /><br />　　光（我）：「不会吧？才摸几下而已耶！昨晚才给你，现在又要？」<br /><br />　　小纯：「湿了……公，快给我……我要……公的肉棒插！」<br /><br />　　光（我）：「嘿嘿！我没打算给你，就用手让你潮吹吧！」<br /><br />　　小纯：「好！公让我……喷吧！我把……里面先脱了……喔……」<br /><br />　　光（我）：「好！快脱掉！」<br /><br />　　我话说完，小纯立刻起身脱掉裙里的小丁，掀起裙子露出她湿透了的淫穴！<br /><br />　　小纯：「公，你看我好湿喔～～」<br /><br />　　小纯边说边把她雪白的腿从我脸上跨过，将整个湿穴展现在我的眼前，我眼<br />睛届时看到她湿穴的淫水充满在她的穴口，忍不住伸出了舌头。<br /><br />　　光（我）：「低点，让我舔一下。婆的水好多喔！」<br /><br />　　小纯：「好！公快点舔！我的小穴好敏感喔！不舔水会滴下去喔！」<br /><br />　　光（我）：「真的好湿喔！那我舔啰？」<br /><br />　　小纯：「啊……好……舒……服……咿啊……」<br /><br />　　小纯一边说着，一边开始扭动起她的腰，仿佛在告诉我舌头舔动的速度不够<br />快，她要更快地刺激刺激她的淫穴。<br /><br />　　舔了好久一段时间之后。<br /><br />　　光（我）：「好了吗？舌头会痠呢！」<br /><br />　　小纯：「公……我要！我的小穴……要你插！用力插我！」<br /><br />　　光（我）：「我说了我今天不给你！你躺下，把腿张开，自己扒开小穴！」<br /><br />　　小纯：「扒开了！公～～赶快插，用什么都可以！我要公插我！」<br /><br />　　（待续）<br /><br />　　（二）<br /><br />　　光（我）：「老婆～～我想看你自己慰慰！把你最淫荡的一面展现在公面前<br />吧！」<br /><br />　　小纯：「要慰慰喔？这样好丢脸喔！而且现在人家……好想要呢！」<br /><br />　　光（我）：「不管！我就是要看你慰慰！赶快做给公看，要表现得超淫荡的<br />喔！」<br /><br />　　小纯：「要超淫荡喔？那我一边慰慰，一边说上次被我那个肉棒超大的网友<br />「阿霖」怎样插喔！」<br /><br />　　光（我）：「「阿霖」喔！看来你被他插得很爽喔？到现在还在怀念他！」<br /><br />　　小纯：「对啊！他那根好大喔！我到目前还没见过这么大的呢！」<br /><br />　　光（我）：「知道啦！上次听你形容就觉得很离谱了，我还在怀疑真的有这<br />么大吗？」<br /><br />　　据我女友形容，阿霖他的肉棒应该有１８公分以上，至于直径，应该在５公<br />分吧！当她抓着我的肉棒在形容时，感觉上还真不是普通的大，比起我上次买给<br />女友的超大按摩棒，可说是有过之而无不及，因为她一直说按摩棒都没它大，所<br />以我老是不太相信。<br /><br />　　小纯：「真的啦！「阿霖」下面真的超大的！上次被他插过几次，感觉真的<br />好棒喔！刚进去时还感觉得到痛楚呢！」<br /><br />　　光（我）：「你这浪女真是有够淫荡的！记得你说那晚被他插了三次吧，隔<br />天回来找我前又被硬插了一次，回来被我插时还说我的在里面感觉差很多，害我<br />有自卑感！」<br /><br />　　小纯：「真的差很多啊！公如果看到了，你也会吓到的！那我边慰慰边说他<br />最后那次怎么把我硬上的给你听喔！」<br /><br />　　光（我）：「好～～就让我听听你被硬来的过程吧！发泄一下我心理的不平<br />衡。」<br /><br />　　小纯：「那我要摸了喔？先摸摸穴穴口，等等再把手指插进去喔！」<br /><br />　　光（我）：「好！赶快把你淫荡的湿穴挖开吧！公等着看啰！」<br /><br />　　小纯：「啊……穴穴好湿！摸起来……真舒服！」<br /><br />　　光（我）：「那天被「阿霖」插有这么湿吗？」<br /><br />　　小纯：「没……没有呢！那天我……是被硬来的……他只把我弄湿一点点就<br />狂插了，现在想起来还真兴奋呢！」<br /><br />　　光（我）：「是喔？那他怎会硬上你呢？」<br /><br />　　小纯：「他那天……一直要我再……陪他一次，我说要赶坐车，会来不及，<br />不可以，他就抱着我上床……把手伸进我……裙底摸了！」<br /><br />　　光（我）：「好刺激呢！赶快说他怎硬上你？」<br /><br />　　小纯：「啊……我被他……抱着……在床上他手……就一直乱抠……人家的<br />小穴！啊……咿……啊……后来……啊……」<br /><br />　　光（我）：「后来怎样了？你别一直叫嘛！」<br /><br />　　小纯：「好……好兴奋喔！人家想到这……就好兴奋呢！啊……啊……」<br /><br />　　这时看着女友用她的中指一直摸着自己的湿穴，越摸越湿，把她湿滑的淫水<br />一直往她穴口涂抹，整个穴口透出一道湿滑淫水的反光，把小纯的小穴点缀得更<br />美了。<br /><br />　　光（我）：「别顾着享受，赶快说下去！我肉棒超硬的，说得好等等就赏你<br />喔！」<br /><br />　　小纯：「好！我……想被插……啊……咿啊……」<br /><br />　　光（我）：「后来他怎样呢？」<br /><br />　　小纯：「后来他……后来……就问我说……下面有点湿了……想不想……被<br />他干？」<br /><br />　　光（我）：「你怎回他？」<br /><br />　　小纯：「我说……我想被干！但是他的……好大，我要他……再摸湿点，我<br />怕……会痛！啊……啊……后来他……后来……咿啊……」<br /><br />　　光（我）：「他怎了？」<br /><br />　　小纯：「他就骗我说……先把……小丁脱了，这样摸……比较快湿！啊……<br />啊……他把我的小丁……脱了之后，就直接……直接把……大肉棒插进……人家<br />穴穴了！啊……咿……啊……」<br /><br />　　这时女友小纯已经把她的中指深深地插入自己的穴里，缓缓地插入再抽出、<br />再插入，越插越深、越深越用力，仿佛想把她淫荡的湿穴挖开一般！<br /><br />　　光（我）：「他这么过份喔？」（这时我缓缓地掏出了自己的肉棒开始套弄<br />了。）<br /><br />　　小纯：「对……对啊！我后来……一直叫好痛！不要……不要再……插了，<br />但是他……都不理我……还越插……越用力！好像要……把人家的……小穴插爆<br />一样……那时……真的好痛……」<br /><br />　　光（我）：「只有痛吗？难道婆都不舒服？」<br /><br />　　小纯：「刚插的时候……好痛……啊……啊……但是「阿霖」越插越快……<br />后来婆的小穴……水水被插……出了好多……咿啊……后来就……觉得超……舒<br />服的！他就问我喜不喜欢……被他的大屌干？我跟他说……他肉棒超大的……被<br />他干……好舒服！我喜欢被……大肉棒干！啊……」<br /><br />　　光（我）：「舒服之后你的反应怎样？」<br /><br />　　小纯：「后来……我就一直叫……他就一直插……插得好快……好用力……<br />老婆的小穴……忽然感觉……热热的……等他拔出来时……我才知道……我已被<br />射……射进去了！啊……啊……啊……」<br /><br />　　这时小纯越叫越激动，她叫到嘴巴整个都张得好开，我一看机不可失，立刻<br />将手中套弄着的肉棒整只插入小纯口中快速套弄，小纯发现不对时，嘴里已被我<br />的精液射满了。之后她随手抽起了几张面纸，吐出口中的精液，脸色神情看了极<br />让人兴奋。<br /><br />　　小纯：「公，你坏死了！忽然射进人家嘴里，害我吃了好多进去！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～真兴奋！晚点我们暴露给明泽他看吧！」<br /><br />　　小纯：「公不是开玩笑吧？会吓到他们啦！」<br /><br />　　光（我）：「不会啦！我相信今晚一定很刺激。」<br /><br />　　小纯：「真的要喔？那下午不就不穿小丁去了？」<br /><br />　　光（我）：「那怎么够？内衣也别穿了，让他们把眼珠子看到凸出来！」<br /><br />　　小纯：「公真是坏呢！人家被公搞到好想要喔！」<br /><br />　　光（我）：「晚上回来再说吧，我刚射完都软了呢！」<br /><br />　　小纯：「好咩！那晚上回来公要让我爽个够喔！」<br /><br />　　光（我）：「好～～先去准备一下吧！下午又有刺激可以找啰！」<br /><br />　　小纯：「我也好期待呢！不知明泽看到反应会怎样？」<br /><br />　　光（我）：「对啊！我也好期待。」<br /><br />　　（待续）<br /><br />　　（三）<br /><br />　　当日下午约３点５０分，小纯挑了一件粉色无内里的纺纱低胸无肩小可爱搭<br />配她的迷你裙，里面当然就是全空啰！由于白天出门，她那身打扮实在很明显，<br />于是她便挑了一件黑色的薄纱小外套披着；可能她担心自己太娇小，所以也挑了<br />一件白色携带高跟鞋搭配。<br /><br />　　就这样，我们便开车前往与明泽约好的一家异国料理餐厅。可能我们太过于<br />期待，所以提早了蛮长的时间到达，两人便在车内等待明泽他们。<br /><br />　　光（我）：「老婆这身打扮真是性感！」<br /><br />　　小纯：「瞧你这色胚，眼睛都冒火了。」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～可能因为车外的光线照进来的关系，我从这角度看过<br />去，你里面好清楚呢！还好有帮你把毛毛剃掉，不然还真明显！」<br /><br />　　小纯：「真的喔？完蛋了啦！这样会不会太露啊？」<br /><br />　　光（我）：「不会啦！等等天色晚点就比较不会那么清楚了。」<br /><br />　　小纯：「希望是这样，不然还真怕会吓到明泽他们。」<br /><br />　　说着说着，忽然发现到车牌ＸＸＸＸ－ＸＸ进入停车场，我便说：「明泽的<br />车∷堑搅恕！?<br /><br />　　小纯：「在哪？我好紧张喔！穿这样下去好担心会吓到他们呢！不知他们帅<br />不帅？」<br /><br />　　光（我）：「先在这等他们下车我们再过去吧！」<br /><br />　　小纯：「好～～让我再喘口气。真的好紧张喔！」<br /><br />　　这时首先由车上下车的是一位身材高挑的美女，感觉上极有气质，她应该是<br />诗佳吧？身上穿着一件深蓝色Ｔ恤搭配着一件牛仔窄裙。我心里稍为有点失望，<br />不是因为诗佳的外表，而是她的打扮似乎太保守了吧！接着下来的三位男士身材<br />还算高大，都有１７５以上吧！其中一位肤色较黑一点，于是我便约小纯一同下<br />车与他们会合。<br /><br />　　光（我）：「明泽！我们在这！」（我高声喊道）<br /><br />　　明泽：「小光吗？你们先到了喔？我刚要打电话给你说！」<br /><br />　　光（我）：「呵～～我们来好一会啰！先自我介绍一下吧！」<br /><br />　　明泽：「我先介绍一下我女友诗佳。这位是阿健，比较黑的是博圣。」<br /><br />　　光（我）：「诗佳真漂亮呢！好有气质的感觉。诗佳很高喔！应该有１６５<br />以上！你好喔！」<br /><br />　　明泽：「这位是小纯吧？好性感喔！」<br /><br />　　博圣：「喂喂喂！女友在旁边的自制一点，回去想跪主机板吗？」<br /><br />　　小纯：「博圣，你好啊！我们在线上常聊天喔！今天还是第一次见面呢！」<br /><br />　　博圣：「是啊！想不到本人好性感喔！真让人羡侥愎兀　？br /&gt; 诗佳：<br />「咳～～亏起来了勒！人家男友在旁边喔！不要命了吗？不过小纯好会穿衣服喔！<br />打扮得好性感！」<br /><br />　　小纯：「真的吗？不知男士们喜不喜欢呢？」（说完小纯转了一圈，在光线<br />的照射下，小纯里面刹时显露了出来！）<br /><br />　　这时我将眼神转向三位男士，心想不知他们有没有看到呢？看到我女友薄薄<br />的衣衫内被灯光照射出来的胴体，再加上听到诗佳的声音带点低沉却很有磁性，<br />极吸引我的。当时我脑海里的思绪忽然混乱起来，不知这位气质美女在床上的淫<br />叫声，是否也是这么有磁性？想着想着，下体也有一点点的不乖了起来。<br /><br />　　博圣：「介绍就先到此吧！我们进去再聊吧？」<br /><br />　　光（我）：「那走吧！」<br /><br />　　入内与柜台接洽后，小姐便问道：「欢迎光临！请问你们要坐二楼的包厢或<br />是一楼外场呢？」<br /><br />　　光（我）：「明泽你们觉得呢？」<br /><br />　　明泽：「我们坐包厢好了，我怕打扰到客人。」<br /><br />　　光（我）：「好啊！那我们就要包厢啰！」<br /><br />　　小姐：「好的！麻烦请跟我们的外场小姐走。」<br /><br />　　光（我）：「我们走吧！女士们优先！」（充满期待的说着）<br /><br />　　我便边走边与明泽聊，博圣与阿健跟随在后，边聊边往包厢前进。走到楼梯<br />间时我们的话题忽然中断，明泽的眼神忽然集中在楼梯上方的小纯身上，不知他<br />是否看到了呢？我相信他看到了！包括后面的博圣与阿健一定也看到了！我内心<br />极为兴奋，知道女友性感诱人的美穴在无意间被其他人视奸着，他们现在内心一<br />定在幻想着，幻想他们坚硬的肉棒要怎么插入小纯的美穴里。<br /><br />　　光（我）：「明泽……明泽！怎么了？」<br /><br />　　明泽：「啊！没……没事！小纯平实跟你出门就打扮得这么性感吗？」<br /><br />　　光（我）：「还好吧！这样有很性感吗？」（心里在暗爽，但是又故意装傻<br />的问道。）<br /><br />　　明泽：「这样算还好喔？我觉得她好敢穿喔！」<br /><br />　　光（我）：「呵～～还好啦！身材又不是很好，怎会性感呢？反倒是诗佳身<br />材比较正点呢！」<br /><br />　　明泽：「很好了啦！你太挑啰！诗佳要跟小纯比还差上一截呢！」<br /><br />　　我们边聊边享受着我们的晚餐，我内心充满兴奋的快感，因为我知道他们的<br />眼神常常不时地转向小纯那方，知道小纯被三位男网友视奸，他们一定一边欣赏<br />女友的小穴，一边幻想着如何去享受她的淫穴，怎叫我内心不兴奋呢？<br /><br />　　兴奋的同时，我也提议晚餐之后一同再续摊聊聊，他们也全都欣然答应，于<br />是便相约到ＫＴＶ唱歌喝酒。<br /><br />　　酒过三巡，大家都有了点醉意之后，大家聊的话题跟举动也越来越大胆，阿<br />健一直都坐在小纯的对面独自唱着歌，应该是想从正面裙底一窥小纯的美穴吧！<br />明泽跟博圣也紧贴在小纯两旁，彼此都很开心的聊着，渐渐地我也开始坐近诗佳<br />身旁与她聊了起来。<br /><br />　　光（我）：「诗佳，你身材好好喔！是怎么维持的呢？」<br /><br />　　诗佳：「有很好吗？是你太夸奖我了！」<br /><br />　　光（我）：「真的很好啊！高挑的身材、修长的美腿，还有那么大的胸部，<br />加上诱人的声音。明泽还真是幸福！」<br /><br />　　诗佳：「真是的！你这样夸我，还真让我觉得不好意思呢！」<br /><br />　　光（我）：「真的很美啊！看你这修长的美腿！细皮嫩肉的真想摸摸看再把<br />脸贴过去！美呆了！」（说着，慢慢把脸往诗佳腿上贴过去）<br /><br />　　诗佳：「不行啦！明泽会生气的！」（用大手把我的脸给推开了）<br /><br />　　光（我）：「诗佳的胸部有Ｃ吧？看起来好大喔！」<br /><br />　　诗佳：「色狼！你又吃我豆腐，你本人比线上还色耶！」<br /><br />　　光（我）：「说一下嘛～～看看我的观察够不够精准。」<br /><br />　　诗佳：「真的是喔？看来不说，你是不会罢休的，那就跟你说好了，你说对<br />了！」<br /><br />　　光（我）：「哇！小纯她才Ｂ呢！还是你比较有看头！越看越想把大手伸过<br />去拉开看清楚。」<br /><br />　　诗佳：「喂！越说越过份了，你真不是普通的色耶！」<br /><br />　　光（我）：「那我问你喔！你有没有发现到小纯她今天有什么问题吗？」<br /><br />　　诗佳：「问题？你是指哪方面呢？」<br /><br />　　光（我）：「就是她的穿着啊！你没发现到吗？」<br /><br />　　诗佳：「穿着喔？很性感啊！你没看到两个色鬼都黏着她了！」<br /><br />　　光（我）：「还有呢？」<br /><br />　　诗佳：「真的要我说出来喔？感觉很怪呢！」<br /><br />　　光（我）：「说看看啊！你发现到什么？」<br /><br />　　诗佳：「小纯她……她里面都没穿对不对？」<br /><br />　　光（我）：「原来你也看到了？」<br /><br />　　诗佳：「当然啊！那么明显！她进包厢时脱掉那件小外套之后，靠近看过去<br />就好清楚了！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～那我再问你喔！你跟明泽有这样试过吗？」<br /><br />　　（待续）<br /><br />　　（四）<br /><br />　　诗佳：「我们没试过呢！怎会问这样的问题？」<br /><br />　　光（我）：「没啊！只是想知道你跟明泽相处的状况罢了。」<br /><br />　　诗佳：「我才不敢呢！我没小纯那么有勇气，而且明泽也不可能答应的。」<br /><br />　　光（我）：「如果明泽对你提出要求，你会答应吗？」<br /><br />　　诗佳：「或许吧！如果他喜欢我这样穿的话。」（诗佳喝了口酒，稍犹豫了<br />一下才回答。）<br /><br />　　光（我）：「这样喔？看来你对明泽蛮痴情的喔！」<br /><br />　　诗佳：「怎么会这样说呢？毕竟他是我男友啊！」<br /><br />　　光（我）：「呵～～我只是说出心里的感觉而已，别想太多喔！」<br /><br />　　诗佳：「你到底在想什么呢？你该不会……」（诗佳欲言又止，拿起了酒杯<br />又喝了一口。）<br /><br />　　光（我）：「该不会什么？」（我故意把手往诗佳的腿上滑过，再往桌上拿<br />起了酒杯。）<br /><br />　　诗佳：「你该不会对我有感觉吧？」（诗佳眼神忽然看向明泽那方。）<br /><br />　　光（我）：「这么美丽动人的女孩在眼前，我怎可能不动心呢？」（我大口<br />喝干了手中杯里的酒。）<br /><br />　　诗佳：「真是的，你一直夸我，我会不好意思呢！」<br /><br />　　光（我）：「我说的是事实啊！诗佳可真是个大美人呢！」<br /><br />　　此时我将眼神转向小纯那方，赫然发现博圣已将他的右手搭在小纯肩上，另<br />一手放在小纯的左腿，微微的滑动着，小纯的只腿可能也因为博圣的抚弄而渐渐<br />地张开了。包厢里闪烁的灯光照射着小纯，使她的美穴忽隐忽现，这时我的下体<br />经不起眼前这幕景象的刺激，已经开始搭起了帐篷。<br /><br />　　不知是因为博圣的举动还是性欲高涨的缘故，我也开始大胆地将手放到诗佳<br />的腿上，慢慢地滑入她的裙内。<br /><br />　　诗佳：「啊！不……不可以！被明泽看到就惨了！」（诗佳紧夹着只腿欲阻<br />止我的魔掌再更深入。）<br /><br />　　光（我）：「别怕！明泽正忙着，他现在根本没空注意我们！」（我使劲地<br />把诗佳的只腿撑开，将我的魔掌再度深入裙底深处。）<br /><br />　　诗佳：「啊……不……不可以……赶快住手！」（诗佳狠狠地在我手上拍了<br />一下。）<br /><br />　　光（我）：「抱歉呢！我有点醉了，想不到我会这样！」（我掩饰内心的失<br />望回答着。）<br /><br />　　深入裙底那短短的一瞬间，我似乎感觉到诗佳温热的下体有点湿黏的感觉，<br />难道刚刚那短暂的触摸已可以催动她生理上的需要？我实在很好奇，好奇她美丽<br />气质的外表下是否也跟小纯一样拥有着淫荡的内心。<br /><br />　　光（我）：「对我很失望吗？因为我刚刚的举动。」<br /><br />　　诗佳：「你喝多了，我知道，我不会放心上的！」<br /><br />　　光（我）：「我还好，这么一点酒很难让我醉的，只因为你的美丽外表跟气<br />质太吸引我了，我才会这么不规矩。」<br /><br />　　诗佳：「你还真坏呢！把人家捧上天了！如果不是因为明泽的存在，我可能<br />真的会被你感动。」<br /><br />　　光（我）：「看来只能说相逢恨晚啰！为何不是我先认识你的呢？为什么是<br />明泽？」<br /><br />　　诗佳：「别这样呢！我们还是好朋友，以后可以常联络的。」<br /><br />　　光（我）：「真的吗？如果我单独约你，你会接受吗？」<br /><br />　　诗佳：「嗯！但是千万别让明泽知道我出来陪你喔！」<br /><br />　　光（我）：「那当然啰！这是我们的秘密喔！」<br /><br />　　聊着聊着，博圣忽然坐近过来，隔开我跟诗佳并把我推向旁边。我望向小纯<br />那方，只见明泽与小纯依然开心的谈笑着。<br /><br />　　博圣忽然开口轻声说：「小光你太爽了，女友这么正点，让我羡慕死了！」<br /><br />　　光（我）：「很正吗？你别太夸她了，会把她宠坏的！」<br /><br />　　博圣：「身在福中不知福，你还嫌勒？你不喜欢，我可要接手啰！」（我知<br />道他在试探我。）<br /><br />　　光（我）：「呵～～若小纯答应，那你就拿去吧！」（一副很不在意地回答<br />着。）<br /><br />　　博圣：「哇勒！真是气人，有这么好的女友还不珍惜！我有事想问你喔！」<br />（看来他已经试探出我并不介意。）<br /><br />　　光（我）：「怎忽然正经起来了？什么事你问吧！」<br /><br />　　博圣：「小纯她今天里面都没穿对不对？」<br /><br />　　光（我）：「嘿！你有看到喔？」<br /><br />　　博圣：「我又不是瞎了，这么清楚，我怎可能看不到？你们好敢喔，太养眼<br />了！」<br /><br />　　光（我）：「刺激吗？觉得她怎样？」<br /><br />　　博圣：「太正点了！光是看就冲动，好想仔细看清楚点。」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～可以啊！我刚说过，她答应我就没意见。」<br /><br />　　博圣：「帮我说说好话嘛～～我好想仔细看清楚，跟小纯说一下吧！」<br /><br />　　光（我）：「是喔？我不知该怎对她说，你跟她说吧！」<br /><br />　　博圣：「别这样啦！我去支开明泽，你跟小纯谈谈。」<br /><br />　　光（我）：「我尽量啰！别抱太大期望。」<br /><br />　　博圣：「加油！我等你的好消息！」<br /><br />　　说完博圣立刻冲向明泽，拿起酒杯猛灌明泽，与明泽便聊了起来。我告诉诗<br />佳有事要跟小纯说，看着诗佳有些失望的表情后，我便坐到小纯旁边抱着她。<br /><br />　　光（我）：「婆耶！玩得开心吗？」<br /><br />　　小纯：「开心！博圣跟明泽都好搞笑喔！只是阿健都坐在对面，好闷喔！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～他在那边一直偷瞄你，你没发现到吗？」<br /><br />　　小纯：「我有看到，我还故意把脚打开让他看，好兴奋呢！」<br /><br />　　光（我）：「你还真坏呢！刺激吧？」<br /><br />　　小纯：「嘻！觉得他闷闷的，逗他一下咩！公耶！我跟你说喔！」<br /><br />　　光（我）：「怎么了？」<br /><br />　　小纯：「人家下面湿湿的想要呢！怎办？」<br /><br />　　光（我）：「不会吧？只被看就兴奋到湿了喔？」<br /><br />　　小纯：「不是啦！刚刚博圣好坏喔！他把手伸进去偷摸人家那里，摸到好湿<br />喔！明泽看到都没说话，还一直看着我被摸。」<br /><br />　　光（我）：「是喔？那老婆很想喔？」<br /><br />　　小纯：「好想呢！公，我们找地方爱爱好不好？我想要被插呢！」<br /><br />　　光（我）：「不好啦！明泽他们还在，晚点再说吧！」<br /><br />　　小纯：「呜……人家现在好想啦！快嘛～～」<br /><br />　　光（我）：「婆再忍忍喔！我先跟你说件事。」<br /><br />　　小纯：「喔？」<br /><br />　　光（我）：「博圣刚刚说……」<br /><br />　　小纯：「说什么？他跟你说他偷摸我啊？」<br /><br />　　光（我）：「不是啦！他说想要看清楚你的小穴穴，希望你能露清楚点给他<br />看。」<br /><br />　　小纯：「啊！人家这么湿还要人家露，不要啦！好丢脸喔！」<br /><br />　　光（我）：「没关系啦！老婆湿湿的小穴看起来更美呢！」<br /><br />　　小纯：「真的吗？我会不好意思呢！」<br /><br />　　光（我）：「不会啦！老婆害羞的样子最美了！我好想看！」<br /><br />　　小纯：「是喔？公好坏呢！要人家丢脸！」<br /><br />　　光（我）：「呵～～就是要看你害羞！我是坏蛋！」（边说边把手往小纯的<br />裙底伸进去，摸着她被博圣摸湿的淫穴。）<br /><br />　　小纯：「啊！公……好舒服……我要……」<br /><br />　　光（我）：「真敏感！婆很想要肉棒吧？」<br /><br />　　这时我把眼神飘向诗佳那方，她与我四目交接，瞬间立刻回避了我的眼神。<br />我这动作是故意要让她看到的，因为我很想知道她是否有在意我，从她失望的表<br />情，我知道我成功了！<br /><br />　　小纯：「嗯……啊……我……我要……我好想要……肉棒！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～经期前的你真是敏感！等你露完了，我会好好犒赏你<br />的！」<br /><br />　　小纯：「嗯……好啊……那我等等……就掀开裙子……要露了喔？」<br /><br />　　光（我）：「等等呢！让我先安排一下！」<br /><br />　　（待续）<br /><br />　　（五）<br /><br />　　小纯：「公还想……安排什么？人家……要啦！快点嘛！被公摸……到好湿<br />了！」<br /><br />　　光（我）：「婆先别急，再忍忍喔！公会让你满足的。」<br /><br />　　小纯：「别骗我喔！公可要让我高潮喔！」<br /><br />　　光（我）：「好！婆再等等，我去说说先。」<br /><br />　　说完我立刻起身走向博圣与明泽，看到博圣以期待的眼神望着我，我故意假<br />装失败，对博圣摊了一下手，之后我便坐到明泽的另一方。坐下时我看到诗佳又<br />露出了失望的表情，那表情真叫人想好好怜惜她，但是我忍下来，我知道这时还<br />不能这么做！绝对不能！我不能让诗佳这么快就得到她要的。<br /><br />　　博圣见我没回覆他，便又坐近小纯身旁搭着她，这时我边开口对明泽说道：<br />「明泽，开心吗？」<br /><br />　　明泽：「太棒了！以后有空我们再一起出来。你跟小纯真是不错！」<br /><br />　　光（我）：「呵～～不是吧！你说的应该是小纯对吗？」<br /><br />　　明泽：「嘿！被你发现了。小纯真是豪放！你真幸福！」<br /><br />　　光（我）：「会吗？我倒觉得你比较幸福，有诗佳这么正点的女友。」<br /><br />　　明泽：「她太内向了，不像小纯这么玩得开，穿着又这么性感！」<br /><br />　　光（我）：「诗佳其实也是很性感的！你这当男友的，当然要主动跟她说，<br />你喜欢看她怎穿啊！」<br /><br />　　明泽：「是喔！我都不敢对她有太多要求，所以很少主动告诉她。」<br /><br />　　光（我）：「有空要多陪陪诗佳一起买衣服，帮她挑你喜欢看她穿的样式，<br />不需要在意店员怎么看，你们觉得开心就好！」<br /><br />　　明泽：「喔！原来你们都这样喔？那我明白了。」<br /><br />　　这时我望向博圣，发现他又将手伸进了小纯的裙底，看来小纯已经把情况跟<br />博圣说了。这次小纯把腿又打得更开了，整件短裙几乎都已被撩起！就算没有灯<br />光照射，依然可以清楚看到小纯的湿穴显露了出来。<br /><br />　　这时我望向阿健，他看到已经入神了，完全没发现到我在注意他；诗佳却是<br />独自低下头坐着，寂寞的神情真叫人爱怜！<br /><br />　　光（我）：「明泽，时间差不多了，你们今晚有什么打算？」<br /><br />　　明泽：「我必须要把诗佳带回家，她家人知道我带她出来，所以没办法陪你<br />们玩通宵。」<br /><br />　　光（我）：「好可惜喔！你们非回去不可吗？」（我内心非常失望，却又抱<br />着一点期望的问着。）<br /><br />　　明泽：「嗯！真的没办法，很难对她家人交代。」<br /><br />　　光（我）：「那真可惜，我还有安排节目呢！不知博圣跟阿健是否要留下来<br />呢？」<br /><br />　　明泽：「问问他们好了，我觉得他们应该是可以。」<br /><br />　　光（我）：「博圣！阿健！」（我忽然大声地喊道，打断了博圣对小纯的抚<br />弄。）<br /><br />　　他们立刻走过来，我们几个商量过后，博圣与阿健知道我还有安排便答应留<br />下。正说好要结束时，诗佳起身走向我们这边，趁他们不注意时递出了一张纸条<br />进入我手里！我紧握着那纸条，欲寻找时机打开观看。<br /><br />　　买单之后，我们四人先送明泽与诗佳，诗佳上车前回望我的眼神，仿佛告诉<br />着我不想离开，那时我真想冲去拉住他！明泽与诗佳离开后，小纯勾住了我的臂<br />弯，用着她极渴望的眼神望着我开口问道：「公耶！接下来呢？还不回家吗？」<br /><br />　　光（我）：「先上车吧！等等再说。」<br /><br />　　小纯：「喔！那走吧。博圣！阿健！往这边，车在这。」<br /><br />　　光（我）：「婆你跟他们坐后座，陪他们聊聊。」<br /><br />　　小纯：「好，上车吧！」<br /><br />　　上车前我打开了诗佳给的纸条，内容写着：「给你我的电话，找时间与我联<br />络。等你来电！」看完我便抱着极兴奋的心情上车。<br /><br />　　发动车后我便开口问道：「阿健，博圣应该都跟你说了吧？」<br /><br />　　阿健：「嗯！博圣刚有跟我说，你们真开放耶！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～既然都知道了，那就可以开始啰！车后座可以打平，<br />婆你要乖乖听他们的喔！」<br /><br />　　我开的是一辆白色休旅车，由于我与小纯之前喜欢尝试点户外的激情，所以<br />买车时我特地挑了休旅车，后座可以完全打平，比较方便我们可以玩玩不一样的<br />场景跟方式。<br /><br />　　小纯：「喔！说好只露而已，不可以在我公面前乱来喔！」<br /><br />　　博圣与阿健异口同声的回答：「好！」<br /><br />　　小纯：「坐椅打平了！再来呢？」<br /><br />　　博圣：「小纯往后坐进去点，把脚打开好不好？」<br /><br />　　小纯：「喔！这样吗？好害羞喔！」（小纯捂着脸把只腿张得开开的，露出<br />了她的湿穴。）<br /><br />　　博圣：「小纯穴穴好湿喔！害羞的表情也好诱人！」<br /><br />　　阿健：「对啊！小纯真是可爱！腿也好美喔！」<br /><br />　　小纯：「嘻！真的吗？你们喜欢吗？」（小纯这时腿张得更开了，从裙底露<br />出的湿穴更显出了她的淫样。）<br /><br />　　博圣：「喜欢！看到小纯这么可爱的样子，真是兴奋！」<br /><br />　　光（我）：「是淫荡吧？婆把小穴扒开给他们看看你有多紧！」<br /><br />　　小纯：「讨厌啦！臭公每次都说人家淫荡，哼！」<br /><br />　　阿健与博圣：「呵呵！」<br /><br />　　光（我）：「嘿！本来就是咩！赶快扒开，不然他们不知道婆的小穴有多紧<br />呢！」（我从后照镜看着小纯淫荡的姿势说着。）<br /><br />　　小纯：「嗯～～扒开了呢！这样可以吗？清不清楚？」<br /><br />　　博圣：「哇！好清楚！扒开时水又流出来了呢！好多水喔！」<br /><br />　　小纯：「看得出来我的小穴紧不紧吗？」<br /><br />　　博圣：「感觉好像超紧的！小光在插你时一定很舒服吧？」<br /><br />　　小纯：「嘻！好兴奋喔！博圣夸我的穴穴紧呢！再扒开让你看得更清楚！」<br /><br />　　博圣：「好美的穴啊！小纯的美穴越来越多水了！」<br /><br />　　阿健：「对啊！小纯穴穴好美喔！看到这么多水真想舔！」<br /><br />　　小纯：「不可以！说好只露给你们看的！不可以舔！」<br /><br />　　博圣：「好可惜喔！我也好想舔看看。小纯湿湿的小穴真是好看！」（博圣<br />将手往前伸去欲摸小纯的淫穴。）<br /><br />　　小纯：「不行！你又想偷摸！不可以！」（小纯往后缩了一下。）<br /><br />　　博圣：「呵呵～～小纯很敏感吧？刚刚我在包厢摸你时就湿掉了！」<br /><br />　　小纯：「你很坏耶！人家阿健都不会这样！你都趁机偷摸我！」<br /><br />　　博圣：「小纯不喜欢吗？刚刚摸你怎都没躲呢？」<br /><br />　　小纯：「我……」（小纯欲言又止。）<br /><br />　　博圣：「你怎了？」<br /><br />　　小纯：「我只是不想在公面前被……」<br /><br />　　光（我）：「被怎样？」<br /><br />　　小纯：「被玩弄！」<br /><br />　　光（我）：「那我矇着眼开车好了！」<br /><br />　　小纯：「你……」<br /><br />　　博圣与阿健：「呵呵！」<br /><br />　　博圣：「你们的对话真是有趣！」<br /><br />　　光（我）：「婆在怕什么？可别说你不想喔！那你今晚别碰我！」<br /><br />　　小纯：「什么！你……这大坏蛋！」（小纯这时忽然起身冲向我。）<br /><br />　　光（我）：「啊！救命啊！色女强奸我啊！」<br /><br />　　小纯：「你还说！看我逗硬你！」（小纯踮起脚尖，把手往前伸过来摸着我<br />的肉棒。）<br /><br />　　光（我）：「本来就硬了，不用你逗！博圣跟阿健应该也是吧？」（我将魔<br />爪伸进裙底摸着小纯的湿穴，让她身后的博圣与阿健看着。）<br /><br />　　小纯：「啊……公……不要……好敏感……别再摸了！」<br /><br />　　博圣：「看到都好硬了，真想要小纯紧紧的湿穴！」<br /><br />　　光（我）：「我摸她给你们看，忍不住就掏出来打吧！」（我把车开往路旁<br />停下，准备来一场激战。）<br /><br />　　小纯：「公……别……别再摸了……人家……快受不了了！」（把腿紧紧夹<br />着。）<br /><br />　　光（我）：「舒服吗？舒服就把脚再打开点，不然他们看不到喔！」（我起<br />身转向后方。）<br /><br />　　小纯：「啊……好舒服！公……我要！」<br /><br />　　光（我）：「要什么？要我的手摸吗？」<br /><br />　　小纯：「我……我要……肉棒！」<br /><br />　　光（我）：「要肉棒喔？后面有两根，自己挑吧！」（博圣与阿健早已掏出<br />来在套弄着了。）<br /><br />　　小纯：「不……不是……我要……公的肉棒……插进来……」<br /><br />　　光（我）：「要我的喔？后面那两根不好吗？」（我只将手指一直在湿滑的<br />穴口抚弄，不让小纯的湿穴得到一点点的满足。）<br /><br />　　小纯：「公！快给我……我不行了……我要……」<br /><br />　　博圣：「我的肉棒好硬喔！可以要小纯帮我摸吗？」<br /><br />　　光（我）：「婆～～帮博圣摸摸吧！」<br /><br />　　（待续）<br /><br />　　（六）<br /><br />　　小纯：「真……的要喔？在公……面前我……不想呢！」<br /><br />　　光（我）：「不想？为什么？」（我边说边摸着小纯湿滑的小穴口。）<br /><br />　　小纯：「啊……我不希……望被公看……到我那……淫荡的样子！」<br /><br />　　光（我）：「婆～～没关系！不要把自己束缚着，大胆放开一切让公看你最<br />真的一面。」<br /><br />　　小纯：「真的……要喔？我觉得……好丢脸……呢！」<br /><br />　　光（我）：「婆这样最美了！公接下来要看你的表现，自我发挥吧！别再让<br />我指挥你了。」<br /><br />　　小纯：「那……我就……放开啰！公不能生气……喔？」<br /><br />　　光（我）：「我不会的，大胆地做你想做的吧！」<br /><br />　　小纯：「我……我真的……不行了！公看着吧！你……将会看到我……真面<br />目！希望……你不会后……悔！」<br /><br />　　光（我）：「展现出来吧！把你最淫荡的样貌显露给我看，公等着看你的表<br />现了！」<br /><br />　　我跨过前座越过小纯，静静坐在车后座等待着。此时我内心兴奋的程度，已<br />经无法用笔墨形容，下体肿胀到几乎快要爆裂！但是我必须忍，因为渴望已久的<br />一幕即将要呈现在我眼前，我不能因此放弃这么好的机会！对，我要忍！<br /><br />　　小纯：「博圣，阿健，配合我……你们可以吗？可以令……我达到我想要的<br />高潮吗？」<br /><br />　　博圣与阿健：「可以！」<br /><br />　　博圣：「说出你的要求吧！」<br /><br />　　小纯：「博圣，阿健，脱下你们的裤子，让淫荡的小纯来为你们服务吧！」<br />（小纯这时忽然蹲下踮起了脚尖，把腿张得开开的，显露出她迷人的湿穴，姿势<br />真是诱人啊！）<br /><br />　　博圣：「我脱好啰！阿健，等你了！」<br /><br />　　阿健：「在脱了！真有点不好意思。小光你不加入吗？」<br /><br />　　光（我）：「我先看着，如果你们的表现让我婆不满意再说啰！」<br /><br />　　博圣：「放心吧！只怕小纯会受不了！」<br /><br />　　小纯：「是这样吗？确定你可以？」（说完忽然用右手抓住博圣的肉棒，伸<br />出舌头舔着他红肿的龟头。）<br /><br />　　博圣：「啊！好……厉害！小纯的舌功真是没话说！小光平时应该很用功教<br />导吧？」（博圣咬着牙根深吸了一口气说道。）<br /><br />　　阿健：「小纯帮我摸一下吧！我的肉棒也在等待你来服务呢！」<br /><br />　　小纯：「阿健真看不出来，想不到你的肉棒这么粗大！我真实看过当中，你<br />算是第二大的！」（用左手抓着阿健的肉棒，边套弄边说着。）<br /><br />　　光（我）：「……」（心里有点呕。）<br /><br />　　博圣：「哇勒！阿健你还真大！真想不到有比你更大的，难道是小光？」<br /><br />　　小纯：「呵～～公的还挤不到前三名，不过博圣跟公比就逊色了点。」<br /><br />　　博圣：「呜……真不甘心！不过我相信我的技巧绝对可以令你满足的！」<br /><br />　　光（我）：「……」（虽然得到了点安慰，不过还是很不甘心！）<br /><br />　　小纯：「真的吗？可别只靠张嘴喔！」（说完立刻大口将博圣的肉棒整支含<br />进嘴中吸吮了起来。）<br /><br />　　博圣：「啊～～真是爽啊！再用力吸！边吸边用舌头舔！」<br /><br />　　光（我）：「这不用你教她，这招可是她最拿手的！」<br /><br />　　阿健：「好了吗？我也要小纯帮我吸！」<br /><br />　　小纯：「好～～阿健我帮你！谁要逗我的小穴穴呢？」（小纯把身体往后仰<br />了一下，稍微挺起了下半身表示着。）<br /><br />　　博圣：「让我用手先为小纯服务一下吧！」<br /><br />　　小纯：「快啦！湿湿的淫穴等着你来抚弄呢！」（之后便含住阿健的肉棒边<br />吸边舔着。）<br /><br />　　博圣：「好湿喔！想不到小纯的淫水这么多，整个穴口都是水呢！」<br /><br />　　小纯：「呜……喔……」（含着阿健肉棒继续舔着。）<br /><br />　　阿健：「小纯再含深点，大肉棒要干小纯的嘴了！」（压着小纯的头，企图<br />要更深入她的口中。）<br /><br />　　小纯：「太……大了……只能这样……而已。」<br /><br />　　博圣：「手指要插进去可以吗？」<br /><br />　　小纯：「快插！用力点没关系，让我的淫穴爆掉！」<br /><br />　　博圣：「真是过瘾！小纯太棒了！里面好紧喔！」<br /><br />　　小纯：「喔……呜……」<br /><br />　　阿健：「好舒服！肉棒胀到不行！」<br /><br />　　博圣：「死阿健！你还真爽！」<br /><br />　　阿健：「你也不错啊！可以抠淫荡小纯的湿穴。」<br /><br />　　小纯：「对！我很……淫荡！超淫的！赶快……夸奖我！」（说完又更用力<br />地吸住了阿健的肉棒。）<br /><br />　　博圣：「你这淫女真是骚到骨子里了！看我怎样抠爆你的穴！」<br /><br />　　小纯：「对！再说，用力抠……别停！」<br /><br />　　阿健：「淫女！快用力吸，别说话，我的大肉棒要享受你的嘴。」<br /><br />　　博圣：「太浪了！小纯这副骚样，看了真想把肉棒插进她穴里！」<br /><br />　　小纯：「呜……喔……还没……等等再……给你插……先让淫女喷！」<br /><br />　　博圣：「喔！好的，看我的吧！」（博圣停顿了一下便用力地抠了起来。）<br /><br />　　这时小纯停止了他对阿健的吸吮，将身体往后仰起，只腿越张越开，脚尖越<br />顶越高，她已快宣泄出来了。听到她激烈的淫叫声，我知道她已经开始用力地忍<br />耐着不让自己泄出。我静静地看着，看着小纯怎被两个男人淫弄着，弄得她淫样<br />尽露！<br /><br />　　小纯：「啊……咿……啊……我……我……要喷了！咿啊……」<br /><br />　　博圣：「来吧！尽情地泄出吧！让我看看你是多么的淫荡。」<br /><br />　　阿健：「好激烈喔！博圣你这么用抠的行吗？」<br /><br />　　小纯：「再……用力！我……就快……喷了……啊……啊……啊……」<br /><br />　　博圣：「嘿嘿！看着吧！阿健，你一定没看过什么是真正的潮吹！」<br /><br />　　小纯：「咿……要喷了……啊……啊……啊……」<br /><br />　　博圣：「出来了！」（抽出了他的手指说着。）<br /><br />　　阿健：「哇！好多喔！这是怎么回事？」<br /><br />　　博圣：「潮吹！我还是第一次看过喷这么多的，小纯真的是极品！」<br /><br />　　光（我）：「正点吧？静静地看着她一下，看她泄出时的淫样。好好地欣赏<br />吧！顺便让她喘口气。」<br /><br />　　此时小纯闭着眼睛，只手往后撑着，只脚开开的娇喘着。我们三人从正面看<br />着，她淫穴中的水还微微地喷出，后方短裙已被她先前狂泄出的淫水给喷湿了，<br />整个车内毛毯也湿了一片。看着小纯的穴口随着她的呼吸一开一合，景像真是叫<br />人兴奋。<br /><br />　　回味了一段时间的小纯，终于慢慢地张开了只眼，也将只脚渐渐夹紧，吸了<br />一口气之后便用力将身体往前挺起跪在车内，整个人几乎虚脱地往前爬去欲爬向<br />座椅上，但是却被我给挡下了。<br /><br />　　光（我）：「婆～～舒服吗？」<br /><br />　　小纯：「好……好舒服！」（穴内的抽搐似乎还没停止，娇喘的回答着。）<br /><br />　　光（我）：「要博圣帮你舔吗？」<br /><br />　　小纯：「要！我要人帮我舔！」<br /><br />　　博圣：「好，我帮你！趴到椅子上把腿张开！」<br /><br />　　小纯：「趴好了，是这样吗？」<br /><br />　　博圣：「嗯，保持这个姿势。」（将头从小纯胯下伸过去，面向小纯的湿穴<br />口。）<br /><br />　　小纯：「舔得到吗？好像不容易呢！」<br /><br />　　博圣：「小纯的毛毛是故意剃掉的吧？看起来真性感！」<br /><br />　　小纯：「嗯，早上公帮我剃的。」<br /><br />　　博圣：「来吧！挺起来把穴穴贴近我的嘴。」<br /><br />　　小纯：「啊……好……好舒服……博圣好……会舔！」<br /><br />　　阿健：「博圣的技巧真是老练！到底是怎学来的？」<br /><br />　　光（我）：「嗯，我也感觉到博圣挺厉害的！技巧真不错。」<br /><br />　　小纯：「啊……啊……咿……博圣……别舔豆豆！会……受不……了！」<br /><br />　　光（我）：「真是的！短裙挡住视线了，掀高点看看！」<br /><br />　　阿健：「我来掀！」（阿健从小纯身后跨过，往前抱住她掀开了短裙。）<br /><br />　　光（我）：「我掀吧！你好好抚摸小纯的只乳吧！」（接下来阿健拉起短裙<br />再往上掀起。）<br /><br />　　阿健：「小纯的只乳真是坚挺，乳头也很美！可惜色泽暗了点。经验一定很<br />丰富吧？瞧这乳头都挺起来了！」（只手抓着小纯的只乳，用食指逗弄着两颗乳<br />头。）<br /><br />　　小纯：「啊……咿……啊……好舒服！阿健用力抓！」<br /><br />　　光（我）：「嗯！她可是尝试过不少男人喔！等会你可要好好表现，别让她<br />失望了。」<br /><br />　　阿健：「我会的！不过我看博圣应该比较厉害吧！」<br /><br />　　光（我）：「不用担心，看你这强壮的肉棒就知道你可以的！」<br /><br />　　小纯：「我要……大肉棒！阿健用……大肉棒……干我！啊……啊……」<br /><br />　　博圣：「还没呢！我还要舔。小纯的小穴好嫩喔！舔起来的感觉真棒！」<br /><br />　　阿健：「真是的！我的肉棒胀得要命，博圣还在享受！」<br /><br />　　小纯：「啊啊……我要……被干！淫荡的……小纯想被……用力干！」<br /><br />　　光（我）：「婆真是淫荡！看到阿健的大肉棒就很想被他干吧？」<br /><br />　　小纯：「对！我很淫荡！我喜欢……阿健那大肉棒……干我！」<br /><br />　　阿健：「好！等等我用我的大肉棒让你舒服！」<br /><br />　　博圣：「好棒的穴！越舔越过瘾，真不想停下来！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵！好好享受吧！让我婆表现得更淫荡点！」<br /><br />　　博圣：「好啰！真想继续，不过肉棒已经胀到受不了了。小纯躺下吧！」<br /><br />　　阿健：「终于可以插小纯了！谁先呢？」<br /><br />　　博圣：「让小纯自己挑吧！」<br /><br />　　小纯：「公～～今天人家是安全期，可以让他们其中一个射进去吗？」<br /><br />　　光（我）：「可以！你想被射进里面吗？」<br /><br />　　小纯：「嗯！好想！我喜欢热热的精液射在穴里的感觉！」<br /><br />　　光（我）：「那你决定吧！」<br /><br />　　小纯：「好～～最爱公了！我想先让博圣插可以吗？」<br /><br />　　博圣：「太棒了！阿健抱歉啰！」<br /><br />　　阿健：「……」（看得出他很失望。）<br /><br />　　小纯：「但是先插的要戴套，不能射里面！」<br /><br />　　阿健：「喔耶！赚到了！」<br /><br />　　博圣：「……」<br /><br />　　光（我）：「车里有套子，我去拿一下。」<br /><br />　　博圣：「呜……想不到你们套子随时都准备着！」<br /><br />　　光（我）：「呵呵～～当然啰！乖乖戴上吧！」<br /><br />　　博圣：「小纯帮我戴。」<br /><br />　　小纯：「好～～博圣来～～淫荡小纯帮博圣的肉棒戴上套套喔！」<br /><br />　　博圣：「真体贴！感觉真棒！」<br /><br />　　小纯：「已经戴好啰！博圣赶快用肉棒插我！淫荡的小纯想被你的肉棒插进<br />来！」<br /><br />　　博圣：「好！躺好让博圣插你吧！」<br /><br />　　小纯：「躺好啰！小纯把腿张开开等博圣来插了！」<br /><br />　　（七）<br /><br />　　博圣：「真淫荡！想不到小纯会主动做出这姿势要我插她！」<br /><br />　　小纯：「博圣，快！看到我淫荡湿穴对你的呼唤了吗？快把你坚挺的肉棒插<br />进来！」<br /><br />　　博圣：「别急，让我先好好享受你这淫荡的浪女吧！」<br /><br />　　小纯：「快点呢！小纯等着你来享受！」<br /><br />　　博圣：「你这美穴让我越看越兴奋，加上你这淫荡的容貌跟姿势，我的肉棒<br />硬到快爆了！」<br /><br />　　这时博圣把小纯的只腿扒开，将他坚挺的肉棒缓缓地贴近小纯湿滑的穴口。<br />他只用肉棒在穴口轻轻的抚弄着，并没有直接深入小纯的穴里。看着他以老练的<br />技巧挑逗着小纯的湿穴，我的内心除了兴奋外也跟着急了起来。<br /><br />　　我急着想看他将坚挺的肉棒深入小纯穴内的景像，也想看看小纯被博圣抽插<br />时显露出来的样貌有多淫荡。我知道此时急的不止是我，包括一旁跃跃欲试的阿<br />健，还有躺在车内被扒开只腿的小纯，我相信她绝对是最急的一个！<br /><br />　　小纯：「啊……啊……博圣快！快点进来！」<br /><br />　　博圣：「小纯舒服吗？想不想要我的肉棒进去呢？」<br /><br />　　小纯：「好……好舒服！好想……博圣用肉棒……干我！」<br /><br />　　博圣：「但是我还不太想干耶！没听到小纯求我，我的肉棒不想给你呢！」<br /><br />　　小纯：「博圣……求求你！快点插……进来！小纯很……需要你的……肉棒<br />干我！」<br /><br />　　博圣：「哈哈哈……真是太爽了！看到这么淫荡的女孩求我干，真痛快！小<br />纯想要就继续说，不然不给你！」（依然只是用肉棒在小纯湿湿的穴口抚弄。）<br /><br />　　小纯：「小纯求……你！用力地……插爆我！我的湿穴……超想被你干！」<br /><br />　　阿健：「别闹了！博圣快点操吧！我们都在等你耶！」<br /><br />　　博圣：「别急！让我再多多享受一下。看着她这么淫荡地求我插进去，真是<br />有够爽的！」<br /><br />　　小纯：「博圣……别再逗……我了，我要！快给我！求求你……了！」<br /><br />　　博圣：「好，我就答应你吧！给你最想要的肉棒！」（用他肿胀的肉棒头轻<br />轻的在穴口划了两圈。）<br /><br />　　小纯：「快点！就是……那里！快点……进来！用力地……插进来！」<br /><br />　　博圣：「要进去啰！来啰！我要插了喔！」（说完，立刻又上下地在穴口滑<br />动。）<br /><br />　　小纯：「啊……啊……不要这样……给我！快给我！」（口气开始激动了起<br />来。）<br /><br />　　博圣：「呵～～好好玩！小纯有够淫荡的！一直急着要我干她！」<br /><br />　　小纯：「快啦！干我！人家在等你的……肉棒干了！」<br /><br />　　博圣：「好！这次真的要进去了喔？自己把小穴扒开！」<br /><br />　　小纯：「扒开了！快进来！」（用只手将湿穴扒开，渴望地看着博圣坚挺的<br />肉棒。）<br /><br />　　忽然间我看到博圣的肉棒滑入小纯的穴内，然后轻轻地插入又缓缓地抽出，<br />持续地这样抽插着。我的心跳瞬间急速加快，这是什么感觉？好兴奋！眼前的小<br />纯咬着牙根发出阵阵淫荡的浪叫，表情看了让我更加兴奋！看着小纯得到肉棒的<br />满足表情，我也跟着她满足了起来。我内心的感觉还真是难以形容，好刺激！好<br />兴奋啊！<br /><br />　　博圣：「好……好紧喔！小纯淫荡的外表，却有……这么紧实的美穴！太正<br />点了！」<br /><br />　　小纯：「咿……啊……啊……用力！再用力干我！」<br /><br />　　博圣：「要用力喔？这么美的穴真让我舍不得用力干。」（依然缓缓地抽插<br />着。）<br /><br />　　小纯：「啊……啊……没……没关系！用力干爆我！咿……啊啊……」<br /><br />　　博圣：「那我就不客气啰？看我用力干爆你的淫穴！」（忽然猛烈地抽插起<br />来。）<br /><br />　　小纯：「啊……啊……咿啊……啊……」<br /><br />　　阿健：「好刺激啊！想不到小纯淫荡到这样！看着博圣把她干到这样猛叫，<br />真爽！」<br /><br />　　博圣：「阿健你有得等了！小纯的穴插起来太爽了，我是不会这么快就结束<br />的。」<br /><br />　　阿健：「好样的，算你狠！不过这样看着小纯淫荡的样子我也很爽！」<br /><br />　　小纯：「咿啊……啊……干深点！啊……用力干……咿……啊……」<br /><br />　　博圣：「没问题，看我的吧！」（用力地抽插着发出了「啪啪」声响。）<br /><br />　　小纯：「不够深！再……深点！啊……啊……」<br /><br />　　博圣：「可恶！已经顶不进去了，换后面好了！」（慢慢拔出了肉棒。）<br /><br />　　小纯：「好！我喜欢……喜欢从……后面被干！」<br /><br />　　这时小纯起身把脸转向座椅，用只手撑着，把屁股抬起露出了她刚刚被博圣<br />猛插到整个都掰开了的淫穴。淫穴中的水沾湿了她整个穴口，让在一旁看到的我<br />下体暴涨得不行，真想抽出我肿胀的肉棒使劲地从她身后插入！<br /><br />　　博圣：「穴都开了耶！看得好清楚！我要接着干了喔？」<br /><br />　　小纯：「好，快插进来！」<br /><br />　　博圣：「喔……好爽！里面超湿的！「啾」一声就把我的肉棒给吸进去了！<br />这样插起来感觉好深！」<br /><br />　　小纯：「咿……咿……啊……好深！公～～博圣插得……好深喔！博圣的肉<br />棒……在我里面……好舒服！啊……啊……」<br /><br />　　光（我）：「婆很舒服啊？要好好享受喔！」<br /><br />　　小纯：「好！公专心……看我享受，看我享受……博圣超硬……的肉棒！」<br /><br />　　博圣：「嘿嘿！很硬吧？小纯喜欢我的肉棒吗？」<br /><br />　　小纯：「喜欢！博圣的……肉棒好硬！硬硬的……肉棒插在我的……穴里，<br />好舒服！博圣插……快点！我要……高潮了！」<br /><br />　　博圣：「喔！这么快啊？我还不想射耶！」（忽然抓住小纯的只乳，身体往<br />前倾，好像要冲刺了。）<br /><br />　　小纯：「快……点……用力插！我要高潮了！啊……啊……」<br /><br />　　博圣：「好～～来了！」（使劲地猛插了起来。）<br /><br />　　小纯：「咿……啊……啊……公～～啊……啊……」<br /><br />　　光（我）：「？？？」（睁大只眼望着。）<br /><br />　　小纯：「公～～啊……啊……啊啊……我快……不行了！公，啊……啊……<br />啊……」（随着博圣抽插的节奏淫叫着。）<br /><br />　　小纯的叫声越来越激烈、越来越大声，忽然间，她撑起上半身的只手摊了下<br />去，整个脸往座椅上趴了下去——她高潮了！高潮的快感使她无力，但是博圣并<br />没有因此放过她，依然使劲快速地抽插着小纯的淫穴，他并不打算停止，他想让<br />小纯再受到第二波高潮的侵袭！<br /><br />　　博圣：「喔……啊啊……爽啊……」<br /><br />　　小纯：「啊……啊啊……慢点……博圣……慢点！咿啊……啊……」<br /><br />　　阿健：「真激烈！博圣还真猛！」<br /><br />　　博圣：「还没呢！还没完呢！」<br /><br />　　小纯：「不要！不要……了……啊……啊……我不……行了！」<br /><br />　　博圣：「啊啊……啊……」<br /><br />　　我看到快傻眼了，博圣激烈地抽插了将近四分钟居然说「还没」！他到底还<br />可以撑多久呢？我静静地观看着，看着他跟她有多大能耐！<br /><br />　　小纯：「啊……啊……咿啊……公～～我又……要……去了……」<br /><br />　　博圣：「我也……快了！小纯……一起来吧！」<br /><br />　　小纯：「啊……啊……好！博圣……快射！咿啊……」<br /><br />　　博圣：「要射啰！小纯，我要射爆你！」<br /><br />　　小纯：「啊……啊……啊啊……」（再一次随着博圣的节奏叫着。）<br /><br />　　博圣：「喔……啊……」<br /><br />　　博圣将肉棒深深插在小纯穴内，身体抽搐了几下，他射了！看得出来他很满<br />足，满足小纯那紧实的湿穴带给他的快感；小纯也整个摊在打平了的座椅上。<br /><br />　　这时博圣趴在小纯身后，下体的肉棒依然还插在小纯的穴内，我知道他在享<br />受小纯穴内的抽搐，一阵紧一阵松地夹着他刚射完的肉棒。随着两人的呼吸，我<br />感觉得到小纯穴内抽搐的节奏，我下体的肉棒也感觉到了，真是痛快！<br /><br />　　博圣：「小纯你真棒！舒服吗？」<br /><br />　　小纯：「好……好……舒服！博圣好……厉害喔！人家两次……了呢！」<br /><br />　　博圣：「小纯舒服就好！让我亲你一下好吗？」（缓缓从小纯穴内拔出了他<br />的肉棒。）<br /><br />　　小纯：「好！」（望着我，等待我对她点了头之后才回答。）<br /><br />　　博圣：「啵！好体贴！爱死你了！接下来看阿健的表现啰！」<br /><br />　　阿健：「终于轮到！我看到快胀爆了！好激烈的一战！」<br /><br />　　小纯：「我……我快虚脱了……全身没力了！」<br /><br />　　光（我）：「婆～～」（我往车后座最里面移动着。）<br /><br />　　小纯：「公，怎么了？」<br /><br />　　光（我）：「我抱你！」（将小纯扶起，从她身后抱着她。）<br /><br />　　小纯：「公好坏～～」<br /><br />　　光（我）：「呵呵，把脚打开吧！阿健超大的肉棒在等着啰！」（将只手往<br />前伸去抓开小纯细嫩的美腿，让小纯张开的湿穴朝向阿健。）<br /><br />　　小纯：「好淫荡的姿势喔！人家觉得好丢脸！」<br /><br />　　阿健：「不会啊！这姿势真美！小纯，可以让我插进去了吗？」<br /><br />　　小纯：「嗯！阿健的好大！要温柔点喔！」（用只手将湿穴掰开，对阿健说<br />道。）<br /><br />　　阿健：「好的！我会很温柔的。我要插了喔？」<br /><br />　　（八）<br /><br />　　小纯：「淫荡的小纯在等阿健的大肉棒了，赶快进来吧！」<br /><br />　　阿健：「小纯再往前一点，再把腿张开点！」<br /><br />　　小纯：「好！这样可以吗？」（将身体往前移至坐椅前，只腿打开脚掌撑在<br />坐椅的前沿。）<br /><br />　　阿健：「太美了！小纯这姿势真让人兴奋，整个湿穴都看得好清楚！」<br /><br />　　小纯：「穴穴好想要大肉棒进来呢！阿健快给我好吗？」<br /><br />　　阿健：「好！要进了喔？」（用右手扶起肉棒，慢慢接近小纯的湿穴口，直<br />到穴口被肉棒头给撑开。）<br /><br />　　小纯：「啊……好大！阿健……轻点！」<br /><br />　　阿健：「进去一半啰！小纯下面真的好紧喔！我的肉棒在小纯穴里感觉超爽<br />的！」<br /><br />　　小纯：「穴穴里……好胀！快被阿健的肉棒给撑……爆了！啊……啊……别<br />再插进去了！」<br /><br />　　阿健：「已经插到底了呢！小纯舒服吗？」<br /><br />　　小纯：「好……好舒服！好深！阿健……先别抽动喔！我的小穴……好喜欢<br />你的……肉棒在里面。」<br /><br />　　阿健：「好！我的肉棒也好喜欢在小纯穴里的感觉。」<br /><br />　　看得出来小纯此时一定是很舒服。我抱着她、扒开她的只腿，看着阿健的肉<br />棒深深地插在穴里，他们俩一动也不动，彼此正在享受着与对方相融合的快感。<br />小纯紧闭着只眼，神情好满足，满足地享受着阿健的大棒！<br /><br />　　光（我）：「婆～～感觉怎样？」<br /><br />　　小纯：「好舒服！阿健的……肉棒插在里面好舒服！」<br /><br />　　阿健：「我也好舒服！肉棒被小纯的穴穴夹得紧紧的，感觉真爽！」<br /><br />　　小纯：「我想被……阿健抽插可以吗？」<br /><br />　　阿健：「好！那我先慢慢地插喔！」（肉棒缓缓地拔了出来，几乎拔到快看<br />到棒头。）<br /><br />　　小纯：「好！阿健……别停！感觉……好棒！啊……啊……」（紧抓着我的<br />手说着。）<br /><br />　　阿健：「小纯被博圣插得好湿喔！整只肉棒都沾满了小纯的淫水，湿湿滑滑<br />的！」（慢慢地再度深入小纯湿穴，又缓缓地拔出……）<br /><br />　　小纯：「啊……啊……咿啊……啊……」（抓着我的那只手越来越用力。）<br /><br />　　阿健：「喔……感觉真是太棒了！感觉得到小纯的穴里一开一合的。小纯是<br />故意的吧？」<br /><br />　　小纯：「嗯！阿健……喜欢吗？喜欢我这样……夹你吗？啊……啊……」<br /><br />　　阿健：「喜欢！夹得我好舒服！别夹太紧呢！我感觉好棒，会想射呢！」<br /><br />　　博圣：「呜……为什么只有阿健有？不公平！」<br /><br />　　阿健：「博圣羡慕吗？感觉真的好爽！」<br /><br />　　博圣：「臭阿健！你……」<br /><br />　　小纯：「阿健，你好棒！爱死你的大肉棒了！啊……啊……」<br /><br />　　光（我）：「婆真淫荡耶！你还是一样喜欢特大的！」<br /><br />　　小纯：「是啊！淫荡的婆……就是爱……大肉棒干！阿健，用力干我！」<br /><br />　　阿健：「好！小纯先别夹喔！不然我会射出来呢！」<br /><br />　　小纯：「我不……夹！阿健……用力干……我吧！啊……」<br /><br />　　阿健忽然激烈地抽插了起来，小纯的手紧紧地抓着我正扒开她只腿的手，从<br />她紧抓的程度，我感觉得出来她被抽插时得到的感觉有多舒服！随着阿健用力地<br />一抽一插，小纯也不自觉地配合起了阿健的节奏，一声一声的淫叫着。她这时咬<br />着牙根「咿咿」的叫声从我耳里阵阵地传入，真是让我兴奋啊！<br /><br />　　阿健：「小纯，我要插爆你！啊……啊……啊……」<br /><br />　　小纯：「咿……咿……啊……用力插！阿健……再用力点！」<br /><br />　　阿健：「好的！看我怎样插爆你这浪女！」<br /><br />　　小纯：「啊……啊……啊……受不了了！」<br /><br />　　阿健：「好爽喔！才插这么一会就会想射了！」（抽插速度忽然渐渐慢了下<br />来。）<br /><br />　　小纯：「不可以！阿健不……准射！小纯还想……被大……肉棒干！」<br /><br />　　阿健：「我知道了！我忍住不射。我们换个姿势吧！」（忽然拔出在小纯穴<br />里的肉棒。）<br /><br />　　小纯：「好！快点来！」<br /><br />　　小纯忽然摆脱了我抱住她的只手，移至坐椅前跪了下来，上半身趴在坐椅上<br />回头望着阿健的肉棒，期待阿健的肉棒再度插入。<br /><br />　　这时我也掏出了我暴胀的肉棒靠近小纯的嘴：「婆～～我也要享受！」<br /><br />　　小纯：「公也硬梆梆了呢！让淫荡的婆用嘴好好地为你服务喔！」（说完立<br />刻将我的肉棒大口含进嘴里。）<br /><br />　　博圣：「哇！想不到小光的也这么大！真不甘心！」<br /><br />　　阿健：「小光也要加入了，这下子我要更卖力了！」（忽然插入了小纯的穴<br />里。）<br /><br />　　小纯：「嗯喔……喔……啊……啊……」（随着阿健的抽插节奏吸着我的肉<br />棒叫着。）<br /><br />　　光（我）：「太舒服了！一边看阿健奸淫着婆，一边让婆帮我舔，真爽！」<br /><br />　　阿健：「嘿嘿！我也是超爽的！小纯真是太淫荡了！能干到这么淫荡的小纯<br />真过瘾！」<br /><br />　　小纯依然含着套弄我的肉棒，虽然阿健的速度已经渐渐地慢了下来，但是小<br />纯却没因此慢下来，反而吞吐得越来越快，我真担心我会忍不住！她超高的口技<br />可能随时都会让我比阿健还早爆发出来。<br /><br />　　光（我）：「婆～～慢点呢！你这样我会忍不住的！」<br /><br />　　小纯：「啊……啊……我……不……要！我要……让公……跟阿健……同时<br />射我！嗯……喔……」（说完立刻又用力将我的肉棒吸进嘴里快速套弄。）<br /><br />　　阿健：「好耶！让小光跟我一起射吧！两人同时射爆你！」<br /><br />　　光（我）：「婆好坏喔！想让我在他们面前丢脸吗？」<br /><br />　　小纯：「嗯……喔……呜……」（越吸越快、越舔越用力。）<br /><br />　　这时阿健将深深地插入小纯穴中的肉棒缓缓拔出，直到龟头顶在穴口，在湿<br />湿的穴口轻轻的画了几圈，他可能感觉到小纯已经快达到高潮了。<br /><br />　　在让小纯稍喘口气之后，阿健开口说道：「我要开始冲啰！我们一起吧！」<br />（用力深深地将肉棒插入。）<br /><br />　　小纯：「呜……喔……喔……」（依然快速吸着。）<br /><br />　　光（我）：「嗯，婆的口技太厉害了！我也快受不了了！」<br /><br />　　这时看着阿健狠狠地快速抽插着小纯的小穴，每下都是拔到快见到肉棒头再<br />深深的插入，我知道小纯她也快忍不住了！随着吸舔的节奏，我知道她快到极限<br />了！她企图让我在他们之前提早射出，更快更用力地吸舔着，我要忍住！我不可<br />比他们早！就这样，三人各自挑战着自己的极限硬撑着。<br /><br />　　阿健：「我……我忍不住了！小纯要高潮没？」<br /><br />　　小纯：「啊……呜……喔……」<br /><br />　　光（我）：「一起吧！小纯她也不行了！」<br /><br />　　阿健：「好！那我要射进小纯穴里喔？」<br /><br />　　光（我）：「嗯！小纯在等你了！」<br /><br />　　阿健：「要……射了！我要……射了！」<br /><br />　　光（我）：「我也是！」<br /><br />　　小纯：「呜……喔……嗯……喔……」<br /><br />　　阿健：「喔……」<br /><br />　　光（我）：「啊……」<br /><br />　　三人同时将忍耐已久的感觉同时爆发出来！<br /><br />　　此时的我可能因为兴奋，射出了超多到小纯嘴里，看着她嘴边流出的精液，<br />我好满足！但是她并没有因此停止对我的服务，依然用她充满精液的舌头舔着我<br />的肉棒，因为她知道我最喜欢在射出后享受着她的舌头，这种感觉常常让我全身<br />酥软到不行。真是太棒了！<br /><br />　　阿健：「射了好多进去喔！小纯现在穴里一定满满都是我的精液。」<br /><br />　　光（我）：「我也射了好多！婆～～不准吐掉！」<br /><br />　　小纯：「吃进……去了呢！公好……坏喔！」（停止了她嘴中搅动的舌头，<br />拔出了我的肉棒，娇喘地回答。）<br /><br />　　光（我）：「让我看看阿健射了多少。」（起身往小纯的身后移动过去。）<br /><br />　　阿健：「流好多出来了呢！我帮小纯清理干净喔！」<br /><br />　　小纯：「好……」（无力地趴在坐椅边缘，任阿健用手抚弄着她充满精液的<br />小穴。）<br /><br />　　光（我）：「还真不是普通的多呢！」<br /><br />　　博圣：「你们太爽了啦！比起来，我的待遇还差真多呢！」<br /><br />　　阿健：「呵！别难过啰！至少我们都可以享受到这么淫荡的小纯了呢！」<br /><br />　　光（我）：「嘻！整理一下吧！等等我们找家饭店作战后讨论，可以的话，<br />说不定还有机会再来喔！」<br /><br />　　博圣与阿健：「好耶！」<br /><br />　　三人各自做了一番整理，扶起了瘫软的小纯，便出发去寻找饭店，准备做我<br />们的检讨。此时的小纯可以说是精疲力尽，她是否还能承受得起我们三人再一度<br />同时对她的折腾呢？这就留给各位去想啰！<br /><br />　　「全文完」</font><br /><br />[<i> 本帖最后由 zhgri 于 2011-11-21 20:41 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=797571&amp;pid=12285441" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=1251119" target="_blank">tim118</a></cite>											金币											<strong>+20</strong>											<em>回复，红心双过百！奖励！</em>											2010-4-17 03:02										</li>																			<li>											<cite><a href="space.php?uid=1251119" target="_blank">tim118</a></cite>											贡献											<strong>+2</strong>											<em>回复，红心双过百！奖励！</em>											2010-4-17 03:02										</li>																			<li>											<cite><a href="space.php?uid=684275" target="_blank">火狱碎魂鬼</a></cite>											金币											<strong>+15</strong>											<em>感谢您给众淫带来精品</em>											2008-1-29 20:08										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12291201" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12291201" class="t_msgfont">写的不错，第一次看这种类型的，感谢楼主，</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12297689" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12297689" class="t_msgfont">很精彩,期待后续!什么时候发上来啊!</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12297959" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12297959" class="t_msgfont">不是很喜欢这种类型的，人称太乱了，如果能协调些会更好的！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12299867" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12299867" class="t_msgfont">这种过程性很强的文章看起来比较猛。后面的什么时候才能贴出来呢？</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12310151" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12310151" class="t_msgfont">很不错的文章，写的方式很少见。<br />谢谢楼主</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12315581" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12315581" class="t_msgfont">看简介就知道很不错，能收藏更是不错的事情，支持楼主。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12365508" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12365508" class="t_msgfont">不错，是篇好文章。非常期待楼主的后续。不要让大家等急了</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_12549666" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_12549666" class="t_msgfont">写的暴露虽然的多，不过也不错，还玩４Ｐ呀</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_16839788" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_16839788" class="t_msgfont">表面上看，玩出这么火爆的性战，都是因小纯穿着暴露引起的。其实不然，是有基础、有前提的。小纯不纯，原来就迷恋大棒，喜欢多棒一起玩。开始预约聚会时就有伏笔。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-797571-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-797571-1.html</guid>
	<pubDate>2008-1-29</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[近亲]【小伟和嫂嫂的性交故事】（图文）作者：不详</title>
	<author>tesnying</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_60875184" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60875184" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><br />　　　　　　　　　　　　小伟和嫂嫂的性交故事<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　　<br />作者：不详<br />字数：12186字<br />TXT包：<br /><br /><br /><br />　　我要讲的故事都是真实的，并且都是发生在我——小杰身上的。<br /><br />　　１９９９年我有幸考上了嫂嫂和哥哥所居住的那个城市里的大学。临近开学<br />的时候，父母叫我先到哥哥家住几天，有意让我先去那里熟悉熟悉。<br /><br />　　劳累了一天，终于到了哥哥家，嫂嫂把我接进家里，嫂嫂告诉我哥哥因公司<br />的业务今天刚去出差，要半个月后才回来，现在我来了正好，可以跟她做个伴。<br /><br />　　随后她给我弄了吃的，并安排了房间，让我早点休息。<br /><br />　　哥哥和嫂嫂结婚已有好几年了，但一直都没有孩子，哥哥自己开了一家商贸<br />公司，生意还可以，嫂嫂只是偶而到公司里去帮一下忙，其馀时间都是在家里，<br />所以家里他们没有佣人。<br /><br />　　其实我与嫂嫂是很熟悉的，在考大学前她辅导了我好几个星期。记得有一天<br />因天太热，她穿了一真丝的白色薄长裙，里面的黑色胸罩依稀可见。坐在我旁边<br />给我辅导，在她低头写字的时候，我从她那宽松的领口瞧见了那几乎奔跳而出的<br />两颗雪白肥嫩、浑圆饱满的乳房，高耸雪白的双乳挤成了一道紧密的乳沟，阵阵<br />扑鼻的乳香与脂粉味令我全身血液加速流窜，这一幕确实让我梦遗了几回。<br /><br />　　一觉醒来，天刚好快亮，我怕吵醒嫂嫂，就轻手轻脚的到洗澡间去洗澡。洗<br />了一会儿，我发现旁边放衣物的柜子里有一些内衣裤，可能是嫂子昨天洗完澡后<br />放在那里的。<br /><br />　　我好奇的拿起来看了看，粉红色的三角裤上还有一点湿，我下面的鸡巴禁不<br />住硬了起来。我闻了闻，上面还有嫂子的体味，好闻极了！我完全淘醉了。<br /><br />　　这时，嫂嫂突然推门而入，我全裸地站在那里，鸡巴高高的翘着，手中拿着<br />她的内裤。她肯定看到了我的鸡巴，但不知她是否看到我手中拿着的内裤，她脸<br />刷的就红了，赶快退了出去。<br /><br />　　「对不起，小杰，我不知道你在里边。」<br /><br />　　我完全不知道要说些什么，我负罪地赶快穿上衣裤，逃回了房间，心里乱极<br />了。<br /><br />　　半小时后，嫂嫂在门外大声告诉我她要到公司去，叫我自己出去玩，随后关<br />上门走了。<br /><br />　　房里只剩下了我一人，我也慢慢静了下来，但我又想起了内裤上的味道，我<br />再次走进洗澡间。内衣裤还放在那里，我又把三角裤拿了起来，我贪婪地闻了起<br />来。<br /><br />　　太喜欢了，并把湿迹在脸上贴了又贴，闻了又闻，又拿起那黑色的胸罩，不<br />知是不是我原来看见的那个，脑海浬又出现了她那深深的乳沟。<br /><br />　　这样翻来覆去闻了一个小时后，我的脑海中充满了与嫂子作爱的幻想。这时<br />胆子也大了起来，我又打开嫂嫂的卧房，里面有一个大衣柜和梳状台，剩下的空<br />间就是一张很大的床，就像一个舞台，肯定是特制的。床上的被子没有叠，嫂嫂<br />睡过的痕迹还在。我照着躺下，好舒服，我闭上眼梦想：要是能与嫂嫂共枕该有<br />多好啊！<br /><br />　　躺了一会儿，我起来拉开衣柜，「哇！」里面有好多嫂嫂的衣服，每一套都<br />是那么漂亮。我想，要是能把这些衣服穿在嫂嫂身上，然后我再一件件脱下，那<br />不知会有多爽！<br /><br />　　于是我拿出一套从侧面开岔很高的长裙在怀里抱了抱，在衣服的前胸位置亲<br />了亲，然后我又打开旁边的一个橱柜。里面全是嫂嫂的内衣裤，三角裤是那么的<br />花俏、性感。<br /><br />　　我拿起几件看了一下：「嫂嫂，我爱你！」<br /><br />　　放好衣服，我锁上门，心不在焉的到街上转了转。心里一会儿想怎样面对嫂<br />嫂，一会儿又梦想跟嫂子作爱。不知不觉，到了下午，打定注意，既然已经如此<br />了，还是面对现实。<br /><br />　　我鼓起勇气回嫂嫂家。进到客厅，嫂嫂正在看电视。<br /><br />　　「小杰，回来了？」<br /><br />　　「嗯，嫂嫂我回来了。」<br /><br />　　「累不累？来坐下休息一会儿？」<br /><br />　　我胆怯的坐下，生怕她提起早上的事。<br /><br />　　「小杰，真是对不起，因为我和你哥哥单独住惯了，所以有时进出就……」<br /><br />　　可能嫂嫂没有看见我拿她的内裤，我心想，于是我赶快说：「没关系！」<br /><br />　　「不好意思……」<br /><br />　　我的心总算落了下来。我抬起了头，偷偷的看了她一眼。她半低着头，倒像<br />一个犯错的小女生。惊奇的是我发现她披着长长的秀发，那双黑白分明、水汪汪<br />的桃花眼甚为迷人，姣白的粉脸白中透红，而艳红唇膏彩绘下的樱桃小嘴显得鲜<br />嫩欲滴。<br /><br />　　言谈间那一张一合的樱唇令人真想一亲芳泽，肌肤雪白细嫩，她凹凸玲珑的<br />身材，被紧紧包裹在早上我动过的那条开了很高岔的黑色的低胸洋装内，露出大<br />半的酥胸，浑圆而饱满的乳房挤出一道乳沟，被我亲过的胸部被她那丰满的乳房<br />顶了起来，纤纤柳腰，裙下一双穿着黑色长丝袜的迷人、匀称而又修长的玉腿从<br />裙子的开岔露了出来，大腿根都依晰可见，脚上穿着一双漂亮的高跟鞋，丽洁白<br />圆润的粉臂，成熟、艳丽，充满着少妇风韵的妩媚，比我想像的还要美几百倍。<br /><br />　　我都看得呆了。<br /><br />　　「小杰！……」<br /><br />　　「哦！」<br /><br />　　这一声惊醒了我，我感到我肯定失态了。<br /><br />　　我的脸一下就红了，而嫂嫂的脸更红了。<br /><br />　　「小杰，你去洗澡吧！」<br /><br />　　洗澡间还有很湿的水汽，可能嫂嫂也才洗完了一会儿。我开始后悔为什么不<br />回来早一点，趁嫂嫂还在洗澡时偷窥那让我梦想的玉体。<br /><br />　　「我一定要干你，嫂嫂！」我心里默默的唸道。<br /><br />　　吃完饭我和嫂嫂一起收拾完后，我坐到沙发上看起了电视，而嫂嫂到洗澡间<br />梳理了一会儿就回到了她的卧房。我的心一下犯上了愁，我的心里已有了一种见<br />不到心爱就急的那种感觉，我坚信我是爱上嫂嫂了。<br /><br />　　不一会，当我还在冥思苦想原因的时候，嫂嫂出来了，而且还坐到了我的旁<br />边。迷人性感的玉腿，完全暴露在我的眼下，披肩的秀发发出一股让人忘我的香<br />味，脸上微微泛着红晕，嘴唇比先前红了许多，可能是又抹了口红，补了妆。<br /><br />　　我的心宽慰了许多。我们边看电视边又聊了起来。由于我快上大学了，所以<br />我和嫂嫂的话题不一会儿就转到了她的大学生活上。因为早上那难为情的事在嫂<br />嫂羞色的喃喃解释中早已消除，加上我翻看了嫂子的衣物又增加了与嫂子作爱的<br />欲念，我的胆子也比平时大了许多。<br /><br />　　当她讲到大学生谈情说爱的部份时，我不失时机的问道：「嫂嫂，我有个问<br />题想问你，你不准生气，要讲实话。」<br /><br />　　「什么问题？」<br /><br />　　「你要保证不生气，并要讲大实话我才问。」我说。<br /><br />　　她笑着说：「不生气，大实话我也讲，你问吧！」嫂嫂爽快的答应了。<br /><br />　　「嫂嫂，我以前听你老公讲你是校花，追你的人多不多？你现在的老公是你<br />的第几任男友？」我有意把我哥哥改叫做她的老公。<br /><br />　　嫂嫂听后笑得前扑后仰。我和她本来就坐得很近，她的身体也就在我身上擦<br />来擦去，开岔的裙让那迷人的大腿根忽见忽隐的，弄得我真想一把就将她抱在怀<br />里。<br /><br />　　「小杰，你还小，怎么会问这样的问题？」<br /><br />　　「嫂嫂，我不小了，马上也就上大学了，我应该可以知道这些问题。」我不<br />服气的说。<br /><br />　　「那你说呢？」她止住了笑。<br /><br />　　「因为我第一次见到嫂嫂时，就觉得嫂嫂很迷人、很性感，追求你的人肯定<br />很多。」<br /><br />　　「性感」两个字我小声说了出来，嫂嫂肯定听到了，她的脸一下绯红。但她<br />没有生气，微笑的对我说：「果真是从一个娘胎里出来的，都是那么好色，也是<br />一个小色狼！」<br /><br />　　「嫂嫂你答应告诉我的！」我急了。<br /><br />　　「好吧，嫂嫂就告诉你，你这只小色狼！你哥……」<br /><br />　　「不，你老公。」我纠正道。<br /><br />　　「哈……哈……好吧，我老公，我们还没进大学就在高中的一次数学竞赛上<br />认识了，没多久就被他给……给……」她吱唔着。<br /><br />　　「怎样了？」<br /><br />　　「羞死了！哪有这样问的，反正就那样了。以后我们相约考了同一所大学，<br />再后来就一起生活。我只有他一个男朋友，至于追求我的人，我不知道多不多，<br />我和你哥天天在一起，也没有留意。」她一口气把剩下的讲完了。<br /><br />　　「那你们在上大学时还那样吗？」<br /><br />　　「小色狼！怎么这样追问呀！」嫂嫂装着生气的骂道。<br /><br />　　「嫂嫂，你说过不生气的，我想知道嘛！」<br /><br />　　「我不生气，我的小朋友，只是你还小，不应该知道。」嫂嫂爱怜的说。<br /><br />　　「我比你们那样时还小吗？我比你们那时大多了，快告诉我嘛！」<br /><br />　　「好好好，我告诉你小色狼，我都被你羞死了。我们几乎天天在一起……」<br /><br />　　这时的嫂嫂已被我羞得满脸通红，她扭动着细腰，含羞的用小拳不断捶着我<br />的背，彷佛一个羞涩的情妹妹捶打情哥哥一样。<br /><br />　　我拉住她的小手，让她重新坐好继续问道：「嫂嫂，你现在比原来还漂亮，<br />而且增加了一种让人迷魂的韵味，应该说是一种成熟的丰韵。这种韵昧力，肯定<br />让许多人唾涎三尺，你对这些人动过情吗？那怕是一点点？」我像记者采访一样<br />的问道。<br /><br />　　「哈哈……」嫂嫂开心的笑道：「你猜猜看！」<br /><br />　　「我……」我不想说猜，我也不愿猜。<br /><br />　　嫂嫂顿了顿，理了理她的秀发，微笑的伏到我耳边说：「小朋友，你也像嫂<br />嫂一样说真话，告诉我，嫂嫂漂亮吗？」<br /><br />　　「嫂嫂当然漂亮啦，我都喜欢上嫂嫂了！」我试探着说。<br /><br />　　「小色狼，好坏，连嫂嫂的豆腐也想吃！」她挥动小拳向我打来。<br /><br />　　我接住她的小手，随势轻轻一拉，把她整个的拉倒在我的怀中，假装与她玩<br />闹，一边拉着她的小手一边说：「小色狼不坏，小色狼只是真的喜欢嫂嫂，嫂嫂<br />喜欢我这个小朋友吗？」<br /><br />　　「小色狼，谁喜欢你，你再乱说，我就敲你的头！」嫂子笑着说，小手开始<br />挣扎起来。<br /><br />　　我想我不能不摊牌了。我双手用力，乾脆将她抱到了双脚坐着，把她整个上<br />身抱到怀里。本想一个长吻下去的，但我看到她秀发后那美丽的面颊，我停了下<br />来。<br /><br />　　嫂嫂可能也被这一突然而呆了，她没有反抗。我把嫂子的长发撩起，我们相<br />视了很久。慢慢地，我感到嫂嫂芳心奔跳、呼吸急促，紧张得那半露的酥乳频频<br />起伏。此时的她已不胜娇羞、粉脸通红、媚眼微闭。她的胸部不断起伏，气喘的<br />越来越粗，小嘴半张半闭的，轻柔的娇声说：「小杰，你真的喜欢我吗？」<br /><br />　　我已意识到嫂嫂今晚不会拒绝我了。<br /><br />　　「嫂嫂，你太美了，我真的好爱你，我欣赏你的风韵，我今晚说的都是我的<br />真心话。嫂嫂我爱你，我会永远爱着你……」<br /><br />　　我用火烫的双唇吮吻她的粉脸、香颈，使她感到阵阵的酥痒，然后吻上她那<br />呵气如兰的小嘴，陶醉的吮吸着她的香舌，双手抚摸着她那丰满圆润的身体。她<br />也与我紧紧相拥，扭动身体，磨擦着她的身体的各个部位。<br /><br />　　我用一只手紧紧搂着嫂嫂的脖子，亲吻着嫂嫂的香唇，一只手隔着柔软的丝<br />织长裙揉弄着她的大乳房。<br /><br />　　嫂嫂的乳房又大又富有弹性，真是妙不可言，不一会儿就感乳头硬了起来。<br /><br />　　我用两个指头轻轻捏了捏。<br /><br />　　「小……小杰，别……别这样，我是……是你……你的嫂嫂，我们别……别<br />这样！」嫂嫂一边喘气一边说。<br /><br />　　这时欲火焚身的我怎还管这些，再加上嫂嫂嘴里这样说，而手却仍还紧紧的<br />抱着我，这只不过是嫂嫂的谎言而已。我怎能把这话放在心上而就此罢了？我不<br />管嫂嫂说什么，只是不断地亲吻着那红润并带有唇膏轻香的小口，堵着她的嘴，<br />不让她再说什么，另一只手掀起她的长裙，隔着丝袜轻轻摸着嫂嫂的大腿。<br /><br />　　嫂嫂微微的一颤，马上用手来拉着我的手，欲阻止我的抚摸。<br /><br />　　「嫂嫂！小杰以后真的对你好，小杰不说谎的，嫂嫂！」我轻轻地说道，同<br />时我捞出我那根又粗、又长、又硬的大鸡巴，把嫂嫂的手放在鸡巴上。<br /><br />　　嫂嫂的手接触到我的鸡巴时，她慌忙缩了一下，但又情不自禁地放了回来，<br />用手掌握着鸡巴。这时我的鸡巴已充血，大得根本握不过来，但嫂嫂的手可真温<br />柔，这一握，就让我有了一种说不出的快感，真不知道把鸡巴放到嫂嫂的小穴里<br />会是什么滋味，会不会才进去就一泄千里而让嫂嫂失望？<br /><br />　　「嫂嫂，你喜不喜欢？」我进一步挑逗着说。<br /><br />　　嫂嫂羞得把头低下，没有说话。而我再次将嫂嫂娇小的身体搂入怀中，摸着<br />嫂嫂的大乳，嫂嫂的手仍紧紧的握着我的鸡巴。<br /><br />　　「小……杰，我们……我们别再做……做下去了，就……就像这样好吗？」<br /><br />　　「嫂嫂，你说像哪样？」我装着不知道的样子问道。<br /><br />　　「就这样了嘛，你尽逗我。」嫂嫂嗲声嗲气好似生气了一样地说。<br /><br />　　「嫂嫂别生气，我真不知道是像什么样，嫂嫂你告诉我好不好？」我抓住机<br />会再一次问嫂嫂。<br /><br />　　我心里很清楚嫂嫂这是什么意思，嫂嫂现在是又想要又不好明说，因为我们<br />的关系毕竟是嫂嫂与小叔子，她不阻止，一会儿就轻松让我得到她，这不就显得<br />她太淫荡了。<br /><br />　　当然，这是她第一次背叛老公与别的男人——她的小叔子做这种事，她的心<br />里肯定是很紧张的。<br /><br />　　「小杰，就……就像这样……抱着……我，吻……我……抚摸……我！」嫂<br />嫂羞得把整个身子躲进了我的怀里，接受着我的热吻，她的手也开始套玩着我的<br />鸡巴。<br /><br />　　而我一只手继续摸捏嫂嫂的乳房，一只手伸进嫂嫂的秘处，隔着丝质三角裤<br />抚摸着嫂嫂的小穴。<br /><br />　　「啊……啊！……」嫂嫂的敏感地带被我爱抚揉弄着，她顿时觉全身阵阵酥<br />麻，小穴被爱抚得感到十分炽热，难受得流出些淫水，把三角裤都弄湿了。<br /><br />　　嫂嫂被这般拨弄娇躯不断柳动着，小嘴频频发出些轻微的呻吟声：「嗯……<br />嗯……」<br /><br />　　我把两个手指头并在一起，随着嫂嫂流出淫水的穴口挖了进去。<br /><br />　　「啊……喔……」<br /><br />　　嫂嫂的体内真柔软，我的手上上下下的拨动着嫂嫂的子宫，并不断地向子宫<br />后深挖。<br /><br />　　「哦……啊……」粉脸绯红的嫂嫂本能的挣扎着，夹紧修长美腿以防止我的<br />手进一步插入她的小穴里扣挖。她用双手握住我挖穴的手，我于是拉着她的一只<br />手和在一起抚摸阴核。<br /><br />　　「嗯……嗯……喔……喔……」但从她樱樱小口中小声浪出来的声音可知，<br />她还在极力想掩饰内心悸动的春情。但随着我三管其下的调情手法，不一会儿嫂<br />嫂被抚摸得全身颤抖起来。一再的挑逗，撩起了她原始淫荡的欲火，嫂嫂的双目<br />中已充满了情欲，彷佛向人诉说她的性欲已上升到了极点。<br /><br />　　我也管不了嫂嫂刚才说的话了，而我想嫂嫂也不会再说刚才的话了。<br /><br />　　我随即把电视和灯关闭，将嫂嫂抱起进到她卧房，轻轻地把她放在床上，然<br />后打开床头的台灯，把它调得稍微暗一点以增加气氛。关上门，脱光我的衣裤，<br />上床把嫂嫂搂入怀中，亲吻着她，双手将她的长裙脱下。<br /><br />　　只见她丰盈雪白的肉体上一副黑色半透明镶着蕾丝的奶罩遮在胸前，两颗酥<br />乳丰满得几乎要覆盖不住。黑色的长丝袜下一双美腿是那么的诱人，粉红色的三<br />角裤上，穴口部份已被淫水浸湿了。<br /><br />　　我伏下身子在轻舔着嫂嫂的脖子，先解下她的奶罩，舔她的乳晕，吸吮着她<br />的乳头，再往下舔她的肚子、肚脐。然后，我脱下她的高跟鞋、长袜，再脱下三<br />角裤，舔黑色浓密的阴毛，绣腿、脚掌、脚指头。<br /><br />　　「嗯……嗯……」嫂嫂此时春心荡漾、浑身颤抖不已，边挣扎边娇啼浪叫。<br /><br />　　那甜美的叫声太美、太诱人。<br /><br />　　待我把嫂嫂全身舔完，嫂嫂已用一只手遮住了乳房，一只手遮住阴部。但这<br />时的嫂嫂如我所想，再也没有说一句不愿意的话，这是嫂嫂的默许。<br /><br />　　我拉开嫂嫂遮羞的双手，把它们一字排开。在暗暗的灯光下，赤裸裸的嫂嫂<br />凹凸有致，曲线美得像水晶般玲珑剔透，那绯红的娇嫩脸蛋、小巧微翘的香唇、<br />丰盈雪白的肌肤、肥嫩饱满的乳房、红晕鲜嫩的小奶头、白嫩、圆滑的肥臀，光<br />滑、细嫩，又圆又大，美腿浑圆光滑得有线条，那凸起的耻丘和浓黑的已被淫水<br />淋湿的阴毛却是无比的魅惑。<br /><br />　　嫂嫂浑身的冰肌玉肤令我看得欲火亢奋，无法抗拒。我再次伏下身亲吻她的<br />乳房、肚脐、阴毛。嫂嫂的阴毛浓密、乌黑、深长，将那迷人令人遐想的性感小<br />穴整个围得满满的。若隐若现的肉缝沾满着湿淋淋的淫水，两片鲜红的阴唇一张<br />一合的动着，就像她脸蛋上的樱唇小嘴，同样充满诱惑。<br /><br />　　　　<br /><br />　　我将她雪白浑圆修长的玉腿分开，用嘴先行亲吻那穴口一番，再用舌尖舔吮<br />她的大小阴唇后，用牙齿轻咬如米粒般的阴核。<br /><br />　　「啊！……嗯……啊……小……小色鬼！……你弄得我……我难受死了……<br />你真坏！……」<br /><br />　　嫂嫂被舔得痒入心底，阵阵快感电流般袭来，肥臀不停的扭动往上挺、左右<br />扭摆着，双手紧紧抱住我的头部，发出喜悦的娇嗲喘息声：「啊！……小杰……<br />我受不了了……哎呀……你……舔得我好舒服……我……我要……要泄了……」<br /><br />　　我猛地用劲吸吮咬舔着湿润的穴肉。嫂嫂的小穴一股热烫的淫水已像溪流般<br />潺潺而出，她全身阵阵颤动，弯起玉腿把肥臀抬得更高，让我更彻底的舔食她的<br />淫水。<br /><br />　　「嫂嫂……我这套吸穴的舌功你还满意吗？……」<br /><br />　　「满你的头……小色鬼！……你……你坏死了！……小小年纪就会这样子玩<br />女人……你可真可怕……我……我可真怕了你啊！……」<br /><br />　　「别怕……好嫂嫂……我会给你更舒服和爽快的滋味嚐嚐！……让你嚐嚐老<br />公以外的男人……」<br /><br />　　「……小……色狼！……害我背夫偷情……以后可要对嫂嫂好……」<br /><br />　　「嫂嫂，你就放心好了！」<br /><br />　　我握住鸡巴先用那大龟头在嫂嫂的小穴穴口研磨，磨得嫂嫂骚痒难耐，不禁<br />娇羞呐喊：「……小杰！……别再磨了……小穴痒死啦！……快！……快把大鸡<br />巴插……插入小穴！……求……求你给我插穴……你快嘛！……」<br /><br />　　　　<br /><br />　　从嫂嫂那淫荡的模样知道，刚才被我舔咬时已泄了一次淫水的嫂嫂正处于兴<br />奋的状态，急需要大鸡巴来一顿狠猛的抽插方能一泄她心中高昂的欲火。<br /><br />　　嫂嫂浪得娇呼着：「小杰……我快痒死啦！……你……你还捉弄我……快！<br />……快插进去呀！……快点嘛！……」<br /><br />　　看着嫂嫂骚媚淫荡饥渴难耐的神情，我把鸡巴对准穴口猛地插进去，「滋」<br />的一声直捣到底，大龟头顶住嫂嫂的花心深处。嫂嫂的小穴里又暖又紧，穴里<br />嫩肉把鸡巴包得紧紧，真是舒服。<br /><br />　　　　<br /><br />　　「啊！」嫂嫂惊呼一声，把我吓得止住了。<br /><br />　　过了半晌，嫂嫂娇喘呼呼望了我一眼说：「小色鬼！……你真狠心啊……你<br />的鸡巴这么大……也不管嫂嫂受不受得了……就猛的一插到底……嫂嫂痛死了！<br />你……」嫂嫂如泣地诉说着。<br /><br />　　她楚楚可人的样子使我于心不忍，当然这时的我也产生了一股强烈的射精欲<br />望。但我不能就此射出来，这会让嫂嫂失望的，以后再想得到嫂嫂就根本不可能<br />了。于是我先按兵不动，让鸡巴仍插在嫂嫂的穴里，排除杂念，集中意念。老天<br />有眼，我最终把那股射精的欲望给压了下去。然后我抬起嫂嫂的上身，她把两腿<br />盘在我的腰上，我用嘴再次添她的的面颊、脖子，然后吸吮她的乳房。<br /><br />　　　　<br /><br />　　不一会嫂嫂叫道：「小……色狼……快！我的……穴好……我快痒死啦！」<br /><br />　　「喔！……美死了！……」<br /><br />　　因为淫水的润滑，所以我抽插一点也不费力，抽插间肉与肉的磨碰声和淫水<br />的「唧唧」声再加上席梦思被闪动弹簧发出的「吱吱」声，成了疯狂的乐章。<br /><br />　　「小杰……美死了！……快点抽送！……喔！……」<br /><br />　　我不断的在她的酥胸上打转，最后张开嘴吸吮着她的乳头。<br /><br />　　「……杰……你别吮了……我受不了！……下面……快抽！快……」<br /><br />　　我把我的鸡巴继续不停的上下抽送起来，直抽直入。她的屁股上逢下迎的配<br />合着我的动作，淫水如缺堤的河水，不断的从她的穴门深处流出，一直不停的流<br />到床上。<br /><br />　　看着她陶醉的样子，我问道：「嫂嫂，喜不喜欢小杰干你？」<br /><br />　　「喜……喜欢！你弄得……我好舒服！」<br /><br />　　我不断的加快抽插速度。<br /><br />　　「……啊……我不行了！……我又泄了！……」嫂嫂抱紧我的头，双脚夹紧<br />我的腰，「啊！……」一股淫水泄了出来。<br /><br />　　泄了身的嫂嫂靠在我的身上。我没有抽出的鸡巴，我把嫂嫂的放到床上，伏<br />在她的身子上面，一边亲吻她的红唇、抚摸乳房，一边抽动鸡巴。<br /><br />　　「小……小杰，让我……在上面。」嫂嫂要求道。<br /><br />　　我抱紧嫂嫂翻了一个身，把嫂嫂翻到了上面。嫂嫂先把鸡巴拿了出来，然后<br />双腿跨骑在我的上，用纤纤玉手把小穴对准那一柱擎天似的大鸡巴。「卜滋」，<br />随着嫂嫂的美臀向下一套，整个鸡巴全部套入到她的穴中。<br /><br />　　　　<br /><br />　　「哦！……好充实！……」<br /><br />　　嫂嫂肥臀一下一上套了起来，只听有节奏的「滋」、「滋」的性器交媾声。<br /><br />　　嫂嫂款摆柳腰、乱抖酥乳。她不但已是香汗淋漓，更频频发出销魂的娇啼叫<br />声：「喔……喔……小……小杰！……嫂嫂好舒服！……爽！……啊啊！……爽<br />呀！……」<br /><br />　　上下扭摆，扭得胴体带动她一对肥大丰满的乳房上下晃荡着，晃得我神魂颠<br />倒，伸出双手握住嫂嫂的丰乳，尽情地揉搓抚捏，她原本丰满的大乳房更显得坚<br />挺，而且小奶头被揉捏得硬胀如豆。<br /><br />　　嫂嫂愈套愈快，不自禁的收缩小穴肉，将大龟头频频含挟一番。<br /><br />　　「美极了！……嫂嫂一切给你了！……喔！……喔！……小穴美死了！」<br /><br />　　香汗淋淋的嫂嫂拼命地上下快速套动身子，樱唇一张一合，娇喘不已，满头<br />乌亮的秀发随着她晃动身躯而四散飞扬，她快乐的浪叫声和鸡巴抽出插入的「卜<br />滋」、「卜滋」淫水声交响着使人陶醉其中。我也觉大龟头被舐、被吸、被挟、<br />被吮舒服得全身颤抖。我用力往上挺迎合嫂嫂的狂插，当她向下套时我将大鸡巴<br />往上顶，这怎不叫嫂嫂死去活来呢？<br /><br />　　我与嫂嫂真是配合得天衣无缝，舒爽无比，大龟头寸寸深入直顶她的花心。<br /><br />　　足足这样套弄了几百下，嫂嫂娇声婉转淫声浪叫着：「唉唷！……我……我<br />要泄了……哎哟！……不行了！……又要泄……泄了！……」嫂嫂颤抖了几下娇<br />躯伏在我的身上，一动不动，娇喘如牛。<br /><br />　　我又来了一个大翻身，再次将嫂嫂压在身下，用双手托起她那光滑雪白的肥<br />臀，轻抽慢插起来。而嫂子也扭动她的柳腰配合着，不停把肥臀地挺着、迎着。<br /><br />　　我九浅一深或九深一浅，忽左忽右地猛插着。点燃的情焰促使嫂嫂暴露出了<br />风骚淫荡本能，她浪吟娇哼、朱口微启，频频频发出消魂的叫春。<br /><br />　　「喔……喔！……小色狼！……太爽了！……好……好舒服！……小穴受不<br />了……小杰……你好神勇，嗯！……」<br /><br />　　几十次抽插后，嫂嫂已颤声浪哼不已。<br /><br />　　「……唔……啊！小色狼！……你再……再用力点！……」<br /><br />　　我按她的要求，更用力的抽插着。<br /><br />　　「嫂嫂，叫我亲哥哥。」<br /><br />　　「不要……我是你嫂嫂……你就是小色狼！……」<br /><br />　　「那叫我小叔！」<br /><br />　　「……嗯……羞死了……你勾引……嫂嫂……小色狼！」<br /><br />　　看来她还没有完全进入状态，于是我又加快了抽插速度，用力深度插入。这<br />招果然有用，几十次抽插后，她开始逐渐进入角色：「嗯……唔……小色狼……<br />我好……爽！好……舒服！……嗯……快干我！……」<br /><br />　　「嫂嫂，叫我亲哥哥！」<br /><br />　　「啊……小……嗯……亲哥哥！快干我！……」<br /><br />　　「快说你是淫嫂嫂，是小肥穴嫂嫂！」<br /><br />　　「……你太……太过份啊！」<br /><br />　　「快说，不然我就不干你了！」我故意停止抽动大鸡巴，把她的肥臀放在床<br />上，害得嫂嫂急得粉脸涨红。<br /><br />　　「羞死人……我是……小肥穴嫂嫂……我是……淫嫂嫂！……亲哥哥！……<br />啊……快！……干我！」<br /><br />　　我听后大为高兴，随既翻身下床，将嫂嫂的娇躯往床边一拉，再拿个枕头垫<br />在她的肥臀下，使嫂嫂的小穴突挺得更高翘，毫不留情的使出「老汉推车」猛插<br />猛抽，插得嫂嫂娇躯颤抖。<br /><br />　　不多时嫂嫂就爽得粉脸狂摆、秀发乱飞、浑身颤抖，受惊般的淫声浪叫着：<br />「喔……喔！……不行啦！……快把嫂嫂的腿放下……啊！……受不了啦！……<br />姐姐的小穴要被你插……插破了啦！……亲弟弟……你……你饶了我啊！……饶<br />了我呀！……」<br /><br />　　嫂嫂的骚浪样使我看了后更加卖力抽插，我一心只想插穿那诱人的小穴才甘<br />心。嫂嫂被插得欲仙欲死、披头散发、娇喘连连、媚眼如丝，香汗和淫水弄湿了<br />一床单。<br /><br />　　「喔……喔……亲哥哥……你好会玩女人……嫂嫂可让你玩……玩死了……<br />哎哟呀！……」<br /><br />　　粗大的鸡巴在嫂嫂那已被淫水湿润的小穴如入无人之地抽送着。<br /><br />　　「喔……喔……亲……亲哥哥！……亲丈夫！……美死我了！……用力插！<br />……啊！……哼……肥穴嫂嫂……嗯……」嫂嫂眯住含春的媚眼，激动得将雪白<br />的脖子向后仰去，频频从小嘴发出甜美诱人的叫床。<br /><br />　　嫂嫂那又窄又紧的小穴把我的鸡巴夹得舒畅无比，于是我另改用旋磨方式扭<br />动臀部，使鸡巴在嫂嫂的肥穴嫩肉里回旋。<br /><br />　　「喔……亲……亲丈夫……嫂嫂……被你插得好舒服！」嫂嫂的小穴被我又<br />烫又硬、又粗又大的鸡巴磨得舒服无比，暴露出淫荡的本性，顾不得羞耻舒爽得<br />呻吟浪叫着。<br /><br />　　她兴奋得双手紧紧搂住我，高抬的双脚紧紧勾住我的腰身肥臀拼命的上下扭<br />挺，以迎合我的鸡巴的研磨，嫂嫂已陶醉在肉欲的激情中。<br /><br />　　浪声滋滋，小穴深深套住鸡巴。如此的紧密旋磨可能是她过去与她老公做爱<br />时不曾享受过的快感。嫂嫂被插得娇喘吁吁、香汗淋淋、媚眼微闭、姣美的粉脸<br />上显现出性满足的欢悦。<br /><br />　　「嗯……亲哥哥！……嫂嫂……肥穴嫂嫂……好……舒服！……好爽！……<br />亲哥哥！你……你可真行……喔……喔，受……受……受不了！啊！……喔……<br />喔，哎哟！……你……你的东西太……太……太大了！」<br /><br />　　浪荡淫狎的呻吟声从嫂嫂那性感诱惑的艳红小嘴频频发出，湿淋淋的淫水不<br />断向外溢出沾湿了床单。<br /><br />　　「心爱的嫂嫂，你满意吗？你痛快吗？」<br /><br />　　「嗯……嗯……你真行啊！……喔……嫂嫂太……太爽了！……唉唷！」嫂<br />嫂这时已被我挑逗得心跳加剧、血液急循、欲火烧身、淫水横流。她难耐得娇躯<br />颤抖、呻吟不断。<br /><br />　　「美嫂嫂，你说什么太大呢？」<br /><br />　　「讨厌……你欺负我，你明知故问的……是你……你的鸡巴太……太大了！<br />……」嫂嫂不胜娇羞，闭上媚眼细语轻声说着，看来除了老公外，嫂嫂确确实实<br />从来没有对男人说过淫猥的性话。这些话现在使得成熟的嫂嫂深感呼吸急促、芳<br />心荡漾。<br /><br />　　我于是故意让端庄贤淑的嫂嫂再由口中说出些性器的淫邪俗语，以促使她抛<br />弃羞耻，全心享受男女交欢的乐趣。<br /><br />　　「嫂嫂你说哪里爽？……」<br /><br />　　「羞死啦……你……你就会欺负我……就是下……下面爽啦！……」她娇喘<br />急促。<br /><br />　　「下面什么爽？……说出来……不然亲哥哥可不玩啦……」<br /><br />　　嫂嫂又羞又急：「是下……下面的小穴好……好爽！……好舒服！……」<br /><br />　　「嫂嫂你现在在干什么？」<br /><br />　　「羞死人……」<br /><br />　　性器的结合更深，红涨的龟头不停在小穴里探索冲刺，鸡巴碰触阴核产生更<br />强烈的快感。<br /><br />　　嫂嫂红着脸，扭动肥臀说：「我……我和小杰做爱……」<br /><br />　　「你是小杰的什么人？」<br /><br />　　「羞死了……」<br /><br />　　「快说！」我命令道。<br /><br />　　「是……是……小杰的嫂嫂……我的小穴被小杰……我的亲丈夫……插得好<br />舒服！……嫂嫂是淫乱好色的女人……我……我喜欢小杰你的大鸡巴！……」<br /><br />　　嫂嫂这时舒畅得语无伦次，简直成了春情荡漾的淫妇荡女。<br /><br />　　看着嫂嫂从一个有教养的高雅气质女人变成一个荡妇，并说出淫邪的浪语，<br />这已表现出嫂嫂的屈服。<br /><br />　　我爱抚着嫂嫂那两颗丰盈柔软的乳房，她的乳房愈形坚挺。我用嘴唇吮着轻<br />轻拉拔，娇嫩的奶头被刺激得耸立如豆，挑逗使得嫂嫂呻吟不已，淫荡浪媚的狂<br />呼、全身颤动淫水不绝而出，娇美的粉脸更洋溢着盎然春情，媚眼微张显得娇媚<br />无比。<br /><br />　　「哎哟……好舒服！……拜托你抱紧我！……亲哥哥！……啊啊嗯……」淫<br />猥的娇啼露出无限的爱意，嫂嫂已无条件的将贞操奉献给了我──她的小叔。<br /><br />　　想到不久我就要来这个城市上大学，如果今天不把嫂嫂玩个半死，恐日后无<br />法博得她的欢心，于是更加卖力的抽插起来。<br /><br />　　「哎哟！……亲……亲哥哥！……好舒服！……哼……好……好棒啊！……<br />嫂嫂好……好久没这么爽快！……喔……我的人……我的心都给你啦！……喔喔<br />……爽死我啦！……」嫂嫂失魂般的娇嗲喘叹。<br /><br />　　粉脸频摆、媚眼如丝、秀发飞舞、香汗淋淋欲火点燃的情焰促使她表露出风<br />骚淫荡的媚态。她完全沉溺性爱的快感中，心花怒放、如痴如醉、急促娇啼，嫂<br />嫂骚浪十足的狂呐，使往昔端庄贤淑的风范不复存在，此刻的嫂嫂骚浪得有如发<br />情的母狗。<br /><br />　　「喔……喔……爽死啦！……舒服！……好舒服！……喔……我又要泄……<br />泄了！……」嫂嫂双眉紧蹙、娇嗲如呢，极端的快感使她魂飞神散，一股浓热的<br />淫水从小穴急泄而出。<br /><br />　　为了彻底赢取嫂嫂的芳心，特别是以后我能随时干她，我又把泄了身的嫂嫂<br />抱起后翻转她的胴体，要她四肢屈跪床上。嫂嫂依顺的高高翘起那有如白瓷般发<br />出光泽而丰硕浑圆的大肥臀，臀下狭长细小的肉沟暴露无遗，穴口湿淋的淫水使<br />赤红的阴唇闪着晶莹亮光。嫂嫂回头一瞥，迷人的双眸妩媚万状。<br /><br />　　我跪在她的背后，用双手轻抚着她的肥臀，一边亲吻着嫂嫂嘴唇。好美的圆<br />臀啊！<br /><br />　　「哎呀！」当我把鸡巴从后面插入小穴时，她娇哼了一声，柳眉一皱，双手<br />抓住床单。<br /><br />　　我把整个人俯在她雪白的美背上，我顶撞地抽送着鸡巴，这般姿势就如在街<br />头上发情交媾的狗。端装的嫂嫂可能从来没有被这样干过，这番「狗交式」的做<br />爱使得嫂嫂别有一番感受，不禁欲火更加热炽。嫂嫂纵情淫荡地前后扭晃肥臀迎<br />合着，胴体不停的前后摆动，使得两颗丰硕肥大的乳房前后晃动着，飘曳的头发<br />很是美丽。<br /><br />　　我用左手伸前捏揉着嫂嫂晃动不已的大乳房，右手抚摸着她白晰细嫩、柔软<br />有肉的肥臀，我向前用力挺刺，她则竭力往后扭摆迎合。成熟美艳的嫂嫂品嚐狗<br />族式的交媾，兴奋得四肢百骸悸动不已，使得她春情激昂、淫水直冒。<br /><br />　　大鸡巴在肥臀后面顶得嫂嫂的穴心阵阵酥麻快活透，她艳红樱桃小嘴频频发<br />出令天下男人销魂不已的娇啼声，而「卜……滋……卜滋……」的插穴声更是清<br />脆响亮。<br /><br />　　　　<br /><br />　　「喔……好舒服！……爽死我了！……会玩穴的亲……亲哥哥！……亲丈夫<br />……嫂嫂被你插得好舒服！……哎哟！……喔……喔……」她欢悦无比急促娇喘<br />着：「亲丈夫！……我受不了啦！……好勇猛的鸡巴！……啊……美死了！……<br />好爽快！……嫂嫂又要泄了……」<br /><br />　　她激动的大声叫嚷，毫不在乎自己的淫荡声音是否传到房外。她光滑雪白的<br />胴体加速前后狂摆，一身布满晶亮的汗珠。<br /><br />　　我听到嫂嫂的告饶，更是用鸡巴猛力的抽插，所带来的刺激竟一波波将嫂嫂<br />的情欲推向高潮尖峰，浑身酥麻欲仙欲死，穴口两片嫩细的阴唇随着鸡巴的抽插<br />而翻进翻出，她舒畅得全身痉挛。嫂嫂小穴大量热乎乎的淫水急泄而出，小穴的<br />收缩吸吮着我鸡巴，我再也坚持不住了。<br /><br />　　「嫂嫂，我也要泄了！」于是快速地抽送着，嫂嫂也拼命抬挺肥臀迎合我最<br />后的冲刺。终于「卜卜」狂喷出一股股精液，注满了小穴，嫂嫂的穴内深深感受<br />到这股强劲的热流。<br /><br />　　「喔……喔……太爽了！……」嫂嫂如痴如醉的喘息着俯在床上，我也倒在<br />她的美背上，拉上被子，我们俩人满足地相拥酣睡过去。<br /><br />　　不知睡了多久，我醒来时嫂嫂还没醒。看着被子里美艳的她，我忍不住用手<br />挑开她的秀发。这时她醒了，她看上去似乎很羞涩，我把嫂嫂抱在怀里，热情地<br />吮吻着她的粉颊、香唇，双手频频在嫂嫂光滑赤裸的胴体乱摸、乱揉，弄得她搔<br />痒不已。<br /><br />　　「嫂嫂，你舒服吗？满意吗？」<br /><br />　　嫂嫂羞怯而低声地说：「嗯，嫂嫂好舒服。你可真厉害，嫂嫂真要被你玩死<br />啦。」嫂嫂羞得粉脸绯红。<br /><br />　　「嫂嫂，你做我的太太好不好？」<br /><br />　　「哼，厚脸皮，谁是你太太，嫂嫂已被你玩了，你还羞嫂嫂。」<br /><br />　　「嫂嫂，你刚刚不是如痴如醉的喊我亲丈夫吗？」<br /><br />　　嫂嫂闻言粉脸羞红的闭住媚眼，她上身撒娇似的扭动：「讨厌，你真坏，嫂<br />嫂受不了你才脱口而叫嘛，你坏死啦！」嫂嫂娇嗲后紧紧搂抱我。<br /><br />　　「嫂嫂，作爱时听到我叫你是什么感觉？」<br /><br />　　「你好坏，左一声嫂嫂，右一声嫂嫂，我听了就直想……想泄身。」嫂嫂羞<br />得把头藏到了我的怀里。<br /><br />　　我们再次享受鱼水之欢，嫂嫂又泄了几次身。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　【全文完】</font><br /><br />[<i> 本帖最后由 lamour 于 2014-9-25 11:50 编辑 </i>]</div><div class="notice" style="width: 500px">附件: <em>您所在的用户组无法下载或查看附件</em></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60883676" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60883676" class="t_msgfont">我喜欢看关于嫂子的文章，也算是御姐少妇吧，很有征服感。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60884506" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60884506" class="t_msgfont">我也挺喜欢这篇文章的，不过这里面的情节好熟悉啊，有一段的情节我在好几篇文章里都看过了。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60884897" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60884897" class="t_msgfont">艳遇多啊。。不过这文章应该是很久了的吧。。我好象看过几次了</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60887828" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60887828" class="t_msgfont">很喜欢文中禁忌的感觉,描写的很令人兴奋,难得的精品,谢拉</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60896454" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60896454" class="t_msgfont">又是一篇伪文，已经都发过好多回了，只是把标题的名字改了,在文章中还是用原来的名字！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60898457" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60898457" class="t_msgfont">真是幸福淫荡的一对,但愿世上天天都有这么好的故事发生</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60904538" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60904538" class="t_msgfont">我的嫂嫂也很漂亮 只比我大1岁 但是又怎么样 并不是不敢征服嫂子 但是因为那是亲兄弟的妻子 怎么可能对不起自己的哥哥呢&nbsp;&nbsp;我感觉这个几乎不可能&nbsp;&nbsp;就算嫂子有一天甚至勾引我 都会被我呵斥 兄弟之情重过一切 <br /><br />也许我太当真了 只是一片色文而已 呵呵&nbsp;&nbsp;希望大家也只是意淫下而已 万不可当真 不然后悔莫及的！</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=3388030&amp;pid=60904538" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=984216" target="_blank">tswyyb</a></cite>											金币											<strong>+5</strong>											<em>认真</em>											2011-7-14 07:33										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60910751" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60910751" class="t_msgfont">这篇文章好象曾经看过。不知道楼主是不是自己写的作品</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_60919153" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_60919153" class="t_msgfont">教导我们千万不要让弟弟和自己的老婆在一起，感谢楼主</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-3388030-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-3388030-1.html</guid>
	<pubDate>2010-9-26</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【真实体验系列——我通过QQ认识的5位熟女】</title>
	<author>我飘沙</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_13276383" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13276383" class="t_msgfont"><font color="Blue">　　真实体验系列——我通过QQ认识的5 位熟女<br /><br />　　说明：以前小弟也发了不少贴子，也有兄弟在支持，但内容可能都是比较简<br />单，所以有的兄弟觉得不刺激和过瘾，但那些都是小弟或是别的朋友的真实体验。<br />主要就在于真实，可能写的时候由于首发论坛不允许描写太多的细节，所以才有<br />这样的感觉。看我的贴子，关键在于：真实，全部都是真实的体验，可能不是小<br />弟的真实体验，但绝对都是来源于真实的生活。具体转自什么地方恕小弟不能透<br />露。以后的贴子均属于这个系列。<br /><br />　　本狼是天津的，今年30岁。自从本狼使用QQ以来，已经先后搞了5 位熟女，<br />都是本市人，年龄最小的31、最大的38，之所以选择熟女一个是因为熟女体贴温<br />柔，懂得享受生活，赋有情趣，令一方面是因为这个年龄断的女人，在QQ上面比<br />较好搞到手<br /><br />　　第一次通过QQ和陌生的女人激情视频是05年初，当时家里没人，由于好几天<br />没有和老婆过……生活了，欲火难耐，于是在QQ的30岁以后的聊天室里面发了一<br />通邀请，最终有个女人同意视频，当时那次视频是我第一次和陌生的女人激情视<br />频，我先脱了衣服，用语音挑逗她，然后做出手淫的动作引她兴奋，<br /><br />　　果然她按耐不住了，也开始脱衣服，于是我们两人对着视频呼吸自慰，当时<br />感觉特别舒服，浑身都颤抖了，视频结束后，有了一种失落感，感觉象做了错事<br />一样，后来再没有和这个女人联系，包括以后每次激情视频的女人，都是一次就<br />完，从没有再联系过第二次，我想也许是对方有鼓励吧。不想给自己惹麻烦。<br /><br />　　第一次通过QQ和陌生的女人上床是在05年6 月，这个女人也是和我上床次数<br />最多的一个，当时她38岁，老公没有那方面的需要，有一个上初中的女儿，家住<br />在塘沽，（我住河西区）身高160 （和我做过的女人身高都没有很高的，没有超<br />过162 的，这点让我非常郁闷，因为我个子高，185 ），皮肤很白，微胖，染着<br />略微发红的短发。<br /><br />　　为了能把她搞到手，我通过QQ和她大概聊了有2 个月，光聊天记录就1 千多<br />页了，当然了，因为我是第一次没有经验所以有些吃力。05年6 月她终于答应来<br />和我见面，地点在我家，当时我在中山门轻轨站接的她，坐上出租以后，感觉特<br />别尴尬。<br /><br />　　到家后，我们随便的聊天，然后我就慢慢的靠近她，一点一点的和她的皮肤<br />接触，慢慢的她受不了了，瘫倒在我的怀里，我也开始的大胆的揉她的乳房，亲<br />吻她的身体，我把她抱到卧室的床上，脱去她的黑色连衣裙，她的确不瘦，皮肤<br />也很白，当脱下她的内裤的时候，我看到她的下面的妹妹也是粉粉的，几乎没有<br />什么毛，因为她很久不做的原因，下面明显感觉到很紧。很快我就射了，然后休<br />息了一下，我们又来了第二次……<br /><br />　　我们这个关系一直维持了4 个月，然后，我慢慢的失去了兴趣，慢慢的就不<br />联系了，现在在网上见面后，只是礼貌性的互相问候一下，有时她向我提出要见<br />面，我也都回绝了。<br /><br />　　第二个女人是我在和第一个女人认识的过程中认识的，她的性欲很强烈，据<br />她说她老公形容她是夜晚的魔鬼，她和老公感情也很好，也许是想体验刺激吧，<br />她是医院的护士，33岁身高155 ，很瘦，住河北区，说话是标准的天津话，也是<br />通过QQ认识的。当时她没有视频，我给她看了我的视频，她很满意，而且她喜欢<br />听我说话，就这样我们就认识了，经过1 个多月的漫长努力，她终于答应我来我<br />家见面。<br /><br />　　她到我家之后，就坐在电脑前面玩游戏，我就在后面抚摸她，当时她还装模<br />作样的让我老实点，我不听，继续播弄她的头发，她好像特别容易兴奋，一下子<br />就会头抱住我的头，亲起我来，我坐着把她抱到我的椅子上，她跨坐在我的身上，<br />我们隔着衣服摩擦在下身的私处，我抱她到卧室，拖去衣服，她很主动，，虽然<br />身材特别瘦小，但是动起来很有力气，她特别喜欢趴在我身下，让我从后面弄，<br />然后她把腿并得紧紧的，这个姿势让我很快就射了……之后我们又有过几次，都<br />是我找她，隔个半个月，我就找她一次，每次她都不推脱，她从来不主动找我。<br />也不给我打电话发短信。这里让我很舒服，因为我不喜欢女人整天的缠人。<br /><br />　　第三个女人是百盛的售货员，32岁，老公是公交车伺机，她说她老公因为得<br />病，所以那方面能力很差劲，她得不到满足，她的身材是最胖的一个，刚认识的<br />时候，就在视频上激情了一次，然后通过一个月的聊天，期间圣诞节，我又从河<br />西这边接她晚上2 点的夜班。她终于答应我来我这里。<br /><br />　　她来的那天正好下大雪，她好像有些放不开，坚持不在我家里，于是我找了<br />一个附近的日租房，出乎我意料的是，当时她竟然带了好些A 片来，我问她，她<br />说是还同事的，也不知道是不是真的，我们随便看了一张，慢慢的她有感觉了，<br />我们就开始做爱，脱她内裤的时候，我发现她的内裤那是那种棉布的肥肥大大的<br />四方的那种，连松紧带都松了很多，这是最让我倒胃口的，这个原因，我以后就<br />再没和她来往过，<br /><br />　　我们先是一起洗澡，然后我在淋浴的喷头下亲吻她的身体，她很丰满，乳房<br />也很大，我把她抱上床，因为这是在日租房里面做，而且床很小，不方便，所以<br />我很快就出来了，然后略微休息之后，我又开始和她做，本以为第二次时间会长<br />些，哪知道第二次还是很快：（，于是就草草收工，我送坐上回家的汽车，心里<br />就想，以后再不跟她做爱了。<br /><br />　　第四个女人，是钢材公司的文员，电话里面的声音很有磁性，真正的成熟女<br />人的声音，这个声音迷惑了我，我以为她的容貌也和声音一样的美：（，她老公<br />在河北省办公，半个月回来一次，休息两天，所以大多时间都是她一个人，今年<br />她32，没有孩子，QQ聊熟以后，有一次我听说我她一个人在家还没吃晚饭，我就<br />晚上10点跑去给她送kfc ，这是第一次见面，说实在的她的容貌并不好看，就是<br />声音好听，我们站在外面呆了2 个小时，就各自回家了，然后我在QQ里面说要和<br />她上床，她说什么也不同意，还是要保持正常的关系。<br /><br />　　后来有一次晚上，我请她吃了一顿自助餐，在卫津璐的巴西烤肉吃的，喝了<br />些酒。然后我送她回家，在她家楼下，我说什么也不走，说是去她家坐坐。她坳<br />不过我就同意了。她家住六搂，是我一直背她上去的，她130 斤呢。到家后，我<br />说我太晚了不回家了，她就同意我睡在她家。我就慢慢的和她调情，她终于兴奋<br />了，就把我拉到她的床上。可惜她只让我摸，不让我进入她的身体，说什么也不<br />肯。没办法只能打飞机了。后来我又去了她家2 次，可惜每次她都不同意我和她<br />做爱，于是我就再没去过她家。现在也不联系了，据说她老公已经不在外面常驻<br />了，天天在家陪她。<br /><br />　　现在这个女人，我很喜欢她，我们交往的时间也最长，我打算和她一直的交<br />往下去，虽然这个女人不喜欢做爱，但是我为了她也可以忍耐了。她是医院的大<br />夫，33岁，女儿上小学，160 公分 100斤，她先生是伺机。每天都要11点以后才<br />回家，和她接吻的时候，她总是很主动的迎合，而且只要一吻上，她就不会主动<br />的松口，好像她很需要这种情感的交流，她不喜欢做爱，说是做的时候疼，而且<br />我的弟弟个子大，她更受不了，她说做爱的是感觉是疼痛多余快感，所以每次和<br />她做的时候，我都很紧张，每次都是很快就完事了。<br /><br />　　这个女人我不想多提，因为我和她已经有了感情了。我还是真正的喜欢她的，<br />她很漂亮，身材也不错，很有气质，文采不错，经常写文章给我看，我想我也许<br />会她一直的交往下去的。<br /><br />　　以上是我的采花亲身经历，写出来给大家看看，文笔不好，各位狼友多见谅<br />吧。</font><br /><br />[<i> 本帖最后由 akaisuisei 于 2008-9-29 05:08 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=882200&amp;pid=13276383" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=881288" target="_blank">冷阳</a></cite>											金币											<strong>+10</strong>											<em>回复过百，谢谢兄弟对本区的支持！</em>											2009-8-5 00:28										</li>																			<li>											<cite><a href="space.php?uid=881288" target="_blank">冷阳</a></cite>											贡献											<strong>+1</strong>											<em>回复过百，谢谢兄弟对本区的支持！</em>											2009-8-5 00:28										</li>																			<li>											<cite><a href="space.php?uid=993685" target="_blank">烟雨星痕</a></cite>											金币											<strong>+10</strong>											<em>鼓励</em>											2008-3-7 23:11										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13293816" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13293816" class="t_msgfont">只有四个啊。第五各呢。没有了啊。没看到第五个啊。接着写。感觉听真实的！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13304448" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13304448" class="t_msgfont">哥们挺厉害，有不少QQ性伴，听起来蛮有魅力的吗，是不是天津女人都很容易上手呀，什么时候咱也试试。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13371526" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13371526" class="t_msgfont">为什么 你 老是去勾引别人的老婆呢 ？自己找一个多好</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13439060" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13439060" class="t_msgfont">很生动很自然的描写，感觉非常的生活化，强烈感谢楼主的无私奉献，强力支持并鼓励继续创新！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13459988" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13459988" class="t_msgfont">真佩服你呀兄弟，感觉找女人跟买菜一样方便.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13460169" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13460169" class="t_msgfont">好象是真实经历啊，佩服佩服！<br />不过多点细节描写更好</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13493813" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13493813" class="t_msgfont">楼主你真牛嘛。QQ上整了那么多熟女，你老婆经常不在家给你造成那么好的机会。羡慕哦。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13494053" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13494053" class="t_msgfont">内容比较真实，看来楼主真是一个泡妞的高手，什么时候教两手</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13502610" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13502610" class="t_msgfont">佩服楼主好艳福,在QQ上就能勾到熟女,文章写得似乎平淡了点,继续加油哦.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-882200-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-882200-1.html</guid>
	<pubDate>2008-3-6</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[合家]【农村的小姨子和小姑全让我日了】（小姨子的肥屁股）作者：不详</title>
	<author>syfuxiao</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_94318777" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_94318777" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　农村的小姨子和小姑全让我日了<br /><br /><br />作者：不详<br />字数：18458字<br /><br />　　几年前，我参加了一个朋友的婚礼，在吃饭的时候我认识了我现在的老婆，<br />当时她就坐在我的旁边，开始的时候我并没有对她有太多的注意，她长得虽然很<br />秀气，但是并没有特别的吸引我，只是吃到一半的时候，她脱掉了外套，我才猛<br />然的被她胸前一对巨大的奶子吸引了，我这才开始好好打量她，然后开始和她搭<br />话，她显得很健谈。<br /><br />　　渐渐的我们逐渐熟了。互相有了好感，婚礼结束后，我开着自己的红旗把她<br />送回了家，车上我才了解到。她不是本地人，老家在河北，自己一个人在北京做<br />服装生意。下车后我们互相留了电话。<br /><br />　　两个星期后，老爸的公司里员工的服装要换季。我给她打了个电话，把这比<br />大生意介绍给她，突如其来的好运让她兴奋不已。等生意做成后，她说要请我吃<br />饭，我就势提出要和她交朋友，她虽然有点羞涩，但还是很痛快的答应了。<br /><br />　　我们相处了一段时间，家里人对这个未来的媳妇很满意。很快的，我们就开<br />始了同居。她把自己的第一次交给了我。我对她是很满意的，我的性欲很强，而<br />她也总是想方设法的满足我。对于我提出的一些变态的玩法，古怪的要求，她也<br />可以接受。<br /><br />　　十月的时候，她和我提出想回老家。主要是想让家里人看看我着未来的女婿。<br /><br />　　我买了很多的贵重礼品。开车和她回到了河北山区的老家。<br /><br />　　她的家庭我虽然听她说过，但还是没想到是那么贫穷。红旗在崎岖的山路上<br />盘旋了好几个钟头才到了家。再这里我想说几句题外话，红旗车的性能还是不错<br />的，也请大家购车的时候支持国产的。<br /><br />　　家里人早就得到了我要来的消息。当我的车驶进村口时，他们已经等了很久。<br /><br />　　脸上全是喜悦的笑容，在村里人羡慕的热切目光中，我的车开进了她家的小<br />院。<br /><br />　　她家里的人尽力的招待我，过年的时候也没有吃的这么丰盛。我这人也没有<br />架子和他们一起说说笑笑的。她家的人对我这有钱的女婿已经满意到了极点。<br /><br />　　她家里父母身体还不错，我的女友排行第四。有两个姐姐和一个哥哥，还有<br />一个弟弟和小妹妹。小妹妹今年１３上小学６年级。高挑的个，虽然生在农村但<br />是发育还是很好，圆鼓鼓的肥屁股，胸前一对高高挺着的奶子。<br /><br />　　我一直相信这时家里的遗传，我女友两个姐姐的奶子也很大。小妮子兴奋的<br />穿上姐姐带来的新衣服。漂亮的像只小孔雀，看着活蹦乱跳的小姑娘。我裤子里<br />的大鸡巴开始挺了起来。<br /><br />　　村里的亲戚不时的进来看看新上门的女婿。我开了一天车虽然有点累，但还<br />是很热情的和他们聊着天。不时的敬烟递茶。很给我女友挣了面子。脸上全是喜<br />气洋洋的。等人少了一些后，我拉着未来的小姨子和她一起说笑话。然后把我买<br />的一块小手表送给她，极力的讨好她，看得出小姑娘对我这姐夫也是很喜欢的。<br /><br />　　天很快的黑了，我的岳母开始张罗我们休息，两个大姨子已经出嫁，所以和<br />我告辞后拿着我们送的礼物回去了。她的哥哥还没有结婚所以自然和弟弟睡一起<br />了。我和女友毕竟没有结婚。她就和父母睡在一个炕上。而我呢，我那疼我的岳<br />母说只好委屈我和小姑娘睡一块了，听了我岳母大人的安排。我简直开心到了极<br />点，暗暗发誓将来一定要给岳母养老送终，毕生孝顺她老人家。<br /><br />　　女友是知道我的毛病的，把我拉到一边小声的对我说不许对她妹妹那样那样<br />的，什么妹妹还小，还不懂事之类之类的。我拉着女友的手撒娇。说了一堆甜言<br />蜜语。最后让女友和妹妹说说晚上伺候伺候我。还有什么「小姨子有姐夫半个屁<br />股」之类的。小姨子和姐夫有一腿是天经地义的之类的。女友毕竟还是深深的爱<br />我的，在我的鸡巴上用力的拧了一把，然后把妹妹叫到小屋里一起整理房间。<br /><br />　　我坐在屋里和老丈人，大小舅子一起喝茶。闲聊。虽然完全不懂农业，我还<br />是假惺惺的问起庄稼的收成。并许诺要给大舅子在城里找个既舒服又挣钱的差使。<br />几个人围着我个个喜上眉梢的。等姐妹俩回来的时候。小丫头的脸红红的。羞臊<br />的瞟了我一眼，就不敢再看我了。我的心里暗暗的高兴，浑身的疲劳一扫而空。<br /><br />　　老岳母开始催促我们休息，我看到女友脸红红的瞪了我一眼，嘴角却带着一<br />点笑容，小丫头低着头不挪脚步，还是我女友在她后背上轻轻的推了一下，才慢<br />吞吞的和我进了屋。<br /><br />　　小姑娘的屋里收拾的很干净，生了火的小土炕热乎乎的。山里的十月已经很<br />凉了。小姑娘没有了刚才的活泼，像一个羞臊的小媳妇伺候我洗漱完毕后，慢慢<br />的脱了衣服钻进了自己的小被窝。<br /><br />　　农村的夜晚格外的安静，远离了了城市的喧嚣。我躺在热热的火炕上。盖着<br />厚厚的棉被。小姨子背对着我。我知道她和我一样没有睡着。我的手慢慢的伸到<br />小姑娘的肩膀上。明显的感到小姑娘的身体抖了一下。她的喘息加快了。我顺着<br />肩膀拉过来她的手在我的嘴上亲吻着。<br /><br />　　小姑娘的手软软细细的。我在每个指头上亲吻着，然后我牵引着小手在我的<br />胸膛上抚摸着。我见她一点挣扎的意思也没有，就拉着她的手在往下摸。小姑娘<br />轻微的挣扎了一下，我把她的手送进了我的内裤里。她的手下意识的攥成了拳头<br />不敢触摸到我。我拉着小姨子的拳头在我的鸡巴上乱蹭，过了一会我觉得她的小<br />手有些松开了，又是张开她的手握住了热热的大鸡巴。然后握住她的手帮我上下<br />套动着。<br /><br />　　几分钟后，我把她搂到了自己的被窝，亲吻上了柔软的小嘴唇。小姨子紧闭<br />着眼睛任凭我的亲吻，只是下意识的紧握住我的鸡巴。我把手伸到小姨子的秋裤<br />里，往小裤衩里面摸去。小姨子松开了我的鸡巴轻轻的推着我的手。我把身子下<br />移到小姨子的腰间，没费什么力就将她的秋裤和小裤衩一起脱掉了。<br /><br />　　光滑白净的阴部上一根毛也没有，两片大阴唇紧紧的闭合着，她赶紧伸过手<br />护住阴户，我低头在她的手上亲了一下，然后拨开她的手。小姑娘的手就顺从的<br />放在一边了，我的嘴唇在小姨子的阴部上用力的亲了一口，小丫头的身体猛地颤<br />抖了一下，紧接着小巧的阴蒂头从两片大阴唇顶端露了出来。一滴透明的液体从<br />肉缝里流出。<br /><br />　　我见小姨子开始动情了，使出了浑身的招数，在小姑娘的阴部上舔了起来。<br /><br />　　灵活的舌头很快使小姑娘第一次产生了快感，张开小嘴喘着粗气。整个阴户<br />被流出的骚水和我的口水弄得湿漉漉的了。我扶着硬硬的大鸡巴对着小阴道口就<br />要往里好。<br /><br />　　小姨子赶紧将大腿合上。小声的说：「不行，姐说了。不能插进来……」我<br />一下觉得很扫兴，又不好用强的，只好躺在她身边伸到她上衣里玩着鼓鼓的圆奶<br />子，她可能怕我不高兴赶紧说：「姐姐说，你要……你要流出来……才舒服……<br />是吗……」我点了点头。小姨子闭上双眼伸手握住我的鸡巴轻轻的套动起来，嘴<br />角带着羞羞的又有点顽皮的笑：「姐姐让我帮你这样……」小姨子帮我服务了几<br />分钟后，红着小脸说：「哥……你怎么……还不流出来……」我笑着说：「还早<br />呢，好宝贝。用你的小嘴给我含着。好吗。」<br /><br />　　小姨子红着脸看了我一眼。低头含住了我的鸡巴，舌头轻轻的舔着我的龟头。<br /><br />　　痒簌簌的快感传遍了我得全身。我闭着眼睛享受着这难得的激情快感。大鸡<br />巴在她嘴里开始跳动着，射精的感觉越来越强烈。我本想就势射在她嘴里，可是<br />又担心会引起她的反感，我从她的嘴里抽出鸡巴将她的身子按倒，大鸡巴对着小<br />阴户。<br /><br />　　小姨子似乎也明白我要流了。于是握住我的鸡巴又是一阵的套动，我的鸡巴<br />在她的手里一阵的抖动，一股股精液猛地激射而出，射在她的阴户上面。<br /><br />　　一阵激情过后，小姨子从枕头下拿出一块准备好的干净毛巾。擦去了阴户上<br />的精液，擦干净后还好奇的仔细看着毛巾上残留的精液，我搂着她躺好。一边继<br />续亲热的说着甜言蜜语，一边在她的身上继续摸着，我的手停留在她光滑柔软的<br />大屁股上。小姑娘的屁股异常的柔软，仿佛一堆大面团似的。<br /><br />　　我吻着她的嘴唇，手指在柔柔的屁眼上摸了摸，没想到很轻易的就把手指插<br />到了底，我的手指在她的屁眼里来回的抽动，小姨子嘴里轻轻的哼哼着，肥屁股<br />颤抖抖的动着。我一下伸进了两根指头，小姨子一点也没有不适的表情，仿佛很<br />享受似的。我大喜过望，我虽然玩过女友的屁眼，但是她的屁眼很紧，我的鸡巴<br />勉强只能好进一半，在往里面女友就开始受不了了。我实在没想到，小姨子的小<br />屁股眼好像比他姐姐还好弄，我马上来了兴致，转动手指在她的屁眼里开始来回<br />扣挖，小姨子紧紧的闭着眼睛任凭我玩。<br /><br />　　我把她的身体翻过，趴在炕上。小姨子明白我要玩她的屁股。配合得把屁股<br />翘起一点。我翻开她的屁股蛋。红红的屁股眼湿湿的。被我玩了那么久，屁股眼<br />上臭臭的。但是这股臭味更刺激了我。我用舌头在她的屁眼上舔着。小姨子的屁<br />眼好像特别的敏感。嘴里发出快活的呻吟。我把她的屁股拉起来使的她跪在了炕<br />上，屁股高高的翘着，摆出了狗交的姿势。<br /><br />　　我在屁眼和阴户上舔了一会，小姨子的热情更加高涨了，圆屁股也因为骚痒<br />而摆动。我在小姨子的屁眼上吐了几口口水，用手指在屁眼里外湿润。我看看我<br />的鸡巴已经硬硬的抬了起来。我扶着大鸡巴对准屁眼，两只手拉住大腿，挺着鸡<br />巴开始好屁眼。果然小姨子的屁眼比她姐姐要柔软许多。只是在我的龟头进来的<br />时候有一点痛苦的样子，很顺利的我的大鸡巴完全好进了她的屁股里。我停止了<br />动作，给小姨子一点时间适应一下，同时我的鸡巴也享受着小姨子直肠里的热度<br />和湿润。<br /><br />　　我看着只有１２岁的小姨子跪在炕上，摆出了这么淫荡的姿势，用她的屁股<br />取悦着我，我有一种说不出来的兴奋，我两只手掐住她细细的小腰。嫩嫩的柔软<br />屁股紧紧的贴着我的大腿，我开始好着小姨子的屁股，我的鸡巴抽出的时候我又<br />在上面抹了些口水。使得鸡巴更加的润滑。然后再深深的插进小姨子的屁股深处。<br /><br />　　「嗯……嗯……嗯……哦……」小姨子轻微的呻吟在小屋里回荡着，我也是<br />第一次享受到这么甜美的感觉，那种感觉真是语言所不能表达出来的，只有身临<br />其境的人才能体会。小姨子的屁股比我女友的好太多了。我的鸡巴越好越有精神，<br />刚才射了一次精，现在更加的生龙活虎了。一点也没有疲惫的感觉。<br /><br />　　大鸡巴在小姨子的屁股里不断的进进出出，一百多下以后已经完全没有一点<br />阻碍。我越好兴致越高。而小姨子好像比我还兴奋，主动的扭着屁股配合着我的<br />鸡巴。我的手也没有闲着，不停的在她的奶子和阴户上摸着，处女的阴精从阴户<br />里流出，我没想到小姨子被**屁股也会达到高潮。我抱着小姨子的屁股狠狠的好<br />了十几下后，再次在她的身体深处释放了我的能量。<br /><br />　　我伏在小姨子的身上喘息着，小姨子也用手在我身上摸着。我的嘴唇在她的<br />后背和脖颈上亲吻着感谢她给我带来的欢乐，很久，我们才分开身体。小姨子用<br />毛巾捂住屁股慢慢的下了炕。蹲在了炕角的尿盆上。我看她走路似乎没有什么问<br />题，才彻底的放了心。小姨子擦干净了屁股红着脸上了炕。用毛巾小心的擦拭着<br />我的鸡巴。讨好着她心爱的未来姐夫。我的鸡巴被她擦干净后她又小心的在上面<br />闻了闻。没有一点臭味后，才停止了下来。我怀着无比的感激，把小姨子紧紧的<br />搂在怀里，我们躺在温暖舒适的被窝里，互相亲吻抚摸着睡了。<br /><br />　　我在女友家里住了几天。女友没有时间和我亲热，但还好，每到夜晚总有一<br />个美丽的小姑娘用她那娇美的小身躯满足我那无休止的欲望。女友虽然有点吃醋<br />但还是很感激小姨子在我需要的时候满足我。离别的时候总是要来的，离别前的<br />夜晚小姨子用前所未有的热情和我亲热。我给她留了两千元钱，嘱咐她好好照顾<br />自己。第二天我们离开的时候，小姑娘眼角湿润的送了我们很远，看着她娇媚的<br />身躯渐渐的远离了我的视线。我的心酸溜溜的。<br /><br />　　回到北京不久，我和女友领了结婚证，我们是合法的夫妻了。我和妻子举行<br />了隆重的婚礼，我的亲戚朋友都参加了。妻子的老家也来了好多人，但是最让我<br />思念的小姨子，因为上学的关系没能来。我真的很觉得有点扫兴。婚后的生活很<br />幸福。我真心的爱着我的妻子，妻子也深深的爱着我。<br /><br />　　我们的性生活依然十分的和谐。但我总觉得少了那份激情。说真的，我确实<br />深爱着我的娇妻。可是在我的内心深处总有那小巧的身影停留着。妻子总是经常<br />的和我打趣：「怎么，又想小姨子了……」每到这时我总是将她一把搂住，脱个<br />精光，在她身上发泄着那份深深的思念。<br /><br />　　第二年五月的一个晚上。我和妻子一场激情过后。妻子躺在我怀里，懒懒的<br />和我说：「咱们把妹妹接来吧……」我感到有点意外。妻子接着说：「她今年小<br />学马上毕业了，在那里也没什么好学校，你在北京给她联系一所好点的学校，将<br />来也有个好前途……再说，你又那么想她……」妻子说这话的时候带着顽皮的笑<br />　　容。我感激的将妻子搂在怀里，在她的大奶子上摸着。妻子这时已经困了，<br />嘴里断断续续的说：「你的交际那么多。少不了要在外面搞女人。我也没法管…<br />…妹妹来了……你能收点心……再说，我一个人在北京……也怪孤单的……女孩<br />子大了……早晚要有男人的……便宜别人……还不如便宜你呢……谁让我嫁了个<br />……大色狼呢……」妻子躺在我的怀里甜甜的睡了，我当晚兴奋的几乎一夜没有<br />睡着。<br /><br />　　第二天，我通过父亲的关系很快的和附近的一家中学联系好。校方很痛快的<br />答应了，毕竟这只是一件小事。我从学校走出来，心情无比的愉快，脑子里想着<br />小姨子娇媚的身体，柔软的屁股，我知道。我的幸福生活马上就要来临了……<br /><br />　　*** 北京的天气开始有些热了。妻子和几个生意上的姐们兴高采烈的准备到<br />外地去旅游，自从结婚以后，妻子不在辛苦的做生意赚那几个小钱了，而是舒舒<br />服服的在家做了太太。虽然如此，妻子并不是有了钱就六亲不认的人，对以往的<br />朋友还是那么热情。这次去旅游妻子承诺包揽了全部的费用，几个朋友自然乐得<br />省钱了。<br /><br />　　我把公司里的事情交代好给下属，也准备好到妻子的老家好好休息休息。度<br />度假。几个月的城市紧张生活让我有点精疲力尽的感觉。我和父母告别的时候。<br /><br />　　废了九牛二虎的力气才打消了老妈也要跟着一起去的想法。这次我自己去，<br />又是新女婿自然礼物是少不得的。我在老婆她们出去的第二天。开着车出发了。<br /><br />　　现在我的心情是可以理解的。很有一种归心似箭的感觉。车子在飞驰着，比<br />上一次足足少用了一个多钟头。山里的空气凉爽宜人，绿油油的景色让人心旷神<br />怡，我呼吸着清新的空气。颇有些羡慕生活在这里的人。我停车热情的捎带了两<br />个顺路的人。坐在红旗车里的他们是那样兴奋，听着他们纯朴的感谢声。我比他<br />们还开心。<br /><br />　　我到了家已经是下午了。家里人对于我的突然到访难免有些措手不及。岳母<br />赶紧为我做饭，尽可能的招待我吃好一点。家里这时已经是焕然一新了，虽然房<br />子还是旧的。但是经过一番翻新和简单的装饰，暖洋洋的阳光照进了床明几亮的<br />屋子里。让我觉得舒舒服服的。这自然是因为我对家里金钱的贡献起了很大的作<br />用。<br /><br />　　小姨子还没有放学回来，让我心里感觉有点空荡荡的。岳父和岳母笑嘻嘻的<br />看着我。我掩饰起心里的失落和他们聊着。然后拿出妻子带来的东西和我父母给<br />买的礼物。岳母嘴里虽然说着什么又让你们惦记着。家里人了还花什么钱呀。又<br />不是外人呀之类的话，喜笑颜开的接了过来。然后又是问我父母身体怎么样，我<br />们什么时候要小孩等等等等……<br /><br />　　说话间，院子的门口跑进来我那朝思暮想的身影，小姨子见到了院子里停放<br />的车，喜悦的大叫了一声跑进了屋里。半年多没见，小姨子的身体长高了一些。<br /><br />　　显得丰满了起来。很有点大姑娘的味道了，屁股也好像更圆润了。这时我才<br />和大家说出了我这次来的真实目的，当小姨子听说我要接她到北京时，欢喜的几<br />乎要跳了起来，岳父和岳母几乎没经过大脑的思考就同意了，毕竟这是一件好事<br />吗。<br /><br />　　小姨子一下扎进了我怀里，因为喜悦而开始有点抽泣。我迫不及待的在那魂<br />牵梦萦的屁股上使劲拧了一把。在大家的笑声中，小姨子羞怯的破涕为笑了。<br /><br />　　山里的天黑的早，所以晚饭也吃的早。岳母不顾我得劝阻，还是到村里买了<br />些肉。我虽然刚刚吃过不久，但是看到心爱的小姨子，一时胃口大开还是陪她吃<br />了好多。吃过饭后，我提出想到外面出去走走，看看山里的景色，岳母当然是一<br />口同意了，只是嘱咐我要注意安全什么的，聪明的小姨子自然明白我想什么，拉<br />着我的手出了院子门口。她家的门口不远就有一座小山，我们走进了山上的松树<br />林里。静悄悄的没有人影，我们迫不及待的搂在了一起。<br /><br />　　我饥渴的嘴唇在她的脸上，唇上亲吻着，小姨子也显得很兴奋，把少女的羞<br />涩丢到一边。搂紧了我的脖子。我的舌头伸进她的嘴唇里，手脱着她的裤子，小<br />姨子一动也不动的任凭我一脱到底。我的手不停的揉搓着温暖柔软的肥屁股。小<br />姨子也渐渐的大胆起来。伸手到我的裤子里握住了粗长坚硬的大鸡巴。我的手伸<br />到了她的小腹下面。她的阴户比去年肥了许多，阴部的上方可以看到已经长了一<br />小撮软软的黑毛。我的手指分开肥厚的大阴唇，里面的嫩肉已经是湿漉漉的了。<br /><br />　　小姨子躺在了草地上，透过树林的夕照把她的大腿然成了红色，她的裤子被<br />我脱到了小腿处，我把头埋在她的两腿中间，品尝着少女阴部的芳香，我的口水<br />弄湿了她的小绒毛，服服帖帖的粘在阴户上，我的舌头在她的肉缝里探索着，少<br />女体内的液体不断的流到我的嘴里。我抬起头看着小姨子那羞涩的脸，小姨子慢<br />慢的转过身，乖巧的伏在地上，把她肥肥的圆屁股奉献给我。<br /><br />　　我深深的吸了一口林间带着野草味道的空气，然后解开了裤子。粗长的大鸡<br />巴已经迫不及待了，我把龟头对准小姨子湿润的屁眼。小姨子慢慢的往后挺着屁<br />股配合我的鸡巴，我用力的一挺腰，在小姨子轻微的叫声中，我的鸡巴慢慢的完<br />全进入到她的屁股深处，那难以言表的久违快感再次传遍了我的全身。<br /><br />　　寂静的树林里偶尔传来不知名的野鸟叫声，幽幽的绿草地上，我扶着小姨子<br />的屁股发泄着原始的欲望。小姨子轻微呻吟声更加的刺激着我。大鸡巴的进出带<br />动着她屁眼的嫩肉不停的里外翻动着。「哦……哦……哦……姐……姐夫……哦<br />……哦……」在一阵剧烈的撞击后。我的精液射入了她的体内。<br /><br />　　久别重逢的激情过后，我搂着她躺在草地上，诉说着离别后对她的思念，小<br />姨子也将她学校里的开心事告诉我，我们的笑声不时的在树林里响起。天色暗了<br />下来。她拉着我的手我们一起下了山。小屁股刚刚又经过我的大鸡巴洗礼，小姨<br />子走路的姿势有点怪，看着我的笑脸，又羞又恼的在我身上捶了几拳。<br /><br />　　进了村口的胡同，迎面来了一个挎着一篮子野菜的姑娘。年龄大约１６，７<br />岁左右，身上穿了一身有些肥大的运动服，不知道是不是中学的校服。小姨子看<br />到她后很亲热的叫了一声：「小姑。」那姑娘很高兴的把手里拿着的几朵小黄花<br />给了她，两个人聊了一会，小姨子才指着我：「这时我姐夫，你们还没见过吧。」<br /><br />　　随后又向我介绍：「这是小姑。」<br /><br />　　我顿觉得一阵的尴尬，娶一个农村媳妇就有这个特点，村里人八竿子打不着<br />的就是个亲戚，还弄不懂是什么辈分。我冲那女孩笑了笑，那女孩也觉得好笑，<br />不好意思的低下了头。眼睛看着脚上穿的一双旧球鞋。我趁着小姨子和她说话的<br />功夫打量了一下她。她的身体不算高，但是身段极匀称，虽然生在农村，皮肤还<br />是很白净的。<br /><br />　　我们和她分手后，小姨子告诉我。她也是我家的一个还不算远的亲戚，论辈<br />分我应该管她叫姑姑。现在乡里的中学读高中。和这里的村民一样，家里种了几<br />亩山地，还有几颗果树就是家里的全部收入。因为是独生女，家里没有人出外打<br />工。父亲身体又不好。为了治病借了不少债。连我留给小姨子的两千元也借去了，<br />是村里的困难户。<br /><br />　　回到了家里，屋里已经聚集了来看我的几个亲戚。我们坐下后，我少不得的<br />又是一阵罗嗦，一阵热烈的马匹话从我的嘴里不断的说出，让大家听的受用无穷<br />飘飘欲仙心旷神怡热血沸腾的。岳父岳母在一旁看着我这谦虚的女婿喜笑颜开。<br /><br />　一向过日子很细在我看来有点近似吝啬的岳母这时大方的拿出我带来的一些<br /><br />　　食品分给大家品尝，在乡亲们的一致赞扬声中得意洋洋。<br /><br />　　好容易将众位乡亲们打发走后我才觉得口干舌燥的要命。端起不知哪位叔叔<br />大爷喝剩的茶水一饮而尽。休息的时候到了。我装出一副疲惫的样子。心疼我的<br />岳母早就收拾好了小姨子的房间。可能是怕我一个人睡孤单，要小姨子留下来陪<br />我。原先的担心一扫而空，我差点乐出了声，但是脸上还是不动声色的，小姨子<br />撅起小嘴装出一副不情愿的样子。扭捏着上了炕，等岳母走了以后。我插好门。<br /><br />　　小姨子七手八脚的把自己脱了个精光钻进了被窝里面。<br /><br />　　我躺在了久违的小炕头上，旁边是我娇滴滴的小姨子。我搂着火热的身体又<br />是一阵的激动。小姨子乖巧的含住我的鸡巴，在龟头上仔细的舔着。温柔的舌头<br />给我带来说不出的快感，我让她的屁股伏在我眼前，眼睛看着少女最神秘的部位，<br />翻开白嫩的大阴唇在湿润的嫩肉上亲吻着。红红的屁眼被我刚才好的有点肿起来<br />了。我爱怜的用舌尖在上面舔着，希望能减少些她的痛苦。为了回报我小姨子更<br />加的努力了。最后毫不排斥的将我射出的精液都吞下了肚。她在我的胳膊上躺好，<br />柔软的手在我身上不停的抚摸，很快的轻松愉快的心情将我拉入了甜蜜的梦乡。<br /><br />　　第二天我醒来的时候，小姨子已经上学去了。只有枕边似乎还留有少女的体<br />香。我起来后，岳母早就做好了早饭，吃了一饱后，无所事事的我就在村子里闲<br />逛。或者上山看看风景。<br /><br />　　两天后是星期六，我和小姨子去山里玩了一个上午，等我们回来的时候。家<br />里来了两位客人，一个是前两天认识的那个小姑，还有一个４０多岁的妇女，介<br />绍后我知道是她的母亲。是我的奶奶辈，一番喧哗后，我拿出了５００元给小姑<br />做了见面礼，晚辈居然给长辈见面礼，我也只好当作孝心了。小姑红着脸不肯要。<br /><br />　　在我的一再坚持下，怯生生的收下了。我虽然再这里的日子很短，但也大概<br />知道了一些事，这里过节或者喜事送礼的标准大约为２０元，平时亲戚走动最常<br />送的是一箱大约十多元的劣质方便面。<br /><br />　　小姑的母亲的来意很快说明了，想请我到她家吃晚饭。我看了一眼俏丽的小<br />姑，就一口答应了下来，岳母虽然没有什么文化，但很明白请我吃饭的目的，原<br />本想替我回绝的，但看我答应了，也就不好再说什么了。接着岳母和小姑的母亲<br />聊起了家常话，我先是礼貌的听了一会，实在是觉得忍受不了了。才退到了一边。<br /><br />　　让小姨子拿来了我的笔记本电脑。到旁边的屋里打起了游戏。<br /><br />　　马上小姑的眼光给吸引了过来，悄悄的走到我们旁边看着屏幕。我笑着问她：<br />「会玩吗。」她的声音怯怯的：「我们学校有一台电脑，我们上课时学过一点，<br />可是我不会打游戏。」我退出游戏把电脑推给她：「来。试试。」她的脸红红的<br />但是眼光显得很热切，虽然动作有点生疏，但是看得出来，她确实是会好做的。<br /><br />　　我对电脑的喜爱只是用于上黄网站，看色情图片小说之类的，看着俏丽的小<br />姑这么喜欢。<br /><br />[<i> 本帖最后由 冰的眼淚 于 2013-10-18 18:09 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=5396802&amp;pid=94318777" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=13531052" target="_blank">冰的眼淚</a></cite>											金币											<strong>+20</strong>											<em>转帖合格+自行排版</em>											2013-10-10 16:48										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_94318800" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_94318800" class="t_msgfont">　　我笑着问她：「喜欢吗？」小姑眼睛盯着屏幕点了点头，于是我说：「好。<br />那我送给你。」小姑吃了一惊。漂亮的圆眼睛看着我。弄不懂我说的是真话还是<br />开玩笑。小姨子在后面朝我的腰上捏了一把，我没有理会小姨子，只是很认真的<br />看着小姑。小姑明白了我说的是真话后，虽然摇着头，但是眼睛里却是惊喜已极<br />的神色。小姑跑到了母亲身边。这时岳母和她母亲也听到我要送什么东西给她，<br />一起来到了我面前，我扫了一眼有些嫉妒的撅起小嘴的小姨子，在她屁股上拧了<br />一下小声说道：「回北京后，姐夫给你买两个新的。」小姨子的嘴角才见了笑。<br /><br />　　我合上电脑送到了小姑的面前，小姑羞怯的躲到了母亲身后，岳母和她母亲<br />根本不明白我送的是什么东西，他们对物品的价值只是以体积来衡量的，小姑母<br />亲看到我很热情很高兴，岳母也张罗小姑收下。小姑慢慢的接了过来，两只手在<br />怀里搂的紧紧的，好像怕它在从怀里飞走。小姑母亲小心的说：「这也得好几百<br />块吧？」小姨子小嘴撇了撇：「最少也得一万多。」小姑母亲和岳母大吃了一惊。<br /><br />　　小姑母亲连忙说：「妈呀，这么个东西要那么多钱呀。丫头……赶紧给人家<br />放下。哪能要那么贵的东西……」小姑顺从的把电脑恋恋不舍的放到桌子上。我<br />见了赶紧说了一通客气话，又说电脑可以帮助学习提高成绩有益身心看扩眼界百<br />病不生东方不败等等等等。小姑拉着母亲的衣角，哀求的眼睛看着妈妈。小姑的<br />母亲还是不敢收，最后我说那就先借给小姑学习用，等我下次来的时候在带走，<br />满心要巴结我的小姑母亲最后怕我觉得没面子，终于同意小姑收下了。嘴里感叹<br />着到底是城里的有钱人家，一出手就……<br /><br />　　小姨子自然看出我的坏心眼，嘴角含着笑，看着我的眼睛里是一副我知道你<br />是怎么想的我就是不说的神色。小姑又将失而复得的宝贝搂在怀里，爱不释手的<br />在上面轻轻的抚摸着，岳母虽然有些替我心疼，但毕竟知道这东西对我来说不过<br />是九牛一毛。况且，又给她挣了好大的面子，也就一笑而过了。岳母是个心地慈<br />祥的人，对小姑家里的情况一直很同情，以前对她家也是尽量的帮衬，见我有心<br />要帮助帮助她们家自然也是很乐意的。<br /><br />　　眼看到了中午，岳母热情的留她们母女俩吃饭，小姑母亲和岳母一起下了厨<br />房，乖巧的小姨子也跟了进去，给我们留了一点空间。我和小姑说了些话并问她<br />明天有没有空，说想明天带她到县城帮她装一些学习软件，小姑自然一口答应了。<br /><br />　　我又和她说了些笑话，很快，我们之间已经没有了隔阂，我在她的脸上摸了<br />一下，小姑虽然羞红了脸，但却一点也没有躲闪。<br /><br />　　我打开电脑搂着她的肩膀坐好，指着里面的一个隐藏的文件夹说：「别的东<br />西没有什么关系，只有这里的只能你一个人看，知道吗，千万不能让别人看到。」<br /><br />　　从我的话里小姑大概猜出了里面是什么，还是有点试探的问我里面是什么，<br />我在她的脸上用力的亲了一口，伸手在她的奶子上摸了一把笑着说：「就是这些。<br /><br />　　知道了吗。「小姑羞臊的点点头，我又说：」这可是我得珍藏，要不……就<br />删除了吧，你已经是大姑娘了，所以才让你知道的……「小姑坐在那里没有说话，<br />可是脸色更红了。我突然的想」这是什么事呀，给姑姑上性教育课。「想到这里<br />我哈哈的笑了起来，小姑红着脸跳起身跑了出去。<br /><br />　　吃过中午饭后，小姑和她母亲要回去了。小姑紧紧的搂着电脑，生怕不小心<br />摔坏似的。她母亲不停的嘱咐我今晚一定赏光等等，小姑虽然还是那样的羞怯，<br />回头的时候好看的杏核眼还是瞟了我一眼，给了我一个甜甜的微笑，要人命呀。<br /><br />　　我现在才明白什么叫做勾魂了。<br /><br />　　整个下午小姨子都是酸溜溜的，我不禁暗暗好笑。费了九牛二虎的力气甜言<br />蜜语的一阵哄，小姨子的小脸上才算见了笑模样。我开始对国家法律规定一夫一<br />妻制有了一点点体会。我琢磨着差不多到了钟点，就起身要去小姑家，岳母要小<br />姨子和我一起去，但是小丫头似乎有意给我创造条件，不想跟去当灯泡，懒懒的<br />躺在床上说自己肚子疼，岳母也没有勉强。我在小姨子的脸上使劲的亲了一口。<br /><br />　　换了一件衣服就去赴宴了。<br /><br />　　我到了小姑家门口的时候，小姑母亲正满院子忙着抓鸡，平时好吃懒做无所<br />事事从不从事生产劳动的鸡们凭动物的本能察觉到大祸临头了，个个吃了兴奋剂<br />似的在院子里上窜下跳跑得格外欢畅。小姑站在一旁脸色忧郁的看着，生怕平时<br />自己喂养的鸡被抓到。终于一只红色健壮的大公鸡落入了小姑母亲的魔掌。急得<br />小姑一个劲的跺脚。连忙上前替大公鸡求饶：「妈，别……别杀它……换一只吧<br />……」<br /><br />　　看着小姑着急的样子我赶紧上前求情，小姑母亲连忙说家里没什么好招待的，<br />既然来了贵客，怎么着也得杀只鸡。我赶紧一个劲的劝说，并说自己不爱吃鸡等<br />等，小姑母亲这才无奈的将鸡撒开，逃了命的大公鸡一溜烟的跑没了影。小姑感<br />激的看着我。她母亲赶紧把我往屋里让。<br /><br />　　小姑家的房子很低矮，看年头远远超过我的年龄了，外表的砖头已经被风雨<br />剥蚀的很厉害了，露出的椽子也已经腐烂了，我低着头进了屋里，里面的墙壁早<br />就被炊烟熏成了黑色，和大多数农家一样，房子分作三间。中间一间摆放了一张<br />桌面裂口的旧桌子，门口是灶台。东边的屋子是小姑父母居住的，西边的房间是<br />小姑的。我被热情的请到了东屋里，屋里一件像点样的椅子也没有，我坐在了炕<br />上，炕席散发出一种腐朽的味道。<br /><br />　　小姑的父亲赶紧为我倒茶水，我看着他焦黄的面孔和瘦弱的身躯为我忙碌，<br />赶紧请他坐下。然后掏出香烟敬他。我们开始聊着，小姑和她母亲忙着张罗饭。<br /><br />　　天渐渐的黑了，小姑开了灯，昏暗的小灯泡发出微弱的光。炕上摆起一张小<br />桌，鸡蛋豆腐的凑了几个菜。小姑母亲显得很窘困的样子，请我吃饭。小姑坐在<br />炕头挨着我的旁边羞怯的给我布菜。<br /><br />　　吃饭间小姑母亲问起了我们的生活，以及妻子的身体等等，并对没有参加我<br />们的婚礼表示抱歉。我自然明白请我吃饭的目的就问起了他们家的生活。小姑母<br />亲叹了一口气，开始诉说着家庭的困难，不时的看着我的神色，小姑羞臊的低着<br />头往嘴里扒着饭粒。我又问他们有什么打算没有，小姑母亲讨好的问我有没有什<br />么好办法。我沉思了一会说：「这样吧，我给家里买几十只优种羊，你们年纪也<br />大了，身体又不好。等到秋天的时候，卖羊毛和小羊也可以挣些钱。」听了我的<br />话，小姑的父母显出极为激动的神色。一个劲的点头。<br /><br />　　主意商定以后。我们开始开心的吃着饭，小姑父亲激动的蠕动着木纳的嘴唇<br />说不出话，只是一个劲的给我敬酒，小姑母亲是个能说会道的人。不停的把讨好<br />的话送进我的耳朵。连小姑也羞羞的和我喝了半杯酒，脸庞红扑扑的。小姑父亲<br />虚弱的身体喝了两杯酒后。焦黄的脸色在灯光下成了猪肝色。我们不敢让他再喝。<br /><br />　　只是小姑母亲和小姑陪着我喝一点。喝到最后她母亲也有了醉意了。<br /><br />　　这是我觉得肚子有点涨，就起身去厕所，外面这时已经是漆黑一片了。小姑<br />母亲找出一个电筒，可怎么也打不着亮。就吩咐小姑领我去。出了屋里后。我装<br />出有些醉的样子搂住了小姑的肩膀。小姑小心的扶着我。穿过院子里的黄瓜架。<br /><br />　　我回头看看门口已经被挡住了。这时小姑低声的说：「你就在这里方便吧，<br />茅房里太脏。」说完转过了身。<br /><br />　　我一把将她搂了过来，在小姑不知所措的时候。我吻住了她软软的嘴唇。小<br />姑推了我两下，可是她怎么能挣脱我有力的臂膀呢，小姑又不敢出声无奈下被我<br />亲了个痛快。我的手伸到她的身后在她的屁股上轻轻的抚摸着，也许是因为喝了<br />一点酒的关系。小姑渐渐的对我有了回应。热热软软的舌头慢慢的滑进我的嘴里。<br /><br />　　两只手紧紧的抓着我的衣服，随着我的抚摸，屁股缓缓的扭动着。<br /><br />　　我拉着她运动裤的松紧带，刚想伸进去。小姑按住了我的手，夜光下她的眼<br />睛很认真的看着我说：「我不是因为你帮助我们家才和你这样的，我和你这样是<br />因为我喜欢你。」我看着她的眼睛说：「我知道，我也喜欢你」这时我突然想起<br />了以前看到的一本叫作《啼笑因缘》小说，我这是就觉得自己好像书中的主人公<br />樊家树，而小姑就是等待我带她脱离苦海的沈凤喜，只是希望我们的结局不会像<br />小说中那样。<br /><br />　　听了我的话。看着我很认真的样子，小姑满意的搂着我的腰，略带酒气的双<br />唇封住了我的嘴，任凭我的双手伸进了她的裤子里。我抚摸着光滑柔软的屁股，<br />大鸡巴硬挺挺的顶着她的腹部，我分开滑溜流的屁股蛋，用手指轻轻的揉着小姑<br />有些潮湿的屁股眼。小姑靠在我的肩头轻声的撒着娇，我的手离开了她的屁股伸<br />到了前面。手指接触到了一片浓密的阴毛。<br /><br />　　我曾和不少女孩子做过爱，但是还很少摸过逼毛这么多的。手指塞进两片肥<br />肉里，在湿漉漉的花瓣上挑逗揉搓着。火热的肉洞口往外流着爱液染湿了我的手<br />指。小姑的手在我的大腿上摸着，总不好意思接触到我的鸡巴。我拉开裤子把大<br />鸡巴露出来，拉着她的手握住了，第一次接触到男人的鸡巴，小姑紧张的握住一<br />动不敢动。我的手继续在她的阴部上挑逗着。<br /><br />　　随着我的动作小姑的情绪也被我带动了，握鸡巴的手大胆的开始活动了。上<br />下的套动着大鸡巴。我把她的裤子褪到大腿处，两个人热情的爱抚着。我拉着小<br />姑的手把鸡巴靠近她的阴部，在浓密的阴毛上蹭着龟头，尿眼在阴毛上蹭的痒簌<br />簌的。一股要射精的感觉传遍了我的全身，我有些粗鲁的撩起她的上衣，紧紧的<br />握着一个圆鼓鼓的奶子，小姑这时握着我的鸡巴又是一阵紧紧的套动，我的精液<br />从尿眼里喷出，全都射在她的阴毛和大腿上。<br /><br />　　我们的嘴唇又吻在一起，我摸着她被我精液打湿的阴毛，她轻轻的握着射过<br />精的鸡巴，我在她的耳边小声的说：「宝贝。好舒服……」小姑轻轻的在我的嘴<br />唇上咬了一小口。轻轻的笑着。我笑着说：' 下次我要你用小嘴含着我的鸡巴嘬，<br />好不好？「小姑倚在我的怀里用小拳头在我身上捶打着，我的手指沾满了我的精<br />液拿到她的面前，闻到了精液腥腥的气味，小姑笑着躲避着我的手，蹲下身子把<br />裤子提好。我一手按住她不让她起来，小姑低声笑着求饶，但见我不肯无奈下只<br />好张开嘴伸出舌头舔着我手上的精液，直到把我的手舔干净，我才放她起来，又<br />羞又臊的小姑跳起来，不依不饶的。我对她说：」别闹了，该回去了。「小姑这<br />才撅着小嘴拉着我的手回去了。<br /><br />　　虽然耽搁的时间有点多，但是根本没有引起老两口的怀疑。饭菜撤下后，我<br />们继续坐在小桌旁喝茶聊着，我又对她家今后的发展提了点建议，小姑的父母笑<br />嘻嘻的听着，小姑带着调皮的笑容在桌下拧着我的大腿。一会功夫，岳父打着手<br />电来接我了，喝了两杯茶后，我们告辞回去了。小姑和他父母把我们热情的送到<br />门口，也许是因为阴户上全是精液的关系，小姑走路的样子微微有点别扭。趁着<br />周围黑漆漆的时候，我又伸手偷偷揉揉她的奶子才回了家。<br /><br />　　屋子里，小姨子早就给我预备好了洗漱的热水，我洗过后钻进了被窝。由于<br />酒精的刺激刚刚射过精的大鸡巴此时又硬了起来。我搂过小姨子娇嫩的身体，在<br />她脸上身上亲吻着，抚摸着。小姨子无声的接受着我的爱抚，轻轻的扭动着身体<br />配合着我把她脱了个精光，小手主动的摸着我的鸡巴。<br /><br />　　我舔着柔嫩的小阴户，用手指探进小姨子的屁股里，缓缓的来回抽动。小姨<br />子含着我的龟头在嘴里嘬了一会。然后温顺的趴在床上，翘好了屁股。我扶着小<br />姨子的腰，大鸡巴自己找到了嫩嫩的洞口，小姨子慢慢的往后挺着屁股，在她的<br />配合下，大鸡巴全根没入了她的身体。<br /><br />　　大鸡巴这次显得格外的耐战，我和小姨子变换了好几个姿势，直到最后在小<br />姨子轻声的讨饶下，我的鸡巴才一泄入注。小姨子躺在我的怀里摸着我的鸡巴，<br />我们两人又亲了一会才睡了。<br /><br />　　第二天我们起的很早。我和岳母岳父打了招呼要去县城。岳母很是罗嗦的嘱<br />咐我开车要当心什么的。我和小姨子架车来到小姑家门口。小姑也已经站在门口<br />等我们了。我们和她父母告别后，就开车上了路。县城离她们村有几十公里的路<br />程。我开了近一个小时才到了城里。在一家小餐馆里吃了早点。两个小姑娘一路<br />上就是有说有笑的，连吃饭的时候也是叽叽喳喳的。难得来一次县城，两个都是<br />很兴奋。只是小姑总有些躲着我的眼光。昨晚发生的事让她现在还感到很羞臊。<br /><br />　　每次看到我的眼睛再看她都红着脸扭过头。<br /><br />　　县城很小，总体得感觉还没有北京郊区的乡镇繁华。我们找到一家经营电脑<br />软件的小店，给小姑拿来的笔记本电脑里装了许多学习的软件。然后就带她们在<br />城里玩。县城里卖各式服装的倒不少，只是商店里面稀稀罗罗的没有什么人。而<br />且服装的价格比北京还要贵许多。真是三天不开张，开张吃三天。<br /><br />　　我给小姑里里外外的买了不少衣服。小姑也不在像以前似的那样推托红着脸<br />接受了，这次小姨子倒没有吃醋，自己只是要了一条裤子，因为知道不久后要随<br />我去北京，况且以前我妻子又是做服装生意的，逢年过节的给她带了不少漂亮的<br />衣服。眼前的衣服也就不看在眼里了。两个人倒是对漂亮的内衣裤产生了兴趣，<br />把我一个人晾在一边，两人挑了几条。<br /><br />　　出了商场，我把车停到了银行门口。从卡上取了几万块钱。看看到了中午。<br /><br />　　就挑了县城里最大的一家饭店吃饭，饭菜的价钱在北京绝对是中上等水平。<br /><br />　　饭菜的味道在北京绝对是中下等水平。我也没办法挑剔。只好凑合着和她们<br />吃完了，小姨子和小姑倒是吃的眉飞色舞很是开心。我的一肚子怨气也就烟消云<br />散了。<br /><br />　　吃过饭后带着她俩在城里溜了两圈，给小姑父亲买了一些不知道有没有用的<br />补品就打道回府了。<br /><br />　　车子到了村里后，小姨子也知道我和小姑有事说，乖巧的下了车先回去了，<br />小姑回来的道上开始晕车，现在脸上还是苍白的。我也没有打算在进她家的门，<br />主要是爷爷奶奶的叫着有点不甘心。我把用报纸包好的钱递给她。小姑怯生生的<br />接了过来。拿着一包沉甸甸的人民币白嫩嫩的小手有点打颤。<br /><br />　　我把手搭在她的肩膀上对她说。这些钱先拿去还债，然后再买羊，剩下的钱<br />从新盖房子，如果不够的话再和我说。小姑的眼睛里流下了激动喜悦的泪水。苍<br />白的脸上开始泛起红晕。我就势吻住了她的嘴唇，手伸进衣服里捏了捏小巧的奶<br />头，又伸进裤子里摸了摸那诱人的阴毛。辛苦了一天又帖进不少钱，这点便宜总<br />是少不了的。但是毕竟是在村里我也只好收了手。小姑抱着一大堆大包小裹的东<br />西进了家门。<br /><br />　　我把车刚刚开回院里，小姑母亲就紧跟着进了门，然后不由分说的让我们一<br />家子都去吃饭。一家人拗不过她只好全家一起去了。家里已经炖好了几只鸡，小<br />姑看看没有她最喜欢的大公鸡在其中，才没有难过。拉着小姨子去了她的屋里。<br /><br />　　岳母帮着小姑的母亲一起做饭。岳父坦然的坐在炕头，顶替了我的角色。受<br />用的听着小姑父亲对我结结巴巴的赞颂。不时的也接着话头夸奖我几句。<br /><br />　　俨然一副大救世主的派头。我在小说里很少提到的大舅哥嘴里叼着我带来的<br />红塔山，也在一旁搭着话。小舅子见饭还没有摆上桌子就一溜烟的不知跑哪玩去<br />了。我听了一会儿。就踱进了小姑的屋里，小姑的屋里更是简单，但收拾的还很<br />干净，一个有年头的小柜子上摆了几本教科书，我打量了一下四周，就把注意力<br />放在我最亲近的两个小姑娘身上。两个人趴在炕上正玩着电脑，两个肥肥的圆屁<br />股翘翘的。我挤在两人中间看着她们玩，两只手分别摸着一个屁股。小姑和小姨<br />子对视了一眼，都装作若无其事的样子继续说笑着。我好好的过了一把手瘾。<br /><br />　　第二天下午，我站在村口的小河边看着水里的小鱼。心里正盘算着要不要下<br />河抓几条。这时我听到有人轻轻的喊我。那甜甜的声音我不用回头就知道是小姑。<br /><br />　　小姑今天显得很兴奋，身上除了书包还背着我的电脑包。有了这个宝贝自然<br />忍不住要拿到学校炫耀一番。她坐到我的身边和我说着学校里的事。不光是老师<br />同学看着惊讶，连校长也忍不住跑来凑凑热闹。让平时老实羞怯的小姑今天在学<br />校里着实的风光了一下。说道开心处小姑热情的送了两个香吻在我的唇上。<br /><br />　　这时河边的路上没有什么人。小姑软绵绵的躺在我的怀里。我右手从她的腋<br />下穿过揉着奶子，左手解开了裤子，把硬的难受的大鸡巴解放出来。淡紫色的龟<br />头因为充血已经涨到了极限。一抖一抖的像小姑示威。小姑的手握住鸡巴轻轻的<br />套动。我用手抚着她的秀发，小姑慢慢的把头扎了下去。<br /><br />　　随着一种极爽的感觉，大龟头进入了小姑的口腔里。我舒服的哼了一声表示<br />满意，受到鼓舞的小姑用生疏的动作为我服务着，柔软的舌头沿着龟头绕着圈的<br />舔着肉棱，另一只手伸到下面捂住我的卵子。我缓缓的挺着屁股在她的嘴里抽动。<br /><br />　　小姑明白了我的意思在鸡巴上开始上下的嘬着。直到我的精液畅快淋漓的射<br />了她一嘴。<br /><br />　　晚上小姑的父母又把我请到了家里，这次小姨子屁颠屁颠的在后面跟着。院<br />子里已经收拾好了一大块空地。我的大舅子和几个亲戚经过一个下午已经搭好了<br />一个羊圈。家里买了半只羊在锅里已经炖熟了，略带着膻气的香味我在门口就能<br />闻到。大舅子正聚精会神的对付着手里的一根骨头。<br /><br />　　小姑父母还请了村里有过牧羊经验的人来做客一起商讨明天买羊的事。这事<br />我可不敢充内行，只好耐心的听着。来的客人很热心的帮小姑父母分析着买羊的<br />具体事宜，并对今后的发展做出了乐观的估计，比我们当初预计的还要好一些。<br /><br />　　这让小姑父母两人喜笑颜开的，我听了这话也算是彻底放了心。小姑坐在我<br />旁边用钦佩的眼神看了我一眼，我心里开始有些洋洋得意了。<br /><br />　　几天以后，羊买了回来因为是从外地购进的优种羊。还很费了一番周折。因<br />为要讨好小姑，我不得不舟车劳顿汗流狭背忙前跑后精忠报国，惹的身上一股子<br />羊膻味，两天后才散去，着实的让岳母心疼了好一会。以至后来很长的一段时间<br />里看见羊肉就恶心。不过看到羊儿们个个解释简装生龙活虎的，以及小姑开心的<br />笑容，我便觉得这一点付出还不算太亏。虽然晚上有小姨子肥美的屁股让我欲死<br />欲仙的，可是眼看着眼前的肥肉吃不到，心里就老是痒痒的。<br /><br />　　一个星期六的下午。岳父和岳母带着一家人去吃一个亲戚家的满月酒。我因<br />为不想去，就借口不舒服没有去，心疼我的岳母当然没有勉强，小姨子也因为快<br />到了考试，去了一个同学家复习功课。我一个人懒散的躺在床上心里想着小姑，<br />实在觉得无聊，就起身去了她家。小姑父亲去了山上打草。她母亲在打扫着院子，<br />看到我来脸上笑成了一朵花。忙不迭的让座。<br /><br />　　小姑果然在家正在屋里忙着什么。趁着这难得的好机会。我悄悄的告诉她这<br />会家里没人。她仿佛没听到似的给我倒了一杯水就回了屋，我坐了一会又出去看<br />了看羊圈里的羊。然后谢绝了小姑母亲的挽留就回了家。我在家里坐卧不安的等<br />了一会。终于看到小姑走了进来。<br /><br />　　我们紧紧搂在一起热烈的互相亲吻着，我迫不及待的脱着她的衣服，小姑闭<br />上眼睛被我脱光了。我激动的看着眼前少女的裸体。摸着她光滑细腻的皮肤，圆<br />圆的乳房，挺挺的奶头。我的手顺着大腿停留在阴部，浓密的黑毛被我的手指搓<br />揉的沙沙作响，我含着她的奶头在嘴里用力的嘬着，小姑激动的搂住了我的头。<br /><br />　　我的舌头在奶头上打转。小姑张开嘴巴急促的喘息起来。我沿着平坦的腹部<br />　　往下亲去，舌头扫过肚脐接着往下亲，小姑的双腿一下紧紧的夹住了，嘴里<br />哼哼唧唧的说：「别……别亲那儿……」我抬起头看着她红红的脸笑着说：「我<br />的鸡巴你都吃过，我亲亲你这里有什么关系。」小姑的声音低的几乎听不到：<br />「没洗过……有味儿……」我用力的分开她的大腿，小姑低哼一声就不在动了。<br /><br />　　漆黑浓密的阴毛在她的阴部上方形成一个倒三角，两片大阴唇上也长满了毛，<br />我用手指拨开两片肥肉，，一股淡淡的骚味冲进我的鼻孔。我低下头不顾一切的<br />在她的骚逼上舔了起来。小姑的屁股不停的扭着，嘴里开始了渴望的呻吟声。带<br />着一点咸味的骚水不断的流入我的嘴里。我转过身子把大鸡巴送到小姑的脸上，<br />小姑握住鸡巴开始嘬着。很快鸡巴已经涨到了极限。<br /><br />　　我见时机已到，转过身体握着鸡巴对准了阴道。鸡巴头在湿漉漉的洞口沾满<br />了黏液，我往里面慢慢的挺着鸡巴，龟头钻进了滑腻的洞口，小姑紧皱着眉头咬<br />着嘴唇迎接她的第一次人生洗礼，我把住她的大腿用力的一挺腰，在小姑轻声的<br />叫声中，我的大鸡巴直插到底。<br /><br />　　我伏在小姑身上，紧紧的阴道包裹着我的鸡巴，我享受着处女给我带来的快<br />感，小姑含着泪花的眼睛闪过一丝妩媚，幽幽的说：「现在，我是你的人了。」<br /><br />　　我吻着她的嘴唇，从枕头下摸出一块毛巾踮在她的屁股下。等她适应了一会<br />后，挺着鸡巴在她的阴道了开始了处女航。毫无经验的小姑只是紧紧搂着我的后<br />背，因为是她的第一次，我也不敢用力。<br /><br />　　尽量的减轻她的痛苦，痛苦的呻吟渐渐减轻，小姑开始转入佳境，随着我轻<br />抽缓送小姑的呻吟声也变得甜美起来，慢慢摇着屁股迎合着我，我的动作逐渐的<br />加快，小姑感受到的快感也越来越强烈了，在她第一次的高潮来临的时候。我猛<br />烈的射出了我的精液，看着小姑羞红的脸甜甜的笑容，我的脑海里会永远留下这<br />难忘的画面。<br /><br />　　短暂的温存过后，小姑赶紧挣扎着起身。处女的血混合着我的精液流在了毛<br />巾上，小姑轻轻的擦拭好下身，又帮我擦拭了一下。我们穿好衣服坐在炕上，小<br />姑依靠在我的肩膀上，我回味着刚才的激情，小姑这时抬起头眼睛里含着顽皮的<br />笑容问我：「如果我是个男孩，你还会那么帮助我们吗。你要老实回答我。」我<br />抚摸着她的脸蛋说：「你要是男孩，我看在亲戚的份上也会帮助的，只是不会这<br />么起劲。」小姑开心的笑了，我们嬉闹了一会就送她回了家。<br /><br />　　小姨子那边虽然有学校接收，但考试还是要的，小姨子还挺争气，在全年纪<br />考了个第五名的成绩，我费了一点周折，又请了她们校长一次客，才算把事情搞<br />定了。小姑也顺利的升了高二，离开的头天晚上，小姑来和我们告别，一向相处<br />的姐妹似的小姨子有些伤心的哭了，我拉着小姑的手嘱咐她明年一定要考上北京<br />的大学，小姑笑着答应了。自从做了那次以后，我们就再也没有单独相处的机会<br />了，这不免让我感到有些遗憾。<br /><br />　　我们回到了北京，因为是第一次来，小姨子看的眼花缭乱的，我特意从长安<br />街开过，让她看看天安门。小丫头的兴奋自然就不用说了。进了我家以后，看着<br />还算豪华的宽大房间有些发呆，见到我妻子后更是高兴的搂在了一起，妻子早已<br />给她预备好了房间。晚上我们又一起出去吃了饭。<br /><br />　　小姨子这个暑假是在快乐中度过的，妻子几乎带她玩遍了北京的旅游景点。<br /><br />　　开学以后小姨子很认真的上学了，我和妻子的性生活添了不少乐趣，我们并<br />没有晚晚都是三人同床，只是偶尔搞一搞联欢。总是先把妻子送上高潮后，然后<br />在从后面好进小姨子的屁股，早就在旁边看的脸红耳热的小姨子小阴道里一个劲<br />的流水，我扶着她的屁股好着屁眼说：「宝贝，别着急，你姐说了，等你上初三<br />才能给你的小逼开苞。」后来妻子又松了口，说等到初二时就行了。娥皇女英的<br />日子还真是不错呢。<br /><br />　　秋后的时候，妻子回了趟老家，我因为当时正好出差。就没有一起去。等我<br />们又在一起吃饭的时候，妻子说起了家里的近况。岳母眼前最着急的是大舅子的<br />婚事，四处张罗着。岳父现在正在全神贯注聚精会神全力以赴的竞争下一届村长。<br /><br />　　他提出的竞选口号俗的不能在俗可实际的不能在实际，就是要迅速带领全村<br />人脱贫致富奔向那好多人不知道是什么的小康。<br /><br />　　小姑父母立场坚定而且还是坚定不移的站在岳父一边。老两口利用打草喂羊<br />做饭吃饭刷牙洗脸睡觉上厕所后的一切空裕时间为岳父帮忙。特别值得提出表扬<br />的是小姑的母亲，经常是走东家串西家的到亲戚朋友街坊邻居家。对这个她并不<br />陌生，以前她也经常这样，只不过以前是去借债，现在是去拉选票而已。<br /><br />　　她鼓动如簧之舌口吐莲花或者说唾沫横飞的对大家说如果我岳父当了村长，<br />只要跟着他走一定可以脱贫致富过好日子她们家就是一个很好的例子……有了这<br />个好帮手，据说岳父当选的可能性极大妻子特别提出小姑家，她家现在已经盖了<br />新房，养的羊已经下了八九个小羊羔。现在个个都是膘肥体壮的，小姑父亲现在<br />身体很好，健壮了许多，又买了一头母牛在家里，小姑也出落的越来越漂亮了。<br /><br />　　妻子还把她的一个小戒指送给了小姑。说到这里时，妻子意味深长的看了我<br />一眼，我装作若无其事的吃完了饭。<br /><br />　　晚上，我躺在床上。香烟的雾气在我眼前环绕。妻子已经睡熟了。我这时脑<br />子里突然产生一种强烈的念头，特别的想在看看那本叫做《啼笑因缘》的小说。<br /><br />　　我抄起电话打给了我的一个女下属，告诉她明天可以不用上班，但是一定要<br />帮我买到那本小说，我没有理会她的惊鄂，就挂上了电话，妻子在旁边翻了个身，<br />因为工作的关系我免不了在外面沾花惹草。我从来也没有对妻子隐瞒过。只是小<br />姑的事我把她当成一个心里的秘密，没有对妻子提起，我不知道妻子了解多少，<br />或许妻子已经猜出了我们之间的关系，只是一直在等待着我向她坦白吧。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　【全文完】<br /><br />[<i> 本帖最后由 冰的眼淚 于 2013-10-10 16:48 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_94520685" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_94520685" class="t_msgfont">这个不是新文了，坛子里有，名字好像是小姨子的屁股什么的</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_94524067" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_94524067" class="t_msgfont">主人公也太性福了吧，能操到这么多的女人。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_95989733" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_95989733" class="t_msgfont">这篇文章写的很细腻，不过绝对不是新文，很多年了。</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=5396802&amp;pid=95989733" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=13531052" target="_blank">冰的眼淚</a></cite>											金币											<strong>+3</strong>											<em>多谢了，站内的不知什么原因，被删除了，这 ...</em>											2013-12-19 12:28										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_96182691" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_96182691" class="t_msgfont">我对主题描写乡村的书都很喜欢，也许因为我就是来自乡村吧</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_96183500" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_96183500" class="t_msgfont">太幸福了，应该来个三重奏。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_96185242" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_96185242" class="t_msgfont">好吃不过饺子好玩不过小姨子，再加上小姑双飞真是人间享受</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97338329" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97338329" class="t_msgfont">这小姨子真心不错..我咋没这样的小姨子呢</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97573857" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97573857" class="t_msgfont">有小姨子如此，人生得意。有小姑如此，生活性福，，</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-5396802-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-5396802-1.html</guid>
	<pubDate>2013-10-8</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【娇妻王艳】（1-6章）作者：芳澄</title>
	<author>senglin08</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_72914014" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72914014" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4">　　　　　　　　　　　　　　　 娇妻王艳<br /><br /><br />作者：芳澄<br />字数：2万字<br />TXT包：<br /><br /><br /><br />&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;第一章<br /><br />　　老婆王艳２３岁，她是安徽农村的，进城打工认识了我，原来在饭店做服务<br />员。<br /><br />　　但她可不是农村土不拉几的女孩，足可用娇美艳丽来形容。<br /><br />　　婚前我追了她很久，她比我小１０岁，生的清纯甜美，靓丽可人，皮肤很白，<br />完全不像农村女孩，反而很洋气。<br /><br />　　王艳体毛重，真的是让你惊叹，阴部乌黑浓密的阴毛，一直延伸到她肛门附<br />近，你不会想到小小年纪，清纯可爱的样子，体毛是这么的惹火，当初追她的时<br />候是夏天，看到她时而抬起的手臂，腋下那黑浓浓的腋毛……就一阵心痒<br /><br />　　尤其是她牛仔裤下青春的小屁股，圆鼓鼓的更是让我兴奋莫名，好容易追到<br />手，之后不久就跟她结了婚。<br /><br />　　婚前我就知道她不是处女，大概知道她曾经有过三个男人，都发生过性关系，<br />有一个还同居了一年多，婚后她都跟我说的更加详尽，因为我很喜欢刺激，常常<br />在做爱的时候问她过去和那些男人的性事，这样让我特别的兴奋。<br /><br />　　王艳第一个男人在乡下，农村对女孩子也没什么要求，王艳１６岁初中毕业<br />就下来没上学了，１７岁都不到的时候，什么都不懂，就跟隔壁村的一个３０多<br />岁的男人闪电似的好上了，没两天就糊里糊涂的在村边田埂上的柴堆里，男人粗<br />黑的大手几下扒光她的衣裤，粗暴的把她当时还十分幼嫩的小奶子含进嘴里又吸<br />又吮…<br /><br />　　自己的初夜就这样给了这个男人，男人用她的卫生巾胡乱擦了擦她下身的血，<br />就开始埋头狂舔她的下体，又扒开她刚受伤而紧闭的阴唇…<br /><br />　　小女孩新鲜的嫩逼哪有过这样的刺激，男人舔的王艳颤抖不止，强烈的刺激<br />令她几欲晕厥…黑壮的农村汉子似乎有使不完的力气，翻来覆去的操王艳的小嫩<br />逼，粗鲁的汉子根本不管这是王艳的第一次，王艳强忍痛苦任凭他剧烈的抽插，<br />就这样不停的在柴堆里干了她一整晚，在她的小嫩逼里射了三四回……<br /><br />　　天亮之后，这个男人就进城打工去了，听说在工地做民工，但再也没见过。<br /><br />　　当时王艳一个人从草堆起身回家，尽管阴道里一直在往外流出精液，但还好<br />没有怀孕，但从那以后王艳幼小的奶子就开始飞快发育，早早就有了如今这样丰<br />满坚挺的乳房，当初这个三十多岁的民工汉子，是她的第一个男人，对她来说刻<br />骨铭心，给她留下了深深的老男人情节，导致她最终接受了我这个老男人。<br /><br />　　不久王艳也去了城里打工，农村出来的女孩子文化程度又低初中毕业能干什<br />么啊，一般都只能去饭店当服务员。<br /><br />　　上班不久居然又和一个同乡好上了，也难怪小女孩一个人在外，遇到老家人，<br />老乡总是有好感，她１８，男的１９，开始这个小男孩脾气很好，跟王艳发生关<br />系之后，就没那么让着她了，王艳又要强，开始吵闹不休，半年时间，就分开了，<br /><br />　　但吵归吵，半年之中可没少和王艳性交，１８岁的她第一次学会了口交，这<br />个男孩，毛还没长齐的鸡巴，每次性交前都要先塞进王艳的小嘴巴里……相信王<br />艳在那个时候就很会口交了……这是她第二个男人。<br /><br />　　分手后的王艳继续在饭店里做服务员，饭店的女服务员流动性大，大多跟王<br />艳一样，刚从乡下出来年龄小又没什么见识。她们这些小姑娘天天接触最多的不<br />是客人就是餐馆的厨子，而厨子在饭店里又很受重视，对她们这些小女孩来说厨<br />子就挺不错，挺神气的。<br /><br />　　所以饭店里的厨子都很会搞女服务员，经常是一个会玩的厨子，谈过几个服<br />务员。<br /><br />　　漂亮的王艳不用说，自然成为这帮厨子的追逐对象，一度在饭店里都没有同<br />性的朋友，姐妹们都十分嫉妒她，不跟她交往。<br /><br />　　其中有个橱子，二十多岁，高大帅气，对王艳是费尽心思，极尽讨好，王艳<br />被孤立的也没人玩，慢慢就接受他了。<br /><br />　　第一次出去玩，这厨子是哪都不去，直接就把王艳带回了自己的租屋，这些<br />外地过来打工的人收入很少，租的屋子也就是个小平房，四五个平方吧，什么都<br />没有，就一张床。<br /><br />　　去了就把王艳按倒在小床上，对如此直接的方式，王艳也不会陌生，之前那<br />个农村男人就是这样，已经跟两个男人有过了性关系的王艳，没有做任何的抗拒，<br />反正也是自己男朋友了。<br /><br />　　那厨子等这天很久了，早已经等不及了，内裤是被直接扯掉的……双腿被大<br />大的分开，王艳那毛茸茸的性器官，小女孩鲜红的阴唇，几乎让他发狂，粗大的<br />鸡巴在王艳的阴道里快速抽插……他把鸡巴从王艳下体里面拔出来，塞进王艳红<br />红的小嘴吧里……王艳说她那是第一次被射在嘴里，觉得好腥，浓浓稠稠的灌满<br />一嘴巴，吐得吐不干净……<br /><br />　　王艳说那厨子很坏的，每次约会都不出去玩，都带她回租屋，后来王艳就求<br />他不要每次约会都回家搞，偶尔也要出去走走啊，看看电影什么的，可那厨子就<br />是不肯，反而变本加厉似的，一有时间就拉王艳回去操逼，有时候连中午休息时<br />间都不放过，……很快他们就在这个小平房里同居了，那厨子精力相当旺盛，天<br />天都要搞，王艳说她的鸡巴比我大多了，这是她第三个男人。<br /><br />　　我算是她第四个男人了，第一次跟王艳亲热的时候，原来小姑娘的身体真的<br />是很嫩，雪白细嫩的肌肤，饱满坚挺的乳房，粉红色的奶头小小的，双乳尖尖上<br />翘，阴户是那么的完美，馒头穴一条线，现在我知道了为什么那么多人喜欢虐幼<br />了，刚发育完全，鲜嫩的小女孩绝对会激发男人原始的兽欲，初见王艳下身，整<br />个三角地带和大腿根部屁股缝里，那乌黑浓密的阴毛，我心想这绝对让男人永世<br />难忘，雪白浑圆的臀部，十分精致，毫无瑕疵，好像唯美图片中的画面。<br /><br />　　能接受妻子有这么多性经历的男人，估计不会多吧，比如就是你自己的妻子，<br />和几个男人有过性关系，曾经被前男友射精射在嘴里，还跟男人同居过几年，你<br />能接受吗？<br /><br />　　我倒也想的开，自己也没什么本事，都三十多岁了还没结婚，还好在城里有<br />套房，能找到王艳这么年轻漂亮的女孩子就不错了。<br /><br />　　我不在乎她的过去，我能找到王艳这样的，得到如此貌美的娇妻，真的太好<br />了，我自己其实很自卑，我很小就手淫，还在发育的时候，我每次手淫都紧握阴<br />茎射精，造成我的阴茎没能发育长大，平常很小，１米７９的个头，平常阴茎跟<br />小孩差不多，只有在勃起的时候才正常，但龟头还是比较小。我自卑的心理让我<br />不会计较很多，甚至会有很多龌龊的想法。<br /><br />　　我不在意她的过去，我甚至很有兴趣知道她的过去，她跟男人性交的事，她<br />是如何被操被干被玩弄的，他们曾经是怎么操我老婆嫩逼的……<br /><br />　　听说之后，就好像毒品成瘾一样，会反复去问他，小女孩也没什么心机，往<br />往又是在做爱兴奋的时候问她，渐渐知道的就多了……<br /><br />　　她口交很好，我想现在做爱口交也很正常她以前有三个男人了肯定有口交的<br />啦，所以我也想享受一下，但作为老公我不满足于，仅仅是口交，于是我让她给<br />我舔肛，<br /><br />　　我原本以为农村女孩子，年龄又这么小，估计不会愿意舔男人拉屎的地方，<br />需要慢慢调教，但王艳她不但舔了，居然还舔的很自然，一点不嫌弃那是男人的<br />屁眼，而且很纯熟的样子，我问王艳你怎么会舔肛门的啊，再三追问，一次做爱<br />当中她跟我说了。<br /><br />　　原来是那个厨子，每次做爱都让她舔他的肛门，厨子非常喜欢这样，这是他<br />们性爱中必做的，一般都是厨子要王艳先搓揉他的阴茎，帮他口交和舔屁眼，甚<br />至常常用命令的口吻，要王艳伺候他，把他的屁股沟和屁眼都舔舒服了，爽过之<br />后才会和她性交……<br /><br />　　之前我都不知道，知道之后失落了半天，自己的老婆以前居然舔过其他男人<br />拉屎的地方，而且还不知道舔了有多少次了，真是不可想象，但我的鸡巴却不自<br />禁的翘的老高。<br /><br />　　从中我内心深处，变态的心理得到极大的满足。我能做什么呢？我只有加大<br />力操我的老婆！！！他妈的干死你个贱货！！！<br /><br />　　以前的事现在成为我们夫妻性爱的兴奋剂。<br /><br />　　我当然也知道这不会是全部细节，我还想知道更多，可是我想不到的是，原<br />来清纯甜美的妻子是那么符合我变态的想法……<br /><br />&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;第二章<br /><br />　　娶个王艳这样的老婆就是蛮幸福的，可能农村出来女娃，小时候做惯了家务，<br />农活都干过，结了婚不用说，家里的事都是她来做。<br /><br />　　王艳很听话，让我相当的满意，尤其性爱方面，性的接受度极高，任由我摆<br />布，我要怎么玩都行，真是任意玩弄都可以，把我伺候的是没话说。<br /><br />　　性事这么开放的女人，可不是一天两天可以调教的出来的，看来都是婚前那<br />些男人操逼玩弄所致，我心里是五味杂陈，滋味不明，有一样很清晰，冲动随之<br />而来。<br /><br />　　老婆从睡眼惺忪的从房间出来，看到我在电脑前「老公，你一个人在那里发<br />什么楞啊」<br /><br />　　王艳总是跟我撒娇，话没说完就扑在了我的怀里，娇柔的身子水蛇般缠在我<br />的身上。<br /><br />　　我笑着说「我在想老婆的好呢」，跟着抱紧她，吻在她嫩嫩的脸颊上，在她<br />背上的手很快滑到她光润白洁臀部上，她刚起床还没穿内裤。<br /><br />　　老婆把她的臀部翘的更高，来迎合我的爱抚，翘高的臀部使得她阴户从屁股<br />里面突出来，在她屁股上滑动的手掌，轻易就碰到她毛茸茸的阴户，细软的阴毛<br />弄的我掌心发痒。<br /><br />　　我看她迷离的眼神就知道她有多享受啦，婚前她那清纯甜美的摸样，现在越<br />来越娇俏浪媚了，变得愈加的动人，如今跟我在一起的时候，绝对是个浪骚的人<br />妻。<br /><br />　　她细软的舌头早已伸进我的嘴里，搅的我激情上涌，她很喜欢湿吻，我稍不<br />留意，自己的舌头已经被她俘虏，被她吸出了嘴巴，她双手正左右抱住你的脸颊，<br />嘴唇吸住你伸出的舌头，含笑的双眼极具挑逗的注视着你，一动不动………<br /><br />　　「老公！你的鸡巴翘了！」王艳娇笑着说<br /><br />　　「是啊，你这个小骚货，看到你鸡巴不翘都不叫男人，何况被你这样搞」<br /><br />　　王艳看向旁边桌上的电脑「老公你又发我的照片上去啊」<br /><br />　　「呵呵！是啊，几百个男人等着看你，不发不行啊」<br /><br />　　半年来，我发了不少老婆的照片到ＳｅｘＩｎＳｅｘ！Ｂｏａｒｄ上的网友<br />自拍区里，有我老婆的全裸照，私处的特写，我们夫妻做爱的照视频截图，老婆<br />也很顺着我，发就发吧，不露脸也没事的<br /><br />　　网友们看了反响强烈，都被老婆的身体吸引，连篇的夸赞。<br /><br />　　「好多天没看了吧」我说「乖乖不得了，你看大家对你发了多少回复了」<br /><br />　　「果然是年轻的极品少妇，美乳翘臀！」<br /><br />　　「ＬＺ很幸福啊，难道ＬＺ的老婆就是传说的极品，是个骚劲十足的少妇」<br /><br />　　「表情好迷人，屁股真漂亮，毛毛超……超……超……超多啊！！！」<br /><br />　　「红心送上！这种极品美逼，黑毛逼，到哪里去找啊，真想上啊。」<br /><br />　　「ＬＺ的老婆身材真的很好啊，奶子大，屁股又圆又翘，操起来真的很爽哦」<br /><br />　　「你老婆不错，丰乳肥臀的，乳头还是粉红色的」<br /><br />　　「看来确是个嫩货，楼主好福气啊。这样的大屁股，从后面操起来，肯定很<br />爽」<br /><br />　　「感谢分享，真羡慕楼主找到如此骚劲十足的老婆，希望楼主好好保重身体<br />啊」<br /><br />　　「真的是不错，蛮真实的，感谢楼主为论坛的发展贡献出自己的老婆」<br /><br />　　……<br /><br />　　几十页大量的回复，老婆趴在我身上看的很专注，眼睛里明亮闪光，小脸儿<br />红红的，有时还显出羞涩的表情，我爱抚她臀部的手，感到她阴户已经湿润了，<br />渐渐下面湿湿的全是流出的淫液，我开始用手从后面玩弄她的性器……<br /><br />　　「喜欢他们说的吗」「恩喜欢的」<br /><br />　　「他们说你什么啊」「说我漂亮呗（*^__^*）嘻嘻……」<br /><br />　　「说你是个骚逼吧，说你淫荡吧」「恩是的，他们……他们都好坏的」<br /><br />　　我更加的兴奋，看到老婆全裸叉开腿的照片被人观看，老婆的性器官被人品<br />论，这种刺激有种变态的满足感。<br /><br />　　老婆的虚荣心也得到了极大的满足，看看那么多男人给她的回复，都是夸赞，<br />艳羡，爱慕，渴望，冲动，发狂……她好像被众星捧月般，受到瞩目，有那么多<br />男人痴迷她美丽的容貌和美妙身体，真的让她兴奋不已，狼友们赤裸裸的说辞，<br />对自己性器官直接露骨的品论，更是让她无法自制，她尖尖的双乳随着喘息在起<br />伏，在颤动，雪白的胸脯，白的让我有点眼前发晕……那圆圆的奶子分明就在一<br />点点的鼓胀……<br /><br />　　我感觉她好像美丽的公主，艳丽的明星，我控制不住了……<br /><br />　　见我激动的样子，她身子柔柔一扭，从我身上滑下，乖乖的四肢着地，趴跪<br />在那里，高高翘起她那迷人的丰臀，老婆还极尽挑逗之能事，微微晃动起她那雪<br />白的屁股……<br /><br />　　我从后面抱住她的臀部，老婆扭过头来媚眼如丝……老婆红嫩的性器近在眼<br />前，哪里早已泛滥成灾……<br /><br />　　不知道为什么，我没有去舔她的性器官，突然觉得自己配不上她，被那么多<br />人喜欢干操的老婆，好像高贵的性感女郎，<br /><br />　　舌头伸进王艳深深的臀沟，去舔她紧紧闭拢的屁眼，我痴痴的舔着，感觉她<br />肛门滚烫，我更用手指扳开她紧紧闭着的肛门，舔起她分开后，呈现出的屁眼圆<br />洞，感觉那里的弹性，气味居然如此芬芳，天哪！！！……我有点哆嗦的掏出鸡<br />巴……<br /><br />　　美丽的老婆，我好喜欢你，求求你让我干一下，老婆点头即使老婆流了很多<br />淫水，我勃起的鸡巴仍然不容易才插进她紧窄的深处，她阴道很紧，进入的挤压<br />感觉，让你几乎就要射精……<br /><br />　　多么好的嫩逼啊，以前有那么多男人，乡下汉子，少年，还有那个死厨子，<br />一定还有我不知道的男人，都用过她这里了，都不知道经过多少次的性交，但老<br />婆的馒头穴没有变，阴唇依然粉红，还是小女孩的阴户，里面紧的犹如处女，恐<br />怕再也没有比这更好的了，现在只有我能独享也没她有任何的<br /><br />　　王艳兴奋的呻吟起来，丰臀扭动加剧……让我更加的无法自控，发狂的操她<br />的下体。<br /><br />　　{ 我好激动，这么好的美女，是我的老婆，我可以操她。} 我有点激动的想<br /><br />　　{ 我这么猛的操，做什么啊？干坏了怎么办，老婆她会疼的……}<br /><br />　　{ 不会的！那么多男人都干过了都操不坏……}<br /><br />　　我心里一阵乱想，脱口说出「老婆！以前那个死厨子就是这样操你的是不是<br />啊？」「嗯嗯是的老公」<br /><br />　　「他鸡巴大是吧？」「嗯！是的！很长的大鸡巴！」<br /><br />　　「比老公的鸡巴怎么样？」「做爱的时候……差……不多吧……他平常比你<br />大」<br /><br />　　我奋力操了她来几下，「啊！……」她叫出声来。<br /><br />　　「那死厨子怎么玩你的」老婆呻吟着说「他……他让我伺候他」<br /><br />　　「我亲他屁股的」「什么亲屁股，是舔屁眼吧？是不是快说！」我用力打了<br />下她滚圆的大屁股「嗯嗯是的」老婆喃喃的答道<br /><br />　　「你伺候的他爽了，舔的他屁眼不痒了，他才操你的贱逼是吧」「嗯是的哦」<br /><br />　　我的阴茎在她下体里面坚硬起来，她被那个男人奴役般的性爱，让我很觉得<br />很刺激<br /><br />　　老婆感受到我鸡巴的变化「老公！你快快快！操我啊」王艳急切的呻吟，她<br />已经近乎渴望的身体在迎合我快速的干操。<br /><br />　　我嗷嗷的叫出声，迅即起身，蹲在她脸前，大量的精液喷涌在她俏丽的脸上……<br />王艳豪不迟疑的将我射精的鸡巴含紧嘴里，好像习惯的不能再习惯了<br /><br />　　「老公你真行，操了我这么久」<br /><br />　　说着王艳软软的依偎在我的怀里，我揽住她的肩，抬头望着天花板，思绪起<br />伏。<br /><br />　　这样惹火的老婆真的是太让我满足了，因为老婆她有过如此多的性爱经历，<br />就更加促使我卑微的内心渴望去寻求变态的刺激……<br /><br />　　「老婆我给你买了新衣服，明天有个朋友请吃饭，穿的漂亮点」<br /><br />　　我虽然没什么本事，但找的这个老婆带出去，还是很漂亮的……*<br /><br />&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;第三章<br /><br />　　一年前交了个社会上的朋友，陈爽，我们都叫他陈总，此人三十出头却交际<br />广阔，黑白两道的朋友都不少，这不请我去吃饭，其实是他帮忙把一个混混从拘<br />留所里放了出来，人家那边请他吃饭，他给带上了我。<br /><br />　　听他说那个混混叫华子，一天在街上与人起了争执，华子一言不发，去了车<br />后坐，拿出把火药枪，就指着人家鼻子，吓得那人屁滚尿流，最后被闻讯赶来的<br />警察带回了局子。<br /><br />　　陈爽找到所长帮他把这事给按了下来，只关了十来天，罚点钱，就放人了。<br /><br />　　这边人刚刚出来，就要请陈爽吃饭，陈爽就叫上我一起去，我说不合适吧，<br />他说没事的，都是熟人，出来玩多认识几个朋友，带你老婆一起来。<br /><br />　　就这样带上老婆就去了，一见面，陈总热情洋溢，大赞王艳美貌连说我好福<br />气，我和老婆心里都美滋滋的一起进了饭店，，人家谢他帮忙，他倒提了两瓶茅<br />台去，陈总真是会做人。<br /><br />　　饭店是华子跟的大哥，安哥开的，华子其实就是安哥的打手，所以这顿自然<br />是安哥设宴。<br /><br />　　众人招呼下，安哥，华子，小任，陈总和我们夫妻，几个人落座下来，这帮<br />人都跟陈总很熟，<br /><br />　　华子和身旁安哥的另一个手下小任都是二十多岁年纪，华子身材强壮，看的<br />出肌肉健硕，剃的寸发，一看就是外面混的，小任却是油头粉面，但嚣张的样子，<br />同样看的出是外面混的，细看安哥四十多岁，黑胖身材，面容粗鲁，表情严酷，<br />看着这三人邪横的气势，心底就有点发毛。<br /><br />　　刚做定就见安哥大手一摆，「来！今天要多谢陈总帮忙，敬你一杯」<br /><br />　　放出来的华子，似乎不爱说话，只举杯道谢，却不多言，陈总意欲介绍我们<br />夫妻，小任看着我们，先说话了，「朋友你带来的马子不错嘛」<br /><br />　　陈总赶忙说道「那是他老婆」老婆脸一红，伸手去拿纸巾，却见小任起身递<br />上说道「嫂子这么年轻漂亮，一点看不出结过婚啊」<br /><br />　　说着举杯敬酒「初次见面，老哥嫂子请！」我赶忙起身，端着酒杯迎上。<br /><br />　　席间谈来谈去都是黑道轶事，我跟他们坐在一起感觉到压力，但故意强装的<br />大模大样的听他们谈，不时随声附和，其实想掩饰我心底的害怕，身体不受控的<br />在发抖。<br /><br />　　老婆她听的津津有味，就她的笑声最多，小任时不时与她谈笑。<br /><br />　　酒我是没敢少喝，安哥，小任，华子他们端杯，我就陪上，平常不胜酒力，<br />今日心里紧张，对他们不敢有丝毫怠慢，惶恐之下居然超水平发挥了。<br /><br />　　我和王艳还有陈总都夸菜肴口味地道，安哥夸口道「老子开饭店厨子没两下<br />可不行」。我心想现在开饭店拼的就是口味，死厨子就是吃香。王艳以前的那个<br />死厨子不知道现在在干嘛。<br /><br />　　上菜快玩的时候，一个三十多岁的丰满妇人进门，这是马姐，安哥的女人，<br />虽然年纪不轻，但颇有姿色，依稀可见年轻时的美貌，如今真个是丰乳肥臀，颇<br />为诱人。<br /><br />　　她和安哥好了七八年了，听陈总说过以前安哥半夜去到马姐家，叫马姐老公<br />滚下床，对马姐老公说「老子现在要操你女人，你是现在就滚蛋呢，还是蹲在边<br />上看，随你便」说玩掏出鸡巴就操马姐，当然现在马姐已经离婚跟了安哥。<br /><br />　　马姐陪着吃喝，不等结束就和安哥有事先走了。<br /><br />　　我们跟着找节目，去了卡拉ＯＫ包房唱歌，华子独自走了没去。<br /><br />　　饭后陈总的马子冰冰也来了，直接到了包房。<br /><br />　　吃饭时本就酒多，这会还要喝酒，老婆早已面红耳赤，但玩的很是开心，还<br />主动去问小任，你是做什么的啊<br /><br />　　小任笑着回答「我是看场子的，红立方夜总会就是我看的」<br /><br />　　「都管些什么啊」老婆问「场子里我说了算，有事我摆平，小姐们都得听我<br />的」<br /><br />　　老婆十分好奇，打听这个打听那个的，<br /><br />　　忽有问到「做台小姐都挣多少啊」「你猜猜呢」小任说，「估计有五千吧」<br /><br />　　老婆认为很多了，她以前做服务员的时候，一天十几个小时才一千多块，现<br />在我的收入也不高，小任说「翻个跟头，一万多吧，那还是最少的了，像你这么<br />漂亮的女人在里面两三万也没问题」说完冲我老婆坏笑。<br /><br />　　「啊！这么多！」老婆很是惊讶，脸上尽显羡慕的表情。<br /><br />　　「嫂子这么有兴趣知道，哪天大家一起去玩玩」老婆点头道「嗯，好的啊」<br /><br />　　我听的兴起，当即点头回应，想去之情溢于言表，我是早想去玩玩，可是碍<br />于自身经济拮据，去一次少说也得千把两千块，只好作罢。<br /><br />　　陈总说「现在可没有坐台了，都是裸台」<br /><br />　　老婆问「什么叫裸台啊」老婆是真不知道。<br /><br />　　「就是陪客人喝酒不穿衣服」小任点头，老婆看向我，调皮的吐了吐舌头。<br /><br />　　陈总继续说「一个小姐上次台要３００到５００，看是什么质素的女人，客<br />人付了钱，除了打炮口交之外，你想怎么玩就怎么玩啦」<br /><br />　　「啊呀！现在这么开放啊」老婆好像无所顾忌，这是你聊的话题吗，我看了<br />她一眼。<br /><br />　　陈总提议玩个游戏，用嘴传纸条，兴致正旺，大家都没意见。<br /><br />　　陈总起身把他的位置让给我，说自己人岔开点，左手摸右手也没劲，叫我跟<br />他马子冰冰坐，他坐到我老婆的下首位置。小任本就做坐在我老婆旁边，这样他<br />和陈总就分坐老婆左右。<br /><br />　　陈总他又说「这个游戏男女人数对半才能玩，因为只有一男一女，位置间隔<br />开了，传递才有意思，其实也就是异性相传，同性间传递那多没劲」现在少一个<br />女人，郑总就问我老婆愿不愿意一人传两次，老婆毕竟还是小，玩的开心呢，想<br />都不想，就爽快答应了，就见陈总和小任两人会心一笑。<br /><br />　　我开始传，我咬住一片纸传给冰冰，她用嘴从旁撕下部分纸，再传给陈总，<br />陈总用嘴再撕下少许，传给我老婆，小任再过来接，回头又传给我老婆，老婆再<br />传给陈总，这样依次轮回，中间每次传递都是男女相隔，只是老婆太吃亏，每轮<br />下来都得传两次。<br /><br />　　这个游戏果然够开放够刺激，开始一张大纸，传递时互相还触碰不到，传到<br />后来，纸撕的很小了，就唇唇相碰了。但从一开始我就发现，小任明显不规矩，<br />明明轻易可以撕下的纸，他偏要慢悠悠的在我老婆嘴边，不是努嘴就是伸出舌头<br />蹭来噌去，有点当我这个老公不存在似的，老婆呵呵笑着，伸手去拍他，说他讨<br />厌……<br /><br />　　我嘴里的纸已经很小了，不碰到都不行，冰冰笑呵呵的上来，轻触了下我的<br />唇角，咬去一小块纸去，传给了郑总。<br /><br />　　他们两人等于互吻了一下，纸片到了陈总唇上，他转头递向我老婆。<br /><br />　　那纸片太小了，老婆微微犹豫，伸嘴过去，轻轻咬过纸片，虽然老婆小心翼<br />翼的，但陈总的嘴巴分明已经亲到老婆的嘴唇，从旁见到，我心里一跳，这也太<br />出格了，老婆不好意思的看了我一眼，见到老婆娇羞的样子，我反而又兴奋起来。<br /><br />　　这时小任已经咬了上去，唇唇几次交错，纸片太小，都没能成功，老婆几次<br />缩回，又再递上，最后不得不用舌尖送出小纸片，小任也伸出舌头，我身上开始<br />发热，眼见二人舌尖相碰，，已经小的不能再小的纸片才到了小任嘴里，我心里<br />是咯噔咯噔的跳，还没缓过神来，小任已经用舌尖舔着已经被唾液浸湿的小碎纸，<br />伸向老婆的嘴巴。<br /><br />　　老婆也只得迎上去，伸出艳红的舌头，就看见两人舌尖几次触碰，无论老婆<br />舌尖怎么舔，那湿的粘在小任舌头上的小纸就是过不去，看着小任的和老婆湿红<br />的舌头连舔了数下，这玩的太火了吧，近乎舌交，我不由得紧握双手，这时老婆<br />只得双唇快速的包了下小任的舌尖，把纸片带进了自己的嘴里。我呆呆的看着，<br />半响没回过神来，心底却真个波涛汹涌，刺激勃发，兴奋难抑。<br /><br />　　小任很是受用的样子，舔舔了舌头，好像在尝老婆唾液的滋味。<br /><br />　　这下好了纸都差不多化在嘴里了，还要再要传给陈总，不湿吻是不可能传过<br />去的。<br /><br />　　老婆再不好意思当众这么做，认输喝酒，现开了瓶红酒，整整一瓶喝下了肚。<br /><br />　　她已经不能再喝了，小任说不喝酒了换个游戏玩。<br /><br />　　我心想，不玩这个最好，老婆太吃亏，便宜都被沾光了。<br /><br />　　小任要玩一个叫诚实和大胆的游戏，又叫真心话大冒险。<br /><br />　　掷撒子比大小，赢的人问输的人，是选择诚实的回答一个问题，还是大胆的<br />去做一件事，游戏的规则就是，选择真心话，就得回答问题，必须说实话，不可<br />以说谎。或者选择大冒险，就得完成对方要你做的一件事，必须照做。<br /><br />　　我和老婆一方，陈总和冰冰一方，小任一方。<br /><br />　　我和老婆也没玩过这个，掷骰子赢了也不知道问什么或叫他们做什么，他们<br />赢了就不同了，冰冰的问题还倒一般，问我「你跟你老婆做爱能做多长时间，你<br />老婆穿什么颜色的内裤」<br /><br />　　陈总就问王艳「你平常在家帮你老公口交吗，你老公喜欢给你舔逼吗」王艳<br />脸一下红到耳根，不好意思回答，低头说有，陈总马上说「有什么啊！有舔你的<br />逼是吧？」说完笑着看向我，我强忍尴尬，笑脸回应。<br /><br />　　众人哈哈大笑。<br /><br />　　于是我们也如法炮制的也去问他们，小任他们全不当回事，你问什么，他说<br />多两句给你听听。<br /><br />　　他说一般都是女人伺候我，说着看向我老婆说道「只有像嫂子这样的美女，<br />我才会去舔她下面」这话说的便如要舔我老婆下面一样，眼睛更注视着老婆，眼<br />光就好像要看光她的身体。<br /><br />　　我心想这家伙，分明在挑逗我老婆。你看的见摸不着，就让你过过嘴瘾吧。<br /><br />　　小任赢了郑总，要他们演示一下平常是怎么做爱的，冰冰就跪在沙发上，陈<br />总抱着她的小屁股，表演了个老汉推车的性交姿势，我看了下冰冰的身材。虽然<br />身材高挑姣好，形似模特，但因为偏瘦，自觉跟老婆是没法比，实在没有老婆，<br />凸凹有致，修长丰盈的娇媚身姿有看头。<br /><br />　　我们输了选择大冒险，小任说：你把你老婆外面的裤子脱了给大家看一下。<br /><br />　　我当时就楞了，没想到会要我们做这个，他也只是说脱外面的裤子，可是都<br />怪我，裤子是我新买的，我也新买了条丁字裤穿在里面，这一脱可太暴露了，我<br />买来和老婆调情用的，那个丁字裤前面窄小不堪，后面就是根细带子，如何见的<br />了人。<br /><br />　　今晚和他们一起，我一直表现的很大方很爽气，生怕别人看出我性格软弱不<br />中用，这时我软了「我说这个就别做了吧，换一个吧」<br /><br />　　郑总和冰冰都说那不行，规矩定好的。<br /><br />　　小任脸一翻，「愿赌服输，说什么废话呀」<br /><br />　　老婆她不好意思脱，却也不敢说话了，没办法，我只得去脱老婆的裤子，老<br />婆站着，我蹲下身去脱她的裤子，当着他们的面，往下扒的时候，心里发热，刺<br />激感陡然袭来，现在不就是跟在网络上一样，而且是现实中的向其他男人展示自<br />己的妻子，手有点抖了，那是兴奋加上激动……<br /><br />　　王艳酒虽然是多喝了点，但是十分清醒的，裤子被我慢慢扒下来，老婆下身<br />只有那条紧身窄小的丁字裤，暴露出雪白粉嫩的肌肤，老婆红着脸，头侧向了一<br />边，不愿与大家的眼光对视，老婆的阴户，可能因为是馒头穴的缘故吧，加上覆<br />盖的阴毛浓密茂盛，整个阴部那里，饱满丰隆，突出个鼓鼓的半圆，阴毛实在是<br />多，都从丁字裤边都露了出来。<br /><br />　　冰冰惊叹道「哇！你可真性感哦」女人对女人的夸赞可不容易。<br /><br />　　「哈哈大哥！，嫂子可带真劲啊」小任大笑道「小嫂子的裤裆比咱们大老爷<br />么都鼓啊」<br /><br />　　我跟着他们一起大笑，暗自提醒放开点，这不是我想要的刺激吗。<br /><br />　　说好是要给大家看的，老婆又不得不转过身，后面一个带子勒在屁股沟里，<br />几乎看不见，整个臀部完全暴露，两瓣屁股鼓鼓的，雪白浑圆，透着青春的气息，<br />陈总和小任直勾勾的看着老婆的丰臀。<br /><br />　　我刚要把老婆裤子给拉上，小任一下冲过来「是我要嫂子脱裤子的，对不住<br />了，我来帮给嫂子拉上」我也不好说什么，松开了手<br /><br />　　老婆说「不要！不要！我自己来」，说着往下蹲，去自己去拉裤子<br /><br />　　老婆这往下一蹲，屁股立刻往后翘起，臀部那里只有一根细细的带子，两瓣<br />屁股这一分开，就根本无法遮住什么，立时股沟毕现，淡褐色的肛门若隐若现，<br />两腿间的私处，丁字裤遮不住的部分，清晰在目……<br /><br />　　陈总和我都在老婆身后，自己女人的私密处就这样被陈总直接看到，此刻我<br />的心一下跳到了嗓子眼，心跳加剧……<br /><br />　　小任已经抢着来了「小嫂子还是让我来拉」老婆也意识到蹲下导致屁股后面<br />大开，赶忙夹紧双腿起身。<br /><br />　　小任低头去拉老婆裤子，他脸和鼻子凑近的几乎碰到老婆的屁股了，嬉皮笑<br />脸的替我老婆拉上裤子。<br /><br />　　他的拉裤子的双手分明紧挨着老婆的屁股蹭了上去。我心里又是一颤。<br /><br />　　小任退回沙发四仰八叉一躺，侧头跟陈总调笑，声音不大不小，我刚能听的<br />见「很滑的，这妞的屁股真他妈的香啊」<br /><br />　　却见陈总又跟小任耳语，估计在说他从老婆后面看到的光景，二人乐不可支，<br />小任一边听，一边居然伸手到胯间，旁若无人的抓弄了几下……<br /><br />　　跟着继续游戏，老婆又输了，还选择了大冒险。<br /><br />　　小任说「小嫂子跟我接个吻吧，要湿的那种」看的出小任急不可耐了。<br /><br />　　这样搞可有点打着游戏的幌子，在玩我老婆的意思，幸好是游戏，不然我这<br />面子往那里放啊。<br /><br />　　「玩这个，我跟我小姨子还接过吻呢」陈总说「这有什么大家玩就开放点」<br /><br />　　小任抱住老婆，一侧头吻上老婆的香唇，老婆避无可避，「呜呜」两声，王<br />艳的小嘴就被小任的嘴巴堵上了……<br /><br />　　我的呼吸好像停滞了。大气不敢喘，睁大眼看着小任的嘴在老婆嘴唇上揉来<br />揉去，又娴熟的吸出老婆艳红的舌头，吸吮起来，那吮吸的声音还很大，看到小<br />任的喉头上下在动，明显是在吞咽老婆唾液，看老婆双手在推拒他，但小任抱的<br />十分紧，胸膛紧紧的压在老婆高耸的双乳上，老婆就这样当着我的面被另一个男<br />人湿吻，那一吻好长，时间好像停滞了，直看的我心惊肉跳，看着看着不经意间<br />鸡巴竟然硬了，看别人吻我老婆，我鸡巴反而硬了，我悄看下陈总冰冰有没有在<br />注意我，我稳住发颤的手，内心的兴奋之情可不敢表露出来。<br /><br />　　老婆红着脸伸手擦去嘴角粘连的口水，冰冰拉她坐到沙发上去。<br /><br />　　深夜时分，结束玩乐。<br /><br />　　出门都时候小任凑近来问了我一句，「嘿嘿，你老婆迷死人了，她下面的那<br />个小逼！用起来爽吧？」<br /><br />　　我没想到他会这么直接问，楞住了，见他注视我，连忙跟着点头附和说道：<br />「爽！爽！操起来很爽！」这一问一答，简直像在说干过的妓女，玩过的婊子……<br /><br />　　哈哈大笑。</font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 tim118 于 2011-6-28 02:29 编辑 </i>]</div><div class="notice" style="width: 500px">附件: <em>您所在的用户组无法下载或查看附件</em></div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=3914894&amp;pid=72914014" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=984216" target="_blank">tswyyb</a></cite>											金币											<strong>+15</strong>											<em>补上5压缩包</em>											2011-6-22 20:56										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72914024" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72914024" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4">　　　　　　　　　　　　　　　　第四章<br /><br />　　回家二人一路无语，我只握住老婆柔软至极的玉手，记得婚前我第一次握她<br />的手，惊讶非常，那天才真的知道，什么叫做柔若无骨，一双手轻柔细嫩，柔酥<br />软绵，握上去竟如无物，真的好像没有骨头一样，看来古人形容并非夸张真的有<br />女人是这样的玉手，这样的女人竟然还成为了我的老婆，<br /><br />　　她是今晚让男人为之着迷，为之欲动的女人，……今晚羞涩的老婆褪去外裤<br />裸露下半身，展示在众人的面前……我思绪纷乱，激情萌动。<br /><br />　　回到家中，「老公，我们睡觉吧」说完老婆就脱去外套，换上了内衣，但见<br />胸部高耸，内衣高高隆起，里面玉乳俏立，乳头清晰可见，我已控制不住，突然<br />从沙发上坐起，一把握住她的右乳，老婆轻哼一声，我一使力将她紧紧按靠在墙<br />上，开始搓揉她饱满结实，弹性十足的乳房，我和她双目对视，均气息不断加重，<br />老婆微微张开艳红的嘴唇，欲望瞬间激发。<br /><br />　　今晚太刺激了，男人都发狂的围着我美丽的老婆，整晚两个男人的视线不离<br />我老婆的身体，眼光赤裸裸的仿佛要看穿老婆的下身，欲望表露的再明显不过，<br />他们就是恨不得要将老婆扒个精光，再将生殖器直接放进老婆的身体……<br /><br />　　老婆的红唇香舌，近在眼见，唇形之美不可言状，这原本是属于我的，可是<br />今天却被那个第一次见面的陌生男人，里里外外彻底吻了个遍，我甚至怀疑上面<br />还留有那个男人肮脏的口水，不要紧……我一下又一下的亲吻她的嘴唇，好像要<br />证明这是我的领地，似乎那里需要我的呵护，我真的没用，竟然毫无办法，看到<br />嚣张的小混混肆意强吻自己的老婆却无能为力。<br /><br />　　那真的是游戏吗？我真的不可以阻止吗？<br /><br />　　我浑身突然失去了精神的支撑，真的是无能啊，一个没用的男人，羞愧自惭<br />中，没有一点力气，慢慢的蹲下身子，直到我的脸庞，触碰到她的下体，私处那<br />里幽兰般的味道，让我精神复振，心底的欲望开始高涨，老婆你好美，下体那里<br />太好了，我还是不要去碰她了，<br /><br />　　我单腿跪在老婆面前，用脸轻轻去磨擦老婆修长结实的大腿，缓缓褪去她脚<br />上的鞋，又拾起老婆的玉足，并且毫不犹豫的凑近老婆的玉足，老婆发觉我的企<br />图，觉得不妥欲要抽回，我仰头望着高高在上，娇羞的美妻，执着的将老婆的脚<br />趾慢慢放进嘴里，激动的有点发抖，美丽的老婆长吸了口气，微微仰头，长发斜<br />斜落下，合上了美丽无双的眼睛……任由我吸吮起她的脚趾……<br /><br />　&nbsp;&nbsp;我又痴痴的伸出舌头在她的脚趾上舔弄起来……迷幻的眼中只见到老婆好像<br />高贵丽人立在眼见，我卑微的犹如她的奴仆。<br /><br />　　凌晨时分，伸手不见五指，夜色最为漆黑的时候，近乎虚弱的我怔怔的醒来，<br />老婆沉沉的睡在身边，性交好像刚刚才发生过，一幕幕就在眼前，记录映像般连<br />续不断。<br /><br />　　昨晚阴茎出奇的坚挺，经久不泄，两个人没有上床，也根本不需要床铺，就<br />在地板上，老婆一丝不挂，玉体横陈……<br /><br />　　向别的男人展示裸露妻子的情景，犹如壮阳催情的性药般，让人亢奋不已，<br />平常萎缩的小阴茎，现在竟然变的无比粗壮，以至于插入她阴道的时候，进入的<br />疼痛，让王艳求饶似的看着我。<br /><br />　　老婆经历了了一次刺激的游戏，当众暴露一定让她激情更甚，王艳坐在我身<br />上，一次次快而有力的扭动她的下身，在保证了阴茎不脱离阴道，其每一下，都<br />运动到了极限，让阴道紧紧包裹的阴茎可以充分与阴道内壁摩擦，老婆得到从未<br />有过的满足，仰面嘶叫，身躯颤抖……<br /><br />　　对于在老公面前被另一个男人强吻，王艳始终不说一句，我无法知道她真正<br />的想法，也许只有性是最好的说明。<br /><br />　　性交姿势的交替更换，近乎于层出不穷，更近乎无耻，性器官如何袒露的彻<br />底，就让她的性器以什么姿势暴露，无所顾忌的她更像只雌性的动物，插入的姿<br />势怎样接近于畜生交配，那就去怎样的交合，不这样无法宣泄内心的激情和淫邪<br />的念头。<br /><br />　　两个人的身体激烈而缠绵的交织在一起，唇舌在王艳湿滑的阴唇上来回反复，<br />同时她嘴里含着我鼓胀的阳具，时而加剧的刺激，令老婆好像一只母兽般兴奋的<br />呻吟……<br /><br />　　早上的阳光十分刺眼，不及清醒，还在昏昏然中，响起电话的铃声。<br /><br />　　接到电话竟然是小任打来的，睡意尽去，心道来的真的不要太快，小任语气<br />颇为客气，说他请客，明晚请我们夫妻和陈总到他的夜总会去玩玩，我早想去见<br />识见识夜总会里裸台的刺激，自然满心欢喜，却未表露出来，反而故意一问「女<br />人去不太方便吧」「没事，我的场子有什么不方便的」<br /><br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　第五章<br /><br />　　放下电话！小任微微点着头，嘴角斜歪淫笑着。<br /><br />　　坐在身侧的陈总问到：「你真的要搞人家老婆啊」陈总的身旁还站着个年轻<br />的男子，老老实实的站在一旁。<br /><br />　　「是啊！」小任一扭头，看向陈爽说道「这样的极品人妻，我怎么会放过呢，<br />你不想玩一下吗？」陈爽点点头「那当然想操了，那个圆圆的屁股太诱人了」<br /><br />　　小任面露狞笑，继续说道「更何况如此听话的女人，不把她搞到手岂不可惜<br />啊，这种人妻到哪里去找啊，你没听他说吗？」<br /><br />　　说着看向旁边那个年轻男子，突然伸出手指在那人脑门上用力点了几下「你<br />小子要是敢糊弄我，老子我抽不死你」说完照着那人屁股上踢了一脚，哈哈笑言<br />「你他妈还真会享受，我都不如你会玩啊」那人慌忙摇手哈腰，连说没有。<br /><br />　　小任又对陈爽说「陈总，你那个朋友一看就知道是个软蛋，搞他老婆他也不<br />敢吱声的」<br /><br />　　陈爽喷了口烟说「诶，他算什么朋友啊！要不是他有个这么漂亮性感老婆，<br />我哪有工夫去理他」<br /><br />　　小任嘿嘿一笑「那就等明晚，我们看看他老婆是不是肯乖乖的听话」<br /><br />　　说完两人哈哈大笑，那人在旁跟着发笑。<br /><br />　　小任手摸着胯间，大声说道「今晚叫上几个骚点的台姐，一起去百家湖的别<br />墅搞上一晚，我们群交发泄下，操她妈的个逼的！王艳这妞，真是搞的我欲火焚<br />身，一想到她，我鸡巴都硬，今晚不消消火可不行」郑爽点头说好。<br /><br />　　小任对那人说「你小子这次出力了，一起去吧，让你也见识见识」<br /><br />　　那个年轻男子，面露喜色，连声道谢「谢谢小任哥！谢谢小任哥」<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　……<br /><br />　　百家湖的一幢别墅里，灯如白昼，两个一丝不挂的女人，歪斜的躺在沙发上。<br /><br />　　客厅中央，冰冰赤裸全身，趴跪在地毯上，模特般的身躯，修长曼妙，全身<br />肌肤被灯光照的煞白，嘴里面含着陈爽的阴茎，眼光迷离，痴痴的反复吸吮，大<br />声呻吟着，身体在前后晃动……<br /><br />　　小任正在后面抱着冰冰的屁股，用力一下一下在干操着…………红方ＫＴＶ<br />是城里最旺的夜总会，人气鼎盛，里面小姐竟有一两百人之多，且年轻漂亮的不<br />少，<br /><br />　　应约来到，步入红方，音乐正热，客人如潮，衣着暴露的小姐比比皆是，真<br />是看也看不过来，第一次来这种场合，好生兴奋。<br /><br />　　老婆见有不少人注意他，就紧拉着我走，这种场所基本上是不会有女客人的，<br />都是男人来玩裸台，女人不是服务生就是小姐，别人见有男人带女人进来，加上<br />老婆又这么漂亮，自然会引人注目。<br /><br />　　走到包间廊前，有个小哥，头戴绿军帽，身穿绿军装，迎上前来冲我一个挺<br />身立正，大声呼道：「首长好！欢迎首长光临！」<br /><br />　　突如其来的，吓我一跳，不过立刻明白这是在招呼客人，我一看这架势，这<br />夜总会可真会搞服务啊，把你就当大人物似的的接待，不得不佩服现在的娱乐场<br />所。<br /><br />　　「首长！我是小李子，您几个人啊？小李子来帮您安排」<br /><br />　　我看了看四周，对他说「我是来找小任哥的」他立刻心领神会，说到「哦！<br /><br />　　您就是任哥的朋友，首长！小任哥在豪包等您很久了，这边请！」<br /><br />　　进来包间，小任郑爽正抽烟在等，他们起身相迎，见了小任，老婆脸上一红，<br />娇羞的低下头不敢看他，前天晚上最后那一场赤裸裸的激吻，事后想起实在是出<br />格过分，刚过一天又见面了，老婆哪好意思再看小任。<br /><br />　　小任可不管，反而走到老婆身旁，旁若无人的，上下打量着我老婆的身体，<br />今天王艳穿的是裙子，贴身的裙装，衬出王艳那惊艳般的双Ｓ腰身，真是撩人心<br />脾，小任低头看向老婆的裙下的臀部「小嫂子今天好美啊，这身段诱人哦，瞧这<br />屁股翘的」<br /><br />　　说完伸手搭在老婆腰上，一副嚣张加淫荡的样子。<br /><br />　　老婆赶忙一扭身摆开小任的手，坐到旁边沙发上去了，小任有点尴尬，自找<br />台阶道「哈哈！小嫂子还不好意思呢，一回生二回熟嘛，老哥你说对不对」<br /><br />　　我敢忙应道「是啊，大家都是熟人了，老婆！小任哥跟你玩呢」王艳也给足<br />面子，坐在那里冲我们甜甜一笑，在包间暗红的灯光下，显的更加妩媚动人，看<br />的出，小任一见之下，被妻子的美丽面容所动，几乎是呆了一呆，才又吸了口气，<br />顿了顿说「叫门口公主进来吧」<br /><br />　　门口一个像学生一样的女服务生进来，也就是公主，蹲下身体，跪在地上给<br />我们倒酒，<br /><br />　　陈爽说「小任哥给我们开的时豪华包间，这边是跪式服务，怎么样不错吧」<br /><br />　　我点点头「恩，不错」又问道「你们收入应该蛮多的吧」公主说「我们没有<br />工资还要交月钱，全靠拿小费大概六千多吧」<br /><br />　　老婆羡慕道「真可以诶，做服务员一个月有六千块」公主说「ＶＩＰ豪包的<br />公主才高呢，小费很高，交完公司，还有一万好拿」<br /><br />　　「那你怎么不去」老婆奇怪的问道，公主微笑「我还是学生，ＶＩＰ豪包里<br />面穿的太少了」老婆吐了吐舌头，没有再问。陈爽要多拿点吃的来，公主应声出<br />去。<br /><br />　　小任问道「今晚想怎么玩啊」<br /><br />　　陈爽立刻说「当然是叫几个小姐进来」小任说「嫂子在这，怎么叫小姐啊」<br /><br />　　「难不成就干唱歌啊，那还不如去音响好的量贩卡拉ＯＫ呢，」陈爽呵呵笑<br />道「你不会是想省钱吧，那我可不答应哦」<br /><br />　　「当然不是，包间有女人，小姐就撒不开了」小任说「这样！我们俩个叫小<br />姐，大哥你就带着嫂子，不过要委屈下嫂子了，就说嫂子是我们外面场子带进来<br />的小姐，这样这里的小姐就不会玩不开了」<br /><br />　　老婆正被我抱在怀里，她也想看看裸台是什么样的反正跟着我，她也不担心，<br />大方的说「随便你们吧」小任笑道「那就委屈小嫂子今天做回小姐了」老婆听来<br />也觉得新奇，点了点头我心想这样搞倒挺带劲的，不知道为什么，似乎老婆下贱<br />一点反而更能刺激我的欲望。<br /><br />　　小李子带进来一大帮小姐，全部穿的一层薄纱上衣，低胸开衫，袒胸露乳，<br />个个下半身都是超短的纱裙，一时间包间里挤的满满的，条条大腿，支支林立，<br />这般光景我还是第一次见到，大把女人站着任你看任你选，今天真的是没来错啊，<br /><br />　　陈爽选了个叫的小岚的美女，跟我说这女的小费是５００块的，我抱住老婆<br />的肩膀，装作已有女人的样子，小任也留下个叫小红的台姐，摆摆手，叫其他人<br />出去了。<br /><br />　　妈咪娜娜姐进来，她是小姐的头头，负责管理和给客人安排小姐，长的颇为<br />艳丽，大腿结实修长，身材高挑，眉梢处还有颗黑痣，「小任哥！难得你今天有<br />兴致哦，小妹我今天好好陪陪你」二人嬉笑着抱在一起。<br /><br />　　娜娜姐看向老婆「诶！这位美女没见过嘛，是你们朋友啊」小任说「诶，不<br />是的，就前面后街口桑拿浴室的小姐」指着我说到「我朋友看上她了，带上来玩<br />玩」<br /><br />　　「什么？后街口那间桑拿浴室的啊？」娜娜姐「这么年轻漂亮的美女做桑拿<br />妹也太可惜了」<br /><br />　　后街口桑拿浴室我知道，档次很低，里面只能简单洗个澡，叫个小姐，两三<br />百块钱就可以做个全套，口活加上干炮，里面的小姐都是纯粹出卖肉体的妓女。<br /><br />　　去那里嫖娼的人都是些没钱的外地打工仔，民工之类。<br /><br />　　小任这么讲，就是告诉在座的，老婆是浴室的妓女啦，刚说是外面场子小姐，<br />以为是说老婆是其他场子的坐台女，没想到这把我老婆说的也太下贱了吧。硬把<br />老婆说成是浴室的妓女是鸡，这也太过了。心里不免生气，隐隐却又觉得，老婆<br />被人说成是下贱的妓女，心底居然刺激兴奋的感觉更加强烈。<br /><br />　　老婆虽然不是很明白这里面的差别，但也大概知道她们说的意思，<br /><br />　　娜姐又看了看王艳「真可惜哦，长的这么漂亮居然在浴室里做，到我们这来<br />上班多好啊，不出台也比你浴室里挣钱多啊」老婆听了脸一阵红一阵白的，<br /><br />　　两个小姐的眼光也露出鄙夷之色，显然小姐也分三六九等，虽然她们是裸台<br />女，但在她们看来，尤其在浴室里做的女人都是些低等下贱的妓女，她们还看不<br />起这样下等的鸡呢，两人在那里交头接耳。<br /><br />　　娜姐起身拍了拍手，对小红小岚说「你们两个今晚要把老公们伺候好了，来！<br />先脱了，让你们老公看一下，] 说着小李子进来了，把音乐开的很大声，夜总会<br />里小姐都叫客人做老公，客人叫小姐做老婆，点了小姐互相都这么称呼。<br /><br />　　两个小姐自觉站到沙发前，包间中间，跟着音乐身子扭动起来，显然受过培<br />训，舞姿颇有看头，而且两人身体条件都不错，挺养眼的，跟着二女就把上身的<br />薄纱开衫脱掉了，之前灯光昏暗没注意，原来她们薄纱里面都没有戴胸罩的，奶<br />子直接光溜溜的暴露出来。<br /><br />　　怀里的老婆靠在我胸前，看她们跳舞，赤裸的乳房晃动不停，感觉老婆也屏<br />住了呼吸，第一次见到这样的，<br /><br />　　不一会两女连超短纱裙也脱了，里面都是丁字裤，最后褪去丁字裤，露出阴<br />毛，一丝不挂的舞动展示了一番，才穿回衣服落座。<br /><br />　　我和老婆都舒了口气，第一次看到又紧张又兴奋，真是不得了，现在娱乐场<br />所都搞这么开放了。<br /><br />　　大家开始掷骰子喝酒，他们玩，我们就坐在一旁看，<br /><br />　　小任跟陈爽玩骰子，娜娜姐屈身蹲在小任身后，从后面抱住小任的腰，伸手<br />隔着裤子抚摩小任的下身，嗲声嗲气的说「小任哥！爽不爽啊」<br /><br />　　小任手伸到身后拍了拍，娜娜姐的大屁股，继续玩骰子。<br /><br />　　娜娜姐的手已经伸到在小任的裤裆里面摸弄了，我和老婆对视了一眼，心想<br />这个妈咪也太风骚了吧。<br /><br />　　摸了一会，娜姐索性将小任勃起的鸡巴从裤子里面掏出来搓揉，直看的连我<br />的脸都在发烧，小任充血勃起的鸡巴真大，又粗又长，圆大的龟头红通通的，我<br />只有自惭形秽的份了，自己的阴茎那么小，本来以为勃起的时候还说的过去，没<br />想到跟小任的鸡巴一比，真是差距太大，都不敢去看老婆，我知道老婆在看，因<br />为我感觉到靠在身上的老婆的呼吸都在加重，王艳转头埋在我怀里轻声对我说「<br />老公他们怎么这样啊」<br /><br />　　我胡乱应道「这里面都是这样的，都这么玩」老婆轻嗯了一声，继续看他们<br />淫乱。<br /><br />　　小任当着众人的面，露出生殖器，脸上毫无所谓的样子，任由娜娜用手套弄<br />他粗大的阴茎，继续跟陈爽玩着骰子，一边还不时看向我老婆，故意把张开的胯<br />间对着我们坐的方向展示他的阳具，好像在向我老婆炫耀他硕大的雄性器官……<br /><br />　　娜娜起身在小任嘴上一吻，将搓弄多时的阴茎，放进裤子里。<br /><br />　　陈爽对我喊道「兄弟啊！别跟你那个妞热乎了，过来一起玩」我应声过去坐<br />下。<br /><br />　　小红和小岚找上老婆，这些丫头素质都低，开口就问我老婆「诶！姐么，你<br />在桑拿里面一天要跟多少男人操啊」，老婆闻言，脸都气白了，狠狠望了她们一<br />眼，转头不去理她们，小红不高兴了，在那说「装什么蒜啊！，卖逼就卖逼，神<br />气什么啊，贱逼一个！」<br /><br />　　老婆气的站起来，想回骂小红，想想自己不过是假扮小姐没这个必要，还是<br />忍了没说出口，开门出了包间。我刚要跟上去，小任一把将小岚推到我怀里说「<br />你先玩着，我去帮你劝劝她」<br /><br />　　小岚温香软玉的扑到怀里，胸部一经压迫，乳房从开衫低胸的领口里挤出了<br />大半个奶子，圆鼓鼓的十分诱人我忍不住伸手去摸她奶子，也不去管老婆了，心<br />想一会还不就好，小任去劝两句就行了，这会趁她不在我正好摸两把小姐，小岚<br />的红唇已经亲到脸上来了，吻了一阵，我侧过头刚要喘口气，就见满满一杯酒杯<br />送到了唇边，我抬眼一看，娜娜姐正笑盈盈的看着我，手里还拿着一大瓶洋酒，<br />我当即一笑，接过酒杯一饮而尽，小岚娇嗔道「跟我也喝一杯嘛」没得说我又干<br />了，娜姐的酒杯不知何时又满上了，我刚要推说，娜娜姐的柔软的胸部已经压在<br />了脸上，她手里提着酒杯，满满当当的一杯洋酒近在眼见……<br /><br />　　王艳怒气未消，一个人在洗手间门口照镜子，正在整理头发的时候，见镜子<br />里映出，小任从身后走来，心想给人家看到生气也不好，脸上赶忙换了笑容，刚<br />想回头去跟小任打招呼。<br /><br />　　突然小任快步上前，伸手很大力的一把抓住王艳的屁股，王艳啊！的叫出声，<br />大惊失色，回身一把推开小任，指着小任怒道「你干什么！你疯啦！」<br /><br />　　小任也不说话，歪着头眼光冷冷的看着王艳，直到王艳怒气稍平放下指向自<br />己的手，才慢悠悠的说道，「不要这么凶，以后你对我都要温柔点，知道吗」<br /><br />　　「你是我什么人！要我对你温柔点，哼！找我老公去」王艳大怒，说着转身<br />就走，却被小任一把拉住手臂，疼的王艳直叫，拼命想挣脱小任的手。<br /><br />　　「告诉你，找你老公也没有用，找你老公，你老公只会不要你」王艳怒道「<br />你胡说什么？」<br /><br />　　「王艳！你以前跟谁同居过啊」<br /><br />　　王艳一下楞了，脸上露出难以置信的神色「你……你……」<br /><br />　　小任接着说「以前你和男朋友同居的小屋可真够热闹的，是不是啊」<br /><br />　　「你怎么知道我以前的事，谁告诉你的？」王艳声音都在发颤。<br /><br />　　「这你就别管了，你只要明白，如果我觉得你不听话，你老公就会知道这一<br />切」小任目露凶光，狠狠的说道。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　……<br /><br />　　我坐在沙发上几乎不能动，因为下身正被娜姐的手抓着，小岚赤裸上身嬉笑<br />着依偎在我身上，在往我嘴里倒酒，我推拒着勉强喝了几口，泼出的酒水溅到脸<br />上，娜姐突然从下面爬到我身上，伸出湿软的红舌，舔去我脸颊上的酒水，媚笑<br />着说「酒比油贵，可不能浪费哦」这真是太淫乱了，好像古装戏里妓院中的场景，<br />真是美妙的体验，我感觉甚好，仰头将酒喝干……<br /><br />　　小任放开了手，王艳却呆在那里一动不动了。<br /><br />　　「从现在开始，你要听我的，快点回包间继续做你的桑拿妹，记住要装的像<br />一点，不然就不好玩了」说着将手伸进王艳的裙子里，慢慢摸起王艳她弹性十足<br />的屁股来，看王艳没有再躲避和抗拒，心满意足的的哈哈一笑，忽然脸色一变狠<br />声道「马上给我死进去！」<br /><br />　　说完转身回包间去了。<br /><br />　　小任进来坐到我身边说「怎么样，这妞玩的过瘾吧」我哈哈赔笑后问他王艳<br />呢，小任有点古怪的笑了笑说「马上就来了」<br /><br />　　话音刚落，王艳推门进来，但看她有气没力的，有点魂不守舍的样子，赶忙<br />起身去拉她，不想一阵晕眩只觉头重脚轻，刚跟娜姐和小岚喝了大半瓶洋酒，这<br />时后劲上来几乎不支，定了定神用力克制住，伸手将老婆拉到怀里，轻声劝说道<br />「别生气了，这些女人不跟他们一般见识」老婆点点头没说话，把脸靠在我身上。<br /><br />　　这时一个大腹便便的男人闯进房间大声嚷着「小任啊！来了也不找我，你小<br />子太不够意思啊！」<br /><br />　　「找到漂亮妞，就把你大哥我给忘了！」小任起身笑道「哪有的事，赵老板<br />来了还不一起玩」<br /><br />　　开工厂的赵老板，出手阔绰是这里的常客，跟小任熟识已久，拍着小任的肩<br />膀说道：<br /><br />　　「小任啊！刚在外面跟你后面进来的那个小美人，漂亮啊！是刚来的小姐啊，<br />没见过诶」赵老板说着看向我怀里靠着的老婆，小任一把拉起王艳，对赵老板说<br />「这货色是后街口浴室的桑拿妹，带出来玩玩」<br /><br />　　老婆脸色发青低头不说话，赵老板大喜「哎呀！看来鸡窝里也有凤凰啊，这<br />货色真不赖啊」说着就拉过老婆「来来！我看看这小嫩鸡逼毛长全了没有？」伸<br />手掀开王艳的裙子，露出白色的内裤「哈哈！浪逼穿的还真严实，别把你那个小<br />骚逼给热坏了哦，透透气吧」<br /><br />　　伸手就要去拉王艳的内裤，王艳缩身往后一躲，正撞到小任怀里，小任单臂<br />将把她抱住，另一只手伸进王艳的衣服里，把王艳的一只乳房从衣服里面掏了出<br />来，雪白的奶子被小任握在手里，王艳也不抗拒，侧头看向一边，任由他把自己<br />的乳房抓在手里把玩。<br /><br />　　太突然了！我楞了，不知该怎么办，老婆居然乖乖的给小任玩弄乳房，没有<br />一点反抗的意思，真的玩假装妓女的游戏啊？想说什么又说不出来，酒劲上来脑<br />袋都不做主，正昏头昏脑的，晃悠悠的刚想站起来，娜娜姐腻死人的上来要抱我，<br />推搡了几下，我奋力将她推开，酒醉的我竟然站不起来，只得伸手指着他们说道<br />「她……她是我……老……老婆，你……你。你们要干嘛」<br /><br />　　赵老板大为不快「你朋友第一次来啊，玩到中场了，这里的老婆都是换着玩<br />的，等下我多点几个小姐，大老婆，二老婆，小老婆一起陪你玩」<br /><br />　　小任说「你老婆正玩的开心呢，告诉你老公你很想一起玩玩是不是？」<br /><br />　　王艳看向我，我眼里模模糊糊人影有些重叠，有点看不清她的表情但很清楚<br />的听到老婆柔柔的声音「是的，我想大家一起玩玩」<br /><br />　　这时娜娜小岚一左一右的抱住我，二人不停的吻着我，酒精的作用，令我全<br />身乏力，任由他们摆布了……<br /><br />　　「赵老板你别看她样子小啊，结过婚出来做鸡赚钱的，人妻啊！」<br /><br />　　「哈哈！我看是骚婊子赚钱享受两不误，」<br /><br />　　赵老板俯身贴上，将王艳的粉红色小奶头含进了嘴里，王艳痛苦的闭上眼睛，<br />赵老板更加猛力的吸吮她小小的乳头，对乳头的强烈刺激令王艳身体微微发颤，<br />口里发出嗯嗯声音，小任一边搓揉另一只奶子，一边吻上老婆的香唇，舌头在她<br />紧闭的双唇上用力顶着，见不能得逞，小任眼里露出凶狠的目光看向王艳，美艳<br />的双唇慢慢张开，小任的舌头顺利伸进了老婆的嘴里，忘乎所以的搅动吮吸起来<br />……<br /><br />　　一旁的等待已久的郑爽，一下子趴到王艳的臀部后面，抱住王艳的屁股又摸<br />又亲，几下扯掉了老婆的裙子，内裤也被快速的褪到膝盖弯处，老婆浑圆白皙，<br />高翘丰隆的臀部暴露出来，老婆扭身在挣扎，却被他们三人围抱的死死的，突然<br />听到小红说「啊！他在舔那里」<br /><br />　　再看郑爽竟然扒开老婆的屁股，伸出舌头在舔，老婆左右扭动丰臀想避开，<br />但越是想躲闪，他就越是死命的伸长舌头，去舔我老婆屁股深处的肛门，一副近<br />乎疯狂的样子……<br /><br />　　就听小红在旁小声的讲「哇！他怎么连妓女的肛门都舔啊」娜娜姐和小岚都<br />不答，一起侧头看了看我。<br /><br />　　我心里说什么妓女啊，她是我老婆」眼观三个男人围抱着老婆，摸捏玩弄，<br />吻亲狂舔，我在老婆的身后看不到老婆的面部，不知道她是什么样子的表情，但<br />看她任由他们三人搞，应该是在享受的样子，醉醺醺的我这样想。<br /><br />　　赵老板的右手伸到老婆的胯间抚摸起整个黑毛浓密的阴部，跟着就开始用手<br />指摸弄起老婆阴毛下的性器官，小任在抓捏她的大奶跟她湿吻，陈爽在舔她的屁<br />股和肛门，赵老板一边吸吮奶头，一边玩弄她的性器官，多方面的刺激太过强烈，<br />老婆扭动着身体，似在躲避似在迎合他们的侵犯，断断续续喊着不要的声音里，<br />还夹杂着轻哼和呻吟……<br /><br />　　突然就听老婆啊！的一声叫，将赵老板推开，就看见赵老板淫邪的伸出一根<br />手指上面沾着闪闪发光的液体，刚赵老板突然将手指插进了老婆的阴道，老婆没<br />想到他竟然直接就插入了自己的身体，赵老板淫笑着说「这骚货是我见过淫水最<br />多的婊子，一看这个骚水就知道你这个骚婊子想男人操你了！」<br /><br />　　就听小任命令道「小婊子，把衣服给我脱掉」老婆好像迟疑了一下，慢慢脱<br />掉上衣，伸手到身后解开扣环，脱掉胸罩，老婆那两只浑圆饱满的乳房露了出来，<br />双乳沉甸甸的，乳峰微微上翘，眼观就十分的紧致结实。娜娜她们都不吭声了，<br />我看你们只有自惭不如的份。<br /><br />　　酒醉的我晕乎乎的想，今晚玩的真是刺激，老婆成了下贱的妓女，就在我的<br />面前被男人们乱搞，现在老婆脱光了被他们玩岂不是更加的刺激，我忍不住想手<br />淫。<br /><br />　　三人相继放开了王艳，老婆背对着大家，已经一丝不挂了，长发飘散下来，<br />黑暗的包间里只有超大液晶电视的荧光屏在闪动，老婆赤裸的身影，凸凹有致的<br />身姿，Ｓ形的线条，还有那茂盛至极的阴毛，如梦如幻般，呈现在众人的眼前，<br />就在老婆微微侧脸的时候，我分明看见她眼睛和脸颊上有泪光在闪烁……<br /><br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　第六章<br /><br />　　都说酒醉三分醒，至少我觉得喝多了，除了身体不停使唤之外，脑袋还是很<br />清楚的，我一直期望的刺激，今天真正发生了，可我真是没想到，老婆今天居然<br />顺从的被其他男人玩弄，难道是看到小任的大鸡巴，欲望就上来了，我东西没他<br />的大是不是？女人真是下贱，心里头说不出的滋味，即刺激又气急，即兴奋又失<br />落，看到自己的老婆一丝不挂的赤裸在男人面前，身体激动的不住发抖……<br /><br />　　小任说「桑拿妹！这里比你那个澡堂里面高档多了吧，现在我们四个男的一<br />起陪你玩让你好好爽一下，说着解开了裤带……<br /><br />　　赵老板迫不及待的脱掉裤子，陈爽脱了个精光赤条，长长的鸡巴直立着，赵<br />老板的人虽胖，阴茎却一点不小，勃起的家伙犹如根粗黑的棍子。<br /><br />　　他们都跃跃欲试，只有我没动静，虽然喝多了，但我还是羞于当众脱裤子，<br />一紧张鸡巴都变小了，两个小姐可不管，上来就替我脱，裤子硬是被她们连拉带<br />拽的脱去，下体就这样暴露出来，她们都抿嘴在笑，我的鸡巴真的很小，龟缩在<br />胯间，赵老板伸头一看，哈哈大笑「你这玩意儿，还能搞女人？」我羞惭的低下<br />头，鸡巴更加硬不起来了，就听小任说「你们两个给他打打飞机溜溜鸟搞大点，<br />别给我们男人丢脸」<br /><br />　　小岚和小红开始用手摸弄我的阴茎，给我打飞机，喝了酒加上当众遭羞辱的<br />缘故，阴茎竟然一点都无法勃起，摸了许久，白净的小鸡鸡，还缩的细细小小的<br />在胯间，小姐们开始窃窃私语，我恨不得找个地缝钻下去，陈爽和小任的笑声就<br />在耳边，我偷眼看时，发现小任正大大咧咧的掏出鸡巴，自己在套弄着，又粗又<br />大且黑乎乎的阳具跟我细小白净的鸡巴形成鲜明的对比，我羞愧的看向老婆，<br /><br />　　王艳面如白纸，心疼的看着我，欲言又止的样子，这样还不算完，小岚用手<br />指拉着我的小鸡巴站起身，牵着我的鸡巴在房间里绕圈，是为遛鸟，说是可以让<br />鸡巴勃起，对我好像一点作用都不起，我的自尊几乎荡然无存，羞耻已极，全身<br />变的无力，再加酒劲涌上，脚步虚浮一个踉跄险些摔倒，被拉扯得细长的小鸡巴，<br />掉脱了小岚的手，重又恢复到短小不堪，引的大家一阵哄笑。<br /><br />　　正在我无地自容的时候，老婆走到我面前，深情而怜惜的看着我，轻抚我的<br />面颊，在我嘴上深深的一吻，然后跪在我身下，伸手握住我的阴茎，慢慢搓揉起<br />来，手法太熟悉不过了，每次做爱都是老婆轻柔的抚弄我软软的阴茎，，温软细<br />嫩的双手是那么的亲切，每一下搓动都不紧不慢，力度恰到好处，老婆就这样赤<br />裸的跪在我面前，双乳高耸随着手部的套弄，沉甸甸的乳房也跟着在微微晃动，<br />老婆极尽温柔的鼓励着我……<br /><br />　　众人在旁边冷冷的看着，我深吸了一口气，向上仰起头……下身起了变化，<br />一直软缩的阴茎开始变硬，若在平时，鸡巴早就翘的老高的了，今天酒喝多了，<br />在人前的心理压力又大，勃起程度还是不够。<br /><br />　　老婆专注的爱抚几下之后，突然张开小口将我的小鸡巴吃进了嘴里，帮我口<br />交起来，<br /><br />　　「真是个贱货，你以为这里是你卖逼的澡堂啊」小红就是看不过去，有点妒<br />忌的说：<br /><br />　　赵老板和小任都大叫「好！真他妈的爽啊！」郑爽一声不吭，在一旁兴奋的<br />边看边搓揉自己的家伙。<br /><br />　　老婆温软湿润的嘴巴包裹着我的阴茎，头部前后运动着，不消片刻，阴茎已<br />经昂然挺立，我低头看向老婆欣喜非常，老婆也回应甜美一笑，终于可以抬头见<br />人了……<br /><br />　　王艳她做了件万万不该做的事！我知道老婆是不想我在众人面前难堪，被他<br />们羞辱，她知道怎样能令我勃起，所以当众替我口交来帮我勃起，证明我没问题，<br />帮我挽回颜面。因为场合的缘故，或许本来他们对她的玩弄还到不了这个地步，<br />可是现在不同了，一瞬间我也成了魔鬼……<br /><br />　　阴茎粗大勃起之后，我突然好像变了个人似的，用鸡巴在她嘴里任意的抽插，<br />也不管插深了她有些作呕，在她美丽的脸上我用鸡巴任意拨弄着，似乎在炫耀似<br />的，确实老婆就是我炫耀的资本，好容易在众人面前得以恢复常态，自然要证明<br />一下，我肆意的玩弄她，似乎能够挽回我失去的面子，欲火渐渐让我丧失理智…<br />…<br /><br />　　他们在一旁早就克制不住了，见我这么搞更被撩的火起，赵老板直接挺着肥<br />大肚子上前，把青筋凸起的阳具送到王艳的嘴边说「婊子！快吃我的鸡巴」王艳<br />抬头惊慌的看向我，已经欲火焚生的我没有表示任何的不同意，我完全不知道，<br />我当时在想什么。<br /><br />　　王艳扭过头避开赵老板的阴茎，正欲要起身，小任双手抚在她的双肩上，将<br />她按住说「你老公都没意见，你先吃我的吧」<br /><br />　　粗大的阴茎直接抵到老婆的唇上，老婆扭头想要摆脱，小任两只手牢牢将王<br />艳的头固定住，王艳几番挣扎，小任就是不松手，就在王艳喘息的瞬间，小任一<br />挺身，长长的阴茎插进了老婆的嘴里，「呜……呜……」老婆大眼睛里尽是无助<br />和屈辱，求饶般的眼光看着小任，他却毫不客气将粗长的阴茎拼命往深处插进，<br />一次更比一次深入，直到老婆吞进整根阳具，整个脸部都被按在了他肚子上，小<br />任拖长的声音叫道「哦爽啊！真他妈的舒服！」，王艳痛苦的吞着粗大的阳物，<br />眼眶里尽是泪水，「恩……恩……<br /><br />　　呜……呜……」连续的深喉让老婆几欲作呕，小任猛地大吼一声！身体不住<br />颤动，阴茎拔出来的时候，老婆满嘴的精液一下子涌了出来，混合着口水和胃液，<br />粘连流淌在嘴唇和下巴四周，王艳「……咳……咳……」的在吐，不知道有多少<br />精液已经吞进了肚子。小任射的很快，看的出他十分满意，很显然他要的就是这<br />样。<br /><br />　　赵老板大笑「小任啊！小任啊！我们都还没玩，你就把小美人搞的不像人样<br />了，真有你的啊」<br /><br />　　说着把还跪在地上的王艳推的趴倒在地上，那丰满雪白的美臀，浑圆饱满，<br />肉感十足，赵老板双手抱着她弹性十足的的臀部说「好大好圆的屁股，真是个难<br />得的性感尤物啊」，<br /><br />　　跟着伸手摸到王艳的胯间，从后面玩弄起王艳的性器官。王艳四肢着地，好<br />像一只母狗一样爬在地上，性器上方紧紧闭拢的肛门，这个女人最耻辱的部位彻<br />底完全的暴露在众人面前，她夹紧双腿想要抵抗赵老板对她性器的玩弄。但赵老<br />板的手近乎粗暴的在她的胯间搓揉，令她忍不住叫出声来，侧头看向我，脸上尽<br />是哀求的神色……我在一旁，一直不停的在摸弄自己的鸡巴，好像被玩弄的不是<br />自己的老婆，或者就是因为是自己的老婆才这么兴奋和刺激，酒劲和欲望让我也<br />疯狂的要命。<br /><br />　　手指对阴蒂的捏弄，对阴唇的摸弄，刺激的让王艳压抑不住发出呻吟的声音。<br /><br />　　赵老板变着花样，将王艳身子翻过来，王艳仰面躺在地上，赵老板使劲将她<br />双腿大大的分开，王艳想要再夹紧，分开的双腿被他用力按住，胯间整个阴户大<br />开，阴毛早已润湿，馒头穴左右两边隆起的两瓣唇肉，饱满粉嫩，实在诱人之极，<br />中间粉红色的缝隙让人遐想连篇，赵老板一见之下大为赞叹「美逼啊，少见的极<br />品美逼」顿了顿又道「一个妓女居然有这么美的逼，做鸡真是太浪费了」这时小<br />任凑过来在赵老板耳边说了句什么。<br /><br />　　赵老板一愣，跟着一头扑向王艳的下身，埋头狂舔她的下体，手指分开阴户，<br />舌尖舔着王艳的阴唇和阴道口，不时用嘴唇包住敏感的阴蒂吸着，王艳扭动着身<br />躯，抵受不住这么强烈的刺激……<br /><br />　　王艳美丽的阴部，好像娇艳的花朵，赵老板多看一眼都不再能忍的住，挺身<br />就要将阴茎插入……<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　【待续】</font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 tim118 于 2011-6-28 02:30 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72924109" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72924109" class="t_msgfont">好文章居然没人支持，真是的。看来“我”还是有点淫妻情节的嘛，居然玩的这么开放。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72924854" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72924854" class="t_msgfont">支持一下 再看一遍 非常精彩的<br />LS说的很对啊 就该这么开放的玩 哈哈</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72926186" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72926186" class="t_msgfont">文章很有阅读的意思，但是很早就有人发过了，时间太早，我都记不清是什么时候。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72929576" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72929576" class="t_msgfont">虽然是篇老文，但是写的确实是很不错，支持一下楼主。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72929646" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72929646" class="t_msgfont">不错啊,很好的人妻文章,很好的文笔,是我喜欢的类型</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72931536" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72931536" class="t_msgfont">好精彩的人妻文章，情节曲径通幽，我喜欢，感谢楼主分享啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72932656" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72932656" class="t_msgfont">怪谁呢 是怪老公的狭隘变态心结 还是怪老婆的早早出台 只能说人啊不能都想着自己 啥都跟人说 活该</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_72935376" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_72935376" class="t_msgfont">老文章但是没有什么后续新的跟新啊。期待哦</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-3914894-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-3914894-1.html</guid>
	<pubDate>2011-6-22</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【忘年之爱】（1-19）作者：佐佐云</title>
	<author>wsgyj8</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_73186571" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73186571" class="t_msgfont"><font face="宋体 "><font size="4">　　　　　　　　　　　　　　　忘年之爱<br /><br /><br />作者：佐佐云<br />字数：51961字<br /><br />　　　　<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　【内容简介】<br /><br />　　在他温柔的肤触下她逐渐妥协，双手不自主环绕他的颈项，舌尖随挑逗和他<br />交缠。当他们踉跄的双双跌落床褥，她的矜持已一脚被踹到床底下去了，根本不<br />见踪影，取而代之的是两具放浪的形骸。<br /><br />[<i> 本帖最后由 皇者邪帝 于 2011-9-9 21:06 编辑 </i>]</div><div class="notice" style="width: 500px">附件: <em>您所在的用户组无法下载或查看附件</em></div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=3929782&amp;pid=73186571" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=984216" target="_blank">tswyyb</a></cite>											金币											<strong>+40</strong>											<em>有压缩包，分楼好，下次记得标题还是要【】 ...</em>											2011-6-30 18:12										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73186587" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73186587" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　　　第一章预谋<br /><br />　　蒋姿芹坐在辨公室里，忙碌的在电脑前做著不习惯的文书作业，手指生疏的<br />敲打在键盘上显得笨拙而事倍功半。<br /><br />　　整个下午都在键盘上敲敲打打，弄得头昏眼花、坐得腰酸背痛，她倦怠的暂<br />时停下手边工作伸了伸懒腰，搥了搥有点酸痛的肩膀，抬头望一眼墙上的时钟，<br />时间过得真快，短针已经指著４，长针已经指著３，也就是说现在已经是四点时<br />十五分了，五点她约了客户收帐款，扣掉半小时的车程，还有十五分钟可以做这<br />份资料，她得加紧脚步，双手又开始在键盘上忙碌起来，愈是心急愈是打错字，<br />无可奈何自己的笨拙。她小心翼翼地重新输入仔仔细细地校对，一个闪失都不允<br />许发生。<br /><br />　　临出门前她将所有的文件放入资料夹中。<br /><br />　　开著车她的心思都在想著早上招标的工程，在营建业一遍惨澹景气中每家营<br />造厂、土木商对成本都是锱铢必较，连一点小差价都盘算的一清二础。她思索该<br />如何让自己能顺利拿到这份合约，就算公司根本不在意这种小工程，为了业绩她<br />却不得不费心思想想如何著手对自己最有利。<br /><br />　　公司的牌价比一般的小预拌厂都来得高，这是他们那些官僚作风所谓大公司<br />名牌的附加价值，在这种乡下谁管你名不名牌，客户要物美价廉，符合成本利益，<br />获得最高利润，所以价格取向一直是她最大的阻碍，所谓的名牌加身在穷乡僻壤<br />根本一筹莫展。<br /><br />　　她无奈的深叹口气，做业务真的很难，在公司得看老板脸色，出外又得看客<br />户脸色，简直可比喻里外不是人。<br /><br />　　开了一段路後她拿起手机娇声说道：「文弘，你忙完了没，我快到了，有空<br />陪我去收帐了吧！」「好！好！好！大小姐，我已经准备好在等你，别再催了！<br />」周文弘在电话那头显得相当无奈，公司里尚有一堆忙不完的事，可是男性本色，<br />谁经得起女人娇声嗲气请求。<br /><br />　　她今天总共打了３通电话拜托他陪她去收帐款，今天约收帐款的客户每回见<br />到她都以色眯眯的眼神盯著她宏伟的胸前打量，看得口水似乎都快流出来了，令<br />人寒颤战栗。她又不好意思请其他男业务代劳，毕竟是她所负责的辖区，没有理<br />由推卸工作，她更不愿被批评自己是不中用的女流之辈，再怎样都要让那些看轻<br />她的人刮目相看。<br /><br />　　周文弘是这区块的业务主管，她又是唯一的女业务，他不陪她去，万一她受<br />侵犯他也无法卸责。所以，顺理成章只要天黑了找他一起拜访客户准没错！<br /><br />　　驶入厂区停妥车子，她走进办公室，喜孜孜的对每位同事打招呼，用她惯用<br />的语言热情的招呼。「各位帅哥、美女、好久不见了，我来叨扰一下马上走。」<br />她的招牌笑容疲惫地停滞在脸上，有那麽点造作的不自然。<br /><br />　　周文弘在楼上远远听见她向众人寒暄的声音下楼来，她一见到他即从公事包<br />中拿出方才做好的文件。「先帮我签名……」她说著，脸上的笑意未曾卸下，笑<br />容是她必备的谋生面具，纵使是张皮笑肉不笑的假面具。<br /><br />　　签好签呈他们连袂走出去，换上他的车，周文弘人高马大挤在她的小车里十<br />分委屈肢体无法顺利伸展。他也不习惯坐女人开的车，在他的观念里，男人是该<br />呵护女人，他不是沙文主义，仅是观念守旧传统。<br /><br />　　基本上她还蛮欣赏他，觉得他成熟稳重，值得信赖。<br /><br />　　车行一段路後周文弘打破沉默问：「最近你那里有没有新案场开标？旧案场<br />不是都快结束了吗？」他驾著车侧过头看她，嘴角轻轻扬起笑意。<br /><br />　　她垂下眼睑看著手上的包包，无精打采的说：「旧案场是可以撑到明年３、<br />４月，目前也没什麽大标案，早上去看了招标，那些标案都望尘莫及。」她为这<br />个月业绩还没著落唉声叹气，脸上笑容顿时失去光采，公司标价高竞争力相对降<br />低。<br /><br />　　「这麽没自信？」他笑著问，能理解她的难处。<br /><br />　　「在品质上我们公司当然是取胜，只是针对小工程，公司给的议价空间不大，<br />实在很难做，最近几个案子都遇见相同的困境，为了一、二十块钱客户就被别家<br />签走了。」「你找你们厂长问看看吧，说不定他能解决，一、二十块钱不是很多，<br />厂长若愿意帮，先签了，再一个签呈上去总公司就没问题了。」见她为业绩心烦，<br />大家都是同事他有些不忍。<br /><br />　　「我是怕到时候签呈上去了，协理才打电话来问价格是谁决定的，到时候厂<br />长又将责任推卸给我，合约签了怎麽解决？」「合约既然签了就是不做不行了，<br />赶鸭子上架罗！」「别害我！」她为他的馊主意不满的低呼。<br /><br />　　让公司赔了钱不止考绩将受引响，她的工作能力必被打折扣，这点她相当在<br />意，所以每接一份案场她必定谨慎行事多加考量，先斩後奏风险太大了。<br /><br />　　见她满腹的不满情绪，周文弘朗声笑起来。「上有政策，下有对策，要业绩<br />又要价格好，当业务们都是神啊！反正，工作先拿到再说，又不是数量庞大，不<br />会有什麽大问题，相信我，我可是过来人。」他笃定的看著她满脸愁容，当业务，<br />他少说也比她多个十多年。<br /><br />　　看他信誓旦旦的样子，姑且信任。她说：「好啦！明天我找厂长问看看。」<br />她终於释怀般的露出豁然开朗表情。<br /><br />　　晚上跑了两个客户，两人饥肠辘辘的在简餐店用餐，九点又约了一位客户，<br />他们在离约定地不远的地方等待。收帐款通常得如此东奔西跑，最怕已经出了门<br />客户临时有急事爽约，白跑一趟，今晚过程还算顺利。<br /><br />　　返回公司时候不早也不晚，她看看时间随口说说：「不请我进去坐坐？」那<br />双瞄著他的眼珠直打转，似乎含著匪夷所思的鬼胎。<br /><br />　　「单身宿舍，不方便……」他突然忸怩起来，变得一点都不大方。<br /><br />　　她没好气的促狭他，「是怕我吃了你不成？」语才落下，她豪迈的跨步往宿<br />舍的方向走去，走在他前头，根本不理会他愿意不愿意。<br /><br />　　「不是啦！……」见她走远他跟了过去，只好勉为其难说：「好吧！先说喔，<br />宿舍里没什麽东西好招待的。」他实在招架不住她那种豪气大喇喇的个性。<br /><br />　　他们连袂走进位於办公室对面的一栋底矮房舍内。拉开纱门，开启房门锁，<br />房间里只有简单的家具，一张双人床、一座衣橱、一张小茶几和一台２０寸的电<br />视机。<br /><br />　　他打开电视缓和气氛，孤男寡女共处一室总是怪怪的。<br /><br />　　「没椅子将就点坐床上。」他拍拍床沿示意她可以坐那里。<br /><br />　　许久两人视线皆未曾离开过电视萤光幕，气氛显得尴尬万分，她想说些什麽<br />来化解却找不出话题。看他突然间变得像小男生般腼腆她觉得好笑，已年届半百，<br />什麽风花雪月没见识过，孤男寡女同处一室竟然也能让他手足无措，她决定好好<br />戏谑他一番。<br /><br />　　她噘起嘴骄气嗲语说：「干嘛！坐那麽远！那椅子硬梆梆的，过来坐这里嘛！<br />」她拍拍身边大大的空位，说话的口气像足小吃部的妈妈桑。<br /><br />　　他勾起嘴角浅笑，踌躇半晌才顺著她抚媚的眼神坐到她身旁，他并不想将视<br />线放在她身上。<br /><br />　　她虽然不算美丽，眼角也已出现细微鱼尾纹，却有一种独特的女人味；不算<br />姣好的身材，松垮的小腹略显丰腴，但穿著时髦新潮，合宜的剪裁完全遮掩身上<br />瑕疵，看起来无徐娘半老却风姿绰约。穿在她身上的低胸洋装乳沟若隐若现，浑<br />圆的胸前似乎弹指可破，就算他身经百战，也难不引起遐思。<br /><br />　　他坐过去後，又是一阵沉默，突然间她竟莫名奇妙低泣起来，坐在她身边的<br />他一时不知所措，连忙安慰著：「怎麽哭了！受了什麽委屈，还是谁欺负你了？<br />」他的话还没说完，她即靠过来一把抱住他，头枕著他的肩，噙著泪难过得盈盈<br />啜泣。直说；「让我抱一下……一下子就好……」看她那麽难过应该是受了什麽<br />委曲无人倾诉，所以他并没有拒绝，再说此时此刻他也不知该如何推拖。<br /><br />　　她一哭就哭了好一阵子。他终於发现女人的眼泪真得很多，多到流不完。<br /><br />　　後来，他发现这女人竟紧紧搂著他不放，好像有什麽企图？他按耐不住心中<br />的疑虑说：我有女朋友！」呼吸瞬间变得急促而不安。<br /><br />　　她竟说：「我不在乎，我只要一夜情！」完全不讳言自己的目的。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　第二章一夜情<br /><br />　　一夜情？他沉默了。这句话不似他对她的认识。<br /><br />　　她真的想要？！<br /><br />　　她的手主动探进他衬衫内轻抚他的背脊，胸脯紧紧贴近他的胸膛，柔软的双<br />峰顿时陷入他的胸前磨蹭，极尽挑逗。<br /><br />　　有女人主动投怀送抱，任谁都无法克制潜伏内心的欲望。他顺著被激起的感<br />觉将手放在她的腰际摩娑，温暖的力道引她发出一声沉醉的含糊呻吟，恍惚中她<br />微闭双眸灼热樱唇主动贴上周文弘。<br /><br />　　被这麽一搅动，体内蠢蠢欲动的欲念似乎正急切的燃尽理性。周文弘几乎不<br />敢置信，她竟会突然主动献身。相识的日子并非一朝一夕，往常彼此并无特别好<br />感，两人也不算谈得来，只是偶尔一起外出访客收收帐款，除此之外交集不多，<br />他更看不出她对自己怀有情愫。虽然他对自己依然风度翩翩的外貌仍感自信，但<br />毕竟近水楼台，她是个有夫之妇，一有风吹草动即会弄得满城风云，难不遭人非<br />议。<br /><br />　　现在就算想太多亦无法压抑饥渴的欲望，她滚盪的唇正火热的与他交缠，加<br />速火苗燃烧，他浑浑噩噩的伸手解开她胸前钮扣，衣襟打开後似乎可以听见「砰」<br />一声傲人的３４Ｅ双峰似乎呼之欲出。<br /><br />　　她主动解开几乎爆裂的胸罩，一手扶起乳房，一手压低他的头，将可口而丰<br />满的乳头送入他湿润的口腔内。<br /><br />　　周文弘被她这一逗再也顾不了斯文。抵著恍若庞然大物的乳房，视觉上的效<br />果让他体内欲火高涨。他以为她微垮的小腹上会是挂著两串松垮彷如木瓜的萎缩<br />乳房，却不然，坚挺浑圆的形状，像两颗涨满气的气球，令人舍不得揉捏，却又<br />忍不住想一亲芳泽……不，他现在不只是一亲芳泽几乎是狼吞虎咽得想吞下它，<br />霸占它！<br /><br />　　他忘情的舌尖咬著她的乳头，时而轻柔、时而用力，她微啓朱唇像发出呓语<br />般的呀呀呻吟。<br /><br />　　男人身体的温度她已许久不曾感受，手掌的触感每一分的游移都几乎让她的<br />体内分泌出催情液，几乎湿透她的底裤。<br /><br />　　周文弘的手顺著勾人的麝香味，游移至她已微张的胯间，潮湿的地带有股温<br />热，他伸手抚摸她的敏感带，这一触她按捺不住地连连低呼一声，身体轻微跟著<br />扭动，湿气似乎愈来愈重，沾满他的掌心。她竟然如此饥渴？<br /><br />　　他褪下她的底裤，扳开她的双腿，蹲下身靠著床沿伸指探入她的体内，两指<br />在她的体内缓缓磨蹭使她浑然忘我地张开双腿，手扶著双峰身体微仰的享受他的<br />爱抚。<br /><br />　　她不断的低吟，深喘著气，直到他将她按躺在床上，抽出手指，紧接著是种<br />柔软微搔的触感爬满她的全身。他的头正埋入她的双腿间，贪婪地吸吮她的芳泽。<br />他的舌尖也用力舔著聂人的湿润，直到欲火几近胀破身体呼之欲出，他才重重压<br />上她，滑入她身体深处。<br /><br />　　突地被硬物插入她高潮般地大呼，「啊………」双腿跟著大大张启夹住那硬<br />硬的小东西。<br /><br />　　见她身体振奋的一抖，他血脉贲张，原本高涨的欲火更是高昂，奋不顾身的<br />往她体内不断进出，力量愈来愈猛烈。<br /><br />　　她的腹部被异物胀满，强而有利的力道似乎每点都撞击到她的性感带，她不<br />自主的低吟，声音由细微愈来愈清晰。<br /><br />　　随著她的音阶愈来愈高，他愈是忍不住欲火。随著欲火蔓延全身，他准备找<br />最佳体位做最後冲刺。他将她的双腿高举放在他的肩膀上，让他们更紧密的结合。<br />这样唐突的一夜情对他们而言是新鲜的，从没有过的经验。<br /><br />　　他俯身用力抽插，全身的酥麻感令她不由地高呼，「啊……啊……」盪漾的<br />春意回旋在小小斗室间。<br /><br />　　「舒服吗？」周文弘问，额头垂著汗滴，往她身上滴落，从这一刻起，他们<br />应该不会只是同事关系罢了。他这麽认为，经过这一夜，一切将有所变化。<br /><br />　　「嗯……很舒服……再来啊……」她含糊地低吟著，脚高高举著，私处似乎<br />一览无遗地在周文弘的视线里流出淫荡的密汁。<br /><br />　　「我会让你很舒服的。」他不停地往她身上卖力进出，几乎想撞进她的体内。<br /><br />　　「啪啪啪……」的肌肉拍击声随著力道在咸湿的空气中愈来愈清晰可闻，令<br />人神经亢奋。<br /><br />　　「喔……嗯……」随著他身体的起伏，她跟著扭动身躯迎合他，双腿在欲望<br />唆使下愈张愈开，叫声愈愈来愈浓，愈来愈摄魂。和这个男人竟能如此忘情的跟<br />他做爱，她始料未及。<br /><br />　　在她浑然忘我的呼喊中周文弘突地说道。「我要射了……」一会儿功夫，周<br />文弘抽动最後两下，停下动作後他满身大汗的趴在她身上重重喘息，好像经过一<br />场冗长的战事般露出疲态。<br /><br />　　一时激情的放纵後，短暂的遗忘理性，直到汗珠感应冷空气袭来的强度，他<br />终於提起埋在她胸前的脸，蹑蹑地拉起被子盖在身上，他侧躺著，淌著汗滴拨弄<br />她垂於脸庞的发丝，似乎意犹未尽般……<br /><br />　　　　　　　　　　　　　第三章那一年被强暴<br /><br />　　自从蒋姿芹主动献身於周文弘後，他们之间似乎多了一道似有若无的隔阂，<br />这道城墙好像是通了一道伤害性的电流，他走过去，她即害怕的远远逃开，所以<br />基本上，他们已经好一阵子不曾真正碰过面，就算开会的日子不得已照面，也仅<br />是匆匆一瞥不曾寒喧。周文弘认为，现在他对蒋姿芹而言，就像刺蝟一般，所以<br />她见了他就想躲。<br /><br />　　这次业务会报的中场休息时间，她仍像只花蝴蝶穿梭於各分厂的同仁间，花<br />枝招展地使尽交际手腕拓展自己的人脉关系，露出媚笑拢络他人，为巩固自己在<br />公司里的一席之地不计尊卑与否，就算只是陪衬的花朵也无所谓。<br /><br />　　她对每个人露齿而笑却蓄意避开周文弘的目光，若无其事的在会议室的角落<br />和同事侃侃而谈，偶尔传出盈盈笑声，清朗的声调在有些吵杂的室内漫开来，也<br />尖锐的传入周文弘耳里刺痛著他。尤其她事後蓄意的冷淡更令他手足无措，那一<br />夜之後竟形同陌路，彷佛两人不曾有过肌肤之亲般生疏，或说，不只如此……她<br />的态度好像他做错了什麽，而她，正用冷落在惩罚他。<br /><br />　　纵使她对他不理不睬，他却将视线围绕在她的周遭游移，她并非没注意到他<br />盯著她的眼神，但只能以若无其事来掩饰内心交杂起伏的情绪。<br /><br />　　会议结束挂著盈盈的笑容不露声色的离开吵杂的人群，很快的躲进车子里，<br />当独处时虚情假意的伪善面具被扔入现实的囹圄里，这或许才是真实的她。<br /><br />　　她发动车子引擎，倒车急速离去。脑海中盪著自己躺在他身下荡漾的淫语，<br />他在她体入抽插的动作彷佛不曾停止过，这般幻想的高潮令她懊恼不已。这数日<br />以来她皆希望这件事没发生过，但，确确实实发生了，他硬挺的感觉在她体内烙<br />下印象，岂能否认呢。<br /><br />　　所以，她才想逃开，害怕见到他，又开始想念起他的身体，淫荡的思潮会再<br />次将自己吞噬；将自己的矜持再次蹂躏脚下。<br /><br />　　就在停红绿灯时，她的手机忽然响起，从後照镜中她见著他紧随在後，她接<br />起电话直接了当说：「我现在要去送帐单……」她藉故婉拒，不愿多谈。<br /><br />　　可是他并不想就此放弃，觉得他们应该膝足恳谈，解开心中之结。「不会耽<br />误你太多时间，讲几句话。在下一个路口停一下可以吗？」他紧跟在後，在被迫<br />之下她停下了车。<br /><br />　　他打开她的车门坐了进去，两人面对面却久久相视无语，这一切竟然在她的<br />预料之外。她原本打算回避著他，跟他不再交集，可是，似乎很难，难得像登天<br />那麽难。他竟然追了过来，为了什麽？难道为了念念不忘耿耿於怀的情欲？<br /><br />　　他打破沉默，说；「你，只想要一夜情？」「对！」她肯定。<br /><br />　　他说：「我不认为你是这种女子，这几天我不断的想起你的事，无论我怎麽<br />想都无法说服自己，你是轻浮纵欲的女人。」感谢他看得起她，但，品行如何她<br />早已不在乎，太多的道德束缚已让她的人生过程一路走来惨惨澹澹，可以活得自<br />在，可以活得心安理得才是她最想要的。<br /><br />　　「不管你怎样想我都无所谓，你我只是这样，不会有未来，谢谢你帮了我。<br />」她惴惴难安，为自己的荒唐行径。<br /><br />　　「帮你？你当我是什麽？牛郎还是炮夫？如果你要的只是一夜情你大可以去<br />……去花钱买。」他无法想像自己被一名弱女子当成玩物，玩完随手一扔。<br /><br />　　「我不否认我只要一夜情，但是，那天，真的是一时的情绪涌上来，我是有<br />夫之妇，这命运是我逃不开的枷锁。」「所以你需要不断的一夜情来放纵自己，<br />来满足自己的欲望？」不是的！「我没有…」她看著他，被冠上罪名有口难言。<br /><br />　　「你为什麽找上我？」「你是我熟悉的人，也最安全的人，因为你没有婚姻<br />关系而且有女友，对我不会有後顾之忧。」她淡淡地说，刚毅的外衣逐渐褪去，<br />取而代之的是一颗脆弱的心灵。<br /><br />　　「所以我成为你的猎物？」他语气严厉，眼露精光。<br /><br />　　她听得出他的愠怒，但她不想解释。「我不否认你的指责，就当我是一个浪<br />荡的女人吧！」多说无益，这样误解也好，赢过纠葛不完。语毕，她仓惶请他离<br />开，「你下车吧，我还有很多事要办。」「我不是召之即来、挥之即去的猎物，<br />我要一个理由？」他眼神炯然的盯著她，怀著万般不舍的柔情。<br /><br />　　「什麽理由？」她闪避他的目光，盯著车窗外远远的前方。只是一夜情何必<br />再咄咄逼人呢？她後悔选择他，这就是选吃窝边草的後果吗？<br /><br />　　她压抑住内心波涛汹涌的悲怆，在他的逼问下，她只好给自己一座台阶。<br /><br />　　她背对著他，黯然神伤的倾诉当年，「我不要这十多年来的洁身自爱守身如<br />玉，像当年一样落入一个人面兽心的禽兽手上，这次的第一次谁都好！我不要跟<br />他，我不要他再来捏碎我的梦……」<br /><br />　　记忆彷佛又让她再次受凌虐。<br /><br />　　就在她十五岁那年的某朝，午睡时她在睡梦中感觉下体被ㄧ股强烈刺痛侵入，<br />蓦然惊醒，ㄧ个沉重而黑鸦鸦的身体压住她，这人俯著身，扳开她的腿，用身上<br />硬硬的肉棒不断往她下体穴内抽插，口中还不断发出轻昧的呻吟。<br /><br />　　年幼的她根本不知这是什麽意义，只感觉下体疼痛欲裂，被褪下底裤身体正<br />被不速之客侵犯著，不适感让她不断大吼大叫，用力扭动身体抗拒。<br /><br />　　「你走开，你在做什麽？」她使劲的想推开他，他却压的更重，不断上下进<br />出她身体。她感到惶恐害怕，这禽兽就住在她家隔壁。她全身胆颤竖起寒毛，恐<br />惧让她发著抖。<br /><br />　　那人根本不理会她的抗拒，冷冷说道，「不要乱动，我会让你很舒服的。」<br />他没有罢手的打算，光溜溜的屁股一直往她双腿胯下股间磨蹭，时而舒服的发出<br />令人憎恶的呢喃。<br /><br />　　她痛得也羞耻的一点都不感到舒服，任凭她大叫家里似乎没人。她大声的斥<br />喝：「你走开不然我要咬你了……」她的双臂不断往他身上搥打也无效，他几乎<br />无动於衷的霸占她的身体。<br /><br />　　「好啊，你咬……」他一把脱下上衣，将自己墨色的乳头凑入她的口中让她<br />含著。「咬啊……快咬啊……你不是想咬我……」「你不脸……」她侧过脸大声<br />抗拒，却被他提起头颅强迫的押入他的胸前，去咬嚼他胸前那两颗咸得发臭的乳<br />头。<br /><br />　　她呛得几乎快反胃。再加上他那根肉棒不断在她腹中槌击，她真的很想吐。<br />怎奈怎麽也甩不掉他沉重的身躯；怎麽呼喊也没人。<br /><br />　　「别叫了，你家人都不在，我教你好好长大吧！」这人简直禽兽不如，无耻<br />到几乎可以下地狱。<br /><br />　　他突然伸手拉住她的手，「握住，用力的搓……上下搓……」她触到那根从<br />她身体抽出的湿漉漉肉棒，像触电般大叫。<br /><br />　　她的叫声激起他阵阵淫笑。「哈哈哈……很大吼！来，含著它……」他起身<br />将她的头往那丛黑摸摸的草丛中直挺冲天的肉棒送，她几乎拒绝不了，开口含著<br />顶到咽喉的大大棒子。腥臭的味道让她几番感到恶心。<br /><br />　　他压著她的头在她口腔中不断进出，扭动屁股，扭了几下，他又退下身子将<br />棒子插入她的身体里。<br /><br />　　他坐在她蜜桃似的两股间，往上往下，用力抽起又用力进入，随著他的进出<br />她的体内喷出滑润的汁液。<br /><br />　　她已经完全停止呼喊，事到如此也没人会立即出现拯救她，她只好忍受身体<br />上的疼痛和心灵的羞辱，任凭他一逞兽性。总是会停止的。她这样告诉自己。<br /><br />　　没过多久他彷佛高潮地突然尖叫一声，抽出庞然巨棒，随之从中喷出一坨白<br />浊液体，当再次喷出他将肉棒硬插入她口中，「吃下它，舔乾净，快……」他强<br />迫著，拿著开始松软的肉棒划著她的嘴唇。她不敢不从地伸出舌头惴惴的舔著，<br />直到再也经不起那股骚臭味大吐特吐，才终於脱身。<br /><br />　　後来她竟然怀了这个人面兽心的孩子……当年她才十五岁！<br /><br />　　忆起往事，刚毅的泪水自她脸颊潸然落下，一张狰狞的面孔不知多少夜晚在<br />她的脑海里载浮载沉，像拿著一把长长的戟朝她飞射。她只能恐惧的四处逃窜，<br />这莫非就是注定的宿命！<br /><br />　　　　　　　　　　　　　第四章温暖的肩膀<br /><br />　　车窗外夕阳馀晖斜照入车内，瑰红的天色映在她的腮边，将悲伤涨红的脸染<br />得更红。<br /><br />　　记忆缓缓划过脑海，历历在目的情节如同掀开心中结痂的伤口，随著皮肉绽<br />开再度剧烈作痛，痛得让她再也按捺不住两行热泪自眼睑垂落狼籍地爬满双颊。<br /><br />　　回想过去心中的创伤令她悲不可抑，激动得全身颤抖肆无忌惮地嚎啕不已。<br />但再多的眼泪都无法将残酷的记忆从心中洗净。<br /><br />　　仅有咫尺之隔的周文宏揪著心眼睁睁看著她的双眸滴下滚滚热泪却手足无措，<br />关於她的故事在他眼中除了她不想要的怜悯外，此刻还怀有一丝丝因她眼泪溃堤<br />而引发的不舍情愫。<br /><br />　　凝视著坐在驾驶座上哭泣中的人的神情，坐在副驾驶座上的他也红了眼眶…<br />…因为那个他所不知道的她；因为她过往的遭遇，还有她现在的眼泪！<br /><br />　　虽然，周文弘心中有股冲动想凑过去紧紧地抱住她，给她一个可以依靠的肩<br />膀哭泣，说一些体贴安慰的言语，可是，他却呆愣的盯著她……<br /><br />　　她哭泣的神情依然刚毅执著，就像胸前抵著一把利刃也不愿认输般的固执，<br />纵使记忆正张著血盆大口吞蚀著她，她也始终不愿脱下那层看似坚强的外衣，接<br />受一点点怜悯的慰藉。<br /><br />　　悲伤让她气息如丝，听起来却也格外坚定，她说：「十五岁那年他强暴我，<br />我因而怀孕，悲的是，在那个年代为了息事宁人，为了不丢家人颜面，我在逼不<br />得已之下嫁给他，从此我的人生在这场灾难中就此暗无天日。十多年前他杀了人，<br />被判无期徒刑，我曾经以为我将重见光明。但是最近，我听说他将假释出狱，我<br />好惶恐，好害怕，即将回复过去那种受苦受难的日子。我憎恶他、唾弃他，但是，<br />他却是我的丈夫，谁能明白了解我的痛楚？现在我好悔当初他入狱没有声请离婚，<br />现在一切都来不及了。我真的以为，以他的暴戾、他的蛮横、他的罪行，不可能<br />获得假释，可是，天却不从人愿。」想起黄文雄的恶行恶状，她激动地忍不住垂<br />头握拳猛力搥打著方向盘，像是发泄心中郁积数十年的怨恨，这几拳她更想打在<br />那个狼人身上，让他嚐嚐疼痛的滋味。然而她身上、心中的痛楚无法衡量，不只<br />是这轻轻力道而已。在每个夜阑人静的孤独里，有都少次、几百次、甚至几千个<br />夜晚，记忆就像一只重重的榔槌搥打她的脆弱。<br /><br />　　因为脆弱所以她必须故作坚强。这种悲伤只有经历过的人才能设身处地体会。<br /><br />　　关於她的故事在公司已是广为流传的八卦，他并不感到特别讶异，只是……<br />只是，他怎麽也没想到，她的婚姻竟是因为强暴促使而成，这点他不得不为她感<br />到悲愤。<br /><br />　　他无法体会她的心境，看著她眼中汨汨流出的泪水，他想给她一点安慰，纵<br />使自己拙於言辞，也要说出只字片语让她的眼泪止住。<br /><br />　　他慎重的想了想无伤害性的词句轻声对他说：「每个人都有不愉快的过去，<br />只是轻重程度不同罢了，属於你的过去可能很悲惨，但只要活著一切都还来得及<br />改变，天无绝人之路，只要有心就能走出阴霾。」他伸出温柔的手掌帮她挥去颊<br />上珍珠般的泪珠，这举动彷佛在对她诉说，「你一定要坚强，坚强的面对人生境<br />遇的恶势力。」<br /><br />　　她的脸颊感受到他手掌传达的温度，心却仍旧冰寒不已，因为……因为……<br /><br />　　她怅然的说：「他不会放过我，只要他出狱一定会再来找我，要我回去履行<br />夫妻义务。想起他的面容除了憎恶，就是痛恨，根本没有其他的感情，叫我如何<br />再度强迫自己接纳他。想起他龌龊的行径简直让我生不如死。」在她历尽沧桑的<br />眼瞳里此时尽是落寞和无助。她很想乞求上苍别再继续折磨她了，就此放她一马，<br />宁愿做牛做马，也不愿再回去当他的性奴隶。可是老天爷始终听不见她的恳求。<br /><br />　　周文弘可以感受到她内心的徬徨恐惧，他相信法律可以保护她，所以他说：<br />「这是一个法治的社会，讲求法理，不是他可以为所欲为。路是自己走出来的，<br />也可以自己找出来，你不能先画地自限，若如此谁还能救得了你？」他的话虽有<br />道理，她却泄气地说，「我已经认命，我只想养大孩子，他们是我卸不下的责任，<br />我的这一生若没有他们的陪伴，我想，我早去死了。他们一直支撑著我的求生意<br />志，让我拥有活力在他人面前佯装强颜欢笑的面孔，内心的悲伤和挣扎只有在夜<br />阑人静时独自承受。」「为什麽不试著走出来？既然是一条死胡同，就别再往那<br />里走。」他认为她应该走出来，而不继续在错误的婚姻里被折磨。<br /><br />　　「说得容易做起来难。」如果那只禽兽能心甘情愿放了她，她就不会这麽痛<br />苦了。<br /><br />　　她侧身面对周文弘，发觉他炯亮的目光正热切的盯著自己，眼神中的热能似<br />乎想照亮她的生命，只是这小小烛光似乎无法燃烧她黯淡无光的人生。<br /><br />　　但是她还是客套的说：「谢谢你听我苦衷，我是不该将你当作一种……一种<br />转嫁愤怒的工具。我很後悔「一夜情」这件事，其实根本毫无意义，并不能减缓<br />我对他的仇视。」「可是，这件事却让我更了解你。」周文弘恳切地说，他很高<br />兴……或说幸运，她选择了他，不是别人。<br /><br />　　她望著挡风玻璃外逐渐低垂的夜幕冷冷睨笑，「我没有被了解的价值，我的<br />人生说起来是一连串的荒谬跟荒唐，一直在做著自己不想当的那种人。但，说实<br />在的，我也不知道自己想当那种人？我一直被命运牵著鼻子走，早就没有了所谓<br />的理想、梦想，为了孩子不断告诉自己我要活下去，孩子就是我的求生意志。」<br />这些年她带著孩子投靠经济优渥的娘家，为得不就是让孩子能有一个遮风避雨的<br />家，让她们能在安全无虞的环境中长大，要不然嫁出去的女儿如同泼出去的水，<br />回来也是寄人离下的外人。为了孩子什麽她都能忍，这是她最後的责任。<br /><br />　　爲孩子而坚强，周文弘不得不佩服，打从心底的感动。「有这样的意识就足<br />够了。只要活著你会找到你人生的另一个春天，只要你生命存在，心还活著，一<br />切都还有希望！」心还活著，一切都还有希望！听见他对她鼓动士气般的安慰，<br />蓦然间，她发现终於认识一个在她生命中完全不一样的人。不再是一对冷眼旁观<br />的亵渎眼神；不再是一个落井下石的冷漠旁观者。<br /><br />　　彷佛他们今天才刚认识。原来长久以来因害怕再度受伤害总将心禁锢著，所<br />以发现不到人性的另个面貌……善良。而这善良就在身旁，她却一直没发现。<br /><br />　　她望著他笃定而温煦的眼神，脸上僵硬的表情逐渐松弛。她并不需要春天，<br />她只要未来的人生拥有免於恐惧胁迫的自由。<br /><br />　　还有，一些真情真意的安慰。就像现在一样。周文弘耐心的倾听她的心事。<br /><br />　　她感激般的对他莞尔一笑说：「谢谢……」真心真意。<br /><br />　　周文弘再度举起手臂擦拭她腮边的涙渍，「如果需要一个肩膀，我的可以让<br />你靠……」他对她咧嘴而笑，拍拍自己年届五十却还算结实的肩膀。<br /><br />　　他的语未落，她已感动得靠过去圈住他的颈项埋首在他的肩上继续啜泣。不<br />知为什麽，她今天的涙特别多。可能因为找到了一个温暖的肩膀可以偷偷哭泣。<br /><br />　　过了半晌，夜静静的来了，车窗外已昏暗。<br /><br />　　她还枕著他的肩哭著，周文弘觉得自己的衣衫好像湿透了，打趣说：「你还<br />要哭多久啊，我能不能先将衣服脱下来拧乾，穿上了你再继续哭。」闻言她突然<br />将头抬起，咯咯笑开，将脸推离他的肩膀，拉起他肩膀上的衣布含泪笑说：「你<br />少夸张了，不就这麽点湿……」他是说得夸张，只因她实在哭得太久了。他这麽<br />认为。<br /><br />　　他的取笑顿时让她遗忘了哭泣。<br /><br />　　不等她说完，周文弘嘴堵上她哭泣後涨红的双唇，柔声轻语说：「这样哭泣<br />的你好让人心疼……」早婚的她，彷佛还有著少女般的娇羞。<br /><br />　　话还在鲠在喉中他既急著送上慰藉，热切的舌在没有获准下已她口中狂妄搅<br />动。<br /><br />　　这个吻来得太突然太黏腻，她再度牢牢圈住他的颈项，受宠若惊般说：「别<br />让我爱上你……」他温热舌尖缠绕住她的，让她吱吱呀呀说不出话来。她是一个<br />没有爱过的女人，爱情的滋味她不懂。但这个回吻似乎已证明她想爱了。<br /><br />　　他自信满满地说：「我就是要你爱上我，让你嚐嚐真正爱人的滋味。」用他<br />的身体，还有那颗炽热的心……<br /><br />　　就像现在用他掌心的温度紧紧的握住她身体的每一分寸。他温柔地也饥渴地<br />握住她丰满的襟口，疼惜般的爱抚，小心翼翼的，好似摸著易碎的琉璃般轻抚。<br /><br />　　沉浸在他温柔的爱抚里怎能不动容，禁不住身体流出的情液她顺著他掌心摩<br />挲肌肤的节奏说道：「我一定会爱上你，不只是你的身体，还有你的人，还有你<br />的心……」他缓缓解开她胸前的扣子不疾不徐，在车内黑暗的夜光中摸索著记忆<br />中那丰挺的双峰。仅交替咀嚼著她那两颗小而硬挺的甜糖已让他几乎快禁不住体<br />内即将爆发的岩熔。<br /><br />　　扳平椅背，他已经等不及了，一把将她抱向自己的身上，让她跨坐在上面，<br />仰著头一手搂著怀中的她，一手在她身上不断游移。自从上回偷情他一直眷恋著<br />她胸前浑圆的娇乳，怎料到竟还有机会一亲芳泽。他不得不为自己卑劣的思想感<br />到羞耻。这次，他是真的想好好爱她，不只得到她的身体，还有她的心跟漫漫未<br />来。<br /><br />　　他躺著扯下她凌乱的衣服，费了牛一毛之力在狭小空间褪下各自衣物。再度<br />袒然以对不再似第一次那麽忸怩。<br /><br />　　褪下衣物她赤裸的娇躯豪放的往他身上蹲跨，穴口正对著他的脸，强力的扇<br />情姿态挑逗他血液中的快感从下体直窜脑际。<br /><br />　　纵使车窗外偶有车灯呼啸而过，点燃的欲火却停不下来。<br /><br />　　禁不住她双臀视觉的诱惑，他双手紧抚住眼前两片细嫩的蜜桃用力扳下，直<br />往口中送，伸长的舌根不断进入深处舔著她兴奋滴流而出的蜜汁，贪婪的双唇也<br />饥渴般的用力吸吮著穴口逐渐嫩红的叶瓣。<br /><br />　　他饥渴的索求更让她欲火焚身，不断吟吟絮絮扭动纤腰，蹲跨的娇躯随著他<br />舌尖的进出舞动。胸前双峰随著律动抖著，他彷佛看见双峰抖动的影像再召唤他，<br />抽出一只手用力的搓揉他最爱的那对一时被他忽略的娇乳。<br /><br />　　她流出的蜜液愈来愈多，他也愈来愈兴奋，坚硬的爱具早已蓄势待发。<br /><br />　　但，还不是时候，他要她好好重温男人刚柔并济的本色；要她好好享受性爱<br />的高潮，知道什麽是爱，不只是性；不只是心或肉体，而是由内心传导至肉体的<br />爱。<br /><br />　　她还喘著气息抖动著，像跳著一曲曼妙的舞蹈。在他的身上。<br /><br />　　他知道她还不够……他探入两根指头往她湿漉漉的深穴里探，里头的柔软刺<br />激他的下体涨得更大，流出的汁液沾满他的手掌顺著手臂流下，他舔了舔穴口，<br />却止不住不停流出来的爱液，只好撑起她的双臀往自己胀得巨大的下半身送。扶<br />住她的腰际，用力往下一套，「啊……」过猛的刺激她用力一声嘶吼，听得自己<br />血脉贲张。<br /><br />　　在这以前她作梦都无法想像，他竟然会跟一个男人如胶似漆的享受性爱欢愉。<br />这种感觉前所未有，是种不一样的性爱方式，不只是因为传宗接代或是……做为<br />人妻的义务……<br /><br />　　她娇喘著气，低低吟唱，浑然忘我的享受身体扭动的快感。<br /><br />　　见她融入其中，他似乎也难耐冲动，抓著她的腰际，使劲的将她的身体一上<br />一下往自己身体冲撞，过一会儿她似乎学会了，主动蹲跪著上下套著他身上那根<br />大棒子，默契逐渐契合。<br /><br />　　随著一上一下，一下一上的交合动作愈来愈用力，感觉车身好像摇晃的更厉<br />害，一阵引擎声呼啸而过，他们惊讶的停下动作，黑暗中四目相觑，会心一笑。<br />这种当街做爱的大胆作风让他们自觉羞愧，却不忍就此草草结束。<br /><br />　　最後，周文弘想了想喘著气说：「我还是赶紧射出来吧，免得春光外泄……<br />」就算是接近郊区，路上还是偶有车灯往返，不理会都不行，周文弘几回被车灯<br />惊扰得有点心惊胆颤，很担心有人敲门，要是被发觉那还得了。<br /><br />　　她因他的顾虑笑开来。脸上终於绽放出一朵娇豔的花朵。<br /><br />　　他心急般慌忙地身体用力往上草率顶了几下，一阵竖毛寒颤，体内迅速喷洒<br />出湿热爱汁，顷刻间注满她曾经空虚的爱巢。这样她也就满足了。<br /><br />　　　　　　　　　　　　第五章她的丈夫是杀人犯<br /><br />　　再度墬入周文弘温柔漩涡里的蒋姿芹内心愈来愈迷惑，不知为何激情过後她<br />却陷入懊悔的深渊难以自拔。空虚寥落的心不断天人交战，深深後悔著不该越过<br />婚姻堆砌而成的墙围不顾道德名誉与他发生关系，让原本静谧的心湖挑起斗大难<br />息的涟漪。<br /><br />　　怪都该怪内心蛰伏已久的欲望，从未得发泄，经年累月中竟经不起一丝丝诱<br />惑勾动，一点点雄性激素的气味即足以让她丧失理性冲动地像只发情的野猫很快<br />的弓起臀部迎合求欢。<br /><br />　　什麽时候她已沦落至性欲浪荡不知检点地步。<br /><br />　　性，不是她最不耻与排斥之事吗？为何会食髓知味？<br /><br />　　多年婚姻关系中，黄文雄暴虐仓狂跋扈专制的作风给她刻版认知，性是男人<br />藉以男性特徵发泄欲望的方式；是男人驾驭女人突显自己雄风的行为，女人只是<br />男人泄欲的工具，根本无关情爱，男人只要下体硬挺了，女人就得靠过去将腿张<br />开让他享受高潮的刺激，不管意识情愿与否，这似乎就是男人、女人各自的价值<br />和本份。<br /><br />　　在过去的生活中和他的每一次交合都像一再经历被强暴般疼痛，屡次她只能<br />躺著、站著、卧著或趴著，咬紧牙根闭起双眼任凭他长满厚茧的手粗暴地在她身<br />上脆弱的肌肤上戳捏；粗鲁难堪的动作往她身上骑跨像头野兽般狂躁驰骋，所有<br />撕裂呐喊反而激起他更强烈的兽性，更肆无忌惮的凌虐她来不及愈合的伤口。<br /><br />　　性这件事在她的观感里曾经是污秽而另人恐惧，与黄文雄的交合在她心中不<br />过是一种婚姻义务的执行，而这种义务对她而言如同一种……一种酷刑！一种罪<br />孽的惩罚！<br /><br />　　但是……<br /><br />　　周文弘给她的欢愉却好像在黑白黯淡的人生里张开了一张著有色彩而结实的<br />网，一张充满憧憬与幻想的大网，将她掳掠，欲将她牢牢地囚禁住不能挣脱。但<br />这种禁锢是愉悦的，然而……<br /><br />　　她害怕了，并非害怕这张网，而是害怕可能随之而起的灾难，无法预知的灾<br />难，毕竟她是有夫之妇、毕竟她为人妻为人母的身分，何况……何况她的丈夫是<br />个……是个冷血的刽子手，是个杀人不眨眼的杀人犯！<br /><br />　　有知於此，所以尔後，很长的一段日子她蓄意躲避著周文弘，纵使必须在业<br />务会报上碰面，就算在每一场的教育训练里照会，她也尽量以最自然的神态面对<br />他，不露声色若无其事，当作两度交欢只是一场沉睡後恍惚中所作的南柯一梦。<br />她就像平常和其他同事招呼寒喧一般并无异样，虽然激情在记忆中不曾消退，她<br />还是依稀如故，就像一切都没有发生过。<br /><br />　　虚伪原来就是她最美丽的面具，每经历过一件事，心痛就会让这张面具愈趋<br />真实。粉装上习惯了就卸不下。<br /><br />　　人生阅历让她懂得保护自己，懂得如何察言观色，如何在最尴尬的局面缓和<br />气氛化解危，甚至找理由遁逃，免於曝露於风险之中，所以她逃过一劫又一劫，<br />没让他再度接近她预设好的范畴。<br /><br />　　她不能後悔做过的事，那些都是铁铮铮的事实，就像周文弘在她体内留下的<br />温度一般真实，後悔仅会让自己陷入更迷惘的人生难题无法前进，所以她坦然接<br />受每件既成事实，无论是非对错，她的一生都将承受。<br /><br />　　然而，承受相对的也让她在磨练中变得坚强刚毅独立自主。<br /><br />　　她这样告诉自己：<br /><br />　　「男人」并不是她所需要的，这些年她靠著自己的力量和毅力熬了过来，往<br />後亦将如此！<br /><br />　　如同在工作上她凭藉著一股不认输的精神业绩屡屡名列翘楚，没有坚实的後<br />盾当靠山让她平步青云；也没有令人称羡的学历足以为她加分高升，只有一张张<br />以时间和努力换来的漂亮成绩单，让她的上司以此借花献佛向总公司邀功，所有<br />的苦劳、功劳对她而言都只是白驹过隙，她不在乎能激起多少赞赏的掌声，反正<br />最後总是没有留下任何的踪迹，除了足以温饱的薪饷待遇。<br /><br />　　这一天，从工地回来在座位上换下球鞋穿上舒适的凉鞋，晒了一下午的太阳<br />脸颊灼热泛红，活像猴子屁股红咚咚的，颈项还残留著汗珠，她伸手往办公桌上<br />的面纸盒里抽出一张面纸擦拭著额头及脖子上的汗水，她看了擦拭过的面纸竟有<br />一大片深褐色的肮污，她又抽出一张张面纸擦拭了一遍又一遍，直至擦拭过的面<br />纸还是一片雪白。<br /><br />　　不由地深叹口气，水泥厂的业务真难当，旭日高挂还得上工地跟客户搏感情，<br />就为了源源不绝的合约。<br /><br />　　挂在墙边直扑而来的冷气终於让身上的温度稍稍降下。打开电脑进入作业系<br />统又得开始做她最生疏的内业，每天无可避免的文书处理对他人而言只是轻而易<br />举的鸡毛蒜皮事，她却如履薄冰望之兴叹。<br /><br />　　她双手各以一根指头轻轻缓慢迟钝的落在键盘上锹敲打，仔细盯著萤幕，思<br />绪却彷佛看见萤幕上正贴著早上总厂公布栏上的人事命令，当时她看见时不可否<br />认真是惊讶万分，眼珠子不可置信的往外突出的想瞧仔细一窥究竟，她简直是满<br />脸呆滞的杵在公布栏前三分钟，这三分钟脑袋里毫无思想可言一片空白，恍恍惚<br />惚，当回神过来时，她甩甩头坚定的告诉自己必须处之泰然，又没做亏心事，就<br />算往後得天天见面，也已经无可避免。<br /><br />　　这个错愕竟是……周文弘荣升厂主管，而且是她服务的分厂！<br /><br />　　这到底是晴天霹雳，还是一桩美事？<br /><br />　　晴天霹雳是往後同一个办公室她得跟他朝夕相处，这不就枉费她这段期间努<br />力的避著他，最後还不是水入渠中。<br /><br />　　美事？他终於多年媳妇熬成婆，算算他已经在公司服务二十多年了，该是当<br />上一级主管的时候了。<br /><br />　　该为他祝贺？还是为自己的未来堪虑？剥开内心的真相，说实在的她并不想<br />和他同处一室面对尴尬的气氛，也许他并不再觉得如何，可是她却还是会感别扭。<br /><br />　　原本她想用时间再更长的时间来淡化自己内心交错的情结，但以目前的现实<br />状况已经不可能了。<br /><br />　　所以从现在起她必须调适自己强迫自己重新面对他，如同当初她还没做那件<br />蠢事之前……後来他也没……是的！那真是一件蠢事，但她并不後悔，至少她不<br />用再去可怜同情自己又被那个人面兽心给糟蹋了。<br /><br />　　关於这段日子的脱轨，这是唯一值得安慰的藉口。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　第六章改变关系<br /><br />　　数周後周文弘走马上任，搬进位於分厂办公室二楼的宿舍。<br /><br />　　自从上回车阵後，周文弘曾私下拨电话给她，什麽用意？寒暄？或是另有企<br />图？他自己也不是很清楚。只觉得应该对她多一分关怀吧！不该吃过了擦乾嘴巴<br />就不闻不问。可是，她却显得冷漠。这样的态度善解人意的他略知端倪，并无意<br />强人所难。<br /><br />　　对於她的忽冷忽热，他并没多加解读更没像黏巴达般纠缠不清，反而拿出绅<br />士作风顺从她的选择，在人前当同事，人後做陌生人，他想，倘若这样的距离能<br />让她心里舒坦些，他并不介意。他相信人与人之间只要缘分足够最终都会有所交<br />集，急於交错两条不平行线，反而可能弄巧成拙，造成不必要的误解。<br /><br />　　当上厂长的第一天，虽然大夥儿早已熟透，但他不免样版的来个自我介绍，<br />虽升为一厂之长，但再怎说初到贵宝地总是得先拜拜码头，博取众人好感。他对<br />「新官上任三把火」这明堂没什麽兴致，说穿了大家往後都是站在同一条船上的<br />战友，必须荣辱与共，为拓展这一厂的业绩和营运一起努力。<br /><br />　　「周厂长──」这是她对他的新称谓，她喊得十分自然，他却听得忸怩。<br /><br />　　她和十多位同仁站在开放式辨公室前方，周文宏单独站在他们正前方面对他<br />们，乍看之下好像长官在训话。<br /><br />　　听见她这麽喊他，他尴尬的腼腆一笑、环顾众人说：「现在我是这一厂的新<br />人，有劳你们多多关照了。」他的眼神不听使唤多瞄了她一眼。她穿著只能盖住<br />大腿的膝上窄裙，露出匀称白皙的小腿，足上蹬著一双白色三寸高跟鞋，微卷的<br />栗色及腰长发风姿绰约，倘若眼尾的那条细细的鱼尾纹不是那麽明显，她那前凸<br />後翘玲珑有致的身材会让他猜她只有二十八岁。<br /><br />　　「关照？关照不敢当，应该是周厂长多多关照我们才是。」她对他说著奉承<br />的话，双颊绽开笑窝，说话模样像一般下属并无异样，不露声色，彷佛他们之间<br />那层关系不曾存在。<br /><br />　　几对眼睛都盯著周文弘看，周文弘镇定的挪好视线，不容自己将目光放在她<br />傲人的身材上。<br /><br />　　「大家都别太拘束，算我比较幸运荣升厂长，但是我还是希望我们能像往常<br />一样相处，不要因为我当上厂长而产生距离，我还是我，不会改变，有什麽问题<br />大家还是可以像往常般一起讨论。」他仍平易近人毫不拘束。这席话似乎在讲给<br />蒋姿芹听，想要她卸下心防。<br /><br />　　「周厂长太客套了，你现在可是厂长了，再怎麽说你都不是跟我们共用一个<br />辨公室，而是坐在里面那间，我们当然得对你多一份敬重。」说话的女同仁指指<br />开放式办公室北面一隅一扇崁著透明玻璃的铝门。<br /><br />　　周文宏对著众人呵呵笑开，过於拘束反而让他浑身不自在。「这样说我有点<br />别扭，没当过厂长，第一次当厂长还挺不自在的。」他可是经过千锤百鍊才熬到<br />今天。<br /><br />　　「做久了你会习惯的……」在场同仁忍不住调侃他。不分尊卑。很庆幸总公<br />司派给他们一位和蔼平易近人的好好厂长。<br /><br />　　「哈哈哈……」他朗声笑，眼神不自主的飘向蒋姿芹多变的神情中。两人心<br />中的芥蒂还鲠在那里，该如何穿越？<br /><br />　　周文宏活了大半辈子实在不明白，不明白为何蒋姿芹总在激情过後变得冷若<br />冰霜，让他很难靠过去再度扇风点燃她心中的火苗。像现在，他看得出来她只是<br />用著假面具伪装对著自己微笑，等其它人都退散了，她又将回到原来冷漠的表情。<br /><br />　　朝夕相处的日子，她发觉他的另一面，更加赏识他的才能及客家人天性刻苦<br />耐劳的性格。<br /><br />　　更令她佩服的，他永远没有主管架式。<br /><br />　　那一天没预警的突然出货量激增，厂内储料槽的备用砂石已搅拌殆尽，通知<br />砂石供应商，却迟迟无法获得原料回补。<br /><br />　　预拌场没有砂石如何出货？整个营运顿时停摆。<br /><br />　　没有货源就无法正常供料，供应商一时间又无法派员至位於厂区後方的砂石<br />临时堆置场开怪手协助供应砂石。<br /><br />　　周文弘急得像热锅上的蚂蚁。<br /><br />　　时间的等待和客户的催促让周文弘只好步出有著空调的辨公室，走出户外的<br />大太阳底下，卷起袖管坐上怪手，发动它，亲自上阵。<br /><br />　　原本出外送帐单的蒋姿芹被客户一通通催货的电话骂得狗血淋头，只好先回<br />厂内一探究竟。<br /><br />　　从外头仓卒回来的蒋姿芹一走进办公室里头电话声此起彼落，所有同仁都对<br />著话筒说著道歉的话，每个人脸色铁青，想当然尔大家都跟她一样被骂破了头。<br /><br />　　「厂长呢？」她问刚挂下电话喘口气的男同事。<br /><br />　　「他去堆置场补砂石。」男同事指著外头说。<br /><br />　　蒋姿芹一脸不敢置信，蹙眉问：「补砂石？」她觉得自己应该是听错了，还<br />是同事口误。他应该是去「看补砂石的状况」她狐疑地走出辨公室。旭日高照屋<br />外像一具大蒸笼。她的额头很快冒出汗来。<br /><br />　　堆置场离辨公室几百公尺并不远，绕过高耸的机器她看见周文弘开著怪手正<br />往料槽顷入石子，没一会儿输送带轰隆隆的开始运作。他又将怪手倒退然後回转，<br />开往堆得高高彷如金字塔的石堆上用怪手深凹的掌心又挖起一把砂石，再顷入料<br />槽内。在砂石车未到之前他一直重复著这个动作，她。就站在一旁看著他专注神<br />情。这人是怎麽了？好好办公室不待，出来汗流浃背晒太阳。看他认真的表情，<br />她在心里默默为他加分。<br /><br />　　她在一旁站了约莫二十几分钟，砂石车终於进场。周文弘大功告成，停好怪<br />手跳下车。<br /><br />　　「站在大太阳下干嘛？」周文弘走到她身边，拉起袖口擦著满脸的汗珠，一<br />面对蒋姿芹说著话。<br /><br />　　她从背包拿出面纸递给他，他接了过去，拿面纸擦著颈部的汗水。<br /><br />　　她跟著他的脚步往办公室方向，两人并肩走著。这是他来後他们第一次这麽<br />近距离接触。<br /><br />　　她说：「怎麽不叫人去补料就好了。」跟过三任厂长，她还没见过哪位厂长<br />自告奋勇去操作重机械的，他算第一个怎能不佩服。<br /><br />　　「叫谁？」他转头望她一眼，很希望她能告诉他有谁会开怪手，据他所知这<br />厂没人会。<br /><br />　　「嗯……」她想了想这厂的同仁还真的没人会开怪手，她难堪的笑了笑，问<br />说：「张老板没派人来吗？」「远水救不了近火。火烧到屁股了，还等他们从五<br />十公里外赶来，我看屋顶都烧掉了。」他可不希望被投诉到总公司去。<br /><br />　　说得也是，她就是被客户骂回来的。「不知道周厂长还会开怪手？」「我也<br />是从基层员工干起的啊！我还会开预拌车呢，信不信？」周文弘有点炫耀的说著。<br /><br />　　她瞠目结舌不敢置信，「是吗？我还以为你一直都做业务。」他是从区域业<br />务主管晋升为厂主管。<br /><br />　　「当然不是一开始就做业务，二十多年前刚进这家公司我是当司机。」「司<br />机──」她拉长音调突显自己真的很错愕。因为他外表文质彬彬说起话温文儒雅，<br />很难让她做司机联想。<br /><br />　　「没什麽好惊讶的，黄厂长以前是做工务的，看得出来他以前是修机器的吗？<br />」他打个比方问她。<br /><br />　　她摇摇头，「他──不像！」黄厂长现在是北区最大厂也是最赚钱的厂的厂<br />主管，怎麽可能。<br /><br />　　「大家都是从最基层做起，然後慢慢学习每个厂的每一部门的运作，熟悉营<br />运流程管理规章，经年累月的经验累积，才有独当一面的机会……」他们边聊天<br />边开门走进了办公室。周文弘在心里企盼他们之间往後都能像现在一样自在的说<br />话毫无芥蒂。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73186592" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73186592" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　　第七章性的诱惑<br /><br />　　蒋姿芹坐在客户家里的客厅一直拨著电话，拨打周文弘的手机，可是电话那<br />头依然没人接听，又拨了办公室电话依然没人接听，已经晚上八点了，厂内应该<br />已经结束营运，大家都下班了，所以没人接电话。<br /><br />　　她放弃的将手机放进手提包里，满怀歉意地对客户说：「对不起周厂长没接<br />电话，你们开的单价我真的不敢任意决定，这个价格低於公司的底价，我担心总<br />公司有异议。不然明天一早我再来，这麽晚就不打扰了。」她将合约书收进公事<br />包内。<br /><br />　　「不就少三十块钱，连这麽点钱你都不能决定？」客户质疑著，他想签约只<br />碍於价格问题。大公司品质上虽有保证，可是议价困难，他也知道，他跟蒋姿芹<br />已合作数年，只是近日有它厂以更低价和他接洽，若能在物料上节省成本，每位<br />营造商皆乐意接受，没人会想买贵的东西多付出成本。<br /><br />　　「单价是少三十块钱，可是整个工程差价却是几十万，我不能擅作主张，公<br />司有公司的成本计算和考量。我回去找我厂长商量过再过来。」「好吧！」客户<br />送走蒋姿芹。他知道蒋姿芹明天一定会过来跟他签约。依他们的认识了解。<br /><br />　　一路上开著车她心里不断揣测周文弘人到底跑到哪里去了，怎连手机都没接。<br />若是跟客户应酬她不可能不知道。他两年前从北部调职下来当业务主管南部并没<br />有什麽朋友，除了同事就是客户。这些人她几乎都认识。<br /><br />　　将车开进厂区，周文弘的坐车和公务车都还在，表示他在？奇怪怎没接电话？<br /><br />　　走进办公室里头乌漆抹黑，她按开电灯，大家早下班了。她丧气的叹了一口<br />气，大家都下班了，她却刚从客户住处回来。她累得跌坐入办公椅内，用手搥著<br />有点酸痛的肩膀。放下手，她拿出公事包内今天拟好的合约书，原想今天既能敲<br />定这个工程，拿到一个大案子，没想到临时杀出一个程咬金，说什麽愿意开比她<br />低三十元的单价拿这个工程，害她多跑一趟，多跑一趟是无所谓，搞不好到手的<br />鸽子也飞了。<br /><br />　　她翻了翻合约书，想了想，这件事要是今天不解决她铁定整晚睡不著觉。<br /><br />　　她仰头看了看天花板。上方就是周文弘的房间。不然现在就去找厂长谈，说<br />不定他会说服营运部批给她这个漂亮的价钱。<br /><br />　　一刻都不能迟疑，突然间她心中有股势在必得的胜算。<br /><br />　　走上二楼周文弘的房门板下方透出光线，表示他在，为什麽刚才都没接手机？<br />她左思右想想不透。<br /><br />　　敲了两下房门，「叩──叩──」等了一会儿，她低头看著门板下透出的灯<br />影，奇怪没人应门？难道他不在？<br /><br />　　她轻轻的转动门把，门把顺时钟转动，奇怪？门没锁？还是他从不锁门？<br /><br />　　开啓门，她蹑手蹑足走进去，房间里空无一人，但一瞬间房里的浴室门竟然<br />被开启……<br /><br />　　「哇──对不起……」她吓了一跳，满脸通红的致歉。<br /><br />　　周文弘上半身裸露，下半身仅围著一条浴巾走出浴室，突然间看见房里竟然<br />有人他也吓了一跳，只是这惊吓很快的平复，「……没关系，找我有事？」他看<br />见她手上拿著卷宗。<br /><br />　　「我……」她嗫嚅著。他穿这样谈公事很奇怪，袒胸露背，她有点想笑却笑<br />不出来。说实在的他虽然年近五十可是身材还算相当结实，胸前锻鍊出来的肌肉<br />线条一点也不含糊，没有啤酒肚和一两赘肉堪称健美。<br /><br />　　相较之下蒋姿芹有点自惭形秽，裹上衣物一切还好，剥掉美丽的外衣，肚皮<br />上略为下垂的小腹她还是挺在意的。不知周文弘如何看待评价她？兴起这念头，<br />顿时觉得自己好像正赤裸裸袒胸露肚站在他面前做著猥亵的动作。问：「我的身<br />材怎样呢？」<br /><br />　　欸！怎麽想到这里了？管他在不在意她微隆的小腹。<br /><br />　　「你……在看什麽？」周文弘见她眼露精光打量自己耐闷问。<br /><br />　　「我……」移开凝视他胸前的目光，她猛然回神，尴尬地挥舞著双手说：「<br />没有……没有……」她现在就像一只女色狼，她想，要是他再年轻个十多岁一定<br />炙手可热。<br /><br />　　周文弘拿过她手上的卷宗坐在床沿翻了翻，「怎麽没签？」他的眼神从合约<br />书移到她的脸庞。<br /><br />　　「客户要求降三十元。」她泄气的说，一屁股往他身旁坐下，他赤裸的皮肤<br />飘散著浓浓的沐浴乳香氛。<br /><br />　　「三十？」他错愕的说，「太多了吧！」「就是说嘛！」她突然想到说：「<br />刚才在客户那里我一直打你手机怎麽都没接？」她将眼神环顾他房间的每个平台<br />或桌面都没有手机踪影。「客户说只要能跟同业同价他马上签，可是你没接电话，<br />我不敢擅作主张。」「下班後我在厂里慢跑，手机放在办公室里。」跑了近一个<br />钟头後，满身大汗回到房间冲澡，手机还忘在厂长室内。<br /><br />　　「慢跑？」还真悠閒，害她得多跑一趟。<br /><br />　　「不然这里又没什麽运动器材，我怕没多久骨头就生锈了。」他说著弓起手<br />左右舒展腰身，瞅她一眼笑意中带著丝丝暧昧。<br /><br />　　见他彷佛在暗示什麽，她站起身，「我先出去了，明天再说吧！」这男人难<br />道在妄想做床上运动？门都没有？<br /><br />　　「欸，先坐下嘛！干嘛急著走？」他又将她拉下坐在身旁。「我明天会跟协<br />理讨论这个案子，看看是不是能以专案处理。」终於得到满意的答覆，她高兴的<br />眼睛放亮说：「不能拖太久喔，要不然会让同业捷足先登，我好不容易才打好关<br />系的，失去这个案子我们今年的业绩会很惨澹。」她知道只要他一出马万无一失，<br />心里暗自高兴自己又可以成交一个新的大案子了。<br /><br />　　「我知道……」见她高兴的模样它却意兴阑珊的仰躺下去。双手枕在脑後，<br />身体平躺床上，脚垂落地面。「你真是工作狂，别那麽拼可不可以。给自己一个<br />喘息的空间，别将自己逼得太紧。」「好……」她转头看他一眼，裹在他身上的<br />浴巾有处突起物相当明显让她有些害臊。「你累了早点休息明天等你的好消息，<br />我下楼了……」她才从床上站起身他即抽出脑後的手拉住她的手腕。他依然躺著。<br />「下了班别一直谈公事，我们应该也有私事可谈。」她用力剥开他的手，「别自<br />找麻烦，我的环境不是很清白的，别让自己惹祸上身。」他迅速从床上一仰而起，<br />盯著她，「我不怕，有困难我们一起解决。」「周厂长──」她喊道。<br /><br />　　「现在是下班时间，你为什麽不跟之前那样叫我文弘，难道我们之间的关系<br />因为我的升职而改变？」「不是？是变回到原先的样子。」「变回原先的样子根<br />本不可能，事情发生了不可能改变。」「我说可能就可能。」她激动的说著，为<br />自己解套。「我们现在这样不是很好吗？」「不好……」他站起身一把将她拉入<br />怀中，贴上她的双唇。这些日子她的疏离让他只能在梦中和她燕好。<br /><br />　　从他怀中挣脱，她说：「黄文雄就要假释出狱了，我不想再挑起任何风波。<br />他并非善类，惹恼他对谁都不好。」这的确是她顾虑的一环，然而她顾虑的事还<br />有很多很多。<br /><br />　　「我不怕，兵来将挡水来土淹，天底下没有制伏不了的坏人，只有胆怯不敢<br />面对现实挑战的人。」「我是那种胆小的人吗？」「某些时候是，譬如现在！」<br />她在他眼中谈论起公事一向精悍历练，可是对感情却畏畏缩缩裹足不前。<br /><br />　　好似被他看低她不满的说：「你懂什麽？」含著挑衅的意味瞅著他。她只是<br />在保护身旁所有的人。<br /><br />　　「我懂你需要男人的慰藉，只是硬ㄍㄧㄥ自己耐住寂寞，要不然你不会一再<br />跟我上床。」「你胡说八道。」被读出心事她脸色微愠，转身往门口逃出去，不<br />想再跟他争论这种问题。<br /><br />　　他往前又拉住她。「我没有要跟你争吵的意思，不要拒人於千里。」「我跟<br />你除了上司跟下属，还能有的关系就是……就是……」她略有顾忌地稍稍停顿了<br />一下，犹豫一会，艰涩的从口中吐出：「肉体上……这样你也要吗？」他们的关<br />系确实开始於「性」，也将终於此，不可能进一步，也不能再进一步。往前将步<br />步为营。<br /><br />　　听见「肉体」一词他淡然轻笑，有点失望，有点荒唐，想想他们还真是这层<br />关系。可是回想起跟她一起做爱是很愉快的性经验。所以他说：「我不在意是肉<br />体或有感情存在，至少我知道我对你是有眷恋的。」她既然不想谈沉重的感情，<br />他只好避重就轻。这眷恋就当只是纯粹的肉欲。<br /><br />　　「你眷恋了什麽？」人性真的很复杂，有性还要有爱，才叫做「性爱」，才<br />是男女交欢的最高境界。没有爱的性，充其量只能算是一种「性交」，这跟禽兽<br />间的交合并无异。她茫然！人的欲望无穷尽。爱也使得人与人之间的关系变得复<br />杂化。<br /><br />　　眷恋什麽？他想了想，照著心中的范本说出他认为她想要的答案：「你的身<br />上的每分寸的肌肤……以及我们床第之间的美好契合。」他走过去搂住她的腰轻<br />轻的在她额上一吻。手掌指间划过她冰冷脸颊上的肌肤。<br /><br />　　她移开脸颊。「这是你的感觉并不代表我的感觉，也许………」她很怕自己<br />在他给的肉体慰藉中堕落。更害怕……<br /><br />　　他不容许她再说下去，狠狠的以嘴封住她的话，他决定了，今晚没有经历翻<br />云覆雨她绝对步不出这个房间。想再多无济於事。他要的只是她的人，她也是。<br />他不想装斯文，他要霸占她。关系从性开始也好。爱不爱无所谓。将来如何谁都<br />无法预知，或许明天就是世界末日。<br /><br />　　他紧紧的环抱住她，垂头狼吻著她的脸颊，她摆动著头，推挤著他的身体拒<br />绝。力道轻轻的，跟他的体重不成正比，好像欲拒还迎般矫揉造作。<br /><br />　　「不要啦！周厂长，这样下去会没完没了。」他还是不肯松手，嘴唇从她的<br />颈项滑落至她露出雪白肌肤的衿口。他心里有了底，只要她尖叫他就放手，但，<br />他深信，她不会！<br /><br />　　因为，她需要他的慰藉，一个宽阔的肩膀、以孔武有力的男性特徵彰显她的<br />阴柔。他可以承受她的惺惺作态，让她保有女人最後的矜持。<br /><br />　　在他温柔的肤触下她逐渐妥协，双手不自主环绕他的颈项，舌尖随挑逗和他<br />交缠。<br /><br />　　当他们踉跄的双双跌落床褥，她的矜持已一脚被踹到床底下去了，根本不见<br />踪影，取而代之的是两具放浪的形骸。<br /><br />　　当他卸下她身上单薄的衣物，扯开围住下腹部的浴巾，涨大的身体占据了她。<br />她在阵阵高潮中发出淫浪声，他彷佛又看见那个他会爱上的女人本来的面目……<br /><br />　　　　　　　　　　　第八章点燃欲火的性感尤物<br /><br />　　一夜温存，蒋姿芹步下床捡起地上杂乱的衣物套回身上。<br /><br />　　「我得回去了。」她依依不舍说。<br /><br />　　天色微亮，窗帘透进稀疏光线。周文弘早醒了，却依然躺在床上假寐。<br /><br />　　「别回去了，车子开来开去的。」他微启惺忪睡眼，脑袋里还残留著缠绵的<br />画面。<br /><br />　　「总得换套衣物吧！」不能让人发觉她昨晚在这里过夜。她穿好衣服，将昨<br />天的合约书塞入公事包内，不忘叮咛周文弘，「记得一上班就找协理谈庚敬的案<br />子喔！」周文弘听见她一大早即谈论公事无奈叹口气，好像昨晚她陪宿为的是求<br />助於他。他丧气的翻了个身从毯子里露出赤裸的上身，侧身单手托著头，望著她<br />欲离去的背影似笑非笑、死气沉沉地说：「好啦──八点就打，满意了吧！」她<br />怎麽就是念念不忘业绩一事，这心思要是都放在他身上该有多好。不知自己是否<br />有荣幸享此艳福？<br /><br />　　听见他慵懒的声调，她手握住门把，原将开门出去，却转身对他呵呵笑说，<br />「这麽勉强？我们不是同一条船上的人吗？」「床上？哈哈哈──」蓦然间他惊<br />愕地坐起身，开怀大笑。薄被顺著胸膛滑至他的腰际。语意暧昧的说：「我们是<br />同一条「床上」的人没错啊！」几个钟头前才做过爱当然了。<br /><br />　　他故意曲解，逗她玩，自己也开心。<br /><br />　　「齁──谁跟你同一条「床上」，我是说「船上」。」她气得嘟嚷，字正腔<br />圆地重覆一遍。男人怎麽满脑子精虫作祟，高举公事包欲丢向他，赶走他旺盛的<br />想像力。<br /><br />　　他仍在取笑她，「我比较喜欢跟你睡在同张床上，至於同条船还真是情势所<br />逼，逼不得已的事情。」她娇声嗲气说，「逼不得已？！逼不得已你也是照做，<br />记得八点准时拨电话给协理，不得耍赖。」做了六的手势挂在耳畔，嘱咐他打电<br />话。<br /><br />　　她妩媚的神态实在让他禁不住本色，再怎样都得在她面前充当英雄，兴致高<br />昂的说：「是遵命──」挺起结实的胸膛目光迥然，声音铿锵有力的答允，慎重<br />的举起手放在额前对她行一个慎重的军礼。<br /><br />　　他突然来此一举，搞笑的模样让她不由得发笑，跟著不正经答道：「这才乖<br />呀！」跨出门槛前她向他眨了一下眼抛给一个奖励的媚眼，搞得这个堪称英俊潇<br />洒的老男人顿时心花怒放，心中的小鹿乱撞久久难以平息。<br /><br />　　回到家冲了澡换好衣服她匆匆忙忙的出门上班。<br /><br />　　回到公司办公室里仍空无一人，她拿出庚敬的合约重新修改。她的敬业精神<br />往往跟公司对她的评价不能成正比。她是个女流之辈，在阳盛阴衰的职场反而显<br />得弱势；再因她的丈夫是个重刑犯，彷如社会不容人人喊打的妖孽。基於这些因<br />素她必须比别人多一份努力和坚忍，才有出头的机会。<br /><br />　　到了八点周文弘的办公室仍空空荡荡。怎麽还没下楼？不会去睡回笼觉了吧！<br />她仰头看著天花板，好像视线可以直接穿透看见他在房内的一举一动。<br /><br />　　她准备要出门，他却还没交待庚敬单价事情处理得如何。她几乎坐不住了，<br />拿起手机拨打他的门号。这一拨她突然想起来，他的手机忘在辨公室里。这人当<br />了厂长胆子愈来愈大了，八点了还不下楼办公，不担心总公司临时察勤。<br /><br />　　她往楼上走去。<br /><br />　　清晨她出来时反锁了门，站在门板前她敲了两下。「叩──叩──」敲完她<br />对著门板喊：「厂长，你起床了没？」才一下子光景，他光著上半身开启了门，<br />「起来了……进来吧！」看得出他已经盥洗过了只是有点慵懒。<br /><br />　　她走进去……闻到屋内沐浴乳香味恍然一怔！欸？她干嘛听话的走进来，只<br />是来问事情而已，当她回过神时他已经关上了门。<br /><br />　　「你电话打了没？」她直接了当问。<br /><br />　　「刚才打过了。」他走到衣柜前，打开门拿出一件淡蓝的制服衬衫穿上。穿<br />衣的动作十分自然，彷佛他们熟悉的不能再熟悉了，或者说像是老夫老妻。<br /><br />　　「协理怎麽说？」这是她比较关心的话题。<br /><br />　　他边扣著钮扣边望向她水漾的眼眸说，「打报告上去作专案处理，不然还能<br />怎样。」「这要几天才能批下来？」这答覆她并不很满意，顿时皱紧眉头摆出一<br />张臭脸。<br /><br />　　公文往返起码一星期，她还以为协理会口头上先答应。<br /><br />　　「最快五个工作天。」他不疾不徐说。<br /><br />　　每个熟悉公司行政流程的人谁能不晓。<br /><br />　　「五天？我看早被签走了。」她噘起性感红唇，为他的办事不力拗气。<br /><br />　　她的反应他早料到了。他边系衣裤边对她安慰道：「先去签了吧！」反正先<br />斩後奏又不是首例，他只是循著别人的脚步走。<br /><br />　　听见这席话她怔愣住，不确定的瞠大眼睛问：「可是协理那关？」「协理不<br />签大不了找副总，总会有办法，办法是人想出来的。」他指著自己脑袋信誓旦旦<br />说，对自己的聪明才智有点自诩。<br /><br />　　「喂，你是想搞坏关系吗？协理最讨厌人家越级呈报，公司众人皆知，你简<br />直不想混了。」她为他的异想天开捏把冷汗。<br /><br />　　「要是丢了这案子才是搞坏关系──」他再次强调，加强语气，「搞坏我们<br />之间的关系。」为了让她高兴得罪直属上司不算大错吧。掐指一算还是值得。<br /><br />　　她的脸上终於露出胜利的喜悦，欢欣的拔腿想马上飞去签约。「那我现在就<br />去客户那里了。」「喂……等等……」他喊住她。<br /><br />　　她正兴高采烈的准备开门离去。<br /><br />　　「还有什麽事？」她转过头问他，看见他正从头到脚打量著自己。「我──<br />身上有什麽不对劲吗？」她顺著他的目光低头从胸部到脚检视自己一遍，检视完<br />她拉拉自己胸口的衣襟，她今天的穿著确实比较……比较……性感！胸口低得由<br />上往下看几乎可以看见半条明显的乳沟，若隐若现的乳房肌肤白皙细嫩。<br /><br />　　她在他眼前挥舞著手挡住他亵玩的目光。「看什麽看？又不是没看过！」她<br />耸耸肩拉高领口。<br /><br />　　「你……」他盯著她的脸蛋嗫嚅著。她不算美丽却很有成熟女人韵味。「能<br />不能不要穿得这麽……这麽ｓｅｘｙ，这样会让人想入非非。」就像他现在下复<br />都有点肿胀了，真是害人的尤物。<br /><br />　　「我以前不都这样穿。」她噘著小嘴撒娇拉拉身上的短裙显得有点不自然。<br /><br />　　见鬼了！他又不是今天才认识她。他拉著她的衣服跟裙子像一个教官扯开嗓<br />门严厉的对学生训话，「你以前哪有这样穿，最多裙子短一点，胸口低一点。现<br />在是裙子只能盖到屁股，衣服呢？更不用说了，自己看……」眼睛吃冰淇淋，心<br />里却吃乾醋，他决不容许她的身体在他人的眼光下过度曝露。<br /><br />　　看就看嘛！她低头一瞧，傲人胸前深邃的乳沟确实相当引人遐思！往後看，<br />翘臀上是窄得不能再窄的短裙，将她玲珑有致前凸後翘的身材曲线描绘成标准的<br />Ｓ型，男人看了不流鼻血才怪！<br /><br />　　她想著，这身精心打扮不都是为了给他看，还气呼呼的，真是不识抬举！早<br />知道就包紧一点。<br /><br />　　「又不会怎样？」她瞪著他，瘪著嘴娇嗔的说。<br /><br />　　「不会怎样，你摸摸看……」他捉住她的手往自己裤胯隆起处摸。<br /><br />　　「啊──」她被他突如其来的举动吓得惊声尖叫，赶紧抽回手。<br /><br />　　他竟然硬挺了。他都这样了，外头的色狼更甭说了。<br /><br />　　「这就是男人看见刺激物的反应。」他缓缓贴向她，一副煞有其事神情还装<br />得凝重万分，好像她一出门就会遇见狼吻似的。<br /><br />　　见他走近，她吓得倒退一步，「你想做什麽？」不会因为她穿得曝露而想揍<br />她一顿吧？要是黄文雄不高兴一定会对她拳打脚踢，周文弘？她是算准了他没有<br />暴力倾向，也……爱看！可是，看他的表情却是一副不怎麽欣赏的模样！难道她<br />失算了！<br /><br />　　就在她吓得想落荒而逃时，他开口了，「是你挑起我的性欲，你得负责将它<br />浇熄。」他皮肉紧绷的说。<br /><br />　　原来如此！她松了一口气。看他表情严肃她著实吓了一跳。她穿得火辣最终<br />目的不就是这样吗？勾引他！让他拜倒在她的石榴裙下。她在心里窃笑终於得逞<br />了。<br /><br />　　他愈逼愈近，直到她抵住他身体坚硬处她才伸手环抱住他，头贴著头嗅著对<br />方的气息。随著手脚厮磨火热的口舌迅速交缠一起、两人不断激烈摩娑好似想让<br />身体发出火光般融入。<br /><br />　　他们像八爪章鱼般忘情地互相扯开对方身上的衣物。周文弘刚穿好的衣服一<br />件一件被剥落在光洁的地板上；她的双峰在周文弘熟捻的解扣下很快的迸出挤压<br />在两人之间。<br /><br />　　禁不住欲火快速窜烧，他一把将她推倒在床上，他得速战速决，现在可是上<br />班时间。她的脚垂落地面，他站在床沿敏捷的俯身让唇舌寻找她胸前娇豔的乳头<br />恣意咬嚼。<br /><br />　　他溽湿的唇让她嘤嘤呻吟，在他的挑逗下她体内很快地流出催情汁液，几乎<br />快淹到饥渴的洞口。他咬得用力，她酥麻的忍不住抱住他的头，将他深深埋入她<br />傲人双峰间，让他大口大口吃著胸前雪嫩娇肌，顺带刺激著自己的身体也愈涨愈<br />大好让她好好享用。<br /><br />　　从今天起他要她成为他的专利。她的身体最好紧紧裹住，没有缝隙让其他男<br />人垂涎。<br /><br />　　他觉得自己已经可以了，撑起身用膝盖顶开她的腿，涨大的下腹主动滑入潮<br />湿的密穴，用力一推他紧紧的抵到深处，看著她脸上浑然忘我的表情，他自然冲<br />刺般的进进出出……<br /><br />　　就在忘情时，突然间……<br /><br />　　「叩──叩──」什麽声音？他们的头同时间一起转向发出声响的门板看。<br /><br />　　她惊愕的压抑声音跟喘息。紧张的僵住身体，动也不动。<br /><br />　　他吓得停止动作。「有人敲门！」他细声说，呼吸急促心跳开始不规律，彷<br />佛偷情被捉包。<br /><br />　　「厂长你在吗？协理有急事找你，要你马上回电。」门又被敲了两下。是公<br />司的男同事。<br /><br />　　她紧张的性欲全部消退，双手撑开他俯向自己的身体。<br /><br />　　「我在，待会就回电，谢谢！」他对著门板喊说，心中忐忑。<br /><br />　　听门外脚步声走远，她说：「起来啦！上班了！」他的身体还在她体内。她<br />欲推开他。<br /><br />　　现在是上班时间。<br /><br />　　「做完再说──」他不想半途而废，哪有刁在嘴巴的肉还将它吐掉的道理。<br />他低头俯身，猛力往她体内持续浇灌，直到精疲力尽。叠在她身上他开著笑说。<br />「往後我得规定不得擅自敲我的房门，不然这种两段式的挺累人的。」她笑开搥<br />著他的肩膀说：「别闹了，小心被告到总公司去。」一方面忧心著，上班时间竟<br />然还赖在房里本来就不对。大公司小人充斥，隔墙有耳。<br /><br />　　这是女人的想法。<br /><br />　　他想，谁怕谁？<br /><br />　　现在他只在意她对他的床上功夫满不满意！协理那家伙？不管他就好，天高<br />皇帝远，谁也管不著！<br /><br />　　　　　　　　　　　第九章他床上的另一个女人<br /><br />　　纸永远包不住火。<br /><br />　　他们之间的暧昧情愫很快地被周遭有心人士捕风捉影大肆言传，像燎原的火<br />苗一发不可收拾快速蔓延开来。这个天大八卦几乎在集团里成为茶馀饭後的新鲜<br />话题，无人不知无人不晓。<br /><br />　　在这个大企业间由北到南、由西到东绕了一大圈，最後回到耳中，流言蜚语<br />早已被添油加醋得不堪入耳。<br /><br />　　男的往年情史被一页页拿出来大谈阔论；女的品德也被搬上台面品头论足一<br />番，是非真伪当事人不见得在意，那些风风雨雨都属於过去式，谁没有过去呢？<br />最重要的是现在，他们所在乎的是，现今面对感情的态度。<br /><br />　　他在年轻的时候结过婚，因为工作应酬的关系时常出入声色场所以至声名狼<br />藉，久而久之造成夫妻间龃龉不断，後来妻子听信旁言左道心灰意冷毅然求去，<br />仓卒结束十馀年婚姻关系。<br /><br />　　而她，自从不肖丈夫锒铛入狱後，凭藉几分姿色，追求者络绎不绝，也曾和<br />几人有过短暂交往，却都个性不投无法进驻她的心中，草草了结无疾而终。<br /><br />　　自从和周文弘发生过亲密关系後，她突然有了想稳定下来、想有一个完整家<br />庭的念头，这种意念独守空闺的这十多年来不曾有过，但这一次她心中强烈的意<br />识驱使她，完成这个愿望──执子之手与子偕老。<br /><br />　　纵使这是一段始於性的爱，他们却都想完成它！谁说这样开始的感情基础没<br />有真爱？不是真心真意？那麽他们将打破这个迷思，让这份感情天长地久的摊在<br />阳光下，验证肉体、欲望的互相吸引不会因为年老色衰而淡化、而飘邈、甚而升<br />华──而会，日久弥坚永不凋萎！<br /><br />　　可是，天总是不从人愿？！所有美丽的幻梦总是必须经历最艰难的蜕变过程<br />演化而成，就像是璀璨的蝴蝶也是从一只不起的小虫羽化而来，属於她的爱情也<br />不例外！<br /><br />　　这天周文弘收假从北部归来，三天来她夜夜难以閤眼，神态略显憔悴，一见<br />到他即急著质问，「你什麽时候才要跟她摊牌？」想起他的另一段感情她的心像<br />被千百根针扎著，扎出千百个洞，千钻百孔痛得几乎可以拧出血水般煎熬。<br /><br />　　「你要给我时间，她已经跟我十多年了，没给她名分已经够对不起她，现在<br />要我一下子赶她走我实在办不到。」不赶她走？难道是要她走吗？听入蒋姿芹心<br />中百般怨怼，付出了感情才发觉事情并不单纯。<br /><br />　　周文弘很是左右为难，张文惠跟著他十四年，这麽多年来他出外打拼，她在<br />家里帮他照顾两老，就算没有功劳也有苦劳，就算没有爱情也有恩情，这些实实<br />在在的情事不是一股脑说扔掉就可以随意扔掉，做人讲究情理道义，不能为了一<br />己之利而泯灭良知，做个绝情的人他实在办不到。<br /><br />　　再说，她一开始即知道他有个同居女友，即便要他和她分个乾脆，也必须给<br />对方一些时间转换心情，让伤害降至最低程度，而非像一双穿旧了的鞋，说扔就<br />扔，毫不带感情般的绝情。<br /><br />　　可是，她纵使知道他的感情状况也不管，爱情是自私的，没有什麽先来後到<br />的道理，只有感情的深浅，没有所谓的道德论。她只要他选边站，而不该脚踏两<br />条船。<br /><br />　　「我不愿意跟另一个女人分享同一个男人，我不是非夹在你们之间上下不可，<br />我也可以离开。」她说。<br /><br />　　她的强势很多时候让人感到冷血无情，甚至自私，这也是周文弘较不能苟同<br />的她。<br /><br />　　然而自私的她，都是因为爱情而造成；因为她对周文弘再也无法割舍的感情<br />所致，她也痛恨冷漠的自己，可是不自私就得和另一个女人分享同一个男人，她<br />办不到，与他人共享爱情如同将她的心切成两半，也将周文弘一化为二，她才不<br />要，这样的人格分裂，不如死去！──她这麽感受！<br /><br />　　周文弘莫可奈何无计可施，他不想失去她，缓兵之计只能暂时以虚应故事安<br />抚她。「这只是短暂性的，我会处理跟她的事情，给我时间。」必须让张文惠找<br />好去处，他才能安心，再怎麽说他们都曾经相处在同一个屋檐下，於心何忍。<br /><br />　　她却不认同，青春一直在弹指间悄悄流逝，人生还有多少韶光能够虚掷。她<br />不算年轻了！<br /><br />　　要不到自己想要的不如离去！她毅然决然狠下心肠，「你这样一天天的拖下<br />去，我没办法接受你脚踏两条船，要不然我们分手，你去跟她双宿双飞吧。」很<br />多时候她是心灰意冷的，尤其他说要回北部时，她的疑心又开始撕裂了理性，内<br />心的痛苦开始浮上台面挣扎又起来折磨她。<br /><br />　　而他总是用相同的话敷衍，说会处理、会处理，处理到现在还是处理不好，<br />让她好生痛苦。在她想，他根本存心想齐人之福，才一拖再拖，难道他是想久而<br />久之她会为了爱她而退一步选妥协，甘作老二！想到这里蒋姿芹恨得牙痒痒的，<br />有种被欺骗的感觉。<br /><br />　　被污蔑他只能一直解释，「我没有脚踏两条船……」明明是，还争辩，她恼<br />怒的打断他的话，「还没有？我只要想到你回去跟她躺在床上做爱，就无法忍受，<br />真想一头去撞死。」说著这样的话她声音几乎快哭了出来，脑海里不断上演著周<br />文弘和另一个陌生女人在床上缠绵的镜头，心似乎被那女人淫悦的呻吟猛力敲击，<br />痛得不由得嘶吼起来。<br /><br />　　她如此激动周文弘丧气低语：「我哪有？自从跟你发生关系後我就没有跟她<br />睡了。」「你骗谁？不然你睡哪里？」她瞪著两团红红的怒火。<br /><br />　　她才不信。男人习惯用下半身思考，自己也没那麽伟大，何况他的性能力那<br />麽强，应付两个女人绰绰有馀。<br /><br />　　「我……我睡客厅。」他嗫嚅说，敌不过她的咄咄逼人。<br /><br />　　「我又没看见谁知道是真是假，谁可以作证。」她想著他跟别人上床又来玷<br />污她心里怒气难消，想赶快去将身上他的气味刷洗乾净，却又感觉身上的脏污永<br />远无法清除，脑海里被骗的感觉像一只毒蝎子正在吞噬她的理智。<br /><br />　　「没人可以作证，但我的心坦荡荡，我跟她这麽多年来除了亲情没有爱情，<br />我原以为我这一生这样就好了，我离过婚，得到过婚姻失败的教训，对爱情没有<br />奢望，可是遇见了你……」他停住话，瞅著她愠怒的表情，深叹口气，「……不<br />知道为什麽有一种想安定的感觉，我早已经过了追逐爱情的年纪，生活除了现实<br />没有了幻想，什麽才是我最想要的，自己心里很明白，不须言表，了解我的人自<br />然会懂，不了解我的人多说无益。」「你想要的？」她冷哼一声，「不就是享齐<br />人之福，这是每个男人都爱的，难道不是吗？」她故意刺激他。<br /><br />　　「我没有！」他还想极力争辩。<br /><br />　　「有没有我不知道，反正从现在开始我不会再跟你发生亲密关系，除非你跟<br />她分手，不然一切免谈。」她下最後通牒试探他的耐性，说完打开他的房门走了<br />出去。<br /><br />　　「随便你──」<br /><br />　　他在她背後吁叹，觉得自己真是没事找事做，一把年纪还憧憬爱情！望天无<br />语，仅能问这世间情为何物？！<br /><br />　　　　　　　　　　　　第十章就是要招蜂引蝶<br /><br />　　她是爱他的，但她不想妥协。<br /><br />　　几天以来对他视若无睹，纵使周文弘百般温柔体贴、嘘寒问暖，她皆佯装不<br />为所动。<br /><br />　　蒋姿芹像往日作风大喇喇的和男同事眉来眼去、谈色说笑，特别是最近她的<br />行径更是大胆，还蓄意穿得暴露。<br /><br />　　「呦，姿芹今天看起来好像特别漂亮。」男同事用色眯眯的眼睛紧盯著她颈<br />部下面那两团雄伟得露出乳沟的３４Ｅ尤物。<br /><br />　　「有比帅哥你帅吗？」被称赞她娇媚的对他眨了眨眼，搔首弄姿的拢了拢颈<br />上那袭微卷的抚媚长发，说话的声音大的好像唯恐里面办公室的人没听见似的。<br /><br />　　「当然有，」男同事笑了笑，笑得挺暧昧的，瞠大眼睛往她胸前肌肤停驻，<br />口水都快从嘴角流出来了，「你看你说身材是身材，前凸後翘，谁比得上啊。」<br />听也知道男同事在讨她开心，自己有几分姿色自己最清楚，瞧见这位色眯眯的同<br />事将目光落在她胸前，坐在座位上的她用力的摆腰扭臀，露出娇态，拉了拉低垂<br />的胸口，「你老婆身材也不赖啊。」她只是随便说说，压根没见过他老婆。<br /><br />　　男同事几乎流出口水，「我老婆身材才没有你好呢，你这种身材才会让男人<br />想入非非，我老婆那种身材……唉……」他突然凑近，咽了咽口水低声说：「…<br />…让男人硬不起来。」她噗嗤捂嘴笑，「干嘛说得那麽露骨，不怕我告你性骚扰<br />吗。」换男同事大笑，「你才性骚扰哩，衣服穿那紧，不就是想勾引男人有色的<br />眼光，反正看看而已又摸不著也吃不到。」他又多瞥了她的乳沟一眼，又看看自<br />己激凸的裤档，正大公明毫不避讳，彷佛她是辨公室里理所当然的自然风光，谁<br />都可以观赏。<br /><br />　　「你们男人就是这麽奇怪，吃得到的偏不爱看，吃不到的才一副色眯眯的趋<br />之若鹜。」「你没听说过吗？吃不到的比较香啊！」他简直想一手伸过去捏她胸<br />前的嫩肉一把，过过乾瘾也好。<br /><br />　　「是喔！」她皱了皱眉。难道就是这因素，周文弘连她穿得这麽火辣瞧也不<br />瞧一眼，莫非平常让他吃惯了，再也不觉得新鲜。<br /><br />　　所以说他没有解决前一段感情问题即不再跟他上床，好像没有起什麽积极的<br />作用，事情还是依然在原地踏步，毫无进展。原想穿得火辣些，让周文弘忍不住<br />过来言合求欢，可是却毫无奏效。<br /><br />　　只有周遭这些她看都不想看一眼的猪哥们捧场。<br /><br />　　她愈想愈挫折，气呼呼的拿起文件，从座位上站起来往影印机走去。<br /><br />　　身上的窄裙只够盖住臀部，足下蹬三寸高跟鞋让她走起路来翘臀微摆，让人<br />看得不得不头晕目眩。<br /><br />　　这回她铁了心打从心里要让周文弘气炸。最好他有看见。<br /><br />　　放入文件心里有股难耐的气愤般用力的盖上影印机盖，眼睛不自主的瞥向厂<br />长室紧闭的门扉，听不出来头是否有动静。<br /><br />　　她知道他在里面。<br /><br />　　掀起影印机盖拿出原版文件，閤上影印机盖。终於，厂长办公室的门被打开。<br /><br />　　她故意昂起头不看他一眼，扭腰摆臀的从他面前走过去。<br /><br />　　到了他面前，一个不留神，他说：「你进来一下──」她当作没听见想走过<br />去，却被他一把用力的拉进去厂长辨公室里。幸好此时办公室里除了她没有任何<br />人，也因为如此他才敢如此嚣张。<br /><br />　　他将她用力拉了进去，她一个踉跄跌坐入沙发里。他关上办公室门发出不小<br />声响，听得出他正在发泄满腹的不爽情绪。<br /><br />　　他睨著她，由顶上那头发微卷的乌丝，至裸露在外的那对性感而白皙的小脚<br />肚。<br /><br />　　有柔情也有著愠怒，她这身装扮不禁要让外面的那些男人用有色的眼光评论<br />观看，他岂能不生气呢。<br /><br />　　「有什麽事？」见他不发一语只是盯著她打量，她斜倚著沙发不好气问。<br /><br />　　「我不是说过不准这样穿。」他严厉的说。<br /><br />　　「你是我什麽人？你管不著我爱怎麽穿。」她负气地站起来想走出去。<br /><br />　　他一把拉住她，将她又重重甩入沙发里，「我是你的男人，为什麽管不著。<br />」「是吗？但我不认为我是你的女人，你的女人是另外一个人。」她瞅著他，揪<br />住心痛说出实情，说出自己最不愿意面对的事实。<br /><br />　　「姿芹，我们没必要剑拔弩张，怒目相对，我说过会将这件事处理好就处理，<br />你不要拿这件事跟我呕气。」「我不是呕气，我是心灰意冷，你根本只是放著不<br />管，事情一点进展都没有。」「那你也没必要每天打扮得花枝招展，跟那些人成<br />天打情骂俏。」「我既然对你已经失去信心，我总得趁还有点姿色再招只蜂引只<br />蝶，难道要等到人老珠黄没人要才在那里唉声叹气。」他幽幽地叹口气，款款深<br />情地看著她闪动珠光的眼眸，「你怎会没人要，再怎样都有我啊！」「我才不要<br />跟脚踏两条船的男人纠缠不清，周文弘你搞错了，我对当小三没兴趣。」她才不<br />稀罕，她的痛苦为什麽他一直都无法理解，这点更令她生气。<br /><br />　　话说完她怒气冲冲地斜睨他一眼，迅速从沙发站起身往门口走去。<br /><br />　　他用身体挡住她的去路，「我们可以用商量的，这件事不是吵架就可以解决。<br />」他语重心长，口气委婉多了，吵架确实不能解决事情。<br /><br />　　「我没要吵，」她看著他，仔仔细细的说：「我……们……已……经……结<br />……束……了。」<br /><br />　　她伸手转开门把──<br /><br />　　他却站在她身後飞快用手掌按住门扉，一手按下门锁，不让她出去。<br /><br />　　她面对著门，双手握著门把，试图要将门用力拉开，他却站在她身後重重的<br />按著门，门一动也不动的阖著。<br /><br />　　「我要出去你放开手。」她用力扯著门把。<br /><br />　　「把事情说清楚我就让你出去。」他一只手压著门扉，一只手盖在她手上不<br />让她转动门把。她面对著门，人被他的双臂箝制著进出不得。<br /><br />　　「不是说清楚了吗？」她压抑住咽喉的酸楚，「我们结束了。」「没有──<br />也不会……」他低头从背後吻著她颈部的发丝，嗅著已经习惯的香味，「永远都<br />不会……」温热的气息瞬间吹往她的耳际，一股冲动的怅然由心而生，她蓦然红<br />了眼眶，「我只要一段正常的感情，为何这麽困难？」酸涩的话语突然触动泪腺，<br />泛红的眼里赫然滴下泪珠。<br /><br />　　他不舍的扶著她颤抖的肩膀，转过她的身体，让她和自己面对面，举起厚实<br />且温柔的手，拭去她脸颊上两行泪水，「时间很快会过去，它可以改变很多事实，<br />时间也是最好的考验，唯有它会证明我的真心──相信我。」滚烫的泪流了下来，<br />已萌芽的感情不是说放即能放，说结束并不容易，负气的话说起来多令人心碎。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73186599" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73186599" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　第十一章性的征服<br /><br />　　他吻著她脸颊上滚烫的泪珠，将她搂进怀里，想用最深的吻，吻去她内心的<br />不安，和对他的不信任。<br /><br />　　这个长吻似乎也在化解多日以来的相思和苦闷──<br /><br />　　他的嘴重重的扣住她红豔的双唇，舌根深深探入翻搅她口中的津液，挑逗她<br />口中那片慑魂的甜腻，被他诱人的舌吻勾得迷醉暂时忘了心中愤慨，不由得伸手<br />热情的环绕住他的脖子，将身躯紧贴黏著他，隔著布襟感觉到他裤裆里的硬挺正<br />在逐渐扩大，这道暖流再度温暖了她。<br /><br />　　随著双舌火热交缠，欲火逐渐攻心，方才的争执彷佛是前一世纪发生的事情，<br />早已远远被抛之脑後。<br /><br />　　吻，果真可以融化冰冷的女人。他不安分的手从腰际往她薄衫内摩娑，一路<br />沿著背脊移到她胸前柔嫩肌肤，扯开胸罩他将那团细嫩一掌握在掌心不轻不重的<br />揉捏，细心的爱抚不时用指缝弹著硬挺的乳头，让她眯著迷离双眸趴在他怀里低<br />低地发出陶醉的呻吟。<br /><br />　　悦耳的娇淫声让他血脉高涨，趁势缓缓脱下她的上衣，急著解开胸衣，这件<br />工作像是他往常的任务般，已经做得十分熟捻。他靠著沙发像婴孩般用力的吸吮<br />她胸口肌肤，时而轻柔爱抚，像在品嚐甜头般舔吻美食；时而用力咬嚼，如同惩<br />罚叛逆野猫般双齿互相厮磨，然而，每个触动的痛都勾引著她浑然欲醉，这种疼<br />像是一种无上的享受。<br /><br />　　他想，这爱勾人的可人儿，大概是少了男人的慰藉，所以就爱将身体发肤暴<br />露，让异性猛流口水；再不然就是在惩罚男人对她的折腾，让他们看得心痒痒。<br />但有了他，他决不容许，其他男人用有色的眼光多瞅她一眼。<br /><br />　　他腾出一只手往她裙摆下探去，短得不能不再短的裙摆已被撩至腰际，裤底<br />已一滩湿热，他将它往下滑──当底裤滑至大腿时，她突然像觉醒似的用力一把<br />推开他，方才的热情倏忽熄灭。「别以为这样就没事了。」她彷佛理智回笼般的<br />穿妥衣裤。<br /><br />　　被用力一推他熊熊往後倒退一步诧异的望著她，「又怎麽了？」满怀不解。<br /><br />　　「说过了，那件事没解决之前我不会再跟你上床。」「给我时间，我保证不<br />会太久。」不会太久是多久？谁也不敢确定！没有明确的时间点她不愿再轻易献<br />身，持续放纵下去只会让自己愈陷愈深，事情愈来愈胶著。<br /><br />　　男人有时是很犯贱的，反正吃得到用得到，连拐带骗都没关系，讲到「性」<br />那个还有人性！<br /><br />　　她决定让他憋著，要是他憋不了又回去找那女人，还是另谋发展，大不了不<br />要了。爱情这东西说穿了很不切实际，也很抽象，很多时候连自己都不知道自己<br />要的是什麽，是寻求心灵慰藉还是肉体的快感？还是两者皆要？<br /><br />　　对他们而言无论是单纯的心灵慰藉还是更深层的肉体欲望，其实都是一种奢<br />侈的渴望──他还有未了断的情事；而她，还有一纸撕不去抹不掉的婚姻！<br /><br />　　和他的感情基本上毫无踏实感，这种感觉就像是脚跟没有著地，人飞在天上，<br />心悬在半空中，恐惧卡在胸口上下不得，仓皇的无处可逃，只能眼睁睁看著自己<br />可能随时失足而亡！<br /><br />　　她要孤注一掷，纵然最终必须墬地而亡。<br /><br />　　她相信倘若他是真心真意，他会拿出魄力以最快的时间让事情圆满落幕；反<br />之──只将她当作玩物，那麽事情将永远没完没了，将是一场性爱的游戏接过一<br />场性爱，永无止境的沉沦。<br /><br />　　不要就是不要做爱！「性」就像是玩火，最後难免引火自焚。她才不要自己<br />落得悲惨下场，妇人之仁是意志力最大的敌人，她必须打败性的诱惑，才能战胜<br />自己。<br /><br />　　她用力的打开门逃出，不管他的任何解释和承诺，她要的是事实。<br /><br />　　就在她开启门的霎那，他像一只饿虎扑了过来，捉住她，将她摔回沙发上。<br />「你别再无理取闹了，文惠何罪之有？如果有也是我的错，错在我不该爱上你。<br />」他似乎真的生气了。<br /><br />　　一瞬间被摔在沙发上，有些目眩让她恼羞成怒，没想到为了一个女人他竟然<br />对她如此粗暴。她瞪著他，「她是没罪？既然你认为错在自己，不会回去跟她认<br />错，看她会不会再跟你重修旧好。」「你在说什麽？为什麽你要一直曲解我的意<br />思。」她的任性快让他忍无可忍。<br /><br />　　「曲解？我知道的是你放不下她，难道你敢否认？」俯卧在沙发里，她仰头<br />怒视他。<br /><br />　　「没有放不放得下，这是做人基本原则。」「你去做你的好人恕不奉陪。」<br />他惹恼了她。<br /><br />　　她从沙发上试图爬起，却又被他压制住。「你冷静好不好？」「我没办法冷<br />静……」她委屈的流著泪，咬牙切齿说，「如果……如果不爱你就不会这麽痛苦<br />了，如果，只想要跟你做做爱就算了，那麽我还要争什麽？因为，不只是这样而<br />已……」「我懂……」他不舍地紧紧将她拥入怀里。他懂，因为爱，爱使人变得<br />不可理喻。<br /><br />　　「我不要跟别人分享你……不要……我不能够，我没有那种度量。」躺在他<br />怀中，泪眼婆娑，话也含糊。心被爱情捣乱了，变得不像原来的自己，现在的自<br />己，自私又自利，令人厌恶，连自己都讨厌。谁说沉醉爱情的女人都是可爱的；<br />现在的她却让自己觉得可恨，因为自私──自私的剥夺另一个女人的幸福快乐！<br /><br />　　虽然可恨，却不得不处心积虑争取属於自己独一无二的感情归宿！<br /><br />　　追求爱情的女人通常是矛盾的；也不计後果──<br /><br />　　就像现在一样，刚说过的话彷佛像耳边风般飞掠，不再发生关系，不再有亲<br />密接触，可是现在却使命的攀住他的脖子，任凭他的吻爬满全身，女人是善变的，<br />一点都没错！<br /><br />　　尤其在他滑入她的身体两人紧密结合时，不久前说过的话，事实证实那些都<br />是负气，只是一种手段，女人试探男人爱自己的手段。<br /><br />　　充满妒忌之火的女人最棘手！！<br /><br />　　这个棘手的女人也想做完全攻掠他的那个贪婪的女人。<br /><br />　　她不想输，尤其床上──她要征服他！将他安抚的服服贴贴──没有她不行！<br /><br />　　　　　　　　　　　　第十二章蛊毒般的性爱<br /><br />　　抽出埋在体内的那根肉茎，她坐起挺起身子，和他面对面，五指紧握著湿润<br />硬挺的阳具上下快速搓动，随著她手部敏捷的动作，它似乎变得愈来愈粗，让她<br />纤细的五指几乎快握不住了，只好用双手捧著。<br /><br />　　他紧盯著她的手在自己的肉身上搓动，全身血液快速流窜，酥麻的感觉快让<br />他按耐不住发出嘶吼，可是尚存的理性知会他，这可是辨公室，随时会有人回来，<br />压抑住咽喉里的冲动，两眼紧盯著她专注而迷离的神情，却无法压抑体内已沸腾<br />的血气。<br /><br />　　看见手中巨物顶端溢出些微的白色混浊液体，她像得到宝物般欢喜地俯身舔<br />了舔粉红色洞口的津液，光滑的表面瞬间受到强烈刺激红得更为发紫，她索性将<br />这楚楚可怜的东西含在樱桃小嘴里用舌头不断逗弄它，没一会儿它的主人就快受<br />不了了直呼：「这样好刺激，我们上楼去，在这里做不好……被发现不好……」<br />她没有停下动作，「他们都出去了，一时半刻不会回来……」岂能半停下来，她<br />才不想前功尽弃，何况正在兴头上，她瞄了一眼，他陶醉的眯著眼，口中吁出轻<br />叹，想必他通体舒畅！<br /><br />　　「你确定？」他眯著眼盯著自己身体正被伺候的那个部份。<br /><br />　　「嗯──」含著东西的她含糊的应声，稍微点点头。<br /><br />　　在这种担心被发觉的场所做爱彷佛有种说不上来的忐忑感觉，原本急促的心<br />跳总会因为外头可能的声响而漏了几拍，十分令人胆颤心惊，却又有种偷情的快<br />感。<br /><br />　　「趴过去，我想插你……换我伺候你……」看她含著自己的阳具，他再也忍<br />不住。<br /><br />　　他提起垂在胯间的头，她却不从，反而用力将他的双腿掰得更开，嘴唇埋在<br />肌肉吸吮。<br /><br />　　幽黑草丛中矗立的巨棒始终没有离开过她五指山的掌控，又粗又大，让她几<br />乎快不敌它的诱惑，想将它插进身上的洞穴里享受一番，可是她不想那麽快让他<br />得到快活。<br /><br />　　挽起他的衬衫，她的唇游移到他胸口，不断用牙齿嘶磨著乳晕，他疼得心发<br />痒、兴奋的肌肉几近抽搐，「好舒服……喔……我想插进去你的身体……快让我<br />操你……」<br /><br />　　现在他满脑子都是她身上那个慑人的蜜穴──<br /><br />　　她才不从，谁插谁还不知道呢？<br /><br />　　她的唇还在他身上滑动，粗蛮的扯下他的裤子，褪去他身上所有衣物，裸裎<br />相对之後，她一手扶著早已硬得不成体统的巨物，蹲跨在他双腿间，用力往他斜<br />靠在沙发上的身子直直坐下去，瞬间巨棒滑入她的体内顶住深处，两人同时发出<br />低吼，霎时结合的快感胀满下腹。<br /><br />　　双手扶著他的肩膀，伸长舌头扳开他的双齿，她的舌头不安分的在他口中搅<br />动，双唇像吸盘似的吸著他的唇，一刻也不放松。<br /><br />　　尤其是她身上的扭力终於让他见识到了她马力十足的腰力，那根棒子没被磨<br />细反而异常粗大，让他快受不了她狂野的磨蹭。<br /><br />　　她猛烈的在他身上上上下下，胸前两团细嫩的肉球不断晃动，他扶著她的腰<br />际跟著摆动双股，双齿忍不住咬住她晃动的左乳，一手放在柔软的右乳上揉捏，<br />这女人的身体、每一寸肌肤都让他想入非非，想将她们搓进掌心中蹂躏。<br /><br />　　他突然抱著她站起来，她赫然瞠目紧张的停下动作，担心光溜溜的身子不小<br />心滑下去。「怎麽了？」「没怎麽？」他站著，使出臂力将她上下前後晃著，怕<br />被甩出去，她双脚紧紧的盘住他的大腿，臀部跟著他的动作扭动。<br /><br />　　听见她沉醉般的呓语，他想来点更刺激的，放下她，将她的头往沙发上趴，<br />他挺起身子直直往她身後猛力一顶，眼睁睁看见她身後那朵原本紧閤起的菊穴突<br />地开口含住自己，视觉顿时激昂痛快的忍不住快速抽插进出，搞得他自己都想狂<br />吼。<br /><br />　　她高潮般的呼喊，他问，「舒服吗？」臀部的动作似乎没有慢下来，反而愈<br />来越使劲，啪啪啪的肌肉互击声音隐藏不住，回盪在室内，好生兴奋，让她的穴<br />口不断喷出热液。<br /><br />　　「喔……好舒服……快……喔……好舒服……」她舒服的将臀部翘得老高，<br />让他插得更深入，腿不自得开得大大的好让他进出更为激烈。<br /><br />　　他真的好棒，尤其是他身上那根总让她逃不过的巨大魔杖，她简直爱死他了，<br />想跟他做爱做到死。<br /><br />　　所以说，契合的交媾就像戒不掉的蛊毒，随时都会发作，随时都会让人疯狂<br />的需要，遗失理性，忘了道德，甚而幻化成──野兽。<br /><br />　　就像现在躯体紧密融合的他们──欲望激发体内兽性──<br /><br />　　见她快失了魂，他伸出双指往另一个洞口搓去，兴奋的液汁流出更多，几乎<br />滴下沙发，他伸手摸著那些湿润往绽开红肿的阴蒂涂抹，两个洞口涨得难耐，她<br />恍恍惚惚的直捏著自己的乳尖，不断喃喃呻吟，她淫荡的喘息让他似乎更加兴奋，<br />身体的抽插愈来愈用力，愈来愈快，每一下几乎都顶到子宫口，几乎快撞进去，<br />她忍著快破喉的叫声，享受肌肉紧紧摩擦的欢愉。<br /><br />　　「舒服就叫出来，不要憋著，不是说外头没人，那就叫啊，叫给我听。」他<br />的胸膛满是汗水，可见他的努力程度，怎能不叫几声给他听听呢。<br /><br />　　不叫都不行，她觉得身上那两个洞口快裂开了，他还不断搓著，使劲的插入<br />又抽出，没想到年近半百的他精力还是如此旺盛，体力不输给年轻人，简直快让<br />她销了魂。<br /><br />　　问她为什麽爱他？这就是答案！<br /><br />　　「啊……不要了……我不行了……你快射，我受不了了……」她的下体已经<br />肿胀的受不了些微刺激，他进进出出，她持续忍不住大叫，声音和著喘息充斥在<br />满室贺尔蒙的气味里。<br /><br />　　「爽吗？喜欢跟我做爱吗？」他做红了眼，终於彻底展现雄风，岂能草草了<br />结。<br /><br />　　「嗯……你插得我好爽……我好喜欢跟你做爱……」她双眼迷离，含糊应著，<br />臀部翘向他的身体方向，她在他淫威下配合的像身经百战的荡妇，连娇淫声都可<br />以让他比平时硬挺几倍，多插个几百下。<br /><br />　　「嗯嗯……快，快呀，不要慢下来……」她愿意为他淫荡，当然她也真的喜<br />欢他戳她的穴。<br /><br />　　「你不是要我射了？」他笑言，紧缩的洞口将他的分身刺激的几乎随时都要<br />爆浆，但他才不想让他女人小觑，不做个个把钟头，让她呼天抢地，怎能罢休。<br /><br />　　「刚才是刚才，现在我还要，不行吗？」她趴著身娇嗔的说。实在太舒服了，<br />虽然下腹已经快受不了了，她却想让他知道他们的交媾多麽契合，屡屡都可以销<br />魂得如痴如醉，所以在床上他非她莫属。<br /><br />　　他依然使劲的更快速进出，腿部的肌肉绷得更紧。「我的小美人，这样满意<br />了吗？」已经气喘如牛。<br /><br />　　她的菊瓣像胶带般紧紧缠绕著他，彷佛舍不得让他离开似的，「啊……嗯…<br />…」她被顶的身体不断往前来来回回冲去，又被拉回，又被冲出去，就著样她不<br />知自己被他插了几百下或几千下，只觉得开始有些酸疼，勉强喘著气说：「满意<br />了，满意了……」不说满意也不行，都叫得那麽大声了，骗不了人。<br /><br />　　「这样可以相信我了吧。」「相信你什麽？」她已经舒爽得忘了刚才的争执。<br /><br />　　「我没跟张文惠做这件事──」自从跟她交媾後，他才发觉在床上愈淫荡的<br />女人，能让男人那根命根子更硬挺更威猛持久，是种天然的壮阳药。<br /><br />　　「我怎麽知道……」想起来了，却又开始拗气，怎会知道他现在只想跟她做<br />这档事。<br /><br />　　「还不相信我？」他不满呼道，像惩罚般的连番使劲用下体撞入她的体内。<br /><br />　　「啊──啊──」她被突然猛烈的力道弄痛，连连大叫。<br /><br />　　「信不信，不信我就干死你！」他流著汗半开著玩笑，可这女人大概也需要<br />给点颜色瞧瞧，才会乖乖听话吧。<br /><br />　　「我不要玩了……」听闻他的夸词，她忽地想起身离开他的身体，不然真会<br />被他操死。她娇喃著：「都已经又红又肿了。」「你说相信我，我就停下来。」<br />他反压在她身上，粗鲁的将她的双腿架在自己肩膀，她充血涨红的私处清清楚楚<br />的在他眼前微张著口，似乎也想让他顶个几下。<br /><br />　　她无奈长吁一声，「信了，信了。」算她怕他了，她的菊穴有点受不了了，<br />再坐下去铁定见红。这男人还真够持久。<br /><br />　　「那就可以结束了……」他终於心得意满，往她私处直捣，丝毫都不斯文，<br />她痛得酥麻连声喊叫：「啊……够了啦……够了啦……」<br /><br />　　　　　　　　　　　　　第十三章结束不伦恋<br /><br />　　周文弘从总公司开会回来後摆著张臭脸，看在她眼里又好气又好笑。气的是，<br />有什麽苦闷竟然自己憋在心里也不跟她吐诉；好笑的是，生闷气的他十足像个闹<br />别扭的小孩子，闷不吭声的乱好玩。<br /><br />　　看他一肚子气，她好意的沏了杯上顶乌龙茶端进去他的辨公室内，让他消消<br />火。<br /><br />　　看见她他连头都没抬，视线还停留在桌面上的文案中。<br /><br />　　「喂，帮你泡了茶来怎麽连一眼都不人家呢？」她站在他的办公桌前不满的<br />娇声嘀咕。<br /><br />　　听见她的抱怨他才缓缓的扬起眉，瞄她一眼，「看见了，就放著吧。」语气<br />显得抑郁不悦。<br /><br />　　「是不是有心事，说来听听嘛，干嘛一个人憋在心里，是不是协理又给你出<br />什麽难题了？」她担心的胡乱猜测，开会回来就变成闷葫芦一个，铁定有事瞒著。<br /><br />　　「没有。」他将视线又移回文件中，不敢面对她。<br /><br />　　「我看你心里有鬼，为什麽不敢看著我。」她两眼死盯著他，觉得他有点作<br />贼心虚的心态。<br /><br />　　「我心里能有什麽鬼，是你在疑神疑鬼，我只是心里很烦。」「烦什麽，为<br />什麽不能说出来听听，也许我能帮你出个主意。」<br /><br />　　「没什麽好说的……」<br /><br />　　「又在避重就轻，是不是跟张文惠有关，这趟回去总公司你是不是又跑回去<br />看她了？」她虽然心里很不是滋味，还是强装著笑脸，不想坏了难得的好心情。<br /><br />　　「别胡思乱想，我没有。」这件事说出来难免又是一场唇枪舌战，不如不说。<br /><br />　　「既然没有为什麽一副心虚的样子，我们之间有什麽话不能开诚布公拿出来<br />谈。」她设法套出他的话。<br /><br />　　他没有心虚只是无奈，为了不让她存疑他坦白说出心里话，「我们的事传到<br />总公司了，副总要我们之间的一人离职，要不然就是结束这场不伦恋，他们认为<br />你还有婚姻存在的事实，以我目前在公司的地位，你我交往之事传到客户或同业<br />耳中有损公司形象。」「他们是想开除我？」她满脸诧异。<br /><br />　　他无奈的摇摇头，显得闷闷不乐。「没有明确指示要谁离职，只是要我们自<br />己斟酌情势。」「我们是真心相爱，为什麽非妥协不可，我才不会主动离职，感<br />情是属於私人范畴，又不是公事，他们管太多了，就算我不走他们奈何得了我。<br />」她说得委屈，公司未免不通情理了，连私事也管。<br /><br />　　「你不走，那就是我走了？！」周文弘心平气和说著，早料到她会这麽说，<br />已做好心理准备。<br /><br />　　「你再过几年就可以办理退休了，贸然离职损失不小，再说找工作没那麽容<br />易。」这不是逼他选择失业吗。<br /><br />　　「要在这里继续生存也没那麽容易了，除非我们之间的一人已不属於这家公<br />司的成员，才能让他们睁一只眼闭一只眼的蒙过去。除非……」副总的态度十分<br />强硬，他想或许人事命令会直接下来，让他们毫无选择馀地。<br /><br />　　「除非什麽？」她纳闷问。<br /><br />　　「除非你尽快辨理离婚手续，不然，我也不知道公司方面会有什麽动作，或<br />许，他们会要求我提前退休吧！」「提前退休？你才几岁？公司未免做得太绝了。<br />」她感到忧心忡忡，怎能害文弘失去工作，这样她不就罪无可赦了。<br /><br />　　「走一步算一步，我们还是低调点，愈多人说关於我们的流言，对我们愈不<br />利。」周文弘显得乏力和无能。<br /><br />　　「不如我们分手算了。」看他为这件事懊恼，蒋姿芹不得已说出这样的话，<br />她不能害了文弘，离婚对她而言是件很困难的事。<br /><br />　　「分手？」周文弘震惊的走过去不舍的抱住她柔软的身躯，「为什麽要分手？<br />人家看得眼红所以落井下石，我不能让他人正中下怀。」「可是，要是公司绝情<br />起来将我们一起资遣怎办？」她并不想失去这份稳定的工作，更担心周文弘厂长<br />工作不保，公司内部尔虞我诈的内斗真是可怕，任何风吹草动都可能被殃及！<br /><br />　　「到时候再打算了。」他也没辄，只知道不想失去她。<br /><br />　　「他们就是要我们分手对不对？」将姿芹骤然两眼无神感到失望透顶，她需<br />要这份工作，公司上上下下认识她的人都知道，这麽做无非就是逼她离开周文弘。<br /><br />　　「我不敢说对是还是不是，反正主流派的人拥揽大权，说什麽都算。」「我<br />得罪了他们什麽，他们要用这种罪名将我赶出公司。」就算没功劳也有苦劳，她<br />不能接受这种处决。<br /><br />　　「姿芹，先不要冲动，听我的话，我们先不要太过招摇，或许公司会改变主<br />意。」她擤了擤微酸的鼻头，这些年她是靠这份不错的待遇才得以养活孩子，要<br />是没了这份工作该怎办？想了想，她乾脆说，「就结束这场不伦恋吧！」这话一<br />出口，她顿时红了眼眶。<br /><br />　　爱情对她实在太苛刻了！<br /><br />　　「姿芹──」他诧异不敢置信。<br /><br />　　「我不能没有这份工作。」爱情和亲情左右为难，孩子是责任，爱情对还是<br />有夫之妇的她确实是苛求。<br /><br />　　「我不能没你……姿芹──」他将她搂的更紧，脸颊抵著她乌亮的发丝，「<br />你不能让我爱上你了，却又放弃我……」「文弘──」她捧起他的脸颊，眼眸闪<br />著泪光，仔仔细细的说：「我也不想离开你，可是，我不能害人害己。」他才顾<br />不得这些，一把抱住她，害怕她会真的离开，激动说：「你没有害了谁，我会保<br />护你，相信我，相信我……不要离开我……」瞬间饥渴滚烫的唇落在她两片红叶<br />上依依不舍。<br /><br />　　「我该怎办？」想到两人可能为了保住饭碗被迫分手，滚烫的泪不自主流了<br />下来。<br /><br />　　他吻著她的泪渍，「我也不知道该怎办？但是我是真心爱你的。」<br /><br />　　「我……一定要想办法办理跟黄文雄离婚……」<br /><br />　　只是，想离婚？谈何容易？黄文雄不会轻易放过她的。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　☆☆☆☆☆☆<br /><br />　　无论如何还是得离婚，她决定寻求法律途径，为自己再开启另一扇幸福之门！<br /><br />　　年少时对幸福感到绝望，原以为就这样过一生，而今幸福向她叩门，她不能<br />眼睁睁地断送自己拥有幸福的机会，她想放手一搏。<br /><br />　　几度约了律师谘询，结果都差强人意。在誊写诉状的过程中，她拼命的回想<br />不堪的回忆，在记忆中努力的找寻对自己有利的蛛丝马迹，好获得法官的同情赢<br />得胜诉。回忆的过程中她才惊觉到岁月的飞逝，眨眼间十多年已经过去了，嗷嗷<br />待哺的女儿们，一一生落得亭亭玉立，岁月亦不留神的在她脸上留下淡淡的痕迹。<br /><br />　　她实在很难详细描绘当年被殴打的实况，现在说来仅能轻描淡写，不再像当<br />年般惊心动魄令人断肠。这样子并不能让她在诉讼过程有所斩获，何况她夫家那<br />边已经获知她有意循法律途径离婚的诉求。对这方面他们相当排挤，四处散布她<br />外遇红杏出墙的谣言，让她颜面尽失，难以立足。<br /><br />　　从律师事务所返家，夜色已经昏暗，她悻悻然的瘫坐床上。<br /><br />　　他见她意兴阑珊闷闷不乐，走到她身旁温柔的帮她按摩著肩膀。「没关系！<br />别急在一时，律师ㄧ定会有办法打赢这场诉讼的。」她显得沮丧，握住肩膀上的<br />手背，「律师说，我没有办法提出有利的证词，在说之前他打我也不曾验过伤，<br />现在说这些都是我的片面之词，他可以为我外遇而来反驳我，然後说我想离婚才<br />加罪於他。」「法官会明察秋毫，杀人犯本性都是暴戾，他也已经被囚禁十几年<br />了，你们这些年来根本是有名无实的夫妻，法官会在人情考量下同情你，别太担<br />心，兵来将挡水来土淹，只要有毅力，没有冲不破的难关……」「就是因为已经<br />十多年了，现在的症结就在於，为何我在他入狱的前五年不提出离婚，现在却提<br />出，他都快假释出狱了──」他蹲下身子将她的头按在自己肩上，温柔地搂抱她<br />的腰际，「不急，慢慢来，一定有转圜馀地。」她忽地从他肩膀上抬起头，满脸<br />怅然，「都快没工作了，还不急慢慢来，难道要等到没饭吃才觉悟吗。」「事情<br />没那麽严重别想太多，工作多的是，只是要做不做。」他镇定的很，不像她谈起<br />可能遭开除就愁容满面，他相信有手有脚只要肯做绝对饿不死。<br /><br />　　「难道你要去做警卫，还是我去小吃部陪酒？」这都是她不愿意见到的状况，<br />再怎麽说，他现在也是百大企业里的一厂之长，沦为警卫未免大材小用。<br /><br />　　虽然周文弘目前地位难保还是温柔的安慰她，将她拉到怀边坐在膝上搂著她，<br />「我去做警卫当作退休养老也好，只是你也没必要去小吃部陪酒，不做业务还有<br />很多工作可找，譬如……」「譬如什麽？……那我去餐厅端盘子好了──」她断<br />然截断他的话，娇嗔的翘起朱唇、不服气，「没学历、没资历还能做什麽，高中<br />都没毕业就给黄文雄硬生生的啃大肚子，在家相夫教子，什麽也不会。」周文弘<br />噗嗤笑出声，下巴抵著她的额头，甜蜜的说：「端盘子也不错啊！可以当作健身。<br />」「吼──」觉得好像被取笑，握起玉拳猛搥著他沉稳的肩膀。「随便说说你还<br />当真。」「呵呵呵──」他朗声笑开，环抱著她，亲了亲生气噘得老高的红焰性<br />感朱唇，「我会养你的，别担心这麽多，我还有一点存款，或许我们也可以做点<br />小生意，不一定得找工作。」他这麽说她突然安心多了。「文弘你为什麽对我这<br />麽好？」他拢了拢她脖子上的发丝，吻著带著香味的颈项，沉醉的说，「还用问<br />──当然是因为爱你──」「我也爱你──」她欢喜的紧紧环抱住他，靠著他的<br />肩头往他怀里撒娇。<br /><br />　　遇见周文弘的现在，她突然变得很幸福！<br /><br />　　这辈子除了他，她实在想不起来有谁对她好过。父母在她被强暴怀孕後就放<br />弃她了，兄弟姐妹私底下看不起她有个杀人犯丈夫，和她形同陌路。朋友？屈指<br />可数！被强暴的阴影，使她一直避著人群，离群索居，若是工作需要，那麽她会<br />带上那张伪装的假面具面对他们，那不是真实的她──<br /><br />　　　　　　　　　　　　　第十四章打入冷宫<br /><br />　　为了离婚诉讼她被折腾的心力交瘁，最终的结果仍差强人意，对方却先发制<br />人寄给法官一纸自白书，文中言之凿凿声称，她外遇因而想终止这段婚姻关系，<br />使得法官对她不尽妇道的作为感到嘘唏，不认为值得同情与苟同，因而判决她败<br />诉。<br /><br />　　这样的结果似乎将她狠狠地打入冷宫，幸福的脚步终究只能在门槛徘徊，不<br />得其门而入。<br /><br />　　持续的失意落寞使得周遭围绕团团阴霾。<br /><br />　　原本应该是阖家团圆的春节，她却孤伶伶的瑟缩在客厅的沙发里，双眼呆滞<br />神情漠然，红肿的眼眶刚被泪水浸润过，蓬乱的发丝覆盖住半张哀怨的愁容，显<br />得憔悴苍白，忿忿不平的情绪压在胸口再多的泪水都无法洗涤。<br /><br />　　周文弘自除夕返乡至今已是第三天，这三天来她终日以泪洗面，想到他的另<br />一段感情不禁又悲从中来。他依然无法斩断和另位女友的情丝，无可厚非的，他<br />们已有十多年的感情基础，她仓皇的闯入为自己和对方都带来无限的怅然。<br /><br />　　情字这路并不能三人行，唯有一人退出才有圆满的机会，但，那人该是谁？！<br /><br />　　许多时候她都认为退出的应该是自己，没有所谓後来居上的理由，成全或许<br />一切又会回溯到简单的关系，但是，说分手并不容易，纠结的心痛总是隐隐的在<br />心中发作，不自主的泪总会在离别的念头泛起时酸涩的涌现。<br /><br />　　现在她的内心交战。<br /><br />　　一直以来他总承诺会尽速解决，他是选择她的，可是这个重要的节日他却远<br />在家乡，与住在老家的另位女友共渡，独留她孤单的品嚐相思的苦楚，教她如何<br />不忧伤！<br /><br />　　他曾深情款款的告诉她，让她充满幸福的期待，「认识你之後我终於知道什<br />麽是真爱，我不想因为眼前的阻碍而放弃，我们一起冲破眼前的难关，只要你离<br />了婚，我安排好她的事，我们就结婚，我不会再让你承受任何痛苦折磨和流言的<br />刺伤，你要相信我。」他的话还留在耳中回盪. 在一开始她是信任他的，对未来<br />也抱持乐观的态度，但在他的敷衍藉口下接连的失望，她已经快感到绝望。<br /><br />　　所以很多次她都义愤填膺的告诉他：<br /><br />　　「你说她帮你照顾父母不能恩断义绝，你不能做个无情无义的人，那你打算<br />怎麽办，不如我们分手你去跟她双宿双飞，不要再脚踏两条船了，这种关系让我<br />感到龌龊。」可是，换来的还是同样的答覆，又是一场没有结论的争执。<br /><br />　　「你要给我时间，不能一下子就赶她出去吧！十多年来她几乎在我家生活，<br />你要她一时间去哪里？」「既然你那麽在意她何去何从就别再赖著我，我们分手，<br />我成全得了你们。」「你不要生气，我们心平气和的面对，事情总会解决……」<br />「会解决？多久？我还得忍受多久这种耻辱？」「我们都有各自的难处，不要咄<br />咄逼人，我也在等你处理好你的婚姻关系，我们是对等的，我希望你能理解相对<br />的我也在承受，只是我不想表露内心的挣扎和矛盾增加你的负担，我们都给彼此<br />时间，也给我们共同的未来一点希望的空间，我会实现我的承诺，时间会证明一<br />切。」「你还爱著她是不是？」「十多年了，我跟她就像家人一般，就算没有爱<br />情也有亲情，虽然我没娶她，但不代表我随时都可以叫她离开。」「那我离开！<br />」她悲愤的捉起搁在床上的包包扭头冲向房门，热泪再度夺眶而出，心痛的感觉<br />萦绕著无奈的抉择，既然再多的争执都无济於事，快刀斩乱麻就是最乾脆迅速的<br />解决方式，她可以是退出的那个人。<br /><br />　　她无力再面对流言蜚语的中伤，被冠上的不名誉让所有的神经几近崩溃，她<br />想逃得远远的，愈远愈好！<br /><br />　　他追了过去，重重的压住门扉，不让她夺门而出。<br /><br />　　「你放手，我们分手吧！」「我办不到，难道你就不能再相信我一次吗？」<br />「一次再一次，多少次，够了吧！」泪水狼狈的肆虐她，信任往往会在食言後变<br />得一文不名，毫无意义。<br /><br />　　「这次回去我一定会跟她好好的谈，你再给我三个月时间我会处理好，如果<br />没办到我也不能一直伤害你，到时我们就分手吧！」周文弘压抑著内心的酸楚说<br />出最後的承诺，虽然分手并非他的意愿，但是他不能同时伤害两个女人，他必须<br />孤注一掷做最後的努力。<br /><br />　　关於爱情，他的年纪早已过了血气方刚追求肉体慰藉的冲动，和她心灵上的<br />相契才是他毕生向往的爱情归宿。他不会就此罢休，再多的困难，纵使她放弃了，<br />他依然还是愿意守候，直到她回心转意。<br /><br />　　她静默的坐在空洞的客厅里，泪水渐渐的被风乾，心思还盪在空中，回忆著<br />每次的龃龉争执，一幕幕的景象在眼前脑海重演，是对是错她已经找不到答案。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73186611" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73186611" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　第十五章不要强奸我<br /><br />　　面对周遭的非议及周而复始的争执她显得郁郁寡欢。所有的事情彷佛都到卡<br />在瓶颈无法解决。<br /><br />　　很多时候她只想一个人静一静，不想再用伪装的外衣去面对周围的人。<br /><br />　　逃避变成暂时的解脱。<br /><br />　　她又独自一个人开车往郊外散心，没有目的只是开著车──一路开著车往照<br />後镜看，一部白色轿车似乎从市区一路尾随了十多公里……<br /><br />　　又开了一段路，那部诡谲车辆仍然亦步亦趋，她察觉有异，一个极速转弯弯<br />进一条小径，试试那部车是否真的在跟踪自己。<br /><br />　　弯入小径不久从照後镜里她又看见方才那部白色轿车──不会那麽凑巧刚好<br />同路线，这条路是要通往公立墓园，要不是她曾经为了视察工地也不会知道这条<br />杂草丛生的产业道路。<br /><br />　　路愈开路愈小，人烟愈来愈荒凉，後头那部车依然紧追不舍，车速不快都正<br />好可以看见她车的尾翼。<br /><br />　　就算要摆脱那部车也得等出了产业道路，狭宰的小径连超车都难更别说掉头<br />了。<br /><br />　　她实在猜不出後头那部车的企图……当然，或许真的那麽恰巧，後方那部车<br />的目的地就在这条路上。<br /><br />　　可是，原来那部车原本远远跟在後方，却愈开愈靠近，几乎快撞到她的车尾，<br />她加速，後方跟著她加速，逐渐变成两车追逐。<br /><br />　　她惊慌得不时转头看那部疯狂紧追不舍的车辆，油门愈踩愈用力，她握紧方<br />向盘害怕一个散失掉进旁边的沟渠，还是开入稻田中……她不断加速，油门踩到<br />１００，看得她胆颤心惊，再加速下去，她想下一个转弯她铁定会被逼到稻田里<br />……<br /><br />　　碰──後方那部车竟然加速冲撞她──<br /><br />　　「啊……」她吓得惊声尖叫，连人带车冲向已休耕的稻田里──方向盘的安<br />全气囊在猛烈的撞击下爆裂开来，她被撞得有点昏了头，车轮陷入泥土里──她<br />伸手揉著被撞痛的额头，那部车简直跟她有深仇大恨般，简直想至她於死地，竟<br />然将她从路面上撞飞过一米宽沟渠，整个车头像倒栽葱般的卡入松软的泥土中。<br /><br />　　她看见车子的引擎盖被撞得凸起，打开车门爬了出去，看见车身几乎变成废<br />铁，幸好身上除了额头上的一个肿包并无大碍。<br /><br />　　惊吓过度瘫坐在田地上，看见冲撞她的那部车走出来了两个大汉跳过沟渠往<br />她走来。<br /><br />　　她并不认识他们，也想不起来自己跟谁结过怨，为什麽他们冲著她而来？<br /><br />　　直觉叫自己赶快跑，可是她的双腿竟然害怕的瘫软完全使不出力量，她像狗<br />爬式的往前爬了几步，却很快的被他们追赶而至。<br /><br />　　其中瘦高长得獐头鼠目的男人像捉畜牲般一把用力捉起她的头发，眼露凶光<br />像对她咆哮，「臭婊子，还想往那跑──」又往她趴在地上的大腿踢了一下。<br /><br />　　瞬间痛得唉声大叫整个人趴在泥地上，「放开我──我跟你们无冤无仇，你<br />们是不是找错人了。」「找错人？呸──臭婊子，我看是你是找错男人了吧，哪<br />个男人不勾撘，竟敢勾搭我大姐头的男人，你简直不要命了。」身材中广挺著肚<br />腩、下巴长了杂乱胡渣的男子对她不屑地吐了一口痰。<br /><br />　　「你们是谁？」蒋姿芹被獐头男捉住头发，像狗一样全身沾满泥泞、狼狈不<br />堪的趴在田地上。<br /><br />　　「我们是谁不重要，我们来的目的才是重点。」胡渣男摸著下巴的胡渣，吹<br />胡子瞪眼说。<br /><br />　　「你们想干嘛？」蒋姿琴怒目睨视他们，奋力想爬起来，却又被獐头男一脚<br />踢跪在地上，她又痛得哇哇大叫。<br /><br />　　「你给我安份一点。」獐头男一手将她的双手箝制在身後，让她动弹不得，<br />以防她逃跑。<br /><br />　　「放了我──」她用力嘶吼。<br /><br />　　「要看我们大姐愿不愿意饶恕你再说。哈哈哈……」胡渣男说著说著放肆大<br />笑，轻蔑的盯著她胸前的那两团浑圆肉球。<br /><br />　　「你们到底想干嘛？」他的猥亵的眼神让她浑身寒栗。<br /><br />　　「想干嘛？」胡渣男蹲了下去，用手勾起她的下巴，「问得好！干嘛？不就<br />是想干──你吗？」说完他站起身来兀自哈哈大笑，轻浮的简直就像只满脑袋装<br />满精子的淫虫。<br /><br />　　「你敢？」蒋姿琴提起头用犀利的眼神瞪著他，咬牙切齿的说。<br /><br />　　「敢不敢不是你说了算。」他嘴角竟是淫笑。<br /><br />　　「你们简直是畜牲不如……」蒋姿琴忍不住破口大骂。<br /><br />　　「畜牲？──」胡渣男又蹲了下去，看著她，「要不要试试跟畜牲性交的感<br />觉啊。」「你龌龊──」蒋姿琴再度大骂。<br /><br />　　胡渣男呸一声一个巴掌狠狠往蒋姿琴的脸颊挥过去，「臭婊子你有多乾净，<br />不就是个爱让男人上的臭婊子。」蒋姿琴被挥那麽一巴掌脸颊顿时红了一大片，<br />眼泪不自主的飙出来，「你们到底是谁？是谁叫你们来的，求求你们放了我吧。<br />」她的气焰彷佛被那一巴掌打飞掉了，换成哀求。<br /><br />　　「放了你？没那麽简单，要看我大姐头是不是消气了。」「你们大姐头是谁？<br />我又不认识她，求求你们放了我吧。」蒋姿芹心生恐惧，到底发生什麽事了，她<br />实在想不透。<br /><br />　　「放你？其实也很容易，那就看你是不是诚心诚意的认错。」「我不懂你的<br />意思？」「不懂？说起周文弘那个龟公你应该就懂了。」<br /><br />　　「你们──」<br /><br />　　「你最好离他远远的，不然我可不保证你的安全。」「你们想怎样？」「想<br />怎样？问得好？」胡渣男斜睨著她，「你不是喜欢被操吗？哈──」「你……」<br />蒋姿芹开始颤起抖来，「……怎麽这麽低劣……」「哈哈哈──我就是低劣的下<br />等动物……」胡渣男盛气一把撕扯下她的裤子。<br /><br />　　「你想做什麽？」她身上的长裤被撕裂褪下，光滑的大腿露在寒风中。<br /><br />　　「哈哈哈──」獐头男看见她的玉腿毕露狂妄的大笑。<br /><br />　　「你想做什麽？」蒋姿芹的胸口忐忑的快速起伏。<br /><br />　　胡渣男又伸手撕开她的底裤，扯下後丢得老远，长满厚茧的手掌往她丰腴的<br />臀部拍打两下，「干──你罗！」獐头男冷哼一声，依然紧紧扯著她的头发不放，<br />怕被她逃了。<br /><br />　　「不要……你不要脸……」趴在地上翘著屁股的她长裤、底裤已被撕烂，下<br />体完全暴露在外。<br /><br />　　「我可以保证我比周文弘更能让你爽──」胡渣男解开腰带，拉下拉鍊，掏<br />出裤档那根杂著黑毛的肉茎站在她身後瞄准她紧闭的菊穴顶著洞口吆喝，「你合<br />作一点，干嘛夹那麽紧。」「不要……不要……」蒋姿芹害怕的不断嘶吼，趴著<br />不断扭动被阴茎抵住的臀股。<br /><br />　　荒郊野外根本没人烟，没人会来救她，她几乎快喊破喉咙。<br /><br />　　「听见没，我大哥要插你，脚不会开张吗？」獐头男往她的双脚间蹬了一脚，<br />她疼痛得哀嚎。<br /><br />　　「我求求你们不要这样……」她惊吓的哭了出来，不断挣扎，獐头男竟然更<br />用力的扯著她的头发，双手被捉的更紧，她的头皮痛得发麻，手腕几乎红肿瘀青<br />了。<br /><br />　　听见她的哭声胡渣男似乎更为兴奋，下体涨得更大，一直往她翘高的臀後抵<br />入，可是就是进不去。<br /><br />　　「臭婊子，你不是喜欢男人干你，怎麽不开口让我干你，还是喜欢我从直接<br />从阴穴进去。」胡渣男粗鲁的掰开她的臀瓣，然後使劲的往她的菊穴里用力一插<br />──「啊──」被蛮力强行进入她痛得哇哇大叫，不由得缩紧下腹，疼痛不堪的<br />臀部被陌生的硬茎死缠住。<br /><br />　　「哈哈哈──」进入後胡渣男根本不理会她扭动著身躯拒绝，也顾不得她的<br />哭喊，陶醉的大呼，「喔……真紧实，难怪周文弘爱插……哈哈哈……真是舒服<br />……我就在这里干死你，让周文弘再也吃不到这杯羹……」他夸张的前後摆动下<br />体，看著身上的肉棒进出紧密的肉缝，快乐的用手指戳入另一个穴里。<br /><br />　　蒋姿芹痛得啜泣，苦苦哀求，「不要啦，我求求你们放了我……放了我……<br />…」下体依然被无情的猛力冲撞著，下腹的痛让她几乎快昏厥了。<br /><br />　　「大哥，换我，快换我，也让我爽几下……」獐头男睁著大眼睛，看著胡渣<br />男的铁棒不断进出蒋姿芹紧缩的肉缝，兴奋的拉下拉鍊，抽出涨大的肉棒，在蒋<br />姿芹的眼前上下搓著自慰。<br /><br />　　「好啦，好啦，」胡渣男快慰地抖了一下身体，抽出的毛茸茸硬棒还沾著混<br />浊的黏液，「快点啦。」换胡渣男捉住几乎快禁不住趴下去的蒋姿芹，獐头男在<br />旁早就看得心痒难耐，下体那根粗茎早就被自己弄得涨得老大根，在旁整戈待旦。<br /><br />　　蒋姿芹怎麽也想像不到她的人生竟然会遭遇到第二次的被强暴，而且这次更<br />难堪与羞辱，被这两个无耻禽兽蹂躏的无地自容。<br /><br />　　她伤心欲绝，任凭泪水爬满脸颊，嘶吼既然没用，她停止哭泣声音，抱持沉<br />默，狼狈的像条母狗般趴著被两只毫无人性的畜牲奸淫。<br /><br />　　胡渣男放开捉著她双手的那只手，移动到她的胸前隔著布掐著饱满的胸肉，<br />掐了几下好像食髓知味竟然直接伸进去揉捏里头的嫩肉。<br /><br />　　「放开你的脏手。」她用力的抽出他那双龌龊的手，胡渣男怔住，一时疏忽<br />松手让她逃脱，她赶紧趁机爬起来。<br /><br />　　獐头男做到一半，竟被猎物跑了，拉起裤子仓皇的追了过去。<br /><br />　　不到几步路蒋姿芹又被那两个壮汉压制在地上，动弹不得。<br /><br />　　「救命啊……快来人救救我……」她不断哭喊，几乎哭断肝肠，惶恐地不停<br />流泪。<br /><br />　　獐头男坐在她身上，「不会有人来救你，你还是乖乖就范吧。」「不要……<br />求求你们……」她挣扎，拳打脚踢，亦敌不过他们的蛮力。<br /><br />　　「我们就是要做到你不敢想男人，但是在你不想要之前也该先让我们两兄弟<br />爽一下吧。」「呵呵呵……」他们猥亵的大笑，完全不理会她的惊恐失措。<br /><br />　　他们两个面对面坐在她身上，一前一後粗鲁的插入她下体的两个穴里，她痛<br />得失魂大叫，一个弱女子，根本不敌两个大男人，她羞愤地当下真想一头撞死算<br />了，心灵的创伤远胜过肉体的伤害几百倍，几千倍、几万倍！<br /><br />　　「阿林，看她哭成这样一定很爽──」他们不时发出淫笑嘲谑。<br /><br />　　「是啊！大哥，这女人还真是淫荡，我操她的菊花，你操她的阴穴，操死她，<br />操烂她，看她以後还能不能给周文宏干，竟敢抢我大姐的男人。」「臭婊子，你<br />再叫啊，我们干得你呼天抢地……」他们同进同出，两支粗大的铁棒像打桩般的<br />捣著她的下腹，被他们当玩偶般戳弄，在她身上射过一泡又一泡，衣物早被他们<br />撕得稀巴烂，下体早已裂开淌出血水来。<br /><br />　　　她终在剧痛、疲惫和羞辱中恍恍惚惚的昏厥过去──<br /><br />　　　　　　　　　　　　　第十六章女人的复仇<br /><br />　　从昏厥中醒来，睁开眼睛，窗帘外天色似乎已经暗了下来。<br /><br />　　她的双手、双脚被胶带困绑著，嘴巴也被黏上胶带，全身冷得颤抖，根本发<br />不出声音。她惶恐的睁大眼睛，看见那两只禽兽靠在墙边的椅子上假寐。<br /><br />　　环顾四周，她躺在一间卧室的床上，这里是那里她根本不知道，他们带她来<br />这里做什麽？若要继续做他们的性奴隶不如杀了她。<br /><br />　　她心灰意冷的闭上眼睛，有股想咬舌自尽的冲动，可是想起脑海里浮现的那<br />三张天真无邪的笑靥，心中的牵挂於心不忍，不能因为自己的自私让没有享受过<br />父爱的她们，就此又失去母亲，她要坚强起来，就算还有一口气在她都要逃出去。<br /><br />　　「好戏要上场了没？」她听见胡渣男慵懒的问。<br /><br />　　「臭婊子又还没醒。」<br /><br />　　「用冷水将她浇醒──」<br /><br />　　听见他们要用冷水浇她，她用力的发出呜呜声音，让他们知道她已经醒了。<br />在这二月天，她已经衣不蔽体，下体根本是赤裸，哪还承受得了冷水的侵袭，她<br />还要留著这条烂命养大女儿，她绝对不能死。<br /><br />　　「大哥，臭婊子醒了。」「醒了刚好，好戏刚好要上场。」胡渣男走到床边，<br />一把扯起她的头发，「走，起来啊──」她的脚被胶带捆住根本走不了，胡渣男<br />把她当畜牲般的拉著她的头发移动，她的头皮好像被快整个掀开，痛得叫不出声<br />音，只是隔著胶带发出低低的呜呜呜叫声，像一只遭人遗弃饿得苟延残喘的小猫。<br /><br />　　被拖到床沿，胡渣男粗鲁抬起她的头要她盯著电脑萤幕，「看，仔细看，看<br />周文弘那个龟公怎麽干女人的，哈哈哈──你们这些女人真奇怪，就爱听男人的<br />甜言蜜语，说穿了男人会讲女人爱听的话不就是想哄女人上床好好干她一场。」<br />睁大眼中看，萤幕里真的是周文弘，这到底是怎麽回事？他正和一个女人在房间<br />里？他们要做什麽？<br /><br />　　她顿时红了眼眶，难道他是骗她的？欺骗她的感情？<br /><br />　　周文弘坐在床沿，跟他在房间里的女人走过来，「怎麽了不舒服吗？」「觉<br />得头有点昏，脸颊热热的，好像血压升高。」周文弘不舒服的揉著太阳穴、扯扯<br />衣领。<br /><br />　　「没事吧，先把衣服脱下来吧。」女人伸手去解他的衣扣。<br /><br />　　「不用了，我躺一下就好了。」挥掉女人的手，将她解开的那颗扣子又重新<br />扣上。<br /><br />　　「那你躺下吧。」女人说，将周文弘按下躺在床上。<br /><br />　　躺在床上的周文弘却一直翻来覆去，翻了几次身後做起来问身旁的女人，「<br />你刚才给我喝了什麽？」「就普通饮料啊！难不成我会毒你？」女人心怀鬼胎的<br />睨著他。<br /><br />　　周文弘感到全身燥热，身手解开衬衫最上面的钮扣，「我怎麽觉得全身热呼<br />呼的，好像──好像──身上有一把火……」女人脸上的皮肉抖了一下佯装笑脸，<br />「会不会太热了，我去开冷气。」她拿起摇控按下介面让冷气运转。<br /><br />　　「外面天气那麽冷开冷气做什麽。」他边说边将衬衫脱掉。<br /><br />　　女人又关掉冷气，将摇控扔在床头柜上。<br /><br />　　「叫我回来有什麽事，赶快说，公司还一堆事忙。」他不耐烦的说。<br /><br />　　「没什麽事？」女人好像负气的将脸撇往一边。<br /><br />　　「没什麽事叫我回来，你知道一趟路有多远吗？」「我只是想……想跟你…<br />…」她装起娇羞，欲言又止。<br /><br />　　「我躺一下就回南部。」周文弘莫名气妙的全身燥热，甚至血液全部往下半<br />身聚集，他不难想像张文惠给他下了药。他闭目养神。<br /><br />　　镜头里却看见张文惠脱光了衣服，胸前挂著两个足足小蒋姿芹两号的肉球，<br />露出略微松垮的小腹，和显得粗壮的大腿，一屁股往周文弘腰部下面坐了下去。<br /><br />　　周文弘睁开眼睛，震惊般的喊了一声，「你要做什麽？」「我要做爱──」<br />张文惠的手已经拉开拉鍊深入他的胯下捉住他已肿胀的肉茎。<br /><br />　　他没有拒绝，只是舒服的低呼了一声。下体涨得难受，他必须一解欲火。<br /><br />　　见他舒服的呻吟，张文惠更是肆无忌惮的脱掉他的裤子，将他那根硬的像木<br />桩的硬棒送入口中，含著又送出，周文弘爽快的跟著提臀抽插，口中还不断沉醉<br />低喃。<br /><br />　　透过视讯蒋姿芹眼睁睁看著周文弘跟另一个女人做爱，那个女人就是──张<br />文惠。这个打击像晴天霹雳沉重的打击她的信心，他不是说过已经跟她提出分手<br />了吗？为什麽现在还跟她在床上缠绵做爱。<br /><br />　　尚未消肿的眼眶又被这一幕激出泪液。<br /><br />　　再睁开眼睛她看见周文弘举著张文惠的双腿，用下体硬得翘高的阴茎不断戳<br />入她的穴里，挤进去又抽出来，张文惠附合的提臀摆腰，两人简直配合得天衣无<br />缝。<br /><br />　　「文弘，听说男人都爱听女人叫床，你让我再爽一点我就大声叫给你听。」<br />张文惠摆著肥臀，矫揉造作的说。<br /><br />　　「这样你爽不爽。」周文弘用力的顶了她几下，让整根肉棒深深埋入她体内。<br /><br />　　「嗯……还不够，看你怎麽操蒋姿芹的，我就让你操个够……嗯……再来啊<br />……」「你这个女人……」一定是这女人给他下了壮阳药还是什麽的，让他肿涨<br />难耐，这女人心机何时变得如此深沉，周文弘心想怒火攻心，用粗壮的阴茎直捣<br />她的密穴，毫不手软，要爽，他就让她爽到底。<br /><br />　　周文弘用蛮力不断的撞击她的穴口，肿大的茎根埋入又抽出，将张文惠的阴<br />唇撑得比平常大开。<br /><br />　　「亲爱的我从来不知道你的那根可以这麽粗，可以让我这麽爽，早知道我就<br />让你吃吃药了。」她不打自招。<br /><br />　　「你这个阴险的女人，我要操死你──」真是她的诡计。<br /><br />　　「嗯……啊……你来啊，操死我……怎能只有蒋姿芹爽，我也得爽……」张<br />文惠捧著自己胸前的双球浑然忘我的揉捏，将肉球捏得不成型状。<br /><br />　　他看见她就有气，骗他母亲生病，害他抛下会议赶了回来，结果却搞这种计<br />谋，要是让姿芹知道他又跟她上床，铁定又有得闹。<br /><br />　　明明已经抽了几百下，却仍然没有射精的感觉，往常在她身上随便抽个几下<br />他就草草结束射了出来，这次任由怎麽抽送还是硬梆梆的像只铁杵。愈抽愈感到<br />她的穴里愈来愈松滑，松松的感觉简直像隔靴搔痒，一点都不刺激。他索性从阴<br />穴抽出身来，改插入另一个更紧密的肉缝里，一开始紧得根本进不去，他抵著洞<br />口顶了顶进去三分之ㄧ後，不理会张文惠喊疼，一个用力连根都栽了进去──菊<br />瓣被狠狠撑开张文惠痛的哇哇叫，「不要插那里，很痛……你出来……痛死我了<br />……」周文弘不理会，扶著她的腰际直往自己套，「你的阴道太松了，没有感觉<br />我射不出来。」不知是什麽药，张文惠没被操死，他可能会先累死。要不是她，<br />现在他怎会跟她搞肛交，还敢叫，周文弘气得猛烈的用粗壮肉棒捅她的下腹，消<br />气也泄欲。<br /><br />　　「啊……我快昏了，你慢一点……」张文惠喘著息，扭动屁股。<br /><br />　　「你不要为了想爽才下我药，怎麽这样就快昏倒了，我还没到呢。」可是张<br />文惠的阴穴里却涔涔流出淫液，整个胯间一瘫湿热。「我是要让你操啊，你用力<br />操我，我不怕，来啊……我不会输蒋姿芹……」她将臀部往上提牢牢的套住他。<br /><br />　　又是蒋姿芹？「以为我不敢还是小看我？」周文弘原就生气，现在更被她激<br />怒，既然要他操她，他就操，以前都想她年纪不小了，怎堪让男人天天捅穴，殊<br />不知他性能力强悍，只是压抑罢了。这女人敬酒不吃竟想喝罚酒，那就看他如何<br />让她魂飞魄散。<br /><br />　　周文弘将她劈开的脚抬得更高，穴口完全朝上，粗茎还不停抽著菊瓣肉缝，<br />他用两根手指搅动她阴穴里的汁液，趴搭趴搭的水声直流出来，他又多加一指，<br />最後整个手掌快速的搓著她湿漉漉的阴蒂──「嗯……啊……」一阵酥麻从脚底<br />直窜她的脑际，她舒服的扭动身体上下摆动。想当年她也身经百战，经历过无数<br />男人，想从良却遇人不淑。这个周文弘看起来老实，原来也是个会偷腥的男人，<br />张文惠怎会善罢甘休。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　１７错误的代价<br /><br />　　　闭起眼睛没有勇气再看下去──<br /><br />　　累得阖眼，可是才阖眼睡下身上却压上一个重量，赫然睁开眼睛，「你要做<br />什麽？」獐头男从裤档抽出硬棒，往她赤裸的下体磨蹭，「看那麽激烈的Ａ片当<br />然痒了，不插太对不起你家小妹妹了。」他在蒋姿芹面前上下搓著阴茎，亮出包<br />皮里丑陋的龟头，贼样的脸上还荡著淫笑。<br /><br />　　恐惧感又对她压迫而来，蜷缩起身子，双腿不由得将下体夹紧，几个钟头前<br />的耻辱还未消退，现在这畜牲竟然又兽性大发，要不是双脚被绑著，她很想狠狠<br />往他下体踹一脚，消消心头恨。<br /><br />　　可是现在她全身几乎被剥光，除了挂在身上的破衣服，下半身根本光溜溜，<br />她们只要剪开她的胶带掰开她的双脚就可以顺利进入，根本不费吹灰之力，现在<br />她恍若他们的性奴隶，任凭他们摆布。<br /><br />　　这样的遭遇她叫天天不应，叫地地不灵，彷佛老天爷残忍的要她自生自灭，<br />为她的错误付出代价。<br /><br />　　獐头男真的开始撕开她脚踝上的胶带，一阵毛皮刮起的刺痛後她的脚终於松<br />绑，可是这没什麽值得庆幸的，接下来她又将墬入水深火热的深渊──「呜……<br />呜……」她发不出声音，松绑的脚使命踢著那两个淫虫，恐惧感趋使她不断滑离<br />他们远一些，微薄的力量始终无法逃脱他们的箝制。<br /><br />　　「别踢，小心我操你。」胡须男捉住她死命挣扎的双脚。<br /><br />　　「乖一点，不然就叫你龟公过看我操你的穴……」獐头男边说边掰开她的双<br />股往还红肿的肉穴插，「唉约，怎麽这麽紧，爽死我了……」獐头男满脸淫态的<br />低呼，似乎在招呼他兄弟也过来享受。<br /><br />　　她的阴穴里早已被他们磨得红肿，一点刺激都让她痛得想哇哇大哭出来，却<br />只能隔著一层胶带发出呜呜呜的凄泣声。<br /><br />　　「我马上来──」胡须男开始脱起裤子，露出黑茸茸的粗茎。<br /><br />　　他们一人捉著她的一只腿，将她的腿大大劈开，露出还紧埋著獐头男阴茎的<br />肉缝。<br /><br />　　「你要操哪里？」獐头男邪笑的问著胡须男。<br /><br />　　胡须男看了看决定插另一个洞。她撕开她嘴巴的胶带，然後将肉棒往她嘴里<br />送，「吸啊，赶快给我吸──」他吆喝著。<br /><br />　　蒋姿芹鼓涨著双颊含著带著腥臭的肉棒，腹里一阵翻搅恶心感，要不是腹里<br />早已没有东西，她会将肚里的馊物往他身上的粗茎狂吐。<br /><br />　　她只是含著，像含著泪水般，动也不动。这辈子遇见的事情足够让她有充分<br />的理由自缢，死了应该不会下地狱了，这样算还够了吧？<br /><br />　　这两个狼心狗肺的东西让她忆起十五岁那年黄文雄的强暴恶行，让她这一生<br />就此堕入无止境的黑暗深渊，过著人前人後被指摘论长论短的其耻大辱，这样不<br />堪的记忆足够了，身体发肤的磨难足够让她崩溃了，戴起坚强的面俱再也法掩饰<br />脆弱的心灵，想起这些煎熬，此刻绝望的眼泪从眼角里悄然的流了下来──如果<br />张文惠要用这种惨无人寰的手段糟蹋她让自己消怒，看她这身落魄是否该满足了？<br /><br />　　「哭，哭我还是要操你──」她低低饮泣，腹中还被恶棍捣弄著，神经已经<br />没有了知觉。天已经完全暗下来了，不知自己会被囚禁多久，一天还是一个星期，<br />一个月还是更久？<br /><br />　　不知女儿发现她失踪了吗？她开始担心下了课的女儿找不到她，心里愈来愈<br />难过，眼泪愈流愈多……<br /><br />　　「臭婊子你哭什麽哭，我最讨厌女人哭了。」胡须男往她脸颊猛力挥了几巴<br />掌，她的头被打左右摇晃几下昏眩欲吐，嘴角还渗出血丝，脸颊痛得眼泪忍不住<br />扑簌飙出。<br /><br />　　吸著流下的鼻涕眼泪，啜泣声让眼前的禽兽更加兽性大发，她痛得尖叫。「<br />你们不要再这样糟蹋我了，不如杀了我，你们乾脆杀了我……呜……」想起年幼<br />女儿蓦然间心中悲不可抑，嚎啕痛哭起来。<br /><br />　　若知道爱情会让自己陷入困境，会让自己无法完成亲情的责任，她宁愿选择<br />终其一生孤单，宁愿孤独走完一生。可是现在，一切似乎已经太迟了，或许生命<br />到此结束，连後悔的机会都没有。<br /><br />　　她闭起眼睛任凭眼泪流淌，周文弘你到底是怎样的人，难道她识人过浅？！<br />枉费她的爱，她真心真意的爱著他，曾经义无反顾委身趋附，不顾周遭异样眼光<br />的牺牲，原来这些都是一场笑话，天大的笑话，老天爷对她开的一场玩笑，她终<br />究还是那个没人爱怜可悲的女人！<br /><br />　　昏昏沉沉中她听见男人说：「拿这个捅她，不是想死吗？老子就捅死你──<br />」她没看清楚那是什麽东西，瞬间一根冰冷的粗硬棒插入她的阴道里，几乎将她<br />的阴道撑爆，一股撕裂般的疼痛让她止不住惊声尖叫，呼天喊地凄厉嘶吼，「啊<br />…………」这个声音几近撕破她的喉咙。<br /><br />　　「呵呵──」他们一起露出邪笑，大声嬉闹，「太好玩了，再叫啊！哈哈─<br />─」他们将铁棍拉出来又将铁棍往她下体戳，来来回回不下数次。<br /><br />　　这两个变态男人见她又哭又喊，不断嘲谑，「舒服吧？这根绝对比周文弘那<br />根命根子粗，也比他的硬……」话还没说完房间门陡然被打开，「砰」一声房里<br />的两男人顿时怔愣住看著光个上半身一脸惶恐闯进来的周文弘──<br /><br />　　　　　　　　　　　　第十八章都是男人的错<br /><br />　　他大声斥喝，「你们在做什麽？」看见躺在床上衣不蔽体、奄奄一息的蒋姿<br />芹他仓皇地的奔过去解开她手中的胶带，「姿芹──」昏厥过去的蒋姿芹，微微<br />睁开眼睛，朦胧中看见了周文弘，有气无力的问：「我死了吗？这里是天堂还是<br />地狱？」「姿芹──」他不忍的红了眼眶，都是他害了她。<br /><br />　　他狠狠地转头，眼露凶光的瞪著怔愣在房门前的那两只无耻禽兽，胸口一股<br />怒火冲上来，对著他们一阵狮吼，「啊──」他几乎疯狂，拿起他们捅蒋姿芹的<br />那根铁棒朝他们胡乱挥舞，「你们，去死吧！」顿时他发觉自己中了大计，不顾<br />上身赤裸只穿著一件内裤即追了过去。<br /><br />　　「大哥，这是大姐要我们这麽做的……」原本两只兽性大发的野兽瞬间变成<br />跪地求饶的孬种。<br /><br />　　周文弘眼睛里布满怒气的血丝，憎恨的瞪著衣衫不整的张文惠，咬牙切齿说<br />：「俗话说，最毒妇人心一点都没错，张文惠你够狠毒了，你要我死，大家就同<br />归於尽。」<br /><br />　　周文弘拿起手上的铁棒往张文惠挥舞过去──<br /><br />　　「大哥不要啊！」胡渣男捉住周文弘的手。「这样真的会闹出人命。」「无<br />所谓了，大家一起死……」周文弘甩开胡渣男，「阿南你滚开──」<br /><br />　　周文弘追到张文惠面前铁棒无情的往她一挥──<br /><br />　　她闪了过去，却吓得跪在地上抱著他的腿求饶，「文弘，你原谅我，不要杀<br />我，我以後再也不敢了。」「以後，还有以後？」他失控咆哮，用脚踹张文惠，<br />她整个人被踹倒在地，「没有以後了，你们给我记得，我做鬼也不会原谅你们。<br />」他又拿著铁棒朝张文惠挥去，她吓得蜷缩起身子哭喊，「我不是故意的，请你<br />原谅我，我不知道阿南他们会强暴她。」「你去死──」周文弘根本听不进她的<br />话，疯狂的拿著铁棒朝她头颅挥去，她闪了过去，只卷起一头乱发。她被周文弘<br />丧失理智的举动惊吓得一直往墙角蜷缩。<br /><br />　　周文弘若要她的命，只要直直将铁棒往她胸前插过去就好，但他还没有疯到<br />这种程度，只是吓唬吓唬她。<br /><br />　　「我还不想死，文弘你饶了我，我保证再也不会阻饶你们，求求你放过我。<br />」张文惠跪在地上对他猛磕头，狼狈的样子不输蒋姿芹。<br /><br />　　「我放过你，你又放过姿芹了吗？」想起他们对蒋姿芹的暴行，他忍不住声<br />嘶力竭吐出腹中怒火，以这把火将眼前惨无人道几人焚烧殆尽。<br /><br />　　「我只是要他们将她带回来，并没有要他们虐待她，你要相信我。」周文弘<br />将凶猛的视线移到杵在客厅一角冷得发抖的两人。<br /><br />　　一丝不挂的两人看见手上握著铁棒的周文弘将视线放在他们身上，害怕的腿<br />软跪了下来，「大哥，我们一时贪念──」不等他们说完话，周文弘恼怒的往他<br />们下体挥舞铁棒，招招都仅剩分毫即命中要害。<br /><br />　　他们吓得屁股尿流用双手护住命根子，跪著逃开，「大哥你别来真的，这会<br />死人的。」「知道会死人，为什麽还拿它出来害人。」他怒斥。<br /><br />　　「我们……只是想吓吓她……」他们胆颤的嗫嚅，方才欺负将姿芹的嚣张气<br />势荡然无存，已变成两只跪地求饶的落难哈巴狗。<br /><br />　　「我不是在吓你们──」周文弘又一把猛力挥过去，正巧划中其中一人跪在<br />地上的大腿，顿时一条十多公分的血痕流出红色血渍。<br /><br />　　「大哥──」那个人吓得下体喷出浊黄液体，哭著喊救命。<br /><br />　　张文惠不知何时又跑过来拉住他的脚，低声下气哀求，「文弘，你原谅我们<br />姊弟吧，我保证再也不会出现在你们面前，看在我们以前的情份饶了我们吧，我<br />求你……求求你……」她对他猛磕头，散乱的头发显得狼狈，知道做得过火了心<br />生畏惧。<br /><br />　　想起蒋姿芹还在房间里，他斜睨他们一眼，仓卒丢下铁棒奔回蒋姿芹在的房<br />间，顾不得衣服还没穿妥。<br /><br />　　　　　　　　　　　第十九章落入陷阱的亡命鸳鸯<br /><br />　　「姿芹──」他痛哭失声的抱起瘫睡在床褥上的她，「对不起，都是我不好，<br />害得你……」他哽咽的说不出话来，下面的话其实也不该说出口，说出来只是二<br />度伤害，於事无补。<br /><br />　　「文弘，我好渴──」她有气无力的说，下体的疼痛让她虚弱的像一只快燃<br />尽的蜡烛。<br /><br />　　「我去帮你倒水。」他挥起手臂擦拭满脸泪水，放下她，光著上身走出房间。<br /><br />　　看著他走出去，她的眼泪终於不听使唤的溃堤，脑海里还存在周文弘跟张文<br />惠交媾的画面，一幕幕残忍的镜头在她的眼前重演挥之不去，一分一秒砍伐她的<br />信心，逐渐的，爱意变成一只利刃在她心里搔刮著她对周文弘的真情。<br /><br />　　什麽才是真相现在她已浑沌不明。<br /><br />　　他依然对她那麽温柔，依然那麽呵护她，历历在目的影像却不容她推翻──<br />神啊、上帝、释迦摩尼，谁可以告诉她真相！<br /><br />　　对她而言长久以来情路恍若一条荆棘之道，走到那儿都注定伤痕累累。<br /><br />　　周文弘拿著水杯匆匆忙忙走进来。「水来了──」扶起她，他将水杯凑近她<br />的唇边。<br /><br />　　喝了两口她说：「不喝了。」推开水杯，眼中尽是失落和初平息的惊恐。<br /><br />　　「姿芹──」他低声喊她。他看见了监视另一房间的电脑萤幕，清楚知道再<br />多解释都无益，何况他现在的样子更让他跳入太平洋也洗不清。当时一听见凄厉<br />的叫声他想都没想，抽离张文惠，随意套件内裤，三步并一步狂奔而来。<br /><br />　　「为什麽要骗我？」她幽幽地说，充满绝望丧气。<br /><br />　　「对不起……文惠骗我回来……」他落寞的垂下头，後悔自己没有把持住，<br />轻易被张文惠骗上床。<br /><br />　　「你就跟她上床？」她的心已平静。爱情既然那麽遥远，她也累了，追不动<br />了。<br /><br />　　「不是这样的姿芹。」周文弘猛力摇晃著头，彷佛摇下了头颅就可以获得她<br />的谅解。<br /><br />　　「我眼睁睁看你跟她做爱，难道是假的。」泪水还在眼眶痛心疾首流著，周<br />文弘负心的痛胜过她被畜牲轮奸的伤害数百倍，她是多麽全心全意爱著他。<br /><br />　　他知道自己一丝不挂骗不了人，「张文惠在我喝的饮料下了毒，让我欲火焚<br />身，身体胀得很难受，我以为……」他无地自容无法启齿说下去，从不认为自己<br />是轻率之人，今天却做出违背本意罪不可赦之事。<br /><br />　　该怎麽解释？他以为神不知鬼不觉，姿芹不会知道这件事，岂料原来是张文<br />惠的计谋。实在不该心存侥幸。他担心丧失姿芹对他的信任，这种感觉让他真想<br />去撞墙，羞愧而亡已死明志。<br /><br />　　「我这辈子被你们这几个「文」字辈的人整得不轻，黄文雄，张文惠，你，<br />周文弘……我的际遇怎会如此凑巧。」她哭得伤心，满脸和著泪水鼻涕，哭泣却<br />也不能倾诉她心中无限悲凄。<br /><br />　　「我带你去验伤，我们去报警，将他们绳之以法。」周文弘红著眼眶，见她<br />满是伤痕，一身污浊百般不舍。<br /><br />　　「还要我再忍受一次被强暴的耻辱吗？要我的女儿往後被人家取笑吗？要我<br />这辈子再也抬不起头做人吗？」她全身激动的再次颤抖起来。不只是记忆，今天<br />的遭遇皆让她痛不欲生，泪水像洪流般顷巢而出。<br /><br />　　「别再哭，我对不起你！」周文弘心疼的搂著伤痕累累的身躯痛哭失声。<br /><br />　　这回她的灵魂真的受伤了，伤得只剩下空洞的躯壳，往後或许她将如同行尸<br />走肉般度日，唯有如此残酷的记忆才不会吞噬她的脆弱；才不会在不堪回首的记<br />忆中逐渐崩溃。<br /><br />　　「我这辈还有多少债要还，再多我已经还不起了。」身心的创伤已彻底将她<br />击溃。<br /><br />　　「没有了，你没有债还了，让我还你，用我剩馀的生命统统偿还你。」周文<br />弘哭得心碎，害她被糟蹋愧咎不已，宁愿受伤害的是自己而不是她。<br /><br />　　「为什麽人生的债务总是生生世世还不完，欠来欠去纠葛不完。」她不想再<br />欠谁，谁也都不须再来偿还，她只需要平静，只求安乐。<br /><br />　　「对不起──」他羞愧的沉沉低下头，埋入她的怀中，「我们重新开始好吗？<br />」「重新开始？」悲痛的泪水仍然顺著脸颊涔涔流出，「重新开始，人生能重新<br />洗牌吗？」「姿芹，你要我做什麽我都愿意，不要让这件事毁灭我们，我们还有<br />明天，还有後天，还有未来朝朝暮暮的每个日子，你要坚强活下去，无论如何─<br />─」<br /><br />　　　　　　　　　　　　　</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73191495" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73191495" class="t_msgfont">前排支持。LZ辛苦了。这么长都发了。实在是不容易啊~</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=3929782&amp;pid=73191495" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=984216" target="_blank">tswyyb</a></cite>											金币											<strong>-5</strong>											<em>再度因前排字样违规</em>											2011-6-30 18:17										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73191929" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73191929" class="t_msgfont">描写得很细致，让我能感觉到女主角的哀伤，真实难得一见的好文章。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73192397" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73192397" class="t_msgfont">前排支持。LZ辛苦了。这么长都发了。实在是不容易啊~</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73193152" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73193152" class="t_msgfont">引文直达车嘛呢跟着BB走天下！很嗨的内用吻，学习的咯！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_73197451" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_73197451" class="t_msgfont">现在流行一夜情。特别是白领们可降低生活压力</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-3929782-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-3929782-1.html</guid>
	<pubDate>2011-6-30</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【我与女刑警的故事】</title>
	<author>闹闹681</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_62418681" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62418681" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　我与女刑警的故事<br /><br />　　<br />作者：不详<br />字数：0.4 万<br /><br /><br />　　在部队服役几年，因为是农村户口，没有工作分配，被区公安分局招去做保<br />安。由于在部队练就的一手好枪法和格斗本领，我被留在分局机关，主要是负责<br />机关的安全，不久，我当上了机关的保安队长，职责是管理那几个保安，这样我<br />就不用三班倒着值班了。该分局刑警队是一独立的办公楼，他们给了我一套内外<br />两小间的房子，让我住那儿，条件就是帮他们招呼办公地的安全和晚上接电话，<br />这样我虽辛苦些，但总算有个落脚的地方了。<br /><br />　　刑警队经常有案子要出现埸，我也常被他们拉去当差，帮他们提勘察包，保<br />护现埸，维护秩序，什么苦活累活都让我干，谁叫我是临时工呢？好在我有的是<br />力气。队里有位女警，身材很好，可说是亭亭玉立，五官端正且略显媚妩，只是<br />皮肤偏黑，她是当地警校的高材生，刑警队的活儿，她样样能干，可独挡一面，<br />听她的同事说，她破过不少大案要案。此人工作起来风风火火，平时对人也是大<br />大列列，对那些犯事的人，更是凶神恶煞，队里的同事，也只是在背地里嚼嚼舌<br />头，当面谁都怯她三分。天天见面，常在一块做事，免不了有些接触，我这个临<br />时工，对她只能是敬而远之。可她对我好象比对同事还要客气点，我当时的理解<br />是她认为我是外人了。<br /><br />　　她也是单身一人在分局，爱人在外地，所以吃饭我们同在食堂，晚上没有案<br />子，单身汉们凑在一块打打拖拉机，不知从什么时候开始，我们俩就成了铁定的<br />一对，即使别人先来，也会把位子让好，因为她好胜心强，输了总和人争长论短，<br />而我除了牌技可以，从不和人争，她要埋怨，我最多也是一笑了之。也不知从什<br />么时候开始，我们在食堂吃饭的碗放到一块了，她要是先来，会帮我把碗洗好，<br />有好菜也会帮我先来上一份，当然我也会照此办理。晚上打完牌，整理桌椅打扫<br />卫生的事当然也是我干，也不知从什么时候开始，她会帮我，或是站在们外等我，<br />她会和我并肩同行，有时议论刚才的牌局，说得高兴时她的身子会往我的怀里贴。<br /><br />　　也不知从什么时候开始，她是我小房间的常客，休息时她会常来我房间聊天，<br />我的房间常常传出她爽朗的笑声。这一切很自然，我从来没敢多想，因为她是很<br />多人望而生畏的女刑警，我是临时工。<br /><br />　　夏天到了，中午休息的时间长了，她有时也不回家去休息，吃完饭就来我的<br />房间吹牛，有时我头天换的衣服没有洗，她会帮我洗，有时她上班会把自已的衣<br />服带来，中午和我的一块洗，有时会把她的内裤和我的晒在一块，我们好象一对<br />小夫妻，我有时不让她这样做，她问为什以？我说别人会说闲话，她说「怕什么？<br /><br />　　谁喜欢说就让他说去吧，我才不管呢！「，这位在别人面前凶神恶刹的女刑<br />警，在我这个临时工面前却很温顺，她小鸟依人，甚为可爱，到这时我似乎开了<br />窍，晚上开始失眠，老想着和她在一起，老想着让她穿上警服和我做爱。<br /><br />　　和往常一样，她吃完中饭又来我房间吹牛，我说中午要休息一下吧？她说你<br />睡吧，我就在你这儿坐会，我说那怎么行呢？我要她睡我的床，我自已在椅子上<br />靠一下，她说什么也不肯，最后我睡了床，可她俟着我的床往地下一躺，她说地<br />上凉快，她在家也喜欢睡地下，我只好由着她。我起来把前面的纱门从里面插上，<br />木门却不敢关，机关大院里人来人往，一男一女要是插上门，人家会怎么看呢？<br /><br />　　插上纱门，在外面看我的门是开着的，要是有人找，一下子也进不来，我们<br />一个床上一个床下，近在触手可及，睡了快一小时了，都翻来覆去睡不着，我问<br />她怎么还没睡着？她却反问我，你为什么没睡着？这句话对我似乎是个挑战，我<br />说一个大男人，边上睡着你这么漂亮的一个女人，我能睡着吗？她冷笑一声，<br />「嘿，你还知道自已是男人？」这话激起我极大的欲望，但我还是不敢轻举妄动，<br />我伸手试着去抚她的头发，她双手抓住我的手往下拉，我顺势滑下床来压在她的<br />身上，觜凑上去就吻住她的唇，我们的舌绞在一块使劲的吮，天热穿的都很少，<br />我用右手掀起她的警裙，随即拉下她的内裤，没有来的及看她的下面，手感告诉<br />我，她的下面很湿，不用任何的前戏……整个过程我感觉她很饥渴，内面也很紧，<br />她好象很长时间没过夫妻生活，在整理卫生过程中我问她，好久没回家？她哼了<br />一声说，回不回去一回事。我听不明白，但话中有话，因快上班了，我没敢多问。<br /><br />　　婚外男女的情事，一旦有了第一次。就会不可收拾，我们俩想的就是找机会<br />做爱，真是一天不见，如隔三秋，一周不做，就会丢了魂。这让我度过了一段很<br />美好的时光。有一次我发现我们单位后面山那边是一个小山洼，那儿有些稻田，<br />秋天谷子收起来了，稻草堆在田埂上，我告诉她那儿好玩，她很感兴趣。<br /><br />　　晚上我带她上那儿，我们坐在稻草堆上，搂着亲着吮着，数着天上的星星，<br />搂着心爱的女人，你说那是多开心呀，我们天上地下，海阔天空地聊着，我们搂<br />着千般柔情万般爱地做着，做累了就歇会再做。我问她，你平时为什么对人特别<br />是对你队里的那些同事那么凶狠？她说，我一个小女子，成天生活这一群大男人<br />中间，而且都是一些吃着碗里看着锅里的角色，你不狠点，不早就被他们吃了，<br />连骨头都不会剩！哦，原来是这样。<br /><br />　　我问她，你老公我见过，挺好的一个人，听说你对他不好是蚂？她说，他性<br />格很懦弱，夫妻生活也很无能，和他在一起，找不到一点感觉，她说着叹了口气，<br />摇了摇头，在月光下，我看出她眼框闪动着泪花，我说是有病？结婚时就这样吗？<br /><br />　　她说结婚不到一年，孩子还没生下来，他就不行，我说怎么个不行法？是不<br />是你要求太高？她说每次折腾着进去了，不过五下他就泄了，能是我要求高吗？<br />我说应该有信心，可以治好的，她说不知看了多少医生吃了多少药，包括伟哥，<br />都不管用。她说老公很要面子，千万不能泄露他的秘密，所以我平时不回家，回<br />去那么折腾一下更难受，为了孩子，为了表面上的那个家，为了维护老公的自尊，<br />我这辈子只能这样了。<br /><br />　　我把她搂的更紧。她说和你在一起，高兴一次是一次，只是难为了你。我回<br />说，我从来就没有幻想过我们间会有什么结果，能有你对我这样好，我这一生就<br />知足了。我们搂的更紧，想起她那无能的老公，想起她这年纪轻轻的却守着活寡，<br />浑身充满了力量，也不知做了多少次，她也不知自已有了多少次高潮，一直做到<br />东方发白，我们才分头回去。第二天，我见她走路腿有点不利索，我悄悄问她，<br />她说你太利害，下面都肿了。<br /><br />　　她的阴道与一般女人有点不一样，那就是她的阴道口子很紧，而口子内面相<br />对比较宽松的，因为她毕竟生过小孩，可口子为什么会那么小那么紧呢？有一次<br />在她办公室，当时是白天，隔壁都有人，我们不敢做，我就掀起她的裙子拉下内<br />裤，玩她的BB，我发现她的阴道口就只能插进一指，而且能把一指包的紧紧的，<br />所以和她做爱时，阴茎在抽插时被她的阴道口子包夹得很舒服，我问过她，是不<br />是生孩子时缝过针，她说没有，生来就是这样。<br /><br />　　她的胆子本来就大，加上两性的诱惑，所以她为了做爱，往往是不管不顾的，<br />可我混个保安做也是不容易的，弄出个什么事，随时都会丢饭碗的，再说我毕竟<br />把她当小妹妹，总得对她的前程名誉负责，所以我还是处处小心谨慎。有一次差<br />点弄出大事来。<br /><br />　　那是一个大雪纷飞的夜晚，气温很低，我刚洗了个热水脚，正准备上床睡觉，<br />有人敲门，开门一看是她，她说天太冷，不想回去一个人睡，要在我这睡，我说<br />这可不是闹着玩的，我这差不多每天晚上都会有人找，要是被人发现咋办？她说，<br />下这么大雪能有什么事？我拗不过她，只好让她一块睡。<br /><br />　　我临上床之前，把她的鞋。衣服全放到挂衣柜内，把她的手机也关了，我说<br />要是有人打你手机，在我这儿响了，咱不是不打自招吗？我赤身钻入被窝，你说<br />这大冷天，一个单身汉，能搂着一个赤条条的年青女子睡觉，说多爽就有多爽了。<br /><br />　　我告诉她，如果晚上有人找我，你就穿上衣服，先在挂衣厨里躲一下，她说，<br />不要自已吓自已，没有事的，我说亏你还是刑警，遇事得有个预案吧，她不耐烦<br />的说，好好，听你的还不行吗。<br /><br />　　我们搂了一会，在她的裸体上，我又是抚又是吻，把她弄的气喘吁吁的，她<br />示意想插入，我翻身压上她身体，硬挺的大棒直插她，还没来得及抽动，一阵紧<br />急的敲门声将我们惊呆，我轻声说不是有人发现你进来，人家来捉奸吧，她说注<br />意了，没人看见呀，我冷静下来问，谁呀？随即是队长的声音，说发了凶杀案，<br />起来，要出现埸，我大声应说好，小声让她赶快起来，先躲衣柜去，待我把人带<br />走，你再回床上睡，她有些哆索，不知是冷还是吓的，我让她镇静，千万不要出<br />声。<br /><br />　　安置停当，我开门，还只队长一人，队长一闪身钻入我屋内，说外面好冷，<br />我只好让队长坐，队长让我打电话，通知队员来这集合，我打了队内所有人的电<br />话，然后报告给队长，他们马上都会到，只有女警关机，队长说队内一再强调不<br />准关机的，不守规矩的东西。人们陆续来了，来的早的，有坐下也有在我房间每<br />个角落遛遛的，还有人开玩笑说，这冷天，队长没有弄个妞暖脚？还要屋内找找，<br />真是弄的我直出冷汉，我想她在橱柜内肯定也不好受。队长发话救了我，说不要<br />闹了，我们先走吧，边走边等人，时间长了，不要把现埸弄糟了。<br /><br />　　现塌很惨，一见那塌景，把一切都忘了，队长迅速作了分工，大家紧张有序<br />地工作，很快案子便有了眉目，基本上可以断宣情杀，男人在外有女人，妻坚持<br />不离婚并要告发，被活活掐死在床上，疑犯已被控制。我们一直到凌晨才回队。<br /><br />　　雪越下越大，一直到住房门口，我才想起屋里还睡着一个美人呢，我没让其<br />他人进我房间，大家也都困了，各自散去。我三下五除二，脱衣上床搂住美人，<br />她问了下案子情况，我如实告诉她，听后她沉默良久后说，情到深处人就会失去<br />理智，两条人命一个家庭就这样完了，人还是要有理智，要控制自已的欲望。<br /><br />　　她告诉我刚才吓死了，幸亏我事先给她敲了警钟。我退下她的内裤，说接着<br />刚才再做，她不让我动，说外面冷，一晚没睡，好好休息会，我说没事，三晚不<br />睡也没事，我让你高兴高兴，要不好好玩一次，怎么对得起我们俩所受的惊吓。<br /><br />　　完事后她问我怎么出去，我说今早队里上班大家都得晚，你就趁人没来，大<br />大方方直接到办公室上班去。<br /><br />　　世上没有不散的宴席，不久，她被调距老公很近的本系统下属的一个单位任<br />个副职，临别之前，我们又来到了那个小山洼，她告诉我，外面对我们俩有风言<br />风语，领导怕我们出事，以照顾夫妻关系的名义，对她作了安排。她感谢我让她<br />做了一段时间有滋有味的女人，希望我在这好好干，以后还有机会，她会常和我<br />联想系。我们相拥洒泪而别，<br /><br />　　她走后不久，为不影响她的前程，我辞职南下打工去了，并横下心，断绝了<br />与她的一切联系。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　【全文完】<br /><br />[<i> 本帖最后由 zhgri 于 2011-11-30 21:30 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=3451607&amp;pid=62418681" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=1251119" target="_blank">tim118</a></cite>											金币											<strong>+10</strong>											<em>回复过百，奖励！</em>											2010-11-14 01:38										</li>																			<li>											<cite><a href="space.php?uid=1251119" target="_blank">tim118</a></cite>											贡献											<strong>+1</strong>											<em>回复过百，奖励！</em>											2010-11-14 01:38										</li>																			<li>											<cite><a href="space.php?uid=535904" target="_blank">遨游东方</a></cite>											金币											<strong>+15</strong>											<em>合格</em>											2010-10-25 12:57										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62419196" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62419196" class="t_msgfont">总之一句话，女人不容易啊，尤其是夫妻相隔两地的女人，哎</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62419394" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62419394" class="t_msgfont">夫妻两地分居是最容易出现感情问题的，很多的出轨事例都是在这样的背景下发生的</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62419768" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62419768" class="t_msgfont">口味很淡啊，不过故事很真实，感谢楼主</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62421446" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62421446" class="t_msgfont">啊做警察也是人啊？天天生活在紧张的生活中，但愿好人有好报，虽然不是十分的好看，但胜在比较的真实。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62421859" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62421859" class="t_msgfont">看起来很不错，看了感觉很好！故事很真实，谢谢楼主</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62423568" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62423568" class="t_msgfont">看起来很不错，晚上继续看》》》<img src="images/smilies/default/teeth.gif" smilieid="79" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62424135" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62424135" class="t_msgfont">写得很好，故事很真实。楼主还有续集吗？<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62425367" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62425367" class="t_msgfont">写的很好啊，故事很有强烈的真实，非常真实一点也不夸张！（现在公安局那男女长期在外也很正常）感谢楼主！希望多写这种文学！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_62426894" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_62426894" class="t_msgfont">写的很好很精彩，就是结束快了点，过程略显不足</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-3451607-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-3451607-1.html</guid>
	<pubDate>2010-10-24</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【我上的美少妇】</title>
	<author>家家4444</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_7561290" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_7561290" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　我上的美少妇——极淫<br /><br />　　近上了该公司财务部的一个经理晓晓（化名），嘿嘿，真他妈的爽。<br /><br />　　这骚娘们的口活儿绝啊，舔得我的后庭花像是有千万只虫子往我肠子里爬，<br />舔得我的小弟弟快活似神仙！<br /><br />　　该娘们２８岁，姿色中等，身材比较苗条，是本狼喜欢的类型！去年结婚，<br />老公是当时的采购主管，业务关系，只好把这夫妻二人吃透。该少妇可能以前家<br />境不好，现在有了点钱，心态有点问题。虚荣心很强，同时极度吝啬贪婪。<br /><br />　　本人各方面条件还可以，也得过不少女孩子的芳心，象这种女人，各位狼兄<br />都知道很好上的，呵呵！也很刺激哦！！<br /><br />　　前几个月，该企业在湖北ＷＨ新建一分厂，将她老公调了过去，这下机会来<br />了，开始约她出来吃饭，可能她老公临走前喂饱了她，前一星期怎么都不出来，<br />本狼看不能操之过急，接下没有任何动作，一月以后，该女人主动打电话约我<br /><br />　　“ＸＸＸ（本人），今晚有空么？怎么好长时间也不给我打电话了？真是人<br />走茶凉啊！我们家老王一走就不一样了啊！”（假装开玩笑的口气）<br /><br />　　“哪里，这段时间比较忙啊！不都是你们财务搞的，让我门供应商活受罪！<br />这样，今天晚上请你吃个饭，我们沟通沟通啊？我下班去接你”<br /><br />　　不用了，你先到美食街上ＸＸＸ去定个包厢，我自己去就行了“（一开口就<br />是吃海鲜啊！呵呵，吃我鲍鱼，洗好你的鲍鱼等我吧！）<br /><br />　　，接下来两个月，连吃带礼物，干了我近１万。不过这女人骚归骚，心计满<br />深，花了好些手段，其中辛苦不表。单后面的性福生活简直是物超所值啊！<br /><br />　　“ＸＸＸ，今天晚上到我家来！老是吃你的，也不好意思，今天尝尝本小姐<br />的手艺。<br /><br />　　“我可不敢，你们家那位还不吃了我！”<br /><br />　　“别说那死鬼了，三个月了都不回来”（嘿嘿，有戏，看来今天晚终于吃上<br />鲍鱼了！）跑到药店，买了颗兰色的小药丸，一盒１２只装的杜蕾丝，应该够了<br />吧！<br /><br />　　所谓手艺，不说了，不是人吃的东西，美办法，为了满足小弟弟，只有委屈<br />我的胃了。用了香槟加绿茶的老把戏，几杯下肚就差不多了。前两个月基础已经<br />打好了，今天水到渠成啊！<br /><br />　　ｌ所谓酒乱人性，再加上如狼似虎的寂寞少妇。在她的半推半就之下，不到<br />一分钟，就把她几乎趴光了。呃，她穿的是白色透明丁字裤，雪白的俏臀只有中<br />央股沟有一条其窄如绳的布条包住，细布条两边露出浑圆白嫩的屁股蛋，让人兴<br />起想咬一口的念头。让我一看小弟就撑起了帐篷。透明内裤前端映出一丛的浓密<br />黑影。而如细窄的内裤前端似乎包不住美女贲起阴阜的阴毛，两撮浓黑卷曲的阴<br />毛由内裤前端两侧露出来。<br /><br />　　看来这骚货是早有准备啊！<br /><br />　　我伏在她胯下，想把她的小内裤脱下来，她拉住我的手，“不要，不要脱，<br />你就这样好了。”我靠，我抱着她，用牙轻轻咬着娇嫩的耳垂，还将舌头伸入耳<br />孔中伸缩着。右手轻柔地揉捏那大小适中、弹性极佳的丰乳，还不时捏几下她的<br />小乳头，直到它像一颗小樱桃一样站立起来。<br /><br />　　晓晓眉头紧锁，一副难捺的表情，小嘴微张，发出“嗯嗯”的声音。我轻声<br />问：“怎么样，还玩不玩了？”晓晓红着脸，看了我一眼，也不说话，用手握住<br />了我的老二，轻轻套弄着，指尖还不时在我的阴囊上划着圈，真让我受不了。我<br />低下头，在林诗怡雪白的脖子上舔着，慢慢又移到她的胸口上亲吻，把乳头含入<br />嘴里吸吮，用舌尖在她粉红色的乳晕上打转。开始亢奋起来，双手紧紧抱着我的<br />头，将我的头按在她的酥胸之上，口中含混不清的说：“小Ｘ，用力，用力…”<br />我当然在用力了，都快把舌头都舔断了。女人身上有几个大的性敏感区，分别是<br />耳朵、乳头、阴蒂和肛门，当然女人的大腿内侧、脚趾也都是性敏感区域，各人<br />之间有些差异，但也不会错到哪去，我倒想在晓晓身上多试几处。<br /><br />　　我用手在她蜜穴处摸了摸，内裤那条带子都湿了，看来她已有些受不了了，<br />我转而挥师而下，一头钻入晓晓的腿下，让她翻过身来，轻轻提起内裤向上一提<br />一放的，刺激她的小穴，舌头则在柔软的臀瓣上舔着，一根手指伸前，隔着内裤<br />揉着她的阴核。晓晓的屁股向后撅起，“啊…小Ｘ…不要…”我隔着内裤舔着她<br />的臀沟，还用把舌尖顶进她的菊蕾里。晓晓身子扭来扭去的，臀肉也开始一紧一<br />紧地夹住我的舌头，我知道是时候了，翻过她身体，一口含住她的蜜穴，又是吸<br />又是顶的，她双腿用力夹住我头，蜜穴一阵猛烈的收缩，我隔着内裤也能感觉到<br />她泄身时阴精的冲击力有多强。真是３月不知“日”味呀 ''<br /><br />　　我在她泄身时也不放弃，舌头还是在她蜜穴处用力舔舐着，双手则在她全身<br />游走，弄得她乳头坚挺无比，没几下，余韵未退的她又一次在我嘴里泄了<br /><br />　　“好爽，你好厉害，爱死你了！让我来伺候你一下说着把我的裤子慢慢拉了<br />下来。<br /><br />　　却见她轻轻握着我的鸡巴，露出不怀好意的笑容。我被她两只轻软小手一握，<br />只觉全身血脉贲张，周身血气似乎尽往下身涌去，下头却仍是渐渐挺了起来，<br /><br />　　。她轻轻捏着鸡巴前头，见它变的既红且粗，樱口微开，轻轻含上前端。我<br />马上觉得身子一震，难以克制，“哦……”一把抱住她的头。“嗯”的一声，她<br />将玉茎含住了一小半，使劲舔弄起来。一只手抓住我的两颗淡淡轻轻抚摸这，我<br />竭力忍耐，下身如是裹在一团水云之中，轻暖柔细，又惊觉一个软软的物事碰上<br />顶尖，却是美人绛舌正在细细探究着，轻触微接，阵阵酥软窜入百骸，一时飘飘<br />然不知所在，忽然只觉一软软东西舔到后庭，技巧无法形容，比专业人士有过侄<br />儿无不机（莫非她进修过？），我早觉下身沸腾滚烫，被她温香唇舌吞吐一番，<br />心绪奋腾已达顶点，只是勉力强压。此时再也按捺不住，<br /><br />　　将她翻倒下面，嘴上吻着她，手也在她身上抚摸着，一只手捏着她的双峰，<br />另一只手刚往下面摸去，那毛茸茸的阴部，有些湿湿的感觉。她分开了些大腿，<br />方便我的抚摩，同时，她的手也轻车熟路的摸到了我的胯间，我伸出一根手指，<br />对着阴道口就扼了进去。她一边摸弄着我的老二，一边闭着眼睛喘气，她两片阴<br />唇，一夹一夹的，夹在我的手指间，同时淫水也流出来。我手粘粘的，知道她淌<br />出水来了，同时手指也在阴户中抽动着。晓晓道：“别玩这个了，快来吧。”她<br />边说边抓住我硬挺的肉棒，引导它来到玉洞口，两片阴唇正一张一合着。<br /><br />　　“不要套子了？没事吗！”我问她，边说边将内裤上的那条带子扯到一边，<br />我对着她那粘糊糊的蜜穴一顶而入，龟头可以感觉到被紧紧的肉壁圈围着。里面<br />竟像小孩吃奶似的，一张一吸，她的一双玉腿也自动地圈上我的屁股，她发出一<br />声呻吟，我用力过猛。一顶到底，她架在我屁股上的两条腿更是用力紧紧的盘着，<br />两手紧紧的拥抱着我。<br /><br />　　看她那淫荡的模样，我本已高涨的欲火更旺了，更加快速的抽动起来。晓晓<br />双腿从我的臀间移到了腰间，整个下身都晃空了。我用手抱着她的粉臀，伸出手<br />指摸着她的肛门，感到那里收缩得厉害，晓晓也浪叫得更厉害了。这里可是每个<br />女人必有的性感区！抚摸那儿可以使女人得到更大的快感，任何女人也不能忍受<br />这种强大的快感！我在很多女人身上试过，每次都让她们欲死欲仙，激情万分。<br /><br />　　晓晓自然也不例外，“啊，我，我要死了。”她长吁了口气，玉门如涨潮似<br />的浪水泊泊而至。我的阴茎顶着她的阴蒂，又是一阵揉、磨。“啊……，你别磨<br />了，我……，我受不了了。”她的嘴叫个没停，身子是又扭摆又抖颤的，一身细<br />肉无处不抖，玉洞淫水喷出如泉。我问着满脸通红的她：“怎么样，你爽吧。”<br />她笑道：“我，我舒服死了。”忽然，她全身起着强烈的颤抖，两只腿儿、一双<br />手紧紧的圈住了我，两眼翻白，张大嘴喘着大气。我只觉得有一股火热热的粘液<br />浇烫在我的龟头上，从她的子宫口一吸一吮的冒出来……<br /><br />　　晓晓高潮后，阴道又把我的龟头圈住了，一收一缩的，好像孩子吃奶似的吸<br />吮着，包围着我火热的龟头。她抱着我，察觉到我的老二还硬硬地停留在她的体<br />内，道：“想不到你这么强，。”<br /><br />　　我道：“你现在知道我的厉害了吧，你爽了，我可还没爽呢。”我一把将她<br />翻过身来，让她趴伏在床上，粉臀高高翘起，我对准她的蜜穴，从后一顶而入，<br />她刚才已高潮过一次了，但蜜穴很是很紧，紧紧圈住我的老二。我抽插的十分缓<br />慢，但却也把晓晓弄得淫兴再起，“嗯嗯唔唔”响个不停起来。“想要我插大力<br />一点吗？”“嗯……快啊……用力……”“真的想要吗？”我没加快插弄的速度，<br />继续问她。“嗯……！求求你……快啦……”想不到她见哀求不成，竟然改用撒<br />娇的口气。为了快感，真是个淫荡的女人！我没理会晓晓的撒娇，继续用缓慢的<br />速度抽插着，还不时用手拨弄她的阴核。“哎唷……痒死我了……嗯……好人…<br />…你还不快使劲啊？……别再逗我啦……快嘛……快嘛……”晓晓的声音在发颤<br />着。由于药力的作用，我的老二越胀越大，欲火焚身，急欲发泄。晓晓感觉到我<br />老二的变化，套弄得更厉害了，我也能感觉到她的蜜穴开始收紧，忽然，她一阵<br />痉挛，蜜穴猛烈收缩，一股热流冲向我的老二，我也受不了了，只觉老二一酸，<br />一阵更加猛烈的冲击让晓晓失声尖叫起来：“啊，我，我要死了，好烫……”<br /><br />　　高潮过后，晓晓趴在我的胸口，“好爽啊，比我老公强多了，想死我了，第<br />一次看到你就想你了，下面都流了！”脸看了我一眼，又低下了头。骚货现在倒<br />有点不好意思了。<br /><br />　　晓晓从床头取过一些卫生纸，将身子又掩盖在毛毯被之下，擦拭着妙处。晓<br />晓高潮之后，爱液四溢，早将床单都弄湿了一大片，蜜穴处更是泥泞不堪。<br /><br />　　晓晓由被下拿出擦拭过的卫生纸，想要再拿些卫生纸，我赶忙从床头再抓了<br />一把卫生纸，左手搂住晓晓，右手握着卫生纸快速伸入被中说：“我来弄好了。”<br />手已伸抵大腿根处。<br /><br />　　我轻柔地在晓晓大腿跟处摸索擦拭两三下后，右手仍压着她的大腿根处，我<br />的左手用力环抱住晓晓的纤腰，并将她身躯往床上按下。我掀起被子，观赏起晓<br />晓迷人的玉体，她匀称丰腴，风韵柔媚，正是女人最美的时候，大腿圆润雪白，<br />阴毛黑绒细密，整齐发亮；阴唇细缝含羞衔湿，销魂荡魄。<br /><br />　　见到晓晓娇艳性感的下体，我的老二又开始慢慢充血。我立即将晓晓的右大<br />腿略为往外推开，开始用卫生纸非常轻柔的拂拭起晓晓的迷人肉缝。闭起美目的<br />晓晓感觉特别敏锐，下体断断续续的轻柔拂触不免带来微微骚痒。我将晓晓的两<br />片细嫩阴唇嫩肉轻轻捻捏移开，仔细的拭起唇肉与腿肉间的夹缝。晓晓阴唇嫩肉<br />初被轻捏时，不免马上想要抗拒推开，但是小手压碰到我轻捏她阴唇嫩肉的手时，<br />要害被人捏住不敢用力，稍微迟疑一下，却感觉我已开始认真专心的轻拭夹缝，<br />就暂时浮压住我的手以便随时推开，但害臊紧张得两腿绷紧。<br /><br />　　我自然是对晓晓百般讨好，仔仔细细，轻柔的轻拭着唇肉夹缝好一阵子。晓<br />晓见我如此仔细认真的轻拭自己下体，身体略为放松，不再那么紧绷。我的右手<br />开始轻抚起晓晓的两条雪白大腿，晓晓只觉得那手如微风拂过一般，似有似无的<br />搔痒，是石中天从没给过的轻薄挑逗。<br /><br />　　我的手非常轻柔，缓慢的将晓晓两条白嫩诱人的美腿内侧外侧，左左右右，<br />每一寸细嫩肌肤全抚摸遍了。晓晓还是第一次被人如此若有若无地狎摸大腿，全<br />身渐渐发热，眉头微蹙，呼吸不禁有些重了起来，有些恍惚的躺在床上。我也算<br />得上是久入花丛的老手了，善体女人心理，熟悉女人的性感要害，慢慢耐心轻轻<br />抚摸着晓晓的两条雪白大腿。见她并未马上伸手阻止自己，且呼吸渐渐急促，知<br />道长期压抑欲火的晓晓已不知不觉的陷入挑逗陷阱，开始有些松动春意了。<br /><br />　　晓晓终于勉强奋力抬起纤纤玉手，按压住正抚在大腿根部的温热手掌。我轻<br />轻抽出手掌，反盖住她柔软小手，轻缓牵引晓晓的小手按住隆起的阴阜，隔着她<br />的柔软小手，指头微微用力，按压起整座阴阜。晓晓心里一阵荡漾，急忙小手抽<br />离阴阜。<br /><br />　　生纸，用它轻柔的一个纸角，上下移动，轻轻巧巧的拂着晓晓的迷人肉缝。<br />晓晓微微咬着下唇，酥胸开始快速起伏。晓晓知道不对，自己是在被挑逗爱抚，<br />羞涩的急忙夹紧迷人双腿，也夹皱了卫生纸。我手掌插入晓晓两条白嫩诱人的大<br />腿之间，轻微使力，掰开双腿，继续耐心的用卫生纸角，肆无忌惮的在晓晓迷人<br />的肉缝花瓣上下滑动侵犯。晓晓这辈子从没经历过这种新鲜的爱抚方式，虽然心<br />头被撩拨的有些紊乱，但素来端庄规矩的她，仍奋力扭动柔腰，屈起白嫩大腿，<br />想要侧过身躯，躲开肉缝穴口续被挑弄。<br /><br />　　我左手立即按压住晓晓的隆起阴阜，手指按压细绒阴毛，指头微微旋转拈抚<br />着阴蒂。晓晓下体顿时使不出力，小口软软“嗯”了一声，又被按回正面朝上。<br />我放下卫生纸，开始双手一起抚摸起晓晓的两条丰润大腿，就如先前的幻想一般，<br />双手由晓晓雪白丰润的两条大腿内侧，缓缓往大腿根部爱抚上去，然后两根大姆<br />指同时轻轻揉拈她神秘圣洁的阴核肉缝，轻轻地、缓缓地……接着我脸凑近晓晓<br />的迷人肉缝，伸出舌头试探的舔起阴唇嫩肉。晓晓如遭电击，双掌紧握，小腹抽<br />搐，白嫩屁股不由夹紧，全身神经都集中在阴唇嫩肉上，极其敏感的感受湿润的<br />舌头。我嘴唇含住了晓晓的阴唇，舌头温柔的舔弄咂吮起嫩肉。晓晓觉得那酥痒<br />由穴口一路麻到子宫深处，痒得她再也压抑不住，贝齿咬着下唇，止不住的闷声<br />哼出了心荡呻吟，晓晓再也无法矜持，性感小嘴终于娇呼出销魂入骨的呻吟声，<br />白嫩细致的玉腿交缠夹紧，淫水漾漾涌出，淋湿了刚刚才被擦干的溪谷。<br /><br />　　/ 我右手指揉捏着晓晓挺翘的右乳头，并俯下头去，含住了左乳头，往吸吮<br />数下，开始像小狗舔食一般，极其耐性的不断的舔舐着晓晓的小巧乳头。晓晓乳<br />头不可抑制的漾起兴奋骚痒，一波高过一波。待我张嘴猛力将晓晓整个左乳吸吮<br />入嘴中，啮咂搅弄起乳头。晓晓终于压制不住，主动拱起趐胸，将白嫩乳房挺向<br />我嘴中。我吊起晓晓胃口，偏将嘴往下移。晓晓高高拱起的白嫩双峰怒耸于空中，<br />小嘴吐出了欲念高炽的悲鸣。<br /><br />　　} 忽然湿淋淋的肉缝被我湿润舌头含吮住，爽快至极的刺激美感让晓晓上身<br />猛然跌回床上，我忍耐不住的用双手大力握住搓揉白嫩坚挺的双乳，弄得乳头怒<br />翘，晓晓荡魂的婉转呻吟。旋又感觉湿润舌头吸吮阴唇嫩肉后，突然失踪。晓晓<br />欲念高炽，满脸娇红，微张迷蒙媚眼。忽然，晓晓又全身绷紧，我知道她又要高<br />潮了，用嘴含住她蜜穴用力吸吮起来，晓晓再也忍不住了，全身战抖之下，一股<br />阴精直冲而出。<br /><br />　　我的老二本来就又开始蠢蠢欲动了，这一下顿时变得铁硬，都胀得生痛了。<br />看来我的这一番舌功没有白费啊<br /><br />　　我握着肉棒，用龟头扫平晓晓湿滑不堪的阴唇嫩肉，开始用龟头上下滑动抚<br />弄穴口花瓣嫩肉。端庄的晓晓已被春情欲火撩拨到极限，姣首左转右扭，嗯嗯喘<br />气，修长手指用力捻拈硬翘乳头，小腹阵阵颤抖抽，穴口淫水淋淋，说不出的淫<br />媚诱人。但我肉棒就是不往前刺入，龟头一直缓缓轻佻的厮厮磨磨着晓晓的细嫩<br />唇肉。<br /><br />　　晓晓已濒临崩溃边缘，骚痒难受得下体阵阵颤抖，两条雪白大腿淫荡张开，<br />小嘴大口吸气，肉缝也微微张合，全身滚烫，骚浪淫荡的拱起肥美阴阜，期盼我<br />阴茎马上插进自己的小肉穴，蹂躏她成熟透顶的肉体。她再也忍不住了，小手激<br />动地紧紧握住我肉棒，咬着贝齿将我的老二一下就引进自己湿滑至极的肉缝。<br /><br />　　我肉棒开始在晓晓的阴道再度进进出出，忽急忽慢，忽浅忽深的抽插起来。<br />晓晓酸麻骚痒难耐，不断挺臀，极力迎合我的动作。我心中得意，抽身出来，将<br />晓晓丰腴白嫩的娇躯翻转过来，让她趴跪在床上，翘起小巧圆润的屁股，淫水淋<br />淋的肉缝蹶向我。我双手抚摸晓晓圆润的屁股，然后掰开她的两臀嫩肉，肉棒缓<br />缓刺入，深抵花心；左手撑在床上，右手握抓住晓晓下垂晃动的白嫩乳房，大力<br />搓揉。不待我抽插，晓晓已忍不住自己主动摇摆丰臀，往后顶撞，小小淫湿肉缝<br />吞噬我的肉棒，一次又一次的将肉棒吞噬得消失无踪。<br /><br />　　晓晓白晰圆润的臀部不住的向后用力撞击，忘情地交合，我几乎要招架不住。<br />而晓晓自己刺激得咬唇仰头，长发散乱，柔嫩的双乳摇摆晃动，小穴即将痉挛。<br />晓晓蹶着丰臀主动往后顶撞得呻吟狂颤，娇喘吁吁，欢畅淋漓，欲仙欲死，突然<br />晓晓高高仰起上半身，静止不动，然后扑跌在地毯上，白嫩娇躯香汗淋漓，娇软<br />无力的趴在地毯上，雪白诱人的大腿慵懒叉开，展现销魂快感后的淫媚气氛。我<br />也受不了了，老二一跳一跳的，也不管她有力还是无力，将她又翻转过来，上马<br />再战，才二十几个冲刺，也是一泄如注，畅快淋漓。ｂｂｓ。ｍａ<br /><br />　　晓晓压抑三月来的春情欲火又一次舒畅宣泄，比上次更厉害，酥麻快感倾巢<br />而出。晓晓闭目喘气，沉浸享受甘美回韵，<br /><br />　　这天晚上干了近１０次，幸亏我有先见之明，买了个小药丸！不然被她榨干！<br /><br />　　跟这个女人一起半年，后来把她的后庭开了，算占了她的半个处女。这个费<br />了不小功夫，差点让她和她的双胞胎妹妹一起双飞，不过没成功，唯一的遗憾！</font><br /><br />[<i> 本帖最后由 wzbbbu 于 2012-1-8 09:04 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_7561891" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_7561891" class="t_msgfont">沙发!!LZ真行啊!!猛</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=408958&amp;pid=7561891" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=60719" target="_blank">kerry</a></cite>											金币											<strong>-28</strong>											<em>沙发的代价-!请重新阅读版规!</em>											2007-3-11 18:34										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20754978" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20754978" class="t_msgfont">很有新意,支持原创.希望楼主多努力,以后还能发出这样的文章来.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20762108" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20762108" class="t_msgfont">好像不是一个完整的故事,是两个拼起来的.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20768187" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20768187" class="t_msgfont">有意思，写的很煽情！看的我血脉喷张，鸡巴痒痒！<br />恨不得马上去找个小姐去去火才好呢！<br />真他妈的强，这样的女人不能便宜别人啊！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20770058" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20770058" class="t_msgfont">很不错的小说.古人说嫖不如偷呀.看来还是偷的好呀.支持.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20774016" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20774016" class="t_msgfont">楼主的文笔细腻，动作描写详细，不拖泥带水，很见功底。要是再加上和她的双胞胎妹妹一起双飞就更好了。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20779418" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20779418" class="t_msgfont">楼主不简单啊!写的不错,细节描写的很生动,期待以后你的佳作!</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20782874" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20782874" class="t_msgfont">写的很有文采，很久没有看的弟弟很大了，今天应该去做一次。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_20787995" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_20787995" class="t_msgfont">写的很细致生动 啊，少妇啊有经验又风骚，干起来就是爽啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-408958-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-408958-1.html</guid>
	<pubDate>2007-3-11</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

