	<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
	<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" version="2.0">
	<channel>
	<description></description>
	<title>SIS转帖乱伦人妻</title>
	<generator>MyPlace RSS generator</generator>

	<item>
	<title>[母子]【我从计划到成功与妈妈乱伦的详细过程】 （全）作者：oug1991</title>
	<author>江南大刀</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_96808528" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_96808528" class="t_msgfont"><font face="宋体 ">　　　　　　　　【我从计划到成功与妈妈乱伦的详细过程】<br /><br /><br />作者：oug1991<br />2014-01-15发表于S8<br /><br /><br />&nbsp; &nbsp; 我家在农村，一家五口人我最小，有大姐大哥，大姐是８６年的，大哥８８<br />年，而我是９０年的！<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我爸自从大哥上初中后就外出做工，五湖四海天海地北到处去，一年才回一<br />次家（甚至几年才回一次家，至到今年大哥有了小孩才不外出了，这个我当地叫<br />‘走三行’，相信广东乡下地方都懂的！<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我大姐大哥读书很争气，都考上了考点初中，学校在市里，半个月、一个月<br />才回一次家拿生活费！这样的家庭环境，使我与妈妈的关系容易发生且不会被人<br />发现！<br /><br />　　从小我就爱特看小说，周未都会租一本书回家看，就是那种１０元押金５角<br />一天的比砖头还厚的网路小说，０４年有天在店里看到了一本叫风流大陆的小说，<br />随便看了下内容，一下就激动了，交押金时老板淫荡地笑了！<br /><br />&nbsp; &nbsp; 这本小说具体写的是什么内容大家都懂的，有的还插了彩图，大多都是女的<br />帮男口交的图片，现在我最爱口交估计也是受了这启蒙教育的影响，当时那个激<br />动啊，这书直接不还了，心想１０元钱买到这书，值了！现在还放在家里！<br /><br />　　自看了那本书后就学会了好多，学会了去买Ａ片回来看，学会了偷看女生，<br />学会了打开水时趁人多偷摸女生的奶子，感觉很软很舒服，学会了手淫。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 现在还记得第一次手淫时射完精那个痛啊，整整痛了一天，谁他妈说男人破<br />处不会痛我跟谁急！<br /><br />&nbsp; &nbsp; 那本书主要是讲乱伦的，所以我那时手淫时性幻想的物件，都是认识的有一<br />定年纪的女人，一次偶然的经历，使我对上妈妈有了强烈的兴趣现在还记得那情<br />景。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 先交代下我家的冲凉房与厨房在同一间房的，就是砌一路红砖，隔开就成了<br />冲凉的地方，冲凉的入口没有门且正对厨房入口，妈妈冲完凉后才发现忘记拿衣<br />服，然后让我就去房间拿给她，当我拿起纹胸与内裤时，心里响起要看妈妈肉体<br />的欲望。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 忘记说了那时０５年，我１５岁了全身上下都发育得很好，１米７的身高加<br />上６０公斤看起来也像个小大人，手淫时特意拿直尺量了下鸡巴长１５．５公分<br />直径３．５公分。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈６７年的，１米６５的身高，体重５７公斤，长得有点秀气，很早就嫁<br />给了我爸，虽然在农村但皮肤上也不黑，我们三姐弟也是一样，怎么晒都不会太<br />黑，奶奶也说我们是遗传了妈妈的基因。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 欲望使我将衣服交给妈妈时，故意走进冲凉房看妈妈的肉体，１５年来第一<br />次看成熟女人的肉体直接就呆了一下，妈妈见我直勾勾的看着她，马上就把我推<br />了出去。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 在厨房煮菜的我心里满是妈妈那丰满的肉体，３８岁的身体充满成熟味道，<br />由于经常干农活全身没有一点肥肉，最爱的是一对奶子，圆圆的，鼓鼓的，现在<br />觉得有点像波多野吉衣，都是很大很白！下面只有一点点毛，也是鼓鼓的，有点<br />像馒头！<br /><br />&nbsp; &nbsp; 当晚我想着妈妈的丰满肉体，足足射了三次精，每次射出的精液从未试过的<br />多！<br /><br />　　自从看了妈妈的肉体后，就生出了强烈要操自己亲生妈妈的感觉，相信大家<br />青春期只要看过色情小说、色情影片都会有这种感受，只不过物件不同而已！要<br />找人做爱的欲望强烈到看见稍微过得去的女人，心里就想操她！<br /><br />&nbsp; &nbsp; 乱伦小说看得多，多少都有点经验，自己从小说里面找经验慢慢策划实施与<br />妈妈乱伦的计划，慢慢试探、挑逗、暗示。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 在这里说一下，那些有了欲望就直接上妈妈成功的小说真他妈假，就算你妈<br />妈真的是淫妇，也不会一次就让你操上。强奸、迷奸的除外。亲生母子、血肉骨<br />情不是那么容易打破的，从我计划开始实施第一天，到鸡巴插入妈妈的穴足足用<br />了六个多月！而且多数时间家里只有我与妈妈在才会这么快！<br /><br />　　记得计划是０５年５月开始的，计划（１）；装睡<br /><br />　　那时周六日要上山干活要早起的，我故意不起且裸睡，广东天气热也不用盖<br />被子，一直在看那本风流大陆，下体一直充血坚硬直挺挺的竖着，听到妈妈的脚<br />步声后，马上把风流大陆往枕头一塞就装睡。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 之后妈妈的具体表情我看不到，只知道她站到我床边呆了一阵才叫醒我，呵<br />呵，也许妈妈想不到我才１５岁下面就发育得这么大了，也许是我爸一年半未回<br />过家的缘故很久未见过了吧。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 装睡让下体勃起给妈妈看持续了两个多月，直到有了进一步发展才没有了。<br />隔个十天半个月左右的时间，还提前手淫射精在大腿、肚子上形成精斑量还特别<br />多，让妈妈以为我在遗精！大家都知道射精完后房间会有一种淫荡的味道，熟妇<br />对这种味道很敏感的！<br /><br />　　目的：这样做是要勾起妈妈内心的欲望，毕竟女人３８岁正是如狼似虎的时<br />期，加上我爸已经一年半没有回过家了，心里肯定也想的！<br /><br />　　计划（２）：冲凉<br /><br />　　由于我家厨房与冲凉房在同一间房内，所以我特意在妈妈煮菜时才去冲凉，<br />而且还还故意在妈妈面前脱光衣服，有时周六日干完农活出了很多汗要用热水冲<br />凉，完后，还故意将下体勃起才出来穿衣服让妈妈看到。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 要不就是在妈妈冲凉时我才煮菜，因为我家水缸在冲凉房内的，所以我煮菜<br />需要用水就要进冲凉房，这样就能看到妈妈的肉体了，虽然只是偷偷的看一眼。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 当然，这样做刚开始时妈妈是反对的，但我说我也不知道为什么冲完热水后<br />会勃起，再说你是我妈我是你儿子有什么怕的，后来她就不说什么了。也许在妈<br />妈的心中，我还是小孩子吧！<br /><br />　　目的：这样做是要慢慢打消妈妈内心中母子乱伦的不安情份，同时加强妈妈<br />内心的欲望，一个一年半未和老公做过爱的女人，经常看到男人的裸体时间长了<br />怎么都会有欲望吧，为进一步动作打下坚实基础！<br /><br />　　其它的就是一些小细节了，多说笑话，多说一些关心、赞美的语言，看电视<br />躺在妈妈大腿上、说慌说学校布置作业要帮母亲按摩这样的，总之一句话，就是<br />多与妈妈肢体接触，交流多点，最好让她内心中把你当成朋友，具体细节这里就<br />不写了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 重大进展：以上的计划、细节实施到了两个多月了，妈妈也接受了我的有点<br />出格行为。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 直到有一天晚上，我与妈妈在沙发上（我躺在妈妈的大腿上）看新闻，新闻<br />中有一条内容说，有一个男孩９岁了还要吃妈妈的奶，妈妈笑着说怎么这大了还<br />要吃奶。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 看到这新闻，心里满是妈妈那圆圆的、鼓鼓的乳房，然后我就说了：“妈，<br />我也要试下吃你的奶子。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈愣了一下后说：“作死啊你，还想吃奶，小时候不是吃过了么！”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我当然不死心，“就是太久不吃了才想吃，都忘记什么味道了，就让我吃一<br />下吧，就一次吧？”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 在说话过程中，我双手就往妈妈的胸上摸，因为妈妈带了胸罩第一下的感觉<br />就是有点硬，并没有之前在学校中摸女同学奶子的感觉，大家都知道，０５年那<br />时的初中生都是不穿胸罩的，所以摸起来手感非常好非常柔软、好爽。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 接着我用力按了一下妈妈的奶子，好大好有弹性。可惜妈妈马上按住了我的<br />手并说：“１５岁啦！你还要吃妈妈的奶，羞不羞啊！”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈并没有意识到什么，还以为我在打闹。<br /><br />&nbsp; &nbsp; “有什么好羞的，妈妈，就一下吧，就吃一下……”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 在我不依不晓情况下，妈妈终于同意了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; “怕了你了，就吃一下啊。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我之前做的计划、细节没有白费，当然也有妈妈最痛爱我的缘故，广东话不<br />是有句话说‘拉仔拉心肝’么。（意思是说子女中最宠爱小儿子）<br /><br />&nbsp; &nbsp; 听到妈妈最终同意，我马上坐到傍边，妈妈把衣服住上拉露出丰满的奶子，<br />我摸了一把说：“我吃不了，妈，你把胸罩解掉。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 这次妈妈笑駡着把胸罩解掉，这样妈妈的奶子就全部露了出来。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我认真看了下妈妈的奶子，真的很圆很大，没有一点下垂的迹象，也没有尖<br />尖的向上，而是圆圆的鼓鼓的向上，乳晕很大带点粉红色，乳头反而不大也不黑，<br />普通的肉色。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 双手摸了上去，还是那种很大很丰满，手中充满充实感、很有弹性的感觉，<br />手感好爽。可惜妈妈没有给我继续摸下去，“衰仔，快点，只一下。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 听到这话我双手恋恋不舍离开了，脸趴在妈妈的奶子上，嘴巴含住一只乳头<br />（说真的，直到现在我都认为吃奶没摸奶舒服，现在也是觉得做爱一边抽插一边<br />摸奶好爽）另一只奶子用手抚摸着。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 从看小说、看Ａ片中所知道的全部技巧都用上了，抚摸、轻舔、吸吮、轻咬。<br />那时我技巧当然没有多好，只是学着那样做，可能妈妈很久没有受过如此强烈的<br />刺激了，差不多半分钟，她才反应过来将我推开带点责怪的语气说：“不是吃一<br />下么？怎么那么久？你从那里学到这些东西的？”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 虽然妈妈的口气不好，但我从她有点潮红的面容、带点喘气声的表情中，知<br />道妈妈刚才肯定动情了。我当然说：“我也不知道怎么回事，迷迷糊糊就那样做<br />了！”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈没有再说什么，叫我回去睡觉，我便准备回去睡觉了，因为天气热，我<br />只穿了条篮球裤，下体早就充血变得好硬了，直接把宽松的篮球裤顶起一座小山，<br />毕竟１５公分长的鸡巴还是不短的，隔着裤子的鸡巴站起来后离妈妈的脸好近，<br />妈妈变得不好意思转过脸去，我不敢再调戏，连忙回房去。过几分钟后妈妈也关<br />电视回房了。<br /><br />　　躺在床上的我，满脑都是妈妈的丰满奶子，那手感回味无穷，狠狠地手淫了<br />一次，激情过后脑子有点清醒了，想了想以后怎么办，妈妈会不会生我的气、会<br />不会不再理我了……怎么办才好……<br /><br />&nbsp; &nbsp; 就这样想了差不多一个小时后，终于想出了办法，那就是去妈妈那里看下情<br />况。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 二话不说就进入妈妈的房间，叫了一声妈妈后就已经到了床边（我家睡觉都<br />是不关门的），这时鼻子顿时闻到一估异味（当时不明白是什么，后来妈妈告诉<br />我，才知道那是她自慰后发出的腥骚味），妈妈应了我后问干什么，我计划好的<br />脱口而出：“我睡不着，我想和你聊聊天。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 话刚说完我就上了床，妈妈见已经这样也不好叫我下去，上了床入目的是妈<br />妈丰满的肉体，心里一阵火热，但我这时不敢做出什么动作，只是躺在傍边也不<br />说话，妈妈见这样就问我什么事。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 几秒钟我说：“妈，你是不是生我刚才的气，本来我就是想只吃一口，尝尝<br />什么味道后就不再吃的，但不知为什么，吃了一口就想继续吃下去，你说是不是<br />小时候吃了太多奶形成的习惯？”（记得报纸上的一编文章，就写了受小时候脯<br />乳的影响，男人只要嘴巴碰到女人的乳头，就会忍不住做出小孩吃奶的动作）<br /><br />&nbsp; &nbsp; “妈没生你的气，别多想了，回去睡觉吧，明天还要上学。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我来时就已经想好了，当然不会就回去，我磨着妈妈聊了一阵天，聊着聊着<br />我就装睡着了，可能妈妈也累了，见我睡着后也不好叫我回到自己的床上去。过<br />了一阵发现妈妈睡着后心里顿时安落，心想应该没事了，也不对妈妈的肉体做什<br />么动作就真睡觉去。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 种子已种下，只要有了第一次，后面的就容易了，来日方长，不急一时！<br /><br />　　就这样到了第二天的晚上，看完电视妈妈回房睡觉我也跟着进去，妈妈还未<br />上床我就首先跳上去了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈这才反应过来，“怎么又来这睡了，快回自己的床上去。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “我发现和妈妈睡睡得特别香，以后我都要和妈妈睡。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “不行的，你都１５岁了，快回去。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “１５岁了又不大啊，新闻都说了有人２０多还和妈妈睡在一起的呢，再说<br />上次姐回来时，不也和你睡了么？”<br /><br />听到这话，妈妈也不好拒绝我上床了。我还是裸睡，和妈妈聊聊天才相继睡去。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 刚开始的那几天很老实，什么也不做真的只是睡觉，至于睡着后老不老实就<br />不知道了，因为都是妈妈比我早起床去煮早餐的。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 自从和妈妈睡在一起后就没有手淫，就这样到了不手淫一星期后早上醒来发<br />现下体早已坚起，就是不知妈妈看到后怎么想。从此就不再自己手淫，早上醒来<br />下面都是红旗飘飘。睡觉也不再老实，每天都是趁妈妈入睡后，偷偷的摸那丰满<br />的奶子、大腿、肥美的屁股，天气热妈妈也穿得少，那手感让我欲火上升，但不<br />敢自己解决，忍得好难受的。<br /><br />　　刚开始摸妈妈时不敢太用力，都是轻轻的抚摸，后来发现妈妈可能是白天干<br />活累了睡得好死，就渐渐加大了力度，摸奶子时有时甚至把衣服拉起来、把胸罩<br />移开来用摸。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 俗话说上得山多终遇虎，当有一晚我在摸妈妈的奶子时，妈妈醒了，吓得我<br />心一跳，还好是隔着衣服摸，手继续放在妈妈的奶子上，马上装睡。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 过了一阵后妈妈把我的手移开，隔了几分钟我装反身侧睡，手搭在妈妈丰满<br />的身体上，一条腿搭在妈妈的腿。妈妈还是那样的反应，过了一阵就将我移开，<br />这次过后，这晚就不敢再搞小动作而入睡了！之后都是按这个方法来摸妈妈的肉<br />体，妈妈醒了就装睡！<br /><br />　　到了我不再手淫的半个月左右，晚上醒来发现自己遗精了，看来是忍了十几<br />天后精满自溢了，量很多。心里顿生一计，把灯开了将妈妈叫醒顺便用力摸下奶<br />子，妈妈醒来后问：“怎么了，是不是不舒服？”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我指着刚液化的精液，“妈妈，我每隔一头半月，晚上睡觉时下面就流出这<br />东西，也不像是尿，都好几次了，是不是有病了？”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈看了下，有点不好意思，“这不是尿更不是有病，是自然反应。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “之前还没有呢，也就是这几个月的事，怎么会是自然反应。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “这个叫精子，有这个东西证明你大个仔了，总之不是生病了，不会痛，流<br />出这个时，你有没有觉得还有点舒服？”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “是啊，全身暖洋洋的，觉得好爽。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “嗯，这就对了，妈妈拿毛巾帮你擦干净。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 被妈妈的手摸着，我下面就起了反应，慢慢１５公分的物体，就这样赤裸裸<br />的展现在妈妈的面前，妈妈明显怔了一下，小手握了上来，暖洋洋的感觉将我爽<br />死了。妈妈一边用手握着，一边用毛巾将龟头、包皮、阴睾一一擦干净，眼神也<br />变得迷离了起来，最后妈妈明显有点心不在焉拿毛巾出去清洗。<br /><br />　　遗精事件后一天早上我被惊醒了，为什么说惊醒呢，因为我发现下面正被小<br />手包围着。睁开眼后马上又闭上了，原来是妈妈在偷偷摸我下面。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 大家都知道晨勃一般不是很硬的，但少男的身体最敏感最有活力的了，下面<br />被妈妈的手握着紧紧的变得越来越充血、越来坚硬、血脉喷张、昂首怒目，龟头<br />红得像出血。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈发现了变化，怕弄醒我就放开手出去煮早餐了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我知道进一步开展的机会来了，当天晚上吃完饭后不久，我就说帮妈妈按擵<br />下，上面说过为了多与妈妈身体接触，就说慌说学校布置作业帮父母按擵，后来<br />每隔一排时间，就会帮妈妈按擵。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 前几次都是很老实按了手、肩和腿，所以妈妈就很顺从的进去躺在床上。妈<br />妈肯定不知道我此时的内心有多渴望，这次就不会老实不下手了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 像之前那样我正常地按一下腿和手后，“妈妈，我帮你按下背部和腰部吧，<br />平时看你挺累的。”妈妈听后就俯卧趴在床上。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我趁机要求坐在妈妈的的大腿，肥大的屁股好诱惑我。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 忍着欲望双手向妈妈的的腰部按去，毕竟上了年纪，并没有女同学的那么柔<br />软光滑，但很平整结实。慢慢的按向背部，按着按着尾指试探地划向挤压变形的<br />奶子，妈妈没有感觉到什么，随着慢慢加大尾指的力度，妈妈应该发现了我的企<br />图，但没有说什么。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 按到肩膀时，我下面早就红得发紫了，像根铁棍顶起宽松的运动裤，我装作<br />用力太大下面顶住妈妈充满弹性的屁股。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈的身体顿时一震，没出声，我一看就明白有戏，一边帮妈妈按擵肩膀一<br />边顶妈妈的屁股，比自己用手爽多了，妈妈肥大的屁股每顶一下就下陷一下，顶<br />了差不多一分钟，妈妈才用手拍打了我一下说：“好了，起来吧，不用按了，妈<br />不累了。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 随即反身看了看我装作没事一样，我像往常一样，把衣服脱光侧躺在身傍，<br />一只手向妈妈的奶子摸去。妈妈一动不动就像真的睡着一样，见妈妈没有反对，<br />我就隔着衣服摸了起来。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 随着我加大力度又摸又抓，妈妈开始有点喘气，但还是不出声。我大胆的把<br />手伸进衣服内将胸罩推开摸起来，这次妈妈用手制止了我。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我不理会学Ａ片中的情景继续又摸、又摸、在奶子上画圆、捏乳头，妈妈的<br />手不久后软了下去，喘气声更大了，还发出点鼻音，但还是不出声、不开眼。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 看到妈妈这表现，我身体向前紧紧贴紧，下面深深的顶着妈妈的屁股，同时<br />一只手从领口处伸进去，另一只手全身游走了起来。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 当我手已伸进妈妈的宽大短裤内想要把内裤解开时，妈妈猛的用手抓住我，<br />见后我在妈妈的耳边说：“妈妈，我下面好难受。”同时把妈妈的手往自己的下<br />面移去，并教她握住我下面套弄了起来。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 说真的并没有多舒服，还不如我自己。将妈妈的手移开后，我继续往妈妈的<br />下面摸去，就在我手掌刚刚摸到妈妈隔着内裤的下面时，妈妈终于出声了：“别<br />动！”同时用另一另手坚决的抓往我手腕，还是没有睁开眼。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 看到妈妈这样我手不敢乱动，但我手指能动啊。我五个手指灵活的搓起妈妈<br />下面隔着内裤的阴部，妈妈的一下抖了一下，这次不出声了，但手还是紧紧的抓<br />着我的手腕。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 就是这样，脑中想起小说、Ａ片描述的、看到的技巧动作，一只手伸进妈妈<br />的衣服里摸奶子，一只手的手指隔着内裤时搓时扣下面的肉缝来。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈给我上下其手刺激了五六分钟，终于高潮了，只见她双眼紧紧的闭着，<br />表情痛苦，小嘴微开，脚指弯曲，抓住我手腕及下面的双手越来越用力，突然身<br />体弯成了Ｓ形剧烈的抖动了几秒钟，同时我下面因为强烈的刺激，也“啊”一声<br />射了在妈妈的屁股上……<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我和妈妈一动不动保持姿势了几分钟后，妈妈才睁开了双眼，并没有出现我<br />想像的会哭啊、骂我啊这类事情，只是轻叹了口气后起身出去把粘满了我精液的<br />短裤换了，拿毛巾帮我擦干净后，说了声：“睡吧，很夜了！”就侧躺在床上。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 看到这，我心也慢慢的放下从后面抱着妈妈睡了起来。现在想起觉得母爱真<br />的是最伟大的爱，无论儿子做错了什么，妈妈也不会怪他，只会默默的接受。<br /><br />　　小说都说久旷的熟妇再享受过性欲后，就会变得一发不可收拾，这理论果然<br />是真的。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 自从这晚过后，妈妈就不再反对我在床上摸她的奶子，反而享受了起来。但<br />不会每晚都帮我手淫，说会伤身，三天才帮我手淫一次也让我帮她自慰。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 整个过程妈妈眼睛都是闭着的，也不会出现小说中的中叫大喊，只会猛喘气<br />和发出鼻音，高潮过后默默帮我擦干净就睡觉了。<br /><br />　　我和妈妈就这样默契地帮着对方手淫，刚开始，在日常生活中妈妈还有一点<br />不好意思。但随着时间的增长，双方相互手淫达到高潮的次数增多，妈妈心中的<br />顾忌越来越少，在床上越来越放得开。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 刚开始还是穿着衣服让我摸的，后来每晚睡觉都是一丝不挂的躺在床上任我<br />玩弄。我的精液直接就射在妈妈的大腿、屁股、肚子、奶子上。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 日常生活中只要没别人在，也让我双手在好全身游走。我们慢慢开始在多处<br />地方帮对方手淫：冲凉房内、厨房里、沙发中。视觉最刺激的是妈妈在炒菜我隔<br />着围裙摸她的奶子，扣她的下面。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 但妈妈一直不让打破最后的禁忌，让我进入她的身体，也不帮我口交，更不<br />会让我舔她下面，我们就只是用手互相摸遍对方的全身。<br /><br />　　这样的日子过了一个多月，要进入妈妈身体的欲望越来越强，但妈妈死活就<br />是不让，直到我在书中看到一编文章才找到办法。<br /><br />　　今晚是可以手淫的日子。我照例摸妈妈的大奶子，扣她的下面。妈妈的手习<br />惯地抓住我下体想帮我套弄，但被我制止了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈疑惑的看着我，我说：“妈妈这次不要用手了，我们换个姿势吧！”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “那样不行，只能用手。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈还以为我是要进入她的身体里。<br /><br />&nbsp; &nbsp; “不是那个，这次是用腿。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈更疑惑了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; “妈妈，来，你左腿打开，右腿并拢弯曲。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我边说边做，这样妈妈右腿因为弯曲，小腿与大腿之间就形成了一条肉缝。<br />我将肉缝打开了一点，使我下体能插进去，然后把肉缝紧紧挤着我下面，那感觉<br />比用手爽多了。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈看到这就明白了，双眼一闭默认了我的行为。我左手扣妈妈的下面，右<br />手扶着妈妈右膝盖进行抽插，看着自己的下面在肉缝中进进出出，视觉好刺激。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 五六分钟后，妈妈身体拱了起来，抖动了几下，而我还未射出来，如果是以<br />前，妈妈用手一直不停套弄我下面的话，我也是四到六分钟就射出来了。这次因<br />为我右手能控制妈妈的右腿，当我有射意时就把小腿打开点，让肉缝不那么夹紧<br />刺激我，慢慢射意就消失了，这样我支持了十分钟后才射了出来。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 抽插妈妈腿部肉缝一个月了，感觉确实比手好。因为经常要干活，妈妈的手<br />有点硬皮。最重要的是可以锻炼性能力延长射精的时间，毕竟可以随意调整肉缝<br />的大小，平常也做提肛运动，再加上我是学校田径队练长跑的，体力相当好，所<br />以现在可以抽插十五分钟以上。有时妈妈都被我搞到两次高潮我才射出来。<br /><br />　　晚上摸了一阵妈妈的奶子后，就我就站了起来。妈妈还以为我要像往常一样，<br />麻利地将左腿打开，右腿并拢弯曲形成肉缝，但我的目的不是这样。<br /><br />&nbsp; &nbsp; “妈妈，我们再换个姿势。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “嗯，但不能做那事。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; “哦，你双腿交叉起来。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 边说边把妈妈的双腿交叉在一起，我这样做的目的是插妈妈双腿交叉后大腿<br />根部形成后的肉缝。我手扶着妈妈的双腿，充血的下面向前一插，这个姿势大家<br />都懂的，我火热的下面，正碰到妈妈的大阴唇，妈妈马上征了一下，表情有点犹<br />豫，但在我不再进一步动作下就不说话了。<br /><br />　　我下面在妈妈的大腿根部夹缝出出入入同时摩擦大阴唇，很快妈妈表情就迷<br />离了起来，下面也随即变得有点湿。我双手一时扶住妈妈的大腿猛抽插，一时往<br />奶子抓去，这次妈妈受到的刺激有点大，才三分钟就快要高潮的样子。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 这时我按计划好的把妈妈的双腿分开，在妈妈还未清醒过来时，就把我下面<br />往洞口用力一插，下面早已湿润，一插就到底。感觉就是小说写的都是假的，还<br />说会很热、有吸力什么的。里面的温度也就是正常的人体温一样，湿润倒是有。<br /><br />　　随着我的进入，妈妈充实地闷哼一声，双眼睁开，表情有点复杂地看住我，<br />还是不出声。我不敢看她，下体在湿润的通道里不停地抽插。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 随着我的抽插，妈妈就好像认命一样闭上了眼睛，表情也像之前那样开始迷<br />离起来，也许本来就是快要高潮了吧。虽然里面的温度并没有小说写的火热，但<br />还是很温暖的，对龟头的刺激远非双手能比。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 由于是第一次，抽插到三分钟这个样子我就有了射意。而妈妈之前退下的高<br />潮也快要到的一样，我双手扶着妈妈的腰，用尽力快速狂插了二三十下，就把持<br />不住，精液猛烈射进妈妈的体内（我妈自从生下我就上环结扎了，所以我每次都<br />是射在里面的）。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈受到我火热的精液刺激也高潮了，这次比之前我用手导致的高潮激烈，<br />只见妈妈乳房皮肤红热，乳晕肿胀，颈部潮红，呼吸急速，身子抖动，发出野兽<br />般的闷哼，而且我下面感觉妈妈里面发出明显的收缩，出现了小说描写那样的吸<br />力，把我吸得好舒服，直接扒在妈妈的身上。<br /><br />　　过了两三分钟妈妈才带点复杂的语气说：“我就估到迟早都会发生这事。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我弱弱地看着妈妈，不敢说话。<br /><br />&nbsp; &nbsp; “还不下来？要抱到什么时候？”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 听到这话我知道妈妈并没有怪我，也许就像她说的，从我们相互帮对话手淫<br />时就已经有了准备吧。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 等我从妈妈的身上下来后，就就拿早已准备好的毛巾把我的和她的下面擦干<br />净，悠悠的说：“睡觉吧！”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 听到这话，我很高兴，因为根据我之前的经验，知道妈妈允许了我这行为。<br />心满意足从后面抱住妈妈睡觉了，当然手还是放在那很大的奶子上。<br /><br />　　从此我和妈妈三天就做一次爱，后来妈妈担心我的身体就改为一周一次，但<br />我还是很开心的。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 自从突破了最后一层后，妈妈和我就像恋人一样，之前没有的接吻也有了，<br />慢慢的也帮我口交了，技巧越来越熟练。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 现在还记得妈妈看了Ａ片后第一次帮我口交的样子，羞赧、小心翼翼怕弄伤<br />我。慢慢的也爱上了我帮她口交，第一次口次时，不到两分钟就丢了，死死的抱<br />着我头往里面压。<br /><br />　　最深刻的是大年三十那次，那时我已经上高中的体育班，我爸也回家过年了。<br />大姐和大哥在贴春联，爸爸在外面斩鸡肉、鸭肉，妈妈在烧水我，准备冲凉。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 前面说过，我家冲凉房与厨房是在同间房内的，所以我就把厨房的门从里面<br />关了。当我转身看到妈妈时，心里想到十几天不能做爱，心里的欲火一下就升了<br />起来，一把扯住妈妈往冲凉房里走。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈想不到我这么胆大，顿时一惊，“你爸就在外面呢。”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 强烈的欲望已经使顾不得这个了，把妈妈的棉裤脱下到小腿处，并把我早就<br />充血的下体掏出来，从后面抱着妈妈就往里面一塞狂干了起来、并手掌使劲搓奶<br />子。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈刚开始还有点惊恐，后来在我的强力抽插下，也开始享受了起来，这时<br />我们都有了喘气声，妈妈怕被爸爸发现，就打开了水龙头让水声掩盖住。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 妈妈是个性敏感的人，只要抽插五六分钟就会高潮，这点比我现在的女朋友<br />好多了，就这样她高潮了，但我欲望强得很，插了十几钟还未射，妈妈扒在水缸<br />上小声乞求我，“快点吧，你爸等下就会进来了！”<br /><br />&nbsp; &nbsp; 听到这话，我也怕他们对我冲凉那么久有疑问，所以不再忍精快速冲刺了起<br />来，很快就射在了里面，顿时一阵舒爽！后来在我刚洗完头时，爸爸就叫开门进<br />来了，马马虎虎冲洗了一下就出去了。<br /><br />　　从０５年开始和妈妈乱伦，次数最多是读初中时，三五天就做一次。欲望最<br />强烈，品质最好的是高中那三年。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我这城市的重点高中都是半个月才有一次双休的，周五还要上晚自习，所以<br />周六回去住一晚，周日就回来上课。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我是体育班练长跑的，耐力、爆发力，下盘都练得很好，再加上忍了半个月<br />的性欲，使我每次回家跟妈妈做完第一次后三五分钟又硬了做第二次。前戏啊、<br />口交啊加上真正的抽插合起来一般都会有一小时。<br /><br />　　１０年我高中毕业后，在外地上大学，学的是体育教育。不久后找了个女朋<br />友。说说我这个女朋友，个子很娇小，只有１米５，是那种一点都没有的平胸，<br />只有个乳头，我笑她还不如我的大。但皮肤很白，最爱她帮我口次，和她做爱时<br />有点幼Ｘ的感觉。我们的感情很深，加上我们是同市的，毕业后现在也在一起，<br />不出意外的话，过两年我们就会结婚。<br /><br />　　读大学那三年，我每个月都回家一次，因为我大伯是司机，坐车不用钱。<br /><br />　　妈妈４３岁了，加上我一月才回一次，性欲变得很强。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 我回来那天的周六她那里也不去，中午吃完饭后，就大门一关让外人以为在<br />午睡，疯了一样抱在一起，快速的把对方的衣服脱光。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 如果是夏天的话直接在沙发、地板上狂干了起来。晚上早早的吃饭冲凉，电<br />视也不看，就往床上跑。我给她指交、口交好久，把她湿得整个床上都是淫水。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 前面就说过我妈妈性很敏感的，被我这样搞到高潮了两三次。高潮过后妈妈<br />休息一阵后就会帮我口交，还有用我最爱的大奶子给我乳交。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 岁月不饶人妈妈的奶子开始有点下垂，不过还是一样大。我还是很喜欢用手<br />抓它的感觉。可能是我女朋友是平胸的缘故，我最爱妈妈帮我乳交了，平时最爱<br />的姿势也是后入式，因为这样我可以一边抽插，一边用力抓奶子。<br /><br />　　第二天周日正常都会睡到接近１１点才起床，这时我们都会在厨房煮饭时又<br />做一次。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 特别是天气热的时候，我在家里妈妈下面都不穿内裤，只会穿条短裤，胸罩<br />还是要穿的，最怕会有人来。就这样妈妈扒在灶头、水缸，碗柜傍，我把她短裤<br />一脱，也不会做前戏，直接就用力塞进去，猛操起来，双手伸进衣服玩弄奶子，<br />因为讲究暴力通常都会很快高潮。吃完午饭我就回校了。这样每回家一次，我就<br />要做三次，还好女友性欲一直都不强，不然真的吃不消。<br /><br />　　１３年我毕业后，就在姑姑开的商场里做家电销售，女友在对面的中国移动<br />服务厅做客服。<br /><br />&nbsp; &nbsp; 经济条件早就好了好多，再加上大哥有了孩子，爸爸不再外出打工。我也不<br />能随便回家，自从１３年７月份到现在还未回过去，也不知妈妈变得怎么样，也<br />许有我爸的陪伴，不会像以以前那么寂寞了。自己现在对妈妈的欲望也没有初高<br />中时那么强了，与妈妈的乱伦关系也许会慢慢淡下去……<br /><br /><br />&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;【完】</font><br /><br />[<i> 本帖最后由 lamour 于 2015-10-13 15:11 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=5572153&amp;pid=96808528" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=2437046" target="_blank">碧血丹青</a></cite>											金币											<strong>+15</strong>											<em>转贴分享造福大众，论坛所有会员向您致敬！</em>											2014-1-17 10:04										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97065967" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97065967" class="t_msgfont">这是我感觉最真实的一部乱伦小说，看到作者写的看《风流大陆》的情节，真的想起了自己的过去。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97066700" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97066700" class="t_msgfont"><img src="images/smilies/default/teeth.gif" smilieid="79" border="0" alt="" /> <img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /> <img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97069964" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97069964" class="t_msgfont">描写的情节很真实，交代了事件的起因和发展过程，性爱描写非常刺激</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97076416" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97076416" class="t_msgfont">描写的情节很真实，交代了事件的起因和发展过程，性爱描写非常刺激</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97077845" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97077845" class="t_msgfont">细节描写的不够多～总得来说写的不错～心里刻画的好</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97125905" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97125905" class="t_msgfont">写的挺好，像是真的一样。<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97127124" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97127124" class="t_msgfont">主人公一步一步的诱奸自己的母亲，情节真心好看，楼主努力</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97134306" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97134306" class="t_msgfont">不错的文章，真实性很高，其它大大可以模仿。。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_97183232" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_97183232" class="t_msgfont">真实性高，不错的文章。读者喜欢看真实性强的文章。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-5572153-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-5572153-1.html</guid>
	<pubDate>2014-1-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【脑波控制器 作者：德欧5188】</title>
	<author>zhuku</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_98126840" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_98126840" class="t_msgfont">作者：佚名<br />字数:5000<br /><br />　　你也许在电影当中看过这样的故事，被绑票的人，就被绑人的犯人捆绑在一<br />间房间里。那间房间并不在什麼偏远的深山中，很可能就在你我周遭。你能够看<br />见那种剧情，可能稍微能够体会，那种被限制行动的人，想求救却无法求救，想<br />脱离却无法脱离的感觉。<br /><br />　　但我能告诉你，还有另一种更统苦的事情，就是看著心爱的女人受苦，却无<br />法拯救她的感觉，那并不开心。尽管，因为她受到折磨让你如此的兴奋，恨不得<br />你就是那搓揉著她那两颗浑圆奶子的人。<br /><br />　　这件事情过了八年，我仍然无法忘怀。当年只有十一岁的我，只能躲在门外，<br />透过门缝看著事情发生。<br /><br />　　「你到底想干什麼？」妈妈狠狠的瞪了陈叔一眼，却因为双手不听使唤，而<br />无法动作，只能不停的在椅子上晃动著，摇摆著那对奶子。<br /><br />　　「哼哼…我没有想干什麼」陈叔奸笑了一下「嘻嘻…你忘了」昨天的事情」<br />了吗？」<br /><br />　　陈叔一说完话，妈妈就好像被催眠的人，惊醒了一样，突然想起什麼事情似<br />的，开始疯狂的大吼著。<br /><br />　　「不……不要，住手……」妈妈更加剧烈的晃动著，试图挣脱。但是手铐一<br />点动静也没有，我和陈叔看著妈妈晃动的厉害的奶子。<br /><br />　　「我的小乖乖，想想你昨天淫荡的样子吧」陈叔走到了妈妈面前，用双手托<br />了托妈妈的奶子，妈妈两颗大到不行的奶子，彷佛用手提著水球放在桌上一样，<br />既柔软又吹弹可破的模样。<br /><br />　　「放开我，不要乱摸…你这个人渣」妈妈骂著，陈叔却丝毫不为所动。<br /><br />　　「小乖乖啊」陈叔淫笑著「别忘了可是你一进门就自动将衣服给拉起来的啊<br />…」<br /><br />　　「什…什麼？？！！」妈妈又惊又气，但又搞不清楚自己的状况。妈妈坐在<br />高脚椅上，下半身穿著鲜红色的蕾丝内裤和黑色过膝的蕾丝长袜。上半身一件高<br />领的毛衣，竟然被她自己的手翻了起来，双手就这样抓著衣服停留在偌大的奶子<br />上。米白色的蕾丝奶罩也不知如何被解开了扣子，挡不住的E 奶就这样垂了下来，<br />任由陈叔玩弄著。<br /><br />　　「不信的话你自己看著吧」说完，陈叔打开了电脑中的影片档，是透过录影<br />机录下妈妈刚才进入房间的画面。果然如同陈叔所说，妈妈一进了门，立刻就先<br />脱下了她的长裙。接著，妈妈主动的走到了高脚椅上坐了下去，但依然跟陈叔神<br />情自若的聊著天。坐下不到三分钟，只见陈叔指著妈妈的胸口朝上抬了一抬，妈<br />妈自己就将毛衣掀了起来，还因为脱衣服的关系，两颗巨乳晃动了一下。<br /><br />　　「这…这怎麼可能？」妈妈心里一凉，一脸不相信这是真的的表情，但影片<br />清晰的连妈妈蕾丝袜的边都看得清清楚楚，又怎麼能质疑？画面中，陈叔开始准<br />备一些东西，贴在妈妈的身体彷佛是穴道的部位一样，当贴到胸部的时候，很自<br />然的就把双手绕到妈妈后面去，解开了妈妈的奶罩。<br /><br />　　「这…这是怎麼一回事！！？？」妈妈拼命的摇晃著身体，彷佛现在才发现<br />自己是这样的穿著，在这样的窘境一样。但她的手始终无法移开，两颗奶子也像<br />水球一样晃啊晃的甩来甩去。<br /><br />　　「来…别让我忙了，自己身手托住你的奶子吧！」陈叔命令著，将手上的托<br />盘交给了妈妈。<br /><br />　　「咦？…什麼？你…怎麼会？」妈妈狐疑的摇著头，手却很自然的放开了衣<br />服，接过陈叔手上的托盘，托住了自己的奶子。天底下有哪个男人可以抗拒这个<br />画面，我虽然心里难受小鸡巴却也不争气的硬挺了起来。<br /><br />　　「看看你这淫荡的样子，连你儿子都受不了了」陈叔走到妈妈身后，将妈妈<br />的头转到我这边。妈妈瞪大了眼睛说不出话来。<br /><br />　　这时我才发现，原来我下半身一件裤子也没有，小鸡巴就这样赤裸裸的挺在<br />妈妈面前。<br /><br />　　「我什麼时候…？」我自问了一声。突然一股刺激感涌上心头，有人从我背<br />后抓住了我的小弟弟。猛一回头看，才注意到陈叔的小女儿原来站在我后方。虽<br />然说是小女儿但是是位比我大了两岁的小姊姊。<br /><br />　　「嘻嘻嘻…」小姊姊开始前后搓弄著我的鸡巴。<br /><br />　　「呜呜呜…」不知道为什麼我非常舒服的说不出话来，视线也不知不觉的转<br />向了妈妈的那对奶子。<br /><br />　　「不要……不要…求求你…不要这样子……」妈妈开始啜泣了起来，我在一<br />旁看了也很难过，但也无法停止自己爽快的感觉，眼睛眯成一条死盯著妈妈的美<br />乳。<br /><br />　　「啊啊…快…快出来了……」我闭起了眼睛，就当我快要射出来的同时，小<br />姊姊的手突然放慢了速度，维持住了那股刺激感却无法射出。「恩恩……怎…怎<br />麼这样？」<br /><br />　　「来吧，让你妈妈看看你的欲望有多深刻」陈叔突然转过来对我比了个手势，<br />不知为何，我心灵深处潜藏的那股对妈妈的性欲突然涌上心头。什麼也不顾的冲<br />到了妈妈面前，望我似的疯狂著摩擦著自己的鸡巴。<br /><br />　　「不要……」妈妈把头转向另一边，不想看见这景象。不出几十秒，我就射<br />了，射在妈妈的脚上，我整个人也软瘫在地上爬不起来。小姊姊把我拉到一旁的<br />椅子上，准备上演妈妈羞耻的戏码。<br /><br />　　「来罗小乖乖…接下来换你罗…」陈叔开动了机器的开关，妈妈的头上带著<br />的机器开始闪亮著。<br /><br />　　「不……不要…不要…求求你不要啊啊啊啊……」妈妈用力的抗拒著那台控<br />制器，尖叫著、嘶吼著，留著眼泪，却只能动也不动的用双手托著自己的奶子，<br />任由陈叔掐捏。<br /><br />　　过了不久，妈妈的反抗开始变小了，声音也渐渐的无力。柔弱的妈妈就这样<br />软摊在那张椅子上。不到两分钟，妈妈渐渐的张开了迷人的双眼，眼神里再也没<br />有恨意，而是带著一种敬畏的惶恐。陈叔解开了妈妈的手铐脚铐，把妈妈扶了起<br />来。<br /><br />　　「妈妈…」我忍不住叫了出来。但是妈妈双眼无神的看了我一眼，微笑了一<br />下，没有一点多余的反应。<br /><br />　　「哈哈哈哈……」陈叔在一次的奸笑了起来「死心吧…他已经不是你妈妈了。<br />来吧…小乖乖，把我们的小客人送出去」<br /><br />　　妈妈走了过来，做了个手势暗示我离开这里。我非常低落的走出门外，因为<br />我知道这个时候再说什麼也没有用，妈妈就这样成了陈叔的奴隶。我偷偷的将门<br />打开了一条缝隙，看著妈妈被陈叔玩弄著。<br /><br />　　在我走出房间后，小姊姊拿了一件套装交给了妈妈。妈妈二话不说的就开始<br />更衣。妈妈湾下了她那微带点肚肉的腰，两颗奶子因为不再受到胸罩的包覆，自<br />然的垂落著，妈妈两手抓著小裤裤的两侧，慢慢的将它往下拉，同时右脚深了起<br />来，恰好托住了垂下来的奶子，看起来好不性感。不久，妈妈已经脱下了全身的<br />衣服，除了腰间让的小肉之外，近乎完美的比例一览无遗。<br /><br />　　就在我欣赏著妈妈美丽的同体时，突然后面有个人贴住了我的背。我吓了一<br />跳回头一看，才发现大姐姐整个人环抱著我的身体，C 罩杯的奶子就这样软绵绵<br />的压在背上好舒服。<br /><br />　　「你这个小色鬼，看到妈妈的裸体竟然这麼兴奋。」大姐姐用调系的口吻说<br />著。<br /><br />　　「我…」一时之间我也说不出话来。<br /><br />　　「嘻嘻嘻」说时迟那时快，大姐姐的手突然抓住了我的小鸡巴。<br /><br />　　「恩……啊………」因为刚刚欣赏著妈妈的身体太兴奋了，加上大姐姐的手<br />技不错，一直碰触著我的阴囊和包皮系带，过不了一阵子我就又想射了。「咦？<br />嗯嗯……为……为什麼射不出来……嗯嗯……舒服……」突然间我发现的怪事，<br />我竟然射不出来，但那种感觉一直在，非常痛苦，已经在高潮爆发之际，却无法<br />喷出的那种感觉。<br /><br />　　「嘻嘻嘻…这是为了惩罚你这麼色」大姐姐解释道「爸爸在你的潜意识当中<br />下了指令，只要是被我抚摸的时候，你会一直呈现在高潮的顶端，但是射不出来。<br />因此只要你知道是我再帮你自慰，除非我命令你射出来，你永远都不能射出来」<br /><br />　　「呜呜呜……」这种感觉很奇怪，其实很不舒服，但又因为很舒服，我没办<br />法抗拒，整个人的身体也软摊著。就当我想用自己的手去摸时，不知何时，双手<br />早已被大姊姊用手铐铐起，放在身后，我只能任由她摆布了。<br /><br />　　「妈妈呢？」我心想著，又往房间里看去。就在这几分钟里面，妈妈已经换<br />好了衣服。我愣了一下，这不就是妈妈平常上班的装扮吗？一套标准的黑色OL制<br />服。<br /><br />　　「我的小乖乖，撩起你的裙子来，让我欣赏欣赏你今天穿了什麼性感的小裤<br />裤」陈叔命令著说。<br /><br />　　「好的，主人。」妈妈就像是无法抵抗命令的宫女一样，撩起了自己的裙子。<br />妈妈刚才穿上了肤色的丝袜，本来就很好的肤质，在加上修长的大腿，让人很难<br />不在那上面徘徊视线。我从脚踝欣赏到大腿，妈妈逐渐的拉起了裙摆，露出了半<br />截神秘的三角地带，里面透出来的是亮蓝色的蕾丝内裤，隐隐约约的还看的到几<br />根毛露在外面，好性感。妈妈就这样撩著裙摆，任由陈叔欣赏著。<br /><br />　　「来吧…脱下你的外衣。」陈叔骚了骚妈妈的下体说著。<br /><br />　　「是的，主人」妈妈受不了刺激扭动了一下性感的屁股和大腿，就像是听到<br />了皇帝的命令一样，把手伸往胸前的钮扣，开始一颗一颗的解开来。就在妈妈解<br />开第三颗钮扣，那成套的亮蓝色蕾丝胸罩露出来的时候，陈叔开口了。<br /><br />　　「等等……你是不是忘了我昨天教你的事情了？」陈叔有些不高兴的说著。<br /><br />　　「嗯…对…对不起，我的主人。」妈妈不知道为什麼慌张了起来，颤抖的双<br />手开始解开了窄裙的拉鍊，一边弯下腰，扭曲著美丽的躯体，把裙子往下拉。妈<br />妈那E 罩杯的乳沟在陈叔的眼前一览无遗。陈叔从妈妈已经解开的衬衫缝隙深了<br />进去，搓揉著一下妈妈的奶子。我在外头看的心痒痒。<br /><br />　　「嗯……」妈妈舒服的淫叫了一声，放开了手，裙子落到了地上，性感的肤<br />色丝袜，包覆著妈妈丰腴的大腿，挤出了性感的小肉团，将妈妈的美腿衬托的恰<br />到好处。亮蓝色的蕾丝内裤，在未脱下的衬衫下若隐若现，性感的三角地带，有<br />几根阴毛露出来，非常性感。<br /><br />　　「诶诶…别动，站成7 字型」就当妈妈要立起身子来的时候，陈叔又下达了<br />命令。<br /><br />　　「是…」妈妈娇媚顺从的答应了一声，立刻又弯下了腰，双手抱住下胸，好<br />让她那E 罩杯的奶子可以突出来让陈叔享用。可能是因为之前已经有被调教过的<br />关系，妈妈的双乳变得非常敏感，在加上陈叔掐捏得当，妈妈站的7 字型翘著性<br />感的屁股扭来扭去的，彷佛很舒服的沉浸在其中一样。<br /><br />　　「我的小乖乖，来帮我泡杯咖啡」陈叔说著，指示妈妈走到了桌边的茶几。<br />由於茶几比较低矮的关系，妈妈弯下了腰去泡咖啡，肥美的翘臀台的恰好，陈叔<br />一边闻著咖啡的香味，一边抚摸著妈妈的屁股。<br /><br />　　「乖…」妈妈泡完咖啡后，就像是条母狗一样的，侧坐在陈叔的椅子旁，像<br />个小女孩似的，双手抱著陈叔的大腿，侧著脸贴在陈叔的腿上看著他。陈叔摸著<br />妈妈的头，享用著咖啡。<br /><br />　　「来，伺候一下你的小主人」陈叔命令妈妈掏出了陈叔的鸡巴，让妈妈舔弄<br />著。陈叔放松了身体坐倒在大椅子上，妈妈则是跪坐在地上套弄著陈叔的鸡巴妈<br />妈对陈叔唯唯诺诺的，陈叔要妈妈怎嚜舔，妈妈只是乖乖的照做著。不多久，陈<br />叔射了，一坨白色的精液喷在地上。<br /><br />　　「小乖乖，把小小主人舔乾净」陈叔命令著，妈妈弯下了腰，开始疯狂的吸<br />吮著地上的精液，陈叔用他的脚玩弄著妈妈美丽的脸颊，不时的还踩到妈妈的头<br />上，完全不把妈妈当人看待。我在外面看了是既生气又兴奋，一方面是心疼美丽<br />纯朴的妈妈，另一方面却又不停的被唤醒过去对妈妈的性幻想。<br /><br />　　不久，陈叔拿了一个像发箍一样的东西套在妈妈的头上，开始向电脑输入讯<br />息。只见到妈妈从趴在地上舔著精液，开始变的扭曲身体，就好像吃了春药一样，<br />不停的扭动著，搓揉著自己的奶子，不停的摩擦著自己的小穴。<br /><br />　　「喂…谁准你自己去摸了？」陈叔踹了妈妈一腿。<br /><br />　　「是…对…恩……对不起…主…主人……恩……」妈妈奇痒难止，却又得强<br />忍住这种感觉，乖乖的把地上剩下的精液舔了乾净。<br /><br />　　「你这个贱货」陈叔拉扯著妈妈的秀发「当年我好心跟你示好，你不理，现<br />在还不是得栽在我的手上？」虽然妈妈被扯的很痛，可是仍然不敢违背陈叔的意<br />思，在地上继续舔著精液。<br /><br />　　「我现在要你当我是你老公，你就是一个发情的女人，过来逗弄我」陈叔说<br />完，妈妈就像是失去理智一般，抱住了陈叔，不停的舌吻，脱去了他的衣服，抚<br />摸著陈叔的奶头，用那柔软的奶子在陈叔的身体上来回摩擦著，同时，妈妈的小<br />穴也在陈叔的龟头上压著，但是因为隔著一条小裤裤，妈妈无法享受到快感。过<br />了几分钟，也许陈叔自己也按捺不住了，把妈妈抱了起来，放在大腿上，撕破了<br />妈妈的丝袜，那亮蓝色的内裤也不脱掉，往旁边一拉，就把鸡巴塞了进去。<br /><br />　　「嗯……我的好老公，我……嗯啊……嗯……我想要……」妈妈忘情的大声<br />叫著，抛弃了所有的颜面自尊。<br /><br />　　「现在就要你来服侍我」陈叔又在电脑上敲了几下，接著降下了椅背，整个<br />人平躺著。而妈妈就像是受到某种讯息一样，全身向触电的抽蓄了一下，将自己<br />的小穴套到陈叔的鸡巴，开始上下的扭动起妈妈的翘臀。而陈叔也开始脱去妈妈<br />的外衣，这时候那件亮蓝色的乳罩才完全显露出来。因为胸罩尺寸比较小的关系，<br />妈妈的美乳被挤出了两团性感的肉。<br /><br />　　「嗯……好……好老公嗯………舒服吗？……嗯………人家……人家想要…<br />…啊……想要出来……嗯………」妈妈忘我的扭动著腰。陈叔脱下了妈妈的奶罩，<br />妈妈的两颗美乳就这样晃啊晃的。<br /><br />　　「不行…」陈叔用手轻捧著妈妈的巨乳，不时的拍打著「你刚刚错了顺序，<br />现在要来逞罚你，你一达到高潮的边缘，就会停止在那个时候，我没准你高潮你<br />是不会高潮的。」<br /><br />　　「不……不要……嗯啊……」妈妈扭动著腰，又开始继续抚摸著陈叔的身体，<br />把陈叔的手塞到了两颗奶子中间几压著，希望陈叔可以原谅妈妈。就在这个时候，<br />陈叔按了一个键，妈妈突然回覆了理智和本性。<br /><br />　　「等…等等啊……嗯……你…你再做什麼…。啊啊啊啊……快…快停止啊」<br />妈妈瞬间飙出眼泪来，用尽力量嘶吼著「你这个畜牲」但是妈妈却无法控制自己<br />的身体，不停著扭动著屁股来满足陈叔的鸡巴。妈妈试图的想闭上眼睛，却也无<br />法如愿，妈妈整个人都在陈叔的掌握当中，只能用她嘶吼的声音反抗著。<br /><br />　　「嘻嘻嘻…」陈叔奸笑著，又在电脑上敲了两三下，这时候妈妈好像也高潮<br />了。<br /><br />　　「啊啊啊啊啊啊…………嗯嗯嗯嗯………」妈妈用尽最后的力气，叫出了高<br />潮后的爽快感，随即，整个人软摊在陈叔的身上，陈叔也因为射了两次，累瘫了。<br />妈妈和陈叔两个人就这样，相拥在一起，鸡巴都还没拿出来。<br /><br />　　这应该是两个爱人最幸福美满的一刻，但是妈妈只能不停的留著眼泪，也无<br />力在辱骂陈叔，任由陈叔在享用过妈妈后，任意的玩弄著妈妈的奶子，抚摸著妈<br />妈的头发，亲吻著妈妈的脸颊。而我，也在门外，只听见大姐姐一声命令之下，<br />用力的射了出来。之后，晕了过去。<br /><br />　　「嗯？……我在哪里？妈…妈妈呢？」我揉了揉眼睛，从床上爬了起来。时<br />间是下午四点多，我的午觉似乎睡得太久了一点。<br /><br />　　「小卫起来啦？来吃点东西吧」妈妈打开了我的房门走了进来。妈妈的身材<br />依旧姣好，年过四十了确保持得很棒。可惜的是妈妈太保守了，就连内在美也都<br />是穿纯白色的胸罩和高腰的束裤。我走到了厨房，吃著妈妈准备的点心，妈妈正<br />在煮晚餐。不知道为什麼妈妈今天很开心的样子，穿著白色的衬衫，若隐若现米<br />白色的高腰内裤，性感的屁股随著哼著的歌曲扭动著。…。嗯？好像有点怪怪的<br />…。妈妈平常在家里是这样的装扮吗？我拿著牛奶走到房间，经过阳台时看著外<br />面晾著的衣服…。奇怪，那件亮蓝色的三角裤是…。？<br /><br />[<i> 本帖最后由 zjhdyzjh 于 2014-3-15 13:43 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=5661144&amp;pid=98126840" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=13481404" target="_blank">zjhdyzjh</a></cite>											金币											<strong>+7</strong>											<em>发帖辛苦啦！</em>											2014-3-15 13:44										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_98127753" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_98127753" class="t_msgfont">还有后面的吗？刚看气劲来～就没了～希望楼主能给发下后续</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_98150868" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_98150868" class="t_msgfont">哇啊，这也太另类了，感觉有点像是小叮当的百宝袋里的法宝。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_99960088" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_99960088" class="t_msgfont">在別的地方看過了~似乎斷尾了!!有人要繼續寫嗎??</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_99982872" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_99982872" class="t_msgfont">没有写完啊。。有没有大神补完的。。看到一半好难受</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_101775713" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_101775713" class="t_msgfont">啧啧，这样生硬的调教不是很带感哪，这和玩硅胶娃娃没什么两样了呀</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_105480422" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_105480422" class="t_msgfont">催眠小说我的最爱&nbsp;&nbsp;什么样的都喜欢 <br />支持楼主<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_107158977" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_107158977" class="t_msgfont">文章写得很有意思，太监了就不好了<img src="images/smilies/default/huffy.gif" smilieid="81" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_110340135" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_110340135" class="t_msgfont">这是没有写完啊，还没有交待脑波控制器是怎么回事，看起来应该是不错的题材，控制脑波就可以随便玩了。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_113291947" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_113291947" class="t_msgfont">怎么没头没尾的，以为看到了难得的好东西，突然断掉让人兴致全无啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-5661144-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-5661144-1.html</guid>
	<pubDate>2014-3-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[人妻]【同学母亲，难忘阿姨给我的激情岁月】 作者：不详</title>
	<author>bblove9801</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_102471699" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102471699" class="t_msgfont">作者：不详<br />字数：5336<br />排版：tgbuss<br /><br /><br />　　我和陈杰是铁哥们，因为我们两家挨得很近从小就相识了，小时候我们是好<br />伙伴，读书时我们是好哥们，现在长大了我们更像亲人般的相互照应，相互支持。<br />尽管我们友谊如此之深，但我在心灵最深处对陈杰有着歉意，这种歉意我无法像<br />他述说，因为说出来了，我们就不可能保持像现在这样美好的友谊了。因为，我<br />和他的母亲有着一段宿命般的纠缠。<br /><br />　　陈杰的父亲在他很小的时候就去世了，陈杰一直跟着他的母亲苏阿姨生活，<br />苏阿姨自己经营着一家裁缝店，家里大小事都是她主持着，过得很辛苦。苏阿姨<br />没有再婚，后来在我父母聊天中得知，苏阿姨不想在陈杰高中毕业之前考虑自己<br />再婚的事。怕影响他的学习，怕他接受不了自己会拥有一个继父的事。<br /><br />　　苏阿姨身材很好，以那时候对女人身材的赞美就是「该大的地方大，该小的<br />地方小。」已38岁的她看起来最多刚30出头，是个妩媚可爱的甜美女人。总之，<br />那时候我对女人的美的了解都集中体现在了苏阿姨的身上，在我的心中她仿佛女<br />神一般神圣。如果没有那一次我和陈杰淘气的玩耍到半夜才回家，我和苏阿姨的<br />关系就不会发生彻底的改变。<br /><br />　　那天是一个周末，我和陈杰做好了作业然后去了另外一个同学家玩电子游戏，<br />那时候的电子游戏，对我们这个年纪的孩子来说是巨大的诱惑，因为不是每家都<br />有的，我们一直玩到晚上11点多才从同学家离开。因为家里对我管教严厉，我现<br />在回家去一定会被爸爸修理，没办法，只好和陈杰先回他家再想办法。一到陈杰<br />家就看见了在半躺在沙发上看电视的苏阿姨，苏阿姨身上只穿了一件略微透明的<br />棉布睡衣，下身穿的同样布料的短裤，因为灯光比较亮，照射着苏阿姨睡衣里的<br />乳头若隐若现，短裤裤裆中嫣红色内裤也显了出来。<br /><br />　　苏阿姨没有对自己的穿着呈现在我们面前而窘迫，可能她觉得我们都还是小<br />孩子，根本不用在意。<br /><br />　　苏阿姨站起身来看着我们俩问道：「咦，你们俩这么晚了去哪了啊？小成子<br />（只有苏阿姨这么叫我，我爸妈都是叫我成子）怎么没回家呢？」<br /><br />　　陈杰解释道：「妈，我和成子在同学家玩电子游戏玩晚了，他现在回家要被<br />他爸爸修理的，今天晚上成子就在咱家睡吧，还有，想请妈妈帮个忙，你给成子<br />家打个电话吧，就说成子在我们家和我一起补习功课，时间晚就他就在咱家睡了，<br />明天我和成子一起去学校上学。」<br /><br />　　苏阿姨扑哧笑道：「哟，你们俩小鬼头还真能撒谎啊，自己犯了错误还要我<br />帮忙你们撒谎，记住哦，下次不许这样了，再这样我可不帮你们哦！」<br /><br />　　我说道：「谢谢苏阿姨！嘿嘿…（我俏皮的笑了笑）」<br /><br />　　苏阿姨说：「两臭小子，就知道贪玩。」说着在我和陈戒头上各敲了一下。<br />苏阿姨拿起电话打到了我家里，向我家里人解释，苏阿姨给我爸妈打电话，我爸<br />妈肯定相信的，大家都知道苏阿姨的人品很好，看来这关我是过了。<br /><br />　　苏阿姨打完电话就让我和陈杰去洗脸洗脚准备睡觉。这已不是第我第一次在<br />苏阿姨家睡觉了，以前我和陈杰一起玩晚了也都在苏阿姨家睡觉的，苏阿姨家是<br />两室一厅，陈杰卧室里有两张单人床，除了陈杰的那铺，另外一铺是作为客人的<br />睡处，而我是这张床的常客，那时候的我们真是贪玩啊，我和陈杰洗漱完就睡下<br />了。<br /><br />　　突然一个冲动大胆的想法忽然在我的脑海里涌现，想去隔壁屋子里去偷看苏<br />阿姨。于是我悄悄的起身，轻轻的钻到了客厅里。我看见苏阿姨没有关严的卧室<br />门透射出了暗暗的灯光，难道苏阿姨还没有睡觉吗？我偷偷的对着门缝向里张望，<br />我看见苏阿姨已经睡熟，也许夜晚开着小夜灯睡觉是苏阿姨的习惯吧。我轻轻的<br />打开了苏阿姨的卧室门，蹑手蹑脚的走到了床前。我凝视着床上的苏阿姨，苏阿<br />姨侧躺在床上，两只手掌合并着垫在美丽的脸蛋下面，苏阿姨微微带笑熟睡的表<br />情特别的安详可人。<br /><br />　　我把目光从苏阿姨的脸庞向下移动，看着苏阿姨那睡衣包裹下美丽的胸脯随<br />着呼吸均匀的上下起伏着。目光再往下移，看见苏阿姨没有穿刚才的短裤，现在<br />穿着的正是短裤里面那条嫣红色的蕾丝花边内裤。我悄悄的坐在床沿，目不转睛<br />的看着女人最神秘的地方。嫣红色的内裤包裹着苏阿姨白嫩而挺翘的臀部，两腿<br />之间那凸出的肥美阴户并不能被内裤完全遮盖，能看见一小部分大阴唇，几根黑<br />黑的阴毛露在了外面，看着此情此景我的心脏剧烈的跳动着，下面膨胀到了极点，<br />我开始套弄着自己的鸡巴，可是这样根本就不能解决我那熊熊燃烧着的欲火。<br /><br />　　我心想，既然苏阿姨的半边阴户已经露在了外面，为什么我不去尝尝女人香<br />呢。于是我把嘴伸到了苏阿姨的屁股后面，对着那半露的美屄伸出了舌头。我用<br />舌尖轻轻的碰了碰苏阿姨的大阴唇，苏阿姨并没有任何反应，这更加放纵了我的<br />贼胆，我轻轻的添着苏阿姨暴露在外的美屄，添了几下苏阿姨小屄开始有点湿润，<br />嘴里感觉有种腥腥咸咸的味道，原来在睡梦中的女人被人添弄也会流水啊！<br /><br />　　此时的我已兴奋到了极点，我停止了添弄，目不转睛的看着苏阿姨的美屄使<br />劲打起了手枪。这时我看见苏阿姨的腿动了一下，我赶紧把目光转向苏阿姨的脸，<br />我看见苏阿姨正睁大着双眼，用无比惊诧的神情光着我！<br /><br />　　我被吓坏了，急忙把自己硬邦邦的鸡巴塞到了内裤里面。我和苏阿姨就这样<br />对望着足足有半分钟。这时满脸通红的苏阿姨说：「小成子，你知道自己在干什<br />么吗？」<br /><br />　　我低着头结结巴巴的说：「对…对不起，苏阿姨…我…我知道错了对不起。」<br /><br />　　苏阿姨说道：「小成子，你还是个孩子，怎么能偷偷跑到我的房间里偷看我<br />呢？你从哪学来的这些啊？」<br /><br />　　我说：「我我觉得苏阿姨好看…我就好想看看苏阿姨我就…」<br /><br />　　苏阿姨这时叫我坐到她的床边对我说：「你在这个时候对女人产生兴趣是很<br />正常的事，但是如果你不好好把握就会做出错事的哦，那时候你就后悔都来不及<br />了，我把你都是当成自己的孩子一样，我不希望你不乖哦。」<br /><br />　　我没想到这尴尬的气氛就这样被睿智的苏阿姨化解了，心里顿时没那么害怕<br />了。<br /><br />　　我说道：「我就是觉得苏阿姨好看，从小到大我对女人美丽的认知都是从苏<br />阿姨这里来的，苏阿姨在我心里就是最最好看的女人。」<br /><br />　　苏阿姨扑哧一笑：「傻孩子，我都30好几了，我的儿子都和你一样大了，你<br />怎么会对我这个年龄的女人产生兴趣啊，真觉得苏阿姨有那么好看吗？」<br /><br />　　我连连点头：「嗯嗯！真的，就是明星我觉得都没苏阿姨好看呢。」<br /><br />　　苏阿姨笑开了：「哈哈…你个傻小子，快去睡觉吧，一会儿我儿子起来了看<br />见我们就不好解释了。」<br /><br />　　我不甘愿的答应道：「哦，那苏阿姨我去睡了。」<br /><br />　　我脑袋开始迅速思考，该怎么样留在苏阿姨房里呢，怎么能就这样离开呢？<br />有主意了！我回过头，对苏阿姨说：「苏阿姨…我有个请求。不知道苏阿姨同意<br />不…」<br /><br />　　苏阿姨说：「哦？你还想怎么样啊？」<br /><br />　　我怯怯的说：「我我想看看苏阿姨的身体。我从来没有看过女人的裸体。就<br />一眼好吗？」<br /><br />　　苏阿姨脸更红了：「这……那就一眼好吗，你去看看陈杰醒了没有，如果没<br />有醒你回来把门关上。」<br /><br />　　我一听心里激动的不得了，想不到苏阿姨答应了。我去看了看陈杰，他依然<br />在熟睡，于是我回到苏阿姨房间里，把门关上并反锁了起来。<br /><br />　　苏阿姨害羞的对我说：「你先转过身去。」<br /><br />　　我乖乖的照做了，不过我还是偷偷的回头望着，朦胧中看见苏阿姨赤身裸体<br />的坐在床上。<br /><br />　　苏阿姨对我说：「你过来吧。」<br /><br />　　我坐到了床上，并把床头柜上的台灯打开了，这下苏阿姨的裸体清晰的展现<br />在我的面前。苏阿姨娇羞的把头转向一边，任我炙热的目光洒落在她美妙的桐体<br />之上。苏阿姨有着一对尖挺而白嫩的乳房，大小正好适合一只手能覆盖，乳房上<br />稀少的青筋缠绕着玉峰，显得娇嫩无比。苏阿姨平坦的小腹下面有着一小片黑黑<br />的森林，森林下暗藏一条通往天堂的小河。由于苏阿姨是并着双腿的，我不能完<br />全看见藏在黑森林之下的涓涓小河。<br /><br />　　我又向苏阿姨要求道：「苏阿姨，你把腿张开好吗，我好想看看这里。」<br /><br />　　苏阿姨有似无奈的说道：「那你只许看不许动哦！」<br /><br />　　我点头说好。苏阿姨慢慢的张开了雪白的大腿，其里面诱人的景色顿时吸引<br />住了我。只见苏阿姨的大阴唇没有像电影里的女人黑黑的，而是浅浅的肉红色，<br />中间一条细细的缝隙中吐露出了嫩嫩的小阴唇。（很多年之后我才知道这是有名<br />的好屄，一线天小屄）缝隙的顶端有着一颗晶莹的小肉珠，是那么的惹人疼爱。<br />我感觉我在不停在吞咽着自己的口水，口渴的感觉，下面的鸡巴像钢铁般坚硬的<br />挺着。<br /><br />　　苏阿姨这时说话了：「小坏蛋，你看够了没有啊。」<br /><br />　　欲火已经将我焚烧得通体发热，我没有回答她，我猛的将头迎向了苏阿姨绝<br />美的小屄，用舌头猛烈的添弄着苏阿姨的小屄。苏阿姨对我突如其来的举动吓了<br />一大跳，压抑着自己的声音说到：「你不是说只看苏阿姨的吗？快停啊…啊…」<br /><br />　　我向苏阿姨乞求道：「苏阿姨，你给我吧，求求你了…（「你给我吧」这句<br />话也是以前看毛片学来的。）」苏阿姨说道：「我可能是上辈子欠了你的，这辈<br />子要还给你吧，你动作小点，千万不要被小杰发现了！」<br /><br />　　我已欲火焚身，端着鸡巴就往阿姨小屄里肏，想直接进入苏阿姨的小屄，可<br />是没有经验的我，戳了几下都没有肏进去。<br /><br />　　这时苏阿姨伸手抓住了我的鸡巴，将我的鸡巴对着她的小屄缝隙磨蹭了几下，<br />一摁我屁股，我就顺利的进入了。阿姨的小屄里温暖而湿滑和紧凑的感觉，一下<br />将我带到了人间的天堂。我开始抽动起来。<br /><br />　　苏阿姨突然说：「你慢点，苏阿姨都很久没有做过了，你要慢慢的来才行，<br />不然我会疼的。」<br /><br />　　我放慢了速度，随着慢慢的肏着苏阿姨已经非常湿润的美屄，在台灯的灯光<br />下我看见每次我抽出的鸡巴上都沾满着粘滑晶亮的爱液。苏阿姨捂住自己的嘴巴<br />轻轻的呻吟着，感觉她非常的享受。这时我想到了以前在毛片里看的观音坐莲，<br />于是我把苏阿姨抱了起来坐在了我的腿上，这个动作也没有使我们连在一起的生<br />殖器分开。<br /><br />　　苏阿姨喘着粗气问我：「小坏蛋…啊…你怎么还会这个啊……」<br /><br />　　我边抱着苏阿姨的屁股上下摆动边回答道：「我自己想出来的姿势，苏阿姨<br />喜欢吗？哦…舒服？」<br /><br />　　苏阿姨说：「你个小坏蛋…真是我的冤家……啊……」<br /><br />　　苏阿姨这时自己在上面上下动了起来，我的鸡巴真是舒服到了顶点，苏阿姨<br />两个洁白挺拔的奶子上下跳动着，我伸出双手将跳动的双乳抓在了手掌揉捏起来，<br />苏阿姨极力控制自己的叫声，怕在隔壁在陈杰听见了，苏阿姨动着动着突然两腿<br />猛的一紧，然后颤抖着双腿爬在了我的胸膛上。我知道苏阿姨高潮了。于是我停<br />止了动作，就这样抱着我的苏阿姨。<br /><br />　　过了一小会儿，苏阿姨从我身上爬了起来，然后跪爬在了床上羞涩的对我说<br />道：「小成子，你从后面肏苏阿姨好不好……」我当然是非常乐意啊，想不到在<br />毛片里学的招数今天可以用上这么多。我跪在苏阿姨后面，提着大鸡巴对着苏阿<br />姨的蜜洞一插，鸡巴顿时全根淹没在了苏阿姨湿滑的嫩屄里。这个姿势肏起来比<br />刚才用的姿势感觉小屄里更紧凑了，也更增加了我的快感，想毕苏阿姨也会特别<br />的舒服吧。<br /><br />　　我大力的肏着苏阿姨的小屄，每次都抽到龟头处然后再全根进入，我速度越<br />来越快，苏阿姨的哼叫渐渐的转变成了长呼：「啊！……啊……」我渐渐的也快<br />兴奋到了极限，继续猛里的插了数十下，「啊！……」滚滚的浓浆在苏阿姨的小<br />屄里面爆发了，一股，两股，三股，四股，随着鸡巴的一次次跳动，精液全灌入<br />在苏阿姨的淫屄里面。苏阿姨虚脱般的爬在床上大口的呼吸着，我也躺在了他的<br />旁边，看着我的精液从苏阿姨的阴道里缓缓流出。<br /><br />　　我们就这样躺着看着对方休息着。苏阿姨坐了起来，对着我说：「小成子，<br />你会不会觉得苏阿姨是个淫荡的女人啊？」<br /><br />　　我坐了起来说道：「哪有啊，苏阿姨是个好女人，所有的人都这样说的。」<br /><br />　　苏阿姨略带忧愁的说：「苏阿姨在你叔叔死后就从来没有和男人做过这样的<br />事，这么多年了，我一直压抑着自己的欲望，和小杰相依为命，我真的好辛苦，<br />今天我才又感觉到我是一个真实的女人，可是这事要是被其他人知道了，特别是<br />小杰，我真的连活着的勇气都没有了。」<br /><br />　　我连忙说道：「苏阿姨，我不会告诉任何人的，这是我们之间的秘密。」<br /><br />　　苏阿姨如释重负的点头说：「恩，我知道小成子不会的。」<br /><br />　　我问苏阿姨：「苏阿姨，刚才我射到了你的里面，会不会让你怀孕啊？」<br /><br />　　苏阿姨扑哧笑道：「傻孩子，自从我生了小杰后我就做了结扎手术，上了环<br />的，不会再怀孕了。」说着抱着我的头在我的额头上亲了一口。<br /><br />　　苏阿姨笑着说道：「好啦，你快回去睡觉吧，动作小点，不要吵醒了小杰。」<br />我乖乖的回到了陈杰屋里睡下了，脑海中满满的都是刚才和苏阿姨的亲蜜，我带<br />着甜蜜沉沉的睡去。<br /><br />　　此事之后我更是经常去陈杰家，只要一有机会我就会在他家过夜，也会半夜<br />跑到苏阿姨房中和她亲热，每次我们都是大汗淋漓，配合得非常默契，有时候射<br />在苏阿姨嘴里，有时候射在苏阿姨的肚皮上，可大多时候还是直接射在苏阿姨的<br />小屄里的，我喜欢这样。<br /><br />　　时间就这样流逝着，转眼我和陈杰都上了大学。一次大学暑假我去苏阿姨家，<br />我发现她家里多了一个男人，我知道这男人是苏阿姨的对象。过了几天苏阿姨找<br />我到附近公园里去谈话。苏阿姨告诉我她现在有了对象，并且打算和他结婚，因<br />为我和她不可能会有结果，所以她想结束我和她之间的那层关系，说这也是为了<br />我好，我也应该好好为自己打算了，好好交一个女朋友。<br /><br />　　我理解苏阿姨，我答应了。<br /><br />　　事到如果已过了１５年，我也已结婚生子，但是每次面队我的朋友陈杰我都<br />会有些歉意，我毕竟和他的母亲有着一段不应该有的过往。１５年来我遇见过很<br />多女孩子，她们都没有给我如苏阿姨给过我的激情，也许以后也不会再有这样的<br />激情了，我依然怀念那段难忘的岁月……<br /><br />　　「完」<br /><br />[<i> 本帖最后由 tgbuss 于 2014-9-17 05:06 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=5939028&amp;pid=102471699" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=8949823" target="_blank">tgbuss</a></cite>											金币											<strong>+8</strong>											<em>转贴分享造福大众，论坛所有会员向您致敬！</em>											2014-9-17 05:06										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102479452" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102479452" class="t_msgfont">挺不错的。就是迎合的优点快了。谢谢楼主分享、有点短。<img src="images/smilies/default/cry.gif" smilieid="102" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102479574" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102479574" class="t_msgfont"><img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /> 真是玩弄女人的高手啊，如此艳丽成熟的少妇阿姨，被玩的死去活来的爽哦。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102523460" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102523460" class="t_msgfont">有这么一段难忘的回忆，真是不枉此生了，能上了如此美妇也是福分啊<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102525371" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102525371" class="t_msgfont">这种30多岁的熟女味道是最好的了</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102526079" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102526079" class="t_msgfont">我还以为是长篇呢，没看过瘾呢啊，再长点就好了~<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102527795" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102527795" class="t_msgfont">感觉有点短啊，我以为很长的呢，看标题没认出来，看内容好像看过</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102541476" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102541476" class="t_msgfont">有点短啊楼主,希望再长点就能更好了<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102544208" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102544208" class="t_msgfont">写的不太真实，一般的人发生关系都有顾虑的！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_102545999" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_102545999" class="t_msgfont">文笔非常不错，本人非常喜欢种类型的黄文<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-5939028-1-1.html</link>
	<guid>SIS_thread-5939028-1.html</guid>
	<pubDate>2014-9-16</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[女友]【我上了怀孕的小师妹】</title>
	<author>zlbgod</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_32880" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_32880" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　我上了怀孕的小师妹<br /><br /><br />作者：不详<br />排版：美眉杀手<br />字数：14792<br /><br /><br />　　一天下班后，刚一进门，老婆就扑上来，抱着我兴奋地说：「这次去美国的<br />名额给我了！」<br /><br />　　我也假装激动起来，带她去餐馆庆贺了一番，晚上不免又在床上庆贺一番。<br /><br />　　老婆很兴奋，所以很快就进入角色，到达了顶峰，偎在我怀里呼呼大睡了，<br />而我反而没有往常的倦意，一直睁着眼睛想心事。<br /><br />　　其实我并不原意她去美国，可是也没有办法，这是她多年来的夙愿，我也无<br />法阻拦。她们单位每年都有几个出国的名额，美国是首选，大家你争我抢，打破<br />了头；英国也算不错，澳大利亚也凑乎，其余一些小国大家是拼命推让，因为去<br />了那些国家，也同样算出了国，下次就不可能轮到你了。这样只有一些可能七八<br />年都轮不上的人会挺身而出，解救大家，毕竟也算出了国了。<br /><br />　　其实美国的那个地方并不好，在中部山区的一个小镇，也就是相当于中国南<br />方的一个县城。回来的人没有一个不骂的。出国一年，对方每月只给几百美金的<br />伙食费，国内一切待遇都取消，里外里相差七八万块钱。又拿不到任何学位，连<br />镀金都谈不上。而且现在911 过去不到一年，又有什么炭疽病，非常恐怖。即便<br />这样，也挡不住人们向往美国的热情。<br /><br />　　出国的手续办得很快，就剩下签证这一关了。由于美国正处于恐怖主义威胁<br />之中，所以签证相当困难。一天600 个人里能签上的也不过二三十个。即便这样，<br />大使馆外天天都是一堆人。老婆接连被拒了两次，可是她屡败屡战，毫不退缩，<br />一次次地和美国联系，来回地折腾，连我都烦了。<br /><br />　　不过这回我可是领教了美国签证的厉害。英语好的不签，英语都那么好了，<br />不用去美国学了；英语差的不签，英语这么差，去美国显然做不成什么事情，有<br />移民倾向；孩子探父母，拒签；父母探儿女，拒签；就连美国最讲究的夫妻之欲<br />也不欲满足，有的夫妻分离4 、5 年，只是想团聚一两个月，照样拒签。<br /><br />　　最可笑的是，有一家外地的国字号大公司，因为技改需要采购一些设备，有<br />几千万美金。选型定好了美国、德国、日本各一家公司，需要考察一番才能最终<br />确定。他们也知道美国签证难，不仅提供了对方的邀请函，而且有对方CEO 亲笔<br />签名的信件，请大使馆高抬贵手，要知道这些人对促进美国经济发展如何重要云<br />云。<br /><br />　　因为对方是世界级的大公司，加之几千万美金的采购额，国内公司这些人认<br />为万无一失了，于是约好了面试日期，并订了第二天的飞机，已经出了票。美国<br />大使馆的签证官还真给面子：8 个人签上了3 个——将近40％的通过率，是一般<br />人的八倍。<br /><br />　　可问题是公司的副总——拍板决定者，公司的总工——技术总管，还有一个<br />翻译——这不是一般的翻译，是公司自己培养的，行业的技术翻译，一般的英语<br />翻译肯定是不能胜任的——没签上。签上的三个人，一个是国家计委的处长，一<br />个是行业部委的处长，还有一个公司的科长——没有一个有用的。<br /><br />　　谁也不明白签证官的衡量标准，要说吧，公司的副总虽然没有去过美国，可<br />这些年走南闯北，欧亚非国家也去过几十个，而且持的是公务护照；翻译去过美<br />国也照样拒签；那个科长根本没有出过国，也照样签了，不知道这个签证官是怎<br />么想的。没办法，机票忍痛退掉，急电美方取消访问。最后中国人也骂，美国人<br />也骂，不知道是否便宜了小日本和德国人？<br /><br />　　在这么艰难的条件下，老婆第三次签证成功，离开学日期只剩下几天了，接<br />下来就是选课、注册、申请宿舍、疯狂采购东西，准备行装。多年夫妻，一旦分<br />离一年，未免恋恋不舍，夜夜春宵也是人之常情。<br /><br />　　只是数量上去了，质量就下来了，有时未免就流于形式。但是心中总觉得应<br />该把分离这一年的一百多次捞回来一些才够本，于是每天都是精疲力尽。好在老<br />婆的例假就快来了，兴致也是颇高，总有几次还是值得回味。<br /><br />　　登机前一天，带着儿子狂玩了一天，晚上照例举行告别仪式，可是都已经力<br />不从心了。抚摸了半天，她还是干干的，我好不容易硬起来，看到这种情况，不<br />免又垂头丧气了。老婆摸着我的小宝贝，我抚摸着老婆的干干的小嘴唇，只好叹<br />道：「看来只好明天早晨了，明天早点起来。」<br /><br />　　我又把闹钟提早了半个钟头。<br /><br />　　第二天早晨我正在朦胧中就被闹钟吵醒，赶忙压下了闹钟。这时我已经是精<br />神焕发，而且早晨起来，那宝贝没有什么东西刺激就照例硬了起来。<br /><br />　　我把手伸向老婆的屁股下面，怎么还是干干的？按道理这时候早晨起来应该<br />有一些分泌物呀。老婆嘟嘟囔囔地说：「昨晚我几乎一宿没睡，你自己从后面来<br />吧，我是没力气了。」<br /><br />　　我一听泻了气，我自己来，还不如自己打手枪呢，再说，那么干，我怎么进<br />去呢？<br /><br />　　我也累得够呛，又搂老婆的乳房眯了一会。这一眯就是一个小时，我心里有<br />事，猛地醒来，一看表，连忙推醒老婆，连声说：「快！快！快！！晚了。」<br /><br />　　老婆也一骨碌爬起来，上厕所收拾去了。我这里连忙叫醒父母和孩子，一通<br />忙乎，一家五口人终于及时赶到了机场。<br /><br />　　送完了父母和孩子的飞机，又和老婆腻了一会儿就回家了。回到冷冷清清的<br />家，我真的一点也不适应了，没有孩子的欢笑，没有老婆的温存，家里只有我一<br />个人，家已不家了。晚上有时会突然醒来，一摸枕头边无人伴眠。<br /><br />　　我把自己的全部精力都投入到工作中，早晨早早地到，晚上也根本不着急回<br />家。和老婆的联系也不过限于电子邮件和周末网上聊天，因为中美之间相差十几<br />个小时，昼夜颠倒。有时候也下载一些图片和电影解解闷，自己发泄一番。<br /><br />　　有一次公司来了几个新加坡人，晚上出去招待他们，借机公费嫖了一回。打<br />野鸡虽然不是第一回，但是结婚后再也没有打过，一直本本分分地过日子。这一<br />次感觉尤其不爽。听着小姐虚情假意的叫声，加上隔穴挠痒，完事之后我还是觉<br />得一片空虚，完全没有和老婆作爱后的那种满足感，尤其是弄的她神魂颠倒后第<br />二天那种征服感。所以我再也没有找过鸡，一切都靠自己。<br /><br />　　公司里早有几个女孩对我有意，听说我现在孤身一人，更加有事没事地找我<br />卖弄风骚。有个秘书还大半夜地给我发短信，从12点到3 点，弄得我没办法，只<br />好请她到比萨饼屋，她以为我对她有意，完全不是平时恭敬的态度，而是撒娇地<br />嗔怪我。还给我讲她和一个男的一起看毛片被她姐姐抓住，跟她姐姐大吵一番的<br />事情。<br /><br />　　她最后说：「我根本不想和我姐解释什么，我对她说：」你爱怎么想就怎么<br />想，我说没事就是没事，爱怎么着就怎么着！『其实我真的没有和他怎么着，你<br />信不信？要不…「<br /><br />　　说完，她假装羞涩地低下了头，脸上竟然还浮现出一抹红晕。<br /><br />　　这挑逗也太明显了，我只好语重心长地说出了一番大道理，回绝了她。我说<br />这完全是为她好，以后她会明白了。她也友好地点点头，我一直把她送到了地铁<br />口才回家。<br /><br />　　我不是个正人君子，但我有自己的原则。要知道这些女孩确实很有诱惑力，<br />尤其是给一个处女开苞，对男人来说是多么有成就感。但是，我是公司的高层，<br />我绝对不会拿自己的前途开玩笑，一旦惹上了这些事，难免不会被人知道，而且<br />现在的女孩子，天知道她们安的是什么心，很有可能就是引火烧身。<br /><br />　　像那个自称处女的，即便是处女，她的骚屄还不知道被多少人摸过，最多是<br />生理上的处女，并不是什么纯情少女，这种人最危险。我即便不找一个情投意合<br />的，也宁肯找一个双方无欲无求的，过后一拍两散。<br /><br />　　日子一天天地过去，天气很快就有些变凉了，转眼已经进入初冬。天津分公<br />司要召开客户会议，需要总公司领导参加讲话，表示对天津客户的重视，我当仁<br />不让。因为会后还要下去检查工作，我不愿意占用分公司的业务用车，就自带了<br />一辆车去。<br /><br />　　会议开得很成功，吃完饭我就和司机下去全面了解情况去了，只让一个业务<br />员带路，其余人等全部让他们各忙各的。我们走访了十几家后，我认为已经没有<br />必要走了，就打发业务员回去，直接回京了。<br /><br />　　中午的酒喝得有点多了，感觉晕晕的，我就掏出PDA 看了两篇英文情色小说<br />——我一贯喜欢下载一些英文的东西，一方面练英语，一方面也避免万一别人看<br />到中文的不妥。看着看着，我感觉有些液体渗了出来，胀胀的，憋得难受。我收<br />起了PDA ，揉了揉发涩的眼睛，倦意袭来，我就躺在后座上睡着了。<br /><br />　　睡着睡着，感觉车子一会儿启动，一会儿停下，我睁眼一看，车已经到了高<br />速的尽头。今天是周末，车辆很多，所以排起了长长的车龙。已经快六点了，今<br />天的晚餐在哪里我还不知道。我突然想起了小师妹在这附近买的房子，就打了个<br />电话，一问小师妹果真在家，就告诉司机送我到师妹家去。<br /><br />　　小师妹比我低两届，而且我们不是一个老板，只是同一个专业。她进校我已<br />经是最后一年了。她是从应届毕业生直接考入的，一副嫩嫩的样子，说起话来慢<br />声细语的。因为性格不同，加之相差两届，我们之间的交往只限于系里开会和系<br />里的活动，点头之交而已。真正使我们关系密切起来的是我老婆。<br /><br />　　我老婆（当时的女朋友）来看我的时候，晚上住宿总是很麻烦。我们班（同<br />届）的女生一个个都怪怪的，有几个好相处的一到周末不是回家找老公就是找男<br />朋友去了。好在我平时喜欢助人为乐（老婆说我天生风流，下令我不许对女孩子<br />好），帮她们修个耳机、随身听、台灯、电热杯、电炉子，装个插座拉个电线之<br />类的活，所以人缘还算不错，无论敲那个房间都不会有人拒绝。<br /><br />　　可是老婆住过几次就不愿住了，因为那些人都没有什么热情，晚上去了，她<br />只是指给你看哪个床，然后基本上不怎么聊，自己看书，很没意思。早晨走的时<br />候只是淡淡地打个招呼。其实对她们来说，这已经算是礼遇了。<br /><br />　　有一次我们看完电影回来，有点晚了，好几个屋都黑灯了，正在楼道里转磨<br />磨呢，忽然看见小师妹从厕所里出来，就问她，她热情地说没问题。房间里只有<br />她一个人，其他人都有活动，周末基本上不在宿舍里住。<br /><br />　　第二天老婆见了我，大加称赞小师妹，说她善解人意，温柔可爱，还千方百<br />计想为她介绍男朋友。我问老婆她怎么好，老婆说小师妹让她使用小师妹的盆儿<br />洗，要知道女孩子最忌讳别人用自己的东西。两个人一直说到了半夜，第二天早<br />晨小师妹还早早起来打好早点给她。<br /><br />　　从此以后，老婆再来只是在小师妹那里住宿，不再去别处了。<br /><br />　　我也和小师妹渐渐熟悉起来，有两次聚会的时候还叫上她。所谓聚会，就是<br />男男女女凑在一起，自己买菜自己做，买点酒吃喝完毕，打打牌而已。可是小师<br />妹不会喝酒，不会唱歌，不会讲俏皮话，也不会打牌，每到这个时候，她总是落<br />寞地呆在角落里，只有老婆在时她才不显得孤单，我自己都替她难过。她倒是喜<br />欢这样的场面，只不过我怕扫了大家的兴，所以很少找她。<br /><br />　　我们班有个同学看上了她，央求我去和她说，因为老婆和我的那个同学不熟<br />悉，只有我亲自来说。当我刚说完，小师妹就断然拒绝了，这很出我的以外，因<br />为她一向是优柔寡断的。我说了一大堆那个人的好处，小师妹一声不吭，最后我<br />问她：「你到底要个什么样子的？」<br /><br />　　她吭哧了半天才说：「至少应当象师兄这样的。」<br /><br />　　从此我绝口不提此事，也从来没有和老婆谈起。<br /><br />　　小师妹毕业后留了校，对于她来说也是适得其所。师妹经常在我上班时到我<br />们家，和老婆一聊就是半天，快到我下班时再回宿舍，所以毕业后我基本没怎么<br />见到她。有时上午来的，中午就把头天的剩菜两个人吃得干干净净，连声夸赞我<br />的手艺好，老婆有福气。中午在我家再睡一觉，一睡睡到4 、5 点钟。<br /><br />　　有一次，我去拜访客户，因为离家不远，就直接回家了。那天也不知道怎么<br />回事，也许是尿憋的，裤裆鼓鼓地，特别想做爱。回家开了门，直奔厕所。因为<br />是两口之家，所以撒尿从来不关门。因为阴茎直挺挺地，所以我只能哈着腰往马<br />桶里尿。<br /><br />　　正尿着，我听见踢哩趿拉的声音，我以为是老婆睡醒了，就没看。等她快到<br />门口了，我说：「等会儿，马上就完，你看它硬成这样。」<br /><br />　　可那个人影很快就走了，我觉得很奇怪。<br /><br />　　尿完了，我回到卧室，看见老婆侧身而卧，我还以为她装睡，脱了裤子和上<br />衣，上去一手就伸进了睡衣，抓住了乳房。老婆迷迷糊糊地睁开眼：「啊！几点<br />了？你怎么这么早就回来了？小师妹走了？」<br /><br />　　我这才知道，刚才那人一定是小师妹。因为我起床早，所以从来不叠被子，<br />老婆也基本不叠，只是摊开在床上，所以根本看不出有人睡过。<br /><br />　　小师妹一定什么都看到了，因为我们家的厕所外面是一条近两米长的通道，<br />小师妹一定迷迷糊糊地走到了门口，听到我说话，看到了我滑稽的样子，也看到<br />了那勃起的阴茎。<br /><br />　　我重新穿上衣服，到了另一间屋子，小师妹果真在那里。她见了我，红着脸<br />地下了头，我什么也没说，只是做了个「请」的手势，她低着头，快步冲出了屋<br />子，去厕所了。去完厕所，她不顾我们的拼命挽留，坚持走了，后来她还是照常<br />来我们家，但从此再也没见过面。<br /><br />　　后来有个男孩拼命地追她，她抵挡不住，就结婚了。小师妹也真够苦的，婚<br />后老公常驻外地，很少回家。结婚不久她就怀孕了，可由于是酒后行房，加之怀<br />孕前感冒吃了药，咨询了医生，咨询了我老婆，最终还是做掉了。老婆生孩子后<br />她带了好多东西来看，之后就很少来了。流产之后隔了半年多现在她又怀孕了，<br />大概是六七个月了，算下来他们结婚一年多估计基本上没有享受过太多的夫妻生<br />活。<br /><br />　　路过一个药店，我下车买了两瓶「金施尔康」，给师妹补充维生素，反正这<br />东西早晚都用得着。急切之中，也只能买这东西了，不然就不好买见面礼了。<br /><br />　　车子很快到了师妹住的小区，小区还比较荒凉，只有不多的服务设施，可是<br />离小区不远还有一个很大的超市。在这样一个新开发的小区设立这样大的一个超<br />市，也需要一定的勇气。<br /><br />　　我看到了小师妹挺着大肚子站在小区门口，我下了车，打发司机回公司，就<br />和小师妹一起到了她们家。小师妹买的是三室两厅，很宽敞。她爸爸住不惯回家<br />了，前些天病了，她妈妈也暂时回去两天伺候去了。她弟弟有时过来，但是因为<br />在清河那边，所以也是很不方便。<br /><br />　　我们聊了一会，突然听见新闻联播的前奏曲已经七点了，就说：「走吧，该<br />吃饭了。」<br /><br />　　师妹说：「下面没什么好吃的，只有一家火锅还可以。」<br /><br />　　我大吃一惊：「你怎么还敢吃火锅？」<br /><br />　　小师妹不解地问：「火锅怎么啦？」<br /><br />　　我告诉她，怀孕期间不能吃火锅，可能会对胎儿有影响。我说：「算了吧，<br />还是买点菜自己作吧。」<br /><br />　　师妹说：「家里没什么菜，这么晚了上哪买呢？再说，做好要几点呢？」<br /><br />　　我胸有成竹地说：「我保证让你七点四十五之前吃上饭。」<br /><br />　　我到了厨房，只找到两个西红柿和两个土豆，我对师妹说：「你活动活动，<br />坐上一壶水，把西红柿洗干净，切成碎块，再剥棵葱，闷上米饭。等着我。」<br /><br />　　我要了自行车钥匙，问了车子的样子，就下楼骑上车只奔超市。超市确实不<br />小，里面什么东西都有，临近关门，所以到处有打折的东西卖。我挑了一块酱牛<br />肉，抓了一袋子豆芽，一盒姜，看看花生米不错，就拿了一袋子。武昌鱼最后两<br />条，打七折拿了一条，顺手拿了一把木耳菜和一把蒿子杆。<br /><br />　　回去之后，师妹已经把饭闷上了，水也已经坐开了。我把花生米洗了洗，放<br />在炒勺里慢慢地靠着，收拾好武昌鱼，这时米饭好了，就把武昌鱼上锅蒸，接着<br />洗菜。花生米快熟了，点了点油，再颠一颠就出锅了，然后炒西红柿，加水后倒<br />到汤锅里，这时米饭熟了，就用另一个清炒蒿子杆。<br /><br />　　师妹在一旁看着我有条不紊地忙活着，有时打打下手，不一会，一个油炸花<br />生米，一个酱牛肉，一个凉拌豆芽，一个清炒蒿子杆，一个西红柿木耳汤，一个<br />清蒸武昌鱼就到了餐桌上。一看表，七点四十五。师妹由衷地说：「你真行，就<br />这些东西，我两个小时也不行。」<br /><br />　　我得意地说：「一切要有计划性，有了计划什么都没问题。今天仓促点，凑<br />呼吃吧。」<br /><br />　　坐到了椅子上，师妹突然说：「喝酒吗？喝什么酒？」<br /><br />　　我说白酒，她就拿来了一瓶汾酒和一瓶干红，两个杯子。我吃了一惊：「你<br />还喝？」<br /><br />　　师妹说：「就一点，没问题。」<br /><br />　　汾酒是她爸爸从家里带来的，瓷瓶的，有十几年了，喝起来非常爽口。师妹<br />每吃一道菜都要赞叹一番，两个人把菜吃的精光，恐怕师妹比我吃的还多一些，<br />因为我喝了大概有七两，又喝了一杯干红。师妹只是喝了一点点红酒。<br /><br />　　两个人收拾了碗筷，我刷了碗，回到客厅，师妹已经沏好了茶，我坐在沙发<br />上，觉得有点头晕，因为汾酒的后劲上来了。师妹坐到了沙发上，又撑着扶手站<br />起来，揉着肚子说：「吃多了，吃多了。都是你，做得这么好吃，让我吃多了。<br /><br />　　陪我出去走走好吗？「<br /><br />　　我也正想醒醒酒，就和她一同出了门。<br /><br />　　小区的路灯还没亮，可天上的月亮很好，又圆又大，应该在农历十五前后。<br /><br />　　我们缓缓地走着，什么也没说。对面一对年轻的夫妻走过来，他们肯定是遛<br />完了弯回家，妻子挺个大肚子，总有七八个月了，挽着丈夫的胳膊，紧紧地依偎<br />着丈夫。我看师妹目光一直盯着他们，直到进了楼。<br /><br />　　这时一阵风吹来，初冬的风已经有些凉意了，师妹情不自禁地偎依在我的身<br />边，我伸出了胳膊，轻轻地搂了她一下，然后放开，她却挽起了我，慢慢地无言<br />地走着。<br /><br />　　回到屋里，已经快十点了，我要回去。师妹说：「现在也没车了，你打车至<br />少要花40块钱，而且你必须走到四环上等半天才能打上车，不如今天在这里住一<br />宿，我还可以多请教一些问题呢。」<br /><br />　　我想想也是就同意了。<br /><br />　　师妹给我找出了一身睡衣，说是她爸爸的，就让我去洗澡了。我洗完澡，闻<br />闻裤衩已经有味了，就直接穿上了睡裤。我洗完回到客厅，师妹已经把客房铺好<br />了准备让我睡。我让师妹去洗，自己坐在沙发上看电视。<br /><br />　　过了好半天师妹才出来，原来她还洗了头。她说：「我头发一半会干不了，<br />如果你不困就陪我聊一会吧。」<br /><br />　　我明天反正也没什么事，就陪她聊着。我坐在沙发上，她坐在椅子上，我们<br />东一句西一句闲扯着，不过我跟她共同的话题确实不多，多半是怀孕和孩子的话<br />题。当我得知她很少补充维生素和叶酸，就有些着急了：「你怎么什么也不当心<br />呢？我看你还不如个乡下人呢。」<br /><br />　　她没有生气，反而诚恳地说：「师兄，你们知道得那么多，我怎么什么都不<br />知道呢？象吃什么东西，不吃什么东西，根本没人告诉我。怀孕后，我们吃了好<br />多次火锅呢！我们一懒得做饭就去，现在想起来多后悔！师兄，我想问你身上的<br />妊娠纹有没有办法去掉啊？丑死了。」<br /><br />　　我说：「只要你坚持抹VE软膏，加强皮肤的弹性，就可以减轻症状。」<br /><br />　　她说：「那我现在还能不能恢复呢？」<br /><br />　　说着，站起来撩开了睡衣，我一看，她的肚子很大，肚皮已经被撑得裂开了，<br />妊娠纹又宽又深。因为睡裤不能遮住肚子，滑落在小腹，估计就在阴毛的上方，<br />肚脐眼已经凸出来了。<br /><br />　　我对她说：「第一，师妹，都撑成这样了，恐怕够呛了，生完后一年多时间<br />也就好了；第二，你的肚脐眼凸出，大概是男孩；第三？……」<br /><br />　　师妹急着问：「说呀！说呀！什么呀？」<br /><br />　　我咬了咬牙：「第三，现在天凉了，你应该护住肚子，不让胎儿感觉到外界<br />的寒冷，穿上孕妇内裤。」<br /><br />　　「孕妇内裤？什么样的？我从来没听说过。」<br /><br />　　我告诉她孕妇内裤立裆很长，可以拉到肚子上，保护腹部。她立刻说：「是<br />吗？明天你一定要陪我去买。」<br /><br />　　她又问：「那是不是还有孕妇的胸罩呢？」<br /><br />　　我说：「当然有，不过如果原来的能用，也不一定非买不可，瘊贵瘊贵的，<br />二百大几的。」<br /><br />　　师妹最为精细，二百多的胸罩她肯定不舍得买。她说：「那你看看我这个行<br />不行？」说着，就把睡衣全部撩了上来，我一看，下面立刻象着了火一样，腾地<br />一下就硬起来，因为师妹的胸罩太小，只能刚刚容纳半个多乳房，由于刚才的活<br />动，她的左边的乳头已经跑出来了。我许久未见女性的身体，所以这是自然的生<br />理反应。<br /><br />　　我原来是双手搭在脑后，背靠沙发，加之没穿裤衩，所以勃起非常明显，我<br />立刻改变姿势，改成向前俯身。一撩开衣服，因为感觉到凉气，所以她马上知道<br />了，连忙放下睡衣。她肯定也看到了我的勃起，因为人对运动的物体非常敏感。<br /><br />　　我俩大概有一分钟谁也没说话。<br /><br />　　为了打破尴尬的局面，我主动说话：「该不该买我也就不说了，当初你师嫂<br />也常常这样，我们才狠狠心，花了五百多买了两个，可现在有一点用也没有了，<br />送人都没法送。另外……」<br /><br />　　我又有些犹豫了。<br /><br />　　师妹也恢复了平静，说：「师兄，咱们这是讨论科学问题，你有什么指教，<br />千万别保留，都说出来。」<br /><br />　　有了她的鼓励，我轻松多了，于是正言相告：「其实胸罩还不是最主要的问<br />题，你还有一个很大的问题，你的乳头塌陷得很厉害，如果不弄的话，将来孩子<br />吃奶就成了大问题，而且还会出血的。」<br /><br />　　师妹说：「我也看书上说了，我有时也揪了揪，用毛巾擦，可是太疼了。」<br /><br />　　我说：「如果你现在怕疼，将来孩子嘬破了，刚刚结了痂，你还得喂奶，一<br />吃又破了，你还不能停，所以总好不了，还有可能引起乳腺炎。到那时大人孩子<br />都受罪。不如现在痛，总比将来痛强。」<br /><br />　　师妹说：「我一定要坚持，谢谢你的忠告。」<br /><br />　　停了一下，她又问：「难道没有一个好办法，又不是特别疼，又能弄好吗？」<br /><br />　　我诡秘地一笑，没有回答。师妹急了，坐到我身边，摇晃着我的胳膊：「你<br />说嘛，你说嘛，真没劲，总是留一手。」<br /><br />　　我说：「不是我不告诉你，是你用不上，而且还有副作用。」<br /><br />　　师妹说：「不管用上用不上，你就当让我长见识好不好？」<br /><br />　　我说：「很简单，就是提前演习一下婴儿的吃奶动作。」<br /><br />　　师妹的脑子比较慢，没有反应过来：「什么？怎么演习？」<br /><br />　　我说：「就是让人每天吃你的奶，时间长了不就起到比毛巾好的效果了吗？<br /><br />　　而且顺便把奶头也吸出来了，还能保持奶管通畅。再说，吸着还舒服呢。「<br /><br />　　师妹明白了，能够吮吸奶头的人只能是老公了，连妈妈都不行。她又问：<br />「那副作用呢？」<br /><br />　　我真是拿她没办法，回答道：「那你说能有什么副作用？吸着吸着不就出问<br />题了？」<br /><br />　　看到我的坏笑，师妹这回明白出什么问题了，没有再问。想了一下，她又问：<br />「那你和师嫂出问题没有？人家说怀孕期间不能那个。怀孕以后我们从来没有那<br />个。」<br /><br />　　我笑了笑：「那是人的本能，顺其自然吧。奶头是要天天吸的，可是人不能<br />天天作爱，是吧？」<br /><br />　　师妹说：「你们没出事吗？怀孕还能那个？」<br /><br />　　我看师妹这时面若桃花，想必是春心已动，半年多没有性生活，也真够难为<br />她的，我突然冒出了念头，我何不想法上了她？<br /><br />　　想到这里我就放开了，恢复了仰面的姿势，说道：「其实，我觉得，夫妻间<br />最幸福的时光就在怀孕这几个月，尤其是五六个月之后。你想，新婚虽好，可是<br />懵懂之间，不能放开；过了一段时间，又怕怀孕，总是别别扭扭；每月至少还有<br />一个礼拜因为月经不能做爱；唯有这几个月，一不怕怀孕，二没有月经，每周都<br />一样；再说了，怀孕以后性欲还好，分泌物也多，插进去特别顺当，而且特别容<br />易达到高潮。师妹，你感觉到了吗？」<br /><br />　　师妹这时在沙发上有些坐不住了，声音也有些颤抖：「可是难道肚子不怕压<br />吗？」<br /><br />　　我不禁好笑，说道：「不要这么古板，人因为可以面对面地来，所以不是动<br />物；但是动物的本性不能丢呀，可以从后面来呀，可以用嘴舔，可以用手摸呀。<br /><br />　　其实从后面来很舒服的，你不想试一试？我和你师嫂几乎就没有停过，只有<br />在她去检查头一天才不做爱。住院前一天，我们还晚一次早一次。我们连着几个<br />月都是从后面来的，现在每次都是最后从后面射进去的，她说这样插得深，射的<br />时候特别有劲。「<br /><br />　　这时候，小师妹已经完全瘫痪在我身上了，她的脸几乎就贴在我鼓鼓囊囊的<br />上面。我扶起了她，左手揽住她的颈，吻上了她的唇，右手从下面掏进睡衣，轻<br />轻地解开了胸罩搭扣。在我的热吻之下，她已经无力思考了，我对这她的耳朵轻<br />轻地吹了口气，说：「师妹，我来给你吸，好不好？」<br /><br />　　正是「师妹」两个字提醒了她，她一下推开我说：「我不能对不起师嫂。」<br /><br />　　我又一把揽过她，说：「咱们俩都好几个月没有性生活了，相互满足一下多<br />好。再说，我喜欢你呀，小师妹。」<br /><br />　　这纯粹是胡说八道，不过正是这句话起了作用，她一下扑在我怀里：「我一<br />直喜欢你，可是我没有机会。我一直想找个象你那样的人，可是总也找不到。我<br />真的嫉妒师嫂。我喜欢你，所以才每次都故意躲着你，你知道不知道？」我吻着<br />她的眼泪，不停地安慰她，扶她到了卧室。<br /><br />　　我扶她在床边坐下，右手托着她的脖子，把她轻轻放倒，左手趁机在她裤裆<br />里摸了一把，睡裤已经湿了巴掌大的一块，而且隔着两层布都能感觉到热气腾腾<br />地。<br /><br />　　我把她推向右侧卧的位置，以便让她舒服一点，要知道，肚子上压着三四十<br />斤的东西，仰面朝天是相当难过的。我一边吻她，一边一粒一粒地解她睡衣的扣<br />子，解开后，我拉过被子角搭在了她肚子上，免得着凉，然后把胸罩向下拉开，<br />开始亲吻她的乳房和乳头。<br /><br />　　师妹的乳房原来并不大，可是怀孕后乳房鼓鼓的，两个乳头仍然很小，红嫩<br />红嫩的，象个小女孩。乳头有些凹陷，我用舌头不停地在乳头上打转转，不时吸<br />吮一下，不一会，师妹就发出了呻吟声。<br /><br />　　我的左手伸进了她的内裤，一点点地轻轻揪着她的阴毛，然后慢慢地下移，<br />在阴阜停留了一下，调转方向却伸向了后面。我把手沿着她的臀部缓缓划过，到<br />了她的屁股底下，轻轻地用力，示意她抬起屁股，顺利地把睡裤和裤衩脱到大腿<br />处。<br /><br />　　我没有急于进攻阴部，而是缓缓地在她的尾骨沟、大腿根、肛门和会阴处反<br />复抚摸，同时右手轻轻揉搓着她的右乳头，嘴上亲吻着她的耳朵和脖颈。还不时<br />地从她的秘穴口蘸一点粘稠的水，涂抹到会阴和肛门处。<br /><br />　　师妹估计是从来没有经历过这样的前戏，不停地呻吟着。终于她熬不住了，<br />羞涩地说：「你进来吧。」<br /><br />　　我假作无知的样子：「进到哪里？」<br /><br />　　师妹用手捂住脸，低低地说：「就是那里面。」<br /><br />　　我又追问：「哪里？」<br /><br />　　师妹只好说：「是屄里。」<br /><br />　　这么粗鲁的词从小师妹的嘴里说出来，我总觉得有点怪怪的感觉，不过也难<br />怪，她这么纯洁的一个人，恐怕只知道阴道和屄两个词，此时说阴道会更滑稽，<br />也真难为小师妹了。<br /><br />　　我一下子把无名指插进了小师妹那滚烫滑润的洞穴，中指不停地在阴蒂和小<br />阴唇间抚摸，大拇指停留在肛门和会阴。小师妹的阴道壁相对也比较肉嫩光滑，<br />不象有的人里面疙里疙瘩的，由于是背向而卧，所以我的手指只能在阴道后壁抚<br />摸，不能触及她的花心。<br /><br />　　师妹不停地扭动着身子，嘴里叫道：「别，别，不是手。」<br /><br />　　我故意地问：「那是什么？」<br /><br />　　师妹转过身拿手轻轻地打了我的裤裆一下，「坏蛋！是你的……鸡巴。」<br /><br />　　说完又羞红了脸。<br /><br />　　我扶师妹坐起来，脱下了睡衣和胸罩，把她放倒，拉起被子给她盖住上身，<br />下床给她脱下睡裤和裤衩，分开了师妹的大腿：师妹的阴毛非常稀，而且颜色很<br />淡，略微泛黄，有点像她的头发。她的腋毛很少很淡。有的人腋毛少但是阴毛却<br />很浓，有的人腋毛重，阴毛更重，象师妹这样阴毛稀疏的我还是头一次见到。<br /><br />　　更加奇特的是她的外阴：她的大阴唇并不肥厚，只是窄窄的两个隆起，此时<br />微微地张着口；她的小阴唇非常小，刚才我手摸时候已经感觉到了，此时还不免<br />有些吃惊。她的小阴唇虽然已经非常肿胀了，可是仍然不能伸到大阴唇外面，不<br />象大多数人小阴唇总是要多少露一点在外的。<br /><br />　　我伸手分开，她的小阴唇极其嫩，里面当然是粉红色，顶端和外面也是肉色<br />泛红，不象成年人那样普遍是咖啡色甚至黑色（插一句嘴，小阴唇的颜色绝对和<br />性交次数无关，只是和发育有关，我的第一个女朋友她的小阴唇就是咖啡色，那<br />年她只有十九岁——见《青春记事（2 ））。她的小阴唇褶皱很少，看起来就象<br />一个少女。<br /><br />　　她的阴蒂也很小，只是在阴部上端有一个绿豆大的隆起。我把周围的皮肤向<br />上推了推，露出了阴蒂头，几乎是鲜红色，我忍不住伸出舌头轻轻舔了舔，师妹<br />敏感地全身都在颤抖，看来她很少受到刺激。<br /><br />　　我走到床头，打开床头灯，调到最暗，然后关上了吸顶灯，上床扶起师妹，<br />把她脚冲床头，头冲床脚，以便她的阴部能被光线照到，又不至于晃眼。师妹仍<br />然侧卧着，我让她一条腿伸直，一条腿卷曲，趴到她的两腿之间品尝这罕见的嫩<br />穴。<br /><br />　　不是我不想插进去，只是因为我多日没做过爱，一旦插入阴道，受到热气的<br />熏蒸和淫水的浸泡，必然坚持不了三分钟。师妹此时正处于热火朝天之际，万一<br />她没有达到高潮，等于把她抛到水深火热之中。虽然情理上可以接受，可是生理<br />上确实非常难受。斋僧不饱，不如活埋。师妹的身体状况又不允许接连干两回，<br />再说我现在两次勃起间隔时间至少要两三个钟头，所以我这次必须一下成功。<br /><br />　　虽然师妹要求我进去，但我知道她还远没有接近顶峰，她肯定是一个来得特<br />别慢的人。因此我只能通过做足了前戏，包括口手并用，把她送上天，然后才能<br />满足自己的欲望。虽然我除了我初恋的女友和老婆之外，并不喜欢吸吮其他女人<br />被别的男人操过的地方，可是面对如此娇媚的肉穴，我完全没有了厌恶的感觉，<br />情不自禁地不停地吸吮着她薄薄的两片小肉片，不时还伸出舌头在她的阴蒂处扫<br />一扫。<br /><br />　　我把左手中指伸进了她的小穴，缓缓地寻求着她的花心。终于找到了，她的<br />花心生得比较靠里，手指尖刚刚够着。我手口并用，师妹不停地扭动着，呼哧呼<br />哧喘着气，胸腔里发出了像野兽一样的低鸣。她突然两腿伸直，紧紧地夹住我的<br />手，身体不停地前后抽动，我知道她快来了，于是手上加紧了动作。其实我能动<br />弹的只是手指头罢了，手已经被紧紧地夹住，动弹不得。<br /><br />　　我的手指头在阴道里前后滑动，不时拿手指触摸她的花心，她已经完全崩溃<br />了，拿被子死死地蒙住头，大口大口地喘着气。她许久才撩开被子，已经是大汗<br />淋漓了。我俯过身去，用沾满淫液的嘴唇亲吻着她的双唇，用淫水浸泡过的下巴<br />去拱她的脖颈。低声问她：「好不好？」<br /><br />　　她娇羞地说：「好！就？……太可怕了，太强烈了，感觉有点……空。」<br /><br />　　我脱掉睡裤和睡衣，拉住她的手去摸我的宝贝。她稍一触及，立即缩手。我<br />再次抓住她的手：「怕什么？又不是第一次见面。」<br /><br />　　她默然无语，默认了上次的窥视。我又问：「上次见了有什么感觉？以前见<br />过别人的吗？」<br /><br />　　她娇羞地说：「除了我弟弟小时候，我再也没见过。你是第一个呢。我当时<br />觉得好可怕呀，太粗了，我都怕放不进去。」<br /><br />　　我说：「今天放进去好吗？」<br /><br />　　她点点头。<br /><br />　　我拿手把住阴茎，从她的身后屁股缝探过去。那里已经是彻底的沼泽地了，<br />到处一片滑腻，我小心地把住那火热的肉棍，顺着她的阴缝蹭来蹭去，从阴道口<br />到阴蒂，一不小心，龟头就会拼命地往里钻。我这样做是为了吊起她的胃口，同<br />时也为了麻醉一下龟头，省得过早泄精。<br /><br />　　她的阴道拼命地捕捉我的肉棒，我看时机已到，使劲一顶，已经没根而入了。<br /><br />　　我们俩同时发出一声满足的欢叫，毕竟几个月不知肉味了。我的龟头一酸，<br />差点喷出来。我连忙咬紧牙关，心里想着一个问题，总算是渡过险关了。<br /><br />　　师妹突然问：「真的对胎儿没影响？」<br /><br />　　我说：「放心，离子宫还远着呢，高潮的子宫收缩会帮助胎儿成长，尽早适<br />应外部环境。我会小心的。」<br /><br />　　她听说做爱有益无害，就顺从地配合我。虽然她没有尝试过这种姿势，可是<br />本能使她配合得天衣无缝。<br /><br />　　我知道她的花心所在，所以三下之中就有两下是抵在花心之上，弄得师妹不<br />停地低吟。我什么话也不说，缓缓地抽插。毕竟阴道的刺激太厉害，几分钟后，<br />我就坚持不住了，紧着顶了十几下，师妹也紧紧地配合我，我猛地抵住了她的屁<br />股，右手抓住一只乳房，左手按住她的大腿，积攒已久的浓精就一股股喷发了，<br />这时师妹又叫了起来，我感觉她的小穴一下一下地紧握着我的肉棒，那感觉舒服<br />极了。<br /><br />　　射精后，我一下子就睡着了，大概只有几分钟，肉棒还插在小穴中。当肉棒<br />软下来，滑出小穴那一瞬间，相信很多人都知道那是最痛苦的一刹那，我一下醒<br />了。<br /><br />　　她说：「坏了，赶快拿纸。」<br /><br />　　由于我们是反向而睡，所以我赶紧起身到床头柜拿来纸巾，可是已经晚了，<br />床单上流了一片。<br /><br />　　我拿纸巾先堵住洪水的源泉，然后赶紧擦拭床单。擦完床单擦她的身体，大<br />腿上流得到处都是。用了无数张纸巾终于擦完了，她说：「我的小腿上还有。」<br /><br />　　我觉得奇怪，一摸，果真是，这才醒悟是我起身拿纸巾，残留的精液滴到她<br />的腿上。<br /><br />　　我俩都困了，相互亲吻了一下，就进入了梦乡。第二天起来，不免又是一通<br />忙乎，换衣服、床单，收拾满地的手纸，洗澡，我借着洗澡之机，难免又轻薄了<br />一番，然后才陪她去东单买衣服，我给她买了两个胸罩、三条裤衩和一些其他用<br />品，师妹坚持自己付了帐。<br /><br />　　从此，我每周二或者周三，周五周六周日晚上都去师妹家过夜，有时周末上<br />午也要回家点点卯，应付老婆一下，因为我不愿意在师妹家和老婆卿卿我我。有<br />时她弟弟来，我就只好回避两天，回头加倍补偿。好景不长，这样的日子持续了<br />一个多月，圣诞前一周多的一天，我忽然收到了她的短信：我妈来了。从此以后<br />就再也没去她家。<br /><br />　　春节前几天，我正在外地出差，又一天早晨，刚打开手机，就有一条短信：<br />0 ：53，男，3600克，顺产，母子平安。发送时间是5 点多。天呐！七斤二两，<br />顺产，也不知道小师妹那小小的小穴怎么会容纳如此之大的胎儿出生。<br /><br />　　过年的时候，因为还未出月所以不便看她。上班以后工作又很多，所以孩子<br />快两个月我才去看她。我带了一些自己孩子穿过的衣服，买了一些婴幼儿书籍去<br />看她了。因为穿过的衣服对婴儿最好，而书籍估计送的人也不多，我也会挑。不<br />象有的人家生了孩子，亲戚朋友送了一大堆衣服，可真正能穿的没有几件。我送<br />的礼物保证称心如意，而且一两年内也不会扔掉。<br /><br />　　我到了她家，她母亲开了门。我自我介绍是她同学，她母亲告诉我，她老公<br />已经走了，不过现在正在往回调动呢。她们母女俩可能正在睡觉呢。我和阿姨在<br />客厅随便聊了几句，这时候，小师妹睡眼惺忪地走出来，看到我突然眼睛放光，<br />她让我稍坐，自己上厕所去了。<br /><br />　　她在厕所折腾了好半天才出来，对她妈说：「妈，我和师兄好久不见，您看<br />您买点好东西好好招待一下师兄。」<br /><br />　　她妈马上出门去买菜了，我们来到了卧室，孩子睡在大床上，没有睡婴儿床。<br /><br />　　我今天来确实是诚心诚意地看看她们母女，并无她求，她却一下抱住了我的<br />腰：「想死我了，想死我了。你怎么才来呢？」<br /><br />　　我们亲吻着，她解开了我的裤带，脱掉了我的裤子，我自己脱掉了毛衣、秋<br />衣和内裤，她已经脱得光溜溜地钻进了被窝，只剩下了一件胸罩。我伸手一摸，<br />大腿根已经泛滥成灾了。我分开她的腿，仔细地察看了侧切的伤口，又情不自禁<br />地吻了上去。这回没有大肚子的阻碍，方便多了。<br /><br />　　我一只手进攻她的下三点，一只手隔着胸罩轻轻抚摸乳房和乳头。我知道她<br />不脱胸罩的意思主要是怕乳头沾上细菌，影响孩子吃奶，因此只是隔靴挠痒，效<br />果也相当不错。不一会，她就哼哼呀呀地叫起来。<br /><br />　　我爬起来，俯在她身上，一边吻着她的嘴和胸，一边把早已胀痛的火热指向<br />了桃花源。我还想和她玩一玩，拿着尖枪乱扎，有时扎在阴蒂处，有时扎在阴唇<br />上，滑腻的淫水和阴唇沟自然就把龟头引向了桃源洞口，我或是向上一提，或是<br />向旁边一闪，小师妹情不自禁地跟着向上一挺，追寻那火热的坚硬。有几次我的<br />龟头已经陷入两个小肉片的包围，我却生生地拔了出来。<br /><br />　　师妹再也受不了了，双手使劲抱住我的屁股，屁股一挺，终于把那粗壮的肉<br />棒按进了肉穴。师妹幽幽地问：「是不是生了孩子就很松了？」<br /><br />　　的确，由于骨盆已经撑大，比前几个月要明显松得多。我却安慰她说：「不<br />松，还是和原来一样紧。好舒服呀。」<br /><br />　　师妹这才放心了。<br /><br />　　我们一边接着吻，一边用力地抽插。可是我还要小心翼翼地避免压着她的乳<br />房，这个姿势相当累人，而且她的阴毛刚刚长出短茬，扎得我有些疼，不过正是<br />因为有点疼，我才不至于过度兴奋，提前缴械。<br /><br />　　我跪起来，抱住她的双腿，一下一下地抽送着。师妹已经快一年没运动了，<br />因此她的腰很快就没劲儿了。我把她的双腿放下，双手支撑着上半身，自己的两<br />条腿跨到她腿的外面，让她并拢双腿，紧紧夹住我的棍子。这个姿势让我相当自<br />由，不仅可以沿着阴道作上下方向的运动，还可以用腰部来回作圆圈运动，也可<br />以让阴茎前后运动，挑动她的阴道壁和阴蒂。<br /><br />　　由于器官紧密结合，刺激感很强，加之师妹已经久旱未逢甘露，所以师妹很<br />快就不行了，她紧紧地咬住被子，把住了我的大腿，用力地配合着我。突然我感<br />觉到阴道猛地收缩起来，非常强烈，就象有人用手用力地抓住我的宝贝，我感觉<br />到有些疼，头脑清醒了许多，射精的欲望一下也就消退了，只是一动也不动地体<br />验着阴道的抽搐。<br /><br />　　师妹这一次高潮强烈而且持久，她半天没说话，静静地品味着高潮的余味。<br /><br />　　过了很长时间，她才想起了我：「你怎么没射呀？」<br /><br />　　我说：「你的毛扎得我有点疼，再说你抓得我那么紧，我都射不出来了。」<br /><br />　　师妹羞愧地闭上了眼睛，忽然睁开眼说：「还是从后面来，好吗？」<br /><br />　　我当然愿意，示意师妹分开腿，然后跪到她腿中间，举起了她的腿，并拢，<br />再放下，我顺势改成侧卧，这样不用抽出来就完成了姿势的变换。没有了负担，<br />我这回可以恣意抽动，或采用五浅一深，或者变换抽送频率，或改变方向，把师<br />妹弄得是连连呻吟。<br /><br />　　她的叫声太大了，而且离孩子不远，孩子突然醒了哇哇大哭起来。师妹连忙<br />拍着孩子：「喔喔，小宝贝，不要哭，不要闹，妈妈正和伯伯做好事，别哭别闹<br />块睡觉。」<br /><br />　　孩子哪里听着一套，仍旧大哭不止。我指点她喂奶，她解开胸罩上面的活动<br />扣，露出乳头塞到孩子嘴里，孩子停止了哭泣，吃起奶来。<br /><br />　　我丝毫没放松，加紧抽动，几乎每次都插到最深处，师妹又动情地呻吟着，<br />我感觉到龟头一阵酸痒，就紧抽几下，师妹一手拍着孩子，一边喂着奶，一边也<br />配合着摇动屁股，我的宝贝骤然膨胀，一股热流喷薄而出，这时我又听见了师妹<br />的急促的呼吸，又感觉到阴茎被紧紧地握住，我猛烈地把雨露一次次地喷洒在桃<br />花洞的深处。<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　　【完】<font face="宋体 "><font size="4"></font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 美眉杀手 于 2011-1-3 18:32 编辑 </i>]</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=3132&amp;pid=32880" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=1251119" target="_blank">tim118</a></cite>											金币											<strong>+20</strong>											<em>回复，红心双过百！奖励！</em>											2010-4-10 02:31										</li>																			<li>											<cite><a href="space.php?uid=1251119" target="_blank">tim118</a></cite>											贡献											<strong>+2</strong>											<em>回复，红心双过百！奖励！</em>											2010-4-10 02:31										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_44923" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_44923" class="t_msgfont">好！很好！看得让我产生无限幻想！支持楼主！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_6167872" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_6167872" class="t_msgfont">写得很细腻,埋在最后面有一点可惜了,我回一帖,看能不能把这张帖子拉到前面去.好帖子都在后面了,前面总是那些重样的帖子,文笔也差,写手们是一代不如一代了,:s_6:</div>															<fieldset>									<legend><a href="misc.php?action=viewratings&amp;tid=3132&amp;pid=6167872" title="查看评分记录">本帖最近评分记录</a></legend>									<ul>										<li>											<cite><a href="space.php?uid=440370" target="_blank">乐浪</a></cite>											金币											<strong>+6</strong>											<em>感谢认真回帖与提醒！</em>											2007-1-21 10:17										</li>									</ul>								</fieldset>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13246046" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13246046" class="t_msgfont">很难得看到这写实的文章，<br />只是这年头还有这么纯真的小师妹？</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13248586" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13248586" class="t_msgfont">文章写的很细腻 抓住了很多细节描写<br />一个很单纯的小师妹 我见由怜</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13250043" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13250043" class="t_msgfont">果然是好文章，看的人心动不已啊，特别是选择了偷情加孕妇的题材，让人心动不已</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13250717" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13250717" class="t_msgfont">不亏是知识分子,写的文章有条不紊,让人看起来既激动又佩服,看起来也不觉得累!</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13321497" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13321497" class="t_msgfont">嘿嘿，和孕妇做爱还是别有一番情趣的，真羡慕楼主</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13324099" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13324099" class="t_msgfont">我也好喜欢你的小师妹！如果能够做完爱之后，再吃小师妹的奶，哪就更爽了！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_13327286" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_13327286" class="t_msgfont">写的真好，看来作者的文笔有一定的功底。故事的情节发展顺理成章，让人感到真实可信。<img src="images/smilies/default/excellence.gif" smilieid="82" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-3132-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-3132-1.html</guid>
	<pubDate>2005-8-2</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[女友]【青色医院俱乐部】（全）</title>
	<author>王中王</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_4102260" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_4102260" class="t_msgfont">　　　　　　　　　　　　　　青色医院俱乐部<br /><br /><br />作者：不详<br />排版：tim118<br />字数：7390字<br /><br />　　故事来自我的前任女友、一个１米６０的１６岁可爱小美女，大家都叫她小<br />咪，大概是她性格很像小猫的关系吧。<br /><br />　　小咪很小就不是处女了，大概１３岁的时候就有了第一次性经验，当然我也<br />不是那第一个。在我之前小咪有过不少性经验了。因为小咪长了一张漂亮青春的<br />小孩脸而且身材却是非常惹火。３４Ｃ的胸部１尺７的小蛮腰丰满的屁股和大腿。<br />脱去衣服迷人嫩滑的皮肤下体只有一撮柔软的细毛，肉缝两边一根毛都没有，跟<br />小孩子一样嫩嫩滑滑的，透着点粉红色，小小的洞口好像只能放进去一跟小指、<br />总是红红的湿湿的好像随时都期待着侵犯一样，让人看起来就有种抑制不住的冲<br />动。<br /><br />　　我跟小咪因为她偷情的问题分手了一段时间，一次我跟几个哥们去一家很火<br />爆的迪厅搜索ＭＭ结果一眼就看见了身着火辣露脐装的小咪。于是我们冥冥中又<br />走到了一起，也才得知了这个故事、、、、、、、<br /><br />　　小咪离开我以后又找过３个男朋友，但同时跟７个人保持有性关系，直到后<br />来一个小咪的性玩伴介绍给小咪一个叫做《青色医院俱乐部》的地方小咪的性生<br />活就开始变得丰富起来。<br /><br />　　这个俱乐部实际上就是个角色扮演的性交友俱乐部，只需要交纳一定的会费<br />就可以加入这个俱乐部，来到这个俱乐部的男女都要先更衣穿上自己喜欢角色的<br />服饰。医生护士男病人或者女病人，都来到一个按照医院候诊大厅样子装修的接<br />待室互相挑选自己需要的医生或者病人，然后一起到俱乐部准备的病房或者手术<br />室诊断室开始游戏。俱乐部提供一切医疗道具和设备。<br /><br />　　当然每次参加游戏的收费也是不低的，女会员是免费的，而男会员的收费几<br />乎高的吓人，游戏不限制人数，参加人数有会员自己决定，当然，如果玩家允许<br />其他玩家还可以扮演实习医生的角色参加或参观游戏。小咪还告诉我，由于她的<br />人气很高所以已经是ＶＩＰ会员了，可以免费使用俱乐部所有设备以及洗浴中心<br />等，当然普通会员这些都是要另外收费的。<br /><br />　　第一次小咪来到俱乐部，一个医生打扮的玩家就主动为小咪交纳了会员费用<br />办理了会员（当然条件就是这次要跟他游戏），小咪提出要求必须要她的朋友一<br />同游戏，对方爽快的同意了。于是小咪换上宽大的病号服，她朋友穿上实习医生<br />的白大褂一同来打了一间治疗室。那位医生显然是老手了，熟练的问了小咪几个<br />问题填写好了病例就开始触诊了。他先让小咪躺在一个妇科诊断椅上，小咪的朋<br />友把小咪双手双腿都用皮带固定在高高的诊断椅上，双腿被大大的分开。小咪心<br />里很紧张，他的朋友在旁边安慰她放松就好了，如果有事他会帮忙的。<br /><br />　　这时那个医生走到小咪身边，用听诊器在小咪的胸部来回移动着把小咪的双<br />乳推来推去，然后说好像有个硬块，就用手大力的按摩小咪的双乳。不一会儿小<br />咪脸就红红的了，双腿间也开始湿润起来，医生看差不多了就小心的解开小咪病<br />号服的上衣口子，慢慢的把病号服上衣完全打开，小咪的双乳展现在这个陌生男<br />人的面前，小咪兴奋的呼吸机，双乳随着呼吸上下晃动，那种景象真的是、、、<br />让我想起来就受不了。显然那个医生并不打算就此罢休，双手来回挤弄着小咪的<br />双乳，不停的挑逗着小小的乳头，很快小咪的双乳和乳头都坚挺起来，那个医生<br />让旁边的实习医生（小咪的朋友）过来摸摸是不是由肿块，于是实习医生也参加<br />诊断抚摸着小咪的双乳，四只男人的手在小咪赤裸的上身到处游走，不一会儿小<br />咪就陷入了不能自控的兴奋中，双腿间的病号裤也被爱液湿透了。<br /><br />　　医生开始把脸贴在小咪赤裸的乳房上听小咪的心跳，硬硬的胡子茬刺激着小<br />咪的乳头让小咪的爱液大量的流了出来。小咪闭着眼睛不由自主的呻吟着完全进<br />入了状态，那个扮医生的男人抓住时机脱掉了小咪的病号裤，小咪也合作的抬起<br />屁股结果小咪身上就剩下了一件宽大敞着怀的病号服上衣。几乎全裸的小咪完全<br />展露在两个男人面前，尖挺的双乳和兴奋的乳头以及湿润的下体都强烈的刺激着<br />两个男人的肾上腺。<br /><br />　　这时三面的几扇大窗子都亮起了灯，原来这个治疗室周围都是观赏房，那个<br />医生开放的时候就同意观赏以增加自己的人气，这可把小咪吓坏了，她挣扎着要<br />遮挡自己全裸的身体，可是手脚都被牢牢地固定在那个坚固的妇科诊断椅上。<br /><br />　　那个医生看见小咪的反映赶紧拿出一个黑绒布的眼罩戴在了小咪眼睛上，在<br />小咪耳边轻轻的说没关系当作一切都在做梦就好了，并且挑逗性的抚摸着小咪的<br />身体，慢慢的小咪放松下来渐渐进入了状态。周围观赏的人也越来越多了，大多<br />是些穿着医生衣服的男人还有些女患者和女医生，他们都边看边讨论着小咪的身<br />体不时露出淫笑，甚至好几个人都跑到服务台预约下次与小咪进行游戏。<br /><br />　　在众多观众的注视下小咪全裸的躺在被分开双腿的诊断椅上，小咪的体毛很<br />少，下体只是耻骨上有一小撮柔软稀少的细毛，肉缝里完全实干干净净，嫩嫩的<br />肉缝已经微微张开了，里面稚嫩的小阴唇和阴道口已经可以看见了，从这个看起<br />来只能进去一根小手指的洞口正缓缓流出透明的爱液，在医生和实习医生的抚摸<br />下小咪的下体，大腿，以及乳房上到处都被涂上了自己的爱液，在无影灯的照耀<br />下隐约闪着淫荡的反光。<br /><br />　　医生的诊治还在进行着，两位医生的白大褂都被顶成了小帐篷，那位挺着坚<br />硬阴茎的主治医生从旁边的药盘中拿出了一个瓶子一点一点得到在小咪的身上，<br />小咪身上被滴上冰凉的液体一下下的扭动着，看起来更是淫荡。<br /><br />　　小咪身体各部分都被撒上了液体以后，医生开始抚摸她的身体，那些液体原<br />来是性用润滑油，不光能够润滑而且还有刺激性欲的作用，平常使用只要在女性<br />下体涂上一点就效果不错了，可今天整瓶的润滑油都被涂抹在了小咪身上，不一<br />会儿小咪就感觉在两个医生的抚摸下开始全身发热，一阵阵性的冲动让小咪意识<br />模糊，小咪的身体不安的扭动起来。看起来如同一条性欲难耐的小美女蛇，观赏<br />的几个医生已经开始掏出坚硬的肉棒对着事先就准备好的一次性纸杯打手枪了。<br /><br />　　这是的小咪身上已经分不清哪些是爱液哪些是润滑油了，本来就很细嫩光滑<br />的身体现在显得更加湿润光滑，让人看起来就冲动。两位主治医生温柔的抚摸着<br />小咪滑滑的肉体，从脖子到肩膀再到胸部然后是平滑的小腹和柔软的耻毛，然后<br />手指来回在湿润的肉缝里滑动，一不小心就会进入小咪的洞口，每次手指进入小<br />咪的洞口小咪就兴奋的把下体向上顶尽量让医生的手指进入自己的身体，看来崔<br />情的润滑油已经起作用了。<br /><br />　　这时那个医生拿过一根测试体温的肛门用体温计，是一根细长的玻璃棒，比<br />小手指还要细一些，但是很长。<br /><br />　　他用酒精擦过以后涂了一些崔情的粘液在小咪的洞口来回轻轻的转动，小咪<br />被挑逗的已经不能自控了，不停的扭动着腰肢，那个医生慢慢的把玻璃棒插入小<br />咪的阴道，细长的玻璃棒慢慢的进入小咪的肉体，当差不多顶到子宫口的时候医<br />生开始慢慢的搅动细长的体温计，随着体温计上面崔情药的融化小咪的爱液也大<br />量涌了出来，医生继续搅动着小咪体内的温度计小咪随着搅动扭动着身体发出诱<br />人的呻吟，医生玩弄了一会儿，从小咪体内抽出湿淋淋沾满爱液的玻璃棒从旁边<br />器械柜上拿过一个最大号的黑色橡胶电动自慰棒，这根最大号的自慰棒是按照一<br />匹成年公马的尺寸制作的，长度也有马阳具尺寸的一半。开动电源自慰棒的大龟<br />头开始淫荡的扭动起来，医生把自慰棒的动作开到最大巨大的龟头大幅度扭动的<br />做者绕环动作，幅度达到几乎是绕着一根手指转动，他那着这根巨大的自慰棒高<br />高举起让周围观看的人都能看见这个最大号的假阳具，好像在说「等一下我要把<br />这个做大好的自慰器插进这个女孩的身体，周围观看的人纷纷交头接耳议论起来，<br />好多人都不信这个巨大的东西可以进入小咪的肉洞。<br /><br />　　那个医生把自慰器关到低档只有微微的震动，开始在小咪的身体上挑逗的游<br />动。从脖子到双乳到乳头再到肉缝，就是不进入小咪的身体内，小咪的性欲已经<br />几乎燃烧起来了，开始淫荡的扭动着大口的喘着气。医生用这根巨大的自慰器碰<br />触小咪的嘴唇，小咪主动开始舔这个巨大的东西，当医生用这个假阳具插入小咪<br />嘴里的时候小咪才意识到这个东西到底有多么大，小咪的嘴里几乎含不下，这时<br />的小咪就有些害怕了，如果他用这根插入自己的体内那肯定会涨破的，但崔情药<br />加上两个男人的爱抚已经让小咪顾不得管这些了，这会儿到是迫不及待的希望着<br />跟巨大的东西进入自己的身体最里面。<br /><br />　　小咪动情的飧吸着巨大的假阳具，有过了一会儿医生开始慢慢的从小咪口中<br />抽出假阳具顺着小咪的下巴、脖子、双乳慢慢的滑了下去最后在小咪的湿润的肉<br />缝里来回摩擦，在这个大号假阳具的衬托下小咪的肉缝和洞口简直如同一个对着<br />成年男子阳具的５- ６岁小女孩的下体，显得很不协调。<br /><br />　　医生开始小心挑逗性的试探着小咪的微型洞口，一次摩擦都用巨大的龟头向<br />小咪的小洞里转动的顶一下，慢慢的小咪的洞口开始习惯大龟头的尖端微微张开<br />了红红的小口，准备好了迎接黑色巨大异物的入侵。医生看见时机已到再加阳具<br />上涂了很多性用润滑油双手拿着这个巨大的东西走向小咪分开的双腿，医生把大<br />大的龟头顶在小咪的洞口并没有急于插入，而是用另一只手的手指挑逗着小咪的<br />阴蒂，而实习医生则开始掏出坚硬的肉棒放在小咪嘴里小咪一面努力的舔弄着嘴<br />里的肉棒一面把下体扭动着坐向顶在洞口的巨型龟头，操作小咪下体的医生开始<br />用双手来回转动黑色的假阳具一点点的进入小咪的小穴口，慢慢的小咪感觉下体<br />开始涨痛于是开始挺起腰部努力长大双腿向让小小的穴口能够吞下着巨大的假阳<br />具，可她哪知道这个巨大的东西连头还都没有进入小咪的洞口呢。<br /><br />　　在医生慢慢的转动下突然噗的一声比鸭蛋还大些的龟头消失在小咪的洞口里，<br />小咪的洞口被最大限度的扩张开了，能看见包裹着巨大龟头的小穴口被涨薄薄的<br />如同气球一样，好像隐约能看见体内黑色的大龟头，小咪忙吐出正在飧吸的肉棒<br />开始大口喘气身体也完全挺了起来，她大口喘气大概１０多秒就摊倒在诊断椅上<br />了额头上开始冒出绿豆大小的汗珠，那个在小咪下体操作假阳具的医生看小咪静<br />下来了满意的点了点头。<br /><br />　　这一幕观赏的人们都看得清清楚楚，不时的交头接耳议论着什么，有几个定<br />力较差的已经射出了大量粘稠的精液在纸杯里，一个漂亮的服务小姐把那些被射<br />入精液的纸杯收集到一个医院用的器械小车上放在了治疗室门口。<br /><br />　　操作假阳具的医生看小咪已经恢复了平静开始慢慢的转动小咪体内的假阳具，<br />小咪的小嫩穴紧紧的包裹着这个巨型的龟头，随着假阳具的转动小咪的洞口也跟<br />着转动，小咪已经失去力气的躺在诊断椅上大口喘着气，已经没有力气抵抗巨型<br />阳具的插入了，像一只任人宰割的小绵羊。随着假阳具慢慢的转动小咪的身体开<br />始放松下来，这时医生居然开始向小咪的体外拉扯巨大的阳具，巨大的龟头被死<br />死的包裹在小咪温暖的阴道内随着每次拉扯嫩红的洞口都被翻过来一些，突然一<br />滑噗的一声，大龟头被从小咪体内扯了出来，小咪身体又一次痉挛如同被电击一<br />样，但马上又瘫软在诊断椅上。再看小咪的下体原本小小的洞口已经被玩弄的不<br />能闭合了，随着小咪的喘息张开的洞口一股股的流出透明的爱液，两片小阴唇已<br />经肿了起来，洞口好像要流血一样红红的。但是那个医生丝毫没有放过小咪的意<br />思，又将巨大的阳具上涂抹了些崔情油顶在了小咪洞口，这次的进入顺利了许多，<br />小咪的反应也没有刚开始的激烈了，医生开始用双手转动着把假阳具插入小咪的<br />下体，随着假阳具一点点的进入，小咪的腹部渐渐鼓了起来，当假阳具碰到小咪<br />的子宫口的时候，医生开动了假阳具的旋转电源，巨大的龟头在小咪的子宫口来<br />回扭动着，小咪不时发出性喘和呻吟身体也随着假阳具的旋转扭动起来。<br /><br />　　一个身材较小的女孩在众目睽睽下裸露着身体下体插着一根黑色巨大的马阳<br />具淫荡的呻吟着扭动着身体，又有不少观众射出了滚烫粘稠的精液。<br /><br />　　这样淫荡的画面持续了几分钟小咪的高潮就来了，小咪身体一挺，然后无力<br />的摊躺在诊断椅上昏厥了过去，不少观众都发现小咪的小腹渐渐的鼓了起来，原<br />来是由于假阳具太大把小咪的阴道涨到了最大限度，小咪体内的射液无法排除而<br />全部留在了小咪的小子宫里导致子宫的涨大。<br /><br />　　那个医生看见小咪高潮了于是走到了小咪双腿间一下子把假阳具的扭动开到<br />了最大并且开始做大幅度的抽插运动，巨大的龟头开始在小咪体内做大幅度的搅<br />拌动作，在所有观众的注视下，小咪的<br /><br />　　身体如同一个搅拌机随着体内巨大龟头的摇动小咪的小腹被一下下顶的鼓起<br />一个龟头形状的鼓包，并从小咪的小腹发出叽咕叽咕的声音、虽然小咪还在昏迷<br />状态中但身体内部的刺激让失去意识的小咪一阵阵痉挛，小咪的眼泪顺着漂亮的<br />睫毛从小咪眼较滴了下来，口水液顺着无力的嘴角滴在美丽尖挺的胸部和乳头上。<br /><br />　　这样剧烈的搅动维持了短短的几分钟小咪的第二次高潮就在她昏迷中来了，<br />一阵抽搐之后，医生噗的一声拔出小咪体内巨大的阳具，湿淋淋的阳具一离开小<br />咪的小穴，洞口就喷出大量乳白色的体液居然一碗那么多，那个医生用一个金属<br />器械盆接住了这些高潮的射液，点手示意让服务小姐进来，服务小姐进来后医生<br />耳语了几句服务小姐就端着盛着爱液的小盆出去了，接着那些正在大飞机的观众<br />都争向孔后的把小咪的体液涂满坚挺的肉棒上看着被玩弄的惨不忍睹的小咪开始<br />快速的套弄。<br /><br />　　这是的小咪已经不省人事，头外向一边肩膀口水流的乳房上全都是，下体更<br />是不堪入目，原被白皙的肉缝被巨大的阳具插的又红又肿，洞口张开着不时还有<br />粘液滴到地上，或像一个黑黑的大洞，在小咪白皙的双腿间显得十分不协调。<br /><br />　　治疗室的医生为小咪的下体简单的作了一下清理，重新涂上润滑油，小咪的<br />洞口也稍微恢复了些了，医生掏出自己的鸡巴，原来医生的鸡巴也相当大，比一<br />般人的都粗一圈长一节，医生解开捆绑着小咪双腿的皮带，但双手还被固定在椅<br />子上，他把小咪双腿交叉放在自己的双肩上让小咪原被被摧残的肉洞恢复紧绷的<br />感觉。然后用他粗大的肉棒一下到底的插入小咪体内，昏迷的小咪被这突然的插<br />入惊醒了，不由的吸了一口冷气，随着医生快速的插入小咪开始呻吟起来。<br /><br />　　观众们看着一个几乎中年的强壮医生正在激烈的干着一个几乎可以作她女儿<br />的女孩好多人都加快了大飞机的速度，不是有人射出精液败下阵来。<br /><br />　　小咪在医生的冲撞下身体被顶的来回晃动，双乳随着每次激烈的奸入都剧烈<br />的晃动着，在手术灯下更显得诱人，１０多分钟，医生完成了与小咪的交配，顶<br />着小咪的子宫口射入了滚烫的精液，接着实习医生奸淫小咪的身体，那个医生看<br />这被奸淫的小咪满意的抽着烟观赏着整个交配过程，这时服务小姐进来递给医生<br />一个纸条，医生看完以后未加思索就点头同意了，不一会儿几个穿白大褂的观众<br />走进了治疗室，原来好几位观众强烈要求参与游戏，接下来，大家都能想到，一<br />场激烈淫乱的轮奸实施在小咪身上了，有不下１０多个男人用不同的姿势奸淫玩<br />弄小咪的身体，黑的白的粗的细长的短的的好多跟大鸡吧在小咪的体内和嘴里射<br />出了大量的精液，干到最后小咪已经陷入昏迷状态，几个人把小咪重新抬上治疗<br />椅，分开小咪的大腿，用扩阴器打开不停流出粘稠精液的小穴，准备完成今天游<br />戏的最后一个环节，注射治疗。<br /><br />　　服务小姐端来了刚才观众手淫射出的精液，这些精液足有一满杯，统一集中<br />在一个金属器皿中，然后放在一个仪器中加热到比人体体温略高的温度然后交给<br />了那个主治医生，医生拿过一根医院用的导尿管，插入小咪的阴道，然后小心的<br />穿过圆圆柔软的闭合着的子宫口进入了小咪的小子宫内，然后拿出一只一直很大<br />的注射器插在馆子外面的一端先抽了一下立刻从小咪的小子宫里抽出了一些乳白<br />色的敬业，肯定是一些鸡吧很比较长的人顶着子宫口射精射进去的。<br /><br />　　医生把抽搐那些精液重新推回小咪体内然后在注射器里抽入慢慢一管暖暖的<br />精液，这些精液都是不同的男人排出的有的稀稀的好像液体有的粘稠的几乎是块<br />状，医生把着管混合温暖的精液慢慢的用注射器推入小咪的小子宫里，当粘稠的<br />暖暖精液进入小咪的子宫里时昏迷的小咪腰部懒洋洋的扭动了一下，好像很舒服<br />的样子，接下去一管一管粘稠的精液被注入小咪的小子宫，眼看着小咪小腹子宫<br />的位置渐渐膨胀了起来，小咪也慢慢承受不了这么多精液的射入了，虽然还在昏<br />迷中但双手还是下意识的放在了小腹子宫的位置，精液已经注射了２/ ３的时候<br />小咪的子宫似乎已经到达了膨胀的极限，昏迷中的小咪头上冒出了汗珠，可是医<br />生根本不管这些，继续用力推动着装满精液的注射器，小咪的腿不由自主的曲了<br />起来立刻又两个现场观众按住了小咪的大腿并且不失时机的在小咪大腿根部来回<br />玩弄着小咪的肉唇和小阴蒂，小咪在无意识状态下发出阵阵微弱的呻吟。<br /><br />　　精液还在被不停的灌入小咪的子宫，小咪的小腹已经鼓的如同一个以有几个<br />月身孕的小妇人了，最后几管精液几乎是医生用了很大力气才推进去的。３０多<br />个男人的精液全部注入了小咪的身体里，接下来该拿出导管了，只见那个医生拿<br />来一个小巧的夹子，撑大小咪的小学，用剪刀伸进去在管子从子宫出来不长的地<br />方剪断管子用那根小塞子把里面的管子的断口夹住了。然后取出扩阴器从治疗椅<br />上抬下来没有知觉的小咪去洗澡。<br /><br />　　宽大的浴池里７- ８个男人七手八脚的在小咪身上玩弄着，免不了又是一场<br />轮奸，在水中每个男人轮流用小咪较小的身体发泄交配的兽欲，不停的在鼓着肚<br />子的小咪体内继续射入粘稠的精液，水池里不断从小咪红肿的下体飘出丝丝乳白<br />的精液和红色的血丝，小咪稚嫩的阴道哪里能受得了这种折磨，里面的嫩肉有的<br />地方已经被剧烈的插入撕裂了，不断有血丝随着粗鲁的撞击从小咪下体漂出来在<br />清澈的水中美丽的渐渐消失。<br /><br />　　最后等小咪醒来的时候俱乐部的服务人员已经为小咪清理了下体的伤口也上<br />了药，小咪只觉得双腿间或辣辣的小腹涨痛四肢无力，服务人员告诉小咪她可以<br />想在这里住多久都行，昨天那个扮演医生的男人把小咪的费用全部记到自己的Ｖ<br />ＩＰ账户上了，小咪躺在舒适的房间里面摸着仍旧鼓鼓的小腹回味着昨天的疯狂<br />性经验不知不觉红肿的小穴又湿润起来……<br /><br />　　三天后小咪的小腹渐渐恢复了原状，那些在小咪子宫内大量白糊糊的粘稠精<br />液完全被小咪的小子宫吸收了，因为服用了避孕药不会受孕，身体只是吸收精液<br />里的蛋白成分，小咪的身材也恢复了原来的性感火辣，而且有了精液的滋润脸色<br />也看起来格外好。党小咪准备离开俱乐部的时候接待人员交给小咪５０多页的会<br />员游戏申请，都是邀请小咪下次游戏的预约，这让小咪有点受宠若惊，也得到了<br />很大的心理满足感。<br /><br />　　自从小咪体验过青色医院的疯狂性爱之后身体的到了前所未有的刺激和满足，<br />每个月都要光临２- ３次俱乐部，每次都有几十封申请供小咪挑选。在疯狂的性<br />爱游戏中小咪的性欲的到了最大的满足，人气也很快的的提高到了ＶＩＰ的资格。<br />我答应和好后同意小咪继续去俱乐部玩，而作为条件小咪也同意了让我每次都参<br />加她的游戏，同陌生的男人共享小咪诱人的身体。<br /><br />[<i> 本帖最后由 tim118 于 2011-5-13 02:01 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_4105254" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_4105254" class="t_msgfont">没有人来支持,我来,觉得写的还可以,不过字有点小!</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_11296446" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_11296446" class="t_msgfont">我喜欢看黑色的字<br />蓝颜色的不习惯</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_18109570" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_18109570" class="t_msgfont">看起来像是对日本AV的描写,女人真能堕落到那种地步么?</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_18120125" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_18120125" class="t_msgfont">太熟悉了，好象就是最近在哪里看过。原名不是青色，是情色。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_18137534" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_18137534" class="t_msgfont"><div class="quote"><h5>引用:</h5><blockquote>原帖由 <i>dd42873824</i> 于 2008-7-23 21:31 发表 <a href="http://69.4.239.190/bbs/redirect.php?goto=findpost&amp;pid=18136537&amp;ptid=186659" target="_blank"><img src="http://69.4.239.190/bbs/images/common/back.gif" border="0" onclick="zoom(this)" onload="attachimg(this, 'load')" alt="" /></a><br />我喜欢看黑色的字<br />蓝颜色的不习惯但是要顶 </blockquote></div>这句话早就想说了<br />只是不知在哪个版块说好<br />蓝色的字,加上绿色的背景,看得有点眼花,特别是液晶屏幕,传统显示器相对好一些<br />虽然与本文无关,请版主见凉<br /><table border="0" cellspacing="1" cellpadding="2" style="border: #000000 1px inset; margin:0px; margin-top:0px" margin-right: 850px;>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;<tr>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; <td bgcolor="#EF194A" style="color:#FFFFFF;font-weight:bold">版主评語: 吾夜</td>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;</tr>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;<tr>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp; <td bgcolor="#F7F8F9">可以换界面风格</td>&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;</tr></table></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_18174365" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_18174365" class="t_msgfont">我不太相信这样的故事发生在中国,小说也需要艺术的真实.内容有些象日本人的性幻想.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_18186397" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_18186397" class="t_msgfont">虽然小说需要艺术的真实，但是添加点性幻想似乎更具刺激性。这篇文章写的精彩，等后续。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_18619484" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_18619484" class="t_msgfont">呵呵，大家都蛮讲究的嘛，但是我觉得这篇文章一般啊，内容的确很一般，不过还是要支持楼主，谢谢</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_19390900" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_19390900" class="t_msgfont">不知道这样的俱家部那里有哦.看来只有到小日本那里去加入了!</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-186659-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-186659-1.html</guid>
	<pubDate>2006-9-15</pubDate>
	</item>

	<item>
	<title>[女友]【公车美妹】（公车上的艳遇）作者：不详</title>
	<author>hyaaa</author>
	<description>
<![CDATA[
	<div id="postmessage_2711076" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_2711076" class="t_msgfont"><font size="4"><font face="宋体 ">　　　　　　　　　　　　　　　公车美妹<br /><br /><br />作者：不详<br />字数：3052字<br /><br />　　哇靠！这个鬼天气也太热了吧，我没事情做，在街上逛了会，可还是受不了<br />这个热，没办法，还是早点回家洗个冷水澡凉快一下啊。<br /><br />　　哇，现在刚下班，我在中途上车，好拥挤啊，哈哈，我好喜欢好喜欢啊！！！！<br /><br />　　我随着人望上挤，整辆车才十来个位置却上来了说不定四十个人，每个人都<br />埋怨，可谁都往里挤。<br /><br />　　我一谁车就四处寻找目标，哈哈，那里有三个小女生挤在哪里，我使出浑身<br />力气挤到那里，哈哈成功了一半。随着下半的人继续望上挤，而且，这车上的人<br />基本上去城外的，中途没几个下，上车的人却特别的多，我一会儿就被挤靠在那<br />三个女生身上，哈哈，好爽啊！<br /><br />　　我用力闻了一下，好香啊。<br /><br />　　虽然人很多，又很挤，加上天气热，可这三个小女生却没一点汗臭味，反而<br />有一阵淡淡的清香，闻上去很舒服。<br /><br />　　我仔细看看了，她们应该是ＸＸ中学的中学生，大概就十四五岁的样子，很<br />清纯，哇，我紧靠着的这个好象很害羞啊！哈哈。我假装不小心用拿着袋子的手<br />碰了一下她的手好滑好温暖，而这个小女生竟一下子红了脸，哈哈，好机会啊！<br />我想如果我碰碰她，她也不会有胆说的吧。<br /><br />　　我算是一个其貌不扬的人，很普通很普通，通常别人看见我也不会记住我的。<br /><br />　　哈哈，我在车再开动的的时候，装着被人挤的样子，与那个女生面对面的站<br />在了一起，由于实在太挤了，我把一只脚伸到了她的两腿中间，她立刻红了脸，<br />我装着没去看她，怕她羞得受不了，而说出什么话来。她好象认为这是车太挤的<br />缘故吧，什么话也没说，反正想动现在也动不了，每个人都紧贴着，有什么办法<br />呢，谁叫我们国家别得不怎么样，人可是世界上最多的，哈哈。<br /><br />　　夏天的女孩子穿的裙子可正薄啊，而她今天又穿了件短裙子，哈哈，可便宜<br />了我。我的一条腿已经挤到了她的双腿中间，一只手抓着扶手，另一只手垂在下<br />面，拿着张报纸。我先是假装站累了动了一下，她才一米五左右，我一动腿，大<br />腿就磨了一下她的小ＢＢ，哈哈，我偷看了一下她的脸，哈哈，好红好红，可别<br />中暑啊，小ＭＭ！哈哈。<br /><br />　　不过我的触觉告诉我，好温暖好软啊，突突的，磨上去的感觉好舒服啊！哈<br />哈！趁着车的摇晃，我的大腿开始不停的磨着她的小ＢＢ，哈哈，好有趣啊！我<br />又看了看她，好清纯的一张小脸，刚发育的少女身体充满了诱惑力，我的小弟弟<br />一下子搭起了帐篷，紧紧顶着我的内裤，好象要破裤而出，好难受啊！<br /><br />　　我穿着西装短裤，我的腿与她的腿紧贴着，传递着热量，哈哈，小女生虽然<br />还在与她的朋友在说话，不过我的摩擦，已经让她这未进人事的小女生有所感觉<br />了，她有点心不在焉了，她想躲，却没退路。<br /><br />　　我又磨了几下，这次我是特意弯了腿，又加了点力，着重对着她的小ＢＢ磨<br />的，这么薄的裙子，好象没穿一样，哈哈，我想她已经感觉到了我的动作不对了，<br />而且，我的那么点力，加在她那软软的ＢＢ上面，不疼但很有劲的哦！哈哈。<br /><br />　　小女生抬头看了一下，忽然发现我正在看她，一下子更加脸红了，连忙低下<br />不敢再看我。好啊，你不敢看我那更加好，我可以更加大胆了。<br /><br />　　我把我哪拿报纸的手贴在自己的大腿上，随着车的晃动，手也随着大腿靠了<br />上去，贴了一下她的ＢＢ，好软啊，我要晕了，我磨到了青春美少女的ＢＢ了啊！<br /><br />　　哈哈，我想小ＭＭ也感觉到了我的手的温暖，可爱的小嘴开了开，我好想看<br />看我的小弟弟插进去她的小嘴后她的表情，口交，好期待啊！哈哈。<br /><br />　　接着，我胆子更加大了，我的手背贴上去贴在她的突起上面，立刻发现小女<br />生一阵抖动，可爱的小嘴又哦的张开了，我可不想再管了，如果她下车那我不是<br />损失大了？哈哈，我贴着先不动，感觉那里好温暖好温暖，而且，好想有股吸力，<br />吸着我的手不放，哈哈，我先松手让我手上的报纸掉在了地上，然后反过来一把<br />捂在了女生的ＢＢ上，整个包在了我的手上，呜，感觉好爽啊！哈哈。<br /><br />　　我已经不去管别人了，反正这么挤，谁也看不见我们的下面在干什么的。我<br />用手感觉着那里的温暖，那里的柔软，那里的结构。我感觉我的中指抵着了一个<br />特别柔软的突出的地方，那女生又是一阵抖动，哈哈，宾果，正点啊！我动了动<br />我的手，用力摩擦了一下，小女生一下子软了。她的朋友连忙扶了一下，问怎么<br />了，是不是中暑了，哈哈，是动情了吧，十多年的没外人碰过的最隐秘的小宝贝，<br />忽然被别人包在了手里还被别人用力摩擦，不倒才有鬼啊，哈哈。<br /><br />　　小ＭＭ，你好可怜啊！谢谢你的小ＢＢ啊。<br /><br />　　我用力摩擦着她的ＢＢ，感觉自己浑身都热了起来，哇，我也要中暑了。不<br />过这种感觉好爽啊！！！哈哈，哈哈，ＭＭ啊，ＢＢ啊，小女生啊！！哈哈。啊<br />啊，好爽啊！<br /><br />　　小女生被她的朋友扶了一下，可不敢说出来，又被我摸了几下，反而站直了<br />身体，当没事发生一样，可便宜了我，我的宗旨是：有便宜不占，天打雷劈！哈<br />哈，谢谢你了，ＢＢ　！！<br /><br />　　在我的摩擦中，呵呵，我忽然发现小女生的小ＢＢ很敏感，竟然有个小东西<br />慢慢大了起来，哈哈，哈哈，不会吧，才这么几下，小ＭＭ的小豆豆只大了啊，<br />那好啊，我感觉要多体贴一下了啊，哈哈。<br /><br />　　慢慢，我不在满足这样了，看了看周围，没人下车，没人看得见我的手在干<br />什么，我拉了一下小ＭＭ的裙子，拉上了点，手随之伸了进去，哈哈，小ＭＭ穿<br />着一条小小的内裤，我一把又贴在了她的ＢＢ上，手指四处在周围抚摩，忽悠一<br />下顺着裤边钻了进去，哈哈，小女生差不多要晕到了，我想这是她第一次被别人<br />摸到，还是没隔东西的实地摸到，哈哈，好爽啊。<br /><br />　　我可不管了，这么个精要关头，这么个好机会，不玩才会死啊！！哈哈。<br /><br />　　小女生的下面没有几根毛，软软的，哇，我摸到小ＭＭ的花瓣了，好柔软啊，<br />仔细摸了摸，我把花瓣向两边分开，顺着中间摩擦起来，一下子摸到了那颗小豆<br />豆，我用手指弹了一下，啊，糟了，小ＭＭ禁不住狠抖了一下，看她差点叫了出<br />来，呵呵，忍得好辛苦啊！哈哈！<br /><br />　　我用手指捏了捏，并不停的摩擦，哇，我的手湿了啊，小ＭＭ的蜜汁出来了！<br />我是一只小蜜蜂呀，飞到化丛中呀，飞呀飞呀，哈哈，一下子就采了好多蜜啊，<br />我得去申请记录了啊。哈哈，采蜜高手啊！！我上下抚摩，哈哈，中指一下子扣<br />进了小ＭＭ的阴道口，我轻轻地用中指向里试探着，哇，好紧啊，好温暖，好湿<br />润啊！！哈哈。<br /><br />　　我在她的ＢＢ上轻轻地捏弄，手指沿着柔嫩的花瓣中间的裂缝来回探索，哈<br />哈！我又挺起腰，把在裤子里的滚烫的坚硬得发疼的肉棒在女孩的大腿上，随着<br />车的晃动来回的冲撞，说到底，我还没那个胆来把我的小弟弟掏出来，明目张胆<br />得干，被抓住可惨了！哈哈。<br /><br />　　我不停的抚摩着小ＭＭ的ＢＢ，上下来会，不停的探索着，哈哈，好爽啊，<br />再怎么样的热，我现在也感觉不到了，哈哈，我的中指并不敢插得太进，再怎么<br />说，小ＭＭ让你玩已经是你的好运气了，如果再这样把她的处女膜给插破了，那<br />也太对不起人家了啊，哈哈！<br /><br />　　我捏，我搓，我揉，我摸，我磨，我钻，我扣，我……哈哈，我使出了十八<br />般武艺，手越来越湿了，中指越插越顺利，而再看看小女生的脸，真的好红好红<br />啊，虽然我不想给她真正的开苞，但对她来说，我可以说是她的第一个男人了吧。！<br />哈哈。<br /><br />　　我没有放过她后面的小洞洞，用手指我插了一下，哇，好紧啊，我用力插了<br />进去，哇，哇哇，差点拔不出来啊，好紧啊！！哈哈，就在我抚摩中，小女生抖<br />了起来，在我同时插进阴道口和屁眼洞的时候，小女生抖了个不停，整个人歪到<br />在了朋友身上，一股热流温暖了我的手，哇，到高潮了啊，哈哈，我好厉害啊，<br />怎么点就让她达到了高潮了！我想这是小美妹的第一次高潮吧，应该是终身难忘<br />了吧？哈哈。<br /><br />　　啊，到站了，我可不敢再等着小ＭＭ一起下了，连忙趁着人多，一起下车，<br />溜之大吉，哈哈，好难忘的一个下午啊！哈哈，ＭＭ我爱你！<br /><br />　　　　　　　　　　　　　　　【全文完】</font></font><br /><br />[<i> 本帖最后由 shinyuu1988 于 2011-1-27 20:47 编辑 </i>]</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_3332910" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_3332910" class="t_msgfont">公车上的妹妹谢谢分享支持原创辛苦拉。</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_3361881" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_3361881" class="t_msgfont">不错的题材啊　　　　楼主加油继续发表新贴啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_3363188" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_3363188" class="t_msgfont">写的好啊！希望楼主加油多发点啊！！</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_7106667" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_7106667" class="t_msgfont">有这样的经历真是三生有辛了。<img src="images/smilies/default/lol.gif" smilieid="9" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10306426" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10306426" class="t_msgfont">车上做就是特别刺激,看了也刺激,可惜我是不敢</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10317138" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10317138" class="t_msgfont">太假了&nbsp;&nbsp;自己语气想象杜撰的成分太多&nbsp; &nbsp;<img src="images/smilies/default/ligting.gif" smilieid="70" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10350160" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10350160" class="t_msgfont">原创吗？写的不错啊<br />如果是真的就爽了<img src="images/smilies/default/shy.gif" smilieid="69" border="0" alt="" /></div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10399202" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10399202" class="t_msgfont">楼主.你也说人家才十四五岁.千万要小心.不要把人家的小猪给插破了.</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor"><div id="postmessage_10414851" class="t_msgfont"><div style="font-size:14pt" id="postmessage_10414851" class="t_msgfont">我的宗旨是：有便宜不占，天打雷劈！哈哈，楼主创意不错,努力啊</div>													</div>															</div>			</td>		</tr>		<tr>			<td class="postauthor">
]]>
	</description>
	<link>http://67.220.90.4/bbs/thread-104284-1-2.html</link>
	<guid>SIS_thread-104284-1.html</guid>
	<pubDate>2006-6-13</pubDate>
	</item>

	</channel>
	</rss>

